<essay><item><title>我的业务女友(3)</title><author>床上伴侣</author><content>着又有人说话了：「小雯，我总觉得你穿那条裤子挡住你腿的曲线了，你要不要把裤子脱掉，这样拍起来会比较美。」&lt;br&gt;女友点头，起身把裤子脱掉。一弯腰，那对奶子更是夸张，我想应该是奶罩的设计关系，视觉上已经有Ｄ的实力了。脱去裤子之后，女友穿着一件黑色半透明、阴部根本遮不住的丁字裤，但我发现那丁字裤的前半部好像更透明，尤其是下半部份，难道是女友已经湿了？&lt;br&gt;接着，「小雯你这个姿势不对，来来来，我教你怎样摆。」女友这时是把腿靠在墙上，但上半身是侧着的，摄影师Ａ快步靠近女友，接着要女友把腿打直，故意用老二去顶女友的阴部，顶了几下还说女友的胸罩好像移位了，还帮女友乔奶，真他妈的畜生！看女友的脸一片潮红，我知道她一定更湿了。&lt;br&gt;接着女友说要去厕所一下，「哎，他妈的啊，你是有没有把春药加进果汁里啦？」摄影师Ａ向另一个摄影师说。&lt;br&gt;「有啊！你不是叫我丢两颗进去吗？我丢了。」摄影师Ｂ说。&lt;br&gt;「奇怪，都那么久了，她怎么都没有很想要的感觉？」摄影师Ｃ说。&lt;br&gt;「会不会她说要上厕所，其实是要先自己爽一下啊？」摄影师Ａ说。&lt;br&gt;『那加上我丢进去的那一颗，啊，不就三颗了？会不会出事啊？』我心里虽然不断担心，但最终恶魔还是战胜了心理。&lt;br&gt;其他两个摄影师若有其事的点头，接着三个人都往厕所的方向靠近，我也要快点转换阵地，不然会错过好戏。因为我旁边就是厕所的对外窗，所以我是最先到达的。&lt;br&gt;果然女友已经受不了了，把整只中指都插了进去不停地抽插，想必女友一定已经忍到一个境界。接着三个摄影师把门打开，女友就这样把双脚大大的摊开，中指还不忘继续抽插着自己的粉嫩小屄。&lt;br&gt;不知道他们说了些什么，只知道女友的脸更显得红润，接着女友就这样被拉回房间，但是奶罩跟内裤却遗留在厕所里，所以女友现在除了一双高跟鞋，啥都没穿。&lt;br&gt;摄影师Ａ拿出一双新的吊带袜，要女友穿上，女友乖乖的穿上了。在摆了几个Ｐｏｓｅ之后，发现床单上渐渐有些湿润的印记，我想女友一定湿到非常想被干。&lt;br&gt;其中有个人开口了：「小雯都脱光了，我们几个还穿着衣服，好像在佔她便宜，不然我们也脱光陪她吧？」接着三个摄影师都把衣服脱光，但我这角度只看到他们的背影。&lt;br&gt;然后他们越来越靠近我女友，「我看还是要近一点拍一些特写，还有小雯，你胸部要挤一下……不对，不是这样，我帮你挤。」摄影师Ａ爬到女友的背后，双手抓住女友的那对Ｃ奶抓啊抓。&lt;br&gt;「嗯……不要这样……不要……啊！」然后在女友呼叫时，其他两个也上前了，就这样摄影师Ａ在女友背后搓着奶，摄影师Ｂ的老二往女友的嘴塞了进去，摄影师Ｃ还在继续拍着照片。&lt;br&gt;「小雯你还真会吹，当你男友可真爽啊！我看你这技术不去当执业的也太可惜了吧！」&lt;br&gt;女友死命地吸吮着摄影师Ｂ的老二，手还不忘偷打手枪，可能是想快点结束可以逃过一劫吧！&lt;br&gt;「不行了……啊……啊……啊～～」摄影师Ｂ的腰用力一顶，一阵颤抖……我知道这矮仔口爆了我心爱的女友。妈的，也太快了吧？前后还不到一分钟的时间，他是早洩吗？&lt;br&gt;女友满嘴都是精液，要吐出的时候，摄影师还叫她用手把精液接住，慢慢吐出，摄影师Ｃ则是不断地拍照，没多说半句话。然后摄影师Ｂ穿上衣服之后把一叠千元钞丢在床上，应该有一万出头吧，就走人了。&lt;br&gt;好险！幸而我车子停Ｍｏｔｅｌ外面，因此可以好好的继续欣赏这出好戏。&lt;br&gt;摄影师Ａ开始把女友扳倒在床上，掏出他那短小到比国小学童还不如的老二尽情抽插，还边干边说：「我第一眼看到你ＦＢ的比基尼相片，就想干死你这死骚货了。你说啊！我干得你爽不爽？」&lt;br&gt;「啊……好舒服……快……插深一点，但是不能射里面，我会怀孕的……拜讬你……啊……」&lt;br&gt;「你小屄夹得我那么爽，我可以考虑看看，但是我要先干死你这小骚货。」&lt;br&gt;「快……快插深点……快点……啊……我求你……快插深一点……」&lt;br&gt;摄影师Ｃ一直不断地变换位置，继续猎取更多更好角度的相片。&lt;br&gt;「拜讬……快插深一点……快……快满足我……啊……啊……快啊……」&lt;br&gt;「他妈的你这死骚货，怎么干都满足不了你，啊……不行，我要射了……」摄影师Ｂ抽出他短小的老二在女友脸上抖了几下，接着女友脸上一片湿糊糊的。&lt;br&gt;摄影师把卫生纸丢给女友之后，一样穿上衣服，也丢下一叠千元钞票就走人了，只剩下摄影师Ｃ。&lt;br&gt;「小骚货，你满足了吗？不满足可以跟我说，我可以免费送你一炮。」&lt;br&gt;「大哥哥，拜讬，给我你的老二……插死我……拜讬，插死我……求你……我求求你……」说话的当时，女友手指还不断地抚弄着自己的阴蒂。&lt;br&gt;「我这就来了，你不用担心，我一定干死你这骚货。」&lt;br&gt;我终于看到这个摄影师的老二了，不但又粗又黑，而且比我粗上两三公分，长度至少有２５公分，这整只塞进去，会不会出人命啊？&lt;br&gt;摄影师把女友举起，这不是火车便当吗？&lt;br&gt;「啊……好舒服啊……你快插深一点……快……插死我啊……啊……」&lt;br&gt;摄影师Ｃ没有说话，但是加快了他抽插的速度。&lt;br&gt;「好深……好棒……快干死我……快……啊……快了……快了……快了……啊～～」女友一阵颤抖之后，我知道她已经达到了第一次高潮。但是摄影师Ｃ仍继续抽插，而且加快速度，一点都没有要射精的感觉。&lt;br&gt;摄影师Ｃ边插边说：「我们来看看，是你先到第二次高潮，还是我先射。」&lt;br&gt;「你好棒，比我的男友还要棒……快……快餵饱我……再插深一点……我求你……快……」&lt;br&gt;「噗滋、噗滋」的操穴声音不断地环绕在房间里，而我却躲在房间外的假树旁看着自己女友被陌生的摄影师奸淫着。&lt;br&gt;「啊……我要到了……要来……不要……不要……快停……我要死掉了……不要……啊啊啊啊啊啊……」&lt;br&gt;「你这骚货，小穴可真紧啊！夹到我快射了，你要我射哪啊？」&lt;br&gt;「啊……射里面……射里面……快出来……我受不了了，不要再插我了……我求求你……啊……」&lt;br&gt;「我就如你所愿，射在你的小屄里，让你那个临时被叫回公司的男友当个免费的老爸。哈哈哈！」&lt;br&gt;「啊……好……你说什么都好……只要继续干我就行……快给我……我要受不了了……不要……不要了……我不要了啊……啊～～」女友一阵抖动，下体不断地喷出透明液体。好一个骚女孩，竟然可以被陌生男子干到潮吹！&lt;br&gt;接着摄影师Ｃ一阵舒坦，就这样把滚烫的精液射满女友的阴道……把女友丢在床上之后，一样穿上衣服，丢下一叠千元大钞，得意地哼着歌走人了。&lt;br&gt;女友就这样被丢在床上，大量精液缓慢地从她的阴道里流出。女友大约休息两三分钟之后，到浴室梳洗一番。&lt;br&gt;而我故意把电话挂掉，然后传一封简讯：「亲爱的宝贝，拍完了吗？辛苦你了，我现在要从公司过去了喔！」&lt;br&gt;过了二十分钟之后，我走进房间，而女友刚好梳洗完毕，看到我进门还吓了一跳。&lt;br&gt;「拍完了吗？怎么那么快？不是要拍三个小时吗？」&lt;br&gt;「他们觉得我很会摆Ｐｏｓｅ啊！所以提早拍完提早收工囉！」&lt;br&gt;「那你干嘛还洗澡啊？」&lt;br&gt;「拍照很累耶！搞得我浑身痠痛。里面还有按摩浴缸，我想说泡一下囉！」&lt;br&gt;是被搞得浑身痠痛，还是摆Ｐｏｓｅ摆到浑身痠痛啊？&lt;br&gt;然后我掏出憋到硬得发胀的老二说：「我刚才看你那些姿势真是性感啊！宝贝，你看我都憋到快受不了了，你要怎么报答我啊？」&lt;br&gt;「你很色耶～～憋那么久一定很难受厚！好啦，我帮你洗澡，好吗？」&lt;br&gt;我就跟女友一起走向浴室……&lt;br&gt;晚上回家之后，虽然有在Ｍｏｔｅｌ里来了两发，但是一想到刚刚的画面，还是忍不住老二发胀。于是，我找了我的好友，一个非常淫乱好色的好友——阿宾。&lt;br&gt;他是我高中的死党，一直到现在还有连络，女友跟他也算熟识，毕竟我们跟阿宾还有他女友经常出游的。还记得有一次夏天我们一起到垦丁，阿宾死命地猛盯着小雯的比基尼看：「挖靠！兄弟，小雯的身材也太好了吧？她穿这样，那对奶子根本就包不住啊！」&lt;br&gt;也许是相识许久，阿宾一直知道我非常不吝啬展现女友的身材，每个女友的完美曲线阿宾一直都讚不绝口。但是阿宾的女友呢，阿宾的女友，狗狗，虽然身材不如小雯高挑，皮肤也不及女友白皙，但是那对Ｅ奶不外扩也不下垂，堪称极品，而且长相非常像当红的刘香慈。&lt;br&gt;于是我找他们俩一起到我租的雅房里，而我女友当然也在房间里。我租的套房是跟房东共住的，但是因为景气不好吧，原本四间房间都客满了，现在也只剩我跟房东而已。也因为这样，我极为自由，因为房东跟他太太都是退休的公务人员，时常出国旅游，房间出租对他们来说，应该只是一种补贴吧！&lt;br&gt;所以今天他们又出国旅游了，就是我凌辱女友的第二次行动，事先把春药加进刚买给女友的乌龙茶，还有阿宾女友狗狗会喝的绿奶里面。&lt;br&gt;然后阿宾跟他女友都到我住的雅房了，我故意把之前跟女友自拍的影片还有相片放在Ａ片槽里，我知道阿宾那浑蛋每次来我家都会先到我电脑看新的Ａ片，我很期待他看到我跟小雯的做爱画面，肯定老二硬得发胀啊！&lt;br&gt;阿宾跟狗狗来我房间太多次了，根本就像进厨房一样的熟悉。而我女友因为今天的「外拍」，从下午回家到现在晚上还在补眠，想必女人的高潮也是很累的一件事。&lt;br&gt;我跟阿宾还有狗狗就在客厅里聊天，我正在等小雯起床，而她就穿着睡衣步出房门，也许春药的药效还没退，她罩上一件我的白色Ｔ恤，但是很清楚的她没穿内衣。因为小雯并不知道阿宾今天会来，我也没跟她说，我就是要让阿宾看到她没穿内衣的样子。&lt;br&gt;白色的衣服虽然宽大，但还是挡不住激凸的两颗小奶头，小雯吓了一跳，故作镇定的问我：「宝贝，我口好渴，你有没有买我的饮料？我快渴死了。」&lt;br&gt;「有啊！我帮你放在冰箱里，吸管也插好了。」&lt;br&gt;而狗狗的饮料，我也是帮她加好料、插好吸管了。嘿嘿嘿！&lt;br&gt;然后女友回房间之后换了一件衣服，接着出来聊天。没多久之后，阿宾示意说他要看Ａ片，我也大方的让他步入我的陷阱。&lt;br&gt;继续跟女友还有狗狗聊了半个小时之后，小雯说还是很困，想继续睡，但是阿宾在房间里，有点奇怪。&lt;br&gt;「大家都那么熟了，没关系啦！我们上次去垦丁不是也睡四人房么？不用大惊小怪啦！」&lt;br&gt;小雯点点头，好像也是这样，没什么大碍，然后就进房继续睡觉了。&lt;br&gt;我想春药也应开始发作了吧，因为我一直坐在狗狗的对面跟她聊天，但我发现她一直坐立不安，不断地想夹紧大腿，是她今天穿迷你裙怕走光，还是已经湿了？阿宾，我们俩兄弟一场，今天我送马子给你干，你的马子让我爽一下也没关系吧？&lt;br&gt;我就借着上厕所的借口，打开厕所的门然后反锁，爬出窗户，绕到房间后面的窗户，试着要从气窗查看现在的状况。但阿宾还在看Ａ片，因为电脑是背对床舖的，有时候晚上要赶文件的时候也不会让小雯难睡，因为小雯睡觉的时候很怕光，太亮她睡不着。&lt;br&gt;所以阿宾看着她的ＡＶ女优，而小雯，她没在睡觉，不时张开眼睛注意阿宾是不是有在看她，然后凉被里不断地起伏，我知道，她绝对又憋不住了，正在棉被里自慰。&lt;br&gt;而阿宾，终于打开了那重要的资料夹，浏览相片的时候先不断地靠近萤幕，确定那男女主角真的是我跟小雯吗？接着那色魔还拿出随身碟要拷贝回家看。然后他开了那个影片，小雯穿着性感的半透明薄纱趴在我身上替我吹喇叭的样子，阿宾开始弯腰坐立不安，不断地抚摸自己的老二，我知道他也快憋不住了，现在他只有两条路可以走：&lt;br&gt;一、快离开现场带狗狗回家打上好几炮。&lt;br&gt;二、就是我希望的结果：干死小雯！&lt;br&gt;阿宾起身，我以为他要回家了，但是他竟慢慢靠近小雯，小雯的动作也从阿宾起身那一瞬间停止了。阿宾摇摇小雯，示意小雯起床，然后拉小雯到电脑前，跟她说自拍虽然刺激，但要小心为策，万一流出是一件很丢脸的事情。接着他拿出了他的随身碟说：「我这边做了一个备份，你不介意吧？我不会流出去的，只要你答应我一个要求。」&lt;br&gt;「什么要求？你不要没经过别人同意就乱抓东西好不好？不要太过份喔！」&lt;br&gt;「喔！你不答应就算了，那我回家ＰＯ上网让大家知道你是个淫娃，你想如何？」&lt;br&gt;「你真的很贱耶！你到底要怎样？不要太离谱喔你！」&lt;br&gt;「我没要怎样啊，我只想……」阿宾一手抱住小雯，然后便开始不断地抚摸小雯的胸部。看那抚摸的触感我便知道小雯还没穿上内衣，只是换了一件厚了点的衣服而已。&lt;br&gt;「想不到我梦寐以求的奶子，今天终于摸到了，嘿嘿嘿！舒不舒服啊？」&lt;br&gt;「你不要这样，你太过份了，我要跟我小叶说！你放开我。」&lt;br&gt;一个柔弱的女子怎么可能从１８０公分的壮汉手中挣脱呢？只看到阿宾的手往小雯的裤子里面摸去：「你还叫我放开你，你刚才在棉被里干嘛啊？为什么内裤里面有跳蛋啊？」&lt;br&gt;「我……我没有……那不是我的……你放开我……」&lt;br&gt;那跳蛋是我网路上买回来送给小雯的，说是我出差的时候她可以挡着先，但是小雯一直说她没有自慰的习惯，但是却不断地在别人面前被抓包。这，不是很矛盾吗？&lt;br&gt;「既然你那么想要，我就成全你吧！」阿宾熟练地一手环抱住女友，另一只手脱下女友的小短裤，左手不断地爱抚女友的阴蒂。&lt;br&gt;「你放开我……放开……啊……不要弄……我求求你……不要弄了……」&lt;br&gt;「你要我不弄你啊？可以啊！那你帮我吹出来，吹得出来我就不弄你，随身碟的影片跟相片也都删掉。」&lt;br&gt;「这是你说的，你先把随身碟给我！」&lt;br&gt;「你先吹吧！现在是我命令你，你是我的奴隶。快吹！」&lt;br&gt;阿宾快速的脱下裤子，把女友的脸往老二送。我看到这个场景，老二实在憋不住，赶紧回到客厅，发现狗狗不见了，这个时候她跑到哪去了？于是我打开第一个空房，啥也没有；第二个空房，我看见狗狗一丝不挂的躺在床上，拿着一跟小黄瓜不断地抽插自己的小屄……狗狗一见我进来，马上胡乱地抓起床边的衣服遮掩着她那对完美的Ｅ奶，但是小黄瓜还是插在她的粉嫩小屄中。&lt;br&gt;「狗狗你来一下，我有事情要跟你说。」&lt;br&gt;「先让我把衣服穿好，你转过去。」&lt;br&gt;我侧过身去，眼睛却不断地注视旁边的镜子，玻璃反射着狗狗完美的身材，Ｅ杯的奶子，果真浑圆饱满，看了真想令人抓上一把。&lt;br&gt;接着狗狗起身要穿裤子，啥？她怎么没有阴毛？难道是个白虎？这……阿宾也太爽了吧！&lt;br&gt;然后我抓着狗狗的手跨过浴室的窗户往阳台走，我叫她爬上椅子看现在发生什么回事。&lt;br&gt;「太过份了！你不生气吗？为什么小雯在替阿宾口交？我要进去房间里！」&lt;br&gt;我一手抓住狗狗：「你这样冲进去，你们五年的感情不就全毁了吗？难道你真的这么舍得？而且你一进去，我们兄弟俩的感情也就这样没了。」&lt;br&gt;「难道你都不生气吗？你女友正在替你好友口交，你不生气吗？」&lt;br&gt;「算了，我也不打算这样撕破脸。朋友如手足，女友如衣服，我不想因为女友而失去好友。」&lt;br&gt;「可是真的太过份了！」&lt;br&gt;「要不然这样，既然小雯在替阿宾口交，那不如……」&lt;br&gt;「不如怎样？」&lt;br&gt;「不如你也替我口交，反正你也有需要啊！这样你也不吃亏。」&lt;br&gt;「……」&lt;br&gt;我快速的脱下裤子，以同样的动作把狗狗的脸往我的老二送：「怎样，好吃吗？比你男友的老二好吃许多吧？」&lt;br&gt;狗狗不断地吸吮我的老二，左手还不断地抚弄着我的睾丸。我轻轻的推开窗户，偷偷的掀开一点点窗帘，只见女友已经趴在床上，而阿宾则在女友的背后努力地抽送。&lt;br&gt;「小雯，我干得你爽不爽啊？」&lt;br&gt;「宾哥，你刚刚说的要算话喔！除了随身碟的资料，你还不能射在人家里面喔！啊……」阿宾猛力地一顶，她立即没说半句话。&lt;br&gt;「狗狗，你看！」&lt;br&gt;狗狗起身看到这一幕，差点没大声叫出来。我遮住狗狗的嘴，轻声在她耳朵说：「你现在知道怎么做了吗？」&lt;br&gt;狗狗脱去她的上衣，那对Ｅ奶就这样跳了出来，我当然不会错过这个机会，用力地往她奶子抓下去，一抓整个奶子都变了形。&lt;br&gt;「嗯……轻点，会痛……」&lt;br&gt;不管狗狗说什么，我依然抓得很爽，使劲抓。&lt;br&gt;「唔……我叫你轻点……会痛啦！」&lt;br&gt;我迅速地把狗狗的裤子脱下，不等她准备好，一挺插进她的小屄。&lt;br&gt;「唔……你要死了……不会先讲吗？你这样弄……人家很痒……很舒服……啊……」&lt;br&gt;继续看房里的状况，女友已经被翻了过来，两腿就这样被阿宾扛在床上，想必一定顶得很深。&lt;br&gt;「爽吧？我叫你吹也吹不出来，你只能等着被我干，我绝对会干到你腿软，你等着看。」&lt;br&gt;女友被插得爽到翻白眼：「啊……不要停……再快一点……再深一点……快到了……快……」女友一阵颤抖，除了「噗哧、噗哧」的抽插声、「啪啪」的身体撞击声，还多了水声，我知道女友又潮吹了。&lt;br&gt;「啊……我爱死你了……再给我多点……插久点……宾哥你好棒……我以后当你的小老婆好不好……」&lt;br&gt;「嘿嘿，好啊！小雯妹以后你随抠我随到啊！」&lt;br&gt;虽然眼睛看着房里的状况，但我还是不忘不断抽插，看着狗狗的奶子不断地晃动，这刺激实在太大，有点撑不住了。&lt;br&gt;「你好棒……老二好大……啊……干死人家了……快点……再快点……」&lt;br&gt;「那你愿意当我的小老婆，让我天天干吗？」说完就加快我的抽送速度。&lt;br&gt;「好……我的老公……干死我……快……快啊……啊啊啊……啊啊……」狗狗的身体开始不自觉地激烈抖动，我知道她高潮了，但仍不停止我的抽插。&lt;br&gt;「停……快停……不要再插了……我要洩了……停……快……啊……」&lt;br&gt;想不到狗狗能够连续来两次高潮，白虎果然不一样！但是随着她的高潮，阴道不断地夹紧我的老二。&lt;br&gt;「干！快受不了了……我要中出你这小婊子！」&lt;br&gt;「唔……射多点……灌满我的阴道……老公……啊……」&lt;br&gt;一阵爽上心头的触感，我把滚烫的精液射进狗狗纯白无毛的小穴内，狗狗就这样趴在地上，任随精液不断流出阴道。&lt;br&gt;我拿起裤子，取出手机拍下这历史的一刻，以免狗狗日后后悔当我性奴这件事。&lt;br&gt;拍完之后望向房内：「平常我马子都不给我颜射，我今天就要射得你满脸都是，你说好不好啊？」&lt;br&gt;「我的小老公，只要你舒服都好……啊……」&lt;br&gt;阿宾加快抽插的速度，我怀疑他到底是不是正常人，口交加做爱的时间也超过一个小时，怎么还不射？他不知道他女友已经被我干到躺在地上不醒人事吗？&lt;br&gt;「不行了……快张开你的嘴巴……快……」&lt;br&gt;小雯听话的张开嘴巴，眼睛向上望，准备享受精液的盥洗。&lt;br&gt;「啊……啊……啊啊啊啊啊……啊……」&lt;br&gt;女友的脸几乎都布满精液，一点都不夸张，阿宾的精液又浓又多，喷得女友整脸都是。&lt;br&gt;</content></item></essay>