<essay><item><title>超强的偷情(8)</title><author>床上伴侣</author><content>头看见小伊已经从洗手间走了出来，娜娜拉着小伊的手在她耳边说了说，
小伊先是猛地摇了摇头，然后又点了点头。&lt;br&gt;晚餐很丰富，保姆李嫂的炒菜手艺很好，人也长得漂亮，虽然三十六七，但
女人味十足，她的老公是黄豪以前的游泳教练，叫许世林。&lt;br&gt;相貌英伟，因为谈得来，更成为了好朋友。李嫂无事可做，黄豪就邀她来做
保姆，不过待遇自然优厚。&lt;br&gt;除了有好菜外，当然更有极品红酒。&lt;br&gt;黄豪很高兴，有美酒还有三个大美女坐陪，除了娜娜，小伊外，还有那个可
爱的方月灵。&lt;br&gt;老家是苏杭的美女方月灵今天穿着一条橘红短裙和白色露肩小可爱，是一位
秀丽清雅的绝色丽人！不但貌美如花还人如其名，整个人水灵灵的。娜娜见她可
爱乖巧，善解人意，很是喜欢，就认她做了干女儿。&lt;br&gt;黄豪在偷偷地在变换着角度欣赏着三个美女，他觉得娜娜高贵成熟，小伊性
感媚惑，方月灵就青春逼人。心中一高兴，就频频举杯劝酒。几杯喝下三个大美
女脸上顿时红霞满天，娇美得不可方物。&lt;br&gt;豪哥……&lt;br&gt;娜娜兴致很高，她举起酒杯挨着老公黄豪的身边说：现在Sourt 店的生意
越来越好，我想让小伊过来帮帮忙，好不好？&lt;br&gt;娜娜的胸膛洁白，V 领的罩衫下能很清楚地看见深陷的乳沟。&lt;br&gt;恩……这个主意很好……&lt;br&gt;黄豪发现今天娜娜特别动人，他抱着娜娜的圆肩温柔地笑着说：&lt;br&gt;店都是你管的，你爱怎么做就怎么做了，况且小伊还是我的儿媳妇，你就
自己拿主意。&lt;br&gt;说完转过头看着脸上已经可以滴出水的小伊。&lt;br&gt;小伊很高兴，虽然中午在娜娜办公室里她已经知道了这个消息，但还是让她
兴奋不已，天天能穿高档漂亮的时装本身就对女孩子有绝对的吸引力。&lt;br&gt;另外，小灵身材好，又漂亮。以后负责专门试穿新衣服，做我们店的独家
模特兼主管，月薪一万五。娜娜拿出了做BOSS的气势。&lt;br&gt;谢谢干妈……兴奋的小灵很乖巧。&lt;br&gt;咯咯……&lt;br&gt;娜娜对自己的安排非常得意，她开心地笑了笑对方月灵说：&lt;br&gt;小灵，我准备和豪哥去大陆投资开分店，一段时间里会很少在香港。你以
后要听小伊的话哦，有什么事要多帮帮小伊。&lt;br&gt;有点醉态的小灵用力地点了点头后笑嘻嘻地站了起来向着小伊说：&lt;br&gt;以……以后还请小伊姐姐……哦……是宁经理多多关照……说完还鞠了
一个躬。&lt;br&gt;小伊那里见过这样的阵势？顿时手脚慌乱，面色大窘。突然发现小灵的嘴角
上翘，娜娜也手掩着嘴，才知道被戏耍了。&lt;br&gt;小伊心里一阵恼羞，咬了咬下唇然后一板正经地说：小灵以后我就是你上
司，你不听话，我就……就……打你屁股一时情急，小伊竟胡说起来。&lt;br&gt;不想小灵晃了晃脑袋，装出惊慌的神色说：&lt;br&gt;那打屁股，可以不脱裤子吗？&lt;br&gt;说完小灵已经吃吃地笑起来。&lt;br&gt;哈哈……大家轰然大笑。&lt;br&gt;一脸大窘的伊伊已经把手伸进了小灵的腋窝里。&lt;br&gt;戏打中小伊那条低腰裤里现出了一条黑色丁字裤的细线，小小的丁字裤让翘
臀上的股沟都露了出来。&lt;br&gt;黄豪感觉到喉咙干涩，猛喝了一口酒，却点燃了欲火。&lt;br&gt;众人在一阵莺莺燕燕的笑声中结束了晚餐来到了宽阔的客厅，客厅灯亮如白
昼。&lt;br&gt;大家都有些微醉……&lt;br&gt;娜娜手中拿着一精美盒子，盒子上有一组流线的英文Sourt 字样。&lt;br&gt;打开一看，只见盒子里放着几款精美的内衣亵裤。&lt;br&gt;哇！！好漂亮哦……&lt;br&gt;伊伊和小灵不约而同地发出了赞美声，就连坐在沙发上端着酒杯的黄豪眼里
也闪出奇异的色彩。&lt;br&gt;娜娜拿出了一件粉蓝色的内衣坐到黄豪身边沙发的扶手上，轻轻地挪了挪性
感的美臀对着黄豪说：&lt;br&gt;老公，Sourt 刚从意大利进了一批今年最新款式的内衣，我打算用一款来
做我们专卖店面的大型广告，你看那款合适呢？&lt;br&gt;一件女人的内衣在黄豪眼前晃来晃去，黄豪有点不自然，他咳了一声说：&lt;br&gt;我……我可不清楚啊……&lt;br&gt;哎呀，女人的内衣就是穿给你们男人看的嘛。你来拍板小灵穿什么拍广告
呀。&lt;br&gt;娜娜的嘴角已经露出了诡异的笑容。其实娜娜的这句话是说给小灵听的，她
希望小灵能‘讨好’这个决定自己前途的幕后BOSS.&lt;br&gt;都好，都好……呵呵！&lt;br&gt;黄豪抬头望了望坐在扶手上的娜娜，把手放在她修长结实的大腿上，嘴里突
然小声说：&lt;br&gt;其实女人不穿衣服更漂亮……呵呵。&lt;br&gt;酒精让黄豪的言语开始轻佻。尽管声音很小，但还是让坐在旁边的小伊听见
了，小伊脸红了一红。&lt;br&gt;娜娜惊喜地看见黄豪裤裆里拱起的一大团。客厅的音响传出了很有节奏的慢
摇滚，空气里顿时弥漫着一种让人内心骚动的气息。&lt;br&gt;现在黄豪已经开始热血上湧了，不是酒精的原因，而是小灵已经从伊伊的房
间袅袅地走出来。&lt;br&gt;她身上只穿着的是一件无肩带的橘红色胸罩，以及一条小得不能再小的蕾丝
小内裤。她有一幅修长窕窈好身材雪藕般的柔软玉臂，优美浑圆的修长玉腿，以
及那青春诱人，饱满高耸的一双玉峰，配上细腻柔滑、娇嫩玉润的冰肌玉骨，完
美勾勒出纤细苗条的优美曲线，冰雪般白皙、凝乳般光洁的肌肤拥有着强烈的诱
惑力。&lt;br&gt;随着音乐小灵开始走动起来，迈着猫步，扭动着细腰，一双水灵灵的大眼睛
在顾盼之间流露出无尽的挑逗。&lt;br&gt;哦，天啊！真美……&lt;br&gt;黄豪喃喃自语里赞叹的绝对不是小灵的性感内衣，他感到火在燃烧，那是欲
火！&lt;br&gt;音乐突然停止，小灵不见了。当音乐再响起时，小灵又出现了！&lt;br&gt;哗……大家赞叹声中看到了小灵身上换了一件粉藕色的内衣，这件内衣
更性感更暴露。&lt;br&gt;吊带的乳罩让小灵高耸的胸部也随着身体的摇动而开始晃动，让人很怀疑小
小乳罩能否阻挡不被冲破。小灵摆动着丰满的臀部时，隐秘的地方看到了一团阴
影。小灵开始喘息，那不是累，而是释放。她现在已经开始挑逗起所有人的原始
欲望。&lt;br&gt;娜娜却感觉到，虽然这些台步和身体语言都是她教会小灵的，但小灵已经超
越了她。&lt;br&gt;小伊坐在沙发上也在扭动，她觉得在跳舞的是自己。&lt;br&gt;……搭搭……搭搭搭……搭搭……搭搭搭……&lt;br&gt;小灵双手放在自己扭动的细腰上，骄傲地走到小伊面前，脚上金色的高跟鞋
根很有节奏地敲打着地板。从大家的眼神和赞叹声里，她感到非常地满足，甚至
得意。她甚至觉得自己更应该有资格拥有黄小伟这个男人，而不是眼前的这个柔
弱的女人。嫉妒开始充斥着小灵的灵魂，她的动作越来越有挑衅的感觉。&lt;br&gt;女人的直觉是很敏感的，虽然小伊不知道小灵在嫉妒她，但她却感觉出来了
小灵的挑衅！她有点生气，继而愤怒，很快她站了起来……&lt;br&gt;如果人的欲望可以挑逗，那酒精和音乐就是欲望升高的催化剂。&lt;br&gt;音乐开始低沉，就像人的脉搏。小灵那双有点迷离的双眼突然明亮了起来，
就像一个猎人看见猎物向她走来。&lt;br&gt;小伊姗姗走来，柔顺的长发像瀑布一般，令人震撼地穿着黑色的丁字裤，黑
色的吊带丝袜，薄如蝉翼的乳罩紧贴在涨鼓鼓的乳房上，的两个的奶头坚挺着若
隐若现。&lt;br&gt;一根细绳系在腰间的丁字裤，用两根手指大的细带勉强遮住花瓣和肛门，柔
软的阴毛裸露在外面，同样是黑色半透明的镂空裤袜，包着雪白的长腿和浑圆起
翘的臀部，浑身上下散发出无与伦比的淫荡的气息。&lt;br&gt;黄豪的喉咙里发出一声野兽般的吼声。&lt;br&gt;娜娜感觉浑身火热而带着一点嫉妒。&lt;br&gt;小灵吃惊的眼神里极度失落。&lt;br&gt;所有人都一动不动。&lt;br&gt;小伊却在动，她光着那双粉雕玉凿的小脚一步步地走来。&lt;br&gt;顾盼之间，小伊那双美目有意无意地看了一眼黄豪，露出了挑逗的微笑。&lt;br&gt;小灵感到纳闷，当初娜娜只是要求她在家里和小伊展示一下新款的内衣。但
现在的好像已经过份了……&lt;br&gt;娜娜也感觉到有点奇怪，她感觉小伊看黄豪的眼神就像在看情人一样，虽然
今天的这个场面是她要求小伊这样做的，但似乎小伊很进入角色。她更想不到小
伊身上的魔力是如此巨大，她甚至感到自己都快迷恋上她了。这个是那个怯生生
的小伊吗？&lt;br&gt;酒精开始充斥着每个人的大脑。大家都不能想问题了。令人目瞪口呆的是小
伊的一只脚踏在了茶几上，雪藕般的玉臂按在了自己大大腿根部，解下了裤袜的
吊带缓缓地脱下了黑色丝袜。丝袜过处，是优美浑圆的修长玉腿。弯腰之间，那
双丰满的乳房呼之欲出。&lt;br&gt;房间的三人现在都拼命地想一个问题：小伊她在引诱我吗？&lt;br&gt;慢摇滚的音乐还在房间里回荡……&lt;br&gt;黄豪已经忍受不住了，但小伊的诱惑还在继续。&lt;br&gt;她随着音乐的节拍摇动着身体，半眯着美目，伸出了小巧的舌头舔着张开的
嘴唇，嘴唇在香津的滋润下闪闪发亮，她左手按住右胸，慢慢地拉下了右边的吊
带。然后用右手按在左胸，缓缓地来下了左边的吊带。整个圆滑的香肩露了出来
时，轻轻地晃动，两条细小的吊带坠挂在两边的手臂上，但丰满的乳房仍然被两
只小手挡住。&lt;br&gt;这次是黄豪愤怒了，他很想冲上拉开小伊的双手，用自己的双手去蹂躏她两
个肉球。&lt;br&gt;娜娜却笑了，因为她看到黄豪裤裆已经撑起了个小帐篷，她居然当着小伊和
小灵的面，把手伸过去在帐篷上轻轻地抚摸。&lt;br&gt;黄豪简直要疯了！&lt;br&gt;整个房间被淫糜的气氛所笼罩，大家都感受到很强的感官刺激，也似乎都感
觉到将要发生的道德危险，但谁都不愿意去打破这种气氛，似乎都再期待这种危
险的到来。&lt;br&gt;娜娜加速了危险的到来，几年以来性的压抑顷刻之间如江河决堤，一发不可
收拾。娜娜毫不犹豫地把黄豪的阴茎掏了出来，巨大的肉棒让小伊和小灵停止的
所有动作，小伊已经经历过这东西的洗礼。&lt;br&gt;但小灵‘嘤咛’一声把双手蒙住了双眼，不过马上就打开了手指缝。娜娜的
身上只有一件透明的内衣，内衣只能勉强地罩住臀部，内裤早已经仍在了地上，
浓密的阴毛明亮卷曲。&lt;br&gt;不需要前戏，娜娜已经背对着黄豪跨坐在他身上，手握着粗长的肉棒对准自
己泥泞的花瓣浸润了一下后缓缓地坐了下去，虽然很湿润，但由于涨满还是减慢
了吞噬的速度，轻轻地拔起一点后，娜娜又重新坐下去，这次，娜娜肥美的蜜穴
终于把这根东西全部淹没在肉海里了。&lt;br&gt;伊伊和小灵瞪大了眼睛，屏住了呼吸。&lt;br&gt;哦……我的宝贝，你那里还是那么紧……黄豪扶住娜娜的腰肢。&lt;br&gt;恩……哦……是豪哥哥的粗……&lt;br&gt;久违的满足感又让娜娜重新熟悉了起来。&lt;br&gt;娜娜抓住黄豪的大手放在自己的乳峰，双手按在黄豪的大腿上，耸动着浑圆
的屁股，快速的吞吐着那条粗大的阴茎，强劲的音乐也掩盖不了强劲的噗滋……
噗滋声。&lt;br&gt;那么多年的性爱让大家都知道怎么样令彼此得到满足。黄豪也不例外，一阵
挺动后，他把肉棒顶在最深处，然后按住娜娜的细腰，下身边旋转边研磨着娜娜
的阴道，娜娜也很配合地打磨起来。&lt;br&gt;一时间娜娜的啊……啊呻吟声四起。&lt;br&gt;直听得小伊和小灵面红耳赤，小灵都已经湿了，小伊就更是灾难严重，她忍
不住地摸弄起了自己的乳房了。&lt;br&gt;娜娜的喘息越来越剧烈，她下体的淫水从蜜穴深处流出，顺着交媾处流到了
阴茎的根部，沾湿透了黄豪浓密的阴毛。娜娜捻磨的速度越来越快了，肉壁也紧
紧地收缩起来不停地吸吮里面的龟头。&lt;br&gt;也许是太久没有做爱了，娜娜感觉澎湃快感就要来临，她直起了腰，抬起了
浑圆的臀部，飞快地吞套起来，每次都让大肉棒插得一次比一次深，猛烈的活塞
运动让娜娜的波浪长发四散开来。&lt;br&gt;黄豪也感觉到娜娜高潮将至，他一边用力地挺动，一边用手摸着娜娜性感的
屁股，手指过处，小小的菊花门也流出了一丝透明的液体，轻轻撩拨之后，黄豪
猛地把手指插进了菊花中，虽然只进去了一小半指头，但娜娜已经剧烈地颤抖起
来。黄豪乘机几次奋力的抽送。&lt;br&gt;啊……娜娜大叫一声，淫水随着强劲的高潮快感喷射出来。&lt;br&gt;娜娜无力地斜靠在黄豪身上，黄豪粗大的肉棒还在娜娜蜜穴中挺动……娜娜
却舒服得眩昏过去了……&lt;br&gt;欲焰如织的黄豪拔出了肉棒，轻轻地推开了娜娜站了起来，向小灵和小伊走
去。&lt;br&gt;小灵和伊伊已经被眼前的淫荡迷乱了心神，坐在沙发上呆呆地喘着气，当二
十公分长的肉棒狰狞地展现在她们面前时，她们才显得惊慌失措，不同的是小伊
很期待地躺在沙发上不动。小灵却害羞地站起来想跑开。&lt;br&gt;但已经来不及了，黄豪抓住了小灵小手，猛地一拉，把小灵抱在怀里。&lt;br&gt;小灵感觉到一股强烈的男人气息扑鼻而来，脑里一阵昏厥，无力地靠在了黄
豪身上，两个坚挺饱满的乳房顶在了黄豪胸膛上，少女芬芳的气息也让黄豪欲火
沸腾，他似乎已经失去了任何理智，薄薄的内裤的抵抗是苍白的，黄豪毫不费力
地就撕掉了这个少女的最后一道防线，粉红的少女花瓣上竟然已经雨露点点，刚
才淫乱交媾已经让小灵看得春心荡漾，十九岁的花季女孩都是容易动情的。&lt;br&gt;黄豪已经把小灵的双腿打开，小灵无力地扭动着，嘴里呀……呀……地
喊着，这更增添了黄豪原始的兽性，他将肉棒温柔地沾了沾花瓣上淫水然后才开
始挺入，粗大的肉棒上娜娜残留着的淫水似乎起到了润滑的作用。很顺利地把龟
头插进后，黄豪突然感到了前进被一层软软的东西阻挡了。&lt;br&gt;不要……不要啊……&lt;br&gt;小灵的躬起了身，抓住黄豪手臂上的指甲已经陷入肉中。黄豪不为所动，他
按倒了小灵，举起小灵的一只腿搭在自己的肩膀上，调整了一下最佳角度后沉腰
奋力一顶，整条粗大坚硬的肉榜已经无情插进了小灵的花蕊深处。&lt;br&gt;啊……撕裂的疼痛让小灵凄厉地大叫一声，眼角湧出了泪水。&lt;br&gt;小灵的叫声惊醒了娜娜，身体还弥留着高潮的馀感，她走了过来，吃惊地看
着发生的一切。&lt;br&gt;伊伊也走了过来，她吃惊的是小灵的下体上流下的点点落红，她吃惊小灵居
然是个处女。&lt;br&gt;娜娜坐在小灵的旁边，愧疚地抓住小灵的小手。&lt;br&gt;小灵泪眼模糊，一边喘着气，一边哽咽地说：干妈……好痛……。&lt;br&gt;事情的发生出乎娜娜的预料，她既想不到黄豪那么生猛，也想不到他敢破了
小灵的处子之身。但现在却已经木以成舟，她也没有办法挽回了。她的美目狠狠
地瞪了一眼开始抽送的黄豪后呵斥了一声：&lt;br&gt;老色鬼你轻点……&lt;br&gt;黄豪似乎不能控制自己，他的抽送速度慢慢地加快。&lt;br&gt;呀……呀……恩……痛……&lt;br&gt;小灵仍然不能适应这个插在自己下体的庞然大物。&lt;br&gt;这个时候，小伊蹲了过来，她伸出了纤纤玉手，解开了小灵乳罩。低下了头
一口把小灵那粉红色的奶头含在了嘴里，轻轻吸吮了一下又轻轻地咬了咬。娜娜
在旁边心领神会地握住了小灵的另一个乳房，轻轻地摩擦着她乳晕，小灵的两个
乳头顿时激凸而起。&lt;br&gt;哦……哦……别舔……&lt;br&gt;小灵之前连男人都没有碰过，那里见过这种阵仗？一种兴奋麻痒的感觉迅速
地升腾，抵消了一些裂缝处的疼痛，而且这种快感在娜娜和伊伊的搓揉和吮吸下
越来越强烈。&lt;br&gt;黄豪抽送的频率越来越密，极度的充血，让人觉得那肉棒像支乌黑的钢枪，
与小灵雪白的肉体形成了强烈的对比。那浓密的阴毛无情地击打着小灵柔嫩的花
瓣，花瓣上几根稀疏的软毛显得很无奈。&lt;br&gt;恩……&lt;br&gt;小灵突然有了细微的变化，她绷紧的双腿开始放松，退缩的臀部开始向前迎
送，渐渐地，小灵挺了挺胸，脸色的苍白被一抹红晕代替。咬紧的牙关已经悄悄
地打开，急剧的呼吸中，那鲜红的小舌头偷偷地伸了出来并缓缓地转动着。花蕊
深处释放出一种奇妙的舒服感，这种舒服快感在黄豪的肉棒击下越来越强烈。&lt;br&gt;小灵终于开始挺动了！&lt;br&gt;‘……噗哧，噗哧……’占有和征服快感以及肉体的极度愉悦混合在一起麻
痺着黄豪的神经，黄豪每次猛插进去的时候，小灵屁股本能地向上抬一下。每次
抽出来时，都能翻出粉嫩的淫肉。小灵迎合的频率突然加快了，娜娜和伊伊也加
快了在小灵豪乳上的搓揉。&lt;br&gt;噢……噢……干妈……我要……要尿出来了。&lt;br&gt;小灵睁开了双眼，长长的眼睫毛还有泪珠，但小灵的眼里充满了愉悦！一阵
痉挛，小灵的小手紧紧地抓住娜娜和伊伊，脸上露出了笑意！&lt;br&gt;黄豪似乎没有退缩的迹像，他还在勇猛地驰骋……&lt;br&gt;你给我拔出来……&lt;br&gt;娜娜的玉手拧住了黄豪的耳朵。&lt;br&gt;哎哟……&lt;br&gt;黄豪龇着牙，‘扑’的一声，他很不情愿地把那条还斗志昂扬的肉棒拔了出
来，带出来的是一片红白相间的淫水。&lt;br&gt;娜娜爱怜地抱扶着小灵走向浴室。&lt;br&gt;娜娜刚走进浴室，黄豪禄山之爪就已经攀上了小伊坚挺丰满的山峰，小伊刚
想惊叫，小嘴就被黄豪用嘴堵上了，隔着薄薄蕾丝，黄豪轻而易举地寻找到了那
颗软软的奶头，几经搓揉，竟也竖立起来。&lt;br&gt;呜……呜……
小伊挣扎着，双手握成小拳敲打着黄豪的结实的后背，但湿润无比的下体却
向黄豪身体靠过来。&lt;br&gt;小伊的欲拒还迎让黄豪的欲火再度燃烧，顺着小伊光滑的大腿，黄豪又轻易
地摸到泥泞的蜜穴口，他松了口笑了笑问：&lt;br&gt;想不想要。？&lt;br&gt;小伊脸色潮红，闭着眼睛摇了摇头。&lt;br&gt;真的……？黄豪已经把小伊的丁字裤的细带拉开。&lt;br&gt;真的……小伊的脸上已经有了笑意。她已经感觉到黄豪那根熟悉的肉棒
顶在了自己的花瓣上。&lt;br&gt;那我去洗澡咯？&lt;br&gt;黄豪假装要站起来，但是他站不起来了，一双雪藕般的玉臂像水蛇一样缠住
了他的脖子。&lt;br&gt;黄豪笑了，他就喜欢小伊这种既害羞又假惺惺的样子。他的巨龙坚硬无比，
轻轻地摸着小伊弹手的臀部猛地一抬，整个粉红柔嫩的花瓣露在他的面前，他抓
住滚烫的肉棒，沉腰一送，一顶到底。&lt;br&gt;噢……爸，你轻点。&lt;br&gt;小伊发出一声惊呼，黄豪的强力侵入还是让她防不胜防。&lt;br&gt;叫我哥哥好，我就轻点。&lt;br&gt;黄豪的肉棒刚插进小伊的阴道，就开始直起直落地抽插。&lt;br&gt;啪啪啪……&lt;br&gt;噢……好哥哥，轻点啊……被娜姨听见的……&lt;br&gt;小伊被突然而来的猛烈抽送压得喘不过气来。但小伊还是顽强地高高挺起阴
部，让黄豪的肉棒能更深地插入。&lt;br&gt;……嘀嘀嘀……嘀嘀嘀嘀嘀……沙发旁边的电话铃声响了起来。也许是害怕
娜娜听见电话声会跑出来，小伊停止了动作。&lt;br&gt;迅速地接起了电话：喂……是小伟呀？。你现在在那？&lt;br&gt;小伊的声音无论在什么时候都是那么动听。哪怕现在自己的骚洞中有一根东
西在快速地抽送中。&lt;br&gt;恩……？老婆，你在做什么？怎么喘那么大的气？&lt;br&gt;电话的那头小伟有些好奇。&lt;br&gt;噢……不，不是，我刚吃饱……在做运动助消化……&lt;br&gt;小伊的已经被黄豪按趴在沙发上，撅起圆翘的屁股，被黄豪从后面插入，然
后猛烈的抽插。&lt;br&gt;爸他们呢？&lt;br&gt;小伟还在罗嗦。&lt;br&gt;哦……恩……刚出去了……&lt;br&gt;小伊抛起了臀部向后一边顶一边说。&lt;br&gt;恩？是什么声音啊？&lt;br&gt;小伟很奇怪电话里传出的啪啪声。&lt;br&gt;是……是蚊子啦……&lt;br&gt;脸色绯红的小伊娇嗔地回过头望向黄豪，她用乞求的眼色希望黄豪能停止，
但黄豪的回答是双手握住小伊的酥乳，阴茎强力地顶到小伊的子宫，还伸出舌头
吸吮着小伊的小嘴，小伊的欲望被挑逗起来了，她也伸出小丁香似的舌头回吻黄
豪。&lt;br&gt;你在吃什么呢？&lt;br&gt;小伟把小伊和黄豪互相吮吸的声音当做小伊吃东西的声音。&lt;br&gt;恩……恩……我做吃冰激凌。&lt;br&gt;小伊的回答天衣无缝。&lt;br&gt;什么冰激凌呀？我也吃。&lt;br&gt;一个柔美的声音在小伊的脑后响起。&lt;br&gt;小伊回头一看，娜娜和小灵已经身披浴巾走了出来，站在了沙发前。小灵的
眼睛已经瞪得很圆。娜娜眼神也露出不可思忆的神色，嘴角却似笑非笑。小伊恨
不得钻进地里。惟独黄豪还在一棍强似一棍的抽送。&lt;br&gt;谁呀，是不是娜姨回来了？&lt;br&gt;电话的那头黄小伟听到了有个女人的声音。&lt;br&gt;小伊已经不能说话了，她涨满的下体正在散发出一股淫糜的气味，她的臀部
高高竖在沙发上，黄豪的肉棒几乎是九十度地插入。&lt;br&gt;娜娜接过了电话：&lt;br&gt;小伟吗？我是娜姨，小伊她正吃得开心，我刚和你爸回来，我们正在搬东
西，等会打过去给你好吗？&lt;br&gt;娜娜一边笑着说一边望着气喘嘘嘘的小伊。&lt;br&gt;小伊已经把头埋进了沙发的抱枕里，淫荡地摇晃着迷人的臀部，两人的交媾
速度越来越快，声音越来越响。成滩淫水已经湿透了沙发。&lt;br&gt;啊……&lt;br&gt;黄豪脖子的青筋凸现，一股巨大的快感滚滚而来，精关猛地一麻，浓浓的精
液蜂拥而出激泻到小伊的阴道深处，直达子宫，小伊也猛地一个激灵，猛烈地向
后挺动后，一股暖流喷射在黄豪的龟头上……&lt;br&gt;娜娜苦笑地摇了摇头嘟哝着：&lt;br&gt;这是什么厉害的药啊？真便宜了这个老东西&lt;br&gt;</content></item></essay>