<essay><item><title>看女友拍A片—小璇(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;小璇  20岁
===================================================
日本是个男权极重的社会，女性在社会生活中没有丝毫地位，女性为了在社会上出人头地，就必须用各种方式取悦男人而最好的方法就是成为一名AV女优。&lt;br&gt;在日本，有专门发掘女优的星探，他们在熙熙攘攘的街头公然『拉客』，问女孩要不要拍AV，而那些逛街的女子并不反感这种行为，甚至会为此感到骄傲。&lt;br&gt;因为能被星探挑中的，无一例外都是姿色过人，要身材有身材要脸蛋有脸蛋。&lt;br&gt;据报导，可以拍的专案非常多，拍摄相当正规，AV女优的入行，与各家公司签立正式合同，成为该公司旗下的正式AV女优，然后由公司来安排她们的演出。&lt;br&gt;在演出之前，她们会得到一张表格，上面写着各种在AV中有可能发生的行为，大约有30到40项之多，各个项目分的十分详细，也都非常的正规。&lt;br&gt;AV女优们要做的就是在每一项后面打勾或是打叉，表明自己能否接受该项行为。&lt;br&gt;这些项目大概有：各种捆绑的方式，发生性行为，使用安全套，接吻，颜射，甚至还有黄色笑话等等。&lt;br&gt;条目非常多，涉及到了每一种AV类型的各个细节。&lt;br&gt;AV女优根据自己能接受程度填写表格，交给公司以后，公司会根据你的表格内容来给女优们具体安排影片的内容一般不会出现让女优们无法接受的场面。&lt;br&gt;还有一点就是，这张表格的每一项条目后面会标明接受该行为所得到的酬金。&lt;br&gt;越是不容易的项目，酬金自然也就越高。&lt;br&gt;大家都能接受的，例如讲黄色笑话，所得的酬劳就很低，也只有150日圆。&lt;br&gt;根据这个表格可以判断出每位女优拍摄一部片子所得到的酬劳基本上折合人民币在4000元左右。&lt;br&gt;好一点的女优们在公司的拍片数量一般是每月4到5部。&lt;br&gt;差一些的就没准了，毕竟拍的片子是想要用来赚钱的。&lt;br&gt;在影片中，我们往往看到的是一个个美丽清纯的女优备受一个个相貌无比丑陋的男优蹂躏，但事实上，在拍摄的过程中，女优和男优的关系却是比较友好和融洽的。&lt;br&gt;在拍摄前，男优和女优多数有比较友善的个人交往，有相互熟悉的过程。&lt;br&gt;拍摄结束时，有时各位男优或是影片导演还要给她们送上鲜花，并合影留念。&lt;br&gt;现在的AV市场，从业者的目的变的更加现实。&lt;br&gt;很多女孩子经不住利益的诱惑走上AV之路。&lt;br&gt;她们想一夜成名，步入辉煌。&lt;br&gt;并且一旦成名，她们本人的社会认可度会相当的高。&lt;br&gt;若是学生，她们会在学校引起不小的轰动，若是办公室的文员，她们甚至有可能得到升迁的机会。&lt;br&gt;这个行业是高危险行业，当女优就等于走上了不归路。&lt;br&gt;一般女优平均两到三年就会面临淘汰，但这行带给她们的影响却不会随着她们的退出而消散。&lt;br&gt;拍片的很多女孩都是瞒着亲朋好友的，被发现后往往就被限制参加家庭的很多活动。&lt;br&gt;而且做过这一行，挺难找到适合的结婚对象，尤其容易感染性病，但经纪公司是不会负担她们的治疗费用的。&lt;br&gt;很多人退出时，几乎都落下了终身疾病。&lt;br&gt;她们在日本是个比较特殊的群体，她们的工作往往游走于道德与非道德之间，受着非议也受到欢迎。&lt;br&gt;她们的出现，无论是民风所致还是社会需求，都是在那个社会中合理合法地存在着。&lt;br&gt;归根结底，她们只不过是一群演员。&lt;br&gt;受着一些人的非议，但更多的是受到人们的欢迎。&lt;br&gt;她们的出现，无论是民风所致还是社会需求，都是在社会中合理合法的存在着。&lt;br&gt;既然存在，我们就应该能接受她们，欣赏她们，因她们只是一群特殊的电影演员。&lt;br&gt;初夏，接近正午，阳光便暖了起来，巷道里，一间清幽小店传出阵阵咖啡香气。&lt;br&gt;高大的榕树遮挡了午后西晒的斜阳，店里播放着轻音乐，我和女友小璇，拣个靠窗的位置，置身于绿意之中，在忙碌的街头，偷得浮生半日閒。&lt;br&gt;一名打扮时髦的男子在店门外停好车，长腿几步便到了店里，他随处找了个地方坐下，打量着店里的每个客人，一会儿的时间，男子摘下黑色墨镜，将额前落下的发往后拨，缓缓地走向我和小璇，你们好，我是「 XX传播公司」的经纪人 男子向我们自我介绍。&lt;br&gt;我: XX传播公司？那不是拍成人片的吗？男子往小璇的方向看了看，他说:是阿，男性朋友对我们公司都不陌生，而我刚才一进门就注意到了这位小姐，身材比例不错，脸蛋和气质都相当迷人，希望有机会可以邀她进入我们旗下的经纪公司当时我心里的os: 拍成人片？酷！我女友要当明星了吗？就如同前面所说的，在日本，有专门发掘女优的星探，他们在熙熙攘攘的街头公然『拉客』，问女孩要不要拍AV，而那些逛街的女子并不反感这种行为，甚至会为此感到骄傲，因为能被星探挑中的，无一例外都是姿色过人，要身材有身材要脸蛋有脸蛋的女孩。&lt;br&gt;所以不只我相当感兴趣，就连小璇也是，小璇坐在我身边，左手慢慢翻阅男子送上来的资料，并且愿意参加下个月的一场素人女优面试选拔。&lt;br&gt;面试的当天，总共有五个女孩到场，其中的三个是独自前往，另一个是女性友人陪同，只有小璇是男朋友陪着她，所以导演对我们印象深刻，工作人员说: 女优这一行，大多数的人都不愿让自己朋友、家人知道，更何况是自己男友、老公你肯陪你女友来，实属难得，怎么会接受女友拍情色片呢？ 工作人员和我閒聊着。&lt;br&gt;因为小璇在我身旁，所以我讲得相当避重就轻: 这也是表演的一种，更何况有个明星女友也不错！老实说，我心里的想法是:从以前开始我就很喜欢凌辱女友系列的色情片，难得女友同意拍片，当然要把握机会看她被奸！我接着询问工作人员: 今天的面试录取几个人呢？工作人员表示: AV界的面试，在星探找我们的阶段就算是具有录取资格了，毕竟星探在路上找的女孩绝对长像、身材不会太差，每个都是可以上镜头的等级，我会这么问是因为，另外四个女孩长得也相当漂亮，不拍A片太可惜了！然而今天的面试只是想了解每个女优可接受的性爱内容有哪些，还有为目前正要拍摄的内容选角，据了解，这部片的剧情是在讲一个大学生三角恋的故事，所以女优的外型绝对要找邻家女孩型的，这方面我觉得小璇的外型条件比较符合角色设定。&lt;br&gt;先生、小姐，请过来这边一下！ 工作人员拿出一张表格要我们填写，上头清楚的注明色情片中的各种体位，小璇现在就是要圈选她能接受的尺度，上头的细目很多，清清楚楚的列出所有可能发生的内容，包括: 是否接受颜射？是否接受口爆？是否肯吞精？是否接内射、无套？女优愿意接受的尺度愈大，相对拿到的酬劳也越高，小璇表情相当凝重，她一项一项的考虑，不断地在纸张上涂涂改改，KISS，OK！深吻，也OK！颜射？嗯？… 不要好了！内射？这…怎么可以！戴套…这一定要！小璇想了大概十五分钟才将那张简单的问卷填完，交还给工作人员。&lt;br&gt;小璇小姐，可以麻烦妳进来一下吗？一会儿的时间，有人在办公室门外叫我们，那是最后一关的面试人员。&lt;br&gt;进门后，对方脸色有些不悦，桌上放得是小璇刚刚填完得问卷，正当我们还摸不着头绪，对方先开口说话了:妳的外型条件，非常符合我们这次要拍摄的角色定位听见这么说，小璇和我不由得对眼笑了笑，所以我女友录取了吗？，我开心地询问对方，可是却被泼了盆冷水，对方态度傲慢地说：不肯颜射、不肯口爆、不肯吞精、不肯舔脚、不肯无套、不肯中出、不肛交、不3P、不轮奸、不乱交、还不肯SM？怎么？妳以为妳是白雪公主啊？所有A片里面要的素材妳都不答应，干脆不要拍了！我找别人好了！对方叼了一根菸，继续对我们说:拍摄的机会难得，可能错过这次就没了，你们要不要在考虑一下接受的程度？我看了看小璇，慢慢地说服她:那是做戏的，不是真的，我们配合他们，看剧情需要怎么做，妳就怎么做好吗？小璇低头沉思了会，她问道:那…可不可以请问一下，这部片需要哪些镜头？总之，我们现在要拍摄的内容就是要不戴套，然后内射女优，假如不肯，就请你们离开。&lt;br&gt;小璇迟疑的看着我，我连忙打圆场，使了个眼色对小璇说，没关系啦，结束后洗干静就好，反正只是演戏…小璇点点头表示同意，可我突然想到，这是一部讲三角恋的故事，我问道:请问一下，这是一部讲三角恋的故事，所以会有3P情节出现吗？对方表示: 都说是三角恋了，女主角会笨到同时跟两个男人上床吗？当然是各自偷情囉！听见这么说，小璇松了口气，而她也拿到了这次的演出机会。&lt;br&gt;正式开拍时，第一幕是房间里取景拍摄，化妆师正精心地替小璇上妆，而导演同意让我在现场看他们拍摄过程，老实说，在现场的心情相当复杂，尤其当我看见男优缓缓的走入摄影现场，顺带一提，男优在AV拍摄过程中的地位是相当高的，仅次于导演的地位。&lt;br&gt;男优到现场时，工作人员倒水、清出空位供他休息，还在梳妆的小璇也礼貌地对他笑了笑，打声招呼。&lt;br&gt;男优的事前准备工作并没有女优琐碎，因为要满足大家看其貌不扬男子凌辱气质美女的心态，所以导演索性让男优完全不打扮的情况下上场。&lt;br&gt;导演: 女优这时候可以多跟男优聊聊天，拉近彼此距离，待会拍摄才不会太紧张今天拍摄的男优，年约28到30岁左右，他要扮演的角色是我女友的正牌男友，这幕场景就是演他们在房内欢愉的情景。&lt;br&gt;好漂亮的女孩！今年几岁啊？ 男优站在我女友身边，一手抚摸着她的头发，小璇害羞地侧着头回答: ２…２０…男优笑了笑，继续说到: 第一次拍片吗？谁陪妳来？小璇点点头，嗯…第…第一次…男朋友陪我来的哦！？男朋友陪妳来的？ 男优转头望了望，与我四目相交，我礼貌地对他笑了笑，看着待会要奸我女友的人，在我面前公然和我女友调情，还真不是滋味，男优接着又问道: 目前为止，体验人数几个？面对如此尴尬的问题，小璇看了看我，轻声的回答: 三…三个小璇和我交往一年多，我是他的第三个男朋友，我也明白她和前男友的过去，所以并不惊讶，喔！？所以我是第四个囉！那初体验是几岁？十…十七…好囉！摄影机准备好了！男优、女优请就位！ 现场工作人员吆喝着。&lt;br&gt;五…四…三…二…一…开麦啦！小璇红着脸，将整个柔软的身体，都倚靠在男优的身体上，男优火热的吻，落在小璇的脸和脖子上，带着狂热的气息，他抓起小璇纤细修长的手指，在自己跨处徘徊，渐渐地，又引导着小璇的小手，像一尾鱼一样，钻入了他的裤子里，手心复上半软的阳具。&lt;br&gt;我眼看着自己女友被外人爱抚着，喉咙感觉有些干燥，嗯…嗯… 男优捧着小璇的脸庞，她抬起头，让男优将舌头伸进了她的口中，与她缠绵交换着唾液，小璇诱人的呢喃细喘，流窜进现场每个人的耳里，淫麋的气氛令人发狂，使我起了生理反应，接着，男优的大掌拂过小璇柔嫩如水的肌肤，指尖挑动她修长白皙的腿，火烫的唇舌轻轻的含着小璇的耳朵，小璇阵阵娇喘传进男优的耳中，流窜进他的脑门，他的欲火慢慢地被小璇给点燃了，男优大掌复上我女友饱满的胸部，他着迷的轻撚、揉抚、挑弄，柔情的双眼看着身下人儿红润的脸蛋，小璇忍不住的战栗，她的身与心，她的所有权，现在都交给了眼前的男优。&lt;br&gt;一会儿时间，男优脱下了内裤，露出儿臂般粗细的阴茎，早已胀得发麻，如同一座小钢炮般竖着，龟头红红的，有如鸭蛋般，小璇目光左右扫视着，露出惊讶的眼神，咽了咽口水。&lt;br&gt;我帮妳也脱了！ 男优缓缓地地拉下了小璇的裙子，露出良好的身段，一刹那，如同维纳斯的白玉般无可挑剔的身体呈现在众人眼前，男优解开小璇的胸罩，随手丢在床上，摸了摸乳头，在皓白如雪的肌肤衬托之下，双峰显得艳丽无比，随着她身子的转动，没有乳罩束缚的柔软乳房在跳动着，两粒尖挺诱人的粉红色乳头一抖一颤的弹动着，鲜活、夺目极了。&lt;br&gt;浑圆臀丘美丽无比，细长的美腿，令人产生无限的暇想，那粉红的阴部，黑色的阴毛，大好风光一览无遗。&lt;br&gt;在这场景的刺激之下，我目不转睛的看着男优玩弄小璇美妙的下体。&lt;br&gt;看到了这里，下体不禁有些发胀，阴茎不由自主的硬了起来，很明显的挺立着，我的裤子被顶出了一个大包凸现着。&lt;br&gt;而一旁的导演发现我的反应之后，紧绷的脸不由绽开了笑，他偷笑着说：你干什么啊，看自己女友被操很爽？！我也不知道…对…对不起，我红着脸忙用手护着我的档部。&lt;br&gt;接着女友和男优用六九的姿势互相舔着对方的生殖器，女友含住了男优的粗大的阴茎，这是我第一次看见小璇含住别的男人的东西，她用她的舌头，在男优的阳具上来回滑动，为他口交着，当男优的舌头接近她阴唇时，男</content></item></essay>