<essay><item><title>绝色女总裁的情与慾(2)</title><author>床上伴侣</author><content>池空着也是空着。」&lt;br&gt;「我每个星期有四天上午在泳池工读，如果来这里游泳大概会是傍晚的时候吧！」&lt;br&gt;「没关系，我会交待张妈，就算我不在，她会帮你开门的。」&lt;br&gt;十年来，自己也称得上是功成名就了，只是攀登高峰后，竟剩却高处不胜寒的聊寂。前些年国栋刚去世不久，身边还有些别具用心的癞蛤蟆偶而风言风语，招惹文君新寡的遗孀。&lt;br&gt;等到自己在尔虞我诈的商场上大刀阔斧的挥洒，掌握了杨氏集团的主导权后，昔日不自量力的男人个个在她面前都燮得战战兢兢，诚惶诚恐，对她敬若天神。&lt;br&gt;更不用说近几年来围绕在她身边的男仕，几乎都是她的下属或晚辈，摄于她的威权，除了唯唯诺诺，又有谁胆敢对自己轻佻戏语？这一方面固然满足了自尊和虚荣，但另一方面也常使自己觉得好像缺了点什么。&lt;br&gt;有时候甚至怀疑自己在他们的眼里究竟还是不是个女人。直到今天若尧这个年轻人的眼睛才是完全袒诚的，虽然不敢刘祯平视，但炽热的眼神情不自禁的在自己身上打量、偷窥，胯下阳具竟还失控涨大，却又不得不强自压抑的可笑，可是尽入自己的眼里。&lt;br&gt;人有时是活在他人的掌声中，尤其自己四十好几的年纪还让十九、二十岁的小男生如此讚美。回想晚间在饭厅、客厅里，若尧这不大不小的男生，对她投射出充满仰慕的目光，不禁暗暗得意，自己应是徐娘未老，美色魅力不减。&lt;br&gt;其实就算今天没有若尧当面毫不保留的讚美，自己对自己的美色还是充满信心，只是自讚自夸总比不上由男人嘴里说出来得令人心喜。&lt;br&gt;想着想着，可笑的心情逐渐消逝，难以排遣的寂聊湧上心头。「女为悦己者容」，自己容貌再漂亮、身材再美好，少了男人充满热情、带有侵略性甚至是性慾的眼神，还不是只落得孤芳自赏、坐待枯萎的命运。&lt;br&gt;「女人四十一枝花」，正是最美最艳的时候，可是鲜花既已盛开又能美丽多久？「花开堪折直需折」，以自己今天的身份地位，只怕没什么人敢大胆攀折、欣赏把玩。女人的黄金十年，在事业家庭的劳心中已是青春将尽，表面的风光却得付出多少内心孤独苍桑的代价。&lt;br&gt;「逝者已矣，来者可追」，可是自己的未来在那里？青春啊！青春啊！为何一去不回头，难道自己的未来只剩在优渥的物质环境下含饴弄孙，然后了此残生？&lt;br&gt;黯然神伤，只能自怜，一种久违了的渴望和热情，逐渐萦绕脑海，她缓缓地扭动娇躯，走向梳妆台，站在镜子前，将身上的衣衫一件一件的脱了下来，幽怨地看着镜中的自己，只见镜里一张芙蓉般的俏脸，媚眼如丝，樱唇微闭，充满成熟的女人风情。&lt;br&gt;退后几步，赤裸傲人的身体全都入镜，细嫩柔滑的肌肤、圆润修长的玉腿、浑圆挺耸的丰臀、饱满坚挺的双乳、鲜美如蜜桃般的嫩穴，这美妙的胴体竟只能坐待花开自飘零，再也没有人能够浇灌滋润，让好花更美更艳。&lt;br&gt;体内的慾火渐成燎原之势，不禁一只手轻抚了一下轻颤不已的乳头，一股酥麻从乳头处窜起，直奔脑门，那舒爽的感觉令人欲罢不能，纤纤玉指频频触摸着涨涨的乳头。&lt;br&gt;不一会儿，发现自己的乳头越发的肿大，呈现出晕红的颜色来，她再也不满足于轻轻的触摸了。&lt;br&gt;开始用手指夹着乳头捏转起来；体内湧起的热潮越发的强烈，香腮泛起情慾的红潮，编贝般的玉齿轻咬着鲜艳的樱唇，情动的女人最美，自己却只能自爱自怜、孤芳自赏，这一辈子可还有机会与心爱的男人共赴巫山、同享云雨，十年来从没像此刻这般渴望有个男人慰借自己久旷的心灵。&lt;br&gt;情慾激动，嘉欣感到自己的下体一片湿热，低头俯看，原本紧紧闭合的花瓣竟然微微张开，露出里面鲜嫩粉红的小肉瓣，一缕清泉正缓缓地从娇媚的嫩穴流出来。&lt;br&gt;有若着魔般，嘉欣伸出青葱玉指，抚上了自己的花瓣，手指忽轻忽重的在嫩穴上滑动着，「啊…」一股更加强烈的快感，如电流般击中脑门，眼前一阵金星飞舞，两脚发软，遂后退几步躺倒在席梦思大床上。&lt;br&gt;随着手指活动速度增快，修长的玉腿渐渐张开，手指也开始在自己阴蒂上与花瓣里激动的淘弄，面色绯红的她，显现出情慾难耐的神态。&lt;br&gt;她将大姆指按压住阴蒂抖动，食指与无名指抚摸着两片花瓣，缓缓的将中指插入自己湿润的花瓣中心，就像男人的阳具般在自己的阴户抽送起来，但是纤细的玉指美则美矣，但此刻却显得既不够长也不够粗，总是没有办法搔到深处的酥痒、没有办法填满秘处的空虚。&lt;br&gt;无来由的，耳边似乎传来几天前儿子与媳妇做爱时那一阵一阵「噗吱、噗吱」的抽插声，压抑已久的春情在可望而不可及的性幻想中更形泛滥，此时多？希望有个男人能浇灌润泽自己这久旱的花园，用他的大肉棒给自己一个痛快淋漓的满足。&lt;br&gt;想入非非之间，脑海中居然出现若尧晚间在牛仔裤底下蠢蠢欲动的大肉棒，渴望他的搔痒、渴望他的恣意蹂躏；这突来的不伦慾望让她疯狂，让她羞愧得无地自容，但是却又夹杂着难以言喻的快感。&lt;br&gt;这些复杂的情绪纠缠萦绕，反而增强了她的情慾，心中一荡，只觉得全身火辣辣的发热，下体湿漉漉的湧出了大量的淫水，思绪越来越是纷乱，最后她脑中竟然浮现出与若尧翻云复雨、合体交欢的销魂影像。&lt;br&gt;长夜漫漫，慾火难熄，她幽幽的歎了口气，只能勉强沉浸在手淫及搔不到痒处的性幻想的她，居然期盼明天能再看到这不可告人的梦郎。&lt;br&gt;今天不知道有没有机会再见到杨妈妈这绝色尤物，昨日自己实在太过急色，差点当场丢人现眼。还好，杨妈妈似乎没有发觉自己的异状，交谈甚欢后还允许自己使用泳池，只要常去总还有机会。&lt;br&gt;这绝色尤物的魅力实在是凡人无法挡，见面前才打手枪出清存货，见了面这不争气的东西竟然还差点失控坏了大事，没想到充满遐想的午夜梦回，杨妈妈竟成了一丝不挂的淫娃荡妇，期待着异性的慰借怜爱，而自己正是那个用粗长硬烫的大肉棒满足她慾壑难填的救世主。&lt;br&gt;哎！什么春梦了无痕，明明搞得一内裤的湿黏。&lt;br&gt;这个暑假，为了这个天上谪仙般的高贵女神，还不知要枉死多少以亿万计的精子精孙。&lt;br&gt;自从今早起床，昨晚与若尧猥亵欢好的影像犹自挥之不去，自己真的是疯狂了，怎会生出如此淫秽不堪的念头，可是仅仅只是幻影一般的男女交合，就让自己有椎心蚀骨，回肠荡气的愉悦，要是真有机会重温男女欢好的滋味，不知会是何等快活？&lt;br&gt;饥渴与克制，羞腼与放浪，自己到底应该乘着好花盛开时招蜂引蝶，及时把握青春的尾巴？还是死守伦常道德，任凭形宵骨立，就像现在一样冷冷清清，寂寞难挨的了此残生？&lt;br&gt;自己才四十多岁，往后的岁月还有好几个十年，想想真是不甘心啊！古井扬波，难以释怀的悸动搅豁得自己在办公室里坐立难安，只想着这梦中情郎今天会否到家里游泳。早些回家吧，反正也办不了什么事。&lt;br&gt;车子一进入家里，若尧的机车已在院子里，一天的期待似乎有了着落，未进屋内，身不由己的先往泳池走去。夏日的黄昏，阳光依然炽目，只见若尧如浪里白条在水中快速划动，一个转折，攀附在池边望着缓缓走近的绝色丽人。&lt;br&gt;「杨妈妈好，这么早就下班了。」&lt;br&gt;「是啊！今天没什么事，想说你第一次来游泳不知习不习惯？所以过来看看你。」&lt;br&gt;「这里很好，游起来很痛快！还得多谢杨妈妈呢？」&lt;br&gt;「谢什么，喜欢就常来游，我请张妈帮你准备一些饮料。」&lt;br&gt;太棒了，今天又有眼福看到仙姿丽影，而且这一身高级ＯＬ装扮的绝色女总裁，在俐落明快的装扮下，似乎还隐藏了些娇羞妩媚。千种装扮、万种风情，大概就是这样吧！只是怎么就这样眨眼即逝，偷心猎艳的计划何时能够展开呢？&lt;br&gt;「林老师，休息一下，喝点饮料。」&lt;br&gt;「谢谢张妈。」&lt;br&gt;「林老师，董事长要我问你晚上有没有其它的事，如果没事的话，请你留下来吃晚餐。」&lt;br&gt;「不用，不用，这样太麻烦张妈了。」&lt;br&gt;「哪麻烦了，董事长一个人吃要准备那么多，多林老师一个也没什么差别。如果没事的话，我就去准备了。」&lt;br&gt;哟！胜利！才想着今天只能无功而回，机会马上就到来了。又可以和杨妈妈亲近一、两个小时了，只是今天绝不能像昨天一样猴急，豫则立不豫则废，千万千万。&lt;br&gt;来到屋内，杨妈妈已换下ＯＬ套装，经过刚刚的心理武装，总算可以稳住波动的思绪，以一个欣赏者的角色，镇定地欣赏这上帝难得的杰作。&lt;br&gt;但见杨妈妈身着一袭细肩带胸前有着小Ｖ字切口的湖绿洋装，在简洁的剪裁之中透出无比的高雅质感，这样的穿着显现了杨妈妈卓越的品味与自信，因为再漂亮的服饰也比不上杨妈妈的天姿国色，越是简单的设计越能烘托杨妈妈的高贵气质。&lt;br&gt;用完餐后，与杨妈妈坐在客厅聊天，在自己强自镇定的细心观察下，今天的杨妈妈言谈之间比起昨夜多添了一份女性的羞涩妩媚，在和自己直视交谈时，眉目之间偶而还似有若无的俏脸微红。&lt;br&gt;自从认识杨妈妈以来，杨妈妈给我的印象一直是个处事明快、决断果敢的女强人，像今天这样娇羞妩媚、充满女人味，还真是头一遭，如果杨妈妈的羞涩脸红是因我而起，那可是个好的开始，也许今天就能乘胜追击。&lt;br&gt;若尧当然不知道，杨妈妈今天反常的娇羞妩媚正是因他而起。想到昨夜的淫秽不堪和今天急忙忙的提早离开公司，只为能及早再见这梦中让自己回肠荡气的阳光男孩。&lt;br&gt;一到泳池畔，昨夜脑海中还有点模糊的若尧变得鲜明起来，这个一身古铜色、身强体壮、气宇非凡的大男孩，只穿着一件小得仅堪蔽体的泳裤，露出厚实的胸肌，男人的气味、体魄，直诱得自己心跳加速。&lt;br&gt;怕被他发现自己羞人的反应只能赶快离开池畔，却又忍不住交待张妈留他吃晚餐，哎！十年来，公司里多少重大决策，自己从未犹豫不决、进退失据，此番竟是如此不济。&lt;br&gt;「杨妈妈，妳是不是有什么心事？志豪哥业务上手后，可以帮你分忧解劳，你现在应该清閒许多了吧！」&lt;br&gt;惭愧啊！今天的若尧已经没有昨天的急色慌张，偏偏自己还沉溺在情慾的无边深渊，心头小鹿犹自狂跳不止。「是啊！以前忙惯了，忽然閒了下来，还真不知如何打发时间呢？」&lt;br&gt;「等志豪哥渡完蜜月回来，杨妈妈就可以放手，到处走走，环游世界，享受人生了。」&lt;br&gt;「到处走走看看是满诱人的，可是日子久了，一个人也挺孤单的。所以，有你来陪我吃饭、聊天，其实我还得谢谢你，就怕你嫌陪杨妈妈吃饭没趣。」&lt;br&gt;想到开口要若尧来陪陪自己，除了吃饭聊天外，内心深处似乎还存着羞人的期待，无来由地又想起昨夜这个斯文中带点狂野的男孩，在和自己翻云复雨时，温柔之中带着主导一切的勇猛，填塞了自己长期以来生理、心理的空虚和寂寞。为什么自那午夜一时的心魔幻现，无限的遐思兀自挥之不去？&lt;br&gt;「不会的，杨妈妈生活经历这么丰富，跟杨妈饭聊天可以学到很多东西，更何况杨妈妈这么漂亮，声音又这么好听，尤其今天杨妈妈脸红的样子，简直就像个青春美少女，我每天都期待着来吃晚餐呢！」&lt;br&gt;女人就算再漂亮，还是需要男人的讚美，适时的挑逗杨妈妈，看她美人含羞带俏的红靥，真是赏心悦目！让她心动总比她一直心如止水来得有机会。&lt;br&gt;「若尧，你真坏啊，尽寻我开心。嘴吧那么甜，一定很会骗女生，有很多女朋友喔！」嘴里说的是抱怨，心里却是甜滋滋的，那种感觉竟然像是回到二十几年前少女情怀总是诗的时代，只是一想到这种爱恋的感受背后还有昨夜的荒唐情慾，不禁又是心底发热，波动的情绪久久不能自己。&lt;br&gt;再次看到杨妈妈娇羞模样的若尧，尽管来之前才梦遗发洩，还是禁不住下身发热、肉棒发烫。如果不是设订的目标是要先逐步挑起她内心深处最底层的情慾需求和感觉，撕碎她高贵女神般的虚伪面具，单是看着眼前这绝色尤物的无限风情，就足以令人失去理性。&lt;br&gt;强自忍耐无限高涨的情慾是痛苦的，但是想到如果可以把眼前这个守贞十年，以前自己敬若天人般的女中翘楚，挑逗得心慌意乱，主动求欢，臣服在自己的大肉棒下任凭摆布，那今天压抑直接的肉慾应是值得的。&lt;br&gt;更何况时不时挑逗杨妈妈，看她脸红心跳、无比娇羞的诱人模样，已是无比快乐的事。偷心猎艳，先偷心再猎艳，此刻得戒急用忍，好好思索下一步的战术。要把杨妈妈积压已久的原始肉慾一步一步的勾引出来，瓦解她根深蒂固的伦常道德，绝对急不得，还得先慢慢制造男女相吸、肌肤相亲的机会。&lt;br&gt;「我今年暑假后就要升大三了，可是到现在连一个女朋友也没有，所以暑假除了工读以外，就只能读书、睡觉了。」决定缓缓为之后，若尧刻意地暂停挑逗，用一种若有所憾的语气答道。&lt;br&gt;听到若尧说他还没有女朋友，心中竟有一丝喜悦，又见他不再胡言乱语，纷乱的心情稍稍安定下来。「你们那些女同学真没眼光，像若尧这么英俊潇洒、气宇非凡</content></item></essay>