<essay><item><title>【乱缘与迷情】上部 忘年的爱慾 第1~7章(3)</title><author>床上伴侣</author><content>老周还是宠她。&lt;br&gt;「再说了，晚上，你才是我男人。」贾莉在老周脸上亲了一口，逗得老头直
乐。&lt;br&gt;贾莉也是假生气，一哄就好。&lt;br&gt;「月底您六十六大寿，明天晚上把建鹏叫回来商量下怎么办吧。」&lt;br&gt;「嗯。」老周没反对，毕竟好久没见过儿子了。&lt;br&gt;「对了，这个周末我来做菜怎么样？」&lt;br&gt;「你，能行吗？」&lt;br&gt;「可别小瞧了我！」贾莉竖目横眉，装作一副生气的样子，「我给您煲汤喝，
放心，一定好喝！」&lt;br&gt;屋内的空气湿润而又温和，贾莉喝了一口老周煲的黄豆猪手汤，「嗯，好喝！」&lt;br&gt;第二天第一大早，老周给儿媳做完早餐，便到集市上买菜去了，晚上儿子要
回来吃饭，一家人终于能够坐到一起好好的吃顿饭了，心想着这才有点家的样子。&lt;br&gt;儿子周建鹏的确有些时日没有回家了，估摸着是外边有了女人，儿媳妇也心
照不宣，谁都没有在儿子面前点穿这件事情。想到这里老周不由得叹了口气，贾
莉这么好的女人儿子居然不要，只能由他这个当爹的好好疼疼儿媳妇了。&lt;br&gt;一整天老头都在忙着整理家务并且为晚上的饭菜掏空心思，待得好不容易做
完了六菜一汤，儿子和儿媳妇先后回到了家，气氛却让老周始料未及。&lt;br&gt;「工作，工作，工作，你眼里有这个家吗？现在倒好，连家都不回来了！」&lt;br&gt;「我不工作谁给你钱买包买衣服买化妆品，谁给你……」&lt;br&gt;「你混蛋！我要的是这个吗？！你给家里多少你自己心里清楚！别以为我不
知道你在外面有女人了！」&lt;br&gt;「有女人怎么了！母猪还会下个崽儿你会什么！家里大大小小的事情哪一件
你做了？还不是爸在做！」&lt;br&gt;「周建鹏你他妈不要脸！」&lt;br&gt;饭桌上老头儿精心制作的佳肴无人问津，眼见得儿媳和儿子几乎是在自己的
面前要动起手来，老周再也忍不住了。&lt;br&gt;「都给我住口！」老周的右手握着筷子，狠狠地往桌上一砸，这一砸把贾莉
和周建鹏都震住了。&lt;br&gt;「吵！吵！吵！都不想要这个家了吗？」&lt;br&gt;贾莉低着头没有说话，周建鹏的目光也不敢往父亲的方向去，印象中父亲从
小到大很少发火。&lt;br&gt;「不想过日子都他妈给我滚出去！好好过日子的就留下来！」老头中气很足，
雄健的声音在房间内反复回荡。&lt;br&gt;周建鹏隐约觉得不对，父亲从来不偏袒谁，今天这话却明显冲着他。&lt;br&gt;沉默了好一会儿，周建鹏点起一根烟，猛然吸了一口。&lt;br&gt;「你就知道抽烟！总有一天把你抽死！」老周狠狠地骂道。&lt;br&gt;「行，我出去抽！」周建鹏眉头一皱，「哼！这家我没法儿待了！」&lt;br&gt;「砰！」周建鹏把门重重一摔，头也不回地扬长而去。&lt;br&gt;贾莉傻眼了，她没想到周建鹏会真的走，老周也呆住了。&lt;br&gt;公媳两人就这样干坐着，贾莉眼眶中的泪水不停地打转，那个曾经海誓山盟，
陪伴她度过无数个日日夜夜的丈夫，那个发誓说要爱她一辈子的周建鹏，已经再
也回不来了。&lt;br&gt;她才二十七岁，没有孩子，自己又是个孤儿，如果真的离婚，今后的大半辈
子该怎么办？她从来就是一个需要人疼爱的女人，但那些因为她倾城的姿色而留
恋于她的男人却从未给她真正的依靠；再嫁？如果她只是个普通的女人，男人们
还会对她反复献慇勤？他还能相信哪个男人？&lt;br&gt;「你爱吃的青菜。」老周给贾莉夹了一大筷子。&lt;br&gt;贾莉通红着双眼，不由得望去自己的公公，这是她如今唯一信赖的男人，是
她唯一可以依靠的男人。而老周却是一脸肃穆，彷彿什么都没发生过似的。&lt;br&gt;「天塌下来爸给你顶着。」&lt;br&gt;贾莉娇躯一颤，修长的手臂紧紧地抱住老周，眼泪止不住地往下淌。&lt;br&gt;她真的哭了。&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;（四）&lt;br&gt;北方有佳人，绝世而独立。&lt;br&gt;一顾倾人城，再顾倾人国。&lt;br&gt;宁不知倾城与倾国？&lt;br&gt;佳人难再得！&lt;br&gt;公司年会的这一天，正好是周老头六十六周岁的生日，八点半一过，餐桌上
的菜也没吃几口，贾莉就匆匆告别大家回家了。上次和丈夫大吵一架后，夫妻关
系彻底名存实亡，本来说要给公公做大寿的事情也就不了了之了。&lt;br&gt;年会的酒店离家还挺远，贾莉打车先去面包店拿了定做的蛋糕，回到家的时
候已经快十点了。&lt;br&gt;「爸，我回来了！」&lt;br&gt;听到儿媳妇如同面容一般悦人的轻快声音，坐在沙发上看电视的老周很是高
兴，他们这一代人虽然自己的生日从不会当回事儿，但儿媳妇孝心难得还能够记
得就很不容易了，何况儿子连一个电话都没打，上次出门至今半个多月也不曾再
回一次家，老头儿的心和窗外的天气一样冰凉。&lt;br&gt;「爸，蛋糕。」贾莉把蛋糕轻轻地放在了茶几上。&lt;br&gt;贾莉褪去厚重的羽绒服和外衣，娇媚修长的迷人身段霎时展现了出来，这是
一件年会上为表演节目而穿上的修身深素色旗袍，上面镶嵌着如同旗袍主人一样
多姿迷人的花朵。&lt;br&gt;旗袍是贾莉去年去上海的时候找最资深的老裁缝定做的，考究的面料和精致
的图案勾勒出少妇几近完美的曲线。&lt;br&gt;「小莉你能回来爸就很高兴了。」&lt;br&gt;贾莉并不是那种心灵手巧的女人，好不容易折腾着插完了蜡烛，还硬是不让
老周插手帮忙。&lt;br&gt;「爸，吹蜡烛许个愿望吧！」贾莉甜美的笑容总是那么沁人心脾。&lt;br&gt;「嗯，好了。」&lt;br&gt;贾莉打开灯，漆黑的屋子内再次充满了温暖的光线。&lt;br&gt;年轻少妇柔顺的长发向后盘起显得一丝不苟，单薄的塑身旗袍显示出精致的
女人味，下身只是黑色的丝袜和高跟鞋显得贾莉修长美腿更加紧绷的腿型，让人
有一种慾望想要把它撕开一窥究竟。&lt;br&gt;「小莉，今天你好美。」&lt;br&gt;「爸，我平时就不美吗？」贾莉故意撒娇道。&lt;br&gt;「美！美！小莉你是我这么大岁数见到过最美的女人！」&lt;br&gt;「扑哧」一声，贾莉姣好的面容上露出两个小巧的酒窝，听到男人如此夸奖
自己，几乎是有些放肆地大笑起来。&lt;br&gt;「爸，建鹏可从来没这么夸过我。」贾莉撒了个小谎。&lt;br&gt;「那是他不懂得珍惜你。」&lt;br&gt;「今天穿成这样冷死了，可都是为了你这个老东西！」&lt;br&gt;「爸知道，来让爸好好疼疼你。」老周猿臂一展，贾莉高挑的娇躯顺势就往
老头的怀里一倒。&lt;br&gt;「不吃蛋糕了吗？」贾莉坐在老周的大腿上，双臂环绕着公公的脖子，如同
年幼的小女孩儿向父亲撒着娇。&lt;br&gt;「吃，但是先吃你。」&lt;br&gt;贾莉一阵咯咯的媚笑，笑声轻快而又有些淫荡。&lt;br&gt;老头的嘴立马贴了上去，止住了少妇响铃般的笑声，少妇也立马热情的回应
了起来。&lt;br&gt;贾莉娇豔欲滴的红唇放肆地与自己丈夫的公公亲吻着，丁香小舌肆无忌惮地
钻入老周年迈的口腔，和老头肥厚的舌头搅拌，纠缠。舌尖的津液来回在两人的
口腔里交换流淌。&lt;br&gt;贾莉头发所散发出年轻女子的香味不停钻入老周的鼻腔，老头原本闭着的眼
睛也睁开来，视觉嗅觉和味觉的交换刺激让他欲仙欲死。&lt;br&gt;少妇也能够明显感受到老头儿吻技的进步，娇嫩白晳的手臂死死地搂住老周，
动情的妩媚娇躯不断轻微地扭动着。老头双手也不閒着，不断在少妇挺拔光洁的
背上来回摩挲，有时候手掌滑到少妇纤细的腰肢和娇俏的屁股，手指还会无意间
带到少妇神秘娇嫩的会阴部，自然是引起了少妇高大身躯的一阵扭捏。&lt;br&gt;这是一个很长很长的湿吻，差不多吻了足有十分钟，吻得很深，老周觉得自
己都快醉了。&lt;br&gt;高挑的贾莉几乎是整个身子都快斜躺下来了，两人的脸上充满了对方的口水。&lt;br&gt;老周扶着贾莉正了下身子，解开了旗袍的第一粒钮子，贾莉雪白的粉颈顿时
就显露了出来。&lt;br&gt;第二粒。&lt;br&gt;第三粒。&lt;br&gt;先是贾莉性感的锁骨，随后是她丰满坚挺的一对乳房。老周把手伸进少妇旗
袍的已经名存实亡的领口，熟练地解开了黑色奶罩设计在前面的钮子，一对完整
的玉兔洁白无瑕地裸露在空气中。&lt;br&gt;贾莉已然动情，双眸微闭，静静地感受着公公那双常年干家务而导致粗糙的
双手对于她娇嫩肌肤的刺激。&lt;br&gt;浑圆坚挺的乳房上两粒粉红的乳头被老周一把扭住。老头的嘴又贴了上来，
从嘴唇，耳根，锁骨的亲吻，到他一口含住乳头。&lt;br&gt;「啊……」贾莉像雌猫发情一样失控地喊了一声。&lt;br&gt;旗袍的开叉到了大腿根部，老周的另一只手从开叉的地方伸了进去，抚摸着
少妇的臀部。&lt;br&gt;贾莉媚眼如丝地盯着眼前的公公，心想之前给老头下的日本色情Ａ片一点都
没白下。&lt;br&gt;老周把儿媳的旗袍往上翻，神秘的三角地带开始若隐若现。&lt;br&gt;贾莉穿的是黑色的蕾丝吊带丝袜，显得十分淫靡，老周手指才一触碰到少妇
的阴部，却发现她的内裤早就湿透了。&lt;br&gt;「小骚货，湿成这样了，羞不羞？」老头儿拿手指刮了一下贾莉坚挺的鼻樑
调戏到。&lt;br&gt;「是老淫棍厉害！」&lt;br&gt;老周开始慢慢地扯下少妇早已无存在意义的内裤，少妇抬起双腿配合着老人
家的动作，直到黑色的蕾丝内裤被褪下至一条长腿的脚踝。&lt;br&gt;贾莉温顺地帮老周脱掉衣服和裤子，然后飞快地除去了老头的内裤，抓起老
头微微勃起的肉棒贪婪地允吸起来，她可有些等不及了。&lt;br&gt;贾莉的口交技术很棒，不一会儿老周就感到自己的下体坚硬如磐石了，不过
他依然还是耐着性子，尊崇「慢」字为宗旨，扶着儿媳进了卧室，然后光着身子
的老周和穿着被解开至一般旗袍的贾莉轻车熟路地开始「６９」起来。&lt;br&gt;与以往不同的是，年轻高挑的少妇在下，年迈的老周在上，他用一切方法挑
逗和刺激着儿媳娇嫩的花蕾，这是他再熟悉不过的了。他双腿分开跪在儿媳臻首
的两侧，尽情地享受着年轻少妇精湛的口舌服务，甚至对准贾莉的殷桃小口慢慢
地抽插起来，就如同他的肉棒在少妇的阴道里那般肆意的驰骋，一下下深入年轻
美女的喉底，那种感觉异样的畅快。&lt;br&gt;少妇的身体已经被完完全全地挑动了起来，贾莉穿着丝袜和高跟鞋仰躺在床
上，两条修长笔直的美腿被自己老公的爸爸分开，老头子上了岁数的肉棒如同钥
匙一样笔直地竖立在那里，年迈的龟头抵在年轻的阴户，然后不怀好意地摩擦挑
逗着少妇敏感的身子。&lt;br&gt;「爸，我痒……」&lt;br&gt;「哪里痒？」&lt;br&gt;「心痒……」&lt;br&gt;「还痒吗？」老周下身一挺，「嗞」地一声，肉棒缓缓地插入了儿媳的阴道，
紧实的快感如闪电般袭来。&lt;br&gt;「嗯……啊……还……还有一些……」&lt;br&gt;「现在呢？」老周没再客气，整根没入贾莉年轻的身体。&lt;br&gt;「嗯……好多了。」贾莉满露淫色，舌头舔着娇媚的嘴唇：「如果能挠挠就
更好……啊！……」&lt;br&gt;贾莉还没说完，老周的下体便开始耸动起来。&lt;br&gt;老周故意缓慢的抽送让年轻的贾莉不断扭动着白若凝脂的躯体，老头有频率
地会突然加重力道，深深刺入，透过阴道直达少妇的内心。&lt;br&gt;贾莉觉得自己快要升天了，这种温柔的快感在其他任何年轻英俊或者是体格
健壮的男人都从未给过的，她双脚隔着黑色的薄薄一层丝袜，紧紧地缠住公公的
腰，双脚紧绷着不让脚指上挂着的高跟鞋掉在地上，以免打扰到这位正带给她无
尽欢愉的年长男士。&lt;br&gt;斜眼望了下墙壁上的石英锺，已经十一点多了。天哪，如果没有那一层公媳
的伦理阻挡，她真想嫁给这个年长她三十九岁的男人，那种别人给不了的父爱和
无微不至的关怀，那种似乎从未因年龄增长在他身上留下痕迹的性能力，这也是
别人给不了的！&lt;br&gt;她觉得她要疯了。&lt;br&gt;老周卖力地抽插着身下年轻的娇娃，一丝不苟如同他在做菜时一样。看来不
仅是治大国如同烹小鲜，行房事也亦是如此啊！&lt;br&gt;高个子的贾莉虽然不是什么小巧玲珑的女生，但沉醉于快乐之中的她，柔软
的身子却被公公轻松地翻了个身，男人和女人轻重不一的喘气声只停了一小会儿，
便再度开始荡漾起来。&lt;br&gt;「爸……我好喜欢你从后面……肏我……用力……」&lt;br&gt;老头儿还是慢条斯理遵循着「九浅一深’ 的规律，尽管儿媳年轻阴道内的壁
肉死死地包裹着他的肉棒，噬咬着他每一根神经。&lt;br&gt;又是十五分钟过去了，贾莉的高潮不期而至。&lt;br&gt;老周的阴茎就这样放在贾莉的阴道里，然后拔出，少妇一阵巨大的空虚，然
后她被转过身，那种充实又如愿到来。老头儿抱着儿媳的娇躯，双手在她光洁的
背部爱抚着，目光死死扣住贾莉那双迷人有神的大眼睛。&lt;br&gt;四目相对，眼神交汇。&lt;br&gt;老周顿了一下，下体的速度开始逐渐慢慢加快。&lt;br&gt;年轻女人的声音开始加大，语言也更加淫荡。&lt;br&gt;看着眼前穿着旗袍和丝袜的年轻貌美女子，老周彷彿一下子回到了自己风华
正茂的岁月，那时候去上海学工看到街上穿着旗袍的上海女人，那腰，那胸，那
屁股，在那个单纯年代激发了他最初的慾望，如今，这种慾望得到了加倍的满足！&lt;br&gt;贾莉的意识有些模糊了，老周也一样，他愈发地加快速度。&lt;br&gt;加速！&lt;br&gt;起飞！&lt;br&gt;老头感到自己的肉棒一下子无比的深入，龟头的前端甚至冲过了子宫颈的防
线，年轻女人阴道里的肌肉发狂般地抽搐着，老周俯下身子吻住儿媳美妙的双唇，
龟头被女人的花心死死地吸住，两人的性器如同两人的双唇紧紧扣住无法分开，
滚烫的精液岩浆般喷发！&lt;br&gt;年迈的精子依旧充满着活力，不停地奔流向少妇风华正茂的子宫。&lt;br&gt;十分钟后，少妇终于停止了娇喘，柔美的身子也不再痉挛似的颤动。&lt;br&gt;老周毕竟年纪大，呼吸依旧比平时更快一些。但是那种把自己年轻貌美的模
特儿媳妇给肏到几近翻白眼的成就感却是无论如何都是可遇不可求的。&lt;br&gt;贾莉紧紧夹住老周腰身的大长腿终于完全松开，老周也终于得以完全退出儿
媳年轻美好的肉体。&lt;br&gt;「爸。」&lt;br&gt;「嗯？」&lt;br&gt;「对不起除了蛋糕没有生日礼物。」&lt;br&gt;「胡说。我收到了最好的礼物。」&lt;br&gt;</content></item></essay>