<essay><item><title>搞了女友的妹妹和朋友(5)</title><author>床上伴侣</author><content>了几下左手又伸到她胸前摸乳房，女友开始头抬起胸部挺着让我不断的摸，我看着她似乎很想被上的样子，于是脱下我的泳裤将浅蓝色的布条一拨蹲着马步向前一顶从女友身后插入，女友嗯….的一声我开始摇着屁股前后抽动，两手按着她臀部看着我的在她的小穴中隐没又出现，女友起先屁股只是迎着我的抽动，后来渐渐自己有着自己的节奏向后挺，我插着她交合处不断发出声音，泳衣又没脱所以增加了摩擦力，过一会我拔了出来将女友扶起要她站着双手放在洗脸盆上，屁股翘着上面布条拨向另一边由另一边抽插，我看着洗脸盆前的镜子女友轻咬下唇眉头深锁有时嘴巴微张一副忘我的表情，我想她大概很爽很爽吧！&lt;br&gt;抽着抽着她忽然眼睛睁开看到我由镜子中看她，瞪了我一眼我于是更用力的抽插使她眼睛没法再瞪我，忽然间镜子中的她爽到翻白眼，我问她舒不舒服她也只是点点头嘴中发出…..嗯…..嗯的声音，我又插了好几十下我跟她说我们去浴室外面做好不好，她点点头，于是我打开浴室门边抱着她边往房间另一边移动来到电视机前，想起之前在她家客厅干小月时的情景使我的又更硬了，于是又转战到阳台前的落地窗，由于这里面海所以不怕被人看到但女友坚持不出去阳台于是只好把她放在落地窗前，她两脚张开我们就在玻璃窗前干，她双脚勾住我的腰我不断向前抽插，而她只是不断的发出嗯……啊……..嗯……啊，我将她双脚放在肩上用这姿势抽插，女友像是一个元宝似小穴张开而我不断的向里面抽送，这姿势也很爽，插下去时女友的屁股有种弹力将我腰弹起又接着插下，女友开始说噢…啊….不…不要…啊…再..插…了…啊…啊…人家要死啦！&lt;br&gt;太爽……天啊……洩……洩啦……啊啊…..&quot;我说今天要让妳爽死！&lt;br&gt;我的弟弟弄的妳舒服吧！&lt;br&gt;等会妳坐上来让妳自己动动，于是我抽出坐在椅子上女友站了起来拨开泳衣小穴对准坐了上来，我嘴里不断含着她的乳头吸允着，女友像是疯狂的上下套弄小穴旁泳衣都成了细细的一条捲了起来，看着女友穿着泳装长发散在肩上还有点溼溼的，她仰着头挺起胸闭着眼正跟我在椅子上干，真没想到女友变得如此需要，又插了百来下我跟女友说我要射了，她于是爬了起来我跟她到床上我用最原始的男上女下姿势又插了数十下，拔出来射在她胸前乳房上有些还喷到她脸上，后来我们一起去洗个澡，洗完后在床上看电视，这时门外传来电铃声！&lt;br&gt;我去开了门原来是小月跟小慧她们回来了，买了一些垦丁的纪念品及衣服，她们分别洗玩澡后，小月拿着扑克牌说要玩牌，于是我们四人玩大老二边玩边喝啤酒吃零食，小月穿着白色背心及棕色短裤，小慧穿着粉红色细肩带连身短裙，女友上身穿T-shirt及运动短裤，三人都穿的很清凉，而我由于刚刚穿着四角裤跟女友看电视因为在家时也都这样穿所以不觉有异，后来发现有点失态，但她们似乎也不觉得怎样，一样是玩大老二但小月建议有些处罚输赢才好玩，由于刚刚的啤酒还没喝完约还有6罐左右所以我们就说输的人要喝一杯啤酒跟被最赢的人弹十下耳朵，说起玩大老二我可是行家啊！&lt;br&gt;虽谈不上把把赢但很少会最输，开始玩第一把女友最赢，小慧最输她输了还赖着不弹耳朵，于是小月绕到她背后双手绕到胸前抓住她，女友正要过去弹时她踢着双脚挣扎，我在对面看到了她群内的小裤裤，后来又玩了好几把我其中也赢了好几次，而玩到最后女友似乎想睡了于是我们就刷牙洗脸后接着就睡啦！&lt;br&gt;睡到半夜口渴起来想喝个饮料于是找到了白天买的矿泉水，到阳台那喝水抽烟，隔着阳台听到隔壁间有女生发出呻吟声，如果没记错隔壁是淇淇跟阿德还有小兰跟清辉住的，仔细一听房间里不只一个女人的声音，似乎还有另一个，我心里想不会吧！&lt;br&gt;搞群交！&lt;br&gt;这也太太……..那个吧！&lt;br&gt;接着隐约听到阿德的声音这样干她才会舒服….淇淇最喜欢这招了…….是不是呢……淇….你们也试试看接着好像是淇淇说讨厌啦！&lt;br&gt;干嘛说出来，……..哦…….好舒服啊！&lt;br&gt;插快一点……啊…..快一点，原来好像是阿德在教清辉小兰他们，而清辉也正在干着小兰吧！&lt;br&gt;原来这次来垦丁是小兰清辉的校外教学啊！&lt;br&gt;清辉大概明天会很骄傲的跟我们说告别处男了，抽完了烟打开落地窗准备回去睡时看到小慧的双脚张的很开，粉红色的裙子都翻了起来，睡相不怎么好看，白天听她说在火车上的经过心里痒痒的，于是我开始轻轻的抚摸小慧的粉红色小裤裤，并请用舌头舔舔，小慧顿时把腿夹紧我的头来不及躲于是被她的脚夹住，原来她早就醒啦设下这个陷阱等我上钩，她夹住我的头我双手抓着她的胸部，她一惊之下脚连忙放开，我一边抓着她的胸部一边把嘴移到她的小嘴上，轻轻的在她嘴唇上吸允，小慧紧闭的双唇渐渐溼润而且微微张开，我试探性的把舌尖伸入，她嘴唇张开开始吸允，我双手还是没閒着在她胸部揉啊揉后转攻她裙下的小穴，我伸出手掌隔着内裤轻揉她的小穴，边揉还得看看背对这的女友及小月是否醒来，由于这样很难专心所以我跟小慧说我们到浴室吧！&lt;br&gt;于是我看看女友跟小月后把小慧带进了浴室。&lt;br&gt;小慧进了浴室后很主动的蹲下脸朝我的就舔了起来，由上往下看留着男生头的小慧有种叛逆野性的感觉，起先隔着我的四角裤舔，后来她看看我主动的把手伸进我的裤缝里，抓住龟头套了几下动作不徐不缓接着把龟头抓了出来，鼻尖对准龟头闻一闻就张口含住，嘴唇成O字型前后吸了起来，我知道小慧是个很淫荡的女孩，看着她如此认真的吸允我的不油然的对她的这种游戏人间的态度感到莫名的快感，我用手扶着她的头前后用力的在小嘴中抽送，大大的龟头插得她脸颊旁鼓了起来，我说小慧…..张开眼睛让我看看妳，她张开了眼睛只是嘴里还含着我的龟头，看着她眼珠上吊双颊凹陷我不经又有个更坏的想法，我要小慧站起来两脚开开我蹲了下来，她的短裙套在我头上，我开始把她内裤扒开舌头伸进去，我用舌尖探索着小慧的洞口，她双手按着我的头我用双手将她屁股向前推，整个脸贴在她热热的内裤上，吸了一会看她的小穴溼的一塌糊涂，于是我站了起来要她双手贴着墙壁，我从后面看着屁股微翘的小慧，由于她裙子很短所以露出了大半臀部，我看着她扭着屁股所以把她内裤脱至膝上，内裤上沾满着黏黏的液体看着溼溼的小穴我把我的在小穴附近摩擦，双手摸着她的乳房，可能一直没有插入，小慧这下急啦！&lt;br&gt;她开始喘息……发出……嗯…….嗯的声音，我每一次把她乳房向后扳她就发出一声，她开始屁股向后顶找寻我的肉棒，我仍然左右避开不插入，没想到小慧竟然手向后伸抓住我的肉棒对准自己的小穴屁股向后顶插入了，我开始挺着腰前后摆动，小慧也很投入的摇着屁股挺着穴，嘴里呢喃着好大…….好舒服啊！&lt;br&gt;…….嗯…..哦……..我也开始感到她小穴有时用力夹紧着，于是我更用力顶的更深，小慧只是不断的发出浪声，我说小慧…在火车上那阿兵哥是不是这样插妳啊！&lt;br&gt;舒服吗？小慧说你……好坏……问人家这种问题……啊……..你插的舒服死啦…….嗯……..我抽了百来下后就拔了出来把小慧抱着，小慧双脚缠在我腰上我把她屁股下压就这样插着，她双手压着我肩膀上下套弄，我感觉到有一股想射的慾望，于是把小慧放在马桶上往她的嘴插入，就这样插了数十下我的一阵颤抖，热腾腾的精液源源的射入小慧的口中，小慧只是含着一会就看到她嘴角流下白白的液体，真淫荡短发的她显得更增添一股叛逆的气息，于是我们清理冲洗了一下就回床上，我还跟她说下次想要时找我别跟别人乱搞，她只是俏皮的点点头笑笑，年轻的女孩怎会听你的话呢！
九.旅馆里在女友面前搞小月&lt;br&gt;&lt;br&gt;当我干玩小慧时回到女友的身边睡着了，由于玩得很累所以一下就天亮了，窗外传来滴答滴答的声音，不会吧！&lt;br&gt;现在竟然下着雨，难得来垦丁一趟却碰到下雨，雨势似乎还不小哗啦哗啦的打在落地窗上，看着身旁的女友跟小月她们也还在睡可能是下雨不太想太早起吧！&lt;br&gt;本来想倒头在睡个回笼觉但是想着昨天前后跟女友及小慧在这房间干，小弟弟又硬了起来，看着女友甜美的睡姿双唇微张，于是心里打个主意如果现在干着女友给小月跟小慧看到不知道会怎样？但首先必须女友同意在别人面前做，怎样能让女友同意呢？我起身去浴室刷牙洗脸然后回到床上，她们也都起床了，我把电视打开转了转都是些无聊的重播连续剧节目，她们看了看也觉的很无趣，于是我故意不小心转到无码台，于是才停留一会没想到小慧说哇！&lt;br&gt;有A片看看吧！&lt;br&gt;我说反正下雨天又没法出去玩，别台节目又不好看，趁这机会看看吧！&lt;br&gt;于是大夥便躺在床上看着电视萤幕的画面，由于气氛有点尴尬所以大家都静静盯着萤幕没有人说话，剧情大概是讲日本学生搞援交的事，女学生在电车上被摸，然后和同学跟色狼在宾馆搞，那个色狼一个人玩着两个学生妹，刚开始其中一个学生妹先帮他口交，另一个把小穴坐在他的脸上，双手还抚摸自己的奶子，然后口交的那一个女学生连裙子也没脱就上下套弄男的，两个女学生的表情似乎很爽，淫声不断。&lt;br&gt;我双手开始隔着棉被抚摸女友的双峰，女友还是盯着电视，慢慢女友开始有些反应发出微微的颤抖，我开始空出一只手隔着运动短裤揉着女友的小穴，女友双脚渐渐张开配合我手掌的动作，我看看女友脸上的表情还是看着电视但是有时眉头会微微的皱着，于是我手指开始拨着运动短裤的边缘，摸着女友大腿内侧，女友开始有些抵抗的动作，用手试图要把我的手抓开，但是我接着一手抚摸她的乳房一手往小穴进攻，我把内裤扒开用中指轻点穴口，小穴已经溼了一半，我也不在乎旁边有小月跟小慧，因为她们也都被我上过了，也许是电视画面里的气氛太淫秽了，我竟然接着亲吻女友彷彿房间里都没人似的。&lt;br&gt;我把身体压在女友身上，双手左右揉搓她的胸部，女友被我突来的举动吓了一跳但是我立刻吸允着她的双唇，她也只能乖乖的任我摆布，下体隔着我的四角内裤跟她的短裤磨着，电视画面的男主角正从后面干着一个学生妹，另一个屁股翘着让他用手插入玩弄，然而现在房间有三个人如果等会一起来时我是不是双手都得用上呢？看看旁边的小慧跟小月还是盯着萤幕看，但有时会看看我跟女友在亲热，由于摩擦的动作使我的小弟弟从四角裤跑了出来，我把女友扶起，女友不好意思的说阿文….不要啦！&lt;br&gt;小月跟小慧在旁边我说没关系啦！&lt;br&gt;我们做给她们看一定比电视里精彩，来妳趴着跟电视里一样小月跟小慧都在旁边嗤嗤的笑，女友拗不过我所以只能依我的意思趴着，于是我开始隔着短裤舔着女友小穴部位，女友喘息着发出嗯…..嗯的微弱声音，我于是把身子转向使我的对着女友的脸，两人采69的姿势，我边舔女友的大腿内侧边抬头看看她们，没想到小慧在小月耳边说了一些悄悄话后两人同时走了过来。&lt;br&gt;她们跑到女友那边也跟女友很小声的说了几句话，女友轻轻的点点头，忽然小月朝着我脸这边贴近，小月蹲在床边两眼水汪汪的看着我，我正舔着女友的小穴，我故意伸着舌头挑逗女友的洞口拉出一丝丝的黏液，小月这么近距离看着，我觉得怪怪的，由于有人在旁边看所以我使出浑身解数，用舌头点着小穴口慢慢的整个嘴都贴上与女友小穴连结，女友吸着我的，忽然觉得好像有两个舌头在舔我的，一个舔着马眼，一个含着根部，我把女友屁股往上推从女友两腿间看着女友的脸，只见女友的嘴还是含着我的龟头，而女友脸下方还有一张熟悉的脸孔，……….那是小慧。&lt;br&gt;我开始抗议好啦！&lt;br&gt;妳们三个欺负我一个，小慧马上反驳说让你舒服还不好啊！&lt;br&gt;小静姐都没说话了，你在抱怨什么！&lt;br&gt;那我不吸了哦！&lt;br&gt;我看看女友她正专注的吸我的，我说静…….可以吗？女友只是点点头嘴里还是含着上下套着，不知道她们跟女友说了些什么女友变得如此大方肯跟别人分享自己的男友，小慧坐在床边看着电视萤幕，边看边回头看着女友吸我的，电视萤幕上换了场景两个女学生在车站的厕所舔着一个上班族的，我把女友推了起来然后站着女友把我的内裤退了下来，小弟弟弹了出来然后女友蹲了下去开始继续舔着，由于小慧只有距离两步左右的我开始慢慢向小慧那移动，女友也跟着过来，于是我就在小慧的面前让女友吸着我的，电视萤幕里两个女学生依然吸着同一只的，我看看小慧又看看电视萤幕，她大概也知道我的意思，然后就跟女友说小静姐……..可以跟妳一起吸吗？女友一边吸着一边点头表示同意小慧蹲了下去从女友对面开始舔着我的阴囊，我回头看看小月她也已经坐在床上看着我们疯狂的举动。&lt;br&gt;女友开始让出一边的龟头给小慧，电视萤幕中两个学生妹还是吸着，从上往下看着女友跟小慧头前后的动，起先两人很有默契的女友先吸一吸龟头，小慧在旁边看着，然后女友让开小慧接着吸，就这样妳来我往的，后来女友吸到一半小慧也在旁边舔着，就这样两人两张嘴一个含着龟头一个含着根部，女友身体开始不异常的摆动，我抓着女友的马尾看到小慧的手正隔着衣服在摸着她的乳房，女友身体不停的扭动，回头看看小月，她也已经把手伸进短裤里，一手揉着自己的胸部，当她看到我在看她时羞的立刻把手停了下来低下头，于是我开始要女友趴在地上屁股翘高，女友很听话的趴了下来，而小慧躺在她下面摸着她的胸部，如果没注意看还以为短头发的小慧是男生在干着女友，小慧很会抚摸女友的胸部，有时还用右手中指隔着女友的短裤抠着女友的小穴，女友被摸的哼声连连，两人都还没脱衣服就玩得如此尽兴真不知道等会会怎样，我看着两个小妮子玩得起劲回头看看小月她还是坐在床上看着姊姊跟同学在抚摸着，我觉得她应该也有跟小慧玩过看她的表情似乎很自然的看着两个女孩子在抚摸，我走了过去问问小月要一起玩吗？小月点点头，于是我把小月带到她们身边，小月妳跟静一样的姿势好不好？我说，于是小月就趴下跟女友一样，我又问了问女友静…..我可以跟小月玩玩吗？，这时小慧的手已经由裤缝伸进去在女友小穴上揉搓，女友并没回答但看她的表情似乎沉醉在小慧的手指，我只好当她默认了。&lt;br&gt;我开始躺在小月的身下，由于我下半身早就光着，理所当然的小弟弟挺直，而小月身上还穿着运动裤我隔着运动短裤吻着小月的穴穴，手指开始拨开插入里面早就溼成一片，于是我开始中指前后抽插，小月的屁股扭啊扭，我的小弟弟也开始感觉到有东西在上面打转，小月开始用舌尖舔着我的龟头，看着旁边女友的运动裤早就被拨到一边，露出溼溼的穴口，小慧的手正在挖着女友的小穴，有时手指拔出来时上面还牵丝，小慧的中指时而插入时而在洞口抚摸着，弄的女友屁股一直向后挺，由于女友跟小慧是面对面女友在上小慧在下的摸着，而小月跟我是采69的姿势，所以我的头正是面向三人的下体，我看着小慧的脚张的好开，还可以从四角裤缝看到小慧的穴，于是我空出一只手伸过去摸着小慧的大腿内侧，小慧并没有躲开反而双脚张更开，我开始一手插着小慧一手挖着小月的穴穴，小弟弟还有小月的嘴含着，一心二用果然很难，于是我从小月的身体下爬了起来，小月依然趴着我把小月的短裤脱了下来，粉红色的小内裤还穿着，我把我的放在她的内裤上开始磨她的小穴，磨没几十下由于刚刚的刺激小弟弟早想插入了于是立刻把小裤裤一拨从小月的内裤边慢慢的插入，一开始先慢慢的插，小月开始发出小小声嗯……嗯的声音，我双手也没閒着伸进小月的衣服里摸着丰满的乳房，也不管女友就在身边的干着她妹妹，毕竟这不是第一次但是之前女友都不知情，这次是当着女友的面干着，不知女友有何感想。&lt;br&gt;小月开始屁股向后挺迎合着我的抽插，我也用力向前顶，顶到小月啊……..啊……..的叫，小慧的手指开始快速在女友穴里插着着，女友开始说小慧…….别弄啦！&lt;br&gt;…….要去啦……嗯…….好舒服啊！&lt;br&gt;哦………哦……..啊……我要高潮了……我也把我的手指同时插进女友溼润的穴中，穴中两根手指抽动着女友身体开始不停的前后动着并发出嗯…..啊……嗯…..啊的声音，接着忽然一瘫就趴在小慧身上我想她大概被我们弄到高潮了。&lt;br&gt;我接着专心的干着小月，交合处传来….啪…..啪…..的拍击声，小月继续发出嗯…..嗯…….的声音，当我插入时她头还会往上抬，并发出………啊，就这样抽插着好几十下，我看到小慧也看着我们两人干着，于是我把小月由后面抱起但是还是插着，于是我和小月就这样前胸贴后背坐着搞，我由后面两只手搓揉着她的乳房，小月小穴上下的套弄，我看不到小月脸上的表情只见小月的长发上下摆动着，看到前面躺着的女友跟小慧两人看着我们，交合处曝露在她们两眼前，她们看着我的时而隐没时而出现的在小月的穴口，我想这比看任何A片还好看，因为这是亲眼经历的而且又是自己认识的人，我有点不敢看女友的眼睛因为觉得有点愧疚，于是我把身体平躺着小月用观音坐莲的方式套着，小月发出嗯…哦…..嗯…..哦的声音更大声了，我想如果有人在房间门前一定听的到，我闭着眼睛享受着，忽然觉得胸前有人坐了下来，睁开眼睛一看原来是小慧穿着四角内裤坐在我胸前，我想起之前电视萤幕中的姿势，把小慧的穴穴向着我的嘴移动着，按着她的屁股嘴巴在小穴下隔着内裤吸着，她两手抱着自己的乳房左右揉搓，臀部也一前一后摇摆着，下面小月也不停的上下套弄，我觉得自己快受不了于是推开了小慧，接着把小月双脚打开成M字从上面干她，看着小月的表情时而舒服的张开嘴哼着，时而咬着嘴唇皱眉，又抽了五十来下我就拔出来射在小月的肚子上，一些还喷到她的衣服，我赶紧拿卫生纸帮她清理，女友只是静静的坐在地上看着，我清理完后就抱着女友问她说怎么了？她说没事！&lt;br&gt;只是觉得很奇怪！&lt;br&gt;于是我拉着她的手躺回床上，小月跟小慧在浴室，我看着女友说如果妳觉得奇怪那下次不要这样玩了！&lt;br&gt;女友没出声回答，接着传来敲门声，女友去开了门原来是小淇她们来找我们去吃早餐，等到小慧小月出来后我们就去附近的早餐店吃东西，外面还是下着雨，没啥可玩于是大夥决定提前回台北，火车上想着这一次的垦丁之旅遇到下雨也不知是幸或不幸，而之后跟女友她的关系也不知会变怎样？总之回台北再说吧！&lt;br&gt;&lt;br&gt;十.客厅沙发上的女友&lt;br&gt;&lt;br&gt;从上次高雄回来后每次假日去女友家都觉得怪怪的，小月都在房间中看书准备考试，有时她还会去读书馆看书，女友的父母在暑假又去美国的亲戚家玩，所以当小月去读书馆家里只剩我跟女友时，我会跟她在房间玩，有时在房间干一干还跑到客厅沙发上搞，小月去图书馆看书的时间大都固定所以我们都在她回来时把客厅稍微整理一下即可，我们不只在客厅玩有时候女友穿着裙子时我们还会在她家的后阳台玩，因为女友家是独栋的所以不怕被人看到，而且跟其他房子也有一段距离，后阳台还有差不多及腰的水泥遮拦所以只要女友上半身不脱，隔壁栋的人也看不到我的正在女友的裙下抽插，但只要有过性经验的人看到相信都知道我们在干嘛，有一次我们在后阳台干到一半时，隔壁栋的一位中年男子正好去他们的后阳台收东西，我看到时赶紧跟女友假装在拿晒的衣服，女友的下半身内裤被脱到脚下，而我下半身也没穿内裤还插在她裙子下的穴穴中，他收完东西后朝我们笑一笑，女友也很有礼貌的对他笑，后来女友跟我我说他是他爸爸的朋友，女友都叫他王叔叔有时还会到家中跟他爸聊天，去年跟老婆离婚了现在跟一个小他十几岁的女友同居，人还不错但有时看人的表情色色的，之前有一次收衣服时还看到他赤裸上半身跟他女友在阳台上嬉闹，我听了之后觉得以后有机会可以在后阳台干女友给他看看，也许又是一次不错刺激的玩法。&lt;br&gt;这个星期天我跑去找女友，我们中午去华那威秀看了场电影，之后就准备去她家准备大玩一场，女友今天穿了件蓝色无袖背心，下半身穿蕾丝边的短裙，绑着小马尾，出门前我也已经看过她的内裤是粉红色的横纹像是学生型的内裤，胸罩是透明肩带式，看电影时我还偷偷把手伸到她裙下摸着她的小穴，她大腿上盖着我的衬衫，女友双眼盯着萤幕，但是当我手指插入时她就会闭着眼皱着眉，我看到女友旁边一个四十多岁的中年男子似乎眼睛瞄着女友大腿上的衬衫，于是怕被发现我就把手拿出来专心看着电影，两小时候散场点影结束后我们跟着人潮出去，女友似乎走到一半时忽然抓紧我的手，我回头看看女友，女友脸上露出红红羞涩的表情，中年男子跟在她后面，后来在捷运车上时女友才跟我说刚刚在电影院散场时，感觉有人摸她屁股，我听了一边生气的说怎么不早说，女友接着说因为她也不知道是不是人多不小心碰到的，但是我还是跟她说下次要跟我说，她点点头。&lt;br&gt;一回到女友家我还没进大门就在女友拿钥匙开门时在她屁股摸了一下，女友回头瞪我一眼，一到客厅我就迫不及待的亲女友，接着就把她抱到沙发上亲吻着，一边亲吻我的手也丝毫不放松，一只手朝着女友的胸部摸索，一只摸着蕾丝边裙下的大腿，女友坐在沙发上我趴在她前面持续着动作，玩了一会我要女友趴着像只母狗似的双手撑着身体，屁股翘高着，我看着女友一边摇着屁股一边趴了下去，粉红色条纹的小裤裤从裙子下露了出来，我坐在女友屁股后的沙发上欣赏女友裙内的风光。&lt;br&gt;我把女友的裙子稍微掀起，食指在内裤上按了按，好软又有弹性的嫩穴，我鼻子凑近嗅了女友内裤的味道，有点酸酸的骚味，我把鼻尖隔着内裤顶了顶女友的小穴然后伸出舌头舔着内裤，舌尖开始在他大腿内侧游走，女友屁股挺得更高，我双手把头上的裙子掀下，埋头在裙内吸允，我继续用手把内裤拨开露出一小道小穴的缝，看到小穴已经开始有着溼溼的黏液，我把手掌放在小穴上四指拍打着穴口，女友开始扭动着屁股发出几声细微的嗯…….嗯，我用指尖不断揉着穴口，女友开始嗯…….啊……..嗯的呻吟起来，在揉了五十来下我伸出中指往穴口插了进去，女友发出长长的……….嗯，随着手指渐快的抽插女友哼声开始急促起来，身体也动了起来，我开始连同食指一起插入，女友更是淫荡的发出更大的声音，玩了一会我把溼漉漉的手指抽出，扶起女友让她坐在沙发上，我把牛仔裤脱下，内裤缝中拿出早已挺直的，对着女友的头双脚站在沙发上双手扶着沙发背，女友配合的张开小嘴含着龟头前端，舌尖在马眼上舔啊绕着四周打转，我由上往下看着女友的嘴含着我的龟头，我双手按着女友的头使她小嘴前后动，女友早已发不出声音只是哼……哼…….的气音，我把她的头往前送龟头插到底，女友的嘴唇含着的根部，我把她下巴略微抬起要她睁开眼睛，女友睁大眼睛两个黑眼珠上吊，嘴里还是含着，我好喜欢这个表情看起来像是女友偷偷干坏事被人家发现的样子，我看着女友张开眼睛吸着我的，我忽然把抽出，用龟头拍打她的嘴唇，女友还嘟着嘴，看到女友如此可爱的表情我真的很想很想插入了，于是把女友身体轻轻推躺在沙发上嘴唇亲吻着女友，龟头在裙下磨着，我双手也没閒着的在女友胸部左右的抚摸着，女友竟然很主动的拨开内裤用手抓住我的对准早已溼漉漉的小穴，女友接着说文…….插进来吧！&lt;br&gt;…….我说静…….很想要吧！&lt;br&gt;她点点头，于是她一手扶着我的一寸一寸的朝着穴口插入了。&lt;br&gt;女友坐在沙发上双脚张开成M字身上的衣服都没脱蕾丝裙下的内裤被拨开的被我干着，我喜欢这种穿着衣服干因为可以想像着跟女友在公共场合玩着凌辱的情景，也许是自己也喜欢角色扮演的游戏，常常希望有天女友能穿学生服、空姐装、护士服、………等来玩；女友双手按着我的屁股我不断的前后摇着抽插，每次向前插入时感觉沙发椅向后退了一点，女友更是嗯…….啊………嗯………啊……舒服的呻吟着，就这样干了百来下我把女友抱起还插在穴穴中的朝后阳台走去，女友起先闭着眼睛身体上下享受着后来发现我的企图就停了下来，她说不要在阳台啦！&lt;br&gt;万一给认识的人看到那就完了，我说不会啦！&lt;br&gt;但是女友还是执意不去那做，于是我妥协的说那跟平常一样从后面插，可以吗？一边说着一边向上挺，女友闭起眼睛点点头，于是我把女友放了下来两个人朝阳台走去，我先看看对面的后阳台上确定没有人，但是还晾着一堆衣物，女友开始双手扶着水泥遮栏屁股翘着，而我按着她的屁股一手扶着的插了进去，女友屁股也向后挺迎合着我的插入，我双眼注视着对面阳台深怕有人出来，但是心里又希望有人忽然看到我们在后阳台做这档事，由于这种刺激感使我更是用力的干着女友，女友更是不自禁发出声音来，忽然对面阳台上出现了一个人，但是不是上次小静说得那个王叔叔，而是一个年纪跟我们差不多的女子，远看五官似乎还不错留着长发穿着一件T-shirt，她一边收着衣服一边朝着我们这看，女友由于被我干的太爽眼睛都闭着，她并没发现对面有人，我看着对面的女人对她回了一个礼貌性的微笑，她更是对着我笑着低下头来继续整理收下来的衣物，整理一会后就进去屋子里去，我由于干的差不多已经有点想射了，另一方面怕对面其他人看到，所以便跟女友说转战到客厅吧!女友上下摇着马尾点点头，于是我拔了出来两人回到客厅沙发上。&lt;br&gt;沙发上女友趴着我从后面干着她，我加快了速度女友更是…….嗯……啊更大声的叫着，我跟女友说要射了！&lt;br&gt;</content></item></essay>