<essay><item><title>淫穴美女(1-48)(7)</title><author>床上伴侣</author><content>上站起来、并把我的头紧紧压着，粗大的肉棒直接喉咙，在食道中喷出比以往还要多上数倍的精液，简直就像是要让我的胃受精一样！&lt;br&gt;不知道过了多久，姊姊终于停止射精、把还保持勃起状态的肉棒从我嘴里抽出。&lt;br&gt;「哈……哈………」我跪坐在地上喘着气，张开的小嘴嘴角还流着唾液。&lt;br&gt;「筱惠的口交真是太棒了。来，我们先换个衣服……」姊姊帮我从满是我自己淫水的地板上站起后，打开行李箱拿出衣服与高根凉鞋。&lt;br&gt;我躺在床上、闭上眼睛让姊姊帮我换衣服，顺便好好地休息一下。啊……我好像姊姊射出来的精液的热度了……&lt;br&gt;「换好囉。」张开眼睛，姊姊身上穿着一件蓝色的开高叉旗袍，脚上则是刚才的高根凉鞋，就算有下腹部突起的部份，也会觉得她性感十足。然后姊姊把我带到衣柜全身镜的前面───&lt;br&gt;穿在身上的是小一号的红色旗袍，因为小的关系所以奶子便被紧紧包住，胸前还开了一个爱心状的洞、两边乳侧也有开一条缝，紧贴肌肤的衣服让我的身材曲线完美地呈现，下摆两侧的高叉都是开到臀部，低腰丁字裤的绑带挑逗地露出；修长的玉腿从下摆中伸出，白皙的脚趾被高根凉鞋完美地衬扥。&lt;br&gt;再加上全身散发出的淫糜气息，就连我自己都快要爱上镜中的淫荡美神了，更别说跟我一样吃了春药、还挺着大肉棒的姊姊。&lt;br&gt;「嗯啊……！」&lt;br&gt;「现在妳比没穿还性感，就在这里做吧……」姊姊的双手隔着旗袍揉着我的奶子，大肉棒隔着旗袍与丁字裤摩擦着我的股沟，还舔着我白皙的脖子。&lt;br&gt;只见她在镜子前开脚坐下、并把旗袍的下摆给拉开，露出睪丸被丁字裤包着的大肉棒。我居然赶到有点害羞，不过还是面对镜子、把双腿张开，拉开丁字裤后就将淫穴对准指着天花板的肉棒慢慢坐下去。&lt;br&gt;踩着高根凉鞋的美腿弯成了M字，姊姊的大肉棒一点一点地撑开我那有如处女般的淫荡小穴，我忘记自己用了春药，龟头刚插进来就感觉到高潮吋前，撑着身体的双腿也忽然软了。&lt;br&gt;于是我整个人就往下掉，姊姊粗大的肉棒一口气插到子宫口、让我到达了高潮，而姊姊的肉棒也射出第二发的精液。&lt;br&gt;「啊……好爽……筱惠高潮的样子真迷人……我要一直让妳高潮唷……」姊姊把手插进我旗袍胸侧的开口，直接从衣服里面搓揉玩弄我的奶子。&lt;br&gt;然后姊姊不顾她刚射精、我还处在高潮馀韵，开始上下摆动她的纤腰，一边插穴一边揉我的奶子，小嘴吸允、舔弄着我脖子上的性感带，姊姊每动一次就会让我高潮一次，而她的肉棒也会射精一次，简直就像有无限的精液一样。&lt;br&gt;因为我一直处在高潮的状态，所以整个人几乎快要失神到昏倒，眼泪、口水无法控制地流出。姊姊每次射精的量都非常多，搞得我的小穴、子宫都是满满的精液，大腿内侧都是淫水跟精液的混合物，更别说地板上有积了多少。&lt;br&gt;姊姊忽然用力一插，大龟头挤进了我的子宫，因为快感实在过于强烈，所以我就这样昏了过去。
我再醒来的时候，已经是早上了，姊姊大概也爽到昏了过去，趴在我的身上睡觉。把她从我身上移开，我使力坐起来看了一下自己的状况───&lt;br&gt;子宫跟阴道都是被姊姊灌满的精液，因为丁字裤一直都是被移开的关系所以有点松，不过还是挡住了我那被插到红肿、合不起来的淫穴，整件丁字裤都沾上了满出来的精液，大腿之间也都是我跟姊姊的淫水、精液混合物。&lt;br&gt;两条修长的美腿从头到尾都是姊姊的精液，就连还穿着高根凉鞋的脚掌也沾到；上半身虽然穿着旗袍，但是不知道为什么就连旗袍里面也都是精液，而胸前的釦子也被打开，傲人的奶子也满满都是白浊的液体。&lt;br&gt;应该说我的身体到处都是精液，清纯又性感的脸、秀丽的头发、白皙的背部。嘴里也有一些比较稀的精液，大概是姊姊吻我时餵的吧。&lt;br&gt;「看来以后要少吃春药才行……搞得到处都是精液跟淫水。」我看向躺在地上睡着的姊姊，轻轻在她唇上吻了一下后，就把她从地上扶起，直接走进浴室清洗身体。&lt;br&gt;当然啦，姊姊身上的精液都是我吃掉的。
九、美女姊妹出游──海边的淫荡美女&lt;br&gt;帮自己跟姊姊洗完澡后，我把裸体的姊姊抱到床上，让她好好休息，顺便吻了她一下。顺带一提，姊姊射进子宫的精液我没办法清出来，就只能保持那样了；小穴里的精液是习惯，反正很浓稠，只要不硬挤就不会太快流出来。&lt;br&gt;现在的时间大概是下午左右。&lt;br&gt;「嗯……现在阳光刚好，去晒一下好了。」于是我光着身子从行李中找出自己的比基尼、防晒油还有浴巾跟垫子。因为沙滩就有放躺椅。&lt;br&gt;我很快地就将比基尼与凉鞋穿上、把秀丽的长发绑成马尾，带着自己的东西，从别墅后门走到沙滩去。沙滩上的人不太多，而且绝大部分都是在冲浪的男人。&lt;br&gt;这件白色比基尼的上半身大概只能遮住我的乳头再多一点，要解开也很简单，只要把背上的绑带拉开就会掉下来；下半身则是T-BACK，细细的带子只能勉强遮住我的菊花，前面只有一小块布可以挡住我那红肿的淫穴，一样只要把侧边的结解开就能脱掉。&lt;br&gt;可能是我实在太显眼，才刚走到最近的躺椅就有三个晒得黝黑、穿着三角泳裤的男孩走过来。脸都还不错看，上半身的肌肉也颇明显，共通点是他们的三角裤都被勃起的肉棒撑了起来。&lt;br&gt;毕竟我穿着泳装，魔鬼的身材可是完整地呈现在众人的眼光之中，更别说是这套极为性感的比基尼了。&lt;br&gt;「请问我能帮妳服务吗？」最前头的壮硕男孩看着我问道，看来今天难得地会被男生抱了。&lt;br&gt;「嗯……那就拜讬你们囉。」我抚媚地笑着说，把手上的防晒油交给那位男孩，然后轻柔地躺在躺椅上。本来听见我的回答，男孩们就显得很高兴，一看见我躺下后奶子还那么挺立，眼睛就像是快要喷火一样。&lt;br&gt;呵呵……我想应该是第一次看过这么大的奶子，以为是整出来的吧？没关系，反正他们一开始就打算上我了，到时就让他们瞧瞧吧。&lt;br&gt;三名男孩从带头的那儿挤了一点防晒油后，就在我的身边散开。带头的男孩蹲在我的脚边，温柔地帮我把右脚上的凉鞋脱掉后，就开始将手上的防晒油轻轻涂在我修长的玉腿上。&lt;br&gt;我的左右两边各有一名男孩，他们各自负责我的左右手臂。&lt;br&gt;带头的男孩则是站在我的头部附近，他双手温柔地在我的锁骨周围涂着，然后慢慢涂上我的玉颈、脸庞。&lt;br&gt;当然他们这样也不是没楷油，像蹲在我脚边的那个男孩，他涂到大腿的时候就会故意放慢速度；涂手臂的就会故意不小心碰到我的奶子。&lt;br&gt;但是我依然装作不知道，全身放松地享受着男孩们的缓慢按摩，偶尔发出娇媚的呻吟声来表达我的舒服感。&lt;br&gt;「姊姊叫什么名字呢？」带头的男孩问道。&lt;br&gt;「王筱惠……叫我筱惠姐就好囉。你们呢？」&lt;br&gt;男孩们开始自我介绍，带头蹲在脚边的是最壮，且比我高的小杰、左边的是晒得比较黑的小黑、右边比较帅的是阿仁。他们都是住在这附近的在地人，都是高中二年级，我们很快就聊了开来。&lt;br&gt;「你们那么帅，在学校一定很多可爱女孩喜欢吧？」&lt;br&gt;「她们一点都比不上筱惠姐啦。」较为壮硕的小杰细心地擦着我的脚背说道。&lt;br&gt;「筱惠姐比她们美上几百倍！」皮肤最黑的小黑摸着我的手指，一根一根地仔细擦着防晒油讚美道。女人都是喜欢听称讚自己的好话，就连我也不例外。&lt;br&gt;「呵呵，谢谢。」我轻笑着道谢。&lt;br&gt;「筱惠姐是一个人来吗？」帮上臂按摩着的阿仁问道。&lt;br&gt;「不是唷，我是跟男朋友一起来的。」原本我想回答姊姊，但是我不想让姊姊被打扰，所以就回答男朋友了。不过这个答案似乎让男孩们高涨的情绪有点冷却。&lt;br&gt;「这、这样啊……」阿仁有点失望，就连其他的男孩也是。&lt;br&gt;嗳呀……看来我的答案不好呢，帮他们打一下气好了。&lt;br&gt;「不过，现在是你们在我身边呀，我男友成天就只会睡觉、才不会帮我涂防晒油呢。」这是真的，以前我跟阿龙去海边玩，他都不会帮我擦防晒油。&lt;br&gt;这句话让男孩们变得兴奋，更积极地按摩着我的身体。&lt;br&gt;「妳男友真是没用，居然把筱惠姐这样的美人放着不管！」小杰气愤地说道，其他三人也附和着。呵呵，真是可爱的男孩呢。&lt;br&gt;「不过筱惠姐的身材真的很美呢，根本就比模特儿还要好上百倍。」小黑色瞇瞇地看着我的身体说道，其他三人的视线也跟着钉在我那保持坚挺的胸部上。&lt;br&gt;「对啊，哪像学校里那些干扁的女人啊。」&lt;br&gt;「呵呵……那…………想摸摸看吗？」我用手臂将挤了挤挺立饱满的奶子、抛出一个媚眼说道。男孩们通通都吓到了，但是摸着我身体的手却没有放开。&lt;br&gt;「可以吗！？」&lt;br&gt;「可以唷，不过你们也要脱掉才行。」才刚说完，男孩们马上就脱下自己身上的三角泳裤，露出各自因为我的身材而勃起的大肉棒。&lt;br&gt;虽然各自的大小跟形状都不太相同，不过大多都有１５公分以上的长度跟三指粗度，其中是小杰的肉棒最长，他的起码有２５公分！而小黑的肉棒是最粗的。&lt;br&gt;「那就换姊姊囉……」我伸手到背后将比基尼的带子解开，一对丰满、挺立的奶子就曝露在男孩们的视线中。&lt;br&gt;「呜哇……」男孩们纷纷将手伸到我的奶子上，两个人一边轻轻地玩弄着。看他们的表情就知道，他们之前一定在怀疑我的胸部是整形过的。&lt;br&gt;不过我也没有刺破他们的想法，就只是轻轻呻吟而已。&lt;br&gt;不久前才被姊姊弄到高潮的馀韵还在，加上他们这样小力揉弄奶子的快感与大肉棒散发出来的腥味，让我解除更大胆的限制。&lt;br&gt;「想吸可以吸喔。」离胸部最近小黑跟阿仁马上就扑上来吸允乳头，发现有乳汁后更是吸得起劲。蹲在脚边的小杰反而脱掉我左脚的凉鞋，抓着脚掌开始舔弄、吸允白皙的脚趾，然后从脚掌舔到小腿、大腿根部，接着又舔、吸回去。&lt;br&gt;因为奶子与修长玉腿的快感，让我的T-BACK开始被淫水沾湿，刚好吸允到大腿根部的小杰闻到了味道，就隔着T-BACK开始舔弄我那被姊姊插到红肿的阴部。&lt;br&gt;「嗯啊……！不行，现在还很敏感……！」我娇喘地说着，但是小杰反而把我的修长美腿架在肩上，隔着T-BACK全心全意地舔着我的淫穴。&lt;br&gt;我只好继续帮其他三人口交、打枪。&lt;br&gt;在我快要被舔到高潮的时候，其他两人的肉棒开始颤抖，然后在我手中喷出灼热的精液，量也是多得很。&lt;br&gt;下一秒我也到了轻微的高潮。&lt;br&gt;「嗯……呵……真棒呢……」我一点一滴地将手中的精液喝掉后，摆出既淫荡又抚媚的微笑。不过就只有小杰没有射出来，觉得有点对不起他，可是算算时间姊姊也差不多该起床了。&lt;br&gt;「不好意思，我男友差不多快醒了。」把比基尼跟高跟凉鞋穿好后，我对男孩们说。他们都露出了很明显的失望表情，让我有点想要继续留着。&lt;br&gt;「放心，这几天我都会待在这儿的。」抛了个媚眼后，我把自己的手机号码告诉他们，并吩咐他们只有在白天可以打。然后我就围起浴巾，摇着翘臀走回别墅。
我回到主卧室的时候，正好姊姊也醒了过来，看见我身上穿着极为曝露的比基尼后，就把我拉到床上大干了一场。而且这次只在我身上用春药，还是整罐都用下去。&lt;br&gt;害我只要肉棒动一下就会高潮一次，更别说姊姊一边对我的身体上下其手一边大力抽插了，最后我可又是高潮到昏过去。
十、美女姊妹出游───包厢艳舞&lt;br&gt;&lt;br&gt;隔天我是被姊姊摇醒的，这时我正躺在精液与淫水形成的水泊中，而姊姊正在收拾她自己的行李。嗯………原本就很肿的小穴被姊姊这一搞，又变得更敏感了……&lt;br&gt;「咦……要回去啦……？」&lt;br&gt;「妈妈打电话要我去帮忙她的公司。要我送妳回去吗？」穿着淡蓝色连身裙的姊姊问道。&lt;br&gt;我想起了我跟小杰他们还有约，所以不能现在就回去。毕竟昨天只有帮他们弄出来嘛，小穴都没有给他们插。&lt;br&gt;「我想继续待几天，妳先回去吧。」我从精液水泊中爬起，捡起被姊姊脱掉的比基尼，一拐一拐地走向浴室。&lt;br&gt;「嗯，那我就先走囉，掰。」姊姊走过来跟我接吻了一段时间后，便拖着行李离开了主卧室，不久之后就听见汽车引擎开动、离开车库的声音。&lt;br&gt;而我就继续走向浴室，把比基尼丢进洗衣篮里，然后就拿莲蓬头来冲洗身上的精液，接着开始把小穴填满的精液挖出来，每挖一次就会让敏感的小穴有快感。&lt;br&gt;好不容易全挖出来的时候，我也高潮了两次，然后就双腿张开、瘫软跪在浴室的地板上，金色的尿液就从阴部流了出来。因为昨天一整天都没吃东西，所以完全没有便意。&lt;br&gt;在小便完之后，我就拿起莲蓬头将尿液与精液的混合物一起冲掉。然后用沐浴巾加沐浴乳，开始清洗自己的性感肉体。&lt;br&gt;连菊花都用灌肠清洗干净后，我就直接走出浴室，也不管落地窗还开着，就直接跪在行李箱前拿出另外一套黑色的比基尼。这次</content></item></essay>