<essay><item><title>绝色女总裁的情与慾(5)</title><author>床上伴侣</author><content>男孩递来这代表爱情的红玫瑰和巧克力，嘉欣彻夜困扰的心情获得舒解，亳不掩饰地发出喜悦的呼唤：「啊！谢谢！」娇羞的模样与一个陷入热恋的年轻女子绝无两样，十几年来商场上获赠的名贵兰花和珍贵礼物不知几许，可是从没有此刻由梦中情郎手中递来的这束红玫瑰来得令人雀跃。&lt;br&gt;往日已是艳绝人寰的嘉欣，显然经过刻意的精心梳理，今天看起来更是艳光摄人，羞花闭月、沉鱼落雁般的绝色娇靥伴着诗韵般的婉约风姿，全身散发着一股成熟女性的妩媚风情。&lt;br&gt;秀眉轻扫，明眸顾盼生妍，脸上的粧比平时更艳丽迷人，鲜红亮丽的唇彩，让美丽的轮廓看来更加的有立体感，高盘的发髻横插一只翠绿的簪钗，活生生的一个端庄艳丽的古典美人俏立眼前。&lt;br&gt;一袭银色低胸的细肩带金镂衣，将纤浓合度、凹凸有致的曼妙曲线毕呈无遗，半露酥胸的双峰又挺又圆，美不胜收，制工精美的单颗美钻在晶莹洁白、峰峦起伏的胸前，形成引人入胜的焦点。&lt;br&gt;纤巧的耳垂下闪闪发亮的镶钻耳坠，烘托出仙子下凡的高贵气质，脚下穿着LV露趾高跟鞋，一双骨肉匀婷的粉白玉足上十只娇小玲珑的朱丹玉趾性感迷人。&lt;br&gt;看到接过玫瑰花后喜不自胜的俏丽娇姿，看到精心巧扮后美艳不可方物的绝色美靥，若尧顿时明白嘉欣今天之所以不游泳，并不是真有什么要事要办，只是为了空出时间，把自己本已是美艳动人的胴体再费心精彫细琢一番。&lt;br&gt;昨晚自己的设想应该无误，这平日冷艳高贵的女神终于下定决心，要和自己在情人节这个特殊的日子里留下终身难忘的记忆。&lt;br&gt;进入屋内，柔和的轻音乐悠扬的响起，昏暗的灯光下，凸显了烛光晚餐的浪漫气氛，餐桌上亮可鑑人的银制食器上盛着各式美食，这一切多是为了自己而精心准备的。&lt;br&gt;以嘉欣的心细应该记得明日自己不必晨起工读，是不是还想在情人节浪漫的烛光晚餐后，再把自己当作最后一道美食，让自己大块朵颐一番。&lt;br&gt;没有什么比美人倾心更让人神驰的了，自己真是豔福不浅，在若有似无、欲擒故纵的战术运用下，终于攻城略地，克敌致胜，解除了这个高贵女神的所有武装，把自己美艳动人的胴体当作贡品奉献出来。&lt;br&gt;这一直压抑着如火热情，长久缺乏男人爱怜，慾求不满的优雅尤物，终将抛弃礼教束䌸，揭下伪装面具，追求畅快淋漓、疯狂野性的原始肉慾。&lt;br&gt;想到隐藏在金镂衣下，十年来从未在任何男人面前出现的高贵胴体，将在自己的双手拨弄下，赤身裸体彻底解放。&lt;br&gt;想到这具冰清玉洁、典雅高贵的娇躯即将在自己双手亵玩挑逗之下，婉转呻吟，在他胯下阳具冲刺下妩媚娇啼、抵死逢迎，若尧内心湧起攀登高峰、征服天下的意气风发。&lt;br&gt;今日务必要彻底摧毁去她仅存的道德、尊严、羞耻，让她的肉体和灵魂臣服在自己的操纵下，从一个不食人间烟火的高贵仙子变成落入凡间有情有慾的神女荡妇。&lt;br&gt;看到若尧从一进门后，就把他贪婪的目光定在自己的身上，无所不到的逡巡着，嘉欣心里又是娇羞又是欢欣，一整天专属美容师精心的梳理打扮，从这年轻男孩毫不保留的癡恋眼光中得到了回馈。俏脸一红，低垂螓首，含蓄却又难掩雀跃地道：「漂亮吗？」&lt;br&gt;惊讶于少女初恋般的青涩娇羞竟出现在见识不凡的成熟美女脸上，若尧不禁大眼直视，见她双颊飞红，睫毛低垂，说不出的风姿绰约。&lt;br&gt;带点煽情却又真诚的语气讚美道：「妳真是美极了，那些以美艳着称的女星，没有一个比得上妳的明艳动人，嗯，秀色可餐啊！」语毕，又在她美艳的脸庞和成熟迷人的身段上行其亳无保留的注目礼。&lt;br&gt;从秀眸饱含的绵绵情意和「女为悦己者容」的细心打扮，以及晚宴的费心准备，就算是傻子也知道这背后所代表的浓情蜜意。&lt;br&gt;今晚在这个超级大美人的娇贵胴体上横戈跨马、驰骋蹂躏，应是绝无问题的。胜利已在眼前，为了扩大战果，今番务要循序渐进，逗弄得她主动示爱、亲开尊口要求自己的放肆。&lt;br&gt;「若尧，张妈请假回乡下准备七月普度的事情，这是我亲自为你准备的谢师宴，谢谢你这几天的循循善诱，希望你会喜欢。」嘉欣以少女博取情郎欢欣的娇羞语气道。尽管心知肚明这是浪漫的情人节特餐，但是，高傲冷艳的女神毕竟不肯轻易投降，想为自己保住最后的一点持矜。&lt;br&gt;以海鲜为主的美食尽是高级材质，有法国松茸、俄国鱼子酱作前菜，活龙虾焗成的副食以及六头鲍烩成的主食，佐以年代久远价值菲浅的法国白酒，再加上由养尊处优的高贵美人以她的纤纤玉手亲自调理，美食和美意，让若尧飘飘然而薰薰然。&lt;br&gt;这世上最让男人心动的，是高贵成熟的美女芳心初动的时刻，若尧也不例外，先不提最后是否能把她弄上床榻，行云布雨一番，单是此刻看她明明已是情动却又不愿承认的羞人模样已是无比享受，也让猎艳的过程凭增无比情趣，若尧忍不住出言挑逗：「这么高贵浪漫的烛光晚餐可不是平时轻易吃得到的，更何况还是由妳亲自烹煮。可是，美食再好，比起我面前这位风姿绰约的超级大美人，可就不免黯然失色，尤其今天又是个孤男寡女最易情动的浪漫夜。」&lt;br&gt;听到若尧彷彿看穿自己的心事，语带暧昧的挑逗，本己充满情意、微微汎红的娇靥顿时涨得通红，即使心理上已经做好今晚要向这俊俏男孩献身的准备，嘉欣仍大感吃不消，承认不是，不承认也不是，只能满脸不依，娇嗲道：「你就爱乱说话，真是坏死了！」&lt;br&gt;若尧目睹这努力想要保持优雅婉约的高贵女神在自己的挑逗下举止失措的动人模样，大感兴味。看着这暗含情意、神女有心的中年美女脸上犹如少女初试恋情的娇羞模样，知道自己已然挑逗起她的无限遐思，故意不说话，让沈默的气氛将男女之间的暧昧之情更为滋长。果然，进退失据的大美人，娇声道：「不吃饭，饿坏你算了！」&lt;br&gt;不好让嘉欣一下子太过窘迫，再加上美食当前，肚子也真有点饿了。若尧体贴的为嘉欣拉开餐椅，开始享用情人节高贵浪漫的晚宴，看着嘉欣用餐的动作、姿态是那么的高雅优美，有时真难把她和原始狂野的情欲连在一起，偏偏今夜自己却硬要让这天使与荡妇的极端形象混合为一。&lt;br&gt;美食、美酒与美人，孤男寡女的暧昧情慾在含情脉脉中、在美酒轻啜中、在烛光摇曳中，逐渐升温。酒足饭饱，绍良带着温柔的笑意，从容起身走向大美人跟前，伸出双手，道：「这么好的音乐，这么浪漫的气氛，我们来跳支舞。」&lt;br&gt;用微带春意的大眼望着向自己走来的若尧，嘉欣芳心悸动，大概是喝了点酒的缘故吧，白皙娇嫩的脸颊红晕艳丽，迷迷糊糊中被半强迫地的轻拉离座，带向光滑帝王石舖设的客厅，悠扬的音乐响起，俊男美女翩翩起舞。&lt;br&gt;酒是催情剂、舞是偷欢散，若尧的双手轻轻放在嘉欣苗条纤细的小蛮腰上，牵引着柔若无骨的娇躯。&lt;br&gt;本来因害羞低头不敢直视的嘉欣抬头望了稍嫌沉默的若尧一眼，却见若尧面带微笑，似乎洞察一切的正细细打量自己的娇羞媚态。嘉欣给瞧得心慌意乱，两朵害羞的红云飘上脸颊，六神无主，全身发烫。&lt;br&gt;此时，她不再是跨国公司决断明快的女总裁，也不是纵横商界、叱咤风云的女强人，而是温柔多情、渴求男人怜爱的平凡女子。这可恶的男孩明知自己的害羞窘迫，偏是不肯轻易饶过自己，双手一紧，用强有力的手臂拥她入怀，将她动人的肉体软玉温香地紧贴在他身上。&lt;br&gt;优雅端庄、温柔婉约的大美女在年轻情郎灼热的眼神与热情拥抱下溶化了，娇躯酥软地靠在若尧厚实的胸膛上，感受着若尧强而有力的心跳声，每一声彷彿都要敲开她长久紧闭的心扉。&lt;br&gt;方寸已乱的嘉欣秀眸半闭，平日澄明深邃的眼神变得溼润迷乱，随着脚下舞步的晃动，紧贴的胴体在厮磨中逐渐加温，娇靥红似三月桃花。&lt;br&gt;若尧的头埋在嘉欣的玉颈上，如兰似麝的体香扑鼻而至，若尧故意在她如天鹅般的修长粉项和如珠似玉的小耳珠上呵气舔弄。女性的耳垂本就敏感，在男人呼着热气的唇舌挑逗下，更是酥痒不已，刺激得嘉欣螓首骚动，心旌摇曳。&lt;br&gt;这美女含羞带怯，却又柔顺的任由自己为所欲为的娇羞模样令人心动不已，那种霞烧玉颊、娇豔欲滴的风情，诱人至极。&lt;br&gt;这得之不易的奇珍美食，不应浪费在囫囵吞枣中，若尧伸手拔下此刻已是簪斜鬓乱的女神那古典素雅的发簪，让她如云的秀发自然写意的流泻在白皙的玉项上，本来优美高雅的知性装扮变成妩媚性感。&lt;br&gt;若尧双手拨弄着美人的秀发，唇齿轻轻在她纤巧的耳垂啃噬着，轻声问道：「妳老实告诉我，今天的晚餐在妳心中是谢师宴还是情人节特餐，最后一道美食是不是妳这位秀色可餐的大美女。」&lt;br&gt;听到若尧一语道破自己多日来的慾求不满，本已有些慌乱的嘉欣，发觉自己的心思似乎都逃不过他的窥视，若尧终究看破她受不住多日来的情慾煎熬。就像是一个做了坏事的孩子被人当场发现一般，羞涩和侷促不安湧上心头，直想找个地洞钻进去。&lt;br&gt;嘉欣心知肚明自己已是作茧自缚，难以脱身，可恨的是若尧这坏小孩却偏要用这种挑逗的手法，摧毁自己最后的矜持，亲口求他怜爱。不过这时瘫软在小情人怀抱里，像是受惊的小鸟般轻轻颤抖着的绝色尤物，早已丧失了反抗意志、无力违逆，惟有赧然梦呓般低语道：「你说得对！别再戏弄人家了！」&lt;br&gt;平日叱咤商场、气颐指使的女中翘楚亲口说出心甘情愿任人宰割的羞人言语后，顿时生出一种不知所以的伤怀。&lt;br&gt;在迷乱万分、娇羞万般中，晶莹的泪珠潸然而出，犹如一只待宰的羔羊，双唇微开颤抖，两眼泪珠打转，尽管情慾中烧却又不敢放浪行骇，目光中放射出乞求焦急的眼神，羞红着小脸，一动也不敢动。&lt;br&gt;多日来，美色当前，强忍原始慾望只为情挑熟女的若尧，见到这高贵女神终于揭下面具，怯生生的承认对情慾的渴望。若尧一方面心喜偷心计划的成功，一方面对这堕入凡尘、柔弱无助的谪仙也起了无比怜惜之心。&lt;br&gt;若尧温柔的吻去她脸上的串串珍珠，紧紧拥抱这美妙至极、无以名状的高贵胴体。丰满柔软的胴体令人迷醉，更使人心旌摇曳是她高贵典雅的脸上充满了情思难耐的万种风情，诱人至极。&lt;br&gt;若尧也忍不住心跳加速，阳具肿大翘起。低头向她鲜艳性感的红唇吻去，双唇柔软得令人心荡，若尧饥渴的吸吮着，舌头往她牙齿探去。&lt;br&gt;一开始大美人玉贝紧合，犹有矜持，但在入侵者强力扣关下，唇齿之间已成弃守阵地，只能娇喘咻咻的任由若尧灵动的舌头长驱直入，在自己的檀口里放肆的搅动，舔舐着樱桃小嘴里的每一个角落。&lt;br&gt;没多久，嘉欣已逐渐抛掉羞涩，沉溺在男女深吻的爱恋缠绵中，香舌再不受自己的控制，主动伸出和若尧的舌头紧紧的缠在一起，这久旷的美女在年轻情郎的激情拥吻中开放了，玉手主动缠上若尧粗壮的脖子，身体瘫痪乏力，却又是灼热无比。&lt;br&gt;嘉欣的脑海开始晕眩，整个世界彷彿都已远去，仅剩下这个强行佔据了自己唇舌的男人，正把甘津玉露源源不断的输送进她的性感小嘴。&lt;br&gt;敏感的酥胸，紧贴在若尧结实的胸前，理智逐渐模糊，心中仅存的礼教束缚被持久的深吻逐分逐寸地瓦解，男性特有的体味阵阵袭来，新鲜陌生却又期待盼望已久，是羞？是喜？那种久违的感觉让她激动得全身发颤，熊熊欲火已成燎原之势，她情不自禁的发出一阵心荡神摇的呻吟。&lt;br&gt;这一瞬间，阔别多年的销魂滋味重新湧上心头，却又生疏得不知如何回应，只得任由若尧继续轻薄，为所欲为！&lt;br&gt;若尧一面热吻着，一面两手也不得閒，右手下垂，隔着金镂衣在她浑圆结实充满弹性的玉臀爱抚轻捏，左手上举，在她如绸缎般光滑细致的脸颊、玉颈、双肩到处抚摸。&lt;br&gt;时不时扭动身体挤压摩擦她高耸柔软的双峰，早已坚硬高举的阳具更不时撞击她的小腹和大腿内侧。在若尧数路进攻下，这久旷的美女全身发抖扭动，大口喘气，饱含春意的秀眸似嗔似怨地白他一眼，脸上尽是迷乱和放浪的表情。&lt;br&gt;美人春潮泛动、急不可耐的眼神有如强烈春药，若尧也被撩拨得慾焰焚身，欲罢不能。&lt;br&gt;不知何时，金镂衣的细肩带被拨向两侧，感觉到即将赤身裸体的嘉欣只能死命的抱住若尧，阻止金镂衣的离体下滑，只是全身乏力的柔弱女子，挡不住男孩高烧的慾望，他双手握住嘉欣的双肩，将她推开了些，让她如莲藕般的雪白玉臂下垂，高贵的金镂衣终于滑落。&lt;br&gt;身材凹凸有致、曲线纤秀柔美的高贵胴体，几乎已全部呈现在若尧的眼前，只剩那神秘浪漫紫的无肩带胸衣和同色丝质亵裤，遮掩着高耸的山丘和神秘的谷。&lt;br&gt;材质轻薄的胸衣依托着丰满的双峰，两点嫣红可以淡淡透出，嫩白酥胸因大口喘息，形成诱人的波浪。性感胸罩里从未暴露的丰满玉乳，几天前自己还只能偷窥幻想、可望而不可及，现在却傲然挺立在前，即将任凭自己为所欲为的把玩。&lt;br&gt;剪裁合度紧贴玉股的亵裤，把最诱人的阴阜曲线完全呈现，彫花镂空的设</content></item></essay>