<essay><item><title>郊野强奸女童军少女</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;今天的学校郊外步行活动，走到山顶上，看到学校设下了一个休息点，从一人手中接过一杯水。&lt;br&gt;是一个身穿蓝色制服，头戴着帽的女童军，从她身上的带子，可看出她可是一个资深女童军。&lt;br&gt;我接过她的水，手不少心触到她白滑的指尖，我心中立刻出现触电的感觉，看到她水亮的眼睛，长长乌黑的秀发，制服把她的乳房刻划出来，而下身的裙，也较为短，我看着她，心中不禁再想起她身穿制服时的诱人样子。&lt;br&gt;我走前特意站到一旁观看着她，她和数个同学一同坐到石级上，短短的制服裙更把她的双腿更为特出。&lt;br&gt;她小心翼翼地坐下来，双腿紧紧的交叠起来，但她那女童裙制服的裙子也实在太短了！&lt;br&gt;在我耐心，仔细一看，就看到她不小心露出穿了传统少女白色的内裤，我的阳具不禁硬起来了。&lt;br&gt;那时她开始和身边的同学嘻戏，身体动作开始大起来，弄得她要经常把双腿张开来以稳着坐姿。&lt;br&gt;此刻，除看到白白的美腿，和那若隐若现的内裤，不，那少女的裙内春光，现在便不停地一幕接着一幕的在我眼前展现了，弄得我的肉棒胀硬得像要撑破裤子。&lt;br&gt;她真是吸引，那裙内春光再加上一身制服诱惑，以春光来伴着吃便当的我看得感觉很难受，更使我兴奋！我已试过了很多人，就是没有试过女童军，所以今天这个机会，绝不可放过！&lt;br&gt;我依在石后，探头一看，看到一众女童军正在收拾物品。我慢慢走到那里的杂物房，拿了一条行山绳，以为干一回的事情作准备。&lt;br&gt;我再走回树林内，她们在点算物资时，发觉少了一些东西。&lt;br&gt;「佩仪，你在这里找找看吧！我们要先下山。」说罢，一众人便离开了，把她留在山顶上。&lt;br&gt;哈！我走运了，天注定有人会好好的安慰我的阳具，阳具一定要插入女童军的少女蜜穴里！&lt;br&gt;她正手中拿着手帕，不断揩擦着面上的汗珠。在四周找找，在看看有没有真的留下甚么，而我跟到在杂物房附近，我便冲前左手按口右手拉腰。&lt;br&gt;佩仪忽然觉得有人从后面伸手抱住了自己，脖子被轻吻几下。&lt;br&gt;「你……」&lt;br&gt;她刚要说话，就觉得对方的重要部位隔着制服直接贴在屁股上重重地摩擦，便极力反抗，手舞足动，但所有都被我所控制，给挡下来了。&lt;br&gt;「别急啊……」&lt;br&gt;我在偑仪的耳边低声说着，手指微微用力，掐住少女颈上阵阵跳动的动脉。&lt;br&gt;我把她拖行到树林中，沿路立刻拿出行山绳，把她的双手都紧扣着。她看着我，眼神中流露出不敢相信的意思。我捉着她双手，走到树林的中心，把她双手缚在树上。&lt;br&gt;「你是谁？你想做甚么？」走到树林内，她看着我大骂，看到她已很紧张，全身渗满了微汗。&lt;br&gt;「哈哈！谁说你今天穿得如此诱人！」&lt;br&gt;少女体香和润滑肌肤已经把我的慾火彻底翻了起来，我用一只手紧紧搂着她的脖子，我大口大口的亲吻着她的香唇，舌头在她的口内打圈，她想反抗，但手被绳子缚着，动弹不得，双腿更被我打开的按着，更是动不了。&lt;br&gt;「你长得漂亮极了，刚才山上看到妳后，我便想着要好好地跟妳亲近亲近啊！」&lt;br&gt;我吸完她的口水后，我就慢慢地贴近她的耳边，用手撩开她的长发，缓缓地含住她的耳垂，用牙齿轻轻地咬着，挑动少女的神经。&lt;br&gt;「小朋友！快让我高兴高兴！你敢咬你死定了！」把裤子脱下，拿出阳具在她脸上拍打。&lt;br&gt;我的男性象征就正对着她，她的脸马上红了起来。&lt;br&gt;我把阳具插进她的口，她极力合着口，但我很快便能打开她。我站着，手按着树，然后阳具在她口内前后抽插。她媚头紧皱的，整个娇躯便被我的抽动带动得摇晃起来。&lt;br&gt;她眼泪立刻流下来，在含着阳具的口中哭着。&lt;br&gt;「求求你！别这样！」&lt;br&gt;我打了她一把，然后再逼令她主动为我口交。&lt;br&gt;戴着童军帽，拨开香香的头发的她含着我的阳具前后摇动，秀美的脸庞显得很痛苦，但我却是如此兴奋，我更逼令她用舌头磨擦我的龟头，她也照办。龟头的刺激越来越大，我快忍不住了，我立刻加速抽插，回报着在她口内射精。&lt;br&gt;「呀！好腥！」&lt;br&gt;精液在她口中射出，使她极为痛苦，她立刻转过了身，然后立刻把精液吐走。&lt;br&gt;我一手把童军上身制服釦子都解开，偑仪只觉得胸前一阵凉快，白色少女胸围便露了出来了。我就摸上她的胸围解开背后胸围扣，然后在揉弄她娇嫩的胸脯。&lt;br&gt;佩仪无奈的看着我，看着我如何玩弄她，却无济于事，只有不断的发出悲苦的呻吟声。&lt;br&gt;「不要抱着我，不要抚摸我！」&lt;br&gt;我的嘴去吸住她的乳房，伸舌玩弄着她的小乳头，原来偑仪的胸部是如此的敏感，脸色通红喘着气，「不要这样，这样我会受不了…啊！」&lt;br&gt;而同一时间，我也拉开她的制服裙，拨开其内裤，她正想用脚踢我，但我抢先的一双大手的抚摸着。&lt;br&gt;「哦……啊……」想夹紧修长美腿以防止我的手进一步插入她的小穴里挖扣。&lt;br&gt;不断冲击着女童军妹妹的生理极限，当手指扫着她鲜嫩无比的阴部，轻轻的画圆，手指头就感觉到一阵湿热，粉脸绯红的少女本能的挣扎着，但双脚也没有力了。&lt;br&gt;我再把头伸到她两腿之间，用口在她的阴道上吸吮，舌头在她阴蒂上打圈，以乎是初经人事的女童军妹妹发出了一声声诱人的呻吟，我看到她那小内裤，被刚才一弄，已微微湿了一小片。&lt;br&gt;看着她那拥有着天使脸孔、魔鬼身材般的身体连扒开的童军服被缚在树上，我忍不到了！&lt;br&gt;我二话不说抓住她一直乱踢的双腿，将它分在别搭在我的肩膀上以免她把双腿夹紧，随即一下把内裤拉到大腿间，再抽着她那双外露出女童军制服裙外的大腿并向上屈，发硬的龟头就抵住她尿尿的地方。&lt;br&gt;「喔！你！停啊！」&lt;br&gt;她感觉到小穴被火热坚硬的东西顶到，知道要发生什么事，可还是本能地拼命扭着腰肢想闪避，想要挣脱。&lt;br&gt;「……嗯……不要……啊……绝对……不……要……啊……不要啊！我还有男朋友的……」偑仪如泣地诉说着。&lt;br&gt;「哈，男朋友的比我大吗？」&lt;br&gt;佩仪咬着下唇忍受着失身的剧痛，眼泪已不由自主地流出，紧张的看着我粗大的阴茎正逐少逐少地进入自己的体内，自己的阴唇更被大大的撑开，勉力吞下男人的阴茎。&lt;br&gt;「痛…痛啊…好痛！！……会…痛……好痛………停手！！」&lt;br&gt;龟头正一分一毫的深入她的体内，感觉一阵热热的紧紧的感觉包围着我的肉棒，最后被阴道内一度柔软的薄膜所阻止，她不是说她有男朋友吗？&lt;br&gt;「喂，你仍是处女吗？」&lt;br&gt;「不要……我以前没有……」&lt;br&gt;自己的清纯，只想要跟喜欢的男生发生，不想被强暴，更不想第一次就这样被夺走，但少女知道只要再来一下，为男友纯洁的身体永远也不可以挽回了。&lt;br&gt;「求求你～不要啊！让我走……我不会说出去的……」&lt;br&gt;就在她说到一半时，我突然用力一挺，我整条阴茎狠狠轰破处女膜直入花心，也夺走了她的第一次……&lt;br&gt;「啊啊……痛啊……救命……啊……」&lt;br&gt;佩仪咬紧了牙根，眼泪不断的落下，整个身体轰得整个向上，头部不断的摇摆，胸前那双尖挺的乳房，正被带动得有节奏地跳跃着，下体一丝处女鲜血沿着阴户口流落地上。&lt;br&gt;「真不愧是处女啊……好紧……哈哈…」&lt;br&gt;动作逐渐加快，在少女矜持的花房中肆意地掠夺着，践踏着，将手在女童军妹妹乳房上揉着，乳房上面的乳头在我的揉捏下慢慢地发硬了，身体不断的抖动。&lt;br&gt;「啊……呜……恩……不要这么快呀……啊……别让我太痛苦……啊……痛死我了……呜……」&lt;br&gt;尤其是被强奸，没有习惯下体那硬物的进入，没有新的淫水流出，原先阴道内分泌又已经干涸，令佩仪先前所体会到的性感快意完全都被吹跑了，这样的性交更没有快感可言，只有咬着牙承受着色狼的狂风暴雨，痛苦地呻吟着，哭喊着。&lt;br&gt;嘴里发出「呜……呜……」的呻吟，一边还夹杂着求饶声，「啊……求你……不要再进来……到我的深处……不要……顶紧我……！」&lt;br&gt;反之我就越是兴奋，因为干涩的阴壁令小穴变得更加狭窄；刚口交射精的阴茎本身已降底敏感度，被紧紧夹着的滋味啊，肉棒的冲刺更急更密，持续地向童军制服下的嫩穴进攻。&lt;br&gt;我更一招接着一招，抱起她的娇躯，然后放手，因为加上她的体重，令每一下的抽插，都形成猛力的挺进，龟头都狠狠的捣在子宫上。&lt;br&gt;在我猛烈的抽插下，少女的下体也越来越痛，她把两腿盘在我的腰上，双手紧紧搂住我，哭喊得越发惨了。&lt;br&gt;「啊……哎呀……痛啊……不要……不行啦！快把我放下啊！不要这么用力啊……轻点呀……求求你啊……」&lt;br&gt;佩仪哀号着，阴道缺少了润滑，每一下的抽出插入，更令她痛入心脾。&lt;br&gt;看着她长长乌黑被干得开始散乱的秀发上的童军帽，被扒开诱人的水蓝色童军服披散纷飞随身飘扬，大小有致的双乳连少女胸围随着我的抽插上下摇动，那一双令人垂涎欲滴白晰美腿，白袜上擦得发亮的小黑鞋子随着抽插晃动，阳具顶端和在她细少的阴道滑动，要射的感觉开始强烈。&lt;br&gt;「不啊……不要射在里面……我求你……你已经佔有了我……放过我……那样我会怀孕的……不要……不可以……啊……」&lt;br&gt;她只想保住最后的低线，她的头部不停地摇晃着，不断扭动身体的要摆脱，使劲的想把压在了自己的身上的恶魔推开。&lt;br&gt;「你现在爽不爽啊？」&lt;br&gt;「呜呜…好爽…呜…呜呜……好爽……所以请拔出来吧！拔出来吧！不可以在内里射啊……呜呜……不要这样……射在里面……呜呜……」&lt;br&gt;只觉得快感绵绵不断地从她的体内传来，终于，提着美少女童军的水蓝色童军制服下的白滑大腿一挺到底，马眼一松，滚烫的精液直冲佩仪的花心，第一时间获得了我射精的讯息。&lt;br&gt;「啊————呜……没了…这次我没了…」&lt;br&gt;感觉到对方阴茎不断像脉博的跳动，佩仪发出绝望地哀号，嘤嘤地哭泣着，两行清泪不断湧出。&lt;br&gt;佩仪被撑开了近十五分钟的阴唇，终于又合拢了，依然如处女一样紧夹着。&lt;br&gt;但精液很快流了出来，混合着处女血丝的精液呈粉红色，不断流出，提醒着佩仪，自己刚刚被这个男人夺走了少女的贞操，已不再是处女之身了。&lt;br&gt;</content></item></essay>