<essay><item><title>正妹袜子自白(被计程车司机扯破裤袜强暴)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我的绰号叫丝袜   是一个19岁的女孩子    目前唸大学二年级&lt;br&gt;绰号叫丝袜的原因其实很简单，因为腿修长的关系，我穿短裤或是裙子的时候喜欢 穿搭长袜！像是裤袜.丝袜或是各类的长统袜我都很喜欢！除了可以衬托出我的腿以外也喜欢长袜的包复感，还有丝袜那种滑滑的触感！所以朋友都直接称呼我丝袜~嘻！&lt;br&gt;我的身高有168公分体重46身材比例还算可以，胸部有32小C哈哈!我在我的网路相簿里面常放上一些我穿长袜的样子，偶尔也会只拍腿，再加上本身长相是一种清纯中带点神秘性感的标准正妹，也有不少外拍或网拍摄影请我担任模特儿，这也让我额外赚了一些零用钱！&lt;br&gt;平常出门都会稍微打扮一下，让自己看起来稍微有那嚜一点的成熟，却不知道这样的我已经暴露在许多危机之下。&lt;br&gt;这是我高二的事情了，当时我１７岁。那天是穿制服的日子，白色的衬衫，深蓝色的褶裙是我们学校制服的特色，不免俗的我又在改短过的裙子底下搭上了黑色的裤袜，看着包复着裤袜的双腿，隐约的肤色微微透出，再穿上黑的发亮的学生皮鞋，自己也觉得性感。&lt;br&gt;下午放学回家，因位公车上人潮湧挤的关系，我只好拦了一辆计程车。我家在市区离学校有一段距离，因为父母亲都在外地的关系，所以租了一间小套房让我一个人住，关于这个小套房的事，又是另一个故事了。&lt;br&gt;计程车司机很年轻，刚刚当完兵，穿着帅帅的西装开车，听他说他是这家计程车公司里一位主管的儿子，所以当完兵就直接进公司工作了！一路上，这样跟司机有一搭没一搭的聊着，我的电话就突然响了，原来是柚子打来呀，问我安全期要怎嚜算～？哈哈！我说柚子小妹呀！算安全是很不准的算法，很容易有误差！聊着聊着我也跟她说我现在刚好是安全期什么等等，突然有那嚜一瞬间，我看见那位司机正用后照镜狠狠盯着我，我的背脊马上发凉！心里ｏｓ（天啊等等不会被抓走被怎嚜样吧）。&lt;br&gt;所幸下车的地方就在前面，司机也已经准备停车让我下车，看来是我顾虑太多了。&lt;br&gt;呼呼！&lt;br&gt;下了车，就直接回到我的租屋小套房，鞋子一脱，正当我要把门给关上时，一股猛烈的推力把我的门给推开，而我则被推倒在木质地板上，仔细一看原来是刚刚载我的司机，我害怕的往后退，满脸惊恐，他把门关上后二话不说就把我抱起来丢到书桌旁的床上去！我紧靠着墙壁找不到退路，司机抱住我的身体，把我翻过去压在床上动弹不得，他用皮带反绑我的双手，用力扯破我的衬衫，两颗圆滚滚的乳房就这样露了出来！&lt;br&gt;〔粉红色的胸罩啊….你真是个骚妹。不过妹妹放心，叔叔没有病，你可以安心享受唷！〕他用淫秽的口气在我耳边说道！我不停的摇头，眼泪都流出来了。同时他的手也在我的大腿内侧跟私处间游走，隔着裤袜搓揉我的妹妹，嗯嗯…啊…啊..我不停的呻吟，求他放过我，不过他好像越来越兴奋，对着我说〔这么淫荡！还穿黑丝袜卖弄性感，让我来解放你这小淫娃吧！〕&lt;br&gt;说完，就粗暴的把我的裤袜撕破，然后手伸进我低腰桃红色的内裤里狂抠我的妹妹，因为刚刚被搓弄的关系，妹妹已经分泌大量的液体，所以他的手指也很容易的就插进最深处。啊啊….不要啊…啊啊..嗯嗯..嗯..啊.此时的我已经没有多馀的力气做抵抗，只能伴随着呻吟虚弱的求饶。&lt;br&gt;不知道被他的手指给凌辱了多久，我的身体竟然达到高潮了，但是心里的害怕与不愿意当然都大于生理上所带来的快感。而我早就全身无力，眼泪也哭干，任由他的摆布。他拉下我的胸罩，双手用力的搓揉我的胸部，我被他翻了过去，身体呈现一种跪趴的姿势，内裤被退到大腿上卡在裤袜被撕破的边缘，接着就听见拉鍊被拉开的声音，我知道什么事要发生了！&lt;br&gt;因为双手被反绑的关系，任何反抗都不能做，只能一直哀求，和双腿像小狗一样的往前移动。突然，我感觉到温热的棒状物撑开了我的阴道进入了我的身体，他开始用他又长又硬的阴茎在我阴道里来回抽送。&lt;br&gt;〔不…不要….我受不了..啊..啊..〕我不停的哀嚎，他却越来越快，渐渐的，每当他的阴茎顶到最深处时，我的身体就会感到一阵阵的酥麻与快感，没有那么不舒服了，但我还是很害怕，毕竟是被性侵害。他一边扭动他的腰，还一边拉扯我破掉的裤袜，把他撕的更破烂。〔啊啊…小骚货，长这么正，腿又这么漂亮，不给我调教一下就太可惜了！〕说完，他就用手从我的大腿内侧把我的双腿给扳的更开，阴茎抽送的越来越快，而我也越来越舒服，已经高潮了好几次了…嗯嗯….不行了…不要…私处分泌的液体混着他的前列腺液从妹妹流了好多到床上。&lt;br&gt;〔啊啊。。要射了〕最后,他把阴茎抽出来,迅速的塞到我嘴里，压着我的头，抽送个几下，就射精了。&lt;br&gt;我感觉到一股极腥臭的浓稠液体喷射在我的口腔中，一股.两股.三股…..射了好多…一阵一阵的，害我也吞下不少…..他拔出来后，我把嘴里残留的精液吐出来，嘴巴上还挂着一条黏稠的丝，然后就倒在床上，下体还一直不时的抽蓄，他把挂在我腿上的裤袜和内裤脱了下来说道〔这就送给我吧，以后我可以拿来想着你自慰呢！哈哈〕&lt;br&gt;</content></item></essay>