<essay><item><title>超淫骚女</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我的女友在嘿咻时真是一位淫娃，带出去参加聚会时，又充满女孩应有的气质，我和她在家中做爱的地点：不管是床上，客厅，浴室，厨房更在洋台及家里的楼梯间，都充满了她淫乱的叫声． 这天夜理大概１１点，我们一面看着日本的Ａ片，一面互相帮对方手淫，淫娃的小穴已经流出了香甜的淫水（其实正确的说应该是有一点咸），愈来愈多，淫叫的声音也愈来愈大，突然间她将我推倒在床上要我躺下，翻身将小穴压在我的嘴巴上用力的磨蹭，小嘴同时含吸套舔我已经涨的有点痛的大鸡鸡（淫娃对它的溺称）。&lt;br&gt;此时的我见机不可失，立即以右手中指深入淫穴，配合着淫娃的套弄及吸吮，熟练的针对淫娃的Ｇ点，抽，插，抠，抖，转，速度愈来愈快，力道愈来愈强，淫娃的淫叫声更是越来越大，淫荡的摇摆着白皙迷人的臀部，手指上下快速震动的同时，手掌也拍打在淫穴口上，淫穴内的淫水被手指搅动着，发出了滋滋啵啵悦耳的声音，淫穴口也被手掌拍打得发出了劈劈啪啪的声音。&lt;br&gt;就在这个时候，淫娃大大的哼叫一声，淫水如潮水般喷出，淫娃潮吹了，喷得我满脸，真是爽呆了，就连鼻孔都进了一些，床单也湿了一大片，嘴里也吞进了一些，滋味蛮好的。 淫娃的潮水是透明的，带有些许的混浊及体液自然的咸味，我爱极了，也常喝，淫娃越喷越兴奋，越兴奋越喷，一次又一次的潮吹，一声又一声的浪叫，淫娃已经完完全全的被肉慾征服了。&lt;br&gt;这时淫娃转身，伸手抓住了我涨得有点发烫的肉棒，将肉棒正对着淫穴，滋的一声全根没入，接着使命的前后摇摆着腰支，有时上下套插，有时将淫穴做３６０度的顺时针及反时针旋转，淫穴不断的发出滋滋啵啵的声音，我仍然能够感觉到不时的有潮吹发生，经过淫娃一阵的猛攻，我的精也狂洩了，太爽了！ 这天晚上淫娃又留在我家过夜，一如往常淫娃除了罩了一件特大号Ｔ恤之外，里头是一丝不挂，到了半夜我一觉醒来发现她：双腿大开，淫穴毫无遮掩的暴露在Ｔ恤之外，而且她的右手还正在抚摸着淫穴。&lt;br&gt;天啊！好一副淫荡的画面，我静静的在一旁欣赏，仍在熟睡中的她，可能是正做着春梦，突然淫娃将它身上的Ｔ恤拉到胸部之上，并且以左手抚摸着Ｂ罩杯的乳房，这时的我那忍受得了诱惑，轻轻的伸手去触摸淫娃的小花丛，她不但没有拒绝，反而一把把我的手抓住直接将我的手按在她的淫穴上，色慾薰心的我二话不说马上把握机会，将中指插入淫穴。 妙啊！洞内居然溼得不得了，我立刻找到Ｇ点，毫不犹豫的展开抠、抖、震的高超指技，淫娃用力的按住我的手，似乎快达到高潮了，她的左手也用力的轮流揉捏诱人的双乳，她微微的睁开双眼，嘴里用颤抖的声音、轻轻的淫叫着：〔哥哥．．．啊．．．嗯．．．啊．．．〕&lt;br&gt;眼前这一幕淫荡的、肉慾横流的情景，任何一个男人都无法忍受，我立刻脱去了睡衣，翻身跪在淫娃大开的双腿间，淫娃这时将两只手分别，握住她自己的两只迷人的小腿，使力的将已经张开到几乎呈１８０度的两条腿再往外掰开。&lt;br&gt;〔啊．．．嗯．．．啊．．．〕，淫叫的声音越来越大，越来越高亢。 我用力的将昂首怒目、不可遏止的肉棒，直直的插入不断流出淫水的肉穴中，噗滋！不但整只肉棒全部插入，还将肉穴中的淫水挤了出来，我努力的来回抽插。 淫娃放声大叫：〔啊．．．ＹＥＳ．．．啊．．．ＹＥＳ．．．〕，〔嗯．．．ＹＥＳ．．．ＹＥＳ．．．哥．．哥．．哥．．〕 淫娃同时将淫荡的下体高高的挺起，我把两只手拖住她性感又白嫩的美臀，淫水顺着淫娃的会阴往小菊花流，没多久淫水就把淫娃的小菊花给完全弄溼了，我奋力、快速的抽插着。&lt;br&gt;淫娃〔ＹＥＳ．ＹＥＳ．哥．哥．哥．〕急促的浪叫声中我肿涨的龟头感到了一股热流，她潮吹了，淫娃将腰枝轻轻放下，我顺势又将中指插入湿淋淋的淫穴中，快速的搅弄，淫娃再度拉高嗓门浪叫着，一指、两指、三指越来越用力，她则快濒临疯狂般的呻吟、浪叫，噗滋！ 淫娃这次的潮吹喷得是又高又远，这时仍以两指不断的搅弄。 〔ＹＥＳ．ＹＥＳ．哥．哥．哥．啊．嗯．啊．．．〕淫娃再次喷出大量淫水，大肉柱趁势一挺而入，劈劈啪啪，两个人的下体不停的撞击着。 〔啊．．．啊．．．啊．．．〕，在淫娃的吟叫声中两人同时达到了性爱的巅峰，她又喷了，我也射了．．． 我和淫娃经常一起洗鸳鸯澡，今晚也是如此。&lt;br&gt;淫娃先将沐浴乳抹在自己和我全身上下，再互相揉出泡沫。&lt;br&gt;我先以沾满泡沫的双手轻轻的揉搓她Ｂ罩杯的右乳，再移到左乳，乳房尺寸虽然不是很大，但是乳形却很正点，摸起来很有弹性，揉起来极柔软，触感极佳。 她直接以右手握住我的肉棒，和着润滑的沐浴乳泡泡套弄着，忽快忽慢，左手则和着泡泡在我的菊花口滑动，太爽了。&lt;br&gt;淫娃玩了一会儿之后，才仔细的帮我肿涨的大肉棒及蛋蛋清洗干净，这时她要我转身半蹲，又仔细的将我的菊花清洗干净。 这时的我已经血脉喷张，大肉棒涨红着还不时的跳动着。&lt;br&gt;我很快的帮她清洗完下体之后，就迫不及待的要淫娃扶着墙壁弯下腰，翘起饱满、白晰、又有弹性的性感美臀，将肉棒直直的插入淫娃的淫穴中。 哇！不得了！洞内比洞外头还溼，两只手扶着她纤细的腰支，激烈得抽插 淫娃爽得高声淫叫着：（嗯嗯嗯．．．啊啊啊．．．） 她一只手扶着墙壁，另一只手则背过来把玩我正在晃荡的蛋蛋，我的两只手揉搓着她那正由于激烈冲撞而不停摇晃的迷人双乳。&lt;br&gt;（嗯嗯嗯．．．啊啊啊．．．嗯嗯嗯．．．啊啊啊．．．），越叫越急，越叫越淫荡。 （啊．．．）淫娃一声尖叫，淫水如潮水般由洞底喷出，直接浇洒在我的龟头上。&lt;br&gt;我继续猛烈的抽插，淫娃将上半身挺起回过半个头与我接吻，我们的舌头深入对方的口中，不停的翻搅。&lt;br&gt;她不停的（嗯嗯嗯．．．）的呻吟着，淫水顺着我的肉棒流到蛋蛋上。 她淫荡的、不停的扭着迷人的美臀，我以左手抓住淫娃的美丽长发，右手拍打着她的屁股，加速抽插。&lt;br&gt;</content></item></essay>