<essay><item><title>在公车上被强奸的少女</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;琳儿，今年18岁。&lt;br&gt;身高168公分，体重48公斤，肌肤白皙，修长美腿。三围34D、23、34，拥有一头秀丽的长发，一张豔丽难言的容颜，那水汪汪的无辜大眼彷彿随时都能勾走男人的魂魄。&lt;br&gt;这样的琳儿简直就像女神降世，先天条件如此优异，常常吸引到一票疯狂的追求者。&lt;br&gt;可是她有个难以启齿的特殊癖好。&lt;br&gt;那就是她常常幻想自己能够被强暴，让自己的贞节被一个从未谋面的陌生男子给夺走……&lt;br&gt;她常常幻想，自己能在独住的小套房内被闯入的色狼强奸、或着在公车上遭受到癡汉的调戏凌辱、甚至在暗夜的工地里被一群流氓轮奸……那一定是何等刺激、何等的疯狂啊，每每一想到这，琳儿就会觉得无比兴奋，开始双乳发胀、小穴发痒。&lt;br&gt;可是她不敢告诉别人。她不想告诉别人自己不交男友的原因，竟是等着被变态强暴。&lt;br&gt;这样别人一定会说她是一个荡妇的。&lt;br&gt;「唉。」琳儿悠悠的叹了口气，还是别想那么多，乖乖的撘车上学吧。&lt;br&gt;依照惯例，琳儿一撘上车就是走到最后面的位置坐下，因为后面的位置隐密，即使睡觉也不会被吵醒。&lt;br&gt;她寻视了公车一遭，车上除了她，就只有另外一个年约三十几岁的男性乘客了。&lt;br&gt;等等还要上课呢…琳儿决定先闭目养神一会。&lt;br&gt;只是没一会儿，琳儿忽然感觉到有一双粗糙的大手正在揉捏自己的乳房，她睁眼一瞧，差点没惊叫出来，适才那个男性乘客不知几时已坐在她的身边，隔着单薄的制服揉捏着她的乳房。&lt;br&gt;「你…」琳儿正想出声喝止，却发现男性乘客另一只手握着刀片抵住她细致的脖子，并在她耳边低语：「若是不想要脸被刮花的话，就乖乖配合…」&lt;br&gt;琳儿这下惊恐极了，她幻想中的强暴不应该是这样啊！不应该有美工刀的！可是为了怕男性乘客真会刮花自己的脸蛋，只好咬着唇任由男性乘客摆布。&lt;br&gt;男人见琳儿不敢反抗，就嘿嘿的笑出声，伸手就扯开琳儿的制服钮釦，并粗暴的扯下胸罩，让琳儿丰满高耸的乳房瞬间弹跳了出来！&lt;br&gt;琳儿的胸部十分富有弹性，在男人的面前不停的摇晃，好似在诱惑男人。&lt;br&gt;「真是极品…」男人一手托起琳儿的右乳就往口里送，用舌头吻舔琳儿小巧可爱的粉色乳头。琳儿此时感到乳头一阵酥麻，令她忍不住的娇喘：「啊…」下体竟感到一阵温热。&lt;br&gt;男人的嘴持续吸吮着琳儿的右乳，手指也悄悄的伸入琳儿单薄的内裤之中，穿过琳儿稀疏的阴毛，滑到肉缝之中，用食指和无名指拨开湿润的花瓣，中指则轻轻按摩着隐藏在花瓣内的珍珠。&lt;br&gt;「啊！啊啊…不要……」强烈的快感令琳儿不禁拱起身子，她只觉得阴蒂舒服到像是快爆炸了。&lt;br&gt;「忍耐点，等等就让妳更爽……」男人淫笑，明知琳儿敏感，却故意用手指绕着阴蒂不停的转圈，时而轻、时而重的揉捏，琳儿只感到一阵酥麻的快感从阴蒂开始蔓延到小腹、接着蔓延到四肢，像是有一阵电流蔓延全身……而阴道也开始规律的收缩……这种感觉好舒服，令琳儿一时之间脑袋空白，无暇思考。&lt;br&gt;而她并没有发觉车窗外的异样。明明该往学校开去的路程，却开往越来越偏僻的地方……&lt;br&gt;不知过了多久，琳儿已经被玩阴蒂玩到瘫软，男人也开始动手要脱去琳儿的衣服。&lt;br&gt;「不！我等等…还要去上课啊…求求你，放过我吧…」琳儿求饶。&lt;br&gt;「上课？」男人嗤之以鼻，指了一下窗外说：「妳看一下这里是哪里吧。」&lt;br&gt;琳儿不明就理，转头往窗外看去，不由得大吃一惊！&lt;br&gt;这哪里是往学校的路？现在根本就是在极为偏僻的资源回收场啊！&lt;br&gt;而不知何时，公车司机也站在男人的身后，一脸色瞇瞇的盯着自己，而且竟然还没穿裤子！长约20公分的粗大肉棒就这么挺立在琳儿的眼前。&lt;br&gt;「宽哥，这次拐到一个上等好货喔，不在她体内射满精液的话就对不起自己啦。」男人回头朝公车司机咧嘴一笑，看样子他们是一夥的……&lt;br&gt;「什么！求求你们…我还是处女，求求你们放过我…」琳儿开始感到无比的恐惧，原来幻想归幻想，但当真的碰上时又是另一回事了。一次来两个，还有美工刀……她开始希望这两个男人可以放过她，但显然是琳儿太过天真了。&lt;br&gt;「妳还是处女？挖塞！运气真是太好啦！那就由我先来帮妳开苞吧！」男人大喜，随即脱下裤子、扶住琳儿纤细的腰身，掏出19公分长的肉棒，龟头抵住早已湿润的小穴口，下一秒便毫不怜香惜玉的狠插了进去，同时也贯穿了象征纯洁的薄膜。&lt;br&gt;「呀啊啊啊───好痛！呜……」一阵撕裂般的痛楚令琳儿差点昏厥过去，她知道第一次会痛，可没想到会这么痛！&lt;br&gt;「…呜，好紧啊…真不愧是处女……」男人感到琳儿的阴道紧紧的包裹住自己的阴茎，既温暖又紧致，他也不管琳儿是否还疼，只是自顾自的猛烈抽插。&lt;br&gt;处女之血，沿着琳儿白皙修长的大腿流下，她痛得额头都出汗了，可男人一点想放过她的意思都没有，一个劲的猛烈抽插、撞击着花心，让琳儿的双乳疯狂的晃动着。&lt;br&gt;渐渐的，快感取代了痛楚，琳儿只觉得阴道也传来异样的酥麻感，令她也忍不住的开始娇喘了起来。&lt;br&gt;电流般的快感又再次支配了琳儿的全身。她仰头尖叫，一股温热的阴精就喷洒在男人的龟头上，男人显然也受不了刺激，动作开始明显的加快，接着他低吼一声，将龟头抵在琳儿的子宫口，将精液射进琳儿的最深处。&lt;br&gt;待男人将阴茎拔出，那腥浓浊白的邪恶就混着纯洁的处女鲜血流出小穴之外。&lt;br&gt;「靠腰，你干够了没，我都还没爽到耶！」司机推开男人，将琳儿从座位上抱起、让她站在公车的正中央，并且用绳子将琳儿的手綑绑在拉环上，随后司机便开始吻舔她的双乳。&lt;br&gt;「啊………」琳儿轻喘，她感到相当不可思议，原来被强暴也可以获得如此满足的快感。&lt;br&gt;上一刻锺她才被一个三十几岁的陌生男人夺去贞操，而下一秒，眼前这个年约四、五十岁的公车司机也即将佔有了她。&lt;br&gt;高潮的感觉是如此美好…她愿意为了高潮而受他们的摆布。&lt;br&gt;忽然，司机伸手托住琳儿丰满的臀部，让她的双腿可以环住他的腰，一根20公分的肉棒就这样没入她紧窄的小穴之中。&lt;br&gt;「啊！塞进来了…哈啊…啊…」美好的充实感令琳儿感到相当满足，她仰头、闭上眼睛。&lt;br&gt;温暖的包围感令司机差点窒息。真不愧是刚被开苞的处女，琳儿紧致的阴道紧紧的包裹着，像一张小嘴不停的吸吮着他的大肉棒！&lt;br&gt;「干！干死妳！骚货，被强奸还这么爽…」司机用力的撞击着琳儿的花心，让琳儿一对饱满的乳房不住的晃动。&lt;br&gt;此时男人从她身后揉捏她的乳房，并用食指和大拇指搓揉着她早已硬挺的乳头。&lt;br&gt;「呜…别、别…啊啊…」&lt;br&gt;「刚开了妳小穴的苞，现在换后庭啦。」男人淫笑。&lt;br&gt;「不行！那里不行！啊！」&lt;br&gt;男人哪里还顾得上琳儿的反对，他将从琳儿小穴流出的淫液和精液，均匀的涂抹在琳儿的肛门上，等待时机成熟，也将肉棒没入了禁地。&lt;br&gt;「痛啊…」&lt;br&gt;此时琳儿的体内塞着两个肉棒，一前一后的奸淫着她，而身后的男人虽奸淫着她的肛门，仍不忘伸手搓揉、「照顾」她饱满高耸的双乳。&lt;br&gt;「呀、啊啊！别、别这么…激烈，我…哈啊，会…受不了…的啊，啊啊啊！」在激烈的抽插之中，琳儿尖叫了起来，巨大的快感吞没了她，她翻了白眼，挺直了身躯，全身被高潮的电流蔓延，阴道和肛门快速的收缩了起来，男人和司机禁不起她这一夹，纷纷在琳儿体内喷发大量腥浓浊白的邪恶，这才将肉棒抽出。&lt;br&gt;可肉棒甫一抽出，精液就混着淫液，缓缓的从小穴中、沿着琳儿的双腿流下…&lt;br&gt;两个男人坐在地上喘气，望着眼前这一个全身泛红、身材姣好的女体，男人勾起邪恶的坏笑。&lt;br&gt;</content></item></essay>