<essay><item><title>超强的偷情(3)</title><author>床上伴侣</author><content>射……射啊……小伊
的奶在晃动。&lt;br&gt;小伊……你想不想？&lt;br&gt;想？想什么……啊？？&lt;br&gt;想爸的大肉棒插你呀……&lt;br&gt;恩……脸红彤彤小伊闭着眼轻轻地摇了摇头，不……要插。不……可
以的。&lt;br&gt;黄毫左手用力地抱着小伊的腰，右手再次滑进了小伊的小穴。两只手指不停
地肉洞边轻轻地揉起来又轻轻地滑入进玉门里……&lt;br&gt;小伊趴在黄豪身体上面，已经无力地把头搭在他的肩上。那双丰满的玉乳也
压在黄豪的胸口，腰肢随着那两只手指的滑进滑出而左右扭动。&lt;br&gt;我的小伊伊……给爸插进去吧……爸让你好舒服的……’&lt;br&gt;恩……不……&lt;br&gt;为什么不可以呀？&lt;br&gt;哦……哦……爸，你骗人你说过。不插进来的……恩……你别抠那……里
啊！！小伊仰起了头发出了一声婉转叫声。&lt;br&gt;是啊……但我的小伊伊是爸见过最漂亮、最性感的女人……爸很爱你……
很爱你哦……黄豪松开抱着小伊腰边的手向上摸着小伊那光滑的背，求求你
了……小伊……&lt;br&gt;听到赞美，小伊那已经可以腻出水的的脸上居然有了一丝笑意。&lt;br&gt;不行的。小伊那地方是给……小伟插的……啊……小伊又婉转地呻吟了
一声，何况……爸……的那……东东西太粗了呀……&lt;br&gt;哦……小伊说爸的什么东西粗？黄豪忍住大笑。&lt;br&gt;啊……爸你坏透了……啊……你欺负……小伊……小伊用自己那小手握
成拳头捶打黄豪的胸膛。&lt;br&gt;黄豪已经再也忍不住了，他双手托着小伊的屁股往上一抱，小伊那浑圆肉肉
的屁股已经坐在黄豪的怀里。然后身体慢慢往下滑。&lt;br&gt;啊……&lt;br&gt;哦……
黄豪也把那２０公分的大肉棒拉到小伊的那浪穴口后，又重重地插了进去。&lt;br&gt;两人已经在疯狂的抽动。&lt;br&gt;啪……啪……啪……啪……啪……整个房间响起了有节奏的声音。&lt;br&gt;哦……爸，你真粗大……’&lt;br&gt;我的小伊伊！你喜欢吗？&lt;br&gt;啊！啊……啊……小伊……喜……喜欢……小伊……爱你……&lt;br&gt;爸也爱你……噢……好紧……小伊……你的逼……好紧……以后，天天让
爸插……&lt;br&gt;爸……爸……你以后……天天都插于……于阿姨……的……不插……小伊
的了……哦……用……力……爸……小伊已经把自己的圆臀抛了起，再重重地
压下。&lt;br&gt;哦。我的好媳妇、好女儿……爸……就要……插你……干你……操你的嫩
逼……好不好？黄豪一棒强似一棒地顶着。&lt;br&gt;爸……小伊愿……意……天天给你干……但……但你……要偷偷的……干
小伊啊……爸……求你……快用力……小伊感到越来越舒服了。&lt;br&gt;这时候，突然，叮咚叮咚大门外的门铃响了起来。&lt;br&gt;爸……啊……于姨……回……回……来了……快……小伊……不……不……
行了……好粗……哦……哦……小伊感到黄豪的肉棒又粗大了一圈。&lt;br&gt;黄豪猛地把小伊反压在身下，提起大肉棒猛烈地抽插。&lt;br&gt;啊……爸……用力……干……小伊也猛烈的回顶。&lt;br&gt;房间再次向起密集的啪……啪……啪……啪……啪……声。&lt;br&gt;爸……啊……爸……噢……小伊要……要死了喔……啊……小伊的脚掌
猛地蹦直，一股热流喷射而出，舒服之极地流下了眼泪。&lt;br&gt;哦……哦……小伊……我操你……操烂你……哦……十几下强力的冲刺
后，黄豪把整个粗大的肉棒深深地顶到小伊的花心。浓浓的精奔腾而出，打在花
心肉壁。&lt;br&gt;楼下门外响起了开门声和脚步声，但黄豪此时正趴在他儿媳妇小伊浑身是汗
的肉体上。嘴里喘着气，手里撮弄着小伊的大乳，一根粗大的肉棍还在小伊的淫
荡的肉洞里缓缓地抽动。&lt;br&gt;<第三章>你可以送我回家吗
．．．黄经理．．．完成了。琪琪压抑着兴奋的心情。&lt;br&gt;从昨晚七点一直到现在深夜两点，整整苦熬了七个钟头。终于把这份重要的
房地产企划做好了。&lt;br&gt;呵呵．．．真忙坏你了．．．是不是很累？我帮你倒一杯水，等会让海涛
送你回家。&lt;br&gt;黄小伟很感动，琪琪是这个公司里最能帮他的同事。所以黄小伟很照顾她关
心她。甚至他们都有同样的抱负和野心。看着殷勤的黄小伟，琪琪有些感动，不
只因为他是自己的上司，更重要的是她自己需要这份关怀。&lt;br&gt;为了这个企划已经准备了足足四个月。琪琪为此付出了很多很多。甚至因为
奔波香港和上海之间而与男友分手了。理由是两个月没有见过面，更不用说做爱
了。在一次突然取消去上海的出差后，琪琪发现了她这个男友已经和别的女人上
床了，本来这也难怪。&lt;br&gt;几个月不碰女人的男人忍受不住也很正常。琪琪虽然生气，但她还是等着她
男友的道歉后，发发脾气就原谅他。但出乎意外的是她的男友似乎出于心虚和对
她的失望，决定与她分手了。&lt;br&gt;琪琪是一个很坚强的女人，她不希望一辈子靠男人。所以尽管以她的美貌和
身材引来无数的追求者，她都敷衍了事。这其中也包括了刘海涛。刘海涛对琪琪
也很好，又英俊高大（在香港１米７８算高大的了）家里条件又好也很会逗她开
心。&lt;br&gt;但琪琪总觉得刘海涛缺点什么。但昨晚在办公室里已经有差不多半年没有做
爱的琪琪在刘海涛的挑逗下，敏感的身体终于出卖了她。&lt;br&gt;来．．．先喝口水。黄小伟打断了琪琪思绪。&lt;br&gt;谢谢经理。琪琪对着黄小伟眨了眨眼。&lt;br&gt;我们之间用那么客气做什么？黄小伟躲开琪琪那双大眼射过来的目光。
尽管已经从昨天到现在工作了２０个小时，但那双眼睛还是那么明亮。我去叫
醒海涛，叫他送你回家。&lt;br&gt;不，不用了，他也累了，你让他睡吧。黄经理你可以送我回家吗？&lt;br&gt;哦，可以，当然可以，我又不是没有送过，呵呵&lt;br&gt;黄小伟狐疑的楞了一下，爽快地答应了琪琪的请求。黄小伟的敞篷宝马驶上
了公路。&lt;br&gt;夜已深，已经换下了制服套装的琪琪只穿着薄薄的衬衣和及膝的裙子显得那
么典雅大方。&lt;br&gt;车开得很稳，琪琪的鼻子已经轻轻地发出均匀的呼呼声了。一阵风吹过来，
竟然有点凉意。黄小伟把车停靠在路边，他把西装脱下披在了坐在副座上的琪琪
身上。&lt;br&gt;车又继续上路了，黄小伟开得还是很稳。百无聊赖之间。黄小伟发现了两颗
星星，不是天上的星星，而是坐在旁边的琪琪那双大眼发出的亮光。&lt;br&gt;醒了．．．就快到了？黄小伟笑了笑。&lt;br&gt;琪琪的没有回答，那双明亮的大眼已经迷蒙。&lt;br&gt;哎。。。怎么了？怎么哭了？黄小伟有些手足无措，看着眼泪像断了线
的风筝的琪琪。&lt;br&gt;他再次停下了车。&lt;br&gt;是不是那里不舒服？&lt;br&gt;琪琪再摇头。&lt;br&gt;一定是海涛这个王八蛋．．．明天我帮你教训他&lt;br&gt;琪琪还是摇摇头。&lt;br&gt;别哭，你看，你看，琪琪的鼻涕都流到嘴里了．．．哈哈。黄小伟故意
逗琪琪安慰她。&lt;br&gt;哇！琪琪猛地抱住了黄小伟脖子大声说：你为什么对我那么好？&lt;br&gt;黄小伟突然冷静下来了，这也是黄小伟最大的优点。他叹了一口气后举起双
臂回抱住琪琪，他了解琪琪。琪琪经常和他诉说心里话，他知道琪琪的苦闷。所
以昨天晚上他才成全了刘海涛。他知道刘海涛这个死党很喜欢琪琪。但他知道琪
琪心里喜欢谁，他唯有叹息。&lt;br&gt;琪琪松开了双手，黄小伟也想松开抱在琪琪背上的双手。&lt;br&gt;不许放手，就这样抱着我。琪琪瞪着大眼恶恨恨地喊。&lt;br&gt;不放就不放，反正得到便宜的是我，那么凶做什么？黄小伟小声嘀咕着。&lt;br&gt;你说什么？琪琪大吼一声。&lt;br&gt;哎哟，你松手．．．不．．．你松口．．．琪琪猛地在黄小伟的肩膀上咬
了一口，虽然隔着衬衣但黄小伟还是痛苦地呻吟起来。&lt;br&gt;叫什么叫？不许叫！琪琪有些蛮横。&lt;br&gt;喂~ 小姐，现在是我被咬啊，被咬还不能叫？．．．对了，你，你怎么咬
人呢？黄小伟感觉自己有点很冤和莫名其妙。&lt;br&gt;我恨你！&lt;br&gt;为什么呀？&lt;br&gt;我问你，你喜欢我吗？琪琪的声音依然很大。&lt;br&gt;喜欢，我们是经常在一起工作的好，好同事呀。其实黄小伟说这句话很
违心，他跟琪琪工作多年，配合默契。俗话也有日久生情。&lt;br&gt;既然喜欢，为什么我昨天晚上被人欺负。你，你怎么不早点进来救我？&lt;br&gt;琪琪的理由似乎很充分。&lt;br&gt;啊？我．．．我．．．黄小伟满头大汗。&lt;br&gt;说呀！&lt;br&gt;我上洗手间了呀．．．我不知道黄小伟撒了个谎。&lt;br&gt;哼~~你骗不了我，你就在门外琪琪有点气恼。&lt;br&gt;东西可以．．．可以乱吃。话可不可以乱说哦黄小伟狡辩。&lt;br&gt;哼~~你以为我不知道？你进来时明明．．．明明．．．琪琪的声音突然
小了起来。&lt;br&gt;明明什么，你说呀。&lt;br&gt;这次轮到黄小伟的声音高亢起来，他认为琪琪理屈了。&lt;br&gt;你以为我不敢说？你进来的时候，你下面那地方撑起了个帐篷似的。你在
门外听着．．．呜．．．呜．．．琪琪放声大哭。&lt;br&gt;啊？我．．．我．．．你怎么．．．唉．．．我错了。对不起琪琪，你，
别哭了，你看警察来了黄小伟连哄带骗。&lt;br&gt;琪琪果然停止了哭，抬起头四周望了望后粉拳如雨点般向黄小伟身上落下。&lt;br&gt;打累了，琪琪才气喘嘘嘘地停下手问：&lt;br&gt;说，你错在那里？&lt;br&gt;黄小伟受了一顿打，但他知道这哪是打？简直瘙痒嘛。&lt;br&gt;他装做很委屈的样子：我知道，我不应该在门外偷偷听。黄小伟一边说
一强忍住不笑出来。&lt;br&gt;黄小伟！我今天不咬死你我不姓何。&lt;br&gt;哈~ 哈~ 黄小伟一边笑一边抵挡琪琪的撕打。&lt;br&gt;终于琪琪的牙齿还是印在了黄小伟的肩膀上，但黄小伟咬着牙根一声不吭。&lt;br&gt;良久，琪琪松开了嘴。&lt;br&gt;缓缓地抬起头幽幽地问：你怎么不喊啊？&lt;br&gt;不疼。黄小伟呆呆地望着琪琪。&lt;br&gt;胡说，都出血了．．．你傻了呀？&lt;br&gt;有这么漂亮的女人坐在我身边就是死也值得，何况出点血而已？&lt;br&gt;黄小伟诚恳地说：我应该早点进去，不让你受欺负。&lt;br&gt;琪琪的纤手轻轻地抚摩黄小伟脖子上的伤口，一阵阵火辣辣的感觉从伤口上
传来，黄小伟低声的呻吟一下。&lt;br&gt;我知道很疼，我有个办法让你觉得不疼。&lt;br&gt;琪琪的声音充满了柔情，美丽的眼睛闪烁着一丝欲望，她的双手很性感地放
在衬衣胸前纽扣上，解开了一颗，二颗，三颗．．．&lt;br&gt;宝马车尾敞篷慢慢地升起打开。&lt;br&gt;月光下，琪琪的皮肤光滑洁白。&lt;br&gt;哦．．．等等．．．&lt;br&gt;黄小伟刚想说什么一只很香很软的手已经按在他的嘴上。&lt;br&gt;琪琪用手指轻轻抚摸着黄小伟的嘴唇，一根葱一样的手指顺着嘴唇滑进他的
嘴里，黄小伟吮吸着。琪琪低下了头，一只手伸到黄小伟的裤裆，拉开了拉链。
张开了嘴含住了掏出了的一根半软的东西，这东西在琪琪温暖的嘴里迅速涨大坚
硬成了一根粗大的肉棒。&lt;br&gt;琪琪用丰满的双唇紧紧地包围着它，小巧的舌头围绕着龟头边打转边吮吸。
然后把整条肉棒深深地含进嘴里，跟着吐了出来。一阵猛烈的吮吸，然后又是一
阵深含，那条粗大的肉棒甚至顶到了琪琪的喉咙。黄小伟的头仰靠着享受。&lt;br&gt;他刚闭上了眼睛，一条潮湿而带着腥骚味的内裤挂在了他的脸上。琪琪整个
身子从座位上弹起，左脚跨过黄小伟的驾驶位，骑在黄小伟的腿上。整个身子伏
在了黄小伟身上。&lt;br&gt;帮我脱掉我的小内衣。琪琪的声音很性感。&lt;br&gt;黄小伟的手滑过琪琪光滑的后背，紧扣着带子的奶罩应声而解，松垮地挂在
琪琪丰满的肉峰上琪琪握住那坚硬的肉棒轻轻套弄了一下，掂起了双脚，抬起了
臀部，缓缓地坐了下去&lt;br&gt;哦．．．真紧啊．．．那熟悉的地方依然让黄小伟感到无比喜爱。&lt;br&gt;琪琪蜜穴很顺利就吞没了黄小伟的肉棒，倾斜的插入角度让温暖多汁的水蜜
桃更能紧紧地握住入侵者。&lt;br&gt;哦．．．琪琪，我要你．．．黄小伟环抱着琪琪的细腰挺动着下体。&lt;br&gt;恩．．．恩．．．经理．．．你让我想起在上海的．．．的日子．．．&lt;br&gt;琪琪脸上充满柔情。&lt;br&gt;黄小伟的回答是准确有力地握住琪琪跳动的乳房，把它们含进自己的嘴里。
身材高挑的琪琪更能准确把握黄小伟那阴茎的长度，每次拔出将到洞口都可以重
新插入，这样的插入能让黄小伟有畅快的感觉。&lt;br&gt;敞篷已经盖了过来，但抽插的啪啪声还是响彻了寂静的夜空。他们在疯狂地
接吻着，下身也疯狂地交合在一起。&lt;br&gt;远处，两声高亢而满足的声音让晃动不已的宝马车逐渐地安静了下来。&lt;br&gt;&lt;br&gt;＜第四章＞　享受偷情
早晨。&lt;br&gt;小伊的一只脚趾头被轻轻吮吸，脚指和脚掌之间的一阵阵麻痒霎时传遍了全
身。&lt;br&gt;恩……熟睡的小伊在一声娇嗲的呻吟中懒洋洋地醒了过来。&lt;br&gt;咯咯……咯咯……老公……痒……你坏啊……小伊卷趴在柔软的席梦思
上看都不用看就知道在她可爱</content></item></essay>