<essay><item><title>好友的女友色诱(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;这天给朋友约出去蹦的，整天在网上泡着，也是时候出去轻松一下了，而且现在的的士高就是泡妞的圣地，寂寞了很久的弟弟在我胯下蠢蠢欲动。&lt;br&gt;好不容易到了晚上十点，朋友开了车接我，说他已经找了三个女伴，这三个女的是在的士高里认识的，要我放开手脚尽情发挥。这还用他说，我连声催他开快点，别把时间耽误了。&lt;br&gt;因为要去接那三个女的，所以不能直奔的高，偏偏那三个女的磨磨蹭蹭的，等了半个钟头还没下楼，气得我在车上直骂直娘贼，等下给老子上手了好好泡制你们。&lt;br&gt;终于等到三位丽人下来，我连忙定睛打量，只看得我目瞪口呆，手足冰冷，要不是三女在场，我就想冲我朋友来一拳。这兔崽子叫的是什么女伴啊，一个身材尚且可以，可是脸蛋口大眼小，还生满疙瘩，是男的还嫌难看呢。中间那个浑然是个发育不良，一米五以下的身材，身音如鹄，笑起来隐约看到满口龋齿。最后那个还好，身材高挑有一米七的样子，身材稍嫌肥胖，水桶的腰，胸前雄伟，可取的是脸蛋长得还不错。&lt;br&gt;上车后听她们说朋友的事，说话的过程猜测得出这几位都属智商不高者，朋友看上的就那水桶腰，看来今晚上得自已开发阵营了。要我上那两位，我同意我弟弟还不同意呢。&lt;br&gt;不一会到了一家的高，是我没来过的，也是那水桶腰介绍的。我看门面还气派，就没有反对的理由了，以我的心思，我是想到我常去的那家，说到底环境熟悉点，泡起妞来也得心应手些。&lt;br&gt;进去后发现的高的舞池小得很，里面的人也不多，冷清的场面让我倒吸一口凉气，在这环境能泡什么妞啊？我晕～～&lt;br&gt;找位置坐下来后，大家嘻嘻哈哈地谈笑一番，由于音乐太大声，说话时都要在对方耳边说才听得到，我每次跟水桶腰说话时总往她耳朵里吹气，弄得她向我直抛媚眼，故意在我身边蹭来蹭去。我转头一看朋友脸色不善，连忙收敛，免得为色伤情啊。&lt;br&gt;看来这时的我最需要的就是酒了，那个龋齿在酒桌上竟然豪爽痛快，骰盅甩得辟啪响，如鹄似鸠的嗓门喊得我心惊肉跳。还好我摇骰盅的水平不赖，那龋齿连输十盘后，发醉的眼睛在我身上瞟来瞟去，看得我鸡皮竖立，头皮发麻，见情况不，为免龋齿借酒发骚，连忙大放其水，连喝三瓶酒后我装醉倒在沙发上。龋齿得意地卡卡大笑，手在我脸上拧了一把，竟然说我中看不中用，三两下就给她摆平了。&lt;br&gt;朋友带着三女出去跳舞了，百般无聊的我在旁边寻找真爱，结果真是令我大失所望，正懊恼间，身旁的沙发一沉，有人在我身边坐下，不用转头我就知道是那水桶腰，她那香水味实在太刺鼻了。&lt;br&gt;水桶腰凑过来问我的名字，因为没心情，刚才我还没自我介绍呢，随口回答了：「我叫林朗，怎么不跳舞啦？」&lt;br&gt;水桶腰说：「我叫小丽，那里歌曲不够劲，看你一个人寂寞，就过来陪你。不欢迎啊？」身子贴得我很紧。&lt;br&gt;笨人都知道她的意思，可是我朋友点名要她的，我可不能夺人之「美」。虽然如此，抽抽油水还是可以的。&lt;br&gt;我一手将她的水桶腰搂住：「有美人相陪，还有说不的吗？」&lt;br&gt;水桶腰笑得全身的肉乱颤，半个身子靠在我的怀里，我的小弟弟此时竟然不争气的抬起头来，顶在底裤里怪不舒服的。偏偏这个时候水桶腰的手就放在我弟弟上面，水桶腰感觉到了，却并不把手移开，反而借着说话时的动作和笑声在我弟弟上面动来动去。&lt;br&gt;看来不直接点是不行的了，我咬着她的耳朵说道：「你的手这么不老实，等下我可不客气了。」&lt;br&gt;水桶腰也咬着我耳朵说：「谁要你这么客气啊，小帅哥！」&lt;br&gt;说实在的，我的确比我那朋友帅点，这水桶腰看上我了，不行，要给朋友看到了不好意思。但此时我久未经风雨的弟弟明显的告诉我，今晚上不发泻一下，恐怕整晚也别想睡了。&lt;br&gt;我又在她耳边说：「那我们找个地方客气客气。」&lt;br&gt;其实舞厅里的音响声音很大，就算我扯着喉咙叫，我朋友也未必听得到，但不知怎么地，我现在好像做贼似的有点鬼鼠。&lt;br&gt;水桶腰脸上发光，更加地靠近我，用半生不熟的广州话道：「你话事啦。」&lt;br&gt;因为朋友去跳舞时把手机钥匙什么的全放我这里，我拿起朋友的车钥匙在水桶腰面前晃了晃，水桶腰立刻明白我的意思，在我大腿上拧了一下，迫不急待地圈着我的臂弯把我拉了起来。&lt;br&gt;我偷偷摸摸带着水桶腰进入电梯直下停车场，幸好没有给朋友发现。因为想速战速决，一进车尾就搂住水桶腰倒在车位上，伸手解她的裤带。车是面包车，后座很宽敞，把座位调平后就像一张安乐椅。&lt;br&gt;因为水桶腰的屁股肥大，解开裤带后费了好大力气才把她的裤子脱下，露出粉红色的内裤，水桶腰自已把上衣解开，带着胸罩的大乳房随着动作晃来晃去。我感歎了一声，来不及脱掉她的内裤，粗鲁地把胸罩推到乳房上方，她的乳晕和乳头很大，颜色带褐色，不由分说，我一手一个抓住用力捏了一下，发现虽大而不结实，不是我喜欢的那种。&lt;br&gt;因为衣服被脱的关系，水桶腰似乎也情绪高涨了，极快地帮我解除下面的武装，当裤子滑到脚下的同时，内裤也给她拉在小腿上，早就涨得发烫的肉棒在空气中像重获自由似的舒爽极了。&lt;br&gt;说实在的，我的肉棒并不太大，长度也只有十三四公分，阴毛不盛，一般喜欢猛男的女子是不太喜欢的。我看到水桶腰眼里似乎有失望的神色，心里直骂：「你这贱货，要不是老子今天慾火朝天，我才没心思跟你搞这东东呢，还嫌三嫌四。」&lt;br&gt;心里虽然这么想，嘴里说道：「我的弟弟是不是很可爱啊？」&lt;br&gt;水桶腰扑哧笑了一下说：「看你的身材就知道你这东西一定精致得很，果然不差，不过白白嫩嫩的的确很可爱。」&lt;br&gt;我心里直骂娘，嘴里不好说什么，只好在她身上报仇。一嘴咬住一个乳头狠狠咬了一下，水桶腰哎哟地喊痛，声音又爽又嗲，那有点痛楚的意思。不再理她这么多，手口并用在她乳房上工作，伸起右脚勾住她的内裤向下蹭，也许她怕把内裤弄坏，连忙自已把内裤脱在屁股下才让我用脚蹭到她脚下。&lt;br&gt;百忙中我向她腿根望去，只见她那里黑黑的一大片阴毛，我个人比较喜欢女孩子阴毛稀少，又暗歎今天命苦。&lt;br&gt;水桶腰一手抓住我的肉棒搓了起来，呻吟道：「哇，好硬哦，我喜欢。」&lt;br&gt;我两个手指捏着她的一个乳头重重捏了下说：「喜欢就亲亲它嘛。」&lt;br&gt;水桶腰又咯咯地笑了起来，真不明白她怎么这么会笑。凑过肉棒到她面前，她想也不想就张开嘴含了半截进去，啵啵啵地吸得发响。由于太久没做，肉棒受到这刺激跳了跳，差点就要喷射出来，连忙放松身体，将思想转移，伸手往她下体捞了下，只见那里并不潮湿，就捏住阴唇揉了揉，伸了中指进去，发现里面不算宽松，心里稍为有点安慰。&lt;br&gt;因为惦记着朋友，怕等下找我们不到会怀疑。于是从车座上的裤袋里找到套套，说道：「来吧，美人，我想上你了。」&lt;br&gt;水桶腰放开我的肉棒，嗲道：「这么快干什么？慢慢来嘛，我也要你用嘴帮我舔舔。」&lt;br&gt;我头皮发麻，只好耐心跟她解释说：「下次再来好吗？小康说要找你玩的，我怕他知道了我们的事怪我，今天我们随便弄弄，下次我给电话你，再出来好好玩，好不好？再说等会散了，小康一定会找你开炮，你再跟他好好玩吧。」&lt;br&gt;水桶腰极不情愿地从我手里拿过套，解开后放在嘴里，我正愕然中，只见她扶着我的肉棒慢慢地含进口里，等肉棒从她嘴里出来时，套套已经戴在我的肉棒上了。我不禁感歎，这女子功夫真到家啊，以前这情况只能在网上的文章看到，没想到可以从她身上试到。心里对她的好感又多了三分。有点怀疑下次会不会真的找她出来再干一次。&lt;br&gt;我把她的身体摆放好，将她的双腿分开弯起放在座位上，伏下身体在她乳房上吻了吻，伸手扶住肉棒对准地方插了进去，她的小穴果然并不太松，加上身上肉多，压在她身上竟也有另一番情趣。&lt;br&gt;在我进去的同时，她呻吟了一下，娇嗲的声音听得真是爽，正准备大干，突然我的手机响了起来，吓了我们一跳。我的肉棒并没有离开她的肉穴，伸手把手机掏了出来，果然是朋友小康，我对着水桶腰示意别出声，按了接听，电话那头小康气急败坏地问我和水桶腰去哪里了。听得出他的口气不太高兴。我可不想得罪这个朋友，连忙说刚才喝了酒有点闷，就跟小丽出去走了走，现在马上回去。&lt;br&gt;挂了电话后我抽出肉棒说：「不行了，小康在找我们，穿好衣服上去吧。」&lt;br&gt;水桶腰可不依，搂住我说：「刚刚才有兴趣，这就不玩了，多扫兴。」&lt;br&gt;我边穿衣服边安慰她，说要是小康等不及了一定会想到停车场，到时候找上门来我们一样玩不成。水桶腰觉得也有理，只好极不情愿地穿上衣服，两人回到舞厅。&lt;br&gt;小康他们正在喝酒，见到我们后满脸的狐疑，我装着什么事都没有，继续跟龋齿斗了一会酒。小康趁机在水桶腰身边献慇勤。水桶腰刚才经我一弄，慾火未浇，很快跟他上了手，小康连忙吩咐买单。&lt;br&gt;送三女到了楼下，为了使小康没那么难堪，我提议小康和水桶腰自已去兜兜风，我和龋齿及疙瘩下车吃宵夜，在大家心照不宣的情况下，小康载着水桶腰绝尘而去。我刹时感到自已身边危机四伏，龋齿和疙瘩一人一边地夹着我，漂浮的眼神令我在六月天里都觉得寒风瑟瑟。&lt;br&gt;所幸的是此时我的电话响了，是我另一个朋友小武打来的，我像捉到救命草似的对着电话说道：「什么？有这样的事？小康？小康有事出去了，人没事吧？他们的人呢？怎么能给他们跑了？不行，我马上赶过去。」&lt;br&gt;小武只不过打个电话叫我吃宵夜，给我没头没脑的话弄得摸不着头脑。&lt;br&gt;我挂线后对二女说道：「我的一个朋友出事了，我要赶过去看看，等小康回来你帮我跟他说说，就说我不等他了。还有今天本来要跟二位好好玩玩的，可惜碰到这事，你看～～唉～～」&lt;br&gt;龋齿的鹄声又起：「是啊，跟你玩得真开心呢？要不我留个电话给你，下次有空再找我玩。」她竟然当旁边的同伴不顾，把我们只说成我了。&lt;br&gt;我一边拦着的士，一边用手机记着她的电话号码，刚记下时就拦着了一辆的士，飞身上车时听到龋齿还在大叫：「你还没留你的电话给我呢。」&lt;br&gt;车上打了电话给小武，解释了事情后对他说我这时慾火上涨，赶快找个地方泻泻火才行，小武哈哈大笑之馀，告诉我晓港路的温州城有新小姐，不如到那里去泻吧。&lt;br&gt;那个温州城我以前去过五六次，虽然挂羊头买狗肉，里面没几个是温州的小姐，不过质素还是不错的。服务是按摩，聊天，打飞机，不准开炮。一个锺３５元，不贵。我一般不叫鸡，真的有需要时也宁愿到那里出出火。&lt;br&gt;时间已经快到三点，温州城的生意还不错，坐在那里等客的只剩五个小姐，我匆匆一瞄，只有坐在最左边的那个上眼点，老实不客气地朝她一指，就径直往楼上走去。我这动作是有讲究的，老板和小姐见我这个样子，感觉到我一定是这里的常客，要不也不会这么熟络，虽然看起来我这个人并不是那么眼熟。至于服务及其它方面都会稍微好点的。&lt;br&gt;我不去理小武找了那一个，冲进按摩房，从两排小房穿进去找到最后一间，撩开布帘进去后，就面朝下地趴在那只有八九十公分宽的床上。周围传来窃窃私语声和嘻笑声。因为这里是不肯开炮的，所以没听到有做爱的声音，其实就算真的在里面做爱，也是压低了声音做的。要是给老板知道了会对小姐不利的。&lt;br&gt;不一会儿听到脚步声进了我这间小房，一个比较柔的女声说道：「先生，我是你点来服务的。」&lt;br&gt;我哦了一声，说：「你先帮我按按腰，很酸。」我的腰的确很酸软，反正时间有的是，就先让她按按摩吧。&lt;br&gt;那小姐的在我旁边坐下，双手压着我的腰部按了起来，我连连叫她用力点，酸软的腰给按了后舒畅无比，我忍不住呻吟起来。&lt;br&gt;小姐扑哧笑道：「你别叫那么大声好吗？别人还以为我们干什么呢。」&lt;br&gt;我也嘿地笑了一下说：「那有什么关系，那些人要听也是听女的叫，谁会听我在这儿叫驴。」&lt;br&gt;我觉得腰好了很多，就翻过身来，刚才匆匆一瞄没看清楚她，此时忙补足功课\r，要是不满意的话还可以换的。只见这小姐皮肤还算白晰，五官端正，虽然不是很漂亮，但很顺眼。最少比我刚才见到的三女都要漂亮得多。第一印象不错，行，就要她了。&lt;br&gt;我故作熟悉这里，说道：「我以前没见过你，你新来的吗？」&lt;br&gt;小姐点头：「对啊，我刚来这个店三天，不过我以前在那边福建城里做。」&lt;br&gt;按摩城里的小姐不定时互调是常有的事，我也不多问了。&lt;br&gt;「怪不得了，其实我只是去年常来这里，今年这是第一次。」我说大话了，这里不说大话的人只怕不多见。只是看你说得好不好而已。&lt;br&gt;我继续说：「我以前有一个很熟的在这里做，她很好的，我非常喜欢她。」&lt;br&gt;小姐「哦」了一声，有点兴趣了，问</content></item></essay>