<essay><item><title>生日群交(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;舒坦的沙发床上，我爱不释手地搓玩着小芬那两团滑腻的乳球，它们是如此巨大和充满弹力，我把它捏在掌中搓圆弄扁，时而用手指拈起发胀的乳头，把那粉红色的乳晕扯得长长地凸了出来，然后该它强力地弹回去，弄得那白如羊脂的奶球左摇右摆，荡出一圈一圈摇曳的乳波，煞是好看。&lt;br&gt;小芬柔顺地伏在我结实的胸膛上，满足地回味刚才前所末有的快感，她想不到我这个小夥子如此强壮和勇猛，尤其是当我向她的阴道射精的时候，简直好像一团团滚烫的热液，直射到她子宫深处，把她的灵也彷佛也射了出来。&lt;br&gt;她金黄色的头发凌乱地挂在头上，尖上还残留着点点激情过后的汗珠，一闪一闪地。我把她矫佣妩媚的脸孔轻轻抬起，深深地吻在她微张的两片樱唇上，姿意地把她诱人的香郁郁的舌尖啜进嘴里，像馋嘴的婴儿，不停地啜吸着她源源不绝的香液。&lt;br&gt;我真想不到有这般豔遇。在内地，我根本没有结识过女孩子，但一进入这间高校，可能由于全校便祗有一个大陆来的男孩子，比较引人注目，在学校里我是最受欢迎的一个，女生们主动地约会我，其中小芬一夥，兴四个人，每个都生得如花似玉，各有各的娇美，身材更是空前绝后，每当她们向他谈笑的时候，我便忍不住心猿意马，尤其是她们其中珊珊，更是全校的校花。&lt;br&gt;小芬今天借温习的借口来到我家中，引诱我做了生平的第一次性交，令我懂得做爱原来是世上最快乐的事情，但现在做完后，我却有点儿不安，因为我曾答应小芬，今晚要当作她的生日礼物，送给她的死党珊珊，而且还得把阴毛全部剃掉。&lt;br&gt;我不知究竟为什么会答应这样的做法，大概是为了小芬的美丽胴体而答应了她这种异乎寻常的荒唐游戏吧！&lt;br&gt;正当我想得出神的时候，小芬已把我按下，仰卧在床上，在我仍然软小的阳具上喷了一口剃须膏，不一会子，她已经替我把阴毛完全剃光了，一条光溜溜，仿似初生婴儿似的阳具，胖嘟嘟、红豔豔。&lt;br&gt;我正感到说不出的尴尬别扭，她却哈哈地笑了上来，笑得前俯后仰，把她的大奶子抛得上下荡来荡去，我尴尬地想用手去遮掩，却一把给小芬挡开，她就像欣赏艺术品似的盯着我光滑无毛的阳具说道：哈！想不到剃毛后的阳具如此好看，你看，光溜溜的好像要比我的奶子还要滑腻，怪不得，珊珊那么喜欢光秃秃的阳具了，她还说呢，舐啜阳具时，阴毛在口边撩来撩去，又污浊又呕心，光滑无毛的便不同了，又好吃又干净。唉！真舍不得把你当礼物送给她了，但谁叫她是我的死党呢！&lt;br&gt;深夜的舞会上，我从礼物箱中站起来，我不知珊珊的生日会有多少人参加，我紧张地用手掩着下体，在柔和的灯光下，我看见隐隐约约地有八、九个人，其中有三个是男孩子，他们是小芬、雪莲和嘉嘉的男朋友，另外二个年轻的女孩是珊珊的妹妹小颖和雪莲的表妹阿心。&lt;br&gt;当我赤裸裸地站起来的时候，祗听见全场一片尖叫和拍掌声，我羞窘地用力掩着那光秃秃的阳具，依着小芬先前的吩咐走到珊珊面前，说了声生日快乐，全场立即给予热烈的掌声。&lt;br&gt;我以为已经完成了我的任务，正要穿回衣服的时候，小芬走了过来，一把将我的手拨开，祗是一条寸来长、光溜溜的肉虫儿，死气沉沉地吊垂在阴囊上，而且阳具连卵蛋也给小芬用红色丝带结了一朵蝴蝶花，说不出的可笑有趣。&lt;br&gt;她指着我的阳具说道：珊珊，这是我特别为你挑选的生日礼物，你可要好好的享用，不要客气啊！&lt;br&gt;我当堂呆了，想不到小芬这么顽皮，让我在这么多人面前出丑，由于紧张，我的阳具更萎缩得不成模样，而且还光溜溜地暴露在众人面前，祗羞得我抬不起头来，连耳根都红了，祗听得一片叫好声，夹杂着男孩子的笑声，彷佛在讥笑我，女孩子的议论声，把我羞得恨不得有个地洞钻进去。&lt;br&gt;珊珊走到我面前，抬起我的下巴，渍的一声，在我唇上吻了一下，然后细心地解开缚在阳具上的丝带结，用手轻轻地搓弄一下我的阳具，一面把我推到餐桌边，使我仰卧在餐桌上，我的阳具更加夸张地暴露在众人面前，我无助地望向小芬，希望她能替我解困解窘，但小芬祗是捉狭地向着我笑。&lt;br&gt;珊珊一面逗弄着我的阳具，把它的包皮套上推下，一面向大家道：多谢你们来参加我的生日会，现在就开始各自找快乐吧！&lt;br&gt;她首先把身上的吊带裙褪下，一具无懈可击的美丽胴体便出现我眼前。她的乳房浑圆而高耸，粉藕色的乳晕就如同花塔似的屹立在乳球上，随着她脱衣的动作颤颤危危地不住抖动，好像要向我点头招呼似的。&lt;br&gt;她的腰肢细小而柔软，夸张的臀部令她的身形更加突出，就好像一个葫芦瓜似的玲珑浮凸，全身的肌肤白如凝脂，好像白雪一样，令她浅粉红色的光滑无毛的阴阜更加突出，就好像涂了胭脂一样，中间是一条深深的肉缝儿，两边凸出乓些娇嫩的肉芽儿，说不出的可爱。&lt;br&gt;除了小颖和阿心两个小女孩外，各人都已脱去衣服，赤裸裸地相对，一时间祗闻肉香四溢，乳波棍影互相辉映。各人都找地方寻欢去了，祗有小颖和阿心没有男朋友，她们便走到我身旁，好奇地要看珊珊怎样对付我。&lt;br&gt;珊珊在我的阳具上喷了一口口沙律酱，用舌尖卷吃着，当她的舌尖扫过阳具和卵蛋的时候，我感到无比的刺激，羞窘的心理逐渐平息，阳具亦好像开始回复生气，尤其是当珊珊一口把我的阳具连卵蛋含进她口中的时候，我感到无比的兴奋，我的阳具如同跌进一个小形的暖水炉里，又湿、又热、又软、又滑，爽死了。&lt;br&gt;我的阳具开始膨胀，由二寸变为三寸、五寸、七寸，最后竟然足足九寸长，把珊珊的口腔都胀得满满的。珊珊突然觉得阳具的变化，她首先发觉那软小的龟头忽然暴胀起来，而且不断涨大，她真恐怕它就此胀破，她已不能同时把卵蛋也含在口里，她把卵蛋吐了出来，但阳具就如同吹了气的橡皮棒似的不断胀大，不断地撑着她的口腔，她祗有一节节地把阳具吐出，最后她祗能含下龟头和小小一截阴茎，巨大的龟头把她的口腔塞得满满地，热烘烘的，随着她口腔的套动，肿胀的龟头冠状棱边不停地括着她的口腔，那犹如剥了壳的超级大鸡蛋似的龟头好像随时要钻进她的喉心里去。&lt;br&gt;我的天呀！珊珊娜惊叫一声，尖叫声把其它人引得由房里跑了出来，祗见珊珊手中握着的是一根粉剌刺、肉腾腾的肥大阳具，龟头暴突就如同一顶夸张的红色的消防帽子，油光闪闪，说不出的威武。&lt;br&gt;这是怎么回事呵！他的阳具可以胀大五、六倍，真是令人难以置信！&lt;br&gt;哇！美死了，这是我有史以来见过的最英俊坚挺的！&lt;br&gt;祗听见吱吱喳喳一片女孩子的叫声，一瞬间，我身旁已围满了女孩子，我感到腹部以下都给一个个不同形状而充满弹力的乳房压着，就像被无数个气垫在替我按摩似的，说不出的舒服和受用。她们七手八脚地把玩着我的阳具，有一个更用力攀下我的阳具，然后随即松手，让它强力地反弹回去，祗听得啪的一响，我的阳具重重地反弹回小腹，换了了周围一片讚歎声。&lt;br&gt;多坚挺啊，我就从没有见过一个比他更坚挺的阳具，真是神奇，我们平时累累赘赘的看上去足有五、六寸，但勃起时才祗那么七、八寸，而且半软不硬的，比起这根阳具，真是没法比呢！你看，它多凶，好像要吃人似的，多可怕啊！&lt;br&gt;接着，我感到龟头和卵蛋同时给两个热烘烘的小嘴吸啜着，一头给滑腻的小舌不停地捲绕逗弄，卵蛋给口腔疯狂地吸啜，好像要把它扯掉似的，我从未试过同时让两个女人一起吃我的阳具，祗感到无比的刺激，不禁轻声呻吟起来。&lt;br&gt;小颖一直站在我左面，出神地看着那些女孩子乱七八糟地把玩着我的阳具，我正感上身空虚，就把左手一伸，突然地把她拉了过来，她脸红红地瞟了我一眼，微一挣扎，然后顺势俯倒在我胸前，她还是一个处女，虽然她间中亦与男朋友接吻和爱抚过，但却从未看过男男女女赤裸毫无保留的做爱场面，祗看得她心如鹿撞，她微翘的诱人樱唇一下子便给我吻上了，我从她微张的贝齿中伸进舌头，不停地撩动，又把她软棉棉的小舌吸进口里不停啜吸，祗把小颖的情兴撩得更加高涨。&lt;br&gt;她轻轻挣开我的拥吻，胸部急促地起伏着，满脸晕红，她穿着的半截松身恤衫被我不知在甚么时候顺手拉了下来，一对发育得完美无暇的奶子就在我的嘴边，它们不是太大，但微微翘起，犹如牛奶蕉似的翘在胸前，乳晕和乳头的颜色浅得就如同乳房一样，如不是仔细观察，两个乳房就如同两团白玉似的，浑圆无暇，根本看不见乳晕乳蒂，真是上帝的杰作。&lt;br&gt;我可不客气，抬起头一口就把吊在嘴边的乳球吸进嘴里，一支手轻握捏着另一个可爱的乳房，那时我还不知小颖是否已经人道，但看上去她是如此年幼和矫嫩，所以我不敢太大力吸啜和搓弄，恐怕弄痛小颖。&lt;br&gt;我轻轻地把吸进口里的乳房细细地吻着，用舌尖轻轻卷扫着那微凸的小颗粒，用手轻轻摩擦着那滑如凝脂的乳房，那是充满弹力和生命力的，坚挺得就如二座小肉丘，我还感到乳房里一口硬硬的乳胚，由于我的搓弄而在乳球里滚动，她的乳房看来还末发育完成，但已是如此饱挺，如果完全发育，真是男人的至宝哩！&lt;br&gt;小颖开始呻吟起来，她看见自己洁白如雪的奶子给我爱怜地啜着，一下子，她的母爱本能便由乳头引了上来，她觉得我就好像她自己的儿子一样，于是自然地，她便把她的奶子向我口里塞进去，压扁后的乳房使我的子都埋进乳房里，使我尽情地嗅着那少女芬芳的乳香。&lt;br&gt;小颖的裙子祗是用布卷成，膝间打了一个结，我很容易便摸索到她的私处，我轻轻一拉，小颖的裙子便滑掉地上，我沿着她优美的孤弦轻轻地抚扫着小颖潭圆而结实的臀都，一面还不断轻啜着那香郁郁的奶子。小颖没有穿内裤，很容易，我便找到我要找寻的地方，沿着股，我摸到一块又凸起又凹下去的肉丘，肉丘上生了短短二、三分的茸茸毛儿，稀稀疏疏的，我用手去撩动着凹下去的缝，那里已经湿淋淋的一片，缝已经因情兴而大大地张开，我的手指很容易便触到内里热腾腾颤抖抖如花瓣似的嫩肉上，把滑潺潺的淫水逗得不住往外渗，小颖不安地扭动身躯，男人的口和手就如魔术家似的把她带到轻飘飘的仙境。&lt;br&gt;这时各人都已经回房继续他们未完的游戏，珊珊一把将我拉了起来，我祗好依依不舍地离开小颖。珊珊紧拥着我，深深地吻在我的唇上，她的香舌便已滑进我的口里，她巨大的乳房如同两个气垫似的搁在我的胸膛上，压得我们都透不过气来。&lt;br&gt;我把珊珊的大乳房推高起来，那春情勃发的乳头已高高地翘起，就如同二颗鲜红的叶子似的等人采摘，我俯下头去，用牙齿细细嘴嚼那半寸来长的嫩红乳头，珊珊亦俯下头去，让我含啜着另一颗肿胀的乳头，我互相交替的啜着、咬着，祗把那二颗乳头逗得更加胀大，就如同二粒熟得快要掉下来的果子似的。&lt;br&gt;珊珊捧着她硕大的乳房蹲下身来，用乳头去夹着我的阳具，轻轻地沿着我的阴茎上下磨擦，祗把我龟头上马眼逗得流下一条黏黏长长的液线来，就好像一条透明的鱼丝似的，随着我的抖动，凌空飞舞，把珊珊的乳头乳晕都弄得湿淋淋的。&lt;br&gt;我耸起臀部，把一根又热又大的阳具挤进她的乳沟里，我的阳具如同埋进两堆火热滑腻的肉包子中，说不出的快美。&lt;br&gt;珊珊的乳沟给我的肉肠挤了进来，光秃秃的卵蛋就如同一个滑溜的球子似的，沿着她的小腹上下滑动，说不出的舒服有趣。我不停地在她的乳沟中滑动，珊珊亦配上合拍的动作，含啜着那由乳沟中滑到她嘴边的龟头。&lt;br&gt;玩了一会儿，珊珊把我按卧在地上，跨骑到我的身上，用手扶着我的阳具带到她的阴道口，她早已湿润得不得了，很容易的，巨大的龟头已经陷进充满弹力的窄小阴道里头，珊珊放开握着阳具的手儿，她深深地吸了一口气，缓缓沉下去，把我阳具整条都吞噬了。&lt;br&gt;完全没有阴毛的遮挡，我很清楚地看见两个可爱的性器官交接的情景，龟头最初是抵在一个微微张开的小口，当珊珊向下沉的时候，整个小口都给撑开，特大的龟头便这样纳了进去，把饱满的肉阜儿胀得更肥美，随着每一寸的进入，又把阴唇给带了进去，把肉阜顶得向内凹了进去，肉与肉的相连处，一丝黏黏的水渍沿着阳具流了下来。&lt;br&gt;我的阳具已给套进一大半了，但这时，珊珊提起阴户把吞进去的阳具又吐了出来，顺带把大阴唇和小阴唇也给勾了出来，红豔豔、水淋淋的，就如从油里浸过似的，闪闪发光，而且好像花瓣似的复在龟头周围，就像头上戴了一顶肉红色的帽子，好不可爱。&lt;br&gt;珊珊把阴户沉下，不停地上下套动，我祗觉得阳具如同挤进一个紧窄而充满弹力的橡皮套子里，整条肉柱给又热又滑的嫩肉紧箍着，又酥麻又快美，我很快便配合珊珊的动作，当她沉下来的时候，我迎上去，她抽离的时候，我亦沉臀拉开，我们的功作越来越快，渐渐带起一片吱唧，吱唧的水声，珊珊畅快地呼叫着、舞动着，随着她的动作，她白生生的奶子就如同风中的气球，在我面前抛上抛落。&lt;br&gt;我张口接过抛过来的奶子，狠命地吸啜，另一支手亦捞住一个乳房，用力揉搓，祗把那浑圆的奶子搓得又圆又扁，好像厨师手下的面粉团一样。&lt;br&gt;我很想把整根阳具送进她可爱的阴户，但是珊珊总是及时避开，使我不能整根插进去，快把我难过死了。珊珊套入七寸长的一截阳具后，它已不能把其馀的两寸套进去，她感觉阴道已被填满了，再把其馀的一截套进去岂不是要被它插穿。所以每当我想尽根插入的时候，她便提起阴户，不让它更进一步。&lt;br&gt;这时，我的阳具就如同一根火热的铁棒，沿着窄小的阴道一路烙进去，祗烙得珊珊的阴道舒服极了，尤其是它暴凸的龟头，不时冲着她快感中的子宫，溜溜的，麻酥酥地命子宫产生一阵阵难言的新快感，我怒突的龟头棱角就如同倒勾似的，不停地勾括着阴道的嫩肉，真是美死她了。&lt;br&gt;</content></item></essay>