<essay><item><title>我的清纯女友小真 1~7(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;1~女友和老士官长(上)
运气真差，当兵的我，明明是台北人，不但在高雄通讯中心受训，竟还抽到台东山上的营区，还好是个通信联队不用出操，但是管的严，由于连上人数不多，只有25个人，不但轮值机房，还要轮站卫兵，唉！真不知是祸还是福。&lt;br&gt;但是，最苦的还是我那朝思暮想的漂亮女友-小真，小真是我在大二开始交往的同学，22岁的她，有着漂亮甜美的脸蛋，165公分，修长的身材，胸部算是丰满，虽然有点内向、胆小，但是却人见人爱。在半年前我刚入伍时，小真还哭的眼泪直流，真是让人心疼。&lt;br&gt;这天，刚好是星期六，是我来到这营区的第23天，还是不能够放假，我女朋友之前有写信说要来看我，我真是高兴极了，我特地问过连上的学长这个地点，所以也写信告诉她应该要怎么走，从台北大约坐几点的火车，到台东火车站后要搭什么车，然后什么下车，再往什么方向走大约20分钟，一项一项明明白白的写清楚，深怕她不会坐车，那我就没有机会看到我美丽又动人的小真了。&lt;br&gt;时间过的真慢，已经下午2点了，小真怎么还没有到，会不会撘错车，还是找不到路，会客只到6点就结束，又因为连上大部分的人都放假，早上已经站了2班卫兵，待会还要站下午5-7的卫兵，这样我和小真见面也剩没多少时间了。&lt;br&gt;「志明！会客！有人来找你。」安官喊着&lt;br&gt;等到3点半，小真终于到了，安官告诉我有会客，我真是高兴得脸上露出了微笑，我的小真终于来了，我马上往营区门口冲，我远远就看到那美丽又熟悉的身影，是小真，真的是她。向站卫兵的学长打过招呼后，就立刻拉着小真的手带往会客室，那是离营区门口不远的一个休息室，是平常我们下棋、聊天、打电话的地方，但不同的是今天这个地方多了我的女朋友-小真。&lt;br&gt;小真上衣穿着短袖的白衬衫，下面穿着紧身的牛仔裤，长发披肩，脸上淡淡的粉、淡蓝色的眼影、嘴上画着粉红色的脣膏，真是漂亮动人，让整个空间的气息又不同了，真想马上抱住她，浓烈的亲吻着她，只是休息室的一角还有2位学长在下棋，不敢太过分，真是可惜，但是能见到小真就已经心满意足了。&lt;br&gt;「对了，小真，妳怎么这么晚到！」我赶紧问着。&lt;br&gt;「可能是假日吧！在搭车等车的人好多喔，我也等了快一个小时才在台东客运站搭到车，延路下车的人也多，就这样，一直拖到现在。」小真歉疚的说着「真的对不起嘛！我也走的好累啊！」&lt;br&gt;「没关系啦，小真，倒是辛苦妳了，坐着喝饮料休息一下。」&lt;br&gt;我就和小真亲亲我我，甜甜蜜蜜，聊了快一个小时，我谈了我在这边的生活，小真也说了许多她打工有趣的事，这可说是我这半年来，最感到幸福的时候。&lt;br&gt;突然，在休息室门口有个胖胖的身影走了进来，哇！是士官长，我马上站了起来，&lt;br&gt;「士官长好！」我赶快举手敬礼，毕竟我是菜鸟嘛，没想到小真也紧张的不知所措，学我站了起来。&lt;br&gt;「你好！喔，有女朋友会客啊，真不错，还长的很漂亮喔。」士官长说着「坐！坐！慢慢聊，慢慢聊。」&lt;br&gt;旁边下棋的学长也突然发出声音，&lt;br&gt;「士官长，来一起下棋啊」学长叫着，可能他们和士官长在一起相处久了，所以就没有像我一样站起来敬礼了。&lt;br&gt;「不了，你们下就好，我还要打电话呢」士官长边拿电话边对学长说「对了！机房的发电机检查了没。」&lt;br&gt;「啊！忘记了。」学长紧张的说着&lt;br&gt;「那还不赶快去，还敢在下棋啊！皮在痒啊！」士官长拿着话筒作势要打他，也半开玩笑的催着。&lt;br&gt;「OK！OK！现在就去。」学长像作错事一样，连棋也没收，就跑出去了。&lt;br&gt;士官长也就继续拨他的电话，我跟小真坐下后也继续的聊着。&lt;br&gt;「小真，我待会5点钟要去站卫兵ㄟ，妳怎么办？」我问着&lt;br&gt;「是喔！…………」小真皱着眉头说「那明天还能会客吗？可以的话我只好明天再来！」&lt;br&gt;「明天是可以，但是妳待会怎么办？这里离市区又好远的路，妳又那么胆小，一个人在市区找地方住我又不放心，明天来到这里也快中午了。」我无奈的说着。&lt;br&gt;「………………」小真也不知道怎么办，如果直接回去，明天小真也没办法见我了。&lt;br&gt;「我帮你想办法啦！」士官长突然冒出了话，边把话筒挂上，我和小真也赶紧站了起来。&lt;br&gt;「我刚好休假，我住的地方离这里很近，妳女朋友可以到我哪暂住一晚，吃个东西，休息一下，明天一早就可以来会客了啊」士官长说着&lt;br&gt;「这..这样打扰士官长，会不会不好意思。」我一时不知道怎么回答，也不知道是要拒绝还是答应，毕竟一个女孩子在外面人生地不熟，我也不放心，况且小真也累了，真的要让小真找个地方休息一下，而且我也希望明天能够再见到小真，这时小真却拉着我的衣袖说「这样好吗？」&lt;br&gt;「呵呵！放心啦！我又不是坏人，还怕我把你卖掉啊！」士官长笑着说&lt;br&gt;「对…对啦！士官长在我们连上是一个好好长官，你可以不用担心啦！」我怕士官长误会，赶紧打圆场，也顺便让小真放心，「反正只是找个地方休息一下，很快就天亮了啊」&lt;br&gt;「好..好啦！」小真也不知道怎么回答，听到我这么说，她也只好答应了。&lt;br&gt;「好！那你等我一下，我先去拿个东西。」说完，士官长就往楼上去了。&lt;br&gt;士官长在这个营区已经呆了近30年了，今年也快50岁了，其实在10年前士官长就可以退伍，只是他还不想退，他也不知道退伍要干什么，士官长也没结婚，就继续服务，所以领不领终生俸，对他来说已经不重要了，反正他也习惯了这种生活，平常爱喝点小酒，看看电视，士官长属于矮胖型的，身高只有160公分，有时挺着90公斤胖胖的身材在营区里这边走走，那边逛逛，种种花草，养养狗，在连上对其他阿兵哥也很好，听说也从来没有发过脾气。我也把这些情形告诉了我女朋友小真，目的是希望她能够放心。&lt;br&gt;没多久，士官长下来后，就叫小真跟着她走，小真也带着依依不舍的眼神向我挥手再见，我看着士官长带着小真往营区门口走去，我也带着难过的心情往兵器室去领装备了。&lt;br&gt;士官长住的地方是在营区后方的小山上，约15分钟路程，由于是在小树林里，所以看不见营区。在路上，士官长也和小真边走边聊，&lt;br&gt;「听说妳从台北来的，那很远ㄟ，坐车坐很久吧」士官长边说边看着小真的身材，心里直觉得这女孩真是漂亮，身材又好，胸部还满大的，这菜鸟真有福气。&lt;br&gt;「对啊，早上天没亮就出发了，第一次来这里，有点累。」小真有点疲倦的说着，也没注意士官长正看着她呢&lt;br&gt;「妳也累了一天，那待会妳就要好好的休息囉！」士官长说着，但好像心里又在盘算着什么。&lt;br&gt;终于到了，那是水泥作的平房，室内只有一个房间、客厅、厨房、浴室，地方不大，但还算干净，电器设备，电视、录放影机、音响、VCD都有，唯独缺的就是冷气，因为士官长大部分都在营区，在家里的时间少，所以装冷气也很少吹，干脆不装了。&lt;br&gt;「妳叫小真吧！」士官长可能是刚刚我和小真在聊天时听到名字的吧「妳先去洗个澡，我去准备饭。」&lt;br&gt;碍于士官长是我的长官，小真不敢得罪，也不敢太放肆，但也觉得士官长是一个好人，不好意思的说着：&lt;br&gt;「士官长，不好意思，来这边打扰妳，还要妳做饭给我吃，要不要我帮忙。」&lt;br&gt;「呵呵！没关系啦！」士官长说着「这样也好，可以快一点吃饭，那就一起吧。」&lt;br&gt;说完，小真就跟着士官长进了厨房，但是小真是从来没有作过饭，她当然什么都不会，不出所料，小真和士官长抢着端汤，结果小真双手被烫伤了，还好不算严重，只是外皮有些红肿，士官长帮小真抹了些药膏，在帮她把双手包扎了绷带，避免不小心刮到，会相当的痛，后来士官长就叫小真到外面坐好看电视，他自己来就可以了，小真也只好乖乖在外面坐着等饭吃。&lt;br&gt;小真閒着没事，就在客厅到处看看，走到电视柜旁的架子，看到一些VCD的片子，好奇的用她包满绷带的手翻翻看，没想到看到的竟是一些色情的影片，我女朋友的脸马上变得通红，但却也没有离开，继续好奇的看着，『我的女友在老人院』、『别人的女人偷偷玩』、『女学生援交录』，封面上的图片，都是男女交欢的激情动作或是女的帮男的舔着大鸡巴，我女朋友从来没有看过这些图片，由于我女朋友家里管的严，我跟她在一起快3年，也从来没有作过爱，最多只是接接吻，隔着衣服抚摸她的胸部而已，我女朋友到现在还是处女，这些东西可能是她第一次看到吧。&lt;br&gt;看着看着，我女朋友觉得一阵阵又酥又麻的感觉从胸脯上传来，双腿之间也感觉起了变化，就在这时，士官长刚好端着菜从厨房走了出来，看到我女朋友正在翻着他的VCD片，而我女朋友也吓了一跳，赶紧离开到沙发上坐好，士官长看到我女朋友红透的脸颊，就知道刚刚这美女在看到什么，而且也已经有点动情了，士官长为了让我女朋友认为男女做爱是很平常的事，就徐徐的说着，&lt;br&gt;「小真，放心吧，要看就看啊，那些影片里的情节，时时都在我们生活的周遭上演着，根本没有什么，妳爸妈还不是一样嘛！」士官长继续说着「难道…妳这么大了连这个都不知道啊！会被笑的！」&lt;br&gt;我女朋友听到士官长这么说，连忙解释着「不…不是…只…只是…突然..突然看到，吓了一跳。」&lt;br&gt;「哈哈哈！小真，妳不会跟我说妳都没有看过吧！」士官长故意激着我女朋友问到&lt;br&gt;「哪..哪是…我..我..以前就看…看过了！我…我也觉得没有什么！」我女朋友为了不让士官长看笑话，硬着头皮，撑起面子的说着。&lt;br&gt;「呵呵！真的啊！那待会我们边吃饭边看囉！妳敢吗！」士官长继续激着我女朋友&lt;br&gt;「好…好啊！那有什么！开始啊」我女朋友说完就马上坐正，好像等着看士官长下一步怎么作。&lt;br&gt;「好！但是妳双手这样怎么吃饭。」士官长看着我女朋友得手说着「我看还是我边吃边餵妳吃好了。」&lt;br&gt;我女朋友看着自己包满绷带的双手，的确，连手指都包在里面，怎么吃啊！&lt;br&gt;「那…那士官长，就要拜讬妳了。」我女朋友不好意思的说着&lt;br&gt;「小真，妳就别在意了，跟我老人家客气什么。」士官长边说边往电视柜走去，在VCD的架子上挑了一部片子，放进VCD机里，顺手就将电视打开，开始拨放VCD，士官长就又回到沙发上坐好，就伸手拉住我女朋友的手臂，往他身边拉了过去，&lt;br&gt;「小真，坐过来一点，我才方便餵妳吃饭。」&lt;br&gt;「喔！」我女朋友说完，自己也靠了过去。&lt;br&gt;士官长自己边吃饭也用另一个碗餵我女朋友吃饭，我女朋友有点不好意思，但还是张开口的吃，这时电视里也正拨放着影片，片中的剧情是『一个女学生的社会服务员，利用暑假到独居老人家探访，为老人家打扫环境，这老人假借着行动不便，告诉女学生已经3个星期没洗澡了，希望这女学生能够帮她，这善良的女学生起初也相当为难，最后也只好答应了，没想到这老人趁洗澡时假装不小心故意把女学生的弄湿，就叫女学生把衣服脱下来顺便把身体弄干净，女学生心里认为这老人家应该不会欺负她，就把衣服脱光一起洗澡，结果这老人竟然假装跌倒，往女学生的胸部摸去..….』&lt;br&gt;我女朋友边看边让士官长餵着吃饭，我女朋友看得两眼发直，毕竟从小就没有看过这种色情影片，脸颊发红，呼吸也加快了，心里如小鹿乱撞一样，胸部也上下的喘息着，下面也觉得有点骚痒难耐，也好像流出了什么东西，大腿不时微微的动一下，士官长边餵我女朋友时也一直在看着她的反应，我女朋友的反应都看在士官长的眼里。&lt;br&gt;士官长趁我女朋友看得入迷时，故意把要餵她喝的汤，从我女朋友得嘴边洒了出来，弄得我女朋友弄得白衬衫胸前的地方都湿了，&lt;br&gt;「哎呀！对不起！对不起！我真是不小心，连餵个汤都不会，还把妳衣服都弄湿了。」士官长假装紧张的说着。&lt;br&gt;「士…士官长，没关系啦，你又不是故意的，我自己也没注意啊！」我女朋友连忙说着，主要是希望士官长别太在意。&lt;br&gt;「那现在怎么办，妳衣服都湿了，还是把她脱下来吧。」士官长说&lt;br&gt;「脱下来！在这里！好…好像不太好吧！」我女朋友紧张的说着&lt;br&gt;「没关系啦！反正天气这么热，况且这山上也不会有人来啊，妳放心啦！」士官长假装没事的劝着我女朋友。&lt;br&gt;「这…这样好吗？」我女朋友一时也不知所措&lt;br&gt;「反正妳待会也要洗澡了，这样湿湿的贴着，也不舒服啊，我帮妳脱啦！」士官长不等我女朋友回答，就伸手去一颗一颗的解开她的钮扣，也小心翼翼拉着我女朋友的手臂，士官长也有意无意的碰触我女朋友的胸部，眼光不时的停留在被淡蓝色胸罩紧紧包住的两颗乳房上面，心里暗暗自喜&lt;br&gt;「这美人的胸部，还真是白里透红</content></item></essay>