<essay><item><title>纯情女友的坠落(3)</title><author>床上伴侣</author><content>，静待葵的这次
「初潮」过去。&lt;br&gt;本来一双含春妙目正偷看着正田身下巨物的葵听到这句话后，癡癡的神情一
清，顿时清醒了一下，「才……才不是……你……你怎么可以对我做这种事，我
……呀！」&lt;br&gt;不等葵的话说完，正田就又将他的肉棒朝着还未从高潮馀韵中完全恢复过来
的滑腻多汁的蜜穴中插了进去，里面由于高潮而产生的大量淫水在这一插之下又
是四处飞溅，随着大肉棒不断的抽抽插插，发出咕唧，咕唧的响声。&lt;br&gt;「啊……呀……啊……啊……」&lt;br&gt;葵还未从高潮快感中摆脱出来，就又被大肉棒在阴道中横冲直撞起来，肉棒
在肥美肉穴中深深进入，又几乎完全抽出，再次狠狠进入，次次都击中花心，如
潮水般的快感又滚滚而来，葵感觉自己的小穴微微抽搐，更加紧密的缠绕住了里
面的大肉棒，龟头的稜角，肉棒上凸出的血管，都和小穴中的肉壁褶皱不断相互
摩擦纠缠，擦出的快感火花好像要将自己熔化了一般。&lt;br&gt;「啊……啊……嗯……哈……啊」&lt;br&gt;葵几乎感觉又一个高潮几乎要不停息的再次袭来，强烈的快感让她再也想不
了其他，一心一意低沉入其中。&lt;br&gt;（啊……不行……太……太舒服了……这样……又要来了啊……）&lt;br&gt;「哈哈，似乎又快要高潮了吧，去吧，高潮吧，享受我的大肉棒给你带来的
喜悦吧，让你的小穴再也忘不了我，哈哈。」&lt;br&gt;正田感觉到葵的又一次高潮将近，更加大力的加速抽插操干起来。&lt;br&gt;大肉棒在鲜嫩多汁的蜜穴中快速的进进出出，一次又一次的抽插，将这个刚
刚还是处女穴的纯洁之地开发得越来越是成熟。&lt;br&gt;葵的小穴几乎被烙印上了这个肉棒的形状，这个肥美肉穴似乎就是为了这个
肉棒而生，这个大肉棒形态的每一个细节，每一条血管，给小穴带来强烈快感的
每一个部位，都深深的印在了葵的脑海中，再也忘不掉。&lt;br&gt;「啊……呀……又要来了……啊啊……」&lt;br&gt;葵鲜嫩多汁的蜜穴死命地咬住在里面抽动的大肉棒，又一次达到了高潮，葵
再一次颤抖着达到了快乐的巅峰，小嘴大大的张着，好像溺水了一般大口大口的
呼吸着，娇吟不断。&lt;br&gt;「哈哈，怎么样，还不承认吗，舒不舒服，嗯？」&lt;br&gt;正田对自己的技巧和能力无比自信，他相信没有任何女人可以不被他强大的
能力征服。&lt;br&gt;「……呜……唔……」葵大口喘着气，却不回答。&lt;br&gt;「嘿嘿，不要紧，现在时间还早，我们继续！」&lt;br&gt;正田又一次开始抽动起嫩滑蜜穴中的阴茎，对葵娇嫩的花穴发起了新的进攻，
咕唧之声不绝，淫液四溅，葵的娇躯在一次一次冲击中晃动起来。&lt;br&gt;（骗……骗人……还来……我……我会受不了的……啊……）&lt;br&gt;「呜呜呜……呜……唔……」&lt;br&gt;葵紧紧闭着嘴巴，发出一声声的闷哼，很快她又进入了快感的深渊之中，随
着肉棒不断的抽插，下身春潮滚滚，快感源源不绝，特别是花心次次被击中，更
让她很快没法再闭上嘴巴了。&lt;br&gt;「啊……啊……嗯……啊……好激烈……啊呀……」&lt;br&gt;「呼……呼……真是爽啊，我肏死你，啊……」&lt;br&gt;正田也爽得不行，身下可真是一个尤物，让他享受万分。&lt;br&gt;「呀……嗯……啊……啊……」&lt;br&gt;葵在正田的肏弄下不停的抖动，一波一波的快感似乎永不停息，高潮也像没
有间隔一般，不断的将她送上绝顶的高峰。&lt;br&gt;在正田越来越大力的肏干下，葵娇嫩多汁的蜜穴几乎快要被干得翻了出来，
各种体液的味道充斥在房间里，肉棒在阴道肉壁的紧箍中抽插的速度越来越快，
每次都直接插到最底部，直直地打在花心上，顶得葵魂飞天外，被肉棒肏得欲仙
欲死。转眼间，葵就被干上了四五个高潮。&lt;br&gt;「啊……啊……啊……哈……啊……」&lt;br&gt;葵放声呻吟，彷彿要宣洩出这让她疯狂的快感。&lt;br&gt;「呼，哈，干死你，说，舒不舒服？」&lt;br&gt;正田也感觉自己快要不行了，呼呼喘着气又加快了速度。&lt;br&gt;「啊……啊……」&lt;br&gt;葵眼睛不可置信地睁大，更强烈的快感直侵入脑海。&lt;br&gt;「说……我干得你……舒不舒服？」&lt;br&gt;正田抽插得越来越大力，越来越快速。&lt;br&gt;「啊……舒……舒服……好舒服……啊……啊……」&lt;br&gt;「嘿嘿，你个小淫娃，终于肯承认了？继续说！」正田开始了最后的冲刺。
两人下身激烈的交合，汗水体液四处洒落。&lt;br&gt;「啊……啊……是……是……好……好爽……好爽……呀……」&lt;br&gt;葵感觉又要高潮了，不由得双腿紧紧的夹住了大叔粗壮的腰身。&lt;br&gt;「哈哈，我的肉棒怎么样？」&lt;br&gt;「啊……肉棒……大肉棒……好爽……好舒服……呀啊……来了……又要去
了……我不行了，要升天了，升天了啊啊……」&lt;br&gt;随着一声高呼，葵达到了今晚不知道第几个高潮。&lt;br&gt;正田也到达了极限，肉棒开始了一阵阵的颤抖，但他在最后一刻将肉棒拔了
出来，起身跨在了葵的面前，用肉棒对准葵的俏脸，颤抖中一波波的腥臭精液就
这样全部喷在了葵的脸上，还有一些直接掉进了葵张开的娇美小嘴中。&lt;br&gt;「哈……哈……唔……」&lt;br&gt;葵被糊了满脸的精液，在绝顶的快感中，两眼无神地喘着气，鼻间嘴中都是
大叔的精液味道，不自觉地就吞入了少许。&lt;br&gt;「啊……太爽快了……你给我记住我精液的味道，知道吗，哈哈哈！」&lt;br&gt;正田满意的看着葵的脸蛋浸没在他自己的精液中，用自己腥臭的精液玷污这
个纯洁无暇清丽绝伦的女孩，不禁得意地笑了起来。&lt;br&gt;「哈……呼……哈……」&lt;br&gt;葵的脑海中什么都没有思考，就这样在精液的气味包围中，记住了这个人的
味道…………&lt;br&gt;&lt;br&gt;【纯情女友的坠落】 第二章 开始晃动的身体和心灵 （超万字更新）
作者：黑琥珀
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
首先对部分读者的热心回复稍微解释一下：&lt;br&gt;关于使用日本人名这个问题，我早有预料，于是在最开始前言中已经说了请
不要在乎这种小事，可是依然有很多人貌似有想法。好吧，那就再囉嗦两句。&lt;br&gt;本文的内容本来就是由一套HCG改编来的，它本身就是日系风格，而这个风
格的特点，混迹多年H界的人都应该清楚。要我把这种剧情的东西，用我们婉约
的中国妹子来写？我实在下不去笔。这种变态的人物不就应该是日本人吗。至于
有人认为此文和True Blue有关，那就是完全被我故意取的人名骗了，呵呵，此
文与其并无任何联系，剧情完全不符合嘛。&lt;br&gt;至于对此风格本身的喜好问题，那就没啥可说了，众口难调，不可能满足所
有的人。也有读者说感觉像是读日本官能，我并无自信已把它写成了日式官能，
而确实，官能还不如直接读日文或翻译文。行文时不可避免的我更倾向于用我们
的文风，而不是岛国的，说实话这玩意儿也确实一定程度上限制了我的创作。文
章写得好或不好，也就是娱乐下看官，博您一哂，已心足矣。&lt;br&gt;最近发生的闹剧，大家都对小日本恨得咬牙切齿，本人也不例外。不过看他
们的AV以及二次元中的各种H物，只是无聊消遣，和对他们的喜恶态度没任何关
系。看着他们各种乱搞各种无耻，不是更可以鄙视他们吗。唉……也不多说了，
本来就是个手枪文，就不把话题扯远深化了。对于一些读者由于讨厌日本而厌弃
此文，我表示深深的理解。&lt;br&gt;另外，我也和很多书友一样，看色文，比起里面的女主一开始就很骚，迅速
就沉沦，更喜欢看挣扎痛苦不甘，心理的变化过程，然后再循序渐进的慢慢堕落
的那种，清纯中又不失淫荡，淫荡中又带有一些清纯的类型。只可惜，每个故事
都有自己的风格特点，无法按照“理想模式”就随意改变剧情里的人物性格和行
为。其实此文也部分符合，就是节奏快了一些。
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊&lt;br&gt;第二章　　开始晃动的身体和心灵&lt;br&gt;距离上次的事情已经过去了几天，虽然在葵的身上发生了这样的事情，但是
葵并没有在外面表现出任何的不同。学校中，一切照旧，仿佛根本就没有在她身
上发生过任何事情一般。&lt;br&gt;秋人还是每天来和她一起回家，他也并没有发现自己女友有什么异常，虽然
说，在一起的时候偶尔感觉到一丝的不自然，但他并没有发觉那是什么。&lt;br&gt;看起来葵并没有因为这次事情而自暴自弃，这次打击对她也似乎没有影响，
但实际上，那是由于催眠术对深层意识的干扰，它成了一个绝佳的缓冲，让葵并
没有陷入极度的情绪当中，而是在几天时间里面慢慢地让她平静地接受这个不幸
的事实。&lt;br&gt;同样的，被奸淫的这件事由于潜意识中的指令，她没有报警，也没有和任何
人提起，更没有告诉自己的男友。但是即便是不考虑催眠的指令，葵也绝对不想
让秋人知道自己已经不再纯洁，被一个大叔侵犯玷污了，是的，绝对不能让他知
道这件事，葵心里默默的想着。&lt;br&gt;此时她正在社团的更衣室里，换上训练用的无领长袖紧身衣，准备进行下课
后的社团活动。&lt;br&gt;突然，她的手机接收到了一个资讯，葵打开手机查看。&lt;br&gt;『嗨，小葵，几天不见了，过得好吗？哎呀，我又想要和小葵你做爱了欸，
呐，这样吧，就今天，活动结束后到我家来好了！哈，这是命令哟，我等着你，
就这样。』&lt;br&gt;（竟然是那个大叔正田五郎发来的，那天他就要去了我的号码，怎么这样？
又是他……要怎么办才好呀，呜呜……）&lt;br&gt;没有办法违抗他的命令，葵完全不知道该有什么办法才好。&lt;br&gt;转眼间，训练做完了，葵带着一身的香汗，坐在地板上，拿着毛巾擦拭着脸
颊发鬓，只见她修长的美腿上穿着黑丝袜，上面则是秀出她玲珑身段的紧身衣，
曲线毕露，加上运动后脸上的那一抹潮红，真是美不胜收。&lt;br&gt;（怎么办？活动结束了……难道我要对秋人君说谎然后去……但，但是，要
告诉他真相，我……说不出口，说不出来啊，可，可是，那个人要将我叫过去…
…嗯，虽然我去那里，但是我绝对死也不会从他的，我绝对不会背叛你的，秋人
君……）&lt;br&gt;定下了坚定的决心的葵，在心中默默地对自己说着。&lt;br&gt;但是，一想起上次那个人对自己做的事，两人发生的那种行为，那种……舒
服的快感，不知为何，葵心中又升起了一种复杂的感觉……&lt;br&gt;练习终于结束了，秋人也准备和葵一起回家。&lt;br&gt;「那，那个，秋人君……抱歉呢，嗯……今天我，有些事情……所，所以，
不能和你一起回去了。」&lt;br&gt;「诶？什么事情呢？需要我帮忙吗？」&lt;br&gt;「谢谢……但是，这件事只能一个人去的，而且……也不是什么很严重的事
啦。」&lt;br&gt;「这样啊，我知道了，那好吧，回去后要给我打电话哦！」&lt;br&gt;「嗯，好……那你早点回去吧，路上小心。」&lt;br&gt;&lt;br&gt;十几分钟之后，画面来到我们猥琐的大叔，正田五郎的家中，此时房里正有
两个人在进行着热吻……&lt;br&gt;这两个人其中一个少女十七八岁的花样年华，穿着高中的制服，面容姣好，
身段优雅且凹凸有致，显得清丽绝伦，可另一个人则是显得与这娇美的少女毫不
相衬，乃是个膀大腰圆的中年大叔。&lt;br&gt;「啾……啾……啾……」&lt;br&gt;不用说，这两人就是正田和葵了，此时两人正深深的吻在一起，嘴对着嘴，
互相吸着对方的嘴唇。&lt;br&gt;正田大叔用力地吸吮着葵娇小鲜豔的红唇，伸出他粗糙肥大的舌头，伸进了
葵的小嘴里，舌尖挑逗着葵的俏舌，将葵的香舌吸引了出来，开始还羞答答且怯
懦逃避的小舌不一会就和正田粗糙舌头纠缠在了一起，互相卷吸着。&lt;br&gt;「啾……啾……唔……」&lt;br&gt;正田贪婪地吸着葵口里的香津，更将自己的口水渡到葵的口中，两人就这样
唇吸着唇，舌头卷着舌头，互相交换着唾液……&lt;br&gt;葵半闭着她的美目，眼中有点点泪花闪闪，但脸庞却是出现了朵朵红晕，显
然慢慢地开始动情了。葵刚被强吻时，并没有想到会是这种深吻，她的初吻虽然
已经给了秋人，但两个未经人事的年轻人还只是非常普通的接吻，并没有尝试过
这种深度的舌吻。&lt;br&gt;随着正田伸出自己的大舌，刮弄着葵的红唇、牙间，葵只觉得口中竟然出现
了阵阵令人迷醉的快感，不由得慢慢地迷失了进去，连自己的香舌什么时候与对
方缠绵在了一起都没有发现。不断的深吻间，葵半开半瞌的美目越发水润，眸中
的春水涟涟，内里的温柔缱绻……&lt;br&gt;「唔……啊……」&lt;br&gt;正田慢慢移开了自己的烟臭大嘴，与葵的娇嫩小口缓缓分开，两人的舌头都
伸出了嘴外，最后分开时，两根舌尖之间还连着一条由两人混合的唾液所形成的
水线，葵红晕的绝色脸庞上，明亮的大眼睛满含春意的看着正田，嘴巴张着，香
舌伸出嘴外，显得依依不舍。<br</content></item></essay>