<essay><item><title>我上了渴望已久的姐姐(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我18岁一个人到北京打拼，21岁小有成绩，在二环路仁和花园购置一套居室独居。这里属于富人区，邻居大都是成功人士，男人一年四季在外赚钱，留下的妻子个个貌美如花，饥渴难耐。我的故事就从这里开始。&lt;br&gt;第一个和我搭上的是住在对面婷婷，她虽然已经是两个女儿的母亲，可是年纪还不到三十岁。自己觉得无聊时就会来找我闲聊。&lt;br&gt;有天晚上，婷婷来我这里坐到差不多两点锺的时候才回去睡。从她的言谈和眼神里，觉得她好像对自己有些意思。我心想：如果她再来是，务必大胆地尝试把她挑逗，如果有反应，就把握机会，彻底地和她亲近下。&lt;br&gt;隔天的晚饭后，婷婷果然又来了。她穿着一套碎花的连衣裙，头发梳得很整齐，孩子气的俏脸上还稍微加以化装，那模样儿比平时显得更加豔丽动人了，望着她那酥 胸上雪白的乳沟，我不禁诱发一阵爱欲的冲动，下体迅速地发硬，把裤子都顶出了。便笑着说道：“婷婷，你今晚好漂亮呀！真是迷死人了！”&lt;br&gt;婷婷笑着说道：“真的吗？有什?可以证明你不是在讲大话呢？”&lt;br&gt;我走近她身旁，牵起她绵软的手儿放到那硬物上，说道：“这算是证明吧！”婷婷粉面通红，她触电似的，迅速把手缩走了。嘴里说道：“哇！你真不知羞！”&lt;br&gt;我说道：“是你要我证明没有撒谎的嘛！”&lt;br&gt;婷婷低着头儿说道：“我到底有什?令你着迷呢？”&lt;br&gt;我一把将她的娇躯拉入怀里，指着她的酥胸说道：“单凭你这乳沟，已经使我神魂颠倒，如果能让我摸摸你的乳房，简直飘飘欲仙了！”&lt;br&gt;婷婷没有争紮，却含羞地把头埋在我怀里。于是我得寸进尺，把手放到她丰腴的乳房上轻轻地摸捏着。婷婷伸手过来微微撑拒，我则牵着她的手插入我裤腰里。婷婷把我的硬物握在手里，浑身剧烈地颤抖着。我知道她春心已动，便大胆地解开她的衣领，把手伸入她的奶罩里抚摸她那绵软又富具弹性的乳房。&lt;br&gt;婷婷肉紧地握着我的硬物，嘴里呻吟似的说道：“我就被你摆弄死了！”&lt;br&gt;“还只是一个开始哩！”我把手指轻轻捏弄着她的奶头，说道：“这样弄，你是不是更舒服呢？”&lt;br&gt;婷婷颤声说道：“养死人了，快放手吧！你到底想做什?呀！”&lt;br&gt;“想让你舒服呀！”我把另一只手撩起她的裙子，穿过她的内裤的橡筋裤头，直探她的桃源肉洞。发现早已十分湿润了。于是笑着说道：“婷婷，你好多水哟！”&lt;br&gt;婷婷没有回话，只把头往我怀里直钻，小手儿把硬物紧紧地握住。&lt;br&gt;我把双手同时撩弄她的乳尖和阴蒂，婷婷扭动着娇躯，两条雪白的嫩腿不停地发抖着。嘴里不时地发出“伊伊哦哦”的哼叫。我把手指伸进她的阴道，觉得那里很紧很窄，就对她说道：“婷婷，你虽然生过两个孩子，却仍然保养得很好哩！”&lt;br&gt;婷婷负气地说道：“好不好关你什?事！”&lt;br&gt;我涎着脸说道：“当然关我的事啦！我现在就要和你做爱，要享受你那温软紧窄的小天地了，我帮你脱去衣服，一起到床上去玩吧！”“谁跟你玩呀！”婷婷放开握住我硬物的手，阻止脱她的衣服。然而她的反抗是无力的，半推半就间，已经被我将连衣裙脱去，只剩下胸围和底裤。我没有继续脱她，只把她的肉体抱入睡房放到床上。&lt;br&gt;婷婷羞涩地拉被子盖上半裸的玉体。我也没有让她久等，三两下手就把自己脱得精赤溜光，钻入被窝躺到她身边。我继续脱去婷婷身上所有的东西，把她一丝不挂的 肉体搂在怀里。让她一对丰满的乳房温软地贴在我胸部。&lt;br&gt;婷婷也扭动着纤腰，把她的耻部凑向我的硬物。我压到她上面，婷婷立即分开了双腿，让我顺利地把硬物插入她滋润的小洞。&lt;br&gt;俩人合体之后，婷婷就不再羞涩了，她配合着我抽插的节奏，也把阴户有规律地向上迎凑，使龟头更深地钻入她的阴道深处。我望望她的脸，发现她也在看我。婷婷看见我望她，就闭上眼睛向我索吻。我吻她的樱唇时，她把舌头伸入我的嘴里。我打趣地说道：“你是否不甘心被我入侵，也想反戈一击呢？”&lt;br&gt;婷婷负气地说道：“你这?说，我就扮死人让你弄，不理你了！”&lt;br&gt;我笑着说道：“好哇！我就不信你没反应！”&lt;br&gt;说毕，我立即更加落力地扭腰摆臀，把粗硬的大阳具往她的肉洞里狂抽猛插。她起初还咬紧牙筋忍住，后来终于崩溃了。她首先伸出两条白嫩的手臂把我紧紧搂抱。接着出声呻叫起来，最后她脸红眼湿，双手无力地放开我，一副欲仙欲死的模样。&lt;br&gt;&lt;br&gt;我轻声在她耳边说要射精了，她有气无力地告诉我说已经早有准备。可以放心在她阴道里发洩。当火山爆发的一刻，婷婷又把我紧紧搂抱，直至我射精完毕，她还要我在她的肉体乐留多一会儿。&lt;br&gt;我笑着说道：“你不怕我压坏你吗？”&lt;br&gt;婷婷风骚地说：“女人天生来给男人压的嘛！”&lt;br&gt;我说道：“你今晚就在我这里睡好吗？我想和你再来一次。”&lt;br&gt;婷婷笑着说道：“你还可以吗？我老公没试过一个晚上玩我两次哩！”&lt;br&gt;“你不信就试试吧！我那东西还没有软下去哩！”我故意把硬物在婷婷的阴道里动了动，说道：“现在就再继续吧！”&lt;br&gt;婷婷慌忙把我抱住，说道：“等一等吧！我刚才已经被你弄得死去活来，就算你行也要让我休息一会儿在让你玩呀！”&lt;br&gt;“我抱你去浴室冲洗一下，浸一浸热水就可以消除疲劳，玩起来一定更开心哩！”我抚摸着她的乳房说道：“我懂得几下手势，可以尝试帮你做做按摩呀！”&lt;br&gt;婷婷望着我，癡情地说道：“今晚我已准备让你随便怎?玩了，你想做什?都依你，我们现在就去洗洗，然后我用嘴儿让你舒服！”&lt;br&gt;&lt;br&gt;我把一丝不挂的婷婷抱到浴室，和她一起躺在温水的浴缸里。我爱抚她羊脂白玉般的乳房，婷婷也握住硬物轻轻地套弄。&lt;br&gt;我赞美地说道：“婷婷，你的乳房肥白细嫩的，真好玩！”&lt;br&gt;婷婷也说：“你这鸡巴儿刚才几乎要了我的小命哩！”&lt;br&gt;“你怕它吗？”我抚摸她的阴户说道：“有没有弄伤你呢？”&lt;br&gt;婷婷风骚地说道：“是有点儿怕，但是喜欢多过怕！”&lt;br&gt;“?什?呢？”我的手指轻轻揉着她的阴核问道。&lt;br&gt;“还用问吗？本来老公一个星期给我一次，现在都已经一个月了，我还不回来。一定是在内地风流快活了。不过现在不和我计较了，反正现在已经有你，你比我还强，我从没有试过刚才那?舒服过哩！”婷婷说着，温馨地把她的乳房贴住我身体。&lt;br&gt;我笑着说道：“刚才还没到最好哩！因?我已经有好些日子不近女色，所以匆匆地在你的肉体里发洩，等会儿我会慢慢地把你玩得更舒服些！”&lt;br&gt;婷婷道：“像刚才就已经很够了，你不要把人给玩死了呀！”&lt;br&gt;我和婷婷在浴缸里浸了一会儿，就把她抱出来。擦干身上的水珠，又把她赤裸裸地抱到床上。婷婷钻到我怀里，将我的龟头含入她小嘴里。这时我才记得仔细地欣赏她诱人的肉体。婷婷的脚很小，握在手里仿佛没有骨头似的，有一种特殊的质感。&lt;br&gt;我把她每一只脚趾都仔细地玩赏，然后抚摸她的脚踝，又顺着浑圆的小腿一直摸到雪白细嫩的大腿，婷婷吐出嘴里的阴茎，傻笑地对我说道：“你摸得好舒服哦！”我笑着说道：“我们换个姿势，让我也吻吻你的阴户。”&lt;br&gt;婷婷起初不让吻，后来毕竟拗我不过。让我头朝她脚的方向伏在上面，她的小嘴吸吮我的阳具，而我的头就钻到她双腿之间，用唇舌去舔吻她的阴户，婷婷兴奋地用她的双腿夹紧我的头。然而我却吻她的大腿，把她可爱的小脚儿含在嘴里。用舌尖钻她的脚趾缝。婷婷的嘴里虽然塞住我的龟头，也兴奋地“依依呀呀”哼个不停。&lt;br&gt;玩了一会儿，我对婷婷说要正式和她交合了，婷婷才摆出仰躺的姿势，把双腿高高地举起来，让我往她的阴道长驱直入。这一次，婷婷被我抽插得如癡如醉。她颤声地向我求饶，要我放过她的阴户，并表示要用嘴把我吸出来。我自然求之不得啦！于是，我大模斯样地坐在床沿，婷婷就跪在前面，小嘴儿把我的龟头吞吞吐吐。直至我喷了她一嘴精液，她才停下来，把口里的精液吞食，然后躺在我身边喘着大气。我搂着她说道：“婷婷，辛苦你了！”&lt;br&gt;她笑着说道：“没什?，是我自己愿意的。你实在太强了，要两三个女人同时对你才应付得来哩！”&lt;br&gt;我笑着说道：“我都想呀！不过那里有可能呢？”&lt;br&gt;婷婷俏皮地说道：“叫你太太也来一起玩呀！”&lt;br&gt;“你真是会开玩笑啦！”我亲热地把婷婷搂着说道：“如果我太太能来香港，或者我都没有机会和你拥有这样的乐事呀！”&lt;br&gt;“还有一个办法。”婷婷神秘地说道：“就是我的死党海燕，只要你不嫌她长得肥胖一些，我都可以叫她来一起玩的。她自己一个人住，我们甚至可以把她那里做战场，那就包保一定安全了。”&lt;br&gt;我问道：“是不是有时候约你出街的那个肥婆呢？”&lt;br&gt;婷婷道：“是呀！就是她，她也曾经结过婚，不过老公是外籍人，每年才过来一个月，所以她也很缺乏性爱的滋润。怎?样，你是不是很讨厌她呢？”&lt;br&gt;我笑着说道：“她只是生得丰满一点，样子并不讨厌呀！不过既然她有地方，最好我们一起到她那里玩，不要让她知道我住在这里。”&lt;br&gt;婷婷笑着说道：“你怕她缠住你吗？”&lt;br&gt;我说道：“我并不想太滥交，之所以和你来往，只不过是特别喜欢你呀！”&lt;br&gt;“太多谢你了，真心里有我！”婷婷肉紧地把我搂住，亲热地说道。&lt;br&gt;几天后，我跟婷婷到海燕的住处。这只是一个没有厅房间搁的小单位，但是有一张大床，已经足够我和两位佳人翻云复雨了。&lt;br&gt;海燕和我见面时，脸红到耳根。我也窘得不不知说什?好。反而是婷婷出来主持场面，她以快刀斩乱麻的手法，叫我和海燕背对背各自宽衣解带。当俩人转身相对时，连婷婷身上也已经一丝不挂。海燕羞得用手捂住自己的眼睛。婷婷则示意我采取主动。于是我把海燕推倒在床上，架起双腿，没有任何前奏，就老不客气地把粗硬的大阳具塞进她的阴户里。&lt;br&gt;海燕不能说是很漂亮的女人，虽然她的容貌还算过得去，但是身材就显得太肥胖。尤其是脱得精赤溜光的她，更如一堆肉山似的。两条大腿又粗又短，不过她的销魂洞倒是十分紧窄，我的龟头和她的阴道摩擦接触很有快感。海燕可能因?久旱逢甘，很快就来了高潮了。虽然她比较含蓄，没有淫呼浪叫，可是从她脸部的表情已经足予证明她正陶醉的性交的兴奋之中。&lt;br&gt;婷婷在旁边似乎看得动情了，她不自觉地伸手去抚摸自己的得阴户。我看了于心不忍，便抛下被我玩得如癡如醉的海燕，抽身扑向婷婷一丝不挂的肉体。婷婷的阴道里早已春水泛滥，被粗硬的大阳具一插到底时，立刻从她嘴里发出一声快感的呼叫。尽根有海燕在旁观看，她仍然毫无顾忌地表现平时和我交合时的热情洋溢。她比平时更快地来了高潮，我也玩得特别来劲。婷婷被我玩得花容失色，手脚冰凉。她有气无力地示意我去继续玩海燕，我才调转枪头，直捣海燕的肉洞。&lt;br&gt;海燕刚才还有点儿意犹未尽，这时阴道又得到了充实，她受到婷婷性交时豪放作风的影响，这时也表现得很淫浪。这时我对她始终没有像对婷婷的那一份爱意。只顾压在她丰满的肉体上狂抽猛插。不料海燕却很受落，她不但不觉得辛苦，反而?我的动作打气叫好。直到她又一次高潮，肉洞淫液浪汁横溢，我才在她阴道里喷射了精液。&lt;br&gt;完事后，我躺在她俩中间摸摸这个，捏捏那个。婷婷笑着说道：“今天有海燕来分担就好了。以前我独自应付，实在是很吃不消哩！”海燕也说道：“是呀！你实在是太利害了，刚才差点儿给我玩死！”&lt;br&gt;三人说说笑笑，直至深夜才相拥而眠。&lt;br&gt;和婷婷的关系维持了大约半年多，婷婷突然告诉我全家移民的消息。于是我的床上对手只剩下不太喜欢的海燕，不过这时我才感觉她其实也有许多的优点。特别是冬天抱着她睡觉的时候，暖呼呼的，好不舒服。不过海燕的移民手续也快批准了，所以她和我也只能是一段雾水姻缘。婷婷搬走之后，新住客是一对夫妇，及一个大约两三岁的小女孩，太太很年轻，可能还不到三十岁，身材匀称，脸孔很清秀，她丈夫却是一个大胖子。&lt;br&gt;有一次外出回来时，刚好在楼下遇上嘉嘉，她手牵着小女儿，一步一步摇曳生姿地爬楼梯。我追上去，就逗她女儿说道：“小姑娘好漂亮，像个洋娃娃，叔叔抱你上楼去，好不好呢？”&lt;br&gt;小女儿羞怯地望着母亲，女人嫣然一笑说：“叫叔叔抱阿娇。”&lt;br&gt;小女儿伸出双臂清脆地说道：“叔叔抱阿娇。”&lt;br&gt;我把阿娇抱起来，向楼上走去。在交谈中，我知道她是嘉嘉。到了门口时，我也抱着小女孩跟进去了。嘉嘉对小女孩说：“阿娇，下来呀！叔叔抱得手酸了。”&lt;br&gt;我把阿娇轻轻放下来，阿娇立即蹦蹦跳跳地跑进一个房间里去了。&lt;br&gt;嘉嘉笑着说道：“你坐坐，喝杯茶！”&lt;br&gt;我说道：“不方便打</content></item></essay>