<essay><item><title>淫穴美女(1-48)(5)</title><author>床上伴侣</author><content>被他插的浮了起来呢。&lt;br&gt;他的手也没閒着，两只大手都放在我的奶子上粗暴地搓揉，大肉棒每一下都从不同角度插入到底，而且每下都会让淫水喷出。&lt;br&gt;「嗯、嗯！嗯！嗯！唔、嗯！嗯！」因为奶子被揉的关系，我感觉到乳头开始喷出乳汁，发觉到这点的阿鸿反而更加用力的搓揉大奶，贯穿淫穴的大肉棒似乎也暴涨了一倍。&lt;br&gt;在舌吻、揉奶、插穴的三重攻势下，我达到了高潮。&lt;br&gt;「嗯─────────！」想叫却又因为小嘴被阿鸿堵住而叫不出来，反而闭上了双眼、夹紧了淫穴。&lt;br&gt;过了许久，高潮的快感终于消退，我弓起的身体也软摊在床上，阿鸿这才解放我的小嘴，沾着我的唾液的舌头从口腔中抽出。&lt;br&gt;「哈……哈……哈……」我的左手臂无力地放在额头上，右手则放在白皙平坦的腹部上喘着气。阿鸿放开了被揉到变形的一对奶子，抱住我的纤腰，将我从床上拉起，并坐在他的大腿上，而我也自动地用一双美腿勾住阿鸿的熊腰。&lt;br&gt;不知道为什么，男人好像很喜欢这样子抱着我，不过我也喜欢这样子被抱着，因为这样子可以让肉棒插的更深。可是阿鸿的肉棒已经抵到子宫口，如果现在用力插的话……&lt;br&gt;「嗯啊啊啊啊────！插、插到子宫里了……！」我感觉到巨大的龟头刺穿子宫口，整根肉棒都进入了我的体内，同时也感到极大的快感。&lt;br&gt;这一插让我敏感的身体再次达到高潮，同时阿鸿也毫无预警地在子宫内射出大量的精液，再加上子宫口被肉棒堵住的关系，精液完全流不出去。&lt;br&gt;「啊……啊啊…………」我无力地趴在阿鸿的壮硕胸膛上，还可以感觉到整个淫穴都因为他的精液而兴奋地颤抖着。&lt;br&gt;「呜…又、又射出来了……」巨大的肉棒在我的子宫中跳动着，腹部满是精液的灼热感。就算已经射出三次，阿鸿的肉棒依然保持着勇猛坚挺的状态。&lt;br&gt;在我想等待快感稍微消退的时候，阿鸿又在揉弄我的奶子，同时也在吸允从乳头分泌出来的乳汁，退出子宫的大肉棒也开始缓慢抽插我的淫穴。&lt;br&gt;「嗯啊、啊、嗯！」我没有阻止阿鸿干我，因为现在我的身体是他的玩具，所以他想对我做什么都可以。而我也扭动纤腰与翘臀来迎合，双手抱着他的头。&lt;br&gt;淫荡的小穴被插得淫声四起，淫水也溅得我们两腿都是、与精液混在一起的味道在这房间内形成一股淫乱的气息，搭配我的浪叫声更是一种春药。&lt;br&gt;我的迎合与叫声让阿鸿认定他已经征服了我这个淫荡美女姐姐，使得他往上顶的大肉棒愈加用力，揉弄奶子的双手也更加粗暴，同时也吸咬着奶头、喝着溢出的乳汁。&lt;br&gt;实际上，我也被插在淫穴中的这根肉棒与主人给俘虏了，现在脑子里只想着被肉棒插到高潮、失神，然后再被猛力干醒、再高潮到昏过去……&lt;br&gt;「啊！啊啊！嗯啊啊啊啊啊啊啊──────！」我到达高潮的同时，也失去了意识。
六、纵慾的姊妹&lt;br&gt;「嗯……嗯……啾……啊嗯…」我跪趴在床上，小嘴细心地侍奉着眼前这根沾满我唾液的大肉棒。身上的衣服除了系带丁字裤跟黑色过膝袜之外，就只有被要求穿上的高根凉鞋。当然，丁字裤已经被我的淫水打溼了。&lt;br&gt;左手托着睪丸，不时地小力按摩；右手则勉强圈住巨大的肉根，规律地进行摩擦。香舌从龟头舔到肉根、睪丸，龟头下方也不放过，不时还会让肉棒插进我的喉咙里。&lt;br&gt;「啊啊……筱惠姐……」享受着我的口交、发出呻吟声的是阿鸿。&lt;br&gt;从那次做爱之后已经过了一个礼拜，我们两个人都像不做爱就会死一样，每天都在做，累了就保持肉棒留在小穴的状态睡觉、饿了阿鸿就抱着我走到厨房，然后一边从背后插我一边看我做菜、洗澡就是两个人一起洗、我想上厕所的话，也是保持插着的姿势，让我坐在马桶上，阿鸿想上小号的话才会把肉棒拔出来。&lt;br&gt;至于学校的部份，我们一点都不担心。因为我们的学校都有他家企业的赞助，只要一通电话就能够了事。&lt;br&gt;经过一个礼拜的时间，阿鸿在我的教导下，知道了怎么取悦女性，也知道了我身上所有的敏感带。持续时间也从一开始的二十分钟，到现在过了四十分钟才射第一发。&lt;br&gt;「射了！」他把我的头用力往下压，使得巨大的肉棒整根插进了喉咙、并射出不管几次都很浓稠的精液。过了一下子后，肉棒终于停止射精的行为，而我的小嘴也离开肉棒，将喉咙里的精液一点一点吞下去。&lt;br&gt;我准备要把丁字裤脱掉的时候，阿鸿阻止了我，并让我骑在他身上。而我也知道他的意思，于是在龟头对准小穴的位置后，将丁字裤拨开坐了下去，让肉棒就这样插入我那淫水氾滥的小穴中。&lt;br&gt;熟悉的充实感塞满了我的淫穴，使得我的腰忽然没力，翘臀直接坐在阿鸿的大腿上。而粗大的肉棒直接撑开狭窄的小穴，龟头更撞在子宫口上。&lt;br&gt;「嗯啊……」全身变得瘫软无力、双腿大开地坐在阿鸿腿上抖动着，小嘴不自觉地微张、吐出舌头，嘴角还流出唾液。&lt;br&gt;阿鸿把我穿着过膝袜的两条玉腿拉到他的眼前，隔着袜子就开始吸允有如玉葱般的白皙脚趾，插在淫穴里的肉棒则慢慢地小幅度上下抽插。&lt;br&gt;我的双手没有閒着，一手抓起在微微摇动的奶子，张嘴吸着自己分泌出来的乳汁；另一只手则是摸到充血肿胀的阴蒂开始揉捏，好让自己可以得到更大的快感，同时也尽力让小穴夹紧、感觉正在缓慢抽插的肉棒的形状。&lt;br&gt;阿鸿忽然翻身把我压在床上，快速摆动腰身猛插我的穴，害我还没适应就被送上了高潮，同时也昏了过去。&lt;br&gt;当我再醒来的时候，马上就感觉到下体传来的肿胀感，精液的味道直窜入脑门。我的身体到处都是精液，黑丝袜有许多破洞，丁字裤还挂在我的脚踝上，两只凉鞋都掉在床上；阿鸿则是不知道跑去哪里了。&lt;br&gt;桌上则放着一张纸条，我好不容易从床上爬起，将那张纸拿来看。上面的内容大约是写说阿鸿临时被他爸找去，如果我醒来的话先自己处理一下。&lt;br&gt;看完我就拿毛巾把身体擦干后、照常将小穴的精液留着，把丁字裤留在阿鸿的房间、丢掉破损的丝袜，穿上自己的衣服。在桌上留下我先回家的字条，然后就走出了他的家门。&lt;br&gt;我衣服是露腰的小可爱跟超短裙，因为没有丁字裤所以私处若隐若现，还挺着的乳头很明显地让小可爱突出。但是，这就是我想要的，因为我最喜欢勾引男人嘛。&lt;br&gt;当我回到家的时候，姊姊正准备洗澡，而我就直接在客厅把衣服脱了，跟着姊姊走进浴室。&lt;br&gt;「妳这骚货，一个礼拜都待在外面，一定又是给哪里的男人干了吧？」姊姊闻到我身上的味道后，马上就蹲下去分开我的一双玉腿，开始吸允着我有点红肿的小穴。&lt;br&gt;「是呀……人家的肉棒很大呢……搞得我都快死掉了。」我故意将小穴微微地向前挺出，享受着姊姊的口交。同时也把莲蓬头拉来，开水冲洗我跟姊姊的身体。&lt;br&gt;「哼……我们的体质好像都一样呢……啾啧………不管被干几次……小穴都很紧……」姊姊边吸着我小穴，断断续续地说道。然后我感觉到她的舌头钻了进来，为了舔到较里面的精液而灵活抽插着。&lt;br&gt;「啊、嗯！简直就像……啊……为了男人、嗯！而生的呢……啊啊！」我的左手撑着姊姊的头，好让自己不会因为腿软而坐倒在地上，右手则继续拿着莲蓬头冲水。&lt;br&gt;「嗯、嗯……是呀，妳这块淫荡的美肉连我都爱上了呢。」她把舌头从我的小穴中抽出，站起来揉着我的奶子说道。&lt;br&gt;「嗯…！哼、哼……妳这双性恋……啊啊！」我试图反击，可是现在我被快感弄得连莲蓬头都握不好。发现我全身无力的姊姊，马上就分出一只手来玩弄我还在敏感状态的小穴，而且一次就插三根手指进来，剩下的两根手指则拉扯着我充血的阴蒂。&lt;br&gt;「我爱的只有筱惠妳呀～」姊姊开始猛烈攻击我的小穴，本来就快高潮的我马上就潮吹，然后双脚大开地摊坐在地上。&lt;br&gt;这时我看见了，姊姊的阴部上方有一根手臂粗长的勃起大肉棒，在阴蒂上面则是两颗睪丸。&lt;br&gt;「姊、姊姊……」我吃惊地看着那根正在一跳一跳的肉棒。&lt;br&gt;「我去动手术弄的，是为了能够用身体感受妳的小穴喔。」姊姊恍神地轻抚着自己的大肉棒，然后用它的大龟头来摩擦我白皙稚嫩的清纯脸蛋。&lt;br&gt;肉棒特有的骚味窜进我的脑门，本来就发情的身体更加欲望高涨，我想也不想就将姊姊的肉棒含进嘴里，并将我所知道的舌技通通用上。&lt;br&gt;「啊啊！筱惠的嘴真棒！」姊姊抓着我的头发、扭着细腰让肉棒在我的嘴里抽动，而我将双手都用上，一手按摩睪丸、一手则是套弄着肉棒。&lt;br&gt;结果没一回儿，姊姊在我口中射出浓稠的大量精液后，就把肉棒从小嘴中抽了出去。&lt;br&gt;「呜……好浓喔……」我张开嘴，想让几乎佔满小嘴空间的精液流出一点在手掌上。可是姊姊却直接亲上我的嘴，把舌头伸进来翻搅我嘴中的精液，双臂更是紧抱住我的脖子；她的大肉棒则是抵着我那已经湿很久的小穴，磨呀磨了老半天还没插进来。&lt;br&gt;我知道姊姊已经发情了，于是我伸手将小穴掰开───姊姊的肉棒就这样撑开我的淫穴、撞在子宫口上，我们俩同时流出喜悦的泪水。&lt;br&gt;姊姊卯起劲来用力扭着腰，肉棒每一下都抽出到只剩龟头前端还在小穴里、每一下都重重插到子宫口；而我也扭着细腰迎合着她，同时也尽量用力夹紧淫穴。&lt;br&gt;我嘴中的精液有些跑到姊姊的嘴里，有些则因为激烈舌吻从嘴角跟着唾液流出，有些则被我吞进肚子里。&lt;br&gt;「嗯、啊嗯……啾嗯……啊啊……！嗯嗯……」淫荡的激吻声与抽插声混在一起、响遍我们家的浴室，本来应该是要洗澡的我们都陷入了慾望之中。姊姊只想着猛插我的淫穴；我只想着被姊姊猛干。&lt;br&gt;这时姊姊将抱住我脖子的双手移到我的奶子上、两手都成爪状用力搓揉着G罩杯的大奶，乳汁马上就从乳头喷出。而我则是把双手移到姊姊的臀部，一手拨弄着她的菊花、另一手则把三根手指伸进她那跟我一样，淫水氾滥的小穴开始抽插。&lt;br&gt;「嗯啊！啊！筱、筱惠……喔、啊嗯！啊哈！」姊姊被我弄得纤腰乱扭，大肉棒每次都从不同的角度插入、揉着我奶子双手更加用力，也就带给我更大的快感，我玩弄姊姊菊花跟小穴的手就更加用力，形成了一种连锁。&lt;br&gt;「啊喔、嗯嗯！插死我了！好姊姊！好爽、好棒！嗯啊！」我一边娇喘、一边手指乱挖姊姊的两个洞，同时也缩紧小穴的肉璧。&lt;br&gt;「要射了……！我要高潮了！射在里面喔！像那些男人一样射在筱惠的里面喔！」姊姊原本就很用力扭动的纤腰扭得更加快速，每次抽插都会插翻我的阴唇，被带出去的淫水更是用喷的。而且插到底时，我平坦的小腹还可以看到微微地突起。&lt;br&gt;「射进来！让我怀姊姊的小孩吧！啊啊、嗯！射进筱惠的子宫里！」我疯狂地扭动腰身、使力夹紧小穴，同时也不忘刺激姊姊的菊花跟小穴。&lt;br&gt;我们姊妹俩陷入了无法自拔的情慾中，因为很熟悉对方的身体，所以更容易爱上。原本用按摩棒就已经有点快要陷下去，现在有了真正的肉棒就让我们变成只要做爱的美丽野兽。&lt;br&gt;「射了──────！」&lt;br&gt;「嗯啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊─────！」姊姊纤腰用力一挺，大肉棒穿过我因为兴奋而敞开的子宫口，接着在里面射出滚烫的大量精液；我也因为高潮挺起下半身，而且还潮吹、淫水从小穴与肉棒间的微小隙缝中喷出，与地板上的水滩混在一起。&lt;br&gt;姊姊在我的子宫射了好几分钟，她射出的精液将子宫完全填满、还可以射满我淫穴，简直就像是真的要让我怀孕一样。她射完之后就趴在我的身上喘息，抽出去的肉棒还是保持怒昂的勃起模样，而姊姊的嘴角还挂着唾液。&lt;br&gt;「嗯……呼……我终于知道搞妳的男人的感觉了呢……」姊姊一脸舒爽地笑着说道，同时她的手依然放在我的奶子上，轻轻地揉弄着；我则是因为太刺激，只能躺在地上、双腿大开地娇喘。&lt;br&gt;虽然跟我一样腿软，但是还有力气的姊姊开始清洗我跟她的身体，只是途中都一直在玩弄我的身体，从进来开始到洗完澡就过了两个小时！&lt;br&gt;后来等到我有力气才能自己走出浴室，并把一开始乱丢的衣服整理好。这一夜之后，我跟姊姊有了不用说的共识───虽然我们在家都很开放，但至少会穿件丁字裤。可是这次我跟姊姊走出浴室后，连丁字裤都不想穿了。&lt;br&gt;「嗯啊……啾啾啧……啊哈……啾……」淫糜的气息充满了房间，我跟姊姊盘坐在双人床上，姊姊那勇猛的肉棒插在我淫穴、只做小幅度的抽插，我坐在她的腿上、两条玉腿盘姊姊的纤细腰身，两副美丽的身体几乎是完全贴在一起。&lt;br&gt;我的身体到处都是姊姊的浓浊精液，小穴不用说，就连菊花也满满都是，现在还插着小只的按摩棒，嘴里也含着大量的精液，奶子更是被挤出一堆乳汁；姊姊身上也沾着自己射出的精液，情况跟我差不多，只差她的小穴跟屁眼都插着特大号的按摩棒。&lt;br&gt;姊姊除了慢慢地插我之外，一只手抓着我菊花的按摩棒慢慢抽插；另一</content></item></essay>