<essay><item><title>干表姊~意外收获(2)</title><author>床上伴侣</author><content>阴囊碰到我的阴唇，之后又再次抽出。&lt;br&gt;他是故意抽插得这么慢的，令我充分地感觉到肉棒在我的体内滑动：「小妞儿，我的大鸡巴在妳的小嫩穴里进进出出，好舒服啊！妳感觉到它在妳身体里动吧？」&lt;br&gt;听到他这样一说，我的官感很自然地集中在下体处，令我更加感觉到他的肉棒在我的小穴里抽动！&lt;br&gt;我仍然扭着纤腰接受他的奸淫，还没意识地呻吟着：「嗯……嗯………嗯………」&lt;br&gt;这个店东可真是玩女生高手，他先把我干得迷迷糊糊，然后就伸手来剥我的衣服，两下子就把我的上身剥得精光，连裙子也往上脱掉，而我那他被扯断下胯的小内裤却仍然圈有我的腰部，看起来更淫荡，更有强奸感。我全身上下赤条条，半躺在交欢椅上任由他奸淫玩弄。&lt;br&gt;他一面在我被交欢椅分得开开的双腿间，肆无忌惮地干着我的小穴，而双手就在胡乱搓弄我的两个奶子，把我奶头捏上拉下，更弯下身吸吮舔弄我的奶子，把我当成妓女那般任意淫玩。&lt;br&gt;那个店东玩得很爽，见我这么年轻就更加用力奸淫我，开始有点忍不住喘气起来，抽插的速度也加怏了，鸡巴一下下重重地插进我的嫩穴里。&lt;br&gt;我又有气无力地发出诱人的呻吟和求饶声：「嗯……嗯………不要…嗯………不要…嗯………嗯………停…嗯……不要插……不要插了………嗯……求求你…嗯………放过我……嗯………不要…射…进去……嗯……嗯………」&lt;br&gt;我没有意识地竟然叫他不要在我体内射精，但当他一听到后，双眼发出淫光，大笑说：「呵呵……我就是要射进去！还要插到最深处射，直接射进妳的子宫里，呵呵……灌满妳的子宫，搞大妳的肚子，生个杂种！呵呵………」&lt;br&gt;我听到他的说话，突然从迷糊中清醒过来，惊慌地挣扎着：「不要！不要呀！不要射进去！」&lt;br&gt;我这反应使色店东没法再忍，大笑着说：「我要灌满妳的子宫，精液全都射进去，一定会爽死妳……」&lt;br&gt;说完，他便用最快的速度抽插我。&lt;br&gt;我惊慌地大叫：「啊！！不要啊！！」&lt;br&gt;我的话还未说完，他便拉着我的腰，把大肉棒整条插了进我的小穴，像连阴囊都想塞进去似的，龟头更顶开了我的子宫口，热腾腾的精液就射进了我的子宫里。&lt;br&gt;我这样坐在交欢椅上的角度，相信刚好让精液全都灌在子宫里！&lt;br&gt;店东长长舒了一口气说一声：「噢……好爽！」然后把肉棒从我的嫩穴里抽出来，我身体里的精液慢慢流了出来。&lt;br&gt;这个混帐的色伯伯见我被淫玩之后娇喘的样子，便伸手在我被奸得还没合上来的小穴上玩弄着：「这么少精液流出来，看来我的子孙都留在妳的子宫里了！呵呵………」&lt;br&gt;他用两只手指捞起从我阴道里流出的精液，伸到我面前：「来，张开嘴巴伸出舌头，这是很补的！」&lt;br&gt;他真是个大坏蛋，把人家干完，还要人家吃他的精液！但我已被他奸得迷迷糊糊，便听话地伸出舌头舔吃他手指上的精液。他不由分说就把手指塞进我的嘴巴里让我吸吮，然后再把馀下的精液涂在我的脸颊上。&lt;br&gt;休息了好一会，我才好不容易地从那张交欢椅上挣扎下来，胡乱穿上衣服，就匆匆跑出那古玩店。&lt;br&gt;狂跑出门时，我还听到色店东说：「呵呵……小美人，有时间再来，伯伯一定插爽妳，呵呵………」&lt;br&gt;在古玩店被强奸后，我没有告诉男朋友当晚发生的事，但心里总是忐忑不安，而最令我自己意外的，是我内心竟然对那次的强暴有丝许的享受！我脑海竟然在回味着被强奸的感觉！每次想起双腿被强行掰开，被肉棒插进小穴，热腾腾的精液射在身体里的时候，我的小穴便湿淋淋的！我……是变态吗？&lt;br&gt;被奸后的第三天，是星期五，男友阿伟因为要完成论文，必须作户外考察，所以这个周末到了比较遥远的郊外，要星期一才回来。&lt;br&gt;这时已是晚上约十时，我走在夜市的街道上，心跳得像要跳出来一样，原因是……我竟然一步一步的走向那间古玩店去！&lt;br&gt;我本来是夜市里閒逛着的，但不知怎地，心脏忽然快速的跳动，耳边有一道声音叫我走去古玩店，我的双脚便不自主地走向那方向！我……在做什么？我……是送羊入虎口！我……走进去……一定会被……强奸的！&lt;br&gt;当我正走到古玩店的门前，那强奸我的色店东竟然同时走出店外准备关门，我们便面对面地撞个正着！&lt;br&gt;他一眼见是我，便立刻淫笑地把我拉了进店里，再拉下了铁闸，锁上了门！&lt;br&gt;他回转过头来，淫笑的走向我：「小妞儿，是不是前几天干得妳爽，想伯伯再餵饱妳？」&lt;br&gt;他说着便把我推到我身后的一张沙发上，我被推坐在中间的坐位上，他便坐在我的右边，左手抱紧我拉到他的身上，另一手便隔着衣服搓揉我的乳房。&lt;br&gt;「………嗯……嗯……不要………」我低下头轻声的呻吟着。&lt;br&gt;「告诉我，是不是伯伯奸得妳舒服，想伯伯再插妳的小穴？」色店东一面说，一面把我穿的大领口T裇的肩胛位连同胸围的肩带一起向横使劲拉下，我的一双美乳便应声地弹了出来！
「呀！不是的……不是的！嗯……嗯………」&lt;br&gt;因为上衣被拉到手臂上，间接令我的双手不能动弹！色店东便把头埋在我的胸前，吸吮我的奶子！&lt;br&gt;他一时张大口把我整个乳房吸着，舌头又快速挑弄我的乳头，一时又用嘴唇夹着我的乳头拉扯！&lt;br&gt;他的手这时已经潜入我的短裙底，在我红色小内裤的边缘伸进，直接摸弄我的小穴。&lt;br&gt;色店东来到我的耳边，舔吻着我的香颈，舔弄着我的耳珠，在我的耳边吹着气，轻声的说道：「小妞儿还说不是？小嫩穴都已经出水了！放心，伯伯一定操得妳欲仙欲死，再把热腾腾的精液灌满妳的子宫。」&lt;br&gt;我听着他这样说，脑里却是一遍空白！&lt;br&gt;这时，突然在店后传来了一把男人声：「老陈，关好门了罢。一起去喝酒吧！」&lt;br&gt;那男人走了过来，看到我半裸地被色店东淫玩着，不禁目瞪口呆，良久才出声说：「老陈，这个是不是你前几天说的那个小妞儿？！」&lt;br&gt;「唔……唔………」色店东继续吸吮我的乳房，一面说：「就是……唔……唔………你也来……嚐嚐……唔……超极品……唔………唔………」&lt;br&gt;那男人走过来坐在我的左边，二话不说便吃下我左边的奶子！&lt;br&gt;那个男人像色店东一样四十多岁，但却是留着长长的乱发，身子瘦削像是纵慾太多的样子。&lt;br&gt;玩了我一会，色店东老陈离开了我的奶子，跟那男人说：「这小妞儿自己走回来，一定是喜欢上了被强奸！老郑，我们哥俩拉她到你的店里，玩个通霄好不？」&lt;br&gt;「哈哈……当然求之不得啦！」老郑回答说。&lt;br&gt;他们未有让我穿回上衣便合力拉我到了古玩店的后面，出了后门是一条漆黑的小巷，我便裸露着胸部被拉了出去。过了三、四间店，老郑拿出了钥匙开了那道后门，亮了灯，我被他们推了进去。&lt;br&gt;我定了定神，四周围看看，原来老郑这间店是一间成人情趣商店。店子算是不小，满目看见的尽是色情用品，什么性爱玩具、情趣服饰、色情影碟、按摩棒、跳蛋，甚至春药、壮阳药，琳瑯满目，应有尽有。&lt;br&gt;老郑锁上了门后，便跟老陈一起在店里高兴地走来走去，不时高声淫笑，像小孩子走进玩具店一样。我跪坐在地上，两手抱盖着裸露着的上胸。&lt;br&gt;过了几分钟，他们拿着好几种东西，我也不尽知道那些是什么，只知道这些东西都会是用来淫辱我的！我真的有点后悔为何会走回老陈的古玩店去，现在想离开也不能，只能等待将会发生的事！&lt;br&gt;老郑拿着东西走向后店，老陈抓着我的手臂，拉着我跟老郑走。&lt;br&gt;来到店后，原来有一条向下的楼梯。老郑开了门，我被推了进去，眼前的境象令我目瞪口呆！这间房是……一间囚室！房内有一些软垫放在地上，有一张铁床，一面像是监狱般的铁笼，还有一张应该是交欢椅！我知道我这晚要在这囚室里被尽情奸淫！&lt;br&gt;老郑放下东西，便走过来我身边，一面轻描淡写地搓玩我的乳房，一面对我说：「我这囚室是那些喜欢玩性虐待的人客而设的，用来玩强奸、轮奸最刺激！妳今晚一定会爽死的！哈哈哈………」&lt;br&gt;「不……不要………放我走吧！呀！！」我这话未说完，两个色狼已开始扯脱我身上的衣服。&lt;br&gt;始终一个弱小的女孩是无法挣胜两个大男人的！我的鞋子、袜子、T裇、胸围、短裙、内裤都被他们一一扯掉，很快我已经被他们脱得清光，一丝不挂的任由他们淫辱。&lt;br&gt;把我脱光后，老郑把我按在地上的软垫上，老陈便拿了四个黑色的皮制带扣来，分别戴在我双手的手腕，和双腿的脚踝上。全身雪白的肌肤衬托手脚上黑色的皮扣，令我显得更加性感。他们再在我的颈上戴上了一个颈圈，这样看来我便像一个不折不扣的性奴了！&lt;br&gt;之后，他们把我双手的皮带扣在一起，再拉起我，用天花吊下来的一条铁鍊扣着我的手拉高。而我一双腿亦被他们左右分开，分别扣在地上的两个小环。这样，我便像个倒转的〝Y〞字被他们锁着！因为我的双腿被分开扣着，我的下体便完全没有遮掩地表露着！&lt;br&gt;固定了我之后，老陈和老郑便一面用淫贱的目光视奸我，一面慢条斯理地把他们身上的衣服脱下。&lt;br&gt;虽然上次老陈强奸过我，但那次他只是脱掉裤子，我只看过他的肉棒插入我身体。这时他脱得清光，我便看到他的「全相」了。他身材肥胖，有一个「啤酒肚子」，全身白白的活像一个大肥猪！这次以比较远的距离看他的下身，他的阳具长长的粗得吓人，不是太黑，却是充血得红红的，龟头像个大蘑菇也是充了血变成红红的！我真的不能相信我几天前是被这样的一根大肉棒抽插过！&lt;br&gt;而老郑是「钢条型」的，瘦削的身材有着比较啡黑的皮肤。他的阴茎比老陈的还要长，但没有他那么粗！龟头是比较尖的，我想它一定能够轻易地插进我的子宫里！&lt;br&gt;密室内的三个人都赤裸裸的一丝不挂，两条丑陋的男性阳具，一个无助的少女阴户，想信这个晚上将会不断地「亲近」，可怜的是小阴户未必是自愿的，但看来却是难以逃避大阳具的「强行亲近」！&lt;br&gt;「老陈你看，这个小妞儿的嫩穴多可爱！」老郑说着便走过来：「真是忍不住手！」&lt;br&gt;「哎哟！你看这毛毛……」他一面说，一面伸手轻轻的抚摸我柔软的阴毛：「修剪得这么整齐好看，软棉棉的，摸着真舒服！哈哈……」&lt;br&gt;「嗯……嗯………不要……不要摸………」我尝试挣扎，但被分开扣着的双腿不能合上，只能任由他凌辱。&lt;br&gt;他摸完了阴毛，他的手便移向下阴，中指沿着大阴唇中间的裂缝，慢慢的钻入我的阴道里。&lt;br&gt;「噢！小妞儿已经湿掉了！流了很多水啊！老陈，你有嚐过这骚货的淫水吗？」老郑指奸着我说。&lt;br&gt;「呵呵………当然喝过啦！味道咸咸酸酸的，超好味，你也嚐嚐吧！」老陈淫笑道。&lt;br&gt;老郑急急坐在我身前，他的脸说刚刚好对着我的小穴。&lt;br&gt;「不要呀！走开！走开呀！」我大叫着的同时拚命的挣扎，可惜只传来铁链、铁环的〝叮、叮〞声。&lt;br&gt;老郑的脸移向我的阴部，他变态地在我的阴毛丛猛力的吸嗅：「哗！又香又骚，引死人了！来，让伯伯嚐嚐妳的小嫩穴………」&lt;br&gt;他的鼻子埋在我的毛毛丛中，他湿湿的舌头已经开始在我的小穴周围舔弄。&lt;br&gt;私处在完全没有保护下被这么亲密的接触到，我〝呀〞的一声狂叫，爱液便从小穴里不自控地湧出。&lt;br&gt;老郑见我流出汁液，便像吻小嘴般把我的小穴封着，大力的吸吮喝下，不时更用舌头插进阴道里挑弄，让我的淫水继续流入他的嘴巴。&lt;br&gt;老陈见老郑已经开始了，便也走了过来。&lt;br&gt;「小妞儿的奶子也很吸引啊！又白又滑，挺挺的，奶头也是粉红色的………」说着用手把我的双个乳房托起淫玩，又把鼻子贴近乳头大力的吸嗅：「唔………好香！还有点奶香呢！」&lt;br&gt;老陈嗅完之后，便用两个大姆指按在我的两个乳头上，轻轻的打圈摸弄！&lt;br&gt;「呀！！」我像着一道电流通过全身一样，弓起了身子，而淫水更失控地流向吃着我的老郑的嘴巴。&lt;br&gt;老陈挑弄我的乳头的同时，无耻地用舌头舔吻我的腋下：「唔……这里的味道比较浓，不臭，唔……但很有肉味，唔………也有少女的幽香！唔………」&lt;br&gt;我被两个色狼如此挑逗，身体已不由自主地进入性交的状态！&lt;br&gt;老郑喝够了我的淫水，站了起来。我看见他的大肉棒已经硬硬的，笔直地指向天，充血得红红，还有不少的血根暴现着，样子很是恐怖。&lt;br&gt;「受不了了！老陈，让我先来可以吗？」&lt;br&gt;「呵呵……你先，你先，不要客气！」&lt;br&gt;我已经被弄得全身无力，无法反抗。&lt;br&gt;他们把我双脚锁在地上小环的扣开了，再把吊着我双手的铁链拉高，这样我便被吊着，刚刚只可捻着脚趾站着。&lt;br&gt;老郑走到我身后，一面伸手到前面玩弄我的乳房，一面在我的耳边柔声挑逗我说：「小妞儿，伯伯最喜欢从后面干，妳的小屁股这性感啊！等一下撞向它时一定超爽！」&lt;br&gt;听</content></item></essay>