<essay><item><title>被导演强奸的杨紫(4)</title><author>床上伴侣</author><content>淫荡了。李卉丰满的大奶子沾满粘液，显得又大又亮，一个随着她身体扭动在房东身上摩擦着，白白的大肥屁股贪婪的上下左右摆动。&lt;br&gt;李卉嘴巴只要一闲着，不堪入耳的淫荡词句就说个没完：哦，好，好棒，好滑啊，嗯，要是满身都是精液多好，好鸡巴，啊~鸡巴快转，使劲插我~&lt;br&gt;房东两手抱着李卉的屁股转着圈地起起落落，还一边在房间里走来走去。我看着起劲，房东却慢慢向阳台这边走来。这样房东的鸡巴一进一处我看得特别清楚了，房东不愧是个老手，鸡巴一边转着圈一边插进，然后直直的拔出，每次都从李卉的蜜穴里带出很多淫水。&lt;br&gt;李卉一只手勾住房东脖子，一只手从屁股后面伸过去，把自己的淫水摸一手伸到房东嘴里，当然李卉的嘴巴也不闲着，边呻吟边浪叫：啊~，舒服，我的小骚逼被你的大鸡巴插得好舒服，我的，好，嗯，嗯，好鸡巴，我的小骚逼妹妹直流口水呢。&lt;br&gt;房东快走到阳台上了，他难道这么爱刺激？李卉的屁股扭动的更欢了，叫声也更浪了：好，好哥哥，到阳台上去操我。操死我吧，操死我这个骚逼。像水蛇一样的腰肢以夸张的幅度扭着，两颗爆乳，就算我在她背面都能看见左右的荡来荡去。&lt;br&gt;我操，我的那根鸡巴都快爆掉了，房东还是从容不迫的抽插着，一只手揽住李卉的腰，另一只手去拉窗帘，原来他不是要到阳台做爱而是要遮挡春光啊！&lt;br&gt;在窗帘就要拉上的时候我还看见李卉把一只手放在嘴里咂吧着，只用一只手勾着房东脖子，浪叫不断：好，鸡巴好，我喜欢，戳，我两张嘴都想要，嗯，嗯，你要是多长几根鸡巴就好了，啊，好想吃鸡巴啊……&lt;br&gt;我实在受不了了，往手心里吐了口唾沫抹在龟头上，揉搓着，猛烈的刺激着自己的龟头。就在窗帘被完全拉上的那一刻，我冲到阳台上，屁股一夹紧，精液子弹大力射出。&lt;br&gt;三 原始公舍成立&lt;br&gt;第二天早上等到我起床的时候，海东已经去学校了，高山也去上班了。小多和于北贝正在客厅聊着天。我还是睡眼迷蒙的和她们打招呼。&lt;br&gt;懒虫，才起床啊？我不是跟你说过了要多锻炼身体的嘛！弟弟~ 说完小多和于北贝对看了一眼，默契的笑起来，像是两串铃铛在风中摇荡。&lt;br&gt;我莫名其妙，不知道她们笑什么，洗漱完就一屁股墩在***上，抱怨说：还不是你们两个？昨天晚上叫床声音么大，吵得我一宿没睡好觉。今天怎么起得早？&lt;br&gt;哪儿是我们哪！是对面的李卉吵着你了吧？说着还看了看于北贝，于北贝低着头红着脸憋着笑，小多可不是个会害羞的主，好像很感兴趣的问：昨天晚上在阳台上射了几次精啊？有没有射到对面楼上去啊？射了李卉一身吧？&lt;br&gt;小多边说边笑，于北贝也红着脸笑出声来了。我更是脸红脖子粗，可是这事小多怎么知道的呢？看了看于北贝，我心想坏了，肯定是她和高山在隔壁的阳台看见的，然后告诉了小多。&lt;br&gt;我越想越尴尬，越脸红，她们笑的声音越大，我才明白小多说早就让我多锻炼身体还叫我弟弟然后和于北贝一起笑的意思，肯定是小多把那天她跟我的事告诉于北贝了。&lt;br&gt;这个女人可真是的。我感到脸红得发涨。小多接着挑逗我：弟弟啊，你老这样可不行，多委曲自己啊，要不我们两个帮你解决一下你鸡巴的温饱问题？&lt;br&gt;我这个人就是不经逗，以为她们要跟我玩3P，血压又上来了，说话也吞吞吐吐：啊，现，现在啊？&lt;br&gt;小多、于北贝大爆笑，小多笑的都直不起腰来了，于北贝想憋住却憋不住，都笑岔气了。她们足足笑了一分多钟，小多才能忍着笑意说：我们的意思是给你介绍个女朋友~ ！&lt;br&gt;我的脸估计跟酱猪肝差不多颜色了，又羞又气，好你个毛小多，你就拿我开心吧！&lt;br&gt;小多还不放过我，弯腰看者我的脸说：你是不是现在真有性冲动啊？我不行啊~ 我等一下要去上课的，北贝今天不上班，还是让她给你解决吧。听她这么说，于北贝轻轻推了她一把：去你的！&lt;br&gt;因为小多今天穿的仍然是低胸的吊带体恤，虽然戴了胸罩，但弯着腰被于北贝这么一推，两颗清香的大木瓜就在我眼前直晃荡，我哪里受得了这种刺激？小萝卜弟弟马上起立来给大木瓜姐姐行礼。&lt;br&gt;这马上被她们两个发现了，又把我取笑了一番。小多看了看手表：哎呦，我得赶快走了，要迟到了。说完跑进房间拿了个包就跑出去了。&lt;br&gt;剩下我和于北贝两个人都不说话，坐在那里，气氛更尴尬了。我为了缓解气氛，指了指客厅门，苦笑说：这个疯婆子。没想到于北贝说了句话让我怎么都不敢相信，脱口而出：什么？&lt;br&gt;她红着脸，看着我的眼睛又说了一遍：要不要让我来给你解决下问题？&lt;br&gt;于北贝可不像毛小多，不是个会开这种玩笑的人，但是已经被她们用来寻开心一整个早晨了，我不敢冒失了，小心求证：你要给我介绍女朋友？&lt;br&gt;她低头一笑，又擡起头来。脸蛋红扑扑的，水汪汪的眼睛，水汪汪的嘴唇，还是昨天换上的那套衣服，还是没有穿内衣，还是那么害羞的她却说了一句能要人命的话：我是问你要不要让我用嘴巴帮你含一含鸡巴，然后用你的大鸡巴来操我的小穴~&lt;br&gt;这样的话从她嘴里说出来杀伤力不是一般的大，我听了血脉喷张，全身的血液全部湧向我的鸡巴和脑门，我慢慢站起来，手脚嘴唇都不住地哆嗦：含，好 ，含吧。我想我这一刻，脑子回家睡觉了，完全是雄性激素代替它工作支配着我的行动。&lt;br&gt;她很温柔地蹲在我面前，帮我把短裤和内裤褪下来，小手刚触碰到我硬挺挺高高翘着的鸡巴，我那兴奋不已的兄弟就颤抖了一下，一些透明黏液流了出来。&lt;br&gt;小北看着我的鸡巴，就像基督徒看耶稣一样虔诚，她伸出粉嫩的小舌把龟头包住，然后把整根的鸡巴都送入口中，我感觉龟头已经快伸到她喉咙里了，暖暖的，痒痒的，前所未有的舒服。&lt;br&gt;小北慢慢吸着，她的舌头和脸部的嫩肉紧紧包裹着我的鸡巴，她边吸边慢慢的擡头，使我的鸡巴从她嘴里拔出来，我龟头的冠状沟被她的小嘴划过，受到一阵阵极大的刺激，鸡巴在小北嘴里一跳一跳的。&lt;br&gt;我拼命忍住不射，刚被她含了一下就出来岂不是太丢脸了？要是小多，就会停下来，让我的鸡巴缓缓劲，好待会儿好好伺候她的小美穴。&lt;br&gt;可是小北并不想这么办，在我拼命忍着的时候，用舌头在我龟头上画了个圈，舌尖扫过马眼，我终于忍不住了，屁股夹紧，鸡巴往前挺，可是小北却把鸡巴从嘴里拿出来放在面前，她闭着眼睛，精液射在了她的脸上，眼上，鼻子上。&lt;br&gt;小北握着我的鸡巴，把龟头往脸上戳着，研磨着，把我刚射在她脸上的精液涂抹匀了，满脸都是。然后把整根发烫的还没有软下来的鸡巴贴在脸上卷动着，她闭着眼睛享受的样子，像完全换了一个人。&lt;br&gt;鸡巴在她脸上划动，沾了一身的精液。小北又把鸡巴重新含在嘴里，把鸡巴舔得干干净净，张开眼睛看着我，这时她的脸才红起来，又回到害羞的于北贝了。&lt;br&gt;她看我还没有回过神来，不好意思地说：刚才我是做了个精液Spa.我刚才的样子是不是很淫荡啊？&lt;br&gt;我不置可否，只是说：你对着鸡巴的虔诚和认真我很喜欢，你爱脸红害羞的样子我同样喜欢。&lt;br&gt;她放下我软下来的鸡巴，红着脸说：现在你能不能帮我把脸上的精液面膜取下来？&lt;br&gt;我一愣马上明白了她的意思。抱住她的脑袋，伸出舌头在她脸上舔着，精液被我舔到嘴里，可口水流到她脸上。我的舌头扫过她的脸鼻唇眼额头，所到之处也都留下了我的口水。&lt;br&gt;她伸出舌头把我的舌头死死纠缠住，把我的口水和从她脸上舔下来的精液吸到嘴里才放过它。我接着把嘴唇贴在她脸上吸食着自己的口水，这使她产生一种麻痒的感觉，全身轻微的颤抖着。&lt;br&gt;她轻轻呻吟一声，拿着我的手放在她的阴部，隔着一层短裤，我感到有些温热还有些湿湿的。她的脸一直红红的，很可爱，很诱人，看起来很害羞的她却站起来单手握住我的鸡巴牵着我往她的房间走。做出这样的举动，她脸更红了。&lt;br&gt;一进房间，她就躺在床上，自行把吊带小背心掀起来，翻到乳房上面，又轻轻把短裤往下褪了褪，正好完整的露出整个阴部。&lt;br&gt;她的乳房小巧玲珑，小小的乳头粉粉的，乳晕都很小。她的阴毛很稀疏，而且还有点发黄，和她的挑染的头发颜色有点相近，我甚至怀疑她是不是把阴毛也染了。&lt;br&gt;她抓住我的鸡巴，填在嘴里，弄得它整个的都沾满口水。因为刚刚射了精，鸡巴还是软的，她就把鸡巴放在自己柔软的小奶子上用手揉搓着，就像是在扞面。&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;合租房子的年轻人 (下)(超讚长篇)
我也不能那么被动，自己把鸡巴横放在她身上，用手按住，然后移动脚步，鸡巴就从她的乳头扫过，扫过她软软的肚皮，扫过她稀疏的阴毛，然后往回扫，一直扫到她的脸上。&lt;br&gt;我的鸡巴已经开始硬了，半硬的鸡巴扫着她的嘴唇，鼻梁，紧闭的眼睛和长长的睫毛，她身体微微颤抖，已经有反应了。&lt;br&gt;后来我就主攻她的小嫩嘴唇和粉红乳头，不仅横着扫，上下左右的摆动着，八分硬的鸡巴一会儿戳进她的嘴巴，一会儿来回扫着硬挺起来的小奶头，一会儿在她软软的小奶子上戳上两下，一会儿又使劲拨弄着她水汪汪的两片粉唇。&lt;br&gt;我的鸡巴已经完全硬挺起来。我温柔的褪下小北的短裤，让她噘起屁股趴在床上，她的阴户和菊花就在我眼前了。&lt;br&gt;粉红色的小嫩菊花让我忍不住低下头舔了舔，小北身子一颤发出闷闷的一声呻吟，竟从小穴流出一滴水来，可真是敏感的身子啊。&lt;br&gt;我摸了摸那小蜜穴，已经水汪汪的了。还等什么，我举起雄赳赳的鸡巴直接就往那美妙的所在插了进去。哦，真得太棒了，她的小穴虽然很紧，但是因为充满了淫水又暖又滑，我很顺利就近去了。&lt;br&gt;刚才摸了一把，我的手就沾满了淫水。我用这只手轻轻的拍打着小北的小嫩屁股，发出啪啪的声音。随着自己打奏的节拍，我缓慢的抽动着鸡巴。&lt;br&gt;小北高耸着屁股，两腿紧夹，我的鸡巴从她那两片肥鲍中间抽出就带出一股淫水，我把这些蜜液都用手接住，全都拍打在她的屁股上。&lt;br&gt;小北肯定对自己的身体特别熟悉，知道自己水多，她也没让自己的嘴巴闲着，双手在屁股底下摸了两把，手指含在嘴里，一边嗯，嗯的呻吟着一边咂舔着自己的甘露。&lt;br&gt;我双手顺着她纤细的腰肢摸下去，最后停在了那两只小巧的乳房上，我把两个小奶头夹在食指和中指之间，把整个小奶子掌握在手里，一边轻轻揉捏一边画着圈转动。&lt;br&gt;在我和小北渐入佳境的时候，客厅的门开了，传来了小多骂骂咧咧的声音：上课老师都不来，害我白跑了一趟，气死人！&lt;br&gt;一听是小多，我就放心了，动作根本没有停下来，甚至幅度更大了，故意用大腿内侧撞击小北的屁股，发出啪啪的声音。小北一旦被插，心里除了鸡巴什么都忘了，根本没听见有人，还照旧发出那种像唱小曲一样的呻吟。&lt;br&gt;小多不出所料的闻声而来，看到我们两个正干得热火朝天呢。小北发现小多进了房间，脸一红，身子一颤，竟然洩了出来，她的淫水可不是一般的多，这是我十分惊奇。随着我鸡巴的一进一出，大量的淫水竟然被半是拖带半是挤压的喷流出来。&lt;br&gt;这把我惊呆了，沾满淫水的鸡巴一下全拔了出来，小北脸蛋绯红，直起身子跪在床上，这下子小穴里的淫水顺着大腿汩汩流下。&lt;br&gt;而小多看到这一幕竟不禁自摸了起来，一手团揉着自己的丰满大奶，一手在胯下揉搓着。她来到床前，眼睛露出淫荡的光芒，边脱衣服边问：也让我来加入好吗？&lt;br&gt;其实根本不用我们回答，她早把自己扒光了，而且不由分说地把我那根亮晶晶沾着小北淫液的鸡巴含在了嘴里。看到鸡巴，小北可不能让小多独吞。凑过去把我的一个睾丸含在嘴里吸着。&lt;br&gt;小多抽空把鸡巴从嘴里拿出来说：看来进步蛮大的嘛！让北贝出了那么多水。要不要也来插插我的小穴？&lt;br&gt;不是我厉害，是小北的身体特别，一插就出水，而且水特别多。刚才我还没插够呢。我还要再插。小北听了不等我动手，竟然红着脸径直躺在床上，擡高屁股，挺着蜜穴，像个淫娃一样：来吧，我也没有被插够，快插进来。&lt;br&gt;我还等什么，抱起她的腿往自己腰上一缠，鸡巴一挺，又重新滑到那个水润舒滑的桃源蜜穴里去。可是已经欲火烧身的小多被冷落在一边，她哪里肯依？气冲冲跑上来抱着我的头就塞到她的跨下，用她那浓密的阴毛骚扰着我的鼻子嘴巴。&lt;br&gt;毕竟是引领我进入这美妙世界的老师，我怎么能亏待她呢？我伸出舌头努力塞进她迫不及待的一张一合的小美穴。由于小多刚从外面跑回来，一身的汗，胯下也是汗味和骚味并存，这更激发了我的兽性。&lt;br&gt;我一边加紧抽插着身下的小北。一边用牙齿轻轻咬小多的鲍鱼和小豆豆，可是小多阴毛实在太多了，我只咬到一嘴的毛。幸亏小北亲自请缨要帮我解围：小多，我来舔你的小穴，我的小奶子你给我捏捏。&lt;br&gt;小多听话蹲跪在小北</content></item></essay>