<essay><item><title>乡下的爱情故事(4)</title><author>床上伴侣</author><content>上就出来了。」&lt;br&gt;说着也爬了上床，两只脚跪在床沿上，蹲在敏姐的屁股后面……我看过狗就是用这样的方式交媾；只不过公狗都是紧紧地从后面抱住母狗，像大伯这样子的，我没有见过！&lt;br&gt;只见他屁股悬空的半蹲着，双手抓着敏姐的腰眼，把她的屁股抬得老高，那个红肿的穴口被夹成一条线似的。大伯半蹲在上面，先吐了点口水，用手抹在敏姐的屄上，然后一只手拿着自己那根又黑又大的鸡巴。那个鸡蛋大的头头因为刚才操了一阵子，现在看起来好像更大更亮了。&lt;br&gt;大伯吸了口气，鸡巴头对准了敏姐那紧夹成一条线似的小屄缝，屁股猛地往下一沉，敏姐那个美丽的小穴马上便「卜」的一下被撑开了，两片又红又肿的嫩肉瓣紧紧来咬含住那个乌青发亮的巨大头头。&lt;br&gt;敏姐又「哦哟」的疼叫了一声。&lt;br&gt;大伯马上兴奋来问道：「舒服了吧？要不要往里面再插进点？」&lt;br&gt;敏姐已经呻吟得不成人样了：「你要怎样操便怎样操吧，求你快点弄吧！」&lt;br&gt;可是大伯却仍然忍着，没有马上插进去，只是插进了一个头头，跟着左右上下的摇晃自己的那个大屁股。&lt;br&gt;我在外面看得浑身骚热，他那头头实在是太大了！插在敏姐的小屄里，就好像是小孩子嘴巴里塞了个大鸡蛋似的！&lt;br&gt;敏姐「嗯嗯啊啊」的叫着，大伯就这样摇晃了了一阵，忽然猛然往下一蹲！&lt;br&gt;「哧啦」一下，那巨大的东西竟然一下全刺了进去！&lt;br&gt;敏姐登时凄厉的大声哭叫起来：「啊啊啊！好痛啊！痛死我了！……拔出去！&lt;br&gt;快点拔出去！」&lt;br&gt;大伯根本就不管她的叫喊，上上下下的用力抽插着。敏姐那两片嫩红的肉瓣被操得一下的凹了进去，又一下的翻了出来！&lt;br&gt;我的手指不由自主地跟随着大伯的节奏，也在一下一下的抽插着小由的小穴。&lt;br&gt;她双手虽然用力来按着我不让我插得太深，但最后还是阻止不了，让我把整根手指都插了进去。&lt;br&gt;大伯抽插的幅度很大，那根大鸡巴插进去时只剩下了两颗大蛋蛋，抽出来的时候则只留下了头头卡在屄口里！每一次都会带出很多很多乳白色的浆液。他愈插愈深，力度也愈来愈重，每次他插进去的时候，都把敏姐插得整个人直往前冲。&lt;br&gt;她的上衣也不知道在什么时候被扯脱了，两只垂下的大奶子一荡一荡的，被大伯双手用力地揉捏着。&lt;br&gt;大伯用这个姿势插了大概几分钟后，忽然地加快了节奏，急促地猛插了起来。&lt;br&gt;敏姐一面哭叫着，两条大腿震腾腾的猛在哆嗦，白皙的大腿上满是反光的水迹。&lt;br&gt;「太爽了……要来了……」大伯突然全身抖震，急促的抽插也猛地停下了，「啊、啊……」的嚎叫了几声，一下便趴在敏姐的身上！沉重的身体把她整个人立时压伏在床上！&lt;br&gt;这时候大伯的那个东西还是没抽出来，敏姐却又哭起来了：「呜呜……你…&lt;br&gt;…你又射进去了……己大伯拍了拍她的背：「囡囡，不要怕啊，没关系的。万一真的让我把你的肚皮干大了，干脆就叫你爸把你嫁给我做填房好了。」敏姐还是哭着没说话，大伯也趴着不动了，只是还在摸着她的背脊！&lt;br&gt;过了好一会儿，我才看见大伯那个东西从敏姐的小穴里慢慢地滑了出来，软软的、变得又黑又小，跟刚才那凶猛的样子完全不一样。&lt;br&gt;敏姐还是软软地趴着，两条大腿还是张得开开的，又红又肿的肉缝也是一样没能合得上来，中间还有很多红红白白的浆液不断地往外流出来，一直流到她的床上。&lt;br&gt;我见大伯开始爬下床穿裤子，马上便松开了怀中的小由，拉着她溜出屋外去。&lt;br&gt;我们两个一直跑到树林里才敢停了下来，双手支着膝盖在喘气。&lt;br&gt;「小由……」这时我忽然看到小由短裤下的大腿内侧上一线的猩红，再看了看自己的手指……也是红红的沾满了鲜血。&lt;br&gt;她也骇然地看着我那染血的手指，马上俯身查看自己的腿间。&lt;br&gt;「你害死我了……」她抬起头马上哭了起来，扑过来要打我。&lt;br&gt;「发生什么事了？」我只有把她抱着，不让她继续吵。&lt;br&gt;「还装傻！」小由满面恼恨，咬牙切齿地骂我说：「你把我的清白毁了！」&lt;br&gt;「没有啊！」我支吾着说：「我的鸡鸡都没有插进去，这样可不算做爱嘛！」&lt;br&gt;她背转身，低着头又再检查了自己的胯间，过了好一会儿可再回过头来，恼根地脸着我：「你和你大伯两个都不是好人！」&lt;br&gt;「对不起……」我讪讪的说，也不知是要为自己还是为大伯的糊涂帐道歉了。&lt;br&gt;小由慢慢地走到溪边清洗腿上的血迹，又抬起头来呼唤我说：「你也洗一洗你的手吧。」&lt;br&gt;我看了看自己那染红的手指，小心地坐到她旁边，把手浸到水里晃着。&lt;br&gt;「小由，我会负责的。」我胀红了脸，鼓起了勇气的说。&lt;br&gt;「负什么责？我们又没干什么？」她的脸刹地红了，讷讷地应道：「小灿，你答应我，今天的事千万不可以对任何人提起！，」&lt;br&gt;「我……我知道了。」我含糊的应道：「但是……我真的会负责的，将来我长大了之后……」&lt;br&gt;我还没说完，她已经截住了我的话头：「我们还小，这些事还是迟些再说吧。&lt;br&gt;我担心的是姐姐……」她轻轻把头靠到我的肩上：「如果她跟你大伯私通的事让别人知道了，姐姐哪里还有颜面继续留在村里？」&lt;br&gt;「但……敏姐好像是不愿意的，我觉得她很可怜……」我反驳着说。&lt;br&gt;她瞪了我一眼：「不愿意又怎样，事情扬开了之后，吃亏的难道会是你那个大坏蛋大伯吗？」她越说越火：「总之都是你们男人的错！我……恨死你了！」&lt;br&gt;说着用力地抽了我一记耳光，还哭着拂袖跑回家去了。&lt;br&gt;那晚回到家里，大伯也是一早便睡了。&lt;br&gt;第二天我再去找小由的时候，她却不肯见我，反而是敏姐跑出来帮她挡驾。&lt;br&gt;我看见她双眼红红的肿了起来，一定是整晚都在哭。忍不住又冲口而出的道起歉来：「敏姐，对不起……」&lt;br&gt;她有些愕然地望着我，凄然的苦笑着说：「小灿，你不用跟我道歉！我没有后侮……」&lt;br&gt;「但……」我原本想问她和大伯的事的，但又说不出口。&lt;br&gt;「小灿，忘记敏姐吧！」她的眼泪慢慢地滴了下来。&lt;br&gt;我觉得鼻子酸酸的。&lt;br&gt;「敏姐已经不干净了……」她伸手揩着眼泪。&lt;br&gt;「不会的……己我眼里一片迷蒙：「无论怎样，在我心里，敏姐都是最好、最完美的！」我呜咽着说。&lt;br&gt;她「噗嗤」的笑了，一面揩着眼泪一面笑着说：「小灿你是个大呆瓜。」拉着我走到院子里的石台上坐了下来，抬头仰望着广阔的蓝天，然后又抚着我的头说：「下星期我便会随着小由一起到广州阿姨家里去寄住了，我还会学习帮她打理卖衣服的摊子，不知什么时候才会再回来了……己她轻轻地抚摸着那已经磨得很光滑的石台：「我永远都不会忘记在这儿发生的事，也永远都不会忘记你的。」&lt;br&gt;「敏姐……」我不想哭，但却控制不了那些湧上来的眼泪。&lt;br&gt;「傻小灿……」她温柔地把我搂进怀里：「我知道你喜欢敏姐，但我始终比你大啊！小由跟你才登对……」&lt;br&gt;我用力地挣开了她，厉声的说：「敏姐，我爱的是你！」&lt;br&gt;「你们……」小由尖锐的嘶叫忽然在我们背后响起，吓得我跟敏姐马上分开了。&lt;br&gt;「小由！」我跟敏姐同时大声叫起来，不过小由却没理我们，泪流满面的冲回楼上去了。&lt;br&gt;敏姐马上追了上去，留下我一个人孤伶伶的站在院子里，无言地看着那个光滑的大石台……&lt;br&gt;一个星期之后，敏姐和小由真的要走了。我抢着替她们扛了所有的行李，一个人一声不响的走在前面。&lt;br&gt;大伯也来了，他和牛头叔、牛头婶走在最后面，一边走一边开玩笑的说等小由念完中学后，便让她嫁给我做老婆。当牛头叔支吾着说要等敏姐先出嫁时，大伯竟然涎着脸说，不如把敏姐嫁给他当填房好了。&lt;br&gt;牛头叔听到之后好像是很火似的，没再理我大伯，跑了上来帮我拿行李。大伯想靠过去跟敏姐和小由说笑，她们俩却把他当成鬼怪似的远远避开了。大伯也没生气，自顾自的在哼着山歌。&lt;br&gt;终于来到公车站，牛头叔替敏姐两个买了车票，又替她们买了几个水果。临上车时，还千叮万嘱的说：「车票很贵啊！这次我就不陪你们去了。你们两个记得路上要小心啊！阿姨会在广州车站那边等你们的。到了之后记得乖乖地听阿姨的话，小由你要用功学习；小敏你可要好好地看着妹妹啊！她还小，凡事都要让她一点……己敏姐和小由两姐妹一边哭，一边依依不舍地看着站在一旁的我。&lt;br&gt;牛头婶看到了，便拉了我过去：「小灿，你是男孩子，不可以哭的。小敏和小由只是到城里寄住罢了，又不是不会回来的！」&lt;br&gt;我终于忍不住了，扑上去隔着车窗拉着她们两姐妹的手哭着说：「你们等我！&lt;br&gt;我今晚就写信到香港叫我爸妈让我也到广州去念书！」&lt;br&gt;敏姐的眼泪像瀑布似的不断流着，小由也是一样。&lt;br&gt;「喂！还哭的话，车可要开了！」大伯说着跑了过来想拉开我。&lt;br&gt;我一手甩开了他：「不要理我！」&lt;br&gt;「造反了！你这小子！」大伯没想过我会这样，登时黑了脸，擂起拳头就要揍我。&lt;br&gt;牛头婶和小敏她们都吓呆了，牛头叔连忙跑过来护着我：「阿水伯，小灿还小，&lt;br&gt;不懂事嘛！而且他和小敏她们从小玩到大，现在要分开，当然是很伤心了嘛……」&lt;br&gt;大伯狠狠地怒视着我，悻悻然的说：「今晚回家才教训你……」&lt;br&gt;我不理他，抢着帮敏姐她们把行李搬上车上去，临开车时，还隔着窗口大叫着：「敏姐、小由、我永远都不会忘记你们的……」&lt;br&gt;那一晚，大伯用木棍狠狠地教训了我一顿，而且不让我吃饭……&lt;br&gt;转眼便开学了……&lt;br&gt;没有了敏姐的日子，每一天都很难过！&lt;br&gt;我真的写了封信给我在香港的父母，说想转到广州继续升学。但大伯却说，我的爸妈回信说我的年纪还是太小，叫我过几年再说。&lt;br&gt;大伯越来越不理我了，三时两天便跟村里另外几个老头跑到附近的县城去玩，还经常通宵达旦都不回来。我听人说，县城那里最近新开了几家洗头的铺子，还多了很多野女人。&lt;br&gt;其实大伯不回来，我反而乐得清静，反正我早已学会了照顾自己，每天都自己按时煮饭吃、做功课有时牛头婶也会叫我过去他们家吃的，听她说，敏姐她们似乎过得不错。&lt;br&gt;正当我开始慢慢习惯这寂寞的日子时，平淡的乡村生活却又出现了翻天复地的改变！&lt;br&gt;……敏姐回来了！&lt;br&gt;&lt;br&gt;第四章◆珠胎错结、奋勇承担&lt;br&gt;&lt;br&gt;那天我背着书包回家，还没踏进前门，便听到了牛头叔那气急败坏的叱喝声：「你这老龟蛋！竟然糟蹋了我的闺女，搞大了她的肚子，还在推三推四的说风凉话！」&lt;br&gt;我连忙冲进屋里，只见大伯和牛头叔两人对峙着，手里都拿着菜刀。牛头婶和敏姐两人都在拚命地按着牛头叔。我大伯却强词夺理的骂着说：「你那淫荡女儿四处勾三搭四，我也是被她勾引了，现在怀了个野种，却算上我的帐？哪有这样便宜的…：」&lt;br&gt;「明明是你强奸我的！」敏姐声泪俱下的大哭说。&lt;br&gt;「不错我是操了你……」大伯恶狠狠地说：「但鬼才知道你这个臭小娘还有多少个姘夫啊？而且你出了城两个多月，怎知你有没有跑去做鸡，让几百个男人睡过了？」&lt;br&gt;「你……」敏姐恼得急怒攻心的往后便倒，我连忙一步抢了上去把她扶着。&lt;br&gt;「小灿，你回来就好了……」大伯马上向我招手：「他们要冤枉你大伯我，快过来帮手！」&lt;br&gt;我没理他，看着怀里敏姐那张苍白得一点血色也没有的脸，心痛得像刀劈一样。&lt;br&gt;「小灿，不关你的事。刀剑没眼，你快走开……」牛头叔看到是我，焦急地说着。&lt;br&gt;「喂！你们不用逼我了！你们还不快走的话，我可不介意把这丑事扬闲去……」&lt;br&gt;我大伯竟然躲到我身后，狞笑起来说：「反正我都已经几十岁了，看看有没有人相信我会强奸她……」&lt;br&gt;他又推我说：「小灿，你快跑到村长那里把他叫来，让他评评理，看他们怎样护着这个未婚大肚的小淫妇！」&lt;br&gt;牛头婶马上慌了起来，拉着丈夫说：「牛头啊，我们没证没据，闹起来会吃大亏的啊……己「但……」牛头叔咬牙切齿的。&lt;br&gt;「还不快走！」大伯得势不饶人，还装出个要出门去的样子：「来！我们到祠堂那里说清楚……」&lt;br&gt;我看着昏厥中的敏姐脸上的斑斑泪痕，终于忍不住大声的吼起来：「你们都不要吵了！敏姐肚子里的胎儿是我的！」&lt;br&gt;我的话像是晴天霹雳似的，一下子便把屋里所有的人都震慑住了！&lt;br&gt;牛头婶第一个清醒过来，哭着对我说：「小灿，我知道你是个好孩子，也知道你疼小敏，但犯不着替这头老乌龟背这个黑锅啊？」&lt;br&gt;牛头叔更是热泪盈眶的：「小灿，不关你的事，可不要乱认啊！」&lt;br&gt;反而我大伯却一声不响地看着我，两只眼珠子不断在打转，又不知道在打什么鬼主意？&lt;br&gt;我紧紧地拥着敏姐，坚决地说：「</content></item></essay>