<essay><item><title>女友的角色扮演</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;主人…主人…&lt;br&gt;耳边不知道谁在轻唤我…一个翻身我还想继续睡…&lt;br&gt;起来吃早餐了呢！主人 ~&lt;br&gt;睡眼惺忪的张开双眼..&lt;br&gt;映入眼帘的是身穿女仆装的妳!!&lt;br&gt;黑白的色调，白色蕾丝圈、小围裙…&lt;br&gt;一时之间不知道是我做梦还是眼花…&lt;br&gt;怎么了呀？起来吃早餐囉！我先出去帮你准备喔！&lt;br&gt;话一说完，转身就走！&lt;br&gt;(惊)极短的小裙外加迷死人不偿命的吊袜带+网状丝袜…&lt;br&gt;突然间我家的小兄弟醒了…&lt;br&gt;我拉开被子下床准备去洗脸刷牙…&lt;br&gt;小兄弟顶着正高的模样，薄薄的内裤掩饰不了…突起！&lt;br&gt;记得去刷牙洗脸喔！ 妳转过头来特别叮咛…&lt;br&gt;一大早别那么兴奋嘛！&lt;br&gt;妳看着小兄弟浅笑地说，随即走出房门…&lt;br&gt;留下无言的我…拜讬…这样怪谁阿…&lt;br&gt;(经过梳洗一番后…)&lt;br&gt;拉出椅子坐下后，发现餐桌上满满是妳准备的早餐…&lt;br&gt;妳轻声地说： 主人 ~ 要喝橙汁还是牛奶呢？&lt;br&gt;喝奶吧！ 我色色地盯着妳的胸部说…&lt;br&gt;好 ~ 等我一下唷 ~&lt;br&gt;接下来妳跨坐在我身上，我那醒了的小兄弟还没冷静下来…&lt;br&gt;我想妳应该多多少少有些感觉吧…&lt;br&gt;眼睛的高度刚好在妳的胸部处，只见妳拉下衣服…&lt;br&gt;更让小兄弟顶更高了…>///<&lt;br&gt;主人 ~ 请用奶… 妳羞涩地说…&lt;br&gt;轻吻着妳的胸部…吸吮着…而妳开始摆动臀部…&lt;br&gt;我感觉小兄弟有一阵一阵的摩擦…&lt;br&gt;情慾高涨的情况下，我明白小兄弟已经想对妳的小妹妹做达阵的举动了…&lt;br&gt;按奈不住的我，正准备往裙下风光一探究竟时…&lt;br&gt;主人…你怎么了？你的牛奶来了！&lt;br&gt;挥挥头，妳手拿着牛奶罐倒进我的杯子里…&lt;br&gt;才发现刚刚一切都是我的想像…某处真的特别兴奋…&lt;br&gt;(用膳之后…)&lt;br&gt;主人 ~ 去看电视休息一下吧！我先清洗碗盘！ 妳收拾桌面上的残盘…&lt;br&gt;移驾到客厅的沙发，看着妳站在流理台前清洗碗盘…&lt;br&gt;微弯的姿势，裙下的小裤裤好像都快要被看到了(但还是看不到…)&lt;br&gt;性感的吊袜以及网袜，让我血脉喷张阿 = ="&lt;br&gt;我决定要侵犯妳…缓步的走向妳身后抱着妳…&lt;br&gt;用我高涨的私处顶着妳的私处开始来回磨蹭…&lt;br&gt;妳开始轻声的呻吟…&lt;br&gt;恩…哦…主人不要… "&lt;br&gt;双手也不自觉得抚摸起妳的双峰…&lt;br&gt;不要嘛 ~ 人家还没吃早餐… 嗲声地说&lt;br&gt;妳轻轻地碰开我…转过身来…&lt;br&gt;先让我吃早餐嘛 ~  还是那一副令人遐想的嗲声…&lt;br&gt;吃什么早餐!? 我问…&lt;br&gt;只见妳右手缓缓的抚摸我高涨的地方…(忘了交代…我现在还是穿着一条内裤…)&lt;br&gt;在我眼前蹲了下来…脱下了下体唯一的遮蔽物(当然是脱下我的…>///<)&lt;br&gt;双手握着我那儿…我感觉到一阵温热…&lt;br&gt;是妳的舌尖…挑逗着我的龟头…在我阴茎舔来舔去…&lt;br&gt;轻巧的围绕着…有着不可思议的舒服感…&lt;br&gt;最后一口含住吸吮着…&lt;br&gt;好舒服…好爽…舌尖搭配着吸吮的速度…&lt;br&gt;在嘴里来回…让我感觉有液体要冲出口了…&lt;br&gt;太舒服了…我快要射了！ 不想射在妳嘴里的我，准备抽离那让我温暖的温柔小嘴&lt;br&gt;感觉屁股一紧，妳双手抱着我…我下体一阵温热冲出…&lt;br&gt;射了，我全射在妳嘴里…&lt;br&gt;见妳一脸满足的吞下精液，还伸出舌头舔了小兄弟两下…&lt;br&gt;谢谢主人的招待，我吃饱了！ "&lt;br&gt;(惊)原来这就是妳的早餐…&lt;br&gt;经妳挑逗再也无法忍受想上妳的冲动…&lt;br&gt;吃饱了吧！那我要开始吃饭后甜点了！ (嘿嘿)&lt;br&gt;不问妳愿不愿意，开始亲吻妳、抚摸妳的胸部…&lt;br&gt;当然，我的私处开始磨蹭妳的私处…&lt;br&gt;左手从妳身后伸下裙底准备试探神秘的三角地带…&lt;br&gt;突然，门锁有转动的声音…我拉着妳躲进晒衣间…&lt;br&gt;我听见自己的心跳在狂跳…&lt;br&gt;跟人家合租房子缺点就在这…想做些什么事的时候都要有所顾忌…&lt;br&gt;希望别走来晒衣间拿衣服阿…&lt;br&gt;我侧耳细听，不知进来的是什么人…匆匆忙忙的拿了东西又出门了…&lt;br&gt;应该没注意到遗留在厨房的内裤吧…(我的内裤…)&lt;br&gt;明白人又出去后，心情一阵放松…&lt;br&gt;我可不能等了，我要继续刚刚的激情…刚这么想…一转头…&lt;br&gt;头上盖了一件衣服…拿下一看…&lt;br&gt;好熟悉，这不是刚刚我小宝贝身上的女仆装吗？&lt;br&gt;只听…&lt;br&gt;主人 ~ 恩 ~ 甜点还没吃完耶… 让人全身酥软的声音…&lt;br&gt;三点式的内衣…开裆丁字裤…&lt;br&gt;重点是那撩人的姿势…&lt;br&gt;端坐在流理台上…双腿大开…小唇轻咬手指…另一手抚摸着阴唇…(完全湿透了妳…)&lt;br&gt;是男的这下都忍不住…两手往妳大腿一抱…&lt;br&gt;那我要开动了… 顺势往前一顶…插入…&lt;br&gt;抱着妳，让妳倚着墙壁，我们热吻…下体尽情的抽插小穴…&lt;br&gt;一来一回…一回一来…&lt;br&gt;阿 ~ ~ 快吃，快吃我阿 ~  “妳呻吟着…&lt;br&gt;一进一出…一出一进…&lt;br&gt;喔 ~ 喔 ~ 上我、再上我一次 ~  妳喊叫着…&lt;br&gt;我松手放妳在地上…妳累滩地坐在地上…一个抽送…&lt;br&gt;满载的精液喷溅在妳脸上…在妳身上…&lt;br&gt;龟头上还有一点点牵丝滑落…妳伸出指头勾起牵丝的液体…&lt;br&gt;恩 ~ ~ 甜点好吃吗？主人… 舌头舔着手指…&lt;br&gt;</content></item></essay>