<essay><item><title>40淫妇勾引年轻家教(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我家在南方的一座小城，不同于上海大城市，这里的生活节奏很慢，街上到处是悠閒的人群，三三两两打麻将、聊家常是经常的街景。我每次从上海回来，总会有些不适应，生活像是突然进入了慢镜头。&lt;br&gt;我从小生长在这个城市，这里有童年的美好回忆，只是那些儿时的玩伴如今已不知去向。看着窗外的绵绵的细雨，品着一杯淡淡的茶，在摇椅中我的思绪回到了那个年代。那年我17岁，刚上初中，凭着勤奋和聪明，在班上第一次期末考中，我考了第一。之后老师就把我安排和一个成绩差的女生坐，目的当然是扶贫帮困。她名字叫小娜，年龄比我大两岁，发育的很好，大概１。６８，高出我很多，长的还算不错。日久生情，同桌半年多我和她感情很好，她的成绩也获得很大提高。暑假为了帮她辅习，我坚持每周去她家一两次。&lt;br&gt;小娜家是有钱人，父亲做生意的，小娜妈４０岁左右，以前在机关单位做财务科长的，戴着金丝眼镜，身高有１。７０左右，很有气质，家里有钱以后就在家閒着了。每次去她家，小娜妈都对我很热情，我也很喜欢这个随和的阿姨。一切在六月的一个晚上改变了，我的生活从此转向了另一条轨迹。那天晚上很热，吃好饭我就去了小娜家，开门的是小娜妈。「哦，小罗啊，快进来。」小娜妈招呼着我。我却没有挪动脚步，小娜妈只穿了件很短的裤子，雪白的大腿在我眼前晃着光，上面的乳房在薄薄的寸衣下隐隐约约，那时我已经看过不少黄色书刊，对女人和性充满了无限的好奇，对与一个17岁的少年来说，这实在是巨大的诱惑。&lt;br&gt;我感觉下身激烈充血，腾地立了起来，怕阿姨发现，我用书遮住了下体，阿姨似乎也看到了，有点不好意思，把我赶紧让了进来。「我去给你倒水，小娜在里面等你。」小娜妈边说边往冰箱走去。「好，谢谢阿姨。」我答应着，往小娜房间走去，走到门口，忍不住回头去看阿姨，刚刚平息下去的鸡巴又张牙舞爪，阿姨正弯腰在冰箱里拿水，浑圆的屁股高高的翘起，似乎那小小的裤子已经包不住，雪白的大屁股呼之欲出，我咽了口口水，脸感觉烫的厉害，下面也涨得更难受了。&lt;br&gt;（２）我感觉心在砰砰地跳，对于一个17岁的孩子来说，第一次被女人的大屁股所震动，下面又硬了好多。「罗罗，你怎么还不进来？」小娜在屋里知道我来了。我又使劲盯了一眼小娜妈的大屁股，意犹未尽进到小娜屋里。小娜看我进来，赶紧走过来，拉着我的手笑嘻嘻地看着我，「你搞什么，快进来，我有好多问题问你。」小娜站起来比我高半个头，以前我没怎么多想，但最近在黄色书的熏陶下，在刚才阿姨的刺激下，我小小的心灵此时已经有了巨大的变化，这是每个少年性启蒙的开始，我握着小娜的手，她靠我那么近，身上一股淡淡的少女体香，我的心激烈地跳动着。&lt;br&gt;我忍不住一把抱住她，柔软的身体，温暖的感觉，胸前被两团肉压着，我的下身硬邦邦地顶住了小娜的小腹。「呀！」小娜一声惊呼，「你干什么？」小娜手推拒着我。「小娜，我，我喜欢你。」我倔强地把她抱得更紧，声音也有点发颤，手抓着她的小屁股，使劲地揉搓着。「嗯！」小娜扭动着，脸通红通红的，呼吸急促，香甜的气息喷在了我的脸上，身子滚烫滚烫的，但是反抗已经不那么激烈了，小娜已经19岁了，少女成熟一般比较早，因为长期在一起辅习的关系，小娜也一直喜欢我，虽然比我大，但一直把我当哥哥，经常向我撒娇，此时被喜欢的男生拥抱，小娜也是第一次，少女心灵最原始的性慾被激发出来。我的手从小娜的裤子边缘伸了进去，好光滑的肌肤，我摸着她的屁股，好美妙的触感，我的嘴吻着小娜的柔唇，我们都不会接吻，小娜嘴紧紧地闭着，我只是吻着她的嘴唇，用舌头刮着她的玉齿，不久，小娜嘴张开了，我吸到了她的舌头，屋子里响起了鱼儿吸水的声音，我和小娜贪婪地吸吮着对方的舌头，像吃棒棒糖一样，香甜香甜的。&lt;br&gt;踢踏踢踏，门口传来了脚步声，我和小娜连忙分开，小娜赶紧坐到书桌边，阿姨推门进来，「小罗，来喝饮料。」「谢谢阿姨。」我接过水，不敢看小娜妈的眼睛，紧张地走到一边去了。「小娜，你脸怎么这么红，是不是天气太热了？」阿姨走到女儿身边，关心地看着小娜。「没，没什么了，妈。」小娜羞红着脸，一边推开妈妈的手，「你出去吧，我们要开始学习了。」「好，好，」对于这个宝贝女儿，小娜妈一向是千依百顺，「小罗，你们学习吧，我出去了。」阿姨和我打着招呼。听到门关上的声音，我和小娜都轻出了口气，我靠近小娜，两个人都有点不好意思，一时之间，两个人都没有说话。「小娜，我，我刚才…」还是我先说了话，我嗫诺着，看着小娜低着头，我胆子大了点，我摸着她的肩头，小娜不说话，撒娇似地摇了摇身子，想摔开我的手，没摔开，也就让我搭着。「小娜，对不起，我，我好喜欢你。」我17岁的少年也没什么男女那样的词语，小孩子总是容易相处的，和小娜这么长时间我对她也有好感，虽然刚才的爆发的导火线是阿姨。&lt;br&gt;少女的心扉第一次被人打开，小娜听到我的告白，心里也很高兴，经过刚才的激烈，小娜少女的情慾已经被撩拨起来，身子还在微微颤抖。「我们开始学习吧。」声音低得听不到了。看到小娜并没有怪我，我安心了，「好！」经过刚才的激情，我和小娜的感情已经发生了变化，小娜把我当成了她的不一样的朋友，在帮小娜辅习过程中，我和小娜触碰着，她也不回避，过了一会，我又和小娜嘻嘻哈哈起来。&lt;br&gt;（３）没过１小时，今天的辅习已经结束了，我猜是因为是刚才性兴奋的结果，小娜今天的思维特别活跃。没事我又和小娜调笑起来，摸摸手，亲亲嘴，小娜也含羞配合着我，品嚐着我舌头，手也被我引导到了我膨胀的下身，开始还有些不好意思，后来也慢慢的上下摸起来，舒服极了，只是下面越来越硬了。「小娜，你站起来，我想看看你的小屁屁。」「别这样，我妈会进来的。」「她都是到十点叫我们吃夜宵的，别怕。」我轻轻的哄着。&lt;br&gt;小娜撒娇似推拒了几下，拗不过我，被我拉了起来，我让她扶着桌子，我从后面把她的裙子撩起，露出了可爱的粉红色小裤裤，雪白的美臀一下子暴露在我的眼前，我咽了口口水，颤抖着手抚摩着小屁股，手感柔软光滑，急于进一步探索，我把她的小裤拉了下来，小娜浑身轻轻的晃动，呼吸也急促起来，小娜的臀肉在我的手里变化着各种形态，我往两边掰开，小娜美丽的菊花在我面前慢慢绽放，好奇妙的屁眼，这是我第一次这么近女人的屁股，我忍不住用舌头去舔着小可爱。「啊！那里好脏的…」小娜浑身一抖，一声轻呼。&lt;br&gt;我的一只手掰着臀肉，一只手上下摸着小娜的修长的双腿，并从后面延伸到了前面，感觉到了一堆毛茸茸的小草，我很好奇那是什么，把小娜转过来正对着我，小娜害羞的用双手蒙住了自己的眼睛，不敢看我，我笑她的可爱。&lt;br&gt;我把小娜的裙子脱去，白净的少女的身体在我面前呈现，我心中激动万分，第一次看到女人的身体，嫩乳在白色的乳罩下微微颤抖，我生硬的拨开那白色，急于寻找里面的隐藏，少女特有的嫩乳在空气中晃动，视线顺着她美丽的胸部往下直到那神秘的去处，在黑色的森林里隐藏着秘密，吸引着我去开发去了解，我让小娜双腿张开，口手并用亲吻着乳房，另一只手从下面摸了过去，激动的摸索着，在小娜的桃源停留，下面散发着温柔的触感和美妙的热度，在我的刺激下，小娜也渗出了爱液，在我的怀里瑟瑟抖动，紧闭着眼睛不敢看我。&lt;br&gt;「小娜，你要看看我的吗？」「我才不要。」「我帮你，你也要帮我。」我知道她也是很兴奋，很好奇，我把ＪＪ从裤子里解放出来，牵着小娜手引导上去，小娜象征性的拒绝了几下，然后缓缓的上、下套动起来，ＪＪ迅速膨胀着，散发着可怕的热度和硬度，小娜被这惊人的热量所吸引，套动的越来越快。「小娜帮我吸一下。」学着黄色书里的情节，我把小娜往下压，小娜被迫蹲在我面前，对我的ＪＪ行注目礼，两眼充满了惊奇，我把ＪＪ往小娜嘴里送，小娜摇着头想要躲避，我扶着她的头，把ＪＪ在她的唇边、脸上磨插，几经磨难，ＪＪ终于顺利的进入了小娜温暖湿润的小嘴，在进入的瞬间，我浑身一激，头不自禁的后仰，长呼了一口气，真是太爽了！小娜的柔软的舌头、口腔与我ＪＪ亲密接触，相互磨插，我缓缓抽动起来，虽然偶尔会被小娜玉齿碰到，但还是爽到极点，从上面俯视，看着小娜被迫变成Ｏ型的小嘴，一种男人的骄傲油然而升，我的速度进出越来越快，小娜在下面卖力的吸吮和舔食，不时还用哀怨的眼神抬头看我，我已经快到爆炸点了，小娜也预感到了什么，想要退出来，但是被我紧紧的抓着头无法逃脱。&lt;br&gt;「啊，啊！」终于蕴涵着17年的激情在这一瞬间爆发，我感觉射了有１０多秒，大量的白色的精液喷薄而出，小娜来不及躲避，全部吞了下去，我无力的坐在椅子上，把小娜拉了起来，看着小娜象做错事的孩子的脸，嘴边还残留着我的精液，我不禁怜惜起来，把小娜搂在怀里轻轻的爱抚着她洁白的身子。&lt;br&gt;（４）我和小娜妈的秘密第二天学校上课，我发现小娜的神情不太自然，下课后我把小娜叫到一边，「小娜，你昨天还好吧？」我一语双关的问道。「我…」小娜欲言又止。「到底怎么了？」我担心的看着小娜红红的脸蛋，「不会被小娜妈发现了什么吧。」在我再三催促下，小娜告诉了我，原来昨晚我走后，小娜妈凭着过来人的直觉，发现了不对头，我现在想想可能是我的精液的气味吧，虽然大部分被小娜吃了，但地上还流出了不少，这种雄性激素的气味是逃不过成熟女人敏锐的嗅觉。「我妈后来逼着问我，我…我后来都告诉她了。」&lt;br&gt;小娜说着，差点要哭出来，「妈后来把我狠狠的骂了一顿，都，都怪你了…」「小娜，对不起！」我也很侷促，「都怪我，我太冲动了。」「我妈叫你今晚过去，她有话要和你说。」「不是要修理我吧？」我忐忑不安起来，毕竟是我引起的，犹豫了一会，「小娜，我晚上８点去。」因为不安，一天的课也没上好，挨到晚上吃好饭，我直奔小娜家。是小娜妈开的门，看到小娜妈没什么生气的表情，我的心才慢慢的放下来，「小罗，你到我房里来，我有话和你说。」说着，小娜妈领着我去了她的卧房。跟在小娜妈后面，看着小娜妈摇曳生姿充满肉慾的屁股，我的淫慾代替了先前的担心，男女之间的性慾一旦被解放出来，就像释放出来的潘多拉魔鬼，什么也无法阻挡，这是你意识无法控制，就像现在我已是成年人，但慾望来的时候，也是如山洪爆发，一发而不可收拾，只能勉强在法律的悬崖边徘徊，这也导致了我一生的命运，这是后话了。&lt;br&gt;试想当时17岁的我，又有什么自控力，色向胆边生，在和小娜妈进入房间的短短路程，我的心已经产生了不可逆转的变化，这一切都在我一颗幼小的心灵发生着。「小罗，你坐下来，阿姨和你说话。」我偷偷瞄了一眼，小娜妈正注视着我，有些埋怨，也有一丝奇妙的情感。「小罗，谢谢你帮助小娜，」小娜妈顿了一下，「你和我们相处也快１个月了，老实说阿姨很喜欢你，我也知道小娜也喜欢你，你们男孩子到了这个年龄，可是你昨天也不应该…」小娜妈不知道怎么和一个少年谈男女之间的事。「阿姨，你别说了，是我错了，但是我也是…」我鼓足勇气，管他了，全说了吧，「反正全怪阿姨了。」「啊！」小娜妈一脸惊鄂。「阿姨，都是你太有魅力了，我昨天就是受了阿姨的吸引，后来就控制不住了。」说着，我又抬头看了一眼小娜妈，之前说话我都是低着头的。小娜妈的表情没有生气，而且有一种奇怪的愉悦，我现在想想，每个女人都是希望被人喜欢的吧，自己的魅力居然能吸引一个17岁的少年，小娜妈当时肯定也是有些开心。&lt;br&gt;微微顿了顿，小娜妈拉起了我的手，「你是个好孩子，男孩子到了这个年龄是有些想法，但是你和小娜都还小，有些事是你们无法承受的。」虽然当时我不是很明白小娜妈的话，但我知道小娜妈不怪我，被小娜妈柔软的手握着，我的下身又不禁起立了，显然这一切都没有逃脱小娜妈的眼睛。她有些尴尬，脸上也泛起了一抹羞红。「阿姨，我，我又，你可以帮帮我吗？」我大着胆子拉着小娜妈的手，挪到我的勃起。小娜妈象触电一样，手缩了回去，「你，你这个坏孩子！」小娜妈嗔怒着。&lt;br&gt;但我看的出小娜妈并不是真的生气，她把我还是当小孩，小孩子做什么坏事总会被原谅的，就像最近几年很火的那个蜡笔小新吧，我大着胆子，扑到小娜妈怀里，紧紧的抱着小娜妈，撒娇似的摇动着，「阿姨，我，我好喜欢你。」小娜妈反应激烈，想要推开我，「小罗，你别这样，虽然阿姨也喜欢你，但是我大你好多，你怎么可以这样对阿姨…」我紧紧的抱着没有松手，手也摸到了我梦寐以求的爱仪丰满的屁股，一边在小娜妈耳语，「阿姨，我喜欢你。」挣扎了一会，小娜妈身体也逐渐变软了，手也抱住了我的背，「小罗，阿姨可以帮你，你不要去伤害小娜，知道吗？」「嗯，阿姨，我只喜欢你。」我答应着。我把脸转过来，寻找着小娜妈的嘴唇，带着金丝眼镜的小娜妈微闭着双眼，显得如此端庄和美丽，散发着成熟女人十足的韵味，我把舌头伸进小娜妈嘴里，小娜妈舌头犹豫了一会儿，很快和我纠缠在一起，我们贪婪的吸吮着，交换着唾液。&lt;br&gt;在男女的唾液里有男女的性信息，小娜妈的情慾很快就被激发出来，手也在我的下身缓缓的移动，像是在抚慰我这个性饥渴的小孩，又像是在挑逗着她的情人，我的鸡巴已经硬的更加厉害了，我和小娜妈就这样在椅子上缠绵了好久，就在我们意乱情迷的时候，小娜妈突然把我推开，我一阵紧张，以为小娜妈要反悔了。「小罗，你去把门拴住，小娜她…」说着小娜妈一阵娇羞。我看呆了，和我妈妈一样大的小娜妈，居然有少女似的羞态，小娜妈显然是和自己女儿的同学－－一个比自己小了快２０岁的少年发生这样的情事而有些害羞。&lt;br&gt;在我关门的时候，小娜妈已经坐到床上等着我，和小娜妈在床上抱着亲嘴又缠绵了好久。「小罗好了，阿姨都喘不过气来了。」「阿姨，我可以看看你的身体吗，我好想看看阿姨的屁股。」说着我调皮的捏了捏小娜妈的肥臀。小娜妈羞红了脸，「你个小鬼，可是什么都敢说。」犹豫了一会儿，边脱裤子，边说，「小罗，阿姨是喜欢你，所以才…你记得不要和别人，千万和小娜说，也不要和你叔叔说。」「知道了，阿姨，叔叔要好多天才回来吧！」随着长裤的褪下，小娜妈慢慢露出雪白的大腿，小小的白色的内裤边露出了些须黑色的阴毛，我贪婪的咽下了一大口气，再也忍不住，猛的扑了过去，抱着小娜妈的白嫩的玉腿饥渴的舔着摸着。&lt;br&gt;小娜妈咯咯的笑着，「小鬼头，别急，弄的阿姨都痒痒的。」「阿姨我想看你的屁股。」说着我把小娜妈翻了过来，小娜妈雪白的肥臀展现在我眼前，我迫不及待的脱下了小娜妈最后的遮羞布，惊人的白，惊人的美，我歎了口气，世界上居然有这么美丽的东西，我终于回到到了理想的国度，儿时的记忆是深刻的，也许是那时开始，我就对女人的美臀产生了深深的眷恋，这也影响了我一生的性喜好。&lt;br&gt;</content></item></essay>