<essay><item><title>我的清纯女友小真 1~7(2)</title><author>床上伴侣</author><content>乳沟真是漂亮，又有弹性，又够尖挺，真是漂亮」&lt;br&gt;士官长边看边将衬衫从她包紮的手中抽了出来，将衣服丢在一旁，又假装没事的说&lt;br&gt;「好了，小真，继续吃饭吧」&lt;br&gt;「喔…喔！」我女朋友也不知道怎么办，只能红着脸，用双手暂时挡住自己的胸前，羞涩的继续让士官长餵着吃饭。&lt;br&gt;士官长看看电视又转头看着我女朋友的胸部说：&lt;br&gt;「小真，妳的皮肤真好，胸部的线条真美，比电视里的女的还漂亮喔。」&lt;br&gt;「…喔…谢谢…」我女朋友一时也想不出要回答什么。&lt;br&gt;「不知道妳胸部的乳头是不是也跟她一样黑，那就很难看了。」士官长继续说着「而且现在的女人，不懂得保养胸部，乳头一变黑，就没有人要喔！」&lt;br&gt;「真的吗！但是我不是黑色的，以后会变黑吗。」我女朋友紧张的问着。&lt;br&gt;「当然囉！这样吧！我刚好有一保养霜，我帮妳把胸罩拿下来，帮妳看看，也顺便教妳怎么抹。」说完，士官长就伸手要去解开我女朋友的胸罩，我女朋友刚开始往后退缩了一下，但有想到以后如果真的变黑，怕我会不喜欢她，就只好顺着士官长配合着他的动作，我女朋友带的胸罩是前扣式的，士官长一下子就解开了，胸罩往左右两边开去，露出了尖挺白皙的胸部，上面粉红色的乳头更是漂亮，只是乳头微微发硬还没有完全凸出来。&lt;br&gt;「真是漂亮的胸部！但是不知道妳胸部的血液循环怎样，不然怕抹了也没有用，我帮你试试。」说完士官长马上将嘴靠过去，用口含着我女朋友的左边乳头，并用舌头在我女朋友的乳头及乳晕上灵活地来回地打圈。&lt;br&gt;「啊…..」我女友受到士官长的突来的动作，不禁轻轻的叫了一声。我女友从来没有受过这样的刺激，也是第一次在男人面前裸露胸部，更别说是让一个不熟的老男人亲吻自己的胸部，但是口中也不自觉的开始呻吟起来&lt;br&gt;「啊…..啊…..士…士官长…..不..不行…不…啊…怎么可以..亲..我的…胸部..啊..嗯…嗯….」&lt;br&gt;士官长同时伸出左手，摸向我女友另一个乳房，慢慢的搓揉，捏圆捏扁，捏弄着慢慢变硬的乳头，&lt;br&gt;「啊….. 不…不要…亲…啊…..啊…..不行…..这…这样我..我会受不了…啊….啊….」&lt;br&gt;士官长不理会我女朋友的呻吟，一直亲吻抚弄着她的乳房，同时慢慢的让我女友躺在沙发上，又将嘴移往右边的乳房亲吻，用口轻咬着我女友粉红色的乳头，右手也继续的挑逗她另一个乳头，我女友下体不自觉的流出了淫水。&lt;br&gt;「嗯嗯……..呜….啊啊啊….喔….不行了…不…不行了….我受不了了….」我女友忘情的叫了出来。&lt;br&gt;士官长知道我女友已经动情了，便把左手慢慢的往下移，准备解开我女友的牛仔裤，我女友也警觉到了，但是她双手满是绷带包紮着，根本没办法阻止，况且胸前所受的刺激与快感，更让我女友没有办法去管士官长的动作，只好让他为所欲为。&lt;br&gt;士官长解开了皮带，把牛仔裤慢慢的往膝盖退去，露出了淡蓝色的小三角裤，士官长伸手往我女友的三角裤摸去，渗出的淫水早把内裤弄湿了，士官长隔着三角裤抚摸我女友的私密地带，然后用中指与食指隔着内裤轻压着我女友的小穴，我女友像触电一样，全身颤抖了一下，全身发软，整个人无力的躺在沙发上，想要夹紧却又使不上力，根本无法阻止士官长的入侵。&lt;br&gt;「啊…..啊….不….不能摸…啊….士…士官长…..不..不要…不…….啊…..」&lt;br&gt;我女友的喘气声越来越大，阴户的淫水越流越多，士官长把手往三角裤里面伸进去，我女友的毛不多，士官长很容易的就摸到了阴唇，然后伸出中指，轻轻抚弄嘉怡已湿透的小洞洞，还不时逗弄她充了血的阴蒂，淫水一直流出，士官长的手指也已溼透了，&lt;br&gt;「喔…啊…啊…这样…不..不行…不…不要……。』&lt;br&gt;士官长趁着我女友忘情时，嘴巴放开了乳房，立即含住了她微张的双唇亲吻起来，舌尖不断的伸入我女友牙齿里探索，用力吸舔她的舌头，尽情吞咽着我女友甜蜜的唾液，嚐到了与少女接吻的美妙滋味，我女友的喘息声不断的从鼻子窜出，士官长不断的吸光我女友的每一滴口水，右手继续的抚弄着双乳，左手手指也拨开阴唇慢慢的深入挑弄。&lt;br&gt;「.呜….呜…嗯….士…士官长…呜….不..不要…嗯…….啊…..」&lt;br&gt;我女友根本抵不住士官长的上下攻势，士官长见时机成熟，把自己的衣服慢慢脱掉，裤子也已经退去剩一条四角内裤，并顺手把我女友的牛仔裤与溼透的小三角裤一并脱掉，并将我女友的双腿分开，展现在士官长的眼前的是粉红色的桃源洞和淡红色的菊花蕾，真是漂亮极了。&lt;br&gt;士官长马上用肥大的舌头轻舔着我女友的阴唇合阴蒂，我女友又再度的像触电一样，彻底震撼了整体感观神经，感受到从来没有过的舒服感觉，士官长含住她那粒似花生一般的阴蒂，用双唇去吸吮，再用舌头舔弄，用牙齿轻轻的逗弄着它，我女友被舔弄得全身滩软，浑身都在打颤，那里经得起如此的挑逗。&lt;br&gt;「啊…..士官长 不…啊不要…亲…啊…..脏…..不行…..啊….啊….」&lt;br&gt;士官长亲吻了好一会，也一直吸着舔着我女友从阴户里流出的蜜汁，处女的滋味果然不同，没有丝毫的腥味，士官长知道我女友已经受不了了，马上把自己的内裤脱掉，露出早已涨大粗长的鸡巴，士官长双腿跪在我女友的两腿间，把我女友的身体，用他的肥肚压在沙发上，挺着一根粗硬的鸡巴，对准小穴，士官长慢慢用力将鸡巴插进我女友的处女穴内，我女友还没回过神时，士官长已将鸡巴插入了一半，我女友感到下体传来一阵的撕裂痛楚&lt;br&gt;「啊…啊！不要…好…好痛……士官长，快…快拿出来，不要……」&lt;br&gt;我女友用她包满纱布的双手，泪流满面的推着士官长的身体，但是我女友哪有这种力量能够推开士官长肥胖的身躯，士官长趁我女友无力抵抗时，屁股一用力，整根粗大的鸡巴完全插入，&lt;br&gt;「啊！不要…好…好痛…不要…那边…会…坏掉…啊…不…快拿出来……」&lt;br&gt;士官长暂时停止下来，头看着我那还流着眼泪的女友，庆幸能够玩到这么漂亮清纯的美女，而且还是个处女呢！&lt;br&gt;「小真，等一下就不痛了，女人本来就要经过这个过程啊，而且待会妳就会觉得舒服，甚至有飞上天的感觉喔」士官长安慰着我的女友说着&lt;br&gt;「呜…呜…士官长，妳骗我，竟然趁机污辱我，我男朋友知道以后怎么办，你为什么这样对我，好痛，妳还骗我说会很舒服。」我女友边哭边说&lt;br&gt;「乖..乖..，小真，妳放心，妳不说我不说，妳男朋友怎么会知道呢，况且我没有骗妳，真的会很爽很舒服呢。」士官长边安慰边亲吻着我女友的双唇，另一手在我女友的乳房及乳头上抚摸挑逗着。&lt;br&gt;这时我女友已经满脑晕眩，又加上刚刚的被破身的痛，根本不知道怎么会这样，只希望整个事情赶快结束掉。&lt;br&gt;「还痛吗？」士官长问道&lt;br&gt;「现在好一点了，比较不痛了。」我女友回答说&lt;br&gt;「好，我慢慢来。」士官长慢慢的抽插着鸡巴，我女友的阴户里也开始有了感觉，这样的感受也是从来没有过的。&lt;br&gt;「小真，这样觉得舒服吗。」士官长问道&lt;br&gt;「有…有点…舒…舒服。」我女友红着脸，羞涩的说着。&lt;br&gt;士官长听到后，就像受到鼓励一样，知道可以加快速度了，随着士官长的抽插，我女友也有节奏很自然的呻吟起来&lt;br&gt;「啊….. 嗯….. 啊…..啊….嗯…..」&lt;br&gt;士官长那肥大的臀部开始快速上下的晃动着，我女友给他插得滋滋响，士官长希望能给我女友享受最大的快感，享受作爱的乐趣，我女友虽然已经感觉到舒服，但还是不敢叫的太大声&lt;br&gt;「啊…啊呀….嗯…嗯…轻.轻点…啊.怎么….好舒服…好…好舒服…士官长…啊…好奇怪..啊…嗯…」&lt;br&gt;「看吧，我说的没错吧，是不是像要飞的感觉呢。」士官长边抽插边问我女友&lt;br&gt;「啊…嗯…对..对啊…啊…嗯…怎么会…这么…舒服…啊…嗯…嗯…」
「嗯…我要..死了…哎呀…啊…啊…顶到里面了…我受…不了…不要…嗯…嗯…」我女友喘气的说着&lt;br&gt;士官长挺着粗大坚硬的鸡巴，加快速度地插进我女友淫水四溢的小穴，我女友感觉到体内的情慾，刺激着神经的极限，她快要崩溃了！&lt;br&gt;「小…小真，我这样…插妳，舒服吗？」士官长问道&lt;br&gt;「士…士官长…你…好坏…这样…问人家….啊…你插的….好舒服…..嗯…啊…. 」&lt;br&gt;士官长一边努力的用大鸡巴抽插着我女友，一边欣赏我女友正在享受自己带给她舒服快感的美丽容貌，心里直觉得真是幸福，能和这样的美女交欢，真是希望天天都能过着这种美女陪伴的生活。&lt;br&gt;就这样士官长连续抽插了十多分钟，我女友她高潮了，小穴不停的收缩，连带使得士官长的鸡巴一阵肉紧，鸡巴有点想射感觉，他赶紧加快速度的说&lt;br&gt;「我…我好像要射了….」&lt;br&gt;我女友一听，连忙叫道&lt;br&gt;「士…士官长…啊…不要..射在..里面…嗯…嗯…不行…不可以…嗯..啊…好舒服..啊…」&lt;br&gt;士官长哪里会听我女友的话，他把大鸡巴狠狠插到底，抱着我女友的细腰，一抖一抖的将全部的精液射向我女友得花心，两人交欢停止后，全都瘫在沙发上，没一会士官长赶紧抽出鸡巴爬了起来，怕自己的身躯会压坏了我女友，而我女友的阴户也随着鸡巴的抽出，积聚在阴道内的精液参着红色血液沿着阴道口流出体外。&lt;br&gt;士官长静静的站在旁边，我女友还瘫在沙发上喘气着，士官长仔细欣赏着我女友的美丽与身材，又继续幻想着下一步的动作，不自觉得，下面的大鸡巴又恢复精神，正笔直挺立着呢！&lt;br&gt;「小真，等一下再休息吧，看妳满身大汗，先洗澡吧！」&lt;br&gt;说完，士官长面带笑容的抱起我那全身无力的女友，两人一丝不挂的往浴室走去……….
2~女友和老士官长(中)&lt;br&gt;老士官长抱着我女友小真来到浴室，轻轻的放下她，让小真小心站好，老士官长转身开始放水，准备和我女友洗个激情的鸳鸯澡。小真看看自己，又看着眼前这个肥胖的老男人，没想到自己的贞操竟然毁在他的手上，怎么对的起男友呢？不过刚刚的激情，的确让她享受到了前所未有的快感，没有想到男女作爱是这么的舒服。&lt;br&gt;小真偷偷看着老士官长的肥肚下面挺直的鸡巴，这是她第一次清楚的见到男人的阳具，她很难想像这根长度约20公分又黑又粗大的阳具，竟能放到自己的小阴户里。&lt;br&gt;老士官长看到小真在看着他的鸡巴，知道这美女已经享受到刚刚自己带给她的快感，待会再干上几炮，应该没有问题，想到这里老士官长的鸡巴挺的更直，龟头更是黑的发亮。&lt;br&gt;老士官长很快把自己抹好香皂，把身上由肥肉渗出的汗水刷洗干净，尤其洗到鸡巴时，更是认真的清洗，他知道待会还要用到这粗大的家夥，当然要先好好按摩一下囉！老士官长把自己冲干净后，说道：&lt;br&gt;「小真，来，我帮妳冲水，妳双手举高，我帮妳洗就好了，免得绷带弄湿掉。」&lt;br&gt;小真只好把双手乖乖举高，看着老士官长帮她冲水抹香皂，让男人帮她洗澡在我女朋友来说，还是头一遭，但看在老士官长眼里，好比一位美女自动摊开双手，任凭他游走在光滑细嫩的肌肤一样。老士官长用他肥大粗糙的双手抹遍她整个身体，也摸遍了她身上的每一地方。&lt;br&gt;在洗完背部时，老士官长的双手立刻由后面伸到她的胸前，一把抓住小真的胸部，一直在两个尖挺的乳房上流连，爱不释手的搓揉着，小真虽然觉得舒服，但还是害羞的脸红红的不好意思叫出来，让人看了不只心动，还有点冲动呢！&lt;br&gt;老士官长借着泡沫的润滑，用手指挑逗小真粉嫩的乳头，轻轻的捏弄着、轻轻的弹着，小真终于经不起这样的动作，全身慢慢发热，舒服和快感冲击而来，&lt;br&gt;「啊…啊…士…士官长…你…干…什…么.…嗯.…啊……啊……」&lt;br&gt;「啊….嗯….嗯….不…不要…啊…我…会…受…不…了…啊….啊….」&lt;br&gt;小真受不了这样的刺激，整个人往后摊在他的身上，阴户里也慢慢的流出淫水，她的呼吸越来越沈重，嘴里的发出的呻吟声也越来越大。&lt;br&gt;「啊….啊….不要…再…摸…了….啊….嗯…啊…不….啊….」&lt;br&gt;「啊….啊….士…官…长…不..不行…不…啊…不…要…再…捏…了…啊..嗯…嗯….」&lt;br&gt;老士官长伸出舌头，从后面亲吻着她的耳朵，将舌头伸进她的耳朵，然后轻咬着耳垂，老士官长轻轻转她的头，舌头轻舔她的唇角，小真知道的，老士官长要吻她，老士官长把舌头伸进她嘴里，搅动、吸允着她的舌头，小真也伸出舌头交缠着。&lt;br&gt;老士官长将右手顺着光滑的肌肤慢慢的往下移，经过稀疏的阴毛，来到了她的阴户，用中指抚弄着阴唇，挑逗着阴蒂，&lt;br&gt;「啊—–」小真深深的叫了一声&lt;br&gt;她想要推</content></item></essay>