<essay><item><title>破处</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;&lt;br&gt;我是一个偷渡客，一个曾被香港警方递解返大陆的偷渡者。&lt;br&gt;在踏足香港的短短三日内，我未能见识香港的繁华，未有到过繁华的市区，更未能得到那原以为遍布地上，随手可拾的黄金……&lt;br&gt;不过在这东方之珠的土地上，我也并非全无收获。&lt;br&gt;起码，我获得了一段十分痛快和刺激的经历，如今，我仍对那一小段充满暴力和性慾的时光回味非常﹗&lt;br&gt;直到现在，我还未能弄清那座散满着华丽大宅的山头究竟叫甚么名字，只记得乘着月黑风高之利，我顺利潜入了其中一座只亮着少许灯光的屋子中，准备进行我发大财的梦……&lt;br&gt;殊不知这间装修得瑰丽堂煌的大屋，不但没有人，竟连财物也没摆放多少，真是倒霉透顶，枉我千辛万苦地的爬过高墙，换来的竟只得二仟馀块港币，真不甘心……&lt;br&gt;突然，我听到头顶上隐隐传来水声淙淙，我方才醒觉这幢大宅原来还有三楼的，于是我蹑手蹑足，循声潜至一间房外，从门隙中探首一望，我的瞳孔即时扩张，因为出现眼前的，竟然是一个十分漂亮、十分青春，而且正准备宽衣洗澡的妙龄少女﹗&lt;br&gt;一煞那的失神令我发出了声响，骛动了这个似是富家女的娃儿，但我没让她有发出惊呼的机会，一个箭步破门而入，斗大的拳头重击在她腹间，即时令她哼也没哼地便晕倒过去……&lt;br&gt;嘿嘿……我不懂得甚么叫怜香惜玉，在我眼中就只有金钱和……和……性慾﹗&lt;br&gt;干他娘的，近望着这香港女娃，那玲珑浮突的身段，越瞧就越令我的下身如火烫般暴涨，好﹗既然抓不到钱，好歹也要尝一顿香港美食﹗&lt;br&gt;嘶……随手一扔，这件看来颇为昂贵的粉蓝色外衣就应声而开，即时将内里那片雪白的肌肤暴露出来，接着我再猛力一扯，将那讨厌的奶罩拉开，一对丰腴迷人的坚挺乳房立刻弹跳而出﹗&lt;br&gt;噢﹗他妈的﹗这娃儿是甚么人物，竟能拥有这么美丽的奶子，那细小的乳头仍是浅浅的粉红色，娇嫩得令任何一个男人都要狂吞口水﹗&lt;br&gt;我感觉得到，裤裆中的火棒已涨硬得快要撑穿那霉霉烂烂的布料。&lt;br&gt;实在忍不住了，连一刻也忍不到了﹗&lt;br&gt;嘶……嘶……三扒两拨，那碍手碍脚的半透明内裤亦给我撕开一个大洞了，在破洞当中，一丛鬈鬈曲曲，鸟黑而浓密的阴毛随之湧现，而在这片诱人的鸟黑之地中，我看到一只极度肥美、阴唇似在向我招手般微微张开的肉鲍。&lt;br&gt;天啊﹗今日不将这娃儿干个天翻地复，又如何对得住我的小兄弟﹗&lt;br&gt;一刻也不能等待了……我脱掉裤子，即时握着己渗出淫精的阳物，猛力将贲涨得赤红的大龟头重重直插向那道诱人的肉缝中﹗&lt;br&gt;咦﹗干甚么如此紧窄，像是重门深锁的寸步难进﹖&lt;br&gt;正当我吐出一口唾沬抹在龟头作为润滑剂时，那娃儿竟突然甦醒，手脚乱撑地将我推开，看来是被我刚才的硬插弄得痛醒了吧﹗&lt;br&gt;哼﹗想逃﹖实在太天真了，老子大脚一挥，那堵偷工减料的浴室门就应声而开，我又再次与这可爱的女娃见面了﹗&lt;br&gt;为防她再作无谓的反抗而败了我的雅兴，所以我二话不说就给她一顿痛打，直至她娇怯怯的身躯软躺于浴缸边方才停手。&lt;br&gt;血……开始一滴一滴地从她的嘴角淌下﹗她脸上不太对称的青紫红斑証实我这化妆师还不太高明。&lt;br&gt;瞪着那在碎烂布絮中露出的雪白丰臀，圆浑得如同两个大球，引得我慾火又再熊熊而起，于是，我一把捉住她的两条粉腿向上一托，令她的屁眼以及阴户完全袒露在我的眼前。&lt;br&gt;噢﹗好漂亮的两片阴唇啊﹗薄薄的带着一抹粉红，当中隐隐藏着一丝淡黄的秽渍，散出缕缕诱人的异香。&lt;br&gt;如此肥美鲜嫩的一只大肉鲍，实在引得我垂涎三尺，急于品尝它的鲜味。&lt;br&gt;噢﹗嗖﹗唔……淡淡的咸昧中混着一阵甘甜。这只肉鲍实在太美味了﹗&lt;br&gt;在狠狠抽插它之前，定要将里面的鲍汁吮个干干净净，否则就也太浪费了。&lt;br&gt;不断的舔，不断的吮……&lt;br&gt;我的舌头在这肉鲍之内足足撩拨了一刻钟，但奇怪得很，不管我怎样尽力的去吸、去舐，肉鲍中的汁液竟仍是舐之不尽，继续源源不绝地渗出﹗&lt;br&gt;嘻……看来这娃儿虽然被我拳头揍得半昏不死，但同时亦因我的舌头而十分快活﹗&lt;br&gt;嗯……看来也是时候再请她吃我的大肉肠了……&lt;br&gt;好大的一个浴缸，就用它来作我们快活的阳台吧﹗过来吧﹗挺高妳的屁股伏在浴缸上﹗&lt;br&gt;对准阴户的所在，我握住坚硬如铁的火棒直塞而入，噗吱一聱，借着缸水及阴户中的淫浆之助，今次我的龟头终于能一举塞进这可恶的肥鲍之内﹗&lt;br&gt;但……仍有一份阻力在抗拒着我的推进，不过越是阻力，便越是激发我的兽性，我双手大力的抓实这娃儿的屁股，接着腰下谷尽蛮力，阳物直如巨桩似的猛插压下……&lt;br&gt;呃……&lt;br&gt;一直像死尸般任我摆布的她，终于忍不住发出一阵无限销魂的惨号声。&lt;br&gt;嘿嘿……我的大肉棒全陷进她的体内了，好窄、好紧、好有压迫力啊﹗真想不到这女娃的身段出落得如此成熟，但那桃源洞竟仍这么新鲜嫩口，紧窄得就似处女一般……&lt;br&gt;不过管她娘的，老子的大铁棒此刻又涨又烫，想洩想得要命，还是快快抽插她一仟几百下才是正事……&lt;br&gt;啪！啪！啪……&lt;br&gt;呀！呀……好痛呀……&lt;br&gt;真爽，这女娃的肥鲍真是好操好玩，我一边发狂地抽插，扯动得她两片阴唇反反合合，另一边则出尽吃奶之力搓捏她肥大的屁股，抓出一条条赤红的指痕，也不知是真痛还是快活，我不断地操，她就不断地惨叫、号哭﹗&lt;br&gt;这无助的痛苦悽啼虽然悦耳，但唯恐惹来不必要的麻烦，于是我只好将娃儿的内裤塞住她的嘴，然后继续的将她狂操。&lt;br&gt;不住的抽抽插插，将她的双乳撞得荡来荡去，活像两个摇动的大肉包般诱人非常，我方才醒觉自己遗忘了这一对美丽的宝贝未曾把玩，立时两手往前一擒，出尽吃奶之力捏住这双雪白的乳房，指头不停地拨弄，搓捏两粒粉红的奶头，可能是我用力过大吧，抓捏了不够一分钟，娃儿的一对结实弹手的豪乳，竟然全个都变得一片瘀红，指痕更活像蚯蚓般地纵横交错……&lt;br&gt;不断地被我操、被我插，这女娃的身躯抖动得越发利害，莫非我的铁棒真的如此厉害，竟将你干得死去活来﹖&lt;br&gt;噢﹗真可怜啊……好吧，我就行行好心，送妳一剂滋补养颜的甘浆玉露作补偿吧﹗&lt;br&gt;同时间，我的龟头但觉一阵酸麻烫热，接着阳精便倾泻而出，深深地灌入她的阴道深处﹗&lt;br&gt;啊……好舒服，真是爽得要死﹗&lt;br&gt;在我抽回裤头准备离开的时候，只见软躺在治缸中的她，下体位置竟开始有一缕缕的血丝，混着白糊糊的精液浮湧而去，红白相和，衬托成一个美丽得怪异的图案。&lt;br&gt;这时我方发觉，这女娃竟是处女﹗&lt;br&gt;眼泪，此刻亦如泉地从这处女的眼中淌下……&lt;br&gt;</content></item></essay>