<essay><item><title>女朋友的表妹小雪</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;故事发生在2007年的春节，那时小弟刚刚毕业出来工作，在大学的时候玩RO认识了一个比我小4年的小女孩叫张珮姗，一直以来她把我当哥哥，我把她当小妹来看待，07年的时候她升上了高3，至于外貌和身材小弟就不多说了，让各位狼友幻想吧，接下来的故事是小弟的亲身经历。&lt;br&gt;那天晚上，和家人在外面吃过晚饭，不知道咋的就觉得有点不开心，刚好那时候姗发短信给我，说今晚陪她玩，她很无聊，我回了她说我今晚没心情，明晚再说，她说不行，非要今晚找我，（那时候她估计是把我当哥哥一般的依赖吧），我可没那么好脾气就回了她一句，你硬要我陪你，今晚我就把你干了。&lt;br&gt;我原以为这样说她就不敢来，谁知道她又回了一句说：来了再说。我就说：好，现在我去买套套。接着她就没有回我，我心想：怕了吧？！也就没多想，回家玩游戏，大概到了8点左右吧，她给电话我说她到了我家楼下了，要我出去接她。然后她就盖了，我呆了一下：不是吧？真的想给我搞？接着又想起以前一个玩RO的朋友说过：姗这妞骚得很，谁都可以上。一开始我听了没怎么为意，以为他们在开玩笑，现在想起来可不觉得是个玩笑啊。&lt;br&gt;不管了，反正没事干，有妞送上门给哥爽，哥还不接受就会遭天谴的，于是去接她回家，那天也不知道她是有意还是无意，穿得像个女仆一样。&lt;br&gt;回到我房间，我去客厅边倒了杯水给她，边想着该怎么下手，我回到房间把水递给她，认真的留意了一下她今晚的衣着，然后又看着她喝水的样子，妈的，越看就越觉得她可爱，也没多想，反正是她自己送上门的，老子也不浪费时间了，直接上就是了，于是我一把抱起她，她惊讶的呀！了一声，纸杯掉地上了，管她那么多，我直接就去吻她的小嘴，刚碰到她的小嘴她就把头扭开，接着就说不要，我靠，不要个毛，自己送上门还给老子装B我不管她，抱着她坐下来，左手紧紧抱住她不让她动弹，右手就在抓她胸部，然后用鸡巴戳她PP一边用手抓她胸部，嘴也没閒着和她的小嘴玩起捉迷藏。经过一轮挣扎，她也有点松懈，给老子抓住机会，小嘴就给我强力的吻上了，小样。还不把牙齿打开是吧？&lt;br&gt;我右手稍微用力抓她胸部，她又惊叫了一声，顿时把小嘴打开，哥老实不客气的把舌头伸进她的小嘴里面左冲右突，然后把她的香舌吸进哥的嘴里慢慢品尝，第一道防线被突破之后，姗也开始稍稍灰心了，挣扎也没那么激烈了，打铁趁热，哥一把将她扔到床上，接着一个泰山压顶，死死把她压在身下，开始脱她的衣服，那时候我就是一头禽兽，一头看到猎物而嚎叫的饿狼，那时候的哥已经不知道什么叫怜香惜玉，不知道什么叫温柔体贴，只知道要把哥原始的欲望完全发洩到她体内的野兽，哥当时红了眼，妈的，衣服这么脱不了，（不知道是不是女仆装的衣服比较难脱了）于是哥很粗鲁的要把她的衣服扯开，姗在我身下就知道叫不好，不要，当时虽然哥已经红了眼，但还是有一点点理智的，就对她说：不想我把衣服弄坏你就乖乖的自己脱下。&lt;br&gt;她听到后，红着脸啥也没说，我就这样看着她大概10秒，她小声的说：不要那个好吗？我没那么好气就问了一句：脱不脱？她没再说话，沉默了一阵子，缓缓的把衣服解开，我一把把衣服扔到地上，开始解她的胸罩，她急忙说：别那么粗鲁，疼，我来。接着她把手放到背后解开扣子，然后闭上眼，机不可失哥当时脑子里就只有这个4个字，一把拿开胸罩，对着她的乳头叫亲了下去，说实在的，哥那时候经验不多，就知道吸她的乳头，用力的吸，仿佛要吸出她的奶似的，她有点呻吟，有点痛苦的低喊着不要，哥心想妈的，除了不要你还会说点什么吗？&lt;br&gt;管她了，爽完再说，一边吸着她的右乳，一边捏着她的左乳，渐渐的，这小妮子开始发情了，从最初的想推开我，到搂着我，最后紧紧的抱着我，哥当时候觉得一切成为定局了，就开始进攻女人那对男人最具有吸引力的神秘地带，我右手慢慢往下移，终于到达了她那充满诱惑的地带，虽然是格着内裤，但是她那发骚的蜜穴透过薄薄的内裤把热量传到我的手指上，而且内裤有点湿了，她那蜜穴仿佛对我的手指说：来吧，把那最后的薄薄的防线摧毁吧，进入我的领域吧。&lt;br&gt;哥当然不会让她的蜜穴失望了，于是开始脱她的内裤，谁知道她好像突然觉醒似的，双手紧紧拉着内裤，用惊慌的眼神看着我，发出最后的哀求不要，只有这个不可以，不是说好了吗？事到如今，哥还哪有心思和你浪费时间啊，我就说：要不让我脱，要不让我扯烂它。&lt;br&gt;你自己选择吧。她还是不死心，就问我：为什么要这样，能够满足你的我都给你了，只有这个。她说着说着，眼中有了点泪花，哥当时候就在想，如果来硬的，万一她秋后算帐，哥一辈子就完蛋了，于是我半哄半骗温柔的说：没事，我只是想看看，只是想看看而已。哥一辈子最讨厌说谎，所以我绝对不会说不干你之类的话，我只是说想看，没说不干，于是姗天真的看了我一下，然后慢慢的把内裤脱掉，我看着她的蜜穴，仿佛对我说：来吧，用你的肉棒狠狠的刺向我吧，那最后的微乎其微的防线也突破了，来给我最大的快乐吧。&lt;br&gt;于是在她完全把内裤脱掉的一刻，哥迅速的用大腿把她的双腿分开，用鸡巴压着她的蜜穴，然后继续吸她的乳头，哥不傻，知道现在还不是发起最后进攻的时刻，先让这小妮子放低戒心才行，果然，姗先是有点惊讶，但是看到我并没有进入她体内的行为又有一点放松了，大概过了几分钟，姗开始发出极具诱惑的呻吟，哥看时机来了，一把让早已经怒气冲冠的弟弟狠狠的刺向她那淫水嗒嗒的小蜜穴，爽姗原本闭上的眼睛，随着我的入侵，慌张的睁大，惊慌过后是绝望，她无力的捶着我，试图用最后的挣扎来击退那在她蜜穴里面奸淫掳掠的鸡巴，但是身体是很诚实的，虽然她想推开我，但是她的蜜穴却紧紧的吸着我的鸡巴，根本就不想我出去，我笑着说：行了吧，还装，你没看到你的骚穴流着淫水吗？&lt;br&gt;你没听到我鸡巴在戳你的淫水声吗？你没感觉到你的骚穴在紧紧吸着我的鸡巴，仿佛要把我的鸡巴吞进去吗？姗没有作声，只是默默的忍受着这个外来的肉棒对自己蜜穴的蹂躏，默默忍受的这跟鸡巴在蜜穴里抽插所带来的快感。不过姗的蜜穴确实很棒，虽然不是原装货，但是很少使用，起码，她从来没让过男人没有带套子就直接进入，她的阴唇还是嫩嫩的分红色，随着每次的进出，她的阴唇也吞吐着鸡巴，终于她忍不住，叫了起来，虽然很小声，但是我知道这妞发骚了，于是我开始加大了力度，每次鸡巴都是深深的顶到她的子宫口，又用力的拔出来把龟头刚好退到她阴唇口，不愧是学生妹，就是嫩，她那阴唇紧扣着我的龟头，好像害怕我要出去似的，可能姗窄小的阴道还没习惯我鸡巴的尺寸吧。&lt;br&gt;虽然已经淫水潺潺了，但是她还双手还是紧紧的推开我的腹部，不想我这么用力的抽插，哥那时候已经爽到骨子里头了，哪里管她的感受，继续大进大出，鸡巴狠狠的搜刮着她嫩窄的肉壁，每次我刺进去顶到她的子宫口，她都会深深的皱起眉头，每次我离开，她都会舒口气，随着我速度的加快，她也习惯了我的鸡巴，快感渐渐来了，呻吟也越来越重了，抱得我死死的，同时她的阴道也更加紧紧的吸着我的鸡巴，哥叫了一声射了然后加快速度，她无力的喊着不要估计她也知道我绝对不放弃内射吧，何况她从来没有给男人真刀实弹的操过，更不要说她受到子宫保护着的卵子从来没有被男人的精液冲刷过，想到这些，哥有理由，不对，只有是一个男人都有理由不内射吗？&lt;br&gt;没有，绝对没有，100%没有，只要你是个男人，这一刻你脑海里只是会想着怎样玷污身下那还没经人事的卵子，最后，随着姗最后一声软弱无力的不要，哥把鸡巴深深的抵到她的子宫口，然后咻咻的发射了哥的精液，姗的子宫从来没感受到被精液的冲击，居然吸的我更加紧了，仿佛要把哥的精子尽数的吸到自己的花心里面，任由毫无防御的卵子接受精子的入侵，发洩完兽欲后，哥趴在姗的身体喘息着，当我把鸡巴抽出来的时候，精液居然没有留出来，这骚货确实淫荡啊。&lt;br&gt;</content></item></essay>