<essay><item><title>两个发骚小妞把我强奸了(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;虽说这是几年前的事了，但因事态的发展非常具有戏剧性，所以我记忆犹心……&lt;br&gt;那年夏天晚上和朋友去歌舞厅（不是现在的KTV ），我认识了一位服务员－－芳小姐。她是那种挺漂亮的那种女孩，双眼皮大眼睛，小鼻小口，短发个子不高，但身材很好，我们彼此留下了电话，尽管她不是「鸡」，但我从她的眼神中知道这个小妞很快将会被我「办掉」。&lt;br&gt;果然，两天后我就接到了她的电话，她说她休息并希望我请她吃饭，就这样我们当晚就上床了。她告诉我她23岁，是安徽来京打工的，在老家的男友分手了，希望我可以做她的朋友并照顾她，我可没有这种兴趣！本以为事情发展到这儿就可以划上句号了，可万万没有想到~~~~~~~~大概过了半个月的一天晚上。当时下着特大的雨，已经夜里十一点多了，我独自在家看着影碟，困意正浓，手机响了，是芳！她告诉我她和一个朋友逛街，没想到会下这么大的雨，希望可以来我处寄宿一晚，问我方便吗？&lt;br&gt;那还用说，如此美味多吃几遍也无妨呀。结果我迎进门的是两个人，芳告诉我同来的是她在北京最要好的姐们。此女北京人，22岁，很高，有1.70米，相貌一般，属于那种比较骨感的人，可能是从事服务行业的原因吧，服饰很潮流，但此时都成了「落汤鸡」。她们倒是不客气，就像到了自己家，洗了澡并双双换了我的文化衫和短裤，这倒是让我有些不自然了，心想：这可怎么个睡法呀？本以为只有芳一个人，而且我是一居室，只有一张床，该不会让我以一对二吧？我转念一想觉得不太可能！还是静观其变，看看她们的意思吧。&lt;br&gt;聊天，看影碟，时间过得真快，一转眼凌晨两点了，芳说困了要睡觉，我让她安排如何睡法，结果我睡到了床的外侧，她在中间，她的朋友在最里面。熄灯后，她俩在床上是又打又闹，这样也好，省得尴尬。一会芳就要求我和她换位置，说受不了了，想睡觉。我就睡到了她俩的中间，她们居然隔着我还打闹，我们的身体相互地接触着，令我的下面也有了反映。终于归于平静了，芳搂住我并偎我的怀中，我们亲吻着，我的心里很是别扭：我是干柴她是烈火，但旁边还有一个人该如何燃烧呀？真是不知所措。此刻的芳情慾高涨，不停地挑逗着我，她将我的睡衣解开，用小嘴亲我的小乳头，真是好不舒服，我感觉自己的喘息声都粗了，手也怅自禁地摸向了芳的屁股。&lt;br&gt;逐渐她的吻开始下移，一点一点的来到我的腹部，挑逗极了，然后她开始拽我的短裤，但没有拽动，我下意识地借着昏暗的光线去看她的朋友，只见她面对着我们侧卧着，眼睛闭着呢，我知道她肯定没有睡着！此时我也不管她真睡还是假睡了，爱看不看吧，因为我底下的「小脑袋」已经开始支配我的大脑了，顺势我抬起腰，配合着芳将我的短裤除去，芳用小手轻柔地握住我的阴茎，慢慢地上下套弄，并用舌头舔我的龟头，上次我和她打炮她没有给我口交，我也没有要求，这次芳居然这么主动：柔软的舌头不停地刺激我的龟头，再加上旁边还有另一个女人，那种兴奋的感觉别提有多爽了，我的阴茎此时比平时要硬许多，粗许多，好想马上插进她的肉穴里。芳开始吞食我的阴茎了，一上一下的，还用舌尖在我的龟头上画圈，芳的嘴里很热很软，可能是她嘴小的原因吧，并不能将我的阴茎完全含入口中，但技术很好，始终没有被她牙齿碰到的感觉，这种若有若无的快感令我难以释怀……本帖子来自- 就去干。&lt;br&gt;我翻过身开始挑逗她，一手揉着她的乳房，一嘴含住另一个乳头，这对乳房大小适中，很饱满很结实，一摸就知道她的年轻。&lt;br&gt;芳的阴毛比较少，符合我的口味，我觉得女人阴毛太多了一点都不性感，既无型又看上去不卫生、恶心！芳的阴蒂很大很高耸，上次和她上床就觉得很奇妙，小小姑娘阴蒂居然如此之大，手感非常的夸张。我的手摸索到她的肉缝中，那里已经汪洋一片了，手指很顺利就插进了她的阴道中，很滑很窄（上回我就知道了她的阴道是很窄小的那种，干起来夹得阴茎很紧，很容易把持不住令男人早早泻掉），我用拇指与食指捏住芳挺起的阴蒂，不住地挤压，还像自慰似的来回掳它，芳的呻吟声也开始响起了，声音很大，足以使整个房间都听得一清二楚，我分析她可能想在她朋友面前和我作爱！既然她不在乎，我就无所谓了，反正我也没有在有旁人的情况下搞过，正好，机会难得不妨体验一下。芳被我逗得好像已经快不行了，主动地除去衣服，期待我带给她的性爱，我还是不停地挑逗她，因为上一次她的小紧穴令我短短几分钟就射了，还是第二炮才让她高潮的，所以这一次一定要把前戏做好，以免当着别人的面现眼……&lt;br&gt;就在这时，没想到的事情发生了：她的朋友的手摸到了我的背上，并滑向我的屁股，她竟然背着芳偷偷地摸我，我真是不知道该如何是好了，我没有做出任何反映，她的朋友的手从我后面握住了我的睪丸并将身体紧紧贴在了我的背上，我心狂跳！真是前有狼后有虎！万一芳知道了她的朋友这样对我，要是生气了今晚岂不是鸡飞蛋打了，我是又紧张又刺激，阴茎又一次膨胀到了极限……&lt;br&gt;芳开始拉我的阴茎了，我知道她已经渴望得不能把持了，我才翻身上去，采用了传统的「中国大扒式」，手握阴茎对准了蜜穴用力地孳进去，芳使劲地搂住我开始淫叫，我的阴茎也是时尔深入时尔浅出，当将整根阴茎插进去时能明显感觉到芳那大而挺的阴蒂抵住我的阴毛位置，可能也就有四五分钟的光景，芳高潮了，一股股阴精射到我的龟头上，很热很热的，伴随着芳的浪叫声，我疯狂到冲刺着，每一次的深入都能触及她的子宫口，那种感觉就像是阴道的尽头有一块脆骨一般，一碰到它，它还会移动……&lt;br&gt;芳还在淫叫着，而且带出了哭腔，这更加刺激我了，我也顾不了那么多了，借着漆黑的夜，一边操着芳，一边把手伸到了她朋友的上衣里，揉摸着另一个身体上的乳房，扁扁的，软软的，乳头挺立，手感美妙得很！芳似乎并没有留意我的举动，我更加胆大了，更确切地说是我那蓄势待发精液的怂恿下，我的一只手垫在芳的屁股下，摸着她早已被淫水灌溉的后花园，而另一只手伸进了她朋友的阴部，摸着另一个淫水氾滥的嫩穴，那种刺激用语言是无法形容的。&lt;br&gt;我实在是憋不住了，狠狠地将浓稠的精液灌入了芳的蜜穴深处，同时我放在芳臀下的手指也蘸着她的淫液寓了她的屁眼里；而另一只手的手指也插如了她朋友的淫穴中，阴茎与双手同时寓了不同的肉眼中，做着同样的活塞运动，当时真是希望男人多长两根阴茎就好了！我在芳屁眼里的手指可以清楚的感觉到自己阴茎的运动，非常刺激的，而插在另一个肉穴中的手指体验着另一种湿滑与温度还有渴望！我就是这样射精的，而且射得很多，在过滤掉两个妞的叫床声外，我也听到了自己叫声。&lt;br&gt;可能是我头一次面对如此激情的场面，我的阴茎在射完精后居然没有软，我当时近乎疯狂了，不顾一切的骑到了她朋友的身上，粗野地除去了她的短裤，将又粗又硬的阴茎寓了她的骚穴中，体验着另一个淫穴带给我的快乐。外面的雨仍在下着；我的阴茎仍在抽插着；我的双手不停地蹂躏着身下软软的双乳；芳翻了个身，背对着我们，可能是累了、困了，但我知道她明白我和她的朋友在干什么。我们继续作爱着，她也开始肆无忌惮地叫了起来，她的肉穴被我干得淫水越来越多，又松又滑，我感觉到非常的舒服，每婷下都伴有「噗滋」「噗滋」的声音，悦耳极了。可能是刚刚射过精的原因吧，我都狂干了十几分钟了仍然没有要射的慾望，我们换了姿势，采用了后进式，这样更具有征服感，而且插得更深，我使劲握住她的屁股拚命的冲撞着她，估计当时的速度是每秒钟三、四下的样子，我的汗水顺着头发流下来，甚至滴到我的眼睛里，就这样我仍然疯狂地操着她，她的浪叫声也是一浪高过一浪，最终又经过了几分钟我将她征服了：她「啊」的一声大叫后，瘫扒在了床上，没有了声音~~~~~~~~~~清晨，她俩谁也没有理睬谁，洗漱一翻就走了，就连「再见」都没有罚声，另我很是尴尬。我想她们的关系是到此为止了，呵呵，都是性慾惹的祸，不过我真是希望能有第二次这样的机会。&lt;br&gt;那一整天我都在想：是不是自己做得太过分了？可能在芳的心里我是她的男朋友，而事已至此，一边是友情，一边是爱情芳该如何取舍呢？？？半个月后，我去东四商业街买鞋子，就这么巧！我无意中看到了芳和那晚的朋友在手挽手的逛街。我终于明白了！－－这世上最毒莫过妇人心，原来这两个妞那晚把我给玩了！&lt;br&gt;从上次看到芳与她的朋友在一起手拉手、有说有笑地逛街，真是气就不打一处来。一连几天都觉得撮火，真是没想到我一个玩鹰的人却被鹰啄了眼睛！周六晚上好友阿杰约我到西便门啤酒城喝酒，我向他叙述了那晚的经历。要说这酒可不是什么好东西，几紮下肚，我们就设计出了报复计划－－我们要轮奸芳或她的那个朋友小月！最终经过考虑把目标定在小月身上，谁让她发骚呢，竟然还把我当是傻子般的玩弄。对，就在今晚！……阿杰可是真够哥们，说干就干，我带着阿杰驱车前往那两个小骚货所工作的歌舞厅，大概是23：40左右我们到了歌舞厅门口（当时那家歌舞厅的营业时间到24：00，为了赶在打烊之前能够把那小骚货约出来，所以说时间把握的恰到好处）。本想进去找她但又觉得不妥，怕芳看到，而我们今晚的目标是她的朋友小月，就是那个第一次见面就让我上的那个。&lt;br&gt;我拿起手机打通了歌厅前台的电话。&lt;br&gt;「请问小月在吗？」&lt;br&gt;「请稍等。」电话里传出前台小姐甜美的声音，半分钟后，「喂？你好。」&lt;br&gt;我内心暗喜，找到她了。&lt;br&gt;「我是芳的朋友XX，你还记得吧？自从上次后我一直很想你，今晚可不可以赏脸去吃宵夜？」&lt;br&gt;「你在哪里？我马上就要下班了。」&lt;br&gt;「我在你单位的门口，路左手边有一辆宝石蓝色的XX车，记住你一个人来，我不想见到芳。」&lt;br&gt;「那好吧，等我半小时。」话音刚落，她就挂了线。&lt;br&gt;我和阿杰会意地一笑，进一步完善着我们的计划：第一步；一会我先带小月回我的住处。第二步；就是在一小时后阿杰用我给他的房门钥匙打开我的房门并冲进房间（而此刻会有对小月的几种假设：可能当时会把她吓傻了，半推半就被我们轮了；也可能她正在性头上，很高兴接受了我们两个，她不是骚吗！但这种可能性不大；更可能她气急败坏，大喊大叫，穿上衣服想走，要是这样的话，我和阿杰说好就强行轮奸她，并用袜子堵住她的嘴，哈哈，省得她在深夜鬼哭狼嚎），这第三步；就是阿杰脱了衣服参战。&lt;br&gt;可能等了35分钟的样子，她快步向我的车走来，好像是怕被芳看到似的，鬼鬼祟祟的。阿杰罚看就知道她是个骚货。她坐到了车的副驾驶座上，并带进来很好闻的女人香水味道。我指着后座的阿杰，道：「给你介绍一下，这是我哥们－－阿杰。」又对阿杰说：「这是我新认识的美女小月。」小月的表情有些不自然，但还是和阿杰互问了「你好」－－这就叫以欺人之道，还至欺人之身。上次芳和她也是这样对我的！&lt;br&gt;我们一起去吃了宵夜，饭桌上拉近了我们三人之间的距离，小月也开始话多起来。趁着小月去洗手间的工夫，阿杰靠近我，望着小月的背影，说：「这小妞不错，诲上漂亮但也不难看，身材很好，屁股挺翘的，从后面干一定过瘾。」&lt;br&gt;我也贪婪的笑了笑，不禁幻想起一会我们二对一的情景来。「一会你去哪躲躲？」&lt;br&gt;我问阿杰，阿杰道：「当然是回家洗个澡，然后再一起和你打个` 卫生泡`了。」&lt;br&gt;呵呵……饭后我和小月把阿杰送回了家（离我住处也就是两里的距离，很近），就返回我家，时逢夏末，屋内很热，我做的第一件事就是把卧室空调打开，小月当然知道一会我和她会发生什么，很主动要求先去洗澡，我则脱下衣服躺在床上吸烟，脑海中不停地盘算着我和阿杰的计划。想着想着不由的有些紧张起来，毕竟我从来没有干过这种事呀！&lt;br&gt;看了看表，已经和阿杰分手快30分钟了，还有半小时阿杰就快来了，为了抓紧时间让小月进入状态，我光着身子、翘着老二，走进了浴室。这不是我和女人第一次共浴了，我想她也不是，看到我进来她仍表现的很自然，，并没有什么异常。&lt;br&gt;由于上次我和小月、芳作爱时没有开灯，这是第一次看到她的身体，鞅里话很美！&lt;br&gt;她的皮肤很白，没有任何瑕疵，两个乳房长得女人味实足，乳房的直径很大但不高耸，乳头一个大一个小，大得像是个青枣，小得那个像铅笔上的橡皮头，很有趣！可能是她在发育期时经常被男友只亲一个的缘故吧，她乳房的形状略有下垂，侧面看上去有很迷人的曲线，尤其是沐浴时体位的改变，她的乳房波动如绸缎。&lt;br&gt;小月的腰很细，突显著女人胯的诱惑，阴毛被白白的皮肤衬托得很黑，而且很茂盛，可以用身材性</content></item></essay>