<essay><item><title>毓芬与我的同居生活1-12章(8)</title><author>床上伴侣</author><content>我的龟头 毓芬浮上来换了口气 稚嫩的脸庞带着可爱的笑容 又含了一口溪水潜了下去
冰凉的快感又再次湧了上来 一阵剧烈的吸吮后取而代之的是温热的刺激感 让涨大的阴茎在冰热
交替之下变的更为巨大朣涨&lt;br&gt;我等不及的拉起毓芬  分开了毓芬的一双美腿 毓芬迷乱的将手缠到了我的颈上
龟头划开了等待已久的花办 在冰凉的溪水中 插入了毓芬发烫体温的阴道之中&lt;br&gt;「啊…好烫….老公的那里…..好热…」&lt;br&gt;冰沁的溪水降不熄两人交媾的体温 身体外是冰凉的冲冲击感
下腹却是发热的体液交流 强大的水流阻碍着活塞的运动
缓慢的深抽深插 更挑起两人剧烈的慾望&lt;br&gt;「啊….好舒服….毓芬…好紧…」&lt;br&gt;「…啊…..啊…里面…好涨」&lt;br&gt;「啊….」&lt;br&gt;渐渐强烈的爱火 让我们的耻骨用力撞击起来
滚烫阴茎夹带着溪水一起进入了毓芬如玫块鲜嫩的阴道中
毓芬用力的攀上了我的胸膛 一对豪乳孳意的上下摩蹭着我的乳头
火辣的红唇索求着我口中的滑舌
毓芬隆起的阴户贴上了我的下腹 两人的阴毛刷弄纠缠着对方
带来更为刺激的快感&lt;br&gt;巨大的肉棒 不停的刺激着毓芬的阴道深处 一抖一抖的刮着阴道的每吋肉壁 毓芬的小穴如贪婪的章鱼
强力的吸吮回应着&lt;br&gt;「啊…..老公….好棒…..」&lt;br&gt;「…啊..快….快要..」&lt;br&gt;「…啊啊..快要高潮了….再用力..」&lt;br&gt;「用力啊….」&lt;br&gt;「毓芬…我要…要射了…」&lt;br&gt;「到..高潮了….啊」&lt;br&gt;毓芬娇喘着呻吟着 手指用力陷入了我的皮肤中 抓出一道道火红的痕迹
用力挺起翘臀往上迎合着我每次更加强力的冲击 一股火辣的快感冲上了每吋敏感的神经
涨大的龟头被变窄抽搐的阴道一阵剧烈的夹吐下 朝着最深处射进了强大的白色水柱
混合着冰凉的溪水塞满了毓芬的阴道 毓芬双脚紧缠着我的腰间用力的抬上了迷人的阴户
迎接着高潮到后的诱人馀韵
毓芬同居生活  第十一章
「这个好料的给你..到时后要记得感激我哦..」&lt;br&gt;「这什么好料啊  说来听听」小明神秘的将几粒红色胶囊放到了我手上&lt;br&gt;「这是催情圣品 红色小丸子 先说 我只有这几颗而已哦」&lt;br&gt;「…不会又是什么营养食品 唬人的吧」&lt;br&gt;「不然还给我」小明伸手向我要了要&lt;br&gt;「呿….晚上要聚会别忘了」我将胶囊放进了口袋 准备骑上车回家&lt;br&gt;「知道了啦」&lt;br&gt;回到同居的住处 毓芬依然在整理着房间 有洁癖的毓芬卖力的用胶带黏着地上的落发&lt;br&gt;「等等我要跟小明他们出去喝酒哦….一般聚会..」&lt;br&gt;「哦哦…要丢下我一个人就对了」&lt;br&gt;「唉啊…我很快就回来陪你了啦」&lt;br&gt;「开玩笑的啦  骑车要小心咧」毓芬仍然是露出那阳光的笑容&lt;br&gt;趁着毓芬整理的空档 想起了口袋的胶囊  偷偷丢了几颗在毓芬的饮料中 虽然是红色的药丸
但在水中一下就化了开了 回到原本的颜色  我稍微的摇晃了几下&lt;br&gt;「毓芬很辛苦吼 别忘了多补充水分 不然会脱水的」我一样露出阳光的笑容 把饮料递了上去&lt;br&gt;「我看等等出去是要做坏事吧….」&lt;br&gt;「怎么可能  呵呵呵」&lt;br&gt;毓芬笑着吞了几口  又继续的黏着地上的碎屑
等着小明电话的空档 边看着电视 边注意着毓芬
「哇靠 果然是健康食品  催情剩品还差不多」一点事都没有发生
小明的电话打来 随手拿起安全帽就出门了&lt;br&gt;经过了一段时间 带着一身的酒味 终于回到了家&lt;br&gt;「啊..你喝得这么醉哦….」&lt;br&gt;「没有啊 我很清醒的」趴的一下 我看到了床就倒了上去 像是晕迷边 醉倒了
忘了睡了多久 在迷糊糊间被床轻微的晃动感 摇醒了过来  房间虽然点着一盏小灯
仍是一片黑暗 自己身上脱去上衣
只穿着一件内裤 腰间盖着一角棉被
我瞇着眼偷偷的用馀光瞄着毓芬&lt;br&gt;毓芬穿着连身的丝质睡衣 身上的被子则是被踢到了脚下 在小灯的微弱照射下
可以看到满脸的红润
一双玉手轻挑的爱抚着自己的胴体 从雪白的颈部滑落到胸口
伸进了睡衣的衣领 揉起了自己的豪乳 在双峰的位置游走
轻轻的发出了喘息声 另一只手则从腹部往双腿间伸了过去
一双白晰的大腿 将手夹了起来 左右不停的扭动&lt;br&gt;毓芬羞涩的解去了睡衣 只留下了一件纯白的内裤 雪白的肌肤透着许些的艳红 火辣的胴体在灯光下不停的摆动
毓芬害羞将身体依了过来 一对柔软的巨乳贴上了我的臂膀 毓芬滚烫的肌肤像是炭火般温暖着接触的部位&lt;br&gt;摇了摇我的身体 我故意紧闭上双眼 还发出呼噜的打呼声 装做还在睡的样子&lt;br&gt;纤细的小手 贴上了我厚实的胸口 轻轻的来回抚摸着 或以食指挑弄着我的乳头
诱人的喘息声 在我耳边不停的回响着 雪白的大腿伸上了我的腿部 以膝盖的部位上下的顶弄着我的肉棒
火热的阴户紧贴上了我的大腿边 带点湿滑的触感 上下的滑动着&lt;br&gt;或许是因为喝了酒的关系 肉棒受到一点点的刺激 马上就涨大勃起 笔直的往上挺的起来
毓芬带点紧张又羞涩的神情 又晃了晃我的身体 看着没反应的我
才慢慢的将我的内裤脱了下来
涨大布满青筋的肉棒一跳一跳的刺激着毓芬的视觉感官&lt;br&gt;毓芬往下移了身躯 双手握住了我的肉棒根 将火辣的小嘴 含了上去
一股温暖火烫的刺激从腹部从了上来  肉棒整个在毓芬的小嘴里因为受热而暴涨了一圈
灵活的舌头在马眼处来回的滑动 滚烫的唾液从毓芬的小口溢满了出来 沾湿了整条肉棒
柔软的红唇卖力的吸夹着茎身 上下激烈晃动的动作 彷彿像进入嫩穴般湿滑刺激 差点就要射了出来&lt;br&gt;毓芬缓缓的吐出了肉棒 透明的唾液还与牵着丝的肉棒连结着
一双白晰的大腿大大的在我眼前分开来 慢慢的跨坐了上来 毓芬那件白色的内裤早已湿透了一大片
我暴涨的肉棒隔着薄薄的布料刺激着期待已久的阴唇  毓芬双手按上了我的下腹 缓慢的骑乘了起来
性感的扭动起翘臀 让阴户紧紧的贴上了我的根部 湿润的阴唇用力的摩擦着我的肉棒 往前用力的滑过去
再扭起细腰 往后又滑了过来 不停的前前后后滑动&lt;br&gt;湿溅的蜜汁甚至从根部流到了床上 两个人的下部整个水汪汪的一片 毓芬上下起伏的娇喘
倒在了我的胸膛上 火热的体温传遍了我身体的每片肌肤 丰满的巨乳 柔嫩的贴了上来
毓芬将自己内裤拉开了一边 粉红的嫩穴露了出来 对准了我巨大的肉棒 慢慢的 一吋一吋的坐了下来&lt;br&gt;「啊…好涨…..」毓芬忍不住的叫了出来&lt;br&gt;「里面……里面好舒服….」&lt;br&gt;毓芬直到整根没入了小穴里 闭上了眼 像是坐骑马机一样 双手按在了我的腰部 摇动了起来&lt;br&gt;「啊….啊….好..好棒」&lt;br&gt;「我的天呐…..」&lt;br&gt;「好深…..插进去的好深….」&lt;br&gt;毓芬丰满的屁股不停的在我的根部上下起伏 充满弹性的年轻肌肤 刺激着我的肉棒
火烫的嫩穴比平常更为湿滑 巨大的肉棒飞快的进出着毓芬的阴道发出带着水声的啪啪啪声
毓芬湿嫩的小穴 开着口吞吐吸夹着我的阴茎 口中发出再也无法掩盖的呻吟浪叫声&lt;br&gt;「啊…..啊….」&lt;br&gt;「…啊啊…..快忍不住了..」&lt;br&gt;「好…好棒..啊….不行了…」&lt;br&gt;毓芬疯狂的摇动着水蛇腰 性感的翘臀用力的前后晃动 整个身体躺进了我的怀中
双手扣住了我的腰部
不行了…不行了……毓芬一阵激烈的抽蓄 将阴户用力的往上顶住了我的耻骨
肉棒完全的被吸进了小穴之中
从阴道中传来一阵吸吞 喷洒出大量的汁液&lt;br&gt;看着毓芬的性感模样 还很有精神的肉棒一抖一抖的小穴中享受着毓芬高潮后的馀韵&lt;br&gt;我突然的伸出手轻抚着毓芬的脸庞&lt;br&gt;「啊…讨厌…你醒了啊」毓芬伸出双手摀住了满脸涨红的脸&lt;br&gt;原本羞涩娇滴的神情 更显得可口动人 我翻身压上了毓芬 胸膛紧紧的贴上雪白的豪乳 用力的左右摩擦
享受那柔软的触感 用乳头对乳头来回的逗弄着毓芬 毓芬敏感的神经
让身体不由自主的抖动了起来
我扶着毓芬的细腰 将肉棒完全的抽了出来 原本含着肉棒的小穴
从穴口流出了大量的蜜汁 微微的像是不满足的开合着
将舌头伸进了毓芬的嘴唇中 贪婪的吸吮起来 趁毓芬不注意之下
用力的将肉棒直挺挺的插了进去整根没入了最深处&lt;br&gt;「啊…..好深…..」&lt;br&gt;「啊….啊….」毓芬再次动人的呻吟了起来&lt;br&gt;「..啊…啊」&lt;br&gt;粗暴狂野的插入让毓芬分开的双腿激烈的晃动着 用力的箍紧毓芬的细腰 让毓芬的小穴承受百分百冲击的力道
一次又一之紧实的被插入到最深处 阴道被巨大的肉棒满满的塞满 湿滑的淫水被刮出了一大片&lt;br&gt;「啊…用力….再用力」&lt;br&gt;「…大力一点…..用力啊….」&lt;br&gt;「啊…啊…毓芬好美…..好棒」&lt;br&gt;「…用力啊….用力进来…..」&lt;br&gt;我将毓芬移成侧躺 双腿交叉 拉起了枕头垫高毓芬的臀部位置 手扶着毓芬高高翘起的屁股
从后面用力的顶进了嫩肉里 毓芬的小穴因为双腿的交叉的压挤 阴道变得十分的紧实
龟头钻进了嫩肉里 马上被紧紧的吸咬住 我用力的往后缩起屁股 从肉穴中 涮 的拉出了肉棒
马上又噗嗤的重重的又往前顶插了进去 毓芬狂乱的扭动腰臀 嫩穴接受一波又一波的强力撞击
啪啪啪啪的声音 大声的充满了整个房间&lt;br&gt;「啊…..又..又快到了….」&lt;br&gt;「啊啊….不行了….用力啊…」&lt;br&gt;「用力…啊啊」毓芬双手往后紧抓着我的手臂 整个屁股往后顶着我的下腹&lt;br&gt;「我要射了…毓芬…要射了 啊…」&lt;br&gt;「毓芬…..啊啊…」&lt;br&gt;肉棒在紧实的嫩肉夹击中 用力的狂抖数下 从马眼暴出浓浓滚烫的精液 我用力的抓揉毓芬香软的巨乳
下肢传来一阵阵强烈的颤抖 毓芬的嫩穴狂乱的吸吐后 从阴道口处 流出了大量白色的汁液&lt;br&gt;&lt;br&gt;毓芬同居生活  第十二章&lt;br&gt;在我拿到驾照 学会开车的第一天 载的人却不是毓芬 而是学姐
学姐与我就像是不同世界的人  在我还在学校混毕业的同时
学姐已经兼职工作 还有了自己的车子 未来简直一片光明&lt;br&gt;虽然拿到驾照 但第一次开上道路 还是十分的紧张 握着方向盘的手
都冒出了手汗 自排车虽然打个D档 剩下就像打电动一样
重点是这还是学姐的车子 虽然不是新车 万一A到那就很糗了&lt;br&gt;边开着车往人烟稀少的海边  因为这条路很少人车 所以我开起来倒是比较放心
一边与坐在副驾驶座的学姐聊天&lt;br&gt;学姐又将头发烫得微捲了起来 染上了有些深沉的棕黄色 看起来多了几分成熟的韵味
淡淡天空蓝的小T-Shirt上衣 在胸前撑起两个大大的山峰 两个又大又圆的咪咪
看起来格外的诱人 安全带邪恶的系在那对巨乳中间将它们分开 原本身材就很魔鬼
的学姐 胸前的那对玉兔又更夸张的凸显了出来&lt;br&gt;白色的短裙配上裙尾装饰的蕾丝边 修长白晰的一双长腿露了出来
就算没穿上丝袜 一双玉腿看起来依旧光滑白嫩 完美无瑕
配上性感的白色高根鞋 看起来别有巧思的绑腿设计 两条带子交叉缠绕上了脚踝
的位置  鞋尖处展现出来涂上浅浅红色指甲油的脚指甲&lt;br&gt;「不知道为什么，跟你在一起总是特别的让人放松呢」学姐挂着一丝幽幽的笑容说着&lt;br&gt;「嘿嘿 谢谢学姐的夸奖」&lt;br&gt;听着学姐道出了许多工作上 感情的烦恼 才了解 原来学姐总是这么冷酷的原因
原来学姐有一位交往很久的男友 虽然年纪大了学姐很多 我想成熟如学姐这类的女性
总是喜欢更为成功成熟的男性吧 或许是交往得太久 对彼此太习惯了 不论是在生活上
还是房事上 也已慢慢的失去了一开始的激情 一切就像是只剩下了 如吃饭 睡觉那样一成不变&lt;br&gt;「或许我们已经走到了尽头了也说不定」&lt;br&gt;「又可能就一直这样下去吧  我也不知道」学姐望着车窗外 淡淡的说着&lt;br&gt;「学姐你还年轻 以后的事还很难说」&lt;br&gt;「而且你也太老成了吧….有人学生在烦恼这个的吗」&lt;br&gt;学姐噗嗤的笑了出来「说的也是吼」&lt;br&gt;海边防风林的道路比想像中更为宽广 路上除了少数骑着机车的钓客外 几乎没有什么人烟
是个适合新手上路的最佳场所 我边开心的与学姐谈天说地 边偷偷的望着一旁美丽性感学姐的倩影&lt;br&gt;学姐仍是滔滔不绝的讲起生活工作上的事  我开着车边随意的应和着&lt;br&gt;学姐一双手上放在了大腿上 白色带蕾丝的短裙 短到几乎快让人感觉快露出内裤了
翘着滑嫩洁白一双美腿 让人不禁瑕想那双腿交叉处的迷人地带 坚挺的胸部高高的隆起
一条碍事的安全带 将一对玉乳分开了两旁 从T-shirt的领口隐隐约约可以看到被粉红色的胸罩
包复的那浑圆的上半球  看到这幅美景 让我的跨下早就涨得快要暴炸了&lt;br&gt;「喂 你有没有在听啊」&lt;br&gt;我与学姐尴尬的同时朝着对方望了望&lt;br&gt;「我看你还是先停在路边吧」 学姐掩起嘴笑了出来&lt;br&gt;我缓缓的将车停在了一处无人的路边，将座椅往后移了开来 稍微休息了一下&lt;br&gt;学姐望着我裤子高高隆起的一包 嘲笑边的朝我吐了吐舌头&lt;br&gt;学姐把身体从副驾驶座移了过来  伸出了玉手 轻抚着我的跨下  大胆的拉下了我裤子的拉链&lt;br&gt;将早已布满青筋的肉棒解放出来 学姐手才刚触碰到  我的肉棒早已涨红直挺挺的从拉链口
笔直的挺了出来 差点就顶到方向盘了 学姐侧着脸 将一头捲发拨到了一旁 张开涂着口红的小嘴
将阴茎整根含了进去 「啊….好舒服」我忍不出发出了声音 仍是紧张的注视着外头
虽然学姐的车子是有贴上反射的黑色隔热纸&lt;br&gt;学姐侧移着身体 将头埋在了我的跨下 两只手扶在了我们两个座椅的中间保持着平衡
学姐温热的小嘴 像是章鱼般紧紧吸吮着整根的柱身 灵活的舌头在口腔中像是搅伴棒般
来回拨弄敏感的龟头 我忍不住按住学姐的头 上下活塞起来 学姐的小嘴紧紧包复了我的肉棒
双颊因为吸吮凹陷了进去 火热的温度在口腔内壁传了过来 学姐用牙齿及嘴唇含咬住龟头冠的部位
小动作快速的上下套弄 搭配舌头不时的刺激马眼 一股剧烈的酥麻快感直窜脑门&lt;br&gt;「哦..学姐…我要射了」我双手扶住学姐的脸庞 腰臀配合着学姐的小口前后晃动&lt;br&gt;看着这样的一个美人 嘴中塞着我的肉棒  正让我姿意的干着她的樱桃小口 一次又一次的
让涨大的阴茎在她的面前进进出出 透明的口水 甚至从嘴角流了出来
一阵猛烈抽插「啊…..射了」我的肉棒抵住学姐嘴里的深处 将大量的精液全送进学姐的小口里
还意猷未竟的在学姐的小嘴里一抖一抖的享受着   学姐喉头一阵滑动 咕噜的全吞了进去&lt;br&gt;我和学姐将前排的座椅往后移倒 快速的和学姐钻到了后座 虽然学姐的车是满大台的 但在这个时候
仍是有些绑手绑脚的 我快速的解去自己全身的衣物 压上了学姐性感的身躯 在后座有限的空间里
将学姐穿着高根鞋的美腿分开 白色短裙下的内裤早已湿了一大片&lt;br&gt;「学姐你已经这么湿了啊…」&lt;br&gt;我吻上了学姐的红唇 学姐马上将热情的红舌钻了进来 我不甘示弱的也搭了上去
两条舌头在空中不停的交缠
透明的唾液彼此交换拉出一丝丝的线条 我双手伸到了学姐的背后
慢慢解去胸罩 将学姐的胸罩丢到了前面座位上&lt;br&gt;将T-shirt整个往上捲起 一对白嫩坚挺的巨乳露了出来 我贪婪的大口啃咬着学姐的巨乳 双手用力的搓揉着
学姐的胸部不仅又大又白 还带着一股淡淡的香味
那种能勾人心魂的气味 软绵绵的触感让人爱不释手
学姐迷茫的呻吟着 双手也不閒着  一只手抓着我的阴茎上下的滑动
一只手紧紧勾住我的脖子将我的脸压得更贴进
学姐的胸膛&lt;br&gt;我慢慢扶起学姐 将姿势乔成跪姿 让学姐像只小母狗的姿势 噘起丰满的翘臀
粗暴的从白色短裙里 扯下了学姐早已湿透的内裤
学姐抬起屁股 一双雪白的玉腿被我左右分了开来 我将白色短裙往上掀起
学姐鲜嫩欲滴的花苞 正等待着我的进入&lt;br&gt;我扶住学姐细致的小蛮腰 将龟头沾了沾花苞流出的蜜汁 对准穴口噗嗤一声 用力的插了进去
或许是太大力了 整台车都晃动了起来 学姐扶住了后倒的副驾驶座椅及后座窗边 勉强支撑住平衡&lt;br&gt;巨大的肉棒 贯穿学姐开合的花办 将花办用力的翻出阴道外
又连带着扯进穴里 湿滑的汁液 从穴口流向了大腿
我用力的拍打着学姐雪白的屁股  白嫩的翘臀一下就留下了火红的痕迹 同时进行着激烈的活塞运动&lt;br&gt;「嗯…啊….你…你比他强好多…..」&lt;br&gt;「又硬又大…啊…..」&lt;br&gt;「学姐妳是说妳的男友吗」&lt;br&gt;「嗯…啊…..你比他..猛多了….啊….」&lt;br&gt;学姐的称讚就像是一帖春药般 我满足的 进行更为粗暴狂野的性爱
巨大的肉棒像是打桩机般 重重的在学姐嫩肉中撞击着 一次又一次猛烈的顶撞学姐的花心
学姐忘情的抬高屁股 更为分开自己的双腿 来迎接最原始的慾望冲击&lt;br&gt;「啊….好棒…..插得好深….」&lt;br&gt;「用力…用力干我…..」&lt;br&gt;「学姐…啊…学姐妳好美….」&lt;br&gt;「用力啊…用力 用力的干我……」&lt;br&gt;整部车摇晃的十分夸张 像是地震般 有限的空间也让我的动作显得十分卡卡的
我察望了一下四周 这里应该不会有人来  我大胆的打开车门 与学姐走到了车外
后车厢的位置
或许是带点紧张刺激怕被偷窥的因素 让我与学姐反而情慾更为高涨&lt;br&gt;学姐趴在了后车厢 一双模特儿般水准的修长美腿 大字型的岔了开了笔直的玉腿像是筊白笱般鲜嫩
白晰 踏着性感诱人的高根鞋 整个腿部线条显得更为修长美丽 我脱去了学姐的上衣 学姐美丽的胴体
在阳光下闪闪发亮 成熟的一头长卷发 披散在滑嫩的后背上 我亲吻着学姐滑嫩的后背肌肤 双手从后环
抱着学姐的巨乳 学姐的小手伸到了背后 扶正了我的肉棒又再进一紧密的插进了学姐的嫩穴中&lt;br&gt;啪啪啪啪 带着水声的撞击声响了起来 与学姐交融的淫液已经从大腿流遍了我们的下半身
学姐被夹在我与车子的中间 像柳叶般前后的摇动 我抚摸着学姐修长的大腿 那种滑嫩紧致的触感真是极品&lt;br&gt;我将学姐翻转了过来 坐到了后车厢上 正面将学姐的双脚交岔抬到了自己的肩上
因交岔而显得更为紧实的肉壁
紧紧咬住我的茎身 虽然有着淫水的润滑 还是让活塞的运动变得有些困难 但却带给我们更强大的刺激感&lt;br&gt;「啊…好紧….好棒」&lt;br&gt;「肉棒  好烫……好大…..」&lt;br&gt;「快干死我了….好棒…..」&lt;br&gt;「用力插进来….快………..」&lt;br&gt;「快不行了….干我….干我….」&lt;br&gt;学姐激烈的甩着长发 双手勾上了我的颈部 双腿移开我的肩膀 岔开夹上了我的熊腰
一对巨乳直接贴了进我的胸膛里
学姐看似快要到达高潮般 一双雪白玉腿死命的夹紧我的腰际 胸前染上了夸张的红潮
性感的红唇发出了混乱的喘气声&lt;br&gt;「快要…要高潮了…..用力的干我….」&lt;br&gt;「今天..是安全期 射进来」&lt;br&gt;「我要你用力的干我  射进我的体内」&lt;br&gt;「用力啊….啊…..用力」&lt;br&gt;我用力的搂住学姐的细腰 一次又一次用力的干进学姐的嫩穴里  用粗大的阴茎
直挺挺的抽插着学姐快达高潮的蜜穴中&lt;br&gt;「学姐…我要用力干你」&lt;br&gt;「学姐好美……」&lt;br&gt;「可以干学姐的小穴 太棒了」&lt;br&gt;「学姐…学姐……要射了」&lt;br&gt;</content></item></essay>