<essay><item><title>女友在公车上</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;去年五一的时候，和女友出去逛街。&lt;br&gt;各位国内的兄弟可能知道，一到过什么节的时候，车上总是人山人海，和传
说中「女性凌辱天堂」日本的地铁完全是有过之而无不及。&lt;br&gt;我和女友被挤在靠窗口的地方，她靠在一个座椅的靠背上，我就紧紧地抱着
她。呵呵，在这种人山人海的地方，紧贴着女友的窈佻腰身和丰满大腿的感觉实
在是舒服，我就这样在她身上压啊压的……&lt;br&gt;女友显然也有感觉（我那一条肉棒已经死死地贴在她双腿之间了），脸红红
地低声说：「你干什么啊！这是在车上！」&lt;br&gt;呵呵，知道女友很腼腆的，我笑了笑，也就没用我的弟弟去戳她了。&lt;br&gt;假日的车总是开得很慢，摇啊摇的。我似乎觉得女友身子动来动去，觉得很
奇怪，就把她抱紧了一些，可是仍然感觉她在躲避什么。悄悄往她身后一看，没
什么啊？并没像我想像的那样有色狼在摸她。哎，那你在躲什么啊？&lt;br&gt;再仔细看看，咦？女友柔软的臀部居然正好压在一个男人手上。那个男人二
十多岁，大概跟我差不多大，坐在窗边的座位上，手握着前面的椅背把手，女友
背靠着椅背，却正好将自己的臀部压在对方手上。&lt;br&gt;那个男人眼睛望着窗外，似乎什么都没感觉到。嘿嘿，我才不信，这小子的
手背古怪地握住离身体老远的椅背扶手，正好压在我女友屁股的正中偏下最柔软
的地方，要说什么都没感觉到简直不可能。&lt;br&gt;邪心顿起，我悄悄地抱着女友随着车辆的开动而缓缓摇晃起来，这样一来，
女友柔软丰满的臀部就完全可以说是在那男人的手上来回按摩。呵呵，他连手都
不用动，就可以充份体会我女友身体的感觉了，真他妈的幸福！&lt;br&gt;女友显然也感觉到自己的敏感部位正在对方手上摩擦，我都可以看到她的小
脸一下子变得通红，可是她又不好意思说什么，只是悄悄地想把臀部挪开……想
想我也真是过份，女友只要一挪开，我就假装车辆的晃动，把她又压回去……&lt;br&gt;那男人也没望着窗外了，感觉到一个女孩的敏感部位在自己手背来回磨动，
说不定以为我女友是自愿的淫荡，也就大胆起来。&lt;br&gt;当时是五月份，天气已经变热，女友正好穿了一条薄薄短裙。本来是因为我
喜欢她露出自己美好的双腿，想不到却被别人佔了便宜。&lt;br&gt;那男人无耻地将两只手都放在女友这边，还把身子向前倒下来，趴在我女友
靠的椅背上，假装睡觉，这样周围其他人就看不见他双手的活动了，暗地里却把
手掌翻了过来，改用手心贴在我女友的臀部。&lt;br&gt;只隔了一层薄薄的布料，女友显然感觉到他手上的热气，顿时如触电一般绷
紧身子，却由于我一直紧抱着她而无法移动。我悄悄瞄去，那男人甚至将另外一
只手伸进了我女友的裙摆，在她大腿上轻轻滑动。&lt;br&gt;女友如遭电击，身体开始用力的挣扎。我恰如其分地问道：「你怎么了？被
挤得难受吗？」&lt;br&gt;她不好回答我，而四周的确又是人挤得厉害，也只好默默忍受着那男人的骚
扰。&lt;br&gt;见到被如此抚摸都没有出现问题，那男人越发大胆，将头也靠在了我女友臀
部上。因为视角所限，我实在看不清楚那男人还在干什么，大概仍然在抚摸我女
友的大腿吧，因为女友仍然红着小脸默不出声。&lt;br&gt;突然，女友轻呼一声，一下子把我抱紧，头也埋在我胸前，整个身子能够感
觉到在不断地抖动。我假意低头问她：「怎么了？身体不舒服吗？」透过她的长
发望去，哇塞！夸张！！&lt;br&gt;因为四周非常拥挤，车上那个男人又是趴着装睡，所以我和女友那里形成一
个死角，几乎没有其他人能看清楚发生了什么，除了我自己。&lt;br&gt;原来女友并非全身发抖，她身体的颤抖，竟然完全是因为她的下身在前后耸
动。我并不清楚那个男人到底在她的裙子里面做什么，然而想也能想到。他虽然
仍然装睡，但一边肩膀却奇怪地快速抖动，而我女友的屁股更是以奇特的节奏在
来回摇动……我很不想这样形容，不过，那个动作，就好像有人在抽插她的小穴
一样。&lt;br&gt;我靠！那个男人到底在干什么？我完全无法得知，只是想像着女友柔软的大
腿被一个陌生男人抚摸，甚至连最隐密的小穴都可能遭到侵犯，便感觉到一阵欲
火难以熄灭：你被其他男人这么玩都可以，我岂能示弱？&lt;br&gt;我抱着女友的双手也向下移动，很快地就捏住了她的两片臀肉，然而女友恍
如不觉，仍然不知羞耻地摇动着腰部，将柔软的、只属于我一个人的屁股往另外
一个男人手上来回摩擦。&lt;br&gt;那个男人继续装睡，也没看到我在做什么。我继续移动，顺便用力拉了一下
女友的臀部，将我已经怒涨的肉棒紧紧贴在她的阴阜上……顿时有了种奇妙的感
觉。女友的胯部来回挺动，紧紧压着我肉棒根部的同时，也能感觉到她私处美妙
的嫩肉也似乎在不断撞击着我。更奇妙的是，我几乎能感觉到那个男人的动作。&lt;br&gt;还好，尽管女友已经开始微微地喘气，那个男人只是用手指在她内裤上面按
动而已，并没有像我想像的那样进入到女友阴部。但即使如此，女友也已经受不
了，下身不断地随着对方的节奏晃动不说，小小的嘴巴中也开始低低地呻吟了起
来。&lt;br&gt;实在忍受不了如此诱人的场面，我狠狠地把女友一拉，隔着短裙将肉棒插入
她双腿之间。只见那个男人一下子就把手缩了回去，整个身子都一动不敢动，显
然是害怕我发现了。女友也僵在那里，不知道该对我说什么，也不知道我是否发
现了。&lt;br&gt;我只是悄悄在女友耳边说道：「我想要你了哟！」&lt;br&gt;她羞红了脸，不过还是放下心来，娇嗔地说道：「你坏死了，整天就知道这
个。」&lt;br&gt;后来我和她逛完街后立刻就打Ｔａｘｉ回家做爱，呵呵，女友那里我稍稍抚
摸了一下就立刻水流成河，很轻松就进去了。嘿嘿，让我想不到的是，我插了进
去不久，女友就对我说：「啊……今天在车上……嗯……我后面那个男的……啊
……&lt;br&gt;慢点……慢点……噢……那个男的好讨厌……啊……不要这么用力……啊…
…那个男的好讨厌，居然……轻一点……居然来摸我……噢……「&lt;br&gt;「你居然被摸了？」我故意生气地问，然后狠狠地往里面一戳。&lt;br&gt;「不是……啊……不要这么狠……没摸多久……啊……啊啊……我没有让他
怎么样的……啊啊啊……」&lt;br&gt;</content></item></essay>