<essay><item><title>路过暗巷被击晕(5)</title><author>床上伴侣</author><content>没有人想过的，一个女生居然会愿意脱光光的在课室里等别人买东西
回来给她吃。其实我也是不知道到底为什么会这样做，心里明明一直想着不要再
让人看见裸体的样子，可是现在却……&lt;br&gt;忽然间走廊外面传来一阵跑步的声音，而且好像是向着我这间教室冲来的。&lt;br&gt;「是天？不对不对，要是天的话，没理由要跑啊！可是要是不是天的话，那
到底会是谁？」心里充满了疑问。&lt;br&gt;「真是麻烦，我怎么会把语文课的课本给留下来了，人都跑光了，只剩下我
回来拿课本，真是倒楣。」听到一把男生的声音。&lt;br&gt;「糟了，脚步声越来越近，看来他真的是我班里的人，可是我现在光着身子
呢！该怎么办？要是我再待在这里的话，一定会被他看见的，可是我又不能从课
室跑出去，这样一定会跟他正面碰倒的。到底该怎么办呢？」&lt;br&gt;这时候我想到了一个很愚蠢的方法，不，也许是天使告诉我唯一能救我的方
法：就是蹲在教室里门的后面，当那个男生打开门进来后，我就在他回位子的时
候走出去，这样不就行了吗？「不行不行，他打开门后回头怎么办？要是门外面
有人怎么办？没时间想那么多了，虽然是很愚蠢可是不就是唯一的方法吗？相信
自已，相信这个方法吧！」在心里不停地跟自已说着。&lt;br&gt;就在那脚步声停在教室门外的瞬间，我刚好跑到了门口蹲下来，而门也跟着
打开了。&lt;br&gt;门打开后我看到一只脚踏进了我的眼前，「千万不要发现我，千万不要发现
我……」这时候心里一直想着，而同时也听到了自己强烈的心跳声。&lt;br&gt;接着我看见那只脚向前再走了一步，脚步声也开始前进了，这时候我已经开
始看到那个男生的背面了。虽然只是短短的几秒，可是那个男生现在正在我的面
前，他和我的距离最多也只是有一只手的位置，要是他现在把头转过来，绝对是
百份之百看到他的同班同学全裸在他的面前。&lt;br&gt;这时候我蹲在地上已经不敢想像任何的事情，看到那个同班的男生就在自已
前方，而自已却一丝不挂的蹲在他的背后，我感觉到我的心脏好像快要裂开的样
子。&lt;br&gt;「不对！现在要做的事不是在这里蹲着，而是在他看见你之前尽快逃出去，
要是再蹲着的话，他就百份之百会看见我的裸体喔！那到时候可就惨了。」理智
在紧急的关头告诉了我这件事。&lt;br&gt;「没错，我现在应该要逃出去才对……糟了，我的脚怎么动不了？好像被施
了魔法一样，完全使不上力气。难道我就注定会被人当成一个喜欢脱光光的女生
吗？动啊！快动啊！」&lt;br&gt;这时候我的脸一边细心留意着那个男生有没有回头，一边希望我的脚可以快
点动。&lt;br&gt;「唉，真是糟糕透了今天。」忽然间听到那个男生说了这一句话。&lt;br&gt;眼见那个男生的头快要转过来了，可是自已的脚却动不了，难道我就真的会
被当成一个变态？&lt;br&gt;可是忽然间不知道是天使还是恶魔听到了我心里的声音，我的脚可以动了。&lt;br&gt;可是因为太过突如其来，我连心理准备都还没有，脚一下子就把刚才的全部
力气给用出来，身体一下子就往前冲了，就像跑步选手起跑时候的动作一样。&lt;br&gt;结果这一冲撞到了前面的书桌，在撞到书桌后我马上就转身跑出教室，因为
我知道要是我再留在那里，要是被那个男生看到脸的话，我就真的是怎样也说不
清了。&lt;br&gt;逃出教室后我已经不管那个男生到底有没有看见我，也不管走廊外到底有没
有其他人，身体只是冲向女洗手间的方向。&lt;br&gt;跑进女洗手间后我才开始慢慢地冷静下来，看着女洗手间里的镜子，看到了
镜子里反映出一个一丝不挂的女生，而且脸还红得很。在安静的女洗手间内，就
只有心跳声不停地跳动，心里一直想着那个男生到底有没有看到我？看到的话又
看不看到我的脸？知不知道是我呢？心里一大堆的疑问。&lt;br&gt;当我回过神来的时候，是在听到外面传来天说「诗诗，你在吗？」之后的事
了，当时我还呆了一会才回应他。打开女洗手间门的时候，天的表情好像很冷静
的样子，看到我全裸的样子并没有任何觉得惊奇的表情，天反而是从他的手里把
我的手提包给拉过来了，说叫我先把衣服给穿上。不知为什么这个时候，我完完
全全没有那种怪天的感觉，没有怪他要我在教室里脱光衣服，反而觉得他很温柔
的感觉。&lt;br&gt;把衣服穿好后从洗手间里出去找天了，本来心里有很多话想对天说的，可是
天看到我穿上衣服了就走过来跟我说了一句：「没事了，我已经知道是怎么一会
事，事情我都已经解决了。」&lt;br&gt;后来我问起天怎么会知道我在女洗手间，还有怎么知道我没穿衣服。天才告
诉我说，那天他买麦当当回来后，那个男生就过去跟天说刚才看到了一个裸女，
可是只看到她的背面，可惜没看到脸。之后天就知道是我了，天就跟那个男生说
他看ＡＶ看多了给瞒了过去。而我既然是全裸的跑出去，那衣服就当然会放在包
包里，所以就拿着包包来找我了，既然我是光着身子，那么就不会跑去人多的地
方，最理想的地方就是女洗手间了，不是吗？
第五章：雪诗的暴露慾望&lt;br&gt;越接近圣诞节，天气就越来越冷，大街上每个人在出门之前都会穿上厚厚的
衣服，可是当无情的冷风吹过大街的时候，大街上的人的身子也不禁抖颤起来。&lt;br&gt;不过要说到大街上最可怜的，应该就是像我这种即使天气多冷还是要上学的
女学生吧，即使上半身穿着多厚的衣服，下半身也只能够穿着一条不算太长的裙
子，当女生真是命苦啊！&lt;br&gt;在刚踏进教室的时候，给人的感觉已经跟平常的不一样了，大家都留在自已
的位子上，只有莎莎跟平常一样看到我一回来就过来找我聊天。&lt;br&gt;「诗诗，我们放学后不如一起去……」莎莎说。&lt;br&gt;「不了，最近的天气很冷，我想早点回家去。」「真扫兴，还打算找你一起
去嚐嚐新开的那家咖啡店。」「莎……莎莎。」「怎啦？」「你不觉得冷吗？你
看，班上的同学全都冷得发抖了。」「不会啊！你看。」接着莎莎从她裙的袋子
里拿了两颗暖蛋出来：「要不然我送你一只吧，看你的样子好像很冷的感觉。」&lt;br&gt;「嗯，谢谢！」「那下次我们再去好了。」「嗯。」「叮当！叮当！叮当！
叮当……」才刚听到放学的钟声，我就已经把东西都收拾好准备回家去了。因为
在今天早上就已经有点不太舒服，头也感觉到晕晕的，所以在回家的路上，我的
脑子里也只是想着一件事，就是尽快回家去泡一个热水澡。&lt;br&gt;「我回来了！」踏进家里的时候喊了一下，然后二话不说的跑进了浴室把热
水放出来，在看着热水流出来的同时，也开始把身上的衣服都脱下来。&lt;br&gt;可是当我刚把衣服都脱下来打算去泡我的贵妃浴的时候，这才想起我忘了拿
替换的衣服了。&lt;br&gt;「怎么办呢？光着身子去拿的话可是有够冷的，对啊，叫妈妈拿来不就行了
吗？」接着喊了几声妈妈，可是都没有回应。&lt;br&gt;「奇怪？怎会没人呢？」这时候才想起爸爸跟妈妈在两天前出国旅行了，现
在家里只有自已一个。&lt;br&gt;算了，还是先泡完澡再说。可是就在刚下水不久后，不知不觉中却睡着了，
可是这次却做了一个让我有再次裸体外出冲动的梦。&lt;br&gt;在梦里我看到那次在游泳池的时候所发生的事，当时我只披着那条长度刚好
把屁股包住的毛巾，可是眼前却出现了几个大男生，而他们的目光全都集中在我
的身上，那时候的那种羞耻感觉又再一次在我的脑里重现了。&lt;br&gt;那种感觉到底是……正当我还在想那种感觉到底是什么的时候，我又看到了
那次我只穿着一件雨衣，全裸地跑去７－１１买东西的画面。那时候我只是隔着
一件雨衣在跟天聊天，那时候想当着他的面前把雨衣脱了的那种兴奋的感觉到底
是……最后还赤裸裸的由天的家走回自已的家里，这种一次又一次所感受的兴奋
感觉到底是……就在这时候，现实把我给拉回来了，我发现我放的热水都已经变
冷了。可是正当我起来打算回房间拿衣服，把浴室的门打开的时候，刚刚梦里所
感受到的兴奋又再一次重现在我的脑海里，这种兴奋的感觉让我整个人也热了起
来。&lt;br&gt;「我要再尝试一次那种感觉。」这时候我的心里只是这样想着。&lt;br&gt;一丝不挂的走出浴室后，我看看家里的大钟，才发现我原来已经睡了差不多
半天了，现在已经是半夜的１２点了。在晚上，外面的天气已经变得很冷，可是
我的身体却一点也不觉得冷，只要一想到刚才梦里所发生的事，全身上下也不禁
热了起来。&lt;br&gt;「我要出去，就这样一丝不挂的出去。」心里的慾望不停地告诉着自已要这
样做，脚也开始走向大门的方向。&lt;br&gt;可是当我走到大门正打算把门给打开的时候，忽然间好像听到理智的声音在
说：「你这样一丝不挂的想去哪里啊？」可是心里的慾望把那理智的声音给挡住
了，而手也继续把大门给打开了。&lt;br&gt;把大门打开之后，门外的冷风彷佛让我整个人都冷静了一下：「要是我这样
子真的一丝不挂连门匙也不带出去的话，那我明天开始就注定再也回不了这个家
了。」虽然冷风是把我冷静了一下，可是冷风的力量却不足以让我心中的慾望消
退。&lt;br&gt;在我想了一下之后，决定把门匙放在家里门外的地毯上，就这样踏出了我的
全裸旅程。&lt;br&gt;可是当我把家里的大门关上后，忽然间却好像失去了目标一样，因为我没有
想过我到底想要出来做什么，也没有想过到底要去哪里。可是即使是这样，身体
却一直往下移动，彷佛真的希望就这样一丝不挂的走到大街上。&lt;br&gt;走到大街后，大街上的冷风不停地在我全裸的身躯上走动，彷佛像有无数的
手在抚摸着我的身体似的，让我整个人马上软了起来，就连手也在不知不觉中跟
着这些风不停地在抚摸着自已的身体。这个状况我想也许从来没有人想过，会有
一个女生在半夜，一丝不挂的在大街上自慰。&lt;br&gt;眼里看着自已在大街上做出这种不知羞耻的事，可是却又按捺不住自已心里
的慾望，即使知道不应该这样做，可是身体所感受到的快感却又无法平息下来。&lt;br&gt;「我要……我要知道那种让我感到兴奋的感觉到底是什么，我要……让别人
看见我的身体，我一丝不挂的身体。」心里的慾望正在告诉我。&lt;br&gt;当我回过神后，我的心里已经迫不及待地想马上找个人让他看看我全裸的身
体，我已经不去想让人看见后我会怎样，也不顾会让人被看成变态了，只是想按
照心里的慾望去做。&lt;br&gt;可是该去哪里找人呢？现在是半夜的１２点多呢，而且大街上又这么冷。&lt;br&gt;「不对不对，７－１１不就是会有人吗？」这时候我心里忽然想到了那次去
７－１１买东西的事。&lt;br&gt;「可是……还是不行，那里有监视器，要是我全裸跑进去的话，会被拍摄下
的。」「不管了，给拍下就拍下吧，我现在只是想找人看我的裸体。」心里也完
全被慾望占据了。&lt;br&gt;当我来到距离７－１１还有一条马路的时候，我还是先观察了一下，发现在
７－１１里面只有一个男店员，看他的样子应该只有１７、１８岁，跟我差不多
的年纪。&lt;br&gt;看到这样的情况，我不知从哪里来的勇气，一丝不挂的往７－１１的方向走
过去。可是当我走到距离７－１１门口还有一段小距离的时候，那个男店员就发
现了我，而且还跑了出来。&lt;br&gt;这个时候我跟那个男店员已经四目交投，我也发现那个男店员的眼睛正注视
着我全裸的身体，就在同时，我的身体也开始慢慢地感受到那种莫名的兴奋。这
时候我没有任何想逃走的想法，只是在享受那种兴奋的感觉。&lt;br&gt;「那个……请问……小姐你……」那个男店员先开口说话了。&lt;br&gt;「……」我并没有问答他，因为也想不到要回答什么。&lt;br&gt;「小姐你是不是被强暴了？」「……嗯。」强暴？才没有这回事，不过要是
你想强暴我的话也可以喔！&lt;br&gt;「那……有什么可以帮到小姐你？」那个男店员的眼睛一直停留在我的身体
上。&lt;br&gt;「……」帮我吗？那你可以帮我些什么吗？&lt;br&gt;「不如小姐你还是先进来吧，外面很冷。」「不行……我不可以进去，里面
有监视器的，要是我进去的话……」这时候理智还是告诉了我这个事实。&lt;br&gt;店员看到我还是一丝不挂的站在外面，忽然间好像明白了，就回去把店里的
监视器关了。&lt;br&gt;「我把监视器关了，小姐你还是先进来再说吧！」「嗯……谢谢！」接着我
便踏进了７－１１，正确来说是一丝不挂的踏进了７－１１，这还是我头一次真
正地一丝不挂的出现在７－１１。&lt;br&gt;「那个……小姐，我可以有什么帮到你的吗？」在踏进７－１１后那个男店
员问。&lt;br&gt;「你可以抚摸我，给我一些温暖吗？」理智已经被慾望占据了。&lt;br&gt;「什么？这……」店员用很惊讶的眼神看着我。&lt;br&gt;「可……以……吗？」一面用很小的声音把这句话说出，我一面装出一个楚
楚可怜的样子。&lt;br&gt;「小</content></item></essay>