<essay><item><title>纯情女友的坠落(6)</title><author>床上伴侣</author><content>br>「再……再……就只……再来一次……我好想要……求求你……」&lt;br&gt;葵红晕着俏脸，似要滴出水来的美目满含春意地看着正田，无比羞涩地央求
他再一次与自己合体交欢、共赴云雨、缠绵不休。&lt;br&gt;「唔……」&lt;br&gt;正田看着身下绝色的清丽少女如此哀求，顿时感觉自己雄风再起，毫无犹豫
地俯身低头一口含住了葵的樱唇小口，追逐着那丁香小舌，以这缠绵的舌吻表示
了赞同。两人激烈的口舌交缠起来，交换着彼此的唾液，吻得滋滋作响。&lt;br&gt;就这样，新一轮的交欢又开始了，葵躺在床上，头歪在一边，亮丽的秀发凌
乱地铺在枕头上，却依然显得那么顺滑，红红的绝美俏脸上，月眉好似难过的微
微蹙着，长长的睫毛盖着此时紧闭着的双眼，鲜豔的樱唇张开着，从中蹦出一段
段惹人心痒难耐的诱人娇啼。&lt;br&gt;胸前两个大小适中的丰满乳房，即使躺下了依旧坚挺，凸起的乳头高高的竖
着，诱人之极。两条白玉般的皓臂分别拉着自己的一条修长大腿，使两条美腿大
大的叉开，曲起在自己身体两侧，几乎要拉开成了一字形，好让两腿间那正在她
鲜嫩美穴中肆虐的大肉棒能够更方便的抽插自己。&lt;br&gt;正田就跪坐在葵的两腿之间，与葵大腿贴着大腿，挺起自己的大肚皮，将自
己的肉棒一下一下有力地插入那肥美多汁的肉穴之中，不停地发出咕叽咕叽的响
声。&lt;br&gt;（啊……啊……好……好棒……好厉害……果然自己在家自慰是跟这个东西
没法比的……对不起了，秋人君……就……就只是今天……只有今天而已……）&lt;br&gt;「乎乎，小葵的小穴将我的肉棒整个都吞进去了呢，啊……小穴里面真是温
暖，真舒服啊。」&lt;br&gt;正田品尝着身下柔软温暖多汁的蜜穴，享受着无比美妙的佔有感觉，不停地
挺动着下身，一下一下使劲地干着这让人迷恋不已的性感尤物，干得葵发出声声
娇啼，呻吟不绝。&lt;br&gt;「明明和男友有约会，却偷偷地跑来让我干，真是淫乱的骚货啊！」&lt;br&gt;正田兴奋得不断地在嫩滑多汁的肉穴中进进出出，咕叽咕叽地肏干个不停。&lt;br&gt;「不……不是……我不是……因……因为……今天……是最后一次……」&lt;br&gt;葵羞红着俏脸，被肉棒一次一次大力地干着，娇躯随着次次的顶肏不停地晃
动。&lt;br&gt;「知道了，知道了，那好，今天我一定会让你非常非常满足的！」&lt;br&gt;正田也不多说，已决定要使出浑身的解数，一定要将这美豔尤物肏得魂飞魄
散，让她终生难忘。&lt;br&gt;正田瞬间加快了抽插的速度，狠狠地用力肏干起来，嫩滑多汁的肉壁被大龟
头紧密地摩擦着，葵期待着每次大肉棒的进入，肉棒抽出时的那一瞬间空虚总能
被马上下一次的刺入而充实化解，激烈的抽插间蜜汁到处飞溅，快速的摩擦让葵
感到激流遍布全身，白嫩的乳房被带着不停地摇晃。&lt;br&gt;「啊……啊……好……激烈……啊……」&lt;br&gt;葵舒爽得身躯微颤，脸上出现了更是似愁似恼的销魂表情，眉间微蹙，双眼
紧闭，腰间也不由地开始了扭动，仿佛要躲避，却正好配合了男人的抽送。&lt;br&gt;正田加速抽插，每一下都猛烈地直插到柔软鲜嫩的肉穴底部，直击花心。葵
感觉到触电一般的猛烈快感不断袭来，蜜穴子宫又开始了阵阵抽搐。&lt;br&gt;「啊……又……去了……泄了……啊……」&lt;br&gt;葵那敏感的身体毕竟经验尚浅，很容易地就被拥有高潮技巧的正田在刻意为
之的情况下送上了又一个高潮，滑腻多汁的蜜穴一阵紧缩，从花心深处就喷出一
股淫水，几下子，葵就被正田插得欲仙欲死，阴精四溅。&lt;br&gt;「好舒服……啊，好舒服的感觉……啊！！！」&lt;br&gt;虽然葵又被自己送上了巅峰，但正田还远远没有满意，他将肉棒抽出，将葵
的娇躯搬过去，使她面朝下跪在自己的身前，要从后面进入她的娇嫩小穴。&lt;br&gt;葵被这个姿态摆弄得满脸红晕，羞涩地默默用手肘撑着床面，顺从地翘起丰
臀，媚眼中春水无限，静静地等待着正田大肉棒的进入。&lt;br&gt;从这个角度看去，葵性感而白玉无瑕的背部一览无馀，配合上小腰和丰满圆
润的挺翘臀部，那曲线美妙得让人不得不感慨造物主的神奇，女性的曲线美和性
感体态在葵的身上得到了最完美的展现。&lt;br&gt;正田从后面欣赏着这骄人的嫩穴，浑圆挺翘的雪臀，性感的身姿，淫水使得
阴唇显得如此娇嫩欲滴，忍不住就挺起肉棒滋的一声刺了进去。&lt;br&gt;「啊……」两人同时舒爽得叫出声来。&lt;br&gt;葵娇嫩柔软的肉壁紧紧地套弄着突然刺入的肉棒，感到无比的充实和饱满，
鲜嫩多汁的美穴随着肉棒粗暴的进出不断的湧出阵阵的浪水，顺着交合处不住滴
下，阴唇被抽插得不停翻滚，鲜嫩肉壁被大肉棒带进带出。&lt;br&gt;这样新的体位交合又让葵尝到了完全不同的快感，娇羞舒爽的感觉不断冲击
着她的神经。&lt;br&gt;在这个姿势下，进入的肉棒让葵感觉到如此的真实、滚烫而坚硬，本就已经
被身体熟悉的大肉棒更加清晰地烙印在了葵的小穴里，感受着它的每一个形状和
细节以及带来的一波波快感的冲击。&lt;br&gt;大肉棒粗鲁地开垦着这经验尚浅的紧窄嫩穴，每次进出，正田的大腿都打在
葵挺翘的雪臀上，带出一阵蜜汁浪水的同时发出啪啪啪的响声。葵的小穴和雪臀
被撞击而发出的淫靡响声，不停地回荡在这个房间中。&lt;br&gt;葵被这个姿势插得欲仙欲死，快感猛烈的袭来，她散着秀发，忍不住开始主
动地扭动雪臀，美丽的脸颊充满了欲望和满足之色，高亢地呻吟起来。&lt;br&gt;「啊……好舒服……啊……嗯啊……啊……」&lt;br&gt;正田更加猛烈地抽插起来，操起葵的小蛮腰，急速抽动，下下沉重有力，直
插到底，葵似乎又顶不住了，雪臀摇摆得越来越大。&lt;br&gt;「啊……用力……用力……我又要来了……嗯啊……」&lt;br&gt;葵开始疯狂得扭动着雪臀，柔软嫩滑的蜜穴紧紧地夹着体内的大肉棒，蠕动
缠绕着，任由大龟头狠狠地深入撞击着花心，蜜穴子宫又开始了阵阵的痉挛。&lt;br&gt;「啊……我又要不行了……嗯啊……好舒服啊！！！」&lt;br&gt;大量阴精喷射而出，溅向依然在嫩滑的娇豔花穴中驰骋的大肉棒，虽然葵已
经高潮泄身，却依然挺翘着雪臀，承受着正田更加猛烈的抽动，任由坚硬野蛮的
大肉棒肆虐自己娇嫩的花穴，粗鲁地挤开嫩滑紧窄的肉壁，一次次重重地撞在花
心。&lt;br&gt;又是几十下猛烈的抽插，正田终于控制不住精关，肉棒紧紧地抵住葵娇嫩的
花心，向里面喷射出滚烫强劲的精液。&lt;br&gt;又一次中出，浇得葵欲仙欲死，手再也支撑不住，整个上身都趴在了床头，
挺着美臀，娇柔地承受着精液一次又一次的强劲射入，娇躯狂颤，小穴一阵阵的
抽搐、痉挛，蠕动按摩着射精中的肉棒，贪婪地吸取着每一滴射入蜜穴深处的精
液。&lt;br&gt;葵舒爽无比，娇声连连，又一次达到了身心的极度愉悦，享受到了女人被射
入的绝顶幸福快感。&lt;br&gt;转眼间，两人又变换了姿势，正田躺在床上，而葵背靠在他的怀中坐在他身
体之上，两人下体依然紧紧地连在一起，大肉棒插在柔软多汁的嫩穴之中，被滑
腻的肉壁癡缠着，吸着不肯放走。&lt;br&gt;葵自己主动地在正田的身上起伏着，让插在体内的肉棒慢慢深入插进阴道最
深处，然后在缓缓起身让肉棒慢慢抽出，带着肉壁一起翻出，溅出点点浪水，然
后再次深深插入，她羞涩娇柔地主动动作着，不一会儿就娇喘嘘嘘，香汗淋漓。&lt;br&gt;葵开始稚嫩地扭动自己的腰肢，大龟头顶着花心，被缓缓研磨着，磨得葵舒
爽万分，娇声连连，快感不断。正田也被她娇柔稚嫩的动作弄得心底像被挠痒痒
一样的难受，两手托起葵的两条玉腿，就用下身往上顶肏起来。&lt;br&gt;「啊啊……啊……好爽……好舒服……还是你厉害……啊……」&lt;br&gt;正田突然的动作瞬间将葵带进了快感的深渊，现在葵不止满脸红晕，整个娇
躯都已经带上了情欲的豔红，再加上香汗和体液，显得肉光无限。&lt;br&gt;「啊……啊啊……嗯啊……」&lt;br&gt;正田托着葵的美腿，急速地挺动着下身，伴随着葵纤腰配合地扭动，肉棒不
断深入地狠狠插进浪水满溢的肉穴中，激烈的快感瞬间淹没了葵的意识，葵的头
倒向一边，秀发无力地垂向一侧，表情几近失神，「啊……还要……还……啊！
啊……去了……要去了！啊……啊啊啊啊啊啊啊啊！」&lt;br&gt;在葵高声浪叫的同时，正田的大肉棒也发射出了大量的精液，直射进花穴深
处。&lt;br&gt;精液一次次喷射击打在子宫壁上，每次都引得葵的美丽性感娇躯不停颤抖，
阴道阵阵痉挛，子宫阵阵抽搐，蜜穴紧紧的夹着体内喷射的肉棒，贪婪得吸取着
精液。&lt;br&gt;肉棒被阴道蠕动着缠绕刺激，猛烈地喷出巨量的精液，不一会儿就装满了葵
娇嫩的子宫，溢出了嫩穴，顺着肉棒根部缓缓流下，直至床单之上。&lt;br&gt;葵爽得几乎晕了过去，全身闪着妖豔的红晕，被汗液和混合的各种体液润湿
的娇躯肉光无限，上身早已经倒进了身下男人的怀中，她清晰得感受到精液填满
了她的子宫和小穴，原本平滑细腻的小腹都几乎有些隆起，葵感觉她整个人都被
正田这个大叔的精液装满了，她的整个娇躯都被他的精液侵犯感染了，她已经被
正田用精液打入了深深的印记。&lt;br&gt;发洩完毕后，正田托着葵的娇躯，将大肉棒从肥美肉穴拔出的一瞬间，葵竟
然爽得失禁了！金黄色的尿液从小穴顶部向身前喷出，画出一道弧线，和小穴中
被大量注入而不停向外溢出的精液一起，滴落在床上。&lt;br&gt;「哈啊……啊啊……停……停不下来啊……」&lt;br&gt;失禁的快感混合着高潮的馀韵，一起冲击着葵那本就快崩溃的脆弱神经……&lt;br&gt;就这样，两人不断变换着各种姿势，一次又一次地激烈交合着，肉棒不断地
在嫩穴中穿插驰骋，强壮坚硬得似乎永远都不会疲累，蜜穴不停喷吐着蜜汁，被
肉棒肏得咕滋作响，柔软的肉壁不断蠕动，缠绕紧夹着肉棒，抚弄按摩着，诉说
着无尽的温柔和依赖。&lt;br&gt;葵嫩滑多汁的小穴已经彻底被这根大肉棒染上了标记，成为了它的所有物。
两人下体不断碰撞的淫靡响声，回荡在静谧的房间里，各种体液混合的味道飘散
在空气中。&lt;br&gt;作为一个标准的中年猥琐大叔，正田五郎，原本对葵来说，地位就只不过是
「那个男人」而已。&lt;br&gt;但如今，葵的身体内部已经被深深打上了这个男人的烙印，不光是身体，葵
的整个身心都已经被他慢慢佔领，葵真正的芳心，已经被他侵食了。而正田达到
这一切的手段，并不是依靠那神奇的催眠术，而是他高潮的性技巧和那粗大的肉
棒。&lt;br&gt;果然，在「今天是最后一次」这样的约定下，葵彻底地解放了自己的欲望，
与正田无限温柔缠绵。而这之后呢，今天之后，事情到底会变成什么样呢。&lt;br&gt;此时，葵已经完全被快感支配了整个身心，她不再是那个学校中被无数男生
憧憬着的清纯女神，不再是那个优雅的艺术体操美女，不再是男友身边那个温柔
纯情的女友；现在的她，只不过是一个满脑子只剩下欲望，完全被这性交快感所
支配，只知道追求身下男人的肉棒，追求被他抽插所带来的无限愉悦与快感的妖
娆雌兽！&lt;br&gt;突然，葵的手机响了起来，一定是秋人关心女友的情况，打电话来了。正田
听到铃声，停下了动作，不再抽动肉棒。&lt;br&gt;「啊……求求你……不……不要……不要停下来……」&lt;br&gt;葵难耐地扭动着蛮腰，已经只知道追求快感的她催促着男人继续干她，却完
全没有一点想接男友电话的意思。&lt;br&gt;「嗯？小葵你的手机响了，不是秋人君打来的吗？嘿嘿……」正田邪邪的笑
了起来。&lt;br&gt;「唔……求……求你……继，继续干……啊……干我……不，不要停……哦
……」&lt;br&gt;正田看着葵的娇癡模样，瞬间有了决定。&lt;br&gt;「啊对了，现在，你就把自己的情况说出来，不说的话，今晚就结束了。」&lt;br&gt;正田又开始挺动起身体，肉棒一下一下的进出，挑逗着葵的美穴。&lt;br&gt;「啊……不……不要……不要结束……不……」&lt;br&gt;葵肥美多汁的肉穴被大肉棒抽插着，又享受到了无比的快感。&lt;br&gt;「嘿嘿，那就说啊，说给他听，否则我就不干了。」&lt;br&gt;虽然正田并没有打算接通电话让秋人听到，但他还是想要听葵说出淫荡的句
子。&lt;br&gt;「啊……是……啊……秋人君……哦……我现在，正在……做爱……正在被
干……啊……而、而且……被干得好、好爽……哦……正田君的肉棒……正在插
我……啊……正在肏我……哈啊……好，好厉害……肉棒，好厉害啊……好舒服
……我被干得好舒服啊！……现、现在……正田君的肉棒，啊，大肉棒……还在
狠狠的插我……的小穴……啊啊……好、好棒……哈啊……好爽……我、我……
我要……啊啊啊……要不行了……快……要去了……啊啊啊啊……我要泄了啊啊
啊啊啊！」&lt;br&gt;虽然并没有真的接通手机，但葵对着男友说出这些话时，在无限哀羞中还是
感到了无比巨大的疯狂</content></item></essay>