<essay><item><title>干表姊~意外收获(4)</title><author>床上伴侣</author><content>他们两个离开了我的身体，只见我的两个乳头都充了血，变成红红的像两粒樱桃般，硬硬的挺立在两个雪白的乳房上。柔软的阴毛被淫水和口水弄得一塌糊涂，贴在小腹上，大阴唇早已退开，小阴唇也同时充血张开了，阴道口流着淫水，滋润过少女的性器准备迎接男人的抽插，阴核也都充血勃起！&lt;br&gt;老陈定睛看着我诱人的胴体，淫笑着对老郑说：「老郑，不如我们一起插她试试看。」&lt;br&gt;「哈哈……好提议！来！一起操她！哈哈………」老郑回答说。&lt;br&gt;两个色狼淫笑着，握着两条勃起的大肉棒，向我走过来。&lt;br&gt;「不要！不要过来呀！」我拚命地求饶，但身体却是被扣着站不起来，姿势又是那么的淫荡诱人，两只当然不会放过我了。&lt;br&gt;「老郑，我们先来个「上下」，再玩「前后」好不？」老陈提议。&lt;br&gt;我不知道他说的是什么意思，但一种冰冷的恐怖感从我的脊骨直冲脑袋！&lt;br&gt;他们合力的把躺着的我反转了过来，我便变成跪着的姿势。因为我的双手被绑在脚上，所以上半身是伏在软垫上。这样，我浑圆结实的小屁股便高高的翘起，小穴和肛门都无遮无掩地露了出来。&lt;br&gt;老陈来到我的身后，用他那早已兴奋得变硬的肉棒在我的小穴口磨擦，让我流出的淫水沾满他的棒身。而老郑就站在我面前，抓着我的手臂把我的上身提起。&lt;br&gt;「小骚货，伯伯的鸡巴又来了………」老陈的下身一挺，他的大肉棒便再次插进我的少女嫩穴中！&lt;br&gt;可能是刚才吃下的药药力发作了，穴壁肌肉的感觉比之前更加强烈，我不由自主地〝呀〞的叫了出来。&lt;br&gt;正当我张开小嘴呻吟叫喊，面前的老郑便把肉棒对准我的小嘴，乘机插了进去！&lt;br&gt;「呀…唔……唔………唔…………」我被肉棒塞着嘴巴，无法说话。&lt;br&gt;我便这样被他们同时奸淫着上下两张「嘴巴」。他们的抽插像是有默契的，轮流的推前，把我干得前后不停摇动，他们像在玩乒乓球一样，一个从后奸着我的小穴把我撞前，然后另一个奸着我的小嘴便把我撞向后，来来回回的把我强奸着。因为这样前后的摆动，令到我的一对奶子也不其然地摇动着，我觉得自己像一只被铁支穿着的小羔羊被放在火上烧似的。&lt;br&gt;我一时感觉到身后老陈的阴毛扫过我的屁穴，令我痒痒的；另一刻却是我的鼻子埋在老郑的阴毛丛里，被迫嗅着他的浓烈男人下体气味。&lt;br&gt;「唔………唔…………唔………唔…………」&lt;br&gt;他们奸了我一会后，节拍便改变了，变成两人一起的进，一起的出！这样我便更加辛苦，一时被他们前后推夹在中间，两个洞被塞得满满；一时又两个穴都感到空虚，好不难受！&lt;br&gt;又干了一会，他们的节奏便胡乱了，因为他们开始加快抽插的速度，以至不再理会彼此的配合，只想尽情享受阳具在我体内的舒服感觉。&lt;br&gt;「啊……啊………小雪的小香穴就是好插……啊………啊………爽死我啦……啊……啊………」老陈插我有点反白眼！&lt;br&gt;「啊………她的小嘴也不错……啊………吸得我好舒服……啊…………」老郑也说。&lt;br&gt;终于，他们都到了极点，要射精了！&lt;br&gt;「唔……唔………唔………」我想大声呼叫，因为我刚被餵吃了排卵药，我害怕身后的老陈如果在我的子宫里射精，我真的会怀孕！可惜老郑的肉棒插得我的小嘴满满的，不能叫出，只能空着急！&lt;br&gt;老陈好像看穿我的惧怕，他一面以最快的速度抽插着，以达至射精的最后关口，一面喘着气说：「啊………啊……小雪不用怕……伯伯一定会……插到妳…子宫的…最…深处…才射………包保妳…一定…怀孕……啊………啊………啊………来了……伯伯要射了………啊……啊……干大妳的肚子……啊……啊………啊……………」&lt;br&gt;他猛力的把他的肉棒推进我的小穴里，下腹紧紧贴着我的屁股，我感觉到他在我的子宫里射出了热热的精液……我绝望了！&lt;br&gt;在老陈为我子宫灌精的同时，老郑也把他的鸡巴插到我的喉咙，直接把精液射进我的喉咙里。&lt;br&gt;两只禽兽在我的体内射了很多精液，他们射完了之后都没有立即拔出。老陈用肉棒的龟头阻塞着精液从我的子宫流出，确保他的子孙能以最快的时间游向我的卵子强奸它！而老郑把精液射进我的喉咙后，便要我先吸吮干净他的肉棒才拔出来。&lt;br&gt;他们拔出了肉棒后，我便软弱无力地半跪半躺在地上，屁股仍然高高翘起，小穴流出少量的精液，嘴角也流着多馀的男精，非常淫贱！&lt;br&gt;「来！快快再来！我也要干她的嫩穴！」老郑急急的又要吞了几颗壮阳药，要干大我的肚子。&lt;br&gt;这药真的神奇，他的肉棒很快又再硬直了！&lt;br&gt;「老陈，我们玩「前后」吧！把她放在我身上！」老郑躺卧在地上的软垫上说。&lt;br&gt;老陈没有帮我松绑，只把我从后抱起，我便像小女孩小便一样，中门大开的被抱到老郑身上。&lt;br&gt;老郑把他硬直的肉棒对准我的小穴，然后老陈便把我慢慢放下，我的阴道又被男人的性器官攻佔了！&lt;br&gt;我坐在老郑身上被插着穴，这样我的体重压下，以至他的肉棒插得很深！&lt;br&gt;「啊………不要……不要再干我了……啊………放开我……啊…………」我迷糊中无意识地呻吟求饶着。&lt;br&gt;老郑把我固定好位置后，便腾出双手来搓玩我一对美乳：「小雪，妳自己来动动吧！」&lt;br&gt;「不要……啊………不要………」我口里说着不要，但身体却不自觉的开始听话地摇动着！&lt;br&gt;「啊………啊………小雪真乖！妳也喜欢伯伯的鸡巴吗？啊……啊………我现在反过来被妳强奸着啦！哈哈………」可恶的禽兽还要用说话来侮辱我。&lt;br&gt;那边的老陈也准备加入战团，也吞了些壮阳药补充，他的肉棒也回复了状态。&lt;br&gt;他在那些东西中找出了一个连着假阳具的口带，拿到我的面前。他把假阳具插入我的小嘴里，把皮带扣在我头后，再开动了开关，假阳具便固定在我嘴里转动着。&lt;br&gt;老陈再拿了一个震蛋，在上面涂满了润滑剂，走到我的身后。&lt;br&gt;「小雪，伯伯要帮妳的小屁穴开苞了！呵呵……」老陈淫笑道。&lt;br&gt;我听到他要干我的屁眼，便猛然的想反抗：「唔……唔…………」&lt;br&gt;但老郑手快地把我拉下，紧紧地抱着我，我的胸脯贴着他的胸膛，一对乳头被他的胸口毛磨擦着。他的双腿巧妙地向外一分，便锁住了我的双脚了。&lt;br&gt;我动弹不得，却感觉到老陈把震蛋慢慢按在我的菊花穴上：「先用这个来让妳习惯一下……」&lt;br&gt;我尽力地挣扎，但因为移动的幅度不大，所以未能避开震蛋。&lt;br&gt;老陈把震蛋压在我菊花穴上的力量加大，因为涂了润滑剂的关系，我感觉到我被压着的肛门肌肉慢慢地张开，而那震蛋便慢慢的塞了进我的屁眼里！&lt;br&gt;「唔……唔……唔…………」虽然有润滑剂的帮助，但是屁眼被撑开还是带来痛楚！&lt;br&gt;「呵呵……震蛋进去了！待我开了它便更爽……」老陈说完便开了震蛋的开关。&lt;br&gt;「唔！！！」剧烈的震动从肛门传到全身，我不由得惊叫！&lt;br&gt;「哈哈……老陈，这震蛋震到我插在她的小穴里的鸡巴！超舒服！啊………啊…………」老郑兴奋地淫笑说。&lt;br&gt;老郑紧紧地抱着我，原本未能享受和我性交的欢愉，现在因为震蛋在我肛门内震动着，刺激得我的阴道肌肉也一松一紧地按摩着插在体内老郑的肉棒！&lt;br&gt;被震蛋震了一会，我开始感觉不到肛门传来的痛楚，菊花穴变得有点麻麻的。&lt;br&gt;老陈把大量的润滑剂涂在他的肉棒上，走到我的身后：「小雪，伯伯要帮妳的小屁穴破处啦！以后妳整个人都是我的了，我要插便挤，知道吗？呵呵………」&lt;br&gt;「唔……唔……唔…………」我想用最后的机会向他求饶，可是口里的假阳具令我出不了声。&lt;br&gt;「老郑，帮我抓紧她………」&lt;br&gt;老郑紧紧地环抱着我，一面用舌头舔吻我的脸蛋，一面在我的耳边说：「嗯………小灵真香啊！陈伯伯要帮小雪的小屁屁开苞了，然后我们便同时奸妳的阴穴和屁眼，一定会爽死妳的！哈哈………」&lt;br&gt;「唔！！！」老陈把我肛门里的震蛋一下拔出，令我全身一震。&lt;br&gt;「小雪，陈伯伯的大肉棒进去啦……」话一说完，我便感觉到自己的屁穴又被东西撑开，这次比之前塞入震蛋时更加痛！&lt;br&gt;「唔！！唔！！！」我只能拚命地摇头，尝试令痛楚减轻！&lt;br&gt;屁眼包得肉棒紧紧，以至我能完全感觉到老陈一分一分的推进。&lt;br&gt;十多分钟后，老陈的下腹终于贴着我的臀肉，表示他的整条肉棒已经完全插了入我的直肠里！终于，我身上的三个洞都被真假的肉棒插着了！&lt;br&gt;「嗯……嗯………嗯………」抵受这十多分钟的痛楚已令我筋疲力尽，软软的伏在老郑身上呻吟着。&lt;br&gt;老陈把肉棒停在我的直肠里没有动，却抚摸着我流满汗水的背部：「小雪，妳下面的两个可爱嫩穴现在都插着大肉棒了！爽不爽啊？伯伯等一下会慢慢抽插妳的屁股，一定更爽的！呵呵………」&lt;br&gt;「………」我根本连呻吟的气力都没有了，只是微弱的喘着气。&lt;br&gt;「老陈，你快抽插她，我也好感觉一点刺激！」老郑在我们三个最下面说。&lt;br&gt;两个男人的大肉棒插在我体内，只是相隔一层薄膜，以至他们是可以感觉到对方的肉棒。&lt;br&gt;老陈双手抓着我的两团美臀肉，把肉棒慢慢的退到只有龟头留在我的肛门里，再慢慢地推进去。&lt;br&gt;「嗯…………」&lt;br&gt;这样重复慢插了3、4次后，已经令我的肛门和老陈的鸡巴都沾满淫水和润滑剂，进出变得完全没有阻滞。&lt;br&gt;「好了，我们加快吧………」老陈兴奋道，然后便开始加快抽插的动作。&lt;br&gt;奸了我约十多分钟后，躺在下面的老郑忽然低沈的喘气着说：「啊……啊………不行了……要射了………老陈……你要射了吗……一起射………」&lt;br&gt;「啊………好……一起射……来了………」老陈说罢便加快抽插的速度。&lt;br&gt;我知道他们要把更多的精液射入我的体内，但我已经连说话的气力也没有了，莫道反抗！&lt;br&gt;「来了……来了…………啊………啊………………」老郑开了精关，把大量热腾腾的精液射进我的子宫里。&lt;br&gt;差不多同一时间，老陈也到达高潮了：「啊………啊…………我也来了………啊………………」&lt;br&gt;「嗯………………」我只能以一声呻吟来回应他们的淫辱。&lt;br&gt;我下体的两个美嫩性器肉洞便这样被他们灌满精液了。&lt;br&gt;过了好一会，老陈才从我的屁穴拔出肉棒，然后再把我从老郑身上提起，放在软垫上……
后记
那晚，两个色狼干了我一整夜，到了约夜半四时多才放我走。&lt;br&gt;其间，他们不段以各种方式淫辱我，如吊起来干我，要我穿上各式各样的情趣衣服来强奸我，又逼我吃下不知多少春药，使我有力气应付他们的轮奸………&lt;br&gt;他们奸遍了我身上的所有洞，无数的口交、肛交、性交，整晚没有停止。我想他们每人最少在我体内射了四、五发！&lt;br&gt;他们摄录了很多我被他们轮奸的影片，还有大量的淫照，当中不少是我性器的大特写，还有我流着精液的小穴和屁股的相片。&lt;br&gt;在我准备离开的时候，老陈把我拉进他的怀里说：「小雪，妳如果不想这些影片、相片流转出去，以后就要做我们的小性奴。我们打电话叫妳来便要随传随到，听听话话，乖乖的让我们操，知道吗？」&lt;br&gt;我无奈地只好点头答应了。&lt;br&gt;可幸的是我之后才发现，原来他们给我吃下的排卵药是需要几天才发作效力的，所以我虽然被直接射精在子宫里，都没有怀孕！&lt;br&gt;这事发生之后，我过了几天便和阿伟分手了！因为我知道老陈他们一定会经常电召我给他们淫辱，我没办法不让阿伟发现的！与期到时把事情弄大，不如就一刀两段离开他吧！&lt;br&gt;陈伯伯知道我和男友分了手，没有地方住，便安排了我住在那晚他们轮奸我的地下密室。郑伯伯说反正租他这房间的人不多，便把它改装了让我住。&lt;br&gt;房间很大，三份之一放了我的床、书枱和日用品，另外的三份之二便放置以前的淫具，地下室里还有浴室给我使用。我日常出入可以经过店的后门，而往地下室的楼梯也是在店后，那便不会被人看见我一个少女经常出入成人商店了。&lt;br&gt;他们说我可以正常地出入，如常地上课，更不收我房租，但只是我在密室里的时候便要脱光衣服，一丝不挂，他们也可随时进来干我！反正他们手上有我的裸照和片子，我要让他们继续奸淫已经是事实了！&lt;br&gt;可能因为我现在住在他们的地方，他们也免得麻烦，所以虽然他们是差不多天天都进来奸淫我，但不像先前般刻意要干大我的肚子，反而要我吃避孕药，好使我能不断地被他们奸淫。&lt;br&gt;他们通常都是关店后便进我的房来奸淫我，初时我还是有一点的抗拒挣扎，但经过约一、两个月之后，我已经习惯了！有些时候他们会单独的来，插完我射了精后便离开，有些时候，特别是周末时，他们会留下来整夜奸玩我！如果郑伯伯入了新的货品，他也会找我来试用！什么春药、迷奸药、性玩具、假阳具、情趣衣服……全都来淫辱我！&lt;br&gt;最恐怖是当他们心情不好时，他们会冲进我的房间，按倒我，掰开我的双腿便插入我的身体！没有准备便插入的那种痛楚简直是不能以言语表达！&lt;br&gt;但总括来说，他们也算很疼我这个小性奴，不时也会给我一些零用钱。而我也听话的让他们操，有些时候也会扮作反抗的让他们强奸我，这样他们就更有性慾和征服感！&lt;br&gt;记得有一天，我生病了躲在被窝里发抖！&lt;br&gt;正当郑伯伯走进来要干我，他看见我在震抖着，便立即摸摸我的头额：「哎呀！小雪，妳发烧了！快，快穿回衣服，我去找药给妳！」&lt;br&gt;他一面手忙脚乱的帮我穿上衣服，一面打电话给陈伯伯。&lt;br&gt;陈伯伯很快便拿了药过来给我。&lt;br&gt;吃了药后我便睡着了。两位伯伯买了食物给我，往后几天都没有干我，让我休息，还适心地照顾我。&lt;br&gt;陈伯伯对我说：「小雪，虽然妳是我们的小性奴，但伯伯不是要妳的命哟！我们当妳是子侄一样的啦！」&lt;br&gt;郑伯伯也说：「就是啦！我们很关心的啊！」&lt;br&gt;我感动的说：「谢谢两位伯伯的照顾，我已经好多了！小雪在这里一个人读书，有两位伯伯爱护我，我真是幸运！」&lt;br&gt;之后他们都照样地干我奸我，但也不时的带我出街，买东西送给我，带我去吃好东西。我也乐于做他们饲养的小性奴！&lt;br&gt;很快，我四年的大学生涯便过去了。&lt;br&gt;郑伯伯跟我说：「小雪，妳大学也毕业了，要找工作了。如果搬出去比较方便的话，妳便随便搬走吧，伯伯不会为难妳的。」&lt;br&gt;陈伯伯说：「是啦，至于我们拍下妳的片子和照片，就当让我们有个纪念吧！放心，我们不会放出去的！来来来，这里一小点是我跟郑伯伯的一些心意……」&lt;br&gt;他给了我一笔钱，可以让我在出面租住房间用！&lt;br&gt;我感动满脸泪水：「呜呜……谢谢伯伯……你们对小雪真好………」&lt;br&gt;陈伯伯说：「哎吔！不用谢了！也不是什么啦！」&lt;br&gt;我说：「陈伯伯，郑伯伯，你们对我这般好，我可以认你们做干爹吗？」&lt;br&gt;两位伯伯急忙地回答：「好，好，好干女儿别哭！干爹俩疼死妳了！」&lt;br&gt;不久之后，我在另外的城市找到了工作，就搬离开了那地下密室。&lt;br&gt;</content></item></essay>