<essay><item><title>好朋友上了床之后，变成可以上床的好朋友(19)</title><author>床上伴侣</author><content>br>「我．．．」没想到杨英的老公出事了，躺在那边半死不活的。&lt;br&gt;「所以喽，我们没抓错人，是吧。」&lt;br&gt;我有点意外于他的谈吐真不太像黑社会的。&lt;br&gt;「你说‧‧‧‧我们该怎么处置你呢？」他突然冒出这句话，让我神经立刻紧绷起来。&lt;br&gt;「处置我？」&lt;br&gt;「是啊，你跟我们大嫂似乎有点‧‧‧‧不用我说吧。」&lt;br&gt;「我没‧‧」我刚刚开口想否认，这是黄大教授大一时就教过我，遇到这种事千万千万不能认！就算抓奸在床都要设法转，说是神明附身帮她治病都可以掰，反正就是两个字：「否认」&lt;br&gt;「别否认！你知道我没有冤枉你！你不要把我当白癡！我最讨厌人家把我们这些道上的人当白癡了」一边说一边拿着把刀子在我眼前晃来晃去。&lt;br&gt;我把刚刚要说出口的否认字眼全都吞回去了，教授啊！您的教诲无用啊！因为我不敢跟刀子作对啊！&lt;br&gt;「你知道吗，在我们的规矩里，你会被如何处置吗？」&lt;br&gt;我噤若寒蝉，不敢出声接口。天啊！我这次完蛋了！我要嘛被杀，要嘛被阉，绝对不是什么好下场的。当初知道了杨英的背景之后就一值担心着，哪天会不会东窗事发，面对这样的场面，可是怎么都没想到是来得这么快。&lt;br&gt;上帝啊！我这辈子也才嘿修了没几次，你不应该这么狠，这么快就要把我的家俬回收了吧！我‧‧‧‧不甘心啊！&lt;br&gt;『咖啦！』门口猛的被打了开来。&lt;br&gt;有救了！要是来的是护士还是医生的话，那我就有救了。&lt;br&gt;「英哥！抓到了。」&lt;br&gt;我一看，完蛋了！居然是Jack！&lt;br&gt;「Jack！」我叫道。&lt;br&gt;「大雄！你怎么也被抓来了！」Jack说。&lt;br&gt;「哼哼，你们果然是认识的啊。」&lt;br&gt;「认识又怎样？」Jack说。&lt;br&gt;「没怎样，奸夫淫妇，你们还真可以凑成一对哩。」&lt;br&gt;「哼，胡说八道，你们老大怎么了？还没死吗？」Jack说。&lt;br&gt;「讬您的福哪，还死不了。」病床上的那个老大居然开口了。&lt;br&gt;「黑龙大仔！」&lt;br&gt;「别叫那么大声，‧‧我还没死哪。」声音虚弱，有气无力，断断续续的，倒真是快死了的样子。&lt;br&gt;「人家说祸害千万年，你这老不死的还真不容易死。」Jack毒辣的说。&lt;br&gt;「哼哼，承您贵言，死不了倒要谢谢你了。」&lt;br&gt;「哼哼」Jack冷冷的哼两声。&lt;br&gt;「你们两个‧‧胆子不小啊！‧‧‧我的女人‧‧‧你们都敢玩。」&lt;br&gt;这话真是有点诡异，通常这种话都是只对一个人说，不会是两人，而且还是一男一女，想想还真是有趣，但是，身为其中一个被指责的主角，我就很难笑得出来了。虽然他说话时一副有气无力要死不活的样子，但是话语间的威胁还是相当强烈。&lt;br&gt;「是又怎样！」Jack说「她的心从头到尾根本都没有向过你一秒。」&lt;br&gt;「唉～～是啊～～」黑龙老大居然会如此说。&lt;br&gt;「你这个死恐龙，只会用威势硬逼，抢取民女，简直不是人！」Jack继续骂。&lt;br&gt;『啪！』&lt;br&gt;「住口！你敢骂我们老大！」旁边想拍马屁的小喽喽一巴掌打了下去，Jack的脸颊马上出现五条火红的指印。&lt;br&gt;「骂又怎样，我就是要骂他，死恐龙，丑恐龙，没种的烂恐龙‧‧」Jack继续骂。&lt;br&gt;「唉～～算了吧！」黑龙说。&lt;br&gt;「你．．．．唉．．．只知其一不知其二啊．．」黑龙又说。&lt;br&gt;「你可知道，‧‧我是多么喜欢英扬吗？‧‧‧当初她说愿意嫁给我时‧‧‧，我是多么的高兴啊，‧‧‧但是，．．．唉．．．后来才知道，‧‧那是她爸爸‧‧逼她嫁给我的。」&lt;br&gt;「当年，她爸爸知道‧‧我喜欢她，‧‧而他当时‧‧在帮中地位不稳，‧‧同时得罪了许多人，‧‧因此想依附我‧‧帮他巩固地位，‧‧于是就骗英扬，说我‧‧逼她嫁给我，‧‧不然我要杀了她爸爸。」&lt;br&gt;「英扬不得以‧‧‧才嫁给了我，‧‧但是当时我‧‧一点都不知道，‧‧于是，看起来就是‧‧我抢逼她嫁给我了，是吧。」&lt;br&gt;「你这么说，只是想推卸责任。」Jack说。&lt;br&gt;「推卸责任？‧‧你说我有什么‧‧好推卸的？我怕你吗？嘿嘿嘿．．况且，我都快死了．．」&lt;br&gt;「老大！」&lt;br&gt;黑龙微微摇摇头说：「是快死了啊！我这病好不了了。」&lt;br&gt;「你是？」Jack问。&lt;br&gt;「肝癌末期。」黑龙说。&lt;br&gt;「老大！你不会死的，你．．．」&lt;br&gt;黑龙微笑，闭目说：「别骗我了，我可也是唸过书的人。」他转头望向我「你不知道我也是个博士吧！」&lt;br&gt;「博士！」我诧异极了。&lt;br&gt;「可是，我即使是博士，‧‧‧即使是强逼英扬‧‧嫁我，但是‧‧那不表示，‧我就可以忍受你们‧‧‧跟英扬的关系！」&lt;br&gt;他虽然一副快死的样子，但是这话说出来仍是魄力惊人。&lt;br&gt;「哼」Jack不在乎的用鼻子冷冷的哼一声。&lt;br&gt;「老大，我们砍了他们吧！」&lt;br&gt;「哼哼，不用急，‧‧直接砍死了，太没趣味了，‧‧我要他们受尽屈辱再死！」&lt;br&gt;「你敢！」&lt;br&gt;「我不敢？嘿嘿嘿‧‧‧你们‧‧先扒了他们两的衣服，‧‧我倒要看看这两个人‧‧有啥好，让我的英杨‧‧这么癡迷。」&lt;br&gt;「走开！放开我！你不要乱摸我！」Jack惊叫频频，但是还是被扒光了，而我早被绑在床上，根本没有抵抗的能力，况且他们拿的是刀，用刀割开我的衣服，我那敢乱动乱叫。只是他们还真大胆，Jack尖叫频频，居然也没人进房来看看，大概他们在门口也派了不少人吧。&lt;br&gt;上次见过Jack时就知道，她的身材实在是很好，修长的腿更是迷人，可是现在她被扒光光，才发现他的身材不只是好，简直就是超等级的好！尤其是那白皙的皮肤，吹弹可破简直就是专门用来形容她的形容词。&lt;br&gt;她被扒光之后倒似乎是看开了，甩开抓住她的小混混的手之后说：「别抓我，我自己站好。」甚至还走到黑龙床前，大声的说：「你爱看就给你看吧！」&lt;br&gt;「嗯，啧啧‧‧‧果然是好身材！‧‧‧要是我还没病倒，‧‧我一定上了你，‧‧可惜了，现在‧‧我那边也不管用了。」&lt;br&gt;「不过，那位的东西‧‧好像还挺管用的样子。」黑龙瞄着我的胯下，我的老二早早就因为眼前Jack的关系自动立正站好了。&lt;br&gt;「啊！」旁边一个小喽喽居然抽出他的皮带，抽打我的老二！靠！你给我记住！&lt;br&gt;「你们帮我把它给割下来吧！」黑龙说。&lt;br&gt;「我来！」旁边那个死混混居然拿出一把手枪「老大，我先把它给打烂，再割下来，你说好不好。」&lt;br&gt;「好！好！别急啊，一次敲一颗！」死黑龙居然精神变好了。&lt;br&gt;「停手！」那死玻璃说道「黑龙大仔，我有一个好主意‧‧‧嘿嘿嘿‧‧‧」&lt;br&gt;「什么主意？」黑龙说&lt;br&gt;「你叫Jack」死玻璃对Jack说「妳是同性恋没错吧！」&lt;br&gt;「哼，明知故问。」&lt;br&gt;「如果要你跟男人上床，妳会不会爽啊？嘿嘿」死玻璃不怀好意的笑。&lt;br&gt;「你！」&lt;br&gt;「喔～你是要她‧‧‧」黑龙老大说。&lt;br&gt;「老大！我们就让她作她最讨厌的事！这臭小子的烂屌随时可以割，可是这女人就难了，我就是要她作这辈子最讨厌的事，让她对不起英扬，让她们以后都没办法在一起，让她难过一辈子！」&lt;br&gt;「嘿嘿‧‧‧阿英啊！你真聪明！‧‧‧嘿嘿‧‧‧好极了‧‧‧」&lt;br&gt;「不过‧‧‧嗯‧‧‧嗯‧‧‧好‧‧」&lt;br&gt;死玻璃附耳跟黑龙说了一些话，黑龙听得频频点头。&lt;br&gt;「我要妳跟他，现在就表演给我看！」黑龙转头说。&lt;br&gt;「妳先给我吸他的老二！」黑龙说。&lt;br&gt;「啊！老大，这太便宜这小子了啦！我来好了。」旁边的小混混好几个都说。&lt;br&gt;「是啊！老大，你这样便宜了这个臭小子了。」&lt;br&gt;「你白癡喔！你敢让她吸？不怕她把你的老二给咬下来！」&lt;br&gt;「啊！对喔！你说得对。」&lt;br&gt;「不急！我就是要看看‧‧‧英扬的两个姘头‧‧互干！嘿嘿嘿‧‧‧我就是要他们干了，‧‧‧以后‧‧看她们怎么‧‧面对英扬，还有英扬‧‧怎么面对她们俩！‧‧哈哈哈‧‧‧」黑龙说。&lt;br&gt;「等她们干过了，‧‧你们再一个一个‧‧轮流干她，然后‧‧把那小子割了，‧‧剁碎了叫她‧‧吃下去，哈哈．．．你们说好不好啊？哈哈．．．」&lt;br&gt;「嘿嘿嘿，老大高见，让她们以后没脸见英扬，没屌可以干。」那个死玻璃说。&lt;br&gt;「你们！‧‧‧‧我不吸，我死也不吸。」&lt;br&gt;「喔，妳不吸喔，那简单，我们立刻割了他，然后我们一个一个轮流干妳，妳说如何啊？」&lt;br&gt;「况且，妳现在只不过是吸吸他的屌，又没要妳真干。说真的，妳拖的时间愈久，愈有可能有人来救妳们，那妳就有机会不被我们干，他也不会被我们割了。妳是聪明人，妳应该知道这道理吧。」死玻璃不怀好意的笑着，当然这只是讬辞，他根本不以为有人会来救我们。&lt;br&gt;「‧‧‧‧」Jack踌躇着。&lt;br&gt;「不要傻了！他们是骗妳的。」我说，我明知道这么一说我大概马上要被割了，但是我实在也不愿意她受这样的侮辱，尤其我又变成帮凶，侮辱她的工具。&lt;br&gt;「可是你‧‧‧」Jack说。&lt;br&gt;「不要紧！割就割吧！不能让他们如意！」我说「况且，老子已经上过他老婆！这时再来割，他也还是一头绿。哈哈‧‧‧」我故作豪气的笑。&lt;br&gt;「你们听听看啊！这对狗男女好伟大耶！居然都肯为对方牺牲耶！你们可真对得起英扬啊！」死玻璃又再说风凉话「唉～好人都是这么笨的啦！明知道是不可能的，可是只要给他那么一丁点的希望，要他们做什么事都可以啦！哈哈哈‧‧‧」&lt;br&gt;「没错！我知道你骗我，但是，就像你说的，时间愈久，愈有可能会有人来救我，所以我愿意。」&lt;br&gt;「Jack不要！」我说，我抱着壮士断鸟的决心说「你这死人妖，不男不女的，我要是让妳吸了，我以后也不举了，妳吸了我也不会感激妳，妳敢吸，我就翻脸。」&lt;br&gt;「阿英啊！你真是妙计啊！都如你所说的啊！嘿嘿‧‧‧」&lt;br&gt;「是啊！两个情敌居人可以为互相着想耶！真是奇蹟啊！谁说奇蹟要神才会创造的呀！你看我们不是把死对头凑成一对了吗？哈哈‧‧‧」&lt;br&gt;我听着他们这些对话真是一则以喜一则以忧啊！喜的当然是可以一亲Jack芳泽，不过Jack不是真正的自愿的，这味道倒是差了点，但是更重要的问题是，我爽了这一炮完，我这辈子也玩完了！&lt;br&gt;闹了这么久都没有其他人来管只有两种可能，一种是门外有一大票他们的人，一种是这房间隔音太好，就算大放炮仗外边也听不到啥声响。而目前看来，后者的可能性居多，这是我最怕的了。&lt;br&gt;要是有人听到这边吵闹，偷偷去叫警卫甚至是警察，那还有救，要是声音传不出去，那我想，我大概在半个小时内就要跟我的老二说拜拜了。&lt;br&gt;「你不是人！」我极大声的说。&lt;br&gt;「嘿嘿，我都快死了，‧‧ 就快要不是人了‧‧，不怕你骂。」「你也不用大声叫了，‧‧我这房间‧‧是隔音的头等病房，‧‧你叫破了喉咙‧‧也没人会来救你的，嘿嘿．．．」&lt;br&gt;「做啊！做啊！」「快点做啊！」「上啊！」「骑上去啊！」&lt;br&gt;几个小喽喽不时伸手吃吃Jack的豆腐，嘴里一直叫嚣着，要Jack跟我表演活春宫。&lt;br&gt;「妳再不表演，‧‧我可要叫我的弟兄们‧‧‧先来了啊！我‧‧可没多少‧‧时间了‧‧‧」&lt;br&gt;旁边的色狼们轰然叫好，纷纷请缨要先上阵。&lt;br&gt;「是啊！妳是不是嫌她的太小啊？来啦，哥哥的大鸡巴比他的大，换我来啦！」&lt;br&gt;「还是妳喜欢一次跟很多人做啊？我帮妳叫一千个人来啦！」「．．．」&lt;br&gt;「闪开！」Jack打掉好几只伸向她想吃豆腐的手，爬上我被绑着的这张床来。&lt;br&gt;Jack的表情极其复杂，屈辱、愤怒、害怕、忧虑，以及一些说都说不出的情绪，通通在她看我的眼神中传了过来。&lt;br&gt;Jack低头用嘴含住我的老二，吞吞吐吐，我下体立极传来极其震撼的强烈快感，这可能是我这辈子的最后一次了！我心中惊惧与快感交织，似乎更是极度的加大了她吸吮所给我的刺激。&lt;br&gt;「Jack！」「我．．．对不起．．我．．．」我说对不起是因为我不知道该说啥了，我竟成为黑龙用来侮辱她的工具。&lt;br&gt;「嘿嘿‧‧好不好吃啊？」黑龙问。&lt;br&gt;「你们看看‧‧‧同性恋的女人耶‧‧叫她舔老二‧‧哈哈‧‧‧妳给我笑！」&lt;br&gt;「你！」Jack气愤的表情。&lt;br&gt;「我怎样？」黑龙说「不笑啊？那‧‧‧一定是不爽啦！‧‧臭小子‧‧妳给我舔她‧‧‧舔到她笑‧‧」&lt;br&gt;旁边的小喽喽们拿着刀在我跟Jack旁边比来比去，又七手八脚的，一边吃豆腐一边把Jack扳成跨坐在我的脸上。她最私密的肉穴就在我的嘴巴跟鼻尖磨蹭着。&lt;br&gt;我试图转动着头避开，可是，在那种姿势之下，</content></item></essay>