<essay><item><title>出差(长篇全集)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;一天，我下班回到家里，就看到女友小雪跟她的好友雨玲、小洁、雅珍、惠芬五个人一边喝着啤酒一边打麻将。&lt;br&gt;基本上我个人是不会打麻将的，但女友小雪却爱死了这个我们中国的国粹代表，所以只要到了周末，她的姐妹一有空就聚到我这来打打卫生麻将，解解手瘾。&lt;br&gt;本来我是不反对她们来这儿打麻将的，只是这星期每天都被公司里的业务搞的是筋疲力尽，每天一回家就累摊在床上，更别说能跟我美丽的女友温存一下了。&lt;br&gt;好不容易捱到了周末，本想好好的趁今天晚上好好的跟我女友大干特干的，把我憋了一个星期的慾火给消它一消！只是无奈，这群小妞们聚到我这来打麻将还喝酒，看这情况，我今晚不被赶出房间睡沙发，我就上帝保佑啦。&lt;br&gt;我无奈的摇着头，坐到了独自一人，坐在客厅里看电视的惠芬身旁。&lt;br&gt;「嘿！惠芬，怎么一个人坐在这儿看电视，不一起去玩？」&lt;br&gt;惠芬噘着嘴晃着手中的啤酒：「没办法呀，输的下场休息囉，你看这会儿我只能在这喝喝啤酒看电视囉，哪像你老婆，从上桌后就没下桌过，雪今天的手气还真好。」&lt;br&gt;「呵，我倒是希望她赶快下场呢。」我无奈的接着话。&lt;br&gt;「嘻，你是不是想跟雪做爱啊？」惠芬一脸暧昧的看着我笑着。&lt;br&gt;「哪有，别乱说。」被看穿心事的我，尴尬的不知如何是好，只好硬着头皮否认。&lt;br&gt;「嘻嘻，还否认，那这是啥啊？」惠芬一手摸着老二撑起的帐篷淫笑着。&lt;br&gt;靠，说真的。惠芬那一对36e 的大奶我早就想好好的给她把玩一下了。偏偏今天女友就在我身后打麻将，不然光凭惠芬今天这袭贴身热裤加上小可爱，那玲珑有致的曲线，就让人有种想把她脱光了，狂插她一个晚上的慾望，何况这女的还伸手摸我的老二？&lt;br&gt;不过女友在，我也只能说了一句：「你喝多了。」然后起身准备走进房间。&lt;br&gt;不知道过了多久，女友终于下了牌桌走进房间里，当女友一见到翘着老二躺在床上看电视的我，便脱下睡衣跳到床上，一把抓起我的老二往嘴里送。&lt;br&gt;看着喝的微勋的女友，雪白的肌肤透着淡淡的粉红色，一张樱桃小嘴慢慢的吞吐着我那青筋暴露的阳具，我更加兴奋了！&lt;br&gt;我将小雪翻过身来，好将我的舌头伸进她那无毛的粉红色鲍鱼，我转动着舌头并不时的轻轻吸允着她的阴蒂。很快的等小雪那甜美的淫水一股股的流进我的嘴里，我贪婪的喝着。&lt;br&gt;很多女人并不懂如何让阴道保持干净，所以舔起来总有一股骚味，可是我的女友小雪却不是如此。&lt;br&gt;她那肥厚的阴脣加上无毛的耻丘，对我来说有着一股无法抵挡的吸引力。而且她很注意自己阴部的保养，所以她的淫水喝起来是如此的甘如蜜汁。&lt;br&gt;每每看到她那粉红色的阴脣流着透明的爱液，我都会忍不住的将它一饮而尽。&lt;br&gt;「喔……嗯……老公……干我……我要你……干我……」&lt;br&gt;女友受不了我的口交，吐出了我的阳具大声的淫叫着。她摇着雪白的屁股，我伸进阴道里翻搅的舌头更感到她紧窄的阴道不断的收缩着。&lt;br&gt;我起身跪在床上，挺起老二插入小雪的小穴，我喜欢插入小雪穴内的感觉，她那湿滑的阴道让我每次都能顺利的一插到底，直闯她的深处，而且她那紧窄的骚穴总是一张一合的收缩着，这让我每次的挺进都得到满足的感觉，虽然跟小雪交往了三年，做了无数次的性爱，但小雪的穴却依然的让我销魂。&lt;br&gt;「嗯……嗯……恩嗯……老公……用力……用力干我……啊……啊……好舒服……喔……喔……」&lt;br&gt;小雪最喜欢我用狗爬式从背后干她，当我的大鸡巴用力的撞击她浑圆的屁股时，不时的发出「啪！啪！啪！」的撞击声，湿滑的阴道更因鸡巴抽插发出了「噗滋！噗滋！」淫声。&lt;br&gt;我双手握着小雪34d 的美乳用力的揉捏，雪白浑圆的乳房一手握都握不住，而且她的乳晕小巧精致，不会像其它大奶的女孩一样又黑又大！&lt;br&gt;我放开双手让小雪趴在床上，继续从后抽插，其实跟用狗爬式干我女友，我更喜欢这种让她趴着，我从后干她，手握着小雪的美乳，真是双重享受啊！我爱死了这样的快感。&lt;br&gt;我翻起小雪让她侧身让我干她，这样的姿势让小雪更加浪叫。&lt;br&gt;「啊……顶……顶……到底了……喔……老公……好爽……」&lt;br&gt;我的每一次前进都直直的顶到她的子宫颈口，龟头不断着冲击着她子宫颈口的肉垫；小雪受不了我鸡巴的撞击，翻过身来正对着我，双脚紧紧夹着我的腰，双手紧抱着我全身不停的颤抖。&lt;br&gt;我知道她高潮了，一股股的阴精顺着鸡巴流出，我加快了抽插的速度，更狂暴的干着小雪。&lt;br&gt;我俯身用右手揉捏着小雪的奶子，将另一边的乳房放进了嘴里用力的吸吮。&lt;br&gt;「老公……我又要……啊……啊啊……」&lt;br&gt;小雪的叫床声越来越大声，我怕被外面的人听见连忙用脣堵住她浪叫的小嘴，双舌交缠的小雪还是忍不住的「嗯……嗯……嗯……嗯……」的哼着。当然我跨下的鸡巴仍是不断的狠干着小雪的浪穴！&lt;br&gt;喔我的鸡巴再也受不了了，一股射精的冲动袭遍全身，我抽出了阳具准备将我浓郁的精液洒在小雪的脸上。&lt;br&gt;怎料小雪却起身用她的大奶夹住我的老二打起奶炮来，这下我更受不了了，阴茎不断的抖动着，滚烫的精液随时准备喷发。&lt;br&gt;小雪一见我的鸡巴激烈颤抖着，她知道我快射了，她迅速的含住我的龟头，一手把玩着我的睪丸，另一手的的食指竟浅浅的插入了我的屁眼！&lt;br&gt;我再也忍不住了，滚烫的精液瞬间喷射在小雪的嘴里。&lt;br&gt;看着小雪一口一口的吞下我的精液，过多的精液更是延着她的嘴角滴落。&lt;br&gt;「喔喔喔。老婆。」我兴奋的抖着，因为小雪不但吞着我的精液，还意犹未尽的吸吮着龟头跟马眼。&lt;br&gt;天啊！男生的龟头在射精完后是如此的敏感，哪经的起她这样的吸吮；我按着小雪的头，将鸡巴在她嘴里抽插着，我举起沾满口水的老二，插入小雪的后门。&lt;br&gt;「啊……」小雪惊叫着。&lt;br&gt;正当我觉得奇怪，又不是第一次干屁眼，干麻叫成这样时？我发现，雨玲正站在我的房门口，看着我将鸡巴插入嘴角还残存着精液的小雪的菊花穴。&lt;br&gt;「呃……那个……小雪……换……换你打了。」雨玲说完便满脸通红的跑了出去。&lt;br&gt;哇靠！这下糗了。&lt;br&gt;我和女友互看了一眼，没法了。我抽出了女友后门里老二，叫小雪穿上衣服去打牌。&lt;br&gt;「哎，看来得等晚一点囉！」&lt;br&gt;我躺回了床上，看着无聊的电视节目，忽然间我一阵尿意袭来。真糟糕。虽然真不想这时出去，免得尴尬！但真的忍不住了！我套了件t 恤跟短裤就出了房门，好解决一下我的不便。&lt;br&gt;当我一出房门我就傻住了，牌桌上的女孩们全脱的只剩内衣，而我的女友更一丝不挂的坐在牌桌上打牌。&lt;br&gt;不行了，我赶紧跑到厕所解放一下，虽然我很想待在客厅里多看一下这少有的春光。&lt;br&gt;正在厕所轻松一下的我，却听到了门外客厅里疯狂的对话。&lt;br&gt;「哈哈，小雪，你输啦，说吧，你是要裸跑呢？还是跟你老公表演给我们看呀？选一个吧。」&lt;br&gt;「表演？要我跟小雪表演啥？」我不禁怀疑她们到底在说啥。该不会是完那种输的脱一件脱到没了就要照赢的一方的要求做的游戏吧？这这分明就是国王游戏加脱衣麻将的合综版嘛！&lt;br&gt;我赶紧解决了小便的问题，想出去阻止这群喝醉了的小妞们！却在一出了厕所就听到我的女友大声的说着：「哼，做爱就做爱，我跟我老公做给你们看就是了！」&lt;br&gt;天啊！来不及啦！女友一看我张大了嘴站在厕所门外，便走了过来拉着我到了客厅，扯下了我的短裤，抓起我的鸡巴往嘴里塞，开始吸吮！只是吸了半天我的老二却怎么也硬不起来。&lt;br&gt;一旁的惠芬借着酒意嘲弄着：「呵，大帅哥，你该不会不行吧？不然为何吹了半天也不见你站起来啊？」&lt;br&gt;「靠，还说呢，任谁要在当众做爱都会紧张好不好？要不然你们也都脱光了啊，看我等一下就连你一起干。」我不屑的回着。&lt;br&gt;哪知惠芬竟二话不说的就脱下仅存的内衣，站到我身旁，挺起她的巨乳在我面前晃着。&lt;br&gt;「来啊，你不是要干我吗？那也要你硬啊，看你这软趴趴的老二怎么插？」&lt;br&gt;他妈的，我不管了，我也不顾小雪还含着我的鸡巴，我一把抓起惠芬的奶子就狠狠的咬下去、另一手伸像她的骚穴，插入我的手指粗鲁的抠着。&lt;br&gt;跨下的小雪发现我的鸡巴忽然间昂然挺立，露出了可怕的青筋，便躺在地毯上示意要我干她。&lt;br&gt;我挺起胀大的鸡巴就插入小雪的小穴、我将惠芬推倒在沙发上，撑开了她的大腿咬着她的阴蒂。&lt;br&gt;「啊……老公，干我，把我干的淫水直流，当着她们的面干我，好爽啊……用力……」小雪歇斯底里的浪叫着。&lt;br&gt;「嗯……啊……你好会舔穴啊，舔的我好爽啊，啊……」沙发上的惠芬也被我舔的浪叫连连。&lt;br&gt;忽然间，睪丸被人含进了嘴里，原来雨玲、雅珍跟小洁也受不了了。她们一丝不挂的走向我，准备加入战局，小洁则趴到我身后吸吮着我的睪丸，而雅珍跟雨玲更是一人站到沙发的一边，将我揉着惠芬巨乳的双手一人拉一只，将我的手指插入了她们湿滑的肉穴之中。&lt;br&gt;我将小雪翻过来从后插入，却不小心插入了她的菊花穴。不管了，我也不想再拔出来，直接就狠狠的干着女友的屁眼，只是这样剧烈抽插让女友是直呼吃不消，她大声的叫着：「干……干死我啦……老公……不要啊……我的屁股会被干坏的啦……老公……啊……」&lt;br&gt;一声惨叫之下，小雪被我狠狠的干到尿失禁，洒了一地的尿与淫水，昏了过去。&lt;br&gt;我举起还是硬邦邦的老二，插入了惠芬的浪穴，看着惠芬的稀疏的阴毛被淫水弄的闪亮亮的，小阴脣更被我的大龟头插到外翻，我更兴奋了，我用力干着惠芬，那对36e 的巨乳更是不停的上下晃动着，我忍不住再次的抓着她的乳房大口的吸吮。&lt;br&gt;「喂，别顾着吸惠芬的奶子，来舔我的穴。」小洁挺着浓密阴毛的下体要我帮她口交。&lt;br&gt;靠！远远的就闻到一股骚味。&lt;br&gt;正当我还在犹豫时，小洁竟一把抓住我的头就往她下体塞，还不断的扭着腰，害我还吃了她不少根的阴毛，不过话说回来，小洁那肥厚的阴脣吃起来倒有一种说不出的口感。&lt;br&gt;「干，老子等一下一定要操死你这小贱货。」&lt;br&gt;「啊……啊……啊……你好厉害，干死我了，射吧，把你又脓又烫的精液射在我的子宫内吧。」&lt;br&gt;跨下的惠芬，下体不断的喷出高潮的阴精，弄的我的鸡巴滑不溜秋的，动作一大点就滑了出来；我抓起老二就往她的屁眼塞！想不到一插就滑了进去，看来这贱货早就习惯插后门啦。&lt;br&gt;一想到这，我就更加的不用怜香惜玉的狂插着惠芬的菊花，嘴里的阴核更是被我用力的咬着。&lt;br&gt;「啊……好爽啊……」小洁被我用力一咬，竟然感到一阵阵的快感，喷射而出淫水更是喷的我满脸。&lt;br&gt;双手各一边的小穴也是被我抠的是浪水连连。&lt;br&gt;「啊……泄啦……啊……啊啊……啊啊……呀……」雅珍失神的叫着，另一旁的雨玲也好不到哪去，双手抓着我的手，表面上是叫我别那么粗鲁的抠穴，实际上却扭着腰部享受着潮吹的快感。湿暖的阴精顺着我的手掌流的一地，美乳更是因为潮吹的快感不断的抖动着。&lt;br&gt;干！我最受不了这样的美景了，我抽出了手指，把将雨玲搂过来，用力的咬着她的奶子。&lt;br&gt;</content></item></essay>