<essay><item><title>四个辣妹聚会(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我是阿彦，兴趣跟大部分男生都一样，上网看正妹照看看爱情动作片~&lt;br&gt;个人性癖好就是紧身包臀套装+黑蕾丝袜or黑蕾丝网袜or黑吊带袜+超细跟高跟鞋~&lt;br&gt;看到这样的装扮真的只说"干死妳"~&lt;br&gt;好了~前言该说的都说了…切入正题比较重要!!真人真事，希望跟我一样性癖号的男性朋友们可以有这种终身难忘的经验!&lt;br&gt;我，一个24岁的年轻男孩，前一礼拜前还有一个16348三围32C2434女朋友，这样的身材已经是我上过的马子中算第三名了，可见第一我上过更正的，第二我条件不差。&lt;br&gt;我们常常做那档事，他的性慾望跟我一样都很强~样样姿势都来，当然少不了其他道具囉!真的觉得她恨不得我干死她~&lt;br&gt;不过，上礼拜因为一些事情大吵，后来就没办法分手了…庆幸的是大吵前一天还干的她叫不敢~&lt;br&gt;离上次打砲已经刚好七天了…真的有点受不了的感觉~毕竟之前一个礼拜也来个三四次==&lt;br&gt;更可恨的是想上网找个好影片，怎么这时却找不到自己最爱类型，自己的保存好片也重复看腻了，此时电话响了，是小娴~&lt;br&gt;先介绍一下小娴，她是一个很会打扮的气质正妹，出门会上点淡淡的妆，身高166公分、50公斤左右吧，三围32D、25、34的火辣身材，皮肤白晰，一双笔直修长的双腿，脸蛋有点像混血儿!&lt;br&gt;单身，褐色长发，常常跟一群姊妹出去夜唱~&lt;br&gt;接起电话，我说:稀客阿~(因为我们不常通电话，平时也很少一起出去)这时会打给我干嘛?(晚上九点多)&lt;br&gt;小娴说:干嘛这样啦~&lt;br&gt;我说:没出去跟姊妹唱歌喔?&lt;br&gt;小娴说:喔~没有啊!今天想要去看电影阿，可是她们都不敢看恐怖片…&lt;br&gt;我说:所以你想约我一起喔?&lt;br&gt;小娴说:可以吗?(有点失望的语气)&lt;br&gt;我说:好啊，没问题啊!!等等我去载妳~&lt;br&gt;小娴说:真的?(极开心的语气)那20分钟后，我在楼下等喔!&lt;br&gt;20分钟后，我骑着车在他住宿留下等~&lt;br&gt;她走出来了…我既冲动又性奋!她上比平时浓一点的妆，穿着黑色深V领合身包臀套装+黑色过膝蕾丝袜+三吋黑细跟高跟鞋~&lt;br&gt;全身黑系列看得我都受不了，好短好短，根本就快看到三角地带了,真的是"包臀"而已!还有大腿上那块黑蕾丝真的好大一块，真性感!&lt;br&gt;小娴说:你等很久囉?(开心的脸)&lt;br&gt;我说:不会啊!&lt;br&gt;小娴说:那我们走吧~&lt;br&gt;我说:那时间还早我回去开车好吗?因为妳穿这样会不方便吧~(真的好短)&lt;br&gt;小娴说:喔…对不起!我没想这多~(有点无辜的脸)&lt;br&gt;我说:不会啦!!那妳进去一点等，怕妳一个人危险!&lt;br&gt;小娴说:那我现在就跟妳回去就好啦~反正才一下下，没关系吧!&lt;br&gt;我说:喔~妳好就好囉!上车走吧~&lt;br&gt;小娴戴上安全帽上后座，我闻到淡淡的香水味好香…在回家的途中，有时胸部靠到我背时，真的好软又好大~&lt;br&gt;真想从后面抓她那丰满的双乳!不久我们到了~&lt;br&gt;我说:那你在外面等下喔，我去开车过来~&lt;br&gt;小娴说:嗯嗯&lt;br&gt;于是我开着我的爱车AUDIA4，开往电影院~&lt;br&gt;小娴坐上副驾椅上，她那穿着三吋细跟的高跟鞋把她的膝盖更往上拱，原先还包得住臀的下䙓，自然的往下滑，一下子那修长白晰的大腿内侧就这么给它亮了出来，隐约还看得到尽头黑色的影子，真希望再把下摆再拉高些，让我看得到小丁~&lt;br&gt;所以在对话的同时，很不由自主的会把视线移到那三角地带去，只能说看到快受不了!&lt;br&gt;在车上我们聊得很开心，得知她昨日才知道分手的事，不知道昨天才知道跟今天约我有没有关系。&lt;br&gt;之后我们停好了车…&lt;br&gt;我说:还有15分钟，我们去买票!(3DXX鱼)&lt;br&gt;小娴说:走吧!&lt;br&gt;在排队时我注意到有几个男生，光看到小娴穿着细跟高跟鞋及黑蕾丝丝袜纤细修长的腿，及短到不能的包臀洋装，已经目不转睛的盯着她时，心理还颇为骄傲!&lt;br&gt;我们的票在最后一排，靠边的位子==真不好的视野。算了，自少可以看看美腿跟若影若现的性感地带。&lt;br&gt;拿着两可乐一爆米花一热狗，我们去进了!!&lt;br&gt;有看过这影片的人，应该很清楚电影内容有血腥有露点画面吧!&lt;br&gt;一开始恐怖画面她吓到了，靠的我好近…&lt;br&gt;小娴说:真点有点血腥耶~&lt;br&gt;我说:那你不要看阿==&lt;br&gt;小娴嘟嘴把身子又移回去~心想:马的~白癡啊!!辣妹靠着不好吗~笨。&lt;br&gt;之后一系列泳装裸泳面片段，她靠过来跟我说。&lt;br&gt;小娴:你看这么认真喔?&lt;br&gt;我说:哪有阿，毁谤我。&lt;br&gt;小娴:你明明就超认真的。&lt;br&gt;我说:好啦好啦,身材真的不错。&lt;br&gt;小娴:还说没有，色鬼。&lt;br&gt;我说:我说你身材不错啦。&lt;br&gt;小娴:我又没问你我怎样。(害羞)&lt;br&gt;我说:没有啦，就实话实说啦。&lt;br&gt;小娴:那你觉得我怎么样?&lt;br&gt;我说:什么怎样。(此时电影院的人尖叫打断我们的话题)&lt;br&gt;之后她可能有点饿了，所以她拿起热狗大亨堡，我看她舔热狗上面的酸黄瓜酱~&lt;br&gt;只能说:真想当那条热狗~~一定很爽!&lt;br&gt;看完电影我们上了车~聊了一会儿电影情节之后…&lt;br&gt;小娴说:你现在都一个人住喔?(突然问这个话题)&lt;br&gt;我说:嗯啊!不然哩?&lt;br&gt;小娴说:不无聊喔?&lt;br&gt;我说:会阿!想要有人陪阿~(故意这样说)&lt;br&gt;小娴说:喔喔!&lt;br&gt;超冷淡的回复我，害我想说两人独处可以干死她~发洩一周的性慾。&lt;br&gt;之后我送她到家楼下~很失落想着这诱惑的套装、黑蕾丝袜、高跟鞋，以及藏在里面的魔鬼身材，就要离我而去…&lt;br&gt;我说:到囉~妳穿这么高小心点走上去喔…!&lt;br&gt;小娴说:你要回去囉?&lt;br&gt;我说:不然你要约我去哪?(兴奋中~~快约我去你的房间吧!)&lt;br&gt;小娴说:妳要不要上来座一下?不然我一个人也好无聊~(当下真希望是做不是座)&lt;br&gt;我说:嗯…好啊!!反正明天也没上班~(当下真的爽翻了)&lt;br&gt;之后她走在我车前带我去后面空地停车，这时候才发现，从后面看着她的腰身真的好细好美，玲珑的曲线表露无遗，纤细的腰身更衬托出34吋丰润浑圆的俏臀，加上踩着三吋细跟高跟鞋而显得更修长的美腿，屁股好会好会扭~走动中也许是穿着小丁的原故，左右振动的臀浪，光从背影已经够撩人了，真希望好想跟她有一次极致性爱~&lt;br&gt;我们上楼到她的套房，一进门真的好不一样，跟我套房比真的是天堂跟地狱!&lt;br&gt;小娴的套房满大的，一个小合式桌、衣柜、双人床、冰箱、大大镜子的梳妆台和一张椅子。&lt;br&gt;一进门之后，当下想法只有一个~~这么晚还约我上来，一定是对我有意思啊~先干，受不了了!&lt;br&gt;我说:小娴~你真的好美!(我从后面轻轻的抱着小娴让她在我怀里)&lt;br&gt;小娴说:嗯…谢谢!其实我…(她没有把我推开，小小声的回复我)&lt;br&gt;我说:嘘…不要说~!(我抱的更紧，当下感觉鸟儿已经硬到不行也贴上到小娴的翘臀)&lt;br&gt;小娴稍微将头转了过来在我脸颊上轻轻的吻了一下，她的唇好软，好舒服。&lt;br&gt;小娴说:顶到人家了啦~(她笑笑地说)&lt;br&gt;之后轻轻的将我双手打开离开我怀里，弯着腰想脱下她脚上高跟鞋…&lt;br&gt;看到她臀就在我面前还翘这么高，终于无法忍受一身的性慾，于是我开始行动了~&lt;br&gt;我向前将下体靠上他的臀，弯下身子一只手搂住她的腰一首掌握他一边的胸部!&lt;br&gt;小娴发出轻微的呻吟声，口中还说:讨厌啦~&lt;br&gt;顺势的我开始抚摸地的胸部，另一只手慢慢的往他三角地带抚摸过去~&lt;br&gt;小娴渐渐持续发出呻吟声~当下我知道今晚有福了，一定可以干死她了!&lt;br&gt;掀起包住她臀部套装，小娴穿着黑色细带透明丁字裤，前面只有一片窄窄的三角型透明薄纱，小小的三角形的阴毛及妹妹的可爱的细缝，都一清二楚，后面只有一条丁字型细细的蕾丝，上面还有一排水钻~真是骚死人~&lt;br&gt;我开始抚摸她的大腿,慢慢到了大腿内侧,最后到私处,私处更暖,隔着小丁抚摸她的私处，才没几下就湿了…&lt;br&gt;小娴在我摸一下身子就抖动一下，口中发出更诱人的呻吟声!&lt;br&gt;小娴说:不要…在…在…这里~好…奇…怪~&lt;br&gt;我说:妳妹妹好湿喔~让我看看~(我顺势让她坐上鞋柜，将她右脚抬起，虽然小娴口中说不要，看他只是害羞而已)&lt;br&gt;看到小娴这样坐在我面前，我真的无法想像我有机会看到这副诱人的画面~&lt;br&gt;那片黑色窄小透明的的三角型薄纱，就这么跃入我的眼帘，在室内灯光的照亮下，白晰的大腿映着黑色透明的小丁，真的是美得让人垂涎，更因光线的充足，薄纱下的倒三角型阴毛及可爱妹妹的细缝，清清楚楚的透现着，彷彿还隐约看到妹妹的细缝有点晶莹的光亮感，我轻轻地吻了她的唇一下又一下，再慢慢地伸出我的舌头跟他激情的热吻~看小娴一脸很享受的样子，于是我想让他更享受，慢慢的从脖子、锁骨、胸部、腰、大腿一路吻下来~&lt;br&gt;重头戏来了~我开始抚摸小娴大腿内侧慢慢到私处，我轻轻的将内裤移开露出茂密的阴毛和她溼透的大阴唇~&lt;br&gt;轻轻舔了阴唇一下，她真的只能用全身抖动来形容，反应实在是太大了~想说小娴是一个非常敏感的女人!&lt;br&gt;她的阴毛也长的成倒三角,大阴脣包裹着小阴唇,我伸手去摸,我手指只在她外阴唇上抚摸并没有插入,因为我想直接用肉棒享受小娴的小穴快感，她脸上表现的很享受,我手指活动得更快速，手指在肉缝上有节奏的抚摸,拇指不停的刺激敏感的阴核,小娴忍不住不断发出微弱的声音：「啊……好…喜…欢…」，看她感到强烈兴奋，于是我开始吸允她阴核，清楚感觉淫穴流出大量淫水，我立刻把小娴双腿都抬起踩在鞋柜上成M字型，淫穴所散发出的强烈味道让我伸出舌头进入肉洞里，伸着舌头舔着糖果阴唇将淫水深深吸入,小娴的呻吟声变得更大声更喘,也是不断地发出：「啊……我…快…不…行…了…」&lt;br&gt;我技巧的舌头在肉缝里挖弄刺激敏感阴核，小娴表现出一种坐立难安、全身抖动的强烈快感，说:「我…是要高..潮了吗..」&lt;br&gt;看她留了好多淫水，鞋柜上都湿了一块~一副非常累的模样的靠在墙上。&lt;br&gt;我轻轻的在她唇上吻了一下，说:我抱你进去休息~&lt;br&gt;于是我新娘抱的方式抱着小娴，往床上走去，小娴在我怀里对我说:「刚刚好舒服~嘻~」，我用微笑回应她!&lt;br&gt;让她躺在床上之后，我还是很绅士的帮她把刚刚被我玩湿的小丁用整齐穿好，也将衣䙓整理达到包臀水准，高跟鞋刚刚也没脱就直接报进来了!&lt;br&gt;看她穿这样躺在床上，若隐若现的诱惑，真的是好想掏出肉棒干死她~毕竟肉棒也保持兴奋状态!&lt;br&gt;我坐在床边，摸着她的脸蛋，才真的感觉到她真的好美~就算不化妆也一定很美!&lt;br&gt;这时候我心理正在想并思考一个问题，刚刚那样的反应怎么可以这么激动夸张，还是这就是人家所谓的超敏感的女人吗?我疑惑~&lt;br&gt;算了不想想这多，我看着小娴对她说:你真的好美~&lt;br&gt;小娴将身子靠到我旁边头躺在我腿上的对我说:其实我…会约你出来是想要跟你说，我..喜欢你耶!&lt;br&gt;我说:我知道~不然刚刚也不会…(笑笑地回复)&lt;br&gt;小娴:吼唷~你很讨厌耶!&lt;br&gt;我说:好啦~不过我还是要跟你说…妹妹好也美，害我忍不住(小小声地说)&lt;br&gt;小娴手伸向我的裤头，对我说:那我也要让你舒服，人家也忍不住了!&lt;br&gt;肉棒早就准备好万全的准备等着妳来吹了~小娴解开我裤头，肉棒竖立着撑起内裤，上面已经沾了我不少精液…&lt;br&gt;小娴看见这样，脸笑笑地跟我说:我马上让你舒服喔~可是我不太会…痛痛要说喔!&lt;br&gt;话一讲完马上就从床上下来蹲在我面前，将我内裤脱下…我的肉棒就在小娴的面前。&lt;br&gt;小娴很惊讶地对我说:好…大，又粗又长…天呀!!&lt;br&gt;我说:难道妳不喜欢大鸡巴吗?&lt;br&gt;小娴狂点着头露出风骚的神色马上用舌尖轻轻的将马眼上的精液舔下，那一瞬间给我极爽的Feel~&lt;br&gt;她把我的大鸡巴放进她的嘴里，先吞吐了两下，可能是我的鸡巴太粗，不舒服，于是她开始像吃冰棍一样舔了起来，热热得舌头在我的龟头周围打转，害我忍不住叫出声来，她用淫荡的脸色问「舒不舒服?有爽吗?」，我回道「爽死我了，爽完等等再干妳~让妳比刚更爽!」&lt;br&gt;不断的舔我的龟头，慢慢的往我的阴茎又亲又吻，最后再到屁眼，我被她舔的饮水横流。&lt;br&gt;她边含便用手套弄着我的鸡巴，手上沾满了我的精液。&lt;br&gt;我很爽快的对她说:还说不太会~没看到我鸡巴又大硬了!真的好爽~等等妳知道我有多爽~&lt;br&gt;小娴很专心认真的服侍我好像没听到，她张开嘴含住我的肉棒，一进一出、慢慢地~&lt;br&gt;小娴蹲在我面前，可以微微的看到他深V领的缝隙看到她的大奶，还有若隐若现的三角地带，让我想到刚刚被我玩弄溼透的美鲍，当下我忍不住性慾，说:好爽!就这样不要停~快~继续帮我吹~~快~~&lt;br&gt;小娴点着头说:好!可是好长我含不住全部~~(她加快来回的速度)&lt;br&gt;我发现每一下开始都顶到她喉咙，还达到深喉的水准，我越来越爽了~&lt;br&gt;她双手抓住我的屁股，持续的帮我吹了十分钟左右我受不了了，我大喊:我要爆在妳口里~~&lt;br&gt;我抓住小娴的头压在我的胯下，爆在她的口中~~整个都只有爽而已!&lt;br&gt;小娴将口微微打开让我看见嘴里满满的精液，之后将精液吞下，嘴角还流了一点出来，看起来真是淫荡的骚女~&lt;br&gt;小娴看着我说:好多~每次都可以这么多喔…&lt;br&gt;我说:当然!!你要我也可以在爆一次阿，呵呵~&lt;br&gt;小娴装可爱的说:人家才不要勒…只不过这是我第一次被射在嘴里~好害羞!只是射完怎么还可以这么大~(玩弄我的鸡巴)&lt;br&gt;我站起来一手搂着她的腰一手抓住她的臀说:因为我刚刚说…要给妳知道我刚刚有多爽…&lt;br&gt;小娴小小声地说:那…要慢一点轻一点喔!&lt;br&gt;我才不想这么多了，将小娴压至靠墙，我双手搭上她的肩膀将衣服往下拉，内衣都露在外面~&lt;br&gt;真的是一系列的，连奶罩都是黑色的，边边还有蕾丝边!我扯开内衣，那一对奶子真的是用弹出来的~一对如骆驼的巨峰呈现于眼前，我吓到了，真的好大!我一直以为只有C而已，这她对一对奶，少说也有大D…&lt;br&gt;第一次看到小娴的奶，只能说过去都不完美…唯独只有她乳晕是很浅的棕色，而那颗乳头还是粉红色的，而且奶又大，打破我过去大奶大乳晕的刻板印象~~&lt;br&gt;我见机不可失马上双手张开，使劲的蹂佞她的双乳，那软棉棉而且富弹性的感觉实在爽透了，乳头立即玩到竖了起来，接着嘴唇含住乳晕,开始也狂吸允她的奶头~更不时发出啧啧的声音。&lt;br&gt;小娴在被我玩弄奶子之时不断发出呻吟，但也不忘记帮我手淫~让我小鸡鸡又恢复刚刚雄壮的状态!&lt;br&gt;之后我抬起她的右腿，稍微将小丁移开，浓密阴毛的阴部，我摸了一把，弄得我满手都是淫水，我知道她同样是已经急不可耐了…于是我二话不说先用大龟头去爱抚她的小穴!&lt;br&gt;龟头在小穴穴口磨擦着，磨得小娴骚痒难耐，不禁娇羞呐喊「别再磨人家的穴了，痒死啦！不是说要插入人家的小穴，求~求求你~快给人家插穴，你快嘛！」&lt;br&gt;我看小娴那淫荡的模样，知道刚才舔嫩穴时，已High过一次正处于兴奋的状态，只听见小娴娇呼着「彦~人家快痒死啦！你~你还捉弄我，快~快插进去呀！快点嘛！人家….想要把…第一次…给你」&lt;br&gt;我恍然大悟，心想:干~她不会是处女吧!!不然怎这样说?想想刚刚那些状况、对话，一切好像都连接得起来耶….&lt;br&gt;我迫不及待的马上插进小穴，对准她那微微张开的小穴，慢慢地插了进去。&lt;br&gt;她发出一声轻微的呻吟，然后告诉我「等…等一下，好粗，疼…」，我真的没有想到她没被干过，阴道竟是这么地窄小，我感觉我的鸡巴被夹得有点疼。&lt;br&gt;我轻轻地抽动了两下，他压抑地呻吟…&lt;br&gt;我问:「还疼吗？」她好像很害怕，「你慢一点」&lt;br&gt;我点了点头，开始慢慢地抽动，只把鸡插进一半不到。&lt;br&gt;我平时根本没这样过，只喜欢激烈运动，用力地抽插，插得越深，越快，越用力…我的感觉就越强烈。&lt;br&gt;但今天这对象好像不行，我试着把鸡巴完全插进去，轻轻一顶，她喊:痛…&lt;br&gt;我感觉我干的真的是一个处女，小穴真的好紧，紧到让我觉得有点夸张，让我不得不去想这真的是她的第一次吗?&lt;br&gt;我不曾有破处的感觉，真的有所谓的处女膜这种东西吗?我每次都把鸡巴完全插进去，但仍不敢用力，我每一下抽动，她都发出动人心弦的浪叫，说实话，我干过的女人中，没有几个叫得这么诱人的，我越来越兴奋，看她似乎已经忘掉疼痛，我便把她的腿稍稍举高一点，一挺屁股，用力插了一下，霎那间，有一种突破的感觉，原先顶到的感觉没了…&lt;br&gt;她「啊」的一声尖叫起来，但呻吟中是欢乐而不是痛苦，我知道我终于可以以我喜欢的方式操她了。&lt;br&gt;我用力地插她，动作越来越快，她的叫声刺激的我有种要把她插死的冲动，以最快的速度，强而有力抽插着。&lt;br&gt;我说:妳看着镜子…这种姿势干你爽不爽?&lt;br&gt;小娴边呻吟喊叫着，「这样…也能插~~好…爽~」&lt;br&gt;我说:当然能~你都把第一次交给我了~我要给你难忘的回忆啊!我一定要干到你叫不敢~&lt;br&gt;小娴:你…还想要怎样子干…我?我喜欢…你干我~~&lt;br&gt;我要小娴面对墙手撑住，从后面将我肉棒插入~(我发现我屌上有些许的小血丝，可能刚刚痛吧)&lt;br&gt;我对准穴口猛地插进去，「滋」的一声一炮到底，龟头顶住小娴的花心深处，嫩穴里又暖又紧，穴里的嫩肉把我鸡巴包得紧紧，真是舒服，小娴不断的发出呻吟:啊。啊。啊。啊。啊。啊。好爽…！&lt;br&gt;听她一直叫，兴奋的想要一直抽插~小穴那么紧，就是要猛插到底~看着每一撞一下，大奶晃ㄚ晃跟啪啪啪的声音~真是爽!&lt;br&gt;一会儿，小嫺喘呼呼望着我一眼:「你真狠心，内棒这么粗又这么大，也不管人家受不受得了，就猛的一插到底，让人家好痛~」楚楚可人的样子。&lt;br&gt;我于心不忍的说:「待会我会轻点儿抽插啦!!只是真的好爽~~受不了忍不住嘛」。&lt;br&gt;小娴继续呻吟:不要急啦，以后人家小穴都是要给你一个人干耶~&lt;br&gt;玩到小嫺，真是前世修来的豔福，我开始捏揉着小嫺双乳并继续干她。&lt;br&gt;抽插了大概十多分钟，她被我干到脚发软站立不住:我腿软了…真的好舒服~&lt;br&gt;我说:嗯嗯~那我们换个姿势吧!!你躺在床上吧~&lt;br&gt;小娴躺在床上连高跟都没脱，根本等不及要我继续干她吧!&lt;br&gt;我把她的双腿放在我的双肩上，脸贴上她的美腿…感受黑蕾丝袜的触感，双手来回抚摸大腿…这种感觉真是前世修来的豔福!&lt;br&gt;这时候我才发现她的双乳好坚挺，连躺着都不会整个外扩…&lt;br&gt;我继续将鸡巴插入小穴，使劲的干着她….&lt;br&gt;一样看着奶子在我面前晃ㄚ晃，跟享受她淫荡的呻吟声~~&lt;br&gt;小娴不时发出发春的叫床声:喔！喔！喔！~啊~真的要把人家干死了啦，嗯！嗯~人家快要被你插死了，不行了！&lt;br&gt;我:还没结束呢~等等还要再换，在一下下就好~&lt;br&gt;我让她整个趴在床上，崛起屁股，我从后面插入…她的屁股太美了，胜过AV美尻系列…&lt;br&gt;我再次用手扶住鸡巴，插进她那已被我插得有点红肿的小穴，我看着她的菊花，禁不住用手摸了摸，她不习惯地躲闪着。&lt;br&gt;我用双手扶住她的蛮腰，用力地抽插着…&lt;br&gt;小娴:「你为什么这么厉害？」&lt;br&gt;我:「厉害吗？」&lt;br&gt;小娴:「你真的好厉害，我都快被你插死了」。&lt;br&gt;我:嘘…不要说话!!我只想听妳被我干的叫声~&lt;br&gt;加快速度，加大力气，由于我半跪在床上，更容易用腰力。&lt;br&gt;她突然叫了起来，淫荡地叫着，呻吟着。我恢复了我喜欢的速度，插得她拉着床单叫着，那叫声中有快感又有痛苦。&lt;br&gt;小娴呻吟着叫:老公，老公…插死我好不好~&lt;br&gt;又激情淫秽的叫着:「老公插死我…插得的人家小穴好舒服哟！再插快点~哦！我又高…高潮了！喔~~」&lt;br&gt;一股热呼呼的淫汁直冲而出，我感到龟头被淫汁一烫舒服透顶，刺激得我原始的兽性爆发出来，不再怜香惜玉，鸡巴在穴里猛插一百多下，龟头不断撞击她的嫩穴，只听到那鸡巴在插时的「卜滋﹗卜滋﹗」声不绝于耳。&lt;br&gt;小嫺感到鸡巴的插穴带给她无限的快感，舒服的使她几乎发狂，小嫺丰臀猛扭猛摇，更不时发出发春的叫床声，「喔！喔！啊~干死我了，嗯！嗯~人家快要被你插死了，不行了！求~求求~你，快射~射在里面啊！嗯！阿~又~又高潮了~」&lt;br&gt;她经不起我猛插猛干，全身一阵颤抖，小穴嫩肉在痉挛着，我忍住气又插了小嫺的嫩穴数十下，突然感到龟头酥麻无比，终于忍不住，咻！「吱吱」白色精液射了出来，痛快的射入她的嫩穴深处，小嫺被那热腾腾的精液射得大叫「唉唷！啊~嗯~爽死我了~」。&lt;br&gt;</content></item></essay>