<essay><item><title>纯情女友的坠落(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;作者：黑琥珀
2012/09/09发表于：SexInSex、龙坛
是否首发：（是）&lt;br&gt;＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
写在前面的（废）话：&lt;br&gt;第一次写文。就连我自己也不知道怎么的，就突然心血来潮鬼使神差地写出
了这么个难登大雅之堂的拙劣东西来XD。本来也只是自娱自乐，不过转念一想，
既然都已经写出来了嘛，也就不妨厚颜地贴出来供诸位看官一撸、最好是一射。
（死……XD）&lt;br&gt;本文的内容是根据某日式剧情（那是啥）改编，说白了，就是手枪文，请不
要在意剧情与其合理性之类。至于人名、称呼什么的也不要在乎了，什么？你说
这名字有点熟？一定是我故意的（其实是错觉）。哈？你问除了肉戏还能剩下东
西不，那…基本没了……&lt;br&gt;高NTR 警报，纯爱党慎入（真的要慎哦，别怪我没提醒你），喜闻乐见的大
叔与美少女。&lt;br&gt;本文无任何版权限制，想转想改想阉割想吐请随意……&lt;br&gt;以上
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊&lt;br&gt;序章&lt;br&gt;北条秋人是泉坂高中的一名普通高中生，像大部分的学生一样，每天过着平
静而规律的学习生活，直到他第一眼看到她的时候……&lt;br&gt;想到自己的女友，秋人不禁嘴角泛起了不自觉的微笑。&lt;br&gt;冰川葵，学校的女神，被男生女生们一致公认的校花，容姿端丽，学习又优
秀，最难得的是性格温柔体贴而且善良，又是学校艺术体操队的主力，无论哪个
方面都几乎找不出缺陷，简直就是上天给人间送下的一个惊人的礼物。&lt;br&gt;秋人第一眼看到她的时候，呼吸几乎就要停止了，这是怎样一个完美的美人
儿啊：乌黑的长发柔顺笔直地披落肩头，分叉的流海下露出的是两颗明亮闪动的
大眼睛，小巧的鼻樑，诱人的红唇，尖尖的小下巴，这么多完美的部分又无比柔
和的形成一个整体，未语人先笑，温柔又动人。虽然平时穿的是和其他同学一样
的水手制服，但依然掩盖不了她凹凸有致的身材，更别说她在下课后参加体操社
团训练，身穿紧身训练服的时候了。&lt;br&gt;秋人站在她们的体操社团教室外，默默地欣赏着自己女友的美丽姿态，想起
自己当初看到她就深深地迷恋上她后，经过激烈的内心挣扎，紧张兮兮的跑去告
白，却被意外的接受，成为了与她第一个交往的人，让其他没有勇气的男生们各
种羨慕嫉妒恨，秋人就不禁幸福得想笑出声来。现在转眼已经高二了，交往了也
有一段时间，秋人与葵的感情发展的很快，现在秋人感觉无论何时自己满胸的爱
意都几乎要倾泻而出。&lt;br&gt;现在每天，秋人都和葵放学后一起回家，今天也是如此，秋人等在教室外，
并且欣赏着这难得的美色。此时葵穿着训练用的无领长袖紧身衣，将全身的曲线
完美展露，做着艺术体操中的球操和带操翩翩起舞，身上也带上了点点香汗，而
这也使得紧身衣将身子裹得更紧，展露出了更加让人喷血的线条。&lt;br&gt;「这衣服简直和连身泳装差不多嘛。」&lt;br&gt;秋人强忍住血脉贲张的感觉，却是不愿意漏掉任何一个画面地紧盯着场内：
软底鞋上，是一双笔直而且修长的雪白玉腿，无论是裸露还是穿上黑丝都是诱人
之极，而两条玉腿上又是丰满的翘臀，一看上去就知道无比挺翘有弹性。&lt;br&gt;再往上线条竟然惊人地开始收缩，形成了让任何男人都为之疯狂的曲线，小
蛮腰盈盈可握，胸前的两个玉兔不大不小，随着运动弹跳不已，显示出良好的韧
性。&lt;br&gt;整个魔鬼身材就这样配合上那被惊为天人的绝色容貌，如同天使一般的飘飘
而动，葵的魅力，毫无疑问，比起学校制服，在紧身训练服的装衬下，得到了更
好的展现。而这些美好的曲线，美妙的动作，娇好的面容，灵动的身姿，都深深
地刻印进秋人的脑海中，挥之不去。&lt;br&gt;「呼，累死了啦，秋人君！」&lt;br&gt;社团活动结束，葵换上了便衣，来到了等待她的秋人跟前。&lt;br&gt;看着眼前纯洁又可爱的女友，秋人不禁笑道：「真的那么累啊，那好吧，今
天的逛街活动取消，你就好好回家休息吧？」&lt;br&gt;「欸……？？」葵马上不满地拖出了一个长长的音，「不可以！逛街就是最
好的休~~息，而且，后面你也别想逃！」&lt;br&gt;葵皱了皱可爱的小鼻子，对秋人撒娇起来。&lt;br&gt;「哈哈，是，是，遵命，小人一定奉陪到底。」&lt;br&gt;秋人牵起葵的手，两人一起上街购物。两人能够一起逛街玩耍，也是交往一
段时间之后才有的发展，而且别看葵这个样子，竟然是个游戏高手，而且对此还
十分有兴致，今天也是约好了先去买游戏，然后回去一起玩。&lt;br&gt;电视机前，葵手握着手柄，两条黑丝玉腿跪坐在蒲团上，百褶裙就自然铺在
大腿，正在专心致志的操作，过了没一会儿~ 「哈哈，秋人君又输了，我（的人
物）从螺旋杆处逃走了哦~ 」&lt;br&gt;葵高兴地偏过头来看着秋人，宣布她的又一次胜利。&lt;br&gt;「呵呵，嗯嗯，你厉害你厉害。」&lt;br&gt;秋人无奈地回笑，看着葵笑靥如花的绝美脸蛋，感觉满足无比，虽然葵的技
术确实太强，自己总是打不过她老是输，但是每次两人一起玩耍时，也是两人能
感觉到最亲密的时间，两人相处也越来越自然，越来越亲暱。秋人十分乐意更多
地这样呆在一起，甚至永远。&lt;br&gt;两人手牵着手，无比幸福地行走在大街上，秋人是出来送葵回家的，虽然天
色已经不早，但是两个小情侣显然还依依不舍意犹未尽。&lt;br&gt;「呐，秋人君，你爱我吗？」葵问道。&lt;br&gt;「呵呵，小葵你都问过多少遍了。」&lt;br&gt;「你快说啊，我就是要问嘛！」葵摇着秋人的手撒起娇来。&lt;br&gt;「爱，我永远都爱你，这辈子我就赖着你了，你可别想跑哦。」秋人看着葵
的眼睛，认真的做出承诺。&lt;br&gt;「咯咯，信你啦」葵的两眼弯成了漂亮的月牙，幸福得笑了起来，「呐，我
回去了哦，拜拜~ 」&lt;br&gt;目送着女友的离去，秋人心中却有隐隐的一丝不安的感觉，毕竟没有正式确
定关系，两人也还没有走出那最后一步，可是，有什么可不安的呢？是怕女友将
来有一天会离开自己吗？应该不会的，这种担心完全没有理由也没有必要啊，她
那么单纯，我爱她，她也爱我，嗯，不要紧的，不需要那么心急，现在还太过年
轻，我们的未来一定是美好的。&lt;br&gt;在自己家中，天色已暗，秋人坐在电脑前，脑海中却怎么也挥不去葵那美丽
的身影。&lt;br&gt;「呵呵，我真的是要被她迷疯了。」&lt;br&gt;秋人又不禁想起了今天葵穿着无领长袖紧身衣的翩翩起舞的样子，想起了那
诱人犯罪的美妙曲线，不由地感觉到下身一阵火起，不觉间就打开了一些成人网
站，撸了起来，看着网上的文字和图片，脑海中却满是葵的身影。秋人不禁陷入
了幻想之中。&lt;br&gt;葵正全身赤裸地平躺在床上，双条白玉般的手臂蜷曲在两侧，含情脉脉地看
着他，胸前傲人的乳房躺下了却依然不甘下落，坚挺依旧，两条玉腿张开，阴部
里面含着的就是自己的阳具……&lt;br&gt;「啊~ 」秋人差点就要忍不住射了出来。&lt;br&gt;「怎么样，小葵，痛吗？」秋人关心的道。&lt;br&gt;「嗯……嗯，有一点点……但，但是……不要紧哦，」葵满眼情意地凝望着
他，「好高兴，秋人君，这样……我……就是你的人了。」&lt;br&gt;秋人听到这一句话，马上感觉头脑中热血上湧，忍不住就开始抽动起来。葵
的小穴里面的滋味实在是太美妙了，就像小嘴一样紧紧地吸住自己的阳具，四周
的嫩壁温暖滑腻，紧紧缠绕，让自己全身百骸都好像酥了一般，绝对是天下一等
的尤物。&lt;br&gt;「啊~ ，啊~ ，这样，好激烈，啊……」&lt;br&gt;葵的全身随着秋人的动作而上下摆动着，胸前的两个盈盈可握的乳房跳跃不
已，摄人眼球，秋人忍不住双手就复了上去，激动地揉捏起来。&lt;br&gt;「啊……，不要，不要玩弄人家的那里，啊……」&lt;br&gt;秋人的动作越来越激动，越来越快，快感如潮水般湧来。&lt;br&gt;「哈，哈，啊，我，我不行了，我来了，葵，要射了……」&lt;br&gt;「啊……哈……嗯……秋人君，不……不要紧哦……射……射进来吧……射
进人家的身体里面……」&lt;br&gt;「啊啊啊……」秋人再也忍受不住，亿万子孙就狂喷了出来，射在了……&lt;br&gt;咳咳，射在了自己手上……&lt;br&gt;秋人看着自己电脑上的黄色信息和自己打飞机后的残状，不由地长呼了一口
气……
第一章  被强迫的开始&lt;br&gt;&lt;br&gt;秋人与葵充实的生活就这样转眼之间过去了数日。&lt;br&gt;「那个，今天我要去那边的杂货店打工，只能在这就分别了，呐，明天再见
喽，路上小心~ 」&lt;br&gt;「嗯……秋人君在那里打工要加油哦，而且回去后也要想着我哟，要不然不
饶你……」&lt;br&gt;秋人与葵在这日下午放学后，在路口交叉处做着道别。&lt;br&gt;秋人走在路上，不禁想到，今天是葵一个人回去呢，应该不会有什么太大问
题吧。&lt;br&gt;当天晚上，秋人回到了家，打开电脑，上上网玩玩游戏，他不知道的是，在
同一时间，在他的可爱女友身上，发生了会让他后悔一生的大事。&lt;br&gt;在一个黑暗的屋子里，葵还穿着学校的水手服，却被绑在了椅子上，两腿与
椅子脚绑在一起，双手与上身被绑在了一起，绳子经过她的胸前，使得她的乳房
被挤得更加突出，傲然地从两条绳子间钻出，葵的嘴巴被封条粘住，眼睛显得有
些无神……&lt;br&gt;这个地方不知道是哪里，周围没有亮光，非常静谧，葵的状态也似乎有些异
常，到底是怎么回事呢。&lt;br&gt;几个小时以前，葵独自在回家的路上，却遇到了一位大叔，单纯的她被其诱
骗到了一处无人之地，猥琐大叔将她用药迷晕，并且带到了这个房间里。&lt;br&gt;此人名叫正田五郎，典型的怪蜀黍形象，一身壮硕的身躯加上淫邪的双眼，
一看上去就知道是色中饿鬼，盯上葵也不知有多久，今天竟被他得到了机会。&lt;br&gt;给葵吃了一颗不知道是什么的药物后，正田五郎对她使用了自己引以为傲的
催眠术，也因此葵的眼神恍惚。&lt;br&gt;催眠的指令很简单：清醒过后不能违抗我的任何命令。这是一个潜意识的指
令，并不会对人的思想以及意识产生任何影响，不过正田五郎显然并没有兴趣玩
弄一个没有意识的木偶，他要的是一个完美的女玩物，一个被他强大的性能力征
服，对他谄媚顺从的牝豚。&lt;br&gt;他要将这个清纯得像天使一般的女孩狠狠地玷污，要将她纯洁的身体彻底的
调教开发，让她沦为慾望的奴隶，要让她屈服于自己的淫威之下，要让她彻彻底
底的成为他的东西。&lt;br&gt;想到这里，正田五郎的胯下不禁挺立了起来，是的，他要看着这个美丽温柔
又性感的清纯女生理智与情慾斗争的样子，他要看着她慢慢的走向堕落，慢慢的
沉沦。他已经有些等不及了。&lt;br&gt;正田五郎解开了葵的束缚，将葵整个从椅子上横抱到了此房间的一个床上，
将葵摆成了半躺下的姿势，美丽的面容朝着上方，上身用两只玉手在下面撑起，
挺翘的诱人臀部落在床上，浑圆修长匀称的玉腿曲起，只有如白玉般的玉足接触
床面，小腿上的一截黑丝袜加上大腿展露出无比美妙的线条。&lt;br&gt;「哼哼哼哼，美人儿，我来享受了！」&lt;br&gt;正田五郎跪坐在葵修长圆润的两条曲起的玉腿中间，剥开水手服的百褶裙，
露出了内里被无数学校里的男生们渴望目睹而意淫过的神秘之地，清纯的淡蓝色
内裤出现在眼前，素雅得毫无媚色。&lt;br&gt;他将头部贪婪地凑近闻嗅那淡淡的处女香味，两个粗糙的大手迫不及待地伸
入裙下握住了两片浑圆饱满的翘臀，往中间用力捏揉，葵玉润的双腿夹着自己的
头，好不销魂。&lt;br&gt;「嘎嘎，醒过来吧，醒来后不许反抗。」&lt;br&gt;正田五郎说出了命令，葵也从催眠的状态中甦醒过来。&lt;br&gt;「嗯……嗯……呃？这，这里是……哪里……」&lt;br&gt;葵迷迷糊糊的醒来，还不清楚发生了什么事情，当她发现自己在床上的姿势
和两腿间的人的时候，&lt;br&gt;「呀！！！！！！不，不要！！！！！你……，你你你……大，大叔，你在
干什么？」&lt;br&gt;葵惊慌失措地尖声叫道。这么羞耻的姿势下，这位大叔竟然将他的头放在自
己的裙下，嗅着自己的内裤，葵的第一反应就是要迅速跳开，可是，她却发现自
己没有力气移动！&lt;br&gt;「不，不要！大叔，不要，这样太难为情了，不要！」&lt;br&gt;虽然不知道为什么没法动作，但是葵有生以来第一次被男人看到这么私密的
部位，无比的羞耻感瞬间充斥脑海，让她大脑一片慌乱，脸蛋上也现出了羞耻的
晕红，面容惊慌失措惹人怜爱。&lt;br&gt;「呵呵呵呵，别慌，我来帮你检查检查你的小穴是否还是处女，有没有什么
不正常，嘿嘿。」正田五郎邪邪地笑了起来，头还是低在葵诱人的两腿之间，
「啧啧，真是好味道呢，平时有没有好好清理呢，就让我来帮你吧，嘿嘿。」&lt;br&gt;</content></item></essay>