<essay><item><title>老公遥控我逛情趣用品店(2)</title><author>床上伴侣</author><content>耶！我立即将嫣然放下来，迅速打开我早准备好的软被和蓆子铺在地上，撒谎说这是同事们中午休息时候用的。将蓆子铺好后，我将嫣然抱起放在床上，「嫣然，你好美……」望着地上躺着的美女，我阴茎紧紧撑起。&lt;br&gt;　　我含着嫣然的乳房，慢慢将身体压了下去，「喔……」嫣然乳房被我压成圆饼形，舒服的呻吟着。我慢慢将她裤子上的拉链拉开，等她发现时已经来不及阻止了。「别……哦……」嫣然经不住我的啃吸，不停地呻吟着，已经顾不得下体的裸露了。&lt;br&gt;　　脱去长裤，只剩下了黑色的蕾丝三角裤，那高高耸起的丘壑地带，令我无限的遐想，我用力地按了下去，「噢！讨厌……」嫣然娇羞无限。看着那裸露的肌肤、富有弹性的大腿，我淫慾大盛，那蕾丝边露出的几根黑色阴毛，更坚定了我的犯罪思想。&lt;br&gt;　　我一口咬了下去，「啊……别！脏……」嫣然用力推开我，将腿紧紧蜷起，可没想到这样一来更方便了我摸她的翘臀，多么完美的弧形曲线啊！&lt;br&gt;　　「轻点，月经还没完。」嫣然的话提醒了我，我强压心头的慾火，让嫣然用手帮我套弄起来，同时我搓她的乳房、臀部、大腿，享受从未有过的激情。&lt;br&gt;　　我一直想着嫣然手淫，没想到今天真的实现，而且还是她给我手淫，让我很快就把持不住。我迅速的翻身起来，将嫣然的大腿分开搭在我肩上，像做爱一样在她内裤上摩擦着：「啊……嫣……嫣然，我要射了……」嫣然很配合地擡起上半身，好让我射在她身上。望着她迷人的眼神、看着她为我而呻吟的嘴唇，我想人生最大的幸福莫过于如此。&lt;br&gt;　　「啊……噗……」我精门大开，浓浓的精液射向嫣然，「啊……」嫣然被我强有力的精子击得媚眼如丝：「好多啊……」&lt;br&gt;　　我的精液很多，射了七、八次才射完，不仅射在嫣然肚子上、乳房上，连脖子和脸上都布满了浓浓的液体。嫣然用手里的卫生纸擦拭着身体，我压抑了好久的激情终于得以释放，虚脱式的半压在嫣然的身体上，浓浓的腥味让这个房间里充满了情调。&lt;br&gt;　　接下来的几天里我们都很幸福，享受着恋爱般的感觉，虽然我们知道这种恋情不会太久远，但我们还是尽力地去维护它。&lt;br&gt;　　嫣然男友经常打电话给她，问她好不好，城里热，晚上就不要出去，外面又不安全。还说了家里正在修房子，准备下半年把喜事给办了。&lt;br&gt;　　在同事眼里，我和嫣然一直都是很好的朋友，经常在一起散步，也没什么奇怪的，只是这几天常看到而已。男人因为性而爱，女人因为爱而性，真正的爱终于来临了。&lt;br&gt;　　那一年的８月３号的夜晚，多么激情的夜啊！&lt;br&gt;　　嫣然的月经终于完了，经不住偷情的诱惑，她答应了。嫣然有过两个男人，性经验比较丰富的，而我虽不是处男，却没有过真正性交的经验，我对嫣然的期望是很高的，期望她带给我无尽的高潮。&lt;br&gt;　　晚饭过后，我压抑住自己的兴奋，回寝室冲了个冷水澡，拿了必用品急匆匆的回到了办公室，将门窗重新检查了一遍，拉上窗帘、打开空调等待她的到来。&lt;br&gt;　　我很激动，突发奇想，喝杯咖啡之后做爱岂不是更有精力？我立即冲了杯浓浓的咖啡，喝了之后精神好了许多。她还没来，我打开Ａ片欣赏了一遍，临时学点技术也好。&lt;br&gt;　　「咚……咚咚……」敲门声想起，我蹦了起来，飞快的开门。&lt;br&gt;　　「嫣然，」我抑制不住内心的激动：「你来了！」我关好门后一把抱住她。&lt;br&gt;　　「喔……」嫣然好像忧心忡忡的，让我很不解，可能她也做了很大的思想斗争吧，毕竟这是种背叛。&lt;br&gt;　　「嫣然……怎么啦？」我颤抖的问，生怕她反悔。&lt;br&gt;　　嫣然看到我已经铺好了的床，做了最后的决定，轻声笑道：「看你急样！」&lt;br&gt;　　哈哈！她笑了，我悬起的心落了下来：「嫣然你好美！」嫣然今天穿着白色的连衣裙，经过刻意的打扮，显得更加妩媚、更加迷人。&lt;br&gt;　　「我可能……没你期盼中的那么好，喔……唔……」嫣然的嘴唇已经被我紧紧堵住，双手拍打着我的后背，我一把将她抱起，放到了床上。&lt;br&gt;　　「嫣然，你知道么？我等这天等了好久！」&lt;br&gt;　　「别急……啊……慢慢来……」我迫不及待地掀起她的裙子，直接用手指挤压她的股缝，让她娇喘盈盈。&lt;br&gt;　　「拉链在上面……啊……」嫣然的拉链被我拉开，白色的连衣裙被我很快的拉了下来，「哇！黑色的蕾丝三角裤，黑色胸罩……」差点要我喘不过气来，我猴急地脱掉自己的衣服，只剩最后的三角裤了。&lt;br&gt;　　「看你那傻样……」嫣然娇笑着翻过身去趴在床上，露出了那丰满的臀部，摆出了爬的姿势，勾勒出优美的曲线。这还了得，真会勾引人啊！我鼻血都快流出来了。我迅速倾过身去，吻着她的臀部，「喔……」嫣然呻吟着扭过头来斜瞄着我，半遮不露的眼神说不出的迷人。&lt;br&gt;　　我从背后搂着她，用手去摸她的乳房，让她的臀部在我的胯下扭动。我腾手解开她的黑色胸罩，两只浑圆的乳球跳了出来，一蹦一蹦的，充满活力。&lt;br&gt;　　嫣然，我要好好的玩弄你！&lt;br&gt;　　「啊……喔……」嫣然被我邪恶地翻过来，正对着我，分开她的大腿，将下半身压在她的胯间，双手紧握着她的乳房，搓捏变成各种形状。&lt;br&gt;　　「啊……不要……喔……好……好舒服……」我咬吻着嫣然的耳根，她最怕痒的就是这里，让她激动得扭来扭去。我不时伸出手指捏捏她的屁股、戳戳她的
丘陵地带，让她呼吸变得急促起来。
　　「喔……啊……」她舒服的呻吟着。&lt;br&gt;　　「舒不舒服？」&lt;br&gt;　　「嗯……」&lt;br&gt;　　「给我吹吹好不好？」&lt;br&gt;　　「噢……好……好吧！」哈哈，嫣然终于同意了，同意给我吹箫了。嘿嘿！&lt;br&gt;　　我把她翻坐起来，看着她的潮红脸蛋，不尽的兴奋。我躺了下来，嫣然俯在我的身上，开始亲吻我的胸膛，慢慢往下，肚皮、小腹……哦……到了！&lt;br&gt;　　嫣然舔着我的会阴部位，开始不断地转圈，先是睪丸被她含在了嘴里，接着是龟头，直到她把我的整根阴茎吞了进去，「喔……」我禁不住呻吟，原来吹箫是这么的舒服。&lt;br&gt;　　望着洁白的天花板，我尽情地呻吟着，享受嫣然带给我的快乐，任由思绪飘飞。突然想到了她的老公……我邪恶地把她的头紧紧按在我胯下，嫣然是我的！&lt;br&gt;　　奇怪，我的鸡鸡怎么今天没有反应？想到这个问题，我一下子急了，连忙坐起来。嫣然也停了下来：「怎么了？」&lt;br&gt;　　「不知道……」我心想，不会是手淫过多阳痿了吧？（后来我才知道，做爱前最好不要喝太多的咖啡，而且也可能是第一次也太紧张了。）&lt;br&gt;　　「是我吹得不舒服吗？」嫣然嘴角还是湿的。&lt;br&gt;　　「不是，我自己试试看。」我自己用手套弄着，用另一只手脱掉了她的三角裤，露出完整的阴户。嫣然的阴毛不多，但生得很上，我分开她的大腿，将她臀部高高垫起。哇！好可爱的小屄屄，我终于摸到了。奇怪的是，她的小阴唇露了出来，嫩红嫩红的，煞是可爱，可能被搞多了的女人都是这样吧！&lt;br&gt;　　我将她的大阴唇分开，里面已经被淫水所包围，湿湿的、滑滑的。对着嫣然的屄手淫还是第一次，阴茎有点起色了，但不是太硬。嫣然帮我撕开了准备好的避孕套，又给我吹箫几口，帮我戴上套子，然后乖乖的分开大腿半躺在床上，将阴户正对着我，媚眼朦胧，一头秀发遮住半边脸，看得更加迷人。&lt;br&gt;　　「嫣然，这真的能插进去吗？」我傻傻的问道：「怎么看起来那洞口还没我龟头大？」&lt;br&gt;　　嫣然娇笑着回答：「你插插看啊！」&lt;br&gt;　　我抱住了嫣然的屁股，将她的腿大大地分开，将龟头使劲往里放，可怎么也放不进去。我着急了，嫣然很配合地用手指拨开她的阴唇，那个姿势让我至今难忘。我想就算现在她老公看到了这篇文章，知道了她老婆曾经自己拨开屄屄给我插，也不会怪我勾引他老婆吧？哈哈！&lt;br&gt;　　可是事与愿违，我还是不得而入，渐渐地阴茎软了下来。我没办法，对着她的屄继续手淫，可是依然硬不了。嫣然似乎很难受，她的淫水已经流到了床上，看到她这个样子，我打开了笔记本里的Ａ片，想通过Ａ片的刺激迅速勃起来。&lt;br&gt;　　「要不算了吧，没关系的。」嫣然看我很难受的手淫，似乎心软了。&lt;br&gt;　　「不行，我一定要硬起来！」后来怀疑是咖啡的原因后，我真后悔喝什么咖啡提神。&lt;br&gt;　　听到黄片里女主角的呻吟声，嫣然似乎受不了了，用手抚摸着自己的奶子，嘴里「喔……喔……」的呻吟着。&lt;br&gt;　　「我也好想叫啊！」嫣然道出她的心声，不过这句话对我的触动好像很大，让我一下子挺了起来，虽然达不到以前的坚硬，但也足够插她了。&lt;br&gt;　　我迅速的将嫣然拖过来，将她腿分开放到我胯下，用手指拨开她的屄屄道：「嫣然，我要操你了，让你叫吧！」&lt;br&gt;　　「嗯，快来吧！啊……喔……」一声呻吟，我终于戳进去了半截。&lt;br&gt;　　「喔……」我长吁一口气，猛一用力，连根没入。&lt;br&gt;　　那是一种什么样的感觉啊？是佔有？是背叛？还是征服？&lt;br&gt;　　我终于得到了心爱已久的女人，将我的阴茎插入了她的阴道里。虽然隔了一层薄膜，但是一点也不影响我在她阴道里的抽插，一点也不影响我对她身体的佔有，一点也不影响我对她老公的嫉恨与报复。看到嫣然在我胯下婉转承欢，我获得了无限的满足与自豪。&lt;br&gt;　　抽插才刚刚开始。我将嫣然的双腿高高举起，搭在我的肩上，双手揉弄着她的乳房，任由嫣然在我鸡巴的旋转下欢呼。嫣然是快乐的，嫣然是淫荡的，嫣然也是无辜的，是我在操她的屄，不能怪她背叛她男友，只能怪她男友没用，连自己的女友都守不住，任由我抽插。&lt;br&gt;　　「啊……用力……好舒服啊……」嫣然酡红的脸蛋，媚眼如丝的欢叫着。可怜的嫣然，完全不知道我的想法，一味的讨好于我，让我用鸡巴狠狠地插她。&lt;br&gt;　　「啊……喔……喔……你好猛……好厉害……」嫣然浪叫着。&lt;br&gt;　　「是吗？还有更加厉害的你没看到！」我淫笑道。我将嫣然的屁股擡高，垫起了高高的垫子，让她双手抱住我的脖子，双腿都跨在我的肩膀上，被压成了Ｕ形，我双手并拢，双腿伸直，做起了俯卧伸式的活塞运动。&lt;br&gt;　　「啊……」嫣然疯狂了，我九浅一深的抽插和打桩式的顶入，让她慾火焚烧了。嫣然流泪了，啊……不会吧？&lt;br&gt;　　「怎么了？嫣然。」我吓了一跳，放缓了抽插。&lt;br&gt;　　「不……不要停下来……」嫣然紧紧搂住我的脖子，求饶道：「我很快乐，快……快用力！喔……啊……」&lt;br&gt;　　「可你流泪了。」我边抽插边担心道。&lt;br&gt;　　「没……没关系，我不要紧……快……快点……喔……我一兴奋就……就这样……」嫣然胡言乱语了：「我跟男友也是这样……」&lt;br&gt;　　「什么？！」这个时候居然提到她男友，让我有一股无名之火，迅速焚烧！我不顾她的呻吟与祈求了，狠狠地插了进去，我要将她那个骚屄插破！&lt;br&gt;　　「啊……啊……呜……我受不了了……插破了……插到底了……啊……」嫣然发出了似乎呜咽的呻吟声。我狠狠地干着她，她不是想她男友么？我要跟她男友比比，看谁插得更加深入、插得更加猛烈。&lt;br&gt;　　我明显感到龟头撞进了她的子宫口，她的子宫口还有一股吸力，咬得我龟头麻麻的、酥酥的，四周的阴道壁紧夹着我粗硬的鸡巴，摩擦收缩得越来越紧。&lt;br&gt;　　「啊……啊……坏蛋……流氓……你勾引了人家……你强奸了我……你干得人家……好爽……爽死啦！」&lt;br&gt;　　「是吗？还想不想更爽的？」&lt;br&gt;　　「想……想……」&lt;br&gt;　　「那你翻过来。」我将阴茎抽了出来，「喔……」嫣然虚脱似的轻呼一声。&lt;br&gt;　　我将嫣然的身体翻了过来，「啪！」的一声拍打着她涨红了的屁股：「擡高点！」嫣然听话的将屁股高高翘起，我用手把她的腰肢往下按，让她呈现出风骚的曲线来。我拨开她的屄屄仔细地观赏着，里面红红的，被我的鸡巴挤压和抽插得快滴出血来，淫水也很多，还能看到乳白色的东西。&lt;br&gt;　　「嫣然，翘高点，我要插了啊！」&lt;br&gt;　　「好……喔……」嫣然媚叫道。&lt;br&gt;　　我将阴茎擡起来，上面沾满了白色的液体，看到嫣然的小屁眼一缩一缩的，我突发奇想，能不能插进她的肛门？我先用手指摸了摸她的屁眼，嫣然很敏感很痒痒的躲开了，不让我摸。急也不急一时，我也没再强求，对准她的阴道，腰肢一挺，「噗嗤」一声插了进去。&lt;br&gt;　　「啊……好深啊……」嫣然欢叫道。&lt;br&gt;　　「很深吗？」我邪笑道。&lt;br&gt;　　「你好坏！」嫣然娇笑：「喔……」&lt;br&gt;　　「你喜欢我坏吗？」&lt;br&gt;　　「喜欢……喔……」嫣然呻吟了。我加大马力，用手掰开她雪白的屁股，让我粗大的阴茎狠狠地插进去，看着那进进出出的鸡巴，上面沾满了嫣然的淫液，我癡狂了。还有那随着阴茎进进出出的嫩红色小阴唇，被我的鸡巴挤压成圆形。&lt;br&gt;　　「啊……喔……坏蛋……喔……」嫣然被我抽插得如癡如醉。后进式是我的强项，我左手环抱着她的腰肢，右手抚摸着她倒垂的乳房，看着鸡鸡在她屄里进进出出，她一动一动的屁眼诱惑着我的眼神，我更加卖力，腾出左手来插她的屁眼，嫣然怎经得住我的双重玩弄，马上「啊……啊……不要……」的求饶了。&lt;br&gt;　　「爽不爽？」我吼道，一边耸动着她的丰臀。&lt;br&gt;　　「啊……爽……」&lt;br&gt;　　「是吗？刚才不是想你男友吗？」我恨恨的咬牙道。&lt;br&gt;　　「呜……不……喔……」&lt;br&gt;　　「他厉害还是我厉害？！」我邪笑道。&lt;br&gt;　　「你……你……厉害……啊……」嫣然终于承认我比她男友厉害了，不知道她的男友，也就是现在的老公知道了怎么想？嘿嘿！&lt;br&gt;　　「叫老公！」&lt;br&gt;　　「喔……」嫣然只顾呻吟了。&lt;br&gt;　　「快叫！不叫不插你了！」我要挟道。&lt;br&gt;　　「喔……老……老公……哦……」&lt;br&gt;　　哈哈！哈哈！我内心得意洋洋，看来无论平时多么端庄的女子，只要在这种时候，都会无比的淫荡，嫣然就是这样。&lt;br&gt;　　突然间我觉得鸡鸡好紧，开始以为是她快要高潮了，将鸡鸡抽出来一看，坏了，避孕套破了，看来还真的被我不幸言中了。怎么办？嫣然依然翘着她可爱的小屁股，毫不知情，等待着我的宠爱。&lt;br&gt;　　算了，破都破了，总得继续吧！大不了装作不知道的样子。我撕掉了那层薄膜，只留了个圈圈套在阴茎根部，哇！这样嫣然连最后的防线都没有了，我不仅操了她的阴道和子宫，还能操进她的血管里去，这次她亲手给她老公戴了顶绿油油的绿帽子啊！哈哈！&lt;br&gt;　　「嗯……喔……快……人家要嘛……好老公……喔……」嫣然扭动着屁股向我求欢。我来了！嫣然。哈哈！&lt;br&gt;　　我将没有任何防线的阴茎伸到嫣然那红得可爱的阴道口，看着我光亮的血红的龟头慢慢地侵入到嫣然的阴道，我还在享受着那一刻的刺激，嫣然屁股往后一送，「噗嗤」再一次连根没入。&lt;br&gt;　　「啊……」我轻声欢呼。嫣然啊，我现在可是用我没戴套子的鸡巴插你啊！你难道就没一点察觉？&lt;br&gt;　　「喔……小老公……哦……好爽啊……啊……」嫣然被我操了，操得她很舒服，我终于得到了你的小骚屄，平时很端庄的嫣然，现在已经成为别人妻子的嫣然，就这样被我操过。&lt;br&gt;　　「啊……啊……我受不了了……我快不行了……你这个坏蛋……啊……」&lt;br&gt;　　嫣然的屁眼逃不脱我的右手拇指，屄屄被我用裸露的鸡巴旋转、乳房被我用左手捏着，我还将嫣然的头扭过来，用嘴咬着她的舌头，嫣然疯狂了，阴道壁收缩得越来越紧。&lt;br&gt;　　「啊……」嫣然洩了，媚眼如丝，洩得一塌糊涂！「你这坏蛋……喔……」&lt;br&gt;　　嫣然的淫液像水龙头一样冲刷着我的龟头，我龟头好麻好痒，我的臀肌突然猛烈收缩，「啊……喔……」我射了！好猛，好多！一共射了十几次才射干净，射得好彻底！全射到嫣然的子宫里去了。&lt;br&gt;　　嫣然被我猛烈的精液射得趴倒在床上，我们谁也没说话，体验着性交后的愉悦。我把阴茎一直放在她的阴道里，直到天昏地暗……&lt;br&gt;　　「啊……」嫣然惊声低叫，把我从短暂的假寐中惊醒。&lt;br&gt;　　「怎么了嫣然？」我故作迷糊。&lt;br&gt;　　「你射在里面了？！」嫣然惶急道。&lt;br&gt;　　「啊……不会吧？我不是戴避孕套吗？」我假装道。&lt;br&gt;　　「你看……呜……」嫣然似乎要哭了起来。我看到从她阴道里流出的乳白色精液，内心中很兴奋，但不能让她看出来。&lt;br&gt;　　「啊？怎么破了？对不起，我……我不是故意的！」我故作着急道，其实我内心是多么的快意，我不仅操了你的屄，还把精液射进你的子宫了，哈哈～～我看你怎么对得起你的老公！&lt;br&gt;　　「快想办法！」嫣然着急的站起来跑进厕所，顺着她的大腿淌出了更多的精液，滴在了床单上，还有地上，好多！&lt;br&gt;　　嫣然擦拭干净后安静了些，微嗔道：「你这个坏蛋，看你做的好事！」&lt;br&gt;　　「没事的，宝贝，月经刚完不会怀孕的。」我一把将她拉在怀里。&lt;br&gt;　　「如果真怀孕了，你要负责的！」嫣然撒娇道。&lt;br&gt;　　「好，没问题！」&lt;br&gt;　　夜深了，我们搂在一起，尽情地享受着这迷人的夜色！&lt;br&gt;尾声&lt;br&gt;＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝　&lt;br&gt;　　那夜之后，我们更加恩爱。也许正如世俗所说，男人因为性而爱，女人因为爱而性。为了我们这不健康的爱情，我们尽情地放纵着自己，不管有没有明天。&lt;br&gt;　　我们的地下情一直持续了一年的时间，嫣然为了我牺牲了很多，后来因为种种原因，我们选择了自己的生活。面对她的哭泣，我很自私，可能最重要的是我无法面对世俗的压力，最终我们没能走到一起。&lt;br&gt;</content></item></essay>