<essay><item><title>催眠师物语(2)</title><author>床上伴侣</author><content>上从两片阴唇中的大洞里渗出。淫荡的骚味，阵阵飘散出来。这时候公狗马上靠了近来，用鼻头朝向她的阴部嗅了又嗅，立刻伸出舌头舔向玉茹阴唇。&lt;br&gt;我被公狗这突如其来的动作，愣了一下，玉茹要被狗干了。&lt;br&gt;小刘说 公狗对你有兴趣 …..！玉茹的阴唇被公狗大片而粗糙的舌头舔得十分刺激，顾不得羞耻，竟当着小刘的面前，叫起春来…&lt;br&gt;大概因为玉茹淫穴骚味刺激的关系，公狗腹下的狗鸡巴已是血脉喷张，完全勃起。粉红色的阳具伸出约五六寸长，前细后粗，龟头凹陷处，已经流出透明白色分泌物。 小刘走到玉茹后面，左手摸玉茹的一个奶头，嘴巴则斜着吸吮另一个奶头。三点同时受到强烈的刺激。&lt;br&gt;噢…噢…ㄚ…ㄚ…唔…唔…不要…不要…好痒…好痒…快受不了了! 玉茹像歇斯底里似地阴阳顿挫叫着。于是小刘抱着玉茹翻了一个身，然后把玉茹下半身往桌下拉，形成了上半身趴在桌上，两腿跪到地板上，屁股朝后的狗交姿势。&lt;br&gt;姿势刚摆好，公狗色瞇瞇在一旁就一跃而上……两脚跨在玉茹腰际，尖笋般坟粉红色阳具朝向她阴部顶去。&lt;br&gt;玉茹被一根又湿又热的肉棒顶来顶去，十分搔痒，忍不住屁股左右摆动，害得公狗绷紧臀部，隆起背部，蹬着后腿，用力往她屁股间乱顶，阳具仍不得其门而入。&lt;br&gt;这时小刘蹲下去，一手按住玉茹的屁股，一手握住狗阳具，直接对准她的阴道洞穴送了进去。玉茹尖叫一声，噗滋滋狗鸡巴已顺利进入玉茹阴道里面。公狗趁胜追击，屁股不停向前顶撞，狗阳具不一会儿已整根没入她的阴道……&lt;br&gt;哎哟…唔…唔…嗯….哼….哼….噢…噢….喔…喔… 狗屁股摆动越来越快，狗鸡巴也越顶越深，为了让狗龟头完全顶住子宫颈，小刘又将玉茹腰身压低，白嫩的屁股显得更为突翘。此时狗鸡巴受到阴道又暖又黏又湿的刺激，比原来尺寸膨胀多许多，现在已经完全勾住玉茹的阴道，想拨都拨不出来了!&lt;br&gt;狼狗继续展开猛烈地攻击。小刘在一旁观赏玉茹这幕超辣味激情演出，叼着烟笑得好开心，看见狗鸡巴根部紧密地塞满玉茹的阴道，偶尔露出粉红色的鸡巴，两片阴唇快速一翻一合 ，一吞一吐，给人十分饥饿而淫荡的感觉，洞口则流出大量淫液，分不出是人还是狗的。&lt;br&gt;一阵高潮的呻吟声，玉茹的骚屄完全接收了公狗全部的精液，公狗掉出来粉红色的鸡巴牵连着一大片白稠的淫液。&lt;br&gt;当玉茹虚脱的摊在地下时，正巧后门有人开门进来，小刘吓了一跳，原来是阿福开门进来。&lt;br&gt;小刘说：你怎么回来了？&lt;br&gt;阿福：我是回宿舍后心想这么久你都还没回来，想回店里看看有没有什么事，却听到里面有女人叫声，所以进来看看，凯文他们二人怎么了？&lt;br&gt;小刘说：我给他下了迷药，给玉茹吃了春药，现在正在他面前干他玉茹，想让玉茹大肚子，刚刚还先让玉茹给狗干，你要不要一起来把玉茹奸出个杂种？&lt;br&gt;阿福平时垂涎玉茹已久，常偷偷对我说看到玉茹的曲线就想自慰，但一直苦无机会上玉茹，现在怎可错失大好良鸡呢？&lt;br&gt;既然有这良机，我就帮玉茹让他爽一下。&lt;br&gt;阿福，你怎么可以这样对我！玉茹哀求着。&lt;br&gt;阿福：放心，嫂子，只要你乖乖配合，让我的懒觉干得你肉穴够爽，我会好好疼你的。&lt;br&gt;阿福说完后从口袋中拿出一瓶药水，捌开玉茹的嘴，整瓶由玉茹的嘴中全灌下去。&lt;br&gt;咦，那不是上次你买的强力春药吗？小刘问&lt;br&gt;阿福：不错，要玩就要玩个爽，想奸她就让她再多浪一点，这才够爽。&lt;br&gt;说完，玉茹已经眼咪咪的呻吟，完全的沉浸在春药的掌控中。&lt;br&gt;阿福：她刚刚被你干这么久，穴里面还有她被公狗操出来的精液，让我先帮她的烂屄洗一洗吧吧！&lt;br&gt;阿福随手拿了一瓶啤酒，叫小刘把玉茹双腿抱起张开，开着口的淫穴还留着精液，阿福将啤酒就直接插入玉茹的淫穴中，就看着整瓶啤酒全倒进阴道中，啤酒泡泡布满整个阴户。阿福再拿起桌上冰桶中的冰块，一把冰块就全塞进玉茹进下体，手紧紧的压住洞口，玉茹全身扭动，不知道是舒服还是痛苦。大约三分钟后，阿放开手，一大片啤酒向瀑布一样源源流出，玉茹全身一直抖动，应该是冰块的刺激让她颤抖不已。阿福见状也渐渐开始勃起，马上脱下全身衣物，露出一根十多公分又长又黑的大懒觉，站在玉茹面前命令玉茹吹喇叭。&lt;br&gt;快帮我把老二吸硬，等下才能插烂你的骚穴，欠干的女人！阿福命令着。&lt;br&gt;此时玉茹下口啤酒正一滴一滴的流出，嘴吧含着阿福的大鸡巴吸吮，两个乳房则是小刘一手一个在搓揉玩弄，真是全身上下都给这两个色狼爽透了。&lt;br&gt;哦……真爽，这么漂亮的女人给凯文用真是浪费，不如拿来给我和老板你好好享用，免得暴殄天物，干！阿福一边抱着玉茹的头吹喇叭一边说。&lt;br&gt;讨厌，妳们怎么可以这样说？&lt;br&gt;以后只要你鲍鱼淫痒、空虚欠干，就来找我和小刘帮你吧，哈哈。&lt;br&gt;这叫做‘朋友妻，众人骑，干起来最爽’，何况你比我玩过的妓女还骚还浪。小刘竟将我温顺的妻子比作人尽可夫的妓女，真是气人。&lt;br&gt;小刘，换个姿势我的老二已忍不住要来干这女人的骚穴了。想不到平时古意的阿福竟要在我面前奸我玉茹了。&lt;br&gt;此时小刘叫玉茹面对我趴下：小美人，阿福在你男朋友面前奸你，让她看看你的贱样，好不好？呵呵..可惜他昏迷中。&lt;br&gt;不要！我不要在男朋友面前被强奸。&lt;br&gt;小刘赏了玉茹一巴掌，强迫玉茹趴在我面前，她偷瞄了一下装睡的我，便低下头没再反抗。&lt;br&gt;阿福握住那根已被玉茹吸硬的大阴茎：嫂子，我要来干你了，高不高兴啊？被我干爽时，一边看你男朋友、一边叫春，包你爽歪歪，干死你！阿福的鸡巴滋一声，就干进了梦寐以求的嫩穴内。&lt;br&gt;啊……好粗……好长……阿福哥……你干的好用力……快把人家的鲍鱼都干破了，啊……&lt;br&gt;这根比你男朋友的还长还粗吧！干死你，欠男人奸的骚货！&lt;br&gt;我来帮你干这骚货，干她鲍鱼不够深，她不爽的。小刘怕阿福干我玉茹不够深，还在后面推他屁股。&lt;br&gt;阿福已在小刘从后推动下，双手抓住我玉茹臀部，啪啪地用大鸡巴狠狠地抽干玉茹那想收缩、但又被用力插开的嫩穴，再迅速从肉洞抽出，也抽出玉茹被奸爽而溢出的淫水。&lt;br&gt;玉茹还被阿福抓起头来看我，快看，小荡妇，你正在男朋友面前和我通奸，爽不爽？&lt;br&gt;玉茹则一边看我、一边叫春，享受这样的快感，她却一点也不羞耻，真是个淫妇。&lt;br&gt;阿福不客气地一边干着我玉茹的肉穴，一边用双手抓住她乳房搓弄把玩，小刘，你推得渴不渴？我挤她的奶汁给你吸。&lt;br&gt;好啊，我正口渴，以后不用买牛奶，吸她的奶就够了。&lt;br&gt;想不到小刘竟说以后不用买牛奶，想喝就叫玉茹让她吸奶，真是骑人太甚！&lt;br&gt;此时阿福已用力挤压着我玉茹丰满的乳房，让躺在地上的小刘大口吸吮玉茹的乳头，吸得两颊都凹了进去。&lt;br&gt;好吃！再来，用力挤出她的奶！&lt;br&gt;玉茹在两人的轮奸下，只得叫春不已：啊……阿福……你干的好重……好深啊……大龟头每下都干到人家的穴心……啊……这下干到人家的子宫口了……小刘哥……你吸奶的功夫真是一流……人家的乳汁都快被你吸光了……啊……&lt;br&gt;在他们一个干我玉茹肉穴，一个拼命吸她奶子下，玉茹似乎达到第一次高潮。&lt;br&gt;阿福：贱货，你男朋友那根和我比，哪支长？&lt;br&gt;嗯.…嗯.…，当然是哥哥的较长，人家快受不了……&lt;br&gt;想不到玉茹竟夸阿福的鸡巴比我长，还干得她受不了，真是贱人，亏我这么疼她。&lt;br&gt;阿福：那你男朋友平时用甚么招式干你？你最喜欢甚么相干体位？&lt;br&gt;玉茹害羞地说：人家男朋友只会男上女下那种，而且三分钟就出来了，哪像你们，可以玩人家这么久还硬梆梆的，至于甚么体位作爱，人家不好意思说，就是那个……嘛！&lt;br&gt;小刘插话说：我刚才把她抱起来边走边干，她好像被我干得又羞又爽，一直都不敢看她男朋友，怕被人看见她被奸爽的骚样。&lt;br&gt;阿福说：这招叫猴子爬树，原来你也喜欢这招。此时阿福已拔出那根干了玉茹百馀下的鸡巴，上面还滴着她发情的淫液。&lt;br&gt;小骚货，你的淫水还真多，快帮我舔干净！&lt;br&gt;玉茹也遵命地跪在阿福面前，大口地吸舔他的鸡巴，连两颗大睪丸都含入了口中，令阿福色心又燃，牵起我玉茹的手，玉茹也双手搂住他的脖子，阿福已握住鸡巴，滋一声插入玉茹那饱受摧残的肉穴，再用两手抱起玉茹的玉腿，一边走、一边操她肉洞。&lt;br&gt;嫂子，抱我愈紧，我的大鸡巴才能干得你鲍鱼愈深！&lt;br&gt;见阿福抱着玉茹，像猴子爬树一样，一边走、一边干她的淫穴。&lt;br&gt;宝贝，这招相干的姿势，爽不爽？&lt;br&gt;玉茹却害羞脸红、闭目享受，有时哀怨又无助地偷看我，但又马上转过头，小鸟依人地靠在阿福结实的胸膛上。&lt;br&gt;好妹妹，不用看你男朋友，他不会起来破坏我们的好事。被哥哥干爽时，可以尽情叫春，我今天会好好让你爽死的。&lt;br&gt;见阿福抱着玉茹，在客厅一边走、一边干，玉茹由于体态轻盈，加上全身腾空，只有双手紧紧搂住阿福，两个奶子压在阿福状硕的胸膛上，加上双手抱着这美臀，又控制玉茹的嫩穴来吞吐自己的大鸡巴，真令阿福淫兴大发，便向一旁休息的小刘说：小刘，快拿数位相机，帮我和这荡妇拍照留念！&lt;br&gt;讨厌，人家会害羞，不要……此时小刘已拿出数位相机，阿福把玉茹臀部抱得紧紧的，大鸡巴整根深深顶在她的子宫口。&lt;br&gt;小刘：小美人，双手搂紧他的脖子，秀出你最欠干的骚样！&lt;br&gt;此时玉茹害羞地转过头来，轻靠在阿福健壮的胸膛上。&lt;br&gt;拍了不少好镜头，好玩耶。想不到阿福竟想留下他和玉茹性交的照片，作为以后要胁玉茹、任他奸淫的把柄。&lt;br&gt;讨厌，这种照片要是传出去，以后人家怎么见人啊！&lt;br&gt;放心，小宝贝，只要老子想干你时，你就乖乖地来享受，就没事啦！不然的话，你知道下场的！&lt;br&gt;小骚货，过来吸我 小刘阴茎稍软，又令玉茹帮他吸弄&lt;br&gt;嘿嘿，你的淫穴又紧又有弹性，用两支懒觉来干穴，一定爽死你！&lt;br&gt;此时，玉茹吸小刘的懒觉吸得两颊都鼓了起来。鸡巴在玉茹吸吮后，又次再度坚硬挺拔，小刘先坐在我旁边的沙发上，再令玉茹面对他套入大鸡巴坐下。&lt;br&gt;啊……小刘哥……你的鸡巴又变长……又变粗了……啊……&lt;br&gt;此时小刘也用力抱住玉茹的屁股来吞吐大懒觉。&lt;br&gt;干死你，小骚货。阿福，你可以从后面插进来了！&lt;br&gt;阿福，不要，人家的小穴不能容纳两支大鸡巴。&lt;br&gt;阿福也不管玉茹的哀求，只想试试两支鸡巴干同一个肉穴的快感。&lt;br&gt;嫂子，我和小刘两支大懒觉，会把你的鲍鱼干得爽死，不用怕！&lt;br&gt;见玉茹那紧密的肉穴已有两支大鸡巴塞入，连一点空隙都没有，两个色狼又黑又壮的体格，和玉茹白晰娇嫩的玉体形成强烈的对比。再看见玉茹那个饱受摧残的阴道口，塞满两支又黑又粗的阳具，正在出出入入，不时传来两个男人的三字经和玉茹被奸爽的淫叫声，令我有种罪恶感的亢奋产生。&lt;br&gt;当小刘和阿福正联手奸玉茹时，小刘说：阿福，这个欠干的女人，没有两支鸡巴操她是不会爽的。&lt;br&gt;阿福：想不到这么紧密的嫩穴，竟能同时塞入我们两支大懒觉。真爽，干死她！&lt;br&gt;玉茹：啊……你们两个好坏，人家的快被你们干破了，啊……&lt;br&gt;此时玉茹也害羞地偷看我是否已清醒，是否看到她被两个色狼轮奸时的骚样：啊……这下好深，阿福哥，你的鸡巴干得太深了……啊……小刘哥，你鸡巴上的入珠，刮得人家阴道好麻、好痒，啊……&lt;br&gt;小刘也看着玉茹的娇唇动心，两人亲热地深吻起来，令阿福吃起醋来，便双手抓住玉茹的乳房用力搓揉，令玉茹全身上下都给这两个色狼奸透了。不久，阿福也要求亲我玉茹，便仰躺在地上，让玉茹面对他套入大鸡巴，玉茹也害羞地伏在阿福身上，任由他一前一后操她淫穴。&lt;br&gt;小刘，换你从后面插她吧！&lt;br&gt;此时小刘阴茎稍软，便拿出印度神油抹在龟头上，大懒觉再次青筋暴胀。&lt;br&gt;玉茹：小刘哥，你在抹甚么？&lt;br&gt;小刘：骚货，等我擦上神油，我的老二便可以再操你几百次仍然坚硬无比，哈……&lt;br&gt;阿福也让玉茹坐起，两人抱着相干，他两手用力抱住我玉茹的下体，来回吞吐他的大鸡巴。&lt;br&gt;玉茹双手搂紧阿福的背部，下体任由阿福来回套弄大鸡巴。偶而，她也会偷看一下自己下体的，正有一根又黑又粗的阴茎在不断插入抽出，令她粉颊一阵晕红，便靠在阿福的胸膛娇嗔叫淫。&lt;br&gt;阿福：这招老树盘根，把你抱着干穴，爽不爽？小荡妇。&lt;br&gt;玉茹：啊……阿福哥，亲爱的，你抱得人家下面好用力，啊……你的两颗大睪丸撞得人家阴阜好痒、好爽……啊…………&lt;br&gt;此时小刘的阴茎在抹上神油后，再度充血坚挺，又看着阿福和我玉茹在</content></item></essay>