<essay><item><title>女友和好友的交换(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我们是一对交往五年的情侣，我三十二岁，女友叫雯秀，二十六岁，雯秀在念大学时认识我，我那时是一家电子公司的工程师，我们在一次联谊中认识，进而交往到同居。女友身高162cm/ 47kg ，32C/ 24/ 34 ，属于瘦型美女，白的肌肤，32C 的胸部说大不大，但却上挺浑圆，已经是属于丰胸肉弹型，许多男人看到都不津流口水，更羨慕站在她身边的男友我呢。&lt;br&gt;在开始交往不到二个月我们就上了床，那时我们几乎天天做爱，只要两人一碰面就难免有爱要做。刚开始时，我们顾及形象，都在自家的床上，但有时候在郊外，或是我加班在公司时，也开始禁不起内心的慾火，在相互拥吻之下，我们在车上、户外停车场、公园、办公室、厕所等，都是我们做爱的地方。就因为这样毫无忌惮的想做就做，我们几乎所到之处，都会留下我们爱的足迹，像是国家公园、海边也都做过，我们越来越喜欢这样的感觉，所以不断的寻觅更好的地方，甚至想裸泳，脱光光在天与地之间，享受日月精华的洗礼。&lt;br&gt;二年多前，我在电视新闻与网路上，不断的收到有关换妻的事件，或是3P的文章，使我燃起好奇心，开始在网路上寻找相关的经验谈，或是问身边的好友，这方面的问题。虽然说我们对性方面很开放，可以随性的玩，但是讲到换妻或3P时，内心还是很保守的，尤其是女友，第一次跟他谈这种事情，他完全无法相信，直说这怎么可能，我只好将相关的文章相片给他看，他一直觉得不可思议，怎么有人愿意另一半和别人分享。刚开始雯秀还无法看完整篇文章，在我不断的薰陶下，他已经会看完整篇文章，且还会跟我讨论，他甚至问我的感觉，想知道会不会吃醋，而我却燃起莫名的兴奋，绝得有机会让女友尝试和别人做爱的经验。我也不知道为何自己有这样的感觉，但日子久了，我将这样的感觉变成习惯，常常在和女友做爱时，也不断的要他幻想自己和别人做爱，他也很配合的去做，他似乎慢慢的可以接受这样的事，我就在她耳边问他最想和谁做，他总是吱吱呜呜的说不上来，不过却让我很兴奋了。&lt;br&gt;我有个好朋友叫阿森，小我四岁，身材高大又斯文，在我还没与雯秀成女友前，我就带雯秀认识阿森了，那时阿森直夸雯秀很漂亮，还不断问我追不追，如果不追要我让给他，还好我先追到了手，才没让阿森给追走。我和阿森从高中就认识，是一个有难同当，有福同享的好朋友，我们无话不说。不管我们心情好不好，都会实话实说。某一年我失恋，一直颓废不振，阿森还安慰我说，要把女友借我玩几天，让我心情好过些，我当时只当他在开玩笑，他却很认真的说服我，那时我真的好感动，可惜我没胆，所以没想过。后来他失恋了，我也曾安慰他，说要将雯秀借他几天，他也和我一样没胆，也以为我在开玩笑，就没有达成。不过我真的可以感觉到，阿森对雯秀有种说不出的情愫，也因为这样，我常在雯秀耳根边说阿森的好，做爱时也问他要不要和阿森来个3P，当然她都说不，不过我却慢慢的将它当作课题，每次都拿阿森来幻想。&lt;br&gt;后来在一次同学聚餐中，一位女同学说，第一次3P会比第一次和单男做爱难，因为3P里面一定有男友，女生怎好意思在男友面前跟别人做爱呢？这一句话真的点醒了我。我回家后问雯秀，如果3P和单男你会选哪一个先尝试，他想了一下说：单男吧。&lt;br&gt;我接着问为什么？雯秀说：这样我比较不紧张啊。&lt;br&gt;果然所有的女生都有同样的心理障碍，我再问：那我不在旁边，你不会害怕吗？&lt;br&gt;雯秀说：会啊！但是要我在你面前和别人做爱，我会紧张。&lt;br&gt;果然没错，女生都很难一开始就3P，除非有了经验，否则会吓死。于是我开始不断的怂恿他要不要搞外遇，或是找一夜情。虽然他已经不再排斥，但要找一个满意的对象，也非容易的事。我开始在交友网站寻找，也在换妻的网站找，都一直找不到满意的对象，原因是我们都长得不错，女友开的条件在网路上找很难，网路上大多是恐龙或是渴男，很难找到满意的对象。最后我在校园网站上，用女友的名义找到一名学生，他叫辉，已经大三了，二十二岁，身高175CM ，也和我交换相片，长像还颇帅气的，于是我给女友看，女友不排斥，并不断的问我辉的资料，我干脆给雯秀看我之前所聊的记录，再让雯秀和他聊天。而在这之前我和辉已经聊到要一夜情的事了，女友不断的被辉问到敏感问题，而面红耳斥，每每都不愿意下线。一旦结束网交后，我们就疯狂的做爱，女友的下体早已湿成一遍，做爱时更加激烈和主动。结束之后我都会告诉他：你刚刚很猛喔。&lt;br&gt;他装傻的说：有吗？&lt;br&gt;我说：有啊。你是不是幻想和辉做爱？&lt;br&gt;他点了点头，我说：那你想不想真的和他一夜情。&lt;br&gt;雯秀直说：不要吧，我不敢，而且你会不要我。&lt;br&gt;我说：没关系，我也不会不要你的，毕竟是我要你去尝试的。&lt;br&gt;雯秀说：真的没关系吗？不管我和他怎样？&lt;br&gt;我说：对。&lt;br&gt;于是我紧紧抱着雯秀，其实内心还是很不舍的，但想到让他有那种感觉，我就安慰许多。&lt;br&gt;隔天我要雯秀直接跟辉说一夜情，起初她还不知该如何下手，不过当挥又开始网交时，我就问他愿不愿意见面，辉当然很愿意。于是我选了女友安全期的日子，再教女友所有的步骤，辉也一一同意后，就约在二年前的一个星期六下午。&lt;br&gt;女友和辉约在家附近的麦当劳碰面，麦当劳隔壁有香城饭店，是一间还不错的饭店，里面设备不输给五星级饭店。我跟女友说，先不要让辉知道要去的饭店，和他在麦当劳先聊天，等自己觉得OK了，再跟他说要去的饭店，这样辉才不会一心只急着要上你。而我为了让女友不紧张，我在中午就跟她说要去诚品看书，等她结束后再联络我。其实我早就埋伏在麦当劳里了，我看见辉提早10分钟到麦当劳，找了一个靠窗的位置，于是我找到一个背侧女友的座位，我也开始紧张起来，怕女友进来发现我。女友迟到了五分钟进来，我赶紧趴在桌上装睡，雯秀和辉相对约一秒钟，认出对方，雯秀走过去座下位置，辉脸上露出很开心的样子，像似没看过这样美貌的女生也会出来，让他觉得很像赚到似的。&lt;br&gt;辉似乎问雯秀要喝什么，然后忡忡到楼下点杯饮料后回到位置上，他们开始找话题聊天，刚开始雯秀很紧张，辉似乎很懂的排解气氛，让雯秀慢慢的化解尴尬，最后也跟着开怀大笑，不再那样的拘束。&lt;br&gt;后来辉还拉着雯秀的手，两人似乎有了默契，起身要离开麦当劳，而我也随后跟在后面，走出麦当劳后，他们往香城走去进了饭店，而我只能在外面探头探脑，然后回到家里静静的等待。&lt;br&gt;约二个多小时后，雯秀打电话问我在那，我跟他说在家，她快速的冲回家中，抱着我眼泪流了下来，我紧张的问他怎么了，他频摇头什么都不说，不论我问什么，他都只有摇头。等待他稍微平静之后，他才对我说：对不起，我好内疚。我跟他说：没关系，不要内疚，我一样爱你的。&lt;br&gt;然后我和雯秀一起进浴室冲澡，他不断的用水冲洗下面，我跟他说：不要一直冲，我不会介意的，我还会很爱你的。于是我开始吻她的身体，再将她抱到床上，我开始猛力的玩雯秀，那种兴奋一直在我体内，虽然还不知道过程如何，但却有种莫名的兴奋。而雯秀对我也有一种无法言语的兴奋，她觉得这一次和我做爱，和以前的完全不同的感觉，所以我们两人都很兴奋的玩弄对方，都想要把最好的给对方，也想把对方完完全全的融入自己的身体内。&lt;br&gt;做完爱之后，雯秀开始说出她和辉的经过。当他们到了饭店柜台，雯秀突然很害怕，想要退缩，但辉很快的拿了钥匙付了钱，就拉着雯秀往电梯里走，让雯秀没有拒绝的时间。他们进入房间，里面除了一张大床外，浴室也很大，玻璃全都是透明的，干湿分离，还有按摩浴缸，而床旁边还有一张按摩椅。&lt;br&gt;辉先进浴室放水，然后雯秀进浴室内宽衣，还不时的转头看着辉，而辉在外面脱完衣服后，就冲进了浴室，抱着雯秀开始淋浴，雯秀被这突如其来的动做也不知该怎么办，只好顺着辉的动作来配合。&lt;br&gt;辉用沐浴乳擦遍雯秀的全身，雯秀却紧张的绷紧身体，辉拉着雯秀的手在自己的胸口上，抹着沐浴乳，要雯秀也帮他洗身体。辉的手从雯秀的肩膀滑落到胸部，辉还在胸部上绕了好几圈，才往腹部抹去，然后再从背部擦向臀部，辉的手掌滑过雯秀的臀沟，不禁的缩了一下，辉继续往下涂抹到大腿小腿，还往回擦到雯秀的私处，辉不断的用手来回搓揉，雯秀心头却莫名的骚痒起来。&lt;br&gt;当雯秀被辉拉着手往胸口放时，雯秀看到那高大帅气的辉，也终于放下心防，将辉当做我一样，开始帮辉抹起沐浴乳。雯秀开始感觉到辉身体的起伏，当双手滑到辉的小弟弟时，还笨手笨脚的，不知如何是好。&lt;br&gt;冲完澡后，两人一起进入浴缸，使用按摩浴，辉也不断的制造话题，说一些他的前女友，以及学校的事情。而雯秀也说出他和我的事，但却说我们分手了，是因为对辉的外冒给吸引，才会同意出来。辉听的得意万分，开始不断的吹嘘在校的风流史，讲得雯秀放松了许多。&lt;br&gt;这时辉将雯秀拉了过来，将雯秀背靠在自己的胸上，双手环绕着雯秀，双手开始在雯秀的身上抚摸，嘴还是不断的说一些他的趣事。雯秀说后来感觉到辉的小弟弟硬了起来，整根挺直在他的背后，而雯秀也被辉的双手抚摸的双颊通红，全身呼吸困难。辉突然在雯秀的脖子上亲吻，然后亲到雯秀的嘴上，雯秀第一次和陌生人亲吻，有点紧张，但辉的双手不断的抚摸胸部，让自己也陷入淫意中。辉伸出舌头在雯秀的嘴里探索，雯秀也缓缓伸出舌头和辉打舌战，两人爱的火花，慢慢激列的燃烧起来。&lt;br&gt;两人相互抚摸亲吻，辉还一度用手指抠雯秀的阴部，让雯秀的淫水狂流，而雯秀也抓着辉的小弟弟，狂乱的手淫，两人不知相互爱辅了多久，辉将雯秀抱起往床上一放，温柔的吸舔雯秀的每一寸肌肤，每当辉舔到雯秀的乳头或是阴部，她都有种很奇怪的感觉，不知道该如何向我说清楚。辉吸到雯秀的阴部，舌头不断的钻进他的阴道，也不断的吸舔雯秀的阴唇，让她的淫水直流，沾湿了床单。&lt;br&gt;此时辉问雯秀：我可以进去了吗？雯秀无力的点点头，辉戴上保险套后，将小弟弟在雯秀的穴口外磨擦了一下，缓缓的压了进去，雯秀感到具大的物体一寸寸的进入，她压不住自己的情绪，大声喊叫了出来，辉也将整根小弟弟没入到底部，然后开始抽插运动。辉开始由缓慢慢加快，雯秀也慢慢的舒麻起来，全身都觉得不像和我做爱一样，她觉得比和我做爱还要刺激舒服，再加上一种无法言喻的感觉。&lt;br&gt;雯秀和辉的过程和一般人一样，没有特别的地方或姿势，可能是第一次要给对方好映像，所以并没有要求太变态的姿势。但这些平淡的姿势却让雯秀，经历了许多不同的感觉。像与我做爱时，她会将感觉放在全身上，感触我每一个动作，感觉全身的舒服感。而和辉做爱时，她都将感觉放在阴部内，辉的每一个动作她都确实的感觉到，因为雯秀对辉还是陌生的，所以多少有一些防备心，也因为感觉重心都在下面，雯秀会特别的敏感和舒服。&lt;br&gt;辉也对雯秀做出狗趴式，雯秀当时觉得很像被强奸，还偷偷的掉下眼泪，不过辉没有看见。雯秀也跨坐在辉的上面，她觉得好丢脸，不敢将眼神看着辉，假装舒服的将眼神移开。辉也将雯秀的双脚扳开的玩，雯秀觉得更是丢脸，将双脚开开的阴部让别人抽插，还让阴部面对着陌生人，都让她觉得很害羞，但辉的持久和劲道，让雯秀高潮不断，连她自己也不知道有过多少次。&lt;br&gt;最后辉在雯秀的体内射精，射在保险套里，这次他们做了约40分钟。然后缓缓的抽出保险套后，两人稍做了休息，又一起进浴室冲洗。在冲洗的过程中，还是不断的抚摸雯秀的胸部和臀部，不时的触碰雯秀的私处，辉的小弟弟又慢慢的翘了起来，雯秀也利用沐浴乳帮辉的小弟弟清洗，两人一边淋浴又一边燃起浴火，辉受不了小弟弟的肿胀，将雯秀转过身，提起小弟弟从雯秀后面插进去，雯秀没有拒绝，刹那间那充满阴道的感觉又再浮现，忘记了辉并没有戴保险套，因为我和雯秀做爱也从未戴保险套，所以雯秀也可能忘记了。&lt;br&gt;这一次辉就比较猛了，不像刚刚的辉，他每一下都深深的插入到底，使得雯秀哀叫声四起。约做了十分钟，高潮来了一次之后，客房铃声响起，提醒休息时间快到，两人才匆匆的穿好衣服后，各道再见离开。&lt;br&gt;当我听完雯秀所有的过程叙述后，我又再度燃起慾火，又和雯秀做了一次，这一次却比刚刚要来的激烈还更久，似乎有种在宣示这是我的地盘，谁也别想带走，更有想要雯秀知道，我是最好的。&lt;br&gt;事后雯秀也一直说，我是最棒的，我知道他在跟我撒娇，不过听的也满爽的。&lt;br&gt;之后辉当然也不断的上线，想再约雯秀再续前缘，不过没有我的允许，雯秀是不会去的，我也只允许雯秀和辉在线上网爱，但最</content></item></essay>