<essay><item><title>好朋友上了床之后，变成可以上床的好朋友(11)</title><author>床上伴侣</author><content>是真的也是木已成舟，我当然是继续了，只是我这次是慢慢的动着，不像跟杨英，每次都是天雷勾动地火，干柴遇到烈火，一下子就是百分百的全开，一点都不保留。&lt;br&gt;慢慢的，我见她眉头不再深锁，我才渐渐加快速度，加大动作。而宜静似乎也是嚐到滋味了，渐渐的配合着我的动作。&lt;br&gt;「嗯～啊～」宜静的呜咽转为呻吟，显然她也舒坦了。&lt;br&gt;我这时候要是还有保留的话，我就是天下第一号白癡了，我鼓起精神，奋起神威，努力的表现。&lt;br&gt;我的分身正在紧要关头，宜静也正开始一阵一阵的抽慉，显然已达顶峰，我准备一鼓作气，一路通到底。&lt;br&gt;『扣，扣扣扣，扣』门口响起敲门声。&lt;br&gt;「呜～～嗯～～」我一惊！是杨英来了吗？分身一麻，一古脑的便射入了宜静的深处。我尽了最大的努力没有发出声音。&lt;br&gt;『扣，扣扣扣，扣』一声接着是三声，然后再一声，标准的杨英式敲法。&lt;br&gt;宜静跟我面面相觑，不知如何是好，我的分身再五秒内在宜静体内收缩完毕，瞬间软趴趴的滑了出来。&lt;br&gt;「怎么办？」宜静小声问。&lt;br&gt;「怎么办？我也不知道啊！」我也低声回答。&lt;br&gt;「大雄～你睡了没？」杨英在外面也是压低声音的叫着。&lt;br&gt;我这时的脸色一定很难看，终于要强碰了吗？宜静会怎么看我？杨英会怎么看我？还有这场面该如何处理？我统统不知道。&lt;br&gt;「大雄，杨英跟妳是什么关系？」宜静很小声的在我耳旁问。&lt;br&gt;但是这跟在我耳边响起一个霹雳差不多，我几乎要跳起来了。&lt;br&gt;宜静知道了吗！？&lt;br&gt;『咖咖』门把出现转动的声音，杨英要开门进来了吗！&lt;br&gt;『嘟嘟嘟‧‧‧』是杨英的手机声！&lt;br&gt;「这么晚了是谁．．．．」只听得杨英一边嘟哝着走回房去听电话。&lt;br&gt;不论是谁打来的电话，总算暂时解除了二女强碰的危机了，我赶紧起身，准备先把门给锁上再说。没想到我刚想下床，宜静却在后面一把抱住我，不让我走。&lt;br&gt;「别走啊」宜静的声音有点说不出的诡异。&lt;br&gt;「别拉我啊，我去锁门啊」我说。&lt;br&gt;「不要嘛」宜静居然如此说。&lt;br&gt;「不要！」我吃惊的说「那待会儿杨英又来了怎么办？」&lt;br&gt;「来就来啊」宜静对我贬贬眼睛说「你不是也在等着她来吗？」&lt;br&gt;「我．．．哪有．．．我．．．」&lt;br&gt;「不准对我说谎！」宜静指着我的鼻子说「我不准！」眼睛却看着我的耳朵。&lt;br&gt;「我．．．」我无言以对，当你面对一个你一说谎她就知道的人时，你也会有同样的无力感，根本不用再说什么。&lt;br&gt;「你什么啊？你想什么啊？」&lt;br&gt;「没．．．没什么．．．」&lt;br&gt;「少来这套，你是不是想．．．」宜静的脸微微红起来「一箭双鵰？」&lt;br&gt;「我．．没．．．我．．」&lt;br&gt;「说谎！」宜静一下就点破。「明明你已经跟杨英约好，晚上过来陪你，你怎么可能不想，而且你的耳朵．．．」&lt;br&gt;「咦？等等」我惊觉不对头「你怎么知道！我跟她约．．」&lt;br&gt;「啊！嗯～～我．．．」&lt;br&gt;「你那时候在场？」我问。&lt;br&gt;「啊．．．我．．是．．．算是吧．．」&lt;br&gt;「什么算是吧，哪有这种答案．．．难道．．．你．．就是．．．」我不敢想像的答案，让我讶异的说不出口。&lt;br&gt;「嗯．．．是．．．是我．．．」&lt;br&gt;天啊！原来谜底揭晓，今天那个把我修理得很惨的『杨英』，居然就是宜静！那个答应晚上过来陪我的就是她！我是那么直接的问『杨英』，要她晚上来陪我，所以难怪她会问我跟杨英的关系。&lt;br&gt;「是你答应要来陪我．．．」我结结巴巴的问。&lt;br&gt;「嗯」&lt;br&gt;「你．．．」我脑筋一片空白，不知道说什么了。&lt;br&gt;不知道隔了多久，还是她先开口说话的。&lt;br&gt;「其实，我早就知道了．．．」宜静说「杨英她跟你在我生日那天．．」&lt;br&gt;「什么！你说你看到了！」我又是一惊！&lt;br&gt;「嗯」宜静说「你喝醉了都忘记了，还是我把你扶回床上去的．．．」&lt;br&gt;「是你？你不是醉了．．」我已经惊讶得说不下去了。&lt;br&gt;「是啊，只是．．．我是假装醉了」宜静说。&lt;br&gt;「假装？为什么？」我不懂。&lt;br&gt;「大雄～～你真迟钝耶」宜静敲着我的头说「其实那天，我本来‧‧‧」&lt;br&gt;『叩‧叩叩叩‧叩』门口又响起令人心惊的敲门声！杨英又过来了！&lt;br&gt;我迅速套上短裤，连内裤都来不及穿，赶紧起身想去门口堵着杨英，免得真的不可收拾，今天已经够乱了。&lt;br&gt;可是，天啊～～你为什么对我这么残忍啊！难道是我几次把你那个头戴甜甜圈的仆人虐待的报应吗？杨应不等我开门，已经自己开门进来了！&lt;br&gt;刚刚没有坚持先去锁好门，真是大大的失策，如今，该如何是好？&lt;br&gt;「啊！宜静你也在这里喔？！」杨英发现宜静了。&lt;br&gt;「是啊，我跟大雄在看电‧‧‧影‧‧‧」宜静说着说着结巴起来。&lt;br&gt;原来，宜静趁我起身之际，套上了睡袍，然后用遥控开启了电视跟我的DVD Player。只是她没想到，我的放影机里面摆的是部日本Ａ片！&lt;br&gt;「电影？」杨英表情怪异「嘿嘿‧‧‧静美眉你学坏了喔～～居然看起Ａ片了。」&lt;br&gt;「嗯‧‧‧」宜静脸都红了，而我则是脸绿了一半。&lt;br&gt;「我也要看！」杨英兴冲冲的说。&lt;br&gt;二话不说，马上钻进被子里，跟宜静靠在一起看起片子来。&lt;br&gt;「大雄」杨英又说「别发呆，关门过来一起看吧！不过，你坐这边。」说完指着她的右手边，也就是宜静的另一边。&lt;br&gt;事已至此，我也只好硬着头皮陪她们看片子了。&lt;br&gt;这部片子是一部３Ｐ的片子，里面的女主角跟两个男人搞，后面插一根，前面含一根，而且是部没有马赛克的片子。&lt;br&gt;「哇！这样也行喔」宜静小声的说。&lt;br&gt;「是啊是啊！」杨英也说。&lt;br&gt;「‧‧‧‧‧」我，什么都不敢说。&lt;br&gt;刚开始是半坐半躺的看着，但是不一会儿，也不知怎么的，三个人都快躺平了。&lt;br&gt;『咦？！下半身怎么有只手在摸我。』&lt;br&gt;『咦？！不会吧！怎么在拉我的拉鍊！』&lt;br&gt;我这才发现，杨英的身体不知道何时已经转成侧躺，面向着宜静，但是屁股却是一直靠过来，而且这只手就是杨英的手，她居然这么大胆，悄悄的摸了过来。&lt;br&gt;棉被下春情荡漾，她一边跟宜静说说笑笑着，一边居然掏出我的老二，套弄了起来，这太刺激、太危险了。&lt;br&gt;我们躺这样，杨英侧身在中间，我看不到宜静，想当然尔宜静也看不到我，在这样的刺激之下，我的分身早早的就立正站好，接受杨英的指挥。&lt;br&gt;我一方面担心穿帮，另一方面又抵不过杨英的刺激，想躲开，却又舍不得，想行动，却又不敢。就在这样的矛盾心情与担心之际，杨英又有下一步的动作了！&lt;br&gt;她的屁股更向我这边挤了过来，一只脚还慢慢的略为抬了起来，放到我的外侧，然后拉着我的分身，往她的蜜穴压下去。&lt;br&gt;『不会吧！这样她也敢搞！』&lt;br&gt;可是，事实上，她真的这样做了！&lt;br&gt;当我因为她拉扯我的老二，因此我半转过身来后，她果真就是把我的分身压入她的蜜穴！&lt;br&gt;她竟然也是只穿着睡袍而没有穿内衣裤！&lt;br&gt;上帝啊！佛祖啊！只好请你们两个先去下盘棋，不要管我吧！&lt;br&gt;这意思太明显了，我如果还能理性思考，那我大概只适合去当和尚了。我轻轻的、慢慢的调整好位置角度，用一种不明显的方式，我慢慢的一点一点的挺入，直到有半根没入为止。&lt;br&gt;这真是太太太刺激了！&lt;br&gt;『主人啊～我对您真是太佩服了！我对您的景仰有如滔滔江水‧‧‧』&lt;br&gt;这次，我不敢有大动作，由得他这个讨厌的小家伙饶舌，反正听来也很爽。&lt;br&gt;穿白衣服的老学究这次居然很识相的坐的远远的，好像在抽着烟斗，不管，反正他不来吵我就好。&lt;br&gt;杨英湿暖的蜜穴含着我半个分身，每一次轻微的扭动或是我慢慢的抽插，那种清晰至极的触感，比起任何一次的做爱更让我有完全的享受，不是那种高潮时的射出，而是像品嚐红酒一样，一次一点一点的嚐，每一口都有极致的完美口感。&lt;br&gt;片子中正是火热，最重要的是出现了日本片难得一见的双穴同插！&lt;br&gt;先前还有听到她们两个女生对片子内容的惊讶之语，现在我却都没有听到了，她们两个不知道是惊讶过头，还是太专心了，居然都没有再说些什么。&lt;br&gt;杨英这么大胆的一边看Ａ片一边跟我玩，她没空说话还有道理，连宜静也没说话，那就有点怪了，不过，我可没时间去管，耳朵倒是可以听到断断续续的轻哼声。&lt;br&gt;哼哼哼，要是我用力的顶她几下，她铁定会忍得很难过！&lt;br&gt;想到就做！&lt;br&gt;此时的我已经没啥理性可言，于是立刻稍稍的用力顶了几下！果然，耳朵传来几声压抑得很辛苦的低哼，而且分身突然被束紧了。&lt;br&gt;『嘿嘿嘿，爽吧！』我有一种反将一军的快感。&lt;br&gt;片子中的女主角倒是像要替代杨英一般，哼哼哈哈的声音不绝于耳，而且大声得很。&lt;br&gt;『这么大声？』我突然想到，刚刚似乎音量没这么大声啊，一定是杨英这女魔头，为了掩饰她的声音故意开大声的。『嘿嘿‧‧脑筋不错，转得很快』&lt;br&gt;有了这样的遮掩，我也不客气了，在不使弹簧床垫发出周期性声响为原则下，我也一下一下的抽插起来。&lt;br&gt;我偷偷的配合着中男优的速度，同步的抽插抽插，让我在心理上还有同时奸淫女优的快感，好似同时干着两人似的，真是有趣。&lt;br&gt;「啊！做完了！我去换片子！」宜静突然起身去换片子。&lt;br&gt;此时，我跟杨英的好事当然不能继续了，趁宜静换片子，我们赶紧分开躺好了，甚至我的老二都还没来得及收入裤子里，宜静已经转身回来。&lt;br&gt;「我‧‧‧躺这边‧‧‧」意外的，宜静回来时居然挑我的这边，我变成躺在两人中间了。&lt;br&gt;宜静似乎怪怪的，脸色好红好红，不过我大概也差不多吧，我也觉得我脸发热，因为我的老二还在裤子外面，随时会穿帮的。&lt;br&gt;三人重新调整姿势，稍稍坐了起来，两位美女一左一右，靠在我身上。&lt;br&gt;宜静这次挑的居然是部恐怖片，一部港片，一个色魔强奸女人无数，最后栽在一个女孩手中，连命根子都被剪了，是一部集合血腥跟色情于一片的电影。这片子我看过了，因此知道剧情。&lt;br&gt;哪片不好挑，偏挑这一片‧‧‧‧这‧‧‧该不会是上帝给我的暗示吧！&lt;br&gt;偷偷看看那个老学究，还是面无表情的抽着烟斗，倒是那个长角的黑东西不见了，这让我有点担心，这会不会是他的阴谋？&lt;br&gt;由于刚刚并没有发射，因此目前还是顶帐棚，只是这个帐篷太大了，外表实在看不出来。&lt;br&gt;这下可实在是太幸福了，而且也太危险了！两个刚刚都跟我有过亲密关系的女生分别坐在我的两侧，我的凶器却连收都来不及收，尤其是左手边这位，她一定知道我的状况，实在很难预测她会作出什么事来，尤其是刚刚那样都敢作了．．．．&lt;br&gt;片子颇为血腥，女被害人的脸蛋身材也是一流，而且露得很彻底，没多久两个女孩都害怕得钻在我的怀里了，但是还是看着电影，而我的分身却一刻也软不下来。&lt;br&gt;除了片子的因素，另外我左手边这位女魔头杨英也是原因，因为她趁着抱着我的时候，左手又开始玩弄我的老二了！&lt;br&gt;真是个女魔头，我已经暗中决定以后要这样叫她了。我现在的紧张程度比刚刚可是增加了好几倍，因为刚刚宜静还在另一边，看不到摸不着，除非她起身才会穿帮。但是现在，只要她一伸手抱我时往下面偏一点，立时会发现杨英在干的『好事』。&lt;br&gt;这样的『好事』要是被她发现了，我真的真的不知道该怎么办了。她们两个会是当场来个猜拳定输赢，又或是当场翻脸，还是剪刀拿来剪下来一人一半！&lt;br&gt;杨英的手不快不慢的套弄着，像是打定主意要让我的分身保持立正站好一样，不断的增加穿帮的机会，另外，又悄悄的拉着我的左手去按摩她的乳房。&lt;br&gt;这一切是那么的惊险又刺激，天啊！我的心脏可能会提早退休了。&lt;br&gt;我正渐渐习惯而可以开始享受着这样的惊险刺激之际，异变又起！&lt;br&gt;我的右脚大腿出现了另一只手掌！&lt;br&gt;不用问，当然是大家都知道的那位右宫太后－－宜静。&lt;br&gt;宜静不知怎么的也有样学样，开始对我骚扰，而且慢慢的往上移动，一点一点的，摩挲着我的大腿内外，渐渐的来到短裤口了！&lt;br&gt;上帝啊！佛祖啊！救命啊～～～不要下棋了！快来救我吧！我快要死啦！&lt;br&gt;宜静的手已经钻进我短裤宽大的裤口了！而且还在往上！&lt;br&gt;杨英的手还在套着我的老二，一上一下虽然动作不快，但是只要在几下子，她们的两只手一定会有第三类接触！&lt;br&gt;那就是我的末日了！&lt;br&gt;一下．．．两下．．．三下．．．四下．．．五下．．．．．．．&lt;br&gt;咦？还没碰上！！&lt;br&gt;下半身扫瞄开启，状态：杨英的手抓着老二上段，宜静的手穿过裤口在玩我</content></item></essay>