<essay><item><title>糟糕…上错人了(2)</title><author>床上伴侣</author><content>大腿，抬起来的时候是不
是很紧绷，这样子代表有瘦到大腿唷。」&lt;br&gt;萱颖下了一个这样的指令，陈伯可乐坏了，马上把手掌放到萱颖大腿臀部之
间。「不会紧绷呀，萱颖妹妹你是不是弄错了。」陈伯故意把话说反。&lt;br&gt;于是萱颖更用力的抬起大腿说「陈伯你再摸，是不是很紧绷？」陈伯这次摸
得更用力了「让我感觉一下，妳再支撑久一点。」陈伯不只双手都摸上了萱颖的
屁股，整个脸也靠了上去，把萱颖的生殖器看了个清楚，甚至用手把屁股掰开，
去闻肛门和鸡掰的味道，只见陈伯深吸了一口，回头对着添财、象伯比个讚。&lt;br&gt;「再教你们一招改善便秘的」说着萱颖盘腿坐在软垫上，先是把右脚朝右打
直，跟着把左脚朝左打直，宛如一个正面劈腿的动作。由于萱颖长久练习瑜珈，
筋骨柔软的很，所以这１８０度的开腿对她来说根本轻而易举。在酒酣耳热之下
萱颖居然毫不避讳在老伯面前开腿。&lt;br&gt;「上身前倾３０度，用小腹呼吸，呼吸间小腹肛门都要配合。」萱颖的双脚
大开，股间被三个老头看的一清二楚，整个大小阴唇都打开来，而且因为配合呼
吸，萱颖的生殖器跟肛门一张一合的好像跟着呼吸一般。&lt;br&gt;看到这里我的下身硬到不行，想必那三个老头也是硬的不得了吧。我看萱颖
曝露的差不多了，就开门走回客厅。&lt;br&gt;「咳咳..」进客厅前我先咳两声，怕看到不好的画面，大家都尴尬。没想到
萱颖还是开着两条腿，大方的露出生殖器。边向我说「阿猴你也来嘛，大家一起
做瑜珈。」&lt;br&gt;只看到老伯们不断围着萱颖的身体四处打量，借着学习的名义，窥视、抚摸
着萱颖的身体。&lt;br&gt;「萱颖妹妹妳大腿内侧筋好软，让陈伯摸看看好吗？」萱颖天真答道「好哇
～你来摸。」说完拉着陈伯的手往大腿内侧摸去。财叔见状也说「萱颖妹妹我也
来感受一下。」就迳自把手伸向萱颖另一边大腿内侧。&lt;br&gt;我看到陈伯跟财叔的手在萱颖的大腿内侧来回抚弄，不过这种摸法哪里是感
受筋络，根本是直接爱抚。甚至手指头还有意无意的触摸萱颖的生殖器，不过他
们因为顾忌我还在场，所以也只有轻轻摸过。&lt;br&gt;萱颖真是迟钝，被人这样摸都没有警觉，还是因为酒喝多反应慢了呢？&lt;br&gt;「萱颖妹妹妳的腰身好柔软，让象伯也感受一下。」象伯见其他两老摸成这
样萱颖都没有反应，打蛇随棍上也往萱颖腰背部摸去，象伯的两只大手掌一围，
就把萱颖２４吋的小蛮腰围了一圈，还有律动的上下抚摸，象伯甚至偷偷利用食
指、拇指去偷袭萱颖３３Ｄ的乳房下缘。&lt;br&gt;「哎唷，老伯你们弄得我好痒，不要摸了。」萱颖被三个老伯上下其手后终
于感觉到搔痒，叫老伯赶快停止。&lt;br&gt;财叔最是聪明，见状忙道「萱颖妹妹原来妳怕痒唷？我要搔妳痒囉！」说完
对陈伯、象伯使出眼色，三个老头马上改变战略，对着萱颖的腋下、腰间、脚底
板抠弄，弄的萱颖坐不住而滚卧在软垫上。&lt;br&gt;「不要弄了…不要弄了…停……停……好痒……人家不行了…」萱颖被搔痒
弄的受不了，上气不接下气道。&lt;br&gt;最可恶的是老伯们利用萱颖挣扎时候，偷偷进攻萱颖的乳头、鸡掰。我就看
到象伯多次以食指、中指去偷夹弄萱颖激凸的奶头，财叔跟陈伯有意无意以指尖
轻抚过萱颖的生殖器、肛门，当然这些动作是在搔痒的情况下完成的，我不得不
佩服这三个老伯，果然是玩女人的高手。&lt;br&gt;为了避免情势恶化，我赶紧出来打圆场「萱颖，三位伯伯，菜都凉了我们赶
紧吃吧！」&lt;br&gt;象伯跟陈伯听到暗自滴咕「马的，这小子还没走唷。」「都忘记她男朋友还
在场，差一点就吃到。」财叔安抚一下陈伯、象伯「没关系，耐性点。」就对大
家说「我们继续吃吧，凉了就不好吃了。」&lt;br&gt;终于萱颖摆脱阿伯们的爱抚玩弄，大家又坐回沙发第二轮聊天用餐。在第二
轮我突然感觉到萱颖跟我被敬酒的次数增加不少。走点光跟吃豆腐本来就是我能
接受的范围，但要是我醉倒了，萱颖会被强迫跟阿伯们做些运动，这些运动实在
不是我所乐见。&lt;br&gt;添财暗地跟另两位说「萱颖差不多了，不要醉倒，死鱼可不好玩。」于是阿
伯就专攻我一人。&lt;br&gt;象伯「阿猴，再一杯，祝你跟萱颖早日结婚。」马的，这虎鞭加上三碗不过
岗威力还真强，我的头已经有点昏了。我喝了差不多１０杯，而萱颖喝了５杯左
右，萱颖目前的状态已经整个人都大放开，不把阿伯当长辈看，说话也无所谓礼
貌，甚至打打闹闹肢体接触都有。&lt;br&gt;象伯「萱颖妳奶子这么大，坐公车是不是很多人都故意往你这边挤呀？」&lt;br&gt;「讨厌，象伯你怎么知道，常常有人故意用手肘顶我胸部，或是站我后面用
硬硬的东西顶我屁股，有的还利用煞车直接抓我胸部，色鬼还真多。」萱颖现在
讲的东西连我都没听过。&lt;br&gt;陈伯「萱颖妳怎么没有穿内衣裤呢？难道妳是欠人干的小淫娃吗？」&lt;br&gt;「人家才不是欠人干的淫娃呢！只是今天出门阿猴规定人家不能穿内衣裤，
说这样比较刺激。」萱颖马上想到甚么又说「啊～你们怎么知道人家没穿内衣裤
，看到多少了，说，你们说！」萱颖竟然逼问他们看到多少。&lt;br&gt;萱颖啊萱颖！妳不知道在练瑜珈的时候妳身上的三点，甚至第四点”肛门”
都被这三个淫棍阿伯看光了吗？现在才发现，已经太迟了。&lt;br&gt;财叔马上出来打圆场说「没有啦，我们是看萱颖妹妹妳小可爱没有肩带才这
样猜测的啦！妳的鸡迈跟肛门之类的我们可都没有看到唷！」&lt;br&gt;我明明就看见你们三只淫棍阿伯在萱颖做瑜珈时候围在身边拚命偷看，甚至
借着搔痒偷偷爱抚萱颖的小鸡迈、奶头、肛门，现在又说没有。果然是人不要脸
天下无敌，说谎一点也不脸红。&lt;br&gt;好在萱颖现在已经８分醉，分辨不出对错，讲甚么萱颖都会相信。&lt;br&gt;「财叔，说好送我的性内衣呢？我现在就要，现在就要穿。」萱颖喝茫了任
性的命令财叔。&lt;br&gt;财叔「我这就去给妳挑一套去，萱颖妹妹不要生气唷！」说完财叔走进厕所
旁边的小房间，看来女性内衣裤就堆放在那个房间里。&lt;br&gt;不一会财叔走了出来，手里拿着一套鹅黄色的内衣裤，走近一看却发现那套
内衣裤是情趣内衣，不是性感内衣。质料用的是透明薄纱，穿在身上又透又薄，
激凸的奶头挡不住，股间的生殖器一样可以透过薄纱看的一清二楚。财叔把内衣
拿给萱颖，让萱颖去厕所换上，穿了这套内衣，还不跟没穿一样！&lt;br&gt;「我……去更衣间…换内衣…你们…不要…偷看……不要跑…等我…等我回
来…继续喝……」萱颖喝茫了现在已经无意识的在追酒。&lt;br&gt;添财「阿猴我们继续喝，今天这么高兴要不醉不归。」&lt;br&gt;象伯「阿猴来来，虎鞭酒对身体很好唷！喝下去会跟我们三个一样，鸡巴硬
挺有力。」&lt;br&gt;陈伯「要是阿猴你满足不了萱颖妹妹的话，我们三个到是很乐意帮你一把唷
！绝对把萱颖妹妹的水鸡干的爽歪歪。」&lt;br&gt;「谢谢三位伯伯，萱颖的鸡迈我干就可以了，不必麻烦三位。呕…」我马上
装吐，跑去厕所里面催吐。要是酒精都吸收进身体，恐怕我会昏睡在这，那萱颖
还不被这三只淫棍干翻了。&lt;br&gt;等我吐完发现萱颖已经换好衣服坐在客厅了，那三只淫棍阿伯把萱颖团团围
住，有一搭没一搭的聊着。我熊熊发现，阿伯们居然都把上衣跟裤子脱了，现在
阿伯们身上只有背心跟破旧的白色四角裤。&lt;br&gt;里面除了财叔身形比较瘦小以外，陈伯跟象伯身材都很魁武，两只手臂肌肉
纠结，胸膛厚实，在四角裤底下的阴茎尚未勃起，但看起来也有１５公分以上。&lt;br&gt;添财「阿猴你吐完囉，空调坏了好热，我们几个就擅自把上衣脱了，萱颖妹
妹也说不介意。」我对着财叔点点头，他都先声夺人这样讲了我能说甚么？&lt;br&gt;萱颖醉道「骑马…我要骑马……陈伯妳不是说…要当马…让我骑吗？」&lt;br&gt;财叔灵机一动说「萱颖妹妹要不这样，我们分组来玩游戏吧！我跟陈伯一组
，象伯跟阿猴一组，妳就当我们的助理，妳说好不好？」&lt;br&gt;「好哇…玩甚么游戏…快…谁…要给我当马骑…」萱颖道。&lt;br&gt;财叔接着指挥象伯、陈伯把角落的诊疗床搬到客厅中央，再把３＊２公尺的
大布幕般到床前挡着。「这个布幕是我父亲的遗物，他以前是表演皮影戏的，一
下我们就在布幕后面的床上，完成对方指定的姿势，输的一方要受处罚唷。」说
完财叔把客厅灯光调暗，布幕后打上一盏灯。&lt;br&gt;财叔「陈伯组先开始吧！助理妹妹萱颖先到床上去。」我不知道他们葫芦里
卖甚么药，于是只能让陈伯组先示范，陈伯就跟萱颖两个人走到床后。透过布幕
的投影，可以看到萱颖跟陈伯面对面坐在床上。&lt;br&gt;象伯首先发声「我下甚么动作，对方就要做！做不出来就输一分唷！首先萱
颖妹妹跟老陈穿着衣服表演”火车便当”式。」&lt;br&gt;甚么？指定姿势居然是要萱颖表演性爱姿势，要是在平常没有喝酒萱颖一定
不会玩这种游戏，但是现在萱颖醉茫茫居然毫不考虑就答应了。「萱颖啊！妳现
在拒绝还来的及呀。」我心里暗想。&lt;br&gt;「火车便当…我要像无尾熊那样吗…嘿嘿…陈伯你蹲好马步…让我跳上去…
」萱颖醉到丧失理智，居然要正面跳上只认识不到一天的阿伯身上，两个人身上
的衣服都轻薄到不行，虽然隔着薄衣服，但两人的生殖器还是会很有感觉的互相
摩擦。&lt;br&gt;透过布幕我们只看到陈伯在床上站稳了马步，两只手摆好架势等萱颖跳到他
身上。&lt;br&gt;「我来了…呀！」萱颖真的跳到陈伯身上，为了防止滑下来，萱颖两只手围
绕在陈伯脖子上，修长诱人的雪白大腿勾夹在陈伯腰间。而陈伯两只粗大的手掌
托着萱颖两瓣粉嫩的小屁股。&lt;br&gt;陈伯把整张脸埋藏在萱颖大奶间磨擦，而陈伯的手跟腰居然有节奏的上下挺
动起来。「不是说好摆姿势而已吗？陈伯你的腰在干嘛？」我有点兴奋的说。&lt;br&gt;「阿猴不要误会，因为萱颖妹妹一直往下滑，我不得已才要一直往上挺动。
萱颖妹妹妳说是吗？」陈伯边出力边回答。&lt;br&gt;萱颖没有发出任何回应，不过从布幕后面，萱颖兴奋又沉重的呼吸声听来。
不是这个动作让她有点累，就是因为鸡迈跟懒教之间的摩擦让萱颖兴奋。&lt;br&gt;这动作约莫持续了５０秒，象伯喊「停～姿势标准，陈伯队得一分。」接着
陈伯下床换财叔。&lt;br&gt;陈伯下床时我看到他的鸡巴硬挺４５度角，龟头湿了一片，显然是因为刚才
摩擦使得萱颖小鸡迈流汁的关系。陈伯的鸡巴很大很粗壮，隔着内裤也看得出来
非常强壮。我心中挣扎，究竟让淫棍阿伯们吃吃豆腐就好，还是要让萱颖跟他们
干上呢？&lt;br&gt;再来换财叔上床了，我看到萱颖做完火车便当式以后躺在床上喘息，显然是
刚才的姿势让萱颖有性兴奋了。&lt;br&gt;象伯对我说「阿猴，想一个姿势让财叔表演吧！」我一时间想不到有甚么姿
势，便随口说出了最简单的６９式。&lt;br&gt;透过布幕看到财叔爬到萱颖身上摆出６９的姿势，财叔还对我说「阿猴你放
心，我不会碰到萱颖妹妹的鸡迈的。」&lt;br&gt;我透过布幕的黑影，看见财叔把萱颖的黄色丝质情趣内裤掀起来，一只大嘴
巴就这么给我舔了下去。现场一片安静的看着他们两个人表演，空气中隐约传来
小猫甜食牛奶的声音夹杂着萱颖的呻吟声。&lt;br&gt;象伯「阿财这舔鸡掰的声音装的还真像，好像真的有湿淋淋的鸡掰可以舔一
样。」&lt;br&gt;「啊…啊…不要……不要舔那…里轻一点……哦…哦…不要…钻进去…啊…
…啊…」萱颖边呻吟边扭动着她的腰试图闪避，可是哪里闪的开，只能让小鸡迈
承受财叔舌头一波波的攻击。&lt;br&gt;陈伯「萱颖妹妹表演的好逼真啊！像极了一个发浪的荡货正在给人舔鸡掰一
样。」&lt;br&gt;「呜…呜…再来…再来…啊……」萱颖好像快到了但象伯却喊「停～财叔这
一组太逼真了，连得两分，萱颖妹妹演技很棒唷。」只见财叔下床来整张嘴吧都
亮晶晶的，分明就是沾满了萱颖的淫液，而下身的阴茎也翘的高高的。&lt;br&gt;财叔接着说「换象伯组了，谁要先上场？」象伯自告奋勇的走向床去，刚刚
看了两场如此刺激的实弹现场，象伯跟我的阴茎老早就翘的半天高，所以象伯迫
不及待就冲上前去。&lt;br&gt;轮到象伯时，财叔接着下指令「要做的动作是，老汉推车。」象伯拉开萱颖
的双腿一看「淫娃，已经这么湿啦」萱颖道「不是…那是…啊」象伯一口气把萱
颖翻转１８０度，让她趴在床上，然后有点类似背后式跪在萱颖双腿间，不同的
是象伯抓住萱颖两只大腿，把萱颖下身凌空抬起，接着用自己硬挺的阴茎撞击萱
颖已经湿的一蹋糊涂的生殖器。&lt;br&gt;象伯「怎么样，老子撞的你爽不爽，内裤都被妳的鸡迈浸溼了，很想真枪实
弹对吧！」象伯边撞击萱颖的下体一边问。&lt;br&gt;「啊…啊……不行…好激烈…啊…啊……这样…会死掉…会死掉…啊……」
萱颖边喘息边以淫荡的声音说着。&lt;br&gt;透过布幕只看到象伯拚命的用老汉推车式，以自己硬挺的下体拚命撞击萱颖
的生殖器，因为隔着两层布料，空气中传来低沉的撞击声，不同于肉体直接撞击
的清脆声。诊疗床因为象伯的卖力，发出有规律的嘎嘎声。生殖器持续的撞击，
使得空气中隐藏一股淫靡的气味。&lt;br&gt;等到时间到了财叔喊停，象伯才不情愿的下床，下床前还很用力的朝萱颖鸡
掰顶过去，弄的萱颖在高潮边缘无法自己。象伯的鸡巴如同前两个人一样高高挺
起，看来是里面最大的一根，内裤的前面都已经被淫水湿透，龟头顶着的那块布
料看起来很稀疏，好似龟头要冲破内裤一样。&lt;br&gt;接着换我上床，看到萱颖已经眼神涣散，头发散乱，小可爱跟胸罩虽然还在
身上，但大部分的乳肉都跑了出来，两只奶头也在内衣边缘挺立着几乎快要走光
。&lt;br&gt;再看看萱颖的下体，黄色丝质情趣内裤早就湿透被掀到一边，整个生殖器都
湿淋淋的，大小阴唇因为充血所以丰满，阴蒂也因为受不了刺激而充血挺立，整
个生殖器充满白色的淫液，那是因为淫液跟空气搅动的关系所以呈现乳白色。乳
白色的淫液不留情的湿润肛门口，直到滴落在床单上形成一片小水渍。&lt;br&gt;接着换我跟萱颖表演，财叔下了指令要我们表演骑乘式，但我很想看看这些
老伯敢玩弄萱颖到甚么程度。于是就假装喝醉，躺在床上不省人事「阿猴……阿
猴…你喝醉啦？陈伯…你看阿猴…这么快就醉了…真逊…还没开始咧…」萱颖醉
声道。&lt;br&gt;财叔一个眼色陈伯、象伯立刻把我搬到沙发上休息「阿猴还真重。」陈伯道
。&lt;br&gt;财叔「萱颖妹妹，阿猴醉倒了就没办法继续囉。」&lt;br&gt;「没关系啦…我代替…阿猴的分吧…」萱颖大方的说。&lt;br&gt;陈伯马上接道「萱颖妹妹，只要妳愿意我们当然没关系啊。」&lt;br&gt;萱颖很快的从助理妹妹变成正式比赛的一角。&lt;br&gt;财叔「萱颖妹妹依然是用骑乘式，但是配合萱颖的象伯需要脱掉内裤。」&lt;br&gt;萱颖心想「至少我还有穿内裤，应该没关系吧。」&lt;br&gt;接着象伯除下内裤躺在床上，萱颖准备跨坐上去施展骑乘式。「哇…象伯的
鸡巴怎么那么大啊！」萱颖心想。&lt;br&gt;象伯硬挺着鸡巴说「萱颖妹妹没有看过那么大支的鸡巴吧！！插进鸡迈保证
让妳爽歪歪唷！」&lt;br&gt;萱颖不甘示弱「再大的…我都看过…这根…算普通而已啦…」说完就把鸡巴
往上扳坐在鸡巴上做出骑乘式动作。&lt;br&gt;财叔「萱颖妳这样不行啦！要比照前３个姿势一样来回运动才能拿到分数呀
！」&lt;br&gt;于是萱颖就隔了一层薄内裤在象伯的生殖器上来回摩擦。象伯的双手也在萱
颖身上来回抚摸。&lt;br&gt;「呜…好舒服……萱颖妹妹…妳的鸡迈好湿滑…好火热…超爽的……」象伯
还没插入就爽到受不了。&lt;br&gt;萱颖好不容易冷静下来的鸡迈又因为这次的摩擦而火热起来。财叔更在旁边
引导萱颖做出下流的动作。&lt;br&gt;「来～很好，慢慢把上衣脱掉。」萱颖居然听从财叔的话把小可爱脱掉，露
出她那丰满的巨乳。&lt;br&gt;象伯这时候哪里会客气，两双大手掌立刻往胸部抓过去「超软的，好棒的奶
子，又大又好抓。」&lt;br&gt;「啊…啊……好舒服…好爽……人家…不行了…要去了…啊……」萱颖淫叫
着。&lt;br&gt;萱颖的下体还是骑在象伯身上不停来回，享受生殖器摩擦的快感。只见萱颖
摩擦愈来愈快，象伯的阴茎完全被淫水浸湿，在灯光下反射出耀眼的光芒。突然
啊…的一声，萱颖倒在象伯胸口不动，而裙底下喷出了许多淫液。&lt;br&gt;象伯「萱颖妹妹高潮了，潮吹囉。萱颖妹妹坏坏，把象伯的鸡巴弄的这样湿
，妳要接受处罚唷。」&lt;br&gt;财叔露出邪恶的笑容道「处罚的内容就是…就是…让我们三个干妳的小鸡迈
。」&lt;br&gt;萱颖惊道「不…不行啊…你们…不能干我…我…不能…对不起阿猴…」&lt;br&gt;陈伯把萱颖的裙子一把扯下，右手探到萱颖的股间挖弄，接着抽出一只湿淋
淋的右手掌「萱颖妹妹不想对不起阿猴，但妳的鸡迈已经湿成这样，如果不跟我
们相干妳忍得住吗？」&lt;br&gt;「怎么样？妳忍得住肉体的欲望吗？」陈伯说完就抱住萱颖，玩弄他的大奶
。财叔也跑过来扳开萱颖的大腿，往生殖器进攻。&lt;br&gt;陈伯津津有味的吃着萱颖的奶头「妳的奶头怎么挺起来了？是不是想要被玩
弄了啊。」&lt;br&gt;萱颖羞道「讨厌…陈伯……你这样子吸咬…当然…会有反应啊…」看来性慾
战胜了理智，一下有场大战了。&lt;br&gt;陈伯对着萱颖的奶头又掐又吸，弄得萱颖好不舒服。&lt;br&gt;陈伯「妳的奶头怎么那么长，乳晕那么大？是不是常常给别人吸奶头？」&lt;br&gt;萱颖「啊…啊…那是因为…每次阿猴睡前…都要吸我的…奶头…的关系啦…
人家…很少给人干的…啊…」&lt;br&gt;财叔「妳的阴唇怎么那么大片又黑？是谁把妳干成这样？妳几岁开始相干？
」&lt;br&gt;萱颖「啊…啊…人家…是因为常常…自慰…所以大阴唇…比较大片…也比较
黑…不是被干的…啊…好爽…不要吸…那么用力…人家…也是上了大学…才会相
干的…啊……」&lt;br&gt;陈伯「来…快给我来吹喇叭，我的鸡巴又大又粗，一定能干到阿猴没干过的
子宫深处。」说完陈伯就把鸡巴塞到萱颖口中。&lt;br&gt;萱颖「呜……呜…好爽…这样子…上下玩弄…呜…呜…好舒服…快…插进来
…插死我……啊…啊……」萱颖被玩弄的发出淫声浪语，已经不像我认识她。&lt;br&gt;陈伯「我要插囉，你这只母狗。」&lt;br&gt;萱颖「啊…我是母狗…啊…我是欠干的…母狗…陈伯…你插的这么里面…好
刺激…受不了…舒服……爽死了……」&lt;br&gt;陈伯粗壮的鸡巴就塞在萱颖的小鸡迈里面来回抽动，我看到萱颖下体分泌出
不少淫水，随着鸡巴一插一抽而带出许多。陈伯的卵袋也因为淫水浸渍而变的油
亮亮的。&lt;br&gt;陈伯「你这个贱货，这么喜欢给人干吗？我要干到妳怀孕，为我生个胖儿子
。」&lt;br&gt;萱颖「啊…啊…好爽…干我…用力点…干死我…这个贱货……」&lt;br&gt;陈伯「啊…啊…要射啦…我要射在子宫里面…我要让妳怀孕…啊…啊…」陈
伯停止活塞运动，股间的卵袋一收一放，正释放出精液灌进萱颖的子宫里。&lt;br&gt;萱颖「啊啊…不要啊…人家…现在是…危险期…要是射进来…人家…会怀孕
的…啊…啊…」萱颖跟着陈伯最后的冲刺一起达到高潮了。&lt;br&gt;陈伯「来不及啦都射进去了，没有干过那么紧的鸡迈，一下就洩了。」陈伯
的鸡巴慢慢滑出萱颖的阴道。&lt;br&gt;财叔「换人了」不等萱颖鸡迈的精液流出，财叔挺着坚硬的阴茎就往萱颖的
鸡迈插进去。&lt;br&gt;财叔「啊…好爽…里面好热…又有精液的润滑…真是个极品……这鸡迈真的
好紧……一进去…就快受不了…」&lt;br&gt;萱颖「啊啊…让人…家…让人家…休息一下…鸡迈…鸡迈…受不了……这样
干…鸡迈…好爽啊…啊……」萱颖才刚达到高潮，鸡迈承受不了这样连续的猛攻
，兴奋到连大腿都在抖动。&lt;br&gt;财叔双掌往萱颖屁股拍下去，萱颖因为吃痛鸡迈当场紧缩一下「哦……超紧
的，差点被套出来…」财叔先把萱颖托起来，呈现火车便当式往我躺着的沙发走
来。&lt;br&gt;财叔「看妳现在这副淫样，要是阿猴知道还不马上分手」财叔托着萱颖走到
我的眼前。&lt;br&gt;萱颖「啊啊…不要…不要…让阿猴看见…啊…啊…不能…让他知道…啊…不
要啊……」萱颖边喘息边说不能让我看见，还空出一只右手试图伸到生殖器交合
处挡住不让我看见。&lt;br&gt;噗吱…噗吱…啪…啪…噗吱……噗吱…啪…啪……肉体的撞击声就在我眼前
回荡，我忍不住睁开眼偷看，看见财叔粗壮的阴茎在萱颖的阴道口来回进出，进
去时把两片大阴唇都带了进去，出来时连阴道壁最嫩的嫩肉都被带出来。&lt;br&gt;噗吱…噗吱…啪…啪…激烈的撞击声持续在我面前回响，甚至有些淫水因为
肉体的撞击而飞溅到我脸上，我只能继续装睡。&lt;br&gt;财叔「怎样…在妳男友的面前这样子干妳，爽不爽，说。」&lt;br&gt;萱颖「爽…好爽…萱颖…被大鸡巴…干的好爽…用力点…啊…啊…要去啦…
」萱颖已被干到来了第三次高潮。&lt;br&gt;萱颖「啊…啊…不要啊…哦…哦…爽死啦…鸡迈…爽死啦…」&lt;br&gt;财叔「我也要去了，我要全部射进妳的鸡迈里…啊…啊…啊…射了…哦…」
从我的视线里，看到财叔以飞快的速度抽插了十来次，接着萱颖的阴道冒出了许
多淫液，还有不少直接流到我的脸上。&lt;br&gt;接着轮到在旁边打手枪的象伯。萱颖躺在沙发上享受着高潮，突然象伯一下
就揪住萱颖的奶头「啊…啊…啊…好麻…」萱颖尖叫着。&lt;br&gt;象伯「妳的奶头怎么这么淫荡，两只大奶被干的跳上跳下的，真是个淫贱的
女人，让我代替妳男友教训妳」说完象伯用手掌对着萱颖的乳房扇耳光。&lt;br&gt;啪啪啪啪啪啪啪象伯愈扇愈起劲，愈扇愈快「快点用力点…打我…这个贱货
…打我的贱奶吧…」萱颖发狂似的叫着。&lt;br&gt;象伯「果然是个贱女人，在妳男友面前干死妳好不好？」象伯说完也不等萱
颖回应，就把萱颖两脚打开抬起，扛到肩上，把下身巨大的阴茎塞进萱颖的小鸡
迈里面。&lt;br&gt;象伯「这小鸡迈好紧啊…没干过那么紧的鸡迈…好爽…贱货想不想我干破妳
的鸡迈？」&lt;br&gt;萱颖「啊…不要…象伯…你不能…干穿人家的鸡迈…啊…啊…人家的鸡迈…
还要留给……阿猴干呢…啊…啊……」萱颖给干的双乳乱摇，淫水狂流。&lt;br&gt;象伯「哈哈…给我干过的鸡迈其他人来干就没感觉了，我要干破妳的鸡迈，
干穿妳的子宫，萱颖妹妹。」象伯说的可不是闹着玩，他的鸡巴足足有萱颖的小
臂那么粗长，加上干的又快又用力，绝对能把萱颖的小鸡迈干的流汁喷汤、破皮
红肿，三天不能走路。&lt;br&gt;萱颖「啊…啊…干到人家的花心了…啊…好舒服…啊…啊…干进人家的子宫
了…你的龟头…好会撞…好会撞…啊…啊…撞的人家…一阵酸软…啊……啊……
去了…」萱颖在沙发上被干的流汁喷汤，高潮一波波侵袭着。&lt;br&gt;象伯「妳高潮了我还早呢，我要继续干，干到妳发狂，干到妳变成只会做爱
的机器，再把精液都射进妳的子宫，谁叫妳这么淫荡，到处勾引男人，你这只母
狗。」象伯发狂似的抓住萱颖的腰肢，固定住不让她逃走，腰部猛力撞击，双方
生殖器的嫩肉不停的摩擦，不停的寻求快感，龟头的肉冠也不停的刮弄着萱颖的
阴道壁，只要有淫水分泌，肉冠马上把淫水刮出来，在萱颖的屁股间形成小水洼
。&lt;br&gt;空气中只有三种声音，肉体撞击的啪啪声、象伯勇猛粗重的呼吸声以及萱颖
被干爽的淫叫声。&lt;br&gt;萱颖「啊…啊…不要…不要再干了…啊…我又高潮啦…啊…啊…喷啦…我不
能思考了…子宫…阴道…啊啊…好热…好爽…坏掉啦…天那…我会坏掉…啊…爽
死啦…啊…啊……」&lt;br&gt;象伯「我要射啦…我要把…子孙…都射进妳的子宫…准备高潮吧…准备怀孕
吧…贱货…母狗…」象伯下身的活塞运动开始加速，每一下都干到最里面，龟头
侵入了子宫在子宫内刮弄着，忽然看到象伯用尽最后的力气挺进，整根鸡巴都干
进萱颖身体，龟头嵌在萱颖的子宫开始喷洒着精液，股间的两个卵袋也用尽力气
收缩。&lt;br&gt;萱颖「啊…啊…好麻…好热…啊…啊…去了…去了…不行射进来……啊…啊
啊…那么浓厚的…精液…啊啊…一定会怀孕…啊…不行…不行啊…被中出了…啊
…啊…爽翻了…」萱颖子宫大开迎接着不知道第几次的高潮、受孕。&lt;br&gt;装睡到这里想说淫棍阿伯要结束了，没想到陈伯跟财叔撸着鸡巴往萱颖的方
向走来。看到这我已经很累了，不用装了，直接睡吧。&lt;br&gt;</content></item></essay>