<essay><item><title>我的清纯女友小真 1~7(6)</title><author>床上伴侣</author><content>回连上，就带着满足的微笑直接走了。&lt;br&gt;可怜的小真足足睡了十个小时，到第二天九点才起床，早餐也没吃就赶去找志明了，志明还担心的问她说手怎么了，小真只告诉了他前段，后续和老士官长及阿雄激烈造爱的事当然不敢提，一直到下午三点，志明怕她回到台北太晚，就叫小真先走，因为手痛的关系，小包包还放在老士官长家里，她只好依依不舍又带着歉意的向志明道别，又先回去拿东西，然后再赶车回去。&lt;br&gt;当然，老士官长知道小真还会再回来拿东西，期待了一整天，好不容易回来了，怎能再放过这个机会，小真一踏进门，老士官长就拉着她的手往房里走去，马上将自己和小真的衣服脱的精光，顺手就把她压在床上。&lt;br&gt;为免「色诱」老士官长，献出处女之身的丑事外露，加上对性爱上了瘾，小真便羞涩地半推半就，任凭老士官长的挑逗，细细的享受这种舒服的快感。这天，老士官长和小真在房间、客厅、浴室，甚至露台，又足足干了四次、直到半夜一点多，才送小真到车站坐往台北的野鸡车，临走时把一包事后丸送给小真，慎防有孕。看到老士官长如此贴心，爱上性爱的小真非常感动，但其实是老士官长还不想小真大了肚子,免得没有机会与小真造爱呢！之后老士官长还分吩咐小真勿与志明造爱，说志明没经验，没有他与阿雄这些老手般在床上细心体贴，小真一一点头答应。最后老士官长送了十多支AV性爱影碟给小真欣赏，唤她努力学习床上性技，等他放假时会去台北找她实习实习，还说阿雄也会来呢！小真露出纯真的笑容，泛起红霞，羞涩高兴地说着：「好啊！等你们喔！」
4~女友与道士(上)&lt;br&gt;「志明，那你要小心一点喔，我会去帮你求的，bye-bye！」&lt;br&gt;小真说完挂上电话，就又马上打电话去她妈妈上班的地方。原来是志明在营区站晚上卫兵时，都会听见一些奇怪的声音，心里直发毛，所以要小真帮他求个护身符，因为小真也不太懂这类的事，只好打电话给妈妈说明事情的原因。&lt;br&gt;「小真，我同事说那个道士蛮厉害的，地方在淡水，我们就这个星期天下午去好了。」妈妈说。&lt;br&gt;「好啊！谢谢妈妈，妳真好！」小真高兴的说着「妈妈再见喔！」&lt;br&gt;好不容易等到了星期天，由于小真的爸爸到香港出差一个月，没办法一起去，小真和妈妈就搭捷运到淡水站，再坐计程车往目的地出发。坐了近半个小时车程，终于到了。那是靠近海边的一间两层楼的民房，周围没有什么房子，最近的邻居也离这里有500公尺远。两人走了进去，里面就像一般的住家一样，有两个人坐在沙发上，看起来像是母子，应该也是来求事情的。&lt;br&gt;小真和妈妈走到空沙发的位置坐了下来，没多久从客厅旁的房门走出来一个男人，中等身材，170公分高，大约四十岁左右，看到小真她们就问说：&lt;br&gt;「妳好，妳们是要来找大师问事情的吗？」&lt;br&gt;「对，我是要求平安符和问运势。」妈妈回答着。&lt;br&gt;「那妳们先坐一下，大师在帮人算命，还要等他们母子算好才换妳们。」这个男人指着他们母子说着，说完，这个男人就又走了进去，并把门关上。&lt;br&gt;等了将近一个小时，终于换小真她们了。&lt;br&gt;「好了，两位进来，现在轮到妳们了」刚刚问我们的男人站在房门口挥手说着。&lt;br&gt;进去房间后，小真看到一座神坛，墙上挂着很多神明的图像，还有一些看不懂的文字，另一个角落有张办公桌，那边坐着一个戴眼镜的老人，应该是大师吧，胖胖的，留着不算长的胡子，大约五十岁吧，因为大师是坐着所以不知道他多高，小真和妈妈就在办公桌前坐了下来，而带她们进来的男人把房门关上后就站在老师旁边。&lt;br&gt;「妳们好，我姓陈，叫我陈伯或大师都可以，请问贵姓？」大师用着低沈的声音说着。&lt;br&gt;「大师，我姓李，这是我女儿小真。」小真她妈妈客气的说着。&lt;br&gt;「这是我的弟弟小陈，他说妳们要来求平安符和问运势是吗？」大师指着站在旁边的男人说着。&lt;br&gt;「是的，大师，因为……」小真她妈妈把求平安符的原因说一遍，也顺便希望大师能帮小真算算运势，就在她妈妈叙述的同时，大师的目光转到小真身上，打量着眼前这位小美女，还不时看着小真的胸部，站在旁边的小陈也是对这两位美女级的母女目不转睛的上下欣赏着，小真的妈妈也是长的很漂亮，虽然已经快四十岁了，由于平时常去做全身美容，保养的不错，看起来只像三十出头，和小真一样有着修长的身材，唯独胸部较为丰满，两人看起来就像姊妹一样。&lt;br&gt;大师在听完小真的妈妈说的情况后，就从抽屉里拿出一些符，用红包袋装好后拿给小真，还教她要告诉我这些平安符的用法。大师接着开始算着小真的运势，他在看完小真的生辰八字后，又叫她将手伸出来
，大师沈稳抓住小真柔细的玉手，隐约抚摸着细致滑嫩的皮肤，看了好一会，才略为不舍的放开，然后皱着眉头说着：&lt;br&gt;「小真在之前的运势都还不错，但在这两年可能比较不好，尤其是年底…」&lt;br&gt;小真的妈妈紧张的没等大师说完就问说：「啊！大师，你说小真年底会发生事情！」&lt;br&gt;「嗯！没错，是年底，恐怕会有血光之灾。」大师仍然皱着眉头说着。&lt;br&gt;这下连小真也开始胆心了，赶紧问着大师该怎么办，有没有什么方法可以避开呢？大师看到她们焦急的模样，知道眼前这两位大小美女已经相信他的话了，心里也开始盘算着该怎么让她们乖乖的自动献身。&lt;br&gt;「办法也不是没有，只是需要花几个小时作场法事，不知道两位能不能配合。」大师问着她们。&lt;br&gt;「大师，时间上是没问题，你是说我也要参加吗？」小真的妈妈疑虑的问着。&lt;br&gt;「对！其实主要是妳身上的晦气影响了妳女儿，所以小真的灾祸才会挥之不去，甚至有生命上的威胁，我想，应该是妳曾参加丧事或到过不干净的地方所导致的。」大师用肯定的语气说着。&lt;br&gt;小真的妈妈心想可能是真的，在二个星期前由于邻居的老婆婆去世，她出于好意，一有空就跑过去帮她媳妇的忙，有时还陪她守灵，会不会是这样被脏东西”煞”到。于是马上问大师法事该怎么做，大师告诉她首先要净身，就是先柚子叶的水把身体洗干净，然后再穿上作法事用的黄袍，而且里面不能穿任何衣服，因为原先穿来的衣服一样带有晦气，也要在法事中祭除。&lt;br&gt;大师说完就叫小陈带着小真母女往另一个房间，那是在客厅的另一边，房间里的地板上全部铺着塌塌米，有几个好像是打坐用的垫子，还有一座小的神坛，里面有个隔间的浴室，这时，小陈从架子上拿了两套黄色像浴袍一样的薄衣服，叫她们洗好后要穿上，浴室里有整桶柚子叶的水可以取用，在身上穿的所有衣物要折叠好带出来，小陈说完话就走出了房门小门。&lt;br&gt;小真母女想着，既然来了，干脆把事情处里好，免得害到小真，两母女就拿着衣服进到浴室里冲洗了。&lt;br&gt;过了十多分钟，小真母女洗好了，穿上黄袍把腰上的带子系好，抱着今天穿来的衣服走出去，一踏出浴室门口就看到大师和小陈已经在房间里头了，他们两人头上绑着红带子，裸露着上身，穿着宽松的长裤，两人在小神坛上摆设东西，看到小真母女走出来，小陈叫她们把手上的衣服放到神坛桌上，这时，小真母女俩开始觉得脸红，有点不好意思，因为她们折好的衣服最上面放的是胸罩和内裤，但也来不及藏了，只好照做把衣服交给小陈放好。&lt;br&gt;大师和小陈看到桌上小真母女俩的胸罩及内裤，心里一阵喜悦，这两位美女身上除了那件薄薄的黄袍外，里面是一丝不挂的躯体，加上黄袍胸口处开岔的问题，使她们没办法将胸部完全遮住，两母女的乳沟若隐若现，如果再把黄袍脱掉…想到这里，他们下面的鸡巴已经慢慢在充血了。&lt;br&gt;「妳们过来，盘腿坐好。」大师指着塌塌米上的两个垫子说着。&lt;br&gt;小真和妈妈乖乖的坐在垫子上，小陈拿了两碗的水，说这是符水要先从体内清除晦气，必须全部喝光，小真母女俩也不疑有他的喝着，大师和小陈相互看着，嘴角上露出了些许的微笑，原来她们喝的不是符水，而是加了足以让人浑身发热、激情忘我且无色无味的催情剂。&lt;br&gt;她们喝完后，小陈将碗接过来，这时大师也开始口中念念有词的说着咒语，并绕着她们母女走，手上拿着一个大碗，另一手拿着柚子叶沾着碗里的水，轻轻的甩向她们母女的身体，边走边唸边甩着水。小真母女两也听不懂大师在唸什么，认为可能是某一种咒语吧！&lt;br&gt;「把灯关暗一点，太亮她们会分心。」大师向站在神坛旁的小陈说着。&lt;br&gt;小陈就走到门旁，转了转开关，室内灯光变的昏暗，看起来晕晕的，大师又边走边唸边甩着水，但是水越甩越多，尤其是胸前，小真和妈妈的衣服已经湿的贴在两个浑圆的乳房上，两个乳头更是明显，大师和小陈真是越看越兴奋，下面的大鸡巴已经挺立起来了，还好房间的灯光较暗，没有注意是看不出来的。&lt;br&gt;这时小真和妈妈开始觉得身体发热，乳房觉得有点涨，阴户也慢慢感到有点痒，身体开始些微晃动，眼神变的模糊，眼睛也半闭着，大师知道药效已经开始了，可以进行下一步的动作。&lt;br&gt;「李小姐，这样功效好像还不够，妳们是不是会觉得头晕，而且身体怪怪的」大师对着小真的妈妈说着。&lt;br&gt;「对…对啊！怎么会…会这样，大…大师，那应…该怎么做呢？」妈妈因为头晕且浑身发热，所以说的有点口齿不清、有气无力。&lt;br&gt;「那是因为刚刚喝的符水已经在妳们体内产生清理作用，但因为跟外在的符水无法作结合，所以妳们才会觉得不舒服，唯一的方法就是把黄袍脱掉，让这些加持过的符水能直接渗入皮肤，内外并进，才能达到结合的神效。」大师假装认真的解说着，但眼里还是看着那对慢慢忘我的母女。&lt;br&gt;「喔…好…好吧！」妈妈用半瞇的眼神说着，小真母女已经头晕的根本不晓的大师在讲什么，也不知怎么回答。大师向小陈使了个眼色，小陈赶紧走过去帮她们母女把身上黄袍脱下来，她们也是迷迷糊糊的配合着小陈，自动把双手举高，方便小陈的举动。&lt;br&gt;就在小真和妈妈衣服被脱光的同时，大师和小陈不自觉得深吸了一口气，「好美的身体」两人看着眼前坐着如出水芙蓉般的美女，一丝不挂的盘坐着，像供品一样，等着大师和小陈随时享用，小真清秀的脸庞，娇嫩般的乳尖在饱涨微红的乳峰上，令大师垂涎三尺，巴不得马上放进嘴里细细品尝，而妈妈柔嫩细腻、光滑曲线的胴体，加上丰满的胸部，早已让小陈快要脑部充血。&lt;br&gt;虽然大师知道他们母女已经快无法控制自己了，还是边走边甩水的观察着，因为没有衣服的这道防线，而催情剂的作用让也她们变的更为敏感，大师所甩下来的水，直接的滴落在她们的肌肤上，娇躯像触电似地抖颤了起来，就像千百只手在她们身上碰触、游走着，两人脸上变得红润，呈现出一种迷醉的神情，身体不断的晃动着，她们的眼睛也在此时忘我般的闭上了，大师眼见时机已经成熟，开始动手解着腰带。&lt;br&gt;「对了，为了让效能可以快速内外结合，必须运用推拿来做辅助…」大师话还没说完，就已露出他的啤酒肚和早已坚挺的大鸡巴，一顺手就把小真推在榻榻米上，双手马上握住两粒粉嫩有弹性的乳房，紧紧的揉弄着，并用舌尖挑逗着小真的乳头。&lt;br&gt;这时小陈见到大师已开始动作，也三两下的把自己的裤子脱掉，双手扶着小真他妈妈的肩膀，马上就往嘴巴亲了下去，妈妈被不断地强吻着，早已没有反抗之力，反而自动吐出舌头配合着小陈，亲吻了一会，小陈站了起来，马上就将那按耐已久的大鸡巴抵柱妈妈的嘴唇上，妈妈本能的张开嘴把鸡巴含了进去，开始轻轻的吸吮起来，小陈也立刻感受到鸡巴上传来的温暖，兴奋不已，马上抱住她的头前后抽插着。&lt;br&gt;小真的乳房被大师抚摸着，那浑圆饱涨的乳房，摸在手里真是柔软温润又充满弹性，小小乳头也在大师的嘴里硬挺了起来，乳头被吸得挺直，小真嘴里不由自主地呻吟出声音：&lt;br&gt;「啊……不…要…唔…不…嗯……啊…啊……」小真舔着自己嘴唇模糊的说着「唔…唔…嗯…啊…啊…嗯嗯…啊…啊…」&lt;br&gt;由于乳房及乳头不断的挑弄着，小真自然曲纽着身体将胸部更挤往大师的嘴里，大师也更卖力的吸允着乳房，巴不得马上将乳汁吸干。&lt;br&gt;「啊…啊…好…啊…我……唔……唔…好…舒…服…喔……喔……」小真不断的呻吟着。&lt;br&gt;大师将嘴巴慢慢的往上移，沿着粉颈、脸颊、耳朵、额头、眼睛，慢慢的舔着，口水也沾的小真整脸都是，最后舔到樱桃小嘴上，大师如同品嚐甜美的果实般，用那两片微张的肥厚嘴唇，整个把小真的红唇盖住，大师的舌头技巧的抵开齿列后，马上在嘴里不安份的搅动着，小真也伸出舌头与大师交缠着。&lt;br&gt;这时小陈的鸡巴被温暖的红唇整个含住，不断的抽送着，一阵酥痲的快感已从鸡巴根部窜出，小陈知道自己要射了，马上抓着小真他妈妈的头部，停止动作，突然，小陈的龟头射出一股</content></item></essay>