<essay><item><title>女友艾米(1-4)(2)</title><author>床上伴侣</author><content>虫，那个男生已经急切的将艾米身上的衣服
扒光，正在艾米身上乱啃着，而艾米也发出无意识的呻吟似乎在欢迎他的侵犯。&lt;br&gt;我心里翻滚着滔天的怒火，真想一斧头砍死他们两，不过理智还在抑制着我
干着不明智的举动。&lt;br&gt;此时他们身上的衣服都已经散落在地上，那男生正将脑袋挤在了艾米的两腿
间，欢快的舔弄着艾米的花谷，使得艾米在蜜水长流，呻吟不止。&lt;br&gt;突然只见艾米挺起下腹将它更加接近那男生的嘴唇，嘴里喊着：「快，快，
进去点，啊，阿雨我就要来了。」&lt;br&gt;嗯！阿雨，这不是在叫我吗？难道那个男生也叫阿雨？很快的那个男生回答
了我的疑问。&lt;br&gt;「艾米，妳能不能别把我叫成其他人啊？现在和妳亲热的是我，浩明！」听
到艾米的呼喊那个男生气冲冲的抬起头来。&lt;br&gt;「哼！陈浩明，妳混蛋，妳趁人之危。」艾米似乎清醒了过来，接着就是一
巴掌挥到男生的脸上。&lt;br&gt;男生躲过这一击后，急忙说：「别，别打，我错了行吗？不过我是真的喜欢
妳啊！这点妳平时应该可以看的出来吧！」&lt;br&gt;「况且不怕妳笑我现在还是处男，我陈浩明对待女性，如果不是真的喜欢我
是不会跟她上床的。」看到艾米听了他说的话后有点缓和，男生急忙又补上了一
句「求妳和我交往吧，我是真的喜欢妳，爱妳啊！艾米。」&lt;br&gt;说罢男生起身跪在了艾米面前。&lt;br&gt;而艾米则静静的看着他表情十分的感动，不过一会儿后她还是定了定神对男
生说：「对不起，浩明，我们不能···」为什么啊！我是那么的喜欢妳，为什
么我们不能，妳是担心我们今后的生活吗？没问题，我陈浩明发誓今后一定会给
妳个好的生活，今后···只见艾米挥手打断了男生的话，说道：「不我相信妳，
但我们还是不能。」&lt;br&gt;「妳先听我讲完，我知道妳是个好男人，将来也会是个好丈夫。但妳想过没
有，我虽然对妳也有好感但这并不是爱啊，我的心早已被另一个好男人填满再也
装不下其他人呢，着妳知道么？」&lt;br&gt;「他是谁？我要见见他，跟他比比到底谁才能给妳幸福！」男生急忙说道。&lt;br&gt;「不用比了，妳永远比不上他的。」&lt;br&gt;「为什么啊？」&lt;br&gt;「就因为我爱他爱的要死，在我心里他永远是唯一，求妳别再让我为难好吗？」&lt;br&gt;之后两人对视着，不过最终男生在艾米坚定的目光中败下阵来。&lt;br&gt;「好吧，我祝妳们幸福。」男生说道。&lt;br&gt;「谢谢！浩明，我们永远都是好朋友。」&lt;br&gt;门外的我在听过艾米深情的对白后，心里突然松懈了下来。是啊，妇亦如此，
夫复何求啊！艾米妳永远是我心中的最爱！&lt;br&gt;第三章&lt;br&gt;此时在一家并不豪华的旅店房间里弥漫着一股无言的尴尬，浩明和艾米正赤
裸的面对着彼此。虽然艾米早已见过无数次我的裸体，但在面对浩明陌生的男性
身躯时，依旧感到十分害羞，这是女性天性使然怪不得她，当然就更不用说还是
童子鸡的浩明了。&lt;br&gt;闻着空气中还未散去的情慾味，艾米身上开始逐渐热了起来。感到不能再待
下去的艾米正想起身，但看到浩明正目瞪口呆的看着自己的身体，不由得力不从
心又坐了下来。&lt;br&gt;感到房间里越来越尴尬的情况，身为男生的浩明觉得自己似乎应该说点什么。&lt;br&gt;于是说道：「艾米，现在应该要怎么办？」&lt;br&gt;「什么怎么办？」艾米不明的问道。&lt;br&gt;「就是这里啊！妳说我等会要怎么出去啊！」说罢，浩明指着自己坚挺的老
二说道：「妳说它这么有精神，等会我要怎么穿裤子啊！快帮我想想。」&lt;br&gt;「呸！真是坏东西，怎么办？这还不简单割了呗！」艾米红着脸说道。&lt;br&gt;此时门外的我也听得差点笑出声来，不过里面的两人也不会注意到外面就是，
他们自己还烦着呢！&lt;br&gt;「艾米反正今后我们不可能了，妳就跟我好一次吧，就一次，我今后再也不
纠缠妳了，好吗？」浩明哀声求到。&lt;br&gt;「不行我不能背叛他。」艾米坚决的说道。&lt;br&gt;「求妳了，妳看我现在难受的要死，妳要知道男人如果慾火憋着不发泄的话
是很伤身的，求妳就跟我好一次吧！」浩明说罢就拉着艾米的手伸到他的老二出，
让艾米的手握住自己的老二。&lt;br&gt;艾米刚想开口拒绝，但手心里传来的热量似乎让她的身躯更加的疲软，甚至
连话都说不出口来，只是随着浩明的手上下套动着肉棒。&lt;br&gt;「嘶，啊好舒服！」浩明突然呻吟了起来。&lt;br&gt;「啊」艾米如受惊的兔子般快速的收回了自己的手。因为快感突然被打断致
使弄得不上不下的浩明，一时以愤怒的眼神看着艾米。&lt;br&gt;艾米似乎觉得自己理亏，毕竟刚才浩明是有让自己达到高潮的，于是一会儿
后艾米下了个决心，对浩明说：「浩明我可以用手帮妳放出来，但我们绝不可以
做，妳说行吗？」&lt;br&gt;本来以为无望的浩明听到艾米突然松口说出了则中办法，心里十分高兴急忙
说：「好的好的，一切听妳的！」&lt;br&gt;看到浩明同意后艾米的脸更红了，似乎要滴出水来。不由得令浩明更是心动，
肉棒挺得更直了。&lt;br&gt;艾米缓缓的俯下身轻轻的握住眼前肉棒，同样缓缓的扶动着，并且时不时的
抬头看浩明一眼观察他是不是快射了。而浩明此刻还是跪着，附身看着为自己服
务的心上人，正以一种渴求的目光看着自己，一时间心头涌出了一股称霸天下的
满足感，心中快乐至极。&lt;br&gt;想到这是唯一的一次机会，浩明拼命克制着自己不让自己过早的喷射，想让
快乐的时间更长一些，这对经常手淫的浩明来说并不是个难事，只要快射时想着
三个代表或是马列毛泽等就能轻易的守住精关不射。不过这就苦了艾米，她一个
柔弱的女生要用跪伏的姿势为人打飞机，实在是很费力气的事，这不，由于太费
力艾米只得双手轮着来，一只累了换另一只。&lt;br&gt;15分钟后正当我考虑着是否要直接进去将艾米来走算了的时候，艾米突然将
浩明推到气恼的说：「我不干了，妳这是欺负人呢！妳怎么一直都不射，想要累
死我是吧？我不干了！」&lt;br&gt;浩明正在享受呢，见艾米罢工，急忙讨好的上前对艾米说：「别啊，艾米。&lt;br&gt;在帮我弄弄吧，我保证这次一会就结束！「&lt;br&gt;「是吗？可是我的手好酸啊，都动不了！我看还是结束了吧。」艾米怀疑的
说。&lt;br&gt;「那不然，那不然，妳帮我口交吧这样很快就能射了」浩明提议道。&lt;br&gt;「这样好吗？会不会太对不起阿雨了，算了反正都这样了就一次做到底吧！」&lt;br&gt;艾米犹豫了一会，但是看到浩明渴求的目光又不忍拒绝他，于是心一横就答
应了帮浩明口交。&lt;br&gt;躲在门外我看见艾米俯下身子，先是轻轻的握住浩明的肉棒，再伸出自己的
小香舌在马眼出轻轻地一舔。只见浩明身子剧烈一颤抖，然后好不容易才平静了
下来，似乎刚才他差点就射了。这需要多么大是意志力啊，连我在门外看的都要
射出来，更何况是亲身体验呢？我都有点佩服浩明的意志力了。&lt;br&gt;看到浩明竟然要射没射，艾米似乎有点生气，干脆直接将肉棒含入嘴里开始
上下套弄起来。而浩明感到下体传来了一股比之前更加爽快的感觉，脸上不由露
出极其舒坦的表情，是啊，太舒服了！&lt;br&gt;艾米的口交技术可是我辛辛苦苦的训练出来的，真是便宜妳小子了！门外的
我看着屋内的淫乱场面心里酸酸的想着。&lt;br&gt;浩明在爽极的时候突然听到了艾米的呻吟，低头一看原来艾米竟然在自慰，
看来口交也让她的慾望抬起头来。浩明见她一边为自己服务，另一边自己的手指
还要灵巧的对自己私处进行抚慰，实在是太耗体力了，于是就将身下的美娇娘扶
起。看着艾米露出不解的表情，浩明用手做了个69的姿势，聪慧的艾米立马明白
了他的意思，脸红了一下就点头答应了。&lt;br&gt;之后浩明平躺在床上，而艾米则跨到了他的头上，把美穴往他脸上一坐再附
身含住了他的肉棒，浩明也立马卖力的舔起了艾米的花唇，一时间屋内淫水四溢，
呻吟不止。&lt;br&gt;屋外的我也看得一阵火起，立马掏出了老二抚弄了起来。&lt;br&gt;屋内艾米正将肉棒舔得津津有味闪闪发亮，似乎这肉棒是世上最好的玩具，
吃的谑谑有声将每一处地方都细细的舔过。而她的双手则是伸到肉棒下轻抚两个
蛋蛋，并且时不时的在浩明的菊花上划过，刺激的浩明舔弄花唇舔得更加卖力。&lt;br&gt;浩明则是投桃报李，将花唇舔得干干净净，将每一丝没一点花蜜都饮入口里
咽下，而他的手指干脆直接插入艾米的菊花里，给艾米带来了更大的刺激。&lt;br&gt;快乐的时间似乎都是短暂的，屋子里的三人还没来的及细细品尝这刺激的快
感，高潮就来临了。&lt;br&gt;只见艾米菊花剧烈的一收缩，紧紧地夹住了浩明的手指，而花唇了也涌出了
大量的春潮，将浩明满脸淋的都是。而我和浩明也在同一时间了射了出来，我射
在门边的沙发后，浩明则射的艾米满脸满胸口都是精液。&lt;br&gt;弥漫着淫乱气息的屋内，没有了之前的吵闹，只剩下淡淡的喘气声以及微微
的呻吟，我在看到艾米一边媚笑一边将脸上的精液拨入口中咽下，再将胸口的精
液细细的涂抹在双峰上，而浩明亦是将脸上的春水拨入口中吸食，我知道他们结
束了，于是我又悄悄地退到门边开锁先走了出去。&lt;br&gt;回到大厅这里还是那么的喧闹，即使现在是午夜这里也不缺追寻刺激的男女，
我没有理睬他们径直走出了大门，在一旁的大排档里点了一份夜宵后就静静的等
待。&lt;br&gt;果然不多时，艾米和浩明就从里面走了出来，看着他们正在吻别我打通了艾
米的电话。&lt;br&gt;「喂，艾米妳在哪呢？」我说道。&lt;br&gt;而酒吧门口处的艾米听到手机响掏出一看是我的立马流露出惊喜的表情，于
是急忙和浩明分手再见就走到边上接起电话。而浩明则是恋恋不舍的目送艾米离
开自己的视线后，招来一辆的士上车离开。&lt;br&gt;看到浩明离开后我并没有于艾米通话，而是无言的上前走到艾米身后拍了一
下她的肩膀，艾米转身看到来人是我，脸色由原来刚历经春潮的红润转向煞白，
全身剧烈的抖动起来。&lt;br&gt;我默默地穿过她，冷淡的说了一句：「跟我来。」&lt;br&gt;第四章&lt;br&gt;我面目暗淡的走在前面，领着艾米来到一个离酒吧不远的公园里。现在是深
夜，公园里的人不多，只有零星的几双野鸳鸯正在幽暗的草丛间呻吟着。&lt;br&gt;我们来到一个远离路灯的长凳上坐下，在来的路上她几次都想开口说点什么，
但都被我打断了，直到我们坐上长凳时，她终于忍不住了。&lt;br&gt;「阿雨，妳一定要听我说！事情不是妳想像的那样，我和浩明只是···」
只是什么？只是什么！妳别说了一切我都看的清清楚楚，妳与他都那样了，妳要
把我置于何地啊！「我激动的打断了艾米的辩解。&lt;br&gt;艾米似乎被吓了一跳，面目苍白双目含泪的注视着我，嘴里一直说着「我没
有，我没有···虽然我知道她刚才并没有被插入，但心里还是有点气她的不贞，
于是假装生气的吼道：」哭，就知道哭，我阿雨自认从未做过对不起妳的地方，
为何才短短的一个月就令妳变心了，难道我们多年的感情就这么不值钱吗？难道
···「不是的！不是的，阿雨妳怎么能这样说，我没有对不起妳啊，我是清白
的！」艾米焦急的打断了我的话急忙为自己辩诉。&lt;br&gt;「是吗？」我看到艾米像小鸡啄米一般点着头，心里一动嘴角流露出一丝诡
异的笑容。&lt;br&gt;在艾米疑惑地目光里，我从口袋里掏出手机并打开视频模式，霎时一对白晃
晃的肉体出现在屏幕中，他们是艾米和浩明。&lt;br&gt;手机里时不时传来一阵呻吟有男有女，一时间一股淫秽的气氛徘徊在四周，
虽然我听得十分享受，但在艾米的心里就与我大不相同了。此时她面白若死全身
上下一片战栗，小手捂住自己性感的双唇，美目里清泪缓缓的流下。艾米无言了，
她知道这段视频就能说明一切，即使她有着千般话语但在这面前也会显得苍白无
力。难道自己和阿雨就要完了吗？不！她不要，此时她并没有去想为什么我会用
手机拍下这段视频，而是恨死浩明了，竟然使自己陷入不义。她十分害怕我会因
此抛弃她，因为我就是她的一切，若我离开那自己的生命还有什么意义呢？想着
想着艾米感觉到自己的四肢似乎越发无力，一口浊气在胸中翻滚令自己难受的要
昏厥，但心里异样的疼痛感又扎的她无法昏过去，她想说点什么但脑海里一片空
白，只能在重力的作用下缓缓坐下。&lt;br&gt;看着艾米此刻的摸样，我心里产生了一种报复后的快感，真是太爽了！我装
作心痛的问道：「艾米，我是不是有哪里对不起妳，我们曾经是那么的相爱，但
只是一小段时间不见面就换来了背叛，难道妳对我的爱只是假的吗？妳只是一个
追求慾望的婊子吗？我看错妳了！」&lt;br&gt;「不！阿雨，我是多么的爱妳，求求妳原谅我，我只是一时糊涂求求妳再给
我一次机会！」听着我好似盐巴一样的话语，艾米受伤的心感到一种剧痛，她急
忙爬上前抱住了我的双腿哭着说道。：「求求妳，求求妳，请再给我一次机会，
我再也不敢了。妳的爱是我的全部，失去妳我真的会死的！」&lt;br&gt;看着她泪流满面的样子，我心里十分不舍，毕竟我也是同样的深爱着她，而
且我也知道她并没有失身，于是我缓和地说道：「是吗？那妳为什么要和他做呢？」&lt;br&gt;感到事有转机的艾米急忙解释道：「前段时间妳工作忙我因为一时我聊就和
他认识了，被误会我只是把他当做聊的来的朋友，我现在都恨死他了！平时他人
不错经常帮助我，我也十分的感谢他，于是就和他成为了好朋友。今天我班上的
同学要开饯别宴，本来没有邀请他，哪里想到他不请自来。我以为他是好人就没
有保持警惕，在酒吧里和了很多酒，后来····听着艾米说着于我猜测的错不
断的故事我更是放下心来，觉得没啥大问题后我轻轻的拉起她，将她抱在怀里。&lt;br&gt;感受到我怀抱的温暖，艾米缓缓地平静下来，抬头看到我眼中依旧不变的爱
意，她动情了！只见她踮起脚尖向我吻来，但此时的我想到刚才他就是用这双红
唇舔弄着浩明的老二，一时间觉得十分的恶心就避开了。看到我的动作艾米的脸
一下就白了，立马啜泣的对我说：「对不起，我回去一定会洗的干干净净的！唔
···」&lt;br&gt;我轻轻地将艾米的眼泪擦去，在她的红唇上亲了一下说道：「算了，以后只
要妳听我的话就行了。」&lt;br&gt;感受的我的温柔艾米十分的感动，她先是紧紧地把我抱住，突然有一把把我
推开，说道：「阿雨谢谢妳的宽容，但我不能在身上还有其他男人的气味时就去
抱妳，先让我洗洗。」&lt;br&gt;在我惊讶的目光中艾米开始拖起了衣服，我发现此时艾米外衣下面竟是真空
的，她的内衣呢？难道是被浩明拿去了吗？想到这里我心里一阵嫉妒与愤怒。而
且我好发现当艾米脱衣服时，竟然有部分是紧紧地黏在身上的，在联想到之前浩
明将精液喷洒到艾米身上的情景，我立马明白艾米在那之后并没有洗澡而是带着
一身浩明的气味来开酒店。我心里涌出了一种难言的感觉，似乎是融合发现女朋
友偷情后的愤怒与淫乱至极的快感后的一种感受，一种时而天堂时而地狱的感受。&lt;br&gt;好久后，我长长的吐了口气，心里感慨道，艾米，我爱死妳了，妳这个淫妇！&lt;br&gt;这时艾米已将衣服脱光，正怯生生的看着我，竟然给了我第一次和她做爱时
的冲动。而就当我想要上前将她正法时，艾米却环顾了一下四周，再确认无人发
现后悄悄地走到一旁的喷水池边。&lt;br&gt;这个时节的夜晚是十分冷的，而艾米为了我竟然将冰冷的池水琳到自己的身
上进行清洗，我不由得心中十分的感动，也对她越发的怜惜。是啊！这么好的女
人哪里找啊！&lt;br&gt;看着艾米一边将冰冷的池水洒在自己的身上，一边不时的颤抖一下，我心中
怜爱大生。急忙走上前将浑身冰凉的艾米拥入怀里，低头就给她一个热吻。当我
们唇分时艾米已经动情至极，而刚才因为冻得苍白的脸也变得通红，看的我慾唸
大生，于是急忙脱掉身上的累赘和艾米做了起来。&lt;br&gt;艾米这时叫的比平时放荡数倍，就好像变成另外一个人似地，与我配合的更
完美让我们得到了更大的快感。借助淡黄色的路灯我发现艾米身上竟然密密麻麻
的分布着吻痕，我知道这是浩明吻得，心里十分的酸楚，于是更加卖力的干着艾
米。而艾米似乎也带着赎罪的心态配合着我，不论我多么的疯狂她也更加的淫荡
的接受着我。&lt;br&gt;不知过了多久，当我觉得两腿发软时，艾米早已只能伏在公园座椅上轻微的
呻吟了，但她还是努力的撅着臀部让我能更好的进入。觉得玩的差不多了我再一
次加快了频率，不多时在一阵战栗里我射出了保存许久的精液，而艾米在热精的
浇灌下又一次达到了高潮，发出一阵阵令人迷离的呻吟。&lt;br&gt;看着身下艾米还保持着后入式的姿势，我有一种异样的快感，在心里喊道：
艾米妳永远都是我的！&lt;br&gt;此时艾米的下身被淫水弄得一趟糊涂，似乎将这段时间里库存的淫水一次泄
洪泄尽，淫水流的几乎将身下的座椅都淋透了。而她那美丽的花谷更是一片狼借，
芳草扎乱的散布在红肿的花唇边，只要稍微看一眼就能让人慾火沸腾，情难自禁！&lt;br&gt;我在公园的座椅上坐下，轻柔的将艾米抱入怀里，抚摸着艾米细滑的肌肤，
细细的向她述说着这段时间我的相思之苦。而艾米则是静静的听着，似乎一边感
受着高潮的馀韵，一边享受着我的柔情，只有在听得情动时才紧紧地回抱了我一
下。抱着怀里的可人儿，我心里充满了满足感，是啊！只要有了艾米，我就有了
全部！&lt;br&gt;然而我们之间的甜蜜在一段时间后被越来越冷的气温打断，只见艾米小小的
打了个喷嚏，我知道是时候回家了。于是缓缓的起身穿起衣服，而艾米则像个贤
惠的妻子一样，帮我捡起散落一地的衣服，仔仔细细的帮我穿上。&lt;br&gt;当我穿好衣服后，我发现艾米竟然没有将自己的衣服穿上，而是站在一旁含
情默默的看着我。于是我关心的问道：「艾米妳为什么不把衣服穿上呢？天气冷
了小心着凉啊！」&lt;br&gt;「我不想穿上它们，因为上面没有妳的味道，而我只属于妳，我不想再让其
他男人的味道粘在身上。」艾米轻柔地回答我。&lt;br&gt;听到艾米的回答我觉得一股巨大的幸福感出现在心间，猛的将她拉入怀里就
是一阵痛吻，而艾米也热烈的回应我。&lt;br&gt;在拥吻的过程里，我们之间的慾火又再次被挑起，正当我想再一次给艾米性
福时，一个点子涌上心头。&lt;br&gt;想到就做，我把上衣脱下穿到艾米身上，再将又一次坚挺起来的老二从裤裆
处释放出来。走到一旁从艾米扔在地上的衣服里收回重要物品后，抱起娇羞的站
在身边的艾米就直接进入了她的体内。将艾米的双腿盘道我的腰上，然后就向回
家的方向走去。&lt;br&gt;艾米似乎觉得这样的方式不妥，容易被人看见，但伴随着我走路起伏的落差，
肉棒一次又一次的撞击到她的花心，话到嘴边就变成了一句句的呻吟。&lt;br&gt;</content></item></essay>