<essay><item><title>恶魔的道具(11)</title><author>床上伴侣</author><content>婷不同的美感，或许她原来就长得不错吧，啧，我不怎么喜欢长相帅的男生。&lt;br&gt;这家伙也去寻找猎物后，我的眼前就空无一人了，不过我倒是没打算离开这间教室，毕竟我依然会受「个人的传染病」影响，虽然说一被感染，可以马上用「变形的蠕虫」恢复，但次数一多还是会很烦，与我在一旁看戏的计画有落差。&lt;br&gt;本来是想要让其他人不可以靠近我，不过这样的命令太模糊了，就算加上名字，大多数的学生也不认识我，所以只好划出一块安全地带，至于看戏，就得依靠魔法的帮助了。&lt;br&gt;唸了一串咒文，我面前立刻出现一颗有着碧绿瞳色的眼球，一闭上眼，它就代替了眼睛的功能。&lt;br&gt;在出发前，我稍微测试了一下性能，转了一圈，看到空空的教室及闭着眼睛的自己，接着就飞到走廊上，寻找刺激的镜头。&lt;br&gt;过了近两个小时，捉迷藏也已经接近尾声，或者说早就结束了可能更为正确，毕竟，只有鬼的捉迷藏能算捉迷藏吗？&lt;br&gt;到后半段，当受感染的人数量已经压倒性地多于剩下来的人，几乎找不到新猎物后，这些当鬼的人也就放弃寻找，直接和旁边的同伴交缠在一起。&lt;br&gt;虽然如此，前半段依然让我看到不少有趣的场景，像躲在厕所里的少女被硬是翻过隔间的人强暴、本来还在大骂学生的老师下一瞬间就被压在地上狂干、保护女友的男学生被传染后反过来硬上女友……&lt;br&gt;对了一下手表，时间差不多，而且我也腻了，便收回魔法，对着「扭曲的世界」说：「所有人都认为自己不能动。」&lt;br&gt;解除可能被攻击的麻烦后，我走出教室，一边前进，一边欣赏这彷彿时间暂停似的景象。&lt;br&gt;当然，这不是真的时间停止，只是大家都完全停下了动作，所以常会看到有人因为苦撑着奇怪的性爱姿势而双脚发抖。&lt;br&gt;就在这时，我注意到有几个人并不是处在做爱的状态，而是在翻着生物实验教室的柜子，我想多半是在找人，不过这时间还在找，应该是有什么东西吸引她们过来的吧。&lt;br&gt;走了过去，我打开她们还没找的几个柜子，果然在其中一个柜子里发现一位身材娇小的女学生。&lt;br&gt;将她抱出来放在桌上，并让她恢复能自由活动的状态，然后说：「恭喜妳能躲到捉迷藏结束，在此，我要给妳一些奖励。」&lt;br&gt;「奖励？」女学生显然完全搞不懂现在的状况，歪着头，用小孩般稚气未脱的脸庞问。&lt;br&gt;我拍了拍她的肩，顺便将「变形的蠕虫」传进她体内进行改造，接着说：「是啊，就是人体改造。」&lt;br&gt;「变态！」女学生用力将我推开，往门口逃去。&lt;br&gt;「门是没办法打开的。」封住她的去路后，我慢慢走向她说：「要不要猜猜看我做的改造是什么？给妳个提示，和常做的生物实验有关。」&lt;br&gt;明明握住了手把，但手却在道具的效力下，怎么样都不肯转动，女学生试了几次都不成功后，就转过身来，背部靠着门，大声求饶。&lt;br&gt;「结果还是不猜啊，算了，直接来好了。」我说，同时脱去了下半身的衣物，露出尚未勃起的肉棒。&lt;br&gt;「变……这是什么啊？」她骂到一半，就突然僵住了。&lt;br&gt;一根细长的舌头从她的裙子里冲出，黏住我的肉棒，并缠了好几圈，舌头一缩，女学生的身体立刻就往我这拉近了不少，我也顺势脱下她的内裤，朝舌头的来源处一顶。&lt;br&gt;「啊~~~好痛~~~你这个变态~~~啊~~~啊~~~不要~~~啊~~~为什么那边会~~~啊~~~多一根舌头~~~啊~~~快拔出去~~~味道好恶心~~~啊~~~」&lt;br&gt;从第一次在学校大规模使用恶魔道具的那天开始，已经过了三个星期了，这段时间基本上没什么大事情，过着平时玩弄同校师生，偶尔玩弄镇上居民的日子。&lt;br&gt;你问猎手有没有出手？这是当然有的嘛，不打算限制之后，我可是闹大到新闻都来采访了，还直接在摄影机前上了样貌不错的女记者，只不过我吸收了两个猎手的力量，又勤练魔法，各自前来的两个猎手轻轻松松地就臣服在我脚下了。&lt;br&gt;另外，说到吸收力量，两个新的猎手的魔力我都没办法完全吸收，第一个只吸收了三成，第二个更是几乎没有任何效果，吸收后几个小时内就会慢慢消散，根据郁婷的说法，是因为我的魔力量已经差不多到达人类的极限了。&lt;br&gt;这是个很麻烦的问题，试了许多道具和魔法也都没有改善，严重影响我学习魔法的进度。&lt;br&gt;一个星期前，小恶魔带来的魔法书我差不多看了三分之一左右，学了不少强度超乎我想像的魔法，但这些魔法的魔力消耗也都相当惊人，有的甚至比我的魔力最大值还高出甚多，让我无法做实际的演练。&lt;br&gt;虽然魔法书中也是有将灵魂炼化成魔力的方法，但是一来这些方法太过复杂，二来没办法储存的话还是无法解决根本问题，最后只剩下一个办法可行，召唤出「食魂剑」。&lt;br&gt;那是一把非常讨人厌的剑，当天下午，我已经把祭品和魔法阵都准备好了，召唤了数次，可是它不出现就是不出现，直到放学的钟声都打了，我也要放弃的时候才终于现身。&lt;br&gt;就外观上来说，这一把十分古朴的剑，除了剑身上的纹路外，完全没有其他特殊的造型或装饰，若非长度惊人，青绿的色泽及无护手的设计，看起来就像是春秋时代的古剑。&lt;br&gt;但与朴素的外型相反，它一出现就带给我极大的压力，庞大的魔力量比我多上十倍不只，让我几乎窒息，真不愧是传说中吞噬了上万灵魂的魔剑。&lt;br&gt;可是当我向它要求交换与十人灵魂等价的魔力，它竟然说下午五点到六点是洽公时间，要收三倍的灵魂，若不想，就要击败它八位契约者中的一位，夺取一天中仅一个小时的召唤时段，靠！我还是第一次看到这么爽的召唤物。&lt;br&gt;当然，我是不会自找麻烦去跟不知道是强是弱的恶魔对决，又找来二十个人，我握住那把剑，魔力源源不绝地从手掌传入，我也同时开始施法。&lt;br&gt;「天裂术」，我那时所学到最强的法术，书上的说法是中阶天使的顶级招式，虽然莫名其妙地出现在魔界的魔法书中，但其威力也的确相当惊人。&lt;br&gt;天空裂开一条缝隙，从中降下一道白光后，操场上立刻出现了一个直径肯定超过十公尺，深不见底的大洞。&lt;br&gt;接着，食魂剑迅速地吃完灵魂，就留下三十具空壳离开了，让我十分心疼，这些拿去卖不知道可以卖多少魔币，这样被吃光光……&lt;br&gt;幸好这些剩下的身体还算可以利用，几个外貌比较好看的被灌入我的意识，成为与我心意相通的分身帮我巡视校园，其他的则是保存下来，等待使用机会。&lt;br&gt;像现在这些分身就分布在校园各处，一面防范有奇怪的人士入侵，一面检查今天活动的准备是否完全。&lt;br&gt;这几天，在利用魔法加大「扭曲的世界」的作用范围后，我就相当热衷于建立新秩序再予以毁灭的戏码，那种秩序崩坏时的场面实在令我非常畅快啊。&lt;br&gt;以今天来说，新秩序是极端的男尊女卑，被改造过的女学生放置在各处，被当作奴隶甚至物品一般对待。&lt;br&gt;当当当！&lt;br&gt;突如其来的上课钟打断了我的思绪，嘛，反正想的也不是什么很重要的事情。&lt;br&gt;和人群一起三三两两地走进教室，一坐到位置上，早就在底下待命的女学生立刻伸出长长的溼润舌头将我的肉棒缠绕起来，再慢慢地含入口中吸吮。&lt;br&gt;纯熟的技巧让我的下体像是要融化似地舒畅，往旁边看去，其他男学生的跨下间也都跪着一个仔细侍奉他们的女生，不少人都在这样的刺激发出低哼，还有人爽到抱住对方的头就是一阵猛插。&lt;br&gt;这时，老师走进教室，却没有直接走上讲台，而刚进门就停了下来，站在一个双腿大开，阴户完全曝露出来的女孩子面前。&lt;br&gt;女孩子阴部的样子有些奇特，过长的粗大阴蒂弯曲插入阴道中，将小穴紧紧地堵了起来。&lt;br&gt;「呀啊~~~喔~~~出来了~~~啊~~~啊~~~要、要洩了~~~啊~~~」&lt;br&gt;当老师将阴蒂拔出的瞬间，大量的淫水立刻从小穴中湧出，喷进老师手中的杯子，装到一定的量，老师又把阴蒂塞了回去。&lt;br&gt;喝了一口，老师踏上讲台，飞快地在黑板上写着板书，不过我想台下应该没有在意他写的内容吧。&lt;br&gt;写了一会，老师停下了粉笔，用力往蹲坐在讲堂一角的女孩子的屁股打去，发出响亮的声音，而那个女生也马上跳起来，用像是头一样大的胸部擦黑板。&lt;br&gt;「恩~~~恩~~~喔~~~乳头~~~喔~~~恩~~~」&lt;br&gt;女生的胸部紧贴着黑板不断画圆，一下子就擦掉了大半的文字。&lt;br&gt;「上面勒？还不快点！」老师又拍了女学生的屁股一下。&lt;br&gt;女学生只好以奇怪的姿势踩在黑板的沟槽上，好让胸部能够贴上黑板的上半部，因摩擦乳头而满溢的淫液也缓缓流下，在黑板上画出淫秽的痕迹。&lt;br&gt;当女同学擦完下来的时候，硕大的胸部上满是白白的粉末，像是两颗特大号的麻糬。&lt;br&gt;同一时间，某个分身在上的体育课也开始了，负责搬球的人扛回来五个巨乳少女，随意堆在地上，奇怪的是女孩们的胸部就算在这样的挤压之下，也依然相当圆润饱满。&lt;br&gt;体育老师说了几句话后，就宣布两个半场让学生斗牛，两个半场则是自由练习。&lt;br&gt;男同学听到可以开始打篮球，立刻便冲向旁边那群少女，抓起细嫩的乳球就是一阵揉捏，像是在测试胸部的软硬及触感，选好了之后，向上一提，浑圆的乳房就这样脱离了女孩的胸前。&lt;br&gt;离开身体后，与胸前连接的部份往内缩，原先略呈半球形的乳房变成了几乎完美的球形，只剩下乳头那点凸起，至于胸口处则是留下一片完全平坦的白。&lt;br&gt;我的分身也加入了抢球的行列，没想到到才刚拿起来，就因为滑嫩的肌肤而脱手了，让旁边的男同学滑了一跤，他气得抓起那颗害他跌倒的乳房篮球往篮板狠狠地丢去。&lt;br&gt;巨大的撞击力道让地上一个女孩发出哀号，不过我也不是那种会关心别人的人，看了一眼后，就去追弹飞的乳球了。&lt;br&gt;跑了一段距离，捡到球时，已经相当靠近另一个正在上排球课的班级了，他们也一样是以胸部当球，只不过和我们比，大小明显差了一截。&lt;br&gt;稍微打了一下球，看来这里暂时是没什么事情了，我又将意识切换到另一个分身上，不，这样说有点问题，其实每个分身都有分配到我的意识，差在多或少而已，毕竟作为预警系统，他们的所见所闻我都能感受到，只是大多不经过意识处理，或许是潜意识处理的吧，但我也不是学心里的，并没有很清楚。&lt;br&gt;总之，我的主要意识来到一个在厕所的分身里，不过他并不是在上厕所，而是已经结束小便，正将肉棒放在作为人肉便斗的女孩子口中清理。&lt;br&gt;厕所的一侧摆满了整排的女孩子，她们白皙的双腿被高高吊起，阴部没有任何遮掩，大小阴唇也在改造下大大敞开，直接就能够看到粉嫩的小穴及尿道口，而肛门则是插着一根排水管。&lt;br&gt;不只有外貌，她们的身体内部也有了改变，从阴道进入的尿液，会经由肛门排出，借由排水管离开厕所。&lt;br&gt;而厕所的另一边自然是大便间了，女同学们在这里担任的是水箱的工作，被摆放在隔间的上端，小穴里插了一根粗大的管子，像是小指般长的阴蒂及乳头用细绳绑在一起，并另外接了一段绳子，一拉，最敏感的三点受到刺激，潮喷的大量淫水便会冲入马桶中。&lt;br&gt;看完了自己的作品，分身的肉棒也清理得差不多了，正准备踏出厕所时，一股巨大到难以想像的压力突然从上方传来。&lt;br&gt;趁我在厕所时突袭？不，不对，所有的分身都同样感受上方这恐怖的压力，若非同时有很多强敌，就是这力量已经大到我无法正确感知其方向了。&lt;br&gt;想到这，我当机立断地收回了分散在各个分身里的意识及魔力，准备迎接即将到来的硬战。&lt;br&gt;看向窗外，天空中漂浮着十来个身影，不用脑袋想也知道不是天使就是恶魔，不过从那种轻飘飘的服装来看，天使的机会应该大些。&lt;br&gt;一片淡黄色光幕垄罩了校园一角，慢慢朝学校的另一端推进，他们想将整间学校毁了吗？可是目前看起来，在这光幕下的音乐大楼并没有什么变化，就只是单纯变亮了而已。&lt;br&gt;光幕的范围逐步扩张到了操场边缘，这时，我注意到被光照射到的人出现了变化，原先很自然地在凌虐女孩子的男学生突然慌了手脚，像是自己做了不可告人的事情一样，而女生们则是恢复成了未改造前的模样，可是最惊悚的是我的分身在被照到的瞬间灰飞烟灭了。&lt;br&gt;是因为这魔法有针对我？还是魔法消失灵魂也回不来就自灭了？不管是哪个，我照到的话，肯定都不会有好下场的啊，还是得赶快逃跑了。&lt;br&gt;「主人，有、有天使来了！」郁婷不顾他人目光冲了进来，上气不接下气地说。&lt;br&gt;「我又没瞎，对方是什么等级的？」我焦躁地问，我现在只感觉到四周满满都灵力，不知是对方魔法的效果，还是灵力真的强到如此。&lt;br&gt;「我看看。」郁婷探出窗外，一边说：「以服饰来说，应该是中阶天使，等等，有个人的装扮不一样……不会吧，那是泰莉丝大人。」&lt;br&gt;「谁？」看到郁婷那副几乎</content></item></essay>