<essay><item><title>淫穴美女(1-48)(30)</title><author>床上伴侣</author><content>……好棒……」&lt;br&gt;「时间差不多了，我们上去准备一下吧。」小马轻松地将我整个人抱起，来到还在轮奸柔恩的人群旁边：「你们也快点，阿翔那边应该快好了。」&lt;br&gt;接着小马就保持着火车便当的姿势，一边走上二楼一边抽插我的淫穴。
四十六、轮奸假期──浴室灌精
小马将我压在房门上狠狠抽插，把我送上又一次绝顶高潮后，就暂时将肉棒抽出淫穴。大手扶着我的纤腰走进房间的浴室，并打开莲蓬头让热水洒落。&lt;br&gt;而我也将身上的过膝丝袜与高跟凉鞋脱掉，热水洒在我沾满汗水与口水的性感身体上，但是没多久小马就从后面将肉棒插入淫穴之中，并开始猛烈地抽插。&lt;br&gt;「嗯哼、嗯、啊、不、哼休息、呀吗～～？」因为小马比我高的关系，我必须要扶着墙壁垫脚才能让他顺利插到底。&lt;br&gt;「我快射精了，到时候再休息。」入珠肉棒一下一下地撞击子宫，一双大手搓揉着就算被地心引力吸引也依然保持完美形状的白皙乳房。&lt;br&gt;小马不间断地抽插让我一次又一次地达到高潮，浴室充斥着抽插时的淫水声、撞击翘臀的拍肉声还有我迷人销魂的甜美淫叫。&lt;br&gt;就在我快要站不稳的时候，淫穴中猛烈抽插的粗大肉棒忽然暴涨，小马呼吸变得急促，这是快射精的前兆。&lt;br&gt;「射了……」粗大的肉棒狠狠撑开子宫口，在我的子宫中射出过去曾让无数女性怀孕、充满活力的勇猛精液。&lt;br&gt;「啊、哈……好多……嗯嗯……」我也因为无数次的高潮而站不稳蹲了下去，小马也温柔地抱着我慢慢坐在浴室地板上。&lt;br&gt;「嗯……好烫……」敏感的名器肉壶像是要榨干精液一般吸允着肉棒，小马一边搓揉着白皙的乳房，一边吻着我的粉颈与耳垂，或是不时地与我接吻。&lt;br&gt;我们保持这个姿势大概二十分钟，肉棒才停止射精，而我那装满精液的子宫也让小腹突起不少，看起来就像怀孕一样。&lt;br&gt;「哼嗯……真多耶，这样看起来根本就是怀孕了嘛。」我们两个一起站起来，小马将依然保持勃起状态的大肉棒抽了出去，当然没有一滴精液流出去。&lt;br&gt;「很好啊，就这样顺便怀上我的孩子吧。」&lt;br&gt;「讨厌……」&lt;br&gt;之后我们在浴室中调情一下后，就到房间开始换衣服，而小马则是先下去了。这时我才发现行李箱不见，而床上放着一套衣物。&lt;br&gt;一件黑色的连身露背无袖窄裙，还有大腿网袜。&lt;br&gt;我画了个淡妆后才穿上衣服，但这件短裙却不只是露背，背部一直到臀部为止全部裸露，前方只有V字型的布料连结到短裙，身上只有一个吊颈的绳结，一拉掉就会让上半身完全裸露，而短裙在后面还有一条隐藏式拉鍊。&lt;br&gt;我坚挺的白皙乳房露出乳沟与侧乳，翘臀也露出股沟，修长的白皙美腿完全曝露。最后穿上大腿网袜与高跟凉鞋后，我走出房间。&lt;br&gt;柔恩这时也走出隔壁的房间，她也换上了不同的衣服。跟我一样是连身短裙，但是胸口却露出一半，白皙的乳房都快要蹦出来了。脚上则是过膝黑袜与鱼口鞋。&lt;br&gt;「哇……学姊，妳这样好像酒店小姐喔……」&lt;br&gt;「妳还不是跟AV女优一样！」然后我们下到一楼，男孩们都穿好了衣服，一看到我们下来，小马马上跑到我们面前。&lt;br&gt;「麻烦妳们穿上这个。」小马手上拿着两条各附有两根按摩棒的黑色内裤。前面的按摩棒比较粗大，也有一颗一颗的突起，后面的就比较细小。&lt;br&gt;我看到后面的男孩们色瞇瞇地笑着，只好接过来把其中一条交给柔恩。在男孩面前将两根按摩棒分别塞入淫穴与菊花中，按摩棒的长度直达子宫口，粗度也跟他们的肉棒有得比。&lt;br&gt;穿上时我才发现，上面还有类似软毛刷的东西刺激着阴蒂与阴唇。&lt;br&gt;「嗯哼、嗯……」按摩棒全部进入淫穴与菊花后，我差点站不住，还好小马先抱住我才没有跌倒，但他的手也不安分地从旁边伸进衣服里搓揉着饱满的乳房。&lt;br&gt;柔恩也被一对看起来应该是双胞胎的兄弟搀扶住，两双大手在她的肉体上肆意抚摸。&lt;br&gt;「车子在外面等了，我们走吧。」我们就这样在一边被吃豆腐的情况下，走到房子外面，每走一步按摩棒的入珠就会摩擦子宫口，害我走到门口就高潮了一次。&lt;br&gt;门口停着两部箱型车，阿翔就站在前面那辆箱型车旁边。&lt;br&gt;「筱惠姊坐那辆车，柔恩姊来这辆。」只见阿翔他们的学弟们簇拥着我走向第二辆车，而柔恩则被阿翔抱上第一辆车，车上没有座位，而是一块柔软的床垫。驾驶座上坐着一个壮硕的成年男子，应该比阿翔他们大不少。&lt;br&gt;「你们把到正妹都不跟教练说的啊？」让我坐在后面后，其他四人也跟着上车坐在我的周围，那对双胞胎更是紧靠着我。&lt;br&gt;「唉呀，到了就会让教练享受啦。」
四十七、轮奸假期──素人美女大学生性爱影片&lt;br&gt;车子刚开二十分钟左右，我身上的那条按摩棒内裤被脱掉，衣服也被脱到只剩下网袜与凉鞋，而男孩子则是完全的裸体，露出勃起的粗大肉棒。&lt;br&gt;我躺在四个男人的大腿上，双腿被分开弯成M字型，四双大手爱抚着我敏感的肉体，捧着我的白皙乳房、吸允露在小嘴外的香舌、在粉颈上种下草苺、用粗糙的手指挖弄湿得一蹋糊涂的淫穴与菊花，我的双手也套弄着双胞胎的粗大肉棒。&lt;br&gt;双胞胎的名字叫明德、明和；其中一个阿狗我知道；另一个叫做阿豹。&lt;br&gt;「嗯哼、嗯嗯、哈、啊、哼……」四个男孩轮流亲吻我的樱唇，弄得我恍忽无法思考又全身瘫软，车内充满了淫糜的气氛。&lt;br&gt;「好，那么就开始啦。」阿狗挺着肉棒来到我面前，将我穿着高跟凉鞋与网袜的美腿夹在腰间，双手扶着我的纤腰，将大肉棒慢慢挺进淫穴中。&lt;br&gt;「嗯嗯、好粗、啊、哈啊、嗯嗯～～！」粗大的肉棒抵着子宫口，阿狗不急着开始抽插，而是爱抚着我的美腿。&lt;br&gt;「阿狗抱一下。」阿狗将我抱起来后又躺下去，让我趴在他身上，这时另一个叫做阿豹的男孩将肉棒抵着我的菊花，慢慢地插了进来。&lt;br&gt;肉棒上面似乎有涂什么药膏，再加上阿豹将我的翘臀往两旁掰到最大，让肉棒能够轻松地进入菊花。久久未经滋润的菊花十分地敏感，当阿豹一点一点推进时的快感都像是在刺激阴蒂一样强烈。当肉棒整根进入菊花时，我也爽得翻白眼了。&lt;br&gt;淫穴与菊花紧紧包复着两根肉棒，我可以清楚地感觉到肉棒的形状。&lt;br&gt;「啊、哈、好粗……嗯、哼……好深、哼……」他们两人扶着我，让我维持在中间挺直上半身，阿豹玩着我的乳房，阿狗则与我亲密地舌吻，两根粗大的肉棒一抽一插地配合着节奏抽插。双胞胎在旁边用摄影机跟数位相机拍着我们的作爱。&lt;br&gt;舌吻一结束，阿豹马上从后面接手、将我的香舌勾出小嘴，在空中交缠湿吻。阿狗捧着我的乳房，嘴巴与舌头灵活地玩弄的我的乳头，或是在白皙的乳峰上种下鲜红的草莓。&lt;br&gt;「嗯哼、啊、哈、好棒、哈、啊、嗯嗯！」我也配合他们抽插的节奏，扭动纤腰套弄迎合两根大肉棒。虽然不快，但是他们每一下都会插到底，抽出去后再从不同的角度插入。&lt;br&gt;「呜、啊、要去了、哼、高潮、啊啊、哈！」听见我这么说，阿狗阿豹开始加快速度，插得我全身酥麻，强壮的年轻身体紧紧贴着我的性感肉体猛烈抽插。&lt;br&gt;连续六天快七天都在做爱的性感肉体非常敏感，在他们这样的猛烈攻势下，不到三分钟就到达了绝顶的高潮。&lt;br&gt;「呀啊啊啊啊啊啊啊啊～～～～！！」我像条八爪章鱼一般紧紧抱着阿狗，淫穴与菊花不由自主地吸着两根粗大肉棒，快感有如电击让肉体不停地颤抖。&lt;br&gt;「哈……啊……呼……嗯嗯……」直到高潮过去后，两人放开我的身体，让我躺在阿豹的胸膛上，我也享受着高潮的馀韵。&lt;br&gt;「呼……你们真坏，上了人家还要拍下来。」&lt;br&gt;「我们是要把接下来几天的影片寄去日本公司投稿，这样要是获选出片还会有钱拿咧，现在柔恩姐那边大概也正在拍。」&lt;br&gt;「嗯、哼、嗯嗯……你们夜袭我们就只是为了拍片呀？」想到自己的癡态可能会让更多男人看见，肉体不由自主地更加兴奋起来。&lt;br&gt;「当然不是啊，拍片只是顺便而已。筱惠姐，麻烦妳做个自我介绍。」明德拿着摄影机拍着我的俏脸，明和则拍着我们的交媾处。&lt;br&gt;「啊……我的名字是王筱惠……嗯哼、嗯、嗯嗯……今年二十岁、哈啊、啊大学生！」在我用日文自我介绍时，阿狗阿豹开始猛烈抽插，一个搓揉我的奶子、一个则玩弄着我的阴蒂。&lt;br&gt;「哼嗯！嗯呀啊啊！兴趣、是啊、逛街、嗯、还有、哈、做爱～～！」爱抚与抽插没多久就将我送上高潮，两根凶猛的肉棒又停下来享受淫穴与菊花高潮时的脉动。&lt;br&gt;「啊……哼……嗯嗯……」明德看我因为高潮而处于恍惚状态，就开口用日文提问：「那筱惠姐，妳最喜欢的姿势是什么？」&lt;br&gt;我伸手抱住阿狗的脖子，修长的玉腿也扣住他的熊腰，让自己的性感肉体与阿狗紧密贴合。阿豹也向前贴合我的白皙裸背，变成相当紧密的三明治姿势。&lt;br&gt;「嗯、像这样……紧紧抱住男人……哼……一边接吻、唔、嗯、一边……嗯、啾啧……作爱……哼嗯、嗯、啊……最后……再被中出灌精……」我与阿狗阿豹轮流深吻，两根粗大的肉棒也开始做最后冲刺，不再保持规律而是粗暴地抽插。&lt;br&gt;长达十五分钟的全速抽插让我到达两次高潮，就在要迎接第三次高潮时，阿狗的粗大肉棒抵着子宫口射出充满活力的精液，阿豹的大肉棒也在对直肠放出黏稠又多的精液。&lt;br&gt;「嗯哼……嗯嗯……啾啧、哼、嗯、唔嗯……」淫穴与菊花像是要榨干一般吸允着整根插入的粗大肉棒，配合着射精的节奏蠕动着。&lt;br&gt;「嗯……哈……啊啊、哈啊……好多喔……我会怀孕呢。」肉棒停止射精后，阿狗阿豹将沾满淫液的肉棒抽出，让我靠着放在车子后面的行李箱。精液完全没有倒流的迹象，就连菊花也是。&lt;br&gt;「接下来就轮到我们了。」明德明和双胞胎将摄影机交给阿狗阿豹，挺着直挺挺的粗大肉棒来到我身边。&lt;br&gt;&lt;br&gt;四十八、轮奸假期──死党支援
「我有一个提议，我们来玩游戏如何？」明德说，我正坐在他大腿上，任由他戴着软刺手套的双手爱抚我的白皙凝脂，明德则在我身体各处涂着强效春药。&lt;br&gt;「嗯、嗯……啊、哈……什么游戏？」我喝完第三罐春药糖浆，性感的肉体被慾火熊熊燃烧，想要让粗大的什么插进淫穴并不停地高潮。&lt;br&gt;只见明和手上拿着黑色不透光的眼罩与手铐，把我的双手铐在后面之后，他帮我戴上眼罩，我完全看不到东西。然后明德就让我躺下来。&lt;br&gt;「就是猜妳是在跟谁做爱，五战三胜。」他们双胞胎的声音几乎一模一样，就算没戴眼罩我也很难认出来。&lt;br&gt;「哼……好呀，输的怎么办？」&lt;br&gt;「如果筱惠姐输了，那就得要吃更多春药，这段时间也要绝对服从我们的命令。还有要是途中筱惠姐高潮了也算输喔。」&lt;br&gt;「好，要是你们输了，就不能碰我跟柔恩，也不能打手枪唷。」&lt;br&gt;「ＯＫ。那么就先让筱惠姐知道肉棒吧，我是明和。」明和把我的修长美腿架在肩膀上，硕大的龟头抵着阴唇、慢慢地将淫穴贯通。因为眼睛被遮住，所以其他感官变得敏感，几乎只是插入就让我快感不断。&lt;br&gt;「好粗……嗯、嗯嗯……」敏感的淫穴紧紧包着肉棒，几乎变成肉棒的形状，淫水也不停地流出，而且他还戴着羊眼圈。&lt;br&gt;「妳有五分钟的时间。筱惠姐被夜袭高兴吗？」粗大的肉棒全部进入淫穴后，明和将春药倒在我丰满的乳房上，用戴着软刺手套的双手在乳房上涂抹搓揉。&lt;br&gt;「啊嗯、哼嗯、你们这些、嗯嗯、坏蛋、哼、嗯嗯……」肉棒画着小圈，外面的羊眼圈就轻轻扫过敏感的阴部，让我不停挺起纤腰迎合。&lt;br&gt;「嘿嘿……我们会让妳觉得能当女人实在太好了。」&lt;br&gt;「嗯、人家啊啊、已经被干、哼一个礼拜、了！啊啊！」最近完全没有跟男人作爱超过一个礼拜时间，而一想到这些男孩接下来可能会霸佔我跟柔恩的肉体更久，心中反而产生了被虐的快感。&lt;br&gt;「接下来不止一个礼拜喔，说不定一个月、一年、一辈子都是我们的肉奴隶！」&lt;br&gt;「啊、啊、不行、嗯嗯！」&lt;br&gt;「筱惠姐的子宫每天都要装满我们的精液，早晚三餐都是精液，每天的工作就是用妳的身体帮我们发洩精力。」&lt;br&gt;「呜、啊、会怀孕、不、啊啊！」&lt;br&gt;「怀孕好啊……如果是男的养大能一起来干妳，女的养大一起被干到怀孕。」明和在我耳边轻声说道，大概是快感过于强烈，我留下了眼泪。&lt;br&gt;「呜呜、咿、啊、呜、嗯嗯、哼、啊！」我的娇喘变成了哭泣，但是性感的肉体却还是迎合着明和的爱抚。&lt;br&gt;「哦，五分钟到了。」明和停止爱抚，粗大的肉棒慢慢退出我极为敏感的淫穴，并带出大量淫水，也让紧紧吸允肉棒的穴肉被拉出少许。而我的泪水也不受控制地流着。&lt;br&gt;「呜、哼、嗯……啊啊、哼嗯……」肉棒一离开淫穴就感受到无比的搔痒与空虚，我马上挺起翘臀、张开美腿，让湿淋淋的淫穴更加曝露。&lt;br&gt;「接下来是我明德，我先帮筱惠姐穿件内裤。」明德把我的美腿抱在腰间，迅速地帮我穿上一件有点厚的绑带内裤，才刚穿好我就发现阴蒂附近有着软刺刚好包住阴蒂，而阴唇周围也有许多软刺摩擦刺激。&lt;br&gt;接着粗大的肉棒就从内裤的隙缝直直插入淫穴，借着淫水直达子宫口。强烈的快感让我几乎到达高潮，淫水也潮吹喷射。&lt;br&gt;「啊、哈、嘿、哼、嗯嗯……！」我的身体大大地向后仰，明德将我拉了起来、并转成背后跪位，双手戴着软刺手套爱抚搓揉着胸部，不时亲吻我的小嘴。&lt;br&gt;「哇，筱惠姐的手机有好多正妹照片。」&lt;br&gt;「筱惠姐介绍一下啊，打电话叫来一起玩嘛。」&lt;br&gt;「身材真辣耶，有没有男友啊？」&lt;br&gt;他们说的正妹是我那群死党，虽然不到我的程度，但个个都是身材火辣性感、长相清纯美艳，也很放得开敢玩，有时候还会故意在夜店喝挂让人捡去干呢。&lt;br&gt;男孩们用智慧型手机跟另一边的小马阿翔他们讨论后，找出七个人要我拨电话。我完全是照着他们临时捏造的台词说是联谊旅游，可能是她们閒得发慌，一下就答应了，最后给了她们目的地的地址，还要她们尽量带泳装或性感的衣服。&lt;br&gt;「好、好……掰掰……嗯、哼嗯！嗯！哼！」联络好最后一人后，明德马上亲吻我的小嘴，粗大的肉棒开始一下一下向上抽插。&lt;br&gt;「好啊，又有正妹可以上啦。」&lt;br&gt;「嘿嘿，为了奖励筱惠姐，我们来让妳爽到不行。」明德抱着我躺下去，让我转身趴在他身上而翘臀高高挺起，接着明和就将粗大的肉棒慢慢挺进我的菊花之中。&lt;br&gt;「嗯！哼啊啊！哈、啊！嗯啊啊！」两根粗大的肉棒一进一出地快速抽插，让已经到达极限的我马上达到高潮。&lt;br&gt;在到达休息站之前，四根粗大的肉棒不停地将我送上高潮，并交替在我体内射出浓厚的精液，最后让我穿上衣服以及附有粗大按摩棒的内裤。&lt;br&gt;</content></item></essay>