<essay><item><title>完美的交换(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;上个月中，我参加了一个聚会，是国内知名的一个天体俱乐部办的活动。本来我不是会员，而是我父母和姐姐一家是会员，家里人对于身体原本就很开放，小时候也常常一家人去泡温泉。&lt;br&gt;不过最重要的是，俱乐部主人是姐夫的老板，而姐夫又是公司的重要干部，为了加强感情联系，也确实对于俱乐部内容未有任何反感，所以也就一家子都加入。后来，姐姐一家参加了几次活动以后，感觉满健康的，因为主要活动还是如普通的露天户外活动，诸如一些团康活动、烤肉溯溪……等等等。&lt;br&gt;正常之类的活动并非如外传的情色交谊内容，于是姐夫就介绍给爸妈参加活动，而且费用也低廉，尤其是特别的温泉行程，泉质优良，对于爸妈的身体很有益处，于是他两老也变成了中坚会员。&lt;br&gt;我叫陈文诚，今年３１岁，已婚；妻子雅欣，小我两岁，我们有两个小孩，一男一女，家庭美好和乐。我爸叫陈胜东，今年５５岁，我妈美雯今年５２岁。&lt;br&gt;我爸妈身材都维持得很好，爸爸一直喜欢运动健身，所以看起来健硕，也没有啤酒肚。我妈则因为是瑜珈老师，平时更是爱跳国标舞，所以身材不但苗条，还玲珑有致，看起来更像三、四十岁的模样。&lt;br&gt;事情是这样的：活动前的一个星期三晚上……&lt;br&gt;「铃……铃……」客厅的电话响起，时间是晚上十点多，我夫妻俩哄睡了小孩，脱光了衣服正准备大干一场，突然来的电话破坏了我们的兴致，正嘀咕着，老婆接起电话。&lt;br&gt;「喂，你好。」这时老婆还玩弄着我那硬硬的老二。&lt;br&gt;「欣呀，我是妈啦！睡了没？」妈妈的声音从电话筒里传来，我按了扩音，方便接听。&lt;br&gt;「啊，妈……晚安。我们还没睡耶！怎么，有事吗？」我答。&lt;br&gt;「没啦，记得我和你姐去的那个唯天俱乐部吗？」&lt;br&gt;「喔，记得呀！怎么啦，不是听姐说你们这周末有活动吗？」我问。&lt;br&gt;「啊，就是那个天体活动的俱乐部吗？」老婆又轻轻捏了一下我的老二，我则一边搔弄着她的小穴，一边抚摸她的３４Ｄ伟胸。&lt;br&gt;「是啊，是啊，怎么也听得到雅欣说话呀，开了扩音啊？这样也好……妈有事要跟你们商量一下。」&lt;br&gt;「嗯嗯嗯，妈你说，是不是有什么要帮忙的呀？」老婆以前帮忙租借过音响之类的器材。&lt;br&gt;「哎唷，不是什么大不了的……就是……嗯……你两夫妻星期六有空吗？」妈妈有一点支支吾吾的。&lt;br&gt;「我有空，雅欣要回娘家去，我岳母一家人要回乡下去。」我说。&lt;br&gt;「这样啊……你不一起去吗？还是雅欣可以跟亲家母告个假吗？」妈急切的说。&lt;br&gt;「不行呀，妈，我妈已经计划好久的，两个姑姑都从国外回来，所以一定要陪我妈去说。」老婆答道。&lt;br&gt;「嗯嗯，妈，怎么啦？我可以帮你们啦，你说吧，我有空。」我答。&lt;br&gt;「诚啊，是这样的，这星期天呀，本来你姐一家子都要去的，临时呀你姐夫公司有事，主办人也要一起出差，这样主办人的太太就剩一个人。」&lt;br&gt;这时老婆已经趴到床上一边，开始帮我吹吸起来，因为跟妈妈说着话，老二软了一些……老婆似戏弄一般，舔舔含含的，不时抬头看看我那窘迫的表情，还诡讦的对着我笑……我抚弄着她的头发。&lt;br&gt;「所以呀，你爸说不如找你两夫妻一起来参加活动，这个活动比泡温泉有益多了。这次还要去溯溪，那里人烟罕至，可是一个可以极度放松的地方呢！你们平时工作也紧张，适度的到那里无拘无束的游憩，对身心都有帮助呀！」妈妈游说着。&lt;br&gt;「你们也知道，到那里大家袒胸露肚的，坦承相见，那和泡温泉可又是不一样呢！上一次我和你爸跟着你姐、你姐夫，连我那两个可爱的小外孙，大家都脱光光在草堆里玩球，不知道多轻松多愉快呀！呵呵呵呵……」妈妈越说越高亢。&lt;br&gt;「恶……」不知道为什么，我听到我妈说到「大家都脱光光」这里，老二突然变得坚硬巨大，直接顶到老婆的喉咙，老婆冷不胜防的被我弄得引起咽吐反应而发出声音。&lt;br&gt;「怎么啦，发生什么事啦？」妈妈听到声音，中断了说话。&lt;br&gt;「没……没啦，是雅欣啦……没事在作弄我……妈你继续说呀！」我说着，一边捏了一下老婆的脸颊，老婆对我吐了吐舌头。&lt;br&gt;「嗯，你们……没在忙什么吧？我没打扰到你们吧？」妈妈问着。&lt;br&gt;「没呀，没事啦……妈，你继续说呀！」我催促着妈妈说下去，妈妈的声音不知道怎么了，一下子变得有催情作用，好像让我兴奋似的。&lt;br&gt;「嗯嗯，要不……诚啊你一起来吧，妈妈好久没看到你光屁股了，你那屁股呀简直跟你爸的一个样，哈哈……媳妇呀，打你一进门开始，我们一家人都没一起泡过温泉啦！以前啊，可有趣啦……我就爱看他们姐弟光脱脱的跟你爸闹。」&lt;br&gt;「有一次，你姐啊被你们爷两个惹恼了，没喝到冰茶，就在池子边抓你们的蛋蛋，你们两父子被抓得哀哀叫。嘻嘻……哈哈……还记得吧？」妈妈有趣的说着。&lt;br&gt;听到这里，老婆还捏了我一下蛋蛋，淫笑的用牙齿轻轻的磨我的龟头。&lt;br&gt;「雅欣呀，你要是抽得出空，也一起来吧，妈妈保证绝对值得啦！」妈妈又继续说。&lt;br&gt;「妈，不行啦……妈……不行啦，下次……下次我一定去啦！」老婆一开始还含着我的老二说话。哈哈！&lt;br&gt;「对呀，妈，你就别求了吧，这次我陪你们一去好啦！」我爽快的答应。心里想着十多个人脱光光的，竟然让我一下子又硬得更硬了。&lt;br&gt;「嗯嗯，那也只有这样啦！记得要带浴巾和盥洗用具呀，换洗的内衣裤也要带多一件，要过夜的。剩下的你老娘帮你张罗吧！」&lt;br&gt;「儿子，你把话筒拿起来，妈有事跟你说。」妈妈要我拿起话筒，其实我们话筒也满大声的，开扩音只是不想一直拿着累而已。&lt;br&gt;「儿子啊，我的乖诚，现在妈妈问你话，是不是说一下就好。」妈妈突然神秘起来：「你们两个……现在是不是光着屁股呀？哈哈！」&lt;br&gt;「嗯嗯，是呀！妈。」&lt;br&gt;「那，我刚刚说话，你们两个也没閒着吧？嘻嘻！」妈妈问。&lt;br&gt;「嗯……妈，你怎么问这个啦？」我整个窘起来。&lt;br&gt;「哈哈，傻儿子，你在干什么，难道还瞒得住你老娘呀？我是过来人啦！嘻嘻！」妈妈好像调侃着我。&lt;br&gt;「妈，爸……爸呢？」我问。老婆更卖力了，「窸窸窣窣」的声音，我想应该可以传过话筒。&lt;br&gt;「别说他了，刚刚洗好澡想说找他……就是……就是……哎唷，就跟你们俩现在干的一样回事啦！没想到老头子说累，不想来，还叫我出来客厅打电话，真没意思。现在呀，又听到你们的快活声，你妈我是上下三把火啦！」妈妈抱怨起来。&lt;br&gt;「妈，你说……什么……啦？」这时老婆手口并用，加快速度外，还自己摸起自己的湿湿淫淫的小穴。&lt;br&gt;「都大人啦，闺房的事，没什么不好说的，你姐还不是照样跟我讨论。」老妈，我是男性耶，你忘啦？&lt;br&gt;「儿子呀，说真的，最近啊我摸到你爸那根，都会想起你那根或你姐夫那根呀……嘻嘻，你猜你妈我现在在干嘛？」妈妈说着突然有一点淫荡的音调，不会吧？&lt;br&gt;「嗯嗯嗯，我……不知道。喔！」我不小心叫出一声爽。&lt;br&gt;「你妈我呀，现在也跟你老婆一样，用手挖着穴哪！你妈我也是一通电话就开始磨啦！嘻嘻……你现在没办法插吧？你老婆还不自己用手弄，我偏不让你閒着……小鬼，臭小子，星期六你来，妈妈……也给你咬一咬好不好呀？嘻嘻！」妈妈笑淫淫的说。&lt;br&gt;「喔，妈……我……快要……射啦！」我爽得叫出来。&lt;br&gt;「嗯……嗯……嗯……嗯，妈也很快……要来了……儿子你的……大吧？」妈妈急促的说着，并且也传来「吱吱、啧啧」的磨擦声，应该是老妈在手淫的声音。老妈什么时候变得这么开放啦？&lt;br&gt;「喔！妈，我要……射……了……射出来了！喔……爽！」我一下子倾洩而出，一股热精全射进老婆的嘴里，老婆也一饮而尽，她应该也到高潮了……床单湿了一大片，她刚刚喷的。&lt;br&gt;「嗯嗯嗯嗯，妈妈……也来……来了……乖儿子……喔……喔……」妈妈也喊了起来，想是高潮了。&lt;br&gt;想不到在不经意下，我竟然和妈妈电爱了。老婆吸完了之后，意犹未尽地把弄着我的肉棒，奇怪的是，不知道是不是太刺激了，老二竟然还硬挺挺的不想休战。&lt;br&gt;「嘻嘻，真是的，我媳妇听不到吧？不然，我可丢脸死了。」妈妈回过神来继续说。&lt;br&gt;「嗯嗯，应该听不到吧！不过妈你不是听得到她在帮我那个……口交吗？嘻嘻！」我笑妈妈。&lt;br&gt;「臭小子，你不知道她吸得多大声呀，把我火都引出来了。」妈妈说：「好啦，星期六早上七点整来接我和你爸，不要迟到囉！」说完挂了电话。&lt;br&gt;「哇，阿诚啊，你妈怎么那么开放？跟你结婚都六年了，我还不知道耶！」老婆调侃我：「这样看来，这个周末你有好戏囉，那我也可以放心的去联谊囉，真好耶！」&lt;br&gt;老婆其实是跟几个好姐妹夫妻出去，都是我们夫妻的联谊老搭档，本来要我一起去的，不过，这次我老婆的弟弟（我小舅子）和他女友也要去，怕会产生尴尬，所以老婆要我看家带小孩。没想到还有这样的活动出缺，我可以连小孩一起带去啦，还有爷爷奶奶、孩子的姑姑帮忙带……真好。&lt;br&gt;「唉唉，我想的是，那天其他的裸体美女可不是只有我妈我姐，你那才是好戏啦，你弟弟耶……而且是摆明的开干。哈哈！」其实我老婆一家人更开放啦，这是私底下我知道的。&lt;br&gt;「可恶，你这二百五，看我好好收拾你！」老婆一下子扑向我……我们痛快的干了一次。&lt;br&gt;星期六一大早，老婆帮我弄好了小孩，我即带着两个小的，速速开车前往我爸妈家。&lt;br&gt;一到那里，姐姐一家（她和她两个小孩子，男的８岁，女的６岁，我姐３３岁，有其母必有其女，想当然耳，身材是很优的啦），和爸妈已经在门口等我。&lt;br&gt;「爸、妈、姐，怎么那么早呀？」我摇下车窗，小孩子迫不及待的跳下车去找爷爷奶奶囉！我家两个小朋友一个唸大班，一个唸小班，超喜欢他们爷爷奶奶的。&lt;br&gt;「嗨！弟，雅欣没来呀？呵呵……车子开进去车库换我们的车吧，七人座的Ｍａｚｄａ，开一台就好囉！」姐姐催促我。&lt;br&gt;我把车子开进去车库，爸妈和姐还有小朋友们，早已进入停在门口路边的车子，姐姐一家果然专业，连车子也选配这种大型的车种。我进到驾驶座，姐坐我旁边因为她熟路，要帮我带路，爸妈坐后座好看住小朋友，因为小朋友坐最后。我一上车，妈妈就递给我早餐。&lt;br&gt;爸今天和我穿的差不多，一件Ｐｏｌｏ杉，一条休閒短裤，妈和姐则穿了件连身的运动窄裙。我没马上起动车子，想说先吃饱再说，车上没人反对，倒是小朋友吵闹了起来，这几个小孩子感情相当好。&lt;br&gt;「欸，你们几个安静一点好不好？你舅开车，大家要注意点，不要嘻嘻哈哈的……」姐转身过去对着小孩子说。&lt;br&gt;哇！不得了……我的妈呀，姐转身是面向我这边转过去的，所以她右脚要稍微提高，只是没有并拢。我刚好要拿饮料座的奶茶来喝，姐竟然没穿内裤，一下子春光外洩，这一转让我一览无遗。真是太爽了，我老二竟然不争气的一下子就涨了起来，姐的阴毛并不太浓密，像一张扇子一样在阴户顶端细密的张开。我吞了一大口水，眼睛直瞪瞪的盯着我姐那迷人的小阴沟。&lt;br&gt;「呵呵，你在看哪里呀？臭小子。」没想到我猥亵的眼神，一下子就被发现囉！这时爸妈和姐都笑了出来，当然我马上糗到不行。我回头看了一下爸妈，才发现妈妈也没穿内裤，妈妈的阴户阴毛也跟姐的一样，稀疏有致而不浓密……妈妈对我眨了一下眼睛，我想挖个地洞钻下去，爸坐我正后面的位子，我连看都不敢多看，赶紧回头想假装专心吃早餐。&lt;br&gt;「哈哈，傻瓜，这样很正常的反应，没人怪你啦！」妈笑着说。&lt;br&gt;「欸，臭小子，为了你等等不会丢我们家的脸，这个你先拿去看看，我来开车。」姐说完就直接跨到我这边：「欸，快让开啦，再不开始走，等等就一定迟到，这次地点在山里，快快快。」&lt;br&gt;姐跨过来的时候，裙子下䙓几乎被拉扯到腰部，她一屁股要坐下来，自然地要扶住我的大腿，这样才能撑好身体，车子的空间又窄，我一下子也闪躲不了。&lt;br&gt;我伸出手去扶姐的大腿，她一坐下我的手就滑到她屁股，四根手指就抵在她阴沟和屁眼上，姐颤抖了一下，皱了一下眉头却没生气。&lt;br&gt;「好啦，我坐稳了，你可以『慢慢地』移过去啦……小色鬼，后面的给我安静一点啦！」姐用脚磨了一下我的裤档，然后推着我的肩膀，要我换到隔壁座，我很想多摸几下。哈哈，不过爸妈就在后面，这怎么行啊？我还是一下子跨到了邻座去，我坐稳后车子开动了。&lt;br&gt;到了邻座以后，姐拿了面纸给我要我擦手，还告诉我她大过便了，很干净。这是什么话呀，顿时让我软了不少。&lt;br&gt;姐给我的是一本相簿和ｉＰａｄ２，应该是他们活动的相本和影片，我打开相本，又是一下让我的老二硬了起来，而</content></item></essay>