<essay><item><title>好朋友上了床之后，变成可以上床的好朋友(10)</title><author>床上伴侣</author><content>强碰啦』&lt;br&gt;讨厌的小家伙，话不好听，说得却是实情，这下可惨了。&lt;br&gt;『主人啊！』白衣服的老学究好久没现身了『你可千万别想要一箭双鵰喔，上帝说：好色是‧‧‧‧啊 ～～』&lt;br&gt;『谢谢你了老家伙，你教了我人生的大道理了，去跟上帝邀功吧！我就用无影脚帮助你重回上帝的怀抱吧！看脚！』&lt;br&gt;哈哈哈，就是这主意啦，一箭双鵰，一箭双鵰啦！我上次的未完成大业，这次有机会啦！哈哈哈‧‧‧‧&lt;br&gt;这一顿饭吃得真是愉快，左看看宜静，她立刻低头猛扒饭，又看看杨英，她倒是很镇定，一点也看不出有何异状。&lt;br&gt;不过要是两人同时来，恐怕事情会搞砸吧！想到这一点，我这才真正担心起来，千万不要一箭双鵰没实现，反而一点甜头也吃不到。这该怎么安排呢？&lt;br&gt;一前一后该如何错开呢？宜静那么害羞，一定不能跟她明约时间，杨英又是那副样子，跟她定时间？别傻了，直接搞砸。&lt;br&gt;现在杨英跟宜静都在客厅看电视剧，我则是一个人躲在房间里。&lt;br&gt;她们该不会都在等对方先去睡吧？这么晚了，两个都还在硬撑着。&lt;br&gt;我左想右想，想了不下十几条计划，但是没有一条确实可行。时间愈晚，我愈是担心，竟然可以急出一身冷汗！&lt;br&gt;正在不知如何是好时，客厅传来声音。&lt;br&gt;『咦，好晚了，我要去睡觉了』是杨英率先提出要睡觉的提议。『你是不是也该睡了？』&lt;br&gt;『哇，真的好晚了』宜静很惊讶的声音说着。&lt;br&gt;『快去睡吧，晚安喽』&lt;br&gt;『嗯，晚安』&lt;br&gt;不一会儿，客厅变静悄悄黑漆漆的了。&lt;br&gt;『碰‧碰‧碰‧碰‧』我居然可以清楚的听到自己的心跳声，是紧张吗？是吧，我一方面担心着两人会强碰，另一方面却又期待着看谁会先来到我的房间。&lt;br&gt;『哗啦，哗啦‧‧‧』隔壁传来杨英洗澡的水声。&lt;br&gt;看来，杨英一时不会过来了，那宜静呢？她会不会先过来了？要是她来了，杨英又跟着来怎么办。&lt;br&gt;我愈等愈是心惊，真是来也不是不来也不是。&lt;br&gt;我想起一个故事，故事说：有一个人深夜在游荡，遇到了警察，警察问他，这么晚了，你为什么不回家而在外面游荡？那个人说，因为我怕回去了会被我太太骂。警察又问，你太太为什么要骂你呢？那人说，因我我太晚回家。&lt;br&gt;真是进也不是退也不是，现在我愈耗下去，危机愈大。几度想要开门出去跟一个人取消约会，但是却又怕另一个没有睡的发觉，不只两头落空，恐怕以后还会成为『拒绝往来户』，从此别再想一亲芳泽。&lt;br&gt;有了！打手机吧！杨英在洗澡，那就打宜静的好了，跟她取消吧！可是心底深处却又深怕跟宜静这万年难得的机会擦身而过，几度犹豫，还是打吧！&lt;br&gt;但是！电话不通啦！她习惯回来后就关机的，我怎么忘记了呢。惨了，要是她现在进来了，我连打电话给杨英延后或取消的机会都没有。&lt;br&gt;杨英似乎洗完澡有一会儿了，要是她先过来了也不稀奇，她一向是蛮主动的。不过要是她先来了，那静妹妹绝对不会再进来的，反而要是静妹妹先来了，杨英再来，搞不好还可以玩玩3P！&lt;br&gt;真是劣根性深植，这时候了居然还可以幻想可以3P，真是无可救药了。&lt;br&gt;『扣扣扣』来了！是谁过来了？(注)『炒饭』一词为台湾综艺节目中，『做爱』一词的代名词。&lt;br&gt;在开门之前，心中转过无数念头，到底是谁来了？宜静还是杨英？还是两个一起来了？不可能。如果是杨英先来了，那宜静还会来吗？如果是宜静，那他会给我什么补偿呢？会炒饭吗？要是杨英跟着来呢？3P吗？．．．．．．&lt;br&gt;这么多的念头，当然有不少是癡心妄想，胡思乱想，甚至是奇思怪想荒诞不羁，我伸手去开门的那一瞬间，手竟然有些抖。&lt;br&gt;「大雄．．．」是宜静。&lt;br&gt;「宜静，妳来啦．．．．」&lt;br&gt;「嗯」&lt;br&gt;接着安静了三秒钟吧。&lt;br&gt;「你．．．不让我进去吗？」宜静低声说。&lt;br&gt;「喔，是是．．请进，请进」我慌忙的退开，腰还碰倒了一张椅子。&lt;br&gt;「你小心点！」宜静说。&lt;br&gt;「是，是」我手抚着隐隐作痛的腰，狼狈的说「你，请坐，请坐。」&lt;br&gt;椅子在我屁股后面，宜静就坐到了床上。&lt;br&gt;「你．．还在唸书吗？」宜静问。&lt;br&gt;「嗯，是啊．．．也不是，我是在等妳」&lt;br&gt;我直觉的回答是，可是我一想又觉得不对，要是她顺着话说：那我不打扰你看书。那我不是白高兴一场了！因此忙着改口。&lt;br&gt;「我是一边看书一边等你」我说出最终的版本。&lt;br&gt;「呵呵，你在紧张什么？」宜静说。&lt;br&gt;「紧张？没．．没有啊。」&lt;br&gt;「还说没有，你一紧张说话就会有一点点的结巴，还有你的手在摸头发」&lt;br&gt;「啊？真的喔，妳怎么知道？」我自己知道，我紧张时偶而会摸摸头发，没想到宜静也这么清楚。&lt;br&gt;「嘻．．，我当然知道了，我可是你九年的同班同学耶！」她笑笑说。&lt;br&gt;「喔，可是为什么这么多同学只有你知道呢？」我不自觉的就问出这句话。&lt;br&gt;「这．．．」宜静红着脸没有回答。&lt;br&gt;我有点后悔这没经过大脑的一问，但是这一问，我却也才了解到，原来宜静对我的注意远远超过我的认知。&lt;br&gt;或许，宜静老早就喜欢上我了！&lt;br&gt;我这一想，心中倒是飘飘然起来，嘿嘿，没想到我这么有魅力喔，原来有人从小就暗恋我耶。&lt;br&gt;「你会热吗？脸好红。」我故意说。&lt;br&gt;「有吗，有吗？」宜静这下脸更红了。&lt;br&gt;「天气这么热，你还穿长袖，我帮你脱了吧」我做势要帮她脱衣服。&lt;br&gt;「啊！别．．．别脱，我．．．」她手紧抓着衣领，红着脸，真是好可爱好可爱。&lt;br&gt;我还是靠了过去，爬上床坐在她背后，她看得出来异常的紧张，头也抬，目光低垂，我坐定之后伸手抓向她的肩膀。&lt;br&gt;「妳怎么这么紧张，我帮你按．．．按摩．．一下」我原本是促狭，没想到我伸手帮她按摩肩膀，却是发现了她脸红紧张的秘密。&lt;br&gt;宜静里面没穿内衣！！&lt;br&gt;要是刚才我就帮她脱下衣服，那就．．．．嘿嘿。&lt;br&gt;我这时候发现，刚刚没仔细看宜静的穿着，原来她穿的是一件白色丝质的睡袍，丝质光滑微亮的质地，加上宽松的样式，让我一开始没有发现到，她居然没穿内衣。&lt;br&gt;我轻柔的帮她按摩着，享受着指间触电般的感觉，很难以形容，睡袍丝质的光滑感触，底下却是饱含女性肌肤柔而有弹性的触感。&lt;br&gt;「你记得吗」宜静说「这是妳第二次帮我按摩喔。」&lt;br&gt;「喔，是啊」我想起来，国中时候，有一次两家一起约去烤肉，在溪边，她因为低头烤肉，烤得很久，因此抓着自己的肩膀跟脖子时，我那时也没多想，就帮她按摩肩膀脖子，没想到，倒是宜静紧张的猛的挺起身来，后脑一家伙撞得我鼻血直流。&lt;br&gt;「那次真的很对不起」&lt;br&gt;「喔，没关系啦，谁叫我笨嘛，连男女授受不亲也不懂」我无奈说。谁知道当时我是不是有其他意图，连我都忘了。&lt;br&gt;「不是的．．．」宜静用几乎听不到的声音说。&lt;br&gt;「嗯，什么？」我问。&lt;br&gt;「不是的．．．你不懂．．」她用更低的声音说。&lt;br&gt;我没再问，因为我已经是精虫蚀脑、色慾燻天了。我帮她按摩的手已经偷偷的，一吋一吋沿着她的背的往下滑，一路抠抠摸摸的，最后我整个抱住她的腰。&lt;br&gt;「妳．．．要如何．．补偿我啊？」我在她的耳边轻声说。一股清淡的香味，钻进我的鼻腔，佔据着我所有的味觉。&lt;br&gt;宜静的香味，有点熟悉却又陌生，比起杨英的味道，宜静的味道很清，淡淡的，但是很吸引人，一闻再闻而不腻。&lt;br&gt;很奇怪，这时候的我，居然会想起杨英，还拿宜静的味道跟杨英的比。&lt;br&gt;「呵，好痒」宜静在我怀里扭着，我从后面抱着她，如果不是她双手抱胸，我难保不会再一路向上，往上攀登一番，如今我只能捏捏腰，摸摸腿，闻闻她的香味。&lt;br&gt;不过，身为男人，怎么可以就这样罢休呢！不有所行动，搞不好读者都还以为我是人妖哩。&lt;br&gt;我决定要行动升级！&lt;br&gt;我首先往上试探了一下，可惜宜静双手抱得紧紧的，一点缝隙也不给我插。我又舍不得放开抱在怀里的宜静，改变策略由上往下攻坚(尖？！)，于是我在上攻无门的情况下，掉转矛头(毛手毛脚的指头)，往另一个方向尝试。&lt;br&gt;我首先在她的小腹按啊按，嗯，她没意见。&lt;br&gt;接着我再往下探，啊，不是那个长毛的啦！是大腿啦！&lt;br&gt;女孩子的大腿对于很多男人来说是深具吸引力的，尤其对我来说，穿着短裙露出白皙光滑的大腿，又或是穿着丝袜而腿型漂亮的女孩子，简直是可以烫伤我的双眼的超热画面。&lt;br&gt;而现在用手摸，那更是让人兴奋至极。我在宜静的颈子轻轻的吻了吻，趁她分散了注意力，双手快攻越过小腹，直接来到她的大腿上。&lt;br&gt;「啊！」宜静极其小声的惊呼。&lt;br&gt;我很贼的趁机猛亲她的耳垂、脖子跟肩膀，在她耳后呵气，痒得她顾不得其他，猛闪猛躲。我当然不客气的给她好好摸个够、摸个爽。&lt;br&gt;女人真是很奇怪的动物，她们的轻重缓急的判断真是有点给她怪怪的，例如，有一天，要是一个女人的洋装，下车时不小心，突然被车门给夹着扯掉了，你猜她会怎么反应？&lt;br&gt;答案是：很多女人会先遮住胸部！第二反应才是遮着下体。&lt;br&gt;不要问我为什么，因为我也不知道，据说东西方女孩也有不同反应，那我就不了解了，你要是有兴趣，你可以自己去调查看看，我现在哪有空理你啊。&lt;br&gt;我不安分的手，早就偷偷摸摸的趁着她不注意，又或者该说她只注意上半身时，由大腿外侧，一点一滴的滑入内侧。&lt;br&gt;「啊！你．．．」宜静惊呼。&lt;br&gt;因为我已经再此时成功登入，不是，是不小心滑入宜静的桃园禁地，稳稳当当的贴着她的洞口了。&lt;br&gt;她赶紧分出一支手来抓我不乖的右手，但是我右手启会轻易退缩，它还是忠实的罩在它该在的地方，反而是她这一抓带动我的右手，顺势来个小小的摩擦，给她更大的刺激。&lt;br&gt;不过这不是重点，重要的是我另一只手！&lt;br&gt;趁她上空防御减弱，我当然不会错过这机会，以最快速度回头"攻山头"，当过兵的都该知道啥叫攻山头吧。&lt;br&gt;五指呈碗状，直接空降！&lt;br&gt;『靠！』我心中暗干！怎么宜静的一只手居然还可以罩住双乳！&lt;br&gt;空降失败，改成迂回战术！右手稍稍动一动分散注意力，左手转成『见缝插针』策略，趁她只有一手防备，终于得偿所愿！钻入了缝隙，攻上山头，饱饱的握住其中一边，接着另一边在她弃守之下，很快的也陷落了。&lt;br&gt;直到这一刻，我才真真正正的攻破宜静的心防。&lt;br&gt;其实也没什么心防吧，应该说是那一点矜持，或是说解除她的犹豫。反正，她本来就有打算给我吧，不然她何必在此时来找我呢，她反悔不来，我也不能杀上门去，强行征收补偿吧！&lt;br&gt;宜静的胸部抓起来比我想像中的大，而且硬挺，以前偷看时，看起来只有Ｂ罩杯吧，但是现在抓起来却不是我一手可以掌握的大小，应该会有Ｃ吧。&lt;br&gt;比起杨英的是小了一点点，但是却是很有弹性，尤其是那突出的一点，似乎是抽筋一般，紧紧缩着，周围都皱了起来，硬硬的，很特别。杨英的虽然也是会硬硬的，触感类似，但是宜静的却是皱得很可爱。&lt;br&gt;宜静似乎放开了，反手往我身上摸索。这一摸，我倒是察觉了，宜静似乎不太有经验，比起杨英，这手可真所谓是不知道如何摆放，摸也不是放也不是，生疏得紧。&lt;br&gt;不过察觉出这一分生疏的我，却只有更兴奋，这大概是男人的劣根性吧！我又开始幻想，宜静该不会是第一次吧！&lt;br&gt;不过，想想是不太可能啦，前男友可以让她闹自杀，已经关系这么深，怎么可能还是第一次。&lt;br&gt;想归想，动作可不受影响。&lt;br&gt;我跟她互相脱了对方的衣服，腼腆的她有点不之所措，我虽然经验也是不多，不过我是男人！男人是不会对这种场景有所犹豫的。&lt;br&gt;我把她安置在床上躺好，跟着躺到她身边，一手搂着她，一手在她身上探索，不时的亲亲她的耳朵、脖子、嘴巴，舔舔她的胸、背、腰腹，最后，我把所有的活动集中到所有男人从出生后就急着想再次钻回去的地方。&lt;br&gt;我用手指拨开捲曲的毛发，再微微分开柔软的贝肉，露出她最私密的洞口。我温柔的用我的舌头舔着。&lt;br&gt;她身躯颤抖、双腿微夹，洞穴一阵一阵收缩，渐渐的洞口被她泌出的蜜汁所淹没，因为太滑润，手指撑不开洞口了，我知道，该谁上场了。&lt;br&gt;「宜静」我说「我．．．」&lt;br&gt;「嗯」宜静微微点头。&lt;br&gt;「嗯」&lt;br&gt;不需犹豫，我趴到宜静身上，下身微挺，分身便尽了他最大的责任，乖乖的钻进宜静体内。&lt;br&gt;「呜～」宜静低声的呜咽。&lt;br&gt;「会痛吗？」我忙问，该不会真的是．．．．处女吧！&lt;br&gt;「不是」宜静摇摇头，「没事，不痛的。」&lt;br&gt;我有点怀疑，但是毕竟色慾大过天，怀疑算什</content></item></essay>