<essay><item><title>被勾引上床的大奶女友(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;前阵子，因为和男友有些口角，闹的不愉快！所以，两人处于冷战状态，两人的联络一下子少很多起来！因为两人并没有一起住！所以，突然感觉生活变的非常空虚！虽然，一下子自己的时间多了起来！相对的，却也发现无聊与寂寞的时间也多了起来！而在半年之前，在一个很自然的情况之下，认识了一个小我五岁，还在读书大学的小男生(呵呵，可能对某些人来说是不小了，因为已经满18岁了)不过当时我的确，一直把他当作是小弟弟在看待！而在我与男友冷战的期间，刚好小男生碰巧开始和我联络了起来！&lt;br&gt;甚至，当他知道我和正处于男友冷战期间！更是常常在深夜打手机过来，跟我长聊！也让我打发一些无聊的时光！一开始，我们也只是谈谈琐碎的事情而已！渐渐地，开始打打闹闹起来！偶而他也会约我一起晚餐！不过，因为他只是个大学生，目前并不会赚钱！所以，大多时候，反而是我请他吃饭！再加上我大他五岁，根本只是把他当小弟弟而已！&lt;br&gt;哪有小弟弟请姊姊吃饭的道理！有一天晚上，他却坚持要请我吃饭，饭后，他送我回家！因为途中因为经过一些公园！看到很多情侣都在公园暗处搂搂抱抱的！他看的心痒痒！甚至，看到穿着火辣的正妞，还回过头一直望去！&lt;br&gt;甚至，有一对情侣正在打啵爱抚，他也一直偷喵！还被别人白眼说：「看什么看，你自己不会玩自己的妞呀！」害我听了都不好意思起来两人就这样走回我住的地方！他走着走着却悄悄地也把手揽在我腰上！他说：「这里很乱，晚上走在公园里，有男生揽着妳，别人才不会想欺负妳」这是他的借口！&lt;br&gt;就这样他越揽我的腰部越紧！还说些我很漂亮，身材很棒的话！一直给我灌我迷汤，让我感觉好像他是我男友一样！而我最后不了被人灌迷汤，稍微讚美我，我都意乱心迷起来！后来，两人已经走到我住的门口！他眼看就必须送我回家！他突然问起我！说：「姊和男友交往，已经到全垒打的地步了吗？」还甚至趁势搂起我的大腿，做势像是站立做爱的姿势出来！当时，我突然被他的举动搞的有些意乱情迷！而原本是有点寂寞了，想不到晚上要做些什么好？听他一问，突然想捉弄他的兴致大发起来！于是回答说：「何止全垒打而已，姊的本垒已经有好几个人上垒得分了哩！」说完，我还把阴阜往他的小弟弟一顶过去！果然，他被我的大胆的回答和行为吓住了！&lt;br&gt;一时突然说不出什么话来，甚至，脸都红到耳朵上去！我看了心里很是得意！过了半会儿，他才珊珊回答！说：「果然是熟女，经验丰富，我连二垒都没上过，更别说本垒了」我娇嗔的说：「什么熟女，我才多大而已呀？&lt;br&gt;你呀别乱扣帽子」就这样，打打闹闹！不知不觉，他竟然跟着我进入我住的地方！因为我是租住在套房里！所以，两个人都只能坐在床边聊天！我觉得，他一直有意无意偷瞄我短裙里风光！「喂，你眼睛往哪里看呀！」他才眼睛赶快转开！我甚至觉得，他已经偷看到我的内裤了！虽然我嘴巴说说，不过，我身体似乎有某种想被侵犯的期待！甚至，我已经感觉小屄那里，已经开始有些分泌液流出来了！他后来终于大胆说：「姐，我都没有性经验，好羨慕妳有丰富经验，妳可不可以教教我…」「什么！小鬼你想太多了吧！我只是交过2、3个男友而已好不好」我说：「你自己没经验，去交个女朋友就有了啦！」他说：「可是，我现在很喜欢姐姐你耶！」我说：「你比我小五岁，别想要吃天鹅肉啦」讲完，我把脚上的拖鞋，从我脚上踢向他，正中他的小弟弟的地方！而我人没坐好，用力过猛，身体一下子却往后倒了一点！没想到，小男生的小弟弟正好被我鞋子踢到，也没唉叫！而且更甚的是，还趁我身体我往后倒时！还欺身上来，压住我的身体！一下子，就把我压在他身下，还把我的双手抬过头，也压在床沿上！趁我一时不能抵抗，便开始亲起我嘴来了！我当时绝对没想到，竟然会被一个小我五岁的男生压着亲吻！而我一直只是把它当作一个小弟弟而已！我还可以感觉到，我的短裙已经有些被他翻起来！两腿也被他分开，甚至感觉他的手在我胸部和下体等处游走！他一只手压着我的双手、另外一只手分开我的双腿！身体仍压在我身上，持续亲吻着我！我嘴里只能应付着他发出「呜、呜」的声音而已！甚至，隔着内裤，我已经感觉到他的鸡鸡已经勃起变硬！还正顶着我的私处的门户！非常异样的感觉正充斥着我！！他一得手就不放弃！一边爱抚我的身体！&lt;br&gt;一边亲起我的嘴唇！还边亲边说「刚才，我在门口把你的大腿抬起来，用鸡巴顶着姊的小穴，让我感觉好兴奋」我心里想在这样下去：「我一定会被这小男生『干』到的」这样的感觉，竟然是参杂惊讶、罪恶感和一些被侵略的兴奋心情混合在一起&lt;br&gt;此时一个小处男正在压着我，而且毫无忌惮的亲吻着我！而且他的鸡巴已经很明显的完全勃起着！感觉再继续下去的话，他一定会跟我发生超友谊的关系！就在我不知所措之时，他的舌头已经开始离开我的嘴里了！一下子游动到我最敏感耳朵、脖子等地方！我的这个地方，等于是我的死穴，只要被男生持续亲到，几乎没有不投降！任他摆布的！后来他的舌头还继续游移至我的腋下，并且在我的腋下舔了起来！由于我的双手被他压住，而且腋下有舌头在滑动，让人感觉又痒又滑！而小屄也在此时开时流出爱液出来了！并且在隔着内裤之下，还是感觉得到他的下体有韵律的在冲撞着！&lt;br&gt;天呀！我感觉好像真的已经是真做爱没什么两样了！情不自禁之下，呻吟了起来！整个人似乎已经被弄得完全没有力气！只剩下嘴还能呻吟而已！&lt;br&gt;此时小男生看到他的策略成功！我已经完全臣服在他的魅力之下了！于是开始很陌生的脱起我的衣服！上衣被他脱掉了！牛仔短群也被他拉下了！身上现在仅穿着只能护着女生私密三点的内衣物而已！而我此时仍只能摊在床上，任事情发展了！因为他是第一次这么近距离与一位只穿内衣的女生接触！手也不禁的颤抖起来！蹑手蹑脚的朝我三点乱抚摸着！迟迟不敢再发展下去！好像就是鼓不起勇气来，把我的内衣脱掉！而我因为已经交过几个男友！早已经有性经验了！被他这样一阵乱摸乱捏之下！反而更难受！&lt;br&gt;如果，是换做其他男生！我的身体此时，早就不知被他搞到什么地步去了！他却还在隔着内衣搔痒的阶段！我只好主动一点，毕竟他是一个刚刚满18岁的年轻无经验男生而已！「姐姐的胸部被你弄痛了，你捏的太大力」我呻吟的说！他听到马上缩手说：「对不起、对不起！」然后呆呆的坐在床边！我只好哀怨的再说：「那你还不赶快把胸罩拿开看看，看人家那里有没有受伤」！他一时却不敢下手，但是，我却撇见他的鸡巴，早就勃起在裤子里面了！我只好坐起来，转过身来，背对着他，然后，慢慢脱掉我的胸罩！&lt;br&gt;而当我的胸罩从身上脱落时！我的双乳也一下子绷现了出来！我故意背对着他，检查乳房！自己在东看看、西摸摸乳房！此时，就感觉背后好像有双眼睛在视奸我一样！就听到他不断吞口水的声音！「姐，我帮你检查一下好不好」他边吞口水边说！然后便从背后，双手把我环抱住！开始亲起我背后的肌肤！我被亲的全身一阵发颤，淫笑不已！又倒到床上去了，这次却翻身过来！双乳颤抖的面对着他了！而他也同时抱着我倒下！当我翻身过来时，两眼距离我双乳绝对不会超过5公分的距离！&lt;br&gt;他的眼睛睁的大大的，好像看到什么东西似的！于是他男性本能又被激起了！开始抓起我的双乳，并且很本能的舔了起来！从乳沟舔到乳头，舔过了一边之后，然后换另一边，直到我的双乳房四周都是他的口水，把我弄得痒死了！他才开始吸吮起我的乳头起来！&lt;br&gt;我因为太久没有嚐过男生的滋味了！此时，似乎很想放纵自己！于是躺着继续呻吟着！他看我几乎已经处于完全发春的状态！双手伺机扣住我的内裤腰带，把我的最后一到防线—内裤半粗暴的扯了下来内裤被他也脱掉时，他眼睛就像发火的野兽拼命的盯着我的阴户看我的阴户被看的都让我感觉非常害羞阴户甚至因此，不自主的缩收起来！但是，一缩一放的阴户！在他看来，却令他更加的兴奋！「姐，我从未亲眼见到女生的私处耶，你是我第一位看到的」「姐！这就是女生的鸡掰吗」「姐，妳的鸡掰怎么好多滑滑的水喔」「是不是尿出来了」讲的我真是害羞的无地自容！&lt;br&gt;我说：「女生的穴穴，被男生弄到，都会这样子的啦」我故意用手遮住洞口！他立刻把我手拉开！还另外伸出一只手，用手指开始掰开大阴唇来！阴道的洞口终于被他看到了！由于过于兴奋，洞口呈现一开一闭的状况，淫水也因此泊泊的流出来！当时，光是躺着想像淫荡的小穴正被小男生色瞇瞇地看着！小穴都几乎因此快高潮了！两腿更是几乎都已经软脚了！根本就合不起来的！当时，只能闭着眼睛，任他继续玩弄小穴！甚至，自己还开始掐捏起自己的乳房！他光看还不过瘾，于是更用手指掰开大阴唇内侧的的小阴唇！穴口更是大大的张开来，洞口一开一闭状况更是明显！他像个A片里的男优一样，手指弄一下弄阴核、一下插进阴道里！而我则是整个人摊在床上，两腿开开赤裸的躺在床上！私处湿漉漉的张开着，任他玩弄摆布！感觉我的小穴，好像是他的玩具！感觉他的呼吸越来越急促！后来，他快速的脱掉自己裤子！像野兽一样跳上床！&lt;br&gt;压住了我，并且强制抱着我，更加掰开我的双腿！几乎呈一字型，小穴刚好张的开开的面对着他！他开始用早就勃起的下体，就朝我小屄插进去！我交往过的2、3个男友中！都是已经有经验的老手了！一开始都会稍微调情一下，便开始做爱！从未有人像这小男生一样！那么外玩人家的小穴！从开始脱光人家衣服之后，玩小穴，玩到我几乎软脚之后！才开始提着鸡巴「干」人家小屄的不由得，让我有种新鲜感以及「吃幼齿」的罪恶感！两种感觉杂集着，反而，让我也有点不知名的兴奋出来！小屄里不知不觉淫水也已经流出来许多！他的「硬鸡巴」虽然猛然插进人家的小屄阴道里！在经验不够之下，乱顶乱撞！我却因为淫水够多，倒不会感觉干涩的痛感！就这样，因为我跟现任男友冷战的结果！我现在却赤裸着被一个小男生「干着屄」而且还做着他的第一次「处男秀」或许是因为他第一次插女人的屄，他很快的就想要射精了！射精前还特别把我抓的紧紧的，不让我移动半分！我知道这是男生快要射精的征候！被他紧紧抓着时，我呻吟的喊着：「喔！喔！你要射精了，鸡巴赶快从我小屄里拔出来，不要射在里面」小男生却不管，尽管继续干着穴，说：「姐姐，鸡巴被你的屄夹的好爽，比自己打手枪爽十倍、姐姐，我干的好爽，鸡巴拔不出来啊」说完又继续猛烈的干小穴，我的穴感开始感觉他的鸡巴开始在膨涨！而且越来愈硬，他的表情也越来越僵硬，而且赤红起来！&lt;br&gt;我知道再不拔出来，他就要在我阴道里射精了「赶快..赶快拔，出来啦」我甚至开始推起他来但是由于力气没有他大，反而，被他抱的更紧的！终于，我阴道里感觉他的龟头在持续膨胀之后，喷射出了一道温热的液体！直接射烫到了子宫颈，之后，又在他持续插入的冲刺之下！一道道的温热液体持续喷出，持续的射烫着我的子宫颈！他射精了，就直接射出第一次的童子精在我小穴深处！他射完精，之后，才渐渐放松抱紧我的手臂！我也只好认命的承受他的精液！由于他太快就射精了，我虽然也舒服，却未达最高峰！当场感觉有些空虚的遗憾，所以，在他射精入小穴之后，他鸡巴还泡在小穴里面享受馀温的时候！我竟然「性致大发」还圈起双脚，勾挂在他的臀部上！把小穴张的开开的，拼命的往顶去，&lt;br&gt;每次往上顶，都还略为感受到他的龟头的硬度在软化中。终于顶了数十下之后，我没有体力了！他的鸡巴也完全软化了，精液混合着淫水从我的小穴里流出！都弄糊了我的阴毛，而他的鸡巴也跟着淫水精液！从小穴里滑出！我终于腿从他臀部滑下来，气嘘嘘的喘着气！后来，那一个晚上，他就睡在我那里！&lt;br&gt;那个晚上我几乎没好好睡过！因为年轻人体力好，整个晚上，我还陆陆续续被他持续干了二、三次之多！而且每次的时间越来越久，每次都是在我体内射精！后来，我都不知道高潮了几次，干脆小穴也懒得清洗了！因为都不知晚上还会不会被他一时性起，还被他叫起来「干」！&lt;br&gt;隔天去上班，两腿走路姿势似乎都已经成了O型腿了！不过，后来我跟男友快速和好！就开始拒绝他往来了！他知道情况后，似乎很感到落寞！偶而，来电也被我软钉子拒绝了！因为一时的激情，是没办法持久的！两个人年纪差五岁，体力不同、观念也不同！做一晚的爱，似乎很浪漫！但是长久在一起，似乎不好！&lt;br&gt;我想我似乎又伤了一个男生的心！不过，我想当时的我是被动接受的！当时应该是他错吧！更何况，被他开荤去爽到的是他，对那小男生，我应该不必太在乎他的感受吧！不过，在此之后，他跟我却仍有一连串的发展出</content></item></essay>