<essay><item><title>商人与女奴(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;苍凉的大漠，我坐在商队的马车之中，环视着这四周的黄沙世界。展眼望去，
到处一望无际，只有无尽的沙丘高低不平地点缀着这个异色的领域，这里离我的
世界是如此的遥远，如此的梦幻。我所在的是一支从东方而来的大型商队，我们
一行数百人穿过浩瀚无垠的沙漠，经历波折，目的都只有一个。&lt;br&gt;我躺在车上柔软的床铺之中，享受着金钱所带来的奢华，温暖的羽毛被，干
净清洁的饮用水，以及忠实的奴仆。闭上眼睛，我仍然可以听到马车颠簸时所带
来的啧啧声，还有大量的货品所挤压带来的沉闷声。是的，大量的货品——包括
丝绸，瓷器，手工艺品还有各种各样的珍奇物品。放松身体，即将到来的景象立
刻充斥进我的脑海，可以想象，我所带来的货物将在这里倾销一空，大街小巷将
会马上人群沸腾，男人和女人跑出来，互相传述异国商人的货品，人们欢欣鼓舞，
黄金和钱币将载满我的车厢，我能感觉得到，这即将到来的一刻。&lt;br&gt;当前方的喧闹声传入耳帘的时候，车队放慢了行进的步骤，我睁开眼睛，探
出头。立刻，一座繁荣热闹的巨型城市出现这片黄色的沙海之中，出现在我的面
前。那是金黄的颜色，我看到了清澈流过的水，看到了绿树环绕的宫殿，看到各
种各样衣裳华贵的异国之人——巅立在沙漠之中的珍宝，我来了！&lt;br&gt;这是一座富饶的城市，我看到各种各样身份显赫的男人女人出来，人们一个
个衣着鲜艳，身佩宝石，穿着有些奢侈的过分的衣服向我们示意。这是一座由商
人和佣兵掌控的城市，我知道自已的地位。&lt;br&gt;途经街道的时候，我看到了与之前富丽堂皇完全相反的格局，在城市的另一
面，是各种歪歪扭扭的简陋小屋，到处可以看到衣杉褴褛，蓬头垢面的男女用一
种异样的眼神看着我们。我也知道这里的格局，一个由金钱和权力所主宰天下，
弱者贫困潦倒的世界，贫民和富人的差距就是如此的明显。&lt;br&gt;我将头伸回车内，心安理得的闭上眼睛。&lt;br&gt;我只是个商人，而不是救世主，这里的一切与我又有何干？&lt;br&gt;战争，西方世界和东方世界的战争一直持续着，接连不断的战争为这个沙漠
中的小国提供了无比的财富，商人们大发战争的横财，佣兵们也得以一展身手，
这个新生的国家此刻正显勃勃生机，而在另一面，奴隶行业同样也支撑着这个城
市的经济基础，每年都会有大量的奴隶被运送至此，然后经过加工，男性阉割之
后训练成没有感情的战斗工具，女性则被发展成为仆从和授予床上的技巧，这个
城市拥有最为发达奴隶交易体系，在这个城市每天都有大批量的贩买人口，奴隶
对于这个城市来说根本没有任何的人权，而是做为一种货币被使用和流通着。&lt;br&gt;我的向导是一个本地人，他对整个城市的格局了如指掌，哪些地方有什么，
哪些地方没有什么，他都会告诉并给予你最好的建议——当然，前提是你得支付
一定程度的小费。在当天的酒宴上，我和其它几个商会的同伴谈到了这里的’特
产’，传说中这是所有男人经过这座城市都必须一去的场所，于是在朋友们强烈
要求之下，在向导的指引下，我们来到了这个城市最诱人的地方——奴隶市场。&lt;br&gt;女奴或者说性奴买卖是这里的一大亮点，这种交易不仅为整个城市提供了
大量的货币收入，同时也是维持庞大佣兵团和犯罪团体的重要砝码。男性趋之若
骛的一大理由也就是为了购买各国美丽的女奴。&lt;br&gt;说到这里，我看到所有人都心照不宣地同时笑了起来。&lt;br&gt;不仅有正常的性交，还可以进行各种性虐游戏，某种程度上来说这里是女
人的地狱，男人的天堂。说完向导又忍不住多加了一句，我敢保证，这是在
其它地方永远享受不到的喔。&lt;br&gt;所以第二天，我就来到这个城市最大的一个奴隶市场。&lt;br&gt;这简直是一座巨型市场，只不过其中摆放的货物并不是食品和用品，而是一
个个活生生的奴隶，他们男男女女都被铁链和粗绳牢牢锁住，还时不时会有监工
在一边抽打，叫骂。我边走边看，奴隶市场分有各种不同的展位，而且分门别类
有用于出卖奴工的，也有卖出去做仆人的，还有那些从遥远异国掳来的工匠或学
者，各种类型的都有。大型的展位通常放在较高的位置，有许多奴隶站在上面，
仍人挑选，但也有许多个体奴隶主摆放一些小型展位，这种地方一般只会有一两
个奴隶。周围充斥着叫卖声和哭泣声，本地人都欢欣喜悦地挑选他们所想要的货
品，在这里，奴隶更像是一种货币，我想我更明白这种说法了。我边走边看，这
里充满了各种野蛮和暴虐，一种支配者的愉悦，离我的世界是如此遥远，让我一
时间难以接受，不过我的朋友似乎都很高兴的样子。&lt;br&gt;他们的高兴和期待并不是毫无理由的，当我们的马车转进一个守卫森严的大
门的时候，另一幅景象就出现在我们的面前——那是我从来都不敢想象的，赤裸
裸的世界。&lt;br&gt;我敢发誓，我从来没有见过这么多青春美丽的女孩子，她们的年龄多半都在
十几至三十之间，金色的头发，黑色的头发，白色的肌肤，小麦色的肌肤，各种
各样来自于各个国家，风情各异的女子就这么站在我们面前，向我们展现着女性
最诱惑的一面。&lt;br&gt;在所有人的惊呼之中，我们下了车，然后在专员的带领之下继续往前走。我
惊讶地看着周围，各样风情的美女不仅赤裸站在我们前面，还在不停舞臀弄胸地
吸引着我们——事实上，我后来发现这些女子还算是幸运的，还有更多的女孩，
她们都被绑在各种各样的器具上面。市场上已经有了不少客人，不过向导说，这
是城市最富华的人才能来的地方，所以客人并不多。通常一个客人周围会有几个
女孩，她们会被绑成各种各样的姿势，有些被大字型的绑在木架之上，有些被四
肢绑在一起，整个人面朝下悬挂在空中，还有些则是侧着身体被上下四根绳牢牢
嵌在木架当中，大开着私隐之处承受着身后男人无情的凌辱。我看到很多男人的
脸上都充满享受，他们一个个都淫笑着站或蹲在女孩的私处部位，或是用手指挑
抖扣挖，或者直接用下半身冲刺撞击着架上女孩，抚摸她们的乳房，听着她们的
哭声，肆意地发洩自已的欲望。&lt;br&gt;继续往前，还有更触目惊心的，各种各样我从来没有用过的——我想我应该
称它们为刑具的东西被用在一具具柔弱的女子身上，这些女孩子都很美，也很年
轻，脸上却充满了绝望和痛苦。她们有些被绑在木马上，男人兴奋地按住女孩柔
软的腰肢，将她的下半身使劲向木马当中那尖锐的突起磨擦，女孩哭叫着，哀求
着，却被牢牢绑住，只能任凭客人们肆意折磨，我看着其中一个女孩被客人从背
后抽打至高潮，边哭边呻吟，下体不断流出那晶莹的蜜液，流满了木马的边缘。&lt;br&gt;还有其它更多的刑具，比如我还看到一个女孩，她的双手和双足都被绑在一
起，在她的上面有一个木架，木架上垂下两根绳子，绳子紧紧地缠地女孩那饱满
坚挺双乳，将可怜的乳房勒得充血红肿。她的身子就这么无助地悬挂在半空之中，
全身没有任何其它的受力，强烈的痛楚几乎让女孩失去神志，然而客人们，都还
在旁边笑着相互下注，赌这个女孩还可以撑多长时间，好像完全事不关已一样。&lt;br&gt;看看这边，这也很有趣。朋友将我的注意力转到另一边。&lt;br&gt;这一边又是一幅景象，一个简单的木架，一个美丽的女孩。她面朝下双手被
绑在身后，然后系到这个木架子上面，整个人半悬空吊在上面，而她的双腿之间
都勒有一根粗糙的绳索，深深嵌进了她的双臀之间，不仅如此，这整绳子还从她
的腹部穿过，然后从下面延伸系在她垂下的双峰之上，牢牢地勒紧两个可怜的乳
房，所以只要女孩扭动她的身体，系在双腿之间的粗绳就会无情地碾磨她的敏感
部位，带给她强烈的痛感和快感。&lt;br&gt;女孩此刻正虚弱地呻吟着，豆大的汗水从她柔美的身体上面流下。她的双乳
正下面，竟然摆放着两根燃烧的火烛，这两根火烛摆放的位置经过精心设计，火
焰正好能够烧到女孩的乳头上面，这给她带来一种钻心的痛楚，而为了避免这种
痛苦，女孩只能无力地扭动身体，努力让自已的双乳从火烛之中移开，但她越努
力移动身子，那下体所带来的磨擦就越大，刺激也更强烈。如果想要避免双乳的
疼痛，下体就必须承受这种恶魔的快感所侵蚀，而如果想要让下体休息的话，双
乳则不可避免地将被灼伤，这种伴随着强烈的痛感和快感的折磨让她几乎发狂，
她不断挣扎，悲鸣，在哭泣的尽头让自已达到了生理的高潮。而她周围的男人们，
则欢笑着看着这一幕，仿佛是一种娱乐一般。&lt;br&gt;我睁大眼睛看着眼前的一切，发现自已并没有想象中的那般自制，理性让选
择回避，生理的本能却逼迫我注视，经过短暂的挣扎之后我就对自已投降了，这
种刺激远远超出了我所能忍受的极限，我能感到自已内心的恶魔被唤起，很快下
体就尴尬地硬了起来，幸好此时，我朋友撞了我一下，属于我们的好戏这才开始。&lt;br&gt;她只是静静地站在那里，垂着头，我却发现自已的眼光已经无法转向别处。&lt;br&gt;奴隶主为我们准备了近三十多个美丽的女奴，无论用多么挑剃的眼光去欣赏，
这些女孩都是百里挑一的美人，都是上等的货色，年轻貌美，性感撩人。她们一
个个走过来，或是被迫或者自愿，但都用自已最美最诱惑的姿势来向她们未来的
主人展示自已，我的朋友们看得眼睛都突出来了，很快就走上前，和那些美人们
抱在一起，享受着金钱所带来的特权。&lt;br&gt;而她却不一样，只是静静地，垂着头站在远方。我的好奇心被激起，慢慢走
向那个女孩，走得越近，就越发现她的与众不同。毫无疑问，这是个精致的女孩，
她有着白皙的肌肤，和金黄亮眼的秀发，她的体态修长，匀称，而且双腿笔直，
但又显结实，臀部微微翘起，看起来丰满迷人，小腹却又平坦细致，双峰高高的
隆起，散发着诱人气息，这简直是恶魔的杰作，我在心中感歎。&lt;br&gt;发现有人来，她头垂得更低了，想后退，却又被身旁的监工粗暴的扯了回来，
我看到一个象征奴隶身份的劲圈戴在她的脖子上面，前方还系有铁索。铁索被系
在一根木架上面，而且长短被精心设计过，它逼迫女孩不得不直直地站着，屈辱
着等待着客人随时来察看自已，木架旁边还有很多类似的构架，以及一个黑色皮
肤的高大男人恶狠狠的站在她旁边，不用想也知道他是用来做什么的。&lt;br&gt;她比其它女孩更特别——也更屈辱。&lt;br&gt;你叫什么名字？我近距离看着她，她的皮肤细腻光洁，看起来像是出身
于良好的家庭，但此刻却双手被拷到身后，脚踝上也带有厚实的铁拷，这对于这
么一个精致的女孩来说，实在太过于沉重了。&lt;br&gt;…………。女孩有些迟疑，但仅仅是片刻的工夫，身旁的监工就粗暴地
拉扯她的头发，逼迫她抬起头。&lt;br&gt;纤细的悲鸣声之后，我看到她的脸庞。&lt;br&gt;我马上就后悔称她是恶魔的杰作，因为她的脸庞，如果有人不知道什么叫做
高贵和温柔，那就看到这张脸就会无师自通，即使饱经沧桑，也无法掩盖她于身
自来的高贵气质。然而唯一让人遗憾的，是她的眼睛，那本该很美的眼眸，此刻
却显得无比绝望和凄楚，灰色和黑色，从中看不到光彩。&lt;br&gt;客人在问你名字！监工朝她怒喊。&lt;br&gt;琳……。女孩微微发抖，无助地回避着我的眼神，她看起来很害怕，但
声音却清脆悦耳，让人心生怜惜。&lt;br&gt;琳？仅仅只有这个？很显然，她一定出生高贵，说不定是某个大贵族的
女儿呢，我很确定。&lt;br&gt;琳蒂斯……。叫我琳会更方便一些，主人。女孩轻轻补充道，对于一
个女奴来说，其它都没有意义。&lt;br&gt;主人，这个词语说出来让我愣了一愣，但我很快就明白了其中的意思，看来
她不仅很可爱，而且很明理，这让我更满意了。&lt;br&gt;你来这里多长了？我伸出手，轻轻拔开她的金黄的长发，用手指磨蹭脸
上的肌肤，水润而且细腻，触感很好，还有那秀美湿润的嘴唇，她紧紧闭着嘴巴，
却无法掩盖住其中的甜美。&lt;br&gt;我将手移动到她的双乳，坚挺高耸的胸房就这么骄傲在挺立在我的面前。我
伸出一只手抓上去，发现她的乳房丰满而且富有弹性，粉红色的乳头在我的逗弄
之下变硬，立了起来。&lt;br&gt;啊，啊，主人。她闭上眼睛，看起来很紧张。&lt;br&gt;我并没有理会她，而是将手直接伸向她的下身。她的下半身完全没有防备，
但我将手指伸进她的肉缝的时候，她下意识的夹紧双腿，但很快就又放开了。于
是我的手指继续伸入，直到完全探进去，她紧张地发抖，却不敢做出任何抵挡的
动作。第二根，第三根……。当我把所有手指都伸进去的时候，她终于忍受不住
发出了短暂的闷哼。&lt;br&gt;这时候，我才回过神来，天呐，我这是在干些什么？我竟然会要求一个无助
的女孩站直了身体，不做任何抵挡地让我从脸庞调戏到阴道。我伸出手，看着上
面布满了女</content></item></essay>