<essay><item><title>删奶水乳娘</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;故事发生在西元一九八五年的夏天，那年我还有一年就要大学毕业了，面临着回家乡做一名光荣的人民教师，还是留在北京这个大都市的选择。&lt;br&gt;我这样的穷学生，一没有钱送礼，二也不是党员和学生会干部，要留在北京唯一的一个办法就是在北京找个物件。 抱着这种心态我来到了北京市一家有名的通讯社，做实习记者，为了能进这个单位实习，我咬牙给学生处的头头送了二百元的大礼。 一到通讯社，我先被分配到内勤组做一些简单的校对工作，作为一个全国性最大的新闻单位，在管理上是非常严格和封闭的。那时所有的新闻媒体都是为政治服务的，能在这样的单位上班，不但政治方面要过得硬，还要有一定的背景。&lt;br&gt;在那个年代里，那个社会环境下，每个青年男女走的都是同一条路：经人介绍，恋爱、结婚、生子的老路。 单位里的人们都是三、四十岁，都经历过文革运动，每个人看上去都是一本正经的样子，都好像是不食人间烟火的神仙。特别是在两性生活方面，更是平淡无奇，对于一个二十出头的年轻人来说，那简直不敢想像，我每天都是在打手枪中度过。 那年「五。一」，单位为一个新来的领导开了一个聚会，在会上领导也把我给大家做了个简单的介绍。 在这次聚会我有幸和我的岳母认识，我岳母的年龄大约小四十来岁，身高大约有一米七的样子，皮肤很白，头发和服装也都很讲究。&lt;br&gt;给我的第一印象她不是一般的员工，她有着几分矜持和高傲，又有点目空一切。 她的一切都是精心修饰过的，很会保养，全身散发着一种成熟女人的韵味，一双大大的黑眼隐约透露着一种说不出的风骚。 一见到她，我就忍不住地多看了她几眼，当她和我四目相对，发现我色咪咪的样子时，她白皙的脸上多了一些红晕。 我办公室里的一个同事见我有点失态，就轻轻的把我拉到一边告诉我：她叫吴丹，她的老公是一个部长，和上层关系非同一般，上下班都是车接车送。&lt;br&gt;怪不得有几分居高临下的味道。 每天吃中午饭是我最快乐的时光，我每次总是第一个冲下楼，站在楼梯的旁边，装着一付等人的样子，看着吴丹和其他女同事走下楼梯。 吃过饭后，我又是故伎重演，手上拿着一本书，站在楼梯下看着一群美妇人上楼时，屁股一颠一颠的样子，运气好的话还能看到她们的乳房和白白的肉儿从衣服里露出来。 我特别喜欢看吴丹上楼时候的样子，每次她上楼时我都是在她身后远盯着。 吴丹是个典型的东北人，个头大，体态丰满，每次看到她那对又大又圆的屁股，我就会产生想去摸一把的冲动，有时她走到楼梯拐弯处，会无意对我一瞥或微微一笑，害得我一个下午都心猿意马。 晚上回到宿舍，满脑子都是吴丹那又圆又大的屁股和尖尖的奶子，每天都要在臆想中把她打上一两炮才能睡觉。&lt;br&gt;遗憾的是每次她的身边都有人，让我难以尽兴，就这样我又昏昏沉沉的过了两月，一转眼夏天就到了。 一天中午吃过午饭，我又像往常一样站在楼梯下，等着看吴丹上楼，这次非常幸运，她身边没有人。 我到现在还清楚的记得，那天比较热，吴丹穿了一条浅灰色的套裙，裙子有点紧，下摆刚过膝盖，把她的屁股裹得圆圆的。 在薄薄的裙子下面，我看见了一条非常小的三角裤把她的屁股分成两瓣，整个屁股翘翘的，走起路来她的细腰一扭一扭的，下面的屁股和一对大奶子跟着颤动起来，十分诱人。&lt;br&gt; 我的眼睛完全被她尖挺的奶子和丰满圆润的屁股吸引住了，看着眼前这个浑圆丰满的大屁股近在咫尺，随着上楼梯在我眼前不停地晃动，我的心跳加速，嘴里发干，脑子里立马想到的是，衣服下面一对雪白丰嫩的奶子和白白的大屁股，以及屁股下面迷人的嫩屄，脑瓜里老想着要去抚摸一下吴丹的大奶和屁股。 吴丹的屁股是这么美，怎么不激起我的慾望，我的脑海里性交的慾望越来越强，一个声音在心里对我说：「快去佔有她，快去抚摸那动人的屁股和尖挺的奶子，那是你一生的追求。」 吴丹还在不紧不慢的走着，我的两条小腿不知不觉地跟了上去。 一阵穿堂风从楼上吹来，空气中带着一些淡淡的脂粉香味，我知道那一定是吴丹身上的香味，因为在这栋大楼里只有她敢抹脂擦粉。&lt;br&gt;听说那些脂粉是她老公从国外弄来的，那香味比花露水好闻多了，闻了后让人有一种肉慾的冲动，我不由自主的加快了脚步，呼吸声也大了起来。 我的冲动终于惊动了吴丹，她停下来，略侧身回头看了看我道：「小胡，你这么急着要干啥去呀？」 我就像个做错了事情的孩子被人发现了，立刻红了脸。 「没什么，没什么！」我一边说，一边用火辣辣的目光盯着吴丹那高耸的胸部。 空气彷彿凝固了，在我灼热的目光下，吴丹她也红了脸，轻声的嗔道：「傻小子，看什么看！」 「吴阿姨，你长得真美！」我由衷的回答道。 吴丹不动声色地用手理了理腮边的头发道：「阿姨老了，有啥好看的。你是不是想到我们采访部？你如果想来的话，我回头跟领导说一声。」 我心中一热，连忙低下头，「谢谢阿姨，我做梦都想去你们采访部。」 （二）相互吸引 到了采访组我还是干校对工作，有时前方来的稿件字迹潦草不清楚，也帮着整理一下。&lt;br&gt;对于重大的修改我还没有这个权利，这项工作一般都是由吴丹和采访部的一把手来做。 我的办公桌在最后一排的一个角落，在这里我可以看到办公室的一切。我每天总是第一个来到办公室，同样晚上我也是最后一个离去。因为我是单身，其他同事都是结了婚的人，家中总有点事要做。虽然累一点，但是每天都能看到我的吴阿姨，我也就无所谓了。 刚开始一个星期，我热情高涨，因为每天都和吴丹在一起办公，时时都能看到心上人的一举一动。但是随着时间的推移，我已不能满足于每天看着心上人在眼前走来晃去，而不能更进一步发展。有好几次，我忍不住想去摸一把吴丹的大屁股，但是理智告诉我不能这样做。 整个采访部只有两个办公室和一个会议室，一把手是个六十来岁的小老头，叫张胜利，他独佔了一个小一点的办公室，我和其他同事都是在一个很大的办公室里办公。有时我会在人少的时候，故意找吴丹问一些问题。&lt;br&gt;在说话时，我的眼光总是在吴丹的胸口扫来扫去，希望能透过她的领口，看看里面的乳房。虽然偶尔也能看见一星半点的嫩肉或乳沟，但是还是隔靴搔痒，难以尽兴。 又过了一段时间，我们的接触逐渐多了起来。她的办公桌和我的都在后面一排，我发现她有时似是无意地瞟上我几眼。 那时社会也不像现在这样开放，我对女人的认识还很肤浅，还停留在怎样和姑娘们谈恋爱的水准。对吴丹这种成熟型的女人从没接触过，每当看到她高挑丰满的身影在我眼前晃动的时候，心底里总会产生一种异样的骚动，但是就是不知道用什么样的手段能把她搞上手。只是有事没事老往她那里跑，只要能和她说上几句话，看看她的丰满的身子，心里就感觉到非常的爽。 也许我跑得太勤了，吴丹好像对我的企图有所察觉。&lt;br&gt;一天下午，我又像往常一样，手里拿着一份稿件去问吴丹。当时吴丹正低着头在写什么东西，我站在她的对面，居高临下的看得非常清楚。 那天吴丹穿了一件不多见的白色低领衬衫，上面的扣子敞开着，露出了大半个雪白的乳房。一个黑色的乳罩把她的两个奶子紧紧地裹在一起，形成一条深深的乳沟。那两个奶子胀鼓鼓的向下坠着，似乎要把乳罩撑破。看着眼前这香艳的美景，一股热血湧上了我的心头，脑子当时「轰」的一下没了感觉，下面的鸡巴立刻挺了起来。 也许是一分钟，也许是两分钟，我就这样傻呼呼地站着、看着。看着那两个雪白的奶子，随着吴丹的呼吸不断地颤抖。等吴丹向我问话时，我发现她两眼闪闪发光，整张脸红扑扑的，似乎有点害羞的样子。顺着她的眼光我才知道，我那七寸长的大鸡巴，已直挺挺地翘在她的桌面上。 事后吴丹告诉我，那天她是特意为我准备的，故意把领口敞开给我看。&lt;br&gt;当她看到我那直挺挺的大鸡巴时，她的小屄也全湿透了。当时如果没有人的话，她一定会好好地亲亲我的大鸡巴，因为当时我的双眼火热火热的，像是要把她一口吞下去的样子。 又过了几天，张胜利生病住院了，听说是食道癌，已是晚期了。吴丹暂时代替张胜利的职务，同时也在那个小办公室里办公。我的第六感觉告诉我，这是一个好机会，千万不能放过。 记得那是一个星期一的早晨，我像往常一样把星期天收到的稿件送给吴丹。 那天吴丹穿了一套黑色的连衣裙，好像是「乔其纱」一类的，非常轻薄，里面的白色乳罩和内裤都看得清清楚楚。走到她跟前，甚至可以看到她肚皮上一个圆圆的小肚脐。我没有把稿子从前面递给她，而是绕到她的背后，把稿子放在她的面前。当我弯腰碰到她的身体时，我感到自己的心突突直跳。&lt;br&gt; 那天她穿的连衣裙，领口开得很低，从我的视角，刚好可以看到从领口露出的乳沟，白白的乳肉突了出来，乳罩露出的边沿也是白色的。但是没有她的乳肉白得好看，因为那两团乳肉是肉白肉白，让人看了就想去吃一口。 其实早晨的天气并不热，但我好像已经出汗了。她并没有对我说什么，只是笑了笑，像是对我的举动并不反感。我又无意似的，往她的身上靠了靠，默默地看着她。她的肩头很美，浑圆丰满，柔软异常，那种舒适感令我难以抑制内心的激动。 随着递上稿子，我们的胳膊碰在一起，她的皮肤白皙润滑，像蹭在绸缎上。 我终于忍不住了，借着身体的晃动，加大了蹭靠她的力度。她好像没有察觉，一点都不躲闪，还把衣领拉了拉。我立刻看到了大半个乳房，我的呼吸急促起来，鸡巴胀得难受。我不敢太放肆，赶忙红着脸走出了吴丹的办公室，跑到卫生间，掏出胀大的鸡巴狂打起来。&lt;br&gt;打完手枪刚坐下没一会儿，吴丹又叫我进去。 「小胡，有几份稿子不清楚，你过来一下。」 进了办公室吴丹叫我坐下，她拿着几份稿子走到我的背后说：「这上面的字太潦草了，你给我读一下。」 说真的，有些字我也拿不准，只好请示：「吴阿姨，有几个字我也吃不准，你过来看看好吗？」话刚落音，我就感觉到我背后有一团火贴了上来。 只见吴丹双手扶住我的肩膀，整个身体伏在我的背后，一只丰腴白嫩的手伸过来问道：「是哪个稿子，在哪儿？」 说话间，我感到背后有两团软绵绵的东西，在我身上轻轻地揉动。我立刻心猿意马、胡思乱想，刚熄的慾火又燃烧起来。我一下就抓住了她的手，轻轻抚摸起来。她的手很柔软，似乎没有骨骼，握在手中十分受用。 我实在舍不得放手，她也没有抽走的意思。我偷偷地回头看了她一眼，只见她两眼一片迷茫，好像在回忆着什么。当我忍不住加大力度的时候，她也回捏我一下，并用两个奶子在我背后使劲地揉着，好像她知道我的意思似的，要我更大胆一些。我终于忍不住了，一下子站起来，把她紧紧地搂在怀里，双手抱着她的屁股使劲地揉着、揉着。 「吴阿姨，你太美了，我好爱你！真的，我做梦都是和你在一起。」我气喘喘吁吁的还没说完，吴丹就抱着我的头，把她那香艳甜美的舌头伸进了我嘴里。 （三）初尝禁果 在以后的一个月的时间里，工作内容多，大家都很忙，我们很少得到单独说话的机会。吴丹她很沉得住气，像什么也没发生一样，和其他人有说有笑，对我只是在别人不注意的情况下，意味深长地看上一眼。每当这时候，我的心都会一阵乱跳，脸上甚至会发烧。&lt;br&gt; 我心中告诉自己，她老公是个部长，是有夫之妇，比我大得多，不能再这样下去。可是我太不争气，一看到吴丹那丰满的胸脯，浑圆的肩头，和翘翘的、又圆又大的屁股在我面前走来走去，我的心中就充满了慾望，鸡巴就会突然直立，弄得我只好赶快到厕所里去打手枪。 我和吴丹也有几次在一起，但是也就是接个吻，相互隔着衣服抚摩而已，没有进一步的动作，一是时间仓促，但是主要还是吴丹怕被单位的同事发现。这种状况直到我们到房山去采访才被打破。 一天，农业部宣传司来人，要求我们到房山县去采访，因为房山县从澳大利亚引进猕猴桃大面积栽培成功。猕猴桃原产于我国，但是在四人帮横行霸道的时候就已绝种，八十年代我国又从国外重新引进。这项引进工作，还是吴丹的老公在农业部当部长的时候进行的。 那天采访组没有人，吴丹就叫上我一起去采访。采访工作很顺利，一上午就结束了。&lt;br&gt;</content></item></essay>