<essay><item><title>女友被人带出去插</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;在公车上被疯狂轮奸了五小时，又被插在椅子上强制高潮了两天的琳娜，在那期间不是痉挛不断就是被上车的人不断的抽插。&lt;br&gt;不断的昏过去又不断的被刺激醒来，琳娜在崩溃中，也不断的接近要发狂的边缘。&lt;br&gt;在又一次被两根粗大狰狞的按摩棒潮吹到昏过去后，琳娜已经完全透支自己的体力了，连动一根手指的力气都没有，只有下体不自然的在按摩棒上软毛的抽差下颤动着&lt;br&gt;这次失去意识的时间很长。&lt;br&gt;在意识稍微清醒的途中琳娜好像还隐约听到几次有人上车的声音，下体一阵的快感，好像失禁了一下，又一次稍醒中还听到什么调教，卖给他之类的，好像被抬起来带往别的地方。&lt;br&gt;给她注射清醒剂一个男人的声音这么说。&lt;br&gt;琳那只觉得脖子一痛，意识突然的清晰起来，她疑惑的张开眼睛，想确定自己在哪里。&lt;br&gt;她看到面前站了几十名粗旷的男子，围着她看着。&lt;br&gt;这里是？哪里？琳娜虚弱的问着。&lt;br&gt;带头的男子听到后淫笑着回答：这里是我们的调教室，妳男朋友把妳卖给我们了，还叫我们要努力的把妳操疯。&lt;br&gt;琳娜一听，当即害怕了起来，她想要直接逃跑，才发现自己竟是被拘束在椅子上方，上臂跟下臂紧缚在一起，绳子悬吊在天花板上，两只脚更是被密集的绳子分开绑在一起，由于大腿跟小腿紧紧的綑在一起，绳子更是连着绑着自己的椅子，她连动都没办法动，而且她的双奶跟被操的都是精液的阴道更是毫无保留的呈现在这群男人的面前。&lt;br&gt;带头男子：哈哈，我们的小美女知道要怕了，那就让他更怕点吧，兄弟们，小小玩弄她一下吧，说完又拿出让琳娜眼熟的营养剂，并往琳娜的小嘴灌了进去。&lt;br&gt;琳娜一看到营养剂就知道要糟，这代表这群人有要轮奸自己至少三天以上才会需要喝下这个，更是疯狂的扭动想要挣脱绳索。&lt;br&gt;带头男子：看阿，我们的小骚货在扭动她的蛮腰了，我们是不是要满足她呢？&lt;br&gt;其他男子一听，更是猥亵的围住琳娜，上下翻飞的抠捏着琳娜的小穴跟双奶，一阵阵的快感传来，让琳娜的意识开始恍惚。&lt;br&gt;在几十双手的抠捏下，琳那只能勉强保留一丝理智。&lt;br&gt;带头男子：看来我们的美女在公车上被玩的很厉害阿，这样都可以忍下来，那个谁，去拿改造剂过来。&lt;br&gt;一个小弟听到后，便转往柜子中拿了一个装着紫粉红色的药剂针筒来放在带头男子手上。&lt;br&gt;带头男子走到琳娜的身边，将针孔对准了琳娜的一只乳头插了下去，并将药剂注入里头。&lt;br&gt;琳娜觉得一痛，然后自己右乳上便开始传出一种无与伦比的快感。&lt;br&gt;你…做了什么！！&lt;br&gt;琳娜用着她那双恍神的眼神努力瞪着带头男子。&lt;br&gt;带头男子：妳自己看不就知道了。&lt;br&gt;琳娜看像自己的右奶，然后惊呆了。&lt;br&gt;她看到自己的右乳头开始不断的变大变长，直到最后乳头变成好几公分长的肉棒形状，上面还充着几条青筋，那根本就是一根肉棒。&lt;br&gt;一名男子这时刚好摸到她的乳头，看到乳头变的这么大就顺便套弄了一下。&lt;br&gt;琳娜：阿阿阿～不要！！&lt;br&gt;在乳头肉棒被套弄得一瞬间，琳娜竟然是失禁了！！&lt;br&gt;带头男子：怎么样！很爽吧…这药可是很贵的&lt;br&gt;只可惜琳娜还在高潮的馀韵根本没有听进去。&lt;br&gt;带头男子：我最讨厌别人不听我说话了。&lt;br&gt;说完便用了另一支针筒插上了琳娜的左乳头，而后又是一支乳头肉棒的诞生。&lt;br&gt;在琳娜身上游动的几十双手，不断的让快感冲击琳娜的意识，每次摸到琳娜的乳头，套弄个几次后总是可以带来她阴道的潮吹。&lt;br&gt;琳娜：阿阿……不要在弄……阿阿！…要去…呀阿！！&lt;br&gt;这时有名男子看到琳娜不断潮吹的惊豔模样，忍不住后便掏出了肉棒，像是某种信号一般，周围的几十个人都各自掏出了他们巨大的肉棒。&lt;br&gt;开始围着琳纳准备开始他们的奸淫。&lt;br&gt;带头男子：等一下！我还有一支针没用勒。&lt;br&gt;要是琳娜听到这句话一定会更疯狂的挣扎想要逃走，只可惜她在多达几十次的潮吹后眼神已经开始翻白，下体更是快速的抖动，根本没有听到他的话。&lt;br&gt;这时的带头男子把最后一支针筒插进了琳娜的阴蒂。&lt;br&gt;琳娜：阿阿阿阿阿阿！！&lt;br&gt;琳娜的身体猛的一弓，喷出了大量的淫水，尿液更像不无止尽的一般往外喷，阴蒂快速的胀大，直到像男人的肉棒一样大时，才慢慢的停止了自己下体的大量喷淫，不过在此期间，足足喷满了椅子底下摆的一个大木桶。&lt;br&gt;而琳娜也早已翻了白眼，全身脱力的晕厥在椅子上。&lt;br&gt;带头男子：想晕，还早勒，这个是公车上的小弟给我的春药，抹上这个，可以去玩弄她了。&lt;br&gt;听到命令一群男人更是迫不及待的往前冲去，生怕抢不到一样。&lt;br&gt;每个人疯狂在琳娜身上抹上那会让人失神的春药。&lt;br&gt;抹完后，最前面的两个直接握住了琳娜的双乳开始套弄，琳娜直接开始了剧烈的颤抖，第三个到的则直接握住了胀大的阴蒂，没想到才用力握住一套弄，琳那就再度的喷淫了，淫水跟尿像水柱一样的向外喷洒着，一黄一白喷飞了几十公分远，混在地上变的模糊不清，而双乳更是一颤一颤的喷洒出来，像是射精一样。&lt;br&gt;只听到琳娜像是嘶吼一般：呀阿阿阿阿阿阿阿阿阿！！&lt;br&gt;带头男子：喂喂！小心点阿，底下那根的敏感度可是很高的，不小心玩坏就没得玩了。&lt;br&gt;一群男人当然点头称是，然后开始疯狂的奸淫启琳娜来了。&lt;br&gt;两个男人依旧握着琳娜的乳头，一个轻轻的握着琳娜的阴蒂套弄着，另一个男人握住自己那跟带有颗粒的大肉棒迫不及待的插入琳娜的肉穴，肉穴里满满的淫汁则在插入的一瞬间溢了出来。&lt;br&gt;又有一名男子则是插入了琳娜的屁眼开始抽动，还有一名则是跨到椅子上，对着琳娜的嘴插了进去，更有一名因为找不到地方插就捡了把巨大带毛刷的按摩棒直接搬开琳娜的小穴对准尿道塞了进去。&lt;br&gt;带头男子看着那双露在男肉群中抽蓄的嫩腿还有不时外溅的淫汁，也忍不住走过肉棒插进大小腿中的隙缝中开始抽差。&lt;br&gt;琳娜只觉得一种疯狂到让她忍受不了的绝顶快感不断的从全身传来，下体像是控制不住的自己痉挛，她都已经不知道自己的下身已经喷了几次了，奶头也不断的喷着白汁，在晕过去的瞬间又会被清醒剂保留一点意识，这种永无止尽的疯狂快感，竟然连想晕过去逃避都做不到。&lt;br&gt;她快要疯了！！！&lt;br&gt;在不断的有人射精后，马上在旁边的另一个就会替补，完全不让琳娜休息。&lt;br&gt;每次抽差的感觉都因为春药而无限放大，有时候还会有人用利握住自己的阴蒂肉棒，开始疯狂套弄，然后看着自己喷淫就会更加兴奋的奸淫自己，而每次再昏过去后，他们又会给自己增加清醒剂的份量来让自己继续淫叫。&lt;br&gt;继续被轮奸了不知道多久，琳娜的视线只看的到自己身体白糊糊的一片，像是从白胶中捞出来一样，自己的身体早已连痉挛都没什么力了，这时有个男的却抱着琳娜的腰开始摇摆好让她感受到更大的抽差感。&lt;br&gt;一直到对琳娜用清醒剂也没有效果后才停了下来。&lt;br&gt;这时，琳娜已被奸淫的十几个小时，肚子跟阴道里满满的都是精液，稍微一压就会向外喷洒，尿道像是被玩坏了一样，不断的漏着尿，而阴蒂跟乳头早已向世充血了一般怒立着。&lt;br&gt;带头男子：好啦，兄弟们都玩爽了吧，等这婊子要醒过来可能要好几天了，等到时候再继续新的调教吧。&lt;br&gt;过了几天后，琳那才醒了过来，她被强灌了一罐营养剂跟造水剂，然后才发现自己被悬吊朝下躺在壹台机器上面。&lt;br&gt;双手双脚已经被分别捆在一起，而且卡进了机器上方及两旁。&lt;br&gt;双奶则卡进了机器底下的两个凹槽，两颗乳头上的肉棒好像被里面的什么紧箍着。&lt;br&gt;带头男子看到琳娜醒了之后，淫笑着对她说，这是调教狗奴的机器，在永无止尽的快感中，把人的精神一点一点的破坏然后让人性消失，变成只会做爱的狗奴。&lt;br&gt;琳娜当然不肯，努力的动了几下无果后。&lt;br&gt;琳娜：放开我，你这只猪！！&lt;br&gt;带头男子：还很有精神嘛，看来不给妳知道厉害妳是不会怕的。&lt;br&gt;带头男子手上拿了一罐容器说。&lt;br&gt;带头男子：妳知道这是什么吗，春药原汁，妳涂的那些只是被稀释过后的稀释物，这罐可是更厉害的喔。&lt;br&gt;琳娜这时露出恐惧的眼神，在男子要餵下她喝的时候，她紧紧的闭上嘴巴，开玩笑，连稀释的都让自己那么疯狂了，何况是原汁。&lt;br&gt;男子却叫了自己的手下把钳嘴器具拿来固定在琳娜个嘴让她闭不了口，随后灌了进去一整瓶。&lt;br&gt;琳娜：阿阿阿阿！！！！！&lt;br&gt;好痒！好热！！&lt;br&gt;阿阿！！&lt;br&gt;干我！！&lt;br&gt;干我！&lt;br&gt;说完下体便开始自己喷了起来。&lt;br&gt;带头男子：不要急…这台机器会满足妳的。&lt;br&gt;说完便按下了启动键。&lt;br&gt;只见躺在机器平台上，手被悬空吊在一起卡进机器的身体，被左右两片机器覆盖住，大腿跟小腿则被机器卡在两端，上臂下臂也被机器卡了进去，在机体内部空间里的头前方出现了一根大机器肉棒，琳娜迫不及待的含了进去，肉棒也开始抽送了起来。&lt;br&gt;在外面看只看的到机器上方琳娜露出被卡住的那两只手掌，而机器的下方两个凹槽其实是外露的，看的到两棵大奶子跟乳头上的大肉棒垂在外面，还有机器后方只露出琳娜不断喷着淫汁的阴道跟屁眼还有肉棒般的阴蒂的肥臀。&lt;br&gt;这时带头男子又按下了开始键。&lt;br&gt;疯狂中的琳娜感到下方的奶被搾乳器包住乳房用力吸着，而搾乳器前端露出孔让乳头肉棒在外面，露在外面的乳头肉棒还被从机器中伸出的机器阴道不断的套弄，机器阴道中还有一堆毛刷，双乳也传来了两倍性交的快感。&lt;br&gt;前方嘴里含着的肉棒也一直射着储存好的大量精液，不断的贯注到身体里直到从屁眼喷了出去，后面只露出一个肥臀的地方，机器则延伸出了好几根巨大带有颗粒跟攻击Ｇ点的机器肉棒，快速的开始抽插起阴道跟屁眼，尿道也被比较小的一根电棒插了进去不断的旋转震动，阴蒂肉棒更是被带满毛刷的小号机器阴道疯狂的吸允着。&lt;br&gt;在双乳被机器阴道抽差，敏感的阴蒂肉棒也被塞近了机器阴道，两穴还被三根狰狞的机器肉棒插着，外加春药原汁的药效，身体各处全都传来疯狂的快感，瞬间冲垮了琳娜的理智，她一瞬间就沉溺在这无限的快感之中。&lt;br&gt;</content></item></essay>