<essay><item><title>干了女友姊姊(3)</title><author>床上伴侣</author><content>行注目礼。&lt;br&gt;　　「拜讬，老夫老妻啦，人现在十五、六的中学生都不像我们这么幼稚。」&lt;br&gt;　　「我喜欢，怎么样？你咬我啊？嘻嘻嘻嘻嘻……」一串银玲般的笑声过后，
路上又响起了她的歌声。&lt;br&gt;　　「我们的爱最新鲜保留原味
　　　浅尝一遍闭上眼情绪特别
　　　感觉上有些酸
　　　再回味又变成甜
　　　快乐得好像环游全世界
　　　我们的爱最新鲜保留原味
　　　感情多真飞越远感受越明显
　　　不能见太想念
　　　一见面就更依恋
　　　甜蜜是亲吻的瞬间
　　　……」&lt;br&gt;　　吃完饭回来已经是十点多，不知怎么搞的，今天特别的困，于是喝了点儿东
西就有上床睡觉了，小菁也乖巧的钻进被窝里投入我的怀抱。与我相拥而眠。&lt;br&gt;　　「两只老虎，两只老虎～～」&lt;br&gt;　　「他妈的，这么晚了，谁啊这是～～」我一边骂着，一边拿起手机。「老公
啊～」&lt;br&gt;　　！？&lt;br&gt;　　电话里传来了小菁的声音！&lt;br&gt;　　我打了一个激灵，唰一下坐起来，手下意识的摸向了身旁，有人啊！&lt;br&gt;　　「老公啊～～你在做什么？」&lt;br&gt;　　「哦……我，我睡觉啦。」&lt;br&gt;　　「睡这么早啊？这么乖，没有出去泡？」&lt;br&gt;　　「没有，呵～欠～都睡了好一会儿了。你在哪里呢？」我尽量平静。&lt;br&gt;　　「兴隆啊，小晶没跟你说么？」&lt;br&gt;　　「哦，对对对，看我这记性，想你都想糊涂啦～～」妈妈呀～～&lt;br&gt;　　「嘻嘻，油嘴滑舌的，想我没有？」&lt;br&gt;　　「靠，能不想么？」&lt;br&gt;　　「嘻嘻，没有人让你插了是吧？」&lt;br&gt;　　「嗯，可不～～你什么时候能回来？」&lt;br&gt;　　「明天下午吧。」&lt;br&gt;　　「明早还有事呢，好困啊，你也早点休息吧！」&lt;br&gt;　　「好，亲一个。」&lt;br&gt;　　「啧！」&lt;br&gt;　　「收到，老公白白。」&lt;br&gt;　　「媳妇晚安。」&lt;br&gt;　　「嘟嘟嘟嘟嘟嘟……」&lt;br&gt;　　靠，这她妈的都是什么事情啊？！我有点莫名其妙的转过脸去，却发现小晶
正笑吟吟的望着我。&lt;br&gt;　　「你……」我张了张嘴，忽然发现居然不知道该说什么才好。&lt;br&gt;　　「老～～公～～」小晶腻腻的叫了一声，一下子钻进了我怀里，小脸紧紧贴
在我胸上，轻轻的吻着。&lt;br&gt;　　我不禁大乐，哈哈哈，还有这等好事？还没来得及计画如何如何着手去媾，
这小妮子居然自己主动打着幌子把我骗上了床，看来，我还是很有魅力的嘛～～
我一边胡思乱想着，一边抚着小晶乌黑顺滑的长发。可能是「性」福来的太快，
本想说两句话打趣一下小晶，可平时那些就在嘴边的温言嬉语一时间却怎么也找
不出来。也好，乐得享受一下这种小鸟依人的温馨感觉。&lt;br&gt;　　窗外，繁星闪烁；窗内，佳人在怀。&lt;br&gt;　　忽然间，也不知道谁家传来了那英歇斯底里的声音（一直这么认为那英ＭＭ
的歌）：「就这样被你征服～～切断了所有退路。我的心情是坚固，我的决定是
糊涂。就这样被你征服～～喝下你藏好的毒……」&lt;br&gt;　　听到这个，我不禁一笑，拍了一下小晶的翘屁股，说道：「嗯？咱们不知道
是谁被谁征服啦？」&lt;br&gt;　　「人家被你嘛，这还用说，你力气那么大，嘻嘻……」小晶躲在我怀里调皮
的说。&lt;br&gt;　　「冤枉啊！我是被诱奸的～～」说着我顺手在小晶屁股上扭了一把。&lt;br&gt;　　「老～～公～～」小晶撒娇。&lt;br&gt;　　「叫的还蛮亲热，做什么？」&lt;br&gt;　　「再要一次好不好啊？」小晶用蚊子般的声音柔柔的说，说完又往我紧紧的
贴了贴。&lt;br&gt;　　我轻轻的捧起她的脸，居然已是红晕略显。「小骚货～」我的手在她花丛中
摸了一下：「没动你居然也会湿？！服了～」&lt;br&gt;　　「啊～～老公，你笑话我～～」小晶一边不依着说，一边爬上了我身子，开
始了她的动作。&lt;br&gt;　　她温柔的抚摸着我的身体和胸膛，最后手指落在了我的乳头上，用指甲轻轻
的绕着圈扫着其实也是男人敏感区的地方。&lt;br&gt;　　「嘶～～小丫头很会搞嘛！」猛地刺激了一下，我不禁吸了一口冷气。&lt;br&gt;　　「那还用说？」小晶抛了一个媚眼儿给我，然后俯下头去，一口含住了我胸
膛上那可怜的凸起，贝齿轻轻的一张一合的咬着上面的小颗粒，舌尖则不停的左
右扫着，屁股则高高翘起，好一副床上浪荡女的形象。&lt;br&gt;　　「唔～～～～」我全身一颤，这种刺激的感觉好像是好久以前才有过。对，
上次在澳门，那个大波湖北妹也是这样，不过无论相貌和技术还有心理感觉，小
晶不知把她比到哪里去了。我不住的倒吸着凉气，手在小晶滑腻的背上抚摸着。&lt;br&gt;　　小晶娇喘着离开了我的乳头，我不禁长吁一口气，一把抓住了她的不输给其
姐的大波，揉了起来。她「嘤」了一声，拿开了我的手，俯下身去开始了替我添
弄。她舔得相当仔细，从胸膛往下一寸一寸的进行了下去，一边娇哼着，一边仔
细的用嘴清理着我的体毛，好一幅淫靡景像。&lt;br&gt;　　我哪里还等得到她舔到我的小腿往下？我一下坐起来，强行把她拉起来，让
她跪趴在了床上，把屁股翘得高高的，借着灯光，我仔细看了看小晶最隐秘的地
方──蓬门大开，洞口有些湿润的小妹妹，靠，居然是仍是淡红色的！我心里暗
骂：这他妈的都是什么社会？洞还是红的，怎么功夫这么好？！这以后还有没有
纯情少女留给我泡了？&lt;br&gt;　　骂是骂，动作也没慢着，我一手探向前去，抓住了小晶往下吊着的奶子。另
一只手往她妹妹里探了探，好家伙，又滑又热。我正想提枪上阵，哪知道那边小
晶早已经等不及了，头伸了过来，一把抓住了我的小弟就往她小妹里送。&lt;br&gt;　　「他妈的，比我还着急啊？！」我笑骂了一句，老实不客气的开始了抽插。&lt;br&gt;　　「唔～～唔～～好爽～～」&lt;br&gt;　　「靠，太假了吧？饭岛爱好歹还要皱几下眉头才开始呢～～」我的嘴和小弟
双重侵犯着小晶。&lt;br&gt;　　「你们这些男人真麻烦，人不叫，你说没情趣，唔～～人叫了，又说假～～
啊……爽～～」&lt;br&gt;　　「哈哈，看来你是真的发浪啊～～」&lt;br&gt;　　「唔～～浪？对，浪了，唔，我发浪了，啊～～夹死你。」&lt;br&gt;　　知道了真相以后，忽然感觉到小晶比她姐姐的穴稍微紧一些，再加上小妮子
懂得讨好人，死命的加紧，让我弟弟在这个又湿又滑的环境里舒服的不得了。&lt;br&gt;　　「你还敢夹我？」我愈发兴奋起来，开始了一轮猛攻。&lt;br&gt;　　「啊～～不够，不够～～唔，再大力点儿～～对，就是这样，出力，出力插
爽～～啊～～好哥哥，别放过我，出力啊～～啊～～插死我算了～～」&lt;br&gt;　　「操，你、是、不是、没、事、总看成人小说啊？」&lt;br&gt;　　「乱～讲～话。哦～～对，就这里，出力～～」&lt;br&gt;　　「那，那你，为、什、么、叫、的、都、是、成、人、小、说、里，哈～～
那些千篇一律的东西。」我喘着气问她&lt;br&gt;　　「看～来～你～～经～～常～～看～～喽，老公，这两下好爽，出力。快到
了。」&lt;br&gt;　　「回答我。」我感觉到她阴道分泌陡然多了起来，知道快到了高潮，我停止
了抽插，开始用弟弟研磨她的花心。&lt;br&gt;　　「哦～～唔～～唔～～磨～～的～～好，爽死啦～～」小晶吸着冷气说。&lt;br&gt;　　「操，这算什么回答？！再不说，我要停啦～～」&lt;br&gt;　　「好烦哦～你，啊，爽！我，唔，我不叫好哥哥插死我，哦，你好会磨哦～
姐姐真幸福，唔～～有你这么个好老公天天搞她～唔，我不叫，唔～～那个，难
道，唔，难道，叫我叫，唔～好姐姐你放过我，轻点儿插么？那～不是成了，成
了，唔～～变～～态么？啊～～要来了，要来了～～～姐夫，快～～」&lt;br&gt;　　「算你会说话。」我也感觉到了她的子宫口开始了收缩，于是猛然间又开始
了快速而又深狠的抽插。&lt;br&gt;　　「老公，啊～～～啊，姐夫你爽死我了～～～啊～～啊～～对～～对～～～
就是这样～～喔～～喔，千万不要停，爽～～爽～～我～～我～～要飞了～～飞
飞了～～别停，用力啊～～少杰～～～～～～～」小晶一声娇呼后，整个人趴在
了床上喘着粗气。&lt;br&gt;　　我轻轻的抚摸着满是汗水的脊背，问道：「少杰是谁啊？」&lt;br&gt;　　「嘻嘻，人家男朋友啦！老公，你好厉害，搞的人家Ｈｉｇｈ到什么都不知
道了～」&lt;br&gt;　　「哈哈哈～～」我俯下身来，轻轻的舔着小晶的脊樑骨，手则继续在她的咪
咪上活动，只不过变成了温柔性的逗弄乳头。&lt;br&gt;　　「姐夫～～」&lt;br&gt;　　「快起来，我还没爽呢！坐上来，没力气了。」我躺在了床上，小晶抛了个
媚眼儿，慢慢的往下坐下去，嘴里一边还说着：&lt;br&gt;　　「小妹妹，你喜欢不喜欢这个哥哥的小弟弟啊？」&lt;br&gt;　　「它刚刚插得你好爽的哦～～」&lt;br&gt;　　「每一下都到了人家的花心，对不对，唔～～」&lt;br&gt;　　「你想不想天天让这个小弟弟天天像操母狗一样操我们啊？」&lt;br&gt;　　她一边说着，一边左右扭着腰，一只手拉着我的手往她的波波上探去。&lt;br&gt;　　「唔～～唔～～人家的小妹妹最喜欢被这样的弟弟插了，对不对？唔～～」&lt;br&gt;　　「唔，天生就是贱命，嘶～～一定要狠狠插才爽，唔～～」我往上挺了一挺
身。&lt;br&gt;　　小晶反应好大，一边开始了起落，一边嘴里淫声浪语的叫着：&lt;br&gt;　　「求～求～你，好老公，快～放～过我这个，唔～～唔，小骚货吧～～」&lt;br&gt;　　「老～～公～～下～～次～～不～敢～～了～～」&lt;br&gt;　　「真的，不敢了～～」&lt;br&gt;　　「唔～～唔～～唔，老公，受～～不～～了～～了～～你～～快～～给～～
我～～吧，人家随时随地都可以让你插啊～～」&lt;br&gt;　　我开始觉得尾骨有些酸，知道快出精了，双手更加大力的揉着小晶的那对大
波。小晶似乎也感觉到了，起落的更加卖力频繁，叫声也更加凌乱&lt;br&gt;　　「老公，给～～我，我～～要～～」&lt;br&gt;　　「我～～要～～」&lt;br&gt;　　「快～点～给～我～吧，活不下去了～～」&lt;br&gt;　　我一个冲动，精液喷薄而出，刺激得小晶抖了好几下。等我射完了以后，她
才调皮的对我笑了一笑，从床边拿出面纸，开始了战场清扫。哇！已经１２点半
了，居然跟她做了一个钟头！&lt;br&gt;　　好累，虽然知道很不礼貌，但是实在太累，就在小晶帮我擦拭的当儿，我竟
沉沉的睡了过去……&lt;br&gt;　　好痒，我睁开了朦胧的睡眼，抬头一看，２点半了，我把目光转回了床上。&lt;br&gt;　　「老公，我给你做冰火好不好？」小晶把正埋在我身下舔弄我弟弟的头抬了
起来。说完，笑嘻嘻的跳下床，小屁股一扭扭的去了客厅，不一会儿，就拿着冰
块和热水回来了。&lt;br&gt;　　她媚笑了一下，含了一口冰块，脸贴向了我的弟弟。&lt;br&gt;　　「噢～～」冰块的刺激，让我清醒了一些：「靠，你她妈的到底是做导游的
还是做小姐的？怎么什么都会啊？！」我有点儿佩服她的床上功夫。&lt;br&gt;　　「嘻嘻，在老公面前，我就是最浪的鸡。」说罢，小晶换了一口热水。&lt;br&gt;　　「唔～～他妈的你以前的男人是不是都是阳痿啊？嘶～～就这样，爽！」&lt;br&gt;　　「唔～～为什么这么说？」小晶含含糊糊的应着，一边极力的吞吐着我的小
弟。&lt;br&gt;　　「靠，看你的妹妹颜色也好，而且很紧，应该不是很放荡才对嘛，这么今天
这么骚？莫非，啊～～你以前的男人都是阳痿，爽，宝贝，就这样。」我探手下
去握住她奶子开始揉搓：「所以今天碰到我以后你才尝到性爱的乐趣？」&lt;br&gt;　　小晶居然一口把热水咽下去，白了我一眼，说：「人家觉得你搞人家搞得最
爽，高不高兴？」说完，又含了冰块，埋头开始替我服务。&lt;br&gt;　　「嘻嘻，看来是天生骚货一个啊。嘶～～」我又倒抽了一口冷气。在她乳房
上双手的力度又增加了几分。小晶好像有意让我早点出来，一边娇哼着，一边摇
着屁股。两只手也开始了活动，一只在我阴囊上按摩着，另一只则伸去了我的屁
眼，轻轻扣着。&lt;br&gt;　　「不行啦，要出来啦～～」我感到一阵射精的冲动。&lt;br&gt;　　小晶吐出了冰块，开始加快节奏吞吐着我的弟弟。本来在阴囊上的那只手紧
紧的握着我小弟，不停的套弄。&lt;br&gt;　　「啊～～」我长出了一口气，终于全部发射在了小晶的嘴里。&lt;br&gt;　　她埋头没动，半晌，我的小弟弟安静了下来，她抬起头，一口咽下了我的精
液，皱着眉头说：「有点苦～～」&lt;br&gt;　　「以前没有吃过么？」&lt;br&gt;　　「当然啦～」&lt;br&gt;　　「那～～」&lt;br&gt;　　「人家爱你嘛～～」&lt;br&gt;　　「哦哦哦，好好好，乖小晶，快来睡觉吧，让我抱你睡～～」&lt;br&gt;　　「你先睡吧，我收拾一下。」&lt;br&gt;　　「别啦，好晚了，睡吧。」&lt;br&gt;　　「老公真疼我。」&lt;br&gt;　　「来，抱你睡～」……&lt;br&gt;　　「干什么啊？」朦胧之中我觉得弟弟一阵紧迫，迷迷糊糊的问：「靠，你是
狐狸精练采阳补阴啊？！」睁开眼睛一看，我吓了一跳，小晶的手正在套弄着我
小弟弟。&lt;br&gt;　　「靠，４点啦，老大，你还让不让人睡觉？」我甚至有些害怕这女人了。&lt;br&gt;　　「嘻嘻，明天姐姐就回来了，今晚要搾干你。」小晶笑眯眯的对我说。&lt;br&gt;　　「不成，不成，别闹了，我要睡觉，明天还有事呢！」说完，我就闭上了眼
睛。&lt;br&gt;　　「你睡吧，你小弟不睡就好啦～～」瞬间，我感到我的龟头又被小晶那张湿
润温暖的樱桃小口包住了，并且不断在里面膨胀……&lt;br&gt;　　「我来啦……」一个柔媚到了极点的声音在我耳边响起。接着，我的小弟又
被吞没进了那个紧紧的、湿热的肉洞之中。&lt;br&gt;</content></item></essay>