<essay><item><title>超强的偷情(7)</title><author>床上伴侣</author><content>止住了笑，顺着优美的曲线，一只手又重新摸上了小伊那光滑的
胴体。&lt;br&gt;时光再次倒流……&lt;br&gt;那时候，我们几乎天天都做爱，在房间任何个地方。娜娜的脸上再次荡
漾着甜蜜的笑容。&lt;br&gt;一天早上，娜娜还在侧身甜睡，朦胧间感觉到一双手在自己身手游动，娜娜
感到全身麻痒，讨厌的是这只手专在自己最敏感的地方停留，先在乳房上打着圈
圈，又慢慢地滑进芳草萋萋的温暖湿润三角地撩拨。&lt;br&gt;老公不要摸，人家还没有睡醒……娜娜以为是老公黄豪。&lt;br&gt;没有回答，但那只手的手上力气却明显加重了，原来挑逗在自己小穴的手指
由一个增加到了两个，而且那两手指一同滑进了湿润无比的花蕾，并在花蕾的周
围揉动着。&lt;br&gt;娜娜已经无法继续睡觉下去了，她还感觉到贴在自己后背上有一滚烫的东西
在顶着她。她呻吟一下，伸到身后轻易地就把那东西抓在了手里……&lt;br&gt;娜娜突然转身娇呼一声：怎么是你？小伟！从那根东西的长度，粗细轮
廓上，娜娜已经知道贴在自己身后的这个人不是老公而是小伟。&lt;br&gt;想死你了，我的娜姐！小伟笑咪咪，但手上的动作没有停。&lt;br&gt;不要这样，你快出去，会让你爸看见的，哦……你先别摸……娜娜双腿
紧紧地夹住黄小伟的手，焦急地说。&lt;br&gt;爸已经出去游泳了，不会回来那么快，娜姐我好想你！黄小伟的另一只
手穿过了娜娜那透明的睡衣，抓住了浑圆的乳房。&lt;br&gt;男人早上醒来的时候性欲很强烈，女人当然也不例外。&lt;br&gt;哦……&lt;br&gt;有强烈性欲的娜娜那里经得起黄小伟的挑逗，短短的时间就已经河水潺潺，
气喘嘘嘘。娜娜挺了骄傲的胸膛，玉臂像水蛇一般缠上了黄小伟的脖子，扶摸着
强壮的背肌。整个脸已经贴到了黄小伟的耳边，张开了性感丰润的小嘴，露出了
扁贝似的银牙轻轻地就把黄小伟的耳垂含咬在嘴里，嘴里那柔软的小丁香偷偷地
伸进了耳朵，继而深入，舌尖轻轻地撩动耳朵的最深处，舔弄四周，一股异常舒
服的麻痒感让黄小伟汗毛竖起，全身放松，体下的东西却已是坚硬无比了。&lt;br&gt;娜娜薄纱透明的睡衣里，两颗蓓蕾骄傲挺立。黄小伟已经低头含入，口水浸
湿了的睡衣里那饱满的山峰已经若隐若现。&lt;br&gt;我的好弟弟，到你房间里去好吗？娜娜悄悄地松开紧夹的双腿，在黄小
伟的耳边喃喃细语。&lt;br&gt;黄小伟被双腿夹紧的手得到了自由的呼唤，连忙攀上软软湿湿的阴毛，一只
手指不小心滑进娜娜肥美的下体深处，撩动四周的肉壁，感觉到那潮湿的液体源
源不断地湧出。&lt;br&gt;不，我就要在这里，我要在这床上奸淫你！黄小伟的手加重了力道。&lt;br&gt;哦……哦……你真是好儿子，勾引父亲的老婆。还想要在他床上插他老婆
的……的小逼……娜娜已经全身发烫，媚眼如丝。&lt;br&gt;那我不插了好不好？说是这样说，但黄小伟张开了手掌，用五个手指顶
住整个阴户。不同方向地撩拨娜娜的敏感区。&lt;br&gt;哦……啊……你不插他老婆，他老婆要插你的……娜娜的下体已经被黄
小伟的两个手指深深地插入，她张开了那双结实的大腿，挺起了臀部，迎合着一
出一进的手指婉转地呻吟着，我……我要……&lt;br&gt;望着已经迷乱的娜娜，黄小伟充满了征服欲，他跨过娜娜娇颤的玉体，掰开
了那修长的大腿，玉腿弯处还挂着一条透明的蕾丝小内裤，抬起了强有力的腰，
把自己已经肿胀的肉棒抵在了娜娜的性感的小嘴上。自己却低下了头，在娜娜欲
水横流的蜜穴上吻了下去。&lt;br&gt;一股骚味扑鼻而来，但这种味道却让黄小伟觉得无比的美妙而熟悉。在自己
的抽屉里，那件黑色透明的小内裤上也有这种令他疯狂的气味。粘滑的淫水犹胜
琼浆玉液，黄小伟吞咽着这种人间的美味。一根乌黑的阴毛不合适宜地掉进了嘴
里，但却毫不影响黄小伟把舌头伸进肉缝深处。&lt;br&gt;天哦……啊……刚想把晃在自己眼前的大鸟含在嘴里，娜娜就被突如其
来的快感击打得全身颤抖。&lt;br&gt;娜娜玉手扶摸着两颗睪丸，性感的小嘴已经被撑得满满。但那粗壮的肉棒还
在深入，终于全部淹没在娜娜的口中。&lt;br&gt;黄小伟没有理会为什么娜娜的小嘴怎么能容纳自己那么粗长的东西。他的嘴
在娜娜下体的折皱上吮吸着，每一次舔弄阴蒂上的小珠，娜娜总发出‘呜呜’的
声音。&lt;br&gt;求求你，小伟，别弄了，快，快进来。终于娜娜拔出了口中的肉棒大声
地哀求着。&lt;br&gt;黄小伟离开了那迷人的肉洞仰身躺了下来对着娜娜色色地说：你刚才不是
说，我爸的老婆要干我吗……？话音未落，一条修长的腿已经搭上了黄小伟的
胸膛。&lt;br&gt;扶着坚挺的阴茎，娜娜迫不及待地把它吞没在自己泥泞的巢穴里，舒爽的感
觉让娜娜张开了嘴唇，难言的快感又让他皱起了眉头。哦……哦……恩……
淫糜的叫声在房间回响。&lt;br&gt;黄小伟扶着娜娜的细腰，下身向上挺动。娜娜抬起浑圆的臀部，又慢慢地坐
下。但这种缓慢的节奏却因为娜娜急促跳动的乳房而改变，娜娜臀部的抬起落下
越来越频密，‘扑滋’声越来越响。剧烈晃动的奶子被黄小伟抓住，他无法忍受
这两个东西在自己眼前肆无忌惮地示威。&lt;br&gt;妈妈，你在在做什么？一声稚气的声音让娜娜飞舞的长发停止了飘动。
虚掩的门被推开，一个漂亮的小公主睁着惺忪的大眼看着眼前的娜娜和黄小伟不
解地又问了问：哥哥，你也在做什么？&lt;br&gt;她当然就是娜娜的宝贝女儿黄倩蓉。&lt;br&gt;看着一步一步向他们走来的小倩蓉，娜娜紧张起来，但娜娜结实而修长的腿
还是紧紧地压着黄小伟，媚目含春的她竟然还扭动着细腰，下身的蜜穴还在吞吐
着黄小伟的肉棒。&lt;br&gt;此时的娜娜已经被强烈的欲望所引诱，即使付出再大的代价，她都敢放纵去
尝试。当然娜娜的大胆淫荡也鼓励了黄小伟。他抱着娜娜的腰坐了起来，娜娜曲
起了双腿跪在两边，观音坐莲似的抬起了臀部摇动起来。&lt;br&gt;蓉蓉，快出去，哥哥不舒服，妈妈帮过哥哥按……按摩。娜娜一边喘气
一边用手抱住埋在自己怀里，口里含着自己乳头的黄小伟。&lt;br&gt;哦，那妈妈为什么不穿衣服呢？真羞！羞！小倩蓉向娜娜吐了吐舌头，
娇憨地笑着。&lt;br&gt;不知道是不是因为旁边有人看而感到刺激？娜娜感觉到插在自己下体的那东
西在跳动，而且好像更粗更硬了。她颤声地对小倩蓉说：哦……哦……妈妈觉
得热……热死……了……才不穿衣服的。&lt;br&gt;无边的欲望燃烧了娜娜的同时也燃烧了黄小伟，他再也无所顾忌小倩蓉就在
旁边看着，他把娜娜放倒在床上，翻转了身体，抬起了娜娜浑圆性感臀部，挺起
长枪，直刺而入。&lt;br&gt;哦……用力……用力……娜娜向后迎合的屁股已经渗了细细的汗珠，雪
白的的地方竟留有几倒红印。&lt;br&gt;小倩蓉再次摇着小脑袋不解地问道：哥哥，妈妈她很痛吗？你是在打妈妈
吗？&lt;br&gt;黄小伟趴在娜娜身上，抓住了娜娜的奶子，下体抽插深猛烈而有力，他喘着
粗气说：你妈妈有个地方痒，哥哥帮你妈妈抓抓痒！&lt;br&gt;啊……噢……不得了……娜娜的阴唇在黄小伟猛烈的抽插下颜色已经变
得很深，在响亮的啪啪声下，娜娜的喘息依然可以清晰听见。&lt;br&gt;舒服吗？娜娜姐……我插得你舒服吗？黄小伟的动作越来越有力。&lt;br&gt;舒服死……要来了……快……蓉蓉……快叫你哥哥用力干啊……快……啊
……娜娜疯狂地叫喊。&lt;br&gt;哦……我可爱的娜娜，你是我的……哦……小伟在一阵疯狂的进攻后，
也精关洞开狂泄在娜娜体内。&lt;br&gt;房间里除了喘息声外，还有一个稚嫩的小孩声：哥哥加油！哥哥加油！&lt;br&gt;第二天…….&lt;br&gt;黄豪抱着娜娜暴风骤雨地挺动时，躺在旁边的小倩蓉被吵醒了，她撅着小嘴
说：昨天是哥哥帮妈妈抓痒痒，今天是爸爸帮妈妈抓痒痒……&lt;br&gt;黄豪一脸狐疑地看着娜娜。娜娜大声地呵斥小倩蓉：小孩子，别乱说！&lt;br&gt;哇……小倩蓉很委屈。&lt;br&gt;什么？娜姨和小伟的事给爸发现了？小伊一脸吃惊外似乎还有点幸灾乐
祸。&lt;br&gt;不知道，我也不敢肯定，但过不久，小伟就突然留学美国了。一去就是四
年，每年只回来一次。娜娜一脸痛苦，接着无奈地叹了一口气，后来小伟回
来后，有多事情就淡忘了，他也很用心工作，我们就没有再发生什么关系了。&lt;br&gt;娜姨，你还想着小伟是吗？善良的小伊已经不在嫉妒了，她觉得娜娜太
可怜了，但她不知道怎么安慰娜娜。&lt;br&gt;娜娜木然一笑：这几年娜姨一心打理生意，很多事情也许都忘了，就是偶
尔想起来，也已经没有太多的感情了。只是你爸生病后就无法行房事，娜姨偶尔
自慰时才幻想起小伟而已，所以我的小伊不要吃醋哦。&lt;br&gt;娜姨……小伊转过身抱着娜娜感慨万千，她感觉到娜娜的滴眼泪滴到了
自己的肩膀上。想到现在娜娜的苦闷，想到娜娜生理需要的时候只能靠自己来解
决，她暗暗下决心，一定要让黄豪和娜姨重燃爱火，重新幸福。&lt;br&gt;可娜娜说她已经淡忘了那绝对在说谎，如果淡忘了又怎么能回忆得那么清晰
呢?也许她不希望破坏小伟与小伊的婚姻，也许……&lt;br&gt;娜姨……我知道有个办法能让爸的性能力恢复，小伊的脸有点红。其实黄
豪的性能力已经恢复，这小伊很清楚，但她不可能告诉娜娜，说她已经知道黄豪
的性能力已经恢复了。所以小伊只能绕个圈子来说。&lt;br&gt;真的？什么办法？娜娜睁大美目，吃惊地看着小伊。&lt;br&gt;我……我也是听……一个……医生说的。不善说谎的小伊说起谎来有点
结巴。&lt;br&gt;快告诉娜姨呀……娜娜心急如焚。&lt;br&gt;小伊脸红红地用小嘴对着娜娜的耳朵小声地嘀咕着，她要向娜娜说什么办法
呢? 一个什么办法能让娜娜如沐春风呢？
<第七章>小伊的方法
小依在娜娜耳边轻轻地说：&lt;br&gt;听医生说，要让爸他受到强……强烈的性刺激。&lt;br&gt;说完这句话，小伊全身发烫，面如火烧，心如鹿撞。&lt;br&gt;娜娜一脸奇怪地看着眼前这个单纯可爱的小美人，心里暗暗奇怪小伊怎么去
打听这些治疗男性性功能病的心理治疗方法？莫非小伟他也有难言之隐？&lt;br&gt;虽然觉得奇怪但还是问道：哦？那怎么个强烈法？。&lt;br&gt;这个时候的小伊可是心乱如麻，她脸红扑扑地说：&lt;br&gt;听医生说，最好找一些性爱的东西或者找性感的女人挑逗他，刺激他。&lt;br&gt;小伊很奇怪自己能那么清晰地说完自己的想说的话。&lt;br&gt;哎……&lt;br&gt;娜娜一脸无奈地叹了一口起后说：以前我也试过了，找了好多色情片给他
看，喏，刚才我看的这些色情片就是以前买回来的。娜姨看了就……就很兴奋，
可这个豪哥哥看了就一点感觉就没有……哼……&lt;br&gt;娜娜越说就越生气。&lt;br&gt;‘豪哥哥’三个字娜娜嘴里一出，小伊满脸通红，幸好她背对娜娜，娜娜并
没有注意到她的表情。&lt;br&gt;全身燥热的小伊，有点心不在焉地说：&lt;br&gt;医生说不只是看这些色情电影……&lt;br&gt;娜娜的手让小伊全身燥热，她顿了顿然后说：&lt;br&gt;而是，要娜姐以外的女人来……来引诱才行……&lt;br&gt;没有用的，小伊你说的这个办法我也用过，不瞒你说，我们去年还去了一
趟泰国，在那里还看了很多的真人做爱表演，可是他那地方一点反应都没有……
哎！&lt;br&gt;一脸苦恼的娜娜叹了一口气，一双玉臂从身后抱着小伊细腰，把自己丰满的
胸脯紧紧地贴在小伊光滑的玉背上喃喃地说：&lt;br&gt;以前……我的豪哥哥很厉害的，他那地方又特别大，每次都弄得我很舒服
的……可是现在他已经没有性能力了……小伊你说我的日子怎么过啊？&lt;br&gt;委屈的娜娜眼圈一红，眼泪像珍珠一样掉了下来。&lt;br&gt;娜娜说起黄豪那又粗又长的肉棒，让小伊又回想起那天在厨房里和黄豪的激
情性爱，那种充实感让她记忆犹新，强烈的高潮让她回味！小伊感觉下体越来越
痒了。加上娜娜那两只奶子她后背的挤压，小伊脑里一阵迷乱，看着娜娜的手在
她乳房上来回抚摸，她全身轻轻颤抖起来。&lt;br&gt;小伊的颤抖娜娜感觉到了，娜娜吃吃地笑道：小伊你真敏感哦，就连娜姨
是女人都觉得你迷人，幸好豪哥他没有性能力，不然……不然，我真不放心他这
个老色鬼……&lt;br&gt;哎呀……娜姨你瞎乱说什么哦……小伊一声娇嗔。&lt;br&gt;你别说，有一次我和你爸聊天聊到了你，你爸的那个地方还硬了起来…
娜娜一脸认真地说。&lt;br&gt;娜姨……我要上洗手间……小伊有点受不了了，她打断了娜娜的话。&lt;br&gt;娜娜松开了双臂，吃吃一笑，暧昧地恩了一声。&lt;br&gt;小伊从沙发上拿起她的白色透明乳罩站了起来，脸红通通地用一只手臂挡住
胸前的两只大白兔缓缓地走向洗手间。&lt;br&gt;看着小依天使的容貌，凝脂般的皮肤，傲人的身材，娜娜那双漂亮的大眼睛
闪出了一丝狡猾的笑意。&lt;br&gt;她拿起了电话：老公嘛，晚上我和小伊小灵回家吃饭，叫李嫂煮多点菜，
你等我哦……得到了黄豪答复后，娜娜挂断了电话。<</content></item></essay>