<essay><item><title>一家人食团年饭，我和表妹偷偷食</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;每年团年，亲戚都会来我家吃饭，大家都喜欢我妈的厨艺，而且也可以过过麻雀瘾。麻雀我没有兴趣，跟长辈们讲钱又伤感情，我只好关上房间先睡个午睡。睡到半熟，突然我听到门外的麻雀声赫然变大了，于是我便半睁开眼睛，一块笑瞇瞇的脸凑近到几乎跟我鼻子碰鼻子的距离，呃！原来是表妹来了。&lt;br&gt;表妹思思，她只有十六岁，一副稚气的脸蛋。我撑起上半身坐在床上看着她，我跟她几乎只有新年或者其他节日才有机会见面，可是我跟她很合得来，因为亲戚们年岁相近的就只有她，年幼时我都喜欢跟她窝在房间里玩玩具，或者在公园通处跑。可是大家都长大了，已对玩具没有兴趣，所以每次面见都聊天，我跟她聊的话题千奇百怪，明星、潮流、漫画、就连她的感情事也会跟我倾诉，所以她在什么时候失身，嘿嘿嘿我也知得一清二楚　思思她今天稍微打扮过，淡淡的化妆没有遮盖她那副少女的脸蛋，穿着白色冷毛质地的连身短裙，还有黑色的丝袜，真是青春的少女打扮喔～虽然她并没有娇人的身材，胸前只有两座小小的山丘微微隆起，可是配衬着她的年岁，看在我眼中也是非常吸引呢。「午安啊～表妹。」我打了臭臭个呵欠。&lt;br&gt;「表哥，天都黑了，还午安，嘻嘻嘻。」思思这样一说，我才望向窗口，哗原来我睡了这么久。&lt;br&gt;我还没有清醒过来，思思仍在笑得花枝乱颤，我才惊觉下半身起了一个大大的帐篷，我赶紧找被子盖着。可恶啊！竟然一见面就出丑，这是男性的正常生理反应啊。快来吃饭啊！」门外的妈妈大叫。 「吃饭啦！看什么看！」我咒骂。&lt;br&gt;思思吐吐舌头，就转过头拍打自己圆浑浑的屁股，走出去客厅了。这时妈妈又再喊吃饭了，我的小弟还没有冷静下来，暂时不能出去啊，表妹一定在外面偷笑了，真是欠打。&lt;br&gt;念了几遍大悲咒，回忆了几次耶稣被钉十字架的伟大事蹟，我的小弟弟终于平静下来了。我走出客厅，大家没有等我开始吃饭了，满桌子都是妈妈的拿手好戏，我顿时也食指大动起来，表妹旁边刚好有空位，我就窜过去拿起筷子开动了。「咦～表哥怎么你这么迟出来啊～」思思故意揶揄我。&lt;br&gt;「是啊，我习惯念经之后才吃饭。」我胡扯过去，夹起一块鸡塞进嘴里。&lt;br&gt;我坐着吃饭时，表妹突然站起来弯腰想夹在桌子另一端的餸，她的连身裙实在太短了，手一伸前，黑丝袜内纯白色的内裤若隐若现地露出来了，我还看见了松弛熊图案。嘿嘿～是报仇的机会来了。「表妹啊～你很喜欢松弛熊吗？」我故意大声讲。&lt;br&gt;「对啊～你也喜欢去露营起帐篷吗？」思思反驳，看来她知道我刚才看见了她的内裤。「…..」可恶啊，这个牙尖嘴利的小妹头！&lt;br&gt;有仇不报非君子，既然表妹都不介意让我看到内裤了，我就让你嚐嚐我的厉害！我等到下次表妹再站起身夹餸时，我就趁机会有意冇意用筷子沿着她的大腿扫上去，然后轻轻戳了一下内裤的感敏地带。我看着表妹全身抖了一下，连手上的菜也掉到桌子上了，嘿嘿嘿真过瘾。「表妹这么不小心啊～」我说。　「啧～」思思。「表妹你真不小心～」我。&lt;br&gt;「哼～」思思。表妹把桌面收拾好，还一脸没事地继续吃饭，我则是爽歪歪地啃着鸡翼。思思她果然是青春无敌的少女啊，回想起刚才软绵绵的手感，还有那股少女下体的温热，真是令人一试难忘。但作为一个男人，单是回想是不足够的，正所谓一试难忘，多试无妨～思思她还是没吸取教训，坚持要站起来夹餸，我当然没有放过这个机会，我的手已经放在椅子上准备就绪了。她的屁股终于坐上来了，这次我的目标不是她的三角地带，而是刚才在我面前拍打的屁股，少女的屁股果然弹性十足，我揉搓了几下，望着表妹的表情，她是死忍着没有打翻饭碗，装作神色自若地吃着饭。这个死丫头竟然少看我，看我的！我手指再次向着她的桃源溪谷进发～～～&lt;br&gt;表妹没有发怒，只是嘟着嘴站起来想再夹一次，嘿嘿如果她不介意的话，我只好再变本加厉了！这次我没有出动筷子去打扰她，但是待她成功夹到餸打算坐上椅子时，她就瞪大双眼全身又是一震，然后整个碗都打翻了。哈哈哈～因为我把手掌放在她的椅子上了，待她坐回椅子上时，我的手掌就吃个正着，中指趁机在她的三角位置乱摸一番，等到她的碗打翻了，我才把手缩回去装作若无其事。我的中指在上下扫动，表妹也开始被酥媚的感觉使她的脸涨红起来了。她强忍着没有叫出来，不知是否硬要跟我斗气，她也没有推开我阻止我继续下去。嗯嗯～难道她喜欢我这样弄吗？我明白了，我用力把中指擡起，戳着她那少女的秘径，她微微娇嗔了一下，其他亲戚在大声有讲有笑，并没有发现。我坐在她的旁边可是看得一清二楚呢。       虽然能够享受一下少女的身体是很爽没错，美中不足的是隔着丝袜和内裤就是不够过瘾。吃着吃着，表妹突然间站起来了，我也吓得赶快把手缩回来看向她，难道我干得太过分触怒她了？！表妹说「我吃饱了～」便放下碗筷走去梳化上看电视了。于是我也加快速度清空眼前的饭餸，然后若无其事走到梳化坐在表妹旁边坐了下来，因为我跟表妹的感情从小就很好，所以亲戚们也没有觉得奇怪。　电视播放着无聊的旧电影，我还是对表妹的身体比较有兴趣，可是，其他亲属也逐渐吃完饭了，竟然也走过来跟我们一起看电视，他妈的真是不懂事务啊！可是我不会就此放弃的，所以我想到了一个方法。我瞥见抱着膝盖坐着的表妹，于是就大声说：「冷吗？我去拿被子来～」说毕我就走进房间。&lt;br&gt;「这个表哥真好啊～～」亲戚们看见我这举动并没有怀疑。「当然啊～」我窃笑。&lt;br&gt;我在房间里拿出我自己的被子，然后回到梳化上用被子把我跟表妹的身体团团包裹住，然后继续装作看电视了，我的手在被子里理所当然地开始不安分了，有被子遮盖住，亲戚们的眼球也集中在电视上，我就可以更加大胆地行动了。我先是隔着衣服对表妹开始上下其手，她并没有对此反感，反而是仰后颈子任由我抚摸她的身体。隔着衣服就是不爽，于是我把手伸进她的连身裙内，解掉她的胸围扣，双手就可以轻松地享受表妹的双乳了。虽然表妹的胸脯不大，但是弹性搭救，加上像布丁一样滑溜溜的皮肤，真是令人爱不惜手。大家都吃完晚饭了，不知怎的竟然全都聚过来看电视不去打麻雀了，突然有人提出闭灯增加气氛，大家表示同意，我当然也想举手赞成，可是我的手没有这个空閒的时间呢～嘿嘿嘿。因为闭上灯了，我更可以一手把表妹揽过来我身边坐着，我一边嗅着她颈背后发出的少女馨香，她的脸也已经变得滚烫无比。我的手开始转移到她胸前的点丹楼桃上，用手指和轻力揉搓，她顿时发出幽悦的叫声，而且她的手也开始探进我的裤头里，把已经硬得骨挺的阴茎抽了出来慢慢套弄。表妹纤幼的手指在我的龟头上按摩着，使我兴奋得腰部不停收缩蠕动，表妹看见我的反应顿时嘴角上扬。真是可恶，要让她看看我的本领了！&lt;br&gt;刚才隔着丝袜没有过足瘾，我依依不舍地离开那富有弹性的双乳后，便一手把她的丝袜连内裤退到膝盖，表妹被我突如其来的举动吓了一跳，看着她合羞带怯的样子，但其实被子里的小手纯熟地玩弄着我的阳具，真是别有一番风味。把碍事的丝袜和内裤都脱去，我的手先是享受着她浑圆的屁股，然后顺着势滑进那嫩肉里。想不到表妹她已经湿透了，晶莹剔透的淫水已经去到氾滥的地步。我另一只手玩弄着她那幽谷间的萋萋芳草，而另一只手则直接向着两瓣贝肉进发，我的指头在上下郁动着，表妹的腰也配合着我扭动。二话不说，我的中指滑进了她的秘径，单是用手指就感受到那壁肉的紧逼和湿漉漉的感觉了，真是难以想象如果用阳具的话会..就在这个时候，表妹她竟然挪动她那衣衫不整的身体，主动坐在我的大腿上，我慌张地环顾四周，幸好亲戚们仍然潜醉在电视里，没有发现到表妹的举动。她用手拿着我的阳具，然后对准着她已经湿透的密裂，噗滋一声便坐了下来，她发出了香豔的呻吟声，我感觉到阳具硬生生挤开那两块紧窄的嫩肉，我再也忍受不住了，双手抓住她的纤腰，一下子挺直腰板，把阳具插到最深处，表妹她也受不住突袭性的快感，身体仰后整个人伏在我的身上，我一边嗅着她有少女独特的香味，鼻子滑过她丝线般幼的头发，伸出舌头轻舔她的珠，下半身也没有閒着，开始上下地郁动起来。表妹也配合着我的动作，扭动她的纤腰，我强忍着排山倒海的快感继续抽插，她却忘我地发出欢愉的叫声，她汹湧澎湃的蜜液流到我的大腿上，紧合的桃花源也在无规律地收缩着，然后便整个人软瘫在我的身上，怎么了，完了吗？我轻声在她耳边问，她尴尬地点了点头，什么嘛～想不到她是敏感体质呢。于是我加大了抽刺的幅度，又使她的身紧绷起来，她捂住嘴巴强忍着叫声，还在收缩的阴道紧紧地磨擦着我的阳具，快要到极限了，我赶紧把表妹擡起想阳具抽出来，可是她却硬是要坐下来，她撇过头轻声跟我说「今次是安全期啦，射在里面吧～」，好好好，那么表哥就不客气了！我双手抓住她的腰压下，把阳具插到最深，然后将滚热的精液全射到她的子宫里。她也感受到那股热精射进了她的体内，还忍不住大叫了一声「好热喔～」「怎么了？好热还盖被子？」亲戚听到她说突然望过来。&lt;br&gt;「不、不。」表妹赶紧挥手回答。&lt;br&gt;我没有立刻把阳具抽出来，因为表妹的体内真的好温暖。等到阳具慢慢软了下来才被嫩肉挤出来，阳具沾满了表妹高潮时的淫水和我的精液。我抽了几张纸巾擦拭着，表妹则是穿回丝袜走进厕所里。电影刚好完结，亲戚也把灯开着了，我虽然整个下半身都软了，但还是若无其事地把被子放回房间里，这时我才发现被子湿了一大滩，幸好刚才没有被人发现。&lt;br&gt;</content></item></essay>