<essay><item><title>淫穴美女(1-48)(13)</title><author>床上伴侣</author><content>穴紧紧夹着龟头，入珠让敏感的我像是被触电一般颤抖着，淫穴被撑开的快感更让我停了下来。&lt;br&gt;「herry.」外劳催促着我，但是却一付不关自己的事的表情，长满肌肉的双臂枕着自己的头，看着我将他的大肉棒一点一点吞进淫穴。&lt;br&gt;「嗯、哼嗯……啊啊嗯……！」我将全身重量压在大肉棒上，巨大的入珠龟头才一点一点撑开我那如同处女一般的淫穴。手指摸着的阴唇跟被火烤过一样灼热。&lt;br&gt;就在大肉棒还有三分之一留在外面的时候，入珠龟头已经顶在我那等着被射进满满精液的子宫口上了。而我跟外劳之间就只有肉棒与淫穴有接触，就连我的翘臀都还没有碰到他的粗壮大腿。&lt;br&gt;身体马上轻微地高潮了一下。我把双手放在外劳的六块肌上，等着让高潮过去，这时公车又停了下来。而柔恩那边居然打开窗户，一边用后背式干一边把柔恩沾满精液的上半身伸出窗外。&lt;br&gt;现在这里离我们撘车的站牌才过了两个十字路口。我想，这辆公车开到终点站时，我跟柔恩的子宫和淫穴都已经装满精液了吧。&lt;br&gt;「very tight！」那外劳笑着说，然后故意让大肉棒在我的淫穴里抖了一下，我马上软倒在他壮硕的胸膛上。&lt;br&gt;「其实我会讲中文。」外劳用生硬的国语在我耳边轻声说道，然后张嘴吸允我的耳垂、粗糙的舌头玩弄我的耳朵。我害羞地别过头去。&lt;br&gt;外劳抱着我坐起身子，这样子就变成我跨坐在他身上的姿势，已经插到子宫口的龟头把子宫口给稍微顶开，大肉棒又稍微插了一点进来。&lt;br&gt;然后他托着我的翘臀开始幅度极小地抽动肉棒，龟头刚离开子宫口就又撞上来，再加上淫穴被撑开的快感让我只能抱着他壮硕的身体娇喘，敏感的肉体不断地迎接短暂的微弱高潮。&lt;br&gt;子宫口才刚阖起就被龟头顶开，就要紧紧吸住时肉棒又抽出去，而且还是从抽插开始就一直维持到现在，除了快感之外还有逐渐累积的搔痒感。&lt;br&gt;「嗯、嗯、哼嗯、插、插深一点、嗯哼、嗯、嗯嗯！」玉腿紧紧夹住外劳的熊腰，双臂用力抱着他的脖子，把自己的肉体贴在他壮硕的身体上。&lt;br&gt;这时忽然有了改变，他插进来顶开子宫口后龟头还会故意左右摩擦子宫口，然后快速抽离子空口，这样让我有了新的快感，也感觉到淫穴被撑更开。&lt;br&gt;可是他就不用力抽插，而是一直维持这种挑逗的抽插。&lt;br&gt;「哼嗯、嗯嗯！嗯啊、嗯哼嗯嗯、插深、哼！一点嗯哼！」我开始自己摇摆纤腰，但是外劳却聪明地看准我摆腰的时机，保持着挑逗的抽插频率，我因为心急流出了眼泪。&lt;br&gt;外劳发现我流泪就停下抽插，温柔地舔去我的泪水。&lt;br&gt;「我怕妳受不了。」听到这句话，我自己将樱唇贴上他的嘴巴，勾出他的舌头热情地吸允，我们情侣一样热吻着，就像周围只有我们而已。&lt;br&gt;直到公车开始往前开，我们才依依不舍地收回自己的舌头。外劳保持大肉棒还插在我淫穴里的状态，把我翻成背对着他的姿势，然后他把我的美腿并拢。&lt;br&gt;一变成这个姿势，我就感觉到原本就跟处女一样紧的淫穴变得更紧，肉壁跟肉棒之间完全没有隙缝，而我在转身的过程中又高潮了一次。&lt;br&gt;「我要全部插进去。」外劳一边隔着小可爱温柔搓揉我的奶子，一边在我耳边轻声说道。还在高潮馀韵的我听到这句话就又更缩紧淫穴，期待着这根肉棒完全插进我深处的快感。&lt;br&gt;外劳双手抱着我的纤腰，把我稍微抬起、大肉棒只剩一半还留在淫穴里。其他的外劳都看着我们接下来的动作。&lt;br&gt;「one.」&lt;br&gt;「two.」&lt;br&gt;听着外劳的倒数，我兴奋地发抖，每一秒都像是漫长的一小时一样。&lt;br&gt;「three！」大龟头一口气撞开我的子宫口、被我那兴奋的子宫紧紧包着，整根大肉棒都插了进来。这一插让我到达了上公车以来第一次的猛烈高潮，性感的娇躯大大地抖了一下。&lt;br&gt;脑子里一片空白，淫穴与子宫喜悦地紧紧咬着大肉棒不放，我只能用嘴巴一吸一吐来呼吸。外劳没有马上开始抽插，而是在等我的高潮馀韵稍微缓和，那双大手隔着小可爱搓揉我的奶子。&lt;br&gt;淫穴充满了满足的膨胀感，在我那毫无赘肉、平滑柔嫩的小腹部甚至可以看到外劳肉棒插进来的突起。&lt;br&gt;「舒服吗？」外劳在我耳边轻声问，然后吸允我脖子上的性感带，在那里种下了大大的草莓。&lt;br&gt;「啊、嗯哼嗯嗯……好棒、哼嗯……好爱……」我断断续续地回答，整个人全身瘫软地仰躺在他身上，柔软饱满的奶子完全没有外扩的情形。&lt;br&gt;外劳干脆把我身上唯一仅剩的衣物小可爱给脱掉，让我完全裸露在众人的视线，不过我想我早就在他们的幻想中被他们中出了好几百次、奶子也被揉得红肿了吧。&lt;br&gt;现在我跟柔恩一样，身上只剩下高根凉鞋。而她的淫穴现在正接受不知道是第几根的大肉棒猛烈活塞，每次抽插都会让红肿的阴唇外翻、射进去的精液也会被挤出来一点，身上都是浓臭的精液，连秀丽的长发也都是白糊糊的。&lt;br&gt;我想那就是我之后的模样吧……
十六、怕寂寞的学妹──装满浓稠精液的子宫
等到我的高潮馀韵过去后，我依然全身发软，因为那外劳的爱抚技术使我性感不断，我们坐的座椅跟地板都是我淫穴流出的淫水。&lt;br&gt;「妳比我上过的处女还要紧。」外劳粗壮的双脚将我的一对美腿夹着并拢，让我的淫穴变成最紧的状态，我全身都在感受淫穴里这根大肉棒，淫穴完全变成肉棒的形状了。&lt;br&gt;「嗯嗯、哼啊……快动呀、嗯嗯！」我扭动翘臀摇摆纤腰，想要得到更大的快感，外劳忽然抓住我纤细手腕绕到背后。&lt;br&gt;接下来我因为连续的快速抽插而再次达到高潮，双腿被紧紧夹住、丰满的奶子乱甩，两片俏臀被撞得啪啪作响，紧紧夹住的淫穴不断地被撑开，整个人就像被大肉棒贯穿一样。&lt;br&gt;我连发出淫叫都来不及，就只能张开小嘴吸气吐气，吐出香舌而唾液就从嘴角流了下来。&lt;br&gt;每一下活塞运动都从不同角度插入抽出，已经一段时间没做爱的肉体正愉悦地享受着肉棒粗暴的冲刺，现在我脑子里只想着做爱这件事，扭摆纤腰迎合外劳激烈的活塞运动。&lt;br&gt;外劳放开我的手臂，改抓住那随着活塞运动乱晃的奶子，一改先前温柔的爱抚，这次是粗暴地搓揉我白皙丰嫩的双峰。&lt;br&gt;就算如此，他那粗暴中带有技巧的抽插依然没有丝毫变慢的迹象。&lt;br&gt;「啊、啊、嗯哼！嗯嗯、哼嗯！啊嗯！」稍微习惯猛烈的活塞运动后，我开始发出娇媚的淫叫声，同时又到了一次高潮。&lt;br&gt;这时外劳改变抽插的方式，改成短且激烈的节奏，这样能让我更快达到高潮。同时他保持快速抽插的状态站了起来，让我抓住旁边的柱子，并把我紧紧并拢的美腿分开、把左腿扛在他壮硕的肩膀上。&lt;br&gt;我跟他结合的阴处就这样羞耻地曝露在其他人面前，不过我根本没空去想，因为快感一波一波的袭来，就算双脚被分开，淫穴依然紧紧咬着大肉棒不放。&lt;br&gt;因为身高差距的关系，我伸直的右脚几乎是以垫脚的方式站在地板上，淫穴不断被扩张撑开的快感让我差点站不住脚。&lt;br&gt;他抱着我的左大腿，大肉棒狠狠地插进淫穴后左右摇动撑开淫穴后又抽出，不过因为大龟头插在子宫里的关系，几乎每一下都撑开子宫口。&lt;br&gt;「嗯、嗯！嗯嗯！啊、啊、嗯哼！嗯！嗯啊！」被黝黑的壮汉征服，用大肉棒干得浪叫不停的白皙美女，这副对比的淫乱构图让外劳们拿着手机录影下来，后来我才知道自己被拍了这段影片，而且这段影片在网路上广为流传，甚至还有日本A片商来找我拍A片。&lt;br&gt;我又被大肉棒送上了高潮，这次差点站不住跌倒，他才放下我的左脚，让我能够好好站着。不过他马上就变换姿势，把我转成面对他，粗壮的双臂轻松地就将我整个人抱起来。&lt;br&gt;我自动地让美腿紧紧夹住外劳的熊腰，双手也绕过他的脖子抱住，更主动地献上樱唇、香舌，甚至还吸取他的唾液，他也回应我的热情，我们就像个恋人一样热吻。&lt;br&gt;「嗯啾、啧、嗯嗯、啧啧……嗯哼……嗯嗯！」我摇摆纤腰迎合他的活塞还用翘臀划圈，而他也用以多种角度插入、研磨子宫来回应我，抱着我翘臀的手更是轻抚还没被插过的菊花，来让我的淫穴一松一紧。&lt;br&gt;他抱着我开始走向刚结束大乱交、并躺在椅子上被大肉棒猛烈抽插的柔恩。她身上到处都是腥臭的精液，不输我淫穴这根的大肉棒每抽插一次就带出柔恩那红肿淫穴里的精液。&lt;br&gt;「嗯、喔啊、嗯！嗯、哼嗯嗯！啊、啊！」被射得满脸都是精液的柔恩依然发出诱人的淫叫声，纤腰也淫荡地迎合肉棒的抽插。&lt;br&gt;外劳抱着我走到她们的那张椅子上躺下，我的上半身依然贴着他那宽广厚实的胸膛，只是原本的抽插变成了是我淫荡地摇摆翘臀套弄肉棒。&lt;br&gt;「喔、嗯嗯！哼嗯、学、学姊、才、嗯啊！嗯嗯嗯！第一个、嗯、喔、人、嗯哼！啊！？」柔恩语无伦次地说着，外劳抱着她沾满精液的美腿开始全力冲刺。&lt;br&gt;我依然忘我地沉浸在与外劳的热吻中，柔恩说的话我根本就没有听进耳里。&lt;br&gt;「啊、啊啊啊啊啊啊啊啊啊────────！」发出淫荡的叫声，柔恩不知道是第几次高潮了，同时外劳也在她的淫穴里灌入不知道是第几次的精液。&lt;br&gt;这时我身子底下的外劳也有了异样，他忽然站起身子来、粗壮的双臂紧紧抱住我的纤腰，用面对坐式以比刚才还要粗暴猛烈的抽插开始干我的淫穴。&lt;br&gt;这样让我抱得更紧，吻得更热情，一双美腿像是怕大肉棒跑掉一般地紧紧夹住外劳的熊腰。最后他使劲力气地用力一插，大肉棒整根埋进我的淫穴中，这一插让我以为插到了喉咙。&lt;br&gt;然后，硕大的入珠龟头猛烈地射出大量的浓稠精液，肉棒每颤抖一下就射出足以让我怀孕的大量精液，精液的温度烫得我一次又一次地高潮，淫穴像是想让肉棒永远插着一样紧紧夹住。&lt;br&gt;不知道过了多久，我的子宫早已装满他那积了已久的大量精液，因为是直接在子宫内射的关系，所以精液根本就没办法流出去。&lt;br&gt;直到公车又停了下来，外劳才依依不舍地放开我的樱桃小嘴，射精的大肉棒也稍微地萎缩、从装满浓稠精液的子宫口拔出，他温柔地将我放在柔恩旁边。而且当他的肉棒拔出去时，我的淫穴居然没有马上合起，而是还保持着他肉棒的形状，最后才依依不舍地阖起肉壁。&lt;br&gt;脑子还在空白状态的我一时不知道发生什么事，还想将自己贴上外劳，直到柔恩从背后抓住我、将含着精液的樱唇贴上来与我热吻。&lt;br&gt;直到精液全部被我吞下肚后，柔恩才解放我的小嘴。&lt;br&gt;「学姊，这班车要到终点还久啦。妳看这里这么多男人，不要只选一个人呀。」我随着柔恩的话扫视围着我们的外劳，每个人都挺着一根不输刚才那名外劳的大肉棒，也因为都是做苦工的关系，身上的肌肉都十分壮硕。&lt;br&gt;「再说，今天他们听到妳会来，所以都吃了壮阳药，我一个人可没办法对付他们啊。」每个人看着我的视线都非常火热，每个人都想马上扑上来用肉棒大干特干我的淫穴，最后再把精液射进我那发情的子宫。&lt;br&gt;我被看得害羞不已，同时又非常期待与他们的作爱，于是我低下头红着脸，用纤细的手指轻轻掰开淫穴。&lt;br&gt;公车开到终点后，我跟柔恩第一个走下车。我身上依然穿着上车时的服装，只是少了那件丁字裤，并用一根长度适中的按摩棒挡住子宫口，借此不让子宫里的精液倒流出来。&lt;br&gt;后来每个外劳都排队一个一个将肉棒插进我的淫穴，并在子宫里射出大量精液，整车外劳的精液都装在我的子宫里，也因此我现在看起来就像个正在怀孕期间的美艳少妇。&lt;br&gt;而被轮奸过好几次的柔恩在那之后也是被同时干淫穴与菊花，而且她还不像我有用按摩棒挡住，而是放任精液倒流，身上的精液则是随便擦一擦后就穿上自己的衣服。&lt;br&gt;只是她身上的精液味光是在大老远就能闻到，就算是笨蛋也猜得到她刚才被轮奸，可是柔恩却完全不在意地跟我有说有笑。&lt;br&gt;我们在一家麦当劳解决了迟来的晚餐，回到公车总站准备搭公车回柔恩家时，我们又看到了那群也准备搭公车回去的外劳。&lt;br&gt;我跟柔恩互看一眼并笑了一下，手牵着手走向公车。
十七、怕寂寞的学妹──泡春药澡的淫荡美肉
感觉到小嘴、淫穴跟菊花被充满撑开的快感，我张开了眼睛。我发现自己正含着一根把小嘴当淫穴疯狂抽插的肉棒，淫穴跟菊花也都插了粗大的肉棒并且进行活塞运动。&lt;br&gt;「唷，美女醒啦！」抱着我的头做深喉咙活塞的男人说道。&lt;br&gt;当我意识到自己正在被强奸时，敏感至极的肉体马上就到达了高潮，但是男人们还是依然继续猛烈的活塞运动。&lt;br&gt;昨天我跟柔恩回程时又被整车的外劳轮奸内射，原本就很敏感的身体光是被插一下就有可能到达高潮。最后我们被插到完全没办法站起来，他们只好抱着我跟柔恩回来这里。&lt;br&gt;只是负责抱我们回来的两个外劳，才刚走进客厅就受不了又开始干起我们红肿的淫穴，而且因为难得可以独占我们两个美女，所以他们射精射到肉</content></item></essay>