<essay><item><title>自己不可告人的秘密(2)</title><author>床上伴侣</author><content>这噩梦已是不争的事实，而且接下来阿庆的举动让铭航已经无暇顾及自己是否还会怀孕：他把摄像机交给了阿龙，接着把四脚着地的铭航翻了个身，把她仰面朝天地摆在了地上早就铺好的塑料布上，然后向铭航猛扑了过来。再没有让铭航思考的馀地了，阿龙的阴茎已经对准了她的阴道，紧接着铭航感到下体一热，然后就是钻心的胀痛，阿龙的强奸已经开始了。&lt;br&gt;铭航突然感到一阵眩晕，随后她的眼前一黑就什么也不知道了……&lt;br&gt;阿庆看着已经疼晕过去的铭航，没有动一点怜香惜玉之心。反而更起劲地抽插起来，他知道这样的机会并不多，能够和这样的美女做爱并不是常有的事，想到这里他还哪里管身下的铭航是不是还清醒，整个人压在了铭航的身上开始了活塞运动，来自铭航柔软身体的弹性让他如癡如醉，下身的动作也在不知不觉之中加快了。他看着眼前这个如水的可人，诧异于自己是否置身于梦中。他狂吻着铭航的秀美脸庞，双手用力挤捏着那近乎完美的女体，似乎想把这个美女揉进自己的身体似的。铭航整个人都失去了意识，瘫软在地上，两只手再也无力抵抗歹徒们的非礼举动，她的头侧向一旁，汗水和泪水混合着滑过铭航自豪的美丽脸庞，在下午阳光的照耀下现出迷人的色彩；&lt;br&gt;她的一头秀发完全被汗水打湿，粘在那张承载着罪恶的塑料布上，随着阿庆的抽插而前后甩动；白皙的肌肤被紧紧压在阿庆的身体之下，似乎因为下身遭受的肆意侵犯而颤抖不已；两个丰乳上已经布满了牙印和伤口，乳头由于不断地被人玩弄而变得硬硬的，如同两颗熟透的红樱桃等待男人来采摘；下体已经被刀疤和阿庆干得一塌糊涂：阴唇充血分开，任由阿庆粗黑的阴茎在中间进进出出，红色的处女鲜血与刀疤刚刚留下的精液不断从阴茎与阴道之间的微小缝隙里被挤出，流淌到塑料布上；在铭航阴唇的正下方，已经积聚了一滩粉红色的液体，而且随着阿庆的动作不断增多；修长的双腿被阿龙掰得大开，一对秀足被阿庆猛烈的冲击带动前后摇晃，白净的皮肤已经被周围的草叶划出了许多伤口。阿龙在一旁记录着铭航被强暴的分分秒秒，他身下的阴茎在不知不觉之间又重新挺立起来，另一旁等着的刀疤更是难耐慾火，他抓住铭航的一只手开始为自己手淫起来，看得出，那光滑柔嫩的小手让刀疤十分消受。他一面享受着这一切，一面看着阿庆的「进度」，似乎马上就要冲过去和阿庆换位置一样……&lt;br&gt;在阿庆无休止的冲击下，昏过去的铭航又重新恢复了知觉，她缓缓睁开眼睛，看着眼前的一切。她不相信这是真的，但是她并没有做梦，这一切都正在发生。下身的巨痛让她无法忘记自己的处境。铭航紧咬牙关，不让自己哭喊出来，可是自己已经近乎崩溃……终于，趴在铭航身上的阿庆也在铭航的阴道里喷出了自己的浓精，可是噩梦并没有结束，刀疤和阿龙一起冲了上来。「我先来，一会她后面给你开苞。」刀疤呵斥道，阿龙只好退到一旁继续等待。刀疤先是给了铭航一瓶水喝，渴极了的铭航接过来就喝进去了半瓶，刀疤随之扑向了地上的铭航，把她的双腿弯到了胸前。铭航的阴户没有了双腿的阻挡，完全暴露在刀疤的阴茎前。面对刀疤的插入，铭航已经无力抵抗，只有她的惨叫可以证明刀疤的阴茎已经进入了她的阴道。「啊——疼——啊————不——啊————」那粗大的阴茎宛如一根烧红的火炭，让铭航整个人如同被置于火上炙烤一般。&lt;br&gt;可是铭航隐隐感觉到，随着刀疤的抽插，自己的身体里似乎产生了除了疼痛之外的另一种感觉，痒痒的，而且不断地汇聚起来直冲脑门与身体的疼痛抗衡。她突然明白过来，刚才的水有问题，可是一切都晚了，随着刀疤有节奏的抽插，铭航的神经变得麻木起来，身体好像热热的，脑袋昏昏沉沉。没过多久，铭航就被刀疤搞出了淫水，脸也变得通红，这当然逃不过刀疤的眼睛。「春药果然有用哈——这婊子已经淌水了，真他妈爽。」铭航听到这样的话，羞耻感让她咬紧了自己的嘴唇。可是她知道自己的意志已经十分脆弱了，如火的情慾因为春药的效力而飞快地佔据着她的大脑……随着刀疤的一次直到尽头的插入，她心理的堤坝终于被药力击垮了。「唔——哦——哦——」淫浪的声音从铭航的嘴中传出，让三个男人兴奋不已，刀疤的动作很快迅速起来，铭航的呻吟也随之起伏。「哦——啊————啊——唔——」铭航已经无法控制自己的身体，她尚清醒的神志告诉她，三个歹徒正在强奸她，可是那已经无法阻挡铭航的第一次高潮来临。刀疤直冲尽头的抽插把她带上了高潮。「啊——————」一股暖热的淫水从阴道中湧出，直冲刀疤的龟头，刀疤一个不留神，强烈的刺激让他因此缴械，又一股精液留在了铭航的体内。此时的铭航已是香汗淋漓，横陈的玉体上已经布满了汗水。&lt;br&gt;刀疤前脚刚离开铭航的身体，阿龙后脚就站在了铭航的身体旁边，他把摄像机交给了阿庆，手里拿着一个电动按摩器，还没等铭航反应过来，他就已经把铭航的身体翻了过来，一只手把开动的按摩器塞入了铭航布满伤口的阴道里，另一只手握准阴茎向铭航的双臀之间猛插进去。「啊——————哦——疼——」快感和疼痛同时传进铭航已经麻木的大脑，她已经无力挣扎，只能趴着任由阿龙鱼肉自己的身体。阿龙的阴茎尽力向前开垦着铭航已经肿胀的肛门，铭航的肛门比阴道更窄，这让阿龙十分兴奋，他抓住铭航的双臀开始奋力抽插。鲜血随着他的抽插而越流越多，可这更让阿龙兴奋，他下下都没根而入，「啊——啊——哦——」铭航的叫声已经不知是疼痛还是快感，在按摩器的颤动中，她很快达到了第二次高潮，淫水顺着阴道流到了她的大腿和小腿上，她感受到了耻辱，但却无力阻止这一切。又过了大约十分钟左右，就在铭航的第三股淫水喷湧而出的同时，阿龙也在铭航因肿胀而流血的肛门里发射了自己的第二发炮弹。&lt;br&gt;他晃晃悠悠地离开了铭航的身体。铭航也瘫在了那张塑料布上，她的肌肤上已经布满了一层细密的汗珠，下身由于按摩器的工作而颤抖，肛门里不断有鲜血和精液流到地上，会阴已经被鲜血染红；而阴道已经是完全麻木了，药力带来的淫水冲刷着男人们的罪恶，右乳的伤口也开始流血。&lt;br&gt;可是这个噩梦还远没有结束，三头恶狼还远远没有达到目的……从下午直到凌晨，整个树林里都充斥着女孩的惨叫和偶尔的呻吟，还有男人的淫笑声和粗重的喘息声……铭蕊和云璐也没有逃脱色魔的手掌，正当她们兴致勃勃地攀爬时，小黑带着一个人堵住了她们的去路，「啊——你们要干什么？」看到两个赤裸的男人一步步逼近，铭蕊转过身去想拉起云璐逃跑，可是令她绝望的是，她看见了另外两个赤条条的男人，铭蕊被吓呆了，眼看着民工们冲上来捂了自己的嘴却丝毫没有反抗，一旁的云璐也仅仅喊出了一句「救命！」就被拖进了一旁的树林。小黑望着被民工们牢牢抓住的两名高中青春少女，心中的慾望再也无法克制，他一边让光头拉着铭蕊的双手向密林里拖一边迅速地撕扯着她上身穿着的棉质上衣。&lt;br&gt;而铭蕊却只能忍受这从来没有过的侮辱，呜呜的抗议声丝毫没能阻止小黑的侵犯，等到两名少女被拉到一片略为平坦的草地上时，小黑对光头作了个停的手势。此时的铭蕊上身已经一丝不挂，挺立的双乳完完全全地暴露在民工们的视野之中，下身的牛仔裤也被小黑褪到了膝盖处，只剩下白色的内裤掩盖少女的禁地。小黑淫笑地看着自己的杰作，似乎十分满意，可铭蕊眼睛中积满的泪水却证明了他的罪恶。另一边的老黄更是急不可耐，他的手已经掀起了云璐的裙子在她的阴部不停地来回摩挲着，虽然云璐的肌肤还有一层内裤的阻隔，但他已然感觉到了少女的颤抖和肌肤的手感。他抬起头看着惊恐的云璐，一边撕开云璐的内裤，把白色的阻挡脱到云璐的右腿上，一边狞笑着问着啜泣着的云璐「闺女，今年你多大了？」&lt;br&gt;云璐瑟缩着回答这个面貌和蔼却是色慾缠身的老人的问题。「１７岁……」「噢，那你还没成年呢，呵呵，听爷爷的话，不然我就叫他们把你杀了，你信不信？」看着连忙点头的云璐，另一旁的小黑笑了，「我说老黄啊，你还磨蹭什么啊？」他飞快地扯下了铭蕊的内裤，把右手的食指和中指伸进铭蕊的阴道缓缓抽插起来。老黄回头骂了一句「猴崽子急什么？反正这两个小妞又跑不掉。对了，闺女，你的身子可不像１７喔。」他转过身来又继续用手猥亵着云璐的下体。&lt;br&gt;铭蕊和云璐已经知道这帮男人的意图了：他们要强奸我们。可是可怜的她们却无路可逃，她们唯一的希望就是铭航能够来救她们，可是却没有奇蹟发生……「开始吧，老黄？」看到铭蕊的下体已经湿润，小黑准备开始真刀真枪的强奸了，他抽出在铭蕊阴道里肆意玩弄的手指。因为那一层象征着贞洁的处女膜的阻挡，小黑的手指并没有更向内深入。&lt;br&gt;可是这已足以让１７岁的铭蕊感受到一种莫名的快感，虽然她在恐惧之中丝毫没有感觉到，但是变湿的下体正背叛着她的感受。另一旁的老黄此时并没有做任何的前戏，他听到小黑的问话，点了点头，紧接着一把就掀起了云璐的裙子把她推倒，在云璐的尖叫声中，老黄已压在少女的身上。但他并没有着急，而是解开了云璐上身衣服的扣子，褪去了她的外衣，把双手伸向了云璐的乳峰开始用力揉起来。小黑看老黄已经做好了准备，也没有含糊，他扑向了已经一丝不挂的铭蕊，把自己的重炮顶在了铭蕊的阴唇上，随时准备开炮。铭蕊感到自己的下体已经被一个滚烫的硬东西顶住，她立刻哭叫起来，浑身都开始颤抖。「不要……求你……拿开……呜…………「云璐现在意识已经一片空白，她只知道，自己的噩梦即将开始。老黄的阴茎也已经对准了位置，他满意地看着身下的少女，心中的兽慾更加膨胀，他双手的动作更加用力起来。&lt;br&gt;「我操！」小黑大喊一声，身子猛地向前一顶，重炮挤开前面的防御冲进了铭蕊的圣地，他粗大的阴茎开拓着身下少女从未有男人到达的处女地。「啊——————————疼————」在铭蕊的惨叫声中，小黑的阴茎刺破了她的处女膜直插尽头，他并没有急于动作，而是把阴茎停在了铭蕊带血的阴道之中，感受那柔嫩的肉壁压迫自己重炮的美妙感觉。而铭蕊此时感觉似乎有一根烧火棍捅破了自己的下体，钻心的疼痛让她更加难以忍受，她的惨叫声也更加凄厉。「疼啊————拔——————拔出——啊————不————你——不能————啊——疼————啊————「铭蕊的泪水夺眶而出，不仅仅是因为下体的疼痛，更因为自己的初夜被眼前的这个歹徒夺走了，自己的身子被他糟蹋了，自己的贞洁被她玷污了，想到这里，她更加悲伤了。她不知道为什么这样的噩运会降临到自己身上，她多希望这只是场梦，可是阴道的巨痛却时时把她拉回现实，告诉她这一切都已无法挽回。一旁站着的光头兴奋地看着眼前诱惑的情景。&lt;br&gt;小黑和铭蕊两个人的性器紧密结合在一起，从阴道里流出的处女鲜血沿着铭蕊的会阴流淌到了地上，让人血脉贲张。铭蕊噙满泪水的动人双眼，胸前挺立的柔嫩玉乳，白皙修长的诱人双腿都让光头更加兴奋。不过最让他慾火高涨的是，这样的美丽少女现在正在被小黑强奸，一会就会轮到自己，她不但要被迫在歹徒们面前展现自己的胴体，还要被他们夺走处女，忍受他们的强奸和淫虐，满足他们的性慾。只可惜现在没轮到自己，他只希望小黑能快点完事，轮到自己享受这美丽的青春少女。趴在铭蕊身上的小黑知道，身下的少女毫无性经验可言，自己就是她的第一个男人，她从没有男人碰触过的神秘圣地正插着自己的阴茎。想到这里，他感觉自己身下的阴茎似乎更加粗大，他兽性的慾望更加强烈了。不过，他还是转过头去，看着老黄如何给可爱的云璐开苞。&lt;br&gt;老黄似乎并不急于佔有云璐的初夜，他依然用力揉捏着云璐的一对玉乳。感受着手上传达来的快感。云璐紧咬着自己的嘴唇，忍受着老黄的凌辱，她把脸侧向一旁，看着啜泣着的铭蕊和淫笑着的小黑。她知道，一会老黄也会把那根又黑又臭的东西插进自己的身体里……她已经不敢想像下去了，她害怕自己的身体会被撕裂。正当她沉浸在恐惧中的时候，老黄的一个动作立刻把她拉回到了残酷的现实中，老黄分开了她的双腿，把阴茎顶在了她的阴部。云璐立刻惊叫起来：「求求你——不要——求你了——」老黄停住了动作，抬起头问云璐：「闺女你不要什么？是不是不要停啊？」话音未落，老黄的屁股向前用力一顶，云璐的惨叫随即响起。&lt;br&gt;「救——啊——————命——啊——————啊——」老黄的阴茎挤开了云璐的阴唇，捅破了她的处女膜，狠插进去直顶子宫。云璐这样一个娇小可爱的少女，阴道又细又短，怎能承受老黄这种野蛮的动作？她更加痛苦地尖叫着「啊————疼——————撑破——啊————啊——————」老黄可一点没有怜香惜玉，他两手抠住云璐的乳房用力抽插起来，每一次抽插都狠顶云璐的子宫口。没到十下，云璐的乳房就被他抠出了鲜血。另一旁的小黑也开始前后动作起来，不过他没有老黄那么用力，三浅一深的节奏已经让他飘飘欲仙了，可是这丝毫没有减轻铭蕊的痛苦，她的惨叫让小黑更加用力起来，一时间树林里两个少女被强奸时的惨叫此起彼伏：「啊————疼————啊——你————疼————啊——————「「不——啊————不啊——————拔————啊————救——命——」「救————啊——疼————我会——死——的————」听见云璐的惨叫，老黄拚命地干了起来，「闺女，我今天就是要干死你！」他的阴茎在每一次抽出的时候都会带出云璐的阴唇，溅出鲜血，紧接着的每次插入又重新把阴唇带进阴道。云璐被掀起的裙子上已经是血迹斑斑，可是这样老黄还不满足，他又咬住了云璐的一个乳头，云璐的尖叫声马上变得更加痛苦。在云璐撕心裂肺地叫了１５分钟之后，老黄终于到了终点，他把又长又粗的阴茎直顶进了云璐子宫口，在云璐的子宫里尽情地喷射。&lt;br&gt;老黄的动作终于停止了，随之停止的还有云璐的惨叫，她瘫软在地上哭泣着，哭诉上天的不公。老黄拔出了阴茎，上面沾满了云璐的鲜血，叫人触目惊心。他俯下身对云璐说：「闺女啊，你可得给我生个大胖小子啊。」这句话立刻引来了歹徒们的一阵哄笑，可怜的云璐想到自己不但要被歹徒夺取贞洁残忍强奸，还要因此而怀孕，哭得更伤心了，可是还没等她回过神来，等了很久的大个立刻顶替了刚刚离开的老黄把自己早已挺立的长枪插进了云璐的阴道中享受起来，云璐的惨叫立刻又重新响起……一旁的小黑可没有老黄那么性急，他慢慢地感受着来自阴茎的美妙感觉。铭蕊的身体让他大脑一次又一次地享受着快感，看到老黄射了精，他拔出了阴茎，嘲笑着老黄：「其实你比谁都急，慢慢来多好，急什么啊？」&lt;br&gt;他一边说着，一边把铭蕊的两条腿扛到肩上，铁硬的阴茎马上对准铭蕊露出的血红色的阴户，再一次直插到头。铭蕊本以为小黑已经结束了，身体已经放松了警惕。谁知他的阴茎再一次不知疲倦地冲锋起来，比刚才插得更深更快更疼，她感觉自己的下体已经在疼痛中麻木了。&lt;br&gt;「疼——————啊——救————我————」她的嗓音已经变得沙哑，可是可怕的一切却仍在继续。云璐已经被大个摆成了狗爬式，只看见一根粗大的肉棒在她柔嫩的阴户里进进出出，随着抽插流出来的鲜血和精液顺着云璐白皙丰腴的大腿慢慢流下，蔽体的上衣和文胸已被大个解下扔到了地上，身上唯一的裙子也不能阻挡什么。完事了的老黄虽说岁数大了，可是慾望却丝毫不亚于年轻人，看到这一切，他已软掉的阳具又开始变硬了，于是他撑开了云璐的嘴把阴茎塞了进去，云璐的声声惨叫立刻变成了痛苦的呜呜声，她不愿意用自己的嘴去含这又腥又臭的阴茎。&lt;br&gt;云璐的头使劲摆动着，试图从嘴里吐出这肮脏的东西，可是她没能如愿，老黄抓住了她的头发像在阴道里抽插一样开始前后动作，这让云璐几乎窒息，可是她别无选择，只能默默忍受，泪水已经挂满了她秀丽的脸庞……２０分钟过去了，小黑已到达了高潮，他俯下身去把铭蕊的腿压到了胸前，双手抓住铭蕊的肩膀，奋力一顶。随着小黑的一声低吼，他满意地在铭蕊的阴道里撒下了生命的种子。在铭蕊的哭声中，他站起来给光头让位置，光头二话没说双手压住铭蕊的玉腿，等待了半天的阴茎立刻在精液的润滑下冲入了铭蕊的桃源圣地。铭蕊的腿被小黑和光头压得近乎断掉，来自下体的疼痛已经让铭蕊变得麻木，可是无助和恐惧依然笼罩着铭蕊，她不知道接下来还会发生什么，不知道姐姐怎么样了，甚至不知道他们会不会杀掉自己，她转过头去望着正被大个和老黄奸淫的与自己同样命运的云璐，脑袋里已经是一片空白。&lt;br&gt;光头可不管铭蕊在想什么，依旧用力冲击着身下柔软动人的少女身体，他已经无法压抑自己无穷的慾望，现在他只想在铭蕊身上发洩一切。小黑也没閒着，他拿出了背包里的相机，把这淫靡的画面都记录了下来。另一边的大个抓住云璐因冲击而前后摇摆的玉乳，开始享受这令他难忘的一切，老黄的年纪毕竟大了，他的阴茎在云璐的双唇夹攻之下再次缴械，白浊的精液一部分射进了云璐的嘴里，一部分喷到了云璐流满泪水的脸庞之上。老黄自己知道耐力已经不复当年了，要是年轻的时候有这么个姑娘能让他这样享用，说不定他可以一个人连着玩一天，可现在为了一会能重新振作，他坐到了一旁的石头上开始养精蓄锐，看着光头和大个疯狂发洩着慾望……两个少女从下午一直被轮奸到深夜，当月亮在空中为树林撒下淡淡的光辉时，小黑他们才略微休息了一会，小黑拿出了准备好的啤酒和燻肉，四个民工大块朵颐起来，可是他们吃了一会之后便又有了新的花招：他们把瘫软在地上的铭蕊和云璐拖到了一起，光头和小黑坐在铭蕊身上，老黄和大个坐在云璐身上开始喝酒划拳，可怜的铭蕊和云璐不仅要忍受身上的重量，阴道里还要被硬生生插进半个啤酒瓶，尤其是云璐，因为光头插啤酒瓶时候太野蛮了，把她的阴道口都撕裂了，伤口渗出的血把她身上的白色裙子一面染成了红色。&lt;br&gt;可几个人这样还不满足，他们酒足饭饱之后又打起了两个少女的主意，光头拔掉了云璐阴道里沾满鲜血的瓶子，把她拉了起来。挺立的阴茎对准云璐的肛门狠狠顶了进去。云璐拚命挣扎想要逃脱，无奈光头已经抓住了她的纤腰向后猛拉，阴茎一寸寸地顶了进去。云璐感觉自己已经被彻底撕裂了，无助而沙哑的惨叫再次响起：「啊————————救————啊————啊————疼——————」可是光头不依不饶，硬是把整个肉棒塞进了云璐被撑得暴大的肛门中，另一旁的大个也如法炮制，开始肛奸铭蕊，铭蕊的惨叫同样撕心裂肺「啊———啊——————疼————————啊——————救——命——」可是光头和大个却感受到了无比的快感，他们开始在少女们的肛门里缓缓抽插起来。&lt;br&gt;</content></item></essay>