<essay><item><title>【乱缘与迷情】上部 忘年的爱慾 第1~7章(2)</title><author>床上伴侣</author><content>，您做的我都爱吃。」&lt;br&gt;「那我去菜市场买只鸭子回来炖？」&lt;br&gt;「爸我不爱吃鸭子……」&lt;br&gt;「我就说嘛，那黄豆猪手汤怎么样，养颜的。」&lt;br&gt;「嗯！」贾莉不由得露出幸福的笑容，这种家庭的温暖，已经不知有多少时
候没有从自己的丈夫身上得到了。&lt;br&gt;「爸，我出门了。」贾莉一边穿上雪地靴，一边和公公挥手致别。&lt;br&gt;「出门当心点，前几天雪没化透，当心滑啊。」&lt;br&gt;「嗯，知道了爸。」&lt;br&gt;贾莉关上门，准备迎接元旦假期后的第一个工作日的到来。&lt;br&gt;「小莉！」才走出了没几步，贾莉就被身后雄厚的声音喊住了。&lt;br&gt;「爸，怎么了？」&lt;br&gt;「你的口罩，外面冷，我昨天帮你买的。」&lt;br&gt;「爸……」贾莉一阵莫名感动，不知说什么才好。&lt;br&gt;悠长的走道里显得寂静异常，贾莉看了四下无人，飞快地亲了一下老周，然
后快速奔向电梯口，妩媚高挑的身姿消失在走廊尽头的转角。&lt;br&gt;这天天气不错，虽然寒风依旧，但是贾莉或许没那么冷。&lt;br&gt;公司里的暖气一点儿也不比家里的舒服，真是搞不懂在节约什么，正在心中
抱怨着的时候，贾莉被人拍了一下。&lt;br&gt;「想什么呢？」&lt;br&gt;贾莉吓了一小跳，回头一看，是丁婷。&lt;br&gt;丁婷比贾莉小一岁，个子比贾莉矮一公分，原来也是做模特的，在模特圈像
贾莉和丁婷这样的姑娘条件再好，没有一米八零成不了大器，矮于一米七五更是
永无出头之日。后来读书、转业，去年进了这家公司，又和贾莉成了同事。&lt;br&gt;「今天脸色不错啊，看不出前几天还生病的样子。」丁婷挑逗着贾莉，忽而
又压低了声音：「老公把你滋润的不错嘛！」&lt;br&gt;「说什么呢你……」贾莉脸一红。&lt;br&gt;「真羨慕你有个好老公。」&lt;br&gt;「你条件那么好，都二十六了还没有男朋友，说明什么？说明你太挑剔。」&lt;br&gt;轮到贾莉逗着她了。&lt;br&gt;「我要求哪里高了，我就想要个长的比我高，赚的比我多的男人，长的难看
点都没关系。」&lt;br&gt;「你就吹吧。」&lt;br&gt;「真的！」&lt;br&gt;「你看Ａｌｌｅｎ怎么样？」&lt;br&gt;「死洋鬼子一边去。」&lt;br&gt;「那Ｄａｖｉｄ呢？要再不行只有楼下门房张大爷了。」&lt;br&gt;「他？倒是海龟，又帅又有钱。」&lt;br&gt;「是啊，吴姐说他有六块腹肌呢！」&lt;br&gt;「止不住他是个花心大萝卜，糟蹋了多少良家妇女啊，我看她倒是对你挺有
意思的。」&lt;br&gt;丁婷说的没错，前几年Ｄａｖｉｄ还追求过贾莉，后来才知道贾莉已经结婚
了，闹了个大笑话。&lt;br&gt;「嘘，小声点。」一旁的吴姐忍不住发话了。&lt;br&gt;「吴姐，怎么了？」贾莉压低声音说到。&lt;br&gt;「别让Ａｎｎａ听见。」&lt;br&gt;「吴姐，是不是又有什么新闻了呀？」丁婷好奇地问道。&lt;br&gt;「没错，吃午饭的时候说。」&lt;br&gt;「嗯！」&lt;br&gt;吴姐今年四十多岁，半老徐娘风韵犹存，人也爽气热心，就一点十分八卦。&lt;br&gt;不过女人嘛，只要自己不是八卦的主角，多少对八卦的故事情有独锺。&lt;br&gt;吃午饭的时候，吴姐兴冲冲地把所知道的八卦一股脑的倒了出来，根本刹不
住车。原来是已婚的人事主管Ａｎｎａ和公司第一帅哥Ｄａｖｉｄ好上了，这属
于婚外恋加上办公丝毫恋情，绝对的大料猛料。&lt;br&gt;「你说她怎么就和Ｄａｖｉｄ好上了呢，公司那么多人。」&lt;br&gt;「你想啊，Ｄａｖｉｄ是什么人，花心大萝卜人所皆知啊，Ａｎｎａ这种结
了婚的女人偷情当然是找帅的咯，又不是找老公，花心一点也没关系。」吴姐口
若悬河，如同做着长篇演讲。&lt;br&gt;「我还是不明白，Ａｎｎａ老公我见过，年轻有为的，长得也不难看啊。」&lt;br&gt;「这你就不知道了。」吴姐示意贾莉和丁婷身体往前凑，「据说，只是据说
啊，她老公那个不行了……」&lt;br&gt;「才多少岁啊就不行了。」丁婷嘟哝着嘴。&lt;br&gt;「才３５而已，男人这个年纪压力大啊，上有老下有小的。年轻时候估计没
少折腾别人家的姑娘，你看Ｄａｖｉｄ现在挺牛，纵情滥欲到时候一样下场。」&lt;br&gt;吴姐说的有鼻子有眼的，彷彿一切都是她亲眼目睹的。&lt;br&gt;丁婷不说话了。若有所思地在想着些什么。&lt;br&gt;「小莉啊，你家老公也得注意啊，你看你长的那么漂亮，身材又好，你家老
公肯定没少疼你吧，再疼你也得注意身体啊。」吴姐又拿起贾莉开起了玩笑。&lt;br&gt;「吴姐你说什么呢，这大中午的……」&lt;br&gt;「哟，大美人还脸红不好意了，吴姐和你说正经的，你看你这脸蛋滋润的，
越来越漂亮了，都是男人疼出来的吧。」吴姐没有收口的意思，继续打趣到：
「男人就是牛，女人就是地，地越耕越肥，牛越耕越瘦，就是这么个理，姐话糙
理不糙。」&lt;br&gt;贾莉满脸通红，吴姐才不会知道贾莉脸红的真正原因，自家的男人不要这块
风水宝地，倒是被自己男人的爹勤恳耕耘。&lt;br&gt;「姐偷偷告诉你，婷婷你没结婚以后也用得着，姐每个月都给我家男人炖汤
喝，什么猪腰汤、牛鞭汤、核桃仁鸡汤，壮阳的大补！尤其是这大冬天的，喝点
这当归羊肉汤，保证把你家男人捆得死死的！你看我家男人都四十好几了，一点
不比年轻时候差。」吴姐说得唾沫星子乱飞，嗓门也不注意地加大了。&lt;br&gt;「姐你轻点……」贾莉更不好意思了。自己的脑海中，却思前想后得出了这
样的结论：年过花甲的公公之所以这两年不见性能力下降，昨天晚上还梅开二度
了一回，一是因为两人严格控制着做爱的次数和频率，差不多都是一星期才做一
回，都是重质量而不重数量，从不草草收场，从不滥于性慾。&lt;br&gt;这第二怕就是因为公公绝妙的厨艺，特别是煲汤的手艺，注重养生和食补，
阳气足的很吧。公公六十多岁宝刀未老，反倒是自己随着年龄往３０岁靠，体内
被男人开发的慾望比前几年强了不少，早上赤裸着身子看到在做早餐的公公，甚
至有一种当场被他压在身下填满空虚的冲动……&lt;br&gt;「想什么呢小莉？」&lt;br&gt;「还用问，当然是想男人啦……」&lt;br&gt;伴随着丁婷咯咯的嬉笑声和涨红着脸的贾莉，中午的时光显得快乐而又短暂。&lt;br&gt;原本只是平淡的一天，不过就在差不多快要下班的时候，贾莉突然被丁婷叫
住了。&lt;br&gt;「小莉我和你说个事儿。」&lt;br&gt;「什么事情中午的时候不说。」&lt;br&gt;「这事儿和吴姐没关系……」&lt;br&gt;「你待会儿和我去见个人。」&lt;br&gt;「谁？」&lt;br&gt;
（三）&lt;br&gt;「去嘛，去了你就知道了。」&lt;br&gt;「你倒底说不说啊，不说我就不去了。」&lt;br&gt;「行行行……」眼见贾莉真的要走，丁婷一把拉住她。「你还记得杨梦玨吗？」&lt;br&gt;「杨梦玨？」只是几秒的糊涂，贾莉的脑海中，过去的那些记忆片段渐渐全
部浮现。&lt;br&gt;「她怎么找到你了？」贾莉脸色一下子严肃起来。&lt;br&gt;「哦，上次路上遇见的，互相留了手机号码，说要和你一起聚聚，叙叙旧。」&lt;br&gt;「有什么好聚的，又不是一类人。」贾莉轻蔑的口气，似乎两人过去的确有
曾经解不开的心结。&lt;br&gt;「这么多年过去了，小莉你也该放下了吧。」&lt;br&gt;「我有什么放不下的，见她就见她，我倒要看看她有什么改变。」&lt;br&gt;丁婷在一旁沉默不语，气氛一下子凝重起来。&lt;br&gt;「喂？爸，我小莉啊。」贾莉拿起手机。&lt;br&gt;「今天不回来吃晚饭了。」&lt;br&gt;「嗯，有重要的事情，您自己吃吧。」&lt;br&gt;「您也当心身体。」&lt;br&gt;「嗯……我也一样。」&lt;br&gt;挂掉电话，女人漂亮的眼睛所透露出的光泽，其中却放射出凶狠的光芒，仿
佛要把扫过的一切全部射杀。&lt;br&gt;街上依旧风雪连天，新生的树枝嫩芽想要绽放光彩，还需要很久很久。&lt;br&gt;老周慢条斯理地收拾着屋子，到了他这个年纪，得益于自身保养有方，也受
恩泽于上苍眷顾，手脚还能像他这么利索的老年人已经不是很多了。不过尽管如
此，做任何事情，老头皆以「慢」字当道，不与人争吵，戒骄戒躁，心平才能气
和，气和方可健康。&lt;br&gt;除了个别的时候，即使是和儿媳妇做爱交媾，老周也奉行一个慢字，充分的
前戏，慢条斯理的爱抚和抽送，每一次的性爱生活都能超过一个小时以上，加之
约定俗成的每周一到两次做爱，保质而不苛求于数量，让这一对老少鸳鸯一次次
都能够达到爱慾的巅峰。&lt;br&gt;大早上买完菜，帮儿媳妇整理完房间，再洗洗弄弄，中午吃完午饭再小睡一
会儿，这便是老周的日常退休生活。儿子和儿媳妇屡次闹翻以后，回家的次数越
来越少了，说是加班，但他和儿媳妇都心知肚明。夫妻之间缺乏完善的沟通，误
会重重以至于如今家庭矛盾不断激发，处于破碎的边缘，尽管这反倒让老周自己
佔了便宜。&lt;br&gt;现在的年轻人啊，完全忘记了家庭才是生活回归的真谛。&lt;br&gt;「喂？哦是小莉啊。」&lt;br&gt;「是要加班吗？」&lt;br&gt;「外面吃饭注意卫生啊，当心冷……」&lt;br&gt;尽管室内没有其他人，但老周还是突然压低了声音：「爸爱你……」&lt;br&gt;儿媳不回家吃晚饭，儿子更不可能回家，老头儿的心突然落寞下来，一下子
觉得没什么事情做了，这倒把他难倒了。下棋本是他业馀生活中重要的一项，无
奈楼下花园里下棋的那些小区里那些个老头棋品实在太差，老周平时一般不乐意
陪他们玩儿，吃完晚饭，犹豫了一下，老周还是一个人就出去了。&lt;br&gt;华灯初上的夜，灯火通明的城市中心广场，璀璨星空隐射下的红男与绿女。&lt;br&gt;十二楼的粤菜厅清雅阁，这里就餐的人并不是很多，或许还是消费档次颇高
的原因吧，大家的目光不少都偷偷瞄向靠窗的一桌，那里是三个活色生香的大美
人，每一个都身段高挑，性感迷人。杨梦玨坐在一边，贾莉和丁婷坐在另一边，
大家都没有言语。&lt;br&gt;「莉姐，我知道你还是没有原谅我。」杨梦玨忍不住先开了口。&lt;br&gt;「有吗？」贾莉没再从她整齐洁白的上下排牙齿的缝隙中多蹦出哪怕是一个
字。&lt;br&gt;「我知道我欠你的我一辈子可能都还不了，这么多年过去了，我只想和你说
声对不起……听说你结婚都好几年了，我是真心的祝福你。」&lt;br&gt;「谢谢。」看见对方服软，贾莉似乎略有消气，不过依旧惜字如金。&lt;br&gt;贾莉看着眼前的这个年轻女人，当年趾高气扬的跋扈气息全然不在，漂亮的
脸蛋上光彩依旧，却能隐约看见疲惫的神色，她还不到二十四岁，本是一个女人
生命中最美好的年纪，现在却看上去和她这个结婚多年的少妇一般成熟，时间真
的能改变人吗？&lt;br&gt;「你和方磊还好吗？」贾莉主动问了起来。&lt;br&gt;「还……还好。」&lt;br&gt;看着眼前女人支支吾吾的样子，贾莉知道事情一定不是她所说的那样，她迫
切的想知道这些年究竟发生了什么事情。&lt;br&gt;「没事，你们还在一起就好，我从来就没把他当回事儿。」贾莉表明姿态，
或许心中确实还有对当年杨梦玨横刀夺爱的愤恨，但她却怎么也发作不出来了。&lt;br&gt;「姐，你能原谅我就好，我知道是我对不起你，这些年我一直在找机会和你
道歉。」&lt;br&gt;「干杯吧，二位美女，一切都化作酒水，过去的事儿就让它过去吧。」丁婷
赶紧来打圆场，「我先来！」说完先举起了面前的红酒杯。&lt;br&gt;玻璃杯清脆的响声响起，过往的云烟真的就能够这样烟消云散吗？&lt;br&gt;回家的一路上，贾莉一直在沉思，事情一定没有想像中那么简单，姓杨的女
人一定还是什么事情要说。&lt;br&gt;挥别丁婷，回到家，却意外地发现公公没有在家。&lt;br&gt;贾莉换下外套和鞋子，看到桌子上还放着保温箱子，饭菜和煲好的猪手汤，
摸了下还是温热的。桌子上留着张小纸条，贾莉没看便知道是公公为关心她而留
下的。&lt;br&gt;「小莉你回来了啊，对不起我回来晚了，你还要吃点吗？要和汤的话爸再给
你热。」老周打开门，却发现儿媳妇先回来了。&lt;br&gt;「爸你去哪儿了啊？」&lt;br&gt;「哦，我去和老张头下棋去了，一入神就晚了，呵呵。」&lt;br&gt;老张头？就是那个公司大楼楼下的保卫处保安？个子才一米六出头，长的又
黑又壮，一开口满是乡下的土话，活脱脱一个才入都市的老农民。贾莉不禁皱皱
眉头：「不是和你说过了嘛，别老和那老头来往。」&lt;br&gt;「近朱者赤近墨者黑对吧？」老周严肃地看了贾莉一眼，「我们毕竟几十年
的老交情了，当年我在乡下的时候，他们一家可都帮过我，咱不能忘恩负义不是？」&lt;br&gt;「话是这么个理不假……」&lt;br&gt;「你别瞧他那样，他儿子上个月当上了市法院的法官，可比你男人出息多了。」&lt;br&gt;「那也不是什么好人，儿子法官老爹保安，这儿子该多不孝啊。」&lt;br&gt;「你还别说，是老张头自己非要当这个保安，说坚决不让儿子通关系，他一
乡下老头儿年纪大了当个保安也挺好，他儿子还真是个大孝子，这一点还是比你
男人强，。」&lt;br&gt;「什么我男人我男人，不是你儿子啊。」&lt;br&gt;「行行，我</content></item></essay>