<essay><item><title>第一次按摩3P经验</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;３Ｐ经验第一次的３Ｐ经验是在中部地区，由于先前没有经验，也怕在自己的县市会遇到熟人，于是就挑外县市嚐鲜。&lt;br&gt;与许多有此幻想的人一样，我们夫妻第一次尝试这种性游戏也是同样犹豫再三，深怕会遇到什么意料之外的状况，最后我与妻子达成协议，只要对方条件不好，或是感觉不好，随时都可以喊停，在这种前题之下，我们总算拨了电话。&lt;br&gt;在等待的过程中，气氛似乎有点灼热，那是混合了期待与不安，同时又急于想要让平日两人的性幻想快点儿成真的心情。妻子显然比我更犹豫，毕竟要在陌人男人面前赤身裸体，甚至要接受两个男人的奸淫，对单纯的她来说，似乎有点太过。她问：「你真的要让我被别的男人干吗？」我说：「只要妳不喜欢，我们随时可以停止。」&lt;br&gt;男师终于来了，是个三十岁左右的男人，并不特别帅气，但感觉还算干净。他一看我们的阵仗，心里大约也明白了几分，但职业的妓男果然还是见过世面，并不急于性戏。&lt;br&gt;当时妻子躲在被窝里，仅着内衣裤而不敢起身，甚至连眼睛也不敢张开。男师体贴的问：「是喝多了点儿，头痛不舒服吧？」以化解三方的尴尬。&lt;br&gt;他从妻子的头部先按摩起，再慢慢延伸至颈子，而后并不急着脱下妻子的胸罩，反而是先要妻子俯卧，再渐渐拉下被子，按摩她的背部。男师借口精油按摩会弄脏衣物，于是将妻子的胸罩解了下来……&lt;br&gt;由头至脚的按摩，妻子身上的衣物总算被脱光了，但由于不是突然在男师面前裸身，加上男师按摩技巧不错，几番肉体触碰之后，妻子也慢慢习惯了男师的手指动作。十多分钟后，男师要妻子翻过身来仰躺，妻子虽然羞红了脸，但并没有太多别扭。&lt;br&gt;第一次玩３Ｐ时，我与妻子都还年轻，男师看到妻子正面的裸体，也不禁要垂涎。他将手掌缓缓在妻子的乳房上来回抚摸，并轻舔妻子耳朵及颈子，我也同时舔舐着妻子的乳头，将妻子逗弄得躁热不堪，下身湿了一大片。当男师舔到妻子的阴户时，妻子发出一阵销魂的呻吟，一只手握着我的阴茎，另一只手则紧抓的我的肩膀。&lt;br&gt;除了舔舐之外，男师间或浅浅的将手指插入妻子阴道中缓缓抽动，把妻子弄得淫声连连。我见时机成熟，轻声的问妻子：「要不要让他进去？」妻子红着脸点了点头。&lt;br&gt;男师的肉棒怒耸挺立，我请他戴上保险套。&lt;br&gt;就是这一刻了。我们夫妻平日做爱时，偶尔会幻想她被别的男人奸淫，而就在稍后，真的会有一根陌生的肉棒，插入我妻子的阴道里，我会吃醋？还是兴奋居多？我摸了摸妻子的阴户，温热潮湿，也许此时，她最需要的就是一根坚挺的肉棒，至于肉棒的主人是谁，似乎不是那么重要。&lt;br&gt;男师抬起妻子的双腿，将肉棒对准她的阴户，腰身一沉，就这么插入了我妻子的体内。&lt;br&gt;我燃了根香烟，退到一旁的沙发上，看这个陌生的男人插我妻子，看我的妻子被陌生男人奸淫。那是一种很奇妙的感觉，微微的醋意中有着刺激，同时更满足了妻子在别的男人身下会有什么样反应的好奇。&lt;br&gt;男师起先并没有用力，只是缓慢地将他的肉棒插入妻子的阴户，再缓慢地抽出。看着妻子的阴户在陌生男人肉棒抽插中一张一合，时而挤出淫秽的汁液，而我却冷静地观赏着活生生的春宫。&lt;br&gt;男师慢慢加重了他的力道，妻子终于再也忍受不住地大声淫叫了起来。我走近妻子，将坚挺着的阴茎塞入她口中，如此一来，她娇美的肉体总算同时容纳了两支男人的阳具：一支是她老公的，另一支则是不知道哪个野男人的肉棒。&lt;br&gt;男师示意我平躺，要妻子像母狗一样趴着，就在妻子将我的阴茎再度含入口中的同时，男师也将他的肉棒肏进妻子的淫穴里。就像所有Ａ片中的景象一样，一个女人同时承受两个男人的奸淫，唯一不同的是，我是其中的一个男人，而同时被两个男人干着的，却是我的妻子。&lt;br&gt;男师快速而用力地干着我妻子，肉对肉碰撞发出了「啪啪」的淫糜声，而妻子口中含着我的阴茎，只能「呜……呜……」地发出被干的悲鸣。&lt;br&gt;男师从妻子背后伸出双手，握住妻子的乳房，我看着妻子的乳房被别的男人抓捏变形，心中兴奋到极点。此时，男师的手机突然响了起来，似乎是催促他时间已到，他匆匆说了几句后就挂断，并表示不需要理会。我想，也许是妻子的肉体太令他沉迷，毕竟要碰到一个真正只是纯粹追求性爱的夫妻，并且女方还是漂亮可人的年轻女子，是可遇不可求的事。&lt;br&gt;后来男师示意妻子坐在床边，并要我拨开妻子的阴唇，让我们可以很清楚地看到他是如何将他的肉棒插入妻子的阴道。几番抽送之后，男师拔出他的肉棒，褪下保险套，将精液射在妻子的大腿及肚子上，到了高潮。&lt;br&gt;我点了些钞票，还不待他离开房间，就将我的阴茎插入妻子的屄里。妻子阴道内与平日不同，相当的温暖并且潮湿，好像还留着别的男人冲撞过后的痕迹。男师临走前要我们好好享受，他则关上房门自行离开。&lt;br&gt;「被两个男人同时干，爽不爽？」我一边肏着妻子，一边问她。&lt;br&gt;「眼睁睁看自己的老婆被别的男人翻来覆去的干，你爽不爽？」妻子回答。&lt;br&gt;</content></item></essay>