<essay><item><title>上了小阿姨 – 玲姨(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;晚上九点，新上海国际大厦。&lt;br&gt;林晓萌疲倦的走出写字楼的自动门，迎面一阵早春的暖风袭来，吹在她的脸上十分舒服。&lt;br&gt;她站在门口傲慢的看了看身边走过的几个同样加班刚出来的男女白领这群人见到她都不约而同的用略带谄媚的口吻跟她打招呼：林经理，明天见？""林小姐您还没回家？"林晓萌冷漠的一一冲他们打招呼，这些人都是她公司的员工。&lt;br&gt;大部分都是著名大学的毕业生，每个人的年龄学历都要远远高于她林晓萌这个只有20岁的小姑娘，可每个人却都不得不向她低头，向她谄媚，这一切就因为她是他们的老板。&lt;br&gt;高中毕业连大学都没上的20岁小女孩居然在浦东南路新上海国际大厦开了间自己的外贸公司，这在一般人是不可想像的事情，但对林萌来说却并没有觉得多困难。&lt;br&gt;谁让她是上海市工商总局林局长的千金呢？更何况她的妈妈还是上海市最高人民检查院的副书记！就算有人不给她爸爸面子多少也得给她妈妈点面子吧？自己开间小小的外贸公司在她这样的家庭根本就是闲着没事哄女儿玩。&lt;br&gt;林晓萌和一般富家千金不同，她想有自己的事业，因此对自己的公司其实很上心，公司短短开张一年时间，她一方面凭借父母的特权，一方面加上自己的努力，小公司居然运营的有声有色，上个月营业额已经达到2500万了，照这么发展。&lt;br&gt;林晓萌有自信不用再活在父母的影子底下，创出一片自己的天地将是很容易办到的事。&lt;br&gt;周围的白领们逐渐散去，林晓萌也往地下停车场慢慢走去，她新买了一辆帕斯特，虽然她家离公司并不远，甚至步行都可以上下班，可这星期刚拿到驾证的她还是忍不住每天都开车来公司。&lt;br&gt;我操他娘娘，那洋婆子的奶子真够大，你们看就跟老奶牛一样耷拉着，我的天啊，那洋鬼子的鸡巴怎么像根?面杖昏暗的录影厅里，第一次看毛片的老陈兴高采烈的跟同伴手舞足蹈的比划着去去去，你个老龟儿子跟个瓜娃子似的，别挡着老子，老刘，还有烟没？比老陈早出来几年打工，见过些世面的吴敦，因为四十多岁年膀大腰圆，经常打架惹事，在工地里被工友敬畏的称为墩子，他是这几个收了工溜出来看毛片的民工小头头，他一瞪眼50多岁的老陈立时不敢再大呼小叫了。&lt;br&gt;墩子身旁一个跟老陈年龄相仿的老民工忙掏出一盒2块钱的香烟，拿出一根递给墩子，一边取出打火机给墩子点上烟小声说：墩子，我不想看了，咱们走吧！"这才几点？那么早回去干什么？墩子抽着烟不满的问老刘。&lt;br&gt;我看不下去了墩子我鸡巴硬硬的想洩洩火！老刘红着脸小声说墩子叼着烟嘿嘿乐了，他盯着萤幕里那对欧美俊男美女交媾的画面，小眼睛转了转拍了拍坐在他前面的老陈，跟他耳语了几句，老陈满脸的褶子也立时乐的绽开了，俩人拉着三娃子急匆匆的走出了录影厅。&lt;br&gt;还没走到停车场林晓萌就发现自己的LV手提包忘在了办公室。&lt;br&gt;倒楣的是车钥匙还在包里，林晓萌皱着眉暗骂自己没用，赶紧又重新回了写字楼去取提包。&lt;br&gt;再次出来的时候已经是9点半了，整个写字楼的人几乎都走光了。&lt;br&gt;林晓萌顺着大路继续往地下停车场走，夜风也不似刚才那么温暖了，为了追求美丽早早穿上裙装的林晓萌不由的觉得身上被风吹的有些发冷。&lt;br&gt;偌大的写字楼前方圆近百米没见有一个人，昏暗的路灯下林晓萌修长的身影配合高跟鞋落在马路上的卡卡声显得一阵森然。&lt;br&gt;林晓萌自己并没觉得害怕，毕竟这里是上海的CBD，能出什么事？她轻轻整理了一下自己被风吹散的披肩发，望着地上自己苗条的身影有些顾影自怜起来。&lt;br&gt;自己的相貌还算漂亮，尤其家里和公司接触的都是上流社会的富贾高官，环境的薰陶使自己打扮起来远远要比同龄的女孩子时尚高贵。&lt;br&gt;可也正因为这个原因，一般的男孩子对着自己都觉得自惭形秽不敢追求，以至于已经20岁了还没有谈过恋爱，内心的寂寞和空虚只有她自己知道。&lt;br&gt;再有几十米就是地下车库的入口了，林晓萌想赶紧回家好好睡一觉，这一天的工作太辛苦了，再这么加班自己都快吃不消了。&lt;br&gt;她加快了脚步，可就在这时迎面显出三条黑影。&lt;br&gt;墩子看了看马路对面大厦上的电子时钟，已经快9点半了。&lt;br&gt;他们三人已经在马路上晃荡一个小时了。&lt;br&gt;一个多小时的毛片看的墩子和老陈老刘一样，鸡巴硬邦邦的被裤子勒的生疼，自从上个月发工钱嫖了回鸡，他已经快一个月没玩过女人了，又看了这么长时间的毛片他也真想找个婊子好好肏一回发洩发洩。&lt;br&gt;今天墩子跟工地上几个小子赌钱赢了几百块，平时沉默寡言的老刘一提想洩洩火，他马上表示同意。&lt;br&gt;老陈更不用说，这老小子岁数虽然大，出来打工时间也不长，可在宿舍里是出了名的流氓。&lt;br&gt;据说他年轻时曾经因为偷看女厕所被人打断过肋骨。&lt;br&gt;他们的目标是工地后面社区附近的站街女。&lt;br&gt;每道傍晚前后，工地附近社区都有数量不少的站街女出来招揽生意。&lt;br&gt;附近几个工地的民工使他们的主要客源。&lt;br&gt;远离家乡得不到正常的夫妻生活的民工们只能在发工钱后找这些毫无姿色的野鸡花上三五十块钱体验一下久违了的女人的滋味。&lt;br&gt;老刘，老陈，墩子自然也是她们的常客。&lt;br&gt;可结果令他们大失所望，不知最近是严打还是有什么会要开，反正一连走了两条街，不光站街的鸡没找到，连一些带有特殊服务的发廊也都是家家关门。&lt;br&gt;穷极无聊之下，他们就这么漫无目的的边走边抽烟聊女人，不知不觉中走出了很远，墩子无意间居然带着他们走到了自己去年干活的工地：国际大厦的停车场。&lt;br&gt;老陈蹲在花坛沿上，老刘和墩子分别站在他两边三人边抽烟边歇腿聊天。&lt;br&gt;妈的！早知道这样，老子就不出来了，还在那里看毛片多好，又暖和又舒服，还有外国婆娘脱光了让我瞧。&lt;br&gt;老陈抽了口烟埋怨道你就是个老不要脸，一说出去嫖娘们，什么都能放下，找不到又开始跟我这装舅子。&lt;br&gt;不就是白走些路么？你看老刘埋怨什么了么？墩子不客气的训斥老陈。&lt;br&gt;废话，老子离家快半年了，娘们身子都忘了啥样子喽。&lt;br&gt;你一说去嫖娘们那可不是火上浇油！老陈撅着嘴不满的说。&lt;br&gt;别鬼扯了！老陈，上个月你还和搅水泥的小王出去嫖过呢，你忘了？你把用过的避孕套还拿回宿舍显摆，跟我们说你玩了个20多岁的小么妹，用过的套子你舍不得扔当个纪念。&lt;br&gt;你全忘了？老刘在一旁不冷不热的跟老陈拌嘴。&lt;br&gt;呸！老子就不信绕遍整个大上海找不到一个鸡！老子也他娘的个把月没玩女人了，今天一定要洩洩火墩子把烟头狠狠的扔在地上踩了踩。&lt;br&gt;墩子你看！老陈蹲在停车场前的花坛上贼眼四转，忽然发现了独自一人走在夜色中的林晓萌。&lt;br&gt;老眼昏花的老陈虽然看不见她的容貌，可随风飘摆的长发和苗条的身姿可以断定是个绝色美人。&lt;br&gt;他忙让墩子顺着他的手指向对面看去。&lt;br&gt;墩子顺着老陈手指的方向看了看，只见一个妙龄少女长发披肩身穿一身合体的深色西装套裙拿着手提包正向自己方向走来不由得也是心里一动，把手指放进嘴里冲女孩吹了声口哨。&lt;br&gt;眼看快到停车场了，林晓萌的脚步有些放慢了。&lt;br&gt;不经意见她望见不远处有蹲有站显出三个人影。&lt;br&gt;走近一点看服色，都是农民工的打扮，林晓萌并没放在心上，虽然写字楼处在喧哗闹市，可周围有不少新建设的楼盘，民工也是随处可见并没有什么稀奇的。&lt;br&gt;夜空里忽然传来一声尖锐的口哨声，林晓萌脸色一变。&lt;br&gt;她听的出这声口哨是冲她吹的。&lt;br&gt;不由得向吹口哨方向看了一眼，口哨是路边那几个不起眼的民工吹的！民工中一个中年黑胖子见林晓萌在看他，脸上的表情显得十分鄙夷，不由得更加得意了，把手指放进嘴里又放肆的吹了一声。&lt;br&gt;边上蹲着的一个干瘦的半秃老头随着口哨发出下流的笑声。&lt;br&gt;只有黑胖子身边另一个矮个老头还算本分，没什么表示，只是直勾勾的盯着林晓萌露在裙外修长的大腿舔嘴唇。&lt;br&gt;讨厌！臭流氓！林晓萌小声骂了一声，脚步没停继续向前走。&lt;br&gt;她知道碰到流氓了，不想惹麻烦，只想赶紧走为上策。&lt;br&gt;可墩子和老陈老刘向四周望了望见附近没人，交换了一个眼色一路尾随着林晓萌，像三只饿狼一样不离不弃。&lt;br&gt;林晓萌是一路小跑着进的地下停车场。&lt;br&gt;高跟鞋磨的脚很疼，可她顾不得这些，只希望赶紧找到自己的车好摆脱这几个流氓。&lt;br&gt;这该死的停车场是全自动无人管理，偌大的地下停车场只有数十辆轿车，一个人也没有静悄悄的。&lt;br&gt;眼前的环境让林晓萌更加不安了。&lt;br&gt;她试着要掏出手机报警，可刚要掏手机，LV的手提包就被一只干瘪的大手拉住了。&lt;br&gt;墩子万没想到这么大的停车场居然没有一个人。&lt;br&gt;他带着老陈和老刘跟在林晓萌的身后一前一后进了停车场。&lt;br&gt;眼前的停车场他太熟悉了，去年他就在这一砖一瓦的参与建筑装修。&lt;br&gt;只是装修之后随着施工队离开后就再没来过。&lt;br&gt;见车库里没人，；老陈胆子立时大了起来，跑了几步追上林晓萌一把拽住她的提包，嬉皮笑脸的说：么妹！干嘛去啊！走的那么快？"放手！林萌瞪着杏眼冲老陈怒?道：臭流氓！你放手！再不放我喊人了！"哎呦，这个么妹还挺厉害的，哎呦呦这奶子真够挺的。&lt;br&gt;来让老伯伯摸一下子哈。&lt;br&gt;一边乐呵呵的老刘舔着脸伸手去抓林晓萌高耸的乳房。&lt;br&gt;三娃子在一旁嘻嘻傻笑的看着。&lt;br&gt;滚开！老流氓！林晓萌猛的用手打开老刘伸出的脏手。&lt;br&gt;继续跟老陈抢皮包。&lt;br&gt;哈哈！老刘你个龟儿子，连个小娘们都收拾不了？看老子的！墩子不知什么时候也凑到林晓萌的身边，他一边讥笑老陈，一边伸出右手用力在林晓萌胸前狠狠抓了一把。&lt;br&gt;啊！林萌一声尖叫，双手放开皮包一边用力推开墩子抓住自己乳房的手一边大声叫喊：来人哪！救人哪！"见林晓萌这么大声呼救，老陈吓的向四周看了看，确定没人之后，他的胆子又壮了起来。&lt;br&gt;冲墩子一努嘴，两人一左一右把林萌包围起来。&lt;br&gt;小么妹，别喊了，我们又不会吃了你。&lt;br&gt;老陈说着一手紧紧搂住林晓萌肩头，一手在她身上漫无目的的抓摸。&lt;br&gt;就是，你喊半天也没人来的，省省力气吧老刘揉揉被林晓萌刚刚打疼的手，又冲她胸前那对诱人的乳峰伸出了双手，林晓萌的一双娇乳被老家伙野蛮的揉搓起来。&lt;br&gt;啊！！！！放手！来人啊！林萌一边挥舞胳膊拼命挣扎一边继续尖叫着喊人。&lt;br&gt;可娇弱的身躯在两条大汉的控制下根本无法动弹，墩子已经抓住她的双手让她无法反抗了。&lt;br&gt;哎呀！老陈隔着衣服狠狠的掐了林晓萌乳房一下，正好掐到乳头上，疼的林萌惨叫了一声。&lt;br&gt;继而对老陈更是破口大?：臭流氓！老流氓！你们放开我！我妈妈是法院的书记，你们等着救命啊！来人啊！"林晓萌的恐吓丝毫没起作用。&lt;br&gt;墩子的胖手已经伸进她乳罩里开始尽情的玩弄起她粉嫩的乳头来了，而老陈和老刘则一起在开始掀她的西服短裙。&lt;br&gt;不要！放手！林晓萌两腿乱踢，可丝豪没起作用，深色的西服短裙还是被撩了起来，露出林晓萌裙下黑色连裤丝袜包裹着的混圆可爱的小屁股，老陈淫笑着老脸都扭曲了，贪婪的拧了林晓萌的屁股，使劲掐住她的屁股蛋左右晃动。&lt;br&gt;老刘粗糙的大手不停的顺着林晓萌穿着丝袜的大腿上下滑动，嘴里念叨着：真滑溜"猥亵了一会，墩子首先从林晓萌乳罩里把手抽了出来，低声叫还在玩弄林晓萌屁股的老陈：老龟儿子，咱们赶紧走吧！一会来人咱们想要走就难了。&lt;br&gt;这么漂亮的么妹过过手瘾就算赚到了。&lt;br&gt;“老陈有些意犹未见，听墩子这么一说问三娃子：老刘，你个憨包怎么说？"老刘下流的用手指隔着林晓萌的连裤丝袜在她的阴部扣了扣，贪婪的说："等下子，咱们看看这个小么妹的屄屄再走也不晚。&lt;br&gt;“啪墩子轻轻打了三娃子一巴掌笑?道：你个老龟儿子，女人的屄你见的还少么？刚看完洋娘们的屄，还没看够？"老刘下流的嘿嘿一笑，老陈忙抢着说：这么水灵一个小么妹，谁不想看看她的屄长的啥样子哈？墩子你装什么好人啊来，看老子扒了她。&lt;br&gt;说着伸手就去扯林晓萌的连裤丝袜和内裤。&lt;br&gt;啊！不要啊！求求你！别这样放手啊！林晓萌听了他们的谈话原本以为灾难马上过去了，可谁想又出了新的变故，见老家伙伸手要扒自己的内裤吓的不由的哀求了起来。&lt;br&gt;可墩子死死的背着她的手，对于老陈的侵犯她此刻根本无从抗拒。&lt;br&gt;老陈根本不理会林晓萌的哀求，猛的一把把她的内裤连同丝袜一下拽到小腿。&lt;br&gt;林晓萌处女神圣的私处赤裸裸的暴露在三个男人面前。&lt;br&gt;一片茂密的黑森林的遮盖下，娇嫩的阴唇由于林晓萌因为害羞和抵抗而被双腿腿夹在一</content></item></essay>