<essay><item><title>好朋友上了床之后，变成可以上床的好朋友(4)</title><author>床上伴侣</author><content>头转回来。「没什么，你不要管。」她说。不过，毕竟靠得这么近，我隐隐约约感觉得出，她似乎是在哭泣。我并不想问她，毕竟才见没几次面，虽然曾经坦裎相见，但是她既然不要我看了，我还是不要碰这个钉子吧！过了好一会而，她才拍拍我的背，跟我说：「走吧！回去了。」我默默的掉转头，一路上安安静静的骑回垦丁街头。我带着她回旅馆吃早点，她红着眼睛一语不发，安安静静的吃完早点，当我跟她回到我跟志明、花花下榻的房间时，这才发现志明跟花花这小俩口，居然一大早就不见了，床头柜上一张便条纸，只说她们今天另有安排，要我自己好好玩。「天啊，真是有异性没人性，把我当作什么了。」我抱怨着。「怎么了？」&lt;br&gt;她站在门口旁问我。我跟她说了说情况，「看来今天只好跟你约会喽。」我开着玩笑说。「约会？」她有点疑惑的说。「你．．．喜欢我吗？」她又问。『天啊！这算什么问题，白癡也知道我喜欢妳，难道就妳不知道？』这样的话我当然不能说，我说「嗯，喜欢」简单明了，又有诚意。「多喜欢？」她又问，一边靠过来。「很喜欢．．．非常喜欢。」我觉得我有点脸红。「真的？」她说完已经坐在我身边，「没骗我？」她几乎是靠着我的耳朵说着话。&lt;br&gt;「嗯，我微微倾斜身子，半转过身面向她。「那妳．．．．想不像跟我．．．做．．爱．．」她又靠上来贴着我的耳朵说。我耳朵像是爆起了一声惊雷，『做爱！』我没来得及思考，更不可能说要不要想不想，她已经整个人趴在我身上，我们两个人就一齐滚到床上去了。&lt;br&gt;我反射性的抱着她，亲吻起她。她温热的唇舌与我的相交缠绕，她的手在我身上到处探索，四处游移，我则是一转身，把她侧压在床上，一手支撑身体，另一手从她的背转到腰际，在往上到她的腋下，最后停驻在她的胸口，她丰满的胸部在我的手中起伏。我轻轻的慢慢的收拢手指，女性双峰柔软而有弹性的绝妙触感，像一股电流一般闪电灌入我的感觉神经，毛衣底下的胸罩，每次我稍稍揉捏一下，它便微微的离开她美妙的乳房，不知道我这样子按摩了多久，第一次如此掌握女性乳房的我，也似乎可以感觉出在衣服底下，双峰上的那一点小小微微的突起硬块。&lt;br&gt;『她是不是兴奋了？』我想，书上不是都说，女性在兴奋的时候乳头会变硬吗？我的心跳急速的跳动，全身都热了起来，我贪婪的吸吮她的唇她的舌，双手不断的在她身上摸索，她胸部的手感，臀部的曲线，她的腰、她的背、她雪白的颈、肩，我仔细的一一摸索。她也是与我相似，两人同时互相吸吮的力道大的惊人，滋滋做响。她的手时而抱我时而抚摸我的脸我的胸。&lt;br&gt;她开始脱我的衣物，第二次对我下手，似乎是驾轻就熟，很快的把我给脱光了，我迷迷糊糊的就这样被脱光了。对于她，我却犹豫着不敢下手，她似乎知道我的犹豫，自顾自的脱下她的衣物，毛衣、长裤、卫生衣等一一脱去，只剩下了贴身的内衣裤了。&lt;br&gt;她穿的是有着很漂亮的蕾丝边的白色棉质内衣裤，胸罩包裹着她丰满的乳房，挤压出一条颇深的乳沟，她年轻女性独特的光滑肤质晕染着勾人的光彩。下身的棉质内裤包裹着她浑圆的臀部，尤其是她跪坐在床上，一条完美的曲线从头颈、肩、背通过腰部，绕过臀部消失在她大腿小腿的交叠处。&lt;br&gt;「你．．．不帮我脱吗？」她略微腼腆的问。「喔．．好」我笨拙的回答，但是我知道，这是我人生第一次为异性脱下贴身衣物，如果我错过了这一次，我会后悔一辈子的，幸好她细心的为我保留了着个机会。我绕到她的背后，试着解开她的背扣，手指不可避免的碰触到她的背，好滑好柔的触感。我解开的瞬间，反到犹豫了起来。「你．．．确定吗？」我问了极为愚蠢的一句话，但是我非问不可。「嗯」她轻轻点了点头。我这才放开手，然后轻轻拉开她的肩带，往前，松手。裸背、粉颈、秀发，光这些已经够让人心炫神驰了。她双手抱胸躺了下去，然后微微的抬起臀部，示意我继续下去，我伸出手去，指尖轻轻扣着她内裤的上缘，我竟然觉得我的手在颤抖。她微微闭上的双眼一定也在看着我吧！我心一横，手上用力，迅速的脱了下来。震撼！激动！感动！兴奋！这都不足以形容我这时的感觉，内心的激荡，热血狂奔，都非言语可以形容，写真、Ａ片看得再多，也比不上亲眼近距离的看到，她完美的躯体，就在我眼前开放。&lt;br&gt;她放开手朝向我伸出来，我看得呆了，似乎是过了一世纪之久，我才呼应她的招唤，趴在她的身上，抱起她，给她深深的一吻。她丰满的乳房在这样的压迫下，紧紧的贴在胸口，一种前所未有的触感，透过全身的皮肤，浪潮般的湧入，佔据我所有的感觉。&lt;br&gt;我的分身也被我两所夹，委屈的夹在我跟她的下腹部。「你的那个．．．顶住我的肚子．．不太舒服耶」她轻声的说。我起身，跪在她的两腿之间，欣赏着她的身材、她的神态、她的娇羞，一切就像作梦，再次见面，我居然要和她做爱了！我弯腰趴上去，这次我彻底的从她的额头开始，一路亲吻她的美一吋肌肤，鼻尖闻着少女特有的体香，嘴唇舌尖则是贪婪的吸吮，她的嘴唇、耳朵、脖子、胸部、腋下、腰、小腹、肚脐，统统没有放过，尤其是她的胸，我更是贪婪而近乎粗暴的吸吮，舔着最敏感的乳头，感受她在我的嘴唇与舌尖之间慢慢的变硬，渐渐的突起。来到了下腹，吻过了毛发浓密的三角洲，舔着她的股沟及大腿内侧，抬起她的脚，又往下来到了脚指间。不太好闻的味道，但是，面对一个即将完全与我分享一切的女生，再难闻的味道似乎也变得好闻了。&lt;br&gt;我回到了她大腿内侧，双手不断的抚摸她的腿、腰、臀部跟下腹，良久，我巍巍的伸出手，用整个手掌贴住她的阴部，软而热又似乎有一点溼气的感觉，『啊！这就是女生的阴部啊！』我心中想，而她同时也是微微的一缩，轻轻的发出「啊」的一声。我开始用整个手掌微微的搓揉，另一边我还是不断的亲、不断的吻、不断的舔，对她的全身进行再次的巡礼。我用极为轻的力量，轻柔的柔着她的外阴唇，她的头微微的后仰，轻轻的呻吟，应和着我手指来回的撩拨。&lt;br&gt;我再也不能压抑野性而继续以理性对待，下身胀得微微发痛的分身饥渴许久，极欲寻找一个温暖湿润的巢穴发洩精气。「我．．来了」「嗯」不再有任何犹豫，我翻身跪在她两腿中间，调整位置之后，手扶分身对准桃园洞口，挺腰入洞。一股温暖滑润外加紧束的包复感觉，集中在分身直灌脑门，『这就是做爱的感觉吗！』我心中想『真是奇妙啊！』这种感觉我找不到适当的字眼形容，人生的第一次，强烈的刺激令我几乎招架不住。从脱衣、爱抚、亲吻，这一切的感觉都是新鲜刺激，大量前所未有的感觉让所有的感觉神经满载，直到分身进入的瞬间，达到最顶峰。&lt;br&gt;第一次的进入并不太顺利，尤其是她那紧束的程度远远超过我的想像，在门口尝试了三次才寻得门径顺利进入。她的脸上显现出一种似是痛苦又似欢娱的表情令我有些困惑，是我做得不好吗？是我太粗鲁了吗？还是我的角度不对？由分身传来被她紧紧束缚的感觉是那么的强烈，我来回缓缓的抽动，但是那种刺激的强度远大于平时自渎时的强烈，即使是不动作都已经够强了，何况再加上额外的刺激在上面。不知道过了多久，反正是很快，我一洩如注，一古脑的精气热力全灌注在她体内。我趴在她身上，两个人都喘着气，红着脸，相视一笑。&lt;br&gt;「我真糗，这么快就．．．」「．．．．」「嗯」她没有说什么，只是主动的送上她的吻，堵住我的嘴吧。「我们．．．再来一次好不好？」我说。「嗯，贪心的大色狼」她笑着说。于是，一个早上，我们就这样交缠在床上，享受着彼此的体温，分享肉体的欢娱。将近中午，我跟她再也没有体力继续了，于是起身穿衣准备填饱肚子，运动了一个早上，早餐也没吃，真的是饥肠辘辘了，志明这小俩口适时的回来，正好撞见我送她出来吃饭。「嗯，我想先回去一下，你们去吃饭吧！」&lt;br&gt;杨英说。她大概是害羞吧，我这么想。「好吧，待会儿我去找妳，你在哪边？」我问。「嗯，不了，我找你吧。」她说。「啊？这样喔」我犹豫着。说来奇怪，我真怕她又消失了。她看出我的犹豫，又说：「放心啦，我一定找你。」说完不给我反驳的机会，头也不回的走了。&lt;br&gt;「嘿嘿，雄哥你是真人不露像喔」志明在她走后说「什么时后？怎么认识的？快快招来」「这个嘛，你请我吃饭，我就跟你说。」「好！没问题，这顿我请！」说说笑笑的，三人走向餐厅用餐去。吃完饭我也把杨英跟我的故事说的差不多了。「真精彩」志明说「可以拍电影了。」我耸耸肩无话可说，因为真的太离奇了。「不打扰妳们了，下午我跟我老婆自己去玩，你好好陪你的佳人吧！」志明说。「当然，有胆你跟来试试。」我笑着说，这时候的我真是得意极了。「喝，有异性没人性重色轻友的大色鳖，我们很识相的ＯＫ？」「走吧！别耽误人家的约会了。」花花拉着志明就走。「喂～别忘了付账啊！」我说。「放心放心，说这顿我请的．．．．」志明边说边被花花拉远了。目送她们两离开，正好一辆救护车呼啸而过，志明跟花花不知道说了什么，花花抱起志明猛亲，这小子还真有一手，把花花这个大美女哄得服服贴贴的，我有机会可要跟他多学学。&lt;br&gt;我叫了杯果汁，继续待在餐厅里等着佳人到来，只是没想到，杨英她这一去竟然没有再回来！我等了一个下午，到了晚上拜讬志明在一楼帮我看着，我再骑车出去找，但是，无论我如何找，到处问，始终找不到她的人，问不到她任何一丁点讯息。我，又被骗了。整整两天，始终没有她的讯息，我只好带着无限的疑问与遗憾离开垦丁。从垦丁回来之后，我失神落魄的过了好久，我不知道我该如何想，我跟她算是一夜情吗？我不知道她是如何想，但是对我来说答案却否定的。深知内幕的志明跟花花并没有为我到处宣传，但是私底下却老是笑我，说我被当作『活体情趣用品』，还是『可抛弃式』的最新环保产品，耐操好用又好骗。对于这样的取笑，我也只能苦笑默认。的确啊！连我自己都会这样想，何况是别人呢，但是在我的心底却有一个声音，这声音虽然小但是却很坚定，她说：「我一定会找你」我相信她。这次，我并没有再南下找她，也许是赌气吧！反正是她说她要来找我的，害我在垦丁顶着落山风，到处去问，到处去找，两天，也够了吧！我想。&lt;br&gt;就算是我癡心妄想，赖蛤蟆想吃天鹅肉吧！至少我可吃到肉了啊！这一段就让她去吧！接下来的日子忙碌得让我也没有多馀的时间再去浪费，天天写程式、测试、除错，还有那永远写不完的报告、作业，专题制作还有自己的论文，这一大堆烦心的事的确够忙了。偶而想起她，还是挺甜蜜的呦，第二次见面居然就上床了，人生的第一次耶！还是跟一位大美女耶！想想还是挺骄傲的。男人似乎也蛮虚荣的，我不否认。接下来的一个多月，志明跟花花帮我介绍过不少女孩子，但是真的很奇怪，我却一直无法忘记那个只见过两次面就上了床的她。『除却巫山不是云』&lt;br&gt;古人之言，诚不我欺。以前看过不少小说，言情小说也看过不少，但是，我总是嗤之以鼻的情节，现在似乎就是发生在我身上，当自己身为主角时，才知道原来小说中描述的轰轰烈烈的爱情，或是那会让人掉得满地鸡皮疙瘩的浮滥对白，还是那种离奇诡异的际遇，都是真的会发生的。志明跟花花介绍的女孩之中，也是有极为漂亮的，像那个读外文的Ａ，那眼神跟杨英好像，可惜一身拜金气息，让我退避三舍。还有那个念化工的Ｃ，有着阳光般的笑容，每次看到她笑就会让我想起杨英，也算是校园美女了，可是后来听到『清大王水事件』&lt;br&gt;之后，我再也不敢跟她约会了。志明知道我跟她分开的原因后，直骂我不识相，大白癡，说他的花花好不容易才探得，她刚刚跟前男友分手，才叫我虚而入，现在居然为了这么烂的原因，说丢就丢，真是白癡加三级。可是他哪知道，我是为了不希望每次看到她就想起另一个她，如此煎熬我才不要。农历年，照例回家当乖儿子，几个不得不去拜年的亲戚，我年初一一大早，快手快脚的去逛了一圈，但是因为年纪大了，除了浪费我的油钱之外，一个红包也捞不到，还要应付一个又一个的关爱。「哎呀，长的真是一表人才，又会唸书，有没有女朋友啊？」&lt;br&gt;「没有？！不会吧，要不要我帮你介绍啊，那个ＸＸＸ的女儿．．．．」「别骗我了啦，以你的条件会没有女朋友，是不是脸皮薄不好说。」拜讬一下，真的是可以了，我也不过是二十几岁，还没三十，不用急着要我去相亲吧！年纪大的人脑袋似乎就那么一点大，不知道这个世界多美好，有多么多有趣的事情可以去做，只会天天关心人家有没有女朋友。难道没有女朋友的要抓去枪毙？天啊！躲回家里，想看看电视，可是真的是有够难看的了。好不容易找来几个死党，聚在一起打打麻将，谁知道人家是把把自摸把把胡，害我一个过年下来把这一</content></item></essay>