<essay><item><title>【原创】海边看夜景！两穴齐开的DORA(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我叫小遥，母亲去世那年我18岁。&lt;br&gt;家里失去了经济支柱，身为姊姊的我为了要负担起弟妹的生活费和学费，我辍学去打几份工作赚钱，虽然辛苦但为了我最爱的弟妹，我也会咬紧牙关干下去。&lt;br&gt;我做过便利店店员、侍应、办公室助理等工作，但赚钱最快最多的是模特儿的工作。&lt;br&gt;我当的不是时装杂志的模特儿，而是色情杂志的模特儿。&lt;br&gt;杂志社的陈总就是看中了我的好身材和清纯的脸蛋，说男人最爱我这种的，结果如他所言，我的写真集卖得很好。&lt;br&gt;虽然这份工作算不上正经，但它的报酬真的很丰厚，所以我便一直在做。&lt;br&gt;好，这是最后一幅了，辛苦了啊！小遥负责摄影的赵哥放下相机，对正在穿上浴袍的小遥笑着说。&lt;br&gt;小小的摄影棚里，工作人员开始收拾东西，赵哥走上前递给小遥一盒饮料，小遥道谢接过。&lt;br&gt;唉！没想到会弄到这么晚，小遥你自己一个走没问题吗？赵哥看着小遥的洋溢着清纯少女气息的俏脸，担忧地问。&lt;br&gt;没问题的，赵哥。&lt;br&gt;这里到我家搭公车很快就到了，我很熟悉路。&lt;br&gt;小遥急忙别过赵哥，到更衣室换上自己的衣服，她挂念着家里的弟妹，连拍摄的内衣裤也没换下来就套上了自己的衣服，跟工作室里的同事们匆匆道别后就走出了门口。&lt;br&gt;唉……小遥这么个好女孩，做这个工作真的委屈她了。&lt;br&gt;看着小遥离开，赵哥跟自己的助手小华婉惜地说道。&lt;br&gt;嗯…… 没办法，她父母走得早，她是一个好姊姊。&lt;br&gt;小华点头，小遥是她看过眼神最干净的少女，可惜命苦了点，这么年轻便要赚钱养家。&lt;br&gt;小遥出了门口，急忙往车站的方向走去，这时她突然想起抄近路一定可以赶上尾班车。&lt;br&gt;小遥看了看表，10时15分，不算太晚应该不会有事吧？小遥犹豫了一下便决定走捷径。&lt;br&gt;看着灯光昏暗的小巷，小遥深吸一口气走了进去。&lt;br&gt;走到半路她突然感到背后有人，她想回头看时突然被人用手帕掩住了口鼻，小遥不留神吸入了一口哥罗芳，几秒后便昏了过去……嗯……啊？是谁？小遥醒来后发觉自己在一个房间里，躺在床上的她双手被绑住，双眼被眼罩掩盖，心里非常害怕。&lt;br&gt;对……对不起，小遥，我们没有恶意的!其中一个身材略胖，名叫阿达的青年嗫嚅道，他只是很想见到小遥而已。&lt;br&gt;你怎么知道我的名字的？小遥警觉地问，她听见男人好像真的没有恶意，便稍微放松了点。&lt;br&gt;我们是你的粉丝，你的所有写真我们都珍藏着。&lt;br&gt;对不起，小遥，我们真的很喜欢你的！另一个高瘦，名叫伟建的青年急忙向小遥解释，希望她不要讨厌他们。&lt;br&gt;对啊！小遥，我们只想见你而已，我们不知道怎么办才好，所以才……另一个戴着眼镜，名叫阿俊的青年流着冷汗，他们只是一时鬼迷心窍才会这样做的。&lt;br&gt;我明白了，你们能否让我先打个电话？我想跟我的妹妹说话。&lt;br&gt;小遥叹了口气，示弱要求道，可她心里还是保持着警惕，毕竟他们有三个人，真有事的话，她还是很吃亏。&lt;br&gt;好……好的，我帮你按手机。&lt;br&gt;阿达急忙拿来小遥的手机，从她的通讯录找到了她家的号码。&lt;br&gt;喂？是小梅吗？今晚家姐要晚点才回家，你们先睡吧，不要等我了……嗯，晚安电话接通后，小遥放柔了语气跟自己的妹妹说话。&lt;br&gt;好了，你们想怎样？挂掉电话，小遥对着他们冷静地问道。&lt;br&gt;我……我可以脱下你的衣服吗？我只是想看你的身体阿俊看着小遥玲珑浮特的躯体吞了吞口水，战战兢兢地要求道。&lt;br&gt;……好吧！听见眼镜男那哀求的语气，小遥有点心软起来，脱衣服……这个工作时也常做的嘛，就当是回馈粉丝吧？小遥这样想着，开始解开自己上衣的扣子。&lt;br&gt;天！小遥的内衣这么色啊！当小遥解开了衬衫的釦子，众人盯着小遥34C的浑圆丰满乳的乳房看呆了，在见到她的内衣时，三个青年均倒抽一口气，感觉自己下身的欲望迅速挺立充血起来。&lt;br&gt;不……我平时不穿这样的！小遥胸前诱人的两点只有两块透视的三角小布遮着，若隐若现的，不但没有遮盖作用，反而只会更加刺激男人的慾望。&lt;br&gt;啊！……别碰！阿俊着迷似的抚上小遥的一边乳头，轻微的触碰使小遥的乳头马上挺立起来，见此眼镜男觉得自己快流鼻血了。&lt;br&gt;小遥你好敏感啊！阿俊情不自禁地隔着布料含住了小遥一边的乳首，舌头先绕着她的乳头打转，然后不断摩擦其上面的小孔，手抓着她的另一边白嫩的乳房慢慢地揉捏起来。&lt;br&gt;嗯……不要啊！小遥仰起头呻吟起来，这陌生的感觉令她惊慌不已。&lt;br&gt;其馀两人兴奋得均掏出了他们自己的阴茎不停的套弄。&lt;br&gt;小遥，你下面好像湿了呢！好色啊！伟建不知何时靠到小遥身下，将她的裙子脱了下来色迷迷地看着她的小穴。&lt;br&gt;隔着同样透视的布料，男人能看到一丝丝水痕。&lt;br&gt;才没有……啊！小遥感觉着男人灼热的气息，加上胸部的刺激，令她开始意乱情迷起来。&lt;br&gt;啊呀！……男人突然伸出拇指按压着小遥的阴蒂，其他手指则贴着其阴道口轻揉起来，布料摩擦着小穴的嫩肉，一阵阵销魂的酥麻令小遥轻叫出声，其小穴也开始流出更多淫水。&lt;br&gt;求求你们……别再……小遥此刻非常惶恐不安，事情开始一发不可收拾，自己身体的主权亦逐渐丧失。&lt;br&gt;别怕，小遥，这个会让你更舒服的……伟建忽然将着一夥粉红色的震蛋塞进了小遥的内裤内，紧贴着她敏感的阴蒂。&lt;br&gt;嗯啊……啊！当高瘦的青年按下开关时，跳蛋开始了高频率的震动，强烈的快感的快感使小遥尖叫起来，两边的乳头被阿俊玩弄得红肿起来。&lt;br&gt;我……我忍不住了！小遥求你舔舔我吧！阿俊扶着自己的阴茎放到小遥的唇边不断地磨着，粗喘着请求。&lt;br&gt;小遥对着近在咫尺的阴茎心里挣扎着，但渐渐彷彿被那煽情的男性气味所迷惑，她伸出了舌舔上了阴茎的龟头。&lt;br&gt;啊！小遥……好舒服，继续……阿俊两手撑在床上，整个人跨坐于小遥的头上方，耸动着腰部让自己肿胀的阴茎在小遥的嘴里缓缓进出，阿达这时扯下了小遥色情的内衣，热切地舔吻着小遥两边的乳头，又不时伸手揉搓抓捏其充满弹性的乳房。&lt;br&gt;嗯呜……喉咙不停地被顶弄着，小遥难受的眼泛泪光。&lt;br&gt;伟建这时将震蛋的频率调高，加倍的快感令小遥的双腿开始颤抖，她感到下腹越来越热，爽麻的感觉变得更加强烈……嗯啊！……终于，小遥忍不住绷紧了腰，迎接她人生首次的高潮，一股阴精自阴道口喷出，沾湿了身下的床舖。&lt;br&gt;阿俊看倒偶像的高潮的媚态，将自己的阴茎抽出，一股股乳白色的精华射到小遥的脸上。&lt;br&gt;小遥，我喜欢你！眼镜男无视小遥脸上的精液，吻住了她的唇，舌头急切地舔着她的双唇和齿间，小遥迷迷糊糊第张嘴让青年与其舌吻起来。&lt;br&gt;嗯……没有接吻经验的小遥只觉得唇舌的交缠比想像中舒服，口腔的敏感带偶尔被舔过时更令她甜腻地轻哼出声。&lt;br&gt;小遥的爱液很美味呢！伟建将湿透的震蛋拿出，脱下了小遥的小内裤，急不及待舔食着小遥小穴里高潮的淫水。&lt;br&gt;嗯呜！…小遥仰起头呻吟，奈何嘴唇被堵住，只能难耐的闷哼，她连合上双腿的力气都没有了。&lt;br&gt;明明是屈辱的侵犯，但快感却强烈的不容忽视。&lt;br&gt;阿达在同伴的指示下，将刚才用过的震蛋贴在小遥的一边乳头，用胶贴固定住，然后拿出另一个同款的震蛋贴在她另一边的乳头上。&lt;br&gt;啊！……呀！阿俊终于松开了小遥的唇，阿达亦在这时打开了两个震蛋的开关，乳尖顿时传来规律又强烈的刺激，小遥只能颤抖着将手插入了身下伟建的发间。&lt;br&gt;高瘦的青年陶醉地舔弄着小遥勃起的阴蒂，然后伸出一根手指缓缓探入她窄小的阴道口，感觉小穴的内里紧紧套着自己的手指。&lt;br&gt;痛！……小遥皱着眉轻叫了一下，试图避开身下青年的碰触。&lt;br&gt;咦？小遥原来还是处女啊？竟然能成为你第一个男人，我真的太幸运了！伟建惊喜地说道，他将小遥的大腿打开，将自己勃发的阴茎抵着娇嫩的穴口不停地磨弄着，小遥感觉到那粗长的阴茎，心里害怕起来。&lt;br&gt;不……不要……求你小遥颤声求饶，心想自己珍贵的处女恐怕保不住了。&lt;br&gt;伟建见此，低下头安抚地在她唇上印下一吻。&lt;br&gt;别怕，我会很温柔，很快你就会感到舒服的了……箭在弦上，伟建实在无法忍耐了，他紧抓着小遥的双腿，挺腰将自己的胀痛的阴茎缓缓挤入她的阴道口，当进入到一半时，一丝丝血红自小遥紧窄的小穴流出染红了她身下的床单。&lt;br&gt;嗯！痛啊！好难受……被蒙着眼的小遥咬着唇，那撕裂般的痛楚令她流下了泪水，阿俊舔去她的泪，然后舔吻她耳后敏感的肌肤以分散她的注意力。&lt;br&gt;嗯啊！小遥……伟建感觉小遥的温暖的小穴内壁正紧紧地绞着他的慾望，令他忍不住小幅度地挺动腰杆，缓慢的抽插，以让他的阴茎能更加深入。&lt;br&gt;嗯……小遥轻喘着，感觉自己私密的内部正被慢慢撑开，青年的阴茎频频磨擦着敏感的内壁，在刺痛中，一种酥麻的感觉缓缓升起……小遥……阿俊揉搓着小遥的双乳，加上震蛋的刺激，令到小遥身下流出了更多淫水，令到高瘦的青年的动作更加顺畅起来。&lt;br&gt;啊！……突然，伟建挺腰将自己的阴茎一下子侵入到小遥的最深处，撞在她的敏感点上，强烈如电流的快感蔓延于四肢百骸，小遥不禁尖声淫叫起来。&lt;br&gt;见小遥开始得趣，伟建将自己的阴茎缓缓抽出，只剩龟头留在里面，然后再猛力插入小遥的小穴，如此持续的抽插令到小遥开始忍不住扭动自己的腰迎合起青年的动作。&lt;br&gt;嗯呜……阿达将自己的阴茎塞到小遥嘴里，要她舔自己，小遥一脸享受地吸吮着阴茎，发出阵阵煽情的水声，阿俊则拿起小遥的一只手放在自己半勃起的阴茎上，小遥会意收紧手指开始套弄他的慾望，很快阿俊的阴茎又变得精神起来。&lt;br&gt;小遥，你好棒啊！让偶像替自己口交，这是阿达重来没有想过，也不敢想的。&lt;br&gt;阿达觉得这次比起他打炮一百次还要刺激，很快他就将自己的精华尽数射进小遥的嘴里，一丝丝白浊自她艳红的唇角流下……啊！……被伟建抽插了数十下后，小遥紧闭着双眼，腰身紧绷，小穴不停收缩痉挛着，迎来第二次高潮。&lt;br&gt;啊！好紧！小遥，我要射了！伟建感觉自己的慾望被小穴的内壁紧紧缠着，这绝顶的快感终于令他在小遥体内释放出自己的精华。&lt;br&gt;小遥因那突然注入体内的热源，而轻呼出声。&lt;br&gt;小遥……待伟建将自己的阴茎抽出后，阿俊将小遥反转让她背对自己跪在床上，双手紧抓着她的臀部，腰身往前一送，整根弩张的阴茎就这样一插到底。&lt;br&gt;啊！好深啊！……小遥高挺着下身，迎合着阿俊激烈的抽插撞击，肉体碰撞的啪啪作响，每当她的子宫口被顶到时，就会不禁全身颤抖。&lt;br&gt;伟建此时伸手拿走贴在她乳头上的震蛋们，手指灵活地拉扯着她已经勃起肿胀着的乳头。&lt;br&gt;小遥，你好美啊，我又硬了……阿俊从后紧抓着小遥的双手，小遥的腰身因此微向后弯，伟建跪在她面前将自己的阴茎插进小遥的嘴里，腰身不停前后律动抽插起来，小遥努力的吞吐着阴茎，口水混和着淫液流下小遥的下巴，舔得伟建爽快不已。&lt;br&gt;嗯啊……好棒！…用力啊！阿俊不时转换着插入的角度，又晃动着腰杆在小遥变得湿润的肉穴里打圈顶弄，淫水不断从两人的交合处流出，别样的快感令小遥陶醉不已，丰满的乳房随着动作不停前后晃动。&lt;br&gt;啊！那里别……阿俊突然伸手手抚上小遥的菊花，不停地打圈揉弄着菊口敏感的皱折，从那羞耻之处传来的一阵阵微弱的骚麻令小遥闷哼着，腰身忍不住轻晃。&lt;br&gt;嗯啊！……小遥突然睁大了眼，原来阿俊用沾染了淫液的手指探进了菊花口，屈起手指缓慢地按压着肠壁。&lt;br&gt;小遥不禁颤抖起来，难耐地扭动腰肢。&lt;br&gt;放松……阿俊一边逐渐增加手指的数目，下身一边时重时轻地搅动着着小遥的淫穴，以转移她的注意力。&lt;br&gt;嗯啊……前后皆被玩弄着的小遥觉得淫荡地扭动纎腰，嘴里吸吮着伟建的龟头，刺激得他一阵颤抖，在小遥嘴里快速猛烈的抽插几下之后，高瘦的青年将自己的精华一股股地射进了小遥的嘴里。&lt;br&gt;嗯…….小遥阿俊停止玩弄小遥的菊花，整个人俯下紧贴着小遥的背，他的龟头因此紧密地顶住了小遥的子宫口，他开始猛烈地抽插磨弄着小遥的敏感点，小遥因此爽得高声尖叫起来。&lt;br&gt;啊！……好爽啊！小遥已经抛弃了自己的羞耻之心，只想沈迷于这如电流般的快感，阿俊此时伸手揉弄小遥充血勃起的阴蒂，但每当小遥快要高潮时又停下，不让她泄，这甜蜜的折磨令她全身颤抖起来，吟哦着难受。&lt;br&gt;求你用力干我！让我高潮…小遥忍不住哀求道。&lt;br&gt;嗯啊！我要射在你里面，小遥……阿俊紧抓着小遥的腰，低吼一声，马眼张开，将一股股滚烫的精液注入了小遥的子宫。&lt;br&gt;嗯……不要阿俊抽出了阴茎，小遥乏力地面朝下躺在床上，伟建此时帮小遥翻过身，伸手分开了她的小阴唇，只见她粉嫩的小穴口颤抖着吐出了一小股他们射在里面的精液，伟建伸出两只手指，毫不费力地探进了湿滑的阴道口，这惹得小遥忍不住轻哼，伟建在小遥穴内搅动了几下，只觉得里面温暖又湿润，待他拿出手指时，更多的乳白色淫液被带了出来，沾湿了床单，构成了一幅淫糜的景色…….还不能休息啊，小遥，我们一定要你不停高潮……此时，伟建拿起了一只震蛋，缓缓地塞进了小遥被开拓过的菊花。&lt;br&gt;嗯啊……好麻啊！当开关被按下时，小遥敏感的肠壁紧紧夹着高速震动的震蛋，整个人难耐地扭动着，娇喘着，一副快要高潮的样子。&lt;br&gt;别急，现在就餵饱你喔！伟建将小遥扶起，阿达则躺在床上，伸手扶着自己粗大的，不断冒着淫液的阴茎。&lt;br&gt;伟建拿准位置，将小遥放到阿达身上，让阿达的阴茎由下而上的猛插进小遥的淫穴里。&lt;br&gt;啊呀！去了！……嗯！这个体位一下子就击中了小遥最敏感的地方，令她终于忍不住潮吹起来，淫水自两人的交合出流下。&lt;br&gt;呵！真是淫荡啊！想要肉棒，就要自己动啊，小遥。&lt;br&gt;伟建双手继续刺激着小遥的双乳，在她的耳边轻笑道。&lt;br&gt;嗯……刚刚高潮了的小遥双手压在阿达的腹部，费力地摆动腰肢，湿漉漉的小穴缓缓吞吐着阿达肥大的阴茎。&lt;br&gt;啊！……我没力气了，呀！小遥刚抱怨完，阿达就抓着她的腰，努力耸动着自己的腰身，猛烈的侵犯起小遥的淫穴来，子宫口被龟头不停地攻击，刺激得小遥高声淫叫起来。&lt;br&gt;啊！嗯……好爽！小遥忍不住伸舌舔着自己的唇，一手搂住了她背后伟建的颈项，任由他玩弄自己的乳房。&lt;br&gt;呵，小遥你这模样令我又想要了伟建按下小遥的上身，令她伏在阿达身上，抽出了里面的震蛋，然后将龟头对准了小遥的菊花。&lt;br&gt;嗯啊！伟建一挺腰，龟头便轻易地插入了小遥的菊穴里。&lt;br&gt;小遥因此发出了一声短促的惊呼，但没有觉得痛苦。&lt;br&gt;啊！插进去了！伟建再使力，整根阴茎便没入小遥的体内。&lt;br&gt;小遥的肠壁紧紧绞住伟建弩张的阴茎，令他销魂的快感令他的凶器又胀大了一圈。&lt;br&gt;嗯……好涨啊！小遥难耐地轻哼，体内被两根粗大的阴茎同时插入给了她一种奇异的满足感。&lt;br&gt;啊！小遥的菊花好紧，夹得我好爽……伟建双手撑在小遥的两则，喘了两下，忍住了射精的冲动，然后开始抽插起来，阿达亦配合着节奏抽插起小遥的淫穴。&lt;br&gt;啊！用力地操我！嗯……两穴被插令小遥爽得双眼微微反白，这时阿达吻住了她，与她激情地舌吻起来。&lt;br&gt;啊！小遥，你好棒！伟建动作越来越快，他捏弄小遥的臀肉，令她的菊花时松时紧地挤压着自己的慾望。&lt;br&gt;小遥菊花里分泌的肠液满布在他的阴茎上。&lt;br&gt;啊！要去了，去了啊！……小遥在双重的刺激下迎来了强烈的高潮，菊花和小穴同时收缩，刺激得两个男人在她体内射出了自己的精华……三个男人最后将小遥全身打理干净，然后将她送回家。&lt;br&gt;他们说已经做了会被捕的心理准备，并给了小遥一些事后药丸，吃了就不会怀孕。&lt;br&gt;小遥看着手里的药丸沈默着。&lt;br&gt;就在三个青年以为自己一定会坐牢时，小遥终于出声了。&lt;br&gt;或许……我们能交个朋友？小遥看着面前三个紧张的男人，微笑起来。&lt;br&gt;</content></item></essay>