<essay><item><title>给男友戴绿帽：北海道之旅(2)</title><author>床上伴侣</author><content>也赶紧把围巾围好。&lt;br&gt;过没几秒，男友果然回来了。&lt;br&gt;男友说：「圭伯，外面那家商店没开，我附近绕绕也都没有，怎办？」&lt;br&gt;圭伯说：「没开吗？没关系，我刚帮小雪按摩过，她现在好点，你先带她回
去房间休息喝个水，我去帮你们买，你们休息好就来健身房找我吧！」&lt;br&gt;哼，圭伯还真装的什么都没发生一样。臭男友，害妳女友差点都被人骑了，
还不知道。&lt;br&gt;男友说：「那麻烦圭伯了。」&lt;br&gt;圭伯说：「不会！」离开了浴池。&lt;br&gt;我跟男友也接着离开浴池。
　　健身房&lt;br&gt;&lt;br&gt;被男友带回房间后，怕被男友发现我下面全部都湿的，我就跟男友说：「阿
汉，我先冲个冷水澡，看会不会舒服点。」接着转身马上进去浴室。&lt;br&gt;由于北海道旅馆都有开暖气，所以室温都在２５度以上，因此不怕洗冷水澡
冻死。&lt;br&gt;在冲澡的同时，我心里想着刚刚在浴池的事情，那时只披条浴巾给圭伯做脚
底按摩，给圭伯看到我的小嫩鲍，还被圭伯把手指放进去我的小穴挖，真是羞死
人了！最后竟然还被圭伯弄到潮吹，不过幸好阿汉不在，要不然他一定以为我很
淫荡。&lt;br&gt;唉……谁叫当时我全身无力，根本无法阻止圭伯，又怕大叫事情会闹大，况
且我当时根本无力反抗，被男友看到，还会以为我是自愿的，那我不就百口莫辩
了？只好被圭伯侵犯，好在男友在最后赶回来，要不然想到圭伯的大肉棒就要插
进来我的小穴，后果真不敢设想。&lt;br&gt;算了，不要想太多，到时想办法远离圭伯就好。&lt;br&gt;这时门外传出阿汉的声音：「小雪，洗好了没？人有没有舒服点？等下要下
去健身房囉！」&lt;br&gt;「可不可以不要去啊？我不想要健身。」绝对不能再接近圭伯，要不然会发
生什么事都不知道。&lt;br&gt;「可是圭伯都这么热心邀请我们去，不去就太没礼貌，而且他刚刚还拿运动
服要给我们换，我们还是去好了！」&lt;br&gt;「好吧，听你的就是了，我等下就洗好了。」唉……阿汉，人家圭伯刚刚在
浴池挖你女友的小穴都不知道，还一直把你女友往火里推，到时若我真的被他侵
犯，你可不要后悔。&lt;br&gt;结束对话后，我只好马上把身体擦一擦，穿上浴袍出去找阿汉。&lt;br&gt;从浴室出来后，「小雪，这是圭伯拿的衣服。」阿汉说：「他们健身房规定
进去要统一服装，因为之前就有客人因为服装的问题，造成运动伤害，所以后来
就都决定由健身房提供衣服给客人。」就拿了两套衣服给我们换：「换上吧！」&lt;br&gt;我拿起衣服看，男生的是黑色的，一件背心一件短裤，还有运动鞋跟袜子，
我们家阿汉穿起来只有「帅！」可以形容。&lt;br&gt;女生的是粉红色的，连身的韵律服，看起来蛮好看的，还有一双泡泡袜跟平
底的运动鞋。&lt;br&gt;我把衣服穿上后，发现这件韵律服的下身竟然是丁的！我的内裤都跑到韵律
服外面，上半身也只能遮住一半胸部，我的３６Ｄ奶都快跑出来见人了，这样的
衣服怎么穿啊？&lt;br&gt;「阿汉，我下面内裤都跑出来了，而且上半身这样不会太露吗？」&lt;br&gt;阿汉绕着我转了一圈，说：「那就不要穿内裤吧！反正到国外又没人认识我
们。况且妳穿这样很好看，到外面人家称讚妳身材好，我才有面子嘛！」&lt;br&gt;「哼！就你最贫嘴！好啦，等我把内裤脱掉，我们就出发。」既然没什么人
认识我，那就性感一下，给阿汉贴点面子。&lt;br&gt;衣服换完后，我就跟阿汉前往健身房。&lt;br&gt;由于没穿胸罩，内裤，感觉身体有点性奋，而且一路上都有其他的男游客一
直盯着我瞧，有的往我胸部看，有的往我的小穴看，真是羞死我了！害我的淫水
都流出来了一点，奶头都硬了。&lt;br&gt;都是你啦！死阿汉，要你女友穿这样，都被人家看光了，你还傻呼呼的一直
往前走，都不知道你女友在你背后被视奸了几千次。&lt;br&gt;经过一个小弟弟身边时，不经意听到小弟弟对着个女人说：「妈咪，妳看那
姐姐胸部为什么有两粒圆圆的东西？」低头一看，才知道我的奶头都立起来，别
人一看就都知道我没穿胸罩。天啊！害羞死了！&lt;br&gt;但不知为何身体有莫名的性奋，被人家这样一直盯着看，我下面的淫水也一
直流下来。仔细一看，可以看到我大腿上有水渍，幸好没人发现，要不然别人一
定认为我很淫荡。&lt;br&gt;到了健身馆门口，就看到圭伯在那边等待我们。&lt;br&gt;圭伯招呼我们说：「来，快进来，现在还没到营业时间，我特别只开放给你
们两个使用，圭伯对你们不错吧？」接着圭伯眼睛就在我身上打量，对阿汉说：
「小雪这样真性感，圭伯看到都忍不住想把她推在床上说。呵呵呵……」&lt;br&gt;阿汉还以为圭伯在跟他开玩笑，回他说：「圭伯，到时你把她推到床上，我
帮你把她两脚掰开，这样你可以插得深一点。哈哈……」我只能在旁边红着脸傻
笑。&lt;br&gt;进到健身房，圭伯就先跟我们介绍这边的器材、场地。这边有分健身区、泳
池区、ＳＰＡ区，佔地非常大，还有一些安全问题，然后就让我跟男友自由活动
三小时，因为三小时候后才开始营业，就跑去忙他的了。&lt;br&gt;好险圭伯没一直跟着我们，否则刚刚圭伯在时，我一直觉得尴尬，而且我很
怕他失口让阿汉知道刚刚在浴池发生的事。呼～～真松了口气。&lt;br&gt;阿汉提议先去踩脚踏车，所以我们就去了健身区。健身区也很大，大概有三
百坪，里面区隔了很多小房间，每个小房间都是一种设施，脚踏车区在最里面。&lt;br&gt;到了脚踏车房间，我们就一人选了一台开始踩。阿汉边踩边说：「小雪，圭
伯人真好，还免费招待我们在健身房玩三小时，真是慷慨。」&lt;br&gt;阿汉你都不知道你女友全身都被看光、摸光，你比圭伯慷慨几万倍。我只能
陪笑道：「对啊！运气真好，出国还遇到好人。」&lt;br&gt;阿汉说：「嗯，我们运气真好。」接着道：「我们都来运动了，就要流汗，
我们来比看看谁能保持时速３０公里最久。」&lt;br&gt;我不服输的道：「比就比，谁怕谁！输的请吃晚餐。」&lt;br&gt;阿汉说：「赌晚餐太简单了，嘿嘿……输的人脱光绕着这间小房间跑十圈。
敢不敢啊？」&lt;br&gt;「比就比，谁怕谁！反正健身房里面又没人，输了我也不怕，哼……」&lt;br&gt;我常跟阿汉打赌，而且每次都赌些奇怪的东西，像输的不能穿内裤上街、晚
上在公园裸跑，或着夹着按摩棒去买东西。也不知为什么每次都是我输，所以我
一直都不甘愿，每次都想找机会扳回一城。&lt;br&gt;于是阿汉道：「开始！」我开始奋力地踩，将时速拉高到３０公里，没想到
我动作太大，导致韵律服卡在鲍鱼缝里，害我觉得下面有点痒。&lt;br&gt;我开口道：「不公平，你看我下面，韵律服都卡在鲍鱼缝里。」&lt;br&gt;阿汉回说：「都开始了，如果妳要停下来，就认输，我可以接受的。还有妳
既然色诱我，我不会屈服的。」&lt;br&gt;「哼……臭阿汉，竟然说我色诱你，那我就真的色诱你。」我知道我自己一
定没办法撑下去，所以就改变策略。&lt;br&gt;于是我把韵律服往下拉，让整个乳房都跑出来，然后两脚继续踩着脚踏车，
一只手搓着奶头，一只手上下拉动陷进鲍鱼缝里的韵律服，边道：「嗯……好舒
服喔……快……谁来舔我的奶头……嗯……快……我需要男人来舔我……嗯……
好舒服……嗯……」&lt;br&gt;没想到阿汉还有点耐性，他说：「我不会向妳屈服的，我忍……」&lt;br&gt;我只好加把劲，于是把我的Ｄ奶往上推，左手扶着乳房，然后头往下去舔我
的奶头，右手更快速地去扯动卡在缝里的韵律服。&lt;br&gt;「喔……好舒服喔……谁快来干我……嗯……我下面好痒喔……我想要大肉
棒……嗯……阿汉快来肏我……你看我的小穴……嗯……淫水都流出来了……快
来肏我……我想要大肉棒……嗯……」&lt;br&gt;没想到，这样弄着，我越来越舒服，于是更大声的道：「好爽喔……淫水一
直流……嗯……嗯……大肉棒……快来……给我大肉棒……我是骚货……快来肏
我……我的小骚穴……好痒……喔……快……快肏我的骚穴……快……」&lt;br&gt;没想到这时传出敲门声：「叩！叩！叩！」接着看到圭伯开门走进来，接着
道：「我拿运动饮料来给你们喝，补充一下水份才不会没体力。」&lt;br&gt;好险我听到敲门声时就赶紧把韵律服往上拉，不至于被圭伯看到我的乳房，
而且里面外面隔音很好，声音传不出去，要不然都被圭伯听到我的淫语了。&lt;br&gt;阿汉道：「谢谢你啊！圭伯，这么麻烦你，还拿饮料给我们喝。」做势要下
脚踏车。&lt;br&gt;圭伯马上道：「没关系，没关系，不用下来，继续踩，我拿到你们旁边给你
们。」于是走到阿汉旁边，将运动饮料递给阿汉，边道：「做运动，最重要的是
有持续性，这样才有效，所以我帮你们拿就好了。」接着转身也拿一瓶给我，然
后就走到我们两个的前面去。&lt;br&gt;我对圭伯道：「谢谢您！圭伯。」然后边踩脚踏车喝起运动饮料来。圭伯回
说：「不客气，应该的。」然后就在跟阿汉聊健身。&lt;br&gt;我发觉圭伯跟阿汉聊天时，总会不经意地往我胯下看，于是我好奇的也往下
看，这才发现，我的韵律服还卡在鲍鱼缝里，我还没调好。天啊！太羞人了，刚
刚在浴池被他那样，现在还被他看到我的韵律服卡在鲍鱼缝里，真想找个洞钻。&lt;br&gt;我只好故作不知道，稍微把脚夹起来，假装镇定的继续踩脚踏车。&lt;br&gt;而圭伯在跟阿汉聊天时，仍会不经意地瞄向我这边。我知道我虽然把脚夹起
来，但是仍遮不住，于是我故作肚子痛状的道：「我肚子有点不舒服，你们继续
聊，我去上个洗手间。」阿汉原本要陪我去的，但我叫他留下来陪圭伯聊天。&lt;br&gt;厕所离脚踏车区很远，大概差了５０公尺，一个在健身区前，一个在后。当
然我一出门口，就马上把下面的韵律服调好了，也发现下面的韵律服都被我的淫
水弄湿了。&lt;br&gt;也不知为什么在前往厕所时，我下面一直觉得好痒，尤其走路时，韵律服一
直摩擦我的小嫩穴，害我的小穴痒毙了，恨不得马上自慰起来，只好加快往厕所
的速度。&lt;br&gt;进到厕所后，也顾不得门有没有锁好，连衣服都没脱，就直接把下面的韵律
服掰开，开始用手抚摸着我的花蕾，嘴里忍不住哼出：&lt;br&gt;「喔……天啊……我的小穴好痒啊……喔……好舒服……快……再快点……
痒毙了……好爽……好舒服喔……如果有一根大肉棒……就好了……我想要被肏
死……谁来肏我……」&lt;br&gt;不知为什么，用手抚摸着花蕾，仍然不过瘾，我把一根手指放进去小穴里，
开始挖。&lt;br&gt;「天啊！好舒服……快挖……喔……天啊……爽死我了……再快点……好舒
服……嗯……好爽……」&lt;br&gt;现在的我是坐在盖起来的马桶上，背后靠着水箱，两只脚开开的倚在马桶边
缘，对着门口，一只手在我的骚穴里挖着，另一只手伸出食指放在嘴边吸吮，且
手里挖着，屁股也跟着摇着。&lt;br&gt;「好爽……喔……嗯……啧啧啧……天啊……我想吸更大的肉棒……好舒服
啊！快……好舒服……喔……我……不行了……高潮了……要……要出来了……
喔……好爽……喔……啊！」我潮吹了。我竟然在厕所里自慰到潮吹，天啊！羞
死人了！&lt;br&gt;几秒钟过去，照理说我高潮后就不会再有慾望，但我的小穴比在高潮前更加
痒，天啊！又烫又痒，我忍不住的又自慰起来。这次我放了三根手指……一根手
指已经无法满足我了！我要更粗更大。&lt;br&gt;「天啊！我好痒……我要大肉棒……大肉棒……快来肏我……谁的大肉棒都
好……肏死我……我是骚货……我欠操……谁快来操我……」我的淫水已经流满
地。&lt;br&gt;三根手指已经没法满足我，正当我要把整只手放进去时，「嘎……叽……」
门开了，首先看到一根大肉棒，长有２０几公分，而且跟我的小臂一样粗。怎么
会有这么大的肉棒？一时性奋忍不住迎接了第二次高潮。&lt;br&gt;「喔……出来了……」我的淫水喷到了肉棒上。这时我的意识才有点清楚，
我才发现大肉棒的主人是圭伯。&lt;br&gt;圭伯道：「小雪啊！妳怎么一个人在这自慰？这样是不好的，如果让妳男朋
友知道，妳要怎么办啊？不如……我来帮妳吧！」说完后，扑了过来。&lt;br&gt;「圭伯……你怎么可以进来女厕……别碰我……把你的龟头拿开……别用你
的龟头碰我花蕾……别这样……我要叫了喔……不能这样……」圭伯握着他的龟
头不断在我的花蕾摩擦，我的小穴好痒，我快受不了了。&lt;br&gt;「妳叫啊！附近又没人，妳要叫谁来啊？哈哈……怎样，我的肉棒很大吧！
想不想要插进去？妳说一声就可以得到。说啊！」&lt;br&gt;「我不说……圭伯……你是坏人……你怎么可以用肉棒摩擦我……喔……别
这样……喔……」&lt;br&gt;「哈哈……我看妳可以撑多久！」&lt;br&gt;「圭伯……你别想用肉棒肏我……我不会给你肏得……喔……」&lt;br&gt;虽然我嘴上说不要，但不知为何，我的小穴自己去迎接了圭伯的大肉棒，我
的屁</content></item></essay>