<essay><item><title>干表姊~意外收获(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我叫小雪，是大学二年生，今年19岁。在大学里是属于漂亮又清纯的美少女，都算是校花的一群。除了样子甜美，我的身材也很吸引！身高167，不是太高，算是娇小型，但身材比例不错，32C、24、30，身上的应大则大，应细则细，长长的直发披肩，皮肤又白又滑。&lt;br&gt;我有一个交往了三年的男朋友，阿伟。他是硕士生，不是很英俊，身子又瘦，平常都是有点呆呆书卷气息的书呆子！身边很多朋友都说他佩不上我！唔………他以前对我很好，所以他外表不讨好我也不介意。但……最近好像少了留意我！可能……三年了……吧！&lt;br&gt;初秋的白天还是热热的，但到了晚上就比较凉爽，很多情侣都喜欢来夜市閒逛，吹吹凉风。&lt;br&gt;今天晚上，因为阿伟说他要留在家里写论文，而我就闷得发慌了，所以只好一个人在这夜市独自閒逛！&lt;br&gt;我喜欢来这几条小街逛，琳琅满目各种各样的东西很便宜，但却是龙蛇混杂的地方，人群里总有几个穿背心、手臂有刺青的男人东张西望，当然还有不少色淫淫的男生老是盯着女生的胸脯和屁股看。&lt;br&gt;每次来到这里时，我都觉得四周起码有五、六对眼睛看着我，感觉是又恶心，却是又刺激的！&lt;br&gt;因为今天天气很热，我穿得比较清凉性感，白色的小背心和一条浅蓝色飘逸的短裙，露出了玉臂和美腿，头上长发束了一条马尾，看上来清爽又漂亮。&lt;br&gt;我上个月买的这套内衣裤确实很性感，那内衣只有半杯，有软软的钢丝，能够承托，但却很柔软舒服，那件丝内裤又小又薄，虽然不是Ｔ-Back，但穿起来很贴身，像没穿那样，我下身的曲线和阴毛黑影都能看见，当然我穿上外衣裙子之后，就会把这一切性感都遮住，变成淑女的形象。&lt;br&gt;不过当穿上衣和裙子的时候，我发现上衣领口的钮扣少掉一颗，幸好这颗可以不扣，白嫩嫩的胸脯会若隐若现，有点性感，但不会暴露。但下面那颗钮的线也磨得快断掉，只要稍微用力就会扯掉，这钮可重要呢，如果掉了，那上衣就会敞开，那我的奶子和乳沟就会暴露出来。我只想快些出去逛街，所以没有再换其他的衣服，我想应该不会掉的吧！&lt;br&gt;于是我就穿着这套服装高高兴兴地去逛夜市。&lt;br&gt;果然不出我所料，很快就有不少男生的眼光瞄在我的身上，他们一边看还一边吞着口水，脑子里可能已经在想把我搂抱亲吻，或者想把我衣服剥掉爱抚，甚至是想把我推倒在地，当众强奸我！&lt;br&gt;一个小女生独自在夜市逛街，真是有点不安！但却又带给我一种无名的刺激感。&lt;br&gt;当我走过街边一间古物店，门前摆放着很多趣致的小东西，我对于这些小古物很有兴趣，于是便停了下来看。&lt;br&gt;我弯下腰把玩那些小玩意儿，却突然觉得胸脯上好像有种被蚊子飞过的感觉！&lt;br&gt;可能是女生的第六感吧，我略为抬起头，就看见那个二十来岁的年轻店主，他双眼呆呆地看着我的大胸脯，口水差一点从嘴角流出来。我这时才发觉自己那件上衣胸前的敞口，弯下腰的时候，就会把里面圆圆的奶子露了一小部份出来。虽然是小小的一部份，但可能是我的皮肤又白又嫩吧，总会把男生惹得垂涎三尺。&lt;br&gt;我偷看那店主的双眼就像要掉出来的样子。我自己也觉得有点过份，上衣敞得那么大，里面的乳罩又是半杯型的，两个大奶子露了一大半出来，我也担心会不会连乳头也露了出来！而且我这要弯着上半身，屁股后面的裙子都翘了起来，我后面是对着街上的人，一定有不少好色的叔叔伯伯偷看我裙底的春光，这真的便宜了他们，我那件薄薄的小内裤，可能把我整体又有弹性又圆嫩的屁股展现出来！&lt;br&gt;我把腰挺直起来，那个店主连忙收回眼光，变回他职业的口腔：「随便挑选吧，多挑几件算妳便宜点！」&lt;br&gt;我没有再逗留便走开了。&lt;br&gt;我逛了一会，已经差不多晚上十点了，我也决定慢慢走回家。&lt;br&gt;我走过一家快要关门的古物店，那个四十多岁的店东朝我看来，上下打量着我，还吹着口哨对我说：「可爱的小姐，要不要进来看看好东西？」&lt;br&gt;「是什么好东西？」我好奇的问。&lt;br&gt;「进来看，进来看，一定令妳大开眼界！」那店东说着便拉了我进店里。&lt;br&gt;我进去那家古物店，这家比之前那小店大很多，不同大小的古物摆放在不同角落，但这些古物好像都很粗糙，应该不太值钱。&lt;br&gt;可能是快要关店的缘故，店里只剩下那个色迷迷的店东，热情地拉着我进去店里，指着那些古物说：「妳可以随便看看……」&lt;br&gt;但他的眼睛却也很「随便」地在我胸脯上游移。&lt;br&gt;我看了几分钟，那个店东指着店后的一间小仓说：「里面还有很多古董，要不要去看看？我有一些难得一见的好东西收藏在里面。」&lt;br&gt;我好奇的向店后面看去，不为意那店东在背后把店门偷偷锁上了！&lt;br&gt;这个四十几岁、略肥胖、半秃头的色店东伯伯便拉着我的手走向店后的小仓里去。&lt;br&gt;色店东把我带着走向店后的小仓，里面胡乱放了一些没分类的古物。&lt;br&gt;我看了几眼，没多大兴趣。&lt;br&gt;色店东突然淫笑着问我说：「小美媚，妳好年轻，已经18岁了吗？」&lt;br&gt;我不知道他为甚么这样问我，就笑着对他说：「快20岁了。」&lt;br&gt;色店东就说：「超过18岁就可以进来我这房里，这里很多古早成人玩具，有没有兴趣看看？」&lt;br&gt;我装成无知的少女，很好奇又很高兴地说：「真的吗？」&lt;br&gt;说完就跟着他进去小仓里最后面的一间小房里。&lt;br&gt;哇，果然很多稀奇的物品，原来以前人们虽然不像现在人们那样看色情书，色情漫画，色情电影，但却很有艺术感和创意，设计了各种各样的玩具。&lt;br&gt;其中一个好像是藏在硬枕头里一对光溜溜的男女娃娃，男娃娃的鸡巴又粗又大，女娃娃的皮肤又白又嫩，惹人动情。&lt;br&gt;还有一个男女缠绵的玩具，从底部按下去，那男的就会跳起来再压下去，用他那根不成比例的鸡巴朝女的小洞洞插进去。我不禁拿起来连续按了好几下，那男的就〝咯、咯、咯〞地向女生插干！&lt;br&gt;好羞人，那里有男生这么强悍？如果我被这么强悍的男生插弄，那会怎么样。啊，害人家都动情了！&lt;br&gt;我看到小仓里有一张靠背的椅子说：「伯伯，这张椅子没甚么特别，为甚么放在这里？」&lt;br&gt;色店东嘿嘿淫笑说：「这张椅子叫做交欢椅，当然很特别，妳看两个手把前面弯起来，像个勾子，古早人就是把女生放坐在椅子上，然后把她双腿放在两边的手把上，然后这样……呵呵呵……男女交欢，懂吗？」说着还来回挺着自己的下身示范动作。&lt;br&gt;我当然能想像是甚么光景，不禁全身发热，羞得满脸通红。&lt;br&gt;色店东见我春情荡样，就大胆地把手臂搭在我肩上说：「妳男友没跟妳玩过这种游戏吗？」&lt;br&gt;我红着脸说：「人家不答你。」&lt;br&gt;这个好色店东突然从后把我抱着说：「嘿嘿，妳男友没跟妳玩过，就让伯伯来教妳玩吧！」&lt;br&gt;他说完竟然一手从后抱着我的纤腰，另一手就摸我的奶子，把我的奶子从下往上托起，我那个半杯内衣里的奶子被他全挤上来，连乳头也暴露了出来。&lt;br&gt;「你干什么？放开我！」我挣扎起来，但他把我抱得很紧。&lt;br&gt;「呵呵……奶子挺挺的但又软又滑，真是极品！」色店东一面说，一面揉搓我的乳房。&lt;br&gt;我圆圆的屁股被他下身顶住，虽然隔着裤子裙子，但我仍能感受他那根大肉棒的热力。&lt;br&gt;色店东的魔爪摸完我的奶子，就摸向我粉嫩的大腿，然后摸进我裙子里，直达我的小内裤。&lt;br&gt;「不要……不要啊……放开我………」&lt;br&gt;我挣扎着，要推开他的魔爪，但他真的是个老手，不费吹灰之力，他的手已经钻进我的小内裤里，在我两片嫩唇中间挑勾进去。他准确地把大手按在我的阴部上，而更巧妙地用他的食指和无名指把我的阴唇左右掰开，中指便按弄着我的小穴口和阴核，淫水就开始滋润着我的阴部。&lt;br&gt;阴核被直接触摸，我全身像触电一样，全酥软了，任由他的手指直插进我的嫩穴里扣弄。&lt;br&gt;「嘿嘿，小淫娃，妳看妳的鸡迈都出汤了，还装甚么淑女？」这个色伯伯真可恶，一边玩弄我，一边还取笑我。&lt;br&gt;我在色店东的怀抱里挣扎着，嘴巴哼着说：「不要……啊………啊……放开我……啊………伯伯…放开我………」&lt;br&gt;这样的哼叫声和柔弱的挣扎，根本不能挣脱他的搂抱，反而增加他对我的色慾。&lt;br&gt;半秃头色店东把我推向那张交欢椅，没等我坐下，他就把我双腿拉起来，向两边扯开，把我的小腿放在椅子两边弯勾的把柄上。&lt;br&gt;古早人还真懂设计，我的小腿放在弯勾把柄上，就很难挣脱了。&lt;br&gt;我扭动着纤腰和圆臀，发出哀求的呻吟声：「啊………不要……不要过来……啊………啊…………」&lt;br&gt;我知道我越是这样说，这个店东伯伯越是想干我，但我脑里一遍空白，不知道如何反应。&lt;br&gt;果然不出我所料，他把我那件湿湿的小内裤拨开，使我小嫩穴露了出来，嘿嘿淫笑着说：「小淫娃，妳鸡迈淫汁都流了出来，是不是想要我干妳几炮？」&lt;br&gt;说完便拿着我的小内裤一扯，〝啵〞的一声，小内裤的下胯位便被他扯断了！&lt;br&gt;「小淫娃的嫩穴又水又香，伯伯来吻一下！」店东伯伯说。&lt;br&gt;我使劲地在交欢椅上挣扎，可是古人的设计真是奇妙，我越挣扎，不单未能挣脱，身体更越向下滑，令我被勾着的双脚分得更开，小穴便表露无遗的展现在色伯伯眼前！&lt;br&gt;色伯伯淫贱地欣赏着我挣扎着的表情，却一边伸出舌头，慢慢地移向我的下体。他也不忽着吃我的嫩穴，却用舌尖轻轻的舔弄我的小阴核！这动作虽轻，但就像雷轰般击在我的神经中！&lt;br&gt;「啊！！」我呻吟叫着，背脊弓了起来，小穴像氾滥似的，爱液如河流一样不断的流出。&lt;br&gt;色伯伯看见我的性反应和流出的淫水，便更加兴奋，整个嘴巴封贴着我的小穴，使劲地吸吮我的嫩穴，喝我的淫水。他更不时的把舌头伸进穴里舔弄，令更加的淫水流进他的嘴里。&lt;br&gt;「啜……啜……啜………小淫娃就是小淫娃…啜………鸡迈水得这样……淫水都流不停……又香又甜……啜……啜………我可以…啜……好好地进一进补…啜……等一会……妳也吃吃我的精…啜……补一补………啜……啜……但现在…该是要做在交欢椅上做的事了………」他说完便满足地离开我的下体，脸上沾满我的淫水，对着我淫笑着。&lt;br&gt;他脱下裤子，露出他的鸡巴来，把我吓了一跳：原来四十来岁的男人，那条鸡巴还那么粗大！整条赤红的肉棒又长又粗，龟头像个大蘑菇一样！&lt;br&gt;我被交欢椅勾着，刚才的挣扎和口交令我的身体滑到一个位置，让我可以看到自己被弄得湿淋淋的下体！&lt;br&gt;色伯伯提着他的大鸡巴，把大龟头放在我的小穴洞口，却没有插进去。他固定了龟头之后，竟然伸手在我两个已经因为兴奋而变硬的乳头快速地按弄。这刺激令我阴道口的肌肉震动着，就像自己把他的鸡巴吃进去一样！&lt;br&gt;色伯伯一直看着我的小穴慢慢吞吃他的龟头：「小淫娃自己吃肉棒啊！来！把伯伯的大鸡巴吃进妳的小淫穴中！啊………啊………真爽……啊………啊…………」&lt;br&gt;「啊！！不要！啊………啊………」我的小穴不能自主地一开一合的吃着色伯伯的龟头，就像小嘴巴吻着它一样！&lt;br&gt;享受了「嫩穴按摩」一会后，色伯伯就忍耐不住了：「小妞儿，伯伯要插进去了………」&lt;br&gt;他的身体朝我压来，我闻到一阵男人臭汗味，还没来得及反应过来，嫩穴已经被他粗大的鸡巴插了进来，一下到底，龟头直压向我的子宫口。&lt;br&gt;「嗯！」我轻轻哀叫一声。&lt;br&gt;这个色伯伯的鸡巴真够硬，粗大的龟头把我嫩穴撑开来，然后长长的肉棒就随后插了进来。&lt;br&gt;可能是我的淫水流得太多，虽然我的小穴又窄又小，但还是被他的大肉棒捅了进来，一阵子胀痛，连我自己也不知道会不会给他干破小穴！但强烈的感觉从小穴传遍全身！&lt;br&gt;「啊……啊……啊………」&lt;br&gt;这个色伯伯好大胆，把我推在交欢椅上强奸起来！&lt;br&gt;他也好厉害，又粗又硬的鸡巴把我的嫩穴几乎插破，还直捅到底，直插到我的花心上。&lt;br&gt;我心情很复杂，被男人强奸的滋味又羞又爽，被这个色伯伯糟蹋，那感觉更是羞人，但兴奋的感觉却是一浪接一浪。&lt;br&gt;我完全被这个色店东奸得失去了理智，不由自主地摇着自己的嫩臀，配合着他的奸淫而扭动着。&lt;br&gt;店东伯伯爽得要死，当然囉，他自己也想不到可以那么轻易干到一个像我这样又年轻又美貌的大学生，而且还是自动送上门来！&lt;br&gt;他爽得嘿嘿笑：「被我干得很爽吧？我比妳男友还会干，把妳干得很爽，是吗？」&lt;br&gt;我的脑海一遍空白，双眼呆滞的望着男人的粗大肉棒进出自己的小穴，但却是自己挺着屁股，让他干得更深。&lt;br&gt;店东嘿嘿不停淫笑说：「以后多点来我这里，担保把妳干得鸡迈开花！」&lt;br&gt;说完他便把他的长长的肉棒拉到只有龟头留在小穴里，再慢慢把肉棒插进去，</content></item></essay>