<essay><item><title>换伴乐无穷(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;林宏伟自幼父母双亡，被孤儿院收养长大，所以自小就养成克苦耐劳的独立个性，从读国中开始，就半工半读的完成大学的学业，现任职一家大企业公司,担任有关英文业务之处理事项，生活尚称糊口，在这个工商业发达，到处都是竞争的对手，职少人多，人浮于世的社会中，能求得一职，也算是幸运儿了。&lt;br&gt;若无人事背景，别说升迁加薪，稍有不慎，可能就被老板炒鱿鱼了，因为每年都有数万的大学毕业生，尚徘徊在就业的大门外，翘首等待着这万馀元的工作呢！&lt;br&gt;故此，林宏伟兢兢业业默默的工作，知道钱是人的第二生命。每月的薪资除了房租及伙食外，所剩下来已寥寥无几，为了开源节流，不得不去找一份晚间的兼差，多赚点钱，蓄存起来，日后也好成家立业。&lt;br&gt;阅读报章人事栏刊载──‘诚征家教：须大学毕业，家教一位，指导高中学生英、数两门功课，意者请于明天上午十至十二时，驾临路号胡太太洽谈.’林宏伟一看征请家教的路，乃是本市高级的黄金地段，若非大商富贵、有钱的人仕，哪里买得起这个地段的房子。&lt;br&gt;于是请了一天事假，第二天一早骑着摩托车，到达该址路，原来该地段都是两层楼的花园洋房，找到号，一看手表，刚好十点正，于是伸手按动电铃。&lt;br&gt;对讲机里传来一声娇滴滴的声音，问道：“是那一位～～”&lt;br&gt;“我是来应征家教的。”&lt;br&gt;“嗯！请进！”&lt;br&gt;“啪！”的一声！铁门的自动锁开了，又听“啪！”的一声，雕花的大铜门也自动打开了。&lt;br&gt;林宏伟脱掉皮鞋、换穿拖鞋，走进客厅一看，“哇！”好大的富丽堂皇的客厅，全是进口的高级家具，若以自己目前的薪水来讲，别说是花园洋房，光想买这些高级进口的家具，就是不吃不喝，也得干它个十年八年。正在自思自想时，由内室姗姗走出一位中年美妇来。&lt;br&gt;林宏伟一见，急忙鞠躬致意：“胡太太，我是来应征贵府家教的。”&lt;br&gt;中年美妇娇声说道：“别客气！请坐！”&lt;br&gt;二人分宾主面对面的坐落在那高级的沙发上，中年美妇的一双美眸凝视了林宏伟一遍后，芳心一阵激荡，好一位风流惆傥、英俊潇洒、健硕高壮的年轻小伙子，不觉芳心顿起一片涟漪，粉脸羞红发烫，春心动荡，小肥穴里面骚痒起来，而湿濡濡的淫水毫不自禁的潺潺流了出来，把三角裤都弄湿了。&lt;br&gt;林宏伟也被眼前这位中年美妇的美色，看得口瞪口呆。&lt;br&gt;她那羞赧半参的姣美粉脸，白中透红，微翘艳红的樱唇，高挺肥大的乳房，随着呼吸一上一下在不停的颤抖着，肌肤雪白细嫩，丰满性感的胴体，紧紧包在那件浅绿半透明的洋装内，隐若可以看到那凸凹分明的曲线，和乳罩及三角裤，尤其她那一对黑白分明，水汪汪的大媚眼，最为迷人，每在转动的时候，似乎里面含着一团火一样，钩人心魂，那般成熟娇媚、徐娘风韵的媚态，直看得林宏伟神魂颠倒，忘记是来应征的。&lt;br&gt;胡太太被他看得脸泛桃花，芳心不停的跳耀，呼吸也急促起来，知道眼前这位漂亮标致的小伙子，被自己的美艳、性感成熟的风韵，迷得神魂颠倒，而想入非非了。&lt;br&gt;到底姜还是老的辣，胡太太先打开了僵局而娇滴滴的问道：“请问！先生你贵姓大名。”&lt;br&gt;林宏伟被她这一问才从癡迷中回过神来：“哦！哦！敝姓林，草字宏伟。”&lt;br&gt;“嗯！林先生现在是否有所高就，府上还有些什么人？”&lt;br&gt;“我目前在大企业公司担任有关英文外贸业务等事项的处理，协助外贸部经理拓展国外市场之工作。我从小父母双亡！是有孤儿院长大的，读中学和大学是在半工半读的艰辛困苦中的环境之下，熬出来的，我现在是单身一人。”&lt;br&gt;“哦！林先生你真了不起，能在艰苦的环境磨练中而出人头地真使我钦佩，请你把学历证件给我看看好嘛？”&lt;br&gt;林宏伟把证明文件、双手呈递过去，胡太太伸出一双雪白粉嫩而涂满艳红指甲油的玉手接了过去仔细地阅览一阵，抬头一笑娇声道：“林先生原来是大学毕业的高材生，真是失敬得很！”&lt;br&gt;“那里！那里！谢谢胡太太的夸奖，我真不好意思，请问胡太太府上是那位少爷或小姐要补习呢？”&lt;br&gt;“是我家那个宝贝儿子，都读高二了还是贪玩不用功，我和他爸爸怕他考不上大学，所以请位家庭老师给他早点指导，他也好早作准备，预计以这两年的时间来完成英文和数学两门主课，时间是每晚七时至九时，每星期一、三、五教英文，二、四、六教数学。林先生既然没有家人，晚饭就在舍下吃吧！至于薪水暂时给你一万五千元，不知林先生意下如何？”&lt;br&gt;这样好的条件林宏伟当然是欣然应允。&lt;br&gt;“那就这样说定了，林先生明天下班后，就来舍下吃晚饭，开始吧！” 林宏伟到胡家任家教转眼半个月多了，对胡家的情形大致上已了解不少，被教导的学生胡志明，使用恩威并施的手法，已将他渐渐导上正途，很用心的读书做功课了。&lt;br&gt;在胡志明的口中知道他老爸是大公司的董事长，五十多岁，人还蛮和气的，但是为了交际应酬，很少回家共进晚餐，有时一星期都不回家住宿，听说是在外面和小老婆同宿，他父母为了此事，时常吵闹。&lt;br&gt;胡太太四十出头，偶尔外出打打牌以外，每晚一定回家督促儿子的功课，家事及烧饭等杂务雇用一位佣人来处理，早上来晚餐后洗好碗盘和整理好厨房就回家去了。&lt;br&gt;其姐胡惠珍在大学就读一年级，平日都住宿在学校的宿含里，星期六才回家，星朗日下午再返回学校。&lt;br&gt;实际的讲起来，胡家每晚在家中睡觉者，只有她母子二人而已，偌大的一栋两层花园洋房，显得空荡荡而毫无生气。&lt;br&gt;林宏伟心中暗自思忖，胡家表面上看起来是个富豪而安祥的家庭，其实内部含有很多的问题，其中原因：第一胡董事长似乎已嫌弃自己的太太，已到中年显出年老色衰，对她已不感性趣，而在外面另筑香巢，金屋藏娇，所以不太愿意回家，避免和太太争吵。&lt;br&gt;第二胡太太虽然四十出头，平时保养得法，再加上生活富裕，养尊处优，其姿色秀丽、皮肤细嫩洁白、风情万千，尤如卅左右之少妇，卅如狼、四十如虎之妇人生理及心理日臻成熟的巅峰状态，正是欲念鼎盛之饥渴的年华，若每晚都处在独守空闺、孤枕难眠的性饥渴岁月中，是多么的寂寞和痛苦呢？&lt;br&gt;第三其女胡惠珍生得和她母亲一模一样，年华二十，丰满成熟，乳大臀肥，真是有其母必有其女，看她的举止行动，新潮而热情浪漫，观看她的身材已经早非处女之身了。平日在校住宿，其私生活的交往情形，连她的父母都不知道。&lt;br&gt;第四其子胡志明是个十足的公子哥儿，贫玩又不爱读书，这一个月来，虽被林宏伟教导已渐上正途，很用心的读书做功课，但是他毕竟还是个十七、八岁的男孩子，好玩好动的个性也还是改不了，偶尔他母亲的牌局未打完尚没回家，就要求林宏伟放他一马，今晚休课让他好溜出外面玩一会。&lt;br&gt;严格的讲起来胡家的四位，都有着各人小天地，外表看起来不错，内里确是个不太和谐的一个家庭。&lt;br&gt;林宏伟想想自己也觉得好笑，俗语说‘家家有本难念的经’，别人的家庭是否和谐，和你有什么相干，不管怎么样人家总是亲生父母和子女，你真是‘狗拿耗子──多管閒事！’只要胡家每月不少你的补习费，就成了，学生既然不愿读书，你也落得偷閒一下，何乐而不为呢？&lt;br&gt;转瞬林宏伟到胡家任家庭教师快三个月了，与胡太太厮混熟了也比较亲近多了，互相就毫无拘束感了。&lt;br&gt;其实在这三个月中间，胡太太每晚独眠时，脑海中和芳心里，时时刻刻都在想着林宏伟他那英俊潇洒、风度翩翩、健壮挺拔、神采奕奕的美男子，年轻力壮的可人儿，当他第一天来应征家教时，自己的一颗芳心，就被他那英俊挺拔的俏模样深深的吸引得魂飞魄散、春情激荡，私处毫无来由的骚痒起来，淫水都泛滥成灾地流出来了。&lt;br&gt;本早想勾引他来解除自己的性苦闷，但是又怕他嫌自己已是一个四十多岁的中年妇人了，又怕被丈夫儿女知道就难以为人妻、为人母了。&lt;br&gt;再一想起丈夫如今有钱又有地位，早就把我这个糟糠之妻，当成人老珠黄的黄脸婆一样看待而一脚踢开在外面金屋藏娇，使自己好像守活寡一样，冷落在一边，过着孤独苦闷、饥渴难忍的日子，“哼！你既无情，我就无义，你能养小情妇，我就能养小丈夫，何必为你这个无情无义的丈夫守活寡？”一来是要报复报复，二来也落得爽快爽快。&lt;br&gt;胡太太下定决心之后，就展开勾引林宏伟的行动了！&lt;br&gt;其实胡太太每晚都在一边幻想着林宏伟和她做爱交媾，一边在手淫自慰，早已无法压抑那熊熊燃烧的欲焰，若是再没有甘霖普降，来滋润她的身心，她真会被那熊熊的欲火，烧成一团灰烬啦！所以她早就在想勾引他来为自己解决饥渴难耐的欲火了。&lt;br&gt;常言道‘男想女，隔重山；女想男，隔层纸。’诸君想想看，隔重山去追女人，是多难又多累；隔层纸去追男人，易如点火抽香烟那么快，一点就烧着了，您说，对吗？！&lt;br&gt;某天晚上九时过后，林宏伟补完了胡志明的功课，刚走到花园的大铁门时胡太太也跟了出来，拉了林宏伟的手，走到暗处，附在他耳边悄悄的说道：“林老师，明晚你下了班后不要来替志明补习功课，请你按照我纸条上所写的地址等我一同晚餐，我有很多的话要对你讲，你绝对不能让别人知道这件事，志明那里我会安排的！”说罢塞了一张纸条到他手中，返身走回客厅，关上雕花的大铜门。&lt;br&gt;林宏伟怀着一颗不安的心情，回到了住处，心想该不是志明的功课没有教导得太进步，而被辞掉该职吧！&lt;br&gt;他想了一阵也想不出个所以然来，干脆不去想它了，在口袋中拿出胡太太给她的纸条一看：‘林老师：自你来我家与小儿补习功课以后，现在他已大有进步,真谢谢你的教导有方，明晚请你下班后，直接到餐厅来，我要好好的请请你，并且还有许多心里的话，要向你倾诉，希望你能给我一个愉快欢乐的晚上，别使我失望，更别使我有兴而来，败兴而归。并祝你我今晚都有一个美好的梦境！晚安！&lt;br&gt;郭雅萍　上&lt;br&gt;月日‘林宏伟看完纸条后暗自思忖，原来不是不满意我教导她的儿子功课好不好，想辞退我的教职，而是要酬谢我，并要向我倾诉心声,希望我能给她一个欢乐愉快的晚上，别使她失望和败兴而归。奇怪！她这是什么意思呢？女人倾诉心声的对象分为好几种来论：第一种：是女孩对父母倾诉。&lt;br&gt;第二种：是少女对男朋友或是心爱的情人来倾诉。&lt;br&gt;第三种：是做太太的对丈夫来倾诉。&lt;br&gt;最后一种：是已婚的夫妻，对他（她）的外遇──情夫或情妇来倾诉，我只不过是她儿子的家教老师，她怎么会以我为倾诉心声的对象呢？&lt;br&gt;“啊！对了！一定是这样！准没错。”林宏伟反复思忖了一阵之后，突然的想通了，才啊的一声了叫出来。&lt;br&gt;林宏伟想起来了，自从担任家教之后，除非她的牌局未散以外，若在家一同晚餐时，虽然彼此谈话不多，除了请自己多多教导她儿子的功课外，俱都是些很客套的互相对答的言词、从未涉及有关男女之间的私情和挑逗对方不正经的言词和举动，可是胡太太那双水汪汪、黑白分明的媚眼，不时的飘向自己的脸上或身上，有时轻启那艳红的樱唇，微微的一笑，“我的天呀！”真是勾人心魂，尤其她每一动作时，那一对肥满的大乳房就一颤一抖的，把自己的魂、自己的命，差一点都抖掉抖死了。使得自己的大阳具，都被刺激得高翘硬挺起来了。&lt;br&gt;现在一回想起来，再加上她纸条上的言词，合拼起来，顿使林宏伟想通了，原来她是难耐深闺寂寞、夜寒裘冷、孤独难眠、欲火难忍，急需自己去给她性的安慰，欲的满足，而深闺不再寂寞、夜寝不再裘寒，睡眠不再孤单。&lt;br&gt;再一想到，若能把她降服在自己胯下，操得她心满意足，必定对自己是言听计从，日后可能作为进身之策，在她丈夫的公司，弄个什么主任或是经理来干干也未可知！ 于是林宏伟第二天下班后，兴冲冲的直到餐厅去等她。&lt;br&gt;不一会，胡太太玉驾姗姗而来。“嗨！”“嗨！”二人打了个别招呼。&lt;br&gt;“胡太太！请坐！”&lt;br&gt;“嗯！谢谢！”林宏伟礼貌的站了起来，拉开椅子请她坐下。&lt;br&gt;“林老师！你喜欢吃什么菜、喝什么酒，请你点吧！”&lt;br&gt;“不瞒胡太太说，我是个孤儿，从小到大都是吃尽千辛万苦，说一句不怕你见笑的话，我活到这么大，还是头一次进这么高级豪华的餐厅呢？更何况我也花不起这个钱来吃这样昂贵的酒菜，请你别笑我寒酸，请你多多的原谅！还是请你点吧！我是个不挑嘴的人，什么东西都吃的。”&lt;br&gt;“好吧！那我就不客气啦！”&lt;br&gt;于是胡太太点了好几样该餐厅的名菜，再叫了一瓶葡萄美酒，不一会酒菜送到，二人开始慢斟浅酌，边吃边聊起来。&lt;br&gt;“林老师！我先敬你一杯，谢谢你对志明的教导。”&lt;br&gt;“谢谢你！胡太太，这是我份内应该尽的责任，你这样地客气真使我惭愧，若教导不好才真是误人子弟呢？”&lt;br&gt;“哪里的话，林老师不但学识好、人品也好，怎会误人子弟呢？你才真是太客气啦！”&lt;br&gt;“谢谢你的夸奖，真是愧不敢当。”&lt;br&gt;“好了！我们别尽谈客气话了，谈谈别的吧！”&lt;br&gt;“好的！”&lt;br&gt;“林老师！你到我家任教快两个月啦，对我家中的情况我想你也大概了解不少，我的丈夫于今喜新厌旧，在外面金屋藏娇，把我当作黄睑婆一样的看待，当年死缠活赖的追我，我本来对他无甚好感，但是经不起他一再的追缠，最后被他真情感动而答应他的求婚，现在想起来，人呀真是个奇怪的动物，当某人对你百般体贴时，你会以为他是真心的在爱你…”&lt;br&gt;“你丈夫不是真心爱你，你才嫁给他的吗？”&lt;br&gt;“才不是呢！”&lt;br&gt;“那是为了什么？”&lt;br&gt;“因为他的目地是看中我父亲的财产，再说，我又是个独生女，将来父亲死后，我就是遗产的继承人，他有今天的地位和财产，都是靠我父亲的遗产来资助他成功的。”&lt;br&gt;“啊！那你嫁给他以后，过的不开心吗？&lt;br&gt;“哼！结果完全出乎我的意料之外，结婚五年后，他就开始对我厌倦了，男人只会珍惜那些得不到的东西，对女人也是一样，一但得到手啦，就不希罕珍贵了。”&lt;br&gt;“那可不能一概而论啊！有很多的夫妻不都是白头到老吗？”&lt;br&gt;“那只是看外表而已，你可知道这个世界上有多少对夫妻是貌合神离，同床异梦的过完一生的。”&lt;br&gt;“那我就不知道啦，因为我还没有娶太太嘛！”&lt;br&gt;</content></item></essay>