<essay><item><title>路过暗巷被击晕(4)</title><author>床上伴侣</author><content>胸罩收在裙子里便从梯子下来。&lt;br&gt;可是这时候又令我想起之前的一句名言：「人往往因太匆忙而忽略了很多的&lt;br&gt;事。」当时我只是一心想快点下去把内裤找到，却不小心从梯子上摔了下来。&lt;br&gt;而最令我觉得尴尬的，就是我摔下来的时候刚好那个管理员在我下面，就这
样撞上了。撞上不是一个问题，而是撞下去的时候因为我没穿内裤，我的阴户是
正对着他的脸，这样的情况大家可以想像得到是多么糟。&lt;br&gt;我想由于摔下来的时候发出太大的声响，其他的人也跑到第二排的书架里看
看到底发生什么事。可是这时我根本还没反应过来，这时我的下身还是一丝不挂
的坐在那个管理员的脸上。那些来看发生什么的事的人的表情全都看呆了，我想
也对，任谁看到一个女生裸着下身在图书馆，而下身还坐着一个男生的脸，这样
的情况我想任谁也不会想像到会发生在图书馆内吧？&lt;br&gt;当我还没清醒过来的时候莉莉就把我拉起来，从人群中把我拉出图书馆了。&lt;br&gt;当我回过神来的时候，莎莎已经把我拉到附近的公园去了。虽然说是回过神
来，可是心里还是在想着刚才发生的事，说真的，在今天之前我从来也没想到我
会在图书馆的洗手间内被脱光衣服，接着还要在图书馆里找我的胸罩和内裤，最
后还光着下身坐在那个男管理员的脸上，这是我从来没尝试过的事。&lt;br&gt;心里一边想着这样的事情，一边看着莎莎，这时我才想起我的内裤还在图书
馆，如果在内裤里也有像胸罩一样写有我的资料，那我该怎么办？不过就在这时
看到莎莎从她的裙袋里丢出一条内裤给我，说：「你的内裤我没藏在图书馆啦！&lt;br&gt;一直都在我身上，没想到你胆子这么大，居然敢在图书馆这样做。」&lt;br&gt;当晚跟莎莎在公园分手后在回家的路上，我的心里一直回想着这次的事，我
的心里除了感受到那份羞耻的感觉外，还感受到一份莫名的刺激，那种感觉就好
像我一直感受到的那种兴奋一样，说不定我真正喜欢的就是这种刺激的感觉。&lt;br&gt;我以后再也不敢去那家图书馆了，幸好当时的位置摄像头拍不到，要不然就
惨了！
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊&lt;br&gt;距离上一次发雪诗文章的时间也快三个月了，先跟各位赔个不是，小弟因一
位朋友出了点事所以要去帮忙一下，直到最近才有点空把雪诗的（四）写出来，
对不起喔各位。最后还是那句话，谢过好心排版的大大。&lt;br&gt;＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊&lt;br&gt;发生了上次图书馆的事件后，我的心里就一直跟自已说，千万不要再到那家
图书馆，更加不要被人看到我的身体。不过可能是命运的安排，无论我怎样去避
免，要发生的始终也会发生。&lt;br&gt;第四章：天的首次要求&lt;br&gt;那天跟莎莎在公园分手后，脑海里就不断重复着我光着身子的画面，而且每
当我一想起比人发现的那一幕，身体都感受到一种莫名的兴奋。而那种兴奋的感
觉，也许就是我最希望得到的东西也说不定。&lt;br&gt;今天早上起来的时候，我是被一个铃声吵醒的。这时候我发现我的手机收到
了一个信息，这个信息上的号码我并不认识，可是我有种感觉肯定是天传来的，
因为他传过来的信息是「亲爱的诗诗，起来了没？」随手就回了他一句起了，接
着我的手机便响起来了。&lt;br&gt;「早安啊！亲爱的诗诗。」&lt;br&gt;「早。」随随便便的就回了他一句。&lt;br&gt;「诗诗……」&lt;br&gt;「怎么啦，有什么话快说，我还要赶着上学呢！」&lt;br&gt;「我们之间的约定还能算吧？」&lt;br&gt;「嗯……」其实也不是很想这样说，不过先看看他想怎么样再说。&lt;br&gt;「那……是不是无论我在什么时候说什么事你也照做？」&lt;br&gt;「嗯……」总觉得天好像怪怪的。&lt;br&gt;「那好，那么一会学校见噜！拜拜。」&lt;br&gt;梳洗过后就上学去了，可是今天我却发现天在学校的门口，而他看见我的时
候就向我这边走过来，我想他应该是在等我吧！&lt;br&gt;「诗诗，早啊！」&lt;br&gt;「同一句话你到底要说多少遍才满意？」刚刚在电话不是已经说了吗？&lt;br&gt;「对不起啦，一大早火气就不要这么大嘛！」接着便和天一起回教室去。&lt;br&gt;「说吧，你到底想怎么样？你今天在电话里好像怪怪的。」&lt;br&gt;「没什么，只是想确认一下罢了，不过呢，今天的确想你做一点事情。」&lt;br&gt;「我就说嘛，到底是要我做什么？」&lt;br&gt;「只是要你做一些你答应过的事罢了。」接着便走到教室的门口。&lt;br&gt;不过当我把课室门打开的时候发现里面一个人都没有，再看看手表才发现我
今天早了出门，所以别的同学还没有回来。&lt;br&gt;而当我正打算走向我的座位的时候，天在我耳边用很小的声音说了一句话：
「现在马上把身上所有的衣服脱掉。」&lt;br&gt;「什、什么？」当我听到天这样说的时候忍不住叫了出来。&lt;br&gt;「你不是说过吗？无论我在什么时候要你做什么事你也要照做，不是吗？」&lt;br&gt;「我是有这样说啦，可是，你要我现在在这里……不行啦，很快就会有人回
来，到时候你说该怎么办？」&lt;br&gt;「唉！诗诗真是一个不守信的人，没办法啦，那我只好在这照片上加上不守
信的诗诗再拿给各位班上的同学看噜！」接着天就拿出了他的手机并且把它放到
我的眼前。&lt;br&gt;显示在我的眼前的是我全裸的照片，就是那次我晕倒在街上，天把我带回他
家的时候，原来他那个时候拍了照片……&lt;br&gt;「不、不要，我做就是啦，可是万一真的有人回来怎么办？」没办法之下我
只好选择答应他噜！&lt;br&gt;「要是有人回来的话，就让他开开眼界吧，反正诗诗是一位美女不是吗？」&lt;br&gt;天装作一个很不在乎的样子说。&lt;br&gt;「可是……」&lt;br&gt;「你就不要再可是啦，你再说下去一会真的有人回来我可不管喔！快点把衣
服给脱下来啦！」&lt;br&gt;「那……那你把脸给转过去。」虽然说天早就看过我的全裸，可是很是有点
尴尬。&lt;br&gt;「怕什么，我又不是没看过，快一点啦！」没办法之下我只好照天的意思把
衣服脱下来。&lt;br&gt;当我把内裤脱下来的时候，我看见天的样子好像变得呆呆的，给人感觉很好
笑。&lt;br&gt;「你到底要干什么啦？」这句说话才把天的魂魄给拉回来。&lt;br&gt;「没什么，只是想在教室拍一些照罢了，你配合一点很快就完了。」&lt;br&gt;「原来你还有这种的……」&lt;br&gt;「好啦，不要再说些无谓的说话了，来来来，快一点坐在教坛上，把腿分开
点。」&lt;br&gt;接着天拍了好几张让我很尴尬的照片，其实我也不知道自己为什么会照天的
意思去做，可能是因为天手上有我的照片吧，不过我心里可能也想这样做，所以&lt;br&gt;才……&lt;br&gt;正当天拍得兴起的时候，我听到走廊里传出一些吵闹的声音，而且声音是向
教室方向传过来的。这个时候我马上就告诉天外面有人，而且马上起来打算过去
把衣服给穿起来，毕竟一个女生脱光光在课室里还把两腿分得开开的，就算怎样
说也说不过吧！&lt;br&gt;可是当我的手正准备伸去拿衣服的时候，天就先早我一步把我的衣服给拿起
来了。&lt;br&gt;「你干嘛啊？外面有人啊，快点把衣服拿来。」&lt;br&gt;「有人就有人啊，我还没拍完，快点坐到那张椅子上啊，我还没拍够啦！」&lt;br&gt;「别闹了，把衣服还来。」装作一个很生气的样子，事实上也是很生气。&lt;br&gt;「你再用这种态度来跟我说话的话，你今天就光着身子上课吧！」接着天便
拿着我的衣服装作要走出教室的样子。&lt;br&gt;「……」忽然之间觉得天很恐怖的感觉。&lt;br&gt;「怎么啦？看来你是真的想光着身子上课的样子。」这句话才把我的魂魄给
拉回来。&lt;br&gt;「不要！」没办法之下只好照天的说话做，希望天会快一点拍完。&lt;br&gt;「这样才对嘛！诗诗你真是漂亮极啊！」&lt;br&gt;就在这时听到外面开始传来比之前更多吵闹的声音，「天，先让我穿上衣服
吧，你要拍，我晚一点再给你拍好吗？」要是万一现在真的有那个人经过的话，
我可就真的惨了。&lt;br&gt;「嗯……」天沉思了一会：「好吧，不过我说要拍的时候就要让我拍喔！」&lt;br&gt;「好好好，你说怎样就怎样。」&lt;br&gt;说着，天就把我的衣服给丢过来了。&lt;br&gt;「对了，今天放课后我们一起去新开的那家雪糕店去买蛋糕吧！」&lt;br&gt;「好啊，那放课后在校门外等吧！莎莎。」&lt;br&gt;才刚接到衣服后就马上听到走廊里传出听到两个女生的声音，「莎莎？不会
是我们班的莎莎吧！」心里想着。&lt;br&gt;糟了，莎莎怎么会这么早就回来了？更糟的是，我现在可是光着身子呢！总
不能让莎莎看到我光着身子，要是被她看见了，不知道她会怎样去想我。而且除
了莎莎还有另一个女生呢，被她们看到的话我就惨了，可是现在我根本就来不及
把手上的衣服全部给穿起来啊！&lt;br&gt;「穿上校裙，快点穿上校裙，不要管内衣啦，来不及了。」这时候听到天传
来一句这样的话。&lt;br&gt;听到天的声音后，我马上回过神来把校裙穿上，手上的内衣就先放进手提包
里。&lt;br&gt;「早啊！诗诗，你怎么……这么早？」这时莎莎的眼神好像怪怪的。&lt;br&gt;「嗯……今天是早了一点。」心里想着：「差一点就曝光了。」&lt;br&gt;天看见有人回来了，他也回他的位子上去了，可是当我正想回我的位子的时
候，莎莎却把我拉出来说一起去一下洗手间。&lt;br&gt;刚进洗手间，莎莎就说：「诗诗，刚才那个男生……是你的男朋友？」&lt;br&gt;「不……才不是啦！为什么问这个？」&lt;br&gt;「喔……没什么，只是看见你的衣服好像很凌乱的样子，所以就想你们会不
会……」&lt;br&gt;「才不会呢！我、我、我怎么会跟他……你别乱说啊！」&lt;br&gt;「好好好，你说不是就不是，不过呢，怎么会有人……」这时莎莎把我的裙
子给拉起来再说：「光着屁股上学呢？」还是放大声音来说，不过幸好这时洗手
间里只有我跟莎莎。&lt;br&gt;「上次还敢说我光屁股上学，你现在不还是一样。」莎莎接着说。&lt;br&gt;「我、我、我……」这时我才想起我刚只是穿了校裙，内衣和内裤还没有穿
呢！&lt;br&gt;「我刚才在家的时候不小心把内裤给弄湿了。」随随便便先编着一个谎话来
骗莎莎，总不能跟她说是自已在教室脱掉的吧！&lt;br&gt;「喔……那为什么会湿了呢？」&lt;br&gt;「这……我不跟你说了，我上厕所去。」真糟糕，要是再让莎莎给问下去，
一定会让她给问出来的。&lt;br&gt;「我先回课室去了。」莎莎丢下一句说话就离开了洗手间。&lt;br&gt;当莎莎出去后我也跟着回课室去了，不过在回去之前，收到天的信息：「今
天不准穿内裤上课，别忘了你说的喔！」&lt;br&gt;在回去课室的路上心里一直就在想：「我为什么要听天的说话呢……真的是&lt;br&gt;因为他看过我的全裸和有我的裸照吗？真的是这样吗？」&lt;br&gt;「叮当！叮当！叮当！叮当……」&lt;br&gt;今天早上都是一些很无聊的课，所以不知不觉就睡着了，当我睡醒的时候才
发现已经到了午休的时间，教室里只剩下我一个，不过就在这时我的手机也响起
来了。&lt;br&gt;「亲爱的诗诗，起来了没？」&lt;br&gt;「嗯。」&lt;br&gt;「肚子饿不饿？刚才看你睡得好像一个睡公主，所以没吵醒你。」&lt;br&gt;「嗯，有一点。」没想到天也有这么温柔的时候，难道他那时候跟我说想我
当他的女朋友是认真的？&lt;br&gt;「那……要不要吃麦当当？」&lt;br&gt;「嗯，也好。你在哪？」&lt;br&gt;「我在麦当当啊！你不用来了，你在学校等我吧，我买回来给你吃。」&lt;br&gt;「嗯，那好，我等你，快一点喔！」&lt;br&gt;正当我想把手机关起来的时候，天又说：「嗯，好，那你现在在教室里脱光
身上所有的衣服等我回来，记住是要光着身子喔！」&lt;br&gt;「什、什么？」&lt;br&gt;「你答应过的喔！」&lt;br&gt;「可是……」话还没说完天就把电话挂了。&lt;br&gt;「我为什么非要光着身子在教室里等他不可……算了，反正他也不知道。」&lt;br&gt;心里想着。&lt;br&gt;不过就在这时天又传来一个信息：「亲爱的诗诗，你该不会是在想，你有穿
没穿我也不会知道吧，我可是知道的喔！」&lt;br&gt;「难道他在走廊外看着我？」接着马上把头望出走廊外。不对啊，那他到底&lt;br&gt;是怎样……&lt;br&gt;这时天再传来一个信息：「快一点脱喔！要是你现在不脱，那我就要在那照
片上加几个字然后给别人看噜！」&lt;br&gt;「虽然说现在课室里已经没有人，可是要是现在有那个冒失鬼忘了拿东西我
可不就……不过又不能保证天是真的不会把照片给别人看，该怎么办呢？他到底
是从什么地方知道的呢？」没办法，只好听天的话噜！接着便开始把身上的衣服
给脱下来。&lt;br&gt;虽然说是把身上所有的衣服给脱下来，不过也只是一条校裙外加一个胸罩，
所以也很快就脱光了，把衣服脱了后就把它们放进手提包里。不过我猜现在这个
情</content></item></essay>