<essay><item><title>女学生人口普查员家访遭强奸(2)</title><author>床上伴侣</author><content>同洗澡时摸下都痛到呀呀声，「呀………」&lt;br&gt;「哦…撞到心口者…」兴奋感同时冲击着我的意识，忍不住浑身颤栗，啊啊！阴道也因为刚刚从乳房传来的快感而散发着湿气。&lt;br&gt;「我还以为你比人摸着你对大波呀，哈，乳房上那两点小小的粉红的乳尖，挂不挂着我的爱抚呀？挂不挂着我一口含住了你的粉红色小乳尖，用舌尖不断舔着，又不断吮吸的感觉呀？哈哈。」&lt;br&gt;听她在电话上讲出我俩的小秘密，一边感到衰人掀起我深蓝色的吊带长裙，手不断的出力要向我的禁地伸出，抚弄被透明丝袜紧裹着的大腿，不断用指头顶我粒阴核，尿道及后庭被他侵犯着不断的磨擦。&lt;br&gt;羞辱一波一波地冲击着我的自尊，觉得自己快疯掉了的恐惧及羞耻、屈辱心，让想大声地叫出来。我忍不住眼泪流出黎，但是都无喊出声给那衰人睇和给呀妹知。&lt;br&gt;「无什么事，你……嗯嗯…嗯…嗯……」&lt;br&gt;我刚刚想叫佢收线，个衰人竟然好快手解开自己的裤扣，用手捉实我个头，用下面夹硬插入我个口，我即刻嗯嗯声，从来无人这样的粗暴夹硬插入我个口作口交，我觉得好羞耻，脸左右的扭着，但是最后抵挡不了。&lt;br&gt;「家姐？家姐？」个衰人将他条臭肠在我口入面拨埋一边，让我有小许空位说话。&lt;br&gt;没有让我拒绝的机会，只好被迫含住他的阳具说：「无………我食紧野……下午茶……」&lt;br&gt;我很想一口咬下去，其实这次人口普查的事被揭穿我并不觉得可怕，但可能连带冒充阿妹之前去考中学会考的事就有机会被查出来，我和我妹的前途就完了，只好屈辱的接受这污秽的脏物。&lt;br&gt;我决心不要连累阿妹，及我自己，亏妹妹还笑得出，笑住话：「哦……怪不得好似含住条肠讲说话的啦。」&lt;br&gt;妹妹越讲，个衰人看着我委屈的样子就越兴奋，阳具越来越粗，不断又抽出又插入个口，更加大力顶入我喉咙，硬捅着我那娇嫩的小嘴。&lt;br&gt;「嗯嗯…嗯！…嗯！」&lt;br&gt;我皱着眉头，无助的槌打着他，努力的想把那恶心的东西吐出，但他越插越大力，顶住我喉咙好辛苦，无可能不出声，被迫不断嗯嗯声的大叫。越叫个衰人越兴奋，重要好贱的话：「都话要溶解你的啦，真系好HIGH呀家姐！」&lt;br&gt;「刚才的嗯嗯声呀。哈，好味到嗯嗯声呀？你知不知道你的坏习惯呀？一食到好美味就嗯嗯声，哈哈。」&lt;br&gt;因为衰人条臭肠塞到真系好辛苦，开始呼吸困难，我心想不要再戏弄我了！怎么这么过份！我快将之休克之际，衰人就抽返条臭肠出来。我已经挣扎到全身都无气力。&lt;br&gt;「无特别事就不讲那么多呀，漫游贵呀。你比心机做啦……锡晒你呀家姐，bye bye。」&lt;br&gt;「啊…这…这这？不…不要……那里…不可以……不要啊！」妹妹一收线我就忍不住叫了出声，因为突然觉得一根粗烫的棍状物直接地在无防备的大腿附近抚弄着。&lt;br&gt;「哎呀！不可以的，不可以这样！」我非常害怕，颤抖地尖叫着，男人拖动着肉棒，正对着我露出来的粉红色肉芽上上下下的摩擦着。&lt;br&gt;「不要啦！！拜讬你，这件事就饶了我吧！不要啊啊啊……」&lt;br&gt;下半身被紧紧的扣住，我左右舞动着脑袋，想办法紧闭双腿来抵抗着来为了保住自己最后的防线，但这样的抵抗根本就起不了作用，还是上下同时配合着把肉棒再伸进了我的大腿中间。&lt;br&gt;「扮不扮到冷冰冰呀，哗哈哈哈，我要插爆你个冰山美人，等你臭寸呀拿！」&lt;br&gt;「我……我不会让你污辱我的…… 」&lt;br&gt;此时我脚上还穿着黑色的绑带高跟鞋，左腿翘起搭在他的肩头上，右腿支起微微曲在胸前，白色的内裤挂在右脚脚踝上，深蓝色的裙子全都卷在腰上，挣扎的身体已经感到衰人双手正来回不停地上下抚摸我的大腿内侧。&lt;br&gt;「怎么可以让衰人……」&lt;br&gt;还没等及我的反应，突然下身的肉缝一阵剧痛传来，衰人腰一挺整个龟头终于没了进去，我不堪受辱痛的泪眼滚滚，我的处女之身难道就要这样毁在衰人手上吗？&lt;br&gt;「不要……好痛……好痛……快拿开！」龟头正强硬侵入到小小的蜜穴之中，我惊恐着扭动的屁股。&lt;br&gt;狭窄的口传来阵阵的撕裂般疼痛，向身体散播出去，再慢慢传到我脑中。&lt;br&gt;他开始很小幅度的有节奏的抽插，虽然不能完全插入，但龟头被阴道的肌肉紧紧夹住的感觉还是剌激着我，口中哭喊着「求你！不要插啊！」&lt;br&gt;那衰人还要好兴奋的话：「好痛呀？你求我啦，你求我我放过你。」&lt;br&gt;比他激一激，我高傲的性格又回来，我就系不要衰给你个衰人睇，所以我反而死命忍住不再出声，我咬着牙，脚趾头在高跟鞋内弯曲。&lt;br&gt;「哈哈哈，都是无办法放过一个神气活现的你！等下会更痛的，你要有所觉悟！」&lt;br&gt;虽然我咬唇低头，努力扮回个COOL样，但我心知，现实晚装的上衣和裙子被撩起，露出乳房和下体的一副任人可欺的处境，在绝望和无比的羞涩难堪交织下，我忍不到系眼角不断流出眼泪。&lt;br&gt;只有妹妹在洗澡时手指划过的通道，正倾全力地抗拒着衰人巨大肉棒的侵入。&lt;br&gt;我之用过卫生棉条，知道现在角度太小，阴户不太张开，所以龟头头刚一插入我的阴道口就被紧紧的夹住进不了去，我就抱了一丝希望。&lt;br&gt;「啊，太大了，死心吧，衰人！」&lt;br&gt;「呵呵，虽然想继续徐徐前进，但你的阴道太窄，准备好了！」&lt;br&gt;他把着我那盈盈一握的小细腰，将柔若无骨的我抱起来，让我面对他自己跨坐在的巨大阳具上，此招的确见效，地心吸力的下沉我下面的噗滋的一声变几乎将整技阳具吞入。&lt;br&gt;「啊……」我的阴道第一次受到如此强烈的刺激，并且居然是在强奸之下。&lt;br&gt;「啊……不……能进来！不能进来啊！呜呜呜呜……」&lt;br&gt;衰人的阳具终于插入了我的身体里，并且直刺到底，感觉阴道内被一根滚烫的东西塞的满满的，明白到终于告别处女时代，我惨被玷污了。&lt;br&gt;「哈，原来你还是处女？我未玩过啊，我老婆嫁给我时已是破鞋，今天我走运了！」&lt;br&gt;能够亲手得到我最宝贵的第一次，衰人得意极了。衰人紧紧地搂住了我，身体紧紧地贴在一起，我扭摆身躯想挣脱，可是我这样衰人更兴奋。&lt;br&gt;「怎样？最宝贵的处女献给我，感觉怎样呢？家姐，讲来听听。」&lt;br&gt;当时我的脑里一片混沌，只剩下了失贞带来的屈辱。&lt;br&gt;衰人低下了头，舌尖在我的乳沟里头来回游动着，「啊……你……别……别……这样 ！」&lt;br&gt;一只手撑在我背后，让我再退不下去，只能挺胸承受衰人那火热的舌头，敏感的乳房传来一阵阵的疼痛，另一手则已落到我裸露的大腿上头，抱起来慢慢的插动。&lt;br&gt;「不要啊！呜呜……痛啊……好痛啊啊啊！！！」&lt;br&gt;不能退的我，虽然两手绕到衰人背后搥着他的背，希望能让衰人受痛而放开我，可是我那点小力道，衰人并无放在眼里。&lt;br&gt;摇头示意他不要，不等我在开口阻止，衰人咬着我涂着透明唇彩的小嘴，舔我的牙齿，缠我的舌头，品味着眼前少女被强迫索吻的娇羞挣拒。&lt;br&gt;因为是女校且担任学生会会长一直很忙，没机会和男生交往，所以连接吻都没试过，一旦面对还是很紧张，且又不是喜欢的人，更加想反抗。&lt;br&gt;衰人见我想反坑，抱起我把勃起的阴茎顶在大腿根上，再猛力横冲直撞，大腿一受到这股弹力与刺激，我身体更加震动不已。&lt;br&gt;「冰山美人，你的身体好敏感啊，这样插妳妳喜欢吗？」&lt;br&gt;他搂着我的纤腰激烈摇着，身体被衰人插得不停的晃动，两个丰满的乳房摇摆不定，阴道正被迫上下吞吐着那粗大的肉棍，充实的刮顶着穴璧。&lt;br&gt;「不……要……干……嗯……啊……拜讬你拔出来啊……」&lt;br&gt;我急的连连摇头，长长的秀发也在空中飞舞着，那强烈的撕裂痛楚混杂少许的酸麻感让我悲苦的叫了出来。&lt;br&gt;悲苦是我可恨的身体，我和阿妹在浴室玩同性互搞时，妹妹是 S ，我是 M，所以在外人面前，我是冰山美人，我想装成这样，我十分害怕别人知道我的性向。&lt;br&gt;「庆祝家姐你今日破处，私人同你补一下性教育，玩多几个体位，我要在背后入你，哈哈！」&lt;br&gt;我双手扶着床边，晚装半挂大腿张开了，修长的腿和屁股都这样朝着衰人，性感的像向衰人招手。他连角度都不用对准，一付驾轻就熟的把凶器送到我双腿之间阴户之前。&lt;br&gt;「嗯……轻一点……！」&lt;br&gt;外面的一大截就更想进去，衰人恶狠狠的再一次猛用腰力，这次粗大阳具全都再戳了进去。&lt;br&gt;「你好硬……我痛！轻！轻一点！」&lt;br&gt;在痛苦的衰鸣声中，从后直插我刚被开发的阴道，处女肉壁紧紧的夹着并缠绕他的阳具，我又一次受辱失身。&lt;br&gt;他停了一会又开始大起大落地抽插，「等你刚才闹得那么过瘾！」&lt;br&gt;衰人脸上淫笑，他每讲一句就大力插我，每次都把肉棒拉到阴道口，再一下插进去，衰人的阴囊打在我的屁股上「啪啪」直响，小穴被挺直更深入了。&lt;br&gt;「噢，不要动呀，好难受！」&lt;br&gt;几时受过如此强烈的侮辱，挺起胸脯忍受男人的冲击。衰人拉着我磐在脑后的头发，我仰着头喉咙哽噎着，痛苦中又带少许快感。&lt;br&gt;「别说傻话了，那有不动的笨蛋！」&lt;br&gt;衰人双手也没有闲着，从背后抱着我，制止我不断的反坑，衰人并紧紧压在我的背上。&lt;br&gt;「靓女，妳条颈可真香啊，哈，Channel N5。嘴彩的也是 Channel 的产品吗？」&lt;br&gt;衰人拨开了我的秀发，嗅我的发香。双手不规矩的持续侵犯着我的肉体，吻着我敏感的耳垂，在我的耳边快意的哼叫起来。&lt;br&gt;整个房内「啪滋……啪滋……」声音不断，放开时我低头看了我和衰人下体的交合部位，衰人的肉棒上都是我红红的处女血及我的淫水，不少的顺着我洁白的大腿内侧往下流。&lt;br&gt;我忍着痛对着正欲向我身体压过来的衰人伸脚，但衰人敏捷地一手紧握我的小腿，大力将双腿大大地分开。我屁股要往后缩，可是衰人的双手立刻抱住了我的双腿，使我无法逃脱。&lt;br&gt;「啊，不要……不……要来了……呜…」&lt;br&gt;双腿衰人的双手撑开，完全没经过人事的我怎禁的起这样的蹂躏，阳具又深深地没入我的阴道里，我羞愤地一声大叫，两个人重新连成了一体。&lt;br&gt;「家姐今日穿得那么正，学我死鬼老婆去勾佬呀？她去什么课程也是同他的阿 sir 搞埋，难道你今晚又要谢师谢到去酒店房床上？」&lt;br&gt;「你痴线……嗯……嗯……」&lt;br&gt;我满头大汗的辛苦到嗯嗯嗯声，只觉那阴道包夹阳具的触感更为清晰，快感比刚才又更为强烈。&lt;br&gt;「冰山美人吖嘛，现在我就给你最想要的大肉棒吧。」&lt;br&gt;或许因为我的喘息及呻吟声助长了他的兴奋度，衰人一脸得意的慢慢加了力道，他的龟头正撕开我的阴道往里插，衰人接着大力抽动起来。&lt;br&gt;「啊啊啊啊……」&lt;br&gt;在衰人面前，把双脚被迫大大张开着，受到火热肉棒不断地抽插着，像棍棒一样的丑陋排泄器官贯穿过自己宝贵的部位。&lt;br&gt;「尽市民责任呀拿，妳今天是我老婆，我一定要插爆妳！」&lt;br&gt;我冷若冰霜的面开始默然流泪，知道我自已已经开始屈服，被性虐快感越来越浓。随着衰人阴茎向外一拔，擦得粉红的可怜阴唇都向外翻起。&lt;br&gt;「停呀……」&lt;br&gt;脸不断左右摆动，挣扎的不让那衰人亲吻，并尝试坐立了起来试图想去推开衰人，停止那些变态的感觉。&lt;br&gt;「扮COOL呀拿，你班女校姣西个个想比靓仔阿 sir 破处，问过我先啦！」没有一点怜香惜玉的意思。&lt;br&gt;衰人再一次将我压在床上，柔软又结实的乳房握在手中把玩。&lt;br&gt;映入眼帘的是自己两条雪白的大腿之间衰人凶狠着的脸，自己身上还挂着出席谢师宴的深蓝色长裙晚装，下身还插着这个眼前这个衰人那条粗长的东西，我的小腿随着衰人的抽插而不时对空晃动。&lt;br&gt;「停呀……好痛呀！」&lt;br&gt;我放弃了，实在是没有办法再阻止衰人的恶行，任他肆意奸污淫辱自己的胴体，和强奸我的衰人云雨交合。双腿膝盖压着胸前那柔软的乳房，粉嫩的俏脸不断左右摆动，挣扎的不让那衰人亲吻。&lt;br&gt;衰人看到我的胯间渗出了丝丝淫水，笑话与我，「居然会有那么多水，装什么端装如圣女般呀，老公要锡锡呀。」&lt;br&gt;衰人最终成功盖上了我樱桃的柔唇。我闭上了眼，希望他继续吻我，因为他停止令我更多快感的开垦动作，他正专心贪婪的舔我的贝齿，追逐我的舌尖，收啜我的口水。&lt;br&gt;好快我双手紧紧拽抓紧床单，再抵受着一波又一波阳具对我下体里面乱捣，他粗长的阴茎每一下几乎都插到了我阴道最深处，每一下，我都禁不住浑身一颤，红唇微启，痛呼一声。&lt;br&gt;衰人得到了我的身体，在矜贵的禁区内进入、侵袭、占领着，还用着下流的言语笑话我：「舒服吗？你喜欢你妹妹的手指，会更很喜欢我的肉棒呢。」&lt;br&gt;「好痛啊，你滚开啊，嗯嗯嗯……」&lt;br&gt;曾经不让任何男人碰自己的身体，我曾经想只给自己心目中白马王子的贞操，却被这又恶心变态的衰人再三征服，衰人还一手举起我带蕾丝花纹的袜口紧紧裹着的一条大腿，把阳具紮实用力的桩进我的体内，一边嗅着我还穿着黑色的绑带高跟鞋上的皮革味及我的丝袜脚味，不时吸吮挂着腿跟上细细的银链。&lt;br&gt;「啊啊啊…好痛！呜呜…不要了！好痛啊，停手…呜呜…不要了……好痛…好痛……啊啊……痛……」&lt;br&gt;敏感的阴道被他的龟头彻底的蹂躏，我潮红起来，胸脯一起一伏，弓身叫淫，有如主动把我的乳房凑上去方便衰人的禄山之爪及臭嘴前来蹂躏，一味闭着眼睛忍受着难堪的感觉。&lt;br&gt;「交那么多税，交了那么多强奸金（香港叫强制性公积金，是退休保障，但回报少得可怜）总算有少少回报，不错不错。」&lt;br&gt;渐渐感觉到自己身体子宫口的前端有东西在压迫着，「呜嗯……」我发出了一声苦闷的悲鸣，传递着从子宫传来的痛楚。&lt;br&gt;「配合普查完成后，可以不要钱任意强奸一个人口普查员处女，湿鸠政府总算为我这个中产做了一件对事，呜呀，果然还是女学生的好！好紧好窄好爽！」&lt;br&gt;听着衰人越来越过份的疯言淫语，阴道的反应也一阵阵的抽搐收缩，每一次插入都将衰人的肉棒咬得死死的。&lt;br&gt;「已经…啊…插…到最里…啊……里面了…顶……顶到……痛啊啊……」忍不住娇嫩的子宫被刺穿发出一声淫叫。&lt;br&gt;我知道他正在强奸我，当成厕所一样的用我来发洩，但我不得不用我在偷看少女情色漫画所得到的性知识：双手紧紧抱着干着我的衰人，用毫无瑕疵的美腿正缠绕在他的腰际，生涩的挺动阴户去迎合衰人的抽插。&lt;br&gt;因为我知道，我不主动些配合，被妹妹调教过的身体只会带来更多快感。&lt;br&gt;「冰山美人果然不同，连阴道也比别人短！你好淫呀，你看看你自己个衰样！」&lt;br&gt;衰人更加兴奋的粗鲁撑开我的双腿，龟头冲开有弹性的墙壁顶着了我的子宫颈璧，子宫里的肌肉就像是阴道黏膜一样的抽蓄着，加上他不断猛力撞击我的小豆豆，小腿不断的被撩弄，我被插得不禁连连打震。&lt;br&gt;「和刚刚处女破瓜时来比，现在被顶子宫，那一个比较痛呢？」&lt;br&gt;「不…不…要啊……不要……再插…求你…插…啊…」&lt;br&gt;阴道深处正承受着体重的重压，而让阳具重重深入子宫口的丝丝痛楚，身体也越来越酸。&lt;br&gt;「喂喂，家姐你还未出说出处女性交的经验和感受呢！不如再用电话向你的好妹妹报告看看吧？家姐已经成功的抛弃了处女。唔唔，还是等我完成射精的才做呢？哈哈哈。」&lt;br&gt;我紧张，很痛苦的摇着头，也知道他不会放弃在我体内射精，我知我个性倔强，明白衰人更想蹂躏侮辱我，满足男人的征服欲，征服欲又会带起我的高潮，所以我想要在他射精前挣脱。&lt;br&gt;「求求你，不要射进里面，可以射在我口里啊，求你啊，不要……呀……」&lt;br&gt;精神上着要讲出淫秽的说话去衰求衰人，但我心知我是身体正求着最后，彻底的凌辱。&lt;br&gt;最后他大力插实不再抽出，「不！不可以这样！！不行不行……！绝对不可以射在里面！！」&lt;br&gt;看着床单上的液体和鲜血，身体被压对方在身下，长裙在胸前散开，肉棒深深插入我的密穴里。此刻我正穿着残破的晚装服，让衰人用野兽般的方式来蹂躏，我还在苦苦哀求，衰人就这样将臭精液射入我里面。&lt;br&gt;可恨的他让我两人的下体紧密的接合，用阳具塞着阴道，灌满了整个子宫的我还不断的吸收衰人射出的精液，在这样悲惨的事也将我带到顶峰……&lt;br&gt;之后衰人在衣柜中取了另一件他老婆用的晚装给我，原本的晚装因上面沾上了男人和自己淫秽的体液，就给他处理掉。&lt;br&gt;他把我被凌辱的模样用手机拍下来回味，一时天堂一时地狱的强奸过程当中，所承受的巨大屈辱，干出这种蠢事的羞耻和快感会深深烙印在我内心深处。&lt;br&gt;之后还是使我强性子，出了这样的大事还去当晚的谢晚宴强颜欢笑（在衰人的浴室冲身，其间又给衰人再强奸一次）。&lt;br&gt;</content></item></essay>