<essay><item><title>不能干我哦！（有趣的色文）(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;认识现在的女友小菁是在朋友的生日派对。那天大家都喝得不少，派对过后 我们两人就糊里糊涂的相拥走进了酒店。不过还好没有因此而觉得尴尬，过后几 次见面大家还觉得都对方都挺适合自己，于是自然而然的，交往一个月后，小菁 搬来跟我住在了一起。 转眼一个月过去了。&lt;br&gt;嘻嘻，宝宝，我回来了。一进门，我就叫着小菁，然后习惯性的等着她 跑过来投进我怀里然后在她那３３ｃ的大咪咪上肆虐一番。但是却没有人回应。&lt;br&gt;去证券公司看股票了吧？怎么也不打个电话给我？哼，等她回来再好好教 育教育她。我一边得意的想着一会儿小菁在床上浪不够的骚样子，一边推开卧 室的门准备换衣服冲凉。&lt;br&gt;哎？！我低呼一声，却见小菁眉角挂着一丝笑容在床上睡得正熟。居然 睡得这么死，我回来都不知道？我有点点不太高兴。（男人嘛，都是这样的啦， 总希望女孩子以自己为中心的嘛，女观众请原谅一下。^^）不过看见她露在被 子外面那只白藕般的手臂，脸上那副睡态可掬的样子，那点不高兴唰的就烟消云 散，跑到爪哇国去了。几下脱掉了衣服，屏住呼吸。轻手轻脚的钻进了被子。&lt;br&gt;想都没想，我的头就探向了小菁的胸部──内衣睡觉不穿内衣，这是她的习 惯，每次我一进被子，第一件事就是现在她的咪咪上大快朵颐一番。手也没有閒 着，一下就向她的小内裤里面伸去。嗯？？不对，怎么嘴吃到不是小菁的红葡萄 而是布？！小菁也被我弄醒了，她颤了一下，张嘴就要对我说什么。我的嘴马上 堵了上去，一边用左手开始帮她解除装备，心里一边说：搞什么东东啊？老公 动你一下你抖什么？靠，又不是第一次了。等一下非让你浪死不可。&lt;br&gt;上边还没搞定，下面又出了问题，右手刚下面，就被小菁的小手一下按住， 死活也不肯放开。造反啊？！我轻轻咬了一口她的舌头，表示了不满，然后继续 我的动作。出乎意料，她居然左右扭起来。&lt;br&gt;这姑娘，怎么还想体验强暴感觉么？这倒是个不错的体验，可是小弟弟不答 文字 应啊。我一下用手固定住了她，然后压在她身上在她耳边说到：宝宝，等一下 再玩吧，先让慰劳慰劳我的小弟弟吧。他一天没跟你小妹妹见面，好想她的，嘻 嘻。说完，舌头伸进了小菁耳朵里开始了活动──她最怕这一招，一舔那里， 准浪。&lt;br&gt;不──要──啊，你是谁啊？！&lt;br&gt;嗯？！听了这句话，我一下弹了起来，呆呆的看了看小菁，忽然发觉她 跟平时有点儿不大一样，但是具体在那里，却又说不出来。&lt;br&gt;你、你、你是姐夫吧？因为情绪激动，她说话有点结巴。&lt;br&gt;啊？我不知道自己当时的脸上是什么表情，但是想来一定十分古怪。&lt;br&gt;她噗哧一声笑了，情绪也逐渐平稳下来了：我是今天才到的海口的， 过来看看姐姐，姐她去买菜了，一会儿就回来。&lt;br&gt;小菁是你姐？这她妈的也太像了吧？！我惊讶之下，居然赤着身子走下 床仔细端详了起来。&lt;br&gt;喂喂喂，好歹你也是人家的姐夫呢，怎么这个样子？床上的女孩子有点 不高兴的样子。&lt;br&gt;噢，对不起。对了，你叫什么名字啊？我一边穿着裤子，一边问她的名 字。&lt;br&gt;小晶。姐夫你刚才好急色哦，平常跟姐姐在一起时都是这样的么？那姐姐 好辛苦喽！&lt;br&gt;嗯？听说话样子也是一个骚女人嘛。我一边盯着她跟小菁一般细的水蛇腰， 一边想，反正都已经这样了，干脆就用她代替一下她姐姐吧。想着想着，手上的 动作就慢了下来。&lt;br&gt;小晶好像看穿了我的心事，她娇哼了一声，笑着说：姐夫你想什么呢？姐 姐一会儿就回来了。&lt;br&gt;哦，没关系，没关系，那下次好了，来日方长嘛！我不自觉的说出了心 里的想法。&lt;br&gt;你说什么哪？姐夫！小晶的眼睛调皮的盯着我──又叫她看穿了。&lt;br&gt;没什么，没什么。你赶紧休息吧，我出去喝点东西。看着眼前的尤物， 可又没有办法享受，不禁为之气结──三十六计，走为上策，先闪吧。&lt;br&gt;正当我坐在沙发上喝着啤酒胡思乱想的时候，小菁回来了。老公──还 没有放下手中的菜，她就腻到了我身上。我顺手在她屁股上捏了一把，然后一把 搂住她就往客房走去。&lt;br&gt;嘻嘻，刚才我不在家，你干什么坏事啦？小菁一边笑着，一边顺从放下 菜，让我带进了客房。&lt;br&gt;靠，想你了你还不高兴？一边说着，我一边动手解开了小菁的裤子。&lt;br&gt;八成又是看了什么色情小说来着，又说什么想人家。轻点儿，痛啊～～&lt;br&gt;比看色情小说可要刺激人多了。我一边想着，一边让她爬在床边，拉下了她 裤子，一只手伸到前面，开始肆虐她的咪咪，一只手伸进了它的Ｔ字内裤里。&lt;br&gt;小菁是属于那种一般来说在床上比较温柔的女人，她一动不动的趴在床边， 享受着我的抚摸，时不时给我一两声娇吟鼓励我的动作。&lt;br&gt;你还真是骚啊，这么快就湿啦？我一边用手指轻轻磨着她的阴蒂上，一 边打趣。&lt;br&gt;人，嗯，人家，啊，爱你嘛～～再说啦，你，嗯，你是人家老公嘛，嗯， 不对你……骚，嗯，人家，嗯，对谁骚嘛？&lt;br&gt;小菁的触感一直让我都感到很满意。我变成了用指甲轻轻地刮着她的阴蒂， 另外一只手在她那粒已经硬挺的红葡萄上继续肆虐。&lt;br&gt;啊，嗯，老公，要、要好不好？小菁转过脸，楚楚可怜的看着我。&lt;br&gt;嘿嘿，骚了吧？说，好老公，求求你快插我。我总喜欢看小菁楚楚可怜 求人的样子。&lt;br&gt;嗯～～老公，你好坏。&lt;br&gt;什么？我边说，手上的节奏更快了。&lt;br&gt;没、没什么，嗯，嗯，老公，老公，嗯～～求求你，求求你，快插我好不 好？小菁转过脸来，淫荡甚至有点下贱的看着我。&lt;br&gt;嘻嘻，这是什么？我把手从小菁内裤里拿了出来，伸到她面前。&lt;br&gt;嗯，老公，你好恶心哦～～&lt;br&gt;不说是吧？不说不插。我明显的感到小菁那粒红葡萄收缩得更厉害了。&lt;br&gt;嗯，嗯，那是人家的骚水……&lt;br&gt;听了这么淫靡的话语，我哪里还忍得住？拉下小菁的小内裤，稍稍对了一下 角度，一下插进了她水汪汪的阴户里。这小菁还真是骚，从刚才到现在才没几分 钟，她里面已经湿透了。&lt;br&gt;啊，老公，好老公，插，唔，插到底了……&lt;br&gt;因为从后面的关系，所以一下进去就到了小菁的花心。刚才没法的发洩的情 欲，这下可要好好发洩一下，我扶着小菁的柳腰，使劲的插了起来。&lt;br&gt;喔……老公……唔……就这样，就这样……使劲儿，不要停啊……啊…… 嗯～～嗯～～不要停啊……唔……唔……人家爱死你了，插死我算了。不要停啊 ……不要，嗯……不要放过我，狠狠的插啊～～啊～～啊～～小菁一边胡言乱 语着，一边把头贴在了床上，身体成了一个三角形，这样的角度更利于深入，我 扶着她雪白的屁股，更加卖力的插入，每一下撞击，都让她浪叫不已。&lt;br&gt;插着插着，我忽然好像听到了另一个声音从卧室传来。我停了一停，留心听 了一下，真的有声音耶。正想听个仔细，小菁的屁股扭动起来。&lt;br&gt;老公，呵～～呵～～，你怎么停拉，别停啊，人家要嘛～～小菁不满意 了。&lt;br&gt;想着隔壁的小晶，我更加兴奋了，一阵狠插，插得小菁狂呼乱喊。随着小菁 叫声的急促，和阴道的收缩，我也一阵放松，一洩如注。&lt;br&gt;提起裤子，我拉着小菁急急忙忙的走向卧室。&lt;br&gt;干什么啊？人家想躺一下。小菁嘟哝着。&lt;br&gt;去看看你妹妹啊！&lt;br&gt;啊！我都忘了，小晶来了！哎，对了，我们做完，你看我妹妹干什么？&lt;br&gt;我把刚才听到的声音告诉了小菁。她笑了笑，说：不奇怪啊，我跟我妹妹 有感应的，如果离得近的话，比如说同一个城市，我们都可以感觉到对方的心情 的。&lt;br&gt;啊？你意思是，小晶她刚才没有醒？今天怪事可真多。&lt;br&gt;应该是吧，去看一下就知道了嘛。&lt;br&gt;轻轻的打开门，果然，小晶仍在熟睡，不过脸上的红潮未褪。那样子可跟她 骚姐姐一模一样。我看着看着，不禁又心猿意马起来。&lt;br&gt;小菁狠狠掐了我一下，说：关门啦！&lt;br&gt;回到客厅，小菁说：警告你啊，少打我妹妹的主意。&lt;br&gt;不会，哪里会？我一边说着，一边对未来的几天蠢蠢欲动。如果能够同 时能跟这对姐妹花做爱，那是多爽的事情啊。 哼，你的保证……&lt;br&gt;嗯，我怎么啦？一边说着，我一把拉过她，手又开始在她身上摸索了起 来：你倒说说，我的保证怎么啦？&lt;br&gt;没什么，没什么，老公你的保证最算数……小菁一边笑着一边从我怀里 挣脱开。不早啦，我去做饭。刚进厨房没有１分钟，小菁探出头来丢了一个 鬼脸给我：算数才怪了！嘻嘻……说完连忙把门关了起来。&lt;br&gt;我坐在客厅里一边喝着啤酒，一边回味着刚才的疯狂。正在胡思乱想着，小 菁的声音从厨房里传出来：老公啊，来厨房帮帮我的忙嘛。&lt;br&gt;我推开了厨房门，不禁窒了一窒，多半因为妹妹到来的缘故，一向慵懒的小 菁居然晚饭准备了七、八个菜，我恨得牙痒痒的，顺手就在正在洗菜的小菁的翘 屁股上拧了一把：妈的，居然跟你老公我藏私？天天红烧肉来番茄炒蛋往的。 虐待我啊？&lt;br&gt;小菁转过脸来，甜甜的跟我笑了一下，撒娇道：老公～～然后在我嘴上 亲了一下说道：老公，你洗一下米好不好？&lt;br&gt;我应了一声，拿起了饭煲一边和小菁调笑着，一边开始洗米。&lt;br&gt;小菁开始炒菜了，顿时厨房里变的好热，我不忍心让小菁一个人待在这里， 所以尽管已经把饭煲上，仍旧帮她做点杂物，陪她聊天解闷。&lt;br&gt;老公，田鸡好了，把它拿出去吧。小菁转过身来对我说。&lt;br&gt;好……我答应着，一抬头，眼前的小菁让猛的我一呆，为了做饭方便而 盘起的长发略略有些散乱，几缕沾着汗水的发丝调皮的还垂了下来贴在她雪白的 颈子上；身上那件淡蓝色丝质的家居小衣早已湿透贴在了身上；这个骚妮子又没 有穿内衣，两颗粉红色的突起清晰可见。再加上因为温度的关系，一张俏脸涨的 红扑扑的，脸上还挂着几颗闪亮的汗珠，好一副住家乖媳妇俏模样。&lt;br&gt;看着我呆呆的看着她的样子，小菁是又好气又好笑，她嗔道：小色鬼，快 把菜拿出去啦～～&lt;br&gt;哦，好的。&lt;br&gt;小菁笑着摇了摇头，开始准备炒下一道菜。&lt;br&gt;我把菜放到了饭厅后又回到了厨房，从后面看着小菁的凹凸有致的背影，我 真为自己感到得意，这么一个尤物，怎么就叫我搞得对我死心塌地呢？&lt;br&gt;正在我神游天外，自鸣得意的时候。小菁做了一个让我欲火贲张的动作，不 知怎么回事，正在炒菜的小菁停了下来，弯腰下去挠脚背痒痒，本来就没有多长 的迷你裙根本就包不住她那丰满翘停的屁股，更令我不能控制自己的是：可能是 为了图方便吧，刚刚做完以后，她并没有穿内裤！！看着她白嫩的屁股和若隐若 现、芳草萋萋的私处，我顿时有了一种强暴的感觉和欲望。&lt;br&gt;我一把后面搂住了小菁，小菁吃了一惊，转头过来，嗔道：你干什么啊？ 吓死我啦！&lt;br&gt;干什么？干你啊！我在她耳边轻轻说着，一只手已经握住了小菁的半边 奶子，她身上好多汗，滑腻腻的，别有一番风味。&lt;br&gt;喂喂喂，老大，你搞错没有？唔，别乱动啊，在炒菜呢！小菁边挣扎着 说。&lt;br&gt;不行，谁叫你打扮得这么骚来勾引老公的？我一只手将她身子扶侧靠着 炉台，嘴隔着小衣一口含住了她的那粒红葡萄。另一只手毫不犹豫的探进了她裙 底。&lt;br&gt;老～公～～不要～～唔，别闹啊，唔，别闹啊……虽然嘴上是这么说， 但是渐渐的，小菁的呼吸粗了起来，本来已经很红的脸庞更加娇艳欲滴。&lt;br&gt;我搂得她更紧了，嘴也从她的胸上移到了嘴上，我的手我的嘴尽情的在她身 上发洩着，可怜小菁一边要应付我的攻势，一只手还要不停翻动，照顾着旁边的 炒锅。终于，在我一轮狂攻之下，小菁终于有了个说话的机会，宝宝，让我把 这个鳝鱼炒完我们再做好不好？她喘着气说。&lt;br&gt;不好，我现在就要！你把爆炒鳝段改红烧的，让它慢慢去弄不就得了？ 我一边说着，一边用指头的在小菁的阴蒂上刮了几下。&lt;br&gt;唔～～唔～～小菁不由自主的颤了一下：唔～～你～～老公，你好坏 哦，唔～～她抛了一个媚眼给我，一只小手一把握住了我的小弟弟，开始了抚 摸；另一只手开始给锅里加水，加作料。&lt;br&gt;快点儿啦！我一边在她咪咪上揉着，一边把她的头往我弟弟那里按去。&lt;br&gt;真够麻烦的～小菁娇哼了一声，从我裤子里掏出了小弟弟，闻了一下： 嗯～骚的～～不要！&lt;br&gt;你说不要就不要啊？放在小菁阴蒂上的那只手卖力的刮了几下了。&lt;br&gt;呵～～呵～～小菁喘了几口气，一口含住了我的小弟弟，开始了吞吐。&lt;br&gt;这样才对嘛～我得意的说，跪在我面前埋头苦干的小菁抬起头来一边把 我弟弟扶起来仔细的舔着根部和阴囊，一边佯怒的向我抛了一个媚眼儿。我老实 不客气的分别用两只</content></item></essay>