<essay><item><title>好朋友上了床之后，变成可以上床的好朋友(7)</title><author>床上伴侣</author><content>开我胸口。可是这一坐起来，可就苦了我的小老弟，她一屁股坐在上面，压得他抬不起头不打紧，因为角度关系，差点压断他，还好我反射性的一扭腰，突起部位刚好闪到她的两腿之间。然后，他叫我张开手，重新趴在我身上。「抱着我，我会怕。」她说。「喔。」我说。脑筋空白，因为胸前两团肉，肉上小豆豆，压得我茫酥酥的，另外更刺激的是，我的小老弟，正躲在她的最隐私部位，仅仅隔着几层布。她下体温热，我的小老弟都感受得到。天啊！你不要考验我吧！我可不是柳下惠啊！记得圣经里面有一句话，耶稣说过，不要考验上帝！连上帝都不可以考验了，何况是我，我哪受得了啊！我的手悄悄在她背上滑动，一手依旧在背上，另一手偷偷的一路下滑，来到腰际。她没有出声，我大着胆子再往下，腰际一个曲折，往上爬到了她的臀部。&lt;br&gt;她还是不出声，我更大胆了，手掌一捏。「嗯」她整个人往上一缩，因此私处在我老弟身上一拖，小老弟当然豪不客气的又往上抬了抬，刚好她一缩之后又退下，要是没有那几层薄部，小老弟大概已经神龙归巢，穿林入洞了！&lt;br&gt;她仅仅一声轻哼，没有发表任何意见，只是一个劲儿把头往我胸口钻。『这还有什么好顾忌的』那只长角的小东西又跳出来出主意了。『此姝不取，天诛地灭啊！』牠威胁我。『不可不可，趁人之危．．．哇．．．．』&lt;br&gt;头顶甜甜圈的小家伙来不及说完，已经被头上长角的家伙跟我联手踢飞了。『干！得好啊主人，你这一脚踢得真好。』牠巴结的说。『我对您的景仰有如涛涛江水．．．啊～～～』囉唆的东西，这时候谁还有空听你的狗腿话啊。有此鼓励，我当然开始上下其手、前摸后抓、左搓右揉。「嗯」我轻轻端起她的脸，亲吻她。「你．．．」她只说了一个字又不说了。我翻起她的睡袍，直接探触她的身体，由于停电，一切都看不到，只能靠触感来感应彼此，女性那种独特的柔软肤触，一种说不出的舒服感觉充斥在双手之间。她刚刚洗过澡，身上的香味特别的浓，那是一种混合了沐浴乳、洗发乳以及女性特有的体香，很香很舒服的味道。我恣意的摸遍她全身上下每一吋肌肤，除了那地方。我再也忍不住，想要翻身，我几乎要爆炸了。「嗯，不．．．不要．．．」她略一挣扎说「这样就好，好吗？」「喔」我迟疑着。『主人啊！还考虑什么，上啊！』这长角的居然又溜回来了。&lt;br&gt;『都这样子了，她只是装装样子啦！牠又说『你不上她，一定被她笑。』『不！不！不！万万不可』头顶甜甜圈的居然浑身纱布还回得来。『这是趁人之危啊！』又是这句话。『去，老古板！大白癡！』长角的骂『有酒不喝、有肉不吃、有女不玩，这可是天下三大傻事啊！』『主人当然不傻，一定要听我的上！』『好！听你的！去死吧甜甜圈老鬼！』『主公三思啊～～～啊～～～』「啊！」「哇～」我真可怜，不知走的是什么运，刚刚决定要好好表现一翻，没想到电来了！&lt;br&gt;电来了就算了，宜静居然一下子坐起来，拉好睡衣，一溜烟躲回她的房间去了。「对不起！」这是她留下的最后一句话。因为，我高涨的老二，差点又被她坐断了！天啊！才来一天，我的要害就两度受伤，真是跟某个女人有拼，想起她，这才想到，今天匆匆来开实验室，还没回她那封寻人信哩，明天再去回吧，我痛啊～～一夜难眠，翻来覆去尽是宜静跟杨英的裸体交替来去，偏偏那话而又隐隐作痛，宜静是没话好说了，那只鹅，哼哼，给我记住！几近天亮才小睡了一下，但是也没多久就醒了。『叮咚～叮咚～』是电铃声。「谁啊？」宜静的声音在门口响起。我本来已经要爬起来的，这时想起来宜静也住进这边了，既然她去开门了，我就继续睡吧。&lt;br&gt;「我找刘．．．．．」似乎是个女生，隔着房门听不真切，我翻个身继续睡。「大雄～，有个叫李英扬的找你。」宜静在我房门外叫着。『李英扬？』我脑袋还不清醒没错，但是我似乎不认识个叫做李英扬的女生。算了，起来看看吧。「喂，你怎么跑进来了？！」宜静在门外喊着。「他认识我啦，我进去找他。」门猛然被推开。「哇！」「哇！色狼！」「哇～～关门啦！」『碰！』我刚刚起床，老二顶着老高的帐篷，这两个女生居然不问一声就闯入我房间，三个人都吓了一跳，两个女生赶紧关门退出。『咦？！女生！？』『碰！』门又被我猛的打开。「杨英！」是的，除了宜静之外，另一个女生就是杨英！「喂～你穿好裤子再出来好不好，它会着凉的喔。」&lt;br&gt;杨英揶揄的说。我这才想起我还没穿裤子哩！低头一看，老二都稍稍跑出来见人了。「喔」『碰！』我赶紧关门。『什么李英扬？还是杨英？她到底是叫什么？』我一边穿裤子一边想。出到门外，不见了宜静。「你是杨英还是李英扬？」我第一句就问。「我就是杨英也就是李英扬，这是什么笨问题啊。」她笑说。「我还期待你会先问我这些天到哪里去了呢？还是先骂骂我失约哩。」「啊？！」我突然变白癡似的，原本可以先好好骂她一骂的，她这么一说，我却不知道怎么接了。「发什么呆，你这边要出租的房间是哪一间？帮我搬行李啊。」「啊？房间？」「是啊，你楼下贴一张你这边有套房要出租，我刚刚看到了呦，我正好要找房子，既然你这边要出租，房子看来也不错，我就住这边喽。」我想起来，楼下贴的那张房屋出租的红纸，过年前贴的，今天第一次有人来说要租房子，居然就是杨英，不对是李英扬。「啊？旁边那间就是了。」我指指旁边的房间。「喔，好啊，帮我搬一下吧。」说完就自顾自的搬了起来。我脑袋空空的就帮她搬起了行李。搬好了行李刚出来外头客厅，宜静买了早餐回来了。「妳好，我是李英扬，新来的房客，以后就住这边了，多多指教。」她跟宜静介绍起来「对了，我习惯人家叫我杨英，你们也叫我杨英吧！」「喔，妳好，我是宜静，张宜静。」宜静似乎也茫茫然的。就这样，今天起，居然有两位女生跟我同住了！&lt;br&gt;这一天，我又无可避免的成为搬家公司兼地陪，专责帮杨英搬东搬西，张罗生活必需品，还好前两天已经帮宜静张罗过一次，现在可是驾轻就熟，一个早上就准备得差不多了。&lt;br&gt;「喂，妳那天为什么没来？」一直到中午跟她一起吃饭时才有机会问她这个问题。「嗯，想起来要问了喔。」「早就想问了。」「喔，真的喔，你那天等了多久？」她不答反问。「什么那天，我整整在那边找你找了两天！」我努力装出生气的脸，认真的说。「两天！真的喔，可怜的小呆瓜。」「是啊，我呆嘛，好骗嘛。」「呵呵，小呆瓜生气了。」「是啊是啊。」「跟你说喔，我跑去医院了！」她说。「医院！？不会吧？你怎么了？车祸？摔倒？」我忙问。「都不是」她说「你看我像是被车撞过还是摔断腿的人吗？」「那是为什么？这么严重，严重到来不及跟我说，就被送去医院住院？」「喂～，你很坏喔，你诅咒我喔！」她说。「我又没事，你干什么说我坏话，诅咒我住院。」「耶？是你自己说的啊，你说～」「我说什么？」她气呼呼的打断我的话「我只有说我到医院去，我可没说我被送去医院喔！」「你！」我发现我真是太有想像力了，自己乱编故事了。「那你为什么要去医院？」我低声下气的问。&lt;br&gt;「因为～～」她犹豫了一下说「一个对我很重要的人住院了。」「喔？谁啊？为什么住院？」「谁你不用知道吧，反正就是这样子，所以我失约了。」她闪烁的说。的确，我跟她也只不过见过几次面，上过床，但我算是她的什么人呢？我根本没资个深问，人家不说我有什么办法。「你别生气嘛，你生气蛮吓人的。」「我没生气。」我其实根本就是有气，只是无从发洩，也没有对象可生气，毕竟人家不是没原因爽约，也主动来找我了，我有什么资格追问人家的私事，我根本不是她的什么人，只是一个有一夜情缘的男生罢了。「还说没生气，耳朵又动了！」「没，你胡说。」我有一种被看穿的难堪。「呵呵，好啦好啦，对不起啦！是我不好，只是．．．我不想提他．．．」她的表情突然显得很忧郁，脸色都暗了下来。&lt;br&gt;「哦」我忽然觉得似乎不该在此事上坚持，生气更是不成熟的表现。「哇！你好好骗喔！」她突然间大笑「哈哈哈」我又被耍了一次！真是的，可是看到她笑得那么开心，这次真的打从心底生不出气来。让美女取笑作乐是我这种丑男的天命吧！我真的这么想。不过，真的是骗我的吗？她的忧郁却是那么的深沉，真的是装的吗？自从两位女生跟我同住之后，我的生活改变程度比我预计的变化更大。怎么说呢，宜静真是温柔贤淑到极点，每天帮我跟杨英准备早午晚三餐，还一肩挑起打扫房子的工作，她说：『不要吃外面的食物，不健康，家里面当然要打扫干净，不然容易生病。』真是多亏了她，每天在外面兼差打工，居然还可以照顾我们的生活三餐，想想还真对不起宜静妈妈，交代我照顾她，反而现在是她照顾我。&lt;br&gt;由于毕业在即，天天赶论文、写程式加上还是很喜欢玩Game，因此，熬夜是家常便饭。可是自从两位女生进驻之后，跟以前比起来可真是差好多。&lt;br&gt;先说杨英吧，她不用上课也不用上班，而且它也喜欢玩一些连线游戏，因此，它不但弄了一条ADSL来自己玩，连我也受惠不少，当别的同学们冒着寒风刺骨到实验室去上网玩连线游戏时，我却可以躲在家里抱着被子玩，偶而杨英还会抱着她的笔记型电脑过来我的寝室，同我一起上线打。&lt;br&gt;天气冷的时候，她甚至就跟我包在一条被子里取暖。只是这样子我总是很难认真打好，男人嘛，很难不因此分心的。&lt;br&gt;至于宜静，她简直是我的小天使一样，晚上熬夜有宵夜吃、有参茶喝，天气冷了会提醒我穿衣，下雨了提醒我带伞。有一次我去实验室，晚上要回家时才发现下雨了，正愁天气这么冷，冒雨冲回去淋湿了可不是开玩笑的，却发现，远远的一个熟悉的小小身影，正是宜静为我送伞来了。&lt;br&gt;宜静因为打工的需要，因此常常有电脑使用上的问题会来找我，基于她这么『照顾』我的份上，我当然是义不容辞的帮她解决，把她教会，而她总是在我教她时帮我抓抓龙或槌搥背当作回馈。&lt;br&gt;不过一个月后我跟杨英才发现，原来我们都被骗了！&lt;br&gt;她竟然跟我们两个收伙食费跟清洁费！而我还比杨英多一条－－－营养费！天啊！早知道我就不让她帮我准备吃的帮我打扫，原来还是使用者付费的！但是杨英却大方得紧，二话不说，还主动多加五百，说她很辛苦做得好好，这是她应得的。我只好也是有样学样，乖乖的奉上工钱。不过，说真的，花那点钱，有人可以这样的照顾其实蛮不错的，一个月下来，胃口早就被宜静给抓牢了，要我在吃外面的自助餐还真是吃不惯，天气冷的晚上总是期待着她的宵夜及热茶。杨英的背景，我一直不甚了解，只知道她是一个学音乐跟艺术的女孩，这跟我原先以为她跟她学姊一样是唸理工的差了十万八千里，那个它所谓的学姊，其实是她高中时候的学姊，她会跟她去淡水的研讨会，根本只是去玩，要不是遇到我，我要上台发表文章，她根本不会进去会场。&lt;br&gt;难怪，我去她学姊的学校找过她，她的名字不对又不是唸理工，更不是那个学校的学生，当然怎么也找不到了。她是一个少根筋又浪漫的过头的人，常常突然抓着我要我带她去某个地方玩，去海边看夕阳、文化中心餵鱼，或是更远的去泡温泉。反正常常都是有惊人之举，但是对于一些生活细小的事，却又有点智障。刚刚巧，宜静是个很细心的人，常常在旁边帮她打点，不然我看她可能洗澡连热水都不会开，洗衣服可以放半包洗衣粉，还是电费忘了缴，到了被断电了还当作停电。而她对于宜静之大方，也是少见的诡异，逛街买衣服一定不会忘了拉宜静去，买了衣服饰物却从不让宜静出一毛钱。更不用说那三天两头拉着她跟我去吃好料的，直说宜静做家事太辛苦了，少作一顿饭吧，这顿她请这样的话。&lt;br&gt;这又是另一个诡异的地方，她家似乎有钱的不像话，她每天吃吃喝喝玩乐不断，但是却不用打工赚钱，这其实也不算什么，但是问起她家的背景，她却是死都不说，被问得急了，她也只说：「我家有钱嘛，妳们不用担心，我的钱不是抢的也不是偷的，反正我家跟妳们没啥关系」像这样乱七八糟的话。似乎也因为这样，两个人感情好得不得了，简直跟姐妹没什么两样。&lt;br&gt;两个人把我家当作她们家，我反而像是外人似的。大家可能都会猜想，我这样跟两个女生住在一起，一定有很多香豔的、火辣辣的、超级补的好画面跟好康的吧。没错！尤其一两个月后，天气转暖，两个女生一方面早已习惯这里的生活，另一方面简直把我当作空气一般，常常穿着薄纱式的睡衣，或是一些超级清凉的居家服饰，然后就在客厅看电视、喝茶、聊天，有时候睡衣较长时根本连内衣都没穿！薄薄的衣物跟本遮不了什么。&lt;br&gt;例如有一次，她们两个就是穿着薄睡衣就坐在客厅的地毯上，拿着副扑克牌在算命，真是要命喔！两个人都没穿内衣，我坐在旁边的椅子上看电视，哪有</content></item></essay>