<essay><item><title>我的淫荡女友(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;&lt;br&gt;吃完饭后小阿姨就上卫生间洗澡去了，洗完澡的小阿姨已经换了睡衣，而她的白领装就换在卫生间里，当然还有丝袜，我便在房间里继续做作业，小阿姨则还在看电视，到了10点多小阿姨告诉我早点睡，她要先睡了于是进房里睡下了，我便开始了一天中最快乐的时光，跑到卫生间先洗澡之后在放脏衣物的桶里找到小阿姨换下的丝袜，一般丝袜都是埋在下面的，我拿着小阿姨的丝袜回到房间里轻轻关好门，迫不及待的躺到床上拿出丝袜开始我的消魂之夜，先闻闻袜尖那独有的酱酸味和裆部那少妇我不知用什么词来形容的味道，今天小阿姨穿的是一双超薄的浅肉色裤袜，我将一只袜同捲到袜尖处套到JJ上就开始…搞完后不会将JY射到丝袜上，那样怕小阿姨发现，还是原样放回去。&lt;br&gt;&lt;br&gt;就这样我一直干着小阿姨的丝袜，幻想着和小阿姨做爱度过了两个月后，事情在之后起了变化，有一天我照常到卫生间里找小阿姨的丝袜，可是没了，怎么会呢？明明看到小阿姨穿着丝袜进去，出来时已经没穿了，是不是小阿姨发现了我搞她的丝袜，不可能阿我一直都很小心的，哦…是不是象上几次那样穿坏了，我来到纸箩旁找了把废牙刷翻找着，终于找到了，嘿嘿小阿姨每次扔掉的丝袜都被我劫下收藏起来，黑丝。白丝。肉丝。咖啡色的。长统袜。吊带袜。连裤袜。短丝…一大包，这次有多了一双收藏，我慢慢的回到房间拿出这双脚尖透明T档的深肉色连裤袜，？？怎么T档的位置也就是阴道的位置已经开了口子，仔细看还是被撕开的，而且边上还有白色物状，已经旰了，一个大大的问号在脑中徘徊？这只有一种解释，相信各位同好已经知道了，不错小阿姨有外遇了，那是接下来我要和同好们分享的。&lt;br&gt;&lt;br&gt;自从有了上次的问号我就在心中暗暗下了决心，一定要查个水落石出，毕竟小阿姨是我父亲七弟的老婆，年龄只比我大8岁，也是我垂帘三尺的「对像」很快我就有了新发现。每星期六小阿姨回来的都很晚，而每次他回来晚了都会留纸条让我自己吃饭，而且还篇了一个很外遇的借口，就是加班，而且回来后小阿姨的丝袜要么是吊带的，要么是裤袜裤档处是撕烂的，接着丢弃。&lt;br&gt;&lt;br&gt;又是一个星期六，我下午特意请了假，早早的跑回家来一看，哈哈有字条，我便来到小阿姨的公司，找了个隐蔽的地方等着，五点半下班了公司里出来好多人就是没见小阿姨，又过了一会终于看到小阿姨出来了。因为这里离家里不远小阿姨用步行的，我悄悄的跟在小阿姨后面一直来到一个老房子较多的地方，小阿姨轻车熟路的在这里左转右拐的来到一个大宅前，她拿出钥匙开了门就进去了。我四下里看了看旁边有一栋较高四层楼房大门也没关，真是天助我也，来到顶层正好可以看到大宅的情况，是一个四合院，看到院里没人，也不知小阿姨进了那个房，这时有个男的从房里走了出来进了一间像是厨房的屋子，好了确定是那间房就好办了，我迅速下了楼毕竟那时有人在看我了，下来后我就向那间屋的方向走去，当时心理还真没底，不知该怎么办好，当时的心脏跳得可慌了，围着屋子绕过了哈哈有一条排水沟，天助我阿，里面黑黑的因为屋顶的瓦沿挡住了里面的光线，这片老房子本来就很少人，我便一跃身进入了里面那脏乱的，还有一捆植物挡在道口，那好阿为我的隐藏起了保护。我估摸着到了那间屋便在墙面上找有没有孔，真是黄天不负有心人，在半蹲的位置找到了一条裂缝 可以看清楚房里的一切，里面有一张大席梦思、沙发、电视柜和衣柜，小阿姨正坐在沙发上看电视呢！&lt;br&gt;&lt;br&gt;我想他们的好戏还有一会我先填饱肚子去…回来后正好赶上好戏上演，他们刚好吃完饭正在调情，男的一只手伸进了小阿姨的裙子里摸着她的深肉色连裤袜的大腿，另一只手勾在腰间，嘴里正含着小阿姨伸出的舌头，小阿姨享受得闭着双眼，一只手正在摸男人的JJ（隔着裤子），小阿姨双手拉开了裤链轻车熟路的掏出了JJ在手里上下套弄着，男人也很享受似的隔着丝袜抚摩着美腿，几分钟后小阿姨蹲了下去，用挑逗的眼神看着男人把JJ慢慢的含到了嘴里开始了口交，看不出来小阿姨的口交技术还是一流的，这点可以从男人的表情上看出来，口交了五六分钟后男人把小阿姨拉了起来，先跟小阿姨接了下吻便将小阿姨抱到床上，开始脱去小阿姨的衬衣，接下来是工作裙，哇当裙子脱掉的那一克我惊呆了，小阿姨居然没有穿内裤，丝袜包裹的臀部和美腿高跟鞋暴露在男人的面前，男人又脱掉了胸罩，现在的小阿姨全身上下只剩下那双深肉色的超薄连裤丝袜和黑色细高跟鞋，男人用嘴贪婪的吸食着从阴道里流出的液体，小阿姨爽得紧咬着她的下嘴唇，这时男人从旁边柜子里拿出了一把手术刀，小阿姨撑起身来说「小辉我被你搞烂的丝袜可不少了」原来男人叫小辉，小辉也回答道「我今天去商场帮你买了好多丝袜呢，等下你带回去」小阿姨说「你个小色鬼」小辉便拿起手术刀小心翼翼的把一只手从裤袜头，伸进到档部位置撑起丝袜，拿刀的这只手就开工了，只见他三两下便把裤袜中缝划开了比阴道大点的口子，放下手术刀后小辉开始了对小阿姨从丝袜里突出来的阴道…小阿姨在小辉的一阵狂功下终于受不了了，一边喘着粗气一边说「快…来…上来…我要…我要…」小辉也积极响应提着他黑大的JJ站了起来把小阿姨的丝袜双腿举成V字形，慢慢的将老二插入了小阿姨已经开了口的丝袜阴道里，由慢到快的大力干着小阿姨，宝贝你的腿好美。特别是你穿着丝袜的样子，我就喜欢你穿着丝袜被我干，你喜欢吗？小阿姨也断断续续的回答着恩…喜欢…喜欢…你要喜欢我就…每次都都穿着丝袜…丝袜…让…让你干我…啊…啊…你的DD好大…啊…啊，这个姿势保持了10多分钟，小辉停了下来。&lt;br&gt;&lt;br&gt;我在外面已经受不了了，自己也在打着飞机，他让小阿姨翻过来跪着爬下，又脱掉了高跟鞋，让小阿姨36码的丝袜小脚一展美资，小辉从后面双手抱着小阿姨的丝袜屁股两侧再次将大JJ插入了阴道里，由于小辉的大力抽插下，小阿姨的丝袜小脚不停的在上下游动，看得我一下就射了出来射到墙上好多，他们俩还是继续干着，小辉又把小阿姨反转来，整个身体压了上去，小阿姨的丝袜美腿则在空中随着小辉的抽插舞动着，俩人的嘴也一刻不停的交流在一起，随着小阿姨高潮的来临，可以看到小阿姨的丝袜腿紧紧的交叉着脚尖使劲相后翘着，嘴里喘着粗气啊…啊…啊一声大过一声，双手也在小辉的背上紧紧勒着，这时小辉抽插的速度也突然加快，好像他也要射了，不会吧，他居然射在了里面，俩人满意的停了下来，我就看到这里，该离开了。&lt;br&gt;&lt;br&gt;回到家后我脑海里一只回想着刚刚发生的一幕，太精彩了，突然我有了个可怕的想法，小阿姨现在有把柄在我手里，那个小辉看样子比我长2-3岁，小阿姨可以找我呀！还是她怕我是男方的人……不管这么多我一定要搞到小阿姨，一定也要小阿姨穿着性感的各种丝袜和我做爱，我也要把小阿姨的丝袜从档部撕开用我的JJ干她，小阿姨回来手里提着一个袋子，里面就是小辉送她的丝袜，和往常一样，问了我几句，看了一会电视后说她累了叫我也早点休息，小阿姨睡下后我来到卫生间找到了今天穿过的那双丝袜，我回到房间就想「小辉也是喜欢丝袜的，为何不留下丝袜而是让小阿姨穿着回来呢？」&lt;br&gt;&lt;br&gt;先别想那么多，开始我的游戏了，今天这双丝袜可是我亲眼看到了她的主人是如何穿着它被一个男人干的，现在该我来干这双超薄的深肉色的小阿姨的丝袜了，脱了精光后把阴部通洞的地方套到我早以高高翘起的DD上，拿起两只脚部位丝袜开始套弄我的DD幻想着今天的一幕，好像小阿姨用她的丝袜脚为我做脚交就这样我每个星期六都去小辉那里的丝袜性爱，这之中小阿姨的丝袜不停变换着，有穿长统肉色加吊带。有黑色连裤丝袜的，还有一次网袜，我不太喜欢，我也一直没有勇气和小阿姨滩牌，直到有一个星期六的事情改变了我的命运。记得那天我和往常一样准点到达小辉那里，今天小阿姨穿了一件浅蓝碎花的连衣裙白色高跟，当然还有浅肉色的极薄长统吊带，正在小阿姨和小辉干得激烈时小辉忽然停下跑到窗前看了一下，回来在小阿姨耳边讲了几句，他们便开始各自穿回了衣服，我这时意会到没戏看了刚想离开，感觉到小辉隔壁的房间里进来人了。&lt;br&gt;&lt;br&gt;屋里的灯光从高过我头的墙面小孔中射到对面，我踩着墙边的台阶就可看到屋内的一切，进来的是一个40多岁的中年男人，还带着一个20岁左右的MM，MM穿着深兰色的职业套裙黑丝袜黑高跟，两人关系不一般，一关门就抱在一起接吻，老头拉起MM的裙子摸她穿着黑色裤袜的屁股，MM不时垫起脚尖迎合老头对她的吻，脚跟就露了出来，那是一双超薄的黑丝，后面还有一条线一直延伸到大腿跟部，我一看有戏就留了下来观战，只是看得有点累我站的姿势，老头搂着MM的腰不停抚摸着美女，美女比小阿姨漂亮多了，胸部也要大些，有种清醇少女的气息，小阿姨他们的停止想必就是因为这两人的出现，MM的外衣，衬衣，一一被退下，胸罩，裙子，MM这时只剩超薄的黑色丝袜和丁字裤了，老头也迅速脱了个精光，老头并没有脱掉MM的黑丝袜，难道他也是喜欢丝袜的同好？不错老头也是，他的嘴在亲着MM，手却一刻不停的在黑丝袜屁股上来回摸着，还用指尖捻起一小点丝袜弹阿弹的，接着老头双手插入丝袜中捏MM的裸臀，并拉着丁字裤摩擦MM的阴部，老头玩了一会后就用手按MM的肩膀示意MM为他口交，看得出来MM不大情愿为老头口交，可老头很固执，MM只好蹲下亲吻老头的肚子，老头的样子有点失望，他最后还是放弃了口交的念头，把MM反过来屁股对着自己，把MM的黑裤袜脱到大腿处，把丁字裤拉到一边，蹲下身双手一边摸着超薄黑丝袜一边用舌头添MM的阴道，黑丝袜MM爽的用手大力的揪着被单。&lt;br&gt;&lt;br&gt;我想看看小阿姨和小辉在干吗，就过来小辉这边，小阿姨已经走了，可奇怪的是小挥也趴在墙上听着这边的动静，还是回到激战中，老头还是添着，MM的姿势换成了仰面躺着，穿着丝袜的双腿被老头一只手举在空中，一只手配合着舌头在搞MM的水濂洞，老头站了起来用他的小DD在MM的阴道口来回蹭着就是没有进去，老头还真懂调情的，老头的舌头不停的在MM黑丝袜腿上添着，不时用牙咬咬丝袜脚跟，又含带添MM的黑丝袜小脚，那双黑丝袜美脚到小腿，都留下了老头的口水，老头插进去了，MM小小的阴道紧紧的包裹着小DD，任由DD来回的抽插着，老头的嘴一刻也没放弃MM的黑丝袜美腿，老头干了五分钟左右就看他抽搐了起来，拔出DD将精液射到了MM的屁股上，这时的MM好像没有尽兴，眼神里充满了不满，拉了几张卫生纸将老头射在屁股上的精液擦掉，将丁字裤边上的蝴蝶结解开抽掉，开从大腿处将裤袜穿了回去，又从床头拿了件睡袍穿上就开门出去了，老头毕竟年龄大了，到在一边盖上被子好像是要睡了，本想今天的好戏就此结束，没想到我本想走，可鬼使神差的来看看那小子还在干吗？这一看就有了新发现，MM到了外面是去洗手间的，估计是洗下身，可MM并没有回老头那里而是来了小辉的房里，老头却以为MM去洗澡了，MM进来后马上脱掉了睡袍，接着又脱掉了那双粘满老头口水的超薄连裤袜，揉成一团扔到桌上，小辉的DD已经翘的老高，小辉从抽屉里拿出一双新的丝袜扔给MM，MM接过丝袜说「你们爷俩怎么一个德行」小辉也回道「有其父必有其子阿」两人会意的笑了，MM打开丝袜包装坐到床上熟练的将丝袜快速的穿到腿上，小辉趁MM穿丝袜之季将桌上的黑丝袜套到DD上打着手枪，MM穿好丝袜，原来是一双开档的灰色小辉扔掉黑丝袜立马就扑到MM身上用手引导着DD插入MM的阴道里，由于小辉刚才和小阿姨没有干完，又加上MM和老头干得不爽，两人省去了前戏直接进入，MM的阴道里还留有老头的精液，DD进入后便快速抽插起来，小辉的DD比老头的大好多，干得MM强忍着不敢叫出声来，只有喘着粗气，MM穿着灰色开档丝袜的双腿时而交叉时而悬在空中随着小辉的抽插运动，晃来晃去，看得我忍不住又掏出DD来边看边打起了飞机，那小MM居然和两父子交叉性爱，可真够开放的，小辉抱住MM的一只丝袜腿，来了个老汉扛枪，双手抚摸着丝袜带来的快感，忍不住用嘴在灰丝袜脚上亲着，他们干的时间长了点MM好像要来第二次高潮了，就在这时门青青的开了，小辉的父亲伸了个脑袋进来一起观战，小辉双手托住MM的灰丝袜屁股使得阴部高高突起，JJ大力的一下一下深深的插入MM穿着灰色透明开档丝袜的阴道里，MM还是忍不住啊…啊…啊的叫出声了，小辉忙用手堵到MM嘴上，MM高潮过后小辉又插了十多下这才拔出JJ把精液射到了MM的丝袜脚上，射完躺到一边喘着大气，</content></item></essay>