<essay><item><title>淫穴美女(1-48)(20)</title><author>床上伴侣</author><content>…」&lt;br&gt;「那就这几件。」接着他又指定了几件看起来极度搧情性感的内衣，我只好照着校长选的内衣去找我的尺寸，然后走进更衣间带上门。&lt;br&gt;「我要离开一段时间，我回来前妳就先逛逛这里吧。」&lt;br&gt;更衣间里正面有一面更衣镜，旁边还有放着一张椅子。&lt;br&gt;在更衣镜前脱下有点遮不住诱人身材的白色衬衫，白皙肌肤有点桃红的魔鬼身材就这样曝露在空气中。&lt;br&gt;我随手挑了一件内衣与内裤穿上。镜子上的我穿着有着裂缝的深紫色无肩戴胸罩，能够让乳头与乳房露出一部分；布料极为稀少的黑色内裤则是在淫穴处有着一条裂缝，能够让肉棒轻易地插进我的淫穴中，而菊花根本只用一条细绳遮住。&lt;br&gt;一想到以后会穿着这样的性感内衣被校长甚至是全校男生中出，淫荡的肉体不禁开始发情，双腿不自觉地夹紧摩擦。&lt;br&gt;就在这时忽然有一个人冲进来，我还没看清楚他是谁就被夺走了小嘴，一根灼热粗大的物体顶着我的翘臀。这才看清楚对方是个穿着这家连锁店制服的高大中年男性，我连抵抗的意思都还没有就屈服了。&lt;br&gt;「嗯哼……嗯嗯……嗯、哼嗯、嗯啾、哼嗯、啧啧、嗯嗯……」就像刚才在鞋店一样，我回应着高大男性的热吻。&lt;br&gt;他把我压在更衣镜上，从裤子里掏出了那根不比校长小的黝黑粗大肉棒，对准内裤的裂缝一口气插进我那等待已久的溼滑蜜壶。&lt;br&gt;「嗯嗯……！」兴奋的肉壶紧紧夹住直达子宫口的粗大肉棒、子宫口吸允着硕大的龟头，我的樱唇也热情地吸着男性的唇。&lt;br&gt;在感觉到我屈服了之后，男性伸手将门给锁上，这样子只要不发出声音就暂时不会有人来打扰，而我也会在这狭小的空间被中出直到他爽为止。&lt;br&gt;男性开始抽插我的淫穴，大肉棒快速地抽出淫穴后又慢慢推进来，接着研磨吸允大龟头的子宫口几下，然后又慢慢地抽出去。&lt;br&gt;他的双手也没有閒着，手掌隔着胸罩盖住我的坚挺乳房轻轻把玩搓揉，有时则粗暴地揉弄至变形，有时集中刺激充血挺硬的乳头。&lt;br&gt;小嘴依然被他吻着不放，他有时挑动爱抚我的香舌、有时则用舌头扫过我的洁白牙齿与牙龈，或是吸允我嘴里的津液。&lt;br&gt;「嗯、嗯哼！嗯嗯、哼嗯、嗯、嗯嗯、呜嗯、哼嗯！」肉棒每次抽插都以不同的角度来撑开我那名器肉壶，每次都仔细地研磨子宫口后才慢慢抽出去。&lt;br&gt;再加上他的爱抚与热吻，要不是我靠着更衣镜，不然早就因为高潮不断而软倒在地了。&lt;br&gt;「嗯哼！嗯、嗯、嗯、哼嗯、嗯嗯、嗯、哼、嗯嗯！」男人忽然改变抽插方式，改成集中冲撞子宫口的抽插，大肉棒像是要撞开子宫口一般地以高频率冲撞着子宫。&lt;br&gt;因为快感与连续高潮的关系，双眸流出了喜悦的泪水，热吻的樱唇嘴角也有津液流出，更别说早就吸满淫水的内裤了。&lt;br&gt;谁都没想到在女用内衣连锁店中的更衣间里，有一名未成年美少女只穿着性感内衣与高跟凉鞋，被店员用粗大的肉棒一下一下地送上高潮吧。&lt;br&gt;最后，粗大的肉棒终于撞开了子宫口、硕大的龟头进入了我的子宫。&lt;br&gt;「嗯嗯哼─────！」蜜壶紧紧夹住完全插入的肉棒，子宫口也死死框着龟头伞状的下方，而那凶猛的肉棒也在我的子宫中一下一下地跳动、一次又一次射出灼热的浓稠精液，我也被烫得一次又一次的高潮。&lt;br&gt;早上才清干净的子宫又再次装满精液，不过还好他不像校长那样精液特多，大概过了一分钟就停止射精。但是他的肉棒却没有丝毫缩小的情况，依然在我的蜜壶中挺立着。&lt;br&gt;「嗯哼……哈、哈……嗯……哼嗯……嗯嗯……」这时他解放了我的小嘴，并把我转成面对他的姿势，然后他抱着我一起在旁边的椅子坐下，我就双腿大开坐在他的大腿上面，当然大肉棒依然还留在淫穴中。&lt;br&gt;我看到他别在胸前上的名牌上写着店长两字。&lt;br&gt;「嗯啊……你强奸人家……哼嗯、嗯嗯……」我双手抱住店长的脖子，靠在他肩膀上娇喘着。&lt;br&gt;「谁叫妳这个小骚货跟丈夫出来还只穿一件衬衫，根本就是想要男人干妳吧？」大概是他也怕被人发现吧，所以店长也只敢在我的耳边轻声说话。&lt;br&gt;「才、才不是……」&lt;br&gt;「被不是丈夫的人插到高潮还内射，感觉很爽吧？」我害羞地低下头，虽然校长并不是我的丈夫，但是跟店长作爱有一种不同于与校长做爱的感觉。&lt;br&gt;「妳老公好像要离开一段时间吧？那这段时间我就代替妳老公来餵饱妳，顺便生个小孩吧。」店长又吻了上来，我也理所当然地积极回应，于是更衣间又再度充满了淫乱的气息。&lt;br&gt;最后一直到校长回来前，我被店长用各种姿势中出了好几次。因为不能发出声音的关系，所以店长都用嘴巴来封住我的小嘴，害得我被吻得瘫软无力只能任凭他在我的子宫中出灌精。&lt;br&gt;我在更衣间待到稍微恢复体力后，才将性感的内衣裤脱掉，穿上衬衫抱着那堆性感内衣走出更衣间。店长在子宫中出的浓稠精液完全没有流出来的迹象，不过幸好量没有校长多，所以我的小腹并没有涨起。&lt;br&gt;更衣镜中的我显得比先前还要性感动人，同时也带着淫荡。因为被长时间吸允的红唇显得有点红肿，衣衫不整的姿态更让人想入非非。&lt;br&gt;「换好了吗？还满意吧？」校长就站在附近，他手上那两袋名牌鞋子不见了。应该是放到车上去了吧？看到散发着淫荡气息的我，他裤子又搭起了一顶大帐棚。&lt;br&gt;「嗯、嗯。」他还不知道自己不在这里的时间，我被店长当作他的老婆中出了好几次呢。&lt;br&gt;「那就去结帐吧。」我跟着校长走到收银台准备结帐，刚才在我的淫穴中中出许多次的店长满脸职业笑容地站在那里。&lt;br&gt;「你好，请问这些就好吗？」把那堆性感内衣放在柜台上，店长装做没事一样问。&lt;br&gt;「嗯。」&lt;br&gt;「好的，请稍等……哎呀，恭喜两位是本店的第一万名客人，本店将会免费提供数套名牌内衣或是价值三千元的礼卷。」&lt;br&gt;「那就内衣吧。」校长看了我一眼替我回答。&lt;br&gt;「那请夫人跟我到里面来。」我马上就知道店长想做什么，朝校长丢出求救的眼神，但是他却同意我穿这样进去。&lt;br&gt;我只好跟着店长走到店舖后面。&lt;br&gt;「来，就是这五套。」店长拿给我五套根本没有什么布料的性感内衣，每一件不是只有线条就是只能勉强遮住点而已。&lt;br&gt;「谢、谢谢你……」我接过来转身打算走出去，但是店长却大胆地从后面抱住我的身体，就像刚才一样搓揉着我的坚挺双峰。&lt;br&gt;「哎呀，别急着走啊，先试穿看看嘛。」&lt;br&gt;我只好在店长面前脱下衬衫，穿上那些性感内衣，然后被强吻小嘴，接着店长的大肉棒就又在我的子宫中出了五次，每一次都叫我换上不同款式的性感内衣。&lt;br&gt;之后我们又当作没事，带着那五套性感内衣走回店面。&lt;br&gt;「您的妻子真年轻呢。」&lt;br&gt;「哪里，倒是个很能干的老婆啦。」校长讲到能干时语气特别加重，大手还用力抓了一下我的翘臀。校长还不知道，他能干的高中生美人妻已经被店长中出灌精了好几次。&lt;br&gt;后来店长才知道我不是校长的妻子，而我也常常来这里挑极为曝露的性感内衣，然后穿着性感内衣在更衣间让店长尽情中出。&lt;br&gt;&lt;br&gt;三十、高中暑假调教篇──被连续奸淫的购衣行－下&lt;br&gt;&lt;br&gt;买完内衣之后，校长让我在比较没人的防火巷换上一件内裤与其他衣物。但说是内裤却只是一件细绳，只有一小块透明薄纱能勉强遮住一点淫穴，而且那块薄纱还从中间分开，菊花更是完全地露出。&lt;br&gt;然后校长带着我去买衣服，但一样都是极为曝露的羞耻衣服，不是短得只能勉强遮住翘臀的深V连身超短裙就是长度只有15公分的迷你裙，或是如同泳裤一般的牛仔热裤。&lt;br&gt;而上衣也是竭尽所能地衬托或曝露我的坚挺丰胸，每一件都会让我露出半球或刚好挡住乳头，露腰裸背都是基本。说是衣服倒不如说是情趣内衣。&lt;br&gt;其他还有一些角色扮演的衣服，像是旗袍、护士服、和服、学生制服之类的。还好那家店家的店员是女孩子，不然我一定又会被粗大的肉棒中出了。&lt;br&gt;而我身上却穿着下摆只到俏臀的渔网衣，几乎全身都曝露在空气中，只有乳头的部分有一点点布料遮住，其他就只剩下称不上内裤的细绳内裤了。&lt;br&gt;「校、校长……这样好丢脸……」我双手护着胸部蹲下来，我想我的脸蛋一定像煮熟一样红吧。鱼网装有点小，几乎完全贴着我的滑嫩肌肤，甚至还有点陷进去。&lt;br&gt;「这样才好看啊，要大方展现自己的魅力嘛，来站起来。」校长硬把我从地上拉起来，色瞇瞇地看着我那几近全裸的姿态。&lt;br&gt;「啊，对了。校长等一下有事，筱惠可以自己走回校长家吗？」像是忽然想到一样，校长忽然露出困扰的神情。&lt;br&gt;「咦？要我这样走回去吗？」那样不是丢死人了吗……&lt;br&gt;「嗯，反正以后筱惠都只能穿这样的衣服，趁早习惯嘛。」&lt;br&gt;「怎、怎么这样呀……街上很多人耶……」现在的时间是下午一两点左右，街上的人潮正要开始变多，再加上现在是暑假，一定会比平常更多人。&lt;br&gt;「好啦，不然妳就这样直直走，会走到一座很大的废弃菜市场，穿过那里就可以到校长家的后门了。这样人就不会多啦，说不定还不会遇到人。」校长指着防火巷深处说。&lt;br&gt;「真的吗？」&lt;br&gt;「真的啊。我帮妳把衣服拿回去，先来个吻吧。」他一把抱住我裸露的娇躯，吻得我脑子一片空白、什么疑问都消失了。&lt;br&gt;校长把曝露的性感衣物带走后，留下全身没有一件正常衣物的我。经过的人越来越多了，要是被发现的话我不知道会怎样，所以我开始朝校长说的方向走过去。&lt;br&gt;听不见街道吵闹的声音，我已经到了校长说的废弃菜市场。菜市场很大每个摊贩都用铁捲门从四面围起来，所以整个菜市场就像迷宫一样。&lt;br&gt;一路走过来真的如同校长说的，完全没有任何人。所以我的戒心也就完全松懈，走进了废弃的菜市场，只是看不到出口在哪，可能得要找一下路吧。&lt;br&gt;高跟凉鞋的声音在菜市场内回响着，我完全忘记自己穿着羞耻曝露的鱼网装、走在无人的菜市场中。在这里反而可以听到某处传来的嘻笑声。&lt;br&gt;大概走到中间的时候吧，旁边的走道忽然有两名壮硕的黝黑男人边走边笑往这边走来。他们马上就看到我羞耻的模样，先是呆楞一下然后露出明显的淫秽表情，接着朝我走过来。&lt;br&gt;因为距离太近，我连想逃跑的念头都还没有就被他们围住了。他们非常靠近我，几乎是快要碰到身体。&lt;br&gt;「对、对不起，请让我过去好吗……？」&lt;br&gt;「别这样说嘛，陪我们玩玩吧！」男人把手放在我纤瘦的肩膀上、或是抱住我的纤腰。&lt;br&gt;被大肉棒干了一上午的敏感肉体完全无力反抗，就这样被他们牵着走。他们不知道要把我带去哪里，一路上他们大胆地抚摸着我那几近完全曝露的性感肉体。&lt;br&gt;「嗯哼、嗯呀、不、不要摸呀、嗯、哼、嗯嗯～」我的娇喘在菜市场中回荡。&lt;br&gt;最后我被带到了菜市场中偏僻的一处角落，这里有两间用摊贩改造而成的简陋房间，似乎是这两个泰劳的住处，各有一张弹簧床垫，还有一张长沙发。&lt;br&gt;他们先是把衣服脱光并坐在一起，然后把我拉坐在他们的大腿上，几乎没穿衣服的性感美少女就这样双腿大开地坐在两名不认识的裸体高壮男人身上。&lt;br&gt;「我叫阿成，他叫阿尊。妳叫什么名字呀？」左边的男人简单地自我介绍。&lt;br&gt;「嗯哼、嗯、王、呀啊、筱惠～！」他们马上开始尽情肆意爱抚我年轻的肉体，就好像我是他们的玩具一样。&lt;br&gt;「今年几岁啊？怎么穿这么变态的衣服呢？」阿尊熟练地隔着渔网装稀少的布料搓揉充血挺立已久的乳头，另一手则绕过我的背后、分开内裤的薄纱，长满厚茧的粗大手指技术高超地玩弄我那早已氾滥的蜜壶。&lt;br&gt;「十、五岁、嗯！哼嗯！呀、啊啊！」我的双臂想抓住什么到处乱摸，结果摸到两根脱离裤子充血挺立的黝黑肉棍。&lt;br&gt;粗大的肉棒爬满了青筋，而黑红色的大龟头上则有一颗一颗的突起物，两根肉棒的长度与大小都不输校长，甚至有可能比他还大。&lt;br&gt;结果我纤细的手指一摸到肉棒就不放开了，而且还不自觉地开始轻轻爱抚。&lt;br&gt;「才十五岁就这么性感，以后一定更漂亮！」阿尊则爱抚着我另一边的丰胸，另一手搓揉着我弹手的白嫩俏臀。&lt;br&gt;「嗯、呀啊、不、不要挖、嗯哼、人家的、肉洞～～！」二十只粗大的手指在我的性感肉体上爱抚，高潮了十几次的淫穴不受控制地潮吹，阴精从淫穴中喷出洒在肮脏的地板上。&lt;br&gt;从早上跟校长在浴室洗鸳鸯浴开始，我的身体就一直处在发情状态，现在也不例外。双手爱怜地轻抚着那即将贯穿我身体、并在子宫中放出大量浓稠精液的黝黑粗大入珠肉棒。&lt;br&gt;「哇，筱惠潮吹了耶。」阿成更加兴奋地挖弄着搔痒的淫穴，弄得蜜汁到处乱喷、娇喘不停。阿尊干脆把我的可爱脸蛋转向他，大嘴直接盖上我的樱桃小嘴。&lt;br&gt;「嗯哼、嗯、啾、嗯嗯、哼嗯、嗯嗯、</content></item></essay>