<essay><item><title>我和女友实录之鼓山篇</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;「爬山？不去！累死了，有什么好玩的。」冰显然对我的提议毫无兴趣。&lt;br&gt;「你看我们整天都呆在家里，也缺乏运动，正是夏夜凉风时，怎可辜负？老
婆，我们去鼓山逛逛嘛！」&lt;br&gt;「好吧好吧，不过我等下爬不动你要背我。」&lt;br&gt;「放心吧老婆，包在我身上。」&lt;br&gt;冰终于被我挑起兴致，答应我去爬鼓山，虽然说现在已经７点多了。&lt;br&gt;到达山底的时候８点出头，「还有挺多人的嘛，你看，多热闹。」可能是夏
夜，天气不错，不过好像他们都是自上往下走的。&lt;br&gt;我们朝着主干道爬，这边有路灯，「你看那个女人竟然穿高跟鞋爬山，她是
白癡吗？」冰冰品头论足，「哇！那个男的好壮，跟猪似的，别被碰到，不然你
肯定一下飞了出去。」她指着一个裸上身的大汉说道。&lt;br&gt;那大汉转过头，看了我们一眼，「别指着别人，不礼貌。」我对冰说。&lt;br&gt;还没爬到半山腰，冰已经鬼叫起来了：「不行了，我爬不动了，你背我，快
点嘛！」&lt;br&gt;「好，交给我。」我自信满满的扛着她，一上背，发现理论和实际差得太远
了！&lt;br&gt;「你行不行啊？不然还是回去吧！」&lt;br&gt;被她看扁了，那哪可以，我背了不过几十米而已，虽然两脚有点发颤，「没
事，一点都不累啊！」我努力不让自己喘气很大声。&lt;br&gt;「哦，那你慢点。」&lt;br&gt;突然我一个不小心，脚滑了下，「啊！」冰被摔到了旁边，「啊，没事吧？
怎么样了？」我急忙问。&lt;br&gt;「没事，就好像脚给摔扭了下。」&lt;br&gt;我一看，果然脚踝处一片红，明显肿了起来：「糟糕，那怎么办？我们还是
下山吧！」&lt;br&gt;「可是你不是不喜欢一半就回去吗？我能行的。」&lt;br&gt;「开玩笑，原则也要看情况。我带你回去，然后看脚。」&lt;br&gt;我已经没有力气再背她，只能搀扶着她，但她又不能着地，单脚跳着，看着
我都心疼。&lt;br&gt;「怎么了，要不要帮忙？」一个豪迈的声音耳边响起，一看原来是刚才那个
大汉，东北口音，一脸粗犷，那么大块的就站旁边。&lt;br&gt;「没事，刚才我女朋友脚给崴了，现在要送她下山。」我解释道。&lt;br&gt;「半山腰的，现在晚上也没有车，怎么下去？你朋友再这样跳，骨头可能会
受伤的！」想不到他还挺好心的。&lt;br&gt;「那怎么办？还在半山腰。」&lt;br&gt;他彷彿沉思了下：「这样吧，兄弟，如果你信我，我帮你把她背下去。」&lt;br&gt;我一下懵了，世上还是好人多啊！「兄弟很感谢你，可是山路的，背下去很
累人，我们还是慢慢走下去吧！」我说。「嗯，那太麻烦了，还有好远呢！」冰
也说道。&lt;br&gt;「没事，这点路算什么，以前俺在老乡干活的时候，能担一笼子猪崽子到城
里卖呢，二十里的路不带喘气的，难道你能比猪重不成？」这粗人讲话。&lt;br&gt;冰被说得不服气：「那才没有，人家才９３斤呢！」&lt;br&gt;「那就成了，走！」大汉俯身，一手托起冰的双腿，一手扶着冰的腰，就像
抬桌子一样就上来了，扛在自己的肩上，拔腿就走，彷彿冰不存在似的……强悍
啊！&lt;br&gt;「等等我！」我连忙赶上：「谢谢你兄弟，不然我们不知道怎么办好了。」&lt;br&gt;「没事，谁没遇到个困难时啊！」他憨厚的笑道。&lt;br&gt;「你这是往哪边走啊？」我疑惑道，因为他离开大路，往树林里钻。&lt;br&gt;「去那条路啊！那边是近道，下山快。」&lt;br&gt;「那边很暗，怕看不清。」我担心道。&lt;br&gt;「没事，这山我每天都来爬，熟得很。」&lt;br&gt;我闻言，只能跟上去。他似乎的确很熟悉这里，七拐八走的，一下子就不见
踪影了。&lt;br&gt;额，不见了，真的不见了！我对着树林发呆。就刚才转弯的一下，他们人影
一闪，我过来时候已经看不到了。这哥们，真是心急，好人呐！&lt;br&gt;我对着面前的两条分岔路迷惑了，不管，先往这边，可是一路走都没有看到
人，我小跑起来。不对，他们不可能这么快，我又往回赶，走向另外一条路。&lt;br&gt;心开始慌张了，不会出什么事吧？他们已经下山了吗？还是万一那男的是坏
人怎么办？冰不会有事吧？那万一就算是好人，遇到劫匪怎么办……我头脑一片
混乱。&lt;br&gt;我又找了大概十分钟，突然听到下面坡传来「唔唔唔」的声音，莫非是谁在
野战？但这不是我要关心的了，找到冰才是重点，于是我往前路继续走。&lt;br&gt;突然，「咳！咳！」这不是冰的声音吗？听不太清楚，不过我怀疑了，连忙
往下面爬去。坡下面是个流水的地方，很滑，我小心翼翼的往下面爬，眼前一幕
又毁我三观，我的冰竟然赤身裸体的跪在山间帮那个大汉口交，刚才的声音大概
就是她被呛到发出来的吧！&lt;br&gt;这到底是什么回事？我忍不住要跳出去，就算打不过他，也不能让他胡来！
可是，我克制住，叫自己不要冲动，因为冰看起来没有被强迫的样子，不然的话
为什么不喊救命？她也没被绑住。反正你都口了，那就看看到底在搞什么名堂！&lt;br&gt;「唔……真不错，技术这么好，是不是和男友经常练习啊？果然是骚货啊！
晚上刚看到你的时候就知道你骚了，大晚上的来爬山，还穿个丝袜，是不是要跟
你男人干野炮啊？」&lt;br&gt;「人家才没有呢，没来得及换而已嘛！」冰解释道，说完又把肉棒含进去。&lt;br&gt;怎么跟打情骂俏似的，我看得揪心，虽然我有淫妻癖好，可是那只在于我允
许、由我掌控的情况下发生，这不是赤裸裸的背叛吗？！&lt;br&gt;「没有？那为什么你下面的水那么多？都滴到我脖子上了，要不，我还不敢
这样对你呢～～」什么，怎么会是这样？&lt;br&gt;「没有啦，人家不小心的。唔……你身材很壮，又摸我，人家难受嘛～～」&lt;br&gt;「哈哈，果然小骚货，摸你的腰你都会流水。」&lt;br&gt;天啊！敢情是这么回事：冰在被他背的时候，被大汉摸了几下，结果竟然把
淫水流到他的身上，被发现了，所以一切就这么发生了。那这能怪谁呢？&lt;br&gt;「别说了，讨厌，还是赶快吧，等下被发现了就惨了。」&lt;br&gt;「还怕啊你？你那个绿帽老公心里还感激我帮你们忙呢！我就好好帮帮他，
这个没用的男人，连你都背不动。」&lt;br&gt;「别说了，唔……得了便宜还不够吗？等会下去就说是你急着赶路忘了他，
知道不？」&lt;br&gt;「好啦好啦，你说很多遍了。」&lt;br&gt;听了他们的对话，我心中震撼无比，向来都以为冰一直在我的手心，被我征
服，一切被我所掌控，今天看来，很多事情不是我想像的那么简单。我发现得算
太晚吗？&lt;br&gt;「你怎么还不出来？好几分钟了，再晚就不好了。」&lt;br&gt;「我这小弟有个毛病，一吹就要半小时，不然射不了。」大汉骄傲地挺着他
的阳具说道。&lt;br&gt;「不是吧？那不行，太久了不安全，要不下山吧！」&lt;br&gt;「下山也可以，那我就把我们冰姑娘流水的事说出去咯！」&lt;br&gt;「你……你怎么可以这样！」冰差点被气哭了。&lt;br&gt;「那要不这样，有办法让我快点，你看如何。」&lt;br&gt;「怎么办，你说。」&lt;br&gt;「你让我插进去，再让我抓奶子，这样我射得最快，一下就出来了。」&lt;br&gt;「不行，说好只能用嘴帮你，我这样已经很对不起小毅了。你别太过份。」&lt;br&gt;「不过份，那我们就下山吧！哈哈，去见你的小毅绿帽老公。」大汉无耻的
笑道。&lt;br&gt;我听得有些愤怒，但想想，这还不是自己纵容冰所造成，更是自己培养冰淫
荡的性格，这样能怪谁呢！如果我阻止了她，这样是不是说明我不是真的爱她，
平时我交换，都是为了自己的感受，这一次，她自己想放纵，想玩一次，难道我
就要破坏，我能这么自私吗？&lt;br&gt;冰听完沉默了会，拉高自己的Ｔ恤，把裙子褪了下来，「哈哈，听话。放心
吧，我会让你好好爽爽的，让你知道什么是男人。」大汉按下她的腰，下身往前
挺，冰的背靠着树，就这样被一插到底。&lt;br&gt;「哇，还真紧，比我家婆娘紧多了，不亏是没生过的小姑娘。你老公是不是
不经常用啊？这么浪费，下次多找我帮你。奶子也这么白，有弹性哦！刚才背的
时候就觉得一颤一颤的，果然很有料哦！」汉子嘴巴边囉嗦，干得可一点也不含
糊，黑暗中我只见两个身影不断地重叠、分开、抨击……&lt;br&gt;「呜呜……操死我了！你怎么那么猛，你们东北人是不是都这么壮啊？你老
婆怎么受得了。」冰说。&lt;br&gt;「是啊，我们东北人可不像你们南方小体格，个个都这么猛。以后操屄可得
找东北的，保准你爽上天。」&lt;br&gt;这对奸夫淫妇，竟然说出这样的话。&lt;br&gt;「唔……好，哥，你操死我吧！你操得可实在太舒服了，我快不行了。」&lt;br&gt;「哈，操死你个小骚货！我可要操到你升天，这没几下就快不行了。」&lt;br&gt;男人边说边干，每次都把肉棒大部份拔出来，再用力插进去，幽静的山野中
尽回荡着「啪啪啪啪啪啪啪」的声音。&lt;br&gt;「好哥哥，我真不行了，你快给我，我要……」冰抓着他厚实的背部，我能
看到上面已经被抓出红色的血痕。冰跟我在一起可从来没有这样，这到底是因为
冰心疼我，不忍心抓，还是因为这次实在太刺激让她控制不住。&lt;br&gt;「给你，小骚货，我都给你，射死你，让你大肚子，生个野种给你老公养。
哈哈哈……」&lt;br&gt;「哦哦……操我大肚子，给你生个野种……快点，我给你生，快给我……」
想不到冰竟然会说出这种话。&lt;br&gt;「哦哦……嗷！我去你妈，操！啊啊啊……」男人全身紧紧的把冰抓住，冰
的奶子被挤成奇奇怪怪的形状，脸上的表情狰狞。&lt;br&gt;冰也流露出一种我从未见到的神情，大概我在苍老师高潮的时候也没见到，
彷彿陶醉，又好像痛苦，脸色潮红，喉咙里还有着粗重的喘气声。&lt;br&gt;两个人好像定格一样停住了半分钟，这才分开。&lt;br&gt;「操，真爽，从来没操过这么爽的。把电话给我。」男人把冰的电话拿起来
拨了一个号码：「以后经常联系啊！哈哈。」&lt;br&gt;「才不要。那我们快下去吧！」&lt;br&gt;「你自己慢慢下去吧！我腿软了，背不动了。你刚才动得挺厉害的，应该没
事了吧？哈哈！」&lt;br&gt;「你怎么这样！」冰的愤怒无济于事，我们只能看着他的身影慢慢消失。&lt;br&gt;冰收拾完残局，我很想立马跑过去，但又怕被察觉，只好远远跟着，然后在
下面一个路口假装很巧的碰上。&lt;br&gt;「老婆，你在这啊！可吓死我了，我以为你不见了。还有那个大哥呢？怎么
就你一个？」我的演技一直很不错。&lt;br&gt;「没事，他就是走急了些，没注意把你给丢了。嘿嘿，也快到山下了。刚才
他接了个电话有急事，说先走了。还跟你说不好意思，下次请我们吃饭呢！」&lt;br&gt;「这么客气啊，真太感谢他了。没有他，我还不知道怎么办呢！」妈的，真
的感谢他，不然我怎么会知道你这么淫荡。&lt;br&gt;我扶着她一路走向车站，没有发觉自己的弟弟一直都是翘的，看来今天的收
获真的不少。&lt;br&gt;「老婆，以后我们得多来爬山，你看，我们体质这么差，那怎么行？」&lt;br&gt;「嗯，好，是得多锻炼锻炼了。老公你要加油哦！」&lt;br&gt;</content></item></essay>