<essay><item><title>到朋友家洗澡遇上朋友姐姐(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;有一天照样和同学放学后打球，打完球后一身大汗，我朋友说：「可以到我
家洗个澡才回去喔！」因为我们在离他家不远的地方打球。&lt;br&gt;我朋友住在比较近山的乡村地区，我是第一次到他家，他说家里的人还未回
来，便带我去洗澡。他家洗澡的地方很特别，是在外面的厨房里的，比较简陋，
我朋友说洗澡间的门也坏了，不太能关上，还说他们家人一向是这样的，都习惯
了，大家也会照样洗澡。但因为他们家的热水炉太旧，坏了，家里只有妈妈和姐
姐，有时候她们一边炒菜，他也要在外面把热水拿进来。&lt;br&gt;我朋友指一指那个热水锅，帮我烧了些热水，便让我洗澡，叫我把衣服放在
外面便可以，他说完便走回屋内。&lt;br&gt;我把衣服脱掉，放到门外便开始洗澡，这样洗澡还是第一次呢！洗了一会，
刚刚的热水很快便用完了，天呀！我得光着身子在厨房里烧热水。&lt;br&gt;在等候的期间，听到厨房外有人回来，应该是我朋友的妈妈或姐姐吧！我马
上走回洗澡间里，但门坏了，跟本和没有门一样，在外面也可以看到洗澡间里的
全部情形。&lt;br&gt;我一直在等热水烧好，好继续洗澡，但一边又怕他妈妈或姐姐会闯进来，紧
张中小弟弟已经不自觉地扯起旗了，毕竟我还是个初中生嘛！&lt;br&gt;突然，有人推开厨房的门走进来，我一头一探，竟然是我朋友的姐姐！为什
么看得出是他姐姐？因为进来的是一个只大我几年的女生，上身穿了一件紧紧的
白色Ｔ恤，下身是一条很短很紧的运动裤。原来我朋友有个这么漂亮的姐姐。&lt;br&gt;姐姐看了我一眼，亲切地跟我打招呼：「你好呀！你是我弟弟的朋友啊？我
是他姐姐。」然后若无其事地继续说：「不用理我喔！你洗澡啦！我要为他们准
备晚饭。」&lt;br&gt;她说着再走进厨房几步，这时完全看到我光脱脱的全相了。我不意思地把身
体转侧，姐姐把她手上的菜放下，对我说：「不用害羞嘛！我什么也见惯了。」
她的目光竟然完全注视在我下身，看到我的小弟弟翘起得更高了。&lt;br&gt;姐姐看了一看在烧的热水，说：「不好意思，热水炉坏了，要你自己烧水，
我帮你把热水拿过来啦！」说着便把热水放到我身旁。&lt;br&gt;这时我无法再遮掩自己的窘相，硬胀的小弟弟完全暴露在她眼前，姐姐一点
也不害羞地盯着我那勃硬起来的老二，并说：「我又不是没看过，你害臊什么？
ＸＸ（我朋友的名字）洗澡时，我也常看他的小弟弟呀！有时候还见到ＸＸ在自
渎呢！男孩子就是这样的。」说完笑了一下。&lt;br&gt;天啊！哪有这样的姐姐呀！我说了句：「麻烦姐姐了。」便脸红耳赤的开始
洗澡。姐姐也没再理我，只在一旁弄菜，但她站的位置可以完全看到我在洗澡的
情景。&lt;br&gt;我一边害羞地擦洗着身体，一边偷瞄着姐姐短裤下露出的雪白大腿，还有她
那双把Ｔ恤顶起得高高的乳房，老二变得更加硬梆梆了，我便一边偷看姐姐的胴
体，一边借清洗弟弟在自渎。&lt;br&gt;姐姐忽然转身看过来，问道：「你在自渎吗？」&lt;br&gt;天呀！这么尴尬的场面，叫我怎样回答？！我那时候只懂傻傻的笑着，把手
放开了。&lt;br&gt;姐姐笑了一下，说：「我帮你再倒一些热水。」当来到身边时，竟在我耳边
说：「我知道男孩子经常会这样，需要我帮你吗？」我那一刻呆住了。&lt;br&gt;姐姐接着说：「哈哈！和你说笑而已，我也常常和ＸＸ（我朋友的名字）说
笑。他很坏呢！洗澡时经常在我面前自渎，我已经习惯了。你不用害羞，男生这
样很正常。快点洗澡吧，不然会着凉呢！」&lt;br&gt;听见姐姐这样说，我心情放松了许多，便傻傻的当着姐姐面前握着小弟弟继
续自渎。这时姐姐忙着做菜，转过身去没有再正面看我，其实我心里真的很想姐
姐帮我手淫呢！&lt;br&gt;「喔！射了……射了……」老二充血得厉害，不一会我就射精了，自己不禁
哼了几声。姐姐听到了，回头望了我一下，正当我在水盆里清洗着阴茎上的精液
时，姐姐已经拿了条毛巾站在我身旁看着我清洗弟弟，我?头对姐姐说：「不好
意思喔！」姐姐用毛巾仔细地帮我擦干净阴茎后，才说：「赶快穿回衣服吧！」
姐姐真好，一点都不害羞。&lt;br&gt;我光着身子把水擦干，穿上衣服回到外面，当走到我朋友身边时，「喔！你
洗完囉？那到我洗囉！」他说。我朋友应该知道我洗澡时他姐姐也在厨房里，但
好像没什么似的，难道真的习惯了？&lt;br&gt;我跟朋友说：「我要走了，明天见！」再走到厨房和姐姐说：「再见！」姐
姐竟然对我说：「下次再来啦！」当然，我一定会再来的。&lt;br&gt;离开朋友家后，脑海里都是他姐姐雪白的大腿、鼓鼓的乳房和刚刚我洗澡时
当着她面自渎的情景……&lt;br&gt;到了晚上，我和朋友在电话里聊天时，心里不经意地说：「今天真不好意思
呢！洗澡时碰到你姐姐进来。」当然我没有把我在他姐姐面前自渎的事说出来，
而是问他：「为什么不把洗澡间的门修好H」&lt;br&gt;他竟然说：「如果修好了，我洗澡时便没有机会让姐姐看到了。」接着他还
告诉了我一个秘密：「我还叫过我姐帮我打枪呢！」&lt;br&gt;「喔？！」我听到时惊讶地叫了出声，心想，怪不得今天他姐姐一点都不害
羞，于是说：「你姐姐说你很坏呢！」&lt;br&gt;他毫无避忌地接着说：「不过我还没看过姐姐洗澡呐！有几次想进厨房偷看
她洗澡，都给姐姐赶了出来，说不能给妈妈见到我偷看她洗澡。」他还说：「但
我仍然有偷看到一点点，有时候借故要进去拿东西，趁机偷看一下。」&lt;br&gt;当大家在谈论他姐姐说得兴高采烈时，他突然问：「今天姐姐有没有对你怎
样？」&lt;br&gt;「哦！我……我……没有啦！」我支支吾吾应付着便转开了话题：「喔，要
睡了，明天见！」&lt;br&gt;躺在床上，我一边想着他姐姐，一边又握着变得硬梆梆的小弟弟自渎，终于
再打了一枪才能安心入睡。&lt;br&gt;到了第二天，放学后我和朋友一样去了打球，但心里却一直想着，打完球到
他家看姐姐。&lt;br&gt;球打完了，一样全身是汗，我便乘机向朋友提出要求：「可以再到你家洗个
澡吗？」他说：「好呀！」我们便一起回他家去。一路上，我满脑子想的都是他
姐姐那诱人的胴体。&lt;br&gt;回到他家了，真好！他姐姐果然在家！&lt;br&gt;看到他姐姐，我有点说不出的奇怪感觉，只说了声：「姐姐好！打扰了！」
便不知再说什么好。刚好我朋友对我说：「你自己去洗吧！你知道在那里。」我
赶紧答道：「嗯，好吧！」&lt;br&gt;进洗澡间前我偷看了一下姐姐，她还是穿了一条很短的运动裤，上身也是一
件白Ｔ恤；再细心一看，喔！姐姐应该没有穿奶罩吧！因为我能清楚地看到她两
粒乳头凸出在白色的Ｔ恤上。姐姐的乳房不算很大，但紧紧的Ｔ恤把她的胸部完
全突出了，还令那两点特别触目。我的朋友也太幸福了吧！天天都可以看到这样
的姐姐。&lt;br&gt;我回一回神，转身走进厨房准备进入洗澡间，在厨房里我看到料理台上放了
些菜，但还未弄好，心想，今天姐姐会不会进来呢？看样子应该是有机会的，于
是便拿起了锅子，烧些热水洗澡。一边烧，又一边想：『他姐姐会不会觉得我是
有目的的呢？他们家洗澡间的设备那么简陋，我还连续两天都来洗。』&lt;br&gt;不负我所望，不久后他姐姐便进来了，她说：「喔！对不起喔！我来帮你烧
水吧！」我那时候还未脱衣服，所以很自然地对姐姐说：「啊，不用了，我自己
来就行，妳忙妳的吧！打扰了！」&lt;br&gt;姐姐温柔地对我说：「不用客气！欢迎你多点来陪陪ＸＸ（我朋友）。」并
说：「我很疼这个弟弟，希望他开心。」&lt;br&gt;之后姐姐便开始弄菜，她对我说：「水烧好了，你洗澡吧！我要开始准备他
们的晚餐了。」喔，太好了！姐姐又在这里，我如愿以偿了！&lt;br&gt;当我在倒烧好的热水时，姐姐突然说：「哎呀！怎么忘记了……」便走了出
去，但我还听到她对我朋友说：「姐姐少买了一样东西，你帮姐姐到村口买回来
好吗？」&lt;br&gt;当姐姐在外面吩咐着我朋友该买什么时，我连忙把衣服脱光了，提着热水到
洗澡间开始洗澡。&lt;br&gt;这时又传来姐姐的声音：「嗯，今早隔邻王婆婆来说她家的灯坏了，你顺便
买个灯泡帮她换一下吧！」喔，太好了！现在屋里就只剩我和姐姐两个人了！&lt;br&gt;朋友出了门后姐姐又进回厨房，我假装不看她，自顾自地洗澡，但她却看过
来我这边，还说：「有什么需要就告诉我喔！」我「嗯」应了一声，低头一看，
自己的老二又已经勃硬了起来。&lt;br&gt;姐姐一边忙着弄菜，一边和我说话，又问起她弟弟的学业状况，我便和姐姐
聊天起来。这情形多么羞人啊！我一边全身赤裸地洗澡，一边和姐姐在聊天，而
且阴茎翘得高高的，可是既然姐姐不当一回事，我便故作镇定，并特意趁和她聊
天的机会，正面向着姐姐洗澡。&lt;br&gt;姐姐的双腿真的很美，白皙皙、滑溜溜的；再看她的胸部，由于没有穿上奶
罩，圆圆的乳房、凸起的两点，完全在Ｔ恤上把轮廓勾勒了出来，引诱得我真想
伸手去摸一下。&lt;br&gt;这时小弟弟已经硬得有点发痛了，甚至可感觉到龟头上有点黏黏的东西流出
来，我不自觉地握着它轻轻上下套弄，开始自渎起来，由于不好意思再看姐姐，
我的眼神都闪向了一旁。&lt;br&gt;这时姐姐见我没有再继续跟她说话，便转身看过来我这边，啊！我手淫的情
形全被姐姐看到了！但她只是笑了一笑，没说什么，回头再弄她的菜。&lt;br&gt;我想起昨晚跟朋友聊天时，他说过姐姐曾经帮过他打枪，我心里冲动得真想
说：「姐姐，可不可以也帮我一下？」&lt;br&gt;可能姐姐听到了我自渎时粗重的呼吸声，这时又再转过身来，看到我一边不
停地套弄着自己的阴茎，一边呆呆的看着她，便问我说：「怎么啦？」
我口颤颤地说：「姐……姐姐，可以帮……我一下吗？」想不到她竟然爽快
地说：「可以呀！」&lt;br&gt;姐姐放下手上的盘子，两步就走了过来，看着我硬梆梆的小弟弟在她面前不
断点头哈腰，龟头由于极度充血，变得圆鼓鼓、胀卜卜的了。&lt;br&gt;她一手握住我的阴茎撸了几下，讚歎地说：「喔！比我弟弟的还硬呢！」然
后手就没有再停下来了。&lt;br&gt;喔！第一次给女生摸我的老二，太爽了！那种舒服、刺激的感觉，和自已手
淫根本没得比！&lt;br&gt;姐姐靠得和我很近，左手搭着我的肩膀，右手握着我的阴茎温柔地上下套动
着。这时近距离看到姐姐没有戴奶罩的胸部，尤其是那凸凸的两点，好想去摸捏
一下，可是当我伸手到她乳房前时，便被她喝止住了：「不可以！不可以摸，不
然这个也不帮你弄喔！」我只好把手缩回，乖乖地站着让姐姐帮我继续打手枪。&lt;br&gt;姐姐握着我的阴茎一边撸，一边说：「虽然你这儿比我弟弟的硬，但比他的
短；而且他的头部是尖的，你的比较圆。」&lt;br&gt;『喔？我的比他短？女生不会不喜欢吧？』我心想，但没有说出口，只是姐
姐一边帮我手淫，我一边发出些「哼……哼……」的声音。&lt;br&gt;姐姐这时另一手弯到下面托着我两颗卵蛋轻轻的揉着，我哼得更大声了，姐
姐问：「舒服吗？」我不断点头，她说：「你这么大胆叫我帮你，一定是弟弟已
告诉过你，我替他手淫这事了吧？」我舒服得说不出话，只迷迷糊糊「嗯」应了
她一声。&lt;br&gt;这时我的手不禁放在了姐姐的腿上，我实在忍不住想摸她的身体，既然摸不
到双胸，摸一下大腿也好。我偷偷地在她的腿上抚摸着，姐姐竟然没有喝止，我
便放胆地往她的大腿上慢慢移过去，哗！很滑喔！我的左手再向姐姐的小屁股侵
袭，在上面恣意游走，喔！很有弹性！圆圆的、胀胀的，手感很好。&lt;br&gt;我的右手去到了大腿尽头处，已经摸到姐姐小内裤的边沿了，正想再进一步
时，姐姐却说：「不行！不准摸其它地方喔！」她一面说，一面加快了撸动的速
度，紧紧握着我的阴茎上下套捋，姐姐应该是想我快点射出吧！&lt;br&gt;「啊……忍不住了！忍不住了！我要……要……」龟头上传来一阵阵酥麻的
感觉，我的右手用力地捏着姐姐两瓣圆圆的屁股肉，浑身颤抖着叫了出来。&lt;br&gt;「要射了吗？」姐姐问我，手仍不停地用力撸动着。&lt;br&gt;「差……差不多了……」我还没说完，就高呼出声：「射了！喔……终于射
了！」浓白的精液一股股从龟头上快速地喷出来，我挨在姐姐身旁，不停地深呼
吸，右手还在用力地捏着她的小屁股。&lt;br&gt;姐姐没有说话，只用右手柔柔地握着我的弟弟上下摇动；左手握着我的阴囊
轻轻地搓揉，让我把精液射完。&lt;br&gt;射完了，我的身体好像所有力气都已用完，连双腿都站不牢了，我依然不舍
得离开姐姐的娇躯，顺势整个人都贴到她怀里去。姐姐放开我的阴茎，手上满是
又浓又腥的黏液，精液都射到姐姐的手里了。&lt;br&gt;姐姐说：「好了，不要再摸了！」我的手才依依不舍地离开她的小屁股。&lt;br&gt;姐姐弯下身把帮我打完枪的手在水盆里清洗一下，说：「好了，你</content></item></essay>