<essay><item><title>别人的女友最好干(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;【巨乳小吟求职记】　　(1)面试
小吟刚满18岁，但是还再念高职三年级，由于父亲失业了两年意志消沉以酒度日，小吟也没办法再读下去，只好休学找工作，高职没毕业要找工作真的很难，待遇又低，去速食店或是便利商店又只有时薪工作，小吟想找一份&lt;br&gt;秘书的工作，脱离家庭自主自立。&lt;br&gt;小吟找了一阵子几乎都石沉大海，小吟想想自己外貌普通，学历不高，身高也只有157，连总机接待小姐条件都不到，心里想自己真的很难当上班族吧，心理正在难过时正好一通电话一家知名广告MODEL公司想安排小吟面试总&lt;br&gt;经理秘书的职位，但是就约今天下午，小吟一方面开心、一方面紧张，哇，办公室在敦化南路上的高级办公大楼，小吟心想真的要把握这次机会，小吟提早出发，提早5分钟到，柜台小姐安排小吟在会客室等待，「哇！这里真&lt;br&gt;高级」，柜台小姐还帮小吟泡了杯茶，感觉好亲切好受宠若惊，小吟在会客室透过百叶窗廉空隙，看到落地窗内望外的其他工作人员，都穿的好漂亮，有的裙子好短，有的穿细肩带背心，虽然她们都长的普通有的还像年纪好&lt;br&gt;像30几碎的阿姨，但是身材却都很丰满，小吟心想「自己身材也不瘦，在这里应该比较不会被嘲笑，可是这里工作人员都穿的蛮清凉的，这让小吟对自己信心打了折扣，因为小吟今天上半身穿一件低胸细肩带小可爱，因为有&lt;br&gt;点小，衬衫把小吟的大咪咪绷的有点紧很突出，所以外加了件小外套遮住咪咪，但是低胸的关系乳沟还是很明显，下半身则穿了件一般裙子，整体看起来就像一个保守但丰满的女生」，没多久，一位人事小姐开门进来请小吟&lt;br&gt;写履历，小真问小吟：「我是小真，你有任何疑问，可以现在问我」，小吟：「请问小真，我穿这样合适吗？」&lt;br&gt;小真：「妳站起来转个圈 我看看」，于是小吟起身转个圈，小真：「大致上是没啥问题 但是我们是服饰广告为主的公司 所以身材维持满重要，所以公司的对服装要求就是不能遮丑 而且要突显身材优点  借此让同事注意自&lt;br&gt;己的身材，所以我建议你把小外套脱掉， 妳有注意到了吗？ 我们这里同事 都是不穿小外套的！」，小吟心理想不穿小外套在外面，自己从来没这么暴露过，可是这里大家都这么穿  就硬着头皮 脱下小外套，因为穿细肩带&lt;br&gt;小可爱 露出雪白的双肩，丰满的E乳好像要爆出细肩带小可爱，小真：「哎呀 ！糟了，妳的胸罩肩带怎那么粗 这么老气！我们这里主要是内衣广告 很重视内衣的 妳穿这样与总经理面试肯定不会受青睐！不过你的咪咪也够&lt;br&gt;丰满 我看你就把暂时把奶罩脱了 我先帮你保管 如果总经理录取妳  他说不一定还会送妳一套我们的全新样品内衣  ㄧ套可要6000多快耶 !!」，小吟心里真的很犹豫 要没穿奶罩面对一个陌生人。&lt;br&gt;可是又想想 难道要回到速食店打工吗 于是就把手伸到后面解开釦子脱下奶罩交给小真，也希望自己能赚到一套最新的内衣，小真：「妳等ㄧ下 老板看完试镜 等一回面试妳，妳可以看看我们公司所拍的型录 我想对你会有所&lt;br&gt;帮助」，于是小吟一个人 就待在会议室里看产品型录，翻了几页， 眼光ㄧ亮这里的内衣产品还真高级真美 ，还有性感睡衣 翻了下ㄧ页  ㄟ 这个人照片里的MODEL不就是小贞吗?  哇 小真穿性感睡衣 拍起来  真是唯美性感&lt;br&gt;！
小真开门进来：「小吟这位就是我们的李总经理！」，小吟急忙站起来要向总经理鞠躬示意， 小吟很紧张先弯腰对总经理鞠躬，没想到对李总鞠躬同时，小可爱领口大开，从李总眼睛角度看去整个白皙暴奶3分之二都露出来&lt;br&gt;了，小吟抬了头看了一下李总，发现李总正盯着看她不小心走光露出的酥胸，小吟不自觉害羞起来，身体也热起来，李总眼睛回到小吟眼睛 说到：「放轻松！ 别急！先， 坐下坐下！」&lt;br&gt;总经理身材中等，看起来挺亲和的，拿着小吟的履历近来，总经理请小吟自我介绍一番，小吟蛮紧张的，想借着双手互握在大腿之间 两个手臂刚好把E奶的乳沟挤的更集中，也因为没穿奶罩，乳头就激凸印在细肩带小可爱上&lt;br&gt;，面试过程中就把自己的不顺的环境老实的说了！总经理虽然同情小吟，但是小吟的没有英文书写和基本会计的能力，实在很难录取的机会，心里也有点坎坷不安，一直冒汗，总经理也看出来了就对小吟说：「不要紧张，你&lt;br&gt;自己谈看看自己有什么优点对这份工作有什么企图心，」。小吟说:『只要总经理给我机会，我一定会尽力』。总经理就说：「难得你有这份心，那么MODEL兼秘书你愿意试一试吗？一个月底薪2万2千，MODEL试装费一次 1千，&lt;br&gt;试装OK，订装外加3仟，妳愿意吗」&lt;br&gt;小吟说：「我愿意！真是太谢谢总经理了」，（小吟心理想这真是不错的待遇自己一定要珍惜机会。
【巨乳小吟求职记】(2)走光秀
那你今天就上班实习试用，等一下小真会带你认识这里，接着总经理就出去了。&lt;br&gt;没一会 小珍进来，：「你好！小吟，我是小真，总经理交待你还是兼职MODEL，你真的好幸运，这样有好多外快和晚会可赚ㄟ，好多同事都争取ㄟ」。&lt;br&gt;小真：我先带你挑件衣服，你现在的衣服不适合这里，而且你又有兼职机会，穿衣服更是要注意！&lt;br&gt;小吟跟着小珍进了服装展示厅，小吟心理想：（真的好专业，灯光，小型伸展台都有，不过这里好像都是内衣和睡衣和一些奇怪的制服，像是女学生的水手服，还有韵律装，啦啦队制服，还有许多薄纱的衣服，真的好奇怪！&lt;br&gt;！）&lt;br&gt;小真就说别好奇：「我们的产品就是性感内衣睡衣还有一些薄纱服装，都是提供酒店啦，槟榔店，等，所以这里每个员工上班都穿的比较清凉，大家都很注意身材维持，才会有机会当MODEL，你真很幸运喔」。&lt;br&gt;刚刚女高校生制服试镜MODEL 李总不满意 因为试镜的阿香虽然年纪也只有20出头但是少了生涩害羞。&lt;br&gt;小吟等一下小美试装，妳可以在一旁看看也学一下。&lt;br&gt;小美在换装准备好后，小真请李总和客户老王进来，李总和老王坐在台，李总的特助丽姐坐在老王另ㄧ边，丽姐约35岁的身材很好，丰满而不胖，负责MODEL训练，热血的音乐一响， 耀眼灯光打开，小美穿上水手服出场，踏&lt;br&gt;上走秀舞展台 舞台大约1公尺高。&lt;br&gt;小美跟走音乐在舞台 来回走 ，但是舞台边两侧灯光是从舞台地板往上打 。&lt;br&gt;小吟心理想：「哇 ! 这制服真是性感 裙子好短 大概刚好遮住屁股下缘 从舞台下方 往上看 。&lt;br&gt;整个屁股都看的好清楚 小美的内裤还是T字裤 整个屁股都几乎裸露 但是小美扎着两个长辫子 看起来好天真喔，小美转个圈短裙子整个飞起来，不只小美整个圆圆屁股都露出来了，因为内裤有点薄纱透明，连私处都黑黑三角&lt;br&gt;洲都很明显，哇真是好露喔！」&lt;br&gt;丽姐：「王董，小美这套如何，喜欢吗？」&lt;br&gt;王董：「裙子还行，但是上半身的水手服没有特色」&lt;br&gt;丽姐：「王董，小美这套水手服有秘密机关喔！我请小美下来给王董亲自体验，小美过来给王董瞧一下秘密机关」
【巨乳小吟求职记】(3)小吟意外哺乳记
忙完了 小美水手服试装走秀，小美有卖出20套，李总想放松一下，李总拿起分机：「小吟，进来倒杯白葡萄酒」&lt;br&gt;李总坐在办公室会客区的沙发上，小吟进了办公室 准备到酒 。&lt;br&gt;小吟一手拿着酒杯，恭敬地弯腰准备把白酒端给李总，李总眼睛却盯着小吟的E乳 乳沟深又美，李总看着眼珠都快掉出来。&lt;br&gt;没想到突然间脚步没踩稳，摔倒了。&lt;br&gt;酒杯里的白酒不小心也溅到李总白色衬衫，一部分也沾湿了小吟的上衣，小吟的E乳 刚好压在李总的脸上。&lt;br&gt;小吟一边试着挣扎爬起身 一边又不小心的让自己的巨乳在李总脸上压来揉去。&lt;br&gt;经过一番”挣扎”后，还是李总扶着小吟的双乳才让小吟起身，小吟拿面纸帮李总擦衬衫：「李总，真的对不起，您别生气喔，小吟帮你擦干净」，小吟带着真无邪的佑惊恐的表情帮李总擦衬衫，却忘了自己今天只穿了小可&lt;br&gt;爱，而且面试时已经脱掉奶罩来实习了。&lt;br&gt;小吟只顾着李总却还不知道溼透的小可爱一下子就透明了，小吟的巨乳完全显现，李总一面说没关系，一面惊讶盯着小吟的透明小可爱透着粉红色的大乳晕的巨乳，小吟还是惊恐的想擦干衬衫，李总却趁机拉起小吟的小可爱&lt;br&gt;，双手开始抚摸的小吟的巨乳。&lt;br&gt;当李总双手一握住小吟的巨乳，小吟觉得好心虚喔，又不好意思拒绝，心里想：「虽然被李总吃了一点豆腐，但是想到小美的走秀这也是迈向成功的必经过程吧！随他摸吧，脽叫自己打翻酒杯」&lt;br&gt;李总摸着摸着就拉起小吟的细肩带背心，小吟心里明白也不反抗，就顺着李总的意让李总把细肩带背心脱了，小吟赤裸的上半身干脆把巨乳送到李总的脸上，李总双手捧着巨乳吸着小吟刚满18岁的E乳，李总吸着起劲，恨不得&lt;br&gt;把整个奶吞下去，不一会，突然分机广播响着：「李总，娇娇来了」&lt;br&gt;李总突然醒过来一下，看着小吟说：「小吟，下次到酒小心一点别又摔倒了，虽然有点小出槌，可是你的反应和祢补做的不错，以后在工作上要多加油喔」，一边说 一拿着西装外套帮小吟披上，小吟心里对李总鼓励产生莫名&lt;br&gt;的感动。&lt;br&gt;小美不急徐的走向王董，站到王董面前并侧过身举起手臂，小美：「王董，这套水手服侧面是用拉鍊的，请王董试试！」&lt;br&gt;王董座在椅子上，小美顺势坐在王董大腿，好让王董把拉鍊拉起来试试，王董慢慢的将拉鍊往上啦，没想到拉鍊可以一直拉到腋下，小吟才发现小美竟然没穿奶罩，小美的酥胸侧面都露在王董面前，小美的酥胸不是很大约只&lt;br&gt;有C罩胚，王董右手拉拉鍊，左手顺势托住小美的酥胸，丽姐：「王董，小美这套水手服不错吧！」&lt;br&gt;王董左手来还是托着小美的酥胸一面说：「这个设计不错，那另一侧呢?」&lt;br&gt;于是小美俏皮的搬开王董另一肢大腿，换边坐让王董拉另一边拉鍊，王董这次左手拉拉拉鍊 右手托着小美刚刚露出的酥胸，两侧都拉上顶端，小美的酥胸几乎遮不住了，小美也不担心，也不羞却，王董两手伸进手服侧面手掌&lt;br&gt;握住小美的酥胸，摸的很柔，接着小美转过身 面对王董，小美：「王董，小美这水手服买个20套吧！一套才1500元，王董买20套 小美送王董ㄧ整套喔」&lt;br&gt;王董：「没问题，就买20套」&lt;br&gt;小美听完高兴极了，竟然当着大家的面把水手服上衣掀起来，露出整个酥胸，整个贴到王董连脸上搓磨，然后小美就牵着王董到小间VIP包厢验收小美的”整套”。&lt;br&gt;小吟坐在后面见习，见到这景象，真是呼吸加速，血脉喷张，也认为小美好敬业，整个公司都好开放喔。&lt;br&gt;曲终人散，小真挨着小吟的耳朵说：「一次20套ㄟ，小美试装费1000元，业绩奖金抽一成 3000元，一次就拿4000真好赚！」&lt;br&gt;小吟心理想：「虽然当试穿MODEL会牺牲一些，但是真的很好赚，以后自己一定要把握机会」&lt;br&gt;&lt;br&gt;【巨乳小吟求职记】4 (特助丽姐健身房色诱林董记)&lt;br&gt;&lt;br&gt;丽姐是李总的得力助手，年轻时也是一位走秀MODEL，虽然35岁了但是身材维持很好，常常都穿低胸的上衣配迷你短裙，而且与许多客户都有维持很好的关系，更是公司不可获缺的公关特助，很多客户都很欣赏丽姐的能力与美&lt;br&gt;貌。&lt;br&gt;小吟听到李总队特助丽姐说：「丽媚，刚刚王董的试装并立即下定单，挺成功的！你功不可没」&lt;br&gt;「以后多使用这类的试装秀展，小美这种敬业的员工要多予以鼓励，放不开的MODEL就放弃吧！」&lt;br&gt;丽姐：「上次你安排总务安琪的试装秀展，太保守，林董都说以后这种试装秀展不用再请他来了」&lt;br&gt;李总：「上次我给安琪一次机会却搞的客户不满意，这种员工只能管杂物 难担大任」&lt;br&gt;丽姐：「那我知道该怎么做了」&lt;br&gt;李总：「麻烦你去 林董那里一趟，把上次的误会化解一下！」&lt;br&gt;丽姐回到座位上，立刻打电话给林董说：「林董，你好 我是XXMODEL的丽媚，上次的事真抱歉，不知道林董等一下忙吗，我想专程过去拜访林董！」&lt;br&gt;林董：「是丽媚啊，等一下我要去私人健身房，刚好缺个伴，你有兴趣的话就来运动，妳半小时后 到楼下 我派车子在那里等你」&lt;br&gt;丽媚：「健身喔，好ㄚ，我这就就过去陪林董」&lt;br&gt;丽媚外面套个夹克 补个妆 看看时间也差不多了，就下去等林董。&lt;br&gt;没想到 一下去，就看到林董的宾士500已经在等丽媚嘞。&lt;br&gt;车子开到一个私人俱乐部，丽媚按门铃，一位女秘书出来开门，并领丽媚进去。</content></item></essay>