<essay><item><title>异地女友之情欲难收(3)</title><author>床上伴侣</author><content>回停车的地方，
把东西全放进车，她俩才算告一段落。&lt;br&gt;晚饭过后，小路的高中同学打来电话，在催她快点去同学会了，我们便让小
Ｃ先把我们送过去，再送小金回家，晚上也不用来接我们了。我和小路都抱着同
样的想法，让小Ｃ和小金两人独处一下，看一下有没有机会吧！&lt;br&gt;不一会，便到了订好的ＫＴＶ，在我们下车准备进去的时候，小Ｃ和我说：
「明哥，有什么事就打电话给我，这家ＫＴＶ的看场子的是我带来的其中一个人
的朋友，可以帮得上一点忙的。」&lt;br&gt;我想想也觉得应该会没什么问题，便说：「行了，你就放心去约会吧，别说
做老大的没给机会你了。同学会而已，应该不会发生什么事的。」&lt;br&gt;小Ｃ一向内向的性格，被我这一揶揄，立马就不好意思起来了，便开着车离
开了。&lt;br&gt;小路高中的好姐妹已经在ＫＴＶ门口等我们了，一见着面，两个女人便是又
笑又闹的抱成一团，我主动走过去打了个招呼：「你好，我是张凯明，小路的男
朋友，叫我大明就可以了。」&lt;br&gt;如果说小路是清纯可爱，那么她的这个姐妹就可以说是妩媚妖娆了，她笑着
回应我：「你好，我是冰冰，小路的好姐妹。你可别欺负小路啊，不然小心我抽
你。」&lt;br&gt;看来又是一个彪悍的女人，我只好赔笑的说：「没问题，我哪会欺负她啊，
疼她还嫌不够额。」&lt;br&gt;两个女人在前面走着，我便跟在她们的身后上楼，隐约听到冰冰和小路说：
「我说……没他帅……但比他……成熟多了……他也来了……」一听就知道是拿
我和谁在比较了，只是不知道那个人是谁，不过估计一会就应该能见着了。&lt;br&gt;走进ＫＴＶ的包厢，连上我和小路一共是七男四女，小路一一打了招呼之后
分别向我介绍了一下，分别是冰冰和她的男朋友小鑫，她的另一个姐妹娜娜和她
的男朋友小民，小瑞和他的女朋友小霞，小兵、小凯和小成三个人是高中时候的
好兄弟。&lt;br&gt;接下来不免得就是一轮喝酒，觥筹交错，大家都在说着对方的变化，我坐在
小路旁边，却发现小瑞还有小兵他们三人组四个大男人总是时不时的瞄向小路，
原来小路已经脱下了外套，里面的衣服是我买给她的洋装，大圆领有点松垮，弯
腰的时候时不时的会露出一片乳肉，而小路今天里面打底的背心，被胸罩挤出的
乳肉更是明显，在他们的逗笑下，小路笑得前俯后仰，他们也是看得目不转睛。&lt;br&gt;这时候，冰冰坐到小路边上，朝四个大男人说：「你们看我们家小路现在变
得多漂亮了，你们高中的时候就是不知道抓紧机会，现在就让大明给赚到了，大
明你是不是该喝一杯？」&lt;br&gt;被这一说，我只能是拿起酒杯自饮了一杯，这时候冰冰又说了：「大明，你
想不想知道小路以前高中时候的事啊？一件事一杯酒，要听不？」&lt;br&gt;我笑了笑，说：「那得看你说的事有多劲爆，值不值一杯酒了。」&lt;br&gt;冰冰看着我的眼神里充满了挑战意味，说：「那就先来几个，看你喝不喝。
小瑞，你现在知道为什么小路当初不答应你了吧，你看人家大明哥，成熟稳重，
有车有房，又会讨小路欢心，你能比得上么？」&lt;br&gt;小瑞一听冰冰这话，说：「也不能这么说，这不多亏了小路没答应我，不然
我也找不着小霞啊！大明哥，我祝你和小路恩恩爱爱哈，我敬你一杯。」&lt;br&gt;我饶有兴趣的看着小瑞，这小子反应也是够快的，拿起酒杯碰了一下，便是
一口而尽。&lt;br&gt;小路拉了拉我的衣袖，和我说：「你别喝太多了，他们是这样的，别一会喝
出脾气来了。」&lt;br&gt;我亲了亲小路的脸颊，说：「不会的，宝贝，他们是你的朋友嘛，我怎么会
喝出脾气来呢？我就是想多知道点你以前的事么。」说完，我便拿起酒杯，对冰
冰说：「这个值得一杯酒，毕竟让我知道我这家小路以前就有人追求，还好我下
手快。」&lt;br&gt;冰冰看我一饮而尽，接着说：「第二件事来咯哦，小兵，你知道刚刚我和小
路在上楼的时候说啥么？我和小路说啊，这虽然大明没有你帅，但比你看上去成
熟稳重多了，小路当年暗恋你是纯粹因为外貌协会的过啊，你看你当年没下手，
后悔了吧？」&lt;br&gt;我一听这话顿时明了，原来刚刚就是拿我和他作比较啊，我再认真看了小兵
一眼，长得是挺奶油的，当年应该也是很受小女生欢迎的。&lt;br&gt;我端起酒杯，对小兵说：「这我得谢谢你啊，还好当年你没和小路谈啊，不
然都不知道我有没有这机会了。这必须得敬你一杯。」&lt;br&gt;小兵马上也拿起酒杯说：「不用谢。你得看好小路来哦，不然现在小路这么
漂亮，指不定你一个没看好我就抢走了。」小路一听这话，立马担心的看着我，
以我的性格，这话估计我就该发脾气了。&lt;br&gt;我看到小路的眼神，示意她没事，便说：「放心好了，小路是我的，谁也抢
不走。」说完，我仰头又是一杯下肚，再添上一杯，对着冰冰说：「这个也值一
杯，回去我得再问问小路以前还暗恋过多少个男生才行。」&lt;br&gt;就这样，小路过去的事，或出糗，或搞笑，一件件的从冰冰的口中说出，而
我也喝下了不少，虽然还没到醉的程度，但也微微犯晕了，我对着小路说：「今
晚要是我喝多了，就是你的错了，谁让你不老实交待以前的事啊！」小路一脸委
屈的说：「这关我什么事，你知道我记性一向不好么，她说的我好多都忘了。」&lt;br&gt;而小路也在这一轮喝了不少，脸色绯红，无力地靠在我的身边，听着我在唱
歌，和冰冰閒聊着。&lt;br&gt;由于喝了不少啤酒，我的尿意也来了，我让她俩接着聊，便要上厕所去了。
包厢的厕所不知道是被谁给佔了，我只好朝外面走去。刚走出包厢门，便听到小
兵他们三人组在外面聊天，隐约听到一点「有效吗」、「保证可以」、「有色心
没色胆」之类的话，但头脑犯晕让我没法思考太多，赶紧往厕所走去。&lt;br&gt;从厕所回来，看见大家还在那聊着，但有几个人却已经是提前走了。冰冰说
要和小路多聊会，就让小鑫先走了，而小霞和小鑫家比较近，小瑞便让小鑫把小
霞一块给送回去；而娜娜和小民明天还有安排也提前走了，小成还有下一场聚会
要赶也提前走了，包厢一下子显得空了。&lt;br&gt;小兵站起来说：「大家都这么久没见了，我认识这边的负责人，刚才跟他说
了，给咱送了一打特调的试管酒，他们走了就没口福了，咱剩下六个人，正好一
人两管，大家干了哈。」&lt;br&gt;说完小兵他们几个男的分别拿了两管，然后各给我、小路和冰冰递了两管。
大家都一声「干」之后便把两管酒给倒进了口中，但我刚喝完便觉得不对劲，酒
气开始上湧，二话不说便冲进厕所一阵狂吐。&lt;br&gt;当我从厕所出来之后，头变得更晕了，昏昏沉沉的走到沙发上便躺下了，眼
睛也无力地瞇了起来，只能勉强的睁开一条缝，心里想着，这次怎么这么容易就
感觉醉了呢？&lt;br&gt;迷糊中，我看到小路趴在我身边，但她的呼吸声却是显得开始急促了起来，
这时候，我听到小瑞在问小兵：「我说，那个大明刚刚就跑到厕所里吐了，不会
有什么问题吧？」&lt;br&gt;小兵用手摇了我几下，但我仍然是无力回应，小兵转过头对小成和小瑞说：
「看，这不都没反应了么！不用怕，这试管不会给错的，咱仨喝的是正常的，冰
冰和小路的是加了兴奋剂，大明的是加了安眠药的，现在咱可以放开来玩了。冰
冰，你说对吧？」&lt;br&gt;听到小兵的话，我才意识到这回真的是出事了，但我已经没有力气去拿电话
让人过来帮忙了，只能咬一下自己的舌尖，让自己能够清醒一点。我勉强把眼睛
稍微睁大了一点，看见冰冰这时候正坐在小成的怀里，任由小成隔着衣服揉着那
两个看上去并不比小路小多少的乳房，娇喘着说：「你们这群坏人，我以为你们
就是想干我而已，谁知道你们色胆这么大，还想干小路，还给我们喂兴奋剂。」&lt;br&gt;小兵笑着走到小路身边，边把小路抱到我对面的沙发上，用手抚摸着小路的
脸，对冰冰说：「就你这骚货，不用喂你兴奋剂你也会脱光了让我们操了，用兴
奋剂让你更爽不好么？再说了，小路以前不一直暗恋我的么，献身给我也没啥大
不了的吧！反正这药效过了，等她醒了也不会记得我操过她，这机会不好好把握
哪能行。」&lt;br&gt;说完，小兵又对小瑞说：「瑞，我知道你想上小路很久了，过来帮我忙把她
的衣服给扒了，咱俩先好好操一轮小路先，不然药效过了就玩不到了，咱只有两
个小时的时间。」&lt;br&gt;小瑞一听，连忙过去和小兵两人一起脱小路的衣服，而小路在兴奋剂的作用
下也已经全身发烫，配合着他俩的动作，一下子便被扒了个精光。&lt;br&gt;小兵和小瑞两人一看见小路的大奶，便把玩得爱不释手，小兵更是对着冰冰
说：「他妈的，看就知道她的奶大，没想到这么大，还又软又有弹性，冰冰你的
比起来就不够看了。」&lt;br&gt;冰冰和小成已经抱成一团热吻着，听到小兵的话也毫不示弱的脱下了衣服，
挺着一对大小适中的乳房，自摸着说：「小路高中的时候，在女生宿舍里就是出
了名的奶牛了，谁能和她比啊！好歹我的也不差，而且你想摸就能摸着，这小路
的你就仅此一次了。」&lt;br&gt;说罢，五个人分成两批，已经是各自为战了。&lt;br&gt;小成和冰冰两人是一路激吻，沉重的喘息声不断地传出。小兵也已经吻上了
小路的樱唇，双手把玩着小路的大奶，而小瑞则是埋头在小路的胯下，舔舐着小
路的肚脐、大腿内侧和小穴。小路身上的敏感带被同时刺激，腰身早已弓起，快
感带动着淫水是流个不停，小瑞舔弄得发出「哧溜」的吸吮声。&lt;br&gt;小成在冰冰的帮助下，把自己的衣服也已经全部脱光，两人也把战地转移到
了小路的边上，小兵和小瑞也把衣服给全部脱下，小瑞一拍小路的屁股，小路配
合地也转成了趴伏的姿势，五个人形成了一个淫靡的连锁：小成坐着让冰冰舔弄
他的肉棒，而冰冰的屁股朝向小路，小路则是跪在小兵的边上，舔弄着小兵的肉
棒，屁股和冰冰的屁股贴着，而小瑞则是坐在两女中间的地上，仰起头左右吸吮
着两女小穴里流出的淫水。&lt;br&gt;冰冰被舔弄得娇喘连连，边吸吮小成的肉棒边断断续续的说：「小瑞……你
真会舔……真舒服……我水……好多啊……好吃么……」&lt;br&gt;小瑞边舔弄边说：「好吃，你俩的都好吃。一会就该换你俩吃我的了。」&lt;br&gt;小兵则是对着小成说：「这小路的口技想不到这么好，不知道是不是在大学
里给男的调教出来的，快赶得上冰冰你这骚货了，小成你一会一定得嚐一下。」&lt;br&gt;小成抚摸着冰冰的后背说：「小路我是能操就操，不能操也没关系，有冰冰
就好了，嘿嘿。」没想到小成对冰冰是情有独锺啊！&lt;br&gt;小冰吐出小成的肉棒，说：「人家……都是你的……炮友了……你想操……
还不是……随时的事……小成哥哥……来操我吧……小穴……痒得不行了……」&lt;br&gt;小兵这时候也在玩弄着小路的耳垂，说：「小路，要不要我操你的小穴啊？
要就求我啊！」&lt;br&gt;小路从刚开始到现在，要不就是被小兵吻着，要不就是在给小兵口交，根本
没机会开口，听到小兵这一问，才知道兴奋剂让小路也早已是情欲深陷了。&lt;br&gt;小路吐出肉棒，呻吟着说：「求你……给我……大鸡巴……操我……操小路
的……小穴……让小路……高潮……」&lt;br&gt;小兵一听这话，和小成交换了一下眼神，便同时把两个女人给转了个方向，
让她们面对面，像是演练过一般，两人同时插入了两女的小穴中。两女都同时被
小穴里突然而来的饱满感牵动着情欲，发出了「啊……」的呻吟，随后更是四唇
相交，湿吻了起来，但没吻多久，小瑞的肉棒便插入到两女中间的缝隙中，两女
一边呻吟一边开始舔弄着小瑞的肉棒。&lt;br&gt;三个男人的肉棒都有着不同的感觉，但都发出了同样的一声「爽」。&lt;br&gt;小兵说：「小路的小穴没想到这么紧，里面还会吸鸡巴，我要是她男人，肯
定天天操到她下不了床。」&lt;br&gt;小成说：「冰冰，还是操你最爽，你就是天生让男人操的是吧？平时看着就
骚，床上更骚。」&lt;br&gt;小瑞说：「同时让两个女人舔真他妈爽了，妈的，一会你们得换人，让我好
好操一下，不能有得看没得吃啊！」&lt;br&gt;肉体撞击的「啪啪」声、女人的浪叫，混着三个男人的喘息声，还有ＫＴＶ
放着的慢摇，一直冲击着我紧绷的神经，我已经开始有点分不清这到底是现实还
是做梦了。&lt;br&gt;随着快感的逐渐累积，两个女人早已顾不得舔弄小瑞的肉棒，像是在比拼叫
床声一般的高声呻吟，而小瑞只能是一手一个乳房的逗弄着两女。&lt;br&gt;小路的声音仍然是娇媚无比：「啊啊啊……好老公……好哥哥……让你干死
了……好深……好胀啊……操我……用力……啊……小路……要到了……操死我
啊……不要停……」&lt;br&gt;冰冰的声音则是慵懒中带着一丝沙哑：「嗯……阿成老公……要爽死了……
把我操上天……我是骚货……干死我啊……冰冰天天都</content></item></essay>