<essay><item><title>乡下的爱情故事(7)</title><author>床上伴侣</author><content>br>想不到护士婶婶接下来的话，却让我更为震撼：「还有，你的大伯在掉下楼梯时折断了脖子，也已经去了！」&lt;br&gt;「什……什么？」我的错愕很荒谬的被她演绎成了悲恸，她还轻拍我的肩膀安慰我说：「也难怪的，接连失去了两个亲人。但人死不能复生，你要节哀顺变啊。」&lt;br&gt;后来牛头伯悄悄地告诉我，他回到我家做了些手脚，弄成好像是意外的样子。&lt;br&gt;又告诉公安说敏姐在大风雨中突然肚痛，我和大伯扶她下楼时，楼梯突然坍塌了。&lt;br&gt;我们那问老房子破破烂烂的，再加上牛头伯为人一向老实，人缘也不错，想不到居然混了过去。公安调查后，结案是意外。&lt;br&gt;后来我才知道，牛头叔其实也花了钱打点打点……&lt;br&gt;到我可以勉强下床的时候，马上便跑了去看敏姐。&lt;br&gt;她也是刚酲来，还要卧在病榻上打点滴，但看到是我，也挣扎起来，伏进我怀里放声大哭。我用力地抱着她，心中又是歉疚、又是怜惜。直到她哭够哭累了，我们才静静地相拥着，享受那阵「再世为人」的喜悦。&lt;br&gt;这一次我们两个的小命可说是捡回来的了……尤其是她……要不是楼梯坍塌下来时大伯刚好垫在她下面，她可不会像现在这样伤得那么轻｜｜只是折断了几根骨头，擦伤了少许头脸。&lt;br&gt;「小灿，孩子没了……」她哭喊着，语气中占了三分的悲伤，有七分却倒像是松了口气的样子。&lt;br&gt;其实我不也是一样吗？我们所有人，包括了牛头叔、牛头婶……还有敏姐自己。&lt;br&gt;嘴里虽然没说出来，但心里对于这次保不住胎儿的事，其实都像是放下了心头的一块大石。虽然听起来有点凉薄，但那始终是那头老色狼的孽种啊……&lt;br&gt;敏姐算是最伤心的一个了，小产对一个母亲带来的内心创伤，可不是我们旁人所能理解的。&lt;br&gt;小由在第二天也赶回来了，原来她学校放寒假了。&lt;br&gt;她看到卧在病床上虚弱的姐姐，马上便搂着她大声地哭了起来，好一会儿两姐妹才在父母的劝慰中止住了眼泪。牛头叔叫小由唤我「姐夫」，但她却不肯，还是叫我「小灿」。我也不敢逗她，不知怎的，我对她总像有份歉疚……&lt;br&gt;我比敏姐早出院，她因为在掉下楼梯时碰裂了骨盆，所以要多待一个星期。&lt;br&gt;回到家后，我翻遍了大伯的房间，终于在衣柜抽屉底下的暗格里发现了这几年来父母寄回来的几十封信，另外，还有几万元现钞……原来大伯一直在骗我爸妈，说我染了慢性疾病，病情不重，但却需要长期吃补药，不断地叫他们寄钱回来。&lt;br&gt;我连忙写了封信，告诉爸妈他们大伯死了的事，叫他们马上回来。&lt;br&gt;在小由回广州之前，我每天都会跟她一起跑到医院陪敏姐。但除了我们三个人在一起的时候，她几乎都不会跟我说半句话。&lt;br&gt;到她假期结束，要回广州的前一天，在我们回家吃晚饭的路上，她才终于打破了沈默。&lt;br&gt;橙黄色的夕阳半卡在远山的山腰上，晚霞在小由清丽的俏脸上镀上了一抹淡淡的金黄色，闪闪发亮的。我悄悄地偷望着那个美丽的侧面，心里乱成一团的。&lt;br&gt;「小灿，」她终于说话了：「你是真心爱姐姐的吗？己「小由……」我一呆，不由得歎了口气：「我欠敏姐的实在太多了……」&lt;br&gt;「我不是问你有没有亏欠她！」她冷冷地说：「我是问你爱不爱她？」&lt;br&gt;「我……己我迟疑了一下，「我……我想……我是爱她的……」我又再顿了一下，「而且……我们已经是夫妻了……」&lt;br&gt;她忽然停下了脚步，我一回头，只看到她满眼是泪，狠狠地瞪着我。&lt;br&gt;「小由……」我的心登时慌了，「对……对不起……我……我……」我说得乱七八糟的。&lt;br&gt;小由咬了咬下唇，忽地扑了上来，一张嘴便吻上了我那错愕的嘴唇。我完全不懂得反应，呆呆地抱着她颤栗的双肩。突然间唇上一阵剧痛，小由已经用力推开我跑了，一边跑还在一边哭着说：「死小灿，我恨你……我恨死你……」&lt;br&gt;我抚着淌血的嘴唇，愣愣地呆在沙路上，望在那慢慢的融进了落日斜辉的孤伶背影，心中只感到阵阵的刺痛。&lt;br&gt;小由第二天一早便乘车回广州了。送行的时候，牛头叔欲言又止地看着我，似乎想开口发问；但牛头婶却拉开了他，不让他问下去。&lt;br&gt;敏姐可以出院时，我的父母也终于赶回来了。见到多年没见的双亲，我当然又是兴奋，又是伤心了，像个小孩子似的拥着他们哭得停不下来。而他们见到我原来已经那么高大了，都很是感慨；还很懊悔地说对我不起，这几年来为了赚钱，把我完全忽略了，让我受了那么多的苦。&lt;br&gt;爸妈说，他们在香港挨了几年，做了点小生意，也真的赚了点钱。这些年来他们断断续续的已经寄了将近二十万回来，给大伯修葺祖屋和替我治病。谁知所托非人，那个大坏蛋竟是骗他们的，把钱都扣了起来，全部拿去花天酒地！&lt;br&gt;他们也说一直想申请我到香港去团聚，但因为他们在香港没住满七年，还不是永久居民，所以还没有资格。而且香港的人口政策也已经收紧了，现在想申请内地的子女去团聚已经没从前那么容易……&lt;br&gt;他们也问起了我的婚事，我便怯怯地牵着敏姐的手，向他们说明了我们的关系……当然，我们把大伯跟她的事瞒住了。&lt;br&gt;其实爸妈和牛头叔从小就认识，也很喜欢敏姐两姐妹，因此对这个小媳妇也没什么意见；只是自怨自艾的责怪自己没时间把我教好，让我小小年纪就坏了人家闺女的名节，还弄大了人家的肚皮……&lt;br&gt;知道不能跟爸妈一起，我当然很失望；唯有退而求其次，向他们再一次提出了要跟敏姐搬到广州去的事。他们对这个提议都很赞同，毕竟那里比较接近香港，他们要回来探我也会方便些。而且大城市始终比较发达，教育的水准也比农村好，将来再升学的机会也大一点。再加上那里有敏姐的阿姨帮忙照顾我们，他们也可以放心一些。&lt;br&gt;于是他们便马上开始联络在广州的朋友，替我安排迁居和找学校的事。&lt;br&gt;至于我和敏姐，由于我还没成年，因此他们虽然不反对我娶敏姐，但正式更改户籍的事，还是要等到我满了十八岁才说。&lt;br&gt;&lt;br&gt;第六章◆情深姐妹、左右为难&lt;br&gt;&lt;br&gt;我和敏姐打开大门，放下了行李，环顾着那只有些零星家俱的简陋小房子，心底却湧起了无尽的甜蜜……因为这儿便是我们自己的「家」了！&lt;br&gt;爸妈在广州市郊为我们购置了个小房子，地方不大，只有五、六十平米。但有两个房间和独立的厨房浴室，还有抽水马桶！虽然算不上豪华，跟县城里的小旅馆水准其实也差不了很多。但对我这个根本没见过世面的乡下小子来说，这里已经是皇宫了！&lt;br&gt;……更何况，我的身边还有敏姐。&lt;br&gt;在敏姐的阿姨帮忙下，我们很快便在新的环境里安顿了下来。我插班到小由念书的学校里了，不过由于程度上的差距，我也得像小由初来时一样降一个级别。&lt;br&gt;敏姐利用爸妈给我们的钱，在她的阿姨帮忙下也在市集里开了个卖成衣的小摊位，成了个个体户小老板。&lt;br&gt;由于我有一段时间没上学，功课落后了很多；小由怕我追不上，便自告奋勇的在每天下课后跟我一起跑到敏姐的摊位上替我补习，閒时也会帮敏姐招呼客人，吃过晚饭后还帮忙收摊位，之后她才会回她阿姨那里睡觉，让我跟敏姐回家过二人世界。&lt;br&gt;在这个万事都可以重新开始的地方，敏姐也像是变了另外一个人，变得朝气勃勃，每天都活力十足的，似乎已经将过去不愉快的经历都忘掉了，和我一起勇敢地迎接新生。&lt;br&gt;而且因为甩掉了那孽种的负担，无论在生理上和心理上，我和敏姐都可以更加肆意、尽情地去享受着夫妻之间的鱼水之欢了。虽然她还是总不肯让我胡来，时常都嘱咐我要节制，不可太过放纵而弄坏了身体。有时拗不过我了，还会祭出我爸妈这「绝招」来，说答应了他们要好好地照顾我。&lt;br&gt;嗯……有时我还觉得她这个大姐姐，倒像是我的妈妈多过像是我老婆呢！&lt;br&gt;只是要对着她那诱人的身体而不准使坏，的确是件非常辛苦的事……因为她实在越来越漂亮了！原本已经很美丽的俏脸在解开了愧疚的死结之后，变得越加妩媚迷人。原本的少女青涩在我们频繁的云雨洗礼下已经完全褪尽，都转化成为淡淡的成熟韵味，在一举手一投足之间不经意地散发出来。&lt;br&gt;我知道在市集里不少男人都暗地里迷上了她，有些还会明目张胆地跑上来示爱。&lt;br&gt;但敏姐都不会理他们，统统不假辞色的一口回绝了。对那些婆婆婶婶们热心说亲的提议，也用要专心赚钱这冠冕堂皇的借口来推搪。&lt;br&gt;由于我年纪尚小，而且还在念书，所以敏姐一直把我们的关系隐瞒住。除了她阿姨、小由和很少数的几个人之外，其他人都想不到我这个不起眼的「小表弟」，原来才是敏姐的「真命天子」，还以为我和她妹妹小由是一对。还有几只不知死活的苍蝇跑来讨好我，又时常买东西请我吃，想收买我帮他们追求敏姐呢……&lt;br&gt;我冷眼旁观，从来没担心过敏姐会移情别恋。因为我对敏姐很有信心，毕竟我们曾经一起经历过那么多事，我知道她是很爱我的！而且，我对自己也是蛮有信心的！&lt;br&gt;我一向都很聪明，而且亏得那「死鬼大伯」的严厉，我从小就很用功，才几个月便已经把落后的进度都追上了，考试时更是名列前矛，连成绩不错的小由竟然也给我比了下去。&lt;br&gt;在床上我也增长了不少……自从跟敏姐好了几次后，我的小鸡鸡长大了很多，印象中跟我那「死鬼大伯」的大家伙已经差不了多少；而且耐力也增强了，每次一干就是整个小时，有时还要连续来两、三次……每晚都干得敏姐死去活来的，让她满足得不得了。&lt;br&gt;小由也好像完全接受了我和敏姐的事，虽然对我不像从前那样亲热，但也没再恼我的样子。&lt;br&gt;她在学校里和我是不同班的，平时见面的机会也不太多。不过我听同学说，原来小由在学校里很受欢迎，有不少学长都想追求她呢……&lt;br&gt;时间过得很快，转眼间我们来到广州已经快一年了……&lt;br&gt;牛头叔和牛头婶曾经来看过敏姐和小由一次，他们看到我小俩口生活得好好的，当然都老怀大慰。我爸妈来得比较多，听说他们在香港的生意做得很不错，迟些还打算跟朋友合夥，回来开加工厂呢。&lt;br&gt;他们也不理我和敏姐的推辞，硬是留下了些钱来给我们做生活费……其实我们已经可以自给自足了，敏姐的成衣摊干得有声有色的，已经开始赚钱了；而且还赚得不少。&lt;br&gt;这我很清楚，因为她的帐目都是我帮她算的。&lt;br&gt;敏姐做生意的手腕很圆滑，跟那些供应商讨价还价时，那张可爱的小嘴更是一点都不吃亏；不过当她对着那一大堆数目字时，却会变了个小糊涂，始终也搞不清楚加减乘除。&lt;br&gt;因此每逢放假，我都会跑到她的摊位里帮忙算帐，空閒时也会逼她苦着脸跟我学记帐，因为我快要高考，可能没那么多时间再帮她了。只是她虽然聪明，其他的差不多什么都一学便会，但计数却像是她的死穴……十次里最多也只有一两次不会算错的！慢慢地我也放弃了，只有认命的每天在她的撒娇声里替她整理帐目。&lt;br&gt;我跟小由也相处得很好，升上高二之后我跟她被编在同一班上了，接触的机会也更多了些。她的功课一向都很好，在学校里还有「小才女」的称号。而且长得又标致，就算不是校花，也该算是班花级的人物了。我跟她同乡，又时常走在一起，因此很多人都把我们看成了一对，还使我成为了许多男孩子的眼中钉。&lt;br&gt;其实，妒忌小由的女同学也不少啊……因为我也是很受女同学欢迎的。可能是因为我生得高大结实，长相也蛮不错，平时的衣着在敏姐那摊的无限量免费供应之下更是天天新款、非常得体；再加上我的成绩也很好，还有在香港赚钱的爸妈，因此也是很多女孩子心目中的理想物件。&lt;br&gt;老师们似乎都很喜欢我们两个，还选了我们当班会的正副主席，负责筹备学期末的表演活动。因此我和小由时常要在学校留到很晚才可以回家，两人单独相处的时间也越来越多了。&lt;br&gt;很快就到期末考了……因为我数理科的功课比较好，而那刚好是小由的弱项，因此她每晚都跑来我家和我做功课、温习，后来敏姐还索性叫她住了下来。&lt;br&gt;那天吃过了晚饭，我照常跟她在房里温习。敏姐洗完碗后，一个人坐在厅里追看电视上的肥皂剧，还时不时情不自禁的大声笑起来。&lt;br&gt;这几天正在酝酿着台风，天气又湿又热，我们把电风扇的速度调到最快了。&lt;br&gt;大风吹起了小由长长的秀发，露出白嫩的小耳朵和像玉石般晶莹的粉颈；还有胸前那从敞上。&lt;br&gt;小由白了我一眼，好没气低下头继续全神贯注地翻阅着笔记。我耸了耸肩，俯下身到桌子下面捡回铅笔，却在一抬头时，从桌子下面那双微微张开的白嫩美腿中间，窥见了小由裙子里面那条浅粉红色的小内裤。&lt;br&gt;眼光一下子便给吸引住了……脑海中依稀浮现起那年暑假我们在山溪中嬉水的香豔画面，不期然就将当日那透过湿透的亵裤呈现出来的幼嫩花瓣，跟眼前这个明显地成熟了许多的饱满花丘做了个比较。&lt;br&gt;…</content></item></essay>