<essay><item><title>我的清纯女友小真 1~7(5)</title><author>床上伴侣</author><content>边抽插边问着直喘气的小真。&lt;br&gt;「啊…啊…好….好舒服…..嗯…好舒服…嗯…喔……喔…..嗯……..」小真勉强的回答着「啊…我…我要死了…啊…快…啊…用…力…嗯……啊…我会…死…啊…」&lt;br&gt;阿雄听到小真的话，像受到鼓励一样，更是卖力的抽送着，每每都顶到花心，让小真得到前所未有激情与快感。&lt;br&gt;「啊…喔…你好好…利…害…啊啊…我…好舒服…你…再…进去一点…啊…喔…」&lt;br&gt;小真突然感到小穴里湧出大量泉水，这是她第一次真正享受到高潮的来临，阿雄也被这突来的温热淫水，深深刺激着他的大鸡巴，此时的阿雄也忍不住，龟头已射出一股又一股浓浓的精液，不断射向小真美丽的花心。&lt;br&gt;阿雄抽出了鸡巴，小真也无力的摊在浴室的地上喘息着，这是她从未有过的感觉，即使是刚刚和老士官长做爱也没有如此高潮，小真整个头脑几乎呈现空白，小穴仍然流着精液，整个阴户火热的感觉依然无法退去。&lt;br&gt;这时老士官长走了进来，看到躺在地上的小真，紧张的问着阿雄：&lt;br&gt;「小…小真，她怎么了，怎么躺在地上啊！」&lt;br&gt;「士官长，没事，她只是太舒服了，躺在那里休息一下，放心啦！」阿雄冲着水说着。&lt;br&gt;老士官长赶紧用莲篷头冲着小真的下体，快速的擦干她的身体后，抱起赤裸裸全身无力小真往他房间走去，轻轻的让她躺在床铺盖上棉被好好的休息一下，小真可能太累了，没一会就睡着了。&lt;br&gt;阿雄洗完澡后，向老士官长说要先回连上，就带着满足的微笑直接走了。&lt;br&gt;可怜的小真足足睡了十个小时，到第二天九点才起床，早餐也没吃就赶去找志明了，志明还担心的问她说手怎么了，小真只告诉了他前段，后续和老士官长及阿雄作爱的事当然不敢提，一直到下午三点，志明怕她回到台北太晚，就叫小真先走，因为手痛的关系，小包包还放在老士官长家里，她只好依依不舍又带着歉意的向志明道别，又先回去拿东西，然后再赶车回去。&lt;br&gt;当然，老士官长知道小真还会再回来拿东西，期待了一整天，好不容易回来了，怎能再放过这个机会，小真一踏进门，老士官长就拉着她的手往房里走去，马上将自己和小真的衣服脱的精光，顺手就把他压在床上。&lt;br&gt;小真也是羞涩的半推半就，任凭老士官长的挑逗，细细的享受这种舒服的快感。这天，老士官长和小真在房间、客厅、浴室，又足足干了四次、直到半夜一点多，才送小真到车站坐往台北的野鸡车，临走时还告诉小真，等他放假时会去台北找她，小真露出纯真的笑容，高兴的说着：「好啊！等你喔！」&lt;br&gt;后段别版：&lt;br&gt;小真突然感到小穴里湧出大量泉水，这是她第一次真正享受到高潮的来临，阿雄也被这突来的温热淫水，深深刺激着他的大鸡巴，此时的阿雄也忍不住，正想射精，但小真似乎已感觉得到，立即叫道：「啊…不…不要…射进里面啊….会..怀..孕..的..呀…」阿雄听到后，嘲弄地说：「什么？你自己爽够了便不让我爽？大鸡巴已操进去，现在才说不准射精？荒谬！你这自私的女人，以为自己是大美人便了不起吗？还不是给老子操了，我就是要射，你有权阻止吗？哼！」说罢龟头已射出一股又一股浓浓的精液，不断射向小真美丽的花心。&lt;br&gt;阿雄抽出了鸡巴，小真也无力的摊在浴室的地上喘息着，这是她从未有过的感觉，即使是刚刚和老士官长做爱也没有如此高潮，但这次却要付出代价，就是子宫又装满了另一个男人的精液了。小真整个头脑几乎呈现空白，小穴仍然流着精液，整个阴户火热的感觉依然无法褪去。&lt;br&gt;这时老士官长走了进来，看到躺在地上的小真，紧张的问着阿雄：&lt;br&gt;「小…小真，她怎么了，怎么躺在地上啊！」&lt;br&gt;「士官长，没事，她只是太舒服了，躺在那里休息一下，放心啦！」阿雄满足又得戚地冲着水说着。&lt;br&gt;老士官长赶紧用莲篷头冲着小真的下体，快速的擦干她的身体后，抱起赤裸裸全身无力小真往他房间走去，轻轻地让她躺在床铺盖上棉被好好的休息一下，小真可能太累了，没一会就睡着了。&lt;br&gt;可是，这时阿雄沐浴完毕后，却慾望未尽，走进房间，扯开小真的床被，拿起剃刀，向小真的私处突袭。老士官长看见后，紧张地问：「你想干什么？我都给你玩她了，不要弄出人命啊！」阿雄淫笑道：「放心吧！我不会伤害她的，你玩了一晚，我只玩了一次，就这让放过这个大美人，实在太浪费了！我还未玩够呢？」说罢便打开小真双腿，用剃刀把小真的阴毛全数剃光，喃喃自语地说：「哈哈…阴毛真浓密，看来性慾很旺盛呢！剃光了，插穴时看得更清楚呢！哈哈…」熟睡了的小真，惨被剃光了阴毛也不知道。转眼间，小真的私处已变得光溜溜，一毛不拔。&lt;br&gt;之后阿雄抓起小真结实的臀部，准备发炮攻击。大鸡巴在股沟内磨蹭后，阿雄问老士官长：「小真的屁眼有没有被人操过呢？你和志明操过吗？要付多少钱？」看到小真光秃秃的下体，老士官长觉得别有一番韵味，这刻阿雄问道，便答道：「志明都没有干过小真，我今晚才给小真开苞呢！还是免费的啊！正想干屁眼，你这家夥便不请自来。」一听到小真今晚才开苞，而且费用全免，阿雄的鸡巴便再胀多一倍，对准屁眼小穴，用力拉开：「啊！你这只老肥猪竟然艳福无边，可以跟这些顶级美女免费开苞！我差点来迟了，我也要跟小真开苞，屁眼留给我吧！啊─」说罢便挺起巨大的鸡巴，全数戮进小真未被插过的屁眼里。&lt;br&gt;「啊….呀…很痛啊！呀…不..要…不要插进来…呀….会死的….啊…不…不要啊…呜…呜…」刚熟睡的小真，被阿雄强大的鸡巴插进屁眼，痛得从睡梦中喊醒。「啊…啊…好紧啊….真舒服，让我帮你贯肠吧！哈哈….你的屁眼是我给你开苞的呢！前穴又给老士官长开苞了，你的小男友志明没份儿呢！哈哈…真爽！」阿雄兴高采烈地边抽插边道。老士官长看到小真兀起雪白的臀部，伏在床上被干的样子，也兴奋得坐在沙发上打手枪。&lt;br&gt;「呀….啊….很痛啊…..呀….够了….不…要刺得这么入….呀…我..我对不起…志明…呀..后面的第一次…也给..你了…呜…不..不要让志明…知道…呀..…..唔..很舒服啊….不要…拔出来….呀…」小真已累得有气无力，屁眼被狠狠地抽插，由剧痛慢慢地适应后变得舒服满足，双手夹胸，伏在床上享受被插的快感。「哈哈…你这小荡妇倒懂得享受！刚才才哭诉不要插进来，现在又不想我拔出来，真是五时花六时变！你肯给我任干，我便不把你前后穴给我们开苞的丑事告诉志明！老士官长，你看这小淫娃是否欠人干呢？抖完了吗？一起干吧！不要浪费时间啊！」阿雄玩得兴起，叫老士官长一起干小真。&lt;br&gt;老士官长早已看得鸡巴亢奋，听到阿雄的邀请，当然不会拒绝。阿雄随即拉起小真的身体，让老士官长躺在床上。这时老士长官与小真四目交投，看到小真绝美的脸蛋与魔鬼的身材，老士长官便极度兴奋，但小真的屁眼被阿雄的大鸡巴狠插着，两人的下体相连着，不能动弹，脸上只泛起红霞，看着老士官长默默无语，似乎无意阻止老士官长狠插自己小穴的举动。老士官长顺势把勃起的阳具，对准小真湿透的淫穴，一插而尽。此时小真的前后穴，正被两名强壮的丑男操了进去，一前一后，在没有互相配合的情况下剧烈地抽动，刚经人事的小真又如何受得了，两条大鸡巴每次都狠狠地全数操进去，然后整根拔出，再整根全数插入。阿雄与老士官长愈是操得快，小真的呻吟声便愈急速：「呀…呀…不..要…啊…你…你们….不..不要这样….我..我的快给操破了….子宫快….快给刺穿了….啊….」阿雄听到小真的哀求，只有加快抽插的速度，一面用力地搓揉激荡的胸脯，一面狠狠操着小真的屁眼，小真此时被操得双眼也反白，发出极度满足的呻吟声：「啊…啊….呀…」。老士官长看见小真被他们操得反眼了，非常满意，再看见小真双腿被极力打开，在没有阴毛遮蔽的清况,下，清楚看见阴唇被自己的粗鸡巴撑大了,操得阴唇反出反入，便加快抽插的速度，两人同时狂操小真小穴十多下，在没有刻意的配合下，同时一起射精，以报答小真毫无保留、百分百的肉体付出。&lt;br&gt;老士官长一连几次狠干小真，已经累透了，睡在床边的沙发上小睡片刻。可是阿雄仍意犹未尽，不理小真有多累，扯起小真的秀发，要小真再次为他口交。这时小真累得要命，苦苦哀求道：「呀…不..不要吧！我很累了….」可是阿雄没有答允，态度强硬地说：「哈哈..难得让我碰见你这大美人，身材又捧，怎舍得放手呢？况且你也很享受性爱，第一次给男人干便干上瘾了，你不是也觉得我操得你很爽吗？还在装什么淑女！你真的以为自己是处女吗？你给我们操了一晚，早已不是了。不要装作一副神性不可侵犯的样子，你今晚要张开腿免费任老哥我狂操呢！哈哈…快含着我的大鸡巴让我爽！用尽你的「绝技」，把我的小弟弟起头来，再让我好好满足便放你休息！」说罢便把软下来的鸡巴插进小真的咀里。&lt;br&gt;小真为了快点让阿雄完事，费尽最后的气力，卖力地呶啜阿雄的鸡巴。阿雄不愧年青力壮，不消一会，小弟弟又再坚硬起来。小真原以后阿雄会就此满足，谁知阿雄又再要求道：「呀…用力吸….伸出舌头轻舐整支钢炮…呀..对….啊….含着两粒春子…..啊…再伸出舌头钻进我的屁眼….啊….爽死…钻得好啊…..舌头钻入些啊！还有….鸡巴下面的那条突起的大青根….啊….啊..对了…就这里….这里是最敏感…最兴奋的根源啊….呀…小真….干得好…啊…待会我一定干死你…..好好地报答你的….」&lt;br&gt;小真按照阿雄的吩咐，彻底地为阿雄口交，令他的小弟弟重振雄风。阿雄见鸡巴已亢奋不已，便从小真口里抽出，然后背对着小真，从后插入小真的前穴。「呀….啊…太大了…呀…不..不要..呀..呜…呜…我受不了，今晚已被插了很多次….很累啊…不要..呀..快撑破…我…我的子宫啊….呀呀呀呀….啊啊啊啊…」小真一被鸡巴操进去，便发出难受的哀求声。可惜性慾旺盛的阿雄听而不闻，只自顾地享乐，继续奋力地从后抽插小真的骚穴。愈操愈急，节奏又狠又快，为了刺激小真的性反应，阿雄更从后在小真耳窝吹气，伸出舌头舐弄，用牙齿不断啃咬小真的粉颈，挑逗小真潜在的情慾。阿雄双手更不断来回抚弄小真的美乳，又搓又扯，亢奋度推至顶峰时，阿雄双手更放在小真的双腿间，极力打开，翻开阴唇疯狂狠插。&lt;br&gt;这时老士官长刚好睡醒，眼前看见的是一位妙龄的绝色美女，被阿雄这名壮硕的军人从后狠干，由于双腿极力地打开，加上阴毛尽被剃光，小穴被大鸡巴狠插的情景一览无遗，极尽香艳色情。35D 的巨乳布满爪痕，粉色奶头被啜得翘起，变成深粉红色，四周留下不少牙齿印，下体的淫液四溢，渗满床单。一阵阵男女满足的呻吟声遍布简陋的房间：「啊…啊….呀….呀….小真…爽吗？满意我的性能力吗？呀呀…以后还想给我的鸡巴操吗？」听到阿雄淫荡的问题，小真有气无力地回答：「呀呀呀呀呀….爽….啊…很爽….呀….要…要….小真….以后啊…啊…还要啊….很满意…很爽…啊….我很累….但…累死..也值得….得…的..呀呀呀..」&lt;br&gt;听到小真的赤裸裸的告白，阿雄非常高兴：「哈哈…好…说得好！这才够坦白，明明是慾女，为何要装圣女呢！我喜欢你够淫荡啊！以后一有空就干你吧！」说罢，阿雄便狠插小真小穴十几下，然后拔出，一手抓起小真的俏脸，一手用力揉搓已被蹂躏多次的大胸脯，看在眼里讚歎道：「真是难得的绝色美女！样子这样标致，身材这样棒，又懂得享受性爱任我干，哈哈，就偿给你吧！」纯真的小真乏力地睁开双眼问道：「呀…什么…你..说什么..？」说完，阿雄便用强硬的大鸡巴，对准小真的俏脸不断发炮射精，「啊！啊！啊！」射完一次又一次，似乎把忍了多时的精浆，一次过全数「报答」小真无悔的肉体付出。&lt;br&gt;受到阿雄无情的袭击，小真毫无防避，加上该死的阿雄按着她的头颅，小真只好迎面挺胸接受阿雄这份「大礼」。「呀！呀！呀！」小真发出被突袭后的呻吟声，满脸、丰满的双乳都是阿雄鸡巴射出的浓精，非常腥臭。经过一整晚连续的激烈性爱后，小真喘着气，疲累不堪地躺在床上喘息。&lt;br&gt;之后，阿雄再把鸡巴插进小真的嘴里，要小真为她舐干净才肯让其休息。整个操小真的过程都给老士官长看见了。虽然老士官长都无力再操小真，但看见阿雄颜射小真和命令小真舐鸡巴的情景，自己的鸡巴不禁又再勃起。阿雄看在眼里，向老士官长意淫一笑道：「你也试试吧！有得吃免费餐不吃，很浪费的！反正这马子的口技也不错，很有天份呢！」听到阿雄的提议，老士官长亦不想洩底，把刚硬起的鸡巴插进小真的咀里，抽插了十多下便射了精，命令小真舐干净才肯罢休。&lt;br&gt;阿雄洗完澡后，向老士官</content></item></essay>