<essay><item><title>好朋友上了床之后，变成可以上床的好朋友(12)</title><author>床上伴侣</author><content>分析完毕。&lt;br&gt;『咕咚』我大口吞下一口口水。&lt;br&gt;最坏状况还没发生，最高警戒状态尚未解除。&lt;br&gt;天啊！上帝啊！佛祖啊！阿拉真神啊！菩萨啊！族藩不及备载的众神啊～～&lt;br&gt;这是赏赐我的礼物还是对我不乖的逞罚啊！天堂与地狱的距离是多远？我现在的答案是：一个巴掌远。&lt;br&gt;我左手抓着杨英的乳房，右手揉着宜静的胸部，老二上有杨英的左手在套着，鸟蛋下有宜静的右手在按摩着。真是天堂啊！&lt;br&gt;但是，只要两只手的任何一只手多往上或往下一个巴掌宽，那么，那对跟着我二十多年的香蕉鸟蛋三人组恐怕就会变成：断蕉混蛋大锅菜。&lt;br&gt;我会遭受天谴！这一定是天谴！&lt;br&gt;我开始这么相信，因为长角的小家伙已经在我旁边摆起神坛，神坛上有一个长长的凹槽，末端还多两个圆型凹槽，看来就是不怀好意，准备要用来当供品的东西我问都不想问。&lt;br&gt;『喂～穿白衣的老头，大哥．．．大爷～～拜讬你啦！帮我把上帝请回来吧』&lt;br&gt;白衣老学究居然在旁边抽着烟斗吐起烟圈，然后用头去顶烟圈。&lt;br&gt;『喂～大哥～你不会这么记仇吧．．．．』我担心的说。&lt;br&gt;『哎～不行了，老了，怎么耳朵老是有蚊子的嗡嗡声．．．』老学究如是说。&lt;br&gt;『哇哩勒，靠！你这个死老头，死变态，老不死的，你这个小人，伪君子．．』&lt;br&gt;既然求救无望，我当然不用客气的骂了。&lt;br&gt;电影正精彩，色魔已经被女主角逮到，逼到绝路了，女主角一脚踹在他的老二，色魔当场飞出去。&lt;br&gt;『靠！一定很痛！』&lt;br&gt;『靠！』&lt;br&gt;我突然脸色发青冷汗直下，身体不由的缩了一下。&lt;br&gt;因为，她们两个同时捏了我一下！香蕉鸟蛋双双受袭！&lt;br&gt;「那样一定很痛喔？」杨英暧昧的说。&lt;br&gt;「是．．是啊．．．」我忍着痛，苦着脸说。「很痛．．．很痛．．」&lt;br&gt;我暗干死了，却只能强作镇定的，双手用力捏回去。&lt;br&gt;片中的色魔正好是奋起最后馀勇，反击女主角，由背后抓主女主角，双手粗暴的抓着女主角的双峰，扯开所有的衣服，女主角再次上身赤裸，双峰上五条指印清晰可见。&lt;br&gt;「喔～好粗鲁喔」宜静说。&lt;br&gt;「是啊，怎么这么粗鲁」杨英也说。&lt;br&gt;「电．．电影嘛．．．」我说「假．．假的啦」&lt;br&gt;各位一定奇怪，为何我说话会结巴？&lt;br&gt;那是因为，她们两个的手都做势要捏下去，以一半出力的力量在捏着，我想不结巴都很难。&lt;br&gt;电影继续着，色魔终于没有反抗能力了，女主角取出蓝波刀，一刀切了下去。&lt;br&gt;「哇！好恶心喔，我不敢看。」杨英作了如上的宣示后，一头钻进被子里不看了。&lt;br&gt;宜静的手迅速抽离。&lt;br&gt;「好．．．好．．好恶心．．．」我也说。&lt;br&gt;各位一定又奇怪了，我是男生，居然看这样的片子也会吓到结巴。&lt;br&gt;其实，我是想说『好．．．好．．．好爽喔．．．』&lt;br&gt;因为，杨英居然钻在被窝里吸着我的老二！&lt;br&gt;好个魔女！我．．．我．．．忍不住了！一洩如注！&lt;br&gt;「杨英杨英，做完了啦！不用躲了啦」宜静隔着被子拍拍杨英的头说。&lt;br&gt;「噢」&lt;br&gt;「是．．是啊．．」我也说。&lt;br&gt;天知、地知、她知、我知，她其实是在帮我舔干净，才迟迟没出来。&lt;br&gt;『叮咚』门铃响了。&lt;br&gt;「我去开门」杨英一下子掀开被子冲了出去。&lt;br&gt;「啊！」宜静尖叫。&lt;br&gt;「噢！」我，惨叫。&lt;br&gt;因为，我的手还抓在宜静胸口，这下一定穿帮了，所以宜静尖叫，而我，则是因为杨英匆匆拉上我裤子的拉鍊．．．．．．夹到了！&lt;br&gt;不过，杨英头都没有回，火速冲出去，根本没空回头看到我跟宜静的样子，也许，她急着找垃圾桶还是厕所吧。&lt;br&gt;宜静跟我各自一声惊叫与惨叫，实在是分不太出来其中的差异，因此，我相信宜静应该没有发现我被夹到了。当她把被子重新拉上来之后，我当然趁机会赶紧解救我可怜的鸟蛋兄弟们。&lt;br&gt;不过杨英呢？我看她大概也没注意到我们两个吧，看她那急急忙忙的样子，大概只记得冲到客厅的垃圾桶去吐出来吧。看来这次真是有惊无险，安然度过了。这种事情可一不可再，如果还有下一次，难保我不会提早成仙归位。&lt;br&gt;「杨英她‧‧‧有‧‧看到吗？」宜静低头问。&lt;br&gt;女人真是奇怪的动物，刚刚还放得这么开，但是突然被揭开了秘密之后，却又担心得很，更不用说那个夺门而出的女魔头，是那么的胆大妄为，简直不像女人。至少不是一般的女人。&lt;br&gt;「大概‧‧‧没有吧」我说。&lt;br&gt;「嗯‧‧‧妳的脸好红喔‧‧‧」我发现宜静的脸真的好红。「你不用担心吧，我想她一定没看到。」&lt;br&gt;「喔‧‧‧」&lt;br&gt;「喔什么喔？」我发觉宜静似乎有点恍神「妳怎么了？脸更红了？」&lt;br&gt;「有‧‧有吗？」宜静结巴的说。&lt;br&gt;「有！而且妳有事」认识宜静这么久，多少也看得出她有不对劲的地方。&lt;br&gt;「没‧‧没有！‧‧不是我‧‧‧」一副说谎被抓到的样子，骗谁啊。&lt;br&gt;「不是妳？那是谁？杨英？」我逼问「她有什么事？」&lt;br&gt;「她‧‧‧她‧‧‧她‧‧‧好怪‧‧‧」宜静越说越小声，不过我还是听到了。&lt;br&gt;要说杨英不怪，那可真是天大的笑话了，我从认识她到现在，她无处不透着古怪，刚刚的一番香豔刺激惊险无比的好戏，还不是她搞出来的。&lt;br&gt;「怪？！」这我倒是真讶异难道宜静知道刚刚杨英跟我‧‧‧‧开始冒冷汗‧‧‧&lt;br&gt;「嗯‧‧‧」&lt;br&gt;「哪‧‧哪里怪？」我小心翼翼的问，万一是那个答案，我该说什么好？我可没有十八套剧本可以先准备好，我心中根本连一套都没有。&lt;br&gt;「她刚才‧‧‧怎么可以‧‧‧做那样的事。」&lt;br&gt;「啊！」天啊！宜静真的知道了！我该怎么办？道歉？不太对。解释？该怎么解释？说我是不小心就插进去的？鬼话，鬼才相信。直接说是她主动的？也许行得通，宜静都说她怪了，可是，也要有我配合啊！我还是脱不了关系。直接认了？那更不行，宜静不把我阉了才怪。连续想过数十种可能，偏偏没有一条可行的方案。&lt;br&gt;「妳‧是‧说‧‧‧」不知道怎么说，先装装傻拖一下，继续想。现在哪个当官的不会用这招？每次都嘛是『我们会继续审慎研究』『我会请ＸＸ部门再讨论考虑看看后续处理办法』意思就是说，不用问了，我们不会处理的，你道路边那棵树底下慢慢等比较凉快啊！&lt;br&gt;「你不知道‧‧‧她‧‧‧」&lt;br&gt;我不知道？我怎么不知道？不知道老二是插到谁？还是不知道豆浆给谁喝了？宜静到底在说啥？难道不是我想的那样？先听听再说。&lt;br&gt;「她‧‧她‧‧怎么啦？」我问。&lt;br&gt;「她刚刚‧‧‧刚刚看片子时‧‧」&lt;br&gt;完蛋了！就是这事嘛！穿帮了！天啊～～我该怎么说半啊～～谁能告诉我啊～～&lt;br&gt;「她‧‧她‧‧亲我‧‧‧」&lt;br&gt;宜静说得小声，但是『亲我』两个字却是清清楚楚的进入我的耳朵。『亲』！！&lt;br&gt;「不‧‧不会吧！」我一下子脑筋转不过来，这跟我以为的状况差太多了吧！不过杨英这个女魔头，真是太‧‧‧奇怪了！难道她‧‧‧‧&lt;br&gt;「她‧‧‧刚才侧躺着时‧‧‧」宜静没看着我慢慢的断断续续的说着。&lt;br&gt;「她先是用手‧‧摸我的胸部‧‧‧跟Ａ片一样‧‧‧也跟你一样‧‧‧」&lt;br&gt;「我先是吓了一跳，但是‧‧‧还蛮舒服的‧‧所以我就‧‧就随便她‧‧」&lt;br&gt;「但是，接着‧‧‧她又亲我‧‧‧我的脖子‧‧耳朵‧‧‧还有‧‧胸部‧‧」&lt;br&gt;「这就太‧‧‧太超过了‧‧可是我‧‧‧吓到了‧‧‧不知道该怎么办‧‧」&lt;br&gt;「后来她‧‧‧她居然‧‧‧连手都‧‧‧都‧‧摸我那里‧‧‧」&lt;br&gt;「我‧‧‧我不知道‧‧‧我‧‧‧我不敢动‧‧‧她‧‧一直摸‧‧一直摸」&lt;br&gt;「可是‧‧‧她好像‧‧比你厉害说‧‧很舒服‧‧‧」&lt;br&gt;「后来，我趁换片子‧‧才躲到你这边来。」&lt;br&gt;这‧‧‧这太奇怪了吧！难道杨英是同性恋？不会吧！她又跟我再一起，也不见她讨厌我这个男生啊，那么，她是双性恋吗？&lt;br&gt;「那时候‧‧我好想跟你‧‧‧所以才‧‧‧」宜静至此不再说了。但是，当时的情况我却有了整体的概念了。&lt;br&gt;看来，杨英是一边跟我玩，一边还去逗宜静，真是个－－超级女魔头啊！&lt;br&gt;这样的事情也做得出来，万一穿帮了，应该是她最尴尬吧，害我担心了半天，这跟本是她在搞的鬼嘛。这样说也不太对，反正就是她，她才是罪魁祸首，她才是所有问题的根源。没错！有机会推卸责任还不趁机推干净的，那一定是大白癡。&lt;br&gt;「你说‧‧‧她是不是‧‧同性恋啊？」&lt;br&gt;「嗯，也许吧」我哪敢说她是双性恋啊，只好这样回答。&lt;br&gt;「我想是吧」宜静说。「可是我生日那天‧‧‧」&lt;br&gt;「啊！」我心中猛抽一下，想起宜静刚刚说过她有看到。&lt;br&gt;「那天她跟你‧‧‧」宜静说。&lt;br&gt;「啊！那天‧‧‧那天‧‧‧酒喝多了‧‧‧我‧‧‧」我又不知该说啥了，刚刚那些意外啊、不小心啊、插错了、被动的啊‧‧‧那些不能说出口的理由，又重回我的脑袋。&lt;br&gt;「是啊，喝了酒是很难说‧‧而且还是她主动的‧‧」宜静居然自动帮我解脱了。&lt;br&gt;「算了，都这样了，不想了‧‧‧」宜静说。「我走了」&lt;br&gt;说走就走，宜静说完头也不回的就回房了。&lt;br&gt;「记得擦药啊！」宜静关门前又说一句。&lt;br&gt;咦？她知道我的底迪被夹了！？&lt;br&gt;我没机会求证，也不敢求证，反正她不说，我又何须点破。&lt;br&gt;才松一口气。『咖啦』门又被旋开。&lt;br&gt;我正要起身想找药擦擦我那可怜的鸟蛋兄弟，门已经被打开了。&lt;br&gt;「大雄」是杨英「咦？宜静走了喔？」&lt;br&gt;『废话，不走还等你来抓包吗。』我在心中说。知道了她对宜静所做的事，看来对她要重新估计估计。&lt;br&gt;「耶？大雄，你那里怎么红红的？」杨英指着我的裤裆说。&lt;br&gt;「啊？哇靠！流血了啦！」我大惊，赶紧找药。&lt;br&gt;「怎么会这样？」杨英说「我又没咬你‧‧嗯‧‧没用牙齿咬你」杨英微红着脸。&lt;br&gt;怪事了，杨英会脸红。不过我没空里她，抢救底迪要紧。&lt;br&gt;「你先出去啦！我要擦药啦！」&lt;br&gt;「出去？我帮你看看吧！」她说。&lt;br&gt;「不要啦！」我有点生气，要不是她，我怎么会流血「我自己来啦！」&lt;br&gt;「你真别扭耶！我帮你啦‧‧」一边说一边已经帮我拉下裤子了。&lt;br&gt;「喂喂喂‧‧你轻一点‧‧轻一点啦‧‧」抗议无效，她还是帮我擦药了。&lt;br&gt;「唉呦～你别动啦，我这样很难擦耶！」杨英说「咦？这痕迹‧‧‧是被夹‧‧夹到的吗？」&lt;br&gt;「是啦是啦！」我没好气的说。&lt;br&gt;「哎呀！那是我的错喽！」杨英说「真是对不起，我‧‧‧亲一个！」&lt;br&gt;「啊！」我大叫一声。&lt;br&gt;「吼！你叫什么叫啊！吓我啊？」杨英气呼呼的说。「刚刚都没说话了，亲一下有什么关系？」&lt;br&gt;「不‧‧不是‧‧是‧‧‧」我不会说了，手指着门口，一个女生站在门口。&lt;br&gt;刚才杨英这个粗心大意的女魔头，进来后根本没关门，现在这下子全被看光了！&lt;br&gt;最糟糕的是，那是一个不认识的人。不过不是宜静，也许还不算最糟糕吧！&lt;br&gt;「啊！我忘了」杨英跳起来说「这是Jack，我学姊，你上次见过的。」&lt;br&gt;「我知道‧‧‧妳‧‧你好‧‧」我傻楞楞的说。&lt;br&gt;「你好」她冷冷的说「你应该先穿好裤子吧？！」&lt;br&gt;「喔！是！是！」我赶紧穿好裤子。&lt;br&gt;「我学姊来找我啦！」杨英说「我来找你是要跟你说，她要暂时住我这边几天。这应该可以吧，房东～～」杨英居然可以这么冷静，当没事发生一样。&lt;br&gt;「嗯‧‧可‧‧可以，没问题。」「她要住多久都可以。」我补充说。&lt;br&gt;不知怎么的，我第一眼看到她，就觉得有一种奇怪的杀气，明明是个美女，但是却有着一股没来由的杀气。或许是我多虑了吧。&lt;br&gt;「呵呵，我就说一定可以啦。」杨英转头跟Jack说。「那没事了，我们过去了。」&lt;br&gt;「嗯，晚安」&lt;br&gt;「晚安」Jack回头说，只是，我心头没来由地湧上一阵恶寒。&lt;br&gt;『主人啊！』长角的小家伙居然又出现了，看我不把你给宰了！我手拿火箭筒，准备把他轰下十八层地狱，回去见他的大老板了。&lt;br&gt;『别忙别忙！我是给主人献计策来了！』&lt;br&gt;『计策？你又想害我？』我说&lt;br&gt;『主人啊！这次的3P你玩得可满意吗？』&lt;br&gt;『臭家伙你看看我的脚底先』我说。&lt;br&gt;『脚底？我看看‧‧‧哇！救命啊！』&lt;br&gt;『靠！还敢说，心脏差一点的人早就吓死了。还满意勒，看我踩扁你』我使劲的踩着他的头。&lt;br&gt;『主‧‧主人‧‧‧我这次是真的啦‧‧4P‧‧4P啦』他歪者嘴巴说。&lt;br&gt;『喔？』我一听有意思了。现在流行多P，</content></item></essay>