<essay><item><title>好朋友上了床之后，变成可以上床的好朋友(6)</title><author>床上伴侣</author><content>您！荣耀您！啊们！以后我一定好好做人，奋发向上，不再堕落！诸恶末做，诸善奉行。百善孝为先，万恶淫为首。过了0.00001秒之后。哇哩勒 百善『笑』为先，我展开机械化的笑容。「是你喔。」我皮笑肉不笑的说。「是我啊」宜静说「不然你以为是谁？」「啊，没啊。」我说。「说谎。」她说「你耳朵在动！」「耶！你还记得啊。」我说。当年就是他第一个发现，每次我说谎的时候耳朵都会动一动。&lt;br&gt;我又想起另一个发现这个秘密的女孩，那个神秘的女孩，现在到底在哪里呢？「嘿，当然喽，你那时候‧‧‧」「停～～够了！不要说了。」我说。记得当时年纪小，一群小孩子自成一个社会，其中有一个傻大个儿，因为身强体壮，因此成为孩子王。有一次他命令我拿二十块去帮他买两罐汽水，结果我想机会难得，拿去投Bar 台，想说要是赢了连我也可以喝一瓶，没想到二十块不到一分钟就输光光，只好硬着头皮说我走路摔倒，钱掉到水沟里了，我还特地把膝盖给磨破皮，假装摔倒所受的伤。没想到，原他已经相信了，看在我受伤的份上还原谅我，但是她没事突然说了一句：「耶！你的耳朵会动耶！」让那大个子起疑心，教别人去问老板，因此拆穿了我的谎话。结果害我被他跟一群手下扒了我的裤子，躲在学校厕所，最后还是靠她回我家帮我拿一套衣服来解围。这种事就不用让她帮我到处宣扬了。「呵呵，不说不说，但是要请我吃饭。」「妳喔，敲诈我！」「嘿嘿，好啦好啦，反正以后住在一起，以后再回请你啦。」「真的吗？」我不太抱着希望。「会啦会啦，我心情好就请你啦。」「心情好？那就是永远不会好了？」「嗯，再说吧。」她说「我们去吃牛排好不好？」「天啊！又要我大失血，别想！门儿都没有。」我说。「去吃面吧。」「好吧。」她失望说。找了一家最便宜，但是还算好吃的面店吃过午餐，我就带着她到校园逛逛。我们学校是南部有名的观光景点，每逢假日游人如织，平时则是天天都有人来游玩拍照，尤其是结婚照，几乎天天都有。也不知有啥好拍的，几棵大榕树，一大片草地，一个脏脏的小湖，湖中除了几只丑乌龟，就剩上面那一群吵杂的鸭子跟鹅，旁边几栋古老的建筑倒是古色古香。不过看过不少这样的照片，偏偏就是很好看，不过这些照片有一个特点，那就是背景一慨是模糊的，你要是不是恰巧对那地方很熟悉，否则你永远猜不到那是在哪边拍的，所以这样看来，再哪边拍也都一样了。「好漂亮！」她说。&lt;br&gt;「嗯」我不置可否。「哇！鹅耶！」「嗯」「好好玩喔，我摸摸看。」她说。「不‧‧」「啊～」「‧‧要摸牠。」来不及警告他，这边的鹅是有名的坏脾气，不少不知就里的人，经常遭受牠的硬嘴攻击，小孩子被追着跑的更是多。「好痛喔！」「嘿嘿，谁叫你不听劝告。」&lt;br&gt;「你哪有劝啊。」「有啊，我刚刚说了『不』，你就被啄了啊。」「这叫做有警告啊。」她说。「这‧‧谁叫你动作太快了，我都来不‧‧‧啊！」「死鹅！臭鹅！你啄我那里做什么！」我追着鹅要揍牠，牠倒是聪明，赶紧躲到水池中去了。「噢，好痛。」那只该死的鹅，居然趁我跟宜静抬槓时，偷偷攻击我的要害。害我抓也不是不抓耶不是，明明会痛，手又不好意思摸。干！你有种给我上来！老子一定把你抓去做三杯鹅！「嘎～嘎～嘎～」死鹅居然还敢跟我示威。我从地上捡起两粒小石子，兜头就往那只死鹅丢去。「嘎嘎嘎！」&lt;br&gt;嘿嘿果然命中，看你还赶不敢嚣张。「喂，年轻人，你怎么拿石头丢鹅呢？你是哪个单位的‧‧‧‧」我回头一看，不得了，警卫伯伯小跑步过来了！我牵起宜静的手，赶紧拉着她快跑，这要是被抓下来，搞不好会被记过哩！干！这只死鹅一定就是这样，『鹅仗人势』欺人太甚了。逃跑之后，我跟她就到麦当劳去坐一坐，我趁机去厕所看看重要的宝贝，我可不希望她这辈子就只用了一次就毁在烂鹅口中。还好，只是有一点点的红，也不太痛了，要是我变太监了，我一定不饶牠。从厕所出来，远远的看到她坐在落地窗边，看着窗外，夕阳西下，金色的馀光笼罩着她的全身，让她全身散发着迷人的光彩，我眼前迷蒙，彷彿看到神话中的维纳斯，眼神中带着一丝黑暗，是什么事情让她不快乐呢？怎么有人忍心放弃她而去就别人呢？我想不通也不想去想。&lt;br&gt;「咦？」我突然看到窗外一个很熟悉的身影，是她吗？不会吧！今天我受的惊喜跟意外已经够多了，别再胡思乱想了吧！我默默的坐在她身边，以一个纯欣赏的角度看着她，真的是女大十八变，现在的她真的漂亮，在这样的场景中，我就像在欣赏一艺术品一般仔仔细细的欣赏她，每一个眼神，每一个呼吸，周遭的噪音都静默了。她也是默默的看着窗外，不发一语，似乎灵魂已经不在了似的。忽然，一滴眼泪从眼眶湧出，滑落。接着，更多的泪水循着相同轨迹，大量的湧出，迅速的划过美丽的脸庞。无言。过了好久，她拿出面纸擦了擦，回头对我挤出一个笑容，但是，没有灵魂。是的，一个没有灵魂的笑容，突然间我反而似乎了解她了。无须言语。不知是谁先站起来的，反正就这样，没有再说话，两个人离开了麦当劳。大概是累了，回去休息了吧！其实宜静进驻我的公寓，生活的变化倒也不会太大，只是不能再穿着内衣裤到处晃了，其实天气这么冷，鬼才穿着内衣裤到处晃。「大雄大雄」宜静在我房门外叫我。「什么事？」我开门问。「你带我到处去玩玩好不好？」她说「我以后就住这边了，你是不是该带我去认识一下环境。」「喔」「你想去哪里？玩什么？」&lt;br&gt;「我不知道啊，这是你该想的吧。」「呵呵，是喔。」我还真蠢。「这样吧！这地方别的没有啥，就是古蹟跟小吃最有名，我明天就带你去逛古蹟、吃小吃。」&lt;br&gt;「好啊好啊！」她开心的说。&lt;br&gt;于是，我便成为她府城一日游的导游了。其实古蹟有什么好看的，尤其是一堆古蹟被维修得跟昨天才盖好的一样，一点也不『古』的时候，更是没有看的价值，更不用说看到那种粗劣错误的维修手法去修补古蹟，造成一些难看的痕迹了，那是看就想要吐血的感觉。不过事后证明，她的目的根本也不是看古蹟，而是另一项特产──小吃。府城的小吃是全省闻名的，虾捲、鱼羹、棺材板、担仔面．．．．多到数都数不完。而她，一个个子瘦小的女生，居然可以从头吃到尾！&lt;br&gt;每一样小吃全都吃到，让我惊讶得不知该如何说才好。最糟糕的是，我自己夸口，只要她吃得下，今天吃的全算我请的！天啊！还没开学我的荷包已经快扁了。一天下来，竟然走遍了府城近九成古蹟，除了赤坎楼、安平古堡这类大家耳熟能详的古蹟，连什么三山国王庙、碑林也都逛过，一些我在这边唸书唸了那么多年都没去过的，今天一次走遍。而她则更离谱，不知从哪而弄来一张名单，列出一二十种府城小吃，要我带着她一一吃过，天知道她的身材怎么会这么瘦，看她的吃法，那些减肥减不下来的大概都会很想让她人间蒸发。&lt;br&gt;最后我带她去黄金海岸看夕阳。这是一般交往中男女最常见的行程，白天玩一玩，傍晚去黄金海岸看夕阳，因此一到那边便可以看到一对对的情侣们，有的牵手漫步沙滩，有人双双对对的挨着坐在堤防上，也有的是一群群的年轻人出来玩，幸好今年是暖冬，因此今天游人颇多。堤防边的一张长椅恰好空了出来，她拉着我去那边坐着。「嘿，你说我们像不像情侣？」她突然问我，同时还抱着我的右手臂，她那对温暖柔软的乳房，又再一次半包围着我的手臂。这让我又想起电影院中我差点就做的事，脸突然热了起来。「哈，你脸红了耶～」她看我出糗倒是很乐。「啊？」&lt;br&gt;我无言。「呵呵，你果然是没有女朋友，而且大概还是．．．．」她没说完。「谁说的，才不是哩。」我骄傲的说，其实我也不知道有何好骄傲的。「喔？真的吗？」她诡异的笑容「你没有女朋友，居然有经验，该不会是～～」「是什么？」我问，但是我马上明白她的意思「吼～才不是勒。」「不是什么？」她问。「不是嫖．．．」我发觉不对。「呵呵，你好色喔。」「你才色，你是女生耶。」「女生又怎样，你又没把我当成女生过。」「啊？你也这样觉得喔。」我说。「这还用说」她假装生气的说「唉～～谁叫我长得丑。」「不会啊，你很漂亮，身材又好，又有气质。」「真的？」「是．．．啊」我觉得她的样子有点贼，回答的有点担心。「那．．．．你会不会追我？」「啊．．．．」我愣住了。&lt;br&gt;「开玩笑的啦！」她说。「喔」我似乎突然变笨了很多。她也不再说话，但是抱着我的手臂，头也靠到我的肩膀上，真是尴尬的姿势。如果我跟她是一对，大概我会老实不客气的就跟她搂搂抱抱、摸摸抠抠的。但是现在就很奇怪了，我跟她可以算得上是青梅竹马，虽然多年未联络，但是还是算熟朋友。「你从前对我好坏喔！」她突然说。「啊？有吗？」我说。「有啊，你老是要我帮你还是你那群死党传情书啦什么的，最过分的事情是有几次还要我代替你们写！」「啊！」我想起来了，却有其事「可是．．．那是因为．．．你是女生，比较知道女生喜欢看什么啊。」我这算是诡辩吧。「是啊是啊，死不认错。」「好啦好啦，对不起嘛。」我随口说说。「算了，我大人有大量。」「是是是．．．」接着，又是一段极长的沉默。太阳在水平面慢慢降下，不知是不是冬天的关系，夕阳消失的非常快，天色暗了下来。突然，我发现她似乎有点不对，她，在哭。她又哭了，这次是靠在我肩膀上哭。&lt;br&gt;很奇怪的感觉，这是第二次有女孩子靠在我身上哭了，上一次，我现在还搞不清楚，杨英到底是为什么哭，更重要的是，她为什么跟我上床了？这次，我很清楚，宜静为何而哭，为谁而哭。而我，只能当她暂时依靠的肩膀。突然间决得，自己似乎有责任照顾她，很想照顾她，莫名的。笑，可以一笑顷城再笑顷国，而哭，则是让人心伤、心酸更心疼。宜静愈哭愈厉害，最后整个人趴在我大腿上哭个不停，还好天色已黑，大部分的人都已经离开，不然大概会有人以为我欺负她，给我不少卫生眼了。&lt;br&gt;我不会安慰人，只能拍拍她的背，心疼啊！她到底被那个男的伤得多重啊！晚上，帮她整理安顿好，吃过晚饭，其实是玩一天下来，几样没吃完的小吃随便热一下就这么吃了。一点尴尬的气氛，不知该如何打破，一起在客厅看着电视，我不时偷偷看她，她眼神空洞洞的，显然也没有把心思放在电视上。电视上演的不知是什么连续剧，反正都少不了那种爱来爱去，打来打去的，不论古装还是现代时装剧，通通没啥意思。我渐渐的把我的目光停在宜静身上，刚洗过澡的她，穿着一件粉红色的睡袍，她蹲坐在沙发上，宽大的睡袍罩住全身，双手抱着脚，下巴靠在膝盖上，呆呆的瞪着电视。丝质的睡袍贴在她背上，画出一道漂亮的弓形。&lt;br&gt;『咦？』我心中狐疑，她似乎没有穿内衣？！睡衣非常平整的贴在她的背上，一点也没有内衣突起的痕迹。好漂亮的背，不是丰腴，但是却形成非常漂亮的圆弧曲线，又似乎柔不见骨，加上灯光下，粉红色的丝质睡衣，微微反映出柔柔亮光。今天天气是不冷，因此我也只是穿个一件薄长袖，加上运动短裤。但是这下可糟糕了。因为不小心发现了她没有穿内衣，男性邪恶的自然反应，开始胡思乱想，而邪恶的分身更是迅速觉醒，要是她回头看我就糗了。「哇！」宜静惊叫。突然间眼前一黑，伸手不见五指，原来是停电了。「噢！」我一声闷哼。因为胸口被某种重物撞击到了，接着一个香喷喷的人体整个压在我身上，不用说一定事宜静了。「对不起，我．．．我怕黑，我．．．」她结巴的说。没错，宜静是最怕黑的，小时后有一次远足，去到一个风景区，那地方有一个山洞，非常的黑，当时宜静就是拉着我的手，一路哭哭啼啼的靠我死拖活拉，才走过去，更有一次被班上几个女生弄，应把她拉到游乐场的鬼屋里去，还是靠我去把她带出来的。「啊，我知道。」我说「不．．不过．．．」「不过什么啊？」「不过，你不觉得，我们的姿势有点．．．嗯．．．」「姿势？」她说「哇！大色狼！」&lt;br&gt;「你的手在干嘛？．．．．你的下面是？」她又说。「喂喂喂．．．」我叫道「不要乱抓啦！」「你的手啦！」她尖叫。「噢！你不要坐我那里啦！会痛耶！」我说。「喔，好啦。你手张开。」她说。「好，不要动。」她又说。&lt;br&gt;「嗯？！」我说。一阵混乱，待我细说从头。一开始她因为怕黑，猛然冲过来要找我，结果不小心拌倒了，整个人倒在我身上，而我自然的反应，被撞的瞬间伸手就推，结果也被她压在底下。到此为止是第一段。接着她发现我的手掌正好压在她的酥胸之下，而她连内衣也没穿，我想抽出手（我够君子吧），结果稍稍一动，她以为我在吃她豆腐，我就不敢动了。然后，她的小腹靠在我的小老弟上面，不消说，当然发现有『硬物』，自然反应伸手一抓，当然抓到不该抓的东西。我想伸手阻止，她胸部当然敏感的又知道了，于是赶紧坐</content></item></essay>