<essay><item><title>淫穴美女(1-48)(19)</title><author>床上伴侣</author><content>红肿的淫穴现在也依然吸夹着大肉棒。&lt;br&gt;「啊嗯……嗯……」我慢慢起身，让肉棒从淫穴中滑出，尽量不吵醒陈校长、双手盖着淫穴一拐一拐走向浴室。昨天我们断断续续做了好几个小时，但是每次都是用大肉棒插进子宫中射精，害我像个孕妇一样。&lt;br&gt;浴室满大的，里面还有气垫床与能让多人一起泡澡的按摩浴缸。&lt;br&gt;关上浴室门，我打开莲蓬头先冲洗流了一天香汗的身体，然后把莲蓬头挂在墙壁的架子上、让热水喷洒在身体，并将浴缸水龙头打开。&lt;br&gt;我开始压因为子宫装满精液而涨起的小腹，打算把精液从子宫中挤出。&lt;br&gt;「嗯嗯……哼嗯……啊……嗯嗯……！」淫穴里开始有黏稠的液体进入，我知道那是陈校长射进来的精液，于是更加努力将精液挤出来。&lt;br&gt;最后小腹好不容易才恢复成原本平滑没有赘肉的模样，我想应该还有不少留在子宫里，或许连卵巢都有也说不定。&lt;br&gt;接着我开始挖弄挤到淫穴里的精液。我在洗手台找到一面不大的镜子，双脚分开跪在地板上，把镜子放在淫穴前好确认精液是不是被挖出来了。&lt;br&gt;「啊嗯……哼嗯……啊……嗯嗯……嗯哼……！」纤细的手指深入淫穴之中，开始将粘稠且如同块状般的精液给挖出来。&lt;br&gt;大量的白浊、极其黏稠的液体从淫穴流出，滴落在浴室的地板上，淫水也跟着滴落。这样挖弄反而让淫穴里到处都残留着精液。&lt;br&gt;校长说过他的肾功能太强，昨天射精的次数似乎只是常态的样子。也就是说，这个暑假我每天都会被精液灌大肚子吗……&lt;br&gt;「啊啊……啊、嗯……哼嗯……啊、嗯嗯──！」浴室回荡着我的淫叫声，原本只是挖出精液的手指已经变成自慰。&lt;br&gt;敏感的淫穴马上就到达了高潮，潮吹的淫水喷得镜子都是，不过马上就被莲蓬头洒出的热水连同精液一起冲进排水口。&lt;br&gt;「嗯……嗯嗯……呼……」我站起来关掉莲蓬头，走向浴缸准备泡个澡。&lt;br&gt;「怎么不叫我呢？」这时校长裸着身子打开浴室门走了进来，胯下那根粗大的肉棒也因为能再插入我的淫穴而精神饱满地勃起着。&lt;br&gt;「啊……早、早安……嗯哼啊！」校长一把把我压在墙上，大肉棒从后面插进了淫穴、并一口气直达子宫口，刚离开没多久的大肉棒马上涨满了淫穴。&lt;br&gt;「啊嗯、哼嗯、嗯嗯、啊、为、什么哼嗯、又要啊、嗯嗯作爱、哼嗯嗯！」粗大的肉棒在淫穴中抽插，翘臀被撞击的拍肉声与淫叫声在浴室里回荡。&lt;br&gt;「妳不是说过要当我的中出专用奴隶吗？那我想干奴隶的时候就可以干囉。」校长在我诱人的肉体上随意爱抚、搓揉着我的丰胸。&lt;br&gt;「哼、嗯嗯、啊、那、也不要、呀哈、一大早就嗯嗯、作爱呀、啊啊！」虽然我嘴上这么说，但是纤腰却早就开始迎合校长的抽插，淫穴也兴奋地紧紧吸着大肉棒。&lt;br&gt;「可是筱惠的淫穴却很高兴地夹着我的大肉棒啊？」&lt;br&gt;「才、没有、哼嗯嗯嗯嗯─────！」敏感的身体马上就在大力抽插下高潮了，而校长也停下抽插，让整根大肉棒留在淫穴中感受着我的高潮。&lt;br&gt;「好了，今天时间还多的很，先来泡个澡吧。」校长把我翻成面对他的姿势，一把抱起还在高潮的我走向浴缸。修长美腿自动缠住校长的熊腰，手臂也抱住校长的脖子。&lt;br&gt;然后我们一起泡进还放不到一半的热水中，校长又把我翻成背对他的姿势，让我躺在他的胸膛上，不过大肉棒依然留在我的淫穴之中。&lt;br&gt;「筱惠的淫穴真舒服啊。」校长轻轻揉弄着我那满是草莓的坚挺双峰，并舔舐着我白皙的粉颈。我将双腿并拢，淫穴就更加密合地吸允着大肉棒。&lt;br&gt;「嗯……哼嗯……肉棒好烫……嗯嗯……」因为泡在热水里的关系，使得我感觉淫穴里的大肉棒特别烫。&lt;br&gt;「妳的小穴也很烫啊，来亲一个。」听到校长这么说，我就自己将小嘴送上门、张开樱唇让他蹂躏我的小嘴。&lt;br&gt;「嗯哼、嗯、嗯嗯、啾啧、哼嗯、嗯、呜嗯、哼、嗯嗯……」我转身侧坐，伸手托着校长的脸颊，充满爱情地迎合校长的舌吻。这时我们不像校长与学生，反而像是新婚蜜月的人妻高中生与健壮中年丈夫在恩爱。&lt;br&gt;「嗯嗯……嗯……呼……」我们舌吻了许久，校长才解放我的小嘴，并将我转回原本背对他的姿势，然后继续把玩被他种满草苺的坚挺双峰。&lt;br&gt;「舒服吗？」&lt;br&gt;「嗯、嗯……舒服……嗯哼、嗯嗯……啊……」校长吸允着我粉颈上的性感带，昨天的马拉松性爱让他摸熟了我的身体。&lt;br&gt;「筱惠有男朋友吗？」&lt;br&gt;「啊、嗯嗯……分手了……呀啊、啊啊、哼嗯！」他随意地爱抚我诱人肉体上的性感带、在我白里透红的滑嫩肌肤上留下鲜红的草莓。&lt;br&gt;「为什么要分手呢？要是不分手筱惠就不会变成校长的中出专用奴隶了。」&lt;br&gt;「哼嗯、嗯呀！啊哼……因为、哼嗯、当初是他强奸我……嗯嗯……」淫荡蜜壶中的大肉棒抖了一下，敏感的身体像是触电一般微微颤抖。&lt;br&gt;「所以毕业就选离家比较远的学校？那校长得要感谢他才行咧，再来亲一个。」校长笑着又夺走我的樱唇，身体马上主动地迎合。&lt;br&gt;「唔嗯、嗯嗯、嗯、啾、哼、啧、嗯哼、嗯、唔、嗯嗯嗯。」他将我的香舌吸进自己嘴里，然后又将唾液往我的小嘴里推，而我却毫不犹豫地全盘接收。&lt;br&gt;这次我被吻得全身瘫软无力，靠在校长健壮厚实的胸膛上。&lt;br&gt;「嗯……啊……哈、哈……」&lt;br&gt;「再让筱惠高潮一次我们就出去吧。」校长抱着我站起来，把我压在浴室的墙壁上、抓着我的翘臀开始猛烈地抽插。&lt;br&gt;「啊嗯、哈、啊啊、嗯哼、嗯、啊哼、啊啊、哈啊、嗯嗯！」粗大的肉棒在淫穴中疯狂抽插，毫不留情地撞击着子宫口，敏感的身体马上就高潮了。&lt;br&gt;「嗯哼呀呀呀呀呀────！」
二十八、高中暑假调教篇－─被连续奸淫的购衣行－上
「筱惠要在这里住一个暑假，所以我们去买要给妳穿的衣服吧。」在浴室把我送上高潮后，校长把还没射精的肉棒从淫穴抽出，把瘫软无力的我抱出浴室。&lt;br&gt;昨天校长把我唯一穿在身上的衣物给撕掉了，所以现在我根本没有任何衣服可以穿，鞋子也留在校长的办公室。&lt;br&gt;「那个……回我家拿就好了吧……？我妈不常回家，姊姊也住在外面……」&lt;br&gt;「就当作校长送给妳的礼物吧。来，把这件穿上。」校长把一件白色衬衫丢给我，我穿上去后才发现这件衬衫的尺寸跟我的学生服一样小，衣服被我诱人的曲线撑住，衣摆就只能勉强遮住我的翘臀，一双修长的白皙美腿毫不保留地露出。&lt;br&gt;而且上面三颗釦子都崩掉了，使得我坚挺的双胸露出了半球。&lt;br&gt;「校、校长……没有裤子吗？而且，这件衣服好像有点……」&lt;br&gt;「干嘛穿裤子？这样方便校长干妳嘛。」校长一把摸上我那滑嫩的翘臀说，然后就把我抱起来走到车库，接着将我放在副驾驶座上。&lt;br&gt;「我们先去买鞋子吧。」&lt;br&gt;校长开车离开了社区，在大街上绕了几圈后最后在一间专卖女用鞋的店家前停下。然后把我抱起来，走进店家。&lt;br&gt;出来迎接我们的是一个有点矮的中年男子，他一看到我的衣衫马上就露出露骨的邪恶眼神，眼睛也盯着我的身体不放。&lt;br&gt;「你好你好，请问要些什么？」中年男子露出笑容说。&lt;br&gt;「帮她找几双漂亮的鞋子，我去找停车位。」校长把我放在一张给客人坐的沙发椅上，对老板这么说。衬衫衣摆只能勉强遮住还有点溼的淫穴，如果我把脚分开的话就会曝光了。&lt;br&gt;「好好，没问题！」听到老板的回答后，校长就留我一个人在店里，出去开车找停车位了。而老板马上就露出色猪哥的表情，在我前方蹲下捧起我白皙的美脚。&lt;br&gt;「小美女，想穿怎样的鞋子啊？让老板来套套好不好？」他猥亵地爱抚着我的脚掌，双眼像是想要看穿我双腿之间的蜜壶一样盯着，跨下也很明显地搭起一顶大帐篷。&lt;br&gt;「……高跟凉鞋吧。」老板可惜地放开我的美脚，到旁边随便拿了几双高跟凉鞋后，就赶紧跑回我身边，捧起我的美脚套上去。&lt;br&gt;「这双怎么样啊？」最后穿在我脚上的是一双在脚踝以绑带绑住的高跟凉鞋，尺寸与我的美脚非常合。&lt;br&gt;「嗯，穿起来不错。」这时我还没发现自己的美腿早就已经稍微地分开，让老板把自己的私密处给看得精光了。&lt;br&gt;「我们里面还不少好看的鞋子，进来看看吧？」&lt;br&gt;「好呀。」我不知何时卸下了心防，踩着高跟凉鞋跟着老板走进店后面。进去都是一整面的名牌女用鞋，而且大多都是高跟凉鞋。&lt;br&gt;「哇……都是名牌吗？」本来就喜欢穿高跟凉鞋的我双眸为之一亮。虽然我喜欢穿高跟凉鞋，但实际上也只有借姊姊的穿来干过瘾，并没有实际穿出门过。&lt;br&gt;「来来来，想穿什么自己拿来穿。」&lt;br&gt;「好！」我像个小孩一样跑向鞋架，完全忘记自己底下没有穿、让翘臀与淫穴曝露在老板淫邪的视线之中。&lt;br&gt;从架子上拿了几双中意的高跟凉鞋后，我坐在一旁的沙发上，将脚上的凉鞋脱下。然后开始一一试穿自己拿来的鞋子。&lt;br&gt;就在我试穿完所有鞋子并照过镜子，打算去拿第二批鞋子时，老板忽然把我压在沙发上。不知何时他的裤子已经脱掉，下半身的大肉棒正怒昂昂地挺立着。&lt;br&gt;我马上就知道他想要干什么，开始挣扎并打算发出尖叫，但是就在我张开小嘴时，老板的嘴马上就封住我的小嘴，舌头窜进口腔蹂躏。&lt;br&gt;我的抵抗瞬间变成象征式的行动，小嘴也开始不自觉地迎合老板粗暴的舌吻，老板这时迅速地将我美脚上的凉鞋给脱掉。&lt;br&gt;「嗯哼、嗯嗯、哼嗯、嗯嗯、啾啾、啧、哼嗯、啧啾、嗯哈！」老板放开我的樱桃小嘴，将那根只比校长小一点的粗大肉棒对准我的淫穴，然后一口气插了进来。&lt;br&gt;「嗯呀啊啊啊啊啊～～～！」我被这一插送上了高潮，名器蜜壶疯狂吸允着老板的大肉棒，虽然只比校长小一点，但也刚好抵着我的子宫口。&lt;br&gt;「让老板干二十分钟，就让妳把名牌鞋带回家，随便妳要几双！」老板抱着我的修长美腿，疯狂地吸允亲吻我那没有任何死皮或角质的白皙美脚，淫荡肉壶里的大肉棒也兴奋地一跳一跳。&lt;br&gt;「嗯、哼嗯、不、不行射在、哼嗯、里面唷、啊、嗯！」&lt;br&gt;「好！好！那开始囉！」他开始疯狂猛烈抽插，大肉棒一下一下重重地插着肉壶，老板像是要吃掉我的脚一般细细品嚐、吸允着我那如同玉葱般的细长脚趾，弄得美脚上都是老板的口水。&lt;br&gt;「啊、啊嗯、哼嗯、呀啊、哼嗯、啊、哼、呀嗯、哼嗯嗯嗯、嗯呀！」我放声发出淫叫，坚挺的丰胸不知何时脱离了衬衫、曝露在空气中随着老板的抽插摇晃。&lt;br&gt;我们就这样做了二十分钟，敏感的我高潮了好几次，最后老板也拔出来、把灼热的浓稠精液射在我的樱桃小嘴里。&lt;br&gt;我的小嘴马上就装满了浓稠的精液，为了不让精液满出嘴巴，我开始一点一点吞下肚子。&lt;br&gt;「嗯……嗯嗯……嗯哼……嗯……」强烈的腥臭味充满脑门，我不自觉地开始品嚐嘴里剩下的精液，吞咽的速度也就变慢了。&lt;br&gt;当我把嘴里的精液全数吞下后，身体像是触电一般地抖了抖。&lt;br&gt;「啊，妳老公应该快回来了，整理一下吧。」老板拿卫生纸将我美腿上的口水擦干净后，拿了一杯开水让我漱口，不过我却喝下肚子。&lt;br&gt;稍微整理一下服装后，我装作没事一样走回店面，但是身上的这件衬衫却变得遮不太住我的私密处，可是我却没有发现这件事。老板则是遵守约定在店后面挑选名牌鞋。&lt;br&gt;就在我坐回沙发的时候，校长也走了进来。&lt;br&gt;「这里停车位真不好找……怎么样？有喜欢的鞋子吗？」&lt;br&gt;「嗯、嗯，老板在打包了。」&lt;br&gt;「打包好了，来。」只见老板提着两袋名牌鞋从后面走出来，我想那里面大概有四双左右的高跟凉鞋吧。&lt;br&gt;「老板，这样多少？」校长准备掏出钱包。&lt;br&gt;「啊不用啦，就当作我送给你们的礼物啦！」&lt;br&gt;「唔……好吧，谢谢。有机会我们会再来光顾。」校长从老板手上接过两袋名牌鞋道谢，我也微微弯腰道谢后，就跟校长离开了鞋店。&lt;br&gt;之后我倒是常常一个人来挑鞋子，当然代价就是让老板的大肉棒抽插淫穴囉
二十九、高中调教篇──被连续奸淫的购衣行－中&lt;br&gt;离开鞋店后，校长带着我走在街道上，或许是我很显眼的关系，所以不少人都盯着我看。之后我才知道，自己那对傲人的丰满双胸露出了半球，几乎是靠充血的乳头勾住衣服，再加上我穿着高跟凉鞋的关系，使得整个翘臀都露了出来。&lt;br&gt;也因为我才做爱过的关系，使得我看起来莫名地带有淫荡娇媚的感觉。&lt;br&gt;「就这家吧。」我们在专门卖女性用内衣的店家前停下，各式各样搧情的内衣款式就那样大剌剌地放在透明的橱窗。&lt;br&gt;我们走进了商店，里面有几对情侣与数名单人女性在挑选内衣物，而校长则拉着我往某个区域走去。那里都是一些半罩的胸罩或是根本称不上是内裤的细绳。&lt;br&gt;「妳知道自己的尺寸吧？」校长拿了几条细绳内裤给我。&lt;br&gt;「</content></item></essay>