<essay><item><title>女友萱颖－－夜市淫戏</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;珊珊今年20岁，她是模特学校的学生。&lt;br&gt;珊珊很迷人，丰乳圆臀，容貌俏丽，在学校里很会招蜂引蝶，有许多男人追求着珊珊，虽然没几个成功的，但越得不到的东西越美丽，仍然有很多人垂涏着珊珊的美色。&lt;br&gt;珊珊幼年就已经失去了父母，她姑姑没有孩子。所以一直抚养着珊珊。但珊珊的姑姑家很穷，所以从16岁开始，珊珊便兼职做着一种攒钱很快的工作。&lt;br&gt;有人也许会想，是不是小姐呢？攒钱很快的。其实不是，珊珊在做的工作与小姐很类似。她在为一家成人语音声讯，做色情语聊小姐。&lt;br&gt;虽然不是小姐，但也毕竟是一件不能暴露在光天化日下的工作。所以珊珊隐藏的很好，在珊珊的姑姑朋友同学的眼里，珊珊一直都是一位很懂事很清纯的女孩子。&lt;br&gt;谁又能想到，珊珊经常在漆黑的夜幕下，对着电话发出销魂蚀骨的呻吟呢？&lt;br&gt;呵呵~珊珊做这种语聊小姐已经有4年了，长年的色情语聊工作，已经把珊珊的本质改变了，现在的珊珊表面上还是一位矜持自强的女孩，可骨子里，却非常的下贱，她经常会在家里一个人偷偷的自慰。脑海里幻想着，被一群男人轮奸的场景。&lt;br&gt;外表清丽可人的珊珊，其实是一个淫荡风骚的贱货呢。&lt;br&gt;一天，晚上十点，珊珊刚从网吧玩完游戏出来。她揉了揉疲惫的眼睛，自言自语的说道：好累噢，玩这么久啦，得早点回家啦，要不姑姑该担心了。&lt;br&gt;珊珊正准备回家时，手机却响了起来。珊珊接起了手机。&lt;br&gt;喂，哪位啊？&lt;br&gt;喂！说话啊。&lt;br&gt;谁啊？有病啊。快说话啊。&lt;br&gt;珊珊看着手机，是一个陌生的电话号码，还不说话，真是神经病，生气的珊珊正决定撂电话时，手机里传来了一个男人的声音：&lt;br&gt;喂，对。对不起啊。我有些紧张。请问你是夜逍遥声讯电话的珊珊吗？&lt;br&gt;珊珊顿时一阵心慌，这男人肯定是以前和她做过语聊声讯的顾客。珊珊在夜逍遥声讯（也就是珊珊的兼职公司）里和顾客们，从未透露过自己的手机号啊。这个人怎么会有呢？&lt;br&gt;珊珊既是慌张又是疑问的说道：&lt;br&gt;我…我是，你怎么知道我的手机号啊？谁告诉你的？&lt;br&gt;是你们那的老板杨先生告诉我的。&lt;br&gt;珊珊顿时很气愤，经理他有毛病啊？说好了不把我们做语聊小姐的联系方式告诉顾客的，真不守信誉，明天一定要找他说理。&lt;br&gt;珊珊生气的回应道：&lt;br&gt;哦。你有什么事吗？我现在很忙，如果没事的话，我要挂电话了。&lt;br&gt;请你别生你老板的气啊，我是花了600元买到你电话的，你老板刚才跟我说明天会给你提500元的。&lt;br&gt;啊？？？是吗？那你等下，我给老板打个电话。&lt;br&gt;好的，那我等你电话啊。&lt;br&gt;珊珊撂了电话，心里有些开心，500元换我的电话号，还蛮值的，呵呵，珊珊拿起手机给她的老板打了个电话，证明却有此事后，心里更开心了。&lt;br&gt;她马上拿起手机，给那个男人回打了过去。电话马上就接通了。&lt;br&gt;喂，我是珊珊，我已经问过我老板了，确实有这件事。谢谢你对我这么感兴趣啊，但我想告诉你，真人见面是不可能的。我有自己的生活。不想和工作牵扯到一起。&lt;br&gt;我没想和你见面啊，只是你的声音太吸引我了。我以前与你语聊过后，一直忘不了你的声音，我现在好想要你，能与我做一次语聊吗？&lt;br&gt;现在啊？可我在外面啊。不太方便啊。&lt;br&gt;那你找个僻静的角落啊，我现在真的好想听到你那娇滴滴的声音。我的鸡吧都硬了。&lt;br&gt;你别这样，我现在真的不行。&lt;br&gt;求求你了，我一直忘不掉你的声音，如果你肯现在与我做的话，我给你800元&lt;br&gt;这。这。哎。那你等一下吧。&lt;br&gt;珊珊犹豫了一会，这个男人还真有钱，为了这么多钱，只好找个地方解决下啦！珊珊向周围忘了忘，然后向前跑去，来到一处公共厕所旁，这里周围都是树，人很少，就这里吧。&lt;br&gt;珊珊找了一处台阶坐了下，拿起了手机说道：&lt;br&gt;好啦，现在可以了，不过你要尽快噢，我要早些回家。&lt;br&gt;好！我好兴奋啊。一听见你那柔柔的声音，我的鸡吧就硬的不行了。&lt;br&gt;有多硬啊？我真想摸摸看。&lt;br&gt;那你快摸啊，我的裤子都脱了，我的鸡吧好肿好涨啊。你下面痒吗？我好想插你。&lt;br&gt;嗯…听你这样说话，我的小乳头都兴奋的硬起来了呢。你快用舌头舔我的乳头啊。&lt;br&gt;噢…我轻轻的用牙磨擦着你翘立的乳头，用手捏着你白嫩的奶子。&lt;br&gt;好舒服噢，哥哥，你摸得人家好空虚好渴望啊。我的浪穴里都变得湿哒哒的了。&lt;br&gt;我的手移到了你的两腿间，轻轻的抠挖着你潮湿的浪穴。&lt;br&gt;嗯…啊…好湿…好痒…我的骚水变的越来越多了…啊…&lt;br&gt;小贱货，你的骚水流了我一手，我把头埋在你的浪穴上，吮吸着你的骚水。&lt;br&gt;啊…我的骚水好喝吗？要不要多喝点，我用手指在乳头上捻动着，同时夹紧滑嫩的双腿，让更多的骚水流进你的嘴里。&lt;br&gt;我的舌头在你的浪穴里四处滑动着，挑逗着你美味的阴蒂，你骚水的味道我好喜欢。&lt;br&gt;喜欢就多喝点啊…啊…好哥哥…你舔的人家…痒死了啦…啊…嗯…&lt;br&gt;珊珊坐在台阶上，两条美腿间已紧紧的夹在一起，不安的摩擦着，珊珊的小手早就不知不觉的伸进裤子里，揉捏着又湿又痒的浪穴。&lt;br&gt;在这种露天的环境里，与电话里的陌生男人说着淫荡的话，真是让人感到好刺激呢。珊珊的骚水都把小内裤弄的湿润了。&lt;br&gt;手机里男人的声音已经越来越急促，珊珊的身体也感觉躁动难耐了。&lt;br&gt;我亲吻着你湿润的双唇，把沾满了你骚水的舌头伸进你的小嘴里，吸吮着你的唾液。&lt;br&gt;吾…吾…我好难受啊…哥哥…你亲的人家…心里痒痒的…啊…&lt;br&gt;小贱货，你的口水好多啊，你下面的水更多。想不想要我的大鸡吧操你啊？&lt;br&gt;哥哥…嗯…快来干我吧…我弯下腰…将我那白嫩的圆臀撅起。&lt;br&gt;骚货，你屁股的形状真淫荡啊。又大又滑，我使劲的搓揉着你丰满的屁股。&lt;br&gt;啊…啊…嗯…别摸啦…哥哥快来操我…快从后面用力的操我。&lt;br&gt;噢。我把大鸡吧用力的插进你的浪穴。两手抓住你的嫩臀，大力的从后面操你。&lt;br&gt;哥哥…好哥哥…你操死我啦…啊…我的浪穴被你操的…好满足噢…&lt;br&gt;啊啊啊。噢噢。你这个贱货。叫的太骚了。快说你是贱货。你是淫娃。&lt;br&gt;嗯…哥哥…我是贱货…我是淫娃…我是一个欠操的小骚逼…操我啊…&lt;br&gt;啊啊啊，操死你个贱逼，啊啊啊，操死你啊。啊啊啊啊。噢噢噢噢噢噢&lt;br&gt;嗯…噢…哥哥的大鸡吧…好厉害…啊…操得人家…都飞上天了呢…&lt;br&gt;啊啊啊啊啊啊啊，贱货，啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊噢…射出来了…啊啊啊&lt;br&gt;哎呀…你射的人家满脸都是啊…好讨厌噢…啊…都射进嘴里了呢…&lt;br&gt;小贱货，那你就喝下去吧，我精液的味道一定让你回味无穷呢。哈哈哈哈&lt;br&gt;烦人，好啦好啦，满足了吧？别忘了明天把钱打到我声讯的帐号上啊。你可别骗我。&lt;br&gt;放心吧，有你们老板做担保人。再说你都把我迷死啦。以后再语聊，我还找你。&lt;br&gt;嘻嘻，好哥哥，那人家以后就靠你多多捧场啦。&lt;br&gt;好。如果能和你真人见下面，那我花多大代价都无所谓。你知道吗？我太想要你了。&lt;br&gt;这…这…哎…那以后再说吧…我要回家了，再给我打电话先发个短信提醒下，不要直接打过来，好吗？&lt;br&gt;好。那我等待和你的见面啊，拜拜。&lt;br&gt;拜拜。&lt;br&gt;珊珊撂下了电话，坐在台阶上，她的骚穴里已经湿的不行了。衣服早就掀起来了，白嫩的奶子暴露无遗，圆圆的乳头淫荡的翘立着。&lt;br&gt;珊珊向前倾着身子，微微的向后翘起饱满的圆臀，用手揉着湿淋淋的骚穴。黏黏的浪水弄的珊珊满手都是。&lt;br&gt;啊…嗯…真讨厌…语聊说的我难受死了…啊…按摩棒还在家里…嗯…&lt;br&gt;珊珊难受的撅着雪白的小屁股，脑海里幻想着正有一个强壮的男人从后面用大鸡吧操着她的小屁股。珊珊渴望的扭动着屁股。她的裤子已经脱到了膝盖上，白嫩的小屁股暴露在微凉的空气中，浪水不断的从骚穴里溢出。&lt;br&gt;啊…我要…我要…我好想被人操…啊…啊…受不了…好难受…嗯…&lt;br&gt;珊珊觉得不过瘾，她把手机调成了震动，插进黏糊糊的骚穴里。配合着手指拨弄着骚穴。两只雪白的嫩乳在另一只手的轮番挤压下，变的肿胀和红润。&lt;br&gt;我好想要人操我啊…啊…好想被人插…啊…嗯…好想要大鸡吧…啊…&lt;br&gt;珊珊向前走了几步，撅起软绵绵的屁股，靠在一颗不太粗的树上，身体上下扭动，让树干在她的臀沟间磨擦着，坑坑挖挖的树干让珊珊的小浪穴有一种特别的感觉。&lt;br&gt;噢…嗯…好爽…好舒服…我要被人操…要被人插…啊…&lt;br&gt;珊珊大幅度的扭动着翘起的嫩臀，声音逐渐抬高，一波波的快感席卷全身。&lt;br&gt;啊…啊…啊…不行了…好刺激…好兴奋…啊…噢…&lt;br&gt;珊珊的动作越来越快，她想象着自己正撅着柔软的小屁股，面对一群健壮的男人，他们那一根根粗长的鸡吧，轮班的操着自己湿哒哒的浪穴。&lt;br&gt;嗯…操死我…干死我吧…大鸡吧好厉害…好喜欢这样…啊…&lt;br&gt;无数个男人的精液射在自己的脸上，珊珊吞咽着精液，品尝每个男人精液的味道。&lt;br&gt;噢噢噢…干死我这个小贱货吧…啊…好过瘾…啊…要飞了…啊…&lt;br&gt;珊珊忽然身体一阵颤抖，心跳加快，在一阵高声的浪叫下。达到了高潮。&lt;br&gt;</content></item></essay>