<essay><item><title>小惠美国之旅(催眠类)(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;经过前几次的激情经历，跟小惠的感情有逐渐加温的趋势，尤其是性生活比以前来得更加美满。&lt;br&gt;趁着七月公司较轻松一些，再加上是我们认识的三周年纪念，所以应女友的要求，以年假特休的方式，带小惠到拉斯韦加斯渡假，因为这是她一直很想要去的地方。&lt;br&gt;从上飞机开始，小惠就显得很兴奋，但是对经常出国的我而言，到美国要坐十几个小时的飞机，实在是一件很痛苦的事。&lt;br&gt;好不容易终于到达目的地，因为时差的关系，整个人显得昏昏欲睡，但是小惠却异常的有精神。&lt;br&gt;在饭店躺着没多久就忍不住睡着了，直到听到女友一直在叫我起床，不得已的只好拖着疲惫的身子下床梳洗，看看时间已经是晚上六点多了，女友一直吵着肚子饿，所以我们就在饭店旁的一间美式餐厅用餐。&lt;br&gt;用餐时很好奇问小惠为什么都不会觉得累，她一如往常臭屁的说：难得出国玩，一直睡觉多浪费时间，下午我已经自己逛了一圈了。&lt;br&gt;心想这女人还真大胆，人生地不熟的，英文也不是很好还敢乱跑，不怕被坏人抓去强奸。&lt;br&gt;吃饭时小惠兴奋的告诉我，在她下午閒逛的时候看到一家CLUB的招牌写着LIVESHOW让她感到很有好奇，所以一吵着要我带她去看看。&lt;br&gt;用完餐已经八点多了，那间CLUB的营业时间是从晚上九点开始，所以我们回到饭店书洗一番，然后就往CLUB的方向出发。&lt;br&gt;到达CLUB已经接近十一点了，门口的服务生很亲切的引导我们入内，一进到CLUB内，酒酣耳热的呐喊嘶吼声，台上的舞娘正在忘情的在摆动身躯，在女友的要求下，服务生为我们安排在第一排最靠近舞台中央的位置。&lt;br&gt;坐定之后才发现，台上跳舞的辣妹真是性感，身上已经脱得只剩下一件小丁字裤，全身已经被汗水淋湿，在扭腰摆臀之际，还隐约可以看到两腿间得私密地带。&lt;br&gt;正当我看得入神之际，女友突然狠狠地捶了我一下，“要死啦！看得这么入神，你把我放哪里啊。&lt;br&gt;”我心里想，真是没有天理，是你要来的耶，而且美景当前，没有理由不欣赏啊！欣赏过两场激情的辣妹表演之后，接着出场的是位有如健身先生身材的猛男，全场女客人立即抱以热烈的掌声，在热舞期间，还不时邀请台下的女客一同上台热舞，尤其是女客上台后，猛男搂着女客的腰，强烈有节奏的摆动下体，更是让全场尖叫声不断，这时转头看看女有的反应，小惠已经看得满脸通红，视线已经不敢朝舞台是正视。&lt;br&gt;猛男热情的表演结束后，主持人上台表演了一段脱口秀，并且介绍今天节目的高潮戏码。&lt;br&gt;接着主持人介绍主角出场，出现在舞台上的是两个分别穿着像祭司道服的一个白人与一个黑人，两人出场后立刻耍了些小把戏，惹得全场来宾哄堂大笑。&lt;br&gt;其实赌城这个地方，因为各地的观光客众多，所以很多表演的场所，都有类似这种便魔术的表演。&lt;br&gt;两人在台上叽哩呱啦讲了些听不太懂得东西，然后由白人魔术师对台下观众说明今天所要表演的内容，为了增加现场观众的参与感，所以征求现场女性客人担任他们的助理，这时台下的女客立刻变得窃窃私语，一时间没有人愿意上台。&lt;br&gt;主持人看到有些冷场的情形，便立刻戏谑的说：今天我们现场来了一位美丽的东方美女，我们现在就邀请这位美女上台，与我们欢度接下来的表演。&lt;br&gt;起初女友还搞不懂他所说的，经过我的翻译之后，立刻害羞的想要拒绝，但是这时白人魔术师已经来到台下，并且拉着小惠的手，很绅士般的邀请他上台，女友在不知道如何拒绝的情况下，只好硬着头皮上台，当女友来到台上时，立刻惹来台下热烈的掌声，同时舞台前也突然聚集了许多男性客人，仔细一看，原来女友今天穿的台色无肩套装，因为裙子非常短，所以从无台下方望去，完全可以清楚的看到裙内风光。&lt;br&gt;经过主持人短暂的访问，女友以生涩的英文免强应答，接着灯光一暗，表演就正式开始。&lt;br&gt;首先由黑人魔术师表演了一些传统常见的把戏，然后工作人员从后台推出了一个大箱子，并要求女友进入箱内。&lt;br&gt;当女有坐进大皮箱之后，白人魔术师将女友的头稍微压低一些，接着就很轻易的将箱子盖上，并在箱子外面扣上重重的锁。&lt;br&gt;接着白人魔术师拿来一块黑不将皮箱盖住，突然做了几个花俏的的动作后，全场灯光突然熄灭，约三秒钟后，强烈的聚光灯打在箱子上，当黑人魔术师拿到黑布，并且打开箱子后，女友不见了，整个皮箱就像刚推出来的时候空无一物，此如立刻得到全场来宾的热烈掌声。&lt;br&gt;随后，舞台灯光逐渐暗下，似乎这场表演已经结束，就在众人开始喧哗的时候，场内响起了诡异的音乐，此时全场男性观众开始抱以热烈的掌声与口哨声。&lt;br&gt;首先出场的是四位仅穿着丁字裤的舞娘缓缓出场，经过约三分钟的舞蹈之后，将观众的目光引导向舞台出场的位置，接着在强烈聚光灯的引导下，从舞台后面出现了四位长得相当高大壮硕的猛男，并且抬着一位身穿黑纱睡衣的女性缓缓出场。&lt;br&gt;当这四个猛男出场之后，沿着四台四周缓缓的绕行，整个过程有如某种祭祀的仪式，当他们来到我的面前时赫然发现，他们肩膀上抬着的女人不是我的女友小惠吗，而小惠被四个男人抬着绕场，为何惠没有任何反应。&lt;br&gt;正当心里充满疑惑之际，先前出场的四个辣妹，从后台推出了一个类似祭祀用的台子，接着这四个人将小惠轻轻的放在台子上，此时女友就像祭品般的呈现在全场观众眼前。&lt;br&gt;四个猛男与辣妹退到一旁后，接着出来两个衣着华丽的美女，后方跟着的是就是先前的那两位魔术师，这两位美女绕着台子跳了一段舞蹈之后，便跟着音乐的节奏开始抚摸女友的身体，不知道女友到底是怎么了，当两个美女开始在隔着睡衣抚摸身体时，居然向毫无知觉般的不为所动，两位华服美女跳完开场仪式之后，便悄悄的退场。&lt;br&gt;此时，场内的音乐突然暂停，现场观众也顿时变得鸦雀无声，只看到白人魔术师走到女友身边，用手在女友的脸上比划了一番，突然音乐乍响，女友随着音乐的节奏缓缓的坐了起来，同时跟着音乐的节拍扭动着身体，当女友转身站在舞台上之后，音乐突然转换成先前的电音节奏，女友居然在台上展开热舞。&lt;br&gt;就像先前我们所看到的舞娘表演，现在在舞台上表演的居然是自己的女友，而且女友扭腰摆臀所展现的性感，使得全场都大声的叫好喝采。&lt;br&gt;随着表演的进行，女友已经缓缓的将身上的黑色薄纱睡衣脱掉了，更让我惊讶的是，女友更大胆的开始解开胸罩的背扣，脱下胸罩之后用双手自然的遮着双峰，持续的摇摆性感的身躯。&lt;br&gt;现场观众看到这样的画面，已经陷入了疯狂的状态，女友并不时的打开双手展现性感的傲人双峰，我看现场男人看得口水都留下来了。&lt;br&gt;在舞台上已经表演好一阵子的女友，已经是香汗淋漓，接着就像专业舞娘般的跳到台下，开始挑动着不同男客，并且不时的跨坐在男客的大腿上来回的磨蹭，而那些男客不但趁机抚摸女友的双峰，还有人将手伸到女友的跨下抠抠摸摸，并且还得意的将沾着不知是汗水还是淫水的手指展示给旁边的朋友欣赏。&lt;br&gt;女友在舞台下跳了一阵子之后，黑人魔术师突然大声吓斥了几句话，女友便乖乖的回到舞台上。&lt;br&gt;当女友回到舞台后，先前台他出场的四个壮男已经整齐的横列在舞台中央，此时女友便开始对着四个壮男跳着艳舞，女友不但性感的抚摸每个人的壮硕肌肉，更不时的把手伸进他们的裤档中恣意的抚摸。&lt;br&gt;大约跳了三分钟，第一个壮男往前方跨了几步，女友顺势将他的内裤一把扯下，并且毫不犹豫的抓起大屌开始来回搓弄吸舔，男人受到这样的刺激，身下的肉棒很快就昂然的挺起，但是这个壮男像是受过训练，身体并没有任何的动作，像具木乃伊般的直挺挺站着，任由女友挑逗他的肉棒。&lt;br&gt;看女友的动作与表情，似乎是相当的投入，不但来回的舔舐肉棒的每一寸肌肤，还不时的将手伸过跨下，抚摸猛男结实的屁股，并将他跨下的两颗睪丸含进嘴里热情的吸吮。&lt;br&gt;看到这样激情的画面，现场不论男女，都已经陷入了疯狂的状态，有人为了能够看得更清楚，还特别挤到舞台最前方仔细的欣赏表演。&lt;br&gt;女友吸舔大屌将进十分钟的时间，突然将大龟头含进嘴里，并且用尽力气的吸吮，没有多久的时间，看见猛男的屁股突然向前一挺，看样子应该已经射精了。&lt;br&gt;本以为表演就此结束，哪知道又换第二位猛男向前站到女友面前，女友仍然忘情的随着音乐摇摆身躯，并且热情的为第二位猛男口交，就这样激情的表演直到四位猛男都在女友的小嘴射出大量的精液之后，音乐突然停止，聚光灯的光源打在女友的身上，现场所有观众都能够清楚的看到女友小嘴在为四位猛男口交后所残留的精液，此时女友全身都已经被汗水所浸湿，女友在聚光灯下仍然忘情的扭动性感的屁股，湿透了的小丁字裤也紧紧的陷入了两片肉穴之中，在扭动身躯之馀，已经隐约可以看到两片粉嫩的阴唇。&lt;br&gt;这时看到站在舞台两侧的黑白魔术师缓缓的走到女友身边，黑魔术师嘴中念念有词，但是现场没有人听得懂他在说些什么，但是当他念完之后，突然音乐与灯光有了一百八十度的转变，两人在灯光转换的期间也迅速脱掉了身上的袍子。&lt;br&gt;当他们脱掉袍子之后，所有观众皆发出惊歎的叫声，因为有如美国摔角选手般的壮硕身躯，使得身旁的女友显得更为娇小，尤其是他们俩个跨下的东西，光是看内裤突起的幅度就知道应该非常的吓人。&lt;br&gt;随着音乐的转换，女友起身围着这两个猛男开始跳起艳舞，并且热情的用手抚摸以及用嘴亲吻他们厚实的肌肉，激情的动作配合淫乱勾人眼神，已经点燃所有现场男人的欲火，甚至还看到离舞台较远处，已经有人抱着身边的女伴开始热情的拥吻。&lt;br&gt;渐渐地，白人猛男来到女友的后方，女友很自然的倚靠着他结实的胸膛，开始扭动臀部来摩擦他内裤下的大屌，而白人猛男也将双手绕道女友的胸前，开始抚摸女友的双峰。&lt;br&gt;双手从女友的双峰一路的往下移动，在小腹与腹股沟的位置抚弄一阵之后，将双手慢慢的伸进女友的内裤中。&lt;br&gt;因为女友穿的是丁字裤，所以可以很清楚的看到白人猛男双手的动作，在玩弄女友小穴一段时间之后，他将身体往下一蹲，双手扯着的丁字裤也随之被脱到脚裸处，此时白人猛男顺势将女友从跨下的位置一把抱起，就像是妈妈抱着小孩尿尿的姿势，这个姿势让女有的小穴清楚的展示在所有观众眼前，为了让来宾能够看得更清楚，白人猛男孩抱着女友以这样羞耻的姿势沿着舞台四周绕行。&lt;br&gt;回到舞台中央后，黑人猛男伸出长长的中指对着女友的阴唇不停的抚摸，并不时的用指甲去抠弄已经突起的阴蒂，女友因为这样的动作，屁股扭动的动作也越来越大，并且发出诱人的呻吟声。&lt;br&gt;抚摸一段时间，女友的淫水已经滚滚的流出，并且沿着会阴流到屁眼上，形成一幅淫靡的画面。&lt;br&gt;突然间，黑人猛男将手指插进女友的小穴，并且开始激烈的来回抽插，并不时的在小穴内抠弄与转动，另一支手指也同时插进女友的屁眼不停的抽插，这也让女友开始忘情的淫叫，就如同欧美的A片画面。&lt;br&gt;现场令人撼动的音乐，配合现场激情的画面与淫叫声，再加上两男一女汗水淋离的交织画面，让现场刺激的气氛已经达到最高点。&lt;br&gt;此时主持人从后台走出来，以耸动的话语持续挑热现场气氛，经过主持人的解说才知道，原来邀请现场来宾参与这样的表演，是这家店每个周末所精心设计的节目。&lt;br&gt;主持人接着告诉大家，由于现场这位东方美女如此的投入，所以临时决定开放现场两名男性观众可以参与接下来的节目，顿时几乎现场所男性都热情的举手想要参与接下来的节目，经过主持人的挑选之后，选出了两个身高约180公分的白人男性，并由助理小姐引导上台。&lt;br&gt;当主持人筛选现场来宾的同时，工作人员已经从后台拿出了一张床垫，黑白猛男将女友抱到床垫后，女友热情的将他们内裤脱掉，开始同时为两支巨棒口交。&lt;br&gt;当女友脱下他的内裤时，着实让我吓了一跳，这两个猛男不仅身材壮硕，连下面的肉棒也相当巨大，少说也有二十七、八公分，尤其是黑人猛男巨大的龟头下方，居然还穿了个银环。&lt;br&gt;两个雀屏中选的来宾上台后，迫不急待的脱掉身上的衣物，并加入奸淫女友的行列。&lt;br&gt;舞台上，女友口中含着两支黑白巨屌，双手也各抓着一支大屌，大奶、乳头、小穴、屁眼等部位被八个巨大手掌不停的抚摸与抽插，淫水不同的狂洩，表情也越来越淫荡。&lt;br&gt;此时，白人猛男起身站起，并将女友拉起，将女友的头部按在跨下，让女友继续为他口交。&lt;br&gt;因为这样的站着口交的姿势，女友双手必须紧紧的抓住白人猛男的大腿，双腿也不自觉的向外撑开站立，以保持身体的平衡。&lt;br&gt;黑人猛男来到女友挺起的屁股，一股脑的将头埋进女友的跨下，开始用嘴吸吮女友的小穴，看他技巧的从小穴到屁眼来回不停的舔，淫水已经不能控制的从大腿流到脚裸。&lt;br&gt;看到这样的情况，两位来宾也没有閒着，两人在女友的两侧抓着女友下来的双峰来回的搓揉抚摸，并且不时的亲吻肩膀、背部等女性敏感部位。&lt;br&gt;看到时机已经成熟，白人猛男躺在床垫上，黑人猛男抱起女友，其他两人自动的撑开女有的小穴，将小穴套进白色巨屌。&lt;br&gt;男下女上的姿势可让肉棒深深的插入，女友在上面不断的扭动屁股，白人猛男也配合女友的节奏将巨屌来回抽插，并且一次比一次深入。&lt;br&gt;女友的小穴受到巨屌的狂插猛送，渐渐已经无法承受这样的刺激，并且开始试图减缓巨屌插入的深度，但是黑人猛男看到女友无法承受巨屌深深的插入，反而按住女友的屁股用力的往下推送，白色巨屌也很配合的往上狂顶，直到女友身体产生一阵强烈的震动，整个人无力的瘫坐下去，此时将近三十公分的巨屌已经完全没入小穴，从女友的身体反应来看应该已经到高潮。&lt;br&gt;看到女友达到高潮，黑人猛男立即提起已经胀大的黑巨屌，猛烈的送进女友的屁眼中，受到这样强烈的刺激，女友开始狂叫，并且想要挣脱小穴与屁眼中的两之巨物，但是柔弱的身躯哪是这两个猛男的对手，在无力反抗之下，只好任其持续摧残着小穴与屁眼。&lt;br&gt;经过黑白巨屌一阵狂干之后，女友已经连续洩身了两次，在后面的黑人猛男一把抓起女友的头发，两位来宾看到女友的头扬了起来，立刻将身下的大屌送进女友的小嘴，此时女友身上所有的洞，都被巨大的肉棒同时的侵袭，四个人并不时的交换位置来享受女友的每个部位。&lt;br&gt;整个疯狂的性爱过程经过约四十分钟之后，插在小嘴中其中一位观众的大屌首先爆发，看到睪丸不断的强力收缩，大量的精液射进女有的喉咙深处，也因为嘴中被大屌塞得满满的，因此只得将精液全数得吞下。&lt;br&gt;接着，在女友小穴内抽插得另一位观众也开始射精，花心受到滚烫精液的次激，小穴收缩的力道也变得更强，夹得这个老外连连喊说好爽！好爽！两位观众弃甲投降之后，舞台上只剩下女友与两位黑白猛男持续的肉体交错。&lt;br&gt;此时黑人猛男将女友面对面的抱起来，黑色巨屌顺势的又插入女友惨不忍睹的小穴，被抱在空中狂干的女友，双手紧紧的抱住黑人猛男的脖子，双腿也紧紧的夹住他的腰，黑人猛男边走边干女友来到现场观众的面前，让观众能够更清楚的看到黑巨屌进出小穴的情况。&lt;br&gt;现场有些已经完全进入疯狂状态的女性观众，还伸手去抚摸巨屌的根部，希望感受一下被巨掉狂干的滋味，而男性观众也去抚摸巨屌与小穴的交合处，沾起小穴所流出来的淫水惊讶的与旁边朋友分享。&lt;br&gt;此时，白人猛男也来到台下，并且用壮硕的胸膛之撑住女友的背部，接着将白巨屌轻松插入女友的屁眼，如此一来，黑白巨屌开始有节奏的来回狂干小穴与屁眼。&lt;br&gt;两人在观众面前表演黑白巨屌狂干东方女人的画面大约五分钟之后，女友因为受到多次连续高潮的侵袭，整个人已经狂洩到无力的状态，除了性感的摆动穿着高跟凉鞋的双脚之外，淫叫声也逐渐的变得虚弱。&lt;br&gt;此时，主持人向现场观众解说，要大家仔细的观赏，因为今晚节目的最高潮即将来临。&lt;br&gt;听到主持人这番话，黑白巨屌也开始加快速度，受到另一波的冲击，女友也开始回神，淫叫的声浪比先前更加的激烈，似乎体内所蓄积的最大高潮即将爆发。&lt;br&gt;持续狂插猛送约三分钟，女友双手紧紧的抱住黑人猛男的脖子，指甲几乎要刺进黑人猛男的背部肌肉，接着失神般的大喊：不要啊！好爽啊！我要被干爆了。&lt;br&gt;（不过这些话可能现场观众除了我之外都听不懂）话刚说完，两支黑白巨屌同时疯狂的深深插进女友小穴与屁眼的最深处，四颗鸡蛋大的睪丸瞬间不断的强烈收缩，持续射精将近有一分钟的时间，女友受到巨屌射精时强烈的收缩力道，也同时爆发了终极的持续高潮。&lt;br&gt;巨屌射精完毕，两人将女友放在邻近观众的桌上，好奇的观众都挤到前面来观看被巨屌狂干后的东方小穴，被干爆的女友，似乎已经失神的昏厥过去，但是小穴与屁眼仍然在不停的收缩，并且流出浓浓的淫水与精液的混合物。&lt;br&gt;黑白猛男回到台上向观众答谢致意之后，缓缓的走入后台，主持人也命工作人员将女友抬进后台。&lt;br&gt;看到这样的情况，我也跟着来到后台，但是保安人员却表示观众无法进入后台休息区，就在与保安发生口角之际，主持人来到我身后表示，我的女友在后台很安全，十分钟之后就会把她带来给我。&lt;br&gt;就在我半信半疑之际，看到女友缓缓的从后台的出口走出来，店内的工作人员已经为我们准备好车辆，将我们送回饭店。&lt;br&gt;回到饭店之后我立刻问女友知不知道刚刚发生什么事，女友说当她进入皮箱后，听到外面有人个着箱子好像在对她说话，但是她又听不懂在说些什么，接着就完全不知道接下来的事，就如同睡着了般，她起来的时候就是看到我在后台门口等她回饭店。&lt;br&gt;</content></item></essay>