<essay><item><title>上我的房东大姐姐(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;下面介绍一下我正在进行的这个事情，我也不知道能不能成功，大家帮我分析一下，这是个真实的故事。请各位朋友帮我想想办法，当然了，我要清醒的房东。不要那些乱来的点子哦。下面开始讲&lt;br&gt;话说两个月前，小弟被学校下令一周之内必须搬走，开始在网上找房子，找房子我很简单价格倒排列，从最便宜的开始打电话，这年头便宜的房子租的快啊，前面的都被人租走了，第5个我打过去，是个女人接得电话，她约我下午5点看房子。&lt;br&gt;4.30我到了她楼下，拿出电话，拨了她的号码…&lt;br&gt;大姐，我到了，您在哪啊?&lt;br&gt;你等我一下，我马上到。&lt;br&gt;一会，她来了，长发，1.65左右的个头，身材丰满，脸色红润，看起来有33到35岁，穿着一身白大褂，布鞋。&lt;br&gt;大姐，你是医生啊我看见她穿着白大褂随口问了问。&lt;br&gt;不是，我是卖馒头的。她笑着回答我，露出一口雪白的牙齿。&lt;br&gt;卖馒头的，我顺势看了看她胸口的两个馒头，不大也不小哈哈。&lt;br&gt;她带着我上了两层楼，来到出租屋。&lt;br&gt;就这间出租，房子朝北，有暖气，有网线，房租一个月500，水电平摊。她看着屋子又看看我还是笑眯眯的说。&lt;br&gt;大姐，这屋子里一共住了多少人啊?&lt;br&gt;这屋子里住了3户人家，我跟我女儿住南边那间，你旁边的这个是个小伙子，网管，晚上通常不在，白天回来睡觉。&lt;br&gt;我交了押金，两个月的房租，身份证复印件。算是暂时有落脚的地方了，她后来又仔细询问了我做什么工作，学的什么专业，我胡诌了个工作，然后把学计算机的事情告诉了她，相安无事的过了一个多星期。&lt;br&gt;在这一个星期里，我认识了大姐的女儿，小文，小丫头上中班，挺机灵的什么都知道，从她嘴里我知道她爸爸不经常来看她要一个月一次，我清楚的意识到这女人离婚了。大姐的样子不是很漂亮，脱掉白大褂后屁股是超级丰满，浑圆浑圆的，让人看了想上去咬一口，我也是因为她的屁股才策划了一系列的阴谋，下面详细介绍过程。&lt;br&gt;首先，我们这个房子有一根总网线，经过路由器分到三个房间，晚上只有我跟大姐在家，我首先进入路由器，把账号密码弄出来，密码改错误，断开连接，再连接就连不上了，（只所以要改密码是怕房东大姐把路由器断电，然后再通电）没过10分钟就见大姐穿着睡衣从屋里出来，开始摆弄走廊里的路由器，我也趁机出来再她旁边问大姐，你是不是也上不了网了啊。&lt;br&gt;是啊，刚才好好的突然断了，你不是电脑专业的，快修修。&lt;br&gt;大姐，我要上主机看看啊，你电脑是主机吧我开始忽悠她，什么主机不主机的，我要上她电脑放木马才是真。&lt;br&gt;那你去看看吧，我先把衣服泡上。&lt;br&gt;说完她去了卫生间，天助我也，她如果在旁边看着我还真不太敢，我迅速跑到她屋子里，颤抖着把U盘插到她电脑上，说实在的办这个事情还是第一次，手抖得不行，就在这时候，她突然从门外进来了，看着我怎么样？好弄吗？&lt;br&gt;好…好弄，我看是电脑中病毒了，我杀杀毒我把提前想好的对策跟她说了，她看了几眼就又回去把衣服丢了进洗衣机，我顺利的把她的杀毒软件，防火墙卸载了，然后把木马装上，设置好一切，进入路由器，把事先弄出来的密码重新输入进去，连接上网。&lt;br&gt;大姐，好了，可以上网了我朝卫生间喊了两声，大姐笑着进来真厉害啊，这么快。&lt;br&gt;没什么，哈哈我尴尬的笑着走出了她的房间，回到我的屋子里，进入邮箱，从今天开始，她在电脑上的每一句话我都知道哈哈。&lt;br&gt;我的邮箱打开，已经收到一封邮件，我设置的是每30秒把她的信息发过来，她在电脑上输入的字符都会以文本的方式发给我，图片什么的我设置为不接收。&lt;br&gt;打开邮件，第一封……性爱电影…。&lt;br&gt;看着我的邮件我的心跳加速，原来大姐在搜性爱电影看啊，邮件下面都是显示的她百度之后打开的页面。我当然知道她看不到了，百度出来的都是假的。&lt;br&gt;一个变态的想法马上出现在我脑海，我电脑里有8G的黄片啊，只要我稍微大点声音，还怕吸引不了她。说做就做。&lt;br&gt;我打开一个黄片，把声音调的大一点，马上我又调小一点，心里真害怕啊，被她女儿听到怎么办，又大一点声音，又小一点，就这样我折腾了足足半小时，都没见屋子外面有什么反应。心里失望啊，脑海里全是大姐姐的屁股，她的屁股一定很白。跟她卖的馒头一样。&lt;br&gt;我的手不由的摸到了弟弟上。揉动了几下，另一个想法马上进入我的脑海。大姐她离婚了，虽然不知道离婚多久，但是渴望性爱，她自己百度性爱已经可以看出这一点了，我现在要让她来我房间，还要在我正在看A片的时候让她进来，那么只有一个最简单最快得方法，让她上不了网。&lt;br&gt;我把房间门打开留一条不大不小的缝隙，把镜子的角度调整到正好可以看到门缝，进入路由器，把密码改掉，断开连接。然后全屏模式A片，带上耳机，其实我把电脑的音量关了，假装看A片，耳朵却仔细听着走廊。果然，大姐马上从屋子里出来又再摆弄路由器，我的心不由的紧张了起来，我知道她一会弄不好会来找我求助的。&lt;br&gt;我耳朵仔细听着门外，眼睛瞄着镜子，她出现了，她想敲我的门，但是先从门缝里瞄了几眼，她的手停在空中，眼睛盯着我的屏幕，我的心跳也到了顶点，手颤的的压在腿上，此时我既希望她推门而入，又极其害怕，矛盾的心情真是无法表达，手心已经出汗了。&lt;br&gt;很明显她被屏幕那群交得镜头震撼了，站在门口仔细的看着屏幕，她大概站了有7到8分钟，转身走了，我悬着的心也稍稍放松了，但是身体不敢动弹，眼睛还是盯着镜子，我希望她回来，回来推门进来，可是后来她再没有出现。我大概盯了镜子一个小时，见她再没有出现，便把A片关了。去卫生间方便了一下，大姐的房门是紧关着的，我的心真是凉啊，虽然有点害怕，但我多么希望她推门进来让我亲吻她的大屁股啊。&lt;br&gt;回到房间，我把房门关上，进路由把密码改了回来，把电脑关了躺在床上，郁闷啊，她为什么不进来？她明明已经渴望已久了啊，怎么就不进来跟我大干一场呢？是不是我太着急了，她现在一定认为我是色狼了，怎么办，怎么办？脑子里乱七八糟的想着。&lt;br&gt;大姐的房门突然打开了，我的心也跟着紧绷了起来，厕所门打开了，她去了厕所，然后听到唰唰的声音，这不是自来水的声音，是小便的声音，她上厕所没关门，这是在勾引我吗？一定是，这是她给我的信号。我像受到鼓励一样蹭的坐了起来，蹑手蹑脚的走到门口，耳朵贴到门上，仔细听着她的举动，她把洗衣机洗完的衣服拿出来，又回到了她的房间，我听到她锁门的声音了，哎，她一定是怕我进她的房间才锁门的，我还是太着急了。&lt;br&gt;躺在床上左右翻滚，睡不着啊打开电脑，进入邮箱，我想仔细分析大姐刚才上网的内容，由于我把路由断掉了，大姐的电脑应该是关掉了，我只能从刚才的信息中寻找，其中一串数字引起了我的兴趣，我知道那是QQ号，还有QQ密码。哈哈，我又心生一计。
我上了她的QQ号，然后把自己加进了她的好友列表。哈哈，以后我可以跟她沟通了，我知道她是谁，她确不知道我，这样我就可以在不知不觉中跟她聊天了，甚至可以勾引她，我感觉自己朝目标又进了一步了。&lt;br&gt;哗哗哗的声音把我吵醒了，起来上了个厕所，大姐早就出去了，隔壁的网管估计回来了，新的一天开始了，哎，工作还没有找到，想想昨天晚上那龌龊的行径，我轻轻的扇了自己一下，外面下着雨犹如我心血在滴啊，我上完厕所，出来没站稳，撞到了墙上，眼冒金星啊，踉跄着一不小心推了大姐的门，门竟然开了，屋子里没人，我左右看看，迅速溜进了她的房间。轻轻关上门。&lt;br&gt;这是我第一次仔细看她的屋子，屋子不是很大，一台电脑，一个电视，一张大床，收拾的井井有条的，我来到她的衣柜前，打开衣柜，衣服放的整整齐齐，打开下面的衣柜抽屉，哇，她的肉裤啊，她那浑圆的屁股就是这个东西帖在上面啊，我的口水加速分泌，我拿起一件黑色棉质的内裤，放到鼻子上，淡淡的洗衣粉的味道，可惜了可惜了，为什么是洗过的呢。&lt;br&gt;对了，她一定有没洗的，我要…。，我站起身来，我平时脏内裤都是放在床下面压着，攒着一起洗，大姐的会不会在床头，我翻开床头的床单，映入我眼帘的是一条土黄色的内裤，天啊，这就是我日思夜想的大姐的内裤啊，我颤抖的拿起它，这明显是一条没洗的内裤，如果没猜错这是大姐今天早上刚脱下来的，在内裤证中间的部位有一小块湿了的痕迹，我把它放到鼻子上闻了闻，有淡淡的骚气，我舔了舔，咸咸的。&lt;br&gt;彭，咚…这时候只听防盗门打开了…。
我的脸唰的紫了，站在那步知道该做什么，完了，我要被发现了。&lt;br&gt;今天先写到这里，下次继续了，大家喜欢的话多多回复，帮我点红心哦！&lt;br&gt;早上起来看到有回复了，顺手写了点。&lt;br&gt;我愣在原地，手里的内裤还放在嘴边，脑中一片空白，只待脚步声慢慢接近，开锁的声音，门开了又关上，原来是隔壁的网管回来了，真是吓的我差点尿裤子，这逼今天回来的挺晚，回过神来我也没心思看大姐的内裤了，由于刚才太紧张我感觉身体都快虚脱了。&lt;br&gt;我在大姐屋子里等了大概10多分钟，待网管那屋没动静了，轻轻的从大姐屋子里出来，回到自己的房间，照着镜子收拾了一下便开始继续找工作，哎，工作实在难找，找到的工资太少，工资高的跟我都没关系。&lt;br&gt;拖着疲惫的身体回到出租屋已经是晚上了，在兰州拉面处用了6元解决了晚饭，兜里的钱越来越少了，已经不敢伸手跟家里要了，日子过得好绝望。&lt;br&gt;咚咚有人敲门，我出来开门，原来是大姐带着小女儿回来了。&lt;br&gt;小李幸好你在家啊，我今天出门忘记带钥匙了她看着我笑盈盈的，我跟她四目相对，她赶忙把眼神闪开。&lt;br&gt;没事，你有我电话，以后忘记拿钥匙给我打电话我们客套了一下各自回到房间。&lt;br&gt;人这个动物超级奇怪，刚才的我还绝望的一点力气都没有，大姐一会来我像打了鸡血一样，迅速打开电脑，登陆上我的QQ,打开我的邮箱，等待收信，等待着手勾引我的大姐姐。&lt;br&gt;可惜大姐没有马上打开电脑，不知道她在屋子里做什么，我也无聊的浏览着网页，终于在无聊的一个小时以后我的邮箱收到了第一封信，大姐登陆QQ了，我马上从我的QQ里面找到大姐的头像，等待它变成彩色，真是让人郁闷，她隐身的。&lt;br&gt;无奈我只有先跟她说话了，我随手打了个你好啊，最近忙吗?&lt;br&gt;你是，哪位啊?&lt;br&gt;哎呦呦，才几天没聊就记不得我是谁了啊，太让我失望了。&lt;br&gt;你到底是谁，不说我可删了啊。&lt;br&gt;这句话让我莫名的紧张，我该怎么说啊，其实在网上经常看到QQ泡妞的帖子，我感觉全都骗人的，现在的女人在网上泡实在是太难，基本陌生人不聊，QQ里面的都是大姐这套路，上来就问是哪位。&lt;br&gt;我感觉这次聊天泡妞跟我以前一样肯定无功而返了，索性豁出去了：&lt;br&gt;我是谁你都忘了，上次你的呻吟声还在耳边哦。&lt;br&gt;写完之后我真担心她的名字会变成灰色的，惊喜出现了，她的头像开始跳动。&lt;br&gt;是你啊，不是说不再联系了，怎么又联系我。&lt;br&gt;看来这大姐姐可不是什么良家了，我将计就计。&lt;br&gt;想你了，很想你，想你那水汪汪的小穴。&lt;br&gt;既然呻吟声她可以接受，那这一等级的词语我可以随便说喽。龌龊的我啊！&lt;br&gt;真的想我了？你在哪，今天来找我吧。&lt;br&gt;今天去不了，你想我吗？是不是很想我的肉棒啊。&lt;br&gt;你已经三个多月没找我了，最近我真的有点难受，好想哥哥你快来插我，我想你的肉棒。&lt;br&gt;QQ这东西真是牛逼，一个白天那么纯情的卖馒头大姐姐，晚上在电脑面前何等的淫荡啊，我的小弟弟不由的立了起来。&lt;br&gt;这么想的话你就找个代替我的啊，我不能经常找你啊。&lt;br&gt;你个死没良心的，这种话你也说的出来。&lt;br&gt;我不是怕你寂寞，何必忍着呢，是不是。&lt;br&gt;这我也知道，去哪里找啊，我就你这么一个好朋友。&lt;br&gt;难道说大姐姐只有一个炮友，那应该还算良家吧，哈哈，我还算有福气。让我冒险一试。&lt;br&gt;你不是有房子出租，你找个合适的人租给他，然后近水楼台了。&lt;br&gt;我房子刚租出去了，是个小伙，比我小10多岁呢。&lt;br&gt;哈哈真是顺利大姐姐已经聊到我身上了，继续跟进。&lt;br&gt;小10多岁有什么关系，男人都一样的，小的更勇猛，你会更爽的。&lt;br&gt;哎，我这样的她怎么能看上我，人家文质彬彬的，一看就是个大学生。&lt;br&gt;我在大姐姐心目中原来是文质彬彬啊，其实我是流氓，我真想马上告诉她，但是心急吃不了热豆腐还是慢慢来。&lt;br&gt;我跟你说，现在文质彬彬的那都是假象，男人就没不好色的，你勾引他，准保没问题，我对你的姿色还是很有信心的。&lt;br&gt;去你的吧，你再说我就下了。&lt;br&gt;看来我有点心急，大姐急了，换个方向，找她喜欢的性话题。&lt;br&gt;你最近手淫过吗，小穴没我的滋润是不是经常手淫。&lt;br&gt;你真混蛋，知道我那里痒，还不快来插插我，就知道让我更痒，今天来吧，我一会把女儿哄睡。&lt;br&gt;今天我真去不了，你看你吧，身边一个大小伙你不用，我教你怎么勾引他。&lt;br&gt;你说吧。&lt;br&gt;大姐完全上钩了，看来我要搞她的日子要来了。&lt;br&gt;你那件性感睡衣呢，穿上，然后就说电脑问题，找他帮忙。&lt;br&gt;你怎么知道他是学电脑的？&lt;br&gt;我的娘嘞，她这么一问吓了我一跳，该去上班了，晚上回来继续写。&lt;br&gt;接上回你怎么知道他是学电脑的？&lt;br&gt;我的娘嘞她这么一问吓了我一跳我赶忙回答。&lt;br&gt;现在的小伙子哪个不懂电脑啊是不是。&lt;br&gt;你说说怎么勾引他？我昨天晚上看到他再看性爱电影了。&lt;br&gt;呵呵，现在大姐要勾引我了，马上就到手了。&lt;br&gt;你让他过来给你修电脑，剩下的你自己发挥就好了，这还用我教啊，快去叫她吧，我要下了。&lt;br&gt;打完之后我立刻下线，把自己那条紧蹦蹦的四角内裤找了出来，迅速换上，整理了整理发型。吃个口香糖，一切就绪，只等大姐来敲门。&lt;br&gt;时间一分一秒过去了，还是不见大姐的动静，心里着急的跟虫子咬的一样，在房间里左右来回走动，走廊稍微有声音我的耳朵就竖了起来，只等了一个小时，大姐还是没有动静，看来只能引导她了，老办法，断其网线。&lt;br&gt;在我断网5分钟后，大姐终于从房间里走了出来，我马上躺在床上闭目，由于这条内裤小小，所以那个部位显的各位高耸，大姐终于敲我的门了。&lt;br&gt;咚咚，小李，你在吗？&lt;br&gt;我赶快过去把门打开。&lt;br&gt;大姐有什么事？&lt;br&gt;一开门大姐的脸就红了，她的眼睛盯着我的下体，羞红的脸蛋像个红苹果。&lt;br&gt;我…我电脑…我电脑又上不了网了，你再帮我看看。&lt;br&gt;好的，没问题，走。&lt;br&gt;跟着大姐进了她的屋子，文文已经睡了，大姐站在我身后，我拿着鼠标左点右点。心里盘算该怎么拿下大姐。
大姐，这个我也不知道了，你动什么了？&lt;br&gt;一边问我一边打开大姐的上网浏览记录，打开一个网站，只见一副巨大图片出现了，图中一个女人站在那里，一个男人躺在她的胯间，从女人阴间一股尿水流到男人的口中。我回头看了看大姐，大姐的脸色已经紫了，我赶忙把画面关掉。说实在的，我真没想到大姐浏览的网站这么重口味。&lt;br&gt;姐，你电脑中病毒了，跟我来一下，我电脑中有杀毒软件。&lt;br&gt;是…是哦，这个应该是病毒吧大姐还想在我面前蒙混过关。&lt;br&gt;大姐，跟我来我轻轻的拉住大姐的手，可以感觉她浑身颤抖了一下，顺从的跟着我出了房间，我牵着她进了我的房间，随手把门锁上了。&lt;br&gt;小李，你…..&lt;br&gt;</content></item></essay>