<essay><item><title>山沟里的性爱(2)</title><author>床上伴侣</author><content>起双脚，掏出阴茎，紧贴肥硕宽阔的屁股，朝那片茂密的黑茅草处狠狠地攮去。&lt;br&gt;没想到，她的私处早已涕泗磅礡，粘粘的淫水润滑了鸡巴，我不费吹灰之力就顶到最温暖的花心部位。&lt;br&gt;刘芳的逼比刘艳的肥厚得多，也比刘艳的稍微宽松些，多毛的阴部让人感觉到她的强烈的激情。&lt;br&gt;孩子已经睡熟了，这个时候是不会有人回家的，她也放开了胆子，第一次作爱居然就大呼小叫的浪声不绝。&lt;br&gt;「冯强，快，使劲弟弟，日姐里面，唉呦，唉呦，使劲，唉呦，好弟弟，你弄死我了………」我被她的淫荡感染了，恨不得把身子都塞进去，幸亏槐木大床结实，我每一下的撞击都能透过女人的肉体感觉到木床的硬度，连自己都觉得碓得胯骨疼，身子底下的女人已经如癡如醉，嘴里肆无忌惮的高声浪叫让我有些担心。&lt;br&gt;我急忙调整好自己的情绪，决定速战速决。&lt;br&gt;很快我就来了感觉，紧紧地搂抱住她，等那股不可控制的快意就要喷薄而出时，急忙抽出鸡巴，让粘稠的乳白色玉液顺着女人的小腹往上哩哩啦啦一直刺到双乳和脖颈，她哼唧一声死死地抱住我，肚皮在我身上摩擦，把那泡爱的痕迹团成湿湿的一大片。&lt;br&gt;我怕有人回来，急忙说：「大姐，我回去换件衣服，你也洗洗。&lt;br&gt;」她听后默默地松开我，说：「你是不是看不起我。&lt;br&gt;」「姐，看你说哪儿去了，哪能呢？」「那你刚才为什么不射里面。&lt;br&gt;」我一听是为这事，笑了：「姐，我不是怕你怀孕吗？」她突然哭了：「姐就想要你的孩子。&lt;br&gt;」我一听毛了，急忙安慰她：「好好好，这事以后再说以后再说，你先穿好衣服。&lt;br&gt;」她也真听话，下床穿好了衣服，眼神怪怪地看着我：「冯强，姐这辈子不嫁人了，姐就跟你。&lt;br&gt;你叫姐干什么都行，只要不叫姐离开你就中。&lt;br&gt;你以后给小艳说说，好吗？」我头皮一炸，心想麻烦来了，当下先稳住她再说。&lt;br&gt;我笑了笑，说：「芳姐，你那么漂亮，有这份心思是小弟的福气。&lt;br&gt;反正你现在又不走，我们以后有的是时间，有事好说，你别急，千万别叫婶子和小艳看出来了。&lt;br&gt;现在闹大了对你我都不好，我们以后慢慢想办法，啊？」她红着脸笑了：「你放心，小强，姐不会给你添麻烦的。&lt;br&gt;」我这才暗送一口气。&lt;br&gt;我们俩又温存了一会，我起身回西屋擦洗去了。&lt;br&gt;不大会，岳母王素芝和老婆刘艳以及两个小姨子都回来了，见我回家十分高兴。&lt;br&gt;我拿出买好的猪肉，全家人都很高兴，尤其两个小姨子馋得口水都要流下来了。&lt;br&gt;吃了饭，我刚想回屋休息。&lt;br&gt;岳母素芝叫住我说：「强，你来，婶给你说个事。&lt;br&gt;」我走进她卧室一看，老婆刘艳正低着头坐在床上。&lt;br&gt;素芝关上门告诉了我她的心事，原来她发现老婆刘艳的肚子迟迟不见动静，有些着急，要我们去医院查查。&lt;br&gt;我也正为这事担心，就答应了。&lt;br&gt;第二天我和刘艳一道去了八十里外的县城人民医院。&lt;br&gt;回来以后，刘艳在床上躺了三天，哭得拉不起来。&lt;br&gt;原来经医院诊断，我身体正常，而刘艳双侧输卵管闭塞兼幼稚子宫，怀孕的可能性为零。&lt;br&gt;一个女人不能生育，是多么大的打击。&lt;br&gt;岳母素芝也傻眼了。&lt;br&gt;眼看我步步高陞，身份越来越高，而刘艳偏偏又患上这种病，这以后万一我要不耐烦了，那还不是脚面上支鏊子─────说踢就踢啊。&lt;br&gt;虽然我一再劝说安慰她们母女，但是农村顽固的封建观念使她们久久不能释怀。&lt;br&gt;没过几天我就发现刘艳母女俩整个儿瘦了一圈，人也憔悴了。&lt;br&gt;时间飞逝，很快就放暑假了。&lt;br&gt;这时候我感觉大姨子刘芬对我比以前更加热情了，没事的时候总喜欢往我身边靠，和我唠嗑谈天。&lt;br&gt;对这个不满十七岁的女人，我早感觉她和别的姐妹不同。&lt;br&gt;她不像其它姐妹三个长得仿母亲属于瘦俏的那种，她肉肉的身子肉肉的脸蛋肉肉的屁股奶子和大腿从哪方面看都显得比实际年龄成熟。&lt;br&gt;估计和她去世的爹一个类型。&lt;br&gt;我还发现，每当刘芬缠磨我时岳母一家总有意无意地回避。&lt;br&gt;我明白这是岳母素芝李代桃僵之计，打算让妹妹刘芬替姐姐刘艳完成作女人的义务。&lt;br&gt;恭敬不如从命，既然岳母一家有这个心意，我也只好笑纳了。&lt;br&gt;已经来到刘家快一年了，我的心情早已不同初来之时，比较能得心顺手了。&lt;br&gt;很快我就和刘芬几个打得火热，离真正的**只差具体的安排了。&lt;br&gt;这时候每天夜里我都打开屋门，把老婆刘艳弄的死去活来，爹一声娘一声的浪叫不已。&lt;br&gt;虽然明知道她那块三角地不会长出任何东西来，但我还是很卖力气。&lt;br&gt;一来让女人更加感激我的宽容从而对我言听计从死心塌地，二来也让素芝娘几个明白晚上睡觉时有个男人压在身上是一件多么惬意舒服的事情，充分地调动这一家女人的性渴望。&lt;br&gt;很快我就发现不但大姨子刘芬大姐刘芳看我的眼神中能冒出火来，连才十四岁的小姨子刘桃看见我时也红脸低头微笑不语。&lt;br&gt;七月的一天下午，岳母素芝叫我和刘芬一道去后山打猪草。&lt;br&gt;临走时岳母对我轻声地说：「小心点，别让人家看见了。&lt;br&gt;」我心里一阵激动，明白终于得到素芝的首肯了。&lt;br&gt;我特地带足了草纸，又打扮了一番，精神十足的和刘芬一道往后山人迹罕至的深处走去。&lt;br&gt;一路上我把小姨子逗得乐不可支。&lt;br&gt;等到了一片茅草密布的山腰间，我看了看四周连一个人影都没有，就提议坐下来歇息一下。&lt;br&gt;刘芬很快明白这就是她处女的终点站了，脸一下子红扑扑的，不见了笑声，慢慢地坐下。&lt;br&gt;气氛一时间有些尴尬。&lt;br&gt;我在刘芬的身边轻轻坐下来，用手搬住少女浑圆的肩头。&lt;br&gt;刘芬闭上了眼睛，一声不吭地倒在我的怀里。&lt;br&gt;我说：「妹妹，你后悔吗？」她摇摇头。&lt;br&gt;我把她轻轻地放在草地上，用身子半压住她的胸脯，把嘴唇对着她的脸庞，一点点地亲吻，同时双手悄悄地解开她衣服上的扣子，让滚圆多肉的胸脯暴露在阳光的直射之下。&lt;br&gt;我移动嘴唇，咬住粉红色的乳头，感觉到女人皮肤的细腻，心跳的急促，肉体的结实。&lt;br&gt;我继续往下移动嘴唇，越过平坦的小腹，来到女人最神圣的地方。&lt;br&gt;我拨开她似挡非挡的手臂，拉开了布腰带。&lt;br&gt;在刘芬一阵半推半就中，我褪光了女人全身的衣服，终于看到刘芬肉肉的身体原来是那样的诱人。&lt;br&gt;女人丰腴的腰身让人能体会到一股强烈的刺激。&lt;br&gt;我突然觉得若和这样丰满的女人尻逼肯定是世界上最惬意的事情。&lt;br&gt;我努力地掰开她丰满的白腿，一口衔住馒头般的大阴唇，使劲地吮吸起来，舌头不断地舔拭那鼓鼓包皮内深藏的阴蒂头。&lt;br&gt;刘芬显然没有经历过这样的刺激，忘情地哼唧起来。&lt;br&gt;我又用手指不断地摩挲揉搓紧闭的阴道口，不大一会，就感觉到里面有一股清清湿湿的东西流出。&lt;br&gt;我用嘴使劲地吮吸少女清香的体液，女人变得疯狂而迷离。&lt;br&gt;也许她没有想到作一个女人居然会有如此美妙的享受，嘴里呻吟声越来越大。&lt;br&gt;我的老二也越来越难受，好像一条热辣辣的肉棍夹在腿裆里。&lt;br&gt;我抬起女人的大腿，让红亮的龟头正对微微张开的花心口，不断轻轻地往里研磨，在女人一阵阵激烈的抽搐中，我终于到达了热乎乎的最深处。&lt;br&gt;哎呀，阴道里的肌肉太多了，我能感觉到鸡吧正躺在一圈热肉的紧握之中。&lt;br&gt;谁能想到原来肉肉的女人会给男人带来如此的享受呢！我不断地呼叫着女人的名字，不断地揉搓着女人的胴体，不断地变换着鸡吧冲刺的角度和力度，不断地擦拭鸡吧抽送带出的红色的血液。&lt;br&gt;刘芬在我一阵阵温柔而猛烈的冲击下沉醉了，她完全抛开了少女的矜持，双手搂住我的腰，口中大呼小叫地呻吟不已。&lt;br&gt;这一点倒和她两位姐姐相似，也许是出于遗传吧。&lt;br&gt;终于，我再也受不了少女美妙性器带来的刺激和抚慰，一股熟悉的快感迅速地从腰间升起。&lt;br&gt;我急忙紧紧地抵住女人的胯骨，把一阵剧烈的快感完全射进女人热乎乎的身体深处。&lt;br&gt;刘芬死死地搂帖住我，彷彿怕我消失了似的。&lt;br&gt;过了一会，我抽出鸡吧，用草纸擦净。&lt;br&gt;我们两人疲惫地睡在地上，我看着小女人幸福地闭着双眼，嘴角上挂着满足的微笑。&lt;br&gt;这时我突然听到身后好像有「悉悉梭梭」的细小的声响，急忙扭头一看，却发现岳母素芝正蹑手蹑脚地迅速离去……。&lt;br&gt;就着样全家人都默认了我和刘芬的关系。&lt;br&gt;渐渐的岳母素芝也发现了我和大姐刘芳的不正常，但也没说什么，只是平时在我吃饭的碗里又多加了两个鸡蛋，对我生活的照顾更周到了。&lt;br&gt;后来，我发现不知从何时起，全家人的卧室夜里睡觉都不再关门了。&lt;br&gt;刘艳也从不过问我夜里为什么经常出去那么长时间。&lt;br&gt;只要定时把她餵饱，她对我和她姐妹的事情不闻不问。&lt;br&gt;就这样不到两个月，刘芳刘芬都断了经，姐妹俩差不多同时都怀孕了。&lt;br&gt;素芝又惊又喜，对两个女儿照顾得很周到，同时安排她们姐妹几个尽量少出门，以免外人看出破绽。&lt;br&gt;为了孩子，我和刘芳刘芬的**只好暂时告一段落。&lt;br&gt;我过剩的精力只好全部发洩在老婆刘艳身上，夜夜晚上把她弄的死去活来。&lt;br&gt;很快学校开学了。&lt;br&gt;我回到学校，生活又恢复了平静。&lt;br&gt;大概过了不到两个月的时间，一个星期六的晚上，我把老婆刘艳弄了一阵之后，她沉沉地睡熟了。&lt;br&gt;我披上外衣，摸黑来到刘芳卧室里，想缠着再弄一会，发洩发洩过剩的性慾。&lt;br&gt;我走到床前一摸，发现刘芳正睡得死沉，心想干脆别弄醒她了，就站在地上偷偷地日一气吧。&lt;br&gt;只要我小心些，估计没什么问题。&lt;br&gt;就这样，我拉过她的双腿，头朝里脚朝外，我*在床帮上掀起她的大腿掏出鸡吧朝逼里就攮。&lt;br&gt;我感觉她的肉逼忽然变得又干又涩，一点也没有原来的润滑。&lt;br&gt;我心里纳闷难道仅仅两三个月不弄就会如此吗。&lt;br&gt;于是吐了些唾沫抹在逼门上又一使劲，终于弄了进去，前后抽动起来。&lt;br&gt;但我越弄越觉得不对头，女人的逼实在太干涩了，好大一会都不见充分的润滑，一点也不像淫水横流的刘芳，而且感觉大阴唇也没有以前那么肥厚了。&lt;br&gt;我又用手一摸奶子，发现根本不是那对丰满的肉峰，而是稍显干瘪微微下垂的那种。&lt;br&gt;心里一激灵，忙用手一划拉女人的脸，发觉女人正用手紧紧地摀住脸，但我能感觉那双手的粗糙绝对不是大姐的那双。&lt;br&gt;我明白自己上错了人，现在日的一定是素芝。&lt;br&gt;我略一迟疑，心想事到如今只好将错就错了，说不定这老女人也巴望能分享自己女婿一杯精汤呢？要不然为什么不早吭声。&lt;br&gt;于是我不再紧张了，干脆放开力度，就着床帮大抽大送。&lt;br&gt;我故意一边日一边问：「姐，我日的好受吗？」我感觉女人哼了一声，我又亲吻她的嘴她的胸脯，下面弄的更起劲了，碓得女人的大腿「啪啪」地响。&lt;br&gt;刚开始她还能憋住自己的情绪，到后来实在忍不住了，发出细微的呻吟声。&lt;br&gt;我抄起女人那双结实的大腿，疯狂的一次次朝女人肉逼里攮去，终于她发出了不同于几个女儿的声响，「唉呦唉呦」的呻吟声里夹杂着倒吸凉气一般的「嘶嘶」声。&lt;br&gt;我觉得差不多了，就直接喊了声：「素芝姐，你真好，弟弟好受死了。&lt;br&gt;」她没想到我早看破了她的西洋镜，既然我捅破了那层窗户纸，干脆一把搂紧我的脖子，说了声：「你真坏。&lt;br&gt;」我激动地把她抱起来，站在地上，上上下下地掼来掼去。&lt;br&gt;女人的肉逼得到男人长时间的滋润，终于变得湿润润的了，那双奶子也像吹气一样变得鼓鼓的了。&lt;br&gt;素芝浑身上下如同着了火，女婿年轻的激情点燃了她多年枯寂的心田，她终于又尝到久违的**快乐。&lt;br&gt;一种乱伦的激动炙烤着我俩，比单纯的日逼更加令人兴奋。&lt;br&gt;由于我刚日过刘艳，所以这一次挺得特别久。&lt;br&gt;也幸亏如此，我第一次就把这个四十一岁的女人的心牢牢地抓住，让她心甘情愿地加入到我的妻妾队伍中来。&lt;br&gt;不知过了多久，我感觉已经差不多了。&lt;br&gt;素芝的肉逼已经涕泗磅礡，抽搐得大腿肌肉几乎痉挛。&lt;br&gt;本就结实的臀部变得像石头一样坚硬，我几次强忍不放的激情再也无法控制，终于在女人温暖的肉逼中爆发了，「素芝姐，我要射了，你也给我生个儿子吧。&lt;br&gt;」她刚想说话，一股热浓但略微稀薄的精液射向岳母的花心深处。&lt;br&gt;素芝哼唧了一声就瘫在我怀里，一动不动了………就这样，我不断地在素芝母女四人身上轮流发洩着。&lt;br&gt;一家人对这种奇怪的关系互相心照不宣。&lt;br&gt;只是素芝告诉我她没有结紮，不叫我以后再射到她里面，怕万一怀孕了麻烦。&lt;br&gt;还要我少弄怀孕的刘芳刘芬姐妹俩，怕不小心弄掉了孩子。&lt;br&gt;另外叫刘艳穿上厚厚的衣服，肚皮处贴个棉花套子，显得鼓鼓的，故意在人群跟前走来走去，告诉别人已经有喜了等等等等。&lt;br&gt;就这样，在岳母精心安排下，一家人平安地度过了那段提心吊胆的日子。&lt;br&gt;次年的农历三月十七和三月十九。&lt;br&gt;刘芳刘芬先后秘密地生下一子一女，岳母对外散布说女儿刘艳生了一对龙凤胎。&lt;br&gt;邻居纷纷贺喜，全家皆大欢喜。&lt;br&gt;又是满月又是喜酒，忙碌了好一阵子才归平静。&lt;br&gt;这时候，由于我教学有方，加上年年有数篇论文发表，名气一直飙升，不久被任命为主抓教学的副校长，单等老校长退休后接班顶替了。&lt;br&gt;岳母素芝整天乐得合不笼嘴，我和刘艳也很高兴。&lt;br&gt;我把全家的卧室重新调整了一番，又盖了两间单间，她们娘五个一人一间，互不干涉。&lt;br&gt;我和刘艳名义上住一起，但一到晚上除了小姨子刘桃的以外，全部的门都虚掩着，我凭兴趣挑选，愿意进哪间屋就进哪间屋，只要天明再回到刘艳房中就行了。&lt;br&gt;愉快的日子飞速地消逝着。&lt;br&gt;又过了一年，小姨子刘桃终于发育成了全家最漂亮的女人，我和她也越来越热乎，但碍于素芝把我管得严严的，一看我有虚火，马上指挥三个女儿甚至自己亲自出马，一阵折腾就把我弄得没了兴趣。&lt;br&gt;也许她想留住这块最后的处女地，吸引我不至于在外面胡来。&lt;br&gt;我心痒不已，终于在一次激情过后软磨硬缠取得了尚方宝剑。&lt;br&gt;素芝答应我只要不叫小桃怀孕，可以允许我弄刘桃。&lt;br&gt;我高兴极了，终于敲开了那扇紧闭的木门。&lt;br&gt;这几年刘桃耳闻目睹我和她妈妈及几个姐姐的关系，早就情窦初开。&lt;br&gt;私下里我们俩拉手亲嘴摸奶子拽逼毛扣逼眼什么都弄过了，只差把鸡吧攮她小逼里了。&lt;br&gt;她一再要求我必须征得岳母同意后才敢把身子交给我，说不然会被妈妈骂死的。&lt;br&gt;我知道素芝家法其实挺严的，人也很精明。&lt;br&gt;一家五个女人被我弄床上四个，若再强弄了小桃估计她会不高兴的，所以一直拖到今天。&lt;br&gt;我来到小桃床上，掀开被卧，用手一摸发觉她早已脱得溜净，滑溜的身子蜷缩在温暖的香被卧里。&lt;br&gt;这个风骚的小女人。&lt;br&gt;我也就不客气了，三下五除二脱净自己的衣服，上床搂住女人滚烫的身子，上下其手，施展开平时玩素芝母女的那一套，不大一会就把这个小骚货弄的春情大动。&lt;br&gt;我一看差不多了，随着一声愉快的叫声，就把那根过于受用的鸡吧戳进早已渴望的刘桃的小逼内，再一次享受了新鲜女人的味道。&lt;br&gt;既然是母亲开口放行，平时又和我早已眉来眼去惯了，刘桃也不怎么掩饰自己的感觉，极力地配合我的动作，完成从处女到女人的转变，不大会就被我送到丧魂失魄的顶端。&lt;br&gt;这小女人和她妈妈姐姐一样不但身材很佳叫工更好。&lt;br&gt;在我的调教下哥哥妹妹的呼叫不已。&lt;br&gt;我故意大声地说：「叫你叫，叫你叫，我尻死你，小桃。&lt;br&gt;唉吆，你的逼夹得我真好受。&lt;br&gt;好妹妹，哥哥日的好受不？」小女人心中得意嘴里哼哼唧唧嘟嘟囔囔个不停。&lt;br&gt;</content></item></essay>