<essay><item><title>富豪们的淫荡俱乐部(2)</title><author>床上伴侣</author><content>对她说：「过来把静宜身上的精液舔干净，不要浪费。」&lt;br&gt;沅秀乖乖的跪在静宜身前，用口清理静宜身上的精液，这样子沅秀的阴户刚好对着张万隆。张万隆刚才还有扣着精子，并没有完全洩在静宜身上，现在还是金枪不倒，于是翻起沅秀的裙子，提枪再度刺入沅秀体内。&lt;br&gt;沅秀只觉有股巨大力量，无情的撕开她的阴户，一根大捧随后刺入，把她的阴户撑得很难过。&lt;br&gt;「啊……啊……总裁，请你……停手……请的不行了……」沅秀哀求道。&lt;br&gt;「不行，不行还这样紧？我也不行了，你这么紧要夹死我吗？」张万隆嘲笑的回答道。&lt;br&gt;其实女人有时候紧张阴道会收缩，越收越紧，张万隆深明这个道理，所以他从来都不喜欢两情相悦的玩女人，一定要用一点强，一点暴力才好玩。&lt;br&gt;「沅秀，你真美，阴道又窄，好舒服，要不要以后给我养起来，日夜的给我玩。静宜你不用怕，我连你也要，以后你们就一起侍候我好了。」手扶着沅秀的柳腰，一下下的在沅秀阴道内抽插着。&lt;br&gt;「静宜……啊……求求你……哟……帮忙侍候总裁先生一下可以吗？我真的受不了……啊……」&lt;br&gt;眼看张万隆没有停下来的意思，他的阴茎又异常的大，刚被破身的沅秀被张万隆硬干的很是幸苦，每一下的插入都要沅秀的命，她受不了便开始哀求静宜。&lt;br&gt;静宜跟沅秀平时情同姊妹，看见沅秀面上露出极为痛苦的表情，静宜心里也是很难过。但眼见沅秀被张万隆狠狠的抽插着，心中也害怕自己会落得同样的命运，害怕张万隆那根巨大的阴茎插入来时所受的痛楚。&lt;br&gt;「啊……静宜……先换你一下……哦……待会你不行了……再换回我嘛……啊……」&lt;br&gt;沅秀继续的哀求静宜，静宜壮起胆子，心想今晚早晚都会变成张万隆的人，也不差早一点时间。跪爬到张万隆面前说：「总裁先生，要不要休息一下，让我来侍候你？」&lt;br&gt;张万隆说：「好，你怎么样侍候我？」&lt;br&gt;静宜想了一下，咬一咬牙，把内裤脱掉，跪到张万隆面前，让他把她最秘密的部位看个清楚。张万隆一见静宜黑中泛红的阴户，知道是未经人道，心中也刹是兴奋，当下又加快了阴茎在沅秀体内进出的频率，沅秀只觉加倍的难受。&lt;br&gt;「总裁……啊……请你先去跟……啊……哟……跟静宜做……做爱好吗……唔……」沅秀求道。&lt;br&gt;怎知张万隆贵为总裁，最不高兴被人指使，说：「甚么，我现干谁就干谁，甚么时候轮到你教？」&lt;br&gt;马上又加大了抽送的幅度，几乎每次都把整根阴茎拔出再插入。沅秀这时只可说是痛不欲生，只能「哟……啊……啊……」的大声哀嚎着。&lt;br&gt;但张万隆也没有放过静宜的美穴，把手指伸进去，抚摸静宜的阴道壁，发现她的阴道壁呈难得的波浪纹状，男人插入后一定会有很贴服。阴道也很细，连手指都可以感到压力，更不要说是大阳具。&lt;br&gt;张万隆玩腻了跪扒的姿势，叫沅秀手扶办公桌，张开双腿屁股向后翘，上半身微向前伏。好一个前突后翘，突出结实的奶子，翘起圆浑的屁股。张万隆又再挺抢从后面插进去，沅秀又再痛不欲生的哀嚎。&lt;br&gt;「这是教训你刚才的无礼。我要干你多久就干你多久，没有你说话的份，知道吗？你是不是不喜欢给我干？」张万隆狠狠的说。&lt;br&gt;「啊……不是……总裁……唔……要干多久都可以。」沅秀无可奈可的回答道。&lt;br&gt;张万隆说：「这样就乖了，总裁会好好的疼你的。静宜，你坐上桌子上，我要看看你的奶子。」&lt;br&gt;静宜坐在桌上，双腿交叉撬起，想用裙子遮掩暴露在外的阴户。但这只令她的美腿显得格外修长和均细，点点的生涩和害羞更燎起张万隆的慾望，张万隆心想：「静宜如此的美女实是难得，等下一定要好好的调理她一下，得把张家的传家之宝也用上。」&lt;br&gt;静宜慢慢的把奶罩脱掉，露出圆浑的吊钟型乳房一对。东方女字大都是半月型的乳房，吊钟型的很少见。张万隆伸手捏了一把，触手之处结实饱满，弹性极佳。张万隆叫静宜自己捏自己的乳房。&lt;br&gt;静宜自握住双乳往内挤，两团肉球挤出一条深深的乳沟，脸上微带紧绷的表情，朱唇轻咬，两条美腿傲慢在外摆动，口中不其然的发出妩媚叫声：「唷……啊……」就算是经历风月无数的张万隆看到也会心跳快速，脸红耳热。&lt;br&gt;张万隆把阴茎不停的在沅秀阴道内抽送，双手探前无情的搓揉沅秀的双乳，他越兴奋就越捏大力，罔顾沅秀的痛楚，沅秀只有嘶哑的再叫：「啊……啊……哦……」心想这场恶梦何时才会终结。&lt;br&gt;最后，在静宜与沅秀的呻吟声浪中，张万隆拚命的把阳具往沅秀的阴道内推进，仅馀两个阴囊在外，然后在沅秀阴道内发射出沅秀所受的第一道精液。&lt;br&gt;张万隆满足的离开沅秀的身体，高兴胯下又多了一个战利品。&lt;br&gt;沅秀知道已经完事了，伏在桌上喘气和哭泣，兴幸恶梦终于完结了。静宜也松了一口气，与沅秀对望一眼。但她们不知道，更坏的还在后头，这只是今晚节目的开始。&lt;br&gt;在这座新式大楼的顶层聚集了城中四位巨富。年前传出有人出几位数的值码把这地王地带的新大楼整层买下，就是这四人所为。对他们而言金钱只是数字游戏，账目上的符号，没有任何意义。为了要在他们平淡的生活里找寻不寻常的刺激，张万隆提出了俱乐部的建议。他们把这里装修得美伦美焕，一切摆设，器皿都是金碧辉煌，金雕玉琢。目的只是为了挥霍他们花不完的钱。&lt;br&gt;里面的四个男人习惯在行欢前，先聚座一起聊天谈女人。十来坪大的客厅被十几个女人和四个男人挤满了。大家坐在圆型沙发上聊天。静宜数了一下，四个男人总共带来了十二个女人，有个光头老头带最多：四个；一个肚子比啤酒桶还大的带两个；另外一个都带三个，张万隆也带了三个：静宜，沅秀和陈明翠。&lt;br&gt;打从刚才吃饭开始，静宜就感到十二分的不自在。菜色虽是顶好，燕窝、鱼翅是少不了，但静宜觉得她在当中好像只是一个物件，张万隆的玩具。静宜本以为今晚的工作只是陪张万隆上床而已，就算是多难为情或难堪也只是一下子，闭上眼睛就完了。看到现在的情况，她知道她所想的大错特错。&lt;br&gt;那个光头老翁林老说：「张董，今晚数你带来的小姐最标致，为甚么漂亮小姐都只到你银行去，不来我公司？哈……哈……哈……」&lt;br&gt;张万隆说：「我的又怎及得上林老的四美呢？」&lt;br&gt;旁边的黄董插嘴：「张兄你不用客气了，你今天身边的两位小姐真的不错，我下次也要请你的陈小姐到我那去帮我挑。」然后问静宜和沅秀：「你们还是处女吗？」&lt;br&gt;静宜和沅秀愣住了，没想到竟然有人会问这么下贱的问题。张万隆指指沅秀说：「这个今天下午还是，刚刚从我办公室出来就已经不是。这个呢……」再指指静宜：「现在还是处女，但再过几个小时后也不是啦。嘻……嘻……」&lt;br&gt;静宜听了这是情何以堪，自出生以来父母对她都疼爱有加，诃护备至，长大后遇到的男人，每个都对她千依百顺，像小公主般。现在众人面前，她的贞节被拿来当话题，说成一文不值。但在这么多陌生人面前，她哪敢说一句话，只能涨红着脸，低下头的去默默承受这些侮辱。&lt;br&gt;张万隆又对静宜说：「既然林老喜欢你，你去他那边一下。」静宜当然不愿意，但不敢不从，只好走到林老前面。&lt;br&gt;林老把静宜抱在腿上，马上伸手隔着衣服去捏静宜的胸脯。静宜看到林老布满班点的皮肤，皱皱的手掌在自己的胸脯上游走，如果不是有了刚才已在张万隆办公窒里的经历，可能马上就会哭出来。随即林老皱皱的手又摸到她的腿和屁股上，只差三角地带没有去。&lt;br&gt;林老摸了一下说：「张兄，你这个庄小姐很好，身材好、长很又美。既然庄小姐你还没要过，那我们来交换如何？我这个四个随你挑。」&lt;br&gt;他们四个之间经常都交换女伴玩，前题只是不能被其中一人先要过，以他们的身份地位，犯不着当表兄弟。&lt;br&gt;林老的四个都是绝色佳丽，在柔和的灯光照射下更添娇媚，婀娜多姿。但张万隆刚才隐约的看到静宜半裸的身体，水滴吊钟型的胸脯他尤其喜欢，不舍得放弃静宜，便对林老说：「林老，这个小弟真不好意思，刚才我答应了静宜今晚要让她好好侍候我，所以很抱歉。」&lt;br&gt;林老听了只好作罢，把静宜放下然后传给旁边的黄董。黄董一样把静宜搁在腿上，对她上下其手，说：「张兄真的很有眼光，庄小姐的奶子手感很好。张兄等下千万不要捏太大力。哈……哈……」&lt;br&gt;说着就在静宜胸脯上大力的捏一把，把她捏得「啊」一声叫出来。众人听见又淫笑一番。&lt;br&gt;最后黄董把静宜传给不说话的梁董，梁董摸完了淫笑的说：「如果庄小姐今晚是我的，我起码可以来四次。」&lt;br&gt;不说还好，说了又吊起林老的胃口，林老提议：「这样吧张兄，你今晚把庄小姐让给我，我用两个跟你换，她们也全都是完壁处女，如何？」&lt;br&gt;静宜看到面前这个邋遢老头，实在不想再多看一眼，更不要说要给他做。回过头用哀求的眼光望张万隆，希望他不要答应。张万隆看到林老身边那四貌美如花的少女也十分心动，但还是觉得静宜比她们拥有一份难得的高贵气质，不过不想得罪林老，所以犹豫不决：「林老，这个……」&lt;br&gt;静宜以为张万隆要答应，马上急起来，轻声的说：「总裁请你不要……我今晚想侍候你。」&lt;br&gt;张万隆听不太清楚，说：「甚么？」&lt;br&gt;静宜再蚊子般细声说一遍：「总裁，今晚我想给你做，请你不要换我。」&lt;br&gt;黄董笑说：「既然人家庄小姐说今晚要给张兄，林老你也不要勉强人家吧，哈……哈……」&lt;br&gt;张万隆觉得很有面子，一个像静宜这漂亮的女孩当众说要他干她，只是害怕不知有没有得罪林老。&lt;br&gt;一个服务员进来跟林老说：「林老，刚才电话给你说，原本今晚要来表演的小姐突然间说不来了。」&lt;br&gt;林老听了大怒，今晚是轮到他安排表演的小姐，突然说不来让他很没面子。&lt;br&gt;张万隆安慰说：「不要紧，反正大家都有小姐陪。」&lt;br&gt;很少说话的梁董讽刺的说：「没有表演这干吗？我回别墅不能玩吗？」&lt;br&gt;林老听了更是火大，黄董就说：「张兄，既然沅秀小姐你已经要过了，不如今晚就请她客串表演啊。」&lt;br&gt;林老想报刚才的耻辱，说：「对啊，张兄，沅秀小跟庄小姐一样好，她去表演一定会让我们大伙每人都多来两次，嗤……嗤……」&lt;br&gt;张万隆眼看大势已定，虽然不舍得放弃沅秀，但怕再次得罪林老，还是叫她照办了。&lt;br&gt;沅秀担心的说：「总裁，是甚么表演？我甚么都不会。」&lt;br&gt;张万隆说：「你甚么都不用会，有人会叫你的，你听话照做就好了。」Part.2&lt;br&gt;当下众人便各自进入他们自己在「俱乐部」的房间。这里总共有四个房间，呈圆型的分布，各自的房间都是根据自己的品味来布置。静宜被带到张万隆的房间，陈明翠也有跟着进来。静宜对陈明翠的存在感到十分别扭，尴尬等下跟张万隆做爱的情况要被陈明翠看到。&lt;br&gt;张万隆的房间布置得大方整齐，里面有个浴室和一个大的按摩池。其他如沙发、床、电视等应有尽有，高贵典雅，但并不十分富丽堂煌。几十坪大的房间在如此简单的布置下显得有点空旷，也令静宜不其然的紧张起来。&lt;br&gt;张万隆跟静宜在沙发上坐下，搂着庄静宜的柳腰。&lt;br&gt;「庄静宜，从你一进公司我就在留意你了。」张万隆说。&lt;br&gt;「是吗？总裁先生。」静宜颤抖的问道&lt;br&gt;「当然，好像你这么个美人儿也真难得。」然后伸手进去庄静宜衬衣的开口抚摸她的乳杯。在乳罩承托下，静宜的乳房显得更加坚挺，线条也更迷人。不一会，张万隆叫静宜站到他面前说：「自己把衣服脱掉。」&lt;br&gt;静宜只好羞答答，慢慢的在张万隆和陈明翠面前宽衣解带，首先把衬衫和胸罩脱掉，再次把两颗吊钟型的乳房展示给张万隆看。两颗乳房真是坚挺结实，昂首在张万隆面前傲然站立。张万隆不等静宜把短裙脱掉，忍不住就去捏她两颗奶球，因为静宜奶子长得又很像球型，张万隆双手很容易就把大部份的乳房捏在掌中，任意搓揉，看着她们在他的手掌中改变成千百种不同的形状。&lt;br&gt;静宜双乳被张万隆无情的捏，觉得胸间很涨，很难受，开始呻吟：「啊……啊……」也忘了要继续脱衣服。陈明翠自然的拉下张万隆的裤链，掏出张万隆发烫及硬绷的阳具，一口一口的吮着。原来陈明翠不单是张万隆在公司找寻猎物的帮手，也是他的心爱玩物。经过多年张万隆仍是把陈明翠留在身边，最主要还是她深懂侍候男人之道。张万隆身上各敏感部位她都了如指掌，张万隆只须躺着，陈明翠便有办法让他快乐满足。&lt;br&gt;六年前，陈明翠也是像今天的静宜一样，因为长得美，身材好而被张万隆看上。之后她努力学习所有令男人快乐的技巧。六年来，多少美女在张万隆胯下被享受过，但他还是不舍得让她走。现在陈明翠的工作主要就是指导那些美女侍候张万隆的技巧。&lt;br&gt;陈明翠只是轻轻的用手握着张万隆阳具</content></item></essay>