<essay><item><title>上了小阿姨 – 玲姨(2)</title><author>床上伴侣</author><content>前段小巧凸起的阴蒂显出诱人的粉红色。&lt;br&gt;墩子，老陈，三娃子一时都有些看呆了。&lt;br&gt;老陈伸出脏手在林晓萌娇豔的阴蒂上下流的桶了一下，林晓萌尖叫着咒?着，老刘同样流着口水也伸出了手不要！！别碰我求求你们。&lt;br&gt;林晓萌拼命扭动着下身躲避着他们侵犯自己圣洁私处的脏手。&lt;br&gt;继续尖叫着。&lt;br&gt;美丽的阴部雪白的腰肢在她挣扎的同时，左右扭动更加撩拨男人的欲望。&lt;br&gt;妈的！老子不管了！这么嫩的么妹，老子睡了他死了都值！老陈突然发着狠边说边开始解裤带。&lt;br&gt;一旁的墩子忙制止：老陈，你想强奸啊！那可是要判大刑的！咱们现在被抓住顶多算是流氓罪。&lt;br&gt;你要真强奸了这个女娃，老子们可要跟你一起吃官司的"老子不管了！死就死了！这么天仙一样的么妹，玩一次死了也值了。&lt;br&gt;你们害怕就给老子滚！一向懦弱的老陈此刻仿佛凶神附体，对墩子也是十分不客气。&lt;br&gt;墩子低头看了看被自己死死按住双手的林晓萌，娇美的容貌上已经淌出了被羞辱的泪水，一声声呼救扰的墩子有些气恼，同时少女赤裸诱人的阴部赤裸裸暴露在这个刚刚看完毛片的四十岁壮汉眼前的确也是难以抵抗的诱惑。&lt;br&gt;墩子不由的咬了咬牙：妈的，算老子晦气，我跟你一起弄这个么妹，要死一起死！要舒服一起舒服！；老刘你呢？"墩子转头问听了老陈打算明显有些吓呆了的老刘：我和老陈要玩了这个么妹，你敢不敢一起玩了她？要是不敢你就赶紧回宿舍睡大觉去吧！"操！老子不走！老刘脸上扭曲了一阵也咬着牙说：老子也认了！这么水灵一个么妹睡一次死了也值。&lt;br&gt;那好，你过来和老陈拽住她的脚，跟我把她抬起来，我知道在西边有个连接管道的小屋，咱们先去那里再说。&lt;br&gt;“墩子指挥着老陈和老刘不顾林晓萌的哭闹挣扎一起把她架到车库西边的一扇小门，门下是楼梯。&lt;br&gt;向下走了不远拐过两个弯，在地下车库的下面还隐藏着一个不足5平米的小房间，这里是连接写字楼燃气管道的地方，当初墩子在这里当建筑工人，对这里的地形比管理员还要了解。&lt;br&gt;以至于换过几个管理员后这个小房间已经无人知晓了，却还是被墩子轻易找了出来。&lt;br&gt;林晓萌挣扎着，哭喊着被三个身强力壮的民工强架进这间隐蔽的地下室小屋。&lt;br&gt;歹徒们的话虽然带着明显的外地口音但还是被她听的清清楚楚。&lt;br&gt;她知道他们把自己架到这来的目的。&lt;br&gt;她拼命呼救用力挣扎甚至试着咬他们，抓他们但都无济于事。&lt;br&gt;20岁就威风凛凛号令公司几十号员工，说的话从没人敢顶撞的女强人。&lt;br&gt;父母都是高官的千金小姐，此刻在这漆黑的小屋里只是个弱女子。&lt;br&gt;迎接她的将是无底的深渊。&lt;br&gt;谁先来？狭小的地下室里没有灯，一片漆黑。&lt;br&gt;墩子点燃了一根烟，问身边的两个老头。&lt;br&gt;接着烟火的微光林晓萌只见三张丑陋的脸正在黑暗中冲她淫笑。&lt;br&gt;你们谁都别跟老子抢！老子要先尝尝鲜！老陈的裤带早就解开了，他三两下扯下肮脏的裤子扔到，光着屁股向林晓萌扑来。&lt;br&gt;不要！救命啊！你放手！林晓萌双手乱挥想要阻止老陈靠近自己，可根本无济于事，老陈脸上挨了林晓萌几个耳光可依然还是冲近了她身边，老家夥一把紧紧的搂住林晓萌的身子，一边用臭嘴在她娇嫩的脸蛋上一阵乱亲，一边用力撕扯林晓萌已经被他扒到膝盖的内裤。&lt;br&gt;放手啊！臭流氓！林晓萌哭骂着继续用力抽老陈的耳光。&lt;br&gt;啪！啪！两声清脆的耳光打的老陈脸上生疼。&lt;br&gt;妈了个屄的！小婊子敢打老子！老陈被这两下重重的耳光激怒了。&lt;br&gt;一把拽住林晓萌的长发用力向后一拉，啪！啪！啪！啪！顺手打了她四个耳光，打得林晓萌鼻孔流血。&lt;br&gt;老刘！墩子！你们他妈的不仗义，来给老子帮帮忙，按住这个小么妹！"老陈趁林晓萌被打懵的机会就势把她按倒在地上。&lt;br&gt;林晓萌在地上仍然不屈的跟他挣扎，老陈感觉无从下手忙招呼两个同伴帮忙。&lt;br&gt;哈哈！你个老龟儿子，想吃热豆腐被烫到了吧？墩子说着蹲在林晓萌前面，伸出强有力的一双大手抓住林晓萌娇弱的双手死死的按在地上。&lt;br&gt;就是。&lt;br&gt;老陈你这老龟儿子什么都要我们帮忙，一会你肏她的时候要不要我们给你推屁股啊？老刘笑蹲到林晓萌脚下，伸手拽住她的脚踝用力分开后也是死死的按住。&lt;br&gt;少跟老子放屁！见自己身下压着的女孩已经不能再反抗，老陈骂骂咧咧的站了起来，蹲在林晓萌身边开始掀起她的裙子开始撕扯她没有被彻底脱掉的连裤丝袜和内裤。&lt;br&gt;不要啊！林晓萌被墩子和老刘死死的按住无法挣脱哭着哀求嘶啦！嘶啦！两声裂帛之声清脆的回荡在黑暗的空气中。&lt;br&gt;林晓萌高档的真丝内裤和丝袜根本禁不住天天干粗活的老陈撕扯，几下就被撕开扔到了一边。&lt;br&gt;妈的，小婊子敢打老子！老陈仍然对刚才的耳光心存怀恨，用手使劲在林晓萌已经完全没有遮盖的阴部抓了一下。&lt;br&gt;然后一屁股骑在林晓萌脖子上，用肮脏的生殖器在林晓萌美丽的脸蛋上来回抽打。&lt;br&gt;让你打老子！让你打老子！勃起后梆硬滚烫的鸡巴一下一下抽在林晓萌娇嫩的脸上带来的痛苦却远没有因为羞辱在她心理烙下的伤痕强烈。&lt;br&gt;老家伙虽然上了岁数可紫巍巍的鸡巴依然强壮，只是阴部那几根花白的阴毛暴露了他的老不要脸。&lt;br&gt;林晓萌闭着眼左右躲闪着来自老民工鸡巴的羞辱。&lt;br&gt;好啦！老陈，你干不干？你要再耽搁就换我上了！老刘焦急的催促着，他在下面用力分开林晓萌的双腿，虽然屋里一片漆黑，可他和墩子各叼着一根烟，借着烟头的火光他还是能清楚的欣赏到林晓萌被强行打开暴露的如花蕊般美丽的阴户，早已看到他馋涎欲滴了。&lt;br&gt;被老刘一阵催促老陈这才终止了对林晓萌的侮辱，爬到她双腿之间在黑暗中摸索着用鸡巴找寻那让他销魂的肉洞。&lt;br&gt;不要不要求求你，老伯伯！别这样！林晓萌清楚的感觉到滚烫的龟头流淌着肮脏的汁水像条毒蛇一样在自己的阴唇上来回蹭着。&lt;br&gt;无限的恐惧让她放弃了一切的尊严痛哭着哀求。&lt;br&gt;别怕，小么妹，让老伯伯玩呃老陈一边恬着脸安慰着苦苦哀求的林晓萌，一边发出一声满怀舒服的歎息，他终于把自己那根罪恶的鸡插进了林晓萌处女的花蕊中了。&lt;br&gt;随着处女膜被刺破鲜血顺着林晓萌的阴户流过会阴，流过肛门，一直流到冰冷的水泥地上。&lt;br&gt;啊！林晓萌发出一声凄惨的尖叫终止了哀求。&lt;br&gt;好水灵的女娃子，唉佔有了林晓萌的老陈根本不愿抽插，自己粗糙的鸡巴插进如此娇嫩的阴户中老陈感觉自己舒服的仿佛飘了起来，低声歎息着。&lt;br&gt;我操，流血了！按林晓萌腿的老刘忽然惊叫一声，这个么妹还是个黄花闺女呢！"墩子把嘴里的烟屁吐掉，用脚踩住林晓萌的手掌，又拿出一根烟点上阴测测的说：黄花闺女咋地？就让咱们尝尝这个鲜吧！老陈你他妈的赶紧干！"老陈听墩子催他，赶紧扭动老腰开始抽插起来。&lt;br&gt;此刻林晓萌不再哀求哭喊挣扎，只是两眼像死人一样呆呆的望着黑漆漆的屋顶，仿佛老陈蹂躏的并不是她的肉体，这一切和她毫无关系似的。&lt;br&gt;老刘按脚的手有些酸了，他见躺在地上林晓萌一声不吭任由老陈糟蹋也不再放抗索性不再按她的脚，蹲在林晓萌身边又点了根烟接着火光仔细欣赏这出录影厅里永远也不会放的超真实的毛片。&lt;br&gt;老陈一边疯狂的在林晓萌的阴户中抽插着鸡巴，一边腾出手扯开她的上衣纽扣，用力把她贴身粉红色的乳罩一把拽到下巴下面，一双娇滴滴惹人怜爱的雪白美乳映照在三人眼前。&lt;br&gt;真够白的。&lt;br&gt;墩子一手掐着烟一手握住林晓萌一只乳房揉了揉。&lt;br&gt;老刘索性流着口水趴在林晓萌胸前贪婪的叼住一只粉嫩的乳头用牙使劲咬了咬。&lt;br&gt;处女的阴户第一次被男人坚硬的肉棒来回抽插，力量如此之大，频率如此之快，产生的痛苦加上自己乳头被老头用力撕咬，林晓萌终于忍不住惨叫出来了啊！疼可她的惨叫换来的是民工们更加粗暴下流的对待。&lt;br&gt;老陈肏她的频率一下比一下快。&lt;br&gt;啊！好舒服好舒服！老陈死死的搂着林晓萌的腰仰起头自言自语的叫唤着，射精了。&lt;br&gt;该我了！该我了！不等老陈体会完这销魂的感受老刘一把推开老陈跪在林晓萌无力的双腿之间。&lt;br&gt;妈的，老子还没射完呢。&lt;br&gt;老陈不满的骂着，一边找刚才被自己扔到一边的裤子，用脏兮兮的破裤衩擦了擦同样肮脏的鸡巴。&lt;br&gt;老刘不管这些，他的鸡巴早就翘的老高了，他一边飞快的脱着裤子一边安慰如同死人相仿把头转向一边默默流泪的林晓萌：莫哭，莫哭，小么妹谁让你长的像仙女似的又一个人夜里不回家遇见我们了！来吧，让伯伯也舒服一下。&lt;br&gt;说着抱起林晓萌雪白的大腿把自己直挺挺的鸡巴一下插进已经被老陈玷污过的花蕊之中。&lt;br&gt;啊！林晓萌啜泣着又发出一声惨叫。&lt;br&gt;老刘兴致勃勃的生殖器像锥子一样再一次刺进她体内，剧烈的疼痛让她忍不住又开始低声哀求求求你！老伯伯！别再欺负我了，我受不了了！求求你放了我吧！刚刚听老刘对自己说话语气温和，林晓萌对他抱有一丝幻想，希望他能可怜自己放过自己。&lt;br&gt;可老刘此刻根本听不到晓萌的哀求。&lt;br&gt;他正沉浸在初次佔有这么漂亮高贵的娇小姐的快乐中，现在他只听的到自己阳具摩擦林晓萌还在流淌着鲜血的阴户发出的叽叽呱呱声。&lt;br&gt;呃呃呃呃随着自己阴茎在女孩阴道里抽插的节奏，老刘快乐的哼哼着。&lt;br&gt;求你了！别再折磨我了！林晓萌哀求的声音更加可怜了。&lt;br&gt;很快老刘停止了在她下身的活塞运动，并不是因为老刘良心发现怜香惜玉，而是因为他也射精了。&lt;br&gt;肮脏的精液再一次喷射进林晓萌的身体，她没法阻止，只能任由这股浊流在自己阴道里肆虐，直至老刘从林晓萌已经被蹂躏的丧失了以往的娇媚的阴户里拔出自己哪根可笑的鸡巴，这股肮脏的精液才顺着他的鸡巴一起流淌出了她饱受摧残的阴道。&lt;br&gt;可他妈该我了！一直掐着林晓萌左边乳头不放。&lt;br&gt;满脸淫笑看着这一切的墩子伸了个懒腰站起来得意的说。&lt;br&gt;玩的怎么样？这小么妹够不够鲜！"太爽了！老刘草草收拾一下自己身上的汁水，一边提裤子一边对墩子说：我操！老子这辈子玩了这么个仙女值了！然后冲坐在地上的老陈要烟抽。&lt;br&gt;瞧你们那点出息！墩子走到林晓萌的双腿间，开始脱裤子。&lt;br&gt;林晓萌仰面躺在地上默默的等待着，三个流氓，两个都强奸过自己了，剩下一个肯定不会放过自己的。&lt;br&gt;她绝望了，从小到大要星星不给月亮的娇小姐第一次看到了人性的丑恶。&lt;br&gt;她并不奢求这个黑胖子会放过自己，只希望他别再弄疼自己，这是她唯一的一点奢望。&lt;br&gt;墩子把裤子随手一扔，跪在林晓萌叉开的双腿之间，她现在根本不想再挣扎了，挣扎还有什么用呢？自己已经被人轮奸了。&lt;br&gt;墩子对林晓萌的不抵抗很满意，左手握住自己的鸡巴撸了撸，右手伸到林晓萌的阴部用拇指逗弄了一下林晓萌的阴蒂。&lt;br&gt;触手一片潮湿，墩子把手拿回来接着细微的烟头火光清楚的看到自己沾了满满一手阴血精液阴液的混合液，显得无比恶心。&lt;br&gt;不由的皱了皱眉，反手把这一手肮脏的污秽全蹭在林晓萌雪白的大腿内侧。&lt;br&gt;你们俩龟孙子真脏，你们看看。&lt;br&gt;墩子不满的一边骂一边冲坐在一旁交流感受的两个老家伙挥了挥手。&lt;br&gt;俩个老流氓看见墩子满手污秽同时发出放肆的淫笑。&lt;br&gt;你就这样肏这小么妹吧！我们帮你润滑好了！老陈厚颜无耻的凑过来伸出一根脏手指轻轻的划拉着林晓萌被玷污的阴户。&lt;br&gt;林晓萌不由得打了个激灵。&lt;br&gt;放你妈的屁！墩子发了阵脾气忽然想起一个更加邪恶的念头。&lt;br&gt;你们两个过来帮忙！他招呼老刘和老陈一起动手把平躺在地上一动不动的林晓萌强行翻了个身，让她趴在地上。&lt;br&gt;墩子用手强迫林晓萌半趴半跪着蹶起屁股，然后让老陈帮忙控制住她的腰让她无法挣扎。&lt;br&gt;这才满意的啪！的一声重重的在林晓萌被强迫蹶起的大白屁股上抽了一巴掌。&lt;br&gt;肏个娘们，你比我们的事还多！老陈一边帮忙按着林晓萌的腰，把她的头压到地上布满的说。&lt;br&gt;别废话！老子看毛片。&lt;br&gt;好多洋鬼子都肏洋娘们屁眼，老子今天要试试！"说着墩子双手分别抓住林晓萌两瓣雪白的屁股用力掰到最大显出少女迷人的菊花蕾。&lt;br&gt;女人的肛门如此清晰的暴露在众目睽睽之下看的老陈和老刘眼都直了。&lt;br&gt;哎哟！脸被压迫紧贴在冰冷的水泥地上的林晓萌尖叫着求饶别这样！求求你放了我吧！你这个变态！放了我"没等墩子进行下一步动作，老陈无耻的伸出食指轻轻捅了捅林晓萌的肛门。&lt;br&gt;下流的把，接触过她屁眼的手指放在嘴里咂摸了一下。&lt;br&gt;林晓萌在他身下一阵剧烈的挣扎想要摆脱这场无耻的羞辱可被在一边帮忙的老刘死死的按住没起作用。&lt;br&gt;墩子一手掐着林晓萌的屁股蛋，一手握着生殖器用力往她肛门里插，狭小的肛门根本无法容纳墩子又黑又粗的龟头，想要插入显得非常困难。&lt;br&gt;墩子一直折腾的满头大汗也没能如愿。&lt;br&gt;他妈的！墩子有些发怒了。&lt;br&gt;伸出右手的拇指和中指粗暴的插进林晓萌的肛门玩命的搅动打算扩大肛门的入口。&lt;br&gt;林晓萌从没受过如此的痛苦，她头贴地面泪水荫湿了一大片水泥地。&lt;br&gt;凄惨的尖叫着求饶，，可根本无济于事，墩子才不会因为她的哭泣哀求停下扣弄她屁眼的手。&lt;br&gt;看样子林晓萌的肛门似乎被墩子弄的松了一些。&lt;br&gt;墩子从她屁眼里把手抽了出来，也想试着学老陈那样尝尝滋味，可手还没递到嘴边，一股粪便的臭味直刺他的鼻孔。&lt;br&gt;他忙一边在林晓萌屁股上擦了擦手，一边冲老陈说：妈的，老子看你扣完这小么妹的屁呀用嘴舔，还以为女人长的漂亮连屁眼都是香的呢，这么一闻也是一样的臭！一席话逗得老陈和老刘哈哈大笑。&lt;br&gt;林晓萌挣扎了半天已经耗尽了最后一点力气，她绝望了。&lt;br&gt;一边默默流泪一边大口喘着粗气。&lt;br&gt;她能感觉到黑胖男人冲着自己的肛门吐了口吐沫，然后一根硬邦邦火辣辣的肉棒开始重新在自己屁眼上面蠕动着向自己身体里钻。&lt;br&gt;墩子紧绷的身体随着自己粗大的鸡巴一截一截的逐渐插没在女孩两瓣犹如同百合一样的屁股之间开始放松。&lt;br&gt;直到自己的生殖器完全插进女孩的直肠，看见自己脏兮兮的阴毛紧贴在女孩雪白的屁股蛋上，这才长出了一口气。&lt;br&gt;啊！林晓萌不知是惨叫还是呻吟的一声低呼像发令枪一样点燃了墩子原始的欲望。&lt;br&gt;他开始抽插起来了。&lt;br&gt;肛门的紧迫感远远大于阴道，墩子感觉女孩的屁眼紧紧的吸附着自己的肉棒，每次抽插都要很费力气。&lt;br&gt;但相比阴道肛门的摩擦感也更强。&lt;br&gt;他第一次体会到这种感觉，感觉妙不可言。&lt;br&gt;老刘和老陈压制着林晓萌的同时手也不闲着，一个在后面掐她的屁股，一个用手托着她低垂的乳房细细把玩。&lt;br&gt;林晓萌连扭动身子躲避的体力都没有了，只能任由他们所为。&lt;br&gt;真他妈舒服！真他妈舒服！墩子一边肏着林晓萌无辜的屁眼一边用手有节奏的拍打着她高高蹶起的屁股。&lt;br&gt;劈啪之声不绝，林晓萌雪白的屁股被打的满是红手印十分可怜可他还在无情的拍打。&lt;br&gt;林晓萌趴在地上承受着世上最无耻的侮辱，嘴唇都被自己咬破了，血流不止。&lt;br&gt;黑胖男人的阴茎像根大号的火腿肠塞进自己的肛门里肆意的折磨自己，仿佛便秘排洩不出的感觉让她在痛苦中又觉得恶心。&lt;br&gt;快点结束吧！别再折磨我了！林晓萌默默的祈祷，我一定要亲手杀了这三个玷污自己清白的畜生！"墩子根本不管林晓萌的想法，他已经到高潮的边缘了。&lt;br&gt;小美人细腻的屁眼让他既体会到前所未有的肉体感觉，又在内心有种强烈的成就感：妈的！城里的娇小姐有什么了不起！还不是像鸡一样被我肏！鸡的屁眼我都没肏过，反倒第一次肏屁眼就肏了这么个水灵灵的娇小姐！就像老陈说的，肏过这一回，死了都值！"啊！墩子被自己射精时突如起来的快感刺激的不由得低吼了一声。&lt;br&gt;然后满头大汗的一下趴在了林晓萌衣衫凌乱的后背上。&lt;br&gt;墩子的精液射的比以往都多，一股一股随着阴茎在林晓萌屁眼里的抽搐不断的在她体内喷发。&lt;br&gt;林晓萌条件反射的加紧肛门墩子感觉更舒服了，射的也就更多了。&lt;br&gt;终于结束了。&lt;br&gt;墩子从林晓萌屁眼里把缩成一团软绵绵的鸡巴从她体内拔了出来。&lt;br&gt;林晓萌的肛门不由得一阵抽搐，随着抽搐一股股肮脏的液体裹杂着大便残渣开始向外流墩子擦了擦汗。&lt;br&gt;从地上捡起林晓萌被老陈撕的粉碎的内裤胡乱在自己鸡巴上擦了擦。&lt;br&gt;老陈和老刘也放开林晓萌不再控制她。&lt;br&gt;一时之间小屋里四人谁也没说话。&lt;br&gt;只剩下男人们喘粗气的声音和女孩低低的啜泣声。&lt;br&gt;沉默了好一会。&lt;br&gt;墩子才问：你们俩玩痛快了么？"老刘点点头，老陈却又站起来开始脱裤子一边念叨着：不行！老子还得再玩她一次，以后再也玩不到这么水灵的小么妹了，我得玩够了！"说着老家伙脱掉裤子，重新让林晓萌平躺好，分开她的双腿也不顾及女孩下身一片鲜血淋漓再一次把老的近乎干枯的鸡巴顶在林晓萌的阴户开始了新的一轮蹂躏老陈终于满足了。&lt;br&gt;他糟蹋了林晓萌3次，期间老刘也忍不住也又肏了她一次，只有墩子满怀心事在一旁一根一根抽着烟，没有再有动作。&lt;br&gt;当老陈酸软无力的一边提着裤子一边心满意足的冲坐在地上的墩子吆喝："行了！鸡巴再也硬不起来了。&lt;br&gt;走吧墩子！时才发现墩子有些不对。&lt;br&gt;墩子你咋了？老刘也觉得不对劲，他平时墩子黑红的脸膛，此刻竟然惨白起来显得十分吓人连忙问道。&lt;br&gt;妈的！咱们这是轮奸啊！逮住比强奸判的还得重！墩子站起来喃喃自语道，手里的烟上下直动，这个经常打架惹事的墩子居然害怕的在发抖。&lt;br&gt;瞧你那熊样！以往跟谁都敢动家伙，咋熊成这样！老陈不屑的说墩子，你说咱们这么样够判什么刑的？老刘是纯法盲根本不知道自己惹的祸有多大。&lt;br&gt;我听说强奸罪行严重了都会被判无期和死刑，咱们这是轮奸啊！比强奸还严重。&lt;br&gt;肯定得死了！墩子毕竟早进城几年知道的比较多。&lt;br&gt;干他娘的！玩了个小娘们能判死刑？老陈有点不相信。&lt;br&gt;真的！我骗你干啥！墩子颤抖的更厉害了。&lt;br&gt;那感觉就像眼前就有员警在抓他。&lt;br&gt;那咱赶紧跑吧！老刘看墩子的确在害怕，明白他没有在开玩笑，潜意识里只想赶紧溜走。&lt;br&gt;那这小娘们咋办？老陈阴测测的问管她呢！她也追不上咱们，赶紧跑吧，回老家躲躲去！老刘六神无主的说不行！她见过咱们！又听过咱们说话知道咱们的称呼，不能留着她！老陈说着把手里的烟头使劲弹了出去。&lt;br&gt;啥？你要杀人？墩子几乎不相信这个平素畏畏缩缩的老陈居然会说这话。&lt;br&gt;别杀我！求求你们我什么也不会说的！林晓萌清楚的听到他们交谈，对于死亡的恐惧让她马上软弱了下来，必须得杀了这个小娘们，反正墩子你说的，抓住咱们也是个死！杀了这个娘们员警也许就抓不住咱们了！就算真的被抓也有一个垫背的！老陈此刻已经没有一丝人的感觉了，他恶狠狠的向林晓萌走来。&lt;br&gt;别！别杀我！求求你老伯伯！你要我身子！我给你！你想要我怎么伺候你都成别杀我饶了后面的话林晓萌再也说不出来了，她的脖子被老陈死死的掐住，一直到舌头吐出眼睛上翻她还在祈求。&lt;br&gt;可凶恶的歹徒完全没有人性，一直到她身体僵硬这才松开了手。&lt;br&gt;走吧！老陈看着地上林晓萌的尸体若无其事的招呼墩子和老刘，俩人也被吓呆了，可心里的一块石头也算落了地，跟着老陈一路返回了宿舍。&lt;br&gt;接下来的几天三个人各怀鬼胎，工地上干活也是心神不宁，没等熬到月底发工钱三个人就各自找借口回了四川农村老家。&lt;br&gt;林晓萌并没有被当做杀入案被员警立案。&lt;br&gt;原因9点半以后没有人再见过她，生不见人死不见尸只能按失踪立案。&lt;br&gt;通常失踪案件员警不会抓住不放的。&lt;br&gt;林晓萌有钱有势的父母虽然手眼通天，可连尸体都找不到员警也是无能为力。&lt;br&gt;无奈之下林晓萌的父母动用了一切的手段甚至最有影响力的电视台里的法制节目都特批为林晓萌做了一期寻人征集线索的特别节目，可依然如石沉大海丝毫不见动静。&lt;br&gt;这场沉寂一下就是7年多年的冤案终于在林晓萌被害的地下车库维修管道的时候被维修工人无意间揭穿。&lt;br&gt;现场惨不忍睹。&lt;br&gt;据发现尸体的工人说：当时之间一具干尸躺在地上，几个大胆的年轻工人一起凑近才能从尸体上身已经腐烂的女性内衣分析出是具女尸。&lt;br&gt;女尸衣衫不整，下身没穿内裤一眼就能判断出死前曾受过性侵害。&lt;br&gt;员警根据女尸身边的手提包又调阅了7年前林晓萌父母在电视台做的那期寻女节目这才判定林晓萌于7年前受性侵害后被歹徒杀害。&lt;br&gt;经过林晓萌父母施压后公安部门严密的排查，终于在人海茫茫中找到奸杀林晓萌的3名民工：墩子，老陈，老刘。&lt;br&gt;</content></item></essay>