<essay><item><title>和爆乳冤家上床(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;当∼当∼当∼当∼当当当当∼当∼当∼当∼当∼当当当当∼&lt;br&gt;听到午休钟响，我急忙地跑回我的教室，才一进门就被一个人影挡住。&lt;br&gt;「吼∼！臭小武！你身上怎么这么臭啊！？」&lt;br&gt;「拜讬！哪里臭了啊！？你这没人要的男人婆！！」&lt;br&gt;看着雨茹故意捏着鼻子，榭榫榩榤一脸嫌恶地看着我走进教室，好像我是一个万年不洗澡的脏鬼般。被班上的一个男人婆嫌弃，渔潎漾渐实在是令人生气！&lt;br&gt;「哼∼！中午这么热不吃饭，还跑去打什么篮球啊，凤鸤鸢鸣流的满身臭汗，神经病才会这样！」&lt;br&gt;「我咧！谁神经病啊！中午篮球场才没有人抢啊！你知不知道啊！？」&lt;br&gt;在高三最后一个夏天，瑱瑭瑶瑵我和班上几个比较爱打篮球的同学，趁着大家中午吃饭，都会约去球场打球，然后再趁午休时随便吃个午饭。虽然说中午打球看起来有如智障的行为，但至少不用跟其他人抢那少少的篮球框架。&lt;br&gt;「喔∼当然是说你啊！这种事也只有小武你这白癡才会做的嘛∼」&lt;br&gt;他妈的！雨茹这小妮子，从高一起就特别喜欢跟我作对！要不是她的胸前挂着一对大奶子，我还真想把她当男人海扁一顿哩！&lt;br&gt;「哼∼！你也不比我差啊！哪有男人的胸部这么大的！笑死人了！」&lt;br&gt;我也不干示弱地反击回去，顺便一亏雨茹的爆乳！正当雨茹还想回呛我时，马上被带黑框眼镜的班长制止。&lt;br&gt;「咳咳∼你们俩个每天吵架都不会烦的喔！现在是午休时间，赶快睡觉不要吵到别人啦∼」&lt;br&gt;「看到没，人家班长讲话多有气质，哪像你！」&lt;br&gt;「臭小武！……你……」&lt;br&gt;雨茹白了我一眼，气愤地坐在位子上趴着休息，我也安静地坐回在我的位子上吃我先买好的便当。&lt;br&gt;「啧…现在的女生真大胆，白色的制服下，居然还敢穿着粉色的内衣啊∼」&lt;br&gt;我边吃便当边看着我前一个座位上的女生背影，学校夏天的白色制服非常容易透出内衣的颜色，加上酷热的夏天多少都会流汗，趴在桌子上睡觉，内衣背带的形状更是一清二楚。&lt;br&gt;「疑……好像还可以看的到标籤？」&lt;br&gt;趁着班上同学都在睡觉，加上我的位子算是教室后头，身子往前一倾，白色制服下透出标籤上模糊的字迹－－３４Ｅ！！&lt;br&gt;「哇塞！这么大！？怪不得这么笨！」我小声地自言自语。&lt;br&gt;忽然，我座位前的女生猛然起身转头过来，凶恶的眼神凝视着我。&lt;br&gt;「这个变态！吃饭就吃饭，不要给我在那边自言自语！」&lt;br&gt;「哈，哈，哈∼原来你还没睡着喔∼真是不好意思，刚刚不小心把心里的话都讲出来了！」&lt;br&gt;「哼∼！你放学后给我注意一点！」&lt;br&gt;雨茹烙下狠话后，才转头回去继续趴在桌上休息。只能说上天无情，班导排个什么梅花座，男生、女生各别按照身高依序排列，雨茹这男人婆还不矮，刚好坐在我的前面，每次下课或放学都要被她精神凌虐一番！！&lt;br&gt;到了下午的某一堂下课，我跟死党阿杰抱怨雨茹讨人厌的行为。&lt;br&gt;「我说阿杰，你不觉得雨茹这男人婆很爱跟我作对吗？」&lt;br&gt;「哈哈∼这不就是打是情，骂是爱吗？」&lt;br&gt;「你找死是吧！居然说我跟一个男人打是情，骂是爱！？」&lt;br&gt;阿杰听到我的气话，正色跟我说：「咳∼说实在的，仔细看雨茹，其实她长的还蛮漂亮的说，尤其是她胸前的那对巨乳！学校不少人还蛮哈的哩！」&lt;br&gt;「哼哼∼有奶便是娘是吧！你不要被那对大奶子给骗了，搞不好是假的！」&lt;br&gt;我对阿杰的话颇不以为然，居然有人会觉得雨茹长的漂亮！？&lt;br&gt;「拜讬！你可不要小看雨茹，放学的时后，门口都会有苍蝇等她放学！」&lt;br&gt;「真的假的！居然有人想追这男人婆！？」我瞪大眼睛问着！&lt;br&gt;「不然你自己去问她不就知道了。」&lt;br&gt;「哼∼关我屁事，我才没兴趣咧！」&lt;br&gt;上课钟响响起，简单结束与阿杰的对谈后，国文老师准时到教室开始继续她上周的课程。好不容易熬到放学，我和那群常打球的同学马上又跑去抢篮球场，但今天的运气不佳，到球场时已经有不少人报队等待，因为太晚回家会被骂，只好摸着鼻子走回教室。一进教室的门口，雨茹这男人婆居然还留在教室里！？&lt;br&gt;「喂，你怎么还不回去！？」我好奇地问了一下。&lt;br&gt;「喔，我只是想等校门口那些苍蝇走了，我再回去。」雨茹淡淡地回我。&lt;br&gt;「啧啧，想不到还真的有人会想追你这男人婆哩！」&lt;br&gt;要不是下午阿杰有跟我提起有人想追雨茹，不然我还当雨茹在自卖自夸！&lt;br&gt;雨茹白了我一眼说：「怎么！？你吃醋喔！？」&lt;br&gt;我双手一摊、轻蔑地说：「吃醋！？你会不会想太多啊！？我怎么可能看上你这粗鲁的女人啊！」&lt;br&gt;雨茹秀眉一皱站了起来，双手插腰、巨乳一挺呛说：「我哪里粗鲁啦！？人家也是清秀可人的美少女好吗！」&lt;br&gt;看着雨茹的巨乳抖跳了２下，着实害我心神不宁了一下下，才赶紧回神说：「哼！不要以为你垫大胸部就比较有女人味，别人会上当，我可不吃这一套！」&lt;br&gt;雨茹愣了一下，微怒说：「最好我是用垫的啦∼本小姐的胸部可是货真价实的好吗！」&lt;br&gt;「少来，话都是你在讲，搞不好还是去隆的咧！」平时老是被雨茹嫌臭，这时候当然要好好地回敬一下！&lt;br&gt;「吼∼！好啊！不然我们去厕所，我让你看看我的胸部是真是假！」&lt;br&gt;雨茹才把话说完，便拉住我的手往厕所的方向走！我被这突如其来的举动吓到。虽然平时雨茹就像哥们一样，会跟男生打成一片，但没料到她也会这么大方给我看她的胸部！？&lt;br&gt;走进了女厕，找了一间无人的厕所进去后反锁，在密闭窄小的空间里，和雨茹近距离面对面的站着，内心居然莫名浮起一股的浮躁感！&lt;br&gt;雨茹进了厕所，马上豪不犹豫地解开自己胸前的制服钮扣，随着解开的钮扣越多，从雨茹白皙的颈部直到隆起的乳球，逐渐解放在我的面前，面对这诱人的景象，我胯下的大蛇竟然也不争气的硬了起来！&lt;br&gt;等到雨茹完全解开她的制服，粉色的罩杯紧紧包复硕大饱满的乳房，深邃白皙的乳沟深不见底，光是如此就已经让我沸腾不已！雨茹紧接着双手伸到背后，俐落地解开内衣的背带，罩杯往上一托，丰满的奶子弹跳了出来，诱人粉红乳头亦随着奶子上下摇摆！&lt;br&gt;虽然Ａ片也看了不少，众ＡＶ女优的大小奶子也看数百对，但第一次看到真正女人的胸部，其震撼不是小小的电脑萤幕可以比拟的！一瞬间，我被雨茹胸前那对大奶子迷惑的目瞪口呆！！&lt;br&gt;雨茹又娇又羞地呛说：「怎么样！？看到了吧！人家的胸部可是货真价实的吧！」&lt;br&gt;「呃∼是啦，是啦，货真价实！」一时间，我目光不知道放在哪里，要是一直盯着雨茹的胸部看，一定会被她发现！&lt;br&gt;雨茹看出我的窘境，忽然似笑非笑地问我说：「嘻嘻，小武也会脸红喔！？只不过给你看个男人婆的胸部？怎么现在会害羞了啊！？」&lt;br&gt;雨茹的一番讽刺让我不知该如何回话，只能尴尬地傻笑！&lt;br&gt;「好啦∼既然你都看过了，知道我的胸部是真的就好！」&lt;br&gt;雨茹得意地将罩杯向下一拉，并逐步扣回内衣和制服的钮扣。看着雨茹把她那傲人的胸部藏在制服下，意犹未尽的念头油然而生，甚至冒出没有捏到一把的遗憾！！……等等……靠……怎么我会对这男人婆有兴趣呢！？……这一定是幻觉！骗不了我的∼！！&lt;br&gt;雨茹开了厕所门，迅速走了出去，确定外头没有其他人后，转头正要叫我赶紧出来，不料她的表情一愣说：「吼∼！小武怎么这么色啊！」&lt;br&gt;等雨茹红着脸快步走开，我才发觉原来是我的裤档强烈凸起，被雨茹看的正着∼！……他妈的，这下完蛋了！……我以后要怎么面对雨茹啊！？　囧ｒｚ&lt;br&gt;于是在厕所外徘徊了一会，等不争气的老二消肿后，我带着忐忑的心情走回教室。快接近教室时，我先躲在门后瞄了一下，发现教室空无一人才安心进去。教室里头只剩下我的书包，看来雨茹已经先自己回去了。&lt;br&gt;还好雨茹先离开，不然我还真不知道要如何面对她。收拾一下书本，我背起书包缓步离开教室。回想刚刚在女厕的场景，想不到雨茹的胸部居然这么的丰满坚挺！真想找个机会捏它一把！才回想没几秒，胯下的老二再度硬起，于是赶紧停止回想，免的被路人看笑话！&lt;br&gt;好不容易撑回家，马上开启电脑，找个外型类似雨茹的ＡＶ女优，好好地打了一枪！但这回打枪后的空虚特别明显，我居然为了一个男人婆打枪！？……不过，仔细想想雨茹其实也算是不错啦！……可是，她是男人婆啊！……就这样，脑中的拉锯战没有停歇，直到上床睡着为止。&lt;br&gt;「啊啊……小武好棒……把人家干的好舒服……啊啊……」&lt;br&gt;「嘿嘿，想不到你这男人婆也喜欢被人干啊！怎么不早讲呢！？」&lt;br&gt;看着雨茹躺在我的床上，赤裸的胴体被我尽情的蹂躏着！那对３４Ｅ的巨乳更是随着抽插规律地摆动着！&lt;br&gt;「啊啊……人家才没有……喜欢被人干……啊啊……小武不要乱说……」&lt;br&gt;「少来！难道你的叫床声还不够淫荡吗！？」&lt;br&gt;「才没有……你乱说……啊啊……」&lt;br&gt;「哼∼还嘴硬！让你尝尝我肉棒的厉害！」&lt;br&gt;于是，我加快抽插的力道与速度，雨茹圆厚的翘臀被我撞的啪啪作响！！&lt;br&gt;「啊啊……小武别别这样！……人家受不了了……啊啊……要升天了……要升天了啊∼！……啊啊……」&lt;br&gt;我低吼了一声，射精的快感瞬间冲上脑门！巨大的肉棒急速地抽搐了几下，在雨茹的体内射满我的精液。&lt;br&gt;看着雨茹被我干的心满意足的表情，真是有股莫名的征服感，雨茹满脸通红的脸蛋，性感的双唇微微动了起来……&lt;br&gt;「小武！不要赖床了！赶快给我起来，你快迟到了！」&lt;br&gt;听到老妈的听音，我马上从床上惊醒坐了起来，回了一声后，老妈才没再继续敲我的房门。&lt;br&gt;操！我居然做了一个春梦！而且还是干了雨茹这男人婆的春梦！妈的！难道我真的喜欢男人吗！？……不！……我绝对不相信啊啊∼！！&lt;br&gt;正当我自怨自艾的时候，同时也发觉内裤里头有些黏湿，拉开裤子一看，他妈的！老子居然梦遗了∼！！混蛋！这一切都是雨茹这男人婆害的！没事干麻给我看她的胸部啊！？&lt;br&gt;匆忙准备后，赶紧跑去等公车上学，不幸地，到了学校还是迟到了。无力地走进教室，美其名的早自习，根本没几个人在看书。等我一坐到位子上，雨茹跟往前一样亏我。&lt;br&gt;「懒鬼，你又睡过头囉∼！」&lt;br&gt;「哼，对啦∼还不是你害的！」&lt;br&gt;「拜讬，你迟到干我屁事喔！」&lt;br&gt;这下换我语塞，总不能对雨茹说她害我做春梦梦遗而迟到的吧！&lt;br&gt;「呃∼因为你是扫巴星啊！」&lt;br&gt;「呸呸呸！听你鬼扯！不理你了。」&lt;br&gt;停止了对话，我坐在位子上偷偷吃起早餐。看着雨茹的背影，真是没料到雨茹居然这么平静，昨天的事居然像是没发生过似的，果然是不折不扣的男人婆！害我在上学的途中，不断模拟要如何面对雨茹，看来先前的担心都白费了！&lt;br&gt;上午的课程跟往常一样的经过，中午休息时间，班上有同学买了今天出的漫画周刊，瞬间一群人围在一起看着漫画。&lt;br&gt;「喂，臭小武，你挡到我了啦！」&lt;br&gt;啧，雨茹果真不辱男人婆的美名，班上只有她一个女生想要看漫画周刊，跟几个男同学挤在一起。&lt;br&gt;「怪我咧∼谁叫你那么慢来！」&lt;br&gt;「吼∼！你不会礼让淑女一下吗？把头压低一点啦！」&lt;br&gt;雨茹不客气地把我的头压低，整个人紧紧地靠在我的身上，柔软巨大的双乳服贴在我的背上！雨茹这大胆的举动，让我惊吓了一下！&lt;br&gt;「喂！男人婆，你很重耶，不要一直靠在我身上啦！」&lt;br&gt;虽然我嘴巴上抱怨着，但内心其实还满爽的！见识过雨茹的大奶子后，很难抵挡那诱人的肉体触碰。&lt;br&gt;「别吵！你忍耐一下是会死喔！等我看完这期的周刊啦！」&lt;br&gt;雨茹不在意地说着，迷人的大眼死盯着这期的漫画周刊看着，深怕错过任一个周刊内页。其他男同学看到雨茹紧靠在我的身上，虽然不意外雨茹会有这样的举动，但眼神里还是带有些微的忌妒。&lt;br&gt;就这样磨蹭了好一会，我的老二又不争气的硬了起来，窄小的裤档内根本容不下我的宝贝，加上被雨茹压低头、又当她的肉垫，全身姿势实在不好过。为了避免被班上同学发现我勃起的尴尬，我只好忍痛放弃一起同看这期的漫画周刊。&lt;br&gt;「男人婆，我想回座位上，你先给我起来啦∼」&lt;br&gt;「啊？我还没看完啊！」&lt;br&gt;「我的位子先给你看啦。」&lt;br&gt;于是雨茹从我背上一撑，苗条的身影站立在一旁，我则遮掩鼓胀的裤档慢慢走回位子上。雨茹看到我怪异的举动，也跟着走到我位子旁。&lt;br&gt;「怎么？你身体不舒服吗？」&lt;br&gt;「对啦，对啦∼好像吃坏肚子。」&lt;br&gt;「啊你平常不是跟牛一样壮，怎么这么容易吃坏肚子！？」&lt;br&gt;「噢∼你很吵咧∼去看你的周刊啦∼」<b</content></item></essay>