<essay><item><title>毓芬与我的同居生活1-12章(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;毓芬同居生活  第一章&lt;br&gt;经过了大一的辛苦追求 总于成功的将毓芬追到手了。&lt;br&gt;毓芬&lt;br&gt;清秀的齐肩秀发 水灵的大大双眸 果冻般粉红的双唇 带着微红的俏丽脸庞 在人群中总是显
得特别的出色  身高约165左右 整体看起来高挑圴称  有着丰满E罩杯的上围
纤细合度的
水蛇腰及白嫩的皮肤  一双平滑诱人的双腿 搭配着淡淡芬芳的水果体香。&lt;br&gt;今天与毓芬一起上街采购着同居生活第一天的生活用品
毓芬穿着红色格子的的膝上短裙 高统的白色长袜 将高挑的腿部线条明显展露无遗
在格子短裙的覆盖下 性感高翘的小丰臀跟着走路晃动的节奏左右摇摆
白色的紧身小T-shirt包不住毓芬火辣上围 E 罩杯的胸部圆润而高挺&lt;br&gt;「要一起喝个小酒庆祝一下吗？」我小声的毓芬耳边提起
毓芬淘气的回应着「你想把我灌醉做坏事对不对。」
「嘿嘿….被发现了」&lt;br&gt;结束了打打闹闹的购买 总算买好回到了我们共同的小雅房处
整理了一下环境  摆上买回来的小桌几 一些小家俱
毓芬喝了几口啤酒脸庞就显得红咚咚的 不知道是因为这是我们同居的第一天&lt;br&gt;还是喝酒的缘故&lt;br&gt;「那接下来…我们要做什么呢」我故做顽皮的样子 吐了吐舌头
「我不知道啦…」毓芬害羞的闪避了我的视线 微红的双颊变得更为红润了&lt;br&gt;我大胆的握住毓芬的双手 将嘴朝毓芬的双唇凑了上去
舌头不安份的打开毓芬紧闭的唇 挑逗着毓芬的舌尖 在彼此的嘴里翻搅
互相深吻着对方 亲吻吸吮着对方的舌头&lt;br&gt;我一只手轻搂着毓芬的细腰 一只手往上隔着白色紧身小T-shirt 触摸着那诱人的巨乳
手掌在那丰满的 E 罩杯上面游移划弄，虽然隔着衣服仍可感受到那柔软坚挺的触感
我轻吻着毓芬的耳朵 脸颊 脖子 到胸口 再回到毓芬那诱人的双唇 享受彼此舌吻的激情
随着双手对毓芬那对巨乳的爱抚 毓芬像是被挑起了慾火般 发出娇嫩的喘息声&lt;br&gt;我慢慢的将毓芬的衣服往上脱去 轻轻的解去毓芬的内衣
一对雪白的玉乳从衣服中获得解放 显得更为圆润丰满 我将双手撑开完全将毓芬的巨乳包复住
轻轻握揉 掌心重重的压着那粉红色的乳头 以画圆般揉动着乳头像是充气般鼓了起来慢慢的变硬
毓芬原本小小的喘息声 开始变得明显 害羞涨红的双颊更令人爱怜
一只手轻抚着毓芬滑嫩的后背 以手指轻触来回划过
一只手则加大力度的揉弄着毓芬那雪白的巨乳&lt;br&gt;「舒服吗…」&lt;br&gt;「嗯…..你很坏也…..」毓芬害羞的转身躲开我的视线&lt;br&gt;「你的身材很辣也  胸部又大又软…」&lt;br&gt;「嗯….你….不要揉那么大力…..」&lt;br&gt;果然胸部大的女生都很敏感 我双手用力的抓揉毓芬那对巨乳 任意的改变形状
以指腹夹揉粉红涨起的乳头 更为粗暴的按压刺激她&lt;br&gt;「.恩…….啊…….」&lt;br&gt;「.啊….嗯……」&lt;br&gt;毓芬在我粗鲁的揉摸下 早已忍受不住 朱脣微张 娇声呻吟了起来
「我是第一次 你不可以弄痛我哦」
我点了点头 深深的亲吻着毓芬      毓芬轻轻的站起来 窝到了床上的棉被中&lt;br&gt;我解去了全身的衣服 内衣裤  高翘的小弟弟早已在裤中忍耐不住了
侧躺的毓芬紧紧的捉住棉被遮盖着胸前 我从背后环抱着毓芬 重重的吻着毓芬的后颈 耳珠
双手从毓芬腋下的副乳 慢慢的往前游移 直到握住了那坚挺的双峰
软嫩的雪白巨乳 不停的起起伏伏 光滑的肌肤触感让我的小弟弟硬的不能再硬了
我以姆指 食指轻轻的揉弄着粉红的乳头 毓芬像是触了电般 身躯微微的抖动&lt;br&gt;「阿~~~   嗯~~~」    诱人的娇喘声 从毓芬的小口中发出&lt;br&gt;我将手隔着那条红色格子短裙 往下游移 触摸着毓芬的翘臀 圆润的屁股
十分的有弹性 延着白色内裤的边缘慢慢的将手移至毓芬的私处&lt;br&gt;「阿~~  那里~~   不要~~~~ 」&lt;br&gt;我不理会毓芬的轻喊 手指隔着内裤轻轻的滑动 以指腹 或在那白嫩的大腿
内侧轻触 或又返回私处如同不轻意的触动 像是淘气的扣弄着
毓芬像是期待又像是享受般 身体轻微的扭动着 我将毓芬的内裤慢慢的褪至白晰的大腿旁
手指轻轻在毓芬的私处按触  微微的蜜汁早以沾湿了阴道口&lt;br&gt;我将毓芬翻转了过来 慢慢的吸吮着毓芬的舌头 雪白的双峰 肚脐 一路往下
直到毓芬的蜜穴口 我贪澜的吸吮着毓芬流出的淫水 以舌头拨开那粉嫩的花办
轻咬着小小的阴唇 将舌头粗鲁的往毓芬的蜜穴钻去 来回的刷弄
轻轻咬合 逗弄小小的豆豆&lt;br&gt;「阿~~    阿~~~  嗯~~~ 不要~~~ 那里 不要~~~ 」
每当舌尖轻划过穴口 毓芬都会发出可爱的声音
白嫩的双腿 像是受了极大的刺激般的开合抖动 将我的头夹得紧紧的&lt;br&gt;「毓芬也可以帮我那个…..口交吗….」 我缓缓的说出口 深怕被打了回票&lt;br&gt;毓芬点了点头 慢慢往下亲吻&lt;br&gt;直到往下看到了高昂的小弟弟 毓芬轻轻的以双手握住
有点不知所措的 张开嘴巴 慢慢的含了上去&lt;br&gt;龟头被毓芬的小口暖暖的包复住 我慢慢的扶着毓芬的头前后的律动
毓芬清秀的脸庞 有点因为含住东西而皱起的眉头
看着眼前的画面 不禁让原本就很敏感的阴茎更为刺激
我将阴茎从毓芬的小口中抽离  双手扶着毓芬的细腰
将白晰的玉腿分开来 把龟头抵住了毓芬的嫩穴口
沾了毓芬流出的淫水来回的滑动 慢慢的撑开毓芬的花办&lt;br&gt;「啊~~~~    嗯~~~~~」毓芬雪白的巨乳不停的上下起伏&lt;br&gt;「毓芬我要进去了哦…」&lt;br&gt;「嗯…..」&lt;br&gt;「你要温柔一点 别太大力….」&lt;br&gt;我慢慢的挺着腰 将原本抵住的龟头 往前送了一点
涨大的龟头 插入了未开发的处女地 紧紧的被包复住&lt;br&gt;「啊…痛….   」毓芬轻喊了一声&lt;br&gt;我扶着毓芬的水蛇腰 将龟头更深入的插了进去 直到受到处女膜的阻碍
吻着毓芬 手在巨乳上不停的揉弄 一边缓缓的将阴茎在阴道口慢慢的抽插
让毓芬慢慢的习惯
我将舌头与毓芬深深的交缠着 双手紧紧的抱住了毓芬
猛力的将腰一挺 让阴茎狠狠的刺破了毓芬的处女膜 紧紧的往上顶住&lt;br&gt;「啊…痛…. 痛……..啊….  」毓芬双手紧紧的环抱着我的脖子
将嘴紧紧的吻上了我的唇 一双雪白玉腿激烈的夹住了我的腰&lt;br&gt;「..好痛….   」&lt;br&gt;「忍耐一下 等等就会舒服了」&lt;br&gt;「恩~~ ……」&lt;br&gt;我缓缓将阴茎在毓芬的小穴中进行小小的活塞运动
等毓芬的阴道慢慢的适应我在她体内进出的抽插&lt;br&gt;「啊………..啊…. 啊….  」每抽插一次 毓芬便开始发出娇喘的呻吟声&lt;br&gt;抽插着毓芬的蜜穴  刚被开苞的小穴紧紧的吸吮着我的阴茎
龟头像是撑开了一片天地 马上又被完全的包围住
毓芬潮红的胸口 诱人的喘息 像是已经慢慢的习惯了
我更加的用力 抽插的毓芬的小穴 每次进入都用力的顶到最底
让彼此的耻骨激烈的碰撞 双手不安份的抓揉着毓芬的大奶 逗弄着那凸起的乳头&lt;br&gt;「.毓芬妳的的奶子好软好香…」&lt;br&gt;「那里…很敏感…….」&lt;br&gt;毓芬渐渐的配合抽插的节奏 将屁股往上迎合我的进入
将我们每次插入的更为密合紧密&lt;br&gt;「还会痛吗…..」&lt;br&gt;「啊…啊…. 啊….  」「啊……..啊…. 啊….比较不会…了」&lt;br&gt;「那我要用力插了哦….」&lt;br&gt;「恩…… 啊……..」&lt;br&gt;我将毓芬的双脚更为分开  用力的往上顶撞着
欣赏着一个美人迷离的神情 张开着玉腿 等着接受着我下体猛烈的撞击
每一次的插入 龟头像是挤压式的 推挤开毓芬充满皱折的肉壁
退出时肉壁包含式的刮着龟头
享受紧紧被吸附的吸吮式快感 紧实的未开发嫩穴 正接受被男人阳具的侵入
毓芬忘情的呻吟着 双手环抱着我的腰臀 迎合着每次的插入
将自己的翘臀更往上抬起&lt;br&gt;「啊…啊..啊….  」「啊…啊…. 啊..」&lt;br&gt;「啊…啊…. 啊..」&lt;br&gt;毓芬像是要高潮般 激烈的抖动着身躯 双手随手紧抓着床单
雪白的巨乳不停的跳动着 狂野的扭动那腰枝
我加快抽插的速度 用力让阴茎狠狠的刮着毓芬的阴道&lt;br&gt;「快要不行了…啊.. 啊..」毓芬散乱的淫叫着&lt;br&gt;「…..啊…. 啊..」&lt;br&gt;「啊……」毓芬紧紧抱着我的头 让身体依靠在我身上
一对豪乳紧贴着我的胸膛 双脚死命的夹住我的腰
我更加粗暴的狂插毓芬初经人事的嫩穴 品嚐毓芬第一次享受女性高潮的模样
在守住矜持与被阴道正被一根巨大阳具撑开 抽插 一波波高潮的冲击
毓芬既害羞又有点淫荡的肢体语言 更显得让人情慾高涨&lt;br&gt;「..啊..我….不行了….抱紧我~~~~..」
毓芬大口的喘息着 身躯像是抽蓄般扭动 小穴一阵紧缩&lt;br&gt;「我要射了…」最后我狠狠用力把阴茎插进毓芬的小穴中 一阵强力的抖动
将滚烫的精液狂洩在毓芬的小穴中
毓芬同居生活  第二章&lt;br&gt;今天和毓芬一起陪着来找她诉苦的学妹 喝酒 谈天
或许是刚失去一段感情加上酒精的催化 学妹一下就醉倒在床上呼呼大睡了
毓芬小心翼翼的将学妹放躺好在床上盖上被子 看来今天学妹是要在这过夜了
这样变成了3个人要挤在一张床上  学妹睡在最外围 中间是毓芬
我则原本要睡在地上 苦苦哀求后 升级为睡在床上毓芬的另一边&lt;br&gt;毓芬换上一件式的可爱小睡衣 带点小小蕾丝边花纹 露肩式小洋装设计
雪白双峰挤出诱人的深邃乳沟 白晰的修长美腿 火辣的身材显露无遗
我淘气的在棉被底下 偷偷搔痒着毓芬的腰及腋下&lt;br&gt;「嘘….你不要乱来啦  等等被学妹发现 会很尴尬…」毓芬小声的回应着&lt;br&gt;「那我们动作轻一点就好啦..呵呵」&lt;br&gt;「不要啦….你很色也」&lt;br&gt;我偷偷的趁毓芬不注意 从背后环抱着毓芬的巨乳 虽然是隔着一件睡衣
但睡衣的材质十分轻薄柔软 搭配毓芬的 E 罩杯美乳 十分诱人
我隔着睡衣 孳意的玩弄那对雪白豪乳 以食指轻扣着中心点乳头 慢慢的按揉转动&lt;br&gt;「恩…..你不要….」&lt;br&gt;「不要…会被发现…..」毓芬紧张的想要阻止我的行动&lt;br&gt;「我会小心不会被发现啦」&lt;br&gt;我更加大胆的褪去全身的衣物 光溜溜的又钻回了被窝里
小心翼翼的挪移到毓芬的上方
边深深的亲吻着毓芬  一边轻轻的将毓芬的小睡衣往下脱去
毓芬紧张的望着学妹的方向 还好学妹是背对着我们  一边与我忘情的深吻拥抱着&lt;br&gt;「你…你很大胆也……..就不怕被发现」&lt;br&gt;「谁叫你这么性感」&lt;br&gt;「嘘  你动作小一点不要吵到学妹啦….」&lt;br&gt;我点了点头 用膝盖轻轻的分开毓芬的玉腿 让早已涨得受不了的阴茎
在毓芬的嫩穴口 划开粉嫩的花办 在阴道的入口轻轻的摩擦
毓芬不知是因为紧张怕被发现 身体反而显得特别的兴奋
小穴早已流出了许多的蜜汁 涨大的龟头很轻易的就可以撑开进入毓芬的嫩穴&lt;br&gt;「你今天好像特别的湿也  你看都流出来了」&lt;br&gt;「嘘 你很机车也…..都故意欺负我….」&lt;br&gt;「老公等等会好好疼妳的好吗..」&lt;br&gt;我将舌头送进毓芬的樱桃小口中 吸吮着毓芬的滑舌  交换着彼此的唾液
将牵丝的口水 拉进拉出
双手爱抚着 毓芬高挺的巨乳 粉红的乳头早已受到刺激变得高耸挺立
我用力的抓着毓芬丰满的上围 随着每次用力的揉弄
毓芬刻意压低的呻吟声也渐渐变得高昂
在多重刺激之下 毓芬的淫水早已流到了腿上 一双修长的玉腿不停的颤抖扭动&lt;br&gt;「恩…..啊……」&lt;br&gt;「…嗯…..嗯….」毓芬抓了棉被的一角轻轻的咬着 想压低自己忘情的呻吟声&lt;br&gt;我偷偷的钻进棉被底下  往下亲吻着毓芬的私处
湿透的小穴 让我的手指不需要任何的出力 就可以顺利进入
我以食指轻轻的插入毓芬的小穴 慢慢的进行抽插
毓芬身体像是触电般 猛然的拱起 双手紧抓住我的头发 不禁意的 叫了出来&lt;br&gt;「嗯….不要…..不要这样….」&lt;br&gt;「嗯…..嗯….啊…..」&lt;br&gt;我改以两指手指 深深的抽插 拨开沾满淫水的阴脣 深深的钻入毓芬的蜜穴中
再往上扣出肉壁的汁液  拨弄着那神秘的阴道内部 以舌头轻挑着那涨大的阴核&lt;br&gt;学妹突然一个转身侧躺 我及毓芬马上一个快速的move 回到原本的位置 还好学妹还是睡得很死
学妹原本由背对我们 变成了 侧面对着我们….这下十分尴尬了&lt;br&gt;毓芬羞红着脸颊 偷偷的说「吓死我了….我们还是乖乖的睡觉啦…你哦…」
「我会小心的….」我不放弃的 从后面抱着毓芬  轻吻着毓芬的后颈
扶着毓芬的细腰 一只手扶着早</content></item></essay>