<essay><item><title>淫穴美女(1-48)(23)</title><author>床上伴侣</author><content>小，那些男人只敢在远远看而已。&lt;br&gt;「唉唷……学姊，我们回房子去好了。」看到没有男人来对我们撘讪，柔恩露出了无聊的表情，牵着我的手打算回别墅去。&lt;br&gt;而我也就跟着柔恩走回别墅。一直到快走出饭店海滩范围时，有人挡住了我们的去路，是两个高大壮硕穿着紧身泳裤、一黑一白的外国男人。&lt;br&gt;「两位小姐，有荣幸跟妳们交个朋友吗？」他们用流畅的中文说。&lt;br&gt;我跟柔恩互看一眼，点了点头。没想到反而是外国人比较大胆呢，他们的紧身泳裤也被勃起的肉棒顶着，他们的目的也是我跟柔恩的性感肉体吧。&lt;br&gt;也好，反正跟外国人做爱的机会没有这么多。&lt;br&gt;白人叫做查理，黑人叫做泰瑞，他们一左一右地将我跟柔恩夹在中间，带着我们来到位于与柔恩家别墅相反方向的一处渡假木屋。&lt;br&gt;到了这里，完全没有任何游客。&lt;br&gt;他们将我们领进屋内，首先映入眼帘的是有着吧台与好几张沙发、灯光有点昏暗的客厅，查理跟柔恩选了一张沙发坐下，而我也跟泰瑞在一张像是床铺一样的沙发上紧靠坐着。&lt;br&gt;才刚坐下，泰瑞就大胆地用那充满肌肉且几乎跟我大腿一样粗的手臂抱住我的纤细腰身，大手轻抚着我白皙滑嫩的修长美腿。&lt;br&gt;「嗯……你真大胆耶……」&lt;br&gt;「是妳实在太美了。筱惠有男朋友吗？」&lt;br&gt;「如果有我就不会在这里囉。」我靠着沙发的扶手将一双白皙滑嫩的修长美腿搁在泰瑞的腿上。&lt;br&gt;「哦……在做什么工作？」泰瑞一边抚摸着我的美腿，一边往我这边靠过来，我的修长美腿自动夹住他的熊腰，双腿之间的私密处就这样隔着泳裤曝露在泰瑞眼前。&lt;br&gt;「我还是大学生喔。」结实的八块肌轻轻压在我傲人的双峰上，泰瑞用手垫着我的后脑杓，嘴唇马上贴上我的豔红蜜唇，粗大的肉棒隔着两件泳裤顶着我的淫穴。&lt;br&gt;「嗯、哼……嗯嗯……唔嗯、哼、嗯、啾啧、哼嗯…………你真性急耶……」短暂的舌吻之后，泰瑞亲吻、舔舐着我双峰之间的乳沟。&lt;br&gt;「妳看那边。」我看向柔恩，我可爱又性感的娇小学妹已经脱掉泳衣，全裸地被查理抱在怀中接吻，查理粗大勃起的肉棒正插在柔恩的淫穴中，而且还有一部分留在外面。&lt;br&gt;「嗯……你也是吗……」&lt;br&gt;「还没……我要一点一点摸清楚妳的身体。」他隔着泳衣吸允着我的乳头，一手轻轻抚摸揉弄着另一边的丰胸，一手滑入泳裤抚摸着我的翘臀。&lt;br&gt;「啊、哼、嗯、啊、你好色……哼嗯、嗯嗯、啾、啧、哼嗯嗯……」泰瑞开始探索我的性感肉体，弄得肉壶流出淫荡的蜜汁，这时泰瑞才知道我全身都是性感带，张嘴又吻了上来。&lt;br&gt;这次的舌吻比较久，也比较缓和，一直到我快呼吸不过来才结束。&lt;br&gt;「嗯……哼嗯……呼、呵……」这时泰瑞离开我的身体跪着，将那件被肉棒撑得紧紧的紧身泳裤脱下，露出那根几乎和我手臂一样粗长的粗大黑色肉棒。&lt;br&gt;拳头大的龟头上满是入珠与青筋，肉棒上也有一块一块突起，还像香蕉一样有着些微的弯度，凶猛的形状与雄性荷尔蒙的气味让我心跳不已。&lt;br&gt;「能用妳的小嘴帮我服务吗？」泰瑞在沙发上坐正。&lt;br&gt;「……嗯。」我在泰瑞双腿间蹲下，那根粗大的肉棒就高高地挺立在我眼前，两个鼓鼓装满浓稠精液的睪丸垂吊着。我靠近黑色的粗大肉棒，浓厚的雄性气味窜入脑门，还没碰到就感觉到肉棒传来的热度。&lt;br&gt;我将一双丰胸托起，让泰瑞粗大的黝黑肉棒从泳装下方挤入我的乳沟之中，当白皙如同凝脂的乳房碰到睪丸时，黝黑的入珠龟头刚好在我的小嘴前，被泳装束缚住的柔软乳房夹着大肉棒，让泰瑞舒服的发出呻吟。&lt;br&gt;「啾……」红润的蜜唇先在马眼上轻轻一吻，然后张开小嘴吸允，香舌也灵活地在马眼周围绕圈或是挖弄马眼。我的双手也没閒着，捧着柔软的乳房按摩夹在中间的粗大肉棒。&lt;br&gt;马眼开始分泌苦涩的前列腺液，我一滴不漏地全部吞下，我的小嘴也开始分泌津液，流得整根大肉棒、乳沟都是我的唾液。&lt;br&gt;小嘴转移阵地，移向马眼下方的输精管，然后是龟头下方的间隙，柔软香舌细心地舔舐着粗大肉棒上的每一处皱折，全心全意奉仕着这根等一下会插入我的名器淫穴、经过长时间猛烈抽插后在子宫中射出大量浓稠精液的粗大黝黑肉棒。&lt;br&gt;我的股间也流满了淫荡的蜜汁，肉壶因为期待着这根粗大的肉棒而蠕动，我就这样奉仕泰瑞好一段时间。&lt;br&gt;一直到外面的天色暗了下来，泰瑞才把我从地上拉起，但是因为我蹲了太久、一个脚软就扑倒在泰瑞身上，丰满的柔软乳房刚好压着泰瑞健壮厚实的胸肌。&lt;br&gt;「嗯……哼、嗯嗯、嗯、啧、啾、嗯……」泰瑞吻上我流满津液的蜜唇，并将我压在沙发上，那根灼热沾满我津液的粗大肉棒贴着我毫无赘肉的平滑小腹。&lt;br&gt;「哼嗯、嗯、啾、哼、嗯嗯、啧、唔嗯、嗯嗯……哼嗯、啧、嗯……」我们俩的舌头互相交缠吸允，四肢也缠住对方的肢体。&lt;br&gt;「嗯……呼、哼嗯……嗯嗯……！哼嗯、嗯嗯啾啧、啧、哼、嗯嗯、唔嗯！」我被吻得意乱情迷、小鹿乱撞，粉颊染上一片桃红娇喘着。看到这样动人的我，泰瑞马上又侵入我的樱桃小嘴，并粗暴地蹂躏我的口腔，我也热情地回应泰瑞。&lt;br&gt;纤细的双臂紧紧抱着泰瑞的虎背，穿着高跟凉鞋的修长美腿也与泰瑞满是肌肉的双腿纠缠不清，我被吻得香汗淋漓、与同样满身大汗的泰瑞紧紧拥抱着。&lt;br&gt;许久之后，我们俩的舌头才从对方的口腔中依依不舍地收回来。&lt;br&gt;「哈、呼……嗯……你好粗暴唷……」&lt;br&gt;「接下来妳会更享受我的粗暴。」泰瑞在我耳边轻声说道，然后一把把我抱起，不管柔恩她们走进小木屋里的房间。&lt;br&gt;三十三、高中暑假调教篇──漫长性奴隶生活的开始
我在那个菜市场被阿尊整整干了三天，直到他满意才放我离开，当然我的子宫装满了阿尊浓厚的精液。我全裸地回到校长家时，又在门口被校长送上好几次高潮。&lt;br&gt;今天是我回到校长家的第二天，昨天在校长面前把子宫里的精液全部排出来后，他就将粗大的肉棒用力插进我的淫穴之中。&lt;br&gt;现在我们泡在放了热水的按摩浴缸中，校长粗大的肉棒理所当然地插在名器淫穴之中，享受着龟头被子宫吸允包复的快感，双手像是按摩一样轻轻揉弄着我丰满的胸部。&lt;br&gt;我把及肩的秀发绑成马尾，在按摩浴缸里将美腿伸长并拢、放松身体靠在校长结实健壮的胸膛上。反正之前校长一边干我一边要我打电话给家人，说要在他的学校就读，姊姊跟妈妈也答应了，这让我完全脱不了身，那就干脆好好享受不同于国中时的感觉吧。&lt;br&gt;「嗯……哼嗯……啊……嗯嗯……」我淫荡的娇喘在浴室中回荡，虽然校长并没有抽插，但是因为淫穴几乎完全与肉棒结合的关系，使得我一直处在些微快感的状态。&lt;br&gt;「妳真的是天生就要给男人上的。」校长语气感叹地说道，然后吸允着我白皙粉颈上的性感带，双手也开始进攻我充血的粉红乳头。&lt;br&gt;「嗯哼……人家、才不是、呀啊、生来给、大肉棒干的呢、哼嗯……啊啊……」伸长的修长美腿用力夹紧，名器淫穴完全变成了校长粗大肉棒的形状，翘臀也不自觉地稍微施力，想让大龟头更深入。&lt;br&gt;「还说不是，被干了这么多天，乳头跟淫穴都还是处女的粉红色。我都没说什么，老婆妳就自己动起来了。」&lt;br&gt;正如校长所说的一样，现在我正扭动翘臀画着圆圈，让硕大的龟头跟子宫口摩擦着，淫荡的肉壶穴壁像是活着一般地吸允着校长粗大的肉棒。&lt;br&gt;「啊、呀啊、哼嗯、老公还不是、一直嗯哼、玩人家的、胸部、呀啊！」&lt;br&gt;「没错，就这样……我快射囉。」校长的肉棒在我的名器淫穴中插了一个上午，终于有了要射精的迹象，于是我就更加淫荡地套弄校长那粗大的坚硬肉棒。&lt;br&gt;「啊呀、哼嗯、快、点射出来呀、嗯嗯！哼嗯、啊！小穴都、哼嗯、变成肉棒、的形状了、哼嗯呀啊！」听着我淫荡娇声的话语，校长抓着我纤细的手臂开始猛烈冲刺，粗大的肉棒一下一下地撞击着子宫口。&lt;br&gt;最后用力一插，硕大的龟头一如往常顶开子宫口，马眼一下一下射出浓稠如块状般的滚烫精液，大量的白稠精液一下就把我的子宫给灌满，而我也又达到了高潮。&lt;br&gt;「啊哼…………嗯嗯、好烫……呀啊…………」&lt;br&gt;在我身体里射了一次之后，我们离开了浴室，当然我还是被他命令在校长面前把子宫里的精液排出来，然后校长就把一套衣物丢给我穿。&lt;br&gt;那是改过的无袖迷你裙旗袍，背部完全搂空，裙摆只能稍微遮住我的翘臀，光是站着就能隐约看到裙子里的秘密花园；胸部的部份虽然只有露出一部份乳沟，但是却因为旗袍完全符合我身体曲线的关系，使得我傲人的双峰被完美地衬扥出胸型，裙摆两旁还有开叉，一直开到腰部。&lt;br&gt;然后是一件非常小件的绑带丁字裤，还有将我的一双修长玉腿脚线完全衬托的高根凉鞋，接着将我的及肩秀发绑成马尾。&lt;br&gt;最后在脸上画上淡淡的粧、喷点香水，极其性感的旗袍美少女就站在校长面前，那根精力十足的粗大肉棒似乎又暴涨一圈，彷彿迫不及待地想插入我的淫穴中让我发出淫荡诱人的娇喘。&lt;br&gt;「果然穿什么都很适合，妳可以去当模特儿，不过那样就太可惜了。」校长一把将我抱入怀中，大手隔着旗袍用力搓揉我那保持完美形状的傲人双峰。&lt;br&gt;「嗯、啊……嗯嗯──！」他抱着我爬上床，让我双腿并拢趴在床上，将挡住淫穴的丁字裤移开，涨了一圈的粗大肉棒一口气插到底。然后校长也跟着趴在我身上，不过却像是温柔地包住我一样，当然那双大手也不安分地插进我与床垫之间，隔着旗袍搓揉着我的丰胸。&lt;br&gt;「啊、嗯、哼嗯、嗯、嗯、哼嗯……」粗大的肉棒一下一下微微地抽插，一双大手轻轻搓揉我的坚挺双峰，校长在我粉颈上的性感带种着草苺。&lt;br&gt;而我则抱着枕头承受着校长的抽插。校长跟我做爱时都喜欢让我将美腿紧紧并拢，这样我原本就很紧的名器淫穴就会完全贴合他的粗大肉棒。&lt;br&gt;虽然抽插幅度不大，但是校长每次都像是想好好品嚐我的淫穴一样，都用不同的角度慢慢地插入，等到大龟头与子宫口嵌合后，再用硕大的龟头仔细摩擦子宫口，最后再慢慢退开。&lt;br&gt;「啊哈、嗯哼、嗯嗯、啊、嗯、哼、嗯、啊。」校长什么话都没说，房间里只有我的淫荡娇喘及抽插时的淫靡水声。&lt;br&gt;或许是与以往的激烈性爱不同，彷彿全身被按摩的舒服感遍布全身，这几天因为不断做爱没有好好休息的我居然产生了睡意。&lt;br&gt;最后，我真的在校长温柔的抽插与爱抚下进入了梦乡。&lt;br&gt;当我醒来的时候，我全身只剩下一件小丁字裤，旗袍被脱在一旁，身上也盖了一条棉被。而校长粗大的肉棒也没有插在我的名器淫穴中。&lt;br&gt;是看我睡着了才不做吗？那校长也挺温柔的嘛。心中似乎有什么感觉，我决定自己主动服务因为我睡着而不继续做爱的校长。&lt;br&gt;我将丁字裤脱掉，从校长帮我挑的角色扮演服装中，挑出女仆装穿上。&lt;br&gt;虽然说是女仆装，但是上衣却是吊颈绑带、将美背完全裸露的蕾丝马甲，前面的开口从胸口处一直开到肚脐上面，我的坚挺丰胸就这样露出大半以及诱人的乳沟；下半身则是一件有小件围裙的黑色超短迷你裙。&lt;br&gt;再穿大腿蕾丝圈跟高跟凉鞋，以及白色的蕾丝头饰，极其性感的俏女仆就诞生囉。最后照过镜子确定之前上的淡妆没有掉之后，我走出房间开始寻找校长。&lt;br&gt;我很快就在客厅找到肉棒依然直直挺立着的校长，看到我这个性感女仆，那根粗大的肉棒整整暴涨了一圈，校长充满性慾的双眼从头到脚不放过一分一毫地视奸着我。&lt;br&gt;而我也站在原地让校长好好地观赏，一直等到差不多了，我才踩着模特儿台步走到校长面前。&lt;br&gt;「主人，您好。」我双腿微蹲，两手轻轻捻起已经很短的迷你裙裙䙓，俏皮地打着招呼。校长马上把我拉进怀中，一只手从马甲的隙缝中伸进衣服搓揉我的柔软丰胸，一只手则摸到我没穿内裤的裙子之中。&lt;br&gt;「怎么没穿内裤呢？」校长粗糙的手指挖进我紧嫩的淫穴中，粗糙的手茧随着校长的挖弄摩擦着充血肿胀的阴蒂。&lt;br&gt;「嗯、嗯嗯……这样、方便主人发洩性慾呀。」我伸手轻抚那根顶在我翘臀上的粗大肉棒，将被校长挖弄湿得一蹋糊涂的淫穴对准大龟头，然后就坐了下去。&lt;br&gt;硕大的龟头撑开蜜唇，名器淫穴一点一点地将暴涨一倍的大肉棒含进，最后校长粗大的肉棒终于全部进了我如同处女般狭紧的淫穴，大龟头也与子宫紧紧贴着。&lt;br&gt;「呜……嗯哼、嗯、嗯……主人，筱惠的淫穴感觉如何呢？」我把重心放在与肉棒龟头紧紧贴合的子宫上，将双腿并拢夹紧并挺胸，这样看起来就像是端正地坐在肉棒上的女仆。&lt;br&gt;「棒极了，妳果然是天生的淫器，妳的淫穴就是专门用来装男人的精液。」校长将我转成面向他的跪坐姿势，双手隔着衣服揉弄我的坚挺双峰。&lt;br&gt;「嗯哼、啊、哼嗯……是的、哼嗯、筱惠</content></item></essay>