<essay><item><title>每年暑假偷吃表姊的果子(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;「三个月了，没有任何的船只经过这片海域，已经没有任何希望了，一辈子就在这荒岛呆下去了吗？」名神天威喃喃地问着自己，绝望的想法来到了心头。&lt;br&gt;如果是自己一个人的话，也许会早就自杀了吧，毕竟那种身单影独的日子是没有人能够忍受的。虽说人活着只是为了希望，但那也不过是个安慰而已，若是这世界上能够说说就能实现，那么也不会有那么多人终日生活在痛苦之中了吧！&lt;br&gt;以前的他完全不知道为什么而活，只是在浑浑噩噩地过着日子，但这时面对身临的绝境，他唯一的目标就是要好好活下去，不是为了自己，而是为了…&lt;br&gt;「爸爸妈妈在听到飞机失事的消息时一定会悲痛欲绝吧？」把那些烦人的想法抛开，他的心思又回到了远在东京的父母身上。&lt;br&gt;原本是为了庆祝姐姐考上东大而特意姐弟两人来夏威夷渡假的，然而却遇上了突如其来的风暴，飞机失事了。只不过命运之神好像跟我们开玩笑似的，竟让我们这两名遇难后的倖存者，也就是姐弟关系的两人活着漂到了这不大的孤岛上侥倖活了下来。&lt;br&gt;「原本看到飞机遇难的事件报导时也没有太多的感触，但是自己也身为其中
一员时才知道这种事的残酷性。」&lt;br&gt;来到了这与世隔绝的孤岛上，就好像整个世界都踱离了我们似的，怎样的文
明都跟我们再来扯不上关系，而且这种变化几乎就是一夜之间产生，真实也未免
太过于无情。&lt;br&gt;尤其最惨的是我们所处的这个岛屿远离任何航线，即使刚开始时我们还抱有
极大的希望，但是随着时间的推移，那个如风中之烛的前途也益发黯淡起来。&lt;br&gt;「我们也许会在这里呆在五年、十年、二十年、甚至五十年、一百年地，直
到数百岁才被人发现，那时我们也许已经在无声无息中消失，化成骨头，甚至什
么也不会留下来。」&lt;br&gt;心中有着悲观的想法，但是我绝对不可以表现出来，必须让姐姐知道还有一
丝希望，我是她的依靠，若是连我自己都没有信心，又如何能照顾好姐姐？&lt;br&gt;在我的内心中却有另一股声音道：「这也许正是你所希望的。」没错，我有
时还真的这样想过。&lt;br&gt;「天威，过来啦！开饭了。」甜甜的娇柔女声打断了我的胡思乱想，我起身
向着那边走去。&lt;br&gt;衣服早就烂得差不多了，现在的我几乎可以说是半赤裸的，毕竟三个月的时
间并不算短，而且我还必须深入到那满是棘刺的树林中去寻找任何可以食用的东
西，我的衣服阵亡也是理所当然的事，不过由于孤岛身处热带的关系，不像寒冷
的日本，不穿衣服也不会感觉到冷的。&lt;br&gt;姐姐虽然比我好一点，但是我看她那样漂亮的洋装（此时大概已经不可以再
用「漂亮」这个形容词了，因为它也变得破破烂烂的），大概也差不多该到寿命
的极限了，到时也许会…&lt;br&gt;「怎么可以胡思乱想？」在内心小声地告诫自己，我极力地把注意力放在当
前的事上来。&lt;br&gt;虽然是吃饭，其实没有一样是可以称之为「饭」的东西，不过在姐姐如魔法
般的手下，却变出了非常丰盛的大餐。&lt;br&gt;「啊，看起来很好吃的样子，嗯，我不客气了。」口里说着常用的客套话，
我拿起了碗（虽说是「碗」，其实是从岸边捡过来的贝壳罢了）准备进餐了。&lt;br&gt;「小心点哦！不要噎着了。」姐姐一脸温柔地对我说。&lt;br&gt;我的心里立刻感觉到温暖起来，精神也变得亢奋了。姐姐永远都是那么的温
柔，尽管在这样的环境中，她还是一点也没有变呢！&lt;br&gt;回忆来到了心头，我怔怔地看着她。和美丽温柔的姐姐相比，我大概是什么
也算不上，成绩不好、相貌也不怎么样，还经常调皮捣蛋、打架闹事，但是从小
起，姐姐总是温柔地照顾我。那时的我常想：「以后结婚的物件一定要想姐姐这
样的。」不知道这算不算我的理想？&lt;br&gt;其实我在内心里是很喜欢姐姐的，那并不是通常的姐弟之爱，我自己完全清
楚，但不知道姐姐是否也知道？但是我心中也隐隐知道姐姐也爱我。&lt;br&gt;口中虽说是要娶姐姐一样的女孩，其实我的内心却是希望能够娶姐姐，尽管
这为世所不容。姐弟相爱又有什么错？为什么就不能结婚了？人类不是有过一段
近亲乱伦的时期吗？那又为什么现在不行了？整个世界都是我娶姐姐的障碍，我
在疯狂地咀咒这世间。&lt;br&gt;人人都有追求幸福的权利，但是我和姐姐没有。也许会有一天，会有一个男
人夺走我的姐姐，我也许会因此再生活中黑暗之中，即使是地狱，我想也没有过
没有姐姐的生活那么可怕。我会不会因此而发狂呢？我想这大概会有极大的可能
性，手持炸药和姐姐抱在一起，又或者在姐姐面前吞枪自杀，这种种的想法我都
有过。&lt;br&gt;失去姐姐的我再也不能算是一个人了，充其量也只能算是一头复仇的野兽。&lt;br&gt;终日生活在地狱最深处的我还有什么可惧的呢？破坏这世界所有的一切，是
因为它们不让我和姐姐幸福。&lt;br&gt;姐姐是个出色的大美人，拥用最美好的身体，也有值得称讚的温柔，所有女
性的优点你都能在她身上找到，这样的女人一定会被人追走的，我就是永远抱持
着这种不安。&lt;br&gt;姐姐是爱我的，可是在世俗的压力下她会嫁给另外一个男人，可是我绝对不
想，绝对不要，我不想她嫁给除我之外的任何人。任何世俗的认定，我都认为是
狗屁，我敢冒天下之大不违，只要是为了姐姐，杀人放火、奸淫掳掠，就算是与
世界上所有的人敌对，都是值得的；失去了她，我就什么也没有了。&lt;br&gt;父母看来很爱我，其实他们才一点也不爱我，为什么要把我生下来？如果我
降生在另一个家庭的话，就不会这样了。我恨天，我恨地，我恨这世界中所有的
一切，为什么对我如此的残酷。人挡杀人，佛挡杀佛，我必须坚定这种想法，我
必须坚强一点，排除万难地前进。&lt;br&gt;「不能错过姐姐！」我的内心在狂吼着，迷乱在心中被驱走了，我也坚定了
信念。「我愿受八苦十难…」这句好像是战国时期尼子家山中鹿之介说的吧，但
是这对我来说，还远远不够，下十八层地狱、被世人永远地咀咒，这些都不是问
题，我只想要和姐姐结合在一起。&lt;br&gt;和心爱的女人结合是最大的幸福，也是我心中永远的痛。我想忘记这一切，
只可惜一切都太迟了，在我的心中已经刻骨铭心地印下一个名字──我的姐姐名
神美幸。&lt;br&gt;抛开一切吧，我抛不开；舍弃一切吧，我舍不得。执着是苦，迷乱是苦，我
若是强行把自己的想法压在姐姐的身上，是否她会感觉到幸福呢？即使她不愿，
我也不能让她离开。在我的心中有坚持与抛弃两种意思在说话，只可惜，我是永
远也放不开了，只要幻想她躺在另外一个男人的身下，我就会不克自制地狂怒。&lt;br&gt;这绝对不可以，即使逆天行事，即使大逆不道，即使刀山火海，即使九死一
生，即使所有的灾难都发生在我的身上…我也甘之如饴，谁叫她在我的心中留下
如此深刻的印象？那种留恋，就算是我的身化劫灰也是不可能忘记的。我爱姐姐
，也许「爱」这个字还不足以形容我对姐姐感情的万分之一，她是我唯一认定的
终身伴侣，她是我选定生生世世要伴随的女人，她也是我的灵魂、我的一切，我
绝对绝对不容许任何人来破坏我们之间的关系。&lt;br&gt;那是怎样的一份刻骨铭心，生死不渝的感情啊！在我们的心灵中时时刻刻都
在交流着，虽然我们谁都没有说出来，但是都隐隐承认了这个事实，它是多年感
情的积累，它是心灵相互慰籍的归宿。天啊！老天到底在如何捉弄我们啊，它让
我们深深地相爱，却又把一道无形的鸿沟立在我们中间，让我们谁也无法超越。&lt;br&gt;我强烈地想要拥有她的身体，在我们精神的互联下，这种肉体的联系也是必
要的。不是为着淫欲，它就像爱的沟通般，失去了它爱情也不能称谓完美。可是
我从来也不想强迫她，因为我知道，在世俗的世界中我们的爱没有结果，只有毁
灭，既然这样，那又何必还要让她做不情愿的事呢？！&lt;br&gt;现在身在无人孤岛的我们与世隔绝也说不定是件好事，因为至少我们的梦想
可以成真。在这儿，没有任何世俗的约束，也不会有任何人来阻拦，只是我有点
怕，我是不是误会了姐姐的感情，她对我是不是只有姐弟之情呢？如果真的问了
的话，她这样回答，我会堕进万劫不复的地狱，一万年，不，也许直到宇宙毁灭
我也无法翻身过来。&lt;br&gt;「爱得太深会很痛苦」，这句话也不知道是谁说的，但它应用在我的身上却
是再适用不过的了，虽然也许只要前进一步就能幸福，可是我却有患得患失的害
怕。我不敢冒险，又或者我害怕那个真正的结果，她的回答会是怎样的，我一点
儿也不知道。&lt;br&gt;「你怎么啦？怎么看起来怪怪的？」也许是看到了我脸上咬牙切齿的表情，
姐姐有点担心地看着我，把美丽的脸庞凑近了过来。我呆呆地看着近着眼前的丽
人，只想拢她入怀。&lt;br&gt;「到底怎么啦？好像有点奇怪哦，不是生了什么病吧？」&lt;br&gt;眼见着我没有回应，姐姐仔细地端详着我的脸，一双明如秋水的眼眸内尽是
柔情，她的手指在我的额头摸着。我的心猛跳了起来，肌肤相亲的感觉并不是没
有过，但是每一次我都会特别激动。&lt;br&gt;「姐姐，我好爱你！我要永远永远跟你在一起！」无意识地吟出这句话，我
放下碗，张开双手把她抱在怀中，想要吻她的红唇。做出这样行为的我自己在内
心也吓了一大跳，我居然在无意间说了出来。&lt;br&gt;她挣扎着，美丽的眼睛充满了恐慌：「别这样，那是不行的，不可以…」&lt;br&gt;如遭雷殛，我的眼内闪过了绝望：果然，姐姐对我只是姐弟之情，而我也终
于遭到了来顶之灾。&lt;br&gt;放开了她，我的脸色何止用「面如死灰」来形容。什么都没有了，我什么都
没有了，前途再无一丝光亮，心如刀绞、痛不欲生、肝肠寸断都不足以形容我的
心情，我只觉得一片空荡荡的，就好像无边的黑夜般笼罩着我。&lt;br&gt;「原来我是在自作多情。」苦笑的我还能想什么？再说什么又有什么用？我
想去死，但是死能解决一切吗？如果我真的死了，也许灵魂也会在永恒的黑夜中
哭泣吧！落到地狱受苦对我来说也只是一种笑话，因为我已经掉到了比地狱更痛
苦的牢笼之中，对我来说，还有什么比这更残忍的？&lt;br&gt;完了，一切都完了，我的世界在一瞬间倒塌了，什么也不得存在，只剩下我
孤独在灵魂在黑夜中飘荡。&lt;br&gt;「弟弟，我们是姐弟，不可以相爱的，你要理智一点…」&lt;br&gt;她说的话我一点儿也没有听入耳，什么叫作痛苦？什么又叫做悲哀？心如槁
木算不算？柔肠寸结又算不算？但是这些又算得了什么，那只不过是种肤浅的悲
哀。「哀莫大于心死」，这句话也说得不对，最深沉的悲哀并不是心死，而是那
种无尽期的绝望，因为你知道你永远也不可能实现它，你将永远受到它的煎熬。&lt;br&gt;它就如同一条噬心的毒蛇，每时每刻都在侵蚀着你的心灵，让你痛不欲生、
让你无助徘徊、让你无法安息、让你生不如死。&lt;br&gt;深沉的痛苦，用言语无法形容，绝望的灵魂漂动着，我已经死了。不错，现
在的我已经不能再算是活人了，就算是活人也只是行尸走肉，也许作为没有灵魂
的行尸走肉还是比较幸福的。&lt;br&gt;「可恶的上天，为什么总是要无情地夺走人们的幸福？」我仰头看天。&lt;br&gt;「弟弟，我知道你心里难过，可是这种感情…」&lt;br&gt;「你不会懂的，我对你的感情太深了，深得我负担不起了。」我喃喃地道。&lt;br&gt;没错，「深得我负担不起」这句话里又包含了多少委曲、多少悲哀？没有了
你，我的灵魂再也不会快乐。尽管我此时一脸平静，即使没有流泪，也没有痛哭
失声，但是那种肤浅的悲哀又如何能表达我心情之万一？&lt;br&gt;我转过了背，茫然走向海滩，海潮拍击着海岸的声音在吸引着我，我想化身
为海，把心中的怨憎化为无情的海涛，无边无涯的大海就像我的悲哀，没有头也
没有尾。&lt;br&gt;「不要寻死啊，弟弟，姐姐也真的爱你，从小就爱你，可是我们不能…」&lt;br&gt;她说出爱我的话又让我的灵魂得到了解放，就好像上天垂上光柱照亮那无边
的黑暗般，我因此漂上天堂。&lt;br&gt;我欣喜若狂地转过身去：「姐姐，你说爱我是真的吗？」不敢相信自己的耳
朵，我想再听她再讲一次这比仙音还要好听的陈述句。&lt;br&gt;「是的，弟弟，我也爱你，我是爱得那样的深，只可惜我不敢…」姐姐也许
是情不自禁，但是她还是说出来了，真实的她是那样的灿烂夺目。&lt;br&gt;「只要爱我就够了，我不会去管世俗的评价的，上天教我们漂流到这个荒岛
上，不就是在指示我们吗？」&lt;br&gt;从极度的悲哀到绝顶的快乐，这种情绪的变化也实在太大了，我都有种受不
了的感觉。原来我并不是孤单的，姐姐也爱我，只要有这一点，又有什么东西我
不能克服的？为了她，我都愿意向命运之神挑战；为了她，我可以浴血奋战；为
了她，我可以放弃一切。得到了回应的爱，让我在</content></item></essay>