<essay><item><title>我被轮奸一夜的经历</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;今天宿舍的几个同学都有事出去了，剩下我一个人看家。&lt;br&gt;　　中午吃过饭「当当当~~」「请进。」&lt;br&gt;　　我正要睡觉突然有人敲门。扭头一看原来是老岳的女朋友俞春艳。「诶呦，嫂子请进」我赶紧把她让了进来。「他不在呀，怎么打他电话一直关机呀？」&lt;br&gt;　　俞春艳一边说一边把包放下「哦，老岳说有点事出去一下一会就回来，你坐下等会他吧」我撒了一个谎，其实老岳是陪另外一个女孩逛街了，包二奶，哈哈。「先吃个苹果」我把洗好的苹果递到她手里。&lt;br&gt;　　然后爬上床去打开笔记本电脑继续看我上午没看完的毛片。这东西看多了一个样儿，现在看的我一点反应都没有了。真想找个机会实践一下。&lt;br&gt;　　不知不觉半个多小时过去了。「他没说什么事呀，怎么还不回来？」&lt;br&gt;　　俞春艳一直静静的坐在那，我差点忘了宿舍里除了我还有一个女生。突然一股莫明的冲动『我把俞春艳干了吧』我的小弟弟一下子就挺了起来，今天是星期天宿舍楼里的人大部分都出去玩了。&lt;br&gt;　　现在又是午休时间，楼道里应该没什么人，机不可失！！！拿定主意，我一边
下床一边说：「应该就快回来了」我出了宿舍，去厕所撒了一泡尿，顺便也确认一
下楼道里有没有人。回来反手就把门反锁住了。&lt;br&gt;　　俞春艳正背对着我翻一本时尚杂志。我轻轻走过去猛的一把把她掀翻在床上，
用枕巾堵住她的嘴，随手撤过电话线把她的两只手反绑在身后。就这样她还没明白
是怎么回事就已经被我制服了。&lt;br&gt;　　我把她放在床上并没有马上侵犯她，而是接上音箱把音乐放了出来，一是能掩
盖声音；二来在有音乐的环境中应该会更有激情一些。&lt;br&gt;　　我走过去侧身把她搂在怀中，一只手开始在她身上游走，她已经完全明白我要
干什么了，拚命的摇头挣扎。我可不管那么多，右手先从膝盖摸到了屁股然后狠狠
的捏了一把，俞春艳是那种特别瘦的女孩除了屁股身上几乎没什么肉。&lt;br&gt;　　滑过细腰我的手已经隔着衣服抓住了她的左乳，然后把头埋下去吻她的粉颈，
她拚命的挣扎却苦于被我死死的压着，反抗也没什么效果。&lt;br&gt;　　这时我轻声的伏在她耳边说：「知道老岳为什么那么久也不回来吗？他陪周蕙
去逛街了，你还在这里傻等…….」&lt;br&gt;　　她的身体好像突然僵住了，眼泪刷的掉了下来。我想她也早听到老岳和周蕙的
绯闻。这个打击对她这种女孩来说应该不小。我拔出她嘴里的枕巾，一下子就把她
的舌头吸了出来。&lt;br&gt;　　右手已经解开了她的腰带把她的牛仔裤脱了下来，这样一来她的下面就只剩下
一条白色的蕾花三角内裤了，我开始隔着底裤爱抚她的阴户，她使劲夹紧双腿不想
让我有所动作，我翻身骑在她身上，把她的两腿重新分开，她刚想叫人我就威胁她
说，如果你敢叫我就把你脱的光光的扔到楼到里去……着一招果然灵验。&lt;br&gt;　　我解开了她上衣和衬衫的纽扣，把乳罩拉到了上面，转眼间她的上身也门户大
开了。不出我所料俞春艳的的胸果然不大，我开始用舌头和手挑逗她的乳头，不一
会它们就硬了起来，到火候了，我脱掉俞春艳的底裤，嗅了一嗅丢在一旁。&lt;br&gt;　　我的手开始和俞春艳的阴户作亲密接触。大概是觉得反抗也是徒劳的俞春艳不
在做任何抵抗。这使我很顺利的进行下一步的动作。&lt;br&gt;　　渐渐的我感觉她的阴户里已经开始有水浸出来了，就把手指头插了进去，开始
寻找她的Ｇ点，我的手指在那湿湿的阴道里一圈一圈的画圆，虽然她脸上没有什么
反应但身体已经不由自主的配合我手指的动作。&lt;br&gt;　　当我的手指接近耻骨后的阴道壁时，我感到俞春艳的身体猛的一震。我心里一
喜知道找到了。我急忙脱掉自己的全部衣衫，准备进一步动作。现在我开始不断刺
激她身体的各个敏感部位，我知道眼前的她整个人都已经酥了，也只有任我在她身
上胡作非为的份了。&lt;br&gt;　　这时我的小弟弟早就跃跃欲试了，我并不急着那么早插入，我要充分享受性交
带给我的乐趣。我把那胀的大大的阴茎在俞春艳的阴户外轻轻来回摩擦，把龟头只
稍稍的阴道里探入那么一点点，然后抽出来在她的小腹上摔打，发出啪啪的声音，
反复几次，直到整个阴茎都沾满了她的爱液。&lt;br&gt;　　我把她的腿分得更大一些，拨开她的阴户，「宝贝儿，忍住了，我要进来了」&lt;br&gt;　　我终于开始了俩人生殖器的对接工作，就好像战斗机在空中加受油似的。她的
阴道真紧，刚插到一半就被紧紧的夹住了，我轻轻的爱抚她，然后猛的腰杆一挺「
扑哧」一声整个阴茎完全的没入阴道，同时我也看到她眉头一皱，我知道她一定很
疼。&lt;br&gt;　　所以并没有马上开始抽搐，而是加倍爱抚她，好让她适应一下，同时也免得我
的小弟弟冷下来，我看到她稍稍松了一口气，不像刚才那么紧张了，就把阴茎慢慢
的抽出一点来，再猛的插进去。&lt;br&gt;　　然后开始渐渐的加大力度。反复几十次后我发现，她并不主动配合我，还在拚
命的克制自己的反应，腿有气无力的耷者，下身也不用力。&lt;br&gt;　　不过我有办法，我双手从她的腿下穿过托住她的后腰，把她从床上抱了起来，
在屋里和她玩起了「走马观花式」，一边插她还一边很温柔的告诉她，其实自己很
喜欢她，逼不得已才用这种方式得到她，还有作爱是一件很美好的事情，希望她能
和我一起享受这份快乐……&lt;br&gt;　　我能感觉到她心里的那道防线正在慢慢的瓦解，身体也已经开始主动不主动的
配合起我的动作。我坐在凳子上插她；把她放在桌子上插她；顶在墙上插她，这时
她的爱液早已溢得到处都是，喉咙里也开始发出低低的呻吟声。&lt;br&gt;　　我更起劲了，再一次把她放到床上开始做「九浅一深」的插入，她也开始渐渐
的进入状态，伴随着我的每一次大力入侵都发出幸福的呻吟。&lt;br&gt;　　我开始加快频率，她的呻吟也急促起来，就在马上要到达高潮的临界点上，我
突然停止了动作，一下子把阴茎完全抽了出来，带出了一大滩爱液。&lt;br&gt;　　我把她翻转过来，让她跪在床上，然后压低她的小腰，她的嫩嫩的小穴一下子
就暴露在我的面前，我玩弄着她的小小的屁股，扶正了她的腰身把鸡巴对准她的小
穴，慢慢的插了进去，同时身子微微前倾双手握住她小小的双乳玩弄起来，下身也
开始有节奏的抽动。&lt;br&gt;　　并渐渐的把她引向高潮，这时她已经出了一身细汗，白皙的小脸红红的煞是好
看。&lt;br&gt;　　我开始更激烈的插她，她的呻吟越来越富有挑逗性，我又大力插了她七七四十
九下，正当她要到达第二次高潮时我却突然停止干她，只是不停的爱抚着这个美丽
的躯体。&lt;br&gt;　　正在兴头上的俞春艳，小穴里突然没了我的大肉棒，自然不爽，回过头来用一
种很期待的眼神望着我，我嘿嘿一笑，又把她翻了过来，却没有插她，「喜不喜欢
我呀，还想不想要呀？」&lt;br&gt;　　她摇摇头，又很不好意思的轻轻点了点头，然后害羞的闭上了眼睛。我一下子
压在她身上然后伏在她耳边说：「我要你叫出来，说『好老公，我受不了了，快来
干我呀。』你不喊我就不干你了。」&lt;br&gt;　　她想了一想只好轻轻的说了一句，「不行，大点声，我听不到」我故意不依不
饶。她终于忍不住大声说了出来。脸却更红了。&lt;br&gt;　　「来吧，乖宝贝儿，让哥哥干死你」我再一次向她的腹地挺进，不断的变换方
法和姿势插入。在我的调教下，俞春艳再也不是平日里那个安静，矜持的女孩。&lt;br&gt;　　「啊……我…要……啊…啊…快…快…你好棒…我…」&lt;br&gt;　　「我爽死了…啊…我不行了…啊……」&lt;br&gt;　　「操吧…操我吧…啊…用你的大粗鸡巴……操我……操死我吧……」&lt;br&gt;　　「对…就是…那里…呀…人家快不行了…呀…」&lt;br&gt;　　「不行呀…人家不行了…人家要去了…呀…丢了…丢了…呀…」&lt;br&gt;　　「喔……好爽……好……好老公……人家的小穴被你大鸡巴插得好舒服哟！」&lt;br&gt;　　「好…好老公…再插快点…」&lt;br&gt;　　「哎呀…老公…你的大龟头碰到人家的花心了！哦……好舒……服哟……」&lt;br&gt;　　「我要丢了……喔……好舒服……」&lt;br&gt;　　「喔…喔…天哪…爽死我了…老公…啊…插死我了…哼…哼…」&lt;br&gt;　　「要被你插死了…我不行了…哎哟…又…又要丢了…」&lt;br&gt;　　「喔…喔…不行啦…快把我…玩死…了…啊…受不了啦…」&lt;br&gt;　　「我的小穴要被你插…插破了啦！」&lt;br&gt;　　「好老公…你……你饶了我啊……饶了我呀……」&lt;br&gt;　　我真的没想到她居然这么会叫，不禁越战越勇。&lt;br&gt;　　终于，一阵快感传遍全身，我知道自己要射了，她也感觉到了我身体的变化，
两条腿把我死死的缠住，热烫的淫水又是一洩如注。&lt;br&gt;　　我急忙猛插几下，一股滚烫的热精射向她的小穴深处，俞春艳一阵痉挛，我们
同时到达了高潮，双双紧紧的搂抱着，享受激情后的馀温。&lt;br&gt;　　等她平静下来后我把她搂在怀里，轻轻摩挲着她的肌肤，我们深情的接吻，而
后我蜻蜓点水似的吻她的额头，眼睛，鼻子，乳头，小腹……&lt;br&gt;　　她居然像个婴儿似的在我的怀里睡着了……&lt;br&gt;</content></item></essay>