<essay><item><title>【乱缘与迷情】上部 忘年的爱慾 第1~7章(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;【乱缘与迷情】上部 忘年的爱慾 01
（一）&lt;br&gt;十二月的北国，街头满是风雪。&lt;br&gt;差不多四五点的时候，天色已经暗的差不多了，贾莉今天提早一个小时下了
班，想要赶在川流不息的人群爆炸式的蜂拥之前回到自己温暖如春的家。贾莉把
自己从上之下裹了个严严实实，栗色的毛织围巾在她娇嫩的脖子上绕了数圈，承
接着的是长过腰际的黑色双排扣毛呢风衣，街上的寒风凛冽，妄图趁其不备钻进
每一个路人的衣服内。&lt;br&gt;贾莉的家离公司不太远，步行十多分钟就能到达，但是坐公交车却极不方便，
所以尽管是隆隆严冬，贾莉依旧只能加快脚步，这是她唯一需要做的。呼出一口
气息就能在空气中凝结成白烟，是不是裸露在冰冷空气中的鼻子都被冻红了呢？&lt;br&gt;贾莉耸了耸肩，深呼一口气，曼妙的身姿如同一道魅影划过了百货商店门前
装扮缤纷的圣诞树下，她穿着紧身的蓝色牛仔裤，足上的黑色长筒皮靴每踩下一
次，都能发出清脆的声音，连带着溅起零散的冰晶。&lt;br&gt;进入公寓的电梯才显得稍微暖和了一些，这是一栋市中心的老式高层公寓大
楼，贾莉的家在１５楼，一套三室一厅的住宅。用钥匙打开门，却并没有人迎接，
但贾莉彷彿一下子回到了春天，或许是暖气开得太足的关系，空气中甚至透露出
一股慵懒的意味。今天下班比平时早，丈夫的确不会先回到家，事实上丈夫不彻
夜不归就不错了，贾莉褪下围巾，摘下手套，随意把大挎包往衣帽架子上一挂，
径直穿过了玄关，就看到了在厨房间认真煲汤的公公。&lt;br&gt;「爸，我回来了！」贾莉的声音显得俏皮而悦耳。&lt;br&gt;老头转过头，用诧异的眼光看着眼前的儿媳妇，用略带责备的语气诘问道：
「今天比平时早了呢。「不过口吻马上变得和蔼而慈善」小莉你应该打个电话回
来啊，我好去接你，今天天这么冷，冻坏了吧？」&lt;br&gt;「还行」贾莉一边褪去厚重外套，一边坐到沙发上，开始摆弄起手机来，大
衣里面的紧身毛衣塑显出她成熟少妇诱人的线条。&lt;br&gt;老头走到贾莉面前，给她递了一杯热乎乎的红糖水，满满的暖意似乎要溢出
来似的。&lt;br&gt;「爸……」贾莉的眼中充满了感激，对于一个二十七岁的已婚少妇来说，没
有比这更温暖人心、更有家的感觉的了。&lt;br&gt;「冻坏了吧，喝点红糖水暖暖身子吧，家里暖气可不能把温度调的太高，呵
呵。」公公慈爱的笑着，丈夫为什么连公公的十分之一都做不到呢？贾莉喝了一
口，顿时心里和生理上都升腾起了一股浓浓的暖意。&lt;br&gt;「对不起啊小莉，今天爸去菜市场逛了半天才买到只老母鸡回来，汤炖得完
了，也不知道你这么晚回来，可能要再过个把小时才能喝。」老头傻笑着，「你
喝完这个我再给你冲点姜茶驱驱寒。」&lt;br&gt;「没关系的爸，你煲什么汤我都爱喝。」贾莉说的是真心话，公公做菜的手
艺尤其是这煲汤的功夫绝对是一绝。&lt;br&gt;老头拿起茶几上的遥控器打开了电视，然后把遥控器递给了儿媳妇。「看会
儿电视吧，我再去看看还能做几个什么你爱吃的菜，真是的，下次早回来要打电
话回来。」责备的语气中明显带有一丝疼爱。&lt;br&gt;「嗯。」贾莉笑笑，发自内心的。&lt;br&gt;老头姓周，大家都唤他老周，今年六十有六。就这么过了一小会儿，谁也没
有再讲话，空气中传播的只有电视里广告的声音，有些嘈杂，也有些安静。&lt;br&gt;老周小心翼翼的把火关小，只要再炖煮个一个多小时就大功告成，刚想转过
身，却被一把抱住。&lt;br&gt;贾莉修长的双臂紧紧地环抱着老头，柔顺的长发划过他的脖子，一股年轻女
人才会使用的香水味钻入了老头的鼻腔，少妇臻首紧靠在他身上，时而摩梭两下，
像是在和父亲撒着娇一般。老头也没有转过身，只是静静伫立在厨房。&lt;br&gt;贾莉以前曾经是个模特，身高很高，足足有一百七十四公分，厨房和客厅的
地面是连在一起铺设的大理石，贾莉也没脱去长靴，穿着整整比一米七的公公高
了小半截，从背后抱着老人的画面甚至显得有些滑稽和怪异。&lt;br&gt;就这么僵持了一会儿，贾莉的环绕过公公身体的双手开始往下不安分起来，
老头赶紧用宽大有力的手掌紧紧地抓住儿媳的纤纤玉手，不让她有进一步的动作。&lt;br&gt;「建鹏回来会看见的。」&lt;br&gt;「不会的，我前面和他发过短信了。」&lt;br&gt;「他今天又加班？」&lt;br&gt;「嗯……爸，我想要了。」贾莉把娇艳欲滴的嘴唇贴近公公的耳朵，吐息若
兰，「爸，我们好久没做了吧。」&lt;br&gt;「嗯，差不多半个多月了。」&lt;br&gt;「想我吗？」&lt;br&gt;「想。」&lt;br&gt;「有多想？」&lt;br&gt;「要多想有多想。」&lt;br&gt;「爸，来要我吧，要我的身子吧，来肏我吧……」&lt;br&gt;贾莉被紧抓着的双手被松开，公公也转过身来，这一对公媳，年龄相差三十
九岁的一老一少开始热烈地，浓重的热吻起来。老头布满皱纹的脸和少妇精致俏
丽的五官交织在一起，充满了巨大的反差，却一点也不影响两人如同恋人一般的
热吻激情，至于那道德和身份的伦理禁忌，在几年前也许就抛之殆尽了。&lt;br&gt;两人紧紧抱着，甚至是年轻漂亮的贾莉更加主动一些的舌吻着老头，老头的
双手也开始不停地往下挪，隔着牛仔裤在贾莉的屁股上抚摸着。&lt;br&gt;就在客厅里，贾莉温柔地给公公除去了衣物，老头也帮儿媳脱下了紧身的毛
衣和奶罩，一口咬住那娇俏的小樱桃允吸了起来。公公的舌头技巧很足，残留的
胡渣紮在她丰满的乳房上痒痒的，搔动着她不安分的内心。贾莉原本就是个体质
敏感的女人，这个时候早已是面色潮红媚眼如丝了。&lt;br&gt;「爸，今天在客厅里做吗？」贾莉的喉咙里挤出一句。&lt;br&gt;「嗯。」老头的嘴唇离开了她坚挺的乳房，一路往下移，吻过她平坦的小腹，
直逼她隐藏在裤子底下的隐秘深处。&lt;br&gt;贾莉一边接受着公公对自己腹部的亲吻，一边把自己的腰带解开，半蹲着身
子，姿态扭捏地慢慢褪下紧身的牛仔裤，那是一种让任何雄性动物都无法抗拒的
媚态。&lt;br&gt;淡黄色的丝质蕾丝镶边内裤是年轻女子鲜嫩脐下三寸的最后防线，却也出卖
了少妇的身体，裆部泛出的蜜水在内裤柔滑的面料上印出了一滩浅浅的水渍，老
头粗糙的手指熟练地伸向年轻少妇的两腿之间摸了一把，「小莉，你湿了……」&lt;br&gt;少妇白嫩的面颊上迅速地闪过一丝绯红，她蹲下身子，一口含住公公已经明
显勃起的下体，熟练地反复吞吐起来。贾莉不愧是那种千娇百媚的狐媚女子，出
色的口舌技术再加上姣好面容和精致五官，让居高临下的公公享受着视觉上和生
理上的双重感官享受，儿媳时不时地用她那迷人的大眼睛和公公进行眼神上的交
流，她默契而又敏锐地捕捉到了时机，差不多是该进入正题了。&lt;br&gt;贾莉的上半身倚靠在沙发上，屁股高高的撅起，她还穿着黑色长筒皮靴，牛
仔裤和丝质内裤都已被褪到膝盖的位置，白嫩修长的两条大腿暴露在室内的空气
和阳光之下，鲜嫩而又湿漉漉的花瓣若隐若现，似乎在对老人的性器招手，要他
赶紧进入。&lt;br&gt;「嗯……啊……！」贾莉的喉咙最深处止不住地发出了愉悦的声鸣。紧接着
而来的快感让她的呻吟变得愈发的急促。老头滚烫粗涨的阴茎开始在她年轻的阴
道里驰骋肆虐，年轻的肉壁富有弹性，紧实地夹住公公的阳具，却依然无法阻止
老人家的阴茎每一次都能够深入巷底。&lt;br&gt;老头踮着脚，一双大手从两侧紧紧地握住儿媳纤细的腰肢，年轻的肉体激发
了他无限的潜能，下体如同马达一般律动着，丝毫不输给年轻人。&lt;br&gt;「爸……好舒服……」贾莉发自内心的讚许道，「爸……再快………快点
……我……啊……啊…啊啊……啊」话还没说完，身后的公公又愈发地加快了速
度，只剩下了她愈发放肆的呻吟。&lt;br&gt;时间一分又一秒地过去，「啊！……」又是一阵声嘶力竭的呼喊，公公的撞
击终于直接地深深地撞击到了儿媳的花心，一股无法抗拒的快感如同闪电一般刺
透少妇的内心，高大的娇躯止不住的颤抖着，老头这一用力，贾莉的双脚没能站
稳，整个人径直地倒在沙发上，花心深处和阴道内壁的肌肉死死地咬合这公公年
迈的龟头，老人家白浊滚烫的精液如同岩浆一般喷射出来，被年轻的子宫口全部
接纳，两人几乎同时达到了美妙的高潮，少妇高挑的胴体忍不住地不断颤抖，伴
随着公公一发发子弹的射出，巨大的快感袭向贾莉年轻身体的每一个角落。&lt;br&gt;公公像死狗一样趴在贾莉的身上，重重地喘着粗气，贾莉毕竟年轻太多，先
恢复了元气，伴随着甜甜的笑容说道，「爸，还是那么厉害。」转过身子，和老
头再一次热吻了起来。&lt;br&gt;公公的阴茎慢慢软化，从儿媳泥泞不堪的花径中慢慢滑出。&lt;br&gt;「爸，我和建鹏不离婚了。」贾莉的头靠着公公的头，四目相对凝视着。&lt;br&gt;「不离好，夫妻之间有什么解不开的结呢。」&lt;br&gt;「爸，我舍不得您。」贾莉水汪汪的眼睛湿润了，「我怕再也没有人对我这
么好了……」说完，一行清泪止不住地往下掉，划过她那美丽的脸庞。&lt;br&gt;「傻丫头，别哭啊，好闺女爸疼你，爸疼你一辈子！」公公从儿媳妇的身体
内抽离，拿起茶几上的纸巾，给贾莉擦去眼角的泪水。又换了另一张，擦拭着从
儿媳双腿间缓缓流出的混浊精液。&lt;br&gt;又是一阵莫名的寂静，伴随着深情的热吻。&lt;br&gt;「坏了！」老头突然跃起，「我的汤！」&lt;br&gt;看着赤裸着身子的公公跑向厨房，贾莉不禁一阵咯咯的坏笑。&lt;br&gt;（二）&lt;br&gt;非常晴朗的夜空，月亮的身前没有乌云遮挡，皎洁的月光就这样旁若无人地
展现着她的妩媚，丝毫不顾及月下人的感受。&lt;br&gt;窗内，男人正奋力埋头耕耘着，高档的席梦思床垫被震得直响，身下的女人
卖力的叫唤着，尽可能地向男人谄媚着她的愉悦。&lt;br&gt;一阵快速的湧动，一声低吼，一切刹那间归于平寂。&lt;br&gt;男人翻过身，不停地喘着粗气，女人满头香汗，也止不住地娇喘着。&lt;br&gt;「今天怎么了，第三次了都，遇到什么不痛快的事情了么？……」&lt;br&gt;「没事。」男人有些不耐烦，「工作上的事，你先睡吧。」&lt;br&gt;女人一个侧身抱住全身赤裸的男人，饱满的胸部死死地贴在了男人胸膛。&lt;br&gt;男人点起一根烟，开始吞云吐雾起来。&lt;br&gt;「有什么事就和我说嘛，说不定我能开导开导你。」&lt;br&gt;男人突然呛了一口烟，止不住咳嗽起来。&lt;br&gt;女人温柔地用纤手抚过男人的背部，「少抽点烟，对身体不好。」&lt;br&gt;「嗯。」男人心不在焉地回了一声，眉头紧紧地皱着。&lt;br&gt;「你连续两天晚上都不回家，不要紧吗？」女人讪讪地问。&lt;br&gt;男人没有回答，只是抽烟。&lt;br&gt;「你老婆一定会怀疑的……」&lt;br&gt;「她知道了又怎么样？」女人话才说道一半，便被男人打断。&lt;br&gt;男人又是猛吸一口烟，「我和那个女人已经没有什么话好说的了。」&lt;br&gt;「可她是你老婆。」&lt;br&gt;「马上就不是了。」男人斩钉截铁地说道。&lt;br&gt;「我没有要逼你马上和她离婚。」女人紧靠着男人的身体，拥的更紧了。&lt;br&gt;男人没有说话，目光冷峻。&lt;br&gt;「建鹏……」&lt;br&gt;「嗯？」&lt;br&gt;「我爱你。」&lt;br&gt;「我也爱你。」　　　　　　　　　　　　　　?&lt;br&gt;月光透过窗帘的缝隙钻入了室内昏暗的空间，窗外的冷风依旧呼呼地吹着，
提醒人们不要忘记这是一个冬日的寒夜。&lt;br&gt;长夜漫漫，众人入睡，万物生灵，日月不息。&lt;br&gt;月落日起，又是崭新的一天，该来的总会来，暗藏在黑夜里的那些污浊和寒
气，太阳，永恒的太阳，一定会把你们全都赶走。&lt;br&gt;清晨的鸟鸣声是此起彼伏的，阳光是和煦温柔的，尤其是在这冬日。&lt;br&gt;阳光洒进满地的卧室，一束束光线照到贾莉美好的躯体上，在女人美妙的肉
体上映射出百叶窗的层层影子，勾勒出年轻女子诱人的曲线。贾莉喜欢裸睡，网
上看到说这样对身体好，也不置可否。睁开眼，睡眼惺忪地挣扎爬出大床，就这
样光着身子，穿上拖鞋向卧室外走去，屋内暖和的空气一点也不干燥，床头旁边
就是公公买的加湿器，细细地吐出着水蒸气，柔和而又温情。&lt;br&gt;果不其然，公公正在厨房间做早餐呢，老头穿的也不是很多，虽不伟岸的背
影仍显出浓浓的父爱，就像一座山一样可以依靠。&lt;br&gt;「丫头你干嘛呢，快把衣服穿上，别着凉了。」&lt;br&gt;「哦。」贾莉嘟哝着小嘴，一脸不情愿的样子。&lt;br&gt;「先刷牙啊，刷完牙吃早饭，培根煎蛋吐司。」&lt;br&gt;贾莉慢吞吞地穿上衣服，刷牙的时候，脑海中一直浮现着昨天晚上疯狂的细
节，脸上洋溢着迷人的微笑。&lt;br&gt;吃完早餐，贾莉开始整理起东西来，刚结婚时丈夫送的ＬＶ包包却远比不上
公公送的廉价大挎包实用，到底是公公会疼人，体贴细微到能观察得知她内心的
每一个角落。&lt;br&gt;「晚上想吃点什么？爸给你做。」&lt;br&gt;「爸您</content></item></essay>