<essay><item><title>女学生人口普查员家访遭强奸(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我叫Icy，英文名是中学时改的。因为我发觉原来你对男仔越高傲，就会越多男子追求你。所以我中学时变得越来越高窦，女同学们睇不过腿叫我冰箱美人，之后我索性改名叫 Icy，摆明 cool 给你好看。我平日好少笑，但男人却偏偏好钟意逗我笑，以令到我笑同追到我为荣。&lt;br&gt;我今年入大学啦。刚刚暑假热到死，只想在家中看书及听歌。不过当日细我一年，样子生得同我一模一样的亲妹妹要和她的猪朋狗友上大陆游玩。她求我代她去做统计：因为今年举行香港人口普查，香港政府会请学生们作临时统计员上门作家访。&lt;br&gt;临时临急不知如何请假。她说我们两姐妹生得一模一样，我代她做一日一定无人知。其实当天我今晚上我还有要事，就是要出席学校谢师宴。&lt;br&gt;不过在她好有心机的讲解，她是被安排在九龙塘区的高尚住宅区又一村里做。在整天的不断死缠烂打左下，加上我也很爱我就个小妹子，就答应帮她。&lt;br&gt;当日我计好时间，家访后应该可以赶及出席谢师宴。&lt;br&gt;走到洗手间换，拆开新的包装，把新买的两截式透明丝袜，慢慢穿至我自己相当引以为傲的大腿，内里是着小晚礼服，裙子用细细的腰带轻轻系住， 换好她的人口普查员的T-shirt套在外面，踏着高根鞋，跟着将长发扎起马尾就出发。&lt;br&gt;她虽然同我一样样，但 size 就细我小小。所以着上她那件制服，件t-shirt捆我胸部好紧，我个人虽然高高瘦瘦，但是胸都也不小，所以这样捆着成个胸都好似好突出；在瘦长的身体中，引人注目的是从腰际下一直到屁股的曲线，行出街好多男仔望住。&lt;br&gt;「统计员呀，我可以上来做访问吗？」有个男人好似未睡醒的声应我。&lt;br&gt;「哦…………」&lt;br&gt;「叮当、叮当、叮当、叮当」又按好耐门钟才有人开门。&lt;br&gt;「统计员呀，可以做访问吗？」&lt;br&gt;一个睡眼星松的男子好耐才来开门，一开门就闹人「访问那么烦呀，又推销什么东西呀！阻住人睡觉！」&lt;br&gt;我这个人最不忍得，佢一闹我就好庆，忍不住回敬他「是政府的统计，每个市民都有责任帮忙，先生请你合作。」&lt;br&gt;他在防盗镜看了我一眼就开门话「快些入来问完等我再睡啦。」&lt;br&gt;他开门之后双眼突然有些放光，可能我靓啦。我已经习惯，好多男仔见面都会这样放光。我无理佢。我理直气壮般行入去，希望快些做完这最后一位，之后就出旺角出席谢师宴 party。&lt;br&gt;坐下后我一就开始人口普查的访问，人口普查的问卷有分长问卷和短问卷，可恶的是安排他作长问卷的访问，给了他很多时间一边答一边望住我个胸。&lt;br&gt;我边写问卷答案，发现他回答的反应后慢，要我问完又问问几次先回答我。&lt;br&gt;我见他像听不清楚，自然反应就越讲个人越向前，他突然伸一伸手，成个手肘轻轻力撞落我个胸。&lt;br&gt;不知他有心定无意，我高傲的性格又出来啦，忍不住又闹他「先生你可不可以尊重些。」&lt;br&gt;他笑笑口的话不好意思。我觉得她笑得很猥琐，不太想回应。&lt;br&gt;跟着他突然起身行去厨房，然后倒了一杯水出来问我有无口渴。访问员守规不会胡乱饮陌生人的，所以说不用。&lt;br&gt;但他都要推杯水过来，还离谱到扮不小心将水倒在我胸口，我那件浅绿色的制服即刻湿透，灯光照射下依稀还能看到胸部的轮廓。&lt;br&gt;「对不起，弄湿你的衣服，这里又没有其他人会来，先放在旁边晾干，待会要出去时再穿就好了。不用客气脱下来吧！免得着凉感冒啊。 」&lt;br&gt;我不假思索弹起身同推开他，我肯定他心怀不轨。不料他给我一推，脸碰到旁边的桌子，整个人跌在地上，坐系地下好大声的叫痛。&lt;br&gt;他还恶人先告状，「你有无搞错呀，你推跌我跌伤条腰呀，我要投诉你呀！你叫什么名字呀你！我要投诉你呀！」&lt;br&gt;明明是她想搏我蒙重话要投诉我！我一庆就立即冲口而出「好呀！有种就投诉我。我叫关恺仪，你现在去打电话投诉我。」&lt;br&gt;他好恶的说「关恺仪，我一定要投诉你，我脸还流着血呢……」他突然眼睛好阴森的闪一闪，「唔……刚才见你证件明明写名字是关恺文，怎会叫关恺仪……」&lt;br&gt;死啦！我讲出自己的名，而不是证件上妹妹个名！我个心好慌，即刻口窒窒的话：「无……我叫关恺……文……几时话过关恺仪……」&lt;br&gt;他慢慢起身行过来，「哦，你一定系冒认他人来做统计，你死定啦，犯好大罪……」&lt;br&gt;我好惊他行过来，更惊他讲的说话，所以我口震震的说「这个访问都做到差不多啦……我走啦……」一路讲一路急急脚的行去门口。&lt;br&gt;他突然扑过来，一手抓着我的制服，从制服上也能感觉到乳房正被握在粗糙的手掌上，他说话越来越露骨，「不要走得那么快，我弄湿了你，你这样全透着出街好危险，最少帮你抹干先啦……」&lt;br&gt;我真的好惊，从来只有男仔锡我氹我，无人如此粗暴的对我，我被他一手摸我右胸，一手揽住条腰，吓到我全身全身颤栗着直摇头，双手抓着正侵犯我胸部的大手，抗拒的让他再更进一步。&lt;br&gt;「不要啊……求你让我离开吧……」&lt;br&gt;我惊到一边被迫比佢抓住胸部，搓下搓下，一边哇一声喊了出来，而我的挣扎哭叫更激起那禽兽不如的衰人更强烈的欲望。&lt;br&gt;他好淫秽的捏我个胸，笑着说：「都未干……等我尽尽我市民的责任帮一帮你啦……」&lt;br&gt;他还一边大力捏我个胸，捏到我好痛，「呀妹你个波都好大呀……究竟关恺仪个波大，还是关恺文个波大呢…哈哈……」&lt;br&gt;我发狂用力一脚踢他上五吋下五吋，可惜给他避开，但他已经放开左双手。我趁机拼命跑向门口，但始终都系不够个男人快，比佢扑左过黎双手揽实我的盘骨位，我双手伸向后拼命想推开佢，但都不够力。&lt;br&gt;我一方面要护着胸部，一方面要挣扎抵抗着那衰人对下体的侵犯，过没多久便气喘嘘嘘的。&lt;br&gt;「啊…已经到裙底里面了……怎么办……」&lt;br&gt;我抓着衰人准备进攻的双手，心中想发出声来阻止，可是他的手却来回抚摸着大腿，而且还慢慢的往上面移动着。&lt;br&gt;「不行！不可以的！！不要啊……」&lt;br&gt;他的手终于通过我单薄布料的内裤边缘了。我今日因为天气好热，只是着一条好薄的棉裤，这样同直接搅我下面无分别！之后一手大力抓落我下面。&lt;br&gt;我好惊的大叫，「好痛呀……」&lt;br&gt;一边用手大力捏我下面，从来无人这么大力捏我的私处嘛…个个都应该锡住它好温柔的对我……呜……&lt;br&gt;「现在是关恺仪定关恺文叫呀……哈哈…」&lt;br&gt;他在我耳边呵气，舌头就吻落我耳珠了，下面就摸到了我的小豆豆，我来不及控制不了生理反应，有点不自主的全身一震。&lt;br&gt;他正要大力扯烂我人口普查的制服，我突然好惊，我扮呀妹做统计员不可以令她有事，所以推他的手都软了少少，「不要！不要扯我的制服！」&lt;br&gt;就这样，他好轻易把我的双手拉高，顺利的脱掉我的 T-shirt 制服。他一见到我的底胸吊带长裙上身，好淫贱的话：「你好姣呀，还不是想勾引我？嗯……」&lt;br&gt;我真系好惊会影响个妹，自发性的不敢再大叫只系一边喊住的说，「求下你放过我啦……呜……我今晚要去谢师宴……」一边双手明知不够他力大都无助地推佢。&lt;br&gt;「好吧，你给我摸下，我就不去告发你啦，」他一边搞我，一边重要讲淫贱的话「你个屁股好有弹性，你个西好暖……好似湿了呀，系咪有 enjoy 呀小妹妹。」&lt;br&gt;此时我双颊通红，杏口微张，脸向后仰起，身体弓了起来，自己伸出手想推开他的头，「唔系呀……无呀……呜……」&lt;br&gt;个衰人突然捉实我条白色底底，下身感到一凉，从上到下一下就除左我条底裤，经过高根鞋褪下到脚踝。但是他不再揽实我，我就搏命跑向门口。&lt;br&gt;可惜我的高跟鞋令我跑到不快，一到门口他已经扑左上来，就好大力一手将我双手扭向身后，令我无得再推他。再熊抱我边一手搓揉我胸部一边去他的房间，我怎样反抗都不行，更大力地抛在他床上。&lt;br&gt;我都未定神，他整个人坐上我个肚，扯下我裙上的小腰带，蝴蝶结松开了，捉住我其中一只手，绑在一边床角。我怎样踢他都不够力。「你一入来我都知你大波，估不到还那么好手感，以你个人这样的高瘦，真系极品波，嘿嘿。」&lt;br&gt;跟住用好大力的又搓又捏，令我好痛，我忍着不叫痛，个衰人见我突然不出声，好兴奋的话：「我就系中意你这个冷冰冰的样，同我以前老细个高窦秘书一样，你还着了礼服来，连胸围都穿通花黑色的。等我慢慢同你玩，一定可以溶解你，嘿嘿。」&lt;br&gt;我听到个心好寒，但是都已经比人绑实……他讲完就行开，难道他会放过我？&lt;br&gt;我望住他原来行去打开我个红包工作袋，我大叫「喂，你不要搞我带来东西，你想怎样！？」&lt;br&gt;他一路睇我袋里的东西，一边笑淫淫：「闹啦闹啦，我都好中意你闹人的样子……哦，见到啦，你身份证叫关恺仪，都话你冒充啦，英文名叫 ICY 的好听呀，衬晒你。」&lt;br&gt;那衰人不继翻看我的银包，我大叫「喂！够了没有！你想点呀！」&lt;br&gt;他从相片上下打量，露出好色的笑容。「这张相两个个样都很似你，这个是妹妹吧？哦…他就是叫关恺文啦，怪不得你可以冒认她啦，你们都很漂亮啊。」&lt;br&gt;看着他笑淫淫的望住妹妹的相，「OK，不如打比你个妹，告知她你两个的丑事被人揭穿，叫埋她一齐来好玩啦，把我的肉棒插入她的阴户里，她一定高兴的快疯了。」&lt;br&gt;我好顺口就讲：「你不要打她的主意！她去了大陆你找她不着，她明日回来时你已经比警察拉走啦衰人！」&lt;br&gt;她拿起我的手机一路行过来一路讲：「你妹妹还装出乖女孩的样子，殊不知那么烂玩，相信读书成绩也不会好得多，是否又是你去帮她去考中学会考的呀？」&lt;br&gt;衰人果然料事如神，但我当然矢口否认。&lt;br&gt;「疯子，你不要乱估，生安白造！」&lt;br&gt;「不要那么恶，嗯，有妹妹电话号码㖞，我通知你们已经事败啦。 」&lt;br&gt;我发狂的吼叫：「你够胆搞我妹妹同你死过！我做鬼都不放过你！」&lt;br&gt;「哈，你不想搞她就不搞啦。」&lt;br&gt;那衰人好似睇穿我不敢给妹妹知道出事，竟然真的打电话给她（佢有漫游）「你不想关恺文挨告，今晚又可以出席你个 party, 就同阿妹报个平安啦。」跟住开了 SPEAKER 放个电话在我头侧边。&lt;br&gt;我又激气，又惊，又怕连累阿妹，都不知怎办才好。&lt;br&gt;「喂，家姐找我呀？」&lt;br&gt;我妹见到来电显示一接就知道是我。我好矛盾，好想大叫阿妹找人救我，但又怕连累她「系……」我好担心的回应她。&lt;br&gt;「做紧咩呀？今日代我做统计员有无问题呀？」唉……她还要全说了出来，我好无奈，但决定了不会让她知我现在悲惨的处境。「无……无问题。」&lt;br&gt;个衰人见我无求救，双眼淫光毕露，脸不停的在带着汗湿和体温的腋下磨蹭。&lt;br&gt;这让我的脸颊泛红，一方面是羞耻，一方面是反感。自己做人口普查的访问不停的走访各家各户，被制服包裹的腋下必定累积了不少汗水，而眼前着个变态的衰人却毫不在乎的嗅我的体味 ，那湿润黏滑的舌头在自己的腋下游走，感到恶心与害怕。&lt;br&gt;另一边他的手另一只手，开始解开深蓝色丝质吊带长裙晚装的背钮，我不停颤抖，缓缓穿入直到我的波底，托住我的 33C 乳房，再一手伸入我那件无肩带式的黑色胸围里，大力的楺我的胸部，我呀一声叫了出来。&lt;br&gt;「什么事呀家姐？」我忍住给他揉我个胸的痛苦同羞耻感，尽量用我平日COOL的语气话：「无……我跌了一下……」&lt;br&gt;他在我耳边呼气，开始在亲我的颈，我的颈十分敏感，是我的性感带。当时脑海一片空白，咪起眼，我感到我呼吸开始急速，但我知道不可以让这些事发生，上身拚命在床上往后移动，希望可以抵抗过这艰难的时刻。&lt;br&gt;个衰人得寸进尺，手在我的胸围内肆意揉搓起来，食指和母指已经一时大力一时轻力的在撩着我的乳头，人家最敏感这在这里，我全身好似触电般，忍不住细细声呀一声叫左出来，乳头也渐渐硬了起来。&lt;br&gt;我在用力挣扎，希望挣脱开来，可惜怎也不及一个男人大力，捉住我低胸晚装，用力一扯便将吊带撕开。 出现在他眼前的是一对蕾丝花边的胸围紧勒着的双峰。&lt;br&gt;「你无事呀嘛家姐？」&lt;br&gt;粗暴的将胸围扣子扯断，曾经贴着自己乳沟的漂亮小扣弹落在床上，粉红色的乳晕也就展露在衰人的眼前。取代胸围覆盖在我的乳房上的是衰人的臭嘴，他正满意的低下头去，张口含住了一只尖挺的乳房。&lt;br&gt;我的乳房就给捏弄得又涨又红，但乳晕居然产生了兴奋感，我忍着那种羞辱同被迫的快感，尽量平静的自己咬牙苦撑着「无……撞到个心口好痛者……呀」&lt;br&gt;那衰人还要用嘴咬我咬我的乳头，我就像触电了一般弹跳挣扎起来，不过衰人用力的压住了我，并且继续捏我另一边的乳房。小乳头平时</content></item></essay>