<essay><item><title>乡下的爱情故事(6)</title><author>床上伴侣</author><content>了？」&lt;br&gt;「没……没有……」她咽了口气：「我不痛，只是很胀……你放心，敏姐受得了……」&lt;br&gt;我又在她耳上吻了一下，开始慢慢的、小心翼翼的继续挺进。脑海中那天鲁莽地夺走了她的处子贞操和上次跟小由偷看她被大伯强暴的画面不断地交错闪现……一时间，兴奋跟狂喜、不忿与愤慨、还有怜惜和悔疚的复杂感情，像是打翻了五味罐似的，全都湧了上来。&lt;br&gt;敏姐的秘道非常的紧，跟那天我们初次接触时完全没有两样。她也还是像那次一&lt;br&gt;样轻声的呻吟着，娇躯一抖一抖的，紧紧抓着我那双抚在她胸脯上的大手。&lt;br&gt;我直觉地感觉到她有点痛，但是她却说不是……&lt;br&gt;肉棒在紧迫的肉壁中徐徐的越进越深，终于感觉到再没去路了……我的耻骨也贴上了敏姐的屁股。&lt;br&gt;「啊……」敏姐喘了口气：「好胀，小灿你插得好深啊……」&lt;br&gt;我没说话，全心全意地享受着跟深爱的人结合的美妙感觉。上次太快了，我还没来得及慢慢体会便已经完蛋了。这一次我才终于感受到将敏姐完完全全地佔有的满足感。&lt;br&gt;紧凑的黏膜缓缓蠕动着，像几百张小口同时噬咬着我的大肉棒似的，让我不由自主地吐出了最惬意的喘叫。&lt;br&gt;性爱果然是人类的本能，根本不用人教，胀硬的鸡巴慢慢自动地抽动了起来；敏姐也是一样，丰硕的俏臀不知何时也开始慢慢地自动抖动了起来，紧台的腿缝微微张大了少许，渗漏出一大股火烫的蜜浆。&lt;br&gt;鸡巴头轻轻地后撒，再慢慢地重新插入，一进一出之问牵扯着洞壁上的嫩肉，感觉爽得根本没法形容我终于明白为什么男女上床会叫「做爱」了！因为就在敏姐那些无意识的紧夹、不自觉的抖震，和不合节奏的娇喘中，我真的感受到这个苦命美女对我的深情爱念。而我也同时透过了手上对丰美乳峰的抚捏、嘴巴在玉颈上的爱咬，和鸡巴在美穴中那根本没法停下来的急促穿插，在敏姐身上奉献出我对她的浓情蜜意。&lt;br&gt;鸡巴温柔地钻开紧封的栈道，一次又一次的轻吻上花洞最深处那娇嫩的肉垫。&lt;br&gt;敏姐蓦地娇身猛震，花芯微张，一股股滚烫的蜜浆迎头喷洒，烫得我的鸡巴头一阵哆嗦。&lt;br&gt;我原本还想及时抽身退出来的，但已经来不及了，整根火棒已经被急剧收缩的洞壁黏膜裹得紧紧的，只咬紧牙关来撑过那波滔天巨浪似的绝顶高潮。在敏姐她绷紧了的胴体终于松开的时候，我才松了口气；怎知她的高潮原来还有下一浪……肉洞马上再一次的紧缩痉孪，我想再负隅顽抗也来不及了，在麻痒难耐的大肉棒失控地拚命搏动中，将大量浓稠的热精灌满了她那早已经被佔据的神圣子宫。&lt;br&gt;两具大汗淋漓的年轻躯体紧紧贴着，在慢慢缓下来的急促喘气声中，回味着刚才&lt;br&gt;那阵灵欲交缠的绝妙快感。我爱怜地抚弄着敏姐糊满了香汗的动人胴体，在她微湿的秀发问依恋的吸嗅着那些浓浓体香。&lt;br&gt;「呜……」耳边忽然听到敏姐的哭声，我连忙把她扳转身，只见她眼里含着泪水，神色却不像是悲伤。&lt;br&gt;「小灿，」她呢喃着说：「刚才你弄得我好舒服……我感到好幸福……真的好幸福……」就完便扑到我怀里嘤嘤的哭了起来。&lt;br&gt;我紧紧地拥着她，温柔替她揩抹去脸上的泪水：「敏姐，不要再哭了！答应我，过去的都不要再记着了。我也答应你，以后也会让你像今晚一样的舒服、一样的幸福……」&lt;br&gt;「小灿！」她越哭越大声，美目中尽是感激和兴奋。&lt;br&gt;那一晚之后，我们终于放下了心里面罪咎的枷锁，真真正正的向对方敞开了心扉。&lt;br&gt;之后的每一晚，我们就像是第一次偷吃到巧克力的小孩一样，沉醉在爱欲的新鲜刺激里。敏姐那每天稳定增长的大肚皮根本没为我们构成任何障碍，相反因为怀孕了，月事不会再来，连每个月那几天讨厌的暂停也可以省却掉了。&lt;br&gt;那几个月真的很幸福，我感觉像和敏姐变成了真正的夫妻，牛头叔他们也放心了。&lt;br&gt;只是我们的幸福似乎又教残酷的命运嫉妒，在我们终于从过去的阴影中一步一步走出来的时候，它又再一次降临到我们的面前……&lt;br&gt;&lt;br&gt;第五章◆终尝恶果、解脱新生&lt;br&gt;&lt;br&gt;那天早上起来时，夫色不太好牛头叔前一晚看过云霞的颜色之后，已经断言说这个迟来的台风一定会很厉害；得赶紧到田里准备好防风的工作，要不然这一作的庄稼可要损失惨重。他还嘱咐我放学后早些回来，帮忙修补屋顶的破洞。&lt;br&gt;种地的果然很懂看天，还没到中午，狂风和大雷雨就来了。学校的老师看到天色不妥，也破例让我们早点放学回家。我很担心一个人待在家里的敏姐，连伞也不打了，冒着大风大雨飞奔回家。&lt;br&gt;回到家后我找遍了全间屋也找不到敏姐，心中大急……忽然灵光一闪，连忙夺门而出，跑回自己的家里。&lt;br&gt;才刚推开门，我马上便听到大伯的淫笑声从我楼上的卧室里传了出来：「哈哈……&lt;br&gt;小囡囡，这次看你往哪里跑？」&lt;br&gt;敏姐的哭叫声在门外传进来的嘈杂风雨声中显得断断续续：「你……这老不死！&lt;br&gt;你不要脸……我是你的侄媳妇呀！」&lt;br&gt;「什么侄媳妇？」大伯大声狂笑：「你的肚皮是谁搞大的大家都心知肚明…&lt;br&gt;…我就是不明白小灿那傻小子为什么明知要当乌龟，还硬是要背上这个黑锅，抢着要戴上&lt;br&gt;这顶大绿帽！」接着楼上传来些硬物的碰撞声……&lt;br&gt;「你卑鄙！」敏姐尖叫着：「你还有脸认作小灿的大伯？原来你一直扣着他父母寄回来的钱和信……己刚提起脚步的我登时呆住了！什么？他扣起了我爸妈的信？&lt;br&gt;「是又怎样？我帮他父母养到他这么大了，要他一点钱也是天经地义！其实还得感谢老天爷，要不是今天下大雨，我走了一半便折了回来，可真的让你把信偷回去了…&lt;br&gt;：」大伯狞笑说：「来！我的小老婆，今日就让我们重拾旧欢，多送一顶绿帽给小灿那只小乌龟吧！阿水伯我还真的没干过大肚婆呢。」&lt;br&gt;「你休想！呀！不要……」敏姐一声惨叫……是给大伯捉到了？&lt;br&gt;我冲上楼梯，「砰」的撞开了房门，二话不说，一把便揪开把敏姐压在床上的禽兽。大伯吓了一跳，还没来得及反应，已经被我扔开撞到柜门上；我随手拿起木凳，迎头就打了下去。他猝不及防，被我打得头破血流的仆倒在地上。&lt;br&gt;我没再理他，喘着气的抛下凳子，赶忙扶起了倒在床上的敏姐：「敏姐，怎么了？你没事吧？」&lt;br&gt;她喘了口气，终于看到了是我，马上「哇」的一声哭了出来：「小灿，吓死我了！」拥着我不断的哆嗦，小手里还紧紧地抓着一封完全皱了的信，上气不接下气地说：「今日我看见邮差来了，还听到他说有信寄给你，原来他跟你大伯早串通了，把你寄出去的信和你父母寄来的信都全扣住了。我见你大伯鬼鬼祟祟的把信收起了，便想趁他出去了，替你把信偷回来。谁知他竟突然折了回来，我连忙躲上楼来，但还是让他发现了……」&lt;br&gt;我安慰她说：「别说了！我们先回家再算吧……」说着扶起了她，推开门正要下楼梯；才刚转过身，敏姐却突然「哇」的一声，满脸惊恐地瞪大了眼看着我身后……&lt;br&gt;我一愣，还没来得及回头，后脑一阵剧痛，已经被人重重地打了一记，两眼一黑便昏了过去……&lt;br&gt;到我醒来的时候，发觉自己俯卧在地板上，双手被反绑在背后，脑后一阵火烧似的剧痛。&lt;br&gt;「呀……不要了……呀……好痛……」是敏姐凄厉的哭叫声！&lt;br&gt;我好辛苦才翻了个身，竭力的抬起头一看。只见大伯那赤裸的屁股在我床前猛烈的耸动，满是肥肉的腰问夹着两条一晃一晃的光赤长腿，胯下那根粗黑的大鸡巴「啪、啪」作响的在一个又白又滑的屁股蛋上重重抽击着，那些又红又白的浓稠浆液不断从两人交接的地方飞溅出来。&lt;br&gt;……是敏姐！&lt;br&gt;「真爽！小囡囡，你的骚屄比从前还要紧窄，小灿那小龟蛋平时一定是不能满足你了吧？」大伯那禽兽般的满足嘶叫，像一柄一柄利刀狠插在我的心坎上……&lt;br&gt;「呀！好痛！」敏姐还在虚弱地惨叫着：「不……不要再来了……你这会…&lt;br&gt;…伤到胎儿的……己「怕什么？干死了的话，还有我再替你下种！」大伯淫秽的大笑说：「反正小灿也不会再要你的了！」&lt;br&gt;「他……他不会的……」敏姐哭叫着。&lt;br&gt;「他不会？亲眼看着自己的老婆被人操了，是男人都忍不了……」大伯吃吃笑着：「而且如果他敢多说半句话，我就把他抓到公安局，说你跟他串谋想谋杀我！看他要不要坐牢？」&lt;br&gt;「不要……根本不关小灿的事！」敏姐惊慌地呜咽着。&lt;br&gt;我忍着冲天的怒火，不动声息的用力挣扎，想挣脱绑在手腕上的麻绳。&lt;br&gt;「看你这小淫妇，大了肚还那么骚，好！就让我插进你的子宫去，跟我那未出世的儿子打个招呼。」说着又狠顶了几下，把敏姐干得惨叫不已。&lt;br&gt;「好痛……不……不……呀……己在敏姐的尖啸声中，那禽兽厉声叫道：「顶穿了……顶进去了……」接着背脊一阵痉挛，爽得全身猛在颤抖。&lt;br&gt;「吼！」我终于挣开了手上的麻绳，大叫一声跳了起来，双手揪着大伯壮硕的身体，把他整个人扯得倒在地上，然后扑了上去，骑着他一拳一拳、昭一口照面的打下去！&lt;br&gt;他吃了我几拳，脸上满是血污，但也终于回过了神，开始挥着拳头还击。我们两个一面扭打着，一面滚出了房间。真想不到他那一把年纪竟然还那么强壮，要不是我占了先机，根本就不是他的对手。&lt;br&gt;那老家伙打不过我，突然伸手大力地抓我后脑的伤口，我痛得一阵晕眩，两手一软，竟给他翻到了下面。&lt;br&gt;从下面往上看，我这个在乡下里唯一的亲人满面都是血，狰拧得像只厉鬼，他愤怒的嚎叫道：「你这个小杂种是不想活了，连大伯也敢打？老子今天就打死你！」说着从地上拾起了一条破凳脚，往我脸上就是一阵重击。我拚命伸手护着头面，只挡了几下，臂膀都被打破了，不断地滴着鲜血。那知他忽然一顿，竟然用膝盖往我的肚子踹了一记，我痛得喷出了一口血，再没力反抗了。&lt;br&gt;他却仍在狞笑着，跪在我身上，双手揪着我的头发，抽起我的头一下一下狠狠地撞到地上。&lt;br&gt;脑后的剧痛慢慢变得麻木……眼前一片迷糊……&lt;br&gt;就在这时，我听到一声绝命的尖叫，一个朦胧的身影把我身上的索命厉鬼整个人撞开了，紧接着的是一阵「砰砰隆隆」的巨响……&lt;br&gt;我不知过了多久才醒转过来，喘了口气，忍着刺痛伸手往后脑上抹了一把，只见满手都是血，手臂上也全是大大小小的破口，也在不断地淌着血。&lt;br&gt;「敏姐……」我无力地呼喊着，挣扎着撑起身来，探头往下面一看，只见到整条木楼梯都全坍塌了，大伯和敏姐两具完全赤裸的躯体交叠着，一动不动的躺在下面……&lt;br&gt;「小灿，你累了，还是让我来吧！」牛头叔跟在我身旁焦急地催促着说。&lt;br&gt;我却完全没理他，死死抱着怀中敏姐冰冷的身体，在滂沱大雨中踉跄地飞奔着。&lt;br&gt;脚上的鞋子不知何时早就甩掉了，踏在泥泞中的赤足被沙石刮得血肉模糊，但我还是坚持着不肯放手，硬撑着一口气拚命地跑着。&lt;br&gt;牛头婶打着伞狼狈地跟在后面，连忙拉了拉牛头叔：「牛头，你就由他吧……」&lt;br&gt;……刚才他们看到我抱着全身是血的敏姐拍门的时候，真的几乎吓死了！我简单地交代了两句，便抱着敏姐跑出村口，往县城那医院直跑过去。她刚才掉下楼梯时不知碰伤了哪里，两腿间正不断的出血……&lt;br&gt;迎头盖面的大雨终于淋醒了昏迷的敏姐，她虚弱地搂着我的颈背，梦呓似的喃喃着说：「不要……不要害小灿……」&lt;br&gt;「没事了！没事了！」我忍着眼泪安慰她说：「敏姐，我没事，我在这里。」&lt;br&gt;「小灿……」她吃力地张开了眼睛：「你没事……就好了……」&lt;br&gt;「敏姐，你不要说了！快到医院了……」我的眼泪不断地流下，连同那些雨点一&lt;br&gt;滴滴的打在她全无血色的脸上。&lt;br&gt;「小灿，敏姐对不起你……」她还是无力地呜咽着：「我快不成了……你不用再理我……」&lt;br&gt;牛头婶在旁看得直抹眼泪。&lt;br&gt;「别胡说！你一定会没事的！」我大吼着。&lt;br&gt;「敏姐……对不起你……」敏姐一直呢喃着这句话。&lt;br&gt;到我再醒过来的时候，已经是第二天的早上了。&lt;br&gt;……昨晚我冒着大风大雨终于跑到了医院，刚把敏姐交托到护理人员的手里，自己就脱力昏了过去。&lt;br&gt;「啊，你醒了，不要乱动！」护士婶婶见到我醒了，马上按着不准我坐起来：「你的头和手脚都受了伤……暂时不能动。」她非常严厉的喝道。&lt;br&gt;我却坚持着撑起身来：「那……敏姐呢？」脑袋刺刺痛的，包成了一大包，我想伸手去摸，却发现原来自己的双手也被绷带重重的包裹起来，只看到了少许手指。&lt;br&gt;「唉！你们年轻人真不小心，大了肚就凡事都要小心点嘛！」她有点脑怒地说，但严厉的语气马上便缓和了下来：「不用担心，你那小爱人总算救回来了，可惜肚里面那个小的却保不住了……」&lt;br&gt;我一愣，孩子……保不</content></item></essay>