<essay><item><title>下错药，上对女(2)</title><author>床上伴侣</author><content>看，是一个多普达的Ｓ１手机，刚刚美女着急上厕所，居然
不小心把手机掉了在那里。我一阵窃喜，可以搞到她手机号码了，以后看看有没
有机会泡你。&lt;br&gt;我拿起美女的手机，迅速给自己打了一个电话，然后马上把这条通讯记录删
除，前后不过二十秒的时间。美女上厕所，没有个三分钟回不来，我顿时产生了
一窥隐私的念头。&lt;br&gt;经过零点五秒的迟疑，我点开了美女的短信信箱，最后一条短信显示的是：
「好的，你吃东西吧！－－小妖」看来是条无用短信，删除也无所谓。我心里又
一阵窃喜，这样美女就不会发现有新发的短信了，也不会发现短信被人偷看了。&lt;br&gt;我迅速的翻着，看看可以发现什么隐私不。运气不错，马上让我看到有意思
的内容。&lt;br&gt;原来美女刚刚一直在跟这个叫小妖的人发短信聊天。&lt;br&gt;「上火车了，真有些后悔坐火车了，真倒楣！－－美女」&lt;br&gt;「活该，谁叫你有飞机不坐，非要坐火车，还说什么要给那边搞突然袭击。
－－小妖」&lt;br&gt;「你有点同情心好不好，我遇到色狼了！－－美女」（靠！居然真被当成色
狼了）&lt;br&gt;「哇！好啊，好啊，色狼帅不？－－小妖」&lt;br&gt;「帅，帅死人！我好想被他非礼哦！能遇到这样的色狼，我的心情那个激动
啊！－－美女」&lt;br&gt;「我操！你个死小奸逼，太骚了！－－小妖」（没有想到居然那么粗俗）&lt;br&gt;「哈，咋样？人家就是帅嘛！要不要我拍张照片给你看看？－－美女」&lt;br&gt;（靠！完全没有想到，刚刚一副矜持的样子，心里面却那么骚。她说我帅是
真实想法吗？我心里开始想入非非起来，我戴着个眼镜，确实一副奶油小生的样
子，有的人觉得帅，有的人却不喜欢。）&lt;br&gt;收拾起胡乱的心情，接着看。&lt;br&gt;「算了，我很纯情，哪像你？你赶快给他非礼啊，骚不死你！－－小妖」&lt;br&gt;「不跟你贫嘴了，他要是敢碰我一下，看我不整死他。他也就眼睛看看，还
敢干什么？火车上好无聊啊！－－美女」（嘿嘿，看你嘴巴硬，已经开始说假话
了）&lt;br&gt;之后都是一些女人閒扯的八卦。&lt;br&gt;花两分钟看完短信，我对美女的印象彻底颠复了，完全是个闷骚型。我把最
后一条短信删除掉，然后把手机放回去。美女又过了好一会才回来，一回来就开
始找手机，我假装问她找什么东东，并帮她很快把手机找到，她才一副放心的样
子，对我的帮忙百般感谢。&lt;br&gt;也许是经历了找手机的波折，也许是我知道了美女的骚劲，也许是她真觉得
无聊了，美女对我的戒心似乎少了，我们开始天南海北地聊了起来，她虽然还是
很矜持，但不像刚刚一样高傲了。美女姓刘，叫刘敏，挺普通的名字。&lt;br&gt;聊着聊着，说到我带着笔记本，我提议一起看看电影，她欣然同意。我们两
人终于坐到了一起。&lt;br&gt;打开笔记本，上面我存了几部经典的电影，两部科幻的，两部《美国派》，
一部《海角七号》，也就三、四个Ｇ的样子。我的好货色都隐藏在一个叫「战争
爱情片」的文件夹里面，里面两个子文件夹，一个叫「骑兵战争」、一个叫「步
兵战争」，总共有个三、四十Ｇ。&lt;br&gt;现在时间８点左右，我当然不能放战争片给刘敏看，于是我们选了部《海角
七号》。这部片子我已经看过，但是假装没看过。片子还行，淡淡的伤感，淡淡
的幽默，也很偶遇的故事，刘敏看得很投入，我也看得很投入，不过不是电影。&lt;br&gt;我不时用馀光经常能看到她笑得乳房乱颤的样子，鼻子里都是浓郁的香气，
搞得我小弟弟一硬一硬的。借着看片子的机会，我也向她越坐越近，想趁机吃点
豆腐，但基本没有如愿。&lt;br&gt;很快看完了《海角七号》，刘敏意犹未尽，我看看时间不到１０点，就说：
「再看一部吧，这些电影都经典，我平时都没有时间看，这次刚好看看。不如看
这个《美国派》吧，听说超级搞笑！」其实这些个电影我都看过了。刘敏也没有
反对。&lt;br&gt;《美国派》就是部精虫上脑的片子，有很多关于性的话题和桥段，我注意到
刘敏看得脸红心跳，随着一次次深呼吸，胸部好像涨大了一样。我也看得有些兴
奋，有意无意地就着剧情说些挑逗的话，刘敏显然有些不自在，但又不好意思叫
停，一方面片子好看，另一方面她还是好面子，不想露出怯场的样子。&lt;br&gt;看了一半，突然一个全裸的镜头出现，刘敏一声轻叫，就像先前被我佔便宜
时一样。我知道她是个闷骚型，也不再假装斯文，而是故意禽兽的说：「不会吧
美女？都成年人了，这个不算限制级！」&lt;br&gt;发现自己的失态，刘敏故作镇定地说：「呵呵，只是觉得有点搞笑。你暂停
一下，我去个厕所，马上就回来。」说着不自然的就起身走了。看着刘敏屁股一
扭一扭的，我心里面一股邪火乱窜，一个邪恶的念头产生了。&lt;br&gt;&lt;br&gt;第四章　下药&lt;br&gt;我一咬牙，伸手摸出那瓶粉红色的液体，看着刘敏的那瓶矿泉水，最终下定
了决心。&lt;br&gt;我迅速地扭开矿泉水的瓶盖，将粉红色的液体倒了四分之一进去，然后盖紧
瓶盖用力地一阵摇晃。粉红色的液体溶入水中，我打开瓶盖闻了闻，没有任何异
味。做好这些，我手心直冒汗，脑子里面开始幻想起来。&lt;br&gt;「我们接着看！」不知什么时候刘敏已经回来了。&lt;br&gt;我们重新坐好，接着看起电影来，我没有立即劝说刘敏去喝那瓶加了料的矿
泉水。过了一会儿，我自顾自地拿着自己的水喝了几口，不着痕迹地说道：「喝
水？」&lt;br&gt;「嗯，谢谢！」刘敏盯着电脑看得起劲，伸手接过我递过去的矿泉水，打开
瓶盖大大地灌了两口水，也没有把瓶子递回给我，而是继续目不转睛地盯着电脑
看，这些看字幕的电影确实要集中精力看才行。看着刘敏手里面的矿泉水，我的
心里更痒痒了。&lt;br&gt;没有过几分钟，细心注意刘敏动静的我发现：她精致的鼻子上面开始冒出细
细的汗珠，脸上渐渐潮红起来，而且她越来越频繁地喝水。我心想药效上来了，
美滋滋地又开始幻想：『喝吧喝吧，多喝点！哈哈，等着被我摆布吧！』&lt;br&gt;突然，刘敏一伸手按在电脑的空格键上，把影片暂停了，动作挺大的。我被
她突然的动作搞得个机灵。就听她说道：「这个什么空调车啊，太热了！帅哥，
看你满头大汗的。呵呵！」&lt;br&gt;我这时才发现，原来我也出汗了，还不少，遂道：「就是，太热了！」&lt;br&gt;「再暂停下，我换件衣服去。」也许是心里作用，我总觉得刘敏这句话说得
挺媚的。&lt;br&gt;「我也换一件。」我几乎是下意识地随身附和道。&lt;br&gt;刘敏小巧的鼻子一皱，似乎对我这句话有些反感，不过她也没有说什么，从
她放在中舖的包里拿出一件白色的Ｔ恤来。拿着Ｔ恤，刘敏又往车厢尽头的厕所
走去，也没有理会我。我暗哼一声：「看我半夜怎么收拾你这个小骚货！」&lt;br&gt;一边意淫着，我一边从包里面重新翻出一件Ｔ恤来，三下五除二的把衬衣脱
掉，刚想把Ｔ恤套上，就见刘敏居然折回来了，手里拿着白色的Ｔ恤，还没有换
衣服。她显然没有料到会看到一个光着上半身的我，一脸错愕，眼睛却瞪得大大
的舍不得离开我的身体。&lt;br&gt;我心里偷乐，竟有些兴奋，故意不着急穿上衣服，也假装吃惊地盯着她。刘
敏马上意识到了她的失态，开着玩笑道：「帅哥，你也太不注意形象了吧，这可
是公共场所。」&lt;br&gt;我也不甘示弱，说：「这位美女，我也没有想到会有人突然折转回来。这下
我吃亏了！」&lt;br&gt;「我呸！就你那四两肉，我可不稀罕……谁爱看谁看……快穿上！」刘敏没
有料到我居然厚着脸皮不把衣服穿上，有些慌张，嘴巴里面开始拌蒜，眉头紧紧
的。看着她略显慌张的样子，我心里面那个爽，我故意慢腾腾套着Ｔ恤，却留意
着刘敏的动作，发现她居然一动不动的，小骚货一定在看我。&lt;br&gt;把Ｔ恤穿好，我对还在愣神的刘敏道：「怎么不换衣服呢？」刘敏这才回过
神来，说：「不换了，厕所里面太脏了，还很臭。」&lt;br&gt;我心里暗暗奇怪女人这种动物，刚刚明明去过几次厕所的，现在才突然反应
过来，是不是有些晚了？看来都是心理作用，每个女人都有一点点洁癖。这个女
人出门还真不容易。&lt;br&gt;「哈，别说不照顾你，你也在这换，我给你把风。」我纯粹下意识地说，这
次倒真是想帮她个忙。&lt;br&gt;「你……」刘敏大窘，有些生气地轻吼了一声，却没有再说下去了。&lt;br&gt;看刘敏略带怒气的脸色，我没有来由地生气：『让你在这里换衣服，真的是
看你热得难受，并非我猥琐邪恶计划的一部份。』人就是虚伪的动物，我事后回
想都有些佩服自己无耻得理直气壮，我居然镇定地说道：「你放心，我一个大男
人，可不会跟你计较，你虽然看了我，但我未必会看你！」&lt;br&gt;因为没有打算玩偷窥的小把戏，我心里「坦荡」，说得很冷静，没有之前的
慇勤，反而带着一丝丝的嘲讽。&lt;br&gt;「你……你……」刘敏这次气得直打哆嗦。&lt;br&gt;看着那亦怒亦羞的刘敏，我觉得自己有些过了，刚想缓和一下气氛，就听刘
敏怒极反笑地说道：「嗯，我倒是看看谁小肚鸡肠的。你转过去，我就这换，也
不劳驾你！」&lt;br&gt;其实这节车厢人很少，距离最近的老两口已经睡了，其他人上厕所、抽烟什
么的，都去另外半边的车厢尽头，不往这边过，因此刘敏才敢说那么大胆的话。
我顿时被刘敏的「气势」给镇住，下意识的背过身。&lt;br&gt;刚一转身，我就看到了令我吃惊的一幕。确切地说，这一幕发生在我的电脑
里面，因为我的笔记本电脑设置了电池状态下的节电模式，电影暂停了半天已经
变成黑屏。恰巧我的电脑是镜面屏，从我的角度刚好可以清清楚楚看见背后刘敏
的上半身。在我愣神的工夫，刘敏已经把身上的Ｔ恤拉到了头部，因为Ｔ恤领口
比较小，她一时没有把衣服脱下来。&lt;br&gt;他奶奶的，刘敏不知道怎么长的，肉都长到奶上面去了。好大的一对乳房，
我原来以为是Ｄ杯的，其实至少Ｅ杯，那么大个罩杯只是罩住了二分一的奶子，
有大半的乳肉露在了外面。我就见刘敏那白花花的两大团乳肉随着她用力脱衣的
动作不停颤动，形成此起彼伏的肉浪。时间似乎静止了，我彷彿听到两团乳肉相
互碰撞的波浪声。&lt;br&gt;刘敏脱下身上的Ｔ恤，却没有急着换上新的白色Ｔ恤，而是用手掌擦拭了露
在外面的乳肉。我这时才发现因为出来太多汗水，她的乳房上尽是细细的汗珠，
露在外面的乳房晶莹剔透、油光水滑，随着刘敏对乳房的搓揉，那对奶子荡起更
大的波浪，乳罩就要被撑破的样子。『用力啊！再用力啊……』我看得心中也是
一片滑腻，恨不得亲自上去帮她擦两把。&lt;br&gt;刘敏擦了半天，乳肉还是很多汗水，干脆拿起刚刚脱下的Ｔ恤来擦拭，看着
她用力搓着乳房，我都有些心痛。擦拭干净，刘敏开始套上白色的Ｔ恤，套了一
半，看着就要消失的美景，我心血来潮突然问道：「还没有好啊？」&lt;br&gt;刘敏被我突然的声音一吓，顿时慌了手脚，把衣服猛地用力往下套，一下挂
到了右边的罩杯，因为乳房太大，不老实的右乳居然自己跳出罩杯。但刘敏动作
很快，Ｔ恤也马上拉了下来，遮住了这只不老实的右乳，只留下Ｔ恤上面的一个
凸点。&lt;br&gt;不过惊鸿一瞥的瞬间，尽管光线不是很好，我还是看到了刘敏那个葡萄大小
的乳头和巨大的乳晕。天然巨乳的乳晕一般很大，看来刘敏也不例外，可惜光线
实在暗淡，我没有看出乳头的颜色。&lt;br&gt;「还没。别转过来！」刘敏一边着急的说着，一边把手伸进Ｔ恤，把右乳重
新塞回罩杯。&lt;br&gt;「慢慢弄。」我发自心底地说道。&lt;br&gt;「好了！」刘敏后面的动作很快。当我转身回去时，刘敏已经把换下的Ｔ恤
放回包里。&lt;br&gt;经历了刚刚的以外收获，我似乎对刘敏的感觉又多了一些，脑子里面恍惚着
刚刚看到的那对油滑的白色乳房、那颗乳头、那片乳晕。刘敏似乎也有些心思，
估计在回忆刚刚自己冲动的换衣行为，总之，我们两人突然默契地沉默了。短暂
的沉默后，我们默契地又继续坐到一起看起了电影，而且似乎坐得更近了。&lt;br&gt;「劳驾，帮我拿一下水。」过了一会，刘敏的这句话打破了沉默。&lt;br&gt;「喝水，对，喝水！给。」一听喝水，我马上想起了粉红色的液体，一下子
又兴奋起来。&lt;br&gt;「怎么还是那么热？」刘敏「咕噜」喝了一大口水，抱怨道。&lt;br&gt;「热就多喝水，这个破车也就这样了。不够我这里还有。」我真诚地说道。&lt;br&gt;「呵呵，多谢了。唉！」刘敏轻轻谈了口气。&lt;br&gt;「怎么了？」&lt;br&gt;「其实你这个人也不错。」刘敏答非所问。&lt;br&gt;「哈，我本来就不错嘛！你怎么突然说起这个来，难道我原来很坏吗？」&lt;br&gt;「问你个问题。」刘敏依然答非所问。&lt;br&gt;我有些摸不着头脑了：「什么问题？你尽管问。」&lt;br&gt;「我不想看电影了。」女人真是个奇怪的动物，思想太跳跃。我忍！等着刘
敏下面的问题</content></item></essay>