<essay><item><title>我上了女友的阿姨(3)</title><author>床上伴侣</author><content>乳房，轻咬着她的耳朵，一只手移到她的大腿
上，抚摸着她的大腿内侧，豔姨闭上眼睛，依靠在我怀里，大腿微张，我抚摸到她
的腿间。我用手指轻轻地揉着她刚才被我奸过的地方，撩逗着她，她的淫水渐渐多
起来，使她裆部的睡袍的完全黏贴在她的阴部，我可以用手指感觉到她阴唇的曲线
和饱满的阴阜，另一手隔着衣服和胸罩揉捏着她的乳头，豔姨轻轻的哼着，呻吟着
。&lt;br&gt;我扶起豔姨，撩起她睡袍下摆，然后我站起来，肉棒早已硬挺，我抚弄着豔姨
那双丰满浑圆的乳房，我坐在床边，豔姨轻车熟径，跨坐在我的大腿上，我托起她
的乳房，轻轻的咬着豔姨的奶头，豔姨抱着我，腰肢扭动，将淫穴对准龟头，慢慢
的坐进去，我的龟头撑开她紧窄的阴道，滑向她身体的最深处。&lt;br&gt;由于有充份的淫水润滑，我的肉棒仍然毫无阻碍的深入她的体内。我的肉棒终
于全根没入，豔姨紧紧的搂住我的脖子，雪白的屁股慢慢的转动，一圈一圈的扭着
。肉棒紧紧的抵住她的阴道壁，火热的龟头在她的阴道壁上刮着，淫水一股股的流
出来。&lt;br&gt;豔姨小姐一面磨转一面发出甜美的呻吟：「好舒服… …啊… …小峰… … 舒服
… … 啊…… 啊… … 好舒服… … 」&lt;br&gt;我双手扶着她的腰肢，帮助她转动，渐渐加快速度，豔姨改转为挺，屁股一前
一后的挺动，肉棒在她的穴内一进一出，发出一阵阵淫浪的肉声。我托住她的屁股
，让她上上下下的套弄，肉体磨擦带来一阵阵快感，推动豔姨往高潮去。&lt;br&gt;几分钟后，豔姨的套弄更剧烈了。&lt;br&gt;「啊…  啊… …我来了… … 好舒服… …啊… … 啊… …受不了… …啊啊… …
」&lt;br&gt;豔姨全身都浪起来，她紧抓着我的肩膀，一头长发像波浪般的甩动，丰满的乳
房上下跳动。她仰起头不顾一切的忘情嘶喊，我紧紧的捧住她的丰臀，她不停的挺
动，让龟头紧紧抵住子宫口，我感到她的阴道一阵阵紧缩，淫水像小河一般的流出
，豔姨猛的一阵颤抖，全身瘫软下来，紧抱着我，不停的喘气。&lt;br&gt;我抱起她，由床走向化妆桌，一面走一面挺动腰部，让肉棒在她穴内一跳一跳
的，继续不断的刺激她。我把她放到化妆台上，背靠在大玻璃上，我擡起她的大腿
向两旁分开，猛力的抽动，肉棒吞吐的快感让豔姨连续不断的高潮。她两手撑持着
窗沿，紧闭双眼，我的肉棒在她的穴内来回抽插，带着她红嫩的阴肉翻进翻出，豔
姨不停的扭动身体，不断的发出淫浪的呻吟，汗水混合着淫水，由她的腿间流到化
妆台上。&lt;br&gt;「噢… … 噢… … 啊… … 不行了… … 啊… … 小峰你… …干死我了… …要死
了… … 啊… …你…干得 …我 啊… 好爽… 啊… … 」&lt;br&gt;我将肉棒拔出，豔姨全身是汗，软软的倒在我身上。我低头轻吻着她的秀发，
轻咬着她的耳根，豔姨不停的喘息着，她的气息中带着甜甜的香味，我顺手抽了几
张面纸，帮她擦拭身上的汗水和淫水。&lt;br&gt;休息了一会儿，豔姨睁开眼睛，看着我坚硬的肉棒，惊讶的说：「你真是太猛
了… …  」&lt;br&gt;我笑了笑，豔姨拉过我，走到沙发旁坐下，她倒在我的怀里，伸手握住我的肉
棒上下
套弄。&lt;br&gt;玩了一会儿以后，豔姨的精神已经恢复了不少，于是我展开第二波的攻势，我
让她背转身体趴在沙发上，上身伏下，浑圆的屁股高高翘起，我两手扶着她的美臀
，手指分开她的阴唇，龟头轻轻的顶在她的阴核上，在她的穴口来回摩擦。顶了一
会儿，豔姨用右手撑持着沙发扶手，左手从跨下伸过来，握着我的肉棒，将我导引
到她的穴口，慢慢的将肉棒插入。我顺势向前一顶，肉棒全根没入，再次进入到豔
姨温暖滑腻的体内。豔姨哼了一声，主动的前后挺动，让我的肉棒在她的穴内抽动
。&lt;br&gt;「噢… … 太舒服了… … 噢… … 快一点… … 用力… … 啊… …啊… …好爽啊
… … 你太棒了… … 啊… … 用力… … 啊… … 」&lt;br&gt;我快速的挺动，豔姨也扭动着身体迎合我，豔姨很快的达到了第二次高潮，我
翻过她的身体，让她躺在沙发上，屁股悬在沙发边缘，我抓住她的脚踝，将她的大
腿分开，肉棒用力的顶入她的穴内，豔姨扶着沙发，忘情的高喊着，淫水不停的流
出，连续高潮让她不住地高声淫叫起来：&lt;br&gt;「天啊… … 好舒服… … 我快死了… … 啊… … 啊… … 啊… …不… …不要停
… … 快用力… … 啊… … 啊… … 」&lt;br&gt;我我将豔姨顶到床边，一把抱起豔姨将她放在床上，使豔姨平躺着，雪白的身
躯上耸立两座小山。我用手抚弄着粉红的乳头，只见乳头涨大了起来，乳蕾也充血
变成大丘了……&lt;br&gt;在豔姨的呻吟中，我将头埋入豔姨的双乳间再张开口含住她的乳头，轻轻地吸
吮着一种女人香… …&lt;br&gt;我接着跨豔姨的躯体，双手左右撑开豔姨玉腿，随着豔姨微抖的气息与娇躯的
颤动，她胯间的小丘如大地蛰动着，两扇小门如蚌肉蠕动着。我将肉棒在豔姨穴口
徘徊游走，时而磨搓阴蒂、时而撩拨蚌唇、时而蜻蜓点水似得浅刺穴口。豔姨被我
挑逗得春心荡漾，从豔姨半开半闭如癡如醉的眼神及朱唇半开的浊重喘息声中，可
看出豔姨的销魂难耐的模样。&lt;br&gt;豔姨幽洞已淫水汨汨、润滑异常。&lt;br&gt;「啊… … 好坏！」&lt;br&gt;我被豔姨这种娇羞意态，逗得心痒痒的，不自主地胯下一沈，将肉棒埋入穴内
。&lt;br&gt;「啊！」豔姨在娇呼声中显露出止渴的表情豔姨更把光滑迷人的玉腿，摆到我\\r
的臂弯来，摆动柳腰，主动顶、撞、迎、合。&lt;br&gt;「舒服吗？」&lt;br&gt;「舒服… … 」&lt;br&gt;豔姨的年轻肉洞虽然被好多男人奸淫过，但在我的巨棒下仍旧显得窄小，深深
插入时，有柔软的肉同时压迫我的肉棒，那种反应给我带来无比的美感。&lt;br&gt;我对豔姨的抽送慢慢的由缓而急，由轻而重百般搓揉。抽提至头，复捣至根，
三浅一深。随着那一深，豔姨玉手总节奏性得紧紧捏掐着我的双臂，并节奏性哼着
。同时，随着那一深，阴曩敲击着豔姨的会阴，而豔姨那收缩的会阴总夹得我一阵
酥麻。皱折的阴壁在敏锐的龟头凹处刷搓着，一阵阵电击似的酥麻由龟头传经脊髓
而至大脑，暴涨的肉棒上布满着充血的血管，龟头沾满口红。低头望去，只见豔姨
那殷红的蚌唇随着抽送间而被拖进拖出。&lt;br&gt;「喔… … 喔… … 啊！」豔姨口中不住咿唔吟着。&lt;br&gt;她纤纤柳腰，像水蛇般摇摆不停，颠播逢迎，吸吮吞吐。花丛下推进抽出，弄
得豔姨娇喘吁吁，一双玉腿，忍不住摇摆着，秀发散乱得掩着粉颈，娇喘不胜。
「浦滋！浦滋！」的美妙声，抑扬顿挫，不绝于耳。&lt;br&gt;「喔… … 喔… … 」豔姨哼声不绝，只见她的紧闭双眼，头部左右晃动着。&lt;br&gt;豔姨阴道狭窄而深遽，幽洞灼烫异常，淫液汹湧如泉。豔姨双手抓紧被单，张
大了双口，发出了触电般的呻吟。豔姨用牙齿紧咬朱唇，足有一分钟，忽又强有力
的耸动一阵，口里闷声地叫着。&lt;br&gt;「喔… … 啊… … 我死了… … 要死了… … 啊… … 啊… …喔… …」豔姨喘息
着，玉手一阵挥舞，胴体一阵颤动之后，便完全瘫痪了。&lt;br&gt;我和豔姨胯股紧紧相黏，肉棒顶紧幽洞，吮含着龟头，吸、吐、顶、挫，如湧
的热流，激荡的柔流浇在我火热的棒头上，烫得我浑身痉脔。一道热泉不禁湧到宝
贝的关口，使我的身体忍不住颤抖，就好像身体插入电线，强烈的麻痹感冲上脑顶
。在强烈的快感中，我更猛地向豔姨淫穴攻去，令豔姨身体后仰狂摇不已，双手搂
住我的后背，猛烈摇头使头发飞舞。&lt;br&gt;「这样… … 我不行啦… … 要泄了… … 啊… … 要泄了… … 豔姨… … 我要射
了… … 玉豔姐姐… … 我的好妹妹… … 」&lt;br&gt;我边插边叫，看着豔姨这个淫荡豔妇，我将豔姨双腿压向她胸部，两手不住揉
搓着她那摆荡的大奶子，顿时热流激荡，玉浆四溢，一股热泉由根部直湧龟头而射
。洗澡间里豔姨的浪叫&lt;br&gt;和豔姨做爱真是爽极了，第二天，豔姨已去上班了，我躺在床上，想着晚昨晚
第一次得到豔姨抚摸和在她身体上用我巨大的玉茎一次一次在她蜜穴中抽插的情景
。好久，我才起来到公司去。&lt;br&gt;但晚上姗姗回来了。豔姨故意避开了一个多小时，我和姗姗疯狂了近四十多分
钟，她已是连连高潮，但我没射精，我每次做爱要射精时总是停下来，深呼吸几下
就可以了。&lt;br&gt;我还是想把一腔的精液射给性感尤物豔姨，哪怕是她脸上，乳房上… …&lt;br&gt;豔姨回来时，姗姗已经由于高潮大脑「缺氧」睡着了，她脸上呈现出无比满足
的样子。&lt;br&gt;豔姨进房时，我正躺在床上闭目养神。她打开衣柜，拿出衣物去卫生间洗澡。
我等了几分钟，见姗姗连豔姨进来的一切响动都没反应，便起来稍稍地钻进了卫生
间。&lt;br&gt;豔姨吃了一惊，小声道：「你这干什么？」&lt;br&gt;我道：「刚才和姗姗亲热还没洗，来和你一块儿洗。」&lt;br&gt;「你疯了… … 」&lt;br&gt;「嘘，小声点．．．．」我做个手势，右手同时轻轻的将她的嘴捂着，让她的
惊呼全都喷在我掌心里，那痒痒的感觉从手心一直传到心底。&lt;br&gt;由于她已洗完，正穿好睡袍准备出来，我一手揽过豔姨。她有些挣扎，我巨大
的肉棒早就顶在她丰满的臀部睡袍上了，顶了一个深深的凹。风骚的她一会身子就
软了下来。我让她丰满的身体紧紧靠贴住我。我环着豔姨的腰肢，让她半侧过身来
，然后贪婪的吻住她，攫取她口中的芳香。豔姨原本睁大的眼睛，逐渐眯拢起来，
长长的睫毛下，是一层水般的迷蒙。我感到贴在她紧贴着她浑圆臀部的肉棒、缓缓
她柔软的股肉前顶，我忍不住就这样将下身在豔姨的肉臀处厮磨，快感一波波湧来
。&lt;br&gt;我们相接的唇缓缓分开，豔姨娇喘不已，高耸的胸急剧起伏着，美丽的脸庞上
笼上了一层鲜豔的红晕。这个女人真是肉感的了，仅仅靠贴着便能让人欲望勃发。&lt;br&gt;我打量着她，虽没有的豔姨结婚但已有了些成熟的风韵。&lt;br&gt;豔姨湘轻捋了一下秀发，平复了一下呼吸，嗔怪的道：「急色鬼… … 」&lt;br&gt;我不让她离开，手缓缓在她平滑的小腹处往上游移，隔着睡袍逗弄着她尺码惊
人的大奶子，一边缓缓的向她耳中吹着气。欲火焚身的豔姨对这些哪有什么抵抗力
，她已是情热如火，整个人象没有筋骨一般瘫软在我怀里，只懂得随着我的动作娇
喘不已。&lt;br&gt;我让豔姨的身体斜倚在洗潄台边，道：「豔姨，欢喜在卫生间吗？」&lt;br&gt;豔姨把脸偏过，不敢正视我，啐了一口，道：「你… … 瞎说… … 」&lt;br&gt;我微微一笑，不再理会她，手上不停，解开她外衣和中衣的钮扣，然后把她扶
正，让她直视着我。&lt;br&gt;她看了一眼我充满着征服欲的眼光，很快就垂下了头去。抓住她衣领缓缓往两
旁扯开，让她雪白的玉肤一寸寸暴露在我眼前。那一身宽大的睡袍，环绕在她腰际
并不能起到什么遮蔽的作用。她已完全赤裸。豔姨半跪在我面前，双脚向外拐成八
字，这使得她饱满的阴户清晰可见，丰满而粉嫩的花蕾经过刚才的挑逗，已隐隐有
些露水。&lt;br&gt;我低下头去，豔姨的胯间传来淫靡的气味，令我情兴萌动。我舌尖微动，细细
的在两片肥美的阴唇间舔弄着，两手紧紧握住豔姨的大腿。&lt;br&gt;「不要… … 不要… … 」豔姨的娇吟声断断续续传来，那样的软弱无力。&lt;br&gt;我的舌尖捕捉到凸起的一点，毫不迟疑的，我用舌头包裹住它，时而用上齿轻
轻的触
碰。&lt;br&gt;「啊… …哦… … … 啊… …小峰… … 啊… …」说是不要，但豔姨却已本能的
把我的头紧紧的暗压在原处，双腿紧紧的夹住我的头部，身体颤抖着。&lt;br&gt;豔姨的淫水，逐渐在我口中蔓延开来。我知她情动，便将她臀部托起，坐洗潄
台上来，我巨大的肉棒对准她蜜处轻轻顶弄着，突然腰部一用力，硕大的肉棒一下
子全都顶入豔姨的蜜穴。&lt;br&gt;豔姨不可抑制的惊叫起来，两手的指甲深深的在我背上了两下。豔姨的蜜穴水
汪汪的夹得我肉棒舒爽无比，我双手伸入眼前的豔姨的肚兜内，猛力的揉搓着那一
对大奶子，下身不断的急速的冲顶着，豔姨的身子大幅在我身上起伏着&lt;br&gt;「不要… 啊… 我受不了了… … 好… … 好舒服… … 」我听着豔姨急促的呻吟
，淫兴更炽，将眼前的豔姨背转过身来，让她双手撑在浴盆边，肥厚的屁股高高撅
起的正对着我。&lt;br&gt;我双手用力，将她两片丰满的臀分开，分身对准了玉门猛力的捣入。&lt;br&gt;「啊… 又从后面来了，轻点… 要… 要坏了… … 」豔姨浪叫着，更刺激了我，
肉棒尽情的在眼前豔姨的蜜穴里抽插着。&lt;br&gt;这样的姿势，豔姨本来就异常饱满的奶甩动下来更是惊人，我手往前探去，让
手掌深深的陷入这一对硕乳中，但即使这样我还是无法完全掌握住这两团温香软玉
。&lt;br&gt;「啊… … 啊… … 小峰… … 你搞死了… … 」豔姨挺动着腰身来迎合我的抽插
。我感到在一波一波的冲击中豔姨的蜜穴越来越是灼热。&lt;br&gt;</content></item></essay>