<essay><item><title>女县长的淫乱(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;母亲又飞到大陆去做生意了，并僱用了一个短期管家帮忙料理家事。
或许母亲顾忌我这正处思春期儿子的行为，竟然找来了一个又丑又干的老婆婆。她除了洗衣﹑煮饭﹑打扫一切之外，夜间也居住在这儿看守房子和监顾我的起居。
这天闷热的周末夜晚，跟一班死党打完蓝球后，带着一身的疲倦回到家里。一进屋子就喊叫着﹕「张婆，我想洗澡了，给我放好水，我累得很，想好好地泡一泡热水浴…」
我一边说着﹑一边走到厨房里去想倒一杯冰冻红茶来喝时，眼前黑影一闪而出，竟让眼前的人给吓了一跳。原本的丑老太婆居然变为一个秀丽娇嫩的小美妹，站在我面前。啊﹗难不成是上天看到我『慾望难顶』，特地把那张婆摇身一变，由她来为我解脱…
在我双眼直瞪着这位美丽却带有土气的妹妹时，她开口了﹕「少…少爷…您好﹗我是张婆的小孙女。我奶奶今天…有点儿不舒服，所以我就到这儿来帮奶奶打理家务。啊﹗对了…我要奶奶先进房睡了，如果你有什么吩咐，就交代我做吧﹗我今晚也会留在这儿看着奶奶…」
我凝视着她羞红着的嫩脸，然后缓缓取笑说着﹕「别再少爷﹑老爷的了﹗现在都什么时代了，还当是清末年代吗﹖叫我阿庆好了…」「是…是的…阿庆少爷…」她低声地回道。
「嘿﹗又来了﹖是阿庆，不用少爷了啦…﹗啊，对了﹗妳呢﹖妳…叫什么名啊﹖」
「小…小…小惠…」她紧张得结结巴巴地回道。
「小小小惠﹖好奇怪的名字啊﹗」我大笑出来。
小惠也偷偷地微笑了一下綷緎维綼，墁境墇墑但又立即摆出一副正经的模样，跟我说了一声，便立刻跑去为我准备浴水。
我进到浴室，一待就待上一小时多。我一边泡在热浴缸里﹑一边闭目养神尘寿夥夤，悫脑袋瓜里正打转着待会儿如何要小惠好好地『服侍』我这个大少爷…&lt;br&gt;第二话
洗完了澡已经十点多了，也懒得穿衣服，就走出浴室。娇嫩可人的小惠，正在客厅里烫着﹑褶着我的衣裤。此时，她已换上了睡衣﹗望着那身紧得不能再紧的旧睡衣，想必是穿了不少年，还真节俭啊﹗
我没想到她的身材居然会这么的棒﹑这么的性感﹗我坐在沙发上，打开了电视，然而，眼睛却一直瞄着紧贴在小惠睡衣上的奶奶，和那圆润屁股。它们正虽着她烫衣服的动作，而摇晃着。哗﹗看得我的老二立即挺举了起来。
我一边继续瞄窥着﹑一边偷偷的将手放入短裤内，弄着我宝贝那赤红的龟头。我以最舒服的姿势斜倚着，而小惠就在我沙发的后侧方角落继续地烫着衣服。我可爱的小惠，正温柔的做着家务，好像是我贤淑的小媳妇﹔好温馨的感觉啊﹗「小惠…妳几岁啦﹖」我突然的蹦出这个问题。「啊﹖…嗯…十五…就快十六岁了﹗」她娇娇地说道。
「什么﹖才十五岁﹖那还小我三岁囉…我还以为妳至少十七了呢﹗妳长得还挺『大』的嘛﹗」我双重意义的说道。
小惠似乎没察觉到我的取笑，还有些哀愁的说﹕「嗯，我从小就很会吃，一向来就比别家的孩子快大。爸妈常骂我是饭桶，只晓得吃﹗」「那妳现在读哪家学校啊﹖」
「我…没…没有…」小惠红着眼睛低头细声说着。「爸妈说女孩子读太多书没用，又会嫁不出去。我家环境又不好，勉强只能让我的两个弟弟上学，而我…在…小学四年级后就…没再读书了﹗」
又是一个重男轻女穷苦人家的悲哀故事。看来咱们的这个社会还存在着不少问题啊﹗
「我平常就帮着妈妈卖菜。哪﹗就在这过几条街的小菜市里嘛﹗妈妈说这一带的有钱人多，价钱会卖得比较好。你母亲就是在那儿遇到我奶奶的啊﹗」小惠一面继续说着﹑一面把褶烫好的衣服拿了过来搁在我对面的椅子上。
一听到『奶奶』这两个字，心中又荡起一股莫名的兴奋。我两只眼睛猛瞪着小惠胸前的那两颗大奶奶，口水差一点就从嘴角边流了下来。
哗﹗真的好想抓它们一把啊﹗
「来，小惠…过来啦﹗居然家务都做完了，就坐过来倍我看看电视﹑聊聊天嘛﹗」我脑子里打转着，笑阴阴地说道。「这…」小惠有些犹疑。「嘿﹗怎么啦﹖难道我身体发出臭味，这么不愿意坐过来﹗我可是才刚刚洗完澡啊…」我假装生气着。「不…不…对不起…对不起…」小惠连声的道了几次歉后，便缓缓地走了过来，坐在我身旁。
我也没再做进一步的行动，就这样的跟她聊着天，谈谈她的事情。太猴急反而会乱了脚步，提高她的戒心，那就不妙了。我很随意的谈笑着，而小惠也渐渐的放开了胸膛，嘴中不停的诉说着她的童年与近期在她身边所发身过的趣事。就这样的聊着﹑聊着，不觉中就过了一小时。都十一点多了…嗯﹗该是行动的时刻了﹗「喂，小惠…这么夜了，妳也该去把所有的门窗都锁好，窗帘也都拉给我上﹗」我对着她说道。&lt;br&gt;在她去做此事的同时，我立刻跑到房里去寻拿一片我最欣赏的ＣＤ影片。
当我奔回到大厅时，吩咐小惠的事也刚刚都办妥了。「少…啊…不﹗阿庆，门窗都锁好了…您还有什么事交代吗﹖如果没有的话，那…我就先回房里了。」「妳奶奶睡得那么熟，就别进房以免惊醒她了﹗妳等一下就到客房里去睡吧﹗」「这…」她想了一想，点了点头。哼﹗真是个容易被操控的天真女孩。看来，书还是多读一点比较好。不然的话，就会像小惠那般简单且钝钝的了﹗
「对了，小惠﹗妳看过日本片吗﹖」我奸奸的问道。「没…没有，我很少看戏的，就连电视…也不常看…」她微微说着。「那﹖你想不想见识一下日本片啊﹖看看也可增加见识啊﹗更何况，这可是我看过的影片中最棒的一个啊﹗好好看的，很爽的啊…」我开始慢慢地诱导着她。「好﹗好啊﹗说真的，我好爱看戏啊﹗但却没机会，最后一次已是三四年以前了，是看『美女与野兽』，还是奶奶偷偷带我去看的。&lt;br&gt;那卡通影片真的好好看啊﹗」可能是刚才那刻的闲聊，令她对我完全没有了戒心，爽朗的答应了。「啊﹖『美女与野兽』﹗嗯…那等一下我们也来自导自演一出吧…嘻嘻嘻…」我细声的自言着。想刚才一样，我叫小惠坐到我身旁，便开始播放ＣＤ。电视上出现了一男一女，坐在床沿旁不知咕噜地说了些什么。都过了大约五分钟，那女的还在以日语对着镜头自言自语的傻笑说着。说实在的，那女孩还挺像小惠的耶﹗小惠在这时候，已有些不耐烦了。她时不时的转过头来看我。似乎想跟我说这戏好闷﹑又听不懂。然而，我暗示她别说话，她到嘴的话语又往肚里吞入，嘟着嘴乖乖的看着…&lt;br&gt;「来了…来了…快看﹗」我兴奋地说着。
只见电视映幕里的日本妹妹开始慢慢地撩起裙子，此女年龄虽轻，但浓厚的阴毛连内裤也包不住，从旁边都露了出来。只见她把手伸入那被丝袜包裹着的半透明内裤里，缓缓地抚摸玩弄起自己的阴户。
我偷瞄着小惠，她楞在那儿，就像摆设在商店里的模型人一样，动也不动的瞪着电视，嘴巴半张的露出少许舌尖，很显然地被那Ａ片中的情节给吓傻了﹗
Ａ片中的妹妹此时正以不自然的动作趴在地下，把衬裙给脱掉，露出薄薄的一层尼龙布包围的丰润屁股。那男的就过来跪在她的背后，用双手搓弄着日本妹妹胸前垂悬着的二个肉丘。没过一会后，就把少女的尼龙丝袜给撕扯裂开，然后剥下那条小内裤。只见日本少女的屁股一翘起，整个阴唇呈现眼前，连那皱皱的湿润蚌肉也看得一清二楚，半开半合的好不诱人啊﹗男演员就在这时，掏出了他那已挺涨了的大肉棒，用自己的口水向它吐了几口，然后便单刀直入的钻插进入少女的阴道里，猛力的抽送，弄得她直呼叫着…&lt;br&gt;「啊﹗这是什么影片啊﹖羞…羞死人…我不看了﹗」小惠的少女矜恃此时开始了她的作用。她红着脸用一只手臂淹盖着双眼﹑另一只则伸了过来摇晃着我的肩膀，要我把电视给关掉。我那肯啊﹗
一直催着小惠看看电视上的情景﹔女的不停地呻吟着﹑男的不停的抽插着，然后还一巴掌﹑一巴掌的打在她屁股上。「喂﹗小惠，快看啊，她被打了还露出微笑呻吟着。看她脸部满意的表情有多性感啊﹗」小惠偷偷的瞄了一下，只见那少女人一丝不挂的躺倒在地毯上，雪白的屁股变成血红色。小惠不禁感到疑惑问道﹕「为什么呢﹖被打了还显得那么爽的样子，不会痛吗﹖…」「性爱只会带给妳超爽的感觉。无论是做什么，都会有快感…就算是疼痛，也会觉得那是最舒服的享受呢﹗」我眼前的小惠这时已把原来盖着眼睛的手给移下，手指放进雪白的牙齿之间，抖颤地咬着它们。听我这么说，显得更疑惑了，傻楞楞地凝视着映幕。日本少女正坐在那男的上面，圆润的屁股一直地扭转着，似乎想把那条阴茎给晃断掉…&lt;br&gt;我悄悄地移了过来，把手靠在小惠的大腿侧旁，然后缓慢的滑上，正向目的地前进。
小惠突然将双脚紧紧靠拢，刚好把我的手给夹住了。她乱了神的直瞪着我，说不出话来。「别紧张，阿庆哥哥正要给妳一些性教育上的指导。我会让妳明白刚才所告诉妳的一切，都什么大了，还什么都不知，会被取笑，甚至于被人欺负的﹗来…」我正气昂扬的说着。我慢慢将的右手轻按小惠的胸脯，然后微微得压迫着，小惠似乎有了反应。打铁趁热，我跟着把手滑进她紧身的睡衣里，意外的竟然发觉她并没穿乳罩，不是穷得穿不起吧﹗我轻轻的爱抚着她那已坚挺的酥胸，舌头也在这时贴了在她的嘴唇上，尝舔着她的甜味。我的手指搓弄着小惠涨得硬挺的乳头，时不时的用力按压它。她的口里终于哼出了第一声的轻微呻吟﹕「嗯…嗯…啊啊…啊啊…」。&lt;br&gt;她整个人软化得倾倒在我身上。我开始解开她睡衣上所有的钮釦，小惠３４Ｄ的雪嫩乳房也跟着裸露而出，整颗显现我的眼前，很是有着感官刺激﹗小小年龄的她，双乳居然如此巨大。嗯﹖穷困人家的营养也如此好吗﹖应该是每天从早到晚工作的运动量而使到那双奶奶特别的健大吧﹗渐渐地，我顶住在她侧腿旁的大坏蛋也硬涨得难受起来。我抓起了小惠的手，放在我那条薄薄的短裤的裤头上，引导她缓慢地拉下来。整条的肉棒立即弹耀了出来﹗我要她按压着那热血腾腾的大老二，并轻巧的拉着她的手指揉弄着前端的大龟头。「嗯！不…不能这样…婆婆说跟男生乱搞会…会令我们下地狱的﹗」她突然吐出一句差点儿就令我晕倒的蠢话。「哎哟！佛祖都说﹕『我不入地狱，谁入地狱﹖』，就让我们一起快乐地爽死在地狱城里吧﹗」&lt;br&gt;我胡说八道着。「…」她没说话。「难道妳不想摸摸看我的大龟头，感受它的温热吗﹖难道妳不要我给妳多一点的爱抚的快感吗﹖」我一边说着﹑一边把手伸入小惠的睡裤里，顺势的进一步滑入她的内裤，以中指在她阴唇缝隙里不停地摩擦挑逗着。小惠立刻采取劈开大腿的姿势，她阴户里的润滑淫液滔滔的湧洩在我的手上，且嘴唇间发出了阵阵不断的呜咽声。哗﹗好大的反应啊﹗毕竟是未被开发的『原始森林』，一旦被采伐着，就不可收拾了…&lt;br&gt;我于是便把自己和她给剥个清光光，两只肉虫就在沙发上互相激情荡样地摸揉着﹑热吻着，充分地享受着爱抚的乐趣。小惠的右手套着我的大肉棒，不停的上下抽摇，而左手伸到我睪丸下方，以掌心摩擦着它们。这是小惠第一次有着爱抚行为，而我也并未完全的引导她。然而，她却会采取这些令所有男人都会兴奋的手势抚弄着﹗是巧合﹖是天性﹖我的双手也没闲着。左手不断的交换着搓弄着那两粒坚挺的乳头，轮流刺激着它们。我的右手则在揉插着小惠湿润非常的阴道，狠狠地﹑急速地进进出出着，弄得她那舌头还在我嘴内打转的口腔中，发出快感的欢呼浪声﹗不行了﹗我忍不住了﹗我把身躯挪了一下，平躺在沙发上。双手揽着小惠的细腰，把她扶起着，要她坐在我身上。我简单的指示着她把自己小小湿润的洞穴，对准了我的大鸟头，缓慢的给套进去。但是试了几回都没成功。嗯﹖会是她嫩穴太窄了吗﹖还有经验不足呢﹖没办法了﹗我只好摆换了另一个姿势。这一次就由我来操控主导权﹗我采取了最原始的男上女下的姿态。&lt;br&gt;我把她那如云秀发，分布地复放在她的后颈，像朵爆发着的烟花。我紧握着大鸡巴按压在小惠的阴户上，温柔地摩擦着她的唇缝﹑慢慢地尝试着推进去。我非常的小心﹑亦非常的浪漫地一边贴吻着她﹑一边摇晃着﹑扭转着屁股儿，缓缓地插了进去小惠暖热的洞穴里。只见她颤抖了几下，双手死命的抓住我的肩膀，两条腿紧夹着我的腰部，露出一脸难以形容的痛楚表情，口中哼哼的呼泣着。我知道是时候了，屁股的动作越摇越快﹑越扭越加劲，不久就疯了似地猛抽狂插起来。小惠已经呼呼的大喊哀鸣着。她一时喊痛要我停止﹑一时又呼唤我使力加速着，真搞不清她到底想怎么样。唉﹗又是女性另一个天性吧﹖在狂猛的抽插下，小惠的阴道里开始留出了丝丝的血迹，参混着她那浓黏淫水，自我肉棒的抽插出入间缓缓地流了出来，把皮制的沙发也给弄湿了一大片。我看到这丝丝的血迹，兴奋感莫名的提高，更加发狂的用力挺进抽出，小惠也喊叫得更大声。但她这一次不是在叫痛，而是在喊着快感﹗小惠温暖幼嫩的阴穴包容着我的阳具。她阴道的肉壁紧紧地压缩着我膨胀的大宝贝，愈收愈紧，弄得我晕了头，只知死命的乱插，而小惠也开始配合着我，雪白的圆润屁股不停地在扭晃着…&lt;br&gt;不行了﹗不行了﹗我一边汗流夹背的激励抽送﹑一边用力的地搓扎着小惠的双乳。她的大奶奶已经痕印累累，而我的眼前也己经开始看不清任何事物了﹗我放声一喊，虽想立刻在她体内射经，但还是给忍住拔了出来，将肉棒送入小惠嘴内。我们没做好事前准备，我可不想令一个未成年的少女受孕呢﹗肉棒一含入口，热腾腾的白色浓精便一阵一阵地喷射入她口里。由于射精的劲道强大，精液直喷洒入小惠的喉咙内…
在这时，只听小惠『呃…呃…』的几声，把精液都给呕了出来﹗原来是她第一次触觉到精液的味道，完全不习惯﹑亦不能忍受精液那浓厚的腥味，居然想呕吐起来…&lt;br&gt;我赶紧飞跑进厨房倒了杯开水来给小惠喝下，苍白的脸色这才恢复了过来。她不禁瞪了我一眼，像在怪我似的﹗「你怎地小便在我嘴里，害得人家差点儿就吐了出来啊﹗」小惠嘟着小嘴埋怨着。「小妹啊﹗这可是我珍贵非常的精液，那是什么尿尿嘛﹖妳看看…小便那有那么的浓厚雪香啊﹖有许多的少女想吃都吃不着呢…」我胡乱的说着，并把遗留在龟头上的一些精液掏了给她看个究竟。小惠看了看，用手摸了一些，靠近鼻子嗅了一嗅说着﹕「嗯﹗的确不是尿尿啊﹗黏黏的，而且味道很怪，我从来没嗅过这样的味道咧﹗」「喂，放进嘴里再尝一尝，对皮肤很有益啊﹗吃了脸蛋雪白红嫩，保证不会生青春豆啊﹗」我笑说道。小惠听了皱了皱眉头，瞄了我一眼，还是乖乖地点放在嘴中啜尝着。她在嘴里吸啜了数秒钟后竟正经地说着﹕「嗯﹗起先会觉得味道怪怪臭臭的，不过习惯之后也就不觉得了。
这个吃了真的那么有益吗﹖那你自己又不吃﹖」「哎哟﹗女的吃男的，男的吃女的嘛﹗这样才会有效。过来…也让我舔啜妳阴户，喝一喝妳的淫荡神水，增健补体啊﹗」我越吹越胡闹，连自己都差点儿笑了出来。小惠走了过来，犹疑了一下，就又坐在沙发上，不腿微张，羞答答的看着我的眼。我双手抓着她脚跟，狠狠地推高，然后避开得张张的，整个阴部显示眼前。我叫她把腿这般的高张放着，便放开她的脚，去剥开小惠她那肥厚的大阴唇，露出了里边粉红色的鲜嫩蚌肉。刚才的一些蚌汁还遗留在那呢﹗虽然液汁还带有点儿血丝，我还是大口大口的吸着﹑啜着，然后把整个的舌头伸进的阴道内用力地舔弄着。小惠没一会儿也热烈了起来，嘴唇间又发出了淫荡浪声，而且大腿不阵阵的颤抖着…&lt;br&gt;</content></item></essay>