<essay><item><title>我的清纯女友小真 1~7(4)</title><author>床上伴侣</author><content>较舒服一点。」&lt;br&gt;「哦！原来是这样啊！哈哈」阿雄一手抓抓头，一手抓着还没收进裤子里的大鸡巴，笑笑的说着。&lt;br&gt;「对！对！就是这样，就是这样。」老士官长听到阿雄这样说，心想应该可以骗过他，真是松了一口气。&lt;br&gt;「那刚好，我以前也在三温暖帮人擦过背，帮人洗澡我最会了，而且照顾新兵也是应该的，更别说是志明的女朋友，你放心啦！反正我也是满身大汗，那就一起洗吧！」&lt;br&gt;阿雄说完，不等老士官长回答，就直接把身上的衣服脱个精光，露出他那强健的体魄及雄伟的大鸡巴。&lt;br&gt;「阿…阿雄，你…。」老士官长没想到阿雄会这么作，着急的说不出话来。&lt;br&gt;「士官长，没问题，交给我啦！」阿雄边说边走向浴池，伸手抓住小真的手臂，慢慢的拉她起来。&lt;br&gt;「你…你…你要干什么！士官长已…已经帮我洗…洗好了。」小真看到阿雄抓着她的手臂，紧张的也不知道怎么办，又看看老士官长，希望他能赶快阻止，毕竟小真裸露着全身，被这个男人拉出了浴池，一丝不挂的站在两个男人面前，小真脸颊顿时红了起来，羞涩的不知所措。&lt;br&gt;「哎呀，士官长洗的不干净啦！这么漂亮的身体，我再帮妳洗干净一点，对皮肤比较好喔！」&lt;br&gt;阿雄边说边欣赏着小真美丽的躯体，细腻滑嫩，全身雪白且白里透红的肌肤，粉嫩有弹性的乳房，粉红樱桃般的乳头，下面稀疏的阴毛，隐约可见耻毛里头一道鲜红嫩缝，真是完美无暇的天使。&lt;br&gt;「士官长，来，你帮她把双手高，免得弄湿伤口。」阿雄挥手叫着老士官长，老士官长还是站在那里，一时也不知道怎么办。&lt;br&gt;「快点啦！你们总不会希望连长或志明知道吧！而且也不过是洗个澡，紧张什么。」阿雄不耐烦的说着。&lt;br&gt;老士官长和小真一听到阿雄这样说，吓了一跳，正好说中他们两人顾忌的事，小真更是担心，如果让心爱的志明知道，一定会马上分手，小真想到这里，心急如焚，整个人都慌了。这时，老士官长说话了：&lt;br&gt;「对啦！小真，也只是洗个澡，赶快洗一洗就好了啊！别想太多啦！」老士官长只好配合阿雄，慢慢的安慰着小真，把自己的浴巾脱掉后，也顺手从小真后面，帮她把包着绷带的双手高，好让阿雄方便帮小真洗澡，小真无奈的配合着老士官长将手举高，脸红的转过头去。&lt;br&gt;阿雄看到这里，心想刚刚说的话已经奏效了，赶紧用水将自己和小真的身体弄湿，双手抹着香皂，眼睛色瞇瞇的看着小真迷人的胸部，阿雄的大鸡巴也在此时迅速的勃起，足足有20公分长的傲人英姿。&lt;br&gt;「这两个奶子真是漂亮。」阿雄喃喃自语，双手一伸就往那两个乳房摸去，又抓又揉的玩弄着小真的两个奶子。&lt;br&gt;「啊…不要，唔……嗯……啊…啊……」小真马上感受到胸前传来的快感。「啊…啊…唔……唔……嗯…嗯…啊……」&lt;br&gt;「哦！真柔软的奶子，摸起来有够爽。」阿雄摸的直呼过瘾，更用姆指和食指借着泡沫的润滑轻轻地捏着小真的乳头。&lt;br&gt;「唔…不行……啊…不要这样……我…不……啊…嗯…」小真的乳房被搓揉的直呻吟，她两个粉红小乳头都竖起来。「你…你不要…啊…一直…洗那里…嗯…啊…」&lt;br&gt;老士官长在后面看到阿强的动作，又听到小真清纯中带着羞涩的呻吟，下面的大鸡巴不自觉得硬了起来，正好抵在小真的臀部，一抖一抖的顶着。&lt;br&gt;阿雄搓揉了一会，用水把小真乳房的泡沫冲掉，马上将嘴靠过去，吸住小真挺立又红润的乳头。&lt;br&gt;「啊……别…别吸…啊…不…不…行…哇……」小真受不了突如其来的冲击，一直发出轻轻的呻吟声&lt;br&gt;「啊…啊…我…嗯…啊….」&lt;br&gt;阿雄用手指挑逗着左边乳头，另一边不断用舌尖逗着右乳头，用嘴吸住拉起又放开，还用牙齿轻咬着乳头，小真被弄得低声呻吟，无限的舒爽直湧上来，逗得小真吟声连连：&lt;br&gt;「嗯……呵…不…唔…不要…啊…啊……嗯…」&lt;br&gt;「唔…唔…轻…轻…一…点…啊…啊…好…好舒服…啊…」&lt;br&gt;老士官长听到小真忘情的呻吟，早就忍受不了，放下小真的手，抚摸着小真的脸颊，将舌头伸进她的耳朵，轻咬耳垂，轻吹着气，小真也一直舒服的喘着气。老士官长扶着小真的下巴轻轻的转向他，老士官长马上用嘴盖住了小真微张的樱桃小嘴，舌头在她嘴里不安份的搅动着，又吸住她的香舌轻咬着，老士官长同时搂抱着这位小美人的柔弱娇躯，双手不断的在她身上、臀部抚摸游走着。&lt;br&gt;「啊…唔……嗯……唔……唔……」小真的嘴虽然被吸住，仍由鼻子呼出无法阻止的呻吟。&lt;br&gt;「嗯……嗯……唔……唔………啊……嗯…嗯……」&lt;br&gt;由于阿雄和老士官长不停的刺激，小真觉得全身开始发热，下体也传来的某种感觉，渐渐的蔓延至全身每根神经末梢都感受到无法言喻的喜悦。&lt;br&gt;阿雄一边亲吻着乳房，一边将右手慢慢的往下移，摸到了小真稀疏的阴毛，小真也察觉到了，想要用手把他移开，但以她柔弱的力量根本作不到，只好任由阿雄的入侵。&lt;br&gt;阿雄这时把她夹紧两脚微微张开，由于刚刚的挑逗小真已经有点湿了，阴蒂也微微向外翻着，阴核更是突起，阿雄将他的中指抵住阴唇，轻轻的摩着。&lt;br&gt;「啊……」小真对突然的碰触叫出了声音「啊……住…住手……呜……住…住手……快…快…停止……」&lt;br&gt;阿雄的中指在小真的阴唇上前后滑动，轻轻地揉着她的阴核，接着用中指和食指，轻轻的夹住了阴蒂，轻柔的对它按摩、抚摸。&lt;br&gt;「啊……不要…唔……嗯…不…啊……啊……」小真不停的呻吟着「唔…唔…轻…一…点……啊…啊…啊…」&lt;br&gt;「啊！啊！唔……唔……噢！噢！啊……」小真有点忘情的叫着。&lt;br&gt;阿雄看到小真如此的呻吟，马上蹲了下来，决定一探究竟看清楚那迷人的洞穴，此时，小真的小穴毫无保留的呈现在眼前，微开的小洞旁有两片呈鲜红色的小阴唇，紧紧的贴在大阴唇上，小真的阴户微微地张了开来，阴户中的香味也随之散发到空中，粉红色的一道肉缝，因兴奋而流出的淫水沾湿了周围阴户，小真的蜜汁也不停的往外流出。&lt;br&gt;「不…不要这样…….不要看！」小真红着脸羞涩的叫着。&lt;br&gt;老士官长也趁机从后面抓住小真的双乳用力的揉捏着，更用手指紧紧夹住我的乳头，嘴巴还是不停的吸允着小真的双唇及甜美的唾液。&lt;br&gt;「啊……好…嗯…我……唔……唔……好……啊……喔……喔……」小真不断呻吟着。&lt;br&gt;阿雄把小真的美腿张到较大程度，用手撑开早已湿润的小穴，把脸埋进了小真雪白的大腿之间，舌头来回的舔着穴肉，还不时的将舌头插入阴道内进出舔弄抽送着。&lt;br&gt;「啊…喔…喔…别…别再舐了…我…好…痒…啊……别…啊…喔……」小真受不了阿雄的舌上功夫，不断的呻吟着。「啊…我…要死了…不…啊…快停…啊…不…嗯…我会…死…啊…」&lt;br&gt;阿雄舔遍整个阴户，不时的用嘴脣含住打转，再用牙齿轻轻的含咬住阴蒂，小真的下身禁不住抖动起来。&lt;br&gt;「呜…我会死掉啦！」小真不断的和体内的慾火交战着，愈来愈渴望的感觉及无法克制的需求，直湧上来。「喔…喔……别再舐了…我…痒…痒死了…实在受不了啦…啊…别…别咬…酸…酸死了…」&lt;br&gt;「啊……我不行了…啊…不…不要…嗯…啊…」&lt;br&gt;听到小真发出娇美的淫声，更让阿雄的大鸡巴硬的发亮。阿雄站了起来，擦擦嘴巴说着：&lt;br&gt;「美女，妳舒服够了吧！现在换妳为我服务了。」&lt;br&gt;说完就抱住小真的头就往自己的大鸡巴靠去，小真一看到眼前粗大黑亮的大鸡巴，吓了一跳，小真知道阿雄要她含住这支大鸡巴，赶紧别过头去。&lt;br&gt;「美女，怎么了，嫌弃我的大鸡巴啊！妳不怕我告诉你男朋友吗？还是要我回到连上修理他一顿？妳自己决定吧！」阿雄知道小真的弱点，故意用话吓她。&lt;br&gt;小真听到阿雄这么说，的确相当担心，一方面怕自己男朋友知道她跟老士官长作爱，把自己的处女献身给他的长官，又怕他被眼前这个男人欺负，想到这里，无奈的弯着腰，张开她的樱桃小嘴慢慢的含着龟头。&lt;br&gt;「对嘛！美女，妳放心，只要让我爽够了，我回去一定好好照顾妳男朋友，保证没人敢欺负他，哈哈哈。」&lt;br&gt;阿雄看到小真愿意屈服在他的淫威下，乖乖的含住他的大鸡巴，得意的笑着。由于小真的手包着绷带没办法套动鸡巴，于是阿雄就抱住小真的头，然后自己的身体前后抽送着。&lt;br&gt;小真从没看过这么大的肉棒，整个嘴巴被阴茎堵住了,不断的发出「嗯，呜，呜」的声音，当小真稍为习惯了，开始吮啜阿雄的大鸡巴。&lt;br&gt;「喔…嗯…好舒服…喔…对…慢慢的吸…喔…真是有够爽…」阿雄忍不住呻吟起来。&lt;br&gt;老士官长见到小真弯腰帮阿雄吸着大鸡巴，但她那白皙的屁股却呈现在眼前，隐约的看到流着蜜汁的阴户，鸡巴顿时又硬了起来。老士官长一手扶着小真的屁股，另一手抓住自己的大鸡巴朝向阴唇慢慢的摩擦着，小真的阴户里也被摩的淫水直流，老士官长见势就赶紧将屁股往前一挺「滋」一声塞入了她紧密的小穴。&lt;br&gt;「啊……」小真的阴户里突然被鸡巴塞满，那种充实感让她不由自主的叫了出来。&lt;br&gt;老士官长挺着大鸡巴，认真的抽插着，心想刚刚已经干了小真两次，小穴竟还是那么的紧缩柔韧，紧紧的包住他的大鸡巴，老士官长越来越用力的插她，深深的插入，小真虽然嘴里塞着阿雄的鸡巴，但还是忍不住开始呻吟起来。&lt;br&gt;「嗯……喔…嗯……嗯……」小真扭动着身躯，不停的叫出声音。「好…好…我……唔……唔……好……啊…喔……喔……」&lt;br&gt;「喔……喔….嗯……喔….」小真模糊的呻吟声逐渐变大，不断的从鼻孔发出喘息声。&lt;br&gt;小真的两个乳房也随着老士官长的抽插前后晃动起来，后面也一直传出肉体碰撞的声响。阿雄的大鸡巴整整在小真的嘴里抽送了十多分钟，又不停的用手压着小真的头使她能含的更深一点，突然一阵阵冲击自下体蔓延而来，阿雄的鸡巴感到酥痲，身体开始抽搐起来，一股一股浓浓的精液，不停地射向小真口中，大量热烫烫的精液湧入小真的喉咙，使她呛了几下，但是阿雄的双手仍然按着小真的头，她也只好慢慢的吞下了精液。&lt;br&gt;这时，在后面的老士官长抽插的也要射精了，一阵热滚滚浓稠的精液急促地射入阴道深处，小真舒服到全身有点抽搐，而阿雄也将所有的精液，完完全全射进小真口中以后，才把鸡巴从口中退了出来。&lt;br&gt;小真无力的低着头跪坐在地上直喘气，舌头慢慢的舔着嘴唇上残留的精液，小穴里也缓缓流出老士官长白色精液。&lt;br&gt;老士官长看着小真，心里多少有些不舍，但看在阿雄的眼里，欺负柔弱无助的女人，反而让他更加兴奋，何况眼前的是一位漂亮的大美女，这种机会他当然不会放过，没一会儿，阿雄的大鸡巴又硬了起来，他顺手又把小真拉了起来，靠在墙上，让她的双手挂在自己的脖子上，再将小真的右脚钩住自己的腰，阿雄的大鸡巴正好抵住小真的穴口。&lt;br&gt;阿雄的动作让老士官长知道他的下一步正准备要干小真，毕竟他的大鸡巴还没插进小真穴里，怎么可能放过她呢！老士官长自己也累了又有点渴，就围着浴巾走了出去。&lt;br&gt;被干的全身酥软的小真，也无心去管阿雄要作什么，只能无力的靠在墙上稍作休息。&lt;br&gt;手抓着粗大鸡巴的阿雄对准了小真的花瓣口，因为小真早已湿的不能再湿了，阿雄很轻易的将大鸡巴塞进粉红色的阴唇里，龟头也被阴唇含了进去，阿雄再用力一挺，直冲到小真的花心。&lt;br&gt;「啊…不行……好痛……快…快停下来…不要……」小真被粗大的鸡巴硬塞进来，张裂的痛楚，马上发出痛苦的叫声「痛…痛死我了…你的鸡巴太…太大了…我受不了……好…好痛……」&lt;br&gt;「美女，知道我的鸡巴够粗了吧！等会妳就知道大鸡巴的好处了。」阿雄自豪的说着。&lt;br&gt;小真此时感觉到阿雄的鸡巴慢慢进出自己紧窄的阴道，而阿雄正享受着鸡巴被嫩穴紧紧包住的温热感。阿雄把嘴巴凑近小真的樱桃小口，用舌头一边舔着唇一边探索着左右两旁的齿列，还不时将舌头伸进小真嘴里，搅动着她的舌头，阿雄不断地舔着小真口中香甜的唾液，在被不断地强吻下，小真早已没有反抗之力。&lt;br&gt;他开始用那雄壮威猛的家夥不停地攻进小真的私处，她的小穴里湧出如泉般的液体，随着猛烈的抽送，液体流出后马上又涨满，不断的发出「滋、滋」的声音，小真此时已经忘记她抱的男人是谁，鸡巴在阴户里不断的抽送，她早已进入忘我的境界，脸上呈现出一种迷醉的神情，从喉咙深处尽情的呻吟：&lt;br&gt;「啊……喔……啊…啊…嗯……」小真扭动着身躯，不停的叫出声音「啊！啊！唔……唔……噢！噢！啊……」&lt;br&gt;「嗯嗯…呜…啊啊…喔….不…不行了…不行了…啊….我受不了了…嗯…嗯…..」小真忘情的叫着。&lt;br&gt;「小美女，是不是很舒服啊！我的大鸡巴没有女人不满意的，爽不爽啊</content></item></essay>