<essay><item><title>激情电影院(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我今年30岁了，老公是一个科技公司的主管，30岁的我自认为还算相当漂亮，我老公的弟弟建璋曾说:[大嫂，妳非但毫无女人的老态，反而因为年岁的增加，更是成熟艳丽、娇媚无比]听见一个23岁的年轻小夥子这样称讚自己，谁会不开心呢?半年前，我又怀孕了，这是第三胎，经过医生检查的结果，是个女婴，长久以来，我的公婆一直想要有个孙子，所以我和老公也很努力的做人，打算再生一个孩子，可惜，这胎又是个女孩。&lt;br&gt;自从我怀了第三个胎后，老公得知又是个女儿时，他就常常夜不回家，偶而回来也是喝得烂醉如泥，我因为怀孕的缘故，情绪上本来就变得较不稳定，为此常常和老公吵架。&lt;br&gt;这天夜里，老公又喝得醉醺醺地回家，怀孕的我实在没有多馀的力气服他进房，好在当兵休假的小叔帮着我将老公扶进门，我挺着大肚子不好用力，所以只是在一旁帮建璋搀着老公的一只手臂，并且引导他行进的方向。&lt;br&gt;在整个过程中，建璋因为靠近我身边，我发觉他的手臂若有似无得靠着我的胸口，当时我并没有多想，只认为那是因为走动的关系，所以他的手臂才会在我胸口磨擦着。&lt;br&gt;虽然隔了一层睡衣，但我渐渐可以清楚地感到他悄悄地出力让手臂在我双峰中来回摩擦。&lt;br&gt;或许我这货真价实的嫩乳逗得他情慾高涨，一时间，我竟发现他兴奋地两腿间那支肉棍硬硬地涨了起来，看见如此场景，我的脸整个都红到耳根子去了，我更明确的知道，他触碰我的胸口并不是偶然，而是故意的。&lt;br&gt;无意之间，我的右手不小心碰到了建璋胯下那根肉棒，我羞涩地瞟了他一眼，小嘴儿颤了几下，没有任何表示。&lt;br&gt;我和他将老公放到床上的时，我见他已经累出了满身大汗，我看了他一眼，便叫他赶紧去洗澡。&lt;br&gt;建璋离开后，只见老公还是醉得沉沉睡在床上，顿时我的心中充满了恨，多少个夜晚我独自一人睡在被窝里，他让我有点受不了那种空荡荡的煎熬，丈夫已经五个月没有碰我了，总是说怕影响小BABY，也许是隆起的肚子，令他不感性趣吧，但我知道，他是因为我没替他生个儿子，故意冷落我的，我是个女人，我觉得自己非常需要他的爱抚。&lt;br&gt;因为怀孕的缘故，原本32C的乳房也增大到36C，乳头变十分敏感，就连和衣服摩擦都会感到一阵酥麻，仲夏的天气异常闷热，孕妇的体温又特别高，我只好将身上的衣物减到最少。&lt;br&gt;我穿着单薄的衣服走到客厅打算拿杯水给老公喝，走到客厅时，正巧与建彰擦身而过，他手里拿着浴巾和盥洗衣物，感觉得出来他神色有些慌张，但还是故作镇定地礼貌跟我打个招呼，[嫂嫂，还不睡啊?]我:[倒水给你哥哥喝，你还没洗澡?]他看起来有些紧张，吱吱呜呜地说:[要...正要去洗了...]说完他便急忙转身跑进浴室，谁知浴室门口地滑，[唉唷...]，建彰叫了一声。&lt;br&gt;于是我挺着大肚子缓缓走向浴室方向，[没事吧?]关心他的同时，我发现他刚刚所拿的浴巾和盥洗衣物中，掉落出我的紫色内裤，我没理会他的伤势，我慢慢地蹲下捡起自己的内裤，神情有些凝重，建彰知道我发现了他偷拿内裤，也不顾自己的疼痛，他连忙站起来抓住我的手说:[嫂嫂，对不起...]老实说，我也不明白他为什么要说对不起，我只是觉得有些尴尬，我说:[没...没什么...你不用道歉...]我低着头站在原地背对着他，他说:[我女朋友兵变，所以我才忍不住拿嫂嫂的...满足一下...对不起]我满脸通红，听见他这番话让我有些同情，我说:[嗯...没关系...我可以感同身受...]&lt;br&gt;讲完这句话，我本来想直接回房间，可当我走两步路以后，建彰在我身后说: [我哥太不应该了，他应该体谅嫂嫂怀孕才对，怎么可以常常喝得烂醉?]我没有说话，只是停下了脚步，我的眼睛霎时有点溼润，这么多个夜晚，公婆的责备，老公的冷落，还有谁知道我的感受?见我没有任何的回应，建彰大胆了起来，他走到我身后说:[宜芳嫂嫂，哥...我哥是不是也很久没碰妳了?]刚开始时，他试探性的搂住我的纤腰，很明显的，我抖了一下，但此后就没有什么反应。&lt;br&gt; 他的手越来越不安份，摸往我的胸部，接着伸到我隆起的肚皮上，接触到我那光滑柔软的身体，这似乎让他理智全失，他忍不住将裤子拉链打开，涨的硬梆梆17公分长的鸡巴立刻弹出来，色心大起，他竟把我的手拉过去，他想要要我帮他打飞机，[嫂嫂，帮我好吗?]，他含情脉脉的看着我。&lt;br&gt;就在我的手摸到他鸡巴时，老公突然叫了起来: [宜芳...宜芳...给我水...宜芳...给我水...]我吓的脑袋轰然作响，立刻慌张的想拿起水杯走回房间。&lt;br&gt;[不要理他!]建彰拉住我的手，继续说到: [我哥是怎么对妳的?不要理他!]建彰果断地拉着我进到他房里，并锁上房门。&lt;br&gt;我是女人，女人也是人，是人都有性慾，我当然明白他想做什么，而我却没有阻止他，反而有种报复老公的怒气油然而生。&lt;br&gt;我身上穿着宽松的内衣裤顶着大肚子，由建彰看我的目光，可以感觉到他内心的慾火有多么强烈， 色胆旺盛的他，立刻拉掉我的遮蔽衣物，我赤裸的身体就这样映入他的眼中。&lt;br&gt;他把我弄到床上仰卧着后，立刻压制住我的身体，伸手抱住我的腰， 我并没有抗拒，我心中甚至想着: [老公，这就是你冷落我的代价]在建彰的房间里面，我们没有一丝的陌生，我们就如久别的恋人，轻轻地拥抱在一起。&lt;br&gt;我们平缓而柔和地吻着，抚摸着，我赤裸的躯体呈现在他的面前的时候，他甚至有许多的感动。&lt;br&gt;[宜芳嫂嫂怀了孕还是那么地迷人...我爱妳嫂嫂...]因为我是孕妇的关系，建彰对我相当的温柔，他没有太多的狂野，我们就如相爱已久的情侣，癡迷地感受着彼此的肉体相互摩擦带来的愉悦。&lt;br&gt;我俩是这样的契合，这么的有默契，当他露出他那17公分长的阳具时，我也没感到害怕，反而伸手抚摸着他的阴囊。&lt;br&gt;在我柔柔的触碰下，我看见建彰眼中闪过的火焰，他搂着我，慾火越烧越旺，建彰将头埋在我的颈窝，不断的亲吻，一手环住我的细腰，看着我的脸庞，宣誓般的说：[宜芳嫂嫂，妳好美，一直以来我都好想上妳，可惜妳是我哥的女人...] 而当他手指插入我的身体的时候，我也发出了一声满足的声音。&lt;br&gt;尽管我30岁的躯体比不上20岁女孩的滑嫩，已生育过的阴道也没有那么的紧凑，但是温暖滑腻的感觉和一阵莫名的温情却给了建彰从未有过的快感。&lt;br&gt;我们缓慢而有力地抚摸着对方，一阵阵的酥麻从身体的各个部分向四处散射，在浓浓的爱意中尽情享受着肉体给我们带来的无穷快乐，宛如千万年前旷野中一对野人情侣。&lt;br&gt;他用有力的手搂住我的腰，我向后倾倒，他也顺势将我搂在怀里，结实胸大肌紧贴着我的双峰，努力压我，他的嘴强吻我的唇，由于我后倾，他便顺势舔着我的颈子，一手摸着我的秀发。&lt;br&gt;他的手像有魔力，驱使我一下一下随着他的动作，他的吻热辣辣的，他轻咬我的耳根吹过来滚滚热气，他说:[嫂嫂...别羞，妳好美...]我再也受不了了，双臂只想紧抱他坚实的背膀，分开双腿，闭上眼睛享受建彰对我全身的爱抚，感受着他的呼吸和心跳。&lt;br&gt;建彰的手伸到我的乳房，我的双乳被他缓缓搓揉，热气使我的神经从胸部跳起来激荡我的大脑发混。&lt;br&gt;他越来越用力抓我的乳房，然后，开始拿捏我的乳头，我只觉得胸部好涨，乳头好尖挺，身体好热。&lt;br&gt;[嗯...嗯...建彰...嗯...][宜芳嫂嫂的胸部好美好白好酥软...]我的一对白乳任由着他摇晃。&lt;br&gt;随后偷情的心态使我感到天旋地转头发昏，突然一阵微痛，他含着我的乳头轻咬，接着我的胸腹每寸肌肤被他的唇烫得直发麻，他在我的身上留下许多口水。&lt;br&gt;[宜芳嫂嫂，当我老婆好吗?]建彰的手抚摩着我的玉腿内侧，我又急又羞，但被男性抚摩的快感令我下意识轻轻分开玉腿，他朝着我笑了。&lt;br&gt;[嫂嫂，妳，为什么这么敏感?]，我羞涩地看着他不发一语。&lt;br&gt;建彰抚上我光洁细嫩的小腹，探向我隐秘的草地，他的手穿过茂密的森林来到我的桃花源头爱抚，随后，我分开我微微并拢的双腿，建彰的中指由我臀部的股沟往前探索我的禁地，他中、食两指感觉到我的蜜汁爱液已经渗出了，沾在他手指上又湿又滑，建彰指尖触摸到我已经沾满蜜水又湿又滑柔软的阴唇。&lt;br&gt; 我把下巴靠在他肩头上沉重的喘着气，他食中二指拨开了我的花瓣，正要探入我温暖的小蜜壶之时，我身子猛然的颤抖，我气喘着，压抑着眼神中的情慾：[里面是属于你哥的！你确定要?]建彰诚恳地点点头，接着一手扶着自己的龟头在我的穴口磨蹭着。&lt;br&gt; 实际上我早被他吻得浑身发烫，呼吸有些急速，胸前那对诱人的玉乳更上下起伏跌宕不己，我不禁双颊绯红，如此般窒息式的拥吻、我有生以来尚属首次遇到，我恨不得他赶紧对我攻城掠地，他已经将我内心的防线攻破。&lt;br&gt;他似乎明白我的意思，又紧搂着我那香喷喷胴体，我实在喘不过气来拚命迎合他窒息式的湿吻，他是最好的男人，他给我的接吻抚摩很舒服，做女人，我好满足。&lt;br&gt;我决定作他的女人。&lt;br&gt;我美丽桃腮羞红如火，娇美胴体只觉阵阵从未体验过的酸软袭来，整个人无力地分开双腿，[嗯......嗯...]我的鼻子发出一声短促而羞涩的呻吟。&lt;br&gt;我的体内在沸腾，爆发的饥渴，在慾望中，呈现苦闷、焦灼、欲死还生的形象。&lt;br&gt;慾焰狂燃的女人身体象火球般熊熊燃烧，圆润的肩膀和鼓胀的的胸前有些汗湿，阴毛茂密的下体，如泉水般滋润。&lt;br&gt;我已经充分做好接纳他的准备，他握住阴茎狠狠的插入，[啊！建彰！喔...喔...啊！]我正处在慾望的高峰，我的声音在颤抖，我的身体在扭曲，我的花蕊深处也在微妙的变化。&lt;br&gt;本来柔软温暖的花蕊，随着激情燃烧而发烫，吸着力大增，紧紧的套住建彰的阴茎。&lt;br&gt;而在插入的瞬间，包裹着阴茎的内壁，呈现波浪起伏状态，我咬了咬下唇，脸红的看着老公的亲弟弟建彰在我身上驰骋，他粗大的阳具直直进入我柔软的阴道里，慾火高涨的建彰，没有对孕妇的温柔，没有对嫂嫂的尊敬，他和我的贴合如此快速与失控，[嗯嗯，啊啊...嗯嗯...啊啊...][宜芳嫂嫂...宜芳嫂嫂...好爽快...好爽快...啊...啊...][嗯嗯，啊啊...嗯嗯...啊啊...建彰...嗯...建彰...我的好老公...][噢...噢...嫂嫂...宜芳嫂嫂...妳刚刚叫我什么?噢...噢...][嗯...好老公...噢...，啊...啊...啊...][嫂嫂...宜芳嫂嫂...我的好老婆...噢...噢...宜芳...]他就是有办法将我变成妖娆诱惑的狐狸精，我得咬住他的肩膀，才不会喊出声。&lt;br&gt;现在可是夜晚，老公又在隔壁的房间，但是就有这么狂热的男人，让我失去理智，我们在迎合与放开之间疯狂。&lt;br&gt;他的汗水，他的气味深深烙印在我的脑海里，　　他抱着我贴合在床上，亲吻我汗湿的发丝，不断的掠夺，他没有停，也不让我停。&lt;br&gt;我埋在他的肩窝，空气中都是男人的汗臭味，可是在这当下却是多么催情的产物。&lt;br&gt;[宜芳...宜芳...我的水呢...宜芳...]。&lt;br&gt;房间外头传来老公一阵又一阵的呼喊。&lt;br&gt;[再一下下...再一下下...宜芳嫂嫂...噢...噢...]我无法顾及老公在外头的呼喊，此刻的我只想满足眼前的小叔建璋，我说:[没关系...嗯...嗯...噢...噢...]建璋不停的抽插着，我那滚烫如火球般燃烧的花蕊，不停的痉挛，终于达到了高潮，他用尽了最后的力气，狠狠的一顶，也使我的快乐达到了顶点。&lt;br&gt;[嫂嫂...宜芳嫂嫂...我可以射在里面吗?]建璋礼貌地询问我，而且我现在又有孕在身，根本不怕内射会造成怀孕，所以我大方的接受了，[嗯...射进来没关系...]一股滚烫的浆液，喷射而出，建璋紧紧的抱着我，全力的将精液射出。&lt;br&gt;但当激情平息后，我早已浑身无力，绵软的瘫在床上，任由这个黝黑壮硕的小叔建璋肆意抚摸，虽然眼前的男人，他真的很棒，但是我是有家庭和孩子的女人，我害怕我会失去控制，不顾一切的去爱他，所以我硬是打起精神阻止了他的继续爱抚，[建璋，不要了...我是你嫂嫂...我还得帮你哥哥倒水...]没想到建璋竟然贴心地说: [嫂嫂，妳休息吧，我来帮哥倒水...妳怀孕别做那么多家事] 当我听见他说此翻话时，我能感觉到我的眼眶里已经湿润了，自从家人得知我又怀了个女儿时，大家对我总是冷漠不已，甚至没把我当成孕妇一般照顾，建璋此时的动作让我感动不已，我说:[你知道吗?你哥已经很久没对我那么体贴了]或许他也看到我眼眶里的泪水了，他只是默默的抚摸着我的头发，没有说任何话，从他眼中，我能看出他的不舍于怜爱。&lt;br&gt;当他帮我老公倒完水回来后，我们紧紧的抱着对方，那一夜，我们几乎处于疯狂的状态，一直不停做爱到天亮，才拥着入梦。&lt;br&gt;在和老公的弟弟建璋发生关系后，我觉得自己好幸福，从前等着老公回家，而如今我等的却是老公的弟弟建璋部队放假，建璋放假的日子里，我总希望老公愈晚回来愈好，我期待跟建璋牵着手上楼，边走边想等等要如何取悦、满足建璋。&lt;br&gt;现在是晚上十点多，说晚不晚，说早不早，草草哄完两个女儿睡觉后，建璋粗鲁的抓住我细瘦的手臂，当兵的男人似乎有发洩不完的体力，我转头，被他吓出鸡皮疙瘩。&lt;br&gt;看他这个样子，我不想再多问，想必整个礼拜没碰女人想找我解决，二话不说，我咬着下唇顺着他朝他房间走去，乖乖的跟他回房。&lt;br&gt;当门关上时，我一进入他的地盘，他莫名的有一丝满足感。&lt;br&gt;一个礼拜没发洩的慾火，再也顾不得我的身份是他的亲嫂嫂，他挑了挑眉头，一副欠扁的样子说到:[嫂嫂，上次结束后，我在部队里硬了一个礼拜，快帮我退退火]他竟然用那张帅脸对着我笑。&lt;br&gt;当我对上他晶亮的双眼，他也盯着我，瞬间我们明了事情就要发生了。&lt;br&gt;建璋身体靠我很近，他闻着我身上淡淡的肥皂香，他说:[嫂嫂，好香啊，好想上妳...][小声点，爸妈似乎还没睡着呢...] 不等我说完，他俯首攫住我的唇瓣，强壮的双臂硬是把我圈围在他的怀中，[嗯...]我几乎被他的体温烫伤，可是这滋味太美好，男人的气味太阳刚慑人，我的呼吸变得急促，想要记住他的味道。&lt;br&gt;建璋离开我的嘴，露出邪恶的笑容，温热的湿唇含住我的耳垂，再故意埋进我黏黏的颈窝，大力吸气。&lt;br&gt;[啊...好痒...]我尖叫，想要推开他。&lt;br&gt;可是建璋早已为我心荡神驰，哪可能放手，这陌生又期待的感觉是这样美好，让我只想赖在他的怀里，享受他那一身年轻男人的阳刚气味。&lt;br&gt;我的脸庞泛红，无法动弹的望着他，这个男人，我们是这样熟悉，我们是这样的想要彼此。&lt;br&gt;建璋将我的双腿拉向自己，环着他的腰，然后起身，将我抱在身上，想直接埋首在她摇晃的双乳间。&lt;br&gt;这一切是那么的亲密，我知道我们之间酝酿太久的化学作用就要爆炸，[宜芳嫂嫂...我想操妳!] 他的态度蛮霸又直接。&lt;br&gt;一切没得商量，他不能克制住自己想上我的冲动，我的温热柔软贴合着他紧绷的身躯，让他无法控制的想在这一秒就直接埋进我的身体里，撕裂我。&lt;br&gt;长时间的煎熬带来强而有力的后座力，他不想再忍耐，只想紧拥着我。&lt;br&gt;而我像溺水的人，无法呼吸，紧紧环着他，肌肤贴着肌肤，气息黏着气息，我所有的喘息，呼应着建璋的啃咬。&lt;br&gt;再抱紧一点，再抱紧一点，再进入我一点，我密密实实的渴求着。&lt;br&gt;黑暗中，女人迷幻的味道弥漫屋里，引诱出激烈与疯狂。&lt;br&gt;他同我一起丢跌到软床上，如同野豹撕裂猎物般嗜欢若狂，男人与女人都等不及，勃发的情慾一发不可收拾。&lt;br&gt;我喘息冒汗，口干舌燥，全身艳红颤抖。&lt;br&gt;他同样失控，以弄痛我的方式，箭矢一般进入我的饥渴与滚滚岩浆里，进入再进入，有如跌入深渊，我们将灵魂撕碎丢掉，将伦理道德揉成飞灰，这世间只剩下撞击与接纳，妄想将对方吞进火红的炽热岩浆里。&lt;br&gt;[啊啊...啊啊...恩恩...啊...啊...][噢...嫂嫂...宜芳嫂嫂...喔...宜芳...宜芳嫂嫂...爽死我了][恩...恩...建璋...，建璋...恩...]我咬住他刚硬的肩膀，抗拒着强烈不可控制的失衡，日与夜，过去与现在，都沉入他的每一个细细密密的撞击里。&lt;br&gt;烧吧！把我们都烧焚了吧！用湿汗与浓稠的气息餵养这一片火焰，让我与我老公的弟弟一起烧灼进炽热火红里。&lt;br&gt;两个小时过去了，这是今天第三次了，[老公，是你对不起我的，不要怪我...][噢噢噢噢...啊啊啊啊...噢噢噢噢...，啊啊啊啊...]我失去身体所有权，这过动的男人将精力发洩在我身上，在床上对我的攻击更是淋漓尽致，[宜芳...啊...嫂嫂...我要射了...啊...]激情后，我举起微颤的脚，然后无力的放下，[我要洗澡!]，今晚结束了和建璋的第三次，身体像被碾过似的提不起任何一丝力气，更无法自己走进浴室，建璋贴近我耳边，手还在我身上游移，他笑着在我的翘臀上画圈圈，他的佔有行径很明显，两个小时的缠斗后，他仍然还想再一次，他说:[宜芳嫂嫂...休息一下，我还想再一次!]听见他这么一说，我瞪大了双眼看着他: [你嫂嫂现在双脚发软，你看不出来?]他毫无天理，只差没将我操进棺材里，这人，这人，这人有虐待狂，可是为何我觉得如此被虐待竟像是在天堂里头似的，我俩互看着对方，突然哈哈大笑起来，[不行了，好累，嫂嫂真的好累了...要休息了]我缓缓地离开大床，倦意深浓，当我换好衣服离开建璋房间时，我一打开门居然不小心给公公看见了，公公: [妳到建璋房里做什么?]当下的我被吓得说不出任何话，而公公却走上前来探了探头看了房内，那时，建璋还光着下体。&lt;br&gt;</content></item></essay>