<essay><item><title>不能干我哦！（有趣的色文）(2)</title><author>床上伴侣</author><content>她的两个大波，一边揉着，一边问：老公的弟弟 好不好吃？&lt;br&gt;好吃～～唔～～好吃～～她语焉不祥的说着。&lt;br&gt;我再也忍不住了，我扶起小菁，让她用手撑着爬在炉台上，然后扶正了小弟 弟，从她背后插入。&lt;br&gt;小菁的洞口早已让我挑逗的蓬门打开，玉珠挂帘，但是当我的小弟弟正是侵 入的时候，小菁还是忍不住低呼了一声。&lt;br&gt;我两只手探向前去，享受着她那柔软而滑腻的乳房，舌头则在她后背上顺着 脊梁舔去她背上的有点咸味混合着她体香的汗珠。顿时，小菁兴奋了起来，她大 声的浪叫着两只手反过来抱住我，以便我们更加紧密的结合在一起。&lt;br&gt;唔～～唔～～老公，你插得好爽，别停，使劲儿插啊，唔～唔～我爱死你 的小弟弟了。&lt;br&gt;小骚货，插死你～看着小菁说出这么淫贱的话语来替我们助兴，我不由 得兴奋起来。&lt;br&gt;好～～好～～老公，唔……你，唔……插死我算了～我要嘛，给我，快点 儿啊，别停嘛，老公～～～～大概是因为从来没有在厨房做过而带来了不同的 快感，小菁越说越放浪，阴户里的淫水也格外的多。&lt;br&gt;好老婆，你骚水怎么这么多啊？真是贱啊～～&lt;br&gt;是，唔～我就是贱啊，唔～唔～～老公，你快，快插死我这个贱货吧！千 万别放过我～～说完，她居然居然使劲儿夹了夹我的弟弟。&lt;br&gt;嗯？你还敢反抗？看我不操死你这个小骚货！&lt;br&gt;来啊，操死我嘛～～别停，别停，操死我！操死我这个小骚货！小菁越 来越兴奋。&lt;br&gt;我们全身都泛起了一阵红色，也全是汗水，我紧紧的趴在了小菁身上狠狠的 插入，这种感觉真好，两个滑腻腻的身体紧密结合在一起。小菁的叫声也越来越 放浪。&lt;br&gt;老公，快插……插，对，就这样……别放过我～～～唔～～唔～～使劲儿 操，我是骚货～～浪货～～老公，快操我……别停，啊～～唔～～唔～～我是母 狗，天生贱，不让你插我受不了啊～～&lt;br&gt;这时候，我也顾不上什么九浅一深，动静结合了，就知道一味的死命做着活 塞运动，每一下都换来了小菁大声的回应。&lt;br&gt;终于，我感觉到小菁的阴道开始了收缩，她抱得我更紧了，手上的指甲甚至 陷入了我后背的肉里。老公，快～～快～～使劲儿啊，不要停，小花心等着你 来浇灌呢！小菁依然在胡言乱语。我也感到腰杆一阵酸麻，不仅鼓起最后的气 力，疯狂的插了十来下，终于一起到了高潮。&lt;br&gt;久久的，我们一直保持着这个姿态没有分开，都在回味着刚才的激情。&lt;br&gt;我轻轻的吻着小菁的发梢，正想笑话她两句。她忽然一下挣脱开我的怀抱： 老天，锅糊了！！&lt;br&gt;晚饭时刻，看起来略有些疲惫的小晶狡黠的笑了笑，挑起了一块烧糊的鳝鱼 块，意味深长的说：嘻嘻，这一看就是姐夫跟姐姐合作的结晶。 小丫头废话真多，吃饭还堵不住你的嘴！小菁啐了她一口，往小晶碗里 夹了一块鸡肉。&lt;br&gt;嘻嘻，姐夫，你真有本事，让姐姐这么听话～～小晶调皮地对我眨了眨 眼睛。&lt;br&gt;看着这个除了衣服不同，其他和小菁一模一样的妖娆，我不禁莞尔。&lt;br&gt;晚饭吃得很愉快。大家边吃边聊，一晃就过了一个钟头。&lt;br&gt;原来小晶是在一家旅行社作导游，因为是当地的旅游淡季，又跟男朋友吵了 一场，所以便给自己放假，到海口来找他姐姐玩儿。当知道我也是做旅行社的时 候，小丫头顿时兴奋起来，眉飞色舞的跟我炫耀起了她带团的手段。动作及其夸 张，语言极其放肆，搞得小菁几次都忍不住打断她叫她斯文一点。我心里暗暗发 笑：小骚货，看我如何把你收拾得跟你姐姐对我一样的服服帖帖。&lt;br&gt;一夜无话（不好意思啊，刚刚回头看了看，发现自己好啰嗦，说了两章居然 才说了五、六个小时间发生的事情，而且已经做了两次。所以这晚上是无论如何 都不能让主角再做了──要不然也太频繁了。^^）。&lt;br&gt;一早起来，我依依不舍的离开了热被窝，吻了吻小菁，整理了一下，便赶去 了公司，今天不是很忙，所以下午一点刚过，我吩咐了一下办公室里的职员，让 他们有事情给我打电话后，便匆匆赶回了家──家里有个香甜的蛋糕放在那里， 如果没有吃下去的话，总会让人时时牵肠挂肚的，不是么？&lt;br&gt;小晶。我刚一叫出声就后悔了，天，让小菁听到了不是麻烦？&lt;br&gt;老公，今天你怎么回来这么早啊？一袭睡衣的小菁赤着脚从卧室里走出 来。还好，两个人的名字发音相同，这女人也没注意到我没有叫她宝宝这类 的爱称。我暗自送了一口气：不忙嘛，所以就早点儿回来陪你啊。&lt;br&gt;嘻嘻，老公你真好～小菁一下扑进我怀里亲了我一下。&lt;br&gt;小晶呢？在午睡么？&lt;br&gt;她？小菁神色有点古怪：她说她要去朋友家玩儿，可能今天晚上不回 来了。&lt;br&gt;呀？她对这里熟不熟啊？不会迷路吧？&lt;br&gt;没事啦，她也是经常来的，挺熟的都。&lt;br&gt;哦，那就好……&lt;br&gt;老公，我还有点困，你抱我睡觉好不好？&lt;br&gt;我也想睡一会儿，等我冲个凉先。&lt;br&gt;好，老公快一点儿哦，我在房间等你。&lt;br&gt;好。&lt;br&gt;我洗完澡，边擦着湿头发边走进了卧室，小菁已经睡着了，两只白藕般的胳 膊露在被子外面，小巧的鼻子发出了均匀的呼吸声，我轻轻的走上床，刚一碰到 她，她就嘤咛一声钻进了我的怀里。我轻轻的拍着小菁的后背，渐渐的陷入 了睡梦中。&lt;br&gt;这一觉睡得好沉，朦朦胧胧之间，我忽然感到下体有一丝灼热，我强睁开眼 睛，窗外天已经黑了。哈，原来是小菁趴在我身下舔弄着我的小弟。我不禁有些 刺激又好笑：嗨，小骚货，一定很好吃吧？我打趣她。&lt;br&gt;小菁略略抬起了头，抛了一个媚眼儿给我，又再埋下头去仔细的开始舔弄起 来。她一只手握住我的小弟，然后用小嘴儿极力的将我小弟含了进去，一边往进 深，一边还用舌尖扫着我肉柱的柱身和根部。这样吞吐了几次以后，小菁又改变 策略，她把我的小弟弟吐了出来，轻轻用手扶正，然后就开始用舌尖仔细的舔着 我的马眼，马眼上不断地渗出分泌，小菁也不断地清理着上面的环境卫生， 一边舔着，一边还不忘记在我蘑菇头那里扫一扫。&lt;br&gt;我微闭上了眼睛，仔细的享受着小菁给我的服务，她舔得相当仔细，我整个 小弟她都不肯放过，她一只手将我小弟往后压去，整个头都探了下来，细致的舔 着我的卵袋，时不时还把它们整个含进嘴里。不用看，我都知道是怎么样的一幅 画面，一个大美女正用一个类似母狗的姿势在顺从地甚至有些下贱地在讨好我。&lt;br&gt;我觉得自己的弟弟更硬了，明显的已经开始向我请战，我正要叫小菁，忽然 听到柔柔的一声：老公～屁股抬起来一点好不好？&lt;br&gt;小骚货，今天你可真贱啊。不知为什么，说出这样的话来我和小菁都感 到很兴奋，她脸涨的红扑扑的撒娇的唔～～了一声，就又开始了对我屁眼的 清洁。&lt;br&gt;一开始，她的舌头只是慢慢的在外围打转，渐渐的，她把舌头卷了起来，拼 命的往里面钻去，一边钻，一边还喘着粗气，我直觉的屁股传来一阵温暖和一种 独特的刺激，好一招毒龙钻，没有几下，我就觉得自己要立即将眼前这个美 人一下摁在床上狠狠的插上几百下才过瘾。可是这怎么可以？我要争取主动才好 啊！&lt;br&gt;我连忙扭转局势，叫小菁停了下来继续帮我舔弄小弟弟。但是姿势却变成了 六九，小菁白白嫩嫩的两片粉臀完完全全的暴露在我面前。我轻轻剥开她那早已 经湿淋淋的那块肉蚌，露出了小珍珠，嘿嘿，这下你可要完蛋了，我边想边轻轻 的咬了上去。&lt;br&gt;小手正握着我的弟弟，头一起一伏辛勤工作个没停的小菁全身打了个冷战， 低吟了一声。我的舌头绕着珍珠转来转去，小菁的动作也越来越慢，越来越乱， 小蛮腰不停的扭着，嘴里含糊不清的哼哼着：唔～唔～老公～～痒死啦～～小 妹妹好痒哦～～&lt;br&gt;我放开了她的阴蒂，坏笑着问道：小骚货，怎么啦？想要么？&lt;br&gt;想～～一边说着，小菁一边亲了一下我的小弟弟，站了起来。&lt;br&gt;老公你不用动，小菁来做就好了。让你舒舒服服的爽！一边说着，小菁 一边扶着我小弟，狠狠的坐了下去。啊～～～～真搞不懂这女人，自己掌握 力度往下坐居然也可以得到这么大的刺激。&lt;br&gt;小菁抛着粉臀，死命的套弄着。这小妮子今天怎么这么骚？还没等我细想， 一波又一波的快感让我也逐渐失去了理智，我狠命的抓住了她那两个大波，不停 的揉、搓、捏。她似乎也不觉得痛一样，浪叫着：唔～唔～唔，老公，好  爽～ High啊，High啊～上天了～～我要上天了～～&lt;br&gt;我一边玩弄者她的两个大奶，一边还时不时的挺一下身，好做更深的插入。 啊～～到顶了～～～每一次我挺身，小菁就被插到了花心，全身一颤，就开 始了胡言乱语：老公，唔～～爱死～你～小弟了，呵～～，爽死了～～爽死我 这个小骚货了～～老公～～你～～喜不喜欢我的～小骚～～妹～～妹？一定好好 教训她，千万～～千万～～不要放过她！&lt;br&gt;小骚货，真贱，非要挨插才爽。快说，你是小贱货！我也兴奋起来。&lt;br&gt;我是小贱货，老公，你插死我这个小贱货吧～～小菁终于没有力气，伏 在我身上喘着粗气。&lt;br&gt;我把小菁的身体转了过来，扛起了她的两条腿放在了我肩上，在她屁股下垫 了一个枕头，开始了新一轮的冲刺。&lt;br&gt;啊～～好棒～～好棒～～的弟弟～～就是～～这里～～狠狠干，老公～～ 我要死了～～要死了～～用力插～～用力～～啊～～好棒啊～～好舒服～～插～ 插死我吧～～插死我～～插死我～～我～～我～～啊～～啊～～舒服啊～～&lt;br&gt;小菁一边浪叫着，两只手一边不停的死命抓紧我的肩膀，呼吸也急促起来， 身上皮肤泛起一阵潮红，我知道她高潮快到了，更加死命的抽插着。过了几下， 她手松了下来，长出了一口气，阴道一阵收缩，整个人瘫软下来。&lt;br&gt;我哪肯放过她，我让她爬在床上，改为从后面进入，两手探在前面揉着她的 两个大波。&lt;br&gt;她静静的承受着我的抽插，房间里顿时响起了我的阴囊和她屁股的撞击声以 及我抽插的水声。过不一会儿，小菁就开始举白旗投降了。&lt;br&gt;啊～～老公，求求你，放过我吧，我～～唔～～再也不敢骚了～～唔～～ 真的～～下次，唔～～再也不敢了～～求求你嘛，放过我好不好？一边说着， 一边不停的扭着粉臀。&lt;br&gt;这小妮子倒是挺会诱骗男人，听着这样的楚楚可怜而又卑躬屈膝的哀求声， 任何男人自然都是从心理满足到生理啦～～～没过多久，我也一洩如注，阳精直 冲她的花心而去。&lt;br&gt;稍事休息，看看表，已经是晚上八点多将近九点（时间是不是快了一点？哎 呀，别计较啦，那有那么多精力去安排从一点到九点的活动嘛。^^）了。谁还 有精力去弄饭？我便和小菁相偎着外出吃大排档。&lt;br&gt;一路上，小菁看起来很高兴，叽叽喳喳的话特别多。一会儿拉着我的手好像 小孩子那样晃晃悠悠的，一会儿又在我脸上亲一下。我打趣说：刚才是不是把 你的那根筋插扭了，你怎么变得这么弱智啊？&lt;br&gt;说人家弱智？！不理你啦～～小菁嘟起嘴巴，一甩手，就朝路边走去。 我赶忙赶上她，一把搂住，花言巧语的哄了半天，她才又喜笑颜开的拉着我的手 一晃一晃的向前走，最受不了的是，过了一分钟左右，她居然唱起了歌。引得行 人纷纷对我们行注目礼。&lt;br&gt;拜托，老夫老妻啦，人现在十五、六的中学生都不像我们这么幼稚。&lt;br&gt;我喜欢，怎么样？你咬我啊？嘻嘻嘻嘻嘻……一串银玲般的笑声过后， 路上又响起了她的歌声。&lt;br&gt;我们的爱最新鲜保留原味&lt;br&gt;浅尝一遍闭上眼情绪特别&lt;br&gt;感觉上有些酸&lt;br&gt;再回味又变成甜&lt;br&gt;快乐得好像环游全世界&lt;br&gt;我们的爱最新鲜保留原味&lt;br&gt;感情多真飞越远感受越明显&lt;br&gt;不能见太想念&lt;br&gt;一见面就更依恋&lt;br&gt;甜蜜是亲吻的瞬间&lt;br&gt;吃完饭回来已经是十点多，不知怎么搞的，今天特别的困，于是喝了点儿东 西就有上床睡觉了，小菁也乖巧的钻进被窝里投入我的怀抱。与我相拥而眠。&lt;br&gt;两只老虎，两只老虎～～&lt;br&gt;他妈的，这么晚了，谁啊这是～～我一边骂着，一边拿起手机。&lt;br&gt;老公啊～&lt;br&gt;电话里传来了小菁的声音！&lt;br&gt;我打了一个激灵，唰一下坐起来，手下意识的摸向了身旁，有人啊！&lt;br&gt;老公啊～～你在做什么？&lt;br&gt;哦……我，我睡觉啦。&lt;br&gt;睡这么早啊？这么乖，没有出去泡？&lt;br&gt;没有，呵～欠～都睡了好一会儿了。你在哪里呢？我尽量平静。&lt;br&gt;兴隆啊，小晶没跟你说么？&lt;br&gt;哦，对对对，看我这记性，想你都想糊涂啦～～妈妈呀～～&lt;br&gt;嘻嘻，油嘴滑舌的，想我没有？&lt;br&gt;靠，能不想么？&lt;br&gt;嘻嘻，没有人让你插了是吧？&lt;br&gt;嗯，可不～～你什么时候能回来？&lt;br&gt;明天下午吧。&lt;br&gt;明早还有事呢，好困啊，你也早点休息吧。&lt;br&gt;好，亲一个。&lt;br&gt;啧！&lt;br&gt;收到，老公白白。&lt;br&gt;媳妇晚安。&lt;br&gt;嘟嘟嘟嘟嘟嘟……&lt;br&gt;</content></item></essay>