<essay><item><title>好朋友上了床之后，变成可以上床的好朋友(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;今年入冬以来最冷的一天！我人却在淡水！&lt;br&gt;真是衰到家了！没事被要求来参加这个研讨会，却偏偏遇上今年最冷的一天！在最冷的地方！打从一开始，指导教授要求我去参加这个研讨会，还要去发表论文，我就一直很不爽。又不是我写的论文，而且对我毕业一点帮助也没有，我为何要去？而且还要准备报告论文，只是身为学生的我除了默默接受，还能如何呢？&lt;br&gt;上了车，坐进还算颇为舒适的座椅，厚厚的车窗将寒风都关在外面，看来可以好好的休息休息，未等到车上开始拨影片，我已经迷迷糊湖的睡着了。&lt;br&gt;到了台北，真是天杀的，冷死人了！顶着寒风，走过来到新光三越这边，人都快被冻成冰柱了。不过比起那些在台北车站墙角的流浪汉，还是好过得多了，最起码我穿的衣服就厚多了。&lt;br&gt;随便找了家旅馆，破破的，还是在楼上的，要是发生火警地震之类的意外，大概连逃都不要想逃了，直接两腿开开准备投胎还比较快些。&lt;br&gt;进入房间，才稍稍有点暖意，不过隔壁的人应该更有暖意，哼哼啊啊的声音，连墙壁都挡不住。我开启电视机，转啊转，转到了锁码台，居然发现该锁码的没有锁码，不知是不是旅馆另外放的，反正是全都露的洋片子。我把声音开到我所能忍受的极限，对着隔壁的墙轰出去，小小回敬一下她们的干扰。&lt;br&gt;把行李都安置好后，点热水暖暖手脚后，我才把电视机关小声，而隔壁的声音不知何时已经消歇，总算能好好睡觉了。&lt;br&gt;第二天一早，搭着捷运来到淡水，天空还下起毛毛雨，真是冷上加冷，就像是地狱吹来的寒风，从你的每一个毛细孔，一私一丝的钻入肌肤，冷到骨头里去了。但是主办的淡江大学还真有办法，找了好几个身材还不错的美女，穿起短袖贴身的旗袍，还颇为养眼的，不过可就苦了那几个打工的女孩了，这种天气还穿成那样，我怕她们赚来的还不够她们去买药吃哩。研讨会第一天没我的事，我要报告的场次是在第二天，因此随兴的听了几场演讲之后，赶着搭上他们学校的交通车就躲回台北了。&lt;br&gt;不过说实在的也没暖和多少，只是躲在旅馆中总比在外面吹风好吧！到附近一家「网路共和国」去上上网，到Tiger2找了找朋友，想找个人带我到台北好好的玩玩，可是每个都推说天气冷不肯出来，唉‧‧‧看来我人缘实在不怎么样，无聊的把买来的时数玩完，然后附近吃了晚餐，买了一点点心，然后又躲回旅馆去了，真是无聊透顶。百般无聊的看看电视吃吃零食，一个晚上其实也不太长，加上天气冷，特别想睡觉，因此早早的就躲到被窝中，关起电灯睡觉了。&lt;br&gt;只是我万万没想到，这一睡可睡出大事了！正在朦胧模糊却将睡未睡之际，因约之中感觉到房门似乎有人走近来，细碎的脚步声一直走到我的床边来，刹时间睡意全消！冷汗直冒！该不会这么背吧！？还遇到那个我最怕的‧‧‧‧鬼？！&lt;br&gt;这时候最希望的是早就睡去，完全不知道就好了，可是一但惊觉了，偏偏耳朵也会跟着比平常敏感十倍以上，连在床边的窸窸窣窣的声音都听得一清二楚，背上一股寒意直灌脑门。好一会儿后，突然静悄悄的，听不到一丝声音，我想：「会不会是走了？」不过想归想，可还没勇气爬起来看他一眼，只能发着抖把被子拉得紧紧的。似乎又过了很久，反正对我来说，这种时候一秒钟大概也跟一年差不了多少，我一直听不到任何声音，于是我开始安慰自己，别怕别怕，也许是听错了，也许是错觉，又就算是真的，大概也走了吧！我一次又一次的告诉自己，别自己吓自己，一定是我的错觉，一定是听错了，一定不是遇到那个‧‧‧‧‧不过老天爷似乎就是跟我过不去，不应该说那个鬼跟我过不去！他居然掀起我的被子了！&lt;br&gt;这还得了，这根本不再是幻觉了，这是真真实时的感觉，一股冷风已经钻进被子了！接着一个人就钻进我的被子了！！「哇！」我再也忍不住的大叫起来。「哇！」一个女生的尖叫在我的背后响起。这下我吓得更严重了，一个转身就滚到床底下去了。没想到这一滚，不只我滚下去，连那个女鬼也跟着压下来，把我重重的压在地板上！「喂！你干嘛啊？！」没想到女鬼居然说话了！！而且是压在我身上贴着我的脸在讲话！「我‧‧‧」「我什么我啊！你鬼叫鬼叫的吓人啊！」「我」「还我我我，我被你吓到了啦，你说你怎么赔我？」「有人鬼压床是这样的吗？」我这样想着「我怎么这么倒楣啊！」「开灯啦！人家要起来了啦！」说着这女鬼在我身上撑啊撑的，压得我好痛，最后还踩了我一脚，更是痛到骨头去了。&lt;br&gt;可是这一撑一踩，我才突然发现，这女鬼身体是热的耶！「你是‧‧‧？」突然间床头灯亮了起来，一个全裸的女孩坐在床头，回头看着我，一脸疑惑。「我？应该是我问你是脽吧。」「我是Lily，可是你不是Jack啊？！」女孩子有点意外的表情。&lt;br&gt;「我？等我下辈子也许会是，如果你再这样吓吓我，大概还会快一点是。」「啊？为什么会快一点是？」「因为被你吓死了，早点投胎，就会早一点是了啊。」「嘻嘻，你说话还真有意思，不过是你吓我耶，我才被你吓的差点死了。」「是喔，那要不要我说对不起啊」「要，当然要，尤其是你这样盯着我看，很没礼貌喔。」「啊！？」&lt;br&gt;真是失算，男人的自然反应，看到裸女哪有不会看的，更何况是长相身材都不错的少女裸体。说真的，眼前的女孩长得蛮甜美的，不是那种艳丽的美，就只是那种很平凡，但是你会觉得一切都恰到好处的好看。身材修长，坐在床头的样子，估计应该在168到170之间，在床头灯的侧光之下，胸部看来还真不小。「啊？这样要怪我喔？我是男人耶，会这样看是很自然的啊，要是不这样看妳，妳大概就可以生蛋了。」&lt;br&gt;「生蛋？为什么可以生蛋？」「恐龙不是卵生的吗？」「吼，妳拐湾说我是恐龙。」「冤枉喔！我是说我不看妳的话，你才是恐龙好不好，何况，如果你这样算恐龙，那人类也许会绝种了。」「为什么？」&lt;br&gt;「因为所有的男人都喜欢恐龙不喜欢人了，那人类不就绝种了。」「呵呵，你这人说话还真好玩，不过既然你都说我好看了，那就原谅你了。」真是奇怪，我本来就没有道歉的必要，为何要她原谅？「不过我被你看光光了，你该怎么赔我？」「赔？怎么赔？不然我也脱光给妳看？」我没叫你赔就很好了，居然叫我赔，当然跟她耍赖了。我还做势要把裤子拖下来的样子。「不要！我不要看！」「那好，是你不要，不是我不赔喔。」女生遇到男生耍这招无赖招，一向只有投降的份，我肚子里暗暗偷笑的把裤子再拉好。「等等，吼，你很坏喔，得了便宜还卖乖。」她表情突然不一样了「不行你别想这样骗我，我也要看！怎样？脱不脱？」「妳‧‧‧」「我什么我，不脱啊？男子汉大丈夫说话不算话。&lt;br&gt;嘻嘻，你不脱我帮你脱了喔。」「你真的要我脱？」「脱啊！怕你喔。」这女生说完后还真的动手把我的裤子给脱了，在我还没反应过来之前，她居然已经把我脱光光了，这下可好，冷得吓人的天气，一男一女在旅馆房间中光溜溜的，而唯一的一张床，有一床厚厚的棉被‧‧‧‧「好‧‧好冷喔。」两人不约而同的说。接下来我一把抓起棉被就往被子里面钻，而她同时抓起另一头，当然也是跟我一样的想法。这光溜溜的两条肉体，同时钻进被子里，当然免不了又是一阵我撞你你推我，因此惊呼连连‧‧‧&lt;br&gt;「哇！你好色喔！撞人家的胸部！」「噢！你不要乱踢啦，踢到要害了啦！」「你‧‧‧你过去一点，不要偷摸我的屁股！」「啊！你小心一点啦！指甲戳到我了啦！」一阵大混乱之后，终于，我‧‧‧‧被踢下床，发着抖，赶紧穿衣服。「喂，你把我的衣服拿来。」女生居然把我当奴隶的使唤。我依言走过去，拿起她的衣服，但是却不是拿给她，而是放到沙发上，我一屁股座在前面，挡住她的衣服。「喂，你干嘛啊！把我的衣服拿来啦！」「哼，你想的美喔，我不先把事情弄清楚，你别想拿到衣服。」&lt;br&gt;「啊！？喔‧‧‧」女孩似乎想起来了，我们现时正处在一个诡异状况之中。「妳是谁？你为什么跑到我的房间来，还这样骚扰我？」「我‧‧你的房间？这不是六号房吗？」「小姐，我这是九号房，妳是不是眼睛脱窗啊？六跟九都分不清。」「可是我明明看到是六啊！」「吼，妳嘛帮帮忙，走错房间居然都不会怀疑，床上还多了一个人耶，你不会看不到吧！？」「我‧‧我哪知道，床上本来就应该有一个人啊！灯光那么暗，你跟他我哪分得出来？」「啊！你是说，你房间的床上本来就有一个男人？」&lt;br&gt;「喂，你说的是什么话啊！什么男人！谁说是男人了。」「喔，对不起喔，是我误会了好不好。」我说归说，但是任谁都听得出来，我是没啥诚意的。「哼，你给我记住。」「是，我记得了。」我顿一下再说「可是是要记得什么？」「你！」「好、好‧‧」女生不再说什么。「喂，不说了？&lt;br&gt;妳还没告诉我你是谁呢。」「哼，不说。」她气鼓鼓的。「不说，也行。」我丝条慢里的说「我就把妳的衣服拿去柜台，要柜台去报警，就说这边出现一个裸体女大盗，到我房里偷东西，我想你应该不会光着身子就到处乱跑吧？」「妳敢！」「不敢，我真不敢。」&lt;br&gt;我一肚子气，虽然看过她的裸体稍稍有点补偿，但是灯光昏暗，也没看到太多好镜头，一些不小心的肢体接触，虽然吃足了豆腐，可是要害被她的膝盖顶了一下，至今还有一点不舒服，说来也没佔到啥便宜。反而被她脱光，又赶出棉被，着实的冻到了。因此虽然美女当前，可是还是一肚子气。我站立起来，抓起她的衣服就往外走，她倒急了。「喂‧‧喂‧‧回来啊！」我已经开门走出门外，听到她的叫声，回头想听听看，没想到一停步回头，还没来得及反应，已经被一团棉被撞倒在地板上，棉被中当然还有一个裸女。「噢，好痛！」「对不起，对不起，又撞到你那里了。」这次虽然有棉被隔着，但是这次她是全身压下来，膝盖又一次狠狠准准的撞中我的要害！我们两人挣扎好久，才顺利站起来。&lt;br&gt;「咦？！这是六号房啊！」才刚站好，她就大声说。「胡说‧‧‧咦？怎么会这样？！」我一看还真的是六号耶！「ㄜ‧‧‧我‧‧‧」我正想说糗大了，但是还好我眼尖「咦！不对不对，妳看，这是九号，只是它坏了，上边掉下来，整个反过来了所以像六号。」&lt;br&gt;「啊！‧‧‧真的是这样耶‧‧‧」突然对面的房门手把传来转动声，她赶紧一把把我拉进房门，关上门。「哇！」「哇！」我真是不知道走得是什么运，这次我还没回头，我背后一个大力撞来，我又被撞倒在地板上跌了一个狗吃屎，更惨的是，下一秒钟，另一个自由落体又从背后压下。「对不起，对不起‧‧‧‧」她又压在我身上，不过这次我却发现有些不一样‧‧‧棉被‧‧‧不见了！那不就是说，她光溜溜的压在我背后吗！背部的神经瞬间封印全开，感觉神经全力运作，展开超精密触感分析。分析结果：两鼓圆盘状柔软物体贴着我的背部！主人的猜测完全命中！我挣扎着要站起来。「啊！」耳边响起她的尖叫「不要动，不要转过来！」&lt;br&gt;「我‧‧‧」我还没回答，她又把我压回地板。&lt;br&gt;「不要动！」她又说「衣服还我。」衣服刚好被我压在下面，她猛力一抽，结果‧‧‧‧「啊～～色狼」『啪！』我不知该高兴还是该生气还是‧‧‧不知道了，反正她这一拉，把我跟她都失去平衡，然后一人滚一边，我当然一眼看穿她，不！她根本没穿怎么看穿？！她当场也赏给我五百，我一时之间不知该如何反应，脸上应该是保持着看到她漂亮的身材，嘴巴开开的呆样子吧！我就这样呆呆的看着她，被对着我，手忙脚乱的穿好衣服，然后头也不回的走了。等我回过神，追到门外，她已经不见了。&lt;br&gt;闹了这么大的事，害我一个晚上翻来覆去，难以入眠，不断的猜想这女孩到底是谁？会不会就是住在六号房？我该不该去找她？她会不会告我性骚扰？一堆奇奇怪怪的想法穿来穿去，迷糊间，天就亮了。第二天，还是要参加研讨会，整理打点好之后，离开房门，经过了六号房时停了一下，不过还是没有勇气敲门求证。我想还是算了吧！就算真的住这边，又要跟人家说什么？说：小姐，妳的身材好好喔。还是说：小姐，我的老二妳喜不喜欢。一堆乱七八糟的对话，在我脑子里乱转。算了吧！回去写篇故事玩玩，把她夸大一点，写成我当场上了她，干得她唉唉叫，爽到天亮连干七砲！我这样乱想着离开。上了捷运，人颇多，真是有点怪，依照我的经验，捷运很少这么挤吧，让我觉得每个人的眼光都怪怪的。「喂！」&lt;br&gt;「妳？‧‧‧咦？！是妳！」居然是昨天的女生。「嘘‧‧小声啦，你的拉鍊‧‧‧」「拉鍊？」我下半身的感应神经功能全开！『遭了，下腹部有点凉凉的，真的没拉好』我立刻用一个我自认为最不受注意的姿势，借着她的身体遮掩，迅速的拉上拉鍊。「遭了！」「你‧‧‧‧还好吗？」女生大概看我脸色发</content></item></essay>