<essay><item><title>乡下的爱情故事(8)</title><author>床上伴侣</author><content>，我还用手指夺走了小由的第一次……&lt;br&gt;「喂，小灿，你怎么了，检笔要捡那么久吗？」小由见我在桌底待了这么久，也狐疑地俯下了头。&lt;br&gt;我慌忙爬回桌子上，装作若无其事的。小由瞟了我一眼，也就继续用功去了。&lt;br&gt;我见她那么专心，暗骂了自己一句，忽然想起了下午时一个男同学硬塞了封信给我，请我转交给小由；一时兴起，便从书包里把那封没署名的信掏了出来，推到小由的眼前。&lt;br&gt;她微一错愕，抬起头来疑惑的看着我：「是什么来的？」&lt;br&gt;我暧昧地笑了笑：「看看不就知道了？」&lt;br&gt;她狐疑地拆开信封，才看了两句，马上涨红了脸，讷讷地看着我，美丽的大眼睛&lt;br&gt;里掠过无数复杂的眼神。&lt;br&gt;我忽然醒悟到她可能误会了，马上澄清道：「别误会，是『张正红』那小子托我交给你的……」&lt;br&gt;「啊！」她还在呆呆的，忽地听到我的说话，登时像是惊弓之鸟似的浑身一震。&lt;br&gt;脸上的红霞立时换上了乌云，俏脸一沉，随手把那封信揉成一团，用力地扔在地上。&lt;br&gt;「怎么了嘛？」我连忙俯身拾起纸团，一面还打趣地说：「你也不用这么狠心吧，人家可是花了很多工夫才能写得出这么肉麻的情书啊……」可是当我从桌子下爬起来时，看到的却是小由那双含满了泪水的眼睛……&lt;br&gt;「死小灿！」她低声地哭着。&lt;br&gt;我完全呆住了，不知道应该说些什么？&lt;br&gt;霎时间，所有东西都好像静止了，连客厅外面敏姐爽朗的笑声都好像消失得无影无踪似的……耳朵里充斥着的，全都是小由哀伤的饮泣。&lt;br&gt;「对不起！」我懊恼地道歉说：「小由，都是我不好。」&lt;br&gt;她根本没理我，只是一直摇着头，泪水一滴滴的掉落在笔记本上，化开一朵一朵的水花。&lt;br&gt;「小由……我……」我心里乱作了一团，还隐隐地疼痛了起来。&lt;br&gt;「叩……叩……」忽然传进来的叩门声划破了我和小由中间难耐的沈默，她才刚来得及擦去眼泪，敏姐已经「卡擦」的推开了房门，半倚在门前笑着问我们说：「喂，我有点饿了，你们想吃点宵夜吗？」&lt;br&gt;「不用了！」小由假装垂首收拾课本，掩饰了微红的双眼：「我很累了，想早点睡……」&lt;br&gt;「那你呢？」敏姐似乎没察觉到妹妹的异样，转脸向着我像撒娇似的说：「小灿，不如你陪我去吃碗甜汤，好吗？」&lt;br&gt;「好啊！反正我也有点饿了。」我急急地撑起身来，心虚地应道。&lt;br&gt;出门口时，我在楼下回头往上望，清楚地看到了小由站在视窗旁边，一直看着我和敏姐。&lt;br&gt;我和敏姐在街尾的小摊子吃过了甜汤，听她开心地诉说着日间在市集里的趣事，&lt;br&gt;一颗忐忑的心终于稍稍安定了下来。敏姐今晚像是很兴奋似的，亲热地挽着我的手慢慢走回家，一面又伸手遥指着天上的月亮，说起了我们在乡间时晚上溜出去抓萤火虫的儿时趣事。&lt;br&gt;我体谅的搂着她……自从小由搬来小住以后，我和她每天都温习到很晚，到我上床时敏姐早就睡着了；第二天我还没起床她又已经跑去为我们煮早饭，算起来我们也已经有近两个星期没好好地说过些亲热话了……心中忽然冒起了一阵莫名的愧疚，连脚步也停了下来。&lt;br&gt;敏姐登时诧异地看着我，我二话不说，便把她一拥入怀，大口立时封住了那张甜美的小嘴。&lt;br&gt;她挣扎了两了，便柔顺地任我施为了。我们两个就这样紧紧地拥抱着，在皎洁的月色下肆意的热吻。还好这时已近深夜，街上一个人也没有，否则一定会给人家抓到公安局，控告我们有伤风化。&lt;br&gt;「小灿，」她松开了我，脸红红地嗔道：「今晚你是不是想要了？」&lt;br&gt;「嗯，才没有……」我笑着说：「我还以为是敏姐你春心动了，想老公来疼疼啊！」&lt;br&gt;她恼怒地着捏我的臂膀：「人家才没有啊！不过……」&lt;br&gt;「不过什么？」看到她那含羞带嗔的表情，我胯下的小弟弟倒真的有点蠢蠢欲动起来，登时硬硬地抵在她的大腿上。&lt;br&gt;「还在狡辩？你的小鸡鸡已经告诉我你很想了！」她笑着又打了我一下，竟然俏皮地说：「其实……我也很想要……」&lt;br&gt;「你这个小淫妇！」我笑道，一下拦腰的把她抱了起来，跑上了楼梯。（现在我已经比她足足高了一个头，很轻易的就可以抱起她了。）&lt;br&gt;「喂！小心点，别吵醒了小由！」我们小心地打开了大门，屋里黑漆漆的，小由的房间早关了灯。我们摸黑回到自己的睡房里，三扒两拨的便已经脱光了彼此身上的衣服。&lt;br&gt;我把赤裸的敏姐压在床上，大嘴在俏脸和粉颈上贪婪地乱吻着：「敏姐，我很挂念你啊！」&lt;br&gt;她一面热烈地回应，一面娇嗔着说：「我们不是天天都见到的吗，挂念些什么&lt;br&gt;了？」修长的美腿张得开开的，箍在我的腰背上。&lt;br&gt;「没错我是天天都见到你，但我的小弟弟却已经十多天没跟你的小妹妹问过好了…&lt;br&gt;…」我打趣的说，大鸡巴早已硬挺挺地抵在那糊满了花蜜的裂口上。&lt;br&gt;她嗯了一声，也忍不住微微地挺起了小屁股，小嘴中哼出了醉人的轻喘……&lt;br&gt;我在黑暗中自顶至踵慢慢地摸索着这具完美的胴体，又埋首在那道深邃的缝沟中吸嗅着浓浓的乳香。双手抬起丰美嫩滑的俏臀，鸡巴头陷进注满了火烫蜜浆的溪谷里上下地搅拌着，刺激出更大量灼热的花蜜。&lt;br&gt;「嗯……嗯……己销魂的呻吟声断断续续地传进了我的耳朵，敏姐久旷的身体已经忍不住主动地进攻了。盘在我背上的四肢用力地缠紧，娇小的嫩穴猛然张开，把我坚硬的肉棒大口吞噬了进去……&lt;br&gt;「啊！」我也爽得马上唤了起来。敏姐的身体实在太美妙了！我根本停不下来，大鸡巴剖开那些紧凑的肉壁，缓缓地贯穿了敏姐不断抖颤的美穴，鸡巴头轻轻地抵在了幼嫩的小花芯上左右地磨了起来。&lt;br&gt;敏姐满足地呼出了长长的一口气：「小灿……好舒服啊……」&lt;br&gt;「我也是啊……」我回应着她抬首索吻的樱唇，大肉棒开始有力地抽动起来。&lt;br&gt;木床头随着我们越来越沉重的呼吸声，一下一下很有节奏的击撞在墙壁上，发出了「啪、啪」的微响；偶尔还夹杂了敏姐一、两下失神的极乐喘叫，在伸手不见五指的漆黑房间里，呜奏出一首充满了情欲的讚歌。&lt;br&gt;我们其实已经很克制，没敢大声的呼啸出来；但我今天实在太厉害了点，把敏姐翻来覆去的干了个把钟头还是没能洩出来。最后她终于受不了，娇喘着求饶说不如替我吸出来。我其实也有点累了，便从她身上退了出来，卧在床上享受敏姐的口舌服务。&lt;br&gt;自从某次她因为月事来到，我们第一次尝试了口交之后，我已经在她的小嘴里发洩过不知多少次了，敏姐的口技也已经给我调教得相当不错，每次都让我挨不了几分钟。这一次也没有例外，我的大鸡巴在她像个小黑洞似的喉咙里很快便招架不住了，阳精像是火山爆发似的汹湧射出，灌满了她的小嘴。&lt;br&gt;云雨之后，敏姐满足地倚在我怀里，小手摸着黑的在我的胸口上撩拨起来：「小灿，你今天又射在我口里了……」&lt;br&gt;「怎么了？」我抚着她微湿的粉背，轻轻地喘着气：「味道不好吗？」&lt;br&gt;「其实我是想让你射在里面的……」她有点幽幽的说：「人家想给你怀个儿子…：」&lt;br&gt;「敏姐。」我深情的在她额上吻了一口。我知道她自从上次的意外之后，一直都想再次怀孕，快些替我生个娃娃。但因为我还没成年，她只有先吃药避孕，等我满了十八岁后跟她正式注册结婚后才再作打算。&lt;br&gt;「敏姐，不用太心急嘛，我们都还很年轻，生孩子的事迟些再说也可以的。」&lt;br&gt;我轻声地说：「我还想念大学呢……」&lt;br&gt;她没作声，在我胸前撩动的手指却没有停下来：「其实养孩子的事由我来负责，不会阻碍你念书的……」&lt;br&gt;「这怎么可以？」我笑着说：「我可是孩子的老爸啊，怎么可以不负责的？&lt;br&gt;我可不想我们孩子像我一样，爸妈都不在身边。除非你把我当成了乡下那些用来配种的『种猪』，只要我的种子，不要我的人了。」&lt;br&gt;她吃吃的笑了：「当『种猪』不是天天可以干不同的母猪了吗？你可想得挺美啊！已她不说还好，一说马上又让我想起了几年前在乡下用手指夺去了小由的处子贞操那一幕……还有刚才桌子下而那惊鸿一瞥的乍现春光，心中登时一阵骚痒。胯间的大鸡巴马上便又弹了起来。胸中欲火大盛，翻身又压住了她，大腿已经叉进了她合紧的腿缝中了。双手把她的手腕抓起压在头上，大口也在同时间侵佔了丰硕的胸脯上那颗还没软下来的胀硬蓓蕾。&lt;br&gt;「你……己她吃惊地叫道；「你不是那么快又……」话没说完，已经感觉到我那根抵在她大腿上的胀硬大棒棒了。&lt;br&gt;「当然会那么快！我可爱的小母猪……」我奸笑着，按着她慢慢的再次贯穿了她那紧窄的美穴，一面在她娇喘吁吁的樱唇边促狭的笑着说：「不然老公怎够资格去当只配种公猪啊！」&lt;br&gt;敏姐没再跟我拌嘴，她的小嘴早被那些情欲的叫床声全霸佔了。&lt;br&gt;……这一次我倒真的如她所愿，狠狠地射进了她的身体里去。&lt;br&gt;第二天起床，小由没等我便自己上学了……之后那几天还完全没理睬我……&lt;br&gt;&lt;br&gt;第七章◆冲破藩篱、癡情小姨&lt;br&gt;&lt;br&gt;期末考时，我和小由分别考了全级的第二和第三名，还拿了奖学金。&lt;br&gt;但更好的消息是爸妈他们来信，说正在替我办出国的事。他们说最近因为打算在内地设厂，认识了些党的干部，打听到原来只要疏通一下，出国留学比移民到香港还要容易得多……虽然那也不是三时两天的事，但还是很有希望的。&lt;br&gt;大家对我有机会到国外见识，呼吸一下自由的空气当然都很羨慕；敏姐更已经在担心将来会不会适应不了言语不通的异国生活，小由倒没说什么……我知道她原本还以为我们可以一起念大学的。&lt;br&gt;那一阵子她过得挺失落，整天郁郁寡欢的。我和敏姐看在眼里也有些心疼，于是便找了天假期，打算约她去看电影散散心。哪知小由挑了出西片，敏姐一看不是港产片便没兴趣了；而且假期成衣摊特别繁忙，她也不放心把店完全交给几个员工负责；于是便打起退堂鼓，叫我和小由两个人自己去了。&lt;br&gt;我们约了在电影院附近的商场见面，先吃点东西才去看戏。&lt;br&gt;我刚到了不久，便看到小由骑着单车来了。她今天竟然稀罕地穿了条碎花的连身短裙，真的很漂亮。我向她扬了扬手，她马上兴奋地跑了过来。&lt;br&gt;我笑着称讚她说：「你今天好漂亮啊！像个仙女似的。」她笑了，满意的在我面前转了个圈，裙摆飘逸的扬起，露出了小半截修长白嫩的大腿，好不诱人。&lt;br&gt;「好了！好了！」我取笑她说：「你再跳下去，要把许多人的眼珠子都引得掉出来了……」&lt;br&gt;她「噗嗤」的抿嘴一笑，这才发现原来真的有很多男孩子都在偷偷看她，马上害羞得脸红了。&lt;br&gt;「死小灿，连你也取笑我了……」她跺脚嗔道。&lt;br&gt;我笑着牵起她的小手：「不敢、不敢！我又不是嫌命长，怎么敢取笑我们的『班花才女』了！」&lt;br&gt;「死相！」她羞涩地揍了我一拳，没再恼了。&lt;br&gt;我们很自然牵着手在商场内逛着，可能是从小在乡下习惯了一起玩，除了在学校里，我们可没介意在人前牵手。小由很开心，像只出笼小鸟般吱吱喳喳的说个不停，连日来的郁闷终于从清丽的俏脸上一扫而空了。我又陪她买了些便宜的小饰物，再在广场的茶座里坐下，点了杯冻饮。&lt;br&gt;「小灿，今天我很开心啊！」她用小汤匙拨着碗里的刨冰，抬起头来看着我，鸟亮的大眼睛中闪出愉悦的神彩：「我们好像很久没有一起玩了。」&lt;br&gt;「真的很久了，自从离开了乡下之后都没有了……」我呷了口冰咖啡，也惬意地笑着答道：「而且现在要约你这个『班花才女』出来玩，可真不容易啊！你不是每天都要拒绝人家几十遍的吗？」&lt;br&gt;「夸张…己她笑了：「哪有几十遍？」说着又向我眨了眨眼：「不过一、两遍倒是有的……」&lt;br&gt;「你还真不会面红啊！」我对她扮了个鬼脸。&lt;br&gt;她嘟起小嘴：「又是你先说起的……而且，你也不比我好很多，前天午休时隔壁班的那个『小芝』什么的，不是跑过来约你去看电影吗？」&lt;br&gt;「哎呀！连这个你也知道了！」我扮作倒抽了一口凉气的样子。&lt;br&gt;「当然了！」她洋洋自得地说：「本小姐的线眼可非常的多啊！」&lt;br&gt;「那你也知道我拒绝了她吗？」&lt;br&gt;她理所当然的说：「当然知道！她被你拒绝后，哭着冲进女厕的惨相，相信在学&lt;br&gt;校里，应该没哪个会不知道的了！」&lt;br&gt;我没好气地白了她一眼：「那么，你知道我为什么会拒绝她吗？」&lt;br&gt;她一愣，摇了摇头。&lt;br&gt;我又好整以暇地呷了口咖啡，施施然的说：「因为我早跟一个比她美上十几倍的女孩子约会了嘛……」&lt;br&gt;她又是一愣，但随即知道我是在耍她，跟我对望了一眼，然后马上捧腹大笑了起来。&lt;br&gt;「你少奉承我了！」她好辛苦才忍住了笑。&lt;br&gt;我随口答道：「我当然要讨好你了，否则让你向敏姐揭发我在学校里的风流史就</content></item></essay>