<essay><item><title>温泉之旅 一</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;今天朋友约去洗温泉，三男三女，都是同班同学。三男有我，大福、阿硕，三女是晓月、菁菁、茉莉等六人同前往温泉山庄，大家都有说有笑。&lt;br&gt;开了一小时的车程，终于抵达山庄，我们拿了房间卡后，进去房间里面。一进去里面，超大间的，里面有大型浴缸、八爪椅、还有一些玩具设施，虽然用不到，接着参观外面，温泉池除了男、女以外，还有混合浴池。&lt;br&gt;混合浴池只有五间，必须要申请才能进去，阿硕煞时想到好主意。菁菁知道我们这些男生想法后，说:「你们在想什么，我们会不清楚吗!如果想要和我们一起泡的话，那有一个办法。」对男生来说，只要能和女生共泡温泉，不管是什么办法他们都能接受。&lt;br&gt;菁菁说:「我们三个女生分别把我们带来的内衣裤放在女汤的某个地方，只要你们能找出来，我们就和你泡汤。」哇塞，这是多么诱惑又可怕的考验，进去女汤不到几步，可能就被一群女生打死了。但为了取得这个机会，我们豁出去了。&lt;br&gt;大福先去探头，许多女生都已经在外泡澡，里面有许多置物柜，要找出三女的内衣裤，还真是大费周章。要拿对，而且又不能发现，多么刺激的事情阿!&lt;br&gt;看见里面都没人，我们三人决定采取动作，一人负责一边，慢慢开启其他置物柜，里面有很多女性的东西，大福发现其中一个打不开，应该是他们三人其中一个的。阿硕拿出钢丝慢慢撬开，打开后，发现里面有内衣裤一件。&lt;br&gt;他拿走后，看见有其她人走进来，取出她们的东西，发现有两个置物柜她们都不看，应该就是那两个了。等他们都走了，我们一招刚刚的方法撬开，拿出里面的东西后，再拿到她们眼前，她们呆掉了，想不到我们三人有办法拿出东西，而不被发现。依照规定，我们有福了。&lt;br&gt;我们在温泉里等候，没多久，三女用条浴巾走进来，然后慢慢脱下，双脚慢慢走进温泉池里面。三女的身材各不一样，让我们看了赏心悦目。茉莉很好奇的问我们怎么拿到的，我们当然照实秉告。&lt;br&gt;大家都聊得很开心，而手泡在温泉里，慢慢靠近她们，上下其手，她们虽有感觉，但是又能如何。泡完后，六人前去吃饭，在吃同时，晓月说:「等等回房间，我们来玩游戏。」&lt;br&gt;茉莉说:「恩，不然等等来玩指令游戏。」所谓的指令游戏就是，抽牌抽到指令的话，按照指令牌上面的指令做事，做完就可以过关，算式除国王游戏以外，经典游戏之一。回到房间后，我们坐在地上，然后开始玩指令游戏。&lt;br&gt;大家都各自抽牌，看谁抽到指令牌，大家都慢慢撕开牌子，第一轮抽到的是阿硕，指令是「在门外做仰卧起坐十下」，大家哈哈大笑，阿硕开起房门，趁着没人时，在地上坐十下仰卧起坐，做完后，还算是有精神。&lt;br&gt;接着第二轮大家抽牌，这次抽到的是茉莉，指令是「脱掉上衣」，茉莉慢慢把上衣脱掉，看着她的身材，苗条曼丽，看了赏心悦目。&lt;br&gt;接着第三轮抽牌，抽到的还是茉莉，连中两次，真倒楣。指令是「坐在其中一个男生大腿上，磨蹭一分钟。」这….这是多么诱惑的指令，看来已经慢慢朝那个方向玩了。&lt;br&gt;茉莉选择大福，大福坐在椅子上，接着茉莉把裙子脱掉，整个身上只剩内衣和内裤，他坐在大福腿上，开始磨蹭。大福也用手摸着她的大腿，让她动得更厉害，更诱人。&lt;br&gt;一分钟过了，接着这次抽牌抽到的是大福，才刚享受完，就换他了。指令是「把身上的衣服放在隔壁房间的门上。」虽然这指令有点怪，但大福拖掉上衣，然后趁隔壁没人时，把衣服放在他们的门口地下。&lt;br&gt;接着抽到的是晓月，终于又有位女性抽到了，抽到的是「在院子里，用小木马来自慰。」这指令不知道谁想的，这么有创意，我们这种大型房间，都有一个小院子，而且房里面，都有隔音设备，所以无防。&lt;br&gt;晓月慢慢走到院子的小木马上，骑了上去，不断骑，她的脸也慢慢变了。「恩!恩!」然后把上衣拉出去一点点，迷人的D胸出现，然后她趴在木马上，胸部对着木马头动来动去。「恩…恩…恩」他应该有感觉了。&lt;br&gt;结束后，回到里面，再度抽牌，这次抽到的是菁菁，指令是「脱到只剩下内衣和内裤，然后换件薄纱。」菁菁的胸围和晓月一样，是D，她去浴室换一件薄纱，出来后，真是迷人，轻描身材加上迷人的粉红薄纱，看了让人喷鼻血。&lt;br&gt;指令已到第七轮，这次他们要玩点刺激的，不管抽到指令是男是女，全都是一起照指令做事，抽到的是晓月，指令是「添男人的全身。」动人阿!这指令爽到我们，晓月选择我、茉莉选大福、只剩下菁菁和阿硕了。&lt;br&gt;她们慢慢用舌头从脸上慢慢亲吻，添我们的身体，我们感到酥麻，整个老二都惊神来了。晓月也用着她的胸部让我大受刺激，让我产生好邪恶的念头。&lt;br&gt;全部用完后，大家决定玩最后一轮，也是采全体制的，但不同的是，男生抽到的话，必须听女生的话一个礼拜，女生抽到的话，就是和男生做爱。最后的抽到指令牌的是茉莉，今晚大家有福了，大家分别带开。&lt;br&gt;大家开始慢慢轻吻女生，接着她们把剩下的都脱掉，阿硕把菁菁抱到床上去，奸笑着:「我要捏暴你的奶。」然后双手抓住她的奶头，甩来甩去。「阿…阿…欧…阿!你…你这坏蛋。」&lt;br&gt;大福带着茉莉到八爪椅，然后拿出毛笔在她身上画来画去，似乎在搔痒。「喔!喔!养…会养…喔喔!喔!阿!喔!阿!」大福接着拿出玩具酒瓶出来，往她的阴到轻轻插进去，然后不断抽动。「喔!喔!喔!…..阿!欧!喔!恩!恩!恩!恩」&lt;br&gt;话说阿硕还在玩弄菁菁的奶头，他低着头添她的阴道，双手还是紧捏着奶头不放。「阿!阿!…..阿!喔!奶头快被捏死了!欧!喔!喔!喔!」接着阿硕在添她的奶头，另一手用羽毛挑逗。&lt;br&gt;「阿!阿!阿!奶头养死了，不要添那里，好怪喔!阿!阿!阿!第一次被男生添那里，喔!喔!喔!羞….羞死人了。阿!阿!…阿!阿!喔!喔!」想不到菁菁平常一副大小姐的样子，被添到敏感部位，也是会变的。&lt;br&gt;话说我和晓月在玩具间这边，我坐在椅子上，她正在用她的丰胸帮我的老二振奋精神，晓月的胸部让我感到酥麻，跟刚才她添我身体感觉一样，快受不了了。这次换我把她抱到椅子上。&lt;br&gt;我拿那个玩具青蛙，只要轻轻一按，玩具青蛙会吐舌头一分钟，我把它旋转后，放在晓月的胸部上，接没多久，玩具青蛙吐出舌头，黏在她的奶头上，上下添去。&lt;br&gt;「喔….喔….喔!喔!喔第一次被这种玩具用，恩!恩!」晓月的表情不禁让我想欺负她。&lt;br&gt;话说茉莉正在帮大福口交，大福的老二已经迫不及待了，茉莉屁股对着他，阿福慢慢的插进去。「恩…喔!喔!阿…好大….好大，喔!喔!我的穴穴被插满了，喔!喔!喔!….好棒喔!…喔!喔!喔!欧!喔!」茉莉被插得唉唉叫。&lt;br&gt;然后茉莉趴到大福身上，大福的老二持续插着，阿硕也把菁菁带来，老二瞄着茉莉的屁眼说:「穴道都插了，这里怎让她寂寞呢!」一说完，老二朝她的屁眼插了进去，和大福成上下攻势，而阿硕也用震动棒插进菁菁阴道里。&lt;br&gt;「喔!喔!喔!阿!…..喔!阿喔!喔!两边都被插了，好棒喔!喔喔!喔!喔!喔!喔!」&lt;br&gt;「舒服死了!喔!….阿!喔!喔!喔!我好像三明治，被夹击了。喔!喔!喔!喔」&lt;br&gt;没多久，阿硕把老二抽出来，开始换插菁菁。「阿!阿!….喔!欧!这就是老二，第一次被插，喔!喔!喔!…恩!阿!阿!恩!阿!喔!」两女各被男生用老二插着，不断淫叫，两女被干的很爽。&lt;br&gt;接着我和晓月在玩具间这里，我用老二在她奶头身上动来动去，她装出一副无辜的眼神，让我不禁更想欺负她了。老二朝着她的阴道慢慢插了过去，她开始慢慢叫出声音了。&lt;br&gt;「阿!阿!阿!…喔!喔!喔!….喔!喔!阿!喔!阿!喔!」晓月发出很嗲的叫声，使我兴奋更起，我把她侧面着，拿出玩具旋转蛋蛋，放在她腋下旋转。&lt;br&gt;「阿!阿!…不….不要，喔!喔!喔!喔!….阿!阿!…喔!腋下会….会受不了。喔!喔!喔!阿!阿!好怪…好怪喔!喔!喔!喔!」晓月的淫叫声好动人，除了这个旋转蛋蛋以外，她好像喜欢我的老二。&lt;br&gt;话说里面，菁菁正在被阿硕弄得哇哇叫，「喔!阿!阿!喔!….快不行了，喔!喔!喔!喔!」没多久，阿硕和菁菁都达到高潮了，两人也累了，进入梦乡。&lt;br&gt;茉莉正在被大福用着，「喔!越来…越大，在我穴穴里面暴动着，喔!喔!喔!喔!快受不了，好棒喔!喔!喔!喔!….喔!阿!阿!喔!…喔!喔!阿!阿!喔!」&lt;br&gt;大福说:「茉莉，只要以后对我好，我保证你以后都会被我餵的饱饱的。」&lt;br&gt;茉莉说:「是，以后我会对你很好。」&lt;br&gt;「喔!喔!喔!喔!….快…快喷了….喔!喔!喔!喔!」没多久，茉莉也到达高潮，从阴道出现许多精液，大福把她带到眠睡觉。&lt;br&gt;话说我和晓月还在搞当中，她被我插的很舒服，「好大力喔!….阿!阿!喔!喔!喔!你怎么这厉害，喔!喔!喔!喔….喔!喔!喔!喔!」&lt;br&gt;「喔!喔!喔…..喔!喔!喔!….喔!让我….让我高潮吧!」我越来越大力，她叫声也越来越嗲。&lt;br&gt;</content></item></essay>