<essay><item><title>好朋友上了床之后，变成可以上床的好朋友(14)</title><author>床上伴侣</author><content>的说。&lt;br&gt;嘿嘿，好个『闺中密友』，真是个好掩护啊！闺房中亲密的女朋友，真是神不知鬼不觉啊！中国文化博大精深，居然这么厉害，早早就发明了这样的名词当作女同性恋的护身符，看来中国古代的女人真是厉害呀～～而眼前的女人也不简单，一副就算要死也是你先死的表情，真是讨厌。&lt;br&gt;服务生刚巧端来比萨。&lt;br&gt;「不说了，吃比萨吧！」我说。&lt;br&gt;她瞪大了眼睛看着我，似乎看着一只稀世怪兽似的，一副难以置信的样子。&lt;br&gt;「你还吃得下？」她问。&lt;br&gt;「吃啊，为何不吃。」&lt;br&gt;「你不担心？」&lt;br&gt;「担心？有啥好担心的？」&lt;br&gt;「你不怕你跟杨英的事情被她老公知道了要来杀你？」&lt;br&gt;「怕～～我怕死了，我怕再不吃我会饿死了。」我说。&lt;br&gt;「你！」&lt;br&gt;「拜讬，有什么好怕的啦，第一，我跟杨英是不会说的，第二，妳要是想说，老早就去说了，不用跟我在这边坐着吃比萨，第三，我跟杨英不会在外面公开亲热，在家里则是关门关窗。请问，谁会知道了？」&lt;br&gt;「你．．．．还真大胆呵。」她笑着说。&lt;br&gt;「哪里，不是我大胆，是我会分析！」我说。&lt;br&gt;「嘿嘿，上了黑道大哥的老婆你还能面不改色，你再怎么会分析，只要有个万一，你绝对会尸骨无存的，你想想吧。」她一副揶揄的脸，一看也知道她不是很认真。&lt;br&gt;「放心啦！到时候我一定跑得很快。」我轻松的说。这种时候不说大话，这辈子大概也没有机会装得这么潇洒了。&lt;br&gt;「你真的很不错，果然值得杨英冒险．．．」她定定的看着我说。&lt;br&gt;听了这话，我心中升起一股难以言谕的感觉，我跟她居然还有点．．．像。像在哪一点，说不出来。真的，我感觉我似乎有点了解她了。&lt;br&gt;店里面放起一首古老的歌，大概是张清芳跟笵怡文的歌吧。&lt;br&gt;『从你信中我才明白 这些日子以来 在你心中已经有了 另一个女孩&lt;br&gt;我知道爱情不能勉强 但是我还是无法释怀&lt;br&gt;认识你只不过是最近的事情 感觉上却好像是早已和你熟悉&lt;br&gt;可是我不断想起 你的另一段感情&lt;br&gt;我是不是该离开你 我不想介入别人故事&lt;br&gt;我是不是该离开你 我不想和别人分享你&lt;br&gt;请你告诉我 我问我自己』&lt;br&gt;听着这首歌，两人相视一笑。真是有点尴尬。&lt;br&gt;说起来真是奇怪，我跟她现在既像情敌也像战友，我们两共同要争取的都是杨英，共同要对付的是杨英的黑道老公。偏偏，我跟她却是一男一女。&lt;br&gt;其实，她刚刚一笑，真是非常有女人味，原本就长相、身材这些外貌来说，她已经是个不折不扣的美女，只是我先入为主的印象，知道她是同性恋，又是我的情敌，因此很难跟现在的她搭在一起。&lt;br&gt;「吃吧吃吧，这个比萨不错的，趁热吃啊！」我转个话题说。&lt;br&gt;非限定茶坊，这名子取得好啊！这里果然是很难限定我的未来啊！哈哈哈！&lt;br&gt;『碰！啪！』长角的你还没死喔，你放什么烟火啦。&lt;br&gt;『主人啊～我太佩服你啦，居然连Jack也搞定啦！我们可以准备4P,4P大战啦！』&lt;br&gt;靠！我吃面你在旁边喊什么烫！不过，我还真有点小小佩服我自己哩。&lt;br&gt;『好吧！我就准你去预备吧！』&lt;br&gt;『是！主人』碰的一下子他就不见了。&lt;br&gt;『咦？那个老头，这次怎么不见人影？』没看到他还真有点怪。&lt;br&gt;接下来这餐饭就好吃多了，她跟我说了许多有关杨英身世，还有她跟杨英的事。这听来有点奇怪，我跟她不是还算半个情敌吗？但是她跟我却说了她跟杨英的故事，而我也跟她说了我跟杨英的故事。&lt;br&gt;不消说，我跟杨英的故事她听了可是笑得东倒西歪。&lt;br&gt;从她的叙述中，我才知道，杨英原本是一个黑帮堂口大哥的独生女，她的妈妈老早在生下她之后就过世了，因此，她几乎可以说是生长在一个完全是男生的社会中，除了Jack。&lt;br&gt;Jack是她家帮佣女佣的女儿，因为家境不好，Jack的妈妈也常常带她去帮手，因此跟杨英结下了不解之缘。由于她跟杨英从国小到高中都同校，她又比杨英大，所以杨英从国中起就叫她学姊。&lt;br&gt;然而，由于杨英老爸所属的帮派大哥过世，换上新一代的大哥，新一代的大哥喜欢杨英已久，杨英的老爸为了巴结他，居然硬是将杨英嫁给那个大哥。杨英嫁过去之后，一个月不到就逃了，从此不再回去，一直跟Jack住在一起。&lt;br&gt;那个黑帮大哥也不在意，反正女人对她来说是呼之则来挥之则去，杨英跑了也无所谓，反正他已经玩过杨英，不再稀奇，只是名义上杨英还是他的老婆。&lt;br&gt;不过，要是他知道我让他戴上绿帽子，那这口气还是咽不下去，一定会把我大卸八块，无庸置疑的。&lt;br&gt;杨英之所以叫杨英，据Jack说还是她自己改的。在她离开那个老大之后，她就开始自称杨英，不再叫李英扬。而跟Jack发展成一对也是那时候的事情。&lt;br&gt;「不过怎么想也不对，她老公怎么容许妳们‧‧‧」我问。&lt;br&gt;「他是不允许啊！所以上次派人追到垦丁，把我打伤了。结果，杨英以死要胁，跟他说，如果他敢再动我，她会自杀跟我一起去。她老公想一想，其实我跟她在一起他也没吃啥亏，反正也不是真的戴绿帽，于是就勉强答应她了。所以，我现在才可以跟她在一起而没事。」&lt;br&gt;原来上次杨英在垦丁失约是因为她受伤住院了。&lt;br&gt;「不过，你就不同了，你是男的，他再容忍也不能忍受戴绿帽子啊！你了解吧！」&lt;br&gt;「嗯」我开始担心晚上回家时，会不会突然就被人间蒸发，消失无踪。&lt;br&gt;「所以，我是为你好才要你跟杨英分手的。」&lt;br&gt;「可是，照你这么说，我应该早就被他给干掉了啊？」&lt;br&gt;「哼，那是我帮你掩护，跟他们说，你只是他的房东，要不然，你现在已经被丢到海里餵鲨鱼去了。」&lt;br&gt;「呵，看来我还欠你一句谢谢。」这女人除了没说之外，还帮忙说了谎掩护我们，这是一定要谢的啦。&lt;br&gt;「不用，我这是为了杨英好。」Jack又顿了顿才接着说「最近的她‧‧‧很开心‧‧‧很‧‧‧放松，尤其是她居然可以接受男人了！」&lt;br&gt;「我一直希望我可以帮她，但是，没想到‧‧‧‧似乎你比我有用。」&lt;br&gt;「嗯」我无言以对。&lt;br&gt;「我还真有点矛盾，一方面希望你离开她，一方面又希望她可以继续这么开心。」&lt;br&gt;我现在似乎可以稍稍了解她们之间的关系了，但是，还是有很多不懂的地方，不过我也问不出口。&lt;br&gt;我消化过她们的故事之后，我总算是稍稍了解杨英了。&lt;br&gt;「她似乎有一种要把一切颠倒过来的心态，从她跟我在一起之后，她整个人都变了，变得什么都无所谓，什么都好，随她心情，想怎么作就怎么作。」Jack又这么说。&lt;br&gt;关于这一点，我已经领教过多次。&lt;br&gt;我跟她说了前几天她刚来那晚的事情，她听得是目瞪口呆，难以置信。&lt;br&gt;「喂，你那时候怎么这么敢！」她说「居然还可以跟杨英这样，你真的很敢耶。」&lt;br&gt;「哼哼」我苦笑「男人的生理冲动常常不受理性约束的，尤其是杨英她是那么的大胆。那么的有．．魅力．．．」&lt;br&gt;「呵呵，真是好玩，要是被揭穿了，你怎么办？」&lt;br&gt;「怎么办？」我假装认真的思考一下说「那我下次改追妳，妳跟杨英是一对，我跟妳们也是一对一对的，刚刚好，谁都不吃亏。」&lt;br&gt;「你！」她显然当真了「你真的这么想？」&lt;br&gt;「骗你的啦！那时候我又不知道妳是这么漂亮，我还以为妳是个男人婆哩。」&lt;br&gt;「喔．．．」她倒是有些不好意思起来。「可是．．．咦？那时候你应该还不知道我的存在，你怎么会以为我是男人婆？」&lt;br&gt;「啊！」我靠！这么快就被拆穿谎话「我．．．」&lt;br&gt;「哼哼，说谎话也不先打草稿。」&lt;br&gt;「呵呵，有什么关系嘛，听了高兴就好啦。」这种状况只有厚着脸皮耍无赖这招可以用了。&lt;br&gt;说说笑笑吃完这顿饭，跟我原先预期的真是差了十万八千里。&lt;br&gt;「好了，我要走了。」她说。&lt;br&gt;「走？」&lt;br&gt;「嗯，回家啊，我还在修学位，还有工作，不能再在你这里住下去了。」&lt;br&gt;「喔」难怪穿得那么像上班女郎。&lt;br&gt;「那么我把她暂时交给你了。」她说。&lt;br&gt;「嗯」&lt;br&gt;「她老公那边，我不会去揭穿，但是你们自己小心了。」&lt;br&gt;「嗯，谢谢妳。」&lt;br&gt;「不，我要谢谢你」她说「知道杨英跟你在一起很开心，我也很开心，只是．．．总有一天，我会跟你抢回杨英的。」&lt;br&gt;她愈说愈小声，最后都靠到我的耳边说了。我闻着她身上的香味，有点心猿意马魂不守舍。天啊！那个领口开开的，我看到了！&lt;br&gt;「噢！」&lt;br&gt;她突然咬我的耳朵一口。&lt;br&gt;「记住了吧！」说完她就头也不回的走了。&lt;br&gt;看着她离去，我开始怀疑，我这样没事找事，自陷泥淖有何好处？老实说，杨英虽然迷人，但是我很明白，这还不是全然是爱情，尤其是一直以来，我是都处于被动的地位。事实上可以说是杨英在玩她自己的游戏，我只不过是她碰巧遇到的有趣玩具罢了，我真的不知道，我是不是真的爱上她了。&lt;br&gt;但是，是已至此，我还是决定继续陪她玩下去，只是我又想到，宜静呢？宜静又是如何呢？&lt;br&gt;从一开始，我就是被动的被两个女人牵着鼻子走，这一路走来，有意无意之间，竟然然演变成一种怪异的三角关系，但是却似乎又不是。Jack的出现，让这情况更是不清不楚。&lt;br&gt;老实说，我可能真的是个大浑蛋，脚踏两船，但是偏偏我又不确定我是不是已经爱上任何一个人。套句宜静的话，她说：她前男友什么东西都送了，就是没有送给她戒指。而我呢，跟她们两个，什么事都做了，就是不确定有没有爱情。&lt;br&gt;我继续坐到傍晚才回家。&lt;br&gt;可是有点不太对劲！我还没到巷口，远远的就发现巷口多了好几个刺龙刺凤的人物，在那边晃来晃去。&lt;br&gt;一定有事发生了！该不会是事蹟败露了吧？！他们是不是来抓我的？我该怎么办？&lt;br&gt;正在犹豫要不要过去时，我的手机突然响了。&lt;br&gt;「喂～」咦？是杨英。&lt;br&gt;「杨英喔。」我说。&lt;br&gt;「大雄，你在哪里？你快点回．．啊～～」杨英的声音听来很急，没说完就挂了。&lt;br&gt;该不会出事了吧！杨英是在叫什么呢？她是不是已经被抓起来了？如果是，我这样过去，不是刚好自投罗网了吗？看巷口这一票人的样子，很有可能是她老公杀过来了。&lt;br&gt;天啊！什么人的老婆不上，偏偏上了黑道大哥的女人。我到底该不该去救杨英？我是她什么人？小白脸？姘头？她可是有夫之妇啊！我跟本没立场，而且躲都来不及了还想救人。&lt;br&gt;但是我刚刚才亲口跟Jack说，我会照顾她，但是现在呢？我到底在犹豫什么。&lt;br&gt;可是，话说回来，Jack也不是她什么人啊！一个姘头交代另一个姘头照顾两人共同的女人，然后我就答应了，甚至那个姘头还不是真的姘头，而是她的闺中密友。这是什么跟什么嘛，天下大乱了。&lt;br&gt;不然叫警察好了，但是怎么报案？说我姘头被她老公抓回去，请警察帮我赶她老公吗？这不成了『乞丐赶庙公』，根本就是笑话嘛。&lt;br&gt;不过，该面对的事还是避不了，总会有避不了必须面对的一天，那还不如早早面对他，解决问题。&lt;br&gt;但是，也不能拿生命开玩笑啊！&lt;br&gt;我在巷口外远处犹豫着，东想西想，实在是想不出办法，巷口被堵住，又没有别的路走，如果要回去，实在是没有不被发现的道理。&lt;br&gt;不行！不管了！如果他们是要来抓我的就抓吧！我怎么可以把杨英一个人丢在那边不管，而自己躲得远远的。&lt;br&gt;死就死吧！&lt;br&gt;好像男人天生就该做这种傻事。&lt;br&gt;电视剧里面不是都这样演的吗，男主角明明知道回去必死无疑，只是一旦成为主角，便只好用一副潇洒至极的表情，走路都会有风把大衣给吹起来的姿态，慷慨赴义。&lt;br&gt;不过说实在的，听到杨英那一声大叫，如果我不去弄清楚，我永远都不安心。&lt;br&gt;但是，也不能就这样过去吧！回想电视里面每次遇到这种情况，要嘛就去化妆变成另一个人的样子，然后找另一个人来演一下。不然也有拉高大风衣的高领子，压低那么凑巧戴着的帽子，也可以骗过那些跟瞎了眼差不多的小配角坏人。&lt;br&gt;不过很抱歉，这些我都办不到，我当然没本事化装成另一个人的样子，更不会那么变态，在这么热的天穿大风衣，还拉高衣领，骗那些假瞎子。我要是真的这么作，大概只会更吸引所有人的目光吧。当然更不能期待那些人会跟电视剧演的一样，突然间都跟瞎了一样看不到我。&lt;br&gt;不过还好我聪明！小说看得多总是有好处，我知道有一招『声东击西』是真的可以做到的办法！只要想办法在旁边弄点事，让他们被吸引过去，那就好办了。&lt;br&gt;只是要用什么事来『声东击西』好呢？&lt;br&gt;嗯，我还没想到。&lt;br&gt;不过，你别笑我！不要以为我真的只剩一</content></item></essay>