<essay><item><title>淫穴美女(1-48)(25)</title><author>床上伴侣</author><content>棒啊啊────！」在我又到达高潮的时候，泰瑞停止抽插，并把粗大的入珠肉棒抽了出去，并将我翻成背后位。&lt;br&gt;他让我把修长的美腿并拢夹紧，然后将粗大的肉棒插入我变得更紧窄的淫穴之中，并一口气插到子宫口。我的上半身软摊在床上，下半身则被泰瑞抱着、翘臀挺得高高的。&lt;br&gt;因为双腿并拢的关系，使得名器肉壶完全变成了粗大肉棒的形状，淫穴与肉棒几乎没有细缝、突起与入珠摩擦着敏感的肉穴，G点也被入珠紧紧抵着。&lt;br&gt;「啊、呀啊、肉棒的形状、哈、啊啊、啊、哼嗯、嗯嗯、哼、啊！」香汗淋漓的性感肉体像是触电一般地抖动、高潮，泰瑞抱着我的翘臀开始猛烈抽插，每一下都将我推上一次又一次的高潮，并享受着淫穴几乎要夹断肉棒的紧缩。&lt;br&gt;啪！翘臀突如其来的疼痛让我吓了一跳，原来是泰瑞在拍打我的翘臀。虽然我知道有些男人会有嗜虐心，但我还是第一次遇到这种事情。&lt;br&gt;「啊啊！哈啊、好痛、啊、哼、嗯嗯！呀！哼嗯、呀、啊啊、又去了！咿！」粗大的入珠肉棒在我体内横冲直撞的同时，泰瑞也不停地拍打着我白皙的翘臀，同时我也感受到一种与性爱不一样的被虐快感。&lt;br&gt;或许是打爽了，泰瑞不再继续拍打我的白皙翘臀，而是在粗大肉棒插到底之后，抱着我的翘臀让满是入珠与突起的肉棒疯狂摩擦淫穴肉壁，入珠更是压着G点不放。&lt;br&gt;眼前一片空白、身体像触电一般不停跳动，因为快感而流出的泪水与津液流满整张粉脸，整张床单更被我双腿之间氾滥的淫乱蜜汁与汗水打溼。&lt;br&gt;「哈、啊啊啊、咿、呀啊啊啊、哼、嗯嗯嗯、呜嗯哼嗯呀啊啊啊、啊、啊啊！」疯狂的淫乱叫声回荡在房间中，就算如此肉壶还是依然吸允收缩着。&lt;br&gt;不知道过了多久，就在我觉得自己要坏掉的时候，泰瑞终于停止搅动肉壶的动作，然后把我从床上拉起抱在怀中，一双大手粗暴地搓揉着因为一直压着而有点红的柔软乳房。&lt;br&gt;因为姿势的关系，粗大黝黑的入珠肉棒几乎快要撑开子宫口到达子宫，我修长的美丽玉腿依然被泰瑞固定在伸直并拢夹紧的姿势。&lt;br&gt;「嗯嗯、哼、唔啾啧、嗯、哼嗯、嗯嗯嗯……」泰瑞任意地吸允蹂躏我的小嘴，疲累的我也依照本能地回应他。&lt;br&gt;「我们还会待上一段时间，妳就在这里陪我吧。」&lt;br&gt;「嗯……好呀……唔、哼嗯、嗯嗯、啾啧、哼、啾、嗯、哼啧、嗯嗯……」得到我的回应后，泰瑞将我转成面对他的姿势，白皙修长的玉腿紧紧扣住熊腰、双手也抱住他的脖子。&lt;br&gt;翘臀开始套弄粗大的肉棒，泰瑞也随着节奏一下一下温柔地抽插。当我到达第五次高潮时，那根粗大、直达子宫口的黝黑入珠肉棒，在我的子宫放出大量且黏稠、充满活力的精液。&lt;br&gt;一直到早上为止，泰瑞在我的子宫里射了好几次，而我的性感肉体也变成了他的玩具。&lt;br&gt;三十六、淫慾暑假──玄关淫戏&lt;br&gt;在泰瑞与查理的小木屋持续性交将近三天后，我跟柔恩昨天才拖着疲劳的身体回到别墅。这三天，两根粗大勇猛的入珠肉棒在我们的身体里不停地抽插搅动，最后在子宫深处一次又一次地射出充满活力的浓稠精液。&lt;br&gt;「好，完美。」&lt;br&gt;我身上穿着绑带吊颈式的白色露背连身迷你裙，白皙坚挺的柔软乳房露出一大片，修长的白皙美腿也从裙摆伸出踩着高跟凉鞋。美丽性感的脸蛋上也稍施胭脂，戴上耳环并将短发束起，让我更具魅力，最后喷点含有女性荷尔蒙成份、能让男性动情的香水。&lt;br&gt;衣服完全贴在我的白皙肌肤上，将身体性感诱人的魔鬼曲线表露得一览无遗。内裤是绑带丁字裤，在肉壶入口有着一条细缝，轻轻拉开就能看见所有男人都想进入的名器肉壶。&lt;br&gt;柔恩则是穿着比我更曝露的黑色连身裙，整个美背都曝露出来，正面虽然V字型布料遮住大半部份，却因为那对傲人双峰而被撑起、露出了侧乳。裙子跟我一样短，但是柔恩却连内裤都没穿。&lt;br&gt;「嗯……这样好像酒店小姐喔。」柔恩看向映着我们两个美女的落地镜说道，她的脸上也画了淡妆，除了可爱之外还添增一分性感。&lt;br&gt;因为泰瑞他们说要请我们吃晚饭，所以我们才会做打扮。不过也知道他们在饭后会做什么，所以我们也才穿上方便他们的服装。&lt;br&gt;「有什么关系，说不定他们原本想叫我们穿泳装呢。」&lt;br&gt;「说的也是。」&lt;br&gt;没多久外面就响起了喇叭声。我们两个同时走出别墅。一辆高级外国跑车就停在别墅前，而查理坐在驾驶座，而泰瑞则坐在后座上。&lt;br&gt;「上车吧，美女们。」泰瑞色咪咪地看着性感至极的我们说。我跟柔恩手牵手，踩着衬托修长美腿的高跟鞋走到跑车旁边，坐上了副驾驶座与后座。&lt;br&gt;因为后座的空隙满大的，所以我的玉腿可以稍微地伸展。当我在后座中间坐好之后，查理就开车前进。穿着西装的泰瑞马上就把我的修长玉腿抱在大腿上，一手从后面绕过我的美背搓揉乳房，一手则抚摸着滑嫩的大腿肌肤。&lt;br&gt;「我们要去哪里吃饭呀？」&lt;br&gt;「市内的高级包厢餐厅，不过现在好像会塞车……」&lt;br&gt;「嗯哼……唔嗯……嗯嗯……啾啧、哼、嗯、啧……」车才刚开，我跟泰瑞已经开始了甜蜜的热吻，泰瑞熟练地挑弄着我的情慾，三天不停的性爱让他完全摸熟了我的性感肉体，也让我成为泰瑞的女友。&lt;br&gt;原本我们只打算让这段关系到暑假结束就停止，但是没想到我居然爱上连续高潮带来的强烈快感与粗大入珠肉棒在身体里抽插时的填充感，而泰瑞也说难得有女人可以承受他粗大的肉棒还能连续做爱三天，在生理需求相合的情况下，我们就成了男女朋友。&lt;br&gt;其实比较像砲友就是了，反正都是要做爱嘛，男女朋友还比较好听一点呢。而柔恩他们也成为了男女朋友，不过柔恩说她一开始是拒绝的，但是查理一直到她答应为止都不让她高潮，最后她只好就范。&lt;br&gt;「唔唔……哼嗯……嗯、哼、唔嗯、啾、啧啧、哼、嗯嗯……」泰瑞粗大的肉棒就算隔着西装裤子也很明显，他的手掌伸进衣缝里直接搓揉属于他的白皙乳房，另一只手也摸到了大腿根部。&lt;br&gt;而这时前座的柔恩正趴在查理的下半身上，虽然被座椅挡住看不到，不过我想柔恩正用自己的娇豔红脣一边流着津液一边吞吐查理的大肉棒吧。&lt;br&gt;「泰瑞，我想我们得先餵饱两位小淫女才有饭吃。」不等泰瑞回答，查理就变换车道转向，将跑车开到柔恩家的别墅前停车。&lt;br&gt;他们趁着路上没车也没人，迅速地将我们两个美女抱进门，查理跟柔恩进了房间，而泰瑞则将身上的衣物全数脱下，露出完全勃起挺直昂立的黝黑入珠大肉棒与健壮的结实肌肉。&lt;br&gt;「嗯哼、要在这里做吗……啊……」泰瑞一手抱着我的翘臀，一手抬起我的美腿、将粗大的入珠肉棒抵着丁字裤的裂缝准备插入我那已经湿漉漉的淫穴肉壶。我因为这个姿势的关系，所以只能垫脚勉强撑着，双手也紧抓着泰瑞的肩膀。&lt;br&gt;泰瑞慢慢地将我放下，淫荡的名器肉壶一点一点地将硕大的入珠龟头吞下，入珠突起缓慢地摩擦着敏感的肉壁，大肉棒就像那天一样慢慢地撑开我的紧窄淫穴。&lt;br&gt;不知道为什么，柔恩家别墅的门是玻璃门，如果现在是白天的话，我跟泰瑞的淫戏一定会被人看见。&lt;br&gt;「嗯嗯、哼嗯、啊、哼、呀啊、啊啊、哼嗯……嗯嗯！」最后泰瑞的粗大肉棒整根进入了我的淫穴，同时也让我高潮了一次。&lt;br&gt;因为我们身高相差不少的关系，使得我几乎得要垫脚才行，而重心就放在与龟头紧紧相接的子宫上，不过还好泰瑞有扶着，使我不会脚软跌倒。&lt;br&gt;他似乎不打算将我脱光，而是让我维持穿着衣物的模样，享受着我这块精心打扮与化妆过的美肉。&lt;br&gt;「妳真香啊……穿这么淫荡是要勾引谁？」泰瑞双手托着我的翘臀搓揉，大嘴吸允着曝露在外的乳房半球，整根埋在淫穴里的粗大入珠肉棒似乎比前几天还要来得烫、坚硬。我整个人几乎是被粗大的肉棒顶在门上，一双美腿伸得直直的，也只能让高跟凉鞋前端稍微碰地。&lt;br&gt;「哼嗯、嗯嗯……还不是、呀啊、你说要去吃饭……嗯、哈啊、嗯……就穿得漂亮点嘛……哼、嗯嗯、哈、啊啊……」&lt;br&gt;「啊啊────呀、啊啊啊、嗯啊啊啊、又要去了────！」柔恩不管是否会传出去的高亢淫叫传了出来。那几天柔恩被插到失神晕过去好几次，灌满精液的红肿淫穴几乎合不起来，菊花也流着查理的精液，不过柔恩似乎很喜欢这种把自己当洩慾工具的玩法。&lt;br&gt;虽然老外的A片都会玩到菊花，而查理也会对柔恩的菊花下手，但是泰瑞却对我的肉壶情有独锺，每次都会好好地将精液射进子宫，就算累了也一定要把肉棒插在淫穴中。&lt;br&gt;「查理一点都不珍惜她，筱惠妳要高兴是跟我做爱。」&lt;br&gt;「嗯哼、嗯嗯！！那就、啊啊、在床上做嘛、哈啊、这样……好累哼嗯、嗯嗯！」&lt;br&gt;「……好吧，妳等我一下。」泰瑞心不甘情不愿地将肉棒从我的肉壶中抽出，快速走进客厅，没多久之后搬了一张矮小的沙发出床来放在玄关。&lt;br&gt;还没休息够的我马上就被泰瑞抱上沙发床，那根粗大的入珠肉棒又回到了属于他的淫荡肉壶中。我背对着泰瑞、双腿大开地跨坐在他身上，如果这时有人从门外经过的话，就会看到我的淫穴正插着一根无比粗大的黝黑入珠肉棒。&lt;br&gt;这张沙发床只能躺一个人，但是我不是被泰瑞压在床上就是趴在他身上，所以床大不大根本没关系。&lt;br&gt;「嗯啾、啧啧、哼、嗯嗯、嗯嗯、唔、啾、啧、哼……啊、呀、居然在这里、哼嗯、上人家、嗯嗯、好深、啊啊……一直欺负、嗯嗯、人家的、子宫呀、啊啊……」粗大的入珠肉棒一下一下地轻轻顶着我的子宫口，一双大手也隔着衣服从下面托着我的白皙乳房。&lt;br&gt;「谁叫妳穿得跟酒店小姐一样，还穿这种摆明要人上妳的丁字裤，根本就是想要勾引其他男人吧？」肉棒狠狠地顶了两下，然后硕大的入珠龟头开始一点一点仔细地摩擦我的子宫口。&lt;br&gt;「嗯嗯、哼嗯！嗯呀啊、啊啊！哈啊、啊啊！」我被泰瑞弄得全身瘫软，小巧的香舌随着娇喘露在小嘴外。整根粗大肉棒的入珠与突起一起摩擦着敏感肉壶的各个角落，大概就是因为只有泰瑞能这样，所以我才会答应当他的女友吧。&lt;br&gt;「我要这里所有的男人知道，妳的肉体是我的，妳的淫穴只能装我的精液！妳就是我的充气娃娃！」泰瑞越说越兴奋，双手用力抓住我的白皙乳房，粗大的肉棒开始狠狠地往上抽插。&lt;br&gt;漫长的性爱夜晚开始了。
三十七、淫慾暑假──阳台上的恶作剧
因为淫穴肉壶被撑开的感觉而醒来，现在我正全裸地趴在泰瑞结实健壮的身体上，粗大的入珠肉棒就像昨晚一样依然插在我的肉壶之中。&lt;br&gt;这里是我在柔恩家别墅的房间，虽然泰瑞说要在大门口干我给所有男人看，不过还是心疼怕我着凉，所以一下就到房间里来了。&lt;br&gt;之后就像平常一样，不停地被送上高潮，子宫也一次一次地被灌入浓稠的精液，就像充气玩偶一般，我也享受着连续高潮的快感。&lt;br&gt;最后泰瑞抱着我柔软的性感肉体，肉棒插着我的淫穴就这样睡着了。一手抱着我柔软滑嫩的翘臀，一手则环抱着我的纤腰，昨天射精过的入珠龟头完全勃起顶着我的子宫口。&lt;br&gt;「唉，这样肯定又要搞一整天了。」趴在泰瑞厚实的胸膛上，我无力地叹了一口气。虽然并不是讨厌整天做爱高潮的快感，但是偶尔我也想要点情趣，毕竟是女人嘛。&lt;br&gt;我决定在泰瑞醒来、继续享用我的肉体之前，先泡个舒服的热水澡。在小心不吵醒泰瑞的情况下解开他的手掌，然后抬起翘臀让肉棒离开我的敏感肉壶。&lt;br&gt;突起与入珠摩擦着敏感的肉壁，每退一点都让我差点软摊在泰瑞身上。好不容易离开之后，黝黑的粗大入珠肉棒沾满了我的淫水，被充满的红肿淫穴空虚地恢复到原本的紧窄。他射进子宫的精液我想就不用清出来了，反正身体已经吸收了大半，剩下的也会慢慢吸收吧。&lt;br&gt;我就这样裸着身体走出房间，来到别墅共用的浴室。这间浴室就跟柔恩房间的浴室一样大，有着饭店才会有的按摩浴缸，我先在浴缸放热水之后，在旁边的立地镜前用莲蓬头慢慢冲洗身体。&lt;br&gt;「嗯……学姊起得真早。」这时柔恩睡眼惺忪地走了进来，双腿之间还有精液混着淫水流下。&lt;br&gt;「柔恩早安呀。」柔恩拿起另一个莲蓬头开始冲洗身体，她的小腹有点涨起，不像我已经完全消下去了，一看就知道子宫还装着不少精液。&lt;br&gt;我走到柔恩后面，双手抱住她的小腹，然后出其不意地用力一压！&lt;br&gt;「呀啊啊啊啊啊────！」随着柔恩的叫声，大量的精液从她的淫穴一口气喷出，她的身体也像是到达高潮一般地抖了抖，然后软摊在我身上。&lt;br&gt;「啊、哼嗯、学姊好坏……啊、啊啊……」&lt;br&gt;我抱着柔恩慢慢坐在地板上，她的身体还在微微地抖动，我拿莲蓬头将她双腿之间喷洒出来的精液通通冲掉，然后就抱着柔恩进入按摩浴缸。&lt;br&gt;「呼……真舒服……」柔恩坐在我旁边，做爱一整晚的疲劳似乎纾解不少。&lt;br&gt;「</content></item></essay>