<essay><item><title>我在服装店被玩了</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我在服装店被玩了我二十岁，任职潮流服装店售货员。&lt;br&gt;我们的货品售价高，除了因为用料和设计优质之外，还因为我们是号称全城最专业的服装店，即以服务态度取胜。每一名店员都需要接受两星期的培训，务求以最亲切友善的一面，为客人提供贴心的服务。&lt;br&gt;我工作的店舖在一个高档次的商场内，对比起其他店舖，我们的营业时间较长，在晚上较迟关门。所以，通常我离开的时候，商场已是人去空空的局面。&lt;br&gt;好像今天，当我把「关门」字牌挂上时，商场其他店舖已灯火熄灭。店内的另一个女孩有事早走，由我负责关门。把字牌挂好后，我走进更衣室内，除下员工制服，准备换上自己的短裙和V领背心。为了让客人有理想的试衣空间，本店的更衣室设计得特别宽敞，大如一间独立房间，还有长沙发，配以柔和的音乐，十分舒适。&lt;br&gt;脱下制服后，镜中的我穿着粉红色内衣裤，性感迷人。我长得不算很高，大概 160cm，身材玲珑标致，胸部坚挺结实，散发着青春气息……正当我欣赏着自己的身段时，忽然门铃一响，有人欲推门而进。我连望穿上裙子和背心，赤着脚跑出门外。门外站着一个二十多岁的高个子青年，衬衣西裤公事包，活脱脱的上班族。他整个人由头至脚都湿透，像刚从澡室中走出来一样。&lt;br&gt;「先生，对不起，我们已关门了。」&lt;br&gt;「小姐，外面下很大雨，我又赶着赴宴，我需要买衣服更换，麻烦你，我很快便会选好，求求你吧。」&lt;br&gt;「这个……」看着他湿得一副可怜相，而且长得蛮俊朗的，便答应下来︰「好吧，你进来啦。」&lt;br&gt;「谢谢你！」&lt;br&gt;待他进店后，我给他一条毛巾擦头。他很快便选了几件衣服和牛仔裤，我领他到更衣室试衣服。也许是心理作用，我一边走着，一边感到背后有灼热的目光射在我短裙下的美腿上。在更衣室前，我专业地问︰「先生，你还有其他需要吗？」他说︰「这个……你们有男装内裤卖吗？我的衣服都湿了。」我礼貌地说︰「对不起，本店没有出售内衣裤。」他说声谢谢，把门关上。&lt;br&gt;我耐心的守在门外，等客人出来。&lt;br&gt;可是，过了十分钟，却没有动静。&lt;br&gt;我轻轻敲门︰「先生，衣服合穿吗？」&lt;br&gt;他显得有点傍徨︰「对不起，这个衣服……我遇上一点小麻烦……」&lt;br&gt;我友善地说︰「先生，你出来，让我帮你。」&lt;br&gt;他说︰「这个……不太方便……我的衣服卡住了，你可以进来吗？」&lt;br&gt;我说︰「好的。」然后推门而进。&lt;br&gt;客人穿上了贴身的短袖 T-shirt，突显了健硕的肌肉，下面则穿着直脚牛仔裤，十分有型。&lt;br&gt;「先生，有什么问题吗？」&lt;br&gt;他不好意思地说︰「对不起……裤子的拉练……卡住了……我弄不好……」&lt;br&gt;我暗暗脸红，但本着专业的精神，唯有蹲下身去，为他检查问题。&lt;br&gt;果然，拉练还差大概两分的距离，才接到顶端。我尝试把拉练往上拉，却动不了。&lt;br&gt;在过程中，我需要尽量小心别碰到他的身体，但是仍不免按到他的裤档，感受到下面一团渐渐隆起的男体。我的心开始跳起来，但只有不断告诉自己，这是专业的工作。&lt;br&gt;我抬起头，发现站着的他正往下盯，这时才发现自己的 V领背心下胸脯已露出大半部分。&lt;br&gt;我站起来，脸羞得红了︰「先生，请你稍后把裤子脱出来，我给你换另一条吧。」&lt;br&gt;然后转身准备离开。他突然从后拉着我的手，按在他硬硬的裤档上︰「小姐，这个拉练坏了，要怎样解决呢？」「我怎知道……」话还未说完，他已拉下拉练，一道雄伟的巨物破巢而出！原来他并没有穿上内裤！&lt;br&gt;「你…你想怎样？」我差点被这庞然大物吓得目瞪口呆。&lt;br&gt;「刚才你的手在它身上摸来摸去，弄得我很痒啊，你们都是这样骚扰男客人的吗？」&lt;br&gt;他一边说一边逼近，我一路往后退，结果被沙发绊倒，跌坐沙发上。&lt;br&gt;「我哪有骚扰你？你说有问题要我帮忙吧了！」&lt;br&gt;「我还有得多问题，要你帮忙呢！」他淫笑，然后坐在沙发上，把我抱在怀中。&lt;br&gt;「不要啊！」我极力挣扎，但却不挣不脱他的拥抱。&lt;br&gt;他坐在沙发上，面对着我的背部，用左手把我的双腕捉紧。我整个人摊坐在他身上，对着镜子。他在我耳侧吹气，令我酥软下来。&lt;br&gt;他的右手爬上我的身上，掀起我的背心，插入胸罩下爱抚我的乳房，一边又吻着我的耳珠。他抚得兴起，把胸罩往上扯，两颗圆浑的肉球顿时弹出。我从未试过对着镜子看自己被爱抚，加上身上多重刺激，乳头已不由自主硬起来，而下面亦隐隐湿了。&lt;br&gt;「怎样？我的好妹妹，波波舒服吗？」在他的手中，两团乳球如雪白的面粉般，任他搓圆按扁。「嗯……」
「放开我……」我软软地说。&lt;br&gt;「你真的要我放开你吗？」他那挑逗的气息，又再吹上我的耳侧，令我失去反抗的力气。他的手缓缓从乳峰上向下滑，如蚂蚁般在我身上寻找地图，绕过腰侧，滑向腹部，再从小腹向下移，慢慢溜向下阴。他在我的阴户上缓缓打圈，我是十分敏感的人，立即如触电一样，不自觉又湿更多；但他的手竟又离开，滑到我的大腿上，在滑溜的肌肤上来回抚扫。&lt;br&gt;「别怕，我很温柔的。」他轻咬我的耳。&lt;br&gt;「啊……」当他的手再溜到我的阴户时，我不禁呻吟起来。&lt;br&gt;他把两腿向两旁伸开，我搁在他大腿上的两腿也随之分开。镜中的我好像一个「大」字，粉红内裤完全暴露出来，两侧还露出过少许阴毛。&lt;br&gt;他的食指隔着薄布，搜寻我的桃缝，并沿着上下抚弄。只见镜子前，我的内裤已现出一个湿痕，把缝道的形状完全表现出来。&lt;br&gt;「已这么湿了啦？这样呢？」他把食指向下滑，直到穴口，然后隔着布冒入我的肉洞。「哦……」我的神经几乎全部弹起。&lt;br&gt;由于两边布随手指捲入洞内，所以我的阴唇已几乎完全露出。&lt;br&gt;「啊……」淫水不断渗出阴道，把内裤染得更湿。&lt;br&gt;「怎样？隔着布不爽吧？要不要把裤子脱下来？」&lt;br&gt;「我……」我开不了口。他的手指探得更深，令我更想要了。「好的……」我小声的说。&lt;br&gt;「什么？我听不见？你要怎样？」他故意弄我。&lt;br&gt;「把…把裤子……脱下来…」&lt;br&gt;「然后呢？」&lt;br&gt;「用手指……插穴穴…」&lt;br&gt;他立即扯下我的内裤。他知道我不再反抗，便松开左手，两手一起进攻我的阴户。&lt;br&gt;我这些年来，还是第一次对着镜子看自己的阴户被抚摸。&lt;br&gt;他左手不断拨弄我的阴核，每一下都带给我无比的刺激。他右手的食指和中指以打转的形式，沿着我的穴口捲进阴道，然后猛力抽插，渐渐传来啧啧水声。&lt;br&gt;「啊！啊！」我全身酥软，享受着一下一下的快感，越来越热。&lt;br&gt;他抽插得越加厉害，我的水道已快缺堤，身子扭来扭去。&lt;br&gt;突然，他停了下来，把沾满阴液的手指拉出，然后拉着我站起来。他飞快地脱掉裤子，暴涨的雄根挺直高扬。&lt;br&gt;「怎样？要这个吗？」&lt;br&gt;「要啊！」我这时那还忍得了？&lt;br&gt;「你要怎样啦？」他坐在沙发上，庞然大物如旗扯起。&lt;br&gt;「要插穴穴……」&lt;br&gt;「用什么插呢？」&lt;br&gt;「用哥哥的大鸡巴……」&lt;br&gt;「怎样插法？我不懂，你要怎样做？」&lt;br&gt;我的阴道正如被蚁咬般百痒难止，再也顾不得淑女的羞怩，爬到沙发上，对准龟头直套而下，把雄弓紧紧的吸啜。他也不迟疑，立即抱着我的腰上上下下的抽插，每一下都深入到底。我的乳房随跃动而振荡。大家喘息越来越急促，最后在抽蓄中一起达到高潮。&lt;br&gt;</content></item></essay>