<essay><item><title>小洁的性游戏(看了一定射)(3)</title><author>床上伴侣</author><content>「啊啊啊……你下面……嗯……啊啊……好粗……好胀……」小雅断断续续地回应，轻抖着抵受猛烈冲击。&lt;br&gt;「是不舒服吗？」文辉闻言狡猾地放慢了抽送速度。&lt;br&gt;原来饱满的小穴突然空虚了，小雅难受地叫嚷：「嗯嗯……不是……」&lt;br&gt;文辉索性停下来，狡猾地问：「那究竟是舒不舒服啊？」&lt;br&gt;小雅已被情慾操控着理智，完全没有反抗的馀力，只能娇癡地回应着：「不要……不要停……啊啊……啊……啊啊啊……舒服……好舒服……嗯嗯……」&lt;br&gt;文辉闻言满意地笑了一声，奖励似地大刀阔斧干着，「啊啊……好深……你插到……顶上去了……塞满我了……快点……啊啊……」小雅完全顾不上矜持，瞇着眼发出阵阵淫叫。&lt;br&gt;耳边响着这样天籁般的淫叫，纵使铁金刚也难免精关失守，然而文辉却表现得游刃有馀，下身持续操干着小雅，又轻咬她奶子上娇嫩欲滴的小红晕，叫她欲罢不能，玉手乱摸着他的颈背。&lt;br&gt;眼看着平时斯文有礼的小雅竟然在文辉的肉棒冲击下变得淫乱放荡，我本来滴着血的心脏竟然渐渐变得麻木，彷彿事外人一样兴奋地偷窥着室内这一对肉慾男女的茍且之事，心中恨不得他们干得更卖力、叫得更淫猥！&lt;br&gt;正面抽插了差不多百来下，小雅被干得浑身发烫，淫穴下面汁液横流，娇躯上泛起了一层香汗，薄薄的水光覆盖在她欺霜赛雪的肌肤上更显性感。&lt;br&gt;满头大汗的文辉轻而易举地把柔弱无骨的小雅翻过身来，让她的上半身趴伏在课桌上，双手抓着她不盈一握的纤腰，巨大的肉棒毫无难度地从背后插进温暖多汁的粉红小穴，开始「啪啪啪啪」的撞击着小雅弹性十足的俏臀。&lt;br&gt;「啊……太深了……嗯……干到底了……会……会死……」小雅发浪般地娇吟着，酥软的双乳贴在桌面上被压成扁球形，湿濡火热的小穴被文辉狂轰滥炸，汁液稠浆「啪滋、啪滋」的挤压声不绝于耳。&lt;br&gt;「你说……我跟你前度……谁干得你比较舒服？」文辉一边喘着粗气，一边恬不知耻地逼问小雅。&lt;br&gt;「我……我……嗯……不知道……啊啊啊……」&lt;br&gt;文辉深深地重干了小雅几下：「为什么不知道？」&lt;br&gt;「啊啊……因为……啊啊……我跟他……做得不多……嗯嗯……」小雅被干得直趴在桌上，竟然还有心思应付文辉这样淫荡挑逗的对话。&lt;br&gt;「面对这么淫荡的女人都不干，那家伙还是男人么？小雅……你以后就只跟我干好了……」说着，文辉又狠狠插了几下。&lt;br&gt;「啊啊啊……我……嗯嗯……你讨厌……啊啊啊啊……」&lt;br&gt;「好！小淫娃……我看你嘴硬到什么时候！」文辉说着加快了屁股摆动的速度，两人下体快速离合交接「啪啪啪」大响。看着小雅圆润诱人的俏臀被强烈地撞击，娇躯因冲击与快感而乱抖着，「咿呀」淫叫宛若天籁，我不但没有伤心和生气，反而被绝对的兴奋感佔据了大脑。&lt;br&gt;「啊啊啊……文辉……太快了……我……我快不行了……」浑身通红的小雅快要达到高峰了，雪白的胴体不自觉微微弓起，接受班长更深更快的冲击，一对摇摇欲坠的奶子狠狠摩擦着桌面增加快感。&lt;br&gt;「妈的！你的骚穴越来越紧了……让我干死你这骚货！」大汗淋漓的文辉为了满足小雅，更加卖力地抽插，下下直抵花心，推得底下的课桌「咿呀咿呀」大响。&lt;br&gt;「啊啊……不行了……不行了……我要……」小雅用力收紧翘臀的嫩肉，彷彿要把文辉的长鸡巴夹断，十只玉指紧紧抓住桌边，捂着嘴强忍呻吟。&lt;br&gt;突然一声高亢的娇呼：「啊——」身体一阵剧烈的起伏痉挛，高潮了！淫穴内阴精狂洩，「啊……我要死了……」小雅呼出了满足的叫声，满溢的淫液「滋滋滋滋」地从红中的穴口顺着大腿内侧流了出来。呼着气的文辉把肉棒抵在小雅体内不动，再一次感受着高潮的阴道阵阵收缩，一脸捕获猎物般的成功表情。&lt;br&gt;小雅无力地趴在桌上娇气直喘，但文辉却还没有满意，小歇了一会儿，再次把小雅翻弄过来正对自己，抓起她两条滑腻的玉腿，压在丰润白晰的双乳上，粗鲁的大鸡巴从上往下直插着小雅湿得一塌糊涂的膣腔肉壁，彷彿誓要插穿她的子宫。&lt;br&gt;「你……你……好坏……我还没歇够……啊啊……」小雅呼着气娇声求饶。&lt;br&gt;文辉淫笑道：「是没有歇够，抑或是还没被干够啊？你的小骚屄正吸吮着我呢！」&lt;br&gt;「嗯嗯……乱说话……我……我不理你……嗯嗯……啊……」小雅随着文辉的操弄轻轻摇摆着纤腰，厮磨夹弄着阴道内的肉棒，双手却捂着眼晴装作生气，两人你来我往就像情侣在撒娇斗嘴。&lt;br&gt;听着他们的对话，我体内的兴奋感也迅速降温：『如果小雅就这样被文辉征服，她会离我而去吗？纵使她对我的感情很深，但小雅对性的渴望原来也如此强烈，如果她觉得我不能满足她，那岂不……』我的心凉了一截。&lt;br&gt;门外的我在暗自担忧，门内这对光脱脱的男女则继续他们的荒淫。&lt;br&gt;小雅的呻吟声又渐渐响起，看来文辉开始二次发力了：「啊啊……文辉你的那个……好大……啊啊……好舒服……快点……」&lt;br&gt;门缝之内，小雅犹如被打开了情慾的开关，再也不顾仪态，只想在男人的胯下获得快感。白嫩的美腿死死夹住文辉的屁股，引诱他重重压向自己，甚至主动握起文辉的手往自己的奶子上搓弄。随着一下一下的抽插，乳白色的混浊液体从淫穴中轻溅出来。&lt;br&gt;「小雅，想不到你的小穴操了这么久还是这样紧这样多水！要是早点干上你就好了。」文辉不急不慢，双手大力抓弄着小雅胀圆的奶子：「你说，到底是我干得舒服，还是你的前度……」&lt;br&gt;「我……我不说……嗯嗯……」小雅眼神妩媚地注视着文辉，挑逗他说。&lt;br&gt;文辉弯腰抱着小雅在她身上乱吻，同时下身加上马达似地加速狂插，干得她阵阵娇吟：「哎哟……你坏……啊啊……你……你最坏……嗯嗯……」&lt;br&gt;文辉松开嘴巴，下身使劲，大鸡巴像打桩机似的不停抽插，再次把小雅干得溃不成军，此刻两人的阴毛都被沾得湿透，淫水被挤得「唧滋唧滋」直响。&lt;br&gt;「我要你说……谁比较舒服……」文辉边说边用大鸡巴狂捅小雅的肉缝，小雅「哼哼、呀呀」地全身发颤，吐露淫语：「啊啊……好舒服……你最舒服……你干得我……最舒服……不要停……我要……我要……」&lt;br&gt;也许小雅此时已经被情慾冲昏头脑，但这番话还是让我感到心如刀割。小雅已经被文辉的鸡巴彻底征服了，她现在只是他胯下的性爱女奴，尽力地奉迎讨好那根粗长的大鸡巴，渴求它能够插得更深，更快！我已经不敢想像我跟小雅的将来了，我更加接受不了以后他们可能就会出双入对，夜夜笙歌。&lt;br&gt;文辉彷彿是要把小雅的嫩穴操坏般冲撞着：「是谁……干得你最舒服……」&lt;br&gt;「啊啊……你……是你……」&lt;br&gt;「我叫什么？」&lt;br&gt;「文辉……好舒服……文辉哥哥……啊啊……干得我最舒服……深点……你快要操死我了……嗯嗯……」&lt;br&gt;「继续叫……我的名字……」&lt;br&gt;「文辉哥哥……啊啊啊……快点干死妹妹……用你的大鸡巴……塞满……我的小穴……啊啊……干死我……插深点……」&lt;br&gt;文辉把抽插速度提到最快，两人一时之间竟然忘了呻吟，教室里只剩下「啪啪啪啪」的耻肉拍打的声音，因为彼此都在用身体感受着最强烈的快感。&lt;br&gt;小雅下体一波又一波的快感再次她推向即将到来的高潮，她用双手使劲抓压推磨着自己的奶子，樱唇微翘发浪般嗲叫：「啊啊……好美……我不行了……文辉哥哥……我要再丢了……」&lt;br&gt;「嗯嗯……我也要去了……」文辉咬牙切齿，此刻也全身绷紧，眼看即将到达忍耐的极限。我暗叫不好，千万不要射进小雅体内啊！要是小雅因此怀上班长的野种，我可会真的失去她了！&lt;br&gt;「啊……不可以射进来……危险——」小雅此时竟然还记得不能内射，但她话还没说完，只见文辉狠狠地抽插几下，「呜……」的一声低吼，紧紧抱着小雅的娇躯，鸡巴直顶到淫穴最深处，把滚热发烫的浓稠精液用力射进小雅正在猛烈收缩的子宫里。&lt;br&gt;「不要……啊……好烫……」小雅的淫穴被精液瞬间填满，秀目圆睁激动地搂着文辉的脖子，檀口呻吟：「啊……射死我了……好美……嗯……」随即纤足紧夹文辉的腰骨，水蜜桃似的美乳一阵急颤，第三次达到了高潮。&lt;br&gt;我捏了自己的脸一把，才确定眼前这一连串让人既心痛又兴奋的过程不是在做梦，什么「爱心便当」的剧情没有发生，却上映了「教室授液」，只是男主角换成了文辉。小雅不只给同班同学干上，而且还被内射了，而我却没有阻止反而乐在其中，看来我是要看心理医生了。&lt;br&gt;高潮后的两人像两条大肉虫般抱在一起喘气，文辉的肉棒在小雅阴道内阵阵跳动喷洒，激得小雅不时「嗯……嗯……」娇吟，浅窄的小穴容纳不下文辉久久未退的「馀波」，浓浓的精液从湿答答的洞口缓缓溢出来滴在地上，两人一边歇气，一边「滋滋」地热吻起来。&lt;br&gt;我不忍再看他们事后缠绵的画面，也避免被他们发现，于是快步走出学校，站在校门外装作等候。脑袋里混乱一片，他们确实发生了关系，纵使我跟小雅还未是男女朋友，但我还是不能摆脱那种被背叛的痛心感。&lt;br&gt;本来我以为他们穿上衣服后便会离开，最多不过十来分钟，却足足等了半个多小时还没见人。难道他们在我离开之后还有后续？正当我打算再次潜入学校之际，发现班长文辉一个人从漆黑的校园走出来，我赶紧躲到路旁的树后。&lt;br&gt;小雅又到哪里呢？为什么没有一起出来？我又禁不住再胡思乱想了一通。&lt;br&gt;又过了五分钟，小雅才走出来。当她看到站在校门的我时，我看出她身体微微一震，美目里充满了吃惊，纵使她现在已经穿着整齐，打扮跟平日无异，但凭着她脸上的红晕还没消退，棕色长发带着匆忙的凌乱，还有眼睛里隐隐蕴含的一丝肉慾的馀息，我确信文辉在我走之后又把小雅干上了一次！&lt;br&gt;「阿欢，你怎么在这里？」小雅紧张地问。&lt;br&gt;「在等你啊！保安不让我进去呢！」我发现小雅的手有点颤抖。&lt;br&gt;「那，你有碰到什么人吗？」她在试探我有没有看到文辉的离开。&lt;br&gt;「没有啊，我才刚到呢！」&lt;br&gt;我的回答消除了小雅的担心，她眼神渐渐平复了下来，却彷彿又隐含着强烈的挣扎。&lt;br&gt;「你的手怎么有点抖呢？」我关心的问道。&lt;br&gt;「嗯？啊，有点冷。」&lt;br&gt;「定是饿坏了，工作太辛苦了吧？我带了爱心便当哦，快找个地方吃吧！」纵使她刚才做了对不起我的事，但我窝囊在门外也好不了多少，实在没有理由也不愿意对她刻薄。所以我还是顺着她的谎话，打了个完场。&lt;br&gt;小雅听了，娇躯又是一震：「阿欢，为什么你要对我这么好？」她美眸里闪着晶莹的泪光，透露出内疚的眼神，我已经隐约猜到她将要说什么了：「我……我没有你想像那样完美，不值得，其实……刚才我跟……」&lt;br&gt;「因为我真的很爱你！」我打断了小雅的话。她肯告诉我就足够了，要她在我面前一五一十地坦承刚才发生的丑事，实在太残酷了，我不想让自己喜欢的女孩难堪。其实这是我第一次对小雅表白，想不到会是在这样的情况之下进行，但我终究还是说了出来。&lt;br&gt;小雅吃惊地注视着我一脸认真的脸庞，彷彿是在重新认识我，又似是在思索什么。我被她看得心虚，就像在等待最后判决一样，但碍于面子我还是硬撑着诚恳的表情。&lt;br&gt;突然，小雅从我的手中拿过爱心便当，脸上取而代之是一个温暖而亲切的笑容，她轻轻拉起我的手，说：「我饿了，送我回家吧！」&lt;br&gt;她主动牵住我的手了！这难道是代表……我内心一阵激烈的跳动！难以置信地看着眼前这个温柔可爱的美丽女生，心中开始一点一点被融化……不会放手！一定不会！我下定决心，紧紧地牵着我最喜欢的女孩的玉手，之前所有的不愉快在此刻彷彿都没有发生过，无论以后发生什么，为了小雅，我都会勇敢面对！我已经被浓浓的幸福包围了起来。&lt;br&gt;「便当不吃了吗？」我关切地问。&lt;br&gt;「冷掉了。」&lt;br&gt;太过份了……&lt;br&gt;当晚，我在床上辗转反侧，思考着我跟小雅的将来，虽然今晚她跟文辉发生了关系，但她也正式接受了我，也许我不应该追究太多，但班长那家伙会否一直对着小雅纠缠不清呢？我又可以如何应对呢？一夜无眠。&lt;br&gt;下周一回到学校，班主任却说出了一个震撼的消息：班长居然转学了！听闻是他的家人为了他将来考上更好的学校，而居家搬迁到一所名校所在的城市里，并入读当地的著名高中冲刺班。&lt;br&gt;难道昨晚文辉如此大胆，就是因为他想在临转学之前把一直梦寐以求的小雅干到手？我偷偷望向小雅，她的表情没有太大的起伏，难道她昨晚就已经知晓？还是心中也暗暗舒了一口气？&lt;br&gt;没有了班长这个后顾之忧，我跟小雅的关系更加突飞猛进，整天形影不离，上课的时候传字条说着甜言蜜语，放学之后牵着手在路边摊吃小吃、逛街、看电影，全然没有高考前的紧张感，我甚至以为那晚发生的事只是我的一场梦。&lt;br&gt;</content></item></essay>