<essay><item><title>搞了女友的妹妹和朋友(2)</title><author>床上伴侣</author><content>不会发现的。&lt;br&gt;她还是抵抗不住我，牛仔裤短裤给我褪至脚上，屁股微微翘高头埋在沙发上我把粉红色的小裤裤一拨，便放入了。&lt;br&gt;哦…..嗯…..哦…..嗯…..随着我的前后抽插她发出了声音，我说小月….小声点不然会给姊姊听到哦！&lt;br&gt;她说你好坏啊！&lt;br&gt;插的我这么舒服怎么小声呢？她用KITTY把脸盖住我说小月这样就看不到妳的表情了她把KITTY丢到地板上用手撑起上半身头抬了起来辫子晃啊晃，我又更用力的顶了进去，她的小穴好紧从我这看可以看到每一次阴唇都随着抽送翻了出来，她也用屁股顶我……真的插的好深啊！&lt;br&gt;我用手开始抚摸她的胸部她也会像女友一样挺起来让你摸，抽送了百来下我把我的抽了出来上面都是黏黏的液体，我要她到电视机前用手扶着电视屁股翘高我把她内裤脱了下来但还在脚上，那时没想到如果女友这时出来那一定很惨，性慾盖过一切管她的先插再说，扶着她的腰我把往前送发出..唧…唧….浦…..浦的声音……她大概洩了，我说小月……我快射了！&lt;br&gt;她说嗯，也忘了没戴套子就全射在里面，射得时候她小穴还夹紧我的，头抬起来嘴巴张开眉头深锁发出……哦，我将从背后抽出看乳白的精液从小月的小穴源源湧出，一部份流到大腿上，她走到沙发旁拿了面纸擦了擦，我坐在沙发上看，心里正懊恼着要是怀孕怎么办，我说小月……对不起…..她看着我笑笑的说我要跟姊姊讲我吓了一跳脸上出现错愕的表情，她可能看到我很怕的样子才说骗你的啦！&lt;br&gt;今天是安全期所以才让你射在我里面于是她就去浴室洗澡，我就回到女友房间，还在睡真是爱睡啊！&lt;br&gt;我也睡了一下，等女友醒后我们就搭公车去逛街，女友问小月要不要去她说要看书走的时候还跟我眨眨眼，真调皮。
三.九份之旅上&lt;br&gt;&lt;br&gt;上次跟女友的小妹小月在客厅干完后之后一直没啥么机会再一次享受这刺激，一方面怕女友发现一方面由于女友的父母回国了，但这个礼拜六就要跟女友两人来趟九份之旅相信可以在这一次跟女友体验真枪实弹的感觉，毕竟用龟头隔着内裤磨插跟真实插入的快感是无法相比的虽然后来有做过几次但都戴套子，上次在客厅上了小月之后就不断的希望跟女友没戴套子做但女友都不肯，相信这次九份之旅有的是机会，但事与愿违出发的前一天女友突然的说小月跟她朋友也要去，虽然心里有些不愿意但是想想到时候住不同房间相信也影响不到我跟女友所以就答应啦！&lt;br&gt;我们星期六一大早就出发，约在台北车站见面，约七点半我就到了火车站星期假日火车站外劳还真多，等了约五分钟女友跟小月就出现啦！&lt;br&gt;两人打扮都很夏天，女友穿着白色无袖上衣牛仔短裤，而小月穿着细肩带及休閒短裙两人胸前都好挺身材真不错！&lt;br&gt;看到她们时我的也就硬了起来，尤其是想起小月上次在客厅被我上的情景今天的小月更是带着清纯脸孔又有着淫荡的内在，好想再上一次她啊！&lt;br&gt;由于小月的朋友还没来女友先去上厕所我和小月在外面等，于是我夸耀小月今天的穿着真是漂亮，小月泛红着脸说哪有…….姊姊今天才美呢！&lt;br&gt;我接着说上次的事………她赶紧说还说….我要告诉姊姊哦！&lt;br&gt;我装做无所谓的说说啊！&lt;br&gt;那我们就可以正大光明的做了我朋友来了不跟你说了于是她就跑向前方两个女孩子那，接着她跟朋友介绍我我姊的男朋友…..阿文这是小慧…..淇淇….原来是我上次在公车看到的她同学一个高高的皮肤较黑身材健美看得出来常运动有种野性的美，一个较矮属于可爱型，聊了一下女友从厕所出来我就说出发啦！&lt;br&gt;我们先搭火车到基隆再搭公车去九份，由于是假日公车挤的像沙丁鱼罐头似，我们站在座位旁看着窗外聊天，女友站在我前面座位上是个中年男子，而小月跟她朋友站在我后面，我看到那中年男子有时盯着女友的胸部看看又假装看窗外，我还是把龟头放在女有的臀沟缝中让它慢慢勃起，忽然手臂碰到软软的东西原来是小月的胸部，我试着轻轻移动手臂揉搓小月的乳房，小月还是跟她同学说话，我一边搓揉女友妹妹的胸部一边让自己的在女友屁股勃起摩擦，我把空閒的手移到小月阴部外面的裙子，轻轻的用中指抠，渐渐的我注意小月跟同学说话较少，而我女友知道我用在碰她屁股也就假装看风景，渐渐的我把注意力放在左手的中指上，从小月的裙子下伸了进去把内裤移开挖她的穴，小月将身体向我靠近以免被发现，我用很慢很慢的动作抽插，底下的还是在女友屁股摩擦。&lt;br&gt;忽然有一位老先生上了公车，座位上的中年人就马上让位给老先生，他让位后就站在我跟女友的中间我于是不能用摩擦女友，就只好专心用手指抠小月的穴，女友似乎闭上眼睛我以为是今天太早起来现在又搭公车所以不舒服在休息，小月已经没有跟同学说话专心看着窗外的风景，脸红红的，看她时还白我一眼，我加快中指在他小穴的速度，她眉头皱了一下眼睛似乎翻了白眼但没人发现，中指好溼好溼我把手指移了出来，拉拉她内裤把黏液涂在她大腿上，便看看女友还是闭着眼，似乎表情有点奇怪，我移动了一下位置看到中年人把手放在女友屁股上还把食指伸到牛仔短裤屁股的缝中，他发现我在看他于是就把手移开在下一站下车，经过时还摸小慧的屁股一下，小慧吓了一跳，似乎摸的很深且小慧穿紧身短裤所以惊讶的表情显现在脸上。&lt;br&gt;到了九份我们先找晚上住的地方放行李，由于事先没订房，所以问了好多家才问到一间民宿有一间两人房，我有点懊恼因为这样就不能跟女友做啦！&lt;br&gt;就丧失此行的目的，但她们似乎不想找了而老板也说会帮我们加张床，于是就住下了，到了街上逛逛拍了一些照小月跟她同学就先回民宿休息，我跟女友四处逛，女友还说我刚刚在车上摸的她很想要，但她似乎不知道那不是我，真是淫荡连自己被别人偷摸还不知道，也不知道有没有摸到小穴里，相信女友那时一定很溼屁股也一定翘了起来，晚上一定要在小月.小慧.淇淇.睡着时好好的干她。&lt;br&gt;吃过晚餐买了些零食啤酒就到民宿内玩牌，四人玩牌其中一人去洗澡，淇淇先去洗，玩牌时我偷偷瞄对面小慧的胸部，有时她赢了还高兴的不小心被我看到胸前的风光，淇淇洗好换上一件大大宽松的T-shirt及穿一见米色短裤，换小慧去洗，淇淇在发牌时我还从领口看到她的胸罩及半露的乳房，小慧洗完换上细肩带及男生的四角裤，有点像她的个性及外表有点男性打扮但又很性感，接着大家都洗完后零食跟啤酒都喝光了，于是我跟女友睡，而她们三个睡一张床。&lt;br&gt;等到大约过一个小时我开始摸女友的胸部及两腿间，女友被我摸醒，开始用手搓揉我的，我将女友的头按下要她帮我口交，她钻进被子里舔我的龟头，接着吸了吸，上下套弄，后来我把她抱在我身上，睡裤连内裤一脱就插入了，看来白天的事让她很饥渴所以也没顾到套子就自己屁股上下摆动迎合我的抽动，还坐在我身上用小穴上下套，我揉着她的乳房…..嗯….啊…她开始发出声音因为怕被隔壁床小月她们听到，我用嘴堵住她的嘴采男上女下的姿势，这姿势能顶的很进去，忽然我想起小月在隔壁床朝她那看了一眼，没想到她睁着大大眼睛跟我四目相交原来她不知从什么时候就看着我们做爱……..
四.九份之旅在阳台搞小月&lt;br&gt;&lt;br&gt;这当我猛烈的干着女友时小月睁着大大眼睛看着，由于自己的女友妹妹在旁边看所以我更加用力的抽送，也不怕吵到其他人，我想大概是酒精的关系其他人都睡得很熟只有小月醒来，女友开始发出…..嗯…..哦…..的声音，眼睛依然闭着，我将她身体调了一下位置使她的小穴对着小月，小穴发出…..噗…..唧……噗….唧的声音，女友说啊…..干死我啦！&lt;br&gt;没戴套套感觉好好，哦…啊…穴穴好涨…再快一点…人家不行啦…洩啦…哦…好舒服欧!我说不行……我还不够…..于是拔了出来，我看到上都是黏液，于是将身体反转对着女友的脸采69的姿势，这个姿势有个缺点就是没办法看到女友脸上那种舒服的表情，但我面对着另一张脸……小月……她还是睁大眼看着，我开始舔女友的小穴。&lt;br&gt;我先扒开女友的阴唇，看到里面流出源源不绝的密汁，我用舌尖轻挑着阴核，女友开始扭动屁股似乎不希望我这样做，我索性将嘴贴上使劲的吸似乎要把里面的汁液都吸出来，女友发出…..哦…..哦的声音，小穴不停的开合，我舔了一下看着小月旁边竟然多出了一张脸，淇淇也爬起来跟小月看不知是不是小月叫她看得，而最刺激的是女友还不知道自己妹妹跟妹妹同学正在看还小声的呢喃，有了观众我更卖力的表演，从女友屁眼舔到小穴，整个小穴周围都溼的氾滥，我用中指下去抠女友的穴穴，女友竟然把屁股抬起迎合着，忽然我觉得龟头一阵温暖，原来女友又再吸我，我抬头看看淇淇跟小月，哇小月腿开开的，手放在小裤裤上不停的磨，短裤一边还挂在脚上，而淇淇还是睁大眼看着我用手指挖女友小穴，真不敢相信小月竟然在同学面前自慰，而淇淇似乎习以为常，我把手指抽出指着她们给她们看，并且用嘴舔了舔手指，淇淇跟小月都笑了笑，我把身体再次转回将女友用成狗爬式，女友屁股挺了挺，将对准从后面插入，手掌开始抚弄整个乳房，我也不怕小慧起来了，但她由于刚刚喝了较多的啤酒似乎吵不起来。&lt;br&gt;我先轻轻的抽几下然后在用力的抽一下，女友可能是爽翻了屁股不停的向后挺阴唇外翻，又发出哦……哦的声音，我说射在里面女友点点头我想她大概也没办法说话，她应该是安全期吧！&lt;br&gt;于是我又抽了五十多下就一股脑儿的把暖暖的精液射入，但我没马上抽出看着和小穴的交界处，咦！&lt;br&gt;并没有流出来正觉得纳闷于是拔出小穴便泉湧般的喷出精液，原来刚刚是把小穴堵的密不通风所以才没流出来，我把女友屁股扶着让两位观众欣赏，只见小穴流出乳白色的液体，还有些气泡，有些还滴到床单上，我把正要滴下的一大滴用食指沾着再把它挤道小穴里，女友此时已经瘫了，也没发现这激烈的做爱完全被妹妹及淇淇看到。&lt;br&gt;我看了邻床的小月中指放在内裤缝里不停的动但闭着眼睛，而淇淇也躺着看不到她的脸，我跟女友便拥着睡了。&lt;br&gt;民宿的冷气果然很阳春睡到一半觉得很热，于是起来顺便上厕所，朝了小月她们那床看去小月竟然把被子踢开，露出小裤裤短裤还挂在脚上，真是不小心万一明天女友先起床会不会以为是我脱的，再看看旁边的淇淇就比较没啥还盖着被子，但小慧的四角裤却露出一边可以明显的看出黑黑的内裤，由于小慧长得很高脚又细所以更显得内裤的娇小，原来她是穿T型内裤，我欣赏了小慧的裤裤后又把目光集中在小月身上，她刚刚才自慰过相信一定很好干吧！&lt;br&gt;我把脸慢慢的靠近小月两脚张开的小穴，闻到一股骚骚的尿味，我伸出舌头舔了舔大腿的内侧并摇摇她小声叫小月….小月，她似乎慢慢转醒并看到有人舔她，从黄色的小灯下她看到了我的脸，并坐了起来，她小声对我说阿文不要啦！&lt;br&gt;等会会把她们吵醒…….我依然爬去舔着她并从大腿内侧舔到内裤缝边，小月鼻子哼了一声，双脚夹住我的头，我于是用嘴把内裤拨开伸出舌尖轻挑阴唇，小月边呻吟边说别在这啦！&lt;br&gt;我们去阳台搞好不好？我说当然好啦！&lt;br&gt;但是我要妳在这先帮我吸吸，不然我不去！&lt;br&gt;好啦！&lt;br&gt;只要你别在这搞我就好，只吸一会儿，我怕不小心吵醒她们。&lt;br&gt;嗯…..好于是我要她躺下恢复之前睡着时的姿势，于是我把对着小月的脸，由于我都穿四角内裤所以小月只要从我内裤旁就可以用手把抓出来吸，我把往前移方便她抓，于是感觉到她用手伸近我内裤在摸阴囊，阿文……你的蛋蛋好好摸哦！&lt;br&gt;龟头也好大哦！&lt;br&gt;上次在公车上吸你的龟头时觉得我一定要给你插插，还好你是姊姊的男朋友不然就难找你了！&lt;br&gt;哼……小淫妹…..也不怕妳姊姊知道！&lt;br&gt;我说，说怕是骗你的…..姊姊上次还偷看我跟男朋友搞妳有男朋友？嗯……还是班上同学…姊姊看到一半就跑到房间去，之后我去她房间还看到她内裤没穿好还溼溼的在睡午觉我心里想原来女友最近改变这么多原来是看到妹妹在做爱，跟妹妹学的，但是小月还真是淫啊……有男朋友还跟我做爱，但是哪天也许我女友就被小月男友上也说不定，心里有个念头边上小月边看女友被干….呵呵，妳跟男朋友做爱有戴套子吗？我说有啊！&lt;br&gt;但是最近他都没戴就插入啦！&lt;br&gt;没戴套套的感觉好好……可以觉得龟头在膨胀呼吸哪妳现在可以感受了……我把小月抱到房间的阳台，小声关上落地窗。&lt;br&gt;我要小月先蹲下帮我吸，我看着马路上一些看起来像中南部的混混带着女友在路边聊天，由于我们在三楼所以他们也没注意到我，小月一手扶着我的一手摸着我的屁股用嘴前后套弄，我两手压着小月的后脑勺，眼睛向前假装在看风景，小月吸了五十来</content></item></essay>