<essay><item><title>强暴(2)</title><author>床上伴侣</author><content>嬉笑着对她说:[看，就这样而已][啊...表哥...你干嘛?]她瞪大眼睛看着我，我宛然一笑，我悄悄说:[妳闭上双眼，表哥慢慢教妳怎么和男人相处]这傻女孩果真微微地闭上眼睛，我闻着从她身上散发出来小女孩那特有的体香，手已经慢慢在抚摸她的耳唇儿，我轻轻的扶下身，又轻柔又深情的吻了一下她的小耳朵，她只是动了一下没有反对我的举动，我就开始慢慢的将我的嘴唇吻住她的小嘴，后来我牙齿轻轻啄住了她的嘴唇，慢慢温情的吸裹了几下，接着把她的头轻轻扶正，她平躺在那，我不停的亲着吻舔着，抚摸着她热热红红的脸蛋，我见她没有太大的反应后，手指渐渐地往下抚摸她的身子，直到我伸手退下她的内裤时，靖文的手机响了，[哔哔哔...哔哔哔...致中来电][哔哔哔...哔哔哔...致中来电]一瞬间，她马上避开睁开眼睛起身，然后害羞的低着头说道:[哥...不要...我要走了]我见煮熟的鸭子就要飞了，情急下抢手了靖文的手机，我对靖文比了个安静的手势，然后接通了电话，[致中，找靖文?她正在洗澡，晚点叫她打给你]说完以后，我急忙的挂上电话，靖文有些疑惑地问我:[为什么要骗他?]此刻的我早已下定决心，今晚就要得到靖文。&lt;br&gt;我一把抓住靖文以后，冷冷的对她说:[今天我上定妳了]，还没给靖文求救的时间，我就摀住了她的嘴巴，连忙将她压制在地，她毕竟是个小姑娘，哪是我这壮汉的对手，我就顺势抱住她屁股，是那么柔软，那么细腻，同时我闻到少女身上那种幽香的味道，我的鸡巴此时已经快顶破内裤了，[别叫，阿姨跟姨丈都不在家，妳叫只会给邻居知道妳被人强奸]我坐在靖文的身上，扯破了她的衣物，这是我第一次见到她的肉体，我端详这位躺在我身下的小女孩，像个小绵羊似的屈服于我，看着那么清纯动人让人窒息的小女孩儿，我疯狂的亲吻她，手也不老实了，先是放在她平坦的小腹上抚摸了一会，又轻轻的移动到她的胸部上，不停地揉抓靖文小巧地乳房，靖文想推开我的手哀求到:[哥...不要...不要啊...]听着这娇滴滴的叫声，我骨头顿时酥了一半，那些日本猪猡拍的ＡＶ跟这声音一比，那简直就是猪叫，在我身下的靖文瓜子脸、秀气的小琼鼻、性感的红唇，完美，简直就是完美。&lt;br&gt;那带着淡淡哀愁的眼睛、一副楚楚可怜的表情、细嫩光滑的脸蛋，直叫人马上就想把这尤物搂在怀里一辈子不愿放开，我没理会她哀求继续着我的动作，她羞涩地闭着眼睛哭泣，[呜呜呜...哥...不要...]揉着揉着，我往她胸前含住她的一颗小乳头吸允着，[靖文啊...噢...哦哦...]我想此时她已经快崩溃了，因为是第一次被男人吃咪咪，随着我的侵犯，她的身子不断地扭动，我一手玩弄着靖文的咪咪，一手去抚摸她的阴部，她立刻拉住我的手说:[住手...住手...今天的是我不会说]靖文死死抓住我的手不放，胡乱挣扎中我解开了她的短裙，同时去拉她的内裤，[不要，不要...]靖文死命的抓住自己的内裤，[求求你...表哥...求求你...][靖文，妳太美了，我对不起妳...哥会好好怜惜、疼爱妳一番]　　我更加以施力，手就在她内裤里慢慢往里滑去，终于我手指触碰到了靖文的阴毛了。&lt;br&gt;她自然的把腿一合，夹住我的手，这反抗的动作也让我体会到她的阴肉非常柔软，如此的触感，让我拼了命也要操她一回，[靖文，把腿分开...把腿分开...]她说什么也不干，我就用腿使劲的分开她的双腿，她拚命的并拢也不是我的对手。&lt;br&gt;我脱去了她的内裤，或者换个方式说，我扯烂了她的内裤更为贴切，被扯下内裤的靖文，下体已无任何遮蔽物，她拼了命想用手遮挡阴道口，可那纤细的小手却挡不住我的魔爪，我的手深入了一点，手指顺着靖文的肉缝轻轻往里塞了下去，一股淫汁儿冒了出来，淹没了我的中指，热热滑滑的很多很多，也使我手指可以更自如的在她阴缝里来回滑弄，一个没有任何经验的小女孩哪经得起这样的挑逗，靖文的身子打了一阵哆嗦。&lt;br&gt;此刻，我毫不犹豫，拉开自己的拉链，肉棒早已硬挺，她的骨架单薄，腿细致而又匀称，看得我早就血脉喷张，我知道她随时都会挣扎脱身，在她柔弱的双腿还再我的控制范围内，迅速拨开她的双腿，掰开她的阴道，龟头一对上她的阴道口便身体前倾，速迅插入她的阴道口。&lt;br&gt;[噢...好紧...]，我的龟头才刚进到靖文的阴道内，就感到被嫩肉包复地紧紧的，她在浑然没有警觉下感到疼痛，柳腰迅速弓起，痛得大喊：[啊...痛...痛啊...哥...快点离开我...]此时此刻的情景，使我这几个月来的迷恋得到宣洩，我无情地将肉棒深入到靖文体内，龟头沿路开疆闢土地拨开靖文的阴道壁，[乎...噢...噢...喔喔...好爽快...好紧好温暖啊...噢...]这时我发觉她的阴道前方似乎有阻碍，她的处子之身就要被我所夺走，看着她痛苦的表情，我有些不舍，毕竟她一直是我喜欢的表妹，没经过她的允许夺去她的处女膜似乎有失哥哥的风范。&lt;br&gt;但是事已至此，一想到「处女膜」三个字却让我更加兴奋，而且所谓「先插先赢」，一个女人就只有那么一次的处女体验，我自然不能放过，我:[靖文，妳放心，表哥已经破过三个处女了，很有经验，妳是第四个，放心交给表哥]靖文嚎啕大哭的反抗着我的侵犯，可是放掉这手中的大美人似乎太过白目，一时之间去他的道德法规，眼下我只想上她。&lt;br&gt;此刻我明显感受到她的双腿颤抖得很厉害，她很紧张，我感受得到，虽然插她有点不忍，但看着自己的肉棒插入她的阴道，一切都是这么的爽快，龟头前端传来的是靖文的体温，在她温热的体温下，我的肉棒只有更加硬挺，更加难以自拔，太多的诱惑让我不想抽出只想硬干下去。&lt;br&gt;[靖文，这就是性交，所有女人都必须历经的过程...忍忍...忍忍...][不...放开我...放开我...好痛...好痛...]&lt;br&gt;[靖文，表哥爱妳...]我将她压制在我身下，我的肉棒插入她稚嫩、新鲜的阴道，身体用力向前挺入，此时靖文被我身体用力向前的力道袭击，她一阵惊呼及痛楚地尖叫道:[啊...啊，啊，啊...呜呜呜][噢...好爽快...噢...]，我感觉到我的龟头正被鲜嫩多汁的肉壁给包复住，听着靖文的叫声，虽然不是自愿的，但也激起了我的兽性，我也就更拼命的干着靖文，当看着自己的老二进进出出表妹的粉红鲍鱼时，没骗各位当时真的有够爽，绝对比干自己的马子或着在外面玩女人都还要爽，接着她对我哭诉道:[表哥...你怎么可以这样...呜呜呜...好痛...]此刻我的肉棒已全部进入靖文的身体里，感受到她阴道里有湿润的液体喷出，肉棒稍向外抽出一些，发现她的阴道口外沾满了红色的鲜血，我明白那是她的处女之血，一个女人一辈子只有这么一次，我满足地佔有了靖文的第一次，想着想着，我的肉棒再度紧紧的插入她的阴道内，我的身体跟着向前，整个人也抱住她，接着迅速地扭动我的腰，用力地插她，每插她一下她就嘶声裂肺地叫痛，我看到她痛苦地哀叫，越觉得插破她的处女膜非常值得，我兴奋地亲吻她，就这样维持这样的动作插了三分钟，狂抽猛插几十下后，靖文忽然恶狠狠地说道:[原本...原本你一直是我最敬爱的表哥...没想到...没想到你会对我做这种事]听见靖文这么一说，我觉得非常惭愧，可是操都操了，现在停下来也无济于事，到不如好好享受完这个晚上，我:[谁叫妳那么可爱迷人，再说女孩变成女人这是必须的...将来也会有别的男人操妳][表哥...我恨你...]，她的眼神充满了怨恨，我没理会她，我的身体再度向前并向下用力加深插她的深度后，开始扭动腰力，迅速抽插，她又开始求饶，我再也不疼惜她的阴道，反正先插了再说，用力用力再用力，身体快速向前，再度前后前后的用力顶。&lt;br&gt;老二在她的小穴里里进进出出，操弄了几下便有一种要喷射的欲望，因为怕在靖文面前丢脸，我赶忙停下不敢动了，为了面子，我忍、我忍、我再忍。&lt;br&gt;好不容易忍下了即将喷射的感觉，可是靖文却扭动的身子试图摆脱我，我只好一手压制住靖文，连忙对她说:[别动，别动...我阴茎还在妳体内，妳乱动会刺激我射精...]这时候的靖文已经不知道该这么办才好，哀怨的看了我一眼，喉咙哽咽着说道:[不要...不可以...][妳的子宫真是极品，夹得厉害，我得分散一下精力。&lt;br&gt;]我对着靖文淫笑着说道，此时我的阴茎还没退出靖文体内，我俩就保持着交合的姿势，我双手抓住靖文深怕她跑掉，我说道:[把妳右上方的香菸拿给我，还有那个水壶...记得...动做别太大，我快射精了...][好...好...我拿...我拿...哥...拜讬你...拜讬你不可以射精...不可以...]靖文伸出她的小手，身体丝毫不敢乱动地摸了摸拿到了我的香菸，[表哥快拔出去...快拔出去...]我一手抓住靖文，一手将香菸放入口中以后，舒坦地吐出一朵白烟，靖文则是掩面痛哭，[呜呜呜...呜呜呜]我见靖文如此痛苦便安慰道:[靖文，女人都要经过这一关的，与其让外人糟蹋妳的第一次，倒不如让表哥好好的教妳，别哭了]看着靖文哭花的脸，心里的变态慾望被彻底唤醒，我不顾她那哀求的眼神，喊道:[我们继续吧...]我嘴里叼着菸，重新摆动着臀部，龟头前端再次传来一阵一阵靖文阴道收缩的触感，老二在靖文阴道顶进顶出，卖力地在她刚开发的小穴里耕耘着，龟头划过她那温暖柔软的阴道壁，那种酥痒舒爽畅快的感觉无以复加，随着身体的晃动，我的菸灰掉落在靖文白皙的身体上，屋内烟雾弥漫着，那是多么对比强烈的春宫图，我俩的下体传来[啪！啪！啪！]的交合声音，靖文的阴道[噗滋、噗滋]地吸入、吐出我的生殖器。&lt;br&gt;她的头则左右、左右地闪躲我的亲吻，我用舌头舔着她粉嫩的脸庞说道:[睁开眼看看表哥，表哥是妳第一个男人...表哥强吗?表哥强吗?]我无情地大力插入几下，不断地问她:[表哥厉害吗?表哥厉害吗?]靖文嘴里不时发出[呜...呜...呜...]的声音，让整个房间充满了淫濊的气息，对我来说，这是有如交响乐般的天籁美声，让我干自己表妹干得浑然忘我。&lt;br&gt;我趴下身去紧抱着靖文，臀部操动着我１８厘米的大屌，又过了几分钟，感觉到精关越来越没抵抗力，我知道我要射了，这时候我拉过靖文的头，满口烟味的臭嘴紧紧地吻上她的樱桃小嘴，靖文的丁香舌马上被我肥厚地舌头缠绕住，我舒服地上下急剧耸动，靖文两条雪白的美腿正在做最后的挣扎，我趴在她的身上，双手各抓住一个未发育完成的奶子，嘴里靠上前去叼着一个乳头吸吮，少女的乳头露出淡淡的粉红色，这可是我第一次遇上，而我胯下如同打桩机似的，继续在靖文的两腿中间大力地耸动着。&lt;br&gt;我发觉已至极限，开始加足了马力，用力加速度向前抽插，并对着靖文耳朵道：[我要射了，靖文，我要让妳做妈妈。&lt;br&gt;]靖文哭泣地道：[不要！哥...求你别射在里面，求你...]我兴奋地喊叫道:[啊...要射了...要射了...除非妳答应我不跟别人讲今天的事...啊...要射了]　　靖文摇摇头睁大了眼睛看着我:[好...好...哥...我答应你不说...你快拔出来...]我满意的点点头，心里做了另一个盘算，我说:[还有一个条件...啊...我快射了...]此时的我离射精只剩十秒钟的时间，我疯狂地抽插着靖文的阴道，[呜呜呜...哥...快拔出来...只要你不射在我身体里...我答应你]我淫笑着说道:[以后我有性慾妳都要满足我...，，]当听到这时，靖文一脸错愕地不发一语，可是在她身上的我却已经到达射精的极限，[好...我答应你...我答应你...]可是，在她答应我的同时，我正好顶到她的阴道最深处，接着我的精液已经从龟头前端迅速喷出，此时我的肉棒并未依她的要求离开她的阴道，我满足停顿了五秒钟，龟头前端的精液已大部分朝她的子宫内射出，她花容失色地喊叫道:[啊...不...不...不要...]我满足地抖动着阴茎，想将最后一滴精液也挤进她的阴道，我说:[啊...来不及...妳太晚讲了...好爽快...好爽快...]&lt;br&gt;接着我又在她的阴道内快速猛插，此时不少精液已在这抽插间不断流出并留在她的阴道内，我大概又抽插了二十下后对靖文满意地喊道:[晚点再多教妳一些体位...这可是我的精华，以后天天教妳]当我感觉射干净后，我拿了卫生纸擦了我的肉棒，看了看靖文，她似乎累倒了，还未紧闭的双腿间，她的阴道口正不住紧缩又张开，而我看见有白色液体一阵阵流出来，靖文:[为什么，为什么，为什么...]靖文:[为了满足你一时的兽性，却要我用一生来承担...为什么...不...]激情过后稍稍恢复理智的我有些愧疚，但我没有多做解释，也没有道歉，　　我赶紧穿上裤子并且命令靖文整理散乱的头发跟衣衫，[快回房去...难道妳想给人知道妳跟自己表哥乱伦?]，我带点恐吓的语气警告着她，而我则开始整理起我们激情后乱七八糟的被榻。&lt;br&gt;过了好几天的时间，靖文总是刻意躲着我，她也没对阿姨、姨丈说出我的兽行，她都独自一人待在房内不出门，也不再向我询问功课，全家人能见到她的时间，就只有用餐时间，她就用餐时间才会出来和大家见面，而阿姨、姨丈还误以为她是因为考试要到了，所以特别认真，没人知道她是故意躲着我，这样也使得我操过她一次以后都没有机会再一次的享受她身子。&lt;br&gt;直到两星期后的一天，靖文小考结束，吃饭时间阿姨责骂着她的成绩，阿姨:[靖文，妳最近成绩怎么退步那么多?]姨丈:[看妳平时都待在房间，不是在看书吗?]阿姨:[是不是自己看书有不懂的地方?]姨丈:[不懂的就要问表哥，趁现在有表哥可以教妳，要多多利用]阿姨:[是啊...表哥住家里妈也放心，也省了补习费，妳可别辜负我们对妳的期望]姨丈:[阿豪，待会吃饱饭再麻烦你去了解一下靖文的功课...]靖文听见他父母这么说，连忙说道:[不...不需要...]阿姨:[为什么不要?妳看看自己的成绩退步多少]靖文:[说不定表哥想出去打工、交朋友的，你们...你们不要乱帮人家安排工作]靖文找了个借口想推辞，可是姨丈却说道:[阿豪，我算一些薪水给你，你帮我教会靖文，外头的打工太累了]接着姨丈以严厉的口吻对靖文说:[待会表哥去房间教妳，乖乖听表哥的，不许任性]此时我的心里正在窃笑，看来今晚又可以染只表妹了。&lt;br&gt;饭后，我照着姨丈的吩咐指导靖文功课，经过阳台时，看见阳台晒着靖文的高中制服，我灵机一动将它拿了下来，接着走到靖文的房间，将手上的高中制服丢在她面前命令道:[穿起来][放学了，我为什么要穿?][我知道放学了，我不是要妳穿它去上学，我要妳穿它让我上。&lt;br&gt;]靖文恶狠狠的看着我，但她没有选择的馀地，当晚我没有教她任何的功课，我教会了她口交，并且操了她三小时，那套纯洁的制服，不再纯洁了，它成为我发洩的一项情趣用品。&lt;br&gt;又过了一两个月，一个晚上表妹打了我一巴掌，她哭花了双眼对我说，她说她月经一两个月没来了，她偷偷跑去检查，结果被证实怀孕了，原本的我还想耍赖，不承认孩子是我的，我:[是不是我的还不知道，妳就去跟致中说，说他害妳怀孕了，叫他带妳去医院拿掉]可是，靖文却恶狠狠的告诉我:[我跟他交往几个月，从来没有发生性行为，你这烂人、孬种，后面的两年，我和表妹关系并没有因为性爱而变好，反而关系降到冰点，每当我威胁要操她时，她就闭上双眼，如同死鱼一般躺在床上任我发洩。&lt;br&gt;我们的关系始终没被人发现，我也享受了表妹的身体两年，直到我毕业搬出了阿姨家，阿姨、姨丈毫不知情，他们不知我领他们的薪水，操他们的女儿。&lt;br&gt;</content></item></essay>