<essay><item><title>衣柜中的艳福(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;(1)强奸笔记本&lt;br&gt;夏思蕾神情恍惚的走在路上，高中毕业时父母就死于车祸，她靠自己半工半读读完大学，一毕业就进入一家公司当上班族，并认识了现在的男朋友，今天原本要加班，但她好不容易把工作赶完就是为了帮她男友庆祝生日，没想到赶到他的公寓时，进门却发现他和别的女人正在滚床单，夏思蕾怎么也没想到男友会背叛她和老板的女儿在一起。&lt;br&gt;那女人有甚么好，不过是比她高一点、漂亮一点、身材好一点、家里有钱一点而已嘛！&lt;br&gt;其实夏思蕾长的也不难看，整齐的五官，165的身高，也算是一个清秀佳人，但是和那个身材火辣的美人的确是差了不只一点。&lt;br&gt;夏思蕾回到自己住的公寓2楼，她放下手中的提袋，摸索着口袋里的钥匙，就在她不注意时，天空突然闪过一丝光芒，一个黑影无声掉入她的提袋，她一无所觉得开门进屋。&lt;br&gt;她将提袋随手放在餐桌，直接走向冰箱将里头的啤酒全部拿出来，独自喝起闷酒。&lt;br&gt;她喝着喝着就留下泪来，她在男友身上花了多少心血和金钱，没想到却遭到如此对待。&lt;br&gt;「男人没一个好东西！」再喝到第三瓶酒时，她已经有点醉了，她激动的站起身将桌上的东西扫落在地，却发现从她的提袋中掉出一本黑色的笔记本，上头写着“强奸笔记本”。&lt;br&gt;「甚么鬼东西？」她微醺着脸打开笔记本。&lt;br&gt;没想到一打开笔记本，里面就像是电子萤幕一样闪烁着文字，上头写着“我能达成你的任何愿望，只要你付出你的肉体和灵魂”。&lt;br&gt;如果是平时她绝对不可能答应，但是现在她已经醉的一塌糊涂，而且想要报仇的慾望一直鼓动着她。&lt;br&gt;「我愿意。」她点头说，话一说完指尖一痛，一滴鲜血滴落在笔记本上消失不见，上头出现显现着“契约成立”。&lt;br&gt;她像是解决一件心事似的，突然放松下来，将笔记本随手一放就去浴室冲澡，她却没看到笔记本一离开手就融入她体内消失了，也没看到笔记本内任务栏中闪烁的字样，而时间就在今晚。
任务&lt;br&gt;扮演身分:独居上班族
对象:抢劫犯
时间:今晚12点
地点:家中
奖励点数:500点
思蕾迷迷糊糊的冲完澡，浴巾一裹就倒在床上睡着了。&lt;br&gt;当午夜12点的钟声响起，一阵悉悉窣窣的声音从阳台传来，接着阳台的门被轻声打开，一个神情猥琐的男人悄悄溜进屋，四处翻箱倒柜的找寻值钱物品，但翻了半天却只在钱包里找到一些零钞。&lt;br&gt;「干！穷成这样，浪费我时间。」他四处看了看不甘心就这样离开，便大胆的走进思蕾房中想找找看还有没有值钱的东西，翻了翻却没找到任何东西，不由得火大起来。&lt;br&gt;他走到床边，只见到一个赤裸雪白的肉体展现在他眼前，思蕾身上的浴巾早在翻身时不知道掉到哪去了，熟睡的她毫无防备的张开四肢，裸露的胸部随着呼吸上下起伏，双腿之间黑色丛林中粉色嫩肉微微探出，他吞了口口水，暗想既然没有值钱的，那就拿她的身体来抵吧。&lt;br&gt;他果断的拿出绳子将思蕾的双手绑在两边床柱，一切都准备好后，他搓了搓手准备享用大餐。&lt;br&gt;一双大手朝着毫无防卫的乳峰不断地肆虐，富有弹性的胸部不断的被搓揉捏弄，丰满的乳房被紧紧捏握着，他用拇指和食指挑逗玩弄着粉色的乳尖，思蕾的身体敏感的动了动，乳头也因快感而变得更加坚挺。&lt;br&gt;那男人的一只手不停的揉捏着思蕾的胸部，嘴也肆意的吸吮啃咬着另一边奶头，另一只魔手却伸向思蕾的祕密花园，他轻轻揉了揉她的蜜唇，便试探性的插进思蕾的阴道，却发现思蕾的蜜穴早已湿透了。&lt;br&gt;「干，真是骚货！」男人更加心急的加快手边的动作，粗鲁的蹂躏粉嫩的花瓣，一边褪下衣裤只剩下一条内裤。&lt;br&gt;思蕾被他的动作吵醒，迷茫的眼睛眨了眨，突然惊醒。&lt;br&gt;「你干甚么??」思蕾惊吓的想坐起身，但无奈双手被绑的紧紧的动弹不得。&lt;br&gt;「干甚么?当然是干妳啊，骚货。」那男人邪淫的笑着，除去身上最后一块布料，粗大的阴茎狰狞的弹了出来。&lt;br&gt;「不～」思蕾惊恐的瞪着他又粗又长的肉棒，忍不住想这可比她男友大多了，但又想到如果被这东西侵犯那……她不敢想像。&lt;br&gt;「别着急，等等就插烂你的小浪穴。」男人满意的看着她惊恐的表情，挺着肉棒在她面前动了动。&lt;br&gt;「不要～求求你饶了我。」思蕾哭喊着哀求。&lt;br&gt;「操！下面都溼成这样了还说不要。」那男人将手指伸到思蕾面前，上面沾满思蕾晶莹透亮的淫液。&lt;br&gt;思蕾羞愤的撇过头去，不敢再看他一眼。&lt;br&gt;那男人舔去手上的蜜液，粗糙的大手继续凌虐思蕾的乳房。&lt;br&gt;敏感的乳头被陌生男人肆意亵玩，酥麻的快感一波波的刺激她的感官神经，思蕾咬着下唇忍耐着不发出呻吟。&lt;br&gt;「嗯…嗯啊……」不论在怎么忍耐羞耻的呻吟声还是从思蕾的齿间流露出来。&lt;br&gt;「你的身体可比你的嘴诚实多了，瞧瞧你的乳头都硬成这样了。」邪恶低沉的嗓音在她耳边低喃，火热的气息喷洒进她的耳孔，让她敏感的颤动。&lt;br&gt;「不是…不是的……啊啊……」不知是羞耻还是快感的泪水从她眼中落下。&lt;br&gt;这泪水却不能引起男人丝毫的怜惜，思蕾的双腿被无情的打开到极限，变成屈辱的M字形，早已氾滥成灾的阴户一览无遗。&lt;br&gt;「不……」思蕾绝望的闭上眼。&lt;br&gt;没理会思蕾，男人的手指更加下流的玩弄她的阴唇，让她肥厚的阴唇不断的开合开合，里头的蜜液不由自主的开始渗出，让溼热柔嫩的花瓣为他羞耻的绽放。&lt;br&gt;粗糙的指腹摩擦着嫩壁，指甲轻刮着嫩穴，蜜唇被猥亵的拉起柔弄，思蕾拼命扭动腰臀也无法摆脱魔手，反而更加刺激男人的慾火。&lt;br&gt;邪淫的手指突袭思蕾的阴蒂，另一只手同时向阴道进攻，两边双管齐下思蕾立刻弃械投降。&lt;br&gt;「不…那里不行啊…求求你…嗯啊……」&lt;br&gt;思蕾的蜜穴被无情的抽插着，蜜唇也被玩的红肿不堪，阴蒂更是充血挺翘，眼前淫靡不堪的画面让男人再也无法忍受，他一手扶着自己的肉棒在穴口磨蹭，一手扶着思蕾的玉腿准备进攻。&lt;br&gt;那男人将肉棒在穴口浅浅进出，却不直接进去，让思蕾被挑逗的敏感异常的身体耐不住，不禁自己动起腰来。&lt;br&gt;「想要吗?想要就求我啊！」男人恶劣的说，不停的撩拨思蕾的身体。&lt;br&gt;思蕾这才羞愧的发现自己竟然不知羞耻的磨蹭陌生男人的阴茎，明知道不对却忍不住慾火焚身。&lt;br&gt;「进来……」思蕾羞红了脸轻声说。&lt;br&gt;「说甚么我听不见?」男人存心逗弄她。&lt;br&gt;「请进来。」思蕾的声音大了几分。&lt;br&gt;「呿！甚么东西进去哪，你不说我怎么知道?」&lt;br&gt;「请用你的阴茎插进来……」思蕾羞耻的说，心里恨死这个男人了。&lt;br&gt;「操！下面都溼淋淋了还装甚么处女！在说一遍你要我用甚么东西干你啊?」&lt;br&gt;「求…求你用你的肉棒干…干我的小穴。」思蕾已经完全被慾望给征服了，当她说出这淫荡的话，反而感到一种奇异的快感。&lt;br&gt;「错了，是求我用我的大鸡巴干爆你的小浪穴才对。」火热坚挺的阴茎长驱直入思蕾骚痒不止的嫩穴，让思蕾发出一阵娇吟。&lt;br&gt;火烫的让肉棒在紧致的肉穴里激烈抽插，发出“噗哧噗哧”和“啪搭啪搭”的淫靡声响。&lt;br&gt;「啊…不行…太激烈了…嗯…啊……」强烈的快感袭向思蕾，让她能不停呻吟。&lt;br&gt;「干…真紧，说！大鸡巴哥哥干的你爽不爽啊?」他猛烈的抽插思蕾溼热的骚穴。&lt;br&gt;「爽…好爽啊…大鸡巴哥哥干的我好爽啊！」思蕾被干的脑袋一片空白，只能被慾望支配自己。&lt;br&gt;男人的手继续搓弄揉捏思蕾的乳头，让她爽的很快就达到高潮。&lt;br&gt;「嗯…啊…啊啊……」思蕾达到高潮，小穴紧紧夹住男人的肉棒，很快男人也高潮了。&lt;br&gt;「嗯……」男人闷哼一声，将精液全都射进思蕾的阴户里，灼热的精液烫的思蕾又是一阵呻吟。&lt;br&gt;男人将阴茎拔出，“波”的一声，里头的精液混合着淫液泊泊流出，让思蕾原本被慾望染红的双颊更加羞红。&lt;br&gt;「你乖乖听话我就帮你松帮，怎么样?」男人说。&lt;br&gt;思蕾温顺的点点头，男人就帮她松了绑。&lt;br&gt;「含住它！」男人将沾满淫液的阴茎放在思蕾嘴边。&lt;br&gt;思蕾迟疑了一下还是含了进去，一入口精液的腥味让她忍不住反胃，男人却不等她反悔，在她嘴里抽插起来，原本有些软了的肉棒又重新硬了起来。&lt;br&gt;「呜…呜……」思蕾的嘴被塞的满满的只能发出呜耶声，在思蕾快不能呼吸时，男人终于暂时放过她，将阴茎抽了出来。&lt;br&gt;「转过去，屁股翘起来。」男人命令到。&lt;br&gt;思蕾转过身趴下去，动作却有些迟疑。&lt;br&gt;「屁股翘高一点。」男人“啪”的一声，一巴掌打在思蕾的屁股上，思蕾只能乖乖听话，翘高屁股。&lt;br&gt;思蕾像一只母狗一样趴着，翘高臀部，整个沾满淫液的阴部都露了出来，连屁眼都看得一清二楚，思蕾羞耻的将脸埋进被单中。&lt;br&gt;「嗤！没想到你的屁眼还挺漂亮的。」那男人用手指轻轻在思蕾粉色后穴上揉了揉。&lt;br&gt;思蕾惊恐的全身都僵住了，还好他只是揉了揉就转移阵地了。&lt;br&gt;「小母狗，自己摇屁股求我干你。」男人拍了拍她的屁股。&lt;br&gt;思蕾羞愤的摇着屁股，她没想到自己有一天会像这样下贱的摇屁股求人干自己，但没等她多想，火热的肉棒很快就插了进来，让她只能随之律动感受欢愉。&lt;br&gt;从背后被干的姿势更方便男人玩弄她的奶子，原本雪白的双乳被揉捏到变形，上头有着青紫的指痕，奶头更是红肿充血一副可怜兮兮的样子。&lt;br&gt;「干…干你这个小母狗…欠干的骚货…」&lt;br&gt;「嗯…啊……不行了……喔……」肉棒在思蕾的蜜穴里捣弄，翻搅着她的肉壁，她被干的全身瘫软男人还是不断继续，让她数次达到高潮，甚至被干到失禁，她无意识的呻吟直到昏厥为止。&lt;br&gt;隔天醒来已经是下午了，思蕾全身像是被拆了一样痠疼不已，难男人早已不见踪影，身上和床上一样是一片狼借。&lt;br&gt;想到昨晚的事思蕾不禁胀红了脸，难道自己真的这么淫贱吗？被陌生男人强奸竟然还会高潮，自己竟然还忝不知耻的像母狗一样摇着屁股求人干自己。&lt;br&gt;突然间思蕾想到那本笔记本，就在此时那笔记本突然出现在她手上，吓了她一跳。&lt;br&gt;她打开笔记本，仔仔细细的研究里面的内容，几分钟后思蕾盖上笔记本随手一丢，笔记本又消失了。&lt;br&gt;原来昨天她会被强奸都是这本笔记本惹的祸，里面会不定期显示任务只要完成任务也就是被强奸，就可以得到点数，点数可以换任何等值的东西，昨天的任务旁已经被标上任务完成，也就是说她得到了500点可以自由使用。&lt;br&gt;她马上用200点换取诅咒道具，她绝不会让被叛她的人好过，于是几天后就传出思蕾以前的公司倒闭的消息。&lt;br&gt;另外她又用300点换取改善体质的药，不然每次做完任务后都像被车辗过一样她可受不了，虽然还有另一种更高级的药，不但能改善体质、增强体力、连外貌皮肤都可以变的更完美，甚至还会有一种吸引异性的香味，但是那要1万点，现在的思蕾可没那么多点数。&lt;br&gt;使用完笔记本只要一离手，笔记本就会自动融入她的体内，不用怕不见，而且除了自己以外别人也看不到笔记本，要使用时只要默想它就会出现。&lt;br&gt;没错，思蕾决定继续使用强奸笔记本，因为虽然很羞耻，但是不得不承认她的身体很淫荡，被强奸的时候更有快感，而且完成任务还可以得到奖励，对她的生活也有帮助，毕竟现在的公司也待不下去了。&lt;br&gt;&lt;br&gt;(2)医院凌辱记&lt;br&gt;&lt;br&gt;～以下内容纯属虚构，关于任何专业问题若有错误请忽略，谢谢～&lt;br&gt;思蕾看着眼前一家私人医院深深吸一口气，这次她所扮演的角色是27岁已婚女子，丈夫长年在国外工作，她的外表也被变成成熟美艳的人妻，当然这是一次性的，任务完成后就会恢复原样。&lt;br&gt;她有些紧张因为强奸笔记本中只会显现任务地点和她必须做的事，却不会告知任何内容，所以她也不知道会发生甚么事。&lt;br&gt;思蕾鼓起勇气走进医院，挂完号后被护士带到候诊的大厅，里面坐着一些病人，有的是住院病人，有的是来看诊的，但清一色都是男人，思蕾的到来吸引了众人的目光。&lt;br&gt;男人们的视线邪肆的扫射思蕾的娇躯，目光火热的盯着她丰满的胸部和浑圆的臀部。&lt;br&gt;思蕾被看的浑身发毛，还好她很快就被护士叫进诊疗室。&lt;br&gt;「夏蕾小姐是吗?」一个戴着眼镜，看起来很斯文的医生问。&lt;br&gt;「是！」夏蕾是思蕾的化名，在她出任务时使用，不同的任务会有不同的身分证件，所以完全不用担心被发现。&lt;br&gt;「27岁已经结婚啦，看不出来呢，还这么年轻！」医生看着她的资料说。&lt;br&gt;「谢谢。」&lt;br&gt;「今天来是有哪里不舒服吗?」医生转向她问到。&lt;br&gt;「是…是的…我的那里…那里常常会痒。」思蕾扭捏的说，绯红的双颊让她显得更加艳丽。&lt;br&gt;「嗯…那里是哪里呢？」医生的表情十分严肃认真，但是眼中却闪过一丝邪意。&lt;br&gt;「就是就是下面小穴会痒。」说完这些话，思蕾的脸早已羞红不已。&lt;br&gt;「嗯～除了阴道骚痒还有别的问题吗?」医生在病历上写下症状。&lt;br&gt;「还有…还有胸部也常常会觉得胀胀的。」医生的话更让思蕾感到羞耻，她的双手抓着及膝的裙子，坐在椅子上显得侷促不安。&lt;br&gt;「嗯，我们来检查一下，请把上衣脱掉。」&lt;br&gt;「是…」思蕾用微颤的手脱去上衣。&lt;br&gt;「还有胸罩也要脱掉。」医生指着思蕾的白色蕾丝内衣。&lt;br&gt;思蕾紧张的解开胸罩，两只浑圆的大白兔就迫不及待的跳了出来，思蕾害羞的双手抱胸，遮住医生的视线。&lt;br&gt;「夏小姐，你这样我没办法检察啊!」医生无奈的说。&lt;br&gt;「啊…对不起。」思蕾无措的放下手臂，一旁的护士连忙上前将思蕾的双手摆到身后，让医生能更方便检查。&lt;br&gt;医生的手开始触诊，揉按触压着其中一边乳房，接着又换另一边，胸部被男人的大手揉按着，思蕾发出低声娇吟。&lt;br&gt;「会痛吗?」医生双手托着一手无法掌握的胸部问。&lt;br&gt;「一点点。」胸前传来的快感让思蕾闭上眼忍耐不发出呻吟。&lt;br&gt;医生的手突然向她的乳尖进攻，让思蕾无防备的叫出声。&lt;br&gt;「嗯…啊……」&lt;br&gt;「感觉怎么样?」医生不停的揉捏搓弄她的乳头。&lt;br&gt;「嗯…有点怪怪的…喔…喔…」思蕾咬着唇忍受着快感侵袭，但却不住的发出娇吟。&lt;br&gt;「夏小姐很敏感呢！」身后的护士发出娇笑，让思蕾感的更加羞耻，双腿不禁夹紧磨蹭着早已湿透的蜜唇。&lt;br&gt;在思蕾被挑逗的快要高潮时医生终于停了下来，思蕾的身体已经敏感到被玩弄胸部也能高潮。&lt;br&gt;「接下来检察阴部吧!请把裙子和内裤都脱掉。」医生说着并戴上手套。&lt;br&gt;终于来了，思蕾心想，在陌生人面前脱衣全裸还是让她感到万分羞耻，她转过身背向医生脱掉裙子，接着弯下腰将内裤除去，她却不知道她噘起的挺翘屁股更加勾引人，医生隐藏在眼镜后的锐利双眼邪肆的盯着她赤裸诱人的肉体，心里已经等不及要好好的干这个小骚货了。&lt;br&gt;思蕾在护士的帮助下爬上特制诊疗台，她的双手双脚都被固定在架子上，接着护士启动电动诊疗椅，思蕾的双腿被大大的打开，屁股也被拖高，上身是属于坐姿仰起的所以可以清楚看到自己的黑色丛林，医生坐在她双腿中间，整个诊疗台也上升到医生可以清楚看到她的阴户。&lt;br&gt;「嗯～毛好像太浓密了，得局部除毛才行。」医生接过护士递过来的剃刀，将阴唇附近的毛都剃掉，冰冷的刀片接触到思蕾敏感的阴部让她紧张的颤抖。&lt;br&gt;「嘻嘻!人家说毛多的人比较淫荡真的没说错嘛～都溼透了～」护士的手指朝她的下面一抹上面就沾满晶亮的淫水。&lt;br&gt;思蕾羞愧的闭上眼，但身体却更为火热，期待着被人爱抚。&lt;br&gt;医生看的阴道已经溼的不需要任何润滑，便将压嘴插入阴道并张开，仔细检查里面是否异常，密穴被撑开除了有些微的痛楚外，更多的是欢馀的快感。&lt;br&gt;阴道检查完后压嘴便被取出，思蕾感到一股空虚感，但很快的医生的手指便快速插入，开始名义上的触诊。&lt;br&gt;「啊…嗯啊…医生…那里不行…啊……」在医生高超的爱抚下，所有的敏感点都被一一撩拨，思蕾已经忘了自己在哪，发出淫荡的叫床声。&lt;br&gt;「嗯…啊…啊……喔……我不行了…要去了…啊……」思蕾的身体微微筋挛着，尖叫一声便达到高潮。&lt;br&gt;「啧啧！你还真不是普通的淫荡啊！」医生终于露出他邪恶的本性，掏出火热的粗大肉棒在她的穴口磨蹭。&lt;br&gt;「不…不可以……」思蕾微弱的抵抗。&lt;br&gt;「哼…你下面的小嘴可是在欢迎我啊～」医生的龟头顶着她淫荡的肉洞发出“咕啾咕啾”的声响。&lt;br&gt;「嗯…嗯…啊……」思蕾又羞又爽，溼热的肉洞不知羞耻的咬着他的肉棒不放。&lt;br&gt;医生一个挺身整个阴茎没入肉洞里。&lt;br&gt;「干！你这个小浪蹄子骚穴竟然那么紧，是不是妳老公不常插你才会那么饥渴啊?」&lt;br&gt;「是…嗯啊……我老公人在国外…喔…啊……」&lt;br&gt;「别担心，我会把你的小浪穴给餵饱的。」医生猛烈的摆动腰身，干的思蕾汁液飞溅。&lt;br&gt;「嗯…嗯…啊……那里不行啊……太强了…啊…啊……」思蕾突然发出激烈娇吟。&lt;br&gt;医生却更加大力的撞击思蕾的花心，把她干的高潮迭起。&lt;br&gt;护士在一旁看了有些吃味，不满意医生眼里只有这个淫荡下贱的女人，她上前开始玩弄思蕾空虚的双乳，毫不怜惜的揉捏拉扯，乳头被搓揉的红肿不堪，思蕾被弄得又痛又爽，更大声的呻吟。&lt;br&gt;「贱货！看你这副欠干的样子，奶子被玩成这样还那么爽。」护士忌妒的看着她坚挺漂亮的乳房，手继续凌虐思蕾傲人的双峰。&lt;br&gt;「不…啊…啊……」思蕾达到高潮，一股淫液从蜜穴中喷洒而出，医生闷哼一声也将精液全都灌入思蕾体内。&lt;br&gt;「呼…呼……」医生微喘的坐回椅子。&lt;br&gt;「你把她带去清洗后，去做测试吧！」医生对那护士说，护士解开思蕾的手脚，丢了一件病人服给她要她穿上。&lt;br&gt;「动作快一点！」护士一巴掌打在思蕾光洁的屁股上。&lt;br&gt;「可是…这衣服……」思蕾别扭着扯着衣服，那件衣服款式类似浴袍，但是无袖又开高衩，让思蕾露出大片白皙肌肤，最夸张的是下摆只到臀部下面一点而已，只要一动下体马上走光。&lt;br&gt;「嗤！你那副淫贱样还害甚么羞啊?」护士讥笑到，扯着她的手臂走出诊疗室，故意带她穿越候诊大厅，所有的病人都看直的眼。&lt;br&gt;「操！那骚货里面都没穿。」大厅里一阵骚动。&lt;br&gt;「她的屁股真白啊!我看到她的毛了。」&lt;br&gt;「干!她下面是溼淋淋的，真想狠狠干爆她的骚穴啊～」&lt;br&gt;思蕾被这些无耻男人的肮脏言语激的羞愤不已，她努力的夹紧大腿，但在护士故意带她快步走的情况下，阴道里的精液还是不停流出。&lt;br&gt;「看她的样子像是才被操过一样，你看有白白的东西流出来了。」一个男人眼尖的说。&lt;br&gt;「真的ㄟ，妈的!哪来的母狗，在这里发骚?」又是一阵骚动。&lt;br&gt;思蕾羞耻的低下头，不敢去看那些邪淫的眼神，短短几百公尺的路，思蕾却觉得走了好久。&lt;br&gt;好不容易到了清洗室，一进门就看到一大面镜子墙，另一边就是清洗用具，护士拿起其中一个水管，将水开到最大直接冲洗思蕾的下体。&lt;br&gt;「啊…不……别这样…喔……」思蕾又是一阵娇吟，爽的全身发软，双腿大张任由水柱冲击她的淫穴。&lt;br&gt;清洗完后思蕾全身瘫软在地，任由护士将她扶到一旁的病床上，并把她送到病房。&lt;br&gt;躺在床上思蕾无力的喘息着，眼眶中泛着激情的泪水，护士拿了一根又粗又长的按摩棒用力插入思蕾的小穴。&lt;br&gt;「嗯～」思蕾娇吟一声，完全任她摆布。&lt;br&gt;护士恶劣的抽插几下，便将电源开到最大，就坐到一旁记录思蕾高潮的时间。&lt;br&gt;「嗯…啊啊…饶了我吧…喔…我不行了……」一阵阵的快感快把思蕾逼疯了，护士却坐在一旁欣赏她淫荡的样子，甚至把门打开让挤在外面的一群男人一起观赏她淫贱的骚样。&lt;br&gt;过了半个小时，护士才关掉按摩棒，思蕾已经呜噎着陷入迷离状态。护士离开病房，让下体早已肿胀不堪的男人们冲进病房，开始一连串的轮奸。&lt;br&gt;「嗯…嗯啊…啊……」思蕾流着泪屈辱的任这些禽兽般的男人们奸淫。&lt;br&gt;</content></item></essay>