<essay><item><title>女友的豪放姐妹(3)</title><author>床上伴侣</author><content>的硬硬的，龟头好大。&lt;br&gt;操你，你这个骚货，谁叫你穿短裙，穿的这么性感，我要射了……………… ，在一阵快快的抽插后，他停住了，扶着我的腿射了进来，我觉得里面被射了好多好多精液，快受不了了，顺着阴道流了好多到外面里面还是胀胀的，他射完了以后就抽了出去，这时候，那个胖子又来到了床上，和刚在下面的男的换了个位置，扶着我的腿插了进来，我觉得阴道里又被一根老硬老硬的东西插入了，他的又大又硬，一下一下的抽插的我好舒服，他那肥肥的身体撑在我身上，还舔着我的乳房，我真的好刺激，越刺激我越是想舔男人那东西，可能是本能吧，我稍微斜着了点身体，抬着点头，一下一下的套弄着嘴里的那根，可是身体下面被那个胖子顶的好快，他一下一下的抽插我，这时，插在我嘴里的男的把他的鸡鸡向我嘴里顶了顶，一直顶到我的喉咙上，然后死死的抱着我头，我的脸都被他的阴毛碰着，喉咙里好难受，可是他把我死死的按着。&lt;br&gt;含进去，含紧了就这样，我好舒服，要射了 ，我马上紧紧的用舌头嘴唇包住他的肉棒，喉咙被他的龟头顶着，还一下一下的被胖子的动作带动着上下，突然，我感觉到喉咙里有东西进来了，是他的精液，他射精了，我竟然让一个我不认识的男的射进了嘴里，心跳的更快了，是真的被射进嘴里了，好刺激，只觉得下面被胖子插的更舒服了，好多水水。&lt;br&gt;啊 那个男的把肉棒抽出我的嘴唇，舒服的竟然啊了出来。&lt;br&gt;他吗的这女的喉咙好紧 把我兄弟的精液吃了，快 ，那个胖子边插我边说道，其实不用他说，我也会吞下去的，我现在就想做最下流最刺激的事情。&lt;br&gt;咕咚 ，我咽了一下，就把喉咙和嘴巴里的精液全部吞了下去，还把身体再平躺好，好让那个胖子继续强奸我，让他们继续轮奸我。&lt;br&gt;你吃了吗 ，我点了点头。&lt;br&gt;真的啊 吗的，接着吃我的 ，又有一个男人来到我的嘴巴旁边，一样的姿势跪着把鸡鸡对着我的嘴，这时，那个胖子疯狂的抽插了几下，抱着我的腿深深的插进了我的阴道，他射精了，阴道里面被射了好多，可是我还是感觉到他的精液射出来，我男朋友同我第二次都没这么激烈过，第二次他都射的很少，可是那个胖子在我阴道里射了好久，最后喘着气摸着我的咪咪慢慢的抽了出来。&lt;br&gt;等一下 ，我实在忍不住了，下面被射的太多了，里面胀胀的，我从床上坐起来，一下子好多精液混合着我的淫水流了出来，流在了床单上，我只觉得头发被人抓着脸被扳了过去，他把那东西顶进我嘴唇，一刻也等不了的放进我嘴里，我也立刻含住用嘴唇开始套弄他的龟头，又一个男的过来了，我停下了嘴里的动作，用手套弄新来男的的下面，然后再含住原来男的的鸡鸡，继续口交。&lt;br&gt;躺下，让我干你 ，他们两个一起把我放倒在床上，后来的男的好像是那个老三吧，我记不清楚也不认识他们，就那个胖子最明显，他们两个一个抬着我的腿进入了我的下面，另一个在床头让我做口交，很快我又开始被抽插着，阴道里被充实的感觉真舒服。&lt;br&gt;把腿抬高点 ，我立刻照他的话做，有人在脱我右脚上的靴子，很快就把靴子连同丝袜和内裤都拉掉了，我感觉到下面又有了那种性交的快感，嘴巴里也好充实，他的鸡鸡又大又硬，他也抱住我的头，我还是感觉到头抬着好吃力，用手反抱住他的臀部，帮助自己的一下一下的给他做口交，同时舒服的呻吟起来，是喉咙出声音。&lt;br&gt;恩………………恩…………恩………………恩…………恩………………吗的，又叫了 大声点 ，刚才是我情不自禁的发出呻吟的，但是听了他们的话，我又边口交边大声的呻吟出来。&lt;br&gt;恩恩…………恩！……恩！…………恩恩！………… ，我头被他抓着，虽然身体被下面的男的插的一下一下的动，但是还是可以控制着口交的节奏，不是被一起带动着那么厉害，可是我下身的男的加快了速度，那种冲击让体验到了好舒服的性快感，阴道被插的太舒服了，可是我边感受着快感，身体又被顶的动的好厉害，没控制住口交的节奏，慢了下来，于是我立刻把他的鸡鸡全部含进去，让他的龟头顶在我喉咙上，同时舌头和嘴唇裹住他鸡鸡的其他部分，双手抱紧他的臀部，脸就贴在他的两腿中间，随着被下面抽插的节奏，一起动着 对…………就这样，啊………… 他说。&lt;br&gt;恩…………恩！…………！………… 我呻吟着，我只觉得下面好像又要出高潮了，只是好像要需要一段时间的刺激，那个男的在我阴道里猛的抽动了几下，抱着我的腿，射了进来，马上我的身体又被人进入了，床下他们说着什么我已经记不得了，我现在只想被他们轮奸，不停的被他们轮奸，被他们射精，喉咙被顶的难受死了，我把手送开，然后重新嘴唇含着他的龟头，左手抓着龟头下面飞快的套弄着。&lt;br&gt;恩………………恩…………恩…………恩………… 快点，在快点 ，床头的男人说，我于是立刻加快了手里套弄的速度。&lt;br&gt;啊…………啊………… ，他射了，我嘴里立刻感觉到了精液，他的鸡鸡还在我的嘴里顶了一下，嘴里好多精液啊，这是我下面的男的也突然插着不动了，他也射精了，我想起了电影里那个女的怎么在男的射完精以后还舔男的的镜头，也学着舔着床头男的的龟头，一下一下的，还有点精液留在上面，我全部舔进了嘴里。&lt;br&gt;把精液吞了 ，我这才看见他们都在床边上看着我，原来他们刚才我舔龟头的时候，他们都过来看了。&lt;br&gt;真是个骚比 ，我觉得被他们看着好刺激，他们竟然那么喜欢我，我舌头舔了舔嘴唇上的一点精液，然后闭着眼睛把精液吞了下去。&lt;br&gt;干死你，吗的，小雪 我从来没这么爽过 多干几次 ，他们中的上床拉开我的腿，直接插了进来。&lt;br&gt;啊…………恩啊………… 我呻吟着，一个男的又来到我床头，我立刻给他做口交，阴道里那种性交的快感又有了，里面一直都是湿湿的，竟然有第三个男到了床里面，在摸我的乳房，我只觉得下面和乳房上的感觉越来越舒服，感觉好好。&lt;br&gt;啊啊………… 我吐出嘴里那根，用手继续抓着，身体躺好，只被下面的男的抽插，我抬着双腿让他分方便的进入，里面越来越舒服，越来越舒服。&lt;br&gt;啊…………啊…………恩啊 ，我把腿反放在他臀部后面，好想让他再快点，他也真的加快了速度，我下面好舒服，感觉越来越强烈，我身体不由自主的扭动起来，头左右晃，整个人都在兴奋着，真的好刺激啊，只被他很快很快的抽插了一会以后，我只觉得一下子到了快感的颠峰。&lt;br&gt;啊啊啊啊啊啊啊啊！！！…………………… 我……我又高潮了…………，下面阴道不停的收缩着，我喘息着，身体扭动着不知道怎么才好，大喘着气，两只手按在我的乳房上，在高潮后被这样按着，下面还被抽插着感觉真的很好，好象延长了那一刻的感觉一样，让高潮消退时也感觉到了性快感，这时，我下面的男的一下子顶进来，他射了，全部射进了我阴道里，我里面又被射了好多啊，我的衣服在被人拉着。&lt;br&gt;把衣服全脱了 ，我身边的男人说，于是我坐起来，让他们把我的上衣和文胸都拉掉了，只有短裙还高高的在腰上，那个摸我乳房的男的换到我下面去了，不让我休息就立刻插了进来，高潮后快感一消退，被男人插入的感觉好明显，一下一下的，感觉粗粗的在里面动，龟头比其他地方都大，在我阴道里面摩擦。&lt;br&gt;他一下一下的抽插着我阴道，床头的男的又把鸡鸡放在我嘴边，我立刻含进去，很快，我下面的男的又射了，然后换人，嘴巴里面的也是，然后我看见了那个叫小奔的男的过来了，他把鸡鸡插进我嘴里，但这时已经没有男的再在我下面了，于是我坐起来帮他口交，下面被他们射的太多了，我坐着让精液流出来一些里面好受些，小奔胡乱的抱着我的头，他抓着我的肩膀射进了我嘴里，还说了句口交真他吗的爽.这时候已经没人再过来了，手和脚上一阵酸麻的感觉袭来，我一下躺在床上，刚才做的时候感觉好刺激感觉好好啊，一点也没觉得累，可是他们停下来了，我就觉得头晕晕的，浑身好累好累，下面被射了好多精液，里面湿湿的很脏，可是我也没力气去清理了，他们中的2 个坐在床上，那个叫老三的没穿裤子坐在我边上，抽烟看着我，那个胖子在边上站着跟别人说话，那个小奔躺在床脚上没做什么，也没穿裤子，另外一个男的我叫不出名字，不过我记得他轮奸过我2 次了。&lt;br&gt;今天晚上的事情不许说出去 ，那个老三摸着我的头发说。&lt;br&gt;如果你报警的话，你知道会有什么结果 不会的，你们放心好了，我不会去报警的 不会就好，你打我兄弟的那一下就这么算了，以后有谁欺负你的话，来找我们好了 恩 ，他们那么凶，我怎么敢得罪他们啊，不过，我今天被他们轮奸了，我现在心里像打翻了五味瓶似的，怕他们还会缠着我不放过我，那样我以后怎么做人，可是刚才的感觉真的好刺激，就这样被他们轮奸了。&lt;br&gt;现在几点了？ ，我问他，他看了下手机3点多，还早呢 ，那边他们还在说着什么。&lt;br&gt;我们今天爽死了 ，另一个坐床上的男的对着我笑着说。&lt;br&gt;把我的衣服给我好吗？ 我说，他随手递给了我我的上衣文胸，然后又从地上拣了我的内裤和袜子。&lt;br&gt;扶我一下 ，那个老三把烟叼在嘴上一只手托着我的背一只手抓着我的胸把我扶起来，我穿上文胸和上衣后，在床上站起来在把内裤和丝袜套上来穿好，把裙子从腰上拉下来，那个老三看着我穿，又把手伸了进来，在我两腿之间摸。&lt;br&gt;我可以走了吗？ 我真的害怕他们会纠缠我，想早点脱身，我习惯性的看他的鸡鸡，竟然那里又在起来，他边摸我下面他那边也向上翘了起来。&lt;br&gt;妈的，我又想要了，你给我口交 我也是，看着你我下面又有反应了 ，他身边的那个男的说，他们又有几个人围到了床边，那个小奔也看着这边。&lt;br&gt;不要啊，你们不是都已经轮奸过我了吗 ，我想早点脱身，但是也很怀念刚才那心跳的刺激感觉。&lt;br&gt;你这么穿太性感了，别说了，我受不了了，快给我口交 那个老三说，我在床上坐下来，把下面腿分开让他们看我，他们的眼睛也不避的盯着我短裙里看，不像有些男的，看的时候还遮遮掩掩，怕我发现，那个老三已经上了床，我看见他下面已经翘的很高了，龟头都出来了，我于是换了下姿势，跪在床上，把他的龟头含进了嘴里，一只手抓着，开始口交起来，我感觉有个男的在后面抱着我。&lt;br&gt;小皮，别搞她，你等我好了再轮到你，我要舒服的射一次 我是想把她衣服脱了 别脱了，这样很好，刚才她躺在床上那么久，你都没再上 ，他没再脱我衣服，也没再摸我让我分心，我专心的在给那个叫老三的男的做口交，他的肉棒好长能顶到我的喉咙，开始的时候他是摸着我的头发的，我专心的用嘴唇套弄，我心里只有一个想的东西，就是让他在我的嘴里射出来，我先套弄了一会，然后我就把胸部靠在他的大腿上，他还是站着背靠着床头的墙，没多久他就用手突然按住我的肩，我马上就感觉到嘴里有东西出来了。&lt;br&gt;他也 啊 出了声音来，肉棒抽出点点，把龟头放在我嘴唇中间摩擦了几下，但只是用龟头后面的部分，没抽出来过，同时我感觉嘴里上鄂被精液射了几下，他喘着气抽出了他的肉棒，我什么也没想，就把精液吞了下去，又有个男的站到了我面前，背靠着墙，我把他的肉棒含进嘴里，又开始口交，不过我已经觉得有点累了。&lt;br&gt;可是心里有种形容不出来的刺激感觉，很快，他也射进了我嘴里，然后那个胖子来了，他的肉棒好大，可是好臭，我记得还没给他口交过，于是我开始就用舌头舔他的龟头，一下一下的，他的肉棒比其他的男的要大一圈，含在嘴里感觉很刺激，那么大的肉棒让我吃，还有他蛋蛋里的那么多的精液，我用手摸了摸他的蛋蛋，把身体靠在他大腿上。&lt;br&gt;尤其是我的胸部，身边其他男的在说着什么是跟我有关的，我现在想写下来但实在想不起来了，他用手按着我的头发，我开始前后动作，用嘴唇摩擦他的龟头，然后是含进去，直到他的龟头顶在我的喉咙上，我受不了咳嗽了两下，他把手松开没再按着，我继续给他口交，一下一下含紧了用嘴唇摩擦，一直没有停，我一只手从背后抱着他粗壮的大腿，另一只手扶在他的另一只腿上支撑住身体，他又从背后抱着我的头把我向他下面按，好有力，我感觉他好像要射了。&lt;br&gt;于是我加快了速度，同时喉咙里 恩…………恩…………恩 的呻吟着，突然，他猛的抱住我的头，把他的肉棒一下字顶到我的喉咙上，很用力的顶了顶，我好难受，刚想咳嗽，可是就觉得喉咙那里有液体流出来，他射精了，于是我立刻把胸部和他的大腿前面贴的紧紧的，手不自觉的轻轻抓他大腿上的肌肉，他射的好多啊，我忍着不能咳嗽。&lt;br&gt;终于等到他射完了慢慢的抽出来，喉咙才放松，我怕呛到气管里立刻吞了下去，好多，这时候他的肉棒还放在我嘴里，我于是用嘴含住龟头，吸了吸，好刺激的我觉得，我下面又有水水出来了，里面又湿了，我用手抓着他的肉棒，嘴唇慢慢从龟头上褪出来，射了还那么大啊，我又用舌头舔了舔龟头，又有些精液舔进了嘴里，我还是没想什么就直接吞了下去，他喘着气。&lt;br&gt;太爽了 他边说边离开了我，他的朋友又站在我面前，我这才觉得好累，脖子好酸，可是那种兴奋的感觉让我继续给他做着口交，不一会，他也射了，然后是那个小奔，他争着先过来了，我那时候已经很累了，但是他还是很快就射了，不过射的好激烈，但精液没那么多，我都吞了，因为实在太累了，下面一个过来的时候，我就用手抓着套弄，嘴唇含住他的龟头，用手套弄了一会再给他口交，他也射了，最后一个人过来的时候，我也不清楚他是最后一个，但是当吞下他的精液后，我发现没有人再过来了，他们有3 个躺在床上2 个在睡觉，1 个在发短信，还有4 个人坐在床边。&lt;br&gt;我可以走了吗？ 我也想躺下睡一会，被他们轮奸加上没睡觉我已经很累了，可是我怕一会他们还要，还是早点走的好。&lt;br&gt;恩，出那个大门然后顺着巷子走，到大路上去打车回家 下次来蹦迪 ，听了他们这话我害怕他们以后还缠着我，立刻下床穿好靴子，我几乎是拖着两条腿走到楼下的，天有点点亮，我把裙子拉好弄平整，头发理整齐然后慢慢一步步走出大门，沿着巷子来到街上，我走了一小段路站在一棵树后面看有没有车过来，大约等了15分钟，天又亮了点，开来一辆的士，我坐到车后面，不敢坐前面，然后报了个地址，车子载着我很快的离开了，我这才放下心来，后来我再也没去过那个迪厅。&lt;br&gt;</content></item></essay>