<essay><item><title>岳父死了，我酒后干岳母(2)</title><author>床上伴侣</author><content>潮乎乎的，喻伯刚手扶硬硬的阴茎，对准阴道口，表姐伸手来接应，拉着龟头向阴道口送去，喻伯刚轻轻地压了上去，阴茎一寸寸地送进了窄窄的阴门。&lt;br&gt;喻伯刚的腹部终于贴紧了表姐平滑的小腹，表姐很自然地把大腿往自己这个方向压，喻伯刚以直冲向下，狠狠的插入，表姐两条雪白大腿包住喻伯刚的腰，喻伯刚每一次挣起都带动表姐的一次活动，两人像结合紧密的一套设备，同时运动起来。&lt;br&gt;喻伯刚开始只用阴茎的前三分之一进出磨擦，动作轻巧缓慢，逐渐的动作越来越大，而且每次都插得很深，当喻伯刚腹部向上提的时候，表姐好像很难舍一样阴部跟着向上送，结果所谓的抽阴茎也没离开阴道，不过是两样东西连接在一起小尺寸内部磨擦。&lt;br&gt;喻伯刚双手按在表姐肩膀两旁的枕头上，身体成了一条直线，一次次快速地向下俯冲，与下边的阴户激烈的冲撞，撞得空气中好像能听到「啪」的一声，表姐脸红红的，呻吟声也更大了。&lt;br&gt;喻伯刚在眼花缭乱地冲击好几十次后，突然压在表姐腹部不动了，而表姐央︻摇晃着脑袋，雪白的大腿夹紧了喻伯刚的腰，两条腿弯成一个圈，包住了姓喻的整个腰部，绷直的上半身猛烈的抖动着，双手紧紧的抓住了身下的床单。在姓喻的起身后，看得出一股白色的精液从表姐的阴户中流了出来，打湿了臀下的床单。&lt;br&gt;几分钟后，他们又进行了第二次，这回是表姐先采取主动，她不断用手套弄喻伯刚疲软得像毛虫一样的阴茎，揉搓他的睪丸，很快喻伯刚那东西就涨大了，膨大的龟头紫红发亮，这时，表姐起身一坐，骑到了喻伯刚身上，男人的鸡巴噗的一声齐根没入了表姐的阴道。&lt;br&gt;表姐主动在喻伯刚身上起伏，做活塞式的运动。搞了大约２０多次，喻伯刚好像突然来劲了，他一翻身，让表姐趴在床上，高高的挺起屁股，他就跪在表姐身后，把阴茎刺入表姐体内狂抽猛插，而双手则近乎野蛮的抓捏着表姐的乳房。&lt;br&gt;他每一次的冲击，就引起表姐的一声呻吟，我数了一下，顶了大约一百次。&lt;br&gt;突然一男一女都不动了，好像全身肌肉都在痉挛，随后两人长嘘了一口气，脸上露出陶醉的表情。喻伯刚抽出鸡巴后，接着居然用手拨开表姐的肛门，往里塞进了开塞露！天啊，真恶心！&lt;br&gt;不一会儿表姐的脸就憋得通红，全身赤裸地一屁股坐在痰盂上劈里啪啦的排了。这时时间已经快５点半了，我听见表姐娇滴滴地劝喻伯刚离开，说放学的下班的都要回来了！我怕他们看见，急忙跑下楼转了一圈，然后装作放学回家，这时，表姐正忙着倒痰盂，洗床单。&lt;br&gt;在偷看了表姐做爱后，我觉得非常刺激和兴奋。几天后我就在表姐房里的垃圾桶中发现了一只用过的避孕套，里面盛满了精液。看来不知是谁这天又在屋里干了表姐。&lt;br&gt;但令我意外的是，过了不到一个月，表姐的神情忽然变得忧郁起来，在家里也沉默寡语甚至有些木然，她每天下班都正点回家，对于来找她的男人，她也是很快就把他们打发走了，不再一起出去玩了。&lt;br&gt;更令我奇怪的是，我每天都可以在洗衣机里找到表姐换下几条内裤，一般两条，有时竟然又三四条之多，上面都糊满了黄白色的白带，很粘稠，还好像有脓一样，而且量很多，整个裤裆部几乎都是湿漉漉地，闻起来很臭。这时我意识到表姐可能有病了，也不再敢把自己的鸡巴和表姐的脏内裤接触了。&lt;br&gt;我很想弄清到底是怎么回事，不过这个秘密几天后我就揭开了，那天我在表姐的包里发现了一本病历，上面写的具体我记不清了，大意是：左薇，女，２３岁，患者白带增多一周馀，外阴严重骚痒、红肿、有烧灼痛，下腹坠痛，尿急、尿频、排尿困难。&lt;br&gt;检查情况是：大小阴唇红肿，周围有抓痕，阴道口有大量黄白色分泌物，恶臭，阴道壁、子宫颈充血，宫颈轻度糜烂，阴道内有大量脓性分泌物自宫颈口流出，尿道充血，压迫尿道口，感疼痛且有脓溢出，有不洁性交史。&lt;br&gt;诊断是：淋菌性阴道炎、宫颈炎。&lt;br&gt;我的天！表姐得了淋病，这可是一种性病啊，９０年代初，女人得性病可是一件身败名裂的事啊！我当时觉得很可怕也很同情表姐。不过看得出她应该进行了积极的治疗，因为通过对她内裤的观察我可以知道。&lt;br&gt;一个月后，表姐已经逐步恢复正常了。而那个喻伯刚我再也没有见过，估计是表姐认为性病是他传的，不再理他了吧！&lt;br&gt;但不久后，我在表姐的屋里发现一封信，是喻伯刚寄来的，信中他大骂表姐是臭婊子，他列举了一些男人的名字，有些我认识或知道，主要是她的同事、领导或同学，有些则是没听说过的，我数了一下，一共有１２个人。&lt;br&gt;他好像对表姐很了解，表姐和那其中有些人发生性关系的时间和地点他都写得很详细，他还说威胁表姐说：「你别以为晚上到酒店拉客，五十元一次的事我不知道，要是不乖乖的陪我睡觉，我就这些丑事捅到院长那儿去，你他妈的在外面卖，谁知道是谁传的病，偏偏怪我！」&lt;br&gt;哇，表姐原来还在卖淫，我几乎要晕了！不过事情好像并没有发展的那么严重，表姐可能暗中又恢复了和他交往，终于把这事摆平了！&lt;br&gt;这以后表姐的男友好像少了一些，不过她还是和有几个男的经常晚上出去，但回来得一般不是太晚。&lt;br&gt;对以上发生的这些，我觉得很奇怪，也觉得有些不理解。好奇的我决心去发现表姐更多的秘密。我早就知道表姐有写日记的习惯，但平时日记本总是锁在她书桌的抽屉里，那里会不会有我想要的呢？于是，我趁表姐午睡时，把她的钥匙偷了出来，去配了一把，这样我就能在表姐不在时，从容的偷看她的日记了。&lt;br&gt;过了不到两天，我就实现了自己的愿望，打开了表姐的抽屉，只见她从高一以来。七、八年来的日记，一共好多本，整齐地放在里面，一次看不完，我利用好几次机会，终于把表姐的全部日记浏览了一遍，基本了解的了她自青春期以来的成长历程，知道了她更多的故事。&lt;br&gt;此后，我还经常偷看表姐的日记，对她的最新情况我也了如指掌。&lt;br&gt;那还是表姐在北方的时候，她在军营里的学校上中学，和那时候其它的女孩子差不多，十四岁来的月经。上了高一后，刚刚１６岁的表姐，开始有了初恋，那是她中学里的一个比她高两个年级的男同学，就张宝生，也是表姐的邻居，从小青梅竹马，他们接过吻，也有过亲 的抚摸，但一直没有发生越轨的行为。&lt;br&gt;过了半多年，这时，表姐准备回到武汉，在表姐临行的头两天晚上，张宝生攻破了表姐最后一道防线，给表姐开了苞，破处时她不到１７岁。&lt;br&gt;当时，表姐和张宝生都还比较天真，表姐来到我家后，他们还时常通信，但随着时光的流逝，张宝生考上了西部的一所军校，就在也没有给表姐回过信了，两人的恋情也随之终结。&lt;br&gt;这时的表姐正读高二，由于张宝生的失信，使她一度陷入痛苦之中，但不久一位叫李辉的男同班同学走进了表姐的生活，这人我以前见过，他到我家来玩过好多次。他是武汉市财政局一位副局长的儿子，家里条件非常好，出手很大方，还经常能带表姐玩一些当时很新奇的东西，追表姐也追得很紧，很快就获得了表姐的好感，几个月后他们上了床。&lt;br&gt;但李辉是个典型的花花公子，在和表姐交往得手后不久，就开始追求起低年级的一位女生，而对表姐冷淡了许多，表姐气得不得了，借故当着全班同学的面给了李辉一个耳光。李辉这个所谓高干子弟觉得很没有面子，他疯狂的报复了表姐。&lt;br&gt;他假意回心转意，邀请表姐去他家玩，把表姐灌醉了，和班上两个叫孙伟和高阳的男同学一起，把表姐轮奸了，还拍下了裸照。在当时条件下，发生这种丑事，表姐不能声张，她不敢报案，也不敢和别人说。&lt;br&gt;事后，他们利用照片威胁表姐，表姐束手无策，在整个高中期间，又多次被这几个人玩弄。其间，李辉的一个叫卢佳威的朋友也上过表姐。&lt;br&gt;由于这些事情，表姐的在高三成绩下降了许多，本来她成绩挺好的，幸亏基础不错，最终还是考上了走读的大专，在那时已属不易。&lt;br&gt;进入大学后，表姐有了新的生活圈，欺负过她的几个人中孙伟和卢佳威去了外地，但李辉和高阳仍然和表姐保持着关系，一直到后来很久。&lt;br&gt;因为和多个男人发生过关系，表姐发生了很大的变化，比同龄的女生在男女方面随意了许多，用她在日记中的话来说，就是男女之间就那么回事，哪有什么真正的爱情，有的只是赤裸裸的情慾！&lt;br&gt;由于长得还可以，在大学，表姐也不乏追求者，只要稍微合得来，表姐对他们就不予拒绝。范青、钱乐民、赵立胜、袁建军等同学都和表姐有过性交往。&lt;br&gt;三年过后，表姐大专毕业，在医院搞检验，她认识了喻伯刚，并很快搞在了一起。此外表姐还先后和医院检验科主任谢圣文，妇产科主任沈涛、内科医生徐平、眼科医生王循有染。&lt;br&gt;刚上班的表姐，当时工资很低，每月才一百来块钱，年轻时尚的表姐哪里够用，她颇有怨言。正在这时，一个叫童威玲的女同学从改革开放的前沿深圳回来了，使表姐有了重大转变，童威玲是表姐的中学同学，平时最要好，表姐的那些事也只有她知道一些。&lt;br&gt;童威玲中学毕业没考上大学，那时高考落榜的学生还可以读中专，童威玲进了武汉警官学校，两年后毕业，由于家里没有关系，进公安系统的指标被别人挤掉了，她于是只身到深圳去求职。&lt;br&gt;由于专业所限，警察专业在社会上很难就业，为了能继续混下去，她便开始依靠自己的肉体，投身特区正蓬勃发展的性产业，做起的「小姐」，也就是职业卖淫者，每个月有差不多一千五百元的收入，一年下来竟攒下了一些积蓄。&lt;br&gt;这次回到武汉，她专门看望了表姐，给表姐带了好几件挺时髦的衣服，还叙说了许多特区的新鲜事，看着自己的阔绰的老同学，想着自己经济上的窘况，表姐羨慕不已。&lt;br&gt;童威玲做表姐的工作，说你想赚钱还不容易呀，你长得漂亮，又读了大专，再说你又不是处女了，还怕个啥？一开始表姐有些迟疑，但没过多久，她还是下了决心。&lt;br&gt;那时的时间是８９年底，武汉还不是很开放，色情业才刚刚起步，表姐成了这个城市的第一批职业妓女。&lt;br&gt;由于表姐条件好，当然和那些来城里的乡下妹子不同，她主要是在酒店做高级的，招待一些港台客商，本地先富起来的老板，甚至还有几个外国人，在她的日记里我看到有一个美国人、一个日本人、一个泰国人和一个法国人。&lt;br&gt;因为表姐有正式的工作，那还是不能丢的，她一般都是晚上下班去做，每个星期做两到三天。&lt;br&gt;表姐把她每次卖淫的时间、地点和收入等情况都详细的记录在了日记里。我计算了一下，从８９年１２月，到９０年５月得性病，共半年时间，她一共做了６２次，接待了３８位客人。共收入近三千元，比上班可是强多了。我终于搞清楚了，怪不得表姐最近买了很多衣服，还给了我几次零花钱呢！&lt;br&gt;得病之后，表姐就没有再去酒店卖淫，只是保持着包括喻伯刚等几个同学、同事的关系。&lt;br&gt;我终于知道了表姐几乎全部的秘密，和她发生关系的同事同学有１４个，接过的客人有３４个，喻伯刚还算少了！表姐真是厉害，我几乎要昏倒了。&lt;br&gt;到了９１年初，忽然听说表姐要和一个姓傅的人男人结婚了，这人就是我的表姐夫，在一家公司工作。&lt;br&gt;这个人在此前我没听表姐说过，她只是在日记里偶尔提起，表姐认识他的时间也很短，是我妈的一个朋友给表姐介绍得对象。因为表姐漂亮，那人很快就看中了她，但表姐一开始并不想和那人成婚，主要是嫌他个头较矮。但那人的鸡巴可是十分争气，第一次约会就把表姐给上了，而且很快就搞大了表姐的肚子。&lt;br&gt;其实在表姐的日记里我了解到，此前她曾三次怀孕，都做了人流，一次是读大二时，那时她同时有李辉、高阳、范青、钱乐民、赵立胜五个男人，不知是谁的种，那时表姐在一家小医院做的手术，结果吸宫不全，好长时间才恢复。&lt;br&gt;第二次是在９０年二月，就是在那次偷看表姐拉稀后不久，这正是她频繁卖淫的时候，同样不知到播种者。考虑到上次的情况，表姐决定找医院得妇产科主任沈涛，他是一位４０多岁的专家。这次手术做得非常好，但为了在院里瞒住此事，事后表姐把自己的身体给沈涛。&lt;br&gt;第三次是在９０年１１月，是沈涛的种。可不巧的是时间仅过了一个多月，表姐就又怀上了我后来表姐夫的孩子，她找沈涛。沈涛认为太频繁了，如果再次人流会有危险，可能引发不孕症，这当然不好。&lt;br&gt;生米煮成了熟饭，此时表姐唯一的选择就是结婚。１９９１年３月１８日，他们匆匆举行了婚礼。&lt;br&gt;结婚后表姐搬走了，表姐夫家为他们新婚夫妻准备了一套两室一厅的住房。&lt;br&gt;我们也在此后搬了家，不过，我仍然关心着表姐的生活，总是有意打听着她的一切。&lt;br&gt;怀孕后的表姐肚子逐渐变大，我十分好奇地关注着表姐身体曲线地变化。三个月，也就是他们举</content></item></essay>