<essay><item><title>干表姊~意外收获(3)</title><author>床上伴侣</author><content>我便感觉到他热辣辣的肉棒贴在我的屁股上。&lt;br&gt;老郑站在我的身后，双手绕到前面抓着我的大腿，把它们拉开放在他的大腿外面，他也分开了他的双腿，那样我的双腿便固定了，湿淋淋的小穴也因此被张开了。&lt;br&gt;老郑跟着一手环抱着我的小腰，另一手便扶着自己的肉棒，把龟头放在我的阴道口。&lt;br&gt;放好了位置，他的手就移到我的乳房上搓揉，一面在我的耳边说：「小妞儿，伯伯的大鸡巴对准了妳的小穴，只要我的腰一挺，便会插进去了！兴奋吗？」&lt;br&gt;我苦苦的哀求道：「求求你……放过我吧……不要………不要………」&lt;br&gt;我真傻！当老郑听到我的说话，我感觉到在我阴道口的肉棒跳了一下，显然，他被我的说话挑动了慾念！&lt;br&gt;「哈哈………到了这时候妳还想我们放过妳？！哈哈……我们当然会放过妳的，但会是在我们操够了，妳的子宫灌满了我们的精液之后！哈哈………」&lt;br&gt;「不要……求求你们……不要………」&lt;br&gt;「小妞儿，我要插进去妳的嫩穴去了！好好感受我的大肉棒啊！」说罢，他便抓紧我的小蛮腰，从下向上一挺，粗大硬直的阳具便插进了我的阴道。&lt;br&gt;「啊！不要！啊！！」我大声惊叫，因为如我所料，老郑的鸡巴比老陈的还要长，这样一插他的龟头已经插到我的子宫口！&lt;br&gt;老郑双手抓着我的腰，把肉棒拉后，然后又再向前挺进。&lt;br&gt;「呀！放开我！不要插了！」我大叫道。&lt;br&gt;连续这样攻了三、四下，到第五下挺进的时候，我感觉到他的阴毛贴着我的小屁股，他的肉棒已整条插了进去，我知道他已经攻陷了我，他的龟头已经进入了我的子宫里了！真想不到，他这么快便能攻破我的最后防线！&lt;br&gt;老郑这次没有把肉棒抽出，却把它停放在我的小穴里享受里面的温暖：「啊……小妞儿的嫩穴又湿又暖，真舒服！哈哈………」&lt;br&gt;「呵呵……看来你已经插入了她的子宫，是不是？」老陈问。&lt;br&gt;「哈哈………就是啦！她的子宫口现在紧紧的包着我肉棒颈部，超爽！」老郑哈哈大笑道。&lt;br&gt;老郑的鸡巴在我体内温存了一会后，他便开始了抽插的动作。&lt;br&gt;我被高高的吊着，本来就能用脚趾站着，但现在被老郑分开了双腿，双脚根本站不着，像坐在老郑的大腿上。没有丝毫着力点，用不上力，没法反抗，只有任由他淫辱。&lt;br&gt;老郑抓着我的腰来控制凌空吊着的我，站稳了脚步后便能抽插我，他每一下挺腰都能把肉棒深深插入我的小穴里，而因为刚才他在我子宫里的停留撑开了子宫口，所以现在他每一下的插入，他的龟头都无阻地进入我的子宫里，令我下身不断有着麻痛的感觉。&lt;br&gt;「啊………啊………不要……啊……放我下来………不要插了……啊………啊………不要插………」我呻吟求饶。&lt;br&gt;被陌生男人凌空吊着强奸，完全无法反抗，只能任由他的肉棒进出自己的小穴，做出这般亲密的行为，当我想到这情况，脑海中就有着无限的被屈辱感。&lt;br&gt;老郑开始使劲地干我，每一下的挺进都撞向我的小屁股，发出〝啪、啪、啪〞的声音。&lt;br&gt;「哈哈………早说从后面操妳最爽……妳的小屁股很有弹性啊……撞向它会弹回来的……哈哈………」老郑一面操我，一面淫贱的说：「啊……啊………怎样呀小妞儿……伯伯操得妳爽吗………啊……啊………」&lt;br&gt;「不……啊………啊……不要………啊………」我迷糊地回答着。&lt;br&gt;「不？！但妳的小嫩穴夹得我那么紧……怎会不爽？好吧……那我再加把劲……奸死妳………」老郑真的加快速度抽插我。&lt;br&gt;「啊………啊…………」加快的强暴令我在迷糊中惊醒过来。&lt;br&gt;「呵呵……老郑你的长鸡巴每一下都进她的子宫里，看来射进去一定受孕了！」在旁欣慰着强奸活春宫的老陈说。&lt;br&gt;「呼……呼……小妞儿……伯伯…干大妳的肚子……好吗？」老郑对我说。&lt;br&gt;「不……啊………啊………不要……不要射进去……啊………啊………」我大声惊叫。&lt;br&gt;「啊……啊……啊………太迟了……我要射了………啊……啊………」老郑快要射精而以最快的速度抽插我。&lt;br&gt;「呀！不要呀！抽出来！抽出来呀！」我惊慌的大叫，尝试扭动身体，因为我害怕真的会怀孕。&lt;br&gt;但老郑已经到达射精的时候：「啊………啊…………要射了……啊………啊…………」&lt;br&gt;他双手环抱我的腰固定着我，然后猛力撞贴向我的屁股，肉棒整条插进我的小穴，龟头应该全插入了我的子宫里。之后他〝吼〞的大叫了一声，我感觉到在我的阴道里的大肉棒跳动了一下，热腾腾的精液便射在我的子宫壁上。&lt;br&gt;我被这样强奸灌精，只能以惊叫来发洩我的屈辱感！&lt;br&gt;射完了精后，老郑没有即时拔出肉棒，一只手仍然抱着我的腰，令肉棒深深留在我体内，令一只手便在搓揉我的乳房。他一面吻着我沾满香汗的俏脸，一面在我耳边说道：「爽死我啦！小骚货，伯伯干得妳爽吗？妳的子宫已经装满了我的精液，捣不好就会怀孕了！哈哈……帮伯伯生个小宝宝，不错啊！」&lt;br&gt;我听着他的淫话，正惊怕如他所说的怀孕的时候，突然想到我星期初，就是被老陈强奸的前一天才月经完毕，那么现在应该还是安全期！想到这样便放下了一点心，但我明白不可以让他们知道，不然他们又不知会用什么方法淫辱我！&lt;br&gt;在我的阴道里温存了好一会，老郑才把他的肉棒拔出，离开我身体。&lt;br&gt;我已经被奸得迷迷糊糊，全身软软的被吊被，喘气连连，连抬走头的力气也没有，全身香汗淋漓，老郑的精液从小穴沿着双腿流到地上。&lt;br&gt;这时，老陈见老郑已经完事了，便走到我的身前准备接力奸淫我。&lt;br&gt;老陈走到我的身前，一只手便探到我的跨下抚摸，一面问我道：「小妞儿被我们奸过了，但我们都未知道妳叫什么名字！小妹妹，妳叫什么名字啊？」&lt;br&gt;我有点迷糊不清，只轻声回答他说：「嗯………小…小雪………」&lt;br&gt;「啊，小雪！很好听的名字啊！妳几岁呀？」&lt;br&gt;「……19………」&lt;br&gt;「呀！才19岁？！难怪这么嫩口！妳发育得不错啊！」&lt;br&gt;「………」&lt;br&gt;「小雪，妳的小穴装满了郑伯伯的精液，可能会怀孕的，怎么办啊？」&lt;br&gt;「………」&lt;br&gt;老陈从我的小穴抽出沾满淫水精液的手指，把精液涂在我的脸上：「流了一些出来，但还有很多留在里面啊！」&lt;br&gt;「……不要…」&lt;br&gt;老陈把视线移向我沾满汗水的胸脯：「小雪的奶子真美！沾满了汗水，让伯伯帮妳舔干净……」&lt;br&gt;说完便伸出舌头在我的乳房上乱舔狂吮。&lt;br&gt;「嗯……嗯………不要……放过我……不要舔……嗯………」我呻吟着。&lt;br&gt;老陈尽情地品嚐我的美乳：「唔………真好味道……唔………少女的奶子就是好吃……唔………唔………」&lt;br&gt;我的双手仍被高高吊着，不能保护自己的胸脯，只能任由他淫辱。&lt;br&gt;吸了一会之后，我感觉到老陈要进一步奸淫我了。&lt;br&gt;他从我的腿弯提起我的右脚，再照样的提起我的左脚，这我便双腿成了M字形的被提起。老陈站在我的双腿间，用他那硬得笔直的大肉棒棒身在我的阴唇间前后磨擦着我的阴核，我的小穴又再因此而流出大量淫水，准备好接受男根的插入。&lt;br&gt;「嗯……嗯………不要……嗯…………」我无力地呻吟着。&lt;br&gt;「小雪，伯伯的肉棒这几天挂念妳的小嫩穴啊！伯伯今晚一定操死妳……」说着，他把我的双腿架在他的手臂上，空出来的双手便抓着我的臀肉，以使控制我的身体。&lt;br&gt;他捉住我的美臀，龟头对准我的小穴口，说：「小雪啊，伯伯又要插入去妳的小美穴了！」&lt;br&gt;他的腰部慢慢向我顶去，他的肉棒便滑进我的阴道里。&lt;br&gt;整条肉棒插进了我的身体后，老陈便等了动作：「小雪，陈伯伯很怀念妳的「美穴按摩」啊！妳再帮伯伯夹夹肉棒吧！」&lt;br&gt;老陈低下头来再次用舌头舔吮挑弄我的乳头。经过上次奸淫我的经验，他知道我的乳头很敏感，当被挑弄时会令到阴道的肌肉收缩，所以把鸡巴插入后再挑玩我的乳头便会做成「嫩穴按摩肉棒」的效果！&lt;br&gt;「啊………啊………不要弄……不要弄呀…………」我被吊着的双手无法反抗，小穴便被弄的一下一下地收缩，含着老陈的肉棒在吸吮按摩。&lt;br&gt;「噢……噢………小雪的嫩穴在吃着我的鸡巴！噢………噢………真爽！」老陈差点爽得反了白眼。&lt;br&gt;享受过我的「嫩穴按摩」后，老陈便扶着我的肉臀，开始一下一下的抽插我。&lt;br&gt;密室里回响着〝噗滋…噗滋…〞的性交淫声，还有男人低沈的喘气声，和少女有气无力的呻吟声；空气里是男人的汗味，夹杂着我身体所发出独特的少女幽香，还有腥臭的精液气味；眼前景象是一个美少女双手着高高吊着，双腿被一个身形像肥猪的中年男人架在臂膀上，男人的双手抓着少女的美臀，粗大的肉棒有劲的操干着她被插得湿淋淋的嫩穴。&lt;br&gt;我的双手已经被吊得没有了感觉，就像不是我的！下身也因为被两个色狼不停的撞击而变得麻麻的！我不愿看见强奸着我的男人的丑陋脸孔，所以紧闭上眼睛，忍受着强奸。&lt;br&gt;忽然，老郑对我说：「小雪，对着镜头笑笑吧！好爽，是不是？」&lt;br&gt;我惊惧的张开眼，只见老郑拿着影像机，正在把我被强奸的场面摄录下来。&lt;br&gt;「不要呀！不要拍！不可以的！」我大叫着，但他们根本没有理会我，老陈更卖力地抽插我，老郑把镜头向着我，收录下我被强奸的痛苦表情，不是更拍下肉棒进出我小穴的大特写。&lt;br&gt;我知道这次完了，他们一定会利用这些片子来威胁我！我真的不敢想像以后会有什么恐怖的命运等待着我！&lt;br&gt;老陈的性技真的很利害，体力也非常惊人！抱着我干了十多分钟还狠狠有力，他的龟头每一下的插进都重重的撞入我的子宫。我已经完全无法反抗，任由他操干抽插。&lt;br&gt;他竟然能够不把我放下，也不把肉棒拔出，而从我的前面转到我的后面继续干我。我的双腿还是被抱成M字型，那么当老陈转到我身后时，我被干着的阴部便没有遮掩地表露出来。这淫荡香艳的画面当然被老郑摄录了下来。&lt;br&gt;像无止境的奸淫终于来到尾声，老陈把鸡巴全插入，在我的子宫里灌满了他的精液。&lt;br&gt;当他拔出肉棒时，大量的精液从我的小穴流出，滴在地上。老郑一手拿着摄录机对着我被掰开的私处，另一只手接过滴下来的精液，然后餵到我的嘴巴里。我一共吞下了四大把精液，都尽录在镜头里了。&lt;br&gt;被两个禽兽轮奸了一次后，我看到时间才是零时时分，我知道他们一定不会这样就放过我的，这个晚上还是漫长的！&lt;br&gt;他们把已经迷迷糊糊的我从铁链上解了下来，把我带到密室内的浴室清洗干净，然后再带回密室把我放在地上的软垫上。我就裸着身子，睡在软垫上休息。&lt;br&gt;老郑在从店里带下来的一堆东西中找到一些药丸，给了一些老陈：「这小骚货这么好干，今晚便尽情玩过够！来，这药可补充体力，也加强持久力！」&lt;br&gt;他们两个吃了那壮阳药之后，老郑便拿了另一种药丸走到我面前。我还未及反抗，他已经强餵了我吞下！&lt;br&gt;「你给我吃了什么药？」我惊慌地说。&lt;br&gt;「放心，这不是迷药，因为我只喜欢玩强奸，我一定会要妳清醒时奸妳的！哈哈………这只是给妳回复体力，我们今晚还有很多时间操妳啊！这药也有副作用的，它会令妳的性器官更加敏感，等一会妳必定会高潮叠起，爽翻了！哈哈………」老郑淫笑道。&lt;br&gt;「你……你………」我气得没法说话。&lt;br&gt;「啊！它还加入了黄体素！」老郑补充说。&lt;br&gt;「什……什么是黄体素？」我问。&lt;br&gt;「就是帮助妳排卵的药啊！呵呵………我们早说过要干大妳的肚子啊！呵呵………」老陈插嘴说。&lt;br&gt;我一听他这样说，简直是晴天霹雳！我本来以为我成在安全期，只要不让他们知道便没有怀孕的危险，那想到原来他们早已有所安排，想要我因奸成孕生杂种！&lt;br&gt;我知道自己有怀孕的危险后，立即跳起来要逃出这里，以免被他们再次轮奸。&lt;br&gt;可惜，两个色狼很快便抓着我，他们把我压在软垫上，再次把我的手脚扣上。这次，他们把我右手腕的带扣锁着右脚踝的带扣，左手腕的带扣锁着左脚踝的带扣。这样，我不只不能走动，而双腿也合不上来变成M字开腿，下体又再次的裸露在两个禽兽的眼前！&lt;br&gt;「哈哈……小雪，乖乖的让伯伯插妳的小穴，干大妳的肚子吧！」老郑一面套弄着他的阴茎令它再次勃起，一面向我走来。&lt;br&gt;我躺在软垫上开着腿，惊恐地看着那刚强奸完我的大鸡巴走近我，全身发抖着，以至连阴道口的肌肉也一开一合的震动着，看起来却像是在邀请着肉棒的进来！&lt;br&gt;老郑不客气地把脸埋在我张开的下跨位吻吮，享用我已清洗干净的嫩穴，不时更把舌头捲成棒状在我的小穴里抽插。而老陈也没有閒着，开始舔弄我的一对奶子。&lt;br&gt;我被两个色狼同时淫玩着敏感的性器官，很快便又再进入性交的状态！</content></item></essay>