<essay><item><title>我女友的表姊太骚了！我终于忍不住设计他</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;说一下小弟好了，我25岁，我女友叫小莹24岁，我们在一起5年了，他身高158公分，体重43公斤！&lt;br&gt;算是娇小的正妹，有着32C的咪咪，而且有很漂亮的奶头，我最喜欢玩她的奶头了，因为真的很漂亮！&lt;br&gt;我还没真实见过比她美的咪咪，重要的是她在床上真的是很骚又很浪，这也是我训练出来的！&lt;br&gt;我们都会想新的玩法，会性奋又刺激的玩法来做爱，但是我还是欲求不满，可能是我需求太大吧！呵呵！&lt;br&gt;要讲到主角了，就是我女友的表姊，她们同年同月同日生 ，只差几个小时而已，我跟女友在一起5年！&lt;br&gt;所以也认识她5年了，她叫小薰，身高166公分，体重48公斤，胸部不大只有32B，但是重要的是！&lt;br&gt;她有着混血儿的脸蛋跟修长的身材，每次光看她穿短裤我小弟就冲血了，晚上跟我女友做爱都特别来劲！&lt;br&gt;我跟小薰感情很好，我知道她也对我有好感，但是碍于她跟我女友是表姊妹关系，我们一直都没有进一步！&lt;br&gt;她性经验丰富，换过8个男友，也搞过地下情，因为我们很好，所以她都会跟我说，或是透过我女友知道她的感情生活，我也时常打电话给她，因为业务需求，所以接触平凡，我想上她很久了，但是因为距离的关系，没有办法直接面对面接触，终于她跟她男友要搬到台中来工作，她要先来住我女友家找房子，我就时常到我女友家，没想到她在家居然那么开放，穿背心不穿内衣，又穿热裤，真的是让人受不了，最扯的是她居然穿丁字裤，坐在我对面擦指甲油，让我看到她的肉壶形状跟阴毛，而且我们都会有身体接触，就是会动手嘻闹，每次都让我快忍不住，但是还是要压抑我自己，不是 是压抑我的小弟，不要动不动就冲血。&lt;br&gt;找到房子后，她男友就搬来台中工作跟她一起住，时间一久，我也忍不住了，我一定要搞到她一次！&lt;br&gt;终于让我等到机会，她跟她男友吵架，刚好她男友家中有事离开台中，我也装做不知道，假装我跟她表妹感情出问题！&lt;br&gt;要找她诉苦，说等她下班到她家找她聊天，当下我带了一瓶好久不见去找她，当天她一身OL装扮，窄裙衬衫，她跟回家又踩着高跟鞋，当下就硬了，因该是我对她幻想很久了，所以很容易硬，聊着聊着，我就说跟她说，你不是很会喝！&lt;br&gt;我们两个都还没喝过，今天来试试看，喝完你今天也比较好睡，她说好，衣服也没换，我们就边聊边喝，不开心的事都讲完了，他突然笑笑跟我说，你跟我表妹不是很(性)福，我就说对阿，之前都很好，她说我女友都有跟她说我们的房事唷，我说真的喔，她都说什么，说我性慾很强，我就笑笑说你还不是一样，喝着喝着已经喝3分之2了，我见她有点茫了，我们都喝纯的，可见他也还好，眼见机会一直找她喝，终于喝光了，她趴在沙发，衬衫的釦子已经开掉2颗了，我整个看到她的半胸，她说她要回房躺了，要我收一收等等自己回去，我说好，你去休息吧，看她走路已经东倒西歪，我说我扶你进去吧，可能是酒精作祟，麻痺了神经迟钝，我扶她时，一手已经直接抓住她的左胸，她都没有感觉，见状，我知道他真的有醉，进房间后我把她放床上，边说我帮你换衣服，让你好睡一点，可能她还有意识说不用了拉，我说要拉，你一身酒味，下班回家又都没换衣服，我硬是把她衬衫脱掉，她一边说不要手也一直推我，裙子也是一样我帮她硬脱掉，一身黑色内衣跟黑色丁字裤，我真的受不了了，双手开始在她胸部游走，她也渐渐有感觉，我没解开内衣，直接从两侧间带往下拉，漂亮的奶子，弹出来了，他突然说，你快回去不要这样子，我说我在帮你换衣服让你比较好睡一点，我已经开始玩她的乳头了，真的很美，尤其是乳晕，跟我女友有得比，开始我用嘴下去舔了，她一边推我一边说不要，我也开始摸下面了，才摸一会就湿了，我跟她说我今天要好好玩她，我已经忍5年了，他突然意识有点醒了，跟我说，我让你玩，但是你不可以放进去，我不想对不起我妹妹，我说不行，我一定要搞你，她一直跟我拜讬，我知道她都不帮男友吹的，所以跟她说，不然你帮我吹出来，我就不放进去，她很不愿意才缓缓说好！&lt;br&gt;我说等等在吹，我要先品尝一下你的身体，边玩边说，好讚喔，我也跟她喇吉，舔她的乳头跟身体，慢慢的舔到她的小穴，我跟她说好棒的味道，原味的ㄋ，她说不要拉，我没有洗澡，我才不管，我都忍5年了，一直舔一直吸，搞到他终于受不了了，开始声淫，我知道她开始爽起来了，她说她快高潮了，一直说好爽喔不要停，我停了，她拜讬我继续舔，我说那等等你也会吹的我很爽吗，她说会，我说我要射嘴里要她喝掉，她说不要拉，我没有过，我说就是没有才要，我手一直弄她的小穴，她忍不住才说好啦，舔到她第二次高潮后，我开始要她吹我的小弟，我站着，我跟她说吹的我爽一点，我喷出来就放过她，(其实怎么可能放过她，没好好爽个几次怎么行)，我看着她吹、舔、含弄着我的小弟，我要她舔睪丸，一直舔下去到我的菊花，不知道她是不是越舔越爽越起劲，都没有拒绝，看着她的舌头跟超优的脸蛋舔着我的小弟，真的受不了了，我把她推到床上，跟她说我要干她，她说不要拉，她一直说不能对不起我妹妹，我问她如果她们不是姊妹关系，那她会让我搞吗，她没有犹豫跟我说会，然后就过来亲我，用舌头舔我身体舔我的奶头，轻轻的跟我说，我早就想让你上了，但是她跟我妹妹亲戚关系，真的不行，我说那隔着内裤，让我顶一下，让我过过瘾就好，她说好，我一边亲她，小弟一边顶着她的穴，他用手抓住我的小弟弟，试想那就是在跟她做爱，想让我射在她的内裤上面，我一边顶，她一边跟我说，好硬喔，难怪我妹妹那么爽，一直跟我说如果我是她男友，她一直每天让我搞到爽，我就跟她说小薰！&lt;br&gt;你们姊妹都一样骚ㄋ！&lt;br&gt;我跟她说真贱，她就回我说，我不骚不贱你会爱吗?我就一直跟她喇吉，舔到脖子的时候，小薰突然特别性奋，跟我说不要，我不管一直舔，她越叫越大声，她叫的那种声音，让我受不了了，我突然坐起来，把她脚扳开，小薰说你要做什么，我说我受不了了一定要进去，她一直推不让我脱她内裤，我就跟她说你别装了，骚成这样，还装，直接把她内裤扯破，硬放进去了，挖….真爽，我边干边跟小薰说，我不会放过她，我跟她说我要她当我的性奴一辈子，我跟她说我要从她20几岁搞到她40几岁，我说谁叫你那么贱！&lt;br&gt;越顶越深，小薰也爽起来了，说你不怕我妹妹知道吗，我说我知道你一定不会说的，我说我要佔有你一辈子，哪怕你有男友或是结婚生小孩，她跟我说你好坏，我说对阿，小弟最坏，我跟她说我要内射进去，她说好，要我干道最深处在射，我说好，5分钟后喷了，我真的喷超多了，我躺在床上休息，她靠过来舔我身体，说她还要一次，我就说你不是说不让我搞，小薰说你做坏了拉，还不是硬上我，现在想想你今天来找我是有计画的对吧，我说对阿，我等了好久才等到今天这个机会，一直说我真的很坏，还跟我说明天要让我软脚回去，我跟她说好怕喔！&lt;br&gt;这次之后我常常搞她，还跑到小薰她公司的厕所跟她做爱，甚至中午休息时间，她公司没有人在茶水间，我就直接干她了，我真的是幸福，两个姊妹在床上都好骚，但是搞小薰有一种快感，可能因为她是别人的女友，征服别人的马子就是有快感！发生在我25岁，到现在我30岁了，我搞了小薰5年，小薰也跟她男友还在一起，我也一样跟我女友在一起，到现在我还在计画搞3P，一次上她们两姊妹，不知道会有什么感觉，两姊妹在床上都那么浪，我受得了吗?&lt;br&gt;</content></item></essay>