<essay><item><title>漂亮的大姨姐们</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我叫丽丽，是一个性慾比较旺盛的女人，一天不做爱就感觉空荡荡的，我老公是一家公司的业务经理，我们结婚刚两个月，我老公床上功夫非常好，每次都搞得我欲仙欲死。由于工作的原因，老公经常出差，修完婚假后，公司又派老公出差了。&lt;br&gt;我抱着老公的脖子撒娇说：「老公别去了好不？人家不想让你去嘛，要不带我一起去。」老公说：「不行，我爸爸刚从老家过来，你也去了我爸爸谁来照顾呀？」&lt;br&gt;我老公在很小的时候母亲就去世了，是他爸爸当爹又当妈的从小拉扯着他长大，所以我老公对公公非常孝顺，我是理解老公，不过还是接着撒娇说：「我们刚结婚嘛，现在你就要出差了，人家想你了怎么办嘛」老公捏了一下我的乳房笑着说：「宝贝乖，就两个月就回来，不会连两个月都忍不了吧」？。&lt;br&gt;我轻轻捶打老公的胸口，边打边说：「哼，敢笑你老婆大人，看我打你不，」我老公边挡边说：「反正我明天才去，今天晚上老公好好干你的小穴，把这出差的两个月给你补过来，我说：」哼！我才不怕你，我今晚一定把你吸干净，让你两个月都不想女人「。&lt;br&gt;吃过晚饭，收拾好一切以后，和公公道了晚安，我和老公就迫不及待的回房去了，刚关上房门老公就迫不及待的抱起我然后慢慢的把我放到床上，老公喘着粗气慢慢的脱掉我的上衣和胸罩，我的一对白白大大乳房就漏了出来，老公马上把嘴凑了过去，用他那柔软的舌头添着我的乳头，然后右手慢慢的把我的裤子和内裤退了下去。&lt;br&gt;」嗯，老公我好痒，老公快，我受不了了，啊————嗯「，我浪浪的叫着，这时我下面已经淫水氾滥了，老公坏坏的看了我一眼，手上更加用力的在我的小穴边来回揉动，边揉边说：」小宝贝，我就喜欢看你现在的样子「。&lt;br&gt;」好老公，我求你了，快点进来好吗？人家受不了了，嗯-「，这时老公才开始把自己的衣服脱掉，露出他那条又黑又大的肉棒，我伸手抓住老公的肉棒把它含在嘴里贪婪的允吸着，肉棒在我的允吸下变得比刚才还大，老公喘气声也越来越急。&lt;br&gt;突然老公把肉棒从我的嘴里拔了出来，一把把我的双腿抬了起来，然后把他的肉棒狠狠的插进了我的小穴里，啊啊嗯好舒服老公，用力点干我嗯啊」，老公听着我的浪叫声好像打了兴奋剂一样，抽动的更加卖力，每一次顶下来床垫就会深深的陷下去，　老公速度越来越快越快，下面传来「沽滋沽滋」的声音，我的呻吟声也越来越大，双手紧紧搂住老公的脖子，嘴里快乐的哼着：「啊啊……嗯…嗯，老公你好厉害，我都要飞上天去了，嗯……不要停，用力……快用力，嗯啊……」&lt;br&gt;在我的叫声中，老公把我的身体翻转过来，让我趴在床上，老公用力的抽插着我的小穴，我的乳房随着他的每一次进出猛烈的晃动着 ，随着老公的抽动，我的身体也有节奏的向后迎凑着……「喔……顶…顶到花心了…啊……嗯……啊啊……噢……」我老公说：老婆你……把我的…我的肉棒…夹…夹得……好`…好爽……我也快撑不住了「」老……公用力……啊，我……要来……了……「老公也在最后冲刺，下面：沽滋沽滋的声音越来越快，我感到一股热烫精子射进了我的最深处，我感到一片空白，身体有节奏的颤抖着，我和老公一起达到啦高潮，那天晚上我和老公做了五次，直到我们都精疲力尽才喘着粗气相拥睡去。&lt;br&gt;第二起床后老公已经出差走了，梳妆台上放着一张老公给我的便条，上面写着：」老婆我看你睡得很香就没舍得叫醒你，在家乖乖的，早饭我和爸爸已经吃过了，你的那份在厨房里，我不在的这两个月就要老婆受累照顾爸爸的饮食起居了，他想吃点什么或者想干点什么你尽量满足他，我会尽快回来的，吻你，爱你的老公「。&lt;br&gt;我尽管不想让老公去，但是看到便条心里还是甜甜的，我整整凌乱的头发，起身来到床边把衣服拿起来准备穿的时候，突然眼角的馀光看到视乎有一双眼睛正透过门缝向我看过来，我猛然转过身看了看门口，什么都没有，我笑了笑，心想可能是昨天晚上太累了，看花眼了，想到昨晚的一幕幕，我的下身不由自主的又湿了。&lt;br&gt;我比较怕热，在家里穿的就更少了，一般不出门都是穿短裙和宽松的大领上衣，不戴胸罩，那样比较凉快，今天我穿的还是这样，换好衣服后看了看时间，都快12点了，该做饭了，我倒无所谓，但是不能把公公饿着呀。&lt;br&gt;我推门来到客厅，看到公公在客厅看电视，我就走过去问；」爸爸，今天中午你想吃点什么？我去给你做「，公公今天好像有点不自然，看我的目光躲躲闪闪的，」吃凉面吧「公公说，」哦「我疑惑的看了公公一眼就去厨房忙活了。不一会公公也走了进来说：」今天我来教你做麻将拌凉面吧「？我说；」好呀，以后可以做给老公吃「，公公笑笑说：」我家儿子真有夫妻，娶了个知道疼他的好老婆「，我心里想，当然要给老公做了，老公每次都让我那么快乐，不知道怎么回事又想到了昨天和老公做爱的一幕幕，脸上不由火辣辣的，喘息也变得有点急促，这时我发现公公一直在盯着我的乳房看，我赶紧调整了一下我的情绪说：」我干什么呀爸爸「？公公让我帮他做菜码，他来办自治的麻酱。&lt;br&gt;我在里面切菜，公公就在就在门口那调麻酱，眼睛时不时的瞟下我我宽松的衣服，透过领口可以看到我的两个白白的半球，我突然有种异样的感觉，难道老公给我留得便条还有别的意思，天哪，我在想什么，再孝顺也不会把我给他爸爸呀，怎么会呀，这时感觉手指猛然痛了一下，晕，在刚才走神时不小心把手给切破了，这时公公也看到了，他马上用手捏住我的伤口，把我拉到外面说；」你没事吧？怎么那么不小心呀！来我帮你包上「，我的小手被公公攥着有种异样的感觉，这时公公用创口贴已经帮我包住了伤口，我感觉他的手在微微颤抖，我想把手抽出来，可是抽了两次没抽动，我抬起头看到公公一直用充满慾火眼睛盯着我，我赶紧说；」爸爸，没事了，谢谢！我去做饭「。&lt;br&gt;可是公公突然把我拉向他的怀里，向我的脸颊吻来，我想多也躲不掉，双手推着他尽量不让他吻到说；『爸爸你不能这样，我是你的儿媳妇呀，你儿子知道了是不会原谅你的」，「丽丽，你看过我儿子写得便条了吧？他也同意了，我从小把他拉扯大，自从他妈妈去世后我就没有在碰过女人，都快忘了女人的味道了，你满足我一次好吗？」我听了公的话如五雷轰顶，眼前一黑差点晕倒，身体软软的瘫倒了公公的怀里，脑子一片空白。&lt;br&gt;「没关系的丽丽，不会有人知道的，你昨天和我儿子做爱时你的叫声好大，我都听得清清楚楚，害的我一晚上没睡，今天又在门口看到了你的奶子，好白，你就让我干一次，让公公舒服一下」，公公一边说一边把他他的双手按在我的的双乳上用力的搓挤，慢慢地挤、捏，公公努力平息自己乱颤的心和轻微抖动的手，这么多年第一次感觉一个真正女人的胸部的柔软感觉、慢慢、缓缓地调逗。&lt;br&gt;这时我也清醒了过来，想着老公给我的便条，便放弃了本来该有的反抗，享受着公公给我带来的快感，公公看我不在反抗了，就把他那颤抖的手放在了我那美丽的肚子上，轻轻地解开了我的裙子，慢慢的摸着我的小穴，一种舒服酥麻感迅速传遍我的全身，我的呼吸也慢慢变得急促，享受着那种只有老公抚摸时才出现过的快感。&lt;br&gt;公公这时用他手指探进我的小穴里，在里面轻轻缓缓地扣抓，随着公公的挑逗，我的身体慢慢的抖动起来，也慢慢的呻吟起来， 我自己不由自主的挺开了自己的双腿，配合着公公的手指上下动作着。公公的退下了自己的裤子，那条涨满青筋的肉棒在我眼前来回抖动。我在公公的挑逗下下身的小穴已经淫水横流了，那种渴望也在慢慢的充满我的身体，好想有一根粗大的东西来塞满那空虚。&lt;br&gt;这时公公的慢慢像我的小穴扎去，用他的舌头慢慢伸进我的小穴，我感到小穴在慢慢充实，快感很迅速的蔓延全身，啊-啊嗯-，我忘情的呻吟起来，淫水随着公公的舌头伸缩下不断地向外流出，慢慢地滴落地面。公公的肉棒变得更大更长，马眼里流出的液体在他的抖动下慢慢的滴落，拖出一道细细的水线落在地板上。&lt;br&gt;公公再也忍不住了，用手拿起他那硕大肉棒对准我的小穴探了进去，我啊了一声，肉棒已经全部进入我的小穴，一股快感迅速传遍我的全身， 我忘情的叫喊着，感受着公公的肉棒带来的快感「啊……好舒服哦……好美……哦……啊……喔……啊…嗯…」我突然发现自己很想让公公干我，除了快感还有一种乱伦的刺激，我的小穴因为公公的抽送又麻又痒，我的呻吟声更大「啊……`啊…公公你……好……厉害美……美死…了，用…`力操……我……啊……好舒服……」公公见我如此兴奋的样子，抽送的更快更深，过了一会公公把我翻了过来从背后插入了我的小穴，我努力的撅起屁股，让公公能更清楚的看到我的小穴，噗兹「一声，公公把肉棒插了进来，公公用抓住我细细的小腰，手往后拖，肉棒一下一下的抽动起来，噗兹和啪啪的声音有节奏的响了起来，我的呻吟也变成兽性的叫喊，我已经完全陷入了快感之中。 这样干了10来分钟，公公突然加快了抽插速度，噗兹和啪啪还有我的呻吟声也越来的响亮，公公最后猛地用力一挺，射出了浓白的火烫的精子。我也在这时也到了高潮。公公喘着粗气趴在了我的背上，我也闭着眼睛享受高潮过后的快感。&lt;br&gt;</content></item></essay>