<essay><item><title>甜美超淫荡风骚的庆生会之夜(4)</title><author>床上伴侣</author><content>将手移向她腰际，接着便伸进裤内，摸起圆臀，筱文感到紧张，可是却有着更多的兴奋与刺激，才一下骚穴便湿了。&lt;br&gt;昌哲不敢放肆太久，手随即移出，筱文竟感到失落，恨不能骑上昌哲，好止那份难耐的搔痒……&lt;br&gt;第二天筱文穿黑色紧身上衣，下配裤腿稍宽的短裤，里面则是超细丁字裤。&lt;br&gt;由于双腿白晢，当走出房间时，众人眼睛均为之一亮。&lt;br&gt;连赶了几个景点，当车停在一家名产店供大家选购时，筱文、昌哲和心华都不想下车，三人待在车上休息。&lt;br&gt;心华和筱文隔着走道坐同一排，昌哲则斜对着筱文。&lt;br&gt;看心华困倦的睡了，筱文将腿曲高在座椅上，裤口张开，昌哲一眼便能看进裤内，浓密的阴毛正透着无限的诱惑……&lt;br&gt;昌哲的大肉棒已将裤裆撑起，两人移向了后座，昌哲掏出肉棒，筱文低头含住，轻轻吸吮着。由于害怕心华突然醒来，虽然肉棒胀得难受，仍不敢让筱文多舔，一会便将肉棒塞回裤内。&lt;br&gt;昌哲接着用手抚摸筱文淫湿的骚穴，拨开丁字裤，中指插入……&lt;br&gt;虽然比不上大肉棒，但筱文还是舒服的淫水直流，看筱文已经脸泛桃红，轻微喘息，昌哲知道她差不多到了，便收手走下车，和其他同事攀谈去了。&lt;br&gt;晚上回到了饭店，心华想上街逛逛，筱文说累不想去，她便拉着地主小赵作陪。&lt;br&gt;待心华离去，筱文进浴室盥洗，洗完倒在床上，想着昌哲结实的身体。&lt;br&gt;这时床头电话响起，筱文知道一定是昌哲。&lt;br&gt;「喂……」&lt;br&gt;「洗好了吗？」&lt;br&gt;「洗好了！」&lt;br&gt;「老板在大厅，等一下有机会就去你那。」&lt;br&gt;一会叩门声响起，筱文立刻开了门。&lt;br&gt;昌哲一进门便开始脱衣服，随即两人全身赤裸的交缠在一起炽热的慾火急待发洩……&lt;br&gt;昌哲用舌头舔吮骚穴，而大肉棒则在筱文的口中进出。&lt;br&gt;接着筱文骑坐在昌哲的身上，浪乳在昌哲眼前飞舞，骚穴则紧夹着大肉棒摆动。&lt;br&gt;「啊……啊……啊……爱死大肉棒……快！插死我……」&lt;br&gt;「骚穴好浪……干死你……」&lt;br&gt;正在疯狂之际，昌哲手机突然响起。&lt;br&gt;「喂……是……好……十分钟……好……拜！」&lt;br&gt;「谁啊？」筱文问着。&lt;br&gt;「老板找我去朋友家泡茶，快，先干再说！」&lt;br&gt;接着昌哲将筱文压在身下，一阵猛烈的抽插，两人浑身颤抖，一同奔向那扑天盖地而来的高潮……&lt;br&gt;昌哲小心开了房门，看央︻无人即一闪而出。&lt;br&gt;十分钟后，筱文床头电话又响。&lt;br&gt;「喂，洗干净了吗？」&lt;br&gt;「洗好了。」&lt;br&gt;「老板问你要不要一块去？」&lt;br&gt;「好，马上来。」&lt;br&gt;（五）&lt;br&gt;＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊&lt;br&gt; 这篇故事会走到第五集，是我原先没有预料到的，感谢各位的支持。&lt;br&gt;祝看文愉快！&lt;br&gt;＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊&lt;br&gt;&lt;br&gt;洗完澡，筱文简单的裹上浴巾便走了出来。&lt;br&gt;坐在梳妆台前，做着每天例行的保养，化妆水、乳液、保湿霜，熟练的依照顺序逐一拍打在脸上，接着解下浴巾，赤裸着全身，双手抹上乳液，在脖子、双峰、腹部、臀部、双腿上划着大大小小的圈圈，她仔细的让身体的每一寸肌肤都得到充分的滋润。&lt;br&gt;今天是先生不在家的日子，她格外的感到轻松与自在，长时间的貌合神离，使两人早就各行其是，不相闻问。&lt;br&gt;筱文先在耳背上洒上两滴香水，接着拿出藏在衣柜深处的性感内衣，优雅的套上，走到镜前，她细细的审视自己：不甚丰满但圆润白晢的双峰依然挺翘，峰前两颗小巧的樱桃，颤危危的让人忍不住想咬上一口，顺着平坦的腹部往下，一丛浓密的黑色森林，覆盖在一座微起的小丘上，侧过身去，圆翘的臀部接上白洁修长的双腿，为一个成熟女人的美丽曲线，划上适切的句点。&lt;br&gt;筱文一手抚在酥胸，一手下移复着小穴，轻轻的触碰身体的敏感带，同时想象昌哲正躺在床上凝视自己，慢慢的一股热自下腹向上漫了开来，这时感到喉间极为干渴，她走到厨房拿水。&lt;br&gt;开了灯，抬头看到对面三楼窗口，正站着一个男人，若是以往，她会立刻关灯，让自己隐身在黑暗中，但现在怀着暴露自己想法的刺激，她自在大方的面对那人，可以确定的，透明玻璃窗正将无限春色亳无保留的呈现，她明显的感到那人正目不转睛的盯视着自己。&lt;br&gt;筱文湿了起来，接着她背过身，打开冰箱，假装弯腰要拿下层的东西，这时臀部翘高，骚穴整个朝外。她摆动臀部，故意停留了一会儿，才慢慢起身走出厨房，过一会儿筱文探头去看，那人仍守在窗口没有离去。&lt;br&gt;筱文第一次暴露自己挑逗陌生男人，这样的刺激有着捉狎式的趣味，竟也带来些许的兴奋与快感。&lt;br&gt;走进书房，打开计算机，放上和昌哲自拍的光盘，看到自己正吞吐着昌哲粗大的肉棒，她全身燥热不已，想着明天一定要找机会，让昌哲好好抚慰饥渴的骚穴。&lt;br&gt; 第二天，站在衣橱前，几经考虑，筱文拿出一件细肩带碎花上衣，开低的领口，乳沟微露，秀出胸前那一片雪白肌肤，下面黑色窄裙，开叉在左大腿上，随着走动与坐下，若隐若现的春光，引人无限遐想，筱文满意的出了门。&lt;br&gt;为了不想引起太多的骚动，筱文比平常早进办公室，一面打着计算机，一面等着昌哲……期待他看到自己后的反应。&lt;br&gt;八点半，心华经过筱文身边，惊讶并充满羨慕的说：「筱文，你好漂亮，我从来没注意你皮肤这么白！」&lt;br&gt;筱文不好意思的回答说：「这套衣服买了很久没敢穿，天热，忍不住拿来试试。」&lt;br&gt;一会儿小武从身旁走过，突然停下数秒，筱文没有抬头，但依然可感受到那炽热的目光，她用忙碌来掩饰已经微汗的脸红耳热。&lt;br&gt;终于昌哲一派轻松的走进来，和大家打着招呼，待进了和筱文相隔走道的座位，转身看向筱文，从颈背顺着胸部曲线向下，视线停留在裸露的大腿根部，突然间慾火在胸前烧了开来，筱文抬头，妩媚的凝视，在眼神交换中，昌哲知道今天绝对无法专心工作了。&lt;br&gt;即使心神不宁，但该做的事还是一件也不能少。昌哲有几个客户要联络，今天得敲订下单出货的时间，其中有个厂商格外的难缠，总是在一些细节上锱铢必较，昌哲耐着性子沟通。&lt;br&gt;嘴上讲着电话，目光则移向筱文，筱文正好抬头，看到他眼中的慾火，便稍微侧身，慢慢的把腿打开。&lt;br&gt;昌哲顺着黑色窄裙的开叉处渐渐深入，视线的焦点最后停驻在被一小片白色蕾丝覆盖的浓密森林，昌哲用眼神示意，让她拨开那层障碍物，筱文环顾央︻，一手下移，轻轻的拉开包复骚穴的小裤，浓密的阴毛立刻向外窜出，而骚穴在情绪紧张与刺激的双重激荡下，竟己微湿，昌哲的裤裆被肉棒高高撑起，他已无心继续和厂商再谈，便称另有要事下午再议，很快的挂上电话。&lt;br&gt;筱文此时搔痒难耐，便借口计算机有问题，开口请昌哲协助。&lt;br&gt;「昌哲，有空吗？我计算机好像有问题，档案一直打不开。」&lt;br&gt;「来，我看看。」&lt;br&gt;昌哲将椅子滑到筱文身边，一手放在桌面，假装指导筱文排解故障，另一只手则探入裙内，延着大腿内侧，慢慢向前深入，熟悉的路径，一下便直抵桃花洞&lt;br&gt;口。&lt;br&gt;轻轻触摸下，发现小裤竟已湿了一块，拨开小裤，食指抚弄阴核，先轻轻抠摩，间次加重力道，时而快时而慢，伴随着中指不时插入骚穴，并在穴内打转，看着筱文酡红的双颊，昌哲犹如受到鼓励般，持续在手上下着功夫……&lt;br&gt;不断升腾的快感，让筱文轻微的发颤，紧紧咬住双唇，才止住那来自喉间的呻吟……&lt;br&gt;「筱文！」&lt;br&gt;一声叫唤，将陷入激情中的两人突然惊醒，抬头看到心华正走了过来，昌哲立刻将手抽出。&lt;br&gt;「中午一块出去吃饭吧！咦，你怎么了，脸这么红？」&lt;br&gt;「喔，我今天有带便当。计算机一直在出问题，好多事情还赶着要做，心好急！」筱文心虚的回答。&lt;br&gt;「你呢？昌哲。」&lt;br&gt;「我和客户有约。」&lt;br&gt;心华失望的另外找人去了，不过离去前，她再仔细看了筱文一眼，只觉得她红润的双颊，竟比上了腮红还艳丽。&lt;br&gt;待心华走后，两人轻舒一口气，筱文含笑睨视着昌哲，昌哲故作姿态的甩甩手，才慢慢将椅子滑回自己的座位。&lt;br&gt;中午休息时间到了，要外出用餐的，已经离座；睡眠不足要补眠的，也已伏在桌上。筱文站起来，走过昌哲旁边，放下一张纸条。&lt;br&gt;「我在洗手间……最后一间。」&lt;br&gt;看着筱文婀娜的身影，昌哲胯下立刻蠢蠢欲动，上午腹中的那团火，还在闷烧。&lt;br&gt;过了五分钟，昌哲走进女厕。&lt;br&gt;叩……叩……&lt;br&gt;筱文开了门，昌哲立刻挤了进去，两人紧紧相拥，四片唇紧密相贴，舌头交缠……交换着彼此的唇液。筱文好喜欢昌哲口中特有的男性气味，他的舌在她口中挑、勾、吸、吐，湿软灵活的几乎将她融化……&lt;br&gt;摸向昌哲胯下，大肉棒已硬的像根木棍，筱文体贴的解开拉炼，释放出这只巨兽，并要昌哲坐在马桶上面，自己蹲着，张口含住了肉棒。她先用舌头在马眼上勾舔，再顺着龟头划圈，接着双唇紧抿住龟头套弄，再整根没入口中，上下抽吸……&lt;br&gt;筱文的骚穴已经淫湿不堪，脱下小裤，背对昌哲，穴口对着肉棒直直坐下，接着上下抬动臀部，每一次坐下套弄都让大肉棒直抵花心……&lt;br&gt;连日来的搔痒，在这一刻终于得到抒解，大肉棒与阴道亳无间隙的密合，反复摩擦带来的快感，将人不断提升……&lt;br&gt;筱文香汗淋漓、气喘嘘嘘，觉得自己正攀上一座又一座的高峰。&lt;br&gt;「嗯……嗯……啊……啊……大肉棒哥哥……插死我了……」她口中闷哼。&lt;br&gt;筱文的骚穴在痉挛、抽搐，淫水不断湧出，接着便瘫倒在昌哲身上，不能动弹。&lt;br&gt;然而昌哲的肉棒依然坚挺，他让筱文扶着水箱，臀部朝后，大肉棒在穴口摩了两圈再次插入，身体用力前挺。肉体发出的拍击声，伴随肉棒浸在淫水中的噗滋声，共同交织出一首春色无边的奏鸣曲。&lt;br&gt;心华外出买了饭，想着自己一个人吃无趣，便打包带回去，想和筱文边聊边吃。&lt;br&gt;走进办公室，没看到筱文，心里感到纳闷，想先洗个手再说。&lt;br&gt;走进女厕，竟听到里间有轻微的呻吟和喘息声，略微靠近倾听，不禁绯红了脸，心想不知是谁这样大胆，大白天就做了起来。&lt;br&gt;出于好奇，她轻手轻脚的走进隔壁间，站上马桶，小心的探头，竟看到昌哲紧贴筱文，粗大的肉棒正快速抽插着骚穴，筱文脸上呈现出极大欢愉的神色。&lt;br&gt;看着这肉慾横飞的一幕，心华胀红了脸，下体竟逐渐发热、发胀，虽然还想再看，但怕被两人发现，只得轻轻离去。&lt;br&gt;心华回到座位上，手往下摸，裤子已湿了一片，看着打开的便当，竟亳无食欲，整个人只觉得烦躁，回想刚才的一幕，仍然脸红耳热，她不禁对筱文又妒又羨。&lt;br&gt;本来自己就对昌哲颇有好感，几次试探，他总是若即若离，叫人只能胡猜乱想，原来他一直和筱文暗通款曲，而筱文光泽弹性的肌肤，和完全看不出年龄的魅力风采，也是因昌哲经常的滋润……心华的脑中一片混乱。&lt;br&gt;「心华，你怎么坐在便当前发呆？」不知何时筱文已走到心华桌边。&lt;br&gt;「喔，突然觉得肚子不舒服，没什么胃口。」&lt;br&gt;「要不要去看医生？」&lt;br&gt;「不用，我常这样，一下子就好了。」&lt;br&gt;「有什么需要，跟我说一声。」筱文体贴的说。&lt;br&gt;看着筱文艳红的双颊，眼神中还散着淫慾后的迷离，心华突然知道，原来在气质典雅的外表下，包着一副淫荡的肉体，这才是男人的最爱！&lt;br&gt;从第二天开始，心华的穿着打扮也有了明显的不同。合身的洋装、短不及膝的窄裙、领口敞开的衬衫，本就丰满的上围，这下显得更突出，常引得办公室男同事歪长着脖子瞧她，但她谁都不睬，就喜欢找昌哲。&lt;br&gt;这天，又借故不会使用新的计算机软件要昌哲教，身体歪在昌哲桌边，低胸的紧身上衣，一对丰乳就横在昌哲眼前，头还不时靠在他肩上。&lt;br&gt;筱文斜眼看着两人，胃不断冒出酸水，再看向昌哲下体，裤裆竟有着明显的隆起，这下怒火中烧，气的站起身走出办公室。&lt;br&gt;昌哲察觉筱文的不悦，但又不便明显的推拒心华让她难堪，只得赶快把她教会，好让她离开。&lt;br&gt;下班时，筱文恨恨的看了昌哲一眼便走，一会，昌哲收到一通筱文传来的简讯。&lt;br&gt;「路口……等你！」&lt;br&gt;昌哲快速的收拾桌面，和大家打声招呼，便离开办公室。&lt;br&gt;走到路口，看到筱文的车停在路边，昌哲打开门坐了进去。筱文青着脸不发一语，随后将车开到河滨公园，找好位子停了下来。&lt;br&gt;「心华喜欢你！」&lt;br&gt;「有吗？我怎么不觉得。」&lt;br&gt;「她今天就差没粘在你身上。」&lt;br&gt;「她在问我问题。」&lt;br&gt;「我看到你下面硬起来。」&lt;br&gt;「她那一对波横在</content></item></essay>