<essay><item><title>炮友小E (虎头山篇) 100%真实</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;大学毕业后回到桃园等当兵&lt;br&gt;因此，故事就这么开始了&lt;br&gt;毕业后到当兵等了半年的时间&lt;br&gt;那年是2008年，工作不好找，索性就有零工打零工，没零工就当米虫&lt;br&gt;记得那段时间不是常常泡夜店就是在家打电玩&lt;br&gt;有天跟一群朋友去夜店&lt;br&gt;也就是中坜的7楼&lt;br&gt;刚好那天在办活动&lt;br&gt;大约12点开始有一小时的时间是在表演&lt;br&gt;都是夜店请来的驻场辣妹，还满正的，身材都很火辣&lt;br&gt;这时候大家不是在自己的包厢喝酒就是站在旁边看台上的辣妹跳舞&lt;br&gt;舞池旁边会有一些小圆桌，我就站在那附近喝着酒看辣妹表演&lt;br&gt;此时我发现身旁有两个辣妹就坐在桌边喝酒看表演&lt;br&gt;其中一个辣妹穿着连身T-SHIRT不过胸部穿很低和黑色内搭裤&lt;br&gt;外面套件西装外套，整个看起来很休閒&lt;br&gt;另一位我就没注意太多，因为并没有很好看&lt;br&gt;大约过了几分钟，我边听着音乐边看辣妹跳舞的时候&lt;br&gt;我身旁的辣妹突然凑过来跟我聊天&lt;br&gt;『你好，我叫小E』我用外号称呼她，因为她英文名字E开头，而且她刚好也E罩杯&lt;br&gt;说完就拿起酒杯要跟我干&lt;br&gt;我介绍完自己也跟她回酒，然后她就开始跟我聊天&lt;br&gt;这算是我被搭讪吗??&lt;br&gt;聊天的过程得知，她是台北人，一时兴起被朋友找来中坜的夜店看看&lt;br&gt;她74年次大我一岁，160公分，E罩杯，直发女孩，平常是瑜珈老师&lt;br&gt;(练瑜珈??那身体不就很软??小穴不知道紧不紧??做爱应该可以很多样化)&lt;br&gt;然后就聊聊双方的现况，并且讨论台上的辣妹骚不骚&lt;br&gt;『台上的小妹妹也还好嘛，胸部又没我大，也没有很会跳』她很自傲的说着&lt;br&gt;『她们胸部还真的没你大耶，那你很会跳吗??』我看了看她胸部，笑着问&lt;br&gt;『当然囉，平常可是有在学跳舞和练瑜珈的呢!!』&lt;br&gt;『你练瑜珈??』我听了眼睛确实有为之ㄧ亮&lt;br&gt;『嗯哼，而且平常都在教课喔!!』看来她很自豪&lt;br&gt;『真的假的，这么厉害??那有没有机会见识到呢~呵呵』我有点暗示，反正夜店嘛&lt;br&gt;『那就看缘份囉，呵呵』她好像听出我话中意，也带点暧昧的笑容&lt;br&gt;然后就聊了几句，其实我对她没有太强烈的好感&lt;br&gt;因为它给我感觉很爱面子，不认输&lt;br&gt;虽然胸部是人人称羨的E罩杯也是个美女，不过对我来说太成熟了点&lt;br&gt;我比较喜欢看起来年轻貌美的清纯小妹妹，因此打算聊聊就好&lt;br&gt;谁知道她要走前竟然主动跟我要电话&lt;br&gt;我没有很想给她，我就说没有纸跟笔，她竟然跟我说她去拿并且要我等她&lt;br&gt;(有没有这么主动啊??难道…真的要让我见识瑜珈的威力??)&lt;br&gt;过了几分钟她就拿张纸给我，并且要我当场打给她，确定这电话是没有问题的她才跟跟我说掰掰&lt;br&gt;夜店HIGH完，我也回家了&lt;br&gt;然后看到有简讯，上面显示"小E"&lt;br&gt;打开看了看，里头写着&lt;br&gt;“我到家了，很高兴认识你，希望有机会可以跟妳单独约出来走走"&lt;br&gt;我看了其实还满爽的，因为知道有好事要发生了，不过这女的也太主动了吧!!&lt;br&gt;过了两天，下午2点电话响了，是她打来的&lt;br&gt;『全，现在有没有空?』电话那头&lt;br&gt;『有啊，怎么了??』我当然有空&lt;br&gt;『我下午的课突然取消了，现在在桃园不知道要干嘛，就想说找妳出来晃晃可以吗??』&lt;br&gt;当然可以囉!!因此就跟她约了桃园市，要看电影&lt;br&gt;不过她对电影很挑，所以跑去KISS MTV挑片看&lt;br&gt;她可能本来是要教瑜珈的关系，所以穿的还满运动风&lt;br&gt;到了MTV，她挑了部泰国鬼片，看片的过程就很安分，没怎样&lt;br&gt;不过她倒是靠我靠的很近，就像是女朋友挽着我的手一样的躺着看电影&lt;br&gt;就在结束的时候她出去上厕所，回来后突然跨在我身上!!&lt;br&gt;我有点吓到，也有点震惊『你怎么…??』&lt;br&gt;『没有啊，我想伸懒腰~』说完就大奶对着我向后做伸展的动作&lt;br&gt;小E整个人胸部挺起来，好像在暗示我可以趁这时候抱她&lt;br&gt;或许是一连串的相处下来，让我觉得这女的很大方，很多时候都在暗示我、诱惑我&lt;br&gt;因此我也不知道哪来的勇气，就故意靠上去，双手就环抱她的腰&lt;br&gt;她见到我抱上来，双手就撘在我脖子上，居高临下的看着我&lt;br&gt;『如何，我的比那些小妹妹还大吧!!』原来她要表达这个&lt;br&gt;『对啊~真的很大，我还没看过这么大的呢!!』&lt;br&gt;『乱讲，少骗人了』虽然这么说，但他还是很爽的表情&lt;br&gt;『那等等你要带我去哪走走??』她没有想回家的意思&lt;br&gt;『嗯…想吃东西吗??』&lt;br&gt;『没有很想耶…』(那是想什么??)&lt;br&gt;『那看夜景好不好??』在桃园市区也只有虎头山环保公园可以去&lt;br&gt;『好啊，走吧!!』说完她就拉着我走出MTV了…
到了环保公园，晚上果然很多情侣在那边&lt;br&gt;我跟她到了一个角落坐着聊天&lt;br&gt;或许是一整天下来彼此都有些许亲密的互动&lt;br&gt;在聊天的过程她就直接坐在我正前方，要我从后面抱她&lt;br&gt;两个人就像亲密的情侣一样依偎着&lt;br&gt;当然我的小弟弟也不安分的顶着她，她一定有感觉到&lt;br&gt;『全…』&lt;br&gt;『怎么了??』&lt;br&gt;『我觉得你很不错耶，跟你在一起都很开心』&lt;br&gt;『真的吗??我也觉得妳很好啊耶~~』胸部大，又主动大方，又是个正妹，当然好&lt;br&gt;『那…我们试着交往看看好不好??』&lt;br&gt;咦!!这么主动??我还真的有点愣到了&lt;br&gt;『嗯……会不会太快啦??』真的，才第一天见面&lt;br&gt;『不会啊，反正就试着交往看看嘛，不适合再说啊~』真是豁达的爱情观啊!!&lt;br&gt;不过她真的不是我的菜，就算在一起我也不会有恋爱的感觉&lt;br&gt;因此我就用很多方法跟找了很多理由&lt;br&gt;最后…&lt;br&gt;『我有女朋友了…』杀手间出招&lt;br&gt;『你有女朋友!?为什么没跟我说??』她有点震惊并且推开我，有点生气的样子&lt;br&gt;『我们才第一次单独出来，也没想那么多，谁知道你今天突然说这些…让我感到意外』&lt;br&gt;她不说话，看着我，彷彿在思考什么似的&lt;br&gt;过了许久，她打破沉默&lt;br&gt;『没关系…我可以当小的…』她轻轻的说&lt;br&gt;『啊??』&lt;br&gt;『我说…我不介意你有女朋友，我愿意当小的，不会主动拆散妳们，只要你有空的时候可以陪陪我就好』&lt;br&gt;那不就是想当炮友的意思吗??我有点不敢相信的看着她&lt;br&gt;『我都退成这样了，你就答应我吧!!』她开始撒娇&lt;br&gt;『嗯…好吧!』男人果然都是下半身思考的动物XD这就是年轻人，血气方刚!!&lt;br&gt;她听了之后就直接抱上来，并且跟我热吻&lt;br&gt;两个人在环保公园的角落，像情侣一样的亲密&lt;br&gt;然后她的手偷偷的往我下面摸&lt;br&gt;『嗯，很大了嘛!!』她在我耳边说&lt;br&gt;『妳一直诱惑我，硬一整天了!』&lt;br&gt;『那走吧』说完她就准备起身&lt;br&gt;『走??去哪??』我故意装傻&lt;br&gt;『就…那个啊…』她小声的在我耳边说着&lt;br&gt;听到这句话，我的小弟瞬间又膨胀了一倍&lt;br&gt;然后就开车准备下山…&lt;br&gt;『耶…我不想去旅馆』她说&lt;br&gt;『那你想去哪??』不去旅馆难道车床??&lt;br&gt;『找个没人的地方，我们来点刺激的~』&lt;br&gt;『ㄜ…好吧!!』&lt;br&gt;然后我就往比较没人的地方开，确定灯很暗附近都没什么人就停车&lt;br&gt;停车档打好，手煞车拉好，她就直接把衣服跟内搭裤脱了，留下胸罩跟内裤&lt;br&gt;我只脱裤子，然后就往她身上扑过去&lt;br&gt;接着我们在副驾驶座，我趴在她身上拥吻&lt;br&gt;摸着她的大E奶，亲着她的嘴巴&lt;br&gt;身体不时的磨蹭她的身体&lt;br&gt;『嗯…全…舒服』&lt;br&gt;然后她用手抓着我的小弟&lt;br&gt;不时的来回抚摸&lt;br&gt;我也用手隔着内裤轻轻挑逗她的小穴&lt;br&gt;『噢…帮我脱内裤』&lt;br&gt;『ㄏㄏ…想要囉??』&lt;br&gt;说完我就把她内裤脱掉&lt;br&gt;先用手插进去&lt;br&gt;『很湿喔…』一插就进去了&lt;br&gt;『嗯…对…因为想要很久了…喔~~』她很享受&lt;br&gt;『全…深点..深点…往上勾，噢!!对~~就是那样!!』我一直用手在她的小穴里面往G点勾&lt;br&gt;身体趴在她胸部上，嘴唇不时的在接吻&lt;br&gt;空间很小，又在郊外，因此整部车充满淫秽的气息&lt;br&gt;她的叫声特别高音，可以说是高八度音的那种&lt;br&gt;每勾一下她就叫一声&lt;br&gt;那种淫叫声，可以说比日本A片的还要美妙&lt;br&gt;我听了就已经受不了了&lt;br&gt;接着我也脱下我的内裤，她直接抓着我的大肉棒就说『给我，给我!!』&lt;br&gt;我不用扶着，小E已经帮我扶好了，对准后她还往上顶，迫不及待的想要我插&lt;br&gt;然后我就直接腰一挺，直接插进去她的小穴&lt;br&gt;『啊!!!』两个人同时叫了出来&lt;br&gt;『E…妳怎么那么紧??』因为她看起来经验比我丰富，所以很意外她阴道很紧&lt;br&gt;『喔，喔…因为…有…有在练…恩..恩..瑜珈啊~~~~~~』她一边被我插一边回答我&lt;br&gt;『练瑜珈都这么紧喔…那我不大力点享受怎么行呢??』说完就更用力了，在车上我不想太久&lt;br&gt;只想趁着两人都是激情又兴奋的状态下赶快高潮&lt;br&gt;『啊~好大~好深喔~~，快点，用力点，喔喔~~』她继续用她那独特的高音呻吟&lt;br&gt;我还真怕整座山都有回音呢&lt;br&gt;『叫那么大声，真骚，不怕被人听到啊??』&lt;br&gt;『啊…不怕…啊…啊…啊…要听就听…这样才…刺激啊…噢~在深点，深点，全部顶到里面』&lt;br&gt;说完我就一直用力的插她，她也一直淫叫着，胸前的大奶也激烈的晃动&lt;br&gt;她爽腿勾住我的腰，下体也努力的回应我的抽插&lt;br&gt;说真的…她小穴真的很紧，也很有弹性，而且我感觉的到她可以用自己的力量收缩&lt;br&gt;所以我真的有点受不了了，在野外不能恋战!!&lt;br&gt;『你顶的我好舒服喔…好爽，好用力喔，我受不暸了』&lt;br&gt;『全…快…快点…做最后冲刺…然后…射进来!!我快…快到了!!快高潮了!!』&lt;br&gt;『那我要冲囉，插死你，干死你，冲死你这个小荡妇』说完就直接冲了&lt;br&gt;『欧，就是那里…欧，顶的好深喔，全，你好硬，又好大喔，我好满足…以后…你要常常来插我的小穴喔!!我的小穴…只有你能满足….&lt;br&gt;啊啊啊啊~』&lt;br&gt;『要射了…要射了喔!!射进去…全部都射给你了!!』&lt;br&gt;接下来她整个人紧绷，紧紧抱住我，没有发出任何声音，只有啪啪啪啪的下体撞击声&lt;br&gt;接着我就整个人将我的大肉棒顶到最里面，开始一阵一阵的将精液射进去&lt;br&gt;她的身体接着也传来一阵一阵的颤抖&lt;br&gt;『啊…』她喘着气&lt;br&gt;我抱着她，肉棒还持续在里面享受着练过瑜珈的阴道&lt;br&gt;『你好棒喔…比我之前的男友还猛!!』她之前男友是肌肉男&lt;br&gt;『真的假的??肌肉猛男没有我猛??』我还满意外&lt;br&gt;『是真的…她虽然全身肌肉，但是下面没有你大，没有你粗，更没有你持久』她称讚的说着&lt;br&gt;『那以后…你会不会爱上我的肉棒啊??』我听了还满爽的&lt;br&gt;『早就爱上了…就在你一插进来的时候，我就认定你的大肉棒了呢~』&lt;br&gt;『ㄏㄏ..那以后我不就要常常餵你了??』&lt;br&gt;『是啊!!我才不会放过你呢~~』&lt;br&gt;看来我以后只要想打炮&lt;br&gt;就可以常常找大奶E骚妹了!!&lt;br&gt;搞不好还是我被榨干呢~~&lt;br&gt;之后我们就赶紧清理，然后下山载她回家了&lt;br&gt;一路上他一直问我女友的事情&lt;br&gt;我也敷衍的回答她&lt;br&gt;不过…这是她自己选择的&lt;br&gt;因此，她就成为我生平中第一位炮友&lt;br&gt;这只是跟小E的开始&lt;br&gt;之后还有很多跟她的故事&lt;br&gt;</content></item></essay>