<essay><item><title>乡下的爱情故事(11)</title><author>床上伴侣</author><content>以跟我睡在一起。&lt;br&gt;老实说，我和敏姐虽然每晚同衾共枕，但我却感觉和她的距离好像越来越远了。&lt;br&gt;那天已经很晚了，我关了灯正打算先睡觉，忽然却听到楼下有停车的声音……&lt;br&gt;因为我们这社区不算很富裕，很少人家里有汽车的，于是便好奇的从视窗探头望下去。只见我们楼前停了辆日本车，一个穿着整齐西服的男人走了下来，跑到另一面替女伴开车门，还殷勤地扶着她的手下车。&lt;br&gt;那个女人……竟然是敏姐。&lt;br&gt;敏姐下车后还抬起头来，刚好跟我那完全不能置信的目光遥遥的对峙。&lt;br&gt;她说那个男人是她朋友公司的职员，因为那晚应酬得晚了，便让他驾车送她回来。她又说很欣赏那男人的工作能力，还打算把他挖过来帮忙……她说时语气中没带什么感情，我虽然有点不大爽，但还是相信她了。&lt;br&gt;……我始终相信，敏姐是爱我的！&lt;br&gt;因为快考试了，我和小由都忙着温习。我们虽然已经相好了，但无论她还是我都是很理智的，而且我们也还没想到面对敏姐的方法，因此除了在只有我们两个人独处时才会表现得亲昵一点，平时都是挺规矩的。&lt;br&gt;她对敏姐最近似乎忽略了我的事也没怀疑，因为敏姐自从搬来广州之后，这一两年的确改变了许多。从前她是很没主见的，但现在做起生意来那股拚劲，却已经完全把从小就比姐姐优秀的小由也比下去了。&lt;br&gt;小由还说，那是由于我的关系，就是为了我们的将来，敏姐才终于有了要奋斗的目标。&lt;br&gt;……她也相信敏姐是爱我的！&lt;br&gt;……只是，我们都看错了她……&lt;br&gt;我还很记得……那天刚考完试，我和小由下午不用上课；由于之前辛苦了几个星期，一旦放松下来，我们都想发洩一下；什么地方都不想去了，只想静静地亲热一下。于是我们匆匆填饱了肚皮之后，便手牵着手回到我家里，还没脱下校服，便已经忍不住拥抱着热吻了起来。&lt;br&gt;我们的嘴巴一直黏在一起的滚在沙发上，我连脱裤子也省了，让小由跨坐到我的大腿上，只是拉开了裤链，又粗暴地掀起了小由的裙子，扯开了她的内裤；坚挺的大肉棒对准了往上一挺，一下便齐根的把小由捣了个满满……&lt;br&gt;小由在惨呼声中搂紧了我的颈背，小屁屁疯狂地耸动着，非常勉强但坚决地把我的巨龙大口大口的吞进肚里；浅窄的小肉洞被撑得像快要爆裂了一样。但是她还是拚命的继续往下坐，像想把我整个人都吃下去似的。雪色的校服衬衣早给我扯开了，胸罩也被推高到颈项上，两颗胀硬的粉红乳蒂在我眼前急促地转着小圈圈，看得我眼也花了。&lt;br&gt;双手用力地抓着充满弹力的臀肉，巨龙一次又一次的撞在小由身体深处的敏感花芯上，冲击着爱欲的堤防。&lt;br&gt;那时我们背着敏姐，已偷偷地亲热过不下十次了，小由青涩的身体被我慢慢地开发，已经很能享受到性爱的快乐了。小由双手绕在我颈后，身体仰后，任由长长的秀发左右飞舞，半褪的白衬衫勾在香肩上，隐藏在校服短裙下的丰饶小屁屁，在我大腿上急速的起伏。&lt;br&gt;「哎……哎……」龙头上又感到一阵灼热，小由又洩了一次。&lt;br&gt;自从我们第三、四次做爱时她开始尝到了高潮的滋味之后，便乐此不疲地追寻着这难以忘怀的超极快感。而她那跟姐姐一样敏感的身体，也很容易便会达到高潮。&lt;br&gt;急遽搏动的大龙头上一阵痒麻，到……到了……我和小由又同步到达了高潮；当我在小由神圣的子宫中忍不住喷射出大量火热浓精时，从那不断抖颤的花芯中也适时「蓬」的一声，洒下一大股一大股灼热的蜜浆。&lt;br&gt;我们喘着大气靠在沙发上，全身上下还是紧紧地贴在一起，没有一丝空隙。&lt;br&gt;白色的液体不断从我们仍然紧密结合的性器官之间汨汨的渗漏出来，糊满了我们的大腿，再滴落到沙发上。&lt;br&gt;「小由，我爱你……」我一颗一颗的吻掉急促喘气的小由鼻上的晶莹汗珠。&lt;br&gt;小由也是依恋地抱着我，小嘴中还在呢喃着：「我也爱你，小灿……」&lt;br&gt;而就在这浪漫得不能再浪漫的一刹那，大门却「砰」一声的被打开了！&lt;br&gt;我和小由低着头，下巴几乎都贴到胸口上了，默默无言地坐在众人面前。我固然是惭愧得完全不敢抬起头，小由更是羞愧得一直呜咽着。我没办法安慰她，只有用力地抓着她的小手。房中各人的脸色没一个好看的，我爸妈和牛头叔脸上都是一阵紫一阵青的，牛头婶却是一脸的无奈。只有敏姐跟她身畔那好看的男人脸色比较正常，但也是木无表情的，根本弄不清他们心里在想什么？&lt;br&gt;……刚才我和小由被突然出现的敏姐捉奸在场，抓个正着了。之后她还把我们两个押到酒店里来，原来我们的父母早就在「恭候大驾」了！&lt;br&gt;我环顾了众人一遍，心想「丑妇终须要见家翁」，也不再犹疑，开口说道：「对不起，敏姐。弄到今天的田地，都是我一个人的错，不关小由的事！」&lt;br&gt;小由听到了猛地抬起头，感动地看了我一眼，马上便哭着向敏姐说道：「不！&lt;br&gt;全是我的错！是我引诱小灿的！你们都怪我好了！」说着就想站起来。&lt;br&gt;「小由，」我立即拉住了她：「你不用替我辩护了。是我自己三心两意、见异思迁……己敏姐脸上一沉，干咳了两声，又呷了口茶，然后才向长辈们很平静的说：「你们都听到了……」&lt;br&gt;我和小由的父母都齐声的摇头歎气。&lt;br&gt;「其实，」她看了看我和小由，又再慢慢地说下去：「由小到大，你们原本就想把小灿和小由凑成一对的，不是吗？」&lt;br&gt;牛头叔眉头一皱，刚想说话，却被牛头婶拉着。敏姐却没理会，看着我爸妈继续地说：「老爷、奶奶，这是我最后一次这样称呼两位了……」我和小由登时震撼地看着她。&lt;br&gt;「从今天起，他是他、我是我！己她像看不到我们两个似的：「我和小灿的缘分已经尽了……」&lt;br&gt;「敏姐！」我和小由同时失声的叫了起来。&lt;br&gt;她只是歎了口气：「小灿，我们完了！就算你和小由没被我捉奸在床，我也打算要跟你摊牌的了……」&lt;br&gt;「我很感激你，但我们的结合只是为了两个字——『责任』！」她很平静地看着我：「当时你肯娶我，只是因为要承担我被你大伯奸污成孕的责任；而这几年我跟你在一起，也只是想报答你在我最失落时对我的关爱和照顾。」&lt;br&gt;「小灿，你根本不爱我！从头到尾你爱的都是小由。」敏姐冷静的分析说：「只是你自己不知道，又或者知道了却不敢承认罢了！」&lt;br&gt;她见我哑口无言的，又看向小由说：「小由，你更加不用说了，你对小灿的爱一直都没变过！姐姐其实才是你们中间的绊脚石。」&lt;br&gt;小由也听得茫茫然的，却不敢反驳，只是不安的咬着嘴唇。&lt;br&gt;「不是的！敏姐……我……」我还想争辩：「你也是爱我的，我感觉得到！」&lt;br&gt;「傻瓜！」她骂了一句，眼里也开始湿了：「我们都把同情和爱情搞乱了！&lt;br&gt;你因为同情我而娶我，我也是因为同情你而嫁给你；那些……都不是爱！」她接过身边那男人递上来的手绢，揩抹掉眼角的泪水：「而且……我已经感到很疲倦了……」说着又歎了口气。&lt;br&gt;我不解地瞪着她。&lt;br&gt;「我已经厌倦了当你的保姆！」她脸上一阵微愠，甜甜地抓起了身边男人的手：「一个女人最需要的，不是个天天都要让她担心的孩子气情人，而是个可以安心依靠的厚实胸膛。」&lt;br&gt;「小敏，你……己我还没反应过来，牛头叔却忍不住开口了：「你怎么可以这样做的？小灿他还小，事情还是可以挽回的……」&lt;br&gt;「爸爸，」敏姐面色一板，非常斩钉截铁地说：「你就由我吧！这样的安排对大家都好！」&lt;br&gt;牛头叔身边的牛头婶忙拉着他坐下，牛头叔歎了口气，也就不再说诂了。&lt;br&gt;敏姐的脸色缓和了一点，转头向着我的爸妈说：「世伯、伯母。」&lt;br&gt;……她真的改口了！&lt;br&gt;「事实上，我和小灿在法律上根本没结过婚。这样也好，可以省了许多繁文褥节。」敏姐拍拍男人的手，那男人马上从公事包里拿出了一叠档。&lt;br&gt;敏姐翻开了文件，推到我爸爸面前：「这里是几年来世伯你给我和小灿的生活费和做生意的钱的详细记录，还有房子的屋契。都算好了，我会把每一毛钱都还给你的……」&lt;br&gt;「小敏，」我爸爸皱着眉说：「这些钱是我给你们的，我没打算要收回。」&lt;br&gt;敏姐微笑说：「不用了！如果我做得成你的媳妇，当然不会介意接受你的钱；但现在既然我和小灿要分开，我是不会要你们一毛钱的！」&lt;br&gt;「敏姐，」我终于从连串的震撼中冷静了下来：「原来你早已经准备好了？&lt;br&gt;你是什么时候决定的？」&lt;br&gt;她愣了一下，才悠悠地答道：「很久了，甚至比半年前我开始发现你跟小由背着我搞在一起还要久……说真的，连我自己都记不清楚是由几时开始有这个念头的了？」她的眼眶又湿了。&lt;br&gt;「也许从我开成衣摊的第一天开始，当我第一次领会到可以不靠别人也可以生活得好好的那一刻开始，我就已经想离开你了……小灿，难道你感觉不到我们中间的距离一直在拉开，而且还越来越远的吗？」&lt;br&gt;「不是的！敏姐，你说谎，你在骗我！」我不甘心地嚷着。&lt;br&gt;她别有深意的一笑：「我为什么要骗你？虽然我们的确曾经有过一段很快乐的日子，但那已经是历史了。你身边已经有一个比我更适合你的女人，就是小由！&lt;br&gt;而我，也已经不再需要你了……」她冷冷的，带点傲气的说：「就算不靠任何人，我也已经可以很好的生活下去；而且就算需要帮手，我也可以轻易地找得到了……」&lt;br&gt;「我来介绍，」她拍了拍身边男人的手背：「他是『胡革新』，是我们公司的财务主管。小灿，他是北京大学会计系毕业的，计起数来比你还要快得多……」&lt;br&gt;她瞟了瞟台面上的文件：「这些都是他算的！」&lt;br&gt;我恼怒地瞪着那个男人，他却完全没有动怒，但也一步不退地回望着我。&lt;br&gt;我不能否认，他的确长得很好看，高大俊朗、温文有礼、成熟稳重，看起来还很正直可靠的；坐在敏姐身边，真的比我衬得多！&lt;br&gt;「小敏，」我的妈妈在爸爸翻看那些档时，也帮口说道：「这一次的确是小灿不对，但我们已经差不多替你俩办好出国的手续了。不如你就看开点原谅了他，到了那边再重新开始吧？」&lt;br&gt;敏姐差点没笑出来，但那个不屑的冷笑已经很明显地挂到嘴角上，任谁也看得出来了：「伯母，我从来就没有想过跟小灿出国。人离乡贱，我在这儿生活得好好的，有自己光辉灿烂的人生，为什么要陪着你的儿子跑到一个连话也说不通的地方去受苦？己她又瞥了我一眼：「这么『宝贵』的机会，就当我让给小由好了。」&lt;br&gt;「姐姐！」小由已经止住了哭声，胀红了小脸：「你说得太过分了！」&lt;br&gt;「过分？」敏姐劈面就是一句：「你在我家里跟我老公搞上了就不过分？」&lt;br&gt;「啪」的一声巨响！是牛头叔！他恼怒地大力拍在桌子上，把几杯茶都震翻了：「我不理了！你们想怎样就怎样！」说完就「腾」的站了起来，推开包厢的门跑了出去。牛头婶说了句：「我怕你爸有事……」说着也马上跟了出去。&lt;br&gt;「没事的……己敏姐冷静地看着一脸煞白的小由：「爸爸他只是一时气疯了，气消了就没事了，你还是留下来说清楚我们三个之间的事吧！」小由瞪了姐姐一眼，终于坐了下来，没追出去。&lt;br&gt;我看到敏姐决绝的样子，也知道已经没法挽回了，心里反而踏实了许多。抓着小由的手紧了紧，又温柔地看了她一眼，然后才慢慢的向着爸妈说：「爸爸、妈妈，这次的确是我的错，敏姐不原谅我也是对的。」&lt;br&gt;他们很无奈地瞧了瞧敏姐。我又歎了口气：「既然敏姐决定了自己要走的路，也已经找到了她想要的……」我看了看她身边的男人：「你们也不要勉强她原谅我了。&lt;br&gt;不过你们给我的这些钱，其实我早已经花掉了，现在剩下的都是敏姐自己辛苦赚回来的，请你们不要收回。」&lt;br&gt;我见敏姐想开口，便抢先一步截住了她：「敏姐，不要误会。我这样做不是要给你什么补偿！我只是实话实说。你不想亏欠我，我也不想白白接受了你的『照顾』！」&lt;br&gt;她没跟我争辩，还是微笑着，那虚假的笑容里没有一丝表情：「小灿，难得你会这么说，看来你真的长大了点。不过这些钱我还是不会要，因为我不想再跟你们家有什么关系。」她转头看着房间的空洞处，感慨的说：「……又或者说，我不想再记起任何跟你们一家人有关的事了……」&lt;br&gt;「敏姐……」我知道她又想起了我的大伯，那个她生命中的污点！&lt;br&gt;我无言了！那个不只是她的伤口，在我心里也是根拔不掉的刺！&lt;br&gt;大伯伤了她一次，我却在她那可能从来都没恢复的创口上再下了一刀……&lt;br&gt;也许她是对的……这样对大家都好……&lt;br&gt;我和敏姐就那样完了！&lt;br&gt;那一晚她没回家，我也没有，我和小由都跟爸妈回酒店住了。&lt;br&gt;爸妈把安排敏姐出国的申请转给了小由，在申请表中「关系」的一栏，一样是我的「未婚妻」。&lt;br&gt;我们的申请出乎意</content></item></essay>