<essay><item><title>我的淫荡正妹女友…最爱被军人干！(2)</title><author>床上伴侣</author><content>在步校受训快接近尾端，&lt;br&gt;胸前绣的职称也从”学生”也变成了”排长”，&lt;br&gt;是的，我们已经挂阶，成为中华民国最菜也最小的军官—少尉。
当兵有一个最大的功能，&lt;br&gt;就是可以让一个男人脑袋里装的全都是洨，管你是官、士还是兵。&lt;br&gt;放假在家没和女友见面，就是载A片、逛网拍物色给女友穿的短裙和情趣内衣。&lt;br&gt;无奈女友的眼光太高，都不喜欢我挑的。&lt;br&gt;&lt;br&gt;最后她自己在拍卖上找到一套粉红色百褶裙+白色衬衫的学生妹装扮。&lt;br&gt;她在电话中告诉我的时候，我还在步校里，等礼拜三的外散假。&lt;br&gt;干!!真想翻墙出去，逃兵好了。
好不容易忍了整整两天…终于踏出了步校的大门。&lt;br&gt;&lt;br&gt;有在步校受过训的都知道，在步校的附近，&lt;br&gt;有为数众多的汽车旅馆，专门提供阿兵哥洩慾的好所在,而且高雄县地大消费又便宜。&lt;br&gt;汽车旅馆比的都是浴缸的大小和床的SIZE，庭院大到更不用说。&lt;br&gt;于是我们挑了一间有室外有露天石造浴池、室内有超大按摩浴缸的卫浴分离浴室、&lt;br&gt;kingsize床位、超大液晶电视的Motel，重点卧室旁又是整片的落地窗，&lt;br&gt;价钱3hr不到800吧！记得没错应该叫华x亭。&lt;br&gt;&lt;br&gt;在这段期间，因为我们一直很想尝试内射，之前就去药局买避孕贴片。&lt;br&gt;先贴了一个礼拜，终于可以内射。&lt;br&gt;带着兴奋又紧张的心情（因为时间很赶），我们开车进去了……&lt;br&gt;&lt;br&gt;想到可以内射学生妹，我就快洨了……&lt;br&gt;&lt;br&gt;先把露天大浴池放满水两人边玩水泡了一下，当然是全裸；&lt;br&gt;泡完让女友先进房内浴室去冲一下时，我边转着A片台培养情绪，&lt;br&gt;等女友冲好包着白色浴巾出来，差点扑上去…&lt;br&gt;在终点前停住， 不 ， 在女友面前停住，&lt;br&gt;两手一抓，女友尖叫了一声！&lt;br&gt;&lt;br&gt;哈！浴巾被我扯掉了！&lt;br&gt;&lt;br&gt;我觉得我真是禽兽，&lt;br&gt;看着女友手遮着身体生气的模样，&lt;br&gt;居然有种莫名的快感。&lt;br&gt;&lt;br&gt;接着换我去冲澡前，我说：&lt;br&gt;「记得我出来前要看到一个学生妹没穿内裤躺在床上等我。」&lt;br&gt;女友哼了一声不理我，但我知道她一定会在我出来前准备好的。
一出浴室，看到我的女友棉被盖的紧紧的，只露出一个小小的头；&lt;br&gt;一定是害羞…果然我猜得没错，一掀开棉被；&lt;br&gt;我的小宝贝真听话，都乖乖准备好了呢！&lt;br&gt;&lt;br&gt;低级如我，&lt;br&gt;看到落地窗的窗帘被害羞的女友给拉的起来；&lt;br&gt;我马上不爽的冲去把窗帘拉开，不顾女友的反对。&lt;br&gt;&lt;br&gt;微微的夕阳光透进来……&lt;br&gt;映入眼帘的是，&lt;br&gt;女友躺在枕头上的可爱小脸蛋（女友长的像周慧敏，不少人说），&lt;br&gt;披散在枕头上的黑色长发，&lt;br&gt;刻意只扣胸前两个扣子的白衬衫，露出了小蛮腰，加上粉红色的小领带…&lt;br&gt;看到这里我已经想把手伸进去了……&lt;br&gt;但，不行，我要忍住！！！我的手有更佳的摆放位置。&lt;br&gt;&lt;br&gt;眼神往下瞄，&lt;br&gt;干！真好，这件粉红色的百褶裙又短又薄，&lt;br&gt;非常适合女友穿着它被我干！&lt;br&gt;害羞的女友，透露着渴望却又矜持的眼神，却一直把我的毛手拨开，&lt;br&gt;但”不屈不挠”这正是我国军的精神！&lt;br&gt;就在我的淫手终于突破女友的千手抵挡功，&lt;br&gt;接触到柔软的阴阜时……&lt;br&gt;女友突然一跃而起，快把我手给凹断了…&lt;br&gt;&lt;br&gt;干！…又怎么了?&lt;br&gt;她手插着腰，在床上站了起来说：&lt;br&gt;「你的军服咧？」&lt;br&gt;&lt;br&gt;『…………………………』&lt;br&gt;&lt;br&gt;是的，没错……&lt;br&gt;我的迷彩服是继保险套之后，成为我们床第之间的必备之物第二名……=  =|||&lt;br&gt;（第三名是卫生纸，第四名是跳蛋，第五名是绳子）&lt;br&gt;既然现在保险套不用了，它，就理所当然的按照顺位递补成第一名。&lt;br&gt;&lt;br&gt;小弟怎么敢不带呢?小弟早有先见之明。&lt;br&gt;在出步校前，我换上一身便服，便将迷彩服顺手揉成一团塞进我的背包，&lt;br&gt;&lt;br&gt;门口哨点卫兵检查时……&lt;br&gt;「这是我要带回家洗的。」我违背了我的良心，欺骗了国军弟兄。&lt;br&gt;「记得带回来阿！」&lt;br&gt;「当然。」我说。&lt;br&gt;我会带回来的，和我女朋友的淫水……&lt;br&gt;女友摆弄着性感姿势的身体，闪闪发亮的眼神，&lt;br&gt;看着我从背包中拿出那件皱的可以的迷彩服，瞧她爽的咧！&lt;br&gt;什么一分钟？&lt;br&gt;一秒钟立刻着装完毕，冲回床上
换上迷彩服的我，立刻化身为凶狠的排长，&lt;br&gt;把学生妹的上衣白衬衫扯掉，露出两颗又肥又圆的奶子，&lt;br&gt;蹂躏了几下，又咬含的一会，弄得她胸部满是口水；&lt;br&gt;将女友抱起来翻一圈，屁股朝上；&lt;br&gt;『啊~！干嘛啦~~』女友娇嗔的说…&lt;br&gt;&lt;br&gt;看着粉红色的百褶裙已经被掀到露出半个屁股，&lt;br&gt;我也看到若隐若现的淫穴……&lt;br&gt;&lt;br&gt;干！我用力打了女友一下嫩白的屁股！&lt;br&gt;『啪！』 真的是狠狠的给她打下去…&lt;br&gt;深深觉得，这个女生真是太欠干了，我一定要干死妳！&lt;br&gt;&lt;br&gt;趁着女友完全来不及反应，又看不到我的动作时，&lt;br&gt;把我硬涨到不行的肉棒，瞬间用力的挤进女友的小穴！&lt;br&gt;「呀！」女友措手不及，痛得哀叫了一声。&lt;br&gt;&lt;br&gt;天阿!!!!生平第一次不戴套的感觉，让我爽到发抖！&lt;br&gt;干~~！！人生有什么感觉比不戴套插又紧又湿的小穴还爽？&lt;br&gt;连天堂都还不足以形容那种爽！！！！&lt;br&gt;&lt;br&gt;看着我的肉棒和阴道完全毫无障碍物的直接接触，&lt;br&gt;将女友小穴口的阴唇一抽一送的带进带出……&lt;br&gt;&lt;br&gt;女友也很兴奋，这是我们第一次不戴套做爱，&lt;br&gt;淫穴里一边在抽慉、挤压着我的肉棒，一面流出淫水；&lt;br&gt;&lt;br&gt;我把手绕到前方，用三指按压着她的阴蒂，&lt;br&gt;她叫得更大声了，身体抖的也更厉害…&lt;br&gt;我摸到她连前面阴蒂和阴毛都湿了。&lt;br&gt;&lt;br&gt;看着被我从背后撞击，比平常不知道淫荡多少倍的她，毫无理智般的呻吟…&lt;br&gt;我疯了，没有办法忍受了！&lt;br&gt;我完全无法控制自己抽送的速度，这不是我脑子能够管的；&lt;br&gt;用尽全力的速度和力道在攻击可怜的女友，&lt;br&gt;她随着我抽送而舞动的秀发、她白嫩的后背和臀部、&lt;br&gt;她用力撑着的手臂、死命抓着枕头的手指头、快承受不住的哀求声，&lt;br&gt;全部都指向了一个念头，那就是……&lt;br&gt;「干死她！FUCK！！！」&lt;br&gt;&lt;br&gt;接着我用我极限的速度，干了她五分钟左右，&lt;br&gt;拼命的顶撞她的G点，弄得她约一分钟就经挛一次；&lt;br&gt;肉棒在她湿热到不行的穴里，感觉到微微的热液在冲刷（女友还不会喷，但会阴道高潮）；&lt;br&gt;这时女友上半身已经无力趴在床上，嘴里喊着：『我受不了了……』&lt;br&gt;我手抬着她的腰，用力撑起她下半身，感到我也已经快要射了！
当下，我全身汗如雨下，迷彩服也湿了一大半；埋头做最后的努力，&lt;br&gt;累个半死的我，腰间一麻，突然很想将自己整个人塞进女友的淫穴里，&lt;br&gt;用尽全身的力气顶了3、4下后……&lt;br&gt;终于……抵在女友的阴道最里处，全部射了出来……&lt;br&gt;她吸的我一滴都不剩，射到完全干掉。&lt;br&gt;&lt;br&gt;这时，把女友压在身下，一点都不想抽出的我，精神恍惚的想着，&lt;br&gt;干…A片里那些只能在洞口处内射的男优，一定不怎么爽……。&lt;br&gt;&lt;br&gt;过了不知道多久，&lt;br&gt;被我压在身下的女友出声抗议，她快喘不过气了。&lt;br&gt;我翻个身转到旁边，女友立刻尖叫…  『啊!!!』&lt;br&gt;『发生什么事了!?』&lt;br&gt;&lt;br&gt;『全部流出来了啦~~~!!』&lt;br&gt;&lt;br&gt;『Shit!!』我赶紧去床头柜找卫生纸。&lt;br&gt;&lt;br&gt;开玩笑！我们不是在演A片，滴的床上都是并不好玩，&lt;br&gt;不快擦掉待会就要躺在那些沾满洨的湿床单上睡觉了。&lt;br&gt;&lt;br&gt;等处理完我的精液，倒回去继续养神时（养回我的精神），&lt;br&gt;女友已经恢复了一点体力与理智，我则还在昏睡中……&lt;br&gt;果然，干人的比被干的累是千古不变的定律&lt;br&gt;（这点倒是跟军中一样。看着前面的长官干的口沫横飞，底下的我们一副事不干己。）&lt;br&gt;&lt;br&gt;睡梦中……&lt;br&gt;女友凑到我的耳边说：&lt;br&gt;『穿着这个很热吧?我来帮你脱掉~』&lt;br&gt;恍惚中，觉得女友真是体贴；顺着她的动作，就把迷彩服给脱了。&lt;br&gt;呼…… 还是裸睡最舒服。天然的最好啦！&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;………又不知过了多久………&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;『老公，老公~！欸！』是女友的声音。&lt;br&gt;『蛤?』&lt;br&gt;我半瞇着眼睛看，眼前有迷彩的纹路，怎么了！？现在在部队里吗？&lt;br&gt;干！是哪个不适相的同梯？睡觉不要烦我啦！走开！&lt;br&gt;&lt;br&gt;『靠！！！』蛋蛋被摸了……&lt;br&gt;是哪个变态？&lt;br&gt;&lt;br&gt;肛肛好喔！&lt;br&gt;&lt;br&gt;我顿时清醒，张大眼睛一看，不是同梯、不是班长、不是连长，更不是士官长。
是我那可爱又可恨的女友…她正跌坐在我的身旁。&lt;br&gt;呼~心里松一口大气！&lt;br&gt;&lt;br&gt;但…不对！&lt;br&gt;她……身上正穿着我的迷彩服，就像小孩穿着大人的衣服一样滑稽；&lt;br&gt;一颗扣子都没有扣，两个乳头随着她身体的移动若隐若现，&lt;br&gt;还有隐藏在大腿中间的黑色三角地带…
干……我有预感……&lt;br&gt;果然，不是好事！&lt;br&gt;&lt;br&gt;『老公，你觉得好看吗？』&lt;br&gt;女友穿着我大件到快碰到她膝盖的迷彩上衣，微笑着坐在我旁边问。&lt;br&gt;看着这件名牌上面绣着”排长”两个字的迷彩上衣已经大到完全遮掩住女友的好身材，&lt;br&gt;但是它对我造成的威力，却比女友穿着我的白T恤还强上一万倍！&lt;br&gt;我又硬了…可怜的肉棒…它刚刚还死气沉沉的，&lt;br&gt;离上一次射精完不到20分钟后又被唤醒…&lt;br&gt;&lt;br&gt;我这件因夏天操课很热而折成短袖的袖子，&lt;br&gt;套在她身上则像是七分袖，只露出一小截白嫩的手臂。&lt;br&gt;她害羞而两手拉住衣服的下摆，却让她的乳沟在迷彩服下更加的明显。&lt;br&gt;&lt;br&gt;想到她这件迷彩服底下什么都没有穿……&lt;br&gt;『靠！这件衣服我再也不洗了！』正妹裸体穿过的耶！我很激动的说。&lt;br&gt;『呵呵~~』女友咯咯的笑得很开心，不知是因为我的反应还是我讲的话好笑。&lt;br&gt;&lt;br&gt;如果……&lt;br&gt;如果可以让马子穿着它跟我打一砲，让上面沾满香汗与淫水……&lt;br&gt;『阿~~~』干，光是幻想就很爽！&lt;br&gt;我决定天天穿着它操课，就算再脏再臭我也不换……还可以跟同梯炫耀。
『老公，来欺负我这个小女兵吧~』这时，女友丢下了爆炸性的一句话。&lt;br&gt;想不到我想做的事先被她给洞悉了！！干~太了解我了！&lt;br&gt;&lt;br&gt;『但是，妳穿的不是小兵的衣服，妳穿排长的衣服耶…』我刻意挑她毛病。&lt;br&gt;『……』看得出来可爱的小女友囧了，不知道要回什么。&lt;br&gt;&lt;br&gt;但聪明如她，很快的就知道我的意思。&lt;br&gt;『排长，那请你来处罚偷你衣服的小女兵吧~』女友装的可怜兮兮的样子说…
『……可是，请你要温柔一点哦…』她小小声的说。&lt;br&gt;&lt;br&gt;干！我就是吃这一套！&lt;br&gt;那种看起来又可怜又迫不及待的样子，欲拒还迎最能勾起我的兽慾！&lt;br&gt;&lt;br&gt;『那我就好好的教训妳一下，让妳知道妳错在哪里！』边说边用力地捏了一下她的C乳。&lt;br&gt;我知道女友说的温柔就等于凶狠，而且是越凶越好。&lt;br&gt;&lt;br&gt;把她压在我的身下，让迷彩服敞开露出女友的胴体；&lt;br&gt;手抓着它软腻的大腿，架到我的肩膀上后；&lt;br&gt;把我的硬屌前前后后的在女友的穴上摩擦。
我说：『妳准备好接受处罚了吗?』&lt;br&gt;女友皱着眉头、闭着眼睛，她轻轻的摇了摇头；&lt;br&gt;看着她十只手指紧紧地抓着我撑在她腰两侧的手臂，我知道她在紧张。&lt;br&gt;她只要在紧张或兴奋到不行的时候就会用力抓着我的手臂不放。&lt;br&gt;&lt;br&gt;『来不及了！』我的龟头已经陷进去一半……&lt;br&gt;运用巧劲将我的肉棒慢慢推进去……&lt;br&gt;『阿~~~喔! 嘶…』第二次不太套的感觉，还是一样好！&lt;br&gt;&lt;br&gt;『干！停不下来了！』我嘶吼着将兽慾发洩在女友身上。
正当我奋力的在惩罚我的女友时，床头柜的电话响了……&lt;br&gt;『靠！』咒骂一声，把女友拉到电话旁边继续干；&lt;br&gt;我拿起电话筒，边喘气边插穴…&lt;br&gt;『喂？』口气不太好。&lt;br&gt;『先生，你们的时间剩下十五分钟喔！请问还要加时间吗？』声音很嗲的柜台小姐说。&lt;br&gt;&lt;br&gt;这时的我趁着柜台小姐讲话的空档，用力的插了女友G点几下。&lt;br&gt;『呀~!!嗯~~~』女友受不了，不小心洩出呻吟。&lt;br&gt;不管女友的声音有没有被听到，我继续边插边说：&lt;br&gt;『再帮我加一个小时。』&lt;br&gt;『好的，先生。』&lt;br&gt;我不爽的用力挂上电话。&lt;br&gt;&lt;br&gt;『干~~~！！！』&lt;br&gt;&lt;br&gt;我要把刚刚被打扰的怒气以及这几天在部队里的鸟气通通发洩在女友的身上。&lt;br&gt;&lt;br&gt;『插死妳！插死妳这个小荡妇！』&lt;br&gt;女友一直被我猛力干到G点，哀叫得很惨…&lt;br&gt;&lt;br&gt;我将她架在我肩膀上的白嫩小腿举到眼前，&lt;br&gt;果然，女友被我干的10只可爱的脚趾头全部往下蜷曲着缩在一起，脚掌也是弯曲的。&lt;br&gt;她只要被连续顶G点超过一分钟以上，就会有这样的反应。&lt;br&gt;&lt;br&gt;自从发现了她被干得很爽的时候会有这种反应之后，每次只要她脚趾头蜷曲；&lt;br&gt;我就会将它们拿到我的面前，用力的想把它们掰开&lt;br&gt;无奈没有一次成功过，怎么掰都掰不开  ~”~&lt;br&gt;女友在爽的时候所发出的力气真的很恐怖……&lt;br&gt;&lt;br&gt;最后我想到一招，趁女友没注意时，&lt;br&gt;把她的蜷曲的脚趾头一塞，全部送进我嘴里含；&lt;br&gt;『呀!!!』她猛力的想把脚缩回去，她很怕痒，尤其是脚底！&lt;br&gt;但我早就有准备，用更大的力气防止她抽回她的脚，&lt;br&gt;因为我知道抽回去之后……，她会踢我 =  =
我不停的舔吸女友的脚趾头，&lt;br&gt;慢慢的，她由原本感到很痒的抗拒变成更淫荡更高分贝的呻吟，&lt;br&gt;她开始舒服了……&lt;br&gt;&lt;br&gt;我就一边舔着她的小脚趾一边插她的淫穴，&lt;br&gt;干到我们两个都满身大汗，女友的呻吟开始无力时，&lt;br&gt;我停止凌虐她的脚趾头，将她的双腿掰得大开。
用着高频率的速度在女友又湿又紧的淫穴里抽插…&lt;br&gt;我边骂干、边喊爽的用力将精液全部射进女友的小穴里……&lt;br&gt;&lt;br&gt;『嗯…』女友被我内射时下半身抖得好厉害。&lt;br&gt;&lt;br&gt;接着，我们两个累到瘫在床上一起睡着了。&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;靠…离开汽车旅馆时真不甘愿。&lt;br&gt;外散假时间真短，又要回部队了，&lt;br&gt;一整天的野战课都没比干这一砲还累……&lt;br&gt;干…想到明天要攻步校的后山，我已经腿软了。&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;</content></item></essay>