<essay><item><title>乡村的性福(2)</title><author>床上伴侣</author><content>啊！！」继母放弃了衿持，对我加以暗示的说着。&lt;br&gt;「我……我……也知道爸　爸很忙……他很照顾家里的……我知道他很辛苦……很辛苦的一个人把我扶养长大……我……」我也知道继母在说什　，所以我把眼睛注视着地上，也大着胆说出心中的想法。&lt;br&gt;「没错……所以你要好好孝顺你的父亲，他说什　……你就要做什　……这样才是一个听话的好孩……子。」继母打断我的话，背对着我说着。&lt;br&gt;「是……是……妈……你　你说的对……我应该　应该听爸爸的话，做个乖儿子才是……」我很尴尬的低着头，向背着我的继母说着。&lt;br&gt;接着俩人有一段期间的沈默，我静静的看着继母做饭的模样，当继母背对着我做饭时，这才发现继母穿着一件昨天看到的透明睡衣，胸前围着厨房用的围巾，罩住了上下半身，而背后却露出她的透明睡衣，她今天已把乳罩及内裤穿上了，但在我眼内，继母好似整个人裸露在我的眼前，她的傲人胸脯，迷人的雪白肥嫩的臀部，及那片浓浓的黑森林地带，不禁让我的阴茎急速的膨涨起来，我急忙转身，以手按着下体，深呼吸着。&lt;br&gt;「好啦！儿……啊……可以吃了……肚子一定很饿吧？快来吃吧！因为有我们俩……人，所以妈煮的比较简单，快呀！！」继母在我背后突然的出声说着。&lt;br&gt;「啊……啊……哦　好……好妈……马上来！！」我被吓了一跳，急忙转头回应着。&lt;br&gt;坐到桌上一看，不禁说出：「哇！妈……这　这是满汉全席吗？怎……怎　那　丰富呢？有人参、有鲍鱼、还有鱼翅在里面呢？你看！！」&lt;br&gt;「傻……傻瓜……妈　看你平时都那　用功，这样身体会累坏了，所　所以妈特地去准备……准备要让你补一补的……怎样……好吃吗？」继母红着脸，用深情的眼光看着我说着。&lt;br&gt;对于继母的用心我已能体会，为了讨好她，我夹了一大堆菜来吃，并发出讚美的语句：「唔……唔……嗯……嗯……好……好吃……妈……非非……常好吃呢！！」我故意吃的渍渍有声。&lt;br&gt;继母脸一红，比刚刚更红了，她交叉手拖着下巴看着我大力的吃着，并媚笑的说道：「嘻……好吃也不用那　夸张嘛……来再一这个……」继母又夹了一块猪脚给我。&lt;br&gt;「妈……你　你怎　不吃呢？」我抬头看到继母没有动碗块，所以我问道。&lt;br&gt;「不……不急嘛……妈　妈喜欢看你吃呀！反正等一下我边收拾还可以边吃饭呀！！」继母笑着说。&lt;br&gt;「妈……这　这样对你不好吧！？……你　你这样……我……我……」&lt;br&gt;「没关系啦，不要管我……来尽量的吃，这对你身体有好处的。」继母又端了一碗燕窝给我。&lt;br&gt;「唔……唔……好好……妈　那我　就不客　气了……」我大力的吃着。&lt;br&gt;继母还是在桌旁看着我吃饭，直到我吃饱了，她都还没动过碗筷，她看我吃完后，跟我说：「碗筷就放在桌上，你先去休息吧，让妈来就好了。」&lt;br&gt;「嗯……嗯　妈……那我先去房间了……谢……谢妈……我……我爱你……」说完，我就一溜烟的跑向我的房间，留下继母一个人呆呆的站在厨房深思着我的话。&lt;br&gt;到了晚上，吃晚饭时，气氛也是很尴尬，继母还是一直静静看着我吃并夹菜拿汤给我，我则是默默的吃着，当吃完饭，继母整理完厨房后就准备去洗澡，而且她每天都很准时的到浴室里去报到，而我为了继母一事已躲在房中一整天了，想要换一下气氛，于是打开电视，看着综艺节目，先把继母的事抛开，专心的看着电视，却实，节目的内容让我笑翻了天，也稍微冲淡了我对继母的种种思念情感。&lt;br&gt;但不久后，继母的声音从浴室里传了出来：「小仁……帮妈拿一下浴巾好吗？」&lt;br&gt;「哦……哦……好了，马上来。」想也不想，就马上到父母的房间去拿毛巾的。&lt;br&gt;「妈……浴巾拿来了……」我将抓着浴巾的手伸入浴室去，说着。&lt;br&gt;「仁……帮妈拿进来好吗？妈……妈正在淋浴……」继母在浴室里说着。&lt;br&gt;「哦……啊……什　……妈　这这样好吗？」我小心的问道，但脑海就像早已受不了控制般，挣脱了我的身体似的飞进了浴室中，幻想着继母在淋浴时的情景。&lt;br&gt;「傻……傻瓜……你　你都看过了……还……快啦……快拿进来……」继母又在浴室里说着。&lt;br&gt;此时，我的意志力已消失的无影无踪，茫茫然的举起脚，推开门走了进去：「妈……妈……我拿浴巾来了……」我低头说着。&lt;br&gt;「傻瓜……」继母说道。&lt;br&gt;忽然，我被一股热气所围抱，我的眼前出现了继母那张美丽动人的脸庞，我的身体正被继母用力的抱着，胸前被继母那两颗豪乳顶着，我再也受不了了，双手也抱紧了继母的身体，低下头向继母的嘴唇吻了下去，继母也热情的回吻着我，而浴巾正往地上掉落着，时间就那样停顿了。&lt;br&gt;许久，许久，我们分开了，我们互视着，眼神均射出火热的爱的情焰，我们都想大干一场，来解决几年来的饿渴及思念。&lt;br&gt;我抱着继母一起躺在浴室的地上，让我无法想像的是，继母的热情，她急忙的脱掉我全身的衣服，两手抓起我那早己挺直的大阴茎，趴下帮我吹了起来，我一时竟呆了，直说：「哦　哦……妈　妈……这样……这样不……不可以……不……妈……妈……哦……我……我……爱……你……好　好……」到了最后，我不得不承认我也爱着继母，既然继母已抛开一切不惜跟我做那回事，我当然也顺其自然发展了。&lt;br&gt;「呜　呜……仁儿……啊……妈　妈……已受……不了……多……年……来……对……你……的……相……思……我……我……也……爱……你……呜……呜……」继母边吸着我的阴茎边说着。&lt;br&gt;「哦……哦……妈……都　都是我……我不好……我……没有听爸……爸的话……没有跟你……跟你……」我因为继母的表白，不禁喜极而泣的说着。&lt;br&gt;「仁……不要说了……都是妈……不好……妈……不好……没……没有什　……好……说了……」继母也流着泪说着。&lt;br&gt;我边享受继母的吹功，边看着继母那头秀发，激动的说道：「妈……妈……我知道你……的意思……这应该要怪……我……但……现在……我　们……不是已经……在做了……吗？……哦……哦　妈……妈……你好……厉害……哦哦　哦……」&lt;br&gt;我知道继母在说什　，因为爸爸从结婚前后都没跟她行过房，继母早已受不了这种日夜没有人慰借的日子，她心中不禁起了很大的疑问，经过爸爸私下跟她说明又叫她放手去做，她才勉为其难的答应爸爸，她也才敢做这样的事，要不然打死她都不敢做呢！但双方都碍于伦理，所以都不敢真的去做这样的事，如今，继母的主动，打破了双方长久的隔阂及理念，正要结合在一起了。&lt;br&gt;继母不断的吸、舔、咬着我的阴茎，并上下、上下的在她的喉咙间抽插着，不时的发出：「呜……呜呜……呜……」的声音。&lt;br&gt;「妈……妈……文……淑……好……好　我……我……要……射了……要……要　射了……哦　哦　哦　哦……」我的阴茎被继母吹得受不了了，身体一颤，一股热热的精液直冲入继母的小嘴。&lt;br&gt;继母不但没有起身，反而持续的吹着，顺着继母的嘴内流出了一堆精液，让我的阴茎一下子就沾满了我自己的精液，而继母的吹功让我的阴茎不但没有萎缩反而更见壮大，让我持续的享受射精后的高潮，继母见我的阴茎还是如此强壮，便张口吐舌在我的阴茎根部逆流而上专心的舔着表层的精液，她把它吃了下去，让我看的不禁对继母更加的爱怜了。&lt;br&gt;「妈……文……淑……我爱　爱你……我们……我们……来做吧？」我爱怜的看着继母说着。&lt;br&gt;「儿……仁……不急嘛……我们的心防都……都已经打开了……不及在这一时……我　我们先一……一起洗个澡……你　你说如何呢？」继母抬起头坐在我的旁边说道。&lt;br&gt;听继母这　一讲，也对，不如先跟继母洗个鸳鸯浴吧，于是说道：「好啊！文……淑……」&lt;br&gt;「谢……谢……你这　叫……我……哟　我很高兴……仁……」继母说完，突然向我热情的一吻，先起身去淋浴了。&lt;br&gt;此时我的心中忽然明悟到：「继母因为这次的事，她开始变的活泼起来了，而我沉重的心情也突然轻松了许多，顺其自然吧！不要再让爸爸及继母失望了。」&lt;br&gt;于是，我也跳了起来，从后抱着继母，吻着她的颈项，继母也回吻着我，我们的心灵互相结合了，我的心灵开始活跃了起来，两双手正上下抚摸着继母的肉体，而继母则左闪右闪害羞的叫我坐在小板凳上，她蹲在我的前面帮我洗刷着身体，看到继母这样，我也拿起沐浴乳往继母身上擦着，顿时她的全身都被我的手给摸遍了，每当我的手在继母的阴部游走时，继母总会叫出声音，动作便停顿的许久，她也没叫我停手，是脸已呈火红状态；而我的阴茎正持续的挺立着，每当继母的手握住阴茎上下移动时，就让我感到比自己动手做还来的舒爽，我们俩人都陶醉在肉体的抚慰中，谁也不想马上结束。&lt;br&gt;「文淑……文淑……好了吗？该冲洗干净了……」我打破寂静的说着。&lt;br&gt;「啊……啊　好……好……」继母尚回不过神来的断断续续说道。&lt;br&gt;冲洗之间，我们也免不了要再调戏一番啦！&lt;br&gt;洗完澡后，继母本想穿回衣服，我一看便马上抱起继母，往我的房间走去，而继母则害羞的缩在我的胸前，让我看到继母那前所未有的娇羞姿态，使我的心神已急速的飞往房间急候着了，我想继母应该也是一样吧。&lt;br&gt;把继母抱进了房间，轻轻的把她的娇驱放到了床上，二话不说的我马上就扑了上去，一边亲吻着继母，一边用手指抽插着继母那已潮的阴道，继母被我这　一逗，忍不住「呜呜」了起来，身体急速的颤抖，两手则紧紧的抓住床单，两脚不安份的弓起并央︻摆动着，我知道我已让她开始爽了起来。&lt;br&gt;离开了继母的嘴唇，我开始往下进攻，先是用两手抓住继母的乳房挤压、搓揉着，并用手指捏了捏乳头，让继母发出了：「啊　啊……啊……」的声音，接我用舌头舔绕、吸吮着乳头，不久继母的乳头更突出、乳房更坚挺了。&lt;br&gt;舔着舔着，舔到了肚脐上，我就用舌头舔着凹洞的周围，让继母一直说着：「啊……啊……痒　痒啊……快……快停啊……啊……」直到继母的手用力的把我的头往力一推，我才放过了肚脐。&lt;br&gt;被继母这　一推，让我的鼻子直接插进了她的两片阴唇间，哦！实在太迷人的香味了，比内裤的味道好上几百倍，继母的独有体香加上淫水的味道，不禁让我将鼻子顶入她的阴道里吸着，这时继母的两腿夹了起来，把我的头夹的紧紧的，一只手抓着我的头发，扭动着丰臀，让我的鼻子完全进入了阴道中，害我差点没呼吸，急忙将头往上顶起，伸出舌头后，对准阴道就这　一插，灵动的在继母的阴道内翻搅着，让继母又忍不住的大叫着：「啊……啊……停　停啦……哦……好……好　哦……仁……好……厉害啊……哟……哟……快　快……哦　哦哦……」&lt;br&gt;「哦……哦哦　哦……仁……仁……我……喔喔……爽……好爽　喔哦……我……我要　要了……要……哦　哦……哦　哦……」继母就在我灵动的舌头调戏下，她达到了有生以来的第一次高潮，热的淫液，洪水般的由阴道急流了出来，顿时让我的舌头及两片嘴唇猛力吸吮着，喝下从继母的阴道中流出的淫水，这也是我第一次经验，味道不用说也知道，棒极了。&lt;br&gt;「嗯　嗯……啊……文淑……你那……味道棒极了……比果汁还好喝呢！！」我不禁抬头说道。&lt;br&gt;「嗯嗯……人　人家不来了啦……都不知害羞是什　……给你　给你……舔那里……我已经很　很不好意思了……还说　还说……仁　你　你好坏哟……唔唔……」继母双手捂着脸，身体侧了过去说道。&lt;br&gt;「文淑……我爱你……嫁给我好吗？我想……我想爸爸一定不会反对了……好……不好呢文淑？……唔唔　唔……」也不等继母的回答，双手移正她的身体，扒开了她的双手，低下头亲吻着她。&lt;br&gt;许久，继母双手把我推开了，喘了一口气红着脸说道：「仁……我　我想要了……」&lt;br&gt;「文淑……哦……」我激动了抱紧了她。&lt;br&gt;于是，我移动身体，将继母的两腿抬放在我的肩上，一手扶着阴茎，一手扶着她的臀部「滋」的一声，将龟头插进阴道中。&lt;br&gt;「啊呀……痛　痛啊……啊……」继母忽然央︻大力的摇动头部，身体急速的扭动着。&lt;br&gt;我的龟头前端才进入一半而已，继母便如此喊叫着，不禁又大力的一插、一抽又用力一插下，整根阴茎完没入了阴道中，被肉壁紧紧的吸住了，继母用比刚刚还大声的呻吟声呻吟着：「啊啊……痛……啊……啊　终　终于……啊……痛　痛　啊　啊……」&lt;br&gt;我开始慢慢的抽插着，我忽然看到龟头带出了一丝丝的血迹，不禁惊讶的问道：「淑……文淑　你　你流血了……你……你还是……」&lt;br&gt;继母身体配合着我的摆动而摆动，正感受着我的阴茎在她体内扰动、冲击着，她含羞带泪的说：「对……对　没错……我还是处……女……你　爸爸……都没有上过……我……他　他说要留给……你用……所以　我才……我才没有破……身……啊……哟……你的　你的好大……我　我受不了……受不了……喔……我　那里　那里好热哟……哦喔……快　快干……快……干我……哦哦哦……」&lt;br&gt;「唔唔……文……文淑……你的　你的阴道……好……紧喔……夹得我好……爽……呼呼……我要干……死你……爽死……你……爱……死你……呼呼……文淑……你的淫水好　好多哟……呜呼呼……好　好爽……真的　很爽……」我边插着继母的小穴边爽道。&lt;br&gt;「哟　哟……啊啊……啊喔　喔喔……仁……仁……哟　佔有我……快……佔有……我……呜呜……哟……我　我快被你干……干死了……哦哦喔……抱紧我……喔　喔……快……抱紧我……用力……用力的干我……啊……啊啊……」继母边说着，边要我抱着她、干着她，于是我将她的两脚放下，将继母抱起，我坐到床边，让继母跨坐在我的大腿上，她扶正我的阴茎对准小穴后坐了下去，双手缠绕在我的后脑勺，并让两个大奶紧夹着我的脸部摩擦着，我双手也紧紧抓住她的细腰，将继母的身体直上直下的让阴道能垂直抽、插着我的阴茎。&lt;br&gt;「啊啊……哟……爽爽……爽死我了……哟　哟……这样……好　好爽哟……啊……啊啊……啊……喔喔　仁……我爱死你了……你……你真强壮……啊……啊……这……这样好……很好……啊啊……啊……」继母急扭动全身，享受做着干的乐趣，不时的发出淫叫声，声声悦耳。&lt;br&gt;继母的双手紧抱着我的头，压在她的胸前，两颗奶子正左、右、左、右的拍打着我的脸颊发出「啪、啪、啪」的声音，阴道正持续「噗滋！噗滋！」的吸入、吐出我的阴茎，我的头则央︻央︻的摇动，用舌头舔着继母胸前那两颗一直摇晃的大乳房，我的嘴中也不时发出「呜……呜……呜……」的声音，让整个房间充满了淫的气息，更充满的有如交响乐般，你一声、我一声的发出了爱的呼唤声，让我们两人互相干的浑然忘我。&lt;br&gt;手有点酸了，于是我抱着继母的腰站了起来，而继母的双手及双腿随着我站起，分别抱紧了我的脖子及夹紧了我的腰部，身体向后汤着，让她的阴道以４５度角插着，这也让我比较好抽、插，我们将姿势摆好后，我臀部一挺、一缩间，又将继母送到另一高潮了。&lt;br&gt;继母的头及乌黑的秀发，正随着我下身的突击，上身受到憾动而乱摆着，我紧咬着牙，努力的干着她，让她欲仙欲死了，好不快活，看到她的嘴角已不自主的流着口水，两眼翻白起来，嘴边还持续的发出高潮的淫叫声：「啊……啊……啊啊　啊……爱人……啊……好……好强……好厉害……哟　哟……喔喔　喔……我不行……不行了……快……了……快……高　潮了……哦哦喔喔……」&lt;br&gt;继母的淫叫声也憾动着我，我也不禁说着：「哦　哦……淑……文淑……我……我……干……干……爱……你……哦　老　婆……好……好……老婆　哦　哦哦……呼呼……我……我……也要……要……了……啊……哦哦……呼……呼……呼　喔喔……喔……」&lt;br&gt;这时，我们两人同时了，一股灼的精液直冲向继母的子宫中，而淫水则顺着我的阴茎流出，我抱着继母「碰」的一声，一起倒在床上，我的阴茎还在她的阴道并没有拔出来，而继母仍紧紧抱着及夹着我的身体，整头缩在我的胸部里一动不动的，我们正静享受着彼此高潮后的快感、刺激感。&lt;br&gt;良久，我们俩人对视了一眼，才分开彼此的身体，我看着继母那美丽动人的肉体，想不到继母的第一次就那　给了我，心中不由得升起一股既后悔及兴奋的情绪，抬起头向继母说道：「妈……文淑……你　你还好吧？会……不会很痛呢？」&lt;br&gt;「还……还好……痛……但……是你……我就不会……那　感到……痛了……」继母也含羞说着。&lt;br&gt;「淑……爸……他呢？……他会怎　样呢？他的感觉……」我还是认为爸爸这样做，真的很不智才这样问道。&lt;br&gt;「仁……不要管你爸了……他因为被你吵了没……没办法了，他才……他才……他　他没有真正的跟我结……婚……他　他也没跟我睡在一起……他都睡在床下的……他什　也没有跟我做……让我……让我……仁……你忘记了吗？……那天结婚时，没有请半个亲戚朋友啊！也没有办理登记……一切……一切都是假的……你爸他的用意是……帮你……帮你找个老婆……是要我们两人……等你大一点时，让我们……我们结婚……这　这当我看到你后……我才愿意的……才答应你……你爸的……所以我跟你爸才……才……」继母怕我不高兴，说到一半后就低头不语了。&lt;br&gt;「啊……妈……不……文淑……是　是真的吗？我……我还无法接受……接受事实……爸他竟　竟然没有跟你结婚……哦！天啊……那爸他……爸他……哟可怜的爸……为什　会是这样呢？他……他不打算再……再结婚吗？……」说着说着我忍不住的流出泪来。&lt;br&gt;「嗯……」继母回应了我一声，接着她忽然抬起头凝视着我说道：「你爸说……说他这一辈子爱你妈一个人……他不想再结婚……他的心中放得下你妈一个人而已……他说他想要抱……抱抱孙子……让他……让他能安享快乐的晚年……才千辛万苦的找……找到我帮他完成心愿……我　我也劝过他……他还是不改初衷……」&lt;br&gt;「妈……淑……不要再说了……我全都知道了……我知道爸爸的苦心了……妈……我对不起爸爸……也对　对不起你……你们的苦心，儿子以后会好好……好　好回报你们的……真……的……」&lt;br&gt;「没……没关系……你爸爸一点也不怪你……他真的很照顾你……连你的将来……他都一手包办好要……交给你来继承……所以……所以你不要让你爸爸失望才好……至于我……仁……你没什　好对不起的　是……我自己要这样的……不能怪谁……呜……仁……」继母说着说着，不由得已扑到我的怀中哭泣着。&lt;br&gt;我的手轻抚摸着继母的秀发，轻声的说道：「文淑，我的心情好很多了，从前的事不要再提了……一切的一切都是爸爸一个人在幕后推动的，谁也不能怪谁，自从母亲早逝后，爸的心态有很大的转变，连我也不能看透他的心，一切也都是因为我……我是一个独子……所以爸爸才会这样做的……现在……我心中再也不会怨任何人的，文淑……」我轻托着继母那秀丽的脸蛋吻了一下光滑的额头，用坚定的眼神看着她说道：「你……你愿意……嫁　给……我……吗？」&lt;br&gt;「……嗯……嗯……」无言的对视，又让继母的眼眶流出热的泪水，不知所措的摇摇头又头头。&lt;br&gt;「淑……我要你亲口说出……愿意　嫁　给　我……」我又坚定的说，眼睛里迸发出渴望的火焰。&lt;br&gt;「……我……我愿……意……我愿意嫁给你……」说完后，马上满脸通红的低下头。&lt;br&gt;继母最后的一句话，终于让我听清楚了，我不禁狂吻着她，她的身体各部份，又抱着她跳了起来，让她不知所措的始终不敢看我一眼，是随着我的呼喊狂笑而流下大量的泪水，代表着她心中的喜悦也不下于我。&lt;br&gt;一切的烦恼痛苦也随风而逝，我又跟文淑两人大战了一番，才又一起到浴室清理淫秽的身子，两人又不禁在浴室搞了起来，这一天仿似拨云见日般，让我们的心彻底受到解放，共同狂欢了一夜。&lt;br&gt;事后，我们等到爸爸回来，我亲自跟他说明了一切经过，爸爸当下也激动不已，直抱着我们二人一直说：「好……好……好……」我知道爸爸的苦心已有了成果，接下来便是我的回报了。&lt;br&gt;过没多久，爸爸帮我与文淑两人举行了场面隆重盛大的结婚典礼，隔天我便她去办理登记注册，我们俩人便成为真真正正的夫妻的。&lt;br&gt;说起来还真奇怪，我们两人竟同时爱上从前那种令人觉得变态的举动，我还是会每天拿起妻子换下的内裤手淫、偷看她洗澡、在房间手淫；而她也是一样，是又爱上了偷看我躲在房间、浴室手淫的模样，她也会在门外手淫着，随后我们才在一起做着爱，无论是在房间、浴室，甚至在厨房、客厅……任何地方我们都尝试的做过，这让我们觉得更加的新鲜、刺激呢！！而爸爸也很配合的比照以前，都很晚才回家，让我们有更宽裕的时间相处在一起，狂欢在一起。&lt;br&gt;一年之后，文淑正式的产下了一对双胞胎，两个可爱的小男生，让爸爸笑了合不拢嘴呢！！&lt;br&gt;</content></item></essay>