<essay><item><title>淫穴美女(1-48)(11)</title><author>床上伴侣</author><content>次了，因为柔恩比谁都清楚我身上最敏感的地方，那些敏感点也都被柔恩种上鲜红的草莓。&lt;br&gt;「让我休息一下……嗯……！」&lt;br&gt;「真可惜……嗯哼……嗯啾……」柔恩在我又一次高潮时吻上我的小嘴，香舌在我口腔里激烈交合好让我的身体保持在高潮绝顶的状态，同时搓揉有点桃红色的奶子让高潮更激烈。&lt;br&gt;原本就被分开的美腿又张得更开，溼答答的淫穴更是不断抽动，整个身体像是触电一般地抖个不停，持续性高潮让我差点就昏过去了。&lt;br&gt;「嗯嗯……哈……」&lt;br&gt;「嗯呀……啊啊嗯……！哈……」任由唾液从嘴角流出，我吐着香舌在柔恩怀中微微抖动着，敏感的身体还沉浸在高潮馀韵中。&lt;br&gt;「真的不跟我一起洗澡吗？」柔恩一脸可惜地放开我的奶子，让我躺在床上后走到浴室门口前捧起自己的奶子问了我一次：「这次换学姊了唷……？」&lt;br&gt;「不要……嗯……哈……」要是我答应跟柔恩一起洗澡的话，我一定会被她玩到高潮失神，而且柔恩洗澡通常都洗到两三个小时以上。真是的，许久没见居然还记得怎么玩弄我的身体。&lt;br&gt;「嗯……那学姊就好好休息吧，等一下便当就会来了，麻烦请妳下去拿囉。」说完柔恩就走进浴室，把门关上后就开始洗澡。&lt;br&gt;一直到高潮的馀韵完全退掉，我才从床上起来，双腿之间都是先前高潮时的淫水。用卫生纸擦干股间，我重新将衣服穿上。&lt;br&gt;反正到时候柔恩一定又会把我的衣服给脱掉，所以我干脆不穿丁字裤，直接套上超短迷你裙与小可爱。不过一穿上小可爱我就发现乳头激突……也只好这样了。&lt;br&gt;「柔恩，我下去拿便当囉。」我走到浴室门前敲了一下后说道。&lt;br&gt;「嗯，谢谢学姊囉～」柔恩似乎在听mp3的样子。&lt;br&gt;我穿上高根凉鞋，走出了柔恩的房间。原本在走廊上工作的男人通通都不见了，这时我也才想起来他们曾经偷看我的内裤。&lt;br&gt;「应该没关系吧……」我走到一楼，全部的工人都在一楼客厅围成一圈休息或是吃便当，用塑胶袋装的便当就放在他们中间。而我一下来他们的视线全部都钉在我身上。&lt;br&gt;「喔，美女吃饭啊。」&lt;br&gt;「嗯、嗯……」我沐浴在二十多个男人的火热视奸之中，跨出脚步走向放在工人们中间的便当袋，我想我的脸一定很红。&lt;br&gt;就在我经过坐在地上的工人旁边时，眼角馀光看到那些工人都故意压低身子，想偷看我的裙下春光，事实上也让他们看得一清二楚。&lt;br&gt;便当被放在地上，所以我得弯腰或是蹲下才能拿到。反正不管怎样都会曝露春光，再说都已经被看过了，我决定弯腰去拿。&lt;br&gt;我弯下纤腰伸手去翻开塑胶袋，故意装做在找自己想吃的便当，同时也用眼角馀光偷瞄工人们的反应。后面的工人走到我背后围观，前面的工人被我那对从胸口露出的坚挺奶子吸引，还听到他们小声的讨论。&lt;br&gt;「不穿内裤是想诱惑谁啊？你看她的鲍鱼还粉红色的。」&lt;br&gt;「奶子这么大，该不会是被小妹妹揉大的吧？」&lt;br&gt;「干，她在流水耶，跟小妹妹玩不够吗？」&lt;br&gt;「身材这么好，没想到只是个同性恋，真是浪费。」&lt;br&gt;「看那个小蛮腰，一定很会扭，真想让她骑在我身上。」&lt;br&gt;「我比较想射在她脸上，那感觉一定很爽。」&lt;br&gt;「那对奶子才是极品啊，你们没看她刚才走路都没下垂还会晃，而且没穿胸罩。」&lt;br&gt;「她的声音超嗲的啦，刚才她在叫的时候我都差点射精了。」&lt;br&gt;我被他们讲得满脸通红，赶快随便拿了两个便当就准备回楼上，可是才刚转身就被工人们给拦了下来，汗臭味让我的头一阵晕眩。&lt;br&gt;最近除了拍照时被男模特儿吃豆腐外，我都没有被男人的肉棒干过，就连搭公车时也只是被摸而已，所以身体对男人的味道就变得敏感。&lt;br&gt;「美女一起吃饭聊天嘛，难得有美女在，我们吃饭也会开心点。」其中一名工人拿出手机，按了几下之后就把手机拿到我面前。&lt;br&gt;萤幕上清楚地播放着我跟柔恩在房间的亲热影片，我们两个性感与可爱的脸蛋都被照得一清二楚，喇叭不断放出我淫荡的叫声。这个影片又让我的脸更红了。&lt;br&gt;「我知道了……」&lt;br&gt;我被他们搂着腰半强迫地走到沙发坐下，二十多名的工人就那样围着我坐，几个应该是工头之类的中年男人则坐在沙发上把我夹在中间。&lt;br&gt;就在我坐下的时候，短裙遮不住的翘臀被两只粗糙长满厚茧的手掌抚摸，一个只穿四角裤且比较壮硕的工人抢先在我之前坐下。&lt;br&gt;「美女坐叔叔腿上比较舒服。」男人大胆地将我拉到他身上坐下，而我只好照做，因为距离更近所以汗臭味就又更重了，我只能任由他的双手抚摸翘臀。&lt;br&gt;被柔恩玩弄过的身体还处于敏感状态，被男人这样一摸又开始兴奋、全身发软，差连便当都拿不稳。&lt;br&gt;再加上我的裙子根本包不住屁股，光溜溜的翘臀就直接坐在那个男人的四角裤上，我的下半身毫无遮掩曝露在所有男人的面前。&lt;br&gt;我打开便当开始吃饭，好转移注意力，但是坐在左右两边工人的手却摸上白皙的大腿，粗糙的厚茧不断刺激我腿上的性感带。&lt;br&gt;「美女叫什么名字啊？」&lt;br&gt;「嗯……王、王筱惠……啊……」工人从大腿外侧摸到内侧，然后越摸越靠近淫穴，我被摸到全身发软，整个人都靠在壮硕的工人身上。&lt;br&gt;两旁的工人摸到大腿根部后，就将我没力夹紧的美腿给分开，让溼答答的淫穴曝露在所有人面前。他们把我的玉腿各自放在自己的腿上，这样简直就是把我的双腿张开到最大。&lt;br&gt;那些工人的呼吸似乎变得快速。&lt;br&gt;「叫筱惠啊，今年几岁？」&lt;br&gt;「十、十九……嗯呀……不要玩人家的……嗯嗯……脚趾……」我脚上穿着的高根凉鞋被脱下，十根白皙玉趾被粗糙的手掌把玩，在众人眼前拉开的美腿也被他们抚摸、舔舐吸允。&lt;br&gt;「哇，筱惠美眉才十九？十九岁就这么淫荡啊？」揉弄我翘臀的手掌往上游移，解开如同虚设的裙子绳结，把我的短裙给脱掉。&lt;br&gt;「人家才……不淫荡……哼嗯……」我拿筷子的手一边颤抖一边将炸鸡排往嘴里送，壮硕工人的手又往上移动，这次是我那对柔软坚挺的奶子，他隔着小可爱轻轻捧起我那被柔恩吸得极度敏感的奶子。&lt;br&gt;「筱惠美眉的奶子这么大，一定被很多男人抓过吧？」轻轻揉了几下，他把我的小可爱给拉起来，坚挺的奶子就这样露出，我的性感身体已经完全曝露在他们眼前了。&lt;br&gt;「没有……嗯啊……！啊……！」粗糙的双手用适当力道揉捏极度敏感的奶子，手掌上的厚茧一直摩擦我的性感带，美腿与奶子带来的快感让我几乎没办法吃饭，便当也被工人拿走放在旁边。&lt;br&gt;空着的双手也被不知何时走到沙发后面的工人给拉去，纤细白皙的手指被放进嘴巴里，粗糙的舌头粗暴地品尝我的肌肤。&lt;br&gt;「还说没有，被叔叔这样玩很爽吗？」揉捏奶子的工人用食指玩弄充血肿胀的乳头，轻声在我耳朵旁吹气说。&lt;br&gt;「呀……啊啊、嗯！没、没有……嗯哈啊啊！」我放声发出淫叫，唾液从嘴角流出。这时有一名工人来到我的淫穴前，伸出比一般人还长一点的舌头。&lt;br&gt;「叔叔来嚐嚐筱惠美眉的水。」他蹲下去舔舐淫穴旁边的淫水，舌头上粗糙的肉点刺激着我的性感带。&lt;br&gt;「嗯呀啊！啊、嗯、嗯！不、不要……啊啊！」舌头灵活地舔掉淫水后，开始绕着淫穴周围舔弄，最后来到肿胀的阴蒂，他舌头表面的颗粒像按摩棒刺激着我。&lt;br&gt;「筱惠美眉，现在是大学生吧？」&lt;br&gt;「啊呀、哈嗯、不行、嗯、喔嗯、对、对……人、人家嗯啊！是、大学生嗯嗯！不、不要舔那里、呀！」我被全身爱抚弄得语无伦次，坐在两边的工人将目标转向我双手被拉高而露出的白皙无毛腋下，粗糙的舌头舔着不曾长过毛的肌肤。&lt;br&gt;「哦，那筱惠美眉在学校也对淫荡地张开美腿吃男人的鸡巴囉？教授的鸡巴一定也吃过吧？」玩弄奶子的工人舌头舔弄吸允着我的粉颈，然后是脸颊最后舌头舔上我的樱唇，舔舐我嘴角流出的唾液。&lt;br&gt;「啊、啊嗯！才、嗯嗯呀！没、没有啊啊！」&lt;br&gt;「筱惠美眉是模特儿吗？我在我女儿看的杂志上面好像有看到妳喔。」&lt;br&gt;「呀啊、嗯、啊啊！有、嗯嗯当、啊啊模特儿、打工、嗯啊啊啊！」&lt;br&gt;「干，也就是说我们在玩模特儿了？超爽的！筱惠美眉先来亲一个。」壮硕的工人吻上我的樱桃小嘴，粗糙干燥的舌头窜进嘴里，粗暴地捲弄我的香舌，蹂躏我的口腔。烟味跟酒味让我觉得恶心，但是被玩到保持在高潮绝顶的瘫软身体却因为工人的味道变得更加敏感。&lt;br&gt;只能任由二十几名工人随意玩弄我的身体。&lt;br&gt;不知道过了多久，工人才放开我的樱桃小嘴，我的身体到处都是自己的香汗与工人们的口水，性感带也敏感得只要爱抚一下就会高潮，事实上现在我的身体也还在不断地高潮，这时抱着我玉腿的工人们放开。&lt;br&gt;「学姊？」二楼忽然传来柔恩的声音，玩弄我身体的工人们瞬间停止动作，而我正在高潮的身体也僵直。然后是柔恩走下楼梯的声音。&lt;br&gt;「不准说出去，不然妳们就等着怀孕。」抱着我的工人在我耳边轻声说道，然后就起身让我坐在沙发上并整理好我的衣着。&lt;br&gt;为了不让柔恩怀疑，工人们从我身边散开、各自坐远一点或是坐在地板上，最后只有我一个人坐在沙发上。当柔恩走到客厅的时候，我已经整理好衣服，手中拿着便当跟工人们有说有笑。&lt;br&gt;「学姊真是的，居然让我等这么久。啊，还自己先吃饱了！」柔恩走到我背后时，我的便当已经没有饭菜了。因为之前被玩弄时什么都有吃一口，工人们看准这点几乎把我的便当吃完了。&lt;br&gt;「我跟叔叔们聊着聊着就忘了时间，抱歉。」说着我就从沙发上站起来，带着柔恩的便当与她一起走向楼梯。在我们上楼梯前，我还听到一些有关没搞到我的话。&lt;br&gt;要是柔恩没下来的话，我一定会被干吧……
十四、怕寂寞的学妹──轮奸公车上的美女献吻
回到房间后，柔恩就说已经帮我放好洗澡水，还顺便把我跟她身上的衣服给脱光，推着我走进浴室。被柔恩清洗过身体后，我们一起泡在按摩浴缸中。&lt;br&gt;一泡进放满热水的浴缸，我还敏感至极的身体马上就起了变化，明明没有爱抚却高潮了，整个人软摊在柔恩身上。&lt;br&gt;「呵呵……学姊，这浴缸的水都是春药喔。」柔恩将我的身体压进水中，只剩下脖子以上还在水面上，我的淫穴不受控制地抽动。&lt;br&gt;「嗯啊、嗯嗯！啊、高、高潮停不下来～～！」就在身体不受控制地高潮时，我也感觉到柔恩自己也正在高潮。我想从浴缸起身，身体却因为持续高潮而瘫软无力，最后还是倒在柔恩身上。&lt;br&gt;「嗯、啊嗯……学姊……我们来擦沐浴乳……」柔恩似乎还有一点力气，她把我抱着从浴缸爬起，走到旁边的粉红色气垫床让我躺在上面。&lt;br&gt;只见柔恩打开一罐不知名的塑胶罐，将整罐倒在她自己身上后，又拿出另一罐塑胶罐打开，接着从我奶子倒到大腿整罐倒完。&lt;br&gt;「这也是春药喔……」柔恩跨坐在我身上，然后慢慢地趴下来贴着我的身体，樱唇马上就吻上来舌吻，柔软的身体则摩擦着我。&lt;br&gt;「嗯啾、啧啧、嗯嗯……」舌头灵活地玩弄我的香舌，像是舔糖果一般在我小嘴里到处舔舐，还把我的唾液吸到自己嘴里。&lt;br&gt;我们身上很快地就出现泡沫，柔恩开始在我身上到处爱抚，我很快就因为身体过度敏感而高潮爽昏了过去。
当我醒来时是在床上，时间已经到了下午五点左右，应该是柔恩把昏过去的我搬到床上的才对。当然，身体还是全裸，没有穿任何衣服。&lt;br&gt;「嗯啊……！」全身性感带还处在极度敏感状态，让我不由得发出淫叫声。&lt;br&gt;「啊，学姊妳起来得刚好。」柔恩抱着一堆衣物走进了房间，她身上已经穿上跟早上差不多的穿着，只是热裤变成了短裙。她把衣服丢在床上后，就把我从床上拉起来。&lt;br&gt;「我们出去吃饭吧。」&lt;br&gt;柔恩她把我的衣服丢给我，我只好摇摇晃晃地穿上，这件小可爱背后只有一条绳子系住，完全没有布料遮住我的美背，只是充血的乳头被小可爱摩擦得全身松软，只要解开绳子小可爱就会掉下来。虽然会摩擦到阴蒂，但我还是穿上丁字裤。&lt;br&gt;「学姊好色！」&lt;br&gt;「哼，我才不想被妳说。」拿出自己的包包后，我穿上高根凉鞋，跟柔恩一起走出房间。走出去我才发现，工人们都已经不在了。&lt;br&gt;要是他们还在，我一定又会被视奸吧。&lt;br&gt;「学姊，我们今天就去吃好料的，庆祝一下吧！」柔恩抱住我的手臂，我们就这样走出柔恩家，往最近的公车站走去。&lt;br&gt;因为是下班下课的时间，所以路上有很多人，也有很多男人停下脚步看着我们两个曝露的美人。身体的敏感度超乎我的想像，光是肌肤被衣物摩擦就让淫穴搔痒不已，而且柔恩不知道让我泡了多久的春药澡。&lt;br&gt;我们很快地就到了公车站牌，那里已经有不少壮硕的外劳在那里等公车，他们一看到我跟柔恩就露出色瞇瞇的表情，还故意站在我们旁边用外国话评论</content></item></essay>