<essay><item><title>岳父死了，我酒后干岳母(3)</title><author>床上伴侣</author><content>，就可以看出表姐略显突出地小腹。六个月时，表姐的肚子明显地鼓了起来。以后每隔一个月，肚子就膨大许多，到了快临产时，表姐的肚子挺得像座小山、大得顶端似乎成了尖的，几乎都已经不方便走路了。&lt;br&gt;这段时间有三件事让我有些兴奋，一次是表姐腆着圆滚滚的大肚子，撩起上衣往裙子里扎时，我清晰的看到了她肚子上的妊娠纹。&lt;br&gt;再一次是因为膨大的子宫压迫膀胱和直肠，孕妇大小便的次数会比平常人多得多。按照医生的要求，表姐隔些时候就要去做产前检查。那天表姐挺大肚子，穿着孕妇装和姐夫一起坐公共汽车出门去医院，忍不住在车上撒出一大泡屎尿，弄到身上，座椅上到处都是，引起乘客的围观，搞得真够丑的。产后，表姐患上了痔疮。&lt;br&gt;还有一次是她坐月子时，我看见她给孩子 奶。表姐的奶水很足，她哺乳期的乳房比平时几乎大了一倍，奶头变得很长，像根指头，足有两厘米，乳晕也比原来差不多大了一圈，颜色深了许多，近乎是黑色的，白色的乳汁很浓，看起来非常粘稠。喂完奶后，表姐用纸把乳头擦拭干净。此后，我还多次见到过表姐餵奶，只是好七八个月后，快断奶时，表姐的乳汁就很清稀了。&lt;br&gt;怀胎十月，眼看将近临产，不巧的是表姐家隔壁单元的一套居室失了一场小火，没什么大碍。但救火车的鸣叫使表姐受了惊，她发作了。一股股殷红的带血黏液从阴道口流了出来，伴随着阵阵剧烈的宫缩，表姐被姐夫紧急送到市中心医院。&lt;br&gt;第二天，也就是１９９１年年９月１７日，表姐产下一个男孩，是剖腹产，正好距预产期一周时间。为了彻底避孕，她同时还结紮了输卵管，这时表姐刚满２４岁。分娩后表姐的身材恢复得不错，虽然不如以前，但却更加的丰乳肥臀，显示出成熟少妇的风韵。&lt;br&gt;表姐的儿子８个月时断了奶，姐夫去了新加坡发展，表姐独守空房。她结束了哺乳期，休完产假，重新回医院上班，小孩放在了公婆家。&lt;br&gt;她的家上班不太方便，而我家老屋在市中心，正好也是空着，于是就全都借给了表姐，她有时就在那里住。&lt;br&gt;我有老屋的钥匙，一有时间我就会跑进去看一看，主要是想发现点表姐新的秘密，还好她的日记本还是放在原来的抽屉里，换洗的内衣裤也还可以轻易得翻弄。&lt;br&gt;９３年春，表姐的风流韵事在医院终于还是传开了，大家整天议论着她，还给她取了个外号，叫「小便池」 男人撒尿的地方。&lt;br&gt;我还听说，医院皮肤科搞的防治性病宣传栏里张贴的一张女性淋病的照片就是表姐的，我当时认为不可能，但转念一想，也说不定，表姐性病的病历就是本院的，真不知道表姐那时怎么想的，可能是觉得外面的性病门诊靠不住，自己医院，找个熟人倒更容易保密吧，可好事不出门，坏事传千里啊！想着想着，我自己跑到宣传栏前去看了看。&lt;br&gt;那幅女性淋病的照片，是个女人阴部的特写，只见那女人大小阴唇红肿得很厉害，中间的阴道口被戴手套的两根手指翻得很开，阴道粘膜充血发红，里面淌着大量黄白色的分泌物。光看照片根本不知道是哪个女人。&lt;br&gt;但照片下的文字说明，除了患者姓名用ｘｘ代替外，上面写的和表姐的病历几乎一摸一样，病历上描述的情形和照片上也是一致的，一定真是表姐的！表姐的性病照片被半公开了！&lt;br&gt;最终给表姐在医院造成最沉重打击的是一次阴谋，当时沈涛和医院医务科主任肖志华竞争医院副院长，从各个方面来说，沈涛都略佔上风，肖志华为了扭转局面，想出了一条鬼点子，他知道表姐和沈涛有染，还发现几天后表姐和沈涛同时值夜班，于是拉拢了保卫科长。&lt;br&gt;这天夜里，医院的保卫在表姐的值班室外面布控，他们等待的沈涛过来或是表姐出去。夜里十点多钟，表姐出门去了妇产科，在妇科检查床上他们几乎干了一夜！&lt;br&gt;当第二天凌晨，表姐从妇产科出来时，保卫们一拥而上，围住衣着零乱，连内裤都没穿的表姐，「今晚这里只有沈主任一人值班，你来这里干什么！」表姐哑口无言。&lt;br&gt;另几个人冲进沈涛的值班室，把他从床上拽起来，在他枕头旁放着一条淌着精液的女人内裤，那正是表姐的。&lt;br&gt;沈涛本来还想抵赖一下，可表姐被肖志华强制做了妇科检查，表姐的阴道松弛，很明显是刚发生过性关系。在她的阴道里还检出了大量精子，而且不止是一个人的，其中有一部分和沈涛精液分析对上了。&lt;br&gt;铁证如山，发生如此的桃色时间，沈涛的前程就此终结，被从这所市级医院调到了区级小医院，肖志华如愿当上了副院长。&lt;br&gt;最惨的是表姐，她是权力斗争的牺牲品，她所有的秘密在医院被公开，成了全院职工心目中的荡妇……再也呆不下去了，迫于压力，表姐在医院办理了停薪留职。&lt;br&gt;辞职后的表姐在一家医药公司当上了医药代表，销售业绩非常好，当然大家都知道她使用的什么手段。&lt;br&gt;没多时，她和经理之间也传出了绯闻，据说是一天晚上，经理和表姐正在办公室的**上苟合，这时，恰巧被一名到办公室去拿下班时忘在抽屉里的东西的同事看见。本来同事们就都嫉妒表姐，他们正好借题发挥，把这件事闹得满城风雨。于是，表姐只得又辞职回家。&lt;br&gt;随后她开了一家小服装厂，但没维持多久，就因经营方面的原因停产了。&lt;br&gt;后来，到了９５年，她已没有了正式工作，儿子也已经开始上了幼儿园，表姐把他交由公婆照料，自己完全搬进了我家老屋。此时的我，也已经在武汉念大学了。&lt;br&gt;耐不住寂寞的表姐，恢复了和一些以前男友的来往，有时晚上还去娱乐城跳舞。我几次造访表姐家，也就是我家老屋，总是可以碰到她和不同的男人单独在一起。&lt;br&gt;有一次，我有事去老屋找表姐有事，在门外敲了好长时间的门，还喊了好几声都没动静，我以为她不在，可里面又好像有声响，我准备拿钥匙开门，可是却被反锁了，正在这时表姐了开门。&lt;br&gt;那是初夏，站在门前的表姐头发有些零乱、脸颊潮红，喘着粗气，像刚跑完８００米的女生，她身上穿着一件半透明的睡衣，没戴乳罩，勃起的乳头突兀挺立着，饱满的乳房随着她急促的呼吸上下起伏，小肚子上似乎可以隐约看见那次剖腹产留下的手术疤痕，她下身穿的一条粉红色带有彩色圆点的的小三角裤也清晰可见，性感极了！&lt;br&gt;表姐说：「你来也不早说一声！」&lt;br&gt;我进屋后看到表姐卧室的门虚掩着，但我还是很快就发现床上乱七八糟的，一个光着膀子，只穿一条内裤的男人躲在床底下，电视机旁放着一盘录像带，片名是「淫女十八招」。我已经完全明白了，表姐正在和那人交配，我坏了他们的好事！表姐和我都觉得很尴尬，我该干的事也没干就匆匆告辞了。&lt;br&gt;好奇的我很想搞清那个男人是谁，我故伎重演，还是在表姐的日记本里找答案。&lt;br&gt;原来几个月前，表姐在舞厅认识了一家酒楼的老板陈文杰，他们很快有了一夜情。交往了几次，陈文杰说，自己在外面欠了债，没法还，提出要把表姐介绍给他的三个债主，表姐不答应，陈文杰抓起一只健身球就往表姐的下身塞，疼得表姐不得了，被迫答应了。&lt;br&gt;那个光着膀子得男人就是其中一个债主，叫什么吴老板，是开娱乐城的。说是娱乐城，其实就是一家地下卖淫窝点。&lt;br&gt;我见到的其它几个人可能就是陈文杰和另外两个债主，开印刷厂的马老板、开影楼的江老板。&lt;br&gt;在跟表姐做了几次后，吴老板看中了表姐，强迫表姐在他那里做小姐。表姐无法拒绝，只得重操旧业。不过这时和五年前已经很不同了，武汉的色情业已迅速发展，表姐已经成了生过孩子的２８岁已婚少妇了，卖淫的地点也由高级酒店变成了娱乐城，档次赶不上以前，收费一般是每次８０元到１００元。&lt;br&gt;从日记上可以看到，表姐现在卖淫的频率比以前高多了，她几乎是天天都有业务，有时甚至一天数次，即使是月经期也不例外。接待的对象也不是像以前都是高级人士，现在连普通工人、小业务员等都有。吴老板和他的一些狐朋狗友只要一来兴趣，白佔表姐的便宜，在她身上发 兽慾。在那段时间里表姐没有其它的工作，完全就是以卖淫为业。&lt;br&gt;表姐可真是天生的婊子，她那熟女淫妻的形象，吸引了大批嫖客，使她很快就成为娱乐城里出台最多的小姐。碰上有些时候，表姐的嫖客甚至要排队等候，按武汉话来说就是要等着翻台子。当时，只要一提起那家娱乐城里的左小姐，武汉经常嫖妓的一些炮友们都不会陌生。&lt;br&gt;连我同寝室的一个叫丘俊波的同学都去嫖过表姐，那是在９６年的１２月。&lt;br&gt;事后，他在晚上寝室熄灯后我们的卧谈会上，绘声绘色地给描述着嫖宿表姐的情形，说得爽极了！我听着虽然有些不是滋味，但心里却痒痒的。只是我不敢说出那个卖淫的左小姐就是我的表姐。&lt;br&gt;虽然表姐一直是我意淫的对象，我曾无数次幻想着和表姐发生性关系，但却一直没有胆量去尝试，我和表姐毕竟有很近的血缘，如果越轨，那就是乱伦啊。&lt;br&gt;可同学的那件事对我震动很大，连我身边的人都嫖宿了表姐。，我终于有些忍不住了。&lt;br&gt;不敢真的上，挂一下眼科也是好的呀，再说我也很长时间没见过表姐的身体了。于是，我来到了娱乐城，那是在１９９７年１月。&lt;br&gt;娱乐城管小姐的，是吴老板的老婆，也就是所谓的妈咪，一个年近四十的女人，人家都管她叫张姐。&lt;br&gt;找到张姐，一提起左小姐，她以为我也是要直接嫖宿，便一口答应。还说小兄弟，你可真有眼力，要排队呀，我这就给你安排，就是要稍微晚点！可她听说我不准备自己嫖，而是想看着别人嫖，就有些犹豫了，可能觉得好奇怪，有些不放心。&lt;br&gt;我对张姐说准备花三倍的钱，也就是三百元看一次。磨了一阵子后，也可能看我一个学生样子，不像影响到她的样子，便终于答应了，就在第二天晚上。只是约定一定要保密，不能拍照。&lt;br&gt;娱乐城把表姐卖淫的包房墙壁上开了一个很隐秘的小洞，角度很好，正好对着床。这样在隔壁就可以清楚的看见包房内的一切了。&lt;br&gt;第二天晚上，我如约来到娱乐城，心情激动的在隔壁等待着表姐的出现。表姐的房里开着很大的暖气，一点都不冷。房里除了一张床外，什么都没有，看来就仅仅是一间简单的炮房，除了性交，什么都不能干。&lt;br&gt;一会儿，表姐和一个中年男人进了屋，两人几乎什么都没说，就直入正题。&lt;br&gt;表姐背对中年男人就开始脱衣服，一下子就脱得一丝不挂，我看见表姐虽然有着丰富的性经历。可身材却依然不错，和以前差不太多，只是丰满的乳房和屁股略有些下垂。黑黑的阴毛中间最明显的变化是阴唇有些水肿外翻，不像以前那样自然的闭合着，颜色也比以前深了许多，有些发黑。&lt;br&gt;表姐慢慢来到中年男人面前跪下，看了看他的脸，然后低下头，脱掉了中年男人的西裤。&lt;br&gt;表姐用双手摸了摸隔了一层内裤的阴茎，那阴茎随着表姐的抚摸而慢慢的粗大起来。表姐随后脱下中年男人的内裤，粗大的阴茎露了出来！&lt;br&gt;表姐捧起中年男人的阴茎，用舌头灵巧地从后面舔到前面，重复几次后，她干脆把那整条肉棒放进嘴里，一边发出刺激地吸吮声。&lt;br&gt;其间，表姐还不时用舌头添中年男人的肛门，甚至不断把舌头伸到他的屁眼里去。中年男人爽到了极点，他不由得闭上眼睛，享受着这异常强烈的性快感。&lt;br&gt;几分钟后，中年男人开始发出细碎的呻吟声，表姐吸得更卖力了。突然，中年男人吼了一声，一把就将表姐按到床上，表姐立刻把双腿八字分开，中年男人用左手尽量地拨开了表姐地的阴唇，使她阴道口完全显露出来。&lt;br&gt;中年男人腰上一用力，整根鸡巴齐根而入。他不停地一抽一送了起来，表姐的身体随着中年男人的抽送一波波的抖动，两人之间的动作配合得十分默契，一阵狂风暴雨般的猛烈运动后，表姐抖得更厉害了，中年男人可能感觉到两人要到高潮了，于是也加快了速度和力度。&lt;br&gt;表姐出了很多汗，喘着粗气，她的手紧紧地抓着床单，并随着中年男人的猛烈的冲击，两人瘫软在了床上。&lt;br&gt;中年男人的阴茎从表姐的阴户里脱出，她的阴户却还是个圆圆的洞，随着有节奏的收缩，慢慢变小，直至合拢，一摊精液流了出来。伴随着表姐大量淫水的流 ，床单都浸湿了。&lt;br&gt;这次偷窥，看得我血脉喷张。我和张姐联系，让她以后只要有好看的就通知我，我仍然付三倍的钱，这回她满口答应了。&lt;br&gt;为了偷看表姐卖淫，我可花了不少钱，那可都是我积攒的零花钱呀，现在想来，也真是不容易呀！&lt;br&gt;过了不久就过春节了，２月１２日，大年初六那天，我接到张姐的电话，说是有好看的，我连忙赶了过去。&lt;br&gt;这真是件令我震撼的事，原来是一个外国黑人要操表姐，而且那天表姐还正来月经。我去的时候，他们已经开始了。&lt;br&gt;脱得精光的一对男女，一黑一白，在床上扭在一起。黑人的手伸到了表姐的阴户上，粗鲁地蹂躏着阴唇。黑人把表姐的两片肥厚的阴唇用力拉开，扭曲，然后用手指轻轻捏住她勃起的阴蒂，细细地揉捏起来。表姐的身子一下子便开始剧烈地颤抖起来，在床上央︻扭曲，嘴发出强烈的呻吟声，。&lt;br&gt;表姐的叫喊使黑人愈加兴奋，他把一下子就把三根手指插进了表姐的阴道，在里面放肆地大肆搅动，他的手指在里面轻轻一动，粘糊糊的淫水和经血便粘满了整个手掌。表姐的身体不住地颤抖，黑人冲动地把整个手掌都往里塞，他的手掌慢慢地没入表姐的阴户当中，直抵子宫。表姐全身的肌肉都绷得紧紧的，大量的经血和淫水，顺着黑人的的手掌流下，染红了表姐身下的床单。&lt;br&gt;黑人迅速地解下自己的裤子，随手丢在地上，当他把内裤也脱掉时，露出了他那惊人的黑鸡巴，足有二十多厘米长，几乎有小孩手腕那么粗。&lt;br&gt;接着，黑人把手指插进了表姐的肛门里，表姐顿时开始尖叫起来，他用力地掏挖着表姐的后庭，表姐的尖叫很快就变成了呻吟，黑人起劲地在表姐的后庭里又掏又挖，当他把手指抽出来时，可以看到那上面沾满了表姐黄褐色的粪便。&lt;br&gt;随后，黑人抓住表姐的两条腿，把自己的肉棒顶到表姐的阴户口，接着用力一挺，于是胯下那条巨大的阴茎便刺进了表姐的阴道深处。&lt;br&gt;等到完全进入了，黑人便开始了狂暴的抽插动作。表姐的身体的反应再次逐渐强烈，大颗大颗的汗珠顺着脸颊往下掉。&lt;br&gt;表姐先是一阵子抽搐，阴道也有节奏地收缩着。随着大量淫水的湧出，黑人抽动的时候，发出「卜滋！卜滋！」的声响。&lt;br&gt;黑人狂抽了十多分钟，终于压住表姐的肉体，把白浊的精液喷入表姐还流着经血的阴道。&lt;br&gt;黑人的力量大得惊人，他爽完后把一张百元的钞票往床上一扔，转身便走。&lt;br&gt;表姐一个人躺在床上大口喘着粗气，红肿摊开的阴户因高潮刚过而不断的收缩，淫水和精液把阴毛粘得乱糟糟地，人整个都要虚脱了。&lt;br&gt;大概一个月后，我有接到张姐的电话，说是有更好看的等我去。表姐即将在我面前上演一女对四男的好戏。&lt;br&gt;正和贸易公司的员工是娱乐城的常客，全公司１６名员工几乎都玩过表姐。&lt;br&gt;这天，公司来了重要客户，朱总经理准备用表姐来宴客。&lt;br&gt;包房内，朱总经理、徐副总经理。客户丘老板以及司机小金，加上表姐，一共四男一女全都赤身裸体，一场群交即将开始。&lt;br&gt;朱总首先命令小金先上，以便把大家的情慾撩起来。小金看起来只有二十岁央︻。这样稚嫩的小男生，哪里是表姐的对手，表姐阴道的强力收缩小金根本抵受不住。不到几分钟，就在表姐的奋力一夹中 精了。&lt;br&gt;这样淫糜的场面刺激了丘老板，他可是个老手，表姐对付起来就不那么容易了。丘老板插入表姐阴道后，居然按兵不动。让阴茎在表姐体内泡着。同时用身体紧紧把表姐压住，玩她的奶头、亲脖子、揉阴蒂，捏屁股。&lt;br&gt;这个时候，表姐已自己开始扭动身体，可丘老板还不理她。等到表姐已被折腾得面红耳赤，淫水直流。丘老板这时才开始由慢到快抽插，而且每插到底。不一会儿，表姐就来高潮了，大量的淫水从阴道口湧出，弄得床单上，两人的大腿上，丘老板的小腹和蛋上到处都是。&lt;br&gt;下面是朱总出场了，他先用手托起表姐的一条腿，再用另一只手抄起另一条腿，把表姐官一下抱了起来，表姐紧紧地地搂住朱总的脖子，整个身体挂在了他的肚皮上，朱总上下抛动身上的表姐，肉棒在她的体内反复抽动，终于在几百次冲击后，将表姐重重地扔在床上上，表姐喘着粗气，阴道里流出了朱总的精液。&lt;br&gt;接连被三个人干了以后，表姐有些受不了了，她提出不想做了，这下还没有登场的徐副总却慌了，他求表姐一定要让他爽一下，朱总威胁表姐不要扫大家的兴。表姐没办法，只好又当了一回性工具。她只好一咬牙，分开双腿，让徐副总好好日了一次。&lt;br&gt;表姐的本子上密密麻麻地记载着她的卖淫记录，直到我９７年４月最后一次偷看她的日记，粗略计算，在一年零十个月的时间里，表姐接客次数达一千一百多次。虽然有许多回头客，但已经很难数清楚了。据表姐自己在日记里的估计，上过她的嫖客数至少超过了４８０人。&lt;br&gt;其实在这段时间里，表姐在身体上受到了很大的摧残，白带越来越多，月经也逐渐紊乱，经期延长，经量增多，淋漓不尽。如果碰到好一点的嫖客还可以，可要是遇到一些有点性变态的男人，表姐可就要吃些亏了。她每条内裤的裆部都泛黄得一大片，已经都洗不出来了。没洗的三角裤头上也总是被白带、淫水和精液糊得一塌糊涂，闻起来是一股腥臭味。&lt;br&gt;表姐在日记中写到，有一次被一个嫖客灌肠后，强行拉到江提外，绑在一棵树上进行了肛门强奸。还有一次，吴老板的一个朋友用木棒捅伤了她的阴道后，还把一只未吸完的烟蒂塞了进出，折磨得表姐几乎快休克了。&lt;br&gt;最令人震惊的是在９７年５月３日，我记得很清楚，那天正是五一劳动节假期，忽然听说表姐头一天在娱乐城卖淫时，被公安局的扫黄行动抓住了，连表姐在内一共抓了１１个，而且是在和一个５０多岁的男人在床上玩花样时被捉了现形，当时她阴道里还夹着一枚跳蛋。表姐被关进了妇教所。&lt;br&gt;公安局通知我们家属，交三千元罚款领人。发生这种丑事，我们家人都不肯去，没办法，他们最后派我带钱去了妇教所。&lt;br&gt;交了钱，妇教所要对卖淫女进行妇科检查，有性病的要强制治疗，这样才可以走人。&lt;br&gt;我等着表姐做妇检，可能是因为都是卖淫女，那里的医生都很不注意，连门都是半开的，在室外我可以清晰的看见里面的一切。&lt;br&gt;表姐分开双腿，躺在妇科检查床上，整个外阴部暴露在外，一名医生在聚光灯下用棉签和器械拨弄着她的阴唇，可以清晰的看见一股白色分泌物挂在表姐的口，她右侧的阴唇肿胀得鼓了一个包，医生用穿刺针把它刺破，放出了一包脓液，接着，医生把阴道扩张器插进表姐的阴道，观察宫颈。&lt;br&gt;随后，医生还把手指分别伸进表姐的阴道和肛门，另一只手使劲压迫表姐的下腹，进行进一步检查盆腔的脏器。最后，还做了超声波。&lt;br&gt;领人的时候，监管干部和医生严肃的告诉我检查的结果，表姐患有多种妇科病和性病。不但有严重的阴道炎、尖锐湿疣、外阴脓肿、乳腺增生，而且还再度患上了淋病，有一枚湿疣的疣体甚至长到了肛周的外痔上。因为长期肛交，表姐不但肛门松弛，而且合并有淋菌性直肠炎。&lt;br&gt;回家后，家人对表姐进行了猛烈地批斗，表姐哭着央求我们不要把事情告诉表姐夫和她的公婆，保证以后不再这样了！家丑不可外扬，我们当然没让更多的人知道。&lt;br&gt;按照妇教所的要求，表姐进行了几个月的系统治疗和调养，病情有了很大好转。到了这年１０月，３０岁的表姐终于带着儿子到了新加坡和姐夫团聚。直到现在，她已在那里定居。&lt;br&gt;表姐去了新加坡后，我和来往减少了很多，只是偶尔通一个电话，看一看她寄回的照片，对她的信息知道的也少了，只知道，她半年后在一家酒店找到了工作，不久还当上经理。但我料想，表姐在新加坡的生活一定不会如此简单，肯定会有新的故事。&lt;br&gt;转眼到了２０００年初，我在武汉逛街时很偶然的遇见了表姐以前的中学同学李辉，就是那个欺负表姐的高干子弟。他在武汉时，一直和表姐保持着关系，大学毕业几年后也去了新加坡，在一家中资大型企业发展，比表姐要早好几年，他已经当上了副总经理。这次居然在武汉碰到了，他是回国探亲的。&lt;br&gt;我一直觉得表姐的沉沦和李辉有很大关系，一开始本想借这次机会教训一下李辉，可他一点也不害怕。他说，你表姐天生就是做婊子的料，在那时候，还不到１７岁上她时就已经不是处女了，像她这样的烂货，上了也白上。在新加坡，她还主动找我呢！&lt;br&gt;一听到这话，我来了精神，原来表姐和李辉在新加坡还有联系，通过他一定可以打听到表姐在新加坡的许多事情。我很快改变了对李辉的态度，和他谈起了表姐近几年的生活。&lt;br&gt;表姐到新加坡后，原来的文凭不承认，工作当然也很难找。平时，表姐夫上班，儿子上小学，那里也没有亲戚朋友，表姐在家里闷得发慌，半年后，她想到了李辉。&lt;br&gt;对送上门的礼物，李辉当然不会放过，几翻云雨之后，表姐托李辉帮忙找工作。李辉把表姐介绍给了自己一个在新加坡的朋友刘雄奎。刘雄奎是广东人，很有钱，在新加坡开酒店，其实那是一个地下淫窝，专门组织容留大陆女子到新加坡卖淫。&lt;br&gt;表姐哪里知道这些，她几天后到刘雄奎那里面试时，被刘雄奎给干了。完事后，刘雄奎觉得表姐条件确实不错，面试已经合格，他让表姐跟着自己干。&lt;br&gt;找到一份工作很不容易，表姐就答应了，不明就里的姐夫为此还高兴了一阵子。&lt;br&gt;刘雄奎让表姐在自己的酒店当了一个领班，主要是管理手下的６名大陆卖淫女。而自己一般不用亲自接客，不过如果客人有要求，当然也得满足。&lt;br&gt;表姐干起这行得心应手，深受刘雄奎的信任。不到两年时间，表姐已经当上了刘雄奎的服务部经理，成为了酒店里８０多名大陆卖淫女总管。&lt;br&gt;我很感兴趣的是，表姐自己接客的情况，李辉告诉我，表姐现在自己做得不多了，一般每星期也就一两次。算起来两年时间大概也就一百来次，嫖客四十来人。&lt;br&gt;２０００５月，表姐回了武汉一次，据说是因为下腹疼痛、白带过多、月经不正常，经检查是卵巢囊肿，由慢性盆腔炎引起的，可能是以前落下得病根。因新加坡治病费用高昂，所以回国治疗，做了腹腔镜手术。由于新加坡不实行计划生育，表姐这次顺便还作了输卵管复通手术。&lt;br&gt;当年７月表姐再次怀孕，２００１年４月，近３４岁的她又生了一个女儿，表姐的一双儿女年龄相差正好１０岁。不过我觉得天知道这个小姑娘是不是表姐夫的种。&lt;br&gt;重新接通输卵管的表姐受孕率很高，从２００２年到今年２月，我四次听到表姐怀孕的消息，不过这几次她没要，全都做了人流手术。加上她此前的三度人流，两次生产，表姐一共是九度怀孕。上个月，表姐在家人的建议下，去医院上了避孕环。&lt;br&gt;自从怀了女儿后，因为要准备生产、照顾小孩，没有太多的时间帮刘雄奎料理酒店的事情，表姐失去了服务部经理的位置。不过刘雄奎并没有完全放松对表姐的控制，偶尔还是强迫她到酒店接客。连怀着大肚子时，表姐都没被放过，有一次就被几个嫖客差点搞得流产。&lt;br&gt;产后，表姐开始在新加坡进修了幼儿教育的专业。直到去年底，她终于取得文凭，离开了酒店，在一所政府主办底幼儿园某到了一份正式职业，当了一名幼儿教师。&lt;br&gt;现在的表姐已经３７岁多了，又当上两个孩子的母亲，但她却和各色嫖客、同事和同学等六百多个男人发生过性关系。六百多人是什么概念，一节火车卧铺车厢才六十六人，差不多十节车厢的男人呀！&lt;br&gt;</content></item></essay>