<essay><item><title>﹝漾gril 系列﹞年轻大学生正妹，遭尾随在住家被强奸(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我叫颜芷妤，今年刚满20岁，还正在念大二中，因为在家里住嘉义，在桃园某一所科技大学念书，就在外面租了间小公寓，由于经济关系，也不可能租有管理员的管理式套房来住。&lt;br&gt;在学校我都会打扮得很漂亮，一定化妆，假睫毛，瞳孔放大片，163公分的我，穿着40丹尼的黑丝袜，匀称的双腿，跟白皙的皮肤!搭配一双很可爱的娃娃鞋，总是能吸引男生的目光。&lt;br&gt;这也让我得意的呢。&lt;br&gt;今天留在学校社团教室赶着接下来要发表的社团成果发表会，不知不觉已经12点了。&lt;br&gt;也到达警卫要来关教室的时间了，社团教室也只剩下我一个人了，学校警卫是外聘的的保全公司来看管，但是今天的警卫好像不是之前熟悉的警卫伯伯。&lt;br&gt;警卫:「同学我要关教室的门了喔。&lt;br&gt;」妳东西赶快收一收赶快出来吧。&lt;br&gt;芷妤:「好，我马上喔…不好意思」警卫:「时间这么晚了，怎么还一个人待在这里呢?」芷妤:「因为社团成果发表会的东西还没做完，在三天就要交了说。&lt;br&gt;」警卫:「喔喔 好 那赶快回家喔 ! 太晚了  一个女生这样很危险喔」 芷妤:「嗯嗯 好 !」想说，还没敢玩的东西，带回家做好了，等等到巷口那一家便利商店买一捲胶带跟胶水，还有一点饮料，回家准备熬夜噜。&lt;br&gt;走进了79巷，我房间的巷子一直都很昏暗，也几乎没什么照明，当我开楼下公寓的门的时候，也有一个人跟我进来了，这个人带着全罩式安全帽，此时我也不以为意，反正走我的，我的房间是在3楼，因此我要走楼梯走上3楼，当我正从包包拿钥匙准备开门的时候，那带安全帽的男子也才走到2楼半，当时我也没想那太多，我的门一开，感到有人从后面用力的把我推入。&lt;br&gt;阿! 是那个戴安全帽的陌生男子，我心想:「惨了 不知道他要干嘛 !」我说道:「你干嘛，你知不知道闯进人家家里是违法的。&lt;br&gt;」戴安全帽的男子把门关上并且反锁! 从口袋拿出了一把水果刀，并开口说话了安全帽男子:「小美女，妳乖乖的配合，我保证妳不会有事，但是妳要是不愿意的话，那也就别怪我了」我开始大喊:「救命阿…」安全帽男子冲向我，用力的在我肚子上打了一拳，我顿时瘫软在地上，泪都快飙了出来。&lt;br&gt;  安全帽男子:「就叫妳乖乖配合了，妳偏偏要大叫，不要怪我不会怜香惜玉。&lt;br&gt;」男子马上从他的口袋拿出了两捲童军绳，并且将我的手反绑在后面，绑得很紧，我一点挣脱的机会都没有，我实在没有力气抵抗他，他将我抱到我的床上，他把安全帽脱掉了，但是还是带着头套，我还是看不出他是谁，他拿起我的包包 翻了一番里面的证件他坐在我床的侧面看着我说，颜小姐  是吧  名字很好听 我眼神充满着恐惧，我知道他想强奸我，可是我内心却不想承认这个事实，总希望还有一丝希望他只是来抢钱，他用手开始抚摸我的脸蛋，我头稍稍抵抗，但双手被压在床下，根本不能动弹，他开始用手指抚弄我的嘴唇，我嘴上还有一些没有卸妆过的唇蜜，看起来格外性感，他则开始强吻我，并且伸舌头，想要突破我的双唇。&lt;br&gt;「嗯…不..呃….呃….嗯….呜呜..」 我只能紧闭着双唇，发出这样的声音。&lt;br&gt;他开始爬到我床上，正想要脱我的衣服，我的穿着黑丝袜的双脚一直奋力抵抗，却被他一手捉住安全帽男子:「不就叫妳不要抵抗了吗?」 本来没抵抗还好，一抵抗，却是噩梦的开始，我的脚从小就很怕养，不能受到一点点外在的刺激，安全帽男子一手捉住我的右脚，似乎闻到了我一整天没有换鞋的脚味，虽然不会臭，但多少还是会有点味道，没想到这安全帽男子开始，对我的脚又闻，又在他的脸上摩擦，我已经痒到没有利器抵抗。&lt;br&gt;我用了我剩下的力气跟安全帽男子求饶   「求求你，不要玩我的脚…很痒   …..呃….呃….嗯….呜呜.」。&lt;br&gt;他似乎没听到，变本加厉的开始舔起我的脚底。&lt;br&gt;边说:「真美的脚呀」，随着他口水的热度我的脚底丝袜也开始施润了起来，我免目狰狞的，难过得忍着养，骂了一句「变态 !」 他依旧无所谓，甚至整张嘴含住了我的脚趾。&lt;br&gt;  「呃….呃….嗯….呜呜..嗯嗯…阿….放开阿」  我几乎快没力气了 ! 他终于放开了，转头向我说，你刚刚骂我变态是吧，那我就让你尝试更变态的吧。&lt;br&gt;看起来你的美腿美脚，很怕痒喔。&lt;br&gt; 怎样  下面湿了吧 !他从袋子拿出了一罐宝特瓶，里面装着透明的液体。&lt;br&gt; 妳知道这是什么吗?  我想妳这20岁的小女生，大概也不知道是什么吧 ! 还没等我说话，他就开始倒在我的双腿上，是冰冰凉凉的润滑液，好让我的双腿脚更敏感，到这里我已经知道，他只是想更恐怖的方式凌辱我….因为双腿已经湿润，滑滑黏黏，也更敏感，他舔我脚底舔得更是夸张。&lt;br&gt;「呃….呃….嗯….呜呜..呃….呃….嗯….呜呜..呃….呃….嗯….呜呜.. 嗯 阿  阿 不要…不要，好痒，放过我….  呃….呃….嗯….呜呜..」不知不觉他已经从脚舔到大腿，并且把我的短裙脱掉，开始强舔我的大腿内侧。&lt;br&gt;「湿了阿， 刚刚爽不爽」 安全帽男子说着，「爽就要说阿 !」芷妤眼角已经开始流出不情愿的泪水，继续受到这个变态男子的变态暴行 ! 这个变态男，芷妤的衬衫扣用力的撕破，两个坚挺的美乳，漏了出来，白皙的皮肤跟黑色的蕾丝胸罩形成强烈的对比，显得芷妤的皮肤更加的白嫩。&lt;br&gt;变态男子说「好大呀，看起来你平时很有保养身材，国中的时候喝了不少牛奶吧 !」说着边伸出舌头，好像看到一个美味的大餐一样。&lt;br&gt;我大喊:「不要，拜讬你饶了我…我不会说出去，我也不会报警，只求你放了我吧 !」变态男子「不行…这是不可能的 ! 」 继续把芷妤的胸罩扯开。&lt;br&gt;变态男子:「粉红色的乳头阿…」变态男子用了手戳揉了几下，顺手拿起了润滑液开始倒在芷妤的美胸，并且用手将润滑液抹均匀。&lt;br&gt;  我内心感到极度开始害怕开始又大喊:「 救命， 不要….不要….」此时，狠狠的一巴掌甩在我的右脸颊，「叫什么，老子今天就是要玩死妳，没人会来救妳的」眼神极度凶狠，并且他从我放内衣的抽屉，找了一件黑色丝袜，要塞进我的嘴里。&lt;br&gt;变态男:「张开嘴，妳还想再挨一巴掌吗?」 我依然不从，把头转向另一边。&lt;br&gt;「没关系，我会让你屈服的」 变态男用力捏住我的鼻子，把头转过来，我憋气了几秒钟后，不得已将嘴巴张开，此时黑色丝袜也塞进我的嘴里。&lt;br&gt;但变态男没有放开我的鼻子，「在不屈服阿，在不屈服我就杀了妳 ! 别以为我不敢」直到我双腿空踢，受不了，他才将我鼻子放开，让我喘气，但是我已经脸红气喘不已。&lt;br&gt;变态男并没有浪费时间，马上在我胸部舔了起来。&lt;br&gt;我只能发出「嗯…呜….呼…嗯..嗯 欧…」变态男左边胸部舔完换右边，持续的在刺激我的敏感带，不论我怎么受不了，他就是不肯停止舔我胸部，「嗯…呜….呼…嗯..嗯 …………………………….嗯 ..呜呜」因为嘴巴塞了丝袜，又吐不出来，难过的感觉要窒息。&lt;br&gt;变态男说此时把我的身体扶起来，松开我被反绑的双手，本来我以为，噩梦要结束了，我根本没有力气抵抗了，在抵抗不知道又要挨他几个巴掌，变态男将我的双手绑在我的床头柜上，他的目光盯在我的液下说「想不到你都有剃毛阿，看起来真白嫩」他把脸靠近了我的腋下，伸出舌头，但是要舔不舔得弄得我身经很紧张，突然，他一口吸允在我腋下，「嗯…嗯…呜….呼…嗯..嗯 ………………………………………………….嗯 ..呜…..不…  要 …..好..痒…..呼…嗯..嗯 …………………呜….呼…………. 呼 ………….喔喔喔…………嗯.」变态男开始脱下裤子，他的阴茎已经膨胀到了极限，我也知道他开始要最后的猥亵了 ! 甚至我就要被他性侵….一辈子逃脱不了这个阴影。&lt;br&gt; 想到这里  我又流泪了，毕竟，我完全无法抵抗，只能任他摆布。&lt;br&gt;变态男将我嘴里的丝袜取出，问道说: 妳有什么要说的吗? 我:「为什么要这样对我……你…..」 我哭着说不出话来。&lt;br&gt;变态男说:「因为妳穿得太火辣，服装身材又都是我喜欢的，尤其是妳那双迷人的双腿，搭配着黑丝袜，不让我遐想动手都不行。&lt;br&gt;我确实有所准备，我早就注意妳很久了 !」变态难继续说道:「最后一个阶段了，爽完就没事了 ! 你最好配合一点 颜小姐」他把阴茎靠近了我的嘴，要我帮他口交吸允。&lt;br&gt;他喝令「张开。&lt;br&gt;」我不从，他又用力提助我的鼻子，迫使我把嘴巴微开，才微开一点他就将那巨大的阴茎塞入我的小嘴中，并且在里面抽插，他45度角的进去，每一下都深入到我的喉咙，我感到难受以及恶心，(恶心死了…..不愿意但也没办法)  表情狰狞  微微发出「 阿阿..喔…嗯….嗯…..呜….呼………….」他抽插得更快了「嗯…呜….呼…嗯..嗯 ……………………………………………….. ..嗯 ..呜…..不…  要 …..好..痛…..呼…嗯..嗯 …………………呜….呼……… 呃….呃….嗯….呜呜…嗯..嗯 …………………呜….呼……… 呃….呃….嗯….呜呜 」变态男似乎没有要停，我口水已经几乎快流了出来，「噗….亥….亥  亥…………..」全部将嘴中的恶心感全部吐了出来，此时他又抓住我头发，继续塞了进去，并问说「妳要口爆还是要我插入阿…说阿… 」芷妤只能摇摇头  芷妤心里想的事都不要阿变态男说，不要口爆阿，是你选择的喔，那我就要好好观赏妳那美丽的小穴䁖，说着就把他的阴茎拿出来。&lt;br&gt;我:「我都不要阿….放开我…放过我 求求你…..」变态男:「妳没有得选了妳知不知道  颜小姐，当你让我踏入了妳家，就注定要被我凌辱。&lt;br&gt;」变态男继续说道:「我就喜欢看女人在我面前 无助，无辜，可怜，无法抵抗的在我面前受到我的洗礼。&lt;br&gt;….喔 忘了说  30岁以下的女人。&lt;br&gt;」脸上露出了邪恶的笑容。&lt;br&gt;芷妤小声的又骂了一句 「变态」。&lt;br&gt;但是又不小心被变态男听到。&lt;br&gt;「什么，妳说什么? 妳知不知道，我最度滥人家骂我变态 ! 操你个机八毛  臭婊子，我就真的变态给你看。&lt;br&gt;」马上将芷妤的两双腿，拿出绳子分别绑在左右床角。&lt;br&gt;又拿刚刚的黑色丝袜塞住芷妤的小嘴。&lt;br&gt;「臭婊子，敬酒不吃吃罚酒是吧。&lt;br&gt;既然妳那么怕痒，我今天就让你养个够。&lt;br&gt;阿…忘了告诉妳，我有个嗜好，叫作恋足癖 ! 妳的美脚就等着成为我的食物吧」接着 变态男开始吸允芷妤的丝袜脚，并且含住整个脚拇指，并且开始把脚底丝袜给咬了破。&lt;br&gt;露出脚底的部分芷妤只能面目狰狞发出:「唔…..嗯…..呜呜呜…..嗯嗯唔唔嗯….咕   痒……阿」变态男队芷妤的白嫩脚底开始狂舔，舔一下就说「妳在骂阿，不是很会骂 。&lt;br&gt;」然后又继续开始舔，持续了10分钟，芷妤也几乎双脚瘫软了，变态男暴力的将，芷妤的裤袜扯破蕾丝内裤被用力扯了下来挂在脚踝边。&lt;br&gt;变态男:「好美的阴蒂阿，开始用手玩弄，并且刺激阴蒂，流出更多的水。&lt;br&gt;」芷妤已经被弄到高潮了，一直不断发出….「唔…..嗯…..呜呜呜…..嗯嗯唔…………..唔嗯….咕呜….呼……… 呃….呃….嗯….呜呜…….嗯..嗯 …………………呜….呼……… 呃….呃….   」好了，让我们结束这场游戏吧。&lt;br&gt; 颜小姐。&lt;br&gt;他将他的阴茎直接插入我的阴道，抽插很快，「嗯嗯…..呜….呼… 呃….呃….嗯….呜呜…嗯..嗯 …………………呜….呼……… 呃….呃….不…..要…阿」变态男没理会  继续的 抽插我的阴道，也因为这样我流出了更多的水。&lt;br&gt;「呜….呼……… 呃….呃….嗯….呜呜…….嗯..嗯 …………………呜….呼……… 呃….呃…….呜呜呜…..嗯嗯..」「怎么样，爽不爽……在骂阿，妳他妈的不是很会骂。&lt;br&gt;」 变态男似乎还没为了这个气消 !「….对…不…………呜呜呜…..嗯嗯   起….我….错…..了」芷妤在不堪这变态男的凌辱，终于求饶了「放过…………呜呜呜…..嗯嗯  我     ….呜呜…嗯……呜….呼……… 呃….  好….不.好」变态男继续插抽，边说「快了，等老子我快射了，就放过妳吧 !」 变态男持续加速，芷妤闭上眼睛，希望这一切赶快结束。&lt;br&gt; 「唔…..嗯…..呜呜呜…..嗯嗯唔…………………唔嗯….咕呜….呼……… 呃….呃….嗯….呜呜…….嗯..嗯 …………………呜….呼……… 呃….呃….   」射了，变态男内设在芷妤的阴道里面，并且看多馀的精液缓缓的从阴道口流出来。&lt;br&gt;变态男:「妳今天让老子玩得很爽，就不伤害妳性命了…」芷妤瘫软在他的床，一动也不动，不愿回想今天这可怕的一幕，但是偏偏在脑海里浮现，变态男重新整理衣装，拿了安全帽，并且将芷妤的双手解开。&lt;br&gt; 说「脚被绑着的部分，等妳自己有力气在解开吧…..  」就夺门而出了! 只留下无助无辜的芷妤。&lt;br&gt;</content></item></essay>