<essay><item><title>下错药，上对女(3)</title><author>床上伴侣</author><content>>刘敏这时转身对着我，把双手往背后支撑着身体，眼睛似笑非笑地看着我说
道：「这个电影好色哦！你是不是使坏主意，故意给我看的？」
第五章　等待&lt;br&gt;刘敏这时的姿势很暧昧，因为双手支撑在舖上，她的胸部挺得很高，是个毫
无戒心的姿势。但我下意识地觉得这个问题是我们后面关系的转捩点，必须小心
回复。&lt;br&gt;虽然脑子里面想着刘敏Ｔ恤里面的一对巨乳，但我还是目不斜视地盯着刘敏
的眼睛，沉默了一会才说：「是。」&lt;br&gt;刘敏有些意外，也许她以为我会否认，或者至少多作些解释。可是我没有，
我就说了一个字。&lt;br&gt;刘敏等着我的下文，可是我半天没有说话，还是静静地看着她。&lt;br&gt;「我都不知道你是真老实，还是真流氓了。」还是刘敏自己忍不住先开口，
语气居然一点都不带生气，反而有些娇羞的味道。&lt;br&gt;「我是真老实。其实每个男人偶遇你这样的美女，都想玩一下暧昧的。」&lt;br&gt;「哦，是吗？」刘敏显然听多了这样的恭维，对我的话微微有些失望。&lt;br&gt;「哈哈，什么是不是的，我只是实话实说。」&lt;br&gt;「哦，是吗？」刘敏再次反复。&lt;br&gt;做人太装逼反而就显得虚伪了，我本来想暴露一点男人的小好色，给刘敏留
下一点诚实好人的形象，可谁知刘敏居然有点排斥。我顿时感到索然无味起来，
暗骂自己糊涂，我应该走卑鄙下药的邪恶路线，怎么突然被小骚货绕得玩起纯情
的路线？对，她就是个小骚货，看看那烧得我心头火起的身材、那淫荡的巨乳，
等会药效发作，我一定好好用手机拍照留念，或者还可以做点其它什么……或者
吧！&lt;br&gt;「喂，想什么呢？」刘敏的声音把我从幻想中拉回来。&lt;br&gt;「没有什么。其实刚刚是骗你的，我根本没有故意给你看色情电影的念头。
你虽然漂亮，也不用以为每个男人都对你意图不轨。」既然再次决定了返回邪恶
的下药路线，我也不用顾及那么多了，先在语言上打击一下高傲的小骚货。&lt;br&gt;「虚伪！」我的话让刘敏有些气苦。&lt;br&gt;「哈哈，不是好色，就是虚伪。」我自言自语。&lt;br&gt;「晚安，小肚鸡肠的帅哥。」刘敏显然生气了。&lt;br&gt;「晚安，美女！」我马上回敬道。&lt;br&gt;刘敏爬上了中舖。我躺在下舖，想着刘敏最后的那词－－「小肚鸡肠」。是
啊，回想我的表现，还真是小肚鸡肠，怎么会那么在意刘敏的态度？一下想亲近
这个美女，装作诚恳的人；一下又为她的高傲生气，觉得她在伤害我的自尊，忍
不住反唇相讥。难道我竟然对她一见锺情了？不然怎么会有那么复杂的情绪……
不对不对，我是要走邪恶路线的。&lt;br&gt;对了，那药怎么半天还没有发作啊？刘敏怎么还没有被迷翻？在我胡思乱想
的工夫，上面的刘敏不停地在发着短信。&lt;br&gt;我等得都开始迷迷糊糊的时候，上舖的刘敏突然说道：「小肚鸡肠，你睡了
吗？」&lt;br&gt;我一个机灵醒过来，郁闷地想，她怎么越来越精神了？「没有呢！自恋的美
女，想找人聊天吗？」&lt;br&gt;「呵，不是。有个事情找你商量。」&lt;br&gt;「美女请说，乐意效劳。」&lt;br&gt;「借你电脑看看，我睡不着。」&lt;br&gt;「……」我有些无语。&lt;br&gt;「怎么，行不行给句话。」&lt;br&gt;「拿去！这个片子很色情，看着会热，多喝水。哈哈！」我站起来，大方地
把电脑递给刘敏，顺便把矿泉水递给她，我后悔才放了四分之一的料进去，看来
量太少了。&lt;br&gt;「帅哥，其实你人还真不错。」他奶奶的，小骚货给我下迷药，我倒是要看
看我们到底谁的药厉害。&lt;br&gt;刘敏接过电脑，显得特别高兴。我发现这个小骚货情绪变化得挺快的，一下
一个样子。&lt;br&gt;「有耳机没有？我怕吵到你。」刘敏开始得寸进尺。我无语，把耳机翻出来
给她。&lt;br&gt;「谢了！」&lt;br&gt;之后刘敏便开始自顾自地看起刚刚没有看完的电影来，把我晾在一边。我重
新躺下，不停地积攒邪火，同时不停幻想待会儿怎么收拾上面的小骚货。可越想
越不是滋味，因为上面的小骚货毫无被迷倒的样子。&lt;br&gt;我配的电脑耳机是五块钱的便宜货，漏声音漏得特厉害，尽管火车开得「蹬
蹬」响，我还是能隐约听到上面传来的电影的声音，小骚货还不时「咯咯」笑两
声。我的邪火慢慢转换成怒火，烧得我全身火热，实在忍不住，我把衣服脱下，
光着膀子，这样才稍微凉快一些。&lt;br&gt;我等啊等，上面始终没有被迷倒的样子，连睡着的迹像都没有，我这个郁闷
啊！我熬，我再熬……不知不觉我竟然先迷迷糊糊起来。&lt;br&gt;也不知过了多久，火车一个急刹车，我突然被惊醒过来，车厢里一片黑暗，
不时有微光从车窗外透进来。迷迷糊糊间我听到上面的小骚货还是没有睡着，因
为我依然听到耳机里面有声音。他奶奶的，我无语了。&lt;br&gt;啊，不对！我发现声音有些不对，我一下彻底醒过来。努力倾听着，上面耳
机里面传出来的声音依稀是：「雅美爹、雅美爹……」&lt;br&gt;Ａ片？女优？&lt;br&gt;「嗯……嗯……」我还来不及思考，上面居然传来很是细微的呻吟。这次不
是从耳机里面传来了，而是真人的现场直播。&lt;br&gt;过了几秒钟，又再传来「嗯……嗯……」的呻吟声。没有错，是小骚货的声
音！&lt;br&gt;如此断断续续好一阵子，我后悔自己睡得太早错过了好戏，又奇怪上面的小
骚货竟如此大胆，可更多的是在犹豫是否立即站起来，抓住机会来场盘肠大战。&lt;br&gt;&lt;br&gt;第五章（下）颠倒错位&lt;br&gt;我终究是个胆小的人，没有敢进一步的行动，想等待上面安静下来，药啊药
啊，你快快显灵啊！在微弱的淫靡的声音中，我幻想上面会是怎么样子的一番景
象，自然而然地把裤子揭开，掏出了发怒的小弟弟，轻轻揉搓起来。&lt;br&gt;没有揉两下，就听上面「啊……」的一声极其压抑的轻呼，接着「砰」的一
声，之后是悠长和略大沙哑的喘息声。我能想出，小骚货撅起屁股达到高潮，全
身无力又屁股砸在舖面上开始无力喘息的情景。&lt;br&gt;尽管什么也看不见，尽管只是微弱的一丝丝声响，我却兴奋不已，手上猛地
一阵用力，小弟弟像吃了枪药一样猛突，几乎要达到喷射的边缘。&lt;br&gt;正在这时，通过微弱的光线，我突然见到一只脚伸到了梯子上，小骚货居然
要下来！我一阵慌张，胡乱把小弟弟塞回去，可是越着急越越出乱子，小弟弟硬
得不行，塞不回去，我急中生智外衣往上面一盖，瞇着眼睛假装睡着的样子。&lt;br&gt;刘敏爬下梯子，没去厕所，反而朝着车厢里面走来，伸手在她的中舖整理着
什么东西，应该是我的笔记本电脑。因为很靠近我躺着的地方，又抬着手，刘敏
整个胸部呈现在我的眼前。我的天！她居然没有戴胸罩，硕大的两个乳球把原本
宽松的Ｔ恤绷得紧紧的，左右两边各有一颗凸点，随着刘敏的动作，她的居然上
下颤动，两个凸点不停变化着位置。&lt;br&gt;仅仅是几秒的时间，刘敏就整理好了东西，原来真是我的笔记本。这时就见
刘敏弯下腰，把我的笔记本放回了我的包里面。由于我把包放在脚边，刘敏弯腰
放笔记本的时候硕大的乳房垂下来，玉乳居然隔着衣服碰到了我顶着帐篷的小弟
弟。虽然隔着两层布，这个意外的触感，让我的小弟弟兴奋到极点，猛烈地跳动
了一下。&lt;br&gt;也许因为时间只是一瞬，刘敏并没有发现自己的乳房碰到了什么，继续把电
脑放回包里，她才起身。就在起身的瞬间，刘敏的巨乳再次碰到了我的小弟弟，
而且这次因为有向后带的动作，我随便耷拉着的外衣被巨乳「扫」开了，我那怒
龙一样耸立的阴茎顿时一阵清凉，坚挺地树立在风中。&lt;br&gt;这个意外，我和刘敏都被吓唬住了。我作不出任何反应，僵在那里像睡着了
一样。刘敏用手紧紧地捂着嘴巴，车厢太暗，我看不出她的表情。大概呆了五秒
钟，刘敏突然反应过来，蹲下身子捡起落在地上的衣服，小心翼翼地重新盖上我
的小弟弟。又是紧张又是兴奋的心情让我的小弟弟始终挺立，在给我盖衣服的时
候，我明显感觉到刘敏深深的吸了口气。&lt;br&gt;弄好这些，刘敏有些狼狈地爬回中舖，我暗暗呼了口气，同时不知为何心中
有些微微失望。就在我以为真结束的时候，刘敏居然又爬了下来，我重新把心情
提了起来，不知道小骚货又要搞什么？&lt;br&gt;刘敏爬下来，往车厢两边探头探脑的仔细一看，又蹑手蹑脚的重新回到我面
前，我瞇着眼睛看出她在盯着我猛看。这时的我，光着上半身，小弟弟把外衣顶
起个帐篷。车厢里面只有微弱的光线，但我相信那么近的距离，刘敏一定能清楚
地看到一切。&lt;br&gt;看了很久，刘敏似乎下定决心，突然弯腰翻起我的包了，不一会把我的电脑
再次抽了出来。难道小骚货又想去看我电脑上面的Ａ片子？可是事实上，我远远
低估了小骚货的骚劲。&lt;br&gt;刘敏把笔记本电脑抽出来，放在我的脚边，然后背对着我，把半个屁股坐在
下舖的床沿上，接着刘敏一只手放在笔记本上，一只手竟然把我的外衣掀到我的
腰部位置，把我的小弟弟露出来。她就那么定格了，看着我的小弟弟。原来她这
番作为是假装放笔记本，实则是吃我豆腐。&lt;br&gt;我操！遇到女色魔了。我心里觉得特别便扭，可是……可是却又无比异样的
兴奋，于是小弟弟越挺越硬，我从来没有过这样的经历。正当我沉浸于这个异样
感觉的时候，刘敏从裤包了掏出个东西了，接着伸到我小弟弟附近，我就听见一
声「卡嚓」。&lt;br&gt;啊！我终于反应过来自己被偷拍了。在这个充满黑暗的车厢里面，偷拍猥亵
的戏码就这样无耻地发生了，可出乎我意料的是，角色一点不对。我生出一股怒
火，游戏似乎该结束了，我要奋起反抗！&lt;br&gt;就在我要揭竿而起的时候，小弟弟上突然传来一阵轻柔的触感，带着一丝丝
冰凉，我因为怒火有些洩气的小弟弟又再度兴奋起来。紧接着，又是一下，刘敏
的手再次轻轻碰上我的小弟弟，动作飞快。&lt;br&gt;刘敏的动作小心而好奇，带着试探，像是在探寻又爱又怕的东西。我稍微发
出一些轻微的鼾声，刘敏没有让我失望，发现我睡死了，她的触碰越来越频繁，
停留的时间越来越长，后面甚至开始在小弟弟的根部抚摸起来。&lt;br&gt;抚摸了几下，我感觉到小骚货的手指向上，轻轻来到了龟头和包皮交接的位
置，两个指头在上面捏了一下，我兴奋地一阵哆嗦，刘敏吓得把手指松开。我心
里面暗笑，故意舒服的「嗯嗯」两声，继续发出鼾声。&lt;br&gt;过了会发现我依然沉睡，小骚货放下心来，再次大胆地把手放在我的小弟弟
上面，用两根手指轻轻地挤压着我的肉冠，像在玩玩具一样。小弟弟的一阵阵酸
麻冲击着我的神经，我用强烈的脉动回应小骚货的手指，谁知小骚货竟越来越大
胆，竟然用整个手掌握住我的命根子！&lt;br&gt;不需要任何动作，我彷彿被勒住脖子一样，全身感到乏力无比，幸好小骚货
马上松开了手掌，不然我几乎窒息。不等我喘息，手掌又一次包住我的命根子，
还有些轻轻的挤压，比上次有力。我情不自禁地轻轻哼了一声，小骚货居然没有
发现。&lt;br&gt;恰在这时，火车路过一片灯光，车窗外透进来一片光亮，我就见刘敏满脸细
汗，头发紧紧贴着额头，彷彿刚刚洗过澡一样。同时我还发现小骚货的脖子一阵
滑动，在用力地吞咽着口水，胸前的丰满双乳把衣服撑得更大，两颗乳头彷彿更
挺了。&lt;br&gt;忘我的刘敏显然爱上了手中的玩具，随着我有力的脉动一紧一松地捏握着我
的命根子。我小弟第长时间僵硬，又受到如此酷刑，竟然硬得有些麻木，幸好刘
敏对它充满好奇，没有在这个玩法停留太久。当她轻轻放开我的小弟弟的时候，
小弟弟阵阵清凉，原来我的命根子上面已经尽是小骚货手心的汗水。&lt;br&gt;刘敏长期保持一个姿势有些累，关键是一直用一只手，不过瘾。再次确定我
睡得跟死猪一样，刘敏拿着笔记本的手放开了，整个身子蹲下来，眼睛几乎贴到
我的小兄弟身上。接着她一只手捏着我的肉冠，一只手的手指轻轻翻弄着我的包
皮，居然研究起来。&lt;br&gt;他妈的什么个女人啊？比我还变态。我生出被窥视隐私的感觉，真是人为刀
殂，我为鱼肉。可惜我貌似坚强的小弟弟，怎么也拧不过小骚货的十姐妹，再加
上怕破坏了这次另类的旅行，我只有暂时忍耐。&lt;br&gt;三弄两不弄，我感觉自己的整根肉棒麻木到极点，小弟弟的头部流出一丝透
明的液体来。小骚货发现了什么，翻动包皮的食指触向小弟弟的顶点，蘸了一丝
黏液，然后拇指和食指并拢分开、并拢分开，研究起指尖上液体的黏性来。&lt;br&gt;看着小骚货将指头凑近她可爱的鼻子细细品闻的动作，我突然觉得小骚货一
点点变得纯洁起来，这个淫靡的车厢就像一个教室，而跟前的女人只是一个好学
的小骚货。
第六章　一念天堂一念地狱&lt;br&gt;她是个好奇宝宝，好色的好奇宝宝，好色的变态的好奇宝宝，好色的变态的
可爱的好奇宝宝。&lt;br&gt;这一刻，我第一次真正地开始对刘敏好奇起来，不为</content></item></essay>