<essay><item><title>我在风骚舅妈的调教之下(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我，三十一岁岁，普普通通的上班族，有一个也是普普通通的女友，过着平平凡凡的日子。但在有一年的过年时，这平凡的生活，起了的变化。我女朋友家里的人口还挺多的，有一个哥哥、一个姐姐和一个妹妹，哥哥已经结婚了，所以还有一个大嫂，我和她们家一样，就住在寸土寸金的北京市，所以她家的房间不是很多，就三个房间，分别为父母住的，她哥哥和大嫂住的，和三个女孩子挤的一间，所以，我平时很少去她们家（因为不可能可以肏屄嘛），但在过年期间，实在没地方可以去了，所以，过年时，我只好待在她们家。&lt;br&gt;因为我父母总是要去南方，而我又不想跟着，她们家倒还好，因为她们本来就是北京人，所以无所谓去不去南方。那一年，她父母出国去过年，留下了晚一辈的我们，事情就因此而发生了。我也忘了是过年的第几天了，大家都在客厅里看电视，大嫂从酒柜里拿出了一瓶酒，倒了一杯给大哥喝，大哥问我平时喝不喝酒，我就回大哥说：「平时和朋友出去，难免会喝一点，但我自知酒量很差，所以从来不敢喝多。」&lt;br&gt;大哥叫大嫂再去拿个杯子，他说陪我喝一杯，大嫂转身到厨房里拿杯子，大哥把他面前的那杯酒先拿给了我，叫我试试合不合我的口味，我拿起来喝了一口，呛到，这酒好呛，我呛到连眼泪都快流出来了。大哥说：「这是纯酒，只能一点一点慢慢喝，不能像脾酒一样牛饮。」大嫂从厨房拿了杯子出来，大哥自己也倒了一杯，示范给我看要怎么喝。不知道为什么，我在喝酒的时候，大嫂一直盯着我看，但不是喜欢的那种眼神，怪怪的，我也说不上来，但因为和大哥大嫂，始终有段距离，我也不敢过问什么，就当作没这回事。电视播着播着播到了有点煽情的地方，她哥便说累了，拉着她老婆回房（鬼都知道要干嘛），老公肏老婆是天经地义的事，我也就不以为意了，但她家的那几个女生，好像就不是那么一回事，听她们说，平常她哥和大嫂，是很少这样子的，她们几乎都不曾感觉到大哥和大嫂有肏屄的迹像过，于是就起哄说要偷看。&lt;br&gt;我是客，也不便于太过，只能笑而不答，因为她们的房间，就紧临着大哥的房间，房间与房间上方，还有留有通气用的气孔，她们三个，就等着去偷看。我无奈的看看女友，但她和她姐妹们一样，起哄要我和她们一起偷看。&lt;br&gt;过了一会儿，果然，从大哥的房间里，透露出一点点的声响，听来是大嫂的呻吟声（早就料到了），于是她们就开始溜回房间，开始从上方的空孔偷看，只留我一个人在客厅里。&lt;br&gt;其实，电视里在播什么，我早就没有在意，只是竖起耳朵偷听，看看现在大家的动静，除了大嫂的呻吟和喘息声，还不时传来几个女生的笑声。&lt;br&gt;过了一会儿，女友起哄拉我过去和她们一起看；大嫂，是一个个性很内向的人，感觉就像中国传统的那种女性，很难想像那的女人，在床上，会是什么模样的。&lt;br&gt;进到了房间，就看到她姐和妹妹，姐两个人站在床上，看着隔壁的情况，我女朋友挤到她们两个人的中间，拉着我的手，从后面抱住她（可能是她看了，心在痒痒的吧）。&lt;br&gt;看到她大哥坐在床边，大嫂跪在地上仔细地帮大哥吹，大嫂的衣服扣子被解开开到胸前，露出了一个乳房，我才在想，如果只是吹，为什么大嫂会呻吟。&lt;br&gt;原来，大嫂的屄里，被插了一支假鸡巴，震动不很强，我想，他们是不想被其他人听到吧！大嫂用极度温柔的方式，慢慢的帮大哥吹，从侧边到顶端，仔仔细细的舔着，大哥微仰着头，双手撑在床上，享受着大嫂的温柔。&lt;br&gt;我在这边看着，不由得心也渐渐痒了起来，手也开始不由自主地不规距起来了，本来手只敢在女友乳房的下缘，轻轻地托着女友的乳房，有时又将乳房整个罩 住，因为央︻两旁，女友的姐妹们在，我也不敢太放肆，渐渐地扩大游走的范围，左手伸进女友的衣服里，右手则伸进女友的睡裤里探索。&lt;br&gt;摸着摸着，女友也开始喘了起来，虽然很轻微，但我想，身旁的两个人，应该还是可以感觉的到，但大家都只是不说开来罢了；这种状况极度刺激。虽然是说我的手是在女友身上，不过，手肘一样会碰到旁边的两个人，这就是精彩所在了。&lt;br&gt;首先，是女友的姐姐，毕竟是有点年纪的人，应该也是有经验过的，看了这样的情形，最好是能不为所动，先是言语上的调侃，她就说：「唷！你们也受不了啦。」我只好傻笑着说：「没有啦，看大哥他们甜蜜，我们当然也要甜蜜一点罗。」接着小妹说：「哎呀，姐，你看他的手，在二姐的衣服里面啦。」当时我真的脸通红，没想到小妹真不给面子，直接就揭穿我。我就回说：「要不然哩，难不成伸到你和大姐的衣服里啊。」小妹被我一回，脸也红了一半，接着说：「大姐你看啦，他欺负我啦。」「我哪有啊。」我说。大姐就说：「那是你，他才敢这样说。要不然，你来动我看看啊。」我低头看一下我女友，从她的眼神看得出，她是站在我这边的。我转头对大姐说：「我来了喔。」大姐说：「你尽管来。」我伸手到大姐的乳房上，哇！大姐的乳房，比我女友的还大，虽然隔着衣服，但在充实饱满的感觉，实在是骗不了人。&lt;br&gt;大姐看我真的动手，脸也红了，但一时也不知道要接我什么话，就只愣在那，任我轻薄。我在衣服上游走，好像也玩不出什么，而且感觉场面变得好冷，我看这样下去，未来见面一定会很尬尴，惨了。&lt;br&gt;还好这时大哥那边又有新动静了，我们三女一男的注意力，才转回隔壁。大嫂和大哥，不知道说了什么话，大哥起了身，到柜子里去找东西了。喔！原来是去找保险套。&lt;br&gt;但是我这边……&lt;br&gt;我的手，依然是一只抓着我女友的乳房，一只抓着大姐的乳房。抓着大姐的左手，也开始不规距了，先是慢慢滑下大姐的背后，撩起大姐身上的T 恤，开始肉贴肉的进犯了。大姐的内衣是无肩带式的，只要稍微的往下拉，坚挺的乳房就呼之欲出了，大姐和我四目相对，我看她没有什么厌恶的表情，就继续在她身上游走，更进而将手指伸入罩杯中，直接肉贴肉的侵噬大姐肉体。我看一下，我女友和小妹的注意力，都还在大哥那边，我就更大胆的直接将我的嘴，贴上大姐的乳房，大姐先是吃了一惊，但也是任我胡作非为。这时真的香豔 刺激到了极点了，我右手抓的是我女友的右乳，左手抓得是大姐的左乳，嘴更是贴上了大姐的右乳，大姐的右手，抱着我的头，任我品尝她的乳香。大哥拿到保险套了，将保险套交给大嫂，要大嫂帮他套上，大哥站在床边，让坐在床上的大嫂，用嘴巴帮他套上保险套，这一幕，让我的头，离开了大姐的乳香，欣赏这一幕活春宫，但离开归离开，我的行动，可是一直没有停下来过。我的左手，轻轻刮过大姐的侧腰，来到了大姐的小屄处。&lt;br&gt;刚到达的时候，大姐低头看了一下，再看看我，我虽然知道，但我故意没有转过头去，继续看着大哥那边，但大姐看完我后，再度转头着大哥那边，没有做任何 的闪避动作，我的手，就深入大姐的心脏地带，先是伸进大姐的家居裤中，将家居裤拉低，手呢？就在大姐的股肉上揉捏，大姐穿的是丁字裤，很容易的，我就摸到 了她的小屄。先是用食指和中指，分开大姐的两侧屄唇，再用无名指去顶替中指的位置，让中指能顺利的插入大姐的小屄中，大姐将头靠在我肩上，对着我的耳朵轻喘，怕我女友发现，只要咬着我的肩肉。我的右手也没停下来，一样开始入侵我女友的小屄，她的小屄，我倒是像走厨房一样，熟得很。我女友知道，但也没有回头，让我的手指也滑入她的小屄口。大哥要肏大嫂了，三女一男，大家回过神来看向大哥那边，大嫂轻咬着下唇，大哥以背后式，站在床边肏入大嫂的屄内。看大嫂从皱着眉头，到展颜露出满足的表情，就可以看出大嫂有多满足了，在此同时，我将我的右手，插入到我女友的小屄中。&lt;br&gt;我女友转过头来，小声地跟我说：「不要啦，那里还干干的啦。」我说：「是喔，可是大姐那都好湿了耶！」我们的对话，全都传到大姐的耳朵里，大姐就说：「好啊，你们两个联合起来欺负我啊！我就不相信，你们都没反应。」接着，就挣开我的手，要脱我的裤子，还叫小妹和我女友帮她抓住我。大家玩兴都很高，她们两个，还真听大姐的抓住我，两个都专到我掖下，将我手绕过她们两个的身体抓住，美其名是抓住我的手，基本上，根本只是我抱住她们两个。接着，大姐就隔着我的裤子，摸我的鸡巴，说也奇怪，虽然那时很刺激，但我的鸡巴还真的没反应，大姐也很惊讶，还问我女朋友，我是不是性无能啊。我女友被问到这种问题，一时脸红，也不知道该怎么回答。接着，大姐就对着我说：「你不行，那我妹的幸福，你怎么负责啊？」我说：「哪有啊，只是现在又没什么刺激，鸡巴怎会有反应。」&lt;br&gt;大姐说：「现在这样还不叫刺激啊！」我说：「现在哪有刺激？」大姐说：「我在摸你那。」我说：「拜讬，你那哪叫摸啊，你只是隔着裤子，在那个位置上摸，这样就能让我的鸡巴硬起来，我也太没定力了吧！」大姐说：好啊，我就来看看你的定力如何？大姐看看我女友，看我女友没啥反应，就开始脱我的裤子。我看着我女友，她和我一样惊慌，我们从开始就没想到，大姐怎么会玩这么大，本来只是言语上开开玩笑，过份点，大不了用手吃吃豆腐而已，哪知道大姐玩那 么大。不过，现在叫停，每个人也都把怕场面搞僵，所以，也没人敢说，三女一男，就看着大姐脱掉我的裤子，用她的手在套弄我的鸡巴。我倒吸了一口气，看着大姐在套弄我的鸡巴，也许是天气冷外加太紧张，我的鸡巴还真的没有反应，这下大姐火了（也不知道在火什么）。大姐说：「我看你根本就是不行，还说那么多。」&lt;br&gt;我苦笑说：「我和你大妹，平常都没有问题啊。」大姐一脸疑惑的看着我的鸡巴，这时我那少条筋的女友，说了一句很没大脑的话：「有时候天气冷是会这样的，他每次都叫我用嘴……」听完我女朋友说的话，大姐先是傻了一下，再看看我，然后就把我的鸡巴含了进去。这时，隔壁又有状况，大嫂开始叫了，嗯嗯啊啊的，而我这边，情况也好不到哪去，鸡巴如梦初醒，开始有了反应，大姐也不急色，相当和缓的进出，让我要上不上、要下不下的，渐渐地，我也开始有点站不住脚，慢慢地将体重，转移到我女友和小妹身上。我说：「大姐，等等，这样我受不了啦。」大姐还是边含着鸡巴边抬头看我，露出类似嘲笑的笑容，渐渐地，我的感觉也越来越重，手开始不规距了起来，右手绕过我女朋友的右边掖下，抚摸女友的右乳，左手也绕过小妹的左手掖下，开始了对小妹的进犯。她们在家中，原本就穿的轻松，衣服间的空隙本来就大，我的手从袖口伸入，并没有太大的阻碍，基于现在的这种气氛，我女友自然没有说什么，也闭上眼睛享受我的抚摸，但小妹这边，因为之前都没有到她的地盘上撒野，也可能是因为小妹没有什么经验，所以显得不自然。&lt;br&gt;但小妹可能受到两个姐姐的影响，所以也没说什么，只是任由我非礼，我看小妹没有抗拒，胆子也就大了起来，直接伸手进入小妹的衣服里，央︻两手，抓着两 女的乳房，前面又有大姐在帮我一吹一吸的含鸡巴，人生至此，夫复何求啊，但人的欲望无穷，更何况，小妹我都还没什么染指到呢！于是我继续展开对小妹的攻势。左手伸进小妹的衣服里，用着着实，但不急燥的力道，揉弄着小妹的左乳，更进而顺着内衣的走势，手滑到了小妹的背后，我打 算脱了小妹的内在美，但在手到的时候才发现，咦！小妹今天穿得是前扣的而且那件还是我女友的呢！我就问小妹：「咦！你怎么穿你二姐的？小妹说：「我和二姐差不多，所以我们两个都互穿啊！大姐大了一点，所以不能和我们的用。&lt;br&gt;我说：「咦！那我看过你二姐的所有内衣，那是不是也等于看过你的？」小妹红着脸说：「嗯！差不多吧，应该都是一样的。」央︻手握着两个人差不多大小的乳房，真是别有一风味，更何况，这还是一对姐妹呢！边和小妹说话的时候，我边把小妹的内衣扣子打开，因为是前扣的，当一 打开时，乳房就跳了出来。也许，小妹的乳房尺寸，真的和她二姐的一样，但那份青春活力，真是她二姐远远不及，它们并不大，但是却坚挺着，而且我喜欢它们漂亮的弧度。这时候，我女友抗议了，「喂！你太夸张了吧！动大姐就算了，连小妹，你也要动。」我女友这句话一出，空气瞬间降到了零度。相信这话一出，尬尴的，不止我一个人，我的右手在我女友身上，我的左手在小妹身上，我的鸡巴，还在大姐口中。我心想，这下死定啦。毕竟大姐社会经验多，懂得圆滑处事，说了一句话，解除现在的这个危机。大姐说：「唷！照你这么说，我就是不值钱，我被他动没关系，你的小妹就不可以动啊。」大姐此话一出，我女友就马上闭嘴了。&lt;br&gt;不知道为何，我女友和她小妹，平常就怕她这个大姐的，害我平时也怕怕的，不敢和她多说话，要不是今天这样，过去和她说过的话，加起来可能不超过十句。或许是因为年龄的关系，大姐和我女友年龄差距较大，我女友和小妹之间才差一岁，所以平时这两个小妮子，几乎都是她大姐在管的，而这两个小妮子之间的感 情，因此而变得比较深。大姐的话一出，把气氛缓和了下来，也许在此时，我和大姐都知道，未来彼此之间会不会尬尴，就看这个时候了。大姐又说了一句：「你是不是只疼你小妹，我这大姐你就不理了啊！」女友急忙打圆场的说：「没有、没有，我只是想，小妹没经验，万一有什么闪失，对小妹说不过去。」小妹也打圆场的说：「不会的，他没有弄痛我，我也很舒服啊。」&lt;br&gt;小妹此话一出，反而成了这场尬尴的救命丸，二女一男当场大笑，也因为笑得太大声了，隔壁大哥和大嫂也停了下来。此时真的是一根针掉在地上都听得到，停了大约五秒钟，大哥似乎要出来看看。我和三女，迅速的躲回客厅里。大哥出来后，看看隔壁（原来三女和我在的房间）再看看我们，装作没事的去厨房倒水，然后回房。大哥回到房间，继续办着和大嫂的「家事」，我和三女才喘了一口气。这时，好不容易解除的尬尴又回来了。我女友本来个性就比较内向，遇到这种情况，第一个想到的，就是跑，她说了一声：「我要去洗澡了。」拿了衣服跑进了浴室。留我和大姐和小妹在客厅里，继续维持尬尴的气氛。我忽然觉得对不起小妹，于是坐到小妹身边，小声地和小妹说：「刚才抱歉，一时失态，真的对不起。」&lt;br&gt;大姐听到我说的话，说：「你也不用太介意了，刚才你也不过摸摸小妹的乳房，我呢！我连你的鸡巴都含了，要说抱歉的话，还轮不到你呢！」我红着脸不知道该怎样回答，小妹的惊人之举又出现了。小妹说：「大姐女人亲鸡巴，我们女人自己会舒服吗？」大姐说：「那得看情况而定，有时候气氛到那个程度，女人嘴巴含着鸡巴，也会比较舒服。」小妹说：「要不要什么技巧啊！看电视上说的，好像女人口交，也是需要某方面的技巧。」大姐说：「当然要啊，又不是充气妹妹，不管眼神、速度，都需要有一定的程度，男人才会觉得舒服。」大姐转头问我：「像我刚才含鸡巴，和大妹比，谁含的比较舒服？」我红着脸说：「大姐含得，好像比较顺，比较有感觉，真的很舒服。」大姐这时看看浴室，再回头问小妹：「你二姐洗澡去了，你要不要试试看？」小妹连说不要。大姐又说：「有我在这边看着，谅他也不敢怎么样的，但是，你以后就只能靠自己去摸索了。」小妹说：「会不会很恶心啊？」大姐说：「以前我没亲过之前，也觉得很恶心，但亲过后，不知道为什么，就不觉得了。」大姐走到我和小妹的沙发这边，叫我又把裤子脱下，叫小妹跪在旁边的沙发上亲我的鸡巴。&lt;br&gt;她还真的讲解的很详细，例如，要亲鸡巴的时候，尽量不要去改变鸡巴的角度，和鸡巴成垂直方向去亲。大姐跪在我面前的地板上，用手指指着部位，一步一步地教小妹怎么亲鸡巴，小妹也按照大姐所教的，一点一点认真地学习，而我，好像课堂上的假人，任这两个色女的摆布。我的自尊心告诉我：不行！我要反击。于是，我的手往我正前方，也就是大姐的大圆领Ｔ恤中伸去。大姐在刚才的刺激下，本来心情还没平静，才会引小妹再去做尝试，她望都不望我一下，就任我的手在她的胸前游走。我脱下了大姐的内衣，手的动作越来越大，因为大姐的乳罩较大，她穿的是无肩带式的，所以她根本不用怎么动，我就能很轻易地脱掉大姐的内衣。我越摸，大姐也开始动情了，有时和小妹讲解、讲解，就会示范给小妹看就这样，你一口、我一口的，她们开始分享起我的鸡巴来了。我看小妹脸红红的，虽然动情，似乎还不够投入，于是我的右手，也开始不规距起来，伸到小妹的小屄上，以轻柔的方式，轻轻扣动小妹的小屄。&lt;br&gt;小妹本来看了一下我的手，但大姐告诉她，这是正常的，男女肏屄前，本来就应该彼此爱抚，这样才能达到灵肉一致的境界。我女友洗好出来了，看到这种局面，整个人都定格了，但大姐叫她过来，说要教她该如何真正的服侍男人，还说我刚才被大姐亲的比她亲的舒服。我女友一脸不知该如何的过来，大姐又把刚才和小妹说的步步骤，又说了一遍，还叫小妹亲给她看，顺便验收刚刚教的。我女友看大姐教得真有那么一回事，也就真的投入了，也和她们一样，你一口、我一口的，又开始分享起我的大鸡巴来了。我女朋友趴在我左边，小妹在我的右边，大姐在我前面，我的手游走在这三个女人的身上，刚刚的情形才又都回来了，等到她们讲解到一个段落了，大姐才想到要休息一下，三女也都累的东倒西歪了。她们有没有考虑到我的感受啊，我被三女夹攻，现在都精虫上脑了，怎么可能和她们一样，说休息就休息。&lt;br&gt;不顾大姐和小妹就在旁边（其实都玩成这样了，我想也无所谓），我把女友从正面整个抱起来，就地正法了。因为刚才她们在亲我的鸡巴的时候，我也摸我的女友的小屄，她小屄里也够湿润了，我就长驱直入，把我被她们亲的发烫的大鸡巴，整根肏入她的小屄里，她发出极度满足的声音。毕竟，刚才的场面，已经让在场的人，血脉喷张到了极点了。我就让我女友，跨坐在我身上，将她抱起再放下、抱起、放下，用一种不快不慢的速度，慢慢的肏着她的小屄。就在大姐和小妹的面前，我一下一下的肏着我的女友，看着大姐和小妹的眼神，我知道，她们现在也很需要，我故意像武力展示般地，在她们的面前，用我的大鸡巴，一下一下地引她们掉入这肉欲的泥藻里。我抱起我女友站起来，走到大姐的面前，一脚踩在地下，一脚踩在沙发的扶手上，用极度贴近大姐的脸的角度，肏着我的女友，甚至，有时我女友的股肉，还会碰在大姐的脸上。&lt;br&gt;大姐这时也受不了了，用手抚摸自己的小屄，近距离地看我肏我的女友，我抱的累了，就让我女友下来，面对着大姐，用背后式肏入她的小屄里。这时，我加快了肏屄的速度，因为我知道，如果我今天想一箭三雕，非得先解决我鸡巴上的这一只，我用我所能够的最快速度，疯狂的肏着我的女友。她再也忍不住，大声的叫了出来：「啊……啊啊……啊……不要停啊……啊……啊……继续……继续……啊……啊……我……快点……肏我……用力……不要停、不要停，我要到了……要了……」我在我女友泄身的瞬间，把她几乎是用丢的，丢到大姐的身边，然后，抓起大姐的双腿，直接肏进大姐的小屄里。「你……你……我……我……啊啊……等一下……啊……啊……等一下……我…我……啊……我……啊……」大姐似有若无的想拒绝我的肏屄，我停了下来，在她说完整句话前，先斩钉截铁的问：「你要我抽出来吗？」　大姐回回神，双眼迷蒙的看着我。&lt;br&gt;我用刚才和缓的方式，徐徐的抽动我的大鸡巴，大姐闭上双眼，没有说什么，我就用所谓的九浅一深、三浅一深，肏着这个大我没几岁的女人，但看大姐气定神闲，好像我的肏屄，还不至于对她起太大的作用。后来，我不管几浅几深，忽快忽慢、忽深忽浅的肏着大姐。我知道，要抓住大姐的心，必定得下重药，毕竟，她是有经验的女人，非使出全力，要不然，是没法抓住这女人的胃口的。肏了一会儿，我也把大姐抱了起来，边走边肏着大姐，在客厅里走来走去，每一步，都深深肏入小屄里，让大姐不由自主地叫了起来（后来想想奇怪，为什么她们叫得这么大声，大哥都没有醒来）。走了几圈，我把大姐放在小妹的身旁，在鸡巴没有离开大姐的小屄的情况下，把大姐翻转过来，让她趴在小妹身上，让小妹也感受到肏屄之间的震荡，我极速的肏着大姐，用一样的方式，在大姐泄身的同时，抓起了小妹。&lt;br&gt;但世事哪能尽如人意，大姐这时边喘边说：「不要……不要肏……小妹，要……肏就……来……肏我……「我女友也说：「大姐都让你肏了，难道你非得连小妹都肏上才甘心吗？」听她们两个这么说，我也只能将小妹放下了。我有点不甘心，于是又往我女友那走去，报她说了害我不能肏小妹的话的仇。我女友本来在房事方面，本来就不是那么放得开，刚才那番折腾，是真的吃不消，再肏起屄来，她几乎都是没什么反应，肏了没多久，我就找上大姐了，当我再肏上大姐，我把大姐肏得是叫爸叫妈。就在大姐叫的呼天喊地的时候，大嫂走出了房间，看着赤条条的四个人，一时之间也不知道该说什么。我看到大嫂出来，心想，又一个来碍我好事的，于是就光着身体走过去，问：「大哥呢？」大嫂说：「他……他睡了，我听到有些声音，出来看看……没想到你你……」大嫂已经醒了一段时间了，一直在房间里偷听。&lt;br&gt;我看着大嫂，她只穿了一件睡衣，也许是因为刚才肏屄，里面什充都没穿，睡衣的质料很薄，虽然是穿着衣服，但和没穿一样，光线透过睡衣，大嫂的胴体，就赤裸裸的展现在我眼前。我真的已经失去理智了，只是想找个女人，好好的把身上的精力发活—来，于是我一把抱起大嫂，把大嫂放在餐桌上，一肏到底，整根没入，开始肏起大嫂来。大嫂说：「你……你等一下……你怎么可以…我要跟大哥说……啊……你……说你……啊……啊……啊……啊……」我说：「说我，说我，说我怎样啊！说你被我肏屄，说你被我肏得哇哇叫吗？」我说着一些平时我不可能会说出的话。大嫂眼睛闭了起来，没有多说什么，只是任我在她身上肏屄，我也肏红了眼，不管大嫂的眼角已经流下泪来，而我已经没有那个心思去考虑大嫂的眼泪，还是把她翻过身来，让她扒在餐桌上，继续从后面肏着大嫂。唯一能动的小妹过来了，跟我说：「你不要再肏大嫂了，她是大哥的老婆啊！我……我……我……让你肏好了，别再肏大嫂了。」&lt;br&gt;</content></item></essay>