<essay><item><title>淫穴美女(1-48)(18)</title><author>床上伴侣</author><content>肚子里。
二十五、高中篇──密着性爱&lt;br&gt;「嗯……嗯……嗯嗯……啾啧……嗯……呼……嗯哼、嗯嗯……」喝完了校长嘴中的微酸液体后，被大肉棒撑得满满的肉壶又开始变得火热搔痒，充血挺立的粉红色乳头也像是有蚂蚁在爬一样搔痒。&lt;br&gt;「啊、嗯、呀、啊啊、嗯、哼嗯嗯、嗯啊！」我开始自己扭动纤腰，摇摆翘臀微微套弄淫穴中的大肉棒，不过因为幅度不大，反而让龟头一直轻轻冲撞子宫口。&lt;br&gt;校长这时忽然按住我的翘臀、抱住我的纤腰，不让我套弄他的大肉棒。&lt;br&gt;「不行喔，不是说好不能抽插吗？」&lt;br&gt;「嗯、哼嗯、因、因为呀、啊、很、很痒嘛～～人家要、呀啊、嗯哼！止痒～～！」一边在校长怀中扭动娇躯，我一边在校长耳边发出娇媚的淫语。&lt;br&gt;「哪里痒？要说清楚一点喔，这样校长才能帮妳止痒。」&lt;br&gt;「人、人家的……流着淫水夹着大肉棒却还欲求不满的淫穴、还有……E罩杯胸部的淫荡乳头……」&lt;br&gt;「哦？那要怎么止痒呢？来，说说看。」校长轻轻按了一下我的翘臀，大龟头又往子宫深入了一点。&lt;br&gt;「呀啊！……嗯嗯……用、用校长粗大的凶猛肉棒……抽插筱惠流着淫水的淫荡搔穴、子宫……吸允玩弄人家的淫荡乳头……」&lt;br&gt;「可是这样就变成抽插了喔，筱惠不是不要吗？」&lt;br&gt;「没关系……嗯哼、嗯嗯……好痒……哼嗯、呀……」&lt;br&gt;「妳自己说的喔？后来反悔校长可不管。来，妳自己扭腰看看。」校长把我的上半身撑起，双手揉弄把玩着爬满香汗的白皙巨乳。&lt;br&gt;而我则因为姿势重心改变的关系，校长粗大的肉棒整根都进了我的淫荡肉壶，被撑开的子宫口更加欢喜地紧紧咬着硕大的龟头。&lt;br&gt;「嗯、哼嗯、嗯、啊、呀啊、嗯啊、哼嗯嗯、好大、嗯哼！」我淫荡地扭动纤腰，虽然没有抽插，但光是大龟头摩擦子宫口的快感就让我欲罢不能。&lt;br&gt;双手环住校长的脖子拉近距离，校长就这样张开嘴巴吸允挑逗我的粉红色乳头，而且还是把两颗乳头都吸在嘴里。这是因为我的胸部够大，所以才能这样作。&lt;br&gt;校长的舌头灵活地挑弄着我坚挺的乳头，有时像小婴儿一样吸允、有时则故意用牙齿轻咬乳头。而我则继续磨着豆腐，淫水不断从被撑满的淫穴中流出。&lt;br&gt;「呀、啊、哼嗯、哈啊、嗯、好深、哼嗯、好舒服、呀啊！」校长的大肉棒到达了前男友没有到达过的深处，硕大的龟头摩擦着框紧的子宫口。&lt;br&gt;「试试看套弄吧。」我倒回校长身上，双臂紧紧抱住校长的脖子，慢慢抬起翘臀让淫穴套弄粗大的肉棒。&lt;br&gt;大龟头摩擦着嫩穴肉壁，淫穴为了不让肉棒离开而死命夹紧吸允肉棒，敏感的蜜壶带来了莫大的快感。&lt;br&gt;「哼嗯、嗯嗯、啊、呀、嗯、嗯嗯～～！」一直到只剩下龟头留在淫穴里，我重重地坐下、让大肉棒一口气插到子宫。&lt;br&gt;脑子变得一片空白、美丽的双眸也翻白眼，淫穴死命夹紧让我能清楚地感觉到大肉棒的形状，我又高潮了一次。&lt;br&gt;「呜嗯、动、动不了啊、哼嗯、呀啊啊啊……哼嗯……」我紧紧抱住校长，还在高潮的淫穴依然完全密合地夹着大肉棒。&lt;br&gt;「要校长用大肉棒干筱惠的淫穴吗？」校长在我耳边轻声说，被淫穴紧紧夹住的大肉棒轻轻地抖动了一下，而我的身体就又大大地抖了一下。&lt;br&gt;我想像着大肉棒在淫荡的蜜壶不断插入抽出，甚至让阴唇翻开的情形，马上就点了点头。校长得到我的回答后，粗壮的双臂绕过我的美腿，抱着翘臀轻松地就把我抱了起来。&lt;br&gt;因为体重的关系，大肉棒就又插的更深。我的双手紧紧抱住校长的脖子，修长的美腿也死命缠住校长的熊腰。&lt;br&gt;「嗯哼、嗯嗯、哼、嗯、啊、嗯、啊啊！」大肉棒一下一下规律地撞击着子宫口，虽然幅度不大却依然让我快感十足。&lt;br&gt;校长把散落在一旁的衣物捡起交给我后，就这样抱着一丝不挂的我走出校长室，并往校园深处走去。怕被人发现的恐惧感以及曝露的快感、肉棒抽插淫穴的性感，让淫水如同失禁般流出。&lt;br&gt;「嗯、嗯、哼嗯、嗯嗯、嗯！嗯！嗯嗯！」樱唇吸着校长的脖子、拼命压抑住淫叫声。还好这边没有什么人，所以我跟校长的性交没有人看到。&lt;br&gt;「我、哼、们嗯嗯、要、啊啊啊、去哪、哼嗯嗯嗯～～！？」&lt;br&gt;「去有床的地方做比较舒服啊。」&lt;br&gt;之后我们就在这种状态下来到停车场上的一台高级跑车旁边，同时我也到达了高潮。校长才把我跟布料稀少的水手服放在副驾驶座上，少了肉棒的淫穴满是空虚与搔痒感。&lt;br&gt;「把衣服穿上。」校长只穿着上半身的西装与子弹内裤坐在驾驶座上，我照着他说的话把溼透的水手服上衣与性感内裤、水手裙穿上。
二十六、高中篇──子宫被灌精中出的美少女
校长开车驶出学校后，我忍不住地伸手隔着内裤爱抚自己那淫水氾滥的蜜壶，稀少的薄纱布料摩擦着充血坚挺的小淫豆。&lt;br&gt;我的淫叫声在车厢内回荡着，校长的大肉棒听着我的淫声也将子弹内裤撑得挺高。另一只手隔着湿透的上衣搓揉着丰胸。&lt;br&gt;「嗯啊、哼嗯……嗯、呀啊、嗯嗯、哼嗯……啊……啊啊、嗯嗯……」没穿鞋子的美腿夹住爱抚肉壶的手，纤细的手指隔着薄纱深入淫穴之中。&lt;br&gt;自慰的快感没有校长肉棒插进来时的大，淫水却流得更多，于是手指也就更深入。&lt;br&gt;「嗯哼、嗯、哼嗯、啊、呀、啊啊嗯、哈啊、嗯────！」虽然快感不大，但极度敏感的身体还是老实地高潮了。&lt;br&gt;潮吹的淫水喷洒在手掌上，手指伸进性感内裤之中，纤细的食中指撑开紧闭的淫穴，慢慢地往里面深入，淫荡的肉壶马上不受控制地夹住手指，我干脆就这样自慰起来。&lt;br&gt;「呀、啊、嗯啊！哼嗯、嗯、啊啊、嗯喔、啊、啊喔、哼嗯～～！！」&lt;br&gt;「到了。」&lt;br&gt;或许是我沉浸在自慰的微小快感，不知何时校长已经在一间车库停好车子了。他下车绕到我这一边打开车门，把手指还在淫穴中自慰的我一把抱起来。&lt;br&gt;一双大手肆无忌惮地抓着我的坚挺丰胸与翘臀，就这样抱着我走进一扇门内，那是一间有着好看装潢的客厅。&lt;br&gt;「嗯、这里……哼嗯、啊、是、呀、哪里……嗯嗯！」&lt;br&gt;「是我家，也是妳这一个暑假要住的地方。」校长抱着我走到二楼一间主卧房，然后把我放在宽广的柔软双人床上。&lt;br&gt;原本服装就很曝露的我，因为刚才自慰过的关系，使得坚挺的双峰挺立在空气中，修长的美腿也保持着张开的淫荡姿态。&lt;br&gt;「哼嗯……哈、啊嗯……」我的手指依然爱抚着蜜壶，校长把西装跟子弹内裤脱掉后，挺着布满青筋的粗大肉棒爬上了双人床。&lt;br&gt;校长把我一双修长美腿抱在腰间、粗暴地将我身上的水手服与内裤给撕成碎片，现在我跟校长一样都是裸体了。&lt;br&gt;「继续刚才的吧。」他拉开我还放在蜜壶里的手指，将大龟头对准搔痒不已、淫水氾滥的肉壶，粗大的肉棒撑开蜜唇、慢慢地深入淫穴。&lt;br&gt;「嗯！哼嗯、啊啊、呀、啊！哈啊嗯嗯！好粗、哼嗯嗯～～！进、进来了哼嗯！」大肉棒慢慢撑开紧紧夹住的淫穴肉壁，慢慢地朝子宫口推进。&lt;br&gt;最后，紧闭的淫穴又被大肉棒贯通，硕大的龟头紧紧抵着子宫口。我的双手被校长压在床上，但是修长的白皙美腿却夹住校长的熊腰，脚踝紧紧扣着不放。&lt;br&gt;「果然是极品名器……妳生来就是要给男人干的呢。」校长伏下身子在我耳边轻声说道，健壮的大手揉弄着我坚挺的双峰，扭动熊腰、肉棒开始轻轻抽插蜜壶。&lt;br&gt;被解放的双手抱住校长的脖子，扭动纤腰迎合着大肉棒的抽插。&lt;br&gt;「嗯哼、嗯、哈啊、呀、啊啊、哼嗯、人家、才不是、哼嗯～～生来给你们、嗯、用大肉棒、呀啊、哼嗯、插淫穴的、当中出专用性奴隶的呀啊哼嗯嗯！！」我在校长耳边不断发出娇喘与淫叫声，虽然嘴上反驳校长的话，但是身体却不断迎合肉棒抽插。&lt;br&gt;「好啊……校长就在筱惠的淫荡子宫里灌满精液吧……」校长开始加快抽插的频率，粗大的肉棒每一次都狠狠地撑开紧紧夹住肉棒的肉壁，然后撞开因为兴奋而垂下准备授精的子宫口。&lt;br&gt;「嗯、呀啊、哼、啊、不、不行呀、哼嗯、啊嗯、嗯嗯、不行射进来、呀、啊嗯、哼！」敏感的蜜壶淫水氾滥，大肉棒每次抽出都带出大量的淫水。&lt;br&gt;「嗯哼嗯嗯嗯嗯────！」我像个八爪章鱼一样紧紧抱住校长不放，整个大龟头被撑开的子宫口包着，高潮的身体一抖一抖、淫荡肉壶也一下一下地吸着大肉棒。&lt;br&gt;「嗯哼……嗯嗯……啊……啊啊……」校长把我从床上抱起，让我坐在他盘坐的大腿上。&lt;br&gt;「舒服吗？」他一边舔舐吸允并在我爬满香汗的白皙丰胸上种下草苺，一边揉弄着我细嫩的翘臀。&lt;br&gt;「啊……哼嗯……舒服、好舒服……哼嗯……大肉棒、啊、嗯嗯……」我失神恍惚地回答校长的问题，高潮的馀韵让我的身体依然微微颤抖。&lt;br&gt;「那筱惠这个暑假都住在校长家里，每天让校长中出子宫灌满精液好吗？」&lt;br&gt;「呀、啊……哼嗯……好……让筱惠的子宫……哼嗯、嗯……装满校长的精液……啊嗯、嗯嗯、当校长的呀啊、哈啊、哼嗯……肉棒中出专用性奴隶……」脑中满是自己全身白浊液体的模样，子宫与淫穴、菊花也装满浓稠的精液，小嘴还吸允着依然坚挺的大肉棒。&lt;br&gt;「说的真好，妳果然是天生就是要给男人干的淫货。」校长把我转成背对的姿势，让我像只淫荡的母狗一般趴在床上，然后开始全力摇摆熊腰，大肉棒一下一下确实地插进淫穴、顶开子宫。&lt;br&gt;他将我的双手往后拉着，腹肌一下一下地撞击着我的翘臀，拍肉声与打水声以及我的淫叫声在房间中回响，被地心引力吸引的丰胸一前一后地甩动。&lt;br&gt;「嗯、哼啊、啊、嗯啊、大肉棒、哼嗯、哈啊、啊嗯、嗯！用力插筱惠的、哼嗯、啊、嗯嗯、啊啊嗯嗯、哼嗯淫穴哼嗯啊啊！」我摇摆着纤腰迎合校长的抽插，津液因为小嘴张开淫叫而与香汗一起落在床上。&lt;br&gt;「筱惠是、哼、嗯嗯、啊、啊哈、专门让男人、啊、用肉棒哼嗯嗯、抽插中出灌精发洩性慾的、啊啊！淫乱奴隶呀啊啊啊～～」第一次被粗大的肉棒插穴让我无法思考，小嘴胡言乱语地说着淫语，嗲死人不偿命的娇声让校长更兴奋地抽插。&lt;br&gt;这时校长把我整个人压在床上，肉棒开始对我的淫穴进行短程轰炸，原本就很粗大的肉棒又大上一圈、校长的呼吸也开始变得急促。他的双手伸到因为压在床上而变形的柔软丰胸下，一双大手粗暴地揉弄着我的白皙乳房。&lt;br&gt;「哼嗯、嗯、嗯、嗯哼嗯！嗯嗯！」我随手抓来枕头抱着，提起翘臀承受着肉棒的冲撞。&lt;br&gt;「要射囉……我要把筱惠的淫荡子宫射得满满的都是精液……」校长一下比一下地用力，大肉棒像是要插进子宫一般地冲撞子宫口。&lt;br&gt;「哼啊、啊、啊、哼啊、嗯、啊啊！」一听见校长要射了，身体就像是呼应一般地不断高潮，眼前白光闪过个不停。&lt;br&gt;「射了！」校长狠狠一插，硕大的龟头挤开了子宫口、来到了我淫穴的最深处，接着开始射出大量浓稠而且几乎成块状的灼热精液。&lt;br&gt;「啊啊啊啊啊呀呀────！」肉棒的灼热射精烫得我高潮一波接着一波，灼热的浓稠精液马上就填满了我的子宫，但是校长却还是继续放出浓稠的精液。&lt;br&gt;因为肉棒挡住了子宫口，使得精液没办法流出去，所以子宫渐渐地被大量的精液给撑大。而淫穴也像是要榨干精液一般，紧紧吸着肉棒不放。&lt;br&gt;「嗯哼……嗯、好烫……啊啊……」校长把我从床上拉起，让我坐在他身上。我看到自己的小腹正因为子宫被灌精的关系而逐渐胀大，就像是怀孕四个月一样。&lt;br&gt;「喔……真爽……」最后大肉棒在淫穴里抖了抖，终于不再射出精液，并退出子宫。但是肉棒却依然保持着一定的硬度，挡住子宫口不让精液流出。&lt;br&gt;「啊……这样会怀孕的……嗯哼……啊嗯……」我靠在校长的胸膛上娇喘着，他依然搓揉着我那有点泛红的坚挺乳房。&lt;br&gt;「妳说可以中出的啊……待会儿再吃药就好了。来亲一个。」校长提起我的下巴亲了过来，我们开始热烈的舌吻。&lt;br&gt;淫穴里的大肉棒又变硬了。&lt;br&gt;「嗯哼、嗯、啾啧、哼嗯、嗯嗯……」&lt;br&gt;「喂，是我。技术处理系不用再收人了。对，已经收到了。」&lt;br&gt;「啊嗯、啧、啾……嗯哼……啊哼……」&lt;br&gt;「对、对……名字叫王筱惠。」&lt;br&gt;我跪在校长的脚边，樱桃小嘴吞吐着那根射精无数次后还依然坚挺的大肉棒。现在我的肚子就像是怀孕五六个月一样涨大，子宫里装满了校长的浓厚精液，淫穴还被塞了一根粗大的按摩棒挡住子宫口不让精液流出。
二十七、高中暑假调教篇──早晨的鸳鸯戏水&lt;br&gt;「嗯哼……嗯嗯……」慢慢地睁开双眼，陌生的天花板映入眼帘，接着是精液的臭味窜入脑门。我现在正躺在陈校长的身上，昨天他用这个姿势射出最后一发精液后，我们两个就因为太累而睡着了。&lt;br&gt;因为子宫装满精液而涨起的小腹大概小了一半，我想应该是被吸收了吧。而昨</content></item></essay>