<essay><item><title>我下载到了女友的Ａ片(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;３０岁的家辉因为父母早逝世，继承了他父母的遗产和一所在一间私立学校的豪华公寓。由于还没有结婚，他就自己一个人住在这所豪华的公寓里，可是他总感觉寂寞，因为空的房间太多了。于是他想出了一个主意，就是把这座房子空馀的十几间屋租出去。在他打出广告的下午就来了无数的人看房，因为他家的地理位置好，豪华而且便宜。他自然是以房东的身份接待她们，就这样２个月的时间里，他为自己的房子里新添了两位美女房客，语儿和虹儿，那所私立学校的两名美女大学生，而且还是家辉喜欢的女孩类型，他的伟大计划也开始了……&lt;br&gt;学校就誉为校花之一的语儿，她是个直率的女孩，留着长发略带点综色，加上大眼睛无法阻挡的放电，让男人都想把目光停留在她身上，再加上她有１６６ＣＭ的高挑身材，三围３４Ｄ。２４。３６，尤其是在上游泳课的时候，男同学包括男老师都会注视着她Ｄ- ｃｕｐ的乳房，就连走路都会不停摇晃着；除了胸部外，最自豪的就是小蛮腰下的圆臀高翘迷人，修长的美腿。虹儿外表是属于运动型少女，１６５ＣＭ拥有比语儿还丰满的Ｅ罩杯的大乳，也是学校当之无愧的校花之一，虹儿婷婷玉立的苗条娇躯，该凸的地方凸，该瘦的地方瘦，比时装模特还婀娜多姿。如玫瑰花瓣般鲜艳娇嫩的绝色娇靥上，一双水汪汪、深幽幽，如梦幻般清纯的大眼睛。一只娇俏玲珑的小瑶鼻，一张樱桃般鲜红的小嘴加上线条流畅优美、秀丽绝俗的桃腮，似乎古今所有绝色大美人的优点都集中在了她脸上，只看一眼外表，就让人怦然以动，更还有她那洁白得犹如透明似的雪肌玉肤，娇嫩得就像蓓蕾初绽时的花瓣一样细腻润滑，让人头晕目眩、心旌摇动，不敢仰视。&lt;br&gt;家辉窥视她们两个很久了，只是一直找不到机会，而且她们也对家辉抱有戒
心，使家辉一直难以下手。但是今天机会终于来了，虹儿今天因为学校活动而不
能回来，只剩语儿一个和家辉在公寓中。语儿刚洗完澡走出浴室，此时她身上披
着一袭白色的浴袍，冷艳白皙的脸蛋，秀美修长的大腿，都似乎因为热水的关系
还泛红着。家辉癡癡地看着语儿，心中的欲火一下子就湧了上来，家辉无法控制
地毫不犹豫地冲上去强吻了她，只见语儿睁大那双美丽的眼睛，身子瞬间僵硬，
在想推开家辉之前家辉抱住了她，力量让她不能动弹，他的舌头在口内乱闯，吸
允口水，家辉早勃起的肉棒已经开始蠢蠢欲动，家辉的兽性完全提升，把语儿的
浴袍强力扯下来。&lt;br&gt;「语儿………你果然是…人间极品啊~ 」家辉当场傻眼，日光灯下简直是太
美了，雪白的肌肤，完全合乎比例的三围，金黄色内衣裤在拉扯中被家辉完全夺
走，粉嫩的乳头好诱人，私处浓郁性感，她用双手尽可能掩饰三点。&lt;br&gt;「不要过来~ 阿辉你这样跟混混和流氓有什么两样！不要过来！！」语儿惊
吓地不断往后靠。&lt;br&gt;「我，不一样的地方很多，让我贯穿你就知道了~ 嘿嘿………」他一步一步
地靠近她。&lt;br&gt;语儿眼神一飘，但已被家辉发觉，在还没跑到门口时，被家辉拉住手，顺势
抱住她的腰，再放掉拉住她的手的手直抵她未经开发的私处。&lt;br&gt;「啊！！」似乎是被电到一样，家辉的巧手在她柔软的阴唇上爱抚，她的反
抗从剧烈渐渐到顺从。&lt;br&gt;「我……这感觉好奇妙？」「乖乖的，给学校那些小弟弟不如给我幸福，我
会让你升天的…」家辉在耳朵后面轻声告诉她，此时语儿身体扭动双手欲阻止他
的爱抚。&lt;br&gt;「我都不要啊~ 不要再弄了！！快停啊……」她再也受不了地流出了淫水。&lt;br&gt;「我的圣女啊，你也蛮色的啊！！！！！」她白嫩的肌肤泛满了羞涩的红光。&lt;br&gt;「不可以~ 不可以~ 」似乎快进入了高潮，手都把家辉的手抓伤了，他却故
意收手，她的情绪从天降到谷底。&lt;br&gt;「我不会让你这么快就来的，我还要慢慢享受你呢，嘿嘿…」家辉边说边脱
光衣物，只见语儿两手护住重要部位，一直往后退…而家辉的大肉棒胀得冒出青
筋，不时抖着抖着，眼见家辉愈来愈接近，语儿随手拿起东西就往他那儿丢，忽
然一个鞋子Ｋ到了他，躺在地上，她有点害怕地确认家辉是不是还醒着，忽然家
辉起身抱住她，他的腿夹住她细嫩的双腿，紧紧地抱住，她的大乳完全贴附在家
辉的胸膛，香唇再度被他狂吻，而家辉那粗猛的肉棒正在她的私处磨擦着阴唇。&lt;br&gt;「不要……呀！！放开我！！救命……」一直要推开家辉，但是肌肤之亲的
刺激太强了，尤其是家辉快速的抽插。&lt;br&gt;「爽吗？美人儿，想进去吗！！」「不要~ 求求你…阿辉…放了我吧…」语
儿的私处的淫水不断地溢出，更帮助家辉的磨擦。&lt;br&gt;「你的嘴好美啊~ 来吃我的屌吧！！！」家辉忽然放手，语儿整个人都跌坐
了下去，他却趁她未反应之前拉住头发，巨棒硬是挤进了她每个男人都想一亲的
小嘴中猛抽。&lt;br&gt;「咽……」直顶喉咙很难过。&lt;br&gt;「爽啊，吃到自己的淫水，好吃吗？我要你成为我的女人……」语儿凶狠的
大眼看着家辉，对他的肉棒咬了下去！！&lt;br&gt;「哎呀！！妈的！！」家辉赶紧抽出来。&lt;br&gt;「你这大淫贼，我要你绝子绝孙~ 」语儿被家辉推倒在旁，眼神凶狠看他。&lt;br&gt;「愈是凶狠我愈兴奋，愈想看你哀嚎求饶的样子」「哈哈，你愈是要我绝子
绝孙，我就愈要跟你生小孩！！」「不要！！啊~ 走开！！」他跟语儿拳脚相向
一阵混乱。&lt;br&gt;「不要……不要看……」她哭着喊道，并且拚命地想用手及脚将私处隐盖起
来，但是家辉快一步将脸埋在她的私处上。&lt;br&gt;「啊……」她的呻吟反射在大腿上，不自觉地夹紧家辉的脸。&lt;br&gt;「不要……不要……」她受不了地将脸向后仰，双手用力地推开他的脸，但
是就是使不上力，只是呼吸更加急促而已。&lt;br&gt;「啊……」语儿将身体翻了过来，以好逃避攻击。但家辉却紧紧地拥抱着她
的腰，并固执地进攻着阴蒂。阴蒂在唾液的濡湿之下，闪闪发光。偶尔用舌头舔
一下裂缝深处，好滋润那私处。&lt;br&gt;「感觉很舒服吧！再大声叫看看！」语儿想要摆脱那淫秽的语言，不断地摇
着头。&lt;br&gt;呜咽的声音加上汗液不断地抖落下来。不久，他将她的双腿抱起，并用手指
去扳开她那巨大水蜜桃间的屁股，并用舌头去舔那最神秘的肛门部位。&lt;br&gt;「不要……不要……」当裂缝被舔时，语儿不断地呻吟出声，身体则不断扭
动着。&lt;br&gt;「呜……啊……」她的下半身非常气闷，因为家辉的脸一直在她的下体打转
着。&lt;br&gt;他抬头起来用唾液去润湿肛门，并用食指一口气地插入肛门内。&lt;br&gt;「唔……」语儿彷彿要断气一般，由喉咙深处发出呻吟，而肛门则迅速地紧
缩起来。&lt;br&gt;他将整只手指都插入里面，细细品嚐那紧缩的感觉。&lt;br&gt;「不要……」她香汗淋漓，苦不堪言。&lt;br&gt;「你不是很狠吗？如何，肛门被搞很痛吧…只要你叫我老公就停止！！」
「啊……不………可……能……住手啊……」「真固执啊~ 为什么你不作我的女
人呢？」他的手指依旧不动。&lt;br&gt;「啊！！好痛………因为…我爱我男朋友！！」「哈哈！！他只是一个小屁
孩而已，少找这样一个人唐塞我了，呵呵~ 」家辉将手拔出，当语儿还身处痛楚
时，家辉一手扶住她的腰一手握住爆青筋的肉棒顶住了她的阴道口。&lt;br&gt;「呃！！！！！！！！！！」语儿惊觉回头一看。&lt;br&gt;「语儿~ 你的第一次是我的了！！~ 」话一说完，腰一挺巨淫棒插入她的处
女穴。&lt;br&gt;「啊~ 啊啊啊啊……！！！」她眉毛深锁痛苦地叫了出来。&lt;br&gt;「处女果然是不一样啊！让我的肉棒完全吞没吧！！」家辉再用力一挺才完
全插入。&lt;br&gt;「啊啊啊！！！好痛……」语儿更是痛得苦不言。&lt;br&gt;每一次抽出插入，把她那粉红色的小阴唇拉出翻入，而压迫地血也流了下来。&lt;br&gt;「真得紧，没想到淫水都滋润了还这么紧~ 」家辉只好双管齐下，一面舔着
她的背，两手抚弄着丰挺的娇乳，同时抽送的速度愈来愈快，语儿慢慢弃守接受
被强暴的动作。&lt;br&gt;「不要！不要~ 好麻！！这种感觉……………好舒服！！！」语儿开始淫乱。&lt;br&gt;「啪，啪~ 」撞击屁股的声音是愈来愈顺，家辉的抽插也愈顺。&lt;br&gt;「人家不要，人家受不了……哦哦~ 」语儿屁股忽然紧缩，不一会儿淫水喷
出。&lt;br&gt;「哈哈~ 升天吧！！」「嗯~ 」大量的淫水从肉棒抽出时流出，家辉则慢慢
享受她，将她翻身，将她的腿打到最开，用正常体位抽送着，而语儿的双乳当然
难逃他淫舌的挑逗。&lt;br&gt;「呼…真爽~ 」家辉的抽插愈来愈快。&lt;br&gt;「啊啊啊！！！！！！！！」语儿两腿下意识地夹住家辉的腰愈来愈紧。&lt;br&gt;「我要射了……哦~ 去了！！！！」家辉在抽送时射出大量的精虫，只见语
儿似乎再度达到高潮，他完全地将她变成荡女解放了。&lt;br&gt;「我的语儿，你好美啊！！」家辉看着语儿享受着馀韵在一阵爱抚之后，她
的裸体实在很美，他抓着她的臀部上水蛇腰，再一次从背后将肉棒猛力一干！
「噗嗞~ 」「啊…嗯…」语儿再也无力反抗，顺从他。&lt;br&gt;「语儿…还是好紧啊…」「啊…啊…」抽插的速度愈来愈快，她的叫声也愈
来愈兴奋起来。&lt;br&gt;「啊…快快…快给我！啊…好棒…啊啊啊……人家不行了！！呀！」她又达
到另一次的高潮，家辉也快到顶端。&lt;br&gt;「我…我…我要射了…」「啊…」阵阵的精液在瞬间抽出而射在她背上…只
见语儿意乱赤裸地摊在地上，家辉则是躺在旁边看着她…「语儿~ 你是我见过最
美的女生，作我的女朋友好不好~ 」「你……你是我见过最无赖的人！！！！！！！！
我恨你……」语儿将脸摆向另一边。&lt;br&gt;家辉整晚强奸了语儿５次才放过她。第二天，语儿马上就躲回学校宿舍了。&lt;br&gt;家辉趁语儿不在公寓时，也对虹儿下手了。今晚家辉到她房间里假装借东西，
突然关上了门……&lt;br&gt;虽然虹儿早就对平时经常色迷迷地打量她的家辉感到反感而有所预防，但家
辉还是趁美丽清纯的虹儿疑惑惊慌之际，一把搂住虹儿，无论虹儿怎样挣扎，就
是不松手。少女雪白的小手死命地推拒着家辉那雄壮如牛的身躯，可是哪里能摆
脱他的魔掌。虹儿哀求道：阿辉……，你……你要干什……么？……啊，快
……快放手……，求……求你放……放手…….&lt;br&gt;家辉一面箍紧虹儿纤细柔软的腰肢，一面淫笑道：嘿……嘿……，小美人
儿，我想你好久了，别怕！你还没尝过那东西的滋味吧？待会儿我包管你欲仙欲
死……&lt;br&gt;虹儿一面羞红着俏脸忍受着他的淫言秽语，一面用羊葱白玉般的雪嫩小手勉
力推拒着这个欲火攻心的男人那宽厚的肩膀，并拼命向后仰起上身，不让他碰到
自己成熟丰满、巍巍怒耸的柔挺玉峰。可是，时间一长，虹儿渐渐感到力不从心，
她知道不会有人来救自己。虹儿开始有点绝望了……&lt;br&gt;她推拒的力气越来越小，家辉也开始收紧他的手臂，并终于把惊慌美丽的处
女那贞洁娇挺、柔软怒耸的乳峰紧紧地压在了自己的胸膛上。唔……&lt;br&gt;虹儿一声娇哼，感到有点喘不过气来。长这么大，从来没有一个异性与自己
这么接近，一股成熟男人的汗味直透芳心，她感到头一点晕，不知道是怎么回事。
美丽清纯的处女芳心又羞又急……&lt;br&gt;家辉只觉怀中的绝色大美人儿吐气如兰，娇靥若花，一股处女特有的体香沁
入心脾。胸前紧贴着两团急促起伏的怒耸乳峰，虽隔着一层薄薄的衣衫，仍能感
到那一双柔软的酥胸上两粒可爱的凸起.&lt;br&gt;他热血上湧，一弯腰，不顾虹儿的挣扎，把她抱了起来。&lt;br&gt;美艳绝色、秀丽清纯的虹儿羞红了脸，她越来越绝望，娇躯越来越软。她娇
羞地闭上自己梦幻般多情美丽的大眼睛，家辉抱着这个绝望的大美人儿走到床前，
把娇羞无奈的虹儿压在身下。虹儿羞愤难抑，哀求道：阿辉……，你……你不
能……这样……，求……求……你，放开我…….&lt;br&gt;虹儿被压在床上，死命地挣扎，可哪是家辉的对手，他一张充满邪欲的丑脸
吻向虹儿绝色娇艳的花靥，吻向虹儿鲜红柔嫩的柔美樱唇……&lt;br&gt;虹儿拼命地左右摇摆，并竭力向后仰起优美白皙的玉颈，不让他一亲芳泽。
可是这样一来，那一双本就娇挺怒耸的美丽乳峰也就更加向上翘挺……&lt;br&gt;家辉两手就势隔着一层薄薄的洁白衬衫握住了虹儿一双柔软娇挺的圣母峰
……唔…………&lt;br&gt;虹儿娇羞的一声嘤咛，芳心一紧，羞红了脸，别……别……这样……，放
……放手……，你……不能这样…….&lt;br&gt;他两手在虹儿娇美的怒耸乳峰上，隔着一层又薄又软的衬衫，轻轻揉抚着美
丽圣洁的清纯处女……&lt;br&gt;虹儿娇躯一震，芳心一阵迷茫，长这么大，还从末有过男人抚摸自己，更末
有异性碰过自己那柔美娇挺的怒耸乳峰，给家辉这么一揉，不由得玉体娇酥麻软，
芳心娇羞无限他老练而耐心地揉抚着虹儿高耸娇软的椒乳峰，温柔而有力，家辉
渐渐觉察到被压在身下的虹儿那双不停挣扎反抗的小手已不是那么坚决有劲了，
并且，随着他在虹儿那怒耸椒乳上的揉摸轻抚，刘亦菲那娇俏的小瑶鼻呼吸越来
越重、越来越急促，那美丽羞红的玉首不再死命地摆动，渐渐变得温驯起来，家
辉欣喜若狂，不动声色地用一只手继续握住虹儿饱满娇挺的乳峰揉摸，另一只手
向下摸索&lt;br&gt;虹儿羞涩不堪地感到一只魔手从她高耸娇挺的乳峰上向下，经过自己柔
软纤细的腰肢，抚过自己浑圆细滑的大腿，插进了她紧闭的大腿内侧。&lt;br&gt;别……别这样……，求……求你……&lt;br&gt;虹儿娇羞万般，芳心又羞又怕，她苦苦哀求着，可是她已感到自己的身体已
渐渐不属于她自己了，在家辉身体的重压下，自己的娇躯玉体是那样的娇酸无力，
他狂热粗野的抚摸不再是令人那么讨厌，随着他在自己柔软娇翘的乳峰上的揉搓，
一丝电麻般的快意渐渐由弱变强，渐渐直透芳心脑海，令她全身不由得一阵轻颤、
酥软，当家辉的手从虹儿的乳峰上向下蜿蜒而得，直插虹儿紧夹的大腿根时，更
令虹儿全身感到一阵从末有过的快意。他用死劲分开虹儿的玉腿，伸进虹儿的下
身，然后紧紧按住虹儿的玉沟了阵揉抚，一股少女青春的体热直透他的手心、
大脑。&lt;br&gt;虹儿初时想用手阴止他，可怎么也无力把他的手抽出来，虹儿秀美娇艳的小
脸羞得通红，从末有过男人抚摸过自己如此隐秘的部位，随着他的揉抚，一股麻
痒直透少女芳心，仿佛直透进下体深处的子宫。&lt;br&gt;家辉感到虹儿的下身越来越热，少女的绝色娇靥越来越红，呼吸越来越急促，
他兴奋地继续挑逗着身下这绝色娇美、清纯可人的俏佳人，不知什么时候，他感
到自己手掌中的那一团三角底裤已濡湿了一小团，他欣喜万分。他开始把自己脱
得精光，他身下美丽绝色的纯洁处女虹儿此时正竭力想抑制住脑海中那波涛汹湧
的陌生而令人害怕和羞涩不堪的淫欲，可是那埋藏在一个成熟少女体内已经很久
的正常的生理反应一经唤醒却再已平息不下去了。&lt;br&gt;虹儿感到自己已不能控制脑海里的淫欲狂涛，已不能控制自己身体那些羞人
的生理反应，芳心又羞又怕，娇羞万分，一张吹弹得破的娇嫩玉靥羞得通红一片。&lt;br&gt;突然咝的一声，虹儿感到胸口一凉，原来，他脱光自己的衣服后，又给
虹儿宽衣解带，解开了虹儿衬衫的扣子，脱光了虹儿的上衣，然后一把撕掉了虹
儿的乳罩，正娇羞无限、不知所措的虹儿已被脱光了上身，一对雪白饱满、柔软
娇挺的处子椒乳脱围而出，只见那一片洁白得令人目眩的雪肌玉肤上，一双
含羞带露、娇软可人的美丽椒乳顶端，一对鲜艳欲滴、嫣红玉润的玉乳乳头就像
冰雪中的一对花蕊，深谷里初绽的蓓蕾.&lt;br&gt;虹儿羞红了脸，娇羞无限，不知该怎么办，还没来得及用手捂住自己饱满娇
挺的怒耸椒乳，就已被他一口含住了一只饱满的少女椒乳，令虹儿不由得娇羞万
般，他一只手握住虹儿另一只柔软娇挺的怒耸玉乳揉抚，另一只手又解开虹儿的
裙子，虹儿全身除了一条三角内裤外就一丝不挂了。&lt;br&gt;少女那粉雕玉琢般晶莹雪滑的美丽胴体已完全赤裸在家辉眼前，他的手隔着
虹儿薄薄的三角裤，轻轻一按少女饱满微凸的娇软的处女阴阜，美貌绝色、秀丽
清纯的虹儿娇躯不由得一颤，他暗暗高兴，立即脱下虹儿的三角内裤绝色娇媚的
可人儿已经一丝不挂了。&lt;br&gt;只见绝色少女虹儿那美妙玉滑、雪白修长的粉腿根部，一团淡黑微卷的阴毛
娇羞地掩盖着那一条诱人的玉沟，看到这样一具犹如圣洁的女神般完美无瑕、
如凝脂般雪白美丽的优美女体赤裸裸的袒裎在床上，家辉兴奋地压了上去。&lt;br&gt;正娇羞万般的虹儿忽然感到下体一凉，全身胴体已一丝不挂，紧接着一个火
热的异性身躯重重地压在了自己娇酥万分的玉体上，一根又粗又硬的火烫的大
东西紧紧地顶在自己的小腹上，少女芳心又一紧，嗯……的一声娇喘，虹
儿娇羞万分，粉脸羞得更红了，她娇弱地挣扎着……，无助地反抗着……&lt;br&gt;家辉一面含住虹儿的一只饱满雪嫩的玉乳，吮吸着那粒娇嫩玲珑的花蒂
乳尖，一只手握住虹儿的另一个娇挺软嫩的玉峰揉搓，另一只手轻抚着刘亦菲那
白皙细嫩、晶莹剔透的雪肌玉肤，滑过清纯娇美、楚楚含羞的美貌少女纤细柔滑
的柳腰、洁白柔软、美妙平滑的小腹……，直插进少女虹儿的下身……&lt;br&gt;唔……一声火热而娇羞的轻啼从虹儿小巧鲜美的嫣红樱唇发出，开始了
处女的第一次含羞叫床……&lt;br&gt;他在虹儿柔若无骨的娇美玉体上放肆轻薄、挑逗，一个末经人事的清纯处女
哪经得起，特别是那只插进虹儿下身的淫手，是那样温柔而火热地轻抚、揉
捏着美貌绝色的纯情少女那娇软稚嫩的玉壁阴唇……唔……唔、唔……&lt;br&gt;虹儿脑海一片空白，芳心虽娇羞无限，但还是无法抑制那一声声冲口而出的
令人脸红耳赤的娇啼呻吟……&lt;br&gt;家辉挑逗着少女那颗娇柔而羞涩的芳心不一会儿，只见少女下身那紧闭的嫣
红玉缝中间，一滴……两滴……，晶莹滑腻、乳白粘稠的处女爱液逐渐越来越
多，汇成一股淫滑的处女玉露流出虹儿的下身，粘满了他一手……&lt;br&gt;虹儿娇羞万般，玉靥羞红，她不知道为什么自己的下身会那样湿、那样滑
……&lt;br&gt;家辉分开她含羞紧夹的玉腿，挺起阳具向虹儿的下身压下去…………&lt;br&gt;虹儿突然从狂热的欲海中清醒过来，拼命地挣扎，想甩脱那根插进下身大腿
内侧的毒蛇，可是由于那巨大可怕的火热的毒蛇沾满了虹儿下身流出的
处女玉津，而且少女阴道内已湿濡淫滑一片，家辉就已顺利地用龟头顶住那
紧闭而滑腻的娇软阴唇，微一用力，龟头已分开两片稚嫩娇滑的湿润阴唇……&lt;br&gt;家辉一鼓作气，下身一挺，硕大浑圆的龟头就已挤进湿濡火热的娇滑阴
唇，顶进虹儿的阴道口……嗯——&lt;br&gt;在绝色美貌的纯情处女的柳眉轻皱、娇啼婉转声中，他下身再向前一送&lt;br&gt;巨硕粗圆的龟头已刺破虹儿作为清纯处女最后一道证明的处女膜……&lt;br&gt;……唔……啊——痛……好痛啊……嗯……&lt;br&gt;虹儿秀眉一皱，一声娇羞地轻啼，美眸含泪，只见她下身那洁白的床单上处
女落红点点……&lt;br&gt;家辉哪管处女呼痛，向虹儿的阴道深处连连推进，在美丽绝色的清纯处女的
破瓜呼痛声中，终于深深地进入到刘亦菲体内，他那火热硬大的阳具紧紧地塞满
虹儿那蓬门今始为君开的狭窄娇小的处女阴道。&lt;br&gt;一种从末有过的极度的舒爽快感令虹儿浑身玉体阵阵麻软娇酥，深深插入她
体内深处的它是那样的充实、紧胀着她圣洁、幽深的处女阴道膣壁的每一寸
空间。&lt;br&gt;一想到自己圣洁的处女之身已被家辉无情占有，虹儿只感到绝望和无比的羞
涩难堪，最终无可奈何地放弃了柔弱的反抗挣扎。&lt;br&gt;虹儿娇靥含羞、玉颊晕红，娇羞无奈，那根深深插进她体内的巨大肉钻
是那样饱满而火热地充实填满着她早已感到空虚万分的芳心、幽径，&lt;br&gt;唔……唔、唔……你……唔……你……唔……唔……你……唔……&lt;br&gt;虹儿娇喘连连……&lt;br&gt;家辉让阳具浸泡在虹儿淫滑湿润的阴道中，双手抚摸着虹儿那细腻如丝、柔
滑似绸的晶莹雪肤，又用舌头轻擦她那娇嫩坚挺、敏感万分的少女乳尖花蒂，最
后，他的手又沿着虹儿修长玉滑、雪嫩浑圆的优美玉腿轻抚，停留在少女火热柔
嫩的大腿根部挑逗着少女，牙齿更是轻咬虹儿嫣红娇嫩的花蕾乳尖。&lt;br&gt;待虹儿的呼吸又转急促，鲜红娇艳的樱唇含羞轻分，又开始娇啼婉转……，
柔软娇嫩的处女乳头渐渐充血勃起、硬挺起来，家辉他自己那浸泡在虹儿狭窄娇
小的处女阴道内的阳具也越来越粗长，他开始在虹儿的狭窄紧小、蓬门初开
的处女阴道内轻轻抽动。&lt;br&gt;唔……唔、唔……唔……&lt;br&gt;虹儿娇羞万般，娇靥羞红，玉颊含春地娇啼婉转，处女开苞、初次破身落红
的她被那从末领略过的销魂快感冲激得欲仙欲死。&lt;br&gt;妩媚清纯、娇羞可人的绝色丽人那羊脂白玉般美妙细滑的娇软玉体随着他的
抽动、插入而一上一下地起伏蠕动，回应着家辉对她的奸淫抽插。&lt;br&gt;家辉从她的阴道中抽出阳具，又深深地顶入虹儿的体内深处，并渐渐加快了
节奏……&lt;br&gt;……唔……唔……轻……轻……点……唔、唔……嗯、轻……轻……点
……唔、唔……嗯……唔……&lt;br&gt;床上响起纯洁处女娇羞火热的呻吟娇啼……&lt;br&gt;美丽绝伦、清纯秀气的大学校花芳心含羞、美眸轻掩，美妙光滑的雪臀玉腿
挺送迎合，婉转承欢&lt;br&gt;……唔……嗯、唔……嗯——轻……轻……点……唔……嗯——轻……还
……轻。一点……唔&lt;br&gt;虹儿娇靥含春，玉颊晕红，娇羞万般地娇啼婉转，只见虹儿嫣红娇小、被迫
大张着的可爱阴道口随着那巨大阳具的粗暴进出流出一股股湿濡粘滑的秽物淫液，
虹儿下身那洁白柔软的床单被她的爱液淫水浸湿了一大片，家辉在虹儿那狭窄紧
小的处女阴道中抽插了三百多下后，终于开始了最后也是最疯狂地冲刺.&lt;br&gt;……唔……嗯——轻……轻……点……唔、嗯——嗯——轻……点……唔
……嗯、唔……啊——轻……轻……一点……唔、唔……&lt;br&gt;家辉在美貌绝色、清纯可人的少女虹儿的处女阴道中粗暴地进进出出，每一
下都真抵处女那紧狭、娇小的阴道底部，硕大浑圆的粗硬龟头更是狠狠地顶在少
女娇嫩的花蕊——子宫口上。&lt;br&gt;初经人事，才被开苞破身、处女落红的清纯少女哪堪这样的淫风暴雨摧残，
那强烈至极的销魂快感令初经人伦的美貌处女虹儿在男女淫乱交欢的欲海中越沉
越深……&lt;br&gt;虹儿被家辉顶刺、抽插得娇啼婉转、欲仙欲死，唔——&lt;br&gt;家辉蓦地紧搂住虹儿一丝不挂、娇软光滑的纤纤细腰，把她赤裸雪白的下身
紧紧拉向自己的下体，阳具又狠又深地顶进她火热紧狭、湿润淫滑的娇小阴道深
处，顶住虹儿下身深处那娇羞可人、稚嫩柔滑的子宫口上，一股炮弹般的阳精直
射入虹儿那幽暗深遽的子宫内，虹儿被家辉这最后的冲刺也顶得玉体一阵痉挛、
抽搐，阴道深处的花宫玉壁也紧紧地缠夹着那粗暴闯入的庞然巨物，
紧狭的阴道膣壁内那娇嫩湿滑的粘膜嫩肉一阵吮吸似的缠绕、收缩，少女修长玉
滑的雪白美腿猛地扬起、僵直，也从幽暗、深遽的子宫内射出了一股粘稠滑腻的
宝贵的处女阴精。&lt;br&gt;哎————唔……&lt;br&gt;虹儿娇靥羞红，玉颊生晕，楚楚含羞地娇啼狂喘。&lt;br&gt;虹儿下身洁白的床单上，片片落红和斑斑淫精秽液掺杂在一起，濡湿了一大
片床单，狼借污秽不堪入目，有道是：佳人云交雨合，处女含羞落红。&lt;br&gt;家辉压在少女柔若无骨、一丝不挂的娇软胴体上休息了一会儿，抬头看见胯
下的这位绝色尤物那张通红的娇靥、发硬坚挺的椒乳乳头，鼻中闻到美人那香汗
淋漓的如兰气息，邪恶的淫欲又一次死灰复燃，从云交雨合的高潮中滑落下来正
娇喘细细、娇羞万般的虹儿忽然感到那本来顶在自己的阴道口，泡在淫滑湿润的
爱液中已萎缩的肉棒一动，渐渐抬头挺胸，刘亦菲娇羞不禁，玉体又一
阵麻软。家辉又插进虹儿紧小的阴道中，深入她的体内抽插起来&lt;br&gt;……唔、唔……嗯——轻……点……唔……嗯——唔……&lt;br&gt;美丽绝色、清纯可人的美貌少女虹儿不由得又开始娇啼婉转、含羞呻吟雪白
柔软、一丝不挂的美丽女体又在家辉胯下蠕动、挺送着迎合他的进入、抽出美丽
清纯、娇羞可人的绝色尤物又一次被奸淫征服了。&lt;br&gt;</content></item></essay>