<essay><item><title>女友网上调教</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;女友糖糖很讨厌班里的体育委员豪，但我怎么问，她总是敷衍我说，高中时就很讨厌他了。因为他们是高中时的同学。我和女友现在的同学里，俊和磊也和他们是一个高中的。阴差阳错的原因，我和豪与俊关系相处得不错。每每女友与豪单独在一起时的眼神和表情，我总觉得有点儿不自然，但又说不出是为什么。&lt;br&gt;豪有个漂亮的女友诗卿，1.70米的高挑身材，双峰傲然挺立，甜甜的长相，让人看到之后就有种原始的冲动。我自然也不例外。于是，我想尽办法，设计出一套方案，终于将豪的电脑硬盘拷贝了出来。想在其中找出些什么关于诗卿的艳照之类。功夫不负有心人。我终于在F盘中找到了一个名叫我的女人们的文件夹。哇，里面居然有好多豪和其他女人性爱的照片。我坐在电脑前，一边欣赏，一边掏出勃起的鸡巴。&lt;br&gt;诗卿被插入时那销魂的眼神，让人看了之后就有想射的冲动。还有她裸体冲凉和嘘嘘的照片。豪这个家伙，珍藏了这么多好东西。意外的我还发现了女友好姐妹媛媛和冰冰的照片，原来豪把班里这么多女生都干过。看着这些女同学们的裸体，想想她们平时生活中的模样，真是爽极了。&lt;br&gt;我开始一边欣赏和对比着，一边重重地揉着发烫的大鸡巴。媛媛的乳房最大，应该有D罩杯，一圈淡淡的乳晕也很大，让人看着就觉得淫荡。冰冰的乳房最小，但却有个很大的乳头，乳晕都成了暗褐色，一看就知道被好多人操过。她的阴唇更证明了这一点，大阴唇肥厚，小阴唇都成了深褐色，阴毛也特别多。而媛媛的就显得稚嫩的多。短短的阴毛好像经过精心的修剪，浅浅的阴唇紧紧地闭合，被用手掰开时，才能看到里面的阴道。不像冰冰的已经松弛了。&lt;br&gt;此时，一幅图片吸引了我。冰冰和媛媛并排跪在地板上，前身伏在床上，把屁股高高撅起。豪正撸着阴茎向两个美臀上喷射。看来，豪特别喜欢拍射精时的照片，这些图片大都是些颜射、胸射之类。&lt;br&gt;我左手随意的按着空格，突然，一张照片差点儿没让我射出来。俊的女友晶晶双手被困在身后，跪在沙发上，上身的吊带和胸罩被推在肩膀上，扭曲的俏脸贴在靠垫上，和双肩一起撑起着身体。短裙被掀起，内裤已不知去向，两片臀肉间插着一支阴茎。接下来的几张图片告诉了我，晶晶是被豪强奸的。豪最后将精液射在晶晶的脸上，并用鸡巴抽打着她的脸庞。后面的图片里，晶晶便顺从了起来，想来是豪用照片威胁了她，从此变成了豪的炮友。豪真是禽兽不如，居然连朋友的马子都干。俊这家伙恐怕还不知道哩。&lt;br&gt;一个宾馆模样的房间，昏黄的灯光下，一个女人像狗一样趴在床上，秀发散乱，豪的阴茎正向外喷着浓精，女人从屁股到背上一直到肩膀，都喷溅着豪的精华。这个女人看起来不像晶晶，也不是冰冰。她比晶晶和冰冰都丰满些。但也不可能是诗卿，因为诗卿是短发。看来又有新的欣赏目标了。下一张图片仍然没有露脸，女人平躺着，双手向两侧把乳房拨开，双乳之间满是乳白色的精液。粉红的乳头向上翘起。再下一张图片，女人双手扶着马桶的水箱，双腿跪在马桶盖上，豪正从后面大力的抽插。等等！！女人右边大腿靠近屁股的地方好像有一块淡淡的记，再看这个女人的身材、发型，还有刚才的乳头。这一切都这么像。。。不会吧？！怎么可能？她不是很讨厌豪的么？？怎么会？？？&lt;br&gt;下一张图片彻底打破了我的幻想，女人双手趴在洗手台上，头可能因为亢奋而高高扬起。洗手台面前的大镜子清楚地反照出女人的模样。糖糖紧闭着双眼，嘴唇微张，双乳垂在胸前，乳椒向上翘起。不！！！这不是真的！我的女友糖糖怎么会被别人干了？可一张张真实的图片，让我不得不接受这一事实。更让我不能接受的是我居然边看着女友被干的照片，还一边手淫着。接下来，糖糖被翻过来放在洗手台上，豪从正面干着她。高潮后，豪特意拍了几个特写。微张的阴唇下面，粉红色的阴道口正向下躺着白色的精液，慢慢地挂在糖糖的屁股上和肛门旁。销魂的眼神、凌乱的秀发、勃起的乳头和瘫软的身体都在向我说明，女友糖糖被面前这个男人彻底的征服了。这种征服感也传递到我的身上，一种女友被凌辱的屈辱感，让我小腹的一团欲火更加的膨胀，我被这种屈辱感征服了。望着下体正流出别的男人精液的女友，望着她眼角的泪花，屈辱的表情和无助的身体。我大吼一声，将精液喷射在电脑屏幕上。&lt;br&gt;射精后的我十分疲惫和空虚。盯着屏幕上被人干过的女友和我缓缓下流的精液，一阵强烈的悔意和罪恶感涌上心头。&lt;br&gt;我拿出纸巾将电脑屏和自己的老二清理好，继续往下看图片，希望找到女友被干的原因。难道是和晶晶一样被强暴的么？强奸！这个字眼让我疲软的阴茎又一次慢慢充血。
果然，被我在一个隐藏文件夹中找到了。&lt;br&gt;画面是一个昏暗的体育器材室，女友糖糖双手高举被捆在一个杠铃架上，浅蓝色的高中校服向两边敞开，胸罩已不知去向，两只洁白的乳房高高挺起，散发着青春的活力。这，居然是高中的时候，原来早在高中时糖糖就被。。。&lt;br&gt;女友的下身是赤裸的，双腿分别被两双手拉开，漂亮的阴部毫无遮掩地呈现在眼前。糖糖的脸上挂着眼泪，嘴里好像是被自己的内裤塞住了。&lt;br&gt;女友果然是被强奸的，看着这样的照片，我却毫无难过或心碎的感觉，反而心里的欲火再次被点燃，凌辱女友的邪欲又战胜了理智。我握起再度坚挺的阴茎，边看这些艳照，边手淫了起来。&lt;br&gt;这是一张阴部的特写，两片粉色的小阴唇被向外扒开，嫩嫩的阴蒂此时尚未完全勃起，图片清晰的连尿道口都看得很清楚。女友的小穴口微张，里面的处女膜若隐若现。这个处女膜是我从未见过的，因为我第一次和糖糖做爱时，她已坦言自己是非处，而我又没有太多的处女情结。不过，今天在图片中看到女友的处女膜，心中还是有些酸酸的感觉，毕竟她马上就要被开苞了。&lt;br&gt;我一面用左手揉搓着阴茎，一面用右手向下浏览着照片，又害怕却又盼着快些看到女友被破瓜的那一幕。终于，糖糖的阴道被一根肉棒插入，插入的很深，很彻底。只留两只蛋蛋在外边。下一张图片是糖糖痛苦和扭曲的表情特写，她眼角流着泪花，脸上写满了被征服的屈辱和羞耻。再下一张，肉棒抽出，阴茎根部明显带有血迹。再往下看，刚被开苞的小穴上沾满了处女的落红，还有一些顺着会阴部向肛门流下。我大力的撸着自己的鸡巴，一种想射的冲动涌向下体。接下来的一张图片才看清了肉棒的主人正是豪，他正用手撸着大鸡巴向糖糖的脸上发射着，脸上充满了征服和满足的快感。&lt;br&gt;后面的照片让我彻底陷入了深渊。那是我们上课的自习室，天花板上的灯光全部打开，显是晚上。也不知他们是怎么在晚上进入到教学楼里面的。我已经无法考虑这些了，因为照片中糖糖穿着淑女装，坐在讲台的椅子上——或者说是被粗红棉绳捆在上面。双手跟两只扶手捆在一处，裙外的两只光洁大腿被绳子缠起，固定在椅腿上，动弹不得。她胸前的扣子被解开，里面衬衫也被弄乱，露出一只粉色的乳头。&lt;br&gt;干，居然连内衣都没有穿！更要命的是，女友一双水汪汪的眼睛无辜的看着镜头，像是在挑逗给她摄像的男人。看来女友是被好完全的降服了。这张照片，从我女友的容貌身材，到绳子的捆缚手法，以及拍摄的构图和质量，简直有日本素人热图的水平！&lt;br&gt;下张照片的内容让我忍不住又有了想射的冲动。糖糖柔嫩的裸肩被双粗壮的手按住，整个人被迫跪在地上，口里衔着一根粗长的肉棒。迷人的双眼因嘴里承受着男根而微微瞇起，一双小手推在男人粗线条的腰胯上，似是有些抗拒。但这男的显然没有理会这些，按着女友双肩的大手还往自己腿间加力，使得女友饱满挺起的双乳直贴在男人大腿上，压得扁平。&lt;br&gt;再下一张，还是在自习教室里，女友糖糖修长的粉颈被那只大手从后面握住，脸朝下按到桌子上，四肢撑着赤裸的身子，浑圆的屁股抬起，对着镜头露出湿漉漉的小穴，像一只下贱的母狗。&lt;br&gt;我的肉棒怒起，似乎准备发射了。我很快的换到下一张。那是一个壮硕的男人，从身后干进趴在床上的女友。糖糖的乳房和屁股都算丰满，双腿也很圆润，但在身后男人躯干的对比下，竟好似一只弱小的猫。男人的身体有些模糊，应该是在高速冲撞，毫不留情。但脸却很清晰，居然是俊？&lt;br&gt;下面的一些列照片为我解开了答案。画面上，女友糖糖无力地趴在地上，俊正挺着肉棒从后面干着她，而磊则在前面将大鸡巴插进女友的小嘴里。在两人交换了几次后，女友终于被口爆和内射了。磊一只手捏开糖糖的嘴巴并把下巴抬起，女友的嘴里满是白白的精液，还有一丝正顺着嘴角向下淌，表情已完全呆滞了。他们就这样将我心爱的女友在自习教室轮奸了&lt;br&gt;</content></item></essay>