<essay><item><title>恶魔的道具(4)</title><author>床上伴侣</author><content>从下体扩散出来。&lt;br&gt;没几分钟，在没有刻意忍耐的结果之下，肉棒已经冲上了极限，随时都可能爆发出来。&lt;br&gt;突然，一股射精的冲动直奔脑门，我也立即将肉棒对准黄梓芸的人偶，经「变形的蠕虫」加持过的大量精液就这样将人偶的身体涂上了一层厚厚的白浆，连地面也没有倖免。&lt;br&gt;这时，这道具的实际功能也开始运作，精液迅速地往人偶集中并被吸入体内，才一眨眼的时间，人偶和地板又恢复了原样，而且人偶竟然还对我露出了满足的微笑，让我的下体马上又挺了起来。&lt;br&gt;其实现在就已经完成了这道具的前置作业，不过网站上的说明有写到，如果人偶吸收越多目标物的话，被诅咒的人就会更加饥渴且偏食的程度更严重，像是非某家店不吃，甚至非某个人做的不吃。&lt;br&gt;所以我又对着人偶射了三遍，才让人偶去找黄梓芸附身。&lt;br&gt;看了看手表，现在差不多九点半左右，「偏食的饕客」大概每八小时发作一次……下午五点半啊，放学了呢，等等写封情书把她留在学校好了。&lt;br&gt;将写完的情书偷放进黄梓芸的抽屉后，我带着期待的心情翻上一直都是上锁的顶楼，本来是想睡一觉，但却睡不着，只好幻想着林琦涵被调教后在我胯下承欢的样子，腻了后就看着云发呆，直到天空一角染上橙红，我又回到楼下，准备赴约。&lt;br&gt;来到约定的美术教室，却一个人也没有，真是的，好歹也算是个大小姐，竟然连准时赴约也办不到。&lt;br&gt;幸好我为人宽大，不会计较那么多，不但不生气，还先帮她准备点心，哈。&lt;br&gt;一想到这，我立刻脱下裤子，坐在长桌上打起手枪，不过现在也不是什么适合享受的时间，搓了几下，我就操纵肉棒射在地上，精液量也刻意限制在较少的状况。&lt;br&gt;射精后又过了十几分钟，我才终于听到走廊传来脚步声，脚步声由远而近，最后停在这间教室外，沉默了几秒，那人终于打开了门。&lt;br&gt;「这封……呀！有变态啊！」黄梓芸大叫，也是啦，在学校光着下半身等人除了变态外，我也想不到更好的说法了。&lt;br&gt;但尖叫过后，黄梓芸却没有任何逃跑的打算，鼻子像是在寻找什么东西似地不停吸气，目光也不断扫视着教室，最后终于停在我面前那一小滩精液上。&lt;br&gt;「怎么？不逃吗？」我微笑着问。&lt;br&gt;听到我这么说，黄梓芸随即将脚抬了起来，身子往后倾，一副想后退的样子，可是却迟迟无法踏下，悬在半空十几秒，才又放了下来，反倒比刚才稍微前面了一点。&lt;br&gt;「我……怎么……」她原先应该是想反驳我，没想到一张开嘴巴，口水立刻像狗一般流了出来，让她赶紧用手把嘴遮住。&lt;br&gt;我笑笑地看着她，她本来也狠狠地瞪着我，但才没几秒，她的目光就又不知不觉地转到那一滩精液上，饥渴地盯着不放。&lt;br&gt;最后，她像是脱力一般跪倒在地上，然后爬了过来，毫不犹豫地舔食着地板上的精液。&lt;br&gt;我刚才射在地上的精液并不多，舔没几下就舔光了，但她却停不下来，像是要把被地面吸收的精液也舔出来似地努力舔着。&lt;br&gt;「还想要吗？」我问。&lt;br&gt;「要！」她大喊，但又随即说：「不对……呃……那个……」&lt;br&gt;她支支吾吾了好一会，可就是说不出「不要」两字。&lt;br&gt;「要不要随便妳，反正工具就在这边。」我大张着双腿说。&lt;br&gt;「我、我不知道怎么用……」她害羞地说。&lt;br&gt;「别跟我说妳不知道那是什么。」&lt;br&gt;她盯着我已经硬到不行的肉棒，终于下定决心，一口气含住了整个龟头，我也立刻感受到肉棒进入一个温暖潮湿的腔室中。&lt;br&gt;「动啊，妳以为这是冰棒吗？」我催促她。&lt;br&gt;话还没说完，她就乖乖地前后摆动起来，甚至还自己吸吮着我的肉棒，触电般的快感不断刺激着我。&lt;br&gt;不过我并不打算这么简单就射在她的嘴里，每当有射精的冲动时，我就利用「变形的蠕虫」控制住。&lt;br&gt;努力了一段时间，黄梓芸忍不住终于吐出我的肉棒，问：「怎么都射不出来？」&lt;br&gt;「那是妳的问题啊，女孩子不是还有很多让人射精的地方吗？」我一副无所谓地说。&lt;br&gt;听到这，她先是咬着嘴唇挣扎了几下，才慢慢脱去上半身的制服，露出意外清纯的白色胸罩，接着又将胸罩解开，这样一来，不像是高中生该有的硕大胸部就完全展露在我眼前。&lt;br&gt;看了我一眼，黄梓芸捧着肥嫩的乳房夹住我的肉棒，再用小嘴含住从雪白双峰探出头的肉棒后，便开始上下套弄。&lt;br&gt;「喔~~~不错，不错，孺子可教，哈哈。」一面开着玩笑，我一面享受着她的服务。&lt;br&gt;细嫩的乳肉及溼润的口腔，两种不同的感觉带给我极大的快感，再加上黄梓芸那种渴望却又羞涩的表情，更让我感到说不出的享受。&lt;br&gt;一放松，浓浓的精浆立刻从下身爆出，量大到她来不及吞咽，瞬间又从她嘴里喷出，让她雪白的乳球染上一层白浆。&lt;br&gt;她将口中的精液吞下后，又慌张地用手抹下胸部上的精液塞进嘴里，淫靡的模样让我迫不期待地想进行下一步。&lt;br&gt;看向她的下体，出乎我意料之外，她的内裤竟然已经溼了，本来还想要她先自慰的说。&lt;br&gt;「还要吗？」&lt;br&gt;「好！」这次她一点迟疑也没有，满脸期待地看着我。&lt;br&gt;「不过这次要用的是这里。」我指着她双腿之间说。&lt;br&gt;黄梓芸先是楞了一下，接着就脱下了裙子和内裤，火辣的身躯就这样完全曝露在我的目光下。&lt;br&gt;我的肉棒马上就又翘了起来，我也忍不住冲上去抱住她，并顺势让肉棒直冲她身体深处，挤进层层叠叠的嫩肉当中。&lt;br&gt;「啊~~~啊~~~痛~~~痛~~~太大了啊~~~啊~~~」她凄厉地大叫，让我也不禁停了下来，望向她的小穴，果然，几道血丝沿着我的肉棒流了下来。&lt;br&gt;爽！干到处女了，一想到这，我又再次快速抽动下身，让肉棒驰骋在处女的阴道中，怜香惜玉什么的早就抛在脑后了。&lt;br&gt;果然不一样，处女的小穴真不是盖的，比之前几次都要紧实地多，温暖细致的嫩肉紧紧吸附着我的肉棒不放，强烈的快感让我脑袋一片空白，只能不停向前冲刺，追求更剧烈的刺激。&lt;br&gt;而且不知道从何时开始，黄梓芸也不再惨叫，取而代之的是一声声淫荡的浪叫。&lt;br&gt;「喔~~~喔~~~舒服~~~恩~~~肉棒~~~肉棒插得小穴好爽~~~喔~~~啊~~~」&lt;br&gt;「好深~~~啊~~~啊~~~那、那里不行~~~喔~~~啊~~~好怪的感觉~~~啊~~~不、不行~~~啊~~~啊~~~」&lt;br&gt;靠着道具撑了快一个小时后，我的忍耐也到了极限。&lt;br&gt;「射了！」我大叫。&lt;br&gt;「咿呀~~~啊啊啊！」她几乎也在同时放声大叫，大量体液从她下体奔出。&lt;br&gt;强烈的高潮后，或许是性慾的冲击让她暂时忘记了食慾，她恍神了一阵子，就向我大吼：「我一定不会放过你的！」&lt;br&gt;「妳看看妳现在的样子吧。」我反呛。&lt;br&gt;「呜……只不过是精液而已，你以为我要不到。」她逞强地说。&lt;br&gt;「是吗？真了不起。」一边说，我一边变换着外貌，从高大挺拔的当红男星，变到活泼可爱的邻家少女，换了六、七种样貌，然后问：「妳觉得做得到这种事的我，会没办法让妳只想喝我的精液吗？」&lt;br&gt;「谁、唔……」她还想反驳，但却被我用沾满精液的脚趾塞进嘴里，她抵抗了一下后，就又陶醉地吸吮着我的脚趾了。&lt;br&gt;「明天早上记得来这找我。」命令完后，我抽出脚趾，而她则是先呆呆地看了我脚趾一眼，立即又将目标转向自己的下体。&lt;br&gt;走出门外后，我突然想到一件事。&lt;br&gt;「忘了说，这玩意每八个小时发作一次，请她半夜自己加油，哈哈哈……」我大笑着离去。&lt;br&gt;「呜哇！」回到公寓，连住的楼层都还没踏上，就看到亚莹站在我的房门，神情似乎不太耐烦。&lt;br&gt;该怎么办？得先蒙混过去才行……装成朋友？不行，她知道我没有朋友……装成亲戚？好像可以，可是为啥穿制服又很难解释……对了，可以到之前房东的房间拿衣服。&lt;br&gt;在脑中拼凑了一下路线，我立刻跑到原房东小姐的房间。&lt;br&gt;真大啊，是我那间的两、三倍吧，啊，现在不是感叹这个的时候，找衣服，找衣服。&lt;br&gt;打开大得吓人的衣柜，映入眼帘的是满满的流行服饰……但没有一件是男生可穿的是怎样？&lt;br&gt;上衣还找得到中性的类型，下半身怎么不是裙子就是热裤啊？女生的衣柜都是这样的吗？&lt;br&gt;没办法，只能将就一下了。&lt;br&gt;我再次改变外型，在「变形的蠕虫」的作用下，我的身高缩水，四肢变得纤细，身躯也浮现出女性特有的柔软曲线，再配上清秀的五官及柔顺的长发，活脱就是个青春洋溢的女学生，完全看不出原来男性的痕迹。&lt;br&gt;先换上女用内裤后，我挑了件不会太花俏的上衣及勉强遮住大腿的裙子，急急忙忙地穿上，内衣？那种见鬼的东西我最好知道要怎样穿啦。&lt;br&gt;照了照镜子，确定看起来没问题，我赶紧又回到我房间前。&lt;br&gt;跑到楼梯口，我停了下来，让心情能镇定一点，才一边走向亚莹，一边故作姿态地问：「妳有什么事情吗？」&lt;br&gt;「妳是？」亚莹歪着头问。&lt;br&gt;「我是张书豪的姊姊。」我说，不过我姊才没这么漂亮呢。&lt;br&gt;「妳好，我第一次看到妳呢。」她微笑着说，不过好像不太相信。&lt;br&gt;「这是正常的，我们家里的关系不太好。」这倒是事实，我几乎只有固定从家里拿钱而已。&lt;br&gt;「所以妳这次是来？」&lt;br&gt;「处理我弟被学校老师强奸的事，而且刚好也有事情要在这住几天。」我随口瞎掰。&lt;br&gt;「被强奸？」亚莹似乎稍稍松了口气，又接着问：「那张书豪现在人在哪里？」&lt;br&gt;「请假回家，过几天就会回来了。」&lt;br&gt;「这样啊。」看她的表情应该是勉强相信了。&lt;br&gt;「还有事情吗？」我冷冷地问。&lt;br&gt;「啊，抱歉耽误妳的时间。」说完，她就跑回自己房间。&lt;br&gt;晚上，为了避免突发状况，我一直维持着女性的样貌，不过既然有两个大美人在房间里，当然不可能什么都没做吧。&lt;br&gt;保持着大部分的身体不变，我只让肉棒从小腹上立起，接着就又和英文老师及原房东小姐玩了起来。&lt;br&gt;几轮之后，等亚莹差不多睡了时，我就将英文老师赶回她家去，躺在床上思考明天要和黄梓芸玩些什么。&lt;br&gt;想着想着，突然传来种奇怪的感觉，像是有股力量在脑内骚动着，虽然不是强大到会干扰思考，但颇令我好奇。&lt;br&gt;闭上眼集中精神，我很快便找到了骚动的来源，但我仍然不知道那是什么，好奇心促使我将意识更专注于那。&lt;br&gt;瞬间，我感受到些微的冲击，眼睛自然张了开来……不对！这不是我房间，身体的也有种说不出违和感，像是隔了层薄膜似的。&lt;br&gt;难道这就是昨天早上那个怪判决的功能，怎么会现在才起作用？真搞不懂。&lt;br&gt;不过这疑惑没多久就被下身传来的舒畅感解决了，那层阻碍我感知的薄膜消失后，眼前交缠的身躯及耳边勾人的娇喘都说明了一件事，这家伙在打手枪。&lt;br&gt;大概就是因为他兴奋起来了，感觉才会特别容易被我抓到吧，不过这片不错呢，女女片，而且两个女角都长得很正。&lt;br&gt;跟着不知名的某位同学看了一会A片，又加上他下体的感觉也会传给我，很快地，我的性慾再次点燃。&lt;br&gt;我一退出感知，立刻扑上原房东小姐，挺着感知时就硬了的肉棒，狠狠地捅进她的小穴中，接着便又是几个小时的性爱。&lt;br&gt;「终于有一个不是在睡觉的，可是竟然在读书，真无趣。」我抱怨。&lt;br&gt;把原房东小姐干到全身无力后，我坐在床上测试着新得到的能力，几次之后，已经能相当顺畅地进入及退出其他人的感官世界，甚至能同时接受包含自己在内多个人的感觉。&lt;br&gt;除了将能力熟练外，我也发现到这些感觉是由某种看不见的管道传来，或许我可以反向操作，透过这些管道来控制他们的身体。&lt;br&gt;为了测试这点，我最好能找到一个看得到自己动作的人，也就是要还醒着，只是在这大半夜这样的人并不多。&lt;br&gt;当然，如果完全成功的话，睡不睡觉是不会有太大影响，但如果只能小幅度控制的话，能不能看见就很重要了。&lt;br&gt;只好就这个人了，我阖上眼睛，努力找出传输这人感觉的通道，找到后就……呃，有点难以说明，总之，就是试着将意识塞进通道中。&lt;br&gt;刚开始时还算顺利，不但有部份意识成功挤进通道里，连通道的全貌也逐渐被我掌握。&lt;br&gt;但我很快就没力了，这样说也许有些错误，不过真的有种乏力感充斥在我脑中，进入管道的意识慢慢退了回来，不过管道的全貌倒是还在我能察觉的范围，甚至连其他管道的模样我也更清楚了。&lt;br&gt;又试了几次，不过一点进展都没有。&lt;br&gt;「耶？」张开眼，看到却是乱成一团的房间，更正确的说，我房间原有的东西都没变，可是多了一大堆杂七杂八的颜色纵横在我房间，除了整个房间罩上了一层五彩薄雾外，许多有色线条以我为中心辐射出去，还有些色块巴在我和电脑上。&lt;br&gt;在我开始慌张的时候，这</content></item></essay>