<essay><item><title>商人与女奴(7)</title><author>床上伴侣</author><content>孩来从中挑拨，并收获渔翁之利。就像向导
说的那样，琳从一开始就是个没有反抗能力的工具，劳伯斯利用她来引起纷争，
获利之后又将她推出来承担一切的非难。琳是个女奴，一个毫无抵抗能力的无助
女孩，这里没有人会帮她，我也总算明白她那么多恶名是怎么来的了。&lt;br&gt;这位大人怎么说呢？劳伯斯向我挑了挑眉。&lt;br&gt;我舔了舔嘴唇，奴隶主已经开出了价码，他愿意为剩下的烂摊子买单。如果
我们继续争斗下去，只会倾尽财富，甚至陪上性命，但整个城市的经济格局也会
受到影响。而如果我们就此罢手，市场非但会恢复稳定，我们也可以彼此留出抽
身的馀地。&lt;br&gt;此间唯一要付出的代价，只是个女奴。&lt;br&gt;琳伏在地上，睁大了眼睛看着我，我可以读出她迫切的眼神，然而这黄金的
天平实在不够平衡。&lt;br&gt;两位，这个女孩只是个卑微的婊子而已，一个被全城的人都上过，甚至连
动物也能上的婊子，她被绝了孕，药物改造过身体，已是残花败柳之身，而且继
续用药的话，她的身体即将面临崩溃，这样的女孩，何必要为她付出？&lt;br&gt;她的身体情况已经糟成这样？我这时才知道。可恶的奴隶主留住了她外表的
美丽，却将她内部掏空。&lt;br&gt;劳伯斯的话是对的，我感到嘴唇一阵干涸。如果选择琳，我得到的只是一个
卑微的女奴，她纵然美丽，富有才情，但却是个被千万人上过的婊子，一个无法
生育，身体即将崩溃的婊子。而如果放弃她，我将可以挽回我的财产，生命也不
再会受到威胁，仍然会被城市待为上宾。如此衡量，这其中的选择，其实很容易。&lt;br&gt;所以，我点了点头，无奈地看着琳。她这时没有发出任何声音，眼泪也没有
流出，但失望和委屈写在她的脸上。&lt;br&gt;这不能怪我，我是个商人，无法为你付出这一切。&lt;br&gt;哈哈，那就这么定了，两商会就此休战如何？劳伯斯挥了挥手，来人
呐，给这个恶贯满身的婊子准备一点惩罚。&lt;br&gt;好，好，那是她自作自受。大家都拍起手来，眼里露出了淫虐的神色。&lt;br&gt;接下来发生的事情变得顺理成章，被千夫所指的琳被带出去，然后活生生做
成一道美体盛宴摆了出来，当两个侍女一人一个角，猛然掀起了那个罩在外面长
长的遮布的时候。在场的所有人都忍不住惊呼起来，在圆桌中央的是一个高耸的
木架，浑身赤裸的琳竟然被面朝下绑在一根铁柱上面，女孩的颈部，双手和脚踝
都被粗绳牢牢地固定在铁柱上面，就好像被串烤一样，铁柱可以带着女孩的身体
上下翻动，但却绝不会掉下来。同时，只见女孩的背部，臀部，肚子和大腿上都
涂满了各种各样的酱料和奶油，双乳则向水袋一样饱满下垂，肚子有如孕妇一般
肿涨。&lt;br&gt;她的身上被分别涂满了七种不同风味的酱料，臀部是奶油，腿上则是色拉，
可以由客人转过桌子自由选择。嘴上则套有一个塞子，里面灌满了肉桂粒，周围
则放有特制的烤肠，只要插队进她的嘴巴里面，抽插，带有浓郁肉桂香味的烤肠
就出来了。&lt;br&gt;至于乳房也被注入了大量的催乳剂，只要稍稍挤压，就会有源源不断的甘甜
乳汁从琳可怜的双乳之中流出，混合在水里之后，就能成为在场客人手中的饮品。&lt;br&gt;后庭也被塞满了特殊的酱汁，人们可以将盘上的生鱼片一片片插进琳的后庭
之中，然后蘸着酱来吃。最后是悲惨的肉洞，那里被塞入了大量灵叶鸟的鸟蛋，
透过罗安娴熟的挑逗，兴奋达到高潮的琳下伴流出了甜美的蜜汁，浸在蜜汁里的
鸟蛋成了在场各位商客无上的珍品。&lt;br&gt;而我只是默默地看着饱受凌辱的琳，心中不是滋味。&lt;br&gt;商客人食完之后，便是在场每位都可以参于的大轮奸，被绑在桌上的琳根本
没有任何反抗的能力，只能以屈辱的姿势伏在桌上，翘着她丰满诱人的臀部一次
次经受男人的折磨。&lt;br&gt;直到男人们个个筋疲力尽，不知高潮了多少次的琳仍然得不到休息，劳伯斯
甚至牵上了猪与狗，让这两只畜生一前一后，对琳进行了惨无人道的兽奸。&lt;br&gt;此时，我终于看不下去了，我快速走出大厅，试图让冷风平静我的心意。&lt;br&gt;无须自责，无须在意，我对我自已说。&lt;br&gt;我是个大商人，我还没有输掉全部的财产，以后我仍然会是个商人，我仍然
将周游诸国，将财富和繁荣带给各个城市，我会受人尊敬。而琳，这个女孩固然
可怜，却只是我人生路上的一颗石子而已，我将越过她，很快忘记她，获得新的
生活。&lt;br&gt;几天过后，我和商会的朋友重归旧好，我们盘点好资产收拾完行李，终于准
备离开这个是非之地。然而这最后的临走之前，我必须先见一下琳。&lt;br&gt;宴会过后的琳受到了惨无人道的对待，她如今被关在地下监狱之中，每日每
夜忍受着非人的折磨，直到她昏过去为止。走进地下监狱，我在走道的深处看到
了琳，她看起来悲惨极了，美丽的身体上布满伤痕，憔悴无比，四肢被铁拷牢牢
锁住，此刻她正呆在墙角，整个人抱作一团，将头深深地埋进去。&lt;br&gt;罗安已经走了，临走前还玩弄了琳几天几夜，可怜的女孩现在已是疲惫不堪，
但我敢肯定，她的心伤得更深。&lt;br&gt;她只是个女孩而已。&lt;br&gt;琳，你还好吗？&lt;br&gt;女孩沉默着。&lt;br&gt;我要走了，离开这个地方，所以最后想来看看你。&lt;br&gt;她还是没有抬头。&lt;br&gt;关于最后的那件事情，我很抱歉，但你知道，我只是个商人，不是勇者…&lt;br&gt;………我……&lt;br&gt;琳仍然将头埋着，无论我说什么，都无动于衷。&lt;br&gt;看着这样的琳，我突然暴发了，她还在怪我，她有什么资格怪我？她以为自
已是谁？她只是个婊子，一个奴隶，是个被千万人上过的女人，是她先背叛我的！&lt;br&gt;她凭什么要由我付出全部，甚至于自已的生命去换取她的自由？&lt;br&gt;我有什么错？&lt;br&gt;臭婊子，抬起头啊，你在对你说话，别忘了你的身份！你以为我对不起你
是吗，错了，那只是你的一厢情愿而已，我没有做任何对不起你的事情，你只是
个婊子，是你先背叛了我，凭什么要我为你付出一切？整个牢房都回荡着我的
怒吼。&lt;br&gt;良久，琳终于抬起了头，原本美丽的脸上充满了泪痕，那是一张绝望的脸，
看起来无比委屈，又无比哀伤，我从来没有看到过哪个女孩有这么让人心醉的脸。&lt;br&gt;大人，谢谢你，我没有怪过你，真的。琳的声音断断续续，充满哀伤，
我早就知道的，我是个被诅咒的女孩，我得不到幸福，每个人都是这样，大家
都不喜欢我，我早就知道的。&lt;br&gt;我愣住了。&lt;br&gt;大人，请你走好，然后忘记我，忘记一个婊子，我会永远感谢你的，谢谢
你对我的好，谢谢你给予了我短暂的安宁，真的。&lt;br&gt;好好取悦别人，或许有人会救你我的心软了。&lt;br&gt;不，不会的，大人。她的声音让人心碎，从来就没有过希望，我知道
的。&lt;br&gt;从一开始，琳就知道等待她的结局。&lt;br&gt;她说的是如此悲哀，如此的温柔，让我无言以对。&lt;br&gt;我转身走过楼梯，突然间听到琳的惨叫。转过身，我才看到琳倒在地上，脸
色惨白，全身不停地发抖，她紧紧地缩起身子抱成一团，好似在忍受什么巨大的
痛苦一样。呼吸急促，冷汗布满全身。&lt;br&gt;我从来没有看到哪个女孩会痛成像她这样。&lt;br&gt;而她的双手，正死死地捂住自已的下体。&lt;br&gt;你怎么了？我回要赶回去，一个士兵拉住我。&lt;br&gt;不要管这个婊子，一些后遗症而已。&lt;br&gt;什么后遗症？&lt;br&gt;大人用药物改造了这个婊子，所以她时不时就会发作，就像这样。士兵
挪了挪脸，一幅鄙夷的模样，真是不要脸，连发作都发作在那种地方，果然是
个婊子。&lt;br&gt;士兵们哈哈大笑起来。&lt;br&gt;而琳此时根本没有力气去理这些，她全身已经湿透了，巨大痛苦折磨着她全
部的神经，让她痛得在地上打滚，不断悲鸣。只是没有哪怕一个人帮她，所有人
都在笑着，看着她独自一个人在痛苦的边缘挣扎，可怜女孩的不幸成了所有人的
乐趣。&lt;br&gt;我明白，这是她身体开始崩溃的前兆。&lt;br&gt;我救不了她。&lt;br&gt;走出牢房的时候，一个高大的身影叫住了我。&lt;br&gt;你伤害了她，我说过，如果你爱她，最好的办法就是离开她，因为你终将
伤害她。果然，你最终还是这样做了。那个被漆黑斗篷包裹住的男人。&lt;br&gt;我没有。我退后步，是她先背叛了我，错的是她，不是我。&lt;br&gt;我为自已辩护。&lt;br&gt;她从小就是个温柔的女孩子，她没有背叛过你，她努力帮你，你却诬陷她！&lt;br&gt;可是，那个会计账本。我不明白。&lt;br&gt;你知道些什么？如果不是她看了你的账本，如果不是她偷偷把假消息透露
给劳伯斯，你以为那个贪心的奴隶主会在搾干你最后的油水之前放过你？&lt;br&gt;这个消息有如天崩，琳在帮我？我竟然错怪了那个女孩？&lt;br&gt;那，那罗安怎么会知道我们商会的行动。&lt;br&gt;难道只有她一个人会你们国家的语言，难道只有她一个人会数学？间谍不
止一人，真正的致命点在于你们内部！&lt;br&gt;她才是个被陷害的人？&lt;br&gt;我不知道，她什么都没有对我说过！我拒绝承认这个现实。&lt;br&gt;她没有对你说过，可你给过她机会吗？男子狠狠地抓住我的衣领，将我
提起来。&lt;br&gt;放，放开我！我的保镖不在，我不是这个男人的对手。&lt;br&gt;你是个商人，你本该察觉到这一点，但你却不想去了解，因为你是个自私，
懦弱的男人！你自已为是，却见不得别人比你更优秀。特别是当你看到一个女奴，
一个卑微的女奴却比你更聪明，更有学识的时候，你就嫉妒了，你容不下她比你
更优秀，所以你的脑海中就自动代入了这种感觉，麻醉自已，一旦发生什么的时
候，就自动强加到她的身上去，不加任何细想。&lt;br&gt;不，不是的。他说中了我的要害。&lt;br&gt;你说你爱她，可打从一开始你就没有真心去了解过她。你被她的美色所迷，
你爱的只是她的身体，你只是需要一个安静温顺的女奴而已。&lt;br&gt;我，我爱她。这时，我才记起我对她的感觉。&lt;br&gt;你爱她，可是是否真的了解她，你知道她为什么不敢和人靠近吗，你知道
她一直以来过得是种什么样的生活吗？不要把她和一般的女孩放在一起，她不是
你们的人偶，她有自已的人格，自已的梦想，她不是你们的玩具！&lt;br&gt;可，可是。&lt;br&gt;滚！男子放开我，我坐在地上，给我立刻滚，不要再出现在她的面前，
你和以前的那些男人没有不同，一样的自私，懦弱，你不了解她，不愿意为她付
出，你不配得到她这样好的女孩。&lt;br&gt;我不是第一个爱她的男人，也不会是最后一个。&lt;br&gt;我不配得到她，是的，没有错。我挣扎着站起来，可是谁又能救她，
我看出来了，加在她身上的层层铁链是如此地沉重，让她无法挣脱，难道你还期
待会有白马王子来拯救落难的公主吗？&lt;br&gt;白马的王子已经来过，但是他救不了公主。男子摇摇头，充满遗憾，
如果公主想要自由，那她必须要坚强起来，她必须自已救自已。&lt;br&gt;可是琳不够坚强，她总是说自已受到诅咒，不敢抗争。&lt;br&gt;她是被人活生生折磨成这样的！男子朝我怒吼，她是我所见过的最好，
最聪明的女孩，这么样一个柔弱的女孩子被抓到这样一个陌生的城市里，所有人
都欺负她，骑在她身上折磨她，国家沉重的责任加在她的身上，敌人仇恨的目光
聚集在她身上，她没有交淡的对象，甚至连哭的资格也没有，身边最重要的人一
个个离她远去，背叛她。但即使这样，她还是挣扎着完成了这几乎不可能完成的
使命。她无数次想要放弃，她悲伤欲绝，几近崩溃，但直到身心被黑暗吞食的那
一刻，她仍然没有放弃！&lt;br&gt;但是她现在已经放弃了。&lt;br&gt;是的，她付出的已经足够多了，承受的实在太多，我们怪不了她，现在是
我们来拯救她的时候。&lt;br&gt;你救不了她，等待她的只有绝望。&lt;br&gt;那只是你的想法，但我们不同，我们真心爱她，关心她，愿意为她付出生
命。男子提了提手中的利剑，如果她的面前只有绝望的话，那我们就用自已
的生命为她创造出希望。&lt;br&gt;你真的愿意为她付出这么多？我看着眼前的男子，他的眼睛里流露出的
不仅是尊重，还有关爱。你可知道琳现在的身体状况？&lt;br&gt;留给她的时间已经不多，但我们还不能绝望，如果连我们都绝望了，那么
还有谁会带希望给她？&lt;br&gt;可是你要知道，琳的诅咒不在她的身上，而在她的心里。&lt;br&gt;我转过头，眼眶湿润，头也不回的离开。&lt;br&gt;穿过大街，我听到行人在纷纷议论琳的事情。&lt;br&gt;有人为她悲哀，他们认为琳只是个可怜的女孩，劳伯斯阴谋下的牺牲品。&lt;br&gt;有人说她罪有应得，因为她并不止一次带给人灾祸。&lt;br&gt;有人夸夸其谈她的美貌和温柔。&lt;br&gt;有人毫不忌讳，眉飞色舞地谈论她所受的磨难，脱衣斗技，人偶戏虐，走绳
游戏，人体喷泉，缸内玩物，耕牛扮演，公开轮奸，人狗交合，怀孕产种，一幕
幕淫秽至极的情景在他们口中变得了茶佘饭后的谈资。&lt;br&gt;有人说她是堂堂公主，但被人陷害沦为娼妓。&lt;br&gt;有人说她是背信弃义的婊子公主，杀死了姐姐，连亲生哥哥都抛弃了她。&lt;br&gt;有人又说她只是个与公主面貌相似的婊子，以蓝宝石公主的名义丧尽天良。&lt;br&gt;有人又说…………&lt;br&gt;无论如何，都与我无关，我不想听，也害怕去听，琳的过去有太多迷团，为
什么奴隶主要这么对待她，没有人知道，我想甚至连女孩自已也不知道。但我也
不想去知道，我对琳的了解越多，就越感到羞愧。&lt;br&gt;沙漠中的珍宝，我望着渐渐远去的城市，心中无限感慨。&lt;br&gt;来的时候意气风发，走的时候却有如丧家之犬。&lt;br&gt;唯有心中那个悲伤的影子，将永远留在我的心里，无法抹去。&lt;br&gt;我明白，是我输了。&lt;br&gt;对于琳来说，我不会是她第一个男人，也不会是最后一个。从现在开始，仍
然将会有自负的男人与她相遇，伤害她，也被她伤害，然后默然离去，空留下一
片惆怅。没有人能救她，因为她身上的铁链实实太重太重，唯有真正的勇者才能
解救她。&lt;br&gt;而我只是一个商人。&lt;br&gt;或许对于她来说，我才是她人生路上的一个石子，和其它石头一样，甚至不
会被记住。但对于我来说，这个悲伤的靓影将永远围绕在我的身边，挥之不去。&lt;br&gt;因为我的无力，我的自私，以及我的懦弱。&lt;br&gt;之后，我在这个沙漠中还停留了一些时日，关于琳的消息愈加触目惊心。&lt;br&gt;婊子公主，狗的新娘，人肉便器。&lt;br&gt;然而无论如何都与我没有关系，琳随时都会崩溃，她撑不了多久，那个男人
也救不了她，我知道，一切的结果早就注定。&lt;br&gt;</content></item></essay>