<essay><item><title>被我养在房间的金发小妹妹(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;神是存在的，我相信。&lt;br&gt;因为神让只会责骂我不争气的爸妈在太平洋上空搭飞机出事死掉，连灰都不知道在哪，省得我处理。&lt;br&gt;并且爸爸留下间经营不错的国际大公司给我，也留下数千万元的各项空难赔偿金给我，并且又在几个月后让我买彩卷意外中头奖独得四亿元……而当时的我真的运气好才刚满１８岁不久，不然不知道会有多少为钱而来的苍蝇亲戚想趁机谋取这笔钱？&lt;br&gt;而我有了这四亿元，还要毕业证书作什么？我立刻休学，并把爸爸留下的公司再卖出一亿多元脱手。反正我对做生意这件事一点兴趣都没有。&lt;br&gt;１８岁，才１８岁，当时我才高中生，却已经拥有加起来五亿多元的身价，如果是你，你敢说神不存在吗？&lt;br&gt;但虽然我有了这么多钱，可绝不表示我会就这样昏了头。因为我知道生活过太爽的话容易早死，这样就算有再多钱也没用，于是我用几千万给自己买栋栖身的别墅后，就把剩下的钱全分存到欧美各大国际银行，打算靠每个月的利息让自己好好过活了，并打定主意菸酒赌都不沾。&lt;br&gt;不过说到这个嘛，我还是得承认自己不烟不酒不赌的，却一直对做爱这档事有兴趣，主要是我还是处男，长的又丑，总是交不到女朋友……&lt;br&gt;或许你会想说我就这样开始到处嫖吧？&lt;br&gt;别开玩笑了，我可不想一不小心的就染上爱滋病这种绝症，这样有再多钱也没有，更何况比起同为黑发黄皮肤的华人，我对金发碧眼的金丝猫更有兴趣，尤其是幼幼猫……&lt;br&gt;是啊，我要破处，并且是要一只金发幼幼猫，更打算从小开始好好教育她，使这成为我今后的人生意义……&lt;br&gt;我就这样又花了五千多万，请地下人口市场从西伯利亚的贫困人家那里帮我进口一只纯正金丝幼猫，绝对要处女的，而人口贩子也马上帮我弄到当时才八岁的她。&lt;br&gt;不知道该说什么，还真她妈的有效率，从我付订金到人口贩子将我要的金丝幼猫带给我，前后不到两个礼拜，毕竟本来我以为会要更久的时间。&lt;br&gt;总之，那天下午当人口贩子的相关负责人独自将她带到我家之前，还故意将她打扮的非常可爱诱人，更特意帮她喷上香水。所以当我在客厅第一眼看到她之后就决定叫她艾莉丝，来自艾莉丝梦游仙境这故事，因为形象实在太符合了。&lt;br&gt;艾莉丝一直羞怯无助的看着我，我也看着她满脸童稚的羞涩无助，知道她绝对还没被破处过……而我想到她再不久就要跟我一起破处，迈向成人的道路，裤子里的阴茎就马上争气的醒来，并且心跳变快，呼吸也忍不住沉重起来。&lt;br&gt;虽然那人口贩子一直对我嘻皮笑脸的，说什么以后有任何想买的品种都可以再找他，或是可以帮我为艾莉丝请来教她国语的家教之类的，但我还是不想再跟他多囉唆而直接将剩馀款项都签出短期支票给他，接过他交给我的艾莉丝所有证件和资料，确定这桩人口买卖完成，艾莉丝永远属于我了，就将他请出我家。&lt;br&gt;因为我等不及要尝试跟金丝幼猫做爱的滋味……&lt;br&gt;这时宽大的客厅内只剩下我和羞怯的艾莉丝，她白白的脸蛋因为紧张而红通通的，看来就非常可口，并且绝对一点都不知道我等一下就要破她的身，夺走她的处女，身心都成为我的人。&lt;br&gt;对她来说我一定只是像个友善的大哥哥吧，而她以后必须跟我一起生活吧，不论我会怎么对待她。相信这也是那群人口贩子有先跟她说过的事。&lt;br&gt;我紧张的沉着气，知道她还听不懂我说的话，就只是拿出预备好的糖果，并对她露出友善的微笑。&lt;br&gt;艾莉丝看着我的微笑和取出的糖果，她也露出同样的笑容，虽然感觉还是有点紧张。&lt;br&gt;我将糖果放在我旁边的桌上，对她招手，示意这些是要给她的，艾莉丝才慢慢的小心走过来，并且依然露着微笑。&lt;br&gt;几秒之后，她终于走到我面前，我也蹲在她面前，将桌上摆的糖果拿给她，让她开心的接下。&lt;br&gt;我看着她，虽然我这样蹲下来时她比我高，但我站起来的时候她的身高约只到我的胸腰而已，还是完全的小孩。&lt;br&gt;我帮她转开糖果纸，微笑着的将里面的草莓糖果拿到她嘴前，她虽然迟疑了几秒，但还是张开诱人的樱桃小嘴，让我将糖果塞进她嘴里，并且因为糖果最真实的甜而有发自心底的美丽笑容。&lt;br&gt;老天啊，当时看着艾莉丝这么天真的萝莉笑容，我不由得真心感谢主……也觉得这笔钱花的真够值得，尤其是等会的事……&lt;br&gt;我就这样跟她看着彼此，看着她开心的吃糖果，我自己也吃了一颗。&lt;br&gt;我跟艾莉丝先是一起吃糖，并耐心等她将嘴里的糖果吃完，让她对我比较没有戒心，就又帮她转开一颗糖果纸，取出里面的糖果塞给她。&lt;br&gt;艾莉丝吃下我的糖果，又充满萝莉美的笑了……&lt;br&gt;然后我站起来，将桌上的糖果放进口袋，就紧张的伸出颤抖的左手牵起她温暖的小手。&lt;br&gt;她被我牵手当然又吓了一跳，但因为我依然对她露着微笑，所以她也又放心下来的以同样的微笑看我。&lt;br&gt;就这样，我牵着她走向别墅其中一间房间，我这阵子花了几百万以上为她打造起来的一楼房间。&lt;br&gt;这房间其实有正常的两间房间大，其中一半的空间布置的非常有迪士尼卡通风味，从地毯到天花板灯罩都有可爱的卡通人物，并且主色系是淡淡舒服的粉红色。&lt;br&gt;不只这样，里面除了床和书桌等等的家具一定有，还有电视电动玩具和可以看卡通的录放影机，也包括了一堆可爱的布娃娃与芭比娃娃。我相信任何小孩看了都绝对会喜欢这里，不愿意离开。&lt;br&gt;唯一比较特殊的是，她房间的那张床是大人用的双人床，墙壁和房门都作过完全防音处理，并且里面有一间独立浴室和冰箱等可以作简单烹调类似厨房的地方……相信这我可以不用多解释……而且里面更各角度的全方位摆放好几台摄影监视器，可以让我从自己的房间或客厅查看理面的动静或录下我们做爱的影片。&lt;br&gt;唯一的差别是这房间除了那扇对外房门，就没有其他诸如窗户之类的对外开口，甚至只有浴室这扇内部门，连对外的房门锁都是外面电脑中控的，空调也是完全由外面供给，可以说这绝对是最上等的密室套房。&lt;br&gt;我不否认，我打算就这样将艾莉丝养在里面，不打算让她出去。罪恶感？别开玩笑了，我供给她的是完全舒适快乐并无忧无虑的生活，我不相信她过了这样的生活后会愿意回到西伯利亚那种冰冷鬼地方……&lt;br&gt;我就这样牵着艾莉丝的手来到这间儿童房外，按着房门旁墙上的电子键盘，按出一大组外人几乎无法猜出来的十位数长串密码，房门也啪的一声打开，甚至飘出一股空调造成的冰冷空气。&lt;br&gt;这样好像太冷了点，于是我左手依然牵着艾莉丝的手，右手又按了电子键盘重新设定空调温度，就又看着艾莉丝微笑，她也对我露出同样的笑容。&lt;br&gt;然后我推开房门，牵着她走进去，天花板的电灯也亮了起来。&lt;br&gt;我特别注意她的表情，艾莉丝先是看着这么诱人的房间瞪大水蓝双眼，然后忍不住看着许多布偶娃娃露出笑容。看来她真的很喜欢这儿童房。&lt;br&gt;我牵她的手再度轻轻挥动，吸引她的注意，并且示意后就微笑着牵着她就走进房间内，房门也侦测到没有障碍物后就慢慢的主动关上，并且中控锁卡喳一声将门牢牢锁上……&lt;br&gt;现在，想离开这房间，恐怕只有等我完事后，从同样设在房间门旁的电子键盘输入密码才能了……&lt;br&gt;而在那之前嘛……&lt;br&gt;嘿嘿嘿……被我养在房间的金发小萝莉　０２&lt;br&gt;我牵着艾莉丝温暖的小手进到这间可爱的儿童房，她一直目不转睛的盯着床尾堆积起来的动物玩偶，看来她相当喜欢这些布娃娃。&lt;br&gt;不过她一定还不知道这些是要给她的，就都只是乖乖安静的站在旁边看着，一定是怕乱来的话会被我打骂吧？&lt;br&gt;于是我放开她的手，走过去蹲在这些布玩偶前面，然后微笑拿起一只可爱的小熊玩偶，用小熊的手对她招手，看起来就像是这只小熊要她过来。&lt;br&gt;艾莉丝果然还是孩子，八岁的孩子没有不喜欢可爱布娃娃的，而且看我这样用小熊逗她，很快就露出天真开朗的萝莉微笑走到我面前，我也将那只小熊娃娃交给她，让她高兴的抱着。&lt;br&gt;然后我站起来，开始对她用手示意这些布玩偶和房间内所有东西都是她的。&lt;br&gt;我从床尾的布娃娃群开始比起，比划到桌上的全套芭比娃娃，书桌，电视，衣柜，双人床，小冰箱，精简厨房，甚至我还把浴室和厕所的门转开……就这样用最简单的肢体动作表示这全都是她的。&lt;br&gt;艾莉丝先是不太懂我的意思，依然露出疑惑的神色，我不厌其烦的再全部比划着，耐心示意了好几次，她才终于懂了并露出讶异的表情看着我。&lt;br&gt;我知道她已经懂我的意思，就低着头微笑对她点头，她依然讶异的看着我。&lt;br&gt;然后我再全部示意一次给她看，并再次对她微笑点头，她才露出笑容，并且是绝对高兴无疑的笑容。&lt;br&gt;我相信对她来说，此刻的心情一定像我当时意外得头奖一样爽吧？毕竟她绝对想不到被家人卖到我这里来之后能过这么好的生活，一定以为是帮忙打杂的辛苦奴隶生活在等着……&lt;br&gt;她终于高兴的看着我开口，一直用我听不懂的俄语，虽然我听不懂她在说什么，不过除了谢谢我之外应该就是想问我是不是这些都真的要给她吧，因为她说的话中参杂了不少的疑问语气，而语气绝对又是另一种世界共通的语言，尤其是对天真并往往有话直说的的孩子来说更是如此。&lt;br&gt;我依然微笑点头，给她明确放心的答案，并且又蹲在她面前拿起一只可爱的企鹅布娃娃，伸到她面前示意要她拿去，以此再表示全都是她的。&lt;br&gt;艾莉丝她一直高兴感动的看着我，美丽的碧蓝双眼也看起来更加水亮动人，并且不再说话。一定是她发现我听不懂她说的话，所以只能把我当成救她的神一样的看着，我也同样望着她。&lt;br&gt;孩子的天真和单纯往往是他们最美最纯洁的地方，加上艾莉丝天生外表就出落的可爱又美丽，此刻又感动的泪眼汪汪看着我……使我的呼吸和心跳都再度沉重起来，并且真的有点忍不住就被萌上，因为真的像是活生生从动画中跳出来的小萝莉。&lt;br&gt;我不得不承认，人口贩子不愧是人口贩子，作这行的绝对猜的出买主说不出口但心里真正想要的是什么，察言观色的技巧非常好，因为那天我就是在自己客厅被他这样看透，他也就这样将几乎各方面都符合我要求的艾莉丝送到我面前。&lt;br&gt;虽然当时我多少还是会怕，怕让那名跟我接洽的三十岁左右的负责人知道我是要买只幼幼猫的不诡企图，而什么话都简单模糊的跟他说，甚至我有时都会因为紧张而搞不懂自己想说的到底是什么，但他却能凭我简单提出的要求很有礼貌的直接问我……我相信一定是因为他遇到太多次这种情况……，并且都很尊敬的以先生称呼我：「先生想要的是西方金发蓝眼睛的年幼小猫咪吧？」&lt;br&gt;当时我才刚点头，他就又问：「请问六岁可以吗？」&lt;br&gt;听到才六岁，我真的不由得纳闷了一下，这未免太小了吧？而他将我的反应看在眼里，很诚恳的微笑又问我：「或者是八岁至十岁的？」&lt;br&gt;我想了一下，点头，然后他忽然又问：「波兰的小猫咪好吗？」&lt;br&gt;我又迟疑一下，因为我完全没想到要是哪个国家的品种，而他同样将我的迟疑看在眼里，就换问我另一个问题：「如果国家不拘的话，先生喜欢什么个性的小猫咪呢？活泼的吗？或者是乖乖的？或者有什么其他要求？」&lt;br&gt;我又考虑着，并且看看一直笑容满面的他，开口跟他说：「我希望不要太活泼，乖乖的……干净的……」&lt;br&gt;其实最后的那句『干净的』，我是想说『我要处女』，但我说不出口，而他却能完全明白并笑容满面的开口回答：「这没问题。小猫绝对完全清纯，守身如玉，我们会先请信赖的医生检查没有任何经验，并确定身体没有任何病状才敢交到你手中。先生绝对可以相信我们。」&lt;br&gt;我看着他，他就知道我同意了，然后接着上一个话题对我说：「那么综观起来，我会推荐俄罗斯西伯利亚地区的小猫给先生。」&lt;br&gt;西伯利亚？我根本就不知道西伯利亚在哪里啊，他干嘛推荐那里给我？&lt;br&gt;他立刻看出我心中产生的疑问，跟我解释：「西伯利亚一直是个很贫困的地方，没有什么大城，都是些小村落并且几乎一年四季都是冬季，生活不方便也非常不富裕，道路不时会冰冻封闭，跟外界的接触几乎完全中断，没有什么不良诱惑，也没有受过什么教育。自然在那种环境出生的小猫咪都很纯真，会非常乖，也非常顾家，更能吃苦耐劳。」&lt;br&gt;听他这样说，我完全没有疑惑的只是看着他，他就知道这就是我要的，并微笑开口问我最后一个问题：「先生喜欢可爱形的小猫或是美丽形的小猫？」&lt;br&gt;说到这我又愣住，因为我一点都没想到这问题，只是想找只幼幼猫……&lt;br&gt;他同样微笑的从另一个角度问我：「先生喜欢看日本漫画或卡通吗？」&lt;br&gt;我点头。其实我爱死了，而他一定看的出来，其实只是在向我确认而已。因为就在我跟他谈话的当下，客厅旁的置物桌上就摆了</content></item></essay>