<essay><item><title>富豪们的淫荡俱乐部(3)</title><author>床上伴侣</author><content>尖在龟头上打转。张万隆受到这样的刺激，双手把静宜双乳捏得更大力，同时也在疯狂的吻起小嘴。静宜不能抗拒，朱唇只有任张万隆品嚐。张万隆进一步把静宜身上唯一的短裙和内裤脱下，让静宜一丝不挂的暴露在寝室之中。&lt;br&gt;静宜第一次完全裸露在他人面前，急忙用手遮掩阴部。但被张万隆强而有力的手拨开，双手更在静宜的三角地带游玩。静宜的下阴有如茂盛的草原，黑压压的一片，却不会任意乱长，像有专人打理过的花园。张万隆看了很满意，因为他以前看过多个美女，外表看起来很好，但阴毛横生，给人十分淫贱的感觉。静宜的阴毛看来很是高贵，跟她本人一样。&lt;br&gt;陈明翠拉静宜一起跪在地上，拉开张万隆的裤链，陈明翠把张万隆的阳具拿出来。静宜刚才已经为张万隆口交过，不过这次陈明翠示范给她看如何用舌头在龟头上打圈，或者用舌舔荫茎才能把整根阴茎含住。口交每个人都会，但如果要达到陈明翠的境界非得名师指导不可。&lt;br&gt;还好静宜天生慧根，不一会便舔得有声有色，还自创了用朱唇在龟头吞吐一招，把张万隆一根身经百战的宝贝操得烂熟。饶是张万隆挠勇善战，阴茎亦涨得不能再涨，快要把持不住又在静宜口里射出来。&lt;br&gt;当静宜独个儿侍候张万隆时，陈明翠离去把按摩池的水放好，调好水温后便命令式的对庄静宜说：「静宜，服侍张总脱衣服后，就过来吧。」静宜没有费多少工夫便把张万隆身上馀下的衣服脱光，一起来到放满温水的按摩池，池里冒出的蒸气成为了室内唯一的生命力，潺潺的水声打破了令人窒息的宁静。&lt;br&gt;张万隆坐在池里，按了一下手中的遥控器，在他面前落地窗帘缓缓的升起。静宜刚才也曾怀疑过窗帘后的境像，这时看到窗帘后是一圆形的房间，四周也有其他的落地窗可以看到小圆室内的情形，一看就知那些落地窗是属于其他三人的房间。&lt;br&gt;令静宜吃惊的是，在小圆室内竟然看到沅秀在里面，坐在仅有的一张床上。还没来得及细想，静宜看到一个黑黑实实的男人进去小圆房。那个男人身上只穿一条短裤，一进去就不客气的抚摸沅秀身上任何部位，不一会就把沅秀身上的衣服全脱，然后自己也脱下短裤。&lt;br&gt;在今天以前，静宜从没见过男人的东西，几个小时前她才第一次看到张万隆的大棍，现在这个男人的恐怕不会比张万隆小，只是更黑。那男人一把抓住沅秀的双腿，把她们往两边分开，硬生生的挺着黑色大棍就往沅秀阴道里插进去。&lt;br&gt;隔着玻璃，静宜也能听见沅秀被强插时所发出的哀嚎，及看到她紧绷的脸部表情，显示出她所承受的痛苦。静宜看到好友惨被凌辱感到有点激动，陈明翠见状便悄悄对她说：「如果刚才被总裁玩的是你而不是她，现在在小圆室里的可能是你。」&lt;br&gt;静宜不知道到底应该感到安慰还是甚么，但想想在这里总比在小圆室给黑棍凿好，更不要说还要给其他那么多男人看。现在她明白到他们所说的表演是甚么了。&lt;br&gt;其实以张万隆的身体状况，不像其他的俱乐部的会员，根本不用搞这些飞机也能行事，只不过他想籍此跟其他大享拉拉关系。玩过几次，他也觉得这些玩意满新鲜刺激。以前他们只是找一些愿意的舞男舞女来看，看多了就觉太机械式，厌了。后来他们就叫他们公司的外劳代替舞男，那些外劳大多是泰国等地的人，身体比中国人壮，加上长久在外没有正当途径给他们发洩，一来到这里，个个都像拚命似的。让他们看得更过瘾。这次是第一次不用舞女而改用沅秀这样的良家妇女，表情虽然生涩，但却更加迫真。众人看来又有另一种湛新感受。&lt;br&gt;小圆房里面的一切，对未经人道的静宜来说都是不可思议，她想像不到简单的男女交合，那个泰劳竟可以和沅秀变出那么多花招，静宜看到忘形，已经忘掉自己现在的工作。转头一看，不知何时陈明翠已把身上的衣服脱光，正在用她那伟大的双乳在张万隆身上摩擦着。想不到陈明翠也是很大，跟静宜一样是吊钟型的，张万隆闭上眼睛享受陈明翠双乳带给他的快感。&lt;br&gt;静宜看到陈明翠示意她也过去，于是静宜和陈明翠两对美乳，四个奶头，就不停从下往上，一前一后的按摩张万隆全身。泰劳终于停下来，从沅秀体内抽出黑棍，把一沱精液射在沅秀面上。沅秀拿毛巾把泰劳的精液末掉，疲倦不堪的在躺床上喘息。&lt;br&gt;陈明翠叫静宜跪在张万隆面前，耻骨高耸，把整个阴户暴露在张万隆面前。张万隆伸出手指去轻抚静宜全身最柔软的地方，又用舌头舔她的阴道口，更尝试把舌尖塞进去。但静宜的处女户紧紧的闭起，抯挡他吞尖的前进。阵阵的处女花香从她的秘密花园散发出来。静宜私处被舔得又麻又痒，好不难受。举头一看，小圆室里刚走了一个泰劳，现在又有一个比刚才那个更建硕的男人。静宜心想：他们这样子车轮战，沅秀哪受得了。&lt;br&gt;这个泰劳看起来足足有两个沅秀那么大，虎背熊腰，光是手臂上的三头肌就跟常人的大腿一样粗，沅秀跟他一比就好像小鸡一样。看到他那根家伙，静宜差点没叫出来，她只想到两个字来形容它——大炮。只见泰劳用大炮无情的撑开沅秀的小小阴道，沅秀也发出比刚才更响亮的叫声，然后泰劳一炮炮的轰炸沅秀的嫩穴，他像山一般大的体形，每一次的插送都令大床震动不已，情况十分惨烈。&lt;br&gt;静宜看到忘记了自己阴道的麻痒，偶尔回头却看见陈明翠拿出了一根针筒，插入了张万隆的睪丸，注射入一种黄色的液体。&lt;br&gt;马来西亚的「一班」族是当地最骁勇善战及凶狠的部落。性能力在那是男人的尊严和地位像征，所以他们千方百计的去研究增强性能力的方法。几年前，陈明翠去了马来西亚，有机会拜会当地的巫医，向他们购得此药。这是他们传统用草药提炼而成的独门处方，只有巫医才知道。原本是口服的，但通过现代制药技术把它浓缩成液体，功效更佳更快。&lt;br&gt;药的原理强行要阳具的海绵体扩充，令更多的血液可以更快流过。男人阳具的勃起全是海绵体扩充的效果，如果有多一些的血液流过，可以令阳具更大更坚硬。&lt;br&gt;由于此药的来历，张万隆担心会有想不到的副作用，一直以来都不会随便服用。但用过几剂后又感得它的确功能神奇，没有一个胯下猎物不大声求饶的。只是原来买回来的药有限，所以不是特别喜爱的猎物，张万隆也不会用上场。&lt;br&gt;静宜独有典雅高贵的气质，当中带着说不出的娇媚，玲珑浮突的身段，引得张万隆慾火狂升飙，决定要挪用宝药来夺取她宝贵的第一次。&lt;br&gt;第二个泰劳的炮虽然巨大，但持久度不高。不到十分钟就要完了，一条小圆肠般阴茎把沅秀的小嘴塞得满满的，迫她把喷出的精液吞下。他人阴茎大，精液也特别多，沅秀一张小嘴容不下那么多，多馀的精液不断的从她嘴边溢出。&lt;br&gt;静宜越看越气，平常男人对她们俩总是低声下气，呵护备至，如今眼看沅秀被一班外劳如此糟蹋，真是情何以堪。只见沅秀刚把刚才的精液吞下，又一泰劳步进门，他身穿紧身牛仔裤，胯下肿胀起一块来。一进门就不客气的脱下裤子，掏出一根长长的肉捧。静宜看了还差点以为那是救火用的消防水喉。一下一下，他马上插进去沅秀那被他其馀两个兄弟插过的阴道里。每一次的插入和抽出，都好像需要极长的时间，肉棒好像长长的火车钻入山洞中，久久还看不见火车的尾巴。沅秀亦累了，只能发出微弱的几声「啊，唔」，也不知是喜欢还是痛苦。&lt;br&gt;静宜看到小圆房里，沅秀惨被泰劳黑汉一个接个的蹂躏，当下心里发毛。回头一看，陈明翠正用嘴含住张万隆的两颗丸子，企图用口中的热力令更多血液通过。而他一根本来就不小的屌更是涨到惊人的大，龟头几乎有静宜的拳头一般的粗，长度更达八、九寸。静宜虽然今天是第一次看到男人的屌，但想也没想过竟然可以这么的粗大，实是恐怖，心里一急，马上就想哭起来。&lt;br&gt;但张万隆没有给她太多时间胡思乱想，立即两手抓着静宜的双腿，把她们呈大字型的分开，微微托起她的屁股到跟他的屌成一水平位置。暴龙般的大屌对准静宜粉红色的阴户，虎视耽耽着眼前的猎物，随时要上前把她吞噬。&lt;br&gt;陈明翠抓着静宜的纤纤小手，叫她用手指轻轻把两片阴唇拨开，紧闭的阴唇终于露出一线小缝，张万隆便挺着巨棒朝着小缝。静宜未经人道的阴道，静宜连手指都很难塞进去，更何况是张万隆吃药后的巨物！&lt;br&gt;张万隆两手把庄静宜双腿往旁再分成８０度的直线，整个阴户都暴露在外，阴唇也微微的扩张。张万隆使劲的再插，终于把巨物的龟头硬生生的塞进去了一截，但静宜己痛不欲生，香泪如泉湧，「唔……唔……」的哽着呻吟。&lt;br&gt;既然已插入了一小截，巨棒的第二、第三击便势如破竹的大步向迈深渊，静宜本能的紧缩阴道肌肉阻拦巨棒的入侵，但无论她如何用力，深渊已经兵败如山倒。她觉得身体像被一股无型的力量撕裂了，万般痛楚只能借眼泪和呻吟声来强忍。&lt;br&gt;但静宜非常不想给张万隆和陈明翠听到她呻吟，不想令张万隆和陈明翠觉得她是下贱的。自己花了莫大的勇气埋没尊严，为了钱甘愿把身体给张万隆玩弄，这个静宜还可以接受，毕竟这是个功利主意的社会，而她也知道她有些大学同学在唸书时就已经偷偷的下海当小姐。张万隆也算个有头面的人，给他玩也不算太差，但她想不到张万隆竟然如此变态。&lt;br&gt;他的其他大亨朋友们也是变态，让下贱的泰劳把沅秀如此糟蹋，让他们把肮脏的屌任意插入她宝贵的阴道里，然后又把他们腥臭的精液射在她的身上。就在今天下午，静宜和沅秀还是赛贵的处女，现在一个已给不知多少人干过，另一个下体则被一条小拳头般粗、一把直尺长的巨屌插着。&lt;br&gt;「啊……啊……啍……」静宜按捺不住的呻吟着，欲死的痛苦使她感觉不到处女膜已被张万隆的屌刺穿了，但她却能感觉到热呼呼的处女血从阴道泌出，一根巨屌好像工地打地基的机器，一下一下很规律的凿进她阴道来。&lt;br&gt;张万隆把屌拔出来，上面沾有静宜的鲜血和淫液，递送到静宜面前，强迫静宜把他们舔个干净。偌大的阳具，静宜舔到舌头发僵才清洁完。&lt;br&gt;之后张万隆又挺着他的屌，如暴龙般的插入静宜的嫩穴。庄静宜身受暴插，再也忍不住高声呻吟：「啊……哦……」声浪虽然不大，但却每一呼喊都钻入张万隆的耳朵，刺激着他的神经，激发起他的原始兽性。&lt;br&gt;张万隆叫陈明翠从后面把静宜双腿往后拉，静宜现在变成一个Ｖ字，阴道成为了身体最下端，这样一来张万隆更可以肆无忌惮地探讨她深渊的尽头。张万隆阳具暴涨之后已经长过她的阴道长度，每一次张万隆尽根插入后静宜都会感到痛苦难堪。她意图往后挪来躲开张万隆的进击，但后面又有陈明翠在顶住，静宜变成笼中鸟，只可眼睁睁看着张万隆一下一下的插入自己最秘密的地方。&lt;br&gt;张万隆作了一次深深的插入后，把整根屌种在庄静宜的嫩穴中，然后停止抽送，改由用双手去挤掐静宜的乳房，他可没有丝毫怜惜之心，双手使尽劲的掐、搓、挤、揉，静宜的乳房在他手中变成了千百种形状，痛得静宜大叫：「唔……唔……不要……啊……」香泪再次流下之馀，也第一次哀求张万隆停手。&lt;br&gt;「不要？不要甚么……哈……哈……」张万隆非但没有停止，还变本加厉在腰、手掌上加把劲，把静宜又掐又凿的弄得半生不死。&lt;br&gt;「啊……张总，请你不要再弄了好不好？」静宜哭着的哀求着，当中不断带出一两声动人的呻吟。&lt;br&gt;殊不知静宜越是哀求张万隆，他越是兴奋。一面又再加快插送，静宜蓬门刚被开锋，阴道本来就十分紧窄，加上张万隆的屌现在又无比的大，张万隆一根巨棒被挟得喘不过气来。张万隆变本加厉，把静宜双腿往后推，身体成一Ｖ字型，阴户变成在Ｖ字最下端。这样他一进一出更加容易。他为静宜耗用了实贵春药，今天一定要玩够本。&lt;br&gt;「啊……啊……啊……」静宜惨被蹂躏后发出无奈的呻吟，张万隆像发狂的野兽般撞击静宜娇嫩的下体。&lt;br&gt;「张总……唔……请问你甚么时候才可以停？」&lt;br&gt;张万隆也慢慢感到疲倦，说：「庄静宜小姐，你这么一个美人，我玩一辈子都不厌。要我停也可以，只要你答应以后待候我，我现在就停。」&lt;br&gt;「那怎么……不是说一个晚上的吗？」&lt;br&gt;「谁叫我欢喜你？也不到你不答应，今天晚上的事，我都录影起来了，哈哈哈！」&lt;br&gt;原来张万隆在房里暗中装设了录像机。本来只是要以后回味风流事用的，现今却另派上用场。&lt;br&gt;张万隆闭了一口气，下体疯狂的在嫩穴中抽插，觉得全身的血液都向阳具湧至。张万隆这次到了快慰极点时，再也不忍耐，精液一洩如注的射入静宜的阴道内，直至满泻。春药制造了大量的精液，张万隆把大屌抽出后，便缓缓的从静宜阴道口流出，滴在床上。&lt;br&gt;沅秀那天不知道有多少人在她身体内得到快乐，少说也有五、六人，每人来个两、三次，完事后她只看到一沱沱精液淌在地上。&lt;br&gt;静宜和沅秀得到得可观的报酬。沅秀之后马上辞掉工作，但并没有过着甚么好的生活，而是去做了小姐，当晚之事令她觉得她好像是为了满足男人而活。但静宜也却继续在万隆银行工作，但她的实际工作只是张万隆的发洩工具。直至在一天，张万隆亦对她生厌，她便当起去陪客人的工作。&lt;br&gt;</content></item></essay>