<essay><item><title>被导演强奸的杨紫(2)</title><author>床上伴侣</author><content>拨弄着自己的阴蒂，还催促我快动。&lt;br&gt;我哪里敢怠慢？只是由于没有经验，进进出出并不顺利。我看她那迷离的眼神，口水流的满脸都是，还说要教我、调教我呢，只顾自己享受起来了。&lt;br&gt;但那迷离的眼神和勾魂的叫床却刺激着我，我扭动着屁股，肉棒在美女的小蜜洞里进出越来越顺畅了。肉棒受到前所未有的礼遇，美女阴道壁的肉紧紧包围着它，亲吻着它。&lt;br&gt;我一下一下插得并不深，偶尔使劲，龟头能够穿过美女的子宫口，美女并没有痛苦的表情，只是越发淫荡了，舌头不断伸出来舔拭这红唇，浪叫一声高过一声。&lt;br&gt;我做的这些全得益于看的那些A片，但是现在根本不容我有细想招式来施展的机会。美女阴道的肉壁就像吸盘一样吸着我的肉棒，龟头每次抽插与肉壁的摩擦都有像电流一般的快感传到我的脑子里。&lt;br&gt;我不顾一切的疯狂抽插着，我整个身子就像过电一样，微微颤抖着，我感觉我已经起了一身的鸡皮疙瘩。&lt;br&gt;我身下的美女也进入了状况，小阴唇随着肉棒的进出，也不断翻进翻出，龟头几乎每一下都插入子宫内，美女的大咪咪不断的前后摆动着，甚至都能碰到她自己的脸了。&lt;br&gt;美女的嘴唇和声音都开始有点抖，嗯嗯啊…嗯啊嗯嗯…啊嗯啊……叫春的声音明显急促。&lt;br&gt;啊……嗯嗯，不要这么急，慢慢来，慢，嗯，慢……啊~！&lt;br&gt;我哪里慢的下来，我越有快感动作就越快，美女的反应也就越大，小蜜穴狠狠地吸夹着我的肉棒，她阴道的肉壁狠狠刮着我的龟头，酥麻的感觉越来越强烈，我感觉我的肉棒快要爆开了。&lt;br&gt;别射在里面，来，射到我嘴里，我最爱吃精液……身下的美女也知道我要发射了，但是已经来不及了，我粗胀的肉棒猛烈的跳动了几下，噗噗噗，几发浓浓的精液就射在了她的阴道里。&lt;br&gt;这时候美女的高潮也来了，身体一阵抽搐，脸上泛起了红潮。我那根肉棒还没有拔出来，所以感觉到一股暖流从美女身体深处湧出来。&lt;br&gt;美女露出很满足的表情却娇嗔地说：说了射在我嘴巴里吗！人家好馋精液吃啊！&lt;br&gt;看她那幅荡娃模样，我也克制不了自己体内那股与生俱来的淫荡。慢慢拔出已经软掉的鸡巴，在龟头上还沾着一些我的精华，我把鸡巴塞进她嘴里，说：喏，让你解解馋。&lt;br&gt;她把我的龟头吮吸干净，可是并不满足：不行，这么一点就想打发我？&lt;br&gt;我拿鸡巴在她面前晃悠着：都已经软了，你还想怎么样？&lt;br&gt;她又露出那无比淫邪的笑容：你把射在我那骚逼里的吸出来喂我吃。&lt;br&gt;哇，说出这么粗俗猥亵的话连她自己脸都红了，我更受不了这个刺激，鸡巴马上又有了些要硬起来的感觉。要不是因为第一次又抽插得有点过于激烈弟弟有点肿痛的感觉，真要再操上她一把。&lt;br&gt;我看她红着脸牙咬着嘴唇，娇媚勾魂的样子怎么能说出拒绝的话呢？&lt;br&gt;我俯下身去用嘴去把她小蜜穴里的精液吸出来。幸亏她阻止我我射在里面那一句，我射精是才没有把龟头塞进她的子宫。&lt;br&gt;我又吸又添，舌头手指全用上了，我的阳精她的阴精全倒了我的嘴里。她迫不及待的上来迎接这人中精华，小嘴完全覆盖在我的嘴巴上，我把精液全吐在了她嘴里。&lt;br&gt;本来想这就完了，没想到她伸出玉臂勾住我的脖子不放嘴，舌头在我嘴里搅拌着，把精液又漱回了我嘴里，然后再吸回去再漱过来。一直缠绵了好久。&lt;br&gt;最后她完全把精液咽到肚子里才放开我的脑袋。&lt;br&gt;我们都穿好了衣服，她眼睛死死盯住我不放，我不解的看着她。她朝着我一噘嘴，作出生气的模样：弟弟，都把人家上了也不问问人家叫什么名字？&lt;br&gt;我冤枉地说：明明是你把我上了吧？还假借教我的名义自己享受……&lt;br&gt;她自知理亏，但不肯嘴软：没有我的引导你怎么会做啊？教你不是靠说的，实际行动更有效果你知不知道？别废话，你叫什么名字，我跨下从来不留无名鬼！&lt;br&gt;哦，我真的被她打败了。我从抽屉里拿出皮夹子扔给她，说：身份证在里面，自己看。&lt;br&gt;她打开看到里面贴着的一张照片，问：这是谁啊？你女朋友啊？&lt;br&gt;我有女朋友还轮到你给我破处啊？那是我一个网友。&lt;br&gt;长得可没有我漂亮，她鄙视了一眼抽出我的身份证来看，啊？大哥，你都21了还是处男啊？&lt;br&gt;我终于捞着一声大哥了，但这没什么好光荣的，我红着脸预设。&lt;br&gt;彭陆洲，名字还挺好听。我接过话茬问，那你叫什么啊？&lt;br&gt;她马上高兴得蹦跶起来：你等等，我去拿我的身份证给你看。跑回自己房间拿了她和她男朋友的身份证递给我。&lt;br&gt;我一看她的名字乐了，名字倒是很好听，叫小多，可是却是姓毛。我一边念着她的名字一边乐，眼睛瞅着他大腿根部，脑子里还是她那浓密的阴毛弄得我满脸满鼻孔的情景。&lt;br&gt;她知道我为什么笑，假装生气，捏起白嫩的小拳头雨点般的往我脊背上砸，我吃不消只好告饶：姑奶奶，别打了别打了，我还有问题要问你呢。我话还没说全自己又乐了起来，嗯，那个，你是不是还有个姐姐……呵哈哈哈……&lt;br&gt;她一脸狐疑看着我：为什么？比你毛还多，叫毛大多啊~！我估计她都快气晕了，狠狠地在我裆下捏了一把，疼得我啊，这下我可知道什么叫自作自受了。&lt;br&gt;我又看了看她身份证上的出生年份，她竟然才17岁，我吃惊得说：啊？你还未成年？&lt;br&gt;她好像挺骄傲又像不服气，挺着胸脯说：可是我成熟了。还特意对我眨巴眨巴眼睛，又指了指自己的胸部，34D。&lt;br&gt;见我没什么反应，她又说：而且经验丰富。边说还边前后摆动着屁股，做出做爱的动作来。&lt;br&gt;才17能有多少经验啊？她见我不肯相信就认真起来：我跟我男朋友认识快两年了，每天至少一次，算算也有700多次大战了，你才一次凭什么看不起我？&lt;br&gt;我只好说了声甘拜下风，又看她男朋友叫黄海东，20岁。问了问她才知道，原来他们两个跟我一个学校，体育系的，她1米74打排球，她男朋友1米83打篮球，最让我吃惊的是他们今年大三了，比我还高一届。&lt;br&gt;我佩服的看着她：神童啊！她反过来笑我：是你太笨了，留级留多了吧？其实我就是上学上的晚而已，也没有什么好争辩的。&lt;br&gt;她从我手里拿过身份证往自己房间走：我得换件衣服去学校吃饭去了，你要不要一块走？原来这时已经11点半了。&lt;br&gt;我说：我下午也没课就不去了。她忽然停下来转过身说：对了，你今天表现总体不错，但很多东西还要慢慢学，后面的‘日’子还多着呢！说完冲我坏坏的笑。&lt;br&gt;这对我可是个好消息，没想到我还有这样的奇遇。自从遇到了她，我的生活改变了，我人生的旅程也进入了崭新的一段。
二 新房客登场&lt;br&gt;其实我都不知道下午有没有课，反正上课也是去睡觉，还不如在房间里玩电脑来的痛快。我一个月里去上不了几堂课，如遇状况，班里的同学会打电话叫我赶过去的。我感到这样好像有点自闭，但是实在懒得改。&lt;br&gt;等到晚上小多和她男朋友一块回来，把他介绍给我，我们才算正式认识了。他们从外面带回几个菜一打啤酒，搞得还挺隆重的。&lt;br&gt;黄海东是个很开朗爽快的人，我一接触他就喜欢上了这个哥儿们。我举起易拉罐说：老弟，认识你们两个我很高兴，我不会说话，酒量更是不行，但是这个，我干了。&lt;br&gt;我话刚说完，小多就故意找我的茬：什么老弟啊？叫师兄，我们是你师兄师姐知道吗？还没喝呢就不实在了？老实说了，这一打里面你得喝六罐。边说边又拿出五罐来摆在我面前。&lt;br&gt;我求饶地看了看海东，他笑着打圆场：洲哥，这酒不喝是不行的，至于师兄师姐嘛，就别叫了。&lt;br&gt;不行。我们该叫他洲哥叫他洲哥，但是师兄师姐他还是要叫的。她冲着我一个劲坏笑，嘿嘿，原则问题！&lt;br&gt;我说不过他们，苦笑着认了。我们边吃边聊，加上酒劲，话更多，越说越投机。从学校里那些不长进的老师到世界形势，从自己的童年趣事到人类的未来，无所不包。点评所见的女生身材之曼妙，男生之好色，女人的放荡，男人的饥渴，喝到后来我都不知道我说了什么了。&lt;br&gt;我说我酒量不行那绝对不是不实在的推辞，我几乎从不喝酒，一瓶啤酒就能让我晕晕忽忽的，我记得还清醒的时候已经喝了五罐了，之后又没有再喝我就不知道了。应该是他们把我扶上了床。&lt;br&gt;半夜里我醒了起来上厕所，发现他们的房间门又没有关。我慢慢走进去，发现他们两个都赤条条，双腿绞缠着躺在地上铺着的一张凉席上。虽然现在还是夏天，但是晚上还是有点凉气的。我从床上拿了条薄毯子给他们盖了上去。&lt;br&gt;我仔细打量了打量他们两个，海东拥有一身巧克力色皮肤，身材也特别好，模样更是一表人才，浓眉大眼，四方脸，高鼻梁，是个美男子。小多虽然看上去身材高挑，但是身上还是挺有肉的，除了胸脯外，屁股、大腿、胳膊都很丰满，很有运动员的样子。&lt;br&gt;趁着月光，我发现小多嘴边脸上还有少许白白粘粘的液体，那一定是海东的精液。看来真是个喜欢吃精的小淫娃啊。我暗笑，以后我的精液随时供应，一定满足你的嗜好。&lt;br&gt;第二天我们都起来晚了，谁都没有去上课。他们两个没有电脑，海东提议打牌吧，我们都觉得不错。于是小多下楼去买了一副扑克我们玩斗地主，她回来的时候又带了一箱24罐的青岛啤酒。&lt;br&gt;我一看酒就发怵：啊？还喝啊？昨天你们差点没把我灌吐了，晚上起了好几次厕所。小多看着我，嘴角上扬，我看那神情知道她又要使坏，果不其然。&lt;br&gt;她眼睛望上瞟，一边还摇着头自言自语：哎？昨天我们明明没有盖毯子啊？早上毯子怎么盖在我们身上啊？&lt;br&gt;我不知道她这是要搞什么鬼，赶紧看看东海。东海神色没变，还是笑呵呵的忠厚样，我心里有了底：我看你们门窗都不关，怕你们被夜风吹了生病给你们盖上的啊。&lt;br&gt;她看我没着她的道儿，反过来咬我一口：大热天，谁让你盖的？都给我捂了一身的汗。差点没长痱子。&lt;br&gt;她来这一招真是弄得我一点脾气都没有，只好苦笑。东海拉她坐下，拆开扑克说：行了行了，别狗咬吕洞宾了，打牌打牌。&lt;br&gt;小多噘着嘴说：由我这么美丽可人性感不可方物的狗吗？哼，不跟他计较了，斗地主，打你个翻不了身。&lt;br&gt;我们打牌一直打到肚子饿，我下去买了几个菜回来，中午又喝了点酒。没想到小多的酒量还不错，喝了两罐跟没事似的，东海也是喝了三罐面不改色，我只喝了一罐就面红耳赤，晕晕乎乎了。&lt;br&gt;下午他们照常去上课，而我就在房间里睡了一下午。&lt;br&gt;从那以后，我们经常一起喝个小酒，打个小牌。但是只干打牌没有奖罚没什么意思。于是我们输的就要做俯卧撑。&lt;br&gt;我和海东倒没什么，小多输了我和海东就特别高兴。小多在家里从来不穿戴胸罩的，而且喜欢穿那些宽宽松松的低胸背心，本来她动作一大，两颗大肉蛋就晃来晃去就容易引得我血压昇高，她俯下身做俯卧撑就是更大的福利了。&lt;br&gt;小多被我看，东海竟然好像一点都没有不高兴，而小多更乐于这么做。每次她做俯卧撑，不是面朝着我就是面朝着海东，两粒大木瓜完全暴露在我们眼前，还随着她的一起一落微微抖动着。&lt;br&gt;小多每次做俯卧撑都特别慢，做得特别标准。她先慢慢俯下身去，大咪咪早就接触地面了她还要俯身，直到把乳房压成扁平再撑起身来，两颗肉球在空中抖动抖动她才又俯身做第二个。&lt;br&gt;我在一旁看着，口干舌燥，老二早勃起了，但是不敢有什么动作。我偷偷看了看东海，虽然他不像我这么狼狈，大鸡巴也硬了起来，撑得短裤的裤裆高高的，原来他跟小多一样都不喜欢穿内裤啊。&lt;br&gt;小多做完俯卧撑看到我们这样特别得意，一屁股坐在我们两个中间，用手轻轻抚慰了东海的弟弟一下，转过身来却狠狠拍了一下我的裆部。&lt;br&gt;我没想到她回来这么一下，整个都愣住了。她噘起小嘴：不服气啊？我真是又气又笑，只好学着她的腔调说：哪儿敢啊？你可是我师姐呢。&lt;br&gt;我们玩了几次，我每次都被小多搞的鸡巴硬挺，光看不能干实在很难受。后来我都不愿意跟他们打牌了。我借口困了回房间去睡觉逃离了现场。&lt;br&gt;关好房门我就打开电脑戴上耳机把硬碟里的A片找出来看，一边看一边把已经肿胀并且发烫的肉棒掏出来揉捏。女优我偏爱淫荡的，而这次我看的这个是超级淫荡多P的片子。&lt;br&gt;女优双手握着两根大鸡巴含在嘴里，把嘴巴撑得好像要撕裂了。还有好几根鸡巴硬挺挺的往她脸上、大奶子上戳着，摩擦着。身子底下，一个男优的鸡巴不断出出进进，她的小骚穴里淫水流个不止，流了男优一身。男优每次抽插，他们的结合处都发出啪啪啪的声音。&lt;br&gt;旁边还有数十个汁男接连不断的把自己的精液喷洒到女优的脸上和奶子上，甚至连她头发上也沾满了腥腥臭臭的精液。她呻吟的声音非常特别，气息特别长一直哼哼着好像不喘气一样，中间夹杂着她吮吸舔拭那两根鸡巴的啧啧声。感觉十分满足</content></item></essay>