<essay><item><title>出租小套房</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;到了推拿师傅那边，靠！一个年纪大约四十多岁（看起来不太干净ㄋㄟ）的中年男子，看到我和我马子，就很热情地说：「妹妹你又来了欧！」&lt;br&gt;其实我马子以前就会到这边推拿，只是我每次都没有跟，这是第一次来。老头（这样称呼比较快，因为打「师傅」好囉唆）就叫我女友进去一间房间里面，当然我也跟着进去了。老头跟着我女友背后，看着她的屁股扭啊扭，可能因为丁字裤的关系，让她的屁股看起来更饱满（有图有真相，请看官再看看图）。&lt;br&gt;进去后，我被老头的举动吓到，他一进去就开始摸我女友的腰和屁股，我看着老头说：「欸欸欸，重三毁，这样按的欧？」&lt;br&gt;没想到女友立刻说：「没有啦！他是在摸我的脊椎骨，看看有没有弯。」&lt;br&gt;干你ＸＸＸ！还有这套欧？妈的！我看到那老头的嘴巴好像在说：「怎样爽啦！你马子被我摸啦！」一脸很爽的样子，看他裤子也好像有点反应了。老头手在屁股那边摸啊摸，就说：「好像有点弯欧！来，你躺着。」我马子就躺到那种按摩床去。有看过中医的朋友们，大概都知道那种床的样子。&lt;br&gt;她躺下后，老头开始用他的手揉我马子的屁股。这也叫推拿？我干ＸＸＸ！&lt;br&gt;不好意思，忍不住心中的兴奋.&lt;br&gt;老头边揉边说：「你穿这裤子叔叔不好按，脱掉好了，这样我比较知道哪里有问题. 」我马子也很干脆，就躺着把短裤脱了下来。当然，各位大大如果是那老头，当脱下来后看到是如此的性感的内裤，反应是……&lt;br&gt;她脱掉的时候，是背对老头的，就好像狗爬式一样，当她慢慢脱下来，我看到老头的眼睛越张越大，毕竟这种东西可不是上年纪的人受得了，饱满的屁股加上性感的小丁，就这样在老头眼前一览无遗. 我自己也都看傻了眼，没想到女友会这样做，没有任何犹豫的动作马上就脱了，在场两位男人的老二当然马上就起立，我看老头大概也硬了。&lt;br&gt;脱掉后，老头便开始用双手在她那屁股上面来回地摸、揉，一脸很享受的样子。一般来说，这种按摩不是都应该盖毛巾吗？可是我女友不但没有盖毛巾，反而衣服还被老头拉高高，重点是她的衣服是谁拉的，当然是那老头，他用他的双手从下往上帮我女友把紧身背心拉起来，前面还捲起来，我有注意到，他在弄前面，同时手故意在她奶子那边碰啊碰，靠！真会享受。&lt;br&gt;我女友现在就是，整件内衣贴着床，然后下面只穿小丁这样，好险的是内衣扣子没有被解开，不过身为暴露信徒，我就说了：「师傅啊！你这样会不会不好按啊？要不要把扣子解开？」&lt;br&gt;老头转过来，惊讶地看了我一眼，说：「好好好好好！」便把她的扣子解开了，我看得出来，他的眼里充满了感谢.&lt;br&gt;我看着他的双手在我马子身上摸啊摸，手不时滑到胸部那边去，假装要按肩膀，其实手都已经跑到奶子去了。上面摸爽了，老头又把手往我马子屁股那边招呼过去，他在揉的时候，手指头都有故意滑到小丁里面，我看得很清楚，他在那边抠，还故意把屁股扳开，让屁股吃小丁越吃越凶。他应该很疑惑，怎么没有毛跑出来？不好意思，下面是没有毛，剃干净了的欧.&lt;br&gt;按一按，我就看到老头爬到我马子身上去，他坐在她屁股上面，下面整支老二都硬了，就刚好卡在我马子的小丁缝那边。他假装在推背，我看他的屁股动得很快，在小丁那边拼命地抽插，我马子大概以为那是老头的腿吧！&lt;br&gt;老头转过来看我，好像问我说可不可以，我的手挥了两下，他就大概懂意思了。就见他动作越来越夸张，老二顶着小丁，双手已经滑到前面的奶子上去了，整个把我马子抬起来，双手是整个摸住她的奶子在那边揉，手还不断地捏她的奶头. 当她被拉起来的同时，内衣已经掉了，也就是说现在她上半身除了一件被捲起来的背心，其它都没穿。&lt;br&gt;老头就跟我说：「少年欸！这招叫做顶背啦！会很舒服的。」&lt;br&gt;到底谁舒服啊？我看他老二虽然没有掏出来，但是整根老二被我马子的小丁卡着，我猜大概龟头应该有顶到阴唇。为何我会这样说？因为当顶背顶完后，我看老头站起来，他整个裤子龟头那边都湿答答的，不知道是谁的水，不过应该是我马子的，哈～～被人这样摸背、摸奶、摸屁股，又这样抠，能不湿吗？我猜她的妹妹应该早就湿答答了。&lt;br&gt;老头似乎有点得寸进尺，说：「妹妹，今天正面叔叔也帮你按一下好了，会比较舒服。」&lt;br&gt;欸欸欸，老猴，林北不鸟你，你越来越爽了，我马子现在正面奶子都露了出来，下体湿答答的，你还想再玩啊？妈的，会不会太爽了？&lt;br&gt;他说完就马上把我马子翻转面，连问都不问我。翻过来后，老头眼睛放大，我马子因为被他一直弄，奶头都硬了，女人敏感的时候奶头会缩小，整个都立起来，老头看傻眼了，其实我也是啦！&lt;br&gt;我马子便说：「叔叔，怎么了？」老头这才回过神说：「好好好。」就说先按大腿正面好了，手就下去了。我看他故意在我马子大腿内侧靠近阴部那边一直按，眼睛呢，从来没有离开过中间那边。&lt;br&gt;他一直盯着看，手当然也很不老实的越碰越靠近，他好像发现什么，突然冒出一句：「妹妹啊！你是不是下面没有毛啊？怎么之前都有呢？」&lt;br&gt;蛤……之前都有，干你ＸＸＸ！我听到差点吐血，原来这老头不是第一次这样了。&lt;br&gt;我马子回他：「没有啊！就……」&lt;br&gt;「蛤，戏安抓欧？」老头问她，「你刮掉欧？」老头语气带点挑逗的再问。&lt;br&gt;女友就「嗯……」哼了声。&lt;br&gt;「谋怪欧，叔叔就觉得奇怪，刚刚帮你按，怎么感觉不一样，好像比较粗一点点. 」&lt;br&gt;毕竟我马子应该两天没有除毛了，所以有点刺。我马子就都不讲话，老头继续按，可是他的手很不安份，频频往女友的妹妹那边招呼，故意拉开一点点看看样子，偶而用手碰碰她的阴唇，这样来回挑逗，我看我马子这时候应该很爽吧？&lt;br&gt;脸红成这样，我自己也看到快受不了了。&lt;br&gt;突然……不幸的事发生了，马子电话响起来，我帮她接了。三小？她老哥打来：「欸欸欸，ＸＸ欧，我没带钥匙啦！靠杯，回来帮我开门啦！」原来她老哥打来说没带钥匙。&lt;br&gt;好吧，我女友就说：「叔叔，今天就先这样啦！我要回家帮我哥哥开门，不然会被骂. 」女友很怕哥哥的，原因……嘿嘿嘿嘿嘿，有机会会说.&lt;br&gt;这时候老头的手还停在阴部：「好吧，那今天先这样。」手拿出来的同时，还故意摸了一下，接着说：「叔叔帮你穿内衣吧！」就帮我马子穿上她的豹纹奶罩，他那色鬼在穿的时候，手当然不安份，假装故意没有用好，在上面摸啊摸，让我女友相当害羞。&lt;br&gt;穿完后，他就说：「那裤子叔叔也帮你用吧？」&lt;br&gt;我马子说：「没关系，我自己来就好。」&lt;br&gt;她也真有问题，老头那时候就跑到她后面那边，她还不知道，又把屁股翘起来对着老头的脸穿上那短裤，浑圆的屁股，搭配性感的小丁，中间又湿答答的，整个就是透明，阴唇都被看得很清楚，我看老头的手好像在打枪，哈哈哈！&lt;br&gt;</content></item></essay>