<essay><item><title>心灵感应 双胞胎小姨子(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;记得那是一个非常炎热的星期五下午，我骑着脚踏车从学校出来，满身流着汗水，一路往回家的途中踏着踏着。十来多分钟候，经过路旁的一间便利店，于是便停下了脚，到里边买了一罐冷冻可乐解解渴。&lt;br&gt;走出便利店时，右脚突然踩到了东西，低头一瞧，竟是一个小手包。我掏了起来，打开一看，里面有四千多块钱，还有一张身份证。証件上是一位叫黄惠燕的女士，今年三十五岁。我想她丢了皮包一定是很着急，看看証件上的地址就在附近，就干脆帮她送回去吧！&lt;br&gt;来到了身份证上所注明的地址，是个旧式的老房子。我按了按数下门铃，却没听到铃响声。是门铃坏掉了吧？我试着敲着门，还没敲了两下子，竟然被推开了；没上锁，也没关好！哼，看来这位太太还真是个冒失鬼，怪不得会把钱包给弄丢去。&lt;br&gt;我推开了门走进客厅，并叫唤了几声。嘿？怎没人在家啊！我于是便留了张字条，本想把钱包放下就走。突然，尿急了，一定是刚才一口气喝下了那罐可乐的原故，现在想上个厕所。&lt;br&gt;我摸索到后面的一间浴室，想撒泡尿，陡闻浴室里传出了断断续续的呻吟声。我想会不会有人在浴室里滑倒了，受了重伤？我急忙把门半推开地瞄了一瞄。哎呀！浴室里的地上正坐躺着一位中年美妇，长得风骚豔丽，略显丰满，正半倚半靠地坐在墙角。&lt;br&gt;只见她闭着媚眼，双腿叉开，食指在她阴户中扣弄着，脸色豔红，媚唇半开地嗯哼不已。她在那迷的桃园洞口中，用中指和食指不停地撚着阴核，阴唇微张，淫水滴滴外流。她的另一只手则揉着她的乳房，肥硕的奶头挺凸跳动。她挖着挖着，接着屁股一挺，又落了下来，似乎进入了半昏迷的状态中了。&lt;br&gt;我就待站在门外，窥望得全身发热。我终于忍不住地把校服都给脱个清光，失去了理智地冲了进去里头，一把搂住了她，一口就吻上了她的肥乳。&lt;br&gt;那美妇在昏昏沉沉中受到了我的攻击，慾火突灭，张开双眼便看到一个陌生的青年赤裸裸地抱住她。&lt;br&gt;「你…你…是谁啊？」她惊讶喊道。&lt;br&gt;「太太…我…我叫阿庆，拾到妳的钱包，依妳证件上面的地址好心地帮妳送到家。妳的门没关好，而我又…尿急想上厕所。一推门就看到妳躺在地上用手指自摸！看来妳非常的寂寞、难过，所以进来为妳服务，我会让妳舒服、爽快的！」我一面说、一面攻击她的性感地带。&lt;br&gt;我在她前身最重要的奶头据点上，又吻又揉、又吸又咬。我感应到我俩的体温正直直上涨，呼吸也愈加急促。&lt;br&gt;「啊！不…我不要…阿庆…不可以…啊…啊…」她尝试抗拒叫着。&lt;br&gt;我此时已经晕了脑袋，那管她的呼叫，火热的嘴唇吸吻着，一双魔掌上下使劲地抚摸、按压着。我摸乳撚阴，令得她颤抖着，渐渐地抵抗的力量减弱了下来。我再用大鸡巴顶着阴部，手指头在阴户顺着细缝上下抚摸，并撩弄着她阴唇上硬硬突起的小珍珠粒。&lt;br&gt;「嗯！不行呀…这位阿庆弟弟…我…我可是有…丈夫的！不可以再跟你…不…不行…啊…」她豔丽的脸上红通通，不停地摇着头求饶道。&lt;br&gt;我才不理会她，只猛然吻着她的香唇，舌头热情而激动地在她唇边挑拨着，随着她逐渐昇高的慾念，而将她的朱唇微启，任由我的舌头长趋直入。没一会儿，我两人便变成了互相吸吮、翻搅着，并忘情地狂吻起来。&lt;br&gt;我手口并用地由她酥背摸起，从粉颈到肥臀，磨娑抚揉着。然后再由前胸攀上高峰，在峰顶乳蒂上一阵子揉捏，再顺流而下攻进玉门关。她全身像有无数小虫在爬着一般，腰部不停地扭着，像是在躲避我的攻势、又像是迎接我的爱抚。&lt;br&gt;此时的她尚存有一丝矜持，玉腿紧夹着。我祭出最后的法宝，一口含住她的奶尖轻轻吸着、啜着，用一只手抚摸另一个乳尖，大力揉着、捏着，而存馀的另一只手则在玉腿间揉弄她的阴核，扣着、弄着，使她全身有如雷殛，一阵颤抖、一阵抽搐。&lt;br&gt;她低吟喘息声渐渐大了起来，银牙暗咬，一头乌黑长长的秀发随着她的头儿乱摆。那雪白的屁股也缓缓地筛动着，虽然她的理智不允许、嘴里说不肯，但其实生理上已经完完全全地放纵了起来。我继续延着她的颈后，前胸，乳沟，香嫩的玉乳，各地舔抚，磨舐着…&lt;br&gt;她不停地扭着娇躯，口里虽还微弱地叫着「不！不！」但却自动地挺高胸脯让我吸吮，腿缝大大张开，使我的指头在她阴户中有更自由的活动空间。&lt;br&gt;「嗯嗯…不要…好弟弟…啊…不要挖了…酸死了…浪穴…受不了…求求你…快…快插我的润穴…快…阿庆让你插得痛快…求求你…来…」她开始浪叫了起来，并狂扭着大大的肥臀。&lt;br&gt;我也已经承不住气，爬了起来，把她压倒平躺在地上，将她粉腿左右张开高举，大鸡巴抵住已微微张开的阴穴缝口，屁股猛力一顶，那暴涨、充血、粗壮的大肉棒便挤入穴内。&lt;br&gt;「啊！哦…好狠…顶得…这么急…啊…啊…好热…好充实…哼哼…插插…插快点…喔喔…啊…用力…用力…」那位太太狂咬牙地呻吟。&lt;br&gt;我瞧她如此地骚浪，也被挑起情慾，大鸡巴更用力地抽插着，并一边以双手抚压着她那双大奶奶。&lt;br&gt;「啊！美…美死小…小浪穴了！啊…亲弟弟…用力…对…就是那里…爽…爽…再大力点…戳…戳啊…深入一点…再深入…插啊…爽死了！你那大鸟…干…干得老娘…好…好舒服…唷…啊啊…」她继续叫着。&lt;br&gt;她的阴唇一吞一吐地迎着我的干肏，两只玉手更紧握在我的后脑，不住抚摸、不断撩乱我的头发，使得我更狠、更加速地插着她。我的鸡巴直撞花心，狠捣嫩穴，更在里面磨转起来！&lt;br&gt;我双手紧捏着她肥嫩的骚屁股，不住地揉动。她则舒服得阴道肌肉紧紧收缩着。&lt;br&gt;「怎么样？太太，没骗妳吧！骚穴是否快活到了极点？」&lt;br&gt;「啊！别说那么多，来…大鸡巴…很…很受用…小嫩穴…给干…干得快爆了…爽…爽死了…哎哎…让弟弟干…阿姨的…浪穴…啊啊啊…要要…丢…丢了…啊啊…」她扭着浪臀，死命地大声呻吟道，淫水猛地喷洒而出。&lt;br&gt;一阵狂挺，我也不行了，热精涛涛一波跟着一波、洩了又洩，终于累躺在那太太的身上，不住地急喘着…&lt;br&gt;「太太，妳的身体好香、好柔、好滑啊！尤其这对奶子摸起来更是舒爽极了！妳真是太迷人、太美了！」我摸着她的乳房称讚道。&lt;br&gt;「好贫嘴！你…佔了人家的便宜，还说呢！说什么来送还钱包，竟然强…强奸人家！喂…小弟弟你到底多大啦？看起来最多十七！」她娇浪地望着我问道。&lt;br&gt;「我的亲亲小浪穴，让我告诉妳吧，我才十五呢！嘻…嘻嘻…妳也不想想妳自己用手插阴户的那股子骚浪劲儿，好像饥渴得要死了，我不来救妳，还有谁能救妳呢…嗯？」&lt;br&gt;「哼！要不是我丈夫开刀住院，两个多月都没回来，人家…才不会这么样天天吃自己，还被你…摆平呢！嗯…你的大鸡巴又硬又有力，才十五岁就比我那皮包骨的丈夫勇上好几倍，插得我舒服极了！」她喘着尚未完全平息的气儿叹着。&lt;br&gt;「嘻嘻…我虽才十五岁，可已经是身经百战啊！」我自傲地微笑道。&lt;br&gt;「那…咱俩再来一回合如何？你还行不行啊？来…到我卧室内，那儿会舒服点！」她带着阴笑地挑逗着我。&lt;br&gt;「亲阿姨，现在又想干一炮啊！骚穴这么快就痒了？」我就应她的要求，把她给抱起，走到主卧室的床上放下。&lt;br&gt;「哇拷！妳还可真重咧！」我在她耳边哼道。&lt;br&gt;我又开始捏着她那肥挺的双峰，并用舌头舔吸着那肥沃的阴唇。&lt;br&gt;「啊…啊…骚穴好…好痒啊！快…插我…求你快嘛，再来一次！」她呻吟着、并嘟着嘴唇求饶道。&lt;br&gt;我的鸟鸟这时也已经完全膨胀勃起，便趴到她的身上，将热红的龟头一顶，第二度插入这位美妇人的骚穴中。我一开始就狠狠地抽送、猛冲、猛顶、猛干，弄得她抖颤着浪叫不已。&lt;br&gt;「啊！啊！啊！碰到人家…花心了啦！唔…好舒服…阿庆好弟弟，你干得人家真…真加爽咧…乐…乐死了！我……洩…又洩了…」&lt;br&gt;我紧揉着她滑细，雪白的双乳，吻遍她的娇靥，心想这么如此骚浪的妇人竟然会如此耐力不足，才开始就连连洩了两、三回！&lt;br&gt;就在这时候，突然房门被人推开，一个娇小俏丽的少女冲了进来，一看床上的艳景，羞得闭了闭眼睛，口中啐叫了一声…&lt;br&gt;那位黄姓的太太被这突发的状况给惊呆了。我眼睛一打转，便连忙赤条条地奔下床去，抓住少女的粉臂，把那个给拉上床。&lt;br&gt;「不…不要…坏蛋…色狼…不要啊！」那小妮子拼命地扭动着、并羞嗔地喊唤着。&lt;br&gt;「阿庆，她…她可是我女儿啊！」那太太脸红得像胭脂般地哀叹道。&lt;br&gt;「我们的事…被她看到了，如今之计也只有干脆为她开了苞，好堵住她的嘴，不然，让你丈夫知道了，那妳可就没法再呆在这家里了。放心吧！我曾经遭遇过几次如此的状况，这无疑是最好的解决方法…」&lt;br&gt;「但…晓韵才十四岁啊！」她有些焦虑地说着。&lt;br&gt;「就是这般年龄才好控制哟…」我见猎心喜地回道。如今来了个豔丽的原装货，怎还不慾火高涨呢？&lt;br&gt;我见晓韵挣扎得厉害，便把左手的两根手指一往她的樱唇塞入，撩弄她的口腔及舌头，不让她喊叫，右手则伸入她的胸衣内，抓到了一对嫩嫩的奶球儿，色急地又揉、又捏。&lt;br&gt;这小妹妹哼哼地羞挣着，我把刚才在她妈妈身上尚未满足的色慾，如今要全部发洩在她的身上。我的手探进了她的裙子里，穿过那小三角裤，一把捏住了她那只毛茸茸，热烘烘的小阴穴儿。&lt;br&gt;啊！摸起来真的是奇紧，弹性高，既饱突又肥嫩。&lt;br&gt;「不…不要啊…不…」小女生惊慌地娇叫道。&lt;br&gt;「晓韵，来…不要怕，我们不会害妳的。妈妈会叫阿庆哥哥温柔点，让妳舒服，以后妳还会吵着多要呢！」那太太一边劝说道、在边帮我压住她女儿的双手，以免她做极度的反抗。&lt;br&gt;我猴急地脱下她的学生服，然后剥下乳罩，两只润美的中型玉乳抖突突地、乳珠儿丹红欲滴地跳了出来。我接着解开她的裙子，硬拉下那薄薄的三角裤，鼓鼓的小阴户也就暴露在我和她妈妈的眼前。好个成熟的少女阴户！跟她妈妈一样，属于肥嫩丰满型的，然而穴口的阴毛可就没她妈妈的多了，但也还是浓密地盖在那小腹下方。&lt;br&gt;我的嘴开始吻着她全身的肌肤、乳房、奶头、乃至她的处女阴户。那渐渐凸起的阴核、粉红鲜嫩的阴缝隙，所有敏感的地方我都不放过！舔得她是全身扭动、颤抖着。我感觉到她的体温越来越高，看来时机到了，我马上跨上她的玉体，把那一双美腿拨得开开地，要她妈妈紧握着，然后大鸡巴一顶，对准肉穴猛地就干入了半截。&lt;br&gt;「妈呀！痛…痛死了啦！哎唷…疼…真的好疼啊…」晓韵尖叫哭着。&lt;br&gt;「阿庆哟，你倒是轻点嘛！晓韵还是处女呀！可不能像干我一样地那么使劲用力啊！」那太太一边揉着她女儿的阴部间的小突肉粒，好让她多些淫水润滑、一边担心地对我哼着。&lt;br&gt;「啊！我不要…痛…阿庆哥哥…我受不了…放过我吧！快…快抽出…我痛…痛呀…」小晓韵节节喊疼，又是一阵挣扎。&lt;br&gt;看着她的颤声哀嚎，我便缓和了下来，替她爱抚着性感地带，让她分泌更多的淫水，然后心一狠，又猛地捣了个全根而没！&lt;br&gt;「唷…救…救命…干…干死人呀…」晓韵全身乱扭，叫死叫活着。&lt;br&gt;我叫她不要乱动，她充耳不闻地越叫越凶，我也发狠地越干越狂，使得她妈妈看得摇头不已，心疼非常。在我抽插了数十多下之后，渐渐晓韵在我的奸淫下也感应酥麻了起来，不再有剧烈的疼痛，反而觉得有一阵阵的热辣快感。&lt;br&gt;她这一麻，浪水竟流出了不少，使我的大鸡巴抽送的更顺畅了。硬挺的肉棒一进一出、快速地肏着她的小浪屄。&lt;br&gt;「喔…哦哦哦…不，别停下来！现在不…痛了…反觉得好…好舒服！嗯…没想到会如此的爽…顶到…子宫了！啊…爽死人了…快干我！」此时，她口中已改成羞哼的浪吟。&lt;br&gt;她妈妈在一旁听着女儿的浪叫声，脸儿都羞红了，但也较为欣慰。这一幕活春宫又引起了她的淫兴。她放开了抓住女儿的手，竟然跨上女儿的嘴巴上。&lt;br&gt;「乖儿！快帮妈妈…舐舐…妈妈浪…死了！阴…阴户好痒…快啊！」那太太色急地催促说着。&lt;br&gt;晓韵不由自主地伸出了舌头，在她妈妈的小穴里舐吮着。看到这一幕骚女儿舐浪妈妈香穴的镜头，使得我更加像狂风暴雨地猛干着晓韵的小嫩穴，而她也一边挺着那肥嫩的大屁股，迎着我的大鸡巴。&lt;br&gt;她的小口被黄太太的阴户顶住无法浪叫，只有「唔哼」地用鼻音表示她的快感，屁股是又扭又挺，而且小浪屄还已经会紧紧夹大鸡巴呢！学得还可真快，无疑是个奇才。&lt;br&gt;她妈妈此时就如一只发春的母狗，阴户直套弄着女儿的小嘴，玉手揉撚着自己的硬挺的大奶头，猛力搓着那双肥乳，骚浪得摇头晃脑。老天！如此淫媚的女人，她的丈夫怎能不生病住院啊？我想以后可不能常常和她们乱搞，最好隔一段时间再来，否则不被吸干了才怪呢！&lt;br&gt;有趣的是，开始时是我怀着淫意强奸她们母女，如今却变成了互相淫干的妙情形﹐真有说不出的乐意。&lt;br&gt;我呼吸沉重，加紧继续不断地抽插着，而晓韵的小穴也随之上下的顶动，套弄迎合着我的运送。我看不出一年，世上又多出一个超级骚淫的小妇人了。&lt;br&gt;没过多久，只见晓韵扭腰打颤，身子抖动，双腿抽筋，洩出了处女第一次黏黏的阴精，里头并还有一丝丝的血迹，是处女初红！我看了兴奋得狂飙地继续猛攻，直到她洩了又洩。那小淫穴里的一阵阵浪水冲激，加上处女阴户肉壁的紧夹感，令我也被诱得忍不住喷射出了浓厚精液，达到了高潮顶点！&lt;br&gt;晓韵她娘一看我洩了精，慌忙地把我的大鸡巴含在嘴里，疯狂地吮着我的阳精和她女儿的浪水。晓韵见她妈妈的浪态，不顾自己洩精后的虚脱感，也爬了过来，和妈妈一起抢着我的鸡巴舔啜。&lt;br&gt;看着这对母女争吃大鸡巴的淫相，刚射精后的大鸡巴又莫名地硬了起来。我立即躺下，并吩咐那美妇人坐在我龟之上，大干一阵。她那丰满的肉体，采取了主动，不停地扭动摇晃。我也尽量配合，连连把屁股挺高，上下卖力地抽送，惹得她一波又一波的洩了三次后，才把精液强劲地洒向她的子宫内。&lt;br&gt;晓韵这小淫娃在我们大干的时候，自己也手淫了起来，不久便累得睡在一旁，而她妈妈也被我干得几乎累不成形，懒懒地仰躺在床上。我则拖起自己疲惫的身躯，睡躺在她俩之间，享受着齐人之福。&lt;br&gt;我们三人就一直睡到傍晚时刻，我才依依不舍地跟她母女俩道别，并说了以后再找她们玩的诺言，便跨上脚踏车往回家的路途骑去。&lt;br&gt;</content></item></essay>