<essay><item><title>我的业务女友(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;女友小我两岁，今年才２３岁，虽然身高才１６５公分，可是那双美腿就佔了１００公分，白皙的娇嫩肌肤跟３２Ｃ吹弹可破的奶子、小巧的粉红乳头，总是让我爱不释手；巴掌大的瓜子脸，让她身材比例足足逼近九头身。大学毕业的她，决定就这样走入贸易业里，从小小的业务做起。&lt;br&gt;北上工作的她有次在ＭＳＮ上跟我说，这礼拜五要南下拜访客户，问我有没有放假，可不可以载她去看客户。刚好那天我可以休全天假，就这样扮演起了司机的角色。&lt;br&gt;早上不小心睡过头，接到女友的电话之后，沿路飙到了台中高铁站。接到了女友，才发现原来女友上班的时候是穿那么短的裙子，根本比迷你裙长一点点而已，配搭上黑色丝袜跟三吋的黑色高跟鞋，衬托起来她的腿更细长了，看得我老二都硬了。&lt;br&gt;天气炎热的这天，她纯白色的衬衫被汗水透得黑色奶罩跟乳沟都若隐若现，一脸不耐烦的样子，我就被唸了一顿，说什么为什么让她在这大热天等那么久。&lt;br&gt;她心不甘情不愿的上车后我才发现，靠！她竟然还穿吊带袜！慾火整个都烧上来，一上车就开始想要叫她帮我吹箫，结果车子冷气却突然不冷了，她女人家火气更大了，说连冷气都没，还想指望她要做什么。无奈下我只好再三陪不是，并买了杯清新给她喝。&lt;br&gt;女友给了我一间资源回收场的地址，对台中县不熟的我只好乖乖拿出卫星导航来，好不容易绕了大半圈，就这样沿路窗户全开的开了五十几公里，终于到了目的地。&lt;br&gt;女友打了通电话给老板，老板亲切地出来跟女友打招呼，那老板大约五十出头，穿了白色汗衫跟西装裤，还配一双夜市拖鞋，嘴里吃着槟榔还叼着烟，看不出来是个专门外销机车往东南亚的大户。&lt;br&gt;然后他跟女友说，外面很热，要不要到办公室吹吹冷气？女友说好，叫我陪她进去。&lt;br&gt;我也不懂那什么外汇内销的，只好跟她说，我到处逛逛，看有什么好杀的肉料可以拿，老板很阿沙力的说：「反正都认识的啦！要啥小自己拿，都不用算钱啦！」我才发现，老板一直色迷迷地盯着我马子的奶子看，干！难怪才会说什么要啥小自己拿，原来是看到我马子若隐若现的奶子，你他妈整个人都松起来了！&lt;br&gt;女友还在气头上，我也不敢多说什么，就这样女友跟老板进到回收场深处的一个小办公室，我一个人在回收场里閒晃。半个小时过去，拿了两三个满满的纸箱，什么改装方向盘、三环表、排档头、改装的排气管，一大堆有的没的，就没差把引擎整颗烙下来搬回家。&lt;br&gt;想说女友怎么还没把事情谈妥，走到回收场深处的办公室前才发现，奇怪？这办公室怎么都看不到里面？敲门要进去的时候听到老板在讲话：「妹妹啊，我殴兜麦都外销到东南亚啦！这个你一定知道啊，而且量还很多喔！」&lt;br&gt;女友很撒娇的回道：「杨老板，人家就是知道老板你们公司量很多，才来跟你拜访的呀！」&lt;br&gt;老板就直接说了：「啊，你觉得你才刚出来跑业务没多久，跟我配合的贸易公司那么多，我会给你出货吗？」&lt;br&gt;女友更娇腼的回道：「唉唷！杨老板，你就行行好，不然人家的业绩就差你这一笔了啦！」&lt;br&gt;我终于找到一道小细缝可以看到里面了，想说干！死老头，你还一直盯着我马子的奶子看！&lt;br&gt;老板就走到女友的旁边坐下，然后说：「妹妹啊，不是老板不给你出货啦！啊，不然这样，你给我看一下你的奶子，我就可以考虑。」&lt;br&gt;女友突然就像吓到一样说：「杨老板不要这样子啦！人家想凭努力工作，不想走旁门，老板你不要欺负人家啦……」&lt;br&gt;老板突然整个人往女友扑过去：「小妹妹，你裙子穿那么短，衣服还那么透明，就给老板看一下没关系啊！」接着老板的手就往女友的奶子抓了下去。&lt;br&gt;女友：「老板你不要这样子，我要报警……」&lt;br&gt;老板边打开女友衬衫钮扣边说：「麦傻了啦！你以为这边讯号那么好，可以让你打到１１０喔？」然后就看到女友的衬衫被扒了一半，雪白的奶子整个从黑色的胸罩里跳了出来。&lt;br&gt;女友：「老板，你你你……」老板用那充满槟榔渣的嘴往女友的嘴亲去，女友只能发出「吱吱呜呜」的声音。&lt;br&gt;老板很快地把自己的裤子脱掉，干！马的，那死老头的懒叫怎么那么粗？就这样往我马子的嘴巴塞了进去，左手则抓着女友的头发，右手还不忘搓揉着女友的奶子。&lt;br&gt;老板：「乖妹妹好不好吃啊？乖乖的吸，等一下就餵饱你啊！」接着顺手就拿了旁边的封箱胶带把女友的双手绑住，接着就把懒叫从女友的嘴里抽了出来，看到女友痛苦的样子，我突然有种说不出来的快感。&lt;br&gt;老板接着快速地把女友的嘴巴用胶带封住，然后把女友的短裙往上拉，女友浑圆的屁股就这样露大半在外面……今天还穿着我买给她的薄纱丁字裤，老板把内裤往旁边一拨，粉嫩的鲍鱼就这样摊在他面前。&lt;br&gt;老板：「小妹妹，没想到你看起来那么淫荡的样子，鸡掰还那么漂亮啊！」说完就把嘴巴往鲍鱼舔去，女友拼命地挣扎。&lt;br&gt;接着老板还把女友的双腿张开，拿胶布绑在椅子扶手上，然后就这样把又粗又大的懒叫插了进去。我也掏出我的懒叫开始打起手枪，看着女友挣扎的样子，我莫名性奋起来。&lt;br&gt;老板就这样尽情享受着我女友青春的肉体十几分钟，突然全身一阵抖动，把满满的热烫精液注入到女友的阴道里……接着我也射在门上了。&lt;br&gt;老板起身在合约上签了个名，把女友松绑之后说：「妹妹啊，舒不舒服？记得有空再回来找我啊！我会介绍你更多生意。」&lt;br&gt;女友把衣服整理好之后，勉强地挤出笑容，跟老板说了谢谢之后就往门口走来。干！哪有被免费干着玩，还要说谢谢的道理？&lt;br&gt;我赶紧离开办公室门口，装成若无其事的样子在找零件，女友拍拍我的肩膀说，生意谈好了，但是头很痛，要我等一下开车载她去药房买药吃。&lt;br&gt;就这样我载着女友去到台中市区，但是我知道她不是买止痛药，而是买事后避孕药。&lt;br&gt;自从上次在资源回收厂的那件事之后，心里的理性面慢慢被吞食掉。&lt;br&gt;今天是交往五周年的纪念，想说给女友一个惊喜，排了三天的连假，准备北上台北跟女友相见欢，哪知道七早八早就醒来也睡不着，只好提早出发。&lt;br&gt;原本两个小时的路程，一个半小时就到了，虽然我有女友房间钥匙，但还是想给她一个惊喜，于是就转往女友公司开去。&lt;br&gt;到女友公司楼下之后，光找个车位就找了快半小时……台北真不是适合开车的地方。进入女友公司之后，奇怪，怎么没看到女友在位置上？心想因为是贸易公司，所以业务也很少在公司里面。&lt;br&gt;打了通电话给女友，她跟我说她在跟老板聊事情，等会再回我电话。也许是谈公司上的事情吧，不过好奇心使重的我还是往老板的办公室走去，还遇到不少女友的同事，不过由于大家常出去唱歌吃饭，几乎也都熟透了，所以对于我这个外人大家也没啥陌生。&lt;br&gt;来到办公室外，我突然听到拍桌子的声音和一个男人咆啸的声音：「小雯！你知道你上次得罪那个客户，害公司损失多少吗？」&lt;br&gt;「老板，真的很对不起！是刘先生的要求，我真的没办法答应。」&lt;br&gt;「你就陪他吃个饭、看个电影，会少块肉吗？」&lt;br&gt;「可是他还要求我跟他过夜……」&lt;br&gt;「过个夜而已，会怎样吗？公司里有几个像你有这样好条件的业务，睡个觉就可以换一个月四万块的业绩！你脑袋烧坏了吗？」接着又再听到拍打桌子的声音。&lt;br&gt;「老板，真的很对不起……」&lt;br&gt;「说对不起有什么用？你给我过来！」&lt;br&gt;「嗯……」就听到高跟鞋鞋跟在地上拍打的声音，越来越远……&lt;br&gt;「小雯啊，不是老板要强迫你，可是这样也不吃亏啊！搞不好刘老板还会给你一笔额外的钱呢！」&lt;br&gt;「可是我想要靠实力……」&lt;br&gt;「来来来，再过来一点……」听着老板的声音突然变得暧昧了起来，我知道事情不对劲了，于是赶紧找到一道细缝可以察看里面的现况。&lt;br&gt;我看到女友坐在老板的腿上，老板说：「小雯，老板也很心疼你啊！可是为了公司着想，你要好好干啊！」&lt;br&gt;「老板，刘老板长那个样子，又秃头又啤酒肚还癡肥……我怎么样也没办法做到。」&lt;br&gt;「好了好了，那你要怎么赔偿公司这个损失？」接着就看到老板的手往女友的领口伸了进去。&lt;br&gt;今天女友刚好穿着一件Ｖ领的白色七分袖衬衫，加上又快到月底了，月经要来之前已经从大Ｃ变成了小Ｄ的奶子根本要被老板抓爆了出来。&lt;br&gt;「老板……不要这样……」&lt;br&gt;「小雯，给老板摸摸嘛！摸摸也不会少块肉啊！好好给老板服侍一下。你也知道老王下礼拜就退休了，他那个区经理的职位可是很多人想要的呢！」&lt;br&gt;「可是人家想要靠实力。」&lt;br&gt;「好啊！那你叫小芸进来……这个机会不要说我没给你。」&lt;br&gt;我想到上次去唱歌的时候，有认识到这个叫小芸的资深业务，皮肤白皙，大约三十出头，１６０公分，算个轻熟女，脸孔有点类似王心Ｘ，但身材却是凹凸有致，光那对Ｅ奶根本就快把衬衫给挤爆。我还趁她出去夹自助餐的时候尾随几次过，看她专注夹菜的样子，根本不知道从衬衫旁边的缝细中她的奶子就已被看光光了。&lt;br&gt;「老板，我真的很努力，因为我想要坐上区经理的职位。」&lt;br&gt;老板的嘴虽然叫女友出去，但是他的手却从没停过地搓着女友那对涨奶的乳房，搓着搓着，还把奶罩整个掀开，一半的奶子都在奶罩外面晃了。&lt;br&gt;「好啦！我也不难为你，不过你让我硬成这样，你要我怎么解决？」老板说着就把裤鍊拉开，黝黑的老二就这样蹦了出来。然后他把女友的手往自己的老二套了上去：「乖小雯，帮老板打打手枪，舒服得快也许我会考虑。」&lt;br&gt;「只有打手枪喔！」就看女友的手快速地套弄着老板的老二，还不时地吐些口水在龟头上想让老板快点缴械。&lt;br&gt;但是七、八分钟过去了，老板根本没啥反应：「小雯，你这样打根本打不出来啊！用嘴巴会比较快。」&lt;br&gt;「喔……好吧！」就看女友起身弯腰，嘴巴往老板的老二含了下去。&lt;br&gt;不含没事，一含那老板的手却往裙底钻了进去。也许女友知道我今晚要来找她，想以ＯＬ的性感面貌呈现给我，所以裙子一被挑起，黑色的吊带就这样露在老板眼前。&lt;br&gt;「小雯，没想到你这么骚啊！还穿吊带袜。」&lt;br&gt;「老板，我没有……是丝袜刚好没干，所以＃＠＄％＆＊＠＃＄％……」&lt;br&gt;话没说完，老板的手就把女友的头给压了下去，另外一只手却直接钻到女友的Ｔ字裤里：「你这小骚货，嘴里说不要，你看你的阴道湿成这样，是不是想要老板插你啊？」&lt;br&gt;女友猛摇头，但突然身体颤抖了一下，原来老板把手给挖进去阴户里了。另外一只手也不忘继续搓弄着着女友的奶头，「嗯……嗯嗯……噢……噢……」就这样女友发出了淫荡的声音，但嘴巴还是继续吸吮着老板的黑老二。&lt;br&gt;「你说，是不是想被老板干干啊？」&lt;br&gt;女友还是摇头，但是我看到淫水已经从大腿就这样流到吊带袜上了。&lt;br&gt;「裤子穿着实在是很不舒服，你帮我把它脱了，然后把自己的内裤也脱了，坐在我身上用阴户磨擦我的老二。」&lt;br&gt;女友起身把老板的裤子给脱了，听话的准备坐在老板身上的时候，老板突然把屁股一顶，老二对准了阴户，「噗哧」一声，１７公分长的老二就这样整支插了进去。&lt;br&gt;「啊……啊……老板你怎么这样？不是说好只要磨就好了……啊啊啊……」&lt;br&gt;「你也太单纯了吧！哪有看到阴户还不干的道理？哈哈哈！」&lt;br&gt;「啊……老板……不行……你没有戴套子……这样很危险……」&lt;br&gt;「放心啦！就算有了，刚好给你男友戴绿帽啊！」&lt;br&gt;干你老师！他妈的还真的要给我戴绿帽！&lt;br&gt;「老板……啊……不行……啊……好舒服……啊……要去了……不行了……要去了……啊啊啊啊……啊啊啊啊……啊啊……」就看到女友的淫水流了整片，老板的腿上整个都是女友的淫水，就算一个礼拜我没餵她也不用浪得这样吧？&lt;br&gt;看到这里，老二整个硬得要死，我又穿了紧身短裤，要是被看到就糗死了。&lt;br&gt;「不行了……要出来了……我要让你男友当我孩子的老爸……」&lt;br&gt;「老板……不要……拜讬你……射在外面……」&lt;br&gt;那死老头身体抖了几下之后，我知道他射了。他妈的！他干了我女友，那我这么硬，是不是也要干他老婆来出口气啊？他妈的，有精没处射，不过还是快点离开这边，不然被看到就好玩了。&lt;br&gt;走没几步，突然有个人拍我的背，吓死我了！原来是小芸。&lt;br&gt;「阿中，鬼鬼祟祟是不好的行为喔！你在干嘛呀？」&lt;br&gt;「没有啦！我在研究这个玻璃的材质，好像很特别。」&lt;br&gt;「是这样吗？那你干嘛脸红？」&lt;br&gt;腰受！这姐姐的釦子又蹦开了，Ｅ奶一直在对我打招呼，老二现在又硬成这样……手先挡一下，不然被看到就糗了。&lt;br&gt;谁知没挡没事，一挡反而被她发</content></item></essay>