<essay><item><title>意外的按摩(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;前些时候镜明参加了青年会主办的健保训练班，其中一项是帮助放松肌肉的「指压按摩」训练。除了图解讲授外，还有六小时的实习，采用所谓的「学生∕导师」制，两人一组，彼此重复实地练习，教练从旁纠正，这样每个学员都得到了相当切实的临床经验。&lt;br&gt;快要期终考了，他的姐姐若兰在埋怨说，她这几天开夜车用功，坐得太久，背部肌肉好紧张。若兰比镜明大两岁，去年高中毕业，便考上了本市的国立ｘｘ大学，已是大学生了。&lt;br&gt;镜明说他新学会了「指压按摩」，可以帮助放松肌肉，恢复疲劳，问姐姐要不要试一试？若兰说好，镜明便建议姐姐除去外衣，仆卧床上，他便可以替她按摩背部。&lt;br&gt;若兰脱去上衣，上半身只剩奶罩。但镜明觉得奶罩在背后的钩扣会阻障按摩动作，就建议姐姐解去奶罩背后的钩钮，这样才可以在她背上无碍的按摩。若兰依了弟弟，仆卧在床上，头向床尾，反手解开了背后的奶罩扣钮，镜明站在床尾头，开始用他新学到的「指压法」，俯下身来为姐姐仔细按摩背部。若兰的乳球大而结实，奶罩束带解开后，镜明可自侧旁看到姐姐大半个雪白丰满的乳球，不禁怦然心动。&lt;br&gt;镜明用心的给姐按摩了好一会儿，若兰觉得十分写意享受。弟弟给她按摩时，她一直说：「好舒服！」&lt;br&gt;十来分钟后，若兰说行了，可以停了。镜明停止了按摩，若兰也随着翻身起来，坐在床沿。&lt;br&gt;不知是故意的，还是一时忘记了，若兰竟未载回奶罩，便坐了起来。&lt;br&gt;「呀！姐姐的奶子是如此的丰满，尖挺，白嫩！姐姐竟让我看到了她的少女三点禁地中的两点！」镜明内心喜不自胜，目不转睛的瞪着姐姐胸前一对傲然梃立的乳峰。&lt;br&gt;「姐，妳的奶奶真美啊！」镜明脱口说出。&lt;br&gt;姐姐两颊飞红，向镜明嫣然一笑：「你喜欢它们吗？」&lt;br&gt;「喜欢极了！．．．．真想亲它一下哩！」&lt;br&gt;「嗯．．．．想亲它．．．嗯．．．就让你亲一下吧！」姐姐妩媚的说，像是有意给弟弟一点特殊的酬劳。。&lt;br&gt;镜明立刻趋前，跪在姐姐腿间，他的嘴刚好正对她的粉红乳头。若兰微笑的看着弟弟，以为弟弟只会「亲」她的奶「一下」。她可没想到，镜明不是「亲一下」，而是迅速的含住她的左乳奶尖，开始轻轻的吸吮，而他的左手也快捷的握住她的右乳，轻轻的揉捏起来。&lt;br&gt;「噢．．．弟．．．不要这样．．．说好只「亲一下」的．．．．」姐姐虽这样说着，语调中并没有生气的意味，也没有挣紮或试图将弟弟推开去。&lt;br&gt;镜明自然不会放过这样的大好机会。他品嚐了姐姐的左乳，立即转移阵地，品嚐姐姐的右乳，尽情的吸吮，同时用手握住姐姐的另一只乳球，恣意揉捏玩弄。镜明轮番的吸吮姐姐的两只白嫩鼓蓬的奶球，来回了好几遍，足足有三分钟之久。&lt;br&gt;「哎呀！你真是个小坏蛋，人家只说让你「亲一下」，你就得吋进呎的，亲了这么多．．．．好了．．．．够了吧？．．．．」若兰呼吸急促，用手轻推弟弟的头。
在弟弟的吮吻下，不知怎的，她只感到混身异样的苏软，而且腿间的花瓣也开始湿润。&lt;br&gt;姐姐柔软白嫩、又富弹性的乳球滋味真好，镜明真舍不得放掉，但他又怕触怒了姐姐，只好依依不舍的放开了姐姐美丽的奶子。&lt;br&gt;「看你，把人家的奶奶弄得这么湿沾沾的．．．」姐姐佯怒的说。&lt;br&gt;哇！真的，姐姐的两只粉红的乳尖和乳晕上，尽是他的口水渍！镜明赶紧飞奔浴室，拿来一条干净面巾，给姐姐擦拭。&lt;br&gt;「弟，刚才的事，不许跟任何人说啊！」若兰满脸飞红的说。&lt;br&gt;「当然，这是我和姐的最高机密，永远不会跟任何人提起，我发誓．．．．」&lt;br&gt;「不用发誓．．．你记得就好了．．．小坏蛋！」姐有些羞涩的，白了弟弟一眼说。&lt;br&gt;从姐姐的语气听来，镜明觉得姐姐似乎是有些喜欢和他作这样的亲蜜接触。&lt;br&gt;「姐，以后还有机会．．．可以再让我这样亲妳吗？」&lt;br&gt;「不知道．．．也许．．．．」姐面泛桃红，低声的说。&lt;br&gt;＊＊＊＊　　　＊＊＊＊　　　＊＊＊＊　　　＊＊＊＊　　　　＊＊＊＊&lt;br&gt;那已是两星期前的事了。这两星期来，镜明忙着期终大考，都没有机会跟姐姐若兰接近。&lt;br&gt;大考已过，暑假开始了。&lt;br&gt;傍晚镜明踢完足球回家，已是八点半。他经过姐姐的卧房，姐的房门半掩，他看到姐姐的上身只戴着奶罩，下身穿了一条淡红的小三角裤，仆卧在床上。白嫩的肌肤，结实修长的玉腿都裸露在外，这可饱了弟弟的眼福。&lt;br&gt;「姐，妳不是和王美华约好了去看晚场电影的吗？」&lt;br&gt;王美华是若兰的高中同班好友，挺漂亮的，去年和若兰一同考上同一所大学，但不在同一系。&lt;br&gt;「嗯，好久没有打网球，今天上午去打了一会儿网球，现在背上腿上都还觉得有些酸痛。我已和她打了电话，改了期，今天不去看了。」若兰说。&lt;br&gt;「要不要我替妳按摩一下？」镜明殷勤的问。&lt;br&gt;「唔，好，不过你一身臭汗，你得先去淋浴，洗干净了再来替我按摩．．．．」姐姐说。&lt;br&gt;「好，我这就去！马上就回来！」&lt;br&gt;镜明兴奋的快步走入浴室，打开水龙头淋浴。不知今天有没有和上次同样的幸运？或是还会更好些？
浴后镜明只穿了条宽大的内裤，赤着上身，带了两条洁白的毛巾，来到姐姐的卧室。姐姐已脱去了奶罩，仍是头朝床尾，侧头仆卧，秀发披肩，34D的奶罩杯丢在一旁。&lt;br&gt;镜明站在床尾，俯身为姐姐背部按摩，一边按摩一边说：「姐，妳真美，我猜一定有很多男生在追妳！」&lt;br&gt;「嗯，是有几个，但我对他们并没有太大的兴趣．．．．」&lt;br&gt;「那李美华呢？她可有男朋友？」&lt;br&gt;「美华好像也没有什么特别要好的男朋友．．．．嗯．．．．好舒服！．．．你真会按摩，真的可以去申请职业按摩师执照了．．．嗯，也许以后我应该交一个会按摩的男朋友．．．．弟，再下面一些．．．．」&lt;br&gt;镜明将按摩的范围扩大到姐姐背脊的下部，接近她的三角裤腰上缘。姐姐的臀部浑圆后突，j十分令人性感，三角裤很狭小，大半个白嫩的屁股全都裸露在外。&lt;br&gt;「姐，腿上是不是也需要按摩一下？那样会减轻妳腿上的紧张疲粔劳！」镜明征询姐姐的意见。&lt;br&gt;「当然要嘛！．．．．如果你不觉得太累的话。」&lt;br&gt;「替姐姐按摩是我的荣幸嘛！一点也不累的！．．．．我还真希望我可「申请」做妳的「男朋友」，有机会便可常常为妳按摩服务，搏取美人的青睐啊！．．．．姐，妳得调过头，我才能够得着，按摩妳的玉腿！」&lt;br&gt;若兰翻身转向，头朝床头躺下。她起身转向的片刻，有意无意的让弟弟看到她胸前的玉乳，镜明的目光也一直凝聚在姐姐胸前的一对傲然梃立的白嫩乳球上。&lt;br&gt;镜明仍站在床尾，将姐的大腿稍为分开，天，姐姐的雪股间、紧包在三角裤裆中的阴户的美妙轮廓，清晰的呈现在他的眼前！&lt;br&gt;他将手移到姐姐白嫩的屁股和大腿上，用指压法顺序按摩，顺着大腿外侧，逐渐下移．．．．小腿．．．足踝．．．脚指头．．．再回到姐姐的白嫩大腿的内侧，自上往下，再来一遍。他虽在不停的按摩，但他的目光始终停注在姐姐的腿叉间、那包藏在薄薄的小内裤下的肥隆肉户上。&lt;br&gt;「唉，好舒服！．．．．啊．．．．就是那儿．．．有点酸．．．轻一点．．．．噢，你这按摩师真棒．．．」&lt;br&gt;「而且还是免费的，到府服务，随叫随到！」镜明接着说，一面用双手轮番捧握着姐姐白嫩大腿接近股沟处，着意揉压抚摸，也趁机享受抚摸少女大腿嫩肉的滋味。&lt;br&gt;「姐．．．三角裤有些碍事，除下来就比较容易按摩．．．脱掉好吗？」镜明硬着头皮试探的问，不知道姐姐会不会反对，或是勃然震怒，终止按摩。&lt;br&gt;意外的，姐姐竟没有反对或生气。&lt;br&gt;「哼．．．．要脱掉吗？．．．．不太好意思啊！」姐姐说。&lt;br&gt;「这里没有外人嘛，不会有什么不好意思的！」镜明一面说，一面立即动手，殷勤的为姐姐腿下三角裤。&lt;br&gt;若兰微抬臀部，配合弟弟为她除去内裤的动作。&lt;br&gt;自微分的腿叉间，姐姐的桃源秘境已可一览无馀！像一只肥美雪白的大肉蚌，上面覆盖着少许乌亮的性毛，两片涨卜卜的大阴唇，当中夹着一条粉红的裂缝。镜明心想：「黄色小说上说的「双峰夹小溪，户外草萋萋．．．．」，现在我看到的，不正是姐姐的最神秒的、让世间所有男人迷恋向往的宝贝？！」
镜明用手在姐姐的屁股上和腿叉间恣意抚摸、揉压，但刻意小心的避免碰触到姐姐的阴部，以免她认为他借端非礼揩油，而终止这难逢的美妙性感的场面。&lt;br&gt;姐姐似是很受用，不时发出舒适的叹息。&lt;br&gt;镜明又再度回到若兰的腰部，自腰至脚趾头，从上而下的再重新按摩了一遍。&lt;br&gt;当镜明再度来回姐姐的雪股内侧时，望着丰隆的肉户，他想到上次他赞美她的乳球，姐姐便让他亲吻了她的双乳。是「福至心灵」吧，镜明不假思考的说：「姐，妳的阴户真美啊！我的未来的姐夫可真幸福呀！他将是这世界上最幸福的男人！．．．他可尽情亲吻姐姐这．．．．美丽无双的宝贝！」&lt;br&gt;说完镜明有点后悔和紧张，不知道姐会怎样反应。她会羞恼生气吗？&lt;br&gt;没想到，姐姐轻哼了一声，竟翻转身来！她全裸的仰卧着，玉腿微分，微笑默含情的望着弟弟：「姐的．．．阴户．．．真那么美．．．你真的那么喜欢吗？．．．．那姐就让你今晚做这世界上最幸福的男人，让你亲吻我的．．．你的．．．美丽无双的宝贝！」&lt;br&gt;「感谢上帝！我真的太幸运了！姐竟愿让我亲吻她的美丽阴户！」镜明心中狂喜。&lt;br&gt;「谢谢姐姐！谢谢好姐姐！姐，我真爱死妳了！」说着，镜明将姐姐的屁股移至床缘，自己则跪在床边的地毯上，将姐姐的美腿分搁左右肩头，双手抱住姐姐浑圆白嫩的屁股，将嘴凑近姐姐的阴户，吮吻她小腹下坟起的阴阜和覆盖在阜上的疏短的柔丝，和阜下光滑无毛、丰肥白嫩的肉户。&lt;br&gt;姐姐发出了轻微的呻吟，自动的将大腿高举，左右分张。&lt;br&gt;这时镜明突然闻到一股好似兰花香味的幽香，细察才发觉出自姐姐阴户肉瓣的缝隙中。镜明用手指分开姐姐的大阴唇肉瓣，用舌尖在缝中上下舐弄。肉缝中充满了透明的沾液，有淡淡的柠檬酸味，却透着似兰非兰的芳香。镜明顺着肉缝向下舐拭．．．肉缝的末端是一处向内微陷的肉穴，芳香的蜜汁自穴中潺潺泌出。镜明用手指挣开穴口的软肉，只见小穴进口内约一吋处，有一层粉红的肉膜，肉膜当中有一个花生米大小的小孔。镜明猜想那应该就是姐姐的处女膜。&lt;br&gt;「姐姐已是快廿岁的大学女生了，依然还保持了处女童贞，真是难得！」镜明心中暗叫：「我未来的姐夫呀，你可真是幸运儿！」&lt;br&gt;镜明将舌尖伸入穴中，舐弄小穴四周粉红沾润的肉壁。&lt;br&gt;姐姐发出了如怨如诉的呻吟。&lt;br&gt;镜明再回到肉缝中舐拭。姐姐的大阴唇下方，在小穴入口附近，尚有一对小肉瓣，镜明想那该是生理卫生书上说的小阴唇了。小肉瓣上方的会合处，宛如鸡冠，冠肉当中突出半颗小珍珠似的肉蒂，晶莹油亮，镜明猜想那就是姐姐的阴核了。他用舌尖在肉蒂上拂拭，姐姐便立即大声的呻吟起来，而且耸起屁股，将阴户紧贴在弟弟的嘴上。&lt;br&gt;镜明知道这是姐姐阴部的敏感点，便加紧用舌尖自不同的角度来回舐拭．．．时而用嘴唇含住整个鸡冠软肉吸吮，时而用舌尖来回挑逗，时而用姆指按住肉蒂轻轻的摩弄．．．。&lt;br&gt;若兰的呻吟声越来越大，镜明心想：「姐姐这么大声，幸好爸妈和小妹一早就到南部外婆家去了，要两星期后才回家。若是他们此刻在家，那我可就惨了，爸若看到我这样舐弄姐姐的阴户，不把我打死，或是赶出家门才怪！」&lt;br&gt;镜明这时肯定姐姐是很喜欢他这样舐弄她的阴户，他的手也就更加活跃起来。他不停的抚摸姐姐下身每一吋曲线，并且伸手到姐姐胸前，揉捏她的鼓涨柔嫩的尖挺奶球。
突然，姐姐「噢．．．噢．．．．」的叫起来，大腿僵硬的挺直，用手将弟弟的头紧压在她的阴户上，同时拚命的耸起阴户．．．．．&lt;br&gt;「啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊．．．．．」姐姐大叫。&lt;br&gt;阴户中湧出一大股乳白黏稠的液体，微张的大阴唇翕翕的颤动，小肉穴洞口的肉壁竟像鱼嘴般不停的一张一合．．．．．镜明贪赃的吞吸着姐姐玉户中流出的芳香甘泉，一滴不剩的将所有的沾液舐得一干二净。&lt;br&gt;「这就是性书上所说的「女性性高潮」吗？」镜明觉得无比的兴奋，姐姐竟被自己舐吮抚摸得上了高潮！再看姐姐时，她已是全身瘫软，双目紧闭，似已睡着。&lt;br&gt;镜明站起身来，将姐姐移至床当中仰卧，用毛巾将姐姐阴户外的湿渍揩拭干净，再将另一条毛巾垫在姐姐的臀部下。然后他就开始仔细观赏、抚摸姐姐的裸体．．．．。&lt;br&gt;他温柔的吮吻姐姐的樱唇、耳腄、乳房、肚脐、阴阜、阴唇，肉缝、大腿、小腿．．．．他吻遍了姐姐全身每一吋美妙的曲线。&lt;br&gt;好几分钟后，若兰才幽幽的醒转。她看着弟弟，羞惭的笑了一笑，突然睁大美目，盯着弟弟的裤裆。&lt;br&gt;镜明低头一看，才发觉自己的裤裆不知甚么时候起，已像帐蓬似的，高高撑起。&lt;br&gt;「弟，把裤脱下来，让姐看看。」姐姐腻声说。&lt;br&gt;镜明有些腼腆的脱去内裤。他的鸡巴不知何时已成擎天一柱，向上作近七十度的翘起，棒身青筋毕露，龟头昂涨得像只大号乒乓球，酱红发亮，阳具根部生着一大丛浓密黑亮的性毛，下面吊着一只鼓涨结实、小皮球似的皱皮囊。&lt;br&gt;「弟，你凑近来，让我摸摸它。」&lt;br&gt;当然嘛，镜明心想，他已品嚐过姐姐的女性最神秘的三点，全身的曲线，他的阳具自然是可以让姐姐摸的。&lt;br&gt;「好大啊！记得你小时候鸡鸡小小的，现在怎么会变得这么粗，这么长，这么硬！好雄壮啊！好可爱啊！」&lt;br&gt;姐用双手上下握住镜明勃起的阳茎，但仍握不满，整只龟头还露在外面。她摸弄弟弟鼓涨的皱皮球囊，又用手指轻轻敲拍雄赳赳的涨硬龟头。&lt;br&gt;「呀！你这独眼龙，凶巴巴的，好怕人呀！」姐用指尖摸弄龟头前端的怒张马眼，打趣的说。&lt;br&gt;「姐，独眼龙好想亲亲妳的那美丽无双的宝贝哩！」镜明再度试探的说，不知自己会不会有这样的好运。&lt;br&gt;姐分开玉腿，说：「弟，到姐身上来！」&lt;br&gt;镜明有些明白姐姐的意思，但还不能太确定自己会不会有更大的幸运！&lt;br&gt;镜明腾身上床，扒到姐姐的裸体上，用手肘和膝盖支撑着自己的体重。&lt;br&gt;若兰握着镜明的阳具，用龟头上下磨擦自己的肉缝．．．．镜明才发觉姐姐的花瓣中又已充满了蜜汁。&lt;br&gt;在肉缝中磨研了一会后，若兰将镜明的火热龟头，移到肉缝下方，轻按在小肉穴的入口处。一阵奇妙的美感自龟头传入脑海，镜明心中一阵狂跳．．．。&lt;br&gt;「这样亲，独眼龙该满意了吧？！」姐吃吃的笑说。&lt;br&gt;镜明微挺臀部，大半个龟头便陷入了滑腻柔嫩的小穴入口。&lt;br&gt;「噢！痛！．．．痛．．．你太大了．．．好痛．．．就在外面亲，不要进去！」姐焦急的说。&lt;br&gt;但壮男弟弟此时已慾火如焚，淫心勃勃，箭在弦外，不得不发！&lt;br&gt;镜明趁势再用力一顶，龟头便突破了姐姐小穴内的肉膜！且喜美姐的花径中充满了温润的沾液，铁硬鸡巴的前端三吋便顺利的插入了姐姐初经人道的小肉穴！
「咬哟！痛死我了！．．．快拔出来！．．．．」若兰急促的叫，只觉得阴道几乎已被撕裂，她急迫的试图用手将镜明推开。&lt;br&gt;「姐，．．．我要采妳的花心．．．．」镜明双手分别抓牢姐姐的手腕，压在床上，使她不能用手来阻挡，同时耸动大腰，用力将已胀得铁硬的鸡巴，继续向姐姐的花心推进。原本紧合在一起的阴道肉壁，被强硬的肉杵一分分的推开．．．．&lt;br&gt;若兰扭动臀部，试图逃脱弟弟的独眼龙的侵入，但被强有力的弟弟紧压着，无从抗拒。&lt;br&gt;镜明微抬臀部，稍稍拔出他那青筋毕露的坚梃肉茎约半吋，便又再更用力的向内耸顶．．．。又粗又硬的独眼龙，一分一分的陷入了美姐的紧之又紧的小肉穴．．．．。&lt;br&gt;两分钟后，七吋多长的独眼龙，终于全根插陷在姐姐的处女肉户里。镜明停止顶撞，让鸡巴深埋在肉穴里，享受阳具被姐姐的神秘宝贝紧紧裹住的滋味。&lt;br&gt;「弟，痛死我了！阴户要胀破了！．．．快把．．．独眼龙拔出来．．．下次再让它亲．．．好不好？」若兰抽泣着说，美目中泛着泪水。&lt;br&gt;「姐，忍耐一点，稍等就不会痛了！」镜明缓缓的将阳具全条拔出，粗壮的茎身上染满了姐姐的处女落红，鲜血丝和乳白沾浆的混合液汁自肉穴口泌出，沿着姐姐白嫩的股沟，流滴到垫在臀下的白毛巾上。&lt;br&gt;镜明将肉茎再次用力的缓缓全根插入，然后抽出三吋左右，再缓缓的插至尽根。姐姐的处女阴道又狭又紧，整条阳具被裹得密不通风，镜明从不曾经历过这样的感觉，直感到美妙得无以形容。&lt;br&gt;他重复的做着这活塞动作，一遍又一遍的缓插轻抽。&lt;br&gt;「死鬼，坏蛋，还不放开我的手．．．．」姐姐含怒的娇嗔。&lt;br&gt;「啊！对不起！」镜明立即放开了姐姐的手腕。&lt;br&gt;「姐，现在还痛吗？」镜明温柔的问。&lt;br&gt;「还有一点痛．．．．胀得好难受．．．．．快拔出来．．．．」虽然口中说要弟弟拔出来，但并没有再作反抗，一任弟弟在她的处女花径中轻抽慢送。&lt;br&gt;「姐，等下妳就会感到舒畅的！」镜明继续抽送，姐姐的阴道已更润滑，镜明加快了抽送的速度，也加大了进出的幅度。每次他把阳具拔出五吋半左右，只留龟头在肉穴内，便又再迅速的全根插入。
转瞬镜明已抽送了五百多次，他的额上有些见汗。若兰开始发出抽泣似呻吟，阴道也越来越滑腻。&lt;br&gt;她伸出藕臂抱住弟弟背脊，耸起阴户，配合镜明的抽插。&lt;br&gt;「姐，还痛吗？舒服些没有？」镜明温柔含笑的问。&lt;br&gt;「嗯！刚才好痛，现在已不痛了．．．但里面仍是酸酸胀胀的．．．好难受．．．又好舒服．．．」&lt;br&gt;「姐，喜欢我这样采妳的花心吗？」&lt;br&gt;「．．．喜欢．．．」姐娇羞的说。&lt;br&gt;镜明将阳具尽量深深的插入，感到龟头触到一团软肉，他便用龟头顶住它，臀部开始磨旋。&lt;br&gt;「噢．．．酸．．．酸．．．酸死我了．．．」&lt;br&gt;镜明开始用五浅一深的方式抽插姐姐的肉穴，浅时只用肉棒的前端的三、四吋，飞快的进出冲刺;深时就全根捅入，然后将龟头紧紧的顶住姐姐的花心软肉，一阵着力的旋磨．．．．。&lt;br&gt;又是一阵十五分钟的激情的冲刺、研磨．．．．！&lt;br&gt;「噢，就是那里．．．．用力．．．．再重一点．．．．噢．．．好酸．．．」姐的呼吸越来越急促，不停的耸扭臀部，以便弟弟的龟头可以更切实的磨研她的花心，同时自动的频频和弟弟亲吻，她的嘴唇又软又热。&lt;br&gt;突然，若兰高耸玉臀，紧闭美目，情急的将她的丁香小舌尽根伸入弟弟的口中，手指紧扣弟弟的背部。镜明觉得一股温润的液汁自姐姐的花心湧出，喷洒在他的龟头上，她的阴道开始痉挛，肉壁一张一合的吸吮他的阳具。&lt;br&gt;强烈的快惑自龟头传来，只觉得龟头一阵奇痒，镜明知道即将射精，便将鸡巴尽量的深深插入姐姐的阴道。说时迟，那时快，火热的精液已自毒龙的独眼中狂喷而出．．．．。&lt;br&gt;姐弟俩都感到从未有过的、消魂蚀骨的、不可言喻的快感。&lt;br&gt;良久，镜明抱住姐姐，一翻身，成了女上男下，姐姐仆卧在弟弟身上。镜明胯下的独眼龙没有完全软化，但已滑出了姐姐的充满了精液和淫津的嫩肉穴。&lt;br&gt;「姐，舒服吗？」&lt;br&gt;「舒服极了．．．真太棒了，你呢？」姐含情默默的问。&lt;br&gt;「我好似到了天堂！姐，妳会原谅我刚才的粗暴吗？．．．．妳太美了，我实在忍不住．．．强奸了妳的处女花心，真对不起！．．．．」&lt;br&gt;「唏！不！．．．是姐有心要你和我做爱．．．只是没想到刚进入时会那么的痛．．．」姐姐用手指压住弟弟的嘴唇，禁止他继续发言：「唔．．．和你做爱是那么的美妙，即使是被你强奸，姐也是心甘情愿的！很高兴我的处女初夜给了我最心爱的弟弟！我的风流按摩师！」若兰又再用软热的樱唇，和弟弟蜜吻。&lt;br&gt;「姐，我爱死你了，和姐姐做爱，采姐姐的处女花心，是我无上幸运！以后我每天都要替姐姐按摩，做姐的风流按摩师！」镜明情不自禁的紧紧的搂住若兰软滑的娇躯，情致致的说。&lt;br&gt;</content></item></essay>