<essay><item><title>我家小姨子(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;每个故事中似乎都有个迷人的小姨子，当然在我故事中也有这么的一号人物，话说，我与老婆的性爱相当多样化，也相当刺激!几乎整个家都被我们尝试过了，甚至车震、公厕、电影院、图书馆、甚至没人的巷子!都尝试过，除了性爱的快感之外还有一种偷情的刺激，更有着被偷看到的兴奋!&lt;br&gt;而我们尝试过最刺激的地方呢就是，夜市旁边的巷子内…&lt;br&gt;有次在逛夜市的我忽然看到了一个无人的巷子，就忽然性起的问老婆:老婆!我想….此时整在喝饮料的老婆忽然白了我一眼的说:想要回家要啦，这边人那么多!怎么要?我眼睛飘了飘那旁边无人的巷子，老婆更是吃惊的说:蛤?在这喔?不会吧!不好!!!会被看到啦在我的一在怂恿之下，老婆终于答应，跟我走到巷子内进行了一场『下半身』的交往&lt;br&gt;如今!转换地点已经不算刺激的事情了，现在能吸引我的变成了人们最禁忌的话题『强暴』而我最想第一个拿来开刀的，不是别人！就是我那性感的小姨子！同一个妈生的两个女儿竟然有不同身材！我老婆拥有３４Ｅ的好身材，而我小姨子少说也有３２Ｃ，要说我老婆略显丰腴的话（１６７ＣＭ，５５ＫＧ）那我小姨子一定是属于骨感型的了（１７０ＣＭ，４５ＫＧ）要怎么强一个女人到后来让他心甘情愿的跟你做?其实我想破一万种理由，我也想不到这种可能性
(大多数强报文章好像到后来都会心甘情愿跟故事主角做，其实我都不怎么相信)所以与其要我在没把握的情况之下强暴小姨子，不如把我的这个慾念先让老婆知道…&lt;br&gt;就在一次的爱爱中，我大胆的问:老婆!叫妳妹来服侍我好不好!让姊夫好高潮好不好?而我老婆听到先是一惊，但因为在做爱的过程想让我更高潮的情况，她竟然回答:好!但是他没交过男朋友没试过，我怕她不要。一听之下我更兴奋，老婆竟然愿意配合我，那我就更大胆的讲:『那我们就联合起来强奸她好不好?让她体验一次就会知道，妳是为他好的了!』而老婆因高潮在即，马上就答应了下来！在高潮的瞬间，我心里满满的得意，并且计画着要如何着手强奸小姨子&lt;br&gt;首先必须先掌握他家庭成员的动向，因为岳父母早上都需出门做生意，而老婆也是早上需早起上班，而小姨子因是服务业的关系，所以早上基本上来说都是睡懒觉的时间，这个重要的资讯被我牢牢记下，看来是个最好时间点，绝不能错过这个重要的时间，而接下来就是门的部分了！好在老婆不太喜欢钥匙带一大把，所以习惯性的会把娘家钥匙留在家中
，利用这个便利性，就去钥匙行打了一副备用钥匙，嘿嘿！小姨子这下子你因该插翅难飞了！&lt;br&gt;万事俱备只欠东风，而我在等的这个东风呢？就是我老婆的生理期，因为我老婆有生理期的时间，她妹绝对不会有，强暴小姨子的机会，可能就这么的一次而已，没有１００％的把握绝对不要行动！就这样，终于让我等到我老婆生理期来的那天了，刚好那天是星期５，开心的星期５幸运的星期５！&lt;br&gt;就这样很顺利的，我老婆出门之后我跟着溜了出去，到她家楼下等着岳父母的出门，在我估计约３０分钟，应该就会全部出门，话刚说完不到３分钟，岳父母走下了楼梯，骑着车准备去做生意了！此时的我心跳超快，很理所当然的把钥匙插进门，很小心很小心的进到了我岳父母的家中，前后稍微观察了一下，确定没人心跳似乎更快一级，因为站在小姨子房间门口的我，手竟然在抖，缓缓的把门打开（幸好她没有锁门的习惯）&lt;br&gt;开门印入眼帘的，是一个刚满２４岁的美少女穿着丝质的睡衣躺在那属于她世界的双人床，绝美的脸孔，搭配上那匀称的身材，修长的双腿竟然裸露在棉被外，似乎告诉我：来啊！今晨我只属于你，就这么走到了床沿，轻轻的把棉被拉开，发现原来小姨子她并没有穿内衣睡觉的习惯，那坚挺的胸部竟然连奶头的形状都没有粉嫩粉嫩的真是好看！果然是年轻女孩的魅力，我决定绝对不能让她怀孕，不然到时候黑黑大大的就不好看了，整要抚摸她胸部的时候，小姨子忽然眼睛打开似乎受到惊吓的马上拉起棉被喊到：姐夫！你要干什么？你怎么进来的？因为她忽然惊醒我也吓了一大跳，结果手指勾着她那丝质的睡衣硬生生被我拉破，在一不作二不休的情况之下，强势的把小姨子给扑倒在床上，双手压着她的双手，小声的对她说：小姨子，我喜欢你好久了，就给我吧！以后就跟妳姐一起服侍我吧！&lt;br&gt;小姨子的双手因被我压制而无法抵抗，嘴却马上喊了：救命阿、强奸啊！在自己家中喊强奸？这感觉真的是很怪异！拿起准备好的内裤就往小姨子的嘴里塞，因为不想破坏她那粉色的蓓蕾，只能在她耳朵，脖子作亲吻的动作，但小姨子似乎对贞操相当重视，使劲吃奶的力气来做抵抗，好几次被她差点挣脱逃跑，却又被我抱住甩回床上！就在这番的拉扯当中，我的火气上来了，把麻绳拿起来就往她双手上绑在身后，直接把她推到床上，在她倒在床上的瞬间，把她内裤就直接给扯了下来….现在双手空着就可以往她胸部攻击啦….喔！那触感真的不是盖的，坚挺又粉嫩！虽然不及她姐的大，但与那偏瘦的骨感摸起来真的别有一番风味！而小姨子现在因不能脱困急到开始掉下眼泪来，希望我能停止不要在这样对她！但怎么可能？要放过她干脆就不要来了！不是吗？顺势往她美丽的阴户摸去&lt;br&gt;利用膝盖把她双脚分开的同时，轻轻的抚摸着她的阴户，那未开发过的森林经由５兄弟的开垦，似乎到达了目的地，小姨子似乎感受到危机，更努力的在抵抗，此时的我也把自己的衣物脱个精光，心想：挣扎吧！如果不挣扎一下怎么叫强奸呢？不让妳痛一下！怎么算处女呢？&lt;br&gt;小姨子看到我的兄弟硬道不像话，眼睛瞪超大，想到如此东西要塞进她体内，光想到就觉得痛，于是更奋力挣扎，脚不断猛踢，但身为女人的力量又怎么能抵抗的了男人呢？很快的就被我制服了下来，把我那粗壮的兄弟放到了她未经开发的处女穴，轻轻的在小姨子耳边说：乖！让你从女孩变女人，不用害怕，痛一下就过了
就在话说完的同时，腰往前一挺，听到小姨子大喊：呜～&lt;br&gt;我的兄弟就这样没入了小姨子的体内，再冲破的瞬间，感觉似乎有１０分钟那个长久，我终于得到我日思夜想的小姨子了，两边的壁肉紧紧的包复着我的兄弟，感受着小姨子的体温，手抚摸着她的胸部，开始缓缓的向前推进，看着小姨子的泪，不断滑落心里其实不是很舒服，但事情竟然已经到了这个地步就不能后悔，轻吻着她的眼泪并且对小姨子说道：姐夫爱妳，以后让姊夫来照顾妳吧！&lt;br&gt;就这样！不断的安抚她的情绪不断的抚摸小姨子的胸部，下半身依然不停的摆动，来到要高潮的感觉，而小姨子似乎什么都不在意了，眼睛闭起来，任由我来回冲刺直到我高潮为止！&lt;br&gt;小穴内充满了刚被我侵犯的证据，以及我那高潮不只而抖动的兄弟，虽然良心非常的过意不去，但在慾望与理性中似乎是慾望战胜了理性&lt;br&gt;呼!终于得到梦寐以求的小姨子了!但我知道现在不是满足的时候，女人不哭、不闹似乎是最危险的时候，此时应该要先有所动作阿…而就在我要有所动作的同时小姨子他出声音了：姐夫！为什么要这样？我可以告你你知道吗？我要告你！我要你失去所有！&lt;br&gt;当下听了真的毛骨悚然啊，毕竟第一次的犯罪，然而我也不是没有准备！正常的强暴似乎都会准备的相机，或者V8，我通通没带！原因呢？感觉好像带这些都是错误的，留下自己所犯的过错干嘛？要让对方抓你去关比较快吗？与其这样干脆我不准备这些东西，而是把自己给绑起来，缓缓得对着她说：小姨子！是已成定局了，对不起真的是我的过错，你要任何的补偿我都能够补偿妳，妳也不希望事情曝光出去吧？那妳的名节？家庭的声誉？妳姐怎么办呢？&lt;br&gt;她先看到我的举动又听到我所说的话，似乎有点傻眼，对于她这细小的反应，让我觉得今天的这一切似乎已经掌握在我的手中了，此时应该给她个震撼弹，接着对小姨子说到：妳知道妳姊姊怀孕了吗？妳也不希望小孩一出生因为阿姨告爸爸，然后她没有爸爸吧？对妳，我会全权负责的，希望妳能原谅我的过错！如果可以我希望我们能不破坏家庭和谐的前提下！跟妳交往！希望妳答应，虽然没有这样的开场很糟糕，但我会让知道跟着我是总幸福！&lt;br&gt;小姨子听完之后，似乎愣住了！原来姐姐已经怀孕了，而看着姊夫似乎有认错的感觉，想到姐姐的家庭，自己的名声！今天发生这种事情看来这辈子别想嫁了，唉！姐夫看起来还蛮值得信任的！我该信任他吗？&lt;br&gt;此时此刻的我陷入了有点焦躁不安当中，毕竟小姨子她的一个念头，可能让我从不用坐牢，变成一个强奸犯，听说强奸犯要被刷龟头，捅屁眼！我可是真的一点也不想要阿！正在思量该如何是好的时候，有人拿着钥匙似乎在开外面的大门，这下糟糕了！我该如何事好？正当自己慌乱无措的时候，小姨子开口说到：姊夫快躲进被子里！&lt;br&gt;说时迟那时快，我连衣服裤子都没收就躲到棉被里头，想到时已经来不及了，看着小姨子把一件一件捡起来就这么的丢在椅子上，我想惨了，这次真的要被抓去关了！上天堂跟下地狱竟然只有这短短的几分钟时间，我看我这辈子应该是毁了….看着床上的血迹中间还夹杂着属于自己的精液！真的是色字头上一把刀…回来的似乎是她爸这下刚好！可以先被打一顿之后送进警局了！&lt;br&gt;正当我在胡思乱想的同时，小姨子她躲回了她的被窝，也把所有的衣服收进衣柜内！此时我岳父敲了敲小姨子的房门，就开门进来说到：还没起床吗？起来准备刷牙吃午餐囉！　　此时眼尖的岳父似乎发现床上的血迹，接着跟小姨子说：妳是不是那个来了啊？赶快起来去换床单，整张床都是…还有啊！我等等要跟妳妈妈去亲戚家，妳要不要去啊？&lt;br&gt;此时的心脏真的每分钟200下再跳吧！只听得到自己的心跳声，而小姨子似乎什么事情都没发生过一样爬了起来，缓缓说道：好啦！我起床了，我现在马上弄！我不要去你们自己去就好了！你先出去吧，我要换衣服呢&lt;br&gt;就这样！我躲过了岳父的眼睛，而小姨子看到岳父把门关上后自己去锁上了房间门，对着我说小声的说到：你先待在房间，等他们出去我有话跟你说！&lt;br&gt;就这样我躲在房间里面，饿吗？其实真的不饿咧，一直在烦恼会不会被抓去关，对这点小事情来说真的是一点都不重要，就这样一直待到下午２点多，岳父岳母都出门了小姨子来进来房间，其实说真的我现在完全不知道她在想什么，她想做什么我也完全不清楚，看着她与他无语对望了不知多久，小姨子开口说到：你走吧！等我想清楚，我会跟你说明白的，我对你并没有爱！不可能马上就跟你有任何的爱情存在，希望你明白！&lt;br&gt;于似乎我就莫名其妙的走出了她们家门，离开了岳父母的家！我知道我继续在那或许我她会跟我在一起的机会大于她抓我去关！但是用这样的方式，明显不是我要的，我要的是希望她能死心塌地的跟着我，所以我一定要在有所作为，甚至在奸她一次，让她体验了性的美好！我才有机会姊妹同房甚至三Ｐ啊，男人的梦想，姊妹共同服侍！嘿嘿！我需要再计画计画！&lt;br&gt;就这样隔了１个礼拜，今天公司没事就閒閒着在家的我，忽然看到来电名称是小姨子，真的是既期待又怕受伤害啊！接起电话来听到那柔顺又熟悉的声音说到：现在有空吗？我们约个安静的地方谈谈好吗？&lt;br&gt;看来事情对我有利，二话不说就决定去载她，而地点…我想我会选择我家附近的MOTEL，想就很期待的想载她，于似乎一载她上车就往MOTEL跑，一开始小姨子还问我为什么要到这里来，而我的理由想要安静又没人打扰的地方，这地方是最好的了！而她似乎也能接受这理由（她说她从来没去过）&lt;br&gt;到了房间，小姨子就先开口：姊夫！为什么当初你要这样对我？你这样要我怎么嫁人？满足你自己的性慾却毁了我一生，这样对吗？你能对我负什么责任？你娶的是姊姊不是我！你能对我负什么责任？我这礼拜好恨你！但想到姐姐的小孩，还有我的名誉，真的没办法对你提出任何的告诉！姐夫！你告诉我我该怎么办？&lt;br&gt;听完她说的一切，她的身边轻轻抚着他的秀发！对着她缓缓说道：对不起！我真的不该这么做，但是妳真的太美太好，我舍不得妳嫁人，而且我忌妒心很重，很不希望有任何男人跟你有往来，在手无对策的情况之下，我只能这么做！我虽然不能给妳名分，但除了名分之外的东西我什么都能给妳，一切有我，我会照顾妳一辈子的！&lt;br&gt;右手缓缓的把她的下巴给抬了起来，小姨子的唇看起来是那么的柔嫩水嫩，轻轻浅常发现她并没有拒绝，那我就更不客气的进攻她的舌头，人家说口水是甜的？其实我觉得要看人，偏偏小姨子的口水似乎特别的甜，不只让吸引人，感觉似乎是会让人着迷的东西啊！而手也开始不安分的往下抚摸，轻轻的搓揉着小姨子的胸部，那坚挺的Ｄ罩杯，没有因为内衣的关系而有所变化，当手触摸到她胸部的同时小姨子也抖了好大一下，连忙说：不行我们不能再做错事情了！&lt;br&gt;都到了这节骨眼了，怎么能说不行呢？好在有准备东西，连忙把小姨子的双手铐在后面，看到我把她双手铐起来她紧张了，而我此时除了安抚她，还是安抚她：别紧张，吟！我能这么叫妳吗？妳应该知道我对妳的感觉了，就让我好好照顾妳好吗？放心！此时用自己的嘴把她给堵起来，让她不能说话的同时，必须要把她身上的衣服一件一件的脱掉，一件简单的外套加上一件短袖的衬衫，想脱离她的身体在我的手上应该很简单，吻着吻着渐渐的往下亲吻，但不能吻她的奶头啊！那粉红色的贝蕾，实在是不愿去破坏她的那份美感，所以我利用舌头，轻轻的在那山峰上打转，要的只是吟能更投入在这个当下，而一声令人振奋的声音！吟：嗯～&lt;br&gt;这一声嗯，真的是激励人心阿，我想这是我所乐见的，于是把她的裤子慢慢的脱了下来，而她似乎沉浸那快感中并没有阻止我脱掉她的裤子，在拖她裤子的时候自己也需要脱下自己的裤子，说真的高难度啊！胸部的部分又不能停，深怕一停她恢复清楚意识，就难处理了！只能这样缓缓的把双方的衣裤全部脱光！脱光后的我又慢慢的往上亲吻，吻到她的耳朵，吟闭着眼睛轻声唤到：姐夫！不！&lt;br&gt;而我的坏因子，又提升到了顶点！你说不！我就硬要…&lt;br&gt;吻着她的唇，提枪上马硬往那甜蜜的洞穴进攻，当兄弟接触到她蜜穴口时，忽然想起她的第一次似乎不是那么的舒服，所以决定这次我要做口碑！缓缓轻轻的往密穴的深处推进去！而小姨子因为蜜穴有异物侵入，但因缓慢温柔，而轻轻的呻吟了一了声：噢！姐夫！&lt;br&gt;这瞬间我们第二次的接触融合，缓缓的推，顶到花心再缓缓的抽出，直到连头都快跑出来再轻轻送入，而小姨子似乎是感受到我那份温柔，而开始享受！而她渐渐的开始有舒服的感觉同时，我也慢慢加快了推进的速度，小姨子眼睛看着趴在她身上的我一眼之后对着我说：不要抛弃姐姐，不要离开我！我…不要你再找别人了！&lt;br&gt;听到这话…兴奋感又提升了，这不就等于她愿意当我的细姨了吗？于是更加努力的往前挺进，因为小姨子她属于有点骨感，以至于每下都会撞到骨头，但这种舒服的感觉，真的跟她姊姊完全的不同！而小姨子说完的当下也开始不在害羞！疯狂的沉浸那种舒服的感觉当中，直到我快受不了的当下说到：姊夫！我不要有孩子！不要在里面出来！拜讬！&lt;br&gt;而我精关就要爆炸的同时跟我说这？但如果能射在她脸上好像也不错！于似乎我问她：那我快高潮了！吟！告诉我我射妳脸上好吗？快！我快受不了了！&lt;br&gt;小姨子似乎别无选择，只能让我在她脸上高潮！只能说到：姐夫！射脸上，拜讬射我脸上！我不要有小孩！&lt;br&gt;就在快高潮的前一刻，把了起来一股脑儿的往吟的脸上射去，而她说话的嘴因为还是打开的几乎吃掉了大半的精液，弄得他满脸都是，而我从不知道原来颜射女人的脸时，女人可以这么漂亮，那嘴角带点精液的表情，眼神在那勾阿勾的，很难让人不会兴奋。&lt;br&gt;</content></item></essay>