<essay><item><title>慾淫巧奸 未完(4)</title><author>床上伴侣</author><content>……」小今的肉体也在颤抖，痉挛，呻吟，娇喘不休，感到花芯，子宫被一股股灼热冲刷，激荡的肉穴收缩开合，欢愉销魂的快感湧进灵魂深处飞舞。&lt;br&gt;「啊……」小今通体酥麻得淫啸后，小手在方其后背留恋摸抚，癡迷醉人地娇声连呼「老公…老公…老公…」。&lt;br&gt;方其和小今不知道，一个刚进更衣室换泳衣要游泳的女人，因为冲洗室传出异声，好奇得躲在门边察看，看见两人激烈的缠绵性交后躺在地上。&lt;br&gt;休息片刻后，方其抱着小今翻转，让小今舒适的趴躺在身上，两手轻抚小今娇嫩滑腻的肉体。&lt;br&gt;小今舒服的趴着，回味仍深插在肉穴里的灼热肉棒，带给自己十数次的高潮滋味，品味着激情的舒服畅快。&lt;br&gt;小今抱着方其的脖子，侧脸趴在方其的胸肌，慢慢从馀韵里回神清醒，感到愧疚和对不起小米及陈一，心里却又对方其生出了迷恋，挣扎了一会，小今抬头望着方其说「我们…」。&lt;br&gt;方其手指抚摸着小今的脸颊，打断小今嘴里的话说「小今，就今天，做我一天的女人，明天过后就回到我们之前的朋友关系，好吗，求妳」。&lt;br&gt;「嗯…」小今看着方其，一会后，羞涩着脸点头。&lt;br&gt;两人出了游泳池，骑车回到了小今家后，方其便再次的压住小米激情地做爱，中午吃完午餐后，两人赤裸着身体，从床做到地上，地上操到沙发，沙发干到浴室，胡天胡地的干了整个下午。&lt;br&gt;方其和小今吻别后，回到家，看着月事来潮的小米，难过得躺在床蹙眉睡觉，感到了一点愧疚，脱掉衣服，赤裸全身得躺进床里，抱着小米吻了几下。&lt;br&gt;「老公…回来了啊……我睡着了……」小米回抱方其，抬头看着方其，不好意思的说「我去给你煮饭哦…你等等……」，说完，小米就要起身。&lt;br&gt;「没关系，乖老婆，我已经在外面吃了」方其紧抱着，不让小米起来，闭着眼靠在小米的丰乳说「有点累，让我抱着妳睡一下」。&lt;br&gt;「嗯…要你陪小今学游泳…很无聊吧…看你累的…」小米疼惜的抚摸方其，娇柔软声的说「老公…我爱你……呜……」。&lt;br&gt;小米充满幸福甜蜜的话语，让方其感到一阵羞惭愧疚，紧紧环抱住小米的身体，抬头吻陼小米嘴里充满信任和安心幸福的话语。&lt;br&gt;「老婆，我也爱妳」嘴分唇离，方其注视着小米的眼睛说道。&lt;br&gt;「嗯……」小米甜笑着圈抱方其的头，让方其舒服的枕在胸怀里。&lt;br&gt;星期日，游泳池里，方其从小今背后抠搓着泳衣下面的肉穴，舌尖在脖颈舔动游走。&lt;br&gt;「啊啊…啊啊啊…其…不要…啊……啊啊…说好只有昨天…哦……啊啊…」身体被方其压在泳池边，小今手按着身下不停摸揉的大手，全身抖颤的扭动挣扎，嘴里抗议地低吟。&lt;br&gt;心里本就对方其极有好感的小今，在经过方其昨天带给自己，一次又一次从未有过的激情快感，身心己爱极了方其，只因少女的矜持，本能的推阻方其的爱抚。&lt;br&gt;「小今，妳的身体太美太性感了，我控制不了自己」方其拨开包复肉屄的泳衣，点吻着小今的秀颈，手指挤入肉屄。&lt;br&gt;「啊啊…手指…进…进来了……啊…嗯哦……嗯啊啊啊…」听着方其迷恋的话语，小今心里不禁一阵羞喜，趴在泳池边低声娇呼。&lt;br&gt;「啊…小今，妳的里面夹得手指好紧」方其缓缓得抽插在肉屄里的手指。&lt;br&gt;「啊啊…啊…不…不要说啦……啊啊……」。&lt;br&gt;在泳池中间旁的躺椅上，林雪看见昨天在冲洗室里做爱的方其两人，从下水就抱在一起亲吻抚摸，，忍不住直盯着看。&lt;br&gt;林雪，人妻，27岁，172公分，C罩杯，妖媚艳丽绝伦的容貌，走在路上总是不断吸引异性的目光，一张嘴唇，是她最勾人地地方，湿润、娇嫩、柔软、性感，总让异性想把自己雄性强壮的部位，放在那唇里吮上一辈子。身材比例均称，无论是高挺的酥胸还是纤细地腰肢，浑圆的美臀，都不大也不小，给人恰到好处的感觉。&lt;br&gt;林雪是一个，内心如猫一般，好奇爱冒险，渴望追求刺激，未婚之前常一人四处游玩探险，在一次的偶然和现在的老公相识，继而嫁给他。林雪因为老公忙碌着进入高峰的事业，鲜少在家，在一次深夜吃完宵夜，在清洗时，不小心将排水管陼住，没办法之下，求助在高级大楼里当保全的方其帮忙，进而认识了方其。&lt;br&gt;「啊啊啊……其…我们…啊…我们去更衣室做…好不好…嗯…啊…求你…」，当方其把肉棒插进肉屄里，那熟悉的灼烫，和留恋不己的充实感，让小今迅速的放弃了所有抗拒，任由方其再次恣意享用自己的身体，但在泳池里做爱，小今心里感到很羞怯，又怕被人看见，强压着不断袭来的刺激，哀求方其。&lt;br&gt;「妳不觉得在这里很刺激吗」方其前后摆动着腰部。&lt;br&gt;「可是…啊…可是会被人看见的…啊啊啊…」。&lt;br&gt;「啊…有人来了」方其扬嘴，忽然咋唬一声。&lt;br&gt;「呜…嘤…」小今心里一惊，全身一紧，趴着横过手臂，把脸全摀住。&lt;br&gt;「哦…小今，妳夹得好紧」肉屄一阵阵抖动的紧紧束夹肉棒，方其紧搂着小今的细腰，无比爽快的叹呼。&lt;br&gt;「呜呜…你…你欺负人…呜呜……人家都让你这样了…呜呜呜…你还要这样欺负人…呜……」小今意识到方其骗她，心里委屈不已，。&lt;br&gt;「啊，别哭，别哭，是我不好」方其见把小今吓哭了，急忙的安慰道歉，等小今止住哭泣，方其连忙抱着小今到更衣室里。&lt;br&gt;林雪看方其和小今走进了更衣室，起身偷偷的跟在后面。林雪进到更衣室没见到人，走到冲洗室打开一条细缝，迷着眼小心异异地偷偷看着，小今跪在靠着墙上的方其下面，舌尖在粗大狰狞的肉棒上来回舔弄。&lt;br&gt;林雪看着那根又粗又大又长的肉棒，身体一阵颤栗，肉屄里泛出一股淫水，心里想「啊……昨天只看见两人全身赤裸的躺在地上……没想到…没想到方其的肉棒会这么…这么……嗯……好大…好粗啊…呜…」。&lt;br&gt;「小今，妳趴下」方其推开小今，示意趴在地上，抬高屁股，就扶着肉棒，蹲在小今后面插刺进去。&lt;br&gt;「啊……好…好大…啊啊啊…其…老公…快干我…我要…」小今刚刚在泳池里做爱，虽然羞耻无比，但是心里也是感到很兴奋刺激，到了冲洗室后，全身火热情动不已，忘了羞耻的求欢。&lt;br&gt;林雪近距离的偷看两人激情的做爱，喉咙干涩的舌咽了一下，身体浑身燥热无比，曲指揉搓感到空虚发痒着流淌淫水的肉屄。&lt;br&gt;「啊啊…啊…啊啊啊…我也好想要……啊…」林雪看着方其一下一下的在小今身后重击抽插，心里欲火不断的升腾，低声压抑着呻吟。&lt;br&gt;「啊啊啊…啊……啊啊…啊啊啊……」林雪坐在地上，忍不住拉开泳衣，望着激情做爱的两人，用力捏揉着尖挺的乳房，抠挖肉屄。&lt;br&gt;「啊啊…啊啊啊…好…好爽…啊啊啊…啊………啊啊……」。&lt;br&gt;「啊啊啊……嗯哦…啊啊…啊…哦啊啊啊啊…哦……干的…好…好深…嗯啊啊…要干死我了…啊啊……」。&lt;br&gt;「啊啊……啊…啊啊啊……啊…」移坐背靠着门边，林雪偷听着身后的冲洗室，传来地淫浪快活的欲美呻吟，闭着眼想像着那粗巨的肉棒，进到肉屄里面横冲直撞，浑然忘我地跟着呻吟声在肉屄挖搓，娇媚的轻声呻吟。&lt;br&gt;「啊啊…要洩……啊…啊啊啊…哦……啊………」。&lt;br&gt;方其在将精液射进小今的子宫里后，坐在地上喘息，突然听见一股「啊……啊……」似有若无的呻吟，瞧眼看了下依旧挺高屁股，还沈浸在高潮里的小今，发现声音不是她的，缓缓起身寻着声音，当注意到声音是从更衣室发出的，便走到冲洗室门前。&lt;br&gt;林雪忆起为了事业鲜少在家的老公，心头不由湧出一股股常年压抑，选择遗忘，哀怨苦闷的苦涩情绪，混杂着听在耳里的激情叫声，此时的内心，是无比的渴望性爱。&lt;br&gt;坐在冲洗室门边，忘我地抠着肉屄，容貌极致妖媚，近呼赤裸的林雪，让顺着声响走出来的方其惊吓无比。回复心情的方其，见她仍失神的动作着，似乎没发现自己已经站在她身旁，色欲的内心开始活跃，一双燃起欲火的眼睛，上下扫视林雪的每一寸肌肤、脸庞、胸乳、肉屄，最后目光凝聚在林雪的小嘴上。&lt;br&gt;那性感柔软的湿润嘴唇，那挑逗勾人的粉嫩小舌，是方其上班时，每每看见林雪，总会忍不住意淫渴望的。看着林雪不断开合呻吟的性感嘴唇，似觉再叫着「快来…快给我你的大鸡巴…我要吃鸡巴…」一般，刺激得方其气血翻湧，握着肉棒，凑近林雪的嘴巴。&lt;br&gt;林雪嗅到一股混杂着淫骚气味，和雄性的浓郁臭味，忍不住一阵颤栗发抖，奶头发涨发硬，鼻头开合地深吸急呼，半眯地睁开失神迷离的媚眼，看见一根狰狞强壮的粗长肉棒，和鸡蛋大的龟头近在眼前，以为这是自己想像出现的，想也不想的一口含住。&lt;br&gt;嘴里传来灼热满涨的肉质触感，愣了一下，意识到这是真的，林雪失神迷糊的脑袋，完全清醒，心里极力想吐掉肉棒，但是常年鲜少得到滋润的肉体，压不住暴发出的情欲渴望。&lt;br&gt;本以为林雪会躲开，或是惊叫出声，却没想到林雪会这么地饥渴吃着肉棒，吓了一跳的方其征征地低头看着吞吐的林雪。&lt;br&gt;「嗯…嗯…嗯…」林雪控制不住地吮吃吞吸，手里激动的握住肉棒撸动，嘴巴不停地「啧啧啧…」发出吮吸的水声，心里混乱的狂喊「嗯…好粗…好大……嗯嗯…不……不行我不能这样…但是……好久没有……嗯……大鸡巴好好吃……」。&lt;br&gt;「偷看别人打炮，看到自己忍不住挖自己鸡歪」回神的方其，心里狂喜，嘴角上扬，拉起了不断吞吐的林雪，翻转着身体，将林雪压在墙上，张口淫邪的说「雪姐，是不是妳老公好久没有干妳了，让妳这么饥渴」。&lt;br&gt;「嗯…嗯…嗯…」正美味吃着肉棒的林雪，还来不及反应，就突然被拉起压在墙上，随后听到方其淫辱的话语，身体一抖，扭头对着方其大声反驳说「你不要乱说…我…我没有……方其…你…你放开我…」。&lt;br&gt;方其大手上下摸着林雪的身体，肉棒紧紧抵在屁股上，听完林雪的话，方其将手伸到林雪的肉屄抠了几下，抬手伸到林雪的眼前「雪姐的那里，似乎不是这么想的哦，妳看，鸡歪都这么湿了」。&lt;br&gt;「你…你…」林雪忍着压在屁股传来的炙热跳动，和身体里的空虚麻痒，正要再说话，方其趁着林雪开口的瞬间，大口陼住了林雪的小嘴。&lt;br&gt;「呜…呜…」林雪挣扎的想摆脱方其的亲吻，但整个身体被方其压住，无处躲闪。&lt;br&gt;方其心里知道不能再跟林雪多说什么，不然林雪大声的呼叫，不但会引来人群，更还会失去奸淫身下人妻的机会。方其用嘴陼住林雪的小嘴后，大手握着肉棒，找到了肉屄的入口，便将肉棒用力的向上一顶。&lt;br&gt;林雪突感身下肉屄里，被一根灼热粗大硬似铁棒刺进，一股涨痛充实，陌生又熟悉的刺入感，让林雪全身崩紧，继而酸软，软绵无力，被陼住亲吻的嘴里，发出畅美的「呜嗯…」呜吟声，「他的肉棒进来了…」林雪迷离的看着方其，小舌配合和方其纠缠吻吮，心理不禁惊呼「好棒…啊……撑得里面好涨好麻…」。&lt;br&gt;从畅美高潮里回复的小今，抬头不见方其，软绵地侧躺地上，正奇怪方其怎不见了，眼角馀光里发现，冲洗室门前地上，有两个人重叠的影子在晃动着。&lt;br&gt;小今心里一惊，想到「外面有人…」，小手慌乱的抓起脱落一旁的泳衣遮住赤裸的身躯。当惊慌的心情平复，一声声状似小猫哀鸣的呻吟传进耳里，小今好奇的一手抓着泳衣，低下身慢慢的爬到门边，小心的探头往外看。&lt;br&gt;林雪被方其压得侧脸紧贴在墙上，手臂反后被抓住，背部曲弓，跷起肥圆屁股。方其频率快速地一浅一深的挺动，感受着人妻带来的不同滋味，和异妙的心理快感。&lt;br&gt;「啊啊…不要…啊啊啊……求你…不要……啊啊…啊啊啊……」。&lt;br&gt;「啊啊啊…啊啊……不要…啊啊啊啊…啊……啊啊……」。&lt;br&gt;林雪美丽的脸庞，此时充满快活和满足的神情，半开的眼睛失神而迷离，红润的嘴唇发出畅美的呻吟，心里想「这不是我愿意的…我是被强迫的…对…我是被强迫的…」。&lt;br&gt;「啊啊啊..啊…要……啊啊啊…要来了………」。&lt;br&gt;就在林雪快感上升到顶点，将要品嚐久违的高潮时，方其停下了动作。&lt;br&gt;「啊…你……你……」快感骤失，被打下云端的林雪，回头急望方其。&lt;br&gt;「不行哦，除非雪姐求我干妳，不然雪姐是不可以高潮的哦」方其要让林雪，不管是心理的，还是生理，都臣服在自己的肉棒下，成为自己专属的洩欲炮友。&lt;br&gt;「…………」林雪咬唇，蹙眉哀戚的看着方其。&lt;br&gt;「嘿嘿嘿…」方其邪笑得又挺动起屁股。&lt;br&gt;「啊啊啊…啊………啊………啊………」林雪咬着牙忍受，身后男人带来的快感。&lt;br&gt;「啊啊…啊啊……啊啊…啊……啊啊啊…啊………」。&lt;br&gt;如此反复，几次后，方其感觉身下的女人，肉屄突然收缩紧束，知道又要高潮，停下了动怍。&lt;br&gt;「啊……呜呜…你不要再折磨我了…呜呜呜……」林雪一直得不到高潮，身体难受无比，流着眼泪，声音哀怨，不停扭动屁股。<</content></item></essay>