<essay><item><title>给男友戴绿帽：北海道之旅(3)</title><author>床上伴侣</author><content>劲地摇。我已经失去自我，嘴里忍不住放出淫语：「天啊！圭伯，
你的肉棒好大……我快被你肏死了……用力点……求求你……肏死我……我要大
肉棒用力肏我……爽……爽死我了……喔……喔……我是骚货……我喜欢给肉棒
肏……肏死我……喔……」使劲地迎合圭伯。&lt;br&gt;现在的我两手向后扶住水箱，两脚张开蹲在马桶上，小穴不断去迎合圭伯的
大肉棒，屁股不断地摇。&lt;br&gt;「哈哈……妳这骚货，嘴里说不要，但妳的骚穴却把我的肉棒吞了进去，真
是骚！」&lt;br&gt;「没错……喔……圭伯……我就是骚……恨不得你插死我……插死我这个骚
货……天啊！我要高潮了……快……用力点……圭伯……插死我吧！喔……」淫
水从淫穴跟肉棒的缝细间流了出来。&lt;br&gt;「妳这小骚货，不枉我用了一万元的春药，果然是骚得带劲啊！过来帮我吹
吹我的大肉棒。」圭伯把他的肉棒拔了出来，我的小穴顿时觉得空虚。&lt;br&gt;我屁股在那摇着道：「圭伯……别拔出来……快用大肉棒肏骚穴……快……
肏死我……」&lt;br&gt;「妳先把我吹一吹，我再考虑要不要肏妳。嘿嘿嘿……」&lt;br&gt;我马上含住圭伯的龟头。天啊！圭伯的龟头好大，光龟头进去，嘴巴就快满
了。我两手抓住肉棒的棒身，使劲地上下套动，嘴巴也上下快速地摩擦龟头。&lt;br&gt;「爽……没想到妳这么年轻，技术却这么好。妳好好服侍好它，等等它再好
好肏妳的骚穴。」&lt;br&gt;「嗯……嗯……哇……嗯……啧啧……喔……嗯……啧啧……嗯……嗯……
啧啧……嗯……」我努力地服侍着圭伯的肉棒，几分钟后……&lt;br&gt;「喔……出来了……这些可养颜美容，妳可要吃进去，否则妳的骚穴就没人
服务囉！」圭伯把精液都喷到我嘴里。&lt;br&gt;春药的药效一直增强，在帮圭伯含龟的同时，我的小穴亦是越来越痒，于是
我赶紧把圭伯的精液全吃掉。&lt;br&gt;然后我转身，手扶着马桶，屁股撅高对着圭伯道：「圭伯……快用大肉棒肏
我……我痒毙了……只有圭伯的大肉棒可以治疗……圭伯……求求你给我……」
屁股使劲地摇着。&lt;br&gt;「哈哈……妳这骚货，妳男友在外面运动，妳却在这边摇屁股求人家肏妳，
真是骚！」圭伯说着用他的肉棒插进了我的骚穴。&lt;br&gt;「圭伯……你怎么可以这样说……喔……嗯……还不都是你……给我下了春
药……喔……嗯……要不然……你会有这样……年轻貌美的小穴肏吗……嗯……
好爽……再大力点……肏死我了……」&lt;br&gt;「嘿嘿……妳男友刚刚可是在健身房门口说要把妳给我操的说，还要帮我把
妳的两只脚掰开，让我插深点。要怪就怪妳男友吧！」&lt;br&gt;「讨厌啦！圭伯……嗯……喔……人家男友……只不过……嗯……开玩笑而
已……嗯……嗯……你怎可以……让我……给他戴绿帽……喔……好爽啊……圭
伯……我快出来了……使劲点……肏死我……」我使劲摇着我的屁股，迎接即将
来临的高潮。&lt;br&gt;圭伯用力地抽动他的肉棒，不断进出着我的小穴，还不时地拍打我的屁股。&lt;br&gt;圭伯道：「我要射了，我不仅要让妳给他戴绿帽，还要他帮我养我的种。哈
哈哈……」&lt;br&gt;「圭伯……快射进来……好爽……喔……喔……嗯……好爽啊！我要……高
潮了……喔……」小穴里一股热流进来，我知道圭伯把精液射了进来。&lt;br&gt;接着圭伯并没有把肉棒拔出去，而是直接把我的脚连身体一起抬起来，我的
两只脚挂在圭伯的手臂上，重心在最下方的屁股及小穴，这样的姿势，圭伯的肉
棒都插进到我的子宫里了。&lt;br&gt;「圭伯……你的肉棒好大……嗯……喔……插得好深啊！我……好爽……圭
伯……再快点……用力插……喔……好爽……嗯……肏死我了……我还要……还
要……」&lt;br&gt;「天啊！圭伯……你真壮……真有力……都快把我操翻了……阿汉……都比
不上你……喔……好爽……嗯……圭伯……真爽……我要天天……给你操……操
死我吧……」&lt;br&gt;「哈哈哈……既然这样，我当妳老公好啦！叫声老公听听。」&lt;br&gt;「喔……大鸡巴老公……嗯……嗯……你干得我……好爽……干死我了……
大鸡巴……老公……干死我……好深……插得……好深……好爽喔……大鸡巴老
公……我要出来……我不行了……要高潮了……天啊！喔……啊……」&lt;br&gt;圭伯也再次把他的精液射了进来。春药的药效已过，我也渐渐清醒，不再那
么忘我，但已经来不及阻止了。&lt;br&gt;我便道：「圭伯，求求你别让阿汉知道，要不然他一定不会要我的，拜讬你
了！」&lt;br&gt;圭伯回说：「放心，我只不过是要肏妳，现在已肏到了，我干嘛要害你们分
手呢？妳放心吧！」&lt;br&gt;「谢谢你！圭伯，我们快回去吧，要不然阿汉找来就完了！」我赶紧穿好衣
服，离开厕所，回到脚踏车房。&lt;br&gt;一回到车房便听阿汉道：「小雪，妳没事吧！怎么去这么久？我刚原本要去
找妳，但圭伯说我这样就没持续力，就没达到运动的功效，于是他帮我去找。」&lt;br&gt;「没事啦！我只是肚子痛拉久了点，后来在跟圭伯回来的路上经过举重区，
去玩了一下，那平常可都是要教练才可以使用，幸好有圭伯辅助我才可以玩。」&lt;br&gt;圭伯道：「是啊！是啊！」&lt;br&gt;阿汉道：「难怪妳流那么多汗，脸这么红，原来是去举重啦！我也运动得差
不多了，准备去吃饭吧！圭伯要一起吗？」&lt;br&gt;圭伯：「不用了，我吃饱啦！而且等下要开店，你们去吃吧！」&lt;br&gt;唉……阿汉你都不知道，你女友已经餵饱他了。&lt;br&gt;我：「好……走吧！」&lt;br&gt;阿汉：「圭伯，那我们先走囉！」&lt;br&gt;圭伯：「嗯，走好啊！」
　　　可恶的男友&lt;br&gt;&lt;br&gt;自从健身房事件后，圭伯果然依约没再出现，让我心里松了口气。&lt;br&gt;这两天我跟男友去旅馆附设的滑雪场滑雪，感觉好新奇喔！因为从来都没有
滑过雪，所以我跟男友两个人都很笨拙。不过好在滑雪场有提供免费的教练，教
导我们这些游客，否则我跟男友就白来囉！&lt;br&gt;我跟男友的教练叫李强，大概１８０公分，长得很壮，可能常常滑雪的关系
吧！他也是台湾人，可是国中毕业就跟父母移民到北海道，后来就在这边升学，
现在读大四，比我们大一届，所以我跟男友都叫他强哥。他说他放假都在这教人
滑雪，顺便赚点零用钱。&lt;br&gt;可能由于年纪相近，且又是同乡，所以我们一下子就跟强哥熟了起来，而且
这两天强哥还请假带我们去绕景点、吃海产，当我们的免费地陪。不过由于我们
明天就要回去了，所以男友决定请强哥来我们房间喝酒，好好谢谢他。&lt;br&gt;强哥也豪爽的答应了，还说要把我们灌醉，让我们赶不到飞机呢！不过他说
他要先回家洗个澡再过来，所以我跟男友就先回旅馆了。&lt;br&gt;回到房间，我跟男友也马上去洗澡，因为雪都会把衣服浸湿，所以通常回到
房间，我们都会先洗澡。由于我跟男友一起洗，都会在浴缸里面嘻闹，或聊天，
所以都会洗很久。&lt;br&gt;「叮咚……叮咚……」才洗到一半，门铃就响了。&lt;br&gt;阿汉说：「应该是强哥来了，小雪妳继续洗，我去带他进来。」&lt;br&gt;「嗯，那我洗好再出去。」&lt;br&gt;强哥也太快来了吧，害我都不能好好泡个澡，等下出去一定要酸酸他，于是
我赶紧洗一洗，准备出去。&lt;br&gt;可是当我要穿衣服时，才发现，我没有衣服可以穿，因为平常都只有我跟男
友在，所以都是直接裸体就出去了，都不会拿衣服进来换，没办法，只好叫男友
帮我拿了。&lt;br&gt;于是我打开一个小缝，头稍微探出去，轻声叫道：「阿汉，你过来一下。」&lt;br&gt;「干么啦？我在喝酒啦！」男友边抱怨，边走过来。&lt;br&gt;当他靠近时，我小小声跟他说：「我忘记拿衣服了，你帮我拿一下。」&lt;br&gt;「好啦！」总觉得男友转身的时候好像窃笑了一下。&lt;br&gt;可恶！他不会又想暴露他女友了吧！我知道他有在看一些暴露文、凌辱文之
类的色情文学，而且偶尔都会叫我穿清凉点跟他出门，然后借机害我曝光，我都
知道，反正大不了也只不过让别人看看小裤裤，为了满足老公的癖好，顺便维护
一下他的自尊，我都故意装作不知道而已。&lt;br&gt;「嗯，拿去，不过我找不到妳的内衣裤，妳先这样将就穿一下吧！」连让我
抗议一下的机会都没有，男友就走掉了。&lt;br&gt;白色的连身低胸小短裙，我就知道他的癖好又发作了，这件原本是要增加情
趣才特地为他带来的，否则这么冷的地方，我干么带这种衣服来啊？讨厌！&lt;br&gt;平常曝光也不过是给路人看到而已，现在要在认识的人前面穿这样，我才不
敢呢！讨厌，绝不能让他得逞，等下出去，再偷偷快点拿一套衣服进来换。&lt;br&gt;我只好先将连身裙先穿起来，照一下镜子，天啊！好害羞喔！我的乳房有一
半都在外面，下半身也不过刚好包住我的小俏臀，我两只细长的美腿都一览无遗
呢！不过好在奶头没有很明显，我用头发稍微盖住了。&lt;br&gt;说到我的身材，我还蛮骄傲的，我１６７公分，４７公斤，三围是３２Ｄ、
２４、３２，身材比例是７：３，所以我的腿看起来很长；而且因为家族遗传，
我的皮肤是属于透明白，阳光晒不会黑，只会白里透红那种。&lt;br&gt;接着我转身背对镜子，身体微弯４５度，转头看镜子，羞死了人！裙子拉了
上去，我的阴户都跑出来见人了啦！这样怎么出去见人？想想如果我被人看到我
现在的样子，天啊！害羞死了，害我都有点动情了。&lt;br&gt;讨厌啦！都强哥啦！这么早来干么？原本想说要诱惑一下男友的，现在只好
等强哥走，再找男友解决了。&lt;br&gt;「叩……叩……叩……」&lt;br&gt;「小雪，妳好了没啊？妳这女主人很不尽责喔！我都来一阵子了，妳都还没
出来招呼我。」&lt;br&gt;我开门出去道：「强哥，你再等一下嘛，我再吹个头发就好了。」&lt;br&gt;强哥拉着我往桌子那边走，边道：「不行，不行，妳先陪我喝几杯，晚点再
吹。」&lt;br&gt;啊！怎办？原本我要借机拿吹风机顺便拿衣服换的，现在却被强哥硬拉到餐
桌，现在只好见机行事了。&lt;br&gt;这边的餐桌是小正方形的和室桌，所以都是坐在地板上，我看了一下男友跟
强哥的位置，他们是比邻而坐，我就选择坐男友旁边，在强哥的对面；而且由于
桌子比较小，怕脚踢到人，所以都只能侧坐或跪坐，因为我穿裙子，所以只能跪
坐。&lt;br&gt;我一坐下来，就发觉裙子真的太短了，整个都捲在腰上了，天啊！如果有人
在我后面，一定会看到我整个屁股，都露在外面，羞死人了啦！而且怎么拉都拉
不下去。&lt;br&gt;不过好在桌子还蛮高的，我只要贴近桌子，让身子跟桌子保持垂直，强哥的
视线应该就看不到了。于是我只好把脚盘起来，放在桌子下，把身子贴近桌子。&lt;br&gt;可是我遇到难题了，由于桌子太高，我的胸部刚好跟桌沿卡住，我现在只有
两个选择：&lt;br&gt;一个是把身子坐挺点，把胸部卡在桌面上。可是这样做，我务必就要把头发
往后放，要不然头发会沾到碗里杯里，可是这样我的两个奶子放在桌面上，两颗
奶头就会把衣服挺起来，就会被强哥发现我没有穿胸罩，真是羞死了！&lt;br&gt;另一个是不贴近桌面，可是这样强哥就有可能发现我的阴户跟屁股都露在外
面，还会被他以为我是暴露狂呢！&lt;br&gt;天啊！羞死人啦！都是男友啦！巴不得把女友暴露给别人看，哼～～算你幸
运，被你得逞了。&lt;br&gt;我只好选择损失比较小点的，让强哥发现我没戴奶罩，而且我还可以用手稍
微遮一下胸部。&lt;br&gt;「讨厌啦！强哥，人家头发都还没吹，等下感冒怎么办？」心里抱着一丝还
有机会去换衣服的希望。&lt;br&gt;「少来，大不了我帮妳出看病钱，来，干杯！」强哥举杯向我敬酒。&lt;br&gt;我也举杯向强哥敬酒，不过我为了怕被强哥发现我没穿胸罩，所以是一只手
举杯，一只手遮在胸前。&lt;br&gt;「小雪啊！妳这样就不对啦！好歹我也大妳一岁，妳怎可以用单手呢？有礼
貌点。」男友也在旁边点头。&lt;br&gt;果然，被强哥酸了，只好豁出去，被发现就发现，反正又不是看到乳房，外
面还有衣服遮着呢！&lt;br&gt;「这样也要计较，这样行了吧？强哥，干杯。」于是我两手捧着。&lt;br&gt;「这样才对嘛！乖小孩。」&lt;br&gt;呃……好呛喔！因为喝的是日本清酒，所以有点烈，我不过是壮着酒胆才敢
一口喝下去。我这种就是属于有酒胆没酒量的人，不过一杯，我头就有点晕了。&lt;br&gt;看到强哥还要再敬酒，我赶紧使眼色叫男友帮我挡，然后装肚子饿，在那吃
东西。好在男友还有点良心，有帮我挡酒，不枉我满足他暴露女友的怪癖。而且
由于有喝了点酒，行为比较开放了点，也不怕强哥发现我没穿胸罩，所以手也没
遮在胸前，反正也可以让男友满足一下，一举数得，我真聪明。&lt;br&gt;酒过几巡之后，也不知为何，男友今天酒量真差，「啪！」的一声就倒在旁
边睡了，平常可是都没看过男友醉倒的说。&lt;br&gt;由于男友倒了</content></item></essay>