<essay><item><title>老江吃嫩草(5)</title><author>床上伴侣</author><content>一会姐姐的奶子，就帮她穿好衣
服。苏荷见他们相亲相爱的样子，竟然有些羨慕，不由得又害羞起来，见他们已
经搞完，赶忙吓得跑回沙发上，装着看电视的样子！！&lt;br&gt;第十三章插进苏荷的小嘴&lt;br&gt;这天晚上老江自告奋勇的睡客厅。而姐妹终于有机会说说悄悄话。苏荷看到
姐姐换睡衣，一双大白奶子在胸前直晃，就顽皮地说「姐姐，你的奶子怎么都下
垂了，以前都是挺得高高的」&lt;br&gt;苏香听了笑笑说「因为我怀宝宝了嘛，奶子里面生出奶汁，会很重，所以才
有些下垂」&lt;br&gt;苏荷听了有些害羞。&lt;br&gt;姐姐又说「每个女孩都要这样的，怎么问这些，你是不是想男生了」&lt;br&gt;苏荷听了脸一红「哪有，我才不要臭男人呢」&lt;br&gt;苏香听了呵呵一笑「你现在还小，以后你就懂了」&lt;br&gt;苏荷问「以后懂什么呀，别把我当小孩，我可什么都懂，你刚才和姐夫亲热
的时候我可都看见了」&lt;br&gt;苏荷马上意识到自己说漏了嘴，不由得羞涩难堪。苏香听了心里一慌，脸红
得像猪肝，生气的在妹妹胸前捏了一下「死妹妹，怎么不学好的，竟敢偷看」&lt;br&gt;苏荷撒娇的抱着姐姐讨好的说「好姐姐，我以后再也不敢了」&lt;br&gt;由于靠得近，一下子就闻到了姐姐脸上的味道，原来刚才跟老江搞完随便擦
了一下，脸上口里还有些精液的味道。&lt;br&gt;苏荷闻着这些气味，体内发生奇怪的化学反应。「姐姐，你脸上是什么味道
啊」&lt;br&gt;苏香听了一阵羞涩，捏着妹妹的鼻子说「男人的味道苏荷」听了心里一阵心
跳加速，红着脸小声的说「姐，你刚才和姐夫怎么是用口交，是什么味道」&lt;br&gt;苏香随口就说「因为姐姐怀了宝宝呀，如果搞下面怕把宝宝搞疼了。是什么
味道你以后找了老公尝一尝不就知道了」&lt;br&gt;苏荷听了一阵憧憬向往，刚开始胡思乱想的时候，姐姐说「别瞎想了，快点
睡觉，你明天不是说要出去找工作吗？」&lt;br&gt;苏荷哦了一声，过了一会就听见姐姐轻轻的鼾声，她却辗转难眠，眼前不停
的出现老江那根令姐姐爱得不得了的大肉棒，她悄悄地把手伸到姐姐的睡衣内，
抓着姐姐的奶子轻轻的捏着……&lt;br&gt;第二天，苏香一大早就陪妹妹出去找工作，而老江闲着无聊就参加了附近一
个新开设的佛教气功班，听说常练气功可以强身健体，还可以固精壮阳。老江兴
致勃勃地学起了气功。生活也变得更加充实。还别说这练气功还真有效果，没练
几天老江就发现自己的性功能比以前强多了，每天都要在苏香的嘴里，奶子上射
上一两回。渐渐地老江不满足这样的性交方式，开始打起小姨子的主意！！&lt;br&gt;他一有机会就讨好小姨子，每天就要问她想吃什么就买什么，没几天就发现
小姨子养得白白胖胖，身上的嫩肉都快掐得出水来，真把老江馋得不得了。而苏
荷也不争气，直到现在也没有找到个合适的工作，不是嫌累就是嫌脏，高不成低
不就的。没过几天就花光了钱，只好让姐姐接济。时间长了苏荷开始羨慕起姐姐，
每天都不用做事奔波，还有男人疼她。所以她对老江的态度开始好转，不像以前
那么厌恶了，有时还主动找老江说话聊天，直把个老江喜得不得了。&lt;br&gt;这天苏香把妹妹拉到房间里塞给她两百元钱，对她说「这是你姐夫给你零用
的，你姐夫怕你没钱用所以托我给你，你看你姐夫对你多好，你到现在都还不肯
叫他」&lt;br&gt;苏荷听了不好意思的笑笑「谢谢姐姐了，我以后一定叫姐夫」&lt;br&gt;晚上老江刚一到家，苏荷就迎了上来冲自己甜甜一笑「姐夫，你回来啦！我
都做好饭了，你快来一起吃吧」&lt;br&gt;老江看到小姨子肯叫自己了，非常高兴，一伸手就在她的头了拍了拍，说
「嗯，今天怎么这么懂事啊」&lt;br&gt;苏荷也不躲闪，红着脸，挺着鼓鼓的大奶说「是姐姐要我喊的」&lt;br&gt;这一顿饭老江吃得饱极了，悠闲地坐在沙发上看着小姨子收拾碗筷，肥肥的
屁股在她的紧身牛仔裤里扭来扭去，恨不得上去摸几把。老江淫邪地想，一定要
把这个新淫具搞到手！&lt;br&gt;这天晚上，苏荷半夜起身解手，老江在沙发上听见小姨子撒尿哗啦哗啦的声
音，一时间性欲高涨，肉棒硬得难受，索性把它从裤子里掏了出来。&lt;br&gt;苏荷解完手刚要回房，借着微弱的光线发现老江的被子掉到了地上，怕他着
凉，就上前想帮他盖上，可刚走上前，竟然发现老江的大肉棍一柱擎天地从裤子
里伸了出来，不由得羞涩万分，体内热血翻涌。一时间口干舌燥，不由自主的近
了近身子想看个清楚，只见那个东西足有六七寸长，又大又粗，又黑又长，棒身
青筋环绕，好像发怒的样子。&lt;br&gt;苏荷看得羞涩不已，咬着嘴唇，真想一口吃到嘴里。正在这时，老江突然一
翻身，一把将自己搂到怀里，刚要张嘴说话就被一张臭臭的嘴堵了个严严实实，
吓得芳心狂跳，这还不算，老江的一条大舌头竟然伸到嘴里，在自己的双唇间来
回游动，老江的一只手竟然一把抓住自己的一只奶，轻轻的揉搓。一阵阵酥麻的
感觉扩散至大脑，老江还在自己的乳头上一捏，疼得自己啊的一声，刚张开嘴，
老江的舌头趁机钻了进来，在自己的口里不停的搅动，一股股味道怪怪的液体流
进她的嘴里，她想吐出来可是脑袋被老江牢牢的按着，没办法只好吞了几口。&lt;br&gt;苏荷被老江吻得意乱情迷，不由得发出嗯嗯的轻声，在情欲的刺激下，她也
不再觉得老江的口水那么臭了，甚至想老江多吐点过来自己一口一口地吞了下去。
甚至开始主动地伸出自己鲜红的小舌头任老头不停的吸啜。两条玉臂也情不自禁
的勾住老江的脖子，忘情地和老江亲吻着。&lt;br&gt;老江爽得不行，一把搂过小荷让她劈开腿坐在自己的腰上，一只手伸她的睡
衣，一把抓住她的一只奶子紧紧的摸捏。只觉得小荷的奶子比姐姐的更坚实，更
有弹性。&lt;br&gt;小荷被老江又摸又吻，又捏又啃，初经人事的她哪里经过这种场面，只觉得
全身又酥又麻，体内空虚难耐，恨不得姐夫马上把那个粗粗的东西塞进自己早已
淫水泛滥的小穴里。她一扭身就感觉到姐夫硬硬的肉棒在自己的大腿间胡乱摆动，
正在心慌的时候，老江的肉棒竟然穿过自己睡衣内的小裤裤，准确地抵在自己的
阴户上，那种肉挨肉的感觉令小荷愈发狂乱不已。只觉得阴户麻痒难耐，一股股
淫水喷到老江的龟头上，小荷忘情地移动自己的肥臀，竟然主动向肉棒套了过去。
只感觉硬热的龟头钻进自己的淫穴，小荷张开嘴啊地一声，只觉得腰间一阵酥麻
痒胀的快感传遍全身，身子轻飘飘地好像成了神仙。一股股的阴精流了出来，直
把姐夫的肉棒弄得泛滥不已。&lt;br&gt;苏荷刚到羞处，突然听到老江惊讶的声音「小荷，怎么是你我以为你是小香，
所以就……，对不起，对不起」&lt;br&gt;苏荷这才回过神来，马上离开老江的身体，只见苏荷经过刚才的高潮，脸上
红白相映，额头上点点细汗，一只奶还露在外面，粉红的奶头高高翘起，乳晕都
已经扩散开来。&lt;br&gt;苏荷一回神马上把那只被老江抓得又麻又爽的奶子塞回衣内。老江伸出手扶
着她的肩，装着真诚的样子说「小荷，我刚才真不是故意的，不要告诉你姐姐好
吗不然她会生气的」&lt;br&gt;苏荷红着脸说「嗯，那我回房睡了」刚要进房却下意识的偷瞄了一下老江的
下面，只见那条湿淋淋的大肉棍还是高高翘起。不由得干咽了一下口水。&lt;br&gt;突然想起了什么红着脸对老江说「我帮你把姐姐叫出来吧」老江嘿嘿地坏笑
着。&lt;br&gt;原来刚才是老江有意的克制自己，先吊吊小姨子的胃口，一定要把她弄得服
服贴贴。但是也苦了自己，忍得难受，幸亏自己练了几天气功，不然还真怕自己
忍不住！！过了一会儿，老江看到小姨子又跑出来，红着脸说「姐夫，刚才我推
了姐姐半天，她不肯起来」&lt;br&gt;老江想了一下说也难怪，怀孕的女人都好睡，但你看我这鸡巴硬得受不了了，
这可怎么办苏荷看到老江下面晃来晃去的肉棒，刚才还未消退的情欲又回到体内，
想起刚才那飘飘欲仙的感觉，真想让姐夫尽情的插弄自己，但他毕竟是自己的姐
夫，她也不想让姐姐知道后难过。这时姐夫一把抱住自己，喘着粗气说好「小荷，
你帮我弄弄好吗？姐夫难受。」&lt;br&gt;苏荷只觉得老江强烈的男性气息冲进自己体内，鬼使神差的小声说「人家不
会弄」&lt;br&gt;老江不要脸地说「我知道你会弄的」说完示意她蹲下身子，苏荷彻底的被情
欲冲昏头脑。竟然顺从地蹲了下来，一根湿淋淋硬帮帮的肉棍近距离地在她眼前
摇晃她再也忍不住，努力张开小巧红艳的嘴唇，一口含了上去……&lt;br&gt;第十四章苏荷的淫荡本性&lt;br&gt;苏荷努力地张开小巧红艳的小嘴，一口将老江怒胀的鸡巴含到嘴里，只觉得
一股又腥又骚的男性气息直冲大脑，淫荡的本质令她欲罢不能。&lt;br&gt;她学着姐姐的样子，在龟头上又含又舔，把刚才自己的淫液舔得干干净净。
情欲难耐的她竟然把自己的两个雪白大奶子从衣服内掏了出来。牵着老江的手，
让老江用力的抓捏。只捏得小荷又麻又疼，又痒又胀，老江看着小姨子淫荡的表
情，满足极了。只见自己的一根老鸡巴在小姨子的红嫩的小嘴里进进出出，只觉
得鸡巴越来越硬，腰部越来越麻，不由得低吼一声，按住小姨子的脑袋畅快地射
了起来。&lt;br&gt;苏荷只觉得一股又一股的腥骚苦涩的精液喷得自己一满嘴，自己刚想吐出来，
突然想起姐姐曾经对自己说过，如果在男生高潮时候吐出男生的精子，他会非常
不高兴的。想到这些只好皱着眉头都吞咽了下去，咕咕地吞了几大口才吞完。&lt;br&gt;老江足足射了一分多钟，直到流完最后一滴才依依不舍地抽出来。只见苏荷
满脸狼借，张着沾满精液的小嘴哈着气。&lt;br&gt;老江一把将她抱到怀里，意犹未尽地抚摸着小姨子白嫩艳丽的娇躯。还不要
脸地在她耳边说「小荷，你真好，姐夫爱死你了」&lt;br&gt;苏荷听了心里一阵甜蜜，羞涩地说「姐夫坏死了，那么多脏东西都射到人家
嘴里」&lt;br&gt;老江嘿嘿一笑「傻姑娘，那是男人的精华，女人吃了会更加美丽」&lt;br&gt;老江握着小姨子的一只大奶，继续挑逗说「想不想跟姐夫来次真的」&lt;br&gt;苏荷听了，芳心狂跳不已，但一想到自己的姐姐，不由得良心不安。恶毒的
老江一眼就看出她的心思，于是在她的耳边悄悄地说「我们明天这样这样……」&lt;br&gt;苏香听了老江的诡计，羞得满脸通红，说了声「姐夫真是太坏了，这样的点
子亏你想得出，不理你了」说完推开老江，转身跑进卧房。&lt;br&gt;老江看着小姨子慌张的背影，露出一丝淫邪的微笑。&lt;br&gt;这一夜，苏荷一夜未眠，她体内的情欲魔瓶已经被老江彻底打开，难以控制
自己。自己和姐夫昨夜的情欲缠绵一幕幕地浮现在脑海。那粗大威猛的肉棒，那
带着浓烈的男性气息的精液。令她情丝渐胀，辗转反侧。好不容易进入梦乡，却
感觉姐夫压在自己的娇躯之上，亲吻纠缠，姐夫的大肉棒凶猛地在自己的小穴里
大力抽插，直抽得自己酥麻爽快。飘飘欲仙。不由得大声呻吟。就在要到高潮的
时刻，却忽然看见姐姐悲伤的坐在床角。苏荷猛然醒了过来，才发现是一场春梦。&lt;br&gt;第二天苏荷早早地起床，发现老江已经出去上气功课了。姐妹俩一起吃完早
点，一起收拾了一下屋子。再没事可干。就无聊地看电视。俗话说饱暖思淫欲。
苏荷忽然看到电视剧里男女亲热的镜头，身体一阵发热，奶子和阴户又出现昨晚
那种麻痒的感觉。自己悄悄地摸了几下才稍微好受些。&lt;br&gt;看到姐姐在津津有味的看着，就坏笑着说「姐，你第一次和姐夫干那事的时
候是什么感觉啊」&lt;br&gt;苏香听了脸一红「你这个死丫头，怎么尽想这些乱七八糟的」&lt;br&gt;苏荷缠着姐姐撒娇地说「好姐姐，你就告诉我嘛，又不少块肉苏」&lt;br&gt;香无奈地笑了笑，想了一下说「说真的那种感觉还真是奇妙，你姐夫的那个
东西挤进来的时候，又是胀又是麻，还有些疼，更多的是痒，恨不得他都插进来，
后来他真的插进来，用力地在里面捣，那种感觉真是太爽了，简直就像成了神仙
要飞到天上去」说完自己一阵脸红，苏荷听了喉咙里一阵发干，不由得吞了一下
口水。&lt;br&gt;苏香看着妹妹发春的骚样，真是又好气又好笑，想了一下又对她说「你想男
人想归想，可不能打你姐夫的主意哦，他年纪都大了经不起你折腾。」&lt;br&gt;苏荷一听，姐姐竟然发现自己的心思，难堪一笑说「好姐姐，你放心啦，我
不会跟姐夫干那种事的，羞死人了！」想了一下又说了一句「要干也要经过姐姐
你的同意呀，呵呵」&lt;br&gt;苏香听妹妹肯听自己的话，满意地点了点头！单纯地她哪里知道淫荡和妹妹
和老江之间见不得人的丑恶勾当。&lt;br&gt;第十五章智奸苏荷&lt;br&gt;老江这天上气功课老是走神，回想起昨夜和姨妹的销魂滋味，不由得感到回
味无穷。苏荷那妩媚多情的眼睛，那乌黑亮泽的秀发，那红艳诱人的小嘴，那雪
白细致的脖颈，饱满鼓胀的乳房，柔软温存的细腰，肉肉肥美的屁股，洁</content></item></essay>