<essay><item><title>慾淫巧奸 未完(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;慾淫巧奸&lt;br&gt;作者：沁语&lt;br&gt;以下情节，纯属虚构，及虚构角色，如有雷同，纯属巧合，请勿对号入座。这是以半小说的方式所写，简诉过程，繁尽言性，望各位多多包含，谢谢。&lt;br&gt;～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～&lt;br&gt;上身赤裸，只穿一件内裤，单手手臂靠在曲起的右腿上，半躺半坐在房间坐垫的方其，背靠墙壁，侧转脸让电风扇吹散闷热，舒适地不禁低头一点一点地打起瞌睡。&lt;br&gt;另一边，趴在床上，全身只两件薄绵透明的内衣裤，欢快地一上一下晃动着小腿，看着女性杂志的女朋友小米，冷不丁地突然抬头望着方其说「老公…我要去学游泳…」。&lt;br&gt;小米，24岁，169公分，D罩杯，有着可爱和媚丽的脸蛋，大而圆的眼睛，小巧的鼻子，樱桃般的小嘴，边上还有个小酒涡，齐腰的长发，俏丽又魅惑。大而尖挺，弹性十足又软嫩雪白的美乳，悬着粉红细致的乳头，让人想忍不住揉捏把玩。平坦光滑的腰腹，圆跷白嫩的屁股，引人冲动火热。&lt;br&gt;小米是一个，只要爱了就愿为对方付出一切，与对方分享所有，爱笑爱撒娇的女人。 对外人保守而谨慎，对自己认同的人，展现活泼热情和关怀。&lt;br&gt;「唔…哦…啥…啥…」被电风扇吹得全身凉快，就要睡着的方其，耳朵听到小米说的话，晃了一下，随即惊讶得睡意全消，看着身穿D罩杯粉色蕾边薄绵的内衣，微透的内衣上，影约可见包着丰满双乳的粉红乳头，及同系列的粉色蕾边薄绵内裤，微透出浓黑阴毛的小米，语气充满不可思议地说「学游泳?还去?」。&lt;br&gt;「什么哦…」小米睁着大眼，一脸无辜可怜的表情，都着粉嫩小巧的嘴唇说「人家去学游泳有什么不对哦…不可以哦…」。&lt;br&gt;「是没有什么不对，也不是说不可以!」方其"囧"无奈得说「只是，每年的夏天妳每次都去学，到现在还学，就很……」。&lt;br&gt;「那是…那是…」听着方其的话，小米诺诺无语，忽然，满脸羞恼地双腿贴坐床上，左手撑床上身前倾，右手食指指着方其，娇呼指责的说「都因为你…都是你害的…」。&lt;br&gt;「我?」方其手指指着自己，充满疑问不解。&lt;br&gt;「对…就是你…都怪你…你都不陪我去…所以我学不会…都是你害的…」。&lt;br&gt;「这位小姐嘿，不要学不会就把责任都推给人嘿」。&lt;br&gt;「我不管…都是你…你要负责…这次你要陪我去…」小米跳下床，踩着日式和桌跨过，两腿分开跨坐方其腰腹，双手摇晃方其的头说。&lt;br&gt;「唉…好好好好…」方其无奈地连声说好，却不见小米停手，反而似摇出兴趣来了，微恼得大声说「好啦!」，大力的在小米挺跷的屁股上「啪…」打了一巴掌。&lt;br&gt;「啊…」屁股被打了一下，小米疼痛地娇呼了一声，身体软软地伏趴方其身上，下巴抵在方其胸肌上，感觉方其好像生气了，双手向后边揉抚屁股边晃动，小嘴都起表情可怜的望着方其，撒娇地说「老公…痛痛…屁屁痛痛…」。&lt;br&gt;「哼…」方其哼了声，转头不理装可怜的小米，但是，小米屁股不停的摇晃触碰肉棒，龟头被磨得麻痒，令方其下半身舒爽地皮肤起了疙瘩。&lt;br&gt;「老公……」小米感觉方其真恼了，屁股贴在硬涨粗壮的肉棒上前后磨蹭，娇声讨好的说「不要生气嘛…好不好嘛…老公…好不好嘛…」。&lt;br&gt;方其敌不过小米的娇柔媚态，盘腿直起身背，左手环抱小米后脑，低头吻吮嘴舌，右手手指在小米屁股上用力揉捏时而拍打。&lt;br&gt;小米配合的抱住方其的脖子，主动的吐舌缠绕，吞入从方其嘴里流出的口水，抵在灼热肉棒的肉屄，在方其不时「啪…啪…」拍打捏弄屁股肉，和肉棒不断跳动的双重刺激下，肉屄迅速地湿热滑润，秀鼻发出「嗯…嗯…嗯…」娇美情迷地哼吟声。&lt;br&gt;方其吻吮小嘴一会，转而贴上小米的脸庞边，吮咬住耳垂，舌尖轻勾地逗玩挑弄，手指探进内裤，时而摸着蜜桃般的臀肉曲线，时而滑入股缝轻点触击了菊洞边肉几下；最后转沿来到内裤湿源处，拨开包住肉屄的湿布，夹弄磨抠两边泛着湿润热气的阴唇软嫩腻肉。&lt;br&gt;「啊…啊啊…嗯…老公……啊啊啊…嗯啊……啊…哦啊…嗯…」小米柔媚的大眼迷离失神，情动呻吟地呼喊，小手胡乱抚摸方其的后背肌肉，一耸一耸的抬起屁股，让羞人的美妙私处，任心爱男人灵活的手指随意玩弄，恣意抠挖。&lt;br&gt;「呵呵…小米，妳好淫荡哦，妳看，我才抠了几下，就这么湿了」方其放开嘴唇刁含的耳垂，舌尖舔刮着耳朵边戏谑的取笑小米，还抽出被肉屄流出的淫水打湿的手掌，展开在小米的眼前。&lt;br&gt;「啊…讨……讨厌啦…」小米看着眼前的湿手，脸颊晕红，侧身坐入方其怀里，小手不停的拍打方其的胸肌，娇声羞嗔不依地直呼「你好坏哦…坏死了你…坏蛋…」。&lt;br&gt;「嘻嘻嘻…」方其嘻笑的将左手从小米掖下伸过搂抱住，右手抓住湿透的内裤上沿慢慢的脱掉。小米红红的小脸，贴在方其怀里，柔顺的抬起屁股，伸直双腿，让方其方便脱下。&lt;br&gt;方其脱下内裤后，拉开一边大腿，将右手食中指并拢，插入肉屄洞里，抽插挖弄。
「嗯……啊啊……啊…嗯哦…啊……嗯啊啊啊……」小米躺在方其臂膀里，左腿踩在地板上，露出湿透的浓黑阴毛下的粉嫩美屄。&lt;br&gt;方其将插在温热湿腻的肉屄里的手指，时而深入交叉分开，旋转画圈，时而勾指弯曲不动，掌心研磨阴蒂。&lt;br&gt;「哦啊……嗯…停……停一下……啊……老公……」小米小手紧抓方其愈动愈快的手臂，腰腹似闪躲，似迎合般，一扭一扭的左右弓曲，丰挺硕乳随之弹晃。&lt;br&gt;不理娇呼讨饶的小米，方其抽手过屄托住屁股提高，把小米移换背躺怀中，曲腿分开小米细腿，露出整个湿淋肉屄，大手一面环身揉玩胸罩里的丰乳，一面重又插屄抠掏狂挖。&lt;br&gt;「啊…哦……不……不要……嗯……啊啊啊啊……啊…啊…啊啊……」刚喘了口气的小米，心里一惊，张嘴喊出一声，就被强烈暴升的快感，鞭笞得不住挺转扭动腰腹，一颤一颤的承受，方其大手手指带来激烈震抠的刺激。&lt;br&gt;「啊啊……哦啊啊啊……老公……嗯啊…啊啊啊……老公…哦哦哦…嗯哦…不…要…啊啊啊啊…」。&lt;br&gt;「呜…啊………」半分时间不到，小米仰头小口大张地吐舌，高挺迎送的屁股一僵，淫水「噗…滋…滋…」的喷出，痉挛般的一抖一抖地。&lt;br&gt;见小米高潮，方其嘴角一扬，手指夹捏住阴蒂小豆，左右快速的震揉。&lt;br&gt;「呜嗯…嗯嗯哦……嗯哦…嗯……哦哦哦…哦嗯…哦哦哦哦…」小米被方其突然伸指在敏感的阴蒂夹捏揉震，仰面甩头失声娇吟，像浪潮般一浪高过一浪，激得高潮不断愈升愈高，「滋…滋…滋…」淫水阴精不断从激烈收缩的肉屄口流射四溅。&lt;br&gt;方其搓揉几十秒后，夹扯阴蒂小豆，拉捏一转一放后，缩手伸进小米胸罩里，把玩丰满弹性的双奶。&lt;br&gt;「呜哦………」小米被最后一下的夹扯，双眼几呼翻白，口水直流，吐着小舌不住粗声娇喘，禁不住的喷出黄澄澄的尿液，混合着淫水狂洩。&lt;br&gt;「嘻嘻…小米，妳喷尿了，哈哈哈」方其玩着小米的丰乳，凑近小米耳边取笑。&lt;br&gt;「啊…哈…哈……呵……呵……」从高潮的晃忽飘荡中渐渐回神，小米用力拉开胸乳上的大手，侧身翻落地上，趴在方其大腿上，小手扯开方其的内裤，抓出肉棒双手交握根部，小嘴一张，含咬龟头，左右晃动，高潮后的媚艳脸蛋布满羞怒，抬眼瞪望，发出含糊不清的声音说「你…你再笑…我咬掉你的鸡鸡…哼…坏人…」。&lt;br&gt;「好啦，好啦，来，吃棒棒糖哦」方其就像在哄骗小孩一样，伸手摸抚小米长发地说道，边轻轻的，缓缓的上下按压小米的头，示意小米吸吮肉棒。&lt;br&gt;小米媚眼白了一下方其，便顺从的随方其大手的按压，一上一下地「啧啧…」含吸吮吞，分出一只握住肉棒的小手，往下捧托肉袋，轻甩柔晃。&lt;br&gt;吞吐了一会，「啵…」小米吐离了龟头，湿润的媚眼凑近，柔鼻轻磨龟头帽沿，嗅着肉棒散发出来的雄腥气味，陶醉地看着粗硬狰狞的肉棒，癡醉欢快地想「嘻…这是我最爱的鸡鸡…」。&lt;br&gt;「怎么啦?」方其见小米直盯就肉棒，不知在想什么，摸着小米的一头柔发，轻声得问「在想什么?」。&lt;br&gt;「没事…」小米愉笑着说完，抓着肉棒磨擦脸颊，仔细感觉肉棒带给脸上皮肤的触感，接着侧头从肉棒底部，用湿润地红唇慢慢亲吮移动到龟头，在龟头上重重地「啧…」亲了下，吐出粉嫩的小舌，用软软的舌尖舔磨着肉棒顶端的龟头，像吃冰棒一样在棒身上舔拭勾刮。&lt;br&gt;爱不释嘴的一阵舌舔后，小米呼一口讚叹的热气，将肉棒含入小嘴里，癡爱地娇哼「嗯…嗯…嗯…」吸吮晃动，一下齐根吞入喉，一下吐出全部，反反复复地「啧…啧…啧…」吞吐。&lt;br&gt;方其看着小米癡迷陶醉地吞吐肉棒，欲火疯狂的滋长，急快的解开小米丰胸乳肉上的胸罩，丢到一旁，捏握扯拉地玩弄不停弹跳的滑嫩丰奶，和硬凸的粉红两粒奶头。&lt;br&gt;片刻后，小米抬起癡媚地脸庞，嘴唇拉出一丝连着肉棒的口水，淫艳讨好的问方其「老公…舒服吗…」。&lt;br&gt;小米的这一表情，这一问句，让欲火狂烧的方其，再也无法忍耐。将小米拉转摆弄成，双手撑地的跪趴下，弯弓腰背的挺高屁股，分腿露出湿热地肉屄，方其迅速地脱下内裤，跪立在小米屁股后，扶腰握棒对准肉屄，腰身一挺，肉棒「滋…」地一声戳进肉屄，直深进到底挤压花芯。&lt;br&gt;「嗳喔……好深…嗯哦……到…到底了……哦哦…好涨…」肉屄被一下贯穿，灼烫肉壁满实饱涨，娇声淫叫着软趴上身，侧脸贴地的反手抓分两边股肉。&lt;br&gt;肉屄收缩地强束夹缚，方其叹爽不已，将龟头顶紧花芯，一阵扭转挤磨。&lt;br&gt;「啊啊啊…啊……老公……啊啊啊啊…不要…啊啊嗯…磨…好酸……啊啊…好麻…啊啊啊啊…」难以言喻地酸酥从花芯袭上心头，小米全身颤栗地抖动娇喊。&lt;br&gt;用力地一扭腰，龟头帽沿刮着肉屄嫩壁抽出，却不小心用力过头，肉棒掉出肉屄洞外，因习惯得抽离插入，方其挺腰一耸，肉棒擦着湿淋淋的阴唇，龟头击刺中阴蒂。&lt;br&gt;「啊…哦啊啊…啊………啊……」小米被肉棒刺中阴蒂，肉屄一阵抖动开合收缩，淫水不住湧出肉洞顺着浓黑阴毛滴落地上，一股失去的空虚感，让肉屄深处极度发痒，无法自主扭腰晃臀地高呼浪叫「啊…老公…快干我……操我…快插进来操死我……啊啊……」。&lt;br&gt;方其重新对准肉屄洞口，插进肉屄。&lt;br&gt;「啊…老公…啊啊啊…好棒…啊啊啊……」肉屄重又被撑涨充满，小米满足地快活叹呼。&lt;br&gt;大手扶着小米的细腰前后抽动，方其仰头舒服地享受小米肉屄里面滑腻的嫩肉，紧束按摩着肉棒。&lt;br&gt;「啊啊……呜嗯…………啊…老公…停…停一下……啊啊啊…」一度在极痒和极爽之间来了一回，强烈的反差，令小米快感突地激升，浑身抽搐抖颤，受不住地哀叫。&lt;br&gt;「啊啊…要…要洩啦……啊啊啊…洩了…呜…啊…………」随即，小米仰头狂抖，浪荡淫叫奔上了高潮。&lt;br&gt;方其爽快地享受小米高潮时，阴精喷淋肉棒的快感，待小米洩完后，伸手抓过小米手臂往后拉起，狠力地抽送仍在流洩淫水的肉屄。&lt;br&gt;「啊啊啊……啊啊…哦…老公太…嗯哦哦…太激烈了……哦哦…」小米上身悬在半空，尖挺丰美的大奶，上下翻飞晃荡。&lt;br&gt;「哦啊…不…不行了…啊啊…啊…哦哦…又要洩…洩了…哦…啊啊啊啊……」小米刚刚激潮，肉屄还残留着馀韵，正敏感至极，马上又被方其狠戳，快感连连冲击而上，瞬时控制不住再次洩了身。&lt;br&gt;「啊啊……老公……你要干死我了……啊啊啊…哦…哦…老公…你…一直顶…顶…哦…人家花芯…哦……好麻……嗯哦哦……要被…大鸡鸡干坏了…哦…」小米爽美地淫叫，浪欢地叫喊。&lt;br&gt;小米屁股一抬一落，一颤一抖地扭腰迎击，合着方其抽插撞击臀肉嫩屄的「滋啪…滋啪…滋啪…」水声肉响。&lt;br&gt;方其突地兴起，环抱小米上身，捏着奶肉用力往下挤压，屁股扭动往上磨顶。&lt;br&gt;「啊啊…哦…大鸡鸡咬……啊……咬到了…哦………啊啊…啊…哦…哦…别咬了…哦哦…嗯哦…啊…哦…要咬坏…哦…咬坏…了…」小米似觉龟头顶端的小口，在不断吻咬花芯，麻麻酥美的快感，脸面似苦似变地高声浪叫着。&lt;br&gt;「啊啊…哦……咬死了…死了…啊……」小米向后反手圈抱方其的脖子，颤栗狂抖地扭动，淫水阴精激洩了出来。&lt;br&gt;方其捏住小米的粉红奶头，扭扯拉转，右手往下抚摸被肉棒撑得大开，淫水流不止的湿淋淋屄唇软肉，前后缓缓的抽送。&lt;br&gt;「啊…啊啊…嗯嗯…啊……啊啊啊啊……」。&lt;br&gt;方其等小米稍微回神，又开始疾抽猛送。&lt;br&gt;「老公……啊……你的大鸡鸡插的人家好爽………啊啊…哦…哦哦…啊啊啊啊……要…要干死人家了……啊啊…」小米刚回神就又被方其狂插，止不住的快感，鞭击着身心。&lt;br&gt;「噗滋…噗滋…噗嗤…」肉屄内的淫骚浪水，被肉棒挤压得不住作响</content></item></essay>