<essay><item><title>完美的交换(3)</title><author>床上伴侣</author><content>，滴流的老姐满脸都是。&lt;br&gt;林小姐也跪下去，和老姐亲吻，也舔着她一脸的精液，这个画面真的太刺激了，我的巨棒一下子还没真的可以软下来！「呵呵，还硬硬的呀！看来．．．．妳老姐有福囉。」&lt;br&gt;林小姐笑淫淫的说着，也一边和老姐舔起我的肉棒来。&lt;br&gt;「哈哈，我这色老弟ㄚ，就是这个东西硬又大，从小看他长大，不想心看到还会想个几天啦。」&lt;br&gt;我姊小声的跟林小姐说。&lt;br&gt;「来，换妳囉．．．凤。」&lt;br&gt;这时林小姐把老姐拉起来，让她弯下身子去扶着树干，然后又蹲下，抡着我的老二，对准老姐的穴口不断的摩擦着。&lt;br&gt;「放进来吧，死色鬼，你早上不就很想了，要试就试吧。。。但是不可以让你老婆知道唷。」&lt;br&gt;姐回头淫淫的跟我说。&lt;br&gt;我话也没说，就扶住老姐的屁股，把巨棒伸进了她的穴里－－哇－－怎么湿成那样！不过却也不失紧度－－是又湿又紧ㄚ．．．．哈哈，干到宝穴了，原来这个风水宝地从小就在我旁边。&lt;br&gt;林小姐做着刚姐姐的动作，说真的，她的口技和抚摸比老姐强多了。&lt;br&gt;老姐没什么大叫，只是嘤嘤的小声呻吟着，应该是做爱的对象是自己弟弟，加上有一个外人在的情况下吧！－－真是此时无声胜有声－－－我也不敢叫出来，只是努力的埋头苦干，姐姐不要失望。&lt;br&gt;抽了快十分钟，我这是第二次了，比较不容易出来。&lt;br&gt;姐姐反手过来摸我的屁股．．．．．突然！她直起身体，弯过脸来亲了我一下嘴．．．．．。&lt;br&gt;「弟，敢不敢面对面做ㄚ，呵呵。」&lt;br&gt;姐这个提议把我吓了一跳，不为别的，只是她背对着我，我还不尴尬，因为只想着插洞，面对面就．．．．．「敢．．．．敢阿，谁怕谁ㄚ，又不是－－没看过妳的脸。」&lt;br&gt;我逞强的说着。&lt;br&gt;「呵呵，那就．．．．来吧。」&lt;br&gt;姐说完，就一边扶着林小姐，一脚擡到树干上－－－哇－－这个姿势，我也没试过，我走了过去，调整了一下高度，一只手扶着她擡起的脚，一手就抱着她的腰，让老姐有更大更稳固的支撑，而且也可以插的更深，老姐的穴早已湿濡的狼借一片了。&lt;br&gt;「喔，好爽喔．．．．．就试这样，弟．．．你．．．．好会干喔．．．．．。」&lt;br&gt;「哇，我也想试试ㄟ．．．．．呵呵。」&lt;br&gt;林小姐和我亲吻，也拉着我和老姐亲嘴，我们三个耳鬓厮磨，老姐还反手摸着林小姐的穴，两个人的阴毛都失的一蹋糊涂了。&lt;br&gt;「喔，老姐．．．．我要射了．．．．要．．．．射了。」&lt;br&gt;抽了十几分钟后，我大叫着。&lt;br&gt;「嗯嗯，射吧．．．我早．．．．来了．．．．．．」&lt;br&gt;姐温柔的把擡起的脚，绕住我的腰，我一整个把她抱起来插，然后一洩如注．．．．之后我们三个又抱在一起亲吻，这个画面真好ㄚ。&lt;br&gt;不过这时，我看到身后不远，站了一个人．．．．．．是老妈！「妈．．．我，我．．．．．．。」&lt;br&gt;我吓的弹开她们两个几步，嘴巴像中风一样，说不清楚话来。&lt;br&gt;「小凤ㄚ，怎么才中午的，妳弟弟玩的这样没大没小的，要吃饭了啦，只顾着玩。」&lt;br&gt;妈妈走过来，边说边打量着我们三个的身体，像是发现什么似的，对我撇了一撇笑－－－看到她们两个被我蹂躏过的湿濡阴毛，还能不知道刚刚发什么事呀。&lt;br&gt;「呵呵，没啦，阿姨。。。我们怕小哥不习惯，所以来这边走走看看，一下说笑忘了采荔枝啦。」&lt;br&gt;林小姐笑淫淫的打圆场。&lt;br&gt;「嗯嗯，妈，小诚满会欺负人的，哈哈。」&lt;br&gt;姐拉了林小姐的手靠在一起。&lt;br&gt;「终于不硬啦，小夥子，去洗一下身体准备吃饭啦，我先回去囉，妳们两个也别闹啦，这个篮子我带回去。。」&lt;br&gt;妈妈走过我们中间，弯下腰去收篮子，我的妈呀！真的是我的妈呀－－像是要向我展示她的穴似的，还把脚稍稍打开，让她的穴整个暴露在我眼前－－－老妈的穴，我是有生以来看的那么清楚，大阴脣是红通通的，小阴唇有一点黑，那淫穴是湿淫淫的粉红色，要说比较穴呀，老妈的穴应该不会比老姐的差吧，不过没插过我也不知道实情。&lt;br&gt;这时，我和姐还有林小姐，喳了喳眼，老妈直起身子，像是有甚么深意的，看了我一眼，又看了看我的老二，抿嘴笑了一下，又捏了我的屁股一下，就快速的离我们而去了。&lt;br&gt;餐厅里，大家已经就定位了。&lt;br&gt;一个长长的桌子，大致上一家人坐一起，我一边坐我家两个小的，一边坐了我老妈。&lt;br&gt;吃饭的时候，大家有说有笑的，小朋友也很有秩序，这算是一个愉快的午餐，一点也没因为大家都裸裎相见，就变的不自在或尴尬什么的。&lt;br&gt;有一点丰腴的小徐先生的老婆，不断的来回穿梭送菜地水的，好几次她的Ｆ奶，就擦过我的头和脸－－－大家都没穿衣服，也就不见怪了。&lt;br&gt;倒是我，一有机会就会偷偷的往老妈的穴瞧去，老妈也满给我方便的－－这里大概只有我－－会不经意的注视她人的穴，不过好像大家也不以为意，大概新来的都这样吧！不过也是新会员的杨先生夫妇，到也没像我这样乱看，都满正常的，哈哈，，我真是色心狂乱ㄚ。&lt;br&gt;下午，行程是大家稍微午睡，然后约下午三点半在中庭草皮集合，其实吃完中饭，已经要两点钟了。&lt;br&gt;我和几个小朋友在客厅吃了水果，又打了一下电动，差不多２点半，我想说去房间休息一下，姐和几个女孩子都在厨房准备下午茶的东西，我去看了一下，就往房间走去。&lt;br&gt;房间门没锁，我开门进去，随手关门－－－却被眼前的景象下了一大跳！老爸老妈正在－－－做爱！他们俩是女下男上的姿势，老爸正趴在老妈身上用力的抽插，没什么淫叫声－－难怪我在外面没听到，连肉搏拍击的声音也没有。&lt;br&gt;一时间，我也不知道要退还是要进，毕竟自己的父母亲在做着那个生弟弟妹妹的事呀－－－－身为儿子的怎么也要回避才对。&lt;br&gt;正要转头离开。&lt;br&gt;「儿子呀，别走，就帮我和你爸拍几张吧，呵呵。」&lt;br&gt;老妈稍稍坐了起来，老爸却还使力的插着，怕儿子不知道他的勇猛似的。&lt;br&gt;拜讬，老爸，，你也停一停吧，这样我怎么说话呀－－－你的能力，我很早就证明啦－－看我的表现就到知道啦！「喔，就．．．．．现在吗？」&lt;br&gt;我吃吃的说着，拿起相机拍了几张。&lt;br&gt;「专业一点啦，特写镜头也要，注意细节呀，笨蛋。」&lt;br&gt;老爸吆喝着，哇勒－－还要指导喔，那我不客气了。&lt;br&gt;我很仔细的拍了几张，然后特写接合处的照片，这可是历史的一刻呀，二十多年前，就是在这样的几个动作中，我才可以存在在这个世界中的。&lt;br&gt;我注意着老爸的自然，和老妈的娇羞－－也没忘记多拍几张她这熟悉温柔，却一点也不显淫荡的脸庞。&lt;br&gt;不久，老爸射了。&lt;br&gt;老妈妈嘟嘟嘴说抱怨了几句，我把卫生纸给她擦下体，老妈夸奖我贴心，然后就去清洗了。&lt;br&gt;老爸清洗完就出去了，出去前又提醒我休息一下，也许下午有重活给我干－－－我都怕等等就有重活干了啦－－看老妈一脸不满足的样子，等等不拿我消火才怪，哈哈。&lt;br&gt;老妈出来后，就倚着我坐在沙发上，老妈的身上香香的。&lt;br&gt;我打开电视，有一句没一句的和老妈聊着，老妈把身体弯起来，脚缩到沙发上，右脚立了起来，这样她那还湿湿的穴，也就完全张开在我眼前了，整个身子则靠着我，两个大奶也紧贴在我手臂上。&lt;br&gt;我的老二也不争气的，又胀了起来一半硬。&lt;br&gt;「．．．妈．．．妳刚刚．．．没到．．．到那个呀，是吗。」&lt;br&gt;我干着喉咙说话，喉音颤动。&lt;br&gt;「呵呵，高潮阿．．．．怎么．．．你刚刚看那么久．．．．没看清楚阿。」&lt;br&gt;老妈淫淫的说，一边头就靠到我肩膀上，右手抚弄起我的老二来。&lt;br&gt;「唉唷，妈．．．．．刚刚是帮你们拍照，哪知道你们有没有爽阿。」&lt;br&gt;我稍转过身，摸着老妈的奶子。&lt;br&gt;「呵呵，那你呢－－早上和你姐胡来，是有没有爽到ㄚ。」&lt;br&gt;妈妈吃吃的笑着说。&lt;br&gt;「嗯嗯，妈，妳都看到啦。」&lt;br&gt;我一手已经去撩老妈的穴了，勾引了我一整天了这个肉缝湿穴。&lt;br&gt;「喔，轻点儿子，妈妈帮妳咬一咬好不好－－咬你的大肉棒我的小命根子。」&lt;br&gt;说完，妈妈就开始吸舔我的肉棒，妈呀！没想到老妈真的那么开放，我享受到不行，我的手绕过老妈的屁眼肉缝，一直刮弄着那两个地方，老妈开始嘤嘤的呻吟起来。&lt;br&gt;「妈，我。。我也想吃妳的穴。」&lt;br&gt;我把妈妈扶了起来，换了姿势，我在下方老妈在上方，我们做６９式的口交。&lt;br&gt;我正眼看着我出生的地方，的好美呀！我仔细的啐吸起来，不管是大小阴唇，还是尿道口周围，穴口到屁眼，不实的我还把舌头伸进妈妈的阴道里。&lt;br&gt;妈妈则是又吸又吹的忝弄我的肉棒，不实用手指搔弄我的屁眼和蛋蛋，真的是薑还是老的辣－－今天怕要第四次射精了，这是多让人虚脱的活动阿。&lt;br&gt;「啊．．．．小诚．．．．妈．．．．．妈来了．．．．．，好久没这么爽了．．．．你真会舔，你老爸现在是懒的舔我了啦，只有你姐的嫩穴，他才舔的下去．．喔．．．．儿子．．．．你真好，真孝顺。」&lt;br&gt;约莫十来分钟，没想到老妈就到高潮了，，还喷了好多淫水，弄湿了沙发和我的脸，我想应该不只一次高潮吧。&lt;br&gt;「怎么样，想进来吗？这可是你很久以前出来的地方喔，一样会让你叫喔，呵呵。」&lt;br&gt;妈妈转身坐起在我下身，眼睛淫荡的看着我小声的说。&lt;br&gt;「要，我要．．．．妈．．．．．快点。」&lt;br&gt;我吞了几口口水，边摸着老妈的奶子和搔着她的背。&lt;br&gt;就在老妈乔着我硬挺的老二，刚刚才用她的穴坐下来时，门打开了．．．．．「奶奶，弟弟打我。」&lt;br&gt;我的女儿儿子进来了，这下可不得了，问题是老妈的穴好紧，一进去就夹的死紧紧的，怕要打雷才会放松阿。&lt;br&gt;我试了几下想离开，老妈的眼睛瞪的老大，看着我一直摇头，用手捂住了我们的接合处。&lt;br&gt;「怎。。怎么啦，弟弟不可以打姐姐喔。」&lt;br&gt;妈妈忍住下体的刺激，对我示意了一下，阴道却缩收来，原来老妈还有这招，喔－－爽死了。&lt;br&gt;「小鬼，去把门关起来，快。」&lt;br&gt;我叫儿子去把门关起来。&lt;br&gt;「奶奶，你们在做什么呀，你在打爸爸吗。」&lt;br&gt;女儿傻呼呼的问老妈。&lt;br&gt;「嗯嗯，喔．．．．．小乖．．．是呀．．．．奶奶在打爸爸，因为他不乖。」&lt;br&gt;老妈笑着说。&lt;br&gt;「喔，就像刚刚你打爷爷这样吗。」&lt;br&gt;儿子又问。&lt;br&gt;「嗯嗯，去玩吧，等等奶奶，带你们去采荔枝唷，乖。」&lt;br&gt;什么！他们也曾在场吗？这．．．．．．真是现世报，我看老爸老妈做爱，现在也被儿子女儿看，我哀了一声，挺动了几下．．．．．老妈惊的拍了我一下，叫我不要动她老人家想办法就好。&lt;br&gt;「奶奶，我们在这里玩好不好？等等你打完把拔，我们一起出去。」&lt;br&gt;儿子说。&lt;br&gt;「好好，不过去床上好不好，不然奶奶打不下去啦。」&lt;br&gt;妈妈淫淫的看着我说着。&lt;br&gt;「好。」&lt;br&gt;说完女儿和儿子就一起到床上去玩带来的熊熊布偶。&lt;br&gt;我和老妈各使了一个眼色，挺动起来。&lt;br&gt;我抓起老妈的腰，用力的挺动起来－－我实在忍不住了。&lt;br&gt;「喔，要死了．．．．喔．．．．好爽．．．．用力呀．．．小．．．．诚．．．．．．．」&lt;br&gt;妈妈不经意的叫了出来。&lt;br&gt;「怎么了，奶奶，爸爸打妳吗，我帮妳打把拔。」&lt;br&gt;女儿又好奇的跑过来，爬上沙发，一屁股就坐在我胸前，不断的用屁股磨着我，还用手捏的脸。&lt;br&gt;儿子也爬上沙发，抱着着奶奶又亲又舔。&lt;br&gt;这是一幅怎么样的怪异光景阿－－不过－－－够刺激。&lt;br&gt;「姐姐，妳和奶奶一国，我和拔拔一国，你打把拔，我打奶奶。」&lt;br&gt;儿子捏着老妈的奶子，又咬又啃，一下子老妈的奶子沾满他的口水。&lt;br&gt;我依然努力尝试的挺动着，老妈红通通到脖子和脸到胸前，更卖力的摇着下身，不到十多分钟，我的下体和沙发，已被老妈喷流的淫水沾到湿透，老妈嘴里咿咿呀呀，失神的叫了起来。&lt;br&gt;就在这奇异情形下，老妈一次又一次的高潮－－而我也在十多分后射了今天的第四次精，一整个虚脱到不行。&lt;br&gt;我把女儿死紧紧的抱紧，老妈也抱着儿子又舔又亲。&lt;br&gt;之后我们就进到浴室清洗，这另类的天伦乐，也就这样结束了。&lt;br&gt;我们坐在沙发上看电视，直到集合时间快到时，我正要站起来关电视，没想到姐姐和爸爸进来了。&lt;br&gt;「集合啦，快出去吧。」&lt;br&gt;老爸催着，老妈则站起来，拉起两个小朋友往外面走，还不忘对我和姐神秘的笑了一下。&lt;br&gt;「呵呵，老妈好不好玩呀，色老弟，比我精采吧。」&lt;br&gt;老姐等大家都走出去，俯到还坐在沙发的我面前，笑淫淫的问我。&lt;br&gt;「晚上，还有更精采的唷，徐太和她媳妇还有颜小姐，可都是稀世尤物唷，呵呵。」&lt;br&gt;说完靠近我，亲密的吻了我一下。&lt;br&gt;「什么，晚上还有阿。」&lt;br&gt;我故作惊慌的说着－－顺便把姐的头扶住－我把舌头伸进她的口中。&lt;br&gt;一阵接吻拉止（台语－－法式的舌吻）－－－老姐拉起我往外走去．．．．这时我才发现她的穴有一点湿，阴毛也有一点湿湿的．．．．她跟爸爸一起进来，难道她们刚也风流快活了一阵？．．．．．．．．&lt;br&gt;姐姐拉着我的手出到走廊上，我扯着她小声的问她话：「姐，刚刚你和爸是不是……」&lt;br&gt;「什么啦，说话怎么吞吞吐吐的？直接说啦！」&lt;br&gt;「嗯……我看你那里有一点……那个……唉唷，你和爸刚刚是不是有做……爱爱啦？」我越说越小声。&lt;br&gt;「哈，还敢说我，你可以和妈胡来，我就不可和爸消遣一下啊？呵呵。」姐笑淫淫的说。&lt;br&gt;「不是啦，我是说……爸才跟妈那个完，怎么就遇上你啦？」我胆怯怯的。&lt;br&gt;「呵呵，告诉你吧……」姐姐大概的说了一下刚刚她和老爸的情况。&lt;br&gt;原来是爸出去房间以后，就到厨房找徐太太商量等一下果园采果的事宜，没想到厨房里没人了，于是走出厨房到后面的走廊，没想到看到姐姐自己一个人在摆篮子，那是等等每个人要用的采果工具，不过，放篮子的架子只有到腰间，所以姐姐只好一个一个弯着腰擦洗干净。&lt;br&gt;老爸原来可能是我刚刚的打扰，让他和老妈还没有很尽性，一看到老姐的好身材，又几乎是阴户尽露眼前，于是就提起淫棒直捣黄龙啦！&lt;br&gt;老姐说她当时真是吓一跳，怎么老爸连问也没问就这么擅性的插进去，不过随着突然的冲刺，越来越感到刺激和激情，而且也许是半户外的情景，让她一下就到高潮了。之后集合时间也差不多了，就来喊我们出去囉！&lt;br&gt;「哇赛！没想到我们老爸这么强。」&lt;br&gt;「你今天才知道啊？哈哈……」老姐笑淫淫的说。&lt;br&gt;「嗯，难道你们早就……不会吧？」我好奇的问。&lt;br&gt;「欸，别说你没偷看过他们做那档事喔！以前我们唸书的时候，你老姐我是常常看到你偷看唷！」老姐回头捏了我一下脸颊。&lt;br&gt;「嗯嗯，我知道啦，我们还不是一起偷听偷看过，我没忘啦！我是说亲自体认啦，这样的活动……应该……」我笑笑的解释。&lt;br&gt;「欸，别想歪啦！人家这个活动是很干净的，只是今天啊……被你污染啦！哈哈！小色狼，连自己老姐、老妈都敢吃。」&lt;br&gt;「呵呵，嘿嘿嘿，这个……我是说老爸也太大胆了啦，也不怕你喊……拒绝啦！」&lt;br&gt;「呵呵，你昨天晚上跟老妈电话里，乱七八糟的说一些淫荡的东西才是元凶啦！还不是你们这样……我和爸才……呵呵，等等集合完再跟你说吧！」姐好像还有什么要跟我说似的，原来是昨天晚上才……不管了，先集合再说吧！&lt;br&gt;集合的时间到了，今天是稍微阴阴的天气，不过还不会显得冷，只是凉凉的清风微拂，比起山下的暑热，真是不闷也不燥，完全暑气尽消啦！&lt;br&gt;在草皮广场上，大家都已经在等待徐太太说话。不一会儿徐太太和小徐先生夫妇也到广场上了，在简易的讲台上开始说明下午的活动内容。&lt;br&gt;大致上是要我们到厨房后面取篮子，然后依照分配和标记的果树采集，并且要大家谨慎依照说明采果，不要连尚未成熟的果实也采下来。原来采龙眼和荔枝是一样的，需要把长果实的枝条连前端有树叶的部份也一起截断采下，这样明年这个分枝才会再长果实。&lt;br&gt;之后，徐太太就跟小徐先生到仓库整理小农用装载车，等等可以收集大家的采集成果啦！&lt;br&gt;接着大家就依序去取篮子，然后到果园准备采集，并且由小徐先生的老婆帮忙果园主人林先生父女招呼和指导大家采集。姐拉着我的手要我跟着她去采集，爸妈带着姐和我家的小孩子们，兴高采烈的往果园里去了。&lt;br&gt;来到仓库后面，那也有几颗果树，听说是老树，比较高但果实却比较香甜。&lt;br&gt;「姐，这树怎么那么高呀？一层楼有欸！怎么采？不如你先说你和爸的事给我听啦，等等再想办法采。」我拉着姐坐下，树下有那种景观椅，有椅背的唷，主人家真会享受。&lt;br&gt;「等等去拿工具，没有那种加长剪刀是采不到的。呵呵，那就先坐一下吧，我说给你听。」姐又笑淫淫。&lt;br&gt;原来昨天妈和我打电话时，姐和爸正在家里的小和室看电视，姐只穿了一件小背心和宽松的超薄短裤，爸也只穿了宽宽的内裤。想说姐夫不在，而且也都参加十几次天体活动了，避嫌的感觉都没了，所以很自然地都穿得很随便。&lt;br&gt;只是姐不时地忘记把脚夹紧，又盘腿而坐，所以阴户也就不时被老爸看到。老爸坐的位子是Ｌ形的侧边，老姐则是正对电视坐，所以老爸不用费心就可以一览无遗老姐的阴户啦！相对的，老姐也不时地可以看到老爸的「缆叫」。&lt;br&gt;刚开始并没有什么，两个人也不以为意，因为和室就在客厅旁边，只是有门可以拉起来隔开，而老妈在电话里跟我说的淫话，也断断续续的传到和室。&lt;br&gt;听着听着，老姐和老爸都有了生理反应。首先，是老姐阴户有点湿濡，稍微印湿了薄短裤，那是因为看到老爸不时地偷瞄她的阴户，兼且老爸的老鸟竟然已经昂然巨立，和之前天体活动时所看到的懒洋洋的软棒子一点也不一样。姐说到这里的时候，还比画了一下老爸巨屌的大小，并且还害羞的抱了我一下。&lt;br&gt;「凤啊，你和阿志（我姐夫）还不错吧？我是说……那个……感情生活……呵呵！」爸原来和姐有一句没一句的聊着，说到这里却吞了几口口水。&lt;br&gt;「啊？嗯嗯，还好啦，孩子都生两个了，也就没强求什么啦！呵呵，爸你怎么问这个啦？」姐娇嗔的说，还不忘把向着老爸那边的脚打得更开一点，想多看一下老爸的反应，没想到老爸眼睛直盯盯的看着老姐的胸部和阴户，一点也没离开视线的意思外，坚挺的老二还跳了两下，像在跟姐默默地示威似的。&lt;br&gt;「没啦，女儿的幸福，老爸当然要关心一下啦！」爸爸的喉咙像梗住一样说话。&lt;br&gt;「嘿嘿……爸，你们呢？妈还满有精神的，你应付得来吧？」姐回话时也盯着老爸的巨棒不放，还故意摇了摇身体，似乎想让老爸看到她完整而且挺立的奶子，她的奶头都硬起来了。&lt;br&gt;「嗯嗯，你妈呀，就是爱乱来，明明我都伺候得好好的……你看外面和你弟弟，真不像话。」&lt;br&gt;「呵呵，是啊是啊，不过，妈应该是找寻一些刺激吧？呵呵，女人嘛，像妈这样的美丽熟女应该诱惑不少喔！爸，所以寻找一点刺激也无所谓啦！呵呵。」姐说着就往爸那里走过去，然后坐到爸腿上。&lt;br&gt;「而且，爸，你也可以试着用其它方法寻找一点刺激啊！这样才老得慢。呵呵。」姐笑淫淫的坐好以后，又用双手环抱住老爸的脖子。&lt;br&gt;「找……找什么……刺激呀？欸……这个……湄湄啊……阿凤，怎么还那么撒娇啊？呵呵，你亲得老爸好痒啊！」&lt;br&gt;姐用舌头舔了几下老爸的耳朵，「呵呵，爸，好玩吗？我和我老公都这样找刺激的呀！呵呵。」姐淫荡地说。&lt;br&gt;「就这样啊……呵呵。凤啊，你好香啊！」爸也抱起姐，抚弄起姐的背来。&lt;br&gt;「还不止呢，我和我老公啊，还会玩游戏来增加情趣呢！」姐也摸起老爸的背来。&lt;br&gt;「什么游戏啊？」&lt;br&gt;「爸爸干女儿的游戏。」&lt;br&gt;「什么？」&lt;br&gt;「阿志演你，有时候我演阿志他妈妈。」&lt;br&gt;「这样不就是……乱伦啦？怎么……」爸有一点惊讶的说。&lt;br&gt;「呵呵，这样才有情趣呀！你不知道有多刺激的。况且，我和老公这样玩才不叫乱伦，要我们父女俩……这样才叫乱伦。呵呵呵呵！」姐在最后两句时，突然抡起老爸的巨棒，温柔又快速的套动了几次。&lt;br&gt;「喔，凤啊，你这样……好，爸同意你啦！喔……我……我也想摸你的奶奶和小淫穴，可以吗？」爸已然摸起了姐的双峰和湿淫的小穴。&lt;br&gt;「嗯嗯嗯……爸，好爽喔！」父女俩接吻起来，舌头和舌头交缠紧密，濡沫交相引咽。&lt;br&gt;「女儿啊，老爸真浪费，早知道这样，以前就……喔，你的奶子好硬喔！真结实，比你妈年轻时还挺喔！」老爸开始攻击起姐的双奶。&lt;br&gt;「爸，你的……棒子也……好硬又好大喔，一点也不输给年轻人。呵呵！」姐滑下老爸的腿到他双腿间，开始吮吸起老爸的巨棒。&lt;br&gt;「喔……女儿，嗯嗯嗯……就是这样。你妈呀，已经好久没用嘴巴帮我这样弄啦！好爽啊！」爸爽得叫出来。&lt;br&gt;几经老姐的妙嘴淫淫的吹吸舔弄，老爸的巨屌一跳一跳的剧烈震动。&lt;br&gt;「女儿啊，让爸也帮你舔一舔小穴好不好？以前一家人去泡温泉，老爸早就想这样做啦！」老爸说完就躺下，拉着老姐坐到他脸上，开始舔起老姐的穴。&lt;br&gt;「女儿啊，怎么一下子小豆豆就这么硬啦？啊……好湿呀！你流了好多水，真不亏是你妈的遗传啊！」爸一边舔一边评论，老姐这边早已「咿咿呀呀」的叫个不停了。&lt;br&gt;「啊……爸……你好会舔……比我老公还会舔……好爽……啊……嗯嗯……啊啊啊……我要来了……要……要来了……会……会……喷喷水……啊……」老姐已经来高潮了，姐嘲吹的水喷了老爸一脸。&lt;br&gt;接着，老爸就扶着姐的屁股到他双腿间，姐也用手乔好了爸的炮位，一屁股坐下，开始了女上男下的淫荡姿势做爱。&lt;br&gt;肉和肉拍打的声音，「啪啪啪啪」的不绝于耳，父女俩融化在这激情的淫荡行为中。姐舔干净了老爸脸上的淫水，父女俩的舌头又交缠在一起。&lt;br&gt;不久，老爸就快射了，「喔……喔喔……女儿啊……爸爸要……要射了……要射了……啊……太爽了……啊啊啊……」说完就一洩如注的全部射到老姐的阴道里。&lt;br&gt;「嗯……嗯嗯……嗯嗯……喔喔喔……我也又……要来了……爸……爸……爸……射进来……没关系……射吧！」姐也再一次的洩身了。&lt;br&gt;事毕，姐说她虚脱的趴在爸身上一动也不想动。许久，好像听到脚步声来到和室门外，应该是妈妈啦，父女俩想爬起来穿衣服，却来不及了。&lt;br&gt;「我就知道，父女俩怎会一下嘶吼淫叫，原来是做这么淫荡的事。老头子，你也太不检点了，怎么可以直接射进去呀？她可是你女儿啊！」妈妈好像没太惊讶。&lt;br&gt;「妈，我……」姐害羞的说不下去。&lt;br&gt;「老婆，你不是说要试一下儿子的东西，我也就……」爸把姐扶了起来，爸的巨棒还没全软下来，这下子还插在老姐的穴里，老姐的湿穴也汩汩的流出些许老爸的白浊精液。&lt;br&gt;「死老头，没想到你真做了，那明天我也……呵呵，你可要看开唷！」妈妈走到他们旁边坐下，用手摸着他们还交合着的地方。&lt;br&gt;「呵呵呵呵，好啦好啦，老婆，喔，又弄硬了啦！」爸两只手分别摸起姐和妈的奶子。&lt;br&gt;「嘿嘿，既然这样，妈，我们一起来玩爸爸，明天我会帮你撮合弟弟。哈哈哈哈……」姐又笑淫淫的说着。&lt;br&gt;原来老爸和老妈早就商量好了要和我们姐弟打炮，听姐说是徐先生夫妇提议的，没想到老爸老妈竟真的实行了计划。&lt;br&gt;姐说完，就拉我起来，我的老二半硬了，她没好气的笑瞪我一眼。&lt;br&gt;</content></item></essay>