<essay><item><title>和我女朋友在小树林</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;昨晚我和我女朋友吃了晚饭，就心照不宣的来到我们学校一墥大楼的后面，这里地处比较偏远，几乎没有灯，树木又很茂森，零星的安置着几个石凳，是男女幽会的最佳场所。&lt;br&gt;我和她找了一个比较靠边上的位置坐下，这里不太容易让人看见，我让她坐在我的一条腿上，一坐下，我就迫不及待的去吻她的嘴，她先是害羞的躲闪，我就亲吻她的耳垂，一点点往嘴靠过去，过了一会儿，她也就不躲闪了，我就忘情的吻了起来。&lt;br&gt;我的手也开始了动作，她今天上面穿的是抹胸，下面穿的是日本女生的那种短裙，就是那种很容易掀起的裙子。&lt;br&gt;我把手慢慢的伸进她的裙子，在她的大腿上轻轻的抚摸着，另一只手则去向她那不大但很坚挺的乳房进发，我略带粗鲁的把她的抹胸拉了下来，顺便把她的胸罩带子也解开了，这样她的乳房就跳了出来，我先用手揉捏了几下，等她的小乳头站了起来我就立刻的含了上去。&lt;br&gt;她很喜欢我吸她的乳头，最好是张大嘴巴尽可能多的把她的乳房吸进我嘴里。&lt;br&gt;她在我的吮吸下，不停的发出呻吟声，同时还在说：别弄了，会被人看到的。&lt;br&gt;我哪管她的哀求，继续用力的吸咬着她那让我不愿放手的乳房，可能是我太用力了，她渐渐的声音大了起来，我也害怕被别人听见，毕竟这里是学校，被熟人看见就不好了，就不再用力的吸，而是改成伸出我的舌头舔弄她的小乳头，这虽然没有吸咬这么强烈的刺激不过也是很好的一种调情方式。&lt;br&gt;这时我的另一只手已经慢慢的摸到了她的小内裤，隔着内裤我轻压着她的阴蒂，从她的反应我知道她喜欢我这样，但我还是要问她：舒服吗？喜欢这样吗？讨厌！我女朋友害羞的把头埋在我的肩膀里，说啊！不说我就停下来了哦。&lt;br&gt;我不易不饶的追问道。&lt;br&gt;舒～服～的！老公弄的最舒服了！我得到了满意的答案，拉开她的内裤准备把手指伸进她的秘密花园，不要！她厉声说道，会把内裤弄湿的。&lt;br&gt;我立刻产生了个坏主意，，坏笑着说：这好办。&lt;br&gt;我手绕到她屁股后面把她的内裤拉了下来，不要啊。&lt;br&gt;她显然吓到了，没事的，这样方便些。&lt;br&gt;她挣扎了一下也就欣然接受了这个突如其来的刺激。&lt;br&gt;我把她的内裤慢慢的顺着大腿脱了下来，她穿的是拖鞋式的高根鞋，所以很容易就脱了下来，脱下来后我就把内裤放在鼻子前闻了闻，坏笑着放进我的口袋里了。&lt;br&gt;这下没了阻隔，我的手指长驱直入的来到你的小洞口，先用中指试探的在洞口抚擦一下，已经很湿了哦，（这个不知道是她的特点还是所有女人都是这样的，她的阴道总是湿的，这给我带来了很多方便哦。&lt;br&gt;）我沾了一点她的淫水开始按摩她的阴蒂，她也同时靠在我的肩膀上呻吟了起来，我女朋友的阴蒂很敏感的，给她带来的快乐也是不言而喻的。&lt;br&gt;过了一会儿，我看时机差不多了，就慢慢的把中指插进了她的阴道，刚插进去时，我女朋友发出了一声的低声呻吟，我知道她一直在期待这样。&lt;br&gt;我慢慢的加快手指的抽插速度，我女朋友也慢慢的进入佳境，我问她：要不要加一根手指？要我立刻把无名指也一同插了进去，我不停的抽插着，她下面的淫水也越来越多，叫声也越来越大，我看她这么舒服，也不愿意叫住她，就算手指插酸了，我也不停下，而是变换抽插的角度，姿势和幅度。&lt;br&gt;我轻声问她：怎么动，你最舒服啊？啊～怎么样～都～舒服～啊～恩我也有点手酸了，我就用手指在她的阴道口按她的Ｇ点，啊～你在按什么啊？～啊，好舒服！我没想到她这里这么敏感，会给她这么大的刺激，于是我不停歇的按压着她的Ｇ点，等手酸了，就换成抽插的姿势，我觉得在她的阴道口抽插给她的刺激更加剧烈。&lt;br&gt;也许有人说用手指你怎么爽啊？其实我觉得我能让一个女人在我的刺激下爽的大叫，爽的不停扭动，最后高潮，就算不用我的宝贝插我也很爽。&lt;br&gt;就在我插的起劲的时候，突然从她的阴道里射出很多的水，我知道她潮吹了，说实话，我比她还高兴，继续不停的抽插，引导出更多的水，啊～～怎么射了这么多啊！啊～～好舒服啊～我知道她这一刻旁边发生什么她都不会在意的，她在全身心的投入到享受潮吹和高潮带来的快感。&lt;br&gt;我为了让她缓和一下，就用手指在阴道口轻轻的缓慢的抽插抚摸着同时含着她的乳头轻轻舔着。&lt;br&gt;过了大概一分钟吧，我觉得她又有感觉了，我趁她还在歇气，又重新把手指插到她阴道深处，继续快速的插了起来，啊～，你坏～啊～～她假装生气的说，我可不管她的假意责备，不停的插了起来，通过刚才短暂的停歇我的手指又有了活力，这次不停的抽插了只有几分钟，她居然又潮吹了起来，而且水量还并不少，我有了前一次的经验觉得她还有在高潮的潜力，就不给她休息的机会，加紧按摩她的Ｇ点，可是这次高潮没来的这么快，我怕她太累，就问她要不要停下，她摇摇头闭着眼睛陶醉的吐出几个模糊的音：不要停，不要停！我当然不会停啦，继续不停的变换姿势抽插着，就在我觉得她可能太累，打算今晚就到这里时，她再一次潮吹了，而且是量最大的一次，我不停的用力撞击她的阴道内壁，让她酣畅淋漓的泻个够，这时我才感觉到原来潮吹后的阴道会变的很紧而且有点干。&lt;br&gt;等她缓和后她温柔的把我那已经湿透的手从她的裙底拿出来，我则帮她拿出了纸巾，她害羞的接过后把裙子掀起一点点擦拭她那刚经历一场风雨的秘密花园。&lt;br&gt;这时我们才发现她居然流了一点的淫水，地上有一大滩的水迹，而且还在向低洼的地方流去，同时她坐的我的那条腿的裤子也湿了一大片，衬衫上还沾了很多，我估计大概她流了一杯子的淫水。&lt;br&gt;我们相视着笑了，谢谢老公她害羞的说着。&lt;br&gt;你爽成这样，我怎么办呢？我指指我已经把裤子都顶起来的裆部。&lt;br&gt;我当然会好好报答老公啦。&lt;br&gt;说着她熟练的拉开了我的拉链，掏出了我那个憋了很久的宝贝，她看了看周围蹲下低下头把我的宝贝含了进去，我女朋友的口技是很好的，在我的调教下她越来越厉害了，有时还用这招来惩罚我，让我欲死欲仙。&lt;br&gt;我伸手抚摸着她的乳房，尽情享受着她带给我的快感。&lt;br&gt;她时而伸出舌头从我的阴茎根部舔到我的马眼，时而在我的软沟处用舌头清扫着，时而把我的阴茎整个含在嘴里不停的吮吸，时而又只含着我的大龟头用舌头在嘴里舔舐。&lt;br&gt;每一招都让我爽的不行，而且她还在用手在阴茎根部替我打手枪，或者轻轻的揉捏我的蛋蛋。&lt;br&gt;过了不知多久，我有的忍不住了，我想让她停下，可是她似乎一点也部舍得离开我的宝贝，继续不停的为我服务着，终于我忍不住射在她的嘴里。&lt;br&gt;好舒服啊！老婆现在越来越厉害了，我感歎到，吐出来吧。&lt;br&gt;我想让老婆把我的精液吐出来，她抬起头顽皮的对我说：什么啊？她都吞下去了！我立刻把她拥入我怀里给了她一个深深的吻！同时还抚摸着她依旧暴露在外的乳房，慢慢的我又把手伸进她的裙子里，我惊奇的发现她又湿了一大片，她也不甘示弱的套弄起我那半软不硬的宝贝来，就在这样的抚摸下很快我又有了精神，我示意她坐上来，她很心领神会的掀起裙子，我把宝贝对准她的洞洞，她呻吟了一声，插了进去，坐下后她开始收腹挺胸的扭动起来，我则在下面用力的往上顶。&lt;br&gt;试想一下，就在离我们几十米远就有别的情侣在，而我们却在这边做爱，这是多么令人兴奋的一种方式啊！我们这样做了大概几十分钟，胆子渐渐的大起来了，我想用我最喜欢的后进式插我女朋友，我把这个想法告诉了她，她很快给了我回应，她拉着我来到一个树木最茂盛的角落，在这段行走过程中，她的乳房暴露在外，随着她的步伐一起一伏，而我则翘着我硬硬的宝贝，如果有人看见一定以为这是行为艺术呢，我们来到了那个角落里，这里由于比较暗外面什么也看不到里面，我们就可以为所欲为了，我迫不及待的让我女朋友弯下腰，我立刻掀起她的裙子，把我那早已等的不耐烦的宝贝狠命的插进她的ＢＢ里，我双手搭着她的腰，一下一下的整根的把我粗大的阴茎插进去，插了大约１５分钟，我觉得老婆这个姿势太累了，就让她撑着一棵树，这样我就可以全力的抽插她了，在我们都很享受的时候，突然有一对情侣朝这边走来了，我想他们大概也是来这里做一些开心的事吧，我女朋友似乎很紧张，我却不以为然，继续插着她，而且还故意很用力，让她不禁要大声叫出声，在他们快要走近我们时我故意大声咳嗽了一下，对方心领神会的转身走了，就在他们快要走远的时候，我用手用力的按压起我女朋友的阴蒂来，一边是宝贝在插着阴道，一边手还在抚摸阴蒂，再加上刚才有人来的刺激，我女朋友再也忍不住了，再一次的高潮了，同时不顾一切的大声呻吟起来，这时刚才走的那一对情侣回过头来朝这里看了看似乎还说了什么，他们一定是听到了我女朋友大声的淫叫了。&lt;br&gt;我女朋友有个绝招，她可以很用力的使阴道夹紧，可能和她从小学跳舞，劈叉劈的比较多有关吧，再高潮的时候她夹的更加用力，可能是故意报复我，在这样的夹击下我也快忍不住了，老婆，我要出来了，射在哪里啊？我尽力的控制着自己不让自己射在她里面。&lt;br&gt;这时她转过身来低头含住我的宝贝，飞快的替我吹起箫来，虽然嘴巴不如阴道紧，不过在她手嘴并用下，我终于低吼一声，把第二股精液射在我女朋友的嘴里，她还是照样喝了下去。&lt;br&gt;</content></item></essay>