<essay><item><title>毓芬与我的同居生活1-12章(3)</title><author>床上伴侣</author><content>我将学姐的一只脚抬起放在旁边的桌上 让学姐整个阴户完全的显露出来
我将插入的角度 改为从下往上  学姐的阴户完全的与我结合紧密
每次的插入 都十分的密合 学姐接受的快感也变更加的猛烈 激烈的快感
从与学姐结合处 一波波的袭来&lt;br&gt;「..啊…. 学姐的胴体好棒………」&lt;br&gt;「.学姐的小穴好紧…好会吸..」&lt;br&gt;「.学姐….学姐.好舒服…」&lt;br&gt;「用力的…插我….插我…..」&lt;br&gt;「..我想用…你…干我…….」&lt;br&gt;「……..用力 ….干我…用力…..啊………」&lt;br&gt;整个社办 充满了我们两人的淫声浪语    我将学姐整个抱了起来
我转移位置坐到了沙发上 让学姐扶着我的阴茎 面对面的坐了下了&lt;br&gt;「..哦哦….好大….里面好涨……….」&lt;br&gt;学姐缓缓的扶着我的肩 让小穴慢慢的吞吐着我的阴茎
我用力的搂着学姐的腰枝  脸埋进了学姐雪白的双峰里  贪婪的吸吮学姐的乳头
同时让腰部用力的往上顶插 学姐的小穴&lt;br&gt;「啊…这样….顶到底了………」&lt;br&gt;「到最里面了………」&lt;br&gt;「学姐..你的奶子好白好软….真诱人..」&lt;br&gt;学姐狂野的甩动一头秀发 胸前一对巨乳紧紧的贴在我的脸庞
双手捉住沙发的上缘做为施力点 不断的加大下半身与我紧密结合的力道&lt;br&gt;噗嗤 噗嗤 噗嗤 结合淫水的抽插声 在社办里不停的回绕&lt;br&gt;「快要不行了…..不行了……….」&lt;br&gt;「我也….快要射了…啊啊…………」&lt;br&gt;「再用力点….我要不行…了…   啊啊………….」学姐忘情的浪叫着&lt;br&gt;我也感到小弟弟快要暴发的快感  快要忍受不住了…
将学姐按倒在沙发上  发狂似的猛干学姐的小穴  要…要射了….&lt;br&gt;学姐小穴像是不让我离开似的 紧紧的咬吸住 没有留下任何空间
一双玉腿狠狠的夹紧我的腰际 双手胡乱的在沙发在乱抓&lt;br&gt;「啊啊…..啊啊…………」学姐狂野的扭动腰部 激烈的往上弓起 小穴肉壁触电式发狂的收缩&lt;br&gt;阴茎的快感像是接受海浪般袭来 一阵剧烈的酥麻感自腰椎直冲脑门
猛烈的狂插数下 挺过了这极限的射精感 心里打定主意 要将最猛烈的射精 射在这美丽的冰山美人口中
享受这美人被我口暴征服的快感
我用力的拔出阴茎 送入学姐的樱桃小口中 一阵激烈的抖动 在学姐温热的口腔中 暴射出全部浓烈的精液
看着美丽的学姐 性感的小嘴里含着我的阴茎 将我所有的精液都吞了下去
毓芬同居生活  第四章&lt;br&gt;自从与学姐"打好关系"之后  每次碰到面 学姐总是对我露出淡淡的微笑
想起学姐那美丽的胴体 迷人的模样 下面的小头总是不禁又硬了起来
毓芬见到我露出色瞇瞇的笑容 倒是显得有些吃醋&lt;br&gt;「大色狼…」毓芬翘着小嘴在我耳边大喊了一下&lt;br&gt;「为什么她都会跟你打招呼…..」&lt;br&gt;「怎么你跟学姐 关系这么好…我都不知道」&lt;br&gt;「人家是大美女 你该不会爱上人家了吧…」毓芬边走边拿起包包猛甩起来
「学姐又会打扮又漂亮 是男人都会多看一眼 很正常的」我故意逗弄着毓芬
「对啊…不理你了…」毓芬甩着头 嘟着嘴大步的走掉
直到回家前都刻意的不跟我说话&lt;br&gt;「我开玩笑的啦…毓芬…」&lt;br&gt;「不要生我的气啦…」&lt;br&gt;看来玩笑开过了头 只好赶快讨救兵..马上播了通电话给学姐
学姐让我把手机交给毓芬 与毓芬说了那天网咖的情形
当然 省略了 出网咖之后所发生的事  心里不停的感谢义气的学姐&lt;br&gt;「原来是这样哦…我还以为你们怎么突然变好了…」&lt;br&gt;回到了我们的小雅房中 虽然不用跪算盘  但今晚只能睡地板了
半夜我摸上了床 偷偷的钻进了棉里 缓缓的从后面环抱住了毓芬
毓芬像是等着我一样 转过身钻进我的胸膛也将我紧紧的抱住&lt;br&gt;「毓芬.不要生我的气啦….我最喜欢的人是妳」&lt;br&gt;「你…是不是觉得学姐比我漂亮啊….」毓芬小小声的反问着我&lt;br&gt;我心想原来妳是在担心这个啊……
毓芬虽然个子比学姐矮了点 但比起脸蛋 身材 完全不会落于下风
白晰透红的肌肤 细腰翘臀 魔鬼的上围 清新脱俗的美人气质
虽然平时毓芬只有轻轻拍上淡妆  但仍能紧紧抓住人们的目光….&lt;br&gt;「傻瓜…在我的心里你是最美的…..」我认真的对着毓芬说道&lt;br&gt;「明天我们一起去看电影好不好…..」&lt;br&gt;毓芬微笑着轻轻的点了点头 送上睡前的浅吻 我们紧紧的拥抱着入睡&lt;br&gt;下了课到了约定的时间 骑着机车到楼下接毓芬
看到毓芬高兴的朝着我挥着手&lt;br&gt;毓芬札起齐肩的秀发 用一个淡蓝色发带 圈了一个大大蝴蝶结 绑起翘丽的小马尾
白色的略带透明的小罩衫 搭配着里头那件 粉红色细肩带的小背心
看起来略为紧身的细肩带小背心 展现毓芬从颈部到胸口的白嫩肌肤及美丽的锁骨线条&lt;br&gt;贴紧附着毓芬丰满身材 上挺的完美圆润胸型整个凸显了出来
整个乳线往中间更为双中 夹挤出若隐若现的乳沟
下半身则穿着俐落的七分牛仔裤 紧身的七份牛仔裤 整个包复出毓芬的高翘的美尻
修长的双腿线条 更显的引人瑕想&lt;br&gt;仔细一看毓芬还偷偷化了妆 浅浅的眼影 高卷的睫毛 将原本的大眼 衬拖的更为灵动
淡淡肤色的粉底 将脸颊显得更加红润动人&lt;br&gt;嘴唇擦上了一层透明带点粉红的红口 晃动的样子就像果冻那样ㄉㄨㄞ ㄉㄨㄞ的&lt;br&gt;「妳也穿的太漂亮了吧….」&lt;br&gt;「穿给别人看啊….好了 走吧」毓芬淘气的说着&lt;br&gt;「妳想勾引小狼狗哦…..」&lt;br&gt;「对啊…你怎么知道……」&lt;br&gt;一路打打闹闹的到了电影院….买了2张后排的票
由于今天是非假日 电影院里倒显得有些冷清 位子几乎可以自己选来坐
我拉着毓芬选择坐到了最后面的位子 视线完全没有任何的阻碍
电影开始    灯光很快暗了下来&lt;br&gt;「妳其实不用装扮这样也比学姐美的…」&lt;br&gt;我轻轻的哄着毓芬  在我的心中也是这样的认为
毓芬露出开心的笑容 双手抱着我的手臂&lt;br&gt;「我..我觉得有点热….」毓芬轻轻的解下外面那件白色小罩衫&lt;br&gt;「今天…我没有穿胸罩…..」毓芬红着脸说完 马上转过头去&lt;br&gt;紧身的小背心 在胸前露出2个性感诱人的激凸点&lt;br&gt;「今天的毓芬有点大胆咧…」我色瞇瞇的装出要抓奶的动作&lt;br&gt;「啊…有色狼啊…..」毓芬笑着小声的喊着&lt;br&gt;我将毓芬拉了起来 跨坐在我的身上 反正电影院很黑 今天又空空的没什么人
让毓芬紧实有弹性的屁股坐在我的鸡鸡上方 刺激着我的小弟弟&lt;br&gt;一手将毓芬的小背心往上卷了起来 滑嫩的柔肌及雪白的双乳完全露了出来
不停的抓着毓芬胸前那对巨乳 用力的揉动着  狂暴的亲吻着毓芬的粉颈
毓芬可爱的小马尾 也在脑后不停的摇摆着
看着眼前毓芬性感的模样 胯下的阴茎早已涨的十分难受了&lt;br&gt;「我的那里 憋得有点难受 可不可以…..」我用无辜的眼神 望着毓芬&lt;br&gt;我拉着毓芬到最后面靠墙的走道 毓芬往下跪了下来 拉开我裤档的拉链
将我早已涨红的小弟弟掏了出来&lt;br&gt;「阿….你涨得好大….」&lt;br&gt;毓芬有点紧张的 开张小口 慢慢把龟头含住….
比平常兴奋涨大的龟头 让毓芬显的有点难以吞入 露出了深锁的眉头
我慢慢的一吋一吋插入毓芬的小嘴中 直到整根阴茎没入毓芬小嘴的最深处
毓芬香艳的小嘴 为了接受我的进入 张得更开…口水渐渐流了出来&lt;br&gt;「咽….咽…好大..嗯…..」&lt;br&gt;「嗯….呜….咽…..」&lt;br&gt;我开始抽插着毓芬的湿热小嘴  毓芬也不停的吸吮刺激着龟头&lt;br&gt;「啊….好棒….好舒服……..」我忍不住呻吟了起来&lt;br&gt;我将肉棒抽离开毓芬的嘴 整条肉棒都被毓芬的口水沾的十分湿滑
我将肉棒放在毓芬雪白的胸前 拉着毓芬的小手 让她用乳沟紧紧
夹住我的阴茎上下晃动&lt;br&gt;毓芬用柔软丰满的巨乳 用力的夹紧我的阴茎 还淘气的用舌头轻划过我的龟头下方的敏感处
阴茎被一股软棉棉的嫩肌一重又一重的挤压着 龟头也同时享受毓芬深深的吞咽吐出&lt;br&gt;「….啊….好舒服…要出来了….快忍不住了…..」&lt;br&gt;「要出来了….啊啊….啊…..」&lt;br&gt;毓芬用双手努力的抱紧那丰满的上围 将我的阴茎紧紧的包复住
快速的上下晃动 以舌面挑划着 龟头最敏感的点
我激烈的摆动着腰部 让阴茎大力的在毓芬的深邃乳沟中滑动 一股要喷发的快感再也禁闭不住
肉棒一阵剧烈的抖动 马眼暴射出浓厚的精液 大量的喷洒在毓芬的胸口 脸上&lt;br&gt;「阿….你射好多……」&lt;br&gt;我与毓芬热情的相拥着 趁机脱去了毓芬的牛仔裤
让毓芬坐在椅子上 分开毓芬的双腿放在左右的饮料扶手上&lt;br&gt;将内裤拉开一角 露出那沾附着透亮淫水的花办
一朵鲜嫩欲滴的花苞早已微微的开合 准备迎接粗热阳具的进入了
我粗暴的用龟头一口气顶了进去 前后的滑动了一下 又再次直挺挺的
塞至最深处的子宫口 死命的摆动腰臀将巨大的阴茎狂抵住不动&lt;br&gt;「啊…痛……你太用力了….」&lt;br&gt;「里面好涨…都满…满了…….」&lt;br&gt;我用力的一挺 毓芬的背瞬间弓了起 将雪白的双乳伏进了我的胸口
一只玉手轻轻的抱着我的熊腰 似乎想要阻止我粗暴的动作&lt;br&gt;「毓芬好棒…你的哪里好滑…流了好多水……..」&lt;br&gt;「唉啊…你不要..你不要说啦..讨厌..」&lt;br&gt;「妳会害羞哦…老公要用力了哦…..」&lt;br&gt;毓芬双手鸣了鸣自己的小口 轻轻的点了点头 示意我可以恣意的枉为了
我扛起了毓芬的玉腿 将脚高高的上放在自己肩上 让我们的结合完全没有任何的阻碍
涨大的龟头 粗暴的在毓芬的嫩穴口中进进出出 湿滑的淫水 沾满了整条的暴筋的茎身
张开的阴唇 像是性感的小口 狂野的吞吐着阴茎 伴随着每次的插入 发出啪啪啪的声音
毓芬紧鸣的小嘴 也被我重重的抽插引诱下 忍不住的呻吟了起来&lt;br&gt;「鸣…..恩…..咽…..」&lt;br&gt;「今天…不可以….射..不可以射在面里..鸣…….」&lt;br&gt;「今天…是危险期…不能…咽……」&lt;br&gt;「啊…那…我射在后面…..」&lt;br&gt;一把将毓芬从座位上拉了起了  让他手扶着前面的椅背 翘高着屁股对着我
用龟头从后面 拨开了花办再次深深的插了进去 毓芬温热的肉穴再次紧紧的
吸吮着整根阴茎 紧实的肉壁 像章鱼般死命的贴附着阳具 像是在拔河般
用力的挤压着每次进出
我邪恶的将手指沾了沾流出的淫水 轻轻的 拨弄着毓芬那未经开发的小菊花&lt;br&gt;「啊…不要….那里感觉很奇怪……..」&lt;br&gt;「那里..脏…不要…不要弄…啊….啊……..」&lt;br&gt;我不停的抽插着毓芬的嫩穴 另一边轻轻的划弄着毓芬的菊花 慢慢的以手指侵入
毓芬像是触了电般 不停的扭动着那美丽的翘臀&lt;br&gt;「..感觉….好奇怪…啊……..」&lt;br&gt;「嗯…啊…..啊….啊……..」&lt;br&gt;我慢将根肉棒沾满了湿滑的淫水 慢慢从小穴退了出来  以龟头抵住毓芬的小菊花&lt;br&gt;「不要…..啊..那里不要….」&lt;br&gt;我无视毓芬的阻止 慢慢的撑开毓芬的小菊 由于刚被我以手指轻轻插 加上龟头
十分的湿滑 很顺利的挺了进去 毓芬初经被肛交的快感 双脚激烈的抖动 整个身体
像是抽蓄般 我慢慢的扶着那高翘圆润的屁股 活塞了起来
一股更加激烈的刺激快感 冲击的毓芬的理智 张开的玉腿 从根部流出更多
的蜜汁 一双玉手更加用力的紧抓着椅背 随着喘息声起起伏伏的雪白美背透露着
性感的香汗 富有弹性的年轻屁股 紧夹着阴茎的每次侵入
美丽的小菊花 像是未开苞的处女 紧紧包复着整个阴茎 连活塞运动都显得特别困难&lt;br&gt;「嗯…啊..我..我不行了…….啊……..」&lt;br&gt;「.啊..要不行了…快要…快要高潮了….」&lt;br&gt;毓芬的小菊花激烈的带给她无限的快感  双脚轻摊的不停抖动
我加速着摆动屁股 一波又一波的用力的撞击拍打着毓芬那诱人的蜜臀
粗暴的阳具 一次又一次狠狠的贯穿毓芬的小菊 一股暴炸性的高潮快感从腰部直冲脑门
我紧抓着毓芬的屁股 将阴茎用力的插进 暴涨的龟头再也忍受不住
在毓芬的菊花里喷洒开来 一阵激烈的暴射 温热的精液在毓芬的菊花里流出
毓芬一声嘺喘达到了高潮 抖动着全身 享受这绝妙的感觉&lt;br&gt;&lt;br&gt;毓芬同居生活  第五章&lt;br&gt;这个周末 毓芬的妹妹来借住玩个几天&lt;br&gt;毓庭
年纪比毓芬小个2.3岁 如同名字般 长得庭庭玉立
小小的瓜子脸 娇媚上扬的眼尾 魔鬼般的胸前 像是家族遗传般 玲珑有致的身材
比起清秀的姐姐毓芬  毓庭倒带了几分的诱人的抚媚
一头及腰</content></item></essay>