<essay><item><title>邻居的两个小嫂子(3)</title><author>床上伴侣</author><content>把玉箫吹了，&lt;br&gt;声声呜咽，&lt;br&gt;怎奈郎君如铁，&lt;br&gt;竟无洩意。&lt;br&gt;彼时骤雨初歇。没有了雨点的喧哗，屋子里的动静便越发的惊心动魄起来。先是喘息声，男人女人都粗重，都急促，都荡气回肠；其次是她的口交声，或吧唧，或唏溜，或呜啧，无不「老太太坐板凳——有板有眼」，淫味十足。&lt;br&gt;描述完声音，再描绘图像，先来个「特写」——镜头从一条摇摇摆摆、晶莹透明的垂涎拉开，然后我们发现它正是从「美女作家」的嘴里流出来的。&lt;br&gt;「作家」的腮帮子一鼓一瘪，正使劲儿地吸吮着什么。接着是绯红的脸颊，迷乱的眼神，几缕湿透的头发贴伏在汗水淋漓的额头上……镜头继续拉开，拉为「全景」——胡子昂首向天花板，紧闭双目，张大嘴巴，喉管起伏，双手叉腰，姿态壮烈；女人四肢着床，身躯矫健，长发凌乱，头颅摇摆，口中吐纳如飞。&lt;br&gt;我拍了拍「作家」的屁股，「出手吧！用嘴搞不掂他！」&lt;br&gt;她眼睛斜过来，会意的冲我眨了眨。&lt;br&gt;胡子却嘶哑着嗓子，叫道：「好你小子，出卖我！」&lt;br&gt;我冷笑，「你丫老这么憋着，就不怕憋出个好歹来？」&lt;br&gt;于是，在我怂恿和指导下，她的双手也加入「战团」。我忽然发现她的手长得很美——手指纤长，指甲盖小巧玲珑，形状修剪得十分秀气，还抹着黑色指甲油。就是这双手，一只攥紧老二，疾速套弄；另一只托着卵袋，揉弄盘旋。而她的嘴，依然噙着龟头不放，那吸吮声变得更加急促了……&lt;br&gt;五分钟后，胡子不停的大喘气。&lt;br&gt;我为她加油，「快！加把劲儿！」&lt;br&gt;胡子咆哮：「哦！我操！」&lt;br&gt;「操」音未落，胡子的屁股突然往前一顶！他那条鸡巴就倏地不见了四分之三——全都插进「美女作家」的口腔里，我估计已经卡住她的嗓子眼了！&lt;br&gt;然后胡子就开始浑身哆嗦，一阵接一阵，像打摆子一样。&lt;br&gt;我赶紧帮「美女作家」拍背——怕她呛着。&lt;br&gt;她痛苦地蹙着眉头，喉咙里发出「咕咚咕咚」的声音。&lt;br&gt;还好……没出什么事儿，全咽下去了。&lt;br&gt;我和胡子都不约而同的舒了一口长气。&lt;br&gt;可她却衔着胡子不放，直到「胡老二」变成一条软皮蛇……她才恋恋不舍地抿出来，两个腮帮子还是鼓鼓的，好像还含着一口，不舍得往下咽。&lt;br&gt;我打趣道：「吐了吧，那玩意儿我们有的是！」&lt;br&gt;她轻轻的摇头，眼睛盯着胡子，忽然伸出两条雪藕般的胳膊，勾住胡子的脖颈，直把他勾到自己面前……&lt;br&gt;我靠！她竟然吻了过去！&lt;br&gt;胡子可能是一下子没反应过来，下意识的张开了嘴，被她一大口灌个正着！「让你也尝尝！」她随即一把推开胡子，身子往后一缩，偎入我的怀中，咯咯娇笑，「味道怎么样？」&lt;br&gt;胡子哪还顾得上说话！身子跟装了弹簧似的，跳了起来，几乎是以百米冲刺的速度一头撞进浴室，紧接着，就听见里面传来「哇哇」呕吐声。&lt;br&gt;我心有馀悸，「你丫也太……太恶作剧了吧！」&lt;br&gt;她哼了一声，说：「谁叫他折腾我来着？憋那么久，我牙床都酸了。」&lt;br&gt;我说：「你有所不知，他是著名的『铁飞机』，连专业人士都拿他没办法。有一次连吹带打，两个多小时，愣是出不来。所以说你能把他拿下，已经算你够本事。」&lt;br&gt;她笑问：「那你呢？你为什么不行？」&lt;br&gt;我瞪了她一眼，「谁说我不行？你刚才不爽吗？」&lt;br&gt;她说：「人家还没爽够嘛！」&lt;br&gt;说罢转过身来，很妩媚地看着我，「你说，我是不是太淫荡了？」&lt;br&gt;我实事求是的点了点头，「嗯，你的确淫荡，不过我喜欢。」&lt;br&gt;她说：「就算你不喜欢我也没办法，这是天生的。我写过一篇文章，题目叫『拉我到暗处把我强奸吧』，还有篇是『我要做一个彻底的人尽可夫的婊子』。我把文章贴到网上，很多人看了之后都说我有些变态。」&lt;br&gt;这时胡子终于呕吐完了，悻悻的折回，闻言大叫：「你他妈的岂止是有些变态？简直是非常变态！完全变态！」&lt;br&gt;她不愠不火，「没错，我就这样，你玩不起就别玩。」&lt;br&gt;胡子跳上床来，「我玩不起？哈哈！笑话！你不是想玩强奸吗？看我待会儿怎么奸你！」&lt;br&gt;我赶紧打圆场：「好啦好啦！现在我宣布第一轮战役结束，我们休息片刻。来，都躺下，我给大家讲段子。」&lt;br&gt;于是我们仨全都「玉体横陈」。「美女作家」睡中间，我跟胡子一左一右。胡子好像还有些忿忿，拿屁股对着我们，却被她踹了一脚，「喂！你不会这么小气吧？不就是餵了你一口吗？而且是你自己的东西。」&lt;br&gt;胡子顺势转身一百八十度，「你才小气——不就是多吹了会儿吗？而且还是你喜欢的东西。」&lt;br&gt;她笑了，「好，算扯平，咱们从头来过。阿飞，你不是要讲段子吗？快讲快讲。」&lt;br&gt;我想了想，「好吧，我给你们讲一个。说——从前有一贼，文化程度不高，就认识『银行』两字儿。有一次丫发现一银行，于是就冲进去抢劫，可没想到保险柜里一分钱没有，摆的全都是果冻。这贼一气之下，就全把它给吃了。结果第二天报纸发头条，说昨日本市精子银行被盗，精子被盗贼洗劫一空……」&lt;br&gt;她哈哈大笑，「我明白了，你是在说胡子……胡子，那个贼是你吗？味道怎么样？」&lt;br&gt;胡子呸了一声，「老掉牙的段子，没劲透了。」&lt;br&gt;她说：「那你讲个新的，不过要好笑才行。」&lt;br&gt;胡子哼唧了半天，「新段子嘛，我这儿大把……可我得筛选筛选。要不你先说，你说完了我再说。」&lt;br&gt;她笑道：「你真赖皮……好吧，我先说。说有三个人，两男一女，在一起睡觉。女的睡中间，男的睡两边，就跟咱们现在一样。」&lt;br&gt;我插话：「你这个段子倒是满应景的。」&lt;br&gt;她轻轻的捶了我一下，「别打岔！说第二天早上，大家醒来，那女人满脸幸福，说你们知道吗？昨天晚上，我做了一个很奇怪的梦！左边那个男人却说，得了吧，你的梦再奇怪也没我奇怪——我梦见有人帮我打飞机，打了整整一通宵，结果你看，我现在还是软的。听他这么一说，右边那个男人大叫起来——天啊！我的梦跟你一模一样！你看，我现在还是湿的！然后两个男人就问那女人——你做的是什么梦？」&lt;br&gt;说到这儿，她故意卖个关子，「你们猜一猜，那女人梦见了什么？」&lt;br&gt;我摇头，「猜不出来。」&lt;br&gt;胡子也摇头，「谁他妈知道！你快说吧！」&lt;br&gt;她揭谜底，「那女人一听两个男人的话，就明白是怎么回事了，她特别不好意思地说——对不起，我做了个梦，梦见我在阿尔卑斯山滑了一个晚上的雪！」&lt;br&gt;胡子没反应过来，「滑雪？滑雪怎么了？」&lt;br&gt;她笑着做了一个撑雪橇的动作，「笨笨！你想啊，滑雪怎么滑？一只手一根竿，一上一下……」&lt;br&gt;胡子嘿嘿直乐，「我靠！这么高难度的创意，亏你想得出来。」&lt;br&gt;她说：「是听别人家讲的。好了，轮到你了。」&lt;br&gt;胡子挠头，「一时半会还真想不起来……要不这样吧，说一个我们上学时候的，那年我们大四，学校搞毕业典礼，有个男生上去吟诗，说：『大一女生像苹果，大二女生像橘子，大三女人像雪梨。』结果旁边有一女生，特急切的问，那我们大四女生呢？哈哈，你猜那男生怎么说？」&lt;br&gt;她问：「怎么说？」&lt;br&gt;胡子自己先乐不可支，「他妈的，那男生特诚恳的回答说，姐姐，拜讬你，大四女生还是水果吗？哈哈，好笑不？」&lt;br&gt;她没做声，过了半晌才幽幽的来了一句，「不好笑……想想真是可怕，连大四都不算水果了，那我们这样的怎么办？从躯壳到灵魂，已经老成什么样子？」&lt;br&gt;我安慰她：「你看你，说伤感就伤感，真不愧是作家。其实你不算老呀，你哪一届？九七，还是九八？」&lt;br&gt;她小声说：「九七。」&lt;br&gt;胡子打个榧子，「靠！我们仨同届，同一年毕业的。」&lt;br&gt;她歎一口气，「唉，一晃六七年，眼看就三十了……」&lt;br&gt;房间里忽然安静下来。三个人，一张床，都沉默着，好像都在想心事。&lt;br&gt;我不知道他们在想什么，反正我想起了我的第一次，想起那个名叫「妮娜」的女人。「傻小子，两个人在一起开开心心快快乐乐比什么都重要，干嘛非较真不可呢？」她虽然不是作家，但有时候说的话比作家还有哲理。因为这一句话，我会一直记住这个女人。如果记忆是一个罐头，我希望这罐罐头不会过期。&lt;br&gt;寂静中，她第一个坐起来，翻身下床。她走去电视柜那里，捣鼓了一会儿，紧接着，屋子里响起一阵轻柔、飘忽的钢琴声。这旋律很熟悉，但我一时想不起在哪儿听过。&lt;br&gt;她又把灯关了，然后拉开窗帘。&lt;br&gt;今宵无月，夜色深蓝。&lt;br&gt;歌声飘起，哦——我知道了，是《ＳＣＡＲＢＯＵＲＯＧＨ　ＦＡＩＲ》，《毕业生》的插曲，而且是莎拉布莱曼翻唱的新版本。柔美的歌声，像一条白丝带，一道一道，把我的心纠缠紧了。&lt;br&gt;她回到我们中间，身体在深蓝中白得醒目。&lt;br&gt;她低声说：「你们听过这句话吗？不在沉默中做爱，就在沉默中变态。」－６－&lt;br&gt;请允许我再玩一把「交叉式」。&lt;br&gt;我觉得这种手法有点《重庆森林》，一会儿金城武，一会儿梁朝伟，一会儿王菲，大家语无伦次，说了半天，越说越迷糊。&lt;br&gt;好在我保持着高度清醒。我知道，我不过是在讲述一个色情故事。这种故事什么都可以缺，但就是是不可以缺过程。过程就是肉——戏肉，或者肉戏。&lt;br&gt;而肉戏一个人没法儿唱，您说对不？&lt;br&gt;所以接下来掌声鼓励——&lt;br&gt;她：&lt;br&gt;Ｓａｒａｈ　Ｂｒｉｇｈｔｍａｎ在天籁中吟唱，她把我领进伊甸园。&lt;br&gt;这个夜晚，有雨，有风，有一个夏娃，有两个亚当。&lt;br&gt;我惬意的笑了。我伸出双手，做「滑雪」的动作。我手里的「雪橇柄」很快就硬了粗了，长了热了。我听见左边的「亚当」说：你累不累？我反问他：什么意思？你想操我是吗？他说：你比我还直接。我说，那当然，我是一个人尽可夫的婊子，婊子不需要含蓄。&lt;br&gt;于是我主动地靠近了「亚当」。那个「亚当」上面有两撇胡子，下面有一把「锥子」。我骑上去，问他：喜不喜欢这种姿势？他说：只要能插进去，什么姿势都无所谓。我说：那好。我扭头看另一个「亚当」：你呢？你同意吗？&lt;br&gt;他说：没问题，你们做，我一旁观战。&lt;br&gt;我摇头：那不行，要来就一起来。&lt;br&gt;他说：我也想一起来，可怎么来？除非……除非……&lt;br&gt;我故意问他：除非怎样？&lt;br&gt;他嘿嘿坏笑：除非你愿意肛交。&lt;br&gt;我小声说：你又不是我，你怎么知道我不愿意？&lt;br&gt;他大喜：真的？那好……有没有润滑油？&lt;br&gt;我说：没有，我向来不需要那玩意儿。&lt;br&gt;他一怔：没有？没有可不行，不抹油会很痛的！&lt;br&gt;我耸耸肩膀：你要是怕痛的话，那就算了。&lt;br&gt;他说：去你的！不信就试试，到时候你别喊疼就行。&lt;br&gt;这时吹进来一阵风……风把窗帘撩起。清凉的雨意在空中弥漫。我深呼吸，然后跪开双腿，让胡子的「锥头」硬硬的顶着我。&lt;br&gt;我分开自己的阴唇，发现里面又潮湿又滑腻，像是长了一层台藓。&lt;br&gt;忽然想起一个男人，他干过我很多次。他说他最爱我的乳房，又问我是不是最爱他的生殖器？我当时没感觉，所以不敢肯定，不晓得怎么回答。&lt;br&gt;但今晚，我的感觉特别强烈！我想我有答案了，那就是的确如此。我爱那东西，恨它还不够长，不能把我贯穿。&lt;br&gt;我身体往下一沉，「锥子」刺入我的体内。&lt;br&gt;我和胡子同时尖叫：啊！&lt;br&gt;胡子像孩子一样，兴奋的握紧了拳头捶打我的胯。&lt;br&gt;他叫唤：我靠！你他妈的真紧！&lt;br&gt;我也激动：靠，你他妈的真粗！&lt;br&gt;阿飞在旁边大吃干醋：喂喂，不是说好了一起来吗？&lt;br&gt;我喘着气，说：别急，我给你摆好姿势……&lt;br&gt;我把上身匍匐下去，饱满欲坠的乳紧贴胡子的胸。于是我那珠圆玉润的臀便撅起了，我那小巧玲珑的我的肛门便敞开了，我甚至能感觉到凉风飕飕的，要往里面钻。&lt;br&gt;我问阿飞：这样行吗？&lt;br&gt;阿飞拍拍我的屁股：再撅高点儿！&lt;br&gt;我「嗯」了一声，又把腰塌下去一些。&lt;br&gt;……&lt;br&gt;ＯＫ。&lt;br&gt;轮到我说。&lt;br&gt;我觉得我说一段她说一段有点像「故事接龙」。早知如此就应该把胡子也拉进来，三个人一块儿写，那就更「全方位」了。而且写完之后可以拿去网上发一发，起一个「三屁党」的笔名——没准儿就能火。要知道这年头一切均有可能，我说真的。&lt;br&gt;真的，我这人特实诚，爱说真话——比如搞女人后边却没有润滑油就真的比较麻烦。稍具生理卫生常识的读者朋友都很清楚——肛道，即我们人类用来排泄大便的通道，本身不具备分泌功能，一般情况下它都十分的干燥，且十分狭窄，如果你想硬搞，是搞不进去的。你就拿我来说吧，趴在「美女作家」后面吭哧了老半天，流了一身大汗，也只是个磨蹭，根本没戏。&lt;br&gt;于是老子就光火了，索性使出「一阳指」，硬生生的插了进去！&lt;br&gt;她尖叫：「啊！」&lt;br&gt;我笑，「你不是说不怕疼吗？」&lt;br&gt;她不说话，肛道一个劲儿的收缩，死死地夹着我，我几乎拔不出来。&lt;br&gt;我问她：「干嘛这么紧张？」&lt;br&gt;她颤声道：「里面火辣辣的……太干了。」&lt;br&gt;我说：「那没办法，谁叫你不预备润滑油？要不咱们来点儿花生油？厨房里有没有？」&lt;br&gt;她嗔道：「讨厌！那怎么行？这又不是炒菜……」&lt;br&gt;这时胡子在底下出谋献策，「喂，她这里面水多得很，能不能接一条管子把水引过去？」&lt;br&gt;我哈哈大笑，「你他妈的以为是南水北调呀！不过…倒是可以考虑考虑…」&lt;br&gt;我「唰」地抽出手指，化指为掌，往下一掏。就听见胡子一声怪叫：「靠！你丫……你丫摸我蛋干嘛？」&lt;br&gt;我说：「不干嘛，想在你这儿揩点儿油。」&lt;br&gt;果然，胡子的卵袋上全都是黏糊糊的液体。我分析，那里面有她的流出的淫&lt;br&gt;水，还有我早先射出的精液，再加上胡子的分泌物……配方简直可以媲美「飘柔三合一」了——虽然恶心了点儿，但情急之下，谁还顾得上许多？我下掏上抹，又捅又抠，总算是小有成效——起码比刚才滑溜，手指进进出出，十分的自如。&lt;br&gt;我洋洋得意，「这就叫世上无难事，最怕有心人。来，放松——」&lt;br&gt;她说：「别太使劲……我会配合你的。」&lt;br&gt;我「嗯」了一声，摆出一个「骑马蹲裆势」，阴茎以４５度斜角直顶她的肛门。「放松……」我又嘱咐她一句，然后就提气，收腹，挺臀，但觉龟头顶开一条狭窄的缝隙，挤入一条柔韧的隧道。哦，真他妈爽！又真他妈紧！里面的括约肌就跟一道道牛皮筋似的，死死的缠着你，而且随着她的收缩，肛道产生出一股吸力，让阴茎一点一点的向前蠕动……&lt;br&gt;她呻吟：「哦……哦……你好粗啊……」&lt;br&gt;我闷声闷气的说：「粗才过瘾啊！」&lt;br&gt;她说：「你都快把我撑裂了！」&lt;br&gt;我说：「你也快把我夹爆了！」&lt;br&gt;应答间，我的阴茎已被她吞进去三分之二。&lt;br&gt;于是我开始尝试着抽插。&lt;br&gt;她果然懂得配合——我抽她紧，我插她就松。看来是有经验的，不像我——说来惭愧，我自诩「风月老手」，却从未玩过这调调儿，是夜乃大姑娘上轿——头一回。&lt;br&gt;所以我得赶紧移交「话语权」——这个环节还是要「美女作家」说得比较到位。&lt;br&gt;……&lt;br&gt;在我体内，活动着两根俗称「鸡巴」的东西。&lt;br&gt;一根在我的阴道里，它笔直有力，坚挺不拔。&lt;br&gt;另一根在我的肛道里，它粗糙而且强悍，一下一下的来回抽插。它就像一把圆柱型的钢锉，摩擦着我那娇嫩的括约肌，带给我一阵阵火辣辣的感觉。&lt;br&gt;其实这并非我的第一次肛交。我的第一次发生于两年前的春季。那时我有一个相对固定的男友，他是「海归派」，喜欢玩另类游戏，比如「走后门」。我还记得那次是因为我来了例假，不方便跟他做爱，于是他就问我愿不愿意肛交，我说为什么不呢？&lt;br&gt;结果彼此都不太愉快。一来因为我疼，动不动就大呼小叫，弄得他很扫兴。二来是因为配合不好。主要责任在我，我太没经验了。后来在很长的一段时间里我们再也没去尝试。&lt;br&gt;直到那年秋天，我跟他去珠海旅游，住在度假村酒店。那天晚上，他从皮包&lt;br&gt;里取出一个电动阳具，说是从日本带回来的，想让我尝尝味道——而在此之前，我从未使用过这一类东西，所以十分好奇，就笑着答应了。&lt;br&gt;他叫我脱光衣服，匍匐着，然后把那东西塞进去。一开始还没什么，就是觉得有些酸胀，可电流接通之后，感觉就不一样了！就像有无数的小蚂蚁在叮我咬我似的……害得我奇痒难搔。&lt;br&gt;就在这时候，他开始往我的肛门里灌「婴儿油」。&lt;br&gt;然后他就很轻松地插了进来。&lt;br&gt;那一次我尝到了甜头——尽管事后我便秘了一个多礼拜，但当时，我的确进入了欲仙欲死的境界。&lt;br&gt;我就此写过一篇文章，标题是「我的肛门情慾」。文章在网上贴出后，引来许多女性朋友的争议——我曾经遇见过一位，她说自己也肛交过，但根本不像我说的那么夸张。&lt;br&gt;我给她的建议是：一、要「双管齐下」，也就是性交和肛交同步进行。这就跟「混合双打」的道理一样，可以互相补位，减少和降低肛道的不适；二、讲求配合并注意节奏。实际上肛门环和肛道壁都布满了丰富的神经末梢，适度摩擦势必会给身体带来愉悦的快感——关键在「适度」。而这个「度」必须用「松紧」来把握。&lt;br&gt;以上囉嗦了一大堆，还是快一些言归正传吧。&lt;br&gt;我必须承认，没有预备润滑油是我的失误，因为在一篇名叫《肛交指南》的文章里说的很清楚——「如果你打算享用女人的菊花蕾，那么无论用多少润滑油都是不够的……」但那天晚上的事件突如其来，我毫无精神准备，更别说物质准备了。好在我的阴道分泌物比较充沛，可以用来做润滑剂，再加上阿飞不停的往外流精（我怀疑他是第一次，所以控制不住），这也使我的肛道保持着滋润和滑腻。&lt;br&gt;于是我开始享受……其实我只需控制臀部的起落——当我撅起时，阿飞是深入的，他有足够的长度，能触及我的直肠，令我产生强烈的便意；当我沉落时，胡子便直顶而上，填满了我的整条阴道。&lt;br&gt;快感相互交叠，如一浪接着一浪……&lt;br&gt;我逐渐加快频率……&lt;br&gt;哦上帝！我来高潮了！&lt;br&gt;我大叫：快！用力！用力！&lt;br&gt;那一刻我方寸大乱，好像身体已经完全不属于自己，只剩下一具躯壳在云彩堆里飘飘荡荡。&lt;br&gt;……&lt;br&gt;实际上，那时候我跟胡子都在不约而同的「发飙」。&lt;br&gt;我已经把她的肛道彻底打通了，虽然还是很紧，但抽插不再艰涩——想必是我刚才一度失控又往里面注入了一些液体的缘故。总之，我越操越兴奋，越操越觉得过瘾！到后来我甚至敢于完全地拔出来，再整根塞进去——有趣的是，当我拔出时，她的屁眼儿会发出「卜」的一声，跟放屁的动静一样，好在并无异味。&lt;br&gt;胡子则更加凶悍！他搂着人家的脖颈，屁股一个劲儿的往上狂耸，把人家的肚皮撞得「辟啪」乱响。&lt;br&gt;只可怜「美女作家」被我们干得披头散发，汗如雨下，口中上气不接下气，双手死揪着床单不放——我心说这么干下去怎么了得！她不死过去才怪！我赶紧招呼胡子：「喂，悠着点儿！别把人家弄残了！」&lt;br&gt;胡子气喘嘘嘘，「你怎么样？我快不行了！」&lt;br&gt;我说：「我早就想射了……」&lt;br&gt;胡子叫道：「那就一块儿射！」&lt;br&gt;我俩又奋起全力，「光光光」地狂操她几下，又几乎是同时，顶在她的最深处——她歇斯底里的尖叫了一声——啊！！！&lt;br&gt;然后我就「突突突」的射精了……&lt;br&gt;……&lt;br&gt;是役，我总结了一下战况：&lt;br&gt;一，胡子在「美女作家」的嘴巴里射精一次。&lt;br&gt;二，我在「美女作家」的肛门里射精一次。&lt;br&gt;三，我和胡子分别在「美女作家」的阴道里射精一次。&lt;br&gt;注：而且都没戴套！&lt;br&gt;……&lt;br&gt;事后胡子问我：「喂，你说她会不会怀孕呀？」&lt;br&gt;我挠头，「不知道。」&lt;br&gt;胡子忧心忡忡，「万一人家有了……那咱们咋办？」&lt;br&gt;我一拍胸脯，「男人嘛，要敢于承担责任才行！」&lt;br&gt;胡子摇头，「我不是不想负责——我的意思是，那孩子生出来算谁的呀？」&lt;br&gt;我想了想，「你丫后来那一炮打的比较紮实，所以得有八成算你的。」&lt;br&gt;胡子不服，「就算我有八成，那你也有两成呀！干嘛叫我一个人负责？」&lt;br&gt;我歎气，「那好，算我一份，我承担百分之二十的抚养费。」&lt;br&gt;胡子嘀咕，「这还差不多……喂，我有个想法，如果是个儿子，就给他起名叫做胡飞，你觉得怎么样？」&lt;br&gt;我大怒，「操！凭什么你在前面，我在后面？」&lt;br&gt;胡子振振有辞，「本来就我弄前面，你弄后面嘛！」&lt;br&gt;我无话可说，「那好吧……不过得给咱们儿子的外号得叫雪山飞狐，这一回我排在前面。」&lt;br&gt;胡子悻悻，「呸！你倒是总不吃亏！」－７－&lt;br&gt;就像所有的毛片都用射精来收尾一样，我这篇絮絮叨叨的「毛文」也将随着「精尽」而终结。有一首歌叫做「日出前让恋爱终结」，更何况我们没有恋爱。粗俗地说，我们不过是「搞」了那么一次。&lt;br&gt;ＯＫ，如果要终结，那我就打算把它终结在二○○四年的五月十六日，也就是昨天。其实昨天特没什么特别，仅仅是「五一」长假过后的又一个周日。我觉得「周日」这个名词很有些动词的效果——自从来到广州，我几乎是很有规律地「一周一日」——在我们北方，「日」就是「搞」的意思。&lt;br&gt;我想到了「美女作家」。必须承认，她是一个很不错的「玩伴」，既浪又有条件去浪。于是我站在阳台上，一边俯瞰这座黄昏中的灰色都市，一边打电话给她，「喂？是作家吗？想性交不？」&lt;br&gt;她嘻嘻的笑，「是你呀。」&lt;br&gt;我说：「先告诉你一个好消息，我的文章，啊不，应该说我们的文章很受欢迎，已经有七千多次点击，二十多页回复了。不过有很多人问你是不是那个竹影青瞳。」&lt;br&gt;她不快，「怎么会有这样的误会呢？」&lt;br&gt;我分析给她听：「你们俩都在大学当老师，而且又都在网上贴过裸照，所以很容易让人搞混淆。」&lt;br&gt;她「哦」了一声。&lt;br&gt;我说：「但最可气的是，还有人以为你是木子美。」&lt;br&gt;她的声音立刻有些愤怒了，「呸！那你应该站出来为我澄清呀！」&lt;br&gt;我说：「未经你的许可，我不敢公开你的真实身份。我用的全是第三人称，美女作家，呵呵。」&lt;br&gt;她歎气，「唉！你以为『美女作家』还像以前那么吃香吗？眼下如果说某某是『美女作家』，就跟说某某是妓女一样，跟骂人差不多。」&lt;br&gt;我不以为然，「不至于吧！难道这个世上就没有才貌双全的？」&lt;br&gt;她说：「有，但是不多，而且肯定不会是作家。你想呀，美女还用得着写作吗？」&lt;br&gt;我恭维她，「你就写得满不错嘛！」&lt;br&gt;她说：「我的确喜欢写，可我不是美女。」&lt;br&gt;我趁机转移话题，「不管你是不是美女，反正我喜欢你。怎样？今天晚上，咱俩，单独，那个？」&lt;br&gt;她不回话，半晌沉默。&lt;br&gt;我着急了，「喂！想什么呢？你倒是说话呀！」&lt;br&gt;她终于小声道：「对不起，我不想再见你了。」&lt;br&gt;我愕然，「为什么？」&lt;br&gt;她说：「你是我喜欢那种男人，我怕我会爱上你。」&lt;br&gt;我涎着脸说：「那就爱嘛！反正做爱也是爱。」&lt;br&gt;她说，「你可能没注意到，在我的文章里面，从来不用『做爱』这个词。爱太沉重，我做不动，也做不起。」&lt;br&gt;说罢，她就轻轻的把电话挂了。&lt;br&gt;我耸耸肩膀，自言自语：「装丫挺！都什么年代了，还跟我玩这一套。」&lt;br&gt;我撂下电话，以最快的速度穿好衣服，摔门出屋。&lt;br&gt;我吹着口哨，疾步穿行在狭长的小胡同里。这个黄昏妩媚多情，光线柔软暧昧。我看见那些婊子开始出动，个个花枝招展，妆扮得像个淑女；我还看见那些淑女们开始出门，个个扮相妖冶，又活脱脱的像是婊子。靠，你说这个世界怎么这样，全他妈的乱套了！&lt;br&gt;我冲她们打招呼：「嗨！」&lt;br&gt;她们也妩媚的回应：「嗨！」&lt;br&gt;我停下脚步，小声的问：「做爱不？」&lt;br&gt;她们咯咯地笑，「爱你妈个头！」&lt;br&gt;我万分沮丧，「连你们也不肯做爱……那就搞吧！搞死一个算一个！」&lt;br&gt;这时电话铃响。我一看来电显示，原来是胡子。&lt;br&gt;胡子又激动又兴奋，「哥们儿，我在蓝天使，快过来，这有俩妞，可真他妈的正点！老子非把她们搞到手不可！」&lt;br&gt;我大笑，「你等我，咱们一块儿搞！」&lt;br&gt;我飞奔而去。－８－&lt;br&gt;</content></item></essay>