<essay><item><title>补习补到干上3母女(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我的工作是做广告招牌，即是在街上店铺上的招牌，某一天我再土瓜湾道的一间酒楼帮牠们装广告招牌，装完之后己经是晚上十一点钟左右，工作完成之后我便带走了我带来的工具收工，收工之后我走到了一间7-11便利店买了一些饮品和一包香烟。&lt;br&gt;买完这一些东西之后，本来乘车到旺角叫鸡。正当想离开这便利店的时候，有一个身穿校服的女学生入这便利店买东西。&lt;br&gt;在我眼前的女孩子，所穿着是真光旗袍校服，身形较为矮小，紮着两条的马尾辫子，圆圆的瓜子口面，形像很乖乖女，还有她充满着一份稚气，看似是大约中三、四的女学生，还有她充满一份学生妹稚气，绝不超过十五岁。&lt;br&gt;突然之间我想去跟踪这位女学生到那裹去。&lt;br&gt;她离开这便利店的时候，我一直保持着不被她发现的跟踪距离，到这条土瓜湾道大马路的班马线，再走入这条内街(美景街)，然之后看见她便入了其中一座的旧式大楼(美景楼)。&lt;br&gt;当我跟踪到(美景楼)之后才发现这大厦的大闸是打开的，甚之看守大堂的所谓护还有大堂的升降机也坏掉，不见管理员，唯一可见是在管理处留下便条「巡更」二个字的招牌，真是可笑。&lt;br&gt;看见这里的环景，再模模我刚下班所带走了工作的其中的工具—-哥罗芳，(因为我是做广告招牌的，这些招牌佔大多数都是用塑胶来做，而这些哥罗芳很多时会用上)，看来今天这支哥罗芳大派用场了。&lt;br&gt;我平时叫鸡就叫得多了，但是我的收入又不多，只能够到旺角叫三佰零蚊的鸡，通常这些鸡中女为多，又老又残，但如此这样乖乖模样的学生妹真是一世人都未试过。我已决定锁定目标今天就是她，小妹妹，算妳不够运了。&lt;br&gt;由于升降机要修理，她只好行楼娣，她往在低层，当我跟她在四楼的时候，她便转方向到走廊去，我见几不可失，我已把哥罗芳染在布巾上面。&lt;br&gt;「好运的小妹妹啊！妳好快就会成为我的祭品啦！」&lt;br&gt;这女学生还在慢慢地行走，我就快如风疾如电的脚步，将这条染有哥罗芳的布巾，从这学生妹的后面，掩着她的口、鼻。&lt;br&gt;当时这个学生妹即时极力挣紮反抗，和听到「唔唔」声地呼救，渐渐她开始受哥罗芳的效力影响，然后她的身体软下来，这个学生妹已经跌倒在我的怀抱了。&lt;br&gt;我把学生妹揹起来，再把她背起来一步一步走向防烟门，带至大厦的另一暗角就地正法。&lt;br&gt;但行经其中一个单位时，看见匣门半掩，同时刚才发现这住宅门口有一些弃物，我背着她慢慢地走入这单位，我左望望右望望，屋内好像没有人，然后再开灯来看，屋内一片凌乱，我可以肯定这家人己搬走了。于是便把她推入去，然后急急关上门。&lt;br&gt;当我背起她入到这个单位的时候，很自然地将她带入房间，入到房间之后发现，还有一张大床还未弃置，真是正合我意。&lt;br&gt;我就将她放落床上，心想可以品嚐这件嫩口的猎物了。&lt;br&gt;先搜掠这个学生妹的全身，再从她裙袋里找出她的钱包。打开来看，里面除了有几张近期大热的男组合明星相、数十元港币外，就只有一张学生証。上面印有她的名字、相片、校名、入学年期等资料。&lt;br&gt;原来她叫做杨子欣，今年应该只得十四岁。说到此校学生，很多人都知道真光是一间名校，此校大部份的学生都是高材生呢！&lt;br&gt;不过当时是还是有一些罪恶感，好像毫无人性，这么小的小女孩也不放过，本来是想放弃的，心想不如算了，放过她吧。&lt;br&gt;但我再想一想，我干了这么多事情，到了现在先来放生她？&lt;br&gt;正如我之说过，我叫鸡都是一些中女老鸡，我真的也很想揭开她所穿着这条真光旗袍校服内的秘密，和了解这么幼嫩的少女身驱的神秘面沙。&lt;br&gt;我已决定将秘密和神秘面沙一一揭开，所以杨子欣，算妳走恶运了。&lt;br&gt;我先将她身上的书包放到一边，由小妹妹的真光旗袍校服的下摆开始摸上去。&lt;br&gt;望着她幼嫩而稚气未脱的脸蛋，我心跳居然不争气的加速了！不一会，她的校服已经被我拉开了，校服内是一件纯白色的少女型半截内衣，把小妹妹刚发育的乳房紧紧包裹着。&lt;br&gt;从我的目视，她的乳房应该有３３Ａ至Ｂ的大小。隆起的乳房，在她的少女型半截内衣上，托出一个小小的乳沟。&lt;br&gt;我看不了多久，就将仍然穿在小妹妹身上的背心内衣推开。但我也不急于看她的乳房，我用双手沿着她的腰间两则向下滑，感受一下少女身体的嫩滑，最后扯开她的纯绵少女白色小内裤。&lt;br&gt;我以前就幻想过强奸一个仍穿着制服的小女孩，现在她的身上还有那件纯白色的少女胸围，及那条不可能再保护她多久的纯绵少女白色小内裤。&lt;br&gt;浅蓝色旗袍制服下３３Ｂ的乳房，２３吋的纤腰，３３吋的坐围，加上起码有３８吋长的双腿，虽然只是个小女孩般的圆筒形，在房间的灯光的映照下，份外悦目；小妹妹精致的脸庞，五官也相当小巧，绝对是一个小美人，还有一副可爱的模样，足以引起任何男性想侵犯她的慾望。&lt;br&gt;我把小妹妹双脚抱到胸口，嗅着脚上的一对名贵黑皮鞋，就连她的袜子也不放过。&lt;br&gt;若果她醒着让我强奸，单纯看着她那可爱稚嫩的脸蛋，在自己的淫辱下而变得扭曲，加上凄厉的呻吟声，一定爽死！&lt;br&gt;我轻轻拨开盖着她脸庞的长长秀发，从小妹妹的额头开始吻起，沿着她嫩白的小脸，通过尖挺的鼻尖，轻吻一下她那娇红的口唇。再沿着她两腮吻向两边耳珠，轮流含到口中吸啜，最后当然是吻上她的处女红唇。我极像一头饿狼，疯狂的把小妹妹口中的芳香唾液，吸入口中吞食！&lt;br&gt;如此吸食了一会后，我再次出发，沿着小妹妹的粉颈吻到她的乳沟上。&lt;br&gt;我的舌头跟嘴巴，完全不放过她旗袍校服外突出的每一吋处女香乳肉，美妙的处女幽香，使我完全陶醉在她那两个娇小的乳房上。&lt;br&gt;我索性提起她双手，把她的少女型半截内衣向上翻过她的头部，经过她的双手脱出来。两个可爱娇嫩的小乳房立时展现在我眼前，两颗小乳头还是粉红色的呢！&lt;br&gt;我再次压到小女孩－杨子欣的身上，双手立即攀到那两个可爱小乳房，使劲的挤压、搓揉！还轮流把两颗小巧的樱桃含入口中轮流吸啜。&lt;br&gt;虽然小妹妹是在昏迷的状态下，但身体的自然反应还是会显露出来。只见她本来平缓的呼吸，在我手口并用的挑逗下，也开始急速起来；而被我吸食着的乳头，更是坚挺的在施暴中竖立了起来。&lt;br&gt;我见乳房的挑逗已经长大了，当然是向下的继续品嚐我的猎物。&lt;br&gt;舌头沿着小妹妹的乳房向下舔，慢慢的舔着她嫩滑的肚腹皮肤，最后抵达小肚脐上。在上面绕了两个圈后，嘴巴终于到达那梦寐以求的处女神圣禁地。&lt;br&gt;我先提起身子，让两手托着小妹妹两边的腿弯，把她的屁股托高，使她两条腿大字形的分开于我面前。&lt;br&gt;我把鼻子移到小妹妹的禁地前，在印湿了的内裤上，我用力的一嗅，处女的初潮果然香味浓郁，阵阵的处女花香，从鼻腔渗入了血管。&lt;br&gt;我急不及待的伸手把小妹妹的小内裤从屁股上褪下来，滑过她的嫩滑双腿，从她的脚跟褪出来。我小心奕奕地把小妹妹的小内裤用袋子收好，再把一块手拍放到她的屁股下，以便一会儿载着她流出来的处女血！&lt;br&gt;在屋内的光官照射下，可以看到小妹妹贲起了的阴阜上，只疏疏落落的长出了一两根短小的阴毛。在下面的处女阴唇更是如一条线般，紧紧的闭合着，以作为保护主人的最后一道防线。&lt;br&gt;但这条软弱的防线，很快已经被我的手指攻破了；两根拇指扣着她的大阴唇向外一翻，粉红色的处女阴道嫩肉立即联同小阴唇一拼翻了出来。&lt;br&gt;小女孩的私处是什么样的呢？&lt;br&gt;好奇的我两只手指继续把小妹妹的两片阴唇向外翻，露出内里粉红色的阴道嫩肉。离阴道口大约七、八公分的位置，我看到一块薄薄的黏膜，黏膜的边缘处正紧密的接合着阴道壁。&lt;br&gt;我松开双手，她的两片阴唇立即像弹簧般，向着对方黏回去。最后再次在我面前合成一条狭缝，有如从没被分开过似的。&lt;br&gt;我先摸一摸她的阴道，发现里面虽然有小许湿，却不足以让我的阳具轻易的插入去。&lt;br&gt;于是我俯身去用口把小妹妹整个阴唇含在口中，大舌头飞旋于她两片薄薄的阴唇之间，有时更钻进她的阴道内。&lt;br&gt;虽然小妹妹现在正陷于昏迷状态，但身体的反应却不能被埋没；只见她在我舌头的施虐下，眼角动了多下，下体不自主的扭动着要逃避。&lt;br&gt;突然，我发现我的舌尖碰到一突出物，而小妹妹也同时喊出销魂的呻吟，感觉到小妹妹的小豆豆在我不断玩弄下变得越来越大。&lt;br&gt;该是时候用我粗长的阳具来破她的处女膜了，压在杨子欣小妹妹的小巧身躯上，阳具较正了位置，在她的阴唇上揉了两揉，确定了路径后，粗壮的大阳具，无视着她还是处女的窄小阴道，腰身向前一挺，阴唇陷了下去，巨大的龟头已经整个突入了她的阴道口。&lt;br&gt;脑子昏昏沉沉的杨子欣觉得有些事情正在发生着，当哥罗芳的的效力结束，她双眼渐渐打开之后，却发现自己再完全陌生的地方，胸部凉凉的，但真光旗袍校裙下自已大腿的根部正传来火辣辣的剌痛。&lt;br&gt;当清楚的知道有人企图夺取自己宝贵的处女，意识的将双腿紧并一起，叫喊一声出来。&lt;br&gt;她拼命地挣紮，从她的表情眼神来看，她很恐慌，很无助，可能一个人到了危险的时候，她的潜意识的无情力，给她一堆，我即时整过人失了重心，堆到在地上。&lt;br&gt;「救命呀！非礼呀！有人想强奸我呀！」她跌跌撞撞衣衫不整的逃出大厅。&lt;br&gt;我见如此情境，怕惊动隔离邻舍，即时起身上前阻止，在大厅上她又再次将我推开，别无地法，我只有狠狠的一拳，打再她肚上，之后她软再地上，也没有反抗能力，接着她开始痛哭。&lt;br&gt;事到如止，眼看这个杨子欣这么如此可怜，也不会再令我会怜悯她，反而令我培添兴奋，用手慢慢分开美少女的玉腿，再次压在杨子欣的小巧身躯上。&lt;br&gt;从她的表情眼神来看已知发生什么事了，贞操快将丧失恐慌得牙关抖震，用微弱的声音恳求着：「我很年纪还小，不要干我，求求你放过我！」&lt;br&gt;粗大肉棒的龟头是已经完全再埋进了花瓣中，每进一分跟着传来的剧痛使得双眉紧凑，虽然仍是软弱无力的她双手无力地还想推开我，腰身扭动着弓身着，希望可以摆脱肉棒对自己下体的侵入和摧残。&lt;br&gt;「你放过我，放开我啊！……啊……痛……好痛……」&lt;br&gt;我低头看着在地上痛苦挣紮，想向后仰起上身的学生妹，既然是强奸，要温柔来干么！不理她下身有多痛，我的阳具仍然奋力地向着小妹妹那紧窄的阴道深处不断进发。&lt;br&gt;小妹妹的处女阴道果然够窄，把我的阳具紧紧勒着，我每进一分，也感到她两边的阴道壁不断有节奏地向着我入侵的阳具施压，还有种想将我的阳具推下去的感觉。&lt;br&gt;「哎呀……哎呀……」只见我每进一分，她就痛得叫喊一声出来，就连眼泪水也不断湧了出来。&lt;br&gt;我再向内推进了约两公分，发现小妹妹下体真的紧得难以再进一步，于是我把阳具轻轻的抽出来，只留下龟头在她的阴道内。&lt;br&gt;杨子欣以为我已经放过她了，放松了身体。&lt;br&gt;就在这个时候然后深吸一口气，尽量地分开少女的两腿，然后把她的大腿抱着，便运起腰力。&lt;br&gt;强而有力的臀部肌肉一弹，不管她的阴道有多紧，在强大的推进力，加上先前的湿溺淫水，我的阳具不单至突破了她阴道壁的紧迫，更冲破了守护了她十四年的处女膜，让她真真正正的成为一个小妇人，我那深红色的阳具，终于也全根没入了她处女的阴道内。&lt;br&gt;「啊…」破处之疼痛使这个纯情可爱真光旗袍妹的头猛向后仰，标致的脸蛋因痛变形并发出尖叫，就在向全根阳具全部插入的同时，她也痛得一边摇着头双眼流着眼泪。&lt;br&gt;「痛痛痛！好痛痛啊啊…不要了！停手！呜呜…呜呜…」&lt;br&gt;当抽出了的时候，我眼见到自己的阳具有一丝的血溃，说明我正玩弄着处子之身。&lt;br&gt;这时杨子欣哭得近乎晕倒，摇着头无力地说︰「求你……停…停呀……我…下面……给你……撕…裂啦……我…好痛……啊……啊……嗯…」接下来，她又再悲鸣了。&lt;br&gt;看着在自己眼前，高挺着屁股的这位十四岁美少女，同时肉棒沿着阴沟上下来回地摩擦，她双腿在不断的颤抖着，扭动着屁股，要躲开阳具的重击，跟着一双美乳疯狂地上下跳动，两颗尖尖挺挺的乳头红透上下弹跳。&lt;br&gt;从后面强奸真光旗袍妹的处女蜜穴，我已兴奋得手伸到前面，玩弄着旗袍制服里小小的乳房，指头不停地拨弄那娇小可爱的稚嫩乳头。&lt;br&gt;一个无人到过的肉洞，我抽出一半，再用力地刺，一进一出、一进一出，肉棒拉出不少真光学生妹第一次的血，阴唇紧贴着我的肉棒，也跟随我的抽送一开一合。&lt;br&gt;「不要再动了……饶了我吧！拔出来吧……请拔出来吧！！」&lt;br&gt;小妹妹的嚎哭声，配合那交合的拍打响声，来自美少女的处女血，增加感受紧窄阴道带来的磨擦快感！&lt;br&gt;这样玩弄过好一阵子后，散乱的长发堆在地上，她除了喘息和呻吟外，身体已经任我摆布了。&lt;br&gt;无力反抗的她扭头用水汪汪的双眼凝视住我，心中充满了无限的绝望，虽然没有详细的性知识，但是多少还是知道性交这回事是要怎样才结束。&lt;br&gt;所以她口中含糊不清的羞耻地问︰「啊……啊……射…未…啊……嗯…啊……想…射…未…啊……嗯…嗯…」&lt;br&gt;小妹妹分开的嫩腿挂在我的腰间，「快…些…啦…啊……有…人来……啊…入房…啊……」&lt;br&gt;这时从走廊传来鬼鬼祟祟的脚步声，应该是有人步步迫近。&lt;br&gt;不能让其他人揭发我正在单位内强奸一个中三的真光学生妹，也明白小妹妹希望我尽快射精，来终止那无情的摧残和蹂躏。&lt;br&gt;在种种压迫之下，于是使出全力抱起小妹妹一边入房一边对阴道加速推压，我的阳具也开始骤然发热。&lt;br&gt;「嗯…嗯…嗯…你…想…射…未…嗯…嗯…」满面通红的美少女这时也尽量把呻吟声压抑在喉咙中。&lt;br&gt;事到如今，自己的清纯再也没有办法回复了，失去的处女无法再次地回来，还是免得被外面的人知道自己正被强奸吧。&lt;br&gt;看着那件被扯开的真光旗袍校服随着一上一下的节拍也跟着在身上抖动，我痛快地说：「我要啦！我想射啦！忍多会…我来啦！」还穿着学生黑鞋的小腿随着身下激烈的抽送而正乱弹跳着。&lt;br&gt;眼前的旗袍学生妹妹身不由己的轻摆纤腰作迎合，双腿缠在腰上并伸手环抱着正在侵犯自己的男人。&lt;br&gt;我专心感受处女紧窄阴道的磨擦，我感觉到快要…射了，我忍着射精的一刻，我对她说：「我会射在妳里面。」&lt;br&gt;她哀怨又略带乞求的眼神看着我，并哭着说：「鸣…鸣…鸣不要要呀，我今日是危险朝，我求你不要射在入面…鸣…鸣…鸣…」&lt;br&gt;「我不射在里面，嘿嘿不知会玩你多久哦！你自己想吧。」让她的被强奸感觉来得更真实。&lt;br&gt;「嗯…嗯…你…射…啦…嗯…嗯…」泪眼婆娑咬着牙回应，任由对方的精液玷污自己的身体，心中只是祈祷着被玩弄的痛苦可以早点结束。&lt;br&gt;内心极度耻辱却要强扮愿意的表情下突然全身颤抖，杨子欣的小穴因我顶到了她身体最深处的地方，而剧烈收缩了起来。&lt;br&gt;真是收缩得恰到好处呀，「好热啊！啊……射啦！射啦！」&lt;br&gt;还未说完，我那一刻的酸麻感一射……射，将我所有浓浓的精液直射入１４岁小妹妹幼嫩的子宫内。&lt;br&gt;「啊……啊……真系太正啦！」我满意地道。我的阳具还未舍得抽出，当抽出了的时候，我眼见到自己的阳具满有一丝丝的血溃，那自然是学生小妹第一次的血。&lt;br&gt;完事后，力竭筋疲的小妹妹已经被心满意足的我尽情奸淫，下身不堪入目，血迹斑斑和男人的秽物混在一起，这一段的画面实在大美妙了。&lt;br&gt;这位真光学生妹怀着痛苦悲恸的心情，使劲将身上的旗袍校裙因强奸挣扎弄出来的皱纹扯平，不停用纸巾清理好由阴道口倒流出来了到大腿根部，流淌着的白色液体中夹杂着红色的血丝，加以整理好仪容。&lt;br&gt;不然被家人发现了身上遗下了跟别人性交的痕迹，可是百词莫辩啊！尽力变回一个被奸前乖乖女模样，便拿起书包，二话不说就匆匆离开这个「人间炼狱」。&lt;br&gt;从此之后，另一天我又再在土瓜湾遇见身她，她没有报警，看她那夜完事后的举动就知她害怕别人知道她遭到强奸，那是她一个终生的秘密。&lt;br&gt;我正想上前非礼她一番，她身穿的真光旗袍校服真的很好看，不过她一见到我马上塔低头走，马上行快几步，我看见她的背影忽忽赶快地离去，这一刻的心情是多么回味无穷啊。&lt;br&gt;</content></item></essay>