<essay><item><title>糟糕…上错人了(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;第二集的阿城名字取的不好，没有带入感，想到一个熟悉的人物陈伯，就用陈伯代替阿城吧！
陈伯挂断电话，就急忙的拉着我跟萱颖的手走往总干事家，好像怕我会突然反悔，到嘴边的肉就飞了。总干事的家位于夜市的尾端，到了这里还是有游客人潮，不过已经比较少了。&lt;br&gt;「唷！阿陈。」远远听见一个人对我们呼喊，陈伯听到也高举了手回应一下。不久就走到了总干事家门口。&lt;br&gt;陈伯先跟对方打个招呼「添财唷，这两位是阿民的同学啦！带他们过来跟你认识认识。」我立即向对方点了点头「干事您好！我叫阿猴，这是我女友萱颖。」&lt;br&gt;「老伯你好！」萱颖天真的跟干事打了个招呼。「萱颖妳怎么那么没礼貌，
叫人家老伯，老伯可是夜市的总干事捏。」我对萱颖道。「你还不是叫人家老伯
。」萱颖吐槽道。&lt;br&gt;「没关系啦！都年过半百了，叫我财叔还是老伯都可以啦！」添财笑道。「
阿陈怎么没看到小民？」陈伯气愤的说「不要提那个机掰民，旷班害拎伯豆花店
差点开天窗，还好他同学帮了我大忙，不然豆花店招牌还不砸了。」&lt;br&gt;我说「没有啦，小事情而已。」心想，萱颖的鸡掰都被你看光了，还让你把
鸡巴夹在萱颖屁股间当自慰机器射精，这才是帮了你大忙吧。&lt;br&gt;「对呀！帮你装豆花弄得我手好痠唷，还不快请我们去里面坐。」萱颖娇声
道。&lt;br&gt;添财笑着说「哈！忙着寒喧道忘了请你们进来，美女请进来坐，我给你们奉
茶。」添财走在最前面引导我们进入他家。「这样才对嘛！」萱颖说。&lt;br&gt;一进添财家发现里面挂着好几面匾额，例如「劳绩永着、任重道远、行善德
昭、急公好义。」等等。料想添财身为总干事平时一定做了不少好事，造福人群
、调解纷争，所以民众们送了这么多匾额来。看来总干事可是个正人君子，怎么
会认识陈伯这种色龟。&lt;br&gt;添财引导我们去沙发上坐，我先打量四周环境，虽然添财是个干事，但是第
一次见面，还是要先了解对方。&lt;br&gt;添财家里的摆设很奇怪，除了客厅的沙发、电视以及客厅铺满了软垫是正常
摆设以外，客厅角落有一张半拉起来的帘子，帘子里面是一张看病用的病床。而
另外一个角落更摆了奇怪的东西，一张长高为３＊２公尺的大布幕，四边装饰得
很漂亮，但上面也不少灰尘，看得出是有价值、有年代的东西，但我不懂那是啥
。&lt;br&gt;「我跟添财、象伯是从小玩到大的朋友，三十几年前春满夜市开幕时候，我
们就在这里摆摊，算一算也都五十几岁了！」陈伯向我跟萱颖说着。&lt;br&gt;陈伯接着说「我在夜市口卖豆花，添财是总干事，在夜市尾开了一家整体所
，而象伯是卖蛇肉的。」&lt;br&gt;萱颖惊讶道「你是说在夜市杀蛇卖蛇肉汤、蛇血的阿伯吗？原来你们是好朋
友。」&lt;br&gt;添财笑道「我们可是穿同一条裤子长大的好朋友，一起当兵，还一起翻墙召
妓呢。」陈伯接着说「不过那些妓女身材可没有萱颖妹妹来的好！哈哈！」。&lt;br&gt;我尴尬回以一笑，接着问萱颖「妳认识象伯？」萱颖说「不是，是我爸爸常
常买他的蛇肉汤回来吃。」&lt;br&gt;陈伯道「原来萱颖妹妹时常吃象伯的蛇肉汤唷，怪不得皮肤那么白，奶子那
么大，还有一副欠干的水蛇腰。」&lt;br&gt;「哈哈～我们这些夜市粗人讲话比较不修饰啦！萱颖妹妹不要在意捏。」添
财接着说。&lt;br&gt;我没想到这个陈伯讲话那么直接，故意讲些话来挑逗女友，便话锋一转带到
别的事物上「财叔原来你会整体唷，萱颖腰那么粗，能不能帮我把她整的瘦一点
啊？」我半开玩笑对添财说。&lt;br&gt;添财说「萱颖妹妹的腰已经够细了，我整体那么久美女看了不少，但是像萱
颖妹妹这样子胸、腰、臀三样比例都恰到好处的美女可不多见。」&lt;br&gt;「萱颖妹妹妳的三围是多少？送妳几件性感内衣穿穿。」陈伯挑眉露出色样
问。&lt;br&gt;「３３Ｄ／２４／３３啦！」萱颖骄傲的说。「陈伯你怎会有女生内衣呢？」
萱颖问道。&lt;br&gt;陈伯说「不是我啦，是添财开了整体所，顾客多半是女人，他顺道卖起女性
内衣。」&lt;br&gt;萱颖道「原来是这样唷，不过要是欧巴桑穿的款式我可不要唷。」女友都喜
欢穿性感的款式，今天是因为我的要求而真空逛夜市。陈伯急忙接道「拜讬，都
薄纱的捏，专卖年轻美妹走性感路线。」&lt;br&gt;添财对萱颖说「一下有时间让妳看看款式，挑个几套吧！」&lt;br&gt;「哇！阿猴你性福唷！带个性感内衣回去，让妳今晚多肏萱颖妹妹几次。」
陈伯粗俗道。&lt;br&gt;我说「我们没有同居啦，一个礼拜也才做一次而已。」&lt;br&gt;陈伯对我说「阿猴这样不行唷，好东西不可以这样浪费。还是你有什么难言
之隐，一下象伯来了请他帮帮你。」&lt;br&gt;陈伯对添财说「象ㄟ是到了没有？人没来不要紧，好酒好菜不能不到呀！」&lt;br&gt;「阿陈是在喊甚么啦！我哪一次放你鸟过！」从门外传来浑厚的声音，正是
他们的死党之一”象伯”，双手拎着酒菜走了进来。&lt;br&gt;添财「象ㄟ，你来了啊！来来，大家来客厅一起吃。」我跟萱颖坐在沙发上
，陈伯打开象伯带来的酒菜，一道一道的摆在桌上。添财拉着象伯走到客厅角落
讲悄悄话。&lt;br&gt;我仔细聆听他们在偷偷说甚么，虽然他们在客厅角落，不过两个大男人讲话
声音是小不了的。隐约听到「…奶很大……灌醉……很好上……轮流肏…」之类
的话语。&lt;br&gt;陈伯虽然故作正经的摆设食物，但我看到他不时在偷笑，不知道在想甚么下
流事，眼神也不时飘忽在萱颖的大腿、胸口。&lt;br&gt;他们三个的意图太明显了，就是想灌醉我之后轮奸萱颖。萱颖不久前才被金
鱼摊老板”意外”干到。我不想萱颖再被干，今晚顶多配合他们曝露点春光、肢
体接触吃点豆腐就好。&lt;br&gt;说完他们三个就围者我跟萱颖坐在客厅沙发上。「来开动，不要客气。」添
财热情的招呼我们。&lt;br&gt;席间不时閒话我也对这三个老伯的背景有所认识。&lt;br&gt;陈伯：年约５０岁上下，在春满夜市卖豆花，一脸大胡子，操台语口音，体
格高壮略胖。没多久前才在萱颖的屁股间射精，现在”甲后到相报”带着萱颖跟
我来到添财家，不知道有甚么诡计。&lt;br&gt;添财：春满夜市总干事，与陈伯、象伯从小玩到大。挂副老花眼镜，身材瘦
小，容貌猥琐，副业是无照整体所，专帮女人塑身、整骨，也兼卖女性内衣，夜
市附近的良家妇女身体几乎都被摸遍，淫荡点的顺便搞上床。只有我还傻傻以为
他是正人君子。&lt;br&gt;象伯：在夜市杀蛇，萱颖的爸爸时常光顾。嗜好是蒐集鞭酒，跑遍中国大陆
凡举蛇、虎、猪、牛鞭药酒皆有所藏。外号来由是因为阴茎像象鼻一样弯又长。
离过三次婚，都因为性欲太强老婆受不了。每几天就开查某，每次都把娼妓弄到
软腿，已经是妓女户的黑名单。&lt;br&gt;添财「你们这么年轻，在哪里读书呀？」&lt;br&gt;萱颖「恩呀～财叔！我跟阿猴是ＸＸ大学研究所学生，今年２４岁。」&lt;br&gt;陈伯「２４，真棒啊！不嫩也不熟，吃起来刚刚好。」女友歪着头不解的看
着陈伯，陈伯连忙夹了块肉道「我说这块肉，不嫩也不熟，吃起来刚刚好，可不
是说萱颖妹妹，哈哈！」&lt;br&gt;「阿猴平常都做甚么消遣呀？」财叔向我问道。「就打打篮球囉。」我说。&lt;br&gt;「像你这么帅，篮球打得又好，一定交了不少女朋友吧！」陈伯说。「没有
啦！没有啦！」我客气的说。&lt;br&gt;萱颖急忙吐我槽「哼～他只不过是抹抹发胶，砍砍外线而已，学校一堆肤浅
的小女生就对他尖叫，够没水准。」我也只能尴尬一笑。&lt;br&gt;「光吃东西多没意思，我们喝点酒。」象伯从袋子里拿出一坛酒，坛上贴了
一张红纸，上面以书法写着”吊睛白额”。&lt;br&gt;萱颖好奇的问说「象伯，这是甚么酒？」象伯露出一抹微笑说「这个啊，萱
颖妹妹你可听说过武松打虎？」&lt;br&gt;萱颖被问道，激起了她那不服输的性格，把自己的所学通通搬了出来「我当
然知道呀，在大宋年间，有个地方叫景阳岗，景阳岗出了一头猛虎，专门吃人。
当地父母官派兵数次围捕都抓不到那只吃人虎，导致没人敢去景阳岗。一日武松
喝得酩酊大醉路过景阳岗，忽地那只吃人虎跳出来要吃武松，武松酒坛往地上一
砸便飞身跟猛虎搏斗了起来，武松一个闪身骑在那只吃人虎身上，饱以老拳往老
虎身上招呼，没多久那只吃人虎没有声息了，地方上就出了这么一个打虎英雄－
武松。」&lt;br&gt;象伯说「萱颖妹妹真是聪明啊，我跑遍大江南北，蒐集各种鞭酒，就属这坛
”吊睛白额”虎鞭酒最是珍贵。男人喝了壮阳补肾，女人喝了滋阴美白。阿猴老
弟，听说你一个礼拜只有一次，那我这虎鞭酒你可要多喝两杯。」我只能笑而不
答。&lt;br&gt;「来来来！大家都喝一点。」陈伯拿了５个杯子出来，啵一声象伯掀开坛封
，又香又陈的味道飘了出来。&lt;br&gt;添财道「象ㄟ你这是甚么酒，又香又浓，光是闻到就快醉了。」象伯笑答「
这可是去东北求虎鞭时候所觅来的酒，当地人管这酒做『三碗不过岗』。意思是
只能喝三碗，喝多了就会醉倒，过不了那景阳岗。当日武松喝的就是这个酒。」&lt;br&gt;象伯又问「萱颖妹妹你聪明的紧，可知道武松当日喝了几杯吗？」萱颖答「
想考我，十八杯啊。」&lt;br&gt;陈伯斟满了酒对萱颖说「萱颖妹妹真是聪明，我先敬妳一杯。」说完干了一
杯。萱颖是受不得人家激的，一口就干了她桌前那杯。&lt;br&gt;「咳…咳…好呛人啊。」萱颖不知酒性，那么烈的酒一口干，难怪被呛到。
我知道萱颖喝了酒会乱性，做出大胆的事情，所以我也暗示她不要喝太多&lt;br&gt;席间三位老伯除了对饮之外，也敬我跟萱颖，多了酒精的作用，大家讲话放
得更开，也不忌讳甚么了。&lt;br&gt;陈伯「萱颖妹妹啊！妳身材那么棒，平常是做些甚么运动呀？」&lt;br&gt;萱颖「我平常就是参加瑜珈社，做做瑜珈，雕塑身材。」&lt;br&gt;陈伯「那萱颖妹妹穿紧身服一定迷死人了，甚么时候练习让陈伯过去看看。
」&lt;br&gt;萱颖「讨厌啦～陈伯跟练习时候那些男同学一样，都挤在瑜珈教室想偷看我
做动作。」&lt;br&gt;陈伯「听说练瑜珈的女生鸡掰比较紧，萱颖是真的吗？」&lt;br&gt;萱颖「讨厌啦，我怎么知道，去问阿猴吧。」&lt;br&gt;我不知为何居然说出老实话「应该是吧，萱颖那里不是一般的紧，我往往不
到１０分钟就缴械了。」&lt;br&gt;陈伯「哈哈！小老弟你太逊了吧。」又转头道「萱颖妹妹你知道吗，象伯为
甚么叫象伯？」&lt;br&gt;萱颖双眼有点涣散含着杯口道「不知道耶，是因为他像小新的爷爷一样爱露
长毛象吗？」&lt;br&gt;陈伯「哈哈～老象你自己讲吧！」象伯「萱颖妹妹！因为我的鸡巴头像象鼻
一样往上翘，所以才叫做象伯，要不要摸摸看呀。」说完拉着萱颖的手往他裤裆
摸去，萱颖急忙将手抽回来。「我才不要摸象伯的鸡巴咧，怪恶心的。」&lt;br&gt;添财「阿陈，萱颖都足够当你女儿了，你还说一些奇奇怪怪的事。」&lt;br&gt;陈伯「财ㄟ，你也知道我有些年纪了，只剩嘴砲可以打，哈哈！来啦，再喝
！」陈伯又敬我跟萱颖一杯。&lt;br&gt;我又喝了一杯借口说想上厕所，所以起身先离去，之后躲在门边偷看事情的
发展。&lt;br&gt;酒精催化之下萱颖慢慢跟这三位老伯没有隔阂，言谈中也把三个老伯当做平
辈。&lt;br&gt;萱颖酒酣耳热的说「既然大家那么开心，老伯我来教你们做瑜珈吧。」&lt;br&gt;说完萱颖站到客厅中央软垫上先摆出一个入门姿势，双手掌心合十直举朝天
，左膝弯曲６０度，左脚板贴在右膝盖上。&lt;br&gt;或许大家还记得，萱颖今天是没有穿内衣的，所以双臂直举朝天让整个小可
爱紧绷在胸前，萱颖的奶头清晰的印在衣服上。&lt;br&gt;「哇～」三只色龟不由得发出讚叹声。&lt;br&gt;萱颖穿着黑色小短裙，长度只到屁股蛋的下缘，整个瑜珈胎腿动作把小短裙
退往腰部，不要忘记萱颖没有穿内裤，所以她的生殖器整个曝露在空气中。虽然
这个角度没有办法看的一清二楚，但那两瓣大阴唇终究是逃不过三个老伯的视线
。&lt;br&gt;陈伯他们看着萱颖做瑜珈边交谈「我就说她没穿内裤吧。」「好淫贱的骚逼
，再张开一点。」&lt;br&gt;老伯们边交谈边讚美萱颖「萱颖妹妹做起瑜珈来真优雅，再多做几个动作吧
。」&lt;br&gt;萱颖最高兴就是听到他人称讚，马上又换一招像小狗一样四肢着地，一只脚
朝后方伸直到与身体平行，如此来回伸展。「这一招是瘦大腿跟臀部的，老伯们
也试试看吧。」&lt;br&gt;这个姿势从前面看过去只看到萱颖两只没戴胸罩的大奶，因为地心引力关系
呈现饱满的水滴状，又因为穿着低胸小可爱，奶子从乳晕以上都曝露在空气中，
奶头虽然没有曝露出来，但也直挺挺的印在衣服上激凸着。萱颖丝毫没发现自己
的糗态，任凭老头们视奸她的身体。&lt;br&gt;从后面看过去，看到了白花花的屁股随着大腿的伸展而一开一合，萱颖的生
殖器就这么半开半合迎接众人视线。「陈伯你</content></item></essay>