<essay><item><title>淫荡的自己（１－６章．完 ）作者:珮君(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;～淫荡的自己～（第一章）　内心的慾望&lt;br&gt;作者:珮君
主角:小惠&lt;br&gt;「叮呤～～～～～～呤」晨间的阳光照射再自己的脸上，按下了闹钟懒散的爬
起「恩～～哈～～～～恩」我柔了眼睛，看了看闹钟大声惨叫！&lt;br&gt;「惨啦！迟到了迟到了啦」！！&lt;br&gt;我匆忙换上衣服，咬了块面包直奔学校。&lt;br&gt;这就是我~ 我是一位大学女学生迷迷糊糊的个性，外表跟身材自己觉得非常非
常的满意！尤其是胸前特别的丰满，也常常带给我困脑呢(嘻)，今天也像平常一样
快乐的度过吧。&lt;br&gt;「叮咚叮咚～～叮咚叮咚～」学校的早晨钟声不断想起，学生们纷纷的加快脚
步，快速的进到了教室。&lt;br&gt;「嘿呀！！安全上垒」&lt;br&gt;差了几分钟抵达教室门口，一进门就听到非常嗲的声音。&lt;br&gt;「我说…小蕙阿…妳也太会迟到了吧」&lt;br&gt;这位非常口爱有着俏丽短发的女孩是我的好麻吉　小绫，我捏了她的胸部说道
：&lt;br&gt;「要妳管呀～哼」&lt;br&gt;于是做了鬼脸快速的座到位置上，只见小绫红着脸嘟着嘴嚷道！&lt;br&gt;「死大奶蕙…哼！」&lt;br&gt;没错大奶蕙也是我在班上的错号(闷)。&lt;br&gt;一天无聊乏味的课程又要开始囉…　班上什么样的同学都有，俊男美女高矮胖
瘦，个性古怪都有呢！尤其班上有些男生又特别的『色』常常开黄腔，偷摸胸部，
什么都有…真受不了～。&lt;br&gt;唉～男人嘛总是喜欢女性的身体，而我自己却不知道为什么…对这些开黄腔爱
摸胸部的臭男生有兴趣…有时被说一下就面红耳赤的，自己也不明白自己的心理，
难道是…自己很想要的需求？。&lt;br&gt;「叮咚叮咚～～叮咚叮咚～」放学的钟声终于想起，正在准备东西的我，一位
男同学在我耳边说着。&lt;br&gt;「大奶蕙～能吃妳的大奶吗？」&lt;br&gt;说完便捏了我奶子一下迅速跑走，我脸红回头一看，原来是那个死胖子阿肥，
阿肥是班上最色最胖的男生，班上女生也受不了他，其他男生还封他为校园之狼、
ＡＶ男优等等，真受不了他，被他这样一捏身体还有点发烫发热。&lt;br&gt;当我正在收东西准备离开的时候，手机突然想起，一看！原来是我那帅气体贴
的男友阿仁，我高兴的接起听到男友温柔的声音。&lt;br&gt;「宝贝下课啦？我在门口一起去吃东西吧」&lt;br&gt;于是我马上答应飞奔门口看到男友帅气的模样，马上飞奔给个热吻便说道&lt;br&gt;「亲爱滴超想你的九吧九吧去吃东西」，于是男友载着我去附近的面店吃点东
西。&lt;br&gt;到了面店发现怎么那么少人呀？于是找了个位置座了下来，只见一位大约５０
岁的中年男子挺着啤酒肚、满脸油光、头秃了一大片、牙齿零乱，走了过来说道。
「两位想吃点什么」&lt;br&gt;哦？原来是老板呀！让我有点惊讶呢！他脸长的很老实呢！于是我俩点了碗面
和一些小菜开始吃了起来，说实在我是很饿呢！而且我食量是很大的呢！再吃的时
候，跟男友开心了聊天，我不时发现这老板一直在看我偷喵我，有时跟他四目交相
，我们也尴尬的转头移开眼神。&lt;br&gt;于是让我想戏弄一下这老伯伯，我故意把领子拉开，身体顷斜好让我秀出我自
以为傲的大奶子，不时抖动一下，只见老伯的下体鼓起来，看的目瞪口呆连客人来
都不知道呢，我也被他看的身体热热烫烫的。&lt;br&gt;「呼～好饱好饱，这面超讚的耶真是太棒了超好吃的！」&lt;br&gt;男友说道：「不错吧～我推荐的不赖吧～下次推荐别的」&lt;br&gt;于是付钱的时候，只见老板有点猥亵的脸对我笑着说谢谢，我也回笑的说着
『不客气』。&lt;br&gt;吃饱之后男友就带我四处晃晃逛逛，玩到了好晚，男友才送我到家，本来想叫
男友今晚多陪陪我，因为好久没男友做了有点慾望…，男友这时吻了我，抚摸了我
的身体说到：&lt;br&gt;「宝贝乖，我朋友委讬我做一些事情，今晚不行很抱歉。」我也只好体谅他囉
！&lt;br&gt;「嗯！没关系明天吧～」，于是我只好在家里閒閒没事，看看电视ˋ上上网，
过没多久肚子突然觉得饥饿，看一下时间！已经十一点多了，想吃点宵夜，突然想
到今天男友推荐的面店，于是穿着小背心跟牛仔短裤自己去了面店吃吃宵夜。&lt;br&gt;到了店里发现都没有人，当然只剩下那矮矮胖胖的老板，只见老板在收摊子，
我赶紧过去问到&lt;br&gt;「老板，请问还有卖吗？」，只见老板看到我兴奋的说着&lt;br&gt;「有有有，小姐想吃点什么呀？」，我当然点着跟下午吃的差不多的面跟小菜
，在享用的时候老板不时盯着我看，可能又想在多看几眼衣服里的春光吧，只见老
板东西收好过来座在我的旁边，开始跟我聊天，其实跟老板聊天挺有趣的，老板人
幽默风趣，个性开朗蛮好相处的。&lt;br&gt;只见老板拿出一瓶啤酒，要我俩干杯痛快一下，我开始拒绝了一下，但遇到这
开心的场合，我当然喝了几口，聊着聊着，不知何时，老板的左手不安分的摸着我
的大腿，右手搭着我的肩膀，此时我身体发热全身无力见到如此情况我小挣扎了一
下。&lt;br&gt;「老伯…别…别这样，先放开嘛…」只见老伯越摸越里面，右手开始捏起我的
奶子，淫荡猥亵的脸看着我说：&lt;br&gt;「小宝贝来嘛！难得今天很开心，反正下午妳不也对我有意思，还露乳沟给我
看，是不是要我好好疼疼妳的大奶子呀？」我开始扭动身体反抗着：&lt;br&gt;「没…没有啦…那是误会啦，老伯伯别…别这样，我有男友的」&lt;br&gt;老伯的手非常灵巧把我奶子爱抚的非常舒服，小穴也爱抚的非常刺激，加上酒
精的刺激，身体自然发热发烫，全身无力，我自然放弃了挣扎依靠在他庞大的身体
里。&lt;br&gt;老伯脱下了我的衣服解下了我的胸罩并淫淫的在我耳边说到：&lt;br&gt;「小宝贝，妳奶子好大喔！是不是要给我吸的阿？」&lt;br&gt;说完马上张起大嘴含着我的奶子，大力的吸吮着！手不停的玩弄我的乳头，另
一只手则在抚摸我的小穴，我身体越来越热，我自然的开始呻吟着：&lt;br&gt;「啊……哦…不不要…你这样弄…好舒服…恩啊！」&lt;br&gt;老伯见我呻吟淫荡的样子便把我抬起放在桌上，粗暴的对我又吸又舔，直到全
身上下都被脱光，当我喘着气时老伯已经脱下裤子露出又粗又黑的大肉棒，并对我
说道：&lt;br&gt;「小宝贝，喜不喜欢呀，是不是比妳的男友粗呢？」&lt;br&gt;见到如此的肉棒心跳的非常快脸颊也泛起绯红：&lt;br&gt;「…好讨厌…你拿人家男友跟你比较！」老伯把肉棒最着我嘴说：&lt;br&gt;「小宝贝，帮我吸，吸大点好让我等等好干妳！」我嘴巴自然的张起，开始吸
吮着。&lt;br&gt;只听老伯大呼过瘾：&lt;br&gt;「臭婊子！真会吸，用力吸呀！！等等好好干妳」&lt;br&gt;我不断着吸着，手也按抚着他的大睪丸，老伯突然把我双腿张开，肉棒最准小
穴说道：&lt;br&gt;「臭婊子，我要干妳死！！」于是肉棒在我的阴唇上摩擦着，让我奇痒难止&lt;br&gt;我自己也不敢相信自己的嘴巴尽然说出：「好哥哥～大鸡巴哥哥～快啦快进来
啦」&lt;br&gt;老伯淫笑着说：「是不是要我干妳啊？是的话求我嘛～」只见老伯边摩擦边掉
我胃口。&lt;br&gt;于是我受不了：「大鸡巴哥哥，快干我我需要妳的大肉棒插我小穴！！」&lt;br&gt;老伯二话不说直接插入，『滋～～』「啊！！好棒！～～啊！」一根到底，老
伯开始卖力的抽插着，努力的抽送，而我发出淫乱的呻吟：&lt;br&gt;「啊………啊！！好棒！！大鸡巴哥哥，你插的我好舒服哦！恩唷！哦喔…好
棒」&lt;br&gt;我真不敢相信自己的嘴巴，跟自己的男友也没那么淫乱过，老伯努力的干我
说道：&lt;br&gt;「干！好爽果然年轻的女孩小穴紧，叫的真不错有下药有插呢！！」原来他在
酒里下春药，难怪我非常的淫荡…。&lt;br&gt;老伯把我抱了起来不停的抽插猛送，我被插了糊里糊涂了：&lt;br&gt;「好棒！！…好爽…你干的我好爽…哦…哦喔！！」&lt;br&gt;老伯嘴巴也没閒着不停的跟我蛇吻还吸了他的口水呢！他突然说道：&lt;br&gt;「小婊子，我想吃你的奶，快！我要吸」&lt;br&gt;当然！我举起了奶子往他嘴里一送，真的是好舒服，下体不断发出噗滋噗滋的
声音，淫水直流，我已经受不了了，只听见老伯气喘吁吁的说道：&lt;br&gt;「要射了！臭婊子」完了射进来会很麻烦的！！而我嘴巴因春药的关系并说出
：&lt;br&gt;「老公～亲爱的把精液射进来吧！」&lt;br&gt;老伯见我淫荡的样子：「你会怀孕的喔！！你男友会戴绿帽的！」我竟然回
答：&lt;br&gt;「人家想帮你生小孩嘛～要带给他戴呀快啦恩阿～～！」&lt;br&gt;老伯听了加快速度猛烈的抽插！！我的呻吟越叫越大声：&lt;br&gt;「恩阿～～哦喔！！！亲爱的…要去了恩啊！！哦！！好棒」&lt;br&gt;老伯大声叫道：&lt;br&gt;「恩啊！…射死妳这臭婊子我射！！」身体感到一股液体往我子宫里流去：&lt;br&gt;「…好多…好热喔好公你好棒…」老伯紧紧贴着我的小穴，过会拔出来，要我
舔干净，我当然照作，精液缓缓从小穴流出，老伯弄一点在手指上餵我吃起了精液
，我也累的昏睡过去。&lt;br&gt;直到我下体又有了抽插的快感，我再度醒来发现！我睡在床上，老伯压在我身
上努力的干着我，我又激情的呻吟：「嗯啊…好棒！！用力干我，老公」老伯见我
醒来说道：&lt;br&gt;「老婆阿干你真的好爽～今晚我们要多干几回时间还多嘛～」原来我在他家里
，时间也已半夜两点多了，而我又是一个人住，于是就想都已经给了他了就当作满
足自己吧…！。&lt;br&gt;那晚我们除除干了４次，弄着我腰酸背痛不过他真的很厉害，早上起来我穿好
衣服准备要走的时候，他又托住我快速解下裤子马上给我肉棒的抽送：&lt;br&gt;「恩啊！老公…不要了恩阿～啊！哦喔喔！！好爽」奶子被他捏的各种形状，
于是我又被他弄了一次，这天在学校我睡的好沉，小凌在我旁边说着：&lt;br&gt;「妳是怎样呀？妳昨天跟妳老公玩了几次呀有那么累嘛？」我看了她微笑说道
：&lt;br&gt;「要妳管呀，我爽就好啦」于是又昏沉睡去。&lt;br&gt;第一次写文章＞　＜~希望大大能给点建议 小的下次改进。
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
～淫荡的自己～（第二章）　甜蜜的重量&lt;br&gt;作者:立花奈绪子&lt;br&gt;「啊……用力…用力干我…好舒服…老公对就是这样…」一阵阵猛烈的抽送，
让我高潮迭起：「不行了！！要去了…恩啊！！恩阿！！」，只见男友喘着气说道
：「亲爱的，要射了…要去了！！恩啊！！」『咻』一阵阵浓稠的精液往我子宫射
去，我俩抱在一起累了昏昏睡去。&lt;br&gt;起来已经是早上了，于是打扮了一下便往学校前去，其实学校今天也没什么课
，只是无聊到学校晃晃，一进教室只发现几只小猫在教室而已其他要嘛就是去玩就
是没来，只听见小凌说道：「小蕙过来帮我忙一下」，小凌正在制作校园海报，由
于她是组长所以一大早就来学校制作，其他还有几位女同学一起制作，我当然顺手
帮起忙来，突然一只手从后面抓着我的屁股又捏又柔，我当场叫了一下：「啊！！
」女同学们纷纷看我，小湘：「小蕙…妳怎么了呀？」，我回头一看咦？没人呀？
只见有个庞大的身躯快速跑向前面！一看发现原来是那个死阿肥！！：「你变态呀
！吼！受不了你呢」，只见阿肥傻傻的淫笑着，原来阿肥也是制作海报的成员，他
一大早就来学校，他然他制作东西是很厉害一方面他真正的目的当然就是看能不能
吃吃女生的豆腐。&lt;br&gt;我们就这样从早上作到中午，午餐我们也一起吃饭，只见阿肥好像特别黏我似
的，一直跟着我或座在我旁边，其实阿肥说话也很有趣，但黄色笑话居多，如果他
不色有时还蛮可爱的呢！下午上课的时候，有人丢了纸条给我，回头一瞄又看见阿
肥对我傻傻阿呆阿呆的笑着，不会是他的写的吧？他写的东西都嘛是色情黄色的，
果然跟我想的差不多，纸条上写着：「亲爱的大奶蕙，我好喜欢妳的３６Ｄ的大奶
子，可以给我吸吮吗？会不会有乳汁呢？我好喜欢妳喔！小蕙我好爱妳喔思念妳的
阿肥。」看了身体起了鸡皮疙答，并回到：「妳这大色狼，小心我告妳性骚扰喔～
你跟我告白呀？我有男友囉～只能送你一张好人卡囉～」于是我俩就开开玩笑的玩
起传纸条的游戏。&lt;br&gt;于是下午我们上完课继续制作海报，到了四点半，终于搞定了！小凌：「呼～
终于做好了～小蕙呀？可以帮我交到辅导室吗？我要收点东西」我便一口答应「恩
好的！那我交了就直接走囉」于是我就跟她们到别之后就往辅导室走去，只见阿肥
也匆忙的整理东西跟着我出来，看他跑的气喘如牛的就觉得好笑～，我边走边跟他
说：「喂～你今天好像是口香糖耶，怎么那么黏呀」阿肥边喘边说：「呼……我怕
妳一个人很危险…所以…所以才陪妳的」看他喘成那样，说道：「我看跟你才会有
危险吧？你这大色狼！」我俩就打哈哈的交了海报之后往校门口走去，心想还要到
市区买点东西，于是打了电话给男友：「您拨的电话目前</content></item></essay>