<essay><item><title>慾淫巧奸 未完(2)</title><author>床上伴侣</author><content>处。
方其在小米数次的高潮之后，蓦地，一阵痉挛，急插了数十下，用力狠刺一顶，肉棒齐根埋入肉屄，龟头顶穿小米的花芯，刺进子宫里。&lt;br&gt;「啊啊……啊……啊……啊……嗯…哦……哦……」花芯被穿刺而过，小米全身剧颤地睁大媚眼，吐着小舌泪水口水直流，不由自主地强缩束箍进到子宫里的强壮肉棒。&lt;br&gt;方其被花芯一阵束箍猛夹，马眼一阵酸涨，突地一股一股浓精腥水，在子宫里爽美地喷出，射完后抱着小米软坐侧躺地上粗喘。&lt;br&gt;「啊……哦…哦…哦…」一股股灼热滚烫的精液，直接冲刷着子宫，销魂的快感，冲击着灵魂深处，浑身温洋洋，软绵绵的躺在方其的怀里。&lt;br&gt;方其大手游抚着小米丰挺的乳房，滑腻的屁股，享受激情后的舒适。&lt;br&gt;「老公…好美…好爽…好舒服哦…」小米翻过的香汗淋漓的身体，侧头躺在方其的手臂上，欢愉地闭着眼享受馀韵，轻轻的揉搓湿滑坚挺的粗壮肉棒。&lt;br&gt;方其也不说话，捏玩白嫩尖挺的乳房，感受小米冰凉柔软的手心。&lt;br&gt;「老公…等我学会游泳后…我们找时间到高雄的海边…」温存休息了一会，小米将肉棒按在大腿内侧上轻抚磨擦，之后微抬大腿，将肉棒抵在仍然湿漉的肉屄上，肉屄唇肉包含住龟头，合拢双腿夹住，小手摸着方其结实胸肌，抬头望着方其语气娇柔慵懒地说「去玩几天…好不好…」。&lt;br&gt;「为什么要去高雄的海边呢?」方其微晃着身体，品味龟头传来小米肉屄嫩肉的美妙触感。&lt;br&gt;「因为我在高雄长大的啊…」小米一脸你很笨，这都想不到的表情，看着方其说。&lt;br&gt;「呃，这样啊，那么，妳决定那几天，再跟我说吧，我跟同事调换班好了」方其手指抠着脸，想了想后说「不用一定要休假日，这样好不好?」。&lt;br&gt;「好…呵呵…老公最好了…」小米坐起身，充满欢声笑语的说完，脸颊浮起两朵晕红，羞涩扭捏低头小声的说「老公……我们到高雄可以…去住我家……」。&lt;br&gt;「嗯?妳家?」方其转身仰躺，望着小米，傻呆不解的说。&lt;br&gt;「嗯…就是…就是…啊……反正不管啦…」小米突然羞恼，胯坐在方其身上，都着小嘴说「去了高雄…一定要和我回去我家…要去我家住就对了…」。&lt;br&gt;「嗯哦哦…」方其终于想到了，嘴角扬高，双手圈抱小米的屁股，脸带促狭地说「老婆呀，是不是想带老公我去见妳爸爸妈妈啊」。&lt;br&gt;「对啦…不行哦…哼…」小米满脸羞恼，躺在方其怀里，用力摇曳身体。&lt;br&gt;「可以可以…当然可以…乖哦…呵呵……」方其呵呵笑着，起身抱着小米，走到床边坐下，横手让小米侧坐在腿上。&lt;br&gt;「说好了哦…」小米见方其点头，立时多云转晴，亲了方其一下，跳离方其身上，跪坐在方其双腿之间，前挺胸部，将肉棒夹压在乳沟里，手臂抱拢丰满尖挺的双奶，上下抬揉肉棒，红着脸说「老公…舒服吗…」。&lt;br&gt;「嗯，很棒」方其反手往后撑在床上，舒爽讚叹。&lt;br&gt;小米高兴得吐出小舌，在龟头上舔转滑动，口水润湿了整个凸出乳峰的大半肉棒，张大小嘴将肉棒吸入，娇哼地「嗯…嗯…嗯…」狂热吮含吞吐。&lt;br&gt;「啧啧…」吞吃了几分锺，小米吐出肉棒，跪胯方其腰侧两旁床上，抱住方其的脖子，肉屄压坐肉棒，摇晃着屁股前后磨蹭。&lt;br&gt;「啊…啊…啊啊……啊……啊啊…」。&lt;br&gt;肉屄一下一下套着肉棒棍身磨蹭，一阵阵的麻痒不断湧上，忍不住抬起屁股，小手撑着方其胸肌，扶住肉棒对准肉屄，「滋…」坐了下去，小米陶醉的「啊……」爽叹了一声。&lt;br&gt;「啊…好硬……啊啊………好深……」。&lt;br&gt;方其双手扶着小米的腰，将脸埋进两粒丰满尖挺的乳肉沟壑里，闻着肉香一拱一拱蹭动。&lt;br&gt;「啊…啊啊……啊啊……啊啊啊…啊啊……」。&lt;br&gt;「啊啊…老公……小米好爱你…啊啊啊……啊啊…」肉屄充实涨满，花心舒麻的滋味，令小米合抱着方其的头，上下起落吞套地愈发起劲。&lt;br&gt;「嗯…啊啊……啊……啊……哦……啊……啊……」。&lt;br&gt;耳里听着小米忘情的呼喊呻吟，鼻闻嗅着小米身上的肉香奶味，方其喘息得加重加深，脸颊感受着弹性十足的丰奶撞击拍打，肉棒传来肉屄里的嫩肉纠缠紧束滑腻，忍耐不住挣脱小米的合抱，向后躺倒床上，和小米手指交握缩臀挺腰。&lt;br&gt;「啊嗯…啊啊啊…好棒…啊啊啊…啊……」小米丰满尖挺的奶子不住上下飞晃，屁股拼命地摇摆，拼命地迎合。&lt;br&gt;「嗯哦…………」身心爱极方其的小米，早己沈沦方其带来的欢美爽快，肉屄是愈来愈经不住操玩，肉棒数十下的抽插，就早早地痉挛高潮。&lt;br&gt;方其曲起双腿，抬腰撑起，大起大落地快速地一挺一耸的强顶猛刺。&lt;br&gt;高潮后的小米，软趴在方其身上，酸软如绵的任由方其躺在床里，抓分自己圆跷的屁股肉丘，狠操狂干，只能无力的「嗯…嗯…嗯…嗯…」娇哼，强收着肉棒「噗滋…噗滋…噗滋…」在淫水不断流出的肉屄，强顶击刺花芯的极致快感。&lt;br&gt;方其疯狂暴击的插干几分后，心里疼惜小米连连洩身身体会受不了，抱转小米仰卧床上，抽出肉棒，移到小米头侧，抓着肉棒插进小米的嘴巴里耸动，放松身体任由快感冲击，射出大量的精液。&lt;br&gt;小米双手握着肉棒，将方其射出的浓精「咕噜…咕噜…咕噜…咕噜…」的吞下，吞吃完精液，小米吐出肉棒，伸舌美味地舔食残留的精液。&lt;br&gt;小米将肉棒舔刮干净后，小舌在嘴角来回滑动着回味了一会，微笑甜甜地对方其说「好好吃…老公的精液小米好喜欢…」。&lt;br&gt;方其侧躺在床上抱着小米，把肉棒埋进小米湿润粘滑肉穴里，翻仰躺卧着对小米说「啊，好温暖，我们就这样的睡一下」。&lt;br&gt;「嗯…我喜欢老公这样的抱着我睡…」小米感受着身体被紧抱，肉屄充实的感觉，脸上布满幸福和满足，甜甜的笑着说「让我感觉很舒服…很幸福…也很有安全感…有被老公紧紧的保护感…」。&lt;br&gt;「呵呵…妳是我的小宝贝嘛…」。&lt;br&gt;「嗯…小米是老公的小宝贝……」小米微笑着渐入梦乡，呢喃呓语的说道。&lt;br&gt;星期六上午9点，方其上完厕所出来，对着还躺在床上的小米说「小米，起来了啦，妳不是要去学游泳，还剩半小时哦，快点起来了」。&lt;br&gt;「老公…人家那个来了…肚子好痛…」小米一脸可怜的探出绵被，对方其说「人家不能去了啦…」。&lt;br&gt;「嗯?妳那个不是下星期才会来吗?」方其疑惑的问。&lt;br&gt;「提前来了…」小米都着一张小嘴道。&lt;br&gt;「哦，那我也不去了，我陪妳吧」。&lt;br&gt;「老公…你好好哦…」小米感动的说完，接着说「但是…你不能不去…」。&lt;br&gt;「为什么啊」。&lt;br&gt;「因为…人家约了小今…一起去学…」。&lt;br&gt;「哦，那叫我死党自己陪她啊」性欲异常旺盛的方其，脑海里闪现意淫以久的小今，几近暴乳的大奶，娇美迷人的小脸，和柔媚甜腻的嗓音，那声音叫床，听着一定很爽快。&lt;br&gt;「不可能啦…小今都求了一星期了…陈一死都不肯…」小米一脸厌恶，接着满脸欢快地说「还是老公好…会陪人家学游泳…」。&lt;br&gt;「呃，那个，呃，嗯啊」方其手指搔头，心里想「如果不是妳逼得我不得不陪妳去，我也不想」。&lt;br&gt;「那我现在?」。&lt;br&gt;「当然是去陪小今上游泳课…我不能失信我的好姊妹…」小米挥舞着紧握的小手，义气冲天的娇喊。&lt;br&gt;「唉，真够晕的，那有女人叫自己的男人去陪另一个女人的」方其换好三角泳裤，靠在墙低声念着，眼睛瞄见刚从更衣间里，换上黑色连身绑带式泳装出来的小今，深V爆乳的剪裁，几近裸背的设计，衬托得接近e罩杯的小今，充满妖艳的性感，心里闪现「来陪她，好像也不错，说不定有机会能在她身上过过手瘾」。&lt;br&gt;「小今，这里这里」方其挥手招呼着。&lt;br&gt;「刚刚出来没看见你…我还以为你偷偷走了…」小今说完，红着脸双手背在身后，扭捏羞涩的低声说「等下你教我游泳…好不好…」。&lt;br&gt;小今，24岁170公分，接近E罩杯，美丽干净的小脸，加上骨肩的秀发，充满气质美感。光滑娇嫩的皮肤，有如婴儿般弹性细致。沈而不垂，肥腻饱满的大乳，引人夺目又热血。修长均称的美腿，小巧白晢的脚丫，让人总想吮上几口。&lt;br&gt;小今是一个，个性易羞内向，柔顺软弱，难以拒绝朋友的哀求，只在热人面前显出较为开朗的一面的小女人，是小米的好姊妹，方其死党的女友。&lt;br&gt;「嗯?为什么?」一脸不解，方其心里欢呼着喊「今天小米那个来得真刚好，嘿嘿嘿」。&lt;br&gt;「那个…那个…因为我和小米报错名了…这个是老年人的游泳课程…」小今满脸羞红，不好意思的说「去和老公公和老婆婆学游泳…好丢脸…所以拜讬你了…」。&lt;br&gt;「天啊」方其听完，不由得露出一脸被打败了的神情，心里欢叫「太好了」。&lt;br&gt;「拜讬啦…求你了…」小今双手合十，羞赧撒娇的说道。&lt;br&gt;「好吧，我看看，我们，到那里去吧」方其望着泳池，看除了十几个老年人在泳池浅水区的一角学游泳，就几个女人坐在泳池聊天，对立面的深水区完全没人，就故意选那里教小今游泳。&lt;br&gt;「好，下水前先活动活动手脚，再慢慢的下水」方其带小今来到泳池深水区的角落边，说着游泳的注意事项，眼睛火热的上下扫视，做着下水前热身的小今。&lt;br&gt;「嗯…」小今边听边活动着身体，知道这时方其火热的视线，一定是在自已身上的羞处游走，想到要和方其独处整天，心里有种莫名燥动和喜悦，脸上登时浮起两朵红晕。&lt;br&gt;还没认识方其前，小今从小米那，看小米每次说起方其时，脸上总会不自觉的显现幸福甜蜜，就渐渐地对方其产生好奇和好感。而第一次见面时，方其对自己的不在意和忽视，莫名的失落感一直在心头环绕着，后来和方其的死党好友陈一交往，一次的偶然，发现方其总会偷偷盯着自己身体，不经意间露出的春光，内心里积压的失落一扫而空，随即喜悦、羞涩和燥热充满整个芳心。&lt;br&gt;方其看着小今分腿弯腰后仰，泳装伸展露出下身，两片如水蜜桃般形状的肉屄，显露而出，双眼发直，心里欲火狂烧，激动得肉棒硬涨腾挺。&lt;br&gt;「啊…」小今做完热身，转首望向方其，正要说话，猛见方其浮凸泳裤的肉棒，心颤地惊呼一声，羞红着脸别过头，羞喜而又自豪地想着「方其看着自己的身体…硬…硬起来了…嘻…」。&lt;br&gt;「哼哼…小今妳先坐在泳池边，我先下去」方其咳了一声，故意挺出泳裤凸出的肉棒，走到小今面前说道。&lt;br&gt;「好…」小今低垂着羞红的脸，眼睛不时地偷偷瞄着方其浮凸下身，坐在泳池边。&lt;br&gt;「来，慢慢跳入水里」先下水的方其，游到小今双腿中间，扶着的细腰，仰头对小今说。&lt;br&gt;「嗯…」小今红脸抓着方其的手臂，跳进水里。&lt;br&gt;方其趁小今跳下的瞬间，拉撞自己身上，借机体会小今柔软的大奶，挺腰用肉棒顶了小今泳衣里的肉屄一下。&lt;br&gt;「嗯…」小今感觉肉屄被顶了一下，不由得娇哼出声，知方其使坏，羞瞪了方其一眼。&lt;br&gt;「来，手抓着泳池边，仰头，身体往后浮起，脚板伸直，双腿用力打水，注意不要抬高超出水面」方其见自己调戏的动作，只迎来小今一记白眼，心里一定，当下便装傻地边说边摆弄小今游泳的姿势，边借机抚摸小今的性感肉体。&lt;br&gt;小今羞颤地靠在泳池墙壁，努力得不去想身上的大手，有意无意的抚摸所传来的酥麻快感，照着方其的话动作，但身体总浮不上来，在水里吃力的滑动。&lt;br&gt;「我扶着妳，来，滑动，踢水」方其伸手扶着细腰，大手在小今腰腹上下的摸抚挑逗。&lt;br&gt;「嗯…」小今感觉方其扶在自己腰上的手，传来一阵酥麻热流，羞忍着伸直双腿滑动。&lt;br&gt;方其摸着小今的细腰，看着在水里s曲线的性感身体，和硕大浑圆的暴乳，心里的欲望不住升高，偷偷将下体贴在小今屁股侧边，随着浮沈摆动的身体磨蹭肉棒。&lt;br&gt;「妳这样不行啦，身体跟本就没浮上来」方其说着，眼睛往小今屁股看去，伸手趁机抓捏，接着说「屁股要抬高，身体才浮得上来」。&lt;br&gt;这时，小今靠在泳池上的手滑了一下，上身跌进水里。小今吓了一跳，惊慌地在水里不断的用力挣扎，小手胡乱的滑动。&lt;br&gt;方其赶紧将小今抱住，托高出水面上。小今害怕的双手紧紧抱住方其的脖子，双腿盘住方其的腰，脸颊紧紧的埋进方其怀里。&lt;br&gt;「小今，没事了，没事了」方其轻声安慰着小今，享受暴乳挤压身体的快感。&lt;br&gt;「吓…吓死我了…」小今紧闭眼，身体不住得抖颤。&lt;br&gt;「没事了，没事了」方其紧抱着小今侧靠在泳池旁，大手在后背，来回上下抚慰着，摸揉圆跷的屁股，肉棒紧抵小今腰腹。&lt;br&gt;「嗯…我…我没事了…」惊吓抖颤的小今，在方其的柔声安慰，和在背后温柔摸抚，心里感到温暖的安全感，红着脸睁开了双眼。&lt;br&gt;方其也不放手，就这么抱着小今低头注视她的双眼，轻柔的帮小今抚顺前额乱发，抹掉脸上的水滴。小今也看着方其的眼睛，柔顺羞颤的任由方其疼</content></item></essay>