<essay><item><title>女友被侮辱(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;女友是那种长得清纯但身材丰满、性感的女孩子，平时都比较保守，除了偶尔，但从上街培她时，从异性射来的火辣的眼光来看，女友其实是很多男人心中的性感女神，对于这种情况，我自然不敢怠慢，经常利用自己的身高优势，在女友抢购衣物时护住其关键部位，以免被小人占了便宜。&lt;br&gt;直到有一次朋友的来访才彻底改变我的观念，阿明是我的大学好友，加上又是死党，虽然经常爱占点小便宜，但人还是不错的，工作后还是有来往。&lt;br&gt;自从我有了女友后，这家伙有事没事总爱往我这跑，每次从他看我女友时色迷迷的眼睛，我就知道这家伙没安什好心，不过一般情况下我都会有一种优越感来面对，你小子，读书时泡了多少？&lt;br&gt;哪个有我女友漂亮呀？&lt;br&gt;哈哈，所以这种事经常发生我也不以为意。&lt;br&gt;去年夏天的一个周末，由于我一个项目顺利验收，发了一小笔奖金这种小事不知被这家伙从哪里听到，特意提了几瓶酒说是过来祝贺。&lt;br&gt;由于是周末，他来时我正跟女友缠绵，心想哪个家伙，坏了我的好事，于是就只套了条睡裤就开了门。&lt;br&gt;小明看我睡裤下的一团，暧昧的笑了几声，还比划了一个亲热的手势，我为了维护女友的清纯形像，连连摆手。&lt;br&gt;他见卧室的门没关，就探头探脑的跑到卧室去说要叫嫂子来作证，由于刚才开门的声音比较大，我以为女友已经知道有人来了，应该有准备了，也没去阻止。&lt;br&gt;由于是大夏天，我们睡觉时只盖了个毯子，加上刚才的缠绵，女友几乎是半裸着躺在床上，一听到有人的脚步，以为是我进来了，眼也不睁一下就问，是谁来啦，这早？&lt;br&gt;只见小明站在门口，眼都看直了，从我的角度看过去，只见女友裸着上身，两只高耸、白嫩的乳房，挺在胸前，中间那高耸的乳沟及两粒红色的乳头，令人不禁产生上前一新芳泽的念头，加上刚才我的爱抚，两颊绯红，好一幅美女图，看着小明的裤子，迅速的变大，不用说也知道他看到什了，不知是什原因，我就这样尴尬的让他看了好几秒，才咳了一声说道，是小明来了。&lt;br&gt;女友一听这说话的位置不对，睁眼一看，发现小明在卧室门前，瞪大了眼睛，一幅色狼模样，赶紧一拉毯子把胸前挡了起来，小明这家伙，不愧为情场老手，懂点女孩子的心事，装做若无其事的说道，嫂子，老大叫你起床啦！&lt;br&gt;可能是看我在场，女友也不好讲什，只是叫我关了门就起身了。&lt;br&gt;大概是习惯原因吧，女友周末一般身穿比较宽松的休闲服，这次也不例外，穿了一件宽大的V领T恤，和一条紧身短裙，露出了白嫩的大腿和圆翘的臀部，大大的衣领保护着高耸的乳房及诱人的乳沟，正面看来也不太容易走光，但要是低下头或身体向前倾就难说了。&lt;br&gt;想来还是我追女友时给她时，怀着不良居心送她的，女友也不疑有他，高兴的就收了，为我谈恋爱时增加了不少的情趣呢。&lt;br&gt;女友出来时，阿明正跟我坐一起，说：小弟今天特来给大哥祝贺，特拿了几瓶养颜红酒，这次我们一醉方休。&lt;br&gt;一见我女友出来，一双眼睛就盯了过去，可能还想着昨日重现吧，见我女友这样的穿着，用略带失望的语气说，嫂子坐。&lt;br&gt;小弟给你倒茶。&lt;br&gt;说着就站起来要去拿茶杯，我女友一看，连说不用不用，我来倒，边说就边蹲下去拿茶杯，阿明也跟着要蹲下去，在看到我女友的T恤向前一张时，就站在哪里，一边说一边盯着看，从我以前的经历，加上女友今天戴的是半杯型的胸罩，那深深的乳沟肯定是一览无遗，加上身体向前，可能连半个乳房都给他看去了，可惜我的位置不好，看的不太清楚。&lt;br&gt;只见哪阿明，偷偷的看了我一眼，见我没注意他，就也蹲了下去，头都差点踫到我女友了，说是要帮我女友拿杯子，女友可能是在拿杯子的同时找茶叶，也没太在意，继续以更大的角度向前倾，阿明这家伙就这样一边近距离的饱尝春色，一边还装着帮忙找茶叶，真是干他妈的，找了好久后，女友才看了阿明一眼，从他的视线感觉到走光了，连忙站了起来，拿了三个杯子，招呼着阿明坐下，阿明一看看不到什了，也就在我对面坐了下来，阿明指了指门口他提来的东西，我给大哥送贺礼来啦，还请嫂子笑纳，看着他那滑稽的样子，女友不禁笑了起来。&lt;br&gt;女友说，你们坐会，我去准备午餐去啦。&lt;br&gt;中午喫饭的时候，阿明一边频繁的向我和女友劝酒，女友本来是不喝酒的，不过听说红酒养颜，也拿了个杯子，倒了一点。&lt;br&gt;我喝的红酒不少，不过能养颜这种事倒是第一次听说。&lt;br&gt;女友喝了一点，觉得不是太厉害，阿明就说，不怕吧，好喝的很，很养颜的。&lt;br&gt;说着又给我女友倒了一满杯。&lt;br&gt;红酒这东西，喝起来没什感觉，但后劲很大，不知道的要喝多了肯定得醉，我的酒量向来不大，不过由于近来跟客户经常在一起，别的没有，酒量倒不像以前那样小了，不过我也不太确定，所以只是慢慢的喝着。&lt;br&gt;阿明这家伙可不一样了，他在大学时就很能喝，经常喝白酒，是出了名的酒仙，我的酒量他是知道的，一般有两杯就要醉了，看他这样子，老是劝我们喝，一会又叫我干杯，分明是想灌我们小两口嘛！&lt;br&gt;不会是由什企图吧？&lt;br&gt;想起以前看过的小说里的事，使我不禁留了一手。&lt;br&gt;在他又一次要我干杯后，装作口齿不清的讲到，再喝我就要醉啦。&lt;br&gt;边说边向沙发靠了过去，同时将眼睛慢慢的瞇了起来，我瞇着眼睛瞄了一下女友，发现她醉得比我还厉害，早就靠在沙发上，头枕着沙发的扶手，侧着身子，两腿要不是有裙子，早就大张了开来，不过就算这样，我坐在侧面，顺着看过去还是能看到粉红色的内裤。&lt;br&gt;只见阿明走了过来，摇了我几下，轻轻的叫了我几声，我这时不知是酒精的作用，还是因为别的，竟然没有回应他。&lt;br&gt;阿明又慢慢的走到我女友身边，弯下腰，顺着女友的裙子看了过去，一边看，还一边低声的说着什。&lt;br&gt;看到这里，我的心怦怦的直跳，心里即紧张，又兴奋，老二也不争气的硬了起来，我几乎就要装着醒过来，但心里又想看看女友魅力到底如何，还有就是这个阿明，真的敢像小说中写的那样，来凌辱我的女友吗？&lt;br&gt;等一等，到关键时刻再制止他也不迟。&lt;br&gt;只见他拉了拉我女友的T恤，本来已经大张的领口张的更大了，看了一会，又用手隔着衣服摸着女友的乳房，女友正好这时醒来，我一惊，这下出事啦，只见阿明这家伙，见风使舵，说，嫂子，你醉啦，我扶你进去休息。&lt;br&gt;女友可能也真是喝多了，竟不觉有异，点点头，眼睛一闭就又睡了。&lt;br&gt;这家伙正愁没机会呢，看我女友也没反对，就一拉我女友，双手一用力，将我女友拦腰抱了起来，女友的裙子顺势一下子滑到了大腿，露出了两只白白的大腿，粉红色的内裤也差点露了出来。&lt;br&gt;啊！&lt;br&gt;他要抱我女友去哪里？&lt;br&gt;不会有什事吧？&lt;br&gt;我心里又一阵的紧张，可能是刚才劝我时，阿明也喝了不少，走了没几步，就听他说，干你妈的，真重，就在这长沙发上先休息一下吧。&lt;br&gt;女友也才90多斤，阿明这家伙，力气真是小。&lt;br&gt;可能是酒喝多了，我这时眼睛也不自觉的关了起来，这样瞇了一会，又听到沙发那边有些声响，等我睁开眼睛一看，我女友的T恤已经被阿明拉起一半，露了半截胸罩出来。&lt;br&gt;我这时装做迷糊的说，阿明，你在干什呀？&lt;br&gt;阿明一听，连声说，我扶她去休息，去屋里休息，一边说，又一边半抱半扶着我女友往我卧室走去，干他妈的，当着我的面，都毛手毛脚的，进了屋还不知会干出什对不起朋友的事来呢。&lt;br&gt;我的酒醒了一半！&lt;br&gt;幸好阿明只是我扶女友进屋后就出来了，还把门轻轻的带上了，看来这家伙还是没这个色胆！&lt;br&gt;正这样想着时，感觉到有人走了过来，靠得特别近，又用一只手，轻轻的摇了我几下，一边叫着我的名字，听声音，正是阿明，干，他不会是也要扶我吧？&lt;br&gt;这一下，我就装醉到底，看他到底想做什。&lt;br&gt;在轻轻叫了我几声后，我又感到这家伙走远了，竟然又进我房里去了！&lt;br&gt;过了一会，我轻轻的走到卧室门口，推了一下门，干他妈的，竟然将门锁上了！&lt;br&gt;这可怎办，如果他想凌辱女友，我都无法施救了，一想到这里，我的老二硬得更难受了，也不知我是想保护女友还是想看阿明如何凌辱女友。&lt;br&gt;由于我前段时间换了个锁，门上正好有个比较大的孔，可以清楚的看到屋里的情况。&lt;br&gt;从门孔中望去，只见女友呈大字型的躺在床上，阿明正俯在女友身上，隔着衣服摸着女友的乳房，摸了一会，只见他两只手拉着T恤和内衣向上一推，女友两只淑乳就一下子摆脱束缚，跳了出来，还不住的颤动。&lt;br&gt;女友T恤和内衣被推了上去后，露出两只又大又圆的乳房，阿明一头俯下去，右手撮着一只，口里正在猛吸另一只。&lt;br&gt;女友虽然喝多了，但知觉还是有的，在这样猛烈的剌激下，口里不禁嗯嗯啊啊的淫叫了起来，阿明一边摸着，一边脱下了自己的裤子，将自己的老二拿了出来，直见阿明的老二，一抖一抖的，龟头由于兴奋，显得油光亮亮的，看来有鸡蛋那大，加上充血，看来很是巨大。&lt;br&gt;他站到女友头边，将女友的头扶好，手下一阵猛撮乳房，女友受不了，就张大了嘴，淫叫了起来，阿明一看，连忙将老二插进了女友的嘴里，女友叫不出声来，只发出唔唔的呻吟来，让我在门外听的又是兴奋又是愤怒，叫你不要喝，就要喝，这下被别人干了吧！&lt;br&gt;我和女友相识了几年，从来没干过她的嘴，想不到，阿明略施小计，就干上了我女友，当年我花了多少功夫才追上，左说右说就是不同意口交，现在却便宜了外人。&lt;br&gt;阿明一边干着女友的嘴巴，一边也不闲着，将女友的裙子脱了不来，左手将女友屁股一抬，一拉那条性感的粉红色小内裤，把内裤脱到女友的脚踝处，露出了粉嫩的小穴。&lt;br&gt;粉红色的小内裤挂在一只脚上，看得我差点喷血！&lt;br&gt;真是太淫靡了！&lt;br&gt;还没完呢！&lt;br&gt;只见阿明伸出中指，将我女友浓密的阴毛左右一分，熟练的将阴唇分了开来，对着女友的阴核按了下去，一边按还一边看着我女友红色的缝缝，由于刚才的剌激，女友已经有大量的淫水分泌出来，阿明又将中指插进了女友的小穴，只听女友啊了一声，随着阿明的手指抽送，发出有节奏的呻吟声。&lt;br&gt;阿明这时将女友的两条腿提了起来，并往两边拉，挺着大老二跪在女友的两腿中间，同时向前移了过去，我的心不禁又一阵的猛跳，这可是关键时刻，到底要不要去制止阿明呢？&lt;br&gt;可是我也看得很兴奋，只好违心的等阿明良心发现，不做对不起我这个老大的事。&lt;br&gt;可事情都这样了，阿明的理智能战胜他的淫欲吗？&lt;br&gt;只有天知道。&lt;br&gt;正当我在考虑的时候，阿明已经将女友的两腿分了开来，用手握着他的大老二在女友两腿之间磨来磨去，顶了一会后，就握着老二顶在了我女友的小穴口，由于刚才已经分泌了好多的淫水，阿明稍稍向前一挺，大半个龟头就插进了我女友的小穴，女友红色的小缝遭到外敌的入侵，阴唇微微的张了开来，好像是要夹紧外敌，不让其进入，殊不知这样给别人带来了更大的快感！&lt;br&gt;阿明好像是在享受着这种无效的抵挡，并不着急插入，用手握着老二，让龟头在女友穴口划园，女友跟着他，屁股也一起一伏的，真是浪呀！&lt;br&gt;划了一会，女友阿明一看情况差不多了，腰向前慢慢的压了过去，大老二也一分一分的剌了进去，直到全根尽没！&lt;br&gt;干他妈的！&lt;br&gt;竟把我这多年好友的义气忘得一干二净！&lt;br&gt;在我的床上奸污着我的女友！&lt;br&gt;阿明一插进去，就快速的抽动了起来！&lt;br&gt;发出了肉体相撞的啪啪声！&lt;br&gt;女友两只又大又圆的乳房一晃一晃得，阿明一边狂奸我女友，一边用手猛撮女友的乳房，让我在屋外真担心别把女友的小穴插破了！&lt;br&gt;女友随他的抽插，口中发出哦哦声，真让我怀疑她是不是真的醉了！&lt;br&gt;阿明抽插了一会，又将女友两条腿提了起来，同时挺着腰，将女友的腿向上压，两只淫手一边摸着女友的淑乳，一边用自己的大肉棒在女友的穴内左右搅动，直把我女友弄得淫叫连连。&lt;br&gt;阿明一边奸着我女友，一边淫笑，嘻嘻，小浪货，早就想上你了，这下终于奸上你啦！&lt;br&gt;老大真是福气，找了个这个漂亮的女友，这次一定要奸个够！&lt;br&gt;说完，又将粗腰向前猛地一冲，快速的来回抽动，只听到女友一阵啊啊声，跟着两腿紧紧的夹住阿明的粗腰，我女友已经被阿明奸上高潮了！&lt;br&gt;只见阿明突然一声低吼，同时腰向下一沉，紧紧的抱着女友的腰，扑滋扑滋几声，射在女友里面了！&lt;br&gt;这家伙，虽然老二大，但可能是酒色过度，加上刚才在女友嘴里干了近十分钟，竟然只奸了我女友十几分钟就不行了！&lt;br&gt;看来我还是比他更厉害！&lt;br&gt;只见阿明将老二从我女友穴中抽出</content></item></essay>