<essay><item><title>在老婆后面大战</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;第二天，她们县城的电影院都在放映大片《夜宴》，我原来下载
过盗版，但是乐怡好像没有看过，所以当二姐乐萍来邀请的时候，立
即就答应了，岳父岳母也感到看看电影没有问题，所以就同意了。&lt;br&gt;乐萍当然主要目的还是邀请我了，我开始还故意说不去，把她给
惹急了：「小杰，那个刘云好像对你那天讲的昆虫科普知识很感兴趣，
应该说很多人都比较感兴趣，什么时候再去给她们上上课？」&lt;br&gt;「谁是刘云？」&lt;br&gt;「哦！我的一个学生。」&lt;br&gt;最后在乐萍的威胁下，加上乐怡也希望我陪她一起去，所以就去
了。&lt;br&gt;去得有些早，乐萍提议去吃酸辣米粉，乐怡也很喜欢，然后我和
乐萍就点了中辣的那种，而乐怡点了微辣的那种，没想到电影院门口
的酸辣米粉比体校那边的还辣，不过冬天吃辣暖烘烘的，感觉还不错。&lt;br&gt;吃完酸辣米粉后，电影就快开始了，当我们进去的时候，人好像
不多，真正看电影的都集中在前面几排，电影院很大，中间全部空着，
倒是后面几排，尤其是旁边的角落里，坐着三两一对一对的情侣一般
的年轻男女，他们看电影只是一个小原因，更大的原因可想而知。&lt;br&gt;乐怡可是来真看电影的，我们就坐在第四排，后面就基本没人了，
乐怡坐在中间，电影就开始了。&lt;br&gt;《夜宴》看起来还不错，电影院的效果比网上下载的盗版好多了，
影响也能很好反应场面的宏大，乐怡就看的津津有味的。&lt;br&gt;乐怡将头靠在我肩膀上，我也就顺着把手搭在她肩膀上，手背就
离乐萍很近了，看到我和乐怡表现得如此亲密，乐萍就没有心思看电
影了，伸出两个指头就在手背上狠狠的掐了一下。&lt;br&gt;我禁不住「哦」了一声，虽然不大，但乐怡可是听得很清楚，乐
萍也吓得连忙把小手缩了回去，乐怡才吃惊的问：「怎么啦？」&lt;br&gt;「哦，没什么，哦，是这样，电影现在放的这个片段在下载的盗
版中竟然没有，不知道为什么！」&lt;br&gt;乐怡「哦」了一声继续看电影，这时候乐萍就从背后伸出大拇指，
还给我连眨眨眼睛，当然是称讚我反应迅速，回答的得体了。&lt;br&gt;这次是乐怡自己拉着我的手掌放在她肩膀上，我虽然害怕乐萍又
掐我，但又没有原因不这么作，所以还是搭着。好在乐萍没有再掐我，
倒是乘乐怡认真的看电影时，伸出小手就在我的手背上轻轻抚摸着，
一边看着电影还要一边防着乐怡转过头来。&lt;br&gt;好在乐怡将头再次靠在我肩膀上，这种当着老婆偷情的感觉真是
刺激，让我有些难忍了，正好电影中是一些个男女缠绵的镜头，乐怡
突然在我耳边轻轻道：「老公，你是不是有些兴奋啊！」&lt;br&gt;可能是乐怡感受到了我有些混乱的呼吸，才这么问的。&lt;br&gt;我正好掩盖因为乐萍小手的抚摸挑逗起来的欲望：「就是吗，你
摸摸我的下面，都硬起来了！」&lt;br&gt;「可是，二姐在这里啊？」&lt;br&gt;「没事，你悄悄的插进去，我用外衣遮着，她发现不了！」乐怡
才将靠着我的一只小手从我松开的裤带中伸了进去，直接到内裤里面，
小手就摸上了肉棒，已经是硬梆梆的了。&lt;br&gt;这时候乐萍故意把身体侧过来一点，胸脯就对着乐怡的胳膊，我
慢慢的将手掌从乐怡的肩膀上下滑到她胳膊上，然后将手指张开，有
两个手指就顶到了乐萍的胸脯上，乐萍轻微的扭动一下上身，让我的
手指顶着她的乳房更紧，然后我就不断的划动手指，挑逗着乐萍的乳
房。&lt;br&gt;这时候，我另一只手也从乐怡的衣服下面伸进去，直接到乐怡的
胸罩里面，抚摸着乐怡的乳房，乳头已经很大了，怀孕后乐怡基本不
让我碰，但是因为怀孕而更加丰满的乳房让我揉搓着不断发胀，乐怡
忍不住呻吟了几声。&lt;br&gt;旁边的乐萍哪能受的了这样的刺激，眼睛里水汪汪的看着我，好
像在暗示着什么，但我现在在享受着两个美女的乳房，其中一个竟然
还是我的老婆，而乐怡的小手整卖力的套弄着肉棒，虽然由于人比较
多，幅度不是很大，但来此不同地方的感觉还是让我很刺激。&lt;br&gt;乐萍突然说：「小杰，你肚子难不难受，我肚子有些痛，是不是
刚才吃辣的吃多了？」&lt;br&gt;我的肚子这个时候竟然配合的「呱呱」叫了两声，我也跟着说：
「你这么一说，还真是的，肚子有些隐痛隐痛的，老婆，是不是不该
吃那么辣的。」&lt;br&gt;乐怡哪知道这是乐萍的鬼主意，还爱惜的道：「你的肠胃本来就
不好，让你跟我一样吃微辣的，你非要吃中辣的。现在肚子痛了吧！
」&lt;br&gt;「不行，我要去厕所，老婆，给我一些纸！」由于我肠胃真的不
好，所以出门乐怡都要带些卷纸。&lt;br&gt;乐萍也跟着说：「也给我一些，以后真不能吃这么辣的，乐怡，
会不会辣的吃多了会长豆豆啊？」&lt;br&gt;我拿了卷纸就走，乐萍也随后跟了上来，反而是乐怡正被电影的
高潮情节吸引着，乐萍掌握的时间真是准确。&lt;br&gt;走到后排的时候，乐萍一把就拉住我的手：「到左边的角落里去，
那里没人。」&lt;br&gt;我当然也不是真的肚子痛了，就带着乐萍到左边的角落里，顿时
一股精液的气味就传了过来，更加刺激着我和乐萍的欲望，在确认椅
子上没有精液和淫水之后，乐萍和我才坐下来。&lt;br&gt;乐萍可是比较直接：「快点做，时间长了乐怡会起疑心的！」&lt;br&gt;我也很直接，就将裤子和内裤退到膝盖部位，乐萍也脱到膝盖部
位，我把双腿努力张开一点，乐萍就背对着我将屁股坐了下来，我一
只手扶着肉棒，另一只手分开乐萍两片大阴唇，乐萍看到我准备好了，
屁股一压，就将半个肉棒给套进去了。&lt;br&gt;我将双手抱着乐萍的小腹，她负责将屁股擡起来，我负责将她的
小腹压下，肉棒很快就吞没在乐萍的肉穴中，然后乐萍就主动的套着，
我也乐得享受，就坐着让乐萍套弄。&lt;br&gt;由于是电影院里面，乐萍当然不敢喊叫，何况我老婆乐怡就在前
面呢，小嘴里只能发出轻微的「嗯……嗯……呜呜……啊……」的闷
声呻吟。&lt;br&gt;乐萍主动套弄，我就从衣服下面将双手伸到她衣服里面去，顺着
胸罩的边缘进去，抓住两个大乳房，就大力的揉搓起来，食指和拇指
捏着乳头，用力一扭，一点点刺痛让乐萍更加兴奋的擡压着屁股，小
穴中发出的「唧唧」声甚至掩盖了乐萍小嘴里微微发出的呻吟的声音。&lt;br&gt;如此套弄了一下，乐萍的淫水就汩汩的流个不停，但是时间并不
能浪费：「萍儿，你上身趴在前面那排椅子的椅背上。」说着，我就
微微站立起来，乐萍就听话的趴在椅背上。&lt;br&gt;我双手抓紧乐萍的细腰，开始主动的抽插，由于裤子的原因，乐
萍的双腿不能分开，没有分开的双腿让小穴更加紧窄，肉棒在里面抽
插得更加爽快，小穴里得嫩肉皱褶不断得摩擦着肉棒的四周，花蕊的
嫩肉更是摩擦着龟头，一阵阵快感就传了过来。&lt;br&gt;「哥哥，用力一点！」&lt;br&gt;我开始加速大力抽插，每次抽插乐萍的身体都禁不住往前晃一下，
随着我抽出又回复过来，肉棒每次都尽根插入，龟头顶在花蕊嫩肉上
挤压，加上偷情的快感，我感到分外兴奋，乐萍当然也是。&lt;br&gt;即使由于裤子的缘故，乐萍还是努力的迎接着我每次的抽插，小
嘴里胡乱的发出一些模糊的呻吟，很小声但却显得更加淫荡，另一个
角落里同样传来抽穴和女人呻吟的声音，大家都卖力的工作着。&lt;br&gt;时间大概过了六七分钟，乐萍的小穴就开始抽搐，里面的嫩肉不
断的挤压着肉棒，花蕊的嫩肉如小嘴般吸舔着龟头，我也更加大力的
抽插着，除了肉棒在小穴里抽插发出的「扑哧」声和乐萍的呻吟声，
还伴随着木椅的「吱吱」反抗的声音。&lt;br&gt;「哥哥，萍儿快不行了……哦……呜……来了……哦……」&lt;br&gt;就感到乐萍小穴深处剧烈的收缩，而没有一丝放松的意思，肉棒
被紧紧的包裹着，顿时就阻止了我的抽插，龟头正好顶在花蕊嫩肉上，
立即就感到热烘烘的阴精喷射在龟头上，让我不禁大了数个冷战。&lt;br&gt;此时，小穴才轻微的放松，我发现肉棒可以抽动后，就抱紧乐萍，
以最后的最大的力气猛烈的抽插着，抽插得乐萍的半个身体已经到前
排座椅的前面去了，她的整个上身基本上都压在椅背上了，大概继续
了五六十下的剧烈抽插。&lt;br&gt;就感到肉棒再次胀大，龟头就不受控制了，马眼一酥就张开了，
我再次最后一击顶在小穴中，滚烫的阳精就喷射出去了，打击在乐萍
肉穴的花蕊嫩肉上，让她的身体止不住颤抖着，小嘴最大张开，呼吸
着，喉咙里发出「哦咯哦咯」的亢奋声音。&lt;br&gt;接受阳精过后，乐萍很快就恢复过来，催促道：「赶快拔出来，
整理一下就回乐怡那边去！」&lt;br&gt;我也知道不能浪费时间，立即抽出肉棒，乐萍「哦」的一声长歎，
抓住刚才从乐怡那里要来的卷纸就压在小穴洞口上，很快整个卷纸就
湿透了，我就将自己的卷纸大半给了乐萍，也堵在她的洞口上，才止
住了液体的渗透。&lt;br&gt;然后利用剩馀的卷纸清理了一下，两个人就穿好衣服就往中间走
去，正好那边角落的一对也过来了，男的还心领神会的说：「兄弟，
电影不错啊！」&lt;br&gt;「不错，不错！」我也赶紧回应。&lt;br&gt;乐萍在我耳边说：「哥哥，你射的真多，还在往外流呢，哎呀，
内裤圈全湿透了！」&lt;br&gt;回到坐位上，乐怡还在津津有味的看着，头都没回问了一下：「
肚子好些没有？」&lt;br&gt;</content></item></essay>