<essay><item><title>早一次、晚一次，夜宵晚再来…次(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我和我老公住在一座北方中等城市里，是两年前由朋友介绍认识的，他是一个公司的采购经理，大我３岁。&lt;br&gt;我们俩脾气和性格都很合得来，所以认识了大约半个月，我们就上床了。&lt;br&gt;和老公之前曾经和两个人做过爱，而老公也不是处男，在我之前似乎也有很多女人了，我们两个人也就心照不宣。&lt;br&gt;老公对我很好，而且鸡巴也很厉害，每次都能弄的我高潮迭起，于是我就在床上百般的伺候好老公。&lt;br&gt;害得老公说我穿上衣服是美丽的小公主，脱了衣服是淫贱的小荡妇。&lt;br&gt;结了婚虽然也常常做爱，但是明显没有刚认识那时候的疯狂和新鲜了，老公虽然很勇猛，但是我知道他肏着我，心里会惦记别的女人。&lt;br&gt;而我也在心内渴望着刺激的，另类的做爱。&lt;br&gt;有一次我高潮的时候不自主的告诉老公我想让爸爸和弟弟都肏我的小骚屄，老公听了之后鸡巴更大了，疯狂的抽插我，弄的第二天都站不稳了。&lt;br&gt;后来，老公告诉我如果我被别人日，他会很酸，但是会更兴奋。&lt;br&gt;我骂他变态，他笑我才变态，幻想让自己的爸爸和弟弟日不是变态是什么。&lt;br&gt;我不甘示弱，问他如果我被陌生人给肏了，他会不会嫌弃我，老公一边捏我的奶子，一边打着我的屁股说：「我永远爱我的宝贝老婆，你越骚我越爱。」&lt;br&gt;我们俩思想比较新潮，所以在性方面并不羞涩，甚至可以说很大胆。&lt;br&gt;那天老公肏我的时候对我说，如果哪天他控制不住「出轨」&lt;br&gt;了，绝不让我吃亏，他也帮我「出墙」，他制造机会找个陌生人来干我的骚屄。&lt;br&gt;我听了之后心跳的厉害，赶紧捶他，以掩饰自己的兴奋。&lt;br&gt;老公一把抱着我说：「宝贝老婆放心，老公说话算数。」&lt;br&gt;故事就这么发生了。&lt;br&gt;老公去了沿海一个城市出差，名义上是出差，实际上是他们公司的供货商借机花钱请他去玩，因为下年的采购招标快要开始了，所以老公这种关键角色供货商当然不会放弃拉拢的机会，老公也乘机去玩个痛快。&lt;br&gt;老公夜里会给我打电话，有时候会逗我，问我在家有没有出墙。&lt;br&gt;他离开的这几天，我正好又到了兴奋的周期，几乎每天都要手淫。&lt;br&gt;他一挑逗，我就在电话上对着他发骚，要他早点回来肏我。&lt;br&gt;老公奸诈的笑着说：「老公不在，你不正好逮着机会尝鲜嘛！」&lt;br&gt;我撒娇地说：「大鸡巴老公，别人的鸡巴都没你的大，人家就喜欢让你日，好老公，你快回来好不好？」&lt;br&gt;老公让我骚得也有点兴奋，压低了声音说：「乖宝贝，这几天都是小徐陪我在工厂里，看着她我就想起你，真想扑过去狠狠的肏她的贱屄。」&lt;br&gt;小徐是供货商那边一个美女，以前也经常来我们城市请老公和别的业务员吃饭，有时候老公带上我，所以我也认识。&lt;br&gt;小徐和我差不多大，人漂亮，身材也好，特别是大大的屁股，很招眼。&lt;br&gt;我不无醋意的说：「哼，我知道你想肏她很久了，反正老婆不在你身边盯着，你想肏她就使劲的肏吧，她的大屁股比我好肏。」&lt;br&gt;老公笑嘻嘻的说：「好了宝贝老婆，你的屁股好肏。&lt;br&gt;老公喜欢大屁股的女人你又不是不知道。&lt;br&gt;过几天老公就回去了，到时候你的屁股还能空着呀！」&lt;br&gt;接着，听见他舒服的歎了一声，我说：「你要是憋急了，老婆特批你去干小徐吧，总比外面的妓女好，但是你得带套套，不许你把咱们家的精液射给她，你的精液都是我的！」&lt;br&gt;「哈哈，那得谢谢骚老婆的大恩大德呀！哈哈哈……」&lt;br&gt;扯了一阵我们挂了电话。&lt;br&gt;夜里也睡不着，翻来覆去的脑子里都是男人的身体，只能打开电脑，打开老公收集的ＡＶ，看着那些强奸、群交的场景，幻想自己就是被好多男人围在中间奸淫，也幻想着自己和小徐一起撅着屁股帮老公舔鸡巴……一边幻想，一边手淫。&lt;br&gt;高潮了之后才迷迷糊糊睡去。&lt;br&gt;第二天中午，我在睡午觉，老公的短信把我吵醒了。&lt;br&gt;打开短信我差点不相信自己的眼睛，上面写的是：「老婆，我干了她。」&lt;br&gt;「她」&lt;br&gt;当然是小徐，这个家伙居然还给我加了个笑脸！我马上打电话给老公。&lt;br&gt;老公一接电话就开始道歉，其实我并没有太生气，按道理我应该很愤怒，或者哭哭啼啼感觉自己被欺骗了。&lt;br&gt;而我却没有太多的愤怒，也没有想掉眼泪的意思，甚至有些兴奋。&lt;br&gt;如果老公不告诉我，我不也是不知道他肏了小徐吗？他告诉我，说明他还是我坦诚的老公。&lt;br&gt;但是这种心理不能被老公知道，所以我在电话里只听他讲，最后只总结性的说了一句：「我的男人很厉害啊。」&lt;br&gt;不冷不热，让老公摸不清什么。&lt;br&gt;果然老公一改嬉皮笑脸的语调，小心翼翼的陪问：「宝贝儿，生气了？」&lt;br&gt;我不说话。&lt;br&gt;老公知道我的脾气，便又开玩笑的说：「宝贝乖，老公答应过你，老公给你找个陌生人干你好不好？这几天你憋坏了吧，老公知道你的小屄不能一天离了鸡巴。&lt;br&gt;老公和你玩个刺激的游戏，你原谅老公好不好？」&lt;br&gt;我心里一跳，等了一小会，装作问他什么游戏。&lt;br&gt;老公说要我不生气了才肯说，但是保证是最刺激的游戏。&lt;br&gt;我故意说，那得先听你的游戏能不能让老婆满意。&lt;br&gt;老公没赖过我，说出了游戏的内容：他用电话和短信遥控，指挥我逛情趣用品商店，但只许去店里只有一个男人的店面：如果顺利的话，我会被陌生的店老板肏。&lt;br&gt;这个游戏真的很刺激，听老公的描述，我就已经兴奋了，但是我没表态。&lt;br&gt;老公彷彿知道我的心思，软磨硬泡的希望我答应，他说，他在电话的另一头和我一起体验这个刺激游戏。&lt;br&gt;最后我们商量好夜深一点再开始玩，有一个前提是，一切行动要听老公的指挥，老公是遥控器，我是老公控制的玩偶。&lt;br&gt;夜里１０点，和老公又通了一次电话，我锁上了门，骑车出了小区。&lt;br&gt;我是天生的淫妇，经过了７、８个小时的漫长等待，我几乎快疯了。&lt;br&gt;小屄里面一下午都是湿漉漉的，我在家根本就是裸着身子度过，一想到晚上自己将可能和一个素未谋面的男人做爱，屄里就痒的厉害。&lt;br&gt;一接到老公的指令，我便迫不及待的开始执行。&lt;br&gt;按老公的要求，我穿上了上周刚买的一条迷你裙，上衣是紧身Ｔ恤，老公却禁止我穿内裤和胸罩。&lt;br&gt;老公问我，从外面能看到乳头吗，我回答说，硬了乳头的突起看得就很清楚。&lt;br&gt;老公很满意，他说已经躺在床上，光着身子，幻想着自己美丽的老婆被肏。&lt;br&gt;我却撒了个小谎，我没穿胸罩，却穿了个半透明的内裤。&lt;br&gt;反正他也不知道。&lt;br&gt;老公指示我去凤凰街附近寻找。&lt;br&gt;凤凰街在近郊，离家不远，街虽然不长，但是巷子里隐藏着很多洗头房，因此，也伴随着很多的成人用品店和情趣店。&lt;br&gt;而且这里平常行人并不多，不会让我引起太多的注意。&lt;br&gt;街上果然人不多，家家有空调，并没有谁愿意在睡前跑到街上乘凉。&lt;br&gt;稀稀落落几家「美容院」&lt;br&gt;里透出挑逗性的粉红色的光，隐隐约约可以看见一些妓女在行人可以看的见的地方穿着暴露的吸引嫖客。&lt;br&gt;突然觉得自己也像个妓女，即将被一个自己也不认识的男人肏自己那到现在还流着淫水的骚屄，转念一想，却明白了自己是嫖客，而那些情趣用品店的男人却是卖淫的，一会儿，会有一个幸运的贱男人被我挑中，让他奸淫我、蹂躏我，我虽然被他肏了，他也同样被我嫖了。&lt;br&gt;我装作在散步，推着车子慢慢的在街边走，路上没有路灯，老公还是很有先见之明的，如果有路灯，我会多一层顾忌。&lt;br&gt;很快，我选定了一家店。&lt;br&gt;店开在一条幽深的巷子深处，门口的「保健品专卖」&lt;br&gt;的牌子在暗夜的小巷中像是灯塔一样，让我不由自主的向那里走去。&lt;br&gt;心跳在加快，或许店老板是个女人。&lt;br&gt;我这样想着，稍微有点失落。&lt;br&gt;经过这家店门口时，门突然开了，一个２０岁左右的女孩有些慌张的走了出来，看到我，一低头飞快的跑向巷口去了。&lt;br&gt;她是来买什么的？套子？还是事后药？我猜着，后面是个３０岁左右的男人，正要关上推拉门，他应该是店的老板吧！长得不好、也不高，但是，这家店的老板是个男人。&lt;br&gt;他看了我一眼，我的脸有点烫，我装作是继续前行，推着车继续走。&lt;br&gt;看他进了店，我才停住脚步，我已经在巷子的尽头了。&lt;br&gt;我马上拿出手机给老公打电话，告诉了他。&lt;br&gt;老公问：「好宝贝，感觉怎么样？」&lt;br&gt;我如实的回答：「很兴奋，下面很难受。」&lt;br&gt;老公说：「乖老婆，别怕，就选这家吧。&lt;br&gt;待会我们用短信联系，你照我说的做就是了。」&lt;br&gt;我挂了电话，掉转了车头走了回来。&lt;br&gt;一边留意周围的动静，没有人在巷子里。&lt;br&gt;我把车锁在店门的旁边，然后推门进了店里。&lt;br&gt;店里的灯光是昏暗的黄色。&lt;br&gt;店里刚刚那个男人正在看什么书，看到我进来，微微有些诧异，赶紧把书放在一边，招呼我：「需要什么？」&lt;br&gt;我撇了一眼他看的书，是街边买的黄色杂志，封面上一个女人跪在地上，撅着屁股，好像等着所有看书的男人插进她的身体。&lt;br&gt;我紧张得都能听见自己的心跳了。&lt;br&gt;我的脸一定红得厉害。&lt;br&gt;我小声说随便看看，赶忙掏出手机，老公的短信也好像迫不及待似的发来了：「宝贝，里面什么情况？」&lt;br&gt;我飞快的回复：「就我和他。&lt;br&gt;里面卖情趣内衣、假鸡巴、套套，东西不少。」&lt;br&gt;老公的回复也是飞快：「去挑假鸡巴。」&lt;br&gt;我很兴奋，感觉内裤已经湿透了。&lt;br&gt;淫水变得有些凉，包裹着外阴，又痒又难受，我好想脱了它，当初应该听老公的，不穿内裤就好了。&lt;br&gt;我告诉老公太难为情了，我先看内衣好吗？我能感觉到老公发信息时颤抖的手了，他的消息发得快极了。&lt;br&gt;他指示我，挑一件粉色的情趣内衣，要露着奶子露着屄的那种。&lt;br&gt;店里的内衣并不多，我却看中了一件黑色蕾丝的，样式也是老公喜欢的那种，穿着之后，屄和奶子都是露在外面的。&lt;br&gt;我拨弄内衣的时候，几乎可以感觉到身后投来的炙热目光。&lt;br&gt;像是要把我吞掉的目光。&lt;br&gt;我偷偷的用馀光扫了一眼老板，看见他坐在座位上，眼睛死死的盯着我，一只手还在下面。&lt;br&gt;他穿的是短裤，他也在手淫！我把这个告诉了老公，老公说让我撅起屁股，让他看到我没穿内裤的屄。&lt;br&gt;我装作看货柜下层的催情药，乖乖地撅起了屁股，虽然我穿着内裤，我但我知道，我现在和没穿内裤没有什么分别了，我身后的老板不但可以看到我的屄，而且还能看到我的淫水已经把那小内裤完全弄湿了！身后的呼吸变得粗重了，我向老公报告，我撅起屁股给他看见了。&lt;br&gt;老公回复我，让我问他，我挑中的黑色套装多少钱，不管他说多少钱，我一定要讲价，然后用胸部装作不经意的蹭他的身体！老公的要求好变态，但是又那么刺激，我的大脑一片空白，我感觉到身体有些颤抖－－兴奋得颤抖。&lt;br&gt;我假装镇定的拿起了那件套装，走向店老板。&lt;br&gt;他也迎了起来，我清楚的看见了他下体的突起，好大哦！虽然包裹在他的运动短裤下，但我还是看见了它的跳动，这个陌生的男人让我挑逗得勃起了……他也应该知道我看见了他的勃起，他也说话了，声音有点颤：「你真忙，那么多短信。」&lt;br&gt;「嗯。」&lt;br&gt;我答应了一声，「这个……多少钱？」&lt;br&gt;我低着头，浑身好热，我的脸一定红透了。&lt;br&gt;我好兴奋，他会说什么？我要怎么蹭他才能若无其事？「你可以试试。&lt;br&gt;我这里有试衣服的地方，你等等，我稍微关一下门。」&lt;br&gt;他从我身后蹭了过去，他的鸡巴像一个棒子一样沿着我的屁股滑了我一圈。&lt;br&gt;天啊！好刺激的感觉，我的呼吸也重了起来。&lt;br&gt;他从上面用力的拉下了捲帘门。&lt;br&gt;只留了大约半米的缝隙。&lt;br&gt;我飞快的给老公发消息：「老公，他要我试试衣服。」&lt;br&gt;一会老公的短信来了：「他的屌大吗？想让他日你的骚屄吗？如果想，就试，爱你，老婆。」&lt;br&gt;老公把主动权抛给了我，如果我现在丢下衣服，出门，我想这个店老板是不敢拦我的，但是我真的不想出去。&lt;br&gt;我想做爱，我想被人干，我好痒，我真的受不了了。&lt;br&gt;我强撑着给老公发短信：「老公，他的很大，我听你的。」&lt;br&gt;五秒钟后，老公回复了一个字：「试。」&lt;br&gt;我告诉老板，我想试试看看。&lt;br&gt;他的情绪明显的爆发了，几乎是搂着我的腰，把我让到了内间。&lt;br&gt;内间是个木板隔间，放着一张床，旁边一个试衣镜，算是老板的卧室兼试衣间。&lt;br&gt;我刚进去，老公的短信又来了：「宝贝，试衣服的时候，门别关死，留一半。」&lt;br&gt;「老公你真坏！我知道了，都听你的。」&lt;br&gt;我紧张的连标点也不打了，按照老公的指示，我只把门关了一多半，留下二三十公分的「大缝隙」&lt;br&gt;给老板欣赏。&lt;br&gt;后来才注意到即使我关上了门，他也能从木板的夹缝中把我看个精光。&lt;br&gt;但是留了门缝，我可以从镜子的一角中看到门外的情况。&lt;br&gt;老公的指示又来了：「脱吧。」&lt;br&gt;我听见了老板把捲帘门拉上上锁的声音，我的心一下子提到了嗓子眼。&lt;br&gt;「要来了，我要被肏了。」&lt;br&gt;身后轻轻的脚步声在只有两个人的小屋里显得特别响。&lt;br&gt;我知道他开始偷窥我了：我故意让她偷窥的，我老公故意让我被人看。&lt;br&gt;老公，你也很兴奋吧？我开始装作身后没人的样子，把上衣脱了下来，我的奶子早就充血得像要爆炸了，乳头高高的鼓起，我缓缓地褪掉自己的小裙子，从镜子中我看见后面的老板的手已经伸到了内裤里揉搓着。&lt;br&gt;我用最后的力气控制着将自己的湿透了的内裤褪下，我全裸了，在一个夜晚、在一条小街，在一个陌生的情趣用品商店、在一个陌生的男人眼前。&lt;br&gt;后面的粗重呼吸变成了喘息，我颤抖着拿起了黑色的情趣内衣，他在后面说话了：「要帮忙吗？」&lt;br&gt;几乎是哑着嗓子说的。&lt;br&gt;一切都太刺激了，我的经历刺激，这个幸运的男人会比我刺激一百倍。&lt;br&gt;老公的消息又来了：「宝贝，慢点脱，他在干什么？他在你身后手淫吗？别让他太快肏到你，尽量地挑逗得他慾火焚身。」&lt;br&gt;他推开了门，我刚刚看短信的时候，他已经飞快地脱掉了他的短裤，他也全裸了，两条胳膊圈住了我，问：「谁的短信？」&lt;br&gt;我根本无力挣扎了，我已经用尽了所有的矜持和力量，我软软地倒在这个陌生人的怀里。&lt;br&gt;「是我老公，哦……」&lt;br&gt;几乎是没有困难的，他的鸡巴完全地滑进了我的阴道。&lt;br&gt;老公总是讚我的阴道紧小窄湿，今天，它被太多的淫水浸润，在和我老公差不多的鸡巴面前，竟变得滑溜异常。&lt;br&gt;「小骚货，跟老公说什么？」&lt;br&gt;他插进来之后就开始了猛烈地动作，双手近乎变态地揉捏着我嫩嫩的乳房。&lt;br&gt;他的鸡巴大力地撞击着我肥白的屁股，发出淫靡的啪啪声。&lt;br&gt;「啊、啊……轻点，我老公让我慢点脱衣服……痛啊！求求你慢点插……」&lt;br&gt;「小骚屄，你半夜跑到我店里来，故意挑逗我，脱给我看，让我肏你啊？你老公呢？」&lt;br&gt;他丝毫不停地用尽所有的力气干我，我被他的撞击冲击得又恢复了力气，我一手向后环抱着他的腰，一手支撑在床边，享受着暴风骤雨一般的洗礼。&lt;br&gt;电话响了，他问是谁，我回答是老公的。&lt;br&gt;他示意我接起来。&lt;br&gt;电话那头，同样是老公粗重的呼吸和颤抖的声音：「老婆，怎么样了？」&lt;br&gt;「老公，我不行了……我被他肏进来了……老公……」&lt;br&gt;他从后面拿过电话，把免提打开，这样老公的话他就全听见了。&lt;br&gt;「老婆，他肏进去了吗？你感觉怎么样？」&lt;br&gt;我已经无法回答了，只能用呻吟代替。&lt;br&gt;「啊……老公……哦……好爽……老公……救、救救我……老婆要被……肏死了……」&lt;br&gt;老公在那头显得格外兴奋，他的呼吸和我们一样粗重，我知道，老公一定在听着我和这个人的交合的声音手淫。&lt;br&gt;店老板也忍不住了：「骚货……你的屄怎么这么紧啊！你的胸太爽了！老子舒服死了！」&lt;br&gt;老公听见了他的夸奖，兴奋的说：「兄弟，我老婆怎么样？你爽吗？」&lt;br&gt;「哦……臭婊子，太爽了，这么漂亮的婊子，半夜跑来让我给肏……兄弟，她真的是你的老婆吗？」&lt;br&gt;「是我的老婆！我的老婆很骚吧！他的身体你满意吗？」&lt;br&gt;老公几乎是吼叫着在说话，我知道现在老公的鸡巴一定爆粗。&lt;br&gt;「太美了！脸蛋美、奶子美、大屁股美，骚屄更是美！」&lt;br&gt;他把我像面团一样翻过来，把我的腿扛在肩膀上，再一次的开始了新一轮的奸淫。&lt;br&gt;他的龟头好大，每抽插一次，都能碰到我阴道里敏感的部位，我很快浑身抽搐了，脑子里一片空白，眼睛好像已经看不见别的，只看见这个男人把我压在身下，他的眼睛好像能喷出火，他的鸡巴在我阴道内的每一次冲杀都是那么的清晰，我的耳朵只能听见他的喘息，老公在电话里的喘息，还有我们肉体碰撞发出是声音。&lt;br&gt;床随着我们的抽插而晃动着，木板的小床也不能承受我们热烈的交媾，开始发出吱吱的响声。&lt;br&gt;时间好像停止了，我也不知道被抽插了多久，他突然拔出鸡巴，把我按在床上，然后把沾满我白色淫水的鸡巴塞到了我的小口里。&lt;br&gt;鸡巴在我口中疯狂的摆动，他大吼一声，突然一股精液冲开了精管，将我满口灌了个遍，他继续一边喘息一边搓动着阴茎，将剩馀的精液全喷到我的嘴里。&lt;br&gt;我被第一口精液的强大冲击刺激了喉咙，也刺激了我的感官，我开始咳嗽，同时阴道一阵抽搐，我无力的让他给干得再次高潮了。&lt;br&gt;他摀住了我的嘴，狂野的命令我把所有的精液全喝掉，在我吞食他憋得有些发臭的精液的时候，电话的那头老公也低吼着发射了。&lt;br&gt;我像全身散架了一般，无力地躺在小床上，甚至没有力气拨开那仍放在我脸上的鸡巴。&lt;br&gt;射完精的鸡巴比刚刚明显小了很多，他刚刚也用力过猛，现在趴在我的身上。&lt;br&gt;我把电话拿起来，告诉老公，他射了，老公问我舒服吗？我回答嗯。&lt;br&gt;我无须形容这种刺激，心里上和肉体上的兴奋合而为一，让我感受了未有的体验。&lt;br&gt;老公夸了我几句，嘱咐我穿上衣服回家。&lt;br&gt;我们虚亲了一下，挂了电话。&lt;br&gt;他听完我们讲电话，从我身上爬了起来，说，我去找点纸给你擦擦下面吧。&lt;br&gt;我低头看了看自己的小屄，被刚刚一阵猛烈的轰击已经插得有些红肿，而我的淫水也顺着阴道，流到了他的床上，沾湿了一片，我的脸一下子通红，想找个什么遮一下。&lt;br&gt;他去了外面，一会，拿了快湿巾，也不管我的反对，就主动帮我清洁我的外阴。&lt;br&gt;湿巾凉凉的，感觉真好。&lt;br&gt;没过一会，我突然觉得有点不对劲，屄里好痒，也不是今天幻想被肏的时候那种痒，而是感觉想赤裸裸被奸淫的奇痒。&lt;br&gt;我一下明白了：「你的湿巾上是不是有东西？」&lt;br&gt;</content></item></essay>