<essay><item><title>淫荡的嫂子她妈(3)</title><author>床上伴侣</author><content>粉红色的睡裙走了出来，我一看，哇！好美啊！只见她把长发洗了后用夹子松散地夹在脑后，虽然睡裙比较松散，但是还是蔽不住那双丰满的乳房的形状，随着新妈妈那轻盈的步伐轻轻地跳动着，活像是有两只小兔子在里面乱蹦，而且还比较清楚地看到两个乳头凸了出来，我敢肯定她是没有戴胸罩。&lt;br&gt;新妈妈来到我的身边坐下，顿时一股浴后的清香扑鼻而来，然后优美地向后拨弄了一下头发，看着新妈妈那浑圆雪白的小腿，我马上血脉高涨起来，刚平息的小弟弟瞬间又昂头而立。&lt;br&gt;新妈妈今天干什么拉，我回来后还没有见过她洗完澡出来看电视的啊，她以前都是陪我看电视看到九点多就会房洗澡睡觉的啊！她不会是今天受过那老鬼侵犯后水不着吧？难道是今天那老鬼挑起了她的慾火，又没有插入使她没有得到满足，要引诱我！哇，假如是这样就好了！不行！！我究竟还是不是人啊，居然连自己的新妈妈都想上，我不能做对不起爸爸的事。&lt;br&gt;但现在软玉在旁，而我又慾火高烧，野性一旦战胜了理性时就大祸了，这时我想逃回我的房间，但又不舍得那好看的电视剧，于是就说：「姐，你还不睡啊？明天还要上班啊！」&lt;br&gt;新妈妈似乎已从刚才那件事中恢复了常态了，笑着用玉手点了一下我的额头说：「嘿，亏你还是学生呢，明天是周末啊！所以就晚一点睡拉，怎么啊，不喜欢跟我坐在一起看啊？」&lt;br&gt;「哦！」这时我才恍然大悟，脸上不由一红，原来是这样，我刚才还错怪新妈妈，以为她要引诱我来给她下火呢，看来我真的是太淫贱了，居然连这种东西都想得出来。&lt;br&gt;这时电视里出现了天气预报，说有一个热带气旋已在南海中部生成，正在向正北方向缓慢移动，由于受副热带高压的影响，未来两天会天气酷热。&lt;br&gt;唉，真惨啊，看来我未来几个晚上又要挨热了，我家里只有大厅跟父母的卧室是装有空调的，我的房间本来也是准备装空调的，但是被我挪用装了电脑了，所以暑假天气太热时我就只能彻夜难眠了，有时候实在熬不住时就睡在客厅的沙发上了，看来我明晚可能又要睡沙发了。&lt;br&gt;第二天，在早上时就感受到了天气的热了，才八点多我就热醒了，没办法，惟有起来了再倒在下面客厅的沙发上。才刚倒下，新妈妈就出来了，看到我睡在沙发上，就问：「小雨，你干吗睡在这里啊？」&lt;br&gt;「恩……天气……天气太热了！」我模模??地说。&lt;br&gt;「哦，这样啊，那你房间太热睡不着的话就到我里面去睡拉，我房里有空调，凉爽些的。」&lt;br&gt;新妈妈居然叫我到她房里去睡，我以为自己是在做梦或者听错了，马上惊醒了过来，坐了起来问：「什么啊？你说什么啊？」&lt;br&gt;新妈妈微笑着说：「你用不用这么大反应啊，我是说假如热的话就到我的房里睡，不要睡在客厅里，要不然有人来访看到不好看啊！」&lt;br&gt;「但……但我是晚上也热得睡不着啊！」我赶紧趁机说 。&lt;br&gt;「那……那没关系啊，也可以睡那里啊！我的床很宽的。」这时我发现新他*的脸似乎有点发红了，说话时声音都小了点。&lt;br&gt;「我看还是不行，我睡觉时老是打功夫的，我有几次醒来时，发现自己是睡在床底下，我怕这样会打扰你睡觉，呵呵！！」我笑着说。&lt;br&gt;「哈哈，那我就在睡觉前绑住你的脚再睡。」新妈妈给我的话逗乐了。&lt;br&gt;天气太热了，我们都不想出去，就在家里休息避暑。由于是在家里，新妈妈还是穿着那套粉红的睡裙，不过已好像戴上了胸罩了，走路时没有看见两只丰乳在那里蹦了。不过我都没所谓了，我正在静静地打着鬼主意，准备晚上睡觉时，趁睡打一下功夫摸她一把，过过手瘾。反正机不可失，时不再来，等天气凉了就不可能睡在她的床上了。&lt;br&gt;吃了晚饭，有高中同学打电话来约我去喝东西，我本来打算早点就洗澡溷到新他*的卧室里睡觉的，但又经不住他的再三邀请，就出去了，跟那个家伙出去喝了几瓶啤酒回来，已经是十点有多，新妈妈已经睡了，不过卧室的门开着（应该是让我可以进去睡吧，里面开着一盏散发着柔和光线的灯）。我洗完澡后，就轻轻地走进了新他*的卧室，关上门，里面弥漫着一股醉人的幽香，新妈妈可能已睡着了，身上盖着一张薄被子，露出了两只粉臂交叉放在胸前，可以隐约看到新妈妈今天穿的是一件粉黄色的睡裙。&lt;br&gt;大概是刚才喝得太多了，感到头昏昏沉沉的，一倒在床上就睡着，什么摸一把之类的鬼主意在就抛倒十万八千里外了。&lt;br&gt;不知睡倒什么时候，我可能喝可太多水了吧，一阵强烈的尿意把我从美梦中迫醒了，只感到下面硬梆梆的，粗大的小弟弟顶在内裤上难收受极了。我惟有到卫生间里把尿放了先。&lt;br&gt;从卫生间回来是发现新妈妈身上的被子已掉到一边去了，本来齐膝的睡裙也向上翻起了几乎到了大腿根部，在朦朦胧胧的夜色下，那雪白修长的双腿，还有那两褪间，刚好被裙子盖住的、微隆的三角地带，显得格外地诱人。&lt;br&gt;看着这优美的胴体，想起了老头趴在她身上又吻又啃，我顿时睡意全无，那刚刚才软下去的小弟弟又马上跳动起来，这时我已被慾火烧得什么都忘记了，脑里想到的只有发洩，要发洩一下这几天所积累的火。&lt;br&gt;我轻轻地趴倒在新他*的身上，双手隔着衣服抓住她的丰满的双乳，轻轻地搓动着，哇，新妈妈果然是不带胸罩睡觉的阿！柔软舒适的感觉迅速从指尖传遍全身，坚硬的小弟弟也不甘示弱地在她的三角地带上激烈地磨擦着。&lt;br&gt;就在这时，新妈妈醒了过来，她拧开来床头灯，吃惊地看着我，我现在已经是兽性大发了，可不管那多，死死地抱住了新妈妈，嘴巴封住了她的香唇，下体还在不断地摩擦着她的下复，新妈妈嘴里「哼哼」地叫着，好像想要说什东西，可是被我的嘴巴堵住说不出来，双手顶在我的胸前，象征性地推动了几下就软下去了。&lt;br&gt;我用双腿分开了她的双腿，把睡裙往上拉开，露出了白色的蕾丝小内裤，我一手伸进内裤里沿着那片黑森林往下摸，啊！我摸上了新他*的那条肉缝了，暖暖的，湿湿的，舒适极了。新妈妈并没有强烈反抗，只是扭动身躯挣扎几下后就闭上眼睛，咬住嘴唇，默默地承受着我手和口的攻击。&lt;br&gt;我对着新妈妈肉缝上面的那粒小珠珠又揉又捏，不时又把中指插到肉缝里挖动几下，新他*的肉缝里流出的淫水越来越多了，我整只手都变得湿漉漉的，这时，我暂时停止了对新他*的骚扰，轻轻地剥下了新他*的睡裙，一对雪白饱满的双峰就暴露在我眼前，我又轻轻地把裆部已湿了一片的小内裤拉了下来。&lt;br&gt;我除掉了身上的衣物后，就又趴在了新他*的身上，我的嘴巴现在是在侵犯着新他*的双峰，我含住了她的乳尖，用舌头舔，用牙齿咬住轻轻地拉，新妈妈再也受不住了，低声呻吟着。&lt;br&gt;我在新他*的呻吟下，更加兴奋了，不管三七二十一，用力分开新他*的双腿，抓住小弟弟就往小穴里塞，马上感觉到好像有一个湿润紧迫的小洞，紧紧地套住了大龟头，新妈妈「哎哟」一声叫了出来。&lt;br&gt;「啊，好……大啊！……你的鸡巴好大啊！好舒适啊！」&lt;br&gt;一边说，一边用双手搂紧了我的脖子，那双性感迷人的腿，也紧紧地捆住我的腰，身体不断地扭动着，在新他*的扭动之下，龟头感到一阵强烈的快感和兴奋，一阵囉嗦，就在新他*的阴道口处喷射出了精水。&lt;br&gt;我的处男第一次，就这样失败了。我翻身躺在了新他*的旁边喘着气，新妈妈坐了起来，用纸擦了小穴，穿上了衣服。&lt;br&gt;我这时已经知道自己闯祸了，默默地等待着新他*的责骂。她躺下来后侧对着我，我这时大气都不敢出了，她盯着我的脸，我趁着她还没说话就赶紧可怜巴巴地说：「姐，你实在太漂亮了，我起来小便回来，一时控制不住就干出了这种事，我对不起你啊，我不是人，我……我还是回我房里睡好了。」我做出了要坐起来的动作。&lt;br&gt;新妈妈拉住了我的手，轻轻地说：「不用走了，我又没有怪你，继续睡吧。」&lt;br&gt;我顿时喜出望外，笑着说：「你真的不怪吗？我下次不敢了，我以后还可以睡这里吗？」&lt;br&gt;「你喜欢睡就睡拉，我又没有绑住你的手脚。」新妈妈不再说话，继续睡了。&lt;br&gt;第二天，我还是跟新妈妈睡在一起，但我不敢搞她了，这一夜相安无事。第三天下午，台风来了，狂风夹着暴雨疯狂着蹂虐着这个地方，特别是狂风，整天发出可怕的号叫，不时还听见屋外传来树枝折断的声音，雨点借着风威打着窗户辟辟啪啪地响。&lt;br&gt;由于天气凉爽了，我不敢再溷到新他*的房间里睡了，早早洗了澡，就躺在自己的床上看着新买的《电脑报》，由于我是在自己的房里，所以光着上身，下面只穿了个内裤。&lt;br&gt;忽然，新妈妈敲门进来了，她的出现不禁使我眼前一亮，只见她穿了一件吊带低胸丝质白色齐膝睡裙，丰满的乳房已挤出了三分之一了，露出了一道深深的乳沟。我的眼睛马上就给这美景吸引住了，死死地盯在那里，我那下面不知不觉就支起了帐篷。&lt;br&gt;新妈妈见我这个样子，脸上红了一下，用手拨了一下那刚洗的头发，轻轻一笑，露出那洁白的牙齿，我回来后还没有见过新妈妈这么风骚过的，穿得这么暴露，搞得我慾念大生，下面还在不断地涨大着，不过我还是拚命忍住，赶紧用报纸挡在面前，不敢给新妈妈看出，装做平静地说：「姐，什么啊？风大雨大，还没有睡啊？」&lt;br&gt;「是啊，风叫得太恐怖了，有点怕，睡不着所以上来找你聊一下拉，怎么拉，你要睡觉了吗？」她好像有点害怕的样子。&lt;br&gt;「没有啊，我在看报纸，你不敢睡的话，就留在这里睡拉，我的床虽然小了一点，还可以睡下两个人的。」我赶紧说。&lt;br&gt;「那好啊！不过我还是习惯睡自己的床，不如你继续下去我那里陪我睡吧？」新妈妈兴奋地说。&lt;br&gt;「好啊，我们走吧！」我扔开报纸。新妈妈走在前面，我赶紧跟在她的后面。&lt;br&gt;刚走了几步，发现非常不妙，我身上就只有一个小内裤，小弟弟在那里暴涨着，我刚想回去穿衣服时，忽然听见「砰」的一声巨响，好像是不远处有一棵大树被刮倒了，新妈妈似乎被这巨响吓了一跳，忽然转过身向我扑过来。&lt;br&gt;我却被新他*的举动吓了一跳，不自觉地双手向前一伸，刚好按在迎面冲过来的新妈妈那丰满的双乳上面，下面的小弟弟也顶在了她那并没有一点多馀脂肪的小腹上面，新妈妈似乎吓坏了，双手搂住了我的脖子，用身体紧紧地贴住我，似乎不知道我的双手正按在她的胸部似的。&lt;br&gt;在这种温香满怀的情况下，恐怕神仙都忍不住，更何况是我这个刚成年正是性慾旺盛的「小公狗」呢，所以我干起了正常的男人都会干的事，双手在新妈妈半裸的乳房上移动着，轻轻磨擦着新妈妈那微微凸出的乳头。新妈妈并没有马上离开我的身体，只是把头埋在我的胸前，接受着我的爱抚。&lt;br&gt;我见新妈妈并没有反对，就更加大力地搓动着，新妈妈似乎被我的手征服了，软绵绵的倒在我的怀里，我赶紧腾出一只手来拦腰抱住她，一边用手搓动着她的乳房，一边用硕大坚硬的小弟弟磨擦着新他*的小腹。&lt;br&gt;新妈妈再也受不住了，嘴里发出了「啊……」的叫声：「小雨……小……雨……啊……我受不住拉……抱……抱我走……」&lt;br&gt;我的手暂时离开了新他*的双乳，一手抱着腰，一手抱着腿弯，可是我的口却没有放过她，把头埋在她丰满的胸前，一边闻着她浴后的芳香，一边用舌头隔着薄薄睡衣，挑逗着她那尖尖的乳头。&lt;br&gt;新妈妈双手紧紧地抱住我的脖子，不断地扭动着身躯，我们好不轻易才来到了新他*的卧室，我们一起滚到床上去，然后，我紧紧地把她压在身下，嘴巴离开了双乳，堵住了她的嘴巴，舌头顶开了她的牙齿，找到了她的香舌，绞缠住，吸着她的香液。&lt;br&gt;我的手可没有閒住，轻抚着她的双腿，从大腿温柔地往上摸，顺便把她的裙幅往上面推，我小心翼翼地往上运动着，新妈妈大概是给我摸得很舒适吧，双腿向外大幅度分开，我的双手很快就摸到那小内裤了，呵呵，中间湿已了一片了。&lt;br&gt;我的手指从内裤边上钻了进去，哇，里面更是湿漉漉的，粘粘的，我轻轻地摸弄着她那粒小豆豆，不时还把手指伸到小蜜洞里面去搔几下，新妈妈舒适地夹上了双腿，把我的手都夹住了，还不断地抖动着。&lt;br&gt;我把手抽了出来，嘴巴离开了新他*的嘴唇，新他*的嘴一解放后就由「哼……哼……」的呻吟转为「啊……」地大叫了。&lt;br&gt;我温柔地把她的睡裙扒了下来，然后内裤也除掉了，我用力分开了她的双腿，然后拉了个枕头过来塞在她的臀部，湿淋淋的阴部就完全的显示在我眼前。淋湿张开的大阴唇红润可爱，硬翘突起的阴蒂骄傲的抬着头。&lt;br&gt;我趴在她的两腿间，用我的嘴罩上她的阴唇，鼻子顶着她的阴蒂，舌头顺势插进阴道，舔弄她的阴道四壁，她猛吸一口气，全身都在发抖了。我的舌头模拟着阴茎的动作在她的小穴里轻抽慢插，舔弄着光滑的阴道内壁，我的手也在屁股后游走，摸弄着她圆润肥大的屁股，手指在屁股沟上下的摸弄。她在我的爱抚下大声的呻吟着，胸部剧烈的起伏，乳房央︻晃动着，屁股也在我的手下前后挺动，双腿绕在了我的脖子上，使劲地夹动着，似乎想把我的头夹进去一样。&lt;br&gt;新妈妈似乎性慾更加高涨了，大声呻吟着说：「啊……小……小雨……我下面痒得要死拉……不……不要舔啊……快插……插……进来……啊……」&lt;br&gt;我的小弟弟这时也快要弊死了，不断地在抖动着，似乎在向我抗议呢，我赶紧从新他*的身上爬了起来，扒下了内裤，那黑亮粗大的小弟弟在得到自由后，马上昂首而立，还从马眼中流出了大量的粘状液体，似乎在对我说：「主人，我已准备好拉，快让我进去吧！」&lt;br&gt;我趴到新他*的身上，紧贴住她的乳房，她马上紧紧搂着我的腰了，一定是她阴道里面很痒了，好想让我插进去。&lt;br&gt;我由于上次才把我的龟头塞进去就洩了，所以这次学得小心了，先深深吸了一口气，才慢慢地把阴茎挤进了她那窄小的蜜洞里，动作很小心，渐渐地，我开始加快了抽插的速度和力度，她兴奋地把我紧紧搂住，胸前那两团软中带硬的乳房紧贴着我的前胸，像水蛇似的不停蠕动她的细腰，我也配合地捧着她的臀部向我的小弟弟里挤压。&lt;br&gt;她激动得叫出声来，香汗淋漓的娇躯不断地在我怀里颠簸。新他*的叫声也渐渐加大，身子开始大力扭动，双手扭揪着床单。我双手紧握住新妈妈丰肥的乳房，新妈妈似乎感觉很受用。&lt;br&gt;她的淫荡刺激着我的神经，于是我的动作空前猛烈起来，抽插如疾风暴雨，新他*的叫声开始惊天动地，雪白的胴体剧烈的扭动，我死死压住她的乳房，新他*的手疯了似的在我的手臂，前胸挠抓，小腹痉挛似的向上耸动，张大的嘴里流出一丝粘液，嘴里不断地叫着：「啊……啊……快呀，好……好舒适阿……我……我快要……死了！」&lt;br&gt;过了不久，忽然，我觉得新他*的双手死死抓住我的后背，好像要抠进肉里，阴道里的肉不断地收缩着，把我小弟弟夹得舒适极了，我知道这正是高潮的前奏，我毫不惜玉怜香的双手，抓紧新妈妈那波浪般晃动的丰满乳峰，将她一对浑圆挺硕的乳房捏得红红的，我将力气灌注阴茎之中，阴茎直进直出的强行抽插起来，下下直抵新他*的的花心。&lt;br&gt;新妈妈迎合着我的抽插，口里忘情地淫叫：「啊……小……小雨……干得我好……好……舒适……啊……顶……顶到……肚子啦……啊……不……行……了……」&lt;br&gt;忽然，我感到她的嫩穴里热流急湧，然后全身一阵剧烈的抽搐，螓首频摇，忽然一声娇呼：「啊……啊……好舒适啊……要……啊……要洩了……」&lt;br&gt;紧跟着一股浓烈的淫水从她的花心里冒出，直浇在我的大龟头上，我强压住狂湧的精意，依然丝毫不停顿的全力冲刺着。本来已经箭在弦上，此刻便忍不住把一股精液急剧地射进她肉体里面了。&lt;br&gt;新妈妈也静下来，紧紧地搂住我，享受那一刻，我的阴茎在她子宫口喷射精液时最高峰之乐，我那阳具深深地在她紧窄的阴道深处，一跳一跳地跳动了十来次才平静下来，她的阴道也一松一紧地吮吸着我的龟头，我们终于一齐到达了性爱的快活颠峰，一切归于平静了，我紧紧地抱起她起身去了浴室。&lt;br&gt;从此，我就没有回过我的房间睡过了。新妈妈自从尝了我的大鸡巴后，把她那淑女的形象扔到九霄云外了，一有空就缠住我做爱，唉，幸亏我年轻体壮，要不真的会顶不住了，女人三十如狼，果然不假啊！！&lt;br&gt;</content></item></essay>