<essay><item><title>我上了女友的阿姨(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;在家我一星期只同姗姗一个晚上，这是因为媚姨考虑到主要姗姗学业为重，但
又怕她青春成熟后如没有一个关心她的男朋友会像其她那些艺术学院的女孩一样误
入歧途。&lt;br&gt;虽然如此，但其他时间里，姗姗常来到我的单身宿舍里过夜。&lt;br&gt;我和姗姗在我的单身宿舍已缠绵了两个多月。我越来越爱姗姗，姗姗是一个完
美的女孩。但有时她还是太嫩，无法满足我，于是就发生了前面所说的我和何耀明
妻子阿蜜一夜情的事。&lt;br&gt;我已不再在市政府开车，辞职出来专门给林叔叔打理公司。我原住在市政府的
单身宿舍就被收回去。我原要到外面租一间住处的，但豔姨知道了，她说她在这里
也有一间单身宿舍，就在我原住的对面楼，但她很少在这里住，让我搬去。&lt;br&gt;的确，我在这里住只见过几次豔姨出现过。因为豔姨是市里豔名广传的，我格
外注意。&lt;br&gt;几次发现都是市领导开车送她回来，而且有两次分别组织部长、副书记还进了
她房间，几个小时才出来，当然我知道他们一定上了豔姨… …&lt;br&gt;豔姨的房间只有十八九平米，还带一个小卫生间，一张双人床和一张沙发占去
大半位置，我的床放不进就索性不要了。就把我的音响，衣物搬进去。搬进去那晚
姗姗没空，豔姨简单收拾一下她的衣物进柜里，就扔下一把钥匙给我走了。&lt;br&gt;豔姨的房间充满玫瑰花香，布置得热烈而浪漫，床头豔姨的半身照露出大半丰
满的乳房，妖豔的面孔仿佛总在诱惑着人。&lt;br&gt;我洗完澡，虽然天尚热，开着冷气，但我却钻进豔姨的被子里，软软的锦被香
气四溢，我搂着一个枕头，不知感觉是在搂着姗姗还是在搂着豔姨。好久不能入睡
。&lt;br&gt;下了床，打开她的衣柜，竟然一柜子的时装，还有光滑的睡袍，性感的皮鞋，
纱裤缎袄，蕾丝乳罩和小裤！我一件一件轻轻抚摸。当我用身份证挑开她锁着的抽
屉，一本精美的像册出现在我眼前，竟是豔姨的写真集！里面的豔姨或身着情感衣
裙或一布半缕，还有的竟全祼着，她饱满的乳房，翘起的丰臀，外翻着的那丰厚的
肉穴历历在目！而且她私处竟也光洁无毛！&lt;br&gt;我兴奋异常，不住手淫，将精液射在她其中一张全祼照片上的肉穴处… …&lt;br&gt;以后，姗姗也来这里与我共度良宵。豔姨才３２岁，和我们一样是年轻人。她
布置的房处处显现出年轻和时尚，很合姗姗的意。在豔姨的床上，我与姗姗肆无忌
掸地做爱，常插得她高潮连连，小嫩穴不堪忍受。&lt;br&gt;那晚，当我和姗姗在床上相拥互抚时，响起了开门声。只见豔姨进来，她进来
就说：&lt;br&gt;「我那边的房被一个朋友借用了，今晚就和你们挤一下吧。」&lt;br&gt;我和姗姗面面相觑，豔姨不理我们，从衣柜里拿出睡裙就去洗澡。看样子她有
些累了，洗完就倒在床上睡。没办法，姗姗给我一个枕头和一床毛巾被，让我睡在
沙发上。&lt;br&gt;我一直睡不着。因为我和姗姗刚要开始，就被豔姨打断了。一个多小时后，我
悄悄来到床边。姗姗也未睡着。&lt;br&gt;我轻轻地吻着姗姗，她也悄悄而热烈地回吻着我，我伸手进被中抚摸姗姗挺拨
的乳房，然后往下去弄她的小嫩穴。她悄悄地制止，示意豔姨就同在一床被中。&lt;br&gt;我轻轻地叫了声：「豔姨．．」没有回音，便轻轻揭开姗姗身上的被子，抱她
到沙发上。&lt;br&gt;我将姗姗放在单人沙发上，让她半躺在那里，接着捞起她睡袍下摆，我的美少
女下边已是春潮泛滥了。我站在沙发边上，脱去短裤，将挺立的肉棒顶入美少女那
紧而滑的小嫩
穴里。&lt;br&gt;我开始轻轻地抽动着，美少女发出愉快的呻吟，随着我力度和速度的加快，她
越叫越大，突然，她抱紧我，尖叫着，颤抖着，我知道美少女的高潮来到了… …
等她高潮过后，我们都不约而同地看豔姨，但她并没有被惊醒，仍沈睡着。我
又一次抽动起来… …&lt;br&gt;美少女三次高潮过去，而我却仍没射精，三四十分钟在姗姗身体上的工作使她
累极了。&lt;br&gt;我不忍心再折磨她，把她抱上床，她愧疚地说：&lt;br&gt;「老公，明天我再给你，今晚豔姨在这哪… … 」&lt;br&gt;我吻着她，道：「小心肝，睡吧，休息好，明天我不搞你腿都合不拢才怪。」&lt;br&gt;她娇羞地说：「好坏，我怕三个我都不够你… … 」&lt;br&gt;我轻轻地拍着姗姗，让她入眠。她渐渐睡去，我看着姗姗身旁的豔姨。豔姨真
是性感极了，她脸朝外侧身躺着，由于天较热，一条薄锦被只盖在她腰腹处，光滑
而柔坠的睡袍包裹着她，令她身上魔鬼般的身躯凹凸毕现：细小的腰身，丰满的臀
部高高从腰身处如山般拨起，挺涨的奶子微露，只到膝盖的睡袍里令人想入非非，
我真想过去端起豔姨的腿，但我不敢… …&lt;br&gt;几天晚上，豔姨都在与我们一同睡，但我和姗姗有经验，在她到来之前把好事
办完，有一次我们回了姗姗家睡。但有两次豔姨睡着时我还是跟姗姗做了，因为我
那两天回来较晚，姗姗和豔姨已睡了。&lt;br&gt;虽然处在高潮中的姗姗相信我说的，豔姨完全睡着了，并不知道我们的事，但
我却是看到了，在我们办事时，豔姨的手在她薄被里轻轻动来动去的… …&lt;br&gt;我知道要瞒住豔姨是不可能的，我和姗姗这么大的动作，而且姗姗的叫喊就是
上下楼的人都能听到，豔姨岂有不知之理？只是豔姨也一样是年轻人，我想她是会
理解我和姗姗的… …&lt;br&gt;豔姨住在这里确实给我和姗姗带来不方便。而且我心底居然对她有不轨之心，
这让我觉得对不起她和姗姗。但我却忍不住自己，因为豔姨太妖豔性感了。&lt;br&gt;刚好有一个事，林叔叔让我去办，要离开几天，我想正好避开一下。&lt;br&gt;在外的几天里，我格外想念姗姗。好不容易才办完事，回到宿舍时已是晚上两
点多了。&lt;br&gt;我虽有一些疲惫，但几天的积蓄是要给姗姗的，不管豔姨在不在旁边，我竟然
想，就算豔姨没睡，我也要先和姗姗来一下，我实在是忍不住了。&lt;br&gt;推开门，我轻轻地进了房。床上睡着一个人，我到旁边一看，是豔姨。姗姗呢
？我不在她肯定回家去住了，我如火般的热情一下降了一半。&lt;br&gt;我悄悄地洗了澡，回到沙发上睡下。豔姨没有醒，因为我一直都轻手轻脚的。
我睡了好久，因为身体里的积蓄没放出来，反而越睡越精神了。&lt;br&gt;一米多远床上的豔姨无时不在诱惑着我，我轻轻地来到床边，蹲下来，仔细看
着熟睡的豔姨。豔姨昨晚一定也玩到很晚，累了，要不睡得这么熟，而且连换下来
的几件衣裙都还丢在洗衣机里泡着，要是平时，她一定先把几件衣裙洗了才睡的，
只有太晚了才会把衣裙泡在洗衣机里。&lt;br&gt;豔姨是本市有名的交际花，据说市里的领导和她都有一腿，要不，怎么会一致
同意她当文工团的团长呢。七八年前，豔姨刚到这里时是由于姐姐玉媚嫁给了林叔
叔（当时林副市长还是财政局副局长），林叔叔带她去找到当时的市委书记调进来
的。&lt;br&gt;当然，豔姨的到来给林叔叔带来了升迁。正因为豔姨给了当时的书记，林叔叔
很快做了局长，后来，书记到省里做副书记后，林叔叔又做了副市长。而且媚姨也
做到了文化局局长，豔姨自己也从一个演员几年中做了文工团团长。&lt;br&gt;豔姨是那种让男人一看就觉得她在勾人的感觉。性感的身段，近一米七的身材
，漂亮妖豔的脸孔，眼睛时时在放电，薄衫中高耸的乳房彩色的乳罩一目了然，细
如蜜蜂的腰身却有着舞蹈演员的柔软，时时如水蛇般在扭动，丰满的髋部和后翘浑
圆的臀部让男人不住想摸，再加上她欲遮故露的衣裙，怪不得连市机关中学的厕所
里都有学生歪歪扭扭的字：施玉豔的骚Ｂ我好想搞、施玉豔的奶头好翘之类的。&lt;br&gt;此刻，在窗外照进来柔和的路灯光下，豔姨穿着一件橘黄色的睡袍，身上微微
发出诱人的香水味。她侧身躺着，我注视着豔姨，她那如黛的柳眉，长而卷翘的乌
黑睫毛，使她那梦幻般妩媚动人的大眼睛平增妩媚，鲜豔欲滴、红润诱人的饱满香
唇，勾勒出一只性感诱人的樱桃嘴儿，线条柔和流畅、皎月般的桃腮。小腹处盖着\r
一条小薄缎被，睡袍的细吊带松松在她两肩上，鼓鼓的乳房上部露出来，尖挺的乳
峰与饱满的乳头，豔姨细细的腰沈下去，正好的腰围，用一只手就能紧紧地将她握
住，浑圆的臀部却高耸起来，在光柔的睡袍包裹下更是性感撩人… …&lt;br&gt;我看着无比性感撩人的豔姨就想扑上去了… …&lt;br&gt;但我在尽量克制自己。我轻轻地拿开盖在豔小腹上的薄被，当我拿开之时，豔
姨动了一下，换了个姿势昂躺着，双手放在小腹上，双腿稍稍叉开。睡袍紧紧地贴
在身上，将整个身体完美地勾勒出来，两个大大的奶子在睡袍下高高的耸起，我可
以清晰地看到那两颗奶头的形状，在她两腿根间，有一个包圆弧状像小山突起，啊
，那就是让多少人想念的地方！&lt;br&gt;这是一个让全市男人为之倾倒的妖女，一个令多少男人都想拜倒在她石榴裙下
的尤物，一个令多少男人意淫的娇娃！我热血沸腾了，我能不上我亲爱的豔姨吗？
如此刻能得一亲芳泽，死也无悔呀。&lt;br&gt;我把目光拉向了豔姨的胸部，两团肉丘随着呼吸起伏着，我抛开了心中残存的
一丝理智，将我的右手放在了豔姨的乳房上，薄薄的睡袍并不能阻挡豔姨乳房带给
我的那种略微有点抵抗的弹性，我开始轻轻地揉搓，手掌和衣服摩擦发出了轻微的
沙沙声我轻轻地抚摸着豔姨丰盈的奶子，轻轻地，轻轻地捏她的奶头，一会儿，我
感到奶头涨硬了不少，又似乎有点柔软。但豔姨仍在梦中。我开始抚摸她的诱人的
蜜处，隔着睡袍，软软的又厚又大，轻轻地抚摸几下后，我掀起她睡袍下摆，呀！&lt;br&gt;豔姨里面是一打红色的蕾丝边小裤，紧绷在她胯间，刚好遮住她蜜处，我看见
了豔姨两条紧紧闭合的大腿根部，那件被几乎透明的内裤里面包裹的东西，豔姨饱
满的阴户紧贴在白色的内裤上，鲜嫩的肉缝，毫无保留地印了出来。透过内裤，我
甚至可以看见豔姨那颗大大的阴核，也许，阴核发达的女人都是淫荡的吧… …&lt;br&gt;我终于将我的手伸了出去，轻轻地覆盖在了那妙处，那种特有的柔软就从我的
手掌传向了我的下体，不同的是，当它传播到我身上的时候就变成了一种坚硬，我
的中指轻轻地在两片阴唇之间滑动着，细细地体会妇人的手感，渐渐地，豔姨的身
体开始有了变化，我可以看到内裤中央部分的湿度明显比周围大了，豔姨的那妙处
竟然开始缓缓地蠕动，被不断渗出的淫水浸的湿滑的内裤裆部慢慢地勒进了两片肥
嫩的淫唇中间，那两片淫唇就悄悄地钻出来，沾满了粘忽忽的液体，散发出淫靡的
光泽，真是说不出的淫荡动人，比那刚出水的水蜜桃有过之而无不及。&lt;br&gt;豔姨的身体开始有些扭动，我不知道她是不是已经醒了，但豔姨的口中传来了
重重的鼻音，呼吸明显的加快了，我看见豔姨面泛潮红，双目禁闭，鲜豔的小嘴微
微张开了，散发出了一股慵懒快意的春情，两条大腿不时地颤动着，那内裤的裤裆
部分就更加深入地镶嵌进了那深深的沟壑中．．．我的手指紧紧地贴着那被淫唇咬
住的布条，仔细地享受那种潮湿而又火热的无法用语言表达的感觉，豔姨呼吸更加
的急促了，豔姨在梦中发出一声小小的呻吟。&lt;br&gt;我停了一下，没见她有反应，便大着胆找到她化妆用的小剪刀，轻轻地挑着她
小裤底剪开，一下子，豔姨那丰满的蜜处展现在我眼前，虽然灯光昏暗，但仍可见
那里晶莹丰硕，两片嫩红的阴唇夹在丰臀玉腿之间，宛如花心，楚楚动人，鲜肉外
翻，清晰的纹路，一样的细嫩，她娇嫩的阴唇微微分开．．．．做过美容的蜜处真
是美丽极了。让男人更爱了，我想，当我的肉棒来回抽动时，那是多么的美妙啊。&lt;br&gt;此时我并不知道，昏睡中的豔姨正梦见自己在无际荒芜的雪地上拼命地奔跑，
身后一只小马般大的大灰狼向她追来，可她要奋力地逃走就是迈不开步来。终于她
被狼从后一下扑倒在地，正在惊惶万分的同时，那只狼突然变成一个她似曾相识的
男人，他三下两下地把自己身上衣服剥得干干净净，寸缕无遮！接着男人伸出赤红
长舌舔着她的阴户，豔姨只觉得万分舒服，不禁在梦中呻吟起来，双腿不自主地分
了开来！&lt;br&gt;我手指在她肉缝中轻轻按摩着，豔姨在梦中呻吟着，一声接着一声，间或还叫
着不同男人的名字，我听不清，但有一次我听清了，那是叫姐夫，随后又叫了我，
我听到了，她叫道：「… … 小峰… … 好… … 」&lt;br&gt;真不知道在豔姨的梦中有多少男人在同她交合？我忍不住了，脱去裤衩，轻轻
扒开她两腿曲起来，扒在她两腿间，用手支住床，只用我那又硬又长的肉棒去接触
豔姨的身体。&lt;br&gt;我的肉棒对准豔姨那美丽而流汁的蜜穴，轻轻地轻轻地捅，豔姨肥大阴阜上的
两瓣柔软的阴唇如两片大蚌肉包含着我的龟头，我轻轻捅着，豔姨在梦呓中竟叫起
来：&lt;br&gt;「呜．．．好舒服．．．」我知道她已在半梦半醒间</content></item></essay>