<essay><item><title>每年暑假偷吃表姊的果子(3)</title><author>床上伴侣</author><content>更加浓了，我迷醉在这醉人的芳香之中，上下左右、转圈、
抽送…我把所能想到的花样都用到了，拜现代科技之福，我早就从Ａ片上学到了
这些东西，只是没想到会真的有用得上的一天。&lt;br&gt;姐姐的眼睛迷离了，她只是在那里猛哼着，沉入快感之中的她看起来是那样
美得不可思议，我锲而不舍地努力着，极力想要让姐姐感觉更快乐。&lt;br&gt;努力有了回报，姐姐扭动的幅度大了起来，她用双手压着我的头，拚命地想
要让我的嘴巴和她的阴户结合得更加密切一些：「舒服啊…好舒服啊…不行了…
我受不了了！」&lt;br&gt;姐姐的淫叫让我有一种幸福的感觉，是我带给她这种快乐的，兴奋之下，我
大口大口地吞吃着姐姐的爱液。姐姐的爱液有一点儿腥味，咸咸的，还有一股骚
味，可是我没有退缩，反而像吃着美味佳肴般狼吞虎咽。&lt;br&gt;「姐姐的蜜汁真是好吃，我爱死姐姐的阴户了！」吃淫液吃得「啧啧」直响
的我还忘不了要评价一番。&lt;br&gt;我的话让姐姐更加兴奋，她猛烈地把小屁股向上挺抬着，「噢…」大叫一声
泄了：「弟弟吃吧，吃吧，把姐姐的爱液都吸光吧！这是为你而流的。呜…呵…
我不行了，要来…了啊…」&lt;br&gt;姐姐生平第一次高潮来临了，她的脸上洋溢着幸福的光辉，无言地诉说着她
的满足。我并没有因此而停下来，我的舌头即使在姐姐高潮之中也没有放过她的
阴户，大量的爱液喷出来，溅了我一脸，可是我毫不在意。&lt;br&gt;姐姐的高潮过去了，她的眼神中也恢复了一丝理智，温柔地看着我，她一把
把我拉上去：「不要再舔了，姐姐已经舒服过一次了，但这次要让你用那个来让
姐姐舒服。」&lt;br&gt;她的手伸入我早已经遮不住体的衣内，掏出了我胀得硬硬的鸡巴，她的眼睛
可说是立刻睁大了，看着我青筋毕露的男根：「好大啊！又好热，而且还软中带
硬，好像很好玩的样子。」她轻轻地说着，爱不释手地来回摸了我鸡巴几次。&lt;br&gt;其实，我的阳具并不算大，但是对于姐姐这种处女来说，也算得上一种庞然
大物，尤其是想到要让这庞然大物进入体内，她更是免不了有一种恐惧的感觉。&lt;br&gt;我知道当然不能由姐姐来主动，所以我把自己早已衣不遮体的衣服扒下了，
然后我一丝不挂地压在姐姐柔软的身上。&lt;br&gt;「来吧，弟弟，姐姐等待着你在我体内洒下种子，让我们的爱开花结果。」&lt;br&gt;她的话立刻掀起了狂风暴雨，早就浑身欲火的我哪里能受得了这种刺激？我
抱着姐姐的身体，深深吻着她，鸡巴开始在她双腿之间乱顶起来。姐姐被我鲁莽
的行为弄痛了，她低叫一声，但是被欲火焚心的我哪里顾得了这么多？我已经疯
狂了，就像匹发情的种马，鸡巴在她阴户没头没脑地乱钻，即使有爱液的润滑，
也是免不了有一种轻微的痛楚。&lt;br&gt;「姐姐，我好爱你，我要你，我要把种子洒遍你的子宫，让你孕育我们爱的
结晶，我要把我们的爱传到万代。」&lt;br&gt;终于，我找到了，鸡巴陷入了柔软的肉唇之内，我的屁股猛烈向前一顶，冲
破了处女膜的阳具一往无前地刺入了姐姐体内的深处，然后就被紧缩的膣壁包围
而动弹不得。&lt;br&gt;「啊…好痛啊，不要再挺了！」姐姐凄惨地悲鸣起来，身体也在我身上挣紮
着，破身之痛让她吃足了苦头。&lt;br&gt;她的痛苦唤醒了我的理智，沸腾的热血冷了下来，我抱紧了可爱的姐姐，没
再有任何动作，只是使足了力气去吻她：「对不起，一千个、一万个对不起！姐
姐，我被欲火烧过了头，我只想佔有你，只想要让你我从肉体精神上都结合在一
起，却让你受苦了。不要再哭了，我会永远爱你、照顾你的。」&lt;br&gt;用着最温柔的语气，我轻抚着姐姐漂亮的长发，心内充满了歉意与柔情。姐
姐仍在呜咽着，她看着下身涌出的暗红色液体泄红了我的茎身，不知是为痛失处
女身还是因为破身的痛楚而呜咽着，我想大概两者都有吧！&lt;br&gt;此时的我还能做什么呢？只能安抚着刚被破身的姐姐：「姐姐，不要哭了好
不好？你哭得我都心慌意乱了，我什么都不怕，可是我就怕你哭，如果打我、咬
我能缓解你的痛苦的话，你就打我、咬我吧！」&lt;br&gt;姐姐抬起了绝美的脸庞，她眼中的泪水仍如珠子般滴落下来。我暗歎着，原
本就温柔美丽的姐姐在遭受狂风暴雨的侵袭后的楚楚可怜，更是紧紧地绞痛了我
的心。&lt;br&gt;「你会一辈子爱我吗？」姐姐的语气非常的平静，眼泪也似乎停了下来。&lt;br&gt;「一辈子怎么够？姐姐是我生生世世选定的爱人，我要爱你直到宇宙毁灭。&lt;br&gt;真的，姐姐，你要相信我，我会好好照顾你的，如果你不快乐的话，我这里
就会有撕心裂肺的感觉。我不想让你不幸福快乐。」姐姐说到底也和普通的女人
并没有太大的差异，她在痛失处女身后有种空虚的失落感也是理所当然的事，我
边说着边指住自己的心。&lt;br&gt;「嗯，弟弟，我也会生生世世地爱你的。」姐姐感动地送上了香唇，与我痛
吻起来。&lt;br&gt;此时此刻，我们都一动不动，感觉着对方的心跳，真愿意时间就此打住。夕
阳金辉色的光芒照耀着我们裸露的身体，海潮、时间都似乎定住了。深情在我们
的眼内流动着，我和姐姐的精神和肉体都联在一起，她中有我，我中有她，再也
无分彼此。&lt;br&gt;姐姐在夕阳的照耀中显得更美了，尤其是刚从少女变身为少妇，过去的清纯
一点儿也没有消失，反而更增添一种成熟稳重的美态，让我直看呆了眼。&lt;br&gt;「坏小子，到底在傻看些什么呀？这么出神！」她不依地捶打着我的胸膛，
就好像撒娇撒癡的小女儿般。&lt;br&gt;我惊醒过来，看着怀中撒娇的丽人，心中充满了幸福的感觉：「姐姐，你真
是变得更美了，看得我都要发呆。」&lt;br&gt;「你这个小油嘴，刚刚还不是一点儿也不怜惜人家？那么大力地，让人家痛
死了！」姐姐的语气变了，就像怀春的少女在埋怨情郎似的，我情不自禁地紧搂
着她，真的想知道我是不是在做着一个不真实的美梦。&lt;br&gt;「姐姐，真是对不起，不过那一关始终都要过的，这样我们才能从肉体到精
神都结合在一起。」&lt;br&gt;「唉呀，我们都这样了，你还要喊姐姐吗？」&lt;br&gt;「是哦，是哦，那我喊你什么好？」&lt;br&gt;「我也不知道，你这个小坏蛋自己想吧！」&lt;br&gt;「啊，不要捉弄我啊，唔，我明白了，以为就叫你老婆好了！」我看着她享
受着捉弄我的乐趣，心中猛然想起得妻如此，又夫复何求？&lt;br&gt;姐姐再度羞好了脸，如同花嫁的新娘般盛开了幸福的娇颜。我见她没有出声
反对，自然知道她是默认了：「好了，那以后就叫你老婆，在生儿育女之后，就
要叫你孩子的妈了！」&lt;br&gt;「唔，我不依，你捉弄我！噫…」她在我的怀内扭动着，感觉到我的阳具还
硬梆梆地留在她的体内，眼内顿时又是羞意大盛起来。&lt;br&gt;我自然也觉得很爽，刚才还缠得我的男根一动也不能动的膣壁此刻好像也放
松了，她的扭动正好刺激着我的茎身，我忍不住动了一动，她有点害怕地叫了起
来：「要轻一点，那里还有点痛。」&lt;br&gt;「放心吧，我会很轻很轻的，我的小娇妻这么娇嫩，我怎么舍得大力？」我
凑过嘴唇，吻了吻她。&lt;br&gt;「你再说我，我就不来了。」她的羞意明显又露了出来。&lt;br&gt;我笑笑不言，只是缓慢地挺动屁股，让粗壮的茎身在她的蜜穴中轻轻地抽送
着。看到她好像并没有太大的不适感，我也渐渐地加快速度，两个高隆的阴阜猛
烈地撞击，我的阳具在她的阴道适应了之后几乎是次次尽根而入。&lt;br&gt;「你要是不来了，我们又如何生下爱的结晶呢？」&lt;br&gt;「呸！你好坏，越说越不成话了。」她撅起娇俏的红唇，好像生我的气了。&lt;br&gt;我柔声安慰道：「好了，好了，好老婆，算我怕了你，以后不说就是了。」&lt;br&gt;最终还是得我让步，毕竟作为妻管炎也是我乐意的事，因为我是那样地爱她
，不想让她有一丝的不高兴。&lt;br&gt;看到我的让步，姐姐的脸上再度展开了笑容，彷佛在庆祝自己的胜利似的，
她低低地哼了一声。&lt;br&gt;「你这个小妖女，迷了我的心还不够，还要我男子汉的尊严，这样就算满意
了吗？」&lt;br&gt;她笑着看我：「算你啦，饶了你这一回。」&lt;br&gt;「是的，谢过太座！」我边哈哈大笑着，鸡巴已经在她下面的小穴中运动如
飞。左刺右插、上捅下挺、圆周运动…我是使尽了十八番花样来侍候我的小娇妻。&lt;br&gt;她体内的快感也明显升了上来，我的冲刺也让她十分满意地哼了出来，我没
有再调笑她，毕竟才刚升格为少妇，她多少有点不自在。一挺一抽间，我们都非
常密切地配合着，毕竟心灵上有着共振的两人是心心相映的。&lt;br&gt;她阴道中涌出的爱液把我整根阳具都打得湿淋淋的，尤其是我们俩下身的阴
毛，更是湿得一团糟。我飞快地挺动，在把握住她的最敏感处是阴道深处的子宫
颈后，我几乎是每次都要深插，直顶她的子宫。&lt;br&gt;次次深插的密集攻击显示了效果，姐姐她喘息得好像随时会断气般，但是她
仍然活力十足地迎凑着我的抽送。&lt;br&gt;我看着她的有心无力，于是停了下来，有点怜惜地吻吻她，「要不要停下来
休息一会儿？」我柔声问她。她摇了摇头：「不要管我，你只管动，我不会有事
的。」&lt;br&gt;既然她自己这么要求，我也不好再多说什么，只得继续挺动。重复性的活塞
运动，所产生的电流聚集在姐姐的腰部，她狂哼着扭着可爱的小屁股，极力地想
要和我共品那性爱美酒。她的身体如蛇般在摇摆，在我的怀中如一团疯狂燃烧的
火在焚烧她自己，被心爱之人拥在怀中的她是一脸的满足和快乐。&lt;br&gt;「越与姐姐呆得久就会越觉得她可爱，这也大概是我爱上她的最大原因。」&lt;br&gt;思忖着的我并没有停止抽送，我把阳具重重地捅入她的子宫，把一道道快美
的狂流送入她体内的同时，我自己的下腹也惊栗地流动着疯狂的波涛。&lt;br&gt;两个身体紧紧地相拥着，正如在起伏不定的大海上漂流的人们，肉体的快乐
更加深了我们心灵的交流，在无穷无尽的心灵之海中我们互换着一切，让那幸福
笼罩着我们，在两人世界中，阳光永远是那么灿烂夺目。&lt;br&gt;我磨菇型的龟头与满是皱褶的肉壁紧紧地纠缠，就好像我们的身体般难舍难
离，剧烈的电流就从中产生，沿着我们的下身流入脑海之中，结合形成一种趐麻
的快感。&lt;br&gt;拚命地挺动腰部，活塞运动的频率似乎已经不由我大脑所控制了，快美的电
流震栗着我，只要想到这样最终的目的就是在我心爱的女人体内播下我生命的种
子，我便不由自主地激动起来，这世界上还有比这更美好的事么？&lt;br&gt;除了肉体的疯狂纠缠之外，与我紧紧心灵相依的姐姐也似乎感觉到了我的想
法，她在我的脑海深处狂呼着：「射出来吧！让你生命的种子充满我的子宫，在
那里孕育我们爱情的结晶。」&lt;br&gt;她的肉壁收缩得更加厉害了，一张一缩间就好像是个真正的小嘴在吃奶般，
挤压着我快要热得起烟的茎身，润滑的爱液降低了我狂暴阴茎的火气，多情的膣
壁则安抚着我燥动的本能。我们紧拥着，精神联合起来扩展到无穷无尽的地方。&lt;br&gt;风雨同舟的两人都在高唱着这曲性爱之歌，身体的颤抖都变得同步了，我们
快乐的韵律也在节节攀升，越过一个高峰又冲向另一个高峰，重复到无尽高的巅
峰，在那里漂浮着俯瞰这整个大地：日月星辰都在我们的身边环绕着，黝黑的宇
宙在我们的意识中变得更为宽阔。我们在这迷人的小宇宙中散步，无言无语，但
心意自知。&lt;br&gt;姐姐的呻吟声也像是变得非常遥远，我紧抱着姐姐的身体，贪婪地摄取着她
身上的每一丝芳香。这个尤物是我的了，拥有了她，我就拥用了整个世界，她是
我最心爱的女人，我们要永远地呆在一起。&lt;br&gt;阴户剧烈地蠕动说明了她的高潮即将到来，而我睪丸内的精液也作好了出击
的准备。两人赤裸的身体在猛烈地颤抖，我们的性器深深地结合在一起，就好像
彼此互相爱恋般难以分开。原本只是星星之火的热流变得更加洪大了，在我死命
的抽送下，快速磨擦的性器间如同要冒出火来般的灼热，身体也负担不了这种波
涛似的快乐而近乎麻痹了。&lt;br&gt;我唯一的想法就是要更快更猛地达到高潮，而姐姐似乎也有同样的想法，在
两人的齐心协力下，我的阴茎和她的阴道几乎就在同一时间抽搐了。高潮来了，
一波又一波，我阴茎振动着喷出了我生命的精华，而姐姐的阴道也在痉挛着涌出
无穷的爱液，在她的体内，我们的体液结为一体，再也无分彼此。&lt;br&gt;我茎身的律动加剧了她膣肉的收缩，反过来，她膣肉的收缩也加剧了我茎身
的律动。两个人的高潮就在彼此共振中变得更强更大，它让我们的灵魂飞上了九
天云霄，漂浮到不知名的世界中去了。&lt;br&gt;幸福的感觉缠绕着我，我紧搂着怀中的姐姐，世界看起来是那样的美好，人
生看起来是那样的充满希望。姐姐也凝神深情地看着我，我们的眼光在彼此纠缠
着，谁也不想再分开。幸福就在垂手可得的地方，而我们在历经千辛万苦之后，
终于也找到了我们的幸福。&lt;br&gt;我的精液充满了姐姐的子宫，甚至我还有一种错觉，就好像我能看到它们似
的，看着它们游出子宫，转向输卵管寻找到了那生命中的另一半。它们在那里结
合了、融化了，再也无分彼此，就好像我和姐姐般，谁也不再是一个孤单的人。&lt;br&gt;融合了的它们慢慢地向着子宫移动，也许在一天之后，它们就会在姐姐的子
宫里着床，在那里孕育成长，然后形成我和姐姐的爱情结晶。&lt;br&gt;我望着姐姐高潮后绝美的脸庞笑了，她睁开了眼，像是知道一切似的也向着
我眨了眨眼，甜甜的笑了，脸上似乎泛化出一种母性的圣洁之美。&lt;br&gt;「亲爱的，你说会是个男孩还是个女孩呢？」&lt;br&gt;我不知道，我真的不知道，只要是我们的爱情结晶，男女又有什么关系？他
就是我们之间不灭爱情的见证，他是我们俩生命的延续，他是一切的一切。&lt;br&gt;对着姐姐微笑着，我平静地道：「是男是女又有什么关系呢？只要拥有你，
我就再也不会被任何事情难到。姐姐，你是我的救世主。」&lt;br&gt;没错，姐姐就是我的救世主，除了她之外，又有谁能让我幸福呢？我是真的
这样想的，并且会一直这样想。拥着姐姐，我又深吻住她，再次贪婪地吸取着她
的体香。&lt;br&gt;…&lt;br&gt;十个月后。&lt;br&gt;波涛疯狂地拍打着岸边的礁石，发出如鬼哭狼嚎般的声响，暴风雨也凑趣般
地倾盆而下。夜色笼罩着一切，整个孤岛上一片迷茫，就算是近在咫尺也什么都
看不到。&lt;br&gt;合日丸号邮轮不幸地遇上了狂流，它在风雨飘摇着似乎会随时撞得粉碎，多
亏了经验丰富的船长，在他的指挥下，众人才支撑到了此时。只不过狂暴的海流
已经让他们远远地偏离了航线，倾盆而下的暴雨更是让他们不辨东西，现在的他
们已经筋疲力尽了。&lt;br&gt;然而，暴风雨仍在继续着，前途一片迷茫，众人互视着，眼内闪过绝望的光
芒，如果这样的情况再继续下去，找不到可以停船地方的他们，就只能在用尽最
后一丝力气后被狂涛撕成碎片，永远地沉睡在海底的深处。&lt;br&gt;「不要灰心，要记住，天无绝人之路，我相信一定可以找到一个小岛什么的
让我们停留，到时我们就安全了。」年老的船长眼见众人的意志消沉，极力地想
要鼓舞士气，让人们打起精神来，继续坚持下去。&lt;br&gt;虽然自己也没有任何把握，可是有人大呼的情况下，已经满怀绝望的人们又
强自打起了精神，大声的应诺着，各自坚定地守在自己的上，准备再度与暴风雨
拚搏。&lt;br&gt;一声嘹亮的婴啼穿破了一切阻碍，即使是在风雨和波浪雷鸣般的夹击中，它
也清楚地传到了人们的耳中。「有希望了，我们有救了！」欣喜若狂的人欢呼起
来，皆望着前方。&lt;br&gt;既然前面有婴啼声，那么说明那不是陆地就是岛屿，这也证明了他们有希望
了。欢喜的泪水从人们眼中流出，在近乎破灭的失望中又拥有了希望的人们死命
地把船极力地向前靠去，因为那儿代表了他们生存下去的希望。&lt;br&gt;孩子是人们的希望，是人类的延续，是…&lt;br&gt;</content></item></essay>