<essay><item><title>毓芬与我的同居生活1-12章(5)</title><author>床上伴侣</author><content>对方!!」&lt;br&gt;「要放感情哦..」&lt;br&gt;我兴奋的宣布了国王的命令 得意的朝着2姐妹望了过去&lt;br&gt;「…我就知道….这大色狼」&lt;br&gt;「姐夫你这色龟……」&lt;br&gt;或许是酒精的催化 加上刚刚激情的演出  两姐妹全身光溜溜 手牵着手缓缓的躺到了床上
两人红润如苹果般的脸颊 淡粉色潮红的胸口 雪白的两对巨乳 正剧烈的不停起伏着&lt;br&gt;毓庭的纤纤小手轻轻的在姐姐毓芬的雪白胴体上滑动 两人饥渴的互相贴上了对方的唇
两个诱人的香舌 在空中不停的交缠 湿滑的口水 滴落到了两人雪白的胸前
变得湿亮的两对巨乳
紧紧的在摩蹭着 变得兴奋高翘的乳头 彼此用力的划弄着对方&lt;br&gt;毓庭忘情的将一双玉手往毓芬的玉腿中伸了过去 毓芬身躯轻轻的抖了几下
一双玉腿夹住了毓庭的小手
不甘示弱的 也伸手轻触毓庭的秘密花园 两人以手指触碰彼此的花办 从花办处 流出浅浅的小水湾&lt;br&gt;「嗯…毓庭….嗯….哦…..」&lt;br&gt;「咽….咽…嗯…毓芬……….」&lt;br&gt;两人不禁的呻吟了起来 扭动着两人那性感的细腰 轻轻摆动起可爱的翘臀
完全无视我的存在&lt;br&gt;我偷偷的光着身体 溜了上床 双手轻轻抚摸着这对姐妹花的私处
用手指在那道缝口轻轻扣弄着&lt;br&gt;毓庭和毓芬在我的逗弄下 小穴早已氾滥成灾 湿的不能再湿了
我轻易的将手指插入了姐妹两人的蜜穴里
两人同时如触电般抖动 姐妹俩紧紧的拥抱 让那两对雪白的巨乳在彼此胸前挤压  火辣的激吻了起来&lt;br&gt;我插入了两只手指 缓缓的加重了在两姐妹蜜穴的进出 重重的往内插了进去
又慢慢的往上弯曲 缓缓的刮了出来
两人紧实的肉壁 如章鱼吸盘一样 紧紧的吸吮着我的手指 一阵激情的抽插 两姐妹快感如决堤般狂洩
姐妹俩的白晰玉腿剧烈扭动着 火热的阴户高高的往上翘起
随着阴道内一阵激烈的翻绞 淫液如潮水般疯狂的流了出来
两人极品的肉穴 贪婪如小嘴般 猛烈的张合吸吮着我沾满淫水的手指&lt;br&gt;「换妳们帮我服务了..」我捉起愤怒高昂的涨大阴茎 在两姐妹的眼前晃了晃
我站着直挺起腰 让巨大的肉棒兴奋的跳动着  毓芬和毓庭在我面前跪了下来&lt;br&gt;毓芬深吻着我的巨根 慢慢的吞吐着 还一边淘气的轻咬着龟头的前端
妹妹毓庭则吸吮着我的阴囊 一双玉手抓揉着我的蛋蛋 一股双重的爽感从下体传了上来
我双手轻抚摸着姐妹俩诱人的脸庞 享受两人淫乱的神情
扶着姐姐毓芬的头 缓缓的活塞起来&lt;br&gt;「咽…鸣…咽….」&lt;br&gt;「鸣,,咽咽……..」毓芬湿润的小嘴 让硕大的阴茎轻易的在里头滑动&lt;br&gt;我将阴茎滑出姐姐毓芬的小嘴 换插入了妹妹毓庭微翘的红唇 激烈的深入深出
毓芬用嘴含弄着我的鸟蛋 以舌头不停的逗弄挑逗着 将它们任意的摆动&lt;br&gt;「渍…鸣…咽….」&lt;br&gt;「.鸣…咽….」&lt;br&gt;「啊….快要射了….快忍不住了……」在妹妹毓庭的吹含下 龟头像是枚炸弹般&lt;br&gt;强烈的快感 即将要引暴 我用力的抓住妹妹毓庭的头 用力的狂插数十下
让肉棒疯狂与舌头在毓庭的樱桃小口中猛烈的纠缠&lt;br&gt;我抽出肉棒 抓着姐妹两人的头 让她们两人一同吸吮着我快暴炸的龟头两端
两个小淘气坏心的像种草莓般 用力的吸着 发出渍渍渍的声音
被吸红的龟头暴发喷射出浓烈的精液 一道白线划过 喷洒在毓芬姐妹美丽的脸庞上
毓芬和毓庭瘫软的躺到了床上 娇羞的模人让人十分的爱怜
我轻轻分开毓芬的玉腿 将龟头往上抵了上去 让早已犯滥成灾的蜜穴口微微的分开
噗 嗤 一声重重的插了进去 毓芬受到刺激的小穴像是久逢甘霖般 迎接着阴茎的进入
一口一口贪婪的吸吮着 双腿盘上了我的腰 配合插入的动作摆动着翘臀 忘情的浪叫着&lt;br&gt;「啊…老公…啊啊…嗯…啊…….」&lt;br&gt;「老公…啊啊.好棒.啊…….」&lt;br&gt;「老公….啊…好大……好深..」&lt;br&gt;毓庭挺起雪白柔软的奶子 贴上了我的胸膛 同时献上火辣性感的双唇
两人舌头湿滑的在口腔中交战 毓庭灵动的以舌尖在我的舌面上刮弄挑起我敏感的神经
我摆动着公狗腰 让充血的阴茎直挺挺的在姐姐的小穴中进进出出
同时双手也不閒着 扶着妹妹毓庭的细腰 另一手用力抓揉那雪白的双峰
姐妹两人的淫语充满了整个房间&lt;br&gt;「姐夫…啊…啊…….」&lt;br&gt;「老公…..老公……..」&lt;br&gt;「…..姐夫….姐夫……..」&lt;br&gt;我退出了毓芬的小穴 让毓芬稍微喘息一下&lt;br&gt;我一把抱起热情如火的妹妹毓庭 毓庭跃上了我的身躯 将修长的白晰美腿紧紧夹住我的腰际
淡淡少女体香随着湿润的肌肤传了过来 魔鬼的上围诱人的与我的胸肌摩蹭着
湿滑的嫩穴一接触到阴茎 马上将其吞了进去 我用力的甩荡着屁股 将毓庭狠狠的顶到了半空
被甩离阴茎的毓庭 随着动力又荡回 重重的被再次我插入 发出啪啪啪的撞击声&lt;br&gt;「..姐夫.好深….顶到了……….」&lt;br&gt;「…姐夫..姐夫…顶到..里面了….」&lt;br&gt;「.里面…好涨…..姐夫……..」&lt;br&gt;「…..姐夫…我…我要..我要到了…..」&lt;br&gt;「..姐夫..我要高潮了……….」&lt;br&gt;「….姐夫……..」&lt;br&gt;毓庭狂乱的扭动腰枝 紧夹我的腰际 让我无法顺利的抽插 从下腹传来一阵温热的感觉
毓庭温湿的淫水随着我们交合的部位 往下滴流了出来 流经我们的大腿 往下流动
迷乱的狂吻着我的脸颊 颈部 柔嫩的红唇 激动的留下吻迹
抖动的身躯像是再也忍住不住 小穴一阵猛吸后达到了高潮&lt;br&gt;我轻放毓庭在床上休息
缓缓的吻上了毓芬
将毓芬换了个姿势  趴在床上翘起那紧实的屁股 从后面进入了毓芬的嫩穴中
涨大的龟头 不停的刮着毓芬小穴的肉壁 挑拨肉壁中那充满神经的皱折&lt;br&gt;「.老公….好…好大….」&lt;br&gt;「..喜欢老公插你吗……….」&lt;br&gt;「嗯…啊….喜欢…啊啊…..」&lt;br&gt;毓芬不停的扭动着屁股 迎合着每次的活塞运动 我双手紧抓那有弹性的屁股
一次又一次用力的顶了进去 强烈的快感侵蚀着阴茎的每条神经&lt;br&gt;「.老公…用力…用力啊……….」&lt;br&gt;「.用力的….用力的插进来….啊…..」&lt;br&gt;两人的下腹猛烈的拍击着 毓芬害羞的呻吟了起来 涨红的双脸更显的美丽动人&lt;br&gt;「.啊..老公…我..我不行了….」&lt;br&gt;「.再用力一点…我..啊..我要高潮了…..」&lt;br&gt;「老公…啊啊..啊….」&lt;br&gt;我将紧实的胸膛压上了毓芬的美背 双手从后环抱着毓芬的美乳
用力将屁股进下压 紧贴着毓芬的股沟 暴涨的阴茎 疯狂的抽插着毓芬的蜜穴&lt;br&gt;「..毓芬..毓芬..我要你…啊啊…..」&lt;br&gt;「.我…我要射了………..」&lt;br&gt;「..老公….啊…..」&lt;br&gt;我用最后的力气往下狂插进了毓芬的小穴 愤怒的龟头狠狠的分开小穴的肉壁
直挺挺的顶进了最深处子宫口 一声狂吼 将一股滚烫的精子 全部射了进去
毓芬紧夹着翘臀 摆动着细腰 直达高潮 双手狂乱的抓着被单
毓芬同居生活  第七章&lt;br&gt;头昏脑涨的感觉 整整纠缠了一天 拖着疲备的肉体好不容易躺到了床上
滚烫的面颊伴着热哄哄的体温&lt;br&gt;「大猪头…谁叫你身体不舒服都不说 拖到受不了才去看医生」&lt;br&gt;「还好你朋友有打电话跟我说….」&lt;br&gt;「小心不要传染给我…」&lt;br&gt;毓芬装着一幅生气的模样 怒笑的说着 边轻轻的在我额头上放上冰凉的毛巾
小心翼翼的餵我吃下了感冒药&lt;br&gt;「好好休息吧….」 乖巧的依偎在我的身边
只觉得眼皮一片沉重  如梦似幻的不真实感 就这样伴随着我入眠&lt;br&gt;不知经过了多久 窗外的阳光射进了眼帘  迷萎散乱的精神依旧挥之不去 一股剧烈的头痛在耳边响着
看着桌上毓芬的手机皮包 伸手想拿取 却像是透了过去般 那样的怪异诡谲
这个小笨蛋又忘了带了….我努力的爬了起来 拿起了手机却看到上面有着一条简讯
○○有个重要的东西忘了拿 在302教室等妳  阿扬&lt;br&gt;我脑中不停的思索着这个名字 阿 阿扬…班上的运动健将 是大学的铅球选手 长相平平 但有着一附精美健壮的体格
平时喜欢猛开黄腔 在我还未告白成功时 曾也是毓芬的众多追求者之一 每次见到毓芬总是一附色瞇瞇的模样
我心想这么晚了302教室有开吗…摸着滚烫的额头 疼痛的感觉始终刺激着我
带着有点迷离昏昡的精神 我慢慢的走向了学校&lt;br&gt;果然3楼一片空荡荡的 但却在前面302教室传了急促的声音 我拖着身躯到了窗前往里面望去&lt;br&gt;「放开我….求求你放开我….」&lt;br&gt;「毓芬我好喜欢妳….我..我真的好喜欢妳」&lt;br&gt;「啊啊……你…快放开我….」&lt;br&gt;只见阿扬结实的双臂 紧紧的搂抱住毓芬 充满胡渣猥亵的大口 疯狂吻着毓芬的脸颊&lt;br&gt;「啊…你….你不要….求求你快放开我…」毓芬奋力的挣札着 斗大的泪珠 从脸庞上滑落&lt;br&gt;「住手!!! 快住手!!!!」我在窗旁极力的撕吼着…&lt;br&gt;那种诡谲的气氛又再次笼罩着 喉咙完全无法发出声音  用力的拍打窗户 却又发生穿透过去的离谱现像
「我…我是撞鬼了吗….这怎么一回事」…彷彿就像在另一个平行世界 近距离的观看着这发生的一切&lt;br&gt;「不要…..不要碰我….鸣鸣…」&lt;br&gt;只见阿扬快速的脱光自己的全身 油铜色精壮的胴体露了出来 全身充满了肌肉线条
一条极为壮观的阳具 昂首笔直的直指着天空&lt;br&gt;「毓芬我会好好疼你的 嘿嘿…」说完便粗暴边撕脱下毓芬的衣服&lt;br&gt;「不要….求求你 住手…」&lt;br&gt;阿扬一双巨手用力的伏上了毓芬的胸前 豪不怜香惜玉的 狠狠揉弄着&lt;br&gt;「啊…这对巨乳….我想好了久….果然又大又软….好舒服」&lt;br&gt;「我要用力的揉….好软好大….」&lt;br&gt;「鸣鸣….不要…..放开我….」&lt;br&gt;阿扬无视毓芬的哭喊 像只发狂的野兽般 贪婪的蹂躏毓芬冰清玉洁的身躯
一对巨大的粗手上下晃动着毓芬的巨乳 粗暴的啃咬着毓芬受刺激涨起的乳头&lt;br&gt;「哇 …还是粉红色的…妳看妳看 乳头还不是站了起来」&lt;br&gt;阿扬得意的逗弄起来 更加用力的吸吮着毓芬的巨乳
毓芬充满泪痕 哭红的脸庞 不停的求饶「不要….住手……」
阿扬用力的将毓芬压在地上 粗暴的分开了毓芬的玉腿 将脸朝阴户的位置凑了上去&lt;br&gt;「啊….不要…你快住手….」&lt;br&gt;「嘿嘿 让我来品嚐品嚐妳的小嫩穴…」&lt;br&gt;阿扬吐了吐那又宽又长的舌头 用力的舔了起来 奋力的左右挤开那甜美的花办
不留情的攻击吸吮那肿起的小豆豆 毓芬哭喊着想要推开阿扬的头 双手紧紧抓住阿扬的头发
阿扬又吸又舔的逗弄着毓芬的阴核 一股强大被奸淫的刺激快感 让毓芬的嫩穴流出了更多的淫水
内心想拒绝却又被粗暴侵入的撕裂感 让毓芬的蜜穴激烈的抖动着&lt;br&gt;「啊.不要.不要……」&lt;br&gt;「妳这小骚货.下面已经这么湿了还说不要…」&lt;br&gt;「你…..你快住手….」&lt;br&gt;阿扬站起身来 捉着那比平常人更粗大的阳具 拍打着毓芬的小嘴&lt;br&gt;「快…帮我口交 快 」&lt;br&gt;「快点帮我吹….」&lt;br&gt;「鸣鸣….鸣….」&lt;br&gt;毓芬用力的紧闭嘴唇 左右逃避着眼前根巨大的阴茎 阿扬像是发了狂的似的
用手将毓芬的嘴撑了开来 用力的把阴茎塞了进去&lt;br&gt;「啊….舒服…..好爽….真爽」&lt;br&gt;「咽….鸣鸣…..咽….」&lt;br&gt;「鸣…鸣..」&lt;br&gt;一条暴满青筋的巨大阴茎 进入毓芬的嘴后 又变得更加膨涨巨大
阿扬双手按着毓芬的后脑 用力的深入深出 抽插的毓芬的樱桃小嘴
毓芬难过的发出鸣鸣的悲鸣声 一条沾满口水油亮的巨屌 来来回回的猛烈撞击着毓芬的小口&lt;br&gt;「爽….爽死我了….」&lt;br&gt;阿扬狂抽猛插了数下 满足的把一根巨屌从毓芬的小嘴里抽了出来
毓芬十分难过的 狂咳了几下&lt;br&gt;「求求你…放过我….鸣…」&lt;br&gt;「这样的一个美人儿 我不会放过妳的」&lt;br&gt;「我要用力的奸淫妳…」&lt;br&gt;阿扬布满血丝的双眼直视着眼前赤祼全身如待宰羔羊的毓芬
一根巨大的阴茎 直挺挺的对着毓芬的花园入口 插了进去&lt;br&gt;「啊….」毓芬一声叫喊 全身抽动了起来&lt;br&gt;「不要….不要…」&lt;br&gt;阿扬兴奋的抖了抖巨屌 接着摆动腰身一个用力 将大屌完全的没入了毓芬的嫩穴中 深深的贯入最底部&lt;br&gt;「啊…好紧…..好爽」&lt;br&gt;「我要用力的干妳….毓芬..」&lt;br&gt;阿扬双手狂野的抓弄着毓芬的粉乳 大口不停的在毓芬雪白的颈部留下粗暴的吻痕
充满力量的粗腰 卖力的摆动 让巨大的阴茎 狠狠的进出着毓芬的小穴
毓芬的小穴</content></item></essay>