<essay><item><title>淫穴美女(1-48)(2)</title><author>床上伴侣</author><content>男人们开始口干舌燥、满身是汗，有的人甚至把上衣都脱掉了。当然，他们视线还是钉在我的身上不放。&lt;br&gt;音乐进入了第二阶段，我就将上衣与裙子脱掉，露出一对完全解放的大奶以及性感的丁字裤。不过因为我有贴乳贴，所以不至于露点。&lt;br&gt;底下的男人们通通瞪大双眼，死盯着我曼妙的身材不放，还有人干脆将裤子脱掉，拿着我的比基尼与裙子当场打起枪来。看着他们，我跳得更性感、淫荡，还将麦克风夹在大奶之间，双手抓着大奶扭着纤腰。&lt;br&gt;其他人也把衣服全部脱掉，光着身子对着我打枪。而我越跳越兴奋，就在音乐结束前十秒，我开始把丁字裤的绳结一点一点拉掉，另一只手则是慢慢撕下被充血的乳头撑起的乳贴。&lt;br&gt;音乐结束的瞬间，我的丁字裤与乳贴也落在桌子上。这时，我的身上除了高跟凉鞋之外没有任何遮蔽物，包厢内的所有人都瞪大眼睛看着我的性感身体，打枪的手也停止下来。&lt;br&gt;我在钢管前坐下，将两条美腿大开，让满是淫水的私处曝露在二十个男人面前，并用手指去掰开正在搔痒的贱穴───&lt;br&gt;「你们还在等什么呢？」我空出一只手去抓住奶子，用舌头舔着乳头抚媚地说。&lt;br&gt;男人们化成野兽冲了上来，第一个人毫不疼惜地就将他那粗壮的肉棒插进我的嫩穴中；第二个人则是把肉棒插进我的嘴里；其他人则是开始用我身体的其他地方开始摩擦他们的肉棒，像是我的双手、头发、奶子、脚掌、腋下等等…似乎只要是我的身体，不管哪里都能射精一样。&lt;br&gt;大概过了二十分钟，搞我小穴的人在里面射出来后，我就被人从后面往前推倒，肛门就插入了一根肉棒，并开始猛烈的抽插。也有男人钻到我的下方，把肉棒插入满是精液的小穴，把前一个男人的精液当作润滑开始猛插。&lt;br&gt;我淫荡地扭着纤腰，并使劲夹住小穴与肛门的屁眼；当然嘴巴也没有闲着，我的小舌灵活地捲住插进来的龟头，缩紧口腔让嘴里的肉棒像是在插穴一样。&lt;br&gt;很快地，在我身上磨蹭、插穴的肉棒通通都射精一次，位置又换了一次。&lt;br&gt;不知道过了多久，肉棒在小穴里射精之后就没有男人再上来了，此时我全身都是男人的精液与自己的汗水，嘴里、淫穴、屁眼也都还在流出精液，头发更是黏答答的。&lt;br&gt;我慢慢地从满是精液的桌上爬起，看到那些男人光着身子倒在沙发上休息，而我的衣服则是被丢在一边，丁字裤沾满了他们的精液。&lt;br&gt;「嗯……」我从桌上爬下来，弯腰捡起我的衣服，走到厕所开始将身上的精液清洗掉。当然小穴跟屁眼里的是没有去动，因为让精液慢慢流出来的感觉还满舒服的，要是被人看到我也会很兴奋。&lt;br&gt;在我将身体上的精液都清洗干净后，穿上我那曝露的服装，找到高跟凉鞋穿上后，拿着包包、夹着二十个男人的精液离开了包厢。&lt;br&gt;走到KTV门外时，我看了一下手机，现在已经是下午六点了。&lt;br&gt;「走路回家吧。」反正只要走个几分钟就到家了，说不定还会遇上什么好事呢。&lt;br&gt;今天我会让篮球队的人轮奸的原因，是因为跟阿隆分手的关系。因为我很淫荡，所以性需求方面比一般人还大，才会做出这种事──而且我也很爱玩啦，分手之后渐渐没有人约束我，就开始放纵自己了。&lt;br&gt;而且，从以前我就想试试被人轮奸了，只是有阿隆在的关系，所以才没有那么做。我不是没爱过他，只是分手来得太突然，再加上肉慾的放纵下，让我没什么悲伤感。&lt;br&gt;总之我们分手了，阿隆也把那栋房子登记到我的名下了，现在可以好好的放纵自己，想做什么事都是随心所欲！&lt;br&gt;我每天晚上九点都只穿一双高跟鞋、裸体到那个黑人指定的地方等他，然后我们就会搞到凌晨三、四点才结束，有时候我一个人回家还会被流浪汉跟踪呢。&lt;br&gt;开学后因为要上学，没办法九点出门，所以他有空就会到我家来跟我做爱，偶尔还会带他的外国朋友一起来搞我。人数最多的时候是六个人，每个人的肉棒都非常持久而且巨大。&lt;br&gt;不过现在可能没办法了，因为我姊搬到家里来住，而我妈也说要上来看我们。&lt;br&gt;说着说着，我已经走到了家门前。&lt;br&gt;「我回来了。」拿出钥匙把门打开后，玄关前多了一双高跟鞋，大概是姊姊下班回来了。&lt;br&gt;把凉鞋放好后，我拉了拉裙子，走进了客厅。只见姊姊还穿着OL套装，衣服凌乱地躺在沙发上，似乎是很累的样子。&lt;br&gt;她的名字是王慧娟，25岁。有着一头及肩的头发；清纯又性感的美貌；虽然比我小一号，但是形状很漂亮的一对奶子。其他的部位都跟我一样，几乎是女人中的极品。&lt;br&gt;可是她非常喜欢玩弄我的身体，就像那些男人一样。搬到家里来后，每天晚上都用按摩棒把我弄上高潮好几次，甚至还会戴上巨大的假阳具猛插我的小穴或肛门。&lt;br&gt;虽然我不讨厌就是了。&lt;br&gt;「妳回来啦……唉，累死我了。」姊姊从沙发上坐起来，而我则是走到她身边坐下。&lt;br&gt;「怎么啦？」&lt;br&gt;「还不是我们总经理，一整天都把我压在桌上猛干，害我回来的时候差点跌倒。」姊姊撩起了原本就很短的紧身裙，露出来的是被淫水复满、正一张一合的小穴，以及还在充血的阴蒂。&lt;br&gt;姊姊的工作是总经理秘书，实际上就是那位老板的性慾发洩工具，每天出门上班就是给他干的。虽然这么说，姊姊还是有一些文书处理要做，不然就是一些对外的工作。&lt;br&gt;「这样啊……可是很棒吧？」我想起了阿隆以前还在的时候，每天做爱的日子。&lt;br&gt;「棒是棒啦…嗯？」姊姊像是闻到什么一样，蹲在我的前方，将我的双腿硬掰开来。我那正在流着精液的私处就曝露在她的面前。&lt;br&gt;「妳这个小荡货，说要出去结果是给人干啊？」姊姊掰开我的小穴，看着慢慢流出来的精液说道。&lt;br&gt;「我是去当奖赏，校队赢了要给点奖励嘛。」&lt;br&gt;「哼……还是轮奸呢……明明就是欠干……这些我要吃掉……」然后姊姊就把头埋到我的两腿间，用灵活的小舌把小穴里的精液通通舔进她的嘴里。&lt;br&gt;「嗯……！妳自己还不是……啊…喜欢喝男人的精液……」我挤弄着小穴，好将里面的精液通通挤出。被姊姊这样一弄，我的淫水好像又开始流了。&lt;br&gt;「当然……嗯……男人的精液有美容的作用……啾……」&lt;br&gt;「啊……那妳也喜欢……嗯……含肉棒啊……」&lt;br&gt;「妳这个死台妹，还有资格说我啊？」将我小穴内的精液吃完的姊姊抬起头来，撩起我的小可爱用力揉捏着我的一双大奶子。&lt;br&gt;「啊啊！嗯！姊…快放手……！」不久前才被二十个男人干过的身体还是很敏感，被姊姊这样一揉当然会受不了。&lt;br&gt;「哼，知道姊姊的厉害了吧。」姊姊放开了我的大奶，在我身边坐下说道。&lt;br&gt;「嗯……」我整个人缩在沙发上，小穴因为大奶被揉捏的关系又开始变得搔痒。&lt;br&gt;「对了，妳要不要参加我们公司的七天七夜旅游呀？」姊姊趴在我的身上，一手玩弄着我的大奶、一手抽插着我的小穴说道。&lt;br&gt;「嗯、嗯…啊啊……可、可是……我还有学……嗯！校……」在连番的快感下，我断断续续地回答，我感觉到沙发已经被我的淫水弄湿了&lt;br&gt;抽出插我小穴的手指，姊姊从沙发底下拿出了一个黑色假阳具，把它戴在自己的腰上。那根阳具的长度是三岁小孩的手臂长，粗度也差不多，拳头大的龟头上有一颗一颗的装饰。不对，是整根都有。&lt;br&gt;「请假就好啦。」姊姊又拿出了一根按摩棒、三个跳蛋，用胶带把跳蛋黏在我那充血勃起的阴蒂上，接着把串珠一颗一颗塞进我的肛门里。&lt;br&gt;由于我已经被姊姊弄到全身无力，所以只能随她去玩弄我的身体。&lt;br&gt;「反正妳没学分拿的话，再去找教授『商量』一下就好啦。」只见姊姊把一根细小的按摩棒插入自己的肛门，拿出另一根比她戴上的还要大的紫色阳具，插入自己的小穴中。&lt;br&gt;然后她把自己戴上的黑色阳具抵在我的小穴上，接着开启了插在自己小穴跟肛门的按摩棒开关。但是姊姊似乎不把按摩棒带给她的快感放在眼里，神情淫荡地将假阳具抵在我的小穴上。&lt;br&gt;「呼呼……嘿！」姊姊的腰身用力一挺，巨大的假阳具顺利地插入了我那溼答答的小穴中。&lt;br&gt;「嗯啊啊啊啊───！」假阳具把狭窄紧嫩的小穴用力撑开，并且一口气撞在子宫口上。我还可以感受到子宫口正一张一张地吸着龟头，而穴壁也紧紧地包住整根阳具。&lt;br&gt;「很爽对吧？接下来还有更爽的！」只见姊姊打开了跳蛋以及阳具上的开关───&lt;br&gt;「啊啊啊啊啊───！这、这是…！什么！啊、啊！」阴蒂被跳蛋带着上下跳动，我的小穴则是被阳具还有上面的入珠摩擦着。&lt;br&gt;「这是新产品喔，不只是入珠会旋转，就连本体都会转喔！嘿！」姊姊开始摇摆腰身，用那旋转的巨大阳具干着我的小穴。她俯下身来压在我的身上，双手则是玩弄着我的一对大奶，不时还用嘴去吸、咬充血的乳头。&lt;br&gt;「啊！不行、要死了…嗯！啊啊！啊！」&lt;br&gt;「真希望我有根真正的大鸡巴，这样我就不需要花钱买按摩棒了。」她用有点可惜的语气说道，但是却越干越大力，玩弄我乳头的双手也变成揉捏奶子。&lt;br&gt;「啊、啊！啊！不行！要高潮了……！嗯～～～～～！」听见我要高潮的姊姊将她的唇吻上我的小嘴，并把舌头伸进了我的口腔翻弄；她的手则是一口气将塞进我肛门的串珠拉出。&lt;br&gt;被入珠摩擦的G点、被跳蛋玩弄的阴蒂、串珠被猛力拔出的肛门，这三项带给我极大的快感，我的小穴喷出了大量的淫水，全身像是触电一般抖个不停。&lt;br&gt;「哈…哈……」见我全身无力后，姊姊就把假阳具跟跳蛋的开关关掉，整个人趴在我的身体上，一下一下地插着我的小穴。&lt;br&gt;「怎么样…？要不要来呀…？」姊姊一边用双手玩弄我的身体各处，一边在我耳边轻轻吹气问道。&lt;br&gt;「哈……好……」在姊姊的假阳具攻势下，我只能虚弱地点头答应。听见我回答的姊姊也变得很高兴，把她小穴里的按摩棒拔出来、插进我的肛门里。&lt;br&gt;然后把假阳具跟按摩棒的开关开到最大，接着就开始用假阳具干我。&lt;br&gt;今天，姊姊玩弄我的时间特别长。
三、总经理的肉奴
我跟姊姊、六名男人带着自己的行李，在她们公司的门口等着。&lt;br&gt;由于要去私人的南岛，所以我穿了一件露腰的短袖薄衬衫，下半身是低腰的牛仔热裤，脚上则是踩着粉红色的高跟凉鞋。上半身只有贴上乳贴，下半身是高叉丁字裤。&lt;br&gt;我跟姊姊正在她公司的门口前，正准备坐车去参加她们公司的七天七夜旅行。我跟姊各带了一个行李箱，里面都装着自己的衣服跟化妆品。&lt;br&gt;虽然现在我的装扮在南部到处都看得到，但是行李箱里却装着那些十分性感的衣服，当然也有带上泳装。&lt;br&gt;不过，为了让姊姊的同事对我有好印象，所以我才会穿得比较普通。但是衬衫因为太久没穿而小了一号，使得我的上半身曲线变得十分明显，再加上不输姊姊的美丽面貌以及高挑的身材，吸引了在场等车的男人的热情目光。&lt;br&gt;「是、是…好的。」一旁的姊姊讲完了手机后，就走到我的旁边来。她穿着淡蓝色的连身短裙，鞋子跟我一样是高跟凉鞋，不过是绑带的；而且，因为她的衣服有点透明，要是穿胸罩的话会一下就被看出来，所以也跟我一样贴着乳贴。&lt;br&gt;「筱惠，待会儿妳坐另一辆车。」&lt;br&gt;「喔…好。」我不疑有他答应了。&lt;br&gt;我们姊妹一站在一起就成为了在场所有男人的目光焦点，并且像是在干柴加上烈火一般地点燃了他们的性慾。每个人的裤裆都高高挺起，我敢说每根肉棒都有十五公分以上。&lt;br&gt;原本我是最喜欢被人盯着看的，但是不知为何，今天却觉得有点害羞。可是，小穴依然开始变得湿润。&lt;br&gt;还好这种情形没有维持多久，因为一辆长型凯迪拉克轿车以及一辆十二人座箱型车开到了我们的面前。&lt;br&gt;只见姊姊跟在场的六名男同事一起上了箱型车，她上车之前还对我露出了意义不明的笑容。&lt;br&gt;而凯迪拉克的后车门打了开来，我就拉着行李坐了上去。&lt;br&gt;「妳就是王筱惠吧？」一坐上去，一名坐在对面、面无表情、穿著名牌休閒衬衫与海滩裤的壮硕男人对我问道。他有一副国字脸，看起来不超过四十岁。&lt;br&gt;同时，车子开始往前开。这辆车子的驾驶座与后座是隔开的，看起来好像是用防音材质。&lt;br&gt;「是的。」我将行李放好后，姿势坐正地回答。当我坐好的时候，男人的视线正上下打量着我的身体，而海滩裤也搭起了一个巨大的帐棚，目测应该有二十五公分长、四根手指粗。&lt;br&gt;「我听妳姊姊说过妳的事，她说妳满漂亮的。」男人一改刚才的严肃，表情有点柔和地说道。但是他的肉棒却在裤裆里抖了抖。&lt;br&gt;「是吗？那……您觉得我怎样呢？」我甜甜一笑。故意将上半身往前倾，并用双臂夹住一对大奶，使衬衫被夹进乳沟中，好让我的奶子看起来更大。&lt;br&gt;「当然…很漂亮。」这时男人按了座位扶手的一个按钮，我跟他的沙发便互相往前推进，一直到只剩下</content></item></essay>