<essay><item><title>我与表哥的女友(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;座落于大西北的G市是一个美丽的城市，滚滚黄河把城市分为南北两个长条状，俊朗而坚毅的群山环绕在城市的边沿，由西向东长条形的横亘在被黄河水千百年冲刷出来的土地上，长满了枣、桃、冬果、软儿等果树和各种时令蔬菜，还有驰名全国的翠玉瓜和喷香可口的牛肉面，它们不仅姹紫妍红的点缀了这片富饶的土地，还养育了一代又一代勤劳而热情善良的人们。&lt;br&gt;1955年9月天高气爽的一个傍晚，在市中心区省卫生厅大门口斜对面的底巷子203号（因为和人的骨头数一样，所以至今记得。）孔家大院门口，散乱的行李上坐着一个双手托腮的五岁多小男孩，他家刚从南边的翠屏山公园那儿新搬到这里，爸爸妈妈因为正在忙碌着收拾房子，所以就根本顾不上照料他，因此，他只能睁着迷惘困惑的双眼，看着对面不远处红星铁工厂大烟筒上冒着烟的上空，夕阳正在那儿用温暖的手给晚霞描绘着五彩缤纷的图画，而此时此刻的他，小脑袋瓜子里在想些什么，谁也不知道，可能没有，也可能很多很多，但不管他在想些什么，但绝对想不到多少年后，他竟会变成一个性致勃勃，坏坏的我。&lt;br&gt;五，六岁到九岁期间的我，天真纯洁，傻傻的，憨憨的，胆子特小。当时由于弟妹多，家境比较贫困，（尽管父母也是双职工，但工资很低，负担也较大）绝大多数时间，都是屁颠屁颠地跟在大孩子后面玩。或一起在夏天溜完瓜皮后，看金琶牛在瓜皮上吃瓜瓤时悄然捉住，然后用线拴着后腿跟着这个小东西飞来跑去。或一起到翠屏山公园那边的山上捉蝴蝶，摘打碗花，玩老鹰捉小鸡。或一起冬天在红星铁工厂倒出来的炉渣堆上捡完煤核后，脏兮兮，傻呵呵的坐在热炕上，听他们讲那些稀奇古怪的各种故事。什么《画皮》啦！《西游记》啦！《隋唐演义》等等，听完这些故事以后，我总是自个儿心里在想：这成妖精（程咬金），血人鬼（薛仁贵）长的那么怕人，怎么还那么厉害呢？我想来想去的就是想不明白，想破脑袋瓜了还是想不明白，就是没有想我长大后，竟然也成了一个和他们一样的人。&lt;br&gt;九岁稍过点的一个冬天的晚上，我躺在烧得热乎乎的炕上，不知为什么，翻来覆去总是睡不着，偶然趴下了身体，结果把牛牛子（土话叫牛牛子，同时也叫龟、棰子等）挤压得跳了一下，啊呀！那种感觉我心里面当时就觉得挺舒服的，既然我觉得舒服，所以紧接着我就又上下央︻连续着挤压了十几下，牛牛子在最后连续很舒服地跳了几下后，就再没那个感觉了。性被早早的唤醒，它自然就成了我的一个奢好，晚上我只要睡下以后，总是趁着爸爸妈妈不注意的时侯，喜欢偷偷地玩一阵这个小游戏。（起初的感觉只是牛牛子一松一紧的跳动，没什么东西流出，到十二岁过后，就有一小股烫热的水，从牛牛子前面的那个小眼里射出来，粘粘的，滑滑的特别舒服。）就这样，这种脸热心跳，偷偷摸摸的感受，就一直伴随着我到了初二下半学期，我这才知道我玩的这种游戏叫什么手淫。（请看邻声校语篇：少年初识性滋味－－音乐老师艾颖）&lt;br&gt;66年的夏天，是我初三毕业的时侯，也是一场史无前例的改变中国命运的暴风雨来临的时侯。（在复习功课的馀暇，虽然在学校的阅报栏上也曾看到过姚文元的「评新编历史剧《海瑞罢官》」和「评《三家村》」等狗屁评论文章，但当时的我因为岁数不大，再加上对政治好像不感什么兴趣，所以思想上也就没有意识到这场革命的暴风雨，将对我整个人生的洗礼是多么地完全彻底。）就在我紧张而又担心的考完试，填完志愿后（因为家境困难，当时填的志愿是中专学校。）剩下的就是回家等录取通知，可谁知等来等去，通知没有等到，却等来了文化大革命的前奏红筹会，红色海洋和一片「拿起笔，作刀枪！党是我的亲爹娘！谁要敢说党不好，马上叫他见阎王！杀！杀！杀！」的歌声，还等来了。。。。。。&lt;br&gt;正文：&lt;br&gt;孔家大院共分前后两个院，我家在后院住，前后两院除房东孔家外，共有十二户住家，前八后四。各家各户来往都很亲密，尤其在天热时吃晚饭时，各家都摆个小方桌在外面，或蹲或坐着吃，尽管各家的饭菜都很一般，但都喜欢彼此之间让来让去，很有一番大家庭其乐融融的样子。&lt;br&gt;前院阎爱兰家俩口子是双职工，男人是汽车司机，因为常年跑车不在家，所以自从阎爱兰生下小孩三个月后，由于要上班，顾外顾不了里，所以就雇了一个小保姆来到她家照料孩子，收拾家务。我平时上学都是匆匆来去以外，那个小保姆就是偶而碰上面，我基本上也都是眼角一瞥，大体感觉她好像不怎么出众，除了一口牙长的整齐洁白领人注意外，其它再没有什么东西给我脑子里留下深刻的印象。&lt;br&gt;由于要等录取通知，所以我整天无事可干，就在前后两院閒转的时侯，我慢慢开始注意上了这个小保姆。这个小保姆个头不高，闪烁着青春魅力的身上，经常穿着一身蓝裤子，花格长袖衬衣，自做的黑布鞋穿在脚上，露出一节灰色的袜子。一头又黑又亮的头发用猴皮筋紮着两个小刷子，鲜嫩的鸭蛋脸上除了一口漂亮的牙以外，细看之下，一双圆溜溜的大眼睛也很有魅力，因为它时不时的眨巴一下后，亮晶晶的黑眼睛里就闪射出一股生命的朝气和力量。也就是这股年轻的朝气和力量，禁不住地深深诱惑和俘虏了我，也给我以后诱奸她到性心相印打下了欢乐的基础。&lt;br&gt;几天后，我从同学孔庆蓉（房东的女儿）口里已打听到小保姆的名字叫小珍。于是就在一天下午大人们都上班去了以后，我溜进了阎爱兰的家，而小珍也正抱着小孩坐在小板凳上，用右手在地上画着什么玩着。&lt;br&gt;小珍看见我就说：「大少爷！（我在家的孩子们中属老大）你怎么到这儿来了？」&lt;br&gt;我说：「没事干！想来找你谝一谝閒传，行吗？」&lt;br&gt;小珍答道：「行啊！反正我也没事干！」&lt;br&gt;既来之，则安之，我也就地搬了个板凳坐在小珍对面，开始问她道：「小珍！你做保姆还可以吧！？」&lt;br&gt;小珍答道：「还行！」&lt;br&gt;我又问道：「一月给多少钱？」&lt;br&gt;小珍答道：「五块钱！」&lt;br&gt;通过不断地问答，我逐渐知道了她大名叫杨桂珍，今年十三岁，属蛇，他大哥和阎爱兰同厂工作，由于父母死得早，一直在大哥家寄住，因生活困难，没上过学，这次阎爱兰家需要个保姆，所以她大哥就顺便把她介绍过来了，吃住都在这儿，只是偶而回家等等。。。。。。。&lt;br&gt;那天我和小珍谈了很多，也谈得相当投机入港，所以在以后的日子里，只要有机会，我都喜欢跑到阎爱兰家和她胡吹海聊一通。当然，小珍也有时会抱着孩子到我家来玩，（注：大弟高小毕业后为了生计也已上班；二弟刚上初中，整天疯的不着家；妹妹放在我河北霸县爷爷那儿由他们代为抚养，所以家中基本没人）谈着谈着终于有一天，话题就自然而然地转移到了真正的目标上。我开始把从艾颖老师那儿得到的粗略性知识（不是性经历）点滴不漏的灌输给她，什么男的有牛牛子（龟）脬子（卵蛋），女的有大小屄片子（阴唇）、屄蛋蛋（阴蒂）、屄口口（阴道口）等，开始小珍听我讲这些话时都特别不好意思，头都是垂得很低，差不多就快到地上去了，脸涨得通红，甚至连耳朵也都有一抹粉红色的晕，一只手抱着小孩，一只手在地上无意识的划来划去。看着小珍这个羞涩的样子，我那时更是口沫横飞，什么男的用手搓弄牛牛子时间长了会射精，女的用手指摸屄蛋蛋和戳屄口口时间长了也会淌屄水，射精和淌屄水有多么多么舒服，但再舒服也没有肏屄舒服，肏屄就是牛牛子戳到屄口口里面进出着活动，至于肏屄的那个舒服劲呀！嗨！没法提！反正现在没法给你说清楚！&lt;br&gt;听我这样大言不惭地高谈阔论，小珍听着听着也就慢慢习惯了，等我停止演讲以后，她就低着头小声地对我说道：「怪不得我在我大哥家住的时候，有时半夜就被什么声音惊醒，常常就会看到我哥和我嫂子俩人开着灯，浑身都光溜溜的，我哥趴在我嫂子肚子上，脊背上淌着汗，双手抱着她，一上一下的在打架。我只听见他（她）们俩人打的很厉害，好像接不上气似的一声声地直喘着粗气。我哥不知用什么东西不断地打着我嫂子的肚子下面，发出咕唧！咕唧象脚踩泥巴的声音。我嫂子可能被我哥已经打疼了，不时就从她嘴里面发出难受的叫唤声和告饶声。在那个时候急得我真想叫他（她）们再不要那么费劲地打架了，你看多难受呀！累得都快喘不过气了还打。日子过得就是再困难，也不能半夜不睡觉打架呀！有事好好商量嘛！我本想劝住他（她）们不要打架，可又心里头一想，大人们在打架，你一个小丫头片子在一旁掺和啥？再加上平时我就害怕我哥，所以就钻在被子里一动也不敢动，只露出一点眼睛看他（她）们打架。直到他（她）们打完，各自分开身子，躺在炕上呼哧呼哧地喘大气时，我看我嫂子再没什么危险了，这又才迷迷糊糊的睡着了。今天我听你这么一说，原来我哥和我嫂子半夜打架就是肏屄呀！真想不到，嘻嘻！嘻嘻！」&lt;br&gt;小珍说完这些话，脸红红的咧嘴笑了笑，我却听得龟（还是叫龟通俗，以后改名词，再不用牛牛子这土名，就用它了！）在裤档里一个劲地向小珍行着注目礼。&lt;br&gt;停了一小会儿，我问小珍：「我们男的玩龟，不知你们女的玩不玩屄？」&lt;br&gt;小珍答道：「我们不玩，就是和几个街坊邻居的小丫头们一起看过屄。」&lt;br&gt;我又问：「你们怎么看的？」&lt;br&gt;小珍答道：「有时侯大人不在家，我们几个就脱了裤子，躺在炕沿上，看谁的屄口口大？！」&lt;br&gt;我问：「你们谁的屄口口大？」&lt;br&gt;小珍答道：「我的最小，比筷子头小，她们的大，有些大一点的丫头手指头都可以塞进去，」&lt;br&gt;我还想再接着问下去，却眼睛看到门帘子外有大人下班回来的身影，于是就赶忙告别小珍溜回了家，就这样，我还被不知什么时侯下班的爸爸狠狠地骂了一顿。&lt;br&gt;晚上妈妈和几个女人閒谝，话语中突然提到了小珍，我于是就赶忙竖起耳朵，只听一个女人说小珍来月经（这里指初潮）不会收拾，把茅房弄的邋里邋遢的，我才知道这几天小珍也来那个了。正好小珍第二天抱孩子到我家串门时，我问就对她说道：「小珍！你是不是来月经了？」&lt;br&gt;小珍答道：「就是！已经好几天了，昨天晚上刚完，有啥事吗？」&lt;br&gt;我说：「没事！我就是想问一下，」&lt;br&gt;小珍笑了笑没有再说什么。转身把孩子放在炕上坐稳，然后她左侧倚靠着被子，一手扶着孩子，亮晶晶的黑眼睛专注地盯着我，就那么听着我讲那些从社会上不同渠道得到的狗屁消息和故事。&lt;br&gt;正当我天马行空般胡吹瞎侃的时侯，小珍的身子又往被子上舒服地靠了一下，立刻一个特别诱人的景色，就把我的眼睛牢牢地吸引了过去。因为小珍的裤子是偏开口的，由于天热穿得少，再加上她可能方便了没有系上纽扣，结果裤子里面穿的裤衩，就露出了红红的一小片，我看到这个让人兴奋的画面以后，心马上就剧烈地跳了个不停，口里干的就象磨沙子似的，鸡巴也一点不害羞地抬起了头。怎么办？怎么办？我的脑子里立刻就飞速地运转起了各种各样的办法和措词。啊哈！有了，我假装在自己身上摸了几下，然后突然以特别焦急的口气对小珍说道：「真奇怪了，我家的钥匙刚才还在，现在怎么一下子就不见了，小珍！你见到了没有？」&lt;br&gt;小珍摇了摇头答道：「没有！」&lt;br&gt;我说：「不对吧！刚才就在这炕边放着，肯定是你把它藏起来了？」&lt;br&gt;小珍有些委曲的说道：「我没拿就是没拿，你不信就搜我身上。」&lt;br&gt;我说：「搜就搜！」嘴里还在说着话，行动上却不慢分秒，右手立马就从小珍裤子的偏开口处伸了进去，而且拨开她裤衩的边后，将手掌直接就坚定地按在了我神往已久的目标上面。&lt;br&gt;小珍被我的这个突然举动吓了一跳，嘴里刚想要说个什么，我的食指这时已在她阴部的低凹处飞快地巡逻了几下以后。勇敢地就把食指戳进了小珍的屄口里面，立刻一团温热润滑的嫩肉，紧紧包裹住了我食指的同时，一股感动和激动的热流也油然在我心中一下子升了起来。而小珍却在我的食指戳进屄口后的瞬间，只是身体猛的抖颤了一下，嘴里也嘶嘶嘶的连着吸了几口凉气，以后的过程，就是大睁着一双充满惊恐的大眼睛定定地看着我，任由我的食指在她屄里面任意地抽插着，掏挖着。。。。。。。&lt;br&gt;随着我不懈地开垦和探险，小珍的眼神也开始慢慢地变得热烈和亢奋，动人心魄的呻吟声也从她嘴里和喉咙里不断发出，屄里面的淫水热乎乎地顺着食指和屄的间隙直往外流，搞得我的食指在戳她屄时持续发出「咕唧！咕唧！」的响声，我的手心里让她流出的淫水全沾染得粘稀稀的，她的屁股也随着我戳弄力量的大小不停地扭来扭去，似乎在传递着什么我不知道的信息。&lt;br&gt;这个时侯我的鸡巴虽然胀的特别生痛难受，但今天第一次玩小珍，就用指头把她的屄给戳了，心里虽有快意但还是有点怯怯的感觉，不敢再对她进行</content></item></essay>