<essay><item><title>被小姨调教</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我今年读初三了，自从初一看过黄色录像以后就一直迷上了这个东西。每个周末几乎都要去录像厅看一下午才回来。但是我的学习成绩还不错，平时还是主要心思花在了读书上面，而且在外面比较内向不怎么敢和女生接触。更没有胆子耍朋友了。&lt;br&gt;看到学校的很多男的都耍了朋友，而且时不时的听他们谈论到和女朋友做爱的事，我真是羨慕的要死了，很多时候就只能回到家里，晚上只能靠着回忆录像中的片段，用手淫的方式度过一个美妙的夜晚了。&lt;br&gt;这个星期六学校放假，表姐一个人到我家里来玩。我表姐是我家里和我关系最好的人了。我们从小就玩到大。表姐比我大两岁，小时候放假的时候我常常去她家里住很多天，她也常常到我家里来住很多天。我们从小都在一起睡觉。所以关系特别亲密，无话不说。&lt;br&gt;表姐为人呢也非常的善良和蔼可亲，非常会替他人关心，特别照顾我。现在表姐和我都长大了，表姐也长得非常漂亮，身高一米六五，脸蛋白里透红一点瑕疵都没有，身材也是很丰满匀称，胸部臀部都是前凸后翘，看起来很让人想流口水。&lt;br&gt;我虽然是她弟弟，不过都心里很痒痒。举个明星的列子，我表姐就特别像香港的演员李若彤。我自己呢当然也是初三的时候身高一米七，发育的也比较成熟了。由于我长期手淫，性发育是特别的到位，阴茎特别硕大。我自己的样貌当然也是英俊潇洒，风流倜傥。&lt;br&gt;今天表姐突然打电话说要来我家里玩，我当然很高兴，不过我自己也没有想到更高兴的事情在后面呢。&lt;br&gt;下午表姐到我家里后，开始是准备和我一起去外面逛街陪她买点东西的。不过表姐来的时候我正在上网，表姐就让我让给她上一会儿，我正好肚子有点痛，想去上厕所，就马上起来去厕所了。&lt;br&gt;我电脑里存了许多黄色的电影有日本的和欧美的，我当时居然忘记把他们全部隐藏了。不过我蹲在厕所的时候才突然想起来这个事情，当时一想表姐没有那么无聊会去看我的硬盘吧。我就没有在意了。&lt;br&gt;上完厕所出来后，表姐说她也要去上个厕所，我就坐在电脑面前继续上网，不过这个时候我突然想打开我的播放器的列表，顺便看看表姐有没有看到什么，就打开了播放器检查。幸好没有什么播放记录，我又突然看到硬盘中才下的一部日片，是羽田未来的片子，我看到表姐进去几分钟都没有出来，想她应该是会上很久吧，由于忍不住慾火就打开了上午才下的影片看起来了。&lt;br&gt;羽田未来真是极品啊。我就喜欢她这样丰满奶大的女人，演技也非常一流，看到阴茎在阴道里抽插的镜头，听着啪啪的声音我下面已经硬的不行了，涨的我想马上撤出来射精。这个时候我突然想到个念头，不知道表姐耍朋友没有了，我表姐成绩一直很好可能没有耍吧，而且姑爷很严厉的，她也不敢去谈恋爱的。我就产生了个幻想如果能第一次和表姐做一下多好啊。&lt;br&gt;我产生这个念头不是空穴来风。我和我姐姐关系好的很还有个不可告人的原因在小学的时候我们常常放假都一起耍，一睡就是半个月，其实我姐姐也很对男女的事情感兴趣，在三年级我们睡觉的一天晚上，姐姐突然抱住我和我亲嘴，她悄悄的给我说，弟弟我们试试电视上亲嘴的感觉吧，看看男女之间到底是什么感觉啊。&lt;br&gt;我那个时候也很愿意，就和姐姐在被子里悄悄的亲了很久。然后我姐姐又慢慢的顺着我的胸部一直慢慢亲到了我的阴茎上面，等她轻轻地舔够了我的阴茎后，她又脱了裤子让我去舔她的阴唇。那个时候太小了，我也没有看过ａ片，根本不知道做爱是怎么回事，不过能这样男女相亲我都非常高兴了。&lt;br&gt;我使劲的疯狂的舔她的阴唇，又肥又厚那个时候我感觉好香甜啊，而且姐姐的阴部没有丝毫的异味。从那次以后我和姐姐每天晚上睡觉都要做那个事，不过现在想起来真是后悔没有和姐姐真的干一次。现在看到姐姐那么诱惑人啊。不过小时候的好景不长，到了我六年级姑爷他们就不准姐姐和我一起睡了。说我们都大了，从那以后我和姐姐就再也没有亲热过，可我们两姐弟的关系在家里最好。&lt;br&gt;正是由于想到了以前的特殊关系，我看到阴茎涨的要爆了。这个时候我就特别想上姐姐，我正在思量怎么给姐姐提出来，到底能不能提出来的时候。没想到姐姐早就悄悄的站在后面看了我很久，她也看到了我电脑上播放的ａ片。她说弟弟你肯定很难受吧。&lt;br&gt;姐姐一直没有交过男朋友，姐姐和女同学也悄悄的看过ａ片，今天下午不如让我们姐弟两个一起体验或者是摸索一下人生的天堂吧。我很惊喜姐姐能说出这样的话来，我也没想到会这样顺利。我二话都没有多说，马上抽出硕大的阴茎放到姐姐面前，双手迅速抓住姐姐２个白白大大的乳房。软起来好爽啊。又白又软的奶子我第一次捏到这样大的奶子，心跳迅速加快了。&lt;br&gt;姐姐也毫不怠慢，她抓住我的阴茎轻轻的放进她的嘴巴里面，吸允了起来。&lt;br&gt;她的动作是那么缓慢温柔好像要融化掉我，舌尖轻轻地舔着龟头和包皮，还舔着我的尿道口下面的褶皱，我真的在也忍不住了，抽搐着一下子射了出来，这个时候她感觉到了我的精液，跟用力的含着我的阴茎，等射完的时候，我一只手解开她的衣服，把头埋进去疯狂的尝试她的大奶子，另一只手解开她牛仔裤的皮带，脱下她的牛仔裤。&lt;br&gt;我惊讶的发现她穿的是黑色蕾丝内裤，这让我更加疯狂和兴奋，我手迅速的摸进她的下体，摸到了浓浓的阴毛顺着下去就是小时候亲过的肥肥的阴唇，以及中间那条湿润的像河沟的阴道缝隙了。我把食指轻轻的扣了进去，摸着里面润滑的淫水。这个时候姐姐叫了起来说疼。原来姐姐还是处女。我这才反应过来。我就把手伸到了肛门和会阴部分继续抚摸。&lt;br&gt;这个时候姐姐已经吞下了我的精液，又在舔我的睪丸和阴茎。我对姐姐说，本来想干一次的，没想到我早洩了，真是扫兴。姐姐说我给你舔起来吧弟弟，不要着急，今天下午我们不去逛街。我说爸爸妈妈上班去了。要晚上７点过才会回来。我们把前门锁上。进我的卧室去吧。姐姐马上同意了。然后我们就一起进我的卧室去了。&lt;br&gt;进去的时候姐姐的裤子依然掉在脚部，我的裤子也没有穿上。到了卧室里姐姐把我推到床上坐着，她继续抓着我的阴茎帮我轻轻的吸吮，这个时候我觉得有点反应了。弟弟慢慢的又挺了起来。我开始兴奋了，我说姐姐你躺下去好吗，我等不及了。姐姐听了笑道：你可真猴急，姐姐是第一次哦，你要轻点，我怕有点痛。我说弟弟我也是没有做过，不过看了很多书籍和影片，我肯定会让姐姐很舒服的。&lt;br&gt;姐姐就把裤子退掉后双腿张开躺在了床上，我慢慢的趴了上去，我用手指摸摸她的逼扣，摸了许多润滑液，然后轻轻的把阴茎顶着门口，用了一点力，龟头能感觉到顶开了一个小的口子，姐姐哎哟的叫了一声，我马上停下来，不过我没有抽出来，我觉得抽出来肯定在插进去姐姐会更疼的，这个时候我问了姐姐还疼吗，姐姐说不疼了。&lt;br&gt;我听她不疼了就埋下头疯狂的吸允她的奶子，想给她增加快感，同时手不停的揉捏她的阴蒂头和阴道口的周围，这个时候姐姐就像一个发情的母狗，疯狂的扭动起来，身上也流了很多汗水。&lt;br&gt;我看时机成熟，轻轻的把龟头又一顶，一下子就进去了半个多阴茎，姐姐又叫了一下奥哟。我又不动了，不过我能感觉到人生中从没有过的快感，是手淫没有体会过的，一种无比的温暖和湿润和舒畅感觉湧上心头。我感觉到阴茎泡在一股很粘稠的液体中，那种滋润和舒服无与伦比。&lt;br&gt;我停了一分多钟没有动，我也在体会第一次进入女人身体的感觉。姐姐这个时候应该是下体开始痒了，她说你还是轻轻的动来试试，我也早就想开始抽插了，我开始用九浅一深的方法慢慢的抽动起来，这个时候姐姐在一种很陶醉的感觉，我边抽插边用双手抓她的奶子，这个感觉真是太爽了，她的淫水不停的流了出来，这个时候她应该只有快感了吧。&lt;br&gt;我就加快了抽插的频率和深度。姐姐开始呻吟喘息起来。我越来越快，因为刚才才射在他嘴巴里了，所以现在坚持的很久，我听到下腹和她的阴部撞击的声音，因为有许多淫水又滑又湿，吧唧吧唧的响个不停，听到这个声音我更兴奋了。我把嘴巴顶上姐姐的嘴巴，插的越来越快。突然姐姐大叫了两声，说啊啊不行了。她身上也开始抽搐起来。&lt;br&gt;而且我明显的感觉到她的阴道像一张嘴巴在用力吸允我的阴茎，肯定是高潮来了吧。第一次就来了高潮，我真的很佩服自己，这个时候我的弟弟在也忍不住了，咕咕的射了在她的子宫口上。我们都舒服满足的瘫倒在床上。&lt;br&gt;过了一会儿，姐姐先说话了。弟弟你舒服吗，感觉怎么样。我说我人生第一次有这样的感觉，真是天伦之乐，我以为自己上天了。她笑着说我也是，真是太幸福了。我不后悔第一次给了我最爱的弟弟，给了外人我才不甘心呢。以后我们都常常一起耍吧。我当然求之不得的答应了。姐姐说走去洗个澡吧。我好奇的问她一起还是你去？姐姐说傻瓜啊，我们两姐弟一起洗啊，有什么关系。&lt;br&gt;我和姐姐进了浴室，开始舒服的冲起淋浴恢复着体力。我们互相帮忙洗了对方的身体，洗完的时候，姐姐主动帮我擦身体，擦着擦着我的弟弟不自觉的又硬了啊。姐姐看到后用手开始擦我的阴茎，她抓住我的手说弟弟你也帮姐姐擦身体撒，我也开始给姐姐擦起了身子。&lt;br&gt;擦了一会儿，姐姐突然把我压在地板上，说弟弟不要动了，姐姐想在来做一次，刚才还比较朦胧我想在体验一下。我顺从的躺在了浴室的地板上。姐姐开始抓住阴茎送到她的嘴里，她又温柔的舔了起来。我又觉得麻酥酥的痒酥酥的了，小弟弟开始发胀感觉想撒尿一样。这个时候姐姐把屁股调过来放在我的头上对我说：你给姐姐也舔舔啊。我们就开始了６９式的玩法。真是太刺激了。&lt;br&gt;我们这样互相吸允了几分钟后，姐姐转过身来，抓住阴茎用骑马的方式坐了下来，她扶住阴茎小心翼翼的顶住阴道口，然后轻轻缓慢的放了进去。开始进了一半有点紧，毕竟姐姐这是第二次，我说没关系进去完了就好了。姐姐缓了一下后一下子就全部吃进去了，姐姐说道可进去了，涨的好满啊。我说：里面好温暖好舒服啊。&lt;br&gt;姐姐开始一下一上像体育课做下蹲那样做起了活塞运动了，我在下面也卖力的往上使劲顶姐姐的阴道。姐姐叫道啊啊啊好美啊。我插了几分钟，马上翻身起来把姐姐压在下面。我觉得骑马的姿势太慢了。我扑上去疯狂的顶了起来，姐姐现在叫的更激烈了，啊啊啊，好美啊，弟弟好厉害，弟弟快用力啊！&lt;br&gt;我听到姐姐的叫床声，更来劲了不停的机械式抽插起来，感觉像在腾云驾雾般。过了一会儿感觉到精液欲来，我叫道：姐姐你好美啊，我要射了啊。姐姐回应道：弟弟你好棒啊，你用力啊，你就射在里面吧！&lt;br&gt;啊！啊！啊！&lt;br&gt;我用力的连续插了几下咕咕咕的射了出来，我说道：姐姐真是太美了，你下面流了好多水！姐姐说道：弟弟你也很厉害，姐姐真是爽死了，以后我们天天都能做就好了！&lt;br&gt;我高兴的说道我也想和姐姐天天做啊，不过还是要看时间和机会啊，我趴到姐姐身上，瘫软的睡了下去，姐姐也迷迷糊糊的瘫软在地上。&lt;br&gt;</content></item></essay>