<essay><item><title>在朋友面前，搞我的女友</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;刚升了大三，学期开始课业不算太忙，不过我也一直都不是一个很认真的学生，成绩不算好却也不会坏到哪里去，其实大部分的时间都在搞社团与交际。对大学生而言，交际也算是一门很重要的习题，办活动之馀也认识了许多形形色色的朋友，结交女性友人当然是绝对的重点。&lt;br&gt;在这短短几年的大学生涯，我已经与四位女生交往过，都很美丽且各有特色，但都过去式了所以表过不提。且说两个月前我认识了一位餐饮系的学妹，也是在社团活动认识的，因为当天我是活动的主企划兼主持人，与她搭讪及要到她的电话号码当然是轻而易举。&lt;br&gt;而后有机会我也单独约了她出去几次，基于学长的身分，我带她到处参加活动，认识其他朋友，我的人缘还不错，学妹对我的社交能力颇为欣赏。几次之后大夥都将学妹当作我的女友看待，大嫂、大嫂地称呼，我们也糊里糊涂就在一起了。&lt;br&gt;并不是说我对她并没有好感，而是一切都进行的神速，超乎我的预期。她可以算是她们系上的系花，小巧的脸蛋及修长的美腿从远处看来就令人心旷神怡，匀称的身材令身边的男人各个对她垂涎三尺，身边总是不乏男同学的追求，但她却说只有我带给她足够的安全感与成熟度。&lt;br&gt;我们的进展也是无比迅速，才认识几天我便领教到她的功力，自从第一晚与她翻云复雨后，我便不法自拔，她的身材、她的技巧、她的声音，令我在课堂中不断回味、期待，下课第一件事就是找她，享受彼此的幸福。&lt;br&gt;她当时跟几个同学承租一层老式公寓，她的房间成了我们的天堂，关上门后我们沉溺在自己的小世界，不管外面其他同学的吵杂声，我们在房间内我行我素，享受最刺激的慾望。&lt;br&gt;她的经验并不是很多，在我之前有过两位男友，第一次当然是给了第一位，但她那两位前男友必定教导她许多，她在床上的表现绝对可以驯服任何男人。与她这一个月，我们夜夜笙歌，难分难离。&lt;br&gt;有一晚我偷偷带她回到我的宿舍，我们是男舍，但并不是抓得那么严，所以带女友回去并不是很稀奇的事。&lt;br&gt;虽说带女友回来宿舍是稀松平常之事，但我的系花美女仍引来了许多同学的关注，大家都找借口来我房间晃晃，终究是希望能欣赏我女友的芳姿。&lt;br&gt;学妹女友也很大方与几位我的好友一起玩牌、打屁。唯一让我比较担心的是女友今晚的穿着。她穿白色无袖上衣，领口不算太低，却能看到她一点点的酥胸，搭配着一件热裤，秀出她修长的双腿。&lt;br&gt;一般时候都没甚么问题，但当她弯着腰去取牌时，坐在对面的朋友就会盯着她看，几次之后我很好奇我朋友到底能看到甚么，于时稍微靠近了朋友，当女友再次往前倾拿牌时，我也跟着往女友方向看去。&lt;br&gt;没有看还好，看了之后我裤档内立即有了反应，我看到的是一条深深的乳沟，与肤色花边胸罩的边缘，难怪我朋友看得目不转睛。&lt;br&gt;女友不知情，也没有刻意压着领口，她的胸型就这样免费让我朋友看了一整夜。&lt;br&gt;我不并会因为如此而气我朋友，毕竟美好的事物人人都想看，只是女友在朋友前暴露，让我整晚痒痒的，越想越不安分，很希望朋友们能早早回房，让我们能续摊。&lt;br&gt;当朋友们终于依依不舍地离开房间，当他们关上门的那一瞬间，我将女友押在桌上，饥渴的双唇再次点燃今晚的序幕。&lt;br&gt;当我们的舌尖捲绕在一起的同时，我的一手毫不客气地握住她饱满的胸脯，刚才被我朋友注视的双峰，而今在我的手中，揉捏着。我将她左边衣服与胸罩的肩带拉下，一颗柔软的乳房弹了出来，我离开了她的嘴，双手捧着那颗赤裸裸的奶子，嘴巴迎合上去，将乳头放在舌尖，用力吸允着。&lt;br&gt;学妹抱住了我的头往她身上施压，双腿环抱着我，小声地喘着气，轻声呻吟着。&lt;br&gt;我在她的乳头四周，洁白的肌肤上留下一个又一个深红色的唇印。我索性将她的衣物全部脱掉，19岁青春的身材在我面前再一次崭露，我拉了她起身，站立在我前面的是我的学妹、系花，我相信也是许多其他同学自慰的对象，我相信刚才玩牌的朋友做梦也没有想到，五分钟之差，他们的女神已经一丝不挂地站在房间中央，任凭我欣赏。&lt;br&gt;坚挺的胸部、纤细的腰，学妹害羞地垂下她的眼睫毛，明媚双眼似乎期待着接下来身体的欢愉。&lt;br&gt;我命她坐在桌上双腿打开，她的淫水已从晶莹剔透的阴唇缓缓流下，我温暖手指马上贴上她的红肿的阴唇，轻轻地揉着，不时用手指挑逗阴唇中间的小豆豆。而她的喘息声更剧烈，身体甚至还有些许的颤抖。&lt;br&gt;我的嘴靠近她的下体，开始用嘴唇去品尝她最原始的味道，那么的性感、那么的美丽。舌头在她的双唇之间徘徊，持续地吸允、摩擦，手指也滑进她的小穴中，开始抽插。&lt;br&gt;她抱着我的头，双腿夹着我的脖子，紧闭着双眼，胸部随着她的每一次颤抖而震动，从她阴道流出的淫水沾满了我整个脸，而我的两指也很尽力地试探她的最深处，时快时慢，控制着她的呼吸。&lt;br&gt;她握着自己的双峰往中间挤压，手指揉捏着自己的乳头，小嘴微开，不断喘气，每当我速度加快时，她总是会不小心地呻吟出声来。&lt;br&gt;我深怕她的呻吟声惊动到隔壁间的朋友，我的嘴与手指稍作暂停，她也很贴心地跪在地上要为我服务。&lt;br&gt;她慢慢地将我的裤子除下，握住我的棒棒就开始用手搓弄，我闭着眼睛享受她的服务。她的舌尖在我的龟头上绕圈圈，可以感觉到每绕一次，我就大一些。&lt;br&gt;可以放在我嘴里吗?她撒娇问道。&lt;br&gt;我要放进去。我回她。&lt;br&gt;她双手握着我的棒棒，小嘴靠近将我的吞入她嘴里，很认真地用她的小嘴套弄着。&lt;br&gt;我张开眼睛，看着门后的镜子里她的背影，赤裸着身子跪在地上帮我口交，这一刻我认为我是最幸福的男人，百分百的女友卖力地讨我欢心。&lt;br&gt;突然奇怪的事情发生，我看着她的身体在移动，一时我还会意不过来，直到看到了门把的转动，我才赫然发现有人正在开我的门。我刚才的确没有锁门，但谁在开门呢?&lt;br&gt;答案很快就揭晓了，当门被开了一条缝之后，我从缝里看到了先前与我们玩牌的朋友之一，当他看到我正在看他时，他那惊恐的表情我永生难忘。&lt;br&gt;由于太讶异了，我竟也愣在那没有任何动作。眼看我没有任何言语或举动，我朋友竟将目光移转到我女友身上，看着她身上没有任何衣物，轻微摆动曼妙的身躯，跪在地上正在吃我。&lt;br&gt;我朋友注视了几秒，又看着我，似乎在征询我的同意让他再多待一会。此时，我心中邪恶的精灵迫使我向他点了头，没想到要如此完全地暴露我的女友，看到我的同意，我朋友稍微再将门推开一些，可以看得更清楚。&lt;br&gt;系花学妹仍旧含着我的棒棒，时而呻吟夹杂淫荡的口水声，很尽责地吞吐着，由于有了第三者的注视，我感受到在学妹嘴里再一次地膨胀，我双手捧着学妹的脸蛋，在我朋友面前餵我女友吃我的肉棒。&lt;br&gt;此画面过于刺激，我不得不退出学妹的口中，让自己稍微冷静一些，她注视着我，一脸俏皮，竟有怪我为何那么早就从她口中抽出的表情。我拉起了学妹，让她转过身背对着我，我将他双手压在书桌上，让她的臀部稍微往后挪，我的嘴亲吻着她光滑诱人的背部，悄悄地将我的棒棒放在她的阴唇上，轻轻地摩擦，让她的淫水覆盖我充血的小头。&lt;br&gt;我转过头看像门口看去，如果此时朋友已离开不再偷窥，我倒可以松了一口气，毕竟还是会担心女友发现。只是没想到此时门缝中竟多了两双眼睛，刚才玩牌的三人都回来了，今晚有免费的春宫秀可以观赏，不需要自己在电脑前看A片了。&lt;br&gt;心想一个人或三个人看都是一样的，我心一横，向学妹的小穴中推进，她大声的喘息，放浪的呻吟唤醒了我内心的野兽，我在她体内加速，双手搓揉着她富有弹性的胸部，一次又一次向前顶着她的屁股，学妹的姿势也由撑着桌面改变为挺着腰、双手趴在书桌前的墙壁上。&lt;br&gt;今晚学妹被四个男生轮奸着，三位朋友在门口目不转睛，他们的呼吸似乎随着每一次学妹的叫声而起伏。我往后拉起学妹的双手，让她的身体更直立，头必须向后仰，而她的头发则散落在她的颈后，我一边看着我的朋友，一边用力干着学妹，心想着虽然你们看着我的女孩，看着她晃动的乳房，听着她呻吟，但只有我一人能享受她的身体、能体会她小穴中的温暖。&lt;br&gt;你今晚…好大喔!学妹边喘气边说着。&lt;br&gt;干着妳好舒服。我在她耳边低声说。&lt;br&gt;嗯…我还要..&lt;br&gt;如此念头刺激着我，双腿感到有种射精前痠软感，我进入到最后的冲刺，学妹的叫声随着我增强的力道越叫越大声，突然我感觉到她的小穴紧急收缩着，大腿夹紧，淫荡地大叫了一声。这一夹让我也无法再忍受，用力插了两下随即便将我的棒棒抽出，我伸手放在学妹的头上压着她跪到地上，我不加思索将我的肉棒推向学妹柔软的双唇，我的手仍旧放在他的头后方，屁股一顶，在我的肉棒进入她嘴里的同时，浓稠的精液也喷入她口中。&lt;br&gt;学妹含着我的肉棒不敢动，唯有我几次不自主的抽蓄，当我张开眼看到我朋友各个羨慕的眼光，我知道我是幸福的，我女友是爱我的。&lt;br&gt;</content></item></essay>