<essay><item><title>纯情女友的坠落(2)</title><author>床上伴侣</author><content>要，停……停下来，啊……」&lt;br&gt;葵的话被打断了，原因是正田五郎竟然将他的大嘴贴在了她的蜜穴上面隔着
内裤开始吸吮，一种从来都没有过的感觉猛地窜出，直击葵的神经。&lt;br&gt;「啊……啊……」&lt;br&gt;葵忍不住哼出声来。&lt;br&gt;（这，这是什么奇怪的感觉，怎么会……）&lt;br&gt;葵感觉到她的蜜穴开始湿润起来，慢慢渗出了汁液，这让她更加羞耻。&lt;br&gt;「哈哈，这么快就出水了？还真是一个淫荡的小穴呢，么…么…（吸吮）」&lt;br&gt;正田感觉到口中内裤的湿润，兴奋之极。&lt;br&gt;「不……不是这样的……不……停……停下……」&lt;br&gt;正田五郎更进一步，剥开了葵内裤的一角，粉红鲜嫩的阴唇就这样显露了出
来，里面还有滴滴闪光，微微蜜汁显现。&lt;br&gt;看到如此美景，他更是忍耐不住，俯身就含住了这完美的玉蚌，死命吸吮起
来，舌头还不断挑逗着小小的阴蒂，更是引得葵全身一阵阵的颤抖。&lt;br&gt;（啊，不，怎么会这样……感觉好……好奇怪，这是……不要）&lt;br&gt;葵突然收到这么大的刺激，更是闷哼连连，拚命抑制住自己的反应，却抑制
不住下身越来越多的蜜汁流出，俏脸更加的绯红。&lt;br&gt;正田似乎吸上了瘾，闻着鼻尖口中的处女幽香，越发兴致勃勃，不停的挑逗
着葵的美嫩蜜穴，将本来干爽的小穴弄得越来越是泥泞不堪。&lt;br&gt;他甚至还用舌头剥开紧闭的阴唇，伸进阴道里面在两边刮弄，弄得葵越来越
敏感难以自禁，一阵又一阵她根本不知道是什么的快感向她不断侵袭而去。阴道
中分泌出的蜜汁刚流出来，又被正田吸进了嘴里。&lt;br&gt;「啊……啊……不……哦……嗯……啊……」&lt;br&gt;她已经撑不住自己的上身，整个身体全躺了下去，无力的娇声呻吟起来，本
来就玉洁无暇的晶莹肌肤因为春情更加的光彩闪亮了起来。&lt;br&gt;此时，葵张开她那殷红的小嘴，从中吐出若有若无的娇吟，纯情的大眼中有
些迷茫，由自带着一丝不信，但其中的春意却越来越浓了。&lt;br&gt;「真是一副好身体呢，让我来帮你开发吧。」&lt;br&gt;正田终于抬起了他的头，直起身子，看着床上躺着的葵慢慢展露出的春情，
露出了满意的淫笑。&lt;br&gt;「不，不要，求求你……不……不要」&lt;br&gt;葵此时全身酥软，下身的春液涓涓细流般缓缓流下，无力的拒绝，却更加挑
逗起了正田的慾望。&lt;br&gt;正田将他的左手伸进葵的内裤里，开始用手指拨弄鲜嫩欲滴的蜜穴，右手则
将葵的水手服上衣从腰间撩起，并顺势剥开胸罩，一把捏住了葵形状坚挺的娇嫩
乳房就揉动了起来，又带起葵身体的阵阵颤抖。&lt;br&gt;「啊……不……不行……求……求求你……不要这样……啊……」&lt;br&gt;葵无力的躺着，只能发出阵阵的呻吟。正田的手指极富有技巧，在股间拨弄
间，让葵感觉快感越来越强烈，淫水不停地向外湧出。&lt;br&gt;「哈啊……」&lt;br&gt;一声高吟，正田将手指的一小节插入了葵纯洁娇嫩的处女穴中，轻轻的进进
出出的插弄起来。&lt;br&gt;「啊……哦……嗯……啊……」&lt;br&gt;另外的指头同时在攻击着鲜嫩的阴唇和已经充血涨大的阴蒂，本就鲜嫩的蜜
穴更加的娇艳欲滴，蜜汁源源不绝而出，同时乳房又在被粗糙的大手揉捏，各种
快感都一起湧来，葵忍耐不住，无法再控制，嘴巴张得巨大，高声呻吟起来。&lt;br&gt;「啊……啊……啊啊…………不……喔……这样……啊……不行了……啊…
…」&lt;br&gt;葵感觉自己就像要飞了起来，全身各处的快感不断地想脑内聚集，全身都好
像要高兴地歌唱，这么强烈的感觉自己从来都没有体会过。&lt;br&gt;（明明讨厌的，明明不可以的，可是，怎么会这么舒服，我从来都不知道，
原来还可以这么舒服，为什么，我的身体是怎么了？）&lt;br&gt;葵虽然疑惑，但是强烈的快感下，她也没办法想更多的东西了，她已经快要
无法思考了。&lt;br&gt;（哦，不，有什么要来了，什么要来了）&lt;br&gt;「啊啊啊啊…………」&lt;br&gt;葵全身都开始颤抖，身体一阵阵的抽搐，正田感觉自己的手指被肥美蜜穴中
的嫩肉紧紧的缠绕住，葵就这样来了一个小高潮。&lt;br&gt;「嘿嘿，貌似准备的差不多了，该开始了。」&lt;br&gt;正田起身脱掉了自己的所有衣物，也将葵的内裤剥了下来，在百褶裙下，鲜
嫩的粉红色蜜穴就这样暴露在了空气中，上面淫光闪闪，娇艳不可方物。&lt;br&gt;（骗……骗人，怎……怎么会这么大）&lt;br&gt;正田全身赤裸后，葵平生第一次看到了男性的全部身体，葵只是羞涩地偷偷
瞄眼看去，大叔的令人恶心的肥胖身体就在眼前，而正田胯下坚挺抬头耀武扬威
之物，瞬间吸引住了葵的美目，大肉棒昂首挺胸，葵偷偷地瞄着这个凶物，秋水
般的眼中春意连连，显得更是滋润，其中又是害怕又是敬畏又有一丝丝的渴望。&lt;br&gt;「嘿嘿，真是好肉穴啊，看着，它马上就要被我进入了！」&lt;br&gt;正田一手扶着自己的肉棒，一手掰着葵的一条玉腿，将龟头对着葵的肥美小
肉穴而去……&lt;br&gt;「不……不可以……你不可以插进去！」&lt;br&gt;这一句话瞬间惊醒了迷茫中的葵，葵马上惊慌得想要阻止他。&lt;br&gt;（不，我不能对不起秋人君，我的第一次应该是秋人君的）&lt;br&gt;想到秋人，心中的爱竟然使葵的手暂时挣脱了催眠的影响，拦在了已经湿润
的小穴前面，挡住了肉棒的去路。&lt;br&gt;「求求你，放了我吧，真的不可以，不要插进去，你要什么都可以，但是这
种事绝对不行。」&lt;br&gt;葵的突然举动让正田也是惊愕了一下，不过转瞬间他就笑了，&lt;br&gt;「哈哈，别担心，绝对不会痛的，我早就给你吃下了强烈的春药，保证你会
很舒服的，现在我命令你把手拿开。」&lt;br&gt;话一说完，葵本来阻挡在小穴前的手就这样听话的乖乖移开了。&lt;br&gt;（怎，怎么会，为什么我无法抵抗这个人的命令，为什么）&lt;br&gt;葵惊恐的看着自己的小穴直接暴露在了肉棒的大龟头前，不明白发生了什么
事，「不要，不要……！我真的是第一次，求求你，不要！」&lt;br&gt;葵绝望中只能继续哀求起来。&lt;br&gt;「喔喔，那我就是你的第一个男人了，嘎嘎，这样不是很好吗，更何况你看
你小穴都这么湿了，不是正在欢迎我的进入吗？」&lt;br&gt;正田丝毫不理会葵的哀求，将肉棒抵在了蜜穴的洞口处，感受着蜜穴的一阵
阵温暖和湿润。&lt;br&gt;「不是的，不是的，求求你，真，真的不行，我，我已经有喜欢的人了！」&lt;br&gt;「哦，有喜欢的人了？那么在意那个人，一定感情很好吧。」&lt;br&gt;「是，是的，所，所以，求求你，不要这样！」&lt;br&gt;「哼哼哼，做好觉悟吧，放心吧，你一定会喜欢上我的大肉棒的，去~ 了…
…」&lt;br&gt;说完，正田深吸一口气，腰部一挺，胯下坚硬的大肉棒就这样一口气插了进
去，直接深入到葵的处女蜜穴的底部，捅破了那层象征着葵少女的纯情和贞洁的
薄膜，一插到底。&lt;br&gt;「啊啊啊啊啊…………」&lt;br&gt;葵仰起头，眼睛挣得大大，不可置信的眼中透着悲痛，嘴中也响起了悲吟。&lt;br&gt;（对不起，秋人，我对不起你，我竟然被这样的大叔……对不起……）&lt;br&gt;「喔…………」&lt;br&gt;处女穴美妙的滋味，肉壁紧紧的包裹，让正田也不禁同时哼出了声。&lt;br&gt;正田双手握住葵纤细的小蛮腰，将她往自己身前更加紧密的送过来，葵的头
向后仰起钻进枕头中，使得胸部高高挺了起来，「嘿嘿，我肉棒的形状，感觉到
了吗？」&lt;br&gt;「不……不要……疼……求你……不要动了……」&lt;br&gt;正田无比兴奋的开始缓慢地艰难抽送起来。肉棒在葵娇嫩的滑腻处女穴内进
进出出，带出阵阵淫液和丝丝落红，肉棒不断的进入侵犯，不断的玷污这个纯洁
之地，原本紧闭的处女穴也一点点地被开发通畅，由于前戏十分充分，蜜穴内已
经无比湿润，但是正田还是感觉葵的肥美嫩滑的肉穴紧紧的裹着自己的肉棒，甚
至有些生疼，进出依然十分不易，他开始卖力的开垦，慢慢加大抽插的力度。&lt;br&gt;「啊……啊……不……」&lt;br&gt;阴唇就像一个小嘴一样，紧紧地咬着肉棒的根部，阴道壁随着肉棒的抽插进
出也被不断的翻进翻出，带出的淫液也越来越多，嫩滑多汁的肉壁紧紧的吮吸着
大肉棒，又不断被野蛮的肉棒一寸一寸的挤开，里面的汁液也在不断的向外分泌
湧出。&lt;br&gt;「妈的，真是太极品了，这么爽的我还是第一次干，操，忍不住了！」&lt;br&gt;正田感觉到葵的处女穴的紧夹与吸吮，快感不断增加，终于忍不住开始大力
操干起来，肉棒每一下都深入到阴道的最底部，直接探到子宫口，然后又抽回到
蜜穴口，再狠狠地插进去。&lt;br&gt;紧凑多汁的处女美穴紧紧的包着大肉棒，似乎要阻止它的进入，但娇嫩的肉
壁又总被狠狠的挤开，龟头次次都撞到花心，大肉棒退出时，穴壁的嫩肉又似乎
想要极力挽留它，被带出大量的蜜汁。正田能够感觉到阴道内的一道道褶皱，紧
密的纠缠让他爽得无与伦比。&lt;br&gt;（啊……不可以的……明明不可以的……可是……）&lt;br&gt;「妈的，真是名器，怎么样，我的大肉棒，舒服吗？」&lt;br&gt;正田爽得龇牙咧嘴，忍不住问道。&lt;br&gt;「哦……啊……疼……不……」&lt;br&gt;虽然嘴上不承认，但从来没有感受过如此强烈快感的葵已经紧紧抱着枕头，
一只手指放在嘴中咬着，另一只手深深的嵌入枕头中，她紧闭着双眼，嘴中发出
一阵阵难以抑制的娇吟，大肉棒不断野蛮的进进出出，摩擦她纯洁的处女穴，使
得她的下身越来越是春潮氾滥。&lt;br&gt;「啊……啊……啊，感觉……嗯……啊……好奇怪……啊……」&lt;br&gt;「喔，太爽了，哈哈，真是温暖的小穴啊」&lt;br&gt;「啊，不，不行……感觉……越来越奇怪了……啊……」&lt;br&gt;「呀，不行，不要，不……啊啊……」&lt;br&gt;正田爽得不停动作，抽插的速度也是越来越快，肉棒一次又一次不知疲倦地
冲进又冲出，各种淫液四处飞溅，两人的身体都开始慢慢被混上各种液体，葵美
丽的胴体更显得媚光闪闪。&lt;br&gt;（啊，秋人君，秋人君，我被这个人侵犯了，我被这个肮脏的大叔侵犯了，
对不起……对不起……啊……但……但是……好……舒服……啊……）&lt;br&gt;葵只感觉下身的快感像潮水一般一波接着一波，一波强过一波，娇艳多汁的
滑腻肉穴与丑陋的大肉棒的紧密接触下，葵甚至能感觉出那个人的肉棒表面突出
的血管形状，在被不断大力抽插下，葵忍不住大声呻吟起来，「啊……啊……啊
……嗯……啊……唔……啊啊……」&lt;br&gt;「哈哈，怎么样，现在知道舒服了吧。」&lt;br&gt;听到葵发出了大声的诱人美妙的娇啼，正田不禁一股征服感油然而生。&lt;br&gt;「啊……是……哦……不……不是的……啊……」&lt;br&gt;葵迷迷糊糊地回答，又突然醒悟，想忍住自己的呻吟，却反而越叫越大。&lt;br&gt;正田不断地用大肉棒一下一下大力抽送着，每一次都直插到底，每一次都直
接撞到花心，每一次都带出阵阵的淫液四溅，每一次都让葵全身颤抖发出高声浪
吟，在抽送了几百下后，葵感觉自己的身体又不受控制的开始颤抖起来。&lt;br&gt;（什，什么，这是什么感觉，这是……比刚才还要强烈，难道是……）&lt;br&gt;「啊……啊哈……啊……啊啊……」&lt;br&gt;葵被正田抓住双腿，更加快速的操弄起来，胸前的乳房不断上下跳跃，形成
一波波浪花，葵的身体早就被汗水和淫水混合而显得晶莹剔透，她感觉自己的子
宫和阴道都开始了颤抖和痉挛，好像有什么东西要来了，体内坚硬的像铁棍一样
的肉棒感觉像要刺穿了自己的身体。&lt;br&gt;「啊……啊啊呀呀呀……」&lt;br&gt;葵被插得欲仙欲死，魂飞天外，「啊~ 嗯~ 啊~ 啊~ 啊~ 」&lt;br&gt;葵全身都开始痉挛，娇躯不断地在这个大叔的身下抖动，高声呻吟中，不断
抽搐。&lt;br&gt;就这样，葵迎来了她人生中的第一个严格意义上真正的高潮，体会到了绝顶
的快感，阴道壁在一阵阵的抽搐中更加死命地夹紧了这给她带来无限快乐高潮的
肉棒，花心内也向外喷出了一道处女阴精，浇淋在正田的大龟头上，爽得正田全
身一个哆嗦，差点没控制住射出来。&lt;br&gt;「哈……哈……」&lt;br&gt;葵在高潮之后，无力地喘着气，全身软绵绵的，没有一丝力气。高潮之后，
葵本就美丽绝伦的身体显得更是诱人，艳光闪闪，绝色的脸蛋上慵懒的神情足以
迷倒任何雄性生物。&lt;br&gt;一双美目隐含满足之色，正迷茫地看着这位绑架奸淫了她，却给她带来人生
第一次高潮和无限快乐的大叔。&lt;br&gt;就是这个人，夺走了自己宝贵的贞操，就是这个猥琐的大叔，却是唯一佔有
了她的男人，捅破了她的处女膜，把她变成了女人，给她带来了极度的高潮；在
高潮的馀韵中，葵的美目看着面前的大叔，眼中复杂，春意却是消之不去，眸中
带有点点情意绵绵。&lt;br&gt;「嘿嘿，这么快就高潮了？怎么样，我的大肉棒还不错吧？」&lt;br&gt;身经百战的正田五郎大叔并没有缴械，只是抽出了</content></item></essay>