<essay><item><title>小洁的性游戏(看了一定射)(2)</title><author>床上伴侣</author><content>弄，无力的白嫩玉腿在文辉的下身慌乱地厮磨，我不由得心跳加速、口干舌燥。&lt;br&gt;小雅的喉咙仍在「呜呜」低鸣，文辉居然神不知鬼不觉地把怪手伸进了小雅不容侵犯的小内裤里，直接扣在圆圆嫩嫩的屁股上面！小雅明显感觉到内裤失守了，但奈何她的体力根本不是文辉对手，只能在他的怀里做着无意义的扭动。&lt;br&gt;这时文辉的手掌又向下移了两寸，难道他强吻还不够，要打算进攻小雅的神秘花园？果然，那只怪手在温热的内裤里摸到了湿润的源泉，突然一阵急速的搞动，小雅随即娇躯一震，失声娇呼：「不要——」文辉趁小雅张口的瞬间，舌头成功侵入她的檀口内，贪婪地品嚐着她的甜舌和津液。&lt;br&gt;此刻我的「预备女友」不但被同班同学在强吻着，连神秘幽邃的蜜穴也失守遭到调弄！而我这个「预备男友」却呆站门外观摩，由得下面的鸡巴胀得隐隐作痛，真是窝囊透了。&lt;br&gt;可怜的小雅承受着上下夹攻，美眸中隐隐约约闪着泪光，柔软的肉体犹如水蛇般摇摆。文辉轻轻扣下小雅的内裤，竟然把她的下体暴露在空气之中。&lt;br&gt;我看得差点鼻血直流！只见在酥软滑腻的小屁股下方，有着一线粉淡幼嫩的肉缝，柔软俏皮地随着大腿的挪动而挤弄着，这就是我的女神最隐私的阴户！竟是这样的娇嫩紧致，跟Ａ片上面那些黯淡松弛的肉洞完全不同！但更让我惊讶的是，此刻粉红鲜美的两片小花瓣之间早已是淫水涟涟！晶莹剔透的汁液润湿了周围贴服顺滑的小草丛。&lt;br&gt;想不到小雅的体质居然如此敏感，被文辉稍稍挑弄就已经泛滥成灾，难道外表斯文的她，私底下对性有着很强烈的渴求？不知这个文辉从哪里学来的挑逗技巧，他并不急于深挖小雅的嫩穴，只是用灵活的中指在阴道口搓弄着鲜嫩的小肉芽，食指和无名指则不断摩擦饱满湿润的花瓣周围。&lt;br&gt;外表大方清纯的小雅竟然根本抵抗不了这样巧妙的调情，不消半晌，就被摸得浑身发软，肉缝间更是浪水横流，沾湿了白色的内裤，喉咙里原本「呜呜」的挣扎声，竟不知不觉变成阵阵销魂淫猥的「嗯……嗯……」呻吟声，水润的双唇早已放弃抵抗，任由文辉的舌头搅动自己的香舌，两人热吻得「唧唧」作响。&lt;br&gt;我趴在门缝边看着小雅的理智正在逐点逐点丢失，要是再不阻止，那么辛苦追求即将到手的小雅便会被人玩弄在鼓掌之上了。&lt;br&gt;纵使情况危急，但我仍未能下定决心，因为胀痛的老二告诉我，小雅与别人缠绵的画面实在太刺激、太淫荡了，那种欲拒还迎的羞涩表情，还有眼眸里隐约的不道德渴求的眼神，我想再看多一点，看看小雅被别的男人戏弄的模样究竟如何，我不忍心破坏这场难得的肉搏好戏。&lt;br&gt;虽然作为高中生，但文辉的表现却娴熟得像个情场老手，想必是跟他风流成性的作风有关。他体会到了小雅身体的微妙变化，左手将小雅的内裤褪到两腿中间，再用脚把之勾至脚跟。&lt;br&gt;小雅被刺激得几乎忘我，俏脸泛红、眼神迷离，完全任由文辉为所欲为，蜜水泛滥的私处更情不自禁地在文辉隆起的老二上前后磨蹭。成功掌握控制权的文辉，吃饱了小雅的香吻后，搂着轻咬她的粉颈还有耳背，每下均是针对女性的敏感地带进攻！同时右手开始从正面挖弄小雅湿濡的蜜穴。&lt;br&gt;「嗯嗯……别伸进来……不要啊……好痒……」嘴唇失去依靠，小雅把头伏在文辉的肩膀上低声呻吟着。&lt;br&gt;「小雅……你好美！」文辉边吻边说。&lt;br&gt;「我……啊……啊……」小雅被玩弄得急喘娇气，全身无力：「我……有喜欢的人……了……嗯嗯……你不能……这样……」虽然她口中抗议着，但下身却随着文辉手指的深入而轻摇摆动。&lt;br&gt;文辉挖得小雅的阴户「唧唧」水声大响，空气中弥漫着一股青涩甜美的淫液味道。然后靠在小雅耳边放肆地吸着她发丝的香气，柔声地说：「你下面都湿透了，比起你的意中人，似乎你更喜欢我的手指呢！」紧接着在阴穴里的手指又是一阵急促的抽动。&lt;br&gt;「啊啊啊……没有……很痒啊……」小雅根本无暇回应，只顾着感受文辉中指带来的刺激。&lt;br&gt;「小雅，我真的很喜欢你，你刚才不是说要报答我吗？那就让我吻一会儿好吗？」文辉竟然要让小雅用身体来「答谢」他，哪有这么划算的事啊？&lt;br&gt;「文辉……你先停手……好吗……嗯……嗯……」被情慾与道德折磨着的小雅求饶道。&lt;br&gt;「你答应让我吻你的身体，我就停手。」文辉一边狡猾地讨价还价，一边加快手指的抽动速度。&lt;br&gt;「嗯嗯……我……嗯嗯……」此刻的小雅犹如砧板上的鱼肉，根本没有退却的馀地，她轻咬着嘴唇，点了点头。&lt;br&gt;文辉见时机成熟，用脚踩掉小雅脚踝上的内裤，坐直身子抱着小雅又是一阵湿吻，小雅双手无力地摆在他肩上，自然而然地闭上眼用樱唇回应着，两人嘴唇偶尔的分合还能看到舌尖间的唾丝。&lt;br&gt;此刻的我在门外心如刀绞，想起我在追求她的时候，她在电影院嬉笑着避开我鬼祟的臂弯；鼓着腮指着色迷迷的我大骂「色鬼」；还有我佯装向她求吻，她轻轻地给我一巴掌的画面，再看回眼前那个抱着别个男人热吻的女孩。我不禁自问：小雅啊，究竟哪个才是真正的你？现在你心中还有没有我在啊？&lt;br&gt;得手的文辉当然不会轻易满足，他一边吻，怪手一边摸进小雅光滑的背脊，纯熟地解开了胸罩的扣子，然后猛地向上一拉，把胸罩和衬衣一并脱下。&lt;br&gt;「啊！」小雅娇嗔一声，一对白皙丰润的酥乳跃动而出，大得一点不夸张却又胀鼓鼓的双乳精神奕奕地在胸前晃动，粉嫩的两颗小奶头，像新鲜的草莓那样叫人垂涎欲滴。几缕散乱的褐色长发轻轻覆盖在乳房上若隐若现，性感得使我恨不得也伸手摸一摸、捏一捏。&lt;br&gt;这简直完美得像上帝的杰作！记得刚进高中时，我就已经被小雅的美貌深深吸引，那时我还没有「身材」的概念，而且小雅属于发育较晚的类型，所以我只是抱着纯纯的喜欢追求小雅。但到了高二，小雅原本平平无奇的身体突然起了变化，不但在一年时间里成长得前凸后翘，连皮肤也生得吹弹可破润白动人，我才朦朦胧胧地知道自己正在追求一位有着魔鬼身材的美女。&lt;br&gt;而此时小雅青春诱人的胴体被文辉尽收眼底，全身仅剩一条校裙遮裹，她是我熟识的小雅，又不像平日的那个小雅。&lt;br&gt;记得今早她还在课间跟我撒娇今晚要留校加班，但只是相隔了几个小时就任由一个不喜欢的人搂着自己宝贵的赤裸娇躯肆意亲吻，这种强大的差异感令我异常兴奋，一股热浪在体内乱窜！&lt;br&gt;文辉脱下小雅的衣服后，两眼发光，盯着她的一双美乳大讚：「小雅你的胸部真是精神奕奕呢！又大又水嫩！」&lt;br&gt;「讨厌，不要看啦！」小雅俏脸一红，忙用两臂遮挡着胸前两点，但这样一夹，反而把柔白的奶子挤得更大了。&lt;br&gt;文辉自然不会给她有害羞的时间，立即低头大口大口地吸吮小雅娇滴滴的奶头，同时用力搓玩捏弄，「啊……好痛……嗯嗯……」小雅仰起漂亮的玉脸瞇着眼咬着牙强忍快感的叫声，小乳头被吸得挺立欲滴。&lt;br&gt;「求求你……嗯嗯……不要……这样弄人家……」小雅皱着眉娇吟。&lt;br&gt;「你不是喜欢这样吗？你看两颗小草莓都硬硬的。」文辉死命吸咬抓弄小雅的两团软肉，彷彿能吸出甜美的乳汁。&lt;br&gt;「啊……痛……你……你好粗暴……」小雅娇呼着。&lt;br&gt;「常欢喜有这样对你吗？」文辉正享用着我的女神，居然还有心思打探我们的关系。&lt;br&gt;「嗯嗯……我……我还没有……和他……」&lt;br&gt;「哈哈！那我现在就代他好好服侍你。」文辉将娇羞的小雅一把抱起来，放到旁边的课桌上，小雅半躺着勉强用手肘支撑上半身，一对俏乳昂然挺立。&lt;br&gt;半蹲的文辉抚摸着小雅修长嫩白的双腿，像在把玩着稀世珍物，不规矩的嘴巴从小腿一直亲吻上大腿。小雅被吻得如癡如醉，双腿一下一下地紧绷，享受着湿滑骚痒的刺激，全然不觉文辉的大嘴早已对上了自己湿答答的小穴。&lt;br&gt;「啊——那里……不行……啊……好痒……」到小雅发觉的时候，文辉正在用灵巧的舌头扫荡着她饱满湿润的花瓣，同时品嚐着充满淫荡味道的鲜美汁液。&lt;br&gt;「啊啊……不要……把舌头……伸进来……好难过……嗯嗯……」&lt;br&gt;文辉在两腿之间吻得「啧啧」作响，媚态尽露的小雅嘴上虽然抗拒着，但粉臀还是忍不住微微抬起奉迎着文辉的滑舌，泛红的秀靥露出又娇又媚的表情。&lt;br&gt;曾经多少个晚上，我幻想着与朝思暮想的小雅在床上抵死缠绵，爱抚着她嫩滑的大腿，埋头用自己的蛇舌伸进她紧致娇嫩的肉缝里，逗弄里面的层层嫩肉，细嚐每一滴青涩甘甜的淫液，把最舒适的快感带给小雅。但我怎样也想不到，此刻做着同样行为的竟然是花心大萝卜文辉！&lt;br&gt;文辉活动着灵活的舌头，不断上下翻动搅动小雅的小淫豆，刺激得她娇躯阵阵微颤：「你前度有嚐过你美穴的味道吗？」原来文辉都知道小雅之前有男友的事情，想必他为了夺取小雅也是做过很多打探。&lt;br&gt;「那里脏……不能吻……嗯嗯……」小雅既娇羞又渴求的样子实在叫人食指大动，恨不得立刻按倒她雪白的胴体大快朵颐。&lt;br&gt;「那真是可惜，如此美味的嫩穴居然弃之不吃！」外表一本正经的文辉，想不到说起淫话来毫不脸红。&lt;br&gt;眼见小雅已经兴奋得哼不成声，文辉边吻边把她剩下的校裙脱下，自己迅速宽衣解带，掏出那根早已硬如铁钢的大老二。我一瞥，看得倒吸一口凉气，想不到班长的鸡巴竟然如此粗壮雄伟！接近２０厘米的长度，几乎是外国人的尺寸，跟他瘦弱的外表毫不相称。小雅紧致的蜜穴哪能承受这么巨大的冲击，那岂不是要被干裂？&lt;br&gt;被剥得清光的小雅迷糊中看到文辉拔出了武器，突然恢复了理智，惊呼道：「文辉，不行！我们不能这样！放开我！」文辉向前一倾把赤身裸体的小雅压倒在课桌上：「不要这么大声，要是呼来了保安，不但你我会被学校开除，常欢喜知道你做过这些龌龊事，绝对会离你而去！」&lt;br&gt;文辉居然拿我来威胁她，太卑鄙了！其实以保安室离教学楼的距离，即使他俩叫翻天也未必会被人发觉，但小雅哪有空暇分析，被班长一吓，眼神立即变得柔弱，收细了声音：「求求你，你之前不是说吻吻就好么？我有喜欢的人了，我不能背叛他。」她的美腿紧紧闭合顶着文辉的胸口。&lt;br&gt;「是么？但我觉得你的身体早已经出卖了你。」文辉淫笑着用手大力按在小雅的阴户上来回抽动，又把她调弄得哼哼哈哈，双腿也失却了抵抗的力气。&lt;br&gt;文辉握着灼热的大鸡巴抵在淫水直流的洞口上下磨蹭，让小雅的蜜汁沾满粗壮的龟头，「不行……嗯嗯……够了……停……嗯嗯……」下身的骚痒令小雅的肉体微微颤抖，修长白皙的大腿忍不住自个儿磨擦止痒，纵使她嘴上说不，但我知道她快要被快感击败了。&lt;br&gt;我不能再坐视下去了！小雅被人百般玩弄都坚守着自己的最后一关，证明她是深深地爱着我，而我竟然为了一己快感由得她被人奸淫？不行，要阻止他们！&lt;br&gt;我站起身来用力一扭门锁，教室内却传来小雅「啊——」的一叫，只见文辉用力扒开小雅的双腿，大鸡巴迅速对准洞口狠狠「噗滋」一下插进湿热的嫩穴！&lt;br&gt;完了！还是来迟一步，一直苦追的小雅终究被自己的同学干上了！之前小雅的阴道被挑逗得一塌糊涂，文辉这一插意外地顺畅，没根而入直抵花心。&lt;br&gt;浅窄的蜜穴一下子被填满，小雅的纤手紧抓住文辉的双臂：「不行啊——好深——啊！啊……」一声呻吟，全身不受控地抖动起来，居然高潮了！&lt;br&gt;纵使刚才已经察觉了小雅的身体天性敏感，但我还是很意外她竟然刚被插入就洩身了，实在想不到文辉的前戏功夫如此犀利！文辉也不急，粗长的鸡巴停留在阴道深处不动感受着她高潮的抽搐，低头抱着她一阵湿吻，小雅面泛红潮娇气直喘被吻得迷醉，白皙的肌肤上冒起一层香汗，呼吸着淫荡的鼻息。&lt;br&gt;痛吻了两分钟，文辉的臀部这时才开始缓缓地上下抽动，小雅刚高潮完，交合处随着鸡巴的抽插传来「唧唧唧唧」的淫水声，「你的小骚屄包得好紧啊……原来你不只漂亮身材好……连淫穴都这样骚……」文辉闭着眼满脸陶醉享受着小雅温暖紧致的肉穴。&lt;br&gt;身体的快感渐渐燃烧起来，小雅弯曲的双腿放松了戒备，缓缓张开配合着文辉的抽送，「你的……太长了……下面好烫……好深……好辛苦……嗯嗯……」一对玉手无处摆放紧抓住桌边，胀鼓鼓的奶子被干得歪来歪去，眼若媚丝轻咬樱唇，样子淫荡得叫人血脉贲张。&lt;br&gt;文辉插弄小雅胯间的时候，粗大的肉棒把粉润的两片花瓣翻出来又插进去，真担心小雅的小蜜穴会被插裂干穿。他的怪手还粗暴地抓弄小雅白嫩的双乳，毫不怜香惜玉。小雅散乱着微湿的秀发，黛眉急蹙，也不知是被抓痛还是因为被干爽了，「哼嗯、哼嗯」的淫叫不绝于耳。&lt;br&gt;前一刻我还想拯救小雅，但现在看到眼前这幅淫糜的画面，我反而有点庆幸起来，握着门把的手慢慢放了下来。&lt;br&gt;「小雅……我干得你舒服吗？」文辉喘着气问。</content></item></essay>