<essay><item><title>美丽的诱惑(4)</title><author>床上伴侣</author><content>！坐电车……那不是跟现在一样，那我女友穿着长统丝袜的骚样不就被看光光了？想到这儿，心跳又加快了一些：「然后呢……他对妳做了什么？」&lt;br&gt;我女友看我没有生气的样子，就接着说：「没有啦～～他就一直在瞄人家的裙底啊，害我脚都得一直夹紧。后来有一个老婆婆上车，我就让位置给那个老婆婆，我就站在厕所门边，后来那个人也站起来站在我身旁。起先没怎样，后来到了板桥车站的时候，上来了很多人，人一直往里面挤来，我就被挤到更里面了，那个男的也被挤到我身后，结果他竟然整个身体贴在我背部，而且还有个硬硬的东西顶在我的屁股上……」&lt;br&gt;干！我女友竟然遇到色狼，虽然我有点不爽，但兴奋的成份却比较多……呵呵！我的体内果然流着变态的血液。&lt;br&gt;我女友接着说：「我心想，他一定是色狼，于是我就轻轻的挪动身体想摆脱他，但他却一直黏着我，还用那个硬硬的东西磨着我的股间。我心想：惨了啦！我一定会被吃豆腐！还想说要不要大叫，可是我又怕丢脸。正在犹豫的时候，他竟……」我女友看了我一下：「亲爱的～～你会不会生气啊？」&lt;br&gt;干！还不快说，我兴奋都还来不及了，怎么会生气啊！但是我怎么可以这样跟我女友说，于是我就装着关心她的表情说：「薰，妳知道我最爱妳的，虽然我会有一点点不高兴，但是我爱妳。这又不是妳的错，我不会怪妳的，但是我希望妳能诚实的跟我说，不要隐瞒我任何事……」&lt;br&gt;我女友听我说完，觉得这番话很窝心，就抱着我的右手说：「亲爱的～～听你这样说我就放心了，那么现在我想跟你说一件事，我要你知道，不论发生什么事我都是爱你的，我绝对不会做出对不起你的事。但是……你知道的嘛～～人家的身体非常敏感，你每次随便摸摸人家，人家就会受不了，小穴就湿答答的，全身无力，所以如果发生什么事，希望你不要怪我，也不要抛弃我喔！」&lt;br&gt;干！干！干！听我女友这样说，刚刚兴奋的心情突然冷掉了，该不会她已经被那个色狼给干了吧？虽然我有喜欢凌辱女友的心态，但也只限于偶尔暴露我女友给别人看或是给别人吃吃豆腐而已，若真的给别人干了，靠！我真的会承受不住……&lt;br&gt;「妳……妳的意思是说，妳被那个色狼给……」&lt;br&gt;『叭……叭……叭……』突然后面响起一阵喇叭声，由于我刚刚载完我女友后，一直停在路边没开走，所以妨碍到后面的交通，于是我们只好打断刚刚的话题，先找个地方停车。&lt;br&gt;因为我女友之前说想要去看电影，于是我就把车开到华纳威秀，停好车后，我们牵着手在新光三越前的广场漫步。由于先前的话题还没结束，气氛仍有些凝重，刚刚来的路上我们俩也没说什么话，我一直在想：如果我女友真的被干了该怎么办？而我女友也一直低着头在想事情似的……&lt;br&gt;终于我受不了沉重的气压，算了，该来的还是会来，于是我先开口：「妳刚刚真的被那个色狼给……那个……了吗？」&lt;br&gt;我女友有点疑惑的看着我：「那个……哪个啊？」我女友又想了一下：「哎哟～～才没有啦！你想到哪去了？」&lt;br&gt;我有点松了口气，但还是不放心：「那不然妳刚刚在说什么？」&lt;br&gt;我女友脸红的接着说：「不是啦！你听我说完嘛……那个色狼乘我在犹豫要不要反抗的时候，竟然从后面把人家的短裙掀起来，手就在人家的屁屁上乱摸，我今天又刚好穿丁字裤，两片臀肉就光溜溜的被他搓揉着。然后他还低声在我耳边说：『哇～～骚货妹妹，妳的屁屁还真好摸哎，又滑又嫩，还穿这么性感的内裤，是不是想被男人干呀？要不要等下下车跟我去打一炮呀……』&lt;br&gt;我被他这么一摸，结果更不敢叫了，但是我还是一直想要逃开他，于是我一直扭着身体想要离开。但是他似乎知道我想要跑，就伸出一只手搂住我的腰，然后说：『骚货妹妹不要乱动，让我好好爽一下。』他一说完，另一只手就直接隔着内裤抠着我的小穴。&lt;br&gt;他抠没两下我的小穴就流出淫水了，他也感觉到手指湿湿热热的，于是就把我的丁字裤拨开，直接摸着我的小穴。我吓了一跳，没想到他这么大胆，于是我用手想去阻挡他的侵略，但是已经来不及了，因为我的小穴已经很湿了，他的手指早就在我阻挡之前插进小穴里了。&lt;br&gt;『骚货妹妹，妳真的好骚喔～～摸一下就湿透了，妳看，我的手指畅行无阻哎……』说完，他的手指就快速地在我小穴里进出，不停地挖着我的小穴。我被他弄得全身无力，只好双手扶着厕所的门，谁知道这样的姿势反而让我的臀部更翘，更方便他的进出，使他手上的动作更快了……害我差点忍不住要叫出声。&lt;br&gt;于是我又哀求他：『求……求你……别再弄了……我……我会受……受……不……了……快停啊……』我真的不行了，我快被弄到高潮了。&lt;br&gt;就在这时他突然停下来，我虽然有点失望，但还是松了一口气，以为他要放过我了，谁知道他竟然在我耳边说：『骚货妹妹，还想要吧？让妳嚐嚐别的。嘿嘿……』说完我就听到他拉下拉鍊的声音。我当然知道他要干吗，心想：糟了！这时刚好到了万华车站，于是我就一口气挣脱他跟着人群冲下车……」&lt;br&gt;听我女友说完，我终于松了一口气：还好没给干了。于是接着问她：「那妳干吗说对不起我？」&lt;br&gt;我女友脸红红的说：「因为觉得自己很淫荡啊！让陌生人弄到快高潮……所以觉得对不起你嘛！」&lt;br&gt;哈哈，我女友真是可爱又单纯啊，竟然会因为这样觉得对不起我，心中不免生起一股骄傲：有这么棒的女友真是上天给我的福气啊！但我还是安慰他：「这不是妳的错啊，妳又不是自愿的，何况妳有反抗啊，女生的力气本来就比不过男生啊，只要不是妳自愿给人家干的话，我都不会生气啦……而且，妳本来就淫荡啊！」&lt;br&gt;我女友听我说完，轻轻的打我一下，然后说：「你很讨厌哎，老是说人家淫荡……」&lt;br&gt;我俩谈完话后，就继续朝华纳威秀前进，我女友勾着我的手，奶子不停地磨着我的手臂，爽得我又蠢蠢欲动，让我的注意力又回到我女友的身上。一对大奶子随着走路不停地晃动，一路上不断有路人盯着我女友看，干！我女友今天穿的这么性感，真想马上干一炮……对了，等下看电影的时候就可以……嘿嘿！&lt;br&gt;于是我拉着女友去买票，还好人不是很多，我们排在一对情侣的后面，那个女的背影看起来还满优的，穿得也很辣：一件超低腰的紧身牛仔裤，里面应该是穿红色的内裤吧，因为隐约露出红色的裤头；上衣则是白色的细肩带，和一件红色的内衣。&lt;br&gt;本来这样是没什么的，但是那个女的突然零钱没拿好，掉了一地，她立刻蹲在地上捡零钱。她一蹲下，马上吸引了我的目光，因为她那条红色内裤就大方的出来见人囉，而且还是丁字裤哎……（怎么现在的女生都爱穿丁字裤啊！）两片白呼呼的臀肉就这样在我眼前晃动。&lt;br&gt;由于零钱散落一地，所以她四处移动着身体捡。这时她男友也微微转身看着她，却不经意瞄到我女友，他一看到我女友，眼睛一亮，迅速地上下打量着我女友，最后视线停在我女友的胸部上，完全无视于我的存在。直到他女友捡完钱，他才依依不舍地转过头，结束这场他看我女友、我看他马子的戏码。&lt;br&gt;买完票后，我和女友缓缓地走向电影厅，我女友突然把她的俏脸贴近我的脸颊说：「说！大色鬼……你刚刚是不是一直在偷看那个女生？」双手还紧紧勾着我的手，不让我逃避这个问题。&lt;br&gt;我没办法，只好承认：「唉呦……又不是我故意要看的，是她自己露给我看的哎！有得看就看啊，我就不相信有哪个男生会放过这种机会。」&lt;br&gt;听我说完，我女友「哼！」的一声：「你们男生就是这样，老是爱看别人的女友，难道自己的不好吗？」&lt;br&gt;我心虚的笑说：「别人的我不知道啦，但是我的一定是最好的啦……只是有时候这种惊喜感觉很新鲜啊！」&lt;br&gt;我女友听我说完，突然又一脸诡异的问我：「然～～我问你喔……人家都说男生最喜欢搞别人的女友和女友的朋友啊等等的，那……你会不会也想去搞郁敏啊？」&lt;br&gt;靠！听到女友这样问，我吓了一身冷汗，心想：该不会被发现了吧？但又觉得不可能，所以我还是故作镇定的说：「不会啦！你怎么会这样问呢？还是……郁敏有跟妳说什么啊？该不会……嘿嘿……她想给我搞啊？」&lt;br&gt;我女友听我不正经的回答，打了我一下：「你少不正经了，我只是觉得郁敏身材这么好，长得又漂亮，我都想了，何况是男生的话，应该都会想吧！」&lt;br&gt;我抓到我女友的语病，立刻猛攻：「喔！那妳的意思是……如果我要搞她的话，妳也一定同意囉？好吧，那妳就找个时间替我约约她吧，让我的大肉棒安慰她寂寞的心灵和空虚的肉体吧！哈哈……」&lt;br&gt;我说完看向我女友，只见她低头沉思，然后说：「你真的想搞她啊？……好吧，我跟她说说看吧……我看她老是一个人这么寂寞也怪可怜的。」（郁敏跟她男友分手了，我想可能是因为她男朋友餵不饱她吧！呵呵～～）&lt;br&gt;我听到我女友说出这种话，简直吓到说不出话来，瞪大着一双眼睛看着她，嘴巴也久久合不上：「薰……妳……吃错药啦……妳知道妳在说什么吗？你愿意让妳的男友去干别的女人？我有没有听错啊？」虽然我很爽也十分愿意这么做，但……这实在是太不寻常了。&lt;br&gt;我女友看到我这么讶异，有点高兴似的就继续说：「哎……这样还不是爽到你，我肚量大还不好啊？而且就算我不让你玩，你还不是会去偷吃？万一不小心到时候搞得一身麻烦，所以倒不如我帮你找，以后你想上谁就跟我说，我帮你鑑定，我看得上眼才让你搞……或是你在外面搞了谁，回来一定要跟我报告。但前提是，你要挑好一点的，不要找一些乱七八糟的女人。」&lt;br&gt;听我女友这样说，心想该不会她也想跟别人搞吧？于是我接着问她：「你愿意让我出去玩，该不会妳也想跟别的男人玩吧？」&lt;br&gt;我女友打了我一下，说：「我才不是你咧！你放心，我绝不会跟别的男人乱搞，我的心里只有你一个。虽然人家的身体很敏感，但是我一定不会让别的男人干我的。」&lt;br&gt;听我女友说完这些话，我反而心情沉重了起来……天啊！这是真的吗？还是在耍我的啊？怎么觉得我女友变得这么……这么『理想』啊？这倒底是福还是祸啊？&lt;br&gt;就当我还在发呆时，我女友已经拉着我说：「好啦，就这样决定了。快啦！走快点，电影快开始了……」&lt;br&gt;进到电影厅里，发现竟然一个人都没有，哇哇哇，真是爽死我了，心里梦寐以求的情节居然活生生出现在眼前，等下就可肆无忌惮的跟我女友温存一下了。而且这部电影有三个多小时哎，一定可以玩得尽兴，我女友一定会被我的精液射满全身……于是我们挑了最后一排中间的位置，反正没人嘛，而且最后一排的空间通常会比较大，也比较隐秘，万一不幸有人进来的话也比较好躲。&lt;br&gt;坐下后，我女友看了看四周，说：「哇～～都没人耶，好怪喔，是不是这部电影很难看啊？可是我同学说很好看啊！奇怪……」&lt;br&gt;我安抚她说：「怪？不怪啊，这是上天给我们的恩赐哎，多少人想要都没遇过哎，妳看我们难得看一次电影就遇到了，而且……」&lt;br&gt;我女友疑惑地看着我：「而且什么啊？」我一边把手绕过她的肩膀搂着她，一边说：「而且万一电影不好看，我们这样才不会无聊啊！嘻嘻……」边说，我边用右手揉着她右边的奶子。&lt;br&gt;哇～～久违的触感，害我一下鸡巴就硬了。而且我才不管电影好不好看咧，等电影一开始，我就要把我女友干得哎哎叫……嘿嘿！&lt;br&gt;我女友听我这样说，当然知道我在暗示什么，也没有把我的手拨开，只是象征性的挣扎一下，就娇羞地说：「哼！才不给你咧，想死你～～」我心想：等下妳就知道了，怕妳喊不够咧！呵呵……&lt;br&gt;我把我俩中间的的扶手翻起来，我女友就依偎在我的怀里，我的右手仍然在她右边的奶子上不停地轻揉，就等好戏上演囉，当然是我和我女友的好戏啦！呵呵……&lt;br&gt;很快的萤幕上的广告已经快放完了，到目前为止仍没有人进来，我心想：真的太讚了，真的没有人，很快我的愿望就可以实现了。想到等下的情景，刚刚半硬的鸡巴现在又更硬了……&lt;br&gt;就在我计划等下要怎么干我女友的时候，忽然门口有两个人影出现了，干！突然有一种从天堂掉到地狱的感觉。我女友也看到有人进来，赶紧把我的手抓住围在她的颈子上，不让我继续摸了。&lt;br&gt;我看着进来的那两个人，原来是刚刚排在我们前面的那对情侣，他们刚进来的时候也是爽了一下，以为没有人，但是后来看到我和我女友，好像也失望了一下，而且最好的位置也被我们佔据了。他们看了看四周，最后坐在离我们５、６排的最左边的位置，靠！用屁股想也知道他们是来这里『办事』的。&lt;br&gt;咦？等一下！忽然我的念头一转，哎～～说不定等下可以来场友谊赛喔，看谁的女友骚、谁的男友猛……呵呵！想到这里，我变态的想法出现了，就决定等下还是继续维持原计划，把我女友干到脚软……&lt;br&gt;想着想着电影已经做了一会了，而我却无心看电影，因为我的注意力都在我女友的身上。刚刚电影一开始灯光全部熄掉后，我的右手又继续揉着我女友的奶子，然后解开我女友衬衫的两个釦子，当然我女友有阻止我啦：「然～～你干吗啦，好好看电影啦～～不要这样啦～～会被看见啦～～」我则低头一直在她的耳边吹气说：「你比电影好看多了，妳看妳的啦，不要管我嘛，我摸摸就好啦！而且这么暗，没有人会注意的啦……」&lt;br&gt;终于我女友拗不过我的要求，任我的手伸进衬衫里搓着她的奶子……噢～～真是爽，我女友的奶子真是没话说，软中带Ｑ、滑不溜丢的，玩过这么多女人的奶子，说实在还是我女友的最讚。&lt;br&gt;我一边搓，一边把她衬衫上的最后一颗釦子解开，然后轻轻地向两边敞开，露出那件性感的薄纱胸罩，而里面包裹着的美乳也因为我的搓揉而扭曲变形，小巧的乳头也硬得透出胸罩了……其实我女友很敏感的，从刚刚我开始摸的时候，她就已经沉浸在快感里了，只是表面上还装做在看电影，但从她轻轻扭曲的身体来看，她应该已经动情了。&lt;br&gt;于是我便用两只手由后往前揉着她的奶子，然后低头吻着她，我女友果然热烈地回应，还主动将香舌伸进我的口里。吻了一会，我便沿着我女友的耳朵、颈子、肩膀……慢慢地舔着，我女友也看不下电影了，仰着头轻轻的喘气，身体也不自觉的扭动起来。&lt;br&gt;我乘她不注意的时候双手一挤一拉，将她胸罩的前釦解开了，我女友突然意识到什么，连忙用手挡在胸前：「哎呀～～你怎么把人家内衣解开了啊，还有其他人哎……会被看到啦！」&lt;br&gt;我不理会她的抗议，强行从她手边的空隙伸进去，一手握着一边奶子不停地搓揉起来，然后跟她说：「不会啦，我用手帮你遮着就不会被看见啦！而且他们应该也在温存吧，哪有时间看我们啊？」&lt;br&gt;说完，我和我女友同时往那对情侣看去……哇塞！还真的被我说中了呢，只见那个男的在他女友耳边说了什么，那女的竟然就往他胯下低下头，看来一定是在帮他含鸡巴吧！&lt;br&gt;于是我跟我女友说：「妳看吧，他们比我们更大胆呢，那女的已经帮她男友含鸡巴了呢……不如妳也帮我含一下吧？」&lt;br&gt;我女友当然也知道他们在干吗，似乎也比较放得开了，就说：「你们男生最坏了，专门欺负我们女生，而且就知道自己爽，帮你吹我又不会爽……」&lt;br&gt;我一听就知道我女友已经屈服了，而且她也想要了，于是我就说：「妳想爽啊……ＯＫ！」说完我便起身把我女友的双脚拉开，蹲在我女友的双脚之间，然后把她的裙子往上掀高到露出那条薄纱丁字裤，乖乖……丁字裤上已经冒出水气了，可见里面已经波涛汹湧囉！&lt;br&gt;我二话不说就拉开内裤往那潮湿的地方舔去，哇～～果然湿湿黏黏的一塌糊涂！我女友被我突然的动作吓了一跳，还来不及反应，小穴就已经被我舔上了，我女友赶紧抓住我的头说：「唉呦～～你怎么说来就来啊……啊～～不行啦！我会受不了啦～～快停啦～～啊……啊……」我女友虽然说不要，但是手却抓着我的头往她的小穴里压，屁股也不断地往上抬。&lt;br&gt;我边舔边问她说：「舒服吗？小宝贝妳好湿喔～～要停下来吗？」&lt;br&gt;我女友一边咬着手指，一边说：「你好坏喔……在这里舔人家，还舔得这么舒服……人家快不行了啦……不要停喔……我要……」&lt;br&gt;看我女友淫荡的表情，决定给她点更刺激的，我双手扶着女友的膝盖，向上张到最开，这样连肛门都露出来了，然后我捲起舌头往她的肛门里钻进去。我女友受到这样的刺激，一时忍不太住轻叫了一声：「噢～～天……天啊……老……公……你……怎……怎么……舔……那里啊～～我会受不了啦～～喔～～要……要到了～～喔～～」我女友叫完便从小穴里喷出一大堆浪水，喷得我满脸满嘴都是。&lt;br&gt;我看我女友高潮了，就起来坐着，然后低头吻着她：「小宝贝，爽了吗？嘻嘻……看妳还喷了我满脸，换妳帮我了吧！」&lt;br&gt;我女友回一回气说：「老公……对不起嘛……谁叫你舔得我这么舒服……我帮你舔干净……」说完我女友便扑在我身上，先和我深吻了一下，然后就沿着我的鼻子、额头、脸颊、耳朵缓缓的舔着她刚刚喷在我脸上的浪水。&lt;br&gt;接着，她又慢慢地解开我衬衫的釦子，将我的乳头含住轻轻吸吮，吸完一边换另一边，然后小舌头又轻轻的往下移动，身体也跟着跪在我的两腿之间，一边解着我的裤子，一边用性感的小嘴亲着裤子上隆起的部位，最后我女友把我的裤子连内裤褪到我的脚跟，然后用舌头舔着我早已硬梆梆的肉棒。&lt;br&gt;我女友舔得很慢、很仔细，每个地方都有舔到，但这样无疑是对我的一种折磨，虽然很爽，但没有畅快的感觉，于是我挺了挺鸡巴，示意她含住，我女友却看着我贼贼的笑了一下，接着把她身上的小外套脱掉，只剩下敞开的薄衬衫和被我解开的胸罩，然后一边舔着我的鸡巴，一边用双手捧着她的大奶子缓缓地摩擦着我的小腿……哇靠！我女友什么时候变得这么淫荡，还这么会挑逗男人？&lt;br&gt;我女友捧着奶子上下缓缓移动，小嘴也将我的龟头含进了嘴里，然后越含越深，直到龟头顶到她的喉咙她才缓缓地退出，接着又缓缓的含进，每次都是含到最深……靠！其实这样含男人才是最爽的，比快速的套弄还要爽呢！&lt;br&gt;喔～～天啊！真的太爽了，我女友才含了一会儿，我便有想射的感觉了，我女友似乎知道我的心思，便高跪起用她的奶子夹住我的肉棒上下套弄，小嘴也一边含着我的龟头用力地吸吮，还配合舌头快速地挑逗……&lt;br&gt;天啊！这三重的享受令我吃不消，一股精水已经到了临界点。我女友这时眼里含春的对着我笑，似乎在说：『射吧！射在我嘴里面吧！』于是我再也忍不住了，一股浓精飞射而出……&lt;br&gt;当第一道精液射进我女友的嘴里时，我女友不但没有停止，还放掉奶子然后将肉棒顶在她的喉咙上，干！这样龟头受到压迫射得更爽，我至少射了７、８波才停止。我女友等我射完又开始大力地吸吮，爽得我全身不停的抖……&lt;br&gt;我实在受不了了，就对我女友说：「薰……好了啦……够了……我快被妳吸干了啦……」但我女友似乎不放过我，还是不停地用小嘴套弄着我的鸡巴。&lt;br&gt;我感到她嘴里很滑很湿，似乎没有把精液吞下去，反而当做润滑剂，这样快感又更明显了，刚刚射在她嘴里的精液，有些沿着我的肉棒流下来滴在我的蛋蛋上，这股淫糜的气氛，害我本来应该要软的鸡巴根本没时间软，还越来越硬……&lt;br&gt;我女友接下来的举动更让我吃惊：她一边含着我的鸡巴，一边则把手伸到后面把裙子的拉鍊拉开，然后站起下半身将裙子脱掉，再将内衣肩带从袖子里拉出来脱掉，现在我女友只剩下一件敞开的衬衫和性感的丁字裤。干！要不然这里是没人了喔，怎么我女友会这么大胆？&lt;br&gt;说到人，我便抬头看看那对情侣，靠！只见那个女的已经坐在那个男的身上晃动，那女生是面向我们的，而且还盯着我们看，看到我在看她，也不会不好意思，对我笑了一下……我哩咧！现在到底是什么情形啊？&lt;br&gt;我女友脱完之后终于放开我的肉棒，但随即坐到我的身上，自己把丁字裤拉到一边，将我的肉棒放进她的小穴里，仰头「噢～～」的一声，就一下子坐到底了……我女友坐到底之后就趴在我身上，也不再继续动了。&lt;br&gt;我看她低头喘着气，却不敢张开嘴，只能用鼻子用力地深呼吸，想必是因为嘴里满是精液。我女友抬头看着我，嘟了嘟嘴，似乎在问我要吞下还是要吐掉。（因为我和我女友有个默契，每次射在她嘴里的话，要经过我同意才能吞下或吐掉，因为她知道我喜欢看女孩子含着精液的样子。嘿嘿……我是变态嘛！）&lt;br&gt;看她憋得那么痛苦，却让我心里尽是得意，我对她摇摇头说：「不行！要含着。」接着我便捧着她的屁股大力地干她。&lt;br&gt;我女友被我突然的攻势干得差点合不拢嘴，我女友「啊～～」的一声又随即紧闭双唇，但还是有一些精液顺着她嘴角滑落，看得我更是兴奋，于是又用更快的速度干着她，我女友只能用「嗯……嗯……」的声音来回应。&lt;br&gt;干没几下我女友又要高潮了，只见她双手用力地抓着我的手臂，然后小穴里一股暖流冲在我的龟头上，她又到了……我停下来让她休息一下，顺便看看另一对的进展，没想到他们俩竟然一起看着我们，看来他们是完事了。&lt;br&gt;这时我变态的心理又出现了，我把我女友扶起来让她趴在前排的椅子上，大肉棒从后面「噗」一声就插进我女友的小穴里。我一开始缓缓地干着，并偷偷看着他们的反应，只见那个男的很兴奋，睁大着双眼，似乎在等着我下一步……&lt;br&gt;由于我女友只是手趴在前面的座椅上，而且头发也完全遮住了她的脸，他们根本看不见，于是我把心一横：好吧，就让你见识一下！&lt;br&gt;于是我将女友的双手往后拉，将她的上半身拉起，加上我还是坐在椅子上，这样一来我女友便上身挺起，胸前那对大奶子就清清楚楚地露在那两个人的面前了。嗯，应该还看得见我女友的阴毛吧，因为她下半身的高度已经超过前排的坐椅背了，说不定连我的鸡巴进出我女友小穴的情形都看得见。&lt;br&gt;只见那个男的看得眼珠都快掉出来了，嘴巴还开开的，口水都快流出来了；而那个女的似乎也看得很爽，还去摸她男友的鸡巴（我猜的啦，因为看她手的动作），我则不理会他们，继续干着我女友，而且越干越大力（因为有人在看嘛，不能丢脸）。&lt;br&gt;我女友那对奶子被我干得不停地上下晃动，看得我心痒痒的，于是就将手伸到前面搓着她的奶子，我女友也终于忍不住张开嘴：「啊……啊……老公……我不……不行了啦……喔～～我……我会……会死啦……」&lt;br&gt;咦？我女友张开嘴，那她嘴里的精液不就……果然，我往前一看，她嘴里的精液混着她的口水不停地沿着嘴角往下滴，滴得她胸前到处都是。干！我最爱看这个画面了，不自觉肉棒又增大了一点。&lt;br&gt;这时我女友似乎突然发现有人在看她：「啊～～老……公……有人……有人在看啦……喔……喔……有人在看你干我啦……喔～～好爽……」干！知道有人在看还叫这么大声，我女友真是淫荡！&lt;br&gt;「给他看妳的大奶子吧，他想看妳很久了喔！从刚刚买票就一直偷看妳。我看他也想干妳吧，要不要给他干啊？」我忍不住说了一些羞辱我女友的话。&lt;br&gt;「啊……不行……我不要给他干……我只要给你一个人干……你干得我最爽了……继续干我……啊……啊……」&lt;br&gt;「喔……老公，你的……又变大了……噢……好深……好胀喔……老公……我不行了……到了……要到了……啊～～怎么一直到啊～～啊～～啊～～」这时我女友疯狂地大叫，全身不停地痉挛，阴道也不停地收缩，彷彿有股吸力一直吸着我的鸡巴，终于我也忍不住了，在她的小穴里射出我所有的精液……&lt;br&gt;我们干完之后，我女友往后躺在我身上喘气，突然听到一阵呻吟，原来那对情侣也忍不住干了起来，但是我女友听到声音，才惊觉到有别人在，赶紧想把衣服穿好。&lt;br&gt;我看她慌慌张张的就笑她说：「不用这么急啦，刚刚妳叫这么大声，他们早就听到啦！妳看，他们受不了也干起来了！呵呵……而且妳也被他们看光啦！」&lt;br&gt;我女友打我一下，说：「厚～～都是你啦！人家太陶醉了，一时忘了旁边有人……那你还故意用那种姿势干人家，故意给别人看啊……羞死了……」&lt;br&gt;</content></item></essay>