<essay><item><title>恶魔的道具(7)</title><author>床上伴侣</author><content>是会残留下些东西。&lt;br&gt;而处在事件中心的林琦涵和黄梓芸则是都没来上课，林琦涵原因不清楚，大概也是潜意识作祟，黄梓芸则十之八九是又跑到美术教室去了吧，绕过去一下好了，反正午休也没事。&lt;br&gt;正要走下楼梯时，我听到远方传来一阵骚动，望过去似乎是有个女的从校门进来了。&lt;br&gt;能引起这样的骚动应该很正吧，要不要过去看呢？对了，刚好有个我能连接感觉的人在那附近搬团膳。&lt;br&gt;连上那人的感觉，我借他的目光看了过去，喔喔！的确是个大正妹呢，要说美貌的程度是和林琦涵差不多，不过却是另一种感觉较为冷淡的类型。&lt;br&gt;那个女孩子才走进学校没几步就停下了脚步，神情严肃地仔细观察四周，像是在早些什么似的，就在这个时候，视野中出现一个熟悉的脸孔，亚莹走了过去，像是在询问那女的需不需要帮助，嘛，以她的个性的确有可能做这种事。&lt;br&gt;真是难得温馨的画面啊，就当我这样想的时侯，那个女孩突然大幅度转头，而她看的方向……正直直地指向我的所在地。&lt;br&gt;我的脑中忽然闪过「猎手」一词，而就像是要证实我的直觉，那女孩的手中突然出现了一把西洋式的长剑，并以惊人的速度朝我的方向冲了过来。&lt;br&gt;该死！解除了感觉的联系，我立刻往教室内冲，从窗户跳下去应该能争取一点时间才是……&lt;br&gt;「去死！」我还没做出任何动作，就看到猎手轻松地跳上走廊围墙，一剑朝我劈下。&lt;br&gt;慌乱之间，我勉强将自己的手臂硬化，奋力一挡。&lt;br&gt;一交锋，虽然击偏了她的攻击，但我的右前臂也干净俐落地断成两截，利用这空隙，我侧身跃进了教室里，同时拿出「不公正的法官」狂敲。&lt;br&gt;「你们犯下了『见死不救』这条罪状，判决你们必须为了保护其生命安全而不顾自己的生命。」低沉的声音接连响起。&lt;br&gt;此时猎手稳住身形，如闪电一般冲了过来，让临时组成的部队连反应都来不及反应。&lt;br&gt;不过就在剑尖即将刺在我身上的时候，猎手的速度突然大减，刚才断掉的前臂抓住了猎手的脚踝，断面紧紧地黏在地板上。&lt;br&gt;这一阻扰，被道具影响的同学一拥而上，将猎手团团包围，而我则是抓紧这机会从窗户跳下，朝校园外逃去。&lt;br&gt;猎手终究是天使这一边的人马，应该是不能杀伤一般人才对，当然，我不会天真到认为这样就能挡住猎手，但拖个几十秒还是可以的吧。&lt;br&gt;小恶魔说过这些道具对猎手没有直接的效用，不过从刚才的接触来看应该还有间接的功效，所以说……&lt;br&gt;「碰！」身后传来一声巨响，我的教室开了一个大洞，一个人影从洞里弹出，瞬间落在我背后不远处。&lt;br&gt;「这犯规了吧……」我一边拿出「上帝的骰子」，一边紧张地说：「让我获得足以打倒猎手的力量。」&lt;br&gt;骰子马上发生变化，原有的三面实现全部消失，看到这样，我随即改成：「让我获得足以打倒猎手的力量，十分钟就好。」&lt;br&gt;一面！要投吗？&lt;br&gt;在我犹豫的瞬间，猎手的长剑划过我的左侧，这一击的威力比第一击还强上数倍，光是挥击的暴风就将吹离地面，重重摔在一旁。&lt;br&gt;不行！没骰到的话，我铁定会死在这里，得先逃掉才行。&lt;br&gt;「让我回到我房间去！」我大叫。&lt;br&gt;投出，同时猎手高举利剑即将挥出致命的一击。&lt;br&gt;连有几面实现都不知道的骰子在空中翻转着，闭上眼，挥动长剑的风声响起。&lt;br&gt;「咚。」细微却意外清晰的声响击溃了铺天盖地而来的风声，周遭瞬间归于宁静。&lt;br&gt;「主人？」原房东小姐的声音让我确定自己回到房间。&lt;br&gt;「到房间外面去，如果有拿剑的女孩子过来的话，马上叫我。」我下令。&lt;br&gt;做了基本的预警后，我以最快的速度找到「上帝的骰子(加强版)」，并买了下来。&lt;br&gt;「妳上次说的猎手有什么弱点？」我抓着从电脑中出来的小恶魔问。&lt;br&gt;「猎手？等等，你该不会……」&lt;br&gt;「主人！」小恶魔话都还没说完，原房东小姐的叫声就传了进来。&lt;br&gt;「碰！」熟悉的巨响就将我的房门炸得粉碎，一个漂亮又不失庄严的身影出现我眼前。&lt;br&gt;「呵，来调查看看果然是对的，还多逮到一个偷偷帮助人类的小恶魔。」猎手轻笑。&lt;br&gt;「帮我挡住猎手！」对小恶魔下令后，我马上对新的「上帝的骰子」说：「让我在十分钟内，拥有可以打倒猎手的力量。」&lt;br&gt;不行，还是失败，我马上捡起骰子，说出一样的愿望，能在短时间重复使用就是加强版和原先的差别。&lt;br&gt;小恶魔将双手都化作利刃冲上前去，利用她娇小的身形及敏捷的动作试着拖住猎手，但猎手却完全不把她当一回事，光用风压就将小恶魔吹飞，闪到我面前，一剑将我仅存的左手斩断。&lt;br&gt;「死吧！」猎手的利剑直指我的咽喉。&lt;br&gt;但就在剑刃即将划开我的脖子时，浓厚的黑气从我左侧缠了上来，弹开猎手的攻击，将我一层层地包复。&lt;br&gt;「呀啊啊啊！」我凄厉地尖叫，无法形容的强烈痛楚从全身上下传来。&lt;br&gt;剧烈的疼痛像是毒液一般地侵蚀着我的精神，令我发狂似地挣扎，但所有感官依然在漫天黑气下逐渐失去功能，我也终于晕了过去。&lt;br&gt;不知过了多久，可能已经过了数天，也可能才几分钟，我坐起身子，映入我眼帘的是宛如台风肆虐过的房间，不，这已经不算是房间了吧，天花板和两面墙壁不翼而飞的房间真的还能叫做房间吗？&lt;br&gt;环顾四周，我在家具的残堆中发现了猎手，她双目紧闭，嘴巴周围满是鲜血，不知是死了，还只是晕了过去。&lt;br&gt;用莫名复原的双手拨开压在她身上的残骸，我注意到她的服装碎裂，几乎完全没剩下任何遮蔽功用，露出原先应该白皙细致，现在却布满伤痕的肌肤，这些伤口甚至还缠绕着阵阵黑气。&lt;br&gt;看来不管是死是活，应该都没问题了，松了一口气后，我瘫坐在地上，努力回想刚才的状况。&lt;br&gt;我是用恢复的手击倒她的？用黑气击倒她的？似乎有点模模糊糊的印象，但感觉又像是捏造的记忆。&lt;br&gt;还有，我不是已经用「上帝的骰子」消除那些事件的记忆了吗？怎么还会被猎手发现……不行，或许是刚才黑气的后遗症，我的脑中还是一片混沌，无法进行思考。&lt;br&gt;「你……」一个熟悉的女声。&lt;br&gt;「亚莹……」本来现在应该是要慌张地说些离谱到不行的谎言，想尽办法打哈哈过去，像是故事最后主人公回归日常的场景，但是……&lt;br&gt;亚莹和猎手对话的画面、亚莹在骰子效果消失隔天来找我的画面、亚莹认出已经变身的我的画面……一幕幕无法断定真假的画面有如潮水一般湧来，一个可能突然浮现在我的脑海中。&lt;br&gt;「为什么背叛我？」我嘶哑地问。&lt;br&gt;在狂乱情绪的引领下，我不等亚莹回答，就已经一拳挥出，虽然在意识到时有想要停住拳头，但拳头依旧是击在亚莹的下巴，将她击晕。&lt;br&gt;呆呆地凝视着倒在地上的亚莹，我现在该怎么做？杀她？这太过火了，调教她？我下不了手……只能修改她的记忆了，或许还能追查到猎手的底细。&lt;br&gt;拿出「记忆的钥匙」对亚莹一转，我立刻被吸入亚莹的记忆世界。&lt;br&gt;和林琦涵那次不同，我直接从最近期的记忆下手，再逐步往前找。&lt;br&gt;最前头是和我碰面的这一小段记忆，再来依序是往我房间跑的画面、猎手朝走廊上的我飞奔而去的画面、和猎手对话的画面……&lt;br&gt;「……我搞错了？」记忆已经前溯至数年前，我与亚莹刚相遇不久的时候，但除了我本来就知道的部份外，亚莹完全不曾和猎手接触过。&lt;br&gt;反倒是看着我们俩共有的回忆，让我的情绪慢慢稳定了下来，头脑也终于比较清醒一点了。&lt;br&gt;现在我面临一个重要的抉择，不再使用这些道具，或是让亚莹远离我，再这样使用道具下去，随时都可能会发生我难以掌握的事情。&lt;br&gt;思考了许久，我的慾望终究压过了为数不多的良知，毕竟现在的我实在无法放弃使用道具的感觉了。&lt;br&gt;下定决心后，我开始着手修改亚莹的记忆，不像是对林琦涵那样用暴力直接破坏，而是用手将关于我的部份轻轻搅混，让亚莹无法再回忆起我的事。&lt;br&gt;之后只要再使用道具的力量让亚莹转校及搬离这里就基本上完成了。&lt;br&gt;先对亚莹做了简单的处理，我将目光转向另一个更需解决的问题。&lt;br&gt;虽然从猎手残破的身躯看来应该是没有急切的危险性，但一想到刚才的交锋，她那强大的威势，让我还馀悸犹存，就这样放着不管是绝对不可能的。&lt;br&gt;该怎么处置这家伙呢？杀了她？这是最保险的作法，就是可惜了她的美貌，绑住她？又怕会有变故，还是得先问小恶魔再说。&lt;br&gt;「小恶魔。」我呼喊，却没有回应。&lt;br&gt;又叫了几次，后方才传来小恶魔挣扎的声音，我寻声找到她的位置，并帮她把身上的家具破片移开，询问她该如何处理。&lt;br&gt;「猎手的剑在那堆残骸里，先抽出来。」小恶魔指着房间的一角。&lt;br&gt;「然后？」花了点时间，我从中翻出长剑后问。&lt;br&gt;「杀了她。」小恶魔坚定地说。&lt;br&gt;「等等，没别的方法吗？」我还是对她很感兴趣。&lt;br&gt;「……至少先将她抵挡魔界法术的魔法阵去掉，这样威胁会小很多。」小恶魔想了想说。&lt;br&gt;「怎么去？像是之前一样要破坏人格吗？」我将长剑放在一旁。&lt;br&gt;「不，没那么困难，越是高级的魔法阵，所需的条件就越困难，只要破了她的处女就可以了。」&lt;br&gt;「轻而易举，这可是我的专长呢。」我说，虽然几天我还是个处男就是。&lt;br&gt;转头看向猎手，由于从一见面到刚才为止，我几乎都在逃命，直到现在才有办法好好欣赏猎手的长相及身材。&lt;br&gt;猎手一张小巧的瓜子脸蛋上有着如冰霜雕塑成的精致五官，虽然漂亮，却也有一种令人难以亲近的气质，身材高挑纤细，却又还不到骨感的程度，四肢有着经常运动的女性会有的曲线，更不用说胸部了，虽称不上极大，但相较于一般人也是相当有份量。&lt;br&gt;当生命的危机过去后，再看到这样诱人的女体，我的下身很快地有了反应，高高地挺起，一反刚才的局势，以施害者的姿态对着猎手。&lt;br&gt;「不会有危险吧？」我对小恶魔问。&lt;br&gt;「应该是不会，就算她恢复的再快，没几个小时，要恢复到能造成威胁是不可能的。」&lt;br&gt;闻言，我握着下体粗壮的肉棒，对准猎手那看起来像是小女孩一般洁净的阴户奋力一挺。&lt;br&gt;「啊！」猎手突然睁开眼，同时大叫了一声，吓得我连忙抽出已经半软的肉棒。&lt;br&gt;就在这时，我眼前突然出现了数支漆黑的箭矢，在我还没反应过来前，箭矢迅速坠落，直直地钉在猎手的四肢及脖子上，又随即化开，转变成黑色的环状物将猎手束缚在地面上。&lt;br&gt;「这魔法好强啊，之前怎么没用？」我终于反应了过来。&lt;br&gt;「我正常时是用不出来的，是借用了你刚才由『上帝的骰子』召唤来的魔力。」小恶魔解释。&lt;br&gt;「这样啊，不如妳之后教我一些攻击用的魔法好了。」我说。&lt;br&gt;目前看来，道具虽然有很多不同的功能，但感觉上实际的攻击能力还是刚才小恶魔用的魔法比较高，至于魔力什么的，再另外想办法就是。&lt;br&gt;接着，我又将注意力转回到猎手身上，看着洞口微开的稚嫩小穴，我却没有任何怜香惜玉的念头，反倒是有种说不出的征服感，被吓软的肉棒很快地恢复硬挺。&lt;br&gt;这次，猎手已经完全被压制住了，连嘴巴都被脖子上的束缚物抵着，无法说话，本想说应该不会问题了，但才插入龟头，我的肉棒就卡在她的阴道中，没办法继续前进，我只好先退了出来。&lt;br&gt;「这是怎么回事？」我问小恶魔。&lt;br&gt;「看来她的处女膜上还有另一层防护。」&lt;br&gt;「要怎样处理？」&lt;br&gt;「我还不确定魔法的种类……对了，这应该是防止淫邪之物的魔法，只要找个带神圣气息的东西插进去就破解了。」小恶魔想了一下后，突然灵光一闪地说。&lt;br&gt;「神圣气息？对了，那把剑。」一想到这，我立刻转头寻找丢在地上的长剑。&lt;br&gt;拿起猎手的长剑转了半圈，以剑柄对着猎手的下体，狠狠地插了进去，登时，猎手的小穴流出几丝鲜血，纤细的身体也向上弓起，可是依旧没挣脱束缚。&lt;br&gt;拔出剑，轮到正戏登场，我借着血液的润滑一口气捅了进去。&lt;br&gt;「好紧！」本以为能插到底的，没想到猎手的阴道这么狭小，层层褶皱紧紧地夹住我的肉棒。&lt;br&gt;在这强大的压力下，我试着慢慢抽送肉棒，虽然摆动的幅度不大，但猎手紧致的小穴仍带给我极大的快感，而且每当我插入时，猎手的肉壁就会一阵收缩，像是在做最后的抵抗，可惜这样的抵抗只会让我插得更爽而已。&lt;br&gt;随着我的抽插，不知道是已经适应我的肉棒，还是开始感受到快感了，猎手原本紧绷的俏脸也逐渐松懈下来，不过表情依旧是冷冰冰的。&lt;br&gt;但想到之前被她追杀的画面，就觉得不该让她过得这么轻松，在插入到她身体最深处的瞬间，我利用「变形的蠕虫」将肉棒变粗了一大圈，肉穴被硬是撑大的痛楚让猎手立刻紧咬嘴唇、双眼翻白，身体也</content></item></essay>