<essay><item><title>异地女友之情欲难收(5)</title><author>床上伴侣</author><content>庭日&lt;br&gt;电话铃响了起来，我从迷糊中睁开眼睛，我看了看手机，已经是早上的十点
多了，是小路打来的电话，我连忙接了起来。&lt;br&gt;小路的声音还带着一点疲惫，说：「懒猪，起床没？我刚睡醒额。今天别忘
了出去买东西上门见家长哦。」&lt;br&gt;我应了声好之后便挂掉了电话，挣扎着爬起来用冷水洗了把脸，带点刺骨的
寒意的冷水打在脸上，让我顿时清醒了不少。&lt;br&gt;收拾好后，我打了个电话给小Ｃ，让他准备好车，便出门准备置办今天见家
长的礼物去了。&lt;br&gt;上了车，小Ｃ说：「明哥，昨晚没什么事儿吧？那个夜场的人现在还没联系
上，估计下午应该就可以把拷贝给弄到手了。」&lt;br&gt;我想了想，说：「嗯，知道了，没什么事。开车吧，今天买东西比较重要。
」&lt;br&gt;随着车子往市中心开去，我心想，无论发生什么事都好，已经到了见家长这
一步了，今天一定不能出什么岔子，冰冰那边看来只好是明天再给她电话问清楚
是怎么一回事了。&lt;br&gt;花了一个上午的时间，总算置办好了上门礼，再三核对过小路列出来的她爸
妈喜欢的东西的清单后，确认没有什么遗漏的了，便打了个电话给小路：「宝贝
，东西我都买好了，应该没有太晚吧？」&lt;br&gt;小路那边听上去有点吵，只听她说：「没有没有，刚刚好，你现在赶紧过来
我家这边吧。家人都到得差不多了，就差我表弟还没到，刚打电话给他，他也
在市，要不你去接一下吧。」&lt;br&gt;我跟小路要来她表弟的电话，便让小Ｃ开车过去接了，没多久，便见到了小
路的表弟－－小奇。&lt;br&gt;头一次见着小路的表弟，果然如她所说，是个大帅哥，虽然个头矮了点，只
有一米七，但长得酷似香港明星陈冠希。&lt;br&gt;接他的时候，他正和一群女生一起嬉笑打闹，不是更有着亲昵的动作，看来
果然是很受女生的欢迎。&lt;br&gt;小奇一上车，便和我打了个招呼：「你就是我路姐的男朋友啊，你好，我是
她的表弟小奇。」&lt;br&gt;我回了一句：「嗯，经常听你姐说起你，叫我明哥就可以了。」&lt;br&gt;随后，我便吩咐小Ｃ开车，而小奇则戴上耳机在听歌，也没和我多说一句话
，我只能感歎现在的小朋友都没什么礼貌了。&lt;br&gt;车子开了接近一个小时，总算到了小路的家楼下，下了车走进院子，小Ｃ
则是先回去处理事情等我电话再来接我。&lt;br&gt;小路自己的家现在正在装修着，只好全家都搬进了他爸朋友留下的一栋别墅
暂住，进了院子，小路已经在门口等着我和小奇了。&lt;br&gt;小路穿着一身粉色的毛巾绒睡衣，显得非常的可爱，小奇抢先走上前去，抱
了抱小路，然后便进了屋子，而小路则拍了他一下，便向我走过来，拉着我的
手开心的问：「老公，我弟是不是很帅啊？」&lt;br&gt;我看着她那一副小鸟依人的模样，谁又能想到小路在情欲沉沦之下会是那样
的骚媚动人呢，宠爱的揉着她的头发，我笑了笑说：「是啊是啊，有你这么漂亮
的姐姐，弟弟肯定也帅么，刚你干嘛拍你弟弟啊？」&lt;br&gt;小路边拉着我朝家走着，边说：「那臭小子，又来损我，说我变胖了，胸
部又变大了，所以我就打他呗。」&lt;br&gt;我坏笑着说：「那你杂不告诉他全是我的功劳啊？」&lt;br&gt;说完我不禁心想，这已经是被多少个男人揉过了，我多希望真的是我一个人
的功劳额。&lt;br&gt;小路白了我一眼，说：「哼哼，你一会可别这么油嘴滑舌，没点正经的，表
现好点，我家的亲戚都来了，就我和你说过的那帮势利的家伙。」&lt;br&gt;我立马立正，敬了个标准的军礼，说：「遵命，媳妇大人，我一定会好好表
现，不会让人失望的。」&lt;br&gt;聊着笑着，已经走到了家门口，小路推开门，大声的说：「我男朋友来了。
」&lt;br&gt;我一看，抈已经有十多个长辈坐在了客厅在聊着天，小路把我拉过去，
一个个给我介绍：「这是我爸，我妈，这是我大姨、大姨父，这是我二姨、二姨
父，这是我小姨、小姨父，这是我大舅和大舅妈，这是我二舅和二舅妈，这是我
三舅。」&lt;br&gt;我一一打了个招呼，自我介绍了起来：「你们好，我是小路的男朋友，我叫
张凯明，你们管我叫大明好了。」&lt;br&gt;所有人的眼光都落在了我的身上，让我有一种被注视着的灼热感，非常的不
自在，只好连忙拿出事先准备好的礼物，说：「叔叔，我专门给您带了两条烟，
这是部队禈供的小熊猫，在外面是买不到的。阿姨，这是我特别托人从香港带
回来的钻石项鍊。而且我还听说叔叔喜欢喝两杯，还去买了两瓶这个茅台，喜欢
叔叔您喜欢哈。」&lt;br&gt;这时候，小路的妈妈开口了：「我说这小张是吧？这上门来吃个便饭就好了
，干嘛要买这么多礼物呢？」&lt;br&gt;我连忙开口说：「阿姨，这管我叫大明就好了，这也是小小心意而已，算不
上什么礼物。」&lt;br&gt;突然，小路的二舅妈笑了一下，带点不屑的说：「是啊，这哪能算什么礼物
，这现在哪家女婿初次上门不得带点这些啊，有啥好稀罕的。」&lt;br&gt;我想了想，这应该就是小路说过的她家亲戚最有钱的二舅妈了吧，果然是
有点狗眼看人低啊。&lt;br&gt;小路站我边上，毫不示弱的说：「这是我告诉大明我爸我妈喜欢些啥，让他
别买太多没用的，不然天知道他得搬多少东西上门来了。」&lt;br&gt;小路她妈瞪了她一眼，不咸不淡的接着说：「还是叫小张的好，这过门都是
客，当自己家就好了。」&lt;br&gt;我和小路都明显听出她妈口中的不欢迎，但既然答应了小路，也预想到会有
这样的场景，我也只能笑笑的应付着，装做听不出弦外之音。&lt;br&gt;而小路则是连忙给她爸打眼色，也是一脸着急的样子。&lt;br&gt;这时候，小路的爸爸也说话了：「我说这就别难为人家大明了，孩子她妈，
做菜去吧，赶紧准备开饭了。」&lt;br&gt;小路在我耳边轻轻的说：「别想太多，我妈也不是故意的。她们的嘴就是这
样的。」&lt;br&gt;说完，小路便很自觉的进厨房殈神妈做菜去了，而我则是留在客厅，接
受着一众长辈的各种查户口。&lt;br&gt;「哪儿人？家缬兄弟啊？」、「多大了？做什么工作？什么职位？多少钱
一个月啊？」、「家是做什么的？买房了没？买车了没？」&lt;br&gt;一大串问题一个接一个的进攻而来，而我只能是见招拆招，但慢慢的可以看
得出她们眼的轻视之意已经收敛了许多。&lt;br&gt;这时候，小奇的声音在我耳边响起：「大明，你睡过我姐了吧？我姐身材不
错吧？」&lt;br&gt;我很是尴尬的回过头看着他，但却不知道该怎么回答才好，而小路也在这时
候走到客厅这，看到我尴尬的表情，一副了然于胸的样子，走上来直接就拧着
小奇的耳朵，朝他吼了起来：「你这臭小子又想啥法子来捉弄人啊！太久没抽你
皮痒痒了是吧？」&lt;br&gt;小路这彪悍的一面我已经好久没见过咧，看到小奇求饶的样子，不由得笑了
出声，而小路她爸则是出来打圆场，说：「小路，你以为还小啊，快别欺负小奇
了。」&lt;br&gt;小路放开手，不依不饶的说：「哼哼，这孩子从小就是太宠他了，不抽他不
行。」&lt;br&gt;我心想，看来这小奇还好像有点恋姐情结啊，而且感觉还挺好色的，小奇他
妈，也就是小路的二舅妈说：「这孩子，从小到大就喜欢捉弄人，全家也就他姐
小路能治得了他，这么多年了两姐弟感情还真挺不错的。」&lt;br&gt;正在閒聊着的时候，突然听到「啪」&lt;br&gt;的一声响，家岈电了，我赶紧走到厨房，小路她妈连忙说：「小张，赶紧
出去，这跳闸了，怕不安全。」&lt;br&gt;当我陪着小路和小路她妈从厨房出来的时候，小路她爸已经在电闸前忙活了
半天，说：「这看来今儿是没法整的了，一会晚点我让人过来看一下杂弄吧。」&lt;br&gt;小路的二舅妈带点幸灾乐祸的说：「看来这中午饭是没戏了，早知道就先吃
点东西垫一下了，走吧。」&lt;br&gt;说完，便要拉着小路她二舅和小奇一块走。&lt;br&gt;我想了想，赶紧说：「要不这样吧，本来就打算要请大家吃顿饭的，这不今
儿正好给我机会了，我现在马上安排。」&lt;br&gt;小路的二舅插了一句：「我们可不是什么东西都吃的。」&lt;br&gt;我一听这话，已经是明摆明的在挑衅了，小路拉了拉我的手，我示意她没问
题的，便拿出手机，打电话给小Ｃ：「小Ｃ，我是大明，马上帮我安排Ｔ市最好
的饭店，不管用什么办法，现在马上帮我弄一个大的包厢，然后功能表你看着办，
别太寒碜掉价了，这我要请你嫂子的家人吃饭的。然后现在让他们赶紧开车过
来接我们。」&lt;br&gt;全场听着我打电话，鸦雀无声，小路连忙帮我解释说：「小Ｃ是大明的左右
手，一般开车办事这种不用大明自己来的琐事儿，都是小Ｃ在代劳的。」&lt;br&gt;我也介面多说了一句：「对啊，大家也不用说自己开了车哈，开车就不能喝
酒了，这样多不好啊。大家伙放心好了，这车不敢说太好，但绝对会让你们坐得
舒服的。」&lt;br&gt;大家就这样坐在院子聊天等待着小Ｃ他们过来接，而小路则说：「我先上
去洗个澡换身衣服，这昨晚回来都没有洗澡就睡了。」&lt;br&gt;我说：「嗯，我在这陪叔叔阿姨们聊天，你赶紧的。」&lt;br&gt;而小路她妈则是回到了家边收拾家边等车来，在聊了一会儿之后，我突
然一阵尿意来袭，连忙进家缬厕所，但楼下的洗手间都有人了，我只好往楼上
走去，而当我走过小路的房间的时候，却发现小奇正在房间，鬼鬼崇崇的不知
道在干嘛，我便好奇走到房间门口，看着他的动作。&lt;br&gt;只见小奇走到厕所的门口，轻轻的扭了一下，厕所门微微的开了一条缝隙，
他则是快速的脱下了自己的裤子，一边偷看着洗手间的场景，一边在那自慰，
嘴还小声念叨着：「姐……你胸好大……我要操死你……看你这大奶……还有
吻痕……真想干死你……」&lt;br&gt;等等！还有吻痕？什么吻痕，难道是昨晚被那帮臭小子留下的么？不对，现
在的问题是小奇在偷窥小路洗澡，我得想办法赶跑他才行。&lt;br&gt;我退后几步，然后故意发出比较大的脚步声，果不其然，走到小路的门口，
便看到小奇在往外走，看见我走进来只是瞟了一眼，招呼也没打就往楼下走去了
，但很明显能看到他裤裆隆起来的一块。&lt;br&gt;我走进小路房间，隔着门说：「小路，你洗好了没？我进来上个厕所。」&lt;br&gt;说完我便推开门进去了，小路那完美的娇躯一丝不挂的呈现在我面前，无论
看多少次我都还是觉得迷人至极。&lt;br&gt;小路看我一脸呆滞的色相，娇嗔的说：「看什么看啦！又不是没看过，赶紧
上厕所出去啊，让我妈看着就不好了。」&lt;br&gt;这时候，我看着了小路左右胸上各一个的吻痕，边走过去马桶那上厕所边半
开玩笑的问：「宝贝，你胸上的两个吻痕是怎么来的啊？我可不记得我有给你留
印记啊。」&lt;br&gt;小路一听我这样问，立马转过身去背对着我，说：「谁让你看那了！这……
这不是你还会有谁？」&lt;br&gt;刚尿完尿，手机就响了起来，一接起来原来是小Ｃ他们马上就要到了，说来
了五辆车，我交代小路快一点收拾好，便急忙下楼去通知她的家人了。&lt;br&gt;刚到楼下通知完他们，小Ｃ的车队便已经到了门口，我让小Ｃ留下来等我和
小路，剩下的人先把他们都给载过去饭店先。&lt;br&gt;清一色的宾士停在院子门口，让我不经意的发现小路的亲戚们看我的眼神
多了一点东西，那是贪婪的眼神，但小奇的眼，却让我看到了一丝敌意。&lt;br&gt;我想，可能是在恨我刚刚打断了他的偷窥吧。&lt;br&gt;小Ｃ和我说：「明哥，拷贝的事出了点问题。我们兄弟找着他们负责人，已
经说到是拿钱来买拷贝了，他们坚持说是没有录影，所以没拿回来。」&lt;br&gt;我看着小Ｃ，说：「小Ｃ，这好像是你头一回失手吧，调查一下是不是真的
没有录影。」&lt;br&gt;小Ｃ连忙说：「明哥，这次是我没安排好人手，我一会送你们到了饭店就去
查。」&lt;br&gt;我打断小Ｃ的话：「好了，这事儿就先这样吧。」&lt;br&gt;很快，小路便从楼上下来了，上了车我们便马上朝饭店赶了过去。&lt;br&gt;还好小Ｃ的车技还算不错，我们并没有晚到多少，而我们一下车，小Ｃ就说
：「明哥，我和兄弟们先去吃饭，一会你们吃完的时候告诉我，我过来结帐。」&lt;br&gt;我「嗯」了一声，便带着小路进了包厢。&lt;br&gt;进到包厢刚坐下，我便示意服务员可以开始上菜了，这时候小路的二舅开口
了：「我说大明，你还挺有本事的嘛，这头一回来Ｔ市就可以把事情安排得妥妥
的。」&lt;br&gt;我看了看小路，说：「要连这请吃饭的小事都安排不好，我哪敢跟小路回来
见家人啊？」&lt;br&gt;小路的亲戚们都你一言我一语的在和小路的爸妈聊着，无非都在说着小路找
着了一个好男朋友之类的话，但我看小路她妈有好几次想说话都被打断了，但也
没有多在意。&lt;br&gt;很快，饭菜便上来了，推杯换盏自然是少不了的，而做为首次登门拜访的我
，更加是频频的给小路的家人敬酒。&lt;br&gt;酒足饭饱之后，大家又开始聊开了，而这时，久未开口的小路她妈，喊了我
一声，问：「小张，我有个事儿想问一下你。」&lt;br&gt;我一听未来丈母娘这话，立马是正襟危坐，说：「阿姨您问吧。」&lt;br&gt;小路她爸在旁边拉了她妈一下，但她妈还是开口了：「我想问一下，你家
是不是单亲家庭？」&lt;br&gt;小路她妈这话一问出来，全场都静了下来，小路也紧张的看着我，她知道我
一直以来对于这个问题都是很敏感的。&lt;br&gt;我深呼吸了一下，说：「嗯，是的阿姨，我爸和我妈已经离了婚１５年了。
」&lt;br&gt;小路她妈接着说：「小张，你对小路好，我看得出来，而且也很谢谢你头一
回上门就送我们这么多贵重的礼物，但我不能答应让小路和你在一起。」&lt;br&gt;如果说刚刚是全场安静了下来，那现在的气氛则是凝重得让人有种窒息感了
。&lt;br&gt;小路刚想开口，我便拉住了她，问：「阿姨，我能知道为什么吗？」&lt;br&gt;小路她妈很直接的说：「因为你是单亲家庭，而且我听小路说是因为你爸在
外面鬼混，所以你妈和你爸才离婚的，而你以前的性格也很是叛逆，这说明什么
问题？这说明这单亲家庭出来的孩子心理不健全，谁能保证你以后会不会和你爸
一样做什么对不起小路的事儿啊。」&lt;br&gt;刚刚应和着说我好的那帮亲戚，早已是表现出一副事不关己的模样，而小奇
更是一脸幸灾乐祸的表情，而我感觉到自己的手在颤抖着，心不断的跟自己说
一定要忍住，不能发脾气。&lt;br&gt;但小路忍不住开口了，说：「妈，大明不是这样的人，他对我真的很好，他
不会做对不起我的事儿的。」&lt;br&gt;她妈马上反驳过来：「他说他不会，他能保证现在，但他能保证以后么。」&lt;br&gt;我斩钉截铁的说：「我能，我保证我不会做任何对不起小路的事儿，不论是
现在还是以后。如果阿姨您还是担心的话，可以签定什么婚前协议什么的法律有
效的文件，我都没问题。」&lt;br&gt;小路她妈冷笑一声，说：「那些只是能说明你做了对不起小路的事儿会受惩
罚，而不是能证明你不会去做。再加上，既然你是单亲家庭长大的，大多数单亲
家庭成长起来的孩子心理都有各种问题，谁知道会不会对以后有什么影响啊？再
说了，如果真的小路和你结婚了，是不是你要把你妈给接过来尽孝啊？我可不想
我家女儿受婆婆的气。」&lt;br&gt;这下子，我再也沈不住气了，我攥紧小路的手，说：「阿姨，小路曾经和我
说过，要娶她做媳妇儿，得满足三个条件，得来Ｔ市工作，１０万的彩礼，一套
三居室的房子一次性付清。我当时只说工作的事儿我可以安排，钱能解决的问题
对于我来说就不存在问题，我没钱我可以找我有钱的朋友去借。人家说这条件太
苛刻，我觉得这是为了证明我有让小路过上好生活的能力。」&lt;br&gt;我顿了顿，接着说：「但是，我不觉得单亲家庭有什么问题，首先单亲家庭
并不是我的过错，是我父母亲的决定，我没有权利去干涉他们。其次，我是单亲
家庭长大的孩子，我知道单亲家庭会对孩子有多大影响，所以我一直认为，家庭
是最重要的，我也想和小路能组织属于我和她的家庭。最后，我请您尊重一下我
母亲，我母亲辛辛苦苦把我拉扯大，严加管教让我没有误入歧途，她在我眼是
很伟大的，至于婆媳关系，先不说我会不会把我妈接过来，即使我把我妈接过来
，我也完全有能力可以在这买多一套房子让我妈住，不会存在着说和我们同住的
问题。」&lt;br&gt;我越说越激动，最后已经是站了起来，说完这些话后，我说了一句：「对不
起各位，我失态了，让大家看笑话了。」&lt;br&gt;而小路此时，已经泪流满面，哭着拉着我的手说：「大明，你别说了，别和
我妈吵了好吗？」&lt;br&gt;我坐了下来，对小路说：「我并不是和你妈吵，我只是说出我自己的观点罢
了。」&lt;br&gt;小路她妈已经是满脸铁青，指着我说：「你们看看，这就是所谓的有教养，
还这么大声和长辈争论。你给我滚，这顿饭我也用不着你请，我家不至于这点
钱还出不起，以后别再见我女儿了，我不会答应让我女儿和你在一起的。」&lt;br&gt;我还想再分辩些什么，但小路拼命的摇着头，我只好歎了口气，说：「阿姨
，无论你说什么，也改变不了我想和小路在一起的决心的，我不会放弃小路的。
」&lt;br&gt;小路看见她妈已经是在大发雷霆了，连忙跟我说：「大明，你先走吧，有什
么事儿过后再说好吗？」&lt;br&gt;我无奈的摇了摇头，很努力的朝小路挤出了一丝笑容，说：「我先走了，饭
钱我会结清，你们一家人慢慢聊吧。」&lt;br&gt;说完，我头也不回的走出了包厢，心抈感觉一片空白，这到底是为什么？
和原来的设想完全不一样，事情已经发展得有点超出了我的预计。&lt;br&gt;我去洗手间洗了把脸，通知小Ｃ过来把账给结了，便坐在饭店的大堂等着
小Ｃ的过来。&lt;br&gt;这时候，手机的短讯响了，是冰冰发来的：「大明，下午有时间聊聊吗？」&lt;br&gt;我苦笑了一下，回了过去：「下午三点，酒店咖啡厅见。」&lt;br&gt;</content></item></essay>