<essay><item><title>假期【下】：暑假的美姿美仪训练营(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;上集回顾：假期【上】：寒假的瑜珈课&lt;br&gt;我是小K，弹指间，暑假已经过了一个礼拜，暑假…按照当初寒假报名的预定时间，明天就要开始我的美姿美仪训练营了；为期一个礼拜，短短的训练营却让我很期待，原因…莫过于之前遇到Vivian老师的经验，实在是太令人惊喜了。&lt;br&gt;我整理打扮好自己，准备出门。路上我不断的想像着训练营的老师，闯了两个红灯。思绪很浮躁，总觉得运气不会再这么好，遇到一位像Vivian这么棒的女孩，也开始想像着，若是遇到男老师，那这个礼拜就真的只能认认真真的学学美姿美仪这个课程了！到了训练中心，一走进柜台，就看见一群样貌均匀、体重各个看起来秾纤合度的教学长，年纪看起来大概都在30左右，其中还有两位是男士。他们就坐在柜台旁的圆桌，喝着咖啡，聊着天。&lt;br&gt;「你好！我是小芳，是来上课的吗？」&lt;br&gt;走过来的是圆桌里相较下比较老气一个的女人。&lt;br&gt;「恩..我有在网路报名暑假的训练营。」&lt;br&gt;「摁！请问叫什么名字呢？到柜台填一下基本资料哦！」&lt;br&gt;照着她的指示，完成学员证办理手续，她发了一张学员卡给我，上面打着我所属的TEAM和教学长的名字。&lt;br&gt;「这张是你的学员卡，以后上课都要带着！这样就可以了，三楼D3教室！」&lt;br&gt;我拿着学员卡，和圆桌的其中一位男教学长一起走楼梯到三楼，他看起来很像是会叫做「绿茶」的人，我开始想像，接下来一个礼拜都要和他共患难，他到三楼都还没跟我说过一句话。一到三楼，就看见D3教室了，很简单的摆设，室内灯光不是很亮，一个白色鞋柜，一个被窗帘掩着的窗户。不过那位男教学长没有走进去，而是往另一头长长的走廊走去。我还在想着他要去哪的时候，D3教室重重的木门打开了。&lt;br&gt;「找D3教室吗？你的教室在这里哟！」&lt;br&gt;一道很纤细、温柔的声音穿过我的耳膜，转头一看，呼吸简直快停止了，站在我身旁的是一位高窕的女生，穿着有蓝、红图案的灰色T恤，紮了一条长长的低马尾，上了很有精神的妆，扑鼻而来的清香味，令人心旷神怡。&lt;br&gt;她是绿茶，29岁，新婚，还没有小孩，170公分，49公斤；33B、23、32，身材相当匀称。我有点不好意思的跟她打了个招呼，她指示我将鞋子放好，进到教室里。教室不是很大，里面有三位学员，看起来年纪都和我差不多，二女一男；一个方型的舞台，接着一条长长的走秀步道，剩的就是一面大镜子和一扇蓝色的塑胶门。&lt;br&gt;「你叫什么名子呢？」&lt;br&gt;「小K。」&lt;br&gt;我出示学员卡，并指给他看。&lt;br&gt;「各位，他是小K，我们班这个星期的最后一位新学员，你们花点时间，互相认识一下，我去准备今天要用的服装！」&lt;br&gt;她的声音很温柔，讲起话来慢条斯理，很让人放松。说完绿茶教学长就打开那扇蓝色的门，走了进去。我和另一位男生，阿凯，先是聊了起来。他是第二次上绿茶的课了，寒假时就上过；接着两位女生，小彾和Bonny，也加入我们的对话，他们两位女生都不是很漂亮，到是阿凯人长得很帅，看得出来两位女生都对他很有兴趣。&lt;br&gt;「过来拿衣服吧！」&lt;br&gt;绿茶抱着一套一套衣服，要我们换上，我们轮流走进那扇蓝色的门；小房间里两三个大衣橱，摆满了一套套用于不同场合的服装，一套长长的沙发桌椅，除了闷热还是闷热。换好了衣服，并开始听她上课。我看着绿茶，却想着Vivian，想像着，我如果也能跟绿茶发生和Vivian一样的事，不知该有多好！我把手表脱了下来，放在脚边，开始神游。在我用脑袋对绿茶教学长意淫到一半，绿茶看了看她的表，并告诉我们下课了，两位女生走得很快，而阿凯很熟悉的跟绿茶聊着天，我也起身离开D3教室。出了门，我往长廊走，看见厕所，于是走了进去。&lt;br&gt;「唉！这么正，可惜结婚了，能当她老公真幸福。」&lt;br&gt;我一个人惋惜的自语着，看了看手腕，却发现我要看的时间不在我手上。&lt;br&gt;「shit！，表忘了拿。」&lt;br&gt;我慢慢的走回D3教室，阿凯和绿茶都离开了，空荡荡的教室只剩我的表放在地上。&lt;br&gt;「摁…  摁～～」&lt;br&gt;我愣了一下，我听到在A片中听过的熟悉音效。&lt;br&gt;「摁～～阿～」&lt;br&gt;我真的没听错！我蹑手蹑脚的往音源走去，来到蓝色塑胶门旁，门没关上，有个小缝隙，我一眼瞇过去，居然看见阿凯和绿茶，正在做着不可告人的事情。&lt;br&gt;阿凯张开双脚坐在地上，而绿茶侧着身躺在阿凯怀哩，嘴里含着阿凯的阳具，正在替他口交，而阿凯的手也不安份的在绿茶的下体摩抚摸着。他们两人都没脱衣服，只是阿凯把拉链拉开，露出他黑黑的屌，正在让绿茶服务。&lt;br&gt;房间很闷热，他们俩的身体更散发出令人发指的热气，但还是闻到绿茶的身体，那股淡淡的清香。我没有惊动他们，也没有多停留，赶紧捡走手表，离开教室。&lt;br&gt;离开时我不断想着刚刚看到的画面，心里想着，天阿！绿茶都是有夫之妇了，还在外头吃嫩草，真的是太令人……兴奋了！我开始也想跟绿茶有一腿，想和阿凯一样，成为绿茶的地下情人。&lt;br&gt;第二天，绿茶的造型不一样了，看起来有些小性感，穿着白色的细肩连身小短裙，并穿着透色的黑丝袜，一头放下的长发，塞了边耳后，相当的清纯可爱迷人。&lt;br&gt;我兴奋的看着她，想用眼神告诉她，我昨天看到什么，可是绿茶没有看出来。就这样，我在走秀步道上跟着绿茶走过一次，可是我却都是盯着她的大腿，彷彿再差个一公分就可以看见超短连身裙里的内裤。轮到阿凯，他们俩的眼神勾来勾去，看来他们从之前寒假就有问题了，我心里不甘愿的看着他们的动作，咬牙切齿。两位女生的动作我更是连看都不想看，一下子，又到了下课时间。这次阿凯没有留下，反而比两位女生更早离开，似乎有急事样；我心想，机会来了！&lt;br&gt;「明天请各位自备项鍊之类的饰品哟！」&lt;br&gt;赶在阿凯走出门前，绿茶交代了这件事。听完，阿凯转身就走，而两位女生也离开。我故意慢慢的收拾包包，绿茶跟我说了声路上小心，就转身走进蓝色门的小房间。我起身跟了过去，看见绿茶在收拾今天使用的套装。&lt;br&gt;「Any help？」&lt;br&gt;「咦？你还没走呀！我以为你已经离开了」&lt;br&gt;「恩…想说妳有没有需要帮忙的？」&lt;br&gt;「摁…那你帮我把这两套放在最上面那排栏杆呗！」&lt;br&gt;我接过绿茶手上的服装，垫了个脚尖，将套装挂上。我心里开始不安份，我决定要一探究竟。&lt;br&gt;「疴…绿茶教学长，请问一下，关于阿凯…妳们…以前就认识吗？」&lt;br&gt;「是呀！阿凯寒假时就来上过课了！」&lt;br&gt;「那…你们是很好的朋友搂？」&lt;br&gt;「摁！我们有空都会一起吃饭，他有来过我家参观我家的画廊呀！怎么了？」&lt;br&gt;原来绿茶的先生是一名画家，除了卖画维生，也时常参与展览等活动。绿茶家里更是收藏了许多世界名画和她先生的作品。&lt;br&gt;「恩…教学长，昨天…你们几点才离开？」&lt;br&gt;绿茶似乎察觉到，我知道些什么，她开始支支吾吾的不知道在说什么。&lt;br&gt;「我…昨天…。昨天我们比较晚离开…」&lt;br&gt;「绿茶姐姐，其实我有看到…但我不知道该怎么向妳开口，我只是想提醒妳，这种事情传出去很难听，希望妳能自爱一点。」&lt;br&gt;其实我根本不知道我在说些什么，简直就像是在教训她一样。&lt;br&gt;「小K，是我的错，我不应该这样，可以…可以麻烦你不要说出去吗？」&lt;br&gt;她的表情看起来很难为情，眼睛甚至不敢直视我，就像一个刚做了坏事的小孩，在向父母道歉一样。&lt;br&gt;「其实我没有要责备妳的意思，绿茶姐，我只是希望…」&lt;br&gt;我话还没说完，绿茶手一边拉下自己左肩上的肩带，一边说。&lt;br&gt;「小K，我知道你在想什么，这样吧！我照你的意思做，你帮我保密，好吗？」&lt;br&gt;我有点惊讶，绿茶看起来很无辜，水汪汪的大眼睛似乎含着眼泪，我有点不舍，但却又克制不了自己该死的淫慾，于是我没有阻止绿茶手上的动作，她的左肩带早已离开她的肩膀。&lt;br&gt;「绿茶姐，我…」&lt;br&gt;她两边的肩带都已经落下了，绿茶用双手环抱着胸部，夹着几乎要滑下来的连身衣，我看见他白色的胸罩，盖着她稚嫩的胸部，是那样的洁白，那样的吸引人。&lt;br&gt;「什么都别说，静静的看就好，好吗？」&lt;br&gt;绿茶自己将内衣解开，她很害羞，双手依然环抱着已经解开的胸罩，盖着她若隐若现的胸部。我吞了吞口水，额头上全是汗水，这房间真的有够热，在加上我把门锁着，简直快要融化了。绿茶挣扎了一会儿，我什么话都没说，只是静静的看着，但内心的野火早已烧得狂妄。&lt;br&gt;「脱下了哟…。」&lt;br&gt;绿茶姐的胸部不像Vivian这么热情，但她害羞的情绪让她的乳头相当坚挺，点缀在小巧可爱的洁白胸部上，我看得出神，绿茶姐则是把头侧了一边，不好意思的喘着气。&lt;br&gt;「好了吗？我想穿上了…」&lt;br&gt;「等等！绿茶姐，可以让我摸一下吗？拜讬！」&lt;br&gt;「不好啦…这样我很难为情的。」&lt;br&gt;「拜讬，妳都已经让我看了，就让我摸一下就好，就胸部，其他地方我都不会动！拜讬！」&lt;br&gt;绿茶姐默默的没有讲话，但我知道这是可以的暗号，我慢慢举起我的右手，徐徐的伸过去，就在我拇指和食指快要接触到她的乳头时，蓝色塑胶门上的门把转了一声！接着有人敲门！&lt;br&gt;「叩叩叩！绿茶？有人在吗？我要跟妳拿一套接待用的男用西装！」&lt;br&gt;是那位和我一走上楼梯的男教学长Dennis，我们俩慌张的不知所措，绿茶姐迅速的穿起内衣、将连身衣穿好，而我就伏进桌子下。&lt;br&gt;「叩叩叩！绿茶？在吗？」&lt;br&gt;「来了！这是你要的套装！」&lt;br&gt;「妳怎么自己一个人关在这里面，满身大汗很热吧？」&lt;br&gt;「我刚刚在这整理衣服，弄好才把今天上课的服装换下来。好热哦，我们到外面再讲吧！」&lt;br&gt;说完绿茶推了推Dennis，并离开D3教室，我静待毫无动静之后，从桌子底下爬出来，并快快的离开。下楼经过柜台时，绿茶把我招了过去。&lt;br&gt;「想来我家看看艺术作品吗？今天晚上我有空～」&lt;br&gt;「绿茶姐，当然好呀！」&lt;br&gt;「摁！那晚上见，一起吃饭就行了！」&lt;br&gt;我兴奋极了，心想，一定是刚刚的情境挑逗到绿茶姐了，我开心的回到家里，洗了个澡，让自己看起来干干净净。晚上很快就到了，我照着绿茶给的地址，到了她家。沿途路灯昏暗，两侧没什么住家，地处在非常偏僻的郊区，一栋相当气派的房子，经过一个小前院，才到门口。&lt;br&gt;「叮─咚─！」&lt;br&gt;「谁？」&lt;br&gt;「是我，小K。」&lt;br&gt;趴的一声门开了，我一进到屋子，一条长长的走廊，两边墙上尽是我看也看不懂得画作。绿茶就站在门口。她穿的很居家，浅蓝色小T恤，搭了件米白色蛋糕裙。&lt;br&gt;「你很准时。」&lt;br&gt;「绿茶姐，我…」&lt;br&gt;「好了，别说了，等等再给你…你得先和我们一起吃饭呢！」&lt;br&gt;走在长长的画廊上，我心里想着，我真是幸运！遇到一个有老公，却这么不守妇道的正妹人妻！雀跃不已的我，难掩兴奋的心情，嘴上不自觉的露出邪恶的微笑。绿茶也不停的使眼色给我看，简直就是到处勾引年轻男孩！&lt;br&gt;「你好！」&lt;br&gt;眼前就是每天被妻子蒙骗的老公，俊华。他长得很清秀，一表人才，看起来不像艺术家，我甚至不懂绿茶为何有这么好的老公还到处拈花惹草。&lt;br&gt;「你好，我是小K。听绿茶姐提起你，你很热爱艺术。」&lt;br&gt;「哪里，兴趣而已。我正在做饭，等一下就可以吃了！」&lt;br&gt;「真是谢谢你！」&lt;br&gt;绿茶进房间换了套衣服，我很惊艳，因为绿茶姐其实是个短发过肩一点点而已的俏皮女孩，她平常都是为了配合造型，才加上长发发片到训练营去的！她穿着稍微透明的薄长袖，没穿裤子，下䙓刚好盖过内裤，但她一弯腰、一挪脚，性感的黑底白边蕾丝内裤就显露无遗。&lt;br&gt;「唉～又来了，每次有人来访，我老婆就会打扮得有模有样，反倒是我这做老公的，都没这福气！」&lt;br&gt;「老公～你少说两句了，快点做饭呗，我们肚子饿了。」&lt;br&gt;「平常都是老公做饭给妳吃吗？」&lt;br&gt;「没有，我们会一起做。」&lt;br&gt;她先生回到厨房里忙碌，而绿茶跟我坐在客厅，桌上已经摆好餐具，电视开着。她家客厅一组ㄇ字型的沙发，围着矩形的大理石桌，ㄇ字型中间横着的这块沙发椅，正后方刚好是厨房。我跟绿茶就坐在这块横着的沙发上，绿茶不时回头看着老公，手却开始往我裤档上挪。&lt;br&gt;「绿茶姐…你说的等一下是现在吗？！这样不好吧，被妳老公发现怎么办？」&lt;br&gt;「嘘…！别说话就不会被发现了。」&lt;br&gt;她简直就是一个荡妇，绿茶纤细的手指在我的牛仔裤上游移，并拉下我的拉鍊，我因为太紧张，下体根本就没有勃起。&lt;br&gt;「什么嘛！小K这么没用，还想跟我玩呢！」&lt;br&gt;「不是阿..绿茶姐！我很怕妳老公会看…」&lt;br&gt;还没说完，绿茶抓起我的左手，放进她的胸口，我摸到她柔软的胸部，瞬间刺激了我的脑袋兽性的区块，于是我开始主动，甚至把手指钻进绿茶的胸罩里，摸到早上没摸到的乳头，它还很Q软，不像早上那样坚挺。&lt;br&gt;「摁～讨厌，有说要给你捏吗！」&lt;br&gt;「我…」&lt;br&gt;「来～让我也摸摸你的小坏蛋。」&lt;br&gt;绿茶一边和先生讲话，一边把手伸进我的内裤里，绿茶的手掌很紮实的握住我渐渐变硬的屌，我的手则是还在她的胸罩里探索着。&lt;br&gt;「摁～好热哟！你的小坏蛋，小K，我的胸部怎么样呢？」&lt;br&gt;「恩…很柔很绵！」&lt;br&gt;绿茶开始对我的屌摩了起来，我hold着紧张到快要爆炸的心脏，开始勃起变硬，我也感觉到绿茶的心脏噗通噗通的狂跳，我们都深怕被她先生撞见，她老婆正在他背后和他的学生偷情。&lt;br&gt;「让我帮你含含，好吗？」&lt;br&gt;「恩…绿茶。」&lt;br&gt;绿茶姐的嘴里既潮湿又黏滑，让我又想起了Vivian，但在我眼前帮我口交的，却是熟女人妻姐姐，我陶醉着。&lt;br&gt;突然她先生走过来。&lt;br&gt;绿茶一听见动静，马上把我的屌从嘴里拔了出来，我则是赶快随意的把屌塞进拉链里。她先生端来了两道菜。&lt;br&gt;「可以先吃阿！我再去煎一条鱼，等烤鸡好了，就完成了。」&lt;br&gt;「摁～亲爱的老公，你好棒～来，小K，别客气，当自己家里呗！」&lt;br&gt;她先生走回厨房，绿茶马上又把我的屌掏出来，含进湿漉漉的嘴里，来回的吸吮着我的大肉棒，用他淫荡的舌头挑衅我的龟头。&lt;br&gt;「我的屌好胀，绿茶姐，可以插入妳那儿吗？」&lt;br&gt;「你好急哟，还不行，我要让你胀到痛苦！」&lt;br&gt;绿茶姐根本是变态级的，我想一定是因为她老公太斯文，无法满足她，她才到处找年轻气盛的大学生发洩。可是我的屌实在是安份不住了，想要钻进绿茶姐的洞穴里，把所有累积的淫慾都灌入；见我这么痛苦，绿茶姐好像才满意。&lt;br&gt;「摁～那我用咪咪让你舒服一下吧～」&lt;br&gt;绿茶姐从肚皮下方抓着衣襟，掀起薄薄的白色纱长袖，一样穿着干净白色的胸罩，一条短短浅浅的事业线在我眼前，跟她的人一样俏皮可爱。&lt;br&gt;「小K，你可要知道，我是为了封你口才给你这点福利的，可要帮我保密呢～」&lt;br&gt;绿茶姐一边解释着，一边把胸罩拉下来，33B的QQ奶弹了出来，她的胸部非常有弹性，平时一定是保养得宜，她一边用骚到令人脑死声音攻击我的耳朵，双手不忘捏揉着自己的乳头；我却不停的转头过去注意她老公的动向，心脏几乎快停止。&lt;br&gt;「别紧张～我们悄悄的来～」&lt;br&gt;「恩…。」&lt;br&gt;绿茶把胸部往我窜出裤档拉鍊的屌靠，一夹，我的屌没入绿茶的事业线里，完全被绿茶的胸部吞噬。她的胸部刚接触时，感觉凉凉的，然后渐渐才变温暖，接着绿茶用双手捧紧自己的胸部，开始帮我乳交，她还淫荡的吐了一口口水在我的屌上。那丝黏滑、淫热的口水，还在她的嘴角上，和我的屌牵连成一条细细、透明的线。&lt;br&gt;「摁～小K，你的棒棒真烫，一定很久没有解放了吧！」&lt;br&gt;绿茶用气音在我的耳边说着，我已经无法把精神分配给注意她老公这件事，我开始对绿茶姐上下其手，一下挑撚她的乳头，一下摸摸她的俏臀和阴部。&lt;br&gt;「阿！怎么少买了马铃薯呢！」&lt;br&gt;我和绿茶瞬间惊吓到，我马上起身，把屌压进裤子里，还因为绿茶的口水滑了一下；绿茶更是连胸罩都没拉上，直接把衣服盖下来而已。&lt;br&gt;「怎么会呢？老公，我们应该都有买齐呀！」&lt;br&gt;「可能是妳漏掉了！我去买好了！你们饿了吗？小K？」&lt;br&gt;「恩…我还不饿，绿茶姐呢？」&lt;br&gt;「我没差！」&lt;br&gt;「那得麻烦你们顾一下烤箱搂！」&lt;br&gt;俊华边说着，边穿上薄外套，准备出门；绿茶则是转过来对我得意的笑了一下，我甚至有点担心待会会被绿茶吃掉。&lt;br&gt;「路上小心，亲爱的！」&lt;br&gt;看着老公把门阖上，绿茶马上往我身上趴！连门也没锁，绿茶直接脱掉身上的衣服和胸罩，剩下一条黑色、白边蕾丝小裤裤。&lt;br&gt;「我说小K～你运气可真好呢！快用你的武器让我神魂颠倒吧！」&lt;br&gt;绿茶再一次替我乳交，她把头发拨到同一边，稍稍的侧着脸，吐出舌头，每当我的屌在她的事业线轨道里冲出来，她的舌尖就顶到我的马眼一次。&lt;br&gt;「摁～小K的滋味真棒！摁～」&lt;br&gt;「阿…绿茶姐，我…我快射了！」&lt;br&gt;「可不行呢！给我忍着！」&lt;br&gt;「阿…阿….阿！」&lt;br&gt;不到五分钟，我一股作气将精液射了出来，角度恰好射在绿茶姐的脖子，其馀都流在她的胸部周围。&lt;br&gt;「好多哟…小K好没用哟！这么快就射了！哼！」&lt;br&gt;「绿茶姐，谢谢你，我一定会帮妳保密的！」&lt;br&gt;我抽了几张卫生纸，正要替绿茶姐擦拭时，她推开我的手。&lt;br&gt;「怎么？！这样就想逃跑，我可还没玩够呢！」&lt;br&gt;「可…可是…绿茶姐，我想妳先生差不多要回来了吧！万一被发现该怎么办？」&lt;br&gt;「别傻了，这个时间菜市场早就买不到东西了，他要到市区的超级市场才买的到蔬果呢！」&lt;br&gt;边说着，绿茶一手抓着我拿着卫生纸的手，一手从脚边的抱枕下方，拿出她老公以为漏掉的马铃薯；原来，这些都是绿茶姐设计好的！&lt;br&gt;「来～小K，你还没让我神魂颠倒呢！快，插进来吧～你很想要吧？」&lt;br&gt;我半信半疑的放下手中的卫生纸，搁在桌上，并抓着绿茶姐的脚，将她的双脚抬的高高的，顺势脱下她的小裤裤。哇！眼前的绿茶姐，竟像是刚洗完澡一般，全身溼答答的，两片紧闭的玉唇中间不断的流出淫液，延伸看上去是一片又浓又黑又茂密的森林禁区。&lt;br&gt;绿茶看着我，眼神淫荡勾人，我被她这么一勾，早已忘记她是有夫之妇这件事，二话不说，我直接攻入绿茶的小穴，顶到子宫最深处！&lt;br&gt;「阿！痛！阿～小K！」&lt;br&gt;「绿茶姐，我决定要让妳体验一下前所未有的恐惧，妳这个小荡妻！」&lt;br&gt;我开始使劲的干她，把她的双脚勾在我的肩上，双手握着大小恰如其分的33B软Q胸部，一前一后的攻佔她的身体；而绿茶双手抱着我的，手掌在我的背上抓着，硬硬的指甲在我背上留下一道一道的红色抓痕！我们俩狂妄的交织着，我只管埋头苦干；而绿茶姐只管放声大叫，放浪的叫声在空荡的屋子里响彻云霄。&lt;br&gt;「哦～宝贝～你好猛！我好痛，好爽阿！」&lt;br&gt;「绿茶姐，让妳试试更爽的！」&lt;br&gt;我把绿茶抱到厨房，她双手掌按在地上，双脚撑开成大字型，身体就像拱桥一样撑着，她的玉唇因这个姿势稍稍往外翻，淫水更是快滴下来似的！胸部就大落落的垂着，绿茶姐就这样把身上的部位都让我看遍、摸遍、干遍！我们顾着快烤好的烤鸡，却是一边在做爱，不断的晃动彼此的身体，在这炎热的夏日里，又在高温烤箱的旁边，我们已经满身大汗，滴在地板上的液体再也分不清是汗水还是淫水。&lt;br&gt;「小K～你真好，好棒阿…阿～摁～～」&lt;br&gt;绿茶一边晃着胸部，一边发骚的叫着，我把她侧身压在地上，一脚勾在我脖子上，一脚只是伸直，我们合成一个十字，我不断捏揉她的胸部，就像要压爆两颗水球一样，她的乳头简直就是被我压出乳汁了！&lt;br&gt;「阿～好痛呀～小K！你好粗大，我的小穴快撑不住了～」&lt;br&gt;「绿茶！我…我想射！要射在哪好呢？」&lt;br&gt;「摁～都射给我吃吧～我好饿呀～」&lt;br&gt;我们狂叫着，我用力的干她，她用力的淫叫！Q软的胸部一左一右的撞击着，一个冷颤，我瞬间拔出紫黑色的大肉棒，抓着绿茶姐的头，把我的肉棒塞进她的嘴里，按着绿茶的头，我不管她是否窒息，只顾着享受快感。&lt;br&gt;「摁～摁～～」&lt;br&gt;她含着我的屌，几乎快叫不出声音来，突然她的嘴角溢出精液，我才查觉到，我的精液已经灌满了绿茶姐小小的口腔！我将屌拔出来，满满的精液跟着真空现象喷了出来，她咳了一会儿。&lt;br&gt;「阿～小K，你差点让我喘不过气呢！」&lt;br&gt;「呵，抱歉抱歉！我好舒服阿，绿茶姐！」&lt;br&gt;绿茶瘫坐在地上，全身光溜溜的，让人赏心悦目，我也注意到她的阴唇早已红通通，可见我刚刚真的太过粗鲁。我拿了条毛巾，替我们彼此擦拭，擦到她的乳头时，她还娇嗔的叫了一声，简直要人老命；浓浓的精液擦不太干净，我拧了好几次水，才终于擦掉。我走回浴室要将毛巾放回，绿茶正在穿衣服；一回到客厅，就看见绿茶的老公，我有点吓到，或许我再多干绿茶姐个两分钟，这件事就穿帮了！绿茶姐已经将烤鸡放在桌上，坐在沙发上按着遥控器，找她想要的节目，好像刚刚那场战役从未发生过。&lt;br&gt;「老婆，你头发沾到什么了吗？」&lt;br&gt;「摁？哪儿？」&lt;br&gt;我吓死了，是一小坨的浓得结块的精液，就黏在绿茶后面的发尾。我抽了张卫生纸，直接包过去。&lt;br&gt;「好像是端烤鸡时沾到的酱汁。」&lt;br&gt;我急忙讲了这句话，然后把卫生纸丢了，绿茶脸上先是错愕的表情，看着老公；再回头看了我一眼，和我眉来眼去的笑着。&lt;br&gt;「真是不小心呀老婆！来帮我弄这马铃薯吧！炸好就可以吃饭了！」&lt;br&gt;「摁，亲爱的。」&lt;br&gt;她们俩甜蜜的在厨房一起做菜，我在客厅看着绿茶，想着刚刚的画面，下体似乎还有一点点反应，但早已心满意足。&lt;br&gt;吃饱饭后，绿茶夫妻俩送我到前院，跟他们道过感谢和再见后，绿茶给我一封卡片，我没当场看，转身就离开，只见她勾着老公的手，俏皮的走进屋子里，进门前还回头给了我一抹浅浅的微笑。&lt;br&gt;《酱汁那招真厉害，小K，你好棒，希望以后还能找你狂欢，爱你的绿茶。PS – 明天记得带项鍊。》&lt;br&gt;我回到家看了这张卡片，并附上一张她走秀装扮的照片，我会心一笑，她还真的是我暑期美姿美仪训练营的教学长，我想着刚刚她汗水与淫水交融的画面，简直不敢置信。&lt;br&gt;当我还在高兴，计划着跟两位美女玩3P时，却接到Vivian要陪新交的男朋友到国外念书的讯息，除了讶异，只能大叹可惜与伤心，这么可爱的Vivian是该告别单身了，想着她34E的傲视群伦，我打着手枪又射了…。&lt;br&gt;之后的日子，美姿美仪训练营结束了，我常常跟绿茶偷来暗去，就跟阿凯一样；而半夜也会趁着Vivian的男友睡觉时，和她玩Skype视讯，我想我有一天会被两位美女操的精尽人亡吧！！&lt;br&gt;&lt;br&gt;</content></item></essay>