<essay><item><title>艳遇邻居太太</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;糖糖今天上完课为了要替房东那读国一的儿子补习，一回到家就赶紧去洗澡梳洗一番还特地换上一件正式一点的套装，还整理一些国一上课要用的教材，准备妥当后糖唐怀着一颗紧张的心往楼下房东家走去，糖糖到了房东家门口先缓缓的深呼吸一下，才鼓起勇气去按门铃，房东太太一见事糖糖就赶紧的将她给请进屋去，糖糖似乎是来早了她的学生还没回来，房东太太这个人十分健谈一下就跟糖糖聊开了 由房东太太口中得知她儿子名叫小健，在她妈妈眼中是一个不则不扣的乖小孩满听话懂事的，只是不太喜欢唸书怎天沉迷于网路和电动的世界中因此成绩很不理想，房东太太拿上次小健的成绩单给糖糖看，糖糖一看考八科就有六科不及格而且剩下两颗还是在及格边缘，这简直只能以惨不能赌来形容，看完成绩单糖糖这下可头疼了，好显房东太太要求不高只希望在糖糖的教导下，小健每科都能及格就好，但这样也很难吧！ 这时有人按了门铃，房东太太赶紧去开门，房东太太进屋后只见有个小男生很爱羞的跟在她的后头，不用说这小男生一定是小健，房东太太跟糖糖介绍说：「这是我儿子小健，还请你多担怠些！」糖糖打量着这一个小男生，身高才一米五出头而已还有一点胖胖的，但模样倒不会混惹人讨厌，糖糖又跟房东太太寒喧一下就跟着小健进房去了。&lt;br&gt;糖糖深深的觉得小健这孩子实在是不怎么聪明，相同的数学题目只是改个数字就不会了，这简直是让糖糖头痛万分，但糖糖的脾气本来就不一动怒，因此我就成为糖糖诉苦的对象，但置少小健还是有一些拿手的科目，向背科这种的都不错这点到是让糖糖挺欣慰的，但糖糖总觉得这小鬼有时总会盯着糖糖粉嫩胸部和那双修长的美腿猛瞧，但这种是糖糖早就少见多怪了，已经非常习惯也就不放在心上。&lt;br&gt; 教久了糖糖和房东一家人也熟了，衣服也就越穿越随便，这天天气非常的炎热，糖糖一回家就立刻冲个凉，冲完澡后只穿着一件小可爱里头什么都没穿，糖糖见时间还早就坐在沙发上看着电视谁知一看居然看过头，急忙整理一下教材就匆匆忙忙的下楼去连内衣也忘了穿，糖糖见小健还就等很就似的，连声跟她说对不起，小健客气的说没关系，而她的目光则一直瞧着糖糖的胸口猛瞧，糖糖根本没有注意到小建的目光，只是赶快的坐到小健的身旁出了几道题目给小健练习。&lt;br&gt; 糖糖再出题目时小健根本坐不住老是在糖糖身旁东摸摸西晃晃的，小健站到糖糖的身后看她题目出完了没，糖糖再出题时弯着腰小可爱的领口垂下露出了一个大缝，小健由上面往下看，糖糖那一对丰满圆润的的乳房全映入了小健的眼帘，又加上糖糖今天没穿胸罩，连那诱人两颗小葡萄都被小健看光光，而糖糖还浑然不知只顾着出题，这下可爽到了小健，看的他心浮气噪满脸通红！！ 糖糖出完题目后见小健怎么满脸通红，把他拉了过去摸摸他的额头看有没有发烧，糖糖的胸部刚好对着小健，他这一生除了他妈妈以外还没有跟女生这么接近过，这下脸红的更厉害了就跟关公没什么两样，糖糖觉得摸一摸觉得因该没什么事就督促着小健赶紧做题目，谁知小健这笨蛋居然半题都不会，简直是要把糖糖给气死了！ 糖糖先将小健比较不了解问题一题一题的教慢慢的解释，糖糖和小健的脸的靠的非常近，糖糖呼吸的气息吹像了小健的脸庞搞的他浑身不自在慾火高涨，再加上小健和糖糖靠的很近，小健的手肘不时会碰到糖糖那饱满圆润的胸部，受到这种种的刺激小健的小弟弟也开始不听使唤不停的涨大起来撑在裤裆锺十分的难受，小健又害怕被糖糖给发现，只能将双腿交叠翘着且用力夹着，小健一紧张就将笔给弄掉了，糖糖好心的弯下腰去帮他捡，这下又爽到小健了！ 糖糖捡起笔抬头见小健猛盯着自己的胸口瞧，才惊觉自己今天没穿内衣，急忙用手遮住自己得胸口，糖糖有点害羞的说：「小健不乖喔！居然偷看姐姐！」听完这句话小健满脸通红羞的抬不起头来，糖糖见小健那付害羞的模还故意打趣的说：「小色鬼！我要跟你妈妈讲。」&lt;br&gt;小健满脸着急的哀求着糖糖说：「姊姐你不要跟我妈妈讲，我下次不敢了！」糖糖见小健着急的模样实在是可爱极了，一时性起将小健的头揽在自己的胸前，小健感觉到自己的脸受到糖糖两团的软肉挤压，心里觉得有股说不出来的美妙感觉！~ 小健从未和女生有如此的亲密接触过，只觉得糖糖的胸部软绵绵的靠着十分舒服，而身体不自觉得颤抖起来，糖糖只把小健当自己的弟弟看待，因此觉得对他又搂又抱根本不觉得怎么样，糖糖笑嘻嘻的说：「跟你开玩笑的啦瞧你急的！」糖糖掐捏着小见的双颊说：「你真是越看越可爱呢，干脆收你当干弟弟好了！」 小健性奋的说：「真的嘛？要是同学知道我有个这么漂亮的姊姐一定羨幕死！」糖糖有点害羞的说：「你觉得姊姊我很美ㄚ！」小健铁定的回答说：「当然ㄚ！你比我们的女生都要美的多了。」&lt;br&gt;糖糖听了心里十分高兴，连这么小的男孩子都知道自己很美，反正只要是女人都喜欢被讚美的当然糖糖与不列外，糖糖有点腼腆的说：「小鬼！你还真会说话讨姊姊欢心。」&lt;br&gt;小健说：「姊姊我可不是讨你欢心耶，你是真的很美！」糖糖笑笑的说：「真的嘛！那给你些奖励！」说完就亲了小健的脸颊一下，小健被这么一亲头皮瞬间发麻满脸通红，糖糖接着说：「上了这么久我们休息一下好了。」&lt;br&gt;小健则一脸呆滞的说了声好，糖糖利用空档去上个洗手间，糖糖回来时小健还是呆呆傻傻的，这时房东太太喊着说说：「小健你去帮妈妈买个酱油。」&lt;br&gt;听到妈妈的呼喊小健才从沉醉中醒了过来，小健应了声好，糖糖问说：「小健你电脑借姊姊用一下好不好！」小健答说：「好啊！」说完就匆匆忙忙的出门去替他妈妈买酱油去。&lt;br&gt; 糖糖打开电脑准备收收信，谁知竟然有光碟机里的影片居然自动拨放，谁知糖糖一看居然是Ａ片，糖糖心想小健这么小怎么能看这个，等一下一定要好好说说他才行，糖糖本想给他关掉但渐渐的被剧情给吸引，到头来整各目光都盯在银幕上，内容叙述着一个美艳的上班女郎在茶水间被自己的科长性骚扰，课长强行扒开女郎的衬衫不停吸允掐捏着女郎的双乳，场面之煽情露骨看的糖糖面红耳赤、脸红心跳，纤细的玉手情不自禁的伸进衣服内搓柔着自己丰满粉嫩的双乳. 糖糖是何等的敏感，快感立刻从乳头传遍了全身！糖糖又将右手给伸进了裙内，隔着内裤慢慢的抚摸着，纤细的小手碰到阴唇渐渐的感觉到一种无力的舒服感，有液体缓缓的从小阴唇流出将糖糖小裤裤都给浸溼了，当糖糖还沉醉在自慰的快感中时，忽然听到小健的呼喊「糖糖姐姐我回来了！」糖糖一听吓的立即惊醒过来急忙的缩手，小健一进房见电脑正拨放着自己同学借回来的色情光碟也是一惊！~ 糖糖满脸红晕一脸羞滴滴的模样，小健怕糖糖怪罪自己看Ａ片急忙解释的说：「那是我同学的不是我的！」「姊姐你千万不要跟我妈妈说喔！」糖糖见小健好像没发现自己刚刚的糗态，立即反客为主的说：「你这么小不能看这个知不知道！」糖糖时在满想将片子给看完的，但又不好意思跟小健开口，糖糖忽然心生一计的：「你要我不告诉你妈妈也行但怕你偷看，我先替你保管等你同学要跟你要时我在还你！」小健听糖糖这么说也不敢再说什么，只能点点头说好。&lt;br&gt;糖糖现在也无心上课了，而且自己的小裤裤又湿搭搭的穿起来十分难受，糖糖拍拍小健头说：「今天就上到这，你自己将我刚刚交的复习一遍！」小健呆呆的说了声好，糖糖临走前还俏皮的说：「小脑袋瓜子里别在想些有的没有的，专心读书才是！」说完就哪着手上的Ａ片在小健眼前晃了两下，小健本想说要等上完课在好好的欣赏一番，但现在被糖糖拿去了什么也都看不成了心理可是举丧万分，但值得安慰的是今天至少看到糖糖那丰满的双乳，连乳头都瞧的一清二楚，这也够他打好几枪了。&lt;br&gt;</content></item></essay>