<essay><item><title>淫穴美女(1-48)(3)</title><author>床上伴侣</author><content>后座的距离。&lt;br&gt;「不好意思，我忘记自我介绍了。我的名字是李德伦，是宏鸿企业的总经理。」李总自我介绍着。然后，他一把就将我拉进他的怀中，双手也快速地窜进衬衫里揉着我的一对大奶。&lt;br&gt;而他的肉棒不知何时已经挺立在我的双腿之间，隔着一件热裤与丁字裤，一跳一跳地抖动着，看得我心跳不已、淫水狂流。&lt;br&gt;这根肉棒的长度至少有二十五公分、五岁小孩的手臂粗，上面还有冒着数条青筋。充血的龟头也几乎跟拳头一样大。&lt;br&gt;「把凉鞋脱掉，会足交吧？」我点头回应他。将凉鞋从脚上踢掉后，弯起两条美腿，将有如玉葱的白皙脚趾踩在李总的肉棒上，然后开始缓慢但是灵活地摩擦龟头。&lt;br&gt;「喔…就是这样……」李总发出了愉悦的声音，玩弄我奶子的双手依然规律地揉捏着。&lt;br&gt;在我双脚的摩擦下，龟头的马眼流出了一种透明的液体；而我的下体也早就一片氾滥，一想到待会儿会被这根又粗又大的肉棒干到失神，小穴不禁地搔痒了起来。&lt;br&gt;想到这儿，我的双脚开始施力，且更加灵活地摩擦着胀成紫红色的大龟头，并不时用脚趾去按还在流出液体的马眼。&lt;br&gt;「转头过来……」我顺着李总的意思转头过去，然后他的嘴就将我的小唇给覆盖，我的小舌被他的舌头捲了出来，两者不停地寻求着对方的唾液，我们就像真正的爱人一般热吻着。&lt;br&gt;这时李总把一只手从我的衬衫抽了出来，解开我热裤的釦子后，就伸进去隔着丁字裤按压着我的阴部。而我伸出一只手接替了李总原本揉着的奶子，粗暴地揉弄着自己傲人的乳房。&lt;br&gt;就在我们持续了数十分后，李总的大肉棒开始跳动，马眼流出来的液体也渐渐变多。&lt;br&gt;我开始加速双脚的摩擦，脚趾在龟头的伞状下轻轻地按着，空着的手则是轻抚着肉棒的柱身。大概这样做了数分钟后，李总忽然紧紧掐住我的奶子、抓着我的阴部。&lt;br&gt;马眼喷出了大量的浓稠精液，在我的手掌、脚掌、脚背、小腿、大腿，甚至于衬衫到脸上都有。精液又浓又重的腥味直窜脑门，让我的身体开始发热、兴奋。&lt;br&gt;「唔……喔……很舒服。」将舌头抽离我的小嘴，转而进攻我脖子上的性感带。还抓着我奶子的右手跟左手一起解开了热裤的钮釦，隔着已经溼透的丁字裤按摩起我的小穴。&lt;br&gt;「嗯…啊……李总……」而我则是用手指沾起飞到身上的精液，一点一点地在李总面前放进嘴里，并吸允着手指。&lt;br&gt;「真淫荡的贱货…嗯…」我们又进入了热吻状态。他按了按钮把两张沙发合在一起，椅背放下来后就成了一张双人床，也变成我坐在李总的双腿上。&lt;br&gt;李总将丁字裤拨开，两只手掌十根手指开始挖弄我那淫水氾滥的小穴，还不时拨弄我那充血肿胀的阴蒂，弄得我娇喘连连。&lt;br&gt;「嗯……！啊啊！嗯！好棒！」我的双手也没閒着，握住李总刚射精的肉棒就开始摩擦，还不时去小力按摩他的睪丸。&lt;br&gt;由于我的身体十分地敏感，李总很快地就把我弄上了高潮，我全身无力地躺在他的怀中。&lt;br&gt;「呼…妳的身体太棒了。」他把沾满淫水的双手移到我的眼前，手指满是透明的液体。然后李总把手指放进我的嘴里，而我也自动去将手指上的淫水吸允干净。&lt;br&gt;李总将手指从小嘴中抽出，将衬衫拉至奶子上方后，把我的双腿抬高。而我也知道他想干嘛，于是我将热裤从身上脱掉，正要脱丁字裤的时候他却阻止了我。&lt;br&gt;「把凉鞋穿上。」我照着李总的要求，将被踢到一旁的凉鞋给穿回脚上。然后李总就将我的丁字裤绑带给拉掉，并将丁字裤退到我的脚踝上。&lt;br&gt;我那淫水氾滥的小穴就这样曝露在空气中。&lt;br&gt;然后李总把我的双腿拉成跪姿，扶着我的纤腰将大肉棒的龟头抵在小穴口上。他没有立刻插进来，而是用龟头磨着我的小穴。&lt;br&gt;由于我本来就已经很想要了，现在李总又这样一弄，让我的小穴整个变得更加搔痒，淫水也是一直流出来。&lt;br&gt;「啊…李总……」我扭着纤腰，想要让小穴的搔痒感减少一点。&lt;br&gt;「想要吗？」李总放开我的腰身，双手揉弄一对大奶、舌头舔着我白皙的脖子问道。&lt;br&gt;「想…啊嗯……呜……」我因为忍不住小穴的空虚与搔痒感，一对美目就流出了泪水。啊啊…这是我第一次因为太想要肉棒而哭了出来…&lt;br&gt;「想要谁的什么？」李总用龟头前端推开了阴唇，但是却不将肉棒插入，而是摇动着肉棒，让龟头摩擦我的小穴前端。&lt;br&gt;「嗯……啊…李总老公的…又粗又大的凶猛肉棒……」我一边娇喘一边吐出李总想听的话。&lt;br&gt;「跟惠娟说的一样，妳真的很淫荡啊。」李总用力掐了一下我的奶子，然后就把我期待已久的大肉棒插入极度湿滑的狭窄小穴。&lt;br&gt;「啊───啊…哈……好棒……」我全身无力地靠在李总身上吐气，小穴可以感觉到巨大的龟头正顶着因兴奋而张开的子宫口上。&lt;br&gt;「妳这小骚货，明明那么淫荡却又那么紧！」李总规律地进行抽插，一只手揉捏着我的巨乳，一只手则是抱着我的腰。而我也跟着扭动纤腰，双手绕到他的头后面抱着，并尽量让胸部挺起。&lt;br&gt;「啊、嗯…老公喜欢吗……啊啊！」&lt;br&gt;「当然了，老婆。」李总将我转成跟他面对面，让我的美腿勾住他的腰身后，抓着我的奶子开始吸允。&lt;br&gt;李总没有像姊姊说的一样猛插我的嫩穴。而是慢慢地享用着我这块多汁的美肉，巨大的肉棒规律地插着小穴，并且摩擦着我的G点、撞击子宫口。&lt;br&gt;在我们到达私人机场之前，李总换了好几次的姿势，也在我的淫穴、小嘴、屁眼里发射了好几次。最后我们到机场的时候，我也在高潮下昏了过去，而李总也把精液喷满我的身体。
四、淫穴按摩
醒来的时候，我是以趴着的姿势趴在床上，而且感觉到有人正在帮我按摩。身上似乎只有包着一件仅能遮住一半翘臀的毛巾而已。&lt;br&gt;稍微地抬头往后看，是一名只穿着三角裤的高大壮汉在帮我按摩。他的长相还不错，但是他身材几乎跟健美选手一模一样，而他的三角裤正被高高立起的大肉棒搭起一个帐棚。&lt;br&gt;「小姐，您醒了。」发现我张开双眸看着他的按摩师微笑着说道，按摩着我大腿的手没有停下。由于我的全身都有敏感带，所以我的小穴已经开始流出淫水了，我想他大概也看到了。&lt;br&gt;「嗯……这里是……？」&lt;br&gt;「这里是宏鸿企业旗下的渡假小岛。」按摩师爬上按摩床，跨跪在我的玉腿两侧，按摩的双手从大腿移到了臀部附近，挺起的肉棒前端偶尔会摩擦到我的大腿内侧，甚至撞到我的阴部。&lt;br&gt;「那我姊……嗯……」我一边享受着他手掌的按摩，一边感受着龟头撞在阴部外的性感。&lt;br&gt;「慧娟小姐的话，刚才陪着李总走掉了。」哼……她大概又去给李总的大肉棒搞了。没关系，我待会儿也可以享受按摩师的淫穴按摩。&lt;br&gt;「是吗……啊……你的技术很棒呢。」我故意发出抚媚的喘息声，以隐喻的方式称讚他。&lt;br&gt;「哪里，是小姐的身材好。」按摩师笑着说道，然后他把我身上的毛巾给拉掉。&lt;br&gt;然后我们又聊了一下，我告诉他自己的名字，他则是告诉我他的名字，叫做李瑞德。原本是健美选手，只是被宏鸿企业的人找来当按摩师。&lt;br&gt;同时，他的按摩位置从我的俏臀移动到了上半身，而他的肉棒也抵在我的股沟上摩擦。我可以听到他的喘息声，他也感觉到了我的兴奋。&lt;br&gt;最后他的手移动到我的肩膀，他的身体却贴在我的背上，让我能够感受到他的肌肉曲线以及因兴奋而冒出的汗水&lt;br&gt;我被按摩时发出的娇喘声与他那副健美身材散发出的男人味在这间小小的按摩室中，形成了令彼此发情的春药。&lt;br&gt;「啊……」这时他将粗壮的双臂插入我的腋下，将我的上半身整个拉起。现在我们变成一起双脚大开，跪在按摩床上的样子，而他的大肉棒则是不知何时脱离了三角裤、曝露在我的双腿之间一跳一跳。&lt;br&gt;青紫的龟头上有着好几颗入珠，棒身也有数条青筋，马眼则是流出了透明的液体。整根肉棒都被我的淫水沾湿，就像是春药一般地让肉棒变得更威猛。&lt;br&gt;「我来帮妳按摩前面……」他的双手抓住我的大奶，然后开始有节奏地按摩着因为长时间趴着而有点痛的奶子；大肉棒的棒身则是贴着小穴口，缓慢地前后摩擦；他还低头吸允着我的粉颈，在我的指示下，他找到了我的敏感带之一。&lt;br&gt;「嗯……啊嗯……啊啊……」阿德的爱抚让我娇喘连连，我的纤细手指开始摩擦他的巨大龟头，并扭动纤腰尝试让小穴获得更多的感觉，但却只是让我感到更焦躁。&lt;br&gt;不知道过了多久，我们两人的双腿已被我的淫水沾湿，我的香汗也与他的汗水混在一起，两者形成的特殊味道让我们更加的亢奋。&lt;br&gt;「快……快插进来……」我双手捧着巨大的龟头，娇喘连连地央求着。阿德停止了奶子的爱抚，将我整个人转身放躺在按摩床上，双手抓住我的脚踝、把我的美腿往两边拉开，又粗又大的肉棒则是抵在我那淫水氾滥的小穴口。&lt;br&gt;「要进去了……！」阿德挺起熊腰，将巨大的凶器慢慢插进我的淫穴，我感觉到跟处女穴一样紧的肉洞被撑开，入珠、龟头刮着肉壁的快感让我发出断断续续的娇喘。&lt;br&gt;我可以感觉到我们的结合处非常的烫，渐渐被撑开的肉穴让我感到非常的兴奋，乳头也因为充血而变得坚硬。&lt;br&gt;终于，阿德的大肉棒顶到了我的子宫口，我感觉到肚子有饱满的感觉。&lt;br&gt;「嗯……啊……快动呀……」我一边揉着自己的大奶，一边摇动纤腰想让阿德开始插我。而他也开始享受插我这个销魂美女的快感，每一下都像是要贯穿我的子宫一般地用力。&lt;br&gt;阿德将我的双脚放在自己的脸前，伸出舌头舔着我那有如玉葱般的脚趾，粗壮的双手则抱着我的大腿，摆动熊腰用力干我跟处女一样紧的淫穴。&lt;br&gt;「好棒！干死我！好哥哥快干烂筱惠的骚穴！」我忘情地淫叫着，阿德更加卖力的插我，每一下都用不同的角度进来，每一下都像是要干烂我的淫穴一般的用力。&lt;br&gt;阿德将我的美腿架在肩上，抬起我的翘臀继续猛烈插穴，从小穴流出来的淫水多到可以流到我的乳沟。被我揉捏的奶子就这样被我的淫水弄得溼答答，阿德看了之后似乎变得更性起，干我的速度变得更快。&lt;br&gt;巨大的肉棒每次都从不同的角度插入我的淫穴，阿德抽出去时故意放慢速度，好欣赏淫水被带出小穴的模样，然后又重重地插了进来。&lt;br&gt;每一下都弄得我浪叫连连，也不管这间按摩房有没有隔音设备，张开樱桃小嘴就叫了起来。阿德也性起地猛干我，每一下都会让我爽到昇天。&lt;br&gt;「嗯啊！啊！」阿德把我的翘臀抬起、抱着我的腿开始打桩，当然是对着我的淫穴猛插。这个姿势能够让我看到自己被插翻的淫穴，也能看到正在按摩小穴的巨大按摩肉棒。&lt;br&gt;「要去了……啊啊啊啊啊─────！」我感觉到有如处女的淫穴将阿德的大肉棒紧紧夹住，大量的淫水从一点点的隙缝喷射出来，流得我全身都是自己的骚味。&lt;br&gt;等我的高潮过去后，阿德保持将大肉棒插在淫穴里的状态，盘腿坐回按摩床上，同时也将我从床上拉起，让我坐在他的大腿，我曼妙的身体也紧贴着阿德满是肌肉与汗水的壮硕身体。&lt;br&gt;我的美腿环绕在阿德的熊腰，双手则抱着他的脖子，淫穴努力套弄着巨大的肉棒；他的双手托着我的翘臀，大嘴则贴上我的樱桃小嘴，粗糙的舌头伸进来与我的香舌缠绕，还不时地吸允着我的唾液。&lt;br&gt;我热情地回应阿德，修长的美腿紧紧夹住他的熊腰，手臂抱住他的脖子，好让自己的魔鬼身材完全贴在阿德满是肌肉的身体上，小嘴吸允着他的舌头，与他热情地舌吻。&lt;br&gt;阿德托着我翘臀的手一边抚摸白嫩的屁股之外，还会将手指抽插、掰开我的屁眼，让本来就很紧的小穴夹得更密。&lt;br&gt;前面说过我的全身都很敏感，现在正在激烈舌吻的小嘴也渐渐开始有了感觉，就好像淫穴一般地一直分泌出唾液；阿德则是一直将我的唾液吞入口中，舌头像是抽插淫穴一般地进出着我的小嘴。&lt;br&gt;我可以感觉到，子宫口因为渴求着巨大肉棒的浓厚精液而打开，就跟我的小嘴一般地吸着阿德的大龟头。&lt;br&gt;阿德忽然抱紧我的翘臀，用力地插着我的小穴，每一下都顶到底，然后整根抽出，接着又撞上子宫口。而且大肉棒开始跳动，阿德的呼吸也变得急促起来。&lt;br&gt;「要射了！」将粗糙的舌头从我的小嘴中拔出，阿德抽插的速度加到最快，每一下都会把我的阴唇给插翻，淫水也到处飞溅。&lt;br&gt;而我也被高速的抽插逐渐带上高潮，修长的四肢紧紧地抱住阿德，摇摆翘臀、夹紧小穴，好感受到最棒的快感。&lt;br&gt;「啊、啊！嗯！我、我也要去了！」阿德重重地一插───我的肉壶像是触电一般地颤抖，巨大的肉棒跳动了几下后，龟头抵着我的子宫口、将大量的精液射出。&lt;br&gt;大肉棒在肉壶里射精的时间很长，大概有五分钟多吧。这段时间我们都在舌吻，一直到阿德的精液充满我的淫穴，并停止射精为止。&lt;br&gt;之后我在度假村过了一次淫乱的旅行，因为吸收了大量蛋</content></item></essay>