<essay><item><title>老江吃嫩草(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;第一章老江其人&lt;br&gt;老江今年５８岁了，老光棍一条，年轻时候结过一次婚，可老婆身体单薄体
弱多病，老江当年正是如狼似虎，每晚老要在老婆身上发泄几次，瘦弱的老婆哪
里经得起他的折腾，没两年就病死了。从此老江就过着寂寞难耐的孤单生活。&lt;br&gt;老江也想再找一个女的，可是因为家里太穷，自己也没志气，又死过一个老
婆，所以没有正经的姑娘肯嫁给他。后来老江在远房亲戚的帮助下进了一家老牌
工厂，生活也得到了安定，本来也可以再找个正经人家结婚过日子的，可是老江
觉得自己现在是铁饭碗了，眼光也高起来了，他做梦都想找个胸部鼓鼓的大姑娘。
可别人介绍的不是年纪太大，就是瘦不拉机的，一点也不对自己的胃口。就这样
高不成低不就，一晃都三十好几了，后来那些媒人都嫌他太挑剔，暗地里觉得老
江生理有问题，也懒得帮他说媒了。&lt;br&gt;说起来老江也是个老实人，见了漂亮女人就嘴巴发抖，浑身不自在。自己又
不会追女人。只能眼巴巴的看着一个又一个美女被别的男人娶走。就这样不知不
觉浑浑吞吞的过到了现在。前两年老江提前办了退休，每月都有不低的退休金，，
再加上以前单位分的一套老房子。生活还过得去。可老江退休后每天没事可做，
闲着无聊，就在附近的一所二类大学旁边开了个小卖部，其实也不是想赚大钱，
主要是可以每天和年轻人打交道，可以让自己的心理年轻一点，更主要的是可以
看看女大学生，过过眼瘾也好！！&lt;br&gt;第二章认识苏香&lt;br&gt;就这样老江每天在小卖部里卖卖东西，看看美女。每当看那些年轻男女搂搂
抱抱经过小卖部的门前，老江总是羨慕得不得了。那些穿紧身衣的女大学生来来
往往，个个都是貌美如花，青春飞扬，胸部鼓胀，屁股翘翘，看得老江直流口水，
恨不得冲上去抱一个使劲的搓一顿。有时候看得忘形了，竟然都忘了做生意。买
东西的人要喊几遍老江才回过神来。&lt;br&gt;由于老江的小卖部主要是卖零副食，而女生又是都喜欢吃零食，所以时间一
长，老江也接触认识了不少姑娘，可把老江美得不得了。特别是今天刚入学的一
个叫苏香的女生，可把老江的魂都弄丢了。苏香是个农村考入大学的女孩，读书
成绩很好。本来考上的是一类名牌大学，由于家里穷所以只好上了这个二类的大
学。&lt;br&gt;苏香长得有１米６的个子，乌黑的长发，大大的眼睛。弯弯的眉毛，雪白的
皮肤，更要命的是她那鼓胀的胸部，老江每次看到她都恨不得扑上去在她胸上抓
两把。苏香的身材也好，微微有些丰满，正是老江喜欢的类型。老江每天都想，
要是老子能把她搞上一次，就是死也值了。苏香每次来买零食，老江都格外殷勤，
就是多给一些零食给苏香，有时候还故意多找钱给她。如果苏香发现了要退给他，
老江都会摆手说算了算了。&lt;br&gt;刚开始苏香认识老江时，由于老江的外貌长得丑，又秃了顶，还喜欢偷看女
生，所以对老江的印象坏极了，甚至看到就呕心。可时间一长，老江有时候不经
意的关心问候，还有多给她零食，多找钱。不知不觉对老江的印象有了些好转，
就好像遇到了一个关心自己的长辈，非常和爱可亲。没事的时候苏香也愿意到老
江的小卖部坐坐，和老江聊聊天。把老江美得心花怒放。&lt;br&gt;第三章走光事件&lt;br&gt;有一天下午，天热人稀，老江靠在店里打瞌睡，迷朦中听到有个清脆的声音
在喊伯伯，睁开眼睛一看，竟然是他朝思暮想的小香，不由得眼前一亮。原来今
天小香没什么课，所以来老江这里买水喝，只见小香今天穿着得体的碎花连衣裙，
梳着整齐的马尾长发，弯弯的眉毛，明亮的眼睛，婷亭玉立地站在自己面前。&lt;br&gt;老江不由得看呆了，马上说：「小香，外面这么热还是进来坐坐吧？」&lt;br&gt;自己马上去冰箱拿了一瓶绿茶给她，小香说：「我一般都是喝矿泉水的。」&lt;br&gt;老江说：「女孩喝点绿茶对身体好，我知道你家境不太好，这瓶算我请你的，
谢谢你肯陪我这个老家伙说说话。你不知道我一个人有多么孤单。」说完脸上露
出悲伤的神情，看得小香竟然都有了一丝怜悯的心情来。心想江伯伯还蛮可怜的。
看来我不喝的话他会更伤心的。就冲老江一笑，说：「好了江伯伯，我喝就是了，
谢谢你。」说完想扭开瓶盖，可是由于力气太小一时竟然扭不开，不由得搞得满
脸通红。&lt;br&gt;老江看了赶忙一伸手就想把绿茶接过来帮小香扭开，不想由于心急一下子把
小香一双白嫩的小手都握到了手里，老江一辈子哪里摸过这么雪白娇嫩的小手，
一阵温软的感觉从手心传来。&lt;br&gt;小香的手突然被老江握到，吓了一跳赶忙抽了回来，虽然知道老江不是故意
的，可毕竟头一次被陌生男人摸手，脸一下就红了。但是并没有生气。老江赶忙
把瓶盖扭开，把绿茶递到小香的手里。小香接过来就张开鲜红的嘴唇喝了起来，
老江看到小香微启香唇，露出雪白整齐的牙齿。一口一口的把绿茶抿了下去，看
得老江喉头发干，恨不得小香把水都吐到自己的嘴里。&lt;br&gt;小香喝完后把茶放到桌上，准备和老江说说话，安慰安慰一下老人，不能白
喝人家的水吧。小香发现老江一直盯着自己看，不由有些紧张，一不小心把桌上
的绿茶蹭掉了，一骨碌滚到桌下，小香马上起身弯腰去捡，不料绿茶正好掉在老
江的坐前，由于小香穿的是敞胸的裙子，刚一弯腰老江就看到了她胸前的一片春
光，只见两个雪白丰满的半圆形奶子随着小香弯身的动作挤到了一起，老江甚至
一下子看到了一边的乳头，粉红色的乳头在她白色的内衣里若隐若现。&lt;br&gt;老江一辈子哪里见过这么美的春光只觉得浑身的血液沸腾。下身的肉棒强烈
的肿胀。一时间难受无比。&lt;br&gt;小香捡起绿茶，才发现在自己的胸部走光。不由得羞涩得满脸通红，慌忙说
「江伯伯，对不起。我有事先回寝室了，改天再聊。」说完慌忙离去了。&lt;br&gt;老江半天才回过神来。脑子里闪现的满是苏香那雪白的奶子。短裤内的一根
老肉棒一柱擎天，老江看了一下四周没人，赶紧掏出肉棒打起手枪来。由于满脑
子都是苏香那白嫩的手和那对鼓胀的奶子，很快的老江就射精了。他长吁了一口
气，「好爽啊！」&lt;br&gt;第四章苏香求助&lt;br&gt;自从那次小香走光事件以后，小香就很少来老江的小卖部了，每次来都是买
完东西就马上回寝室了。老江唉声叹气以为苏香不会再理自己了。他哪里知道５
８岁的他，即将迎来告别老光棍的时候了。令他魂牵梦绕的小香马上就会委身于
他的身下，让他姿意奸淫……&lt;br&gt;这天傍晚，老江正准备关店回家。突然一个熟悉的身影出现在自己的面前，
定睛一看，竟然是令他魂牵梦绕的苏香。只见她神情恍惚，不像是来买东西的。&lt;br&gt;老江关切的问「小香，看样子好像你不是来买东西的。你有什么事吗？」&lt;br&gt;可苏香低着头吞吞吐吐的，又想离开可又不原离开的样子。&lt;br&gt;老江不知哪来的勇气，一把把苏香拉进店来，然后关上门对她说，「你是不
是有什么难言之隐告诉江伯伯好吗？我一定帮你的，相信我。」&lt;br&gt;苏香听了老江的话说：「其实我是想来找您借点钱。我有急事。」&lt;br&gt;老江听了心想，她在这里又不认识什么人，能有什么急事呢。便对小香说
「小香啊，借钱可以，但你要告诉我是什么急事可以吗，现在外面坏人那么多，
我是怕你被骗了。」&lt;br&gt;小香想了想终于鼓起勇气说「其实我借钱是去看病，我这几天身上不舒服，
今天去附近的医院找大夫看了一下，大夫说我得了一种病，需要做穿刺。大概要
８００元。他说不及时治疗的话会恶化的。我很害怕，我爸妈都在农村种田，肯
定一下子拿不出这么多钱，我想找您借，等我治好后到暑假时我就去打工还给您
好吗？」&lt;br&gt;老江听了之后脑子一转，自己不是一直垂涎她的身体吗何不趁此机会把她骗
到手，嘿嘿！老江计上心来。&lt;br&gt;老江装着关切的样子，对苏香说「小香啊，你能告诉我你得的具体是什么病
吗现在外面的医生都黑心得狠，没病都说你有病，说不定你是受骗上当了。再说
我以前学过点中医，你有没有病我都可以诊断出来！」&lt;br&gt;香突然脸红起来，扭扭捏坦的说「那个大夫说我得的是乳房肿块！」说完脸
更红了。&lt;br&gt;老江一听心说，好你个黑心医生，哪里有少女得这个病的，一般女孩子的乳
房摸上去里面有些硬硬的都是正常现象，等结婚哺乳后自然就好了。自己的年轻
时的老婆也是这种现象。&lt;br&gt;老江想了一想马上严肃的说「小香啊，我以前也学过中医，像你这个病啊说
重也不重，不一定要穿刺的，再说穿刺是拿一根大针刺进去，多疼啊。其实还有
别的办法可以治疗的。」&lt;br&gt;苏香是个天真单纯的女孩子，哪里会想到老江的计谋。一听说不用穿刺，不
由得生出一种绝处逢生的感觉来，马上问江伯伯，「还有什么方法可以治疗啊帮
帮我好吗？」&lt;br&gt;老江说「我虽然不是专业医生，但是对中医学还是很精通的。一般女孩子得
了乳房肿块，是由于气血于积，经脉堵塞的缘故导致毒气于结于胸前。需要上通
肺气，下通肠气，只要打通此二气，你的病就好了！」&lt;br&gt;苏香见老江说得头头是道，不由得佩服得五体投地。连忙坐到老江的身边说
「那太好了，那您知道这个气怎么通吗？帮我通一下好吗？我都不想去做穿刺，
听说很疼的！」&lt;br&gt;老江见佳人主动坐到身边，不由得淫心大起。心说自己不能太急了，以免苏
香看出我骗她的破绽就完了。想到这里老江正襟危坐，严肃地对苏香说「小香啊，
俗话说医者父母心，你是个好女孩，我也不希望你受到病痛的折磨。我也希望自
己能治好你的病。如果能治好的话我也不会收你的钱，毕竟我不是专业的医生，
只是不忍你受苦。但是这个通气的方法说白了就是类似于做人工呼吸的样子，你
要想清楚，上通肺气是由于你的肺毒已经扩散到了口腔，病毒主要是附依你的舌
头上，需要用专业手法帮你吸出来。而下通肠气，是由于你已到了生理成熟期，
女人一到生理成熟期就要和男人进行房事，不仅是完成生儿育女，更重要的是可
以调节身体平衡。也就是通下气。你和男人进行过房事吗？」&lt;br&gt;小香听了这些理论，不由得羞涩不已，满脸通红。忙摇头道「没有。」&lt;br&gt;第五章心生奸计&lt;br&gt;老江故意做出恍然的表情说「哦，怪不得。你下气不通，气血于积在胸，所
以得了这个病。我先帮你检查一下口腔好吗？小香。」&lt;br&gt;苏香听了，赶忙张开双唇，闭上眼睛，她哪里知道她即将要落入一个下流老
头的魔爪。&lt;br&gt;老江托起小香的下巴，只见苏香眼眸已闭，朱唇微启，鲜红的小舌头在口腔
内微微蠕动，唾液在牙齿周围分泌，看得老张血脉喷张，老江趁机一手按在苏香
的肩头，轻声的说「小香啊，你把舌头伸出来好吗，我检查一下看有没有病毒」
话没说完，苏香的舌头就伸了出来，上面沾满唾液，有一滴甚至滴到了老江的大
腿上，老江又说「唉呀，小香啊，你的舌头上有不少病毒啊，你看上面有几个小
白点，依我多年的经验来看应该是肺毒，需要通气治疗。」&lt;br&gt;小香一听睁开眼睛，焦急的对老江说「江伯伯，我舌头上的毒多不多啊严重
吗？」&lt;br&gt;老江看到苏香那明亮的眼睛看着自己不由得一阵心虚，但事已至此，老江故
作严肃地说「小香啊，你舌头上的病毒比较多，如果不及时用吸毒机吸出来的话
会越来越严重的，但是吸毒机只有省人民医院才有，并且治疗一次要５０００多
元。不太好办啊。」&lt;br&gt;小香信以为真，不由得脸色大变，绝望的哭了起来。&lt;br&gt;老江故意拍着她的香肩安慰说「小香不要哭嘛，天无绝人之路，我手头有些
积蓄可以借给你治病，但也只是杯水车薪，又怕你压力太大，其实这个毒还有种
方法可以吸出来的，你知道一般人如果被毒蛇咬到了，最好的方法就是用嘴吸毒，
因为每个人的嘴里都有一种可以杀菌的酶。我可以帮你吸这个毒，但又怕你嫌我
老头子太脏，所以一直不敢说，又怕你误会我占你便宜，唉……」&lt;br&gt;苏香听到这里不由得左右为难，半喜半忧，喜的是自己舌头上的病毒可以免
费的吸出来，忧的是被这个老头子用嘴吸出来，实在是太恶心了。不由得犹豫了
半天。&lt;br&gt;老江一看知道自己有机会得手，赶忙又说「小香啊，你也不用着急，我还有
几万块钱的退休金，本来是留着养老送终的，我明天就全部取出来给你看病，你
也不用推辞，这完全是我自愿的，其实我从第一次见到你就觉得你非常亲切，就
好像我的女儿一样。我一生无儿无女，只要我帮到你了，以后我死了你念我的好，
我就瞑目了。」说完竟然还挤出几滴眼泪。&lt;br&gt;女孩子都是心软的动物，听老江情真意切的表白，苏香竟然非常感动，她没
想到，和自己非亲非故的老江心肠这么好，自己无论如何也不能花掉他老人家的
养老钱。想到这里，苏香连忙说「江</content></item></essay>