<essay><item><title>大奶罩(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;2000年，我第一次接触这个社会，开始了新的人生，也迎来了很多的第一次，第一次工作，第一次分担到家庭压力以及第一次恋爱。我是非常渴望恋爱的，并非想ML（其实也有点想啦！^o^），只是想试试拥有的感觉。所以毕业之前，试过很多次，都没成功。也试过网恋，但是结果不堪入目。到了毕业之后，工作了，在一次机玄巧合之下，我认识了她，她就是本文的女主角－－我的前女友，也是我人生到现在为止见识过最下贱女人。&lt;br&gt;我是在我同事的生日会中认识她的，她是我同事的姐妹。可能我同事知道我想谈谈恋爱吧，当天晚上，我同事特意叫我搭她回家。这样我们就开始了朋友之路。可能当时，我也太想恋爱了，根本没考虑过，她究竟适不适合自己，心想︰不如先谈一下吧，当作恋爱预备班也不错，所以没多久，我就向她表白了，奇迹性地，她一下就答应了。于是我们开始了三个月的甜密期。在这段期间，我们之间不断深入了解，她知道我当时是处男哦，我也知道，她虽然谈过几次的恋爱，但是还是处女。&lt;br&gt;三个月之后，她提出了分手，我觉得很奇怪，我根本没做错什么，为什么她会这样做呢？她说︰是她的问题。不关我事！她想要空间。我也没什么可说的，心里只是有点可惜，唉！处女难找啊，跑掉了！不过没多久，她又找回我，说︰我们可以再一起，可以吗？一开头我当然说可以了。可是真没想到的是，往后的一年，她这样分手再分手，复合再复合出现了无数次。在这段期间，我也没碰过她，第一，没必要！第二、无机会（唉！真失败！）&lt;br&gt;直到2001年，我的心都冷了。于是在情人节的那个晚上，我本想大家开开心心都出来的，但是她却无原无故跟我耍脾气！气得我连礼物都甩了！于是我马上跟她说︰分手！这是我第一次跟她说这句话！回想起来，当时把所有气都出来了！太爽了！，当天晚上，凌晨的时候，她发了个短信给我，说︰以前都是我不要你，这次你不要我了，也许你是对的，我做错事，我对不起你！但是我已经不在意了，从此也没再理她了！&lt;br&gt;（不好意思！前面的内容可能有点闷，主要内容下面来了！）&lt;br&gt;就这样半年过去了，事有巧合，那时候我参加了我朋友的结婚礼，刚好在她工作的酒店举行，那天，我第一次穿西装全套，（真是帅死了）在婚礼她看见了我，我也看到了她，但是我没理她。她却发了个信息给我，说︰半年没见了，我也是想着你，晚上你能出来跟我聊聊吗？我心想︰那家伙又想怎样了？还没玩够吗？算了，老子晚上没事做，跟你玩玩又何妨！&lt;br&gt;于是婚礼结束后，我在相约的地方见到了她。没想到，她一见到我，就冲上来抱着我（我知道我帅，但是怎能这样？呵呵！）我一手把她推开，&lt;br&gt;问她︰你叫我出来想怎么样？我人到了，有话快说！&lt;br&gt;她说︰这半年来，天天都想着你，又话怕不理我！所以不敢找。但是今天看到你，我再也忍不住了，你能再一次跟我在一起吗？&lt;br&gt;我狠话一句︰别再来这套了，我已经吃够了！&lt;br&gt;她说︰不要这样子！只要你能和我在一起，我什么事都能答应你！那时候心里突然冒出一个想法，不如把她的处女搞掉！再把她甩了！以报当年之仇也不错啊！&lt;br&gt;于是我说︰好！是你说的哦！你知道我现在最想的是什么呢？&lt;br&gt;她说︰是？&lt;br&gt;我说︰我想跟你上床，把你的处女拿掉！&lt;br&gt;她马上羞红了脸，不说话！&lt;br&gt;我说︰不行吧！不肯的话刚才就不要说这么大声了。&lt;br&gt;那时她低着头，小声说︰我也是很想答应你，但是我真的做不到。&lt;br&gt;我说︰不行，我就走了。没话好说！&lt;br&gt;她说︰不要！不是我不肯跟你上床，只是……&lt;br&gt;我说︰只是什么？&lt;br&gt;她小声的说︰我已经不是处女了，答应不了你。但是我爱你！求你不要走！&lt;br&gt;我惊了一跳，这家伙什么时候给人破了！唉！没意思！于是，我转身走了，但是她从后面抱着我，不给我走。&lt;br&gt;我狠说︰事情都发生了，为什么你不找插进你的处女穴的那个男人呢？干嘛要找我？&lt;br&gt;她说︰我跟他是不可能的！我爱的是你！&lt;br&gt;我说︰你爱我？那么你怎么跟别的男人上床去了，那男人还可以把你的处女膜插破！你不张开脚，你能插进来吗？爱我？狗屁！&lt;br&gt;她说︰什么都是我的错！我不要求你原谅我！只求你今晚陪我！&lt;br&gt;我心想︰不如叫她把她被破处的过程说出来，心里也可以兴奋一下，总比现在好啊！快都郁闷死了，被一个不爱的女人缠着，烦！&lt;br&gt;于是我说︰想我不走可以，但是你说给我听，你跟谁上床去了，什么时候的事情，什么地点，过程等等！&lt;br&gt;她涨红了脸说︰这……&lt;br&gt;我说︰不行吗？OK！不要再烦我！&lt;br&gt;她马上回话︰不要！我说！我说！但是你知道了以后，你不要走哦！&lt;br&gt;我说︰我知道，我说话算数，我不像你，以前不是说过处女给我的吗？可是现在呢？&lt;br&gt;她说︰事情是这样子的。半年前，情人节那个晚上，你不是跟说分手吗？当时，我很气。于是就跑回宿舍了，刚好那个晚上，你走了以后没多久，有一个追了我蛮久的男生叫做A，约我出去。我正气着，于是就跟了他出去了。那个晚上，A带了我去了很多以前很想去，却没时间去的地方，我很开心。玩了很久，都快12点了，我宿舍都关门了，我没地方睡，于是他带我去酒店开了一个房间，我本想一夜就过去了，没想到，我刚去冲凉。他在外面，一直拿着红酒等我。说真的，我当时真的觉得很浪漫！于是我就跟他慢慢喝去红酒，不知道是不是酒精的作用吧！我当时觉得他特别的温柔。后来，他开始吻我，我一开始是反抗的，后来就再没有了。他吻我的颈，我的脚。我人生第一次受到这种刺激，脑袋里面开始了想要的感觉。&lt;br&gt;他脱去了我的衣服，只剩下内裤，我的胸部第一次展现在男人的面前，他开始吻我的胸部。感觉很奇怪，我从来没有试过这样的感觉。而我下面开始觉得湿了起来，没想到这个时候，A用手隔着内裤对我的下阴抚摸了起来。我湿得更加厉害。A试图把我的内裤也脱了下来，于是我用手把内裤拉着，说︰不行，今天已经够了。不要太过份了。他说︰没事，我只想看看而已，不会强来的。不要这样，我先脱，你把我的先看。这样就公平了。&lt;br&gt;于是他二话不说的把身上的衣服都脱光了。一根阳具呈现在我的眼前，我第一次看到男人那个东西，原本应该是你的，没想到，竟然是他的！黑呼呼一条，上面布满了青根，前端有一个像小拳头的东西，那个应该叫做龟头吧？他握着我的手，把我的手放在他的阳具上面，第一感觉，好硬，好热！他说︰现在我都给你摸了，我也能看看你的小穴啦！我还没有反应过来，内裤就给他脱掉了。我的阴户就这样展露在A的面前。他马上手按着我的腿，以免我反抗。真没想到，我越是挣扎，下面就越湿得厉害。可能是暴露使我产生了快感吧！然后我感觉他用手把我的小穴慢慢的分开，突然，他说了一句︰嘿！你还是……，我说︰什么？他说︰你还是处女啊？你的处女膜还是你的小穴上哦！你不是有男朋友的吗？我羞着脸说︰我男朋友可没有你这么坏？他最多吻我的胸部而已，但是你现在却看遍了我的全身！他说︰你男朋友都是笨蛋，处女也不上哦！（佔了便宜，还说我是笨蛋！我操！）&lt;br&gt;我说︰他不笨，还比你帅，只是没有你这样浪漫……，我话还没说完，我就用舌头吻我的小穴，大小阴唇都吻了，这应该叫做所谓的口交吧？我的阴户因此就更加湿了，他开始不断的握着自己阳具上下来回着，我知道他正在打手枪！没想到的是，他的吻到我的阴蒂的时候，我整一个人都麻了，好像有触电的感觉。阴道里面传来了从来没有的空虚感，我不由自主的用手开始按我的阴蒂跟乳头！整个人都难受死了，我开始明白什么叫做发情了。&lt;br&gt;那时候无意之中，我碰到A那条发烫的阳具，好像心里好受一些，很自然把他的阳具放到我的小穴前，他说︰嘿，你想要了吗？我说︰我难受死了，快帮帮我想想办法。他说︰办法？有！就是我把阳具插进来，你就好多了！我说︰真的要这样吗？他说︰你不是想要的话，为什么小穴这么湿呢？你不想的话，我可以不来的，我不勉强。我说︰那……你插进来吧！于是我用手把自己的腿分得开开的。他说︰那你男朋友呢？我那时候头晕晕的，只是说︰来吧！我想要了！我现在想跟你做爱！我那时候慾望把我的理智全摧毁了！他说︰那你等我一会，我打手枪快射了，等我射了以后就才慢慢干你了，处女要慢慢来才好玩。我说︰那你快点了，我真的很难受，不要等了，快插进来可以吗？他说︰不行！如果刚插进来就射了的话，那就很不爽？他说完就加速套弄自己的阳具，结果没多久，他的拿着他那胀得发紫的阳具就在我的肚皮上射了出来，我第一次看到男人的精液，白白的、粘粘的。&lt;br&gt;于是他马上用纸巾把他阳具的的精液擦掉，然后再用双手把阳具套弄起来，我说︰我等不及了，先插进来，再套弄行吗？A说︰行了，我现在就来。然后A就将他那根再次胀得暴露青根的阳具放到我的小穴前，说︰我要插进来了。&lt;br&gt;如果痛的话，叫出来吧，这样会好一些。我知道将会发生什么，我的处女将会交给一个我不喜欢的人。其实那个时候我真的希望那个人是你，但是……就在这个时候，我感觉到他的龟头慢慢把我的阴唇给撑开，然后龟头慢慢向我的小穴里插了进去，那时候他的龟头已经插进来了，当他的龟头顶到我小穴里好像一个圆环状的东西我开始觉得痛，应该他就感觉到，那是我的处女膜，.A挑逗我，故意用他的龟头在我处女膜上顶，就是不插进来，他这样越来越大力的撞击，我的心却越来越兴奋，或者我正等待着那最后冲刺吧？顶了一会他说︰你男友不干你，就让我来吧！记住了，我可是你第一个男人。那时候我其实有点后悔，但是什么事已经为时已晚，我知道那时是我处女的最后一刻了，对不起，亲爱的，我骗了你，我要把我的处女给别人了，说完他用力一顶，我的处女膜根本顶受不住他的阳具的冲力就在那刻被无情的冲破，而他的阳具也长驱直进，整根没入了我的阴道。我的处女就这样就结束了。随之，A也抽动起来，我第一次受到男人阳具的抽插，也叫了起来。我真没想到，做爱真的是那么痛！不过却有一种说不出来的快感！我抬头看了一下A的阳具，表面明显出现了血丝，我想我应该流血了。而A也很满足的笑了。也许我的小穴太紧了，A抽插了一会，就射精了。他射完精后，就躺在我旁边睡了，而我那一晚却怎样也睡不着，于是那时候发了短信给你，但是你没回我。事情就这样！你满意了吗？&lt;br&gt;我心想︰就是那个晚上，我靠！我正气着的时候，她却和别的男人上床去了，虽然我很不爽，但却很兴奋！于是我问︰是！你跟他做了，你们没做事前措施吗？连套都没戴？射进去了？&lt;br&gt;她说︰那时候，根本没想到跟他做的，那会有套子呢？不过你放心，亲爱的，他虽然把我破了，但他是在外面射精的，后来我也没有怀孕。我保证第一次射进我阴道的精液一定是你的，亲爱的。&lt;br&gt;我问︰那现在A呢？&lt;br&gt;她说︰不要再说了，他根本是个骗子，他本来就有女友的，把我搞了第二天，被我遇上了，我给了他一巴掌就跑掉了！&lt;br&gt;我心想︰这故事蛮过瘾的，听着我的小弟都不由自主的涨起来了，今天就把她来一炮，然后甩了，反正，我现在不爱她，还有她处女膜都没了，而且是她自己找的！我根本不用爱惜她！然后就说︰好！我看到你的诚意，好吧，你的处女虽然没了，但是如果你听我的话，老子一样可以爱你。今晚我们开个房间，我现在需要。&lt;br&gt;她说︰这阵子都不行，我来了那个？&lt;br&gt;我说︰什么那个啊？你想还是不想啊？老子给你机会，你不领情就算了！&lt;br&gt;她说︰不是，我来月经了，不能做这个。&lt;br&gt;我不信，手就摸到你的下面去了，的确，小穴前面有一张卫生巾。&lt;br&gt;我说︰好！我暂时跟你恢复关系，过了这几天，你知道你应该怎样做了？&lt;br&gt;她说︰我知道。我会给你的。&lt;br&gt;俗语说得没错，江山易改，本性不移，TMD，第三天她又恢复了以前的小姐脾气，三天前，那种可怜女人样子挂掉了？等老子干了你以后，有你好受！真是天意弄人，五天后，TMD的这婊子，跟我吵架以后，竟然自己跑了。第二天才出现，跟我说对不起！我操！算了，算我倒霉。反正，按理今天就可以干你干得死去活来。我不记较。&lt;br&gt;我本以为，事情可以这样就结束的，真没想到，我当天晚上接她下班的时候，有一个女人跟我说（我朋友认识她的，所以我跟她比较熟，她是那个婊子的同事）&lt;br&gt;她说︰嘿！你们男人啊！真的太自私了，做爱就做爱啊，不能因为自己爽，就不戴套。吃那种药是很伤女人身体的！&lt;br&gt;我满脑袋都是问号！我说︰你在说什么啊？我都听不明白！&lt;br&gt;她说︰你还在装？我早上明明看到</content></item></essay>