<essay><item><title>洗澡的意外经历</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;每天繁重的劳累，能洗上个热水澡成了我们这类人的幸福，这个城市主要是一些大众类的洗浴场所，我们居住的附近就有一个，所以我成了那里的常客，说是洗浴厅，其实就是一间间隔离开的小单间，有的一个喷头，有的两个，没有盆，也不分男女，那间空闲就进那间，就这样也是门庭若市，也许是消费低廉，再者就是低薪和打工者占的比例太多吧。&lt;br&gt;对于我这个单身在外打工多日的人来说，没有钱去找女人满足自己，只能用最原始的办法来自慰了，这样，洗澡就成了我最快乐的事，我时常在洗澡时，听着隔间女人洗澡的动静，还有有时她们尿尿的嘘虚声，条件反射般地阳具勃起，只可惜单间间隔很密，一点缝隙也没有，自己只能享受地闭着眼打着手枪，看着白浆般的精液喷射而出，仿佛一天的疲劳都得到了发洩，几乎乐此不彼了。&lt;br&gt;快过节了，洗澡的人也比往日增多，在外排起了队，我一看，中老年妇女居多，当轮到我时，已经接近黄昏了，空着的单间是双喷头的，我进去洗的时候，旁边的单间不时传来女人的说笑声，觉得很有新意，自己被那么多女人包围着在洗澡，却只闻其声不见其人，这时突然有敲门声，我关了水，用毛巾挡住下体，开了条门缝往外看，原来是澡堂看门的老头，我看他身后还跟了个50多岁的老妇，就问他有什么事，门包说小兄弟，今天人太多了，现在也晚了，这位老太太还着急，可现在就你这空着一个喷头，你能不能通融一下，让老太太进去洗。&lt;br&gt;我当时就本能地拒绝了，说这怎么能行，她是个女的，老妇人抢着说，大兄弟，我做你妈的年龄都早够了，我真的赶时间，你就行个方便吧，门包老头也说，这没什么，以前这样的事也有过，没人说闲话。也许这地方夏天成过家的女人都裸身在外洗澡，也不避男人，所以也没人太在意这事。&lt;br&gt;其实我心里是求之不得的，但表面还是一副很不情愿的样子，这时那个老妇就推门而进，我装着半推半就的样子同意了，门包老头谢了就走了。我闩了门，仍然用毛巾挡着下体冲沐浴，老妇进来就不紧不慢地背对着我脱衣服，对我一个长时间没碰过女人的男人来说，赤身对着一个女人，本身就已经不能自控地有了反应，JJ也倔强地擡起头来，把毛巾顶成了帐蓬样，老妇微胖，齐肩的头发也已见白，我从背面看她皮肤保养的还行，也算白嫩，她一件件脱着，小心折好放进简陋的壁柜里，当她的硕大屁股出现在我面前时，我一下不知怎么就有了些冲动。&lt;br&gt;这时她脱完了，转过身，我看她两只下垂的乳房，两只奶头象黑葡萄一样，乳晕也紫黑，不过也算坚实丰满，显得一些臃肿的肚子，还有两条海豚般的大腿，阴毛已经见白，被两条丰满大腿和稍微下坠的肚子的挤压下，阴部成了一个明显的鼓溜溜的三角包，一条老阴缝象用重笔画的一样，在她这个年龄，这个身材也算是不错了。&lt;br&gt;她扶着墙坐在用来穿衣用的长椅上，嘴里说着，唉，老了，排队站一会就累了，说着取出了烟，还递给我一支，我伸手接了，但这样毛巾就掉到了一边，勃起的阳具就这样瞪着独眼盯着她，她看到了，一点也没吃惊，还笑着说，还是年轻呀，年轻真好呀。&lt;br&gt;我有些不好意思，殷勤地给她点烟，挨着她坐下拉了会儿家常，椅子也就一米见长，她硕宽的身体占了大半，我紧挨着她，她的裸体就这样和我挨在一起，我有种很舒服的感觉。聊天中我知道她是一家人家的保姆，老伴已经过逝，自己做保姆已经两年多了，主人家是一个老头带着个孙女，这样聊着我可能注意力分散了，鸡巴也就恢复了正常状态，我当时就猜她这么不在乎，肯定和主人家的老头应该有染，但这现在来说也是常情。&lt;br&gt;抽完烟我说大婶快洗吧，我先给你放放水，管里的水开始挺凉的，她感激地说，好孩子，还鼓励般地拍了下我的屁股。&lt;br&gt;这样她就用手试了我放了一会儿的水洒，感觉还凉，我就说大婶你到我这个喷头这先洗，她谢了开始洗，当她淋头时闭着眼，我就屏住呼吸，几乎贴近她的身体，仔细看她的奶子和阴部，阴部已经被水流顺势而下，阴毛成了倒三角的一片，水流顺着毛梢向下流着，我已经清楚地看到了两片松弛的阴唇，颜色紫黑，不时贴身流动的水弄的亮光时闪，更诱惑着我想探个究竟，这样我的鸡巴又硬了起来，虽然是个老妇，但也是个不缺物什的女人呀，对我来说这已经是百年不遇了。&lt;br&gt;我讨好地给她递香皂，还说大婶我给你搓背，我有搓澡巾，她感谢地答应了，我让她扶着墙，背对着我，她微分着腿，硕大的屁股对着我，我轻一下浅一下地搓着，她很爱用的样子配合着我，两只奶子在肚前摇晃着，我这时有些兴奋了，在给她搓脖子时故意身子向前一贴，把硬起的鸡巴一下顶到她的屁股沟里，并随着搓澡的动作上下摩擦着，她身子微抖了一下，感觉到了，但没拒绝，仍象没事一样任我做着。&lt;br&gt;我就把手从背后拢到她胸前，装做搓胸的样子搓着她的两个晃荡的奶子，由于搓澡巾只在一只手上，另一只就任性地摸捏着她的乳房和奶头，鸡巴也已经别在她的阴户外，我个比她高，这样她的外阴就把我上翅的鸡巴别压着和地面水平了，我感觉到鸡巴在和她的阴唇摩擦着，时而阴毛也刮蹭着我的龟头，我身体已经从后面贴紧了她的背，感觉她肥肥的肉不时痉挛一下，不断刺激着我的神经。&lt;br&gt;这时也就不言而喻了，我干脆摘掉搓澡巾，抱紧了也，有些野蛮地两手揉搓着她的乳房，奶头早就硬了起来，我手顺着她的身体前面下滑到她的肥阴处，抠摸她的阴蒂和阴唇，她的两片阴唇很大，我可以用指缝夹着抻挺长的，然后再突然松手，借着水流的冲淌能听见很清脆的“叭”的一声，每到这时，她全身就因为刺激上挺一下，带动我的身体也附和着动一下，好玩极了。&lt;br&gt;我怕夜长梦多，就示意她分开双腿，她上身下屈，和支撑的两腿几乎成了直角，硕大的两片屁股分开了，坳黑的肛门和逼一览无馀地展现在我面前，这样水流就打在她的背部，两只奶子在水流的冲击下，从奶头那往下形成了两条时断时续的水线，水流的声音和抽排气扇的动静掩盖了她的呻吟声。我把手屈成碗状，接了些水，另只手两指掰开她的两片阴唇，里面的红肉和阴口明显地暴露出来，阴蒂也因为刺激而有些突出发亮，象一只眼睛一样看着你，我把水浇向她的阴口，这样反复几次，直到阴口足够湿滑，于是我一手攥住鸡巴，对准了她的阴道门，毫无阻挡地插了进去，她喔了一声，我感到里面挺热的，就两手捏住她的肥屁股，慢一下快一下地抽插起来，她温顺任我摆布，嘴里一直低声地喔喔着，我每下抽插撞击她的身体都会溅起一些水花，我不时地摸捏着她的两个奶子，还把手从她腿胯处拐过去，边操着边抠捏她的阴蒂，不时拍打她的肥大屁股。&lt;br&gt;毕竟是老妇，阴道很松，这样只能让我的射感来的能慢些，我有时会把食指贴住鸡巴，插的时候鸡巴和贴紧的手指齐头并进，感觉好爽，手指可以任意抠弄，鸡巴也有了被阴道壁挤压的刺激，她也感到了久违了的刺激吧，浑身瘫软，几次腿都弯下去，仿佛要跪在地上，我就强制般地掐着她的腰把她擡起，也不知道我抽插了多少下，反正后来我疯了般地猛攻着，已经溢出的淫液在剧烈的抽插中发出"呱叽呱叽"的响声，也许是怕时间拖的太久吧，这样在她渐渐越来越大的近似哀鸣的呻吟中，积蓄已经的精液终于怒射了出来，我一下爬伏在她的背上，暖暖的水流打在我背上，我的屁股大幅度地前后左右扭动着，似乎在她的逼里搅得天翻地复一样，把最后的一点馀精也毫无保留地挤射出来，而后感觉身体象被掏空了一样，无力地趴在她背上，她也由于疲劳和快感两腿支撑着我颤抖着……&lt;br&gt;</content></item></essay>