<essay><item><title>好朋友上了床之后，变成可以上床的好朋友(20)</title><author>床上伴侣</author><content>只是变成另一种刺激Jack的行为。&lt;br&gt;「哈哈‧‧‧你们看看啊！‧‧‧我们叫一个同性恋的‧‧‧含着她最讨厌的男人的老二‧‧‧下面的屄被她最厌恶的男人舔啦‧‧‧真是有趣‧‧‧哈哈‧‧‧」黑龙死气活样的说。&lt;br&gt;「你！用舌头舔！‧‧‧别装样子‧‧‧舔‧‧‧」&lt;br&gt;一根刀子在我眼皮前挥舞，我不敢再装装样子，只好真的伸出舌头舔了下去。&lt;br&gt;「嗯‧‧‧」Jack下身一缩，那两片肉唇在我舌尖滑过，接着又被往后推压下来，我的舌头呆呆的伸着，就这么一压回，竟然钻进Jack的密穴之中，我赶紧缩舌头。&lt;br&gt;「嘿嘿‧‧‧你们看看，这小子‧‧‧死到临头了‧‧还舔得这么好‧‧‧这么的色‧‧‧哈哈‧‧」&lt;br&gt;「小子，你给我舔快点！」&lt;br&gt;我不得已，性命要紧，既然都已经开了头了，那也不差多做几下了，这时只好真的期待有人能来救我们了。&lt;br&gt;我依言伸出舌头，在Jack荳荳跟花瓣间来回快速舔着，浓浓的腥味，带点咸咸的味道，刺激着我的味觉。&lt;br&gt;「喂！妳也别偷懒‧‧‧这是他这辈子最后一炮了‧‧‧妳希望他这‧‧‧最后一炮都‧‧‧爽不到吗‧‧用力吸‧‧‧」&lt;br&gt;Jack只是微微加快了一点速度，我的老二在她口中进进出出，沾满了她的唾液。&lt;br&gt;「加油加油！」「舔啊！用力舔！」「用力吸啊！好不好吃啊？」&lt;br&gt;旁边的污言秽语，自然多不胜数，不怎么好听了。&lt;br&gt;「呼呼‧‧‧」黑龙看得直喘气「妳‧‧‧骑上去‧‧‧骑上去‧‧‧快‧‧」&lt;br&gt;他大概是顶不住了，下令要Jack骑上我，旁边的人当然趁机假装要帮忙，着时吃了不少豆腐。&lt;br&gt;「Jack！」我摇摇头看着他。&lt;br&gt;Jack也看看我，然后微微摇头，翻身跨过我的下腹上，手扶着我的老二，上面沾满了她的唾液。&lt;br&gt;只见她一咬牙，眼一闭，沉身下坐！&lt;br&gt;「进去了！进去了！」旁边的色龟们大声叫好。&lt;br&gt;好紧好紧！出乎意料的紧！弄得我的老二都隐隐作痛，这当然是因为光光靠她刚刚留在老二上的唾液仍不足以润滑的缘故，老二只进入她里面一小半。&lt;br&gt;「坐到底！」旁边那个死玻璃上来按着她的肩膀，把她压下来。&lt;br&gt;「啊！」Jack一声痛苦的惨叫。&lt;br&gt;「噢！」我也好不到哪里，缺乏润滑，我那边也有种快脱皮的感觉。&lt;br&gt;「动啊！动啊！」&lt;br&gt;Jack勉力望上提起一点，脸上已经因为疼痛而冒着冷汗。&lt;br&gt;「啊！流血了！」「哎呀！她是处女啦！」&lt;br&gt;「啊！太可惜了，我这辈子还没玩过处女，早知道刚刚我们先来就好了！」&lt;br&gt;「是啊是啊！真是太便宜了这臭小子了！」&lt;br&gt;「没关系啦！待会儿换我们来，24小时内我们也算。」&lt;br&gt;「喔，那算什么啊？」&lt;br&gt;「笨喔，那叫首日封」&lt;br&gt;「首日封？那是什么？」&lt;br&gt;「笨蛋，你没集邮过吗？」&lt;br&gt;「没有」&lt;br&gt;「那就是．．．．就是首日封嘛」&lt;br&gt;「靠！你也不知道，还装啥啊！」「．．．．」&lt;br&gt;旁边的人七嘴八舌，但是我只是定定的看着Jack，Jack哭了！&lt;br&gt;刚刚还能跟黑龙老大对骂的Jack哭了！&lt;br&gt;Jack发现我在看着她，她偷偷擦去眼泪，微微摇了摇头，然后对我挤出一丝笑容，然而，她失败了，接下来，泪水狂飙，一颗一颗滴落在我的胸口。&lt;br&gt;我要不是被绑着，我一定把她推开了，这样做真是太伤人了！&lt;br&gt;真是一群人渣！&lt;br&gt;Jack继续她艰苦的动作，慢慢的一下坐一下起，干涩的接触，更增添她的痛苦。&lt;br&gt;「慢‧‧慢来‧‧」我不知道该说啥，只好叫她慢慢来，希望她可以不要那么的痛。&lt;br&gt;「嗯‧‧没关系‧‧」Jack说。&lt;br&gt;「嘿嘿‧‧‧连处子之身‧‧都给了情敌‧‧‧哈哈‧‧‧真是有趣‧‧‧」黑龙高兴的说着。&lt;br&gt;不知道是因为血液的关系，还是Jack也有分泌润滑，反正我感到老二在 Jack体内进出渐渐便得顺畅起来，因此老二不再感到刚刚的滞涩与痛楚，反而是渐有快感。&lt;br&gt;我心中升起了一股罪恶感，深深感觉到真是对不起Jack，我的快感居然是建立在她的痛苦上。也觉得对不起杨英，我伤害了对他那么重要的人，即使我是被迫的，无法可想的，但是，伤害却是真的。&lt;br&gt;还有，更是对不起宜静，她还在病房中休养，我才跟她确认了彼此的心，但是我现在却在这里，跟另一个女人发生关系，甚至还不是她应该已经知道的杨英。要是让宜静知道了，那我又多伤了一个女人的心。&lt;br&gt;我尽管心中不断湧起强烈的罪恶感，但是，下体老二升起的快感却迅速的高过罪恶感，所有男人的最大悲哀就是，你永远无法控制老二何时该勃起何时该射精，永远是老二比老大还伟大，老二想起来就起来要睡觉就睡觉，想吐奶时你就是再会憋，也无法挡住他，他就是这么样的射了！&lt;br&gt;「啊！他是不是射了？」旁边的小喽喽说。&lt;br&gt;「啊！是啦！你看那白白的都流出那么多了，一定是射了啦。」&lt;br&gt;「啊真是没档头，才几下子就射了。」&lt;br&gt;「是啊！真是快枪侠。」「‧‧‧‧」&lt;br&gt;一堆调侃的话，下流的话，不断在耳边回绕。但是我都听不进去，我只是看着Jack，低声的说：「对不起，我‧‧‧忍不住‧‧真对不起‧‧‧」&lt;br&gt;Jack摇一摇头，反而笑了笑，站了起来。我看到白色的精液或着几丝鲜红的血，沿着她的大腿流了下来。&lt;br&gt;Jack困难的下了床，也不去擦拭阴阜上跟大腿上那一踏糊涂，无神的站着。&lt;br&gt;「哈哈‧‧‧真是爽！嘿嘿‧‧‧这辈子看过的活春宫，‧‧‧这次最爽‧‧‧」&lt;br&gt;『碰！趴！』病房的门被大力踹开。&lt;br&gt;「杨英！」我惊呼。&lt;br&gt;是的，杨英出现在门口，一个我既希望她来救我们，又希望她不要看到这场面的女人，她就站在门口，身边带者几个人，人手一支枪，指着病房里面。&lt;br&gt;「Jack！」杨英轻轻在Jack耳边叫唤「对不起，我‧‧‧来晚了‧‧‧」&lt;br&gt;「唉～～」Jack无言，静静的穿起衣服，头也不回的摆了摆手，离开这间病房。&lt;br&gt;我目送Jack离开病房，心中只有心疼。&lt;br&gt;杨英一来就带来一票人马，以火力上的优势，立刻控制住了场面。原本黑龙的手下气焰嚣张不可一世，但是现在杨英的人马多又有枪，立刻一个个都闭上了嘴，不敢乱动一下。&lt;br&gt;「你们通通出去！」杨英下令，所有人立刻被赶出病房，包括杨英自己的手下。&lt;br&gt;「杨英，帮我松绑啊！」我说。&lt;br&gt;杨英望了我一眼，却没有来解开绳索，反倒走到了黑龙床边。&lt;br&gt;「你好啊。」杨英居然这样跟他打招呼。&lt;br&gt;「哼！」黑龙冷哼一声。「都快死了，妳得意啦，高兴了吧。」&lt;br&gt;「嘿嘿‧‧‧‧我是高兴，我高兴的是妳还没死，我还来得及，嘿嘿‧‧‧」&lt;br&gt;杨英这么说是什么意思？&lt;br&gt;杨英不是该很恨这死老头吗？&lt;br&gt;怎么她说得好像还很喜欢这死老头？&lt;br&gt;难道她是骗我的？这一切都只是他们夫妻间耍的花枪？&lt;br&gt;那我算什么？&lt;br&gt;「来得及什么？来杀我吗？还是来嘲笑我？」黑龙说。&lt;br&gt;「嘿嘿‧‧‧‧」杨英有点可怕而阴沉的笑声。&lt;br&gt;「你可知道，我等今天这机会等了多久了？」&lt;br&gt;「哼」&lt;br&gt;「你知道吗，我多怕你突然间死了，多怕你在帮派火拚中死了，还是突然车祸就死了。」杨英说。&lt;br&gt;「我真的好怕，怕你突然间死了，我就没有机会报仇了。」&lt;br&gt;「我等着你死，等着在你死之前可以好好的报复你。我等好久了呢！」&lt;br&gt;「呵呵‧‧‧我都要死了，‧‧妳要怎么报复？‧‧打我？杀我？不怕犯了‧‧谋杀罪吗？骂我？‧‧不痛不痒，‧‧谁‧‧谁鸟妳。」黑龙说。&lt;br&gt;「是啊，这真是让我伤透脑筋呢。」杨英阴阴的说。&lt;br&gt;「哈哈‧‧‧那妳要怎么报复我？」黑龙说。&lt;br&gt;「哼哼‧‧‧原本，我是不知道怎么报复，但是，哈哈‧‧‧你知道吗，你的手下帮了我一个大忙，现在我知道该怎么报复你了。」&lt;br&gt;「我手下？」&lt;br&gt;「没错，多亏了你的好手下，绑来了大雄，现在我知道该怎么回报你了。」&lt;br&gt;「他？」黑龙疑惑的说。&lt;br&gt;我也相当疑惑，杨英来了半天也不把我松绑，现在又说到我身上，我真是迷糊了，他要报复黑龙跟我又有什么关系？&lt;br&gt;「我知道，你这个人爱面子，一直以来就怀疑大雄跟我的关系，但是又碍于面子，怎样也不肯承认你已经带上绿帽了，你只是告诉你的手下，要他们随时保护我，其实还不是怕我真的跟他在一起。」&lt;br&gt;「妳！‧‧妳怎么知道！」&lt;br&gt;「嘿嘿‧‧不只这样，你偷偷去看过我，我也知道。不过‧‧‧」杨英有点疑惑。&lt;br&gt;「我觉得你真是奇怪，要你的手下监督我，要是他们真的发现我跟他在一起的证据，你要如何处置他们？」&lt;br&gt;「哼‧‧‧谁敢说，我就让他消失。」&lt;br&gt;「嘿嘿‧‧‧说得也是，你是有这本事。可是如果我现在告诉你，我跟他上过床，而且不只一次‧‧‧」&lt;br&gt;「啊！」「啊！」我跟黑龙不约而同的一声惊呼。&lt;br&gt;「你能拿我们怎样？」杨英挑衅的说。&lt;br&gt;「你！」黑龙突然脸色爆红，一副要跟我拚命的样子。&lt;br&gt;「没错！」杨英继续说「而且我现在就要在你面前，跟他作给你看！」&lt;br&gt;「啊！？」我被这话吓了一跳。&lt;br&gt;「啊～～」黑龙大叫「妳敢！」&lt;br&gt;「我当然敢！」&lt;br&gt;「杨英！」我只能叫了叫她的名字，实在是讶异得说不出其他话了。&lt;br&gt;「你爱看就看，不爱看也随你，不过，我就是要在你面前跟他做。」杨英说。&lt;br&gt;「你！‧‧你！‧‧‧」我第一次看到一个人的愤怒可以这么的激烈，眦目愈裂，青筋浮起，再多形容词都不如亲眼所见来的直接。要不是他并得不轻，他一定是飞身过来，一拳把我扁成肉泥。&lt;br&gt;「你小心保重啊！别太快死啊！」杨英轻松的说。&lt;br&gt;这真不是我所认知的杨英了，一直来她给我的感觉都是神秘、美丽、自在、极有亲和力，还带点迷糊。&lt;br&gt;可是现在的她，简直是一个『恨』字的人形化，为了报复，她什么都做得出来。&lt;br&gt;「妳敢！‧‧‧我杀了妳‧‧‧你们‧‧‧」&lt;br&gt;杨英不再理会黑龙，迳自来到我被绑的床前，一件一件的脱去外衣、长裤、内衣、内裤，很快的就一丝不挂的爬上我这张床。&lt;br&gt;原本这样的场景对于男人来说是非常刺激香豔的，但是此刻的我，却一点都香豔浪漫不起来。杨英依旧貌美，身材依旧美好，全裸的她实实在在是极度的迷人，简直是会勾人灵魂的妖姬，可是我却有着极大的陌生感。&lt;br&gt;这不是杨英！&lt;br&gt;这不是她，这样做根本不是她的本性。&lt;br&gt;「杨英！不！不要这样。」我说。&lt;br&gt;「你怕吗？」杨英笑问。&lt;br&gt;「不是怕。」我说。&lt;br&gt;「不用怕，也不用想，所有事我负责。」杨英说。&lt;br&gt;「我不是怕！」我大声说「我只是不喜欢这样的妳！」&lt;br&gt;杨英楞了一下，微微皱起眉头。我以为她回心转意了，没想到，下一秒钟她头一低，一张口却吸起我的老二来了。&lt;br&gt;刚刚才在Jack体内发射过一次，因此还在垂头丧气的状态，杨英要快速达到目的当然只有自己来。&lt;br&gt;至此，我知道杨英被复仇的心冲昏头了，因此我再说什么也没有用了，只能随她去了，况且我还是被绑着，也无从反抗无从躲闪。&lt;br&gt;我感到老二在杨英的口中再一次的充血膨胀，很快的又是一条硬挺活泼的肉棒了。&lt;br&gt;「呼～呼～呼～」隔壁床的黑龙发出沉重的呼吸声。&lt;br&gt;我转头看看他，只见他气到极点反而嘴角微微抽搐着，牵扯成一个诡异的笑容。&lt;br&gt;黑龙几度意欲起身，但是他实在是病得不轻，几次起了一半又重重落下，反而显得狼狈不勘。&lt;br&gt;「来人啊～～」黑龙叫着「来人啊～～」&lt;br&gt;「不要白费力气了，你很清楚这房间的隔音效果有多好。况且，外面都是我的人，没人会进来的。」&lt;br&gt;「妳！」&lt;br&gt;「乖乖看吧！我保证这是你这辈子最后一次看我了。」&lt;br&gt;没想到刚刚我才被他当作伤害杨英的工具，现在我又摇身一变成为杨英报复黑龙的工具，只是这中间却牺牲了另一个女人Jack。&lt;br&gt;想起Jack，就不得不为她担心，叫一个女同性恋跟我这臭男人发生关系，而且她还是个处女，这真是情何以堪。&lt;br&gt;「哈哈‧‧‧‧」杨英笑着说「黑龙，你看到了没，我要开始啦！」&lt;br&gt;「呼～呼～呼～」黑龙无言，只是喘着气。&lt;br&gt;「嘿嘿‧‧‧保重点啊，可别太早死了，看看啊！快进去了呦。」杨英已经跨过我身体跪着，用手扶着我的老二，在她的桃园洞口磨蹭着。&lt;br&gt;「你看好啊！要进去了喔！嗯～～啊～啊～进去了！」杨英向下慢慢坐下，我的老二顺着裂缝，慢慢的被杨英的肉唇吞噬下去。&lt;br&gt;「</content></item></essay>