<essay><item><title>乡下的爱情故事(9)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;……提到了敏姐，小由的面上忽地闪过了一丝落寞。&lt;br&gt;我连忙扯开了话题，低头看看腕表：「小由，不说这些了！时间也差不多，快要开场了！」&lt;br&gt;她马上抬头看了看广场上的大挂钟：「还有一点时间嘛，我还没吃完！」她最爱吃甜的了，自然舍不得那碗才吃了一半的刨冰了，马上低下头大口的吃着。&lt;br&gt;我笑着看她大口大口的把冰含进嘴里，把小嘴撑得满满的，有些糖水还在唇边漏了出来，连忙掏出手帕帮她抹掉：「馋嘴猪！再吃可会变胖妹，没人要的了！&lt;br&gt;还是让我来帮你吧……」&lt;br&gt;她连忙用小手护着刨冰不让我抢，但小嘴塞得满满的，根本说不出话来，最后也只有气鼓鼓的让我分吃了她的刨冰。&lt;br&gt;我们一边打闹一边互相抢吃着刨冰，忽然间听到有人大声地唤着我们：「小灿、小由……」&lt;br&gt;抬头一看，竟然是六、七个同班的同学……我们还没反应过来，他们已经簇拥着跑上来了，一面还哄笑着说：「啊！原来我们的才子和班花约会了！快付掩口费，否则明天便把你们的事传遍全天下！」&lt;br&gt;我和小由小嘴里满是刨冰，根本不能分辩。我见小由羞得满脸红通通的，只有大口地咽下了刨冰，抢先说：「废话少说，想吃什么尽管开口好了！」说着拉着男生先跑开去柜台那边买吃的。小由却跑不掉，被两个女同学围着问这问那的。&lt;br&gt;「小灿，你好啊！」那个之前才托我转交情信给小由的男同学酸溜溜的说：「原来你跟班花早在一起了，早说嘛……早知对手是你，也省得我不用再发白日梦了！」&lt;br&gt;「事情不是你们想的那样的！」我解释说，心中却感到甜丝丝的。遥望着也在猛向着女同学们摇手辩白的小由，她脸上也满是喜孜孜的表情。&lt;br&gt;原来这群同学也是买了票看那出电影，还好我们的位子相隔了好几行，要不然我和小由想清清静静的看戏也不可能了。不过被他们一闹，我们都迟了入场，进去放映大堂时已经是漆黑的一片。我只有紧紧地抓着小由的小手，小心地挤过那些不耐烦的观众，好辛苦才走到我们的座位。&lt;br&gt;坐下了之后，我们才松了口气，在银幕上反映出来的微光中互相对望了一眼，都「噗嗤」的笑了起来。&lt;br&gt;我打趣的说：「这出电影看得很贵啊！」&lt;br&gt;她马上心疼地说：「刚才那班家伙吃了你几十元啊！小灿，不如让我分一半好了！」&lt;br&gt;我笑着答道：「约会哪会有让女孩子付钱的？而且你听到他们说的了，我可是几生修到才可以约到『班花』陪我看戏的啊！才花那些钱已经是很值得的了。」&lt;br&gt;「乱说…己她羞恼地打了我一下。&lt;br&gt;「喂！」这时那个坐在我们背后的大婶终于忍不住了，凑上来低声的骂说：「你们怎么尽在打情骂俏的？究竟是来演戏还是来看戏的？也不怕妨碍人家的吗？」&lt;br&gt;我连忙回头说了声对不起，又向小由耸了耸肩，两人对望一笑，不敢再说了。&lt;br&gt;那出戏很浪漫……男女主角经历了家人的反对、情敌的破坏，还有连场战火的洗礼，分开了一次又一次，但仍然坚持着对另一半的信念，最后男主角还在女主角的怀中含笑而逝……&lt;br&gt;观众们都看得很感动，女孩子的抽泣声此起彼落的；小由也把手帕都哭湿了，到散场灯光亮起时，我才看到她连那双大眼睛都哭肿了。只得温柔地揉着她的肩膀安慰她说：「傻瓜，只不过是看戏罢了……」&lt;br&gt;看完戏，同学们还要继续闹，于是我们便到附近商场的游乐中心玩电动游戏，轻易的便把刚才看戏时那股哀伤忘却了。虽然只是些小孩子的玩意，但我们一班大小孩&lt;br&gt;还是玩得津津有味，像疯了一样。小由乐得尖声的大笑，那爽朗的笑容，我很久很久没看到过了。&lt;br&gt;最后我们一大群人还是意犹未尽的，又跑到美式速食店吃了顿吵吵闹闹的炸鸡，到很晚了才舍得分手回家。&lt;br&gt;我和小由回到我家前面的小巷，抬头望上去，家里的灯光已经熄灭了……敏姐该已经睡了吧？&lt;br&gt;我们慢慢地走着，脚步却不约而同的越走越慢……我心里面还忽然奢望了起来：如果那条只有短短十几米的巷子忽然变长，变成怎样走也走不完就好了……&lt;br&gt;身畔的小由忽地停了下来。&lt;br&gt;「小由。」我回身望着她，在新月的暗淡光芒里，她娇小的身影完全埋藏进两边楼房投下来的阴影中，很难看得清楚，就好像是幽灵一样的飘渺和虚幻。&lt;br&gt;「小灿……」小由低声地呢喃着，声音里还带着些哽咽：「我不想回去……&lt;br&gt;我真的不想回去……」&lt;br&gt;「小由……」我有些心疼，不由也歎了口气。&lt;br&gt;「多陪我一会儿……己她慢慢地靠过来：「只是一会儿……－会儿就够了。&lt;br&gt;然后你就可以回到姐姐的身边……」&lt;br&gt;幽怨的俏脸从暗影中飘出，慢慢地靠近，终于让我看清楚那双泡浸在晶莹泪水后面的深情眼眸。&lt;br&gt;「小由……」我心中又是怜惜，又是内疚：「我……我们……」&lt;br&gt;「小灿，不用说了……」小手已经按在我的嘴唇上，「我知道的……我都知道的……」&lt;br&gt;我再压抑不了心中汹湧的爱念，推开抖震的小手，俯首吻在那张灼热的樱唇上…&lt;br&gt;……我也不记得那晚我们究竟在街上拥抱了多久？只是当我朦蒙胧胧地回到熟睡的敏姐身边时，天边好像已经隐隐地泛起了鱼肚白。&lt;br&gt;第二天醒来，我们才向敏姐交代说，因为碰巧遇到了些同学，所以玩得有点晚了。她也不置可否的，只是告诫了两句，叫我们下次不要了。&lt;br&gt;那晚之后，我跟小由的感情一发不可收拾，再也按捺不住了。&lt;br&gt;我们每晚不是待在学校里留到关门，便是待在街上，总之不拖到晚饭前的最后一刻不会回家。但我们仍然很努力地克制着，情到浓时最多也只是拥抱亲吻，始终没发生什么越轨的行为；因为……我们都不想对不起敏姐。&lt;br&gt;敏姐像完全没留意到我和小由的转变，可能是因为她很信任我们，从来不会怀疑自己的爱人和妹妹会发生什么暧昧的事吧？而且最近她也没空理我们，成衣摊的生意很好，这一阵子她正在物色一间正式的店面，真是忙得不可开交，有些晚上反而轮到我要等她回家吃饭了。&lt;br&gt;虽然我把心分了一半给小由，但跟敏姐亲热的次数却没有减少，算起来可能还比以前更多了……或许是我心中有鬼，想在其他方面给她多点补偿吧？&lt;br&gt;我的心里其实非常矛盾，我知道敏姐才是我的妻子……我也很爱她，但却也放不开小由。我们虽然还没曾真正的发生过亲密的关系，但当我们在一起的时候，却恍惚感觉得到肉体以外更深一层的精神交流。因为我们的口味相近、志趣相投、也有着共同的话题，很多时候甚至不用说话，便已经好像知道对方的心意似的。&lt;br&gt;只是……我和小由越是了解，我们也越是害怕！&lt;br&gt;……害怕我们始终会控制不了！&lt;br&gt;……害怕终有一天会让敏姐发现！&lt;br&gt;……害怕会伤害到她！&lt;br&gt;在炽烈的爱慕和背叛的愧疚互相角力之下，我们辛苦了很久，最后我们还是下了个最痛苦的决定……分手！&lt;br&gt;……真的很痛苦，但，那样至少可以少一个人痛苦！&lt;br&gt;我和小由没再约会了，平日除了必要的接触，就算在学校里也尽量避免单独见面，尽量不去想、不去理对方的事，希望可以将对方慢慢的淡忘。&lt;br&gt;那是段非常难熬的日子。每天放学后我不是逼自己泡在图书馆看书，便是跑到球场上尽情发洩多馀的精力；每天晚上更是几乎缠死了敏姐，连她不方便的那几天也不肯放过……她的身体变成了我的避难所！&lt;br&gt;至于小由，虽然我不想知道，但「班花才女」开始跟其他男孩子约会的传言，却&lt;br&gt;根本连避都避不了……不过我还是拚命地忍耐着，一再叮嘱自己不要理会………要不是那一次我意外受伤，我和小由这段没有出路的感情可能就会像我们期望的那样，慢慢消耗殆尽、最后无疾而终也说不定…………一切都似乎是命运的安排！&lt;br&gt;那次敏姐要和几个行家到深圳去谈采购的事，要隔一天才会回来。我不想太早回家对着四堵墙胡思乱想，于是便拉着几个同学到体育馆打篮球，还跟别班的同学比赛起来。&lt;br&gt;可能是因为刚听到小由和高三的一个学长拍拖的消息吧？那天我的心情分外烦躁，在球场上像头蛮牛似的横冲直撞，为我们那一队抢了很多分数。四周围观的同学越来越多，还在不断地叫嚣。我杀得眼也红了，盘着球由底线一直带进了对方的禁区。敌方的防守球员马上围了上来，队友猛在喊我回传，但我却充耳不闻的，大喝一声便冲了上去。&lt;br&gt;我一个假动作闪过了第一个，再及时跳起，又避开了第二个拦截；才刚跃起想起手投篮，眼角却瞥见了小由原来也坐在看台土，她的身边……还有个男孩子……&lt;br&gt;我还没看清楚，忽然眼前一黑，对手的手肘已经在那里等着了……我脸上一阵剧痛的仰天倒下，偏偏背脊又撞上了另一个从后赶到来的同学。我们撞成了一团，只听到「卡擦」一下清脆的骨折声，我知道要糟了……想着已经仰面倒在地上，眼前一片血红，小腿上更是火辣辣的痛……&lt;br&gt;一时间，耳里只听到女孩子们一个接着一个的尖叫声，身边还马上围满了人，大家全都吓呆了！那个误伤了我的同学马上第一时间扶着我坐起身，又慌乱用满是汗味的衣服替我揩抹脸上的鲜血，一边还猛在向我道歉。&lt;br&gt;我很想对他说不紧要，我知道那是意外；可是在我想开口之前，我已经昏了过去到我再苏醒过来的时候，已经睡在学校的医务室里了，只感到脸上像是肿起了一大块，鼻樑上贴了块超大的胶布，连呼吸也不大畅顺，左腿还在隐隐作痛。&lt;br&gt;我勉强想撑起身来，才发觉有人伏在我的小腹上……是……小由？&lt;br&gt;她马上给我惊醒了，扑上来拥着我大哭起来：「死小灿，你吓死我了！」&lt;br&gt;「什……什么事了？」我搔着头问道：「小由，为什么你会在这里的？」&lt;br&gt;她一面哭一面说：「你吓死我了，死小灿，死小灿！」&lt;br&gt;「放心啊，我死不了的……」我感激地抚摸着她的秀发：「只是些小伤罢了……」&lt;br&gt;「小伤？」她抬起头来恶狠狠地说：「你的小腿骨裂了，差点没变跛子；鼻骨也撞断了，还不知会不会破相呢？」说着又哭了起来：「刚才我看到你满身是血，真的吓死了，死小灿…己这时，有人推开了房门，原来是医务室的老师。&lt;br&gt;他看到我醒了，便走过来替我再检查了一下。他翻开我的眼皮，用手电筒照我的瞳孔，再按了按我那被绷带包得厚厚的小腿，然后才微笑的说：「小朋友，没事了，记着回家好好地休息，至少一个星期都不准乱走；除非你想一世都拄着拐杖……还有，下次打球时也不要那么拚命了。噢！对了……」说着又暧昧地瞟了小由一眼，打趣的笑说：「也拜讬叫你的小女友不要那么紧张，刚才她送你进来时，我看见她哭成那个样子，我还以为你已经死了呢……」&lt;br&gt;小由的脸登时红得像要烧起来了一样。&lt;br&gt;虽然医师说我可以撑着拐杖慢慢走，但小由还是召了辆计程车送我回家，还坚持要留下来替我煮晚餐和监视我准时吃药。&lt;br&gt;晚饭后我们又聊了起来，她说因为约了同学在体育馆附近谈功课，刚巧听说我在里面比赛，于是便跑进去看看；怎知竟然会看到我受伤，吓得她马上跑了上来，之后便一直在医务室里陪着我了……&lt;br&gt;我一面听着，最后还是忍不住问她说：「那……刚才在体育馆里，坐在你身边的那个男生，是不是那……」&lt;br&gt;「是不是什么？」她脸色一沉，没等我说完便截住了我。&lt;br&gt;我一愣，歎了口气：「没什么了……我知道不关我的事……」&lt;br&gt;「……」她沈默了一会儿，才缓缓地抬起头来，低声地说：「不是！我和谁在一起了那些只是传闻，我根本没有：－：」&lt;br&gt;我心中一阵狂喜，忍不住轻轻抓起她的手，她也很柔顺的没有缩开。&lt;br&gt;「小由，我……」&lt;br&gt;「小灿……己她却没让我说完，忽然张开了小手，玉指已经扣紧了我的手：「我决定了！刚才看到你受伤倒地的一刹那，我还以为已经失去你了，一颗心像完全粉碎了一样……我知道自己真的不能没有你！」她扑在我胸前嘤嘤地哭着：「我不理了！&lt;br&gt;就算明知你是姐姐的我也不理了……小灿，我爱你……就算你是姐姐的，我也要爱你……」&lt;br&gt;「小由，我也一样爱你！」我完全感受到她那像是火山爆发一样汹湧澎湃、一样炽热燃烧的深情爱火，根本就不能抗拒，而我也不打算抗拒……因为我对她的感觉，其实也是一模一样的。&lt;br&gt;虽然我房间的床比较大，但小由却不想睡到我和敏姐的床上。&lt;br&gt;我们拥着回到了她的睡房，一面拥吻，一面慢慢地倒在床上。小由很小心地避开我受了伤的鼻子，侧着头轻轻的吻在我的嘴唇上。香甜的小舌害羞地钻进了我的口腔里，跟我的大舌头缠在了一起。身上的衣服一件一件的掉到地上，我们很快便变成了亚当和夏娃。我在脱裤子时遇到了点麻烦，因为被腿上的绷带阻住了，结果还是要麻烦小由替我扯掉了那碍事的短裤。&lt;br&gt;我惊讶地察觉到那具美丽的胴体，明显的比起几年之前成熟了不少</content></item></essay>