<essay><item><title>强奸：被害人林晓萌(2)</title><author>床上伴侣</author><content>招立刻奏效，女友被住了，眼巴巴看他，一脸祈求的样子。阿兴见女友就范，语气缓和了一些：「听话就好，放心，我不会伤害你。可是你在我的屋子里脱衣服，总要付出点什?吧。让我摸摸玩玩就放你走，不然真的把你扔出去。」 这家夥还真会玩心理。女友这样胆小又单纯的女孩正是他的猎物。女友仍有些挣紮说：「不要，我男友在隔壁。他会过来。」&lt;br&gt;「我看到他了。他去海边等你了，不会看到的，我才敢进来嘛。乖乖让我摸几下，不然我强干你再把你拖出去。」说就把女友往门口拖。女友得娇叫，求他不要扔自己出去。阿兴见火候够了，一手搂女友，另一只手已经捏在女友屁股上大肆搓揉。女友被他住，但仍有些挣紮，阿兴的手顺女友的屁股沟滑进她两腿间，女友立刻浑身发软，瘫在他怀里。我看到他的手在女友的小穴上玩弄，中指已经钻进阴唇，女友身体很敏感，随便弄几下就会溃不成军，现在小穴被玩弄，她根本没有力气反抗。&lt;br&gt;阿兴见女友软了，便把女友推倒干草堆上，一把扯下她身上仅有的一件泳衣。妈的！女友爱干净，现在竟然赤裸裸的被一个陌生男人压在干草堆上，这个角度最靠近我偷看的缝隙，我看得差点喷出血来。女友早已放弃抵抗，娇喘说：「求你别强-奸我。被我男友知道就糟了。」我心里多少有些愧疚，这?可爱的女友被我出卖，我还看得很兴奋。但这样的念头一闪即逝，因为女友的表现已经有几分淫荡的气息。阿兴正面压她，右手还在她两腿间弄着，从动作来看他一定已经把手指插进女友的阴道，正一进一出弄女友。女友被这样的玩弄征服了，紧闭双眼，头向后仰，小嘴微微张开，发出轻微的呻吟。&lt;br&gt;「干！真是小骚货，这?快就流这?多水。」这个天杀的家夥玩弄我女友，嘴里还要作践她，真是可恨。但我正希望他这样，大肉棒早已兴奋得撑起泳裤。阿兴的沙滩裤也隆起一大片，他一定比我更爽。&lt;br&gt;「不要……啊……人家不骚……都是你……啊……」女友无力的抗议着。阿兴轻松拨开女友的双手，现在根本不用他抓，女友已经没有力气反抗了。阿兴的大手捏上女友雪白的乳房，轮流搓揉两只坚挺的美乳，还挤女友的乳房，把她早已翘立的乳头含进嘴里，用舌头在乳头上拨弄，还用牙齿轻咬，弄得女友连呻吟都变了调：&lt;br&gt;「啊……啊……嗯，哦！不……要……不要！啊……」嘴里说不要，但从女友的反应来看，她已经动情了。只见小倩的身体不安的扭动，双腿无力的分开，阿兴手指的动作不时抽动几下，是男人就能看出她的慾望被调动起来。阿兴嘴里骂道：「他妈的小荡妇，真好弄呢。」说着用舌头舔女友的脖子，那里是女友的兴奋点，作用不下于乳头小穴，这下女友更是全线崩溃，像只发情的小母猫一样浑身颤抖。这个阿兴真会玩女人。&lt;br&gt;我看得兴奋极了，要怪就只能怪自己，把女友的身体调教得如此敏感，随便哪个男人弄几下她就溃不成军。这时阿兴突然停止动作看着女友，女友也睁开眼看阿兴，眼里充满渴望，但她稍微缓过神，立刻意识到自己的丑态，再次挣紮起来。阿兴马上手口并用，女友立刻变回小淫娃，闭起眼睛任他凌辱。阿兴也忍不住了，迅速脱掉自己的沙滩裤，只见一条乌黑的大肉棒傲然挺立，直对女友。我心说不好，难道他要食言，想强-奸小倩？只见阿兴命令女友：「我已经胀得不行了，用你的嘴和手给我解决吧，不然我只能干你小穴了。」&lt;br&gt;女友还有些残存理智，害怕真的被强-奸，急忙握住他的大肉棒，用小手前后套弄。阿兴让女友平躺在干草堆上，他跪在女友身边，又拿点干草垫高女友的头，然后命令女友用嘴给他弄。这个姿势他可以享受女友的小嘴，又方便摸女友的身体。只见女友听话的用小嘴含住他的黑亮的大龟头，闭上眼睛吞吐着，阿兴把小倩的双腿大大分开，一只手在她白皙的大腿上抚摸，然后两只小手插进她的小穴快速抽动，我看到女友下身已经淫水氾滥，阿兴的手指都闪淫荡的光芒。他当然不会放过女友的美乳，另一只手把她的乳房搓得不成样子，口中还说：「干你妈的，真是一对好奶，你男友白白送给我享受。」说着还点头冲我淫笑。我心里暗骂，还好女友不会听出他一语双关。&lt;br&gt;看到女友被淫弄成这个样子，小嘴被堵着还发出含糊不清的「嗯嗯」的呻吟声，我的大肉棒已经硬得受不了，过去从不敢让女友醒被弄，因为她只有在我面前才会露出淫荡的样子，怕平时保守的她无法接受弄出事来，现在看到女友被玩得这样淫荡，以后我可以适当增加凌辱她的次数了。但我总该出现一下，免得女友事后疑心。于是我走出屋子，来到门前敲敲门问道：「小倩！还没好吗？我等很久了。」&lt;br&gt;女友听到我的声音，急忙回答：「杰……我……嗯，我没事……你去……海边等我吧……」虽然女友的嘴被放开，但从她的语气中可以听出，阿兴完全没有停止动作，似乎还更加卖力弄女友的身体。接我听到轻微的唔唔声，看来小倩的小嘴又被插入了。我答应了一声，跑回隔壁的屋子继续看，听到阿兴说：「你叫小倩是吧。骚小倩，你不跟男友求救，是不是被我弄得很爽，舍不得停下啊？」&lt;br&gt;女友艰难吐出肉棒说：「才不是……啊……人家……不能被男友发现……啊……他会不要我啊……啊！快点……啊……唔！」女友再次被肉棒堵住小嘴，口水都流出来，腮边一片狼借。可她已经不懂口交，紧皱眉头，胸部挺起，两个乳房颤抖着，下身也挺起迎合阿兴的手指，我知道她快高潮了，阿兴加快了动作，没几下就听女友含糊的呻吟一声，大股的淫水湧出阴道，弄湿了身下的干草，她洩身了。高潮后的女友无力的躺在草堆上，那副楚楚可怜的样子更加勾人慾望，我恨不得马上冲过去跟阿兴一起干女友。只听阿兴说到：「小 妹妹，还没帮我弄出来呢。时间太久你男友会起疑心哦。」&lt;br&gt;女友听到这话转醒过来，急忙手口并用给他口交。阿兴坐到地上，让女友想小母狗一样趴服侍他，他则可以同时揉捏女友的乳房和屁股。女友很急，动作很快，吞吐二十几下之后，阿兴突然把她推到，压在女友脸上，大肉棒插进女友嘴里狂洩起来。由于插得太深，我知道他都洩在女友喉咙里，呛得女友咳嗽起来，又没办法吐出。他射了七八下才抽出肉棒，还有一根白线连他的龟头和女友的小嘴，真是淫荡极了。女友急忙吐出口中的精液，可是刚才射得太深，大部分都被她吞下去了。&lt;br&gt;阿兴喘息说道：「小骚货，口技还真好，太爽了。」站起身从桌上拿过女友的胸罩，给女友擦拭一下嘴角的精液和口水。又拿过女友的内裤，用胯下的部分在她腿间擦一下，然后很变态的嗅说：「小美女，你的内裤就留给我做纪念吧。」&lt;br&gt;女友什?都说不出，只懂大口喘息，腿还分开，白皙的身体赤条条的，像条白鱼一样任人欣赏。阿兴冲我笑一下，起身走出小木屋，向酒吧的方向走去。我等了一会，看到女友开始起身穿衣服才出来，走到门口再次敲门问她怎?那?了。过了一会女友开门走出来，很快在身后把门关上，她是怕我看到地上的精液。女友脸红红的，我问她怎?了，她说很累，不想游泳了，想回旅馆息。她的衬衫很薄，由于没穿内衣，两颗乳头很明显的透出来。我问她内衣呢，她说掉在地上脏了，我故意说拿回去洗洗好了，女友忙拉我，故意撒娇的说：「不要，人家要你买新的。」我当然不会真想进去，便拉着女友回到旅馆。一路上女友又给路人上演了透明衣大秀。真是刺激！&lt;br&gt;回到旅馆女友去冲凉，我则回味刚才刺激的一幕，计划怎样再次凌辱她。可今天够了，不能太过分，毕竟我是爱她的，她也因为爱我才不想让我知道。偏偏这时我听到敲门声，打开门看到阿兴站在门口，我急忙出去问他来这里干嘛，才知道他也住这家旅馆，还是常客。&lt;br&gt;「我拿你女友的内裤打手枪，有点忘记她的样子了，所以来回味一下。」干！这家夥胆子还真大，谁让他知道了我的嗜好呢，因此他才敢过来吧。阿兴看看屋里放女友的衬衫热裤，又听到水声，悄悄跟我说：「大哥放心，我看看就走。」&lt;br&gt;我让他进来，他蹑手蹑脚走到浴室门口。这时女友在浴室里问是谁敲门，我说是服务生问有没有衣服要干洗，叫她放心洗澡。小倩应了一声，阿兴悄悄打开一条门缝，浴室里有塑料帘子，女友洗澡时会拉上帘子，免得我去洗手间时她会害羞。但这里的帘子很短，没有办法完全拉紧，女友的身体就在帘子边缘时隐时现，连我也忍不住过去看几眼。看了一会我催阿兴离开，免得女友发现，临走他看到女友刚脱下来的白袜子（我喜欢让女友穿白袜子，又清纯又性感，加上走路方便，她夏天出来旅行时会穿上透气的运动鞋），又拿过来贴在鼻子上猛吸几口才恋恋不舍的转身离开。&lt;br&gt;女孩子的心思真是很奇怪，也许是在远离家乡的地方，女友变得有些开放，而且不想被我知道在小木屋里发生的事，她后来根本没有提起，很快又像个孩子一样玩闹起来。我给小倩买了新的内衣，而且特意选了一条粉色半透明的丝质内裤，女友觉得穿很舒服，就开开心心收下了。&lt;br&gt;接下来的两天没有什?事发生，我跟女友每天都会去海里疯上一整天，女友穿新买来的泳衣，两个俏丽的奶子露出大半、玉腿和娇嫩的屁股也任人欣赏，吸引了很多男游客的目光，我也开心女友被别人欣赏。只是每次从海边回来，女友沐浴的时候阿兴都会来偷窥，还要拿女友的内裤在阴茎上搓揉几下。虽然这家夥比较过分，但谁让我有暴露女友的嗜好呢，小倩脱得一丝不挂，水珠打在身上那幅性感的样子，我巴不得找人来共同欣赏，也就放任他偷看，那家夥还抱怨隔帘子看不清楚，真是天杀的色魔。&lt;br&gt;很快就要回去了，我还想趁这机会再次暴露凌辱一下可爱的女友，于是想起了阿兴提过的那个酒吧。就在临走的那天晚上，我跟女友回到旅馆，女友淋浴后我跟她提议去酒吧玩玩，女友是出名的乖乖女，从没去过酒吧一类的地方，听说我肯带她去，立刻高兴的答应了。可怜的女友还不知道我在计划暴露她呢。&lt;br&gt;作为计划的一部份，我要女友穿上泳装过去，女友立刻睁大眼睛说：「那里那?多人，让人家穿那?暴露的泳装怎?可以啊！」我说在海滩上人更多你都穿了，还怕什?？反正很多人都是穿泳装过去的。女友还是不同意，这在我意料之中，于是我装作让步，让她穿热裤去，但上身要穿泳装，如果还觉得暴露可以穿件短袖的小外套。还激她说那里好多泳装美女，你不怕我只顾看别人，不看你了？还是怕身材没有人家好？这两件事都是女友最怕的，她想了想，就按我说的穿好。&lt;br&gt;反正路途不远，她脚上穿了我刚刚给她买的凉鞋，有一点高跟，显得女友的线条更加美丽。热裤外两条比例协调的玉腿就够让人垂涎欲滴的了，上身小小的泳装罩杯露出她大半的乳肉，小外套根本起不了什?作用。我带着女友走进酒吧，小倩的打扮的确吸引了不少人的目光，女友被看得有些害羞，脸红红的拉我，埋怨我让她穿成这样。我鼓励她，出来玩就要放开些，你漂亮人家才看的。&lt;br&gt;果然女友很快就由害羞变得有一点点自豪，不再躲避别人的目光了。这家酒吧很简陋，似乎是用仓库改造的，里面很昏暗，很多人都来这里消遣，有些拥挤。酒吧中央有个小舞池，里面更是拥挤，黑压压的人群在里面摇头晃脑，很多人更是下流的扭动身体。我故意拉女友穿过舞池，可以说是一路挤过去的。女友虽然极力护住身体，无奈舞池中人太多，我发现好几次都有人趁乱伸手在女友的大腿上、屁股上摸一把，女友还以为他们只是无意碰到的，只能尽量躲闪，一路走来弄得很狼狈。好不容易到了酒吧里面，找到一个空位子，女友整理好被挤得有些凌乱的衣服，我看到她的泳衣有点松，胸口春色露出更多，大肉棒已经有了反应，女友却毫不知情。&lt;br&gt;我们点了些酒水，说起来这里的座位还真是设计得别有用心，每个座位后面都有高高的帘子，虽然只是一条一条的，无法完全遮挡，但灯光昏暗，只有靠得比较近的座位才能看到对方的情况，这当然方便了许多情侣，当然还有色狼。我拥女友坐下，女友被充满激情的音乐弄得有些迷糊，我则观察四周的情况。女友开始还有些拘谨，喝了点酒马上像变了个人似的，女友就是这样，一点酒精刺激就能让她放开。女友好奇的看四周，突然像发现新大陆一样小声对我说：「杰，我们旁边的人在做坏事。」&lt;br&gt;我看向旁边的座位，果然有一对男女在亲热，他们热吻，男人双手已经全部进入人的衣服里大肆搓揉。我看得兴起，一把搂过女友说：「我们也来。」说开始强吻她。小倩被吓了一跳，急忙躲闪，可她哪里是我的对手，我的一只手摸上她的乳房，很快找到乳头，隔着泳衣轻按几下，女友立刻轻呼一声，全身发软，瘫在那里任我吻。女友只喝了一点酒，还没有完全放开，我不能太多份，只是在她乳房上摸捏了几把就被她挣脱。&lt;br&gt;这时女友出了些汗，加</content></item></essay>