<essay><item><title>我那美艳风骚的淫荡小侄女(3)</title><author>床上伴侣</author><content>的点了，其实我本来是打算
买一辆车以后开车送她上下学的，但从这里到她的学校走路也就10分多钟，也就
没那必要了。&lt;br&gt;「那……叔叔，我就先走了哦。」&lt;br&gt;「恩，小心点，放学后早点回来。」&lt;br&gt;「呵呵，人家为了叔叔你，肯定要早回来的……」&lt;br&gt;这淫荡的语气配上这稚气未脱的嗓音，这孩子在学校不知有多少男人会把她
当做性幻想的对象了。&lt;br&gt;小狐狸精暂时走了，我也终于能冷静下来好好思考下了，自己在昨晚和今早
做的事现在想想真是错大了，但不知怎么那小丫头就是有那般的魅力让自己顶着
乱伦的压力也要得到她的身体。&lt;br&gt;好吧，我承认自己也是个鸡巴够乱的人，没资格说人家，不过前段时间刚好
为了整顿下自己，把和过去几个女人的关系都给断了，没想到又跑来 一个喜欢自
己的小侄女，上帝还真是不嫌我累啊。&lt;br&gt;说到这还有个大问题，这孩子说她一见面就喜欢我……我们除了好多年前的
那次见面外，也就昨天我接她回家时算是第一次见面，她竟然就爱上我了，这难
道真是骚货和骚货之间更容易相爱？&lt;br&gt;不过和大哥相比，我虽然财运没他那么强，但相对的，却拥有着一只18厘米
长，龟头大若鸡蛋的男根，而且因为我过去也做过不少重体力活，身材腰腹持久
力什么的也绝对没的说，曾经一晚上把三个女人给干的高潮连连，所以如果馨儿
真和她母亲一样是个淫荡骚货的话，我也自认能轻松在身体上满足她。&lt;br&gt;但说了这么多，她是我亲侄女的事实终究不会改变，乱伦……妈的，一辈子
没几个亲人的我，偏偏会犯下这样的错误，真是倒霉的时候喝水都塞牙，虽然我
真正的想法可能并不认为这是个倒霉事，但还是要装的像个正派人物嘛。&lt;br&gt;所以我以后也打算在她身上尽量多花些钱，毕竟钱怎么说也是她父亲的，给
她花掉我良心上也能过得去，再说了，就我这种有了几千万还只想着去吃大排面
的人，这么多钱想自己花掉难度也有点大。&lt;br&gt;就这么在家上网上了一天后，等到了馨儿放学的时间，我终于也有了那种父
亲担心女儿的心情了，总是觉得馨儿那么漂亮的女孩路上会遇到点什么事，不过
现实世界毕竟不是电影，没有那么多无聊人成天在街上混来混去的，馨儿在稍微
晚了10分钟之后，回到了家里。&lt;br&gt;「学校那里还好吧？」&lt;br&gt;「恩，因为爸爸去世的事情，我请了一段时间的假，不过还算习惯。」&lt;br&gt;「那就好，要先洗澡吗？」&lt;br&gt;「谢谢叔叔，不用了，我只想先找条内裤穿上。」&lt;br&gt;「内裤？怎么了吗？弄脏了？」&lt;br&gt;「不是啦，因为人家现在下面……是空的啦。」&lt;br&gt;馨儿就这么在我面前把裙子掀了起来，下体果然空荡荡的，什么都没有穿，
粉红色的小阴唇就这么显露在外面，。&lt;br&gt;「你！……你今早就这样什么都没穿出门的？」&lt;br&gt;「不是啦，上学的时候穿的，不过回来的时候卖给了别人，所以就光着下身
回来了。」&lt;br&gt;馨儿说到这里的时候，一副理所当然的样子，我得承认之前有些小看这个侄
女了。&lt;br&gt;「卖？！你卖给谁了？」&lt;br&gt;「学校的一个男老师，我初一刚入学的时候他就说喜欢我，很变态的一人，
说什么愿意为了我和他老婆离婚，等我到18岁，我有时候会把内裤卖给他换点零
花钱。」&lt;br&gt;卧槽，千想万想，没想到竟然是这么一出。&lt;br&gt;「我可爱的小馨儿啊，你就缺这么点钱啊，你爸爸原来给你的零花钱不够花
的吗？」&lt;br&gt;当我说出可爱的小馨儿时，她是一脸幸福洋溢的表情，但当说到她父亲时，
脸色却又暗了下来。&lt;br&gt;「爸爸很少给我零花钱的，偶尔给个5快、10块的已经是很好的了。」&lt;br&gt;我都忘了我那大哥的古怪性格了，这孩子确实是有苦衷，但卖内裤这事还是
不能就这么算了。&lt;br&gt;「那也不用给那什么变态老师卖内裤吧，能卖多少钱啊。」&lt;br&gt;「恩……一般我都是穿那种十几块钱一条的内裤，然后200块钱卖给他，有
时候体育课流汗比较多或者撒了点尿在上面，我不好意思卖，他还会多加100快
。」&lt;br&gt;我靠，这还真是价值不菲啊，而且还一分钱一分货，不过这孩子的魅力确实
也超乎我的意料，本来以为最多也就是给她递情书的小屁孩会多一些，没想到连
人民教师都被魅惑了。&lt;br&gt;好了，那个变态教师我也不想多管，但这孩子的价值观我得稍微扭转那么一
下下了。&lt;br&gt;「馨儿……」&lt;br&gt;「啊……是。」&lt;br&gt;我的声音此时应该有些严肃，但也尽量表达出了温柔，不想给这孩子什么压
力，她的表情却是相当复杂，感觉既把我当长辈，又当我是个情人。&lt;br&gt;「我以后会给你足够的零花钱，你不要再去找那种变态卖什么内裤了。」&lt;br&gt;「哎……那个……」&lt;br&gt;「而且我以后只会让你穿最好的内衣裤，两百块连你以后身上的零头都不会
够的。」&lt;br&gt;「叔叔，馨儿不用你这么破费的啦，你能收养我已经很满足了。」&lt;br&gt;「我不满足！你可是我的侄女，也就是我最亲的女人，我不会让你在物质上
有什么不满意的。」&lt;br&gt;哇……这种只有富二代才有资格说的话我终于也有底气说了，感谢你大哥。
而我可爱的小侄女则直接扑到了我怀里，两只手又开始在我的裤裆里乱翻，并握
住了我的鸡巴，温柔地抚摸起来。&lt;br&gt;「叔叔……馨儿愿意为你舔一辈子的鸡巴。」&lt;br&gt;小丫头在我耳朵旁柔声细语地说了这句淫话后，便蹲在了我面前，把我裤子
扒了下去，将龟头直接含进了嘴里，温暖的少女口中，我的龟头被舌头服侍地舒
爽无比，小骚货甚至还在尝试着深喉技巧，而我也很给面子的在10多分钟后射在
了亲侄女的嘴里。&lt;br&gt;第二天是星期六，我决定带馨儿出去买些衣服、内衣裤什么的，于是直接坐
车来到了本市最高档的服饰商城，任她挑选了。&lt;br&gt;在内衣货架那，小东西都看的挑花了眼，而我则问起了导购小姐，最好的有
哪些。&lt;br&gt;「这位先生是带着女朋友来买的吧，内衣的话我推荐都有奥地利的WOLFORD
和意大利的La Perla，这两种无论品牌、材质还是做工都是最一流的。」&lt;br&gt;我看上去显得年轻加上馨儿发育较早，结果本来相差了15岁的两人竟然被认
为是情侣，倒是馨儿听到这话一脸高兴地跑过来挽住了我的胳膊，似乎想要加深
别人的这种印象。&lt;br&gt;导购小姐掩饰住了眼神里对馨儿的嫉妒，一脸热情地继续推销着，虽然我从
她的眼神里也感觉到了一点对我财力的怀疑。&lt;br&gt;这还真不是她的错，想想我得到巨款才多久，身上无论穿着还是气质基本还
是过去那副样子，这导购小姐见过的有钱人实在太多，明显就感觉出了我的真实
身份，好吧，几天前的真实身份。&lt;br&gt;而馨儿已经对这各种款式的内衣有些不知所措了，左看看右看看，最后全都
被标牌上的价格给吓了回去，我看了一下，一套内衣就要1000多，在过去看来确
实是坑大了。&lt;br&gt;「这是WOLFORD的高档蕾丝内衣裤，分为5种颜色，小姐喜欢哪一种吗？」&lt;br&gt;似乎笃定我们买不起的样子，导购小姐在馨儿面前的态度有些居高临下&lt;br&gt;「5种都各买两套，帮她量好尺寸，别的等会再看看。」&lt;br&gt;当我刷完卡做完这笔交易后，店员们不淡定了，热情的态度如同馨儿是仙女
一般，推荐这推荐那的，而我也在她们的建议下换了身衣服，总算形像有了不少
改变。&lt;br&gt;之后我们又买了一些丝袜和情趣内衣什么的，反正价格也都不便宜，我也对
这些所谓的高端品牌有了些了解。&lt;br&gt;「叔叔……你今天花的钱……太多了啦，馨儿不值得你这样。」&lt;br&gt;「你把那些内衣丝袜都穿上后，就会值得了。」&lt;br&gt;回家之后，我要馨儿立刻换上了一双吊带白丝袜，那牛奶般的皮肤本来就很
白了，但在穿上白丝之后，却将皮肤的那种健康色给展示了出来，显得整个身体
更加的性感。&lt;br&gt;「这丝袜好薄哦，摸上去好舒服，叔叔你也来摸一下嘛。」&lt;br&gt;这丝袜穿上去后确实薄的可以，肉色都透过薄薄的白丝清晰可见，让我忍不
住想要去摸一摸，甚至舔一舔。&lt;br&gt;「馨儿，不把才买的内裤试一下吗？」&lt;br&gt;馨儿现在全身上下只有那一双吊带袜，阴毛和阴唇全都给我看光了。&lt;br&gt;「不用了，在家里面只有叔叔你，不穿也没事的啦。」&lt;br&gt;小骚货说完就把身子转了过来，用那对圆润光滑的嫩屁股对着我，晃了晃下
半身，荡起了一阵轻微的臀浪，接着掰开两瓣臀肉，撅起了屁股把那诱人神秘的
菊花给我看，&lt;br&gt;「叔叔，馨儿的屁眼好看吗？」&lt;br&gt;我还能怎么说，面对着这14岁少女的粉嫩菊花，我唯一做的就是蹲下来，一
边摸着她 肉感的屁股，一边射出舌头舔起了那勾人的菊花。&lt;br&gt;「叔叔……叔叔你在舔自己亲侄女的屁眼哎，呵呵，味道怎么样啊？」&lt;br&gt;馨儿此时的语气已经完全像一个魔女一样了，屁股缝和菊花处那少女的汗味
让我已经无法自拔，越舔越上瘾，而小骚货也用那只性感的丝袜脚伸进我的裤裆
里，按摩起我的肉棒，我们叔侄俩就用这样一种有些奇特的姿势彼此服务着。&lt;br&gt;我一边舔一边把手伸到了馨儿的阴蒂处，用手玩捏起来，充血的小阴蒂手感
摸起来很好，每捏一下就能感觉到屁眼也跟着一紧，同时那淫荡的呻吟声也越来
越大。&lt;br&gt;「叔叔……好厉害啊，呀！讨厌啦，还把舌头伸进屁眼里面，也不嫌人家里
面脏啊……啊……鸡巴，鸡巴，叔叔的鸡巴又热又大，馨儿的小脚丫都要被叔叔
的大鸡巴给烫化了啊……」&lt;br&gt;因为不想把新买的丝袜给弄脏，馨儿最后还是用那条天生的淫舌把我的精液
给舔了出来，并射进了嘴里，而我们俩之后就这么坐在沙发上面，看着我以前买
的A片，我摸着她 那小巧软嫩的丝袜淫脚，享受着少女香舌在我的胸前舔舐的极
致快感。&lt;br&gt;「叔叔……这片子里的日本女人都没我好看呢。」&lt;br&gt;「这世界上没有比馨儿更好的女孩的。」&lt;br&gt;「嘻嘻，叔叔骗人吧，你的女朋友呢？」&lt;br&gt;「我没女朋友。」&lt;br&gt;靠，这小浪蹄子连我有没有女友都不知道，刚见面的时候就勾引我。&lt;br&gt;「又骗人了吧，叔叔你这么帅，而且又有钱，怎么会没有女友的……」&lt;br&gt;「因为要考虑收养你，所以我前段时间主动分手了。」&lt;br&gt;在这里我撒了个半真半假的小谎，也算让馨儿对我增加些好感吧。&lt;br&gt;「这！……对不起……」&lt;br&gt;「对不起可没有用哦，你要做一件事叔叔才会原谅你。」&lt;br&gt;「什么事？馨儿什么都愿意做的，我已经是叔叔你的人了。」&lt;br&gt;于是我让她爬到了沙发旁的桌子上，就那么蹲在上面，私处完全面对着我，
而我则拿出了之前刚买的DV机，对着她准备拍一部视频了。&lt;br&gt;「叔叔，你要干什么啊……」&lt;br&gt;这小骚货果然是天生的浪货，嘴上一边问，两条浪腿却已经分开，用M型开
脚的造型面对着我的镜头，手也自觉地摸到了自己的阴部，&lt;br&gt;「小淫货还好意思问我，你自己不都开始了吗，我要把你自慰的样子给拍下
来，心情好的时候发网上去啊，馨儿这么淫荡的身体只有我一个人欣赏实在有些
太浪费了啊。」&lt;br&gt;「叔叔你好坏……啊……唔……馨儿明明那么爱你……啊……你还这样对人
家，看……叔叔，馨儿手淫的样子……呀……只想给叔叔你一个人看啦……」&lt;br&gt;小骚货自慰的样子实在是太淫荡诱人了，粉红色的骚屄被她自己的纤细玉指
抽插地淫水直流，连带着大小阴唇也变得淫湿润滑，她的阴道比我想得要柔韧不
少，两根手指也能勉强插进去，看样子小丫头经常自己玩这样淫亵的游戏了。&lt;br&gt;「人家这里很漂亮吧，就是流的淫水太多了……嘻嘻。」&lt;br&gt;馨儿一边用那淫浪的表情和话语引诱我，一边用手指勾起数条淫水丝餵进自
己的嘴里，这淫靡至极的景像不知道是要勾引我，还是她真的喜欢自己淫水的味
道，但不管是哪一样，我都无法忍耐了。&lt;br&gt;馨儿似乎知道了我的心思，把还含在自己嘴里吮吸着的玉指拔了出来，又在
阴唇那抹了一些淫水，递送到了我的嘴边，&lt;br&gt;「叔叔……馨儿的淫汁哦……来，人家餵你。」&lt;br&gt;小东西把两根沾满了淫水的白皙手指往前送，而我则立刻含进了嘴里反复品
嚐起来，淫水这东西本身是没味的，但只要想到是眼前这个美艳淫骚的小侄女的
下身分泌出来的，我就想要喝更多。&lt;br&gt;「那个……叔叔，人家想尿尿……」&lt;br&gt;因为我没有同意她下桌子，所以连上个厕所小东西都要问我下，不过我突然
觉得又有更好的镜头素材了，于是立刻去厨房拿了一个大碗过来放在了馨儿的阴
道前。&lt;br&gt;「就尿在这个碗里面，我还要继续拍下来，不知道小骚货的尿是不是和你人
一样骚啊。」&lt;br&gt;「你好变态啊……人家尿尿的样子有什么好拍的，但如果叔叔想看的话，馨
儿马上就会尿</content></item></essay>