<essay><item><title>女友的妹妹(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我现在是一所国立大学的大学生，有一位还在读高职餐饮科的女朋友，因为我们的下课时间不同，我们每天能见面的时间并不长。和她交往了一段时间，也去过她住的地方几次。我们第一次的做爱，就是在她住的地方，还是女友主动要求的。&lt;br&gt;我才知道原来她比我更爱做爱，为了能有更多相处(做爱!?)的时间，最近我下课后，她都会叫我先去她住的地方。&lt;br&gt;她有个很可爱又正的妹妹，有时候我甚至觉得比我女友还正。论身材的话，还是姊姊略胜一筹，胸部有C罩杯。妹妹大概是B罩杯吧！&lt;br&gt;只是也许是害羞，我和女友在家的时候，她总是关起房门躲在房间里。我能和她对话的机会并不多。&lt;br&gt;她们老家在南部，两姊妹来北部念书。父母都住在南部，现在住的地方就是她父母为了她们两姊妹能安心读书，特地在北部买的一间有楼下管理室的公寓。他们怎么样都不会想到，却变成她女儿的做爱小屋。&lt;br&gt;有一天，我下午两点的课停课，这时她应该还在学校上课，打了几通电话都没有接，感觉一个人无所事事的很无聊。想了一想之后，决定先去她家等她吧！因为常常来的缘故，楼下的管理阿姨也都认识我了，这个时间她家里应该还没有人回来，我进门后，很习惯地就朝她的房间走去!&lt;br&gt;这几天女友月事来，她通常生理痛都很痛，这段期间都没什么兴致。女友只用手帮我草草解决。&lt;br&gt;常常回家时，我的老二都还硬的一蹋糊涂，还害我被管理阿姨用奇怪的眼神看。&lt;br&gt;女友有说应该这两天就可以解禁了，到时会好好补偿我。要我忍耐一下，她会把所有的精液喝得一滴不剩。&lt;br&gt;进女友房间前会经过她妹妹的房间，今天很难得的发现她妹妹的房间门没关好。&lt;br&gt;还飘出了一股粉粉柔柔的香味，难道是所谓少女的清香?&lt;br&gt;好几天都没满足的我，老二瞬间硬的一蹋糊涂，还感觉的到心跳加速。&lt;br&gt;我还能隐约从门缝中看到一套粉红色的睡衣和一件也是粉红色的内裤放在床上。&lt;br&gt;想说现在这时间，距离两姊妹放学回来，还有一点时间。我悄悄的走进她妹妹的房间。&lt;br&gt;拿起了那件粉红色的内裤，闻了一下。&lt;br&gt;天阿！应该是昨晚穿过的，我从来没闻过女友穿过的内裤，不知道上面的香气可以让我心跳快成这样。&lt;br&gt;再闻了一下那件粉红色的睡衣，我已经觉得天旋地转，不打手枪不行了。&lt;br&gt;妹妹她穿这件睡衣的时候应该没有穿胸罩吧？我舔了舔睡衣上，大约乳头的位置，幻想着我舔着比女友稍微小一点的胸部。&lt;br&gt;幻想着我舔着妹妹的乳头，听着妹妹的娇喘。幻想着那两粒小乳头，因为兴奋慢慢立起。&lt;br&gt;我脱下了裤子，将那柔软的内裤包住我的老二，我用力的打起手枪来。&lt;br&gt;干净的内裤上，被我老二分泌的润滑液，弄出了一滩水痕。&lt;br&gt;内裤柔软的触感，我幻想着妹妹娇嫩的小穴，湿滑温热的包复我的老二。&lt;br&gt;我的手越动越快，想像着我的老二在小穴里越插越快，想像着妹妹舒服而害羞的表情。&lt;br&gt;这时，竟然听到了有人在用钥匙开大门的声音。&lt;br&gt;我赶紧把内裤塞到我的裤子口袋里，并慌慌张张的穿裤子。&lt;br&gt;没想到才刚穿好内裤，正要把裤子拉上来的时候，妹妹已经打开她的房间门了。&lt;br&gt;我看到妹妹穿着护专的制服站在房间门口，表情十分惊讶的看着我。&lt;br&gt;妹妹也看到了我内裤被老二撑起一个高高的帐篷，还到到我裤子口袋里路出一截的粉红色小内裤。&lt;br&gt;看也知道我刚刚在做什么，我尴尬的和她对了一眼，妹妹的脸蛋瞬间羞红了起来。&lt;br&gt;妹妹羞红着脸，低着头说：『没想到你…你…你赶快离开我的房间吧！』&lt;br&gt;我很尴尬的边穿着裤子，边往门口走去。正想回头和妹妹说抱歉的时侯。&lt;br&gt;妹妹说话了『还…还有…请你把我的内裤还给我…』&lt;br&gt;我才想到内裤还在我的口袋里，正要伸手拿出内裤交还给妹妹的时候。&lt;br&gt;『啊！』妹妹叫了一声『等等…你不要再碰我的内裤了…我自己拿』&lt;br&gt;就伸手过来要拿内裤，但我的裤子还没完全穿好，她突然伸手，也吓了我一跳。&lt;br&gt;我一侧身，妹妹没拿到内裤，反而那只伸出来的手就扎扎实实的放到了我内裤隆起的老二上。&lt;br&gt;我又吓了一跳，但又同时感觉到妹妹的柔软的小手的温度，隔着内裤传到了我老二上，老二老二你也太幸福了吧！&lt;br&gt;妹妹应该也吓了一跳，但手还没移开。&lt;br&gt;我刚刚因为惊吓而稍微软掉的老二，又在妹妹手上变得又硬又烫。&lt;br&gt;『啊！』妹妹又叫了一声，这才迅速的把手收回来。&lt;br&gt;我已经忍不住了，我紧紧的抱住了妹妹，我可以感觉到妹妹浑身发烫。&lt;br&gt;妹妹很迅速的把我口袋中的内裤抽了出来，并开始挣扎要脱离我的怀抱。&lt;br&gt;『你在做甚么啊！』妹妹叫道『快放开我，你完蛋了，我一定要告诉姊姊，你拿我的内裤自…』&lt;br&gt;似乎想到了什么妹妹原本很羞红的脸，变得更红了。&lt;br&gt;『快…放开我，我要告诉姊姊，你拿我的内裤做坏事…对…你拿我内裤做坏事…我要告诉…』&lt;br&gt;我没等妹妹把话说完，我亲上了她的嘴唇，封住了她的口。&lt;br&gt;妹妹难以至信的看着我，用力的挣扎。紧紧的闭着嘴唇。&lt;br&gt;我轻轻的碰着她的嘴唇，稍微离开，又印了上去，来回了几次。&lt;br&gt;我感觉的到妹妹开始喘息，开始变重，好像还想挣扎，却又使不上力。&lt;br&gt;妹妹手上还紧紧的抓着那条粉红内裤。&lt;br&gt;我知道她姊姊最喜欢我这样的轻吻方式，她说会酥酥麻麻的，那样的酥麻感总是让她下面湿的一蹋糊涂。&lt;br&gt;没想到对妹妹也有效，妹妹下面也湿了吗?&lt;br&gt;一想到这个我也开始发热了，给妹妹一个深深的吻。&lt;br&gt;妹妹『嗯』了一声，紧闭着的嘴稍稍松开了，我的舌头长驱直入，妹妹的口水甜甜的，嘴巴里面好温暖。&lt;br&gt;我用舌头轻轻的勾引妹妹的舌头，一只手紧紧抱着妹妹，另一只手则放到了她的胸部，轻轻的搓揉着。&lt;br&gt;轻轻的感受妹妹胸部的弧度，感受胸部的柔软。并轻轻的解开了护专白色制服上衣的钮扣。&lt;br&gt;我开始轻吻妹妹的脸颊、耳朵。&lt;br&gt;妹妹的表情已经有点茫茫然了，但手里还紧紧的握着她那件粉红内裤。&lt;br&gt;我趁现在把她抱到她的床上，浑身无力的妹妹『嗯』了一声！&lt;br&gt;我顺着脸颊一路亲下来，亲到了粉红色胸罩的地方，是前釦式的胸罩，和内裤是一套的吧！&lt;br&gt;我轻轻的解开粉红色的胸罩，看到了妹妹粉红色的乳头，我用舌尖轻轻的勾动那粉红色的乳头。&lt;br&gt;我再用舌尖对乳头画了几个圈，这是我女友最喜欢的动作之一，多舔个几圈女友会把背弓起来，好像高潮一样的颤抖。&lt;br&gt;没想到我才画个两圈，妹妹就弓起背开始颤抖了。妹妹比女友敏感吧！&lt;br&gt;我继续舔着妹妹的乳首，一只手轻轻的抚摸着妹妹的脸颊，我想女友喜欢的动作，妹妹也许也喜欢吧！&lt;br&gt;妹妹身上有股淡淡的清香，我最后稍稍用力的亲了乳首最后一下，我想继续下一步了。&lt;br&gt;妹妹好像松一口气的停止了颤抖，我抬头看了妹妹的脸一下，看到了妹妹眼角有泪，脸红通通的。&lt;br&gt;和妹妹的眼神交会了一下，妹妹竟然哭了起来『讨厌…讨厌啦！……怎么会…怎么会….这么…舒….』&lt;br&gt;我温柔的亲了妹妹的脸颊，然后脱下了妹妹的裙子。才发现妹妹竟然没有穿内裤！&lt;br&gt;我直接就看到了妹妹有着不多不少的阴毛，和已经湿淋淋的粉红色小穴。&lt;br&gt;妹妹彷彿回过神了，『啊！』又开始挣扎『不要…不要啦！』要把我推开。&lt;br&gt;我对准小阴核直接亲了下去，用舌头画圈、轻轻吸吮。&lt;br&gt;『不要…不要啦！』妹妹用若有似无的力气，试着要推开我的头。&lt;br&gt;我开始用舌尖对妹妹的小阴核，轻轻的勾、轻轻的挑。&lt;br&gt;『不要……嗯…..嗯….啊….』妹妹已经开始随着我挑逗小阴核的频率，小小声的呻吟。&lt;br&gt;妹妹也用柔软的大腿夹着我的头，也随着我一次一次的挑逗，一松一放。&lt;br&gt;甚至妹妹开始扭动臀部，把小阴核向上顶，好像在要求我给她更多的快感。&lt;br&gt;『啊….我快要到了…啊…可以再快一点…』我加快了舔动的速度，并把手往上伸抚弄着妹妹的胸部。&lt;br&gt;『啊……啊……』妹妹拱起了臀部，因为高潮而颤抖着。&lt;br&gt;但我的舌尖并没有因为妹妹高潮，而移开妹妹的小阴核。而是继续用舌尖抵住，妹妹那已经完全立起来的小阴核，继续对妹妹小阴核轻柔的画着小圈，轻柔的上下舔动。&lt;br&gt;『啊……啊……够了…嗯…啊…啊….』才刚高潮的妹妹再度拱起了臀部，并把小阴核紧紧的压在我的舌尖上。&lt;br&gt;直到因为再次高潮而颤抖，我的舌尖离开了她的小阴核，妹妹才一边颤抖着、一边缓缓地放下她的臀部。&lt;br&gt;我可以看到妹妹的胸口因为连续两次的高潮而不断的起伏、喘息。
我温柔的拥抱了妹妹一下，并亲吻了她的额头一下，『嗯…嗯…』妹妹似乎还在高潮的馀韵之中。&lt;br&gt;我脱下了内裤。&lt;br&gt;露出了已经胀得不像话的的老二，上面沾着因为兴奋而分泌的润滑液，闪闪发亮。&lt;br&gt;我把老二在妹妹湿淋淋的小穴口前，摩擦了几下。妹妹扭动了身子似乎还没意识到接下来她会接受到的欢愉。&lt;br&gt;看妹妹闭着眼睛，小脸蛋还红通通的。&lt;br&gt;我抱着妹妹，再度吻上了她的双唇，缓缓的把老二滑进妹妹的小穴里。&lt;br&gt;接着我感受到了那处女的象征，妹妹也张开了双眼，像是在说『不会吧！』&lt;br&gt;我一用力，就突破了进去。『呜！』妹妹呜了一声。&lt;br&gt;我感觉的道妹妹的小穴很温暖，因为已经很湿了，进去的很顺利，并不会太紧。&lt;br&gt;当我把老二整根没入妹妹的小穴时，小穴收缩了几次，温柔的按摩着我那被紧紧的包裹住的老二。让我差点就要射在里面了。&lt;br&gt;我深吸了一口气，把想射精的慾望忍了下来，才开始慢慢的抽动。&lt;br&gt;妹妹似乎很紧张，一只手紧紧的搂着我，另一只手上还是紧握着那件粉红内裤。&lt;br&gt;我在妹妹的耳边轻声说：『妳让我感觉很舒服喔！』，并渐渐的加快抽送的频率。&lt;br&gt;妹妹什么也没说，只凝望着我一下，又满脸通红的别过眼神。&lt;br&gt;妹妹小穴那满满温暖，只让我觉得随时要爆发了。我开始每抽送三次加重一次抽送的力道。&lt;br&gt;妹妹也开始随着我的频率，扭动着臀部。在我加重力道的那一次，也开始听到妹妹轻轻的嗯哼声。&lt;br&gt;我感受到妹妹的小穴变得异常温暖，小穴的内壁开始紧紧的收缩，我也觉得我快要爆发了。&lt;br&gt;我开始快速的抽插，妹妹也紧紧的搂着我，抬高臀部配合着我的抽送。&lt;br&gt;『啊…』我感觉到小穴中一股暖流袭像我的龟头，妹妹颤抖着紧紧抱着我。&lt;br&gt;我也感到脑中一片空白，我想抽出来射在妹妹的身上，却因为被妹妹紧紧抱着，我抽出来时已经来不及了，滚烫的精液满满的射在小穴口与大腿上，小穴口还混杂着一些血迹。&lt;br&gt;这时，我又听到了大门有钥匙正在开门的声音，一定是我的女友回来了。&lt;br&gt;我赶紧抽了几张卫生纸，替妹妹清理干净，拿起我的裤子，火速关上妹妹的房门，跑向女友的房间。&lt;br&gt;才刚进房门，就听到女友在问：『小襄？妳在家吗？仲谦在家吗？』，我赶紧回应：『我今天下午的课停课，我就先来了，妳妹妹好像有点不舒服，现在好像在睡觉。』，女友听到妹妹不舒服，很担心的问：『小襄不舒服？』&lt;br&gt;我听到女友敲妹妹房门的声音，女友很着急的问：『在睡觉吗？要请仲谦带妳去看医生吗？我可以进去吗？』&lt;br&gt;糟糕，万一女友进房门听妹妹说我今天做的好事，我就完了。正想要出去阻止女友进房门的时候，就听到了妹妹房门传来小声的回答：『姊，我没有不舒服…我只是昨晚赶报告…很晚睡…现在想补眠一下…仲谦误会了啦…』&lt;br&gt;听到妹妹帮我解围，真了松了一口气。女友：『是吗？那好好休息吧！姊，不吵妳囉！』&lt;br&gt;然后就看到了女友笑容满面地出现在房间门口，身后还藏了一个东西。&lt;br&gt;女友神秘地说：『今天有小礼物喔！』从背后拿出了一个长方形的小盒子。&lt;br&gt;女友说：『抱歉让你憋那么久，我买了口交专用的巧克力酱喔，不会太甜，号称低卡无负担喔。』&lt;br&gt;的确是女友会想买的商品，女友最喜欢的前戏就是替我口交，她说看我很舒服的样子，会让她感觉很幸福。&lt;br&gt;『小襄要休息，不会有人打扰，今天我们来爱爱吧！我也好久没…』女友说着，已经在脱我才刚穿上的裤子。&lt;br&gt;『欸！不是说好要忍耐的吗？你刚刚打了一枪?』正要张口含我老二的女友瞪了我一眼。&lt;br&gt;『还不都是妳，要我忍耐，然后房间还这么香…进来就慾火焚身啦！』我赶紧回答。&lt;br&gt;女友紧紧的握了一下我的老二，说：『现在不就来帮你了吗…等一下如果射不出来…我可不饶你喔…我说要让你一滴不剩的』&lt;br&gt;就张口把我的老二含了下去，女友用舌头轻轻的在我的龟头画圈，我感觉到</content></item></essay>