<essay><item><title>好朋友上了床之后，变成可以上床的好朋友(17)</title><author>床上伴侣</author><content>鸟蛋的慾火，傻愣愣的呆立客厅。&lt;br&gt;『我．．．做错了什么吗？』&lt;br&gt;这一次，我脑筋一片空白，连先前常常来给鬼主意的小恶魔还是那个老学究，通通无法进入我的脑袋中，只剩一句话：『我做错了什么吗？』&lt;br&gt;电视上正拨着的日剧『第一零一次求婚』，正好演到那个恐龙男被第一百次拒绝。&lt;br&gt;就这样，我被女人拒绝了。莫名其妙的拒绝了。跟那个恐龙男一起。&lt;br&gt;这一晚，我这辈子第一次失眠了。&lt;br&gt;宜静是为何在最后拒绝了我？宜静喜欢我吗？我做错了什么吗？我喜欢宜静吗？杨英跟宜静我到底喜欢谁多一点？杨英到底在想什么？杨英喜欢我吗？还是我只是她游戏人间的一个过客？宜静喜欢杨英吗？她是为了杨英而拒绝我吗？．．．．&lt;br&gt;无数的疑问我全部没有答案，这算是恋爱吗？恋爱就是如此麻烦吗？我只有更多的疑问。&lt;br&gt;东方泛白，新的一日又来了，但是我一脑袋一肚子的疑问却是驱之不去，又寻不到答案。日子还是要过，课还是要上，论文仍旧要写，我不得不顶着一脑袋的昏沉沉，起床继续过日子。&lt;br&gt;刷牙洗脸还是脑筋一片浑沌，出到客厅，茶几上显眼的摆着一张卡片，上面秀气的字迹写着：&lt;br&gt;『大雄：
我回家几天。&lt;br&gt;宜静』&lt;br&gt;怎么回事啊？不是才刚刚下来吗，怎么又回去了。是因为昨天晚上的事吗？我不禁又开始怀疑是我做错了什么事了，站在茶几边发愣。&lt;br&gt;『嘟嘟嘟』我的手机响起。&lt;br&gt;「喂～」&lt;br&gt;「喂！大雄，你还不快点来，要开会了！」是志明来催我去开会了，一早醒来脑袋昏昏的，时间都要来不及了还没警觉。&lt;br&gt;「喔，好啦，我马上到。」我赶紧回神来，快快的出门去开会了。&lt;br&gt;刚刚开完会，被教授钉得体无完肤，嫌东嫌西诸多要求，可恶的是，他自己也说不出该如何做比较好，简直是废话连篇，不如不说的好，最起码我心情好一点，反正他也说不出一套办法，只是出一张嘴来骂一骂人罢了。&lt;br&gt;再怎么怨叹也是没有用，因为我要学位我想毕业，所以也只能打落门牙和血吞，下次开会再多准备一点吧，要不然就只能烧香拜拜，期待教授可以在回家睡觉时，做个梦后突然就通了吧。&lt;br&gt;「雄哥，最近怎么了啊？」志明说「怎么看起来那么的失魂落魄的啊？」&lt;br&gt;「没啊。」我说。&lt;br&gt;「没有吗？你最近不是左搂右抱，大享齐人之福吗？」志明一副猪哥样「该不是铁杵磨成绣花针，那里禁不起你的日夜操劳，罢工抗议了吧！」&lt;br&gt;「去你的啦！你才阳痿啦！」我笑骂道「你这个色情狂，要阳痿也是你先请，我哪敢跟你比啊。」大家都知道他跟他的未来老婆花花早就住一起了。&lt;br&gt;「啊～～不一样啦，我只有一个，你一次两个，不同水准啦。」&lt;br&gt;「去你的，我现在一个都没了，哪有两个。」&lt;br&gt;「啊？怎么会？我才打算以为你师，好好跟你学一学哩。前天我特地租了几部老片子像是『最佳损友』，『大丈夫日记』，这些专门教人家如何脚踏两条船的片子，好好先自习一下，打算研究过后再跟你拜师的说。」&lt;br&gt;「你．．你败肾啦！拜师」我没好气的说「两个人一个已经跑回家去好几天了，也不知道还会不会回来，另一个根本就是人间蒸发，音讯全无下落不明。」&lt;br&gt;自从杨英跟宜静相继离去之后，到今天已经三天了。三天来，天天开会，被教授钉得超惨的，积了一肚子怒气没处发洩，居然还敢惹我。&lt;br&gt;「哎呦～～火气好大喔，果然是好几天没出货的样子。」志明又是一副猪哥像。&lt;br&gt;「要不要我帮你找一个炮友先顶一顶啊？」志明说。果然是狗嘴里吐不出象牙。&lt;br&gt;「我知道啦，有过经验之后一定会有需求的啦！我帮你啦，不要憋出病来了。」志明继续说「说真的喔，有几个我认识的外校女孩子，她们很放得开，我跟她们提起过你，她们都很有『性』趣喔！」&lt;br&gt;「你嘛帮帮忙，不是每个人都跟你一样好色的好不好。」&lt;br&gt;「啊～～卖骗肖ㄝ啦，男人哪有不好色的，祇是有没有机会跟对手而已啦！」&lt;br&gt;「上次去垦丁没帮你安排好，我一直觉得很对不起你，不过那次你倒是很厉害的找了个杨英回来。但是我可还是一直觉得欠你一次喔，我一直想找机会回报一下，只是这一阵子你左搂又抱，我根本没机会还你这人情，」&lt;br&gt;「说真的喔，我可以安排你3P喔！比照你现在的习惯啦！我知道没有一次两个你是很难满足的啦，如果两个还不够，三个我也帮你设法！」说完还拍胸口保证。&lt;br&gt;「你真是够了，我哪有说要你帮忙了，还3P勒，你有没有想过，要是我说要你家的花花，那你怎么办？」&lt;br&gt;说实在的，他家的花花还真是天使脸孔跟魔鬼身材的综合体，要不是志明也有一套，我看老早就被追跑了。记得当年还没破身，看到志明带着花花进出实验室，看得也是心痒痒的。只是现在不同了，眼光口味不一样了，现在的我只会纯欣赏，以欣赏辣妹的角度在看待她。&lt;br&gt;「ㄟ．．．老实跟你说喔，我家花花有跟我提议想要玩3P，我一直找不到合适的人，最重要的是要我信得过的人，你现在要是真的有意思，其实我真的愿意．．．」&lt;br&gt;虽然平常开玩笑时会说：说朋友妻不可戏，但是偶而骑骑没关系。但那也只是玩笑话，从来没人把他当真过，但是现在‧‧‧‧&lt;br&gt;「吼～停停停！受不了你耶，我要回家去洗耳朵了。」&lt;br&gt;「啊，好啦，要是你改变主意，你知道怎么找我。」说完还一副我一定会找他的样子，真是够了。真是标准的豪放派，连我都不放过。&lt;br&gt;我手一摆，懒得再说，赶紧逃离他的口水范围。&lt;br&gt;已经三天了！三天以来，杨英跟宜静都没有消息，不知道两个女人到底在干嘛，我真是完全摸不着头脑。&lt;br&gt;这中间，我有好几次都要打电话去找她们两个，但是我是以什么身份角度去找呢？杨英要离开前还在质问我在杨英跟宜静之间的选择，我没有答案，不知如何面对。宜静呢？当然可以打去问问，但是我在她心中到底算不算得上是男朋友，我也没把握，尤其那天她拒绝了我，更是让我犹豫的很。所以，这三天我都没有主动找人，因此才会闷了一肚子气，装了一肚子的疑问，还有满心的担忧&lt;br&gt;我担心宜静，因为不知道我是做错了什么，还是说错了什么话，让他非得要离开这么久，不跟我见面。女人心海底针，我真的无法了解。&lt;br&gt;也担心杨英，不知道她回家是因为发生了什么事，她的老公会不会知道了什么因而对她不利，又甚至对我不利。&lt;br&gt;现在我才知道，唸书时真的少谈恋爱为妙！尤其是像我遇到这样复杂的关系，那可真的会要人命啊！茶不思饭不想，变成厌食症之类的是还不至于啦，毕竟人类友求生本能，绝对不会放任自己饿死渴死，不过饮食无味倒是不假，几天下来，我就被志明说得那么不堪，不用照镜子也知道有多难看了。&lt;br&gt;但是我所说的要人命却不是这个，我所说的是上了人家的老婆，尤其还是黑道大哥的老婆，这跟在厕所里挑灯笼没两样－－－找死(屎)。&lt;br&gt;『嘟嘟嘟』我这手机好几天没响了哩，该不会是志明不死心又来邀我吧。&lt;br&gt;『喂！阿雄啊？』&lt;br&gt;「啊！妈？」居然是我妈。&lt;br&gt;「妈，妳寄来的运功散我有吃啦！」我说&lt;br&gt;『阿雄啊！你赶快回来一趟，宜静出事了』&lt;br&gt;「啊？！出事？出什么事？」&lt;br&gt;『啊她又吃安眠药自杀了。』&lt;br&gt;「什么！怎么会这样？」&lt;br&gt;『我也不知道啊，反正你快回来一趟啦。她妈妈说，她昏迷时都在叫你的名字，你要是不回来，我叫你爸爸去押你上来，不然我看她爸爸可能会拿刀去砍你了。』&lt;br&gt;「那她现在怎样了？」我急问。&lt;br&gt;『她现在听说是醒了，刚刚她妈妈才打电话跟我说我才知道的，听说要不是宜静一直不肯她们两老找你，他爸爸早就要下去抓你回来了。可是我说你怎样也该回来看她吧，人家可是为妳自杀‧‧‧』&lt;br&gt;「喔，好啦，我马上回去。」听完老妈的叙述，稍稍安心了一点，宜静自杀幸好救回来了，真是万幸，要是她真的就这样死了，那我怎么对得起她。&lt;br&gt;『要快一点啊。』&lt;br&gt;「好啦，掰掰。」&lt;br&gt;要走也得安排一下，先打个电话给志明要他帮我请假。&lt;br&gt;「喂，我是大雄」&lt;br&gt;『哇！雄哥，你果然打电话来了！我跟你说喔，我们可以玩4P喔！我老婆说可以帮你多约一个学妹，我正想打电话跟你报告，我们大家一起来．．．』&lt;br&gt;「停！停！停！我不是要跟你说这个啦！」&lt;br&gt;『喔，哪你干嘛打电话给我？』这人还真奇怪，我是不能打电话给他的喔？&lt;br&gt;「我有急事要回去几天，你帮我罩一下，该签名的帮我签一签，教授找我你就说我生病好了。」&lt;br&gt;『喔，好啦。』说完就挂了电话。真是怪怪好色一代男。&lt;br&gt;我没有多想，赶紧回去拿着简单行李，搭上最近班次的火车，马上赶回家去。&lt;br&gt;这是怎么回事？宜静自杀！？还直叫我的名字。&lt;br&gt;我坐在火车上就不断的想。宜静自杀了！这是为什么呢？我到底是做错什么事呢？是因为我跟杨英的关系吗？是因为她不能忍受我跟杨英好吗？所以那天晚上她才会拒绝我吧。可是她自己却跟杨英又好到上床去了。但是如果不是为这事的话，那又是为了哪桩呢？怎么也想不出别的原因了。&lt;br&gt;我跟杨英在客厅那次春宫戏，宜静一定是清楚的，那天玩AOE以为赢了杨英，结果没想到过来的却是宜静，那我跟杨英的关系不是更明显了。如果宜静是喜欢我的那会是多么大的刺激啊！唉，我怎么还可以怀疑呢！宜静当然是喜欢我的，不然那天就不会过来找我，接着发生那近似3P的戏码了。&lt;br&gt;是我对不起她！是的，虽然我先跟杨英发生亲密关系，宜静的介入在后，但是要不是我的好色劣根性，乱去撩拨人家，那有怎么会有进一步的关系发生。我只顾着自己做着大享齐人之福的梦，根本忘了我这样做有多伤人。&lt;br&gt;是啊！伤人啊！杨英走了不知如何，宜静却已经自杀了。我真是糟糕啊！&lt;br&gt;我一路上翻来覆去胡思乱想，自责不已。&lt;br&gt;回到家里之后，行李一丢，我就立刻被押到医院了。&lt;br&gt;说被押去真的是不夸张，宜静的老爸在我家不知等了多久了，反正我一进门他就急急忙忙的把我抓上他的车，一路上铁青着脸一语不发，直接飙到医院，然后扯着我的手，生怕我跑了似的，把拖到宜静病房门口。&lt;br&gt;「你跟宜静到底怎么了？」我再笨也该知道，他爸爸其实想质问我，为何宜静会为我自杀了！如果不是因为我们两家还有近二十年的交情，大概一见到我就先扁我了，也不会一路上都没发飙，到了门口才问这样含蓄的话。但是他脸上的表情也够可怕，认识那么多年，从没看过他这么厉声厉色的样子。&lt;br&gt;「我也不知道」我是真的不知道「她前天突然间留张字留说有事就跑回家了，我也不知道她是怎么了。」&lt;br&gt;「你不知道！」可以看得出来他老人家的怒气似乎上来了。「你不知道谁知道！」&lt;br&gt;「她都快死了还唸着你，你居然说不知道。」他虽然压低了声音，但是还是充满了威胁的气氛，他紧握着拳头，一股杀气直冲过来。「她虽然说跟你无关，可是她连昏迷时都唸着‧‧‧唸着你的名字，怎么可能跟你无关，你老实说，你是不是欺负她？」&lt;br&gt;「没‧‧没有！我怎么会欺负她，不会的！」我能说什么？我说得心虚极了，我一路上回想我跟她的事，我实在不能大声的说出我没有欺负她，但是我哪敢承认啊！&lt;br&gt;「我能不能先进去看她？」先闪一下，不论要怎样好歹也要见过宜静再说。&lt;br&gt;「哼．．你进去之后说话给我小心点。」他愤愤的说。&lt;br&gt;我当然知道要小心，跟一个刚刚自杀过的人说话，不小心点，要是她再闹起来，只怕我待会儿就可以直接送去急诊室了。&lt;br&gt;不过现杀现救，大概死不了吧，只怕少了胳臂断条腿，那就不好了。最怕的是不只打断手脚这么简单，要是把我给切了丢到马桶冲走，那可没救了，只能当和尚去了。&lt;br&gt;唉～～都这时候了还在乱想！&lt;br&gt;我轻轻的打开房门走进去，白色的病房，只有一张床，米黄色的帘子挡在靠门这边，因此还看不到人。旁边厕所中传来一点像是在洗东西的声音。&lt;br&gt;「妈，我跟你说，你真的要叫爸不要去找大雄啦！他最近要准备毕业论文，爸去找他会打扰到他的啦！要是害他毕不了业那就惨了」是宜静在病床上说话。&lt;br&gt;「好啦！好啦！我会跟你爸说说。」厕所中传来她妈妈的声音。&lt;br&gt;「你们也真是的，找大雄来干嘛」宜静又说。&lt;br&gt;「叫他来看看妳也不是坏是啊。」宜静妈妈说。&lt;br&gt;「可是他这阵子很忙耶，最好不要让他知道。」&lt;br&gt;听到宜静的说话，让我放心许多，她的声音听起来已经很有精神了。而她所说的内容却是更叫人心疼，她自杀了，醒来却还是处处想着我。从前，我即使隐约明白宜静对我的感情，然而，再怎么样也没有现在般的深深感动。&lt;br&gt;「宜静」我绕过</content></item></essay>