<essay><item><title>与AV女优同居的日子</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;铃……铃……，该死的闹钟。我起身，坐在床上发呆了几分钟，昨晚跟朋友去喝酒，现在还有点宿醉，过了十多分后，我才起身去冲了个澡，挑了件上班衣服，拿起公事包出门去。&lt;br&gt;我通常都固定去住家附近的一间食店吃早餐，原因并不是那里的食物好吃，而是那里有个风骚老板娘名叫淑真。&lt;br&gt;为甚么说她风骚？因为这位老板娘，总是穿着短裤小可爱，不然就是低胸Ｔ恤加短裙。去哪里吃早餐，偶尔还能欣赏到老板娘的衣内春光。而我们这位老板娘还不爱穿内衣，所以在她穿着Ｔ恤工作时，有好几次被我瞧见里头那对乳房。因此我常借故与她聊天，久而久之就与她熟识起来。&lt;br&gt;淑真今年才23岁，是个身材曼妙的妙龄少妇，与她老公一同经营店，育有一名2岁大的女儿，她老公看起来瘦巴巴的一副营养不良模样，不晓得是不是被她老婆在床上索求过度被搾干了。&lt;br&gt;一进到里头，发现她一人在那忙进忙出的，一堆客人在等候着，淑真显得有点手忙脚乱。&lt;br&gt;淑真，你老公怎么没下来帮你啊？我好奇的问她。他三天前出车祸，现在躺在医院病床上。淑真边忙边回应着我。是喔。嗯，我来帮你吧，看你都快忙不过来了。说完我就帮她端早餐给坐在座位上的客人，二人就在那忙到快九点，客人才逐渐消去，淑真忙的满头大汗。&lt;br&gt;志哥，真是谢谢你，你要吃甚么我请你。老样子，蛋饼加奶茶。我坐在椅子上对她说着。过了一会淑真就端二份早点过来与我边吃边聊。志哥，不好意思，为了帮我让你上班迟到了。没关系，反正我们当业务的又不用打卡，除了星期一要准时九点到公司开会外，其他时间进不进公司都无所谓，只要打电话回公司说在外头拼业绩就行了。当业务有个好处就是能在外头摸鱼。&lt;br&gt;淑真很快吃完早点后，就叫我慢吃，她要去忙了。她先把外头四片铁门拉下三，另外一片就拉下一半，顿时店里暗了许多，她打开电灯接着到流理台开始清洗厨房，我在吃完后也走去帮她。&lt;br&gt;淑真今天穿着花格子短裙搭配黑色中空小可爱。她虽然不高，只有１５８公分左右，但是身材比例却是相当好，看那纤细的小蛮，如果没说，人家还不知道她已经当妈了。她那二颗乳头如此突出，紧贴着小可爱就知道她今天又没穿内衣了。我在旁边看得血压有点上升，看她平时那付骚样让我决定来挑逗这个妙龄少妇。&lt;br&gt;淑真，你好像不爱穿内衣喔。我笑着与她说话，淑真看着我楞了一下，随即笑着说：让你们这些男人眼睛吃霜淇淋不好吗？好是好啦，不过你老公不会吃醋喔？管他吃不吃醋，要不是我穿这么清凉，生意会这样好吗？而且一向只有我凶他。我听完笑了笑说：我早就看出来你老公蛮怕你的，看他这么瘦，你是不是每天都逼他交功课，害他一副营养不良状。&lt;br&gt;淑真装可爱的嘟着嘴，现出一脸委屈样说：我哪有？是他自己肠胃吸收不好，才会这么瘦的，我跟我老公二天才做一次而已，遇到假日就多做几次。喔，那是志哥误会你了，不过你老公去医院住三天了，你不就自己解决？淑真瞄了我一眼，笑着说：秘密，不告诉你。我笑着说：不说就算了，不过如果你自己不能解决，我的小弟弟可以借你用。淑真往我全身看了看，嘴角含笑的说：你在引诱我喔，我可是很爱我老公的。我一把抱住淑真的腰，把她搂进怀里说：你不说，你老公怎会知道。淑真脸庞微红，呼吸变得有些急促的说道：志哥，我们不行这样，我……唔…。&lt;br&gt;我没等她说完，就直接吻上她的唇，淑真双手在我胸膛上推挤抵抗着，牙齿也紧闭不让我舌头侵入，我见状用手捏住她的鼻子，果然过不久她因为无法呼吸而把牙齿打开吸气，我趁机把舌头深入里头逗弄她的香舌，双手这时也移到下头伸入短裙里，淑真今天穿了件丁字裤使我能够直接在她那二片臀肉上揉捏。&lt;br&gt;过了几分钟后，淑真呼吸越来越急促，整个身体也渐渐无力，双手已经不再反抗，而是抱着我的腰，我的双手由臀部慢慢移到胸部上来，在我要脱掉她的小可爱时，淑真制止我跟我说门还没关好，于是我走过去拉下铁门并把它锁住。接着再走入柜台内，我三两下就脱掉了淑真的小可爱与丁字裤，并把她抱起让她坐在柜台上，我脱下我的衬衫并拉下西装裤露出那早已杀气腾腾的肉棒。&lt;br&gt;我边吻她的乳房边握住肉棒磨着阴唇，淑真的乳房上流着汗使得口感有点咸，那私处早就被淫水弄得湿滑不已，淑真被我逗弄的头往后仰，双手抱住我的头在轻声呻吟着，肉棒在磨了几分钟后就缓缓插入阴道内并慢慢抽插起来，想不到淑真的阴道还蛮紧的，跟我之前预测的不同，而淑真在我肉棒全根插入后，歎了口气随即呻吟出声，我在缓插几分钟后，双手搂着她的腰，将它的臀部移出一点，接着开始展开猛烈的攻势，插的淑真双目微闭，全身汗水淋漓的淫叫着，她的叫声既骚且浪。&lt;br&gt;淑真双手紧抱着我的脖子放声淫叫，在我狠插不到十分钟，突然觉得阴道湧出一股淫水，她的腰部也抖了几下，喘息声加重，看样子已经有高潮了，而我也觉得自己差不多了，连忙拔出肉棒回着气，顺便更换一下体位，我拉下淑真叫她转过身去把双腿打开双手扶着柜台，接着我再从后面插入肉棒，又开始猛插小穴，淑真仰着头放声淫叫着，我边插边伸手揉着阴核，这让她身体更加酥麻舒爽，呻吟声如泣如诉叫个不停，最后又被我插得高潮了一次，而把头趴在柜台上喘气。此时我再狠插十馀下后，一时忍耐不住也把精液射入阴道深处。&lt;br&gt;我拔出肉棒再把淑真抱上柜台，搂着她热吻个几分钟后，二人嘴唇才分开，淑真依偎在我胸膛回气休息。我问她舒不舒服，她夸讚我的厉害，让她很满足。我向她建议干脆我就留在这陪她玩一整天好了。淑真说不行，她待会得送饭给她老公吃，并在那陪他到晚上才会回来。我听完后只好说那有机会再做吧，二人在屋内又吻又摸的亲热三十多分后才开始整理衣物，我打开铁门回到住处去冲洗一下身体，淑真在我走后又拉下铁门继续去整理店面。&lt;br&gt;洗完澡再换了套衣服后，我看了下手表已经十一点多，反正我这个月的业绩已经达成，今天就摸个鱼好了，心中决定好后我就先去附近吃个午饭，接着骑车到中正路上我常去的那家漫画王中义店看书打发时间，由于我常去那家店所以里头员工都认识我，一见到我出现，就知道我又来这摸鱼打发时间了。&lt;br&gt;我要了间包厢，接着就开始在里头看起漫画来，我也利用出去拿书时跟里头小妹哈拉几句，那年早班有个小妹长的蛮不错的，所以我常借机与她聊天，二人还蛮有话讲的，她也常被我逗的哈哈大笑，我在那看书都会看很久。在五点左右，我的女朋友小彤打了通手机给我约我吃饭，我叫她下班后来漫画王找我，并给了她包厢号码，过了半个多小时小彤才出现，店员在送来她的饮料并关上门后我就搂着小彤先热吻一番才放开她，今天是第一次看到她公司的制服，膝上五公分左右淡绿色窄裙搭配浅灰色上衣，她的上衣从胸部上缘５公分一直到肩膀都是薄纱做的，只要微微弯腰里头胸部就能一览无遗，会做这种制服给女员工穿的肯定是个好色的上司，不过也真羨慕她公司的男同事。&lt;br&gt;我搂着她坐在床垫上聊起天来，在聊了一段落后我又吻上她的唇，小彤主动把舌头送入我嘴里让我吸舔挑弄，我边吻边爱抚她的乳房并慢慢往下伸入裙内在内裤上揉着阴唇，才揉没几下淫水就流了出来，我放倒小彤让她躺在床垫上并脱掉她的内裤，接着跪坐在她身旁右手按住她的阴核搓揉，左手掏出我的肉棒抵住她的嘴唇，小彤张嘴把肉棒含入吸吮，身体因为舒服不时的扭动着，在彼此帮对方爱抚几分钟后我拔出肉棒，先戴上保险套后我压在她身上并把肉棒顶入阴道内插送起来，小彤咬着下唇发出微弱的呻吟声，由于在公众场合必须要速战速决，所以我全力冲刺的快速抽插小穴，插的小彤全身美感连连又得忍耐着不敢叫出声音，我怕她咬破自己嘴唇于是低头吻着她，小彤紧紧抱着我不时扭动腰部，在插了十多分后肉棒总算感到一阵酸麻射了精，这时的小彤歎了口长气脸颊潮红的微微喘着气，一脸满足的模样。&lt;br&gt;二人休息几分钟后就起身整理衣服，我把保险套绑起来拿到厕所丢掉，接着去买单后就牵着她的手走到附近的刚果餐厅吃着晚餐，吃完后我们又来到附近的文化中心散个步调个情，直到９点多我们才互道晚安各自骑车回家。&lt;br&gt;当我来到住家附近，经过早餐店时，看到淑真的车停在门口。她正从车内搬东西出来，瞧她搬的蛮吃力的，那物品应该很重，我停好机车走过去帮她拿，淑真一看到是我，对我微笑一下后，就让我帮她把东西全搬入店里，总共有五大箱，在搬完后她从冰箱拿出冷饮请我，并说还好遇到我不然她会搬的很辛苦。&lt;br&gt;我一把搂住她跟她要奖赏，淑真往我嘴上吻了一下。我跟她说还不够，接着就把嘴凑上去想吻她，淑真把脸别过一旁跟我说门还没关。我一听又走去拉下铁门，这时淑真牵着我的手往楼上走去，她们住的是二层透天楼，一楼当店面，二楼是住家，我问她女儿怎么没在家？淑真说抱去给婆婆照顾了。&lt;br&gt;一进到卧室，我就抱住淑真与她开始激情舌吻起来，并互相帮对方脱起衣服，才一会功夫二人已经一丝不挂，当欲火达到顶点时我开始提枪上阵双方在床上展开一场大战，二人一来一往各展所能来取悦对方，我的肉棒时慢时快，时轻时重的插着她那水量丰沛的骚穴，双手更是在她的胸部与阴核处游走，直把淑真搞的身体酥麻酸软美感连连，那淫叫声更是骚浪无比，当这场肉搏战落幕时她早已精疲力竭的躺在床上娇喘不已，那床单更是湿了一大片。&lt;br&gt;我看了下时间，这场激战玩了快一小时，难怪二人都蛮累的。我搂着她回气休息，淑真说她被我弄得好舒服，自己高潮几次都不记得了。我对她说我可是对自己的性能力感到自豪的，我们就躺在床上边休息边聊天，一小时后，我再度展开第二回合，我先叫她舔我肉棒，淑真的口交技术还真是不错，弄得我舒服极了。而我也没有让她失望，再度杀得她淫叫声一直回荡整个房内，全身香汗淋漓的淫水直流，最后因为高潮太多累得求饶了起来。我不理她继续猛插小穴，再插个二分多钟，精门一松才射了出来，这时的淑真早就累摊在床上。&lt;br&gt;</content></item></essay>