<essay><item><title>出墙红杏(超正)(4)</title><author>床上伴侣</author><content>一些沐浴乳在上头，以热水搓揉出柔细的泡沫，帮姚岚洗澡。&lt;br&gt;「是不是比第一次更舒服？」我温柔的、略带几分得意地问她。&lt;br&gt;姚岚感觉身心还沉浸在刚才我带给她的性爱狂潮里，她没有说话，只是下意识的点了点头。我温柔的替姚岚擦洗着刚经过性爱洗礼的胴体，而姚岚则完全放松地任由我边洗浴，边肆意在她新承欢爱的身体上肆意轻薄。&lt;br&gt;洗好澡，我抱着姚岚回到房间，躺在软绵绵的床铺上，姚岚的激情稍退，但脸上仍挂着一丝讚许的神色，她对我说：「你真的很棒！」&lt;br&gt;听到这样的讚许，作为男人，我自然是十分得意的，一个翻身，我又压上了姚岚柔软的身体，这一晚，床上、地上、书桌、浴缸里、马桶上都成为我和姚岚 追逐高潮的战场，我已经记不清自己几次将精液贯入姚岚肥美的骚穴中，极度的欢爱带来的满足和疲乏让我们将肠胃的饥饿感都抛到了九霄云外，最后我们赤裸着、 相拥着直睡到第二天中午才醒，起床后匆匆吃了午饭就返回了。&lt;br&gt;就这样我和姚岚在千岛湖度过了充满激情的一天，在回来的路上，离我们的城市越近，我和姚岚间的距离似乎就变得越远，她渐渐的将身体从我怀里移开，甚至让我忘了发生在我们之间的事情，她说那只是一夜情，她已经结婚了，不可能也不愿意做我的情人。&lt;br&gt;情爱的欢娱要两个人共享，我已经享受了那么美好的一次性爱之旅，还奢求什么呢，来日方长…… 回到单位后我们重新回到了原有的生活轨道，我们依然保持着原来的那种关系，我和姚岚对我们在千岛湖的狂乱之夜都自觉地保持缄默，彷彿那只是一场荒唐的春 梦，从梦中醒来后一切就都过去了。&lt;br&gt;我知道在千岛湖的狂欢之旅充满了偶然，可能更多的应该是因为姚岚的一时冲动，当她回到自己习惯的生活，重新面对她老公的时候，她感觉更多的应该是一种歉疚，一种对平静生活的渴望。&lt;br&gt;日子就这么一天天波澜不惊的过着，那年的夏天特别热，女人们都穿得特别暴露，姚岚自然也不例外，当我每天看着这个性感撩人的青春少妇在我眼前晃来 晃去，除了把焚身的慾火深埋心底，唯一能做的只有偶尔在性幻想时把姚岚当做对象，在春梦里一次次把她压在身下，把积蓄的浓精灌注在她紧窄迷人的肉洞里。&lt;br&gt;转眼就到了国庆节，单位里照例要安排两个人值夜班，很巧，姚岚和我一个班。&lt;br&gt;晚饭后，我和姚岚两个人百无聊赖的在值班室看电视，姚岚靠在沙发上，可能因为刚洗完澡的缘故，没看一会她就半倚在沙发上，闭着眼睛睡着了。&lt;br&gt;因为天气还较热，姚岚的衬衣半敞着，第一粒纽扣也没系，我从姚岚敞开的领口看了进去，可以清楚的看见里面白色的乳罩边和姚岚那隐藏在高耸的双峰间那道久违了的乳沟，我感觉自己的嘴唇发干，下身抑制不住的跳动。&lt;br&gt;犹豫了好一阵，但眼前的活色生香还是诱使我忍不住站起身来，我把电视机的音量调小，走过去挨着姚岚坐下，然后俯下头，在她红润的双唇上深深的一吻。&lt;br&gt;姚岚娇躯一震，猛地惊醒了过来，当她发现是我，出乎我的意料，她并没有反抗，只是抓紧了我的手，紧咬着双唇一言不发。&lt;br&gt;我把嘴巴贴在姚岚耳边对她说：「我喜欢你，姚岚，真的，还记得我们在千岛湖的那个狂乱的夜晚吗，我们不都感受到从未有过的快乐吗？人生苦短，你又 这么美丽动人，干嘛要浪费青春呢？让我们一起享受生活的快乐，好吗？放心，你不说，我不说，永远不会有人知道的，嗯？」说着，我一边用舌尖探入姚岚的嘴里 搅动，一边用手温柔地替姚岚解开衬衣上剩馀的钮扣，隔着里面薄薄的内衣按在姚岚胸前饱满的双峰上面。&lt;br&gt;姚岚仰躺在沙发床的靠背上，眼帘低垂，微微的颤动，看得出她内心正在剧烈的挣扎。姚岚面红似火，却没有反抗我的亲吻和抚摸，只是开始细细的喘息起 来，洁白的牙齿咬着下唇，快咬出血来。看到她是这样的反应，我的双手放心大胆地隔着姚岚那层薄薄地内衣开始逐渐用力搓揉起她那对饱涨的丰乳来，我又将嘴唇 贴在姚岚雪白的脖颈上，亲吻着她姚岚细滑的肌肤，姚岚不由得浑身一震，紧紧闭上了双目，我扶起姚岚让她侧倒在我的怀里，右手顺利的滑进内衣里面，握着姚岚 那对结实饱满的乳房来回地搓揉着，并不时揉捏上面逐渐凸起变硬的乳头。&lt;br&gt;我感觉姚岚那对饱满的乳房还是那么又软又滑，而姚岚在我的一番挑逗下更是双颊似火，浑身瘫软，原本软绵绵的乳房，开始渐渐发胀变硬，尽管姚岚从心底感到一丝羞惭和内疚，理智也告诉她应该挣扎、拒绝，但是生理机能上的变化却是姚岚无法控制的。&lt;br&gt;姚岚的衬衣已被我彻底的解开，那一抹天蓝中映衬着里面白晰柔嫩的娇嫩肌肤，还有胸前那对高耸挺拔的玉峰，姚岚甜美的面庞上满是掩饰不去的羞意，那柔弱无助的神情更激起我蓬勃的性慾。&lt;br&gt;我的大手不停在姚岚的双峰上又搓又捏，不时用力去揉捏她那两粒逐渐变硬变大、挺立起来的鲜红「葡萄」，而姚岚从她自己那两粒敏感的尖峰所感受到的触觉，是一种说不出的刺激和舒服，阵阵的快感不断湧上姚岚的心头。&lt;br&gt;姚岚的娇躯瘫软着，一条腿搭到了地上，我的右手慢慢放开了姚岚的乳房，往下移向小腹，在姚岚柔软平坦的小腹上抚弄了一阵子后，再一寸寸往下探去，解开了姚岚的腰带，往下拉姚岚的裤子。&lt;br&gt;「别…不要…嗯…啊…不要…」姚岚下意识地拉紧裤子紧张地说，但当她睁开明媚的俏眼，触到我火热的目光时，她最后一点挣扎的勇气就像靠近了火的雪狮子，一下子就化了，姚岚的声音愈来愈细，而我趁此机会再次吻住了姚岚的嘴唇。&lt;br&gt;姚岚紧闭着着双眼，双唇似乎还想抗拒，头左右地摇晃着，而我却在她顾上顾不了下的当口，扯下了她的裤子。姚岚那一双丰腴白嫩的诱人大腿赫然呈露出 来，我喘着粗气，手掌按在姚岚的私处，手心的热力让姚岚全身都轻轻颤抖起来，当她的私密处也被我恣意玩弄时，姚岚已彻底丧失了反抗的意识。&lt;br&gt;我趁机用舌头把姚岚的小嘴撬开，她的双唇和香舌也告失守，我顺势将舌头伸进姚岚嘴里。&lt;br&gt;「嗯…嗯…嗯…滋…滋…嗯…」姚岚放弃抵抗了，任由我的舌头在她口中翻搅，甚至不由自主的吸吮我伸过去的舌头，吸食我的唾液。&lt;br&gt;我狂烈的吻着姚岚，一只手用力搓着姚岚的乳房，另一只手在姚岚散发着热气的阴部搔弄、按压着，逗引得姚岚双腿绞来绞去，使劲的夹紧我的手，彷彿不 想让我的手深入，又似乎在催促我快点进去，而淫水则开始从姚岚芳草覆盖的桃源小洞中渐渐地流出来，打湿了姚岚下体茂盛的阴毛，也弄湿了我的手指。&lt;br&gt;姚岚的肌肤细腻光滑得如同象牙一般，成熟少妇的胴体果然迷人。我放开气喘吁吁的姚岚，坐起身扒开姚岚的两条嫩白滑润的粉腿，盯视着姚岚柔黑浓密的阴毛掩映下多水的私处，她那里鲜艳得像成熟的水蜜桃。&lt;br&gt;姚岚微微睁开俏目，看我盯着她的隐私之处，一股躁热湧上了姚岚的双颊，姚岚又紧紧闭上了双眼，彷彿这样可以使她忘记自己眼前的窘态。可是她丰满结 实的双腿却暴露了姚岚内心的想法，此刻那对白皙粉嫩的大腿正羞耻地死死地夹在一起，大腿根部的嫩肉不住地哆嗦着，带动着大腿中间那对遮掩着蜜洞的肥厚阴唇 一起轻微颤抖着。&lt;br&gt;此刻的姚岚，头发披肩，俏脸绯红，下身赤裸，上身还半遮在衣服里，淫态诱人，我再也忍不住了，我握住自己怒挺起来的肉棒，紧抵着仰卧在沙发上的姚 岚湿淋淋的阴唇，然后腰部一挺，狠狠的插入了姚岚温暖湿滑的私处，我粗大坚硬的肉棒顺着姚岚湿热的小溪、向着她温暖的下体深处重重地插了进去，顺利地一插 到底！&lt;br&gt;姚岚能清晰的感到她自己隐秘湿热的小穴里忽然被插进一根粗大火热的家伙，一种久违的难以形容的充实感和酸涨感令姚岚立刻发出一声尖锐的悲鸣，身体猛地剧烈扭动起来！&lt;br&gt;姚岚的屁股想要往后缩，我的双手却死死地抱住了姚岚的屁股，使姚岚无法逃脱，接着就是肉棒在她肥美地肉穴里一阵紧似一阵地的进出，我的肉棒在姚岚温暖紧密的肉穴里重重地抽插起来！&lt;br&gt;天啊，也许是太久没有造访这里，也许是对这里的过渡渴望，我感觉今天再次插入姚岚那紧密柔嫩的私处，感觉是那么的舒服，姚岚的蜜穴简直是男人一生 梦寐以求的乐园，我兴奋得飘飘欲仙，感到姚岚紧密的肉穴死死包裹住了我的肉棒，加上姚岚丰满的屁股一拱一抬的，更加深了我的快感，我死死地抱住姚岚竭力摇 晃着的饱满双臀，奋力地抽插奸淫着她紧窄温暖的蜜穴。&lt;br&gt;在我狂暴粗鲁的奸淫下，妩媚的姚岚几乎是毫无反抗地放任我在她美妙的身体里冲撞着，我在姚岚丰满赤裸的身体上大肆发洩着，软软的沙发床上姚岚娇嫩丰满的肉体被我插得陷下去又弹上来，一对丰满的乳房也像活泼的玉兔似的跳跃着。&lt;br&gt;事已至此，姚岚的羞耻心和内疚感渐渐被肉体交合带来的快感代替，姚岚索性紧闭着双目，任由我在她身上肆意发洩我的快乐，只是由于我急促的撞击，在我身下发出阵阵「嗯……嗯」的喘息和呻吟声。&lt;br&gt;我越干越爽，索性起身坐在沙发上，拉起姚岚让她跨坐在我身上，对快感的追求使姚岚脸红似火地站起来，任由我拉着她，分开她自己丰满的大腿，用她自己早已阴靡不堪的私处对准我粗大的鸡巴，顺势坐下，我们两个人重新连成了一体。&lt;br&gt;姚岚上身还半裹着衬衣，白嫩的乳房在天蓝色内衣的掩映下跳跃着，我一挺一挺地向上攻击着，双手环抱着姚岚丰盈肥厚的屁股，姚岚怕躺下后跌倒，不得 不主动伸出双臂环抱住我的脖子，摇晃着她自己纤细的腰肢，用她美妙的肉体满足着我强盗般的兽慾，同时半闭着她美丽妩媚的大眼睛，从双唇和鼻腔里发出阵阵哀 婉淫荡的呻吟。&lt;br&gt;姚岚雪白的双脚垂在地上，极为性感，我就在她身子下面用我的肉棒一次次的向着姚岚濡湿温暖的嫩穴发起冲锋，姚岚被我操弄得难以抑制地、不停地自喉间发出了甜美的呻吟声。&lt;br&gt;这样操弄了一阵，我感觉还不够尽性，于是从姚岚湿滑的蜜穴里拔出肉棒，起身站起来，让姚岚跪卧在沙发上，翘起她丰满白皙的圆臀。&lt;br&gt;姚岚顺从地红着脸，怯怯在爬上沙发，俯下身子，撅起她那白嫩丰满、浑圆隆翘的肥臀。&lt;br&gt;因为天生的羞耻感，姚岚的动作生硬而不自然，白嫩的臀部小心地扭动着，好像生怕被我看清她夹在水蜜桃般美丽缝隙间的骚穴，垂下的衬衣下摆遮住了上半边屁股，反衬出她臀部的肌肤更加的白腻晶莹。因为这羞人的举止，姚岚的脸蛋烧的通红，就像是黄昏的晚霞般俏丽迷人。&lt;br&gt;望着跪伏在沙发上的美艳少妇，我不禁慾火大炽，阳具更加急剧的膨胀，我倏地伸手扯住姚岚的秀发，使姚岚美丽的螓首高高地向后仰起，姚岚娇美可爱的脸颊此时充满了羞涩、无助和一丝放荡的娇媚。&lt;br&gt;欣赏着眼前香艳的美景，一个邪恶的想法突然浮现在我脑海，姚岚美好的私处我肯定不是第一个光顾者，但也许她的后庭花还不曾被人采摘，我今天就要做这头一个摘花人，也算是另一种「破处」吧。&lt;br&gt;我抚摸着姚岚大白屁股上的粉嫩肌肤，享受着少妇身体特有的馨香和光滑，姚岚在我的抚摸下情不自禁地扭动着屁股，忽然，我那坚硬火热的肉棒象箭一样刺进了姚岚娇嫩的屁眼，正中她白圆满月般臀部的中心。&lt;br&gt;「啊…不要啊…饶了我…唔唔…不要啊…疼啊……刺激啊…啊…」姚岚想向前爬行，试图逃出我的攻击，可姚岚的双膝每挪出一点，我就扶着她的双胯把她拖回来，姚岚这样的反抗反而更刺激了我的性慾。&lt;br&gt;如是几次，性感撩人的少妇姚岚无力地趴伏在沙发上，高高昂起她粉嫩的圆臀，柔若无骨地承受着我一波又一波的大力攻击，我的肉棒在姚岚紧窄的肛门里 「扑哧扑哧」的插进拔出，在性感少妇的骚洞里寻求着至高的快感，娇媚的少妇姚岚微张着她性感小嘴，满脸的放荡淫浪，紧缩双眉的哀怨中透着一丝兴奋，姚岚已 经完全沉浸在这种新鲜刺激带给她的快感中了。&lt;br&gt;姚岚肉体的诚实反映更使她的心底产生了极度的羞耻和罪恶感，姚岚感到对不起自己的老公，可是同时，姚岚已不由自主地陷进对这种新鲜刺激的性交方法所带来的快感的追逐中无法自拔，一种绝望的念头迫使姚岚努力使自已忘却目前的处境。&lt;br&gt;此时，姚岚浑圆肥美的臀部和丰满鼓涨的阴唇完完全全的呈现在我的眼前，她黝黑浓密的阴毛沿着阴户一直延伸到了幽门，我双手抱着姚岚堪盈一握的小蛮腰，肉棒在姚岚肥美圆臀的中心像打桩机似的顶弄着。&lt;br&gt;姚岚只觉得自己肛门口的嫩皮好像已经被我插破了，感觉火辣辣的，我的肉棒和她的肛门间的摩擦似乎连一丝缝隙都没有。&lt;br&gt;「求求你，轻一点，我受不了了。啊…啊…，轻一点，不要…啊…不…要…啦…呜…呜…求你干得轻点 吧…」，姚岚的哀求和呻吟声越来越大了，姚岚圆润白嫩的肥臀左右摇晃，像是要摆脱我肉棒猛烈的抽插，但姚岚的屁股扭得越厉害</content></item></essay>