<essay><item><title>妈妈公司的美女任我骑(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;狠狠地骂了她一番，让我扶她回家休息。叔母整个人靠在我身上，我把她的左手挽住我的脖子，我的右手揽在她的腰。我扶着她边走，边看着这个老女人，额头深深的皱纹，嘴里呼出浓重的酒味，真是的，都这么大年纪了，还这么想不开。&lt;br&gt;半透明的花色短衫，那两颗大奶随着身体的移动不停地摇晃着。她的脸紧紧贴着我的脸，从我的角度往下看，觉得短衫下面的大奶像两座小山峰似的。因为有点透明，可以清晰地看见短衫里面的胸罩，是老女人戴的那种，薄薄的一层布，所以乳头的形状清晰可见。真想趁着她不省人事，双手压上去，好好地搂搓，可是才走了几步，还有人在后面，只好半搂半抱着她加快脚步。&lt;br&gt;走了一会儿，周围已没什么人了，再看看叔母，仍然在喘着气，完全失去知觉，这时我胆子大起来了，扶在她腰间的手开始轻轻地抚摸着，那感觉别提有多兴奋了。为了怕被她发现，我轻轻地叫了声：「叔母，叔母」，她没有回答。右手慢慢地往上移，轻轻地按在她的右奶上，隔着衣服、胸罩轻轻摸着，好柔软，因为衣服、胸罩很薄，所以都能感觉到她的体温。左手也腾出来，接住她的央﹞，两手一起慢慢地往中间挤，感觉好大，怕弄醒她，所以不敢太用力，又怕被人发现，摸了一会儿，就把右手又放在了她腰间，左手继续轻轻地弄着，因为我是右手搂着她的，所以左手放在两人中间，央︻两边要是有人也看不到的。反正等会到了她家，再慢慢弄。想着想着，下面脖得不行了，紧紧地贴着大腿，因为她整个人都倒在我怀里，我的下面就顶着她的臀部，所以走起路来，就会摩擦着她的身体。虽然摸到了她的奶子，很想看看，就轻轻地解开了短衫最上面的两颗扣子。&lt;br&gt;我从上往下看，两颗雪白的大奶在胸罩里央︻摇晃，那薄薄的一层布就快要被撑开似的。左手轻轻地往下伸，摸到了她的小腹，再往下放在了她的三角地带，感觉那里好丰满，稍微地隆了点起来，手掌都可以感觉到裤子里面的阴毛。&lt;br&gt;就这样走着走着到了叔母的家门口，门是锁的。没钥匙怎么进得去，这可怎么办，想把她弄醒问一下，看了她的样子，一时半会儿是醒不过来的。估计应该在她口袋里吧，右手扶稳她，左手探进她口袋里找，这时好想借机袭击她的下身，故意大声地问：「叔母，钥匙是不是在口袋里？」手掌再次贴在她的三角地带，用力地上下压着，手指头伸进了她的胯间，用力地捏着，也许是太用力了，把她捏疼了，她轻轻地哼了一声。我连忙拿起口袋里的钥匙，把门开了。进了她的家，她的儿子，女儿都成家了，所以现在谁也没在家。她家的光线不是很亮，这更加壮大了我的色胆。我扶着她来到了床上，让她坐好，还想这样抱着她，就没让她一下子躺下来。她坐在床上，身体仍靠在我的身上，是时候动手了，都等不急了。&lt;br&gt;「叔母，到家了，躺到床上睡吧，先把衣服脱了，啊。」叔母一点反应都没有。&lt;br&gt;说着，两只手轻轻地放在她的胸前按了上去，好大的奶子，整个手掌都包不住。&lt;br&gt;到了她这个年纪，也许奶子已经松垂了，但这个被胸罩包着，隔着胸罩摸，跟年轻的女人没什么区别。把短衫给脱了下来，半裸的上半身就呈现在我眼前。&lt;br&gt;我双眼盯着她的胸部，可能口水都流出来了。薄薄的胸罩包着两颗大奶，那深深地乳沟，我把她平放在了床上，拉下了她裤子的拉链，脱了她的长裤。她里面穿的是一条白色的内裤，跟胸罩一样，也是一层薄薄的，里面的毛都可以看得到。&lt;br&gt;好骚的味道迎面扑来，我贪婪地闻着从她下体发出的骚味，隔着内裤吻着她的阴部。&lt;br&gt;她的内裤有点宽大，但是她的臀部很丰满，肉很多，穿在她身上反而有点像紧身的。正准备要脱了她的内裤时，看到了上面那两座小山峰，想先玩上面的。&lt;br&gt;就轻轻地爬在了她身上，好舒服。把脸埋进她的两颗大奶间，双手用力地把它们往脸部挤。亲吻着她的每一寸地方，尽管不像年轻女人似的光滑。隔着胸罩吸着她的乳头，渐渐地胸罩的顶起部份就湿了。变得全透明了，黑黑的乳头，就这样我忘情地吸着，也许是太忘情了，整个人都放松了，整个身体全部压在了她身上，她又哼了一声，迷迷糊糊中感觉到有个人压在自已身上，慢慢地睁开了眼，四目相接，她惊讶地看着我，有气无力地问道：「小飞，你这是在干什么？」&lt;br&gt;再看了看自已的身体，衣服已经被脱下放在了床边，裤子也放在那儿。再看看压在自已身上的这个小男孩，双眼正害怕地看着自已，那双手还还隔着胸罩捏着自已的两颗奶子。&lt;br&gt;「叔母，我，，，我扶你回家，你刚才喝醉了。」&lt;br&gt;我上句不接下句地答道。&lt;br&gt;「那你压在我身上做什么，干嘛脱了我的衣服，快把手拿开。」&lt;br&gt;「我没，，，没，，，干嘛，我想让你到床上去睡，所以把你的衣服脱了。」&lt;br&gt;我看着她的眼睛，感觉到她在生气。她想起来，双手推着我，可是被一个成年男人这样压着，况且酒还没完全醒，使不上力气。被她这么一推，我反而更用力地压在她身上，脖起的阴茎在裤子里顶着她的下体，她感觉到了，下身在扭动着，可是没什么效果，仍然被我顶着。这时叔母急了说：「小飞，你不能这样做的，我是你叔母啊，快起来。」&lt;br&gt;「叔母，我，，，我，，，没想做，我只想摸摸叔母的大奶。」&lt;br&gt;「我都这么老了，有什么好摸的，况且我是你叔母，你怎么可以这样。」&lt;br&gt;「我不管，你就让我摸摸吧。」&lt;br&gt;「你刚才都摸了，你现在起来，叔母就不怪你了。」&lt;br&gt;「我还想再摸，你刚才胸罩都没脱，我要摸你没戴胸罩的奶子，吸着你的乳头。」&lt;br&gt;「你怎么这么不听话，再不起来，我就告诉你爸妈。」&lt;br&gt;「好啊，你去说吧，到时人家都知道你跟我做那种事，你都这么老了都不怕不好意思，我一个小孩怕什么。」&lt;br&gt;「好，好，小飞，叔母求你了，我不告诉别他们了，你快起来吧。」&lt;br&gt;叔母这时态度软了下来。这时我胆子反而大了，我知道她不敢说的。&lt;br&gt;「好，那先让我摸你的大奶。」&lt;br&gt;不管她同意不同意，说完，我从下面拉起她的胸罩，双手伸了进去，抓着她的一对大奶，发狠似地搓着。她看到我这样凶狠，有点怕了。&lt;br&gt;「不要，啊，，，啊，，，快不要这样。」&lt;br&gt;「叔母，你的奶子好大，摸起来好舒服。」&lt;br&gt;一边说着，一边吻上她的脖子。&lt;br&gt;「不要这样，啊，，，啊，，，疼，，，轻一点了，不可以的。」&lt;br&gt;我用力地捏着她的乳头。「叔母，你看乳头都这么硬了，很舒服吧。」&lt;br&gt;「哪有啊，快停下，你弄疼叔母了。啊，，，啊。」&lt;br&gt;还没说完，就被我的嘴给堵住了，舌头借机伸进她的嘴里。「呜呜，，，呜，，，，，，」&lt;br&gt;她想喊喊不出声音。双手推着我的肩膀。她的舌头到处闪躲着，在我的努力探索下，她终于无处可躲，跟我的舌头弄在了一块。我用力地吸着，慢慢地往下吻，拿出把玩她奶子的双手，右手伸到她的肩膀，把她的胸罩带子剥到了小手边，把她左边的胸罩掀了下来，整颗硕大的奶子跳了出来，又黑又大的乳头，正坚硬地挺着，她的眼睛也看着自已的胸罩被我剥下来，看着我用手用力地搓着自已的奶子，用嘴吸着乳头。她左手无力地放在我的头上，想推却使不出力气。&lt;br&gt;「啊，，，啊，，，不要这样，求你了。被人发现了，叔母没脸见人了。」&lt;br&gt;「不要怕，叔母，没人发现的。」&lt;br&gt;「你叔公等会会回来的，快别这样了，啊，，，」&lt;br&gt;「叔公她那边还有很多事等他忙呢，放心吧。」&lt;br&gt;我说着，一边也欣下了她右边的胸罩，两只手开始同时地挤压着她的两颗奶子。舌头在两颗乳头上移来移去。她看着自已的上半身裸在一个男人面前，一对奶子被我这样玩弄着。&lt;br&gt;「你说只摸叔母的奶子，现在奶子摸了，吸也吸了，快放过叔母吧。」&lt;br&gt;「可是我现在还要看看叔母下面是什么样的。」&lt;br&gt;「下面不可以的，求你了，啊，，，啊，，，你干什么，不可以这样的，快住手。」&lt;br&gt;我的身体往下移，把脸贴在了她的小腹上，用力地磨擦着，双手就要脱她的内裤，被她的双手紧紧地按住了，死命地不让我脱。我弄她不过，就抓着她的内裤，先没脱，而是用手腕撑开了她的双腿，嘴唇袭上了她的阴部，隔着内裤舔着，骚骚的味道。&lt;br&gt;「那里脏，不可以，别弄那里，啊，，，，啊，，，，」&lt;br&gt;「你就让我看看那里吧，叔母。」&lt;br&gt;「你个臭小飞，你看完那里就想做别的了。刚才说只想摸奶子，现在又要弄下面了。」&lt;br&gt;「这次是真的了，我看完那儿就不弄了，好不好。」&lt;br&gt;说着要脱她的内裤，但仍被她紧紧地抓着。我放开了抓着她内裤的双手，放在了她的小腹上，轻轻地抚摸着，渐渐地她的阴部有点湿了，可能是里面流出来的。我把她的内裤拉向了一边，暂态一堆黑色的阴毛，以及半片粗黑的大阴唇现了出来，这时她发觉了，想伸手阻止，但来不及了，我连忙用嘴迎上去。&lt;br&gt;「啊，，，啊，，，不可以弄那里，那里脏，求你了，不要这样，啊，，，啊」&lt;br&gt;她的双手按着我的头在呻吟着，闭着眼睛。我看是好机会，连忙把她的内裤拉到膝盖。这时她的下体完全暴露无遗。又粗又多的阴毛，两片又粗又黑的阴唇。&lt;br&gt;她双手护着她的阴部，双眼看着我：「小飞，不可以看那里，羞死人了，不要看。」&lt;br&gt;「叔母，你下面那么迷人，我要看。」&lt;br&gt;「不要。」&lt;br&gt;「真的，叔母的下面真的好美，比年轻的女人还美。」&lt;br&gt;我拿开了她护着阴部的手，双唇迎上了她的两片大阴唇，舌头在中间的那条裂缝游荡着。尽管她百般不愿，但此刻的她已没有任何反抗的力气，只能任由我弄着她的下身。我用力地吸着，舌头在两片阴唇间上下舔着。随着我的挑逗，叔母嘴里不断地发出呻吟声。&lt;br&gt;「小飞，不可以这样，你弄得叔母下面好难受。」&lt;br&gt;双手抓着我的头，用力地往她的阴部压，双腿想要夹紧。我再次张大她的大腿，两片大阴唇大开，黑色的小阴唇也张开着，中指般大小的阴道呈圆状，里面红色的肉壁沾满从里面流出的浑浊液体。叔母看到我这样地看着她的阴部，想用手挡住，被我推开了。&lt;br&gt;「别看那里，求你了，那里脏.&lt;br&gt;」&lt;br&gt;我二话不说，伸出舌头插进了她的阴道。&lt;br&gt;「啊，，，啊，，，别这样，啊，，，啊，，，啊」&lt;br&gt;被我这样舔着，子宫里面渐渐地流出水来，原来老女人也会有反应的。我一边给叔母口交着，一边看她的样子。她双手仍胡乱地扯着我的头发，双眼紧闭，脸歪向一帝，嘴里呻吟着，全然忘了刚才的反抗了。&lt;br&gt;「叔母，我这样帮你弄，舒服吧。」&lt;br&gt;「嗯，，，啊，，，啊，，，」「小飞，叔母好难受，啊，，，啊，，，叔母里面好痒，快停下来，啊，，，啊」&lt;br&gt;我看着那两片大阴唇越来越大，那颗老阴蒂也涨了好大，红色的肉粒从包皮里钻了出来。我移上舌头，吻着这颗可爱的小东西。此时叔母全身颤抖了一下。&lt;br&gt;「啊，，，啊，，，叔母不行了，小飞，啊，，，啊」&lt;br&gt;「我来让你更舒服，好吗，叔母。」&lt;br&gt;「嗯，啊，，，啊，，，啊」&lt;br&gt;我知道此时的她已不知道自已在说什么了。&lt;br&gt;我的阴茎早就硬得不行了，想趁着她现在的样子插进去，要是被她看到了，估计又会反抗一番。我仍一边吸着她的阴道，一边脱下自已的裤子，轻轻地跪坐在她胯前，一手握着早已发涨的阴茎，对着她的裂缝。这时我停止了口交，叔母从下身传来的快感也停住了，张开眼看着我，一看到我握着一根大阴茎，顿时清醒了过来。&lt;br&gt;「你要干什么，小飞，不可以对叔母这样做的。」&lt;br&gt;叔母上半身斜坐了起来，用双手推着我的肚子，不让我插进去。我哪里会让她逃的，左手抓着她的腰，右手握着阴茎迅速地抵进了她的阴道，整个龟头进去了。&lt;br&gt;「不可以的，快拔出来，我们不能这样做的。」&lt;br&gt;她推我肚子的双手力气很少，根本就是无力的反抗。我右手也抓着她的腰，屁股用力一挺，整个阴茎都进去了，被她的阴道紧紧地包着，抵在了她的子宫。&lt;br&gt;「啊，，，啊，，，好大，，，疼，，，不要这样，快停下来，啊，，，啊。」&lt;br&gt;我开始用力地抽插起来，她刚坐起来的上半身再次躺在了床上，右手抓着我的左手，左手扶在床沿，下身被我一次又一次地顶着，我看着我们下体的结合处，阴茎插进阴道里，抽出来时，连她阴道里面红色的肉都带了点出来，可能因为她里面还不是很湿吧，所以会粘在我的阴茎上。&lt;br&gt;「啊，，，啊，，，啊」&lt;br&gt;叔母脸上呈现痛苦的表情，右手的指甲深深地陷进我的手腕里，看样子真的很痛苦。我听着她这样呻吟，更加兴奋了，阴茎在她的阴道里膨涨到最大，有力地一次一次顶进她的子宫。看着，眼前的这老女人，正是自已日思夜想的，如今正被自已这样干着。随着我的每次撞击，两团肉体发出的「啪啪啪」声，以及叔母嘴里发出的呻吟声回荡在房间里。她的两颗大奶在剧烈地前后起伏，煞是迷人。&lt;br&gt;我忍不住又握上了，疯狂地搓着，揉着。叔母虽然很老了，但是她的阴道不是很宽，我的阴茎一次次撑开夹着它的阴道赘肉，龟头每次都被刺激着，真是太爽了，快要射了，于时停了下来，把她的双脚放在了我的肩上，身体向前倾。这时她睁开了眼睛，看了我一眼，哀求着：「叔母求你了，不要弄了，叔母下面好疼。」&lt;br&gt;她看到我喷着慾火的双眼，知道我不会停下的，知道我又要开始干她了，双手紧紧地抓好我的双手，在等着我的撞击。我又开始了有节奏地干了起来，两只手也不閒着，把玩着她的大奶。叔母看着我的阴茎在她的阴道里一进一出的，奶子被我这样搓着，嘴里再次哼了起来。我来回又抽插了十几分钟，感觉要射了，加大了撞击的力度，叔母叫得更大声了。&lt;br&gt;「叔母，我要射了，哼，，，哼，，，哼」&lt;br&gt;「啊啊啊，，，啊啊啊，，，啊啊啊」「啊啊啊，，，别，，，别射里面，啊啊啊。」&lt;br&gt;「哼，我要射了，叔母，啊，啊」&lt;br&gt;「别射里面，求你了，啊，，，啊」&lt;br&gt;我快速地帛插了十几下，用力地抱着她，阴茎在叔母的阴道里狂射。&lt;br&gt;「啊，，，啊，，，好烫，，，啊」&lt;br&gt;我无力地趴在了叔母的身上，喘着粗气。叔母也在我的身下一动不动，脸歪向一边。我的阴茎仍插在她的阴道里，开始慢慢地缩小。我就这样的压着她。&lt;br&gt;过了一会儿，冷静下来，想着刚才做的一切，有点害怕了，想赶快穿好衣服离开，准备要从她的身上起来，此时看了叔母一眼，看到她白了一半的头发，此时才发觉叔母很老了，因为她脸歪向另一边，我抬起头看了看，额头、眼角都布满了皱纹，双眼紧闭，两行泪水流出来。我在想刚才是不是太用力了，把她弄疼了。此时感觉很内疚，可是并不后悔。&lt;br&gt;「叔母，对不起，我一时冲动，你骂我打我都行，我错了。」&lt;br&gt;她一听这话，开始哽咽起来，小声地哭着。&lt;br&gt;「叔母，我真不该，你不要这样。」&lt;br&gt;「你这个坏东西，居然对我做这种事，要让人知道了，你让我以后怎么做人啊。呜呜。」&lt;br&gt;「你别哭了，我不会跟别人说的，没人会知道的。」&lt;br&gt;「坏东西，看我不告诉你爸妈去，居然对叔母做这种事。」&lt;br&gt;「不要啊，我知道错了，叔母，我以后再也不敢这样了。」&lt;br&gt;「现在知道错了，呜呜，刚才像个野兽似的对人家，你这个小畜牲。」&lt;br&gt;「我是小畜牲，那你就是老畜牲了。」&lt;br&gt;叔母一听这话，忍不住地笑了一声，但很快又在哭了。我一看这样，知道事情并没有那么严重。&lt;br&gt;「叔母，你刚才舒服吗？」我没话找话问道。&lt;br&gt;「你还敢说，疼死了，你这坏东西，还不快点起来。」&lt;br&gt;我才想起来我还压在她身上，于是翻了下来，躺在了她的旁边，双眼欣赏着这老女人的身体，奶子没有刚才那么硬了，胸罩仍被我脱在肚子上，下身全裸，一把粗黑的阴毛下面两片大阴唇也变小了，精液正从里面流出来。看着眼前的肉体，想着刚才性交那一幕，阴茎再次脖起。叔母看到我突然不说话了，转过头来看到我这样色迷迷地盯着她的身体看，怒嗔道：「干都干了，还看，我这么老了，又不像年轻的女孩，有什么好看的。」&lt;br&gt;「谁说的，叔母虽然老了，但还是很吸引人的。」&lt;br&gt;她眼睛往下移，看到我再度脖起的阴茎，快速地转过身去，说道：「你还不快回家去，你叔公他马上就回来了。」&lt;br&gt;说完坐了起来，拿起桌上的卫生纸开始擦阴部的精液。此时我的性慾再次升起来，怎么可能走呢。&lt;br&gt;「叔母，我帮你擦吧。」&lt;br&gt;「不用，你又想干什么？」&lt;br&gt;「我还想再陪叔母一会儿，叔母，你的身体好棒。」&lt;br&gt;说完，我再次抱住了她。&lt;br&gt;「你再说，我，，，我就，，，」她不知道该说什么才能吓到我，就接不下去了。&lt;br&gt;「就怎么样啊，是不是就再做一次啊。」&lt;br&gt;说完我双手罩在了她的奶子，用力地揉搓着。&lt;br&gt;「不要这样，小飞，叔母今天不能再做了，快放手。」&lt;br&gt;「可是我下面又那么硬了，怎么办啊？」&lt;br&gt;「不知道，你刚才把叔母下面弄得好疼，不能再做了。」&lt;br&gt;「叔公也那么老了，叔母应该有十几年没做爱了吧。」&lt;br&gt;「不告诉你，你这个小坏蛋。」&lt;br&gt;　「我要知道嘛，快告诉我。」&lt;br&gt;我一边说着，一边搓着她的奶子。&lt;br&gt;「你先放手，捏得人家的乳头好疼。」&lt;br&gt;我没理她，从后面吻着她的脖子，肩膀，下面硬起来的阴茎顶在她的臀部，她伸出一只手绕到后背，按着我的阴茎，阻止我继续顶她，她的手反而弄得我的阴茎更舒服，对着她的手心上下动着。我吻上了她的耳垂，轻轻咬着。右手插进了她的下体，中指深入两片阴唇，轻轻抠着。&lt;br&gt;「啊，，，别，，，疼，，轻点儿。」&lt;br&gt;「叔母，我想要你，我想要你的阴道。」&lt;br&gt;「不行，叔母下面好疼，今天不能做了，改天再给你做，好不好？」&lt;br&gt;「我现在就想要，你看，我下面都好大了。」&lt;br&gt;「你放过叔母吧，别弄了，再弄就要被你叔公发现了，她快回来了。乖，小飞，快停下来，啊，，，啊。」&lt;br&gt;我转过她的头，双唇压在了她的嘴唇，搜寻着她的舌头。把她的右手绕在了我的脖子上，抓着她的右奶，用力地抓着，叔母的乳头再次硬了起来，我马上张嘴含住，吸着，我的右手再次插进她的阴道抠着。叔母绕过我脖子的手抓着我的头，她的眼睛闭上了，慢慢地发出了轻微地叫声。&lt;br&gt;一起从左侧倒在了床上，她的身体面向左侧弯曲着，我从后面抱着她，阴茎滑进了她的胯间，贴着她的阴唇上，轻轻地摩擦着。左手撑在床上，右手绕过她的腋下，抓着她的奶子，吸着她的乳头，插在她阴道的右手沾满了阴道里的液体，我知道这个老女人再次有反应了。右手拉起了她的右腿，使她的两腿张开着，下面的阴茎顶着她的阴道上，但是就是没找到洞口，可是左手又没办法腾出来。她知道我要插进去了，右腿停在了半空中，我连忙放开她的腿，扶着阴茎放进她的阴道里后，再次拉着她悬在半空中的右腿，下身开始挺进，从侧面在她的阴道里做着活塞运动。&lt;br&gt;「哼，，，哼，，，啊，，，啊，，，啊」&lt;br&gt;叔母的叫声再次响在房间里。因为叔母的阴道里还留有我的精液，这次插起来顺滑多了，肉体的撞击声，以及她阴道里发出的声，使得我更加卖力。&lt;br&gt;「啊，，，啊，，，叔母不行了，啊，，，啊」&lt;br&gt;「叔母，你的阴道好棒，夹得我好舒服，我就喜欢被你这样夹着。」&lt;br&gt;「疼啊，，，啊，，，小飞，先停下来，让叔母休息一会儿。」&lt;br&gt;我就停了一下，拔出了阴茎，跪坐在她的屁股后面，左手拉了她右边的屁股，使得能看到她的阴道，左手扶着阴茎，再次放进了她的阴道，她仍然是侧躺着，双腿弯着，使得我这样从后面干着很顺利，下面用力地撞击着她的屁股，我用左手拉起了她的右手，右手伸在她胸前，玩着她的奶子。就这样插了十几分钟，看着叔母一副活死人的样子，她这么大年纪了，一不小心，要真把她干得不行了，那就完了，我不忍心地再次拔出了阴茎。我把叔母的身体翻了九十度，让她趴在床上，双手扶着她的腰，抬起了她的屁股，使她的屁股对着我的阴茎，她嗯了一声，前半身仍瘫在床上，就屁股翘着。我左手扶着她的腰，右手扶着阴茎再次插进她的阴道。看着自已的阴茎从后面干着叔母的阴道，听着叔母嘴里发出的痛苦的叫声。我上身弯下来，压在她的背上，双手绕过她的腋下，弄着她的奶子。&lt;br&gt;「啊，，，轻点，，啊，，，叔母好疼。」&lt;br&gt;「叔母，再坚持一下，我快要射了。」&lt;br&gt;「叔母下面好疼，先停下，啊，，，啊，，，快停下来。」&lt;br&gt;我不顾她的求饶，继续抽插着，玩着她奶子的双手抓住了她的肩膀，让她直了起来，紧贴着我。我们两个都变成跪的姿势，我跪在她的后面，她的阴道夹着我的阴茎，因为我的腿比她的长，所以我的阴茎顶在了她阴道的最深处。她下身直抖着，我让她双手绕着我的脖子，她的脸贴着我的脸，对着我的脸喘着气，呻吟着。&lt;br&gt;「叔母，你好棒。」&lt;br&gt;我一边说着，一边搓着她的奶子，下身还一边在她的阴道里进进出出。&lt;br&gt;「叔母下面都被你干肿了，你干了这么久了，也累了，叔母明天再跟你做，好吗？」&lt;br&gt;「嗯，好，那我明天再来找叔母。」&lt;br&gt;「你快拔出来，你顶得叔母下面好疼。」&lt;br&gt;我拔出了阴茎，放开了叔母。叔母一下子瘫倒在了床上，害怕地看着我的阴茎。我仍跪着，看着自已坚挺的阴茎，再看看眼前的这身裸着的叔母，把她蜷缩在一起的双腿又掰开了。&lt;br&gt;「不要啊，求你了，叔母不能，，，再被你这样干了，，，啊，，，啊」&lt;br&gt;话还没说完，再次被我的阴茎插进去了，我疯了似的干着她，紧紧地抱着她的双腿。叔母的双手抓着床单，咬着牙承受着我被我干。我压在了她的身上干着她，把她的双腿叉在我的腰部，我从上而下地干着她，因为这个姿势，所以能干得很深，叔母叫得也更大声。我双手抓着她的奶子，看着她痛苦的脸部。她好像感觉到我在看她了，睁开了眼睛，红着脸不敢看着我，，咬着牙她忍了一会，又呻吟了起来。我吻着她的嘴，顿时两条舌头连在了一起。她的阴道夹得我好舒服，我加快了动作，知道快要射了。用手抓着她的头，看着她，她不好意思地闭上了眼睛。我非常用力地干了几下，她惨叫了两声，睁开了眼睛，看着我在对她笑，她有点生气地白了我一眼，再次闭上了眼睛。她一闭上眼睛，我就又狠狠地干了她几下，她没办法只好睁开眼睛看着我。&lt;br&gt;「叔母，我就喜欢这样看着你，看着你被我干的样子。」&lt;br&gt;「啊，，，小坏蛋，啊，，，啊」&lt;br&gt;「叔母，我又要射了，叔母，叔母。」&lt;br&gt;「嗯，快点射出来，啊，，，啊，，，啊，好疼，，，啊。」&lt;br&gt;我用尽全身力气最后冲刺了几十下，然后紧紧地抱着了她，叔母在几声惨叫后，也紧紧地抱住了我。&lt;br&gt;看着窗外天色已暗下来了，估计叔公快回来了，我起身看了眼前躺在床上的叔母，刚才自已足足干了她两个多小时，她转过身面向墙壁。&lt;br&gt;</content></item></essay>