<essay><item><title>后悔听男友的话</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;那天来了四个火辣的辣妹&lt;br&gt;ＫＩＫＩ:长相甜美清纯，有邻家媚妹的感觉，身材大概３２　２３　３４&lt;br&gt;茉莉花:穿着简便的衬衫搭配牛仔裤，但藏不住她的好身材大概３４　２３　３４&lt;br&gt;静纯:应该有原住民的血统，五官深邃，像是有个性美的那种大约３４　２５　３２&lt;br&gt;香奈儿:穿着香奈儿短裙，身材火辣，是四人中身材最好的３４　２２　３４&lt;br&gt;可能是酒喝多了吧，大家的动作越来越狂野大胆，香奈儿跟静纯提议要跳艳舞助兴。于是他们两个身材惹火的美女就跳上了桌，在桌上交缠着他们的身躯，他们也越跳越大胆，开始互相抚摸的对方的身体，香奈儿挑逗的把静纯的衬衫釦子解开了几颗，那若隐若现的酥乳，让我跟阿忠都看呆了。&lt;br&gt;静纯也不甘示弱，也把香奈儿的短裙往上掀，露出那充满性感的黑色蕾斯内裤，用她的手指挑弄着那露出来的阴毛，更用舌头舔着那用薄薄内裤挡着的阴户，静纯高超的舌技，让香奈儿淫水直流，活像个小荡妇一样，香奈儿而开始用她的舌舔弄静纯那丰满的乳房，试探性的挑弄着那敏感的乳头，不知道是不是性经验太多，她的乳头有点偏黑，乳晕很大，不过看得我开始搭帐篷了。&lt;br&gt;桌面上的人忙着，台下的人当然也不能閒着，我开始伸出我的手摸向坐在我隔壁的ＫＩＫＩ，虽然ＫＩＫＩ的胸部偏小，不过充满弹性，让我欲罢不能，我也开始用我的舌头舔弄膜拜着ＫＩＫＩ的胸部，技巧性的缠绕着她的粉红色乳头，突然我感到下身一阵爽快，原来是ＫＩＫＩ把她的手搭上我的小弟弟了，这让我停下我的动作，专心的享受那美妙的感觉，ＫＩＫＩ的手温柔的包住我的小弟弟，开始上下套弄。&lt;br&gt;「阿阿阿……再快一点 对 ……用你的嘴巴…阿…好爽阿…」，原来是ＫＩＫＩ把我的裤子脱下来，为我口交，她的小嘴温暖美妙，让我忍不住抓住她的头开始在她嘴里做着抽插。&lt;br&gt;「呜呜…慢一点……呜…好涨…好难受阿…阿……」，在一阵快意来袭后，我射在ＫＩＫＩ的嘴巴哩，这时她的嘴角还留着我喷出来的精液，这真是美的动人。&lt;br&gt;这时另一边传来了呻吟声，「阿…再进去一点……对…就是那里阿…喔……」&lt;br&gt;原来阿忠已经把茉莉花的小内裤给脱了，用他的舌头搔刮着茉莉花的小穴，他的舌头扫过外面的大阴脣，在直直的刺入小穴里，搞的茉莉花尖叫连连。&lt;br&gt;「阿…那里不要阿…好爽阿……阿…就是那里…不要走阿……很爽…」，看来阿忠找到茉莉花的G点了，难怪她突然尖叫，「阿阿阿……要洩了…来了………」，这时茉莉花的小穴喷出大量的淫液，搞的阿忠的嘴巴都是腥臊的液体，原来茉莉花会朝吹阿…，这时桌面上的两个女生已经受不暸了，早就把衣服都脱掉开始互相摸着对方的敏感带了…&lt;br&gt;「PRINCE，我们去开房间好了？」阿忠问我，「我没意见阿，反正我开车，应该可以挤一挤！」就这样我们一群人带着高涨的慾火，离开了网聚！&lt;br&gt;或许大家都认为原住民酒量比较好吧，大家一至决定由静纯开车，阿忠跟茉莉花两个人坚持要挤前座，可能是刚刚的慾火还没消吧！而我就跟香奈儿还有ＫＩＫＩ坐后面。&lt;br&gt;我终于忍不住把手摸向香奈儿的阴户，还有溼答答的黏稠液体在上面，可能是刚刚跟静纯互相抚摸的结果吧，「阿阿阿……轻一点….好哥哥…阿…嗯嗯嗯……就是那里…阿……」，我用手指抚摸着她的外阴唇，用指间按压她的小花蕊，更把长指刺进去玩弄着她的阴道。&lt;br&gt;我的另一只手也没闲着，摸向ＫＩＫＩ的胸部，弹性适中的触感真舒服，没多久，ＫＩＫＩ的乳头变硬起来了，雪白的乳房上映着两颗，那画面还真的他妈的协调阿！&lt;br&gt;阿～突然我感觉我的小弟弟传来一阵舒爽的触感，原来是香奈儿雪白的小手摸上来了，她的小手卖力地上下套弄着，用手指挑弄着最敏感的马眼！看来他技术还不错，真骚阿！&lt;br&gt;「嗯嗯…亲哥哥……好爽阿…不要…停阿……快点…」，原来是前面的茉莉花跟阿忠干起来了，第一次亲眼看到在车上搞，还真新奇！茉莉花的酥乳上下弹跳的幅度真美，我的左右又坐了两个美女，而且两手还摸着他们最敏感的地方，我只能说在触觉与视觉上得到大大的满足阿！&lt;br&gt;静纯把车停在一家７－１１旁，可能是要下去买东西吧？&lt;br&gt;车上的激情继续延续着，我的小弟弟有快要忍不住的感觉，不过为了多享受一点这样的幸福，我还是忍住了，我也不甘示弱，把我粗长的中指刺进去香奈儿的小穴里，深深的抽插着，更用拇指按压着那敏感的小阴蒂，香奈儿发出激情类似猫的呻吟声，淫水流的我的后座都是，而我的右手也忙着搓揉ＫＩＫＩ的胸部，突然我把插在香奈儿的中指抽出来，塞到ＫＩＫＩ的小嘴哩，「来吃吃看啊！美女的淫水应该很好吃吧？」，我恶意的戏弄ＫＩＫＩ一番。&lt;br&gt;原来静纯是下去买啤酒阿，就这样又驱车前往位于美术馆附近的一家汽车旅馆（四季）。&lt;br&gt;一近到里面，阿忠便提议玩舖克牌，我跟ＫＩＫＩ一组，阿忠跟茉莉花，静纯跟香奈儿，最输的那组要脱衣服，剩下最多的可以指定别组作事情，玩到最后，我跟阿忠身上只剩下四角裤，ＫＩＫＩ还有衣服内衣跟内裤，剩下的两个女生只剩下了内衣裤，看来我们这组赢了！&lt;br&gt;我指定ＫＩＫＩ来帮我口交，因为四个女生中，ＫＩＫＩ的脸蛋最漂亮，口交时看着她的脸，应该会很爽吧？阿忠跟静纯干，茉莉花跟奈儿玩６９式，「阿阿阿……就是那里…阿…用含的…对用舌头……阿阿…」，先前就领教过ＫＩＫＩ的口交技术，再次体验，还是爽的不得了！当我沉醉在天堂时，其他人也各自玩起来了！&lt;br&gt;「阿阿阿……快要爆掉了！好丈夫～亲哥哥～大力阿…阿把我干爆……贯穿我…撕裂我……阿阿阿………」，耳边传来静纯淫荡的叫床声，听的我的小弟弟又肃然起敬。&lt;br&gt;阿忠用狗爬式干着静纯，静纯那乌黑的长发在空中甩荡着，别有一番风情。&lt;br&gt;而香奈儿与茉莉花两位美女，则已经开始了互相口交，香奈儿把茉莉花可爱的日系小裤裤脱掉，用舌头玩弄着外面没有防护的大阴脣，更双管齐下用手指长驱直入到美穴里，让茉莉花的淫水一发不可收拾的流出，而香奈儿也把那些浪水照单全收，搞的脸上都溼答答的，茉莉花也开始用手指试探性的扫过阴户，「阿阿……拜讬你…插进去！求你阿～」。&lt;br&gt;香奈儿的请求声让茉莉花胆子大了起来，便把食指与中指大力的刺入，「阿……好美阿……阿…嗯嗯……」，茉莉花甚至用另一只手的手指慢慢的插入香奈儿的小屁眼，「痛！好姐姐～不要阿…痛死我了阿……」，不过茉莉花好像是若无闻，依然持续的把手指插进去。&lt;br&gt;这些诱人的画面让我终于忍不住了，把我子孙袋中囤积的精液都射在ＫＩＫＩ嘴哩，一些还溅在她的小脸上。不过说也奇怪，才刚射不久后，我又硬起来了。&lt;br&gt;可能是因为四周都是活色生香的画面吧？我提枪上阵，把小老弟插到ＫＩＫＩ的小嫩穴，「阿……好哥哥…不要……好硬阿……妹妹的穴好涨～阿…嗯嗯……」，她的穴应该是那种比较浅的，因为我可以很容易的戳到她的最深处，有种要碰到子宫的感觉，「阿阿阿阿…………再快一点！快要洩了～亲哥哥～大鸡巴哥哥……快干我…阿阿阿……」，没多久我便感觉到小穴一阵紧缩，有股热浪喷向我的小老弟，应该是她高潮了，不过我却还没射出来，可能是因为酒精跟刚刚射过一次的关系吧。&lt;br&gt;这时阿忠好像也结束了，静纯晕在那边了，我们两个交换了眼色，阿忠就走向香奈儿，而我则走到茉莉花身旁。&lt;br&gt;我们两个很有默契的同时喊１２３，便同时插进去，妈的！茉莉花的小穴还真紧阿，差点让我马上就射出来，「嗯嗯嗯…慢点阿…大鸡巴哥哥～龟头撞到我的子宫了！好深阿……恩…阿阿……再深一点！阿…」，我还恶意的把手摸向茉莉花的乳房，挤压着茉莉花的乳头，突然我感觉到小弟弟被紧紧包围，而茉莉花也疯狂的尖叫，我想我应该是擦到传说中的Ｇ点了吧？想到这里，我就一直攻击着那脆弱的Ｇ点，而茉莉花则是更高声的尖叫着，我听了有种征服她的快感！&lt;br&gt;「阿阿阿……快要洩了阿…在深点……爱死大鸡巴了～阿……洩了洩了～恩……」，这时茉莉花也高朝了，而我居然神奇的没有射出来，老天爷！难道我变成一夜七次郎！？&lt;br&gt;再换下一个吧！静纯好了，反正阿忠还在跟香奈儿激战呢！&lt;br&gt;我刚走到静纯旁边，试探的用龟头碰触着她的阴户，哇靠！才没几下淫水又流出来了，真是淫荡啊！这时静纯铮开了眼睛，用祈求的眼神看着我，干我，这时我唯一从她眼里读出来的讯息，恭敬不如从命，我便一举次入她的小穴里，马的！这骚货一定被很多人干过，这穴还真松阿，不过我还是拼命的干着她，肉体趴他趴他的发出两人碰撞的声音，过了一下，静纯那松弛的小穴终于达到高潮，让我有如释重负的感觉啊！&lt;br&gt;这时阿忠已经把刚刚晕过去的茉莉花干醒了，突然我兴起３Ｐ的念头，便走过去把鸡巴放到茉莉花前面，而茉莉花也很自动的张开小嘴，让我可以毫不费力的深入，还带着静纯淫液的鸡巴，就在茉莉花的口中全数莫入，而我也忍不住在茉莉花小嘴里做着活塞运动，呜呜呜，这呻吟是茉莉花发出来的，可能是因为嘴巴含着我的鸡巴，发不出声音来，不过听在我耳里却有种可爱的感觉，他身后的阿忠也正卖力的干着她，他应该很幸福吧？&lt;br&gt;</content></item></essay>