<essay><item><title>超强的偷情(6)</title><author>床上伴侣</author><content>应，阿姨就不
说。&lt;br&gt;娜姨……小伊还没有说同意，娜娜已经把小伊肩上的吊带拉了下来……&lt;br&gt;小伊身上除了一条透明白色小内裤外，全身已经光溜溜的。&lt;br&gt;恩，怪不得小伟都不理我了，原来我们的小伊真是人间绝色。娜娜的手
摸着小伊粉红色的乳晕。&lt;br&gt;但话却酸酸的。&lt;br&gt;难道……难道，娜姨现在还。还喜欢小伟？小伊的话酸气更重。&lt;br&gt;咯咯~ 小伊你告诉于姨你为什么要嫁给小伟？娜娜感觉到小伊的醋意。
她知道自己的秘密已经让别人知道了，就只有对知道的人友好！&lt;br&gt;他很有男人魅力，对我温柔体贴，……小伊一口气说出了嫁给黄小伟的
理由。脸上也露出幸福的笑容。&lt;br&gt;对呀！小伟那么有魅力当然会吸引女人的，也包括于姨，虽然于姨可以做
他的姐姐了，但这个不能防碍于姨喜欢小伟呀！娜娜在循循开导小伊。小伊有
些得意和骄傲。&lt;br&gt;娜娜接着说：就连我们店的小姑娘们都喜欢小伟哦&lt;br&gt;啊？这个风流的东西……难道小灵也喜欢小伟？&lt;br&gt;小伊的玉牙咬了咬下唇。&lt;br&gt;咯咯，小灵简直把他当做偶像一样崇拜，我这个干女儿私下跟我说以后找
老公就找小伟这样的男人娜娜的语气里不经意地流露出对黄小伟的感情来。&lt;br&gt;其实……小伊我说出来，你可不要生气娜娜顿了顿接着说：其实……
小伟那时候也很喜欢娜姨的，他私下总喊我做娜娜姐……&lt;br&gt;小伊呆呆地靠在娜娜的身上倾听着她的诉说。&lt;br&gt;空气在凝结，仿佛时光在倒流，娜娜的思绪随着倒流的时光一下子回到了那
段令她幸福快乐的日子！&lt;br&gt;十年前的一个夜晚，天上下着绵密的细雨……&lt;br&gt;香港大学里。&lt;br&gt;已经住校的黄小伟刚想就寝……就接到娜娜在家里打来的电话。&lt;br&gt;发高烧？好！你等着，我马上回去带你去医院。爸爸黄豪去新加坡出差
了，家里就只有六岁的同父异母的妹妹黄倩蓉。但小倩蓉怎么能照顾妈妈呢？&lt;br&gt;娜娜平时和小伟很谈得来，自然想到了小伟。&lt;br&gt;小伟发疯地冲出了校园。&lt;br&gt;医院里。&lt;br&gt;医生对着小伟说：要继续观察，烧刚退了一点，病人现在很虚弱，最好找
人照顾她。&lt;br&gt;恩，哦，好的，知道了医生，谢谢你！我照顾就好。&lt;br&gt;病床上，娜娜还在昏睡。长长睫毛下的眼睛紧闭着，脸色苍白。&lt;br&gt;轻轻地握着娜娜的手，一鼓莫名的情愫悄然在小伟的心里升起。小伟很喜欢
他的这个阿姨兼姐姐，他的一个紧锁的抽屉里放着娜娜的一条黑色镂花的性感小
内裤，裤上甚至还保留着娜娜身体上的气息。&lt;br&gt;这条内裤是娜娜刚买回来第一次穿后换下的。为此娜娜到处都找遍了都找不
到。嘴里还嘀咕：真奇怪，昨晚才换下放在盆里的，怎么早上起来就不见了？想
到这，黄小伟还得意地笑起来。&lt;br&gt;一声轻轻的咳嗽，让黄小伟回神过来。&lt;br&gt;娜娜的胸脯因咳嗽起伏，苍白的脸上有了点红晕。额头上竟已经汗水淋漓。
刚才的医生还嘱咐过：发高烧的病人都会出很多的汗，为了怕反复着凉，要注意
擦汗换上干爽的衣服。&lt;br&gt;犹豫了半天后，黄小伟还是把手伸向娜娜胸前的纽扣，不知道是因为害怕还
是因为兴奋而颤抖的手，终于一颗颗地把纽扣剥完。雪白的皮肤让人窒息，平坦
光滑的小腹让人兴奋，丰满的胸脯让人热血沸腾。&lt;br&gt;黄小伟尽量收起自己的心神拿起柔软的毛巾，轻轻地游走在娜娜身上每一寸
肌肤，最后毛巾还是停留在对傲然的乳房上，这里的汗已经擦过了，但黄小伟还
要擦，放下了毛巾，黄小伟似乎觉得用自己的手擦乳房会得更好。再度攀上了山
峰，黄小伟的手已经改成揉了。那乳房在黄小伟的手变化出各种形状，虽然昏睡
中，但娜娜的乳头开始已经发硬，梦呓般的哼哼着……&lt;br&gt;黄小伟赶紧帮娜娜扣上了纽扣。&lt;br&gt;当娜娜醒来后，烧全退了，天也亮了。当黄小伟手捧着一碗稀饭，用一勺子
递到娜娜嘴边时，娜娜的眼圈红了。&lt;br&gt;可以出院了，就是要多休息，多喝水……医生的嘱咐。&lt;br&gt;回家的感觉真好！娜娜一进家们就嚷嚷真要洗澡。爱美爱干净的她又怎么能
忍受满身的汗味？&lt;br&gt;坐在沙发里，黄小伟幻想着娜娜躺在热气腾腾的浴缸里，美丽的胴体掩藏在
丰富的泡沫下面……&lt;br&gt;迷糊中，黄小伟又回到了哪天晚上。想到那天晚上，黄小伟有点后悔，后悔
为什么当时没有在那豪乳上亲一口，咬一下？&lt;br&gt;看着黄小伟浮想联翩的样子，刚沐浴出来的娜娜拍了拍黄小伟的肩膀小帅
哥，闭着眼睛笑什么呢？快去洗澡了休息。&lt;br&gt;恩，我想再躺一会在自己阿姨面前，黄小伟有点撒娇。&lt;br&gt;小懒鬼，要不要阿姨也帮你擦一擦身体呀？说完这句话，娜娜的脸红得
像火烧。&lt;br&gt;猛地睁开眼，黄小伟忽然像行进在沙漠旅客发现了绿洲一样。直沟沟盯着娜
娜。&lt;br&gt;不听话是不是？娜娜走过来坐在黄小伟身边伸出了像藕一般的手拧住了
他的耳朵。&lt;br&gt;哎哟……虽然耳朵很疼，但黄小伟放过眼前这么美好的景色？&lt;br&gt;身上散发醉人香气的娜娜身上穿着一件米色的纱质吊带睡衣，头发湿湿的，
显得很有风韵。睡衣里被撑起的乳峰形成了一道深深的乳沟，几乎就要冲破衣服
的奶子已经露出大半了，可是伏下身去拧黄小伟耳朵的时候，整个乳房都展现在
黄小伟的眼前。&lt;br&gt;喔，娜娜姐没有带乳罩，花生似的乳头调皮的挺立着。黄小伟的阳具开始怒
目圆睁，娜娜马上感觉到黄小伟的不自然，顺着黄小伟的目光，娜娜已经发现自
己春光大泄。&lt;br&gt;恼羞之中，大叫一声：小色狼举起双拳就要痛打一番。慌乱扭打中，娜
娜身体不稳，连忙用手支撑，但却撑到了坚硬的东西。娜娜马上知道那个东西是
什么。&lt;br&gt;她想把手收回来，但是她的反应比黄小伟慢多了，黄小伟抢先一步，把娜娜
的手压住，娜娜想挣扎，但另外的一只手也被黄小伟抓住，娜娜整个身体悬空，
扑倒在黄小伟身上，两个肉团压在黄小伟的胸膛。黄小伟顺手搂住娜娜脖子，朝
她那鲜红的嘴唇吻了上去。娜娜在奋力挣扎。&lt;br&gt;呜……恩……娜娜的只挣扎了几下，就被黄小伟吻得全身发软，心潮激
荡。娜娜甜甜的香津让黄小伟疯狂地吞噬，身体也在他双腿中摇摆。&lt;br&gt;娜娜已经差不多崩溃了。除了黄小伟身上的男人气息外，更重要的就是自己
生病时，黄小伟守侯在自己的身边。关心体贴细致之处犹胜他父亲黄豪百倍。娜
娜怎么能不知道这个情窦初开的小男人对她的感情？&lt;br&gt;从自己的内裤不翼而飞开始，娜娜就特别留意到黄小伟偷偷看她的眼神，好
在自己的内裤没有再丢失。想到自己才换下没有洗，还残留着污秽的内裤被眼前
这个帅气的男人当宝贝似的放在某一个地方时，娜娜的下体开始涨热，麻痒。&lt;br&gt;放开我……娜娜用几乎小得只有自己才听见的声音下命令。&lt;br&gt;不放……黄小伟的声音却用激情高亢来显示他的决心。&lt;br&gt;你好大胆噢，你不怕我生气告诉你爸？娜娜有点哀求的意思。&lt;br&gt;黄小伟笑了，笑得有点邪！他笑自己有点笨，要不是刚才娜娜说漏嘴，他还
不知道哪天晚上帮她擦身体的时候娜娜已经醒了。黄小伟更觉得娜娜好笑，既然
当时她是清醒的为什么后来装做什么都不知道？为什么还任由他摸弄那么久？&lt;br&gt;你要生气早生气了……黄小伟笑嘻嘻地望着满脸含春的娜娜。&lt;br&gt;娜娜也后悔说漏嘴出来，现在她真想找个墙缝钻进去！&lt;br&gt;黄小伟的嘴唇又与娜娜性感的小嘴纠缠在一起了，但这次，娜娜却是热烈地
回应黄小伟的挑逗，压在那坚硬东西上的手也改抓为轻轻地套动了。&lt;br&gt;黄小伟松开娜娜的嘴，手已经摸上了娜娜的乳房。&lt;br&gt;干什么？小色狼，那天还没有摸够娜娜娇嗔地看着黄小伟，任由他的大
手从睡衣领口方向伸了进去。&lt;br&gt;不够，一辈子都不够。哦……娜姐，我很难受……黄小伟气喘嘘嘘地揉
着娜娜胸部。&lt;br&gt;已经动情的娜娜跪在黄小伟的侧身，温柔地脱下他的裤子，涨大的阴茎已经
露了出来 .粉红的龟头上也渗出透明的液体。望着可爱的肉棒，娜娜情不自禁地
低下头把它含在了嘴里。&lt;br&gt;黄小伟很艰难地不发出叫喊。伏着身子的娜娜耸动自己被撑大的小嘴，臀部
也因此翘起很高。但娜娜短小而性感的内衣根本不能完全遮住她浑圆的屁股，从
黄小伟这个角度竟然可以看见一些细毛。黄小伟伸手摸住柔软的臀肉，手指划到
了那几撮调皮的细毛，那里都已快湿透了。&lt;br&gt;噢……娜姐，你怎么不穿内裤啊？&lt;br&gt;哼……我的内裤不是都跑你那了吗？娜娜拔出含在嘴里的肉棒，瞪了一
眼黄小伟。&lt;br&gt;那里？冤枉啊！我只拿了一条黑色的……黄小伟大声叫屈。&lt;br&gt;哦，哼，哼，果然上次我那条裤子是你拿的，你这个小色狼，不，你这个
大色狼。娜娜整个身子扑了上来。&lt;br&gt;黄小伟抓住娜娜手一个翻滚，把娜娜压在身下。娜娜的睡衣已经滑落，蜜桃
般的胸脯让人垂涎欲滴，黄小伟低下头含住诱人的蓓蕾，娜娜在娇喘，下体随着
腰肢的扭动向上挺，似乎期待什么，放开了乳房的留恋，黄小伟又转到了娇艳的
双唇，一阵呻吟，黄小伟坚挺的阳具已经顶到泥泞的洞口边，但不得其门而入。&lt;br&gt;娜娜伸出小手引导那烫手的肉棒到达准确的目标。两声惊叫！爱液的泛滥，
让黄小伟终于长驱直入，直达花心。男人的本能让黄小伟一开始就暴风骤雨地冲
刺，可娜娜温暖而窄紧的地方让黄小伟陷入被征服的境地。几个回合下来，黄小
伟已经控制不了松懈的关口，积存了十八年的精华如同江堤决口，一泻如注。&lt;br&gt;舒服吗？娜哪爱怜地注视这个把他的第一次性爱与自己分享的男人。&lt;br&gt;舒服，娜姐我爱你……黄小伟趴在娜娜身上大口喘气着。&lt;br&gt;恩，我也爱小伟，但小伟答应姐姐以后不许乱来哦娜娜多少有些担心被
别人发现。&lt;br&gt;什么叫乱来呀，就是乱来也是娜姐害的，谁叫娜姐这么迷人？黄小伟的
双手再次攀越了娜娜的双峰。&lt;br&gt;噢……噢……噢……你怎么又硬了？……&lt;br&gt;那东西再次涨大，再次充满娜娜的下体，黄小伟此时就像个斗士，他要征服
眼前的这个女人，他懂得不能卤莽，他的动作均匀而有力。啪啪声在回荡。娜娜
感受到了黄小伟的激情。&lt;br&gt;面对黄小伟一次深过一次的打击，她已经明显有些慌乱，但看到黄小伟那得
意的笑容，她又有所不甘心，她要猛烈地挺动臀部反击，扭动髋骨后紧缩屁眼，
这能让她的下体可以像婴儿吃奶一样，不断地吮吸着插在最里面的龟头。&lt;br&gt;啪啪啪……哦……哦……哦……&lt;br&gt;总要有人投降，娜娜感觉一个奇异的麻痒从脑门开始，迅速地扩散到全身，
然后集聚在那小小的阴蒂，随时都会爆炸。可黄小伟的每一次深人都不合时宜地
撞击这个小东西。&lt;br&gt;哦……我要……弟弟，我的好老公……你用力呀……娜娜小腹不断地痉
挛，一股热流从娜娜下体湧出。&lt;br&gt;噢……姐姐，我又想尿了……&lt;br&gt;娜娜的投降也让黄小伟松懈了，插在娜娜下体深处的肉棒受到强烈地回吸，
再也守不住了……激流喷射而出，直泄最深处。交合部淫水四溅，早已湿透了沙
发。&lt;br&gt;黄小伟舔着娜娜乳头上的汗水，吞进肚子，望着娜娜一眼，牙齿用力地咬在
乳房上，雪白的乳房上赫然留下了一个淡淡的齿印。话都不想说的娜娜用大眼漂
了一下黄小伟后闭了起来，剧烈的快感让她头晕目眩。&lt;br&gt;娜姐……我厉害吗？年轻的黄小伟体力慢慢地恢复。&lt;br&gt;臭色狼，你。你简直要姐姐的命了，等会看我怎么……怎么收拾你。&lt;br&gt;娜娜看着一脸得意的黄小伟，嘴里骂着，心里却觉得可爱万分。不想，那根
还插在自己肉穴的东西居然又开始慢慢地变大，变粗……&lt;br&gt;姐姐……再来一次，好吗？……&lt;br&gt;什么，小伟的第一次做爱居然跟娜姨连续做了三次？小伊那可爱的脸上
充满了愤怒。真是一头十足的色狼
第六章　放纵的尝试&lt;br&gt;娜娜娇笑连连，双手抱着小伊的酥乳一阵轻柔，贴着小伊的耳朵说：好伊
伊！好妹妹！你说过你不生气的嘛，那时侯小伟也没有认识你呀，如果你还不高
兴，下次，下次小伟回来后你也和他连续做三次爱嘛！说完竟吃吃地笑起来。&lt;br&gt;小伊的脸涨得通红，憋了半天才哼的一声说：这头色狼，等他回来，我，
我要他连续做五次，六次才解恨……&lt;br&gt;小伟他能连续做那么多次吗？娜娜吃惊地停顿放在小伊胸脯上的手。&lt;br&gt;不行也要行……小伊仍然气鼓鼓。&lt;br&gt;哈哈……娜娜楞一会后，突然放声大笑。&lt;br&gt;咯咯咯咯……也许也觉得自己说的五，六次根本不可能，小伊也忍不住
跟着大笑起来。&lt;br&gt;一时间两条曼妙的身子抱在一起在沙发上翻腾，大笑不止。&lt;br&gt;良久，笑声终于缓了一缓。&lt;br&gt;小伊俏脸绯红，用手背擦了擦笑到已经流出来的眼泪水说：娜姨，那，那
后来你和小伟怎么样了呢？&lt;br&gt;娜</content></item></essay>