<essay><item><title>隔壁邻居刘莉姐(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;请问您是医生吗？”诊室的门忽然开了，一个20来岁的年轻女孩，探进头来问道。&lt;br&gt;“哦！当然是了，妳是要看病吗？”那是一个非常漂亮的女孩子。&lt;br&gt;女孩有些害羞的走了进来，把病例本和挂号条放在我的桌子上，就坐在了我桌旁的椅子上。羞涩的她，看了我一眼又急忙低下头去，我询问了她的姓名和年龄。她有一个很好听的名字，叫萧芸雅，今年只有21岁。当我问到她的病情时，她显得更加的害羞。 我每个月那几天的时候，都会肚子痛，这两个月疼痛得更厉害，所以今天想来看看。”她用我刚刚能听到的声音说道。&lt;br&gt;“没关系，经痛是很多年轻的女孩都会有的，并不是什么大病，但是还是要检查一下，确定一下疼痛的原因，现在请小姐躺到那边的检查床上，把内裤脱掉，撩起裙子，把腿张开。”我微笑的对她说。&lt;br&gt;萧芸雅虽然害羞，但还是照着我的话做了。她躺在检查床上，把裙子撩起来，内裤也脱到脚下，白白的玉腿微微的张开着。&lt;br&gt;我来到床边，不禁望向她双腿间的地方。在耻丘上有一团浅浅的阴毛，阴毛下有条迷人的肉缝，是粉红色的，两片阴唇紧紧的闭拢着，显得更加神祕和可爱。在那条肉缝的下面一点，是同样颜色的小菊花，那里的颜色真的很浅，比我女友的那里的颜色还要浅，看上去显得非常的干净和健康。&lt;br&gt;我强烈的抑制着内心的激动，用手指轻轻触摸她的两片阴唇。刚一碰到那里，她就紧张的一声轻呼，身体也随之一震。&lt;br&gt;“别这样紧张，不会痛的，我会很轻柔的给妳做检查，来～放松妳自己。”在我的鼓励之下，她开始尝试着放松。&lt;br&gt;我的手指也不失时机的，在她的阴唇上面，轻轻的刮弄着，不一会儿，在我的手指上，就沾上了她流出的爱液。女孩紧闭着眼睛躺在那里，呼吸渐渐变得急促起来。我见已经差不多了，就轻轻的分开了她的阴唇，鲜嫩粉红的内阴，展现在我的眼前，让我不禁咽了口吐沫。&lt;br&gt;“处女膜已经有破损了，是不是已经有过性经历了呢？”我一边继续刮弄着她的内阴，一边问道。　　　　“嗯…有！”萧芸雅用非常非常小的声音，回答我的问题。&lt;br&gt;“我现在要检查一下妳的子宫颈，不要紧张，就保持着这样的放松好吗？”说着我轻轻的将手指，伸向她的里面，那里面非常热，也非常紧。&lt;br&gt;随着我手指的插入，女孩小声的哼了出来。不久，我的指尖触到了她的花心，在那里轻轻的旋转和滑动着，女孩的声音也渐渐的变得性感和急促。我则一边给她检查，一边提出一些问题，当问到那些令人很尴尬的问题时，她总是用很小的声音来回答我，那样子和声音，都是非常的可爱。&lt;br&gt;这时我也开始用手指抚弄她的阴蒂，她那里很小，一点也不突出，看来还没有被经常揉过。而我的刺激，显然使她感到既兴奋又害羞，她开始张开嘴喘着粗气，身体也开始不停的抖动。&lt;br&gt;面对我提出的问题，她开始还可以小声的回答，但随着我手指动作的加快，她完全沈浸在这种性的刺激之中了，直到一声长长的叫喊，她在检查床上，达到了高潮。高潮后的萧芸雅，显得更加羞涩和不好意思。&lt;br&gt;“没关系的，在医生检查时，出现这样的情况，也是很多的，连年纪大的女姓都会有呢！何况是妳了，这是很正常的。”我知道她很害羞，就安慰她说。&lt;br&gt;“谢谢您医生，您真好。我原来很怕去医院的，今天遇到您，我真高兴。”听到我这样说，她显得很感激，轻声的说道。&lt;br&gt;“谢谢妳能这样说，为病患解除痛苦，是我们医生的责任，也请妳能配合我接下来的检查。”&lt;br&gt;“哦﹗还要检查吗？”萧芸雅惊异的看着我说。&lt;br&gt;“是的，刚才是检查子宫颈，现在要检查一下子宫的位置，看看是否位置不正，这可能是引起妳经痛的主要原因，也是很重要的检查。”&lt;br&gt;“哦！那还是像刚才那样检查吗？”萧芸雅又有些害羞了。&lt;br&gt;“不是刚才那样了，这次是要从妳后面的肛门进行检查。”我说。&lt;br&gt;“啊﹗那是要进入我的肛门里吗？不～不这样检查不行吗？”女孩显得更加害羞，而且还有些害怕。&lt;br&gt;“可这是很重要的检查呀！没关系的，妳放心吧！我还是会像刚才一样，很轻柔的给妳检查，不会痛的，好吗？”看我这样说，萧芸雅终于点了点头。&lt;br&gt;她再一次在床上躺好，这次我把她的双腿放在了支架上，将支架打开得更大一些，这样她的小肛门就看得更加清楚了。我再次套上医用手套，伸出手指去抚摸她的肛门。当手指刚碰到她肛门的时候，她敏感的那里，不由自主的收缩了一下。&lt;br&gt;“放松你的肛门，就象刚才那样，我保证不会痛的，请相信我好吗？”我边说边在她肛门上继续的抚摸，这一次她真的开始放松，紧缩的肌肉开始松弛下来。&lt;br&gt;我开始在她的肛门上，涂抹润滑剂，可能是凉凉的润滑剂的刺激，她不由的“哦”的轻呼一声，小脸红红的，紧闭着双眼，那样子可爱的简直无法形容。&lt;br&gt;我的手指，继续抚弄着她肛门的边缘，渐渐的她有了感觉，显出很舒服的样子。我见时机成熟，便轻轻的将手指，伸进她的小肛门里。&lt;br&gt;“哦！”她受到我手指的刺激，又是一声轻呼。&lt;br&gt;“怎么样，不痛吧？”我的声音，温柔得连我自己都觉得奇怪，记忆中好像只和我女友在一起的时候，才会这样的说话。&lt;br&gt;“嗯！不…不痛。”萧芸雅的声音，在羞涩中带着一些享受。&lt;br&gt;她的肛门真的很紧、很紧，在我手指刚进去的时候，她肛门的肌肉，仍然拒绝我的入侵，但是由于涂了润滑剂，我的手指还是伸到了最里面。我的手指开始在她里面勾动和轻轻的旋转，指尖在她里面，不停的探摸，同时也轻轻的开始抽插。&lt;br&gt;这样的动作，使这个从来没有受到过肛门刺激的女孩，开始发出舒服的叫声，当然她仍旧尽量压低了声音。看得出她好像要尽量抵抗肛门传来的快感，但是我出色的手指动作，连和我同居了这么久的女友，都抵抗不住，何况是她这个，从未受到过这样刺激的女孩子呢？&lt;br&gt;渐渐的，她的屁股开始不由自主的，随着我的手指扭动，在前面的阴道里，也再次流出了爱液。见到这个情景，我也不由自主的用另一只手，沾上她的爱液，开始轻轻的按揉她的小豆豆。这是我给女友按揉时的动作，是她很喜欢的模式。&lt;br&gt;“哦～医生～～不～不要这样～～啊～～”这时的萧芸雅，已经完全沈浸在快感之中了。&lt;br&gt;现在的她，完全张开了自己的双腿，屁股一扭一扭的，尽量迎合着我的动作，这样子，很像我女友那时候的回应，那是非常、非常可爱的样子。 正当我注视着她的下体，沈浸在感官的刺激上时，萧芸雅已在一声长长的叫声当中，达到了另一次的高潮。我也不得不停止了我的动作，轻轻抽出还在她肛门中的手指。&lt;br&gt;“好的小姐，妳可以穿好衣服了。”我将萧芸雅的腿，从架子上放下，顺便最后偷看了一眼她那迷人的下体，那真是个漂亮性感的地方。&lt;br&gt;“医生，我那里有什么事情吗？”萧芸雅涨红着脸，匆匆穿好内裤，放下短裙，回到我的桌旁坐下，然后害羞的问道。&lt;br&gt;“透过我刚才的检查，妳那里发育得很好，并没有什么异位或畸形，看来是内分泌引起的，我给妳开一些药，慢慢就会好的。”我拿笔开了一张处方。&lt;br&gt;“医生，这个药我吃过的，但是我觉得不怎么管用，有没有别的药呢？实在不行，打针我也愿意，只是不想再吃这个药了，又苦又不管用。”萧芸雅在一旁，静静的看我开药，当她看到我开的是‘月月舒’冲剂的时候，便小声的对我说。&lt;br&gt;“可是口服药里，也没有别的了。”这倒让我为难起来，因为我也就知道，只有这一种药。&lt;br&gt;“那～那没有别的药吗？”女孩用那可怜的目光看着我说。&lt;br&gt;“治疗经痛的药并不多，现在有一种新出来的药，叫‘舒经栓’，我给妳开点试试吧？”看着萧芸雅那可怜的目光，我就对她说。&lt;br&gt;“那好吧！那个要一天吃几次呢？”女孩一句话，我差点把手中的笔掉在地上。&lt;br&gt;“小姐，那是一种栓剂，是放入直肠里面的。”我惊讶的看着她说。&lt;br&gt;“啊﹗那～～可是我～～我不会用的。”女孩害羞的低下头去。&lt;br&gt;“那是一种小药粒，轻轻的放在肛门的深处就可以了，是比较方便的一种药。”我温柔地跟她解说着。&lt;br&gt;“可是～～我从来没有弄过自己的那里～我怕会很痛啊！”萧芸雅低着头，胆怯的小声说。&lt;br&gt;我看着她羞涩的样子，忽然又想到一个好主意……&lt;br&gt;“小姐如果信任我的话，妳取药之后，再来找我，我来教妳如何上药，以后妳就可以自己给自己上药了，妳看好吗？”我转过头对她说。&lt;br&gt;“哦！您是说要给我上药？”&lt;br&gt;“是的，要是小姐信任我的话。”&lt;br&gt;“可是那样会不会太麻烦您了？”女孩有些不好意思的问。&lt;br&gt;“这没什么，为病患服务，是我们的责任嘛！”我笑了笑说。&lt;br&gt;“那好吧！我先去取药，一会儿我再上来找您好吗？”萧芸雅的脸上，露出了灿烂的微笑。&lt;br&gt;“好的，我等着妳，快去吧！”说着，我递给她我开的处方，目送她离开诊室。&lt;br&gt;没过多久，萧芸雅真的回来了，手里拿着刚刚从药局领到的‘舒经栓’。&lt;br&gt;“医生，我回来了。”她把药轻轻放在我桌子上，羞答答的说。&lt;br&gt;“好的，还是到床上去吧！象刚才那样，脱下内裤，然后跪在床上，撅起屁股来，把腿张开，不要紧张，不会痛的。”&lt;br&gt;“嗯！好的，谢谢医生。”萧芸雅想到又要让我这个‘男医生’看到自己的那里，不觉又是满脸通红。&lt;br&gt;但是，她又打从心底里，喜欢被这个‘男医生’，看到自己的那里，甚至喜欢被这个‘男医生’触摸和插入手指，这一点，连她自己也不知道为什么，只是顺从的脱掉自己的内裤，跪到检查床上，高高的撅起小屁股等待着。&lt;br&gt;我这时早已打开药盒，取出里面的药粒。看到她也已经做好了准备，就走到床边，再次伸手触摸她性感的小肛门。这一次，她已经不再像刚才那样畏惧，小菊花收缩了一下之后，随即张开了，好像在期待着我的手指，再次的触摸和插入。&lt;br&gt;“妳看，就是用这个，把小药栓放入自己的肛门里。先把药栓放在这个管子里面，然后轻轻把这个推入自己的肛门中，手指推展后面这个活塞，直到尽头，药栓就进入了。”我把药拴的注射管，拿到她面前说道。&lt;br&gt;“我来给小姐妳上一次药，让妳亲身感受一下好吗？”我边说边给她演示，萧芸雅静静的看着，羞得小脸通红。&lt;br&gt;“嗯！好的，谢谢您，医生。”萧芸雅很小声的说。&lt;br&gt;于是我再次触摸到了她那可爱的小肛门，这一次她没有收缩，反而把双腿更大的张开了一点。我看得实在是忍不住了，于是便轻轻的把手指插入。&lt;br&gt;萧芸雅轻微的哼了一声，并没有反对。因为刚才涂过润滑剂，现下那里还是滑滑的，所以很好进入。&lt;br&gt;“如果开始很紧张，这里很紧的时候，也可以试着先用手指插进去，这样可以好一点的。”我的手指一边在里面转动着，一边为自己找借口说。&lt;br&gt;“嗯～～哦～～”萧芸雅轻声的呼唤着，也不知听到没有。&lt;br&gt;“必要的时候，也可以按揉这里来帮忙一下。”我说着又将手指，按在她的小豆豆上面，轻轻的抖动和按揉，让她能体验到更强烈的快感。&lt;br&gt;“啊～～好舒服～～哦～～”女孩继续呼唤着。&lt;br&gt;看到她这样的回应，我也更加的卖力。在她肛门内的手指，也增加了动作，时而旋动，时而勾弄，这样的动作以前只给我女友作过。&lt;br&gt;“啊～～舒服死了～～我太舒服了～哦～嗯～～”女孩这一次的叫声更大了。&lt;br&gt;就这样在一阵狂乱的叫声中，萧芸雅得到了第三次高潮。高潮后的女孩，显得很疲惫，胸膛不住的起伏着，全身也放松下来。&lt;br&gt;“医生～～”萧芸雅娇羞的叫着我。&lt;br&gt;“嗯！甚么？”我低头望着，这个在高潮过后，还在涨红着脸的女孩问道。&lt;br&gt;“对其他的病患，您也是这样的吗？”女孩轻轻的说道。&lt;br&gt;“我只对妳这样。”我被她问得一愣，望着她美丽的眼睛，我只得承认。&lt;br&gt;“我刚才的样子，是不是很丢脸，很难看？”女孩听后，脸上露出了灿烂的笑容，她羞怯的望着我说。&lt;br&gt;“一点也不是，妳是个非常漂亮的女孩子，妳刚才的样子，是我见到过的、最漂亮的。”&lt;br&gt;“真的吗？其实我并不是一个坏女孩，刚才我真的是～～真的是忍不住的。”&lt;br&gt;“我知道，我刚才说了，这样的事情，经常会有的，谁也不会把妳当作坏女孩，在我眼里，妳是一个美丽、可爱的女孩子。”&lt;br&gt;“谢谢您医生，今天遇到您，我真高兴。”女孩眼中闪烁着感动的光芒。望着我，女孩轻声的说了一声︰“医生，我喜欢您。”&lt;br&gt;“妳真是个可爱的女孩子。”我被她说得有些飘飘然的，禁不住在她的大腿上，轻轻的亲了一下。&lt;br&gt;“嗯！”她轻声的应着。&lt;br&gt;“小姐，请妳尽量放松，现在我来给妳上药。”我整理了一下自己的情绪说。&lt;br&gt;“嗯！”萧芸雅仍旧感到羞涩。高潮后的阴道上，还留着刚刚流出的爱液。&lt;br&gt;“好的小姐，请放松那里，我来给妳上药了。”我来到萧芸雅的后面说道。&lt;br&gt;说完，我用两根手指，扶着屁股两侧，轻轻的分开她的小肛门，另一只手把放着药栓的注射管，慢慢的推到她肛门的深处，然后推展活塞，将药栓放入她的体内。这期间萧芸雅，轻声的“嗯”了一声，仍旧对这样的刺激有着感觉。&lt;br&gt;</content></item></essay>