<essay><item><title>研究生</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;莉安是某国立大学研究所学生，与男朋友小齐交往了三年多，小齐五专毕业后就没有继续深造了，现在刚退伍，整天无所事事。&lt;br&gt;阿强是小齐在军中认识的同袍，两个人属于同一连队，在当兵的时候，他们俩感情就不错，现在退伍后也常常有联络，阿强虽然年纪比较小，但自从国中时代开始就在道上打混，小小年纪已经累积了不少伤害前科，他从国中时代就跟了熊哥，现在当完兵一样回到熊哥身边做事，目前在熊哥的酒店内担任围事，阿强知道小齐现在没有工作，当兵时跟他感情又不错，所以就推荐小齐到熊哥身边帮忙。&lt;br&gt;熊哥在自家酒店的楼上有隔一些房间当做员工宿舍，方便一些贴身的小弟住在里面，以防有任何突发事件，要招集人手比较迅速，当然这当中也住着部分的酒店公主在其中，这些小弟和公主们同住一个楼层，当然偶尔晚上也会互相有肉体上的交流，阿强在这环境中久了，早已练就了金枪不倒的本领。&lt;br&gt;初次住进来的小齐，还不太能适应这种生活。&lt;br&gt;这天莉安来到小齐的宿舍过夜，才晚上七点多，就听见隔壁房间传来两男一女的叫床声，莉安很不能接受小齐在这种环境之中工作，更何况还住在这。&lt;br&gt;于是两人大吵了一架之后，莉安就气冲冲的快速走出去，小齐也紧接着跟在后面不断的安慰她，两人出了酒店的大门，正好愈到了熊哥。&lt;br&gt;小齐向熊哥问好之后，说:[熊哥，歹势，我有点私事去解决一下，待会再跟您请罪]&lt;br&gt;小齐说完后马上追了出去。&lt;br&gt;熊哥问在一旁的阿强:[刚刚那女的是谁?]&lt;br&gt;阿强:[小齐伊妻辣]&lt;br&gt;熊哥:[生的真不错]&lt;br&gt;阿强:[对阿，小齐艳福不浅，在外面混还可以找到那么有气质的大学美女]&lt;br&gt;熊哥:[还是学生?]&lt;br&gt;阿强:[好像还在念研究所，国立的样子]&lt;br&gt;熊哥:[这么好本事，难怪小齐看起来这么虚弱，原来都给那妻辣吸干了]&lt;br&gt;阿强:[对喔，有可能]&lt;br&gt;阿强跟熊哥两个在一旁大笑着。&lt;br&gt;熊哥:[小齐妻辣看起来真惹人疼惜，让我插一次一定让她生不如死]&lt;br&gt;阿强:[熊哥沙场老将，我们这些做小弟的哪比得上]&lt;br&gt;熊哥:[阿强，那么会说话，想不想干干她，熊哥让你靠]&lt;br&gt;阿强:[熊哥你说笑吧，那是小齐的妻辣唉]&lt;br&gt;熊哥:[兄弟如手足，女人如衣服听过没，你去安排一下]&lt;br&gt;阿强:[这样好吗?]&lt;br&gt;熊哥:[小齐才跟我多久，我让他吃香喝辣，还让他跟你们平起平坐，现在借他妻辣给我们退退火而已，又不是要把她吞了]&lt;br&gt;阿强:[这么说是没错]&lt;br&gt;熊哥:[快去计划一下，我等不及想试试大学女生的滋味，这气味一定跟我们酒店差很多!]&lt;br&gt;某一天下午，阿强将小齐的手机偷走，小齐完全没有发现，因为阿强对小齐说，晚上酒店有一个新进的小姐，要让小齐试试滋味如何，小齐很兴奋的期待晚上，可以操操阿强所说的美女，完全忘记莉安的存在，也都忘记要打电话给莉安，所以始终没有发现自己的手机掉了。&lt;br&gt;阿强将小齐的手机拿走之后，传了一封简讯给小齐的女朋友莉安，[老婆，晚上我们要办生日派对，大家要在饭店庆祝，我要做一些准备工作，我请阿强去接妳下课，晚上大家一起庆祝]&lt;br&gt;莉安回了一封讯息:[嗯，好，老公晚上见]&lt;br&gt;莉安是某国立大学研究所的学生，她的体态高又苗窕，人又长的漂亮，除了拥有167公分、47公斤好身材之外，莉安也散发着与众不同气质，她在学校里大受欢迎，多少追求者爱慕者在路上搭讪，她都始终不理。&lt;br&gt;她讲话轻声细语,楚楚动人，甚至还有学校的讲师曾经跟她告白过。&lt;br&gt;因为平时都在唸书，没什么机会体验其他生活，而小齐却可以带给她不一样的欢乐，所以当初她选择了小齐当男朋友。&lt;br&gt;晚上阿强接到莉安之后，马上把他送到饭店去，莉安此时还不知道自己即将大难临头，她并不知道她所收到的那封简讯，其实是阿强要将她骗出来的一个阴谋而以，所以莉安放心的跟着阿强来到了饭店。&lt;br&gt;莉安到了房门口，看见了五六个身穿黑衣的男子，心里不竞有点害怕，阿强见状对莉安说:[嫂子，放心啦，他们都不是坏人，我们全都是小齐的朋友]&lt;br&gt;莉安点点头往房间内走，阿强开口:[熊哥，人我给您带来了，您请慢用]&lt;br&gt;莉安完全不清楚情况，莉安:[小齐不是跟我说要办派对嘛?他人呢?]&lt;br&gt;阿强奸笑着拿出了小齐的手机，阿强:[妳是说这封讯息吗?]&lt;br&gt;莉安:[小齐手机怎么在你这?讯息是你传的?]&lt;br&gt;阿强:[讯息我传的，要办派对是真的，只是我们要办的不是生日派对，我们想和妳来办个性爱派对]&lt;br&gt;莉安想往外跑，但被阿强一把抓住丢到了沙发上，阿强:[熊哥，我先出去了，有什么吩咐我就在门外]&lt;br&gt;熊哥:[阿强你这次做得不错，等我先爽爽这小妞再给你好好奖励一番]&lt;br&gt;熊哥才165公分，但体重却108公斤，一脸横肉，身上都是刺青和刀疤，还有满满的赘肉，他只穿了条四角裤走到了莉安的面前。&lt;br&gt;莉安167公分才47公斤，熊哥比她还矮，但是体重却是他的两倍，而又是一名43岁的中年男子，莉安心里害怕极了。莉安穿着一条短裙加上短袖上衣，整个人缩在沙发上，莉安的那两条美腿看得熊哥心里发痒，莉安:[你想干嘛?不要过来]&lt;br&gt;熊哥:[小齐这小子的艳福真不浅，有如此貌美的妻仔]&lt;br&gt;莉安:[熊哥，不要这样...]&lt;br&gt;熊哥:[小妹妹，让叔叔退退火就放妳回去，不要反抗，我会很温柔的]&lt;br&gt;莉安哭着求熊哥放过她，熊哥哪管那么多，他现在只想将自己涨到不行的大肉棒，塞进眼前这女孩体内，跟她进行男女间最亲密的交合，熊哥将莉安的短裙扯下，虽然莉安极力的反抗，但她哪是眼前这被性慾冲昏头的野兽对手。&lt;br&gt;熊哥:[好白呀，大学女生就是不一样，待会叔叔让妳嚐嚐我入珠屌的威力]&lt;br&gt;莉安:[啊~~放开我~~不要这样~~]&lt;br&gt;莉安奋力的反抗着，眼前这男人让她心里极为恶心，她不想这种人碰到她的身体，更别说要跟她做爱了。&lt;br&gt;莉安的反抗惹的熊哥的火气都上来了，他用力的打了莉安一巴掌，熊哥:[X你娘，臭婊子，妳给我熊哥上，是妳的福气，妳再反抗试试看]&lt;br&gt;莉安哭着求饶。&lt;br&gt;熊哥:[妳最好配合一点，等等借用妳身子发洩一下，我爽完就没事了，惹毛我妳试着]&lt;br&gt;莉安:[熊哥~~对不起~~不要~~不要这样~~]&lt;br&gt;熊哥:[XXX，等等让我不爽的话，我就叫外面那些小弟进来轮奸妳]&lt;br&gt;莉安:[不要~~不要~~]&lt;br&gt;熊哥:[乖乖听话，妳男朋友小齐在我身边也会过得比较轻松一点]&lt;br&gt;莉安:[不要啊~~我不想做爱]&lt;br&gt;熊哥:[为了妳男朋友的前途，妳就好好配合我的需求，妳就只要躺着脱光衣服什么也不用做，妳男朋友就可以轻轻松松在我手底下做事]&lt;br&gt;熊哥将莉安的上衣和短裙退去之后，将莉安丢到了床上，莉安因为嫌恶心与害怕而全身颤抖，她的可怜哀叫十分柔媚凄楚，熊哥强吻完，立刻淫笑着脱下内裤，露出恐怖的巨根，长足18公分以上，巨根上布满树根般凸起可怕青筋，还有一个特别硕大狰狞的伞状龟头。
　　
莉安恐惧地看着眼前难以想像的狰狞巨屌，全身不停发抖，那是任何经验丰富的女人也会害怕的凶器。
　　
熊哥强迫莉安在他身前蹲下，按着她的头：[给我乖乖地吃，让叔叔的大鸡巴舒服，待会可是要干你好几次。]
　　
[不要啊，，，呜呜，，不要，，，呜呜，，，饶了我，，，]&lt;br&gt;一下子面对这根巨根，莉安不停啜泣求饶。
　　
熊哥强迫莉安用舌尖在腥臭的超大龟头及龟头到根部处舔着，并将巨屌含入嘴里吸吮，还抓住她的手来到血脉贲张的巨根上，强迫莉安一面口交一面用右手揉搓肉棒，左手轻搓蛋蛋。
　　
「喔…太爽了…喔…喔…太爽了…」熊哥按着莉安的头兴奋地呻吟，他拨开披散在莉安脸上的秀发，她清丽如天使般的脸上还挂着泪珠，雪白人的喉咙痛苦地抽动，柔软的舌尖忍受着恶臭，抗拒地推挤恶心的龟头，反而让熊哥更兴奋。&lt;br&gt;熊哥的慾火完全的点燃了，他要以狗趴式的方式进去莉安体内，熊哥立刻迫不及待从后面抬高那浑圆紧绷高高翘起的白嫩美臀，龟头磨擦她湿黏黏糊成一片的嫩唇，然后顺着噗滋插入，噗滋噗滋猛干叫着：
　　
「干，真是爽……小贱货……终于被我上了吧……第一天看到你就想狠狠操妳了……妳长的还真是欠干…干死妳…操死妳…」「平常一副欠干的圣女模样……干起来还不是一直叫……假清纯…很爽吧……」&lt;br&gt;莉安:[啊啊啊啊啊~~~熊哥~~好痛，轻一点~~~]&lt;br&gt;熊哥:[爽吗?]&lt;br&gt;莉安:[熊哥~不要呀~你没有带套~快拔出来]&lt;br&gt;熊哥:[很难得操到那么干净的女人，我当然不要带套啊]&lt;br&gt;莉安:[不可以~这样会怀孕]&lt;br&gt;熊哥:[不用带套的感觉真过瘾]&lt;br&gt;熊哥忽然兴奋狂吼：「太棒了，我要通通给妳灌进去……」&lt;br&gt;接着大肉棒猛烈插到最深处，汹湧浓浊的精液狂洩而出，冲击莉安饱受蹂躏的子宫。
　　
莉安微弱地哀鸣呻吟，媚声娇喘，全身发软无力地倒在地毯上抽搐颤抖，熊哥灌满的白浊精液从湿黏蜜穴里不停流出。&lt;br&gt;最后，莉安整个人无力的瘫软在床上，熊哥:[这一万块给妳，妳让我很满意，下次记得随传随到]&lt;br&gt;莉安恶狠狠的看着眼前洩慾后的熊哥，莉安:[贱男人]&lt;br&gt;熊哥:[臭婊子，我是可以给妳骂的吗?]&lt;br&gt;熊哥换好衣服过后走出房间，熊哥:[阿强，你们七个给我好好招待一下这婊子，不用带套，很干净的]&lt;br&gt;阿强:[谢谢熊哥]&lt;br&gt;阿强他们随即进入了房间，阿强:[嫂子，得罪了]&lt;br&gt;莉安:[阿强不要，我是你兄弟的女朋友]&lt;br&gt;阿强:[嫂子，老大的命令我不能违抗，我会好好照顾妳的]&lt;br&gt;莉安:[拜讬你们放过我]&lt;br&gt;阿强:[不要看我年纪比较小，对付姊姊我可是很有经验的]&lt;br&gt;熊哥吩咐了七个小弟好好招待莉安之后就先走了，莉安那天晚上被那七个小弟折磨得不成人形，一个射出之后就休息，连续不间断的接棒使用莉安的肉体发洩，每人少说都操了莉安3~5次，莉安晚上总共被干了二三十次，每个人都在她身上得到满足。&lt;br&gt;隔天一大早，莉安看了手机又有封新讯息，[老婆，我的手机掉了，妳先不要打，这只电话是我跟朋友借来用的，我晚点在去找妳喔]&lt;br&gt;莉安无助的看着简讯…&lt;br&gt;半年过后，有天小齐很兴奋得跟莉安说:[老婆，熊哥人真得太好了，他居然要给我管一间电动场]&lt;br&gt;莉安冷冷的看着小齐，莉安:[到底什么时候你才会清醒，为什么一定要跟这些人来往?]&lt;br&gt;小齐:[这有什么不好，我这样可以赚很多钱，可以养妳]&lt;br&gt;莉安生气的说:[是，是，是，你老大人最好了，你那些都是真心兄弟]&lt;br&gt;小齐:[莉安妳怎么了?]&lt;br&gt;莉安哭着说:[你知不知道，上次你手机掉了，其实是被偷走了，你老大跟你那些兄弟，把我骗了出去，然后每个人轮奸我]&lt;br&gt;[这半年来，你常常被派到南部去支援，剩我一个人在这，你老大熊哥就每天要我去陪他过夜，你知不知道为什么我每次都一定要叫你带保险套吗?]&lt;br&gt;因为你兄弟他们在干我的时候，每个人都不带套，又都射在我的身体里面，你想想这么多复杂的人上过我，我自己都不知道有没有病会传给你，我真得很爱你，你可不可以不要再混黑社会了?&lt;br&gt;小齐不可置信的整个人跌坐在地上。&lt;br&gt;[这半年来，他们趁你不在就常常强暴我，他们说我配合一点，你才会过得比较顺利，但我已经不想在这样下去了，你如果继续跟他们混，那是不是以后我都还要常常被别人奸淫?]&lt;br&gt;你可以忍受我给那么多男人操吗?不要再执迷不悟了…&lt;br&gt;</content></item></essay>