<essay><item><title>女友付不起房租(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;和几个同事到南京，正好碰上黄金周，全城客房紧张。&lt;br&gt;托朋友才找到房间，就住在了新世纪大酒店。&lt;br&gt;一楼大厅有桑拿，开始洗浴。&lt;br&gt;换衣服时，有服务生帮你擦干全身，并拿好一次性内裤和休息服。&lt;br&gt; 休息房，是独立的小房间，大约8个平米左右，放着那种靠背的长沙发和茶几。&lt;br&gt;服务生送来水果一盘，开水一杯，还有几支香烟。&lt;br&gt;我喝了两口水，看了会电视，等服务生带我去按摩房。&lt;br&gt; 按摩房里面只有一张床和一个床头柜，和刚才的休息室差不多大。&lt;br&gt;只是灯光暗了许多，有一点发红。&lt;br&gt;按摩小姐身高不低于165，素面朝天，长发披肩，唇红齿白，落落大方；穿着一套非常职业的套装，是那种办公室职业的黑色西服和短裙，手里还抱着一个工具箱，看上去绝对是一个正规的按摩小姐，甚至给我的感觉是良家，有点让我着迷。&lt;br&gt;于是点头示意可以。&lt;br&gt;服务生退去，小姐关上房门。&lt;br&gt;其实关不关都一样，门上有一个大大的窗口，里面看得一清二楚。&lt;br&gt;小姐开始介绍服务内容。&lt;br&gt;最基本的按摩198元，还有推油和全套等等。&lt;br&gt; 我想来个推油也是不错的。&lt;br&gt; 小姐说，先生你看做个全套好吗？我有点诧异，问：是你做吗？心中想，如果是你的话，我就要了。&lt;br&gt;小姐笑笑：当然是我了。&lt;br&gt; 晕，这么清纯的小姐也做，有点走眼。&lt;br&gt;小姐报钟，并从工具箱拿出一块绸布，把门上的窗子挡起来了。&lt;br&gt;而后脱去自己身上的衣服。&lt;br&gt; 我这下看仔细了，胸很挺，估计有34D的样子，全身非常协调，感觉没有一块多馀的肉，但是用手不论摸到哪个地方都很有肉感，皮肤也非常细腻。&lt;br&gt;小姐开始漫游了，依次口含热水和冰水，从耳朵开始，顺着后背，轻轻地，柔柔地，像是一团云彩在你身上抚摸，超级享受。&lt;br&gt;先是背面，再是正面，并重点照顾了我的ＲＴ和腿内侧。&lt;br&gt; 小姐在进入下一程序前问，先生你的耐力怎么样？我说，一般。&lt;br&gt;小姐说，那要不要先带上套子？这样的刺激会小一点，不容易很快就被吹出来了。&lt;br&gt;我说，这点不是问题。&lt;br&gt;我自信适当的ＫＪ是不大容易就让我交枪的，除了那种专营店才会让我在５分钟内交货。&lt;br&gt;但还是感觉到小姐的敬业，没有让你立即交枪走人的意思。&lt;br&gt;小姐的水平真是没得说，一下一下都很到位，一会儿深到喉咙停留几秒，一会儿又只吸住头研磨几下，一会吹气，一会又吸气，一会舔，一会儿又磨蹭，一会儿又轻咬冠状沟部，一会儿又用舌尖往马眼里钻，让人又痒又麻又爽又刺激，还间歇性的发出那个渍渍的响声。&lt;br&gt; 我的手也没閒着，感受那对丰满的乳房所带来的良好手感，从视觉到听觉到感觉都是那么的好，刺激。&lt;br&gt; 前面完了，小姐让我翻身。&lt;br&gt;那柔软的舌尖不知在我的屁眼门口徘徊了多少圈，舔得我全身酥麻。&lt;br&gt;终于钻了进去，还在抖动！又一下下地往里面插，我能明显得感受到舌头前端卷起来像是一条小肉棍！我快受不了了！忽然，一阵超级凉意和略微的痛楚从后门往里一钻，原来是小姐用舌头把几个碎冰块顶了进去，并用舌头死死的抵住。&lt;br&gt;过了一会儿，又一个东西进去了，我感觉到那是吸管。&lt;br&gt;小姐把里面化成水的碎冰全部吸了出来。&lt;br&gt;而后又是一口热水吹了进去，再用吸管吸出。&lt;br&gt;如此往复几次，我已不知今昔是何年了。&lt;br&gt;更不知道时间是什么时候了。&lt;br&gt;这就是传说中的一剑穿心！ 再翻回来，小姐看小弟弟有点垂了，再用冰火之法吹之，很快又冲天而起。&lt;br&gt;小姐问可以带上套上做吗？我在感觉到爽极之时，说，以前在南方体验过红绳子，那种感觉很爽。&lt;br&gt; 不料小姐说：我们这里也有红绳子，并且是南京第一家和最好的一家。&lt;br&gt;我不信。&lt;br&gt;小姐问，那你想要红绳子吗？红绳子全套500块，只比做这样的全套多几十块钱。&lt;br&gt;我当然是试了。&lt;br&gt;小姐说，好，我们换个房间。&lt;br&gt;于是又打电话问：红绳的房间有吗？得到肯定答复。&lt;br&gt;于是小姐拿了块毛巾把身子一裹，就要往外走！ 我叫一句：“就这样出去了？”小姐停下正在开门的手，想了想，还是把衣服又穿上了，但是内衣都没穿，而是放在手上拿着。&lt;br&gt;还要把我的那条一次性内裤给我套上。&lt;br&gt;我说：“不要穿了吧！”小姐说：“最好还是穿上吧！这样卫生。”还真是体贴人的好妹妹啊！呵呵。&lt;br&gt;想想也对，安全第一。&lt;br&gt; 顺从地抬起腿，翘起屁股，小姐一下就把内裤给我穿上。&lt;br&gt;开门，转移战场。&lt;br&gt; 从房间出来，我已经分不清东南西北了，只记得是往里面拐了个弯，而后又拐了个弯，前面没有路了，是一堵墙。&lt;br&gt;小姐说：到了。&lt;br&gt;推开最后一个房门，开灯，进去了。&lt;br&gt;在路上，顺便问了小姐的名字，叫小向。&lt;br&gt; 新的炮房时灯光比刚才的房间好像还亮一点，也许是刚才走黑路带来的感觉吧。&lt;br&gt;大小差不多，也是一张床和一个床头柜。&lt;br&gt;但是那张床开始让我血脉喷张！那是怎样的一张床呢？我只见过在天花板上打槓挂红绳的，这里不是！红色的床身，结实的四条床腿，床的四角伸出来四根粗壮拱形的钢管，在床的顶部汇合，在顶上又有横向的四根钢管把拱形管牢牢的固定在一起，在与床同向的两根钢管上面垂下来两条宽大长长的红布。&lt;br&gt;床的下部是一个控制系统，有三个档位控制。&lt;br&gt;莫非这是一张自动床？！我已心狂。&lt;br&gt;小向把门封好，挂上了布帘，已经脱得一丝不挂！小向再一次问：“要不要戴上套子？等会儿会更刺激。&lt;br&gt;别出来了，冒在我嘴里就不好玩了。&lt;br&gt;” 我再一次否定。小向说：“我们接着来。”很温柔的除去我身上的短裤。&lt;br&gt;小向在床上比划好长短，把绳子固定好，试了试是否结实，为了防止出事，我还上去拉了拉，很牢固。&lt;br&gt;我在床上躺好了，等待享受的时刻。&lt;br&gt;好一个小向！只见她抓住绳子，猛地一个倒翻身就头朝下脚朝上了！动作幅度之大都令我吃惊，这也是一个女孩子的动作？！　　红绳第一式：天旋地转。&lt;br&gt;小向用双腿缠住红绳，倒着的小嘴正好够到我的小弟，于是毫不客气，一口吞入，几到根部！我的小弟弟已经怒目而视。&lt;br&gt;小向先是常规动作动作做了十几下。&lt;br&gt;而后，含住我的小弟弟，手按在我的肚子和大腿上，由左到右开始旋转。&lt;br&gt;一圈，一圈，又一圏，估计有10圈左右吧，随着转动圈数的增加，红绳子的上部紧紧的缠绕在一起如麻花一样，小向的呼吸也变得急促起来，看得出她很吃力。&lt;br&gt;学过物理的都知道，这么多转圈的目的在于积蓄势能，如同手表上发条一样。&lt;br&gt;此时，小向松开手，只用嘴含住龟头部分，哦！天哪！小向在上面由于红绳的作用，整个人开始在空中旋转起来。&lt;br&gt;我的小弟弟在小向的嘴里面跟着转动。&lt;br&gt;小向张开双手，如同飞天的仙女。&lt;br&gt;我的小弟弟也在做摇圈运动。&lt;br&gt;小向的嘴里面炙热且光滑，令我产生一阵阵酸麻的感觉从小弟弟处直冲脑门！要坏！精关不保啊？我赶紧收收心，控制了一下自己的迷乱心情，深呼吸一口。&lt;br&gt;我尽量让自己是去想想革命先烈、保持员先进性以及三个代表等！还好，没有丢人！小弟弟还更见雄伟。&lt;br&gt;小向又开始从右往左转圈，一样动作，一样的迷人，一样的刺激，一样的爽！不过这次没感觉要冒。&lt;br&gt;估计就像跑长跑一样，过了那个极限点以后就没关系了！小向从上面下来。&lt;br&gt;又问我，“你玩过沙漠风暴吗？” 我说：“听说过，还没试过。&lt;br&gt;” “那要不要试试？”当然要了！只要是新奇的和刺激的，以我的本性来说，没有不尝试的！小向打电话要来一瓶冰可乐，从工具箱里面拿出一包跳跳糖，撕开口后全部倒入口中，再喝上一口可乐，然后把我小弟弟一口吞入。&lt;br&gt;冰可乐太冰了，我小弟弟有一点麻木了，虽然能够感觉到跳跳糖在小向的口里面猛烈的跳动，但是对于小弟弟的刺激不是十分明显，不过那种点点跳跳的状态还是让人足够兴奋的。&lt;br&gt;小向的舌头还在里面不停的搅动，逐渐地小弟弟开始升温，感觉也开始起来了。&lt;br&gt;持续了有几分钟，跳跳糖已经不是很强烈地跳动了。&lt;br&gt;小向把可乐和着跳跳糖的满满一口吐掉后，又用冰可乐给我单独含弄了一会儿，又用热水再来一遍，说是洗一洗。&lt;br&gt;我的小弟弟已经是处于高度兴奋之中了。&lt;br&gt;小向这时说，来吧！于是用嘴给我带上套套。&lt;br&gt;我一看，呵呵，还是杜蕾斯超薄装！星级的服务就是不一样！红绳第二式：扭转乾坤。&lt;br&gt;小向又座在了第二根红绳上面，两腿分得很开，挂在第一根红绳上面。&lt;br&gt;我站在两根红绳中间，扶起小弟弟，摸了摸小向的B，已经是潮水泛滥，我猛地朝里面插进去，一下子就干到底了，毛毛都碰在一块。&lt;br&gt;我两手抚摸那对丰满的乳房，几乎不需要动。&lt;br&gt;因为小向借着绳子的晃动，像一个仙女在荡秋千，一下下的吞没我的小弟弟！几乎次次到底。&lt;br&gt;我也感觉小向很有状态，她两目微睁，每干一下就轻轻的哼一下。&lt;br&gt;完全是那种想要的骚样。&lt;br&gt;下面水也太多，我一摸，红绳的布都湿掉了加上小向还在说：我快受不了了！这样的浪叫，只会让我干得更狠！同时，我的手还不停地摸她的已经突起得像一粒黄豆！就这样连续干了有５分钟左右，小向突然一把松开绳子，猛地直起上身把我一把抱紧并抖动着。&lt;br&gt;抖动持续了十来秒钟后，小向说：“不行了，我没力气了！我在上面躺不住了。&lt;br&gt;”我感觉到那是真的高潮。&lt;br&gt;因为小向的脸和乳头都发红了，眼神也开始迷乱！我问她，她不告诉我。&lt;br&gt;只叫我自己体会！那一刻，我觉得我自己像个君主，统治了整个世界。&lt;br&gt;真得，非常自豪。&lt;br&gt;我的小弟弟还是挺拔依旧。&lt;br&gt;我又把小向翻了过来，变成趴在上面，这样她就可以省点力气，我也可以干我最喜欢的后入式。&lt;br&gt;我算是明白了什么叫老汉推车！我双提着小向的两条修长的白腿，站立着，小向趴在绳子上，我从后面不停的干她，就像一个老汉在推他家里的独轮车一样。&lt;br&gt;太形像了！以前都是在床上面趴着用这一式，不能体验到其中的精华，今天算是过足了瘾！又是一气插了可能有七八十下。&lt;br&gt;我都觉得奇怪，我今天怎么这么能干！但是我的体力也消耗很大。&lt;br&gt;虽然有空调开着，身上已经开始出汗。&lt;br&gt;小向在高潮过后休息了几分钟，对我说，你躺下吧，我来。&lt;br&gt;我确实有点累了，我说，小向，你真会体贴！小向娇笑：你真的很棒！听得我心里美美的，真是舒坦。&lt;br&gt;于是平躺到床上。&lt;br&gt;小向一个跨步上来就把我小弟塞了进去。&lt;br&gt;然后开始大起大落地套弄我的小弟弟。&lt;br&gt;过了一会儿，小向说，我搞不动了。&lt;br&gt;我休息了几分钟，体力有所恢复，于是一个翻身，把小向压在了身下，猛烈地干进干出。&lt;br&gt;又是几分钟，我也累了。&lt;br&gt;我说，我也搞不动了，怎么办？突然想起床来。&lt;br&gt;小向也说：想不想试试这张自动床？当然想试了，差点都忘记了！红绳第三式：自动瞄准。&lt;br&gt;小向两手扶着红绳子，并把床的开关打开，调到一档。&lt;br&gt;只见床中间突出来一块，一下下的往上鼓动。&lt;br&gt;我挪了挪屁股，好让鼓动的地方正好能够让小弟弟伸缩自如。&lt;br&gt;小向又跨了上来。&lt;br&gt;这下认谁都不用动了，床在动，一下，一下，又一下，不停地住小向的１３里面冲击。&lt;br&gt;我又伸手去调节到了二档，速度一下子快了很多，小向又开始在上面叫了。&lt;br&gt;什么受不了了，快不行了，要给搞死了什么的。&lt;br&gt;我又调动了三档，更快了！速度可能达到一秒种两到三下左右。&lt;br&gt;小向紧紧的拉住绳子，为了不使自己全部坐到我的身上来。&lt;br&gt;因为这种速度、深度和强度，她已经不能够接受了。&lt;br&gt;她大叫：不行了，我要给顶死了！急急忙忙地把床关掉了，一下子瘫在我身上。&lt;br&gt;我说，怎么不行了？小向说：你是不是吃药了？我笑：我从来不吃药！自豪啊！小向说，要不我把你吹出来吧。&lt;br&gt;我说，怎么了，不行了？不用吹，再来会儿就差不多了。&lt;br&gt;我还想享受一下这张床呢！小向又上来了。&lt;br&gt;说，不要调最快那档，我受不了。&lt;br&gt;于是帮我调到二档，不快不慢，正正好。&lt;br&gt;我也觉得已经玩到位了，完全享受起来。&lt;br&gt;把什么共产主义、革命先烈、先进思想什么的全部抛到脑后，全部精力集中眼前的可人儿身上，小向在努力地用她的最后一点力气使劲的夹住她身体里的那条龙！终于，在床的连续动作下，在小向胡乱的叫喊声中，在瞄准了许久之后，一下子射出了我的万千子孙。&lt;br&gt;我分明的感觉到小弟弟跳动了好几下，小向也在夹紧她的小１３。&lt;br&gt;在我发出最后的吼声后，两个人都一下瘫倒在床上，以至于小向都没有把我的小弟弟从小B里面拿出来，只是趴在我身上喘气。&lt;br&gt;</content></item></essay>