<essay><item><title>被我养在房间的金发小妹妹(3)</title><author>床上伴侣</author><content>不过一下子的摸索，手指很快就摸到她胸前小小颗的凸起物，并开始小心捏揉。&lt;br&gt;当时的我又紧张又兴奋又感动，毕竟我真的摸到金发幼幼乳……&lt;br&gt;啊～～～五千万真花的有价值～～～&lt;br&gt;艾莉丝都没有出声，只是一直充满疑惑的低头看着自己胸前，并且终于有超越疑惑的不安表情浮现。&lt;br&gt;看着她这样的反应，我相信以前一定没有人对她这样做过，也没有看过人家这样做，她是绝对清纯的，不论是身体上或精神上……而这样的确定更让我慾望急速窜升。&lt;br&gt;毕竟艾莉丝都没有反抗，于是我想也不想的就一手持续摸她的乳头，另一手直接搭在她可爱的裙子上，然后慢慢的就又将手伸进去……&lt;br&gt;我发誓，这是我这辈子第一次将手伸进女性裙底，更何况这是我的小萝莉，货真价实，更不会有任何人可以闯进这房间阻止我，因此我呼吸几乎都要停了。&lt;br&gt;艾莉丝一直不安的看着，然后又抬头看着我，我依然以微笑回应她，并不时说话想哄她安心。&lt;br&gt;我的手摸她滑嫩的大腿并一直探进裙底深处，她也如同本能反应的开始慢慢将双腿并拢合起。&lt;br&gt;我没有阻止她，只是一直探进去，直到我终于摸到她的内裤，然后我将手指伸进她合起的大腿根部，大着胆子隔着内裤开始抚摸艾莉丝的阴部。&lt;br&gt;当然这也是我第一次摸女性阴部，尤其是金发幼幼猫的，之前都只看Ａ片的那种演出，所以我也只能试着学Ａ片那样上下揉动。&lt;br&gt;艾莉丝同样不安的低头看着稍微隆起的裙子，然后不时抬头看着我。她心里绝对讶异并有点害怕的想着我为什么要摸她的胸部与尿尿的地方吧，且一定想阻止我的奇怪行为但又怕我不高兴而不敢有动作。&lt;br&gt;另外我本来还有在注意她对我的行动有没有感觉，会不会有快感之类的，但看她都只是不知所措的不时抬头看我，于是我就完全沉浸在自己的性爱世界中。&lt;br&gt;我就这样一手摸她的乳头，一手揉她的阴部，一直紧张又兴奋的看着她，没有再说话。&lt;br&gt;接着，也不知道过多久，好像过好一阵子，不过可能才几分钟而已，我开始感觉到内裤里的阴茎涨到需要真正的解放……&lt;br&gt;于是，我将摸她乳头和阴部的双手抽回，一股作气的伸手牵着不知所措艾莉丝的小手，示意要她跟着我走，就这样将不安又疑惑的她带离厨房，来到居住区正中间那顶充满可爱卡通图案的床边，并先让她站在床边。&lt;br&gt;我放下她赶紧跑到门旁按电子键盘和看小萤幕资讯，确认房门有牢牢锁着，并且房内所有监视器都有启动录影功能。&lt;br&gt;接着我转头一直紧张的看着艾莉丝，紧张兴奋到甚至装不出任何微笑，她也只能疑惑不安的看着我。但不知道是不是错觉，此刻充满不安的她看起来更是楚楚可怜，感觉加倍可口。&lt;br&gt;我快步走向极度不安的她，并因为她衣服背后的拉鍊已经开了，所以我双手拉着她的衣服双肩顺着手臂，很轻易的就将她的衣服向她胸前拉下。&lt;br&gt;除了白里透红的娇嫩肌肤，艾莉丝胸前刚才被我揉捏过的粉红色小乳头立刻暴露出来，甚至我可以看到她肌肤下的肋骨……&lt;br&gt;她看起来真的有点瘦，看来他以前在家时过的不是很好，不过这不是现在最吸引我注意的事，完全吸引我注意的是像项鍊一样挂在脖子上、并用一条红线串在另一张四方形白色纸片的角边上，这奇怪的物品正紧紧贴在她胸前。&lt;br&gt;刚才我对她做那么多奇怪的行为，现在又忽然被我拉下上衣裸露身体，她完全不安的看着我，并且慢慢举起小小的双手贴在胸前那张白色纸片上，小心保护着。&lt;br&gt;那到底是什么啊？！&lt;br&gt;我想到刚才手进到她衣服内摸到的应该就是这个吧。我看着艾莉丝，然后将手伸过去想拉开她的手看她挂在脖子上的纸片是什么？&lt;br&gt;我很轻易的就拉开她的双手，艾莉丝也发现我的企图而有点紧张讶异的发了一声：「啊！」然后赶紧又慌忙的抬头看着我，甚至手依然在空中举到一半，好像是想阻止我的动作但又不敢。&lt;br&gt;她这样的反应更让我好奇，于是我拿起那张纸片看没什么，就翻过去，发现那是一张用拍立得相机拍出来的照片……&lt;br&gt;艾莉丝一直紧张看着我，欲言又止，我发现这对她来说好像这是她最珍贵的宝贝，不希望我弄坏。&lt;br&gt;虽然慾望当头，不过此刻好奇心更压过了慾望，我弯下腰看着。&lt;br&gt;拍摄日期显示是四天前，照片拍的地方是在一个荒凉的小木屋中，应该是客厅吧，里面或坐或站的好几个人。&lt;br&gt;我猛然发现这是艾莉丝的家庭照，因为她就在里面……可能是她要被那名人口贩子负责人带走前，特别用拍立得帮她们一家拍的最后合照。相信一定拍了两张，另一张她的家人留着。&lt;br&gt;我非常好奇的仔细看着，照年龄判断拍立得照片里的人应该就是艾莉丝和她的爸爸、妈妈、奶奶与几位哥哥们。奶奶和妈妈坐在椅子上，爸爸站在他们两人中间后面，几位哥哥围绕在旁边，至于艾莉丝则是被妈妈紧紧抱着坐在腿上，奶奶也伸手握着她的肩膀。&lt;br&gt;他们全都笑着看向镜头，但他们的微笑却似乎充满寂寞与无奈。&lt;br&gt;我看着艾莉丝的双亲和家人亲密围绕她，看着她的爸爸和同为金发的美人妈妈。虽然妈妈没有艾莉丝这么美，不过艾莉丝长大后应该会跟她很相像才对……而且会是超越妈妈的大美人，光看现在她这模样就知道了。&lt;br&gt;艾莉丝一直紧张等着，大气也不敢喘一下，尤其是我抬头跟她互望的时候。&lt;br&gt;我又无言低头看着照片，再次看着照片里的妈妈，看着她慈祥温柔又不舍这女儿的笑容，八成不知道自己美丽可爱的宝贵女孩被卖到我这边就准备被奸……&lt;br&gt;就这样，看着妈妈她慈祥又不舍的笑容，本来我在内裤里硬如铁棍的阴茎竟然迅速软化，当头慾望也像是被浇了一盆冷水，立刻冷了下来……&lt;br&gt;我不由得埋怨起那个负责人，他怎么没有先帮我将这张照片拿走？&lt;br&gt;我是想玩金发幼幼猫没错，不过可真没想到会有亲眼看着他们一家人容貌的时候，一点心理准备都没有……看来我想玩幼幼猫的觉悟是真的还不够。&lt;br&gt;于是我又抬头看着艾莉丝，她同样紧张的望着我。&lt;br&gt;此时我发觉应该将这张照片拿走才对，否则等她更懂事之后可能会不听话或想家之类的，但这样做对她来说会不会太残酷了？&lt;br&gt;我挣扎思考的，最后我决定狠下心……&lt;br&gt;我严肃开口：「艾莉丝。」停顿几秒，让她知道我在叫她，然后我双手拿着照片，故意上下摆动，「照片。」&lt;br&gt;她看着，并听着。&lt;br&gt;我再摆动一次给她看：「照片。」&lt;br&gt;她依然看着，并听着。&lt;br&gt;我又做出同样的动作：「照片。」&lt;br&gt;她终于机伶的开口学我，当然发音同样不是很标准：「……照片？」然后低头看着照片。&lt;br&gt;我露出微笑点头。&lt;br&gt;艾莉丝看到我的微笑，本来也要露出微笑，但接着我迅速又拉起严肃的脸对她摇头。&lt;br&gt;她又不安疑惑的看着我。&lt;br&gt;我一手拿起照片，跟她说：「照片」，然后另一手比着我自己，像是我刚才比那些要给她的娃娃之类的东西，明确跟她表示照片给我。&lt;br&gt;她第一次还没看懂，我又重复一次她终于懂了，并立刻露出恐惧不安的表情一直看着我。&lt;br&gt;我严肃点头。&lt;br&gt;她赶紧摇头。&lt;br&gt;我严肃点头，并又说了一次：「照片」，然后用另一手比着我自己。&lt;br&gt;她依然急着摇头，并且美丽的碧蓝双眼都开始浮现惊恐的泪光，看来她是真的很重视这张照片。&lt;br&gt;我决定不管她，因为现在心软的话可能反而只会长期性的伤害她，让她对自己以前的家还留有希望而痛苦，无法完全委身予我，并不会认为我是她唯一能依靠的人……&lt;br&gt;于是我严肃的开始用双手拿高照片与穿着的红线，想越过她的头与金发从脖子上取下。&lt;br&gt;艾莉丝出乎我预料的真的伸出双手搭着我的手，想阻止我的动作，并害怕的开口一直用我听不懂的话喊着，痛苦又害怕的喊着。&lt;br&gt;我依然没有理她，拉开她的双手继续脱她的照片项鍊。&lt;br&gt;接着艾莉丝赶紧喊着：「哥哥主人！哥哥主人！哥哥主人！……」一直、一直喊着。&lt;br&gt;我深吸一口气，很凶的大声对她说：「艾莉丝！！」&lt;br&gt;她被我这么凶的态度吓到，身体都跳一下，并且不敢再跟我抢相片。&lt;br&gt;我再很凶的大声对她说：「不乖！！」&lt;br&gt;她眼中的泪水一直打滚，惊恐的看着我。&lt;br&gt;我再严肃的对她说，不过语气已经没有那么凶：「不乖。」&lt;br&gt;接着她都没有反抗，柔顺听话的让我将相片取下。&lt;br&gt;此时她依然裸着上身，双手回渥在胸前原本照片贴着身体的地方，看着我取过那张相片，泪水终于滚了下来……&lt;br&gt;艾莉丝哭了，无声的哭，一定是怕出声的话我会更生气，只能一直看着我手中的相片。而我看她这模样也不由得心疼起来，什么跟她做爱的慾望之类都全不见踪影。&lt;br&gt;我手上拿着那张相片，看着她，跟她说：「对不起。原谅哥哥。」&lt;br&gt;她又一边流泪一边开口说：「哥哥主人……哥哥主人……哥哥主人……」声音一听就是恳求我将相片还她。&lt;br&gt;我摇头。但她依然不放弃的一直叫着我。&lt;br&gt;我确认到，目前我已经碰触到她内心最深处的希望，并彻底解除她因这希望而于心灵外在筑起的防卫武装。难怪从她来到我家客厅后就一直很冷静，因为她一定以为只要乖乖听话，没多久就能回家去……&lt;br&gt;我看着艾莉丝，惨酷的再摇头作为最后一次回答，然后我转身向铁门和墙上的电子键盘走去，并输入十位数密码，房门也啪的一声打开。&lt;br&gt;艾莉丝一直跟着我后面几步的地方哭着，喊着，不愿意放弃这最后一丝与家庭的联系。&lt;br&gt;我侧身看着她，对她摇头，用手比着她站的地方，表示她不能跟我出来。&lt;br&gt;然后也不管艾莉丝懂不懂，我立刻踏出这几百万打造的房间，重回到走廊，然后立刻转身。&lt;br&gt;她果然哭着想跟我出来，但我伸手将她推回去，并迅速将门拉上，电脑侦测到门关上之后也立刻重新上锁，将铁门紧紧拴住。&lt;br&gt;我无言走向自己的房间，看着里面墙上一大片的彩色监视器萤幕，看到艾莉丝一直站在紧闭的铁门前哭着，不时用手擦眼泪，好像在等我回去将照片还她，并且一点都不知道我正透过墙角数十具监视器看着她。&lt;br&gt;看她这样，又看着手中依然穿着红线的照片，我不由得讨厌起自己。&lt;br&gt;然后，我狠心将那张照片揉成一团丢进垃圾桶中，并走去客厅放Ａ片，愤愤的低头拉开拉鍊，开始自慰发洩…… 被我养在房间的金发小萝莉　０５&lt;br&gt;我手拿着从小艾莉丝身上强取得的照片，重新回到她房间。&lt;br&gt;她从我离开后就一直站在门前，没有移动过，一直乖乖站着等我回来，完全哭成一个泪人儿。&lt;br&gt;我低头望着她，白里透红的可爱脸颊上依然挂着没有停过的泪痕，并抬头恳求看着我，尤其是看到我手中依然拿着那张照片后，眼中又像是重新燃起希望的光芒。&lt;br&gt;我拿起照片故意现在她面前，艾莉丝渴望看着，并且像是就要露出充满希望与感激的微笑。&lt;br&gt;「要吗？」我问她，然后另一手比着照片，再作出要给她的动作。&lt;br&gt;艾莉丝完全了解我的意思，她一直感激笑着点头，小手对我伸来，并乖巧叫着我：「哥哥主人，照片！哥哥主人，照片！哥哥主人，照片！……」&lt;br&gt;我故意再问她，并且带着满脸微笑：「要吗？」再作出同样的动作。&lt;br&gt;艾莉丝完全懂，可爱的脸蛋笑着更灿烂，像似含苞待放的美丽小花儿。&lt;br&gt;我笑着跟她说：「想要照片就乖乖听哥哥主人的话。」&lt;br&gt;她听不懂。&lt;br&gt;不过等会她一定懂……&lt;br&gt;嘿嘿……&lt;br&gt;我拉开那条穿在照片上的红绳，戴到自己脖子上，艾莉丝一直看着，还讶异的小嘴微张。&lt;br&gt;我伸手给她，她乖巧的用小手握着，然后我领着她来到那张都是卡通人物图案的床边，一点都不犹豫迟疑。&lt;br&gt;艾莉丝一直看着我脖子上挂着的照片，然后我蹲在她面前，兴奋的开始伸手到她背后拉下她的小洋装拉鍊。&lt;br&gt;现在又要被我脱衣服，艾莉丝吓了一跳的睁大美丽水蓝双眼望着我，听我跟她说：「乖乖。等一下照片就还妳。」&lt;br&gt;很快的，艾莉丝被我拉下拉鍊后终于露出紧张的表情，所以我再度装出一个微笑给她，并开始一手拉着衣服双肩、并抬起她的手，开始正式脱她的衣服。&lt;br&gt;双手脱掉后，她可爱的小洋装失去肩膀与手臂的支撑立刻顺着身体滑落到地面，身上除了小腿上的洁白长袜，也只剩下可爱宽松的儿童内裤。&lt;br&gt;艾莉丝被我脱成这样，一直不安疑惑的看着我，并且双脚并拢，双手也在胸前环抱着，想说话但又不知道该说什么的表情。&lt;br&gt;接着我依然蹲在她面前，双手开始拉她内裤两边，并开始向下脱。&lt;br&gt;她总算伸手过来拉着内裤，作出最初的反抗，对我摇头，并且不安的开口对我说话。&lt;br&gt;我听不懂，但我看她的表情，猜想应该是她妈妈有跟她说过女孩子的内裤不能让人脱掉之类的吧？&lt;br&gt;所以我再露出微笑，对她点头又点头，并跟她说：「没关系的。放开手。」一直安抚她，想取得她的信任。&lt;br&gt;但她一直摇头。&lt;br&gt;我又说了几次，再加上故意拿起照片给她看，表示照片不给她，于是艾莉丝还是只能乖乖放开手。&lt;br&gt;我把握机会开始将她的儿童内裤脱下，她一直疑惑不安的看着我。&lt;br&gt;没几秒，我亲眼看着眼前的小女孩阴裂，接着发生的事非常快，我完全像被释放的野兽，满脑子只想发洩慾望，得到第一次性经验……&lt;br&gt;我毫不犹豫的拉开棉被，急忙牵着几乎全裸的她，并拍床要她躺上去。&lt;br&gt;八岁的艾莉丝懂了我的意思，就赶紧听话的爬上床，并一直躺在枕头上看着我，依然天真的不知道会发生什么事。&lt;br&gt;我看着她，呼吸完全急促又紧张的开始脱上衣，只留下那张照片还挂在脖子上，然后解开裤腰带脱下，最后毫不遮掩的脱下内裤，将挤到快爆炸的雄性阴茎解放出来。&lt;br&gt;艾莉丝看着我跨间勃起直立的成人阴茎，对还是孩子的她来说一定就像一条恐怖的大蛇，并且这也一定是她此生第一次见到雄性阴茎，更是她身体没有的部分，所以讶异紧张的抬起头一直看。&lt;br&gt;我没有理会她，耸着紧绷感十足的阴茎赶紧上床，只专心的要好好享受我的第一次。&lt;br&gt;我兴奋又紧张的爬到床上，焦急的来到她两腿前跪坐着，然后拉开她并拢的双腿，露出小女孩阴裂内的两个洞，并且很明显一丝毛发都没有。&lt;br&gt;艾莉丝对我的行为非常好奇的抬着头，不时疑惑看着我耸着的粗大阴茎，又不时渴望看着我从脖子自然垂下的那张照片。&lt;br&gt;然后我移动位置，握着阴茎，开始将龟头顶到艾莉丝小小的阴道口。&lt;br&gt;她的阴部被我用龟头顶着后依然露出不安疑惑的表情看着。&lt;br&gt;我看着她，最后说了句：「要乖乖破瓜成为我的人喔……」然后就开始用力向她的阴道顶。&lt;br&gt;艾莉丝被我猛顶，终于因为痛感而皱起眉头，更忍不住张开嘴看着我，并且一直叫着：「啊……啊……啊……哥哥主人……啊……啊……」&lt;br&gt;我没有理她，依然继续将龟头向她小小的阴道挤。&lt;br&gt;猛顶没多久，我忽然感觉龟头一阵夹紧，然后整根阴茎开始塞进她体内。&lt;br&gt;艾莉丝也看着我惨叫：「啊！！」&lt;br&gt;终于，我和八岁的艾莉丝一起破处了……&lt;br&gt;我非常满足亢奋的想着：『干！有够紧的！比我想的还要紧！』&lt;br&gt;艾莉丝则是一直痛苦的皱眉，既惊且怕，眼框开始有泪水浮现。&lt;br&gt;我则是插进去后，就立刻稍微弯下腰，用双手撑在床上，不时摸着她披散在床上的一头金发，看着底下艾莉丝美丽的脸蛋开始摆动屁股抽动阴茎，我脖子上的照片也自然就垂在她眼前晃来晃去。&lt;br&gt;她痛苦的被我塞满阴道干着，身体在床上跟着我的撞击摆动，一直害怕痛苦的看着眼前的相片，并不时痛苦的小声呻吟：「啊……啊……」&lt;br&gt;我边干她边对她点头，她终于伸出小小的双手握住从我脖子垂下来的那张相片。&lt;br&gt;喔～～～又紧又热，尤其眼前被我佔有征服的是金发小萝莉，真是够爽……&lt;br&gt;就这样，我一直爽快干着她，艾莉丝也一直盯着手中照片的家人看，像是会因此而再感觉不到底下传来的痛感。&lt;br&gt;没多久，我就想要射精，并且随着高潮袭来而忍不住喊着：「艾莉丝！！」&lt;br&gt;她皱着眉忍痛看我。&lt;br&gt;我继续说：「要射精了！！」&lt;br&gt;她依然皱眉看我。&lt;br&gt;「要射进去了！！」&lt;br&gt;然后我将阴茎狠狠塞进她体内，开始将精液一发发射进艾莉丝的幼女阴道深处……&lt;br&gt;她还是拿着照片看我，只是我没耸动屁股，而是睁大双眼舒爽看她。&lt;br&gt;此时的我正一发发射着精液，但奇怪的是却又感觉不到有精液流出来……我想着，这大概是我的错觉吧？不过做爱的感觉好奇妙啊，插进阴道时也只是感觉有点爽又不会太爽……&lt;br&gt;等喷精的行为结束，我的心脏一直急促跳着，然后我看着痛苦皱眉更不知道发生什么事的艾莉丝，想着她体内已经有我的精液和精子，更是她第一也是唯一的男人，就感觉心情乱舒爽一把的。&lt;br&gt;我抬起上半身，将阴茎抽出，但我的阴茎却意外的依然紧绷勃起，一点都没有软掉，好像还要再干她一次。&lt;br&gt;接着我看着艾莉丝的女孩阴部红肿肿的，阴道口也整个被撑红，更有精液流出，完全像我以前在网路上看到的幼幼图……&lt;br&gt;艾莉丝看我不会再用粗大的阴茎插痛她，也没有照片再垂下来让她拿着，就赶紧在床上爬起来屈膝坐起，然后检查自己的阴部，立刻见到一团团不明乳白液体开始从尿尿的地方倒流出来。&lt;br&gt;我想着：『如果她长大一点之后能生了，我们的混血儿应该会同样漂亮可爱吧？』&lt;br&gt;艾莉丝抬头看我，并且是看着我脖子上挂的照片，急促又充满希望的说：「哥哥主人！照片！」&lt;br&gt;还真是聪明可爱，看来她很明白跟我做爱的话，照片就会还她……&lt;br&gt;我举起手，开始将脖子上挂着的照片取下。&lt;br&gt;她一直感激又期待的看着我，并且终于露出开心的微笑。&lt;br&gt;我将照片拿在手里，看着照片，看着她，又看着照片……&lt;br&gt;但不知道为什么，我忽然心念一转，不想给她了……&lt;br&gt;我看着才刚被我破处并全裸坐在床上任精液从私处流出的艾莉丝，将照片伸到她面前，然后双手各抓着一边，无预警的当她的面将照片从中撕成两半，甚至我还笑嘻嘻的说：「妳已经是我的，不需要照片了。」&lt;br&gt;艾莉丝脸色大变，她双脚膝盖跪顶在床上站起来，悽惨叫着：「啊！！」&lt;br&gt;我迅速再将照片重叠，再撕成两半，再撕成两半，再撕成两半……&lt;br&gt;艾莉丝不敢阻止我，只是一直不敢置信的惊恐看着，甚至眼泪又立刻滚下来，连叫声都发不出，双手只是害怕的颤抖着。&lt;br&gt;终于，我得意的将变成碎片的照片还她，艾莉丝悽惨哭着并用不住颤抖的小手接住，然后凄厉哭到连鼻涕都流出来。&lt;br&gt;她还只是八岁的孩子，却不放弃最后希望的赶紧移动双腿，向床头柜移去，任精液滴到床单上，然后边哭边吸着鼻涕将碎纸片小心摆在上面，开始用小小的手指笨拙拼着。&lt;br&gt;不知为什么，看她这样可怜兮兮又狼狈的样子我开始只想笑，于是我终于忍不住看着艾莉丝大笑，一直大笑，嘲笑她的行为。&lt;br&gt;艾莉丝一直哭着尝试好一阵子，最后才像是终于觉悟到被撕成这样的照片再不可能完整拼起，被这无法改变的命运打垮……&lt;br&gt;艾莉丝无助的坐倒在床上，低头开始哭，痛苦又凄厉的哭着。&lt;br&gt;我依然只是笑着，觉得不只佔有她的身体，也终于可以完全佔有她的心。&lt;br&gt;艾莉丝坐倒在床上哭了好一阵子，忽然哭声慢慢消失，并张嘴小声笑了，开心的笑了，虽然还看的到眼泪从她脸颊滴下……&lt;br&gt;我被她这样的转变惊到，又哭又笑的，于是我停下笑声唤她：「艾莉丝？」&lt;br&gt;她慢慢抬起头，但原本光亮的双眼神色却完全散漫开，一片黯淡，甚至她的视线不是看着我或房中任何东西，好像是在看着照片中那段快乐的过去，与家人团聚的时光。&lt;br&gt;这时的我才算终于恢复理智，我害怕的叫她：「艾莉丝？」&lt;br&gt;她一点都没有理我，只是边哭边笑的在床上慢慢站起来，并有更多黏糊精液从她小小的阴道口顺着大腿流下，然后不顾一切的摇晃着走下床，像是快要站不稳。&lt;br&gt;这时的我笑不出来，真的被她吓到：「喂！艾莉丝？！」接着我转头伸手过去想抓她，但却完全碰不住，因为我看到她竟然已经站在厨房内正面看着我，并且右手拿着菜刀。&lt;br&gt;然后她又哭又笑的看着我举起右手，以菜刀对着我：「……哥哥主人……照片……」像是跟我讨照片。&lt;br&gt;看乖巧听话的艾莉丝这样，我忽然毛了起来……&lt;br&gt;我开始紧张，然后拉下脸跟她说：「艾莉丝！坏坏！放下菜刀！」&lt;br&gt;她没有理我，依然眼神散漫，笑着流泪对我伸手说：「……哥哥主人……照片……」&lt;br&gt;「艾莉丝！坏坏！」我紧张的再责备她，要她将菜刀放下。&lt;br&gt;她却依然以同样诡异的笑容说：「……哥哥主人……照片……」更边说边举起右手的菜刀，俐落的就往自己的左腕割下去。&lt;br&gt;鲜血就这样从她左手腕猛烈喷出，都喷到墙壁，天花板，甚至喷进房间，喷到我身上。&lt;br&gt;我完全吓到，想动又不能动，而艾莉丝只是一直笑着、笑着、恐怖的笑着、不时对我说着：「……哥哥主人……照片……」甚至开始摇头晃脑，拿着菜刀，溅着血，一步步向我走来。&lt;br&gt;我惊恐看着眼前的艾莉丝……&lt;br&gt;靠悲！怎么会这样？！&lt;br&gt;坏掉了……&lt;br&gt;她真的变成一只坏掉的美丽萝莉……&lt;br&gt;听着她恐怖的笑声与诡异的神情，晃动逼近的恐怖身影，我本来想移动身体却发现动都不能动，像是有绳子一直紧紧绑着。&lt;br&gt;艾莉丝越来越近，然后又哭又笑的看着我依然勃起的阴茎，举起菜刀……&lt;br&gt;我很出力，非常出力想挣脱这束缚自己的无形力量，出力到忽然平躺在床上睁开双眼，内裤里的阴茎还硬梆梆，心脏也猛力狂跳，并全身流着冷汗……&lt;br&gt;我躺在床上看着阴暗的天花板好一会，才终于会意到那是一场梦，并从那场恶梦中完全醒来。&lt;br&gt;干！他妈的！怎么做这恶梦？！真正惊死人！&lt;br&gt;原来是梦，难怪我的行为一直很奇怪，射精时也没感觉有东西喷出来；阴茎一直感觉到的紧绷感也原来是内裤，才会干进去的时候会有点爽又不会太爽……真的是他妈的说到就忍不住干翻天！&lt;br&gt;我满口干来干去的，惊魂未定擦着额头的汗，然后爬起来看一下床头柜上的小型电子时钟，指着半夜四点半。&lt;br&gt;这会我就是想睡也没办法，脑中一直浮现艾莉丝坏掉后又哭又笑又喷血向我走来的恐怖模样……这该不会是什么不祥预兆吧？！&lt;br&gt;不过为了安全，她的厨房除了圆头安全剪刀，应该没有摆菜刀才对，本来就决定要到她再大一点才会给她……但安全剪刀要用来割腕自杀应该还不成问题，只是像她这样才八岁的清纯小孩，真的懂什么是自杀吗？&lt;br&gt;于是为了确认，我赶紧摇头让自己更清醒，从床上爬起拿起床头柜上的遥控器按下，正对着床尾的墙壁上那片百来吋平面萤幕立刻亮起，让黑暗的房间内恢复明亮。&lt;br&gt;十五具摄影机拍到的本来是彩色画面，不过因为她的房间也关灯的关系，所以系统自己调成具有夜视用的黑白功能。&lt;br&gt;其中有拍到艾莉丝的那几个画面，都显示着她正躺在那张双人床上的棉被内侧躺睡着，并且因为动一下身体而有动作……&lt;br&gt;我终于松了口气。———————————–&lt;br&gt;</content></item></essay>