<essay><item><title>淫穴美女(1-48)(22)</title><author>床上伴侣</author><content>r>「呀、啊、不、不行……人家会、坏掉、啊啊、哼嗯、啊啊……」我在阿尊的耳边娇喘，性感的淫荡身体被他上下其手。&lt;br&gt;「嗯……身体太敏感吗？那吃这个吧。」只见阿尊拿来一颗药丸放进我的小嘴，我马上就将药丸吞进喉咙。过没多久，极度敏感的身体变得较为缓和，但是淫穴却变得更加搔痒，全身都像是被火烧一般火热。&lt;br&gt;「嗯啊、呀啊、好热、嗯嗯、嗯啊啊、哼啊、这、是什么、药？」我双手紧紧搂着阿尊的脖子，性感火辣的青春肉体贴在有着结实肌肉的阿尊身上，&lt;br&gt;「这是一种没有在市面上流通的止痛药，给处女吃的话，破处时就不会痛了。副作用就是像妳现在这样想被我的大肉棒狠狠干一番。」阿尊在我耳边轻声说，一双大手揉捏着我的翘臀。就像他说的一样，我正扭动着纤腰与翘臀，想要套弄淫穴中紧紧抵着子宫口的粗大入珠肉棒。&lt;br&gt;「啊、哼嗯、嗯嗯、啊呀、啊啊呀、啊啊！」虽然身体的感度变低了，但是淫荡的蜜壶却越发搔痒，我扭动翘臀让酥麻搔痒的子宫口摩擦着入珠龟头。&lt;br&gt;「那我就开始插囉。」阿尊抱着我的翘臀，以此为宣言、粗大的入珠肉棒狠狠地向上一顶。硕大的入珠龟头用力摩擦着子宫口，子宫口也死死地夹住阿尊的大龟头不让他退出。&lt;br&gt;「嗯哼嗯嗯嗯嗯嗯嗯─────────！」淫穴紧紧夹住粗大的肉棒，穴肉几乎不留一点空隙地吸允着，我也抱着阿尊的脖子在他耳边发出淫荡诱人的高潮娇喘。&lt;br&gt;粗大的入珠肉棒开始一下一下地干着我的淫穴，我也配合着节奏摇摆翘臀套弄阿尊的粗大肉棒。香汗淋漓的性感肉体与阿尊强壮的肉体之间不留隙缝地紧紧贴着，丰满的白皙乳房随着抽插磨蹭着阿尊厚实的胸膛。&lt;br&gt;「不要只会叫，说点什么嘛。」&lt;br&gt;「嗯呀、啊啊、嗯哼！老公又粗又大的入珠肉棒、用力插人家的、子宫呀哼嗯、哼嗯、呀啊、啊啊！」&lt;br&gt;「这几天我会一直在老婆的淫荡子宫里中出喔！」听到我极为淫荡的娇喘，阿尊的粗大肉棒更加卖力地向上顶弄着我的淫穴。&lt;br&gt;「啊哈、嗯哼嗯嗯！让人家的、未成年子宫啊、哈啊、装满嗯嗯！！老公又浓又稠、哼啊呀、嗯嗯的滚烫、精液呀啊啊啊嗯嗯嗯嗯嗯──────！！！」我张开小嘴吸允着阿尊的脖子，淫荡的性感肉体达到了高潮。&lt;br&gt;粗大的入珠肉棒每次抽出都会让粉红色的粉嫩肉壁外翻，每一下插入都会将名器肉壶的肉折撑开、入珠也会确实地撞击我的G点，加上刚才那颗药的药效让我努力摆动翘臀，迎合阿尊的抽插。&lt;br&gt;紧紧夹住的淫穴完全变成阿尊粗大肉棒的形状，肉壶的肉折就算被大肉棒撑开也吸着大龟头，让阿尊也享受到与平常做爱不一样的快感。&lt;br&gt;「唔、喔！要射了！」原本就很粗大的大肉棒又涨大一圈，阿尊抱着我的翘臀开始毫不留情地全力抽插，每一下都完全撑开我狭窄紧嫩的淫穴肉壶，即将射精的硕大入珠龟头一下一下撞击子宫、准备将睪丸里的浓稠精液一滴不剩地灌入我的子宫。&lt;br&gt;「嗯哼、啊呀、射进来吧！哼嗯嗯嗯、啊啊！嗯啊！哼哼嗯！！把老公的浓稠精液、嗯啊、啊啊、哈嗯、哼嗯嗯！射进、人家的子宫、呀啊、哈啊、嗯嗯！让人家的子宫、装满老公的精液！」&lt;br&gt;除了我诱人的淫荡娇喘外，还有翘臀与阿尊大腿拍击的响声，以及大肉棒插入时将淫水挤出的噗滋声。&lt;br&gt;「射啦！」粗大的入珠肉棒狠狠地撞开子宫口，龟头一下一下跳动、射出如同块状极为浓稠的灼热精液，用滚烫的精液将我的子宫填满。&lt;br&gt;「嗯哼、嗯嗯、啾啧、嗯嗯、哼嗯！嗯、唔嗯！哼嗯！啧、啾、哼嗯、嗯嗯！」双臂抱着阿尊的脖子，小嘴热情地与他热烈舌吻，淫荡的性感肉体一边高潮一边感受着射进子宫里的精液热度。&lt;br&gt;一直到肉棒停止射精，我们的舌头都还在与对方交缠。
三十三、高中暑假调教篇──漫长性奴隶生活的开始
我在那个菜市场被阿尊整整干了三天，直到他满意才放我离开，当然我的子宫装满了阿尊浓厚的精液。我全裸地回到校长家时，又在门口被校长送上好几次高潮。&lt;br&gt;今天是我回到校长家的第二天，昨天在校长面前把子宫里的精液全部排出来后，他就将粗大的肉棒用力插进我的淫穴之中。&lt;br&gt;现在我们泡在放了热水的按摩浴缸中，校长粗大的肉棒理所当然地插在名器淫穴之中，享受着龟头被子宫吸允包复的快感，双手像是按摩一样轻轻揉弄着我丰满的胸部。&lt;br&gt;我把及肩的秀发绑成马尾，在按摩浴缸里将美腿伸长并拢、放松身体靠在校长结实健壮的胸膛上。反正之前校长一边干我一边要我打电话给家人，说要在他的学校就读，姊姊跟妈妈也答应了，这让我完全脱不了身，那就干脆好好享受不同于国中时的感觉吧。&lt;br&gt;「嗯……哼嗯……啊……嗯嗯……」我淫荡的娇喘在浴室中回荡，虽然校长并没有抽插，但是因为淫穴几乎完全与肉棒结合的关系，使得我一直处在些微快感的状态。&lt;br&gt;「妳真的是天生就要给男人上的。」校长语气感叹地说道，然后吸允着我白皙粉颈上的性感带，双手也开始进攻我充血的粉红乳头。&lt;br&gt;「嗯哼……人家、才不是、呀啊、生来给、大肉棒干的呢、哼嗯……啊啊……」伸长的修长美腿用力夹紧，名器淫穴完全变成了校长粗大肉棒的形状，翘臀也不自觉地稍微施力，想让大龟头更深入。&lt;br&gt;「还说不是，被干了这么多天，乳头跟淫穴都还是处女的粉红色。我都没说什么，老婆妳就自己动起来了。」&lt;br&gt;正如校长所说的一样，现在我正扭动翘臀画着圆圈，让硕大的龟头跟子宫口摩擦着，淫荡的肉壶穴壁像是活着一般地吸允着校长粗大的肉棒。&lt;br&gt;「啊、呀啊、哼嗯、老公还不是、一直嗯哼、玩人家的、胸部、呀啊！」&lt;br&gt;「没错，就这样……我快射囉。」校长的肉棒在我的名器淫穴中插了一个上午，终于有了要射精的迹象，于是我就更加淫荡地套弄校长那粗大的坚硬肉棒。&lt;br&gt;「啊呀、哼嗯、快、点射出来呀、嗯嗯！哼嗯、啊！小穴都、哼嗯、变成肉棒、的形状了、哼嗯呀啊！」听着我淫荡娇声的话语，校长抓着我纤细的手臂开始猛烈冲刺，粗大的肉棒一下一下地撞击着子宫口。&lt;br&gt;最后用力一插，硕大的龟头一如往常顶开子宫口，马眼一下一下射出浓稠如块状般的滚烫精液，大量的白稠精液一下就把我的子宫给灌满，而我也又达到了高潮。&lt;br&gt;「啊哼…………嗯嗯、好烫……呀啊…………」&lt;br&gt;在我身体里射了一次之后，我们离开了浴室，当然我还是被他命令在校长面前把子宫里的精液排出来，然后校长就把一套衣物丢给我穿。&lt;br&gt;那是改过的无袖迷你裙旗袍，背部完全搂空，裙摆只能稍微遮住我的翘臀，光是站着就能隐约看到裙子里的秘密花园；胸部的部份虽然只有露出一部份乳沟，但是却因为旗袍完全符合我身体曲线的关系，使得我傲人的双峰被完美地衬扥出胸型，裙摆两旁还有开叉，一直开到腰部。&lt;br&gt;然后是一件非常小件的绑带丁字裤，还有将我的一双修长玉腿脚线完全衬托的高根凉鞋，接着将我的及肩秀发绑成马尾。&lt;br&gt;最后在脸上画上淡淡的粧、喷点香水，极其性感的旗袍美少女就站在校长面前，那根精力十足的粗大肉棒似乎又暴涨一圈，彷彿迫不及待地想插入我的淫穴中让我发出淫荡诱人的娇喘。&lt;br&gt;「果然穿什么都很适合，妳可以去当模特儿，不过那样就太可惜了。」校长一把将我抱入怀中，大手隔着旗袍用力搓揉我那保持完美形状的傲人双峰。&lt;br&gt;「嗯、啊……嗯嗯──！」他抱着我爬上床，让我双腿并拢趴在床上，将挡住淫穴的丁字裤移开，涨了一圈的粗大肉棒一口气插到底。然后校长也跟着趴在我身上，不过却像是温柔地包住我一样，当然那双大手也不安分地插进我与床垫之间，隔着旗袍搓揉着我的丰胸。&lt;br&gt;「啊、嗯、哼嗯、嗯、嗯、哼嗯……」粗大的肉棒一下一下微微地抽插，一双大手轻轻搓揉我的坚挺双峰，校长在我粉颈上的性感带种着草苺。&lt;br&gt;而我则抱着枕头承受着校长的抽插。校长跟我做爱时都喜欢让我将美腿紧紧并拢，这样我原本就很紧的名器淫穴就会完全贴合他的粗大肉棒。&lt;br&gt;虽然抽插幅度不大，但是校长每次都像是想好好品嚐我的淫穴一样，都用不同的角度慢慢地插入，等到大龟头与子宫口嵌合后，再用硕大的龟头仔细摩擦子宫口，最后再慢慢退开。&lt;br&gt;「啊哈、嗯哼、嗯嗯、啊、嗯、哼、嗯、啊。」校长什么话都没说，房间里只有我的淫荡娇喘及抽插时的淫靡水声。&lt;br&gt;或许是与以往的激烈性爱不同，彷彿全身被按摩的舒服感遍布全身，这几天因为不断做爱没有好好休息的我居然产生了睡意。&lt;br&gt;最后，我真的在校长温柔的抽插与爱抚下进入了梦乡。&lt;br&gt;当我醒来的时候，我全身只剩下一件小丁字裤，旗袍被脱在一旁，身上也盖了一条棉被。而校长粗大的肉棒也没有插在我的名器淫穴中。&lt;br&gt;是看我睡着了才不做吗？那校长也挺温柔的嘛。心中似乎有什么感觉，我决定自己主动服务因为我睡着而不继续做爱的校长。&lt;br&gt;我将丁字裤脱掉，从校长帮我挑的角色扮演服装中，挑出女仆装穿上。&lt;br&gt;虽然说是女仆装，但是上衣却是吊颈绑带、将美背完全裸露的蕾丝马甲，前面的开口从胸口处一直开到肚脐上面，我的坚挺丰胸就这样露出大半以及诱人的乳沟；下半身则是一件有小件围裙的黑色超短迷你裙。&lt;br&gt;再穿大腿蕾丝圈跟高跟凉鞋，以及白色的蕾丝头饰，极其性感的俏女仆就诞生囉。最后照过镜子确定之前上的淡妆没有掉之后，我走出房间开始寻找校长。&lt;br&gt;我很快就在客厅找到肉棒依然直直挺立着的校长，看到我这个性感女仆，那根粗大的肉棒整整暴涨了一圈，校长充满性慾的双眼从头到脚不放过一分一毫地视奸着我。&lt;br&gt;而我也站在原地让校长好好地观赏，一直等到差不多了，我才踩着模特儿台步走到校长面前。&lt;br&gt;「主人，您好。」我双腿微蹲，两手轻轻捻起已经很短的迷你裙裙䙓，俏皮地打着招呼。校长马上把我拉进怀中，一只手从马甲的隙缝中伸进衣服搓揉我的柔软丰胸，一只手则摸到我没穿内裤的裙子之中。&lt;br&gt;「怎么没穿内裤呢？」校长粗糙的手指挖进我紧嫩的淫穴中，粗糙的手茧随着校长的挖弄摩擦着充血肿胀的阴蒂。&lt;br&gt;「嗯、嗯嗯……这样、方便主人发洩性慾呀。」我伸手轻抚那根顶在我翘臀上的粗大肉棒，将被校长挖弄湿得一蹋糊涂的淫穴对准大龟头，然后就坐了下去。&lt;br&gt;硕大的龟头撑开蜜唇，名器淫穴一点一点地将暴涨一倍的大肉棒含进，最后校长粗大的肉棒终于全部进了我如同处女般狭紧的淫穴，大龟头也与子宫紧紧贴着。&lt;br&gt;「呜……嗯哼、嗯、嗯……主人，筱惠的淫穴感觉如何呢？」我把重心放在与肉棒龟头紧紧贴合的子宫上，将双腿并拢夹紧并挺胸，这样看起来就像是端正地坐在肉棒上的女仆。&lt;br&gt;「棒极了，妳果然是天生的淫器，妳的淫穴就是专门用来装男人的精液。」校长将我转成面向他的跪坐姿势，双手隔着衣服揉弄我的坚挺双峰。&lt;br&gt;「嗯哼、啊、哼嗯……是的、哼嗯、筱惠是专门处理、啊、性慾的中出专用女仆、哼、嗯。」我将手搭在校长宽厚的肩膀上，一边说着淫乱的话语，一边摇摆翘臀套弄校长粗大的肉棒。&lt;br&gt;每次套弄都会发出噗滋噗滋的淫糜水声，校长完全让我自己来，他就只是把玩揉弄着我柔软的傲人双胸，享受着我名器肉壶套弄大肉棒时的快感。&lt;br&gt;我套弄的速度不快，抬起翘臀时享受着大肉棒摩擦淫荡肉穴的快感，一直到只有龟头留在肉壶里才停下，然后放下翘臀让大肉棒一点一点地撑开紧紧夹住的肉壁，直到龟头嵌进子宫口为止。&lt;br&gt;「嗯啊……哼嗯……嗯……哼……嗯嗯……」坐到底后我就扭动纤腰，让紧密结合的子宫口与大龟头确实地摩擦，然后依依不舍地抬起翘臀。&lt;br&gt;随着翘臀套弄，我的双手越抱越紧，最后我跟校长的脸几乎是贴着，而校长也放开我的丰胸、一双大手轻轻抚弄我的翘臀。&lt;br&gt;「哼、嗯哼、啊、要去了、哼嗯、呀啊、啊……嗯哼、啾啧、嗯嗯……嗯、啾……」就在我要到达高潮时，校长吻上我的樱桃小嘴，我们就这样开始亲密的舌吻。&lt;br&gt;然后就这样达到高潮，校长将浓稠又多的精液射入我的子宫。之后，就是长达三年的性奴隶生活，这段故事到时候再说吧。
三十四、淫慾暑假──海边豔遇
现在的时间是下午，我跟柔恩走在人满为患的沙滩上，我身上穿着将完美曲线表现出来的性感比基尼，上半身是黑色的吊颈前绑式泳衣，下半身则是让两片翘臀几乎完全露出的绑带式高叉泳裤，脚踝上戴着金色的脚鍊。&lt;br&gt;柔恩的泳装则是跟我同款的白色比基尼。我们两个性感美女穿着高跟凉鞋走在沙滩上，吸引了不少男人的视线，也让他们泳裤中的肉棒高高挺起。&lt;br&gt;这里是柔恩家别墅附近的海滩，我们两个嫌在柔恩家无聊，就带着轻便的行李来到这里，因为这附近有五星级大饭店，所以游客也特别多。&lt;br&gt;不过或</content></item></essay>