<essay><item><title>地下钱庄的招待</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;她慢慢地起身，跨坐在我身上，然后拉起自己身上的衣服，将她丰满的躯体，整个呈现在我眼前，然后微笑地低头凝视着我．．．首次品嚐的巨乳．．．&lt;br&gt;年轻时我是个人人讚赏的美男子，从少年时期开始，就常常会有女性找我搭讪。我的第一次发生在高中刚毕业时，那年我才１８岁，某日回家，我依惯例往车站的方向走去，当我正在买车票时，有一名浓妆豔的陌生中年女性，外表看起来像是有钱人的太太，跑来跟我说话：『如果阿姨给你零用钱花，你愿不愿意陪阿姨一起玩啊？』现在仔细想想，当时发生的事就跟是现在所流行的援助交际一，只不过性别互调而己。我认真地看着那中年陌生女性的脸，她也正斜着头在对我微笑着。虽然她称不上是美女，但她那乌溜溜的双眸、丰厚的朱唇、充满成熟的韵味以及那呈现出些许油亮光泽的肌肤，都令当时还年少的我微微动心，所以就不由自主的答应她了。&lt;br&gt;接着我就跟她前往车站附近的某家宾馆，里暂且就将这名中年女性取名为小铃吧！小铃其实是我高中时暗恋的一个对象，将中年阿姨取名为小铃，或许是潜意识里，一直都希望能将真实的小铃拥入怀里吧！当小铃走入宾馆的房间后，便紧紧地抱着我，我只闻到她那浓浓的化妆品香味，令人感到刺鼻，接着她的嘴巴紧贴着我的唇，就这样开始吸吮起来，她将自己湿热的舌头深入我的口中，不停吸吮我的舌头。当时还是处男的我，虽然是第一次受到这样的刺激，但也只能被她压倒在床，拼命吸吮着她的舌头。小铃抓住我的双手，带着我抚摸她丰满的乳房，一开始只是隔着衣服抚摸，但把她那丰满的乳房握在手上的感觉，真的是很爽。然后她慢慢引导我抈双手揉搓她的乳房。当她把手松开后，我仍持续地揉搓她的乳房，享受着那软棉棉的触感。&lt;br&gt;『啊！嗯～』&lt;br&gt;小铃一面对着我的后项吐气，一面把我压倒在床上，这次她将嘴唇贴在我的项子上亲吻并轻咬着我的耳垂，而我也开始学着她的动作，将嘴唇贴在她的项子上亲吻。她肌肤苦，涩的化妆水味道，刺激着我的舌头，当我用舌头舔舐她时，小铃的神态愈来愈兴奋，并紧紧地抱住我。&lt;br&gt;『啊～我快受不了了～』&lt;br&gt;小铃挺起她的上半身敝开她的胸部，这时白的巨乳从敝开的衣服间中迸出，我不觉得发出了『噢～』的声音，陶醉地欣赏着这对诱人的巨乳。但我却没有办法好好的欣赏，因为小铃丰满的乳房全都覆盖在我脸上了。&lt;br&gt;『啊！呜．．．』&lt;br&gt;我的脸被夹在乳房之间，几乎无法呼吸，那柔软的触怠包围着我的脸，让我心中充满一股无法言喻的感动。就在此时，小铃稍微挺了挺身体并移动乳房的位置，这次她把乳头送入我的口中，我就宛如刚出生的新生儿般含着她的乳房，那勃起的乳头，刺激着我的舌头，我对着她那坚硬的乳头，用力地吸吮着。&lt;br&gt;『啊！唔．．．』&lt;br&gt;小铃发出声音，用指甲抓住我的背后，然后重重把腰坐在我的股间上。我那慢慢膨胀的阳具在内裤开始受到沉重的压迫。接着，她松开我短袖衬衫釦子，让我裸露出上半身，并舔了舔我的乳头，不停地予以刺激，而我却因为这样的新经验，全身正充满了奇妙的感觉。突然，小铃拉下我的裤子，用手握住我勃起的阳具，这时，她的长发也松落下来垂到我的腹部，让我的下腹感到非常舒适，然后，她一面用手调整我阳具的方向，一用舌头舔舐着我那早己肿胀的老二。她那轻轻舐阳具的模样，非常的性感，我抬起头注视着她正在舔舐阳具的朱唇，我多么希望就这样一直被她的朱唇紧紧包围，小铃好像看穿了我现在的心意。&lt;br&gt;『你的这里正在求我呢！是不是啊～』&lt;br&gt;我的阳具的确正颤抖着表现出想更进一步的渴望，在它的前端并分泌浓浓的液体，从龟头滴垂着，就像离开水中鱼一样地抽搐着。&lt;br&gt;『嗯！好吧！』&lt;br&gt;小铃一面说着，一面含着我的阳具，她嘴唇柔软的感触，包围着我的龟头，然后她用舌头轻轻的滑入的阳具中间的部分，那柔滑、美好的感触充斥了我的脑中，感觉就像整个头都被小铃的嘴吸进去一样。小铃的舌尖正舔舐着阳具上膨胀的血管，一下子整根阳具都被吸入小铃的口中，一下子又被吐出，我整根阳具就这样被小铃的朱唇玩弄着。&lt;br&gt;『噢．．．．．．』&lt;br&gt;我将身体弯成弓状，忍耐着她对我的刺激。此时，小铃松开她的嘴，慢慢地挺起身子，但仍继续胯坐在我身上，并脱掉上衣，让她那丰满的肉体露出全貌。小铃微笑地低头看着我，我被夹在小铃的双腿间，完全无法动弹，就跟砧板上待俎的鱼没两样。小铃宛如要将我震慑住般地瞪着我，慢慢地离开床上，虽然好不容易才得以从小铃的体重中解放开来，但此时的我也不佑该如何是好，只能看着小铃在床边迅速地指内裤脱掉，全身裸露。当我想起身时，小铃又把我压倒在床，这次她将裸露的下半身毫无保留的跨坐在我两腿之间。&lt;br&gt;『啊～～～』&lt;br&gt;我还来不及思考，小铃就将她那洷热的沼泽地压在我的阳具上，骑在上面并微笑地低头看着我，让我哑口无言，可是突然停止了攻击。&lt;br&gt;『你不懂女人吧！』小铃低头，看着躺床上成为待宰之物的我，侮蔑地这么说道。&lt;br&gt;『对．．．对啊．．．．』&lt;br&gt;『现在你可以好好地品嚐一下女人的味道了』&lt;br&gt;小铃在说这句话时，再度露出得意的笑容，而后慢慢地把腰放下。当我的阳具插入了溶炉之中，那炽热的热气包围着我，我的老二似乎快因高温而融化了。等我回过神来时，阳具果然己经耸立了起来。&lt;br&gt;『好大哦！深入到了最深处。』&lt;br&gt;小铃还不肯扭动腰部，似乎是想好好地品嚐一下这闯入禁地的玩意儿，我这时的感觉就像是无数只虫爬在我的阳具上住行检查似的。&lt;br&gt;『好硬哦！跟我丈夫完全不同。』&lt;br&gt;小铃一面说着，一面紧缩她的阴道，就在这一瞬间，我的阳具被紧紧包围着，一股无法言喻的快感油然而生。&lt;br&gt;『啊！』我发出了声音。&lt;br&gt;『你蛮能忍耐的耶．．．真是了不起。好吧！第一次就给你来个特别的。』&lt;br&gt;说完后，她又开始蠕动阴道口，每当阴道口一紧缩，她臀部的位置也稍微移动，那臀部的肉感也给我的大腿内侧产生了一股奇妙的快感。紧缩、移动、紧缩、移动，我把双手往天花板的方向伸去，抓住了小铃的双乳，温柔的负荷在我手掌间跃动着，我试着捏住她的乳头，小铃更宛如呼应我的动作般，更君用力地紧缩阴道。&lt;br&gt;『啊！不行！我不行了！别这样刺激我啦！啊．．．．．．』我大喊着。&lt;br&gt;『啊啊啊啊．．．．．．咬我～～』&lt;br&gt;小铃一面说，一面把胸部压在我脸上，而我也贪婪地吸吮她的乳头，她的阴道配合着我的动作，又再次蠕动起来，然后小铃终于开始上下扭动着她的腰部了。&lt;br&gt;『啊！啊啊啊啊．．．『&lt;br&gt;我在小铃体内射精了，她用那满是汗水的脸往下一低，亲吻着我。就在我达到高潮之后，小铃又用力地将阴道一缩，似乎还想搾出什么似的，慢慢地将阴茎抽出，然后又往我的下半身舔去。成人式的性爱．．．．&lt;br&gt;小铃就好像正在吃着冰棒似地，含着我的阳具，不停地舔舐，并将残留的白色液体用舌头舐净、吸尽。&lt;br&gt;『啊．．．还是年轻人的精液好。』小铃终于抬起头来对我说着。我的阳具依旧顶着她的脸，但却己经恢复精神，又膨胀了起来。&lt;br&gt;『哎呀！精神真好。』&lt;br&gt;她边说边沿着我的肉棒吹起来，在快到达阴囊时，她便含着小球，在嘴里滚动着，而且舌头还沿着臀部的裂缝，往肛门的方向舔去。&lt;br&gt;『噢～～～～』我忍不住地发出声音。&lt;br&gt;『吓了一跳吧！这就是成人式的性爱，不过里面还有很深的学问哦！』&lt;br&gt;『是！』&lt;br&gt;『如果你以后后还愿意陪我玩的话，我可以慢慢教你那些更深奥的学问。』&lt;br&gt;『是！』&lt;br&gt;『现在换你为我服务！懂了吧！』&lt;br&gt;当我正因惊讶而发楞时，小铃改变了体位，做出６９姿势，将自己的炽热的下体压在我脸上，浓密的阴毛，触动我的嘴巴周围，柔软的阴唇压住我的双唇，飘荡着一股令人摒息的气味，一瞬间让我觉得很呛。&lt;br&gt;『嗯～～舔我！吸我！让我欲仙欲死吧！』&lt;br&gt;于是我伸出舌头，不停地舔舐她那茶红色的贝肉。&lt;br&gt;『嗯～～～唔～～～』&lt;br&gt;小铃将自己的手指含在嘴里，摇晃自己的乳房并扭动着腰部，这时有种黏黏的东西滑过了我的舌头又再度返回，然后又滑了过去，过了不久，在复杂的贝肉里开始分泌出大量黏液滴落下来，让我的嘴巴周围变得湿湿黏黏的。小铃变得再也无法忍耐似的跨坐了上来，把湿润的花瓣压在我的口鼻上，令我无法呼吸。&lt;br&gt;『呜～～～～』&lt;br&gt;听到了我的呻吟声，小铃好像察觉到似的把腰抬起，我以为她是要让我呼吸，可是她又再度坐了下来。&lt;br&gt;『呜～～～』就在我再度得到自由的那一瞬间，我大叫着：『这样做我会死啦！』&lt;br&gt;结果她还是以她那炽热的东西封住我的嘴巴。&lt;br&gt;『死吧！就死在我的屁股下！』&lt;br&gt;『怎么这样啊．．．．．．』&lt;br&gt;我开始感到一股可怕的压迫感压迫着我，一直到小铃的情绪平息下来之后，她才让我躺布她的臀部下面，并再度含着我的阳具。&lt;br&gt;『嗯～～～唔～～～』&lt;br&gt;『喂！你舌头怎么没动？给我好好地舔！』&lt;br&gt;小铃大声斥责，我打起精神，又把舌头伸了出去。此时，小铃用手指翻开自己的大阴唇，大声的告诉我：『这里！是这里啦！就是这突起的地方！这就是阴核！给我仔细地舔！』我仔细一看，被食指与无名指翻开的大阴唇内部，小铃正用中指指着里面小小的突起物。&lt;br&gt;『好．．．好的！』&lt;br&gt;『原来这小小的粉红色可爱突起物就是阴核啊．．．』我一面想着，一面疯狂地吸吮着。&lt;br&gt;『啊．．．』小铃发出高高的呻吟声，那是种宛如少女般的声音。这次我试着用舌头大力的刺激着她的阴核。&lt;br&gt;『啊～～～啊～～～～』&lt;br&gt;我更将我的舌头大大伸出，用舌面舔舐着阴核，小铃也疯狂般地摆动臀部，配合着我的动作。又是吸、又是戳、又是舔，我看她的表情也越来越奇怪。&lt;br&gt;『啊～～啊～～嗯～～嗯～～～啊～～我受不了了』&lt;br&gt;小铃含着我阳具的嘴巴，也开始前后移动。我的龟头受到她朱唇的包围，就在舌头舔入阳具中间的那一瞬间最令人销魂，之后，她将整根阳具吸吮到底，并用手支撑着根部，而后又将阳具吐出。接着，她用一只手握着肉棒上下移动，另一只手则握着阴囊，用手指抚弄着。不过，就在我达到高潮之前，她便将嘴巴从我的肉棒上移开，小铃似乎很清楚什么时候应该停止动作。接下来，她开始变换体位，抬起我的肩膀，然后自己往后躺下后，这样就变成了正常体位。我紧紧抱住小铃的身体，终于要开始履行男人的工作，此刻的我顿时感到非常紧张。小铃轻轻地把我的肩膀推开，挺起身子，然后再用手指分开她的大阴唇，握着我的肉棒，引导我前往入口处。我圆圆肉棒的尖端一下子就插入她的阴道内，而小铃奇蹟般的阴道运动紧紧包围着我。&lt;br&gt;『啊！啊．．．』受到如此刺激的我，开始扭动腰部往前挺进。&lt;br&gt;『啊～～快点！再深入一点！』小铃的朱唇在我的眼前喘息着、张开着。&lt;br&gt;『啊！啊～～～～』她张大着嘴一张一合的喘息着，炽热的呼吸全吐在我身上，我便像受到鼓舞似的，更君用力的挺进。&lt;br&gt;『啊～～嗯～～嗯～～～』&lt;br&gt;小铃的鼻翼慢慢扩张、头部左右摇晃、嘴一张一闭、紧皱着眉头，享受着性的欢愉。&lt;br&gt;『唔～～～』那种快感就像全身通电一样。&lt;br&gt;</content></item></essay>