<essay><item><title>梦慾无间(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;公元２０５０年，「梦谷」公司。&lt;br&gt;「先生，欢迎您使用本公司产品，您希望使用几号程式？」&lt;br&gt;「我……我不太清楚……听说，你们有新程式推出……能不能说明一下？」&lt;br&gt;「是的，先生，本公司除了各式《套餐》服务，还特别为个人喜好而研发了让客户自行设计对象的程式，您除了可自行微调整对象的『音频』，还可以根据您所输入的２Ｄ图像，即刻为您在梦境中呈现。」&lt;br&gt;「我懂了，那……我这照片……」大伟从口袋拿出一张照片。&lt;br&gt;「喔！先生，我们的新程式，完全由您自行操作，只要您进入包厢，电脑萤幕会让你自行设计梦境及情节，使用过后电脑不会留下您使用记录，绝对保障顾客稳私，请您到３号包厢使用。」&lt;br&gt;服务人员按下手中键盘，写着３字的一面墙壁缓缓推出。&lt;br&gt;「先生，根据您的信用值，您可消费一小时，提醒您在选择情境的时候，勿超过使用时间，虚拟时间和正常时间相同，若时间到了，您设定的情境会自动结束，梦境会中断，我们希望您能有一个完美的梦。」&lt;br&gt;「好的，我懂了。」&lt;br&gt;「谢谢！祝您美梦成真。」&lt;br&gt;大伟为了到《梦谷》来，偷偷瞒着母亲在外多兼了一个家教，才存够了钱在《梦谷》消费一小时的信用值。&lt;br&gt;躺在密闭的小包厢里，大伟心情莫名的紧张与兴奋，在眼前萤幕上的一排选项里，他按下「自订」。&lt;br&gt;虽然大伟是第一次到《梦谷》，但他早就从网路上，对梦境机器的操作流程了若指掌了。他将手中的照片置入萤幕下方的吸入口，萤幕随即出现了他熟悉的拟真面容，并对着他露出亲切的微笑。&lt;br&gt;根据电脑语音指示，并设定了年龄、身高、三围。而在「服装」这一项，设定相当细腻，从内衣到丝袜都有数千种选择。&lt;br&gt;在「场景」一项，大伟仍然选择「自订」，将他预先拍好的场景光碟置入，很快的，他家里的一切摆设与装璜，都立体化的呈现，而画面上的女子，正站在他熟悉的客厅，露出微笑。&lt;br&gt;接着在「声音」设定一项，萤幕上显示「请将音频档放入」。大伟拿出一片预先录好的声音光碟放入吸盘里。几秒中之后，电脑原本的语音，已经变成了他所设定的声音了。&lt;br&gt;「先生！请告诉我，你要我扮演什么人？」萤幕上的女子，随即接收了他置入的音频，发出了他熟悉的声音。&lt;br&gt;「妳的名字叫林雪儿，我叫杨大伟，我们……我们是……母子关系。」&lt;br&gt;「喔！孩子，不论你想要什么，妈妈都会答应你的，来，告诉妈妈，你想要的。」萤幕上的女子立即改变了口吻，像个慈祥的母亲一样，轻声温柔的说着，并在萤幕的一旁秀出一些选项：「偷东西请求原谅」、「成绩不好请求原谅」、「庆祝生日」……等等。&lt;br&gt;「哇塞！真是太完美了。」大伟掩不住内心期待的兴奋。&lt;br&gt;而选项的最后一栏是「自行输入」，大伟战战竞竞的在方格里输入了一个单字「ｉｎｃｅｓｔ」。&lt;br&gt;这时，萤幕上的女子原本慈祥的微笑，突然眉头略微皱起，嘴角上的笑容也消失了。&lt;br&gt;「孩子！不可以的……这是不被允许的……」萤幕上的女子脸孔，随着一道刺眼的强光，突然，大伟的眼睛在一阵晕眩之后睁了开来。&lt;br&gt;「哇！真的……跟真的一样……」大伟眼前所呈现的正是他的卧房。&lt;br&gt;「妈……妈……」大伟马上急着找寻母亲林雪儿。&lt;br&gt;「大伟！妈在这儿……你醒啦！」林雪儿正坐在大伟的床沿，身上穿的服装正是他所设定的粉红色薄纱睡衣，透过薄纱，妈妈里面穿的，也正是他所设定的透明红色小丁字内裤。&lt;br&gt;「妈，妳……」大伟虽知这是《梦谷》的杰作，但是仍不敢直接太过放肆。&lt;br&gt;「ｉｎｃｅｓｔ……多么刺激的一个字啊！但是……宝贝，我们不可以这样的，这是不被允许的。」林雪儿轻抚着大伟的脸庞，温柔的说着。&lt;br&gt;「妈……那……那有什么关系，这……不过是个梦境而已，在梦里做什么，都不会有影响的……不是吗？」大伟小心的说着，因为，这一切都太真实了，让他不禁有些怀疑，这真的是梦境吗？&lt;br&gt;「呵！傻孩子，来，你摸摸看……这感觉……像是做梦吗？」林雪儿拉着大伟的手，探入了她衣襟里面。&lt;br&gt;「这……」大伟结实的摸到了他心里渴望许久的母亲乳房，触感、温度，都是那样的真实，大伟更加的怀疑这不是梦，而是真实。&lt;br&gt;「呵……孩子，就当它是个梦吧！嗯……」林雪儿起身，让身上的透明睡衣滑落地上，现出大伟曾不止一次偷窥过的身体，高耸而结实的双乳、平坦的小腹和透明红色内裤掩藏不住的浓密阴毛。&lt;br&gt;「妈……妳……」看了这梦寐以求的一幕，大伟的心脏几乎跳了出来。&lt;br&gt;「嗯……孩子……妈好看吗？」林雪儿一手抚弄着自己的乳房，一手则摸弄着从内裤边缘蔓延而出的阴毛，十足是Ａ片里面的画面。&lt;br&gt;「好……好看……妈，妳实在太美了……我……我想……」大伟冲动地扑向母亲，将她按在床上。&lt;br&gt;「坏孩子，别急嘛！妈一定会……让你很舒服的。嗯……好硬……让妈先帮你把衣服脱了吧！」林雪儿说着，将大伟的裤子慢慢往下拉。&lt;br&gt;「噢，好粗啊！真不愧是妈亲生的儿子。好粗的肉棒……要是……要是……妈会受不了哦……」林雪儿媚眼如丝的握着大伟已经勃起到了极点的阳具，轻轻的抚弄着。&lt;br&gt;「喔……妈……好棒……好棒……妳可不可以……」&lt;br&gt;「真是坏……妈就知道，是不是要妈帮你舔小弟弟？」林雪儿边说着，边俯下来将脸贴着大伟的阳具，两眼半瞇着，娇豔欲滴的看着大伟。&lt;br&gt;「是……妈……帮我……帮我舔……」大伟兴奋极了。&lt;br&gt;「嗯……真是坏透了，坏儿子……想肏妈妈的嘴……嗯……好嘛，人家……人家给你肏……滋……嘻嘻……好香的鸡巴……嗯……」林雪儿伸出了舌头，轻轻的舔了一下大伟的龟头，淫荡的模样，让大伟差点就射了出来。&lt;br&gt;「妈……嗯……好爽……好爽……整个……整个含进去……快……」&lt;br&gt;「别急嘛！慢慢来……这样才更快乐，是不是？妈也在忍喔！妈想到等一下你的大鸡巴就要干……就要干进妈妈的小屄……生你出来的小屄，抽送着……抽送着……妈就好湿好湿了……」&lt;br&gt;林雪儿的淫荡，完全颠复了平常在大伟心目中妈妈的形象，简直就是Ａ片情节的翻版，大伟爱死了这个几乎像真实一样的梦境了。&lt;br&gt;「乖儿……先告诉妈，你从什么时候就想要和妈妈性交了？」&lt;br&gt;「从……从我十岁开始，我就想了。」大伟说。&lt;br&gt;「十岁！噢……妈记得了，就是你偷妈妈那条内裤，还射精在上面那时候？好坏……明知道妈身边没有男人……还射精在人家内裤上面，妈当时看见时，真的好惊讶，才知道，我的宝贝儿子会射精了，可以让女人怀孕了哩！」林雪儿将脸贴进大伟的脸，并不时的舔着大伟的脸。&lt;br&gt;「妈，妳都知道？」大伟说。&lt;br&gt;「傻瓜！这屋子只有你一个男人，除了你……还有谁会射精？」&lt;br&gt;「那……妈，妳当时……是怎么想的？」&lt;br&gt;「坏！都是你……把妈害惨了。妈心里很高兴，因为妈也好爱好爱你，我的小宝贝。只是……那时候妈心想……男孩子都这样，过了一阵子你就不会再对妈有兴趣了，虽然妈很想和你亲热，但是妈爱你，舍不你将来长大了，懂事了，心里会有问题，也……也不会再喜欢妈妈了，所以……妈从那时候起，只好隔着房间，想着你在自慰，而我……也自慰……坏儿……害苦妈了，你当时的鸡巴就有这么粗了，每次早上，妈偷偷看着你勃起的肉棒，都好想……好想给你……给你肏……给你干……可是……妈不可以害你……」&lt;br&gt;林雪儿一边套弄着大伟的阳具，一边诉说着，眼泪还从眼角流了出来，更增许多令大伟爱怜的疼惜。&lt;br&gt;「妈，我不知道妳……我一直以为……以为妳绝对不可能会……」&lt;br&gt;「小傻瓜！这八年来，妈都暗示过你多少次了，你都看不出来吗？」林雪儿娇嗔道。&lt;br&gt;「暗示？有吗？妳是说……」&lt;br&gt;「妈的内裤……哪一件没被你玩过？妈又不是瞎子，自己贴身的东西，怎会不知道？傻瓜！」&lt;br&gt;「妈是说……妳故意……故意要给我……」&lt;br&gt;「再想想……是不是？而且，妈也常在上面留点东西给你，你有看见吗？」&lt;br&gt;「妈是说……这个？」大伟一手探进了母亲的三角裤，摸着母亲浓密的阴毛说。&lt;br&gt;「嗯！你这些年……都有……收集起来吗？宝贝！」林雪儿脸露娇羞的贴在大伟的胸膛上，吻着大伟的颈子说。&lt;br&gt;「有！有！妈，我都有收藏着，妳要不要看看？」&lt;br&gt;「不，妈告诉你，妈这些年来曾对自己说，如果……如果你一直爱妈……一直都没有变心……一直有好好珍惜妈妈送给你的……礼物，那么，妈一定会在你成人之时，把妈送给你，让你……让你肏……给你干……你只要拿出一根……妈送给你的毛，妈就随时……随时给你肏一晚上。现在……」林雪儿边吻着大伟的脸颊，边娇柔的说着。&lt;br&gt;「妈，我现在就想要。我去拿……等等……」大伟兴奋的翻身下床，直冲向他收藏的柜子，从柜子里拿出一本书来。&lt;br&gt;「妈，这里有几百根呢！」大伟拿出书里一页一页夹藏着的母亲阴毛给妈妈看。&lt;br&gt;「噢！那妈可以……可以给你……给你肏好久了……好棒……来，给妈第一根吧！妈等不及……等不及要给你了……来吧！宝贝。」林雪儿靠坐在床上，夸张的将双腿张开，拨开透明内裤，抚弄着自己的阴唇，淫荡地呼唤着儿子。&lt;br&gt;「妈……我来了……」大伟迫不及待的转身扑向母亲。&lt;br&gt;「啊！」突然大伟眼前一阵刺眼的闪光，让他一阵晕眩。&lt;br&gt;他并没有抱到母亲的肉体，反而像是掉入了万丈深渊一样的感觉。&lt;br&gt;一阵从高处跌落之后的心脏悸动，让大伟再次睁开了双眼。&lt;br&gt;「先生！不好意思，您的时间到了。」&lt;br&gt;「什么？这……」大伟一阵恍惚之后，才明白原来是时间已到。&lt;br&gt;「您对这次的梦境还满意吗？」服务小姐问。&lt;br&gt;「还……还好。请问……这个设定可以保留到我下次再继续吗？」&lt;br&gt;「很抱歉！为了维护顾客隐私权，基本上我们是不会储存任何顾客使用过的资料，当梦境结束，电脑会自动删除档案，所以，您若要再重温旧梦，您下次使用时，再输入同样的资料就可以了。不过……不过电脑根据您输入的基本资料所营造的梦境情节，我们的设定是随机选择，也就是说您下次再输入同样资料，也可能情节并不相同，这是为了使顾客在使用本公司产品之时，随时能保持新奇的快乐。」&lt;br&gt;「喔！原来如此。」大伟听了服务小姐的说明，不禁有些后悔，后悔刚才和妈妈说了太多的话了，以致于在紧要关头时间到了。&lt;br&gt;「大伟！你跑哪里去了？」大伟一回到家，就听到妈妈的声音从厨房里传过来。&lt;br&gt;「唉！」大伟望向厨房，看着妈妈的背影，刚才在心里留下的残影还一时无法全然挥去，妈妈彷彿还穿着刚才梦里那件透明的粉红色薄纱一样。&lt;br&gt;「大伟！大伟！你怎么啦，发什么呆呀。刚跑去哪啦？」林雪儿不知何时已来到大伟跟前。&lt;br&gt;「啊！没……没有……我……我去同学家……」大伟有点心虚的说着。&lt;br&gt;「先去洗个澡吧！快开饭了。」林雪儿说着又回头进去忙了。&lt;br&gt;大伟仍有些恍惚的进了他自己房间，妈妈的样子全然是一样，一点都没有梦境里的半点温柔样子。他打开柜子，拿出那本夹着母亲阴毛的书本。&lt;br&gt;书里只夹着几根捲曲疏落的阴毛，那是他多年来从妈妈的内裤上收集来的，他一直幻想着，那是妈妈故意留给他的。但是数量并没有如刚才梦境里一般有几百根之多，刚才的一切，完全是梦境机器根据他输入的资料和幻想而来的。&lt;br&gt;「那部机器真是厉害，连我心里想的都能营造出来！」大伟心里不禁有些唏嘘，不知下次要多久才能存够钱，再去《梦谷》消费一次。&lt;br&gt;餐桌上。&lt;br&gt;「大伟！你不舒服是不是？怎从刚才回来就一副失魂落魄的样子？」林雪儿问。&lt;br&gt;「妈……没有啦！」大伟低头吃饭，以掩饰他有些心虚的神情。&lt;br&gt;「还说没有……对了，刚才有个什么《梦谷》的公司打电话来说你中了他们公司的抽奖，可以免费消费一千小时，我看又是诈骗集团的花招，就给挂了。」&lt;br&gt;「啊！妈……妳怎么可以……哎！怎么可以挂……哎唷……电话，电话在哪里？我打去问问！」大伟一听之下，急得赶快放下饭碗。&lt;br&gt;「怎么？《梦谷》是什么地方？现在还有网咖那种东西吗？你……你刚才就是去《梦谷》？那是干什么的？你可别被人家给骗啦，要小心……」&lt;br&gt;大伟无暇再听妈妈唠叼，忙着到房间里找出《梦谷》的电话号码。&lt;br&gt;「喂！您好。我叫杨大伟，刚才……」大伟忙着拨电话过去。&lt;br&gt;「喔！杨先生您好，恭喜您中了本公司回馈活动的参奖，可以免费消费一千小时，麻烦您抽空到本公司来办理确认。」大伟话还没说完，对方已经把</content></item></essay>