<essay><item><title>淫穴美女(1-48)(6)</title><author>床上伴侣</author><content>着我的头，与我进行着舌吻。我的手则是都放在姊姊的按摩棒上，配合姊姊抽插的频率来插她的淫穴。&lt;br&gt;「啾啧……筱惠……嗯……我们就别去上班跟上课了……嗯……反正……啊嗯……有爸爸…啾啪……留下来的遗产……」&lt;br&gt;「嗯啧……啾……好呀……嗯嗯……我们就每天做爱……啧啾………」&lt;br&gt;得到我的答案后，姊姊开始加快抽插，而我控制她按摩棒的手也开始快速动作，最后我们一起高潮、姊姊在我的淫穴中又射了一次。&lt;br&gt;&lt;br&gt;七、美女姊妹出游──被调教的我&lt;br&gt;&lt;br&gt;「筱惠，准备好了吗？」穿着白色有点透明的连身短裙的姊姊，打开了我房门问。&lt;br&gt;「嗯，好了。」我弯腰提起放在床边的行李箱后，就跟着姊姊走出我的房间。我的妆扮是将一对奶子包住、露出纤细腰身的小可爱，以及超短的紧身迷你裙，内裤当然是系带紫色丁字裤。&lt;br&gt;我们在把自己的工作与学业停掉后，就开始每天不停地做爱，我的身体布满了从姊姊肉棒喷出来的精液，淫穴、菊花、小嘴都塞满了她的浓稠精液。家里到处都有我们做爱的痕迹，有时候我们还会吃春药来助兴呢。就连吃饭一边做爱一边吃，我的饮料就是姊姊的精液，而她的饮料则是我的乳汁。&lt;br&gt;因为获得许多蛋白质的滋润，所以我的肌肤变得更好，身材也变得更加性感，脸蛋也变得更美丽；姊姊的肉棒变得比第一次做爱还要粗大，持续时间也变得更持久。&lt;br&gt;后来我们觉得只待在家做爱有点腻，于是就决定坐姊姊的车子到南部的别墅去度假。原本我是不想带内裤的，可是姊姊说要喜欢我穿内裤，所以我只好把自己最性感的丁字裤带上。&lt;br&gt;把行李箱放进姊姊的敞篷车后座，我带着自己的包包坐到助手座、把车门关上，被拉上来的迷你裙下是若隐若现的丁字裤，然后是一双踩着高跟凉鞋的美丽玉腿。&lt;br&gt;「好了，我把门都锁好了。」不久后姊姊就坐上驾驶座，跟我一样穿着高跟凉鞋的白皙美腿也完美地呈现在有点透明的连身短裙下。&lt;br&gt;「那就走吧。」姊姊把安全带系上后，就把车子开离停车位，往高速公路的方向开去。&lt;br&gt;才刚上路没多久，我就伸手朝姊姊的双腿之间过去，把连身裙掀起来、找到还没勃起的肉棒后，马上就开始套弄让它充血勃起。&lt;br&gt;「嗯……才刚出门没多久……」姊姊露出淫荡的笑容说道，同时也抖了抖她那比当初大的巨根，现在可是整根都有粗粗的血管缠绕着呢。&lt;br&gt;「人家淫荡嘛。」我从包包中拿出一根小型尺寸的可调式按摩棒，拨开丁字裤后把它调到最大、插进我那随时都是溼润状态的淫穴中；然后我俯身张开小嘴、伸出香舌开始舔弄姊姊的大肉棒，并且一手进行缓慢的套弄，另一只手则用手指缓慢地抽插姊姊的淫穴。&lt;br&gt;「啊、嗯……妳这小荡货，让外面的人看看妳的骚样吧。」姊姊把两边的窗户都摇下，好让经过的人能够看到我们演出的激情春宫秀；而我则是干脆跪在座椅上、并将翘臀抬高，也把我的小可爱跟姊姊的连身裙拉开，让我们的奶子曝露在众人的视线中，最后把自己的秀丽长发挽起，好让我帮姊姊口交的画面可以看得更清楚。&lt;br&gt;「啾啧……妳还不是……啾……一直想在外面干我……」我将樱桃小嘴张到最大，好让姊姊粗大的肉棒插到我的喉咙，然后就保持深喉、用口腔与香舌来让姊姊感觉像是在插穴一般。&lt;br&gt;在家做爱的时候我就知道姊姊想在大庭广众之下操我，因为几乎每天她都会把我压在阳台上，让我的上半身整个越过阳台，一对大奶就在空中晃呀晃，还好都没有人经过。不然就是会把高潮完没力的我抱到电梯前，把我压在地上猛干。&lt;br&gt;「嗯……好棒……因为我想让大家知道……筱惠有多骚呀……」姊姊空出柔嫩的右手、轻抚着我美丽的脸蛋，然后到脖子、锁骨，最后来到就算被地心引力吸引、形状也很完美的奶子，她开始玩弄充血挺硬的乳头。&lt;br&gt;「嗯哼……唔嗯……哼……啾啾……」我的呼气声开始变得沉重，姊姊玩弄我乳头的快感加上淫穴里的按摩棒让这副性爱的肉体有了恍忽的快感。&lt;br&gt;我看到还露在外面的肉棒根部流满了我的唾液，沙发座椅更是被我的唾液与姊姊的淫水给打溼。我这边的座椅也不差，按摩棒的震动让淫穴的淫水喷得到处都是，我想之后要处理可麻烦了，虽然我跟姊姊一点都不在乎。&lt;br&gt;车子忽然停了下来，姊姊跟我说是交警在指挥交通、大概要过个五分钟才能继续向前，右边是个骑机车的男人，正瞪大双眼看着我们所演出的春宫秀。&lt;br&gt;「他对妳勃起了喔……」姊姊在我耳边轻声地说，然后右手像是对机车骑士炫耀一般、从玩弄我的乳头变成了揉捏我的翘臀。&lt;br&gt;他这样勃起等一下骑车一定很不方便，我来帮他解决吧。我心里这样想着，于是我暂时将口中姊姊的肉棒吐出，转身面向车子旁边的机车骑士，这时我才发现他几乎是以贴着的方式停在我们旁边。&lt;br&gt;我不顾身体几乎全裸，直接将上半身伸出车窗，在机车骑士回神过来前就拉下他的拉鍊、让他那勃起的肉棒弹出，小嘴一张就将只有标准程度的肉棒含进嘴里、开始使尽浑身解数来帮他口交。&lt;br&gt;同时我感觉到自己脚上的高跟凉鞋被姊姊脱掉，沾满我唾液的肉棒就这样摩擦着我没有任何死皮的白皙脚掌。&lt;br&gt;结果我才开始口交不到四分钟，机车骑士的肉棒就在我嘴中射出颇浓的精液，量也满多的。等他射完精之后，我在机车骑士面前将他的精液吞下，然后轻轻地吻了他的龟头。这段时间内机车骑士都是呆滞的状态，看得我轻笑了出来。&lt;br&gt;「筱慧，要走囉。」听见姊姊的催促，我赶紧将湿透的系带丁字裤解开，并迅速地挂在机车骑士的肉棒上后，姊姊就照着交通警察的指示向前开去，留下还在呆滞状态的机车骑士。&lt;br&gt;离开了那个红灯后，我把淫穴的按摩棒抽出换成跳蛋、也在菊花塞入一颗跳蛋并开到中等后，就摆回之前的姿势继续帮姊姊做深喉口交。&lt;br&gt;「居然把我最喜欢看妳穿的丁字裤送人……我要惩罚筱惠一整天。」在上高速公路之前，姊姊在红灯时这么对我说，而我只是继续含弄着嘴里的大肉棒，等着姊姊的下一步动作。&lt;br&gt;只见姊姊从自己的包包拿出一罐似曾相似的白色药膏，把它打开之后抹在手指上，然后将手指插进我那还塞着跳蛋的小穴，把药膏抹在我的穴壁上后就抽了出去。&lt;br&gt;下一秒我感觉被电到一般地全身颤抖，就像是被肉棒猛撞G点到高潮那样子，我的小穴喷出了大量的淫水───我高潮了。&lt;br&gt;我想起来了！这是我们在添加情趣的时候，姊姊买来的春药，只要擦一点就会发挥很强的药性，效果是不管抹在哪里全身都会变得比平常敏感几十倍，就算是口交也会感觉像是在插穴一样，更别说在淫穴跟菊花里放入跳蛋了。&lt;br&gt;我想把跳蛋拉出来，但是全身却因为连续的高潮而无力，只得任由跳蛋不断地把我带上高潮，原本奉仕着大肉棒的小嘴也只能开着让唾液不断流出、肉棒保持着深喉，可是光是这样插着就能够让我有像是平常被插穴的快感。&lt;br&gt;现在的我只能等到药效退了，结束之前我都会一直被送上高潮吧。&lt;br&gt;「到休息站之前妳就保持这个样子吧，筱惠。」姊姊把两边的车窗都摇了上来，右手轻抚着我流满泪水与唾液的脸蛋说道，同时我感觉到口腔里的大肉棒跳了几下。&lt;br&gt;「呜呜………呜─────」我又高潮了一次。&lt;br&gt;「筱惠，休息站到囉。」车子停了下来，姊姊拍了拍我粉嫩的脸蛋说道。看来我在不知道第几次高潮时失去了意识，不过我可以确信的是，春药的药效还在。&lt;br&gt;「呜……呜………」姊姊把我扶了起来，她那粗大的肉棒亮晶晶地满是我的唾液，而我的嘴里并没有精液的味道，看来姊姊一次都没射出来，而淫穴与菊花里的跳蛋在不知何时就停了。&lt;br&gt;姊姊把我的座椅往后拉，然后让我躺在上面喘息。我拿出镜子稍微看了一下，我清纯性感的脸蛋都是泪水跟唾液，上半身被乳汁与姊姊的淫水打溼，下半身则都是自己的淫水，我知道自己这样淫乱的样子通常都会激起人的兽性───就连姊姊也不例外。&lt;br&gt;「姊姊可是一次都还没射出来喔………」只见姊姊也把自己的椅子往后躺，然后把两科跳蛋拉出去，将我的玉腿拉开、扛在肩上后，涨得紫青的巨大肉棒就直接插了进来。&lt;br&gt;「呜啊啊啊啊啊啊啊────！」因为春药的药效，这一插马上就让现在极其敏感的我到达了高潮、发出淫荡的娇鸣，淫穴紧紧地夹住整根肉棒。&lt;br&gt;「那要开始囉。」姊姊宣布道，然后就毫不留情地开始全力抽插，每一下都顶到我的子宫，每一下都会让我高潮、潮吹，持续性的激烈快感简直快让我疯了！&lt;br&gt;只是抽插就算了，途中姊姊还开始用力地抓着我的奶子，每抓一下就有乳汁喷出，使得我跟姊姊的身体都被白色的乳汁与香汗给打溼。&lt;br&gt;到后来我已经没有力气叫，只能无力地发出小声的娇喘、任由姊姊随便玩弄我的肉体。&lt;br&gt;「要射了……射进筱惠的子宫里……！」最后用力一挺，巨大的龟头插进子宫口、开始放出浓浊量多的精液。虽然停止了抽插，但是灼热的精液依然为我带来极大的快感，所以我的肉体也持续地高潮着。&lt;br&gt;「呼……呼………」姊姊趴倒在我的肉体上喘着气，大肉棒在我的子宫内持续射出精液，将子宫一点细缝都不留地填满。&lt;br&gt;当姊姊射完精后，她就把还保持坚硬的肉棒抽出我的淫穴。&lt;br&gt;「嗯……看来得换件衣服呢，筱惠。」姊姊看了我们身上被淫水、汗水、乳汁打溼的衣服后，将放在后座的行李箱打开说：「妳想穿什么衣服？」&lt;br&gt;「我被妳干到没力了啦……」我全身无力地说道，同时我感觉到小穴不再像刚才一样敏感，我想药效大概退了。&lt;br&gt;「那我来帮妳穿吧，衣服我选喔。」姊姊就这样一边心情不错地哼着歌，一边帮我们挑等一下要穿的衣服。我闭上眼皮稍作休息，让姊姊帮我擦干身上的淫秽、换上行李箱的衣服。&lt;br&gt;「嗯，换好囉。」我慢慢张开眼睛，发现自己身上的衣服居然比刚才的打扮还曝露！下半身是只比系带丁字裤大一点的牛仔热裤，上半身则是挂颈的白色比基尼，而且还只能遮住乳头跟乳晕而已！&lt;br&gt;而姊姊则是穿着露腰的小可爱，下半身是侧边用绳子连起来的短裙。&lt;br&gt;「好啦，那我就去买午餐了。」下车前，姊姊还跟我舌吻了一段时间。
八、美女姊妹出游───沾满精液的性爱用肉体&lt;br&gt;入夜之后我们也到达了位于海边的别墅，这里是以前我们家在夏天时会来度假的地方。姊姊把车子停进车库后，我们就拉着行李走进了别墅中。&lt;br&gt;进门打开灯，映入眼帘的是沙发组与摆着许多骨董的柜子、液晶电视，而所有家具都是一尘不染，因为妈妈有定时请人来打扫。我们首先把行李搬到二楼，而且毫不犹豫地就走进可以看到整个沙滩的主卧室，把自己的性感肉体抛在双人床上。&lt;br&gt;「好了，我们先来洗澡吧。」我们开始帮对方把衣服脱掉，同时我也把姊姊的肉棒弄勃起。各自吃下能让女人发情的春药后，我们就一边拥吻一边走进浴室。&lt;br&gt;我们进浴室后就帮对方清洗身体，完全没有进行性爱的动作。这是我们姊妹之间的默契，这能让我们在之后充分享受性爱的快感。&lt;br&gt;把全身都彻底洗过一次后，我们各自披上浴袍，两朵出水芙蓉就轻轻地躺在床上，姊姊拿出白天那罐春药，挖出一半的量、涂在我的淫穴里，另一半则全部涂在她的大肉棒上。&lt;br&gt;我们的身体马上就起了变化，我是处在高潮吋前的状态、淫穴口像是在呼吸一般地一张一合，乳汁也一点一点流出来；姊姊的肉棒则暴涨数倍，马眼一直流出透明的液体。&lt;br&gt;「不管看几次，筱惠的身体都那么美丽……」姊姊伏下身子，将我的浴袍解开后，轻轻地吻了一下我那充血、流出乳汁的乳头；而我则是温顺地让姊姊爱抚我的身子，就像男人与女人一般。&lt;br&gt;姊姊轻轻地握住我的奶子，然后开始小力搓揉，香舌则舔舐着奶子上的乳汁；胯下的大肉棒慢慢地摩擦着小穴口。&lt;br&gt;「嗯…哈啊………」我扭着纤细的蜂腰，下意识地寻求着姊姊的肉棒。&lt;br&gt;「想要吗……帮我口交吧……」姊姊抬起头轻轻吻了我的小嘴一下后，翻身坐到床边。而我则是下床、双脚分开跪在姊姊张开的双腿之间，张开小嘴伸出香舌舔弄涨成青紫色的龟头。&lt;br&gt;比以往还要重的腥味直窜脑门，洗澡前吃的春药与姊姊涂的药膏再加上肉棒的味道，让我脑中只想着有关性的东西。&lt;br&gt;我将自己更贴近姊姊，然后双手捧起奶子夹住粗大的肉棒，将小嘴张到最大、把还露出三分之一的肉棒含进嘴里。马眼流出的苦涩液体变得更多，也让我变得更加性奋。&lt;br&gt;「啊啊……好棒呀筱惠………嗯啊……」呻吟的姊姊摸着我那不时鼓起、凹陷好带给她快感的稚嫩脸颊。而我则是一边口交，一边用极其淫荡的眼神向上看着正在享受我的口交的姊姊，然后开始挤弄自己的奶子、并且晃动自己的头，好让姊姊能够像是在插穴一般。&lt;br&gt;结果才过没多久，姊姊马</content></item></essay>