<essay><item><title>分享一下小弟的一次真实强暴经历</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;在我十岁那一年，有一天，妈妈带我去小阿姨家玩，因为小阿姨听说某某公司的衣服大特价就和我妈一起去采购，只留下我和表哥在家里。&lt;br&gt;我表哥那时后正准备要考大学，所以阿姨要出去时吩附我不可以去吵他唸书。但是我时在是太无聊了，所以我跑到表哥的房里要找他玩，但就当我走到他房门口时，我看到他房间的门竟然没关。&lt;br&gt;我走进去一看，表哥不在房里，我在房里四处的找，都找不到他。&lt;br&gt;难道他不在家吗？就在这时我听到隔壁房里有声音，刚开始时我以为是小偷，于是我慢慢的，小声的走过去看，原来是表哥。我本来想偷偷的过去吓他，但没想到我刚要过去的时候，表哥不知道拿了什么东西要走出来。&lt;br&gt;我马上就跑回表哥的房里躲在他的床下等待机会要吓他。表哥走进来，原来他手里拿的是录影带，表哥把录影带放进录影机里，因为表哥房里的电视机是正对着床的，所以表哥是背对着我，不知道我躲在床铺底下。&lt;br&gt;我心里想：好啊！死表哥有录影带看都不叫我，还说要考试，原来是骗人的，等一下一定要告诉小阿姨」&lt;br&gt;之后我把头探出来看了一下电视，哦！是１０１忠狗。&lt;br&gt;但是我继续看下去，嗯！奇怪，怎么和我以前看的不一样，我看到一个漂亮的美女，她竟然用她的手，在摸那狗的宝贝，之后又用她的嘴在吸。这时表哥站了起来，我以为表哥已经知道我在床下，但没想他站起来不是知道我在床底下，而是要脱裤子，我看到表哥把内裤脱了，又看到表哥的阳具。（起初只知道很长，后来我们有量过足足有二十二公分）&lt;br&gt;表哥把手放在他的阳具上，慢慢的搓了起来，谁知那本来还软绵绵的东西，就这样一搓一搓的，开始变长变硬了。&lt;br&gt;我无意中哇了一声，我原以为表哥没有听到，但表哥早已听到，而且表哥还假装不知道，继续的玩弄着他的阳具。&lt;br&gt;我又看到电视里的据情，那个女主角不知道什么时后把三角裤给脱了，而那只狗一直伸长舌头舔着女主角的下面，这时我感觉到下面很痒，我把手伸到我的内裤里，我隔着内裤抚摸我的阴部，我感觉到我的内裤已经了。&lt;br&gt;这时电视里的女主角竟然学狗的姿势，四肢着地，还一直摇动屁股，并且还让那只狗的前脚放在自己的腰上，那狗像是疯了似的，一直顶，一直顶，但那阳具还是没有顶到正确的地方，而那女主角竟用手把那狗的阳具给放进自己的下面，那狗好像也感觉到了，马上抓着女主角的屁股猛顶，而那女主角也随着那狗来摆动着屁股。&lt;br&gt;这时，表哥手的动作加快了，而且嘴里还轻轻的哼着，我看到表哥竟然在尿尿，表哥用卫生纸擦擦后，就将卫生纸丢向我这里，好死不死竟丢到我的脸，我感觉到那尿竟然黏黏的，而且还有一股怪味。&lt;br&gt;之后表哥走向床边」你还要躲多久，可以出来了。」&lt;br&gt;表哥蹲下并且对我说。&lt;br&gt;这时我真的吓呆了，因为这时我的手还放在我的三角裤里，表哥看我没有动，就把我从床下给拖出来。&lt;br&gt;表哥把我从床下脱出来后，就把我放在床上，这时我望着表哥，表哥也望着我。&lt;br&gt;这时我问表哥」表哥，你刚才在做什么啊？&lt;br&gt;表哥回答说：」我在看录影带啊！」&lt;br&gt;我又问」那刚才录影带上那女生，为什么要脱衣服，而且又要吃那小狗下面的东西，又让小狗把下面的东西放进她尿尿的里面？」&lt;br&gt;表哥回答说：」因为她尿尿的地方会痒，把小狗下面的东西放进去那就不会痒了！」&lt;br&gt;我又说」是吗？我刚才尿尿的地方也会痒，而且我不知道什么时候尿尿了我都不知道」&lt;br&gt;表哥马上说」是吗？我看看！」随后就动手把我的内裤给脱了。&lt;br&gt;我又说」妈妈说女孩子不能把尿尿的地方给别人看呢。&lt;br&gt;表哥一边脱我的内裤一边说」我不是别人，我是你的表哥，应该没有关系啦！&lt;br&gt;之后我就任由表哥把我的内裤给脱了。表哥拿着我的内裤，并用舌头舔内裤潮的地方。&lt;br&gt;啊！表哥你怎么那么脏。」&lt;br&gt;表哥说」我舔舔看你有没有生病，不然怎么连尿尿了都不知道。&lt;br&gt;说完表哥又继续舔我的内裤。我问表哥说我有没有生病，表哥说只舔内裤还不知道，要舔我的下面才能知道。我本来是不好意思，跟表哥说不用，要叫妈妈带我去医院看。但表哥说你去给医院的人看那他们就知道你会偷尿尿喔？&lt;br&gt;因为当时我不知道表哥是骗我的，所以我只好让表哥舔了。表哥用他的手把我的两片阴唇剥开，并把右手食指的前两小节给插进我的小穴，表哥还在我的小穴里搅动着，我当时感到非常的舒服，不知觉的摆动起我的腰，并用双手拉住表哥的手，把他的手指送进我小穴里。&lt;br&gt;表哥好像也知道我发浪了，也跟着摆动他的手。过了一会，我感觉我好像要尿尿了，本想将表哥的手拿出来，但因为当时非常的舒服就尿在表哥的手，之后便哭着向表哥说对不起，我竟尿尿在你的手上并要他不要告诉妈妈和小阿姨。&lt;br&gt;之后表哥站起来开始脱裤子，又在次的躺在床上叫我用嘴巴在他的肉棒上舔，我照着做。我伸出舌头在龟头上舔，慢慢的表哥的宝贝开始胀大，一直胀到和我的小手臂一样粗，一样长。&lt;br&gt;这时表哥说，你把我的这个含在嘴里。&lt;br&gt;我听完便照着表哥的话把他的肉棒含在嘴里，但我只能含到龟头部分而已，因为表哥的阳具实在太长，太粗。&lt;br&gt;表哥叫我用舌头在那个小洞上摆动，还叫我用力吸，这样他才不把我尿尿在他手上的是说给我妈妈和小阿姨知道。我照着表哥教我的做，一会之后表哥又说要把他的阳具插进我的小穴里。&lt;br&gt;这时我吓一跳并且我还跟表哥说，这东西着么大，真的放的进去吗？&lt;br&gt;表哥说没有问题，表哥让我躺在床上，并用双手把我的脚给撑开，左手扶着他的阳具，右手食指和大母指撑开我的小穴，慢慢的将他的阳具刺进我的小穴。&lt;br&gt;因为他的阳具太大了，在龟头刺进去的时后，我哭着求表哥把他拔出来，但表哥却说在小穴里放一下，等一下后在慢慢放进去就不会痛了。&lt;br&gt;一会之后我感觉小穴里很痒，我告诉表哥，表哥说那我在插进去一点。表哥轻轻的顶了一下，阴茎进入了大约８、９公分吧！&lt;br&gt;就在表哥把阴茎插进我的小穴的时候，我感觉到小穴里一阵的快感，因此微微的摆动着我的屁股。&lt;br&gt;表哥笑着跟我说」你这个小淫妇，这么小就这么淫荡，看我不把我干的虚脱，就换我叫你表姊。」&lt;br&gt;说完表哥就开始摆动他的屁股。&lt;br&gt;啊．．．啊．．．啊．．．表哥，我．．．我的下面好．．．．好痒，你．．．．你在．．．刺进来一点。」&lt;br&gt;我一面浪叫一面配合着表哥的动作来摆动我的屁股，好让表哥把他的大鸡巴在往我小穴里插。表哥知道我发浪起来，他开始用力的抽动他的大鸡巴，把它挤进我的小穴，本来只插进去８、９公分，现在竟然只留下５、６公分，这是因为表哥怕他的大鸡巴全刺进我的小穴我会支撑不了，所以他还保留５、６公分。&lt;br&gt;表哥这样抽插着我的小穴，我也知道表哥还有保留，就在这时，我心中有了一个念头，如果把我的屁股在往下挪一点，那表哥那二十二公分的大鸡巴就会整根没入我的小穴。因此我慢慢的往下挪，往下挪了一下，啊～～～我啊的一声，表哥的大鸡巴已经全部插进我的小穴。&lt;br&gt;表哥好像也知道，他的大鸡巴已经整根没入我的小穴，便对我说」你这小贱货，竟然能把我的鸡巴全部吞下，看我不整死你。」&lt;br&gt;说完表哥竟然用比刚才更大力，更激烈的摆动着他的屁股。&lt;br&gt;过一会，我觉的我好像又要尿尿，便想叫表哥停一下，让我去尿尿，但表哥竟然捉着我的腰，猛力的将我往他的鸡巴撞去，啊我忍不住尿了出来（之后表哥告诉我那叫高潮）。&lt;br&gt;</content></item></essay>