<essay><item><title>半夜里偷袭娇小可爱的小姨子(3)</title><author>床上伴侣</author><content>跟我交配着。这时候我想起了迎新会的时候，我开口说&lt;br&gt;「主播…妳还记得…妳迎新会对我说的话吗?」&lt;br&gt;「嗯哈…嗯哈…说…甚么…?」&lt;br&gt;「妳说会好好操我…现在这一刻则是我在好好操妳…」&lt;br&gt;「哼啊..嗯…好坏…说这个…啊~啊~~」&lt;br&gt;这时候我将动作改变了让她侧躺，抬起她一只腿，从她背后戳插，她娇呼更为激烈了，表示没有用过这种姿势，不一会，她就开始主动扭动腰身，一阵阵蜜水宣洩而出，我兴奋地问她是不是高潮了，她没回答，瘫软放下的手臂告诉了我一切，我趁她还恍神的时候，用力扶起了她的身体让她坐在我身上，开始用男上女下的动作性交着，至时我捡起了她已经放开的照片又拿到她手上要母亲继续捏着，并将照片面对我，她也顺从我的指示，更为主动地扭动腰身，索求她不满足的肉慾。&lt;br&gt;「嗯啊…好特别…」&lt;br&gt;「拿着..嗯…照片…这样…好…特别…嗯啊…嗯啊…我…要…」&lt;br&gt;「要更….多….我要….嗯啊….」&lt;br&gt;这时候其实我感觉得到，母亲湿烫的淫水透过保险套的破洞，正在滋养我的龟头，我开始更激烈的往上顶，她空閒的手用力揉捏她自己的一个乳球，几分钟后她全身又开始紧绷，不一会开始抿着嘴一闷一闷的往前顶，之后又往前软倒下来，无力地趴在我身上，可以感觉得到她全身都是香汗了。&lt;br&gt;我抱着她撑起来，把上半身脱光后，将她翻了过去，双手趴在床上腿跪着，屁股被我抬起，我从背后位开始抽插，她惊呼着体力我怎么这么好，接着她开始娇喘，不一会。&lt;br&gt;「嗯…不行了…你好…棒…不行…」&lt;br&gt;「嗯…会坏掉…会坏…嗯啊…嗯啊~啊~啊~啊」&lt;br&gt;「快…了…拜讬…快结束…啊嗯…」&lt;br&gt;「想结束吗?…妳要给我点刺激的啊…」&lt;br&gt;她先将照片举了起来，转头过来茫茫了看着我一下，我摇摇头，忽然她转头过去放声大喊&lt;br&gt;「不行了…要…嗯啊…要怀上…要怀上你的孩子了…嗯啊…」&lt;br&gt;完全没想到有这一招，我也好像收到甚么命令一样，开始激射出处男精液，心中渴求着希望透过那个保险套的破洞让精液钻入母亲体内，所以我紧紧地抓着她的腰，用力往后压，阳具用尽各种力气往里面挤，她大概认为我有戴套所以很放心的让我这样动作，结果她也在高潮中宣洩了。&lt;br&gt;我后退几下，将肉棒抽出来，母亲趴下去瘫软持续享受高潮馀韵，我将套子拿了下来，发现射出很多但是在套子里面的精液少之又少，我开心的笑了一下，打开了垃圾筒将套子赶紧丢掉，看到母亲慢慢地翻过身来，两腿张开，我拿了几张卫生纸当帮她清理了一下，流出了的是甚么东西，只有我知道，接着她慢慢地将那张大头照面向我摆在两个乳球中间，虚弱地笑着说。&lt;br&gt;「满足了吗…你这个怪僻的小鬼…」&lt;br&gt;「妳…真的会怀孕吗?不是有戴?」&lt;br&gt;「我知道你们男生爱听这种话语的刺激…要不这样…你哪会结束放过我…」&lt;br&gt;「年轻的男人…好棒…体力好好…好久都没这么刺激了…」&lt;br&gt;「不过…好累喔…」&lt;br&gt;看着意犹未尽的她，我趴上去亲了她一下，问她以后还可不可以要她，母亲揽住我的肩膀，害羞的点点头，就这样，我们开启了充满性爱的生活，最后她很疲惫的想要入睡，睡着前要我把她的那张照片收好，我拿起那张照片，满足地告诉自己，现在旁边作爱完睡着的这位美熟女，的确就是我的亲生母亲。&lt;br&gt;但我心中还是担心，母亲她如果抱持着玩玩的心态，可能不久后我又会被抛下，因此我决定让事情生米煮成熟饭，某次趁母亲洗澡时，我将她柜子里面的几盒保险套，都用刀片偷偷划破了，之后，只要有机会我就带着破掉的保险套跟她作爱，而且一定会弄到她筋疲力尽，做完之后会使母亲立刻入睡。&lt;br&gt;在公司之中，我故意让的两人动作越来越明显，同事几次开玩笑后，母亲也知道自己在跟我交往的事情被大家得知了，所以也觉得保不保密无所谓了，我也搬到母亲家中同居，赫然发现她的性慾很强，可能是她35岁左右的年纪也正是人类女性的繁衍期，甚至有几次一个礼拜内天天都有做爱。&lt;br&gt;就这样，公开了我们的恋情后，常常在聚餐中被同事开玩笑说「姊弟恋」，但我心中知道，其实我们两个不是「姊弟恋」而是货真价实充满禁忌的「母子恋」，就这样3个月后，某天中午大家吃饭时，吃到一半，母亲忽然摀住嘴巴跑去角落激烈的作呕，大家都吓了一跳，全体人员都跑去关心她是不是肚子不舒服，母亲脸色苍白地摇头。&lt;br&gt;有些有经验的年长女性有认出来这时甚么反应，转过头来，对我比着「你啊你啊」的手势，母亲脸色很红的知道自己应该是怎么一回事，如果她以前怀过我的话，应该非常熟悉这种「孕吐」的经验，扶她去办公室休息后，大家则是未审先判的对我一直说恭喜啊，我则是有点不好意思。&lt;br&gt;很快的事情传遍了整个电视公司，许多母亲的追求者闻之心碎，因为算是当家主播，连老板都亲自拨电话跟她祝福，还自告奋勇了说要帮我们举行婚礼，全单位的人也都非常好心要把我们送做堆，私底下还调侃我说主播嫁了之后得到爱情滋润，希望她脾气会变小一点。&lt;br&gt;下班后，大家催促我带母亲去医院产检，结果真的是怀孕两个多月，胎儿会压迫到肚子，所以造成这个现象，得知报告的母亲脸色十分凝重，并很懊悔地说自己没注意经期不正常，因为她以前曾说过因为工作压力大原本就会不正常，有一个多月来一次或者一个月来两次，没想到一疏忽就木已成舟了。&lt;br&gt;回到家后，没有任何浪漫的求婚，只有一个年轻男人对她不断的保证会负责到底，可是母亲不为所动，我接着对她再讲述老板开口说因为我是孤儿，所以我的长辈角色，就由老板来当，眼见也骑虎难下了，爱面子重形象的母亲就这样被迫答应了跟我的这档婚事。&lt;br&gt;为了避免她肚子越来越大会不好办事，所以我们的婚礼在全体同事协助之下，很快地在一个月内订好餐厅、拍好婚纱照并做好准备工作；紧接着到婚礼那天，全公司的人几乎都有来见证；我准老婆的父亲，实际上也就是我的外公，牵着头戴白色头纱的母亲进场，在镁光灯下缓缓把母亲的手牵给我的那时候，拿着麦克风说&lt;br&gt;「我的独生女就交给你了…要好好照顾她…」&lt;br&gt;那种感觉有股说不上来的奇妙成就感，接着在证婚及主婚人的祝福之下，帮母亲套上了婚戒，婚宴紧接着开始了，同事朋友们轮流上台逗弄着我们，我跟母亲夫妻两人也在舞台上激吻展现爱意很浓，我的岳父岳母（外公外婆）则在台下感动的落泪。&lt;br&gt;接着我们一桌一桌的去敬酒，大家给我们满满的祝福，有人这时候说了几句话我印象很深刻&lt;br&gt;「两位郎才女貌的『新人』恭喜喔！」&lt;br&gt;「新郎恭喜你喔…你母亲如果知道，应该也会很高兴你娶了这么个美娇娘的…」&lt;br&gt;「仔细一瞧你们还真的很有夫妻脸耶…」&lt;br&gt;我转头看了一下母亲，她开心地对我微笑了一下，我赶紧回答&lt;br&gt;「没错…我母亲现在一定很高兴!」&lt;br&gt;「夫妻脸才有缘啊…这样才娶得到美女主播..」&lt;br&gt;「好了你别逗我了…以后你要叫我老婆了…还在主播咧…」&lt;br&gt;「天啊…好甜蜜喔!」&lt;br&gt;最后一句话是众多女性同时发声调侃着我们，紧接着她换了几套婚纱再度进场，最后送客时，不少人跟我们一起留影纪念，当众人对我跟母亲祝福早生贵子的时候我也十分得意。&lt;br&gt;当天晚上，我在饭店房间中对着穿着婚纱的母亲，把她脱到只剩马甲与白色网袜后，两人开始激烈的做爱，弄得她一直大呼&lt;br&gt;「老公好棒!」&lt;br&gt;「啊…肚子有宝宝…不要太用力…嗯…」&lt;br&gt;因为婚礼真的很累，所以我们做爱完之后，就抱着一起入睡了，隔天我们两人都还休假，跑到户政事务所去做结婚登记，两人身分证上的配偶栏上都打上了对方的姓名，当下我开始由衷感谢养父母给我的姓名，让我光明正大且合法的娶了自己的美女母亲，当然这是存在于心中只有我自己一个人知道的大秘密。&lt;br&gt;我们就像新婚夫妻一样开始去度蜜月，在旅游期间，已经成为我妻子的母亲告诫我，虽然很匆促的结了婚，岳父岳母（也就是我外公外婆）对我认识也不深，强烈要求我一定要把他们当作父母一样孝顺，我自信满满的说着&lt;br&gt;「我以前就没有长辈可以孝顺，为了妳，亲爱的老婆…我甚至可以把他们当作爷爷奶奶一样孝敬…」&lt;br&gt;「你喔…就是爱开玩笑…这么爱我？」&lt;br&gt;「这当然！妳可是跟我母亲一样重要的女人呢…而且现在还有了我的孩子…」&lt;br&gt;「那万一哪天遇到你母亲后，会不会对她比对我好?」&lt;br&gt;「我敢保证一定是对妳比较好，但是万一妳们都掉入水中，我可是会一次两个都救起来喔…哈…」&lt;br&gt;「最好是你可以一次救我们两个啦…」&lt;br&gt;「亲爱的老婆大人…别人我不敢说…但是我的话一定可以的…!」&lt;br&gt;「好啦好啦…真的有那天，再看老公你表现吧…」&lt;br&gt;之后我们开始展开新婚生活，我也对岳父岳母非常的孝顺，表现好到高出老婆的预期很多；因为她怀孕，老婆的职位暂时被转调到比较没压力的文书工作，而我当然也跟着转调过去，职位薪水也跟着提升，只是还没有像资深的老婆那么高，但因为我的细心呵护跟表现，因此她终于定下心来对我完全顷了心，不会再挑剔我的收入跟身分。&lt;br&gt;她肚子一天天膨大了起来，我载着她去产检，结果却发现胎儿似乎有一点点异常，好在在医疗水准已经提升的现在，很快就解决了这个状况，这也让我们夫妻虚惊一场，但我也担心是不是近亲繁衍的关系才造成这样的结果，好险最后并没有被发现。&lt;br&gt;当母亲已经大腹便便的时候，却还是有着强烈的性慾，但我怕伤到自己的小孩，所以婉拒几次，某天晚上老婆她吃完饭后就直接回房去了，我收拾完后也跟着进入房间，看到老婆已经换了性感网袜跟情趣衣物，全身脱光光挺着肚子在床上娇哼诱惑我，我差点把持不住，僵在门边，这时候她俏皮地笑着说。&lt;br&gt;「我有办法了…」&lt;br&gt;她小心翼翼地扶着肚子，打开了那个帐照片的铁盒，拿出那张国中时期的照片，拿在手上开始娇哼，当下那种可以侵犯亲生孕妇母亲的性暗示，让我理智断了线，我赶紧脱掉衣服爬上床去，将她放倒在床上后开始贴着她肿大的腹部开始抽插。&lt;br&gt;「啊…对了…就是这样…嗯…好久…没有…」&lt;br&gt;「啊哈…嗯啊…好…好….嗯啊…嗯….」&lt;br&gt;「就知道…老公…你爱我…拿照片…好怪…的癖好…」&lt;br&gt;「只有这张照片才有效果喔…我美丽的老婆…」&lt;br&gt;她只说对了一件事情，我是爱她拿照片，但不是这个动作有魅力，而是要因为这张照片配上这个动作对我来说才有一种特殊的意义，但这时候我已经陷入近亲乱伦的狂乱之中，老婆只是觉得我很猛而已。&lt;br&gt;膨大的腹部随着抽插不停起伏，爱液也没有打折扣的流出，甚至比平常还要多，这时候感觉上老婆的乳房似乎大了一号，大概是准备哺育婴儿做出的转变吧，我吸咬着享受的种丰腴的美味，猜想是她肚子里面有幼儿的关系，老婆更为激烈的在高潮着，而我则是抽出来之后，设在她嘴里让她吞下。那时我转头看着照片里的她，再看看闭眼伸出舌头舔着嘴旁精液的沉醉脸庞，让我有种说不出的救赎感。&lt;br&gt;几个月后，她生下了一个女儿，我去陪产当下看到婴儿滑落出来时，高兴地大喊「我当爸爸了」，而且帮我传宗接代的却是我的亲生母亲，她回家开始哺育胎儿的时候我总是故意凑过去一起偷吸，那种甜甜的味道让我难以忘怀，某次老婆很受不了的抱怨&lt;br&gt;「都给你喝光了…小孩就没得喝了…」&lt;br&gt;我从后面抱住她开始用力揉捏乳房，乳汁喷洒到处都是，笑着开口说&lt;br&gt;「妳看还很多啦…让我喝一点又不会怎样…以前小时候说不定没喝过…」&lt;br&gt;「唉唷…你别弄得到处都是啦…」&lt;br&gt;「真是的…要喝怎不找你妈去…喝我的会让你感觉比较好?」&lt;br&gt;「嗯…这让我感觉跟喝妈妈的母奶一样…好嘛~亲爱的老婆…」&lt;br&gt;「哼…拿你没办法…你就过来吸吧…」&lt;br&gt;老婆把乳房用手托了起来，让我尽情吸吮，而她则是逐渐感觉到快意，开始发出奇怪的鼻息声，当我满足后，看到老婆满脸通红，眼带媚丝的看着我，咬舔着一只手指头。&lt;br&gt;我当然知道她已经动情了，将小孩放好后，我抱着她进到房间前，她忽然拉住我的衣服跟我说要温柔一点，伤口可能还会痛，我则是笑笑的说有别的方法，这时候我将她脱光后，让她趴在床上，阴部早已湿润到不行，她问我是否要从后面，我没回答她只是开始抹弄她不断渗出的淫水，涂满我的阳具跟她的臀肉。&lt;br&gt;「我要开始囉…老婆」&lt;br&gt;「啊…老公…你在摸哪里…?」&lt;br&gt;这时候我用指头一瞬间撑开她的后门，将湿润的阳具刺入后门，老婆吃痛地叫了一声&lt;br&gt;「啊…不要…很痛….啊…」&lt;br&gt;那紧致的后门真的让我难以动弹，我将更多的爱液涂抹上去，开始强烈抽击挤下，老婆一开始很剧烈的摇头，不久后开始发出舒爽的声音&lt;br&gt;「老婆真的不要了吗…?」&lt;br&gt;「要…我要…」&lt;br&gt;听完她气若游丝地回答，我放胆的开始抽送，接着她开始娇喘，淫水不断滴下，也沿着大腿流满床上&lt;br&gt;「这么紧？没有人用过？」&lt;br&gt;她奋力摇摇头，见状我更兴奋得更加用力，结果似乎用力过猛，让后门有点撕裂流出一点点血&lt;br&gt;「妳流血了…老婆…哈哈…真的像妳的处女给我一样…」&lt;br&gt;「嗯…好坏…嗯..那边…对..我的第一次…给你了…嗯…」&lt;br&gt;因为让她嚐到了不一样的刺激，所以就这样她达到高潮了，而我也在她后门内射了进去，放开后，她娇怒的槌了我几下，告诉我她多么生气。&lt;br&gt;这段时间以来她照顾故婴孩那种不正常的作息让她情绪有点不稳，而我时常安抚她，某次她看着小孩默默地掉泪，我问她怎么了，她深呼吸一口气后，说有件事情要跟我坦承要我不能生气，我答应后，她开始说其实这孩子是她第二胎，在国中时候不懂事有生下一个小孩，后来讬父母的朋友带走处理。&lt;br&gt;当她说完看到我很平静，问我是不是生气了，我摇摇头，接着表示我也是孤儿，她觉得很抱歉让我想起不好的过去，接着她也说担心那个抛弃的小孩未来会恨她，问我关于孤儿对母亲的想法，我冷冷地说&lt;br&gt;「老实说，我一定会恨我的母亲，而且会想报复她，无论用甚么方法…」&lt;br&gt;「我甚至更想让她可以生下我的小孩，让她知道小孩子没有母亲的差别…」&lt;br&gt;她听完脸色有点惨白，问我说&lt;br&gt;「那样可是乱伦耶…没想到连你这么温和的人都会恨到生出有这种想法啊…?」&lt;br&gt;「那老公你可要好好保护我…我可不想被自己抛弃的小孩遇到…」&lt;br&gt;「我会保护妳的…不过啊…话说回来…现在的我已经原谅母亲了…因为我已经得到跟她一样的人了…就是妳」&lt;br&gt;这句话逗得她十分开心，脸也害羞地红了起来，可是她不清楚我讲的是实话&lt;br&gt;「你就是嘴巴甜…哎呀…小孩快醒了…」&lt;br&gt;「呵呵…女儿乖…等等跟奶奶一起出去逛逛喔…」&lt;br&gt;「甚么奶奶啊…是『妈~妈~』…别乱叫…」&lt;br&gt;「好的…妈妈…我会听话的…」&lt;br&gt;老婆瞪了我一眼抱起小孩，而我则是故意用手比了一下乳房，逗得她巧笑连连。之后我跟她商量，请岳父岳母帮忙带婴孩，这样才有悠閒的两人时间，老婆二话不说地答应了，因为她也确实不喜欢带小孩。&lt;br&gt;等到小孩去托婴后，我们两人的生活顿时轻松不少，等老婆常去做美容SPA恢复身材曲线后，我又开始对她积极地求欢，老婆也会用各种情趣衣物来挑逗我，每天的生活当相当香豔刺激。&lt;br&gt;过了一段时间，我问她有没有抛弃的小孩资料，她找出了一个很旧的盒子，拿出一张泛黄的影印纸，上面是影印的照片，就是那张我小时候的照片，可惜已经看得不是很清楚了，老婆问我要干嘛，我回答说当然要看清楚对方样貌才办法可以保护她，接着她也靠过来一起研究，我问她有没有更清楚的，但是她说唯一一张照片当初一起交给父母朋友了，大概只有那小孩身上才有正本照片。老婆仔细的看着照片，又看了我一下，对我开玩笑的说&lt;br&gt;「疑?你不觉这得这婴儿的五官似乎…跟你有一点点像嘛…?」&lt;br&gt;「对耶，我不但跟美女老婆有夫妻脸…连她第一个小孩都很像…」&lt;br&gt;「哈哈…受不了你耶…这么逗趣?」&lt;br&gt;她轻拍了我一下，抱怨我开无聊的玩笑&lt;br&gt;「那么…妳被我找到囉!」&lt;br&gt;「啊…?什么意思…?」&lt;br&gt;「妳不是说我长得像这小孩…我就假扮一下囉…看看妳有甚么反应…」&lt;br&gt;「哼…没正经耶…」&lt;br&gt;「你假扮这小孩…那我也就假扮他母亲囉…」&lt;br&gt;「真是的…就喜欢玩这个扮演吗…?」&lt;br&gt;接着我将老婆扑倒，掀开了她的短裙，开始抚摸她的透肤丝袜大腿&lt;br&gt;「妈妈…我要侵犯妳囉…」&lt;br&gt;「嗯…乖…妈妈给你…让妈妈补偿你…」&lt;br&gt;「妈妈妳好棒…好漂亮…」&lt;br&gt;说着并动手解开这个对我来说拥有双重身分女人衣物，开始亲吻摸捏她的肉体，接着咬上了充满乳香的乳头，开始吸吮着乳汁，舌头不断玩弄乳头&lt;br&gt;「呵…乖儿子…尽量吸…让…妈妈…补…偿…你没喝…到的…啊….」&lt;br&gt;「好…棒…吸的…舒服…啊…儿子…啊…嗯…啊…」&lt;br&gt;她的手也加入了战局，自己不断揉捏喷出乳汁，嘴里一直娇叫着&lt;br&gt;「妈妈…妳好骚喔…是为了谁…?」&lt;br&gt;「嗯..嗯…儿子…为…了…儿子你…」&lt;br&gt;「嗯…给我…儿子…给妈妈…快…」&lt;br&gt;这时候老婆把腿左右撑个全开并抬着，自己把丝袜跟内裤撕扯破掉，好像告诉我要赶快侵犯她&lt;br&gt;「妈妈…我不戴套喔…」&lt;br&gt;「嗯…好儿子…没关系…快进来…」&lt;br&gt;「嗯啊….好大….儿子的你好大…嗯…用力…点…嗯啊…塞满了~~」&lt;br&gt;「哈嗯…啊…好激烈….好棒…」&lt;br&gt;「妈妈妳体内好多汁喔…」&lt;br&gt;「对啊…为了…帮你…怀…」&lt;br&gt;「那我要让妳怀孕囉…妈妈…」&lt;br&gt;「好…嗯…嗯…好…惩罚…嗯…惩罚我这坏妈妈…嗯哼…」&lt;br&gt;「受精吧…妈妈…要射了…」&lt;br&gt;「给我…给我…现在危险期…要怀上了…要怀~~~嗯~~~~」&lt;br&gt;「要怀上儿子的小孩了…嗯啊…嗯~~~~~~好烫~~~~~」&lt;br&gt;这时候我滚烫的精液就在这刺激的时刻一滴不漏地射入了她的子宫，老婆也用腿紧紧夹着我的臀部不放，似乎在表现着被授精的欢愉，当她高潮结束后起来整理衣物时，嘲笑了我怎么那么变态，这次做爱超乎异常的激烈，竟然爱玩这种扮演，而我则是亲了她丰唇一下，告诉她说这样才是真实。&lt;br&gt;虽然她还是不了解我最后那句话的意思是甚么，这时我赶紧问她那句危险期的话是不是真的，她则是笑笑地跟我说那句是实话，当初商量好要生两个小孩，万一再有了也好，早点生一生以免小孩不健康，我则是高兴地抱住了她，但她补了一句说&lt;br&gt;「还好你真的是我老公…如果是被那个抛弃儿子侵犯了还有了小孩…我不崩溃才怪呢!」&lt;br&gt;「相信我…妳是绝对不会崩溃的…老婆…」&lt;br&gt;「嗯…那是因为老公你在我身边啊…」&lt;br&gt;</content></item></essay>