<essay><item><title>毓芬与我的同居生活1-12章(2)</title><author>床上伴侣</author><content>的小弟弟 从后面插进毓芬的小穴&lt;br&gt;毓芬轻轻的咬着被单 发出闷啍的一声 眼神小心的注意脸前的学妹
毓芬的小穴早已湿得不像话了 涨大的阴茎很顺利的 在毓芬的小穴中进进出出
我从后面抓紧毓芬的细腰 缓缓的往上抽插 因为怕动作太大 所以只能轻进轻出
这样的摩擦反而更让毓芬慾火难耐&lt;br&gt;「我们…..我们到床下好不好….」&lt;br&gt;「这样会被发现的….」&lt;br&gt;「刚刚这样舒服吗….」&lt;br&gt;「嗯….你很坏也….」&lt;br&gt;「妳想要吗…..」&lt;br&gt;「不知道啦….」毓芬害羞的偷槌着我的胸口&lt;br&gt;我轻轻的把毓芬从床上抱起 让毓芬跪趴在我们新买的小桌几上
回头确认一下学妹  很好还在睡
我从后面分开毓芬的双腿 用力的从后面插进毓芬的小穴中
毓芬轻咬着自己的手指还是忍不住叫了出来 「啊…..」
我用力的从后面撞击毓芬的翘臀 双手抚摸着毓芬胸前的豪乳
帕 帕 帕的撞击声 小小的响起
桌几也慢慢的发出声音   我将桌几挪开 将地上移出足够的空间&lt;br&gt;以女下男上的正常位进入毓芬的体内
边抽插边轻抚毓芬的玉腿 轻轻的将他们更加分开 变为一个大 M 字
让每次插入 都能插至小穴的最深处 每次耻骨都能紧密结合撞击
毓芬的淫水早已湿透了我们的大腿  雪白的双峰被潮红绚染得变得有点粉红
我粗暴的咬吸着那对白晰巨乳 享受着那软嫩的触感 及 毓芬那淡淡的体香
毓芬再也按耐不住忘情的淫叫了出来&lt;br&gt;「老婆 舒服吗…..」&lt;br&gt;「嗯…老公………」&lt;br&gt;「老公……舒服….啊……..」&lt;br&gt;「我可以更用力吗…..」&lt;br&gt;「嗯嗯….老公…..用力….用力…..」毓芬轻轻小声的娇喘着&lt;br&gt;我偷偷的朝床上学妹望了一眼                发现她刚刚闪避了我的眼神
原来她刚刚早就醒了!!!!!!!
我偷偷的斜视  发现学妹正瞇着眼睛正在欣赏眼前的活春宫
好吧 就让妳看个过瘾   有人偷窥的的情形反而让我得到了更多的刺激感
我将毓芬往上翻起 变成女上男下的姿式
双手扶着毓芬的水蛇腰 用我的公狗腰用力的往上冲撞
毓芬第一次接受女上男下的姿式 当被我顶起后 往下又重重的坐落在我的阴茎上
阴茎每次都狠狠的 顶到毓芬的最顶处 又再次随着律动 完全的脱离
每次的没出 没入 都带给毓芬最深层的快感&lt;br&gt;「嗯.老公..好深…..顶到里面了……..」&lt;br&gt;「里面…..好热………….」&lt;br&gt;「好涨…顶到了…啊…..」&lt;br&gt;我用手狠狠的抓着毓芬的翘臀 让每次落下的插入更为用力 像是要狠狠干穿毓芬的小穴一样&lt;br&gt;「老婆 还要更用力吗….」&lt;br&gt;「老公…用力啊….用力….」&lt;br&gt;「毓芬想要老公用力的什么…」&lt;br&gt;「用力的…..用力的…你坏坏……」&lt;br&gt;「说想要老公用力的干妳…快点………」&lt;br&gt;「想要老公……用力的干我…..嗯……啊……..」&lt;br&gt;「老公…干我……..用力….」毓芬完全的忘情的浪叫着&lt;br&gt;我大胆的一把抱起毓芬  直接丢在床上 粗暴的分开毓芬的玉腿
直挺挺的插了进去   一旁装睡的学妹 像是受了惊吓的突然张开了眼 与我不小心眼神对到
我轻轻的朝她露出了微微 装做没看到 继续在床上干着毓芬&lt;br&gt;「毓芬我可以射进去吗….」&lt;br&gt;「嗯….老公 我爱你……嗯….」&lt;br&gt;「我也爱你   毓芬…… 」&lt;br&gt;毓芬纷乱的呼吸起伏着  桃红的巨乳随着每次激烈抽插而跳动  阴道的肉壁正不停的被狠狠撑开
涨大的阴茎狂野的蹂躏着那粉红的秘处 一次又一次猛烈的插入 毓芬早已快忍受不住崩溃的快感
一双粉腿在空中抖动  双手则紧紧的戡入了我的背肌&lt;br&gt;「..老公 的…那里好大…..插我……..」&lt;br&gt;「老公….用力干我…..用力啊……….」&lt;br&gt;「我快不行了….要高潮了….啊…….嗯….」&lt;br&gt;「要高…潮了……不行了……」&lt;br&gt;「老公也是…..毓芬我…射进你的小穴里面…」&lt;br&gt;我抬起毓芬的双腿大大的张开  腰部用力挺进  让阴茎急速来回狂干毓芬的阴道
毓芬在一阵狂干猛送的抽插 身体猛然激烈的拱起 小穴像是吸尘器般 狠狠的吸住的我的阴茎不放
像是被口交般传来阵阵的吸吮抖动 我最后一个用力的插了进去直到最深处  阴茎像是火山暴发般
将所有滚烫的精液全浇进毓芬的子宫里 毓芬原本渐渐平息的动作 又被最后射进子宫的温热感
再度禁銮了起来&lt;br&gt;「毓芬好棒…」我满足的逗弄着毓芬&lt;br&gt;「你很坏也….」&lt;br&gt;我边整理边偷望着一旁假装偷睡的学妹….&lt;br&gt;毓芬同居生活  第三章&lt;br&gt;毓芬家中有事必须要回家一趟  这个周末变成孤单的一个人过
只好跑去网咖打打电动度日 在网咖吵杂的CS枪炮声中
突然发现大三的学姐也在这里 好像刚结束外拍 还穿着性感的赛车女郎装伴&lt;br&gt;学姐 长得极为高挑 标准的模特儿身材 要腰身有腰身 要奶有奶 平时有接外拍等等工作
小小的瓜子脸 一头乌黑的秀发 发尾带点性感微微的小卷翘 十足的古典美人
目测不下毓芬的巨乳 穿着短裙高根 白晰修长的美腿 完全展露出来
虽然是学姐 但给人有点冷傲的距离感 让人很难自然的与他亲近  平时不太搭理人
这在网咖简直像是异类的存在 许多人的目光都停留在学姐的身上 偷偷的望着她&lt;br&gt;在学姐起身去上厕所时  后面2个偷偷摸摸的行为 引起了我的注意
只看到2个壮汉 神色紧张的 把一包奇怪的粉末偷偷的倒入学姐的饮料之中
然后装做没事的 坐回原本的位置
学姐回来座位后 咕噜就喝了一大口 一口气把剩下的全喝完 我心想这可能不太妙
后面2个壮汉 神色显得特别的得意 眼神直直的盯着学姐不放&lt;br&gt;先生 你们包台的时间快到了哦 还要再加钱吗   趁着服务生跟那2个壮汉加时间的空挡
我冲过去也不管熟不熟 捉着学姐的手拼命的往外头跑去
我转身看着后面那2个表情无言的壮汉  心想被捉到就死定了
努力的带着学姐狂奔   学姐一脸惊呀的被我牵着跑了好一会…&lt;br&gt;「学….学姐…刚你后面的人对你不安好心….可能会有危险…所以.」我边大口喘着气 边慢慢的吐了几个字出来
「所以…我们离开那里比较好….」 好不容易 我终于说完了…气息也比较平稳了下来&lt;br&gt;学姐低着头 也跟着喘息不停  涨红的部位除了脸颊 耳鬓 一路延伸到了那低胸的胸口
由于学姐还弯着腰吐气 那件低胸的小可爱 完全露出那对雪白的巨乳 水滴状的豪乳夹出一道深刻的沟线&lt;br&gt;「我…好热….有没有地方可以让我坐着休息一下…」 学姐好不容易 平复了呼吸&lt;br&gt;我心想比较近的 只有学校电影社的社办了  那里虽然是社办 至少还有个沙发 桌椅 也算舒适 而
且我还有key 现在也没人在用&lt;br&gt;「我好像没什么力气…可以扶我吗…」学姐仍是小口的喘息着&lt;br&gt;我扶着软摊的学姐朝着社办前进  还好距离不会很远
学姐不停从口中吐出芳香的吐息 一对巨乳就这样紧贴着我的身上 脸上满是潮红的红晕
我将学姐放在社办的沙发上 转身要将门关起离开&lt;br&gt;「等等…..你….能陪我吗….」学姐从沙发上摇摇晃晃的站了起来 朝我走了过来  一把把门反锁了上去
接着狂野的吻了上我的脣 看到学姐这诱人的模样 让我的理智顺间像是断了线一样
激烈的回应着学姐的湿吻 双手不安份的游移在学姐性感的胴体上 我抱起学姐坐上了社办上的讲桌 忘情的与学姐拥吻&lt;br&gt;「我漂亮吗….」&lt;br&gt;「….揉我的胸…」学姐眼神迷蒙的对着我说&lt;br&gt;没想到一个冰山美人的学姐 会说这样诱人的淫语 望着学姐在讲桌上扭腰摇臀的性感模样 我再也忍不住了
将学姐的小可爱脱了下来  雪白的豪乳顿时蹦了出来 好大的巨乳 至少有 E 左右
而且还很集中 白晰圆润 乳头早已高高的翘起
一把狠狠的捧住学姐那对豪乳 不停的上下揉动 学姐的巨乳显得十分的有弹性 坚挺&lt;br&gt;「用力的揉我…..」&lt;br&gt;「..用力…….」&lt;br&gt;学姐散乱着那秀长的小卷发 不停的晃动胸前那对傲人的双峰
我用力的吸吮上学姐的乳头 豪不留情的啃咬着 大力的抓揉给学姐更大的刺激&lt;br&gt;「啊…..好…..舒服….啊…..」学姐的淫叫声 充满了整个社办里&lt;br&gt;褪去了学姐的丝袜 内裤
坏心的 还留着那件迷你的赛车服短裙及高根鞋
就是要干上穿着迷你裙及高根鞋的学姐
在讲桌上将学姐的修长白晰的玉腿分开 整个阴部让我能一栏无遗
学姐的淫水沾湿了大腿间 甚至流到了讲桌上  我将头伸进了短裙中
贪心的吸吮着学姐的淫汁  学姐一阵电击的抖动 双手紧紧握住我的头发 将双脚跨过我的肩上 夹住了我的头&lt;br&gt;「嗯….嗯………」&lt;br&gt;「哦….哦……」学姐迷乱的浪叫着 急促的大口喘息着&lt;br&gt;我粗暴的 用整个舌头 钻了进去 虽然学姐已不是处女 但仍紧紧的吸附着我的舌根 显得十分的紧致
以牙齿轻咬 逗弄着那小豆豆  不停以舌面来回拨弄滑刷  学姐一双玉腿不由自主的抖动 露出受到强烈刺激的讯息&lt;br&gt;「哦….不要  …那里太刺激了………」&lt;br&gt;「不要碰那里..不要….啊……..」&lt;br&gt;我将手指旋转般的插入学姐的小穴中 不停的扭扣抽送  学姐小穴像是一张樱口小口般 吸吐着我的手指
由缓缓的活塞运动 慢慢的加速 以手指狂抽学姐的穴穴  学姐不停的摇动腰臀前后来迎合我手指的抽插&lt;br&gt;「….啊…要高潮了……….」&lt;br&gt;「啊…..要….啊  ….快要不行了………..」&lt;br&gt;「….啊……..」&lt;br&gt;学姐狂野的扭动臀部腰枝 将她诱人的美腿死命的夹紧  阴道一阵剧烈的收缩
我用力的用手指猛烈来回的刮出更多的淫水  学姐突然一阵洩阴 流了讲桌一摊淫水&lt;br&gt;学姐一阵软摊 我慢慢的从讲桌上抱起了学姐&lt;br&gt;自己坐在了随便的一张桌子上 把自己早已怒不可遏的阴茎掏了出来 在学姐的脸前晃了晃
学姐站着打开了迷人的双脚 由于还穿着高根鞋 整个臀部向后高翘了起来  迷你的短裙完全无法遮盖那性感的屁股
弯下了腰将我的阴茎含了进去 一阵温热的暖流 从下面传了上来
看着学姐这样一个美人胚人 散着乌黑秀丽的长发 穿着迷你裙 高根鞋 挺直的美脚
低弯着腰露出水滴状的丰乳 正在帮我吹喇叭 十足诱人的画面
学姐不停的吹含 以舌尖不停的在龟头下方滑动  一双玉手也不閒着 轻抚着一对卵蛋&lt;br&gt;「….咽嗯 …咽……..」学姐边发出声喘 边卖力的吸吮着整条阴茎
看着学姐美丽的脸庞  灵活钻动的舌头 让我已经快要忍受不住 在快要暴发的边缘
我双手扶着学姐的头 更激烈的前后摆动&lt;br&gt;「..学姐…我快要射了..啊………..」&lt;br&gt;「….咽嗯 …咽……..」学姐像刻意要让我射出般 更加卖力的吸吮 发出更大的声音&lt;br&gt;「…学姐 …学姐…………」我狂野的加速摆动着腰臀 一阵精关酸软&lt;br&gt;将阴茎从学姐嘴里抽出  用力的射在学姐美丽的脸庞上  狂射了数秒 再插回学姐的嘴里
让学姐吸吮干净其他残于的精液&lt;br&gt;我和学姐为彼此清理了一下 又再度深吻了起来
倒在沙发上 学姐美丽的胴体与我不停的交缠 我轻捧着学姐的高根玉足  慢慢的从套着高根鞋
的脚指吻起 一路亲吻着脚怀 光滑的小腿 到性感的大腿 双手轻轻的爱抚着学姐诱人的腿部线条
以掌心的温度 慢慢的摩擦着学姐细嫩的肌肤 学姐纤细的玉手 也不停的套弄着我的玉柱
一对雪白的巨乳 在我脸前不停的晃动&lt;br&gt;「..我想要….我想要 你…进来……..」&lt;br&gt;「….嗯….进来好吗……..」&lt;br&gt;「….干我……」 学姐迷蒙的向我哀求&lt;br&gt;我将学姐从沙发上拉了起来   让他双手趴扶在讲桌上 分开那笔直的双腿
看着学姐踩着高根鞋 翘着屁股背对着我 粉红的私处在那性感迷你裙下若隐若现
学姐的淫水顺着根部 大腿 往下的滴滑 看来早已准备好等待我的插入了&lt;br&gt;我掀起学姐的迷你裙  将早已勃起的阴茎 从后面抵住学姐的小穴口
噗 嗤 一声 用力的插入&lt;br&gt;「..啊……..」学姐像是满足般 娇喘了一声&lt;br&gt;我从后面扶着学姐的细腰 前后的摆动 不停的把阴茎插进学姐更深的穴里
我不停的加大力道 将学姐及讲桌撞得吱吱作响&lt;br&gt;「..啊…. 用力的干我…..插我….」&lt;br&gt;「.学姐….你好美…..那里好舒服…」&lt;br&gt;「..用力 ….干我…用力…..啊………」&lt;br&gt;学姐的秀发在我的撞击下不停的飞舞 胸前的豪乳在讲桌上承受着猛烈撞击</content></item></essay>