<essay><item><title>恶魔的道具(5)</title><author>床上伴侣</author><content>突然转淡消失。&lt;br&gt;这是副作用？还是因为我刚才的尝试？&lt;br&gt;为了询问小恶魔这件事，我从拍卖网上买了「勤劳的员工」，总觉得最近几次买东西都不是单纯想买而已啊。&lt;br&gt;「妳在爽什么？」第一次看到小恶魔一脸开心的样子，我忍不住问。&lt;br&gt;「我今天和我老板握手了。」她捧着脸说，似乎还在回味着那画面。&lt;br&gt;「妳老板？」&lt;br&gt;「恩，她是我最崇拜的恶魔，不但是最年轻的高级恶魔，也是目前魔界势力最强的三大公爵之一，要知道现在魔王已经只剩下名号而已，实际的……」她连珠砲似地说。&lt;br&gt;「停！」我赶紧制止她，然后问我真正关心的问题：「我看到很多线从我的身体放射出去，这是为什么？」&lt;br&gt;「线？」她反问。&lt;br&gt;「有点难以形容，要说的话就是……」&lt;br&gt;接着，为了仔细说明线的样子和其他现象，我花了好几分钟才将想说的说完。&lt;br&gt;「听你说的特征应该就是魔法阵或魔力。」她想了一下后说。&lt;br&gt;「什么意思？」&lt;br&gt;「道具的本质毕竟是魔法，作用的区域会带着魔力也是正常的。」&lt;br&gt;「色块我可以理解，但线是？」我大概懂了，不过仍有些地方觉得怪怪的。&lt;br&gt;「应该是『不公正的法官』的关系，判决等于是和那人定下某种契约，两者会有连结，但说真的，我不确定你看到的是不是魔力，就算在魔界看得到魔力的恶魔也是极少数。」&lt;br&gt;想了一下，我决定忽视她最后一段话，毕竟前面的解释我可以接受。&lt;br&gt;「我可以走了吗？」她问。&lt;br&gt;「想太多，都让妳逃过几次了，过来抱住我的肉棒。」我笑着说。&lt;br&gt;「肉棒？」她歪着头问。&lt;br&gt;对喔，刚才赶英文老师出去时，又将肉棒收回身体内了……等等，我突然有个主意。&lt;br&gt;将裙子及内裤除下，我坐在床缘，用手指掰开了下体粉嫩溼润的蜜穴，命令道：「脱掉衣服，然后进来。」&lt;br&gt;听到我的命令，小恶魔立刻飞到我的阴户前，并同时将身上奇特的服装脱下，没几秒，小恶魔娇美的身躯就完全暴露在我眼前了。&lt;br&gt;她看着我鲜嫩的阴户迟疑了一下，试探性地用细致的小手按上淡红的穴肉，瞬间，一种若有似无的酥麻感传来。&lt;br&gt;又摸了几下，她才终于下定决心，一口气将上半身捅进我的阴道中，强烈的刺激让我叫了出来：「喔~~~好爽~~~」&lt;br&gt;上半身塞进去后，因为缺乏施力的地方，小恶魔就这样卡在我的小穴中，双脚晃呀晃的，却没前进多少。&lt;br&gt;直接把她推进去也太无聊了，于是我控制着饱含水分的肉壁，一收一缩地将小恶魔慢慢吞进我的体内，空出来的双手也没閒着，解放了只罩上一层外衣的双峰，轻轻地搓揉。&lt;br&gt;接着，我传了一部分「变形的蠕虫」到小恶魔的身体里，并提昇了她身体的敏感度，她光是一般肌肤的快感就和普通人的阴蒂一样，而原先就很敏感的地带自然更不用说了。&lt;br&gt;才改造完没多久，我就感到小穴中一阵激烈的震动，一股不属于我的热流奔腾而出，小恶魔高潮了！&lt;br&gt;而她洩身的同时，她也在壁肉的推送下来到了子宫，不过我可没打算就这样放过她。&lt;br&gt;我造出了些发光细胞，为子宫带来微微的光亮，并在子宫中弄出简陋的视觉及听觉，毕竟做出完整的眼睛和耳朵实在是猎奇了些。&lt;br&gt;准备完成后，马上就开始下一阶段的游戏。&lt;br&gt;「呀~~~这、这是什么~~~不要~~~不要揉那里~~~啊~~~不要~~~啊~~~」小恶魔一边闪躲着由子宫内壁变成的触手，一边大叫，可是在狭小的子宫里，她几乎没任何闪避的空间，两三下就被触手缠上了。&lt;br&gt;「胸部~~~喔~~~喔~~~不行~~~乳头要、要融化了~~~呀啊~~~啊~~~」小恶魔淫荡地大叫。&lt;br&gt;触手一圈圈缠上，一面玩弄着小恶魔，一面再次融合为肉壁，虽然小恶魔并非没有抵抗，但那种无力的挣扎反倒像是在回应触手挑逗，带给我极大的快感。&lt;br&gt;小恶魔又洩了好几次，而这时触手也将她包成了一团肉球，我控制着肉球穿出体外，挺立在溼淋淋的蜜穴上方。&lt;br&gt;慢慢地，肉球配合着小恶魔的身形逐渐拉长，外型也越来越像肉棒，颜色则转为略带粉红的半透明。&lt;br&gt;「再来~~~再来~~~」小恶魔扭动着纤细的身躯娇叫。&lt;br&gt;听到这叫声，我马上就用力握住这根新生的肉棒。&lt;br&gt;「咿呀~~~」「好棒~~~喔~~~」我和小恶魔同时叫了出来。&lt;br&gt;触电般的快美感过去后，我稍稍收敛了感觉，才开始抽动右手，像女孩子一般浪叫，实在是太丢脸了。&lt;br&gt;「喔~~~喔~~~太舒服了~~~啊~~~啊~~~胸、胸部又要来了~~~不、不要……啊啊啊！」&lt;br&gt;「啊~~~怎么会~~~喔~~~大腿好爽~~~喔~~~啊~~~啊~~~手也~~~腰也~~~喔~~~喔~~~我、我搞不懂了~~~啊~~~喔~~~啊~~~啊~~~」&lt;br&gt;「不、不行~~~喔~~~要、要高潮了~~~呀~~~啊~~~啊~~~身体会受不了~~~啊~~~啊~~~洩了……啊啊啊！」&lt;br&gt;玩了几十分钟后，小恶魔高潮的次数早就已经数不清了，我才松开射精的压抑，白浊的精浆瞬间灌满了肉棒，并夹带着小恶魔射出体外。&lt;br&gt;稍作休息后，我就帮一身白腥的小恶魔清理身体，也顺便再次玩弄她姣好的身体，让她在不上不下的状态回去，接着又开始逛拍卖网。&lt;br&gt;才踏进美术教室没几步，我立刻就被扑倒在地，白皙的女体就这样压在我身上，还饥渴地想翻开我的裤裆。&lt;br&gt;「停！」我大吼。&lt;br&gt;黄梓芸才终于停下动作，露出疑惑的表情问：「妳是昨天那个人吗？」&lt;br&gt;啧啧，竟然饥渴到连人都没认清楚就扑上来了，我现在还维持在女性状态呢。&lt;br&gt;「妳认为呢？」我微笑着问，同时让手指分泌出精液。&lt;br&gt;一看到我指尖的精液，黄梓芸马上又冲了上前，但我将手一缩，她便扑了个空。&lt;br&gt;「怎样？我是吗？」我故意问。&lt;br&gt;「是、是，快给我精液！」她渴望地说。&lt;br&gt;「哈哈。」我伸出手，看着黄梓芸淫秽地舔弄我手指，这时，我注意到她的头发上有些干掉的精液痕迹，于是问：「半夜有找人玩是吗？」&lt;br&gt;「我叫管家射些精液给我……渍……没想到他竟然就直接上了我……渍……而且精液的味道也完全不对。」黄梓芸一边吸吮着我的手指，一边说。&lt;br&gt;「好，等一下就让妳吃……」&lt;br&gt;「呀！小芸妳在做什么？」突然，一声尖叫打断了我的话。&lt;br&gt;回头一看，该死！林琦涵这家伙来乱入个屁啊！&lt;br&gt;当机立断，在林琦涵还没做出进一步行动时，我立刻抢到她的背后去，将「变形的蠕虫」传进她体内，她的身体就这样纳入我的掌控中。&lt;br&gt;「妳想做什么？」林琦涵惊慌地问。&lt;br&gt;「精液……给我精液……」我才正要开口，没想到黄梓芸就缠了上来。&lt;br&gt;「滚开，到旁边乖乖的，等下就给妳吃。」我踹了黄梓芸一脚，并从背后环抱住林琦涵，双手分泌着只会侵蚀衣物的黏液。&lt;br&gt;「不要伤害我……」林琦涵带着哭腔说。&lt;br&gt;「啊啦，我怎么会伤害妳呢？毕竟妳闯进来只是个意外而已嘛。」我说。&lt;br&gt;「是啊、是啊。」听到我似乎有放过她的打算，只剩半截制服的林琦涵立刻陪笑道。&lt;br&gt;「调教妳的计画都还没做好呢。」我给了林琦涵一个大大的笑容。&lt;br&gt;「请饶了我……」林琦涵的脸又垮了下来。&lt;br&gt;「要饶了妳也不是不行啦，只是我怕妳会说出去耶。」我说，同时双手也没停下，残破的上衣及被融掉上缘的裙子早就掉落在地上，胸罩也断了半边，露出尚在发育中的少女乳房。&lt;br&gt;「我绝对不会说的，放了我吧……」&lt;br&gt;「妳要我怎样相信一个连女朋友都弃而不顾的人呢？总要先惩罚她一下，让她瞧瞧背叛我的下场吧。」&lt;br&gt;「呜呜……」被我一呛，林琦涵非常干脆地哭了出来。&lt;br&gt;「别哭，腰围多少？」我摸着她的腰问，这时，她的内衣裤也都掉落，充满少女气息的身躯就赤裸裸地出现在我眼前。&lt;br&gt;「2、24……」她胆怯地说。&lt;br&gt;「24吋啊，还蛮细的嘛。」我称讚，然后话锋一转：「看我将它变成42吋如何？」&lt;br&gt;瞬间，少女纤细的小蛮腰膨胀了起来，变成了一大圈啤酒肚，和林琦涵依旧苗条的身体各处一比，显得十分滑稽。&lt;br&gt;「不、不要这样……呜哇……」林琦涵哭得更凶了。&lt;br&gt;「开个玩笑罢了，我怎么可能会破坏将来玩具的美观呢？」说完，林琦涵又回复成原先毫无赘肉的腰身，然后我继续说：「不过今天真的准备不足呢。」&lt;br&gt;「所、所以…….可、可以放了我吗？」&lt;br&gt;「这是个好主意呢。」我顿了顿，看了眼神突然绽放光彩的林琦涵一眼，然后粉碎她的希望：「可是我今天发现了一个可以消除记忆的道具，虽然只能对单人使用，不过妳不觉得很适合现在这场合吗？加油，只要忍耐一下，就可以忘记被调教的记忆了喔。」&lt;br&gt;看着眼前两具赤裸的纤细女体，我的性慾也随之上扬，但相反地，我的思绪却逐渐从刚才的紧张及亢奋中冷静下来。&lt;br&gt;好了，该怎样玩弄林琦涵呢？她实在是太早自投罗网了，害我都还没想到有趣的玩法，嘛，刚好早上又买了个新道具，就从这里下手吧。&lt;br&gt;「勤劳的员工」是吗？强制使人努力做牌子上写的工作，不论是现有的工作或自创的，而且还附带使旁人都不感到奇怪并且尽力帮忙的功能，当然不会影响写下工作名称的人。&lt;br&gt;现在想来其实是还蛮正向的道具，虽然我本来是打算要让黄梓芸当「乳牛」就是了，不管有没有让她会分泌出乳汁都很有趣的感觉呢。&lt;br&gt;对喔，我还有「变动的蠕虫」呢，这样的话倒是我有个主意。&lt;br&gt;我看了林琦涵一眼，她吓得赶忙撇开视线，不敢直视我的眼睛，娇弱的身子不住颤抖。&lt;br&gt;「来，看这个牌子，妳知道这是做什么的吗？」我抽出大约铅笔盒长度的道具，笑着问林琦涵。&lt;br&gt;「不知道……」她像小动物似地用不安的眼神盯着我。&lt;br&gt;「这牌子是强制让人成为某种职业的魔法道具喔，不然让我们先来试看看吧。」我用和小朋友对话的语气说完，立刻在「勤劳的员工」上写下「精液便器」，并挂在黄梓芸的脖子上。&lt;br&gt;「给我精液……把热热的精液全都射给我……」黄梓芸饥渴地说。&lt;br&gt;「啊！好像跟刚才差不多，换一个好了。」我又踹了黄梓芸一脚，然后将牌子上的字改成「乳牛」。&lt;br&gt;「要喝我的牛奶吗……耶？怎么挤不出来……怎么办？牛奶出不来……」黄梓芸一边叫，一边慌张地挤着乳房，还越来越用力，像是要将胸部捏爆似的。&lt;br&gt;「怎样？效果不错吧？」我收回牌子，向林琦涵问：「妳觉得我该写上些什么呢？」&lt;br&gt;「我不知道……」林琦涵的眼眶又湿了。&lt;br&gt;「真是的，现在的小孩都没什么自己的想法，这样吧，我让妳二选一，『性慾处理员』或『代理孕母』，妳要哪个？」&lt;br&gt;「代理孕母！」林琦涵像是听到一线希望似地大叫。&lt;br&gt;「明智的抉择呢。」我笑笑，同时一面在牌子上写下「代理孕母」四个字，一面问：「是说妳觉得代理孕母是职业吗？」&lt;br&gt;「不行吗？」她失望地问，不过反应没想像中大，或许是被我这样从言语上玩弄太多次，已经绝望了吧。&lt;br&gt;「可以，当然可以，只不过不存在的职业，实际的工作内容是任由我决定的。」说完，我便将「勤劳的员工」挂到林琦涵的脖子上。&lt;br&gt;经过了十几秒的沉默，原先精神紧绷的林琦涵稍稍放下心来，轻轻吐了一口气。&lt;br&gt;「妳也太早安心了吧，感觉起来没效果是因为我还是女孩子的身体啊。」语毕，一根粗壮的肉棒立刻从我的小腹上方挺立。&lt;br&gt;「请、请将您的精液射进我的子宫里……让我怀孕吧！」从林琦涵的表情看得出她正在极力克制自己的身体，但终究是忍不住掰开了鲜嫩的小穴，用屈辱的话语邀请我进入。&lt;br&gt;「既然这样，我也只好勉为其难地插妳几下好了。」我故意将自己说得很委屈。&lt;br&gt;扶住她纤细的腰身，我缓缓地将肉棒插进她狭窄的腔室中，才进入少许，我便感觉到前方有环状的障碍。&lt;br&gt;「不用顾虑……快、快点插进来吧……」林琦涵咬着牙说。&lt;br&gt;呵，不用妳说，我本来就不打算对妳怜香惜玉，稍微退后一点就奋力向前挺进，贯破了她的处女膜。&lt;br&gt;「呀啊……好痛……谢、谢谢您配合我工作……啊……」她吃力地说。&lt;br&gt;就算忍着刚破处的痛楚也要感谢我，真是个好女孩啊……才怪！这纯粹只是道具的效果而已，但和她之前的嚣张行径相较之下，产生了一种凌辱的快感，令我下身摆动得更快了。&lt;br&gt;「爽！这淫穴真不错，不愧是处女啊，夹得好紧。」&lt;br&gt;「您喜欢就好……啊……我努力的……」说完，林琦涵的小穴又变得更紧了，温暖溼润的嫩肉紧密地包复着我的肉棒，还配合着我的进出有规律地收缩，像是要将精液直接吸出来似的。&lt;br&gt;「喔~~~好深~~</content></item></essay>