<essay><item><title>小叔用肉棒照顾我—宜芳(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt; 妈妈保守的大奶罩&lt;br&gt;如果你有幸看到我妈妈的裸体，一定会被她胸前的那对大奶所震撼。&lt;br&gt;妈妈叫柳淑容，是本市公认的金融一支花，这个称号从她毕业至今，已
经保持了十年之久，现在即使妈妈三十二岁了，金融系统内每年层出不穷的年轻
美女依然抢不走这个美名。&lt;br&gt;愈加成熟的魅力使得妈妈的豔名远播，她胸前那对３６ｄ的梨形大乳不知让
多少色狼垂涎三尺。不过妈妈却是个很传统的女性，上班一直穿着套装，而且总
是买那些款式保守、罩面很大的文胸，将她的乳房遮盖得严严实实的。夏天时，
妈妈的上身总是陷着深深的乳罩印子，也不知道那么大的奶，非要勒那么紧干什
么。&lt;br&gt;这些大奶罩虽然不够性感，但却很温馨，宽阔的罩面足够把我的小鸡鸡整个
包容。我最幸福的时期就是每年暑假，只要爸爸妈妈一上班，家中就是我的天堂
了。我打开妈妈的衣柜，如朝圣般捧出妈妈叠放得整整齐齐的几副大奶罩。&lt;br&gt;手淫时，通常我的小鸡鸡上会缠着一副妈妈的奶罩，再把另一副软绵绵的罩
里往脸上一捂，乳罩上留下的乳香让我兴奋不已，将马眼上吐出的露珠涂在乳尖
所对的位置，意淫一番妈妈的大奶，真是至高享受啊。不过我射精时从不敢射在
妈妈的乳罩上，要是被妈妈发现了污迹我必死无疑。&lt;br&gt;有一次不小心，用妈妈的奶罩裹着我的小鸡鸡裹得太紧了，罩带缠在阴茎上，
蕾丝边轻刮着我的龟头，几个敏感点同时被摩擦，太兴奋眼看来不及扯开，索性
将妈妈奶罩捂在棒棒上，美美地射了一回，这一次射精射了很长时间，精液多得
从奶罩中溢了出来。&lt;br&gt;妈妈的棉质奶罩吸水性能很好，吸足了精液的罩子胀得鼓鼓的，饱满的圆罩
让我联想到妈妈的子宫。不过后面清理战场可忙坏我了，没想到有生第一次洗衣
服就是洗妈妈的奶罩，将妈妈的罩罩打上肥皂，搓了又搓，里里外外洗了好几遍，
用去好几盆水。然后挤干，用电吹风吹，无微不至地伺候着妈妈的这件宝贝，心
里竟荡漾着幸福感，我给心爱的妈妈洗奶罩了。&lt;br&gt;将妈妈的乳罩吹得热烘烘的，不留一滴水分，看着刚才被我弄得一塌糊涂的
乳罩重新又恢复了干净和挺拔，我十分高兴，亲了亲这件洁白的奶罩，我捧着它
放入了柜子中，完璧归赵。&lt;br&gt;第二天我再打开衣柜时，没有发现这副奶罩，肯定被妈妈戴在身上了。唉，
如果能将我的精液涂遍妈妈的奶罩，跟妈妈娇翘的乳头亲吻，该有多好。&lt;br&gt;妈妈从不穿吊带裙、ｖ领衫之类的暴露胸部的衣服，连家里睡袍的款式也是
十分保守的，所以我和妈妈周围的男人都没有机会看见她深深的乳沟。当然爸爸
除外啦，爸爸是唯一一个拥有妈妈美乳的男人。&lt;br&gt;几个月前，爸爸妈妈吵了一次架，原因好象是常年经商的爸爸在外面有了女
人，我实在不明白，妈妈这么端庄美丽，而且奶子又大，爸爸怎么还会对其他女
人感兴趣？那次吵架后，爸爸就越来越少回家了。&lt;br&gt;妈妈在家经常以泪洗面，在闺密卓韵真的劝导下，妈妈参加了一个以健身为
目的的有氧舞蹈班。&lt;br&gt;妈妈本来就有很好的舞蹈底子，在这个舞蹈班上显得特别出众，这极大地满
足了她的虚荣心，她脸上的笑容也逐渐多了起来。&lt;br&gt;我陪妈妈去了这个舞蹈班几次，这个班的教练是个叫阿诚的男教练，班上的
那些少妇们都叫他帅哥，我却看他不顺眼，因为他经常色迷迷地盯着妈咪，所以
我私下把他叫做贱男诚。这家伙要求班上的女学员所穿的舞蹈服必须是上身短袖，
下身短裤或短裙，那些少妇们也乐意展示她们白花花的粉臂和玉腿，这其中就包
括我的妈妈。&lt;br&gt;我去这个舞蹈班的最大目的就是看妈妈白皙的大腿，妈妈的大腿在所有女学
员中，虽然不能算是最结实，但肯定是最丰腴肥白的。为了达到教练的要求，妈
妈特地去买了几件时髦的热裤，热裤的长度仅到她的大腿根，连妈妈臀部的下弯
都遮不住。&lt;br&gt;阿诚每节课都花大量的时间亲自手把手教妈妈，妈妈用一只细嫩的脚尖就支
撑住整个丰硕的身体，高抬着性感的大肥腿，一边手挥兰花指，一边手还搭在阿
诚的肩上，模样儿带着几分娇羞，我在旁边看着看着竟然勃起了。&lt;br&gt;有一天晚上，老师布置的作业特别多，忙得我无法陪妈妈去练舞蹈，妈妈就
一个人去了。结果就是这天晚上，久旷的妈妈经受不住年轻男人言语的挑逗与雄
性身体散发出的诱惑，再加上对爸爸绝情的彻底失望，妈妈终于放弃了苦守多年
的贞操。阿诚没费什么气力，就在更衣室里顺奸了妈妈。&lt;br&gt;本就豔丽的妈妈被年轻男人滋润后更显出惊人的美态，接下去的舞蹈课，妈
妈总是让我在家念书而不再带我去。&lt;br&gt;每次练完舞回家都特别迟，依旧端庄的妈妈却掩饰不了她眉宇间荡漾的春情，
等我怀疑时已经太迟了。&lt;br&gt;这天晚上，妈妈又去跳舞了，我跟着她出了门，藏在健身馆对面的一棵大树
后等待着。终于熬到下课，那些少妇纷纷开车离去，不久妈妈的白色雅阁车也开
了出来，我清晰地看到车上只有妈妈一个人。&lt;br&gt;难道我怀疑错了？心里高兴之馀心里却有点失落，我急忙打了辆出租让司机
跟上妈妈的车。&lt;br&gt;一路上我的心慢慢往下沉，妈妈走的根本不是回家的路。妈妈将车停在一个
公共停车场，然后出来在路边等着，不一会，一辆计程车接走了妈妈，我看到后
座上坐的正是贱男诚，妈妈一上车就依偎在了他的怀里。&lt;br&gt;妈妈乘坐的计程车直接开到了阿诚住的一个旧小区里面，这个小区门口甚至
没有保安，计程车在一座楼前停了下来，很快阿诚搂着妈妈便上楼了。&lt;br&gt;从健身馆出发，到中途换车，再到阿诚住所，其间总共只花了二十分钟不到，
即便是偷情中的妈妈，仍然注重效率和保密性啊。&lt;br&gt;不一会，五楼的一个房间灯亮了，我的心却在寒风中颤抖。&lt;br&gt;如果我冲上去撞破妈妈的奸情，那只会彻底毁了妈妈。虽然爸爸一样在外面
偷情，但男人和女人就是不一样，爸爸的风流会被看作有钱人的游戏，而妈妈的
红杏出墙却会遭到世人最恶毒的打击。&lt;br&gt;忍着心脏撕裂般的疼痛，我行尸走肉般离开了这个破烂的小区。回到家中，
我将身子投到床上，痛哭了一阵后沉沉睡去。&lt;br&gt;第二天一早，看着妈妈心情愉快地在厨房准备早餐，我的心里竟然提不起一
丝对她的恨。爸爸移情别恋，妈妈似乎也找到了她的真爱，我又能做些什么呢？&lt;br&gt;妈妈修长笔直的双腿上弹动的圆臀活泼地左右摇晃，它们昨晚在贱男诚的胯
下肯定被压扁了吧，今天居然还这么高兴？我的眼中冒出了火光，在这一刻，我
终于下定了决心：我无法说服爸爸回到妈妈身边，却又不想妈妈回到这几年愁闷
的模样，我要做的就是将妈妈从阿诚身边夺回来，让我来替代阿诚！&lt;br&gt;在一个周末，我趁妈妈午睡时取了妈妈钥匙，到街上全部按原样打了一串，
至于里面有没有阿诚房间的钥匙，那只能看运气了。&lt;br&gt;这天晚上，妈妈又开始了她淫荡的跳舞之旅，看着妈妈打扮得漂漂亮亮地出
门，我恶意地想着，妈妈练习跳舞的时候，胯下的骚穴会不会因为期待即将来到
的交合而变得湿漉漉的呢？&lt;br&gt;我带上那串打来的钥匙，开始了行动。&lt;br&gt;打的到了阿诚小区，按照那天晚上的印象来到他的房门口，为了保险起见，
我先敲了一会门，没人开，我掏出了钥匙，开始一把把的试过去。&lt;br&gt;当铁门终于被其中一把钥匙打开时，我松了口气，马上进了房间，将门关上。&lt;br&gt;第一次进入别人的住宅，我的心怦怦地跳着，深呼吸了几次稍微平静下来后，
我开始打量这套房子。&lt;br&gt;一室一厅的房子，装修和设施都很陈旧，令我怀疑这套房子是阿诚租来的。&lt;br&gt;卧室的门没有上锁，面积很大，靠墙摆了张两米宽的大床，旁边就放了张桌
子，还有很大的空间。&lt;br&gt;那张床是老式的高架床，上面放了个席梦思，这就是妈妈失贞的地方了？我
一阵恍惚。&lt;br&gt;在床头柜里，我发现了一盒避孕套，居然还有一盒口服的避孕药，不由得心
中酸楚。在一个隐蔽的抽屉里，还发现了几包圣女迷情粉，莫非阿诚当初是
靠这个让妈妈臣服的？&lt;br&gt;无聊地翻遍了整个房间，除了那些乱七八糟的性用品之外，就没有其他什么
东西了，连书都没有几本。看来这个阿诚是一个极其浅薄的人，妈妈怎么会喜欢
上这样一个人呢？难道就是因为他的鸡鸡比较大？&lt;br&gt;快到他们下课的时间了，我钻入了床底下，幸好这张老式的床底下空间还比
较高，趴在那不会太难受。床的对面有一面大的落地镜子，我微微调整了镜子的
角度，这样我在床下稍微挪动位置，就可以通过这面镜子看到房间的绝大部分地
方。&lt;br&gt;过了一会门开了，我的心又开始急速地怦怦跳了起来。&lt;br&gt;首先映入眼帘的是一男一女的下半身，我一眼就认出了妈妈的高跟美脚，我
从未如此近距离地观察过妈妈的玉足。&lt;br&gt;妈妈穿露趾凉鞋的机会不多，一般只有不上班的时候才穿。今天妈妈穿的这
双侧空凉鞋十分性感，凉鞋内的足弓划出一道优美的弧线，即使在网路上看了许
多美足图片，我仍不得不承认这是我看到过的最好看的一双脚。&lt;br&gt;然而这双脚却急促地随着那个男子的走动而挪动着，刚进门，妈妈就已经娇
羞地扑入了阿诚怀中，送上她的香唇，两人吱吱唔唔地亲吻着，搂在一起进
了卧室。&lt;br&gt;我在镜中清晰地看到，妈妈不知羞耻地含吮着阿诚的臭舌头，并且还伴随有
吞咽的动作，难道她在吞阿诚的口水？&lt;br&gt;真恶心！&lt;br&gt;妈妈捧着阿诚的头亲了许久，最后当阿诚离开妈妈的嘴唇时，妈妈一脸陶醉，
她的香舌还被吸出一截露在微张的红唇外。&lt;br&gt;接下来他们的前戏是双人裸舞，阿诚先脱个精光，大吊耷拉在那，他饶有兴
味地看着妈妈脱着衣服。&lt;br&gt;妈妈脸红红地背对着阿诚，不敢看他那丑物，一边脱着她的套装，套装里面
依旧是保守的内衣，上身穿的就是我最常用来手淫的那副粉红色大胸罩。妈妈很
小心地脱着内裤，但还是把臀间的阴户露给后面的阿诚看了，没想到外表白净的
妈妈下体的阴毛却很多，大阴唇旁也有稀疏的一些阴毛。&lt;br&gt;妈妈没有脱她的露趾高跟鞋和胸罩，转过身来，俏生生地并腿立着，双手交
叉着遮住她的黑三角。&lt;br&gt;原以为高挑的身材能得到情人的讚美，没想到阿诚戏谑道：你这副毫无情
趣的大胸罩把你的大奶子都遮住了，这样子我很难勃起的。&lt;br&gt;妈妈正愕然时，阿诚突然上前托起妈妈的大臀，妈妈惊呼一声，被举到空中，
两人的淫舞开始了。&lt;br&gt;两人排练这套淫舞已经很长时间了，动作熟练，妈妈经常被托举过头，双腿
劈叉，她配合地将红樱樱毛茸茸的阴户凑到阿诚脸上让他舔弄，阿诚每舔一下，
妈妈都会娇呼一声，然后又骗腿躲避开去，乐此不疲。阿诚粗糙的大手更是经常
直接抄入妈妈胯下，将妈妈打横抱着旋转，总之不堪入目。&lt;br&gt;舞毕，阿诚扒掉妈妈的大胸罩，揉着妈妈的大乳房，道：你不脱胸罩，是
怕你的奶子下垂着晃荡不好看吧？&lt;br&gt;卸掉奶罩后，妈妈的乳房呈悬锺状，而且乳头呈葫芦把似的上翘，根本不显
下垂。现在这对饱满的乳房落在阿诚的手掌心中被肆意揉捏，还被他讥笑乳房的
形状不好，妈妈又羞又恼。&lt;br&gt;好好的奶子，被那杂种吸了后就走样了。阿诚粗鲁地道。&lt;br&gt;不许你这么说小羽！妈妈气得脸通红。&lt;br&gt;说他怎么了？你还发脾气了？阿诚恶狠狠地抱起妈妈，将她扔在了床上，
他骑了上去，就坐在妈妈的髋部上。&lt;br&gt;你看看你这乳房，大是够大了，乳头却下垂了。还有你这肚皮，因为怀了
那杂种，妊娠纹怎么也消不去了，真难看！&lt;br&gt;被情人这样羞辱着，妈妈无地自容，双手掩面呜呜地低泣着。&lt;br&gt;看着妈妈这样，阿诚得意地笑了，道：行了，别哭哭啼啼了，就你三十多
岁的阿姨，穿上衣服还可以充充少妇，要这样光着身子走出去都没人要了。&lt;br&gt;堂堂的金融之花被说得如此不堪，阿诚其实是在妈妈面前自卑，他只有这样
打击妈妈的自信心，才会让妈妈长期臣服于他。&lt;br&gt;那你为什么还要勾引我？妈妈完全上当了。&lt;br&gt;我就是爱操你，操那个杂种的妈，我特别有快感！阿诚恬不知耻地道。&lt;br&gt;你无耻！妈妈愤怒了，使劲撑起身子，推开阿诚，下床捡起她的大胸罩
就要带上。&lt;br&gt;阿诚如恶狼般从后面扑上来，妈妈双手反背着正在扣胸罩，猝不及防被阿诚
擒住胳膊，就象一只正要展翅高飞的白天鹅，被硬生生折断了翅膀！&lt;br&gt;妈妈被拖倒在床上，双腿惊慌地张着，露出无助的阴户，刚才被揉奶子时阴
洞已经出了一些淫水，阿诚的大鸡巴趁机从背后插了进去，一捅到底。&lt;br&gt;放开我，你这个魔鬼，快放开我！妈妈仰躺在阿诚身上袒露着雪白的肚
皮，象一只无助的青蛙，她的生殖器被那根粗紫的丑物恣意抽弄着。&lt;br&gt;妈妈骂归骂，但是屁股却直往下沉，不自觉地想更深地纳入阿诚的大肉棒，
真是口是心非的女人啊。&lt;br&gt;阿诚努力地动着屁股，那根大棒从下往上一下下凿入妈妈体内，嘴里恶狠狠
地道：我就是要强奸你，我就是要干你这个大奶妈！一边使劲地用烟熏黄的
手指拧着妈妈的大乳头。&lt;br&gt;不要啊……妈妈悲鸣着，小屄内却被操出一汩汩水来。&lt;br&gt;干你，那个杂种小时候吃你的奶，杂种他爸霸佔了这奶子几十年，现在呢？
是不是都是我的？是不是！阿诚声嘶力竭地道。&lt;br&gt;小诚，你别这样，我害怕……妈妈被干得仰起了雪白的脖子，痛哭啜泣
着。&lt;br&gt;好容容，我爱你，我爱你的这对大奶子，我是害怕失去她们啊……情绪
反常的阿诚突然大声嚎哭着，情绪激动下，他的阳物抽送过猛，居然从妈妈的阴
道中滑了出来。&lt;br&gt;妈妈脱去束缚，转过身来，看着一个大男人为她哭得这么凄惨，妈妈的心又
软了，她轻轻抚摸着阿诚的脸，柔声道：别哭，别哭，她们都是你的，永远都
属于你的……&lt;br&gt;说着妈妈俯下身去，轻托着她的乳房，将乳头送入阿诚的嘴里。&lt;br&gt;在妈妈的温情呵护下，阿诚的情绪慢慢稳定，胯下大蛇又开始蠕动，妈妈羞
答答地轻抬娇臀，芳荫微张去就那物，终于被她套住了那滑不溜秋的蛇头，阿诚
的大蛇刚才从勃起状态消退下去一些，奇异地扭曲着，慢慢被妈妈如蟒蛇口般的
阴道给一口吞了下去，直至没柄，只剩下两颗睪丸吊在妈妈的阴户下。&lt;br&gt;妈妈似乎从未享过如此大物，她深吸了一口凉气，艰难地挪动臀部，慢慢适
应着下体被异物侵入的满塞感。逐渐适应了阴道内的异物感后，妈妈舒服地从喉
咙深处呼出一口气，扭了扭她的大屁股，确定外面没有漏网之鱼了，这才小心翼
翼地开始上下耸着屁股，不舍地吐出一截她的猎物，再急急含入，好象生怕被它
溜走似的。&lt;br&gt;我瘫在床底，看着床上大汗淋漓的妈妈，美丽的脸庞变幻着各种表情，有了
插在下体内那根棒子，她不惜抛弃了她的贞节，也背弃了她的儿子。&lt;br&gt;大奶妈，我来啦！阿诚大叫一声，仰身叼住了妈妈一颗肥嘟嘟的乳头。&lt;br&gt;噢……妈妈欢快地浪叫着：阿诚，我是你的大奶妈，一个人的大奶妈，
快干死你淫荡的大奶妈啊，我最爱的阿诚！&lt;br&gt;</content></item></essay>