<essay><item><title>恶魔的道具(9)</title><author>床上伴侣</author><content>松了对肉棒的控制，以滚滚白浆回敬她。&lt;br&gt;完事后，我将猎手直接丢到床上，看了看窗外，天色微亮，大概七点左右吧，反正閒来无事，去学校晃晃也好。&lt;br&gt;才到学校，我的目光就被走廊上群聚的学生所吸引。&lt;br&gt;走近一看……糟了，我竟然忘了黄梓芸的事。&lt;br&gt;只见她衣着凌乱，制服的领口大开，胸罩也被推至一旁，浑圆饱满的胸部几乎毫无遮掩地暴露在围观的人面前，下半身更惨，裙子不知道跑哪去，只剩下一条挂在大腿间的内裤，露出溼润的淫穴。&lt;br&gt;不过黄梓芸毫不关心自己现在这副淫荡的模样，虽然脸色有些憔悴，但仍饥渴地吸吮着被她压倒在地的男同学的肉棒，其他的男学生大多用既羨慕又害怕的表情看着这场景。&lt;br&gt;问了身边的同学，黄梓芸果然是在美术教室被发现的，被发现时，正狂乱地吸舔着美术教室中的水龙头，一看到有人进来，就立刻扑了上去，掏出对方的肉棒就是一阵狂吸，吞下精液后，又再找下一名男生。&lt;br&gt;这时，那名男同学高叫一声，射精了，黄梓芸咕噜咕噜地将精液吞了下去后，抬起头，以呆滞的目光扫视四周，一与我四目相对，她的双眼马上放出光芒，朝我冲了过来。&lt;br&gt;在这突如其来的变故下，我随即利用「变形的蠕虫」让手指产生精液，直接塞进黄梓芸的嘴里。&lt;br&gt;或许是因为疯狂了好几天终于吃到了朝思暮想的精液，黄梓芸一脸满足地趴在我身上，似乎累垮了，剩下众人满满的好奇目光。&lt;br&gt;我只好再用「上帝的骰子」消除这些人刚才的记忆，并让其他人接下来一段时间中都不会注意到我和黄梓芸。&lt;br&gt;其实直接让黄梓芸回复原状也可以，只是我突然想到了另一件事。&lt;br&gt;带着黄梓芸来到美术教室，我先关上了吵死人的水龙头，便在地上画出召唤小恶魔的魔法阵。&lt;br&gt;唸完小恶魔长得要命又叽哩咕噜的真名，魔法阵在一阵旋转后，变成了一个漆黑的小洞，小恶魔的头和手臂很快地露了出来，翅膀就不太顺利了，花了一番工夫才通过这个小洞。&lt;br&gt;不过这可不能怪我，是小恶魔自己说魔法阵要小一点的，以避免天界的人发现。&lt;br&gt;「这家伙的灵魂可以卖吗？」我问。&lt;br&gt;「可以。」&lt;br&gt;「那这次就让我来试试好了。」说完，我就让指尖渗出鲜血，并借着血液在黄梓芸的手中画下魔法阵。&lt;br&gt;「如何？」我将黄梓芸的手举到小恶魔面前问。&lt;br&gt;「没什么问题，那我先回去了。」&lt;br&gt;我点点头，小恶魔就从小洞回去了，而我则是用「上帝的骰子」将黄梓芸身上「偏食的饕客」的效果去掉，然后便丢下她回教室去了。&lt;br&gt;中午，我不管学校「必须在校内吃午餐」的规定，跑到附近的商店街去吃午餐。&lt;br&gt;本来坐在店里吃得正开心，没想到一则插播新闻让我差点把牛肉面喷了出来。&lt;br&gt;「靠！这是怎么回事？」我看着电视中诡异的景象问。&lt;br&gt;「现在我们能够看到超人正与歹徒对峙着，虽然超人似乎因不明原因而无法使用超能力，但歹徒在超人的威势下，依旧不敢轻举妄动，拿着刀慢慢移动。」记者用正经到不行的语气说着很难让人正经起来的报导。&lt;br&gt;画面中，一名头戴安全帽的黑衣男子在大街上与一名挂着牌子的小孩相望，旁边还围了一大群观众，虽然字因为距离而有些模糊，但牌子上应该是写着「超人」没错。&lt;br&gt;我想多半是因为「勤劳的员工」被小孩拿来玩角色扮演游戏才会这样，之前忘记把遗失的道具收回来真是失策。&lt;br&gt;拿出「上帝的骰子」，我许下收回全部遗失道具的愿望，结果一面实现都没有，只好改成收回在这个镇上所有恶魔道具，才终于成功。&lt;br&gt;确认萤幕中只剩下一脸茫然的众人后，我检视起回收的道具，发现少了另一个加强版的「上帝的骰子」，但却多了个可以夹在领口的小型麦克风，真不知道从哪跑出来的。&lt;br&gt;算了，反正算多赚到的，只是还要再查查用法而已。&lt;br&gt;特地去了网咖一趟，查到了这个莫名其妙拿到的新道具，这玩意的名字是「扭曲的世界」，可以在使用者周围一定距离内形成结界，结界内的常识随使用者所说的修正，不过不能造成实际的物理效应，只能改变内心的想法。&lt;br&gt;其实还蛮有趣的，等等回学校试试。&lt;br&gt;正当我要走进校门时，身体突然一阵恶寒，连忙往四周看去，却没看到什么异常的事物……&lt;br&gt;碰！&lt;br&gt;眼前的地板粉碎，一把巨大的斧头插在上面，就算我的目光已经即时扫到上方的黑影，仍旧没有完全避开，左手摇摇欲坠，正用「变形的蠕虫」全力修复当中。&lt;br&gt;「不错嘛，不愧是击败佳颖小妹的人。」一名从快三层楼高的校门顶跳下来的女性说。&lt;br&gt;「谁？」我问。&lt;br&gt;眼前这名年约二十五、六岁的女子拨了拨烫成大波浪的头发说：「算是少数有来往的同事吧，不过我说『猎手』的话，你应该更容易懂吧。」&lt;br&gt;「妳也是猎手？」我问，同时数条咒文在我脑中浮现。&lt;br&gt;「是啊，顺道一提，我叫郁婷，请不要用『猎手』这种没格调的词来称呼我。」她一脸认真地说。&lt;br&gt;「妳是来抓我的吗？」这家伙话好多……&lt;br&gt;「本来是在追查另外一人，但他身上的魔力气息突然消失，就顺便过来看看情况，不过既然碰上了，那就……喂喂，男孩子这么急会被讨厌的喔。」&lt;br&gt;她话还没说完，我就射出五枝黑箭，没想到却被巨大的斧面挡住。&lt;br&gt;我向后弹去，一口气拉开了双方的距离，并唸起咒语。&lt;br&gt;哼哼，五枝不行，那二十枝又如何？&lt;br&gt;魔力箭兵分三路，像是三条黑蛇一般袭向女子，只见女子抡起巨斧，强劲的斧风刮开了大部分的黑箭，虽然有几枝成功穿越防卫，可是形成的束缚也马上被女子以蛮力破坏。&lt;br&gt;「实力不错，可惜你是魔法师吧？特殊类的魔法对我没效，实战类的也只有一半不到的效果。」女子一副胜券在握的表情说。&lt;br&gt;趁女子掉以轻心的机会，我用「变形的蠕虫」及魔力加强了脚力，如同火箭般直冲她怀中，同时也凝聚出一把魔力形成的长剑。&lt;br&gt;利用对方的大意及重武器速度的弱势，我顺利切入女子的身旁，横剑一挥，逼得女子向后退开，但她也立刻重整架式，让我无法继续追击。&lt;br&gt;这次突击下，我成功将战场带进校内，希望能用人群来限制对方的行动，虽然从上次的经验来看用处似乎不大。&lt;br&gt;其实在吸收了上个猎手，也就是她说的佳颖的魔力后，再加上道具的配合，我的速度及力量并不会输给眼前的女子，甚至可能还小胜一些，但比起实际的技术我就差得远了，而且魔法对她的效用也不大，得另外想些办法才行。&lt;br&gt;又交换了数招，我靠着魔法的牵制弥补了武技的弱势，勉强和她打成平手，这时，我正好瞥到了一旁的停车场，闪身来到一辆红色的汽车旁，并将其作为暗器砸了过去。&lt;br&gt;一声巨响，那辆汽车已经被俐落地劈成两半，其中一部分将一楼办公室的墙壁砸了个大洞，但老师们看到这超现实的景象根本连屁都不敢放。&lt;br&gt;「妳都不担心会伤到周围的人吗？这还算天界的人吗？」我问，看能不能让她缚手缚脚。&lt;br&gt;「不要小看我们，只要没死都救得回来，刚死的也有机会复活。」女子挺了挺颇为壮观的胸部，继续说：「我已经回答你的问题了，你要不要告诉我这结界是做什么的了？虽然我不怕就是。」&lt;br&gt;结界？啊，刚刚拿到「扭曲的世界」就顺便别上了，不过现在也没用啊。&lt;br&gt;「我没必要告诉妳吧。」突然想到了不错的主意。&lt;br&gt;不等她继续说，我又丢了一辆汽车过去，并趁机用「上帝的骰子」将另一个猎手传送来这里，将她的身体回复原状，再收回「变形的蠕虫」。&lt;br&gt;「一般人对妳们来说可能无所谓，但是同伴呢？」我假装挟持佳颖说，同时低声和她交代接着的计画。&lt;br&gt;「你怎么听不懂呢？」女子摇摇头，又说：「佳颖，可能会有些痛，忍着点。」&lt;br&gt;「妳们这些没人性的家伙。」我大骂，并把佳颖丢了过去，希望演技不会太糟。&lt;br&gt;女子轻松地接住，也同时挥出了一道斩击将我逼开。&lt;br&gt;「啊！佳颖妳做什么？」女子尖叫，推开佳颖。&lt;br&gt;佳颖跌在地上，但手仍插在女子的下体内，拔出时整只手都是鲜血。&lt;br&gt;「让郁婷认为魔法防护在失去处女后仍有作用。」为了避免对方逃跑，我对领口的小型麦克风说。&lt;br&gt;「卑鄙小人！」女子大叫，朝我冲了过来。&lt;br&gt;再次交锋，这次就换我佔了上风，虽然对方的攻势并没有减弱，但我的攻击明显有效了许多，一发黑火将女子直接轰退。&lt;br&gt;佔了优势之后，我又不想马上将其打倒了，想趁机用这道具来玩弄对方。&lt;br&gt;「将决斗的胜负改成以谁先让对方高潮来判定。」&lt;br&gt;语毕，可是对女子却没有停止攻击，是哪里搞错了吗？示弱看看好了。&lt;br&gt;挡了几招后，我便假装被女子击倒在地上，好观察她后续的行动，如果她真的打算伤我的话，我也准备好要发动魔法了。&lt;br&gt;不过这倒是我多担心了，女子一走过来就直接脱下我的裤子，伏在我的跨下，舔弄我的肉棒。&lt;br&gt;溼润的舌头来回滑过我的肉棒，一股酥麻感从下体传了过来，肉棒也迅速充血，直指女子带点成熟韵味的美丽脸庞。&lt;br&gt;似乎是嫌这样还不够刺激，女子扯开了自己的上衣及胸罩，硕大肥嫩的乳房就完全暴露载我面前了，甚至还能听到旁边不知何时聚集的人的惊叹声。&lt;br&gt;「决斗是不能干扰的。」我说，以免等一下有人忍不住性慾乱入。&lt;br&gt;这时，女子已经用胸部夹住我的肉棒，饱满滑嫩的乳肉不断挤压，灵巧的舌头也不时偷袭我露出的龟头，带给我极大的快感，在没刻意忍耐的情况下，竟然已经有要射精的感觉。&lt;br&gt;要忍住吗？没差，反正输了也不会怎样。&lt;br&gt;想到这，我将肉棒从温暖的乳沟中抽出，抱住女子的头奋力挺进，没多久，一发精液就灌入了女子的口中，让她不住咳嗽。&lt;br&gt;「是我赢了。」女子顺了顺气后说。&lt;br&gt;「妳忘了决斗是三战两胜制的吗？而且由输的人主动。」我说。&lt;br&gt;「对耶，那就换你进攻了。」&lt;br&gt;「在此之前，我们来打个赌吧，妳赢了的话，我就放弃抵抗并将佳颖恢复原状，而我赢了的话，妳的力量就归我了，如何？」我拿出「绝不反悔的赌徒」说。&lt;br&gt;「这个……」女子有些犹豫。&lt;br&gt;我只好又对着麦克风说：「让郁婷认为自己一定会获胜。」&lt;br&gt;「好，我接受你的赌注，我们继续吧。」&lt;br&gt;听到女子这样说，我立刻冲上前去，迅速地将她剩下的衣物脱个精光，接着双手从她的背后绕到前面抓住两粒柔软的乳球，像是揉面团似地搓揉着，让女子发出舒服的低吟。&lt;br&gt;搓揉了一会，我的右手顺着纤细却又不失肉感的腰部向下，通过小腹下方的稀疏芳草，直达女性重要的部位，手指往小穴内一探，发现这里已经氾滥成灾了。&lt;br&gt;「恩~~~让我们一决胜负吧~~~」她弯下腰，屁股往我这顶了一下。&lt;br&gt;既然她都这样说了，我下半身向前一挺，粗壮的肉棒就这样直接灌入女子的下体中。&lt;br&gt;「啊~~~啊~~~好胀~~~喔~~~好奇怪的感觉~~~这、这就是做爱吗~~~啊~~~啊~~~」&lt;br&gt;我将女子压倒在地，让她像是狗一样翘起雪白的臀部，让我从后面挺送，在我的狂插之下，女子只能一面高声淫叫，一面用肉穴夹着我的肉棒不放。&lt;br&gt;虽然很爽，但事关赌注，我毫不松懈地压制住射精的欲望，但女子可就没这样的能力了，支撑了几分钟，小穴一阵紧缩，大量的淫液爆了出来，不只打溼了我的下体，连地面也都湿了一块，难道这就是潮吹？&lt;br&gt;「怎么可能……」回过神后，女子一脸无法置信地说。&lt;br&gt;「换妳主动了。」&lt;br&gt;这次，女子让我躺在地上，而她自己则是跨坐在我腰上，扶着肉棒慢慢吞入秘处，接着上下套弄起来。&lt;br&gt;「恩~~~喔~~~这次一定要让你先射出来~~~啊~~~啊~~~」&lt;br&gt;「可以的话，妳就试试啊。」我看着眼前这对跳舞的丰乳说，反正我早就立于不败之地，可以单纯享受她的服务。&lt;br&gt;「等、等着瞧~~~喔~~~喔~~~太大了~~~啊~~~」&lt;br&gt;抽插了一阵，感觉只有这样好像少了什么……对了，这样好了。&lt;br&gt;我将「扭曲的世界」拿了下来，结界瞬间消失，旁观的群众也喧闹了起来。&lt;br&gt;「喔~~~这是怎么回事~~~啊~~~啊~~~不、不要再插了~~~喔~~~」女子楞了一下后说。&lt;br&gt;「看清楚，是我在动吗？」&lt;br&gt;「我的腰~~~喔~~~喔~~~不行~~~停、停不下来~~~啊~~~怎么会~~~啊~~~啊~~~给我停下来啊~~~喔~~~」&lt;br&gt;「啊~~~啊~~~怎么会~~~这、这么舒服~~~喔~~~啊~~~没办法停~~~啊~~~喔~~~喔~~~好深~~~啊~~~」&lt;br&gt;「佳颖，过来。」我说。&lt;br&gt;或许是因为第一次听到我叫她的名字，佳颖一时间没反应过来，接着才急急忙忙地跑过来。&lt;br&gt;再次</content></item></essay>