<essay><item><title>纯情女友的坠落(8)</title><author>床上伴侣</author><content>独自一个人在这里，葵没有和他在一起，本来就对秋人有好感的她当然
不能错过这样的机会，就跑了过来打招呼。&lt;br&gt;「呐~ 学长，如果有时间的话，等下我们一起去吃麦当劳怎么样？然后再一
起去购物！」美崎目光闪闪的看着秋人。&lt;br&gt;「呃？这……还是不了吧，你一个女孩子，我们两个人一起在大街上让人看
到了不好。」秋人想要拒绝。&lt;br&gt;「诶……？只是一起买买东西都不可以吗？葵学姐竟然管得那么严吗？这样
独佔欲也太强了吧？但是，她把你限制得那么……她自己却……常常和别的人联
系。」&lt;br&gt;「说什么呢，随便说别人的坏话可不好。她才不是那种人呢。」&lt;br&gt;秋人听到美崎这样说自己的女友，马上开始反驳。&lt;br&gt;「学长……你太单纯了啦……」&lt;br&gt;美崎想起她前两天在更衣室看到的葵学姐的样子……而且，周末也没有和秋
人约会……她的直觉似乎告诉了她一个答案……&lt;br&gt;「呃？为什么这么说？」&lt;br&gt;秋人对她突然冒出的这句话感到很奇怪。&lt;br&gt;「没，没什么……」&lt;br&gt;这边，当两人正在争辩的时候，葵呢……&lt;br&gt;而要知道葵现在在哪里，不妨先将时间退回到那天美崎学妹到来通知葵的前
几分钟，那时候的更衣室里。&lt;br&gt;先前，葵的芳心挣扎中终于给自己找了一个理由，最终她选择联系正田，给
他发了一个信息过去。正田收到这等待许久的信息后，他一阵激动，知道这个美
人最终还是逃不出他的手心，很快，他就发出了回应。&lt;br&gt;『谢谢你给我发短信，我非常高兴哦，你是说之前借给你的东西你要过来还
给我的这件事啊，但是今天恐怕我很忙，没有时间，这个周末的时候你再过来怎
么样？』&lt;br&gt;更衣室里，葵俏立在衣柜前，一手扶在衣柜上，一手拿着手机，玲珑有致的
身材散发着阵阵柔美气息，绝色娇丽的脸上透着丝丝红晕，挂着妩媚又带点羞赧
的笑容，正在看着刚刚收到的回复短信。&lt;br&gt;「好开心，咯咯，这样啊……那就……」&lt;br&gt;葵收到回复后，喜上眉梢，马上纤纤玉指连点，又发送了消息过去：『那么
星期六那一天去可以吗？』&lt;br&gt;『了解了，我在周末会把时间空出来的。PS：如果方便的话，随时给我发短
信，我会非常开心的』&lt;br&gt;时间回到现在，此时，依然是在那个熟悉的房间里，无比香艳的一幕正在上
演。&lt;br&gt;一个壮硕肥胖的身影赤身裸体地站在床上，两腿自然叉开，胯下凶物直挺挺
地向前昂首着，在他的胯下，竟然跪着一个无比窈窕的美丽倩影，玉首正对着男
人的胯下，用唇舌认真地服侍着那根粗壮的阳具，唾液与吸吮的淫靡声音不断响
起。&lt;br&gt;男人彷彿帝王降临一般意气风发地站在那里，居高临下地看着身下妩媚顺从
的温柔女子，眼中闪着满意舒爽与一丝惊喜。&lt;br&gt;从他的角度看下去，可以清楚地欣赏到这个尤物柔顺秀发下绝美绯红的面容
上那陶醉的癡态，以及她那整个起伏有致的魔鬼身段。&lt;br&gt;她此时两条玉腿大开着跪在床上，小蛮腰却惊人的纤细，水平间也彷彿沉了
下去，使得浑圆雪臀更是显得挺翘无比，高高凸起，看得人就想狠狠地插进去。&lt;br&gt;而纤腰以上又以惊人的曲线上升，显示出纤腰无比的柔韧，两条白嫩手臂笔
直地撑在床上，整个上身抬起，正好让玉首可以正对着男人的胯下。整个身材、
姿势、面容，无不是诱人之至，实在是天下间难见的美景。&lt;br&gt;不用说，这当然还是葵与正田了，终于到了周末，葵去正田家之前与之再次
联系，正田却又提了一个要求，说他想要看看她体操训练时的样子。葵竟然无比
柔顺地羞涩答应了，穿上了体操用的紧身衣和黑丝裤袜，就这样来到了正田家。&lt;br&gt;一开门，正田眼睛就是一亮，比起学校制服，葵穿着体操服时候的样子无疑
更是性感娇艳，撩得他下身蠢蠢欲动。紧身衣和黑丝裤袜将葵的美好身段充分地
展现了出来，该大的地方大，该小的地方小，凸凹有致，曲线优美，一双美腿在
黑丝的包裹下更是显得润滑晶莹，匀称修长。&lt;br&gt;葵发觉男人的眼睛紧盯着她，目中炽热得彷彿要喷出火来，她被看得娇躯微
微发软，俏脸爬上一丝晕红，娇羞中本就绝美的面容更是显得美艳无方，动人心
魄。&lt;br&gt;随后入屋，将东西还回去了之后，两人并没有像普通借还东西的人那样就此
告别，葵默默地被正田径直领进了那个她熟悉的卧室里……&lt;br&gt;而葵心中并不平静，今天又背着男友秋人到正田这个男人家中来，强烈的罪
恶感让她觉得十分对不起男友，但是体内又有一股莫名的力量促使她默默地跟着
这个男人慢慢地前行，直至进入那个难忘的房间，她的脑海中有些混乱，在两者
间矛盾纠结着。&lt;br&gt;（不，不行，我不可以再继续错下去了……）&lt;br&gt;正在葵纠结中，半推半就间就被正田带上了床，突然鼻尖一股异味传来，她
美目看过去，顿时呆住了，正田竟然褪下了裤子，直接将大肉棒竖在了她眼前！&lt;br&gt;葵的娇媚美目一看到这个庞然大物，芳心就不禁颤抖不已，整个人就呆在那
里，刚刚复杂纠结的思维马上停止了思考。看着它，葵美目中渐渐露出了绵绵春
意，秋水般的清澈眼睛，变得迷醉朦胧，里面还隐隐含着一丝崇拜和渴望。&lt;br&gt;无数的回忆湧进葵的脑海，那些被身体深深记住的感觉彷彿又重新回到了身
上，她俏脸绯红，目光迷醉，娇躯酥软，下体阵阵发热，爱液开始分泌出来。&lt;br&gt;正是这个大家伙，将自己变成了女人；就是这个东西，夺走了自己的贞操，
捅破了那层宝贵的处女膜；就是这个，第一次进入自己的身体，就给自己带来了
无边的愉悦和快感，并且让自己产生过无数的高潮；也只有这个大肉棒，曾向自
己娇嫩的子宫内喷射进大量的精液，让自己登上升天绝顶。&lt;br&gt;充满着雄性气息的刺鼻气味不断湧来，刺激着葵的神经，她深情地望着这根
大肉棒，从未如此深刻地感觉到自己是一个「女人」，娇躯对它的慾望被深深唤
醒。此时，心中的罪恶感已消失得无影无踪，脑中其馀的事都被忘得一干二净，
只剩下了对眼前之物的渴望。&lt;br&gt;（啊，就是它，就是这个……这个……好想，好想要……）&lt;br&gt;「嘿嘿，今天，你就先用那小嘴帮它爽爽吧！」&lt;br&gt;正田得意地将阳具在她面前晃了晃，双手将她的臻首向自己胯下按去……接
着就出现了上面那香艳的景象。&lt;br&gt;葵顺从地跪在男人的身前，上身抬起，娇羞晕红的俏脸仰望着高高在上的雄
伟肉棒，美眸中满是敬畏与迷醉。她仰抬起臻首，害羞得伸出丁香小舌，轻轻地
舔了一下肉棒，又再抬高点身子，用细嫩红唇轻轻地吻了起来，如此温柔，如此
细致。&lt;br&gt;不一会儿她又轻轻在巨大的龟头上吻着，然后又小心翼翼地伸出嫩滑的香舌
舔了舔，绯红的俏脸上满是羞涩的表情。&lt;br&gt;葵从未给男人做过口交，因此做起来十分生硬与稚嫩，但她娇嫩的小嘴是如
此美好，依然给正田带来了无比舒爽的感觉。葵在正田的教导下，顺从地为他做
着口舌侍奉，按照他的指示慢慢学习着取悦男人的技巧。&lt;br&gt;她小心地使用着香唇和小舌，按照教导，避免用牙齿触碰到肉棒，整个舔弄
起来，很快整个肉棒都覆盖上了她的香津唾液，显得亮光闪闪。她鲜红的嫩舌在
大龟头上不停地打转，时而舔着龟头稜角，时而舔着马眼处。羞红的俏脸上满是
陶醉的笑意，半闭着媚眼卖力地舔弄着，彷彿正在舔着什么无比可口的东西。&lt;br&gt;正田看着下面柔顺地乖乖服侍着他的葵，紧身衣下那玲珑的身体，修长匀称
的黑丝美腿，挺翘诱人的雪臀，心中一股征服感让他满足无比。&lt;br&gt;葵又从肉棒根部舔起，舌头不停地揉弄或是轻扫坚硬的肉胫，抵达龟头的时
候又起唇含住，用力的吮吸起来，嫩舌配合着不停舔弄着。&lt;br&gt;葵一只皓白玉臂环抱住男人的一条大腿，微侧着脸，大张着小嘴，嫩舌平伸
而出，贴在大龟头的下部，温柔的舔着，这样的姿势，就好像她的小嘴就是肉棒
的排泄容器，随时准备接受肉棒的馈赠。看得正田一阵激动，胯下的肉棒不由地
坚硬胀大了几分。&lt;br&gt;葵感觉到肉棒更加火热的变化，娇羞地张着小嘴顺势将龟头全含在了嘴里，
硕大的龟头撑得她的小嘴满满的。她开始大口套弄起来，玉首一前一后的动作，
细红的薄唇在肉胫上有力的缓慢蠕动着，柔嫩腻滑的小香舌不时舔着口中的大肉
棒，或是卷弄两下。嫩嘴用力地吸着大肉棒，发出「滋、滋」的声响，香甜的少
女唾液在肉棒上不停地流淌。&lt;br&gt;正田感觉自己的肉棒进入了一片无比温暖柔软之中，深入抽出间，龟头上传
来舒爽无比的一阵吸吮舔弄。他低头看去，葵跪在他身下，臻首前后挺动，细唇
紧紧含着肉胫做着缓慢的套弄舔吸，粗大的肉棒就这样进出着她紧嫩的小嘴。葵
双颊透着片片红晕，美眸如水，温柔无限。&lt;br&gt;慢慢地，葵的小嘴前后套弄的速度越来越快，肉棒突入的也越来越深，竟然
渐渐地顶入了喉咙里面。葵晕红着脸闭上双眼，更加卖力的用她紧嫩小嘴快速套
弄起来，肉棒几乎次次都直插入喉咙，小嘴每次都能吞下大半个肉棒，慢慢几乎
能将整个肉棒都含进嘴里。&lt;br&gt;大肉棒突进喉咙，让葵含得十分辛苦，但她没有停下来，反而套弄舔吸得越
来越认真。正田享受着下身美妙的快感，感到无比的高兴。肉棒上已经满是葵香
滑的唾液，被染得光亮照人。&lt;br&gt;毕竟是第一次口交，葵含弄得十分辛苦，但第一次就用娇嫩小嘴如此激烈的
套弄肉棒，让它深深顶进自己的喉咙，进行如此激烈的深喉，看来这个女子的受
虐体质已经慢慢开始觉醒了，正田不禁在心中想着。&lt;br&gt;肉棒在紧嫩的小嘴中快速的进进出出，口交越来越激烈，舒爽的快感不停湧
来，正田不由地发出了满意的哼声。&lt;br&gt;渐渐他感觉自己到达了极限，虎吼一声，将肉棒深深插进葵娇嫩的嘴里，颤
抖间就将精液全部有力地射了进去。葵用小嘴紧紧含着肉棒根部，柔顺地默默承
受着射入嘴中的精液，紧闭的双眼中滑出了泪水，娇躯上已经香汗淋漓，但是在
喉咙滚动间，她依然将所有的精液尽数吞了进去。&lt;br&gt;「小葵，用力吸，将残馀的都吸进去，哦……对，对……很好……哦……」&lt;br&gt;「嗯……唔……嗯……」&lt;br&gt;将精液全部饮干净之后，葵终于依依不舍地吐出了大肉棒，却仍然爱不释手
地开始舔弄起肉棒的周身，为它清理干净，似乎仍然未满足……&lt;br&gt;为男人服侍中，葵的身体同样感受到了巨大的愉悦，肉棒不停的抽插干得她
敏感的小嘴产生了无数的舒适快感，整个娇躯都兴奋得微微颤抖，在两条叉开跪
着的美腿中间，小穴里已经是爱液横流，透过紧身衣都能看到明显的湿润痕迹，
诉说着此时她是多么的情动如潮。&lt;br&gt;葵依然像一条母狗一样跪趴在床上，正田却已经来到了她的身后，大手抚摸
揉捏着她黑丝裤袜包裹着的大腿和翘臀。&lt;br&gt;葵的娇躯现在已经情动万分，体内的饥渴几乎要忍耐不住，下身爱液已经完
全将小穴湿润，随时等待着男人的侵入。因此当正田在她身后爱抚着她的性感雪
臀时，她轻妞纤腰，配合着他的大手，无比顺从地享受着男人的抚摸。&lt;br&gt;呲的一声，正田野蛮地用力将她的黑丝裤袜撕裂了一个开口，正好开在蜜穴
旁边，将里面的紧身衣下端扯到一边后，粉红色的鲜嫩小穴立马露了出来，湿润
娇美，闪着淫靡的光芒。&lt;br&gt;正田一看这情况就知道葵现在已经慾火焚身了，肉穴竟然已经流出了那么多
的浪水，毫不犹豫就伸出一根手指插进了柔软滑腻的阴道里，拨弄起来。&lt;br&gt;他用手指不断抽插着这鲜嫩湿热的蜜穴，进出间大量的淫液沾满了手指，更
有许多飞溅出来，正田感到柔软温暖的小穴狠狠地缠绕紧咬着他的手指，似乎非
常饥渴地想要将它吞进去。&lt;br&gt;「哎呀哎呀，真厉害，小葵的小穴要把我的手指都给吸进去了。」&lt;br&gt;葵的滑腻肉穴饥渴地紧夹着这根侵入的手指，然而这点手指抽动的快感远远
不能满足她现在的需要，反而让她愈加想念渴求另一个东西。&lt;br&gt;「嗯……啊……别……求……求求你……够，够了，别再继续折磨我了……
拜讬……」&lt;br&gt;葵忍受着体内慾望的煎熬，感到小穴是那么瘙痒难耐，开始出声哀求。&lt;br&gt;「嗯？怎么，你想要什么？你得说出来，不然我可是不知道的。」&lt;br&gt;「嗯……哈……啊……呜……」&lt;br&gt;「嘿嘿，不说吗，那我停了哦。」&lt;br&gt;「唔……求……求求你……进来……插进来……」&lt;br&gt;葵跪趴着玲珑玉体，轻扭着浑圆雪臀，绯红着俏脸羞涩的小声说道。&lt;br&gt;「哦？我不是正在插你么，你还要我的什么插进来啊？」正田邪恶地笑了起
来。&lt;br&gt;「哦……呜……肉棒……大，大肉棒……我要正田君的大肉棒……」&lt;br&gt;葵说出禁忌的语句后，似乎挣脱了什么束缚，显得更是亢奋了，难耐地扭动
着身躯。&lt;br&gt;「哈哈，很好，那你要我的大肉棒插到哪里去啊？</content></item></essay>