<essay><item><title>刚过没多久的自身真实故事</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;那就说个刚过没多久的自身真实故事吧&lt;br&gt;由于真人故事，所以城市和人名都是made up的，望各位见谅！&lt;br&gt;《奇缘？豔遇？》美丽的故事总是发生在偶然的机会下，我本来想，我这么一个木讷的人应该就不会有什么美丽的故事take place在我身上了，但是上帝是公平的，在这千千万万的美豔的故事里，我也不例外。&lt;br&gt;我也不知道是上辈子积了什么德，有机会回到中国去过这个假期，并且戴上了两个老外，算是当他们的向导吧。我们停留的城市是P城市，第一个星期并没什么特别的事情发生，但是到了第二个星期六，故事就这样开始了。&lt;br&gt;这天我带着两个老外去眼镜城配眼镜（够实惠），在验光之后，老板告诉我一个小时可以回去取镜。我们就到附近的麦当劳吃午餐啦，就当们吃着香喷喷的鸡肉时，有几个女生走过来，这时候我的目光锁定在其中一个小女孩的身上（就像唐伯虎说的，美女要有绿叶的衬托才能显示出她的娇豔啊），其他的直接忽略。我一开始没有作声，听他们用着别扭的英文跟我身旁的两个老外沟通，一听之下原来是在推销他们的书，听着那些烂英文，我不禁想发笑，忍无可忍之下，我就跟我看上的那个女孩子说：你们是卖书的？在了解之后知道原来她们是商学院的学生，叫他们的一个外籍教授要求他们把分派给他们的书给卖完，（老外真奸诈，假公济私）。在明白来意之后，我用我的美国腔调给两个老外解释她们的来意，两个老外二话不说立刻拒绝购买。她们在老外身上找不到希望，就转过来向我攻击。&lt;br&gt;要知道俺一直是闷骚小处男，最受不了美女的爹声攻击，在一阵嬉笑怒骂和索要QQ号之后，就无奈的付了80RMB买了一本自己永远都不会翻开的书了…。。重点是，我拿到了她的QQ……奸笑中…
QQ聊天
因为之后一直几天都没空，所以到了那个星期六之后的星期五我才加上的QQ，她当然少不免怪我没人性，这么久才加她好友，呵呵…第一次被美女撒娇，甚是爽中！！！！！（上帝造出女人真好…感谢主啊）跟着在一阵寒暄之后，知道她的名字（下面开始称她：小青）和所有的个人近况之后，心里淫淫地嘀咕了良久（此女可淫！），跟着就约她星期六到该城市一个水乡的景区，为什么我要选那里，主要是地区偏远，还有是因为我自己本身也想去，蛮漂亮的一个地方…。跟着就是做好准备（上面和下面的准备）等着迎着一个美丽的星期六了。
邂逅
处男的晚上特别难熬，好像过了无数个世纪，终于迎来了可爱的星期六，但是天气不是很给力，天色暗暗的，跟我想象中的风光明媚甚是大相径庭，不过为了下半身的着想，硬是穿着端正的去到和她见面的地点，（等了一小时，还以为她不来了，才知道她在同一个地方的不同地点等我，本来有点生气，但是为了小头的性福，唯有绅士风度两下吞下这口气了）。&lt;br&gt;跟着我们搭了两个小时车到了我要去的地方—水乡。不愧是水乡，一带好水飘柳絮…看着这么美丽的景色，差点都忘了来这里的目的了。呵呵，我们一路有说有笑的在那里闲逛看景色，我请她吃东西吃冰淇淋。暮色中意降下来了，眼看着她有想要离开的意思，我灵机一闪对她说：不如我们去唱卡拉OK吧，看她没有反对的意思，我们就找到了那里一家看上去还OK的歌厅，进去里面的时候，外面坐满了坐台小姐衣着性感大胆，（小弟我闷骚小处男，看到此情此景已经再也不能蛋定了，心中邪念大起），小青看到后害羞的快跑进K房。然后在房间里，我当然show off my amazing voice 大唱情歌，小青被我迷得如癡如醉，快到10点的时候。她才忽然大惊要回到学校去，我们唯有急忙的跑到外面询问谁去的班车。&lt;br&gt;得到的答案是：公共交通早就已经走了，剩下的都是那时砍客的taxies，回去要几百块的车费，我一听就说还不如找个酒店住一晚上才两百…令我最意想不到的是，她居然说她也是这样想…。难道这就是传说中的郎情妾意？？？？？？&lt;br&gt;我们几经周折终于找到一个两星级的宾馆住下来，把一切都弄好后，我们轮流的洗澡…。我的裤子湿了不能穿，所以跟他说，我只好披各毛巾遮住、、、、、、跟着我们吃了点东西聊天聊到深夜，我不自觉的睡了……。
得手
经过一夜的好梦之后，一觉醒来，格外精神，那时早上的7点锺，离退房还有六个小时，喔心理面估摸着。跟着小青也醒来了，她说：你怎么这么早？我说：也没有很早，也才刚起来，跟着我示意我要去刷牙洗脸，她说她在我之后。待我们两都梳洗好之后，我们又在各自的床上赖了，我们一边赖床一边聊天，一边转着无聊的电视台，突然转到一个英语教育的节目，她说：要不你就教我英语吧，让我好好熟悉熟悉。跟着我没说话，跟着我转着台，转到一个电影台，那时一部美国电影，男主角在说脏话，wtf？跟着她说：FXXK到底是什么意思啊？我经常听到电影里的人这么说。我先是讶异了一下，然后说：这个词意思不是很好。跟着我转着转着又转到那个英语频道，我站起来跟她说：你不是想知道FxxK是什么意识吗？&lt;br&gt;我现在就告诉你，我迅雷不及掩耳之势就压在了她身上，然后抱着她。本来以为她会推开我，结果是她抱我抱得更紧，我立刻把手伸进去她的连身裙里然后一把抓住她那个圆圆的胸部，那个皮肤细嫩的…。&lt;br&gt;就像婴儿的肌肤一样，吹弹可破，跟着她就顺势把连衣裙和胸罩给脱了…。只看到两只白白嫩嫩的小白兔在那边闪烁着那对红红的小眼睛，全身没有一分赘肉，那条半透明的蕾丝内裤隐隐约约可以看到那乌黑柔亮的阴毛和那条嫩嫩的饥渴的肉缝，我的心和我的手还有嘴巴再也停不下来了，我的嘴在她的嘴上肆虐，我的手抚摸着她的上上下下，最后停在那个久未开封的湿林润地，我一直用自己的粗实的大热棒摩擦着，知道我感觉到她的外阴全湿透了，那黏黏的噗滋声，我用口隔着底裤舔着那甜甜的蜜汁，那一阵阵的香气扑鼻而来，那是90后女孩子特有的香气，我彻底的醉了，我发狂了。我立刻拉着她的底裤示意要脱掉，但是她拉着不让，然后摆出一副小抗拒的表情和姿势，不把还好，一摆，我的欲火彻底被她点燃了，我用我粗壮的热棒隔着底裤使劲摩擦着她的湿地，十几秒锺后，那片湿地已经变成河滩，湿到已经不像话了。&lt;br&gt;我把那条已经湿透的小内内向旁边翻开，露出那久违光临的湿地，那个嫩只有90后有了，又嫩又小，我已经迫不及待的向她插去，只是因为没有性经验，怎么也进不去，是我太大，还是她太小？已经顾不得这么多了，我再一次示意要退去她湿透的小内内。&lt;br&gt;这一次，她没有拒绝我，而是半推半就的被我退下了那最后的防线，整个闷闷的小湿穴已经在我眼前表露无疑，那长长地但是稀疏的阴毛，把小密地衬托得那么漂亮，我发狂了地把自己的粗棍硬塞过去，但是还是进不去，塞了几秒锺，只见她害羞的用手把自己的阴唇给拨开，哇！&lt;br&gt;整个密地廓然开朗，淫汁在不停地往下流，这次我不偏不倚的慢慢顺着那嫩的可怜得小口慢慢把木棍送进去，最后只听见吱的一声，那巨龙终于闯进了那久违空洞的宅穴，准备在里面绵延出自己的形状，我慢慢的进出着那小山洞，等她适应我的粗壮，但是小青已经被我摩擦得气喘吁吁，连声浪吟：不要，痛…好紧…我听到了，这是她对我的肯定！！！&lt;br&gt;我于是动作更大，全力冲击。&lt;br&gt;小青的穴真的很小很紧，而且阴道也短，经过数次试探，才知道她的兴奋点就在离洞口不远的地方，于是我把狼头拔出一点，刚好就在她兴奋的那个点上（时候回想应该是传说中的G点），这次我再也没有怜惜她的意思了，就着那个点，我疯狂的飞快的抽插起来，渐渐感觉，里面睡越来越多，她的浪叫越来越大声了，我完全没有停下来的意思，只听小青在我耳边喘着大气，一边无奈的浪叫：啊…BB被操坏了，BB被操坏了，我疯了…&lt;br&gt;我听到如此淫声浪语，更是无情的抽插…。&lt;br&gt;由于水越来越多，我渐渐感觉不到摩擦感，只有阴道的压迫感了，我根本就没有射的意思，但是小青却快要高潮了，我只想全力把她送上顶峰看看那云海的壮丽景色，我把她翻过来，再后面插进去，那个紧实感觉又是刚才的不能比拟的，这次我一插进去她就大叫了一声，我疯狂的摩擦起来，她很快的就已经软趴了，我不管，我继续插，只听她一声：插死我吧，我要死了，真的要死了，让我死吧！！！&lt;br&gt;我奋身全力的进出着，因为后入的巨大摩擦力和快感，我渐渐也有想射的感觉，可是我没带套啊，只能忍着，就在这疯狂快速的抽插中，她终于释出了最后的大叫：我死啦…。然后就把我的木棍挣脱，在我身下剧烈的抽搐中…。&lt;br&gt;过了1分锺，我又再次用木棍抵在她的洞口想要插进去，只看到她用手遮住了小洞口，示意不要插进去，我只好转移阵地玩弄她的乳房，跟她湿吻起来，我用手再次试探那密地，又湿掉了，这个小淫娃，我这次没有问她的批准，直接就进了，然后就不顾一切的抽插起来，主要是自己想要射，因为做爱是力气活，再不射，就没力再动下去了，这次我集中注意力在锤头那，享受着里面有一点点水但是又干干的感觉，绝大的摩擦感啊，强烈的快感刺激着我的下体，我这次全部插到她的最深处，女孩子在第一次高潮后，阴道后面部分的感觉神经也跟着开发了，我这样剧烈的深插，小青早已经强扭着腰，无力的呻吟着说：操死我吧，就射在里面，里面空得慌，就射在里面吧，把我给要死了吧…。不用你负责任！！！&lt;br&gt;我这次完全疯了，就在她淫声浪语还有紧窄摩擦力强大的阴道壁压迫下，我最后一次完全插进去最深处全部在里面释放出来了我的千千万万的大军，她在快感和岩浆的刺激下，巨声大叫，紧紧地抱着我，和用脚夹着我的腰，我的小弟弟就更深入里面了，也不知道为什么就在此情此景下，我的木棍瞬间又硬直了起来，我不顾一切继续抽插着，虽然没有力气了，但是我不管了，透支着身体，继续进出已经被我操得不像样的小穴，她完全没有机会回过神来，她已经被我弄得昏死过去，已经没力反抗我的一切入侵，我就这样抽插着抽插着，10分锺之后感觉又有千千万万的大军释放出，她早已昏死过去，她只闷气地了一声：呃…。&lt;br&gt;我软趴在她的身上，手摸着她的奶，亲着她的嘴巴，已经无力了我，相信她也是。不记得我们躺了多久了，看看时间貌似已经过了原本退房的时间了，不过算啦，罚钱就罚钱吧…过了一个，两个小时，她翻过来说谢谢你，然后抱着我吻了我一下，我已经很久没这样高潮过了。&lt;br&gt;</content></item></essay>