<essay><item><title>超强的偷情(2)</title><author>床上伴侣</author><content>拟的。以前娜娜身上也有过这种
香气，这种体香在某种意义上是等于无敌的非凡春药。&lt;br&gt;黄豪的下面很快就坚硬如铁。&lt;br&gt;黄豪走过去坐在侧面的沙发上，小伊连忙把双脚从沙发上放下然后端正自己
的姿势，一双漂亮的玉腿交叠在了一起。姿势虽然规矩了，但那圆圆的大脚趾还
是调皮地翘着。望着那粉嫩的小脚，黄豪低头对着太争气的裆部叹了一口气。&lt;br&gt;咿！爸你手中的是首饰盒吗？好漂亮哦。女孩子对漂亮的东西天生都敏
感，小伊也不例外。&lt;br&gt;呵呵！是的。听说小伊的生日快到了，是吗？黄豪笑声很爽朗。&lt;br&gt;是……是啊。爸你怎么知道的？小伊睁得又大又明亮。&lt;br&gt;爸当然知道。爸很关心、爱护你的。黄豪说话的语气很温柔也很磁性。&lt;br&gt;爸……谢谢你……小伊很感动。嫁到别人家里来，就怕被欺负。听到家
公的话，小伊眼里有点红红的。&lt;br&gt;呵呵！乖孩子，你生日的时候，我打算让小伟在我们海边的别墅里帮你开
一个Ｐarty。邀请你所有的朋友和我们的朋友参加，你觉得好吗？黄豪微笑着
说。&lt;br&gt;好呀！！小伊兴奋地跳起来，胸前两个鼓鼓的肉球也跟着上下不停地晃
动。平淡枯燥的家庭生活让刚做人妻的小伊很不习惯，她很渴望她的生活有点激
情。&lt;br&gt;黄豪艰难地咽了咽口水，再从沙发前的茶几下拿出一只礼物袋递给了小依：
你拿进你的房间看看，喜欢的就要，不喜欢的就退回去。&lt;br&gt;小伊惊喜交加，她不好意思问是什么东西了。接过来以后连忙跑回自己的房
间去！&lt;br&gt;小伊关上房门后很久，黄豪紧张地等了足足有20分钟后才打开。&lt;br&gt;门开了，一位高贵的公主穿着黑色的精美而紧身晚礼服缓缓地走出来。如缎
一样的长发柔滑地披落下来……&lt;br&gt;黄豪惊呆了，张着口忘了闭起来，空气好像突然凝结了。&lt;br&gt;爸！你看，好看吗？小伊宛如黄鹂的声音再次响起。&lt;br&gt;哦……是的……无与伦比。太漂亮了，非常合身。就像为你定做的。黄
豪从失态中回神过来。&lt;br&gt;谢谢你！爸，你太好了……谢谢你……小伊因为激动面颊绯红，高挺的
胸部也兴奋而耸动着。小伊感到一种莫名的冲动从脑门直冲到下体，她感觉她的
阴部在分泌，麻麻的、湿湿的。&lt;br&gt;可能是礼服太紧的原因，小伊的胸部被挤压后形成了一道深深的乳沟。&lt;br&gt;看着那深不可测乳沟，黄豪再一次不能控制自己的心魄了。他下意识地舔着
自己干渴的嘴唇。小伊注意到了黄豪的失态，娇羞地叫了一声：爸！你……&lt;br&gt;黄豪还是回神过来，他尴尬地咳了一声：爸只是见小伊太漂亮了……太美
了。太漂亮了……太迷人了……黄豪有点语无伦次起来。&lt;br&gt;小伊无比娇羞地站在那里，交织着手指而不知所措。&lt;br&gt;黄豪目光充满了火热地望着小伊：小伊！我希望你更漂亮……说完慢慢地
打开放在桌面的首饰盒……&lt;br&gt;啊……怎么……怎么是那条项链呀？小伊的眼光里现在绽发出的已经不
仅仅是激动了。&lt;br&gt;那条镶着钻石的白金项链闪耀着夺目的光泽。&lt;br&gt;黄豪他能读懂小伊眼里的世界，那是一种欲望，这正是黄豪所期望的。&lt;br&gt;来来来……小伊你过来，坐着……黄豪微笑地拿起了项链，这是爸给
你的第二件生日礼物。你喜欢吗？&lt;br&gt;爸！你怎么知道我想要这条项链？爸，你真是我的亲爸爸！好爸爸……
小伊也有点结巴了。&lt;br&gt;爸听小伟提起，就去买了……你是我的儿媳妇，又那么可爱……爸当然要
疼你啦……来戴上。&lt;br&gt;爸，你帮小伊戴……小伊感动得一塌糊涂的。&lt;br&gt;小伊坐在沙发的靠手上，黄豪站在小伊身后。从上往下看，两个肉峰呼之欲
出，黄豪在暗暗地用手比一比。他相信他的一只手是绝对抓不完小伊的一只奶子
的。那么深的乳沟也绝对可以夹住一根棍子，一根粗大的肉棍。黄豪站在小伊身
后看着雪白的脖子，迷人的体香、丰满的乳房……黄豪的手在颤抖……&lt;br&gt;戴好了……去房间照照镜子吧……&lt;br&gt;小伊站了起来，飞快地在黄豪的脸上亲了一个后带着咯咯的笑声，跑回了自
己的房间。&lt;br&gt;小伊陶醉在镜子前，绝美的脸上露出了骄傲的笑容。黄豪也悄悄地跟进来，
坐在房间的床上……&lt;br&gt;美女爱钻石这句话谁讲的？真有道理啊！黄豪看着一脸幸福的小伊心里
想。&lt;br&gt;爸！你对我真好……我和小伟除一辈子孝敬你外……真不知道该怎么报答
你小伊一脸真诚。&lt;br&gt;唉……黄豪脸突然一沉，叹起气来。&lt;br&gt;怎么了？爸！你有什么心事吗？我能帮你什么忙吗？小伊很着急。&lt;br&gt;黄豪看了看小伊欲言又止。&lt;br&gt;小伊看见这样，就觉得黄豪一定有什么心事。于是着急地拉着黄豪的手认真
说，爸！能告诉我发生了什么事吗？无论什么事小伊一定帮你噢。&lt;br&gt;好吧！小伊，我告诉你，你能帮忙的话，我感激不尽。但如果你不能帮，
你也要为我保守这个秘密。好吗？黄豪在小伊的再三催促下只好说了。&lt;br&gt;看这家公严肃的口气，小伊连忙伸出那玉葱般的小手指说：我和爸拉拉勾
上钓，一百年，不许赖。小伊解下了项链，坐到黄豪身边来。&lt;br&gt;黄豪看着这可爱的小伊，差一点就忍不住了。他抓着小伊的手，轻叹一口气
后缓缓说到，我相信你小伊！你知道你爸为什么和你于姨关系那么差吗？&lt;br&gt;小伊好奇地摇了摇头。&lt;br&gt;唉……&lt;br&gt;爸……你别叹气。你说了呀。小伊身体向前靠了靠近。&lt;br&gt;那是因为三年前你爸生了一次病……&lt;br&gt;然后呢？小伊见黄豪停顿了下来，只好急催着。&lt;br&gt;可是病后……病后……你爸的性能力减退了……几乎……几乎不能做夫妻
之间的事了。你说，你于姨怎么能不苦呢？他也是个女人，他也有生理上的需要
啊！黄豪的声音已经有点哽咽了。&lt;br&gt;哦……原来是这样噢。爸！于姨真可怜，小伊很难过！那么，爸……你说
过我能帮你，我怎么帮呢？我不认识这方面的医生噢。&lt;br&gt;不……小伊，你可以帮我。黄豪拉着小伊的手激动地说，你知道吗？
小伊，前段时间你爸性功能又突然恢复了一下……&lt;br&gt;真的？那就是有希望了耶。你快去看医生，问他们怎么办呀。&lt;br&gt;我问了。医生说我是看见什么人或者想起什么事后神经突然受到刺激了。&lt;br&gt;哦……那爸你……是看见什么人和想到什么事了？&lt;br&gt;其实，爸是因为，在上个月，你和小伟刚渡完蜜月回来……有一天，我起
很早……经过你和小伟的房间……我听到……听到……&lt;br&gt;听到什么？爸，你快说呀！&lt;br&gt;我……听到你的叫……叫床声……’&lt;br&gt;啊！！…………小伊双手掩面。&lt;br&gt;你不能怪爸。当时你叫得很大声……我又刚好进厨房经过……所以就听到
了……呵呵！黄豪为自己编的故事那么精彩而感到好笑。&lt;br&gt;恩……爸，你还笑人家。丑死了！小伊还掩着面。&lt;br&gt;我怎么笑你呢？爸还要感谢你……你叫得那么淫荡……哦……不……是好
听，好听！黄豪故意挑逗小伊。&lt;br&gt;呀……爸……你……你……我不理你了！小伊的脖子已经红得像桃花。&lt;br&gt;小伊啊！真的，现在只要见到你，听你说说话，爸就很有感觉。小伊，你
说过，你要帮爸的哦……黄豪在偷笑。&lt;br&gt;那……我应该……怎么办？&lt;br&gt;黄豪把小伊掩在脸上的小手慢慢地拉开，望着小伊楚楚动人又娇羞无比的样
子，那根粗壮的肉棒已经坚硬无比了。&lt;br&gt;小伊！医生说只要在你的帮助下完成一次射精高潮，你爸的病就可以痊愈
了。求求你……黄豪突然很严肃地说，为了爸，为了于姨，为了这个家，小
伊你一定成全我……&lt;br&gt;爸也知道你一定很委屈。但你不要想其他，你只要想着你是帮爸治病……
好吗？黄豪继续鼓动小伊。&lt;br&gt;小伊低着头不说话。&lt;br&gt;黄豪知道小伊心动了，他要赶在老婆娜娜回来之前完成这件事。&lt;br&gt;黄豪伸出手，抱着小伊的肩膀说：爸很喜欢你，只要你能帮爸射一次，不
管你用什么办法，用手..用叫床声、用嘴。只要你帮爸把病治好，爸永远会对小
伊好。黄豪故意这样说就是要让小伊上当，因为小伊刚才还觉得要为用不用和
家公发生肉体关系而害怕。现在听黄豪这样说，觉得不用失身，而且自己的家公
对自己那么好，她觉得委屈一下不是什么大错。&lt;br&gt;小伊终于下了决心。她娇羞地说:爸！我用手帮你吧。但我们一定要保守
这个秘密喔！&lt;br&gt;好……好……小伊……谢谢你……我当然谁都不说……&lt;br&gt;说完，黄豪躺在床上。脱下了裤子，一条挺拔粗大的肉棒跳了出来……&lt;br&gt;你看……小伊……&lt;br&gt;黄豪拉着小伊的小手轻轻地放到了粗如鹅蛋的龟头上。小伊全身如被电击，
放了一放，终于握住了整根肉棒。&lt;br&gt;哇！爸，你的好大喔。小伊大吃一惊，她万没有想道家公的肉棒是这样
粗大，毛也这样浓密。&lt;br&gt;哦……黄豪喉咙里发出了一声低沉的喘息。&lt;br&gt;那你喜欢爸的肉棒吗？黄豪开始挑逗小伊。&lt;br&gt;爸！你坏……小伊的手继续套动。&lt;br&gt;小伊。爸问你，爸的棒棒大还是小伟的大？要说实话哦……&lt;br&gt;……是爸……的……大……小伊说完咯咯地笑。&lt;br&gt;黄豪的肉棒在自己美貌和性感的儿媳妇小手的套动下，已经是越来越硬。涂
着浅红指甲油的小手在粗黑的肉棒衬托下显得鲜艳夺目。随着套动的速度加快，
小伊的呼吸也有点沉。&lt;br&gt;其实小伊握住大肉棒的那一刻，下面已经流出了水。已经一个星期没有做爱
了，小伊已经忍受很辛苦了。&lt;br&gt;小伊！爸其实很喜欢你，爸也知道你喜欢爸的大肉棒，你能让爸插你小穴
吗？黄豪喘息着。&lt;br&gt;啊……爸你好坏喔……’小伊摇着头。&lt;br&gt;小依！爸可能要射了，快给爸摸摸你的奶子。黄豪故意装做要射了。&lt;br&gt;爸……恩！哦……你不要乱摸……&lt;br&gt;不等小伊回答，黄豪的大手已经摸向了小伊的玉乳。隔着礼服也感觉到那乳
房的那两粒突出来。&lt;br&gt;……你摸爸的，爸也摸你的好不好？黄豪的双手开始揉搓小伊的两个奶
子。&lt;br&gt;小伊脸色陀红，只好扭动身体。但却不躲开，那只手依然在套动着。&lt;br&gt;小伊！那礼服很昂贵的哦。别搞皱好不好？来，爸帮你脱掉……&lt;br&gt;说完，双手一拉，小伊顿时扑倒在黄毫的怀里。黄豪双手从小伊腋下穿过，
很快地拉下了扣在后背上的拉练。&lt;br&gt;啊……&lt;br&gt;小伊从黄豪的身上挣扎起来，由于拉练已经拉下，所以当小伊直起身体后，
整件礼服已经滑下来。小伊刚想拉礼服，黄豪已经用双手把小伊的双手抓住。礼
服终于全部滑落下来。这种新潮礼服是全身紧贴的，穿的时候都不能带乳罩和不
穿内裤或者只穿很细的内裤。小伊当然明白穿这种衣服的要点，当礼服滑落的时
候，小伊那高耸的乳房就已经全部裸露在黄豪的眼前。小伊被眼前突然发生的变
化始料不及。&lt;br&gt;当她还没有反应过来，黄豪已经又把她拉到自己的怀里。那坚挺完美的玉乳
刚好就看嘴边。黄豪毫不迟疑，张嘴一含，就把小伊的一只酥乳含在了嘴里，并
用舌头在乳头上打圈圈。&lt;br&gt;啊……啊……别吸……&lt;br&gt;小伊想挣扎起来，但抱着她那纤腰的双手强壮有力。几次挣扎后，加上黄豪
嘴边的胡子刺激着小伊那敏感的奶头，小伊终于放弃了挣扎。但敏感的身体迫使
她像蛇一样扭动。面对着黄豪时而舔，时而咬，时而吸，她感受到了从来都没有
过的快感。&lt;br&gt;她娇喘着，啊……啊……恩……啊……&lt;br&gt;她整个身体都压在黄豪身上。&lt;br&gt;黄豪抱着小伊腰后的手开始摸向了小伊的ＰＰ，很弹手，摸起来很舒服。黄
豪故意轻轻擦着ＰＰ上的皮肤，这里很敏感。小伊又扭动身体抬起头，然后低下
头瞪着黄豪。黄豪刚好抬头看小伊，小伊的眼睛水汪汪地望着黄豪，鼻子急促地
呼吸。鲜红的小嘴张开着……&lt;br&gt;黄豪伸出左手抓住了小伊的脖子轻轻地往下按，小伊想躲避，终于小伊性感
的嘴唇还是被黄豪的嘴吻住了。黄豪的舌头伸进小伊嘴里，拼命地吸着小伊的玉
液。小伊开始不为所动，但经不起黄豪舌头的调逗，也逐渐回应起来。小舌头甚
至伸进了黄豪的嘴里与他的舌头交叠在一起……&lt;br&gt;黄豪摸着屁股的手突然摸到了一根系在两股中间的东西。黄豪知道那是丁字
裤。他抓住那细细的带子，轻轻地地向上拉了一下，二下……&lt;br&gt;恩……恩……啊……啊……啊……不要……拉……&lt;br&gt;小伊用几乎连她自己都听不到声音呻吟着。那条细细的带子已经无情地勒进
了小伊那柔软的三角地带。黄豪笑了，他顺着那条带子往凹陷的部位摸了下去，
他马上发现那个地方已经是泛滥成灾，粘滑的阴水已经沾满了自己的右手。&lt;br&gt;黄豪一手搓揉着一个奶子，一手摸着性感的屁股。嘴里‘吧唧吧唧’地吃着
小伊的丰乳。&lt;br&gt;小伊！你很湿哦.……黄豪的手已经滑进了小伊的肉洞。&lt;br&gt;哦……爸，你别逗小伊了！小伊受不了了</content></item></essay>