<essay><item><title>强奸：被害人林晓萌(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;放假的时候跟女友出去旅游是再好不过的娱乐方式了，可以尽情享受二人世界的甜蜜，而且离开家乡，到一个陌生的地方，女友比较容易放开，暴露女友的机会会增加，再加上没有熟人，可以放心大胆的让女友春光外洩。&lt;br&gt;还是在读大学的时候，有一年暑假我带女友到离家很远的海边去玩。海边的旅馆太贵，我们在离海边有一段距离的地方住进了一家小旅馆，旅馆虽然不大，但很干净。我们是晚上到的，所以当天直接回房间休息，准备第二天再出去玩。由于旅行比较累，我们只是在房间里简单亲热了一下早早就睡觉了。&lt;br&gt;女友很快入睡，而我则一直想怎样利用这个难得的机会，好好暴露一下可爱的女友。我在女友耳边轻轻叫她：「小倩。小倩。」见她没有反应，我悄悄爬下床，翻出女友的泳衣，女友平时很保守，泳衣虽然是上下两部分的，但都比较大，上面只能看到一小部分乳沟，下身的泳裤更是将屁股遮得严严实实，虽然女友的身材好，但穿上这样的泳装怎?也达不到喷血的效果。我想了一下，拿出剪刀把她泳衣上身部分两边的肩带剪开一部分，然后用细线便连几下（暴露女友还真得下一番功夫），这样看似无妨，如果浪大一些，或者女友游泳的动作大一些，肩带时可能断掉，那时就有好看的了。&lt;br&gt;第二天我们早早起床，准备去海边好好玩一下。我们住的地方与海边有一段距离，我跟女友换好泳装走过去，女友觉得穿泳衣走在街上很羞人，就套上我的白色T恤。女友身材娇小，我的T恤盖过她的屁股和一部份大腿，女友觉得这样比只穿泳装好一些，但在别人看来，她就像只穿了件T恤一样，大部分白嫩的腿部都露在外面，比她那保守的泳装更加让人想入非非，果然一路上招来不少男人的目光。&lt;br&gt;很快到了海边，现在虽然还没进入旅游旺季，但海滩上已经有很多人了。女友天性爱玩，见到海浪就迫不及待脱了T恤跑进海里。我把衣服放在沙滩上，女友一起玩起海水。两个人在浪花里追逐、打闹，又游到深点的地方，我扮水鬼，潜在水里摸一下她的嫩脚，或者捏一下她的美臀，弄得女友娇呼不断，跟我闹在一起。我心里想的是暴露她，经常找机会偷偷拉一下她的泳衣，眼看肩带的细线越来越松，我的心跳也是越来越快。&lt;br&gt;就在我追女友游上岸边的时候，女友笑回身，弯下腰想向我泼水，这时海水只能淹没她膝盖以下，就在女友弯腰的时候，一个不大不小的浪打过来，正钻进女友敞开的胸口，我看到女友的肩带立刻断开。事情发生得太快，女友根本来不及反应，还起身扬起双手向我泼水，她的两个大奶子整个暴露出来，泳衣的无力的垂在她身上，粉嫩的乳头挺立，上面还有许多水珠，在阳光的照射下泛着淫荡的光芒，那样子太刺激了。&lt;br&gt;女友见我不躲开，还呆呆看她，突然觉得不对劲，这时才感到肩头一很松，低头一看，立刻尖叫一声用手遮住胸部，但已经晚了几秒钟，她白皙的乳房已经被好几个人看在眼里。女友赶忙潜回水里，羞得满脸通红，嘴里还小声说：「怎?坏掉了呢？羞死了。」我当然装作不知情，还埋怨她：「早就让你再买一件，现在丢人了吧。」&lt;br&gt;女友以为她被人看了乳房，惹我不高兴，怯懦的说：「好了。人家也不想嘛，那现在怎?办嘛？」我让女友等在那里，我去岸上拿T恤给她穿。这时我发现四周有些人在色迷迷看女友，有些指女友跟同伴耳语，女友早就羞得恨不得把脸也埋进水里。我故意减慢动作，一方面让女友多接受一些猥亵和羞辱的目光，这样我也很兴奋，另一方面抓紧让泳裤里的小弟弟软下去，它已经胀得发痛了。&lt;br&gt;当我拿T恤回到女友身边，女友的手不敢离开身体，让我给她穿上。我看到有两个年轻人已经潜进水里，准备继续欣赏女友的美乳。我心想让你们多看几眼女友的好身材吧，于是对女友说：「你的泳衣都坏了，不能再穿了，这样垂在T恤里多难看，脱掉吧。」女友觉得我说得对，可是在人面前脱掉泳衣实在太丢人了，我就小声对她说：「你别动，我在水里把你的泳衣拉下去，从脚下脱，就不会有人看到了。」&lt;br&gt;女友四周看一下，刚才看她的人见到我在她身边，都收敛了很多，不再那样看她，就同意了。她不知道身后正有两个男人潜在水里呢。我把T恤套在女友头上，由于海水的浮力，T恤只是浮在水上，女友想拉下去遮盖身体，我急忙叫她别动，免得再次走光。女友经过刚才的突发事件，已经不会思考，只是乖乖站在那里听我摆布。&lt;br&gt;我的双手探进水里，拉着女友断开的泳衣向下扯，女友小腹平坦，泳衣很轻松就能拉下去，拉到女友翘臀的时候遇到了阻碍，我故意装做泳衣很紧，加大力度向下拉，手指悄悄勾住女友泳裤的边缘。我看了一下，见那两个男人依然潜在水里，一狠心，手上用力，连女友的泳裤一起扯掉，从手的触感判断，女友的小屁股几乎完全暴露出来。女友低叫一声，手离开胸部想遮挡下身，又发现乳房露出来，只好一手护胸，一手遮住两腿间，小声提醒我拉掉她的泳裤了。&lt;br&gt;我心里当然知道，还装作抱歉对她说泳衣太紧了才会一起拉下去，并安慰她身体都在水里，不会有人看到的。说继续给女友脱泳衣，直到把女友的泳裤拉到腿弯才放开。女友虽然遮最羞的地方，但翘嫩的美臀毫无遮掩，此刻她赤裸的背影被身后不远处潜水的男人看了个够。　&lt;br&gt;为了配合我的动作，女友还扭动腰肢，方便我快点脱掉她的泳衣，一个较小的美女赤裸裸的背影在面前扭动，那两位仁兄一定看得要喷血了吧，我的大肉棒也硬得不得了。给女友脱掉泳衣后并不急给她拉好泳裤，而是双手结实的摸上她的美臀，从侧面挤弄两下，好让那两个男人看到女友屁股被捏弄的样子。女友急忙让我停手，我怕女友真的生气，摸了两下就给她拉好泳裤和T恤，带她回到岸上。我们走后那两个人才浮出水面，憋了那?久够辛苦的，但看到如此美色也值得了。&lt;br&gt;虽然穿了衣服回到岸上，但女友的暴露并没有结束。由于被海水弄湿，本来就很薄的T恤已经变得透明，紧紧贴在女友身上，对女友的身体没有一点保护作用，仍然可以清晰看到两颗乳头。下面盖过女友的屁股和一部份大腿，也是紧紧贴小倩的身体，使她的玲珑曲线一览无馀，这样反而更性感，更让人想入非非，招来不少男人热烈的目光。女友知道自己的样子，但没有办法，只好紧紧搂我的手臂，靠我的身体和自己的胳膊遮挡一下，跟我一起走回旅馆。&lt;br&gt;回到旅馆跟女友休息了一会，也许是离家很远的原因，女友很快便忘记了上午的ㄖ痋A傍晚的时候她穿了件无袖白色衬衫，一条热裤，跟我一起出门逛街。我在街上给女友买了件新泳衣，这次是很性感的那种，上身就是两个罩杯，由很细的带子挂在脖子上，在背后打个结，下身的泳裤露出屁股两侧的嫩肉。&lt;br&gt;开始女友还觉得这样的泳衣太暴露了，经过我的劝说，又哄她说这样的泳装就是给她这样身材好的女孩穿的，普通人想穿都穿不了呢。女友被我夸得很开心，觉得在离家这?远的地方没有熟人，就同意了。买好之后小倩孩子一样的性格立刻表现出来，吵马上就要去海边，幸好我带旅行包，我的泳衣装在里面，便跟她一起来到沙滩上。&lt;br&gt;海边的人已经很少了，但仍有一些人散布在沙滩各处。这时问题出现了，去哪里换泳衣呢？总不能在沙滩上脱衣服吧！我看到不远处小树林边有个小木屋，白天我就注意到了，似乎是荒废待拆的屋子。于是我拉女友过去，果然是很久没人用的，里面只有一张破木桌，墙角堆一些干草。我让女友进去换泳衣，小倩看了一下，也没别的办法，见门上还有锁，就放心进去了。我本来也要跟进去，却被女友推了出来。我问她：&lt;br&gt;「怎?？还怕我看啊？」女友娇嗔的说：&lt;br&gt;「你见人家脱衣服一定又会起坏心，才不要！」&lt;br&gt;「那你不怕吗？」&lt;br&gt;「反正门上有锁，怕什?！这里没人比你更坏了！」女友见我有些不高兴，急忙小声说：&lt;br&gt;「在这里不要啦。回旅馆再给你。乖，你去隔壁换啦！」说完红脸进屋，手锁上了门。&lt;br&gt;这个木屋是两间连在一起的，另一间门口后面，我只好转去另一间换衣服。我进入木屋很快就换好，准备出去的时候突发奇想，趴到墙壁上看看有没有缝隙，可以偷看一下女友。虽然女友早就是我的人，她的身体我看过无数次，但这样偷偷看她还是挺刺激的。果然这间房子年久失修，很快就被我找到一条缝隙。我趴在缝隙上看过去，女友刚刚在桌子上打扫出一小块地方，准备换衣服。女友爱干净，这下便宜了我。&lt;br&gt;女友把泳衣放在桌子上，开始动手解开衬衫纽扣。我看她从领口开始，一颗颗解开纽扣，雪白的胸脯露出一点，接是深深的乳沟，最后整件衬衫敞开，露出里面洁白的半罩杯胸罩，女友34C的乳房不是特别大，但由于她身材娇小，两个奶子仍有呼之欲出的感觉，看得我热血上湧。这时身后突然传来一个声音：「兄弟，在看什?啊？」&lt;br&gt;我急忙回头，看到一个皮肤黝黑，穿沙滩裤的短发男人站在身后。干！这人走路没声音的！我大概看入迷了，一点都没感觉到。这时暴露女友的慾望迅速升起，我甚至都不用思考，就跟他说：「当然看好东西。要不要看一下？」&lt;br&gt;他听了我的话走到墙边，趴在我刚才偷看的缝隙上看。这样亲手送上女友给人偷窥还真刺激！就让他看光女友娇滴滴的身体吧。我趴在旁边另一条缝隙上看过去，这时女友刚脱掉热裤，身上只有内衣，下身是纯白的丝质内裤，是我买给她的，不算性感但是很小，两腿间还能隐约看到小倩阴唇的形状。这时女友双手伸到背后，一下解开了胸罩，她对我们的偷窥毫不知情，脱得又快又自然，只见两个雪白的乳房跳出来，粉红色的乳头非常可爱。旁边的男人忍不住在胯间揉了一把。&lt;br&gt;本以为女友的美乳秀马上就会结束，没想到女友大概是太放心了，没有穿泳衣，而是继续去脱内裤！干！我心里暗骂！这傻丫头要脱光了再穿吗？果然，女友很快褪下小内裤，稀疏乌黑的阴毛和翘嫩的小屁股展现在我们眼前。女友现在整个赤裸裸的，我们看得都差点喷出血来。女友还在拿起泳衣看，并不急穿上，整个雪白的身躯就在两个男人的视奸下毫无遮掩的展示。这时身边的男人突然小声说：「你女友身材真好！」&lt;br&gt;听到这话我了一跳。呆呆看他，不知说什?。他却一脸奸笑说：「怎?？不记得我了？上午在海里你还把女友的屁股秀给我们看呢。」 我脑中嗡一声响。靠！他就是白天潜在水里那两个人中的一个，当时我太兴奋，没注意他们的样子，现在想起来真的有个皮肤黝黑的家夥！真是天杀的！竟然撞上他！见我哑口无言，他笑说：「上午的时候我就有些怀疑，但不敢确定，现在可以肯定，你是故意把女友的身体暴露出来给人看的吧。」暴露女友时被人当面揭穿，这实在太尴尬了。他接说：「我在网上看到过你这样的人，喜欢凌辱女友和老婆，但现实里还是第一次见到。放心，我不会说出去的。我也有便宜可佔嘛。」&lt;br&gt;听他这?说我多少放心一点，被女友知道我故意暴露她，后果不堪设想。这时我的头脑也恢复了思考，心想反正大家都不认识，过两天我们走了，以后再也见不到面，反正被揭穿了，干脆承认自己的变态嗜好。黑皮肤男人又说：「既然你喜欢别人看你女友，那我过去唬她一下你也不会反对吧？」&lt;br&gt;「那边的门锁上了，怎?唬？」&lt;br&gt;「我常来这里，直到那边的门锁是坏的。如果你不介意，我就去亲近一下你可爱的女友。你也很喜欢吧。」 我警告他女友有些保守，恐怕会无法接受。他说不会过分，只是稍微唬她一下。我点头同意，心里其实很希望他好好凌辱小倩一番。他见我同意，迫不及待转身出去，临走还小声对我说他叫阿兴，海滩那边有个酒吧，带女友去那里会更好玩。他出去后我急忙趴回墙上，虽然写了这?多，但我们对话的时间很短，女友刚刚开始把泳衣的罩杯套在手臂上，下身还是赤裸的，真搞不懂她怎?会后穿下身。这时门突然被打开，黑皮肤男人出现在门口，对女友质问道：「你在干什?？」&lt;br&gt;女友根本没想到门锁坏掉了，被突然出现的闯入者得呆住，几秒钟里竟然一动不动，任男人的目光猥亵她的下身。接女友低叫一声，急忙用手摀住下身，这样上身泳衣滑落，她的乳房又露出来，弄得小倩不知所措。男人趁女友手忙脚乱，迅速关上门，拉过桌子顶住门口。女友见势不妙，对他说：「你要干什?？」靠！要干什?不是很清楚吗？阿兴却反过来问女友：「你怎?在我的屋子里脱衣服？」说着靠近女友，女友想躲开，但屋子太小，一下就被他抓住，紧紧抱在怀里。女友挣紮说：「对不起！我不知道这是你的屋子，下次不敢了！放开我！」这个阿兴还真懂得唬人，女友太单纯，竟然被他抓住了。见女友仍然在挣紮，阿兴立刻露出凶相：「别乱动！不然我扔你出去，让外面的人都看看你的身体！」<</content></item></essay>