<essay><item><title>洗手间的激情(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我的小表姊舅妈在镇上做生意，早早起床后就出门去做生意了。家里就只剩下小表姐一个人，因为联考失败，所有小表姐一直闷闷不乐。看到小表姐这么一幅不开心的样子，本来打算跑出去玩的我，也老实的留下来陪小表姐了。&lt;br&gt;小表姐一个女孩子电动漫画当然是没有了，我只好拉着小表姐一起看电视了。&lt;br&gt;看了一会电视，也没什么好节目，我就问小表姐：「小表姐，我们看录影带吧！」&lt;br&gt;小表姐也感到没意思，她其实也很喜欢我这个小表弟，不过联考失败换成谁都高兴不起来，可是又不能给我这个表弟冷脸看，所以一直在强颜欢笑。为了不扫我得兴，她说道：「好，录影带就在电视下面那个抽屉里，你去找部你喜欢看的。」&lt;br&gt;我拿出来一看，都是些老片子，就对小表姐说：「小表姐，这些片子都没意思。」&lt;br&gt;正当我准备把片子放回去的时候，发现抽屉的最里面好像还有带子。咦，放这么里面干什么？&lt;br&gt;我二话不说的全拿了出来，这里面可不少，足足有８盒带子。我看了下名字，都是没看过的，看样子还有几部外国片子。这下好了，不用跑去租这么麻烦了。&lt;br&gt;我拿了一部叫《金瓶梅》的放了进去。&lt;br&gt;一开头就是一个又矮又丑的家伙在吸一个女人的奶子，呼，这是什么片子？我以前没看过，难道就是别人说的A片？太好了。我一兴奋都忘了小表姐还坐在旁边呢！&lt;br&gt;接着那个矮子舔完了奶子又向下舔去，轰！看到电视里出现的那一片黑森林，我脑子一下子就当机了。&lt;br&gt;那个矮子把那个女人双腿分了开来，接着出现的画面可以说让我震撼了。这难道就是女孩子的妹妹？我脑子兴奋的都快充血了，这个难道就是传说中的B？&lt;br&gt;震撼！太震撼了！我终于如愿所偿知道B是什么样子的了。我全神贯注的盯着电视画面。完全没注意道旁边的小表姐整个脸蛋都红透了。&lt;br&gt;小表姐现在可真的称的上小鹿乱撞了。她也是第一次看这种片子，虽然对男女之事她懂的不少，但是怎么说她都还是一个黄花大闺女啊！那些事只是听过书上看过，可是还真是没亲眼看过。&lt;br&gt;她满脸通红，心里想着去关掉电视，可是那一丝好奇心又阻止了她。俗话说人的好奇心可以杀死一只猫，而一个女人的好奇心更是可以把一只猫杀死了再弄活过来再杀一遍。&lt;br&gt;看到电视上那越来越震撼的画面，她感到一种莫名的滋味从下身那里传了过来，她双腿不由的紧闭，并慢慢的磨着。&lt;br&gt;这时候，画面上那个矮子正在用舌头轻轻的挑着女人那小缝上面的一个豆豆一样的勃起。那女人：「嗯……嗯……嗯……」的叫声也是越来越响。&lt;br&gt;我发现自己的小鸡鸡变的好大，把裤子顶了起来，感到很难受。&lt;br&gt;「嗯……」一声轻吟在我耳边响起。&lt;br&gt;啊！我才意识到，小表姐一直坐在我旁边呢！惨了……&lt;br&gt;我不安的转过头去看小表姐，竟然发现小表姐满脸通红，双眼迷离，一只手在隔着衣服摸着胸部，另一只手则伸到了裙子下面动作着。这表情跟电视上那个女的好像。&lt;br&gt;我现在再笨也知道了，电视里放的就是以前我偷看妈妈和爸爸晚上做的那事。只不过更详细，更有教育意义而已。不过小表姐为什么也会有这种反应，我就不清楚了。&lt;br&gt;我伸手推了推小表姐，疑惑的问道：「小表姐，妳怎么也变的跟电视里这个人一样了？」&lt;br&gt;这个时候小表姐才清醒过来了，发现自己刚才那些羞人的动作都落在我的眼里，整个脸蛋变的更红了都快渗出水来了。可是身上那骚痒的感觉却还没有消退，录影带还在放着。&lt;br&gt;那个「嗯……嗯……」的呻吟声还在不断的冲击着她的神经。小表姐不知道怎么回答我才好，看我一幅疑惑的样子，便以为我什么都不懂，骗我道：「小宝，他们在玩游戏呢！」&lt;br&gt;小表姐竟然想骗我，他们是不是在玩游戏我现在可是清楚的很。我疑惑的只是小表姐怎么会变成这样，看来小表姐刚刚没听清楚我的问话呢！&lt;br&gt;于是我便装傻道：「那……小表姐，我们也来玩这个游戏吧！」&lt;br&gt;小表姐被我的回答吓楞了，一时间我们就这样对视着。&lt;br&gt;影片还在继续，那个女的呻吟越来越急促响亮。这些都冲击着我和小表姐的神经。&lt;br&gt;虽然我知道电视里放的就是操B，可是那个矮子一直在舔，没有其它动作，我知道B逼肯定不是这样就算了，以前我偷看爸爸妈妈操B的时候，整张床都在震动呢！&lt;br&gt;呜…我的小鸡鸡涨的好难受，我痛苦的感觉到。&lt;br&gt;小表姐继续发愣，但是身上的骚痒全已经在全身肆虐着。突然一个大胆的念头在小表姐的脑子里闪了过去：反正小宝也不懂，我就跟他一起玩好了。反正我也没做过爱，试试也好，事后让小宝别说出去就行了。&lt;br&gt;「小宝…」被那种骚痒的感觉弄的快没思考能力的小表姐轻轻的喊了我一声。&lt;br&gt;「啊……？」小鸡鸡的涨疼让我一时没反应过来。&lt;br&gt;「我们一起来做这个游戏好吗？不过你答应小表姐以后不告诉别人哦！」小表姐哄着我道。&lt;br&gt;「啊……」我没想到小表姐竟然会答应我，难道小表姐懂的比我还少吗？没多想，接着我傻傻的问道：「小表姐，这个游戏会让我小鸡鸡不这么难受吗？我都快难受死了。」这句绝对是我的心里话，我真的快难受死了。&lt;br&gt;「嗯，做完了就不难受了。」小表姐忍着全身的骚痒回答的我白癡问题。&lt;br&gt;「好，可是…小表姐，我该怎么做呢？」我发现我的性知识实在是少的可怜，不过我又发现自己真是傻的可怜，录影带这么好的教材，竟然还问出这么一个白癡问题。&lt;br&gt;果然，小表姐快速的说道：「像影片里这样做就行了。噢，别问了，你快点吧！」&lt;br&gt;这个时候那个矮子还在舔着女人的豆豆。&lt;br&gt;勤学好问可是我的长处。一看我就知道怎么做了，不过这个时候发扬勤学已经够了，好问就等以后吧！&lt;br&gt;我站了起来，双手颤抖着拉起了小表姐的裙子，看着我的动作，小表姐羞的把头埋的低低的。&lt;br&gt;小表姐穿的是一条白色的小可爱，不过上面有了一片湿迹，嗯？我很白癡的问道：「小表姐，妳尿尿了？」&lt;br&gt;「你去死啦！快做游戏了，别问这么多。」小表姐羞的不行了，她早感觉到了自己下身的潮湿。&lt;br&gt;「哦！」看起来这个时候真的不是发挥好问的光荣传统的时候。&lt;br&gt;我把头凑了过去，闻到了一股清新的体香，还有一股淡淡的带点腥味但是闻起来又很舒服的味道。&lt;br&gt;我满脑子想的就是操B，嗯，做爱，做爱，我现在知道了做完爱我的小鸡鸡就不难受了。&lt;br&gt;小表姐全身酥软，躺倒在沙发上。我把她的内裤脱了下来。&lt;br&gt;小妹妹，啊…小表姐的小妹妹。&lt;br&gt;小表姐的阴毛没录像里那个女的那么多那么浓，长的稀稀疏疏。不过那小妹妹真是太漂亮了，粉红色的，比影片里那个女人黑黑的漂亮的多了，还又一些露水在上面。&lt;br&gt;这个时候我抬头看了一眼电视，那个女的小妹妹里面竟然流出了很多白色的东西，那个矮子正在兴奋的舔着。&lt;br&gt;这个场面刺激了我，二话不说就把头埋到小表姐的双腿之间，然后学录像里那个家伙舔了起来。&lt;br&gt;「噢……」小表姐发出了一丝愉悦的呻吟。&lt;br&gt;听到这声音，我舔的更欢了，小表姐的妹妹里也开始流出东西了，我一舔发现味道有点甜很好吃，当下舔的更欢了。而且小表姐妹妹上的那颗小豆豆也变的大了起来。&lt;br&gt;我有样学样，用舌头舔了起来，还用牙齿轻轻的咬了起来。&lt;br&gt;「啊……啊……」小表姐突然大声的叫了起来，全身紧绷弓了起来。&lt;br&gt;一些跟刚才舔的差不多的液体突然就从小表姐的妹妹里喷了出来，喷的我满脸都是。这个变故把我吓坏了，因为录像里那个女的没有这样。&lt;br&gt;我赶紧抱住小表姐，紧张的问道：「小表姐，妳怎么了？妳没事吧？我好害怕。」&lt;br&gt;小表姐刚高潮，还在享受着高潮后的那一丝欢娱。听到我这么紧张的问道，心中也不禁一甜，慵懒的回答道：「小宝，小表姐没事，你继续做游戏。小宝干的好棒，刚刚小表姐好舒服。」&lt;br&gt;后知后觉的我并不知道我刚用舌头就把小表姐弄高潮了。不过听到小表姐没事，还夸奖我，我还是很得意的。&lt;br&gt;影片里那个矮子还在不停的舔着那个女人的小穴。并不了解后续动作的我，就继续学样去舔小表姐的小穴。&lt;br&gt;小表姐的小穴上现在湿漉漉的，有流出来的蜜汁还有我的口水。&lt;br&gt;我舔着小表姐的处女小穴，不时抬头看几眼小表姐，或者看看录像里那家伙有么有新动作。&lt;br&gt;刚刚高潮过的小表姐又被我挑起了情慾，一只手伸进了内衣里摸着自己幼嫩的胸部，另一只手伸到了双腿之间，就在在我眼前轻轻的用手指捏着那粒又开始充血的小豆豆。嘴里发除了「嗯……嗯……」的动听呻吟声。&lt;br&gt;我觉的小表姐的呻吟声比影片里那个女的好听多了。&lt;br&gt;就这样又舔了一会，录像里那个矮子终于开始有别的动作了。只见他站了起来，脱掉了自己的牛仔裤，露出了那根又长又大甚至有点狰狞的大鸟。&lt;br&gt;正在脱裤子的我看到这根恐怖的东西，当场就楞住了，这是人的小鸟么？难道已经进化成最终体了？&lt;br&gt;本来看这我脱裤子的小表姐看我发愣，顺着我的眼光也看了过去。&lt;br&gt;「啊！」小表姐惊叫了一声，小嘴张成了一个圆圆的O型，满脸的不可思议甚至还有恐怖的脸色。&lt;br&gt;不过影片里矮子可没意识到自己的超大小鸟给两个不懂人事的男女多大的惊吓，继续着自己应有的表演。他走到把个女人的头部附近，那个女人像是看到宝贝一样，双手把住了矮子的小鸟，然后吐出舌头舔了起来。&lt;br&gt;这个时候，我和小表姐才从震惊中回过神来。彼此看着对方。我的心情有点复杂，因为我知道我的小鸟根本跟这个矮子不能比，不知道小表姐会不会笑我。&lt;br&gt;而小表姐的脸色怪怪的。我来不及仔细琢磨，小鸟的涨疼催促着我继续脱裤子。&lt;br&gt;「小宝，你的小鸟不会这么大吧？我会怕……」原来小表姐是怕这个啊，我放下心了，本来我还怕小表姐会嫌我小呢！&lt;br&gt;我没回答小表姐，脱下裤子，学着矮子那样走到了小表姐那里。&lt;br&gt;小表姐看到我的小鸟时，明显的松了一口气，虽然我的小鸟比同龄人要大的多，甚至比我几个表哥也大。不过没像那个矮子那样大的让人恐怖。估计不怕的也就那个女人吧！&lt;br&gt;影片里，那个女人的舌头正在努力的舔着，矮子脸上露出了很舒服享受的表情。&lt;br&gt;突然一丝温软的感觉从我的小鸟上传了过来。我低头一看，小表姐正有点含羞的用小手握着我的小鸟，接着胆怯的把头慢慢的向我的小鸟靠近，脸蛋已经涨的很红很红，接着伸出了小巧的秀舌。&lt;br&gt;「嘶……」我不禁吸了一口冷气，一种巨舒畅的感觉从我的小鸟上传了过来，有点飘飘欲仙的感觉。小表姐的舌头终于碰上我的小鸟了。&lt;br&gt;小表姐笨拙的用舌头继续舔了几下，「轰」一阵快感充满了我的全身。&lt;br&gt;我爆发了，积蓄了多年的童子精朝着小表姐的脸上毫不客气的喷了上去。&lt;br&gt;呼，好舒服啊，被快感包围着，我发现自己双腿有点软都快站不住了。&lt;br&gt;「小表姐，好舒服。」我几乎是呻吟出来的，啊，这些是？我低头发现小表姐脸色都是些豆浆一样的液体。咦，我刚刚是不是尿尿了？我才反应过来。&lt;br&gt;「小…小…小表姐，对不起，我尿在妳脸上了。」我惭愧啊！&lt;br&gt;「傻小宝，这不是尿尿，这是精液。」小表姐看到我惭愧的样子就像笑，也不管我能不能理解精液是什么东西。&lt;br&gt;接着小表姐又做了一个让我差点把眼珠子都瞪出来的动作，她竟然把脸色那些叫精液的液体用手摸了下来放到嘴里吃了。&lt;br&gt;「小表姐，妳…妳在干什么？」我看到小表姐竟然把我的精液吃下去，惊奇的问道。&lt;br&gt;「人家说童子精可以美容呢！」小表姐没理，把脸上的精液弄下来吃的干干净净。&lt;br&gt;「童子精是什么？我真的不是尿尿吗？」我发挥了好问的精神。&lt;br&gt;「笨小宝，连这个都不知道。童子精就是你第一射出来的精液啦！笨！」小表姐有点为人师的潜质。&lt;br&gt;「哦，那精液又是什么？为什么录影带里这个人没有精液啊？」本着大破砂锅问到底的精神继续发问。&lt;br&gt;「精液，精液，反正精液是男人才有的能让女人生孩子的东西。」说到这里小表姐很不好意思的把脸又低了下去，接下去说道：「因为你是第一次啊，所以很快，等会影片里那个男的也会出来的。」&lt;br&gt;「哦……这些我有点明白了。」我刚说完，小表姐就从沙发上站了起来，跑了出去。我急忙问道：「小表姐，妳干什么啊？」&lt;br&gt;「我擦一下脸，都怪你这个讨厌的家伙。」小表姐娇嗔道。&lt;br&gt;「哦……不是都被妳吃掉了么，还擦？」我喃喃道，顺势坐到了沙发上。&lt;br&gt;影片里那个女人还在舔着，那个矮子的小鸟越发显的狰狞。&lt;br&gt;我看了看我的小鸟，自从喷出精液后，它就萎靡不振了。我用手逗了逗，没反应。不过现在小鸟倒是不涨疼了。&lt;br&gt;</content></item></essay>