<essay><item><title>大奶罩(2)</title><author>床上伴侣</author><content>吃那个事后避孕药。敢做不敢认对吧！是不是男人啊你？&lt;br&gt;我愣了一下，TMD那婊子要吃药？老子还没插她哦！是谁干的好事！我就随便把那个女人给打发掉！然后，转身开车就走了！&lt;br&gt;那婊子，下来了，看到我不见了，就打电话给我，说︰亲爱的，你在哪啊？你今天不是来接我去玩的吗？你忘记我们的约定的吗？&lt;br&gt;我说︰亲你妈的X，我没有这么好的福气。你想见我是吧！我给你十分钟时间，马上给我滚过来，就是在上次我们坐的那个桥边！&lt;br&gt;她有一点不安的说︰发生什么事啦？为什么会这样子对我？&lt;br&gt;我说︰你来还是不来，不来的话我马上走人，以后你不会再见到我！&lt;br&gt;她说︰好！我马上过来！你等我哦！！&lt;br&gt;十分钟后，她真的赶过来了，那婊子一过来就想像上次一样抱着我！她不想，我一手把她推得远远的！&lt;br&gt;她问︰究竟什么事啦？干嘛那么凶啊？&lt;br&gt;我说︰你这坏女人，还想骗到我什么时候啊？你真的以为我不知道吗？你说，昨天晚上你跑到哪里去了？&lt;br&gt;她开始心虚说︰没有，昨天吵架以后就回宿舍啦，没去什么地方！&lt;br&gt;我狠说︰哦！是吗？你的宿舍是不是叫做精子屋啊？睡了以后，第二天要吃事后避孕药的？是不是跟别的男人上床了？哦！对了你要吃这东西，他一定在你里面射精了！又说什么你的阴道只留我的精子！我操！&lt;br&gt;她知道她的事情败露了，就马上装可怜红着眼对我说︰对不起，我不是有心骗你的！真的！我怕你不要我了。&lt;br&gt;我说︰你不要怕，因为我现在肯定不会要你！&lt;br&gt;她说︰不要！&lt;br&gt;我说︰那你昨天发生什么事？除非你他妈的被人强奸了！我可以考虑原谅你！&lt;br&gt;她说︰昨天晚上，跟你吵架以后，心里很不舒服，就跟朋友去CLUB玩了一下，朋友里面有一个男人，叫B，以前就跟他认识，不过不长，才一个星期左右。因为心情不好，喝多了。叫B送我回宿舍，没想到，B竟然把我带回家了，我迷迷糊糊，还记得，B在吻我，然后把我的衣服跟他的衣服都给脱光。B拚命吻我的胸部，一只手则玩弄我的小穴。然后，抓住我的头，把他的阳具塞到我的嘴里去，要我跟口交。后来，他在我嘴口射了。他硬要我把他的精液给吞下去！&lt;br&gt;精液的味度很腥，后来我不想他干我，我就继续跟他口交，他也不停地吻我的小穴。我跟B说，你已经射精了，该满足了吧？求你不要插进来行吗？他说︰都已经这样了，哪会做到一半就不做呢？我知道你是想要的。而且你小穴的处女膜已经破口了，以我经验看，你一定被人干过的，既然你男友干过，也不差我一个了，反正没有人会知道，你可不要说你是处女要把贞操留给老公哦！我说︰这个与我是不是处女没关系啊，而且我男朋友没有干过我，那是以前我喝多了，跟另外一个男人上床了。他说︰既然你给过你男朋友绿帽子，也不差我一个了，那我就更应该要干你了，我要插进来了。我马上就说︰不行！我不能再对不起我男朋友了。他说︰如果你男朋友知道自己的女友跟另一个男人口交还把精液都吞下去了，他会怎样？&lt;br&gt;我说︰你不要这样行吗？他说︰我只是想干你，不想破坏你们之间的感情，你只要给我插地来，我保证今天晚上的事情没有人会知道，我想了一下，如果不给他的话，今天晚上我就不用走了，反正自己也不是处女了，只要不让他射精在我里面那不就行了吗？就让他插进来吧。然后我说︰那好吧，但是就算你最后要插进来，也得戴个套子啊！他说︰老子从来都没用这个的，戴套子不爽啊！来吧！不怕的！不会那么容易就怀孕的！话刚说完！他就把他的阳具对准了我的小穴，我说︰不要啦！要插进来，可以。&lt;br&gt;但是我答应我一件事。他说︰OK，什么事？我说︰我可以给你插进来，但是你一定不可以在我里面射精。答应我可以吗？B说︰为什么？内射才是最爽的啊！你怕怀孕的话大可以食药啊！我说︰才不要，要插进来，就一定不可以在射精在里面，我虽然被人干过，但是没有人在里面射过精的，你想不带套插进来，就不可以在里面射精，我已经对不起我男朋友了，射精在我里面的只能是他。B说︰OK。但是你别把小穴夹那么紧哦！太紧的话我可没有把握。我说︰好吧，是你答应我的，无论一会发生什么事都不可以在里面射精的！说完B就把阳具整根没入我的小穴。这时B说︰你的小穴真是TMD的湿哦，又紧夹住我老二麻麻的！好舒服哦！其实我很怕，没有套子就插进来，怀孕机率是很高的。但是快感很快就征服了我的恐惧。&lt;br&gt;就这样大概干了10分钟左右，他的技术真是好，还换了几个体位，比起开苞那次，我舒服多了。就在这个时候B加快了抽插的速度，我知道他快要射了，我应该把他推开，让他把阳具拔出来射在外面。虽然我心是这样想，但是我的整个人都不听我呼唤。我双腿不由自主地夹着B的屁股后面，他说︰快松开啊！我快射了！我为追求未曾试过的快感抓住了他的手说︰求你不要拔出来，继续干我，再大力点！你能再坚持多一会吗？&lt;br&gt;听完，B说︰不行了！我马上就要射精了，你再不松开，我可要射在你阴道里了，你不怕怀孕了？我说︰我快受不了了，大力一点，你真的忍不住的话你就射在里面吧，别想太多了！B说︰好！这是你说的哦！我就用我的精子大军把你的阴道射满。B再一次加快抽插速度和力度，那时候我高潮了，然后B也下半身一震，我感觉得一股热流向我的小穴里喷射着。他射精了，就在我里面射了，射了10多秒，最后B的阳具慢慢变软才拔出来。然后我感受到他的精液和我的爱液从我的小穴流出来，流到了他的床单上，就这样我冒着怀孕的危险，去体会了体内射精的快感。&lt;br&gt;说到这里，我忍不住说︰这样说，是你自愿的啦！&lt;br&gt;她说︰其实并不是完全自愿的。&lt;br&gt;我操！连体内射精你都做了，你TMD还有面见我！我说︰你滚！我不会再见到你的了！说完就转身走了，我从后镜看到她想追上来！我才不会理她。&lt;br&gt;转眼一年过去了，在这一年间，她不断的发信息给我，说什么想复合啊、她交了新男友，但是手都没有碰啊。我心想，你妈X，他有没有碰你的手，我怎么会知道的。女人只有第一次不同，以后就算是一万次也是一样的！说不定，她昨晚跟别的男人屁股也干了。到了最后一次，她说︰我下个星期就嫁人了，我心里有个遗憾，就是没跟你做过。今天晚上，来我这里吧。我心想，老子干扁你全身的洞都是应该的！好！看她这么想被操！我就操到你死为止。&lt;br&gt;那天晚上，我过去了，上到她那里，她竟然，只穿条内裤跟一件很薄的衣服，连胸罩都没穿。很明显，她在引诱我。我才不理她，一手推她到床上去。把她的衣服跟我的衣服全脱光。左手狠狠抓住她的胸部，右手中指则插到她的阴道里面。她的阴道很松驰，我心想，这婊子，上过她的男人一定不计其数。不然的话，阴道哪会这样呢？我握着我的老二，在她那个被无数男人抽插过的阴户上，不断的磨擦。&lt;br&gt;她说︰快来啊！我等这天太久了，快插进里面，让我被操得个死去活来。然后在阴道里面射精吧！今天是安全期。你想射多少就多少。我的子宫等待着你的精子大军来啊！&lt;br&gt;我特意去挑逗她，说︰你真的那么想干吗？&lt;br&gt;她说︰是的！我欠干！我现在非常想有人来干我！&lt;br&gt;我说︰那好！我问你，那次之后，有没有男人干过你？&lt;br&gt;她说︰这重要吗？&lt;br&gt;我说︰我想知道。&lt;br&gt;她说︰有。&lt;br&gt;我继续问︰多少个？&lt;br&gt;她说︰数不清了！还问什么啊？快插进来，我快受不了！&lt;br&gt;我说︰想我干你的话！你就快说。&lt;br&gt;她说︰那你还想知道什么呢？&lt;br&gt;我问︰OK，你除了那次之后，还有没有试过内射？玩过3P没有？你的屁眼开苞没？&lt;br&gt;她说︰事到如今你还想知道这些干嘛啊？我只想你快干我啊。&lt;br&gt;我说︰想我干你就快回答我！&lt;br&gt;她说︰是你要我说的，是！自从开苞之后，我爱上了性交。特别是那次内射之后，我就无法自拔了！那次之后，和我上过床的男人有很多，不是怕怀孕的话，我都想不让他们带套！因为让男人直接感受，男人会更加兴奋，更加卖力！只要我爽，他射在哪里都没所谓！可以射在我口里，可以射在我肚皮上，可以射在我胸部上，当然还可以直接射在我阴道里面。我不妨告诉你，我屁股也被干过了，但是开苞我屁股的，是我一个亲人，就是我姐夫。&lt;br&gt;我说︰你姐夫？靠！你还真牛啊！你姐夫竟然会和你干炮！还是干屁股哦！&lt;br&gt;她说︰我一直都喜欢姐夫的，姐夫也是男人，我一次又一次地引诱他，他总会上钓的，那一次，我姐出差办事，就在她的床上，我和姐夫来了一次，我跟他亲吻、口交，正要准备插进来那时候，他问我︰你要我干你哪里？我说︰干我的小穴。他说︰哦！那么你的小穴被别人干过没有？我不想骗他，只能说︰姐夫，如果你在9个月之前上我的话，我的处女阴道绝对会留给你的。为什么那时候你不干我呢？我喜欢你，我不想骗你，我已经不是处女了，我的小穴已经被差不多十个男人给插过了，而且还有两个男人直接在我小穴里面射精的。他就说︰他只会操处女的B！不会操像你这样的B，你姐跟我那时是处女，我不会操被别人操过的，更何况还被内射过的B更加不会操。你的屁股还没开苞过吧？我愣了一下，说︰姐夫你该不会……我话没说完，姐夫就把阳具插进了我的屁眼，结果他操了我的屁眼，最后他直接就在我直肠里射精了。&lt;br&gt;这时我有点疑问，我就说︰你姐夫干你的时间，应该是我和你那次分手之后三个月，你就和差不多十个男人上床了？你刚刚说有两个和你上过床的男人是在你里面直接射精的。B算一个，还有一个是谁？&lt;br&gt;她说︰这个算是问题吗？你们男人都是好色的，不要说三个月和十个男人上床，我愿意的话，一天一个也可以。&lt;br&gt;我说︰你还没有回答我，第二个内射你的男人是谁。&lt;br&gt;她说︰是我的初恋，和你一样。我答应过处女给他的，但是后来，他父母不喜欢我，所以我们分手了。那次我跟他出去玩，他总是说忘不了我什么的，很怀念我们以前一起。还说他现在的女友不是处女，像我这样的处女他放手了很后悔。我知道他想和我上床，我说︰我记得我答应过你的事，我会给你的。于是那天晚上我们去开房间了。&lt;br&gt;我说︰难度他干你，会不知道你已经被别人干过的吗？&lt;br&gt;她说︰在上床之前，我没有跟他说，但是他在吻我的小穴的时候，他看到我的处女膜破口了，他马上问我︰为何破口了？难度你……。我没必要去骗他，说︰我和你一起那时候，是什么时候的事了，都这么长时间了，我早就不是处女了。他非常的失望，我见他这样子，我只好安慰他，就在那个时候我有一个想法，就说︰你和你女友上床那时候，你会带套吗？他说︰当然会啦。包括干你，我也会带，我银包里面长期有套子的。你问这个干嘛？我说︰对不起，我的处女不能给你了，但是我答应你，你一会干我，不用带套了，直接插进来吧。他说︰真的？我说︰不骗你，现在来吧。于是他把阳具直接插进去了，他还说︰他是第一次没带套做爱，感觉就是不一样。他干了一会，他要射了，他想把阳具拔出来射精，于是我拉着他的手，说︰射……射在里面，别停。他愣了一下，说︰这不太好吧。我说︰不要拔出来，求你了。就这样，他把精液射在我阴道里。这算是我对他的最后安慰吧。&lt;br&gt;我问︰厉害！那3P呢？&lt;br&gt;她说︰我没试过两个男人的，但是我试过三个男人。&lt;br&gt;我心想︰靠！这婊子真牛B哦，不玩3P，来个4P！&lt;br&gt;她继续说︰在上次酒店活动之后那个晚上，我和三个男同事来我宿舍去了，那一夜，我记不清楚我们干了多少次。只清楚，那是我人生中和男人交合最多的晚上，一个男的抓我胸部，一个则要我和他口交，另一个就在后面操我。那一晚，我全身可吻的地方都被吻过，全身可操的洞都被玩过。一开始轮着操我，最后三个一起来。一个操嘴巴，另一个操小穴，最后一个操屁眼！&lt;br&gt;我问︰那一次又没带套子了？他们直接在里面射精？&lt;br&gt;她说︰嗯！那天太激动，他们都没带套，我也没让他们带，他们知道那一晚会和我干，都有带套子来的，但是因为那天是我安全期，所以我不给他们带套，我说自己会吃药，直接来吧。他们当然答应了，最后他们都把他们的精液全部射在阴道里面。他们射完，还拿了手机拍了我的小穴给我看，精液在我的小穴里面湧出来，爱液和精液早已混成一体了。第二天，我洗澡的时候，还有精液流出来，我想他们真的射了很多。现在床单上还有上次他们留下的精斑。&lt;br&gt;我说︰你不怕怀孕吗？&lt;br&gt;她说︰那天玩得太高兴了，哪会想这个呢？我事后都有吃药的，但是结果我最后还是怀孕了，但是我不清楚小孩是谁的。我没法子，我自己做了人流。这样可以了吧！快干我！我等了太久了！&lt;br&gt;我说︰太精彩了！OK！我现在马上操你！我准备开动了，她说一句，我一生都不能忘记的话！她说︰其实我为了你，今天特意喝酒喝醉了自己！哇！我靠！这算什么鬼东西啊！你当我是什么啊！是你自己要我去干你的！别说你自己这么伟大！操！如果我真的干你的话！我不是毁了自己的自尊！我可不像你，慾望可以征服你所有的一切。我真的把老二插进你那残缺不全的阴户，我老二可会向我投拆哦！我就给了她一耳光，说︰婊子，你以为老子很想干你哦！我告诉你，你错了！是你哀求我来的！现在老子很不爽，我狠狠地惩罚你！说完，随手就拿了床上的电筒插到这婊子的阴户去！她叫了起来，说︰好痛！我才不会理她！穿回衣服就马上走人！那一刻是我人生中最爽的一刻！&lt;br&gt;</content></item></essay>