<essay><item><title>我那美艳风骚的淫荡小侄女(9)</title><author>床上伴侣</author><content>巴，兴奋地
连话都不会说了，疯狂地乞求着郁馨来踩他，而郁馨则对我示意了一下，让我尽
情对着他发洩了。&lt;br&gt;老实说，我第一次有些觉得丝袜做的这么薄不太好，因为能感觉到他鸡巴的
触感，对现在的我来说这很恶心，所以我每一次的踩踏都很重，而郁馨也在边上
配合着我一口一个贱货的骂着。&lt;br&gt;「啊……郁馨……再踩……再用力点踩……我爱你！我爱你！」&lt;br&gt;我有些受不了了，就你这样的软小鸡巴，再踩我都怕踩烂了啊。&lt;br&gt;结果还没等我发洩够，他竟然就射了……该死，要射之前不会说一下啊，全
射在我的丝袜上了，本来以前口交的时候就觉得他射的有些快，但那时懂的不多，
现在看来，这货根本就是个早洩啊，能找到老婆都算他运气了，竟然还挑三拣四，
沾花惹草的。&lt;br&gt;「老师……你的大鸡巴射的好快啊……人家丝袜都给弄脏了呢。」&lt;br&gt;周老师也很不好意思地低下了头，支支吾吾地解释起来，而郁馨则帮我把丝
袜脱了下来，而且是两只都脱了下来。&lt;br&gt;「哎，老师你这么快就射到袜子上了，看样子是真喜欢我啊，这次测试就算
你通过了，作为奖励，这双丝袜送给你了。」&lt;br&gt;郁馨之后让我带着旁边的DV机先离开，我也懒得看那个男人的丑态和表演了，
一个人光着腿先离开了。&lt;br&gt;中午就这么过来了，因为快要接近中考了，下午的自习可以选择上或不上，
我当然是一个人来到了操场上，思考着自己过去的愚蠢和未来的出路。&lt;br&gt;「雅缘！」&lt;br&gt;「郁馨啊……」&lt;br&gt;「你……没有怪我吧？」&lt;br&gt;她看我的眼神带着一丝不安，看样子是真把我当朋友了呢，其实从中午之后，
我就已经在心里把她也当做唯一的朋友了。&lt;br&gt;「怪你啊，怪你没早和我说这件事！」&lt;br&gt;我的眼角大概是有些红，所以她也不像过去那样看玩笑了，而是安慰起了我
来&lt;br&gt;「那个鸡巴短小加早洩的废物男不值得你伤心的，今天我们的恶作剧没被他
发现，以后有的是机会报复他，你应该是要上本校高中的吧，还有三年时间呢。」&lt;br&gt;「恩……是啊，不过我已经不想再见到他了。」&lt;br&gt;「这种事到时候再说啦，关键是你啊……现在你愿意答应我的要求，和我一
起做我叔叔的女人了吗？」&lt;br&gt;这小丫头竟然还想着她叔叔的事啊……哎，既然都这样了，我也答应她算了&lt;br&gt;「好啦，我答应你行了吧，就怕你叔叔条件那么好不肯要我呢。」&lt;br&gt;「这你就放心吧，我叔叔色起来比那个周老师还要色的，我觉得男人就应该
有多大能力玩多少女人，像我叔叔那样有钱鸡巴又那么强悍的自然就应该多有几
个女人嘛，这种事你就别在意了啦。」&lt;br&gt;哎……这个南郁馨，想法永远都这么的与众不同，这也是她的可爱之处吧。&lt;br&gt;「那我……什么时候去你家见你叔叔啊？」&lt;br&gt;「嘻嘻，不用了，我叔叔最近说想来我们学校里和我做爱，我上次发现你和
老师的事不就是因为帮着找地方嘛，到时候他来的时候我会把你介绍给他的啦。」&lt;br&gt;这对叔侄看样子都不太正常啊，血缘这东西有时候不仅是体现在相貌上，这
种天生的变态也是会继承的啊……&lt;br&gt;看着郁馨此时那一身名贵漂亮的衣服，我再一次欣赏起她的身姿来，这时我
突然看见了她手腕上的一个手镯，让人注意到这个手镯的原因不是因为多漂亮，
恰恰相反，在一身的名牌中，这个做工粗糙的的手镯一看就是个便宜货，反而更
加显得瞩目……&lt;br&gt;「郁馨，你的那个手镯为什么不换一个啊，和你不太配呢。」&lt;br&gt;她回过头用一副理所当然的表情看着我，看来和她说这话的人我不是第一个。&lt;br&gt;「这个手镯是我最珍贵的东西。」&lt;br&gt;「哎？最珍贵？」&lt;br&gt;「恩……你是我唯一的朋友，所以我就告诉你吧，这个手镯是我叔叔送给我
的礼物呢。」&lt;br&gt;「你叔叔？他那么有钱怎么会给这么难看的便宜货啊。」&lt;br&gt;「是很久以前啦，那时候他还很穷的时候，我爸爸人缘很差，从来不跟亲戚
来往，也从来不给我买什么玩具礼物之类的。」&lt;br&gt;说到这里，她的表情突然有些落寞，原来这个总是很乐天的女孩也有着和我
差不多的家世啊。&lt;br&gt;「在我5岁还是6岁的时候吧，叔叔第一次来我们家，那是我第一次见到家
里的亲戚，当时叔叔再给了我很多零花钱后，就把剩下所有的钱想给我买个礼物，
结果钱只够买这个镯子的。」&lt;br&gt;「那之后呢？」&lt;br&gt;「之后……爸爸不知为什么就不让我再和叔叔见面了，直到他死后我被叔叔
收养了，我才再一次见到他，可是他好像也忘了我手上这个手镯是他送给我的第
一件礼物。」&lt;br&gt;「所以你就那么喜欢他？」&lt;br&gt;「恩……对别人来说可能无所谓，但对我来说，在叔叔把这个手镯给我戴上
的时候，我的心也就从那时被他锁住，一生都只属于他一人了… …」&lt;br&gt;郁馨大概不知道自己此时的表情是多么的美，而我……也是第一次看到这个
小魔女般的女孩露出这样纯情又有些害羞的神态，真是不可思议的景象。
换成女性视角写写看，不过不是小侄女的视角
【我那美艳风骚的淫荡小侄女】 （中）&lt;br&gt;「郑雅缘！作业收好了就交过来吧。」&lt;br&gt;「啊……南郁馨还没有交呢。」&lt;br&gt;「没事，收过来吧。」&lt;br&gt;哎……又是这样，南郁馨在这个班上似乎永远都有些某些特殊的待遇……&lt;br&gt;我叫郑雅缘，这个初三毕业班的学习委，也和大多数人一样正在为即将到来
的中考努力复习着，但看到那个南郁馨轻松的样子，我就很不爽，不就是长的漂
亮一点嘛，骚货！&lt;br&gt;我也曾经问过老师为什么对她那么特殊化，老师的回答是去年她的父亲去世
了，因此不想再其他方面对她有什么打击。&lt;br&gt;这算什么理由嘛，我也知道她父亲去年死掉的事，但她当时的表现可不像有
多伤心的样子，甚至我感觉都像是刚谈恋爱有些高兴的样子。&lt;br&gt;我这么说大部分人也应该能猜到了，没错，自从初一同班之后，我就一直关
注着她，没有什么别的原因，只是因为相貌。&lt;br&gt;从小到大，我一直被人真心地夸着漂亮，小学也一直都是班花，但自从初中
之后，这个地位就消失了。如果我在别的班甚至是别的年级，班花或者级花的身
份肯定都还是我的，但偏偏和她分到了一个班上。外人都说我们班把初中最漂亮
的两个美人都佔了，但这话对于女生来说可不是好消息。&lt;br&gt;她长的确实很美，不化妆都把杂志上那些靠着PS的封面女给比下去了，当然
了，比脸的话我也不会差，但她的气质中总好像在不断诱惑勾引着别人一样，加
上她有些古怪孤僻的性格，所以和女生的关系都不太好。&lt;br&gt;但真正让我不爽的是她的身材，那模特似的身材长在一个还不满16岁的女孩
身上究竟是怎么回事，那胸部还有那又长又直的腿，哪怕去高中部，也没几个学
姐能比得过她。&lt;br&gt;好在我的身体这一年也已经开始发育了，胸部最近长的很快，腿虽然没她那
么修长，但也远远超过班上那些短粗象腿了，男生和男老师们看我的次数和眼神
也越老越让我满意，我想我很快就能赶上她了。&lt;br&gt;「南郁馨，你今天怎么又没交作业！」&lt;br&gt;身为学习委，我还是要把事情搞完的，哪怕问出理由也好。&lt;br&gt;此时的南郁馨，慵懒地坐在自己的座位上，手上玩着Iphone，我记得她家应
该不怎么有钱的吧，怎么会有苹果手机的？难道说收养她的亲戚很有钱？&lt;br&gt;「啊……学习委大人啊……昨天家里有些事，没做啦。」&lt;br&gt;「你！」&lt;br&gt;让我生气的不仅是她的态度，还有她的眼神，我不知道是不是真的有人天生
就是个骚货样，但如果有的话她肯定就是，那妖媚的眼神真是无时无刻地在勾引
人。&lt;br&gt;对了！她肯定是在外面找男人搞援助交际之类的事情，长的这么骚肯定到处
招蜂引蝶的，然后就被个有钱男人看上了，那台iphone肯定也是包养她的男人送
的。&lt;br&gt;哼……这种骚货我也懒得理她了，就和外面的那些男人乱搞去吧，然后得个
什么性病之类的就更好了。&lt;br&gt;我嫉妒她吗？原来可能是有些嫉妒，但现在不会了，虽然班上的那些男生眼
神依然聚集在她的身上，但那些小屁孩的目光已经不是我关心的了，我已经有了
自己的真爱，我们的物理老师，周老师。&lt;br&gt;今天中午，我来到了教学楼顶层的一个转角废弃的教室里，这里是我和周老
师每次幽会的地点。&lt;br&gt;「雅缘？是你吗？」&lt;br&gt;「是我，老师。」&lt;br&gt;我刚一进门，周老师就直接抱住了我，吻住了我的嘴并在我身上到处乱摸，
我很喜欢这样的感觉，特别是他摸我屁股的时候，好舒服……&lt;br&gt;在第一个舌吻结束后，我用手摸着老师那已经鼓起的裆部，我知道男人被按
摩这里都是很舒服的，这么长时间里老师也教了我很多东西。&lt;br&gt;「雅缘，你真是太美了，老师我真是爱死你了！」&lt;br&gt;周老师一边说一边把手伸进了我的衣服里面，摸到了我那刚刚发育到B的乳
房上面，夹起我的小乳头玩了起来。&lt;br&gt;「老师……我是不是你心中最重要的女人？」&lt;br&gt;「当然了……」&lt;br&gt;「那你什么时候和你老婆离婚娶我啊？」&lt;br&gt;「不是说过了吗，起码等你高中毕业啊，这个你就不用担心了，你也见过我
那个老婆的，和你根本就不能比，老师怎么可能不要你呢……」&lt;br&gt;听到这句我也放心了，是啊，我比他老婆漂亮那么多，根本就不用担心的。&lt;br&gt;想到这里，我拉开了老师的裤裆拉鍊，在里面把那根早已勃起的鸡巴掏了出
来，男人的这里真是有意思，平时又软又小，这种时候就会胀得这么大，老师说
他勃起后有11厘米，好长哦……&lt;br&gt;我帮老师口交的时间也有几个月了吧，记得当时老师都快要跪下来求我了，
我才勉强答应的，谁叫我那么爱他呢，而且每次射进我嘴里的话，他还会给我一
些零花钱。&lt;br&gt;「雅缘，把你的内裤脱下来套在上面，然后再舔……」&lt;br&gt;哎……老师就是有这么一点变态，内裤这东西有时候还会沾着人家的小便，
有什么好的，但老师的要求我不会拒绝，毕竟我现在穿的这条丝质内裤也是老师
给我买的呢。&lt;br&gt;我把内裤从腿上褪下来后，就套在了他的鸡巴上面，然后开始一边套弄一边
舔，很快老师就射在了我的内裤上面，而我照例把上面的精液舔完了后，从包里
拿出了一条新的换上。&lt;br&gt;「雅缘，你就不肯穿着原来那条吗？」&lt;br&gt;老师看到我换了新内裤后似乎有些失望，&lt;br&gt;「讨厌啦，人家下午有体育课的。」&lt;br&gt;就这样，中午这次偷偷的幽会很快就结束了，我拿了老师给我的零花钱后，
回到了教室，被南郁馨弄的有些郁闷的心情也好转了。&lt;br&gt;很快下午的课就上完了，正当我准备出去吃饭准备晚上的补课时，南郁馨突
然坐到了我的旁边，似乎有话想和我说。&lt;br&gt;真是稀奇啊，她竟然会主动和人说话……&lt;br&gt;「餵，学习委大人，今天中午我拍到了一个很有意思的场面呢。」&lt;br&gt;「你在说什么啊，和我有什么关系。」&lt;br&gt;「当然有关系啊，你可是视频的女主角呢，你看……」&lt;br&gt;当我看到她手中iphone视频的时候，我想我的脸应该是被吓白了，浑身一下
子发冷以致有些颤抖，视频里根本就是中午我和周老师之间那些见不得人的事。&lt;br&gt;「你！……你……赶快……把视频关掉……」&lt;br&gt;当我回过神来之后，立刻向周围望了望，好在班上的人都急着离开教室，没
人在意我们俩这不寻常的举动。&lt;br&gt;「你……你把这个给我看……是想怎么样……我没钱的……」&lt;br&gt;我连说话都有些结巴了，她要是以此威胁我的话我真是有苦说不出了。&lt;br&gt;「呵呵……我怎么会问你要钱呢，只不过女人之间有点小秘密的话，感情通
常也会变好的，所以我想请你马上陪我再去中午的那间教室去一趟。」&lt;br&gt;她说的这话让我完全一头雾水，但又不敢说一个不字，只好开始找借口&lt;br&gt;「我……我和你不一样，我……晚上要……参加补课的。」&lt;br&gt;对了，这个南郁馨不参加晚自习的补课，每次都是一个人先放学。&lt;br&gt;「找个理由请假不就好了，啊……如果你没理由的话，我就把这个视频给班
主任看就行了，那样应该就没问题了。」&lt;br&gt;「不要！求求你！要我做什么都行，我马上就去请假……你不要把视频给别
人看。」&lt;br&gt;怎么办！怎么办！？我简直要疯了！上午还诅咒这个小婊子会被男人干出性
病的，怎么这会儿反而自己却因为这种事被她给制住了……难道真是报应？！这
也来的太快了吧……&lt;br&gt;于是我找了个理由和班主任请了晚自习的假，因为我平常就是个老师眼中的
完美好学生，假立刻就批了。&lt;br&gt;我们两人来到了顶楼那个拐角的无人教室，她却先打了个电话，似乎在和家
里人通话。&lt;br&gt;「餵……叔叔，是我、馨儿啦，恩，我今天要和同</content></item></essay>