<essay><item><title>甜美超淫荡风骚的庆生会之夜(6)</title><author>床上伴侣</author><content>……啊……」&lt;br&gt;来了，就是这个感觉，全身的细胞都张开来了，要来迎接这巨大的欢愉与畅快……&lt;br&gt;昌哲紧抱着筱文，连续几股激射，将慾火烧化在这气质与淫荡兼俱的女人体内……（七）&lt;br&gt;暑假到了，筱文向公司请三天假，要把孩子送回南部娘家玩。&lt;br&gt;妈妈家孩子多，小家伙才一下车，就立刻和表兄弟们玩成一片，筱文看了很高兴，卸下行李便腻着妈妈讲话。&lt;br&gt;筱文是家中么女，从小倍受宠爱，可说在父母的呵护中长大。虽然婚后受了许多委屈，但因不愿见双亲为自己担心、难过，因此，从不曾吐露真实的婚姻状况，反而营造幸福快乐的假象，好让父母放心。&lt;br&gt;每次回家，筱文便如未出嫁的女儿般，重新享受父母的疼爱。妈妈高兴地忙进忙出，不断张罗吃喝；爸爸搬出自己小时候照片，一张张述说当年顽皮可爱。筱文不禁癡想，如果不曾出嫁，还是在父母身边的小女儿，那有多好！&lt;br&gt;在假期最后一天，筱文把孩子留下，独自开车北上。&lt;br&gt;由于并非假日，因此高速公路的车行顺畅，然而五、六个小时的车程，中间总是要休息一下。&lt;br&gt;筱文在过了路程一半下交流道，来到休息站，上过洗手间，买了冷饮回到车内，本想小睡一会儿，但突然心生一念，她拿出相机。&lt;br&gt;以前自拍，不是在家中，便是在僻静的公园深处，从来不曾在熙来攘往的地方，当然她还没胆子大到走出车外，但是锁住车门，在自己的一方天地内摆弄风骚，或可一试。&lt;br&gt;筱文脱下内裤，相机对着骚穴先拍几张特写，接着架放在挡风玻璃前的置物台，调整角度，把腿大开，她要用最淫荡的姿势撩拨昌哲。&lt;br&gt;筱文在拍时，不断有人从车旁经过，虽然相当紧张，但一想到昌哲炽热的眼神，和随之而来的激情销魂，她便不顾是否春光外露，只管尽情摆弄。&lt;br&gt;在紧张与刺激中，筱文的骚穴竟湿了起来，一股无法按耐的慾火烧着她，拿出放在包包中的跳蛋，转动开关，让这小东西安抚饥渴的骚穴，看着车外的人来人往，筱文竟得到前所未有的快感，她夹紧双腿，紧蹙眉头，忘情的呻吟……&lt;br&gt; 筱文不在，昌哲显得若有所失。&lt;br&gt;每天上班时间，两人的暗中调情，多少让忙碌紧绷的工作得到喘息的出口，现在看着空置的座位，昌哲不禁强烈思念起筱文。&lt;br&gt;想她的风骚；她含羞带怯、欲拒还迎的媚态；她不顾一切、疯狂不已的贪慾饥渴，想着想着胯下起了反应，忍不住点开筱文的照片，看她淫荡的骚穴正散发无尽的诱惑，昌哲被慾火烧着，大肉棒硬得几乎要撑破裤子，好不容易才让自己冷却下来，他关闭窗口，拿出待写的企划书，很快地调整心情，继续埋首工作。&lt;br&gt;「昌哲、心华！」&lt;br&gt;「是！」&lt;br&gt;昌哲和心华同时快步进了老板的房间。&lt;br&gt;「刚才林总来电话，你们两个等一会儿过去，最好今天能把合约谈成。」&lt;br&gt;「是！」&lt;br&gt;昌哲和心华将桌面略为收拾，便一同步出了公司。&lt;br&gt;上了昌哲的车，心华开口说：&lt;br&gt;「你先载我回家，这身衣服太柔了，不好谈事情。」&lt;br&gt;昌哲转头看了心华一眼，她今天穿了件低胸碎花洋装，丰满的上围相当地醒目，但林总是朴实严谨的人，这样的穿着确实不合宜。&lt;br&gt;车子朝心华家的方向前进，心华指示昌哲停好了位子。&lt;br&gt;「上来坐一下吧！太阳好大，倒杯冰水给你。」&lt;br&gt;昌哲正觉口渴，心想也好，便跟着心华上了楼。&lt;br&gt;心华租的房子是一房一厅一卫的简单元格局，她像一般未婚女性一样，摆了许多的布偶在橱柜上，几件衣服也随意地搁在沙发上，虽说不上整齐，但还算干净。&lt;br&gt;她一进门，先把散置在沙发上的衣服丢进厕所的洗衣篮。&lt;br&gt;「不好意思，房子很乱！我一个人住，工作忙，常懒得整理，你随意坐！」&lt;br&gt;说着便打开冰箱，取出一瓶矿泉水，将水倒入杯中，递给了昌哲。&lt;br&gt;「谢谢！」&lt;br&gt;昌哲接过后，便将沁凉的冰水一口喝尽，接着坐上沙发，随意浏览心华家的摆设。&lt;br&gt;心华进了房间，但没有关上房门，她打开衣橱，挑了套灰色裤装放在床上。&lt;br&gt;昌哲的目光穿进心华房间，看着心华背对他缓缓脱下身上的洋装。他心跳加速，虽知不妥，但仍无法移开视线。&lt;br&gt;洋装下仅剩的是蕾丝胸罩和超细丁字裤，出乎昌哲意料的，心华这时转过身来，一脸挑逗地睨着昌哲。&lt;br&gt;看着心华浑圆白晰的胸部，蕾丝丁字裤下那团神秘的黑，昌哲的肉棒立刻站了起来，心华走出房间，在昌哲身旁坐下，手抚在他裤裆上搓揉，接着低头松开&lt;br&gt;皮带拉炼，她弯身含住已硬得发烫的肉棒。&lt;br&gt;慾火已烧的昌哲无法思考，此刻的他只想发洩，想要肉棒被温热潮湿的洞穴包裹，想要挺进、冲刺。&lt;br&gt;他拉下心华身上仅存的布料，让她全身赤裸地横陈在自己眼前，一手挤捏那两团充满弹性的肉球，一手下移抠摩淫穴，嘴则含弄缀在丰乳上的葡萄。&lt;br&gt;「昌哲……受不了了……快干我……」&lt;br&gt;心华的骚穴早已淫水氾滥，昌哲提枪对着穴口一铤而进。&lt;br&gt;「啊……好舒服……大肉棒好粗……把小穴插得满满的……」&lt;br&gt;心华的淫声浪语鼓舞了昌哲的雄风，他全力抽刺，每一顶都直抵花心，插得心华哀叫连连。&lt;br&gt;「啊……啊……不行了……插死我了……」&lt;br&gt;「啊……昌哲……骚穴美死了……」&lt;br&gt;「昌哲……骚穴欠干……快干死我……」&lt;br&gt;感觉心华的淫水不断湧出，昌哲知道她到了多次，接着一轮快攻，就在千军万马即将喷发之际，他将肉棒猛然抽出，大量精液便射在心华身上，他伏在椅背上喘息，过一会儿先起身进了浴室冲洗。&lt;br&gt;心华随后进来，从后抱住他。&lt;br&gt;「昌哲，你真棒，插得我好舒服！」&lt;br&gt;「快洗洗吧！还要赶去林总那，快来不及了。」&lt;br&gt;昌哲将她稍微推开。&lt;br&gt;两人整理完毕，下楼上了车，一路上无语。&lt;br&gt;昌哲心里想着筱文，不禁有些懊恼刚才的冲动。说实在，昌哲知道心华对他有意，每回大胆地挑逗与示爱，他都尽量避开或佯装不解，因为他不喜欢过于直接的女人，筱文含蓄与狂野兼俱的气质，才能真正撩拨他的心。前几次因着心华的动作，筱文生气吃醋，但在自己一片坦然下，都能安抚，但现在和心华有了亲密接触，以心华的个性，日后只会更直接，自己该如何面对与处理？&lt;br&gt;昌哲脑子里转着千百个思绪，一旁的心华则始终一脸满足的浅笑。&lt;br&gt;她终于尝到昌哲粗大肉棒的滋味，以后她要让肉棒经常插入自己的骚穴，享受那升腾的无尽快感。&lt;br&gt;筱文度假回来后，气色显得红润而饱满，只不过看昌哲的眼神透着许多的思念。&lt;br&gt;其实自从两人在一起，这样的思念便不曾断过，她让思念陪伴自己度过一个又一个的夜晚……&lt;br&gt;想着他轻松的言语、他结实的身驱、他温柔的抚触、他有力的冲刺、他激情的喘息，思念已是生活的一部分，她喜欢这样的思念，因为可以不断感觉他、熟悉他、贴近他。&lt;br&gt;昌哲回以会心的眼神，目光中含着柔情。&lt;br&gt;他极少用甜言蜜语讨筱文欢心，但每当筱文有事，尤其是工作上受挫，他总是立刻协助与指导，让筱文从低荡的情绪中恢复，而幽默逗趣的话语，更是让她一下子就破涕为笑，所以筱文常在想，她之所以深爱昌哲，并不在于他所带给她肉体的满足与欢愉，而是那分关心与贴心，她是如此被了解，有时甚至奇怪，昌哲何以能如此洞察她的心！&lt;br&gt;曾经她怨怪老天给她一个空洞的婚姻，但自昌哲走进生活后，已弥补了一切的不足。&lt;br&gt;筱文打开计算机，同时整理着几天不在的凌乱桌面，一面透着神秘的语气，轻轻对昌哲说：「有空收个信吧！」&lt;br&gt;昌哲一听，便知道筱文的意思，内心有着兴奋与期待。&lt;br&gt;待中午时间同事纷纷外出用餐，他打开信箱，一封来自筱文，主旨为「无 」的信跳入眼中。&lt;br&gt;他点开，看到的是筱文在休息站自拍的火辣照片，每张都极尽淫荡与煽情，甚至车窗外还有人经过，她亦亳不遮掩，狂野的行径让他见了筱文后蠢蠢欲动的慾火一下子烧了开来。&lt;br&gt;筱文买了两分便当，走回办公室，看到昌哲的神情，便知自己的照片已发挥预期的效果。&lt;br&gt;她走近，将便当放在昌哲桌上，一脸妩媚轻笑。昌哲抬望四周无人，一把圈住筱文，一手便往骚穴摸去。&lt;br&gt;「这么淫荡！看得我都受不了，好想干妳！」&lt;br&gt;「知道你喜欢，所以要拍给你。」&lt;br&gt;「不怕被看到？」&lt;br&gt;「不管了，我心里只想着你。」&lt;br&gt;昌哲说着话，手一面在骚穴上使力，又抠又摩，一下子就让筱文浑身发颤，昌哲的手指深入穴中，筱文扭动着臀部，真想此刻就骑坐在大肉棒上，好让肉棒将自己顶上天。&lt;br&gt;昌哲的肉棒撑得好难过，他将筱文转过身，轻声说：「亲我！」&lt;br&gt;筱文体贴地蹲下解开昌哲拉炼，张口含住肉棒，舌尖灵巧的在龟头上绕舔，然后再整个含入，双唇吞吐间制造的摩擦，带给肉棒极大的快感，昌哲舒服得轻轻呻吟……&lt;br&gt;「啊……啊……」&lt;br&gt;筱文更加卖力地吸舔，她好喜欢看昌哲陶醉的神情。&lt;br&gt;不断提升的快感，让昌哲忍不住想有进一步的动作。&lt;br&gt;「受不了了，我要干妳，走，去车上。」&lt;br&gt;昌哲关了计算机，先走出办公室。筱文脱下内裤，收进皮包，隔一会儿也走出公司，昌哲用手机告诉她停车的位置。&lt;br&gt;昌哲今天把车停在公司附近住家的巷弄内，虽是大白天，但少有人经过。&lt;br&gt;昌哲在车内等着，过一会儿筱文风情无限的走来。进了车子，两人迫不及待地拥吻。&lt;br&gt;昌哲的舌在筱文口中钻动，探入吐出，轻含轻放，柔软湿滑的，几乎将她融化。昌哲的吻，比起他的胯下功夫亳不逊色，筱文总是陶醉癡迷。&lt;br&gt;筱文的手抚在昌哲的裤裆上轻轻搓揉，粗大的肉棒立刻昂头挺立，掀开昌哲上衣，舌轻舔他的乳头，舌尖勾挑，张口含吸，筱文知道他喜欢这样的刺激。&lt;br&gt;接着释放大肉棒，筱文跪坐在椅上，弯身骚穴朝外，她再度吞吐吸舔昌哲的肉棒。昌哲的手探入筱文衣内，揉捏酥胸，指尖轻佻那敏感的樱桃，筱文虽口含肉棒，仍忍不住轻微呻吟……&lt;br&gt;「嗯……嗯……」&lt;br&gt;昌哲的手摸向骚穴，那儿早已内外全湿。&lt;br&gt;「上来，给大肉棒插！」&lt;br&gt;筱文将裙子整个拉高，轻巧熟练地跨骑在昌哲的身上，大肉棒笔直地插入骚穴，两人同时发出一声舒服的呻吟。&lt;br&gt;「啊……」&lt;br&gt;筱文扭动臀部，逐渐加重力道，大肉棒与骚穴紧密结合、摩擦。&lt;br&gt;「啊……大肉棒哥哥……啊……」&lt;br&gt;「骚穴舒服吗？」&lt;br&gt;「啊……舒服……大肉棒干死我……」&lt;br&gt;筱文呼吸逐渐急促。&lt;br&gt;昌哲扶住她臀部，前后推动，好加深肉棒的插入。&lt;br&gt;「啊……啊……」&lt;br&gt;筱文陷入疯狂、混乱，火烧着她！&lt;br&gt;「啊……大肉棒插死了……啊……」&lt;br&gt;筱文的淫水一波波湧出，浇的龟头无比畅快。&lt;br&gt;最后昌哲挺动臀部，肉棒在骚穴内一阵急速的摩转。&lt;br&gt;「啊……来了！」&lt;br&gt;昌哲咬着牙根，腹下的那团火分成几股激射而出。&lt;br&gt;筱文伏在昌哲身上喘息，昌哲紧抱着她，两人在慾火消退中轻抚着彼此。&lt;br&gt;过一会儿筱文坐回自己的位子，抽出卫生纸，轻柔地为昌哲擦拭下体。&lt;br&gt;这时，就在路边反向的停车位上，有辆车正缓缓地驶出停车格，两人见了一惊，相距不到五公尺，这人何时上的车？竟浑然不知！刚才激情的一幕，会不会已被窥见？&lt;br&gt;「如果骚穴被看到怎么办？」昌哲问。&lt;br&gt;「没办法，只能由他去了！」&lt;br&gt;筱文脸泛桃红、娇软无力地回答。&lt;br&gt; 　（待续）（八）&lt;br&gt;星期天早上，筱文醒了，但仍慵懒地躺在床上。&lt;br&gt;昨晚先生没回来，小孩也不在家，她第一次尝试全裸入睡，没想到一丝不挂的感觉是如此轻松舒适，难怪昌哲这么喜欢！她翻个身，将薄毯压在胸前，雪白浑圆的臀部朝后，骚穴在两腿上下交叠间，露出一节浓密的黑，筱文心想：如果此刻昌哲开门进来，必将无法克制地伏压上来，那会是一番怎样的销魂！她将两腿夹紧了些……&lt;br&gt;人说：女人三十如虎、四十如狼，真是一点不假！自己正值狼虎之年，似乎总有着无穷的慾火，不时渴望着被大肉棒又插又干，想到昌哲的威猛，她嘴角漾着甜蜜的笑……&lt;br&gt;公司为了提升员工的沟通谈判技巧，特别规划了两天一夜的研习活动，又为了不影响各项业务的正常运作，因此区分为两梯次，筱文和昌哲被分配在不同梯次，这让两人有些懊恼，昌哲想了想跟筱文提议：&lt;br&gt;「第一天上完课，你请假出来，到我那过夜。」&lt;br&gt;「嗯，我安排看看。」&lt;br&gt;筱文虽去过昌哲那，但碍于已婚的身份，所以总是来去匆匆，对于昌哲的提议，她感到欣喜与期待。回家后，筱文告诉先生，活动要求住宿，因此当天将不会返家，先生面无表情地表示知道。&lt;br&gt;研习的前一天晚上，筱文在家准备过夜的行李，拿出深藏在衣橱底层的黑色性感夜衣，她放入行李袋中。&lt;br&gt;这件衣服买了许久，想的就是要找机会穿给昌哲看。黑色能将她的皮肤衬得更为白晢，而蕾丝薄纱则会将身材的凹凸曲线表现得更为诱人，筱文期待着明晚的激情……&lt;br&gt;课程安排得很紧凑，晚餐后还有讨论会，筱文打了通电话给昌哲：「课要上到九点才结束，到你那可能过十点了！」&lt;br&gt;「没关系，你慢慢来，开车路上小心！」&lt;br&gt;「嗯，我知道。」&lt;br&gt;上午的课，筱文上得有些分心，脑子里总是转着昌哲的身影，后来觉得实在有负老板的用心，便将心思硬是抓了回来，下午总算听进一些东西。&lt;br&gt;筱文被安排与心华同一房间，讨论会结束，筱文回到房间便跟心华说：「小孩不舒服，一直吵着要我，我刚向经理请了假，得赶回去！」&lt;br&gt;「好可惜，还想晚上和你好好聊聊！」&lt;br&gt;「不急，以后多的是机会。拜！」&lt;br&gt;筱文拿了行李，快步地走向停车场。&lt;br&gt;车子走在通往市区的道路上，筱文的心情是如此愉悦。虽然和昌哲几乎天天见面，亲蜜的相处也有一段时日，但并未因熟悉而减低彼此的热度，每一次的私会，仍是如此的浓烈。&lt;br&gt;到了昌哲家楼下，找好了停车位，筱文打了电话给昌哲。&lt;br&gt;「我到了！」&lt;br&gt;昌哲已等了好一会，正躺在床上无聊地看着电视，接了筱文的电话，高兴得立刻起来，很快地回说：「好，我帮你开门。」&lt;br&gt;进了昌哲租的公寓，筱文情不自禁地抱着昌哲说：「想了你一整天！」&lt;br&gt;「晚上就要来了，还想？」&lt;br&gt;「就是因为要来，才想得厉害！」&lt;br&gt;「上课累不累？」&lt;br&gt;「有点！」&lt;br&gt;「先洗个澡吧，这样舒服点。」&lt;br&gt;「嗯！」&lt;br&gt;筱文取出行李袋中的性感内衣，带点娇羞地进了浴室，昌哲则走到厨房泡一壶茶，等着出浴后的筱文。&lt;br&gt;筱文仔细洗净身上每一寸肌肤，让沐浴乳的香味将自己包裹，想着昌哲的唇舌等一会将游走全身各处，她感到一丝的瘙痒……&lt;br&gt;套上细肩带蕾丝内衣，她几乎半裸地走出了浴室。&lt;br&gt;昌哲躺在床上，看着浴后的筱文。&lt;br&gt;双颊被热气蒸得泛着红晕，秀发微乱，轻拢在后，黑色蕾丝内衣下的肌肤，显得如此的白晢，圆润双峰上的两颗樱桃，正透着无限的诱惑，顺着小腹向下，大腿交接处一座浓密的黑森林，似乎正藏着渴望。&lt;br&gt;眼前的诱人身段，撩拨着昌哲的感官慾望，胯下的肉棒已昂首挺立，蓄势待发。&lt;br&gt;对着昌哲的凝视，筱文不禁红了脸，慢慢地走向他，坐在床沿，手轻抚他结实的胸膛。&lt;br&gt;昌哲伸手将筱文拉倒在身侧，热切地吻向她，筱文响应着他的渴望，两人的舌交缠、吸吮，恨不能化在对方口中……&lt;br&gt;大肉棒顶在筱文的下腹，她将手下移，握着它轻轻套弄，大肉棒发热发胀，筱文感觉到它的需要，嘴离了昌哲的唇，转而含住肉棒，昌哲的唇则接上筱文的骚穴，两人以吸舔挑勾来拨弄对方最敏感的神经。&lt;br&gt;禁不住刺激，筱文微微的呻吟……&lt;br&gt;「嗯……嗯……」&lt;br&gt;一会来自淫穴深处的瘙痒，让筱文转身跨骑上昌哲，让大肉棒对着骚穴笔直插入。&lt;br&gt;「啊……」&lt;br&gt;大肉棒将骚穴塞得满满的，筱文发出舒服的呻吟，一整天的思念，就在等待此刻的满足。&lt;br&gt;她摆动臀部，上下前后，大肉棒次次直顶花心。&lt;br&gt;「啊……啊……大肉棒……哥哥……啊……」&lt;br&gt;筱文浪叫着……&lt;br&gt;「骚穴舒服吗？」&lt;br&gt;「舒服死了……啊……大肉棒插死我……」&lt;br&gt;「好……干死你！」&lt;br&gt;「啊……啊……」&lt;br&gt;筱文舒服得不断颤抖，淫水直流，她娇喘着伏在昌哲胸前。&lt;br&gt;昌哲轻拥着她，然后起身，要筱文跪趴在床上，臀部翘高，骚穴向后张开，大肉棒稍一使力，再次全根没入穴中，他一面揉搓筱文双峰，一面抽插。&lt;br&gt;不同的姿势与刺激，使筱文陷入另一次的疯狂。&lt;br&gt;「啊……啊……啊……」&lt;br&gt;「啊……大肉棒哥哥……骚穴欠干……干死我……」&lt;br&gt;「啊……干死我了……」&lt;br&gt;「啊……不行了……骚穴美死了……」&lt;br&gt;筱文又一次地伏床喘息，然而昌哲的慾火仍旺，他要筱文仰身躺着，两腿大开，肉棒对着淫湿的骚穴再次插入，这次不急着抽插挺进，他让肉棒先在穴中摩转，感觉骚穴的紧紧包复，接着开始慢插急抽。&lt;br&gt;这样的动作再次勾起筱文的渴望。&lt;br&gt;「大肉棒……快……干我……」&lt;br&gt;昌哲逐渐加快抽插的速度。&lt;br&gt;「对……快……干死我……」&lt;br&gt;「啊……啊……大肉棒哥哥……」&lt;br&gt;「啊……舒服死了……啊……」&lt;br&gt;昌哲感到自己的精力即将喷发，遂将筱文的双腿夹紧，肉棒加快冲刺，终于千军万马一洩而出。&lt;br&gt;他全身大汗，伏压在筱文的身上喘息，筱文则无限满足、无尽爱怜地轻抚着他。&lt;br&gt;当慾火慢慢退去，两人起身稍微清洗，全身赤裸的躺回床上。&lt;br&gt;筱文头枕着昌哲的手臂，贴抱着他。&lt;br&gt;「你今天好棒，弄得我好舒服！」&lt;br&gt;「喜欢吗？」&lt;br&gt;「当然喜欢！」&lt;br&gt;「如果我也这样干别的女人，你会怎样？」&lt;br&gt;「我会受不了！你有吗？」&lt;br&gt;「我曾经干过心华。」&lt;br&gt;筱文坐起来，无法置信地看着昌哲，心往下沉，身子微微地颤抖，眼中浮着一层泪光。&lt;br&gt;昌哲紧握筱文的手，将事情的经过说了一遍。&lt;br&gt;「我知道你会很难过，没办法接受，可是我不想骗你。我想让你知道，我不是这么完美，我有弱点，也会禁不住诱惑。」&lt;br&gt;「你为什么要跟她上楼？你知道她喜欢你，千方百计地就想接近你、引诱你上床。」&lt;br&gt;「我没有想到她会这么做。」&lt;br&gt;筱文忍不住轻轻啜泣，昌哲抱着她。&lt;br&gt;「筱文，我爱你！今天不管和那个女人上床，都只是慾望的发洩，只有和你在一起，才有身心合一的感觉。我喜欢舔你、干你，每次看你舒服的喘息呻吟，就觉得很高兴、很满足。」&lt;br&gt;「你爱我为什么还碰别的女人？」&lt;br&gt;「有些事情的发生是在意料之外的。况且你想，如果不爱你，如何能忍受你每天回另一个男人的家？如果不爱你，怎么会在想要时，就只看着你的照片自己发洩？如果不爱你，那里会带着你去公园、停车场、办公室、ＫＴＶ，想尽方法变换着花样来撩拨你、满足你？」&lt;br&gt;「昌哲，我好爱你！」&lt;br&gt;「我知道，所以才不想骗你。我希望我们之间没有秘密，在工作上、在生活中，互相支持，彼此分享。」&lt;br&gt;「我要当你一辈子的亲蜜爱人，长长久久的和你在一起。」&lt;br&gt;「我还希望你是我永远的红粉知己。」&lt;br&gt;筱文贴着昌哲，虽然心中仍有些难过，不过她调整心情，换一种角度体谅、接纳昌哲的出轨，此刻她更了解这个她深爱的男人，枕着他的臂弯，慢慢地沉沉睡去。&lt;br&gt;而今晚，是她多少年来所期盼——在一个男人的怀抱中入睡。&lt;br&gt;　【全文完】＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊&lt;br&gt;&lt;br&gt;后记：&lt;br&gt;文章在此结束，或许让很多人感到疑惑，其实昌哲和筱文的故事仍在发展，至于他们的情慾世界又将出现那些内容，我想可以留给您去编排想像。&lt;br&gt;筱文的改变，显见的是在情慾上的追求，变得勇敢而热烈，但含蓄婉约的本性，使得她可以为爱而淫荡，但绝不会为性而低贱，因此，虽然小武渴望一亲芳泽，但却亳无机会。&lt;br&gt;</content></item></essay>