<essay><item><title>让我销魂的老外(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我发誓我再也不敢跟地下钱庄借钱了尤其是这种变态的地下钱庄&lt;br&gt;在躲债躲了一星期后我终于被小王那一伙钱庄鹰犬逮到他们一夥人拿着布袋套住我的头綑绑着我的手把我带到一个不知名的房子那味道闻起来就像是一个长年不用的旧仓库&lt;br&gt;进去后一股蛮力把我推倒在一个像是弹簧床的软垫上我手上的绳子被解开但是接下来几个人却峰踊而上把我手脚成大字型绑在床的四个角逃亡的日子我早已三餐不继哪有力气反抗啊不过此时我还是被套着头套也不知道他们到底想搞什么这时小王突然开口了&lt;br&gt;“你啊,欠钱不还,还浪费我们时间来找你,要是以前早就让你一枪毙命.不过老板有交代啦,现在时代不同啦,要处罚人的方式很多,重点是要让人能刻骨铭心”“我们老大是女的你也知道,她以前曾经被男人玩弄过你也有听说吧.所以我们老大说以后要是有男人欠本钱庄的钱,就要让那个男人即使有老二,也站不起来,看到美女也硬不起来”&lt;br&gt;我听了冷汗直流地说“你们不是要把我阉掉吧,要把我阉掉,还不如断我一只手”&lt;br&gt;小王冷冷地说”我们不想见血啦,不过老大命令我们,不见血但要见精”&lt;br&gt;“见啥精”我问“当然就是男人老二里的精啊”他命人拿开我的头罩,拿一个类似养乐多贯的容器在我面前晃“我们老大说,你欠我们20万,如果能装满一罐子你的精子,让你折10万….不过要在一小时之内装满”“大家把他全身脱光”一群人冲上来,拿着剪刀就把我衣裤剪个破烂我等于就是全身赤裸裸着&lt;br&gt;小王冷笑说”哈哈,天底下又有一个男人以后要跟打手枪说byebye啦””叫那2个美女出来”不到30秒2个妙龄女子穿着比基尼从后面走了出来一个人手上带着一瓶像是婴儿油的东西另一个带着一个漏斗&lt;br&gt;走在前面那个女人先开口”小王,这一小时就让我们表现一下啦,不知道这个衰仔,可以来个几次,等一下他不行,你们药要准备好啊”我只看到小王在旁边点着头奸笑着&lt;br&gt;那2个女人跪下看着我”唉好好一个老二就要报销,可惜啊”&lt;br&gt;我心理想莫非是这2个美女要帮我服务,哪有那么好的讨债方式.这2个女人同时把内衣解掉,露出白奶,那大小乳晕颜色根本跟日本AV女优一样水准,拿油的那个冷不房地将一些油到在我奶头跟老二上,另一个就用手指头在我奶头上打转&lt;br&gt;其实我一看到她们脱内衣整根老二就硬起来,现在她们又开始玩我奶头,我直感觉我的龟头冲血冲得快要爆炸.老二淋上油后,其中一个女的就把我老二整只抓住伤下搓揉“很硬喔,我看再几下,你就会射了,要射前说一声啊,你不说我没接好,到时漏在外面是你损失啊还有能射多少尽量射不然到时有你罪受啦”&lt;br&gt;我看着她点了点头,实在太爽了,我说不出话来也没仔细去想她说的.&lt;br&gt;就这样,一双手柔着我左右奶头,另一双手上下套弄我老二,有时也会揉揉睪丸和抠抠我屁眼.不到2分钟,一阵电流穿过我脑袋,我知道我快射了“啊~~~我要射啦,好舒服啊~~”其中一个美女把漏斗放在我龟头边“年轻人不要射太远啊,全部都设在漏斗里”我看看漏斗,不知何时漏斗下装了根管子通道那个我之前说的小瓶子里.我身体抖了一下,浓稠的精子慢慢流进漏斗,帮我打手枪的美女仍努力套弄着我阴茎,好像一定要我所有精子全挤出来.&lt;br&gt;精子沿着细管慢慢流向小瓶,大概有个2~3cc吧因为还有不少精子附着在漏斗跟管子上.“年轻人照你这种量,你至少还要射20次,才能装满这个瓶子”一位美女说,旁边小王一帮人全部都在大笑射完一次的我,现在全部清醒了,也知道他们要搞啥把戏了“精尽人亡”4个字划过我脑海,我正想说话,奶头及龟头好像又开始被人搓揉着.现在舒服的感觉也不像刚才舒服了&lt;br&gt;“小王你们到底想干麻,再宽限我几天,我一定还钱,不要再玩我啦”&lt;br&gt;“唉难得有美女服侍嘛,你好好享受,我不是说射满一瓶,让你抵10万,我们这2位美女技术很好啦,你能射尽量射,你性无能以后会很怀念这一段往事的..哈哈哈~~~”&lt;br&gt;刚射完,我真的还没啥性慾,一位美女开始把奶子垂到我脸上用她的小奶头清清碰触我的脸颊,有时还让我含着舔.另一位用她双奶夹住我老二就像A片里打奶砲一样;这是我以前从没有的经验,我老二又慢慢冲血了,她们继续着她们的爱抚,我老二终于又顶天了,她们又在我老二上淋上油,玩弄着我.我虽然刚射过一次,整只老二觉得有点疲惫,不过她们的刺激带来的舒服更胜过老二的疲劳,我想射精的感觉又慢慢出现,帮我打枪的女人,手上下越来越快“我受不了了要出来了”我大喊,一位美女马上又把漏斗接在我龟头旁,另一只手仍上下晃动,我看着我龟头口又慢慢流出,没有第一次浓稠了,当然也不是喷射的出来,量少很多啊,毕竟2次射精才差不到10分钟.&lt;br&gt;小王喊道”再把他弄硬,时间剩不多啦,把道具全拿出来”&lt;br&gt;那些小弟把A片里丸女人的跳蛋之类的东西全拿出来.在接下来的时间里,他们无所不用其极地,让我老二变硬,然后持续打我手枪.当我硬不起来时,那二个美女一开始还把丁字裤脱掉,在我面前晃她们的白虎穴,甚至用穴在我老二上摩蹭.不然就是拿跳蛋刺激我龟头跟奶头,还把插女人菊花的按摩器也用在我菊花上.甚至最后那2个美女直接坐在我老二上,等到我老二有点硬,她们就顺势把我老二插到她们穴中,当一个人在插时,另一个就舔遍我全身,直到我快射,她们才拔出然后把漏斗拿过来接我精子.&lt;br&gt;这短短三四十分钟,我真的是生不如死,整条老二红肿,阴囊里睪丸感觉像是干枯了一样,虽然心理一点爽快的感觉都没有,但她们却持续又各种方式刺激我肉体.这段时间据她们说,我射了18次,射到后来,顶多是龟头口一点湿湿的液体跑出,根本连流到瓶子里的机会都没有.&lt;br&gt;“求求你们,我老二好累啊,不要在把他搞硬了,我再射下去,老二会坏掉啦”&lt;br&gt;“哼,刚才不是就说了就是要让你老二坏掉啊,欠债不还就是这种报应啦,我们还准备美女伺候你,射前几次时你不是一脸很陶醉的样子吗,你看那个小瓶子你现在连半瓶都装不满,一个小时又快到了,你说怎么办,给你机会抵债,你不珍惜,我们实在很没面子.我看20万你还是要全数还啦,不过我们老大交代要让你性无能,我们还是要做到”&lt;br&gt;“你你…你们还想干麻”我只见小王从口袋拿出2颗药,拿着刀抵着我脖子说”把这药吞下去,不会要你命的,还可以让你做男人中男人,金枪不倒…哈哈哈”&lt;br&gt;我现在还能怎办?当然照作啦,大不了就死在这而已,我努力把那2颗药咽了下去&lt;br&gt;“不错,够听话,这2颗,一颗是威而刚,一颗是春药,你说你老二累,我帮你再让他站起来,你要好好欣赏啊,这可能是你这辈子最后一次老二会硬,你等一下就知道了…来把他懒毛全部剃光,剃干净一点,等一下还要涂上药,让他毛细孔坏死,以后就是一只抬不起头的烂白虎啦….哈哈”&lt;br&gt;大家也能想像当时的画面,反正就像A片里,男优帮女优剃毛的片段,当然肯定不是那么温柔,那2个美女先剃过我的阴毛然后再用什么腊敷上去,过不久在一口气用力把腊全部拉起,靠…以前有毛的地方产生斑斑红点,我则是放声大叫,超痛…然后他们在红点上涂上不知名的药水,一阵灼热感,从我下半身直奔我脑门…&lt;br&gt;“哈哈又多一只男白虎囉…快照起来,记得连脸跟老二都照,以后好勒索他”&lt;br&gt;那些烂爪牙在旁边么喝着,当然接下来就是一连串散光灯….&lt;br&gt;躺在那大概一个多小时后,开始觉得头有点晕全身发热,忽然小王大声喊”他老二开始硬啦”我才把投往我老二看,居然我老二在没人挑逗的状态下自己硬了起来,其中一位美女,伸手抓住我那根说”恩够硬了可以继续打枪了”我听到差点没昏倒.她们又重新往我老二倒油,然后在半小时之内,让我射了10次,不过她们也没再拿漏斗来接精了,反正啥东西都吐不出来.我因为吃了威而刚,即使射完精,老二还是直挺挺…但老二真的感觉不像我的了…&lt;br&gt;然后他们轮番上阵把我老二当一根人工阴茎那二个美女不时自动坐在我老二上,然后自己上下动,更夸张她们把自己肛门涂上油,用菊花对准我老二,不管我会不会痛,就用力作了下来,我痛得叫了出来,当然我知道我那根已经被埋入在美女的菊花里了,她们轮流用我老二满足她们自己的慾望,最后要走时还跟我笑笑说”我们会怀念你的老二的…..老公~~~”&lt;br&gt;我听了莫名其妙,不过老二真的是又累又胀,没想到那二位美女一走,小王对他那些小弟说,换你们舒服啦….靠我一个男人怎样让其他男人爽啦,总不可能他们要…把我老二当肛交工具…我才刚想完…其中一个小弟已经把裤子脱掉,还趁我不注意,把他内裤往我嘴里塞“我是怕你乱叫,乱了大家兴致,大家菊花都很紧,一定会包你爽翻天….哈哈哈”&lt;br&gt;接下来他们就将凡士林涂满我整根老二跟他们自己肛门口,每一个人轮流作上我老二让我老二插进他们肛门,至少每个人都上下100下以上,也不管我是不是有高潮,反正我嘴巴喊不住来,老二因为吃了药,也一直直挺挺,我只知道我龟头跟阴茎红到不行,很难过啊整个海绵体持续冲血…..他们也就把我老二当成发洩的工具最后一个小弟终于把我老二拔出他的肛门也把我嘴巴里的内裤拿掉“你们到底玩够了没,快放了我啊,我明天一定会想办法还你们钱的”我留着眼泪向他们哀求&lt;br&gt;“好啦,看你老二也够肿啦,不玩它了,不过这应该是你最后一次看你硬的老二吧”&lt;br&gt;说完,小王又叫那二位美女躺在我身边双脚打开屈起,大辣辣把穴露在众人眼前,&lt;br&gt;我搞不清楚她们要干麻,不过几个小弟快速向前,把她们屁股抬起并且拿鸦嘴夹插入她们阴道中并将她们阴道打开…这时一个小弟把她们刚才蒐集的我的精液各分一半倒入这2个女人的阴道中,还刻意让她们屁股持续抬起,好像不让精液流出一样&lt;br&gt;我心理还在纳闷时,一个小弟拿2条很粗很紧的橡皮筋用力朝我阴茎套下,一条套在阴茎底部,一条套在龟头下沟上,真的很紧…我老二马上变得爆红&lt;br&gt;“你们要干麻”我大声喊道&lt;br&gt;“想知道啊,好,让我来解释欠本钱庄钱的下场.你看看你现在老二,现在很红是吧,等一下它会慢慢变紫,最后它会软下来,因为橡皮筋让你老二血管长期缺氧,你那海绵体等一下就报销啦,你去看医生我看也治不好,除非你换整根老二….哈哈哈”&lt;br&gt;“另外,让你一直射精,就是为了让锁精的地方过度使用导致锁不住精,以后啊,你一有精子,你就会发现龟头湿湿的,全都洩出来”&lt;br&gt;“不要啊,我还年轻,不要这样对我,快把橡皮筋解开求你们阿,你们怎么那么没良心,我还你们钱就是了”我继续哭喊着&lt;br&gt;“你再吵我就把你嘴堵起来,你老二是烂定了…老大交代的;另外跟你说,为了定期能从你身上收到钱,我们特定挑了2位正在危险期的美女,刚才我们把你精液倒进她们阴道里,如果没意外,你精子会与她们卵子结合,她们会怀了你的小孩,到下个月一旦确定孩子有了,你每个月要各付3万给我们,你就祷告她们别生双胞胎啊,4个小孩一个月要付12万给我们啊”&lt;br&gt;“你别想告我们,即使验DNA也绝对是你小孩,况切我们从一开始就把刚才发的事完全录下来了,你有脸就去告看看,你的影片要是公开,你就自己会去自杀啦…..恭喜啦作爸爸,孩子生了不用你养啦,你就继续汇钱给我们20年就好”&lt;br&gt;“你们真的很变态啊,我老二真的变紫色了,快松开它”&lt;br&gt;“别紧张,等一下它就软了,你会感到如释重负,哈…我看你以后连去洗三温暖都不敢啦,白虎老二…..喝呵呵~~~~”&lt;br&gt;小王说完,我看着我阴茎从红到快爆茎渐渐变暗红渐渐成紫色,然后就慢慢软了,我知道我海绵体里的血管大概都报销了…小王为了确定,我是真的硬不起来,还为我吃了2颗威而刚,过一个小时,还叫美女来帮我吸老二,我感到很舒服,老二却站不起来了.&lt;br&gt;我放声大哭,他们一帮人却都在大笑,替我松了绑。&lt;br&gt;“你可以滚啦,欠我们20万,还是得还,下个月等他们验孕结果出来,我们会在通知你一个月要还多少…记得啊影片都在我手里…..”&lt;br&gt;5年过了,这件事发生后一个多月,我也真的收到那二位美女怀孕证明,另外小孩出生后的DNA检验,都是我小孩没错…我现在每天努力打工每个月要付10万这个钱庄…为了就是养未曾谋面的小孩.而我的老二也当然没站起过了,尤其是平常精液都会自己漏出,我还要带着卫生棉才不会弄湿内裤另外看到自己一根毛都没有,唉…很丢脸…&lt;br&gt;后来小王自己跟我说,他们老大年轻时也曾经被这样对待过,歹徒故意让她连续高潮,让她口吐白沫,差点心脏麻痺,并且由20个人连续轮暴她,还让她怀孕…所以他老大发誓也要以一样方式,来对待男性.至于女性,当然就”享受”一样的对待了…&lt;br&gt;</content></item></essay>