<essay><item><title>超级淫魔系统 1~6章(5)</title><author>床上伴侣</author><content>，鲜红的手印立马浮现…&lt;br&gt;希望越大，失望就越大，颜茹姿以为终于可以解脱了，却没想到…身心被受煎熬的她恨不得就这样死去。&lt;br&gt;「爸！先别管那婊子…从现在开始，你不用在把我当主人，你只要做你自己就好，我一样是你的儿子，只是你无法拒绝我的任何要求，而且还会喜欢跟我一起干着任何我干过的女人…」&lt;br&gt;「是，主人！」朱成本来失去光彩的双眼逐渐复明…&lt;br&gt;「爸…你还愣在那做什么，你的女儿正等着你疼爱呢！」&lt;br&gt;朱成回过神，看到朱原从背后猛干朱心语，裤里的老二瞬间膨胀起来，「不愧是我的儿子啊…真厉害，连你妹妹都被你干成这样，我以前怎么没想到要可以干女儿，唉！被你捷足先登…」&lt;br&gt;朱成捧起朱心语被干得摇晃的头颅，开始激烈索吻，伸长舌头深入口腔内不断搅拌，啧啧吸取舌尖的芳香。&lt;br&gt;「唔…爸…不要啊…唔…唔…」朱心语无力招架，被封住的小嘴只能发出闷哼声。&lt;br&gt;「我说爸啊…你把她生得这么美，小穴也这么紧，不自己享受岂不可惜！」&lt;br&gt;「真是的！以前真是白活了！外面的女人哪有女儿的好！哈哈哈！」朱成在言语之间俨然成为另一头淫魔了。&lt;br&gt;朱成迅速脱下裤子，弹出了膨胀的阳具，对准樱口狠狠塞了进去，然后配合着朱原的律动抽插起来！&lt;br&gt;「唔…唔…唔…」&lt;br&gt;「好爽啊…我的宝贝女儿在帮我吹箫啊…真是没白养妳了！哈…」&lt;br&gt;悲惨的朱心语被父子俩前后猛干，昨夜才刚被开苞的她根本无法承受这样的冲击，纤细的娇躯不停颤抖着，一对美乳激烈的前后晃动，朱成一把捏住尽情揉捏，和自己儿子一起搞女儿当真是前所未有的快感！&lt;br&gt;「儿子啊…我们以后要天天干她，我把她养育到这么大就是要让我们玩的！哈哈哈…」&lt;br&gt;「那是当然…」朱原应和道。&lt;br&gt;啪啪啪啪啪啪…&lt;br&gt;「欧…啊…要丢了…嗯…啊…唔唔…」朱心语不时松开含住肉棒的小嘴，失神浪叫…&lt;br&gt;几百下过后，朱原阳具内的精液已累积到了顶点，「臭婊子，我要射了…给我夹紧一点！」&lt;br&gt;朱心语恐惧的吐出朱成的肉棒尖叫道：「啊啊…不要…射在…啊…」，话都还没说完，下体啪啪几下之后，精液喷射而出，冲击着阴道肉壁直奔子宫深处。&lt;br&gt;超级淫魔系统提示：宿主将精液注入女体朱心语，获得10淫魔点；该女体与宿主具血缘关系，额外获得50淫魔点；本次女体未受孕；合计获得60淫魔点。”&lt;br&gt;「呼呼～不管射了几次，还是这么的爽…爸！你也来操她吧…」朱原抽出阴茎，让开了位置，朱成兴奋的抓住白嫩嫩的美臀，阳具顶在阴唇上，毫不在意阴道内被灌满的精液，噗滋一声捅了进去，交合处立即被挤出大量的精液，顺着白皙修长的美腿直流而下…&lt;br&gt;「啊啊…别再干我了…让我休息一下…欧欧…嗯…啊…」连续高潮的朱心语流失大量的体力，两腿发软不断颤抖…&lt;br&gt;「靠！欠干得女儿夹的老爸好爽…」温暖狭窄的阴道紧紧包住朱成怒张的阳具，差点没让朱成直射出来。&lt;br&gt;啪啪啪啪啪…&lt;br&gt;「啊…唉…嗯…欧欧…啊…爸…为什么…啊…」不到一天的时间，朱心语先后被哥哥和父亲佔有，她的世界似乎只剩无尽的绝望。&lt;br&gt;「才刚被干过的阴道还这么紧，我真是生了个骚货啊…」朱成兴奋至极，奋力抽插起来，&lt;br&gt;朱原看向一旁满脸呆滞的颜茹姿，一把扯住乌黑的长发将她拖拉至浴池内，「爸！不介意儿子跟妈妈一起洗澡吧…」&lt;br&gt;「呼…呼…有什么问题，等我操够心语后，我们再一起操她！」朱成不但没有出声反对，反而还说出让颜茹姿羞愤欲绝的话。&lt;br&gt;「妈～你听到没，待会我们父子俩就让你爽翻天，哈哈哈…」浴池内的水深及腰，朱原抱着颜茹姿站立在水池中，双手在白皙柔嫩的身躯上游走，张口含住一只34D嫩乳，灵活的舌头挑逗着敏感的乳尖，水中的巨屌紧贴着阴户摩擦着…&lt;br&gt;「你们这群禽兽…够了…放开我…啊…嗯…」颜茹姿不知道这样的恶梦什么时候才会结束，朱原永不疲惫的阳具让她恐惧不已…&lt;br&gt;雪白的蓓蕾让朱原爱不释手，拼命吸吮把玩，彷彿回到小时妈妈哺乳的情形，只是有所不同，以前是餵乳，现在是奸淫。&lt;br&gt;接着，朱原用脚顶开那双紧闭的美腿，右手环抱住水蛇般的腰身，左手勾起白嫩的左大腿，顶在阴户上的阳具顺势往上一顶，巨屌再次闯入饱受摧残的阴道，恐怖的伞状龟头开始摩擦细嫩的肉壁，用力撞击着子宫…啪、啪、啪…&lt;br&gt;「啊啊啊……啊啊啊……」&lt;br&gt;「欧欧…哈…啊啊…嗯…啊啊…」&lt;br&gt;而另一边，朱心语仍然像母狗般啪跪在地上浪叫着，母女俩的淫叫声交织成一段动人的旋律…&lt;br&gt;在这浴室内，正上演着爸爸干女儿、儿子干妈妈的人伦悲剧，两个男人尽情发洩无尽的欲望！&lt;br&gt;此时朱成也到了尾声，龟头顶在女儿的子宫口上，精液喷射而出，全数射进子宫深处，朱心语哀鸣一声，两眼一翻，终于昏死过去。&lt;br&gt;朱成做梦也没想过可以内射女儿，真是爽到极致…&lt;br&gt;放开女儿后，朱成也跳进了浴池内，淫笑着看朱原干着自己的老婆，只有A片才会有的情节血淋淋的发生在自己眼前，适才疲软的阴茎又再度兴奋充血…&lt;br&gt;「老爸！你以前没干过妈妈的屁眼，现在来干还不迟…」&lt;br&gt;「哈哈不错！以前还真没想过要干屁眼…」&lt;br&gt;朱成到了颜茹姿背后，扶着上下晃动的腰身，阳具对准屁眼往前捅去，顺着儿子挺动的节拍，前后夹击一起干着颜茹姿。&lt;br&gt;「不、不要这样…啊啊啊…痛…啊啊啊…快住手…」&lt;br&gt;「啊…欧欧…欧…好胀啊…救命…啊…」&lt;br&gt;哗啦哗啦的水不断溅起，引起池面阵阵涟漪，颜茹姿的玉体被夹在中间动弹不得，下体两处蜜洞都被塞满，偶而同时插入到深处，偶而又一进一出，让她处于极度的快感跟痛苦之中&lt;br&gt;「欧…啊…不要再来了…再、再下去…会死啊…嗯…啊…」颜茹姿突然觉得倒不如就这样死去，或许才能解脱…&lt;br&gt;「认命吧！我就是要妳求生不得求死不能…你对我做的一切，我会加倍全部还给你！哈哈哈…」&lt;br&gt;啪、啪、啪、啪、啪……&lt;br&gt;「啊啊啊…真、真的不行了…欧…嗯…啊…啊…哈…哈…」颜茹姿已经渐渐失神了。&lt;br&gt;「嗯…嗯…嗯…啊…啊…啊…」&lt;br&gt;就这样父子俩连续干了几百下，可怜的颜茹姿也步上朱心语的后尘，在剧烈的奸淫中陷入了昏迷…&lt;br&gt;「啊…我要忍不住了…」朱成兴奋的淫叫一声，一洩如注将黏稠的精液灌入肛门内。&lt;br&gt;「呼…我也要射了…」朱原也跟着一吼，紧接着也将精液全部射进子宫内。&lt;br&gt;两父子射完精后，一同退出残破不堪的两处密洞，白稠的精液立刻流了出来，混进了温热的池水中…&lt;br&gt;对于朱原来说，射精永远不是终点，而是另一轮奸淫的开始…&lt;br&gt;于是，浴室内的哀号声又再度响起…
（补充）
•淫魔仆从升级LV2条件：淫魔种子LV2，耗费800淫魔点。
•淫魔精液会吞噬女体内他人精液。&lt;br&gt;&lt;br&gt;超级淫魔系统   作者：天谴
第六章 好友来访&lt;br&gt;一连7天，不管白天黑夜，朱家豪宅内都可以听到断断续续的淫叫声，时而悲泣哀号，时而淫声浪叫…&lt;br&gt;星期日这天中午，颜茹姿在厨房烹饪中餐，一丝不挂只系着一条围巾，朱原在她的背后，下体紧紧贴着翘臀，巨大的肉棒在阴道内做着活塞运动，一边炒着菜一边接受朱原的奸淫…&lt;br&gt;啪啪啪啪…&lt;br&gt;「嗯哼…嗯嗯…」颜茹姿额头上满是细小的汗珠，迷人的红唇不时张嘴喘息，为了尽速做好中饭，努力平复下腹所传来的阵阵快感。&lt;br&gt;而另一边餐桌旁，朱成光着身子坐在椅子上，而他的大腿上坐着他全裸的女儿，怒张的阴茎隐没在女儿的阴户里，朱心语双手环扣在爸爸的脖子上，一双玉脚夹在腰部，主动卖力晃着身躯，乳房跟着上下跳耀着，一脸忘我的表情及娇喘声，无不说明她正沉浸在性爱的世界里…&lt;br&gt;「好爽…欧…爸…啊…恩…啊啊…爽…」&lt;br&gt;「啊…爸…嗯…快…干我…啊…欧…」朱心语忘情淫叫。&lt;br&gt;「成儿啊…心语还真听你的话，叫她自己摇她就自己摇，没想到我的女儿这么骚！」朱成双手轻扶在朱心语的腰间，下半身并没有动，完全是小穴主动吞吐他的肉棒，朱成乐的让女儿主动求欢。&lt;br&gt;噗滋噗滋噗滋…&lt;br&gt;美穴内的淫水不断从交合处渗出，沿着朱成的大腿流到了地上，理智及羞耻心完全被快感击溃，朱心语只想将脑袋放空不去想任何事、不去想这几天地狱般的生活…&lt;br&gt;朱原微微一笑，在催情术的作用下，妹妹也会变得像是妓女一般，无法在保有自己的矜持。&lt;br&gt;这几天里，母女俩的子宫从未干涸过，不管吃饭、洗澡还是睡觉都被朱原或是朱成持续奸淫，豪宅内每一块角落似乎都有淫水及精液干掉的痕迹，这样非人的生活，让她们倍受煎熬，根本不晓得这几天怎么活过来的。&lt;br&gt;她们不知道的是，朱原的淫魔精液不断滋润她们的身体，地狱式的奸淫没有让她们憔悴，反而越发亮丽，体内源源不绝供给活力，足以使她们接受无止尽的凌虐…&lt;br&gt;朱原这几天的生活是他这辈子最快乐的时光，把妈妈及妹妹圈禁成性奴，并且先后让他们怀上自己的孩子，成就感油然而生。但朱原并不满足现在，他还要将魔爪伸向更远的地方、征服更多的女人…&lt;br&gt;淫乱的午饭时间结束后，朱成毕竟只是普通人，无法长时间持续性交，便回房间休息睡午觉，而朱原则在客厅看电视，口中吃着颜茹姿餵过来的水果，非常惬意的坐卧在沙发上，而胯下的巨物仍昂扬的指向天。&lt;br&gt;催情术的效果尚未消失，朱心语伏在身下手嘴并用吞吐着，灵活的舌尖不仅将伞状的龟头舔的莹亮发光，阴茎根部、阴囊也都不放过，像是吃着冰淇淋甜筒似的舔的津津有味，下体的小穴不断分泌的淫水持续滴落在地板上，扭动着娇躯奢望肉棒填满她的空虚…&lt;br&gt;「小语…好好表现啊…待会给妳奖赏大肉棒！」&lt;br&gt;「嗯…小语会好好表现…小语要大肉棒…」&lt;br&gt;颜茹姿神情略为憔悴的坐在一旁，对朱心语浪荡的表现没有任何反应，这几天所发生的事早已让她精神麻木，发生再淫秽的事她也不意外…在不知名的力量控制下，她跟女儿都无法控制自己的身体，天天像性奴般的迎合朱原的任何要求…&lt;br&gt;朱原眼睛虽盯着电视，实则开启系统选单思索着，在这几天里，他从母女俩身上获取了大量的淫魔点，把三个技能都学全了。&lt;br&gt;超级淫魔系统LV2已开启，目前剩馀3058淫魔点”
系统升级至LV3须植入5枚淫魔种子及控制5名淫魔仆从，并耗费1000淫魔点。”&lt;br&gt;淫魔天赋：
1.淫魔精液。
2.淫魔种子LV1。
3.淫魔仆从LV1。
淫魔精液：&lt;br&gt;1.淫魔精液可使女体获得充足的生命元素，使女体可长时间不必进食，并抑制青春流逝。
2.淫魔精液会吞噬女体内他人精液。
淫魔种子LV1：&lt;br&gt;1.当宿主将精液注入女体子宫内时，可选择是否将淫魔种子寄生于女体内，寄生后女体将无条件听从宿主的命令不得反抗，宿主可随时收回寄生的种子。
2.淫魔种子目前已使用数量：2，剩馀数量：1。
3.当淫魔种子植入女体数量越多，淫魔将获得更多的力量。
4.当淫魔种子全数值入女体后，可耗费800淫魔点升级至LV2。
淫魔仆从LV1：&lt;br&gt;1.宿主可控制目标男性成为仆从，淫魔仆从将忠诚的侍奉宿主，无法产生违背意志。
2.每次施展控制时将消耗20淫魔点。每24小时将消耗1淫魔点维持每一名淫魔仆从的控制权，当无淫魔点可供消耗时，宿主丧失其控制权。
3.淫魔仆从可控制数量等同于已植入女体淫魔种子数量。淫魔仆从目前数量：1人。LV1可控制数量上限：3人。
4.升级LV2条件：淫魔种子LV2，耗费800淫魔点。
开启技能如下：&lt;br&gt;1.魔瞳术：洞悉目标人物相关资讯。
2.虚弱术：使目标虚弱无力3小时。
3.兽慾术：点燃目标男性本能兽慾，使其慾望凌驾理智，直至慾望发洩完毕。使用兽慾术将消耗5淫魔点。
4.催情术：使目标女性进入发情状态，产生性交渴望，并于性交过程易达高潮，持续1小时。使用催情术将消耗5淫魔点。
5.记忆封印术：封印目标24小时内施术者指定的记忆。该目标无法想起被封印之记忆。使用记忆封印术将消耗10淫魔点。
开启辅助功能如下：&lt;br&gt;1.夜视能力：无任何光源处亦能清楚视物。
2.阴茎强化：可随时控制阴茎勃起，并增长增大宿主阴茎，勃起后的阴茎会散发出微弱生物电流，更容易刺激女体高潮。
3.一立方公尺淫魔空间：可自由放入取出非生命体物品。
「必须寻找新的女体来植入淫魔种子了，否则无法升级…」朱原思考着应当如何去控制更多的人。&lt;br&gt;「叮咚！叮咚!」一阵门铃声响起，打乱了朱原的思考。&lt;br&gt;朱原对颜茹姿使个眼神，道：「去接对讲机，看是谁</content></item></essay>