<essay><item><title>小贱货珊珊</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;中午十二时三十分，我带着一点儿的不耐烦，迳自走上宏x保险公司，找那里的保险从业员Yanny。接待员将我带到一间七十来尺的会议室，室内布置简约，除了一张小圆桌及三张可滚动的办公室椅外，还有一张宽敞的三座位沙发，我随便挑了一张椅子坐下，静静等候。&lt;br&gt;不消半分钟，Yanny就捧着两份一吋厚左右的档案夹走进会议室，反锁了门，挑一张面对面朝着我的椅子坐下来。「陈先生，午安，要你久候了。上次跟你谈过的那份保单，我跟公司商量过后，有新的优惠提供…」话声诚恳亲切。&lt;br&gt;「温小姐，其实…我上星期已经明确地表明，我暂时没有购买人寿保险的打算呢。」我打断了Yanny的话，细细地观察她的反应。对，上星期的时候，我已经曾应Yanny的约在某咖啡店会谈保单方面的事，但Yanny集中跟我谈人寿，会谈固然无疾而终。&lt;br&gt;Yanny身高五尺六吋左右，颇为高挑，今天依旧穿起整齐的OL套装，长发及肩，依旧的明艳照人，唯独内里由恤衫换成了一件薄薄的低胸白绵衣，白色喱士胸围若隐若现，性感极了。此刻我方惊觉，Yanny的胸前压迫感如何伟大，目测双乳的尺寸至少达35D以上。&lt;br&gt;Yanny知道我正盯着她的胸部，反而显得有点儿得意，将胸前的秀发都向肩后拨去，意态撩人至极。&lt;br&gt;难怪此女子不过廿三四岁的年纪，已经于保险业界薄有成绩，颇有声名。&lt;br&gt;我腼腆起来，不敢再正视Yanny奶子，只自顾盯着台上的档案夹，尽管我对档案的内容不太感兴趣。&lt;br&gt;「陈生，我们了解过你既需要，已经将保单调整过来，今次这份保单集储蓄，医疗及人寿的成份，其中以储蓄的成份为主，风险很低，回报率却相当有保证…」&lt;br&gt;之后的二十分钟，Yanny不断向我轰炸保单的好处。&lt;br&gt;储蓄成份的保险是好，始终人是需要策划一下未来。但当我了解到这保单需要每月掏出四千多元供款时，再一次使我兴致索然。&lt;br&gt;忽然，Yanny左手搁住我的手背，一借力，屁股带动着椅子，飘移到我的身旁。&lt;br&gt;右手掌心竟然搭在我的鸡鸡上。&lt;br&gt;「陈生，就当我求求你罢，签了这保单罢，一家便宜两家着。今个月业绩，我还未达标呢。」Yanny在我耳边柔声恳求，呵气如兰，右手隔着裤子在我鸡鸡上反复乱摸。&lt;br&gt;我顿感四肢瘫痪，心乱如麻地望着桌上的文件，丝毫不敢与Yanny有眼神交流。&lt;br&gt;「若果你现在签了它，我可以…免费跟你happy一下。」话声依然的温柔可亲，却犹如雷电般向我迎头劈来。&lt;br&gt;我几乎不能相信自己的耳朵。耳听为虚，眼前为实，Yanny的胸部慢慢向我压来的事实，无论如何都假不了。我语塞良久，愣愣地望着Yanny，只觉心脏快要跳出来，脸上灼热得不行。&lt;br&gt;「想-与-我-造-爱-吗?」Yanny进一步向我阐释happy的定义，还故意拖慢速度，逐个字吐出来，唯恐我的耳朵有毛病。面对我的手足无措，她似乎相当得意。&lt;br&gt;面对她的挑逗，我中了风似的，既无法「拒」亦无法「迎」。Yanny看穿我正在动摇，深明只要稍加大力度，就能将我脆弱的防线一举戳破。&lt;br&gt;对，她进攻了。在我跟前徐徐跪下，拉下了我的牛仔裤链，伸咀叼住我那条已经半硬的鸡鸡。&lt;br&gt;Yanny双眼继续狐媚地迷惑着我。她对自己的外表满怀自信，深知道只要这一刻没有遇上激烈反抗，今天我就被她吃定了。&lt;br&gt;我输了，输得十分惨烈。但输给眼前一位如此慑人的美人儿，我输得心甘情愿。&lt;br&gt;自从跟上一位女友分手后，已经整整四年没有尝试过被女性温柔的口舌招待了。当然，Yanny无论外貌上及技术的层面上，都是我的前女友无法比拟的。&lt;br&gt;刚开始的时候，Yanny以手心轻轻托着鸡鸡，小咀温柔地轻轻吻着，慢慢为我鸡鸡热身。待得鸡鸡迅速完全勃起后，Yanny换了个方式，像油漆工人般将舌尖沿着龟头，一直扫下至袋袋，再由袋袋由下而上扫上龟头。而为了方便起见，Yanny亦将我的裤子与内裤一并拉下了。直扫了百馀下之后，Yanny略略整理了一下稍乱了的秀发，开始新一轮的攻势。&lt;br&gt;她以右手食指及中指，轻轻拈我的阳具贴近肚皮固定，开始啜起袋袋来。Yanny绝不马虎，亦不偏心，左右两边睪丸都轮流招待得很有秩序条理，我默默地打量，每一次的吞吐大约维持了十秒左右。&lt;br&gt;我不懂得形容她的吞吐技术，只知道快感瞬间传遍了全身。我不由自主地站直了身子，这样，较能有助于我忍耐射精的冲动。&lt;br&gt;Yanny对自己的啜功有十足的信心，将我的鸡鸡掌控得不愠不火，每当我有喷浆冲动时，又能立刻放缓攻势，将我的慾火暂时冷却下来。我完全被玩弄于股掌之中。&lt;br&gt;对，性经验丰富的女人，可以借观察肉棒的温度，以及男伴的反应，掌控男性射精的时间。此刻，我承认，鸡鸡已经有了八分的爆浆冲动了。&lt;br&gt;不过，就在此时，Yanny企图无情地将我的慾火以一盆冷水淋熄。&lt;br&gt;她突然停止了一切的口舌服务，霍地站直了身子。&lt;br&gt;「陈生，不如先将文件签妥，我再好好服侍你吧。」声音依然一贯的殷勤有礼，依然的迷人心窍，但传入我的耳窝中，却是无比的蛇吞象狠毒。&lt;br&gt;我平生最痛恨被威胁的感受，登时气结得七孔生烟，一时冲动赠了Yanny两巴耳光。&lt;br&gt;Yanny呆立当场，样子好生委屈，一副欲哭无泪的面容，似乎对我的突然火光始料未及。一时之间，室内鸦雀无声。&lt;br&gt;「对不起，我不是存心要胁你的，请你原谅我。」Yanny面颊虽然火辣辣，仍率先打破僵局。话声带点儿颤抖，但仍旧温柔动人，就如做错了小事的小女孩一般。说罢又再徐徐跪下，张开小咀，欲为我完成刚才中断了的服务。&lt;br&gt;面对如斯情况，任再铁石心肠的男子，怒火终必也烟消云散。我轻抚她头顶上的秀发，表示原谅及抱歉。她的咀巴服侍着鸡鸡，依然将眼晴瞇成一线，表示接纳我的致歉。&lt;br&gt;两巴的耳光已经硬生生烙印在脸上，其实Yanny大可以以此作为威胁，命我乖乖签下保单，不然就找警察来解决事件。但Yanny并没有，她选择信守承诺，令我好生意外，竟然有霎时感动。&lt;br&gt;而由于刚才的小冲突委实事出突然，小鸡鸡软下了，Yanny正奋力将之唤醒过来。&lt;br&gt;事已至此，反正保单是签定了，我也不再跟Yanny客气，要将优惠掏个尽。那双35D肉球，无论如何都要拿下来。&lt;br&gt;我将上身微微屈前，伸直双手按摩她的乳房。虽然隔了一层薄纱及乳罩，依然感受到乳房的巨大及柔软。&lt;br&gt;Yanny并不抗拒我的胸袭，反而端直身子，配合我的攻势。她当然知道，只要我主动向她进攻，意味着这次交锋她嬴定了，保单即将手到拿来。&lt;br&gt;Yanny好不乖巧，索性将双峰由大圆领中掏出，顺势将喱士胸围亦一并拉下。目击着一对35D的乳房应声赤条条地弹出，粉红色的乳头尖尖地耸起，我承认，我目瞪口呆了。&lt;br&gt;我的咀色再硬，身体也是如昔老实。双手自不然在白晢的嫩乳上游走。我从高而下地俯瞰乳尖，恨不得立即抱起Yanny，将两夥粉嫩的草莓放到嘴内细细品尝。&lt;br&gt;但这样一来，未免大煞风景，破坏气氛。Yanny正忙着呢。&lt;br&gt;鸡鸡早已经甦醒过来，Yanny粉脸前俯后撤，积极地将整根阳具大力舌吐，每吐之时都用舌尖快速地在我的龟头上打三几个转。&lt;br&gt;我渐感快意。但眼前美乳，不作个推波助拦，甚或致命一击，岂不可惜至极?&lt;br&gt;「用…这个…可以吗?」)&lt;br&gt;Yanny一愣，望着我，我指了指Yanny的软熟美乳作暗示。我的身体虽然老实，但咀巴却不大老实，亦不太愿意诚实地表达心目所欲。&lt;br&gt;「当然可以喔。」Yanny娇嗲地说。精明的她当然明白我的心思。正如我先前所指，只要我主动地要求更多的「优惠」，Yanny于今次的谈判上就更具优势，而乳交此等閒事，Yanny固然乐于成人之美。&lt;br&gt;鸡鸡被放置在柔软的乳房中间，Yanny操控着一双肉球，时而一并用力向内挤压，时而一上一下地磨擦着。乖巧的Yanny没有一刻让咀巴閒着，以舌尖轻舐着龟头，又挤出口水滋润我的小鸡鸡，好让乳交的过程更益顺利。$R(&lt;br&gt;Yanny挤压双乳的速度不断提昇，我渐感大限将至。&lt;br&gt;龟头一松懈，精液一洩如注。&lt;br&gt;第一击直取眉心，Yanny早有准备，半阖着眼，却没有丝毫退避，双手依然一丝不苟地上下挤压着。&lt;br&gt;第二击直击人中，第三击直刺下唇。&lt;br&gt;第三、四、五击后劲不继，尽皆落在美乳、乳沟上。&lt;br&gt;接着，Yanny主动迎战，以小咀含着龟头，对我的第六、七、八、九击照单全收。待确认我完成了射精的动作后，再以舌尖配合双唇，来个事后清洁。&lt;br&gt;我不禁打了个冷颤。爽死了，人生就应该是这样的。&lt;br&gt;Yanny将口中的精液吐在手上。我亦连忙用卫生纸帮她抹走落在脸上及胸前的白浆。&lt;br&gt;然后，信守承诺,于保单上签字作实。Yanny在旁欣喜地监察着。&lt;br&gt;出精后的男人大都会回复理性。我快速地穿回裤子，犹恐此刻有别人推门进来撞个着，偷吃的人大多都会经验这样的狼狈吧。&lt;br&gt;就在此刻，Yanny竟然一屁股坐落在我大腿上！&lt;br&gt;</content></item></essay>