<essay><item><title>淫荡的自己（１－６章．完 ）作者:珮君(3)</title><author>床上伴侣</author><content>吸吸我的大屌吧」他说完立刻说下裤子，天阿！
！这太夸张了，实在是太长太粗了，而且跟他皮肤一样的黑，令我非常的害怕也
令我非常的兴奋，我二话不说张起嘴巴开始吃着他的大肉棒。&lt;br&gt;「嗯～晤呜～～嗯嗯呜呜」我不断的吸着舔着，只听见小陈过瘾的说：&lt;br&gt;「小骚妹妳可真会含阿，好爽喔！！」。&lt;br&gt;我对我的嘴巴非常有自信每次吸没多久男友就受不了了，小陈这时说要我帮
他乳交，于是我用奶子夹着上下搓揉，让他大呼过瘾，过没多久小陈射出了第一
发精液，是又多又浓，奶子满片都是，而我沾了点往嘴里吃下说着：&lt;br&gt;「你好棒好好吃呢」。&lt;br&gt;他看了二话不说把拉了起来直接插入，『噗滋～噗滋』天阿！！太快了吧！
一根火热的巨棒直接狠狠的插入，顶到我的花心处，我刹时高潮了。&lt;br&gt;「你这巨乳骚妹…我要好好干你！！干死你」，小陈发狂似的狠狠的插着我
，我也疯狂的呻吟着。&lt;br&gt;「哦喔……喔！好棒……嗯阿……好棒…用力……用力干我……阿阿！！对
…你的大屌插的我好舒服……对干死我……我要被你干死了……嗯阿」。&lt;br&gt;下体淫水直流，拍击声跟淫水声交互的参杂着，加上我的呻吟，真是淫荡的
乐曲阿，他一下又一下的干着我，小陈喘着气，用他那壮硕的身体紧紧的撞击着
我，这还是我第一次跟猛男做爱呢。&lt;br&gt;我们换了更种姿势，都让我爽到不行，小陈体力真的很好一下又一下的猛烈
插着，我的呻吟也越来越大声&lt;br&gt;「啊！！亲爱的……不行了……好棒……嗯阿哦～～哦喔！！……我不行了
…嗯阿要死了……要去了嗯阿………好棒……用力……哦哦！对对好哥哥……就
是这样哦哦……」&lt;br&gt;我放荡的呻吟让他终于受不了：「哦！！要射了！！」他便加快速度，而我
当然也开口&lt;br&gt;「把他射近来……这近来吧射死我…让我怀你的孩子……」我淫荡忘我的说
着&lt;br&gt;「啊！！！射死妳去了！！」他一叫……浓浓的精液射近我的体内，足足好
几分钟，他喘着气抱着我，而我也高潮的昏去。&lt;br&gt;当我俩温存了一下之后小陈便收拾东西回去了，但我们都知道屋顶『还没修
好』当然明天我还是会跟这位猛男小陈，狠狠的大干一场，直到屋顶修好。&lt;br&gt;「啊～小陈！！好棒用力嗯嗄！！哦喔！！！」小陈在我家每个地方干我，
这天真的累坏了……没想到跟这猛男大战了这么多场……反正屋顶修好啦，我也
和男友一起高兴的看着综艺节目。&lt;br&gt;－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
～淫荡的自己～（第四章）　帮成绩加加分&lt;br&gt;作者: 立花奈绪子&lt;br&gt;「下礼拜要大考各位同学好好把握时间看书，别考差了到时候要来重修很累
的」&lt;br&gt;天阿！！老师说完这段话心想，完了这几个月都跟男友到处趴趴走，一点书
都没看，虽然在班上成绩一项不错但这次自己玩的太过火了，完了得在这几个礼
拜好好Ｋ书呢。&lt;br&gt;于是我开始加紧课业，不会就问教授、老师、同学、朋友等等，每天留到放
学很晚才回家，当然科目实在太多一时真的很难看的下去，已经晚上六点快七点
了，我柔了柔眼睛打算收拾一下就回去。&lt;br&gt;这当我疲惫的走在走廊上，经过化学实验室发现咦？&lt;br&gt;「奇怪了这时候教授应该回去了吧」我停下脚步喃喃说着。&lt;br&gt;我心想怎么实验室的灯正亮着，一走进变听到一些男女交谈的声音，起出听
起来怪怪的，但是………一靠近变发现这是男女交合的呻吟声，一阵又一阵的交
合声，一波又一波的拍击传入我耳中。&lt;br&gt;「教授！好棒……恩阿！！恩阿！！」女的放荡的呻吟声跟我的一样的淫荡
，天啊……到底是谁呢？我贴近门口的玻璃窗口一看……是小湘！！原来是他在
跟化学王教授在做爱。&lt;br&gt;小湘平常十分乖巧可爱，身材也是挺不赖的玲珑有致，但……我就是想不透
小湘怎么会跟这位受的皮包骨、满身老人斑的老教授一起交欢呢，难道是被威胁
？还是被强暴？。&lt;br&gt;正当想去解救时，变听到劲爆的话语，请听见小湘嗲声嗲气的说道&lt;br&gt;「教授……恩阿……你要让人家过化学科喔……恩阿！！好棒……」喘息的
对教授说道。&lt;br&gt;「嘿嘿……这…这当然的……你给我爽…我当然可以让你过关囉……」教授
气喘如牛边干着小湘边说。&lt;br&gt;原来小湘是为了成绩才跟教授做的……出卖自己的身体换来成绩，其实在一
般人认为可能很无耻卑贱，但我却觉得好兴奋，一股莫名的快感一湧而上，我慢
慢小声的离开学校。&lt;br&gt;这晚我睡不着，我满脑都是教授跟成绩！我忽然有个念头干脆，要不要跟教
授来一次好让我这科不看儿过。&lt;br&gt;考试一天一天的接近我准备的也差不多了只差化学，这当我思索时，看见小
湘满心欢喜的走进教室，但她看来好疲倦，做了下来便马上呼呼大睡。&lt;br&gt;于是我决定让这科过关，让自己去诱惑教授，这天我化学课下课后我边冲上
前拦住教授，便开始问些问题，教授好心的讲解，而我故意的解下上衣釦子，让
我深深的乳沟好让他大眼饱福。&lt;br&gt;果然教授当我在找问题时一直看着我的乳沟目不转睛，而我故意放慢速度好
让他看着够，我也故意靠近他，这样的诱惑使的教授鸡巴涨起股股的，呵呵心想
真好玩呢。&lt;br&gt;问完之后看着教授慾火的眼神跟我交会时，我便快速道别离去，心脏跳着不
停，于是算是诱惑成功了吧，于是我就放心的跟男友今晚彻夜狂欢，到了前几天
，教授下课叫住了我，便要我放学去实验室找他，我想他一定是要我的肉体。&lt;br&gt;放学我带着紧张刺激的心去见他，只见教授弄着实验说道&lt;br&gt;「小蕙，你最近玩的很凶喔，成绩一直下降，到时我只能把你当掉了」&lt;br&gt;他外表严肃的说其实内心是希望能用这发法来要取我的肉体。&lt;br&gt;而我也假装担心，紧张兮兮的说着：「对不起……教授我会好好用功请不要
当我」装着可怜的样子博取他的同情。&lt;br&gt;教授走向我淫淫笑的说道：「只要你表现好，我自然会给你加分过关囉～」&lt;br&gt;而我装傻的说道：「我的表现？我作业都有交上课都有听呀！」我缩着身体&lt;br&gt;教授双手抱住我的腰：「可是光凭这些都没用，我需要的是你现在的表现」
一双粗老的手慢慢的爱抚着我的身体。&lt;br&gt;「教授……不行不能这样。」顾做矜持的我，推开了他，他便开始威胁，如
果不听就当我，反正他也无所谓。&lt;br&gt;而我也听从了他的话，任由他的凌辱，他那双长满茧的双手在我的制服上爱
抚着，一阵又一阵的快感迅速传入我的体内，我压低呻吟声吱吱晤晤的轻声叫着
。
教授将我着釦子一个接一个的解开，直到脱下我的制服，双手隔着胸罩用力
搓揉我的大奶子。&lt;br&gt;教授兴奋的吼着：「这死骚货，这么大的奶子用来勾引人阿，果然是全般奶
子最大的，摸起来就是不一样，小湘跟妳差多了」。&lt;br&gt;「教授……你好坏，你连小湘都干了………恩阿！！」我喘息着说道。&lt;br&gt;「哈哈！！你们这群小骚货本来就是来学校给我操的！！不听话就当反正你
们成绩也都不大好」。&lt;br&gt;教授终于露出真面目，想不到上课外表像个慈祥的老伯，其实是个色老头罢
了，没办法为了成绩也只能这样囉。&lt;br&gt;他用手指扭捏着我的乳头，拉起放开又拉起在放开，弄着我乳头又硬又疼，
他又伸另一只手脱下我的裙子，伸近内裤里按摩我的小花瓣，没多久我身体又热
又烫下体早已流水成灾。&lt;br&gt;教授把我放在实验桌上，把我双脚撑开，一头便贴近我的小穴，开使用舌头
舔着，果然技术非常的厉害，淫水大量喷出，他脸上全都是我的淫水蜜汁。&lt;br&gt;「教授……恩阿……呜……好舒服………你这样舔……我我……我受不了了
……我要洩了恩阿！！！」身体颤抖了一下。&lt;br&gt;全洩在教授的脸上，他便舔了舔淫笑着，他脱下裤子把那跟老棒掏出，没想
到出乎我的意料外，比我想像的还要粗状，上次由于门缝小，没看清楚，现在看
起来十分巨大，跟他的身材根本成反比，看了看它，我自然的舔了上去。&lt;br&gt;「真乖阿！！不愧是乖学生，快点含等等好让我爽」在他的淫威之下变成了
乖巧的小猫般似的服务着他。&lt;br&gt;我舔着技术非常的棒，舔没多久教授便把大量精液射了出来，『咻～咻』浓
稠又腥臭的精液一拥而来。&lt;br&gt;「啊！！！好多………好多精液……」我脸上奶子上头发都是精液，想不到
教授这么厉害。&lt;br&gt;教授二话不说，把我抬起，直接插入！天阿……他也太快硬起来了吧，一根
近没，整跟差了近来，想不到他年纪大却还能一展雄风，我大喊大叫着。&lt;br&gt;「呜！！！好大！！阿阿哦喔！！！！教授！！好棒…」他顶到我的花心，
开始一阵又一阵的抽差。&lt;br&gt;「呼～～呼～～终于干到妳了，死大奶妹，平常看妳奶子晃来晃去真想咬起
口！」说完便咬下我的右乳开始啃食。&lt;br&gt;其实教授最哈的就是我，只是看我很清纯不敢侵犯，但看到我自己送上门加
上内心淫荡，他乐的不得了。&lt;br&gt;「阿啊！！阿哦喔～～哦喔！！！好棒～～好舒服！！！亲爱的恩阿！！」&lt;br&gt;我的呻吟声不输小湘，教授喘息着夸讚着我。&lt;br&gt;「大奶妹很会叫嘛～～浪叫声这么浪～叫声爸爸听听！！」他命令着我，把
我当成他女儿般的调教，而我内心除了肉体满足，内心的尊严都放下了。&lt;br&gt;「爸爸！！亲爸爸用力干我～用你的大鸡巴差女儿，干滥女儿的小穴恩啊！
！哦喔」我的淫秽的字语，让教授听了加快速度。&lt;br&gt;「恩阿…………阿喔哦喔……………好舒服………好棒………你的大巴……
…差的好深………阿！！花心都被差滥了………要死了哦喔………不行了」&lt;br&gt;教授噗在我身上下体抽差加快，猛烈的抽送，他低沉的呻吟。&lt;br&gt;「啊！要射了………射死你……阿！！」说完拔出肉棒，最准我的奶子喷出
，一波又一波的精液……好多射完后，他气喘如牛的躺着，而我座了起来，用手
指沾了一些精液到嘴起吃着，看着教授嗲声嗲气说到：&lt;br&gt;「教授～人家的分数就靠你囉～～」便收拾一下淘气的离开。&lt;br&gt;成绩出来了，果然我的分数都过关，这下又可以放心的玩了～直到下次考试
。
「完了啦！！还没准备」心理又想起了………教授。&lt;br&gt;于是我又像个小魔鬼似的到了实验室，看到那老教授并淘气的说到：&lt;br&gt;「教授～～帮人家成绩加加分吧！」&lt;br&gt;就在放学的黄昏里，实验室又传来阵阵淫荡的呻吟声，直到夜晚。&lt;br&gt;－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－&lt;br&gt;～淫荡的自己～　第五章　公寓的安全感　作者: 立花奈绪子&lt;br&gt;「呼～～～好冷！」冬天寒冷的天里，寒风的吹在我的脸上，我呼了一团团
的白气，手里在手套里磨蹭着。&lt;br&gt;到了教室终于暖和了起来，这时看到小绫坐在位置上看着书，于是好奇的上
前看看一看赫然发现小绫在看织围巾的书。&lt;br&gt;「咦？小绫你要织围巾呀？」我靠近着她说着。&lt;br&gt;「没…没有啦」听到我的声音后她害羞的收了起来。&lt;br&gt;「唉哟～有什么关系，借我看看嘛」说完便把书拿了起来看了看。&lt;br&gt;看着书里的男女甜蜜的围着围巾，心想织给男友一条吧，可是……发现自己
又不会织，心情低落了一下，于是决定要去学！我问了问小绫，小绫果然会织！
太棒了，小绫答应教我，而我也在周末去她家里练习。&lt;br&gt;小绫一个人住在公寓，说实在这栋公寓坏人其实很多，一到夜深人静，便会
有一些不良少年或流浪汉在这撒野，很久已经在这也发生起许多强奸、强暴案件
，虽然都已经破案，但还是会给这附近的女性妇女很大的压力与不安。&lt;br&gt;虽然坏人多是多但也是蛮久以前的事情了，听小绫说已经改善许多，听说是
警卫很多而且都是狠角色，另坏人闻风丧胆、胆小如鼠，其实我还是会担心小绫
的。&lt;br&gt;毕竟小绫也是个大美女，可爱的脸蛋、甜美的声音、身材一流，也是众中男
生追求的对象，真怕小绫在这公寓会遇到色狼等等，到了公寓发现跟我过去来过
的时候有所不同，不但多了许说住户，公寓外观也改善许多，已不像以前破破烂
烂像个鬼屋似的。&lt;br&gt;终于到了五楼小绫的楼层，因为她们公寓没有电梯。只能慢慢走，这楼只有
小绫跟一位年轻年老的婆婆两个住户，近了小绫的家里，看到小绫可爱的家，比
我家好看太多了，真有天真少女的味道呢！。&lt;br&gt;「小绫，妳家真的很漂亮呢，一个人住很容易打扫装潢吧」我讚叹的说着。&lt;br&gt;「哪有～是我家面积小，好整理罢了，好啦好啦，我们快点来织吧」。&lt;br&gt;说完，小绫拿出了大袋子里面装着许多线球跟织的物品，就这样开始了织围
巾的挑战。&lt;br&gt;「天啊！！又歪掉了啦，好难喔」没多久便叫苦连天的我，趴在桌上。&lt;br&gt;「来！</content></item></essay>