<essay><item><title>商人与女奴(4)</title><author>床上伴侣</author><content>r>柔软顺滑的肌肤，微热芬芳的体香，还有那甘甜的乳汁，这种感觉让我深深
陶醉。&lt;br&gt;「为什么不早点告诉我？」我问她。&lt;br&gt;「那，那是因为……」琳的语气变得吞吞吐吐。&lt;br&gt;「你还有多少勾引男人的办法没有使出来？」我坏笑着逼问。&lt;br&gt;「主人，请，请不要这样。」琳忽然变得害怕起来，她的身体在收缩，「我，
我不想………」&lt;br&gt;「记住你的身份。」我努力摆出吓人的模样。&lt;br&gt;「我，我的那里。」琳不情愿地指着自已的下体，越说越小声，「只要我兴
奋的时候，就会流出那些，很多客人都很喜欢……」&lt;br&gt;「是吗？」不等她说完，我就伸出两根手指在她羞人的蜜缝之间插入，然后
轻轻转动，挑逗她的敏感部位，琳起初有点紧张，但很快就习惯了。她开始配合
我的动作，美妙的身子轻轻摇晃，发出诱人的呻吟，然后，蜜液就流了出来，粘
到我的手上。&lt;br&gt;我轻轻舔了一舔，这是另一种味道，蜜的味道。&lt;br&gt;这实在是太神奇，也太离奇，这个女孩到底是什么人，怎么会全身都是勾引
男人的名器，难道她真是个天生的婊子？然而这种念头只是稍纵即逝，琳身上发
出淡淡的体香让我沉醉，甜美的蜜液让我流连望返，我轻轻将女孩翻过身，掏出
自已的肉棒插了进去。&lt;br&gt;琳发出一声媚酥入骨的呻吟声，她的身子马上就放开了，纤细的腰肢配合我
的动作轻轻摆动，雪白丰满的臀部顺着节奏上下起伏，我怀抱住她的美臀，享受
着这种支配性的性交，此刻她完全是我的女人，屈服在我的跨下。&lt;br&gt;我轻轻拍打她雪白的臀肉，琳就配合着发出醉人的低鸣。背后位的姿态让我
心中的征服感不断膨胀，如此的配合和顺从，我静静地看着眼前诱人的女孩，然
后将精液一骨脑射进了她的身体之内。&lt;br&gt;看着瘫倒在床上的女孩，我在心中做出了决定。&lt;br&gt;「我要买下你。」我对她宣布。我会给你吃很多很多柠檬蛋糕，只要你愿
意，每天都可以吃到。&lt;br&gt;然而出乎我的意料之外，琳不仅没有表现出我想象中的热切，反而表现出了
无比的无耐和哀伤，仿佛勾起了她痛苦的回忆。&lt;br&gt;「你是个好人。」琳冲着我凄惨地笑了笑，「但是你不会要我的，因为我只
是个婊子，一个被所有人上过，唾弃的婊子，没有人会要我的。」&lt;br&gt;「但是我不一样。」我有些生气，难道她看不出来我喜欢她吗，「我知道你
是个婊子，好的，我承认这让人难以接受，但是我说服了我自已，我想要你，琳。」&lt;br&gt;「不，你不明白，你不会要我的。」她一再拒绝，推开我，整个人缩在墙角，
声音呜咽，「每个人都是这样，但我知道，大家都在骗我，再也不会有人愿意接
受我的，我就是我的命运。」&lt;br&gt;「命运？」&lt;br&gt;「我是个被诅咒的女孩，我是灾难的源头，大家都不爱我。」她越说越伤心，
看起来自暴自弃极了。&lt;br&gt;我收回手，看着眼前的女孩，琳的拒绝仿佛在我火热的内心洒上了凉水，让
我无所是从。&lt;br&gt;为什么？她只是个女奴，为什么会拒绝这么诱人的条件？&lt;br&gt;我感觉自已的自尊心受到了打击，这让我的第二天交易过程变得心不在焉，
我想我需要散散心。走在街道之上，我环视着周围的世界，这是一座由黄沙和黄
金所构成的城市，贫富差距在这里一目了然，商人和佣兵们穿着华丽的丝袍，全
身珠光宝气，而贫民和奴隶则一无所有，落迫于此。&lt;br&gt;城市各处皆由绿色的棕榈树所装点，富人的城区建有环形的水渠和喷泉，时
不时还有鸟儿飞过，贵妇人们在这绿色之间游走嬉戏，但我却无心去欣赏。&lt;br&gt;向导带我游走这个城市的各个区域，妓院，市场，奢侈品和手工艺品的展区，
这座城市建有许多神殿和神庙，不过似乎都是不同的神名，我很怀疑这个城市的
人是否拥有信仰，即使有，恐怕也是一个贪婪的神明。&lt;br&gt;商人在这里似乎是最受欢迎的人类之一，这座城市的市民对异国风情的喜爱
超出我的预料，他们并不排斥外来的文化，相反喜欢溶入其中，变成他们自已文
化的一部分。当走在街头的时候，很多人会向我微笑，或者询问我是否会长驻这
个城市。&lt;br&gt;这让我的心得到了宽慰，我仍然是个必须被重视的人物，琳是个傻瓜，但幸
好其它人不是。&lt;br&gt;有点渴了，正当我对向异询问酒馆的时候，一首哀伤的歌曲传入我的耳帘。&lt;br&gt;歌由似乎是在讲述一个被囚监的美丽少女，讲述她是如何在绝望的黑暗之中
努力争扎，却被同伴所势弃，几近崩溃的故事，曲调充满了哀伤。不知为什么，
这让我想起了琳，于是我走进了酒馆。歌唱者是一个高大的中年男人，他披着宽
大的斗篷，满是风尘和沧桑。&lt;br&gt;「这首歌叫什么？」我问他。&lt;br&gt;「白天鹅的羽翅，先生。」他回应我，眼神漆黑深邃，无法从中看出任何东
西。「这首歌还没有唱完。」&lt;br&gt;「继续唱下去。」我扔下一枚金币。&lt;br&gt;「你不会想听的，先生。」男子拒绝了我的厚礼，「因为白天鹅的少女就在
你身边。」&lt;br&gt;他是指琳？我有些惊愕。&lt;br&gt;「她是谁？」我试探对方的口风。&lt;br&gt;「一个不幸的少女，西方世界曾经最耀眼的蓝宝石，如今却是欲望牢笼的受
害者。」他是指歌曲中的少女，还是琳？&lt;br&gt;「为什么没有人愿意呵护她？」&lt;br&gt;「因为周围大部分人都是懦失，而且自私，他们不愿意为她付出相应的代价。&lt;br&gt;「男人说道，」他们对少女信誓旦旦，却在真正的困难面前畏缩。「&lt;br&gt;「那少女为何不再反抗？」&lt;br&gt;「因为太多的事情让她绝望，在最黑暗的时刻，她为所有人带来了希望，却
将绝望留给了自已。」男人喝下一口酒，语气充满怜惜，「在那段时间里，她透
支了所有的勇气和智慧引发出奇迹，却在收获的时候被自已最亲近的人所抛弃，
被所有她所帮助的人所鄙夷。先生，这并不只一次，巨大的委屈和痛苦让她心神
俱残。」&lt;br&gt;「或许只是她不够坚强。」我拿起酒杯。&lt;br&gt;「坚强？先生，你是否明白，对一个年青的温柔少女来说，究竟什么才是坚
强？」男子露出了鄙夷的笑容，「她已经承受了太多不该承受的东西，没有任何
有人资格指责她。事实上，所谓的不够坚强，只是那些懦弱的男人给自已逃避所
选择的借口而已，他们不敢付出，所以将责负留给女人。」&lt;br&gt;「那她为什么不懂得保护自已？」&lt;br&gt;「因为她是个傻女孩，先生。」男人无奈地笑了笑。&lt;br&gt;「我喜欢她，想买下她，保护她不受伤害。」谈话让我感到不快，我站起身。&lt;br&gt;「你做不到的，先生。」男人摇摇头，「如果你真心为她，那么最好的方法
就是远远的离开她，因为你得不到她，你终将伤害她。」&lt;br&gt;不，为什么又是这句话，那个女孩到底有什么特别的？我很不服气。&lt;br&gt;「很快你就会发现你是错的，因为我比其它所有人都要有钱，我比他们更关
心她，愿意为她付出。」我抬高声音。&lt;br&gt;「付出所有？」男子挑了挑眉。&lt;br&gt;这让我一愣，我是个商人，这并不符合商人之道。&lt;br&gt;「先生，敢问一句，你是否有勇气穿越荆棘丛，是否有勇气驾舟越过风暴的
海岸？」男子也站起来，表示着谈话即将结束。&lt;br&gt;我没有回答，只是转身离开。&lt;br&gt;「先生，你终将伤害她。」男子的声音在我身后回荡，「如果你真的爱她，
就离开她。」&lt;br&gt;「我要买下她。」我斩钉截铁地说道。&lt;br&gt;「先生。」劳伯斯仍然满脸堆笑，油腻的脂肪仿佛就要掉下来一样，「我说
过，她是非卖品。」&lt;br&gt;「你不必要重复，但也请不要让我重复我说的话。」我有些生气，为什么每
个人都不让我买下她。&lt;br&gt;「她是个婊子，还曾经是个全城的人都上过的公娼，包括男人，女人，老人
和小孩，甚至还有动物，这样一个肮脏不堪的婊子，你都要？」他的口气似乎是
在劝我。&lt;br&gt;「如果我一定要买呢？」我毫不妥协，一半是为了琳，另一半是我的自尊，
「至少告诉我原因。」&lt;br&gt;「坦诚说，并没有什么特别的原因，她最大的利用价值已经失去，如今只是
残花败柳而已。」劳伯斯耸耸肩，「当然，但她这样诱人的女孩，永远有利用价
值，只是我留下她，是为了让她自已的所为付出应有的代价。」&lt;br&gt;「她只是一个女奴，能做什么？」&lt;br&gt;「只是一个女奴？哈。」奴隶主笑出声来，「但你要知道，就是这个女奴，
一个卑微的女奴，竟然能够欺骗了整个城市两次，你应该听听一年间发生的事情，
她比你想象的要聪明的多。」&lt;br&gt;我有些吃惊，但没有放弃。&lt;br&gt;「你上过她，不是吗？」奴隶主又发话了。&lt;br&gt;「是的。」&lt;br&gt;「你发现她有什么特别的吗？」&lt;br&gt;「她是个婊子，却和纯洁的少女无二致。」我回想起来，「而且她的乳房，
和双腿之间都会流出甘甜的液汁，这是怎么回事？」&lt;br&gt;「这是药剂学上的奇迹。」奴隶主显得很得意，「我们改造了她的身体，用
药物维持她的身体，那些都是药物改造的结果，是不是很美妙？」&lt;br&gt;我更吃惊了。&lt;br&gt;「坦白说吧，她最大的利用价值已经失去，如果你真的能出得起价钱，我并
不是不可以让出她，只是……」奴隶主的眼珠转了转。&lt;br&gt;「价位是多少？」我耐不住性子了。&lt;br&gt;「并不是价位的问题，只是之前已经有一个客人提出了相同的意愿，我想我
应该考虑一下？」奴隶主提高音调。&lt;br&gt;「是谁？」我有种不安的预感。&lt;br&gt;「罗安，那个来自西方世界的商人。」他说出这个名字。&lt;br&gt;「他会活剥了琳！」我抓住劳伯斯的衣领。&lt;br&gt;「但是他出得起价，除非……」他没有说下去。&lt;br&gt;我放开了手，一切都很明白。&lt;br&gt;商人与商人间的战争，并不是一定要靠刀剑来完成，在第二天开始，我就倾
销我所囤积的丝绸，染料和资器，并在朋友的帮助下用大量黄金买空市场，以试
图来挤压他的市场份额，我的行动很凑效，罗安的商会受到了不小的打击。&lt;br&gt;只是，当我踌躇满志的思索如何用商战挤跨罗安时，却害惨了琳。&lt;br&gt;这是某一天的晚上，我租下了琳，带她来的却是罗安，正确的说，琳是被’
牵’过来的。&lt;br&gt;她显然受到了非人的虐待，整个人好像要垮掉一样。她四肢趴在地上，赤裸
的身体上布满了红印和淤青，像一条母狗一样爬行着。不仅是四脚着地，她的后
庭还塞进了一个假的狗尾巴，随着她屁股的扭动，一摆一摆的，和真的一样&lt;br&gt;她的嘴巴已经无法合拢，因为罗安在她的舌头上嵌了什么东西，它连在一根
丝线上面，系在阴蒂的上面，可以想象这是多少残忍的折磨，只要琳的舌头哪怕
有一点动作，就会撕扯她女性最敏感的部位。&lt;br&gt;而她的双乳也被穿了洞，两根又长又粗的银针贯穿她可怜的又乳，活活地被
用穿将两个乳头缝在了一起，然后连出一根丝线，握在罗安的手中。只要他轻轻
一扯，琳就会痛得尖叫，但却不得不支撑起惨破的身子来跟了他的步骤。&lt;br&gt;而她光滑的后背上，还骑着一个侏儒，这个半人就好像一个骑士一样，威风
凛凛地骑在女孩身上，并用一个马鞭一样的东西抽打她的臀部，催促她前进。&lt;br&gt;她的臀部一侧似乎还印上了他们商会的标记。&lt;br&gt;「现在我们就是敌人了。」罗安冷笑着哼了一句，一下子拉扯手上的系线，
琳顿时就痛得在地不断翻滚，「我会让你知道什么叫后悔。」&lt;br&gt;「如果你做得到的话。」我毫不示弱，我是个商人，在商战上我有自信不输
给别人。&lt;br&gt;「那么好好照顾这个婊子吧，最好能把她的身体给我养好，明天她还要侍候
我们一整个商人的男人呢。」他说完大笑着走开了。&lt;br&gt;我连忙察看琳的伤势，她好像已经痛得晕了过去。我发现可怜的女孩遍体鳞
伤，身上到处都是鞭印和针印，尿道好像有些失禁，甚至连她的女阴内处也被嵌
上了环。&lt;br&gt;不过幸好，她还不属于罗安所有，那个男人不敢下太重的手，臀部上的标记
也只是画上去，并非烙印，只要有足够休养，她会回复过来的，我松了口气。&lt;br&gt;我看着晕迷不醒的琳，她真的好美，越发憔悴，却越发美丽，楚楚动人，惹
人怜惜。我轻轻拔开她的秀发，倾听她心跳的声音。&lt;br&gt;我会买下她的，不但为了她，也是为了我自已，我对自已发誓。&lt;br&gt;第二天，我的商会仓库就着了火，一个仆人被杀死在房间，胸口上还插有尖
刀。&lt;br&gt;主人，那个…。&lt;br&gt;我一抬头，就看到琳睁着她水汪汪的大眼睛看着我，小心意意，却又充满渴
望。&lt;br&gt;主人，你手边的东西………她顿了一顿，生怕我拒绝似的，能不能让
我看看。她的眼睛里满是好奇，伸长了脖子。&lt;br&gt;这个？顺着她的眼神，我拿起了手上的东西。你知道这是什么吗？
我笑着放在她面前，想逗这个女孩玩，这是我从东方运过来的商品，只在我的家
乡才有的货品。&lt;br&gt;我想这是漆器。琳看着我手上的东西，眼睛都亮</content></item></essay>