<essay><item><title>邻家借种</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;本人今年２５岁，我是我们村第一个大学生，第二个则是我弟弟，所以我家在农村有不错的地位，我更是被长辈当成状元般。&lt;br&gt;我家其实十分穷，我读大学也是村里出了大部份钱供我，所以我对村里的长辈都十分尊重，而最被我喜欢的是我隔壁的叶奶奶，她只有一个孙子，叫彭冲，所以我和弟弟也被她当成孙子对待。农村邻居是十分好的，不像城里，说远了，她的孙子大我八岁，很早就出去做包工头，而且赚了蛮多，我的学费据说很多是他出的，事情就发生在我和他们一家。&lt;br&gt;记得２００９年冬天，我一放假就赶回家里，因为要帮爸妈忙，而且我每逢过年都很忙，村里的人都会找我写挥春。我回到后第一次见到了她——彭冲的老婆，月柔，她是今年十月嫁过来的，叶奶奶叫她找我写挥春。第一次见到她时，我整个人都呆了，我在学校不是没见过美女，不过大学生都比较清纯，少了份娇媚，而月柔是新婚少妇，处处透露着吸引力。&lt;br&gt;「你好！请问你就是ＸＸＸ么？我是彭冲的媳妇，是奶奶叫我过来跟你拿挥春的。」她的话很清，听起来让我很舒服。&lt;br&gt;我呆了几秒后才回过神：「哦，我写好了，你等下。」&lt;br&gt;「谢谢啊！」我拿给她后，人便走了。&lt;br&gt;过了几天，我在忙碌中也忘了这位美女。到了大年初一，冲哥买了很多酒，要我过去陪他喝，冲哥一直都想我毕业后去帮他，因为我学的就是工程管理。&lt;br&gt;酒过三巡，我有些醉意，冲哥也有点上头了，这时他突然问我：「京啊，你还是处男么？」我一口酒喷到他脸上。我被吓死了，要是他生气我就完了，一定被揍。&lt;br&gt;「哈哈哈！你果然是个处男，行，过几天我找个美女给你破处。」当时我没在意，以为他是喝醉胡说，谁知三天后……&lt;br&gt;这天夜里，我正在家里玩电脑，叶奶奶很突然的来到我家叫我去吃饺子，我没多想就去了。一过去，发现冲哥和月柔姐（我这几天也混熟了）也在。&lt;br&gt;「冲哥、月柔姐，你们都在呢？」我问了句。不知道为什么，我感觉月柔姐看到我来，脸很红。&lt;br&gt;「小京啊，你吃饺子，刚下好的，趁热啊！」叶奶奶很热情。&lt;br&gt;「小京，你慢慢吃，我有点事，出去溜溜。」说完冲哥就走了，看他脸色怪怪的，我感觉今天真是奇怪。&lt;br&gt;吃着吃着，月柔姐也走进她的房间，这时，叶奶奶坐在我旁边：「小京啊，奶奶一直当你们兄弟是我孙子，今天奶奶我求你件事啊！」&lt;br&gt;「奶奶，不要这样客气啊，有事就吩咐好了，要是被我爸妈知道你求我，非得打我。」&lt;br&gt;叶奶奶起身把门窗都关了，然后走过来：「小京，你冲哥他年前去嫖的时候以为自己感染了艾滋，就去县医院检查，谁知道……」还没说完，就开始哭了。&lt;br&gt;难道冲哥真的……我赶紧安慰她：「奶奶，说不定检验错了，冲哥可能没事呢！这些事出错多了。」&lt;br&gt;「不是的，你哥是检查到没生育能力了，都不知道作了什么孽啊！」这时，我想起冲哥跟我说的联系叶奶奶的事，难道……心里开始狂跳。&lt;br&gt;「小京，你可不可以帮你冲哥洞房？他们结婚后一直都没行房，你也不亏，就当奶奶求你了。」果然，我脑海中不断地浮现月柔姐的脸庞，鸡鸡竟然硬了。&lt;br&gt;「奶奶，我……」我顿了下：「冲哥怎么说？」&lt;br&gt;「他也答应了。而且他还答应你，以后绝对不碰阿柔，她会属于你，只要你帮他生下个儿子。」我都快休克了，天啊，我竟然可以拥有她！&lt;br&gt;回去的过程我完全忘了，当时一直在想晚上到底怎么办，第一次都没交出去的，这是真的么？脑海都快当机了。&lt;br&gt;到了晚上１１点多，奶奶又来叫我，这时家里人都睡了，就剩下我，我跟着她走了。&lt;br&gt;进了冲哥的新房，里面布置得很漂亮，不知道为什么，床头没有新婚照，是怕我介意么？这算什么，在人家的新房内玩人家的妻子，还是奉旨办事。&lt;br&gt;我听到了水声，是月柔姐在洗澡，我把门关上，眼光一直在新婚房内的洗手间。&lt;br&gt;她出来了，穿了套紫色的裙子，很透的那种，我的小弟一下硬了。&lt;br&gt;「你来了……要先去洗个澡么？」她问道，我们两个都很害羞。&lt;br&gt;「我洗过了……」真笨，怎么不会继续说呢？我现在巴不得自己是韦小宝。&lt;br&gt;「可以把灯关了么？」沉默了一段时间后，她开口了。我一想，人家女生都放得开，你还那么拘束干吗？我直接开始脱了，很快就剩下件内裤。&lt;br&gt;我走到床边躺下去，「我希望可以看着你做，可以么？」她犹豫了下，还是走到床边坐下来。&lt;br&gt;我把手放在她的腰上，很细，我看过星爷的电影说：「不管多轰烈的爱情都是从吻开始的。」我把嘴靠过去，慢慢地吻上去，她应该没接吻过，因为我们两个都只是唇接触。&lt;br&gt;我慢慢把舌头伸过去，她好像很吃惊，说真的，我也没吻过女孩，这一切都是从岛国电影学来的。慢慢地我们从生涩到交融，我嚐到她的口水，奇怪的没感觉到恶心，反而一阵阵甘甜。&lt;br&gt;吻了大概几分钟，我把她的裙子慢慢地解开，这种裙子十分好解，就是腰上用带子束着。我第一次看到真人的裸体，不管看过多少女优的裸体，真的看到真人，那种冲击力很震惊。记得当时我差点就把老二拿出来插了，但理智还是赢了一点点，我虽然没做过，也知道前戏很重要，因为女的高潮没那么快，我自知没那么动辄半小时、一小时的持久。&lt;br&gt;我重新吻了吻她，然后学着电影，慢慢吻到脖子、乳房，她没有声音，我还以为是自己不会呢！一抬头，发现月柔姐已经闭上眼睛，牙齿紧闭，我一喜，这说明电影上的技术有用，于是决定直接攻击堡垒。&lt;br&gt;我把手放到她的腰下，她竟然没有穿内裤，手摸到了那一簇毛，慢慢向下，摸到了那个缝隙，不过摸了很久都找不到洞穴，我只好把眼光放到这里了，手轻轻的触摸。慢慢地缝隙流出了水，我知道自己快找到了，果然，再一会，外面的阴唇分开了点，我找到了洞口，把手一下插了进去。&lt;br&gt;「啊……」这是我第一次听到月柔姐叫，于是更加卖力，手不断来回进进出出，而且不断加深，几下，手指就全部进去了，我竟然没碰到处女膜，难道她不是处女？&lt;br&gt;我把手抽了出来，脱掉内裤，小弟已经硬得不行了，龟头不断有水冒出来，不过量很少。我把月柔姐推倒，慢慢轻轻把龟头对着阴道口慢慢摩擦，真的爽死了，和手淫时的感觉完全不同，差点忍不住射了。&lt;br&gt;「月柔姐，我要进去了。」我在她耳边轻轻的吻了下。&lt;br&gt;「痛！你慢点。」可能真是处男的硬伤，我不知道要用多大力，所以用力过猛，鸡鸡一下就进去大半了。我的鸡鸡有１６公分，这下估计是进去了１０公分吧！我在插入时感觉到有一层膜阻挡了下，我想起以前看过一篇生理文章，说处女膜天生就有口，在月经时排血的，难道月柔的口大点，手指刚好从口里穿过。&lt;br&gt;我用了一分钟才把剩下的阴茎插进去，为什么会知道？因为她床头就有一个闹钟。然后我慢慢地抽出来，看她没什么事，便开始慢慢地抽插起来。处男也许真的不懂得节奏，速度越来越快，以前看的什么九快一慢、九浅一深都忘了，只剩下本能的冲刺。&lt;br&gt;没过十分钟我就射了，她的子宫口也有一阵阵吸力把我的龟头吸住，她竟然高潮了？不是说女生没那么快么？&lt;br&gt;「你把……抽出来吧，我去洗个澡。」月柔姐张开眼睛对我说，眼光却不敢望向我。&lt;br&gt;我不想放过这么好的夜晚：「我还要呢！等我回复体力。」&lt;br&gt;「嗯。」然后一阵沉默。&lt;br&gt;为了打破尴尬，我开始吻她，慢慢地，我的鸡鸡又再恢复雄风，她也感觉到了。这时我突然想换个姿势试试：「你转过身来，我要换个姿势。」我挪开点，她转身趴着，把阴户完全暴露在我面前，可是我不敢去舔，因为上面还有我的精液，只握着鸡鸡把龟头对着洞口插入，再次进入这个温暖的地方。&lt;br&gt;我慢慢地出入抽插起来，却觉得自己迟迟不见兴奋，可能与刚刚才射过精的缘故把，于是说：「月柔姐，你可以叫出来的，那样我们会更加舒服。」&lt;br&gt;「可是我……我不会，不……知道……怎么叫。」&lt;br&gt;「就这样……我们一起说就好。」&lt;br&gt;「嗯，你可以……动得再快点的！」&lt;br&gt;慢慢地我的速度越来越快，我不知道其他人做的时候怎么想，总之这时脑里一片空白，只有一阵阵快感冲刷着大脑，驱使我本能的一直冲刺，连自己提议要和月柔姐说话都忘了。&lt;br&gt;「月柔姐，我……我快射了……我要加快了！」&lt;br&gt;「嗯……」回答的又是那个字。&lt;br&gt;我感觉自己就快到射精了，就把她的一条腿拿起来，放到腰上，然后开始大力快速的冲击。这是我看Ａ片时学的，以前一直想，以后和老婆做一定要用到。抽插了二十多下，我第二次把精液射到了月柔姐的阴道深处。&lt;br&gt;当晚我前后做了三次，然后我们都洗个澡就睡了。&lt;br&gt;两天后，我又去了次。直到开学前，我和月柔姐做了大概十多天，基本上我隔一两天就去，家里人都没起疑，因为我以前经常去找冲哥喝酒，其实冲哥一到晚上都会出去，也许是去找小姐了吧！我内心有一点点的愧疚，毕竟我佔有了他老婆，但也只是一点点内疚而已。&lt;br&gt;我和月柔姐的感情不断加深，到了后面，她都十分放得开。到我临走那晚，她告诉我，她会为我守着身子，也和叶奶奶、冲哥说了。我还能说什么呢？&lt;br&gt;在我去学校前，我都不知道月柔姐怀上了没，后来在学校上了三个星期课后才知道她已经怀孕一个月了。我十分想陪在她身边，可是学业又不想放，只能用手机跟她联系。冲哥听说十分高兴，孩子还没出生就开始大庆一番。&lt;br&gt;八个多月后，我第一个儿子出世了，我不是第一个抱他的，说好这个是属于冲哥的，但是冲哥还是叫我认小孩做干儿子，我都不知道自己是不是做错了。&lt;br&gt;</content></item></essay>