<essay><item><title>淫穴美女(1-48)(16)</title><author>床上伴侣</author><content>种问题，但通常男人们都不管我的回答，拼命抽插之后就射精。&lt;br&gt;「妳不回答的话，我就不让妳高潮。」看准我高潮馀韵未过，肉体还在敏感状态容易高潮的这点，阿政高速抽插十几秒后马上就停下，正要迎向高潮的我马上被失落感给充满。&lt;br&gt;「嗯嗯……讨、讨厌……」我想扭腰继续，但是阿政却抱住我的翘臀不让我套弄。&lt;br&gt;「妳回答的话，我就让妳高潮到喊不要。」阿政轻轻顶了一下。&lt;br&gt;「嗯……！讨厌…………现在跟我做爱的是你呀……」我吻上阿政的嘴唇，像是对待恋人一般将香舌伸进他的嘴里，温柔地轻抚阿政的舌头。&lt;br&gt;阿政马上粗暴地吸允我的香舌，双手交叉抓着我的翘臀，大肉棒一下一下紮实地狠狠干着我的淫穴；我纤细的双臂也紧紧抱住阿政的脖子，将自己紧紧贴在阿政身上、努力扭动纤腰与翘臀来迎合阿政的抽插。&lt;br&gt;我很快地就迎接第二次高潮，这段期间阿政则停下来爱抚我的肉体，并放开我的小嘴，享受着我那嗲死人不偿命的娇喘。&lt;br&gt;「嗯哼……嗯……呼……嗯嗯……」我软摊在阿政身上娇喘，几乎整个人都贴着他，我们的汗水都混在一起、前列腺液跟淫水也是。&lt;br&gt;「老婆，舒服吗？」阿政已经开始用老婆来称呼我，看来这两天我都会被这根肉棒不断送上高潮然后被中出吧，说不定会一整天都插在里面呢。&lt;br&gt;「舒服得快死了……好老公。」我躺在阿政的肩膀上，淫穴依然自主地吸含着那根大肉棒。&lt;br&gt;「那就让我们一直待在天国吧。」阿政抱着我的翘臀准备再次抽插，不过我暂时阻止了他。&lt;br&gt;「我们去床上做吧。」他二话不说轻松地把我整个人抱起来，我被吓得紧紧缠住阿政。他就这样抱着我一边摇动翘臀抽插淫穴，一边走到二楼柔恩的房间。&lt;br&gt;走到二楼柔恩的房间时，我又高潮了两次，双臂与美腿依然紧紧缠着阿政的脖子与熊腰。阿政把我放躺在床上后，将我穿着黑丝袜与高跟凉鞋的美腿架在肩膀上后，抬起我的翘臀开始抽插。&lt;br&gt;因为角度的关系，我可以看见大肉棒在我淫穴里进进出出、蜜唇不断被插翻的模样，这样让我更加兴奋。最后阿政大力一顶，大龟头狠狠地撞击子宫口，又让我到达了一次高潮。&lt;br&gt;「嗯嗯嗯……哼嗯！！嗯嗯啊嗯嗯！」身体大大地抽动了几下，阿政伸手搓揉我那就算躺着还是维持饱满挺立的双峰。&lt;br&gt;「老婆我想看妳穿别的衣服。」&lt;br&gt;「咦……想看什么样的衣服？我没有带很多件唷……」脑中闪过几件自己带来的曝露衣服与性感睡衣。&lt;br&gt;「比刚才的性感就好了。」&lt;br&gt;「嗯……好吧，我知道了。不过这样我要怎么换呀？」我故意用淫穴夹了夹大肉棒，阿政才把我的美腿放下，然后依依不舍地把肉棒给抽出去。&lt;br&gt;大肉棒上沾满了我的淫水，而我的双腿之间也都是高潮时喷出的淫水，淫穴还保持着被肉棒插入时的状态。&lt;br&gt;「把眼睛闭起来，在我选好换好之前都不能偷看唷。」我在大龟头上轻轻吻了一下，看着阿政在床上躺下闭上眼睛后，我走到行李箱前开始找比刚才那件连身裙还性感的衣服。&lt;br&gt;&lt;br&gt;二十一、淫乱的周末──甜蜜的高潮灌精中出
最后我选了一件性感旗袍与绑带丁字裤穿上，脱掉了黑丝袜。这件红色旗袍跟刚才连身裙长度一样，左右两边却开叉到腰部，白皙裸背也完全露出，奶子被包得紧紧的，但是却让形状看起来更完美，而且也没有袖子。&lt;br&gt;「好囉，张开眼睛吧。」阿政张开眼睛一看到我，那根肉棒就大大地跳了一下。&lt;br&gt;「漂亮吗？」我摆出模特儿拍照的姿势，展现着我那被旗袍托衬出的诱人曲线。穿着无袖短旗袍的性感美女，踩着高跟凉鞋的修长白皙美腿，只要是男人都无法抗拒。&lt;br&gt;「性感极了。」我走向坐在床边的阿政，拨开丁字裤将淫穴对准大龟头，背对他慢慢地坐下让肉棒插入淫穴之中，龟头又碰到了子宫口。&lt;br&gt;「老婆妳的腿真美。」阿政一手摸着我完全露在裙摆外夹紧的修长美腿，一手隔着旗袍揉弄着保持完美胸型的奶子，同时在雪白粉颈上种下鲜红的草莓。&lt;br&gt;「嗯嗯……喜欢吗？」我让美腿叠在一起换了个姿势，因为双腿交叉的关系，使得我的淫穴将肉棒夹得更紧。&lt;br&gt;「美腿总是特别吸引人，特别是像妳这种淫荡美女的美腿。」&lt;br&gt;「讨厌，老公只喜欢人家的腿吗？」我摸着阿政脸颊语气甜蜜地说，就像是跟真正的丈夫亲热一样。&lt;br&gt;「当然是全部都喜欢，喜欢得好想舔舔看。」阿政把双手插入腋下旗袍的隙缝中，一双大手直接抓着我的柔软奶子搓揉，粗糙的舌头舔着粉颈。&lt;br&gt;「老公想舔的话，可以让你舔唷。」&lt;br&gt;「真的吗？」阿政正要把双手抽出去时，我阻止了他。&lt;br&gt;「但是你说过要让人家高潮到喊不要喔。」听到我说这句话，阿政马上把我抱到床上，让我双腿夹紧跪在床上、他双手紧紧抓着我的奶子支撑，大肉棒在夹紧紧的淫穴中全力冲刺。&lt;br&gt;我被插得娇喘连连，被送上高潮后马上又迎来下一波高潮，翘臀也被撞得啪啪作响，美艳的肉体任由大肉棒蹂躏。&lt;br&gt;不知道高潮了几次，阿政把我放在床上、在龟头顶着子宫口的状态下改变姿势，这又让我高潮了一下。我被翻成侧姿，阿政跨跪在我的左脚上、右脚则扛在肩膀上，原本紧紧夹住的淫穴稍微放松了点。&lt;br&gt;「咦！？啊、嗯、啊、喔、喔、啊、G、G点！人家的、G点呀～～！」我被肉棒搞得语无伦次，全身感受着比先前还要强大的快感。&lt;br&gt;这个姿势让阿政的大肉棒每一下都能撞到我的G点，我的淫叫声就变得更大声了。这时阿政把扛着的右脚凉鞋给脱掉，伸出舌头舔着我那白皙没有硬茧与异味的光滑美脚。&lt;br&gt;「嗯呀～！变、变态、舔人家的美脚嗯嗯、嗯啊！坏、坏坏～要、处罚嗯哼！处罚坏、坏的肉棒！嗯哼！」一边说着语无伦次的淫语，一边死命夹紧淫穴，大肉棒更凶猛地插着淫穴，美脚也沾满了阿政的的口水。&lt;br&gt;「啊、呀、高、高潮！又要高潮了～～～！」阿政趁这时伸手摸上我的阴蒂与菊花，一手拉扯我敏感充血的阴蒂、一手手指挖弄撑开我的菊花穴。&lt;br&gt;「呀啊啊啊、嗯啊啊啊啊啊！」三种刺激让我又到了一次高潮，这次阿政以小幅度且快速的抽插猛攻我的G点。眼前白光闪闪，敏感的肉体大大地抖动了一下，我差点就昏了过去。&lt;br&gt;阿政停止抽插等到我的高潮过去，他把我的美脚放下，我们的姿势变成了正常位。我的美脚自然地勾住阿政的熊腰，他也趴下来与我密着。&lt;br&gt;「老婆，舒服吗？」&lt;br&gt;「嗯，老公太棒了。」我吻上阿政的嘴，主动伸出香舌与他舌吻，纤细的双臂抱住他的脖子，让我们紧紧贴着。阿政也开始抽插，不过是非常缓慢的速度，他也在专心与我舌吻。&lt;br&gt;我们就这样保持了非常久的时间，一直到我又高潮两次后，阿政才主动放开我的樱唇。&lt;br&gt;「老婆我要射了。」&lt;br&gt;「嗯……射进来，让老婆的子宫装满老公的精液……」阿政开始最后的冲刺抽插，每一下都只留龟头在淫穴里，然后一口气插到子宫口、龟头磨个几下才又抽出去。&lt;br&gt;「嗯哼、嗯嗯！呀！嗯嗯～～！啊、嗯嗯！」我像个八爪章鱼一样紧紧缠着阿政壮硕的身体，大肉棒一下一下地抽插，高潮的感觉又要来了。&lt;br&gt;大肉棒最后用力一顶，撞开了子宫口。紧紧抱住阿政的我全身抽蓄，快感不断地袭击全身、而撞开子宫口的龟头也直接朝子宫喷出大量浓稠的滚烫精液。&lt;br&gt;浓稠如块状的精液一下一下地撞在子宫壁上，大肉棒就这样卡着子宫口射精射了许久。这段时间我都在跟阿政舌吻，互相抱着对方。&lt;br&gt;一直到肉棒有点萎缩，阿政才把肉棒抽出去、放开我的性感肉体。&lt;br&gt;我伸手摸着还感觉得到精液热度的腹部，就像是已经怀孕初期一样稍微地膨胀起来。虽然精液浓稠地不可能倒流出来，但我还是把丁字裤移回原位挡住还保持被插翻状态的淫穴。&lt;br&gt;「要是怀孕的话，你要娶我唷。」我躺在床上甜甜一笑，纤细的手指轻抚着微热的小腹。&lt;br&gt;「好啊，到时我就带妳回老家天天做爱。」&lt;br&gt;之后阿政就抱着我到柔恩的浴室中，我全身脱光只剩一件丁字裤，像是恋人一般地洗着鸳鸯浴，没多久阿德也抱着精液正在从淫穴中倒流的柔恩走进浴室。&lt;br&gt;我们两个美女马上就在浴室里上演一场女同性恋的激情鸳鸯浴，让阿政跟阿德看得肉棒翘得直挺挺，然后又把肉棒插进我们的淫穴大干一场。&lt;br&gt;之后一直到礼拜一早上，我跟柔恩的淫穴一定都插着一根肉棒，他们射精完后也不拔出去，只有在交换时才会拔出。&lt;br&gt;二十二、高中篇──男校的入学面试
国中毕业典礼之后的暑假，我选了一间离家较远的私立高职，因为他们有一科叫做「技术管理」的学系，而且名额只有少少几个人还限定女生。不过福利却相当好，像是学费半减啦、免穿制服啦之类的，只是规定要住校。&lt;br&gt;不过没想到一到那间高职后，学生居然都是男生，我才知道这里原本是男校，今年度第一次收女学生。这让穿着迷你裙水手服的我吸引了所有男性的目光，&lt;br&gt;我国三时身高是170，不像国中生的魔鬼身材与天使脸蛋很吸引同年纪的男人。而这套迷你裙水手服的上衣只能遮住我的丰胸，让可以一手环抱的纤腰完全露出；超短的裙子低腰到露出股沟与V字线，裙䙓也只能勉强包住我的翘臀，穿着帆布鞋的美腿完全露出；柔软光亮的及肩秀发绑成了高马尾。&lt;br&gt;会穿成这样是因为我的前男友把我的衣服都换成这种曝露到不行的款式，内裤也都被换成性感内裤，连胸罩都不给我穿。这时我的个性还算保守，并没有那么淫荡。&lt;br&gt;我顺着校内的标示来到学校校舍的深处，最后在写着校长室的门前停下，上面还贴着技术管理系面试处，伸手敲了敲门。&lt;br&gt;「请进。」门内传来浑厚的声音，我推开门走了进去。一个黝黑穿着西装的高大男人就坐在房间内的办公桌前。&lt;br&gt;我刚走进去时，男人的眼神并没有看着我。但是当他一看到我后，他的眼神马上变成像是发现什么宝藏一样充满慾望。&lt;br&gt;「你好，我是来报名技术管理科的。」男人的双眼很明显地从头到尾打量着我，火辣的视线看得我有点不太自在。&lt;br&gt;「……妳好，我是校长。不用太紧张，先脱鞋坐下吧。」校长站了起来，大概比我高两个头左右。我照他说的，在门口将帆布鞋脱掉后，穿上附近的拖鞋才踏上垫高铺上地毯的地板，走到沙发组坐下。&lt;br&gt;「来，喝杯水。」他倒了一杯水放在桌子上后，就在我正前方坐下。&lt;br&gt;「谢谢。」我先喝了一口水。&lt;br&gt;「同学，妳叫什么名字？为什么想报名技术管理科？」&lt;br&gt;「我叫王筱惠。因为我看到福利很好，所以想来面试看看。」&lt;br&gt;「福利啊……我先说一下福利吧。首先是学费这点，虽然对外是说减半，但实际上是免学费，我们还会给学生薪水；也不限制穿制服，但是一定要穿裙子；最晚早上八点半要出宿舍。大概是这样，能接受吗？」&lt;br&gt;「嗯，可以。可是……不要求成绩吗？」&lt;br&gt;「当然妳的成绩好是好事，妳有带国中的成绩单吗？」我马上从包包里拿出国中时的成绩单递给校长。虽然国中时禁止男女交往，但因为我的成绩是全校第一名，所以老师也就睁一只眼闭一只眼，也因此使我当了男友三年的性奴隶。&lt;br&gt;「三年都是第一名啊，那我想应该不成问题吧。」这时校长站起身走到我身边坐下。&lt;br&gt;「嗯……请问技术处理系主要的课程内容是？」&lt;br&gt;「很简单，就是处理整间学校男人的性慾。」校长牵起我的手，放在他那早就已经搭起高高帐篷的西装裤上。&lt;br&gt;「呃、咦……处理……性慾？」比前男友还要粗大的肉棒透过裤子传来热度与鼓动，我的手指不自觉开始轻抚。&lt;br&gt;「对，就是用妳的身体来帮忙我们男人发洩性慾。妳也知道，男人的性慾累积起来最后就只能借由暴力发洩了。」看我没有反抗，校长一手绕过我的纤腰，伸进上衣里轻轻地爱抚我的丰胸；另一手则分开我的双腿，摸上我穿着性感内裤的淫穴。&lt;br&gt;「嗯、嗯嗯……不、不行……哼嗯……」因为是第一次被这样温柔地爱抚，所以我完全没办法抵抗校长，就只能娇喘做些象征性的抵抗。&lt;br&gt;「看妳穿成这样，应该早就不是处女了吧？」他在我耳边轻声吐气说道，两只手力道适当地爱抚着我，而我也隔着裤子轻抚着校长的大肉棒。&lt;br&gt;「嗯～～人、人家才不是……嗯嗯……自己愿意……啊……穿的……」&lt;br&gt;「小淫女，不要再找借口了。妳穿这样来报名，根本就是故意的吧？」&lt;br&gt;「才没有……嗯哼嗯嗯～～！」我夹起美腿打算让校长停止爱抚，但是这举动反而像是不让校长把手抽走一样。&lt;br&gt;「还说没有，小淫女都这么湿了。」校长那不同于前男友的温柔爱抚让我逐渐爬上高潮，也不管这里是学校就放声娇喘。&lt;br&gt;「嗯嗯、嗯啊～呀～！不、不行──！嗯哼嗯嗯────！」我被校长爱抚到了不同于肉棒抽插的高潮，娇躯倒在校长的怀中抖</content></item></essay>