<essay><item><title>好朋友上了床之后，变成可以上床的好朋友(21)</title><author>床上伴侣</author><content>妳！‧‧‧」黑龙当然气极了。他已经气到说不出话了。&lt;br&gt;「哈哈‧‧‧看到了吧！进去了呦！」杨英故意转个角度，让黑龙可以看得到交合部位。&lt;br&gt;杨英大概是处于一种异常的兴奋状态，虽然没有前戏刺激，但是在她的肉穴中却有着相当的润滑，与刚刚Jack那种干涩大是不同。又或者是刚刚跟Jack激情之后所留下的残留物还在发挥功用，加上杨英刚刚的口水，使得感觉相当滑润。&lt;br&gt;这样是不对的！&lt;br&gt;我的心里尚有的一点理智这样告诉我。&lt;br&gt;但是生理上的反应，却是极度的兴奋，高度的刺激。分身在每一次杨英摇动下体时，有节奏的一次一次出入来回穿梭，湿、热、滑、软以及被包束的感觉，似乎因为我无法动弹，只能关心注意在那三两肉上，因此那股清晰强烈的感觉更胜于以往所有的经验。&lt;br&gt;记得日本人拍的色情片，有一个主题是所谓的『人妻』，现在我不就是在跟人妻欢好吗？而且那个倒楣的老公就在旁边，虽然极度不同意，但是只能眼睁睁的看着事情的发生。&lt;br&gt;不过这样的『人妻』，还是有点不同，我是被『人妻』『骑』，而不是我去『骑』人妻，很刺激，很舒服，但是我却不是那么愿意。我想，杨英一定也猜想我不会同意，但是她又想这样做，非这样做不可洩恨，因此才不解开我的绳索。&lt;br&gt;杨英趴在我的身上，前后移动身体，一双美丽浑圆的乳房在我胸口来回摩擦，乳首两点已经是硬而挺，划过我胸口时特别的明显。&lt;br&gt;『啪兹啪兹』交合处传来一阵阵的声音，其中还夹带着旁边黑龙不知是痛苦还是气愤的呻吟声。&lt;br&gt;「黑龙啊～你看啊～我多高兴啊！哈哈‧‧‧」杨英已经进入一种怪异的精神状态，兴奋莫名。&lt;br&gt;我真的非常讶异，事情怎么会发展成这样子，我接连两次被拿来当作报复的工具，分别跟Jack和杨英做爱，其中Jack居然还是处女，我到底算什么。&lt;br&gt;「杨英！」我叫道「不要这样！真的！妳‧‧‧‧都不是妳了。」&lt;br&gt;「大雄，你不知道，不这样，我会疯掉。」&lt;br&gt;「不！我就是怕妳会疯掉！」&lt;br&gt;「大雄‧‧‧」杨英用哀求的眼神看着我低声说「帮我‧‧这是我最后一次机会了‧‧‧我‧‧‧帮我‧‧‧」&lt;br&gt;忽然间我了解了，对于杨英来说，这是牠一辈子的阴影，如果此时不能如她的意，以后就再也没机会了，她将用远背负着这心理上的痛过生活，这太残忍了。&lt;br&gt;算了！豁出去了！要做就认真做吧！反正已经都插进去了，要杀要剐也是以后的事了。&lt;br&gt;我突然有这样的想法，因此开始配合起杨英的动作，在可以移动的范围内，挺腰配合。&lt;br&gt;「哈～对啦！就是这样！大雄，你用力！快一点！」&lt;br&gt;「呜～」黑龙痛苦的呻吟着。几次他闭上眼不看，但是又忍不住气愤得张开，那神情就像是要把全世界都给看死了的怒视，我看了都心寒。&lt;br&gt;「嘿嘿‧‧‧黑龙啊～你忍着点，别那么扫兴，等我们做完再死啊！」杨英说。&lt;br&gt;我感觉到，杨英的肉穴正开始一下一下的收缩着，我知道，她已经达到兴奋的顶点，我那老二明白的感受到杨英阴道异乎以往的收缩力到，仅仅被收束挤压的老二，在极度的压迫下，仍旧进出着杨英的身体。&lt;br&gt;这样的收缩，每次的抽出，几乎就像是被强力的吸尘器所吸扯，进入时又是千般阻万般却，要奋起雄威才能顺利长驱直入，这是男人的一大弱点！这样的刺激下，绝大部分的男人都忍不了多久，便要弃枪缴械乖乖吐出白液。&lt;br&gt;我这没多少次经验的新手，当然也不例外，再冲刺几下之后，下身一阵麻直透脑门，我知道，今天我射了第二次了！在杨英体内！&lt;br&gt;杨英趴在我身上直喘气，因为这样的活动对她来说是相当耗体力的，不像男人干这事，只要腰力好，大多数的动作都是靠腰部运动即可达到，而女人就不同了，要做相同的事却是要全身一起动才能达到目的，因此杨英的累是可想而知的。&lt;br&gt;杨英一身香汗淋漓，趴在我身上，我身上当然也沾满了她的汗。好一会儿，杨英才起身下床着衣。&lt;br&gt;「黑龙，看清楚了没？」杨英说。&lt;br&gt;「妳！好‧‧很好‧‧」黑龙怒极，却口中连说好。&lt;br&gt;「我当然好！而且我以后还是会跟他在一起。」&lt;br&gt;「妳知道他刚刚干过谁吗？」黑龙得意的说。&lt;br&gt;「我知道！」杨英坚定的说「你别以为这样会有什么用处，我就是要跟他在一起，你那样做一点用处都没有。」&lt;br&gt;「妳！怎么可能，妳！」黑龙说。&lt;br&gt;「我就是喜欢他，他让我快乐，让我忘掉一切不愉快，我不论怎样就是要跟他，所以你是白费心机了。」&lt;br&gt;「你一定很不服气，他既没权也没势，更是穷学生一个，论学识也不如你这大博士，但是我就是跟他在一起了。」&lt;br&gt;「哼！」&lt;br&gt;「因为当我在最低潮的时候，我遇见了他，他让我很快乐，尽管他不是那么了解我，我也不了解他，但是他却是相信我，毫无保留的讨我欢心。连我骗了他，他问都不问，完全没有怪我。所以，我就是喜欢他，我跟定他了。就是这么简单的小小理由，你懂了吗。」&lt;br&gt;「甚至到了刚才，他还是为我着想，希望我不要做这样的事，他是真的为我想，不是为了他自己。」&lt;br&gt;我觉得她这翻话不只是说给黑龙听，根本就像是对我的告白，深怕我误解她，急于像我澄清。&lt;br&gt;「可是‧‧‧我也是那么的‧‧‧喜欢妳‧‧‧爱妳‧‧‧」黑龙说。&lt;br&gt;「爱我？哼‧‧要是你真爱我，当年你就不会明知我是被骗的还要抢娶我。你喜欢的是你自己，你只考虑到你的面子，你没帮我想过！所以我恨你！我就是要跟大雄在一起，你看到了，你阻止不了我了。」&lt;br&gt;「哼哼‧‧‧是吗？那Jack你怎么办？嘿嘿‧‧‧」黑龙说。&lt;br&gt;「她‧‧‧」杨英也犹豫了「我对不起她，害了她。」&lt;br&gt;「哈哈‧‧‧」黑龙在这一点上扳回一城，愉快极了。&lt;br&gt;「不过你别得意，因为‧‧‧‧」杨英靠在黑龙耳躲边说了一几句话。&lt;br&gt;黑龙愈听眼睛睁得愈大，口里喃喃自语道：「不可能！怎么可能，你别骗我，我不信‧‧‧我不信！」后面已经是用吼的了。&lt;br&gt;「是真的！」杨英说。「而且‧‧‧」杨英又跟他低声说了几句。&lt;br&gt;「不～～」黑龙一声大呼，说完就昏了过去。&lt;br&gt;杨英开门跟门外的手下拿了套衣服进来给我穿。等我穿好衣服站到门外，她才吩咐手下去叫医生。&lt;br&gt;自然，医生来的时候我们都躲开了。我不知道我们这样算不算谋杀，但是我知道，隔天晚上，那位黑龙老大就死了，这中间，他没有再醒来过。&lt;br&gt;「你先回去吧，我还有些事要处理。」杨英在楼梯间跟我说。&lt;br&gt;「我陪妳吧！」&lt;br&gt;「不要！」杨英坚定的语气说。&lt;br&gt;我知道，现在这时候是个很敏感而且危险的时机，黑帮的权力转移必在这几天发生，因此什么事都有可能发生，尤其她这个身份敏感特殊的人，真的是随时都可能出事。她故意不跟我在一起，当然是为我着想，她无论如何是避不开了，而我是可以避开这风暴的。&lt;br&gt;我没在这点跟她坚持。我知道，我留下来只是更增添她的麻烦，一点也帮不上忙，只能跟她说保重。&lt;br&gt;「妳‧‧‧小心点。」&lt;br&gt;「嗯，我会的，你不用担心。」她说。&lt;br&gt;「有事、有危险就走吧，不要太勉强了。」&lt;br&gt;「嗯」&lt;br&gt;再回到宜静的病房，天已经微亮，宜静睡得很沉，她哪知道这一晚，发生了这许多惊心动魄的事，更不知道，我居然在这一晚，才跟她有了进一部关系的确认后，竟然连续跟两位女子发生关系。虽然这过程，我多是被动的，但是，我还是深深的感到抱歉，感到对不起她，至少，我在最后几分钟，是自己主动的配合杨英，我还是出轨了。&lt;br&gt;宜静睡醒后有质疑过我。&lt;br&gt;「咦？大雄，你的衣服怎么‧‧‧‧」&lt;br&gt;「喔，我昨天晚上你睡着后回家换的。」&lt;br&gt;「这样喔，可是你怎么换这一套衣服啊？！这么不合身。」&lt;br&gt;「啊？‧‧‧我‧‧‧我没带衣服回来，只好换旧衣服，所以不合身。」&lt;br&gt;「喔，这样喔，对不起啦！是我乱说梦话，才害你被抓到医院来。」&lt;br&gt;「没‧‧没关系，要不是这样，我还不知道有人这么喜欢我。」&lt;br&gt;「哼！不要脸，谁喜欢你了。」&lt;br&gt;「喔，‧‧‧我也没说是妳啊。」&lt;br&gt;「吼！你好坏，你想说谁啊？说！」&lt;br&gt;「啊？！嗯‧‧喔‧‧是‧‧‧」&lt;br&gt;「谁？！说！」&lt;br&gt;「是虎姑婆啦！」&lt;br&gt;「啊！你又取笑我。」说完我当然少不了要挨一阵拳头了。&lt;br&gt;掩饰过了这一晚的事，看起来是雨过天青，前途美好了，可是，我心中却似乎是搁着颗大石头，心情怎么也轻松不起来。&lt;br&gt;我想着杨英，想着Jack，不知道他们接下来怎么了。&lt;br&gt;「嘿！你出魂啦？」宜静说。&lt;br&gt;「没，哪有。」&lt;br&gt;「没有，叫你几声了，都不知道回答。」&lt;br&gt;「喔，走吧，回家了。」我顾左右而言他。&lt;br&gt;「哼，胡思乱想，一定是在想别的女人。」&lt;br&gt;「没，没有，我哪敢。」&lt;br&gt;「不敢？哼哼‧‧‧」&lt;br&gt;「走啦，回家了。」我提着她的行李先走了。&lt;br&gt;「喂～走那么快，不等我喔。」&lt;br&gt;「我去帮你办手续。」我说，同时快步先走了。&lt;br&gt;「喂～～」转过走廊，就听不到宜静的抗议了。&lt;br&gt;办好手续，把宜静送回家后，我只逗留了一会儿，宜静就把我这『看』起来像是一晚上没睡的熊猫给赶回家去休息了。而事实上，我还真是一晚没睡，兼且体力精神都消耗不少呢。&lt;br&gt;我在家里多待了两天才回学校。其实这两天除了睡觉以外，根本都没在家里面，我天天都被老妈一早就叫起床，然后催着我到宜静家报到。&lt;br&gt;宜静的身体其实在出院后已经恢复得差不多了，这两天我跟她就趁机会到处去玩，风景区手牵手散步、西餐厅烛光晚餐或是到汤姆熊暂时变回小孩，重温儿时欢乐。&lt;br&gt;「大雄～～」宜静故意拉长了尾音说话，第一次感觉到女孩子的温柔撒娇原来是这么的销魂的，简直把骨头都给叫酥了。&lt;br&gt;「嗯」&lt;br&gt;「嗯什么嗯啊～～」宜静继续发威「人家要～～」一边说一边用她那近乎D-cup的双峰，半夹住我的手臂，磨蹭来磨蹭去，弄得我心痒痒的。&lt;br&gt;「啊！要‧‧‧要什么啊！」&lt;br&gt;「那只Kitty啦～～」宜静指指抓娃娃机里一只可爱的粉红Kitty。&lt;br&gt;吓我一跳，我还以为她想要‧‧‧ㄛ‧‧‧想太多了。&lt;br&gt;有交过女友的都知道，当你遇到这种状况你只有一种选择，那就是丢钱，抓！别以为这看来小小的一只Kitty猫你就小看牠，一只没嘴巴的怪猫的影像力有多大？那可是会大到让一对热恋中的男女吵到分手的喔！&lt;br&gt;不信喔？你去翻翻报纸，我保证你‧‧‧‧‧找不到！笨死了，你不会真去翻吧？这种事哪会上报啊！那是我听人家说的啦。&lt;br&gt;我既然深知厉害，当下二话不说，换了一堆硬币，开始抓！&lt;br&gt;「快点啦！」女生嗲嗲的说。&lt;br&gt;「喔，好，来了！」男生说。&lt;br&gt;「右边右边‧‧‧好！啊～太右边了啦～～」女生说。&lt;br&gt;「啊！真的喔？太右边了吗？」男生说。&lt;br&gt;「你好笨喔，你没有经验是吗？」女生说。&lt;br&gt;「是啊？没关系吧！？」男生心虚的说。&lt;br&gt;「试看看吧，再来‧‧再来‧‧好！」女生说。&lt;br&gt;「到了吧！」男生说。&lt;br&gt;「进来一点！再进来一点！」女生说。&lt;br&gt;「对了对了！就是这里！」女生说。&lt;br&gt;「夹！夹！夹紧！」男生兴奋的说。&lt;br&gt;「喔！喔！」男生女生同时发出暧昧的声音。&lt;br&gt;「哎呀！」&lt;br&gt;「唉呦，你好差劲喔。」女生说。&lt;br&gt;「啊～」男生无奈的呻吟。&lt;br&gt;「再来一次吧！」女生说。&lt;br&gt;要是光光听到上面的对话，你会以为在做什么事？没错！当你需要『抓娃娃』就是不小心干了那件事，又没有做预防措施，之后很可能就要『抓娃娃』了！所以说，我们一定要做好防护措施，保险‧‧‧&lt;br&gt;『当！』谁敲我的头！好痛！&lt;br&gt;读者甲：『靠！谁要听你说教啦，快说故事啦！』&lt;br&gt;读者乙：『你再废话，我就把你阉了！你信不信！』&lt;br&gt;可怜的作者：『是是是，我写我写‧‧‧』这年头读者真是凶啊！&lt;br&gt;「啊！又掉了！」&lt;br&gt;「你真笨耶！上次人家杨英才两次就抓到了。」&lt;br&gt;「快啦！再来一次！」「‧‧‧‧」&lt;br&gt;我虽然知道厉害，但是我实在没有抓娃娃的经验，前几次啥都抓不到，第一次抓到的却是抓到Kitty隔壁的一只龙猫(豆豆龙)，这当然是不行啦，于是继续抓，抓得是地老天荒海枯石烂，抓到我口袋将尽脑袋气爆，才在十几个围观群众中(抓太久，引起人家注意)抓起了那只Kitty。&lt;br&gt;我算算前后花了将近300元才抓到一只小小的Kitty猫，还好最后有抓到，不然可是血本无归啊！&lt;br&gt;当我跟她心满意足</content></item></essay>