<essay><item><title>我那美艳风骚的淫荡小侄女(6)</title><author>床上伴侣</author><content>感情，难
道她是个同性恋，真的一直喜欢我？&lt;br&gt;「你究竟……」&lt;br&gt;我还没说完，她就打断了我，&lt;br&gt;「现在什么都别说，今晚我们俩的游戏就到此为止了，呵呵，我喜欢的是男
人啦，看你的表情我就知道你在想什么，所以说你真是可爱。」&lt;br&gt;她一边说一边把丝袜给重新穿上，不顾脚上还有我的口水，看到了我吃惊的
眼神，她笑着对我说，&lt;br&gt;「别这样在看着我啦，我说过一直想和你这样的美女做朋友的，和你接个吻
也没什么的，如果你愿意的话，我随时可以和你练习吻技的，你的水平有些差呢，
毕竟和周老师那样的男人接吻你的吻技永远不会进步啦。」&lt;br&gt;「你……你究竟是想要我做什么？」&lt;br&gt;我对她的感觉突然好转了一些，但还是一头雾水，这个女孩的想法实在让人
搞不懂。&lt;br&gt;「到时候你就会知道的，起码你现在还是我的小奴隶，我可是还有事情要让
你做的哦。」&lt;br&gt;「还有事情……？！」&lt;br&gt;「恩，明天正好是星期天，你上午10点到学校门口等我，我会准时到的，你
可别迟到哦，迟到一分钟我就把你的视频剪辑一分钟发网上去，十分钟的话我就
发十分钟的视频，你看着办吧。」&lt;br&gt;说完她就穿上裤子离开了教室，留下了在那不知所措的我，我今后……究竟
应该怎么办……&lt;br&gt;回家之后，我把年迈的奶奶照顾好之后，就打算直接上床睡了。对，我没有
父母，家里唯一的亲人就是奶奶，这也是我为什么要找周老师那样工作稳定并且
成熟的男人作为依靠的原因，我太需要一个能靠得住的男人了，可是这个希望却
因为南郁馨而变得越来越飘渺。&lt;br&gt;第二天的上午，我九点多就来到了校门口，南郁馨她当然还没有到，我舔了
舔嘴唇，想起了昨天那个缠绵悱恻的同性之吻，心里有点想要在回味一次。&lt;br&gt;正在胡思乱想之际，她出现了，穿得好漂亮，短裙加上白色过膝丝袜，高跟
长靴让本来身材就很高挑的她更加鹤立鸡群，身上的衣服件件都是名牌，每一件
都比我全身行头还要值钱了。&lt;br&gt;「哎呀，你都来了啊，不好意思久等了啊。」&lt;br&gt;「没……没什么，赶快说有什么事吧。」&lt;br&gt;「呵呵，别急嘛，难得的周末我们先去吃点东西吧，我请客。」&lt;br&gt;结果我还真陪着她去吃了顿饭，吃的东西都很贵，但还真是她请的客，我还
以为她会用视频威胁我来付钱呢……&lt;br&gt;「你现在该说了吧，到底想要我做什么，一直这样威胁我难道很有意思吗！」&lt;br&gt;吃完东西后，我们走到了一个人很少的路上，我终于鼓起勇气大声质问了出
来&lt;br&gt;「你啊……怎么就是不相信我呢，我说过了我只是想和你做朋友啦，昨晚和
你的那个吻可是我第一次和女人接吻哦。」&lt;br&gt;「为什么一定要是我？！就因为漂亮？」&lt;br&gt;「唔……差不多吧，而且你家的条件也不太好吧，穷苦人家出身的小美女，
像灰姑娘似的，很吸引我啊，这个理由够不够啊。」&lt;br&gt;我要疯了，她竟然连我家的条件都知道，这根本就是打算玩死我啊。&lt;br&gt;之后她领着我来到了学校附近的一个高档小区旁边，并走进了大街上的一个
小巷子里面，这个巷子窄的只有两人多宽，而且刚一进去就拐了个弯，根本就没
有人会进来，她把我带进这里做什么？难道是要找人来对我做什么事？&lt;br&gt;我一路担心着被她带到了巷子最里面的一个唯一的房子里，这里似乎是个小
仓库，黑乎乎的，就在我有些担忧的时候，她突然从包里拿出了一个DV机，难道
又要拍我的什么害羞视频了？&lt;br&gt;「你会用这个DV机吗？」&lt;br&gt;她这个话问的我有些莫名其妙，不是要拍我吗，怎么问我会不会用，再说了，
我怎么可能会用这么贵的东西，理所当然地摇了摇头。&lt;br&gt;「我来教你，等会拍的时候你就这样……」&lt;br&gt;当她教完了我使用方法之后，就开始告诉我今天我的任务了。&lt;br&gt;「等一会我会带一个男人来到这个巷子里，你只要把我们两个做的事都通过
那个小窗户给拍下来就好了，对了，在这个小仓库呆好了别被发现哦。」&lt;br&gt;「只要……拍下来就可以了吗？」&lt;br&gt;「恩，很简单吧。」&lt;br&gt;说完她就离开了这里，留下了我一人，她让我在这个小房间里拍似乎也是有
理由的，这个黑洞洞的房间从外面看还真是什么都看不到，只是不知道她到底要
做什么来让我拍。&lt;br&gt;「叔叔，来……就是这里了。」&lt;br&gt;「这里不就是家附近的巷子吗，你选的就是这里？」&lt;br&gt;南郁馨她似乎回来了，还真有一个男人的声音，我有些紧张，连呼吸都不敢
太大声，而他们也逐渐走近了。&lt;br&gt;「不是你说在家做的有些无聊了吗，我又不想跑太远，这里就很不错啦，地
方以后可以随时选的嘛。」&lt;br&gt;「恩……确实这里不会有人来呢，就是不知道声音会不会传出去啊。」&lt;br&gt;「那又有什么关系，就是这样才刺激嘛。」&lt;br&gt;「你个小骚货，是不是还要找个人来看看才舒服啊。」&lt;br&gt;「讨厌啦……」&lt;br&gt;这个声音真的是那个南郁馨吗？！这样发嗲娇媚的撒娇声，我从来没听过那
种高高在上的美艳大小姐竟然会用这么淫贱的声音说话。&lt;br&gt;而和她一起的男人也随她一起出现在了我的眼前，这真是……好帅！我第一
次在现实中见到这么英俊的男人，简直就和那些明星一样让人无法离开视线，那
完美的修长身材也一直在吸引着我，这难道就是包养南郁馨的男人吗？&lt;br&gt;我突然觉得上天好不公平，为什么连男人她都比我强那么多，不过想想也只
是外表强了一些而已嘛，其他地方肯定不如周老师的，我试着这样安慰着自己，
而他们两人则突然开始了让我无法直视的行为……&lt;br&gt;「叔叔，馨儿的骚屄今天可是痒了一天了哦，人家都忍不住了啦。」&lt;br&gt;南郁馨突然自己把外套脱了下来，他们难道打算在这里做那种事！？疯了吧！&lt;br&gt;而且她喊那个男人叔叔？难道是亲叔叔？应该不肯能吧……&lt;br&gt;我在这时反应了过来，赶紧把DV机的镜头对准了他们，准备拍下那段改变我
一生的视频了。&lt;br&gt;只见他们两人一开始也只是互相摸摸舔舔，男人的双手熟练地把南郁馨的上
衣给脱到只剩下了文胸，而那个文胸竟然是那种把乳头露出来的情趣紫色文胸，
难怪我觉得她今天的上衣的胸部总是有两点微微的凸起，原来是这么回事，太淫
荡了！&lt;br&gt;南郁馨的乳头好大哦，颜色也是深红深红的，不像我还是粉红色的，但她的
乳头的颜色配上这样的情趣文胸却好性感，而且那个男人从背后抱住了她之后就
一直捏着她的奶头拉扯玩弄，我看的都有些疼，周老师平常轻轻地捏我都很不喜
欢，但南郁馨被捏地那么凶，却好像很舒服一样，那样享受且淫荡的表情看得我
都把手伸进了衣服里，摸起来自己的乳头来。&lt;br&gt;南郁馨把双臂向后抬起并环抱住了男人的脖子，那光滑性感的腋下让我有些
着迷，连毛都剃光了，加上那对被双臂连带抬起的乳球，让她本来就很苗条修长
的身材显得更加性感，同时她把脖子往后转并和男人开始了接吻。&lt;br&gt;他们的这个吻实在是太咸湿淫荡了，彼此口水的搅拌声连我都能听得到，两
人之间的身高差也很完美，刚好让他们一个仰头一个低头，对接上了双唇。&lt;br&gt;南郁馨的吻技我昨晚是领教过了的，但此时她的表情竟然是完全的被动，男
人本来摸着她 两颗硕大奶头的双手也有一只扶住了她的尖细下巴，似乎知道她会
主动分开双唇而不让她逃走，看着男人对南郁馨那近乎侵犯式的深吻，我也有些
想被这样粗野地对待了，口中的唾液随着他们俩的口水吮吸搅拌声也分泌的越来
越多。&lt;br&gt;而男人的另一只手已经伸到了南郁馨的下面，并把她的短裙给松开脱了下去，
这个骚货竟然连内裤都是情趣式的，中间的阴唇完全露在了外面，我这才发现她
下面已经彻底湿了，淫水都不断顺着滴了下来，这水流的也太多了吧。&lt;br&gt;男人的手指直接伸进了她的阴道抽插起来，那扑哧扑哧的手指和淫水的交响
曲让我下面似乎也跟着变湿了，你们到底还要怎么样啊！&lt;br&gt;好在他们的吻似乎终于要结束了，现在想想……和他们这样的吻比起来，我
和周老师之间的根本只能算是小孩子的把戏嘛，难怪南郁馨一直都那么高高在上，
她确实已经算是大人了，起码在这方面已经是了。&lt;br&gt;两人的嘴唇终于分开了，拉扯着数道口水的淫丝，而南郁馨的舌头还被男人
含在嘴里吮吸着不肯放开。这男人实在太厉害了，昨天那如同女王一般的女人在
他面前竟然如同性奴一样，完全处于被动地位，任那个男人用嘴和手指品嚐着那
娇嫩身体的每一个部分。&lt;br&gt;男人终于也唆够了南郁馨的那条淫舌，放开了之后还用舌头把她粉润双唇给
舔了一遍，真是好色哦，但我也希望老师偶尔也能对我这么做一次。&lt;br&gt;「呼……呼……叔叔……你今天好棒啊……馨儿都要被你吻得无法呼吸了…
…」&lt;br&gt;男人没有说话，而是咬住了她的红色奶头，撕咬舔弄起来，让南郁馨又是一
阵销魂的呻吟声，并用手自己捏玩起了另一个乳头，而我也忍不住一边拍一边跟
着拉扯起自己的乳头来。&lt;br&gt;这样的性戏持续了一小会后，我看的都快要高潮了，但两人却似乎才打算刚
刚开始……&lt;br&gt;之间南郁馨把短裙放在了地上，并跪在上面俏脸正对着那男人的裤裆，这个
造型不就是我昨天和老师之间的嘛，难道他们也要口交了？&lt;br&gt;「叔叔，馨儿今天绝对会让你在我嘴里10分钟内射出来的。」&lt;br&gt;「小骚货口气很大啊，那叔叔我倒要看看你那条小淫舌有多大进步了。」&lt;br&gt;果然如此，南郁馨开始拉开男人裤裆的拉鍊，而我觉得这事情终于也要完了，
因为男人在这种时候都是很容易就射的，特别是南郁馨还这么漂亮，我要是男人
的话估计光看着她那张脸被随便舔一下也就要射了，比如周老师每次射的就很快。&lt;br&gt;然而当裤裆里那根东西弹出来的一瞬间，我感觉到自己大脑里的某根线似乎
突然断掉了，那是什么怪物啊！他的鸡巴怎么会那么大的……光看长度都比周老
师快长了一倍了，而且还整整粗了一圈，好大……好恐怖，但是……却又那么的
诱人。&lt;br&gt;不知为什么，我好像被那根大鸡巴给摄住了心魂一样，在刚看到那根巨物的
同时，下半身就高潮了，对……高潮了，我竟然只是看到他的鸡巴就高潮了，自
己简直已经成了一个欲女了，怎么会这样的？！而在高潮乃至小穴喷潮的一瞬间，
我不自觉地叫了出来，而那个男人似乎也听到了往这里看了看。&lt;br&gt;「恩？这里有人吗？」&lt;br&gt;好在这个房间很黑，男人似乎没看到我的人，而南郁馨也帮忙开脱了，&lt;br&gt;「是猫吧叔叔，这里不会有人的，刚才那个叫声那么可爱，可能是猫叫啦。」&lt;br&gt;谢谢你了南郁馨，竟然会用这么好的借口为我解围，而我此时也因为刚才的
高潮在轻微地娇喘着，暂时不感露头拍了……&lt;br&gt;男人似乎相信了南郁馨的话，不再理会我，而我在等气息平缓之后，重新回
到了窗口，开始了拍摄。&lt;br&gt;那根鸡巴实在是太粗长了，所以南郁馨首先用舌头把肉棒表面给舔了一遍，
而龟头的马眼则不断地流出透明的汁液，周老师和我说过那个叫做前列腺液，但
我从来没见过流的像他这么多的。&lt;br&gt;看南郁馨舔的那么美味的样子，我也开始流口水了，那么大的肉棒舔起来应
该确实很过瘾吧，不知道含在嘴里是什么感觉，我有些好奇。&lt;br&gt;很快肉棒表面已经布满了她的唾液，光滑淫亮，格外诱人，而南郁馨则把舌
头移到了龟头那里，将那些前列腺液全都舔进了嘴里，同时把她那淫浪的舌尖伸
进了马眼里，不断地挑逗着。天哪……如果是老师的话这时候早就不知射了多少
次了，而这个男人竟然完全没有射出来的意思，而且南郁馨也是的，那可是男人
尿尿的地方啊，你就这么把舌头伸进去舔，不嫌味道的啊。&lt;br&gt;但看她的表情似乎很喜欢的样子，似乎是舔够了，南郁馨张开了嘴，大概是
准备把肉棒含进去了，我怎么看都觉得有些勉强，那男人的龟头大的和鸡蛋一样，
而南郁馨的嘴却可说是樱桃小口。但她竟然就这么塞进去了。&lt;br&gt;粗长的肉棒就这么插进了南郁馨的小嘴里，并抽动起来，哦不对，应该说是
南郁馨自己在动着头，那男人现在肯定很爽吧，南郁馨的嘴角不断流出口水，而
那根肉棒也越来越深入，这么深都要插到喉咙里面了吧，看着南郁馨那快要翻白
眼却又爽到快高潮的样子，我真不懂她是痛苦还是舒服了。&lt;br&gt;但我却有些忍不住了，想像着那根肉棒插进我嘴里的同时，我把手指含进了
嘴里，不断地吮吸着，周老师……对不起，我不想当个淫荡女孩的，但是……在
今天看到这么粗大的肉棒之后，我对老师的那个小鸡巴已经有些……不太感兴趣
了，下半身不知道，但起码我的眼睛已经爱上了眼前这根大肉棒了… …啊……下
面又流了好多水啊……&lt;br&gt;为什么啊……长这么</content></item></essay>