<essay><item><title>我那美艳风骚的淫荡小侄女(4)</title><author>床上伴侣</author><content>。」&lt;br&gt;说完馨儿就扒开了大阴唇，把细小的尿道对准了碗口，一开始因为还有些紧
张和不习惯，尿道口和阴唇的嫩肉紧缩收放了好几次，也没尿出来，之后大概是
真正解放了羞耻心吧，金黄色的小便伴随着呲呲的声音逐渐装满了那只碗。&lt;br&gt;「叔叔，这下可以了吧。」&lt;br&gt;馨儿有些不好意思的转过了头去，而我在看着那碗浓黄的小便后，突然有了
个有趣的想法。&lt;br&gt;我把她带到了浴室，脱光了全身，雄伟的肉棒就这么挺立在侄女的面前，让
她的眼神都充满了慾望，小骚货看着我肉棒的时候甚至还时不时地咽下口水，真
是够骚。&lt;br&gt;「想舔吗？」&lt;br&gt;馨儿点了点头，同时跪在了我的面前，正要伸出舌头去舔的时候，我直接把
那碗尿浇在了肉帮上，自己的骚黄尿液一下子布满了眼前渴望已久的肉棒，让馨
儿一下子呆住了，而我则继续欣赏着接下来的情景。&lt;br&gt;没想到的是馨儿竟然还是舔下去了，而且好像还更加的享受，粉嫩的樱唇开
始就把肉帮上的尿液全都给吮吸光，接着才把龟头给含进嘴里，用舌头搅动起来&lt;br&gt;而我已经激动地直接把这张小嘴当做骚屄来插了，龟头每一次抽送都直接插
到了喉咙深处，并带出不少混杂着小便的口水。&lt;br&gt;「叔叔，你这么想插馨儿的话，就插下面吧，人家已经等了好久了。」&lt;br&gt;小东西突然忍不住，小嘴松开了我的肉棒，把身子躺了下来，自己扒开了阴
唇，邀请我进入。&lt;br&gt;「真的决定好了吗？第一次有些疼哦。」&lt;br&gt;「叔叔的话，疼死我也愿意。」&lt;br&gt;看着嘴角还流着口水的她说出这样的话，我身为一个男人也彻底抛开了伦理
观，准备插入了。&lt;br&gt;我将馨儿直接抱了起来，把龟头对准了阴道口，骚屄还在不断流着蜜汁，似
乎也在欢迎我，龟头上还沾满了馨儿的口水和尿液，而鸡蛋大的龟头就顺着这些
体液的润滑缓慢而又顺利地进入了阴道内。&lt;br&gt;从她身体紧绷的表现来看，痛感应该相当强烈，但那双丝袜美腿和美脚环着
我的腰在我背后磨地我却是十分舒服，口中的叫声不知是疼痛的喊叫还是舒服的
呻吟，这个小骚货似乎永远都是一副淫荡的样子，哪怕是开苞也一样。&lt;br&gt;不过也多亏了多重的润滑效果，她那天生淫荡的阴道似乎很快也就感觉到快
感了，性感的小蛮腰开始自己动起来了，妩媚淫乱的呻吟代替了原来痛苦的喊叫
声，唯一不变的是背后的那双丝袜淫脚依然在轻抚着我的背。&lt;br&gt;「叔叔……啊……啊……啊……你的鸡巴太棒了！把馨儿里面撑得满满地…
…呀……又痛又爽啊……第一次就是叔叔来插我真是太好了……馨儿的小骚屄以
后只有叔叔的大鸡巴才能满足了……啊……啊……里面胀死了……好爽啊……！」&lt;br&gt;处女的阴道本来就紧得让人受不了，偏偏小骚货还在一边淫声浪语地发骚，
我也不顾她嘴里还有尿，直接吻上了那还伴有淡 黄尿液的樱唇，而两条淫舌就如
干柴烈火般地刚一碰到就立刻交缠了起来。&lt;br&gt;口中的淫滑湿感似乎通过馨儿的胴体传递到了她的阴道里面，在一股滚热的
阴精浇在我龟头之后，我再也忍耐不住 ，在自己侄女刚刚被破处的小屄里射精了.&lt;br&gt;之后的整理中，馨儿把自己阴道流出地带有自己血丝的精液全都吃进了肚子
里，那比我见过的最淫荡的妓女还要淫贱下作的表情，让我在鸡巴立刻硬起来的
同时，也再次确认了这个小丫头是个天生的荡货。&lt;br&gt;「叔叔，馨儿这下子，一辈子都是你的人了呢……」&lt;br&gt;看着那副淫骚的表情却说出了这样代表忠贞的话来，我感觉自己今后可能要
被这个小侄女给绑住一辈子了。&lt;br&gt;之后的日子我们俩过的就如神仙般快活了，没过几个月小丫头在和我天天的
性爱游戏中，就已经成了一个老练高手了。&lt;br&gt;平常的话早晨起来都是她先醒来，然后把我处于晨勃状态中的肉棒含进嘴里
品嚐一番，并且是69的姿势，等我醒时，首先就能看到她的淫穴和屁眼，然后彼
此互相舔至高潮。&lt;br&gt;之后她就穿着裸体围裙和吊带丝袜为我把 早饭给做好，不得不承认如果不是
有些淫荡的话，这孩子真是一个完美贤惠的妻子，家务事样样精通，完全不用我
操心。&lt;br&gt;之后两人吃饭时，小淫货还会在桌下下面用丝袜脚帮我足交，通常刚刚射完
而软下来的肉棒都会在这时重新恢复雄风。&lt;br&gt;而有时候她忍不住的话，在用那双淫足把我玩硬起来后，直接过来坐到我的
身上，把肉棒对准骚屄插进去，那腰扭地很快就能把我再榨出来一次。&lt;br&gt;而我这段时间的成果之一就是把她的那对大奶子给摸的颜色深了不少，让她
看起来更像一个荡妇了。&lt;br&gt;上学前她会漱各口后和我来个10分钟以上的湿吻，两人其实都不想分开，但
超过10分钟的话，她可就要迟到了而下半身她却从来不洗，用她的话说，就是想
让叔叔鸡巴的味道能在学校也陪着自己。&lt;br&gt;而当她放学后，回家首先就是把牛仔裤和鞋子脱掉，然后那双穿了一天的裤
袜或者长筒丝袜，就会带着袜子上积累了一天的味道在她的美脚周围散开，小东
西知道我有些恋足和丝袜，所以还会特地穿厚一点的鞋子，把脚给捂的更热更臭&lt;br&gt;对，馨儿会穿着如此性感的丝袜去上学，虽然是在裤子下面隐藏着，但她也
和我说过，有时候会把鞋子脱下来，让脚放松下，这个时候那些青春期的小男生
就都会把眼光给聚过去。&lt;br&gt;但无论是她的人还是她的丝袜美脚全都只属于我的，晚上我们俩通常是坐在
沙发上一边看着电视一边互相爱抚，有时候她也会恶作剧地把淫味十足的丝袜脚
放到我的面前，让我好好闻闻。&lt;br&gt;「可惜人家不是臭脚呢，不然叔叔一定会更爱我的。」&lt;br&gt;「你叔叔我只是恋足，不是变态，你现在这样的味道就是最好的了。」&lt;br&gt;通常这个时候她就一定会用两只淫足夹住我的鸡巴开始上下套弄，然后到情
绪差不多的时候，再直接开始插屄。当然，后来我们也会玩肛交了，那还要先去
浴室把馨儿的骚嫩屁眼用工具给洗干净。&lt;br&gt;我们叔侄俩就这么淫靡不堪地玩乐了一年多，馨儿也已经十五岁了，即将初
三毕业，虽然馨儿的身体在这一年继续发育地越加性感，诱人的乳房也有了D ，
修长的美腿也已如模特般的完美，但我们对于彼此的肉体也已经完全熟悉，过去
在家中那种一般的性交玩法也有些腻味了。&lt;br&gt;「我能和叔叔相爱真是幸运又不幸呢。」&lt;br&gt;「什么意思？」&lt;br&gt;在初中快要毕业的某天，馨儿突然跟我说了这句话&lt;br&gt;「叔叔的鸡巴又大又粗有持久，和我的阴道还那么相配，这不是每个女人都
梦寐以求的吗，我从破处开始就一直享用着这么棒的鸡巴，这是我作为女人最大
的幸运了。」&lt;br&gt;「那不幸呢？」&lt;br&gt;「还用说嘛……如果叔叔不要我的话，那我以后一辈子都不会在被其他男人
满足了，我又是个身体这么淫荡的骚货，肯定会变成一个痴女，然后成为千人骑
万人干的烂货的。」&lt;br&gt;原来小丫头对于自己还是有些自知之明的啊，但她最后的那些话看上去是在
让我将来继续爱着她不要离开她，但似乎也是在提醒我她那淫荡的本性对于一般
的性爱已经有些不满足了。&lt;br&gt;哼哼，我们俩果然是有血缘的啊，那种对于性慾的饥渴我也是一样的，当肉
体上已经享受过极致快感后，还要有更进一步的刺激的话，那就要从精神上的玩
法下手了。&lt;br&gt;刚好馨儿毕业那几天我要去趟她们学校，在家以外的地方不知道我和她能找
到什么新的刺激呢……&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;换成女性视角写写看，不过不是小侄女的视角
【我那美艳风骚的淫荡小侄女】 （中）&lt;br&gt;「郑雅缘！作业收好了就交过来吧。」&lt;br&gt;「啊……南郁馨还没有交呢。」&lt;br&gt;「没事，收过来吧。」&lt;br&gt;哎……又是这样，南郁馨在这个班上似乎永远都有些某些特殊的待遇……&lt;br&gt;我叫郑雅缘，这个初三毕业班的学习委，也和大多数人一样正在为即将到来
的中考努力复习着，但看到那个南郁馨轻松的样子，我就很不爽，不就是长的漂
亮一点嘛，骚货！&lt;br&gt;我也曾经问过老师为什么对她那么特殊化，老师的回答是去年她的父亲去世
了，因此不想再其他方面对她有什么打击。&lt;br&gt;这算什么理由嘛，我也知道她父亲去年死掉的事，但她当时的表现可不像有
多伤心的样子，甚至我感觉都像是刚谈恋爱有些高兴的样子。&lt;br&gt;我这么说大部分人也应该能猜到了，没错，自从初一同班之后，我就一直关
注着她，没有什么别的原因，只是因为相貌。&lt;br&gt;从小到大，我一直被人真心地夸着漂亮，小学也一直都是班花，但自从初中
之后，这个地位就消失了。如果我在别的班甚至是别的年级，班花或者级花的身
份肯定都还是我的，但偏偏和她分到了一个班上。外人都说我们班把初中最漂亮
的两个美人都佔了，但这话对于女生来说可不是好消息。&lt;br&gt;她长的确实很美，不化妆都把杂志上那些靠着PS的封面女给比下去了，当然
了，比脸的话我也不会差，但她的气质中总好像在不断诱惑勾引着别人一样，加
上她有些古怪孤僻的性格，所以和女生的关系都不太好。&lt;br&gt;但真正让我不爽的是她的身材，那模特似的身材长在一个还不满16岁的女孩
身上究竟是怎么回事，那胸部还有那又长又直的腿，哪怕去高中部，也没几个学
姐能比得过她。&lt;br&gt;好在我的身体这一年也已经开始发育了，胸部最近长的很快，腿虽然没她那
么修长，但也远远超过班上那些短粗象腿了，男生和男老师们看我的次数和眼神
也越老越让我满意，我想我很快就能赶上她了。&lt;br&gt;「南郁馨，你今天怎么又没交作业！」&lt;br&gt;身为学习委，我还是要把事情搞完的，哪怕问出理由也好。&lt;br&gt;此时的南郁馨，慵懒地坐在自己的座位上，手上玩着Iphone，我记得她家应
该不怎么有钱的吧，怎么会有苹果手机的？难道说收养她的亲戚很有钱？&lt;br&gt;「啊……学习委大人啊……昨天家里有些事，没做啦。」&lt;br&gt;「你！」&lt;br&gt;让我生气的不仅是她的态度，还有她的眼神，我不知道是不是真的有人天生
就是个骚货样，但如果有的话她肯定就是，那妖媚的眼神真是无时无刻地在勾引
人。&lt;br&gt;对了！她肯定是在外面找男人搞援助交际之类的事情，长的这么骚肯定到处
招蜂引蝶的，然后就被个有钱男人看上了，那台iphone肯定也是包养她的男人送
的。&lt;br&gt;哼……这种骚货我也懒得理她了，就和外面的那些男人乱搞去吧，然后得个
什么性病之类的就更好了。&lt;br&gt;我嫉妒她吗？原来可能是有些嫉妒，但现在不会了，虽然班上的那些男生眼
神依然聚集在她的身上，但那些小屁孩的目光已经不是我关心的了，我已经有了
自己的真爱，我们的物理老师，周老师。&lt;br&gt;今天中午，我来到了教学楼顶层的一个转角废弃的教室里，这里是我和周老
师每次幽会的地点。&lt;br&gt;「雅缘？是你吗？」&lt;br&gt;「是我，老师。」&lt;br&gt;我刚一进门，周老师就直接抱住了我，吻住了我的嘴并在我身上到处乱摸，
我很喜欢这样的感觉，特别是他摸我屁股的时候，好舒服……&lt;br&gt;在第一个舌吻结束后，我用手摸着老师那已经鼓起的裆部，我知道男人被按
摩这里都是很舒服的，这么长时间里老师也教了我很多东西。&lt;br&gt;「雅缘，你真是太美了，老师我真是爱死你了！」&lt;br&gt;周老师一边说一边把手伸进了我的衣服里面，摸到了我那刚刚发育到B的乳
房上面，夹起我的小乳头玩了起来。&lt;br&gt;「老师……我是不是你心中最重要的女人？」&lt;br&gt;「当然了……」&lt;br&gt;「那你什么时候和你老婆离婚娶我啊？」&lt;br&gt;「不是说过了吗，起码等你高中毕业啊，这个你就不用担心了，你也见过我
那个老婆的，和你根本就不能比，老师怎么可能不要你呢……」&lt;br&gt;听到这句我也放心了，是啊，我比他老婆漂亮那么多，根本就不用担心的。&lt;br&gt;想到这里，我拉开了老师的裤裆拉鍊，在里面把那根早已勃起的鸡巴掏了出
来，男人的这里真是有意思，平时又软又小，这种时候就会胀得这么大，老师说
他勃起后有11厘米，好长哦……&lt;br&gt;我帮老师口交的时间也有几个月了吧，记得当时老师都快要跪下来求我了，
我才勉强答应的，谁叫我那么爱他呢，而且每次射进我嘴里的话，他还会给我一
些零花钱。&lt;br&gt;「雅缘，把你的内裤脱下来套在上面，然后再舔……」&lt;br&gt;哎……老师就是有这么一点变态，内裤这东西有时候还会沾着人家的小便，
有什么好的，但老师的要求我不会拒绝，毕竟我现在穿的这条丝质内裤也是老师
给我买的呢。&lt;br&gt;我把内裤从腿上褪下来后，就套在了他的鸡巴上面，然后开始一边套弄一边
舔，很快老师就射在了我的内裤上面，而我照例把上面的精液舔完了后，从包里
拿出了一条新的换上。&lt;br&gt;「雅缘，你就不肯穿着原来那条</content></item></essay>