<essay><item><title>公车上的骄傲(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;故事的开始，是在一年多之前，逸华夫妇生活刚开始安定下来的一个夜晚。&lt;br&gt;洁如已经睡下，逸华看完球赛，冲身后爬上床，虽然没有开灯，但由窗口透进来的灯光芒，仍可楚清看见妻子雪白的小腿…&lt;br&gt;洁如是一个恬静，内向的女孩，俏脸上常挂着楚楚可怜的样子，除此之外，逸华喜欢她的理由，还因她有一双白嫩修长的美腿，一对小巧玲珑，足形很美的脚儿。溗{色的冷气被在妻子翻身时滑落，她的大腿也完全露出来。&lt;br&gt;这时，逸华的睡意已经完全消失，他把洁如的腿移开一些。一动之下，妻子的小腹也暴露在他视域里。洁如穿着滭S的棉质三角裤，内裤紧紧贴在平坦腹部和隆起的耻部，那凹处的轮廓是曲线玲珑，好像能透视女人那道诱人的肉缝。&lt;br&gt;“好性感哦！”他想着，不由得吞了一下口水，同时也产生另一种慾望：趁她睡得正香，偷偷干她一次…也许很有趣！”&lt;br&gt;洁如今年二十三岁，二十三岁的女人本来应该是很热情的，也是敢于主动要求丈夫性交才对，可是她不是这样，她对房事非常被动。&lt;br&gt;这不祇是因为她的性格内向，还因为她成长的家庭本来就是男尊女卑的，从小就受到个性善良的母亲影响，长大后仍然保持着这样的态度。她从来不会主动的向丈夫要求做爱，这种情形使逸华很感失望！但现在他已慾火焚身，他反常的把头钻入洁如的胯下，扛起她的腿在自己的肩上。&lt;br&gt;洁如被她搞醒了，她惊讶的说：“你要做什么嘛！啊！那处脏嘛！别这样啦！”&lt;br&gt;逸华的舌头在舔她的腿缝，一阵羞耻心使她用力扭着屁股。洁如的娇躯颤动一下，用手推他的头，轻声地说：“噢…不要嘛！”&lt;br&gt;逸华感到惊讶了，因为他也从来没有听妻子说过“不要”，一向以来，她虽然不主动，但祇要丈夫有需要，她就会顺从地默默奉献。现在因为觉得丈夫的行为有点儿反常，所以她浑身不自然，不得不出声婉拒。&lt;br&gt;“今晚你好像多了点情趣哦！这样玩才有意思嘛！”逸华把她的内裤扯到到一边，干干脆用舌头在她阴唇的上下乱舔，弄得她柳腰款摆，浑身不自在。&lt;br&gt;逸华暗地里好开心，一向保守的洁如，总是默默任她干，今晚这样扭扭拧拧还是一次，这使得他更兴奋了：“今晚我们玩“狗仔式”！”&lt;br&gt;“你…你在说什么嘛！”洁如露出惊讶的表情。&lt;br&gt;“是这样的，你趴在床上，把屁股抬高起来。”&lt;br&gt;顺从的洁如听到丈夫的吩咐，就把身体翻过去趴在床上。色不迷人人自迷！湿润的内裤紧贴着两瓣肥肉，妻子的诱人体态，已经不自觉的在挑逗着她的丈夫。&lt;br&gt;“噢！”洁如轻轻叫了一声，小小的内裤被丈夫拉下来，浑圆屁股露出来，逸华继续把三角裤沿着大腿．小腿，直向从脚尖脱去。&lt;br&gt;“不要这样嘛！羞死人了！”洁如扭动着四脚爬爬的身体。&lt;br&gt;“洁如，都结婚几年了！你怎么还是这样啊！我们是夫妻嘛！难道做爱都不行？”&lt;br&gt;“你今晚怎么啦！干嘛一定要让我扮狗，这个样子很难为情嘛！”&lt;br&gt;“有什么好害羞的，不过是一般夫妻的平常事嘛！你一向都很顺从我，所以我们的夫妻房事好单调，闺房乐趣实在太泛味了！”&lt;br&gt;“啊！别这样搞了，你这样摸人家，我受不了嘛！”洁如在低吟，因为这时逸华一面和她说话，一面把手从洁如的屁股缝里穿过去，在洁如的腿缝和肉唇间乱挖乱掏。洁如趴在床上抓紧床单，抬起的屁股扭动着，她意欲避开男人的手指，光滑的背脊左右摆动，两个倒吊钟似的大乳房也在乱摇。&lt;br&gt;“哈！原来我老婆也是性感小野猫！”逸华兴奋的把两根手指插入到洁如内缝。&lt;br&gt;洁如不知在嘴里滴咕什么，她双肩不停颤抖着，肉洞里已经溢出汁水。逸华的手指在里面抽动，洁如鼓着嘴巴，发出分不出是深呼吸还是喘息的声音，她好像有点儿不支了，上身俯下，把脸紧紧的贴在床单上。散乱的秀发披头盖脸，她的嘴开了又合，舌头舔了下樱唇，好像很饥渴的样子，还肉紧的皱起眉头，那种表情和平时的端装的妻子完全不同。逸华看到妻子慾望横生，兴奋的把嘴凑过去舔她的阴户。&lt;br&gt;“你…你在做什么嘛！别这样，太变态了！”在洁如来说，虽然对方是丈夫，但对她做出这么荒唐的事，还是第一次看到，她惊慌的闪避着。&lt;br&gt;“你别躲开，等一下马上就会舒服了。”逸华抬起身体，手持阳具做出准备插入的姿势：“把屁股再抬高一点，我要干你了！”&lt;br&gt;“不…不要！你这样粗鲁…我会怕！”&lt;br&gt;“没啥好怕的，这样才好玩哩！快点把屁股抬起来。”逸华早就知道洁如的阴道口生得比较低，平时所用的一般姿势，总是还有一小段凉在外面，没能尽根插入。&lt;br&gt;“今晚无论如何也要试一试了，”逸华早有这样的想法，此刻下了决心，他慢慢拨开妻子湿淋淋的阴唇，龟头一挤，“噗哧”一下进入温软的腔道里。洁如竭力保持着原来的姿势，她四肢轻微颤抖着，觉得比平时被插入时要好过些。&lt;br&gt;“啊！进来了！你涨得我好厉害！”洁如一面哼一面叫：“啊！好粗，插得又深，好像和以前不一样哦！啊！”&lt;br&gt;“和以前不一样吗？哈！这样才好玩吧！”&lt;br&gt;洁如觉得这时自已的阴道里比平常被正面插入时更充实，她不禁哼道：“啊…为什么会这样紧？我好像被你挤得好涨！”逸华没答话，继续对她狂抽猛插着。&lt;br&gt;洁如的反应完全和以前不一样，她继续叫道：“太紧…不要了！你先停一下，不要动啦！好涨闷嘛！”&lt;br&gt;“你居然也会叫床了！既然已经有这样好的感觉，怎么能停下来！”&lt;br&gt;“但是我…我好像被你塞得喘不过气来。”&lt;br&gt;“不要多说话，快乖乖的挨插吧！”逸华认为洁如祇是分不出快感和辛苦而已，婚后她祇把行房当作履行对丈夫的义务，好像自己还不知道其中的好处。&lt;br&gt;“洁如，愈是有挤迫的痛苦，快感就越强烈！”逸华拼命的扭动腰部，把粗硬的大阳具往妻子的阴道里拼命抽送，洁如祇好咬着牙挨插，她抓紧床单发出呻叫。&lt;br&gt;“不要…啊…啊！我快要被你插死了！”随着肉棒在阴道里的摩擦，洁如的哼声也变得断续了，她扭摆着屁股，几乎是哭着求饶道：“不要啦！放过我吧！”&lt;br&gt;可是逸华没理会，反而更加用力的抽插，望着自己那条粗硬的肉棒在妻子丰满的屁股沟间进进出出，逸华更来劲了。&lt;br&gt;“这样真好玩，以后要经常用后面插入了。”逸华狂抽猛插，很快兴奋了。&lt;br&gt;“啊！我要喷了！洁如！这样玩太好了！”洁如祇是发出低沉的哼声，乖乖挨插之馀，还不自觉的把屁股迎过来！逸华感到快要爆炸，在无法忍耐的时候，拼命的把肉棒插入到洁如阴道的深处，精液疾射而入。&lt;br&gt;“啊！好舒服！”他贴紧妻子屁股，双手抓住奶房猛烈射精，也没顾得看她有什么反应，直到射出最后一滴精液，才深深吐一口气，全身软绵绵的压在洁如的后背。&lt;br&gt;第二天夜晚，逸华和洁如像平时一样并头睡在床上&lt;br&gt;“昨晚怎样，好爽吧！”逸华兴奋的问。&lt;br&gt;然而洁如用冷淡的话回答：“就像两条狗一样，真羞耻，我再也不要了。”&lt;br&gt;逸华感到意外，他不悦：“这是什么话，我可是好心要让你爽爽。”&lt;br&gt;“可是，祇是你一个人自己爽，我一点儿也不好！”&lt;br&gt;“你这句话是什么意思？”&lt;br&gt;“太难为情了，还有什么好处！”&lt;br&gt;逸华突然笑起来，握住洁如的手说：“原来如此！哈！你这个正经女人像狗一样趴着被男人干，可能会觉得难为情，可是…你的阴户生得低嘛！”&lt;br&gt;“你说什么？”洁如的大眼睛更大了。&lt;br&gt;“我是说，你的阴道口比一般人生得低，位置比较接近屁眼。”&lt;br&gt;“呜…你乱来，还说人家不正常！”洁如的脸色大变，委屈得眼睛也湿了。&lt;br&gt;逸华今晚本来还想玩“狗仔式”，可是这时的气氛已经使他的性趣大减。&lt;br&gt;“昨天晚上，你真没有快感吗？”他忍不住又这样问一次。&lt;br&gt;“我那里有什么快感，还不是因为你喜欢，才勉强给你，但你越来越变态…”&lt;br&gt;“唉！我说得可是真话啊！女人在性交中比男人更有好处，你难道不知道吗！”&lt;br&gt;逸华苦口婆心的解释，因而使得自己的性慾很快就消失了，他心想：真失败！我是和一个没味道的木头女人结婚了！&lt;br&gt;这个晚上，小夫妻没有抱在一起睡，逸华没有需索，洁如从来不会主动的。&lt;br&gt;次日，逸华要去搭车上班时，见到住在对面屋的思颖。平时就觉得思颖和洁如就好像很熟落，看到逸华也往往会脸露微笑。不过逸华认为她的微笑不过是因为邻居的关系，一向并没有放在心上。&lt;br&gt;不久前，逸华和洁如去逛公司，刚好遇上思颖，两位女人便走在一起，逸华有偷偷把她们作比较，思颖和自己太太的分别实在太大了，洁如身材苗条，亭亭玉立，思颖则丰满成熟．珠圆玉润，如果说洁如是冷月中的幽兰，思颖就像艳阳下的葵花。今天，逸华踫巧又遇上这朵艳丽的娇花了。&lt;br&gt;“我想去买东西，要不要一起去呢？&lt;br&gt;“嘻！怕你太太不高兴吧！”逸华还来不及回答，思颖已自问自答。大胆的言笑，使得逸华一时不知道该说什么。&lt;br&gt;“呵呵，你不用怕嘛！我老公也一起去啦！”思颖指着刚从屋里走出来的男人笑着说道：“他就是我老公周杰。”&lt;br&gt;又对周杰介绍：“这就是洁如的丈夫。”&lt;br&gt;“哦！我和太太去过你家了，任先生，你好艳福！你太太真是个大美人！”周杰握住逸华的手笑道。&lt;br&gt;“她…她太内向了，比不上你太太美丽又大方嘛！”逸华有点儿不自然。&lt;br&gt;“思颖早把我玩厌了。”周杰脸露苦笑：“有时我忙的时候，也被她缠着，你不讨厌她麻烦的话，有空多陪陪她没关系！她最喜欢和男人打情骂俏了。与其让她和旧同学胡混，还不如和我们的好邻居玩在一起！”&lt;br&gt;周杰语出惊人，他好像要把自已的太太推给逸华似的。逸华不禁用讶异的眼光望望在旁的思颖，但她却蛮不在乎的说：“他还不是借工作的方便和别的女孩子们鬼混，就算我和你玩一玩，他也没有理由反对的。”&lt;br&gt;“我？我什么时候被你捉到？”周杰反问。&lt;br&gt;“我们吵嘴的时候，你连和她们上床的照片都拿给我看，还想抵赖！”&lt;br&gt;“那么，你又怎么样？去和旧同学聚会，第二天早晨才回来？”当着邻居的面互揭穿对方的丑事，他们为什么这样，逸华莫名奇妙了。&lt;br&gt;“阿华，别看我们这样胡闹，其实我们很合得来哩！”周杰对逸华说：“你知道为什么吗？那是因为我们男贪女爱，几乎一上床就要做爱的，你们也是吧！”&lt;br&gt;“我们…”&lt;br&gt;“呵呵！我太太是每晚都要的，你太太一定也是吧！不过…你太太真可爱，她那楚楚动人的神态，是我心目中最理想的女人！”周杰毫不顾忌的说。&lt;br&gt;思颖在周杰的大腿用力拧一下说：“再胡说！今晚你就知！”&lt;br&gt;“哇！痛啊！阿华，她就是最喜欢干那回事。还说一个丈夫根本不够，唉！可能也因为我太忙了，没法子天天都陪着她。”&lt;br&gt;他们夫妻的话题动不动就转到肉体关系上。临走时思颖还用手肘捅了逸华一下，低声说：“今晚来我家一下，他要上广州。”&lt;br&gt;思颖的大胆作风实在令逸华吃惊，他似乎不敢相信自己的耳朵，本来他不敢去，但转念一想：和老婆以外的女人结识一下也许可以作一个比较，也顺便利用她开导洁如。逸华给自己一个借口，没等到下班，就提前到了周家。外遇通常是在家庭以外进行，贸贸然摸进女人的家，逸华也觉得自己有点儿唐突，况且，从思颖那里直接望得见自己的太太在家里走动。&lt;br&gt;“哟！还怕你不敢来哩！”思颖的话音拖得很长，她亲热地拉着逸华的手走进餐厅里时，那里已经准备好一桌酒菜。&lt;br&gt;“你老公真的不在家吗？”逸华战战竞竞的问。&lt;br&gt;“放心啦！即使是被他看到，因为是你，他也不会生气的。”思颖的媚眼抛过来脉脉秋波，频频劝酒夹菜，吃完又温柔的问：“要洗个澡吗？”&lt;br&gt;“你呢？”&lt;br&gt;“我已经洗好，干干净净等你了。”思颖说话时，故意夸张的扭动身体，若隐若现的露出睡袍里的白肉，又挨肩擦背，说话娇嗲，逸华觉得一见她的面，就身不由己了。&lt;br&gt;逸华去淋浴，当他把浴巾围在腰上出来时，思颖却不见。&lt;br&gt;“我在这里…”客厅旁近有个小房间，思颖在里面说道：“这是我家的客房，但我老公不在家时我常在这里睡，和他吵架时也会睡在这里。”逸华走了进去，惊讶的呆立门口。房里是张单人床，床上是蓝色的床单，思颖仰卧在上面，雪白的肌肤和蓝色绸缎构成鲜明对比。&lt;br&gt;“真不好意思…我好像已经等不及了…”思颖脸上露出媚笑，还用双手捂在脸上，但又从手指的缝隙偷看男人的反应。&lt;br&gt;思颖看来是全裸的，她的小腹上虽然有一条浴巾，可是修长的大腿祇要动一下，那浴巾就随时会掉下床，隐约间好像已经可以看到大腿根部的三角地带，她的肌肤是异常白晰细嫩，逸华心里也不由得为之开始紧张了。&lt;br&gt;“来嘛！”思颖话说完，就故意使浴巾滑掉了。&lt;br&gt;逸华不由得倒吞下一口唾液，视线也不由自主地被吸引到思颖暴露出来的小腹，她的阴毛似乎经过修剪，丰满湿润的嫩草整然有序的排列在粉白的肚尖，从肚脐到下腹部的曲线非常优美，完全没有一点赘肉。纤细的腰围和颤巍巍的乳房极不相称，却更显得好一具魔鬼的身材。逸华的阴茎迅速涨硬，浴巾也被其撑起了。思颖好像在欣赏男人被她全裸的诱惑而引起的生理变化，她故意把原来并齐的双腿慢慢的分开，并屈起单腿，让交叉的腿根露出绯红色的肉缝。逸华迫不急待的拉下浴巾。&lt;br&gt;“哇！好棒哦！我喜欢！”思颖张大眼睛凝视逸华突然出现的肉棒。&lt;br&gt;“哦！我要…现在就想要，是你害我的…我变成淫妇了！”思颖的双目潮湿，声音也随着变润，同时扭动屁股，用自己的两只手指把肉蚌分开。肉蚌的中间是鲜艳的肉红，阴水浸润而发出充血的光泽。&lt;br&gt;“啊！实在太引诱了！”逸华不顾一切的把脸压在思颖的大腿根上。这时的他已经完全忘记就在对面的家里，洁如正准备好晚餐在等他。&lt;br&gt;“好痒哟！”思颖夸张的喊叫着说道：“我们先玩“６９”吧！我好恨你，我要咬断你。”&lt;br&gt;听到“６９”，逸华的心跳得更快。他和妻子洁如从来没有这样玩过，她总祇认为性交是男人规规矩矩的压在女人的身上，每逢逸华建议改变姿势，她都不响应。逸华心里想：思颖这样才是正常的，洁如太没有女人味了，口交对逸华来说还是首次，因而他暗暗惭愧，觉得自己和已经二十三岁的妻子都非常缺乏经验。&lt;br&gt;他很迟钝的舔着思颖的阴户，她则熟练的把肉袋握在手里，一面揉搓一面玩弄，还在冒出青筋的赤色肉肠上亲吻。&lt;br&gt;“嘻嘻！怎么样，舒服吗？”思颖带着笑声问，接着尽量把他吞没。&lt;br&gt;“很好…你弄得真好。”逸华被思颖吮得雪雪出声。&lt;br&gt;“是吗？我丈夫还显我笨哩！”&lt;br&gt;“我真羨慕你们夫妻。我的老婆根本没有办法和你相比，她实在太老土了！”&lt;br&gt;“你可以教她嘛！”&lt;br&gt;“她不肯啦…啊！你…实在太好了！”逸华忍不住叫出声，原来思颖在用嘴唇和舌头摩擦着逸华敏感的龟头。好像有一股强烈的电流向上冲，逸华忍不住闭上眼睛发出哼声。如此一来，他根本没有办法为思颖做些什么了。&lt;br&gt;“你也要给我…”思颖说完就把沈重的屁股压到逸华的头上，形成他的眼睛和鼻子都接触到她阴户的姿势。&lt;br&gt;“你…能不能更用力一点呢？”思颖再把三角地带向逸华的脸压上来。逸华满脸是汗珠，双手抱住思颖的屁股，舌头伸入她肉缝。&lt;br&gt;“啊！啜我的阴核吧！”思颖兴奋地说。&lt;br&gt;逸华更认真的继续进行口交。把鼻尖压在肉缝的顶端，那小小的阴核已经发硬。&lt;br&gt;“啊！好啊！舒服啊！”思颖不停的扭动屁股。液汁的分量突然开始增加。同时也上气不接下气的贪婪的用嘴和舌头玩弄肉棒，使逸华产生无比美妙的感觉。&lt;br&gt;“太舒服了！这样弄我会射精的…啊…不行了…我受不了！我快要射在你的嘴里！快放开吧！”逸华已经忍无可忍了。&lt;br&gt;</content></item></essay>