<essay><item><title>超级淫魔系统 1~6章(4)</title><author>床上伴侣</author><content>地，便匆忙做好早餐端到朱原的眼前，朱原一手抓起盘中的三明治大口大口吃了起来，而另一手锁着朱心语的香肩挺动巨棒激烈猛干…&lt;br&gt;啪啪啪啪啪…&lt;br&gt;「呼～妈…好久没吃妳做的早餐，真不错！」&lt;br&gt;「你快放开心语，她承受不住了啊…」朱心语痛苦的表情，阵阵悽惨的呻吟，颜茹姿非常心急想救下女儿。&lt;br&gt;「等我爽完我自然就放开她了…别急！」&lt;br&gt;朱原的阳物猛烈冲击的同时也不断释放着生物电流，一阵阵酸麻感席捲朱心语的全身，原本干涸的阴道逐渐溼润，哀号声也逐渐消失，取而代之的是微弱的呻吟声。&lt;br&gt;「嗯…欧…嗯…啊…」&lt;br&gt;颜茹姿无能为力阻止朱原的暴行，只能紧握住朱心语的手，彷彿这样做能给予她一点力量。&lt;br&gt;朱心语知道妈妈就在一旁，极力压抑自己的快感，但一波波快感令朱心语越来越无法抑制令她羞愧的呻吟声。&lt;br&gt;「欧欧…嗯…啊…嗯…啊…」&lt;br&gt;啪啪啪啪…啪啪啪…&lt;br&gt;「嗯嗯…啊啊…欧…哈…」&lt;br&gt;肉体的拍打声交织着淫叫声响彻三人的耳际…&lt;br&gt;「欠干的婊子…哥哥搞得妳爽不爽啊…」朱原知道朱心语已然发情了！&lt;br&gt;「啊啊啊…欧…」在强烈的刺激下，朱心语高潮了，脑袋一阵空白，忍不住忘情大叫。&lt;br&gt;朱心语羞愧的闭上双眼，明明自己百般不愿意，却还是这般享受，妈妈会不会认为我是个淫娃…&lt;br&gt;「婊子就是婊子…被强暴还会高潮！这么欠干啊…哈哈哈…」&lt;br&gt;「啊啊…嗯…嗯…啊…」&lt;br&gt;朱原并没有因为朱心语高潮而停下，过了一会，再次将腥臭的精液射入朱心语体内，可怜的朱心语无力的瘫软在餐桌上，胀红阴唇微向外翻，小穴被长时间塞入巨物，一时间竟无法合拢，浓稠的精液缓缓从小穴流出，沿着股间流到了餐桌上…&lt;br&gt;朱原拿起另一个三明治，抹了抹从朱心语小穴流出的精液，便塞进朱心语的小嘴，并喝令道：「把三明治吃完！」朱心语呆滞的双眼还泛着泪光，坐起身捧着三明治吃了起来，加了料的三明治不再美味，只能硬着头皮下咽…&lt;br&gt;「妈妈妳也还没吃吧？妹妹小穴内的精液就是妳的早餐，快去舔！」朱原变态的心越发强烈。&lt;br&gt;颜茹姿屈辱的俯下头去开始吸吮着朱心语的花心，「欧…妈…那里脏啊…啊……」看到女儿发红的阴唇颜茹姿小心翼翼地舔弄，希望能减低女儿的痛楚，殊不知这让朱心语再次勾起性慾，阴户也渐渐渗出甜美的淫水。&lt;br&gt;「妈…别啊…欧…嗯…啊…」&lt;br&gt;颜茹姿身着米白色的连身裙，短短的裙䙓盖不住圆润挺俏的屁股，露出洁白的内裤，朱原走到颜茹姿身后，将裙摆掀起蛮横的将内裤拉下，浑圆的翘屁股跃然而出，一股女体的芳香袭鼻而来…&lt;br&gt;昨夜饱受摧残的阴户及后庭竟已大致完好如初，想来淫魔精液还可让女体快速复原的功效。&lt;br&gt;「妈妈昨晚沐浴过了吧？真香…啧啧…」朱原将头颅埋进股间吸取甜美蜜汁，颜茹姿一边舔着朱心语的小穴一边摇摆着翘臀躲避朱原的袭击，呼吸逐渐急促，喉头间偶尔发出微弱哼声…&lt;br&gt;良久，鲜嫩的美穴已汪洋一片，朱原的阳具也早已坚硬如铁，提枪对准蜜穴啵”的一声插了进去，蜜穴中的淫水部分飞溅出来，撒落在了餐桌下的地板上。&lt;br&gt;「欧…轻、点…啊…会痛…啊….」颜茹姿娇呼道，她已经明白反抗是没有用的，只能哀求朱原能温柔一点。&lt;br&gt;朱原双手使劲揉捏圆润的屁股，白皙的肌肤上出现一条条鲜红的指印，接着扶住纤细腰身下体前后挺动，一下下顶在颜茹姿的花心上，噗滋噗滋声不绝于耳。&lt;br&gt;「啊…欧…嗯…啊…啊…」&lt;br&gt;啪啪啪…噗滋噗滋…&lt;br&gt;「欧欧欧…嗯…啊…啊…哈…」颜茹姿也不敌电流的威力，被朱原搞个三两下，就陷入忘我境界…&lt;br&gt;「呼…还是这么紧…妈妈妳天生就是被干的命…一辈子都在我的跨下呻吟吧…哈哈哈…」朱原边干边狂笑，犹如暴徒般的疯狂抽插。&lt;br&gt;噗滋噗滋…噗滋噗滋…&lt;br&gt;「嗯嗯…啊…嗯…啊…欧…啊…」&lt;br&gt;狂干15分钟后，朱原突然停了下来…&lt;br&gt;「嗯？你怎么…停下来…」沉浸在高潮中的颜茹姿快感突然中断，下意识脱口而出…&lt;br&gt;「怎么了？有什么不对劲吗？」朱原邪恶的问道。&lt;br&gt;「你…那个…动啊…」颜茹姿顾不得羞耻，希望儿子继续干她，上下不得的感觉让她快要发疯…&lt;br&gt;「妈妈，你说什么？什么动啊？」&lt;br&gt;「你、你的肉棒啊…快…干我…」颜茹姿因羞愧满脸通红，硬着头皮哀求。&lt;br&gt;听到妈妈求干，朱原大爽，阴道内阳物又坚硬了几分，开始毫无保留的疯狂抽插…&lt;br&gt;「啊啊…嗯…啊…嗯…」&lt;br&gt;「啊…嗯…呀…啊…嗯…啊…」&lt;br&gt;「欧欧欧…啊…啊…好…爽…哈…」颜茹姿又再度陷入高潮，忘情大叫…&lt;br&gt;朱心语看到妈妈被朱原从后面满干，甚至主动求欢，不禁脑袋一片空白…&lt;br&gt;此时，朱原兴奋的爽叫道：「儿子又要射了…全部都射进去…」&lt;br&gt;「啊…不要啊…真的会怀孕啊…呜….」听到儿子要射精，颜茹姿顿时清醒几分，想赶快将体内的阴茎退出来，但一波波滚烫精液瞬间冲击进颜茹姿的体内，她知道已经来不及阻止…可怜的颜茹姿却还不晓得已经怀上自己儿子的孽种。&lt;br&gt;超级淫魔系统提示：宿主将精液注入女体颜茹滋，获得10淫魔点；该女体与宿主具血缘关系，额外获得50淫魔点；该女体已受孕；合计获得60淫魔点。”&lt;br&gt;系统提示再次响起，原来距离上次从颜茹姿获得淫魔点已过了三小时。&lt;br&gt;「内射真爽…」朱原洩精之后，并没有将肉棒马上抽出，「抬起头来！去把地板上盘子碎片收拾干净，不过可别让我的肉棒掉出来，知道了吗…」朱原继续下达变态的命令。&lt;br&gt;颜茹姿抬起头，脸上残留着高潮后的馀韵，拿起放置在一旁的餐盘，稍微站直了身躯，为了不让阳具从小穴滑落，只能躬身微向前倾，美臀微翘使朱原下体紧贴着，两人一步一趋的缓步走向盘子的碎落地。短短地距离却让颜茹姿香汗淋漓，好不容易走到了边上，双腿已微微发软，要不是朱原从后面顶着，怕是站不起来了…&lt;br&gt;等颜茹姿弯下腰身来捡拾餐盘碎片，朱原却退出肉棒，用手抹了些溢出的精液将之涂抹在屁眼上，抓紧高高抬起的翘臀，阳具一对准屁眼后，轰然插入！&lt;br&gt;「啊啊啊….痛啊…救命…停下来…欧欧…啊啊啊…」颜茹姿这时也顾不得捡拾，双手贴住地面抵挡朱原的冲击，剧烈的疼痛让她双脚一软，但朱原十指紧紧扣住美臀不让她倒下，阴囊不断拍打在翘臀上发出淫荡的啪啪声，本已略为复原的菊花洞又再度被干得裂开。&lt;br&gt;啪啪啪…啪啪啪…&lt;br&gt;「饶过我…啊啊要死了…欧…不行了…」屁眼不同于美穴，颜茹姿感觉不到任何快感，不断惨叫。&lt;br&gt;此时，早已吃完三明治的朱心语，眼神呆滞的看着妈妈像母狗一般被朱原猛干，泪水溃堤而出，无声的悲泣抗议着她们母女俩遭受悲惨的命运，不明白为什么无法反抗朱原，只知道已逃不开朱原的魔爪了。&lt;br&gt;「臭婊子，我可没叫妳停止收拾，还不快点！」朱原无视颜茹姿的痛苦惨叫继续命令道。&lt;br&gt;「呜呜呜…」颜茹姿洒落几滴泪水忍着剧痛，用颤抖着双手慢慢拾起盘子的碎片…&lt;br&gt;过了10分钟，终于捡拾干净并将之丢进垃圾桶，后庭的疼痛感也逐渐趋缓，纤细的双手伏在厨台边默默承受朱原阳具的冲击。&lt;br&gt;良久，朱原的精关也到了尽头，将浓稠的精液喷撒在肛门深处，射得颜茹姿一颤一颤哆嗦…&lt;br&gt;朱原心满意足的将大肉棒退了出来，颜茹姿立即瘫软在地，全身的力量像是被抽空似的，已提不起一星半点，淫秽的精液混合鲜红血丝潺潺流至地上，高耸的美胸不断起伏喘息…&lt;br&gt;「好了！我也玩够了…好久没洗澡了，妳们俩过来服侍我洗澡…」&lt;br&gt;母女俩已明白自己无法抗拒朱原的命令，拖着疲惫身躯跟着朱原到浴室。&lt;br&gt;&lt;br&gt;超级淫魔系统   作者：天谴
第五章 浴室内的人伦悲剧&lt;br&gt;&lt;br&gt;家中的浴室佔地近10坪，宽大的浴缸剩至可一次容纳6人之多，朱原命颜茹姿将浴缸放满热水，而朱心语则帮他冲澡抹皂。&lt;br&gt;朱原坐在长板凳上享受妹妹的服务，趁这空档开启系统选单查询一下目前的淫魔点。&lt;br&gt;超级淫魔系统提示：目前累积380淫魔点”&lt;br&gt;朱原考虑了一阵子，决定先保留淫魔点，一时间也无法决定该在哪个技能上投资。&lt;br&gt;此时朱心语大致将朱原肥胖的身躯清洗过一遍，可怜的朱心语从小是被捧在手中的掌上明珠，连家事都不曾做过，而今却沦落到光着身子帮一个肥男洗澡，甚至还要供他奸淫。&lt;br&gt;「妹妹啊…妳是不是哪里漏掉忘了洗了？」&lt;br&gt;「没、没啊…我都洗好了…」朱心语唯唯诺诺道。&lt;br&gt;「哦？既然妳不想用手洗…那就用嘴吧…」朱原一把扯住朱心语的秀发并将她头颅往下一按，还没等朱心语反应过来，黝黑的肉棒就直挺挺地捅进小嘴里！原来是朱心语不敢触碰令她恐惧的粗大的阳具，故而洗澡时刻意避开。&lt;br&gt;「唔…唔…」朱心语此时再懊悔也阻止不了肉棒的插入。&lt;br&gt;「给我好好的吸，直到干净为止…妳就是贱，不用手爱用嘴！以后妳都用嘴帮我洗老二！哈哈哈…」朱原不仅要生理上玷污朱心语，在心灵上更要好好践踏。「呜呜…」身心都遭受污辱的朱心语不禁悲泣，对往后的人生更是充满绝望。&lt;br&gt;10分钟后，朱原不耐烦的抽插着朱心语的小嘴，「连吸都不会吗？搞得我一点感觉也没有…算了！臭婊子，转过身来屁股对着我！」&lt;br&gt;「呜呜呜…不要再干我了…我求求你…我真的会死啊…」朱心语的自尊心已彻底崩溃，不停哀求着。&lt;br&gt;「少囉嗦！」朱原哪可能理会她的哀求，一手握住柔软的腰身，另一手扶着硬挺的大肉棒再次顶在娇嫩的阴唇上，噗滋一声整根阳具没入紧致的阴道中，直抵深处，阴道内残留的精液甚至被挤出一部份来。&lt;br&gt;噗滋噗滋…噗滋噗滋…&lt;br&gt;又是一轮的奸淫…&lt;br&gt;朱心语跪趴在地上，颤抖的翘臀被迫迎合朱原的抽插，娇呼声不停从口传出…&lt;br&gt;「欧欧…别啊…嗯…啊…不要…」&lt;br&gt;「啊啊…不要再…来了…啊啊…欧…」&lt;br&gt;「放、放过我…啊…啊…嗯…啊…」&lt;br&gt;「谁叫妳不洗我的屌？活该被干！就用妳的淫水来冲刷我的大屌，干死妳…干死妳…」朱原极尽言语羞辱，更是卖力挺动下身做着活塞运动，肉体的碰撞声环绕在整间浴室。&lt;br&gt;啪啪啪啪啪啪……&lt;br&gt;「呼～都干了几次了，还这么紧，真是天生欠人干！」阴道内的肉壁紧紧吸住朱原的阳物令他爽快无比，粗大的阳具每一下都退至阴道口后再重重插入到底，毫无怜惜昨晚还是处女的朱心语，尽情在她身上发洩无止尽的兽慾。&lt;br&gt;颜茹姿此时已放好了热水，来到了朱原身旁，脱掉连身裙趴，不顾羞耻的跪在地上抬起翘臀道：「儿子…我求你放过心语吧！要干就干我…她还小禁不起折磨呀…」为了女儿，颜茹姿不得不舍弃自己的自尊，对朱原摇尾乞讨。&lt;br&gt;「别碍事滚到一边，待会就轮到你了，急什么！」看到颜茹姿越是心疼朱心语，他越是要把妹妹凌辱到底。&lt;br&gt;就在这时候，浴室门板出现一阵拍打声，「谁在里面啊…家里也不见半个人！」朱成的声音从门外传来。&lt;br&gt;原来是朱原的爸爸，朱成回来了！&lt;br&gt;颜茹姿眼中闪过一丝生机，虽然她跟老公的婚姻关系一直不是很好，但至少他不会放任女儿笨凌辱吧…&lt;br&gt;朱原脑中几个念头转了转，并不惊慌，仍然继续挺动巨棒奸淫朱心语，并且命令颜茹姿去开门。&lt;br&gt;「啊…啊…不行了…欧…啊…嗯…啊…」&lt;br&gt;「到底是谁在里面啊…怎么会有叫声？」朱成在门外也听到了一些奇怪的声音。&lt;br&gt;颜茹姿不知道朱原为何还是这般有恃无恐，但也管不了这么多了，走向门边卡”的一生把门打开。&lt;br&gt;「老婆是妳啊…怎么没穿…」朱成话没说完，就看到在里头上演活春宫的兄妹俩。「你、你们在干嘛…！」朱成被眼前的景象吓了一跳，好几秒反应不过来…&lt;br&gt;「在干嘛？在干妹妹啊…爸，你要不要也来试试，妹妹超紧的…」朱原恬不知耻说着大逆不道的话。&lt;br&gt;「你这禽兽不肖子！快给我停下来！」朱成此刻已经明白浴室内的惨剧，往两兄妹跑去作势要将朱原给架开！&lt;br&gt;在朱成即将碰到朱原的刹那，朱原眼睛发出一阵刺眼的亮光透过朱成的双眼直接进到了脑海中，顿时，朱成的动作停了下来。&lt;br&gt;「老公，你怎么了…你快救心语啊！」心急的颜茹姿察觉到朱成不对劲出声叫唤。&lt;br&gt;没等多久，朱成缓缓的站挺了身，接着朝着朱原单膝跪下，「主人在上，仆从朱成为您效命！」&lt;br&gt;「哇哈哈…很好！刚刚妈妈不听话，你去把她抓过来赏她两巴掌…」&lt;br&gt;「是！」&lt;br&gt;「怎么会这样…」颜茹姿此刻终于意识到他的儿子有着非人的能力…&lt;br&gt;朱成话一落下便将还处于呆滞状态的颜茹姿扯进浴室内，啪！啪！两个巴掌重重的甩在</content></item></essay>