<essay><item><title>给男友戴绿帽：北海道之旅(4)</title><author>床上伴侣</author><content>头就指向我，一直不断跟我敬酒，而且我发觉强哥的
视线一直盯在我的胸部上。&lt;br&gt;我低头看才发现，我的乳晕跟乳头好明显，就跟没穿没什么差别，天啊！羞
死了！都让强哥看光啦！&lt;br&gt;我才想到，刚出来的时候我是用头发遮着，由于头发没吹，还湿的，沾在白
色衣服上，就会变透明，而且乳头跟乳晕是粉红色的，所以很清楚。我怎么聪明
反被聪明误啊！难怪强哥一直盯着我的胸部看，都被他看光了啦！&lt;br&gt;都你啦！臭男友，想害你女友曝光，现在好啦，女朋友的乳房都让人家看光
啦！你还在那边睡。你不是要暴露女友吗，女朋友都被看爽了，你都不知道。&lt;br&gt;而且强哥这样一直盯着，害我乳头都硬了，真是丢脸死了！得快点找个借口
打发强哥走。&lt;br&gt;「强哥，阿汉都醉了，我们今天就到这好了，我们明天还要赶飞机呢！」&lt;br&gt;强哥挥挥手道：「不行，我今天就是要让你们两个都醉，这才是我今天的目
的。」结果强哥不小心把筷子打翻了，于是强哥便低头下去捡筷子。&lt;br&gt;几秒后，强哥抬起头来道：「哈哈……想不到小雪妳这么骚啊！不仅不穿胸
罩，连内裤都不穿的啊！而且还是个白虎骚妹。哈哈哈……」&lt;br&gt;我才惊觉我下面的裙子已经都捲在腰上，强哥这一蹲，不就整个阴户都让他
看光了？！&lt;br&gt;「不是这样的，强哥！我原本要去换衣服的，然后……」&lt;br&gt;我话都没说完，强哥就扑了过来，把我压在地上，狂搓着我的奶。&lt;br&gt;「不要再装了，没想到小雪妳是个暴露狂啊！嘿嘿……妳一整晚阴户一直对
着我，有没有很爽啊？」&lt;br&gt;强哥说完，就两只手继续搓着我的奶子，嘴巴不停地吸着我的奶头。&lt;br&gt;「不是这样的……嗯……强哥别吸我奶头……小雪不是暴露狂……求求你，
强哥……别这样……我男友还在旁边呢！别吸我奶头……不要这样……」我努力
地挣扎着。&lt;br&gt;「哈哈……妳男朋友醉死了，怎么可能起来？我也只好帮帮妳男友，好好解
决妳这白虎淫娃妹的需求。」&lt;br&gt;「强哥……我不是淫娃……你不要这样……我不是故意不穿内裤的……你不
要这样……不可以……不可以把手指放进去……嗯……」&lt;br&gt;由于我下面连内裤都没有，强哥的两根手指一下子就滑进了我的小穴。&lt;br&gt;「还说妳不是淫娃？妳看，我的两根手指上都是妳的淫水。」强哥把手指递
在我眼前。&lt;br&gt;「不要这样……强哥……你再这样……我就要叫男友了……」&lt;br&gt;「那妳叫啊！叫得他起来妳就叫，也顺便让妳男友看看妳这个淫娃被我干的
样子。嘿嘿嘿……」&lt;br&gt;我转向男友的方向，开口叫道：「阿汉……阿汉……」男友纹风不动。&lt;br&gt;「看吧！就跟妳说他醉死了，就让我来帮妳解决妳的性需要吧！哈哈……」&lt;br&gt;这时我视线停在男友的裤裆上，发现男友的裤裆是隆起的；向上看，男友的
眼睛是微微开启的。&lt;br&gt;男友实在太过份了，暴露我也就算了，现在竟然还想看我被强哥凌辱，哼！
实在太坏了，我就让强哥凌辱，再装睡，我看你可以忍多久，啥时要救我。&lt;br&gt;「不要……强哥……你别用手指挖我的小穴……我小穴很敏感的，你一挖，
它就会喷出淫水来的……你千万不要挖……」&lt;br&gt;说完后，我悄悄把两脚打开，这样强哥才可以更容易把手指放进我的小穴。&lt;br&gt;「我就偏要挖妳的小穴，还要让妳的淫水都喷出来，看看可以喷多远，嘿嘿
嘿……」强哥的嘴巴继续吸吮着我的奶头，两根手指已经又放进我的小穴，不断
在小穴里面挖动。&lt;br&gt;阿汉你都看到你女友被凌辱了吗？你女友的小穴，现在正被别的人使用呢！
你还不起来阻止吗？&lt;br&gt;「嗯……不要……强哥……轻点……这样……我的淫水会……喷出来的……
别这样……嗯……」&lt;br&gt;「小雪，这样舒服吧！是不是很爽？妳可以大声叫出来，我会让妳达到高潮
的。」&lt;br&gt;「嗯……人家才没有很爽……喔……别插得这么快……人家会受不了的……
不……不要这样……会出来的……喔……」&lt;br&gt;强哥不断地刺激我的小穴，害我春心荡漾，不知不觉我的屁股随着强哥的手
摆动。&lt;br&gt;阿汉你都看到了吗？你是不是喜欢我这样给人家搞？你再不来救我，我就要
给你戴绿帽了！&lt;br&gt;「不行了……要喷了……啊……」&lt;br&gt;我竟然被一个仅认识两天的人给弄到高潮，真是羞死人了！阿汉你竟然还在
旁边看着，还不赶快来救我？&lt;br&gt;「呵呵呵……小雪，妳果然是个骚货，手指这样挖妳几下妳就高潮了，那如
果我这支大肉棒放进去，会怎样呢？」强哥说完，就把他的裤子脱了。&lt;br&gt;强哥的肉棒足足有２５公分长，这样我的小穴怎么受得了？&lt;br&gt;「强哥……不要这样……你的肉棒这么大支……我的小穴会受不了的……而
且我不能给阿汉戴绿帽……你饶了我吧……」&lt;br&gt;「好，不要说我不给妳机会，我用舌头舔妳的小穴，妳帮我吹，如果妳可以
在妳高潮前把我吹出来，我今天就不搞妳。怎样？」&lt;br&gt;「强哥……你要说话算话，如果我把你先吹出来，你可不能用大肉棒插我小
穴唷！」&lt;br&gt;「哈哈……那就来吧！看妳受不受得了。」&lt;br&gt;强哥马上就扑在我身上，将龟头对准我的嘴，放了进去，然后低头舔弄我的
小穴。现在我跟强哥是呈现６９姿势，我在下面、他在上面。&lt;br&gt;强哥的肉棒真的很大，又很粗，光是龟头进来我嘴巴，就快要塞满了，而且
棒身两只手还握不满，而且好硬喔！&lt;br&gt;「喔……强哥……不行……不要舔那里，那里很敏感……不要……喔……」
强哥用他的舌尖一直来回逗弄我的花蕾。&lt;br&gt;这样不行，我会高潮的，花蕾也是我的敏感带之一，平常只要阿汉稍逗弄几
下，水汁就会流出来了。&lt;br&gt;阿汉，我现在嘴里可是含着别人的肉棒啊！你有没有看到？哼……你这喜欢
凌辱女友的偏执狂，你不会知道是我在促进这场凌辱的，我要让你戴绿帽，让你
看着我的小穴插着别的男人的肉棒。&lt;br&gt;我两只手快速上下搓动强哥的棒身，头不断上下摆动，让龟头进出，期间不
断用口水湿润强哥的肉棒，但强哥的肉棒没有丝毫想要射的迹像。这样也好，我
要让男友的肉棒在旁边硬着，无法发洩，只能看着他的女友被凌辱。&lt;br&gt;反而是强哥不断地逗弄着我的花蕾，害我好舒服，天啊！竟然在男友面前被
舔着小穴，这种背德感，让我觉得小穴被逗弄得更舒服。&lt;br&gt;「不行了……强哥……别这样……啊……舔快点……再快点……喔……好爽
喔……强哥……舔得我小穴好爽……我的水汁……要出来了……好爽啊！嗯……
嗯……出来……了……喔……」&lt;br&gt;「妳这么快又高潮啦？好吧！现在换我好好舒服舒服。」强哥站起来，蹲在
我下面，两手把我的脚抬到他肩膀上，然后抱住我的双脚，龟头顶住我的小穴。&lt;br&gt;「不要……强哥……你的肉棒太大支了……不能放进来啊！」&lt;br&gt;我嘴巴上虽然说不可以，但是我的臀部一直摇晃，磨动强哥的龟头，要让他
忍不住放进来。&lt;br&gt;「小雪，愿赌服输，而且妳会喜欢上它的。我放进去囉！」&lt;br&gt;「喔……不行……强哥……你的肉棒……太大支了……会裂掉……小穴会裂
掉……不行啊……」&lt;br&gt;可是强哥不理会，开始慢慢在里面抽插，而且随着强哥的抽插，我渐渐感到
舒服，淫液也不断流出。&lt;br&gt;「强哥，喔……你怎么可以这样……嗯……嗯……在人家男友面前干我……
不能这样……人家的小穴……只有男友……才可以用呢……你怎么可以这样……
喔……喔……」&lt;br&gt;「那我委屈点当妳男友好了，妳可赚到啦！不是每个女的小穴都可以被这么
大的鸡巴干的。怎么样？大鸡巴插得妳爽不爽啊？」&lt;br&gt;「喔……才不要你当我男友呢……否则每天都被这么大的鸡巴干……嗯……
嗯……我……嗯……怎么受得了……」&lt;br&gt;强哥的鸡巴真的又大又粗，每次抽插都抵到子宫口，爽死我了！我的小穴也
被他插得淫水四溅，喷得到处都是，太舒服了！&lt;br&gt;「好吧！既然小淫娃不喜欢大肉棒，那我只好拔出来噜！」强哥做势要把他
的鸡巴拔出来。&lt;br&gt;「不要啊……强哥……小淫娃喜欢大肉棒……小穴也喜欢给大肉棒插……强
哥……别拔出来……你是小淫娃的男友……小淫娃天天都给你插……小淫娃需要
它……插死我……快……来……插死我……喔……喔……」我的臀部努力摇摆去
讨好强哥。&lt;br&gt;「好吧！既然小淫娃需要大肉棒，那我只好满足她一下囉！不过我现在不想
当妳男友了，叫声老公听听。」&lt;br&gt;强哥讲完也把我的脚从他肩膀上放下来，然后把我双脚掰开，让脚往身体上
缩，成个Ｍ字型，继续抽插我，我也可以很明显地看到强哥的肉棒不断在我的小
穴中进出。羞死了，我的小穴竟然可以把那么粗大的肉棒吸进去！&lt;br&gt;「喔……大鸡巴老公，快干小雪的小穴……喔……小穴欠老公干……嗯……
嗯……老公快点……小雪要激烈点……再来……小雪……还要……好爽啊！」&lt;br&gt;强哥的抽插速度越来越快，我也用手不断搓动阴核，接受两种不同的舒服。&lt;br&gt;「对……就是这样……用力……喔……好爽……干死我……嗯……嗯……好
舒服……小穴要被捅爆了……好爽……我……要……出来了……不行了……不行
了……」&lt;br&gt;「小雪真是骚啊！小穴里插着一支肉棒还不够，还要边自慰，果然是个小淫
娃。还有，要高潮时跟我说说，我会拔出来，看看妳可以喷得多远，难得遇到这
么会潮吹的，要好好欣赏欣赏。」&lt;br&gt;「嗯……嗯……不行了……要出来了……快……啊……快……要出来了……
快……快……拔出去……拔出去……啊……啊……啊……」&lt;br&gt;天啊！好舒服啊！我的淫水都忍不住地往天上射了去，溅得强哥满脸都是。
真是太舒服了！跟阿汉做也没这么爽过。&lt;br&gt;强哥舔着我喷出的淫汁道：「啧……啧……淫水果然也是骚的，跟小雪本人
一样骚。而且妳出来了，我可还没出来，让我再从后面好好干妳，快点跟狗一样
趴好，屁股记得翘高点！」&lt;br&gt;「是这样么？强哥……」我跪在地上，屁股翘高，且不断摇晃，就像在乞求
强哥的肉棒般。&lt;br&gt;平常跟男友做爱，我只要高潮就会没有性慾，但不知为何，今天小穴还是很
痒，很想要强哥的大鸡巴再干进来，也许是男友在旁边看着的关系，性慾一直不
断高涨。&lt;br&gt;「大鸡巴老公……快点嘛！人家小穴还是很痒，很需要大鸡巴才能止痒，快
点插进来嘛！人家很需要……」&lt;br&gt;「哈哈……妳这骚货，屁股摇成这样，是不是很痒啊？看在妳叫我老公的份
上，我再给妳大鸡巴，帮妳止痒。」&lt;br&gt;也许因为整个小穴都是淫水的关系，强哥的肉棒一插就顶到子宫口，害我忍
不住高叫：「啊！」&lt;br&gt;「强哥……太深了……喔……别这样……会顶坏掉的……不行啊！人家……
小穴还要留给……男友用的……喔……别……这么大力……啊……好舒服……大
鸡巴公……插得小雪好爽……喔……真的很爽……人家男友……都没你厉害……
小穴都被填满了……好爽喔……」&lt;br&gt;「哈哈哈……那妳就别回台湾了，在这边呆着，我每天插妳，让妳每天都很
爽，好不好啊？」&lt;br&gt;「不行啦！人家……名义上还是阿汉的女友……嗯……不能呆这里……不过
强哥……如果……嗯……来台湾玩……小雪每天给你插……嗯……好不好……」&lt;br&gt;「也只能这样啦！记得留电话给我，到时我再找妳。不过在妳回去前，我要
插到妳手脚无力。嘿嘿……」&lt;br&gt;「好……到时小雪都不穿内裤……让强哥的肉棒随时可以插……喔……好舒
服……再快点……喔……小雪……又要高潮了……喔……喔……」&lt;br&gt;「那我们就一起出来！」强哥抽插得也越来越激烈，他应该也是要出来了。&lt;br&gt;「好……强哥……全部射进来……把小穴都填满……好爽……快射进来……
小雪……要高潮啦……啊……好爽啊！啊……不行啦！受不了了……要喷了……
啊……啊……」&lt;br&gt;我高潮的同时，强哥也把他的精子都射了进来，好多，好满，我整个小穴都
满了，还不断溢出……&lt;br&gt;后来我还帮强哥的肉棒都舔过，结果又硬了，我们又来了一次，而且我做到
一半就不行了，晕了过去。&lt;br&gt;「小雪！小雪……」&lt;br&gt;「嗯……嗯……」我迷迷糊糊的爬起来，看到男友在我眼前。&lt;br&gt;「妳怎么在这边睡呢？这样会感冒的。而且天都亮了，准备准备，要去搭机
囉！」&lt;br&gt;我转头看向窗外，才知道天已经亮了，于是爬起身，打算去浴室洗个澡。好
在强哥走的时候有把我衣服穿好，否则就会被男友询问了。虽然他都知道，但是
他也不能明说，要不然就没有女友可以凌辱了！&lt;br&gt;「嗯……我洗个澡，要不然全身都酒味。啊？强哥走了喔？我后来也醉了，
他啥时走的啊？」虽然明知道强哥是干完我才走，但是表面上还是要装一下的，
毕竟我也晕了。&lt;br&gt;「他应该看我们都醉了，就走了吧！妳快去洗吧！洗完就要出发噜！」&lt;br&gt;可恶的男友，睁眼说瞎话，我后来都被强哥弄晕了，后面发生什么事，你应
该都知道，还装醉，真可恶！&lt;br&gt;</content></item></essay>