<essay><item><title>四人同居乐无穷(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;工作单位虽然离家不远但不想被拘束，与朋友合租一套两居室的住房，一来离工作地方近，二来也方便女友来往。跟我同租房子的是铁哥们梁冲，他工作和家庭都好于我，自然房租上他主动多承担些。我们的女友也都是同学，彼此都很熟悉。他的女友在外地读研还没毕业，不过研究生好像很自由，常常回来，似乎在家里的时间远多于在校地时间，真替她的学费叫屈。我的女友田蕾个子高苗条，前凸后翘很丰满；他的女友袁丽则小巧伊人，皮肤异常的白皙。两个女人各有各的特色，都算是上等美女。&lt;br&gt;年轻人工作上还没有太多的追求，下班就是玩，k歌，蹦迪常常玩到深夜，女友也常常不回家，最后干脆跟父母说跑的辛苦住单位，直接搬到了我们的2居室，自然是跟我同床。大家都是熟人，平日里开玩笑也习惯，也没觉出有什么不便。&lt;br&gt;有女友在最大的好处是完全解放了我们，不用打扫房间，不用洗衣服，偶尔做做饭算是给女友的报答。有时候她也叫屈，就说省了你的房租，拿力气换吧，女友则说白捡个女佣不付工资，便宜都让你们赚了，说归说女友每天还是忙的不亦乐乎，不仅给我洗衣服连梁冲的衣服也一起洗了。&lt;br&gt;又到周末，还没下班梁冲打电话来，下午小丽来，晚上叫上你那位蹦迪吧。&lt;br&gt;没问题和梁冲打电话从来没有废话，因为从来没有商量的有地，从来不容拒绝。赶紧给女友打电话让她下班速回。我下班回来时开门进屋，看到小蕾只穿着内衣在衣柜里找衣服，卧室的门也没关。我说这么性感的身段，也不怕人家看到，看就看呗，又没外人，女友向来豪放一方面性格外向，另一方面因为他对梁冲颇有好感，从来没有防备过他。我坐在床上看她窄小内裤深深陷到屁股沟里面，两个浑圆的屁股蛋完全暴露在外面。虽然天天赤身相对，但看到这里还是不由得有些冲动。双手抚摸她的屁股，嘴里还发出惊呼，好圆的屁股蛋啊。&lt;br&gt;女友回身打我，我顺手一抱把她揽在怀里，凑上嘴去拥吻在一起，手从她的乳罩里面伸进去，把玩她丰满的乳房。女友的乳房丰满应该有c罩杯以上，因此乳罩也都是四分之三的，乳头被蕾丝边稍微遮盖。舌头纠缠了一会，轻轻推开我好了，他们快回来了我学着刚才女友的口气说回来就回来呗，看就看呗。&lt;br&gt;去你的，我还要找衣服，这时门开了，梁冲跟袁丽回来，进门就看到我女友只穿内衣站在床边，梁冲打个口哨这么猴急，要不等会再走？去你的，我换衣服呢女友往里侧了侧身，却不好意思关门，我就当看热闹也懒得关门。站起来出门跟袁丽打个招呼，看袁丽提个大包裹怎么，放假了？快了，还两周，先把不用的拿回些来，省的到时麻烦。嗨，到时我们去接你不就得了么。&lt;br&gt;那倒好，你们去不了怎么办？这个请你百分二百的放心梁冲接过话说。&lt;br&gt;你还冲澡么？要冲赶紧冲，一身臭汗呢袁丽把背包提到卧室里，然后拿几件换洗的衣服进了浴室。&lt;br&gt;小蕾冲我招手让我进屋，看到她还紧绷绷的一身内衣，我说咋了，真想干一下啊？女友掐我一把干干，就知道干，哎，我穿你件T恤怎么样看着女友拿了件我深色的T恤好啊，不过这个有点热吧嘿，你知道什么啊，出去等等看。女友把我推出门，这时她才想起关门，等了一会出来，上身我的深黑色T恤，下身一件白色短裤。我说还不错，你不怕热就行女友到我跟前，好吧，你再看看我上下打量了几遍，虽然总决的有点不对劲也没看出什么门道，她穿我的虽然很宽松，但胸前挺的很高，却多了几分性感。正在纳闷女友拿我的手往她乳房上一摸，嘿嘿，真空啊。还真看不出！行么？女友征求我的意见，怎么不行啊，很好，就这么穿，对了下面呢？我伸手摸了一把她的屁股，也没摸出什么来，亲了女友一口说你高兴就好。女友见我同意，微笑着回卧室收拾衣服。我坐在客厅里想如果袁丽也这么穿会什么效果呢？都说朋友妻不可欺，但性这东西从来缺少理智。想入非非之时浴室的门开了，小丽穿件棉睡衣，就是那种低领短衫，仅仅包裹着屁股，大腿白里透红，低着头摆弄她还湿漉漉的头发，如同梨花带雨般，把我看癡了。小丽侧着头看我盯着她看看，看眼里拔不出来了嘿嘿，拔不出来正好小心小蕾修理你小丽瞪我一眼走进他们的卧室。再出来时换了件白色连衣短裙，衬托着雪白的皮肤甚是清爽怡人。&lt;br&gt;迪厅里从来不缺乏激情，而年轻人很容易被调动，因此有了些激情的碰撞就在所难免了。田蕾喜欢热闹，进迪厅就迅速进入状态，还不等我们找到座位，她就已经跑到中央的场地上开始舞蹈了。点好酒水，梁冲看着舞池中跟我说看，今天田蕾挺带劲啊，我这才看到女友由于没带乳罩，两个乳房随着她的舞动跳动的十分厉害，舞池周围的男人都被她吸引了。不行，我要给她压压火我冲进舞池在女友后面，手扶着她的腰跟她一起摇摆，同时也向周围男人宣布，此名花有主，大家不要再骚扰她了。夜还未深，此时的舞蹈仅仅是小小的热身，随着时间推移，迪厅的人也越来越多，dj台上两个领舞的美女，穿着三点式疯狂的扭动身体，仿佛一定要把衣服扭掉才行。&lt;br&gt;舞池中已经人满为患。我和梁冲各自拦着女友的腰随着人群摆动，下身贴在她的屁股上，女友故意把屁股撅起来摩擦我的棒棒，我双手按着女友的乳房，伏在女友耳边说快抖掉了给我揉揉女友回过头来冲我喊，也不管别人听不听得到。我看了看一侧的梁冲跟袁丽跟我们差不多，也抱的紧紧的，身体贴在一起。梁冲的手隔着衣服把玩袁丽的乳房。我冲梁冲笑笑，他也不怀好意的跟我比划田蕾胸前跳动厉害的乳房，我则做揉搓状，指指他附在袁丽胸前的手。换——换！梁冲用夸张的口型告诉我，我当然梦寐以求，我也知道梁冲对田蕾的一对豪乳早有想法。随着一阵激烈的音乐我们同时将她二人往前一推，迅速更换位置，没等她们回头顺势怕她们拉到怀里。起初还不好意思挨得太紧，可我看到梁冲上去就抓了田蕾的乳房，而田蕾以为还是我，也没有在意，还不时向后扭动屁股。我也不管那么多，把身体贴向袁丽，袁丽比田蕾矮些，身体也比田蕾柔软。贴上去感觉柔若无骨，把头贴在她的颈部，一股女人独有的香气让人陶然若醉。颤抖着把手伸到她的乳房上，显然袁丽没像田蕾一样的真空穿着，但蕾丝乳罩很单薄，隔着一层薄薄的蕾丝乳房的感觉还是很真切，比田蕾的小些，但很圆很挺，一只手刚好握住。乳头早已硬了，我就紧贴着她的身体，握着她的乳房，闭着眼睛享受我垂涟已久的身体。&lt;br&gt;激烈的音乐戛然而止，舒缓的音乐响起，我赶紧松开袁丽的身体趁乱溜开。从卫生间回来看到袁丽一个人坐在那里，他们两个呢？呶！袁丽指向舞池，我顺她手指看去，原来梁冲和田蕾还搂着慢舞呢。我们喝酒我把酒瓶伸向袁丽装作无所谓的样子，但眼睛还是瞟着舞池里，田蕾环抱着梁冲的脖子，梁冲则搂着她的腰，两个人靠的很近，我想我女友的乳房应该顶在他胸膛上了吧。梁冲低着头跟田蕾说着什么，说的田蕾不时的偷笑。我挪动椅子靠近袁丽，夸她皮肤白皙，被这里的霓虹灯光一照更白了，说了些闲话袁丽放松开来，拉着我的手跟我作游戏。音乐结束田蕾和梁冲下来，田蕾摆着手扇风，喊着热死了，热死了我让开座位给梁冲，坐到田蕾旁边，头侧到田蕾的耳朵上说被吃豆腐了吧你不也吃人家了么田蕾满不在乎她和梁冲的过分亲密。陪我上卫生间田蕾拉起我就往卫生间走，门口人很多，难免跟对面的人有碰触，而碰过女友的人都不免回头多看两眼，大概感觉到了女友没有带乳罩。&lt;br&gt;回到住处时已经凌晨，袁丽已是睡眼朦胧。田蕾倒还精神，回来的路上还不时拿袁丽开玩笑。各自洗洗回到卧室，田蕾三两下脱光衣服，横躺在床上，我也脱光骑到她的身上，把阴茎放到她的口边，女友很配合的张嘴吸吮我的龟头，不时用舌头舔我的马眼。我翻过身跟女友做69式，女友自然的分开双腿，把私处略擡起来迎合我，我分开女友的阴唇附上嘴去亲吻她的阴蒂、阴道口。在相互的吮吸中两个人都不由得发出呻吟声。女友好像兴奋的过头，叫声比往日要大许多，老公，插我，快，女友拉我上来，双腿夹着我的腰，我低头问她，现在要插进去？嗯，快，早想了。我用力一顶，阴茎很顺畅的进入早已经泛滥成灾的阴道。女友啊了一声，沈浸在忽然二来的充实中。&lt;br&gt;而这短短的一点沈静，却让我们听到对面卧室也发出的呻吟声。原来他们二人也开始了活塞运动，女友提示我不要出声，听听，还是第一次听到袁丽的叫床声，很有规律的啊啊嗯嗯叫。怎么完事了？是梁冲的声音，听不到我们的声音他喊道，还早呢，要不比比我说，比比就比比听到梁冲说着下床开开他们的门，然后打开了我们的门，借着柔和的月光能够看到他光着身体，阴茎高高的翘着。女友也看到说哈，还不小呢，那是梁冲又回到他的床上。我则把田蕾来起来，让她趴在床上，从后面插她，女友随着我的插入啊啊啊的大叫，似乎是在叫嚣给对面的袁丽听。袁丽也受了感染，放弃了矜持，冲冲冲，插插快快。田蕾用手摸我的睾丸，我抓着她两个硕大的乳房揉搓，老公，今天奶子是不是被梁子给摸了女友忽然问我，原来她早有察觉嗯，喜欢么喜欢，喜欢你们摸我女友边说边大幅度扭动身体。我受到刺激，加速抽插。女友忽然冲对面大喊丽，今天我们都被他们两个吃豆腐了吃就吃吧，又没便宜别人梁冲赶紧说道，梁冲加速插动袁丽哼哼几声，没有说出话来。&lt;br&gt;我低声问田蕾想让梁子插你么？女友楞了一下，凑到我耳边说想，声音说的很低，对面应该没听到，梁冲问到你们嘀咕什么呢？不告诉你女友急道，这时袁丽忽然一声大叫啊，不行了，来了然后抽动声停止，只有袁丽粗重的喘气声。袁丽高潮来了，田蕾明白过来，翻过身来把我压在下面，顺着我的阴茎坐下来，我也要，老公快点&lt;br&gt;边说边加速扭动屁股，我擡起屁股迎合女友的扭动，噼噼啪啪的抽插声此起彼伏，哼哼唧唧的呻吟声此起彼伏，我闭上眼睛听着袁丽的呻吟声，幻想就是在插袁丽感觉十分的刺激。&lt;br&gt;那一天不知道我们做了多久，做了几次，不知道什么时候睡着怎么睡的。醒来的时候天已经大亮，女友光溜溜的横躺在我的腿上，双腿间的精液流的身下还没有清洗，我起身拿卫生纸，分开她的腿看两片阴唇红红肿肿的，帮她擦干精液，盖上薄被。门还开着，我光着身子想关门，看对面的门也开着。走到门口往里面看去，梁冲和袁丽都四仰八叉的躺在床上，袁丽小巧的乳房白白的，乳头不大粉红色依旧挺立在不大的乳晕之中。小腹平坦，一小撮阴毛附在三角地带，红红的阴唇因为昨晚的激烈运动也好像肿了。我刚想给他们关上门，转念一想如果袁丽醒了，看到大家这样不知道什么反应。&lt;br&gt;我随即收回手，回到自己房间门也没关，装睡去了。&lt;br&gt;迷迷糊糊的不知道过了多久，听到对面有了声音，轻手轻脚的应该是袁丽，我调整好位置故意把阴茎露出来。感觉她来到我们的门口观望，我微微张开眼睛，看到袁丽光着身子站在我的卧室门口看里面的光景，看了袁丽的裸体我的阴茎就半勃起状，此时还没下去，阴茎的摸样也全部被袁丽看到眼里。袁丽直勾勾的盯着我的阴茎，手不自觉放到自己的双腿间抚摸自己的阴蒂。我的阴茎也因为看到袁丽而慢慢的勃起，袁丽好像很奇怪为什么会慢慢的变大，还没想到我已经醒了。&lt;br&gt;肿胀的龟头正对着袁丽，袁丽加速双手对阴蒂的抚摸，轻轻的发出呻吟声。我实在控制不住，睁开眼睛，起身把愣在那里的袁丽拉到客厅，把她靠到墙上，擡起她的右腿，嗞的插了进去。袁丽不敢出声，只是惊恐的看着我，浑身颤动。&lt;br&gt;这一切来的太突然，袁丽还没反应过来。我加速抽插，袁丽的欲火又给勾了起来，迎着我的抽插小声的呻吟。袁丽的阴道比田蕾的紧些，紧紧的包裹着我的阴茎，每次尽力迎合我的插入。随着我加速抽插，袁丽控制不住啊了一声，我赶紧捂上她的嘴，顺势坐到客厅的沙发上。让她背对我坐我阴茎上，我抓住她的两个乳房，用力揉搓，袁丽则用全身的力气压在我的阴茎上，还不停的扭动。我把嘴伸到袁丽的耳边，亲吻她的耳朵，在她耳边急促呼吸，轻轻的呻吟，快点宝贝，我要你，我的龟头感到袁丽阴道急速的抽搐，身体直直的仰向我，低吟道来了，又来了我加紧抽插两下紧紧抱着袁丽雪白的身躯紧锁的精液一泻如注。&lt;br&gt;袁丽待了两天就回去了，这两天四个人还在一起但谁都没有提哪天的事情，袁丽跟我也好像什么事都没有发生过似的。田蕾依然乐呵呵的什么都不在乎，做爱时依旧很大声的叫可惜对门再没有有回应过。&lt;br&gt;一周无事，周末袁丽也因为要放假没有回来，而梁冲四处找车准备去接女友。&lt;br&gt;周五梁冲让我跟田蕾请假陪他去A市接袁丽，顺便在那里玩两天。我们欣然前往，女友上身穿弹性很强的纤维T恤，紧紧的贴在身上勾勒的胸部的曲线更为明显，下身一条超短裙，十分的性感。梁冲开车，我和田蕾坐在后面，路上欢声笑语，拿田蕾开些玩笑，田蕾则是荤素不惧。蕾啊，天天晚上叫床那么大声是不是勾引我啊？梁冲开玩笑道，呵呵，是啊，急死你，哎这几天手是不是很累啊？&lt;br&gt;呵呵。女友说完乐的花枝乱颤，是，你就不怕我忍不住破门而入啊呵呵，等着你呢，是吧老公女友扳过我的头边吻我边说。我抱着她的头按在我的腿上低下头跟她一阵狂吻，右手撩起她的短裙抚摸她的阴部。女友开始故意大声呻吟，梁冲通过后视镜都看到眼里，说不会吧，说来就来啊啊，嗯嗯，那是这叫效率女友边呻吟边说话。不行不行，不开了，非撞车不可梁冲真的减慢速度停在路边，我打开车门换了梁冲说我开吧，你休息会。梁冲跟我换了位置跟田蕾坐到后面，我发动继续赶路。就你这毅力你还开车，有个美女就受不聊了，女友拿梁冲开玩笑，你们两口子那样，谁受的了啊俺老公就行，是吧老公田蕾拍拍我的肩膀说道。我不信梁冲故意说，不信就试试我说，怎么试？女友不解的问，梁冲伸手摸向田蕾的大腿，就这么试啊啊，老公他欺负我女友装怒道，而并没拿开梁冲放在她腿上的手，试试就试试吧，又没外人让你们看看什么叫意志力自从那天跟袁丽干了就一直觉得愧疚于梁冲，也一直想撮合一下他跟我女友田蕾，也算扯平了。听到了没有，领导发话了&lt;br&gt;梁冲手向上伸到短裙里面。试就试，谁怕谁。女友说着向梁冲靠近些，伏向梁冲。梁冲凑过嘴跟田蕾接吻，田蕾躲都没躲就送了上去。女友仰躺在梁冲的腿上跟他深吻，梁冲手也不闲着撩开田蕾的T恤，拨开乳罩，抚摸田蕾的乳罩。&lt;br&gt;啊，老公他摸我奶子了哈哈，摸吧我从后视镜里早看到女友裸露的乳房，被梁冲揉搓的变了形。吻够了，田蕾起身干脆把T恤和乳罩都脱了，光着上半身跪在座位上解梁冲的腰带，老公我要吃他的棒棒吃吧吃吧梁冲的裆部早就鼓鼓的，配合着我女友拿出他的阴茎。刚拿出来就被我女友含到嘴里，好吃么？看着好友的阴茎在女友嘴里进进出出，心里不知道什么滋味，而女友好像很享受。梁冲更是享受仰着头，闭着眼睛。右手伸到田蕾的短裙里扣她的阴道，老公他抠你老婆的bb抠吧抠吧田蕾也被扣的激动不已，回手松开拉链，退下短裙，性感的透明内裤都难以包裹她的阴部。田蕾的阴毛很多，但阴唇上却很干净，一根阴毛都没有。梁冲分开田蕾的阴唇按了会阴蒂，感觉田蕾的下面湿了，就把指头插进了阴道。一根，两根，三根随着指头插得越多，田蕾的叫声也越大。&lt;br&gt;从后视镜里看着这幅春宫图，我也受不了阴茎涨涨的要挣紮着出来。梁冲坐到座位中央，示意田蕾坐上来，田蕾看了看我说老公，他要插我了我回头看了看女友，又看了看梁冲嗯，插吧你高兴就行，老公你真好分开腿女友来了个骑马坐桩，两个人交合在了一起。看到他们交合的样子，忽然想起那天跟袁丽也是这个姿势，真是有趣啊。我调了了调后视镜，看着两个人交合的地方，田蕾的阴道里在梁冲的激烈冲插下翻出白色带泡沫的液体。我故意把车开到些有碎石头的地方，车子颠簸着加速了他的抽插速度，重重的颠簸也能让插入更深入，女友随着车辆的颠簸放肆的大叫。啊，啊，要死了，爽死了来了，要来高潮了，快快点老公我爱你，爱你，我舒服死了我不知道女友是在叫我还是叫那个跟他做爱的人。随着田蕾激烈的叫喊声，梁冲终于忍不住都射进了田蕾的阴道里。&lt;br&gt;傍晚开车到了袁丽的学校，研究生的宿舍条件还不错，两个人一个房间，还配有卫生间。宿舍里就剩袁丽一个人了，另一个早跑家里去了。我们找地方吃晚饭，我跟梁冲喝点啤酒，听袁丽聊学校里的趣事。晚上找宾馆却找不到，最后袁丽说就住我们宿舍挤挤吧还省钱。我们也都觉得没什么不妥，也欣然接受。晚上，四个人洗干净，梁冲和袁丽一张床，我跟田蕾一张床，都有点挤，没事就穿着内衣躺在床上聊天。因为白天田蕾和梁冲做爱的关系，竟然聊着聊着睡着了。他们两个怎么了，这么困袁丽问你真想知道？我故作神秘，嗯在车上做爱了奥，他们两个是啊袁丽再没问，起身上厕所，看着她娇小可人雪白的身子，我下面有了反应，等袁丽回来的时候我拉住她的手，我还想跟你做我深情的望着袁丽，不容拒绝。袁丽看着我没有说话，我把她的头拉下来亲吻她的脸。袁丽稍微拒绝几下，开始配合的回应。我伸手解开袁丽的内衣，我用手引导袁丽的手伸到我的内裤里面。大么大想要么想袁丽害羞的说。&lt;br&gt;袁丽探索着用嘴含住我的阴茎，虽然口交的技术不如田蕾，但是因为她的嘴小，勉强把我的阴茎含嘴里，时不时还用舌头舔我的龟头。我忍受不住起身把她的屁股扳过来，她就背对着我弯着腰挺着屁股对着我，我摸摸下面也已经泛滥成灾了，二话不说提起阴茎插了进去。啊忽然的冲击让袁丽很刺激，忍不住喊了出来。再一次被这么紧的小穴包裹着，我用力的抽插。插了一会忽然感觉后面有张嘴在舔我，有只手在摸我和袁丽的交合处。我回头看，原来田蕾不知道什么时候醒了。却不看我，卖力的舔我的屁眼。袁丽也觉得不对，我的两只手扶在她的要上，而却有只手在摸她的阴蒂。看梁冲还躺在身前的床上，知道一定是田蕾。&lt;br&gt;女人更知道怎么让女人舒服吧，田蕾的抚摸加上我的抽插让袁丽很快来了次高潮。在高潮将至时，袁丽拨开眼前梁冲的短裤，拿出梁冲的阴茎含在嘴里用力吸吮。在强烈的刺激下梁冲也醒了，看到我们三人已经交合在一起，坐起来脱下内裤捧着袁丽的脸对着自己的阴茎，让袁丽持续不断的刺激他的阴茎。袁丽一边用嘴舔他的龟头一边用手套动阴茎。田蕾舔不到我的阴茎，干脆仰躺下来把头从我的胯下伸到两腿间，先把我两个蛋蛋含到嘴里，用舌头挨个撩拨，然后往前探探，直接把嘴附到我跟袁丽的交合处，吸吮着我跟袁丽激发出来的淫水，强烈的刺激让袁丽不自觉的夹住田蕾的头，田蕾依然往前，开始舔袁丽的阴蒂。袁丽终于在强烈的刺激下然受不住，大叫一声，阴道急切的抽搐。又一次高潮。我示意田蕾分开腿躺在床沿，我搬起她的腿把阴茎顶入她阴道，田蕾高呼着我要，我要迎合我每次的插入。要什么，老婆要，要两个棒棒插我女友说。梁冲听到后跳到床上把阴茎塞到田蕾的嘴里，跟我一个节奏抽插。&lt;br&gt;袁丽打开灯，看着我们两个插田蕾，兴奋的抚摸自己的阴蒂和乳房。却不知道怎么加入进去，看着田蕾的两个大乳房，忍不住吸了上去。在三个人的催动下田蕾高呼着要死了老公，我要飞了下面的洞洞也要，丽姐插我的屁眼袁丽随即将纤细的食指沾了些自己阴部的淫水，插进田蕾的肛门里面。大概是也想尝试下，另只手干脆插进自己的屁眼里。两只手在两个屁眼里一同进进出出，我分出只手抚摸她的乳房。梁冲转过身，两只腿跪在田蕾头两边，让田蕾舔他的屁眼，他也伸出手抚摸袁丽的乳头。田蕾用力一夹我的阴茎，我终于忍不住狂泻到她的阴道里面，她高喊两声随我一起进入高潮。眼前一片模糊，强烈的刺激让我有些眩晕，我只觉得在我跟田蕾躺下的时候袁丽跟梁冲又交合在了一起。&lt;br&gt;</content></item></essay>