<essay><item><title>好友的女友色诱(2)</title><author>床上伴侣</author><content>谁啊？如果还没走我一定认识她。」&lt;br&gt;我哪里有这样的熟人，没有办法，只好不理她的说话，继续吹道：「她长得挺漂亮的，嘴又会说话，跟她聊天的感觉很好。」&lt;br&gt;小姐「啊」地说道：「我知道了，你说小玲是吧？是不是十九岁，眼睛大大的那个？」&lt;br&gt;我故作惊讶地说：「怎么？你认识她？」&lt;br&gt;小姐笑道：「当然认识了，她现在在福建城做，以前跟我住在一起的。」&lt;br&gt;我哦地一声说：「这样啊，那太好了，我还怕我出去那么久，回来找不到她呢，你知道吗？我是要她的，可是她却不肯。」&lt;br&gt;小姐一边在我手臂上作势按摩，一边说：「怎么？你做这一行你也要她？」&lt;br&gt;我笑着说：「什么这一行那一行的，做这也只不过是个职业，有什么对不起人了？她就是你这思想，说我知道了她做这一行的，做长久夫妻是不可能的，但一夜情就没关系了。」&lt;br&gt;小姐深有所触，说道：「她说的对，我的男朋友就不知道我做这个，他要知道了，也就做不成朋友了。你跟小玲一夜情吗？」&lt;br&gt;我知道开始进入重要话提了，提起精神说道：「是啊，就在这里做的呢。一夜情的东西，现在很平常啦。」&lt;br&gt;小姐啊地一声说：「什么？你们这么大胆，要是给人知道了就惨了，这里是不能做那个的。」&lt;br&gt;我笑了笑说：「我和她自然有办法，要不等会我们试试看。」此时我的心跳虽然加快，但这句话说得漫不经心，很自然。&lt;br&gt;但小姐并没有回答我，我只好换话题：「对了，你看我这大头鬼，还没问你什么名呢？」&lt;br&gt;小姐说道：「我叫小冰，你呢？」&lt;br&gt;在这里报的一般是假名，我故作吃惊：「小兵？你爸爸怎么帮你起个男孩的名字？」&lt;br&gt;小冰见我误会了，笑笑说：「是冰水的冰，你呢？」&lt;br&gt;我说道：「我叫小强，你男朋友不在附近吗？」我乱编个名字。&lt;br&gt;小冰摇头说：「他在深圳，很久没见他了。」&lt;br&gt;我啊地一声说道：「这么远？那你在这地方老跟男人在一起，想要的时候怎么办？是不是也～～那个？」&lt;br&gt;小冰想了想，大概觉得我这个人说话还算亲切，说道：「你是不是问我也是不是跟客人来一夜情？这倒没有，不过我在外面有过，他们不知道我做这个的，还有我跟这里看场的也睡过。」&lt;br&gt;我哦地一声：「这样啊，早知道我就找机会在外面认识你好了。」&lt;br&gt;小冰一时没反应我话里的意思：「什么？」&lt;br&gt;我微笑道：「好跟你一夜情啊。」我发现对这个女孩是越来越感兴趣了。&lt;br&gt;小冰笑笑没说话，过了一会儿说道：「我帮你服务吧。」说完把我的Ｔ恤翻起，伏下身体在我的乳头上舔了起来，一股酥痒的感觉立刻传上我的大脑，很舒服。&lt;br&gt;小冰用舌头在我乳头上向下舔，打着圈圈，一直舔到我的小腹，我呻吟了起来，为了迎合她，我是故意呻吟的。&lt;br&gt;她抬头得意地问我：「怎么样？舒服吧？」&lt;br&gt;我点点头说：「舒服，做你的男人真是太幸福了，跟你做爱一定很舒服。」&lt;br&gt;她又伏上来，用舌头挑逗我的耳垂，我趁机把手伸进她的夜服里抚摸她的小腹，她的腰很细，皮肤很滑，也很有弹性。再向上一点，摸到了她的胸罩边，顺着边向她的掖下摸去，一般那个地方女孩子都比较敏感，耳朵明显感到她的呼吸变粗。而她报以用牙齿轻咬我的耳垂。&lt;br&gt;我又把另一只手也伸了进去，在她的身上游动几下后双双插进她的胸罩内，把胸罩推了上去。她的乳房不大，手感良好，特别乳头硬硬的捏得很舒服。我一手一个抓着乳房揉捏起来，而她顺着我的脖子向下舔，又到了我的乳头，这次她牙齿轻咬着吸吮，不轻不重，很舒服。我放开她的乳房，两手穿过腋下将她的身体靠着我，乳房贴在我的胸前，嘴巴朝她的脸吻去，而手则开始解开她的胸罩。&lt;br&gt;一切都很顺利，一般很少按摩女肯这样玩的，看来她对我的印象不错。我一只手搂着她，另一只手开始解自已的皮带，她趴在我的身上任我亲吻她，甚至我吻上她的嘴并送上舌头时，她也丝毫没有抵抗，反而也送上舌头跟我纠缠，这可是很难得的，一般按摩女的宗旨是，嘴不能吻，那是老公的专用，胸可以摸但不能用太大力，更不能用嘴亲和咬，打飞机而不做口交，至于下体绝不能动。现在她的嘴我吻过了，摸胸时力量也不小，现在是时候亲她的胸了。&lt;br&gt;我坐了起来，皮带已经解开，但裤子没有脱下，一只手搂着她的腰，一只手依旧在揉搓她的乳房，嘴巴吻过她的脸颊后，低下头向乳头亲去，她果然没有反抗，任我在她右边的乳头上吸吮，鼻子发出轻微的呻吟声，这时她发现我裤子的皮带已经松开了，伸出手从我的内裤穿了进去，抓住了我的肉棒，但因为内裤太紧，她根本没办法活动，所以也只是轻轻地捏着。&lt;br&gt;这时我的手离开了她的乳房，在她的小腹徘徊了一阵，毅然将手插进她的短裤，她依然没有阻止的意思，我大喜之下艰难地继续在她包得紧紧的短裤和内裤内伸进，终于摸到她的阴毛，再向下时就摸到了她的阴阜，遗憾的是短裤包得实在是太紧了，而她们的工作服穿这么紧的短裤也是为了防止侵犯而设的。我根本没办法在肉穴上面施展动作，只勉强把食指插进阴道内就觉得手酸了。&lt;br&gt;虽然如此，但我的目地还是达到了，再弄恐怕会弄痛她，我将手抽了出来，顺便将食指偷偷嗅了一下，味道正常，因该很干净。这时感到肉棒给内裤束得不舒服，于是把内裤连裤子脱到膝盖上。&lt;br&gt;她看到我的动作，以为我要她帮我打飞机了，说道：「我去拿纸。」不等我说话，连胸罩都没有戴好就出去了。&lt;br&gt;我只好拖过毛巾盖住下体，躺下身体等她。虽然按摩房里有空调，但我还是感到无比的燥热。见墙壁上的灯亮着，顺手关了。&lt;br&gt;过了一会儿小冰回来了，见我把灯关了，似乎笑了一下，递过一杯水给我：「喝点水吧。」&lt;br&gt;我接过水一口喝了个干净，小冰把一卷纸放在床头，问道：「打飞机了？」&lt;br&gt;我隔了一会儿说：「不忙，还想跟你亲热，你的身材很好，我很喜欢，而且你的口技很好，真想再享受下。」其实舔身体远没有口交舒服，我这么说只是想再找会上她而已。&lt;br&gt;她轻笑了一下说：「我很少这么帮人弄的。」&lt;br&gt;我哦地一声说：「那我不是很荣幸？是不是挺喜欢我？」&lt;br&gt;她把脸凑到我面前，说道：「你长得挺好看的，就是瘦了点。」没有说喜欢我，但意思说对我还是有好感的。&lt;br&gt;我一把搂过她：「那今晚跟我～～那个？」&lt;br&gt;她故做不懂：「什么那个？」不等我回答，嘴在我嘴上吻了一下后又舔起我的乳头来。&lt;br&gt;我撩起她的上衣抓住乳房用力揉了起来，另一只手抓过她的手牵引到我的肉棒上，她握住轻轻套弄，技术很好，肉棒很享受。&lt;br&gt;我说：「我的那个不太大。」&lt;br&gt;她咯地一笑，向我的肉棒看去，说道：「不会啊，还算可以啦，很硬。你一定很能干。」&lt;br&gt;说完开始在我的小腹上舔了舔，继而转下，在我阴毛地吻了吻，我的心一阵激动，还以为她下一步该含住我的肉棒了，没想到她将我的肉棒扳过一边，在我的阴囊上亲着，久久轮不到我的肉棒。&lt;br&gt;我说道：「我的东西不大，不过还算可爱吧？」&lt;br&gt;她听了打量下我的肉棒说：「嗯，白白嫩嫩的，不像有的人黑不溜秋，难看死了。」&lt;br&gt;我陪笑了一下说：「要是可爱你就亲亲嘛。」&lt;br&gt;她套了几下肉棒后，终于张开嘴将肉棒含了进去，真后悔刚才来的时候没到厕所里洗洗，之前水桶腰也含过，后来又戴过套套，肉棒的味道一定不太好。&lt;br&gt;她含得很轻，我的肉棒并没有感到很大的刺激，反而是她的手在我小腹、阴囊和大腿上的抚摸使我便刺激些，我呻吟起来，但不敢太大声。&lt;br&gt;正舒服间，外面突然有脚步声，小冰连忙站起来，拖过毛巾盖在我下体上，又坐在我身边抓着我的手臂假装按摩。&lt;br&gt;传来小武的声音：「你在哪里？」&lt;br&gt;我应了一声，小武拉开布帘，对我说：「我搞定了，还有点事先走喽。」&lt;br&gt;我恼他破坏好事，恨不得他马上消失，说道：「好好好，要走，还来报告什么？」&lt;br&gt;小武吐了吐舌头，缩回脑袋自行走了。&lt;br&gt;也许是我的肉棒味道的确不好，小冰向地上吐了口口水，一只手在我胸前摸来摸去，我搂着她示意睡下来，几十公分宽的床挤上两个人还真紧，还好两个都不胖，勉强睡得来。&lt;br&gt;我笑着说：「该轮到我替你服务啦。」&lt;br&gt;说完坐了起来趴在她的身上，撩起她的上衣，抓着乳房玩弄着，嘴则在她脸上亲吻着，继而撩动她的耳垂，继而吻上她的眼皮，最后紧压她的小嘴，她顺从地张开嘴，并伸出舌头给我吸吮，也许是夜深了，也许是刚才帮我口交的原故，她的嘴里有点味道，但并不是影响我的心情。&lt;br&gt;我放过她的嘴，方向向下地推进到她的胸，但在她的胸我并没有浪费太多时间，很快地吻上她柔软的小腹，顺便研究她的短裤是怎么脱的，但在短裤的前面实在看不出该用什么办法可以脱掉。&lt;br&gt;「也许在后面。」我心想。于是伸手到她的屁股下摸索着，却摸了个空，后面连个缝都没有，更没有拉链和扣子。&lt;br&gt;没有办法，只有让她自已脱才行了，我又爬上她的身上吻她，一只手从短裤头伸进去，在阴阜上面来回摩擦，这次摸到她的小穴口，明显感到那里是湿的，心里又是一喜。耳边听到她的呻吟，趁机说道：「你的短裤有什么机关，怎么我脱不了？」&lt;br&gt;小冰扑哧一笑说道：「那是专门防像你这样的色狼的，有本事自已找去。」&lt;br&gt;听到她默许我脱她的裤子，我真是太高兴了，连忙翻身对着她的短裤研究起来，嘴里说道：「我就不信难得了我，一分钟还脱不了，我就是龟孙子。」&lt;br&gt;短裤就那点东西，翻两下就一目了然了，原来短裤的侧边有条隐形拉链，不仔细看还真的看不到。废话少说，我连忙把拉链一拉，短裤连内裤给我拉到她脚下。&lt;br&gt;这时她突然起来把裤子拉上到膝盖上，我吓了一跳，还以为她反悔了。耳朵里听到她轻轻地说：「这样容易穿些。」原来她是怕等下有人来时，穿上裤子比较容易。&lt;br&gt;我放下心来，黑暗中看不清她小穴的模样，只感到阴毛不多，小穴还算紧。定了定心，嘴唇在她的阴毛上吻了起来，一只手指则插进穴内，里面很热，已经有不少的水，我的手指抽插了几下后又加了根手指进去。&lt;br&gt;她的身体颤了颤，伸手阻住我手指的进攻，说：「别弄那里了。难受。」&lt;br&gt;我只好抽出手指，嘴在她大腿根内侧吻了吻，目地是想闻闻她下体的味道，如果正常，等下可以真枪上阵。但是她以为我要为她舔阴，连忙按住我的头说：「别，那里很脏。」&lt;br&gt;我顺水推舟，说实话，我还不想帮她舔呢。我又伏了上去吻她，双手百般玩弄她的双乳，而下体则一上一下地磨蹭着。&lt;br&gt;就在我跟她舌头交战的时候，她突然双手搂住我的脖子，轻轻地说：「你放进去吧，我要跟你一夜情～～」&lt;br&gt;我心中一笑，都这个份上了，说了还不是没说，我要干你还不是屁股一挺的事，故意没听清楚，问道：「什么？你说什么？」&lt;br&gt;她将我搂得更紧了点，说：「我要你跟我打洞，好帅哥，你放进去。」&lt;br&gt;我轻笑了一下，牙齿咬了咬她的下唇，说道：「那你叫我老公。」&lt;br&gt;她伸手在我屁股掐了一下，说：「跟我做的我都叫老公，那我不是有很多老公？」&lt;br&gt;她不等说话，掐屁股的手转到我前面，抓住我的肉棒对准她的小穴，说道：「来！」&lt;br&gt;我常在网上看那些人跟小姐做总爱老公老婆地叫，还以为她们都爱这一套，不料今天碰到的竟没这嗜好，看到她急不可待的样子，真有点被她强奸的感觉。&lt;br&gt;没办法了，我只好屁股一沉，肉棒插了进去，但因为她的短裤没脱，双腿夹得太紧，肉棒只能插进一半。尽管这样，她还是发出了欢快的呻吟声。我抽插了十数下，觉得这样做爱实在不爽，于是示意她起来，我躺了下去，她知道我的意思，用毛巾围在她的屁股边，抚着我的肉棒缓缓坐了下去，这一下连根而入，她又忍不住娇嗯了一声，就慢慢地坐起莲来。&lt;br&gt;她的水蛮多，顺着我的肉棒流下来，沾着我阴毛黏黏的。我也坐了起来搂住她亲吻，这一下就换了个姿势了，她的短裤和内裤此时越来越往下溜，我把她放在床上，还套着短裤的双腿被我合并高高举起，她的屁股高高地向上，露出紧闭的小穴和小菊花，我趁她不注意，将短裤和内裤除了下来放在床边，还未等她反应过来，我举起肉棒对准她的小穴插了进去，并立刻猛抽起来。&lt;br&gt;她将短裤拿过来放在胸前，并没说什么，闭上眼睛享受我给她带来的冲击。刚开始时为了不发出太大声音，我总是不敢将肉棒太深入，因为这样两人的皮肤相撞会发出啪啪的声音，肉棒在浅插中很容易受到刺激。我只好趴在她身上，肉棒用蠕动的方式插她，这样插得很深，也没有什么声音。&lt;br&gt;我的上面也在努力着，口手不停，弄得她捂着嘴发出唔唔的声音，而下体的水声是越来越大，我的小腹和腿根都是湿湿的。&lt;br&gt;不知为什么，我很享受这样的环境和做爱姿势，做了半个钟头了还没有想射精的感觉，而她却受不了了，突然紧紧地抱住我，一口咬住我的肩膀，呼吸很大声，身子向上弓了弓，但给我压着，又躺了回去。&lt;br&gt;她尽量压着声音说：「我～～泻啦～～舒服～～好舒服～～你也～～也快点吧～～啊～～嗯～～」&lt;br&gt;我见她这个样子，心里也是激荡不已，下体抽插加快，一边说：「那你叫好老公～～」&lt;br&gt;她弓着身体将头埋在我的胸前，说道：「嗯～～不～～不叫老公～～我叫你亲哥哥～～」&lt;br&gt;叫得又柔又嗲，我打了个激灵，精关一松，精液分成几次射进她的穴内。趴在她的身上呼呼地喘着气。很少做爱做得这么累的，也很少做爱做得这么爽的。&lt;br&gt;事后大家穿好衣服，我一看五点钟了，就搂着她休息了一下，六点的时候她叫醒我，说她下班了，要回房睡觉了。&lt;br&gt;我本来想取点小费给她，但想了想还是不要的好，给了钱就不叫一夜情了。反正她工作的服务费我是要给的。&lt;br&gt;</content></item></essay>