<essay><item><title>按「泰」爽—泰式按摩初体验</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;昨天我们去体验泰式按摩，因为在泰国很棒很便宜，所以想在台湾再去体验一次。
结果在台湾一位脸部姣好的徐娘按我（我太太要求老板-_-），和一位年纪更大一点的阿桑帮我太太按。在做洗脚服务时，我仔细端详了我的按摩师，我发现她其实长得像泰国女星，我心里暗爽。想说要找徐娘，结果来了熟女。&lt;br&gt;她们都衣着整齐，由于客人很多，我们被分在一间有小隔间的房间。因为大房间现在都有人。我和我太太一人一间。她们要我们全身脱光，换穿一件黑色纸三角内裤。有点小，我太太有点吓到，因为尺度很大。我们在泰国玩得是药草按摩，有换穿浴袍，但没有这样。后来我们才知道，我们傻傻选了油压。油压当然是得全身脱光的，才开始按。&lt;br&gt;我怕被笑保守（泰国人很爱开玩笑，我一直没有说我去泰国在芭达雅旅馆游泳池的事），所以，鼓吹、怂恿太太脱掉一切，穿上黑色纸三角裤。接着脸部朝下，躺上床。这床就是一种头部挖洞的床和枕头，全部有放不织布，给人感觉很卫生。按摩师进来，我脸部朝下，她开始按经略，并用全身的重量来压脊椎，做骨轮，说实话还满舒服的。她先按左脚右脚，依序往上，接着，她做了一件我有点惊讶的事情：她扳开我的纸内裤，露出半个屁股，开始针对屁股、大腿上的穴道按摩，还有睪丸下方的那段筋。左腿右腿各一，上驱干与左右手臂均是如此。&lt;br&gt;按摩完后，开始上精油。精油是推的，那就更舒服了。一样到了鼠谿部，她将我大腿扳开，开始沿着大腿内侧到睪丸旁边的内侧，推拿。这其实令我很舒服也很敏感。&lt;br&gt;虽然我渐渐放松，但我免不了情色的幻想。我很担心等一下翻过来时我一柱擎天。于是我脑海开始念泰语的〈除婬欲咒〉，于是那种下体的肿胀感有消除些了。而我尽量让自己放松，进入半睡半醒的状态，而她也开始油推上半身，我也就更不用担心屌了。&lt;br&gt;上半身推完了以后，转完骨轮，她要我翻过来，我变成正面朝上，她开始又油推脚、小腿、大腿、大腿内侧、鼠谿部，以及睪丸下方的那段筋。而且她会重复很多次，我开始担心我会勃起，她抚摸着我每一吋肌肤，所以当然会发现我的肌肉变僵硬了，她带着口音说：「放松、放松喔」，然后继续摸（大概要重复二十遍，整个按摩二小时）。我为了转移注意力，开始和她聊天，发现她中文很好，她说他来台湾很多年了，我说是嫁来台湾，她突然有点恼怒地说：「我偷渡来的、游泳来的！」我只好赶快说：「没有啦，我觉得你按得很好、很舒服，你按这么好，你先生一定很幸福。」她笑出声来。动作变得温柔、仔细。&lt;br&gt;房间灯光昏暗，会给几近全裸的我安全感，我现在正面朝上，她很仔细抚摸、按压我的下半身，我头上放了热毛巾，整个过程，我是看不到她的表情的，那使我全部的感官更注意在她的手上。&lt;br&gt;就在她又按到鼠谿部时，我勃起了，毫无邪念的。我感到纸内裤被我撑起，因为凉丝丝的。我不知道我的老弟有没有跑出来，因为我看不到，但是她的动作有迟疑一下。大概过了十秒，她又继续推我勃起的屌附近，也许因为油推血液循环佳的关系，我可以感觉到我的充血的屌的股股脉动。&lt;br&gt;很奇怪的，一开始我很担心我勃起的尴尬，但现在我却又处之泰然了。倒是她问了句奇怪的话，她说：「先生，你有在运动厚」&lt;br&gt;「有阿，我有在骑脚踏车。」除此之外，平日晨泳，假日在居住社区附属的健身房做重量训练(这里又是一次春光意外啊)，所以，虽然不是运动健将，但还算健美。&lt;br&gt;「难怪，你的肌肉跟"肉"(她大概是指脂肪 )摸起来很结实又很匀称。（她不是用这二个中文词，但大概是这个意思）」&lt;br&gt;旁边按我太太的师女傅说了几句泰语，她听了笑了出来，她说：「隔壁的说你大概180公分80公斤，但是身体全没有『气节』，很好！」（我也不懂什么意思，大概很胖又不常动的人，身体皮肤会有橘皮和感觉死死的脂肪堆积吧？）&lt;br&gt;我说：「你跟她说她猜得很准！应该是客人的身体看得很多了，也摸得很多了，哈哈。」
她果然用泰语先对方说了，对方也笑了出来。&lt;br&gt;言谈间，我们气氛变得很热络，我太太的白嫩皮肤、浑圆奶型与怕痛，被拿出来讚美与开玩笑，我太太也跟她们说说笑笑。或许因为这样，她继续嘴里继续讚美我的身材（其实我胖胖的，但反正人爱听好话），因为身体感受温暖轻柔的抚摸，耳里听着讚美的话，我的身体有点变热、心里飘飘然，进入某种想干的状态了，肌肤变得非常得敏感。我因为身体很舒服、心里很爽，自制力降低，我稍微拿开遮眼的毛巾，小声地说：「你也很漂亮！」然后比一个「讚」的手势，她笑得无声，但表情却非常开心。接着，她又按压我的「改边」（大腿内侧与睪丸连接触）的穴道时，我叫了出来，身体抖了一下，我感觉到我勃起的屌碰到她正在按压的手背（？），我赶紧改叫成笑（我怕被太太发现），她也很厉害地接着说：「喔～你怕痒喔，你疼老婆喔～」房间就充满我们的笑声。（果然是有经验的徐娘）&lt;br&gt;结果，她换去按左边的穴位时，我又爽得叫出声了。这时，她温暖的手摸着胸口，有点靠近我说：「你太紧张了，没办法好好压」，我拿起毛巾，看着她，接着，她立起身大声说「先生，你第一次按油压厚，放轻松、放轻松，就不会痒了。我现在帮你压了个尾椎的穴位，你说好不好呢？」我说：「好阿，没问题」&lt;br&gt;「那太太同不同意呢？」她问？&lt;br&gt;我太太声音蒙蒙的，说了声「嗯」大概舒服快睡着了吧？&lt;br&gt;她示意我起身，比了个「嘘」的手势，要我跟他开小门离开（另外有大门对外，小门通各房间，很怪的设计），到了另一个房间，另一个台子，她示意我躺上去，躺上去时，我的内裤因为热油浸染（应该不是前列腺液）变得湿烂，加上上床时，我勾到放精油的活动推车台角的边角，内裤就扯掉了，我勃起的屌当然就绷了出来，一览无遗了。我对可能发生的事情胡思乱想，但又不知所措，我眼睁睁地看着她，说：「不好意思、不好意思……」但我没有遮屌，我既羞赧又傲然地展示着它——此时还有什么好遮？她带着似笑非笑，对一切很了然的表情，她示意我好好躺下，我整个身体，还有我勃起的接近17公分、4.5公分粗的热屌，就这样暴露在她面前。&lt;br&gt;她说了几不可闻的泰文，我说「啥？」&lt;br&gt;她笑着说「年轻男生第一次来油压多少都会这样。让我来帮你，好吗？」她的泰国口音加上温柔的问法，使我毫无招架之力。我点点头。&lt;br&gt;她调弄热精油，再次为我涂满全身，并在各个穴位处加压，非常舒服，我一直处于一个舒服但又兴奋的状态。这次的按法跟刚才不太一样，精油的气味也很特殊，一种青草膏与辛辣、清凉气味混合在一起的气味，然后，我开始出汗，我也感觉到她也在出汗。&lt;br&gt;她直接帮我在屌上敷以热精油，抚弄它，并按压睪丸下的穴位，并按摩卵袋，我爽得全身紧绷，但她要我继续放松，我想到到我延迟射精的方法，就是干事想着别事，但今次我没办法，因为这经验对我而言，太少见、太新鲜，也太刺激了。不过，我有试着放松自己，让注意力不要紧绷在小腹、屌上与臀部。她手的套弄，时快时慢，时浅时深，柔捏龟头与包皮的缔结，也抚触龟头上的蕈沿施点力往上挤弄到马眼，又往下套弄直到蕈沿，并沿着蕈沿，用指甲刮过一圈，微疼与快感交融，像是在品嚐泰式珍馐柠檬鱼——酸、辣、鲜味并陈。&lt;br&gt;她也会紧握铁硬的根部，像在灌香肠馅地用力挤压，并伴随着另一手的指法在睪丸下方按压。而在我发出「欧欧欧」的爽声的同时，她又会迅速地套弄，像是高空弹跳的回力索，在快出现重力加速度的快感极限时，一阵抽离，你又被抛上了天际。
我的快感也像是涂在厚片土司上的极品奶油，烤箱在缓慢、稳定升高的快感高温中，温润地融化，将整片土司，浸满金黄色的奶油，溢着浓浓的、令人幸福的香气。&lt;br&gt;「啊～啊～啊」，我的喉头滚动，忍不住低吟，四肢微微蜷曲、颤抖。这种绵密的微快感，不会让我马上射，但所叠累的快感海浪，却一波又一波、一阵又一阵的袭来；我想我并非在浪头上冲浪，享受极度的快感，而是像一瓶啤酒开瓶后，湧溢出来的绵密泡沫。&lt;br&gt;一切都似乎很缓慢，但快感的奔洩却又很快速；我似乎进入慢动作的世界，但脑海思维的速度不变，一切感官的讯息，钜细靡遗的流遍周身，充盈在的身体、脑海与心头上。&lt;br&gt;我好想射，但又不想射。我想永远驰骋于这快感的高原。&lt;br&gt;如此来个七十个七次，我已经爽得不知今夕是何夕，前列腺液已经湿滑如香甜的椰汁，突然，我感到一阵不一样的温热与柔滑，勉力争开迷蒙的眼，天啊！她正在为我吞吐！一瞬间，不是因为快感，而是某种莫名的感动，从心里深处湧出，整个身体深度直达肌肤，所有的快感像是慢速摄影快转千朵花蕊的绽放，从我所有的毛细孔爆炸开来，我的魂魄、精力如氤氲飘散。&lt;br&gt;她的嘴甫一帮我的龟头拔完罐，生命之泉立刻从马眼喷出，像是大地初生，洪荒一片，从地隙中冒出来热泉。&lt;br&gt;一片寂静，还有就是喘息。我睁开眼，对她微笑，「谢谢！真的很棒！我觉得很幸福。」我握住她的手。&lt;br&gt;她扶我起身，走向浴室，要我洗去一片狼籍，当她转身要离开时，我一股浓情蜜意油然而生，意乱情迷，竟想抱住她亲吻。&lt;br&gt;她呵呵笑了笑跳开，说：「时间快到了。」我脱口而出，说「我下次来还是找妳」，她还是笑，只说她是二号。&lt;br&gt;清洗，着装完毕，我回到原来的房间，太太也刚完成，她整个像是微醺一般，遍体通红，等她清洗、着装后，我们互相扶持下楼，喝了下薑茶，这过程，有机会我就瞅着二号不放，她经过我们，也是带着礼貌微笑，直到那时，我的快感才退场，一丝理智才进场。寻思：这是她的工作！她真专业！&lt;br&gt;</content></item></essay>