<essay><item><title>路过暗巷被击晕(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;暑假总算是来了，可是每当暑假来的时候也都是炎炎夏日，那种闷热的天气
真令人不想外出。难得暑假来了，难道整天呆在家中看电视？唉！这也没办法。&lt;br&gt;看着电视那无聊的节目，就好像在把我催眠似的……就当我差不多睡着的时
候，忽然在我家里的电话响起来。电话是由我的好友加多年同班同学的莎莎打来
的（我也很奇怪我每一年也跟莎莎同班），可是我怎么样也想不到，我的暴露生
涯全都是由这个电话开始。&lt;br&gt;差点忘了介绍自已，我叫雪诗，不过比较喜欢别人叫我做诗诗，是一名十七
岁的高中生，至于样子嘛……不算是很美的美女，但还是在班上被叫做班花的。&lt;br&gt;说真的，我是一个很保守的女生，直到十七岁这年才起变化，废话不多说了，
以下就是我暴露生涯的开始。&lt;br&gt;第一章：意外的暴露&lt;br&gt;「嗯，好的，我马上就来。」挂了电话后我马上就去收拾行装，因为刚刚莎
莎的电话是打算约我到游泳池游水，虽然说要收拾行装，其实也只不过是一件泳
衣和沐浴用品罢了。收拾好之后就马上到车站找莎莎。&lt;br&gt;跟莎莎碰头后就一起乘车到游泳池，一路上也是跟莎莎聊着些小八卦。&lt;br&gt;「呼～～总算到了，坐到我骨头都硬了。」一边听着莎莎在说着她的骨头硬
了，我一边步向售票处。&lt;br&gt;这里的更衣室是连浴室一起，方便游泳后去把身子洗净才回家。步入更衣室
的时候，莎莎说先洗个澡再去游。其实真的很怪，一会游完不又要再冲一次吗？&lt;br&gt;可是最后还是等她冲好再一起出去。&lt;br&gt;不知是不是昨天洗澡的时候没把头洗净，在等莎莎洗澡的时候，看到我的头
发好像那种很多天没洗的样子。「反正也要等莎莎洗完，我也顺道洗一洗吧！」&lt;br&gt;我心想，可是当我把衣服脱光后才发现我没拿洗发精，那只好光着身子去拿
噜！&lt;br&gt;反正女更衣室里全都是女生。&lt;br&gt;常常听到班上的女生说我笨手笨脚，也许是真的。当我去拿洗发精的时候，
我被更衣室地上的水滑倒了，而且还昏了过去。&lt;br&gt;当我醒来的时候，我躺在一间空房间的沙发上，身上还有一条毛巾。如其说
是在我的身上，还倒不如说只是轻放在我的身上罢了，我站起来的时候它就掉在
地上了。&lt;br&gt;「这里到底是……」当我还在想我到底为什么在这里，这里又是什么地方的
时候，在这个空房间里的唯一一扇门打开了，打开门的是一个女生，看上去是年
纪比我大一点点的女生。&lt;br&gt;「你醒了吗？感觉如何？有没有头痛什么的？」那个女生问。&lt;br&gt;「嗯，没什么事了，只是还有一点头晕。」&lt;br&gt;正当我还在想我到底是怎么了，她就先开口说：「你刚刚在更衣室晕倒了，
你的朋友发现你晕倒了就通知我们的职员，再把你抬到这里休息的。你真的没怎
样了吗？」&lt;br&gt;当我想开口道谢的时候，那个女生从衣袋里拿了一张纸条给我，说是我的朋
友给我的。那张纸上写着：&lt;br&gt;「你真是笨手笨脚的，怎么会在更衣室里晕倒的啊？不管你了，我先到游泳
池了，你醒了就下来找我吧！&lt;br&gt;莎莎字」&lt;br&gt;我看完了那张纸条后，那个女生又说：「那你现在好点没？要不要帮你叫医
生来？」我跟那个女生说好了点后，就请她带我到更衣室去（因为我的泳衣全部
还在更衣室啊！那个房间里就真的只有一张沙发跟我身上的毛巾，我总不能只穿
一条毛巾去游泳吧？而且我也不知道自己到底在哪里）。&lt;br&gt;那个女生打开门后我跟着她出去，一出去的时候真是呆了几秒，原来我在售
票处旁边的一个房子里，而门外还有几个大男生在买票，可是现在我的身上就只
有一条毛巾包裹着。那一刻，我感觉到全身上下都被那几个大男生看透了！&lt;br&gt;因为那条毛巾并不是很长的那种，只是刚刚包到屁股的位置，所以我只好慢
慢的走，免得走光了。可是被那些男生看到的时候，感觉到某种我不懂得形容的
兴奋。那时我正在想，这到底是什么感觉？难道我真的很喜欢被人看？很多很多
的问题在脑里出现。&lt;br&gt;那个女生看到这个情况，可能是认为我很尴尬，所以就跟我说：「我们走员
工通道吧，会快一点。」当到了更衣室穿上泳衣后，我就把那条毛巾还给那个女
生，之后便踏出更衣室去找我的好友莎莎。&lt;br&gt;找了很久，我终于在泳池中间发现了莎莎，而同时也发现了几个同班的男生
围在莎莎身边，忽然感觉到那几个同班的男生好像全都注视在我这边来，而且是
用那种色迷迷的眼神，可是我这边明明没什么好看啊！当时觉得他们真是有够奇
怪的。&lt;br&gt;后来有一次跟莎莎聊天的时候，才知道当日我晕倒之后，她跑去告诉那些职
员，那些职员一看到我昏倒了，就马上说把我先抬到别的地方去，然后就二话不
说的把我抬去那个空房间里，当时莎莎还装一个很色的样子说：「是把「全裸」&lt;br&gt;的你抬到那个空房间里喔！」还故意把「全裸」两个字放大声。&lt;br&gt;她继续说下去：「那个空房间的外面是哪里你知道吧？把你抬上去的时候，
刚好那班男生就来到，所以就……嘻嘻！你被看光了。那你现在知道当日他们为
什么会用那种色迷迷的眼神看着你了吧？」&lt;br&gt;听完莎莎这样说，我的脸真的由内红到外，还一边装作很生气的样子打着莎
莎说：「那你为什么不先帮我穿件衣服？」可是听到莎莎这样说，当日我被那几
个大男生看到的时候，那种说不出的兴奋感又出现了，尤其是莎莎说我是全裸被
抬到那个空房间里的时候，那种莫名奇妙的感觉到底是……难道我真的那么希望
被人看光光吗？&lt;br&gt;在游泳池更衣昏倒，而且还全裸被看光光。每当我一回想起那次的事，都会
重现当时那种我不懂得形容的感觉，这种感觉到底是……难道我真的希望被人看
到我的全裸吗？&lt;br&gt;「才不会呢！我怎么会这样想？当时的那种所谓的感觉是巧合啦！我怎会希
望想被人看到全裸？绝对不会！」脑子里一直在否决我的想法。&lt;br&gt;可是，假如真的是这样，我到底该怎么办？一边想着这些很矛盾的问题，一
边在网上搜寻一些有趣的短片看看，希望能暂时忘记脑子里的问题。在网上某个
论坛上的短片区看到一个标题令我点了进去，那标题是「世界上最有趣的事」，
里面有另一个网的网址，正当我在想这可能是病毒，手就很自然把鼠标点了点。&lt;br&gt;把网址打开后，显示出来的是一个网路的日记，正当我想关闭的时候，那里
面「全裸的乐趣」这个标题吸引了我，可能是因为上次的那件事吸引了我吧！在
「全裸的乐趣」里的内容是讲述网志主人全裸露出的记事，看到一半，我整个人
都呆了，那里面所说的对我来说是根本连想也没想过的事，居然说在学校、停车
场甚至公园也……这对我来说根本真的太荒谬，根本是不可能发生。&lt;br&gt;正当我在想这一定只是别人随便说说的事，不可能是真的。可是这个想法很
快就被打破了，当我再往下看的时候看到一张照片，照片中的人虽然看不到脸，
可是却很清楚地看到是一个穿着便服的女生站在走廊跟在班内的人聊天，而且那
个女生只是上身穿了一件黄色衣服，下身是全裸的，因为墙壁把女生的下身挡住
了，所以才没有被发现。&lt;br&gt;看到这张照片的时候我真的说不出话来，眼晴一边注视在那张照片上，一边
在想那种不懂得形容的感觉，「难道这就是……」当我边想着边把网志拉到最下
的时候，这时候看到一句放大了的文字：「假若你有兴趣，你也来试试看吧！」&lt;br&gt;也许是这句说话，令我真真正正的踏上我的暴露生涯。&lt;br&gt;＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊&lt;br&gt;第二章：雨中露出&lt;br&gt;当我把网志关闭后，可能是因为注视那张照片太久，所以觉得有点累就跑去
睡了。当我醒来的时候，听到外面下着很大的雨声，再看看家里的大钟才发现已
经是凌晨时分了，当我觉得奇怪为什么都凌晨家里还是没有人的时候，我发现桌&lt;br&gt;上留有一张便条：&lt;br&gt;「诗诗，我跟你爸要开夜班，明早七时才回来，你肚子饿的话就先出去买东
西吃吧！&lt;br&gt;妈妈　字」&lt;br&gt;「不会吧？外面正下着很大的雨呢！而且现在还是凌晨时分，哪里有东西吃
啊？」心里只好怪自已睡太久噜！&lt;br&gt;看看时钟再看看外面的雨，的确现在没什么地方有东西吃了，啊，不对，这
时想起家里附近还有７－１１，那里是２４小时的，应该有东西买来吃。接着便
在钱包拿了一百块再穿上雨衣打算去７－１１买东西吃。&lt;br&gt;可是当把雨衣穿上的时候，我忽然又想起「全裸的乐趣」的那张照片，再看
看身上的绿色雨衣，穿上后完全不知道里面穿的是什么，就算全裸也……&lt;br&gt;不行不行，我怎会这样想？怎么可以全裸跑出去呢？可是人往往无法胜战心
魔，把衣服全脱光后穿上一对鞋子和一件绿色雨衣，再拿一条门匙跟一百块就出
发去７－１１买东西吃了。&lt;br&gt;我想也没想过我会有一天全裸去买东西吃，真的有点兴奋，但我还是很怕被
发现，所以在门外待了一会才正式出发出７－１１。一路上也没有碰到任何人，
这也对，哪有人会在下着大雨的时候跑出街呢？除了我之外。&lt;br&gt;一直走着走着总算来到７－１１了，当走进７－１１的时候，我差点就真的
会被人看到全裸了。因为我一踏进７－１１，身体就很自然地想跟平常一样把雨
衣脱了，当我把雨衣拉到大腿的时候，我才想起自己身上只有一件绿色雨衣。&lt;br&gt;当我发现这点就马上把雨衣放下来，呼，差点就曝光了。可是那个７－１１
的店员一直看着我，「难道他看到什么了？」心里一直带着疑问走进去买东西。&lt;br&gt;可是当我踏进去的时候，７－１１的那个店员说叫我先把雨衣脱了再进去吧，
不然会把货品弄湿，原来是为了这个。&lt;br&gt;「别闹了，把雨衣脱了那还行？真是的，都不懂体谅一下人家，人家可是只
隔着一件雨衣全裸来买东西的。」在心里一边说着，一边装一个很可爱的样子跟
店员说：「我很快便走了，现在脱了雨衣，一会出去的时候不又要穿回吗？我会
小心点的。拜托！」&lt;br&gt;本来那个店员还是想坚持要我脱了才进去，可是这时候店里的一个男生说：
「算了啦！很小的事而已，如果她把你的货品弄湿了，那就我买了吧！这样好了
吗？」听到这把声音，总觉得是在哪里听过的样子。&lt;br&gt;店员听到他这么说，无奈之下就让我进去了，当我进去后就一边想着他到底
是谁，一边跟那个男生道谢，谁知这个男生说：「不用谢，你不知道我是谁吗？&lt;br&gt;我跟你在上一年可是同班的。」&lt;br&gt;「同班？谁啊？抱歉，我真的想不起来。」&lt;br&gt;「我叫天，在上一年我可是坐在你旁边的位置啊！」&lt;br&gt;「对不起啦！可是我是真的想不起来。对不起，对不起。」&lt;br&gt;「真是的，经你这样说，把我搞得好像很没存在感的样子。」&lt;br&gt;大家笑了笑后就一边买东西一边聊着一些很无聊的事，隔了一会，天就问：
「对了，你怎么一直穿着这件雨衣？把雨衣脱了吧！」&lt;br&gt;经他这样一说，我才想起自己现在是全裸，我居然忘了这件事还跟天一直聊
天，我真是作梦也没想过我会用差不多全裸的样子跟一个男生聊天，而且还聊了
那么久。一想到这里，整块脸马上红了，而且下体还感受到某种兴奋，是前所未
有的，天看到我这样还问我是不是感冒了？&lt;br&gt;看着天的样子再想到现在是接近全裸站在他的面前，令我深深感受到那张照
片上的女生的兴奋，只是隔着一件雨衣，把雨衣脱了，我就真真正正的全裸站在
他的面前了。&lt;br&gt;看着天的样子，心里真是有种莫名的冲动想把雨衣脱了，告诉他：我正在全
裸跟你对话啊！可是理智告诉我，这样做的话，我以后就不用活下去了，幸好当
时我还保留一些理智，要不就惨了！&lt;br&gt;想到这里，我知道我不能再留在这里，要是在留在这里，我早晚真的会把雨
衣给脱了。把想吃的东西买了就跟天说再见，马上跑回家，因为跟天一直聊，不
知不觉都快五时了，虽然妈妈说七时才回来，可是要是她和爸爸提早下班，那就
惨了！虽然现在身上是穿着一件雨衣，但是回到家里的时候一定要把雨衣脱下来
吧，到那个时候就完了。&lt;br&gt;曾经在书上看过一句名言：「人往往因太匆忙而忽略了很多的事」，我想是
对的，我只想着要赶快回家而选择用跑是错的，忘了下雨的时候很容易会滑倒，
结果就两脚朝天滑倒了，这次滑倒令我明白一件很重要的事，就是我真的很容易
就昏倒。&lt;br&gt;这次倒在地上又令我再次昏倒了，不过这次昏倒后我看到一些影像，就像做
梦的时候看到的一样。我看到我醒来后全身赤裸的走在大街上，有无数摄影机把
我的全裸拍下来，而且还被放到网上、报纸、新闻甚至连校园的公告板也是。&lt;br&gt;报道上的标题写的是「某高中女生全裸倒在街上」，内容除了把我全裸的照
片公布，更把我的个人资料全部写出</content></item></essay>