<essay><item><title>好朋友上了床之后，变成可以上床的好朋友(18)</title><author>床上伴侣</author><content>头轻轻叫了一声。&lt;br&gt;我听到也看到宜静她大大的用力的吸了一口气，她瞪大了眼看起来好像看见鬼似的那么吓人，当然这有一部分原因是她脸色极为苍白，看起来自然有点骇人，绝对不是因为我长相的关系，这一点千万不要搞错了。&lt;br&gt;「大雄？」她低声疑问的说。「你．．．怎么来了？」&lt;br&gt;「我来看妳啊！」&lt;br&gt;「大雄？」我身后响起了她妈妈的声音。&lt;br&gt;「伯母」我礼貌的叫了一声。&lt;br&gt;「你来了，来了就好，你们聊聊，聊聊。」说完就放下手上刚洗好的苹果出去了。&lt;br&gt;我突然间觉得很好笑，我好像在演电视剧，而且是那种烂烂的肥皂剧，忍不住用鼻子发出嗤的一声。没想到同时间，躺在床上的宜静也跟我一样发出相同的声音。&lt;br&gt;「呵呵．．．」两人相视一笑。&lt;br&gt;「哈哈，你一定是被我爸抓来的。」宜静笑着说。&lt;br&gt;「ㄜ．．．不是耶。」我说。&lt;br&gt;「啊？那你怎么．．．」&lt;br&gt;「我是被国安局的人会同FBI跟KGB，从学校把我一路用手铐脚镣绑到这边来的。」&lt;br&gt;「哼，贫嘴，我跟我爸说，说你讲他的坏话。」&lt;br&gt;「啊，不敢不敢，我哪敢啊。你别害我。」&lt;br&gt;「谁叫你说的那么夸张。」&lt;br&gt;「喔，也还好啦，其实就差没用手铐脚镣，也没有FBI,KBG而已。」&lt;br&gt;「哼哼，一句话有90%以上都是假的，那还不叫夸张。」&lt;br&gt;「ㄜ．．．也对啦。但是，开开玩笑不必认真吧。」&lt;br&gt;「呵呵，你真好，来了就逗我开心。」宜静说「真的对不起，害你从学校赶回来，一定很累吧，这边有椅子，你坐啊。」&lt;br&gt;「不会啦，看到妳还会亏我，都值得了。」我在她床边坐下。&lt;br&gt;「嗯，真是对不起啦！」&lt;br&gt;「不要说对不起，是我对不起妳。」&lt;br&gt;「嗯？」&lt;br&gt;「听妳爸爸说，妳昏迷时都在唸我的名字。」我有点心虚的说。&lt;br&gt;「啊！不会吧！我都不知道说，这样．．．这样．．他们一定是误会了。」&lt;br&gt;「误会？」&lt;br&gt;「是啊！他们一定误会我是为你自杀！」宜静激动的说「难怪，难怪老爸说什么也要去找你，原来．．．原来．．．．」&lt;br&gt;「啊！妳是说，妳不是因为我自杀？」我也被这突如其来的事实给吓到。&lt;br&gt;「当然不是啊！我干么为你自杀？ㄜ．．．对不起，我不是那个意思，我是说．．哎呀，反正不是为你自杀就是了。」&lt;br&gt;宜静乱乱的说着，我听不太懂，但是至少我确定我是没有责任的，因此心情上轻松下来。&lt;br&gt;「哈哈哈．．．真是大误会了，我还以为．．．呵呵．．．」&lt;br&gt;「你还笑！」宜静说「妳是笑我吗。」&lt;br&gt;「没有，不是，我不是笑妳，我是因为松了一口气才笑的。」&lt;br&gt;「难道连你也以为．．．哎呀．．．」宜静躲到被子里去，当然是因为害羞了。&lt;br&gt;「呵呵，害我内疚好久，心情好沉重，哎呀呀，脑细胞死了好多。」&lt;br&gt;「你不要说了！」宜静在被子里面说。&lt;br&gt;「好好好，不说就不说，不过拜讬妳先出来好不好，妳再不出来，这要是闷死了，那就一定是我的责任了。」&lt;br&gt;「不出来！」&lt;br&gt;「出来啦，我不会笑妳啦。」&lt;br&gt;「不出来！」宜静又说「我就是要闷死让你负责。」&lt;br&gt;「啊！不得了了！宜静妳这是逼婚吗？」我开玩笑的说「这年头真的变了，居然有这种逼婚的方法。」&lt;br&gt;「你想的美喔，逼婚。」宜静忍不住翻开被子要打我「看我我打你打死，让世上少一个祸害。」&lt;br&gt;我笑着抓住她的手，呵呵大笑说：「我如果是祸害，那可见这祸害是宝贝啊！」&lt;br&gt;「胡说八道」&lt;br&gt;「我没胡说，要不然怎么会有人还会担心祸害的学业呢？」&lt;br&gt;「啊～～你刚刚偷听到了！」她做势又要躲到被子里，但是这次被我拉住了。&lt;br&gt;「是啊！还好听到了，要不然我还不知道有人这么关心我哩。」&lt;br&gt;宜静害羞的低着头，现在的她因为脸红，反而气色好很多，好看极了。&lt;br&gt;我端起她的脸，轻轻的吻了一下。&lt;br&gt;「我好喜欢妳，真的。」我说。「妳真的好好，好好。」我真的蛮笨的，唸到研究所了，书读得那么多，可是居然找不到啥话好说，只会说好好。&lt;br&gt;「嗯」&lt;br&gt;「对不起。」我低声的说。&lt;br&gt;「嗯？你‧‧‧干么说对不起？」&lt;br&gt;「嗯，就觉得对不起嘛。」&lt;br&gt;「傻瓜‧‧‧」宜静一定知道我在说啥才会这样说。&lt;br&gt;宜静就趴在我胸口，静静的，像只小猫，真是惹人怜爱。我轻轻的抱着他，摸摸她的背，玩玩她的头发，真是舒服。不过鼻子的感觉就差了点，医院的药水味永远是那么的刺鼻。&lt;br&gt;「宜静」我们沉默了许久之后我打破沉默。&lt;br&gt;「嗯」&lt;br&gt;「妳．．．」我犹豫了一下才说「妳穿病人的衣服，都不穿内衣的吗？」&lt;br&gt;「啊？」宜静低反射性低头一看，领口却开得更大「啊！色狼！」一把把我推开。&lt;br&gt;因为她穿的衣服领口有点宽松，开开的，我居高临下一览无遗。不过你们不要怀疑我何时变得这么君子了，因为我可是好好的欣赏了一阵子才跟她说的。只是这样抱着的姿势太久了会有点累，所以才告诉她的。&lt;br&gt;「嘘～～小声一点，妳不要害我。等一下要是被误会了就糟了。」&lt;br&gt;「哼，色狼色狼，大色狼。」她假装要大声嚷嚷，其实却是愈说愈小声。&lt;br&gt;「好啦，我色狼啦。大色狼要去吃饭了，妳要不要吃什么？」说真的，刚刚还没啥胃口，现在事情说开了，肚子真饿了。&lt;br&gt;「要，当然要！我要吃牛排！」&lt;br&gt;「啊？牛排？这太难了吧！」&lt;br&gt;「那算你欠我的喔！」厉害厉害，打蛇随棍上，这棍子还是自备的。&lt;br&gt;「好啦好啦，我欠妳的好了呗，我先帮妳带碗牛肉面好不好？」&lt;br&gt;「好啊！」宜静一副诡计得逞的笑脸，目送我去吃饭。&lt;br&gt;我出了病房宜静妈妈不知在走廊等多久了，看到我出来赶紧过来问我。&lt;br&gt;「怎么样了？刚刚我听到宜静在笑是吗？唉～～果然还是该找你来，你来了她就开心了。」&lt;br&gt;「啊？我‧‧‧」我试着要解释一下，但是我该说啥呢？&lt;br&gt;「没关系啦，我了解啦，不用说啦。我赶紧跟她爸爸说去。」&lt;br&gt;这时我才想到，我居然没有问她是为了啥自杀？也没问她为何会在昏迷时叫我的名字。这使我刚刚想解释一下也不知道如何开口，总不能就说你女儿不是为我自杀的吧。我要是这样说的话，她一定要再问那是为谁自杀？说不出来了吧！就是你还不承认，年轻人要诚实点嘛‧‧‧‧‧&lt;br&gt;不过话说回来，误会虽然是有的，只是现在我跟宜静算是一对恋人了，这一点已经从误会变成为事实了。&lt;br&gt;不过事实在稍晚一点跟她吃过晚餐之后就揭晓了，她的前男友订婚了！她一时想不开才自杀的。但是她吞完安眠药后就后悔了。因此她才会直唸着我的名字，因为那时候她只想到我，她说她舍不得我，舍不得刚刚跟我在一起，圆了她小时后的梦，就放弃一切。&lt;br&gt;这是她跟我说的，她说，在小时候，她就已经在不知不觉中喜欢上我了，那时候我根本不太理她，每次都是要她帮我或是我的死党送情书，根本没人注意她，因为当时的她真的是个标准的丑小鸭。尤其对我来说，她根本是一个胆小爱哭又黏人的丑女标准样品，根本不可能知道她已经偷偷暗恋着我，就算知道，大概也会逃之夭夭，有多远躲多远吧。&lt;br&gt;那是一种英雄是的崇拜吧！宜静这样分析自己，当年她人缘不是极好（其实就是不好嘛），尤其跟班上一群很凶的女生不对盘，常常被她们整，比如那次被拖到鬼屋，还是我去救她出来的，虽然当时我只是基于世交的原因才解救她，但是这些小事累积多了，就让她有了那么一丝英雄崇拜是的情愫。&lt;br&gt;跟前男友分手后，有了机会跟我在一起，她很高兴，所以有一些些刻意要制造机会好圆了她小时后的梦。像是那次生日，原本她故意装醉想要引我上勾，但是偏偏被杨英的好意给破坏了，而且还当着她的面前表演活春宫，差点没把她气疯了。一直到那次近似3P才如愿以偿，虽然还是给杨英打扰了，但是她已经很满足了。&lt;br&gt;她说，也幸而有了那么点牵挂，在昏睡前想起来，舍不得救这么死了，因此努力爬出房门，她才被即时发现送医急救。&lt;br&gt;跟宜静的关系终于算是定下来了，促成的因素居然是因为宜静为另一个人自杀。她的前男友，那个抛弃她的经理订婚了。我该说什么呢？缘吧！中国人最喜欢把无可解释，无法说出的原因都推给缘了。是吧！&lt;br&gt;到了医院地下室，随便买了两碗牛肉面，打算上楼跟宜静一起吃，在等待的时间中旁边有一个男人老是盯着我看，让我极不自在，我可不是玻璃圈的，这样被看真是颇不舒服。不过，那男人的长相却有一种熟悉的感觉，好像看过又好像没看过，说不出的怪异感觉。&lt;br&gt;我买完面要上楼了，那男人居然来跟我搭同一部电梯，还好电梯中还有其他人，不然，我可能会退出来，真是有点可怕。尤其是他那一身的肌肉，绝对是个练家子，虽然我也有练过，不过跟他比起来还明显差他一截，为了菊花着想，可千万不要冒险。&lt;br&gt;跟宜静吃过面，解决了晚餐，我便陪着她看看电视聊聊天。当天晚上，宜静妈妈就叫我千万要留下来陪宜静，我刚开始虽然觉得有点不好，但是还是答应留了下来。&lt;br&gt;那天，宜静早早就先睡了，一切看来都很顺，只是没想到的事情还是发生了，那是在我半夜出去抽烟时发生的。&lt;br&gt;那位同样失去消息的杨英也出现了，也在这家医院！&lt;br&gt;刚刚进入夏天，天气已经颇热，医院中的冷气空调也不太强，因此半夜就热醒了，不想吵醒宜静，于是出来到楼梯抽根菸，坐在阶梯上，静静的吸着。&lt;br&gt;楼梯下去刚好正对着下一层的护理站，深夜的护理站也没看到几个护士，几乎都是空荡荡的，不可能看到啥养眼的镜头。&lt;br&gt;抽着菸，享受着这一晚的清静悠閒。&lt;br&gt;说真的，等宜静没事出院了我才真的是悠閒了。现在呢，只能算松一口气了吧。&lt;br&gt;宜静，一个我从来都没想过的女孩，竟然在这短短的几个月，由从前的邻家丑小鸭，转变成为我可爱温柔的女友，想来还真是不可思异。但是，另一个不可思异的女人－－－杨英呢？我又该如何面对杨英跟宜静还有我的未来呢？&lt;br&gt;这样想真是对不起宜静，才刚刚跟她定下关系，但是心中却想着另一个女人，甚至还幻想着有没有可能大想齐人之福，有没有可能既拥有宜静，也拥有神秘而又充满惊奇与魅力的杨英。&lt;br&gt;男人的劣根性，在我此时的脑海中大掀波澜，虽然有了宜静，还是舍不得杨英。仔细想想我还真是贱！其实从头到尾，我几乎都是被杨英牵着鼻子走，被她玩弄摆布，但是她就是那么的吸引人，那么的有魅力。&lt;br&gt;得陇望蜀，我真是不应该呀！&lt;br&gt;楼上有几人从楼梯走下来，我靠在楼梯转角下方一点，要是抬头看看也许可以看到春光，不过那脚步声摆明了是男人的皮鞋声，所以我连头都懒得抬了。&lt;br&gt;突然间，后脑一疼眼前一黑，我就昏过去了！&lt;br&gt;『好痛！』醒来后的第一个感觉，当然是痛，不然之前的那一下子是敲假的吗。不过小说嘛，不这样起头，又怎么告诉读者我醒了，接着展开故事。&lt;br&gt;总不能说我醒了，感觉好舒服吧！除非我死了，不然痛是一定的啦！&lt;br&gt;「英哥，他醒了。」刚睁开眼就有一个男人的声音说。&lt;br&gt;「嗯」另一个男人的声音。&lt;br&gt;「你们是谁？」我已经看清楚，旁边有好几个男人。我微一缩手，可是却发现了我是被绑在一张床上，成大字形，身体几乎无法转动。&lt;br&gt;「你们要干么？」我急喊。&lt;br&gt;「小声点，吵死了。」一个男人拿出一把水果刀，在我的脸前挥舞着。我当然乖乖的噤声了。&lt;br&gt;我迅速的左瞄右瞄，发现在我的右手边有一张病床，床上一个男人要死不活的样子，身上插了不少管子。这是一间单人病房！我正躺在家属陪伴用的床上，旁边有大约五六个男人，其中有一人个坐在旁边的唯一的一张椅子上，那个人居然就是在餐厅猛看我的那个死玻璃。这些人一看就是混混流氓之流。&lt;br&gt;「你们抓我来干什么？」我小心地问。&lt;br&gt;「你看看那边，你认识他吗？」那个死玻璃问我。&lt;br&gt;「不认识。」我刚刚看过那个半死不活的家伙，我并不认识他。「你们是不是抓错人了？」我怀抱着一丝的希望问道。&lt;br&gt;「不会错吧，我们盯你好久了。你再看一看，你认不认识他？」&lt;br&gt;「我真的不认识你们，你们是不是抓错人了？」我又说。&lt;br&gt;「不认识是吧？」那死玻璃说「可是你却上了他老婆！」同时他的脸靠了上来。&lt;br&gt;「啊！」我瞬间冷汗直冒。原来是．．．．&lt;br&gt;「才两天没盯你，你居然自己跑来了。」「来得正好，省得我们下去抓你上来。」&lt;br&gt;「你们是？」我已经猜到了，但是还是不死心的一问。&lt;br&gt;「我想你应该知道，我们是谁。那边那位是我们的黑龙老大，也就是李英扬的先生，你这样应该够清楚了</content></item></essay>