<essay><item><title>耻虐地狱——凌辱女明星(2)</title><author>床上伴侣</author><content>般，将柔嫩的小花瓣吮在嘴里，然后用舌头一下下舔弄。&lt;br&gt;啊……不要……。&lt;br&gt;被迫采取这种淫秽的姿势，不但最宝贵的圣地被侵犯，而且还被男人的粗言猥语所侮辱，对宋祖英的自尊是一场沉重的打击。&lt;br&gt;感觉世界已经被毁灭一般，眼泪开始在脸上无声地流淌。&lt;br&gt;对于女明星的神情丝毫未曾注意，男人用嘴唇压迫着娇弱的小花瓣成张开的姿态，并旋转着舌头舔舐阴缝里鲜嫩的媚肉。&lt;br&gt;不要……不要这样……。&lt;br&gt;宋祖英仿佛已经丧失了思考的能力，以近乎呻吟的声音抗议着，而身体则与她的意识无关，从小腹以下蔓延着热力，在男人的舌技下发生颤抖。&lt;br&gt;小巧的肉孔开始微微地翕张，有丝缕的蜜汁泌出。&lt;br&gt;男人感受到女体的反应后，更加兴奋地撩动舌头，偶尔还将舌尖抵住屄孔进行研磨，并发生啾啾。&lt;br&gt;的声音。&lt;br&gt;放开我……不要……。&lt;br&gt;心脏的跳速仿佛在加快，宋祖英苦闷地扭动着屁股，却根本无从逃离男人贪婪的唇舌，桃红色的脸上一片湿渍，早已分不清是泪水还是汗液。&lt;br&gt;随着热热的花蜜逐渐浓郁，宋祖英的胯间散溢着带着腥骚味的女人气息，更刺激得男人加大舌头运动的幅度，在疯狂舔舐屄缝的过程中，舌尖就会时不时地触碰到媚肉顶端的嫩芽。&lt;br&gt;…呜呜…啊…啊啊。&lt;br&gt;女人最敏感的部位一旦遭到侵袭，宋祖英不但屁股向前挺起，就连小阴唇都开始颤抖起来，完全不受思维控制的身体湧现出性感。&lt;br&gt;这个时候，她完全是出于下意识地闭上眼睛咬紧牙关，才能不让自己发出声音。&lt;br&gt;象是刻意要让美女的肉体为官能而屈服一样，男人用舌头一下一下弹弄着微微露出肉芽的阴蒂。&lt;br&gt;当沾满了蜜汁与唾液的阴蒂承受不住挑逗而挺凸起来，就被男人一口噙在嘴里，并且深深地啜吸着。&lt;br&gt;哦……。&lt;br&gt;这一强烈的刺激让宋祖英彻底陷入了欲望的旋涡。&lt;br&gt;当意识已经呈现朦胧状态，反而令她从先前激烈心理冲突的痛苦中摆脱，只有身体里萌动着一种前所未有莫可名状的需求与渴望。&lt;br&gt;是时候了……我要用阴茎奸你的小嫩穴了……。&lt;br&gt;听到男人的话语，宋祖英才失神地睁开眼睛，于是看到男人已经完全赤裸的下体。&lt;br&gt;在男人长满黑毛的胯间，有紫黑色的阴茎向上耸立，硕壮的龟头顶端还冒着透明的淫液。&lt;br&gt;这是一具无论从粗径还是长度都超过丈夫甚多的凶器。&lt;br&gt;宋祖英在潜意识里觉得害怕，但身体却软绵绵的丝毫无法动作，只能眼看着男人挺着怒胀的阴茎对她的下身欺近。&lt;br&gt;男人将阴茎在湿淋淋的阴缝里来回滑弄几下，便抵着圆润狭小的肉孔缓缓肏入。&lt;br&gt;屄眼周围的嫩肉先是被龟头挤得向下一陷，但随后就紧密的缠绕上来，快乐的承受着雄壮的填充。&lt;br&gt;哦……。&lt;br&gt;虽然阴道内已经充分湿润，但是紧狭的嫩穴被粗大的阴茎肏入时，仍发生强劲的压迫感，使得宋祖英皱着眉，将一声无法抑制的呻吟吐出香唇。&lt;br&gt;啊……好紧的小嫩穴……简直像处女一样……。&lt;br&gt;享受着身下美女阴腔紧凑的收缩，媚肉绵密的缠绕，蜜液火热的润泽，男人发出由衷的赞歎，同时想要获得更多快感一样，阴茎向更深处挺进。&lt;br&gt;屄传来的胀痛感使宋祖英收紧双腿，想要将男人入侵的淫根逼出体外，然而阴茎摩擦阴道激起的快乐浪花却又将她的抗拒心理冲倒。&lt;br&gt;虽然有着蜜液滑腻的滋润，但是在美女玉屄紧密的收裹下，男人舒爽得阴茎愈加膨胀，却也令他深入花心的企图受到阻碍，于是他大力握住宋祖英纤柔的腰肢，将阴茎从媚肉的环绕里稍稍抽退，再沉沉地向阴道深处肏入。&lt;br&gt;…啊…啊…哦哦…。&lt;br&gt;从来没有受过如此雄伟侵袭的宋祖英需要极力分张双腿，才能承受得住男人的一步步进犯，而已经滋生性感的屄在胀痛之馀，更深深体会到一种前所未有的充实。&lt;br&gt;随着男根侵犯的程度逐渐加深，这种充实感就愈加真切，直至男人在一声怒吼声中，扳住她的纤腰往下一挫，同时屁股向前猛力一挺，粗大的阴茎突破嫩肉层层叠叠的紧裹，已然完全肏入鲜美湿濡的玉屄。&lt;br&gt;呜…呜呜…。&lt;br&gt;白皙的额头有细微的汗珠沁出，一声不可遏止的呻吟从宋祖英紧抿的香唇间吐出，不知道是因为阴道被阴茎撑胀欲裂的痛楚，还是因为嫩穴被男根填充饱满的悦乐，但在宋祖英颤抖的芳心里充斥着的尽是绝望。&lt;br&gt;……我不再冰清玉洁了……我已经被这个男人彻底占有了……。&lt;br&gt;紧蹙的柳眉下，已经闭合的眼睫还沾着零星的泪珠，被官能和羞辱染红的粉脸流露着深深的哀怨，这样看来更有种强烈的凄美。&lt;br&gt;然而男人的征服欲却并未就此满足，他俯下腰，将雄壮的身躯完全压在宋祖英白嫩的胴体上，双手按住香滑细腻的酥胸，同时张开嘴对着美丽人妻的香唇一阵吸吮。&lt;br&gt;宋祖英左右头想躲避着男人的嘴，与之相反的是，随着男人开始抽肏的动作，龟头一下又一下地连续冲击着濡润的嫩穴，先前感觉的痛楚在慢慢消失，成熟的女体被雄猛的男根逐渐激发起官能的性感。&lt;br&gt;就象是为了排解肉体对心灵造成的困扰，宋祖英的双手用力抓住床单揪动，同时开始娇喘起来，芬芳的气息夹杂着微弱的呻吟从嫣红的香唇间不断喷吐出来，白嫩的乳房在男人手掌的按捺下大幅度地起伏着。&lt;br&gt;当男人的下腹频密撞击着流露粉色光泽的屄，就从两人胯下传出一阵阵啪、啪。&lt;br&gt;的靡乱声音。&lt;br&gt;这种印证两人交媾的声音虽然过于淫秽，但从某方面来看又多少有着亲昵的意味。&lt;br&gt;所以，浮于宋祖英皎好面容上的，不单只是浓郁的苦闷，更多的是嫣红的娇羞。&lt;br&gt;而男人粗沉的语音又如魔鬼般在耳畔响起：听……你下面的小嘴儿都开始说话了……上面的小嘴儿为什么还是不出声……你……湧起又羞又恼的情绪，宋祖英只来得及说出一个字，红润的樱唇就已被男人的嘴紧紧堵住。&lt;br&gt;就像阴茎在嫩穴里的冲撞一样，男人的舌头侵入她的口腔里开始恣意拨弄。&lt;br&gt;在无从抗拒的状态下，宋祖英只是本能地用香舌抵抗外来的侵袭，却反被男人大力吸住，并将两人的舌头紧密地纠缠在一起。&lt;br&gt;于是在甘美的唾液被男人贪婪啜食的同时，也不得不咽下那浑浊的口水。&lt;br&gt;这样深吻的过程中，鲜美的嫩穴遭受着凶悍的阴茎狂狠抽肏，在成熟的女体内渐渐形成愉悦的波浪，不但令娇嫩的阴道开始绵密地颤抖，滑黏的蜜汁亦因阴茎的挤迫而顺着肥腻的秘唇流溢。&lt;br&gt;被男人的雄性气味包围，再加上热吻造成的呼吸困难，使得宋祖英紧闭眼睛。&lt;br&gt;在近乎窒息的黑暗中，她更可以细致感受到男根肏入阴道的充实，茎冠撩刮屄壁的骚痒，龟头撞击媚肉的酥软。&lt;br&gt;甚至于男人浓密的耻毛触碰到她柔嫩的肥唇，都引发起一丝酥痒的知觉。&lt;br&gt;受到官能的性感侵袭，宋祖英仅存的理智在一点一点退却，只是两手更用力的揪扯着床单，曲起修长的双腿极力分张，圆润的屁股却在阴茎抽肏的频率影响下摇晃起来，以这样一种淫靡而不自觉的姿势，不知道是为了降低男根充塞造成的疼痛，还是想要承接在女体中心荡漾开来的愉悦。&lt;br&gt;感觉到宋祖英的迎合，男人这才意犹未尽地结束了激吻，擡起头以征服者的姿态俯视着这高贵而骄傲的女明星在身下呈现出姣丽的媚态。&lt;br&gt;呜呜……从未经历过如此激烈的性爱，初时的冷漠肃杀已荡然无存，终于得到呼吸空间的宋祖英将抑郁着的喘息与呻吟一起喷吐出喉咙，虽然紧闭的眼和皱起的眉仍透着苦闷，但上扬的唇角和潮红的腮容却是一副迷离的样子，散乱的黑发因汗湿而贴服在雪白的额头，更令她多了一种娇楚的风情。&lt;br&gt;一直养尊处优心高气傲的宋祖英在平日里早已习惯被珍视宠爱，而现在面对身上的这个男人野蛮狂乱的侵占，竟让她在羞恼和耻辱之外，又感到一种被征服的满足感。&lt;br&gt;宋祖英驯服地张开美目，眼睛已经湿漉漉的，像要滴出水来一样。&lt;br&gt;看着男人的嘴脸挂着奸邪的淫笑，宋祖英沉醉在官能快感中的心里，又湧起了一阵厌恶的情绪。&lt;br&gt;试图忽略身体享受到的快感，宋祖英将头扭向一边，以缄默应对男人的淫欲。&lt;br&gt;男人揽着宋祖英的腰背向上擡起，同时自己的躯体后仰。&lt;br&gt;宋祖英还没来得及有任何反应，就轻易完成了面对面跨坐在男人下体的姿势。&lt;br&gt;仿佛有火焰从胯下向上窜伸，宋祖英更真切地感受到阴茎深深肏入嫩穴的粗壮与坚硬。&lt;br&gt;与丈夫做爱时从来都是男上女下的正常姿势，第一次尝试这种亲密的体位，给女明星以既新鲜又淫秽的体验，怕被对面两个男人窥测到内心一样，宋祖英羞耻地低下头。&lt;br&gt;却看到自己平滑的小腹正紧贴着对方腹部，两人乌黑的阴毛更纠结在一起，这样靡乱的情形更让她懊恼。&lt;br&gt;男人捧着她的屁股向上擡起，当阴茎从濡湿狭紧的阴道里抽离大半截，再狠狠抓住软腻的臀肉下挫，使嫩穴又将灼热粗长的阴茎尽根吞没。&lt;br&gt;洁白的牙齿咬住下唇不发出声音，浸润在女明星秀发的芳香里，男人舔着她耳鬓间渗出的汗珠。&lt;br&gt;还未能适应这种体位，宋祖英只有两手用力抱住男人的脊背，弯曲着双腿盘在他的腰间，并且将上身前倾，下腭就俯在男人的肩头，圆臀被有力的手掌控制着擡起沉落，嫩穴就套着硬硕的阴茎上下吞吐。&lt;br&gt;随着这样的节奏，乳房时而紧黏着男人的身躯滚动，在雄壮的胸膛上挤压成两团软腻的美肉，当娇嫩的蓓蕾滑过男人的皮肤时甚至会有轻微的疼痛，但只是瞬间就被从下体湧现的性感冲荡成了酥酸。&lt;br&gt;已经适应阴茎填塞的阴道，在屁股被男人托起的刹那，就会有种像要离弃属于自己身躯某一部分的紧张和失落；很快的，随着香臀的落下，又将阴茎完全套进湿嫩的阴道，饱满的充实感就会从女体最深处一波一波地萌发。&lt;br&gt;套弄节奏的加剧，香浓的蜜汁亦从屄孔里源源溢散开来，或顺着茎杆向收缩的阴囊流淌，或沿着花瓣的边缘往股沟滑落，不只濡润了两人的胯部，就连床单上都滴现了几点湿痕。&lt;br&gt;男人按着宋祖英的屁股紧贴着胯部摇晃，阴茎就会在阴道黏密的包裹里跳动，仿佛要侵占到女体的每一丝折纹，而他有力的手指甚至从丰嫩的肥唇外沾满滑腻的蜜液，不怀好意地涂抹在宋祖英小巧的菊蕾上。&lt;br&gt;不……不要碰……那里……好脏……。&lt;br&gt;比阴道更私密的器官被触碰，虽然有着新奇微妙的感受，却也使羞耻心重又返回宋祖英身上，惊惶地在男人的怀抱里挣紮着，但由于肉体的契合与交媾，反而湧起全方位的刺激。&lt;br&gt;可爱的大明星，摘掉你端庄正经的面具吧……让我看看你虚伪外表下那颗真实的心，是不是跟我想象中的一样…纯洁…。&lt;br&gt;男人故意加重了最后两个字的语气，跟着就把上身向后仰倒，只留宋祖英跨坐在他的下体，形成骑乘的体位。&lt;br&gt;突然失去依附的宋祖英差点要向前扑倒，刚用手撑着男人雄壮的胸膛，就感觉这样的姿势下，两人的性器结合得更加深紧。&lt;br&gt;男人开始用力挺动屁股。&lt;br&gt;由于肏入角度的不同，粗壮的男根与紧凑的嫩穴发生强烈的摩擦。&lt;br&gt;再度尝试这样一种完全陌生的姿势，宋祖英感到紧张而又新奇，同时一种异样的刺激带着雄猛的冲击力从屄深处扩张开来，不由自主地开始试探性地扭动屁股。&lt;br&gt;男下女上的体位，似乎能够淡化女明星心里那种被奸淫的羞辱感。&lt;br&gt;这样的情况下，来自于官能的性感就更加激升起来。&lt;br&gt;潮热的阴道紧套着灼热的阴茎，每次的摩擦都会撩起一片燥热的浪花。&lt;br&gt;被香暖柔软的女体完全覆盖着，男人还在品味玉乳压在胸口的嫩滑，这时候又感觉阴茎被阴道一阵阵地勒紧，于是用力挺起屁股去迎接那奇妙的收缩。&lt;br&gt;呜呜呜…啊…啊啊。&lt;br&gt;咬紧的牙关终于承受不住性感的湧现，从鲜豔的樱唇间发出甜美的歎息。&lt;br&gt;虽然没有任何的动作，完全是依靠男人单方面的努力在进行交媾的过程，但宋祖英的浑身都因为媚热，而流淌着悦乐的汗水。&lt;br&gt;大明星……把我全部的精液都射在你的小嫩穴里面，好不好？。&lt;br&gt;为了不让女明星逃离他的控制，男人变换了位置，把宋祖英放在身下，擡高她的腿。&lt;br&gt;身体完全前倾下压，这样就使宋祖英高举双腿被迫挤到胸前，屁股也因此而擡起，阴茎肏入阴道的程度就显得更加深切和直接。&lt;br&gt;不好……不要…射…射在里面……。&lt;br&gt;受到性感持续冲激的女体已经酥软得难以聚集力气，宋祖英试图从男人侵占下摆脱的动作就显得徒具声势，却并没有任何实际效用。&lt;br&gt;什么不好？不要什么？说清楚点，好吗？。&lt;br&gt;像看着落入狼吻的小白兔一样，男人的脸上露出邪恶的笑容。&lt;br&gt;不要……不要……射在……里面……。&lt;br&gt;含糊不清地说出这几字，宋祖英红晕弥漫的脸上又多了一分害羞的颜色。&lt;br&gt;哦？你的意思是……不要我把精液射在你的小嫩穴里？对不对？。&lt;br&gt;放慢抽肏的频</content></item></essay>