<essay><item><title>恶魔的道具(8)</title><author>床上伴侣</author><content>。&lt;br&gt;不过我并没有就这样放过她，又马上在她体内反复突进，在这样残忍的攻势下，猎手硬撑了几分钟后，终于忍不住晕了过去，我也因为没意思了，而草草了事，并顺道在射精时将「变形的蠕虫」送到猎手体内。&lt;br&gt;颇出乎我意料的是，当我起身时，被我用超巨大尺寸蹂躏过的肉穴竟然已经开始恢复，没几下就回复到原先细嫩的肉缝，这也是猎手的能力吗？可是好像也没什么大不了的。&lt;br&gt;搞定了猎手的事情后，接下来就轮到亚莹了，基本上这不会太难处理，不过在慌乱中遗失了不少道具，只剩下「不公正的法官」和「变形的蠕虫」，加上电脑又被打烂了，需要去别的地方上网买回一些才行。&lt;br&gt;花了大概十几分钟，我找了一间网咖，靠着小恶魔的帮助连上拍卖网，买下处理这种事情最实用的「上帝的骰子(加强版)」，一口气将亚莹的事情解决，本想顺便把猎手的灵力消除，不过除非限制在极短时间，不然「实现」的面数都是零面，所以就作罢了。&lt;br&gt;除此之外，我还买了等下要用的新的道具，然后准备回去好好玩弄沦为猎物的猎手了，之所以没将之前的道具补齐，则是因为「上帝的骰子(加强版)」实在是有够贵的，上次情况紧急没看清楚，这次光是要不要买下来就让我犹豫了许久。&lt;br&gt;接着，我先回去将亚莹带到隔壁镇为她准备的高级公寓，花了点时间后才又回到自己的房间。&lt;br&gt;这时，原房东小姐已经醒了过来，正以恐惧的目光看着猎手，不过等会没她的事，我就叫她滚到一旁去了。&lt;br&gt;让小恶魔解开猎手脖子上的束缚，我拍醒了昏过去的猎手，并说：「我们来做个赌注吧，对打一场，妳赢了就放妳走，我赢了妳的灵力就归我了。」&lt;br&gt;「赌注？你凭什么？」猎手恶狠狠地说。&lt;br&gt;「呵，不看看是谁被打倒了，更不用说守护妳的魔法阵已经被我破了，能给妳一个机会已经不错。」&lt;br&gt;「……好，我接受你的赌注。」&lt;br&gt;听到这，我立刻拿出一张像是扑克牌的卡片，「绝不反悔的赌徒」，也就是刚刚新买的道具。&lt;br&gt;「再说一次。」&lt;br&gt;「我接受赌注，还不快放开我！」猎手大吼。&lt;br&gt;「小恶魔，放开她吧。」我命令。&lt;br&gt;小恶魔点点头，同时唸起了咒语，束缚随着声音慢慢化成黑气消散，而我也趁这时间控制猎手体内的「变形的蠕虫」，对猎手的身体进行改造。&lt;br&gt;白光一闪，不等黑气完全散去，猎手一把抓起手边的长剑就往我挥了过来，要不是我早就全神贯注在注意她的动作，可能已经被划伤了。&lt;br&gt;但也就仅只于此了，撇除了带有奇袭意味的第一击，她在被重创及束缚后，速度及力量都已经大不如前了，若我只专注在闪躲和防御的话，几乎不可能受到任何较大的伤害，更何况我还有直接让她不能动的大绝招可用。&lt;br&gt;不过一直闪躲也不好玩，只是我也没有什么攻击的手段，虽然除了使用大绝招外，拖下去我也能赢，可是这又少了玩弄她的乐趣……对了。&lt;br&gt;「小恶魔，教我魔法吧，就妳刚才用的那招好了。」我大声说。&lt;br&gt;「耶？现在吗？」或许是因为猎手在场，小恶魔显得有些顾虑，但她无法违背我的命令，还是只能说：「好吧，首先咒语是……」&lt;br&gt;「慢一点，多唸几次。」我一边闪躲一边说，结果差点就被砍中手臂。&lt;br&gt;依言，小恶魔又唸了几次，直到我说停为止，记住后，我将咒语复诵了一遍，却没发生任何事，倒是惹得猎手大骂我太过嚣张。&lt;br&gt;「唸是唸对了，不过光是这样是不够的。」看到我怀疑的目光，小恶魔解释：「唸咒或画魔法阵都相当于创造机器，但机器是不会自己运行的，需要给予动力，有的还需要适当的操作。」&lt;br&gt;「操作的方法是？」我随意问，毕竟我也不认为魔法那么容易学，只是想要趁机羞辱猎手而已。&lt;br&gt;猎手的速度开始慢了下来，攻势不再凌厉，对经过强化的我几乎构不成威胁，看来是我先前做的改造发挥效用了。&lt;br&gt;「唸咒的同时，要去感受四周魔力的流动，应该能感觉到前方出现魔力较密集的区域，由上方灌入周围的魔力，就能形成五枝可由意识操作的魔箭。」小恶魔仔细地说明。&lt;br&gt;「听起来不会很难。」&lt;br&gt;「比起功效，这的确算是较简单的魔法，不过对没学过魔法的人，魔力可是很难感知的，我当初花了好几个月才能勉强感受到魔力的流动。」&lt;br&gt;「这样啊。」感觉似乎很麻烦。&lt;br&gt;不过我突然想起小恶魔似乎说过我可以看到魔力，姑且试试好了。&lt;br&gt;我先回忆起那个晚上所做的事情，接着再逐步把当时的感觉找回来，慢慢地，我的视野中浮现出各种不同的颜色，一开始是淡淡的，然后逐渐变深。&lt;br&gt;抓住这个机会，我快速唸完咒，前方立刻出现了特殊形状的魔力团块，像是五个浮在半空的甜甜圈，不过后面灌入魔力的步骤就没那么轻松了，在魔力团消失前只成功灌入一些，但还是勉强做出了不到十公分的短箭。&lt;br&gt;射出！&lt;br&gt;白影闪动，猎手吃力地躲开两箭，并挡下另外三箭，但她也气喘吁吁，满脸潮红了。&lt;br&gt;就在她重整态势，要发动进攻时，没想到却双腿不稳，倒了下去。&lt;br&gt;「你该死地对我做了什么？」她已经几乎没了反抗力量，但嘴巴仍旧不愿示弱。&lt;br&gt;「妳怎么这么迟钝，现在才发觉。」&lt;br&gt;「怎么可能现在才发觉，这种……这种……」猎手话说到一半，却又说不出口。&lt;br&gt;「这种什么啊？『快感』两个字说不出来？」我嘲讽地说。&lt;br&gt;「你……」她狠狠地瞪着我，不过我不痛不痒。&lt;br&gt;「看来该是让妳知道自己怎么了。」&lt;br&gt;我走到猎手的面前，抓起她的左手用力向外一扯，整个左前臂就这样被我取了下来。&lt;br&gt;但这暴力的举动下，随之而来的既不是鲜血淋漓的场面，也非怵目惊心的伤残断口，就连惨叫都没有半声，取而代之的是另一种诡异的景象。&lt;br&gt;被我取下的手臂并没有任何断口，在原来应该是断口的地方有着一根细长的男性生殖器，正随我的晃动展现出它和一般肉棒不同的强大弹性。&lt;br&gt;既然有了男性的肉棒，另一端自然就是女孩子的小穴了，和周围的肌肤一样白皙粉嫩，且因为才刚拔出肉棒，小穴微微张开，露出内部溼润的嫩肉，像是在引诱人填满似的。&lt;br&gt;「我的手……你这个变态！你对我的手做了什么？」猎手不可置信地大叫。&lt;br&gt;「妳自己看不就知道了吗？」我说，还顺便弹了她的肉棒一下。&lt;br&gt;「呀啊啊！」猎手娇叫。&lt;br&gt;「很爽吧？再来试试这个。」我让自己的胸口瞬间膨胀了起来，并将肉棒塞进双乳间来回摩擦。&lt;br&gt;「呀~~~不要~~~你、你这个变态~~~变态~~~喔~~~啊~~~」&lt;br&gt;「这个身体有胸部的确是还蛮变态的。」我笑笑说，同时从头到脚变身成一位有着娇俏面容及豔丽身材的女子。&lt;br&gt;「这、这不是重点啊~~~快放开~~~呀啊~~~这感觉~~~快撑不住了~~~快、快放开我的~~~啊~~~啊~~~」&lt;br&gt;「放开什么啊？」我一边用丰满的乳肉挤压着她的肉棒，一边不怀好意地问。&lt;br&gt;「你、你~~~喔~~~呀~~~你是白癡吗~~~喔~~~就是你手上的、的~~~呀~~~东西~~~喔~~~」&lt;br&gt;「这样说我哪知道？」我加快了抽动的速度。&lt;br&gt;「啊~~~啊~~~不行~~~不行了~~~喔~~~喔~~~有、有东西要出来了~~~呀~~~啊~~~我说~~~我说~~~放开我的阴茎~~~快、快点~~~呀啊啊！」&lt;br&gt;话才说完，猎手就到达了高潮，下体湧出了大量的淫水，四肢关节也有不少淫荡液体溢出，不过我并没有给予她的肉棒射精功能，所以她左前臂只是不断痉挛，没有喷出任何东西。&lt;br&gt;看向倒在地上不停抖动的猎手，我顺手将她的左前臂插了回去，只不过是插在下半身的蜜穴里，强烈的刺激让她又高叫了几声。&lt;br&gt;接着，我再接再厉地拆起她的身体，右前臂？也插进下面的小穴好了，上臂？接在一起后再插到肛门里，双腿？现在上半身空空的，就插入原本双手的位置吧。&lt;br&gt;「你这个变态对我做了什么？」从高潮中回复过来的猎手大骂。&lt;br&gt;「从刚才开始就一直变态、变态地骂，也不看看妳现在的样子，谁比较像是变态啊？」&lt;br&gt;被我这样一呛，猎手马上就闭上了嘴，但我可不会因为她闭嘴了就放过她，下体再次长出一根巨大的肉棒，并马上往已经被双手佔据的小穴插了进去。&lt;br&gt;「啊~~~不行~~~啊~~~喔~~~塞满了~~~喔~~~呀~~~不要再进来了啊~~~喔~~~喔~~~下面~~~下面会坏掉啊~~~喔~~~啊~~~」&lt;br&gt;不理会猎手的惨叫，我的腰奋力摆动，和另外两根肉棒一起开垦着猎手才开苞没多久的小穴，一次次深入内部刺激着淫秽的泉水湧出。&lt;br&gt;同时，我的双手也没閒着，有时抓着猎手错位的四肢抽动几下，让她急得乱挥，有时则是玩弄起猎手坚挺的丰乳及粉嫩的蓓蕾，惹得她怪叫连连。&lt;br&gt;「啊~~~太深了~~~喔~~~啊~~~啊~~~不要~~~那、那里~~~呀啊~~~好舒服~~~不对~~~喔~~~应该是恶心才~~~呀~~~啊~~~啊~~~」&lt;br&gt;「喔~~~喔~~~胸部不行~~~不要再捏了~~~啊~~~啊~~~吸、吸也不行~~~喔~~~感觉好奇怪~~~不要~~~喔~~~啊~~~啊~~~」&lt;br&gt;十几分钟后，我一面拉着插在猎手屁股上像是尾巴的两段手臂，一面问：「怎样？投不投降？」&lt;br&gt;「投降是~~~喔~~~啊~~~不、不可能~~~喔~~~」&lt;br&gt;「如果妳不投降的话，我就要拔出来了喔。」说完，我就停了下来，让肉棒留在猎手的阴道中。&lt;br&gt;「谁、谁稀罕啊~~~」她逞强道。&lt;br&gt;「妳确定？现在是谁的手搂住我的腰？又是谁的脚踩着自己的胸部？」我拍拍那双洁白修长只可惜长错位置的美腿。&lt;br&gt;「这……」&lt;br&gt;「不说我就拔出来了。」我将肉棒退出一半。&lt;br&gt;「等、等一下……我说就是了，是我输了，我、我投降……」猎手咬着牙，不甘心地说。&lt;br&gt;她才说完，一股强大的力量立即灌进我体内，瞬间流遍全身上下，产生一种充盈的感觉。&lt;br&gt;这种和性爱快感不同的舒畅感让我加快了肉棒突进的速度，暴风似地疯狂插着猎手的肉穴。&lt;br&gt;没多久，我就和猎手一起到达高潮了。&lt;br&gt;得到了猎手的力量，再加上这几天都是假日，所以我一直待在用「上帝的骰子」修好的房间里练习魔法，不过就算不是假日我也会这样做就是了，毕竟魔法这玩意出乎意料地有意思啊。&lt;br&gt;同一种魔法其实是有很多种不同的咒语的，像是以我第一个学的魔法来说，在对猎手时使用的是其中最短的咒语，咒语前半段是将魔力凝聚成甜甜圈形并复制，后半段则是赋予这东西意义，让其能制造出魔力箭。&lt;br&gt;但也有直接创造出魔力箭的咒语，只是极为冗长，因为咒语的长度会随形状的复杂度而快速增加，像是圆形就只需一个音，甜甜圈形大概十个音，而弓箭形则是需要八十个音以上，所以说一般都会用带有意义的简单图形来制成复杂图形。&lt;br&gt;至于为何需要用到多种不同形状，则是因为每种图形适合赋予的意义都不同，而且一个魔法中，会尽量避免给予同个形状不同的意义，怕会使施术者混乱。&lt;br&gt;对学魔法的人来说，首先要感知到这些魔力团块的位置，接着才是正确地运使魔力利用这些物体，可是听小恶魔说，绝大多数的中级恶魔，甚至是高级恶魔都无法精确感知魔力的形状，精确度大概就和隔着毛玻璃看东西差不多，跟我差得远了。&lt;br&gt;后面这运使魔力则是一般用来判断魔法难易的依据，也是我觉得最有趣的地方，除了靠别人教导外，其实也能借由形状及最后效果自己去猜，这很难用言语来说明，反正有点国中智力测验的感觉就是了，不过小恶魔却觉得很不可思议，大概是魔界不流行图像测验吧。&lt;br&gt;总之，魔法并没有我原先所想像的那么困难，再者，我因为之前「不公正的法官」的效果而不需要睡眠，时间十分充裕，才不过两天多的时间，小恶魔就没东西可以教我了，我也就要她回魔界找更高深的魔法书籍来给我看。&lt;br&gt;说了这么多魔法的事，不过这几天我最认真的并不是学习魔法，而是好好地调教、玩弄猎手，毕竟有趣的事情比不上很爽的事情啊。&lt;br&gt;像是现在，我一面在网路上翻看着情色小说寻找凌辱猎手的灵感，一面驰骋在猎手体内。&lt;br&gt;猎手的肉棒四肢被丢在一旁，整个人就像是抱枕一样被放在我怀中，一下一下地承受着我的突刺，不断发出勾人的娇吟。&lt;br&gt;经过几天的调教，猎手本来的傲气已经被磨得差不多了，身体也完全沈浸在性慾之中，最多只能在言语上顶撞几句，但还会是乖乖按照我的命令行事。&lt;br&gt;「哈~~~哈~~~又、又要到了~~~喔~~~喔~~~不行了……呀啊啊啊！」&lt;br&gt;突然，猎手的小穴一紧，一股热流往我的肉棒浇去，在强烈的刺激下</content></item></essay>