<essay><item><title>不射三遍看不完</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;到底为什么会变成这样子呢？&lt;br&gt;我躺在床上，双手被丝袜绑住高举，双眼被黑布条蒙起，耳朵听见一旁有男人正讲着电话。&lt;br&gt;「对啦！你快点来吧！绝对不会让你后悔的！」&lt;br&gt;男人说完之后，往我大腿摸了一把，我打了个冷颤，心中有不好的预感逐渐成形。&lt;br&gt;他将我的长裙推到腰际，手来回地抚摸着我的大腿，我感觉到他在我耳边吹气：「小美人，期待吗？等一下我会让你爽翻天喔！」&lt;br&gt;「不、不要！」我颤抖地说。&lt;br&gt;男人好像很享受的开始拨弄我的头发：「不要什么？等一下妳就会夹着我的鸡八，淫荡的摇着屁股，叫我哥哥不要停，装什么纯洁啊！」&lt;br&gt;他的手指开始抚摸我的小穴：「怎样？今天想来几发？干到让妳说不了话，怎样？还是妳想在外面搞，让大家看到妳有多淫荡？」&lt;br&gt;「不－－啊！」猛然有根手指戳进了我的小穴，让我哀叫了一声，然而接着而来的，是手指的反复进出，并且逐次增加手指的数目，直到三根手指在小穴里面翻搅，蹂躏着我的花蕊。&lt;br&gt;「啊～～啊～～～啊啊～～～」我发出了哀鸣。&lt;br&gt;「真是淫荡的声音啊！」男人另一只手伸进衣服，将胸罩推挤开来，揉捏着我的胸部：「爽吗？待会儿还有更爽的唷！」&lt;br&gt;我感觉到一根又热又硬的棒子在下头摩蹭着我的大腿，并且男人加速了手指的活动，让我哀叫连连：「不要！别这样！快点住手！」&lt;br&gt;有股暖流在身体里酝酿，酥麻的感觉不停地传来，令我为之疯狂，当下体越来越痒，身体越来越热的时候，我却听到了让我害怕的声音。&lt;br&gt;有其他男人的声音出现了。&lt;br&gt;「哦喔！阿平你已经在搞啦！」这是第二个男人的声音。&lt;br&gt;「嘿，老毕，是你喜欢的类型耶！看起来不错嘛！」而这是第三个。&lt;br&gt;「山仔、飞仔，你们还有时间看，快脱衣服热身吧！等下阿狗他们还会来！欸，阿平你要快一点，赶快干上这女人，让我们三个热身一下！」&lt;br&gt;「干！这女人还没弄好，硬干会哭喔！」阿平边揉着我的胸部边说。&lt;br&gt;「操你妈的，就是要干到让她哭啊！她哭我干得会更爽！」老毕说完，大家便笑了起来。&lt;br&gt;我开始哭着求他们放过我，但是他们无视于我的哀求，四个男人开始除去我身上的衣服，包含绑着双手的丝袜，以及绑着眼睛的黑布，他们用蛮力压着我的手脚，逼迫我看清楚他们开始勃起的阳具，并且看着他们在我赤裸的身躯上又亲又舔又咬。&lt;br&gt;「求、求、求求你们．．．．．．」&lt;br&gt;被四个男人围攻的我喘息着，哀求着他们放过我一马，但是我只看见他们的阳具勃起的速度增快，然后山仔跟飞仔两人分别压住我的左右手，要我帮他们打手枪。&lt;br&gt;阿平抓着我的大腿，高高的举起，将炽热的铁棒对准我淫水氾滥的小穴摩擦，沾满了淫水。&lt;br&gt;「要上了唷！」阿平淫笑说着，便一口气将鸡八塞进我的小穴里，我连痛都还来不及说，老毕便将他的肉棒塞进我的嘴里：「给我老实的舔干净！舔得好，哥哥就赏妳吃精液！」&lt;br&gt;我流下了眼泪，但只是增添他们的兽性，他们的一部分在我身体里动得更利害了。&lt;br&gt;「干！超爽的！穴超紧的！」&lt;br&gt;「嘴巴也不错，小骚货被阿平干很多次了喔！喇叭吹得很好呢！」&lt;br&gt;「手枪也打得不错，这小荡妇是从哪找来的啊！该不会是在卖的吧！」&lt;br&gt;「哦～我第一次让女人帮我打手枪呢，感觉真不错！」&lt;br&gt;阿平每一次都干得很用力，好像恨不得干穿我的子宫，又硬又烫的铁棒摩擦着我的肉壁，突刺我的小穴，淫水的声音好像贯穿耳膜般清晰，就连老毕的肉棒都在嘴里发出滋滋的水声，而我的呻吟也愈发的淫荡。&lt;br&gt;「恩恩～啊～～啊啊～～恩～～」&lt;br&gt;「哈哈，这妞来劲了！」阿平抓着我的腰，用力的扭动：「看到没，所以我说这女人好玩，被轮奸还可以这么爽！简直就是欠干！」&lt;br&gt;「哦～这嘴巴，真是让人受不了！干！我要射了！」老毕大吼一声，有很多又腥又臭又黏稠的液体冲进了我的嘴巴，热呼呼的像是发臭的牛奶，当老毕的肉棒退出我的嘴巴时，还牵着一条透明的液体，滴落在我急速起伏的胸口。&lt;br&gt;我也没时间选择是不是该吞下精液，阿平看见我满口精液时好像发了狂一样，更加猛烈的干着我的小穴，我开始狂叫，精液喷出来弄得整身都是。&lt;br&gt;「啊～～啊啊～～啊～啊啊啊～～～～啊～啊～～～～～」&lt;br&gt;「干！老毕，超恶的，都是你的精液！」不知道是山仔还是飞仔在抱怨，而阿平也在我体内射精了，浓稠而滚烫的精液在我体内流窜。&lt;br&gt;当阿平退离我的身体时，山仔跟飞仔两人把我架起来，而我也无力反抗或挣扎，我正处于高潮的时空，完全无法思考，只有原始的兽性，让我不自主地赖在两人的身上。&lt;br&gt;任凭那两人将我夹在中间，同时干我的屁眼跟小穴，而我迎合起他们的抽刺，就像个浪荡的女人，开始淫叫连连，让那两人玩弄得不亦乐乎，而老毕跟阿平则在旁边抽事后烟，等待阿狗来到。&lt;br&gt;就在前后两人连续射精之后，浑身沾满精液的我总算清醒了些，但是也无从反抗，休息够的老毕跟阿平补上那两人的位置，继续对我奸淫，并且射精在我身体内，好像要将小穴都填满他们精液。&lt;br&gt;「不要．．．．．」在老毕跟阿平射精后，我挣扎着逃下床，但山仔跟飞仔抓着我的手，把我拖向床边，想再来一轮，这时门被打开，进来一个男子，应该就是他们口中的阿狗。&lt;br&gt;就在阿狗走向我的时候，我终于明白为什么他的绰号叫阿狗，因为他就像一条公狗一样，他脱下裤子，二话不说就抓着我的屁股，用背后式猛干我的小穴，我简直就像条母狗一样被他硬上，而且想跑也跑不了。&lt;br&gt;阿狗干我的时间很长，在我以为自己几乎要虚脱的时候，他才射精，而且我差点以为他尿在我的小穴中，因为他射精的时间也很长，当他将肉棒拔离我的小穴时，白浊的精液立刻从我的小穴洒落，混杂着之前四人的精液还有我的淫水，沿着我的大腿流了一整地。&lt;br&gt;我趴在地上喘气：「呃～恩恩～啊～呃～你们，够了吧！不要再．．．．」&lt;br&gt;还没来得及说完，方才休息充足的四人立刻又围上来，寻找着可以进入的洞穴，一次又一次的换着姿势，将滚烫的精液灌进我的身体里面，发洩着他们的兽性。&lt;br&gt;途中我不知道昏过去几次，只觉得这轮奸好像永无止境。&lt;br&gt;当我最后一次昏死过去时，我隐约听见阿平的声音说：「差不多了，该做结束了。」&lt;br&gt;等我再次醒来之后，房间里只剩我跟阿平，阿平拿着数位相机，专注地看着里头的影像，有我嘴巴都是精液，还塞着一支肉棒的特写照，还有全身上下淋满精液，昏死过去的照片，也有三个洞全被插满肉棒的照片，但是都没有那段十分钟的影片吓人，我被干得去活来，淫叫连连，而且被五个男人用极度不堪的言语羞辱，直到高潮为止。&lt;br&gt;阿平将照片跟影片都给我看完之后，将我抱起来，我非常合作的张开大腿，好让他可以轻易的进入我，他将鸡八干进我红肿的小穴，在我耳边说：「怎样？还满意吗？小荡妇！」&lt;br&gt;我摇晃着我的屁股，让他的鸡八可以更进入我的身体，并且开始淫荡的呻吟：「不错啊！感觉好像越来越淫荡了！下次试试在野外作吧！」&lt;br&gt;「野外啊！要几个人？」阿平越来越兴奋了：「可以把妳当作母狗，在外面直接干吗？」&lt;br&gt;「找人少的地方吧！我怕会被不认识的人看见！」&lt;br&gt;我享受着阿平的冲刺，一面回想着方才被淫辱的画面，照片里的我有着淫荡的面孔，也有着异常的妖艳。&lt;br&gt;</content></item></essay>