<essay><item><title>慾淫巧奸 未完(5)</title><author>床上伴侣</author><content>只要雪姐出声求我干妳，我就满足妳」方其低头在林雪耳边，语气带着引诱说「求我啊，求我干妳，求我，就给妳无比的快乐和满足」。&lt;br&gt;「我…我…」林雪还存在一丝理智和矜持，在心里不断挣扎，这时……&lt;br&gt;「其……」小今在冲洗室里探出头后，看见方其和一个美丽的女人在做爱，从惊愕，到呆滞，最后心里生出浓浓的酸楚，丢下手里的泳衣，赤裸地从方其身后抱住，小手紧握肉棒，向后用力将方其拉离林雪，随即转到方其身前，大腿紧夹肉棒抵在肉屄上，手臂紧抱方其脖子，散发就像似被遗弃的小动物般的眼神，望着方其发出惹人怜惜的声音说「其…呜呜…你不要我了吗…」。&lt;br&gt;「怎会呢，怎么会不要妳了」方其摸着小今的头发安抚。&lt;br&gt;「那你为什么…还要和她做爱…」小今都着嘴，醋味浓重的说道。&lt;br&gt;「呃…」方其说不出话，双手一提小今的屁股，将肉棒刺进肉屄。&lt;br&gt;「哦…啊……等…等一下…啊啊…你…你还没说……啊啊……」。&lt;br&gt;方其手臂夹住小今的后背，大手抓着屁股，手指分开肉屄和肛门间的软肉，向后微弯低腰，让小今双脚整个离开地面，露出用力顶耸肉屄的肉棒，给趴在地上的林雪看。&lt;br&gt;「啊啊……啊…啊啊啊…好深…啊啊…啊啊啊…」。&lt;br&gt;突然的变故让林雪一时失去反应，无力的跌坐地上，整个人失魂落魄的靠依墙壁，双眼留恋地盯着在小今肉屄进出的肉棒，心里迷乱、哀怨、空虚交杂的难受。&lt;br&gt;「啊哦哦…哦哦…啊啊啊…哦哦……哦哦……」小今被操得癫狂直吟，淫水「滋…滋…」直喷。&lt;br&gt;「哦哦…啊啊啊…其…我…哦……我不行了…啊啊…停…停…」。&lt;br&gt;方其感觉小今软了下来，抓着小今屁股，用力压在肉棒根部，龟头整个挤进子宫，搅了起来。&lt;br&gt;「嗯…哦……………」小今抬头高仰失声一叫，乱颤地洩身后，眼睛一翻，晕眩昏睡了过去。&lt;br&gt;方其将爽昏的小今放下，挺着沾满淫水，湿淋淋的肉棒，蹲在林雪的面前。&lt;br&gt;「雪姐，怎么样，想不想」方其捏玩着林雪的奶子问道。&lt;br&gt;「我…我…我…」林雪脸上带着渴望的媚态，蹙眉盯着近在眼前，散发浓厚腥臊的肉棒，嘴里迟疑不定。&lt;br&gt;等了许久，见林雪一直我我不停，方其心里不耐，压下林雪的头，将肉棒塞入嘴。&lt;br&gt;「唔…」肉棒一进嘴里，林雪就像贪吃糖果的小孩，「啧啧…」有声的吮吃。&lt;br&gt;「哦……雪姐的嘴真棒…」。&lt;br&gt;方其大手压着林雪的头坐下后，大腿伸直分开，反手向后撑地，低下头看着。&lt;br&gt;「嗯…嗯…嗯…」林雪娇哼地跷高屁股，手臂靠在方其大腿两边，小手握在肉棒底部，吞吐肉棒，涨圆的奶子不停前后晃荡，乳尖磨地。&lt;br&gt;「看着我」方其对着林雪喝了一声。&lt;br&gt;林雪颤了一下，含着龟头，仰起红润的脸，娇媚哀羞地望着方其。&lt;br&gt;看着林雪楚楚可怜的样子，方其兴奋不以，双手扶住林雪的脸颊，上下套弄。&lt;br&gt;林雪抱着方其的屁股，极力的张大嘴巴，舌头紧贴肉棒，配合着方其。&lt;br&gt;「哦…哦…哦…」方其感觉愈来愈兴奋，突然，马眼一酸，方其用力往下压住林雪的头，全身冷颤地，在林雪嘴里喷出浓精。&lt;br&gt;「唔…」林雪被方其突然的射出精液，心里惊了一下，随即「咕噜…咕噜…」将精液吞下。&lt;br&gt;射完精的方其，大手放开了林雪。吐出肉棒，林雪吞掉嘴里剩下的一点精液，趴在肉棒边，脸颊压着肉袋娇声喘息。&lt;br&gt;「雪姐，鸡巴好吃吗」方其手指夹着半软的肉棒，轻轻的在林雪滑嫩的脸上磨擦，时不时的从嘴唇、鼻头划过挑逗着。&lt;br&gt;「嗯………」林雪双眼闭着，闻着肉棒的雄性腥味，和在脸上的肉棒触感，迷醉回味的细声娇哼道。&lt;br&gt;「要不要让鸡巴进去鸡歪里通一通，插一插，捅穿搅动子宫，让我的精子进去子宫里洗一洗啊，雪姐」方其边捏转奶头，边粗鲁淫秽对林雪说道。&lt;br&gt;「我…我要……」林雪听着方其淫秽的言语，和传进鼻子的肉棒腥味，终于忍不住欲火的沸腾燃烧。&lt;br&gt;「但是，现在不行哦」。&lt;br&gt;「啊…为什么…」挡不住心里愈来愈炽热的欲火，选择顺从内心和肉体急需被滋润的渴望，却反而听见如此回答，燥痒刹那布满身心内外，双手紧抓肉棒，林雪急躁得仰脸问道。&lt;br&gt;「我得先送我的女人回去」方其指着小今，接着低头淫淫地说「晚上吧，今晚我上夜班，到时我会偷偷到妳家，好好通一通妳这欠人干的肉穴，射满妳饥饿的子宫，餵给妳吃最爱的精子」。&lt;br&gt;「哈…好………」。&lt;br&gt;「我…我怎么会答应他…」。&lt;br&gt;夜晚10点半，林雪穿着一件优雅、艳丽、妖魅、挑逗相混的丝质性感睡衣，缩脚坐在沙发上。&lt;br&gt;林雪身上丝质性感的睡衣，露肩裸背上吊着两条细带，连着包裹尖挺乳峰的蕾丝布，刺绣的透明蕾丝，呈V字型延伸到乳胸下沿；若隐若现的双边半粒乳球，深邃的沟宏线条，凸现蕾丝的粉红奶头。粉橘色的丝质衬衣长至及膝，腰股两旁的开衩，在走动间若有似无地展现，同色的网纱全透丁字内裤；衬托出一双白皙的修长美腿，肉感丰盈的挺跷屁股，和诱人探索的迷人森毛、湿地肉屄。&lt;br&gt;「真…真的要和他做爱吗…」双手手掌遮掩烧红的脸面，微弓着发热的身体，大腿不自觉地曲伸，交叉撕磨，侧躺在三人座的棕色长沙发，意识带着三分期待，三分挣扎，四分混乱地想「和老公结婚……才…才3年…」。&lt;br&gt;「不…不行…我不能背叛老公……」。&lt;br&gt;「不…我一定不能跟方其做爱…」。&lt;br&gt;「他来了也不能开门让他进来…一定…」林雪猛地心里大声呼喊。&lt;br&gt;忽然，林雪从手指细缝里看见，挂着一副春暖花开地大型浮雕画的白墙，角落边的全身镜面里，映照出一身迷人性感的自己。&lt;br&gt;盯着镜中的自己，林雪的双眼渐渐失神，脑海里闪现老公白嫩细致的肉棒形状，和方其狰狞粗壮的大肉屌。&lt;br&gt;「哈…哈…」林雪轻喘着，微微抖颤着。&lt;br&gt;当方其的大肉屌占据脑海，愈来愈清晰完整，如同近在眼前般，轻柔娇喘的林雪，小舌下意识地在勾人迷乱的湿润红唇上舔转吞吐。&lt;br&gt;「啊…哈…好热…啊…」林雪娇喃地轻喘低呼，掩面的小手不由地在脖颈，上下轻触柔抚。&lt;br&gt;「啊…啊…啊…」片刻后，一阵麻痒，从交缠撕磨地大腿根部的肉屄里窜出，林雪感觉身体滚烫了起来，额头宾角沁出了香汗。&lt;br&gt;「啊……」当手指触碰到了近似裸露的网纱丁字裤里，泛出湿热闷气的屄唇嫩肉，林雪颤栗地发出了一声娇美吟叹，敏感的肉屄冒出一股淫骚浪水。&lt;br&gt;手指轻轻触磨透出网纱丁字裤网孔的软嫩屄肉，麻酥麻酥的感觉，令肉屄湧起强烈极痒，林雪发出一声「啊…」短促哀吟，肉屄随即流出大量淫水，湿透了浓黑阴毛，流益到了沙发上。&lt;br&gt;林雪忍不住抬高一腿，倒勾挂在沙发背，曲指抠搓震揉肉屄，另一手胡乱抓捏搓乳，仰面淫声吟叫。&lt;br&gt;「啊啊…啊…啊啊啊…啊……啊啊……」。&lt;br&gt;手指随心里回想，早上方其粗壮的大肉屌，在肉屄里的急刺重击，愈震愈揉愈快。
「啊啊……啊啊啊…啊……啊啊…啊……」。&lt;br&gt;就在林雪刚进入自慰的快感顶端，三声突兀的「叮当…叮当…叮当…」门钤声响起，林雪愣了一下，想起可能是方其来了，顿时连忙惊慌地从沙发站了起来，慌乱的边整理头发、睡衣，边急步走向了门口。&lt;br&gt;林雪这时全然忘了肉屄湿淋淋的，衣摆一大片湿渍，连不久前决定抗拒方其的事，更是遗忘了，就这样在人眼里全身上下一看就是充满淫荡模样的样子，「卡啦…」一声打开了门。&lt;br&gt;「谁……」询问声未完，林雪拉开门见是方其，心头一跳，「啊…」惊声短呼了出来，旋即就惊想起不能让方其进来，连忙要拉回半开的门。&lt;br&gt;「雪姐…」方其见门就要关上，伸脚档住不让门合上，边施力抓住门拉开，边说「怎么开了门，不等我进去，就要关了呢」。&lt;br&gt;「你…你出去…不…不要…进来…」见方其硬闯了进来，林雪急退了几步，手指发颤地指着方其，慌乱的急呼。&lt;br&gt;方其反手将门关上锁好，也不理林雪，就站在玄关鞋柜旁脱起了公司发的保全衣裤。&lt;br&gt;「你…你…无耻…」林雪站在方其5步远的地方，看他一件一件快速的脱掉衣裤，惊骂了声，脸颊羞红的转头就跑。&lt;br&gt;方其为了方便，就先把一些保全配备去除，剩上衣、裤子、三角裤和鞋子。在短短的不到10秒里，方其迅速的脱剩一件三角裤后，双脚大跨，迅步的在林雪刚跑到客厅时，从身后一把抱住。&lt;br&gt;「啊…」林雪惊叫了一声。&lt;br&gt;「雪姐的身体好香啊，只闻了一下雪姐身上的香味，妳看，鸡巴都硬了」方其俯首，鼻子靠近在林雪的颈子，深吸了一下，说着调戏的话，说完，肉屌紧贴着林雪的屁股，轻顶了几下。&lt;br&gt;「啊…啊…啊…」感受到隔着衣服传来，硬挺肉屌顶触屁股的感觉，林雪挣扎的动作，一顿，一颤，一抖，娇吟的软了下来，软靠进方其怀里，低头哀声叫着「啊…不要…不要…啊…啊…这样…」。&lt;br&gt;挺腰将肉屌紧贴在林雪屁股，抱推着走到客厅里的三人座沙发旁，把林雪轻丢倒卧沙发上。&lt;br&gt;「刚就想说了，雪姐是不是想到，我就要来干妳，忍不住挖着肉屄得等我啊」方其望着林雪屁股侧边湿了一大片的渍痕，说「肉屄湿透了吧，睡衣下摆都湿了一大片，嘿嘿嘿」。&lt;br&gt;「没…没有…你不要乱说…」林雪侧身曲腿，一手遮住下身前面，一手掩后，别转过头羞急瞪着方其说道。&lt;br&gt;突然，视线从衣摆里露出的白皙大腿，移到了林雪的乳峰上，发现睡衣里的尖挺乳峰，清晰地可见完整，方其双眼一亮。&lt;br&gt;「雪姐，好美，好性感，好迷人」方其抓住林雪手臂拉起上身，从上而下仔细的看，穿着充满情趣的丝质睡衣地林雪。&lt;br&gt;「我…我不是为…你…你穿的…我是要睡了才穿的…」林雪脸上布满红晕，合拢双腿侧坐一边，闭眼别过方其，嘴巴辩说着，小手胡乱地扯着腿上的衣角，不自觉的挺出胸乳。&lt;br&gt;方其嘴角扬起，也不说话，贴着林雪坐下，右手从身后抱抓住林雪右边胸乳，拉进怀中，大嘴顺势吻上林雪性感的嘴唇，左手抓着林雪的小手，压在硬涨的粗壮大肉屌，上下磨擦。&lt;br&gt;乳峰被紧捏地拉倒进方其赤裸的胸怀里，和嘴唇被吮吻住，林雪「唔嗯…唔嗯…」出声地，微微颤动的睁大双眼望着方其；小手被强拉抓着肉屌上下搓揉套动，林雪娇躯大力的抖了一下，似逃避般紧紧闭上了眼，香嫩的身体却软弱依贴方其。&lt;br&gt;林雪失神情迷「嗯…嗯…」娇哼地吮吸着方其伸长的舌头，舌尖流下的口水，「咕噜…」从嘴里顺着喉咙咽进肚子，手心里传来揉摸大肉屌的感触，令芳心期待，又怕受伤害般的异样复杂。&lt;br&gt;许久，方其分开了嘴唇，抱着林雪，往沙发上压躺了下去，右手分开林雪双腿，抬高左边大腿，靠抵沙发背，半跪坐在林雪双腿中间，让林雪另一大腿盘在腰际。&lt;br&gt;「上午没法好好的品嚐雪姐的身体，现在我要一点一点摸遍，舔遍妳身体的每一寸，再用鸡巴插进妳的鸡歪里，把妳干到昏了又醒，醒了又昏爽到不行」。&lt;br&gt;已经愈来愈习惯方其下流又淫秽的言语，林雪只感到一丝耻辱，反而刺激、兴奋和渴望愈来愈多，心里的转变，让林雪抵触和抗拒的动作，似拒还迎的顺从方其。&lt;br&gt;「看着我」。&lt;br&gt;林雪娇喘地，睁开了媚眼，迷离地望着方其。&lt;br&gt;「我要妳看着我，是怎样得享用、玩弄妳的身体」方其说完，伸手在林雪肩上的两条睡衣肩带，从两边手臂拉下，放出睡衣里发涨尖挺的胸乳和凸起的粉红奶头。&lt;br&gt;「啊…别看…」看着乳峰完全曝露在方其眼里的瞬间，林雪抑止不了羞意得娇呼，手臂合拢档住了方其的视线。&lt;br&gt;「雪姐有着一对淫荡的奶子哦」方其拉开林雪的手，双手左右合拢、放开地把玩胸乳，让柔嫩弹性的双乳不停弹跳晃荡。&lt;br&gt;「啊…啊…那有…有……啊…啊…」林雪娇吟地紧抓方其的手臂。&lt;br&gt;「好香啊」方其将脸埋进双乳之间。&lt;br&gt;「啊啊啊…啊啊…啊啊…啊啊啊…」林雪被方其双手合拢夹着脸颊，在胸乳里拱来拱去的舔咬，酥麻得呻吟。&lt;br&gt;方其一手捏着乳肉，张口叼住乳头狂吮磨咬，一手把玩变换着，另一边胸乳的形状。&lt;br&gt;「嗯啊…疼…啊啊…啊啊啊…」乳房轮番被方其吮吸玩弄，林雪感到酸软燥热。&lt;br&gt;方其入迷般吮着乳房「噗…噗…」作响，和捏玩弹手的乳肉。&lt;br&gt;「嗯…啊啊……啊……啊啊…嗯……啊……」香汗淋漓，娇喘吁吁的林雪，从胸乳清晰地传进心头，又麻又酥的快感，心里不禁想「乳房被这样的玩弄…怎么会这样的舒服…」，忍不住上挺乳峰，配合方其的玩弄。&lt;br&gt;「哈…又香又嫩的，真好吃，等下一定要夹着鸡巴干上一炮」方其吮玩了片刻，抬头讚叹地道。&lt;br&gt;「嗯…嗯…啊…啊…啊…嗯…」林雪媚眼如丝，低声呻吟着，听到方其的淫语挑逗，荡漾的春心情欲，犹如决堤的洪水般，无法抑止。&lt;br&gt;「真是勾人的丁字裤，哦，鸡歪都湿成这样了」方其撩起林雪的睡衣下摆，看见褛空网纱丁字裤里，湿淋淋的肉屄，呆了下后，不由得兴奋地肉屌暴涨跳动，伸手隔着丁衣裤，抠刮肉屄的柔软嫩唇。&lt;br&gt;「啊…不…不要看…」被发现自己肉屄湿了一片，林雪一阵哀羞感湧上，伸手就要档住私处，却慢了方其一步，肉屄登时落入方其手里，「啊……啊啊啊…啊啊……」来不及档的双手，反抓方其抠着肉屄的手臂，双腿盘住方其的腰背，扭动着屁股似躲似迎，仰头颤着身体娇呻哼吟。&lt;br&gt;一会后，方其拉开林雪的大腿，脱掉丁字裤，抓着大腿往下一压，将林雪弯挺后背拉进怀里，露出光溜湿粘的肉屄。&lt;br&gt;「想不到雪姐的肉屄，还这么粉嫩嫩的，真美啊」方其仔细的看着，两片肥厚的阴唇嫩肉上面滑腻腻的，沾满透明的粘液，随着阴唇偶尔的翕动，一股乳白色的淫液被慢慢挤出。&lt;br&gt;「啊…不要看…不要…」见方其细看着肉屄，林雪大羞地头乱晃，小腿胡乱蹬踢。&lt;br&gt;「呼……」方其接着低头往肉屄穴口吹了一口气。&lt;br&gt;「啊…不要吹那里啊…嗯……好痒…啊啊…」异样的刺激痒意，令林雪颤抖着身体，肉屄不断的翕合，流出淫水，拉出一条长长的水线。&lt;br&gt;「呵呵，雪姐的鸡歪真敏感啊，淫水又流出来了」方其乐呵呵得说完，吐舌「啧…啧…」舔吸起了肉屄。&lt;br&gt;「啊啊…啊…哦……啊啊啊……啊……」肉屄柔嫩的软肉被方其恣意舔吮，如触电般酸软麻酥，颤起了一层疙瘩，随即一股快感袭上心头，乳峰急剧起伏摇晃，迷网地失声吟叫着。&lt;br&gt;「舒服吧，雪姐」舔了会，方其抬头用手指插进肉屄里，震动抠挖。&lt;br&gt;「啊啊啊…哦…嗯…好…好舒服…嗯…啊啊…嗯……」。&lt;br&gt;「啊哦…哦哦…要…要洩了…哦哦…哦………」。&lt;br&gt;这时，方其抽出了手指。&lt;br&gt;「呜啊……」林雪顿觉一股极大的空虚，和得不到高潮的难受感，哀怨错愕的红着眼睛瞪望方其。&lt;br&gt;「嘿嘿…」方其淫笑地半蹲起来，放开一手压着林雪的大腿，拉下三角裤，抓着肉屌将硕大的龟头抵在肉屄上，滑动磨擦着沾湿。&lt;br&gt;「嗯…哦…」林雪抬高头，盯着抵在肉屄又硬又烫的龟头挤开两片阴唇，心里兴奋又带着紧张想「要…要进来了…」。&lt;br&gt;「哦…好紧…」缓缓的将龟头塞进肉屄，方其感到一阵紧束，爽叹了一声。&lt;br&gt;「嗯……啊…」林雪抖颤着甩头后仰，跟着娇吟了一声，心头叹息着「啊…进…进来了……」。&lt;br&gt;方其不想就这样让林雪爽，将龟头做为支点，扭动屁股，「滋…噗…滋…噗…」磨刮着穴口嫩肉水声作响。&lt;br&gt;「啊啊…啊…不要再折磨我了…呜…呜…」等了一会，方其只在穴口里磨转挑逗，心里空荡荡的难受，日间得不到满足，方才被迫停止的高潮，和现在的空虚折磨，林雪感到肉屄万分的骚痒，心头无比委屈悲苦，哀怨望着方其，泪水在眼里打转，戚声呜咽。&lt;br&gt;「我说过了，只要妳求我干妳，我就会让妳爽」。&lt;br&gt;「……干我…呜…求你干我……」林雪闻言心里一紧，接着一松，再也忍不住，大声哀叫着道。&lt;br&gt;方其听林雪终于说出口了，嘴角一扬，上身伏低肩膀扛着两腿，双手撑在林雪两肩旁，用力的往下一压「滋…」刺进肉屄。&lt;br&gt;「哦……啊………」瞬间，灼热而涨腻的插入感，强烈袭来，肉屄被滚烫粗大的肉屌塞满，林雪舒服得仰头发出一声满足的浪叫，滴落欢愉的泪水。&lt;br&gt;「雪姐的里面真淫荡啊，夹得鸡巴紧紧的」方其每次抽出落下，都是顺着自己的体重，一下一下的打椿般重击，沉重又集中。&lt;br&gt;「哦…啊……好硬…好粗…哦…哦…啊啊啊…嗯…好…好厉害……嗯…哦………」肉屄中那又酸又涨的充实滋味，龟头一下下钻刺柔嫩敏感的肉壁，火辣辣的让人销魂，酥美的令人心醉，林雪感觉心里的郁闷哀苦全部消散，随之而起的是前所未有的解脱、欢快，这一瞬间的畅快，极快地将林雪冲击的迎上了高潮。&lt;br&gt;「哦，鸡歪咬的真爽，雪姐真是个浪货，这么快就洩了」。&lt;br&gt;「嗯啊…嗯…啊……啊啊啊…哦…啊啊啊…啊……」终于爽美地高潮了一次的林雪，听着方其的淫秽言词，再也生不出一丝耻辱，反而有一种欢美和刺激的快感环绕整个心神。&lt;br&gt;「哦…啊啊啊……美…好美…啊啊啊……嗯…啊哦……好棒…啊啊…」。&lt;br&gt;「啊啊…嗯…啊…啊啊啊……哦…啊啊……」林雪睁着一双迷离陶醉的眼睛，望着在自己身上不停驰骋的方其，心里似下了一个决定，忽然抬手柔媚地抱着方其脖颈，用力地收紧臀瓣，紧夹着肉屌，脸上露出迷恋癡缠的神情。&lt;br&gt;方其突然见林雪美艳的脸上，浮现出淫魅的迷恋小女人状，呆望凝滞地停止了抽插的动作。&lt;br&gt;「啊…嗯……不要停…弟…快点干人家啦……」林雪小女人样的柔腻嗲声撒娇，屁股不依地扭转。&lt;br&gt;回神的方其，看着林雪展现出人妻的淫媚骚腻，双眼似要喷火，兴奋的直粗喘，心里狂喊「就是这样，这才是我意想里的人妻味道，哦哦哦，太爽了」，肉屌腾腾暴涨狂跳。&lt;br&gt;「哦…啊啊……啊啊……好棒…好厉害……大…大鸡巴又变大了…啊…涨…涨得人家里面发疼…啊…」感觉肉屄里的肉屌，不断跳动地变粗变大，林雪浑身颤栗的后仰头，媚声淫浪的呼喊。&lt;br&gt;喘着粗气的方其，凶狠的抽插顶刺林雪肉屄深处的花心。&lt;br&gt;「啊啊……顶…顶到了…哦……好酸…啊啊啊……又顶…嗯啊啊…嗯哦…一直一直…顶着人家…嗯…人家花芯…好厉害……嗯哦…啊啊啊……」。&lt;br&gt;「嗯……啊啊…好爽…啊啊……人家被…啊啊…你干的好舒服……啊……」。&lt;br&gt;狂干了几十下，方其拉开了林雪的手脚，「噗…」地一声把拔出了被肉屄紧咬的肉屌，站在地上推开了沙发间的桌子后，反身把林雪拉下了沙发。&lt;br&gt;「啊…」林雪身体跪撑地上，迷蒙的回头望着方其。&lt;br&gt;「想被干就快点趴好，屁股抬高」方其挥手，「啪…」拍了林雪浑圆的屁股一下。&lt;br&gt;「嗯…」林雪疼得低吟了一声，顺从地伏低腰身，侧脸双肩贴地，高高的跷起屁股，接着两手分开臀瓣，打开大腿，晃动屁股地就要转头出声讨干。&lt;br&gt;方其见林雪在地上抬高屁股趴好，就急急的将肉屌对准肉屄插了进去。&lt;br&gt;「啊……啊啊…好爽…啊啊……啊…啊……」。&lt;br&gt;「哦…啊……啊啊啊……啊啊啊…啊…啊……啊啊……」林雪屁股配合的用力往后迎送。&lt;br&gt;方其激烈地肉屌齐根全没地狂干，肉体的「啪啪啪啪啪…」碰撞声，连着林雪丰肥的屁股肉，像似石头落水般荡起一阵阵的波纹肉浪。&lt;br&gt;「啊啊啊……慢…慢点…啊啊…太激烈了……嗯哦…要干死…我了……啊……」从没如此激情过的林雪，被方其一阵的不断激操，渐渐的受不了愈来愈高，愈来愈多的强烈快感，抖颤着淫声哀叫。&lt;br&gt;方其根本不理哀叫的林雪，反而兴奋高亢地紧抓着林雪的腰部，加快了耸动抽插的频率，享受着身下人妻湿腻饱满的肉屄，插入时肉壁层层叠叠的紧束夹箍，抽出时肉屄吮咬不放的吸力，带来的美妙不伦快感。&lt;br&gt;「啊…太激烈…啊啊…啊……哦…呃…不…不行了…哦哦…洩…了…哦哦哦…………」林雪被方其突然再次加快的频率，激得全身痉挛的一抖一抖地，仰头向前，小嘴张大，双手紧握；乳白的阴精夹杂着淫水，从肉屄「滋…滋…滋…」地狂喷大洩。&lt;br&gt;方其发疯似得，双眼发红地粗喘着气猛干。&lt;br&gt;「唔……唔…啊…唔…哦哦…唔嗯……唔…啊啊啊…唔……」洩得浑身酸软的林雪，高潮还未退，就被仍在狂干的方其，操得激狂的高潮迭起。&lt;br&gt;「唔唔…哦…求…求求你…唔啊啊……啊…别干了……唔哦…鸡歪…受…唔…受不了了…哦啊…会坏…啊啊啊…会坏掉…求…求你…停…哦啊啊啊…」身体不由自主的配合，屁股无力的拼命来回迎送，林雪乳峰如惊涛骇浪般前后晃荡，满身大汗的失声哀求叫喊。&lt;br&gt;「唔唔哦……哦…要…要坏掉…了…哦哦……唔…求求…你…不要再…干了…哦哦…」。&lt;br&gt;就在方其终于狂干得要射时，从两人交合处喷溅地上的淫水，积成了一大片水渍，让方其跪立的腿膝，向后滑了一下，重心失稳的压着林雪倒了下去。&lt;br&gt;「哦………………」倒在地上的两人，在这瞬间，一个重重的刺穿了花心，龟头和一小半肉屌进到了子宫顶着肉壁，一个感觉花心被刺破洞开，子宫被填塞充满，同时发出了一声至高的爽快淫啸。&lt;br&gt;「哦哦哦…………」林雪翻着白眼，身体瘫软，抽搐的洩出一股股大量热烫的阴精，在子宫冲刷着肉屌。&lt;br&gt;方其肉屌被这么一淋，打了一个激灵，龟头一下子又涨大了一圈，肉屌抖动得激喷一股股大量的浓郁黏稠的精液。&lt;br&gt;「哈…哈…哈…」瘫软如泥的林雪，被滚烫的精液喷得一抽一抽地，小嘴张大地吐舌无力呻吟。&lt;br&gt;第一次经历如此疯狂又激烈地性爱高潮，林雪美颦轻蹙，神智仍半迷醉半空白的，忽然感觉一双微带粗糙的手，在敏感的娇躯上，游走爱抚着娇嫩的敏感部位，让细细品味馀韵的林雪，持续不断地发酵，娇艳的面庞带着浓浓的满足感，鼻间不时「嗯…嗯…嗯…」发出一两声娇哼。&lt;br&gt;方其的体力比林雪好很多，压趴在林雪身上休息了近十分钟，就回复了精力，大手在林雪的身上摸了一阵，「滋…噗…」拔出了依然硬挺的肉屌，翻身侧靠沙发后，伸手拉过林雪，侧躺自己手臂，左手抬高林雪一条大腿，胯靠腰上依进胸怀里。&lt;br&gt;「舒服吗，雪姐」就这样又温存了一会儿，方其左手轻抚着林雪的丰盈屁股，右手摸着头发，问道。&lt;br&gt;「嗯…人家第一次感到这么的舒服…你好厉害呢…」林雪露出极度迷醉的满足微笑，小手抚摸着方其的结实胸肌。&lt;br&gt;「那说说我有多厉害啊，让妳有多满足」方其嘻笑着调戏林雪。&lt;br&gt;「啊…你坏死了…把人家那个了…还要问人家这么羞人的事…」林雪脸上一片羞红晕色，轻轻打了方其几下，停顿了一会，性感诱人的红润樱唇，开合地发出柔腻回味的呢喃声音说「你的好大…好粗…好硬…又长…塞得人家里面满满的涨疼…嗯……次次都顶到人家的花芯…还进到人家最里面的的子宫里…人家里面被你弄得又酸又麻的…激烈得差点弄坏人家那里…到现在人家那里还麻麻的呢…嗯…讨厌…羞死人了…」，说到最后，肉屄又流出淫水的林雪，娇羞得把脸埋进方其怀里，贴着结实的胸肌迷恋的磨蹭。&lt;br&gt;「呃……」方其想不到林雪真的会说出来，愣愣的看了林雪一会，心潮兴奋澎湃地又起浓烈性欲，左手把林雪的屁股拉了过来，将肉屌「噗滋…」插进了仍流着淫水，湿漉漉的肉屄里。&lt;br&gt;「嗯……」林雪发出一声娇吟。&lt;br&gt;方其左手环过林雪腰部，手掌紧捏着屁股，轻摆缓慢的抽插。&lt;br&gt;「啊…啊…人家不行了…嗯啊…不要了啦…啊…」林雪小手撑着方其胸怀，望着方其，娇哀腻声地求饶。&lt;br&gt;「不行，除非妳答应做我的情人，让我每天干妳」方其想了想，低头在林雪的耳边说道。&lt;br&gt;「啊啊…人家…人家都让你这样了…啊……啊…啊…」林雪低头，羞涩娇吟地小声说「从人家顺从你…任你欺负人家……人家就己经是你的人了…」。&lt;br&gt;「哈哈哈，那叫老公」方其欢喜不己，捏着林雪的下巴抬起头，凝视着林雪的眼睛。&lt;br&gt;「老公…」林雪深情地望着方其，语气甜腻柔媚地娇喊。&lt;br&gt;「乖，老公要干老婆了」方其奸笑地说完，扛起林雪的大腿，用力的耸动。&lt;br&gt;「啊啊…你好坏…哦…啊啊啊…你…你骗人…啊啊啊……」。&lt;br&gt;最后方其还是把林雪操到射了，到浴室冲洗时，方其让林雪口交和乳交各一次，还干了二次，硬是把林雪干得走不动，起不来，才抱着林雪到床上，赶回保全室。&lt;br&gt;</content></item></essay>