<essay><item><title>好朋友上了床之后，变成可以上床的好朋友(9)</title><author>床上伴侣</author><content>就顺利钻入她那湿润已极的肉穴。好棒的感觉！热、湿、滑、紧，这是被肉穴紧紧包复的感觉，至高无上的感觉。「啊！」真是值得讚叹上帝的杰作，可惜现在没空讚叹。我先是徐徐抽出然后又徐徐挺入，好好的感受着与合体处的每一丝一毫的最真实，最刺激，最细腻的感觉，每每在抽出时，可以隐隐感觉到一股吸引力，吸住我的老二，不让她退出，而挺入之时，却又是有着一股阻力，让老二必须推开片片嫩肉，才得以登门入户。「嗯～～」杨英微微发出呻吟声。&lt;br&gt;『滋～～唧』接触的部位随着每次的进出，发出一种很有趣的声音。「呵呵．．．」杨英笑出来「好奇怪的声音喔～～」这时候的她，完全没有心防，说起话来比起平常还多了三分黏腻与慵懒，软绵绵的拖个尾音，真是让人听得热血沸腾，眼眶充血。我忍不住开始加快动作。『噗滋～～唧滋～～噗滋噗滋～～』加快的动作带来不同的声响，间歇会有空气进出的声音，发出像是放屁的声音。「哈哈．．．哈好有趣喔～～」酒醉的杨英，猫咪般的声音，更加的让我兴奋。我把速度提高到最高。&lt;br&gt;「哼～哼～～喔～喔～～哼～～」杨英她不再是嘻笑相对，取而代之的是一声声的呻吟，以及双手用力紧抱，在我的背后用力的抠抓。她的双脚缠上了我的腰，把她的下体更完全的暴露，更容易与我贴近，而我当然是更用力、更快速、更深入的与她接触。『趴滋～趴滋～趴滋～．．．．』不再只是先前的肉柱进出小穴的声音，现在还有每一下我用力挺入，与她的肉体用力冲击的肉博声。难怪从前人家形容Ａ片叫做"妖精打架"，原来这样跟打架还真像，一下一下的肉与肉的冲击，跟打架也差不了多少。&lt;br&gt;「喔～～啊～～喔～～嘶～呜～～～啊～～」杨英更加倍的呻吟声，完全忘记了我跟她现在是在客厅，要是太大声把宜静给吵醒了，那可糗了。不过，我当时是没想到的，事后想起来才想到，当时真是太大胆了，就在客厅中间就做了起来，连宜静的房门似乎都没有关哩。「呜～嗯～～啊～啊～」我忍不住了，在杨英体内一洩如注。奋起最后馀勇，我以最快速度再次冲刺了几下，突然感觉到小弟弟传来一阵紧缩感，杨英的小肉穴居然一缩一缩的咬着我的老二，可惜，我的小兄弟已经弃械投降，才刚刚感觉到这样的特别状况，已经稍稍软了下来，她的肉穴一缩，我的分身却挤不进去了，难以好好嚐一嚐那滋味。「喔～～～喔～～呼～呼～」杨英又呻吟喘息了许久。「呵呵．．．」隔了一会儿杨英笑了「好棒，可惜．．．．」「可惜什么？」我赶紧问，男生最怕床上被女生说可惜了！「可惜，你不能是我老公。」「啊？」我楞了。「真是可惜。」杨英看来很认真的说「你不能当我老公。」又说一次。&lt;br&gt;「为什么？」这种问题我倒真的没想过，老公，多遥远的名词啊，男朋友还差不多，我是很愿意当她男朋友的。「这个嘛．．．你不用知道。」她的神色有点黯然。「不过」她突然又兴奋的说「现在可不能这样放过你！」她一翻身，竟然用嘴巴含着我的分身，认真的吸吮起来。「我要搾干你～～」黏腻的声音，听得心好痒。「我看．．．Ａ片都是．．这样．．对不对．．．」她一边吸一边口齿不清的说。「嗯．．．是吧．．．」我讶异于她怎么还不醉倒，还记得要搾干我。&lt;br&gt;「哇哈哈，它长大了耶！」真是不负美女所望，小弟弟又再度长大成人了。「来吧！」我说，这次我不再客气，把她扳过来趴在沙发上，分开她的两脚，一挺腰，长枪直入，直擣蜜穴。有了前一次的刺激馀韵，她的肉穴滑溜异常，当然这其中还有我前次留在她体内的精液，所以滑溜得很。我双手扶着她的腰，配合我的腰部动作，一下一下的拉过来顶回去。『趴滋趴滋趴滋．．．．』我一开始就全力冲刺，一下下的冲击在她的美臀上，除了声音，那一下一下的波浪传动，往前传送，然后丰满的双乳随着这一下一下的波动，前后摆荡。『叽．叽．叽．叽．．．』由于我冲击得太用力，连沙发都跟地板发出磨擦的声音，反而是杨英这次倒是没有啥声音。低头一看，原来她咬着沙发的布哩，难怪没声音。&lt;br&gt;「哼～哼～～」说没声音是假的，只是这声音是从鼻端钻出来的，细细小小的，好似猫咪在呜咽。「咦？！」我讶异的发现，杨英的肉穴又再一次次的收缩着「好．．好棒．．」我讚叹的说。真的是好棒的感觉，比起刚刚它用嘴巴吸我的老二还好！整个肉柱被蜜穴仅仅的束起来，进亦难、退亦难，但是进时如将军入杀敌阵，有种破敌杀出的英雄气概，退时万般不舍，百般依恋，紧紧缠绕，纵是英雄亦难免气短。我保持着抽插的动作，仔仔细细的体验着这美好的感觉。&lt;br&gt;蜜穴的收缩是一下紧一下松的，因此有时候刚好再收缩时插入，那就很有破门杀入的感觉，有时以为会有重重阻隔时，却又刚好门户大开，喜迎佳宾。有时候退出时它是似有若无，飘邈难测，有时却是千丝万缕缠绕不离，强力吸附在老二身上，彷彿整个人都要被我的老二给拖了过来。万般滋味，点滴入心，我真是爽到最高点了。仔细品嚐，当然刺激也就加倍感受，因此，很快的，我又再次把我的一切精力，完全毫无保留的注入杨英体内。我抱着她，趴在她的背后，双双倒在沙发上。分身依旧不舍的沉浸在杨英的体内，享受着绝妙的馀韵。&lt;br&gt;不过，一个人灌两个女生酒的确有难度，加上一阵运动后，酒意上湧，我把已经醉倒的杨英抱回房之后，来到客厅，还来不即完成我一件双雕的大业，我也睡着了。迷糊中似乎有人把我拉起来，半推半拉的把我弄回房间的床上，还帮我盖好被子，只是，酒醉的我是任人摆布，完全不知情了。&lt;br&gt;自从与杨英在客厅上演一次活春宫之后，我那隐藏二十年的好色因子开始活跃起来，脑细胞加速运转的结果，深深的体验到"昨非今是"，回想从前傻傻的等着美女投怀送抱，深深觉得以前的我真是蠢到家了，要不是上帝眷顾，送来杨英开启了我的光明人生，我恐怕到现在还是个老处男哩。也因为嚐过甜头之后，急欲再次一逞兽慾的状况下，才能让我有了以上的体认。&lt;br&gt;说真的，要等美女自动送上门，那是有钱有閒加上长得超帅，嘴巴又超甜会哄人的专利，哪轮得到我这种人呢？因此我也常常就这个问题思考着，杨英到底是看上我哪一点？&lt;br&gt;我长得既不帅，人也没钱，更别说我的烂口才，根本不会哄女孩子，我上下左右、前前后后、里里外外全部检讨过十来回，还是不知道我有哪一点可以吸引杨英。我最后还是只能放弃去推想，告诉自己说：『喜欢是一个人不需要理由的』。&lt;br&gt;这天，开完一个会之后，心情颇差，因为刚刚被教授钉得颇惨的，回到公寓洗过澡，一肚子闷气无处发洩很是难过，于是开启电脑，上网打个游戏吧！赫然发现原来隔壁的杨英也在网上，于是丢个水球给她，邀她一起对战。&lt;br&gt;「英，来场AOE吧！」我说。&lt;br&gt;「好啊，放马过来」她回我。&lt;br&gt;接下来当然二话不说，开战啦！&lt;br&gt;可是不打还好，欲打愈有气，明明是我的徒弟，可是今天怎么打怎么输，打得我快昏倒了。&lt;br&gt;「oh! God! 你什么时候变得这么厉害，都打不赢你」我送讯息给她。&lt;br&gt;「小case啦！你笨嘛！」她居然说我笨！靠！不给你点颜色瞧瞧不知道我的厉害。&lt;br&gt;「那是因为没有诱因啊，没冲劲」我不知为何打出这句话。&lt;br&gt;「喔？要什么诱因？」&lt;br&gt;「比如说，要是我赢了，晚上妳过来陪我啊‧‧‧」原来是好色因子的蠢动，男人只要色心一起，什么话都敢说了。&lt;br&gt;「喔？陪你唸书吗？」&lt;br&gt;嘿嘿，来这套，你会不知道我的意思？骗鬼啊。&lt;br&gt;『报告主人，鬼才不会被骗哩，这么浅的技俩‧‧啊～～』好烦人的黑家伙，不用你跟我报告，给我有多远死多远吧，吃我的无影脚！&lt;br&gt;「唸书？是啊，唸健康教育嘛」我回她。&lt;br&gt;「唉呦！你好色喔‧‧‧」&lt;br&gt;「色？还好啦，比妳差一点。」这话倒是不假，从我第一次见到她开始，每次都是她主动的。&lt;br&gt;「我？我哪有色」&lt;br&gt;唉，不承认是正常的，会承认才有鬼哩，我想谁也不期望她会承认吧。&lt;br&gt;「是啦，你最清纯了」&lt;br&gt;「哼，你好假喔」&lt;br&gt;「嘿嘿，就这样说定了喔！」&lt;br&gt;等了一下子没有反应，我正要为自己的鲁莽后悔，没想到‧‧‧‧&lt;br&gt;「好，就这么办！」她居然回我这句话。&lt;br&gt;「好极了！来战吧！」&lt;br&gt;接下来，我可是卯上了十二万分的集中力跟意志力，把我所知道的技巧绝招全都用上，以超强的韧性，火力全开。&lt;br&gt;滑鼠在桌面上狂奔飞舞，左手五指翻飞，拚命敲着热键，恨不得老二长常一点，也当一跟手指用，看看能不能加快反应。&lt;br&gt;不过真是奇怪，不知道是我最近程式写多了缺乏练习，还是今天被教授钉得精神不济，连带的战斗力都降低许多，否则怎么不但是打不赢，现在可是一路咬牙苦撑，几度战败边缘如果不是靠几座炮塔防卫住了，加上她的攻击也到了极限，我老早就吞下今天的第八败绩了。&lt;br&gt;苦苦支撑，度过了四五次危机之后，我一肚子的气更是难受，色慾薰心，决定做出最后的一击，放弃所有防守，所有军队全部一次派出，连几十个农夫也一次冲出，冲到对方的核心盖起了三座炮塔，利用我炮塔攻击距离远的优势，再她的中心地带给开了一个洞。&lt;br&gt;这样孤注一掷得烂招居然凑效了！她本来稳佔上风，一路追打我好惨的优势，被我这意外的怪招给搞得大乱，待要重新生产军队时，一堆兵营马厩的都被我的砲塔给轰了，剩下的军队又不够穿越我原先的防线，农人死光光，至此胜负已定，我的烂招居然让我绝地大反攻了！&lt;br&gt;「嗯，你赢了」她丢过来这一句。&lt;br&gt;「嘿嘿，知道厉害了吧！」&lt;br&gt;「哼，算你狠，农民全出，本部放空城你也敢」&lt;br&gt;「嘿嘿，置之死地而后生嘛！」我说。&lt;br&gt;「要不是我疏于防守，你这招也不成的，下次，下次我绝对不让你得逞」&lt;br&gt;「嘿嘿，我管你下次勒，今天晚上‧‧‧‧」我色心大起。&lt;br&gt;「知道了啦」她隔了好久才丢回这句话，然后就下线关机了。&lt;br&gt;接着听到隔壁的房门打开，接着大门也开了，她居然出门去了。&lt;br&gt;这是干麻？就这样？不是该过来陪我吗？唉‧‧‧‧‧我忘了，不是有人说过：说话不算话是女人的专利。我怎么忘了呢，看来今天晚上是没有好康的了。&lt;br&gt;我又去洗了个泡澡，还加入了上次杨英给的温泉包，好好的在家享受一下泡温泉的乐趣，顺便看能不能泡熄我的慾火，泡完出来时宜静已经回来做好晚餐。&lt;br&gt;「哈哈，还是宜静最好了，我肚子刚 好饿了，你就来解救我了」&lt;br&gt;「嘻，你别这么一副饿死鬼投胎的样子好不好，去拿双筷子啦」她捏起我的『人肉随身方便筷』－－手指，要我去拿筷子。&lt;br&gt;「哇！好痛！」我吃痛叫着「放手啦，我去拿啦！」&lt;br&gt;「哼哼，看你以后还敢不敢再这样用手抓」她得意的说。&lt;br&gt;「吼～你好狠喔，你看都肿起来了」我装痛。&lt;br&gt;「真的喔」她拉起我的手来看。「啊！」&lt;br&gt;我趁她看我的手，一指点向她的鼻尖，她吃惊大叫，头立刻往后仰。结果，重心不稳整个人往后倒下。&lt;br&gt;「哇！」「好痛」&lt;br&gt;我赶紧扶她，没想到她因为重心不稳而手臂乱挥乱抓，结果一拐子就顶到我胸口，手掌还顺势给我一巴掌。唉～～真是的，人真的不能做坏事，色心起，惹得杨英不理我出门去，逗逗宜静更惨，一拐子加一巴掌。&lt;br&gt;「对不起，对不起」宜静赶紧揉着我的胸口跟脸，满口的对不起。「我不是故意的啦！」&lt;br&gt;「唉～～你不是故意的，我是啊」我无奈的说「是我自作自受，罪有应得啊」我装出一副可怜样，博取同情。&lt;br&gt;『喀啦』大门开了，杨英回来了。&lt;br&gt;「嘿，有饭吃喽，谢谢静妹妹」杨英一回来，理都不理我，迳自添饭吃了起来。&lt;br&gt;「对不起啦，晚上我会补偿你的」宜静偷偷在我耳边丢下一句悄悄话。&lt;br&gt;「轰！」我脑门似乎被雷击中了！宜静说晚上要好好补偿我是什么意思呢？难道说是我的机会来了？&lt;br&gt;我愈是想愈是可能，什么样的补偿非得要晚上不可呢？想当然是不能让杨英知道的补偿喽，既是这样，那么也就是说可以来个『炒饭』(注)。&lt;br&gt;趁着添饭的机会，偷偷跟宜静咬耳朵。&lt;br&gt;『妳刚刚说的补偿是什么？炒饭吗？』我低声说。&lt;br&gt;『你说呢？』居然不正面回答我，看来可能性已经高达80%了。&lt;br&gt;「可以吃炒饭吗？」我大声的说。&lt;br&gt;「大雄你也太刁了吧」杨英听到骂我说「有饭吃就好了，还要吃炒饭，静妹妹别理他，要吃叫他自己炒」&lt;br&gt;「喂～杨英啊，又不是要妳炒，妳管那么多。」我说「宜静拜讬啦」我意有所指的说。&lt;br&gt;「好啦帮你炒啦」宜静脸红红的说。&lt;br&gt;『咻～～碰帕』我的心里放起烟火了。&lt;br&gt;『主人啊，不要忘了喔，杨英说晚上要跟你嘿休嘿休喔，你今天</content></item></essay>