<essay><item><title>风骚热舞校花和我的死党女友</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我是去年毕业的社会新鲜人叫阿文，身高不高才168长相也非常普通但小弟不才有着交往２年的校花女友。&lt;br&gt;我女友小瑄，不是我在说，她在学校是热舞社的校花算是可爱甜美型的，身高１６５，体重48，有着３２D好身材，瓜子脸白白净净的，配上一双深邃双眼、微俏的双唇吹弹可破的肌肤再加上俏丽般的马尾。&lt;br&gt;想着她穿迷你裙和紧身衣服并且玩弄她的胸部，我的小弟弟马上就硬了起来。
以下是我的故事&lt;br&gt;&lt;br&gt;在一个下午，我正在我所租的小套房里，正高兴的等小瑄来找我。&lt;br&gt;说也奇怪，都已过了1个小时多了，她从社团到我家再慢也只要20分钟，难道发生意外？&lt;br&gt;突然听到电铃声，我想应该是小瑄来了。&lt;br&gt;我有点不高兴的说：「妳也太慢了吧！」&lt;br&gt;小瑄柔声的说︰「对不起啦！今天再社团练舞比较晚。」&lt;br&gt;我跟她说：「你该不会再社团和男生乱搞吧? 」&lt;br&gt;小瑄︰「你想太多了，哈哈！有谁能比你有魅力呢！」&lt;br&gt;<说完我马子便抱着我轻舔我的嘴唇。>&lt;br&gt;被她这样挑逗，我早就慾火焚身。我马上抱住她，对准她的嘴唇亲下去，舌头也立即伸入她小嘴巴里，舔她的舌头，而我的手趁机在她香汗淋漓的桐体乱摸。&lt;br&gt;小瑄娇声的说︰「啊．．．先等一下啦.我整身都是汗臭味………」&lt;br&gt;我最喜欢她带这汗臭味的体香每次都让我兴奋不已。&lt;br&gt;不等她说完就把手伸到她内衣里，搓揉她那３２D胸部.轻轻转动双峰上的乳头，另一只手则钻进她的窄裙里，用手指隔着内裤来回摩擦她的下体。&lt;br&gt;小瑄其实蛮骚的经常为跳舞了时常会穿的非常火辣总是会吸引不少男性的眼光。&lt;br&gt;只要摸几下，就会开始分泌淫水，很容易兴奋，常常连内裤都会溼成一片。&lt;br&gt;这时小瑄早就〝啊．．啊．啊．．．．啊．．〞的叫着。&lt;br&gt;「妳好色喔.淫水都流出来了喔」我一边舔着一边卸下早已溼透的内裤取笑她。&lt;br&gt;「想不想我继续亲下去啊﹖」我故意挑逗的问。&lt;br&gt;他胀红的小脸不发一语，不等他回应便把我的脸埋进他的双峰一路的往下舔。&lt;br&gt;只听她那忽快忽慢的喘息声。&lt;br&gt;她的敏感带还蛮多的三不五时身体打出冷颤来。&lt;br&gt;我将他的内裤吊挂在白皙大腿上，舌头进入她的阴核上下不停的乱舔，一边闻她的尿骚味一边吸她小穴所流出来的淫水。&lt;br&gt;当我把舌头插入她的小穴不断搅动时，小瑄叫的更大声， 「啊！啊哦……啊！！爽、、阿文！啊！受不了了！啊啊！！」小瑄兴奋的叫着。&lt;br&gt;起身看开着腿的她.那粉嫩小苞露出湿润的肉洞，就好像在呼吸一样，不停地微张微缩，毛孔中喷出大量汗水、而下体中也流出大量的爱液！&lt;br&gt;于是我把早已发烫的肉棒整根插进去，直接顶到她的深处，撞得我校花女友好像发狂一样的乱叫。&lt;br&gt;「啊……啊……好粗啊…………啊啊啊啊…在快一点啊……」&lt;br&gt;小瑄漂亮的脸蛋流入出羞耻的感觉，可能就是这点才会让不少男性这么着迷！&lt;br&gt;〝噗滋！噗滋！〞的声音从校花的小穴里发出，弄了五、六十下，淫水还绵延不断的从洞里渗出，我开始加速地上下抽动，再她的蜜穴里狂抽猛插。&lt;br&gt;「啊啊……我要出来了……啊啊啊……求求你！我不行啊！」一时大声淫叫。&lt;br&gt;小瑄平常都会和我看片，会的招数也非常的多。&lt;br&gt;这时她抢着跨坐在我的身上，不停的摆动细小的蛮腰， 加速地上下摇动开始愈叫愈大声。&lt;br&gt;不愧是热舞社的，摇动的速度让我快招架不住。&lt;br&gt;「哼嗯…嗯……哼…嗯……嗯…嗯……」我马子开始呻吟。&lt;br&gt;插了将近35分钟，屈身于火烫烫的高潮快感中，终于快忍不住了。&lt;br&gt;「哦……啊！我也不行啊！」说完便马上射出浓浓的液体。&lt;br&gt;当我拔出肉棒时，飞溅的汗水与精液溢的她满脸。&lt;br&gt;看看时间已经晚上8点多了，于是我们开始穿起衣服。&lt;br&gt;「你讨厌啦！害人家的内裤湿成这样要怎么穿啦，好丢人喔！」&lt;br&gt;我开玩笑的说：「谁叫你那么淫秽，刚刚那么荒淫无度引诱我，你呦！真的有够色的！」&lt;br&gt;「你..很烦耶！那是跟你在一起才会湿的嘛！你也知道人家最喜欢你了。」小瑄气呼呼的说。&lt;br&gt;「好啦，好啦我开玩笑的！」我笑笑的回答。&lt;br&gt;过不久接到我死党阿甫的来电，约我和女友下礼拜一起到花莲玩。&lt;br&gt;我随口问了问小瑄，她说她没课，刚好我也不用打工，就答应了阿甫。&lt;br&gt;说到阿甫他是我从国中就一直认识到现在的好友。&lt;br&gt;他长相还OK但身高还蛮高的因该有185公分吧！&lt;br&gt;从国中到大学都是学校篮球社的社员，看他以往交的女友最矮的也有170每个都是修长的双腿。&lt;br&gt;就说她现在的女友小薰，在中文系里算是属一属二的系花美女。&lt;br&gt;她有纤长的美腿，又非常有气质，虽然胸部没有我女友大.但也遮掩不住那雪白的双峰。&lt;br&gt;在学校里有着那傲人的美腿就是众人瞩目的焦点。&lt;br&gt;每次与阿甫约会时都会穿的很性感，黑色丝袜、搭配高跟鞋提衬那美美的双腿，在那双腿长时间穿下来的丝袜一定有传来一种刺激性慾的味道，要不是阿甫是我的死党我早就把持不住了。&lt;br&gt;偶尔在聚会时听阿甫说她其实很单纯，那方面也很生涩，每次要爱爱时都还是很害羞，挑逗她时都要花上很多时间，把她的情慾推向极致她才愿意做爱。&lt;br&gt;只是小薰长的美爱穿的很辣，常常令我也想入非非。&lt;br&gt;这礼拜我们4人就准备搭客运从台北出发往花莲玩3天2夜的旅程。&lt;br&gt;「小薰你今年毕业就已经算是准老师了吧！」我问到。&lt;br&gt;我的眼睛，竟然在偷瞄大腿深处的三角地带。&lt;br&gt;小薰:「对呀！阿文学长你也是修中文系的以后要多多指教了！」&lt;br&gt;我心里想如果干着国文老师是什么感觉。&lt;br&gt;聊着聊着就到了花莲的民宿，放好了行李就约他们去泡汤。&lt;br&gt;小瑄和小薰老早就换好了浴衣等我和阿甫往个人汤池出发。&lt;br&gt;小瑄那饱满的上围把浴衣撑的紧紧胸前那两点却隐约可见，我和阿甫都很难不注意。&lt;br&gt;小瑄又大又圆的奶子再加上小薰透明白皙双腿连脚趾头的形状也很美！&lt;br&gt;我的老二早就不安分了，就这样视奸了小薰40几分钟。&lt;br&gt;因为怕我把持不住就早早和他们说我有点累想要先回房休息。&lt;br&gt;回到房间把行理摆好准备进入梦乡和小薰，小瑄来个3P。&lt;br&gt;疑！这个包包不是小薰的吗?打开一看这是小薰今天穿一整天的小内裤和黑丝袜。&lt;br&gt;一想到这里就兴奋无比，我竟闻着既小又薄的内裤和黑丝袜。&lt;br&gt;真好闻！这小薰的内裤上还有淡淡的骚味！黑丝袜传来一整天下来的脚香味，我的小鸡鸡硬朗了起来。&lt;br&gt;一边闻着小薰的内裤体味﹑一边用丝袜裹着我的小鸡鸡打起手枪。&lt;br&gt;想着小薰露出雪白浑圆的臀部，脸部紧贴我的老二卖力的又吸﹑又啜﹑又咬不一会我就受不了。&lt;br&gt;看那淫秽黑丝袜沾满了我的精液，我赶紧毁尸面灭迹。&lt;br&gt;隔天小薰还在找寻她的丝袜。&lt;br&gt;阿甫就说妳老是粗枝大叶的去便利店在买过就好啦，我心虚的在一旁附和。&lt;br&gt;小薰和小瑄2姐妹一同去了便利店，独留我和阿甫。&lt;br&gt;这时阿甫小声说到: 「我有句话不知道该说不该说? 」&lt;br&gt;我心想该不会被知道我拿他黑丝袜打手枪的事吧。&lt;br&gt;「你说吧….. 」&lt;br&gt;阿甫说:「小瑄有３２D的大奶加上娇翘的小屁股，还是热舞社的校花和小薰真的是差很多耶。」&lt;br&gt;我松了一口气说到:「你还嫌勒，有个像模特儿身材的女友还不好? 」&lt;br&gt;阿甫:「可是我从来没和像小瑄那么娇小的女孩做过爱，真希望能交换来个一夜情。」&lt;br&gt;我心想阿甫都开口了早就想插翻小薰了。&lt;br&gt;我二话不说:「好阿！来交换。但直接和她们说她们一定不会答应的，不然就今晚我们把她们双眼蒙上来交换房间。」&lt;br&gt;阿甫附和:「我是没问题.小瑄那边行的通吗?? 」&lt;br&gt;「安啦安啦！交给我来办。」我说。&lt;br&gt;终于等到了傍晚10点多，小瑄照惯例洗完澡从浴厕走出来。&lt;br&gt;穿着那套我最爱有维多利亚风蕾丝性感睡衣，加上那深V的设计，更将他的身材若影若现展现出来，粉漾甜心色充满着恋爱甜甜的滋味。&lt;br&gt;我说:「你穿成这样谁受的了。」&lt;br&gt;小瑄娇嗔的说:「你少来了，你那么好色不重口味一点那能满足你的需求。」&lt;br&gt;我心想今天要爽到阿甫了，希望小薰那边不要让我太失望。&lt;br&gt;我回应小瑄:「可是我今天想来点不一样的。」对他露出诡异的淫笑。&lt;br&gt;小瑄说:「你又想出啥么馊主意?每次都想搞新花招人家不依啦。」&lt;br&gt;说着说着我就拿出早就准备好的眼罩和手铐帮她戴上。&lt;br&gt;小瑄说:「阿呦要干嘛！人家什么都看不到啦，阿文你在哪?我会怕啦！」&lt;br&gt;看时间也差不多，阿甫老早已经在外面等我，我打个PASS给阿甫。&lt;br&gt;阿甫对我使个眼色，我便蹑手蹑脚的往小薰房里走去。&lt;br&gt;打开小薰的房门他躺再床上穿着一件米白色棉质的半连身睡衣，裙长至大腿处。&lt;br&gt;那优雅性感神秘睡衣搭配那气质的脸庞，我身高不高才168却要和170几公分高挑美女。&lt;br&gt;打炮想到就令我血液沸腾。&lt;br&gt;小薰说:「阿甫不要闹了你在干麻啦。」&lt;br&gt;戴上眼罩和手铐的小薰完全不知道是我。&lt;br&gt;我便从她那脚趾缝舔了下去，手也不安分的帮她爱抚起来。&lt;br&gt;「唔…唔唔…不要舔那啦我怕痒…啊」&lt;br&gt;我看她身体非常的不自然摆动，我就一路从小腿亲到大腿内侧，眼看小薰的三角地带就在我的眼前。&lt;br&gt;那米黄色蕾丝材质的性感内裤映入我眼前，我则加快舌头的摆动琢了下去。&lt;br&gt;「啊啊…你每次都怕脏…啊…你不是不愿意舔吗?怎么….啊….」&lt;br&gt;原本以为小薰像阿甫说的那样有点性冷感，其实系花美女的慾火已经被我撩起。&lt;br&gt;我将她的米白色连身裙掀开盖在她的头上，往她的俏峰进攻。&lt;br&gt;以粉紫色为底色，搭配暗紫色蕾丝胸罩，若隐若现挡不住那两座双峰，&lt;br&gt;掀开她的奶罩那小巧玲珑的双峰弹了出来，我用那丰厚的双唇吸吮它粉粉的蓓蕾。&lt;br&gt;保养还不错的诱人曲线彷彿是不断呼唤着我，那就是有着模特儿身材的小薰。&lt;br&gt;「唔…不要…那边不行啦…啊…唔哦…」虽然嘴上说不要但身躯却不停的迎合上来。&lt;br&gt;约进行五六分钟，小薰的内裤已经湿了一小块，而我早已完全勃起。&lt;br&gt;我轻轻的把她的内裤卸下，他露出一脸不好意思的表情。&lt;br&gt;把她的两腿打开接近M字型，看她的淫水还不断沿着大腿流到床上。
我把持着小鸡鸡在她的阴唇外徘徊，龟头沾满了小薰的分泌物。&lt;br&gt;「阿甫，我受…受不了啦，不要再挑逗我了…好不好？」小薰哀求着。&lt;br&gt;我将她两双腿抬起架在我的肩上，系花美女的嫩屄看的一清二楚。&lt;br&gt;就已这个姿势慢慢的插入，小薰她的小屄又嫩又紧与小瑄的阴道有着不同的感受。&lt;br&gt;我突然的举动害小薰紧张小屄一收缩，夹的我好爽…把她整个填的满满的。&lt;br&gt;「啊…啊…阿甫的…那边…啊…怎么变的好粗…好大…和平常的……啊…啊……」&lt;br&gt;虽然我知道小薰很保守外表又是那么的文静，没想到叫起来会那么销魂。&lt;br&gt;小薰的嫩屄我一插就知道她是非常少做爱，不像我和淫荡的小瑄一天都会来个3-4次。&lt;br&gt;想着我女友被阿甫调教的感觉我的小鸡鸡又胀的抖动起来，「啊……啊…真的好大…不要啦………恩………快吃不消了啊…………」小薰发浪的叫着。&lt;br&gt;看着我死党女友中文系花美女就在我的胯下抽插的更起劲了。&lt;br&gt;就这样插了快四，五十下不停用她那雪白诱人的双腿来改变她的姿势。&lt;br&gt;「唔…我要丢了……啊……啊…………啊喔…………」&lt;br&gt;小薰和我同时达到高潮，看着她双腿夹的很紧躺在床上还在痉挛。&lt;br&gt;「让我休息一下，你那边怎么今天那么猛又大啊害我的小妹妹被插的好火烫喔。」小薰喘息着说。&lt;br&gt;我趁她还没回过神赶紧穿好我的衣物，在走廊上和阿甫打过照面便冲回房里去以免被女友怀疑。&lt;br&gt;看着溼透的床单，和捲屈在一块的小瑄不经要讚勉阿甫2句，这是小瑄第一次和我以外的男人发生关西。&lt;br&gt;虽然小瑄不知情，但我看她一脸满足的样子我也放心了，我把她的眼罩和手铐解下。&lt;br&gt;小瑄说:「阿文你好像和平常的你好不一样喔，超坏的你。」&lt;br&gt;我狡辩的说:「我就是平常的我呀，有甚么不一样还是你戴上眼罩想着的却是别人阿。」&lt;br&gt;小瑄嗲声嗲气的说:「讨厌！你又在亏人家了，你的肉棒虽没平常的大但是摆速好快喔人家都快受不了了。」&lt;br&gt;我赶快哄她去睡觉叫她不要再胡思乱想了，今天和系花销魂了一夜真希望以后还能有这样的机会。&lt;br&gt;</content></item></essay>