<essay><item><title>绝色女总裁的情与慾(6)</title><author>床上伴侣</author><content>蓬淡淡的绒毛，蓬门今始为君开，这久芜的秘密花园将在自己的开垦浇灌下重现生机。&lt;br&gt;若尧左手紧搂着几尽赤裸、全身乏力滚烫的绝妙胴体，右手迫不急待的隔着胸罩抚握住一只丰满玉乳。&lt;br&gt;手掌间传来一阵坚挺结实、柔软无比而又充满弹性的美妙触感，令人血脉贲张。掌心轻抚胸罩下的峰顶，打着圈的轻抚揉压，两根手指轻轻地夹住那情动涨大的乳头，温柔而有技巧地一阵轻捏细揉。&lt;br&gt;嘉欣被那从敏感的乳尖处传来的异样感觉弄得浑身如遭虫噬，秀眉微蹙，媚眼迷离，发出一声声令人销魂的嗯唔呻吟，全身娇软无力，全赖若尧搂个结实，才不致瘫软地上。&lt;br&gt;脑中一波一波无法形容的酥麻快感，迅速扩散到整个下体，饥渴已久的慾念强烈反扑，嘉欣仰起头来，大口喘气，眼神充满狂炽的火焰，娇靥绯红、妩媚含羞、梦呓般低语道：&lt;br&gt;「抱我上楼」。&lt;br&gt;若尧将这全身几近赤裸的美艳胴体拦腰横抱，像抱新娘似的，一步一步走上三楼。四年来，自己的脚步仅止于二楼如玉的书房，四年来，期待盼望，今日终于更上一层楼。&lt;br&gt;听说有些大富豪为了安全起见，常将屋子修筑得有若堡垒一般，尤其主卧室更是固若金汤，但是再坚固的城墙，一旦心防瓦解，也只形同虚设。现在这个在自己怀里意乱情迷的女神，不正指引着自己打开十年来从未有男人造访过的神坛禁地。&lt;br&gt;独佔三楼，超过二十坪大的卧室，舖着昂贵的长羊毛波斯地毯，乳白色系的窗帘和家俱，营造出温馨柔和的舒适气氛，最诱人的当然还是中间Ｋｉｎｇ　Ｓｉｚｅ的碎花金色织锦床。
床头上摆着两个同色系的蚕丝枕头，细看下，枕头套上竟还绣着花好月圆的图样。舒适的大床，孤独的身影，美丽的佳人在午夜梦回时，不知会否触景伤情，只能抱着另一个枕头暗暗饮泣。&lt;br&gt;厚实的大门、气密的落地窗将外界的一切尘嚣隔绝在外，这个绝对安全私密的个人堡垒，就像是十年来从未被闯进的久闭心扉。今夜这个双颊泛红、全身发烫、媚眼如丝的绝色尤物，终于在自己的攻城略地下，邀请自己做她的入幕之宾，与她分享生命中最不为人知的灵魂与肉体。&lt;br&gt;他将她轻轻放在床缘，在柔和的灯光下，一具象牙般玲珑剔透、雪白晶莹的娇软玉体，蒙着一层令人晕眩的光韵，犹如完美无瑕、圣洁高贵的维纳斯雕像，尤其此刻本应清丽如仙的秀靥上已是春情盎然、含羞期盼，只看得若尧头晕目眩、口干舌燥，好一会儿才回过神来。&lt;br&gt;若尧脱掉自己身上所有的束䌸，侧坐在床缘边，双手前探为秀眸紧闭、一动也不敢动的嘉欣整理微乱的秀发，柔声道：「嘉欣，这几天，妳每天换穿不同的泳装，我心里总期盼着，明天妳就会穿着让人血脉贲张的比基尼泳装出现，但是每天都失望而归，直到今天才有机会满足自己的渴望，真的太美，太令人感动了。」&lt;br&gt;若尧俯身在嘉欣白皙光滑的额头、挺直高耸的鼻樑轻轻吻着，双手顺着有如完美艺术品般的胴体外侧无处不到的摩挲着，像是要把这上帝雕塑的动人曲线透过双手的把玩，深深地印在脑海中。&lt;br&gt;双手逐渐往高耸的山丘靠拢，找到胸罩中间勾环处，一拉一放，罩杯弹落两侧，中间蹦跳出一对巍巍颤颤的白嫩乳球。尽管知道这一刻终将到来，嘉欣依然娇羞地发出了『嘤』的一下呻吟声，潜意识的反应，娇躯蜷缩、急转向内，危危颤颤的双手立时捂住自己的胸脯，遮挡着男人虎狼掠食般的目光。&lt;br&gt;嫩白丰耸的漂亮臀部，与微微蜷曲的圆润玉腿，形成一道美妙动人的弧线，再完美的雕刻也无法呈现这绝世美姿的生命跃动。若尧看得两眼直要冒出火来，食指大动，硬将这具羊脂白玉雕塑而成，毫无瑕疵的美丽肉体再翻转成横陈仰卧，同时趁着佳人双手捂胸，无暇兼顾时，将佳人下身的最后一件障碍物褪下。&lt;br&gt;这美艳尤物终于全身赤裸，一丝不挂的横陈在若尧的眼前，本是白玉凝脂的胴体因为羞涩情动复上了一层薄薄的红霞，晕染得格外的娇艳动人。&lt;br&gt;羞人的私处亳无遮掩的暴露在小情人眼前，心慌意乱的嘉欣只能紧并浑圆修长的双腿，聊胜于无的掩饰此一时刻的惊慌失措。顾得了上面、顾不了下面的窘境，她的口中发出了充满无限羞意的呻吟声来，双手掩面，紧闭秀眸，又惊又怕，却又无可奈何。&lt;br&gt;十年来，自己的身分地位尊贵无比，何曾被人如此玩弄过？哎！纵横商场的女强人能怎么样？典雅端庄的高贵女神又如何？只因忍不住一时的情慾纠缠，如今只能羞涩无助的任人摆布了。&lt;br&gt;看到平素凛然不可侵犯、雍容华贵的高贵女神，终于不着片缕，柔弱得像是一只温驯的小猫，横陈在自己面前，等待自己的临幸爱怜，若尧心中湧起无限的骄傲。&lt;br&gt;但是这美食得来不易，不能暴殄天物的一口吞下，若尧继续用带有侵略性的灼热眼光，仔细欣赏起嘉欣玲珑有致的曼妙身躯，但见柔嫩的肌肤依然吹弹得破，白里透红似有光泽流动；高耸的乳房挺而不坠，勾勒出极为优美的动人曲线；两粒樱红的乳头如新剥鸡头，又似鲜艳夺目的红宝石。&lt;br&gt;平坦白嫩的小腹上镶着迷人、小巧的肚脐眼儿，小腹下面茂密乌黑的芳草，好似一座原始森林，将一条迷人心神的幽谷，覆盖得只隐隐现出微微凸起的柔软阴阜；修长匀称的玉腿白皙光洁，肌理细致，全身上下无一处不美，真是老天爷的希世杰作。&lt;br&gt;感觉到若尧贪婪灼热的目光，正肆无忌惮地在自己裸露的胴体上无所不在的侵犯，嘉欣玉面霞烧、全身发烫，心中又急又羞，这男孩明知自己渴求他的放肆，偏要像猫捉老鼠般吊足她的瘾子，让她难过害羞个够。可是事到如今，人为刀俎、我为鱼肉，只能微嗔道：「你还没看够吗！」&lt;br&gt;听到嘉欣心急如焚的娇嗔，若尧内心得意万分，妳急我偏不急，此时的若尧就像一只用前爪按压住猎物的狮子，正要挑精捡肥一番。&lt;br&gt;在大饱眼福后，双手轻轻地抚摸在那如丝绸般的雪肌玉肤上，岁月完全没有在这年过四十的绝色尤物身上留下一丝一毫的痕迹，他爱不释手地轻柔摩挲，陶醉在娇嫩柔滑的细腻质感中，沉浸在美妙胴体的暗香浮动中。&lt;br&gt;微凉的夜风轻拂着她雪白丰满的双乳，在火热目光的注视下愈发坚挺，嫣红玉润的乳晕正因她如火的慾焰，渐渐晖染成一片诱人的娇红，圣洁娇挺的乳峰顶端，一对玲珑剔透的稚嫩乳头含娇带怯地挺立，像鲜艳多姿的花蕊，正期待着狂蜂浪蝶来羞花戏蕊。&lt;br&gt;鲜艳多姿的花蕊终于引来狂蜂浪蝶的肆疟，若尧右手一把握住柔软坚挺的美胸，用力地抓捏挤压，不时两指捻起微翘的乳头，抚摸搓揉。&lt;br&gt;同时低头轻咬另一边娇俏的乳头，像婴儿索食般，大力的吸吮着。这高耸入云的圣母峰，是不是已许久没人攀登踩踏？这色泽诱人的紫色葡萄，是不是早已忘了被人吸吮啃啮的滋味？&lt;br&gt;娇贵的乳头给吸吮的又是酥软又是畅快，嘉欣黛眉微皱、玉靥羞红，性感的红唇似闭微张，随着如潮的快感，鼻息沉重的哼出迷人的低吟。在若尧的恣意玩弄、挑逗刺激下，嘉欣柔若无骨的腰肢无意识的扭动着，美豔的脸上充满情思难禁的万种风情。&lt;br&gt;若尧的右手万般不舍地离开充满弹性的高挺玉乳，在嫩滑的肌肤上四处游移，舍不得放过任何一个角落，滑过丝绸般光滑的丰腴小腹，直趋芳草萋萋的桃源胜地。&lt;br&gt;十馀年来从未有人造访过的私密圣境，一旦遭敌入侵，本来已渐渐陶醉在情人温柔触摸下的高贵女神反射性的躬起身子，两腿夹紧，娇声道：「不要！」偏偏此时，温柔的男孩已成霸道的采花郎君，粗大的手掌依然覆盖在自己最圣洁的柔软阴阜上，不肯抽离半步，手指更在花瓣上熟练的律动着。&lt;br&gt;溪水从沟壑里涔涔湧出，沾湿了入侵的手指，若尧的中指缓缓剥开紧紧闭合在一起的两片花瓣，插入了藏在萋萋芳草下的秘洞，甫一插入，一直想在若尧面前保持端庄形象的嘉欣瞬间崩溃，反应激烈的甩动皓首、扭动娇躯，情不自禁的呻吟声从樱口中传出：「啊…喔…。」&lt;br&gt;被男孩强渡玉门、深入敏感的神圣私处，嘉欣产生无法忍受的焦燥感，很想挣脱他的手指，但是从紧紧压在阴户上的手掌处传来的男性热力，已使她全身酥麻，力不从心。&lt;br&gt;十年了，久违的官能刺激让她在羞涩中带着期待，若尧轻薄她的手法比国栋大胆高明百倍，他的肆无忌惮更使她尝到前所未有的刺激，虽然举止优雅的她不断强迫自己不能太够放肆淫荡，但随着若尧的手指揉挖湿润中逐渐开放的秘穴，一波波快感以下体为中心，扩散到全身，原本紧紧闭合的花瓣竟然渴求般的微微开启，露出里面鲜嫩粉红的小肉瓣。&lt;br&gt;一股热浪从下体传导上来，体内压抑不了的慾潮，终于暴发开来，随着连声娇吟，阵阵淫水从诱人的嫩穴激流而出，濡湿了洁白的床单。&lt;br&gt;那一阵阵酥麻难当的感觉使嘉欣整个意识都腾空起来，飘飘然不知今夕何夕，过多的酥麻和激情令她无法承受，燎原的慾火将她仅剩的矜持焚烧殆尽。&lt;br&gt;压抑已久的原始性慾已经被全面撩拨起来，口中娇喘吁吁，不时还伸出那灵动的香舌舔舐着微张的樱唇，如饥如渴。泛红的肌肤布满了晶莹剔透的汗珠，纤细的柳腰如蛇般款款摆动，浑圆匀称的修长美腿不再紧闭，不自觉地迎合着情郎的抚弄。&lt;br&gt;源源不绝的肉慾快感，一次又一次冲击她的理智，终于下体也无意识的扭动挺耸，像极了久旷的怨妇，脑中只有原始的慾念，什么优雅端庄、道德尊严，这高贵的女神都不管了，难以忍受的空虚感令她放弃了所有的坚持，媚眼如丝，娇声淫叫：「若尧！求求你，别再捉弄我了，快来吧，我好难受啊！」&lt;br&gt;「花径不曾缘客扫，蓬门今始为君开」，风姿绰约、举止优雅的美丽仙子终于在自己无所不在的情挑撩拨下，耐不住高涨的情慾，抛开礼教的道德束䌸、揭下高贵面具下的伪装，亲开尊口邀请自己快快上马，若尧心厎泛起帝王般的征服快感，却还故意戏弄道：「嘉欣，真的可以吗？我是不是在作梦？」&lt;br&gt;嘉欣羞涩地睁开满溢春情的秀眸，目光中充满了期待，芳心深许的微微点头，再合上眼睛，娇羞道： 「你这个大坏蛋，就爱调笑人家，人家什么都由你了。」&lt;br&gt;听到超级大美人再无掩饰的诱人言语，若尧一股火热立时从小腹处蔓延开来，再也无法忍受，先将嘉欣发烫的胴体挪往床中央，再跳扑上美艳无双的胴体上，晶莹的玉体，美丽的脸庞，迷人的鼻香，醉人的气息，直薰得若尧有如烈火焚身一般，高举的阳具肿涨发痛。&lt;br&gt;若尧轻轻地用膝盖顶开嘉欣雪白的玉腿，仰躺的娇躯轻轻扭动，高耸的胸脯急剧起伏着，全身散发出一股难以形容的春意，若尧挺起高翘的肉棒，对准了她性感迷人的肉洞，先在洞口轻轻来回摩擦着，再对着那颗红润的阴核一番顶触，蜜穴不堪刺激，羞人的淫液不断湧出。&lt;br&gt;若尧粗大的阳具先是一分一分地向里挺进，接着硬生生地直捣黄龙插到尽头，虽然缝窄洞紧，但泛滥湿热，娇嫩充满弹性的肉洞，仍满满的将若尧的硕长肉棒吞入，一下子全根尽没。&lt;br&gt;十年来，蓬门未识倚罗香，随着阳具破门而入，脑海先是一阵天旋地转的晕眩，接着「啊……！」的一声娇声哀啼，像是禁不起这突来的凶猛侵袭，嘉欣秀眉紧蹙，泪水横流，娇弱有如风中的细柳。&lt;br&gt;原本想大肆挞伐的男孩见状不由得升起了无限的柔情，伏下身来，双手温柔的梳理嘉欣因扭动散乱的秀发，柔声细语道：「对不起，弄痛妳了。」&lt;br&gt;轻轻拭去嘉欣脸颊上的泪痕，吻着她娇羞的香唇，轻咬她挺直的鼻樑，温柔呵护这一时之间惊慌失措的绝色尤物。&lt;br&gt;硬挺的大肉棒仍停在湿热温软的肉洞里，不再抽动，静侯她逐渐适应。在情郎的轻怜蜜爱下，些许的疼痛逐渐消去，羞涩难堪的静默中，下体处粗大火热、硬中带劲的男子阳具，传来满涨的充实感和阵阵酥麻，迷蒙的泪眼慢慢转成了一片缱绻，那睽违已久的销魂快感将她十年来累积压抑的性慾整个挑起。&lt;br&gt;春情复炽，嘤咛一声，不觉扭了下身体，柳腰丰臀款款摇摆，享受肉棒和蜜穴摩擦所带来的酥麻快感。这时的她，有如一朵诱人娇花，羞涩柔弱，却又渴望甘霖滋润。&lt;br&gt;若尧当然能体会她现在的反应和需要，心中暗暗得意，有些明知故地问道：「嘉欣，还痛吗？」&lt;br&gt;嘉欣闻言大为羞涩，「已经…不会了，但是…里面很…很痒。」&lt;br&gt;若尧轻咬着嘉欣纤巧的耳垂，柔声道：「那怎么办呢？」此言一出，嘉欣羞不可抑，有如初试云雨的黄花大闺女，哪里还能答话？若尧见状不再调笑，逐渐缓慢的插送起来，并用厚实的胸膛紧贴住她那一对坚挺怒耸、滑软无比的傲人玉乳，挤压磨蹭，好不舒爽。&lt;br&gt;长期缺少男人爱怜，慾求不满的成熟女体，情慾像火般沸腾着。在若尧磨来蹭去、缓抽轻送的挑拨下，细致的乳头挺起，迷人的胴体激烈的扭动着，鲜红欲滴的双唇微微张开，吐出令人迷醉的声音，小蛮腰忘情地摇晃，迎合深入体内的大肉棒。&lt;br&gt;看到被骑压在身下的高贵女神，不堪情慾焚身，不断淫声浪语，若尧知道自己已将她带入了男女床笫之间</content></item></essay>