<essay><item><title>小姨+女儿(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我认识老婆亚莲时她16岁，身材35C、24、36，认识不到三个月就结婚，结婚时也要她父母签名才可结婚，结婚后不到一个月她就怀孕，生下可爱女儿小翠，我和亚莲都很开心。&lt;br&gt;老婆有一个妹妹叫小艳，比她小10岁，小艳因学校在我家旁边，所以和我们一起往。&lt;br&gt;有时趁老婆睡着了，我便会走进小艳的房间，装作帮她盖被子，趁这时也会偷摸她的乳房，小小年纪身材己不错19A、18、21，她的脸给人有一种很淫荡的感觉，心想长大后一定迷死不小男人。&lt;br&gt;时光很快过，现在女儿小翠己13岁了，身材比妈妈还要好33D、23、34，有一张美丽的脸和苗条的小矕腰、细长光滑的腿。&lt;br&gt;而小艳也19岁，我需没有真的见过她全裸，我想现在她己有35D、25、36。&lt;br&gt;为何我会这样想，因为小姨子从小到大就很随便，在家里只穿低胸短睡裙，不知道她是故意的还是无意的，经常在我面前走光，我装作看不见，心里常叫她做小妖精。有时想她不是我的小姨，小翠不是我的女儿有多好喔……&lt;br&gt;自从女儿读中学后，老婆就开始喜欢了打麻雀，经常玩通宵，便很小再做爱，弄得我要打手枪发洩慾火，有时打手枪会拿小姨和女儿放在冼手间待冼的内裤，包住鸡巴打手枪，幻想和她们做爱，每次也把精液射在她们的内裤上。&lt;br&gt;星期六天老婆表妹生日，叫我们晚上去她家里食饭，而小姨子说要和男朋友去街，所以不去了。我便和老婆女儿去，饭后表妹叫老婆留下打麻雀玩通宵，我便说和女儿先回家，但女儿说要留下玩，我只好一个回家。&lt;br&gt;回到家里一个人也没有，看看时钟才十时，但还没有睡意便回房间锁上门，打开电脑上网看看色情网站图片，一直看着萤幕上的裸女，看得我鸡巴胀胀，我忍不了打起手枪来。&lt;br&gt;忽然听到客厅大门开门声，心里想一定是小姨子回家，我马上关了电脑走上床装睡，小艳走到我房门敲了数下，我没有作声回应，小姨子在房门外敲了一会便离开。&lt;br&gt;心里想：等小姨子睡着了再去看那些色情网站裸女吧！大约等了半小时，我想喝水便起来离开房间，当我经过小姨子的房间的时候，忽然听到一声轻微的呻吟声，我吓了一跳，心想她以为家里没有人，所以带男朋友回家做爱吗？&lt;br&gt;这时我发现她房门还没有锁好，便往房里偷看，居然看到小艳在床上全裸，像网路上的裸女一样，一手握住自己的大乳房，一手在小穴不断的来回摩擦闭着眼呻吟，「哗」好大的35D乳房，粉红色的小穴喔，看得我直流口水，鸡巴胀胀的顶着裤子。&lt;br&gt;我静静的走进小姨子的房间，她手淫得正爽，根本不知道我已经走到她床前，直到她发现另一个乳房被我握住。小艳想要大叫，我马上用手盖住她的嘴，小艳想推开我，可惜力气不够大，我吸住她的乳头，又舔又吸的，小姨子已经放弃了抵抗开始在享受，并轻轻的呻吟着。&lt;br&gt;「啊……姐夫……啊……姐夫……啊……」&lt;br&gt;小艳放松身子把腿张开，我的手伸到她的穴口，「哗……」淫水己不段流出，还流到屁眼。&lt;br&gt;「小艳你的身材比你姊姊还要好，还要迷人啊！」&lt;br&gt;小艳笑淫淫的说：「真的？我比姊姊还要好？」&lt;br&gt;「真的，姐夫没有骗你喔，如果骗你我的鸡巴也不会胀得要死啦，你不相信我脱下裤子给你看看啊。」说完我马上脱下裤子。&lt;br&gt;「哗！你比我男朋友还大喔。」&lt;br&gt;说完小艳用手帮我打起手枪来，我看着小艳淫荡的样子，我也开始呻吟了。&lt;br&gt;「喔！好爽啊！很久没有这么舒服过了。」&lt;br&gt;小艳把我的鸡巴慢慢拉到她的淫穴口，我对准穴口，就一挺把灼热的大鸡巴全根插入她的阴道里。&lt;br&gt;「啊……姐夫……啊……你弄到人家……下面很痒喔……快点动……快干我……喔……喔……」&lt;br&gt;小姨子不停扭动着屁股，不段说出这种淫荡的挑逗话，使我觉得非常兴奋，我也语无伦次起来。&lt;br&gt;「啊……小艳的……肉缝好柔软……好紧啊……比你姊姊……干起来爽很多喔……喔……」&lt;br&gt;「啊……姐夫……你好坏喔……啊……姊姊回来……我说给姊姊……姊姊……啊啊……啊……」&lt;br&gt;「说……说怎么……啊……说你的小穴……比她紧……我干得你很爽……啊啊……」说完我加快地干她。&lt;br&gt;「喔……姐夫……喔……不要停……不要停……喔……顶到……顶到子宫了啊……喔……我要……我要洩了……喔……」&lt;br&gt;我感觉到小艳的淫穴喷出阴精高潮己来，，但没想到小姨子还不想停的扭动淫叫着。&lt;br&gt;「啊……姐夫……不要停……不要停……喔……好舒服……喔……喔喔……」&lt;br&gt;小艳高潮来了，淫穴紧紧的夹着鸡巴，干得更爽更舒服，干得我受不了。&lt;br&gt;「小艳……我要……我要射了……喔……喔……喔……」&lt;br&gt;本想插多数下便拉出鸡巴射精，但小艳轻轻用手抱着我的腰娇吟的说。&lt;br&gt;「啊……姐夫……射入里面……喔……我要姐夫……射入里面……喔……喔……」&lt;br&gt;我听到小姨子这样说，我更加兴奋，加快插多数下，便全部射入她的淫穴。&lt;br&gt;「喔……姐夫……你好厉害喔……以后我每天都要和你做爱……」&lt;br&gt;听到小姨子这么说，我就亲了她一下，两手不规矩的分别在小艳的乳房和阴户摸来摸去，小艳又慢慢的呻吟起来。&lt;br&gt;「嗯……啊……姐夫……」结果一发不可收拾，两人又做了一次爱才抱在一起睡着了。&lt;br&gt;自从那次之后，小艳开始不穿内衣裤，家里有人时我和小艳趁她们看不见，便偷偷亲嘴、摸摸对方身体。每次女儿睡了老婆去冼澡时，小艳一定会把我的鸡巴拿出来，吹吹萧、打打手枪，有时还会在沙发上偷干一会，家里没有人时我们便不停的大偷干，喔……多可爱的小妖精。&lt;br&gt;今天我和小艳本想趁老婆去打麻雀，女儿又不在家，好好的大「干」一场，没想到当我们做爱做得正爽的时候，女儿小翠却回来，当场三个人呆在房间里。&lt;br&gt;过了不久小翠正想要尖叫，我马上赶紧冲上前去把女儿的嘴盖住。&lt;br&gt;「怎么办啊？小艳……」小姨子耸了耸肩，对着我眨了一眼，笑淫淫的在我耳边轻声说。&lt;br&gt;「你想不想干小翠，你出去先等一会再进来。」&lt;br&gt;「真的？」我大喜笑道。&lt;br&gt;小姨子瞪了我一眼说：「便宜你啦。」&lt;br&gt;说着小姨子就从我手中接过小翠对她说：「小翠不用怕，乖乖的听亚姨的话就好了，你妈妈经常打麻雀，玩通宵经常不回家，你爸爸是正常男人，有需要吗。而亚姨也有需要，所以我便和你爸爸……，亚姨也偷看过你和男朋友在家里偷干，你也有需要吗，所以你明白的……」&lt;br&gt;我在门外偷看，小艳边说边慢慢的抚摸着小翠的头发，另一手慢慢的往下移到了女儿的乳房抚摸着。&lt;br&gt;小翠羞答答的说：「但是，这是乱伦啊。」&lt;br&gt;「小翠，乱伦这种事情我不知道别人怎样想，但你爸爸真的很董做爱，很舒服的喔。」小姨子不停的说，刺激着小翠。&lt;br&gt;「真的，亚姨……」&lt;br&gt;「小翠，反正是一家人吗，又不是外人，为什么要比外面的臭男人干，为什么要对外面的臭男人那么好，好东西当然留给家人啦。爸爸付出那么多时间和金钱养大你，当然要给爸爸一点回报吗。」&lt;br&gt;小姨子不理会小翠继续的抚摸，和小翠嘴对嘴吻着，用手指挑起裙子，隔着小内裤磨擦着小翠的阴唇，趁女儿正爽的时候，小艳把她的衣服慢慢的脱了下来，用嘴巴吸缀着女儿的乳头，小翠受不了刺激，情不自禁的叫了出来。&lt;br&gt;「啊……亚姨……啊……亚姨……」&lt;br&gt;我在房门偷看着，小艳把女儿的衣服全部脱下来时，在心里「哗……」的叫了出来，心想：「没想到女儿才13岁就已经有33D的乳房，而且也不穿奶罩，还有小穴一根毛也没有，白虎？正呀。」&lt;br&gt;看着看着下面的鸡巴又挺起来了，我慢慢走到女儿面前，用手抚摸着她大大的乳房，拉她手包住我的鸡巴，在她耳边轻说。&lt;br&gt;「我的女儿身材很好啊，比妈妈还要大喔……来……小翠帮爸爸吹吹萧。」&lt;br&gt;女儿慢慢的张开眼睛，羞答答的娇吟：「爸爸……你好坏喔……你怎么时候走进来……女儿才不和你……吹萧……」&lt;br&gt;「小翠……爸爸求求你喔。」&lt;br&gt;说完女儿用手套弄了我的鸡巴数下，便停了下来，但她没有放开手。小翠笑淫淫的看着我，口不对心拉我的鸡巴到她的小红唇上，她吻着龟头和用舌头舔了一下马眼，并用淫邪眼神望着我。&lt;br&gt;使我身子震了一震挺起身来，看着她诱惑的火辣红唇，樱桃小嘴慢慢的张开，把我的鸡巴全根放进她又暖又湿的口里，不用干也想射出来。小翠慢慢的摇头套弄，吸缀着我的鸡巴，舌头还缠绕着我的龟头舔着，使我受不了叫道。&lt;br&gt;「嗯……嗯……对……小翠……就是这样……喔……你好厉害喔……」&lt;br&gt;而这边小艳用舌头在小翠的小穴里舔来舔去的，女儿也经不起小艳的舌功，「呜呜」叫了起来并且流出点点淫水。&lt;br&gt;小艳这时说：「是时候了，小翠想不想爸爸和你做爱喔。」&lt;br&gt;看到女儿点了点头，我抽出阳具，慢慢一点一点的往女儿的小穴插进去。&lt;br&gt;「啊……爸爸……好大啊……我没有弄过这么大的鸡巴……喔……爸……慢慢来……人家里面水不多喔……啊……」&lt;br&gt;我只好慢慢拉出再插进，在肉洞口磨擦，这时小艳的手温柔的在女儿双乳上画圆，用舌头舔着女儿的奶头来增加她的兴奋。&lt;br&gt;过了一会女儿的小穴淫水直流，我轻轻插入女儿的白虎小穴里，使女儿忍不住「啊！」的一声轻叫，我停下来亲吻着小翠的耳垂说。&lt;br&gt;「可以吗？小翠，爸爸……受不了啦……小翠太美了。」女儿笑淫淫的亲了一下我的嘴，接着我开始慢慢的来回抽动。&lt;br&gt;「喔……爸爸……亲爸爸……啊……好爽……你干得小翠……好舒服啊……喔……喔……」&lt;br&gt;「喔……小翠……爸爸很幸褔啊……小翠……啊……啊……」&lt;br&gt;「爸爸……快一点……再快一点……啊……再深……再深一点啊……啊……好舒服啊……喔喔……喔……」&lt;br&gt;女儿被我干的连声娇呼，看得在旁边的小姨子心痒难搔，趴起身张开双腿挂过女儿的头，淫穴在女儿嘴巴上磨擦，轻轻的呻吟。&lt;br&gt;小姨子趴在女儿的头上屁股挺起，我看着她的屁眼一张一开的开合，我边干着女儿边趴下，用手按着小姨子屁股，舌头在她屁眼不停舔着，小姨子呻吟得大叫了起来。&lt;br&gt;「啊啊……姐夫……就是这样……好爽啊……再舔深一点……啊啊……」&lt;br&gt;「啊……爸爸好厉害……小翠快爽死了……干死小翠了……啊……要洩了……小翠要洩了……喔……喔……」&lt;br&gt;我在女儿高潮后，抽出肉棒塞进女儿的乳沟，开始干起女儿33D的乳房，过了不久就射了，精液射在小姨子的屁眼上，精液慢慢的向下流，流到小姨子的淫穴口和女儿的嘴唇，女儿没有停下来，还舔着小艳的淫穴，喝下了不小小艳的淫水和我的精液。&lt;br&gt;看着女儿和小姨子一副淫荡样的玩着，小姨子用手紧按着屁股，使得屁眼张开了一个小洞，她转个头来用渴望的眼神望着我的肉棒呻吟着，好像叫我快来干她的屁洞，我的弟弟又站起来了，我马上提起半硬半软的鸡巴从后对准屁洞，插进小艳的后花园抽插了起来。&lt;br&gt;「啊……姐夫……好爽啊……用力……快一点……啊……大鸡巴……快干死我的小屁洞……快……啊啊……好舒服啊……啊啊……」&lt;br&gt;「啊……小艳……屁洞好紧啊……好舒服啊……啊……」&lt;br&gt;「喔……姐夫……快……快啊……啊……不要停……不要停……啊……要射……射入屁洞里面啊……喔……喔……」&lt;br&gt;而这时的女儿也和小艳一样趴在床上，排在一起挺起屁股，女儿自己用手指在旁边干弄小穴自慰着，我一面干着小艳，一面用手指插入女儿的屁眼里，进进出出的玩弄着，女儿发出迷人的呻吟着。&lt;br&gt;「啊啊……爸爸……屁洞小穴很痒啊……啊……人家还想要喔……喔……你不要只干亚姨……不干女儿啊……喔……喔……」&lt;br&gt;「啊……小翠……爸爸……一会再干你……啊……」&lt;br&gt;「喔……爸……你还没有在我的……小穴射过啊……爸……啊……我要……我要……爸……啊……干我……插我……喔……」&lt;br&gt;「啊……姐夫……我也爽够了……啊……小翠也说得对……你……你过去干她……干她……啊……啊……」&lt;br&gt;「好……好……爸爸……过来干你……干你……啊……」&lt;br&gt;我把小翠转过来面向着我，我提起鸡巴，准备狠狠的干她的白虎穴时，小翠娇吟急道。&lt;br&gt;「喔……爸爸……先干屁洞……等女儿也爽爽屁洞……啊……才干小穴啊……喔……啊……」&lt;br&gt;我干着小翠屁洞，看着她的白虎穴不段流出淫出，实在太兴奋了。&lt;br&gt;「啊……小翠……爸……受不了要射啦……啊……等一会再干你小穴……再射给你小穴……啊……我要射啦……射啦……啊……」&lt;br&gt;射完后我趴在女儿身上喘着气，而鸡巴还插在女儿屁洞里面，女儿的屁洞不段的一收一放，夹得鸡巴好舒服，每次屁洞收缩，便把我的精液每一滴也全部吸光。&lt;br&gt;</content></item></essay>