<essay><item><title>耻虐地狱——凌辱女明星(4)</title><author>床上伴侣</author><content>反应，但快感有如泛滥的洪流，一经溃口便再也控制不住了，她的防线终于全面崩溃，开始配合着男人的玩弄扭动着她美豔的身体。&lt;br&gt;好了，让我们正式开始吧。&lt;br&gt;齐鹏飞看到已经差不多了，他放开宋祖英。&lt;br&gt;飞很快脱掉衣服，露出浑身的横肉。&lt;br&gt;一屁股坐到宋祖英面前的沙发里，向下移了移身体，呈半坐半躺的姿势。&lt;br&gt;过来。&lt;br&gt;现在该解决问题了，坐到它上面去。&lt;br&gt;他指了指双腿之间那冲天而起的阴茎。&lt;br&gt;该来的总是要来的，宋祖英歎息了一声。&lt;br&gt;她知道，任何的反抗都是徒劳的。&lt;br&gt;起身站上沙发，面对着齐鹏飞，宋祖英把双腿叉开，分别踩在齐鹏飞身体两侧的沙发上。&lt;br&gt;低下头，宋祖英看着直剌向空中的阴茎就耸立在自己的双腿下，无助的慢慢地坐了下去。&lt;br&gt;阴茎直挺挺地对准她柔软的嫩屄，她稍微调整一下屁股的位置，让阴茎正对上她那已经有些泛滥的肉洞口。&lt;br&gt;稍稍犹豫了一下之后坐了下去。&lt;br&gt;感到自己的身体好像被一根铁棍撬开一条缝，慢慢捅进去。&lt;br&gt;肉体和精神上的痛苦在这一瞬间袭遍她的全身，女人的矜持、尊严以及所有她曾经引以为傲的东西从这一刻起统统被残酷的现实摧毁了，眼泪再一次从宋祖英美丽的眼中流了出来。&lt;br&gt;真紧啊！看来你平时保养得不错？齐鹏飞道。&lt;br&gt;他粗大的阴茎只是刚刚插入一小半，就已经感觉到来自宋祖英阴道壁的压力。&lt;br&gt;继续坐下去呀！宋祖英控制了一下情绪，又慢慢地向下坐去。&lt;br&gt;齐鹏飞那毒蛇一般的阴茎越来越深地进入到她的体内，一种巨大的充满感袭遍宋祖英的全身。&lt;br&gt;她感到似乎该坐到底了，但屁股却仍然没有接触到男人的身体。&lt;br&gt;她忍不住睁开眼低头一看，心中顿时剧烈地跳动起来，在黑色吊带袜、黑色的花丛和雪白的肉体的映衬下，一条乌黑发亮的粗大阴茎赫然插在她迷人的花瓣里，而且只不过进去了三分之二，这无比淫荡的镜头令宋祖英不知所措。&lt;br&gt;怎么了，停在那里想什么？我……我……。&lt;br&gt;宋祖英支支唔唔道。&lt;br&gt;此时在她的脑海里闪动的念头是：如果全进去了，可能会把我的身体戳穿的。&lt;br&gt;但这句话实在难于启齿。&lt;br&gt;她正在想着，突然齐鹏飞的身体用力向上一挺，她眼睁睁地看着露在外面的那一截阴茎一下莫入到她的身体里，同时她感到一阵强烈的撞击感从体内传来。&lt;br&gt;啊！。&lt;br&gt;她情不自禁地叫了一声，声音里包含着痛苦、无奈。&lt;br&gt;现在可以开始了吧？。&lt;br&gt;是。&lt;br&gt;答应了一声之后，已经被齐鹏飞彻底占有的宋祖英骑在他身上稍稍挪动一下屁股，调整好姿势开始慢慢上下晃动起来。&lt;br&gt;开始要慢一点，身体起伏的动作要大，要等阴茎马上就要出来时再往下坐，明白了吗？。&lt;br&gt;看到宋祖英动作比较生疏，齐鹏飞指点道。&lt;br&gt;他半躺在沙发里，向上看着美丽高傲的宋祖英屈辱地上下晃动的身体，漂亮的脸庞上原来那股冷傲的神情现在已经荡然无存，如今她的脸上流露出混合着耻辱和快感的表情，那对令所有男人为之迷乱的高耸乳峰伴随着她身体的动作而上下晃动，玉峰峰尖上豔丽的乳头在他眼前来回飞舞着。&lt;br&gt;齐鹏飞伸出手托起她的乳房，用指头按住上面已经挺立的乳头。&lt;br&gt;虽然已经无法克制住自己体内熊熊燃烧的欲火，但在宋祖英仍然保持着一丝清醒：一定不能让男人将自已的最后一点理智剥夺。&lt;br&gt;然而按照齐鹏飞的命令大起大落的动作对她的冲击太大，每一次就好像重复一遍最初被插入的过程，粗大的阴茎不停地在她体内做着长距离的活塞运动。&lt;br&gt;阴茎和肉壁的摩擦产生的热量一点点熔化着她的理智。&lt;br&gt;已经大量泛滥的淫水充满了肉洞，溢出的淫液粘满了宋祖英和男人下身的结合部，伴随每一次肉体的接触而来的是咕吱咕吱的粘液声。&lt;br&gt;哦……。&lt;br&gt;拼命压抑欲望的痛苦终于无法忍受了，宋祖英再次发出淫荡的呻吟声，一边呻吟着一边逐渐加快身体的动作。&lt;br&gt;由于双手被铐在身后，身体没有支持平衡的力量，不停加快的动作使得宋祖英原本就很费力才保持直立状态的身体愈发的摇摇欲倒。&lt;br&gt;让我来帮你一下吧，淫荡的宋祖英。&lt;br&gt;一个淫邪的声音突然在已经接近迷乱的宋祖英耳边响起。&lt;br&gt;不知什么时候，东方晓已经脱光了衣服来到正骑在齐鹏飞身上不停扭动着的宋祖英身后。&lt;br&gt;没等她反应过来，已经从她身后搂住她，双手环抱抓住她上下跳动着的双乳，喷着热气的嘴不停地落在她的耳畔、颈间、背上。&lt;br&gt;身体的性感被完全调动起来的宋祖英，对男人的玩弄已经不再产生抗拒的心理，此时的她全身上下都成了性感区域，男人的每一次亲吻、抚摸无论落在她身体的什么部位都会带给她强烈的刺激。&lt;br&gt;在无法抗拒的巨大快感的冲击下，她又一次感到浑身乏力，身体不由自主向后靠在男人怀里。&lt;br&gt;由于宋祖英还在齐鹏飞身上不停地上下晃动，身后的东方晓也随着她的节奏前后摇摆，他腿间直挺的阴茎，则在宋祖英的节奏中像鞭子一样轻轻抽打着她的屁股。&lt;br&gt;我怎么会变成这个样子？。&lt;br&gt;虽然心里有着这样羞耻痛苦的疑问，宋祖英还是不由自主地用铐在身后的双手握住男人的阴茎，一边前后套弄，一边握着它不停地在自己身后屁股的那条深沟里来回磨擦。&lt;br&gt;看到宋祖英同时为两个提供性服务的淫荡样子，齐鹏飞兴奋地直起身，双手搭在她柔软的纤腰上，一口将在他眼前上下跳动的娇嫩乳头含在嘴里。&lt;br&gt;啊……啊……。&lt;br&gt;已经变得异常敏感的乳头，突然间进入一个温热湿滑的环境，被男人吸吮着，乳头根部被用牙轻咬，同时乳尖遭到来自舌头的戏弄，这巨大的刺激令宋祖英失声尖叫起来，但随即又拼命克制住，只能苦闷地低声呻吟。&lt;br&gt;她的脸被身后的男人用力扭过来，看到男人凑过来的嘴，她主动张开嘴伸出舌头和男人亲吻起来。&lt;br&gt;宋祖英压抑的呻吟声、男人不断加重的喘息声和已经浸透淫液的下身的撞击声越来越响，几种淫声交织在一起形成一幕奸淫狂响曲，在屋里回荡。&lt;br&gt;宋祖英已经无法控制自己的身体了，她骑在齐鹏飞身上拼命地上下晃动，粗大的阴茎飞速地在她的身体里进进出出。&lt;br&gt;啊！。&lt;br&gt;宋祖英发出一声高亢的呻吟，一阵无比巨大的快感迅速传遍全身，她无力地瘫坐在齐鹏飞身上。&lt;br&gt;我还以为能干的女明星是多么贞洁呢，被男人强奸时一定会痛不欲生，谁知竟然比我们还快，没等我们射精就自己先洩了，真是淫荡的女人啊！宋祖英羞愧无比，对于齐鹏飞的话她无言以对。&lt;br&gt;怎么办？宋祖英。&lt;br&gt;刚才算是我们为你服务了一次，你准备用什么来报答我们呢？。&lt;br&gt;我……我……。&lt;br&gt;你什么你，快点说你要怎么回报我们？我会努力服务的，请放心。&lt;br&gt;是吗？是的。&lt;br&gt;那还等什么？继续动起来呀！？。&lt;br&gt;是。&lt;br&gt;她勉强坐直已经疲惫不堪的身体，重新开始扭动起来，然而只是上下动了几下，她又瘫在身后的男人怀里。&lt;br&gt;刚才的高潮已经将她全身的能量全部释放，她已经无法作出任何动作了。&lt;br&gt;又怎么了？。&lt;br&gt;我，我已经……已经不行了。&lt;br&gt;你不是说要努力为我们服务吗？说过的话就一定要办到，否则就得受到鞭鞑的惩罚，明白吗？我明白。&lt;br&gt;可是……。&lt;br&gt;没有可是，既然你做不到就得受惩罚，除非……。&lt;br&gt;齐鹏飞看了看宋祖英漂亮的脸蛋，除非你向我们认错求饶，然后再求我们换个姿势继续奸淫你。&lt;br&gt;。&lt;br&gt;我……我……。&lt;br&gt;宋祖英迟疑道，男人的要求实在太难以接受了。&lt;br&gt;不愿意求饶，那就只有接受惩罚了。&lt;br&gt;身后的东方晓将宋祖英依然靠在他怀里的身体推开，他用威胁的口气道：去把皮鞭拿来！。&lt;br&gt;不！宋祖英脱口叫道。&lt;br&gt;在被男人奸淫的状态下产生高潮，这个打击对原本心高气傲的她来说太大了，此时她变得异乎寻常的软弱，一想到被鞭鞑就会令她不寒而栗。&lt;br&gt;我错了，主人。&lt;br&gt;宋祖英终于忍不住哭出声来：求……求你们，饶了我吧。&lt;br&gt;你终于肯求饶了，那你准备让我们怎么饶你呢？。&lt;br&gt;请换个姿势。&lt;br&gt;这句话实在太令人羞愧了，宋祖英说到最后已经声音全无。&lt;br&gt;请我们干什么？要把话说完，不能省去任何东西！请换个姿势继续……继续奸淫我吧！。&lt;br&gt;好吧，既然你这样哀求我们，就先饶你一次吧，你先站起来。&lt;br&gt;在男人的帮助下，宋祖英颤颤巍巍地站了起来，齐鹏飞那依然耸立的乌黑阴茎随之从她的肉洞里拔了出来，上面亮晶晶的粘满了她的淫液。&lt;br&gt;宋祖英重新站到地上，东方晓和从沙发里站起来的齐鹏飞分别站在她两侧，两根直挺挺的阴茎就像已经被行刑的刽子手端起准备射击的枪，瞄准了它们的目标——双手铐在身后赤裸着身体的宋祖英。&lt;br&gt;自己摆个姿势吧！齐鹏飞命令道。&lt;br&gt;宋祖英感到一阵晕眩，这是过度的气愤和羞愧导致的，男人们对她的凌辱超出了她的想象刚才是我们两个为你提供的性服务令你达到了高潮，因此你得摆出一个能同时为我们两个服务的姿势，明白吗？看到宋祖英准备躺到地上，东方晓提出了更进一步羞辱她的要求。&lt;br&gt;宋祖英无助地擡起头看看东方晓，当看到他用一种兴奋的目光注视自己的时候，她死了心。&lt;br&gt;由于从来没有被两个男人同时奸淫的经验，因此她想了一会最后慢慢横着趴在身边的沙发上。&lt;br&gt;沙发的扶手很高，她一弯腰近处的扶手就撑在她的腹部，而远处的扶手则支撑住她的肩，她的头和屁股分别在沙发的两侧。&lt;br&gt;姿势摆好了还得请我们才行呀？是。&lt;br&gt;宋祖英道。&lt;br&gt;要喊主人，齐鹏飞说。&lt;br&gt;请主人来吧。&lt;br&gt;宋祖英咬牙道。&lt;br&gt;请我们过来干什么？我们可不知道你准备用什么来为我们服务。&lt;br&gt;你得说：「请主人让我用什么部位为您提供性服务吧」，明白吗？请主人……让我用下面……为您提供性服务吧！下面有两个眼，让我用哪一个？是这个吗？东方晓按住宋祖英富有弹性的屁股，阴茎直挺挺地顶在她柔软的菊花门上，用力就要向里推进。&lt;br&gt;啊！后庭受到来自阴茎的巨大压力，宋祖英惊恐地尖叫道：不要啊，不是那里！是……是阴道。&lt;br&gt;蠢货，用这么难听的词，是「肉洞」！明白吗？明白——啊……！宋祖英的话还没说完，男人的阴茎就凶猛地插入到她那毫不设防的肉屄中去了，那种恼人的下身充满感再次冲击她的精神，她又忍不住叫了起来。&lt;br&gt;下贱的女明星，你准备用什么为我服务呢？啊！请……让我用……嘴为您提供性服务……啊！在身后男人的不断进攻下，宋祖英断断续续地道，当看到齐鹏飞那巨大丑陋的阴茎得意洋洋地出现在离自己脸如此近的地方时，她感到有些呼吸困难。&lt;br&gt;这上面都是你的淫水，先把它舔干净再说。&lt;br&gt;齐鹏飞擡起一只脚，跨过沙发扶手踩在沙发上，这样他的阴茎就完全处于宋祖英头部上方，阴茎下来回晃动的阴囊一下撞在她毫无思想准备而来不及躲闪的脸上。&lt;br&gt;没有办法，她只有用力向后擡起身子，整个身体呈一张弓形，她红着脸慢慢伸出柔软的舌头开始一点一点舔着男人的阴茎。&lt;br&gt;要把下面的肉袋一起舔干净，舔的时候得把它含到嘴里去。&lt;br&gt;按照齐鹏飞的命令，宋祖英将男人的两个睪丸一个一个含到嘴里吸吮了一遍。&lt;br&gt;当她这样做时，身后的东方晓则按住她的屁股不紧不慢地在她的肉洞里做深幅抽送，在他的抽送下宋祖英身体有节奏的摇晃着，沉甸甸地垂在两个沙发扶手之间的乳房不停地荡来荡去，其中一个乳房的尖端落到了齐鹏飞踩在沙发上那只脚的脚面上来回磨擦着，她感到了自己的欲火再一次在体内燃烧起来。&lt;br&gt;当她终于将男人的阴茎含到嘴里时，那淫欲之火已经烧遍全身。&lt;br&gt;齐鹏飞的阴茎过于粗大，虽然他只把它向宋祖英的嘴里送进了三分之一，她已经有些吃不消了。&lt;br&gt;齐鹏飞道，把嘴尽量张大点儿要用力吸，记住不要用牙咬到它，否则有你好受的。&lt;br&gt;嘴里被塞得满满的宋祖英已经说不出话来。&lt;br&gt;看着趴在自己跨下的宋祖英拼命地用嘴为自己提供性服务，齐鹏飞心中充满了邪恶的满足感，他一手抓着宋祖英的头发，一手托住她的下巴，开始快速地在她的嘴里抽插。&lt;br&gt;而与此同时，他对面的东方晓也开始向宋祖英的下身发起冲刺。&lt;br&gt;前后同时发动的进攻令宋祖英的淫欲有如炸弹爆炸般在体内爆发。&lt;br&gt;尽管屁股被男人用力按住，她还是拼命扭动着以使在肉洞飞速抽插的阴茎能更猛烈地在她体内搅动，同时使劲夹紧双腿好让那种感觉更加强烈。&lt;br&gt;而她被巨大阴茎抽插了一阵的嘴已经有些适应了，她努力把身体扭成一个奇怪的姿势，以便阴茎能更深入进来，并尽力吸吮着以获得更大的磨擦感。&lt;br&gt;伴随着男人们的阴茎的抽插，她前面的红润嘴唇和身后的豔丽阴唇快速翻飞着，口水和淫水在阴茎的进进出出中不停地流了出来，顺着她雪白的脖颈和大腿缓缓向下流淌。&lt;br&gt;两个男人被宋祖英的淫荡配合刺激得无比兴奋。&lt;br&gt;东方晓首先按捺不住，他抓住身下的性感猎物纤腰上那刺眼的黑色吊袜带用力一扯，随着一声织物破裂的响声，吊袜带散落在宋祖英腰身两边的扶手上，东方晓则喘着粗气开始了最后的冲刺。&lt;br&gt;哦！哦……。&lt;br&gt;东方晓手上的动作令宋祖英全身一颤，快感汹湧而至，无法在嘴里得到渲洩，只能由鼻子哼出几声撩人淫欲的鼻音。&lt;br&gt;齐鹏飞踩在沙发上的脚面上感到一种潮湿感，原来是顺着宋祖英脖颈的口水流到乳房上，又沿着发硬胀大的乳头流到他的脚上。&lt;br&gt;他低头看了看跨下的情形，感到一股热流湧向下身的突起物，他突然擡起脚将，整个脚底压在那已经流满口水的乳房上用力碾着，同时也在宋祖英的嘴里开始疯狂抽插。&lt;br&gt;感到嘴里和肉洞里的两根阴茎同时膨胀，那超出想象的异样充实感令宋祖英立刻再次达到高潮。&lt;br&gt;与此同时，那两根阴茎也开始了喷射，大量的精液随着男人们阴茎的每一次颤动，一股一股地射进宋祖英的嘴里、肉洞里。&lt;br&gt;在男人们仍然意犹未尽的零星抽插中，白色的精液不停地溢出，顺着原来口水和淫水流淌过的路线缓缓向下……宋祖英光着身子跪在男人们面前。&lt;br&gt;</content></item></essay>