<essay><item><title>我与堂姐</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我妈妈又怀孕了，的确没有想到，在我十岁的时候，妈妈还可以为我再添一个弟弟或者妹妹。当我听到这个消息后，兴奋得几天都睡不着。爸爸妈妈当然也是挺高兴的。&lt;br&gt; 我妈妈叫蔡培华，三十岁，脸还是挺漂亮的，皮肤也比较白嫩，她身高一米六二，长得比较丰满，我坐公交车的时候就喜欢妈妈坐在我后边抱着我坐，感觉好像是一座软软的沙发，后边还有两个球顶住，感觉好舒服啊。 转眼之间，妈妈已经怀孕五个多月了，我一改以往不听话的形象，人也变得懂事多了，为妈妈做这做那，妈妈还夸我长大了，我听了实在是好高兴啊。 这天下午，在学校上完队课，我一个人回家了，因为中午的时候我没有睡觉人感觉得到特别的累，回家后就马上倒在床上睡着了。&lt;br&gt;我刚刚睡着，我就听到钥匙开门的声音，这个时间，应该是妈妈，我觉得我应该去瞧瞧要不要帮妈妈拿东西，但是强烈的睡意却阻止着我的行动，我没有立即起床，反而将被子蒙过了头。 这时我听到外边走进来几个人，有男有女，只听到一包包重东西放在地上的声音。我透过房门口挂着的大竹帘往外瞧，原来是妈妈办公室里的同事，帮我妈妈送东西来的。妈妈去倒茶给他们喝。 「培华，不要了，你大着肚子，不要太麻烦了，我们喝口水就行了，还泡什么茶啊。」那个年青的叔叔说。 「是啊，我来吧。」那个年青的阿姨边说边帮妈妈将开水倒在杯子里，这时我才看得清楚，那年青的叔叔阿姨是一对新婚夫妻，他们两个结婚还请了我和妈妈去吃饭呢，是李叔叔和张阿姨。&lt;br&gt; 那个年纪大的克约五十来岁，是妈妈他们的办公室主任，我叫他王伯伯，胖胖的，有点秃顶，平时我到妈妈单位最怕他了，因为有他在，本来想到外边与李叔叔他们打招呼的想法一下子也动摇了，他一边喝水一边擦汗好像很累的样子。 「华姐，我们先走了，家里还有事。」这时李叔叔与张阿姨站起来想离开。 「真谢谢你们了，不好意思，也没什么招呼你们。」妈妈对他们说。 「等等我，一起走吧。」王主任伯伯也站起来了，但他的样子还是很累。 「主任，你还是再休息一下吧。我们是有事。明天见吧。」李叔叔说完拉着张阿姨就开门走了。&lt;br&gt; 那个王伯伯还没走，我还不能去找妈妈，算了再睡一下。当我刚想再睡时。 却听到妈妈开厕所门的声音，我不经意地向那边一瞧。 不得了，妈妈是被王伯伯扶着进厕所的，王伯伯还将妈妈粉红色的孕妇装的后边裙摆拉起，将手伸到妈妈的内裤部位的后边，我简直看呆了，有点不相信自己的眼睛。 王伯伯就站在厕所的门口，瞧着里边，我这个位置瞧到妈妈那里，不知道发生了什么事。过了大约半分钟，王伯伯走了进去，将妈妈扶着，到了厕所门口。 「来，培华，扶着我的肩膀。」说着将妈妈的手放到自己的肩膀上，然后他半弯下身子，将妈妈的粉红色裙子拉起，将妈妈里边的白色的内裤往下拉。 「培华，提起你的脚啊。」王伯伯叫着妈妈，妈妈也依言照做。&lt;br&gt;很快，她的白色内裤已到了王伯伯的手里。 「培华，好香啊。」王伯伯吸着内裤上的气味对妈妈说。 「主任，别这样啦，等一下我儿子就要回来了。」妈妈有点不好意思地说。 原来妈妈还不知道我已经回来了。 这时王伯伯要妈妈将裙子拉着，他的手从后边兜着放在了妈妈的阴部。妈妈在走路的时候都是分着腿。好让他的手更方便地放在那里。 「主任，不如今天就算了吧？我儿子就要回来了。」妈妈再次跟王伯伯说。 这时，两人围着餐桌保持着这个姿势已经走了两个圈了。 「不行，我今天一定要上你，培华，你知不知道我多久没上你了？你摸摸，我下边多硬啊。」说着拉着妈妈的手放在他的下体上。 「那就快点吧。」妈妈显然也有点心动了。 这时，王伯伯将手从妈妈的阴部收回，放在妈妈面前。 「培华，还说不要，你瞧，你下边都湿了。」王伯伯有点得意地对妈妈说。&lt;br&gt; 他拉着妈妈，来到餐桌边，将妈妈扶着，扶上了餐桌。从我这个角度，可以将妈妈他们瞧得清清楚楚。王伯伯从他的手提包里边拿出两条绳子，将妈妈的双腿抬起来，将妈妈的腿和餐桌的腿轻轻地绑起来，他将妈妈的白色的平底鞋轻轻地从脚上脱下来，在妈妈的小脚上亲吻着。在上边的妈妈好像也挺受用的，小脚不时地向上提着。 只见王伯伯握着妈妈的雪白的小脚，将嘴凑到妈妈的脚掌上，对妈妈的脚掌吹着气，妈妈的脚在受到剌激后反射性的动着，妈妈则用手肘支着上半身，瞧着王伯伯。 王伯伯从妈妈的小脚开始往上边舔，舌头伸得好长，他只用舌尖在妈妈的小腿、大腿内侧舔，其他时间则是用嘴唇在妈妈的腿部亲吻着，用嘴唇抿着。妈妈好像感觉还挺舒服的，不时从嘴里发出轻声的呻吟声。&lt;br&gt; 亲了一会儿之后，王伯伯站在椅子上，因为我家的餐桌比较高，他这样才可下边对着妈妈。这时他飞快地将裤子脱下来，露出了他下边的大肉棒。果然不小啊，比起我的小鸡鸡大多了。 他将妈妈的粉红色裙从头部脱了下来。全身上下只有一个肉色半罩杯胸罩，而王伯伯的上衣也没脱，要妈妈将外衣与他的裤子垫到了桌上，他挺着腰部，对着妈妈。 「来，培华，帮克吸吸。」 妈妈二话不说，将王伯伯的肉棒吸进了口中，我简直不敢相信，平时端庄的妈妈居然会做这样的事。妈妈只是将王伯伯的肉棒，吸了进去。上下地套弄着，其他的动作一个不做，王伯伯则将手放到了妈妈的肩部，摸着妈妈光滑的肩膀。 好像还挺享受的，他抱着妈妈的头，用力地向前顶。&lt;br&gt;妈妈则双手扶在他的两边大腿内侧。向前推着。王伯伯抱着妈妈的后脑勺，将妈妈的头发不停地向上拨，让他更清楚地看到妈妈的淫荡的表情。 王伯伯在妈妈帮他的肉棒吸了一会儿后，将肉棒抽出，上边全部都是妈妈的口水。他将妈妈推倒在桌上，他的双手按在桌上，妈妈将他的肉棒放在了穴口。 「来吧。」妈妈对王伯伯说。 王伯伯将腰向前一顶。肉棒全部顶进了妈妈的穴中。妈妈也长舒了一口气，王伯伯这时低下身子，将前开式的胸罩解开。一低头，对着妈妈因为怀孕而变大变深色的乳晕轻舔着，更不时地轻咬着妈妈的乳头。&lt;br&gt;妈妈显然也觉得挺剌激的，她开始不停地呻吟起来。但她的手还是不停地轻抚着她已隆起的腹部。 王伯伯显然还是挺野的，他放弃了妈妈的双乳，开始对妈妈的脸，脖子，耳珠等一些性感带进行攻击。妈妈显然是被动的，她原本轻声的呻吟也逐渐提高。 「主任，好爽，啊，轻点。你顶到我肚子了。」妈妈开始忘情地叫着。 「培华，爽吧，想我的肉棒了吧？一个多月没试过，想我上你几次啊？」王伯伯边肏妈妈边用言语逗弄着妈妈。 妈妈因为双腿被绑着，本来想动的双腿与餐桌的腿不停地碰撞着，妈妈还没有剪去的半长的头发从桌边像瀑布一样披散下来。 两人的性交动作比较简单，但王伯伯的手不时地滑到妈妈的大腿。用指尖在妈妈的大腿上刮着。&lt;br&gt;或者手放在乳房上，轻捏着妈妈的乳头，总之是让妈妈感受着不停的剌激。 妈妈明显顶不住了，她也不管下边的小腹，拉着王伯伯要他吻她的嘴，王伯伯也十分配合地与妈妈接起吻来，他将妈妈的舌头吸进口中，不停地搅动着妈妈舌头，两人口中的唾液不停地交换着。 王伯伯的下体也没有停，不停地向着妈妈的下体用力地顶着。妈妈的下身一片狼籍，王伯伯保持站在椅上肏妈妈的姿势，大约二百多下后终于顶不住了，他坐了下来，将腿上的绳子解开，并将妈妈拉起来，要妈妈跪在桌上，因为桌子比较大，两人同时在上边也不觉得小，王伯伯从后边抱着妈妈从后边插进了妈妈的小穴内。 「培华，向后边顶啊，啊对，就这样，你的小穴真好，屁股真大。」&lt;br&gt;王伯伯一边抽插着一边拍打着妈妈的屁股。 「主任，轻点，别让邻居听到了，这样不行啊。」妈妈一只手按在桌上，一只手还是抚摸着隆起的腹部。 「啊，主任，轻点，啊，喔。」妈妈爽得再次大声淫叫起来。 现在妈妈与王伯伯是面对着我的，老实说，我小时候跟着妈妈吃 ​​那些胎盆及人参等一些食品，我的小肉棒那时早就可以硬起来了，这场活春宫在我面前哪能不硬啊。我只好用手轻抚着我的肉棒使其更加舒服一点。 两人可能也做了大约有三十多分钟了，王伯伯显然是年纪大了，动作比原来慢了下来。反而是妈妈的动作更大，她不停地向后顶。&lt;br&gt;</content></item></essay>