<essay><item><title>超强的偷情(5)</title><author>床上伴侣</author><content>
各位旅客，由香港飞往上海的１１３３号航班就要起飞，请各位旅客尽快
登机，飞机就要起飞了……机场的候机大厅里已经开始反复地回响着国语，粤
语和英语的广播。&lt;br&gt;老公，你要想伊伊哦，你要天天地想哦……宁伊伊像小猫似的抱着黄小
伟恋恋不舍。&lt;br&gt;那当然，老公很快就回来，一到上海就给我的伊伊打电话，呵呵~~~ 黄
小伟抱着小伊柔软的小蛮腰左右摇摆，脸上也是恋恋不舍。&lt;br&gt;黄经理，飞机就要起飞了，我们登机吧……琪琪的声音很轻但眼睛里却
流露出一种强烈的嫉妒。&lt;br&gt;海涛，我这次去上海少说也要两个月，企划部方面，你要多辛苦了。另外
如果我家里有什么事情的话，我让小伊找你帮忙，你就过去看看！黄小伟松开
了抱着小伊的双手，转头过来拍拍刘海涛的肩膀。&lt;br&gt;你就放心了，你的事就是我的事……这次你能升职我也跟真沾光，我感谢
你还来不及呢。刘海涛一脸嬉笑&lt;br&gt;……呵呵~.好！等我回来了再谢你了。再见……脚步轻盈地跑向安全门
的黄小伟觉得这个兄弟不错。&lt;br&gt;拜拜……老公保重……挥动小手的伊伊眼睛已经湿润了。&lt;br&gt;躺靠在头等舱宽阔舒适的沙发上，黄小伟动情地轻轻抓起了琪琪双手说了三
个字：谢谢你。琪琪一双明亮的美目痴痴地望着黄小伟不语，一切尽在不言
中。&lt;br&gt;从机场回家的高速路上，一辆红色法拉利发出均匀的嗡嗡声。&lt;br&gt;刘海涛坐在车里观察着眼望车窗外的小伊。长长的睫毛配合小巧的鼻子一直
到隆起的胸部。薄纱的外衣下隐约就是那激凸的奶头。真是美不胜收啊！&lt;br&gt;别难过了，你老公只是去上海而已，你呀，也可以随时去看他的嘛刘海
涛殷勤地递了一张纸巾给小伊。&lt;br&gt;恩，谢谢……小伊用纸巾擦着微微发红的鼻子。&lt;br&gt;这次，你老公负责那么大的房地产开发计划，全公司都轰动了，公司前期
在上海投资３００亿收购地皮成功，你老公居功至伟。后期的投资更庞大，你老
公在大陆那边已经打通各种人脉关系，所以上海那边离不开你老公呀！小伟哥现
在是我们公司的顶级红人…不过……现在公司里呀……刘海涛话锋突然一转，
眼睛里露出了一丝狡诈。&lt;br&gt;不过什么？小伊猛地把头转向开着车的刘海涛。&lt;br&gt;一大早来机场送机，小伊你也没有吃早点吧？我也没有吃刘海涛突然岔
开话题。&lt;br&gt;哦，是的，没吃，没吃。小伊的好奇心被吊了起来。&lt;br&gt;好！前面的转弯处有一家蟹黄粥味道不错，我请你面对着小伊刘海涛脸
上露出了潇洒的招牌笑。&lt;br&gt;三块蟹黄在晶莹透明的米粥里发出一股诱人的香气让本来并没有什么胃口的
小伊也拿起了勺子。&lt;br&gt;味道不错吧？刘海涛的眼竟一直没有离开过小伊。
恩，很鲜美，我怎么不知道有这样好吃的粥店呀？小伊撅着小嘴轻轻地
吹着勺子上热气腾腾的蟹黄。&lt;br&gt;你如坐深闺，又怎么知道这个世界有很多很多有趣的东西？刘海涛在刺
激小伊。&lt;br&gt;是啊！整天在家里，闷死了刘海涛的话撩动了小伊的内心。&lt;br&gt;和许多女人一样，小伊既要丰富的物质享受，也要身边的男人有充足的时间
来陪伴她。但充满野心的黄小伟的心都在工作上，而明显忽略了她。此时的小伊
心里充满了空虚。更重要的是小伊内心害怕与公公黄豪的不伦之恋被黄小伟知道
而失去自己深爱的老公。她要逃避，但她不知道怎么办？&lt;br&gt;这样吧，反正随着你老公的升职离开后，我们的企划部需要重组，但公司
目前全力配合上海的发展。目前来说，我们工作比较轻松，我没什么事带你四处
逛逛，你这个从台湾嫁到香港的新娘一定对我们的香港很不了解吧？这个理由
虽然牵强，但刘海涛充满了自信。&lt;br&gt;好啊！好啊！小伊脸上和心里的阴霾一扫而光，单纯的女人更容易得到
快乐。&lt;br&gt;小伊的喜悦也感染了刘海涛，望着这个貌美性感的女人。刘海涛恨恨这个世
界的不公平！怎么什么好事都让黄小伟一人占去了呢？&lt;br&gt;对了，海涛，你刚才没有回答我的那个问题也小伊想起了刘海涛突然叉
开的那个话题。&lt;br&gt;哦~ 没有什么，就，就是听说上海那边美女如云……我听说的，听说的，
呵呵！刘海涛干笑了两声。&lt;br&gt;人的想像力是非常丰富的，刘海涛的一句话已经让小伊的脑袋瓜里充满了想
像！&lt;br&gt;哼，这个臭小伟，他敢？刚才还笑颜如花的小伊现在整个脸已经阴云密
布。&lt;br&gt;别生气！听说而已，小伟哥他就是瞎了眼，也不会放着我们公司员工里公
认最美丽的，最迷人的女人而去找别的女人风流的尽管刘海涛的话很肉麻，但
天下的女人似乎都受用。&lt;br&gt;什么员工？你说什么呀？我不，不是很明白小伊有点腼腆，薄纱下雪白
而丰满的胸脯随着呼吸一上一下起伏着。&lt;br&gt;好啦，我还有事要办，改天再约你刘海涛很懂得欲擒故纵这个典故的三
味！&lt;br&gt;哦，那送我去中环《Sourt 》专卖店好吗？小伊有点失落。&lt;br&gt;是去逛街吧？好！刘海涛对着小伊笑了笑。&lt;br&gt;应该承认刘海涛的确英俊，他的笑对女孩子更加有杀伤力，加上他能曲意迎
捧女人，因此他的身边的美女无数。更重要的他的父亲是一家连锁公司的股东之
一，所以他年少多金，是很多女人喜欢的那种男人。&lt;br&gt;小伊对刘海涛的还是很有好感！因为刚才刘海涛冲她微笑时，她感到脸上有
点发烫。&lt;br&gt;中环热闹非凡，人来人往但却不乱，是买高级服装的好地点。于娜娜３年前
由黄豪给他投资开了一家时装店，经过于娜娜三年精心经营，这家时装店已经在
香港的上流社会有了不小的名气。&lt;br&gt;今年更是成为了意大利三大著名女时装品牌之一《Sourt 》的香港代理商。
《Sourt 》的时装大胆流畅，崇尚性感。《Sourt 》无论在女性时装和内衣上都
堪为时尚的先锋。Sourt 英文的意思，一般都是指（液体）喷出，湧出的意思。
果然寓意暧昧！&lt;br&gt;走进琳琅满目的店里，一种高贵而性感的气息扑面而来。小伊以前来过这里
很多次，爱美的她又怎么会少踏足这些地方？但结婚后还是今天第一次来。&lt;br&gt;你好，小伊姐。专卖店的小姐个个年轻漂亮，气质与别的服装销售小姐
大大的不同。&lt;br&gt;他们都认识小伊，所以他们很热情地跟小伊打招呼。&lt;br&gt;你们忙你们的，我找于姨小伊笑容可掬。&lt;br&gt;哦，老板娘在楼上，她吩咐过不许别人上去打扰她，但是，小伊姐不是外
人，你就自己上去吧！一个笑起来眼睛弯弯的可爱女孩。&lt;br&gt;喔，那我自己上去了，小灵你越来越漂亮了哟。小伊很喜欢这个叫‘方
月灵’的女孩。她是于娜娜的干女儿，虽然才１８岁，但胸前敖挺凸起的轮廓已
经使她外衣变得太紧了。&lt;br&gt;在小伊姐面前，小灵只是个丑小鸭。小灵很认真地说。&lt;br&gt;咯咯，咯咯……下次姐姐带你吃东西。小伊越来越喜欢这个小灵，她注
意到小灵的胸，心理想：照这样下去，她的奶子将来一定不比她的小。&lt;br&gt;不想，这个小灵后来真成了她宁伊伊的强劲对手。这也许也是女人最奇特的
第六感吧！&lt;br&gt;于姨不让人上来打扰她是不是她不舒服呢？如果于姨睡着了就不要打扰他
了小伊心里嘀咕。&lt;br&gt;小伊很轻手地推开了办公室的门。&lt;br&gt;恩……恩……恩……&lt;br&gt;一种声音很小的呻吟从办公室旁边的小房传了出来。这是平时于娜娜累了休
息的地方。&lt;br&gt;难道病了？不像啊！好奇心驱使小依走到发出声音的小房门边，轻轻推
开了一个门缝。&lt;br&gt;看着看着，小伊涨红了脸。&lt;br&gt;房间里，娜娜侧躺贵妃椅，媚眼如丝，波浪卷曲的长发搭在肩上，光洁如同
缎锦的皮肤布满了细细的汗水，一只手用力地抚摩自己那坚挺饱满的乳峰，五指
时而张开时而紧抓。&lt;br&gt;另一只手手握状如阳具的东西插在四周淫毛浓密的中间，那２０公分长的东
西时而淹没在布满褶皱的蜜穴中，时而拉出停留在穴口上转圈，洞口上那颗涨大
的肉珠在那东西摩擦下越来越大。看那东西上已经残留了许多分泌。&lt;br&gt;贵妃椅对面的电视上，一剽悍男人挥动胯下大鸟抽插一个呻吟连连的美女。
与娜娜的呻吟叫喊声形成了一道很淫靡的风景。就连站在门缝的小伊也被这景像
引诱得全身燥热，下体麻痒。&lt;br&gt;忽然间，娜娜蹦紧双腿慢慢合拢，手上的假阳具全根尽没后猛烈抖动，嘴里
疯狂地叫喊着：……用力……小伟……用力插你阿姨……小伟你真粗。用力插
你的妈妈啊！！！阿姨要你干。干屁眼……阿姨来了……哦……&lt;br&gt;摄人心魄的喊声回荡整个房间，门外小伊紧闭双腿，让耻骨之间带来强劲的
摩擦，莫名的快感滚滚湧来并迅速传遍全身。一阵目眩，小伊双腿发软，扑腾在
地，撞开了房门……
<第五章>娜娜的秘密（下）
啊……小伊？……怎么会是你？&lt;br&gt;娇喘嘘嘘的娜娜吃惊地张大了嘴巴。&lt;br&gt;小伊羞愧得无地自容，她低下已经通红的脸。&lt;br&gt;整个房间一片寂静。&lt;br&gt;良久。&lt;br&gt;咯咯，咯咯……，房间里突然爆发出放肆的笑声！小伊和娜娜笑得个花枝乱
颤，人仰马翻。&lt;br&gt;又是良久。&lt;br&gt;全身没有一丝半缕的娜娜站了起来，走向仍然匍匐在地上的小伊，伸出一只
手，拉起了小伊坐在沙发上。&lt;br&gt;看了好久了？娜娜似笑非笑的望着紧张的小伊。&lt;br&gt;小伊点了点头瞬即摇了摇头。&lt;br&gt;有高潮了啦？娜娜很大胆，也许能做生意的女人都或多或少有些胆识。&lt;br&gt;小伊的脸依然布满红晕不言不语。&lt;br&gt;好敏感的身体呀，小伟一定爱你爱得疯狂。娜娜爱怜地理了理小伊有些
散乱的头发。&lt;br&gt;顿了顿，接着长长地叹了一口气：你现在知道你于姨有多辛苦了吗？你都
看到了，于姨也不瞒你心里话，于姨现在就像守活寡啊！&lt;br&gt;小伊抬起头，望着悲戚戚的娜娜，她心都碎了，都是女人，他理解娜娜内心
的苦楚。但小伊更知道自己夺取了娜娜的的幸福。她感到多么的对不起娜娜呀！&lt;br&gt;对不起！于姨……小伊双眼湿润。&lt;br&gt;傻姑娘，有什么对不起的，看见了就看见了，都是自家人，没有什么丢脸
的。娜娜不明白小伊说的对不起另有原由！她还安慰小伊。&lt;br&gt;于姨，小伊有件事想问你，你，你，先穿点衣服嘛小伊眼睛直勾勾的看
着娜娜的裸体。&lt;br&gt;虽然已经３６岁了，但娜娜的身材保养得非常好，一点都不输给２０岁的小
女孩，丰满的乳房还是那么挺，一点都没有下垂的迹像，那个能与西方人比拟的
臀部浑圆起翘，配合没有多馀赘肉的蛮腰，完全就是女性完美的S 型曲线。卷曲
的大波浪长发自然飘逸，走起路感觉动感十足，加上美貌高贵。举手投足之间，
那种成熟的美无与伦比。&lt;br&gt;娜娜用暧昧的眼光瞟了瞟小伊，拿起了意大利名牌spurt 一款今年最新式的
性感蕾丝内衣。娜娜穿得很慢，动作非常优雅迷人，就像一个刚满足欲望后的少
妇在轻轻地抚摩身边的男人。小伊感到呼吸急促，忍受不了喉咙的干涩而缓缓地
咽下口水。透明的蕾丝乳罩挂在娜娜丰满高耸的胸部，修长结实的玉腿悄悄地从
沙发放下，涂着鲜红指甲油的脚趾弯曲地掂着地板。&lt;br&gt;举了举双手然后又放了下来，转过胴体背对着小伊：&lt;br&gt;帮我把扣子扣上好吗？我手臂有点酸。&lt;br&gt;娜娜的手当然酸，就好像男人一样，经过一次疯狂的自慰后，谁的手臂都有
点酸。&lt;br&gt;哦，好的……于姨。你好迷人噢小伊的手指触摸到娜娜光滑的皮肤。&lt;br&gt;小伊，你扣得太紧了，松开点，把扣子扣在最外的那节。&lt;br&gt;娜娜胸前两座挺拔的山峰让薄薄的蕾丝乳罩显得有点小。小依只有解开扣子
再重新扣上，手一用力。指尖轻轻划过娜娜绷紧神经的皮肤。&lt;br&gt;娜娜浑身颤抖地惊呼了一声，全身无力地向后靠在小伊身上，小伊的双手向
前一滑，手上已经托住了娜哪饱满的乳房。&lt;br&gt;娜娜头枕靠着小伊的肩膀细声地说：小伊摸摸我……恩……。小伊
经受不了这样的引诱，用她的小手温柔地抚摩娜娜的身体。&lt;br&gt;娜娜舒服地闭上了眼。&lt;br&gt;娜姨，你那么性感那么迷人，一定有很多男人为你着迷吧？。小依的手
滑动在娜娜结实的小肚上。&lt;br&gt;恩……懒洋洋的娜娜脸上露出了笑容。&lt;br&gt;那这些男人当中也一定包括……包括……小伊有些犹豫，她不愿意说出
这个人来。&lt;br&gt;……你说的是小伟吧……唉！娜娜轻轻地叹了一口气。她知道小依一定
会问，刚才高潮的时候，娜娜把自己内心里堆积的情感发泄了出来。&lt;br&gt;虽然小伊已经感觉到了自己的丈夫和娜娜的关系不一般，但现在从娜娜的口
中说出来，还是让她很震撼。&lt;br&gt;但娜娜却很平静，就好像事情发生得很自然。&lt;br&gt;娜姐，我想知道……知道一切小伊太想了解了。&lt;br&gt;娜娜倏地从小伊身上坐起来，望着一脸渴望了解真相的神情，眨了眨漂亮的
眼睛：可以，你已经摸了阿姨了。你要给我抱抱，摸摸</content></item></essay>