<essay><item><title>乡下的爱情故事(12)</title><author>床上伴侣</author><content>，才大半个月便已经批准了。&lt;br&gt;我们离开时，很多朋友和同学都来了，牛头叔和牛头婶更拥着小由哭成了泪人。&lt;br&gt;我也看到了敏姐，她和那个「胡革新」一起来，我还跟他握手了。&lt;br&gt;在进入海关的时候，我回头不舍地再多看了几眼，很多人都哭了……&lt;br&gt;敏姐也哭了……靠在她身旁的男人怀里……&lt;br&gt;……再见了！敏姐！祝你幸福！&lt;br&gt;爸妈特地陪着我和小由往加拿大飞了一趟，替我们安顿好一切，妈妈还多待了一个月，等我们开学了才回香港。&lt;br&gt;接下来，我和小由便勇敢地在外地开始了新生……
第九章◆情深缘深、真相大白&lt;br&gt;&lt;br&gt;「小由，你的花束拿得太低了……抬高一点……」我边调整着照相机，边向着站在我爸妈中间的小由嚷着说。头上顶着黑色四方帽的她皱起眉听着我的指示，双手越抬越高，终于忍不住狐疑地问道：「喂，你究竟要拍些什么嘛？」&lt;br&gt;我促狭地笑着：「这张是全家福嘛，当然要把你肚子里的小乖乖也拍进去了！」&lt;br&gt;爸妈马上哈哈大笑起来。&lt;br&gt;「死小灿！」小由羞恼地跺着脚，要不是我爸妈在身边，她肯定会马上跑过来揍我。&lt;br&gt;这是我们的大学毕业典礼，爸妈特地飞到加拿大来了。除了要庆祝我和小由拿了一级荣誉从大学毕业之外，他们还很心急地要喝小由这杯「新抱」茶……因为我们过两天便要结婚了，而且随着她这个新媳妇一起踏进我们家门的，还有那个因为一时意外带来的未来孙子。&lt;br&gt;……小由已怀了两个月的身孕！&lt;br&gt;「还不是你害人家的吗？」小由不依地娇嗔说：「你啊……几乎弄得我要挺着大肚子拍毕业照，连婚纱都快穿不下了！」&lt;br&gt;我按下了延时快门，飞奔过去硬插进她身边，一面还在逗她说：「要不干脆不要穿啊！我们索性打破传统，搞个天体婚礼好了！」&lt;br&gt;「什么！」我妈妈即时惊叫了起来，小由更是用力地用手肘在我肚子上顶了一记。&lt;br&gt;「好了！不要再玩了！先规规矩矩的拍张照片吧！」我的爸爸笑着制止了我们继续打闹：「都快要做人家的爸爸妈妈了，还像个小孩子似的……」&lt;br&gt;「哢嚓」一声，镁光一闪……&lt;br&gt;这张我和小由穿上了黑色学士袍的照片，除了终于完成了爸妈一辈子的心愿，让他们亲眼看着我从大学毕业了之外；同时也标志着我和小由完成了人生的一个阶段……而在面前迎接我们两个、还有我们那即将降临的「第三者」的，一定会是一条幸福快乐的康庄大道。&lt;br&gt;四周的同学也迎了上来道贺，还抢着和我们两个拍照留念。虽然我们都同是毕业生，但我和小由却比他们多了两桩值得庆祝的事啊！&lt;br&gt;五年了！我和小由离开故乡，踏足到这片遥远的异地已经快五年了！在这段日子里，我和小由两人深深地体会到自由社会那口完全不同的空气，生活算是非常的惬意。&lt;br&gt;我和小由当然是在一起了，虽然她的美貌着实吸引了校园里不少有钱的俊男帅哥，给我们惹来了不少麻烦……当然，我也很受女孩子欢迎的……不过这都不重要，因为我们早注定是刮风都打不掉的一对了。&lt;br&gt;我们在一个从香港移民来的家庭里租了个小地下室一起生活，每天一起上学，还一起去兼职。爸妈虽然已经为我们提供了足够的生活费，但我们两个都不想乖乖地当条寄生虫，所以放假时还是跟着一些家境比较清贫的同学们，一起躲到唐人街那些餐馆中偷偷地干些违法的兼差，赚些零用钱。&lt;br&gt;我和小由很少会提到敏姐的事，在我们来到的头一年里，甚至连提也没有提过一次。连我们的父母们也很有默契，在他们的通信中就刻意的避开了她的事；要不是在一些不知情的旧同学的来信中，偶尔会说到有关「那个大姐姐」的店铺的事，可能根本不会想起有这个人了。听说她终于开了分店，而且还不只一间……&lt;br&gt;我还记得我们第一次提起敏姐，是在我十九岁生日的那一天……早在之前那天我已经收到爸妈寄来的生日礼物，那是一封「大利是」，还有牛头叔寄来的、小由最爱吃的乡下土产，和一些从前旧同学寄来的生日卡。我和小由很兴奋地靠在火炉念着那些注满了思念的资讯，羨慕地想像着在故地生活的他们是那么的无忧无虑，同时也庆倖我们可以幸运的高飞翱翔。&lt;br&gt;当小由拆开一封信封上没署名的信件，看到那帧掉出来的照片时，我们两个都呆住了！&lt;br&gt;……那是敏姐，是她和那个「胡革新」站在长城的城楼上拍的照片，两人脸上都写满了甜蜜……&lt;br&gt;信里还有张生日贺卡，上面写着：「小灿，小由，祝你们生活愉快；像我们一样！署名是：你们的敏姐」。&lt;br&gt;小由怔怔地看着我，我只是苦笑了一下：「小由，我没事。」我把那封信跟其他的来信一起叠好，收进盒子里，一边笑着向还是满脸疑虑的小由说：「敏姐跟我的所有都已经过去了，现在我心中只有你一个！」&lt;br&gt;她没说话，静静地拥抱着我。我抚着她的长发继续说：「其实我早就已经没再恨她了……现在看到她可以从别人身上找到了我不能给她的幸福，我只会替她开心。」&lt;br&gt;「小灿，不要再说了……」小由轻声地哭着：「我知道的……我明白的……」&lt;br&gt;我们还回了封信给敏姐，叫她不用为我们担心……&lt;br&gt;敏姐也有回信，都是些客套话。但之后的每一年，我和小由都会收到敏姐寄来的生日卡。她还每次都会夹着张和「胡革新」的合照，像在秀幸福似的。&lt;br&gt;婚礼之后，我爸妈也急着要飞回香港去了，毕竟他们都丢不下那辛辛苦苦创立的生意。我和小由则会多留一会儿，处理好这边的琐事之后，也会到香港去找工作；同时也得让我爸妈亲眼看着宝贝孙儿诞生啊。&lt;br&gt;我们一边收拾行装，一边还要拆阅那些早前寄来的、大大小小的结婚礼物和贺卡。之前太忙了，根本来不及处理，现在倒要看看哪些可以带走，哪些要抛掉或者送人了。&lt;br&gt;很意外的，我们除了收到敏姐寄来的贺卡之外，还有封信……发信人却是「胡革新」！&lt;br&gt;我们连忙拆开了信：「小灿、小由，我知道你们俩终于结婚了，恭喜！」&lt;br&gt;其实我自己两年前也已经结了婚，但新娘却不是小敏。我等不到她了！噢！&lt;br&gt;别误会，她的身体没事！我只是说等不到可以感动她的一天而已。老实说，我已经算很有耐心，等了她足足三年了；可是她对感情的执着和坚持，却远远超出了我可以支持的程度，我终于放弃了……&lt;br&gt;说到这里，你们应该猜到她「跟我在一起」这件事是假的了吧？虽然我真的很渴望那会是事实。因为小敏实在是一个好女人，一个好得不能再好的女人。她为了成全你们两个，才会串同你们的父母，自导自演的做了那场戏，精彩的演绎了那个背夫偷汉、见异思迁的淫妇角色。&lt;br&gt;事实上，我和她根本什么都没发生。我只是一个支领薪水、帮忙扮演个成熟稳重情夫角色的兼职会计主任而已。&lt;br&gt;老实说，开始时我还真的以为她是受不了被爱人和妹妹背叛才决定反击，但我很快便发现她所做的一切，根本就不是报复，反而是全心全意的为你好。当时我对你这个能够得到她错爱的小混蛋可真是又羨又妒，但为了成全小敏，我也毅然地答应了她。&lt;br&gt;当然，我不否认自己也曾经很卑鄙地期望过这出戏会变成事实，也曾经奢想过可以感动到小敏，真的成为她身边的男人……&lt;br&gt;只是，那个真的只是个奢望，只是个幻想。在我决定放弃时，我已经劝告过小敏，叫她把事实真相告诉你们，让你们知道她的一片苦心。但是她却不肯，也不准我多事。到我偶然间从她跟爹娘的电话中，听到你们终于结婚了，也看到小敏脸上那阵任谁见了都会忍不住要哭的凄苦，我终于也忍不住了！冒着被她炒鱿鱼的风险，背着她偷偷写了这封信……&lt;br&gt;我觉得你们有责任知道，你们现在的幸福，是一个可怜可敬的女人无数的眼泪交换回来的。署名是：「胡革新」&lt;br&gt;「小灿……」小由一边读着信，一边已经忍不住流着眼泪：「我就知道……我就知道姐姐不是那样的人！」她不断哽咽地呢喃着；同时也说出了我心底里的猜想。&lt;br&gt;「为什么？为什么？为什么？」我脑中满是数不完的问号，根本还没反应过来。&lt;br&gt;我一下紧握着小由发抖的小手，抬起头来对她说：「快，打电话跟爸妈证实一下！」&lt;br&gt;爸妈对事件露了馅有点意外，但却没再隐瞒，很快便为我和小由解开了这个埋藏了许多年的疑窦。&lt;br&gt;原来敏姐很早便发现了我和小由搞上的事，她想成全我们两个，所以先跟我们两人的爸妈说好，要他们配合，再找了那个兼职奸夫「胡革新」来演了场戏；目的是要我安心的跟她分开，让小由代替她继续陪我走以后的人生路。&lt;br&gt;我爸妈和牛头叔他们开始时是不肯的，觉得这样对她不公平；但到敏姐说出原来她已看过医生，证实自己已经失去了生育的能力，不可能为我们家传宗接代时，他们才被迫接受了。&lt;br&gt;我扶着小由慢慢地走下车，再次踏足在这片几乎已经有近十年没踩过到的乡下泥土上。&lt;br&gt;这里已经完全变了另一个世界，当年那淳朴的小县城已经变成了一个繁华喧闹的中型城镇，四周也满是高楼大厦了。我们乡下小村的零星破屋，也变成了一行一行，排列得井然有序的新式楼房，青葱的田地和果园都不见了，泥沙小径也换上了水泥路，连村子后面的小山丘也差不多被移平了，盖满了大大小小的工厂。&lt;br&gt;「这里变了许多啊！」小由掩起了小嘴，不能置信的说。&lt;br&gt;「是啊！真是变得太多了！也不知这到底是变好了还是变坏了？」牛头叔感概地答道：「不过我们倒不用再担心要挨饿，生活也的确改善了不少……」&lt;br&gt;牛头婶扶着白发斑斑、连走路也已经有点蹒跚的丈夫，领着我和小由在进村的马路旁的行人道上慢慢地走着：「小灿，你们那幢破屋早就倒塌了，前年你爸爸在那边建了幢新的。」她遥遥地指着远处鱼塘旁边的一列新别墅。&lt;br&gt;「我们的新屋也在那附近，是你敏姐给钱建的。」她微笑说：「她已经很少回来了，这一次要不是因为政府规划的新公路刚好穿过我们的村子，要把我们的祖屋也清拆掉的话，相信她也不会专程回来呢！」&lt;br&gt;小由看了看我，才问她妈妈说：「妈，那敏姐现在呢？」&lt;br&gt;我跟她回来了之后，在广州找不到敏姐，却听到她的同事说她回乡下了，所以马上便打电话回来找我的岳丈牛头叔，才知道原来敏姐已经回来一个礼拜了。&lt;br&gt;我们嘱咐他不要把我们回来的事告诉敏姐，接着便雇车直接赶了回来。&lt;br&gt;「小敏一直不舍得拆掉那间破房子，但这一次政府因为要开闢新的高速公路，所以一定要拆了。」牛头叔歎了口气：「这女儿还是那么固执，跑到镇公所闹了许久，但人家几十亿的投资怎么改得了，而且早给了赔偿嘛！」&lt;br&gt;「那她现在……？」我忍不住追问。&lt;br&gt;「房子明天就要拆了，她多半又待在那里吧……」岳母大人愣了愣：「小灿，你和小由已经结婚了，敏姐的事就算了吧。」&lt;br&gt;小由看了看我，点着头说：「妈妈，你放心，我们是不会有事的。」又鼓励地握了握我的手。&lt;br&gt;牛头叔倒没那么多顾忌：「当日我原本是不赞成的，虽然说你和小由从小就是一对，但小敏始终与你有夫妻名分嘛……只是她生不了孩子，不孝有三，无后为大；我自己没有儿子，也没理由眼白白的看着你们家也要断了香灯的嘛！」他说得像是理所当然似的：「现在看到小由终于怀了你的孩子，日后到了下面看到你们的太公，我也对得起他了！」&lt;br&gt;他还一面豪气的说：「我牛头一生人自问光明磊落，问心无愧；我的女儿也要一样！小灿，你对小敏怎样我可是亲眼看到的。你是个好孩子、好女婿；既然小敏没法去尽你们家媳妇的义务，我还有另一个女儿可以……我牛头是不会对不起你们家的。现在看到你对小由那么好，对小敏也还有情有义，我就算死也会阖眼了！」&lt;br&gt;牛头婶听了，马上骂他口没遮拦，叫他吐口水再说过。&lt;br&gt;我和小由知道怎样也拗不过他的封建思想，也唯有陪着苦笑了一下。&lt;br&gt;我和小由「吱」的推开了小院子的后门，终于看到那个久违的破落庭园……&lt;br&gt;还有那道孤伶伶的端坐在院子中央石台上的优美身影……是敏姐。&lt;br&gt;她双手靠后支在石台上，像尊雕塑似的抬头呆看着蔚蓝的天空。&lt;br&gt;小由推了推我，示意我一个人走过去。&lt;br&gt;我感激地搂了搂她，拉着她一起慢慢地走过去。&lt;br&gt;敏姐还是一样的美！俏脸上不像我们离开前那段日子那样的浓妆豔抹，清清爽爽的没施脂粉；其实她这样子才是最美丽的。她紧紧地闭上眼，垂肩的秀发在微风中轻柔的摆动着，修长的玉指不自觉的在光滑的石面上轻轻抚摸，彷佛要凭借着指尖跟大石的接触，追溯起从前在这里发生过的一点一滴。&lt;br&gt;她整个人都像陶醉在甜蜜的回忆中，完全没察觉有人来了。直到我和小由一左一右的在她身边坐下，她才突然张开了眼睛，完全不能置信的看着我：「小……小灿！怎……怎么会是你？」&lt;br&gt;「敏姐，」我微笑地看着她：「是我，我回来了！」&lt;br&gt;「小由呢？」她深吸了口气。&lt;br&gt;「我在这儿……」小由笑咪咪的也拉了拉她的手。&lt;br&gt;「你们怎么会回来了？」她又吸了口大气，明显在整理着紊乱的思绪。&lt;br&gt;我伸手抓着了她的小手，认真地说：「敏姐，我们是回来找你，请你和我们一起生活的！」&lt;br&gt;她浑身一震，但随即恢复了镇静：「你们别说笑了，你们不是已经结婚了吗？而且我也有自己的家庭，我老公对我好好的……」&lt;br&gt;「胡革新的事我们已经知道了！敏姐，你不用再骗我们了。」我向她摇了摇头。&lt;br&gt;小由也吐着舌头的说：「爸爸妈妈也已经把一切都告诉我们了……」&lt;br&gt;敏姐惊讶的呆住了，好半晌才懂得反应，讷讷的说：「那……那也没关系了！你们……你们已经结了婚，我的愿望也终于达成了！」眼眶中已经泛起了泪光。&lt;br&gt;小由忍不住拥着她哭了起来：「姐姐你太傻了！你怎么可以这样做的？」&lt;br&gt;敏姐也哭了：「小由，我明知你喜欢小灿，却自私的把他从你手中抢走，原本就是敏姐不对！一切都是报应，是上天对我的惩罚！」&lt;br&gt;「别这样说！姐姐……」小由用力地搂紧了敏姐：「我知道你也爱他的！我才是第三者！」&lt;br&gt;我见她们两姐妹哭成一团，也忍不住了，把她们都搂进怀里，三个人一起哭了起来。&lt;br&gt;「敏姐。」我完全制止不了自己在她的秀发上吻着。&lt;br&gt;「快把一切都告诉我们，你还欠我和小灿一个交代，我们都让你骗得好辛苦呢……」&lt;br&gt;小由也在帮她擦着眼泪，点着头催促说。&lt;br&gt;「你们……」敏姐皱起眉头：「你们是怎样知道的？」&lt;br&gt;「这个以后再告诉你，」我狠狠地瞪着她：「先说你是怎样骗我们的！」&lt;br&gt;她扁了扁小嘴，羞恼的说：「那天，就是你弄伤脚的那一天……我其实不是去谈生意，而是到医院去做检查。医生说我受伤小产那一次弄伤了子宫，可能永远都不会再有孩子的了……」&lt;br&gt;「慢着！」我狐疑地道：「你怎么无端端跑去做检查的？」&lt;br&gt;她像是很委屈似的：「不就是因为我们一直都没孩子嘛？」&lt;br&gt;「那时我们不是决定了不要那么快要孩子，你还一直有避孕的吗？」我奇怪地问她。&lt;br&gt;她这时才说：「其实我很早已经没在避孕了……我……我很想尽快替你生个孩子。所以便瞒着你偷偷撤去了所有避孕的措施，只是……我却一直都没怀上！知道了检验结果之后我很伤心，原来我是个不完全的女人！我很伤心地跑回家，哪知却看到你们两个光脱脱的睡在那里，小由腿间还有些血……」&lt;br&gt;小由的脸马上红了，我马上追问说：「原来你早回来了！那么那些「鹿筋」&lt;br&gt;也不会是人家刚巧送的了吧？」&lt;br&gt;敏姐招认了：「是我在附近的药材铺买的。」&lt;br&gt;「接着你就开始演戏，假装嫌弃我不懂事，又找那个胡革新来扮奸夫……」&lt;br&gt;我继续推测说。&lt;br&gt;敏姐点着头：「胡革新是我聘请的会计主任，我见他的外形适合，便叫他和我合作，跟着再找爸妈和小灿的双亲，说服了他们也支持我的做法。」&lt;br&gt;小由嗔着说：「人人都知道，就只有我们两个被蒙在鼓里！」&lt;br&gt;「没办法，我知道如果照实说出来，你们一定不肯的！」敏姐歎了口气：「你们两个才是一对，我虽然很爱小灿，但不可以那么自私的！我已经把他从你身边抢走了一次，还几乎累死了小灿，结果便得到了上天的惩罚。」她抹着眼泪：「既然你们两情相悦，我又怎么可以那么自私，继续霸佔着小灿。而且我不能替他生孩子，小由你却可以……」她羨慕地轻抚着小由的肚子。&lt;br&gt;「好了！」我又说道：「那都算了！但为什么我们离开了之后，你还要继续骗我们，每年都寄那些假的照片过来？」敏姐解释说：「我怕你们会吵架嘛！也怕小灿你会放不下我们从前那段感情，所以才会不断地给你们些刺激……让你们继续恨我也好，继续怨我也好……总之会还记得我……」&lt;br&gt;「傻瓜敏姐！我们又怎会忘记你呢？」我怜惜地拥抱着她娇小的身躯，感激地说：「我们这一次是回来找你的……」&lt;br&gt;小由也哭着说：「姐姐，我和小灿决定了！我们想请你跟我们一起生活，小灿你也有份的……」&lt;br&gt;「这怎么可以？」敏姐马上羞红了脸，还挣扎了起来：「你们已经结婚了，连孩子都快有了，怎么可以还像小孩子一般乱说话的？」&lt;br&gt;我抓着她的小手：「敏姐，我和小由是认真的。你为我们付出了那么多，我们怎么可以看着你孤单一个呢？而且你说过的，我和小由还是小孩子嘛，你是我们的大姐姐，当然有责任要照顾我们，还有我们的孩子了。」我看着她认真地说：「敏姐，我说过的，你的孩子就是我的孩子，我和小由的孩子当然也是你的孩子了！」&lt;br&gt;小由抓起敏姐的手放到自己隆起的肚子上：「姐姐，这个是我们三个人的孩子！」&lt;br&gt;眼泪不断的从敏姐的眼眶里湧出来……&lt;br&gt;我执着她的手：「敏姐，这一次我很清楚了！我对你的不是同情、不是怜悯、也不是补偿！而是爱！我爱你，我也爱小由，你们两个我都爱！」&lt;br&gt;「……」敏姐还在犹疑着。&lt;br&gt;我继续笑着说：「我们要和你一起生活，小由也同意了。敏姐你快答应我吧！」&lt;br&gt;小由也「噗嗤」的笑了：「姐姐，你快答应我们吧！小时候，我们不是常常三个人一起玩家家酒的游戏，都叫小灿老公的吗？看来我们两姐妹是注定要便宜他了……」&lt;br&gt;敏姐羞恼地看着满脸得色的我，还有在旁推波助澜的妹妹，娇嗔着说：「我才不依，我现在好歹也是几间时装连锁店的老板了，怎么可以当人家的「二奶」啊？」&lt;br&gt;我笑着吻她说：「你当然不是「二奶」，是「大奶」才对！在「奶」这一项上小由还是比不上你的……」&lt;br&gt;「死相！」两姐妹这次可是很齐心了，一起擂起了粉拳来揍我。&lt;br&gt;门外，牛头叔和牛头婶终于来到了，非常满意地看着园子里闹成了一团的我们。&lt;br&gt;那块满载着我和敏姐宝贵回忆的大石台，我们在拆屋前雇人吊走了，现在变成了我们新居的园子中一件最有价值的摆设；同时也是几个孩子最喜欢玩耍的地方；包括了我们的大儿子，还有那个比他小两岁的弟弟，和再小两个月的妹妹……&lt;br&gt;在小由怀上第二胎的时候，敏姐竟然也梦熊有兆了。她欢喜得像疯了一样，后来还捐出一大笔钱来重建祠堂，说是要多谢祖先的保佑。&lt;br&gt;我、敏姐和小由三个人的名字都刻在祠堂门外的纪念石碑上，同时也为我们这段「乡下的爱情故事」写下了让人豔羨的结局。&lt;br&gt;</content></item></essay>