<essay><item><title>好朋友上了床之后，变成可以上床的好朋友(15)</title><author>床上伴侣</author><content>而已！&lt;br&gt;因为，上帝是与我同在的！‧‧‧是吧‧‧‧应该是‧‧‧吧‧‧‧&lt;br&gt;再不然，撒旦也会帮我吧！是吧！咦？‧‧小家伙？！‧‧怎么两个都不见了。&lt;br&gt;不管啦，反正就是那么巧，警察刚好来这边巡逻，警察大概看他们的样子可疑，于是就在巷口问他们要身份证，我看他们应该不敢这样动手抓我，一时也走不开，趁机快步就钻了过去。&lt;br&gt;可是，过了一关还有一关，屋里发生什么事了我还不清楚，八成也是一堆人拿着刀拿着枪在等我吧，只是我是没有多少时间犹豫的了，要是待太久，巷口那些人等警察走了，会很快进来的。&lt;br&gt;这次真的不死不行了，把心一横，轻轻的开了门，再轻轻的一点一点推开，要是没有被察觉我回来了，也许还有机会吧？&lt;br&gt;门开了一个缝，还好上次这烂门我有上过油，现在是一点声音都没有，而屋子里也是一样，一点声音也没有。&lt;br&gt;还好，还没被发现。&lt;br&gt;我慢慢的开，终于，我可以探头进去看了。&lt;br&gt;这一看可是吓了我一跳！&lt;br&gt;没有半个人！&lt;br&gt;怎么回事？他们不是在里面吗？还是已经离开了？不会吧，如果离开了，我一定会看到的，那么一定是在更里面了？！&lt;br&gt;我悄悄的进了客厅，安静的关好门，上锁。&lt;br&gt;他们会在哪里呢？大概是杨英的房间吧。&lt;br&gt;我蹑手蹑脚的走到她房门口，房门微开，灯光从门缝透了出来。&lt;br&gt;我还没靠过去，居然听到了呻吟声！&lt;br&gt;他们居然在折磨杨英！&lt;br&gt;这怎么可以！在我的地盘，天都还没黑，怎么可以这样胡来。&lt;br&gt;我几乎要伸手拍门进去了。&lt;br&gt;但是转念一想，不知道里面有几个人，我这么一进去怎么打得过人家，就算是只有她老公一个吧，人家是黑道混的耶，我能不能打得赢都有问题了，搞不好人家掏出把黑星还是九零，根本不用打了。&lt;br&gt;我又犹豫起来。先看看再说吧！&lt;br&gt;我靠过去门缝一看，不得了！真是下了我一大跳！&lt;br&gt;还好刚才没有开门就冲进去，原来里面是两具赤裸裸的女体，交缠在床上，正在作着她们爱做的事啦！&lt;br&gt;是谁呢？一个当然是杨英了，另一个呢．．．．&lt;br&gt;被杨英跟棉被挡住了，看不出是谁，不过大概是Jack吧！&lt;br&gt;Jack说她要回去了，我想她们来个临别秋波，重温旧梦，复习功课一下也是很正常的啦，不为过嘛。&lt;br&gt;那我该怎么办呢？&lt;br&gt;『主人啊～』白衣老头好久不见啦，又出来了『你该去大门口用力关门，让她们知道你回来了，这样她们就会停止了。』&lt;br&gt;这老头说的真是圣贤之言，字字有里，让我汗颜啊！可是去你XXXX的，我又不是柳下惠，更不是和尚道士，你要我这样做，先阉了我再说吧，况且就算你真的阉了我，我也不会这样干。&lt;br&gt;『主人英明！没有被这个死老头骗去』小黑又拖着箭头尾巴跟着出现『我太佩服了，主人真是猪哥亮再世．．』&lt;br&gt;『停！你以为我听不出来吗？你那个"亮"字为什么说得特别小声，又跟前面断开，你分明是想说我猪哥！』&lt;br&gt;『是是是，是我不好，不该吞口水的。』小家伙很会转啊！&lt;br&gt;『不过，我的提议，主人你不可不听』他认真的说。&lt;br&gt;『哼哼，说来听听』&lt;br&gt;他无视于我的语气带着的威胁继续说。&lt;br&gt;『老大啊，你应该拍门进去，当面揭穿，然后她们会邀请你加入，然后就可以一起来个3P大战了！』&lt;br&gt;『去你的，你当我白癡啊，这可是现实生活啊，你以为在拍西洋Ａ片吗，这种事情是不可能发生的。』我准备好好给来他一计佛山无影脚。&lt;br&gt;『等等，我还有第二招！』&lt;br&gt;『说』&lt;br&gt;『那么这样子最好了，你去拿照相机，然后拍门进去，迅速的拍几张照片，然后威胁她们要公开照片，她们一定会求你不要公开，你就可以要求她们两个位你服务，一箭双鵰，一砲双响！哇哈哈，不错吧！』&lt;br&gt;『嗯，不错不错，嗯，可是我没有底片啊！』&lt;br&gt;『没关系，反正闪光灯闪一闪，就可以骗人了。』&lt;br&gt;『嗯，有道理，咦？我屁股凉凉的你帮我看看是不是裤子破了』&lt;br&gt;『噢，没有啊老大．．．』&lt;br&gt;『没有喔，那你吃屁吧！』我用力坐着他的头，还放个屁给他闻『我说你是日本Ａ片看多了喔，这种滥招拿去骗骗日本笨美眉还是精虫蚀脑的色男一族还可以啦，这招要是能用，猪都可以爬树了。你吃屎吧！』&lt;br&gt;『不要啊～～老大～～』&lt;br&gt;『嗯！！』&lt;br&gt;『靠！便秘好几天拉不出来。算你好运，给我滚吧你，吃我佛山无影脚～～』&lt;br&gt;这两个非人类的话都不能听，我继续站在她房门口偷窥。&lt;br&gt;是的，就是偷窥。你要问我偷窥有什么好玩的？你可不知道了，那真好玩了，透过偷窥，我才知道了原来女孩子同性之间是怎么玩的，可真是大开眼界了。&lt;br&gt;比起看偷窥的Ａ片那种隔靴搔痒可好太多了，既不会画质不好，也不会出现停格跳格，而音效更是生动，尤其是那种可冒着能被发现的危险的刺激感，你在看偷窥的Ａ片哪有可能体会得到，但是最重要的是，没有马赛克啦！&lt;br&gt;是男人都知道，看到那个马赛跟克喷雾是件多么可恨的事！&lt;br&gt;只见到杨英一下子趴在Jack身上，东摸摸西抠抠，左亲亲右揉揉，虽然大不份不是直接看到而是被杨英身体挡住，但是光看杨英的动作，补上自己的幻想，那就是超一流的享受啦！&lt;br&gt;有过偷窥经验的人都知道，其实偷窥的乐趣就在于那似有若无，得之我幸，失之我命，那种患得患失的不确定性，再加上被抓到的犯罪感。可以看到你在Ａ片中看不到的，生活中最自然的演出，那才是最棒的了。&lt;br&gt;当然，若是自己主演的话就更好啦！但是，别傻了吧！还是快快看吧。&lt;br&gt;杨英的身材，不用说，我是看过的了，白皙有弹性的皮肤，浑圆俏挺的臀，要是可已伸手摸她一把就好了。这些没什么，已经看过了，最吸引的应该是那个看不太到的另一个人Jack了！&lt;br&gt;刚刚在茶坊已经看过她那迷死人的双腿，差点眼珠子都要掉下来了，现在有机会一览无遗，那还不努力的看才怪。&lt;br&gt;男人就是这样贱，看过的不稀奇，还没看过的才珍贵。萧蔷之所以艳名不墬，那还不是因为她不拍写真，哪天她真的拍个漏点写真，那不出半年，绝对有另一个女人会取代她号称台湾No.1美女的地位。&lt;br&gt;虽然被杨英遮住了大部分，但是还是够让人热血沸腾了，她的一双腿被杨英分开成八字形，空中晃啊晃的，好像在跟我招手似的，真想冲上去很很的咬它一口。&lt;br&gt;杨英埋首在Jack双腿中间，头一上一下的，想也知道她在干嘛，耳朵传来一阵阵的呻吟声。我好像中了武侠小说里说的『万蚁穿心』似的，浑身上下热痒难搔。&lt;br&gt;「嗯～～喔～～吁～～」&lt;br&gt;天啊！好勾人的呻吟啊！比起印象中的杨英还是宜静的声音，还要勾人三分。那是一种舒服到了顶点，从牙缝里钻出来的萎靡呻吟，简直可以销魂蚀骨，把人给化了去。&lt;br&gt;难怪那天宜静会红着脸说「好舒服」，也才会任由杨英玩弄如此之久，这杨英的本事可真是不得了，我改天应该好好跟她学习学习。&lt;br&gt;不过也亏得杨英有这一手本事，要不是那天宜静同时也被杨英这样挑逗着，我看我跟杨英偷偷打的那一炮绝对不可能不被她发现。&lt;br&gt;嘿嘿，或许杨英是故意挑逗她，引开她注意力，这样才能跟我玩刺激的呢！也许，这一切根本是她设计之下的游戏吧！&lt;br&gt;才一分神，杨英居然不知从哪里拿出一根银白色的按摩棒来了，又或许刚刚就已经是用那根按摩棒在弄着Jack了，只是我看不到而已。&lt;br&gt;杨英屁股对着我，把那根按摩棒慢慢的插到自己的穴中，按摩棒努力震动着，低沉的鸣声让人无限遐想，要是我是那根按摩棒就好了！&lt;br&gt;「达．．．．达．．．．达．．．．」震动的声音随着杨英一下插入一下抽出而有着强弱的变化，我真佩服我自己，居然可以发挥人类听力的极限，连这样细微的变化，此时都是清晰异常。&lt;br&gt;我偶然眼光偏低，突然发现一件黑色的内裤，掉在接近门口的地板上！&lt;br&gt;这！这是Jack的内裤吗？！刚才在茶坊就怀疑她穿的是黑色的，现在看来可能是真的，因为我不记得杨英有这样的内裤！&lt;br&gt;嘿嘿，别怀疑我怎么知道，杨英跟宜静根本不介意，每次洗完的内衣裤也是这么大剌剌的就吊在那边，所以我根本不用去偷翻，老早就一清二楚了。&lt;br&gt;我的手不待吩咐，自动的就从门缝钻进去，安安静静的取回了那件内裤，等我发现惊醒时，那件内裤已经在我面前展开。好乖好聪明的手啊！呵呵&lt;br&gt;我还没变态到像孟波一样，把内裤拿来头上当帽子戴，但是真的是忍不住好奇心，拿到鼻头闻了几下。&lt;br&gt;啊！就是这香！就是这香！刚刚我闻到的，就是这味道没错！这是Jack的！&lt;br&gt;正在陶醉，门铃突然响起！&lt;br&gt;是谁来了？！&lt;br&gt;我听到杨英房里一阵穿衣的唏嗦声，我才猛然想起来，她们不知道我回来了，所以要去开门，那我还在这里不是要穿帮了！&lt;br&gt;我二话不说，以最轻巧快速的方式，安静的躲到我房间，关起门。&lt;br&gt;刚躲好，杨英已经出来开门了。&lt;br&gt;「咦？！是你喔！我还以为是大雄回来了。」&lt;br&gt;「我忘了东西，回来拿的。」&lt;br&gt;轰！&lt;br&gt;这声音我知道！&lt;br&gt;是Jack的声音！&lt;br&gt;那刚才在杨英房里的是谁？！&lt;br&gt;「喔，什么东西，我帮妳拿」杨英说。&lt;br&gt;「是笔记本啦，放在你桌上忘了收。」Jack说「我自己拿吧。」&lt;br&gt;「啊，不用啦！你坐，我帮妳拿。」杨英急着说。&lt;br&gt;「你怎么了？我自己拿就好啦！」&lt;br&gt;「喔，不要，我帮妳拿。」杨英如说更是引人猜忌。&lt;br&gt;「你怎么了？谁在你房里？」Jack分明已经起疑了。「大雄吗？」&lt;br&gt;「大雄！？不‧‧‧不是‧‧不会啦，你想到哪里去了。」&lt;br&gt;这种时候，我不出来是不行了！&lt;br&gt;「Jack！妳怎么回来了？」我装做刚刚睡醒的样子，从我房间走出去。&lt;br&gt;「大雄？你在睡觉喔？」Jack问。&lt;br&gt;「嗯，是啊，妳不是回去了吗？」&lt;br&gt;「我东西忘了拿，回来拿的。」&lt;br&gt;「喔，那妳搭车来得及吗？」&lt;br&gt;「快来不及了‧‧‧」&lt;br&gt;「哪，妳的笔记本。」杨英取出她的笔记本交给Jack。&lt;br&gt;「喔，谢谢！」Jack说。&lt;br&gt;「那我骑车载妳去。」我说。&lt;br&gt;「对啦！大雄载妳去会快一点。」杨英说。&lt;br&gt;「喔」&lt;br&gt;「快！走吧！」不等她反应过来，我拉着她就走。&lt;br&gt;「bye bye」杨英送我们出来。&lt;br&gt;送走Jack，回到巷口，那一帮混混全都不见了，这次倒是轻松过关。&lt;br&gt;回到家里，只见杨英在餐厅吃饭。&lt;br&gt;「宜静呢？」我问，因为这分明是宜静烧的菜。&lt;br&gt;「她先去洗澡了。」&lt;br&gt;「这么早就洗澡喔。」我随口说。&lt;br&gt;「喔，刚才我害她的衣服喷得一身酱油，所以她煮好饭去洗澡了。」&lt;br&gt;「喔～，难怪刚刚妳电话一声惨叫。」&lt;br&gt;「是啊是啊，聪明人。」她说。&lt;br&gt;我大概猜得出来当时的情况了。一定是杨英趁宜静换衣服，继续了她上次未完成的挑逗游戏，只是她们怎么会到杨英的房里我就不懂了，不过对杨英来说应该是有她的办法，不需要怀疑。&lt;br&gt;「喔」我随便应了一声，便去添饭准备吃晚餐了。&lt;br&gt;「拿来！」杨英说。&lt;br&gt;我坐下后还没开动，杨英又丢了这话过来。&lt;br&gt;「拿什么？」我问。&lt;br&gt;「还装，拿来！」&lt;br&gt;「拿什么啦？」我突然想到我口袋里的东西。&lt;br&gt;杨英招手要我过去看她的短裙。&lt;br&gt;我没想太多，依言靠过去看。&lt;br&gt;「看！」&lt;br&gt;突然间杨英对我掀起她的短裙。&lt;br&gt;「啊！」&lt;br&gt;她里面没穿内裤！&lt;br&gt;害我当场差点喷鼻血。&lt;br&gt;「知道了吧！拿来！」她又说。&lt;br&gt;「我‧‧‧‧」我不知道该说啥，只好乖乖从口袋取出来。只是我很怀疑，怎么这内裤不见杨英穿过。&lt;br&gt;「我才刚刚拜讬Jack帮我买来的新内裤，你也敢偷！哼哼‧‧‧」&lt;br&gt;「我‧‧‧我哪有偷‧‧‧我‧‧‧我是在妳门口捡的‧‧‧」&lt;br&gt;我这一说就知道不妙，果然杨英立刻就说。&lt;br&gt;「捡的？说！你偷看多久了？」&lt;br&gt;「我‧‧‧‧」&lt;br&gt;「你看到什么了？」杨英又问。&lt;br&gt;「‧‧‧‧」&lt;br&gt;我不用再猜想也知道刚刚她跟谁在一起，可是又该说什么呢？&lt;br&gt;「唉～～」我深深的叹口气。&lt;br&gt;「你干嘛？」杨英问。&lt;br&gt;「唉～～」我又叹口气。&lt;br&gt;「你叹什么气啦！」杨英不耐烦的问。&lt;br&gt;这一招拖延兼转移目标法第二次生效，我已经知道我该说啥了。&lt;br&gt;「杨英‧‧」我顿一顿又说「妳到底喜不喜欢我？妳是在玩我吗？」我故意用哀伤的声音低着头说，说完抬头看她。&lt;br&gt;「你！」&lt;br&gt;「你对宜静又是什</content></item></essay>