<essay><item><title>淫穴美女(1-48)(15)</title><author>床上伴侣</author><content>滴着淫水的白虎粉红淫穴发出讚叹，粗糙的食指挤进淫穴里轻轻挖弄，这让我不自觉地摇摆起纤腰翘臀。&lt;br&gt;当然我没有因此停下口交，只是唾液大量分泌，让整根肉棒还有我的乳沟都是精油跟口水、前列腺液。我尽量张开小嘴让自己能把肉棒吞进嘴里，不过可惜只能让龟头前面的部份进来。&lt;br&gt;「嗯哼呼……嗯、哼嗯……呼……」樱唇与双颊紧紧夹住口中的肉棒，香舌像是在跟龟头接吻一般灵活地舔舐，同时也上下晃动我的头，让外劳有像是在干淫穴的感觉。&lt;br&gt;我也不忘用纤细的手臂夹紧奶子，让奶子把肉棒夹得更紧，按摩睪丸的手指也加强适当的力道按摩，还会轻轻扫过、甚至插入外劳的菊花。&lt;br&gt;被我这样弄的外劳开始有了反应，嘴中的肉棒激烈地抖动，我就更加强频率。而他也不输给我地卖力挖着我的淫穴。&lt;br&gt;结果没出多久，小嘴中的肉棒忽然暴涨，龟头在我狭小的口腔中射出大量灼热浓稠的腥臭精液，我死命地不让精液从嘴巴中流出，但是我也被外劳挖弄淫穴到了高潮，小嘴不受控制地放声淫叫，嘴中的精液就这样流了出来。&lt;br&gt;「呜…………」&lt;br&gt;「哦……真舒服。」&lt;br&gt;等到高潮过去后，我张口把肉棒上的精液给舔掉并细细品嚐。本来就发情的肉体开始变得发烫，手指已经没办法减缓淫穴的搔痒感了。&lt;br&gt;外劳将我从他身上拉起，解开泳装胸前的绳结，让我跟柔恩一样将性感的肉体完全裸露，身上只剩下脚上的脚链。两名外劳也将还留在身上的泳裤给脱下，&lt;br&gt;「学姊，差不多该吃午餐囉。」柔恩双手抱着外劳的脖子、外劳把她像公主一样抱起，全身上下只有脚链跟高跟凉鞋。&lt;br&gt;「嗯，好呀。」才刚说完，外劳也把我像柔恩一样抱起，高跟凉鞋则是吊在他的手上。&lt;br&gt;他们抱着我跟柔恩走到客厅后放我们下来，说他们负责做今天的午餐，要我们上去换衣服。我跟柔恩就手牵手地上二楼，回到柔恩的房间。&lt;br&gt;我马上就从行李箱中找出一件粉红色的连身窄裙跟黑色丁字裤。这件连身窄裙的胸口是V字低胸，几乎让奶子的内半球都露出，背部则完全裸露出来，一直到股沟上方。&lt;br&gt;这件裙子原本是膝上三十公分，只是我买衣服都会故意买小一号，所以这件裙䙓刚好到阴部附近，翘臀也被刚好包住，整件连身窄裙被我火辣的身材撑得紧紧的，将身体曲线完美地呈现出来；这件丁字裤也有奥妙，乍看之下没什么，但是在淫穴口的部份却可以把布料分开，恰巧就是淫穴口的形状。&lt;br&gt;原本这种打扮是我想引诱男人来强奸我时才会穿，不过现在我打算让外劳好好品嚐我这块美肉，我也打算好好享受那根凶猛的大肉棒。最后我在性感又不失清纯的脸蛋上了点淡妆，让自己看起来更加美艳性感。&lt;br&gt;柔恩则是走运动美少女的风格，简单的比基尼上衣跟热裤、布鞋，把长发绑成马尾，整个就是给人可爱活力女孩的印象。&lt;br&gt;穿上高根凉鞋，我跟柔恩手牵手走回一楼。这时我才知道，我那个外劳叫做阿德，她那个叫做阿政。&lt;br&gt;外劳们已经做好了满桌的菜，依然一丝不挂地坐在客厅的沙发上等着我们。一看到我们出现，他们就用火辣充满慾望的视线看着我们。&lt;br&gt;而我跟柔恩也不约而同地摆出性感的姿势，让他们看个过瘾，那两根大肉棒也就翘得老高。我跟柔恩牵着手走下楼梯，然后分别走向外劳。&lt;br&gt;我打算坐在阿德身旁，但是他却一把拉我坐在他的胯下上，粗大的肉棒刚好贴着丁字裤的隙缝，裸背也贴着那壮硕的胸肌，白皙的美腿就这样夹着那根凶猛的肉棒。&lt;br&gt;柔恩则是面对跨坐在阿政的身上。&lt;br&gt;这时我才发现，客厅的液晶电视正在播放两名妙龄美女跟两个黑人接吻的画面，虽然身材比不上我跟柔恩，不过她们几乎是贴在黑人的身上。&lt;br&gt;「真美呀。」阿德把手放在我的纤腰上，在我耳边轻声说。&lt;br&gt;「这可是为了你喔。」我对阿德露出媚笑，涂上淡粉色口红的樱唇轻轻吻了他的脸颊。我决定这两天把自己这副性感的淫荡美体献给阿德。&lt;br&gt;柔恩那边似乎还在小声地说着什么情话，我打算做第一件事来仕奉阿德。伸手拿起碗筷，夹了一点菜后，我把一点饭菜放进小嘴里。&lt;br&gt;然后吻上阿德的嘴，并把小嘴中的饭菜送进他的口腔中。阿德马上就知道我的用意，在我把饭菜送进他嘴里后，马上将我的小舌吸住热吻，而我也情不自禁地回应，一直到他把饭菜咀嚼过吞下才放开。&lt;br&gt;「嗯……好吃。」&lt;br&gt;「嗯哼……讨厌……」我害羞地挥动粉拳，然后又重复刚才的模式，当然这次还是一样一直到阿德把饭菜吞下去才解放我的小嘴。&lt;br&gt;我们把阿德这边的饭菜全部吃完时，已经下午三点了，而柔恩那边似乎是在学电视中A片男女主角的动作，现在柔恩隔着热裤摩擦着大肉棒，小嘴则在跟外劳热吻。&lt;br&gt;阿德轻抚着我的白皙美腿，我让白皙粉嫩的大腿夹紧双腿之间的肉棒。&lt;br&gt;「宝贝，用妳的美脚帮我服务吧。」阿德提出要求，同时让大肉棒在我大腿之间大大地跳动一下。虽然我的肉体非常地性感，但是男人们通常都只被坚挺的奶子给吸引，所以除非我主动，通常都不会有男人要求我用美脚来服务。&lt;br&gt;「好呀，不过要等我一下喔。」我在阿德脸上轻轻一吻，然后就离开客厅走到柔恩的房间，从我自己的行李箱中翻出昂贵的黑色超薄过膝袜。&lt;br&gt;这个过膝袜薄得跟丝袜一样，但是质感却比丝袜还要好，弹性也很够。帮自己的美腿穿上过膝袜后，我走回阿德身边。
二十、淫乱的周末──交换爱人的马拉松浓厚性爱
我回到阿德身边，脱下高跟凉鞋在他面前双手撑着玻璃桌坐着，右脚轻轻踩在阿德那根直直挺立的大肉棒上，左脚则像槟榔西施一样跨在右脚上。&lt;br&gt;灼热的肉棒大大地跳了一下，阿德脸上满是舒服的快感。我也露出淫荡的微笑，如同玉葱般白皙的脚趾分开，隔着黑袜夹着肉棒颈部慢慢地往上移。&lt;br&gt;一直来到入珠的龟头，拇指压在已经流出前列腺液的马眼上轻轻搓揉。然后伸出左脚，用脚背去托弄射了一次却还沉甸甸的睪丸。&lt;br&gt;就在这时，我整个人忽然被抬了起来，然后翘臀感觉到结实的腹肌，一根和阿德差不多粗长、但是龟头特别大的凶猛肉棒就顶在我的双腿之间。&lt;br&gt;应该在旁边跟柔恩亲热的从后面阿政抱住了我，一手伸进连衣裙里粗暴地搓揉我的奶子，另一手抓着我的下巴，将大嘴吻了上来。&lt;br&gt;阿政粗暴的舌吻技术马上就攻陷了我，像是要把我整个人吃下去一般地吸允着我的小嘴，而我也将樱唇紧紧贴在他的大嘴上，任由阿政蹂躏我的小嘴。&lt;br&gt;柔恩双脚大开地坐在阿德身上，阿德一手隔着热裤爱抚她的淫穴，一手把玩柔恩饱满的丰胸，当然他们也在热吻中。&lt;br&gt;阿政放开我的下巴，大手一路来到已经湿漉漉的淫穴，粗长的食指中指分开丁字裤的隙缝，轻松地插入如同处女般的湿润淫穴，并触碰到我的G点。&lt;br&gt;我的身体马上大大地抖动了一下，股间像是淫水氾滥一般，阿政马上猛攻我的G点，身体高潮的瞬间脑子变得一片空白。淫穴紧紧夹住插进来的两根粗长手指，樱唇疯狂地吸允阿政的舌头。&lt;br&gt;「嗯……啾、嗯嗯……哼嗯！嗯嗯！」一直到我的高潮过去，阿政才将手指抽出，放开我猛烈求吻的小嘴，把沾满淫水的手指塞进我的口腔。&lt;br&gt;我马上将沾满自己淫水的手指细心地吸允干净，就算把淫水舔光我依然吸允舔舐着手指，甚至还移动到整个手掌。&lt;br&gt;因为我经常被强奸的关系，所以比起温柔，粗暴对待可以让我马上屈服在男人的脚下，或许阿政比较适合我也说不定。当然，我也喜欢阿德的温柔爱抚。&lt;br&gt;这时柔恩全身只剩下上身的小可爱，粉红色的淫穴骑在阿德的龟头上准备插入。阿政帮我穿上高跟凉鞋后，把我整个人用公主抱抱起，走到旁边的单人沙发坐下。&lt;br&gt;我跨跪在阿政身上，大龟头刚好顶着我溼答答的淫穴，小嘴主动吻上他的大嘴。&lt;br&gt;「嗯……啾啧…………嗯嗯……」浑圆饱满的美胸隔着连衣裙压在阿政厚实的胸膛上，阿政的大手则从连身裙上粗暴地搓揉我的翘臀、不时轻拍。&lt;br&gt;现在完全是我主导接吻，香舌与阿政的舌头紧紧交缠，小嘴不断吸允阿政的唾液并吞下。除了做爱时的猛烈快感，我也喜欢接吻时的浓密感。&lt;br&gt;一直到阿政的唾液都被我吸干，我才依依不舍地离开他的嘴唇挺直身体，害羞深情地看着阿政，整根大肉棒都流满了我的淫水。&lt;br&gt;「想要就自己来。」阿政放开我的翘臀说道。&lt;br&gt;「讨厌……嗯……哼……」我伸手从前后一起用手指将淫穴给掰开，沉下腰身让跟处女一样紧的淫穴可以将粗大的肉棒给吞进去。&lt;br&gt;硕大的龟头慢慢撑开我那狭窄的蜜唇淫穴，身体充满了被撑开的充实感，大肉棒一点一点地往我的深处挺进。&lt;br&gt;「嗯嗯嗯…………哼嗯、嗯嗯！」一边忍耐着逐渐上升的快感，一边慢慢沉下腰身，我感觉到龟头就快要到达子宫口了。&lt;br&gt;最后性感的肉体大大地抖动一下，龟头碰到了子宫口，整根大肉棒都埋入了我的淫穴之中。&lt;br&gt;「咿…………啊……」我跪坐在阿政大腿上，一吸一吐地娇喘，身体不停微微地颤抖，淫穴蜜唇紧紧夹着肉棒，子宫口也欢喜地咬着龟头，淫穴几乎变成肉棒的形状。&lt;br&gt;「喔……真紧，听柔恩说妳很淫荡，没想到却比她还要紧。」阿政扶着我的纤腰，大龟头轻轻摩擦了一下子宫口。&lt;br&gt;「嗯哼……！」我看到另外一边肉棒也完全插进了柔恩的淫穴中，她整个人软倒在阿德身上，娇小的火辣身体不停地抽蓄着。&lt;br&gt;这时电视上的A片已经播放到黑人大力抽插少女的片段，淫叫声充满了整间客厅。阿政跟阿德似乎不急着抽插，而是想慢慢享受不一样的美肉。&lt;br&gt;「筱惠，我想看妳的裸体。」&lt;br&gt;「讨厌……明明就看过还上过人家……」我发出娇嗔，然后开始脱下连身裙，让自己火辣的身体曝露在阿政的视线中，全身就只剩下溼透的开洞丁字裤、过膝袜与高跟凉鞋。&lt;br&gt;「真是个淫荡的美女。」阿政抓起我的奶子，张开大嘴尽情地吸允那充血的粉红色乳头，还不时故意用牙齿轻咬。&lt;br&gt;「嗯、哼嗯、呀……不、不要用咬……的！嗯嗯！」虽然我这么说，我的双臂却抱着阿政的头，纤腰也不自觉地扭动。&lt;br&gt;不久，我的一对奶球都布满了阿德种的草莓与口水，乳头上还有一点齿痕。这时身体被撑开的满足感逐渐转换成搔痒，我死命让淫穴用力夹紧肉棒，但是搔痒感却没有减少。&lt;br&gt;「想要了吗？」阿政马上就注意到我的小动作，手臂抱住我的纤腰，大龟头往上顶轻轻摩擦着我的子宫口。&lt;br&gt;「嗯、哼啊……嗯、啊……嗯嗯……」我才被顶一下就全身瘫软，搭着阿政的肩膀、靠在他的胸膛上喘息。&lt;br&gt;「想要吗？」阿政在我耳边吹气轻声问道，不过这次只是揉弄我的翘臀。&lt;br&gt;「嗯、嗯……」我害羞地点头。&lt;br&gt;「想要谁的什么做什么事？自己说出来，说清楚一点。」他抓住我的大奶用力搓揉，然后用龟头一直摩擦着我的子宫口。&lt;br&gt;「嗯、哈、嗯！让、嗯啊！我、说、嗯嗯嗯哼嗯！呀！」阿政才停止龟头摩擦子宫口的行为，袭击全身的快感也就停止了，只是他依然搓揉着我的奶子。&lt;br&gt;「嗯……哼嗯……筱惠、嗯嗯、想要……阿政又粗又大的大肉棒……嗯啊……用力乱插筱惠的淫穴……嗯嗯！然后……呀！在子宫里射出满满的精液……嗯哼！」&lt;br&gt;「想要就自己来。」阿政放开我的奶子，双手放在我的纤腰上。&lt;br&gt;「嗯……讨厌……哼嗯嗯！嗯啊……！」我娇嗔一声，开始扭动纤腰来套弄淫穴里的大肉棒。先是抬起翘臀让肉棒只剩龟头还在里面，然后沉下腰身慢慢吞入肉棒、享受身体又被撑开的感觉，直到整根肉棒都回到淫穴之中，在龟头前端嵌进子宫口后，我扭动纤腰让龟头研磨子宫口，全身被快感袭击抖个不停。&lt;br&gt;或是一边转动纤腰一边套弄肉棒，并死命夹紧淫穴，深怕肉棒跑掉一样。&lt;br&gt;阿政则一脸享受地看着我这个绝色美女主动套弄他的大肉棒，看了就有气。于是我把自己火辣的肉体整个贴上阿政，双唇也跟着贴上去舌吻，没有男人可以抵挡我这样的攻势，他一定马上就会主动插我。&lt;br&gt;「嗯、啾啧、嗯嗯、哼嗯、啧、嗯嗯、哼、嗯啾。」阿政把我的翘臀紧紧抱着，开始用大龟头研磨、冲撞我的子宫。这让我抱着他的双臂抱得更紧，全心全意地投入舌吻之中。&lt;br&gt;身体忽然地紧绷、抖动，脑子变得一片空白，我才知道我高潮了。高潮的期间我依然吻着阿政，而阿政则是让龟头顶着子宫口不放，一直到我的高潮过去。&lt;br&gt;「嗯……嗯嗯……呼、呼……嗯哼……」我躺在阿政的胸膛上娇喘着，纤细的双臂依然挂在他的脖子上，我跟他混在一起的唾液从嘴角中流出。&lt;br&gt;「对了……我的肉棒跟阿德比起来，谁的好啊？」阿政把我拉起来面对面，开始小幅度地往上插我的蜜唇淫穴。&lt;br&gt;「嗯哼、嗯嗯！嗯啊！为、为什么！？要、嗯哼、问这种、啊嗯！问题！？」以前我也常</content></item></essay>