<essay><item><title>乡下的爱情故事(3)</title><author>床上伴侣</author><content>穴里。&lt;br&gt;她不肯我也没办法，只有一直找机会。&lt;br&gt;那天我和小由又跑到河边玩，我把她按在河边的圆石堆上又抚又吻的，把她弄得浑身发骚。但正当我想趁机扒掉她的裤子时，她却突然地清醒了过来，用力地推开了&lt;br&gt;我，又气鼓鼓的跑回家去。我只有一直在后面追着，一面陪着小心……&lt;br&gt;我们回到她家时，发觉正门竟然从里面上栓了！&lt;br&gt;「怎么会这样的？这时候敏姐应该在家的啊！」我奇道，拉着小由绕过她家的鸭圈，跑到后门去。&lt;br&gt;幸好后门还是像往常一样虚掩饰着，没有锁上。&lt;br&gt;我们进了屋子，刚想跑上楼梯时，便听到楼上传来了一阵奇怪的声音……是个男人在说话！声音很低很沉的；还有敏姐的声音，同样也是压得很低……不知道在说什么？&lt;br&gt;我和小由对望了一眼，心里面都感到很奇怪。因为我们从来都没听说过敏姐有物件，或者交了男友，以前也从来没有看见有男人进过敏姐的房间！&lt;br&gt;于是我们便蹑手蹑脚，轻轻地走到敏姐的房间门口。乡下的门都是粗木板做的，就算关上了也还留有很大的门缝。我和小由便一左一右的，把眼睛凑上门缝窥看……&lt;br&gt;这时里面那个男人又在说话了：「别怕，小囡，你爸跟你娘早就下田去了，你那小妹又出去玩，不会那么快回来的……」&lt;br&gt;哎！那声音好熟啊！&lt;br&gt;……这好像是……是我大伯！&lt;br&gt;我跟同样愕然的小由又对望了一下……大家都好奇怪！他们两个大白天躲在房里说些什么？还搞得那么神秘兮兮的！&lt;br&gt;我凑在门缝上，看见敏姐低着头坐在床沿，长长的头发把脸都盖住了。身上只穿着件无袖的背心形小罩衫，下身穿着花短裤，似乎刚睡醒，两条白花花的大腿垂在床边。乡下没冷气，晚上太燠热，睡觉时只有穿少一点了。&lt;br&gt;敏姐双手掩着面低声的说：「我不要见到你！你快点滚出去啊！一会儿要是给我娘我爸回家看见了怎么办啊？」&lt;br&gt;「小囡，别唬我了！他们下了田，没到日落都不会回来。」这下看清楚了，真的是大伯！他在敏姐的房里干什么？&lt;br&gt;我再往门缝里看的时候，大伯已经坐到了床沿上，和敏姐并排的坐着。&lt;br&gt;大伯只穿了一条黑色的短裤，整个上身赤裸着，身上的肉不是很黑，肚子很大，坐着的时候，很明显的看见有一圈肥肉堆在腰间。&lt;br&gt;敏姐还是低着头，我看不清楚她的表情，但见她的肩膀一搐一搐的，像是很惊慌、很恼怒的样子！&lt;br&gt;大伯侧着身，竟然一把抱住了敏姐，一双手还在她身上乱摸着！敏姐全身扭得像条黄鳝一样，双手不断地推拒，嘴巴里说着：「不……不要……不要啊！我妹妹随时都会回来的，你别这样啊！」&lt;br&gt;这时候大伯的呼吸声也愈来愈急促了。因为敏姐双手死死地护住胸口和腿间，他的手抄不进去，只能在她的大腿和背脊上来回的乱摸乱蹭，嘴巴又在敏姐的脸蛋上乱哄叫着：「你不用唬我了，你那小妹明明跟小灿上山去玩。我的好囡囡！&lt;br&gt;我的小宝贝！还磨蹭什么的，又不是第一次了，难道我上次干得你不够爽吗？」&lt;br&gt;什么？敏姐和大伯竟然……搞上了！我感觉到脑里面像被塞进了一团火似的！&lt;br&gt;……我那美丽清纯的敏姐，竟然和大伯这个六十多岁的老头子搞上了！&lt;br&gt;我感觉到身边小由的身体也剧烈地震了一下！&lt;br&gt;「呜……还说！」敏姐哭泣起来：「是你强奸了我！」&lt;br&gt;「呵呵……谁叫你这小淫妇偷男人时让我抓着了……」大伯淫淫地笑着：「反正一件污、两件秽！你也不是什么黄花闺女了，给我爽。不就当是掩口费吧！&lt;br&gt;而其我干你时，你不是也很爽吗？」&lt;br&gt;「呜……」敏姐还在哭……&lt;br&gt;大伯的手始终没能伸进敏姐腿间那地方，他摸了一阵子后便把手抽出来，拉起敏姐的上衣摸她的胸脯。我看见他的手伸进去的时候，敏姐又低低地呻吟了一声。&lt;br&gt;大伯的大手在敏姐的胸前慢慢地揉捏，敏姐最初还在挣扎，但后来却仰后了头，小嘴微微地喘息起来，像是开始舒服的样子。看来大伯真的很有经验啊，他常常吹嘘自己不知操过多少女人的屄那些话也可能是真的了！&lt;br&gt;敏姐的头望后仰着，「呜呜」的直喘气。大伯正好把她搂在怀里，俯首用嘴巴亲她的小嘴，又趁她双手推拒的时候，一下便拉下了敏姐的短裤，把手插进了她的腿间。&lt;br&gt;这下敏姐全身一震，像是被打了一枪似的，跟着便整个人软绵绵地靠在大伯的身上，任由他那只大手在她的腿间乱摸乱抓。&lt;br&gt;敏姐下面那个地方完全露了出来，大伯的手盖在上面，手指头却好像是少了一根&lt;br&gt;似的……再看清楚点，才发现原来他已经把一根手指头塞进敏姐的洞洞里去了。只见两片红红的肉唇夹住了那个手指，随着手指头的进进出出，一上一下的鼓着。从大伯那粗糙的手指缝问，还乍隐乍现的看得到敏姐那些乌亮的柔毛和嫣红的嫩肉，乳白色的浆液不断地随着手指的挖掘汨汨湧出。&lt;br&gt;「小囡，看你湿成这个样子，还说不是发骚了？」大伯把沾满淫水的手指抽了出来，凑到敏姐的眼前让她自己看。&lt;br&gt;敏姐羞得马上闭起了双眼，哭着断断续续的说：「不要了……现在大白天，我爸爸真要回家的啊，让他知道我可要死的啊！」&lt;br&gt;大伯气喘吁吁的说：「小囡，不用怕！我好辛苦才逮到这个机会，今天你无论如何都得让我尽兴地爽一下。我答应你，很快的……」说着便用力把敏姐推倒在床上。&lt;br&gt;「不！啊！疼啊！哦哟！我不要，我不要啊！」敏姐用力地踢着，无奈她的双腿早已经给大伯又开了，根本踢不着。还让他顺势抓牢了小腿肚，把她的两条腿大大的分开。&lt;br&gt;敏姐的花短裤本来是卡是在脚跟的，这下也给大伯顺手甩到地上了！&lt;br&gt;小由慢慢地贴上了我身边，小小的身体火烫烫的。我心中一荡，用力把她拥在怀里，又用手死命地掩着她的小嘴，不让她喊出来。另一只手却穿过了她腋下的衣服，伸到前面握着她那双小巧的奶子。&lt;br&gt;小由拚命地挣扎着，但却不及我大力，挣不脱……&lt;br&gt;但房里面的敏姐却似乎是认命了，只听她低声地央求着说：「……先让我洗干净再来吧。」&lt;br&gt;大伯说：「还洗什么啊？最多我今天不舔你那个屄便是了。」&lt;br&gt;敏姐听到也就不做声了！&lt;br&gt;大伯把敏姐的双腿又起来，这下她的那个小屄正好对着门口了，让我和小由都看得一清二楚。两条白白的大腿挂在床沿上，大伯站进她的两只腿之间，俯下身就要去舔她的屄。&lt;br&gt;敏姐马上尖叫起来：「刚才说好了不舔的，人家刚小便过，脏的嘛！不要啊。」&lt;br&gt;大伯嘿嘿的笑着，就没去舔了，手又插进了敏姐的屄里慢慢地挖着，另一只手同时也把自己身上的短裤脱掉了！&lt;br&gt;裤子一脱掉，小由登时吓了一跳，连挣扎都忘记了……&lt;br&gt;原来大伯身上的肉虽然很黑，但屁股也是很白的啊！&lt;br&gt;大伯脱了裤子后，便慢慢地爬上敏姐的身上，因为他背对着我，我们看不见他的那个东西。&lt;br&gt;我还以为他脱光了，应该马上就把那个东西插进去才是……可是他却没有，慢慢地骑上敏姐的肚子，坐的位置好像就是她的两只奶子上！&lt;br&gt;我不知道他要做什么？难道他是在插别的地方吗？&lt;br&gt;我们只听见敏姐低声的叫着！然后是「啪啪啪」很奇怪的声音传出来，像是肉打在肉上似的，很是清脆！&lt;br&gt;这时大伯稍稍地蹲起，我们终于见到了……怀中的小由也猛烈的抖了」下！&lt;br&gt;大伯的鸡巴真的好大啊！比我那小东西足足长了一截！鸡巴头像个鸡蛋那么大，乌青乌青，又长又粗的，活脱脱的就像是一条小黄瓜！&lt;br&gt;大伯正用手摇动自己的大鸡巴，一下一下在敏姐的脸蛋上敲打着，另外一只手则往后抓着敏姐那两只巨大的奶子！&lt;br&gt;我不知到大伯为什么没马上插进敏姐的洞洞里去！也许是他操女的经验多，有自己的一套享受方式……&lt;br&gt;敏姐「哦哟哦哟」的惨叫着，大伯把大鸡巴在她的脸蛋上拍了几十下后，就捏着她的腮帮子，把鸡巴往她的嘴巴里一塞，屁股开始一挺一挺的往前送！&lt;br&gt;因为大伯又坐了下来，看不到敏姐的嘴巴，但总想像得出让那根粗大的东西插在嘴里有多难受……我只感到胸口里的火烧得愈来愈烈，胯间的大鸡巴也胀得像想爆炸似的。&lt;br&gt;我只看见敏姐张开的腿间那两片嫣红色的肉唇，也随着骑在她身上的大伯一下下的抽动在微微的一张一合！亮光光的水不断湧出来，把那蓬乌亮亮的毛全都沾湿了。&lt;br&gt;我又抽回了玩奶子的手，拉下了小由的短裤，从后转上去摸着她那只有几根毫毛的小屄，胀硬的鸡巴抵在小由的大腿内侧上下磨擦着。&lt;br&gt;这时敏姐终于「哎……」的长长叫了一声，大伯把大鸡巴从她的口中抽出来了，坐在她身上，屁股一点一点的向下挪，最后才挪到了床沿，在敏姐的两腿之间站了起来，这下我又看不见敏姐的屄了！&lt;br&gt;这时，我摸到小由的腿间慢慢开始湿润，两片薄薄的肉唇也微微地张开了，我的手指一下便插了进去。&lt;br&gt;房里面大伯已经把敏姐的大腿掰开，用手抓住自己的那个东西，不知在蹭什么！&lt;br&gt;他每蹭一下，敏姐就呻吟一下！然后听见大伯说了一句：「小囡囡，我要进来了。」&lt;br&gt;「不要……求求你……哎……」敏姐哭着哀求。&lt;br&gt;透过门缝，我看见大伯那个肥大的身体猛地向前一挺！随着便是敏姐那一下失魂落魄带着哭腔的呻吟：「哦！疼死我了！啊啊……」&lt;br&gt;同一时间，我的手指也终于撑开了小由紧窄的处女穴口，冲了进去……&lt;br&gt;小由瘦小的身体猛地一震，湧出的泪水流在我掩口的手背上。&lt;br&gt;「又不是第一次了，还嚷什么痛？」房里面大伯在淫笑着，两手紧紧抱着敏姐的屁股开始抽插，「啪啪啪」的声音随即响了起来……&lt;br&gt;我看不到他们俩结合的地方，但是那声音却很大、很清晰！敏姐的头拚命地左右摇晃，「哦啊哦哟」的尖叫着！大伯屁股上和腰身上的肥肉，也随着那些猛攻的撞击声一颤一颤的在抛动着！&lt;br&gt;小由的屄很紧，好像比上次敏姐的还要紧得多，紧紧夹着我的手指头。&lt;br&gt;「真紧！和城里那些野鸡真的差太远了。」大伯气喘吁吁的说：「小囡，你知道吗？其实我很早便想干你这个大奶妹的了。还好上次让我抓到你偷汉子，否则也没这个机会啊！」&lt;br&gt;「你不要说了……哎呀……好痛！」&lt;br&gt;我吞着口水，手指慢慢地在小由的肉洞抽插着，我不敢太深人，怕她会吃痛大叫起来，所以只是在穴口附近浅浅地进出。&lt;br&gt;「嘿嘿，上次干你的时候还满是血的，不会是刚被人开苞了吧？」大伯抽插的速度不是很快，但是每一下的幅度都蛮大的，也很用力，撞出的声音也很响。&lt;br&gt;「真想知道到底是谁那么幸运，吃到你的处女猪……」&lt;br&gt;我心中一震，难道就是上次我逃跑了之后……&lt;br&gt;&lt;br&gt;第三章◆小妹失贞、别绪离情
「哎……」敏姐的哭叫和大伯粗重的喘叫声此起彼落的。小由虽然喊不出来、但小鼻子里那阵灼热的气息还是一样直喷在我的手背上。狭窄的小花洞也愈来愈顺滑下，虽然还是很紧，但总算可以勉强地进出了。&lt;br&gt;我们两个小鬼在房门外偷偷地舔着禁果，眼睛却没有放弃继续穿过门缝偷看房里面那场激烈的活春宫。我们都没看见过男女交媾的场面，何况当中的主角还是我们美丽的敏姐，她今年才十八岁啊……而那个在伏她身上疯狂抽插着的，却竟然是我的大伯，一个已经六十多岁的老头子！&lt;br&gt;他们就这样插了大概几分钟，大伯似乎已经没气力了，趴在敏姐身上猛在喘气，不过两人下面还是结合得很紧的！从这里看去，可以看到敏姐的小屄被大大的撑开了，周围糊满了乳白色的浆液。&lt;br&gt;敏姐见大伯顿着不动，便喘着气的问：「你完了没有？我害怕死了，我爸爸很快就回家了。」&lt;br&gt;大伯嘿嘿的笑着：「囡囡，我还没出来啦，只是有点累了，等一下，等一下再让你爽。」&lt;br&gt;敏姐挣扎着要坐起来：「你还要来？我痛死了！哪里会爽啊？阿水伯，还是不要弄了，你的那个太大了，我下面真的很痛！上次给你弄完之后，我足有两天连走路都痛，连尿尿都尿不出来！」&lt;br&gt;「第一次是这样的了，这次会爽的了……」大伯把她压得很紧，敏姐还是没能坐起来。&lt;br&gt;「我下面已经让你干坏了，真的很痛啊，求你不要再弄了。」敏姐苦苦地央求着。&lt;br&gt;大伯淫笑说：「真的吗？让我看看……」说完真的慢慢的撑起身。&lt;br&gt;当他把那个东西抽出来后，我听见敏姐「哎呀」的惨叫了一声：「轻点啊。」&lt;br&gt;大伯把敏姐翻了个身子，让她趴在床沿上，这下我很清楚的看见她那地方了。&lt;br&gt;小穴已经被大伯的大家伙干得很红很红了，两片赤红的肉瓣都被翻开了，合不上来，黑黑的毛上全是亮晶晶的水迹！&lt;br&gt;大伯看了一下，就让敏姐把两条腿收起来，跪在床上，又拍拍她的屁股，让敏姐把屁股抬得高高的！&lt;br&gt;敏姐叫着：「还要弄啊？我真的快要死了。」&lt;br&gt;大怕安慰她说：「就一下，就一下，我这次弄得快</content></item></essay>