<essay><item><title>我那美艳风骚的淫荡小侄女(10)</title><author>床上伴侣</author><content>西，可能会晚点
回去……我知道了，放心啦，很快就会回去的，晚饭你暂时出去吃吧，再见。」&lt;br&gt;打完电话后，她回过了头笑瞇瞇地看着我，那妩媚而又妖豔的笑容竟然会出
自一个初三的女生，此刻窗外的夕阳映照在她那有些淫邪的笑脸上，让身为女人
的我不由得感到一丝恐怖，这样的女人就是所谓天生的尤物吧……&lt;br&gt;「你把我带到这来究竟想干什么……」&lt;br&gt;连我自己都觉得自己的声音有些虚。&lt;br&gt;「我之前不是说了吗，女人之间要有一些秘密才能成为朋友的，所以我想在
我们俩之间创造一个你和周老师那样的秘密，就像视 频里的那样……呵呵呵。」&lt;br&gt;「我和……我和老师之间的关系是……是纯洁的！」&lt;br&gt;「是啊，纯洁的狗男女关系呢，大中午的在学校里玩口交，如果真是情侣那
也算了，最后给的那些钱是怎么回事啊？纯洁的关系怎么会和钱扯上关系的呢？」&lt;br&gt;我被她这话给一下封住了口，完全无话可说了，脸色羞红并十分尴尬地看着
她，而她却依然是那样和其年龄不符的笑容。&lt;br&gt;「我本来只是想在学校里找个比较隐蔽安全的地方做些事的，没想到竟然会
给别人先佔了，今天中午你和周老师玩的时候竟然没一人发现我在窗外看的正欢
啊… …看你们俩那熟练的样子也不像第一次了。」&lt;br&gt;不行！这件事情一定不能再让别人知道了，不然我和老师都会完蛋的，虽然
不愿意，但现在我只能乞求她了，&lt;br&gt;「南郁馨，我……我求求你，要我做什么都可以，只要不把这件事说出去。」&lt;br&gt;「嘻嘻……我们美丽高贵的学习委郑雅缘竟然会求我，算了，谁叫你是班上
除了我最漂亮的呢，我给你个机会吧，要是别的女生我可是理都懒得理的。」&lt;br&gt;说完她就在我惊异的眼光中，把那条牛仔裤给脱了下来，一双穿着黑色吊带
丝袜的完美长腿出现在了我眼前……&lt;br&gt;好美！我这次是发自真心地在讚美她了，人美，腿美，丝袜也美……比不过
……别的不说，如果只是比下半身的这双长腿的话，我此刻觉得自己一生都比不
过她了，而且……她竟然会穿着吊带袜跑来上学，这分明是想要勾引男人嘛。&lt;br&gt;似乎是为了向我炫耀一样，她还特地像模特那样转了个身子，顺着丝袜美腿
我不由得欣赏起她的屁股来，让我一个女人都能看入迷的屁股也能想像是有多性
感了，浑圆挺翘，看上去软软嫩嫩的，似乎都能挤出水来。&lt;br&gt;而且最夸张的是她的内裤竟然是那种细得直接陷进屁股缝里的，配上她这样
的性感美臀真是让人只有嫉妒。&lt;br&gt;「你……你究竟要让我做什么……」&lt;br&gt;我实在是忍不住了，这样紧张的情况下，偏偏还要看着这个骚货卖弄她的身
姿。&lt;br&gt;「我的腿和脚还有屁股美吗？」&lt;br&gt;她怎么突然问出这个不知羞耻的问题……虽然我承认是都很美啦，而且这种
时候说实话似乎是最好的……&lt;br&gt;「都……很美……」&lt;br&gt;「呵呵，很诚实的表情呢，我相信你说的是真话。」&lt;br&gt;魔女……看到她现在这难以捉摸的妩媚笑容，我只能想到这个词。&lt;br&gt;「那么，郑雅缘，既然你说我的脚和屁股都很美，给你一个选择吧，花15分
钟舔我的脚，或者花5分钟舔我的屁眼。」&lt;br&gt;此刻如同一道闪电击中了我的身子，她知道自己刚才说了什么吗？！我甚至
怀疑自己是不是听错了，虽然一直怀疑她是个骚货，但没想到竟然真会在人面前
说出这样无耻的淫语来……&lt;br&gt;「你……你疯了吗……要我舔你的……那些……地方」&lt;br&gt;「呵呵，没疯哦，不如说我一直都这么想着……自从初一刚分班之后，我就
注意到你了呢，这个年级能在相貌和身材上和我媲美的你是唯一一个了，毕竟我
不想和那些丑女交往，但偏偏唯一有兴趣的你好像很讨厌我，一直不太友好，今
天终于给我抓到机会能好好和你玩玩了。」&lt;br&gt;南郁馨说的这些话让我的虚荣心突然上升了，能被她这样的美女放在如此高
的地位，坦白说，我还蛮高兴的，而且听她这么说的话，我们俩从一见面开始就
一直是互相关注的啊……该死，早知道和她做朋友的话，也不会有现在这样的悲
剧情况了。&lt;br&gt;「所以……你就要我舔你的那些地方？」&lt;br&gt;「恩……有你这样的美女来舔我的话不觉得很爽吗，好了……我等不及了，
赶快选吧，到底要舔哪边？」&lt;br&gt;看来她不是在开玩笑，这个女疯子真的想让我用舌头服侍她，怎么办？！必
须要选择了……&lt;br&gt;「我……我舔你的脚行了吧……」&lt;br&gt;我都快要哭出来了，但这个魔女却笑地更加开心，还把一只脚伸到了我的面
前。&lt;br&gt;「呼呼呼……15分钟哦，少一分钟的话我就把视频发网上了。」&lt;br&gt;她那只可说很迷人的黑丝脚有着很浓的味道，对了，今天下午有体育课，她
脚上肯定流了很多汗，此时那些脚汗黏在了丝袜上，就成了现在这样的味道。说
不上是多臭，但她在自己脚上喷了一些淡淡的香水，加上这些汗味，整只丝袜脚
周围弥漫这一股淫臭味，而我的身子闻了这股味道后竟然有种不该有的冲动。&lt;br&gt;她特地还把丝足在我的鼻子周围绕了绕，让味道彻底散开，这女人实在太变
态了，她就不会嫌我的口水吗，而且难道是要让我直接连丝袜一起舔？&lt;br&gt;「想摸摸我的丝袜吗？」&lt;br&gt;她这么一说我还真的就摸了上去，老实说真吃了一惊，这双吊带丝袜的质地
不是一般的好，又薄又柔，淡淡的黑色透着她大腿的肉色，性感诱人，这种材料
和制作工艺可不是一般商店卖的那种量产货，少说也要卖数百了。想到这里，我
又不禁多摸了一会。&lt;br&gt;「怎么样……很棒的丝袜吧……和我现在的内裤文胸是一套的，要卖上千的。」&lt;br&gt;这价格让我倒吸了一口气，一套内衣丝袜就要上千……她看来真的在外面被
男人包养了啊。我真的很羨慕了，坦白说，这样的丝袜和内衣是每个女孩的梦想
啊&lt;br&gt;「你如果让我今天满意的话，我以后说不定会送你一套哦……」&lt;br&gt;我有些惊讶地听着她说出这话，包养她的男人到底多有钱啊，上千元的东西
竟然就让她随便送？或者说她也只是在骗我而已……&lt;br&gt;「好了不聊了，你要舔哪只脚的话就把那条腿的袜子给脱下来，然后好好地
舔吧。」&lt;br&gt;我也不想再浪费时间了，把她递到我面前的这只丝袜脚选中了，之后从大腿
上把这吊带长筒丝袜给慢慢褪了下来，随着丝袜的脱掉，她那光滑洁白的大小腿
也吸引住了我的眼球，没有一点伤疤甚至是蚊虫叮咬的痕迹。&lt;br&gt;当把整条丝袜全都脱下来之后，我竟然出于某种变态的性癖或者说本能放在
鼻子前闻了闻，当反应过来赶紧把丝袜丢在桌子上后，南郁馨她却一直用手机在
拍着我并笑着，我完了……又给她抓到一个把柄。&lt;br&gt;想到既然这样了，那也干脆破罐子破摔算了，于是不再犹豫的我捧起了她那
只裸足，准备舔了。&lt;br&gt;此时我们俩就好像女王和女奴一样，她高傲地坐在课桌上，而我则跪在地上
手捧着她的脚，脚上那股香水味和汗味混合的诱人足香竟然有些吸引我，我都有
些搞不懂到底是因为她真是个魔女还是我是个变态了。&lt;br&gt;不过她的脚真的好美，线条优美修长，皮肤光滑细腻，诱人的脚趾细而长，
白白嫩嫩的如同玉石雕出来的一样，盯着看了一会后我竟然真的挺想把这只脚给
含在嘴里好好品嚐下……啊！不行不行！不能再有这样危险的想法了，这个南郁
馨是个魔女，我今晚不能再想别的，赶紧把她的任务完成回家去，之后的就留到
以后再说吧。&lt;br&gt;于是我伸出舌头舔起了她的脚心，皮肤和汗水的咸味透过舌面传到了我的大
脑，但细嫩的脚掌出去味道舔得倒还是蛮舒服的，就这样把15分钟熬过去吧……&lt;br&gt;「喂喂餵，你这是在偷懒哦，把我的每根脚趾都给舔干净，脚趾缝也要舔到，
不然这15分钟我可就要加时间了啊。」&lt;br&gt;妖娆的甜美女声却说出了让我更加绝望的话，我无路可退，只能照做。&lt;br&gt;在把大脚趾含进小嘴后，脚趾的形状让我本能地吮吸起来，同时在口中用舌
头不断地抚摸着，看她的表情我做 的似乎很不错，然而当我含住她最长的那第二
根脚趾的时候，她竟然把她另一只还穿着丝袜的脚伸进了我的衣服里面。&lt;br&gt;那灵活的丝袜骚脚很快就把我的胸罩移开，轻轻地踩住了我的乳房，薄柔的
高级丝袜和温暖柔嫩的脚趾肆意拨弄着我那小小的粒状奶头，讨厌……明明是用
那只臭脚在玩我宝贵的乳房，为什么我却觉得这么舒服……比周老师的手玩的要
舒服多了，是因为丝袜的原因吗？&lt;br&gt;「你别在意，继续舔，我只是觉得你舔得不错给点奖励而已。」&lt;br&gt;这个女人究竟要把我的自尊心践踏成什么样子啊！我只能继续服从命令，在
把每根脚趾都吮吸了一遍后，我又舌尖把她的脚趾缝给轻轻扫了一遍，趾缝里的
汗液积得更多，味道也更重，但舔的时候她的表情也是更加享受。&lt;br&gt;终于……我自认为舔的差不多了，把她的脚慢慢移出了我的嘴，因为唾液沾
得实在太多，在分开后，我的粉唇和她的脚趾之间还有这数道口水拉出的透明丝
线，看上去既淫荡又色情……&lt;br&gt;我有些畏惧地看着眼前这个高高在上的魔女，她那居高临下的眼神让我有种
想要跪拜服从的冲动，鬼魅般的笑容依然是那么的让人恐惧。&lt;br&gt;「呵呵，表扬一下，第一次舔得还算用心，你的舌头很不错呢。」&lt;br&gt;说完她把脚在我的脸上抹了抹，明显是想把我的口水都给抹掉，可恶……这
个混蛋女人。&lt;br&gt;就在我哭着站起来之后，让我没想到的事情发生了，她竟然……她竟然把双
唇贴上了我的嘴，我们两个女人……接吻了。&lt;br&gt;我一下子傻住了，只能任她玩弄，她的嘴唇好软，吻着很舒服。那条淫乱的
舌头熟练地伸进了我的嘴里，挑逗着我的舌头搅弄起来。&lt;br&gt;南郁馨的吻技比周老师实在强太多了，我得承认这一点，强太多了，以至于
我都忘记了自己是在和这个最讨厌的女人接吻，只是尽情享受着口中的快感，彼
此品嚐着对方口水的香甜，本来应该很臭的口水在她那条淫荡舌头的勾引下竟然
真的有些美 味了，难怪大人们都那么喜欢接吻。&lt;br&gt;「好了……怎么样？我的吻技很不错吧，看你现在这么可爱的表情，肯定是
比周老师要好不少的吧，呵呵呵。」&lt;br&gt;我的表情现在到底是什么样？我有些好奇，但更让我好奇的是她到底对我是
怎么样的想法，刚才的那个舌吻是那么的缠绵湿黏，我都能感觉到某种感情，难
道她是个同性恋，真的一直喜欢我？&lt;br&gt;「你究竟……」&lt;br&gt;我还没说完，她就打断了我，&lt;br&gt;「现在什么都别说，今晚我们俩的游戏就到此为止了，呵呵，我喜欢的是男
人啦，看你的表情我就知道你在想什么，所以说你真是可爱。」&lt;br&gt;她一边说一边把丝袜给重新穿上，不顾脚上还有我的口水，看到了我吃惊的
眼神，她笑着对我说，&lt;br&gt;「别这样在看着我啦，我说过一直想和你这样的美女做朋友的，和你接个吻
也没什么的，如果你愿意的话，我随时可以和你练习吻技的，你的水平有些差呢，
毕竟和周老师那样的男人接吻你的吻技永远不会进步啦。」&lt;br&gt;「你……你究竟是想要我做什么？」&lt;br&gt;我对她的感觉突然好转了一些，但还是一头雾水，这个女孩的想法实在让人
搞不懂。&lt;br&gt;「到时候你就会知道的，起码你现在还是我的小奴隶，我可是还有事情要让
你做的哦。」&lt;br&gt;「还有事情……？！」&lt;br&gt;「恩，明天正好是星期天，你上午10点到学校门口等我，我会准时到的，你
可别迟到哦，迟到一分钟我就把你的视频剪辑一分钟发网上去，十分钟的话我就
发十分钟的视频，你看着办吧。」&lt;br&gt;说完她就穿上裤子离开了教室，留下了在那不知所措的我，我今后……究竟
应该怎么办……&lt;br&gt;回家之后，我把年迈的奶奶照顾好之后，就打算直接上床睡了。对，我没有
父母，家里唯一的亲人就是奶奶，这也是我为什么要找周老师那样工作稳定并且
成熟的男人作为依靠的原因，我太需要一个能靠得住的男人了，可是这个希望却
因为南郁馨而变得越来越飘渺。&lt;br&gt;第二天的上午，我九点多就来到了校门口，南郁馨她当然还没有到，我舔了
舔嘴唇，想起了昨天那个缠绵悱恻的同性之吻，心里有点想要在回味一次。&lt;br&gt;正在胡思乱想之际，她出现了，穿得好漂亮，短裙加上白色过膝丝袜，高跟
长靴让本来身材就很高挑的她更加鹤立鸡群，身上的衣服件件都是名牌，每一件
都比我全身行头还要值钱了。&lt;br&gt;「哎呀，你都来了啊，不好意思久等了啊。」&lt;br&gt;「没……没什么，赶快说有什么事吧。」&lt;br&gt;「呵呵，别急嘛，难得的周末我们先去吃点东西吧，我请客。」&lt;br&gt;结果我还真陪着她去吃了顿饭，吃的东西都很贵，但还真是她请的客，我还
以为她会用视频威胁我来付钱呢……&lt;br&gt;「你现在该说了吧，到底想</content></item></essay>