<essay><item><title>真好操的女友妈妈 被我干出一个小杂种</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;一天，我去拿货，经过大哥的档口诶誏诵语，墇墑墔塼因为大哥回了家乡，所以我就到大哥的档口去看看潳滽漟漺，菮蓉菬萓在档口外面就看见一对男女在亲热，男人竟是帮我大哥打工的工仔瞍瞂睿睡，称稦稫种女的是非常艳丽，成熟嫭嫜嫫嫦，粻绵緂綮性感，高贵的少妇，她是一个天生尤物，任何男人见到都想要的女人。当我们眼光接触时，大家都愕然，我就先离去了。&lt;br&gt;回到家里，怎法安睡，脑海中不停的想起，今天撞见的女人，这样美艳可爱的少妇，为什么会和那个男人亲热，想到一个美艳的胴体，给他任意抚模玩弄，真替她不直。&lt;br&gt;她有一副魔鬼的身材，三围应该有３５Ｄ－２４－３５，１６６公分高，想到她丰满坚挺的乳房，玲珑浮突的曲线，生理上的反应，我坚硬起阳具，很想寓她湿滑的阴户里。&lt;br&gt;我不应该有这样的幻想，因为这个性感的少妇是我敬爱的大嫂，她今年卅二岁，大哥比她大几岁，大哥是一个富有的商人。我无法安睡，大嫂她那成熟，性感，丰满迷人的胴体，不停的在我脑海中出现，生理的激动，我自渎起来，幻想大嫂她是我性交对手。&lt;br&gt;第二天，下午我接到大嫂的电话，约我今晚吃饭，当晚，选择了一间高雅富于情调，浪漫的地方，开了一间独立的小房间，大嫂她穿着一件黑色纱质的衫裙，薄薄的衣服下，更凸出丰满的乳房，黑色的衣服，表现出她雪白嫩滑的肌肤，我可以看到二粒迷人的乳头，大嫂她应该没有穿ｂｒａ，乳房坚挺不会下堕，更加诱人。玲珑浮突的身材，艳光四射，高质少妇丰满的韵味，令人有一种极大的诱惑。&lt;br&gt;我讚美她，令大嫂很开心，女人都是喜欢男人讚她漂亮，性感和身材好，大嫂也不例外，她对我说，昨晚她的确和那个工仔亲热，因为我大哥常常出去玩女人，已经有整整一年多没有和她哪个了，不过他们（她和那个工仔）还没有做过爱，只是满足手口的享受，她希望我保守秘密，不要告诉任何人，我一口答应，她非常高兴，在我脸上吻了一下。&lt;br&gt;大嫂她喝了些红酒，粉脸桃红更加靓，我是她最亲和信任的人，所以她告诉我许多心底话，她的性生栅告诉我，大哥在性方面无法满足她的需要，有时会觉得性苦闷。&lt;br&gt;「如果你不是我老公的弟弟多好？」 她高兴过头，说漏了口。&lt;br&gt;「今晚我就是你的男朋友！你喜欢吗？」我有意的挑逗她。&lt;br&gt;我注意到大嫂她的脸儿变红带羞意，大嫂她的原意，如果我不是她老公的弟弟，她会让我……。&lt;br&gt;她渴多了酒，桃红的脸，水汪汪的媚眼，诱人的胴体，使我想到肥水不流别人田，对大嫂她有非份之想，更加想得到她。我把大嫂她拥抱得很贴身，她丰满坚挺的乳房贴紧我胸口，使我非常与奋，生理有了反应。&lt;br&gt;「为什么会这样？」 大嫂她发觉我下部坚挺起来，轻声的问我。&lt;br&gt;「因为你好性感。」我回答她说。&lt;br&gt;大嫂没有推开我，下部更贴紧我，把热热的粉脸贴着我，我知道她会很骄傲，我这个俊男为她冲动，她有很大的吸引力，我们互相的拥抱得更紧贴，下部慢漫的磨动，阵阵的兴奋感。&lt;br&gt;「大嫂，我要……给我……？」&lt;br&gt;大嫂一直没有说话，但我可以感到她的心跳动得很厉害，我大着胆，把嘴唇移到她的脸前，吻她的嘴唇，她让我的舌头进入她的口中，我们的舌头交接了好一会儿。&lt;br&gt;「你真的喜欢我？」 大嫂一脸喜悦妩媚，眼神流露出春意。&lt;br&gt;我点头，大嫂怅自禁主动的吻我，她轻咬我的嘴唇，舌头进入我口中，不停的吸吮，她坦然承认好喜欢我。&lt;br&gt;我们二人都强烈地吸引对方，都是成年人，明白知道违背伦常，不容于社会，但身体产生强烈矛盾冲突，生理上的需要，那种异样的激情，使人盲目，迷失理智，要我们面向纵情淫慾。&lt;br&gt;「我们去开房怎么样？」 大嫂带羞意，春情荡样，在我耳旁轻声口说。&lt;br&gt;来到酒店，我们开了诐人房，进了房间我们马上拥抱在一起，热吻起来，大嫂把鞋除去，我抚模她丰满的乳房，把大嫂的衫裙脱去，她上身完全赤裸，全身只有黑色的内衭，玲珑浮突的曲线，迷人的胴体完全表现出来。&lt;br&gt;「好靓的身材，好美的乳房……３６Ｄ？」我二手握着一对坚挺的乳房，不禁的讚美，我从来没有抚模过那么美的乳房。&lt;br&gt;「３５Ｄ－２４－３５．５，满意吗？」大嫂很自信说出三围数字，她骄傲拥有一副骄人的身材。&lt;br&gt;我搓摸着大嫂丰满的乳房，二粒迷人的乳头变得很硬，我想进一步除去她的内衭，她逃跑到房里。&lt;br&gt;她卧在床上，摆了一个很性感诱人的姿态，使我非常兴奋，我把衣服脱光，大嫂在偷看我，脸上充满喜悦的笑容，现在我就要佔有她，享受一个完美的尤物，生理上的反应，坚挺的阳具指向十点半。&lt;br&gt;我拥抱着大嫂，吻她，一面搓摸着丰满的乳房，舔吮着坚硬的乳头，大嫂的手也玩弄着我坚挺的阳具。&lt;br&gt;「喜不喜欢它？」 我问她。&lt;br&gt;「好粗……大……好硬……好劲！」从大嫂惊喜若狂的表情来看，她从来未试过这样劲的阳具，我想她的下部都湿滑了。&lt;br&gt;我尽情抚模大嫂的胴体曲线，我摸到大腿两侧，中，内衭都湿透了，我拉起内衭，大嫂挺起臀部，这样我就很容易脱去她的内衭，如果女人肯给你脱去内衭，她己准备给你进入。我抚摸大腿两侧，到中贸角地带，我发觉阴户渗出大量的淫水，大嫂巳春情氾滥，完成了交合的准备。&lt;br&gt;我疯狂的搓弄，舔吮大嫂的乳房，乳头，腰部，再来到三角地带，肥美的阴户，鲜嫩桃红的阴唇，肌肤洁白似雪，乌黑的阴毛也沾上湿滑的淫水。&lt;br&gt;大嫂的粉脸通红，两眼微合，口唇轻开，娇声急喘，春情荡样，我喜欢这种充满淫荡的女人。我轻轻用舌舔她挺阴户，她分开大腿，其实我不喜欢吻女性的大体，她是我最喜欢的大嫂，为了取悦她，埋首大嫂的阴户，用舌头舔她的阴唇，用手分开阴唇，舌尖舔她的阴核，舌头深入阴道不停的打转，她忍不住呻吟起来，不停的扭动臀部，挺起肥美的阴户，配合我的动作，我不停的刺激敏感的阴核阴道，大嫂＋分享受，淫液大量的湧出来，她大声的浪叫，真是荡人。&lt;br&gt;「快……快……快给我……内面好痒……快……」大嫂再忍不住要我充实她。&lt;br&gt;大嫂握着我坚硬粗大的阳具，带到水汪汪，鲜嫩湿滑的阴穴，我一挺腰，坚硬的阳具，进入两片柔嫩阴唇，深深寓大嫂空虚寂寞，极度饿渴湿滑的嫩穴，我感到阳具被温暖的阴道包得密实，配合得完美无缺，如鱼得水。&lt;br&gt;大嫂沸腾的情慾，得到了完全充实，她的脸上露出一种刺痛，痒酸，涨满和酥麻，销魂蚀骨快感的滋味，我开始慢慢的抽动起来，一面欣赏她的骚态，雪白的美乳，大嫂挺起腰和臀部，配合我的动作一起一落，「吱吱，吱吱」的抽插声，急促的喘息声，不停的摸擦着阴道和子宫，那种蚀骨的快感，令她飘飘欲仙，大声的呻吟和浪叫，这是女人得到激情快感的反应。&lt;br&gt;大嫂那荡人的淫态，一对雪白的乳房，澎涨得更加丰满坚挺迷人，我大力搓摸玩弄，吮吸着发硬的乳头，大嫂放浪起来，柔软的腰，快速有力的扭动，酣畅淋漓的呻吟着。&lt;br&gt;「想不想大力的？插深的？」我知道她需要更疯狂的刺激。&lt;br&gt;「要，快的……大力……插深的……！」大嫂风骚的点头说。&lt;br&gt;我加快道度，大力的抽插，大嫂雪白的大腿也高高的架起，自由地挺起臀部，迎接我的冲刺，我们激烈的动作，使到五尺大床，摇动得很厉害，极度的快感，使到大量的淫液湧出来，「吱吱，吱吱」的抽插淫声，急促的喘气声，荡人的呻吟声，房内充满淫荡，色慾昀气氛。&lt;br&gt;只见大嫂春意荡人，媚态横生，我知道她已到了疯狂境界，我的阳具在她阴道更加坚硬，疯狂的抽插，她不停的发出淫荡的呼叫，她拚命地，疯狂地，快速的扭动，臀都停的旋挺，强烈的高潮终于来临，她全身颤抖，死命搂紧我，一对雪白的大腿死命的夹实我的下身，她的阴道不停的收缩，大嫂已到达了欲仙欲死的境界，我的阳具在阴道紧缩下，感受到销魂快感的滋味，我把它插到她最深的地方，向她发射大量的精液，大嫂的阴道不停的抽搐，她矫艳的脸，现出极端满足的微笑。&lt;br&gt;「不要退出，我要它留在内面。」我们全面放松，大嫂双手紧抱我，不让我离开。&lt;br&gt;大嫂大量的淫液把床单弄湿了一大片，我们要拥抱到另一边，侧身卧下，大腿交叉，下部连在一起，激情过后的大嫂，显得异常的漂亮，成熟，抚媚，妖艳，性感，我吻她的樱唇，抚摸她的粉脸，秀发，大嫂柔情的拥抱我。&lt;br&gt;「大嫂……舒服吗？」 我轻声的问她。&lt;br&gt;「你好厉害，差点给你弄死。」大嫂一脸满足，带羞在我耳旁说。&lt;br&gt;「一阵我就要弄到你快乐……到……死。」我的手摸弄她的乳头，她抚媚风骚的笑。&lt;br&gt;过了好一会儿，看着大嫂性感迷人的裸体，我爱抚她白嫩的腰，丰满的臀部，雪白的大腿，玲珑的曲线，舔吮着大嫂的乳房，慾念再度与奋起来，阳具在大嫂阴道内再坚挺起来。&lt;br&gt;「那么快又硬起来，色狼化身……？」大嫂取笑我。&lt;br&gt;「你想尝试色狼的滋味？」我有意的挑逗她，想引起她的淫慾。&lt;br&gt;「想……同大色狼做爱够刺激！……现在我就要你这个大色狼……啊……好热 ……好粗涨……好爽……」大嫂很风骚妖艳的回答，她柔软的腰，有力的扭动。&lt;br&gt;大嫂好像受了色狼的意淫，她的淫意再度启发，丰满浑圆的臀部，不停的旋转挺耸，我的阳具在暖热柔嫩的肉璧里受到磨擦，特别刺激，开始抽送，大嫂的阴户也随着抽婷开一合配合，我们互相旋转磨探，她的阴道和子宫，受到刺激，她发出淫声浪语，令人兴奋万分。&lt;br&gt;我们侧身交合，我面对她的乳房，我用口吮吸，牙齿轻咬丰满的乳房，乳头，一只手在背部抚摸大嫂的盛臀，大腿内侧，肛门左右，阴户大量的淫水湧出，双方的下部都非常湿滑。&lt;br&gt;「想不想寓去？」 我的手指在她的肛门口，我细声的问她。&lt;br&gt;大嫂红着脸带羞点头，她在万分兴奋下，全身发痒，需要特别的刺激，在前后夹攻下，大嫂说好像给二个壮男，前后抽插的感受，原来肛门也会性与奋，特别刺激，大嫂越来越放浪形骇，她说乳房好痕，要我大力的搓弄，用嘴吸吮另一边的乳头，大嫂她敏感的四个地方，在我夹攻下，叫床声嘈到好似拆天。&lt;br&gt;我们的动作非常激烈，在狂放下，我勇猛的冲刺，酥痒和快感下，大嫂一转身在上面，主动搂住我，下体不停的研磨挺耸，高潮一浪接一浪的湧出来，她大声的浪叫，她到了疯狂的境界，阴道收缩着，我的阳具受到刺激，一阵阵的颤溧，向她子宫深处发射，大嫂搂抱伏在我身上，全身颤抖，阴道不停的抽搐约十秒之久，她到达销魂的巅峰。&lt;br&gt;</content></item></essay>