<essay><item><title>不小心上了奶茶妹</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;进来清华大学已经一年了&lt;br&gt;但是，今年有一个让我们全校男生轰动的消息&lt;br&gt;就是有小周慧敏之称的奶茶妹章泽天保送进来了!&lt;br&gt;果不其然，新生报到的第一天就有许多的媒体在场守候奶茶妹的到来&lt;br&gt;…………以上省略(网路新闻都有= =)
过了一个月多后…
我常常在图书馆里面看书(宿舍里的室友太吵了)某天晚上，我跟往常一样的走到我常坐的位置&lt;br&gt;突然发现我旁边坐了一个大正妹!!!仔细一看，那不是轰动全校的章泽天吗???&lt;br&gt;我突然觉得，之前的努力都是有回报的!!刚坐下来，就闻到了奶茶妹身上特有的少女香味&lt;br&gt;于是我开始假装看书，不时的偷喵她，这时我发现，不亏是保送生，书上的笔记密密麻麻的，却有种说不出的美感(我扯到哪了= =)&lt;br&gt;总之，一两个小时后，我旁边奶茶妹似乎太累了，便趴在桌上休息了一下，这天晚上的图书馆出乎意料的只有几只小猫咪&lt;br&gt;于是，我便开始慢慢观察她，不过说真的，除了脸正就算了，身材也是好到一个爆炸，而且她的衣服清一色都是粉红的&lt;br&gt;让人有无限遐想，顺便报告一下，她今天穿着及膝的裙子，搭配粉红色的T-Shirt，衣服里的内衣若隐若现，害我的小弟翘得老高&lt;br&gt;渐渐的，她好像太累了，就这样睡到了21点多(汗)，她醒来时，问我现在几点，我回答她21点多了，她瞬间惊醒&lt;br&gt;连东西都忘了拿，直接冲出图书馆，我叹了一口气，心想做一次好学长好了，于是帮她把东西略微整理了一下&lt;br&gt;也跟着跑出图书馆，花了一两分钟终于追上她&lt;br&gt;我:「章泽天!!!」&lt;br&gt;奶茶妹:「啊!!!!」&lt;br&gt;我X，我有这么恐怖吗??= =，反正，她摔倒了(哪招)于是赶紧跑过扶她起来，奶茶妹:「好痛喔」&lt;br&gt;我:「妳的东西忘了拿了。」&lt;br&gt;奶茶妹:「你怎么知道我名字?」(怎么连问问题都这么可爱~~~)&lt;br&gt;我:「全校都知道妳的名字吧!!!」&lt;br&gt;奶茶妹脸色突然沉了下来(连不开心都好可爱~~~)&lt;br&gt;我:「对不起，让妳不开心了」&lt;br&gt;奶茶妹:「没拉，只是常常都被同学消遣」&lt;br&gt;我:「想开点，她们只是忌妒妳比她们漂亮而已。」&lt;br&gt;奶茶妹脸色这才稍微好了一点&lt;br&gt;我:「来，这妳的东西」&lt;br&gt;奶茶妹:「谢谢你!」&lt;br&gt;这时奶茶妹站了起来，突然她脸色一骤，又蹲了下去，我赶紧扶住她，问到:「妳没事吧?」&lt;br&gt;奶茶妹:「脚好痛」，我看了一下，拿出平常必备的医药包(小弟我也常常摔倒= =，打个球也可以摔倒，走个楼梯可以直接滚下来)&lt;br&gt;于是我拿出碘酒，用棉花棒稍微沾了一下，说到:「会有点痛喔!」，慢慢的擦拭她膝盖的伤口(这时她的眼神突然变了一下)&lt;br&gt;擦完后帮她贴上了OK蹦，再蹲到她前面，跟她说:「上来吧，我背妳」，她犹豫了一下还是接受了，这时突然感受到两团软肉压在我背上，小弟又翘了起来(X，又来了)，于是我慢慢走到她住的地方，这时她有点小声的说:「可不可以背我上去?」(挖赛，我出运啦?)，于是准备背她上楼………………….&lt;br&gt;但是…..悲剧，她住在5楼，又没有电梯，我望着那长长的楼梯…..咬牙拼了!!!5分钟后，我终于上来了~~整个背上都是汗，把奶茶妹放下来后，哇~~她衣服前面都变透明了，整个胸罩的轮廓跟样式尽收眼底，我差点晕了，这时她似乎也发现了，脸突然红了~~&lt;br&gt;奶茶妹:「你要不要进来休息一下?」(是男人还会拒绝吗??????)&lt;br&gt;我:「方便吗?，妳室友不会抗议吗?」&lt;br&gt;奶茶妹:「不会啦!她们这几天都出去玩了，大概一个礼拜后才会回来吧!」&lt;br&gt;于是我便跟她一起进去了，她到冰箱拿了一杯饮料给我，然后说:「我洗个澡」(X~~小弟又硬了。她也看到了我的帐篷，脸又红了)&lt;br&gt;这时，浴室响起了一阵水声，我心中的恶魔跟天使不断交战着…….终于…恶魔战胜了(废话= =，不然怎么下去)，于是我慢慢走到浴室前面，拿了一个小板凳踩上去，刚好从通风口看到几亿个男人都最想看到的画面~正妹洗澡，刚好她正洗到胸部，她搓了几下后脸色红了起来，呼吸也开始变得急促，这时她慢慢把手伸到下面，我X，她在DIYㄝ~~~，这时，我忍不下去了，拿出硬币，冲了进去，她马上尖叫~~我立刻冲过去摀住她的嘴……过了一会后…&lt;br&gt;奶茶妹:「你怎么这样?」&lt;br&gt;我:「对不起，我真的忍不住了」&lt;br&gt;然后她说了一句我无法相信的话&lt;br&gt;奶茶妹:「我本来想说洗好后再给你的ㄝ~」(她会不会说我不知道拉~~都说虚构了 谜:X，你白吃喔?，不用全部讲啦!)&lt;br&gt;我听到这句后，说到:「那…继续吗?」&lt;br&gt;她白了我一眼，说:「都现在这个样子了，还不继续吗?」&lt;br&gt;</content></item></essay>