<essay><item><title>我的清纯女友小真 1~7(3)</title><author>床上伴侣</author><content>长的手，却又没有办法，已觉得一阵阵又酥又麻的感觉从下面传来，小穴里也已经热得发烫了，继续爱抚她阴沟肉壁，让她渐渐抛开矜持，春情早已氾滥，下体已流着春水。&lt;br&gt;「啊…啊……士…官…长……啊…别…别…再弄我…了…啊…我…嗯…嗯…」小真呻吟着。&lt;br&gt;「啊…啊…我的…阴户…里头…好烫啊……嗯…啊…你的…手指…啊…不要…再…进去…啊…啊…」&lt;br&gt;老士官长知道今天这不懂人事的纯纯美女已经完全属于自己了，为了漫漫长夜的享受，他要让她尽情感受抚弄及作爱的快感，不仅用舌头舔弄着耳朵的敏感处，左手搓柔着双乳及乳头，老士官长的右手改用食指和无名指分开那茂密的阴毛，中指顺着滑湿的淫液伸进穴内，&lt;br&gt;「啊…啊…唔…唔……嗯…嗯…啊…」小真淫荡的叫着&lt;br&gt;「好…好舒…好舒服…人家…快…快不行…了！」她努力的发出细微的声音&lt;br&gt;「啊….不要…啊…我…会….啊……不要…啊….啊….」&lt;br&gt;小真她完全进入忘我的境界，脸上呈现出一种迷醉的神情，全身都发热起来，呼吸几乎成了喘息。&lt;br&gt;老士官长接着将自己和小真的身体用水冲干净，缓缓扶着小真坐在浴缸边后自己低下身，将嘴巴移往小真的阴户，将嘴唇凑上小真早已湿透的花瓣，尽情的吸吮着，老士官长舔遍整个阴部，再用牙齿轻轻的含咬住阴蒂，小真的下身禁不住抖动起来&lt;br&gt;「啊…啊…不要…你…妳快点…住手…唔….不…不对…是住口…啊…」小真含糊不清的说着&lt;br&gt;「士…士官…长，你…你…啊…嗯…啊…你欺负…啊…喔…欺…负人家…」&lt;br&gt;「啊…喔…士…官长…好…好…我…好舒服…你…妳…再进去一点……」&lt;br&gt;她的身体略略颤抖了起来，淫水流着大腿上到处都是，她完全进入忘我的境界，老士官长的舌头带给小真的高潮，使她脸上呈现出一种迷醉的神情，他把小真的小穴吸得蜜汁直流，「啧啧」作响。&lt;br&gt;老士官长擦擦嘴巴站起身来，也拉起咪着朦胧眼睛、沈醉在这种酥麻快感中的小真，将她靠在浴室的墙壁上，把她的右脚起放在浴缸边，小真的阴脣像一朵盛开的玫瑰正娇豔绽放开来，粉红色的肉穴立刻呈现在眼前，阴蒂已经勃起，淫水还是不停的流着。&lt;br&gt;老士官长用他那挺立许久坚挺怒胀的巨大龟头抵着小真的花瓣，轻轻揉揉的摩擦，他用龟头不断磨擦着小真的阴唇，将龟头在她湿湿的穴口四周盘转，火热的龟头弄得小真慾火难奈，&lt;br&gt;「啊…喔…啊…啊…嗯……」小真扭动着身躯，不停的叫出声音。&lt;br&gt;「小真，舒服吧！你看你的腰扭成这样，哇…都湿成这样子了啊！」老士官长边挑透小真的阴唇边说着。&lt;br&gt;「啊…你…你…好坏喔…啊…不…不要欺…欺负我…。」小真继续说着&lt;br&gt;「我…我只…想要…你…进来…快一点…快…」她的身体早已春情泛滥，陷入了无法自拔的狂乱之中。&lt;br&gt;老士官长硕大粗圆的龟头慢慢的「挤」开美人那柔嫩湿滑的阴唇，巨大的阳具再一次插入小真紧窄娇小的阴道，他屁股往前一挺，大鸡巴已「滋」一声塞入了她紧密的小穴，大鸡巴已深深插入她的阴道深处，&lt;br&gt;「啊……」小真忘情的叫了出来。&lt;br&gt;老士官长的肥臀开始上下上下的运动着，小真「哼哼啊啊」淫荡的叫着，他一下接一下重重地插进她的小穴里，每插两三下就把鸡巴拔出来一些，然后再重重的干进去，鸡巴紧紧插在小真那淫滑稚嫩的阴道，小真被老士官长连连抽插一百多下，她已经娇哼不已，&lt;br&gt;「唔…唔…轻一点…轻…一点…啊…啊…好…好舒服…啊…」&lt;br&gt;「唔…..啊…..我…..好…..啊…..好…..舒服…..真美…..啊…..美…..啊…..」&lt;br&gt;「啊…啊…我……唔…会…死……嗯…嗯…啊……喔……喔……」小真被弄得春心荡漾不已的叫着&lt;br&gt;他一边干着她的小穴，一边摸捏她两个美丽尖挺且很有弹性的大奶子，两个奶子也随着上下晃动，士官长又把嘴凑上去亲吻着小真半开着的殷红小嘴，他的舌头不断舔着小真的双唇，吸允她着舌尖，也挑动她年轻少女怀春的情愫，这情景真是漂亮。&lt;br&gt;「士…官…长…嗯..你..你..你好厉害..小..喔..小真快..快不行了..啊…再用力点…..啊….」&lt;br&gt;「啊…士官长……你…很厉害…我…下面…很…舒服…啊啊…啊…」小真这时像崩堤的洪水那样，身体的快感一波接着一波。
老士官长已经喘着粗气，抽插越来越快，疯狂地对着小真的小穴又抽插了近百下，小真被干上了高潮，&lt;br&gt;小真「啊……」一声的叫着，淫水直喷。&lt;br&gt;而老士官长也胀红了脸，他加快了抽动的速度，喘息的说着&lt;br&gt;「小真，我也要…射了！」&lt;br&gt;在猛烈的抽插后，鸡巴一阵抖动，老士官长一股白色热流顺着龟头而出，射向小真美丽的花心，小真达到了前所未有的高潮，也感觉到了身为女人的美妙，整个人无力的摊在老士官长的身上。&lt;br&gt;两个人在浴室里抱了好一阵子，老士官长缓缓的抽出鸡巴，小真阴户里的淫水和精液也随之流出，顺着大腿流到了地上。&lt;br&gt;「小真，我们两个都满身大汗，一起在浴缸里泡着休息一下」老士官长说道。&lt;br&gt;「嗯！」小真无力的点点头，应了一声。&lt;br&gt;听完，老士官长就先进到浴缸里坐好，也牵着小真进来坐在他两腿中间，让小真整个人斜躺在他的身上，老士官长伸出双手到他的胸前，慢慢用水往小真身上泼，也顺便在她身上游走，抚摸着双乳、抚摸着洁白无瑕、细腻滑嫩的胴体。小真也累得无心理会老士官长的动作，只是静静的瘫在他肥大的身上休息，细细的回味刚刚两人激情的交织狂欢。&lt;br&gt;在浴缸里休息了近20分钟，老士官长摸着摸着，下面的大鸡巴又慢慢充血硬了起来，当然，小真也感觉到了屁股间有硬物顶着，她也知道那是什么东西，小真还是静静的休息着，不去管它。&lt;br&gt;突然老士官长想到，他的大鸡巴还没有让这美女品尝过，趁现在好好让她吸允一下。&lt;br&gt;「小真，我们也休息的差不多了，我让妳品尝一下你从来没试过的东西。」士官长笑笑的说着&lt;br&gt;「品尝？士官长，是你待会要请我吃什么东西吗？」小真满脸疑问的说着&lt;br&gt;「对！没错！」&lt;br&gt;说完，老士官长微微起身坐在浴缸边缘，小真也转过身看着他，只看到老士官长粗大的鸡巴又挺立在眼前，&lt;br&gt;「士官长，你要请我吃什么？」小真问道&lt;br&gt;「就是这个啊，刚刚让你欲仙欲死的大鸡巴啊」老士官长自豪的说着&lt;br&gt;「什…什么！你要我吃你…你这个东西啊！」这时小真的脸泛起了红晕的说着&lt;br&gt;「对啊！刚刚妳舒服过了，但我却累的要命，妳当然要为我服务一下，这样才公平啊！」老士官长假装抱怨的说着。&lt;br&gt;「可…可是，我又不会，我…我从来没有试过。」小直想要拒绝的说着&lt;br&gt;「没关系，我教妳好了…」&lt;br&gt;老士官长话还没说完，就用左手抱着小真的头，往自己的鸡巴靠近，右手抓着硬艇的鸡巴对准小真的红唇，小真对突来的动作，有些抗拒，但鸡巴已在嘴唇上戳着，小真也只好慢慢的张开口，含住鸡巴上的大龟头&lt;br&gt;「嗯…嗯…唔…唔……嗯……」小真的樱桃小口完全被塞住，只能用鼻子发出声音。&lt;br&gt;「对！对！就是这样，小真，妳真聪明，对！嘴再张大一点，再大一点，让我的鸡巴再进去一点。」老士官长边看边说着。&lt;br&gt;小真像受到鼓励一样，照着老士官长的话，嘴巴一直张大，试着尽量含住这支大鸡巴，但实在太大了，小真只能含住三分之二。&lt;br&gt;「对…现在紧紧的含住…用妳的舌尖舔着龟头….舔它的马眼…对…用嘴巴吸一吸…前后套动…对…真聪明…对…用力吸…舌头也要用上…」老士官长教着小真，同时看着这个正在吃着自己大鸡巴的美女，心里真是有说不出的幸福。&lt;br&gt;小真也慢慢懂得老士官长的意思，用嘴唇包紧鸡巴，开始轻轻的吸吮起来，沿着鸡巴背后的肉缝轻轻上下舔着，像小孩在吸奶嘴一样不断的发出吸啜淫声，而整条鸡巴也更加地膨胀，龟头也分泌出润滑的液体。&lt;br&gt;「喔…啊…嗯…好舒服…」老士官长忍不住呻吟起来&lt;br&gt;「对…就是这样…嗯…嗯…要前后套动…喔..真爽…真舒服…」&lt;br&gt;老士官长知道小真的双手包着绷带，没办法用手套动鸡巴，就抱住小真的头部前后移动，让她的嘴能持续套动着这根硬物，老士官长臀部也前后摆动，奋力的干小真的嘴巴，他又抽送了六十馀下，突然感觉下体一阵酸麻，身体开始抽搐起来，终于，龟头在小真嘴里已经射出一股又一股浓浓的精液，小真觉得不对劲，想要把鸡巴吐出来，但是头却被老士官长按着，一时之间，热烫烫的精液湧入喉咙，使小真差点呛到，&lt;br&gt;「没关系，那些是补品，很营养的，慢慢的吸，慢慢的吞下去。」老士官长骗着小真说道「等一下顺便把龟头舔干净，不要浪费喔！」&lt;br&gt;小真也只好尽量的把精液一口一口吞了下去，这时老士官长才松开手，让鸡巴从口中退了出来，小真照着他的话用嘴唇舌头，仔细的吃着残留在龟头上的精液，吸舔干净后，小真马上斜眼瞪着老士官长，&lt;br&gt;「你好坏，你又骗我，害我差点呛到。」小真边唸边用水擦着嘴唇&lt;br&gt;「好！好！我知道妳最体贴了，我也会很温柔对妳的……」&lt;br&gt;老士官长话还没说完，突然听到外面传来很急促的敲门声，想说这么晚了还有谁会来这里。&lt;br&gt;「士官长、士官长，快开门，我是阿雄，快开门。」外面的男子叫道。&lt;br&gt;这时老士官长才恍然大悟，原来是连上的阿兵哥阿雄。&lt;br&gt;「士官长，那是谁啊？这么晚了，好像有急事。」小真担心的问着。&lt;br&gt;「呵呵，是连上的阿兵哥啦，没事没事，阿雄常来我这边聊天，我去看一下，妳先躲着不要出来，我去打发他走。」老士官长说着，就边围着浴巾走了出去，也顺便把浴室的门带上，走向门口开门。&lt;br&gt;阿雄是志明(小真的男朋友)连上的老鸟，今年26岁了还在当兵，阿雄是一个回役兵，因为在新兵中心时休假竟涉嫌抢劫、猥亵高中女学生，被关了4年2个月，一年多前才回到这个连上继续服完兵役，虽然收敛了许多，但还是连上的头痛人物，常靠着175公分壮硕的身材，欺负新兵，半夜偷跑出去喝酒，唯独老士官长见阿雄已经快退伍了，放假时邀他来家里喝个小酒，顺便劝导他。&lt;br&gt;「来了！来了！」老士官长打开们边说着「阿雄，这么晚了，什么事这么急啊。」&lt;br&gt;「哎呀，士官长你在洗澡啊，难怪这么慢。」阿雄看着打开门的老士官长裸露上身，只围了一条浴巾才了解，难怪那么慢才应声。阿雄继续说着&lt;br&gt;「我刚刚和朋友喝完酒，想要在来找你继续喝，走到一半突然尿急，又拿一大堆东西，就走快一点，干脆来你这边尿尿。」&lt;br&gt;阿雄把东西放在桌上，因为厕所跟浴室是同一间，边说边赶紧往浴室方向走去，老士官长看着阿雄往浴室走去，吓的赶紧要去阻挡，但已经来不及了，阿雄一顺手就把浴室的门打开了，转身就走了进去。在浴室的小真看到有人开门进来，稍微起身看看是谁，结果竟然不是老士官长，而阿雄突然看到眼前的裸体美女，也惊喜的深吸了一口气………&lt;br&gt;
3~女友和老士官长(下)
阿雄把东西放在桌上，因为厕所跟浴室是同一间，边说边赶紧往浴室方向走去，老士官长看着阿雄往浴室走去，吓的赶紧要去阻挡，但已经来不及了，阿雄一顺手就把浴室的门打开了，转身就走了进去。在浴室的小真看到有人开门进来，稍微起身看看是谁，结果竟然不是老士官长，而阿雄突然看到眼前的裸体美女，也惊喜的深吸了一口气………&lt;br&gt;「哇！你是谁，你要干什么。」小真叫了一声，看到进来的人不是士官长，赶紧双手护胸的缩进水里。&lt;br&gt;「嘿嘿嘿！有美女在洗澡耶，还长的不错喔！」阿雄看到小真后，又想着老士官长只围着浴巾，也大概猜到是怎么回事了，心里一阵喜悦湧上心头。&lt;br&gt;「呵呵！没事没事，我只是尿尿而已，妳继续洗啊！」阿雄说完也不管小真就在旁边，就拉开拉鍊掏出他的大鸡巴，大方的尿起来。&lt;br&gt;小真见到这个男人进来，也不管她在不在意，又看到这个男人抓着大鸡巴尿尿，真是不知所措，只好继续躲在水里。这时老士官长走了进来，看到这种情况赶紧说着：&lt;br&gt;「小真，别怕别怕，阿雄是连上的老士兵，常来我这里喝酒聊天，他只是来上个厕所而已，待会就走了，别担心啦。」&lt;br&gt;「士官长，不会吧！今天特别来找你，你也别急着赶我走嘛，况且…..」阿雄边甩着尿完尿的大鸡巴边说着，又把目光转向躲在浴池里的大美女小真，嘴上微微的笑着。&lt;br&gt;「这…这…，阿…阿雄，不是你想的这回事啦！」老士官长听懂他的意思紧张的说着「小…小真她是志明的女朋友，因为太晚了而且明天还要会客，只好先来这里暂住一晚，刚刚准备晚饭时，不小心烫到，手受伤不方便，又满身大汗，我才想说帮她服务清洁一下，这样</content></item></essay>