<essay><item><title>老公遥控我逛情趣用品店(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;那年大学毕业之后，我进了某市的一家企业上班。本以为大学毕业之后会找到一份好的工作，没想到却被分到了生产车间，面对整天忙碌而重复的工作，我感到很悲哀，也对现在社会的人才观感到很无奈，整天无精打采，在车间里转来转去。&lt;br&gt;　　有一次我转到了另一个车间，发现了许多女孩子在聊天，正当我转身离开的时候，发现其中一个对我点头微笑，好美，那眼神好迷人，让我至今难忘。后来我知道了她叫嫣然，人很漂亮，进公司一年多了，是一个很聪明的女孩子。&lt;br&gt;　　后来只要我有空，都会有意无意间串岗到她那边，有时候点头微笑，有时候寻机交流。在接触中发现，她不仅有着迷人的外表，更有一颗玲珑的心，很善解人意。一次很好的机会，车间主任将我俩调到一起，想让我们负责车间中最重要的环节。&lt;br&gt;　　单独的实验室，让我俩的配合发挥到了极致，创下了许多生产记录。在工作中的默契赢得了同事的好评，被双双评为优秀员工。年长的同事们看在眼里，暗地里给我们做工作，希望我们能走到一起。&lt;br&gt;　　可是只要提到这个敏感话题，我俩就会很尴尬，她有男朋友，一直在外地，而我也有女朋友，也在外地。其实我俩都是相互的吸引，只是面对世俗的压力和一点点的忠贞观念，我俩谁也不愿捅破那层纸。&lt;br&gt;　　就这样的暑去寒来，我一直生活在梦幻之中，每次想着她我都会很兴奋，特别是寂寞的夜晚，她常常成为我手淫的对象。她的胸部很美、很坚挺，臀部也很漂亮，曲线迷人。我一直以为她是一个很忠贞的女孩子，可是他的出现，把我对她的美好印象一下子击碎。&lt;br&gt;　　他叫超，她读书时曾交往过几年的笔友，来这里做销售找到了她。她几乎很快地跟她那个外地的男友分了手，然后跟了他。这让我对她又爱有恨，也很嫉妒超，同时也暗自伤心，怪自己为什么不早点捅破那层纸？也许她就是我的了。&lt;br&gt;　　可是我表面上还要装作没事一样，每次嫣然提到超是如何如何的好时，我就暗自恼怒，发誓一定要超过他！就这样，我跟公司申请做销售，凭着我的口才和优秀员工的称号，被公司破天荒的从生产车间调了人人羨慕的销售部门，这让我一直很感激公司，虽然现在离开了，依然充满敬意。&lt;br&gt;　　嫣然看到了我的变化，眼中也出现了敬意，认为我是高升了，这种变化就发生在她的身边，让她相信了命运就掌握在自己手里。其实我一直也很努力，来到销售部门之后，更加如鱼得水，凭着自己的才能得到了老总的欣赏，经常南来北往的出差到各大城市，增长了我的见识、丰富了我的视野，也渐渐淡忘了嫣然。&lt;br&gt;　　本以为我和她之间不会再有故事，然而还是缘份未尽。曾经有段时间，嫣然的弟弟考上了大学，她家庭条件不太好，找我借点钱，我当然是慷慨解囊相助，虽然不多但也足显情意。嫣然也提到了她男朋友下岗了，天天在家呆着。&lt;br&gt;　　嫣然弟弟刚上大学，她经常要打电话给她，我办公室电话可以打长途，又是个独立的三室一厅构型，晚上就只我一个人在办公室玩电脑，所以嫣然常到我办公室来找我。孤男寡女的，重燃我对嫣然的幻想，而且更加炙烈。&lt;br&gt;　　每次嫣然给她弟弟打电话，哭诉生活的不容易时，我都很感动，并静静地递上几片纸巾。那时我真想好好的抱抱她，可是我还是坚持住了，不是我不想，是我不想毁掉我在她心目中完美的形象——事业有成、爱情忠贞。哈哈！&lt;br&gt;　　嫣然很信赖我，有什么事情都会向我倾诉，我也很能开导并帮助她，慢慢地我们的友谊越来越深，甚至已经逾越了那份纯真的感情。但是我们都没有勒住它的意思，不仅任由其发展，甚至还有些许欣喜、些许期盼。&lt;br&gt;　　该来的终究会来，就让暴风雨来得更加猛烈些吧！&lt;br&gt;　　那年，是一个很炎热的夏天，嫣然的男友因经不住南方的炎热而回老家避暑去了，她一个人不想呆在那个临租房，重新搬回了公司宿舍住。&lt;br&gt;　　嫣然常常晚饭过后就会来我办公室上网吹空调，一部电影下来就是十一、二点的了。炎热的夜晚，让嫣然穿得更加性感，那半透的衬裳里面，无法挡住的黑色蕾丝胸罩，更加燃烧了我的激情，泯灭了我的理智。&lt;br&gt;　　７月２８号的夜晚，特别迷人。&lt;br&gt;　　嫣然像往常一样，吃晚饭就约好了，洗澡了再去我办公室看电影。我的心一颤，感到今晚一定会发生点什么，我以最快的速度奔回寝室冲了个冷水澡，急匆匆的回到办公室打开空调，无法压抑住心中的激情。&lt;br&gt;　　７点过１０分，嫣然如约而至，我假装平静地关上门，打开笔记本电脑，让她坐在了我早布置好了的软椅上，点开了在线影院里的电影。我坐在了她旁边稍高的坐柜上，正好通过侧面可以瞄到她那微隐微现的乳沟。嫣然今天穿的是红白相间的横纹无袖Ｔ恤，配上那贴身的牛仔裤，更加显得身材玲珑、曲线迷人。&lt;br&gt;　　我们俩找了部外国的电影，好像是《加勒比海盗》第二部，我说：「关上灯吧，这样看起来更加有感觉。」她毫无怀疑的同意了，其实我只是想趁着黑暗做坏事。&lt;br&gt;　　电影已经开始，里面情节跌宕起伏，我的心也跟着忽高忽低，我反复的做着最后的思想斗争，我的脸越来越红，呼吸也越来越重，嫣然好像并无察觉，专心的看着电影。&lt;br&gt;　　我将嫣然的软椅拉近些，用一只脚踩在了椅腿上，将胳膊靠在椅背上，这样就像把嫣然拥在了怀里一样。嫣然感到了异样，我连忙解释说这样靠着舒服些，嫣然没有说话，但我明显看到了她胸部的起伏也越来越明显。&lt;br&gt;　　这种微妙的气氛持续了一分多钟，我终于忍不住了，死就死吧！&lt;br&gt;　　「嫣……然，能让我……抱……抱你吗？」我颤抖的挤出了声音。&lt;br&gt;　　「啊……」嫣然惊呆了。&lt;br&gt;　　「就……就一下，好……好吗？」&lt;br&gt;　　「……」&lt;br&gt;　　「我快受不了了……求你了……」我的呼吸越来越重了，眼里充满了血丝。&lt;br&gt;　　「你……你不是这样的人啊！」嫣然反应过来。&lt;br&gt;　　「就一下，求……求你了！」我的身体已经前倾到快要触到她了：「就……就一下……」朋友式的拥抱。&lt;br&gt;　　「啊！」嫣然压抑的惊呼道。我已经顾不得她反不反对了，双腿迅速的跨坐到她身上，将她紧紧地压在软椅上，双手紧紧地环住她的肩膀，用胸膛紧紧地挤压她丰满而坚挺的乳房。&lt;br&gt;　　「喔！嫣然……我喜欢你……」我压抑不住激动的心情，我终于抱到了你。&lt;br&gt;　　「啊……」嫣然不断地扭动着身体，努力将脖子后仰，不让我靠近她的的嘴唇，做着最后的挣扎：「不要……唔……」我已经咬到了她的脖子，腾出右手来紧紧挤压她的乳房。好坚挺的乳房啊，被我紧紧地捏在手里。&lt;br&gt;　　「我要叫了！不要……啊……」嫣然的嘴唇被我紧紧堵住，「唔……唔……噢……」嫣然经不住我的挑弄，牙齿被我挤开，「喔……」我终于咬到了嫣然的香舌，拚命地吮吸着。&lt;br&gt;　　也许太过炎热，也许太过激情，嫣然的扭动由拒绝到欲拒还迎，开始紧紧地抱着我的肩膀，开始激情地吮吸对方，我咬着她的舌尖，将她的津液完全吞入。&lt;br&gt;　　我双手开始伸入她的Ｔ恤里面，去摸她的乳房，「啊……」我拉开了她的奶罩，双手紧紧握住了那对浑圆的玉乳，坚挺、光滑。我迫不及待地掀开了她的Ｔ恤，一头埋入了那万恶的深渊。&lt;br&gt;「喔！」嫣然发出了舒坦而快乐的欢叫，她动情了，脸蛋潮红，胸部急促起伏，她的乳房被我挤压啃咬得几乎变形。也许这段时间她太过寂寞，在我的玩弄之下身体开始不断地扭动，不断地低声欢呼：「啊……你这坏蛋……喔……弄得人家好痒……」&lt;br&gt;　　我几乎不费力气地脱掉了她的Ｔ恤和白色胸罩，露出了她全部的乳房，光滑的臂膀、纤细的腰肢、潮红的嘴唇、妩媚的眼神，让我呆呆的不能动弹。&lt;br&gt;　　「噗嗤！」嫣然娇羞道：「傻样，看什么看？」&lt;br&gt;　　嫣然的话唤醒了我，「喔……嫣然……你好美！」我迅速脱掉自己身上的衣物，一口咬住了她红润的嘴唇，将裸露的胸膛压住她饱满的乳房上面，双手抱住她的腰，开始拥吻起来。&lt;br&gt;　　嫣然跳动的乳房、颤动的乳尖，点燃我从所未有的激情与快感。我吻遍了她的脖子与乳房，双手开始下滑，嘴唇紧紧咬住她乳头，手指已经滑到了她的牛仔裤里面，摸到了她性感的翘臀。&lt;br&gt;　　「啊！不要……」嫣然突然紧紧按住了我的手，让我迷惑不解。&lt;br&gt;　　我以为她还在作最后的反抗，双手紧紧地捏住她的臀部，牙齿用力咬她的乳头，想分散她的注意力，「不要……痛！啊……」嫣然还是不放手。&lt;br&gt;　　「嫣然……就……就一次，好吗？求……求你了！」我快爆炸了，也顾不得她的反抗，强迫的分开她的手。&lt;br&gt;　　「不要……啊……我月经来了……」&lt;br&gt;　　「啊，不会这么巧吧？」我停了下来，怔怔的望着她看。&lt;br&gt;　　「真的！」嫣然认真的说道。&lt;br&gt;　　「我摸摸。」&lt;br&gt;　　「啊……不要……」我手已经摸到了她的三角地带。&lt;br&gt;　　「老天，你玩我的吧？」她真的月经来了，我不禁有些洩气。&lt;br&gt;　　嫣然好像有点愧疚，深情的凝视着我：「别生气好吗？」&lt;br&gt;　　「那下次，等它完了给我好吗？」我说，嫣然没有说话，将我拥抱在她的怀里。我们谁也没再说话，我开始亲吻她的脸蛋、耳根，抚摸她的乳房……&lt;br&gt;　　夜深了，人静了，我和嫣然聊了很多，出来的时候已经很晚了。风吹过，人醒了，我不禁开始感到后悔，感到对不起远方的恋人，我开始自责，我怎么变成这样的流氓？做出了这样出轨的事？想着远方的恋人，我开始流泪，站在路边的十字路口久久徘徊，任由思绪飘飞。&lt;br&gt;　　回到宿舍已经临晨２点，夜不能寐，和嫣然的一幕在脑海里久久徘徊。嫣然确实是一尤物，与这样的女人共浴爱河那是何等的乐事，半梦半醒间做着春梦，最后做出决定，要是嫣然明天不怪我，我们就来一次吧！哪怕一次也好。&lt;br&gt;　　第二天没什么心思上班，整天盼着下班。终于到了吃晚饭的时间，我坎坷不安的走进食堂，看到了嫣然，依然坐在那个我们俩常坐的位置，帮我打好了饭菜等我，我不禁有些感动，有些愧疚。&lt;br&gt;　　「嫣然……」&lt;br&gt;　　「你来啦？」嫣然好像没事一样，让我放心不少。&lt;br&gt;　　「你吃这个菜……」嫣然的坦然让我汗颜，我也渐渐放开了，像往常一样边吃边聊着。&lt;br&gt;　　「嫣然，晚上还来看电影吗？」说完不禁紧张的瞄向她。&lt;br&gt;　　嫣然妩媚地瞪了我一眼道：「来啊！不过我要先去买点东西。」&lt;br&gt;　　「买什么东西？我陪你去好不好？」&lt;br&gt;　　「不好。」嫣然含笑地看着我，那眼神是多么的迷人、多么的含情。&lt;br&gt;　　「我明白了，哈哈……噢！」嫣然用脚踢了我一下，我夸张的表情一下子将嫣然逗乐了。&lt;br&gt;　　差不多７点多钟的时候，嫣然如约而至，今天的嫣然穿着红色的Ｔ恤，配着白色的紧身裤，充满活力，臀部曲线更显迷人。&lt;br&gt;　　我一把抱住了嫣然，将她放在大腿上，打开电脑看着电影，她看得入迷，我摸得起劲，房间里春色无限。忽然间我有一个想法，打开了收藏的Ａ片，要与嫣然共享。&lt;br&gt;　　看着里面火热的场面，嫣然呼吸开始急促起来，脸色桃红、口干舌燥，嫣然要关掉，我没许关，嘿嘿，我就是要看她难受的样子。&lt;br&gt;　　我剥光了她的上半身衣服，下半身她依旧不许脱；而我早已是衣裳尽解，只留了那个小叉叉。看着嫣然雪白的乳房、朱红的乳头，我用手轻轻的一弹，颤颤巍巍的向我敬礼。&lt;br&gt;　　「喔……你这坏蛋……」嫣然娇羞的呻吟道：「我们不要看了好不好？」&lt;br&gt;　　「不，我要看！快看，那……」我扭着嫣然的头看向电脑屏幕，那男的正好将女的腿分开，慢慢地将龟头放进去。&lt;br&gt;　　「啊……你好坏……」嫣然羞的一头埋进了我的怀里。我鸡鸡撑得难受，索性将它从三角裤边掏了出来，坚挺的阴茎让嫣然吓了一跳：「你这个坏蛋，你好坏……」&lt;br&gt;　　「你不想吗？你这个小流氓。」我调笑地看着嫣然，把她的手拿过来握住我的阴茎，嫣然顺从地套弄着。&lt;br&gt;　　「嫣……嫣然……给我……吹……吹……好不好？」急促的呼吸让我说话都困难了。&lt;br&gt;　　「不行，坚决不行。」嫣然态度很坚决，我也不好太过于急迫，怕弄僵了。反正那是迟早的事，可能是她还没作好思想工作吧？&lt;br&gt;　　「那让我射出来好不好？我好难受……而且勃而不射容易得前列腺炎。」我继续用我的大道理说服她。&lt;br&gt;　　「射哪里？」嫣然心软了。&lt;br&gt;　　『靠！射你子宫里。』我暗想着，但我不敢说出来。&lt;br&gt;　　「就射外面吧！你知道的，我一直很喜欢你……」我一直对她进行性幻想，她是不知道的，哈哈！&lt;br&gt;　　「那……那好吧！」嫣然同意了。<br</content></item></essay>