<essay><item><title>晚了接女友下课的结果(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;第一章 雷泽
雷泽几乎赤身裸体只穿着内裤的站在洗浴间的镜子前，茫然地看着镜子里映出的人。镜中是一个脸色有些苍白的清秀少年，一米七的出头，让少年看起来有些瘦弱。&lt;br&gt;轰隆隆的雷声透过窗台从天边传来，窗外黑沉沉的天际压抑无比，偶尔一道龙牙似的雷光在天边爆发出闪耀的雷光。&lt;br&gt;雷泽低头看了看自己的身体，四肢白皙稚嫩，肌肉松软无力，这很明显是一个缺少锻炼的身体，比起他之前有着六块明显腹肌的健壮身体可谓是云泥之别。&lt;br&gt;而这具身体唯一的优势大概就是年轻了，十六岁的高中少年，充满了生机。&lt;br&gt;雷泽现年三十多岁，是一个事业单位的职员，高大强壮的他浑身散发着彪悍的男性气质，至今未婚的他很受女孩子欢迎，也有不少的女孩子与他保持着亲密的关系，而最让人嫉妒的莫过于这些女孩儿也知道彼此间存在，却依然对雷泽百依百顺，让不少人心生嫉妒。&lt;br&gt;没人知道的是，雷泽有着另外一个身份。&lt;br&gt;催眠师。&lt;br&gt;雷泽自小天赋异禀，精神力更是远超常人，这让他五感敏锐，很容易把握到
旁人的精神波动，甚至是影响他人。杰出的天赋让雷泽对精神力下了很大的研究，
大学时候潜心研究催眠学，成了首屈一指的催眠师。&lt;br&gt;经过了一次次试验，雷泽相信自己的催眠实力已经达到了大师级的水准。而
他也少不得对身边一些年轻美丽的女孩儿进行一番催眠调教，并乐此不疲。&lt;br&gt;可惜，天佑不测风云，人有旦夕祸福。他在参加一个赴日旅行团的时候，飞
机遭遇了恶劣天气，飞机失事，记忆中最后的一个印象是汹湧的气浪带着漫天的
火焰将他吞没。&lt;br&gt;再次醒来的时候，他发现自己睡在一个陌生的房间中，散乱一地的漫画和藏
在床下的色情杂志上面告诉雷泽这是一个日式房间。&lt;br&gt;随后是剧烈的疼痛，这具名为高川雷泽的十六岁少年的记忆如同电影般在脑
海中闪过，托他远超常人的精神力的福，他没有疯掉。&lt;br&gt;从三十岁的中年大叔变成了十六岁的少年，人生际遇奇妙如斯，让雷泽不得
不感歎万分。&lt;br&gt;他用冷水洗了把脸，黑亮的眼睛如同星辰，闪烁着神秘的光芒，让这个清秀
的少年平添了几分的神秘气质。&lt;br&gt;至少不用改名了！ 雷泽嘴角微微翘起，他抬起头，镜中少年双目熠熠生
辉，似是闪动着神秘的光芒，这是精神力溢出的表现。&lt;br&gt;咦？ 雷泽微微一讶，精神力如同潮水一般向着前方散发而去，穿过了墙
壁的阻挡，屋外的情况清晰无比地映在他的脑海。他似是感觉到了狂风吹袭，大
雨敲击窗台的感觉。&lt;br&gt;精神力伸延而去，直线距离竟然达到了近百米，让雷泽惊喜无比。&lt;br&gt;难道是因为穿越，灵魂附体的缘故？ 雷泽原来虽然也能做到精神力外放，
但是两三米的距离已经是极限了。&lt;br&gt;这时候，他精神力一动，感觉有人接近了浴室，精神力如倦鸟归巢般回归。&lt;br&gt;哢嚓一声，浴室的大门被推开。&lt;br&gt;穿着白色的睡裙的少女打着哈欠，推门而入，少女比起雷泽高了近半个头，
柔顺亮泽的长发披散在肩膀上，有着精致的瓜子脸蛋，长长的睫毛下，一双一双
大眼睛因为刚睡醒而显得慵懒无比。&lt;br&gt;睡衣最上的两颗纽扣被解了开来，雪白的乳肉挤压一道深深地乳沟，两颗乳
头在睡裙上依稀可见，纤细的腰肢下，短小的睡裙只能堪堪遮住臀部，白皙的长
腿性感无比，行走间，依稀可见双腿间一抹粉色的诱惑。&lt;br&gt;现在的女孩子已经发育的这么好了吗？ 雷泽吞了吞口水，青春的少女带
着慵懒的诱惑，让雷泽胯下猛然抬起了头，将内裤顶了起来。&lt;br&gt;雷泽，早安！ 少女打了个哈欠，目光定定地落在雷泽顶起的内裤上，充
血的肉棒像是狰狞的蟒蛇一般，散发着浓烈的侵略气息。&lt;br&gt;少女脸色突然间一片通红， 雷泽，早……早安！ 少女有些结结巴巴地说
道，目光游离，慌张地后退，可是脚下一绊，向前摔去，雷泽踏前一步，将少女
迎入怀中，环在自己的胸膛上，丰满的乳房压在雷泽赤裸的胸膛上，让雷泽感到
一阵血脉贲张。&lt;br&gt;少女惊慌地挣扎着，无意间看到了少年明亮的双眸，那似是星海一般神秘的
双眸似是有着无限的魔力，让少女有种想要沉迷其中的感觉。&lt;br&gt;早安啊，真纪姐姐！ 雷泽轻轻一笑，在少女的耳边吐着热气，火热坚硬
的肉棒顶在少女修长美腿的根部。隔着薄薄的布轻轻地摩擦着，少女浑身一软，
浑身像是抽空了力气一般，软在雷泽的怀中，坚挺的肉棒在少女的阴部慢慢的摩
擦着。&lt;br&gt;少女双颊晕红，感觉少年的双手穿过了睡裙，在少女挺翘的臀部抚摸着，不
紧不慢地揉弄着少女的臀瓣，急促地呼吸声从少女口中传来，雷泽伸手将少女的
手上按在了自己的内裤上，在少女的脸蛋上舔弄着， 姐姐，你弟弟很需要你啊！&lt;br&gt;啊~少女惊呼一声，身子更加软了，她双手拉开了雷泽的内裤，握着雷
泽坚硬的肉棒，充满了活力的肉棒一跳一跳，在少女生涩的套弄下，一种混杂着
激动、兴奋的感觉从心底传来。&lt;br&gt;雷泽感觉自己像是纯情少年一般激动起来，心中微微一讶， 这大概是这个
身体原本主人残留的本能！ 与雷泽这具身体的主人原本平平无比不同，比少年
大一岁的高川真纪无论是相貌身材，还是功课体育都是一流的，在学校中有不少
的仰慕者。&lt;br&gt;而少年也对自己的姐姐充满了遐想，每晚都会偷偷地翻开着色情杂志，遐想
着自己的姐姐美妙的身体。&lt;br&gt;雷泽接下了少女的睡裙上面的纽扣，一对洁白、硕大的美乳映入眼帘，在少
女的呻吟中，揉动着她一手很难掌握的乳房，小巧的乳尖粉嫩可人，早已经挺了
起来。&lt;br&gt;雷……雷泽，不……不要…… 少女媚眼如丝，口中发出细若管箫的呻吟，
口中拒绝，双手却是快速地套着雷泽的肉棒。&lt;br&gt;雷泽一手捧着少女难以掌握的乳房，像是小孩子一样允吸着少女粉色的乳头，
一手顺着她修长笔直的大腿探入少女的大腿根部，隔着内裤触摸着她温热的阴户。&lt;br&gt;透过内裤，雷泽感觉到一阵温润的湿意从指间传来，美妙的触感让雷泽肉棒
又涨大了几分。&lt;br&gt;姐姐，你很不老实！ 雷泽顺着少女白皙的颈项舔吻着，少女温热的气息
打在雷泽的耳边， 没……没有的事……啊…… 不待少女说话，雷泽已经吻上
了少女粉色的樱唇，舌头叩开少女的贝齿，追逐着少女粉色的丁香，少女发出急
促地鼻音，双目似开似阖，修长的睫毛抖动着，开始生涩地迎合起来。&lt;br&gt;突然，少女浑身一颤，却是雷泽手指拨开了少女温润的内裤，指间在少女饱
满的阴户上轻抚着，高高隆起的阴阜像是馒头一样，少女饱满的阴户光滑如玉，
竟然是没有一丝的阴毛。&lt;br&gt;雷泽指间点在少女的阴户上，两片紧紧闭合的唇瓣因为情欲而湿润，唇内流
浸着晶莹的淫液，小山似的阴户上，粉红的阴蒂凸涨饱满，慢慢的露在阴户外。&lt;br&gt;雷泽轻抚着珍珠似的阴蒂，少女浑身一颤， 雷泽……啊！ 一股热流从阴
户间喷出，将雷泽的手掌打湿。&lt;br&gt;潮吹了！&lt;br&gt;真是极品啊！ 抬起手，可以看到透明的丝线在食指和中指间缠绕着，灯
光下闪烁着淫靡的光泽……&lt;br&gt;姐姐，你看，真敏感啊！ 雷泽嘿嘿地笑着，少女双颊通红，像是鸵鸟一
样将脑袋埋在雷泽的肩上，丰满地双峰起伏着，压在雷泽的胸膛上。&lt;br&gt;姐姐，你真美！ 雷泽吻着真纪的唇，让真纪双手抱着自己的背，双手轻
轻分开真纪的双腿，坚硬的肉棒定在真纪的阴户上。&lt;br&gt;通红的肉棒慢慢地分开少女白玉似紧闭着的唇瓣，两片鲜嫩的唇瓣紧紧地夹
着入侵的异物，就待破关而入。&lt;br&gt;就在这时候，一道炸雷似的巨响传来，少女浑身一颤，满是情欲的双目一阵
清明， 不，不要！ 少女突然推开了雷泽，慌张地后退了一步，她的睡裙一片
凌乱，胸口打开，丰满的双峰随着呼吸起伏着，粉色的樱桃一颤一颤的。&lt;br&gt;少女慌张地整理着上衣，脸色一片通红，跌跌撞撞地退出了浴室。&lt;br&gt;雷泽微微一笑，有些惋惜地看了眼窗外黑沉沉的天空，雷霆是天地间最为凶
猛的力量，雷声也是有着震慑人心的作用，也因此，让受到暗示的少女惊醒了过
来，让到手的美肉飞走了。&lt;br&gt;精神力升级后，他的催眠技巧早已经炉火纯青，只是一个眼神就能够将人催
眠。或许是因为这个身体残留的意识的原因，雷泽并没有催眠这个可人的少女，
而是给了个小小的暗示。&lt;br&gt;暗示少女自己是他最喜欢的人。&lt;br&gt;也因此，羞涩的少女方才有之前那种欲拒还迎的娇媚美态，身为一个催眠师，
雷泽更加喜欢慢慢地给予暗示，让女人在清醒的时候，慢慢地让女人沉沦，而不
是失去自我，骤然间变成了淫娃荡妇。&lt;br&gt;少女养成才有趣！ 不过雷泽很快又苦恼起来，苦笑着地看着高高挺起的
肉棒。&lt;br&gt;想着羞涩少女一定像是惊慌失措地跑了，大概也不肯帮雷泽解决吧。&lt;br&gt;雷泽微微摇头，扭开了蓬头的开关，冰冷的水冲击着啊的身体，让他猛然地
吸了口凉气。&lt;br&gt;精神力包裹着自身，慢慢地让自己整个身体放松，感觉身体每一块肌肉，每
一个细胞都在自己的感知下。&lt;br&gt;精神力在四周形成了一道场，雨水在精神力场中如放慢的电影版，一颗颗晶
莹剔透，顺着雷泽的意志飞舞。&lt;br&gt;他的每一块肌肉顺着奇妙的频率颤动着，一收一缩间，充满了奇特的韵味。&lt;br&gt;从明白自己精神力远超常他人后，雷泽已经在研究精神力的奥妙，经过十年
的探索摸索，他终于探索出一条属于自己的锻炼道路。&lt;br&gt;利用真审理包裹自身，在周围形成一道奇妙的精神力场，用精神力震荡肌肉，
达到洗涤肉身，强化身体的效果。&lt;br&gt;雷泽以前的身体比起究竟训练的特种兵更加的强悍，而且身体没有特种兵究
竟训练留下来的暗伤，健康无比，正是因为雷泽探索出来的精神力激荡训练法。&lt;br&gt;更加上他大学时特意参加武馆练习武术拳法，更是达到了一个巅峰。&lt;br&gt;呼，吸，呼，吸……&lt;br&gt;雷泽全身的毛孔仿佛都在呼吸，一阵油腻从毛孔中排出，又被水冲刷走。&lt;br&gt;良久，雷泽方才吐了口气，脸上带着一股疲倦的神色，身体却是一阵无比轻
快、畅顺的感觉，他的皮肤光滑了很多，也富有弹性。&lt;br&gt;抹干了身上的水，穿上了衣服，走到了客厅，雷泽看到真纪穿着蓝白的水手
服，原本披肩的长发绑成了一道马尾，从肩膀垂到了胸前。&lt;br&gt;少女双手弄着白色上衣的衣角，看到雷泽不由得满脸通红，声音也有些结结
巴巴的， 雷……雷泽，不……不早了，快些……吃完早餐，不然……上学要…&lt;br&gt;…要迟到了…… 雷泽心中好笑，更觉得少女可爱。&lt;br&gt;两人是单亲家庭，父母早已经离婚，两人跟着目前一起生活，因为要担负起
家庭，雷泽他们的母亲工作一直很忙碌，很少回家，一直都是少女照顾雷泽。&lt;br&gt;看着雷泽定定地看着自己，少女心中又羞又恼，双腿间一阵酥软，似是有羞
人的热流湧出，想起刚刚在自己弟弟玩弄下神魂颠倒的丑态，脸上不由得一阵火
辣辣的。&lt;br&gt;真纪，真纪，你要死了！ 少女咬着唇，感觉此时的少年目光一阵戏谑，
胸口剧烈地跳动着， 真纪你这个色女，你在想什么，雷泽是你弟弟，你们不可
以的！ 雷泽坐了下来，夹起了一个煎蛋，咬了口，少女看着自己的弟弟，感觉
雷泽的身上有种难以的魅力，修长的夹着筷子， 这双手曾经把玩过我的胸部…&lt;br&gt;…  姐姐不吃吗？ 雷泽看着脸蛋越来越红，明显是在走神的少女，少女
似是受惊的鸟儿一般，惊呼一声，跳了起来，一把抓起了身边的书包，抱着在胸
前， 我吃过了！时间不早了，我先去上学了！ 说着，惊慌失措地走出了大门。&lt;br&gt;雷泽看着真纪美妙的背影，不由得笑了起来， 真是可爱的少女啊！&lt;br&gt;调教这样的少女，也很有成就感吧。&lt;br&gt;&lt;br&gt;第二章 电车之狼&lt;br&gt;&lt;br&gt;雷泽的家离去他所在的高中有不少距离，大概要20分钟的车程左右。&lt;br&gt;黑色的天幕下，不时地可以看到雷光闪耀，大雨滂沱，天地间一片苍茫，雷
泽打着雨伞，精神力场在周身缠绕，雨水没有沾湿一丁点裤脚。&lt;br&gt;看着四周脚步匆匆的上班人流，异国他乡的陌生感混杂着记忆带来的熟悉感，
让雷泽感到一阵矛盾的感觉。&lt;br&gt;这是一九九八年平凡的夏日。&lt;br&gt;周围的上班族明显少了不少，金融风暴的影响正隆，不少人被辞退在家中待
业，让原本潮水一样的上班人流也少了不少。&lt;br&gt;慢慢地走向电车站，当当的电车生响起，雷泽眯起眼睛，突然间眼前一亮。&lt;br&gt;仿佛是黑白电影中的一抹彩色。&lt;br&gt;一位窕窈高挑的女郎撑着一把小花伞，从匆匆从马路对面跑了过来，她有着
一张好看的鹅蛋脸蛋，如春山般的秀眉下是一双深邃而透着神秘光采的大眼，如
雕塑精品般细致而挺直的鼻樑，上面驾着一副黑边眼镜，让她</content></item></essay>