<essay><item><title>我和表哥的女友(4)</title><author>床上伴侣</author><content>延转过身来，让我平躺在床上，然后一只手扶着我的阴茎，顶着她的阴唇，然后坐了下来。&lt;br&gt;我平躺在床上任她摆布。&lt;br&gt;先她那双丰乳在我的眼前晃动不停，细腰左摇右摆，媚眼如丝，嘴角含春。&lt;br&gt;渐渐的，我觉得阴茎被她的阴唇和肉壁越夹越紧，我的阴茎像被一个小嘴儿用力吸允着，这是我在苗姐和玲姐那从未体验到的快感，我正在纳闷儿，小延姐柔声的对我说：傻弟弟姐姐的逼是活的，哦……我说呢！从前只听过，今天见到，果真是不同凡想啊，好棒呀！她的叫声也越来越大，「……哼……好……弟……弟……不……。&lt;br&gt;要……折……磨……哼……哎……唷……我……了……里……面……好……痒……好……哼……酸……嗯……喔……哼……赶……快……对……你……的……鸡巴真大……用力……哦……快……哼……哎……唷……我……整……个……人……是……你……的……你…………哼……爱……操……哪……里……就……喔……操……哪里……哎……唷……爱怎么操就怎么操……她迷人的浪叫越发刺激着我，我疯狂的挺动着下身，把身上的小延颠了起来，阴茎也脱离了小穴滑了出来，她赶快用手的夹住我的龟头，带到她的阴道口往肉穴里塞我又感觉到从龟头一直到睪丸的下部慢慢的被她湿热的阴壁紧紧含住她满足的歎了一声，哦……好大鸡巴你想跑哪去。&lt;br&gt;巴给我回来，我决定速战速决，一次餵饱她，要在短时间内把她彻底征服，我把阴茎抽出到只剩龟头还留在里面，然后一次尽根冲入这种方式就是猛冲锋我开始用力的抽送每次都到底她简直快疯狂了一头秀发因为猛烈的摇动而散落满脸两手把床单抓的皱的乱七八糟我每插入一次她就大叫一声嗽？啊……啊……啊……啊……啊……啊……啊……啊……她淫荡的呻吟声让我忍不住要射精了，我连忙用我的嘴塞住她的嘴，不让她发出声音她还是忍不住发出浑厚的声音唔……唔……唔……她不住像蛇般的扭动她纤细的腰，配合着我的动作，满屋只听见，她的呻吟声和操逼的滋……滋……声……随着小延的一声长叫：啊……啊……啊——我完了，我觉的这次她洩的更多，她还坏坏的把她穴中流出的黏液控到我的胸上……液见我还没射，她转过身去，握着我的阴茎，用她艳红的樱桃小口把它含了进去。&lt;br&gt;她的头一上一下快速的动着，本来快要射精的我，在她小嘴儿不停的吸吮下，我无法在控制自己，忽然下体一阵颤抖，她似乎觉出了什么，一歪头我的大量精液喷射到她绯红的脸上，她笑着用手擦着……我们两人在床上，光着身子搂在一块，由于太疲倦了，不久我们也就睡着了。&lt;br&gt;第二天，我陪她去剪了头发，也去军区报了到，小延没住部队给安排的宿舍，留下我家的电话号码，回来等通知，自从我们好了之后，接连几天，我们都分不开，每天都在我的房间里不停的做爱，她性慾很强，一人可比苗姐，玲姐二人，每天都要弄她两三次，但我是有精力的，又加上我那巨大的阴茎，弄得她如癡如醉。&lt;br&gt;但好景不长，我妈妈回来了，同时小延姐也接到了部队的通知，送她时我见她哭了，我也很难受，在以后的很长时间里我拒绝了苗姐和玲姐，我感觉到我是爱上了她，下来，我没有报考北京的大学，我出乎父母的意料考上了洛阳军事外国语学院……至于原因我不说大家也会明白……我把这个消息写信告诉了小延，她很高兴，我们期待着重逢的那一天。&lt;br&gt;我与学院的女教官我（宋小强）在２０００年高考时，以？２分的高分名列北京文科状元，大家都认为我一定会被北京的重点院校录取，而我的父亲想让我报北京外国语学院，毕业后也让我进外交部，令人们意想不到的是：我却满足了妈妈的愿望，报考了军校，经过严格的体检，我很顺利的被南阳军事外国语学院录取，而小苗姐和玲姐也都双双考上了师大的硕士研究生，这个假期我过的很不轻松，两个姐姐每天都缠着我，故意在我面前挑逗我，买弄风姿，有时她们浪浪的哀求，使我不得不伪心的和她们亲热，但做起来以后，我依然被强烈的性慾支配着我的神经，毕竟我曾爱过她们。&lt;br&gt;很快到了九月，我们要开学了，我没和姐姐们告别，也拒绝了父母要送我到校的要求，一人踏上了南去的列车，独自在外我像飞出牢笼的小鸟，以后可以自由自在的学习和生活了，我的心情很愉快，幻想着今后军校美好的生活。&lt;br&gt;学院位于河南省洛阳市，那里是南宋的大都会，当地盛产牡丹花，还出了一位名书法家，所以当时很多人都向他学字，一时曾闹的洛阳纸贵，故事流传至今，我们学院位于城东的小柳河旁，报道的那天人很多，我按照院规办了入学手续，领了军装和生活用品，在军校包括学费，食宿，书本儿，一切都是免费的，每个月还发给我们２００元的生活费，我专修军事英语被分到英班，在师兄的帮助下我来到了宿舍，我住住２室，我们新学员一共五名学生，大家相互认识了，今后我们要在一起四年，兄弟们要好好相处啊！好上过大学朋友的都知道，我们宿舍按照年龄排分别为老大是：王伟，老二是：赵涛，老三是：我，老四是：刘红军，老五是：苏雷…………我们学院有很多北京学员，大多都是军委和军区的干部子弟，其中还有级别很高领导的孙女，孙子。&lt;br&gt;大学真是人间天堂，有的是时间，不像高中时那样紧张，忙碌，但您说的是普通的高校，我们军校不但承担了普通院校的学习任务，还有刻苦的军事训练课程，我们发了八身服装，春秋装两套，夏装两套，冬装两套，作训服一套，迷彩服一套。&lt;br&gt;住经过半年的学习和训练，我很快习惯了这种生活，我的文化课一直在学院名列前矛，军事课也很好，不论是：射击，投弹，拼刺刀，军体拳，单双槓，负重长跑，车辆驾驶……在每次的比赛中都在前几名。&lt;br&gt;我的身体也变的强壮，结实，皮肤也晒的有点黑黑的，１。&lt;br&gt;？米的身高，英俊的相貌，是很多女学员的梦中情人，教员们喜欢我是因为我的各项成绩优秀，一时我被誉为学院的骄傲，被选为学生会主席，还拿了三千元的奖学金，而我却把它全部捐给贫困地区的失学儿童，还主动到医院献血若干次，此举又得到了社会和学院好的评价，我很快入了党，连续三次荣立个人三等功，两次被评为优秀党员，有的同学开玩笑说我今后是当大官的料……牧经过军校的锻炼，我感觉自己长大了不少，也成熟了很多，由于军校是禁止谈恋爱的，所以这半年我一直没有碰过女孩子，要是一直这样朋友们就没的看了，这一段人生经历我也就没必要说了，艳遇就在我校组织的大规模野外拉练前发生了，我是学生会主席，学院派我和团委联系搞好这次演习。&lt;br&gt;我来到院团委找夏建国书记，接待我的是团委刚分来的副书记王越，见到她时我眼前一亮，怎么是这么年轻漂亮的姑娘，看样子最多２５岁，她有。&lt;br&gt;１米的身高，苗条却又不失丰满的身材，腿很长，面容清新略带一点严肃，一看就是军校教官的那种气质，她很苗条，腰又细，所以显得臀部有一点大，当然最醒目的就是她的双乳，的确比较大，没想到这么苗条的人也有如此丰满的乳房，而且没有下垂的感觉，雪白细腻的肌肤，长长的秀发，双眼有神，一笑一边一个小酒涡儿，合体的中尉军装黑色女式军用皮鞋，看着非常的干净利落。&lt;br&gt;干见到我后她很高兴，你是宋小强，是教官，来……来……来……请坐，是，我一派军人作风，我看过了你的档案小伙子表现不错，很有前途，谢谢教官，学院派我来配合您的工作，咱们到三楼谈，我的办公室在那，是，我跟着她上了楼，我在她背后偷看她，教官的身材不错，屁股很大，走起来一扭一扭的，胸前的乳房坚挺。&lt;br&gt;我们走进办公室，经过了一小时的研究，基本确定了工作的大方向，我回到了宿舍，不知为何心里老想着王越老师，在晚上７：？央︻宿舍的电话响了，我一接是王越，她约我去她宿舍说有工作研究，我按照她说的地址来到院单身宿舍３０１室……。&lt;br&gt;房门一开，看到王老师用种异样的眼光看着我，这中眼神我太熟悉了，苗姐，玲姐和小延都用这眼神看过我，我不由心一动，莫非她……小强，来进来，她请我进去后这时才发现房间不大却很干净，有一张床，一个衣厨，写字台上有一台笔记本儿电脑，和一个放满书的书架，可能是希望室内阴凉一些窗帘拉上了，开了一盏台灯，我坐下来顺便打量着王老师，她穿着那种很凉爽的像睡衣似的纯棉的衣服和裤子，这种衣服显不出长腿，却使臀部更有曲线感，双乳更加丰满，由于衣服和胸罩都是浅色的，所以深红色的乳头隐约可见，她穿着一双塑料拖鞋，雪白性感的脚同样那么的迷人。&lt;br&gt;我们开始閒聊，她拿出一本儿像册给我看，好家伙，她原来是９９年大阅兵军校方阵的领队，照片上的王越英姿飒爽穿着军用短裙，黑色软皮高统靴裸露出一截白嫩的大腿，她高挺着胸脯，标准的军礼，我说怎么气质这么好呢！收我又发现一张她拍的很性感的照片，她在海边穿着泳衣，显出她性感的身材，我不由冒出这么一句话：看你该凸的地方凸该凹的地方凹，真是迷死人了，话一出我就后悔了，哦……对不起，我涨红了脸看着她，没关系，但是我却发现她说话时胸部起伏的厉害，两个乳房几乎要跳了出来，双腿紧夹着，声音也好像有点哽咽，我下体一热，差一点我的阴茎就要向她敬礼了。&lt;br&gt;我赶紧起身告辞避免出丑，小强你别走，王老师也同时站了起来，不料这下使我们靠得更近，我看着她的娇媚的眼睛，异样中似乎还有渴望，她的乳房离我可能不到一寸，我心跳加速，也无暇考虑，用双臂迅速将她从腰间抱住把嘴印在她的唇上，她张开嘴，让我尽情品嚐她细腻滑嫩的舌头，然后将我的唾液和舌头一起吸进嘴里，我的左手抚摸她的背部，在她臀部上的动作也由抚摸变成了抓捏和揉擦，她没有说话，因为她知道自己现在只会发嗯……啊……的声音，她呼吸急促，起伏的双乳压着我的胸部，我抱着她的感觉由清爽变成﹛热，这股热流直达下体，使我的阴茎肿胀着抵到她的小腹。&lt;br&gt;小强，抱我上床，我兴奋的抱起她，她一直看着我，我们四目相对，她坏坏的笑着，双手紧紧的搂着我的脖子，小脚丫儿玩皮的在空中踢着，小声的对我说：小强要和我做爱了，她现在失去了教官的威严，有的是已发情女孩的淫媚。&lt;br&gt;我轻轻的把她放到了床上，她的双臂始终搂着我的脖子，眼睛示意我该进行下一步了，我知道这时应该趁热打铁，左手一边感受光滑的肌肤，一边顺势将她的上衣脱去，右手则摸进内裤，滑腻而有弹性的臀部让我想将它全部覆盖，但我的手可能连半个也盖不住，只好在它们上面来回的揉摸。&lt;br&gt;我的嘴也没閒着，轻吻着她的耳垂儿，又用亲吻她耳垂的嘴在她耳朵里轻轻一吹，只觉得她浑身一颤，人也好像窒息了，我又顺式摸到了她那块神秘的嫩肉，滑腻的阴唇，细软的阴毛，勃起的阴蒂，颤动的温热，幸福的快感从我的手传遍全身，我尽情的抚摸她珍爱的私处，中指压在小阴唇之间，用手分开四片大小阴唇和大腿慢慢的按压，移动，最后我让中指停留在阴道口轻轻的摩擦，掌心也抚弄着阴蒂……我从她的脖子一直吻到胸口，然后将舌头伸进乳沟，在那里轻舔着，她的口中发出了我好久没听到的呻吟声：……嗯……嗯……嗯……啊……嗯……啊……啊……哦……哦……哦……她也脱下了我的上衣，又抬起腿用脚丫儿勾住我的脖子向她的下身拉，宝贝儿，别急先脱裤子，我扒掉她所有的裤子，仔细的欣赏着她，她的腰肢细小而柔软，夸张的臀部令她的身形更加突出，就好像一个葫纂﹋似的玲珑浮凸，全身的肌肤白如凝脂，好像白雪一样，令她暗红色的阴阜更加突出，中间是一条深深的肉缝儿，两边凸出些娇嫩的肉芽儿，煞是可爱。&lt;br&gt;我颤抖的摸着她的阴部，她湿漉漉的阴毛下的淫水冲刷着我的手指，她紧闭双眼，享受着现在和即将发生的一切，我摘掉她身上最后的胸罩，两座雪白的乳房在眼前一跳，大而白嫩的乳房呈半球型高耸着，紫红的乳晕很大，上面挺着一颗像成熟发紫的葡萄似的乳头儿，我深吸了一口气，好久没享受了，何况又是这么个尤物，我迅速脱掉裤子，用大腿压住湿润的阴穴。&lt;br&gt; &ｎｂｓｐ；我继续蹭压着她的阴蒂，腾出双手拢到乳峰之间，我爱不释手地搓玩着越姐那两团滑腻的乳球，它们是如此巨大和充满弹力，我把它捏在掌中搓圆弄扁，时而用手指拈起发胀的奶头，把那粉红色的乳晕扯得长长地凸了出来，然后让它自己在弹回去，弄得那白如羊脂的奶球左摇右摆，荡出一圈一圈摇荡的乳波，十分的好看。&lt;br&gt;我将头埋进乳沟，闻着那里的气味，舔着乳房的根部，柔软细嫩的乳房摩擦着我的脸颊，双手握住两乳颤抖的揉搓，我吻遍整个乳房，然后一口含住一个的乳头，舌头卷弄着乳头，唾液湿润着乳晕，右手搓捻着另一个乳头，我就这样尽情的吮吸乳头，轻咬乳晕…… &ｎｂｓｐ；……嗯……啊……啊……嗯……嗯……啊……嗯……</content></item></essay>