<essay><item><title>商人与女奴(6)</title><author>床上伴侣</author><content>子，就可以让她变，她的生理完全不受自已控制，而且还被绝了孕。&lt;br&gt;绝孕？我又吃了一惊。&lt;br&gt;琳这个婊子什么都没有对我说，她到底还瞒了我些什么？我的脑海里，先前
关于那会计账本，臆测的种子开始迅速成长。&lt;br&gt;大人，请听我劝。那个婊子你最好不要过于接近，你可以上她，让她哭叫，
操她多少次也没有关系，把她当成完全的肉玩具，玩过了，就扔了，千万不要有
所付出。向导顿了顿，她只是个饵，身后自有黑影，你不会是第一个爱上她
的商人，也不会是最后一个。&lt;br&gt;此时，我的部下走进来。&lt;br&gt;大人，关于你交待的会长账本，我找到一些蜘丝马迹。&lt;br&gt;哪里？&lt;br&gt;大人……。他顿了一顿，然后拿出一张小纸条，上面涂满了公式，在
那个婊子的房间里。&lt;br&gt;一切已经很明白，我怒吼着冲了出去。&lt;br&gt;啊，主人，你想干什么？琳显然被我怒气冲冲的样子吓坏了，她掩住身
体，拼命向墙角缩。但却被我一把拉住，然后摔在床上。&lt;br&gt;臭婊子，原来你一直在骗我！我冲她怒吼&lt;br&gt;主人，我没有。琳被我吓坏了，一个劲摇头，看起来楚楚可怜，然而现
在我不会再怜惜了。&lt;br&gt;那这是什么？我拉扯她的头发，逼迫她抬起头，看看这张纸上写得是
什么？&lt;br&gt;数学公式，主，主人，啊！！！我发狠一扯，琳吃痛尖叫起来。&lt;br&gt;你还想狡辩什么，这里除了你还有谁会数学，又懂我国家的语言？我最
恨欺骗，我为她付出这么多，到头来她却返给我欺骗，这让我无法忍受。&lt;br&gt;琳选择了沉默，只是一个劲地摇头。&lt;br&gt;我把这当成默认，我拉扯她的双手，将她纤细的双手牢牢拷在床头的铁索之
上，让她面朝下趴下，然后强行分开她颤抖的双腿，分别锁在墙的另一边。&lt;br&gt;这样她就无法反抗了。&lt;br&gt;琳没有回答，只是轻轻地抽泣，好似早就预料到这结果一样。&lt;br&gt;我感到心中的恶魔再次被唤醒，先前我差一点忘记了她的身份，现在我终于
回想起来了。她不是梦幻中的楚楚少女，只是个任人欺凌的卑微女奴罢了。&lt;br&gt;她最美的时候，就是无助哭泣的模样，我舔了舔嘴唇。&lt;br&gt;琳此时害怕地发抖，长长的金色秀发因为汗水粘着在一起，但依然柔美耀人，
散乱地披散在肩上。她的皮肤细腻柔滑，似乎吹弹可破，在昏黄的灯光下泛着诱
人的光泽，毫无保护的下体就这样暴露在雄性的视眼之中，她努力想夹紧双腿，
却只是徒劳，只能发出无助的低吟，软弱无力，让人心中发痒。&lt;br&gt;她轻轻地晃动身体，却让人看起来是如此的无力，扭动的腰肢和细臀仿佛就
是在勾引男人一样，还有那让人心跳的体香。&lt;br&gt;就这样跪着，不许趴下去。我残忍地命令，这是很难受的姿势，但琳却
不得不忍受，我是主人她是女奴，这是才我们本来的角色。&lt;br&gt;主，主人。她看起来越来越不安了，因为我举起了手中的鞭子。&lt;br&gt;尽情的鞭打之后，琳的尖叫变成了低绵的喘吸，她虚弱地垂着头，丰满的大
腿不止打颤，汗水布满了她美妙的裸体，让她变得越来越性感。&lt;br&gt;只是可惜她好像叫不动了，她的尖叫真动听，我决定让她继续。&lt;br&gt;于是我松开她的双手，从后面环抱住她。她的身体柔软，其实就算没有绳子
她也很乖，可以任我尽情玩弄，不过我更喜欢她那楚楚动人的无助表情，所以我
决定让她更无助一点。&lt;br&gt;我将她的双手向后扯，迫使她的身体反弯成一张弓，然后将她反折的双手和
双腿拷在一个铁索上面，这样她就不得不跪在床上，将身体反折起来，形成弯弓
的样子了。这样很痛苦，所以她的脸上泛着泪花，她努力不让自已哭出来。&lt;br&gt;我的下体已经肿得很涨了，但我并不心急，这个小婊子整晚都是属于我的，
她有的是时间来为我提供服务。我看着她高高挺起的胸部，丰满高翘的乳房，以
及柔若无骨的双腿，好像随时会散架一样。&lt;br&gt;太美了，真是太美了。我深吸口气，看着因为害怕而上下起伏的乳房，
以及那优美的身体曲线，仿若天上的杰作。&lt;br&gt;她再次尖叫起来，因为我拿出了一叠细小的尖针。&lt;br&gt;我拿出其中的一根，然后用细小的针尖放在她的眼前，欣赏她害怕无助的表
情。琳的喉咙在发颤，但因为害怕没有吐出一个字眼，她紧紧咬着嘴唇，看着尖
细的针头从她俏丽的脸庞上慢慢划过，然后经过颈部来到乳房上面。&lt;br&gt;她的乳头已经因为害怕而挺立起来，她想挣扎，却无法挣扎，我欣赏着她的
无助，她开始尖叫，但我没有放过她，只是慢慢将尖针刺进了她的乳房，一点一
点，直至针头没入她的身体。&lt;br&gt;她终于哭了出来。&lt;br&gt;痛不痛？我问她。&lt;br&gt;她点点头。&lt;br&gt;希不希望我拔出来？&lt;br&gt;她点得更快了。&lt;br&gt;然后我拿出了第二根，在她的尖叫声中，刺进了那柔软的双峰。接着是第三
根，第四根…………琳的乳房很快就插上了很多针头。&lt;br&gt;你真棒，这些东西很配你。&lt;br&gt;拔出来，求求你，主人，很痛。她的声音呜咽，显然在承受极大的痛苦。&lt;br&gt;你还没有吻过我呢。我将头靠近，就像爱人一样。说罢，握住女孩
乳房的手轻轻挤了下已经没入乳房的尖针，琳又尖叫一声。&lt;br&gt;我为她付出了这么多，她却没有真心吻过我。&lt;br&gt;我靠近她，慢慢将舌头伸进琳秀美的小嘴里面，然后抵上她的舌尖。琳的舌
技被调教得很好，她竭力迎合我，讨好我，只是因为姿势的关系，让她的动作有
些难受。芬芳的香气吐在我的脸上，让我一阵受用，我舒展身体，享受着绝色佳
人的香唇，边用手握住那美妙的乳房，针尖卡在里面，让她一阵痛苦，让我一阵
兴奋。&lt;br&gt;我把玩着琳的乳房，享受着她的挣扎，然后轻轻地，将另一根尖针扎向她的
乳头，琳突然发出悲鸣，她整个身子抖了一下，但乳房被我紧紧握住，在另一边
的乳头上也刺了一针。&lt;br&gt;好痛，好痛，不要再刺了，求求你拔出来吧。她不断向我哀求。&lt;br&gt;你忘了自已是谁了吗？&lt;br&gt;可是，可是…………她呜咽着，不知如何是好。&lt;br&gt;你应该学会配合我。&lt;br&gt;我会的，主人。琳害怕地说道。&lt;br&gt;她的话还没有说完，我就把最后一根针刺了下去，这次是她的下体，那敏感
的小豆上面。一阵短促的尖叫之后，琳的头歪了下去，双腿之间留下了异色的液
体，她失禁了。&lt;br&gt;不过我可不想让她这么昏过去，于是拔出乳房上其中一根尖针，对着她双腿
之间那个洞口刺进去，她就又醒了。&lt;br&gt;睡美人醒了吗？我托起她的脸。&lt;br&gt;琳已经泣不成声。&lt;br&gt;接下来客人会怎么做？&lt;br&gt;主人？琳不明白我的意思。&lt;br&gt;还有什么办法可以用在你的身上。我看着她害怕的样子，心中满是征服
感，我的意思是说，不松开你现在的模样。&lt;br&gt;主人，求求你，不要。琳哭着拒绝。&lt;br&gt;当时她也是这么拒绝我的，但这一次情况不同了，欲望的火苗已经燃起，无
法浇灭。&lt;br&gt;原来你不是个听话的乖女孩？我露出吓人的样子。&lt;br&gt;浣，浣肠。说完之后，琳就无助地闭起了眼睛。&lt;br&gt;这是我第一次使用浣肠液，但无须注明，我就知道如何使用了。当我把冰凉
的吸管插入琳的后庭，然后打开的时候，浣肠液体就顺着管道吸入了琳的身体之
中。&lt;br&gt;我将手捂住琳的腹部，仿佛能感受到液体注入她身体的过程，伴随着她痛苦
的悲呼，看着那雪白的肚皮一点点变大。&lt;br&gt;求求你，不要，不要再注了，我受不了了。琳的挣扎变得越来越用力，
反弓的身体加上那有如孕妇般的腹部，看起来特别有趣。&lt;br&gt;我敲敲她的腹部，感受里面的翻江倒海，琳看起来无比痛苦，冷汗直流，金
黄的秀发都粘在一起。&lt;br&gt;不要，不要，求求你。琳好像只会说这么几个字了，她的眼神虚弱，声
音低绵。&lt;br&gt;记住，不要漏出来，不然我会加倍灌回去。我恶恨恨地拍了拍她雪白的
大屁股。&lt;br&gt;可是，可是。她看起来快要急死了。&lt;br&gt;你没有选择，其实你早就忍受过更重的折磨，不是吗？我残忍地抚摸她
痛苦的脸形，即使如此模样，她依然这么美，美的让人想折磨她。&lt;br&gt;但，但！她满头大汗，已经连话都说不清楚了。&lt;br&gt;我不理她的哭求，只是慢慢地后退，然后拿着鞭子对着她雪白丰满的臀部抽
打起来。我想看看，究竟在这样的刺激下她能忍多久。&lt;br&gt;心中的恶魔越来越兴奋，我抽打得越来越狠，肆意在琳的肉体上发洩。&lt;br&gt;啊！啊！主人，求求你，我不行了，快停手，求求你！我继续狠狠地抽
打，而且每一次都对准她最敏感娇嫩的部位，我睁大眼睛，看着皮鞭一次次落下。&lt;br&gt;终于，一次重重抽打之下，我兴奋地看着琳那最隐私的部分流出了异色的液
体，我舔了舔嘴唇，但琳很快就回复过了，她紧紧地夹住那里，终于没有让其流
出&lt;br&gt;求，求求你，我真的不行了，主人。这是实话，琳好像已经神志不清了，
我后退几步，移到她身体的侧面。&lt;br&gt;好啊，现在我允许你洩出来。我冷笑着命令道，如同大赦的琳赶快解放
自已的身体，却不知我背后的意义。&lt;br&gt;啊！！！！！！！！！！！终于，女孩解放了自已，只见她美妙赤裸的
肉体开始颤抖，然双腿猛地一颤，灌在她身体里的浣肠液就好像破洪一般从她的
后庭处喷射而出。我睁大眼睛，看着她美丽的小穴之中喷撒出水雾，在空中形成
一道亮丽的喷泉，最后撒在地上。&lt;br&gt;我灌的很多，琳射出来的也多。可怜的女孩喘着粗气，正当她以为自已快要
解放的时候，不料一个细长的木塞突然间塞住了还在喷射液体的洞门。&lt;br&gt;我也不知道自已为什么会这么做，是她先背叛我的，她痛苦的样子真美，所
以我想让她更痛苦一些。&lt;br&gt;主人，主人，求求你，不，不要这么做，不要塞上啊！！！顿时，短暂
的快感过后带到琳的是一种极大的憋屈，她的腹部仍然有如孕妇一般肿涨难受。&lt;br&gt;这是一种从天堂掉入地狱的感觉，看到如此痛苦的琳，我不禁对自已的做法
感歎。&lt;br&gt;然而这不能怪我，有错在先的是她。&lt;br&gt;这仅仅只是前戏，整个晚上她都是属于我的，我付了钱，她必须为我服务。&lt;br&gt;走进劳伯斯那金碧辉煌的会客厅，就看到那个肥胖的奴隶主臃懒地坐在当中，
身旁侍奉着几位绝色的美女，在他的前面已设有酒宴，摆满了各种新鲜的水果和
诱人的野味。房间的四周站满了艺者在演奏动听的音乐，前台还有许多翩翩起舞
的美女，个个花枝招展，美艳动人。&lt;br&gt;然后我看到了我商会的朋友们，还有罗安他们。&lt;br&gt;劳伯斯的意思已经很明显，一切到了该结束的时候。&lt;br&gt;我们商会的资金已经消耗大半，内部四分五裂，各不相任。但看罗安那咬牙
切齿的样子，他一定也不好受。&lt;br&gt;这场商战之中两方都没有胜者，而真正的胜者就在大厅里。&lt;br&gt;歌响，舞起，酒宴上。&lt;br&gt;在一片声色之下，我们饮美酒，吃美食，享美色，直至宴会的高潮。&lt;br&gt;各位富商前来至此，想必明白我的意思。这座城市最大的奴隶主劳伯斯
发话了。&lt;br&gt;罗安瞪了我一眼，我也默不作声。&lt;br&gt;两位商会之间的战争已经传遍了整座城市，双方竭尽所能，可谓互有胜败。&lt;br&gt;劳伯斯笑着举起了酒，也为城市注入了莫大的活力。&lt;br&gt;我们相视不语。&lt;br&gt;然而时至今日，两位也算倾尽了财力，可否握手言和呢？劳伯斯眯起双
眼，这个肥胖的奴隶主根本不似表面上的那般愚蠢。&lt;br&gt;显然，这里的主人已经吃饱，不再希望纷争出现，毕竟我们间的商战对整个
城市的经济造成了不少的影响，是该收拾残局的时候了。我盘算了一下资产，虽
然还不至于触及最后的底线，但显然已经无法支撑。&lt;br&gt;罗安那边似乎更糟，他迫切的眼神出卖了他自已。&lt;br&gt;劳伯斯满意地点了点头，双方都有意愿，然而现在只需要一个停战的措词，
给这场闹剧已及自已的失败一个逃避的借口。&lt;br&gt;呵呵，在我看来，这场激烈的商战其实并没有必要发生，两商会如此相争，
其实只是受奸人所骗而已。奴隶主说得刹有其事。&lt;br&gt;是谁？罗安忍不住问道。&lt;br&gt;还能有谁呢？敢问这座城市最无耻，最恶毒的人是谁？奴隶主拍拍手，
两个大汉从账后拎出来了一个裸体的女孩，女孩美丽的四肢上被圈有厚重的铁拷，
全身虚弱无力，好似刚刚经历过摧残一样。&lt;br&gt;这个女孩是琳，她为什么会出现在这里？&lt;br&gt;罗安立刻反应过来，他堆笑拍着手，赞同奴隶主的说辞。&lt;br&gt;是的，就是这个臭婊子，是她靠美色诱惑男人，从中挑拨！他指着琳大
吼。&lt;br&gt;我…………我没有。琳看起来非常虚弱，显然这几天她受了不少的虐待，
柔美的身体上伤痕累累。不是我干的，不是。&lt;br&gt;她看起来委屈极了，但可惜这里没有人会为她辩护。&lt;br&gt;此时此刻，我完全明白了，这场商战，打从一开始的受益者就是劳伯斯和这
个城市的统治者，他们利用</content></item></essay>