<essay><item><title>别人的女友最好干(2)</title><author>床上伴侣</author><content>这是一间私人的健身中心，地方不大 但是设备配备都有，两边都是镜子，接着就看到林董笑盈盈的迎接丽媚。&lt;br&gt;林董：「有丽媚陪我运动，真是让我活力百倍」&lt;br&gt;丽媚：「林董，我不太熟这些设备，妳可要多教教我」&lt;br&gt;林董：「丽媚，妳穿那么正式怎么运动，妳有带运动衣服来吗？」&lt;br&gt;丽媚：「林董，丽媚带了我们新出设计的网球装下，丽媚特地穿来给林董瞧瞧」&lt;br&gt;林董有点失望的说：「丽媚，网球装？有那么特别吗？那你就穿穿吧！」&lt;br&gt;丽媚：「林董您是第一个客户看到这新款的网球装喔，我先去换装了」&lt;br&gt;林董就开始站上跑步机 开始暖身，没一会，丽媚就换好网球装，这是一套粉红的有领子却无袖的POLO衫配上白色的迷你裙，POLO衫有点紧 中间的设计是类似运动夹克的拉鍊设计而不是釦子，白色的迷你裙很薄，好像随时都&lt;br&gt;会飘起来，丽媚：「林董，我穿这套好看吗？」&lt;br&gt;林董忙着看跑步机上的里程数，心不在焉的回答：「还可以啦，」&lt;br&gt;丽媚心里有点洩气，但是又想到李总对他的期待，丽媚督促自己要办好这件差事。&lt;br&gt;丽媚就先去林董身旁的哑铃区，双腿打开与肩同宽 面对镜子 弯腰举一对2磅的哑铃作扩胸肌运动，林董站再跑步机上看到镜子理的丽媚一弯腰，才注意到丽媚整个乳房都垂下来，也露出了乳沟随着丽媚双臂的平举与放下哑铃&lt;br&gt;，拉鍊慢慢下滑，整个白皙的乳房一半几乎都暴露在镜子里，林董心里想：「丽媚的咪咪真的好诱人，」&lt;br&gt;林董：「丽媚你的身材真好，有你陪我运动，让我感觉更年轻」&lt;br&gt;丽媚：「林董，我做完10下了， 我帮你做大腿内侧肌肉的运动」&lt;br&gt;丽媚：「林董，我好了，你下跑步机，来坐上这大腿加强机这里」&lt;br&gt;林董坐上大腿内侧加强机，大腿打开就可以举起秤重，丽媚就半蹲在林董前面，仰着头帮林董加油，做到第五下后，当林董力量有些不足时，丽媚站起身弯下腰，两手撑着林董的膝盖帮忙掰开大腿，正当丽媚弯着腰专心帮林&lt;br&gt;董，林董却把眼睛盯再丽媚整个乳沟深处，因为距离很近看的ㄧ清二楚，8下以后林董开始力量不足，丽媚站在林董前，林董座在健身器材椅子上林董眼前只看丽媚的双峰好像要顶曝白色网球POLO衫，丽媚弯下腰 手伸到林董&lt;br&gt;腋下 把林董熊抱起来，林董整个脸都贴在丽媚软软的E乳上，林董双手可没闲着，也趁机 摸了丽媚的屁股 只是摸到的是三角裤」&lt;br&gt;丽媚：「林董，丽媚都上年纪了，林董还这么有兴趣喔？」&lt;br&gt;林董：「丽媚你看起来像 26 27的专业OL，真的很迷人喔！ 」&lt;br&gt;丽媚：「既然林董这么说，丽媚应该多来陪林董运动健身维持好身材」&lt;br&gt;林董：「丽媚，林董完成了大腿肌运动 你也试试，这样会让腿部线条更紧实」&lt;br&gt;丽媚：「可是丽媚没有穿运动型内裤，有点不好意思！」&lt;br&gt;林董：「丽媚这里没有外人，你就当作在自己家里，林董帮你把重量放到轻」&lt;br&gt;丽媚于是半推半就的坐上椅子，林董也蹲在丽媚的膝盖前，丽媚心理想：『这次急忙出来，穿的是公司的性感半透明内裤，这下可爽到林董，算呃，为了完成李总交代任务，今天就当作位公司牺牲奉献』&lt;br&gt;林董：「丽媚，膝盖试着撑开！撑开后支撑3秒 闭合喔！ 」&lt;br&gt;于是照着林董指示 把膝盖撑开 ，林董蹲在前面 双手撑着丽媚膝盖，眼睛却盯着丽媚的透明内裤，哇，「ㄟ 怎么丽媚的内裤黑黑的 仔细ㄧ瞧原来丽媚的内裤有点透明，连阴毛都看的出来」&lt;br&gt;林董一边盯着看，一边双手就从膝盖往大腿内部摸，丽媚感觉好害羞，但又有点兴奋！&lt;br&gt;丽媚：「林董，丽媚今天穿的三角裤是公司新产品，你喜欢吗？」&lt;br&gt;林董：「嗯、喜欢呀！这个材质看起来很特别，丽媚，趁着刚运动 还没流汗 你就把这件内裤脱下来 给林董当样品好了！&lt;br&gt;丽媚：「林董，这样的样品不能免费赠送喔，我把今天穿的三角裤当样品 一万块卖给林董 好吗？」&lt;br&gt;丽媚（心理想今天只是要给林董一点甜头，让林董下次还是愿意来公司看产品，林董绝不会花一万元买她身上穿的三角裤）&lt;br&gt;林董：「丽媚穿过的样品，一万元值得，以后 丽媚有什么产品，就告诉我一声，我就到贵公司展示场捧场」&lt;br&gt;丽媚听到林董回答心里想（完了 这下聪明反被从聪明误，等一下短裙内真空上阵，走光不就…..没关系，自己小心一点就是！&lt;br&gt;丽媚起身后，背对着蹲在后面的林董 弯下腰白皙的屁股 正对蹲着的林董 慢慢的把小内裤脱下来，丽媚的阴毛的很浓密，阴毛都长到小菊花的屁股沟了。&lt;br&gt;林董看到眼睛都脱窗了，一个马步没蹲好，突然屁股坐地双脚弹开踢到背对林董的丽媚腿上。&lt;br&gt;因为丽媚三角裤刚好拖到足裸上，也没站好 被林董一踢到足裸 整个人也往后摔倒 。&lt;br&gt;由于事发突然，丽媚的光屁股，刚好压在林董的脸上，整个黑森林密穴 压住林董的嘴巴。&lt;br&gt;林董对这突来的机会，双手赶紧抓住丽媚大腿：「丽媚别紧张，林董救到你了」。&lt;br&gt;丽媚发现怎么密穴湿湿的，原来是林董已经把舌头舔在丽媚的黑森林祕穴上了，丽媚为了避免尴尬还故作镇定说：「林董 你还好吗，丽媚压着你呢！要我起来吗？」&lt;br&gt;林董：「丽媚，别担心林董撑得住，你别起来，你就转过身面对林董，林董告诉你觉得这套网球裙子需改进喔」&lt;br&gt;于是丽媚的祕穴依然贴在林董的的嘴巴上，转过身过丽媚刚好跨坐在林董的脸上，短裙刚好盖住林董的脸，林董双手抱住丽媚的大腿，嘴巴热情如火亲这丽媚的阴唇和舌头还挺伸进去密穴，丽媚想这次真的被这个老头佔了大&lt;br&gt;便宜，不过真的很舒服，也就豁出去，让林董舔个够！&lt;br&gt;林董舔了一会儿，还好林董老婆打电话来说要来健身 才没有真枪实弹，短短10分钟的邂遘，自己竟然把样品卖了一万块钱，心里其实也挺高兴了 开心的离开林董的”健身房”。
【巨乳小吟求职记 5 】 安琪槟榔西施受训突破大考验
在办公室的会议厅里。&lt;br&gt;李总:「…由于丽媚的努力，挽回林董的心意，让林董持续和我们保持合作的关系，至于安琪，也已经33岁了，已被我列为留校察看」&lt;br&gt;安琪未婚，也算是老小姐了，也有很长一段时间没交到男朋友了！&lt;br&gt;平常穿衣服就比较一般其他同事保守，上次处女走秀，让林董挺失望的！&lt;br&gt;李总就把安琪叫来办公室，安琪一进来，就看到一个黑道角头带着一个很土气的美眉在身旁，和李总谈笑风生。&lt;br&gt;李总：「安琪，过来向雄哥敬杯茶，打声招呼！」&lt;br&gt;安琪站着弯腰：「雄哥好！我是安琪！」&lt;br&gt;雄哥：「李总、这就是你提到的同仁喔，不够幼齿、很难教ㄟ」&lt;br&gt;李总：「安琪，看在你多年在公司没有功劳也有苦牢的份上，我特别安排你到雄哥的公司受训，训练到OK  就回来」&lt;br&gt;李总：「雄哥就这样说定了，我帮你训练阿秀  妳帮我训练安琪，安琪你就跟雄哥车走吧」&lt;br&gt;其他同事看到安琪眼泪汪汪的跟着雄哥离开公司了，但是大家却都惠心一笑！&lt;br&gt;安琪坐再雄哥黑色BMW的车上一路开到五股，停在一个槟榔摊旁，原本以为要买槟榔，没想到雄哥说：「到了 下车吧」&lt;br&gt;安琪心里想：李总不是说是雄哥的公司吗？难道是槟榔摊！真是惨了！&lt;br&gt;里面的槟榔西施，披着ㄧ件风衣出来迎接：「雄哥你回来了喔！」&lt;br&gt;雄哥：「嗯，阿娥 先帮我拿样品」&lt;br&gt;进了 槟榔摊摆着ㄧ箱箱饮料后面，原来里面满宽敞的，雄哥坐在沙发上，阿娥弯腰倒了杯酒给雄哥！&lt;br&gt;安琪才发现阿娥披风里面，只穿了件很低胸的细肩带小可爱，一弯腰跟本整个乳房都露出来！&lt;br&gt;不过阿娥也大概30多岁了，乳房大不用说 乳晕也变成了有点咖啡色了！&lt;br&gt;雄哥：「阿娥 这位是安琪，李总真是不够意思，我交给他一个幼齿的却换来给我一个老的！」&lt;br&gt;阿娥：「安琪、你好！我是阿娥，雄哥爱开玩笑啦，其实雄哥心地很善良」&lt;br&gt;雄哥：「安琪，阿娥虽然年纪有一点，但是在我所有的分店中，刚来没多久业绩却名列前矛，你就多学学吧，这边很简单 一个月5万，槟榔业绩3成就是奖金，但是一个月槟榔若卖不到5万 月薪变成2万，阿娥每月都有8万业绩&lt;br&gt;，所以每月都有7万以上收入！阿娥会先叫妳包槟榔两天，习惯作业流程，五天后验收」&lt;br&gt;安琪换上一套护士角色扮演服，就和阿娥坐上落地窗前当槟榔西施，现在时间生意不多，和阿娥聊一会儿，才知道阿娥是两个月前受不了家暴逃出来，是雄哥收留她！也给阿娥租了房子安顿！&lt;br&gt;阿娥：「安琪、这条路槟榔摊多，我年纪大，要吸引客人来买槟榔，一定要敢穿敢秀，反正，咪咪嘛！看也不会坏！」&lt;br&gt;安琪坐在高脚椅，一边包槟榔 也发现很多机车汽车驾驶都惠把眼光注意这里，原来坐在高脚椅上，驾驶可以瞄到窄裙里面的内裤！&lt;br&gt;不一会儿，一台车停下来，比了个5，阿娥就拿两包槟榔、穿着披风出去趴在车窗上，大约30秒，车走了  阿娥拿了500元回来，安琪：「阿娥姐，两包不是200元吗？怎嚜收500元不用找钱?」&lt;br&gt;阿娥叫安琪到冰箱后面，阿娥要安琪坐在椅子上，阿娥一弯腰：「安琪你看到了吗，男人一看到我这对巨乳，什么都忘记了」&lt;br&gt;安琪想：阿娥真的很敢，一弯腰连乳头都露出来了！&lt;br&gt;阿娥：「安琪、如果他拿500元，我就让他两边个摸几下，这样200元公司的，300元自己的！这样我一天多赚至少3000元，再加上薪水奖金，我一个月赚15万没问题，我看你年纪也不小了，也应该放下身段，趁身材没走样之前&lt;br&gt;，能赚多赚！」&lt;br&gt;因为是实习所以都是阿娥忙进忙出，安琪只能包槟榔，晚上10点多  安琪快下班，一部车把雄哥送回来，雄哥喝了一点酒，阿娥叫安琪把雄哥扶到房间，阿娥降下铁门收店 其时雄哥意识还算清醒，只是走路不稳。&lt;br&gt;进了房间后，安琪到杯茶给雄哥，雄哥说：「阿娥呢？」&lt;br&gt;安琪：「阿娥在收店，马上进来」&lt;br&gt;果然，阿娥开门进来，阿娥就扶着雄哥去往地下室，安琪也帮着阿娥一起搀着雄哥下地下室。&lt;br&gt;下去后开了一个门，才发现里面很豪华，KTV 吧台，一路到一个有干溼分离的浴室 里面还有一个超大的SPA池。&lt;br&gt;阿娥毫不避讳的把雄哥的衣服脱掉，脱掉内裤时，雄哥的大鸡鸡竟弹出来，挺在安琪和阿娥面前。&lt;br&gt;安琪：哇！雄哥身材真壮硕，尤其不自觉得看着雄哥的香肠，脸都红了。&lt;br&gt;阿娥：「安琪你如果不方便，你先坐计程车回去，这里我来就好」&lt;br&gt;安琪心想：好久没有摸过男生的鸡鸡了，也想假公济私ㄧ下。&lt;br&gt;安琪：「阿娥，没关系，雄哥块头大，我帮你一起处理好了」&lt;br&gt;阿娥表情质疑一下：「好吧，你如果有事，可以随时离开」&lt;br&gt;接着阿娥就扶着雄哥进淋浴间的椅子上坐下。&lt;br&gt;然后阿娥自己走到淋浴间外面，当着安琪的面 全身脱光：「我把雄哥当自己人，希望你别见外」&lt;br&gt;只见阿娥的乳房很大 丰满挺立，大大乳晕已经泛咖啡色，阴毛更是茂盛到布满整个三角洲。&lt;br&gt;阿娥进了淋浴间就开始帮雄哥洗澡，雄哥坐着阿娥帮雄哥洗头，并用乳房帮雄哥搓背，雄哥虽然有点醉，但是有时也会抚摸着阿娥的巨乳，有时含着阿娥的乳头。&lt;br&gt;这时安琪终于耐不住了，也把自己衣服脱光，走进淋浴间。&lt;br&gt;压了一些沐浴乳，安琪直接就帮雄哥洗的大弟弟。&lt;br&gt;安琪很久没有触碰男人的阳具了，心情很兴奋。&lt;br&gt;然后安琪和阿娥就把阿雄冲干净，并擦干身子。&lt;br&gt;阿娥和安琪一起把雄哥扶到大床上躺好，雄哥一躺下，安琪就立刻把雄哥的大屌 往自己嘴里塞，左手扶屌右手托着蛋蛋，阿娥就只好把自己的巨乳餵雄哥，没一会，雄哥有点清醒，雄哥把安琪拉到上面，安琪也顺势把自己的&lt;br&gt;C奶往雄哥嘴里送。&lt;br&gt;换阿娥就往雄哥下半身进攻，阿娥直接就骑上雄哥的大屌，雄哥就一边吸安琪的奶一边插阿娥的祕穴，吸了一会，安琪浴火焚身，但是雄哥也只有一根屌。&lt;br&gt;安琪就把大腿跨坐在雄哥脸上，让雄哥嚐嚐黑森林鲍鱼。&lt;br&gt;雄哥这下可忙了，双收举起搓揉安琪的咪咪，嘴巴舌头品嚐安琪的祕穴，下半身还要插阿娥的泌洞。&lt;br&gt;雄哥真的拼尽全力！为了事业满足两个30几岁的女人。&lt;br&gt;安琪已经很久没有这样兴奋了，没想到换一个环境让自己找到生命的新泉源。
【巨乳小吟求职记 6 】阿秀与李总spa
阿秀与李总。&lt;br&gt;晚上8点多。&lt;br&gt;李总准备下班 才想到雄哥送来”训练”的阿秀，叫阿秀进办公室。&lt;br&gt;阿秀进来，站在李总办公室前，李总仔细端详一下，阿秀眼睛大大但却外型普通，皮肤白皙，大约160公分。&lt;br&gt;穿着圆领衬衫和运动外套，运动裤，运动鞋，李总看了摇摇头：「阿秀，雄哥把你送来之前有没有说要学哪些东西，你几岁?你会什么呢?」&lt;br&gt;李总：「我.刚满18岁，雄哥只说李总人.很好心，我只要听李总的话照着做，李总会供我吃住！」&lt;br&gt;李总一听心理想： 天ㄚ 这怎么教起?  还要我供吃住?这个阿雄真%$###@@#&lt;br&gt;李总：「阿秀，你父母呢?」&lt;br&gt;阿秀：「我爸妈…很早都走了，剩下我，我阿姨的朋友…把我带到…雄哥那里！」&lt;br&gt;李总无奈的说：「阿秀，你就住公司的宿舍和阿香住一间，阿香刚好回南部，你先住几天 再打算！」&lt;br&gt;『唉！ 大家都下班了 只好我带你去宿舍！』&lt;br&gt;宿舍是在李总豪宅附近的旧大楼里，一间标准四房。&lt;br&gt;一进门：「奇怪，怎嚜这么乱，杂志，饮料都没收好，地板也不干净，阿秀你拿抹布把这里桌子擦一下，这些美眉真是的越来越离谱！」&lt;br&gt;于是阿秀就去浴室拿抹布，「碰 ！动！哎呀！」李总听到浴室传来碰撞声 和一声惨叫，赶紧去浴室查看。&lt;br&gt;看到阿秀跌坐在浴室浴缸边 身上的运动夹克被水泼湿，不知道脽的奶罩刚好挂在阿秀的头上，原来阿秀一进门不知道是脽把泡内衣的脸盆放在地上，一脚踩下去摔了一大跤，阿秀好像有点扭伤 地板又滑，自己站不起来，李&lt;br&gt;总赶紧弯下腰抱起阿秀，阿秀也很配合双手环抱住李总的脖子，李总托抱着阿秀到外面客厅，阿秀心里好感动，感觉好像英雄救美。&lt;br&gt;李总看到外套湿了的阿秀，就脱下外套，也顺便要阿秀也脱掉湿掉外套，阿秀：「李总你可以帮我换吗，我的手有点扭伤」，李总就转过身 阿秀也配合转身面对李总，李总就拉下外套拉鍊，小心的帮阿秀脱下外套。&lt;br&gt;脱下外套后，才发现 阿秀虽然穿圆领衬衫，但是竟然没穿奶罩，酥胸发育出的笋形乳房和激凸乳头映在衬衫很明显。&lt;br&gt;李总觉得阿秀很幼齿，脸又普通，虽然眼前有一幅清纯幼齿的激凸，也故作视而不见，把自己西装外套帮阿秀穿上，李总：「我看你今天受伤了，这里也没人在，我带你回我家好了，你可以自己走路吗」&lt;br&gt;阿秀试着使力站起来，李总也一旁参扶着，李总：「好不容易，终于到家了，你有点扭伤，我带你冲个SPA」&lt;br&gt;阿秀：「李总你的家真漂亮」&lt;br&gt;一进到浴室，里面有一个4人大SPA池，李总：「你先冲个澡 再下去泡SPA」，李总就走进阿秀帮阿秀脱掉西装外套，就准备走出浴室。&lt;br&gt;阿秀：「李总我的手没有力气，衬衫又碰到水，脱不下来ㄟ」&lt;br&gt;李总走到阿秀面前 阿秀自动双手举高，两颗酥胸就透过衬衫面对着李总，李总慢慢一吋吋的将衬衫拉起。&lt;br&gt;阿秀心里又紧张，又有一种说不上来的兴奋，呼吸之间让酥胸起起伏伏，终于 李总拉起了衬衫，阿秀两颗个C奶酥胸弹跳出来，配上粉嫩的乳头，真是清纯无敌的可爱酥胸。&lt;br&gt;李总这时忍不住了，一口就含住了阿秀的右边乳头，右手爱抚着左边咪咪，阿秀也全身酥麻的申听！&lt;br&gt;阿秀等李总把两颗酥胸都舔遍了 乳头也吸了一轮后。&lt;br&gt;阿秀：「李总，我才刚来就受伤，给你添麻烦，真不好意思，你可以帮我洗澡吗？」&lt;br&gt;李总：「这次李总可以帮你洗澡，但你以后要注意别受伤喔！」&lt;br&gt;说着说着 阿秀被李总脱的只剩白色三角裤，李总还要继续脱阿秀内裤时。&lt;br&gt;阿秀说：「李总不是要帮我洗澡，你也不能穿衣服呀」，接着李总紧脱了衣服只剩下内裤。&lt;br&gt;阿秀坐在淋浴间椅子，帮李总脱下内裤，阿秀很本能的清清扶住李总的肉棒用舌头先忝李总的龟头，没多久李祖的屌整个挺立着，换李总座着  阿秀站起来 李总把阿秀的内裤脱掉。&lt;br&gt;阿秀的阴毛佔满正个三角地带，皮肤又白皙，让整个黑森林更性感，李总跪在浴室地板上 把阿秀的左脚放在自己的大腿上  李总整个脸就往阿秀的神祕森林贴过去。&lt;br&gt;</content></item></essay>