<essay><item><title>神奇电话</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;拖着疲倦的身体，陈小明一步一步走回家，他当然想截一部的士，可惜今日是月底了，一般打工仔，这几天是最凄凉，何况他今日在公司，被他的女上司，当着众人面前把自己臭骂了一顿，如果不是为了找工作太难，他真想动手打她。&lt;br&gt;想到这里，又是一肚皮怨气﹗，回到家了，其实也祇是一间房而已。推开床上的杂物，打算蒙头大睡，醒来一切也忘记，但刚一睡下，又被床上的硬物弄得整个人弹起，拿开床单一看，原来是个电话，心想，不如打匿名电话，将女上司臭骂一顿，也可稍消心头之气，想到这里，即刻就去拨电话，电话立即便接通了，对方刚拿起听筒，陈小明便一轮三字经，将对方骂个狗血淋头，看来对方被骂呆了，既不答话，也不收线，陈小明开心之馀，加了句︰你有胆便过来吧﹗&lt;br&gt;这句话刚说完，怪事出现了，他的女上司白妮立刻就出现在眼前，看来她也是刚回家，连衣服也没有换，她呆呆的看着陈小明，陈小明也给吓住了，他目瞪口呆的望着女上司白妮，不知如何是好。&lt;br&gt;白妮也像梦游般，神智似乎不太清醒。过了一会，陈小明见白妮还没有回过神来，便大着胆子叫她的名字，她也像在梦里一般，茫然的看着陈小明。&lt;br&gt;陈小明心知有异，便大着胆子，叫她脱光衣服。白妮红着脸，真的照他吩咐开始脱下衣服。她脱去上衣，露出白色比坚尼胸围，再脱去长裙，下身祇有一条小得可怜的浅蓝色内裤，不要看白妮年近三十，身材也真的保持得顶瓜瓜，一对乳房足有三十六寸。下身透过内裤，可以看到漆黑一团，由此可知她的毛发是十分茂盛的。&lt;br&gt;陈小明看得血脉贲张，下体也隆起来了，他也不等她动手，就自己脱光衣服，那根久被压抑的阳具，也一下子弹了出来。他吩咐白妮替他口交，她红着脸，闭上眼，跪在地上，张开涂了玫瑰色红唇膏的口唇，将他的阳具，慢慢含在口中。&lt;br&gt;陈小明感到一阵温暖，润湿，再加上报复的快感，差点就在她口中喷射，幸好立即收拾住激动的心情，细意享受她的吸吮和轻舐。想不到这个白妮的口技是这么出色的，他的阳具在她口内，不断膨胀，将她的小咀都塞地满满了。他的手也不空闲，他将她的胸围脱下来，毫不留情的狂捏那两团坚挺的乳房。她的乳尖是红色的，在他手中发硬，可知她也已动情。&lt;br&gt;陈小明要她躺下来，他脱除去她那浅蓝色的障碍，一丛黑胡子便出现在他眼前，伸手一探那微张的小咀，既然已经是湿透了。手指顺着那溪流缓缓侵入，白妮也挺起腰肢迎接他的手指，口里还不时发出阵阵的轻喘和呻吟。陈小明另一只手，则玩弄她那浑圆雪白的臀部，手指在股缝中轻擦。&lt;br&gt;她的分泌和呻吟越来越利害了﹗他眼见她快要忍不住了，便分开她双腿，将阳具对准她那已湿闰和张开了的洞口，一挺腰便全根进入了。她那里虽然已很湿，但仍是很窄，看来她是很少给男人进入的，陈小明一下一下的抽插，她也扭动屁股，迎接他的抽挥，两个赤裸身体互相撞击，发出拍、拍的声音。连续抽动了二十多下，陈小明已到了极限，于是就在她体内喷射了。他虽然已是强娄之末，但仍然再出入了二十多下，才离开她的身体，还将那半软不硬．沾满着液体的阳具，伸入她口中，她也不怕污秽，用舌头替他舐干。&lt;br&gt;陈小明躺在床上，看着赤裸的白妮，她仍是一脸茫然。他叫她回去，但她仍是不知所措，陈小明看到电话仍未搁上，忽然明白了，于是将电话放好。就在他收钱的刹那间，白妮也消失了﹗&lt;br&gt;第二天回到公司，陈小明心里有鬼，一见到白妮，便低下头，而白妮竟仍然若无其事，祇是在看到他的时候，眼中闪过一种奇怪的眼神。&lt;br&gt;白妮面上一闪即过的红云，之后便像平常有样。陈小明的心头大石才放下了，同时明白，原来他的电话有一种特别的魔力，看来，他今后艳福不浅了﹗&lt;br&gt;当天晚上，陈小明一放工，立即就赶回家，关上房门，找出公司同事的电话表，看看坐在他对面的那个打字妹莹莹的电话，平时这个莹莹眼高于顶，对自己正眼也不看一眼，今次机会来了，拨通电话，对方一接听，陈小明对电话筒说︰够胆你就过来﹗&lt;br&gt;谁知对方骂他一句痴线﹗便收线了，陈小明拿着电话筒呆住了，为甚么这次不成功呢﹖想了一会，难道要先说一轮粗话，才可成功吗﹖&lt;br&gt;于是他再打一次电话，待对方一拿起听筒，陈小明的三字经便连珠炮发，再说一句够胆你就过来。&lt;br&gt;话刚说完，莹莹便已出现在他面前，和上次的白妮一样，也是一脸茫然，陈小明先吩咐她脱衣服。她也很听话，先脱上衣，一对娇小的乳房，竟然没有胸围的束缚，粉红色的两点，傲然挺在小明的面前。再脱下牛仔裤，里面是一条通花匣士粉红色的内裤。&lt;br&gt;陈小明自己也脱光了，先拥着她狂吻一轮，双手不停把玩那对大约祇有三十二寸的乳房。粉红色的乳尖，已给弄得发硬，陈小明轮流吸吮两个乳房，那两点似乎比刚才涨大了，再脱去她的内裤，小腹下面，祇有稀疏几条芳草，柔顺地覆盖着那微微贲起的地方。陈小明一边玩她的乳房，一边伸手轻按她的下体，那里是温软而微湿的，芳草遮盖亡中，桃源洞口紧窄非常，甚至一根手指放不下。&lt;br&gt;陈小明心知她可能还是处女，更加兴奋了，他的阳具也站了起来，他将莹莹按在床上，自己就站在床边，将阳具放在她面上下断磨擦，然后吩咐她张口，待她的樱桃小咀微张，他的阳具已放了进去。不待她有任何动作，陈小明已在一前一后的抽插着她的小咀，那里是温暖而湿润的，过了一会，陈小明转身，用屁股向着她，吩咐她用舌头来服侍自己。莹莹果然伸出舌头，轻碰他的股缝，甚至伸入肛门之内，用舌头舐动，这几个动作令他异常兴奋，想不到一个处女居然肯给自己作这样的口舌服务，何况是平时看不起自己的女人。&lt;br&gt;陈小明决定今晚要将她尽量玩弄，舐完肛门，他将莹莹按得趴在床上，一个雪白浑圆的屁股，高高翘起，从后面可以看到她的私处是粉红色的，而股缝正中，那紧窄的洞口，像花蕾似的，非常迷人，今次轮到陈小明用舌头来舐她的下体和股缝，这动作令她全身抽擂，下体可以见到分泌源源不绝的流出，一滴一滴将那稀疏的芳草都弄湿了。&lt;br&gt;他不用再舌头，而用手指轻插入股缝正中那花蕾似的洞口，里面的肌肉随即紧紧的将他的手指裹着，他的手指缓缓的推进，压迫力越来越大，而她也痛得全身绷紧，陈小明另一方面，将阳具捧向她的下体，那里也是异常紧窄，但由于有足够的分泌，比起手指来说，进入是顺利得多了，不过入到一半，便发觉有障碍，陈小明心中一喜，大力一迫，便已冲破障拟，全根进入，莹莹也发出一声轻呼、同时全身也一震，陈小明趁机会将手指和阳具同时在两个洞口进行抽插，她也开始随着他的出入，耸动着屁股来迎合他的节奏，就这样双方配合着，他活动了十多下，便已喷射。&lt;br&gt;抽出阳具一看，除了精液外，还有一丝丝血迹，手指也有，陈小明开心万分，这个高窦的处女，今日终于给自己搞到了，而她还不知道自己的处女之身，是如何被夺去。他顺手再捏了捏她的乳房，然后将电话听筒搁上，莹莹也立即消失，陈小明不禁得意的哈哈大笑。&lt;br&gt;一宿无话，明天是星期日，一早起来，陈小明又起淫念，今次他打电话给住在楼下的那一对小姐妹，她们一个刚进大学，另一个中学还未毕业，电话一通，他故技重施刚讲完说话，那对姐妹花便出现在他面前，可能她们家中的电话没有分机，她们同一时间接电话，所以同一时间出现。&lt;br&gt;她们之间大的一个叫阿萍，小的一个叫阿芬，她们也是一脸茫然，阿萍身上祇有一件背心，一条短裤，而阿芬则是光脱脱，身上还有水珠，可能接电话时正在冲凉，小明见到阿芬的乳房，祇是微微隆起的鲜嫩白肉。两点粉红色的颗粒，因为热水的刺激而微微发硬，下体是一条毛也没有，正中的裂缝清楚可见。&lt;br&gt;他叫阿萍脱衣服，阿萍很快就已脱光，因为背心，短裤之下，原来并没有内衣，她乳房比较大一点儿，而下体也有一小撮三角型的黑毛，她的身体特别娇小可爱。在两个赤裸少女面前，陈小明的东西很快就已硬了。他迅速脱光衣服，阳具便弹了出来，他吩咐阿萍先自摸一番，在自己面前手淫，另外叫阿芬跪在自己面前替他口交，阿芬一张口，便将他的阳具含着一下又一下的吮吸和轻舐。&lt;br&gt;另一方面，阿萍亦已一边抚摸自己的乳房，另一只手轻按在小腹上，手指慢慢伸入自己那紧窄的迷人洞内。她的呼吸随着手指的进出速度加快而加剧，阿芬口内的阳具，在视觉和触觉双重刺激下，越来越胀大了。陈小明便吩咐她们两人趴在地上，将屁股高高地翘起来。&lt;br&gt;她们都很听话，立即便有两个浑圆雪白的月亮，出现在陈小明眼前。在两腿之间的地方各有一个粉红色，状似花瓣的洞口，微微张开，陈小明用舌头，轮流轻着舐这两个花瓣，当他的舌头一碰到这个花瓣时，可以感觉到她们的身体在轻轻的震动，而分泌就从她们的小肉洞里，一直的流至花瓣附近。由此可知，她们已给刺激得动情了。&lt;br&gt;陈小明拿着自己的阳具，对准阿萍的迷人小洞就插，在一小撮黑毛之中，那裂缝是粉红色的，由于已有分泌，进入碰不太难，但进了一小节，便有障拟阻住，他知那是处女膜了。阿萍这时也全身剧震，她竭力忍受极大的痛楚。陈小明大力进迫，卜的一声，粗硬的大阳具便已全根进入，阿萍亦张咀大力喘气。他得势不让人，将阳具抽出再大力插入，那初经人道的小径，仍是紧窄非常，将他的阳具，紧紧箍住，要进出倒是非常困难的一件事。&lt;br&gt;陈小明祇好让阿萍休息一会，转而攻击阿芬，由于阿芬仍然是趴在地上，在她的屁股和大腿正中，那没有一撮毛的小洞，非常明显地微微分开。小明一挺腰肢，将阳具缓缓的送入洞内。那里面是温软而紧窄的，和阿萍同样的，当阳具进入了一小节便给阻住了，陈小明照办煮碗，大力进迫，又将阿芬的处女膜给弄破了。&lt;br&gt;然后他转头又进袭阿萍，可能中间休息过，阿萍的迷人洞，已稍为放松，陈小明今次可以自由活动，他一进一出，将阿萍的神仙洞搞到天翻地复。抽插了二十多下，阿萍已高潮迭起，软倒在地，而他仍然强忍着，因为还有另一个目标，他抽出阳具，转而插向阿芬，也活动了十多下，便在阿芬体内喷射，看着她们两人大腿上的丝丝血迹，陈小明感到从所末有的舒畅和快感。休息了一会儿，小明又让她们口交，然后又抽插她们的阴道，最后在阿萍的肉体射精，插心满意足地搁上电话，她们便又消失了。&lt;br&gt;</content></item></essay>