<essay><item><title>诱惑无限(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;有一次，医院里办舞会，当灯光降到最黑暗时，她公公来找她跳舞，柔佳不敢不从。可一进入舞池，他就把柔佳那修长苗条、柔弱无骨的玉体紧紧搂在怀里，柔佳不敢挣扎，怕旁边的人发觉。哪知他变本加厉，不但紧紧贴住柔佳那饱满怒耸的乳峰摩擦，还把他早已硬挺的肉棒紧顶在柔佳的小腹上弹、撞，更用一只手按在柔佳翘楚的玉股上，轻轻的摩挲。&lt;br&gt;柔佳娇羞无奈，玉颊晕红，幸好灯比较黑，无人看见。可时间一长，芳心不禁一阵酥酸，由于那一根硬梆梆、又粗又大的男性生殖器紧紧地顶触在小腹上，它曾经令她欲仙欲死、销魂蚀骨，虽然它夺去了自己宝贵的处女之身，但它也让她领略了男欢女爱的真谛，尝到了云雨交欢的高潮快感。柔佳修长细削的玉滑美腿一阵阵发软发颤，彷彿已支撑不住自己的娇躯，不知什么时候，他的一只手轻抚着柔佳细削纤细的小蛮腰向上移动着，隔着一层薄薄的外衣，火热而有力地握住了柔佳那高耸丰满的娇软玉乳，一阵狂热而淫邪地揉搓、拨弄……&lt;br&gt;柔佳再已站不住，苗条柔软的胴体像一只温驯的小羊羔一样倒在他怀里……&lt;br&gt;「啊……」一声羞涩而娇柔的轻啼，如花似玉的柔佳娇羞不禁地只有由男人轻薄戏弄。&lt;br&gt;文枫隔着一层薄衫揉搓着柔佳丰满娇嫩的乳房，似乎还不过瘾，竟把一只手解开了柔佳旗袍上的一个扣子，从柔佳的领口贴着柔佳火热细软的柔肤嫩肌伸进去，直接握住了柔佳那娇软温滑的丰耸乳峰一阵揉搓。黑暗中，柔佳双颊晕红，芳心欲醉，沉浸在被他挑起来的熊熊欲焰情炽中。
又过了一会儿，他的手指又轻轻地夹住柔佳那嫣红娇小的可爱乳头，淫邪地拨弄着那美丽娇小的花苞，直把柔佳挑逗得娇躯酸软，又不敢娇啼出声，真是难过得要死。&lt;br&gt;蓦地，一只大手插进了柔佳大腿上旗袍的开叉口，沿着柔佳修长细削的优美玉腿上那娇滑玉嫩的香肌柔肤滑进了柔佳火热而紧夹的玉腿中。柔佳全身玉体紧张得直发颤，又怕别人发觉，想阻止他，可又被他挑起了如火的欲焰淫念，舍不得就此罢手，芳心深处隐隐约约地还希望他更进一步采蕊羞花，哪怕就真个销魂呢？男人的粗手插进柔佳的旗袍里面，用手指尖撩开柔佳紧窄的三角裤，伸进去，直接抚住了柔佳火热滚烫的娇嫩阴唇，他的手指在那柔嫩紧闭的阴唇上来回轻划着，进而渐渐地伸进去、伸进去，把手指套进了柔佳紧窄娇小但已开始淫滑湿濡的阴道口。在这强烈的刺激挑逗下，柔佳芳心一片空白，不知身在何处，心中只有一片熊熊的肉慾淫火。&lt;br&gt;当男人的手指插进柔佳那紧窄娇小的阴道中抽动了一会儿后，柔佳猛地忍不住全身一阵轻颤、痉挛，从阴道深处的子宫流出一股滚滚的阴精，汹湧的爱液阴精流出她的阴道口，把他的手都沾满了……&lt;br&gt;貌美如仙、清纯绝色的大美人儿居然在拥挤的人群中，在黑暗的舞池里洩了身。柔佳娇羞无奈，玉颊含羞，丽靥娇晕，芳心娇羞无限。就在这时，舞曲终了，灯光渐渐转明，他赶紧从柔佳的阴道内抽出手来，柔佳也从慾海高潮中猛醒过来，顿时羞不可抑，趁着混乱，赶快溜进洗手间，整理好凌乱的旗袍，清理掉三角裤上那不堪入目的斑斑秽物。&lt;br&gt;舞会散后，柔佳乘她公公的车回家。车开出不久，他公公的手就搁在了柔佳浑圆滑润的玉腿上，穿过旗袍的分叉口，插进了柔佳的下身。&lt;br&gt;一路上，他的手就在柔佳的旗袍下面逗弄着柔佳，柔佳羞红了脸，又不敢挣扎，怕出车祸。结果又把柔佳的春心挑逗了起来，爱液淫水流满他一手，还把她的三角内裤弄得濡湿娇滑不堪……&lt;br&gt;回到家停好车，当他们上楼时，在楼梯的转角处最黑暗的地方，他公公猛地一把抱着了柔佳娇软若绵的玉体，一根早已昂首挺胸的大阳具硬梆梆地顶在了柔佳的玉股后面，由于早已被挑逗起生理上的强烈需要，柔佳胴体一软，就倒在了他怀里。
男人三下五除二就解开了柔佳旗袍上的扣子，就在夜深人静的走廊上把柔佳剥得一丝不挂。黑暗中，仍然可见柔佳那粉雕玉琢般雪白娇嫩的冰肌玉骨就像一块晶莹温润的美玉。&lt;br&gt;柔佳因为在这种地方行那交媾之事带来的特殊的刺激而羞得小脸通红，当他的嘴含住她柔软饱满的乳峰吮吸，他的手指插进她的下身玉缝中抚弄时，柔佳已丽靥含春，羞羞答答地用纤纤玉手解开他裤子上的拉链，火热而娇羞地掏出那根又粗大又硬硕的男人阴茎，急切地挺送着小腹纤腰，想让它快点充实她早已饥渴万分的芳心、寂寞空虚的花径……&lt;br&gt;当男人不慌不忙地把柔佳那娇软滑嫩的阴唇内挑逗得淫滑不堪时，才把粗长硬硕的阳具深深地插进柔佳紧缩狭窄的娇小阴道内，开始在柔佳紧窄娇小的幽深阴道内抽插起来……&lt;br&gt;「啊……啊……嗯……嗯……」柔佳细细轻喘，含羞迎合，一双优美雪滑的修长玉腿和柔若无骨、娇软如柳的纤纤细腰又挺又夹，羞涩地配合着，把那硬硕的阳具迎入自己火热幽深的花房。男人抽插开始更加有力起来，一下一下直抵柔佳火热柔软的阴道深处，他在柔佳一丝不挂的雪白玉体上一起一伏地撞击着。&lt;br&gt;柔佳早已娇躯酸软无力，玉背靠着墙壁，一双雪藕似的玉臂紧紧攀着他的双肩，雪白柔软的平滑小腹用力向前挺送迎合，美眸含羞轻合，丽靥娇晕羞红。&lt;br&gt;男人喘着粗气，一下比一下用力地向这个千柔百媚、绝色清纯的绝色丽人的阴道深处顶着、插着。&lt;br&gt;「哎……」一声淫媚入骨的娇喘，柔佳那早已淫滑不堪的阴道玉壁一阵痉挛、紧夹，玉壁内的粘膜嫩肉火热地紧紧缠绕在粗大的肉棒上，射出了一股滚烫的又粘又稠、又滑又腻的玉女阴精。男人巨大的肉棒插在柔佳的阴道中本就觉得紧窄娇小异常，再给她在高潮中阴道玉壁的这一阵缠绕收缩、紧夹吮吸，立刻一阵哆嗦，搂着柔佳纤柔娇软的细腰一阵最后的猛冲猛刺，也把阳精火热地射入柔佳深遽的子宫内……&lt;br&gt;给他这最后的一轮疯狂抽插，含羞承欢的柔佳给奸淫得欲仙欲死，再加上那淋在娇嫩花心上的阳精异样的火烫滚热，立即全身酥麻酸软，玉臂紧缠着他，娇喘狂啼地与他共赴慾海巅峰。
高潮后，柔佳小脸通红，花靥娇晕地和他紧搂着，温柔缠绵、如胶似漆了很久才穿上衣物一起回家。&lt;br&gt;美丽清纯的绝色少妇柔佳虽然被迫一次次和她公公翻云复雨、交媾合体，但其实芳心深处很担心这种乱伦的关系被别人知晓，如果真的有那么一天，她连想都不敢想那会是怎样一种结果……
柔佳担心的事最终还是发生了。&lt;br&gt;一天，文枫又溜进她办公室，见四下无人，就色迷迷地对柔佳道：「到里面来……。」&lt;br&gt;美丽清纯的少妇的绝色娇靥忽地一下羞得绯红，她明白她公公又想和她在那里面的检查室和她行那男女交媾之事，柔佳那一双乌黑清纯的美眸望着她公公那裤子下已高高顶起的帐篷，芳心又羞又怕。羞的是自己已经完全被这个老头子的阳具彻底征服……，怕的是在这种地方云雨交合，总有一天会被人发现……&lt;br&gt;当他先走进去后，柔佳只有低垂着雪白的粉颈，含羞脉脉地跟着走进去。一走进去，只见他飞快地脱得精光，挺着阳物走到绝色少妇跟前。&lt;br&gt;柔佳的小脸娇羞晕红，转身就想出去，可是刚一转身，就给他从后面紧紧抱住了。柔佳娇羞不安地轻声道：「别……别……这样……，在……在……这里不行……。」只听他道：「别怕，没人知道的……」说着，一双手就握住了柔佳饱满娇挺的柔软玉乳一阵揉搓，那一根昂首挺胸的大阳具坚决有力地顶着柔佳的玉臀。&lt;br&gt;由于就是在他的胯下，柔佳失去了处女的童贞，被他大阳具刺得落红片片，也被他刺得娇啼婉转、欲仙欲死，清纯秀丽、美貌绝色的俏佳人被他这样一阵挑逗，不禁娇躯酸软，少妇芳心一阵迷乱、酥麻。迷乱中，柔佳忽然感到胸口一凉，他已解开了柔佳的白大褂。&lt;br&gt;柔佳娇靥晕红如火，在被强迫挑逗起来的慾火煎熬下，秀美的首娇羞不安地忸怩晃动，终于靠在他的肩膀上，星眸欲醉，双颊酡红。&lt;br&gt;男人趁机给这个千娇百媚的小美人宽衣解带、脱衣褪裙。他脱下柔佳的外套，裸露出少妇晶莹雪白的玉肤，然后解开娇丽女人那娇小玲珑的乳罩，两只柔美怒耸的娇挺乳峰脱围而出，只见乳峰上那两颗娇嫩樱红的乳尖一阵眩目的弹跳晃动。他一只手立即摀住一只娇软坚挺的乳房。&lt;br&gt;「啊……」一声柔弱的娇吟冲出柔佳的双唇，柔佳在淫海欲焰中忽地感到一只手已经插进了自己的三角裤中。&lt;br&gt;男人又解开了娇柔丽人的裤带，把手伸进了柔佳的大腿根中，在柔佳的下身中摸索着、挑逗着。清纯娇羞的绝色少妇不堪如此狎玩逗弄，那幽暗的三角裤内春露初绽，爱液狂湧。&lt;br&gt;柔佳秀美清纯的娇靥晕红如火，娇羞万分，终于完全瘫软在他怀里。芳心娇羞无奈地只有由他在自己雪白如凝脂的娇滑胴体上抚摸，任他在自己的下身中轻薄，而她则美眸羞合，羞答答地沉浸在这销魂的刺激之中。&lt;br&gt;文枫把柔佳的三角裤褪了下来，露出柔佳那令人眩目的雪白下体，他的一只手又插进柔佳的下身中，那儿已是一片泥泞。他把这千柔百顺、秀丽清纯的绝色佳人扳下，抱起她柔若无骨、娇软如玉的胴体，放在床上。这时，清丽脱俗的大美人柔佳那冰肌玉骨的雪白胴体已被他脱得精光赤裸。裸裎在床上的绝色少妇那圣洁完美的美丽女体是那样的晶莹雪嫩，浑身玉肌雪肤光洁如丝、细滑似绸。他俯身压住柔佳柔若无骨的精光玉体，柔佳秀美的桃腮羞红如火，芳心欲醉，美眸含羞轻合。&lt;br&gt;男人张嘴含住那怒耸玉乳上的一粒可爱乳头，吮……擦……吸……舔……丽人芳心酥痒万分，娇柔的心弦随着乳尖上那舌头的拨动而轻旋飞扬……&lt;br&gt;男人用力分开柔佳紧夹不开的雪白玉腿，柔佳娇羞无限地一点、一点地张开了修长优美的雪滑玉腿。他用手轻轻分开柔佳那细滑微卷的阴毛，巨大的阳具向秀丽清纯的绝色少妇的下身压下去。他先把龟头套进少妇那紧闭滑嫩的阴唇中，套进少妇那嫣红娇小的可爱阴道口，然后一点、一点地顶进去，直到柔佳那娇小紧窄的阴道完全紧紧地箍住了他巨大的阳物。当他硕大的阳物套进柔佳娇小的阴道口时，清纯绝色的大美人柔佳就开始柔柔的娇啼、轻轻地呻吟起来。&lt;br&gt;「……啊……啊……嗯……嗯……你……啊……你……啊……啊……」当他深深进入她体内，一根巨大的阳具充实地紧胀着她的阴道时，娇羞清纯的绝色美人羞涩地娇啼婉转。&lt;br&gt;「……啊……你……好……大……嗯……」&lt;br&gt;文枫开始在她娇小阴道内的紧窄玉壁间抽插起来……&lt;br&gt;「……啊……啊……你……啊……轻……啊……轻点……啊……啊……你……啊……轻……轻……一点……啊……嗯……」柔佳丽靥晕红，芳心娇羞万分的娇啼婉转：「……啊……啊……你……啊……啊……你……啊……进……进……去得太……太……深……了……啊……」&lt;br&gt;清丽绝色的丽人娇羞承欢、含羞娇啼。她羞红着脸，娇羞无奈地挺送着雪白柔美的玉体。被男人压在身下的被剥得精光的一丝不挂的圣洁玉体无奈而娇羞地配合着他的抽插顶动。&lt;br&gt;在男人凶狠粗暴的进攻下，清纯秀丽的娇羞少妇娇靥晕红如火，星眸欲醉，只见女人那紧紧箍住他阳具的两片嫣红可爱的阴唇花壁随着他阳具的抽出、顶入而轻吐、纳入，一股浑白粘稠、晶莹乳白的玉女淫精湧出少妇的阴道口。&lt;br&gt;男人越来越狠地抽插着，越来越深地刺进柔佳阴道的底部……&lt;br&gt;柔佳娇啼婉转、嘤咛声声：「……啊……啊……轻……点……啊……」&lt;br&gt;一阵欲仙欲死地男女交欢淫合、翻云复雨，终于，他的阳具触到了柔佳身体内最深处那稚嫩可爱的娇羞花心，顶进了娇艳丽人那柔软湿滑的子宫颈口，有力地揉弄狎玩着。&lt;br&gt;「……啊……啊……」丽人一双雪藕般的玉壁紧紧地箍住骑在她身上的男人，高高扬起细削圆润的优美玉腿，盘在他不停冲刺的股后，少妇阴道深处一阵痉挛、收缩、紧夹、吮吸。本就天生异常紧狭娇小的阴道玉壁内，火热的粘膜嫩肉紧紧缠绕在他粗壮正不断深顶的巨硕阳具上一阵死命般但又美妙难言的紧夹，从阴道深处的子宫洩出了宝贵的玉女阴精……&lt;br&gt;深深插进少妇体内的阳具被少妇阴道深处的痉挛也逗惹得一阵跳动，紧紧地顶住少妇阴道最深处的子宫口，射出了滚烫火热的阳精。&lt;br&gt;少妇阴核被他的阳精一激，一阵娇酥麻软，全身汗毛欲立般酥爽万分。&lt;br&gt;「哎……」在美貌清纯的绝色少妇柔佳一声悠扬艳媚的娇啼声中一阵男欢女爱终于云消雨歇。从交媾高潮中慢慢滑落下来的娇丽女人娇靥晕红，娇羞无限，香汗淋漓，娇喘吁吁。&lt;br&gt;他从少妇那淫精秽物滚滚的火热阴道中抽退出来，一股淫秽不堪的淫精爱液湧出柔佳那粉红玉润的阴道口，顺着少妇柔美娇俏的雪白玉股流下去，流湿了少妇身下的一大片床单。&lt;br&gt;男人从柔佳身上翻下来，望着身旁这个千娇百媚、清纯绝色的美貌尤物那娇羞晕红的美丽娇靥色迷迷地问道：「怎么样？……舒服吗……？」
问得柔佳貌美如花的绝色丽靥晕红如火，娇羞万分……&lt;br&gt;充满征服感的男人依然不依不饶地问：「这次怎么样？」柔佳只有羞答答地道：「嗯……，你……你……进……进去的……好……好深……。」他又问：「那舒服吗？」美貌绝色的娇丽女人娇羞无奈声如蚊鸣地道：「很……舒……舒……服……」，说完，娇羞无限地低垂下雪白优美的粉颈，把一具洁白耀眼、柔若无骨、一丝不挂、雪白美丽的圣洁玉体埋进他怀中。&lt;br&gt;</content></item></essay>