<essay><item><title>我的清纯女友小真 1~7(7)</title><author>床上伴侣</author><content>浓的精液，直接喷往喉咙深处，妈妈迷糊的咳了好几声，还是将精液慢慢的吞了下去，小陈将鸡巴抽出后依然在她的嘴唇摩，让妈妈细细的舔着龟头上残馀的精液，慢慢的舔干净。&lt;br&gt;没一会儿，小陈的大鸡巴又被舔的硬起来了，他沾沾自喜得佩服自己的能力，马上就把小真的妈妈推倒在榻榻米上，一手扶着自己的大鸡巴，用龟头抵住小真妈妈的阴唇，将龟头在她的穴口四周磨着，使得阴户的蜜汁不停的往外流出。&lt;br&gt;「喔…喔…别…别…再…磨了…我…痒…痒死了…受…不了…啦…啊…别…酸死了…啊…啊」小真的妈妈忍不住一直的呻吟着「…啊…我…忍…不住…了……啊……不…行了……我…啊……啊……」&lt;br&gt;「啊…喔…啊…不…嗯…不…嗯…喔…」小真的妈妈扭动着身体，不停的叫出声音。&lt;br&gt;「怎样，舒服吧！看妳的腰扭成这样，都湿了一大片，是不是想要啊！」小陈知道妈妈已经受不了了，还故意问着。&lt;br&gt;「啊…我…我要…你…喔…你…快…进来…啊…快一点…」妈妈已讲不太出话，仍尽力的回答着。&lt;br&gt;小陈听完后立刻摆好姿势，猴急的往上用力一顶，「滋」一声，整支阴茎马上被她的阴道吞没，直达花心。&lt;br&gt;「喔…」小真的妈妈好像终于得到男人阴茎的满足一样，欢愉地叫了一声。&lt;br&gt;小陈由慢而快，越来越用力的抽插着，每一次深深的插入，都重重的撞着花心，小真的妈妈开始呻吟：&lt;br&gt;「啊…啊……好……唔……唔…好……啊……喔……喔……」&lt;br&gt;「嗯…嗯…我…我…要死了…啊…快…快…啊……嗯…我…会…死…啊…」&lt;br&gt;小真的妈妈已经被熊熊的慾火，炽热地包围了她的心，阴户里不停的传来快感，使她忘情的叫着：&lt;br&gt;「啊…啊…不…要……我…要…死…了…嗯…嗯…喔……喔…啊……」&lt;br&gt;「啊…啊…用力…啊…嗯…用…用力…插..喔…喔…嗯….好…舒…服…嗯…」&lt;br&gt;由于催情剂的关系，这是小真的妈妈第一次体会到做爱的极度快感，使她整个思绪迷迷糊糊，闭着眼睛忘我的享受着。&lt;br&gt;大师的嘴里吸着小真甘甜的唾液，一手搓揉着乳房，另一手往下移，来到了被阴毛稀疏盖着的阴唇上，用手指抚摸到阴唇四周的肉，潺潺的阴水忍不住从小穴不断流出。小真被这突来的刺激小嘴微张的「喔」了一声，这吐出的香气正好被大师闻个正着。&lt;br&gt;「啊！好香的少女气息。」大师深深的吸着香味，满意的说着。&lt;br&gt;于是大师爬起肥胖的身驱，想要一探这美丽的少女穴，她弯起小真的双膝，往外分开，一朵盛开的玫瑰已毫无保留的呈现在大师眼前，微开的小洞旁有两片呈鲜红色的小阴唇，紧紧的贴在大阴唇上，粉红色的一道肉缝，因兴奋而流出的淫水沾湿了整个花朵，大师立刻将鼻子靠了过去。&lt;br&gt;「嗯！真香，真是漂亮美丽的小穴，极品！极品！」大师边称讚边伸出舌头，舔了上去。&lt;br&gt;「啊」小真的娇躯像触电般颤抖了一下&lt;br&gt;大师将嘴唇凑上小真早已湿透的花瓣，尽情的吸吮着，不时的用嘴脣含住打转，又不时把舌头插进她的阴道里舔弄着，大师把小穴吸得蜜汁直流，「啧啧」作响。&lt;br&gt;「啊…啊…嗯…嗯…啊…」 小真发出轻轻的呻吟声「啊…嗯…不…要……嗯……啊…啊…….」&lt;br&gt;一波一波从未感受过的快感，刺激着小真身体上每一条神经线，使得原本就不太清醒的小真更加的晕眩，大师口中满是滑嫩香甜的淫液。&lt;br&gt;「唔…啊…啊…….好…嗯…好…舒…服……啊….嗯…嗯……..啊….」小真模糊的呻吟着「喔…喔…嗯…别…别…再舐了…啊…啊…痒…痒死…了…啊…别…嗯…嗯…」&lt;br&gt;细细发出淫声的小真，听在大师的耳里，犹如天使般的声音，下面的大鸡巴也正蓄势待发，准备好好的享受躺在眼前，且淫声不断的美少女。大师弯起身躯将小真的双腿挂在他的肩上，用大鸡巴抵住早已湿润的小穴，用力一顶「滋」鸡巴整根没入阴户里，小真皱着眉头张嘴「啊」了一声。&lt;br&gt;「真不愧是年轻少女的身体，好紧的小穴，真是温暖、舒服。」大师不停的讚美着，也享受着这种鸡巴被少女嫩穴紧紧包住的感觉。&lt;br&gt;大师慢慢的前后移动着身体，粗大的鸡巴也在小穴里慢慢进出着。&lt;br&gt;「唔…唔…轻…轻…一…点…啊…嗯…嗯…痛……啊…别…啊…啊…」小真不自觉的轻轻低吟着。&lt;br&gt;耐不住性子的大师重重地插进她的小穴里，每插几下还连龟头也拔出来，然后再干进去，他要让小真知道他依然宝刀未老，且与美少女做爱也是难得的机会，当然要好好享受一下。&lt;br&gt;「啊…痛…死我了…啊…啊…你…你的鸡巴太大了…好…痛…啊…喔…喔…」&lt;br&gt;「嗯嗯…呜…啊啊…喔….不行了…呜….我受不了了…」小真忘情的叫着。&lt;br&gt;大师看到小真痛苦又痛快的表情，再猛力的挺了几下，让大鸡巴更加的深入，好像要把小穴贯穿一样。&lt;br&gt;「啊…啊…好……啊………快…快…别…动……啊……啊…」&lt;br&gt;「嗯……好..舒服….嗯嗯……唔……嗯…….唔……舒…服…嗯…嗯…」小真慢慢的适应大鸡巴的冲击，渐渐感到疼痛后接踵而来的快感。&lt;br&gt;「呜…呜…我…会死…掉…嗯嗯…… 啊…好……舒…服… 啊…啊…」小真的腰也忍不住配合了起来。&lt;br&gt;渐渐的大师觉得阴茎一阵温热酥麻，知道自己快要射了，又加快速度抽插了几十下。&lt;br&gt;「哦…」大师的喉间也发出声吼，几次深插之后，终于把大量的精液全部射进了小真的穴心里。&lt;br&gt;射完精后，大师怕把小真的身子压坏，他赶紧把疲软的阴茎从阴道里抽出，喘着气的躺在旁边休息，小真也舒服的几乎晕了过去，胸部不断上下起伏吐着香气，小穴里也潺潺的流出淫水和精液。&lt;br&gt;小陈不断卖力的干着小真的妈妈，火热滚烫的粗大肉棒在妈妈下身阴道内，被嫩滑肉壁更是紧紧缠夹住，让小陈的鸡巴嚐到无比的快感。&lt;br&gt;「啊……啊…嗯…嗯…啊…我……我……不行了…哦……啊……」小真的妈妈忘情的呻吟着「喔……啊…..好…啊…..啊…..用…力…插…..嗯…..嗯…」&lt;br&gt;加快速度抽动的小陈，受到阴户里一阵的收缩、紧夹，终于耐不住喘息的道：&lt;br&gt;「我…要…射了！」&lt;br&gt;小陈一阵的狂抖，温热浓郁的精液直射入她的子宫深处，妈妈等待已久的花心也传来一阵强列的快感。&lt;br&gt;「啊…. 啊…. 啊….」 由于动作的停止，小真的妈妈的呻吟声逐渐变小，满身大汗的小陈整个趴在妈妈身上，两人喘着气，也相互吸着对方的气息。&lt;br&gt;休息了好一会儿，大师和小陈站了起来，两人看着躺在地上的美丽母女，又互相看了一下，露出了满意的微笑。&lt;br&gt;「现在怎么办，她们母女俩药效快过了，以后就没有机会了。」小陈问着大师。&lt;br&gt;「哈哈！放心，我自有办法，很快我们就可以好好的再享受享受一番。」大师自信满满的回答着。&lt;br&gt;就这样，过了近半个小时，小真和妈妈慢慢的醒了，隐约的咒语声阵阵的传进她们的耳里，张开眼睛看到的是大师和小陈在神坛面前念着咒语，她们母女俩看到自己身上一丝不挂，下体传来未尽的快感与舒服，小真和妈妈也知道刚刚发生了什么事，只是没想到自己会这么的激情与开放，对于大师所提的法事，也许做爱也是过程之一吧！她们认为如果真能把灾难消除，那也没有办法，况且小真母女俩的确也享受了和大师及小陈做爱所带来的高潮，想着想着，两人的脸上泛起了些许的红晕。&lt;br&gt;「喔！妳们醒了，一定觉得很累吧，要不要再休息一下。」大师转过身对她们说着。&lt;br&gt;「不用了，法事已经结束了吗？那刚刚…」妈妈欲言又止的问着。&lt;br&gt;「由于晦气真的太重，没有其他方法，刚刚是我和小陈把全身的功力加助在妳们身上，借由阳气帮助妳们脆弱的阴体，才能完全的去除所有的晦气，所以阴阳结合是必然的。」大师严肃的叙述着。&lt;br&gt;「那我们可以走了吗？」妈妈继续问着。&lt;br&gt;「妳们两位是已经完全没有问题了，尤其是小真的灾难也可以安全渡过，但是，还有一个住宅的问题要注意。」大师向她们解释着「我担心妳们已干净的身躯回到家里，不出一个礼拜，肯定会被室内所存在的晦气再度感染。」&lt;br&gt;「那…那应该怎么办？」妈妈听懂大师所讲的意思。&lt;br&gt;「我会在这两天到妳的住所，再做一场法事，将室内的晦气和脏东西一并驱除，才能完全根治。」大师边说边摸着胡子。&lt;br&gt;「谢谢大师，既然这样，那我就回去准备一下，明天再麻烦大师费心多跑一趟。」妈妈感激的回答着。&lt;br&gt;「不要这么说，这是我们修道之人应该做的事，还有就是到时妳们母女俩一定要在场，那妳先生…」大师皱着眉头问着妈妈。&lt;br&gt;「哦！但是我先生到香港出差，要一个月才会回来，那怎么办？」妈妈说。&lt;br&gt;一听到小真的爸爸要一个月才会回来，大师心里不仅暗暗自喜，无居无束，那就有得爽了。&lt;br&gt;「这样…没有关系，到时我会给妳一些符咒，等妳先生回来，妳再烧给他喝，这样就可以了」大师镇定的说着「妳们先去清理一下，可以走了，记的留地址电话给小陈，方便联络。」&lt;br&gt;大师说完就和小陈走了出去，轻快的脚步，期待着下一次与两位美女的激情约会，不有自主的，两人同时笑了起来……&lt;br&gt;
5~女友与道士(下)
星期六，小真的妈妈淑惠忙着整理客厅，原来是前天大师的助理小陈打电话来，说大师已排好行程，预定今天下午一点要来家里处理阳宅风水的事，所以妈妈怕家里太乱，赶紧收拾一下。&lt;br&gt;其实小真的家里一向都很干净，淑惠平时就在打扫，家里的一尘不染就如同小真和她妈妈一样，清纯的不懂社会险恶，不懂人心的狡猾，只知道保持善良的心多帮助别人，这就是小真从小受到妈妈教育所养成的观念。&lt;br&gt;「叮咚！叮咚」&lt;br&gt;门铃响了，妈妈听到门铃的声音，应该是大师来了，但是也不可能，如果有人来访，门口的管理员应该会先通知她，奇怪，到底是谁呢？&lt;br&gt;门一打开，原来是楼上的许妈妈和她女儿小如。&lt;br&gt;「许妈妈，你好，有什么事啊！」&lt;br&gt;「没事，淑惠，我听妳说今天不是有什么大师要来吗？」&lt;br&gt;「对啊！怎么了？难道妳有事要大师帮忙吗？」淑惠疑问的说着。&lt;br&gt;「唉！不是我啦！是我这ㄚ头，整天跟一群男生在外面跑，骑车飙来飙去，让我真是担心死了，所以想要向大师求一个护身符啦！」许妈妈指着小如说着。&lt;br&gt;「呵呵！原来是这样啊！现在的年轻人都比较好动，喜欢往外跑，很正常啦！」妈妈笑着说「没问题！我帮妳跟大师说一下，把小如交给我吧！」&lt;br&gt;「真的！淑惠，妳真是一个好人，那就先谢谢囉！」许妈妈感激的说着。&lt;br&gt;「许妈妈，别这么说，我也常叫妳帮忙啊！」淑惠不好意思的回答着。&lt;br&gt;「对了，淑惠，我待会要去我姐姐家谈事情，还要到超市买东西，会晚一点回来，小如她有钥匙，好了让她自己回去就好了，我走了，谢啦。」话一说完，没等淑惠回答就往电梯走去了。&lt;br&gt;淑惠和小如站在门口两眼对看，一时也不知要说什么。&lt;br&gt;「小如，妳妈妈在急什么啊！那么快就走了。」淑惠纳闷的问着。&lt;br&gt;「我…我也不知道，我妈常这样。」小如也无奈的回答着。&lt;br&gt;「别管了，我们进去吧！」淑惠关上门带着小如到客厅坐。「小如，今天假日妳怎么还穿着校服啊！」&lt;br&gt;「喔！我们早上去学校上辅导课，刚刚才回来，连校服都还没来得及换。」&lt;br&gt;「小如，妳真是用功，根本不像妳妈妈说的那么爱玩。」&lt;br&gt;小如是高二学生，读的是女校，除了几个男老师和工友外，其馀都是女生，根本没有机会接触男生，班上有几个同学常会带着男朋友出去玩，有时也会找小如一起出去，小如的身材虽然娇小，但却长的很漂亮，胸部也算是丰满，有好几个男生想追她，但都被她拒绝了，到现在还是处女，所以对于「性」仍是似懂非懂。&lt;br&gt;「阿姨，小真姐呢？」&lt;br&gt;「小真还在洗澡，洗很久了，应该快洗好了。」&lt;br&gt;「喔！对了阿姨，那个大师很厉害吗？要花多少钱呢！要用什么方法求护身符啊？」&lt;br&gt;「啊！怎…怎么求啊，我…我也不太晓得……」淑惠对于小如突来的问题，一时不知道怎么回答，脑中立即传来在大师家里激情做爱的影像，虽然她和小真都知道当时和两个第一次见面的人在做什么，但她们认为这也许是作法的一个程序吧，但是在做爱时所感受到的高潮与享受却是不争的事实。&lt;br&gt;「哔~~哔~~」&lt;br&gt;「对讲机响了，应该是大师到了。」淑惠边说边走去接对讲机。&lt;br&gt;「喂！您好，……喔！是李伯啊！……有人找我……陈先生，对对，是找我的……好……麻烦您让他上来，李伯谢谢您。」淑惠挂上对讲机，立刻将门打开，等候大师的到来。&lt;br&gt;小真和妈妈淑惠住的是社区型的住宅，房屋在8楼，是楼中楼型式的，整个社区只有一百多户</content></item></essay>