<essay><item><title>未婚妻小颖的浓情婚纱照(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;（一）前奏
一个月后就是我和小颖大喜的日子了，三年相恋终于要修成正果。&lt;br&gt;今天我们准备到全市最大的婚纱摄影工作室拍摄婚纱照，看着小颖的满面幸福，我对今后的生活也充满了无限期待，心想一定要珍惜、爱护小颖一辈子，让她永远开心、快乐、健康、幸福。&lt;br&gt;签订合约时工作室提醒过我们来拍婚纱照不用刻意打扮，工作室会准备好化妆师及服装，我们只要做模特任人摆布就好。如今正值盛夏，于是我只穿了一身清凉休閒装就准备出发，小颖也只着一袭蓝色连衣短裙就算打扮停当，里面则是半杯文胸和四角内裤，号称上身性感、下身防狼，避免走光给摄影师揩油，我笑她精神分裂藏穴抛胸，她佯怒道：「要你管！」说罢粉拳胡乱袭来，我俩立时扭抱在一起。一顿打闹后方才醒悟时间已不早，赶忙整理衣衫往工作室赶去。&lt;br&gt;到工作室后，接待我们的是化妆师萍姐，她简单介绍今日流程后就把摄影师小风引荐给我们，今天就由他全程为我们拍摄。&lt;br&gt;小风身高一米八左右，十分潇洒帅气，再配上高档的专业相机和一脸迷人的微笑，让人第一眼看起来就很舒服。不过当他看到小颖后似乎就不太淡定了，一直盯着她上下打量。也难怪，小颖美丽的面庞，青春的马尾，虽然身材娇小，但玉腿修长，身体比例绝佳，再加上她性格爽朗、待人亲和，相信正常男人看了都会垂涎心动不已的。&lt;br&gt;我不得不打断他的陶醉了，上前和他握手并自豪地介绍我的未婚妻小颖，他这时才如梦方醒，尴尬地收回依旧在小颖身上游移目光，向我们表示欢迎，并不断夸小颖既漂亮、身材又好，我和小颖听了都十分受用。&lt;br&gt;接下来萍姐熟练地为我和小颖化妆，这时小风拿过几册相片说是他的作品让我们欣赏，并打包票今天的拍摄一定令我们非常满意。我们翻看了一下，确实拍得很美很漂亮，心中对小风多了一分佩服，也增加了一点期待。&lt;br&gt;不久，萍姐工作完毕，镜中的我平添了几分帅气，而小颖则落落大方，美丽中带着俏皮可爱，盘起的秀发散发着高贵的气质。我看得眉开眼笑，直夸萍姐手段高超，把乌鸡变成了凤凰，小颖听罢向我打来：「我原来就不漂亮吗？」一顿粉拳，我忙说「漂亮，漂亮，老婆大人最漂亮了。」偷眼望小风看去，他正盯着小颖看得出神，想必是被我的未婚妻倾倒了吧，心中顿时更自豪了。&lt;br&gt;一切停当，大家准备正式开工。今天来拍摄婚纱照的共有八对情侣，大家乘坐一辆大巴前往拍摄地。一路上小风不断和我们说说笑笑，不一会大家就熟络了，小颖也和他开起玩笑来，车上一片其乐融融。&lt;br&gt;而我发现小风经常趁我们不注意时偷偷向小颖胸部望去，原来小颖为了拍摄效果更好，穿的是半杯文胸，加上连衣短裙领口较低，正面看去一段乳沟都要呼之欲出，小风身材高大，又坐在小颖旁边，那个角度偷看一定是酥胸半露，说不定都能看到乳晕呢！&lt;br&gt;发现小风的小动作后本应生气的我心里却浮起一丝兴奋，心想反正你看得到吃不到，就让你大饱眼福吧！&lt;br&gt;就这样，大家嘻嘻哈哈很快到了拍摄地。&lt;br&gt;这是一座大庄园，听说是工作室老板的私人宅地，而且是专门为拍摄婚纱照而设计建造的，面积很大，中间是欧式别墅，四周则花园、绿地、亭台、流水一应俱全，确是一方摄影佳处。&lt;br&gt;下车后，八对情侣和各自的化妆师及摄影师即分头准备开始拍摄。&lt;br&gt;小风手持高档相机对我们说：「二位购买的套餐内含八套服装，我们现在就开始吧！第一套想拍什么风格的？」&lt;br&gt;我和小颖早就商量好了，相视一笑：「就先来传统的婚纱礼服吧！」&lt;br&gt;「好！萍姐，请帮他们变妆换礼服吧！」&lt;br&gt;&lt;br&gt;（二）拍摄
别墅中有可供２０对情侣使用的独立补妆换衣间，但服装间则为一大间，以方便大家选衣。&lt;br&gt;因为男生补妆很快，所以多数时间我们八位男士都和摄影师一起，在换衣间外看着小颖和另外七个女孩子穿着各种衣服来回奔走。有的女孩内衣穿着保守又嫌来回穿衣麻烦，在换衣间脱下一套衣服后不穿上便服就抱着衣服去服装间换服装，我等一众直男３２道火辣的眼神就齐齐射向那女孩的身体，像要将其看穿一样，然后窃窃私语发表看法。对比下来还是我的小颖最具姿色，大家纷纷向我表达羨慕之情，我感到很有面子，当嘴上当然忘不了回夸他们，礼尚往来。&lt;br&gt;整个上午，我们不停地变换服装、场景，在各式美景中留下了甜蜜幸福的倩影。欧式、中式、现代、古典、可爱、朴素，共拍摄了六组照片。小风在拍摄时一直很殷勤，对小颖讚不绝口，夸得小颖有些飘飘然了，而我自然也非常享受他的恭维，自豪感油然而生，笑得也更自信，我们对拍摄效果都非常满意。&lt;br&gt;不过在拍摄过程中，小风经常借指导摆Ｐｏｓｅ之机，亲自为我们摆姿势、弄衣服，有好几次都碰到小颖娇嫩的手臂、小腿，甚至还用肘部蹭过她的酥胸，但小颖丝毫不怀疑小风的专业性，对这些都不以为意，我也就没有声张，反而内心感到很刺激，似乎希望他多跟小颖亲密接触一样。&lt;br&gt;莫非我喜欢别人对自己的未婚妻动手动脚？估计和这些年经常看春满的色文有很大关系。不管了，反正我又没什么损失，就让他佔点便宜吧！只要小颖开心就好。&lt;br&gt;六组片拍完后，已到中午，小风在吃饭时对我们说：「左哥，小颖身体条件这么好，不如拍摄两套更能凸显身材的，留住最美的自己，好在以后反复回味！不然可就真的空负青春了」&lt;br&gt;我觉得也对，小颖这么美的身材不知道还能保持几年，现在留下纪念，以后还可以看着重温一下。于是便征求小颖的意见，她当然也很想留住自己的倩影，稍作考虑便同意了，但要求要守住尺度，不能太暴露，小风自然满口应承。&lt;br&gt;吃完饭稍作休息后，我们就开始挑衣服，我心想一定要把小颖的好身材表现出来。挑了半天，终于选中了一套束身的小短裙给小颖，上身是深Ｖ，下身裙端则刚过大腿根部。&lt;br&gt;小颖本还想说太露不愿穿，但抵不过我甜言蜜语连夸带捧还是穿上了，我定睛一看，差点喷出鼻血来，完美的身材加上性感的短裙，我的小弟弟立马想起立了，但细看发现胸罩的带子和四角内裤实在太煞风景，我便劝小颖脱掉，小颖却羞涩地不肯脱。&lt;br&gt;小风这时已在外面等了很久，见我们还没出来，于是进来催看，一见到小颖的性感模样也是当场看呆，听我说小颖不愿脱掉胸罩和内裤后，便力劝小颖一定要换掉，并说这里备有乳贴和丁字裤，拍摄起来绝对安全不会露点。我也在一旁煽风点火，而小颖内心也想留下完美影相，终于咬咬嘴唇同意了。&lt;br&gt;我偷偷对她说：「乳贴就不要贴了，这样更性感。」小颖粉面一红，用手使劲儿掐了我一下。&lt;br&gt;当她换完装出现在我面前时，我发现她胸前的小豆豆傲然挺立，把裙子顶出两点明显的凸起，深Ｖ的领口门户大开，三分之二的咪咪都露在外面，中间显出深深的乳沟。而下身更似没穿内衣一般，束身短裙将翘翘的小屁股包得紧紧的。让人浮想联翩，我的小弟弟立时硬了起来，害得我赶紧调整姿态，防止尴尬。&lt;br&gt;这时我向小风看去，他正呆呆地看着小颖，胯间也已支起了小帐篷。哎，男人真的都是肉食动物啊！&lt;br&gt;小风回过神来，干咳一声，说：「小颖实在太性感了，左哥几世修得的福份啊！」我听了自是美从中来，心想，今天算你小子有福，给你好好看个够吧！&lt;br&gt;「那咱们就开始吧！」小风说。&lt;br&gt;「好。」&lt;br&gt;这组片我们在一间豪华卧室拍摄，小风不停指导我们摆着各种姿势，尤其是对小颖，几乎每个动作都要亲自动手调整，要求她动作做到位，并要做得夸张一些，说是这样才更能体现性感。我心说肯定是性感了，但走光还更严重了呢。&lt;br&gt;只见小风殷勤地为小颖调整姿态，一会儿动动如莲藕版的小臂，一会儿碰碰如修竹般的美腿，一会儿又扶住盈盈一握的纤腰，一会儿更拨弄起晶莹剔透的玉足！害得我在一旁咬牙切齿还要微笑以对，不得不对他的专业精神由衷敬佩呀！&lt;br&gt;这时正拍摄我和小颖双臂撑伏在床上的姿势，她的乳房都快露出四分三了，我和她并排着都能隐约看到乳头闪动，小风在我们正前方，小颖的「峰」光自然让他一览无馀。小颖饱满的乳房和小风饱胀的裤裆相映成趣，我看小风拍照时裆部的难受样，差点笑出声来。&lt;br&gt;而这会儿又换成了小颖面向小风一腿微曲后仰和我相拥的姿势，我从对面的镜子里都能看到小颖粉红色半透明丁字裤清晰可见，隐约中小颖鼓鼓的阴部和中间细缝的轮廓若隐若现，淡淡的阴毛也一样无法被丁字裤完全包容，在腾挪间从边上跑了出来。&lt;br&gt;正面拍摄的小风看得自然更加清晰，一边夸小颖ＰＯＳＥ摆得漂亮，一边拼命按着快门，我见他的裆部鼓得更厉害了，不知小颖有没有发现呢，或许她早就看到了，也想戏弄一下小风吧，我这个小淘气有时就是很调皮，传统的性格下藏着一颗渴望整蛊的心！&lt;br&gt;最后一套我们选的是泳装，小颖这时已经完全放松，选了半透明、三分之一杯、浅黄色系带的比基尼胸衣，下身则是紧窄的系带丁字裤，只有一根细线在侧面系住，前面则勉强遮住阴部，小颖不太浓密的阴毛也不听话地露出几根来。&lt;br&gt;小颖穿好后看着镜子里的自己既害羞，又满意，但依然假意说太露了，不要穿这套，我在一旁赶忙一顿猛夸，小颖也就「勉为其难」了。&lt;br&gt;在游泳池旁等候我们的小风看到小颖这身装扮，下巴差点掉到水池中去，但他及时调整表情，热情地讚美起小颖来，说小颖是他拍过的最漂亮、最性感的准新娘子。听得小颖花枝乱颤，咪咪摇来摇去，让我们两个男人胯下的帐篷越支越高。&lt;br&gt;拍摄中，由于浸在游泳池中，全身湿透，小颖身上本就半透明的比基尼泳衣更通透了，挺拔的乳峰就像没有遮拦一样大剌剌展现在我们面前，我已然无心摆Ｐｏｓｅ，借机对小颖全身上下实施轻薄，一会儿趁小风转身揉弄小颖的乳房，一会儿在水下抠摸小颖的穴心，弄得她来回扭捏还要配合拍照，那娇羞样更添妩媚，而小风则是「喷着鼻血」一顿狂拍！&lt;br&gt;上岸时，我又偷偷摸向小颖的阴部，发觉不只是水润的感觉还有些黏滑，我知道小颖已经被我摸得起了性，小穴中分泌出淫水来了，心想今晚又有玉液琼浆可以品尝了。想到这里，泳裤中的肉棒又硬了几分，小颖这时已经满面含春，见了我的窘态，偷偷地弹了我的裆部一下，我赶忙拉住她的手，两人相视一笑，共同期待着晚上的特殊节目。&lt;br&gt;不久，我们全部八对情侣陆续拍摄结束了，按照套餐合约，工作室安排大家在庄园共进晚餐。&lt;br&gt;吃饭时，小风不停地向我们劝酒，还不时讲几个荤段子，小颖假意用筷子打他，笑骂他下流，但经过一天相处，对小风的印象颇佳，尤其是由衷佩服其摄影技巧，所以并不真的生气，大家乐得交到新朋友，席间倒也其乐融融。&lt;br&gt;由于今天工作室的老板也来到了庄园，晚餐后，他特意留大家在庄园参加他举行的派对，参加者都是他做企业的朋友，很多都是夫妇同来的，小颖本想赶紧回家和我共度良宵，但我想多认识几个做企业的朋友，对今后自己的事业或许有帮助，就劝她说反正时间还早，漫漫长夜，回家有的是时间玩乐，不如留下来放松一会再走。小颖拗不过我，只好陪我留了下来&lt;br&gt;&lt;br&gt;（三）教学&lt;br&gt;&lt;br&gt;经过一天的想出，我们和摄影师及几对情侣已然成为朋友，各自閒聊起工作生活来。我和一位做风投的青年企业家聊得非常投机，而小颖没有事做，就向小风讨教摄影技巧，看她并不无聊，我也就放心投入到自己的社交活动中。&lt;br&gt;过了一会，小颖过来跟我说，小风教了她一些摄影技巧，需要去找几个场景实践一下。我和新朋友侃得正Ｈｉｇｈ，便随口应承了她，然后继续开聊。&lt;br&gt;约莫过了二十来分钟，我和新朋友的话题告一段落，正好感到尿急，我就暂别那朋友去找卫生间小解。完毕后想，不如去看看小颖学得怎么样了，最好我也偷师一下，不然以后她摄影技术超过我，我的权威性就要打折扣了。&lt;br&gt;由别墅的于摄影场景多在第一层，为了偷师，我就来到外面，绕着房子寻找小颖和小风。果然，在一处偏僻的房间，我透过窗帘的缝隙看到他们正在里面举着相机说话。我悄悄贴近窗户，偷眼查看里面的情形。&lt;br&gt;这时小风正在向小颖讲解一些实用的摄影技巧，但他明显有些心不在焉，借帮助小颖调整手持相机姿势的机会，偷偷摸蹭小颖的身体。而小颖则学得非常仔细，并没有察觉小风在故意吃她的豆腐。&lt;br&gt;我暗自歎了声，这丫头就是对人不设防，白白让人揩油。不过我并没有生气的感觉，反而觉得这么一个大帅哥被我的未婚妻迷得神魂颠倒，给了我很大的成就感，于是坦然地继续偷看。&lt;br&gt;这时小风说：「好啦，我压箱底的技巧都教给你了。小颖啊，现在你可以出师了！」&lt;br&gt;「谢谢师父调教！」小颖满心欢喜。&lt;br&gt;还「调教」，哎，我的小颖真是天真烂漫到极点啦！</content></item></essay>