<essay><item><title>奇遇(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;话说三年前与男友同居了六个月，一天晚上因出差问题又与男友吵了一架，就开车到淡水河边，一个人坐在旁边的椅子上，想着以后要怎么办？这就是我以后要白头偕老的人吗？我的生活品质就是这样吗？就这样子一直呆到了１１点。&lt;br&gt;这时阵阵海风吹来，让我感觉到有点凉意，只得拉紧衣领，瑟缩在椅子上。头痛、心烦、疲倦再加上凉意，我真的是身心憔悴，想着想着，起身移动脚步向桥上走去，站在桥上不禁悲从中来。眼不见为净，抬起脚正要跨上栏杆时，一只强壮的手将我拉住了，回身一看……&lt;br&gt;「小姐！干嘛想不开！有什么事不能解决的？值得你拿生命来换？你怎这么笨？」这只手一直拉着我到旁边一家咖啡厅，又帮我点了一杯巴西咖啡。他帮我加了一点糖，我喝了第一口后，泪水不自觉的喷了出来，眼泪、鼻涕将他的手帕变成浆糊团，还好店里没几个客人，否则不被吓跑才怪。&lt;br&gt;就这样，这陌生人陪我到晚上２点，我什么也没说，整晚都是他自己表演。他叫张国诚，南部一家大学研究所毕业，目前在一家建设公司担任高级主管，未婚。今天因有一项工程告一段落，所以才出来散散心，刚才就坐在我旁边的椅子上，他看我一人陷入长思，就觉得这女孩子有问题，所以就留下来。&lt;br&gt;那天晚上在他的劝导下，我下了决定。回到家里，只见男友还在睡觉，我收拾了我的衣物，留下了纸条，我要重新出发。&lt;br&gt;第二天张国诚一早就来电，知道我无恙后，就约我晚上吃饭。就这样，一年后他是我的救命恩人，也是我的先生。&lt;br&gt;婚后我俩的感情很好，他从不问我以前为何要自杀，也不问我以前感情的事情。他时常挂在口头上的一句话「活在当下，互相体谅，及时享乐」，所以我们几乎没吵过架，一方面他也是我的救命恩人，我感激都来不及怎会跟他吵架？就这样我们亦朋友、亦夫妻，日子过得很是充实。&lt;br&gt;我的皮肤不是很好，夏天只要稍微闷热就流汗，手肘、膝盖、腋窝、脖子内部就会起痱子，稍不注意局部就会有湿疹；于是在医师的建议下所穿的衣服、裤子都是棉质、不穿丝袜、不穿包头鞋、一切以通风为主。&lt;br&gt;在家里也只穿薄的盖屁股连身睡衣、不穿内裤，果真通风；不用肥皂洗澡、洗澡水避免太烫，时常擦棉洋油，不要让皮肤太干燥；这样一联串的配套措施下来三个月后，果真湿疹、痱子都不见了，但只要稍微不注意，就又会复发；而这样也便宜了我先生，他只要一经过我身边就会伸出怪手摸我屁股一把。&lt;br&gt;他最喜欢和我一起晾衣服，因我要垫脚尖，两只手要抬高挂衣服，睡衣会往上拉，因我没穿内裤，所以阴部整个会跑出来，他就会偷瞄我一下，还不好意思让我看到，但从他的表情可以看出有一种偷窥的兴奋；有时我会故意弯下腰拿东西，屁股会整个跑出来，他会盯着看，有次我还听到他吞口水的声音。晚上看电视时我会故意坐在他的斜对面，他会偷瞄我的大腿，看我的阴毛有没有跑出来，我会故意稍微张开腿，若隐若现的，吊足他的好奇心；有时我会突然转过来看他，把腿夹紧，他知道被我发现了，脸部马上发红，吃吃的笑，而我也乐此不疲。&lt;br&gt;有时晚上他会租些Ａ片回来一起观赏，看到精彩处，我们就在客厅里学着影片上的招式当场实习。我们在做爱时，我会先关落地窗，以防春光外洩，但他常说：「被看到也没关系，看得到吃不到，怕什么？」我先生就是这种人。&lt;br&gt;每当看到３Ｐ情节时，他会问我的感受，我说：「一般人应该不会吧？怎会让自己老婆跟别人做爱呢？」老公又问我：「妳有没有看到那个女主角的表情，好像很满足的样子！」我只能回答：「又不是我，我怎么知道？如果爱上了对方怎么办？」&lt;br&gt;我是一个从乡下来的农村姑娘，我一心一意只想与我老公白头偕老，３Ｐ或换妻对我来讲都是天方夜谭，但老公同样问题有意无意的问了我好几次，我不知道是我过份敏感？或老公只是随口问一问？但他对３Ｐ好像很感兴趣！&lt;br&gt;我也曾问过我的家庭医师，我老公的这种心态，医师的回答是：「这种事情我已经有好几个个案了，我也把当事人的先生找来，了解他的心态。一般人对于情人、夫妻都有佔有慾，换句话说就是保护心，一般先生有妳所谓的这种想法，大部份是先生认为老婆太乖、太辛苦了，这样对她从一而终是不公平的。&lt;br&gt;男人在外面随时可以找别的女人玩，但女人受礼教之束缚就不好意思主动找男人，所以先生想：如果我帮我老婆玩３Ｐ，她的感受会更深，会更爱我！所以他的出发点是好的，但他没想到老婆的心态尚未准备好，还得考虑安全、卫生、心理、对方人品……做法是否可行，就看双方对这件事的看法！」&lt;br&gt;在结婚前我先生曾告诉我，以前他在高中时曾和最要好的同学陈振忠共同杀过人，先将对方打成了植物人，一个月后对方死了，他们两人被送少年法庭以过失杀人被起诉，与其两人同罪，倒不如一人担起，于是陈振忠说是他拿椅子把对方砸死的。&lt;br&gt;我将实情告诉爸、妈，于是所有律师费用、赔偿对方三百万元都由老公家负责，而陈振忠以过失杀人被判七年徒刑，而他也转学了。就这样，这件事成了他永远的伤痛，也永远欠陈振忠这天大的人情。&lt;br&gt;我问过他，陈振忠现在在哪里？他说：陈振忠假释时有去监狱接他，到家中来，但随即回家去了，后来有来电说要去当兵。他读研究所因功课忙，陈振忠也因部队移防音讯渐稀，陈振忠家后来搬到花莲去了，邻居也不知道那边的地址，所以已经有两年没音讯了。&lt;br&gt;我听了毛骨悚然，原来我老公还是杀人犯！但我很想看看陈振忠是怎样一个人？&lt;br&gt;星期三下班回来时，老公很兴奋的告诉我：「老婆！我连络上陈振忠了，我请他到我们家来，他同意星期五晚上到家里来吃晚餐！」整个晚上我们都在讨论要如何招待这位恩人，于是从先整理屋内开始，客厅、卧室、书房、客房，要准备什么菜……&lt;br&gt;好不容易等到星期五，先从餐厅买了三样菜，回到家时，老公已在厨房里忙了。换好家居服，没多久电铃响起，老公赶快冲出开了大门：「振忠！好高兴你能来！来来来，里面坐！筱芬！来，见见振忠！」&lt;br&gt;经介绍后，他们两人的声音、身高、体型、面容……还真有点像。吃饭时老公特别高兴，开了一瓶红酒，一人一杯没两下一瓶就没了，一连开了三瓶，我也喝了四杯。&lt;br&gt;今天的红酒特别好喝，我因全身发热，所以第一、二颗钮扣没扣，只要一起来帮振忠夹菜或倒酒，两颗３６Ｃ的乳房就差点全露出来。老公有时也打趣说：「筱芬，小心喔！是不是还要再加菜？」&lt;br&gt;我起先听不懂，后来终于明白了：「老公，你很不正经喔！」这时振忠也看到了，吃吃的笑：「大嫂的身材很好，而且皮肤很白，很令人羨慕！」&lt;br&gt;饭后大家在客厅聊天，知道振忠还没结婚，现在在一家贸易公司上班，晚上在读大学夜间部资讯系，恰巧学校离我们家只有十五分钟的步行路程，而他现在住的地方是用分租一间房间。&lt;br&gt;我们力邀他一起与我们同住，反正家里还有两个房间，而他又是老公的大恩人，就这样说定了，明天老公会去帮他搬过来，反正明、后天不上班、上课，就邀振忠住下来，晚上三个人东聊西聊，对振忠这几年的经历更加了解。&lt;br&gt;振忠当兵回来后先找工作，所有僱主知道振忠有杀人前科所以都不敢用他，还好经同梯的介绍先开计程车。&lt;br&gt;有一天他载了一位张先生，要去机场接外国朋友，一到机场发现他的外国朋友已出来了，于是又搭振忠的车回到市区。知道这位外国朋友来台洽公之外，尚有三天空閒想参观台湾名胜古蹟，正愁没人可帮忙时，就请振忠带那位外国朋友去玩，待遇相当优惠。&lt;br&gt;事后张先生问振忠要不要找份工作时，他很高兴有这个机会，但又怕张先生知道他的前科会不用他，所以干脆先告诉了张先生他的记录，没想到张先生反而说：「你敢主动告诉我杀人前科，我就敢用你，我希望你比别人更努力，以免别人看不起你！」振忠当场流下眼泪。&lt;br&gt;还好振忠没让张先生失望，很快就投入了他的工作，最近发现不学电脑赶不上时代，所以努力读书考上了资讯系，要做个现代人，所以才在学校附近吃晚餐时与国诚碰上。&lt;br&gt;听了振忠的话，老公抱着他流下眼泪：「振忠，对不起！都是我害了你！」振忠则说：「国诚，过去的事不要再谈了，让我们为以后努力吧！」&lt;br&gt;第二天老公帮他把东西搬来，我也帮忙整理，整理完后全身冒汗，他们两人先去洗澡。我去厨房煮饭时才想起我的煮饭围兜还在浴室，于是推门进去，只见先生脱光了衣服正在洗头，他也没注意到我进来，还闭着眼睛在洗头法。&lt;br&gt;我拿了围兜就走，刚走出浴室门口突然觉得老公今天好像不大一样，又转回去看了一下。老公今天的阴毛好像比较多，阴茎好像粗了一点，于是我伸手抓了他的阴茎一把，还说：「老公，振忠现在住我们这里，以后洗澡要锁门，否则不好意思！」老公也没回应，于是我走回卧室换衣服。&lt;br&gt;这时听到卧室里有声音，心里正在想：「奇怪！谁在里面？」一看是老公在蹲厕所，那刚才在外面浴室的不就是……这次糗大了！&lt;br&gt;吃饭时我都不好意思看振忠，老公不明就里：「老婆，怎么回事？」振忠也不讲话，这可急了他：「老婆，什么事情？说出来我来评评理！」&lt;br&gt;在拗不过老公的要求之下，我只好坦白：「老公，刚刚振忠在洗澡，我把他误认是你，结果……结果……伸手一抓……哎呀！人家不好意思讲嘛！」&lt;br&gt;「喔！这种事！我还以为什么大事？没关系，振忠没少掉一块肉！」&lt;br&gt;我羞红了脸，恨不得地上有个洞让我钻进去。&lt;br&gt;晚上睡觉时，老公吸着我的胸部，今天感觉特别敏感，当老公的手移到阴部时，我全身起了痉挛，淫水直冒。老公也感觉到了：「老婆，你今天好像特别兴奋，是不是摸了振忠的阴茎而感觉特别兴奋？」&lt;br&gt;「老公，不要再糗我了！」&lt;br&gt;虽然我嘴巴不说出来，但脑海里存在着振忠粗硬的阴茎影子，所以今晚很快就高潮了，而且连绵不断。&lt;br&gt;「老婆！妳摸了振忠，要怎样赔人家？」&lt;br&gt;「人家又不是故意的，我也不知道要怎么办？你说呢！」&lt;br&gt;老公笑着说：「妳摸人家哪里，就让他摸回妳同样地方，这样就公平了。」&lt;br&gt;「哎呀！不理你了！」&lt;br&gt;平常我都与老公一起在客厅旁的浴室洗澡，因我们的主卧室是半套卫浴，而外面的浴缸就像汽车旅馆的大浴缸，所以我们如同往常一样在外面一起洗澡。&lt;br&gt;星期三如同往常吃完晚饭后，稍微休息后就与老公一起洗澡，突然间浴室的门被推开了，振忠急着要上厕所，而我正站在浴缸旁，这一下全被看光了，只听振忠说：「对不起！」就又冲出去。&lt;br&gt;老公高喊：「振忠！先用我的房间！」过了一会儿老公喊道：「振忠！过来一下。」&lt;br&gt;「有什么事吗？」振忠在门外回应。&lt;br&gt;「你今晚不是要上课吗？」&lt;br&gt;「是啊！因为今天教授临时调课，所以就回来了！」&lt;br&gt;老公又说：「来，进来一起洗澡！」我在旁捏了老公一把，老公说：「反正你也看过他、摸过他，他也看过妳，只是妳还欠他一摸，等一下就扯平了。」&lt;br&gt;这倒是真的，我平常因不穿内衣裤，而且家居服的胸口又低，让振忠眼睛时常吃冰淇淋，只差没摸过、用过。&lt;br&gt;老公出去把他拉进来，不过他是穿着内裤，振忠回答：「不好意思啦！大嫂在那里。」老公说：「没关系啦！」&lt;br&gt;这时我的脸整个通红，不好意思看他。等振忠冲洗完毕要站起来时，我为了好让他与老公一起泡澡，所以就跨过澡盆出来，振忠一手来扶我，我因全身赤裸不好意思面对他，只好背对着他们低头洗头发。&lt;br&gt;以前老公都会帮我冲头发的泡抹，今天也不例外，老公帮我冲头发，也帮我擦背，结果从眼角一瞥镜子，竟然是振忠在帮我冲头与擦背，他的手就在我背上抹着肥皂！这时我全身如同触电一般的发抖，快感竟然来了。&lt;br&gt;背部擦完，老公示意他帮我擦屁股与腿部，当擦到大腿内侧时，我已摇摇晃晃几乎无法站立，老公见状也过来一手扶着我，一手帮我抹胸部。在他们两人进攻下，我淫水直流，闭着眼睛，浴室里只听到我「啊……啊……」的声音，阴道内有如千万条小毛虫在爬动，好痒好痒。&lt;br&gt;这时我已无意识，只想找支阴茎来插，当老公的手插入了我的阴道时，我整个人已站不住了。振忠扶着我坐在浴缸边缘，我一手抓住了老公的阴茎就搓捋起来，突然间看到老公正在吸我阴部，那这支阴茎又是谁的？糟了，又搞错了！&lt;br&gt;老公坐在凳子上将我抱起，将阴茎对准着阴道，因阴道口有肥皂，很顺利就进去了。阴道的刺激，再加上胸部的刺激……胸部？一看原来是振忠在老公示意下正在吸我的乳头！这种感觉跟以前的高潮完全不同，以前老公一边插一边吸，动作不是很顺畅，现在两个人一人负责一边，使我高潮不断。&lt;br&gt;振忠拿起毛巾将我胡乱地擦一擦，就与老公把我抬到房间去。躺好后老公继续上场，我的嘴巴吸着振忠的阴茎，两个人四只手在我身上游动，胸部乳头、阴蒂、阴道、嘴巴一直都在刺激中，这种感受没亲自体会的人无从领略得到。&lt;br&gt;老公授意振忠上阵，振忠绕了过来，趴下来用嘴巴来吸我阴部，这时的感觉更刺激，我有一种偷窃得手（小时骗父母亲）的快感。他是第三者，他的每一吻都让我很兴奋、也都很期待，阴蒂被拨开露出肉豆，他用吸的好刺激喔！吸尿尿的洞，又痒又刺激。&lt;br&gt;这时老公递给他一个安全套，他犹豫了一下就套上，然后插了进来。他的阴茎较老公的粗、硬，但较短。&lt;br&gt;他插进来后阴道壁整个摩擦到，一进一出好不刺激，坚硬有力的阴茎插得我魂飞九天，强力的冲刺，让我高潮连连。在一次高潮后我全身痉挛昏了过去，吓得老公赶快过来：「老婆！醒醒！老婆！怎回事？」&lt;br&gt;我大概失神有二十秒，然后才回过神，这才体会到原来这种高潮较以往的高潮都来得久、来得深，全身骨头都像散掉了般，不是一般笔墨所能叙述。他不是１加１等于２，而是１加１的平方等于４。&lt;br&gt;这样抽插了约百来下，振忠把我的一只腿抬高，他的阴茎从侧面插入我的阴道。我的妈呀！顶到我的子宫颈了，他的每次抽插都命中我的花心，淫水又大量流出。每次抽插，阴蒂、阴道口、阴道壁、子宫颈全部刺激到，再加上嘴里老公的阴茎、乳头的抚摸，令我高叫连连：「喔喔！好舒服！喔喔喔喔喔喔……」&lt;br&gt;就这样振忠插了约二十分钟，换了四种姿势，然后换我老公，我老公再插十分钟，才一个一个投降。当老公的精液灌进我子宫时，今天也感觉特别敏感，热热的精液浇得花心好不舒服。&lt;br&gt;三人躺在床上，我在中间两手抱着两人，向老公说：「老公，今天很刺激，也很舒服！」老公问我：「喜欢吗？」我不好意思地点点头，再转身向振忠。&lt;br&gt;这时振忠吻了过来，我闭起眼睛接受他的深吻，「大嫂，不好意思！我太冲动了，对不起！」这次换我吻了他，堵住他的嘴，而他的手还放在我的阴蒂上。&lt;br&gt;「以后我们都是一家人，希望你把这里看成你的家。」老公说：「振忠，以后筱芬不只是你的大嫂，也是你的老婆，你要爱护她、保护她！有没有意见？」&lt;br&gt;「国诚，很谢谢你！收留了我，又给了一个家，也给了我一个如花似玉的老婆，我不知要如何感谢你！」&lt;br&gt;「那我以后不就有两个老公了吗？别人问我要怎么回答？」我提出问题。&lt;br&gt;「这样好了，刚好筱芬和振忠都同姓，那对外就说是兄妹好了。」&lt;br&gt;这时两个老公的阴茎又挺起来了，这次也是振忠先上。原来的那种充实感又来了，刚才我的高潮未退，现在又再插入，马上高潮又起，淫水又流出来了。&lt;br&gt;「啪！啪！啪！啪！」冲刺时振忠用力在我阴道里快速抽插，两人阴部互相碰撞发出清脆的声音，老公则坐在旁边观赏：「老婆加油！老婆加油！」&lt;br&gt;经过这次后，我在家里穿家居服不用遮遮掩掩，也不再怕振忠看了。有时从外面回家，太热了，把衣服一脱就光溜溜到处逛，振忠看到就赶快把阳台窗户的窗帘拉上，怕被别人看到。有时振忠上完课回来洗好澡，看我一人在看电视，就坐在我旁边吻我一下，将我搂抱了过来，让我好有安全感，我很喜欢被抱的这种感觉。&lt;br&gt;「老婆，今天过得好吗？我好想念妳！」振忠说着手就伸进我衣服内，我的蜜汁又来了，于是在客厅就办起事来。有几次老公加班较晚回来，都正好看到我们正在办事，他兴奋地为我们喝彩：「振忠加油！老婆加油！」&lt;br&gt;每次做爱时，两个老公给我的感受都不一样，老公们也看出来了，于是做爱时就用眼罩把我的眼睛蒙起来，这样我就能更专心地享受——现在吻我胸部的是谁？摸我大腿的是谁？吻我阴部的是谁？插入我嘴巴的是谁？插入阴道的是谁？&lt;br&gt;结果我猜对了，他们就马上换人，再要我张眼看看。例如：我感觉插进阴道的是大老公，因龟头已碰到了子宫颈，但他们却回答不对；又如阴茎较硬的是二老公，我只要用手一抓就会感觉是他。这种游戏很有意思。&lt;br&gt;每个星期日都会有老公陪我上超市买菜或逛百货公司，碰到邻居我都会向他们介绍：「这是我哥哥。」然后两人就会相视而笑。&lt;br&gt;周日下午有时大老公要做功课，只有我与二老公睡午觉，两人当然是先小战一番。我感觉独自与二老公做爱时的好处是，他很重视我的感受，当他的阴茎插入我阴道时，他会由浅而深、由轻而重，等到我的蜜汁够多后才开始直冲到底，每换一次姿势就会插个百来下；有时也会让我在上面，让我自行控制深浅。&lt;br&gt;我最喜欢他将我一条腿抬起由侧面进攻，这种姿势会每次都插到底，我称他为『五体投地』，因为阴蒂、阴道口、阴道壁、子宫颈、屁眼，都会被刺激到。我也喜欢被他抱在怀里坐在他阴茎上，我的屁股一面上下自我控制阴茎的深浅，而他一面吸我胸部或与我接吻，那种快感也很销魂，这时大老公就坐在旁边做电脑资料。&lt;br&gt;振忠每星期一、二、四、五晚上要上课，所以星期三、星期六晚上８点以后就是我们一起交流的时间，所以只要是这两天，大家都及早把工作做好。８点一到，大家互相使个眼色，不约而同就往浴室走，接下来就是一场二小时的肉搏大战了。&lt;br&gt;平常日因为要上班，所以我要求他们都戴套，免得在公司里工作时精液流出来搞到裤裆老是湿黏黏的；星期六晚上我因有吃避孕药，再加上两位老公经健康检查一切正常，所以他们都不用戴安全套，每次做爱他们都直接将精液射入。尤其是第三次射精后，我会将屁股抬高，让精液进入子宫深处。&lt;br&gt;这样在充份休息、老公的好料理及精液的灌溉之下，我的胸部由３６Ｃ升为３６Ｄ，皮肤更加白嫩，这是意料外之收获。&lt;br&gt;两个老公相互约定要如何分担家事，于是列出一张家事表，我看了结果哈哈大笑：「家事不用我做、衣服不用我洗、地板不用我擦、饭菜不用我煮，假日至少有一个老公陪我逛百货公司，晚上洗澡要帮我擦背、洗头时要帮我冲头发，老婆不想办事时不可强求，老婆不高兴时要安慰她，最重要的是不可惹老婆生气。我在家里唯一要做的是，早上７点起来做早餐，陪老公吃早餐。」&lt;br&gt;今天又是星期三，早上要出门时两位老公互相叮咛且使眼色，傍晚振忠负责到公司接我下班。今天我情绪都特别高昂，像一只蝴蝶般飞来飞去，同事问我是否有什么喜事？我都以微笑应对；老板也感觉到我的改变，工作上更加顺利，也帮老板解决了不少问题。&lt;br&gt;我那单位因受到我影响，效率比别的单位高很多，老板在高兴之馀帮我们加薪，而我也晋陞为助理秘书。但我的秘密没人知道，我只要一想到晚上要跟两个老公做爱，我的蜜汁爱液又不自主流了出来。&lt;br&gt;大老公的长、二老公的粗，每次都让我魂飞九天。今天的高潮将如同往常，甚至更超越，每人至少要在我体内射精三次。想到这里我的脸庞又泛红了，水汪汪的双眼、加速的心跳、升高的体温……让我对人生充满了希望与期待。&lt;br&gt;</content></item></essay>