<essay><item><title>恶魔奸淫 — 序章</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;恶魔奸淫&lt;br&gt;序章&lt;br&gt;幸福。我想100个人就算没有100种解释，至少也应该有90种吧。&lt;br&gt;我叫蔓蔓，今年32岁的熟女，我有一个可爱又帅气上了公立高中的儿子。&lt;br&gt;没错，别怀疑我的儿子已经升高中了，我在16岁那年惨遭强奸，犯人在虽然在案发后一个礼拜遭到逮捕，然而当犯人受到法律制裁的同时，我却遭受整个社会的制裁，认识我的人不管老师还是同学，好一点的，用同情的眼光注视着我，恶质的人，却把我当成淫娃，就算他们嘴巴不说，但是，他们那种看透我身体的感觉，让我感到崩溃。而我最亲近的家人，甚至把我看成一种污点，将我当成空气般的存在。&lt;br&gt;然后，就在我即将崩溃的同时，我发现我怀孕了，我想很多人大概会为此感到绝望，而我，当下第一时间却只有感到无尽的感动，是的，一个小小的生命在我体内开始孕育成长，一个只属于我的小生命。然后，在父母的坚持反对下，为了这个幼小的生命，我离开了家，独自开始在外生活。&lt;br&gt;为了我体内的生命，我努力工作，然后一转眼，我在美发已经打滚了10多年，其中经历过许多事，有时心酸有时疲惫，但是，看着孩子一天一天的长大，这些痛苦都不再重要。&lt;br&gt;然而，去年年底，工作了5年的美发店，老板忽然捲款潜逃，这件事情也算给了我严重的打击，毕竟在外面生活就算省吃捡用，养个孩子依旧是十分花钱的大事，所以，我户头里面的数字仅仅只有5位数，这点钱绝对称不过三个月，好在，似乎是平时对朋友算是仗义，没多久便有一个久未联络同是作美发的朋友找我过去她那工作。&lt;br&gt;蔓蔓!怎么还在啊!一个短发俏丽年约26的女子，此时正眼睛眨啊眨的看着我，将我重回忆中拉回现实。&lt;br&gt;Ivy，小强没跟你说今晚要留下来喝酒吗?&lt;br&gt;Ivy便是当初找我过来这家店的朋友，只是，来到这后发现，许久未见的她变得相当性感，不管在谈吐和穿着上都有着极大的落差，而且令我感到意外的，店里面除我跟Ivy外，只有两个男性小强跟阿洛，而Ivy似乎跟他都有着超友谊关西。&lt;br&gt;有啊!可是，你今天不用回家照顾你姪子喔?&lt;br&gt;今天他原本就要住朋友家，所以倒是不急着回去。16岁生小孩毕竟太过惊悚，而且不管解不解释都很麻烦，所以，状况允许的话对外我都告诉别人那是我姪子。&lt;br&gt;而听我这么说，Ivy便坐下来跟我聊了起来，没多久小强跟阿洛也带着啤酒和几样小菜走进了休息室。&lt;br&gt;接着大家便开始随意的喝酒吃东西起来，当大家聊的正开心的时候，Ivy的手机响了起来，接起手机的Ivy没说几句便挂掉电话。&lt;br&gt;抱歉我临时有事要离开一下。Ivy双手合掌一脸歉意的对我们说到。&lt;br&gt;拜讬!酒跟小菜买很多ㄟ!而且难得蔓蔓可以留晚点!小强皱着眉头说道。&lt;br&gt;真的对不起啦!我真的很快就回来了!&lt;br&gt;看着为难的Ivy，我赶紧出来打圆场。没关西啦，快去快回囉，我们等你嘿。&lt;br&gt;听我这么说Ivy如蒙大赦，我很快就回来了。边说边飞也似的离开。&lt;br&gt;看着他毛毛噪噪的样子，让我不禁哑然失笑，这么久了就是这点没变。&lt;br&gt;小强跟阿洛低声唸了两句，随后便又开始嘻嘻哈哈的跟我喝起酒来。&lt;br&gt;然而，聊没多久他们两个越作越靠近，并且开始对我毛手毛脚。&lt;br&gt;因为我们店走的本来就算是流行路线，所以虽然打扮上不至于像Ivy那么过火，但是美观和性感还是有一定的水准，也&lt;br&gt;因此此时我的穿着着黑色贴身的紫色连身毛衣，配上过膝的黑色长袜，而我很明白假如他们要对我做什么，这种穿着真的算是很方便。&lt;br&gt;所以当我发现不对劲的时候，我立刻打算站起来逃走，可是当我一站起来便发现头有点晕，甚至有点腿软的感觉，连一步都没走出去就跌到阿强身上。&lt;br&gt;有Eㄟ，看不出来这么有料。我一倒在小强身上，小强连伪装都省了，直接开始搓揉我的奶子并且开始吐出变态的话语。&lt;br&gt;放手!我挣扎着想要爬起身来，可是越是挣扎，越是没有力气，而且令我感到恐惧的，我慢慢的从想要起身的动作，变成方便他搓揉我奶子的姿势。&lt;br&gt;身体跟嘴巴的挣扎，逐渐被身体渴望被奸淫的慾望取代。&lt;br&gt;你看她表情多淫荡啊。阿洛一边说，一边拉开我大腿，让我的内裤暴露出来，黑色的蕾丝内裤更加刺激了他们两人的慾望。&lt;br&gt;看着他们脸上越来越猥亵的表情，我试图的想把打腿靠拢，然而当阿洛手掌划过我的大腿内侧时，我的大腿却配合着张了开来，我心里一阵羞耻一阵刺激，阿洛把手放在我的阴道口上下摸着，而小强则反复搓揉着我的乳房。&lt;br&gt;求求你们停下来，停下来我会当做这都没发生过的。身体的快感逐渐的把我意识吞没，我无力的作出最后的尝试。&lt;br&gt;干!他妈的水都流出来了!还说不要勒!还是下面那张嘴比较老实。阿洛边说边把我内裤扯破，然后一边拉下拉链，掏出他那根粗大的鸡巴来，顿时把我吓了一跳。&lt;br&gt;他的身体朝我压来，我闻到一阵男人臭汗味，还没来得及阻止，小穴已经被他粗大的鸡巴塞满。啊!我轻轻哀叫一声，阿洛的鸡巴又硬又大，完全将我的小穴撑开，我此时却淫荡的想着这就是人家说的被男人干破小穴吧。&lt;br&gt;而小强也不甘寂寞的边摸我的奶子边蛇吻我。强烈的快感重小穴传遍全身，神志有些混乱的我，配合着阿强的蛇吻，我内心应该是要感到痛苦的，但兴奋的感觉却是一浪接一浪，将所有的痛苦掩盖，只留下满满的慾望。我忍不住摇着自己的丰臀，配合着阿洛的奸淫而扭动着。&lt;br&gt;小强放弃了玩弄我的奶子，把阴茎拿出来，放到我的唇上。我面对粗大红通的巨棒，不禁又爱又怕，伸出颤抖的双手，握住了他的鸡巴，张开了湿漉漉的双唇，将红通的龟头纳入口中，不断吸吮着。&lt;br&gt;到此，我知道我完全失控沦陷，再也停不下来了。&lt;br&gt;他把我的嘴唇充当淫穴，一抽一送地动了起来，而我则配合着他的动作，用着我的纤舌来回舔着那进进出出大鸡巴，面对我的反映，他在我口中更加快速地抽送起来。他们两人就这样占据了我的上下口，让双唇不断地吞吐着。&lt;br&gt;啊!!!!!!~~~~喔喔…要死了…啊啊啊啊!!……洩…洩了…啊…啊啊…啊…当上下两股热流喷洒出来的同时，我纤细雪白的背像触电般激烈弓起，仰天娇喘的叫着，双腿无力的瘫软。&lt;br&gt;我的眼神中充满了愉悦与渴望，从蜜穴与嘴巴里洩出大量的淫水，我想此时不用镜子，我就能知道我现在的样子铁定是淫荡的。&lt;br&gt;然而，就在此时，一阵闪光灯闪烁了起来。&lt;br&gt;面对着闪光灯，我并没有闪躲，此时此刻，我脑海里面只剩下淫乱的慾望，我默默的将双脚微开，两手掰开肥嫩的阴唇，让粉红色的小穴微微的张着，刚刚被阿洛内射的精液缓缓流了出来，不断渗出的精液已经流到大腿上，形成淫荡的白浊。&lt;br&gt;这淫荡的模样让小强和阿洛放弃拍照，再度变成野兽朝我扑了过来…&lt;br&gt;喔喔喔…..妳的淫穴好会吸阿….湿的乱七八糟还夹的这么紧…….太爽了…妳这个贱货。面对着如今淫乱的我，他们依旧不忘用言语羞辱我。&lt;br&gt;「啊啊….好爽….啊啊啊啊………是….我是贱货..啊…喔喔……啊啊….顶到…阿阿…..又顶到….花心了………嗯嗯……..小穴……..啊啊…….要坏了…..大肉棒…..好厉害……真的好爽…又要……洩了…..啊啊啊啊啊…….洩了…….啊啊啊…..继续…..干死我吧。」而我则是用淫浪的叫声和污秽的话语回应着。&lt;br&gt;</content></item></essay>