<essay><item><title>偷用姐夫</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我的姐夫长的高大英俊，非常有男子汉气质，他和姐姐结婚几年来生活的非常美满，我有时非常希望姐夫能慰我一番，可这也只是想想罢了，我们与姐姐家住的很近，好在能经常随便地到他家去。&lt;br&gt;今年我已满19岁，刚高中毕业，虽然在学校时和两个男同学干过两次，第一次除了有些痛之外什么感觉也没有.第二次在一个男同学家里，干之前他倒是抱着我亲了许久，又摸弄了半天可干起来一会儿他就射了，而且因为年令都才17、8岁，那东西也都才10公分多些，没什么感觉&lt;br&gt;我经常幻想姐夫的那东西一定够粗够大，干起来一定舒服，因为从姐姐结婚后每天都十分满足的脸上就能看得出来，有时候我真羨慕她。今年夏天的一天，我在下午和好朋友玲路过这里，我们一起到姐姐家去找水喝，敲开门姐姐正好穿戴整齐要出去，见我们来了就让我们自己在家就走了&lt;br&gt;姐姐走后我到厨房给玲沏茶，她到处走动去参观，功夫不大她神情有些异样地来到厨房悄悄对我说，卧室一个男人在睡觉是谁呀，我说还能有谁准是我姐夫呗。说完正好也沏完茶我就过去看，玲也紧紧随我过来，我来到卧室见门半掩着就推开了门，一下子就愣了，只见姐夫仰躺在床上只穿个小裤衩在呼呼大睡着，看样子是中午喝多了酒，姐夫的身体几近裸体，真有男子汉的气派，让人看了心里就发痒，尢其是下身像征男性特征的地方，鼓起的一个大包，看的我眼热心跳，不由的呆呆地定在那里，玲从我身后钻过来向床走近了几步，一边欣赏我姐夫一边轻呼真棒，我心里立刻反上来一股醋劲，这是我的姐夫怎么能让他人在这里欣赏呢，我拉了玲一下说我们出去吧，玲回头望我一眼说让我再看看，我说不行快出去吧。&lt;br&gt;来到客厅我俩边喝水玲对我说，你姐夫真是太棒了，你一定和他上过了吧，我说你别胡说，她古怪地一笑说算了吧，你要是放着这么棒的姐夫不用说死也不信，你要是不用让给我吧。我意识到不能让她在此久留，喝完水就走了。&lt;br&gt;不过玲的话却让我心里无法再平静了，是啊，我有这么棒的姐夫光是心里想有什么用？&lt;br&gt;可是，经过几个晚上的失眠，终于想出一个万一之策，偷着用他一回，既不让他知道也不让姐姐知道。从此我便留心机会开始实施我的「偷奸姐夫」计划。&lt;br&gt;这天中午，我与姐姐在她家吃饭，饭后姐姐要去到郊区一个单位采访晚上才能回来，姐夫出去喝酒了，吃完饭姐夫也回来了，姐姐说我先走了。姐夫有些醉眼朦胧地与我说了几句话，自己沏了杯葡萄糖水，就去卫生间了，我一看机不可失，立即行动，从我包里拿出早已准备好的几片安眠药粉末，倒进他的水中，一会儿姐夫从卫生间出来端起水就喝了下去，我躲在厨房心里直跳，喝完后姐夫就到卧室去了。&lt;br&gt;十分钟后，我悄悄来到卧室门口从门缝向里张看，见姐夫又像那次一样只穿件裤衩仰躺着呼呼大睡，我轻轻走到床边，站在床前欣赏了一会儿，用手推推他没有反应，又连推带说姐夫你睡吧我走了，还是没有反应，我知道他已经睡沉了。&lt;br&gt;我先弯腰在他脸上轻轻亲了几下，又在他身上吻了一阵浑身就有些发热，我吻住姐夫的嘴用舌尖挤进他的口内，使劲地吸和吻，我是擦拭去了口红的，不能在他身上留下痕迹，我将目光转向他的下身，用手轻轻抚摸他那鼓起的大包，将脸伏在他那大包上，嗅着他那真正男人的味道，将他内裤慢慢脱了下来，真吓人，他那东西软软地弯在那里，半露着龟头，我忍不住用手抓住，呼吸也急促了起来，我把它巾在脸上，热呼呼的有一股强烈的男人气息，让我更加不能自己，下面也觉得湿呼呼的了，&lt;br&gt;我用手抓着把它放入口中，用嘴和舌给他吮吸，它在我口中慢慢地变大变粗，功夫不大它就又长又粗，我从嘴里抽出来一看，妈呀，它足有二十多公分长鸡蛋一般粗，直直地向上挺立着，要是让我突然看见是这样，非吓的够呛不可，它上面粘着我的唾液，我伏下身放入口中慢慢地仔细地品味着。&lt;br&gt;此时我的下身涨的很历害，阴道里面充满了淫水，我脱下裙子和内裤，上床伏在姐夫身上压在他裸体的身上，此时我才发现女人在上面和男人在上面是不一样的，男人在上面可以随意插进女人的阴道，可女人在上面却并不方便，只好跪起来骑在姐夫身上，将阴道口对准他那粗大的阳具慢慢坐了下去，立刻就感觉阴道里充满了涨涨的感觉，用力向下一坐，姐夫的整根阴茎就全部插入了我的体内，我一上一下地动着，姐夫的阴茎在我阴道里一进一出，这种感觉真是无法用言词表示，绝不是中学生的东西所能比的，比起这次，以前的两次简直只能说是瞎玩，因为姐夫的阴茎很长插入我体内很深，可以爬在他身上动着，多年的慾念终于变成了现实，我在姐夫身上坐着抽插一阵爬着抽插一阵，直弄的我心里痒的难受，忽然我觉得下身一紧，阴道内一阵急缩忍辱负重不住地呻呤出来，我一下子爬在姐夫身上紧紧地抱着姐夫，阴道内射出一股淫水，浑身不由自主地痉挛一阵，我知道是自己达到期了高潮。&lt;br&gt;高潮过后，我坐在姐夫身上慢慢地抽动，忽然觉得姐夫一阵呼吸急促，深深插在我阴道里的阴茎一下子又涨大了，突然姐夫哼了一声，阴茎猛地一挺，我只觉得一股热流射进我小腹内，啊，姐夫竞然在我阴道里射精了，紧接着他阴茎每跳一下就有一股热流射击入我的体内，我紧紧地缩紧阴道，细心地体会着这美妙的时刻，终于它不在射击了，好像也变的有些软了，我从姐夫身上起来紧紧地缩着阴道，不让姐夫射在我体内的精液流出来。&lt;br&gt;我心仪已久的姐夫终于被我给奸了，心里十分地满足。&lt;br&gt;我用卫生纸给姐夫擦拭干净，绝不能留下任何痕迹，然后给他穿好裤衩，再穿好自己的衣服，赶紧就走了，没有想到的是，刚走到大街上下面就开始往外流了，一会儿裆里就滑粘的一大片，后来就顺左大腿内侧流了下来，没办法只好用手抹一下算了。&lt;br&gt;</content></item></essay>