<essay><item><title>好朋友上了床之后，变成可以上床的好朋友(22)</title><author>床上伴侣</author><content>姆熊，来到门口，却赫然发现，门口的小贩卖着一模一样而更大只的Kitty猫，一只只要99元！昏倒！&lt;br&gt;这都是小事啦！男人啊！这种事要看开一点，不然啊～你会短寿很多呦。&lt;br&gt;「大雄～～」又来了，即使她拉着我的手，晃来晃去，使我的手臂在她的胸口碰过来滑过去，手臂上的每一个触感细胞都可以准确回报宜静内衣蕾丝的花样，好不勾魂，但是有了上次的经验，我可是寒毛直竖，不敢有一丝大意。&lt;br&gt;「你看那边！有船耶～～」宜静说。&lt;br&gt;「嗯。」&lt;br&gt;「嗯什么啊～我们去坐啦！」宜静说。&lt;br&gt;「喔，好‧‧‧好吧！」我说。&lt;br&gt;付了钱，船老板拉过一只小船，我先扶宜静上船，接着我再小心的上了船。够浪漫吧！一些电影电视剧常常有这样的画面吧，女的撑把小花洋伞，男的轻松的划着船，清风徐徐吹拂，带起几丝发丝划过女主角漂亮的脸蛋。男主角看得呆了，然后轻轻捧起女主角的脸，深情一吻。&lt;br&gt;我真的很想这样子的！&lt;br&gt;但是，我不会划船！而且还不会游泳！&lt;br&gt;不过头顶着男人的自尊，说什么也不能漏气，只好硬着头皮给他划出去。可是没划过的人就是不行啦，原本我以为没什么大不了的，可是真的做了才知道，原来划船也是门大学问。&lt;br&gt;刚开始的我简直就是笑话，不是原地打转就是水花乱贱，一下子又失控撞到别人的船，吓得人家半死。&lt;br&gt;「哈哈‧‧‧大雄‧‧‧你‧‧你不会划船喔！」宜静当然不会忘记笑我。&lt;br&gt;说来真奇怪，要是在以前，我跟她个关系不明之时，她还会有所保留，不会这么笑我，但是现在，她可是真的笑得很开心，一点也不含蓄。&lt;br&gt;「你嘴巴小一点吧！蚊子飞进去了啦！」我说。&lt;br&gt;「呼呼‧‧‧嘻嘻‧‧‧」宜静果然收敛一点「你真是糗耶，上次我跟杨英去玩，人家划得可是真好呢！你真是丢脸，亏你是男生耶。」&lt;br&gt;「哪有丢脸，她人又不在，没得比，也笑不到我。谁知道你说的是真是假。」&lt;br&gt;「哼，嘴硬！」宜静说「咦？！不会吧！这么巧，杨英！」宜静指着我身后的岸边大叫，还挥起了手。&lt;br&gt;「啊！」我赶忙回头看。「哪里啊？」&lt;br&gt;这下可大条了，我跟宜静关系刚定下来，而杨英又是口口声声说要跟我在一起，现在同时出现，那我该说跟谁好？这可不是开玩笑的，搞个不好，我可能马上会被丢到这湖里餵那些乌龟了。&lt;br&gt;「哈哈‧‧骗你的啦，心虚了吧！」宜静说。&lt;br&gt;「呼呼‧‧‧哪有？我哪有心虚。」我硬是不认帐。&lt;br&gt;「没有吗？嘻嘻‧‧‧」&lt;br&gt;两天下来，所发生的事林林总总，难以一一举出，但是无可否认的，我开始真正领略了恋爱中男女应有的一些情趣，说来真有点不好意思，我跟她可是先上床再恋爱，真是对不起古圣先贤的谆谆教诲。&lt;br&gt;最重要的事情是，大家可千万千万不要学我啊！不然会抢到我的市场，那会严重影响我的机会啊！&lt;br&gt;「恭喜！恭喜！」「请客啦！」「‧‧‧‧」&lt;br&gt;刚刚从家里回到学校，一走进实验室就是这样一个场面，让我一阵错愕。&lt;br&gt;「恭喜啥？」我说。&lt;br&gt;「恭喜你考上博士班了呀！」志明说。&lt;br&gt;「我？！考上了？」我有点怀疑，该不会是刚才被傍晚的夕阳晒得发昏吧！现在就在做白日梦啦？&lt;br&gt;「你发什么呆啊？」志明说「快说你要怎么请客吧！」&lt;br&gt;「是啊！快快请客吧！我要吃Buffet喔！」「对啊！不然牛排也可以！」「去七股啦！吃海鲜吃到爆！」「‧‧‧‧」&lt;br&gt;「好好好！我请我请！」我说。&lt;br&gt;「耶！好耶！」众人一阵欢呼。&lt;br&gt;「明雄。」是教授。&lt;br&gt;「老师」&lt;br&gt;「恭喜啊！」&lt;br&gt;「谢谢老师。」&lt;br&gt;「那要请客喔」&lt;br&gt;「嗯，一定一定。」&lt;br&gt;「喔，还有，下周我发表的那篇论文，你就去帮我讲一讲吧。」&lt;br&gt;「喔，是！」$%@##$@^OX&lt;br&gt;上帝是公平的，给你一些也要拿走一些。&lt;br&gt;教授是故意的，给你甜头也要分担苦头。&lt;br&gt;真是意外的发展，我回家玩两天，居然发生这样的大事！当然啦，医院的事也很大，不过，这是好事，跟医院的事比起来真是好消息了。&lt;br&gt;我赶紧找个空档就溜出实验室，迫不及待的要快点跟宜静分享这好消息。&lt;br&gt;『嘟～嘟～嘟～』拨了宜静的手机，居然没有人接。&lt;br&gt;嗯！那回家吧！宜静应该是在公寓那边吧！也许刚好上厕所什么的。不管了，回去找她，顺便买罐香槟回去庆祝一下！&lt;br&gt;「宜静！」我一进门鞋还没脱就大叫。「宜静！」&lt;br&gt;「什么事啊？」宜静的声音居然在杨英房中。&lt;br&gt;「宜静！你在杨英房间干麻啊？」我一边说，一边跟我那双难脱的鞋子奋战。&lt;br&gt;「我，帮她打扫一下啊。」宜静开门出来说「她那么多天不在，帮她清清灰尘。」&lt;br&gt;「喔，我跟你说，我考上博士班了！」我说。&lt;br&gt;「真的啊！」宜静眼睛亮了起来，脸也红了起来「恭喜恭喜！」光说不够，她飞身扑过来，狠狠的亲了我一下，她真的是替我非常高兴！&lt;br&gt;「真的啊！我刚刚才知道的！」我说。&lt;br&gt;「太好了，要好好庆祝一下！」宜静说「你跟你妈妈说了没？」&lt;br&gt;还是宜静细心，我都还没跟家里报喜哩。&lt;br&gt;「没，妳把香槟先拿去，我去打电话。」我说。&lt;br&gt;「呵呵，香槟都买了喔」宜静说「喂～～等等！你家现在不会有人在吧？」&lt;br&gt;「ㄜ‧‧‧」我真是兴奋过头，都忘了，才四点多，家里没人的。&lt;br&gt;「呵呵‧‧‧，看你，先去洗个澡吧！」宜静说。&lt;br&gt;「喔」&lt;br&gt;「去去去！好臭！」宜静推着我去洗澡。&lt;br&gt;我乖乖的去洗了个澡，顺便平复一下激动的心绪，所以，我破例洗了很久。&lt;br&gt;洗完澡出来，果然如我所预料的，宜静已经准备好晚餐了。你或许会觉得奇怪，干嘛不去外面吃一餐庆祝一下。不过，对我个人来说，我只想先安安静静的跟宜静分享，吃着宜静做的晚餐，喝着香槟，幸福二字就是这个样子了。&lt;br&gt;至于要去外面吃一顿好料庆祝的事，可以再找时间的。我相信，宜静一定也是这样想，也知道我会这样想。&lt;br&gt;「恭喜！」宜静举杯说。&lt;br&gt;「谢谢！」我愉快的说。&lt;br&gt;喝了一小口，我们就吃起宜静精心准备的晚餐，虽然倡促间这一顿晚餐并不算丰盛，然而却是可口至极。从前有个广告说：『要抓住男人的心，先要抓住他的胃』实在是不错。 吃着心爱的人所煮的饭菜，除了美味之外还加上爱情，那感觉必是如身在天堂，幸福美满。&lt;br&gt;至于那些不会煮菜的女生，除非妳嫁了个会煮菜的老公，换他来煮，不然千万不要相信电视剧演的那套，烧焦的也吃得可口，那只有发生在像101次求婚那种男丑女优，丑男不用这套就追不到的情况。不然我保证妳，你会看到他跑的速度可以追上飞机(纸飞机啦)，迅速逃离餐桌，冲向厕所。&lt;br&gt;吃过晚餐，我帮她收拾了一下，就被她赶出厨房，她说我碍手碍脚，其实哪有啊！&lt;br&gt;我发誓！我绝对没有碍手碍脚，我只是爱从后面抱着她，粘着像只大无尾熊一样，她的双手我都没碍到，双脚移动也没有阻档，我都嘛跟着她走！真的！&lt;br&gt;我乖乖的出到客厅，开启电视来看。&lt;br&gt;宜静的手机响了起来，我在看着新闻报导，隐约听到几句，都是宜静在嗯嗯喔喔的，不知道是谁打来的。新闻上正拨着黑龙老大出殡的新闻，吸引了我大部分的注意。&lt;br&gt;我仔细的看着新闻画面，试着找到杨英的身影，不过失败了，因为记者似乎也只能远远的拍摄，杨英应该是在里面吧。&lt;br&gt;宜静收拾好之后，跟我贬了贬眼睛，一头钻进杨英的房间，一下子出来后居然拿了瓶白兰地。&lt;br&gt;她拿了两个杯子，斟上了酒，举杯。&lt;br&gt;我接过杯子，一口气干掉！&lt;br&gt;「哈～～」我哈了一大口气，果然是高酒精浓度的酒，不过很爽。&lt;br&gt;「我就知道，你一定喜欢。」宜静说。&lt;br&gt;「呵呵，妳真了解我。」&lt;br&gt;「没办法呀，谁叫我认识你那么久了。」宜静说「你有几根毛我还不知道吗？」宜静居然用这种口起跟我说，不过说完她也噗嗤的笑场了。&lt;br&gt;「呵呵，是啊是啊！妳都知道，不过，我那里最近又长了好几根毛，妳要不要再数数看啊？」我邪恶的说。&lt;br&gt;「啊！色狼！恶心。」宜静说「罚你干瓶！哈哈‧‧‧‧」&lt;br&gt;「干就干，干了妳就帮我数了吗？」我说。&lt;br&gt;「哼哼，你有本事喝吗？别骗我了，用分期付款我可不认帐啊。」&lt;br&gt;「不用！我干！」我猛的抢过瓶子，一仰头，瓶口对准嘴巴，灌下去了！&lt;br&gt;「喂！喂！」宜静紧张的叫着「别这样！会醉的！」&lt;br&gt;「我就是想醉！」我一口气喝完半瓶后说。「我今天心情好，想狂醉！醉在妳身上！哈哈哈‧‧‧」酒精很快发挥作用。&lt;br&gt;「真是的，哪有这样的。」&lt;br&gt;「妳也陪我醉！」我喝一大口酒含着，抱起宜静猛亲过去，接着把酒灌到她嘴里。&lt;br&gt;「呜！‧‧‧‧」宜静躲不过，只好喝下去。「好辣！」&lt;br&gt;「不辣！再来！」我说。&lt;br&gt;「谁说不辣！辣死了！」宜静说。&lt;br&gt;「不管。」我说「我今天最大。」&lt;br&gt;「哎呀～～」&lt;br&gt;「好啦～～再一口？」我说。&lt;br&gt;「嗯‧‧‧」宜静微微点头。&lt;br&gt;「哇！再来香一个！」我又是一大口酒灌过去。&lt;br&gt;「嗯‧‧‧」宜静也喝了。&lt;br&gt;宜静红红的脸，带着几分醉意，真是好可爱，嘴巴吐出的味道都已经带着浓浓酒气不下于我。忍不住就开始不规矩起来。&lt;br&gt;亲亲嘴巴、脸颊、耳垂、脖子然后是胸口锁骨，双首先是在宜静背部轻轻抚摸，抱一抱，然后又转到前面，腰部、腋下、胸口，但是要偷袭胸部时却遭到阻碍，又转进背部，想要一解束缚，摸了半天却解不开。猛然醒悟！她穿的是前开式的啦！&lt;br&gt;又将目标拉回前方，趁着侧身亲她的耳垂时，我发挥抓奶龙爪手的高级手技，隔着她的白衬衫，一举成擒，顺利解开阻碍物。&lt;br&gt;「嗯？」宜静当然发现了。&lt;br&gt;「嗯。」我说。&lt;br&gt;「嗯。」宜静轻轻点头。&lt;br&gt;这下我可乐了，趁着几分醉意，开始解除宜静身上武装。白衬衫、蓝牛仔裤、米色前开胸罩、米色蕾丝内裤，一一在我的指头运作下消失。&lt;br&gt;当然，我自己的衣服也是要多快有多快的脱光光。&lt;br&gt;回想上次宜静生日，那时候我想灌醉宜静跟杨英，然后来个一箭双鵰一炮双响，没想到灌醉是灌醉了，不过那次是被杨英独佔了！连两砲发射完，我也醉了。据宜静说，那次她本来是想献身圆梦的，可惜我居然这么不知趣，当着装醉的她面前跟杨英大演活春宫。&lt;br&gt;还好后来的发展，我跟宜静终于有机会在一起，我现在可以跟她好好的庆祝一番。&lt;br&gt;我抱起宜静，把她摆到沙发上，分开她的双腿，显露出她雪白的大腿根处，蜷曲的毛微微发亮，似乎在招换着我，要我跟她亲近亲近。&lt;br&gt;我跪在沙发边，把头埋在宜静双腿中间，？用鼻子闻着她那里的味道，用舌头品嚐她最最甜美的汁液。神奇的很，就像是一罐可以源源不绝变化出美酒甘泉的神壶，愈是努力品嚐舔食，愈是源源湧出。&lt;br&gt;那是什么味道呢？我说是性感加上幸福的味道！&lt;br&gt;宜静伸长了手搂着我的头，嘴里微微发出呻吟声。&lt;br&gt;我放倒宜静在长沙发上，一脚放到沙发背上，一脚落地，而我，当然是在两脚之间，握着老二，挺腰放手，老二就迅速滑溜的钻到宜静深处。&lt;br&gt;微醺的两具赤裸裸身躯就这样交缠在沙发上，不急不徐的进出，伴和着宜静的轻声呻吟，以及我呼呼的喘息声。&lt;br&gt;没有激烈的肉搏碰撞，没有强烈的亲吻，更没有淫声浪语，一切是那么的祥和平顺，自然而然，不带点丝毫矫情造做。&lt;br&gt;我疼惜她、爱抚她、轻吻她、注视她，她拥抱我、配合我、依慰着我，一切都是安静地出奇。我甚至可以清楚听到沙发已随着我每次的挺腰所发出的声音。&lt;br&gt;一切的一切是那么完美，尤其跟前两天病房中的遭遇相比，还是这样的平淡适合我吧！&lt;br&gt;突然间，眼前一黑！&lt;br&gt;停电了！&lt;br&gt;「啊！」我惨叫。&lt;br&gt;因为，宜静是有名的怕黑，刚刚突然停电，她一紧张，猛的一抓！我相信我的背上应该有十条深深的抓痕。&lt;br&gt;这还不算啥，更扯的是，她那温暖迷人的湿湿小密穴居然猛力收缩，夹紧我的老二最迷人的勾魂小穴瞬间变成老二地狱，『宜静牌老二搾汁机』，还好我当时正在抽出，要不是先前的润滑够，我又已经抽出了一大半，我看这下我跟她大概要包着棉被送医院了。不过还是很痛的。&lt;br&gt;「对‧‧‧对不起‧‧‧」宜静说。&lt;br&gt;「没‧‧‧没关系‧‧‧」我说。&lt;br&gt;她结巴是因为不好意思，我结巴则是惊魂未定。&lt;br&gt;「妳不要怕，我抱着妳。」&lt;br&gt;「嗯」&lt;br&gt;这一晚，等着电再来，可是酒意上来，迷糊中我们就这样抱着睡着了。&lt;br&gt;三天后，我代替教授发表论文，因此又出差到台北，老方法，下了车，在车站附近就随便找了间旅馆住下，拨了电话给宜静，报一下平安。&lt;br&gt;这是要是让老妈知道了不知道会不会吃醋哩。从小到大，老妈常形容我的一句话：『出去了就当作是丢了，要是回家就当作是捡到的。』反正就是说我只要出了门就忘了家里了。&lt;br&gt;千万没想到我现在会这么乖，一到旅馆就跟宜静报备了。&lt;br&gt;当然这中间少不了情话绵绵啦，但是对读者来说就是废话连篇啦，那就不提了。&lt;br&gt;晚上实在无聊，电视看来看去都是差不多，实在无趣，隔壁又不时传来女子浪吟声，八成是特种行业的，叫声蛮职业的，颇为应酬的感觉。&lt;br&gt;『叩！叩！叩！』有人敲门。&lt;br&gt;「谁啊」我没开门，因为这种宾馆常常有那种拉客的。&lt;br&gt;「先生，客房服务啦！」一个甜甜的女生声音。&lt;br&gt;「我没有叫服务啊。」我说，骗鬼啊，明明是拉客来了，还说啥客房服务。我说是床上服务还差不多。当然，这服务是要钱的。&lt;br&gt;「有啊，有人帮你叫了。」女生又说。&lt;br&gt;呵！这可鲜了，有人帮我叫的？这年头还有代客叫鸡的吗？&lt;br&gt;「是谁啊？」我说，这门可是千万不能乱开，不然可是没完没了的，一个晚上不用睡是常有的事。&lt;br&gt;「先生，你先开门啦，我只是拿东西给你啦。」&lt;br&gt;我耐着性子起身到门口，凑上人孔去看。果然一个打扮入时的女生，推着一台餐车，上面居然有一个有盖的银盘，旁边摆着瓶香槟根两个杯子。&lt;br&gt;太厉害了，这行业居然么进步，这样的手法都使得出来。&lt;br&gt;「妳东西放着，先走开，我待会儿自己出去拿。」我说。&lt;br&gt;「噢‧‧‧好吧‧‧‧真是怪人‧‧‧」她说得小声，我还是听到了。&lt;br&gt;我等她离开后，才迅速开门拉进餐车，关门。我倒要看看她们搞啥鬼。&lt;br&gt;我小心翼翼的打开银盘的盖子，深怕有啥迷昏香之类的东西冒出来，结果出乎意料的是，里面不是迷昏香，而是一件黑色的蕾丝内裤。&lt;br&gt;这是什么意思？我还是小心地用两支笔夹起那件内裤。&lt;br&gt;『咦？这内裤好眼熟！』我心中微微讶异『这味道！好熟悉！』&lt;br&gt;是她！&lt;br&gt;盘子边有一张卡纸，上面写了几个数字，一看就知道是房间号码。&lt;br&gt;我拎起香槟根杯子，把黑内裤收到口袋中，急急忙忙开门出去，直奔那个房间。&lt;br&gt;『叩！叩！叩！』这次换我叩门了。&lt;br&gt;「请进！」一个熟悉的女生声音。&lt;br&gt;我开门一看，不是她还有谁！&lt;br&gt;一个身材美妙的女人，身穿一件黑色内衣，其它全部没穿，坐在对面的椅子上，似笑非笑的看着我。&lt;br&gt;「你来啦。」&lt;br&gt;「杨英！妳‧‧‧」&lt;br&gt;「你不关门吗？」她说。&lt;br&gt;「喔」我赶紧关门免得春光外洩。&lt;br&gt;「你又偷了我的内裤吗？」杨英笑着说「还不快还我。」&lt;br&gt;「妳怎么会在这里？」我说。&lt;br&gt;「我？」她指指自己的鼻子「我是来做room service的啊！」&lt;br&gt;「妳怎么知道我在这里？」我说。&lt;br&gt;「你猜呢？」她说。&lt;br&gt;「妳‧‧‧是她‧‧‧」我讶异的说。&lt;br&gt;「是啊。」杨英知道我说的是谁，直接承认了。&lt;br&gt;「妳‧‧跟她‧‧‧」我结巴的说。&lt;br&gt;「你不用管，反正‧‧‧‧我跟她很好就是了。」杨英说。&lt;br&gt;「妳们‧‧‧」&lt;br&gt;「我说了呀，你不要管嘛，今天我是来做room service的。」杨英说着起身走过来。&lt;br&gt;「我看看，你那根东西回复了没有。」杨英一手按着我那根急速肿胀的肉棒。「嗯不错嘛，很有精神喔。那我今天就可以完成工作了呦。」&lt;br&gt;「我‧‧‧」&lt;br&gt;「不要说了，除非你想像上次一样，让我踢那里！」&lt;br&gt;说完她一拉我的手，把发呆的我拉倒在床上，接下来的事不用说也知道吧！所以不说了。&lt;br&gt;</content></item></essay>