<essay><item><title>淫穴美女(1-48)(24)</title><author>床上伴侣</author><content>理、啊、性慾的中出专用女仆、哼、嗯。」我将手搭在校长宽厚的肩膀上，一边说着淫乱的话语，一边摇摆翘臀套弄校长粗大的肉棒。&lt;br&gt;每次套弄都会发出噗滋噗滋的淫糜水声，校长完全让我自己来，他就只是把玩揉弄着我柔软的傲人双胸，享受着我名器肉壶套弄大肉棒时的快感。&lt;br&gt;我套弄的速度不快，抬起翘臀时享受着大肉棒摩擦淫荡肉穴的快感，一直到只有龟头留在肉壶里才停下，然后放下翘臀让大肉棒一点一点地撑开紧紧夹住的肉壁，直到龟头嵌进子宫口为止。&lt;br&gt;「嗯啊……哼嗯……嗯……哼……嗯嗯……」坐到底后我就扭动纤腰，让紧密结合的子宫口与大龟头确实地摩擦，然后依依不舍地抬起翘臀。&lt;br&gt;随着翘臀套弄，我的双手越抱越紧，最后我跟校长的脸几乎是贴着，而校长也放开我的丰胸、一双大手轻轻抚弄我的翘臀。&lt;br&gt;「哼、嗯哼、啊、要去了、哼嗯、呀啊、啊……嗯哼、啾啧、嗯嗯……嗯、啾……」就在我要到达高潮时，校长吻上我的樱桃小嘴，我们就这样开始亲密的舌吻。&lt;br&gt;然后就这样达到高潮，校长将浓稠又多的精液射入我的子宫。之后，就是长达三年的性奴隶生活，这段故事到时候再说吧。&lt;br&gt;&lt;br&gt;三十四、淫慾暑假──海边豔遇
现在的时间是下午，我跟柔恩走在人满为患的沙滩上，我身上穿着将完美曲线表现出来的性感比基尼，上半身是黑色的吊颈前绑式泳衣，下半身则是让两片翘臀几乎完全露出的绑带式高叉泳裤，脚踝上戴着金色的脚鍊。&lt;br&gt;柔恩的泳装则是跟我同款的白色比基尼。我们两个性感美女穿着高跟凉鞋走在沙滩上，吸引了不少男人的视线，也让他们泳裤中的肉棒高高挺起。&lt;br&gt;这里是柔恩家别墅附近的海滩，我们两个嫌在柔恩家无聊，就带着轻便的行李来到这里，因为这附近有五星级大饭店，所以游客也特别多。&lt;br&gt;不过或许是胆子小，那些男人只敢在远远看而已。&lt;br&gt;「唉唷……学姊，我们回房子去好了。」看到没有男人来对我们撘讪，柔恩露出了无聊的表情，牵着我的手打算回别墅去。&lt;br&gt;而我也就跟着柔恩走回别墅。一直到快走出饭店海滩范围时，有人挡住了我们的去路，是两个高大壮硕穿着紧身泳裤、一黑一白的外国男人。&lt;br&gt;「两位小姐，有荣幸跟妳们交个朋友吗？」他们用流畅的中文说。&lt;br&gt;我跟柔恩互看一眼，点了点头。没想到反而是外国人比较大胆呢，他们的紧身泳裤也被勃起的肉棒顶着，他们的目的也是我跟柔恩的性感肉体吧。&lt;br&gt;也好，反正跟外国人做爱的机会没有这么多。&lt;br&gt;白人叫做查理，黑人叫做泰瑞，他们一左一右地将我跟柔恩夹在中间，带着我们来到位于与柔恩家别墅相反方向的一处渡假木屋。&lt;br&gt;到了这里，完全没有任何游客。&lt;br&gt;他们将我们领进屋内，首先映入眼帘的是有着吧台与好几张沙发、灯光有点昏暗的客厅，查理跟柔恩选了一张沙发坐下，而我也跟泰瑞在一张像是床铺一样的沙发上紧靠坐着。&lt;br&gt;才刚坐下，泰瑞就大胆地用那充满肌肉且几乎跟我大腿一样粗的手臂抱住我的纤细腰身，大手轻抚着我白皙滑嫩的修长美腿。&lt;br&gt;「嗯……你真大胆耶……」&lt;br&gt;「是妳实在太美了。筱惠有男朋友吗？」&lt;br&gt;「如果有我就不会在这里囉。」我靠着沙发的扶手将一双白皙滑嫩的修长美腿搁在泰瑞的腿上。&lt;br&gt;「哦……在做什么工作？」泰瑞一边抚摸着我的美腿，一边往我这边靠过来，我的修长美腿自动夹住他的熊腰，双腿之间的私密处就这样隔着泳裤曝露在泰瑞眼前。&lt;br&gt;「我还是大学生喔。」结实的八块肌轻轻压在我傲人的双峰上，泰瑞用手垫着我的后脑杓，嘴唇马上贴上我的豔红蜜唇，粗大的肉棒隔着两件泳裤顶着我的淫穴。&lt;br&gt;「嗯、哼……嗯嗯……唔嗯、哼、嗯、啾啧、哼嗯…………你真性急耶……」短暂的舌吻之后，泰瑞亲吻、舔舐着我双峰之间的乳沟。&lt;br&gt;「妳看那边。」我看向柔恩，我可爱又性感的娇小学妹已经脱掉泳衣，全裸地被查理抱在怀中接吻，查理粗大勃起的肉棒正插在柔恩的淫穴中，而且还有一部分留在外面。&lt;br&gt;「嗯……你也是吗……」&lt;br&gt;「还没……我要一点一点摸清楚妳的身体。」他隔着泳衣吸允着我的乳头，一手轻轻抚摸揉弄着另一边的丰胸，一手滑入泳裤抚摸着我的翘臀。&lt;br&gt;「啊、哼、嗯、啊、你好色……哼嗯、嗯嗯、啾、啧、哼嗯嗯……」泰瑞开始探索我的性感肉体，弄得肉壶流出淫荡的蜜汁，这时泰瑞才知道我全身都是性感带，张嘴又吻了上来。&lt;br&gt;这次的舌吻比较久，也比较缓和，一直到我快呼吸不过来才结束。&lt;br&gt;「嗯……哼嗯……呼、呵……」这时泰瑞离开我的身体跪着，将那件被肉棒撑得紧紧的紧身泳裤脱下，露出那根几乎和我手臂一样粗长的粗大黑色肉棒。&lt;br&gt;拳头大的龟头上满是入珠与青筋，肉棒上也有一块一块突起，还像香蕉一样有着些微的弯度，凶猛的形状与雄性荷尔蒙的气味让我心跳不已。&lt;br&gt;「能用妳的小嘴帮我服务吗？」泰瑞在沙发上坐正。&lt;br&gt;「……嗯。」我在泰瑞双腿间蹲下，那根粗大的肉棒就高高地挺立在我眼前，两个鼓鼓装满浓稠精液的睪丸垂吊着。我靠近黑色的粗大肉棒，浓厚的雄性气味窜入脑门，还没碰到就感觉到肉棒传来的热度。&lt;br&gt;我将一双丰胸托起，让泰瑞粗大的黝黑肉棒从泳装下方挤入我的乳沟之中，当白皙如同凝脂的乳房碰到睪丸时，黝黑的入珠龟头刚好在我的小嘴前，被泳装束缚住的柔软乳房夹着大肉棒，让泰瑞舒服的发出呻吟。&lt;br&gt;「啾……」红润的蜜唇先在马眼上轻轻一吻，然后张开小嘴吸允，香舌也灵活地在马眼周围绕圈或是挖弄马眼。我的双手也没閒着，捧着柔软的乳房按摩夹在中间的粗大肉棒。&lt;br&gt;马眼开始分泌苦涩的前列腺液，我一滴不漏地全部吞下，我的小嘴也开始分泌津液，流得整根大肉棒、乳沟都是我的唾液。&lt;br&gt;小嘴转移阵地，移向马眼下方的输精管，然后是龟头下方的间隙，柔软香舌细心地舔舐着粗大肉棒上的每一处皱折，全心全意奉仕着这根等一下会插入我的名器淫穴、经过长时间猛烈抽插后在子宫中射出大量浓稠精液的粗大黝黑肉棒。&lt;br&gt;我的股间也流满了淫荡的蜜汁，肉壶因为期待着这根粗大的肉棒而蠕动，我就这样奉仕泰瑞好一段时间。&lt;br&gt;一直到外面的天色暗了下来，泰瑞才把我从地上拉起，但是因为我蹲了太久、一个脚软就扑倒在泰瑞身上，丰满的柔软乳房刚好压着泰瑞健壮厚实的胸肌。&lt;br&gt;「嗯……哼、嗯嗯、嗯、啧、啾、嗯……」泰瑞吻上我流满津液的蜜唇，并将我压在沙发上，那根灼热沾满我津液的粗大肉棒贴着我毫无赘肉的平滑小腹。&lt;br&gt;「哼嗯、嗯、啾、哼、嗯嗯、啧、唔嗯、嗯嗯……哼嗯、啧、嗯……」我们俩的舌头互相交缠吸允，四肢也缠住对方的肢体。&lt;br&gt;「嗯……呼、哼嗯……嗯嗯……！哼嗯、嗯嗯啾啧、啧、哼、嗯嗯、唔嗯！」我被吻得意乱情迷、小鹿乱撞，粉颊染上一片桃红娇喘着。看到这样动人的我，泰瑞马上又侵入我的樱桃小嘴，并粗暴地蹂躏我的口腔，我也热情地回应泰瑞。&lt;br&gt;纤细的双臂紧紧抱着泰瑞的虎背，穿着高跟凉鞋的修长美腿也与泰瑞满是肌肉的双腿纠缠不清，我被吻得香汗淋漓、与同样满身大汗的泰瑞紧紧拥抱着。&lt;br&gt;许久之后，我们俩的舌头才从对方的口腔中依依不舍地收回来。&lt;br&gt;「哈、呼……嗯……你好粗暴唷……」&lt;br&gt;「接下来妳会更享受我的粗暴。」泰瑞在我耳边轻声说道，然后一把把我抱起，不管柔恩她们走进小木屋里的房间。
三十五、淫慾暑假──高潮不断的洩慾用肉壶
泰瑞抱着我来到一间有高级按摩浴缸的浴室，他在浴缸放下热水后，打开莲蓬头让热水洒在我们身上。&lt;br&gt;「流了这么多汗，先冲个澡。」他走到我面前伸手抱住我的翘臀、然后夺走我的樱唇，我也抱紧泰瑞的脖子，让自己性感的身体贴在他结实粗壮的胸膛上，粗大的黝黑肉棒则被夹在我的修长玉腿之间，隔着泳裤紧紧贴着我的股间。&lt;br&gt;「嗯、啾、哼嗯、啧、哼嗯、嗯、嗯嗯、唔嗯、哼、嗯。」我闭起双眸享受着与泰瑞的舌吻，柔软的大腿内侧夹着大肉棒轻轻地摩擦。&lt;br&gt;我很喜欢接吻的感觉，因为我觉得自己不管跟谁做爱都要全心全意，接吻会让我感觉自己被男人佔有，要是不接吻就会像是一般的援交一样了。&lt;br&gt;大概是浴缸放满水了，泰瑞依依不舍地放开我的小嘴与身体。被我夹在玉腿之间的粗大肉棒也抽了出去，泰瑞把莲蓬头关掉。&lt;br&gt;「把泳装脱掉吧。」泰瑞先泡进浴缸中，而我则开始把泳装与高跟凉鞋慢慢脱掉。当我那性感美丽的妖豔肉体完全裸露时，那根稜稜角角的粗大黝黑肉棒兴奋地抖了抖。&lt;br&gt;把泳衣挂在旁边的架子上，我走进浴缸中，将自己靠在泰瑞壮硕的身体上，那根粗大的肉棒像刚才接吻时一样，贴着我那已经没有泳裤包复的名器肉壶做第一次亲密接触。&lt;br&gt;「嗯……泰瑞是做什么的？」泰瑞的一双大手揉弄着我傲人的白皙乳房，我将修长的玉腿伸直并把贴著名器肉壶的粗大肉棒夹紧。&lt;br&gt;「男模特儿，有些成人杂志上会有女模跟男模做一些暧昧姿势，就是那个。」&lt;br&gt;「那你一定常常对每个模特儿作这种事囉。」&lt;br&gt;「是妳太性感了。」然后泰瑞又吻了上来。&lt;br&gt;「啾、哼嗯、嗯、唔嗯、嗯、哼、嗯唔、嗯、哼哼、唔嗯、啧、哼。」我一边接吻一边转身骑在泰瑞身上，纤细的双臂紧紧抱住他的脖子，翘臀刚好贴着粗大的黝黑肉棒，我摇动翘臀让肉壶摩擦着粗大肉棒上的突起。&lt;br&gt;「……想要了吗？」泰瑞的大肉棒抖动了一下&lt;br&gt;「嗯哼、嗯……我不给你～唔嗯、哼嗯、嗯嗯、嗯、啾啧、啧啧、哼嗯、嗯嗯！」做了个可爱的鬼脸，我将自己的小嘴贴上去。这次的舌吻非常久，一直到浴缸里的热水开始降温，我们才分开。&lt;br&gt;「呼……该出去了。」依依不舍地离开对方的嘴，我跟泰瑞离开了浴缸，拿着比基尼与高跟凉鞋，牵着泰瑞的手跟着他走。&lt;br&gt;途中我们经过另一间单人房，我看到柔恩四肢紧紧抱住查理，并被他压着猛烈抽插娇嫩的淫穴，粗大的肉棒每一下都完全插入，小嘴则被查理吻着、不时漏出娇喘呻吟。&lt;br&gt;我们来到一间有落地窗可以看到大海的房间，中间则摆着一张宽广的双人床，泰瑞马上就把我放倒在双人床上，那根粗大的黝黑肉棒像是快爆炸一样抖动着。&lt;br&gt;「嗯……你好性急喔。」虽然这么说，我还是张开修长的美腿，伸手分开流着淫荡蜜汁的蜜唇，露出粉红色溼透的肉壁。&lt;br&gt;泰瑞爬上床将我的修长美腿扛在肩上，拳头大的入珠龟头抵着肉壶，慢慢地撑开如同处女一般紧窄的肉壶，入珠慢慢地摩擦、撑开肉折，一点一点深入满是蜜汁的名器之中。&lt;br&gt;「啊、好大、嗯嗯、哈啊、哼嗯、嗯嗯！好粗、哈啊、啊啊！」跟按摩棒一样满是入珠与突起的粗大肉棒一点一点撑开名器肉壁，淫穴兴奋地吸允着。还可以从平滑的小腹上看到肉棒因为过于粗大而让小腹微微突起。&lt;br&gt;随着肉棒的进入，蜜汁不断被挤出肉壶，白皙美脚也因为快感而弯曲。&lt;br&gt;「哼嗯、啊、嗯嗯、哈啊、啊啊──！」没多久，粗大的肉棒龟头已经来到我的子宫口，而入珠因为角度的关系刚好顶着我的G点。眼前闪光一阵，性感的肉体大大地抖了一下，我高潮了。&lt;br&gt;「我要开始了。」只见粗大的肉棒连同一点肉壁稍微退出，然后开始粗暴地蹂躏我的娇嫩肉壶。每次插入都狠狠地撞击我的G点与子宫口，因为肉壁紧紧吸允着肉棒，所以每次退出都会让淫穴外翻。&lt;br&gt;「呜啊、哈啊、嗯嗯哼嗯、啊！呜呜、呀啊、哼、嗯嗯、啊、啊啊啊！」泰瑞不只是抽插而已，还会在完全插入的时候用粗大的肉棒在淫穴里画圈，让入珠跟突起摩擦过G点与每一片肉折、并好好享受子宫口的吸允后才抽出。&lt;br&gt;才刚开始没多久我的股间已经湿淋淋，瘫软无力的身体也香汗淋漓，但是粗大的肉棒依然一下一下地将我带上高潮。&lt;br&gt;「啊、呜呜、啊啊啊、又要去了──！！哼嗯呀啊啊啊！！」性感肉体不停地高潮，泰瑞享受着自己粗大肉棒被名器淫穴不断吸允的快感，我也兴奋地感受着高潮不断的强烈性感。&lt;br&gt;这时泰瑞伏下身吻上我发出淫荡娇喘的小嘴，粗大的肉棒暂时停止抽插，但是却以入珠与突起摩擦着我的名器肉壶。&lt;br&gt;「嗯哼、啾啧、啧啧、咻、哼、嗯嗯、啧、哼！」四肢紧紧缠住泰瑞结实壮硕的身躯，肉壶像是肉棒跑掉一样疯狂地蠕动、吸允感受着粗大肉棒的形状，同时也不断地高潮。&lt;br&gt;泰瑞的嘴巴转移阵地来到我的傲人双峰，双手搓揉柔软的白皙乳房、嘴巴则同时吸允舔弄甚至轻咬我的粉红色乳头。那粗大的肉棒又开始猛烈粗暴的活塞运动。&lt;br&gt;抽插时肉壶不停发出噗滋噗滋的水声，与我诱人的娇喘淫声组合成淫乱的交响曲，我像是他的性爱玩偶一般任由泰瑞把玩。&lt;br&gt;「哈啊啊、嗯、哼嗯呀、啊、好粗、哈啊、哼</content></item></essay>