<essay><item><title>终于上到了梦寐以求的表妹(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;因为要赶一个提案，所以加班加点通宵工作，从周二早上９：００开始直到周三晚上１２：００，连续奋战整整３９个小时。&lt;br&gt;我叫邓楚文，广告公司的客户经理，３０岁了，收入还不错，但加班对于广告公司来说是家常便饭，老婆也渐渐习惯了，所以就加班来说本来实在不值得一提，但是公元２００６年１０月１７日加班到１８日午夜１２点却有必要一说，最后我的提案大获成功都不是关键，关键在于午夜１２点后的１５个小时。&lt;br&gt;故事要说的清楚，有些背景就必须要交代，但有些我会穿插在故事里面说，这里先要介绍另两个关键人物。&lt;br&gt;周文媛，女，２７岁，身高１６８厘米左右，体重应该在５１公斤上下（根据我抱起估计出来的），三围不是很清楚，胸不是波霸型，可是很坚挺，臀部非常丰满且上翘，腰身纤细，小腹平坦。她的长相不是非常靓丽的类型，不过很耐看，而且非常具有知性女性的那种气质韵味。她是我的同事，公司的文案指导，有一个交往了一年多的男友，已经决定将在２００６年１１月９日结婚，我的这个提案她也要参与，所以跟我一同加班。&lt;br&gt;文媛人比较开朗，平时比较话多，尤其跟我很说的来，用她的话说觉得我像她的大哥哥，于是有些亲密动作她自己不觉得，可我毕竟是男人，刺激袭来偶尔也要意淫一番，所以，她在我的想像中早已经被我奸过很多次了。&lt;br&gt;故事正式开始在１０月１８日（周三）午夜１２点，因１９日下午３：００要正式提案，而当时我的工作基本完成了，就是还有部份创作稿纯纯还在修正，文案部份也基本完成了，不过文媛在做最后的校对。为了给１９日的提案储存精力，我给文媛和纯纯交代了几句后就进休息室睡觉去了。&lt;br&gt;公司的休息室不大，有一个可以折叠的沙发床，一张小桌子，平时会在这里开一些头脑风暴会议，折叠沙发床打开也不是很大，一个人睡还蛮舒服的，两个人的话就有些拥挤了。&lt;br&gt;因为我老婆习惯裸睡，天气凉一些的时候会穿一个很短的睡裙，站起来只能遮住屁股，躺下就很容易露出下半身了，我常常在加班到深夜回家，那时她通常都睡了，我疲惫的时候呢就先睡，半小时到一小时后开始跟老婆做爱，不是很累的时候就直接抱住老婆，开始上下其手，通常十分钟左右，就可以让老婆在睡梦中激起情慾，然后我就长驱直入，老婆的身体很敏感，在睡梦里面愈发娇羞，通常要我抽插半个小时左右才会醒来（这也是另一个故事，所以会放在以后记叙，这里只是强调我的习惯）。&lt;br&gt;睡得迷迷糊糊之中，我早就忘记了这是在公司休息室，还以为是家里的大床呢，一个翻身，抱住床上的老婆，发现老婆竟然穿着衣服，我迷迷糊糊的说了一句「怎么还穿着衣服啊？」，其实那时我自己也穿着衣服，双手自然的就拉起她的衣服，从下面伸进衣服里面，握在老婆的乳房上，开始揉捏起来。&lt;br&gt;我的慾望很快就升腾起来了，这才发现自己竟然也穿着衣服，虽然觉得很奇怪，可是也没有深思，迅速的解开自己的裤子，释放出早已暴涨的肉棒，一只手继续揉抚着老婆的乳房，另一只手已经游走到了老婆的小腹下。&lt;br&gt;当时真的是只觉得奇怪，并没有其他想法，因为我发现老婆穿着裙子，里面还穿着短裤，是那种平角的蕾丝透明纱线的内裤，老婆都是裸睡，而且穿的也大都是Ｔ字裤。但是慾望来了，我也没有想太多。&lt;br&gt;我直接将手轻柔的探进老婆的内裤，抚摸起老婆的阴部花瓣，很湿，加上感觉到老婆的不同，有强烈的陌生感，更觉刺激，于是将老婆的短裤褪下来，露出潮湿的花园，再把老婆的屁股向我身边搂了过来，暴涨的鸡巴在老婆的穴口摩擦了几下，然后便挺进老婆的花园深处，我微微感觉到了老婆的抵抗，于是一手搂住老婆的腰，一手搂捏着老婆的乳房，下身开始挺动抽插。&lt;br&gt;「老婆，今天你怎么了，还穿着衣服睡？」我问道，但感觉到的是老婆更用力的挣扎，其实在做爱时候，适当的挣扎真的更能刺激男人的慾望，我当时就是更觉得刺激，于是抽插得就更加猛烈了。&lt;br&gt;「老婆，你什么时候穿这样的短裤，什么时候买的啊，我怎么没见过，是不是想穿给别的男人看啊？」我接着说，还开着玩笑（我和老婆做爱时候常常说些彼此觉得刺激的话，有时候还有角色扮演游戏呢）。&lt;br&gt;老婆被我插得发出了闷哼声，似乎停止了挣扎，我伸手抬起老婆的一条腿，身体稍微横过来一些，让鸡巴更深入的插进老婆的阴道，老婆呻吟的厉害起来，不过明显的能感觉出老婆在压抑她的快感和呻吟。&lt;br&gt;这时我发现床的两边多了扶手（沙发的扶手），不知道怎么的突然一个激灵反应过来这不是在家里。霎那间我的脑中一片空白，不停地回想刚才觉察出的不同和陌生——穿着衣服睡、穿我没见过的内裤、乳房坚挺（老婆的乳房是那种白白大大软软的感觉，很温暖，而现在摸到的是坚挺、刺激、青春的感觉）、有挣扎反抗（老婆如果就是在梦里面也是顺从和欢畅的）。&lt;br&gt;插入的感觉也不同，老婆的是湿润柔软一圈一圈的收缩吮吸，现在的感觉是阴道口非常的狭小，紧紧的箍住阴茎，但穴内却很宽敞，内壁的刺激是点状分布的，恰好我的龟头非常大，在这样的穴内实在是加倍的舒服，这样的穴事实上也是需要我这样的大龟头加长阴茎来刺激的（后来的故事也证明了这一点）。&lt;br&gt;我还在呆呆的想着，身下肉体的动作却唤醒了我，发呆的同时，肉棒深深的插在柔美的穴内忘记了动作。女人可以忍住诱惑，却绝忍不住深插在穴内碰着花心的肉棒一动不动。&lt;br&gt;「嗯……快……嗯……快动……快……快动……嘛！」&lt;br&gt;是文媛的声音，我把她的身体扳了过来面对我，真的是文媛清秀的脸，可是表情是我从没见过的诱惑神情——大家可以试想一下，平时端庄秀丽，书华气质的女人，现出的淫荡表情会是多么的动人。&lt;br&gt;我顾不得多想了。&lt;br&gt;起身！&lt;br&gt;抽出肉棒！&lt;br&gt;文媛紧紧的拉住我，双手抱住我的腰，不让我的大鸡巴抽离她的嫩穴。&lt;br&gt;但无疑她抵不过男人力量。&lt;br&gt;我站在沙发床边！&lt;br&gt;俯身！&lt;br&gt;把文媛身体抱起横放在沙发床上！&lt;br&gt;拉开她的双腿！&lt;br&gt;硕大的龟头顶在文媛叉开双腿暴露出来的毫无防护的淫穴口上！&lt;br&gt;文媛用力把腿打开的更大！&lt;br&gt;腰部用力向上挺！&lt;br&gt;我势大力沉的用劲压了下去！&lt;br&gt;伴随着一声快乐的尖叫，大龟头阴茎全根没入文媛的淫穴！&lt;br&gt;那种舒爽的快感刺激着我，我奋力的抽插着，势大力沉，文媛在我身下快乐的大叫起来。&lt;br&gt;我揽起她的头，亲吻她的嘴——文媛的快乐叫床声被堵成了呜呜的叫声。&lt;br&gt;我稍微放缓了抽插的频率：「小声点！纯纯还在外面呢！」&lt;br&gt;「她……啊……她……肯定……肯定……回……回去……去了……」说完这句，文媛兴奋的又肆无忌惮的淫叫起：「啊……好舒服……啊……太舒服了……哦……哦……我……我……从来……没……没这么……舒服过……啊……」&lt;br&gt;伴随着最后一声超高分贝的喊声，文媛两手紧紧的抱住我，双腿收紧缠在我的腰上，穴内紧紧收缩，将我硕大的龟头包裹得严严实实的，无比刺激，并且有一股热流全面浸淫着我的龟头，阴茎更是被阴道口越箍越紧，几乎就要突破我的极限。就在这时候，文媛全身突然松了下来，横瘫在了沙发床上。小穴也没有刚才收缩的那么紧了。&lt;br&gt;连续五百下的冲刺让文媛高潮了！&lt;br&gt;我无法抑制自己，疯了一般的冲刺起来。&lt;br&gt;一分钟以后，文媛全身的肌肉又绷紧了，淫叫声一浪高过一浪。&lt;br&gt;而我是招招见底，棒棒到心，每一下都直抵文媛的穴心，文媛如疯了一样，喊着：「啊……要死了……舒服……」&lt;br&gt;「哦……爽啊……疯了……快点……」&lt;br&gt;「再快点……啊……」&lt;br&gt;「到了……啊……又到了……啊……」&lt;br&gt;随着文媛的第二次高潮，我也喷射出了精液，一滴都没有浪费，全部灌进了文媛的淫穴。&lt;br&gt;文媛无力抗议：「你……怎么……射进了……我……在……危险期啊……」&lt;br&gt;我趴在文媛身上，鸡巴还插在文媛高潮后穴内，文媛每过几十秒小穴还会痉挛收缩一下，滋养着我射精后已经疲软的肉棒，我用手和腿支起自身的重量，身体却紧贴着文媛。&lt;br&gt;过了一会，我伸手在沙发床边打开了休息室的灯，看着文媛。&lt;br&gt;只见文媛脸色潮红，眼神迷离，上衣凌乱的卷起露出一边的乳房，我探起些身，视线向下移动，文媛平坦的下腹随着呼吸起伏着，撩起的裙子搭在小腹上，我再抬起些身体，看着我和文媛身体的相联处，一片狼借，文媛的两腿还保持大开着，一条腿平放着，一条腿却搭在床边了，白纱蕾丝透明的内裤挂在脚踝上。&lt;br&gt;「在看什么？」文媛眯着眼睛问，声音完全没有了平时那种爽朗的天真感，代之一种无比慵懒的媚惑感觉。&lt;br&gt;「看我的小文媛是怎么淫荡的啊！」我挑逗道，感觉下腹部的慾望又有些升腾起来！&lt;br&gt;「讨厌了……就知道欺负人家！」说着文媛还用小手打我两下！&lt;br&gt;「不是你跑到我床上来勾引我的吗？」我说着还故意下身动了几下。&lt;br&gt;「才……没有呢，人家只不过也是太困了才过来休息的吗？谁知道你竟然是个色狼。」&lt;br&gt;「我是色狼！？你好好的休息干吗把胸罩脱下来啊？」&lt;br&gt;「都……戴了一天一夜了！睡觉……嗯……当然脱下舒服……嗯……囉……讨厌了……你……嗯……还来……」&lt;br&gt;我已经开始感觉到肉棒似乎又恢复了一些，慢慢的硬了起来，于是缓缓的有节奏的又开始抽插起来！（天哪，我自己都吃惊我恢复的速度，已经有五年没有这么快的恢复了，跟老婆在恋爱时候偷尝禁果，大学三年级，第一夜做了四次，３分钟、１５分钟、４０分钟、７０分钟，之后一发不可收拾，大学毕业两年后结婚，三年时间里，老婆的穴被我插了近千次，几乎是夜夜春宵啊！可是结婚后慢慢就没有那么激情了，频率也开始降低，每天一次到每周三次到每周一次，而且开始需要些别的刺激才有激情来，更不用说射精后三分钟之内重新硬起来了）&lt;br&gt;「别动！」文媛紧紧的抱住我，小穴用力地夹住我的大鸡巴说道。&lt;br&gt;我停下动作：「不舒服？」&lt;br&gt;「不是！」文媛把搭在床下的腿移到了床上，接着道：「等一下了，让人家休息下嘛。人家从来都没有这么舒服过，所以要多回味下，顺便休息下，恢复体力啊！」&lt;br&gt;「从来没有舒服过，你跟你男朋友，不对，你准老公（突然想起文媛一周前发的喜帖）难道不做爱？」&lt;br&gt;「当然做了，不过他没你这么会害人（听听吧，女人怎么都这样，自己爽成这样还说我是害人）。他……他的那个没有你的那么长，……那个头头也没有你的那么大，每次进来都没有什么感觉。再说也很久没有做了，因为说要等结婚那天嘛，都怪你！！」说完又跟调情似的打了我两下。&lt;br&gt;原来这样啊（看来如果女人慾求不满，真的是有机会就容易出轨的啊，看来这次便宜我了）。&lt;br&gt;「文媛，那以后我看来都要我帮你了！下次介绍你男朋友我认识，我好好教教他啊！」&lt;br&gt;「你坏死了，想得倒美啊！你以为我是什么啊？」&lt;br&gt;「你是我的小老婆啊！」说完我又开始耕耘起来了！因为看到文媛好像恢复了一些，而且阴道内的律动也快且强烈了起来。&lt;br&gt;「啊……啊……啊……嗯……嗯……」文媛也禁不住呻吟开了。&lt;br&gt;我抬起文媛的双腿，将它们架在我肩上，双手从文媛的胳臂下环绕在她的背上。一把抱起文媛，然后站了起来。文媛的嫩穴更加紧密的贴着我，大龟头在里面跳动，随着我手上用力，将文媛一下一下抛起落下，文媛的双手也环在我的脖子上，小穴有如熟透了一般，淫水不断地淌了下来。&lt;br&gt;我在休息室走动着，一边插着文媛的穴，同时吩咐文媛拿起一个靠垫放在休息室的小桌子上，然后将文媛放在了桌上，脱下了文媛的上衣，文媛的上半身变成了赤裸的了，下身的裙子依然裹在腰间。我深深浅浅的又抽插了起来，文媛呻吟不断。&lt;br&gt;接下来又换过几个姿势，比如让文媛背对我站在地上，翘起屁股，上身撑在桌上、床上……期间文媛又高潮了两次，我也没有停下，一次抽插着，现在文媛的声音都已经有些哑了，可是我还是没有觉得要射的感觉。&lt;br&gt;我再次把文媛的双腿架在我的肩上，抱起她：「我要把你放到你的办公桌上去插你。」&lt;br&gt;「嗯……嗯……不……要……嗯……」文媛无力地拒绝着。&lt;br&gt;我抱着文媛，打开休息室的门，一边插一边走，办公室里面静悄悄的，只听见插穴时的拍击声和文媛无力的「嗯……嗯……」呻吟声。有两台电脑没有关，屏保的蓝光使得室内还有些亮度。&lt;br&gt;我把文媛放在了她的办公桌上，拿起桌上文媛和男友的婚纱照，放在文媛的面前，文媛呻吟着，把相框翻过来放在身边：「嗯……讨厌……嗯……你……」&lt;br&gt;「我们把灯打开好不好？」我问。&lt;br&gt;「嗯……不……嗯……不要……不……嗯……不要。」文媛连连拒绝。&lt;br&gt;文媛越拒绝，我越觉得刺激，于是一把抱起文媛，走到墙边，打开了办公室内其中一盏灯（安全起见，没有多开）。&lt;br&gt;有了灯光的照明，更显出了文媛的妩媚，她头侧向一边，头发披散着，随着我的动作起舞，喃喃对我道：「嗯……我……我嗯不……行了……嗯……嗯……还是……让……嗯……让我用嘴……来……来……」&lt;br&gt;「不行，我要射在你的小嫩穴里面。」&lt;br&gt;「嗯……嗯……小嫩穴……都……都……嗯……嗯……都快给你……插……嗯……破了……嗯……」&lt;br&gt;这样娇慵无力的感觉实在是太刺激了，我加快了速度。抱着她转战各个办公室，时而站，时而坐，时而把文媛放在别人的办公桌上，还不是用语言挑逗她——下：「要不现在给你男朋友打个电话啊？」&lt;br&gt;「你男朋友知道你在加班吗？」&lt;br&gt;「以后还要不要跟我加班啊？」&lt;br&gt;「……」&lt;br&gt;其实我能感觉道，文媛在今后很长的一段时间内不可能从我的枪下逃脱的。&lt;br&gt;最后，在连续抽插近一个小时之后，我终于坐在文媛的办公桌前的凳子上，面对面抱住文媛，在文媛的淫穴内一洩如注，滚烫的精液射在文媛的花心上，让文媛再次兴起一阵小小的高潮。然后，文媛竟然还无比清醒的冲我说了一段话：「文哥，我被你操死了，你可把我害惨了。本来跟男朋友就没有过高潮，这辈子怕是跟他都不会再有高潮了，下个月就结婚了，本来没结婚还好，让你搞也还说的过去，反正也不是第一次跟别人。可结了后，就有点太对不起我老公了。唉！你真是害死人……」&lt;br&gt;说完，也不管穴内还装满了我的精液，已经开始缩小的肉棒也还塞在她的小穴里没有拔出来，就趴在我的肩上睡着了。&lt;br&gt;</content></item></essay>