<essay><item><title>领人薪水，睡人女儿—靖文</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;　　上周就已经跟敏萍约好，等她考完试要好好陪她，应她的要求去看电影，什
么剧情都可以。体贴的我知道她不喜欢恐怖片，对搞笑的片子也还好，女生嘛！
爱情片是首选，千挑细选后，决定看一部即将下档的爱情喜剧片《备胎女王》。&lt;br&gt;　　事先买好了票，等到我下课，马上去接她前往目的地。因为是快下档的片，
只有郊区还有播放，天气虽然不是很好，路上起了大雾，但是还是不减我们的兴
致。为了赶上最后一场，路上也不耽搁，先杀到目的地再说。&lt;br&gt;　　进了电影院，敏萍简单买个热狗跟饮料，这时候才仔细看她今天的穿着。她
的身材不高，但恰到好处，虽然不是丰满的辣妹，但是却有圆翘的小屁股，身着
白色连衣裙，长度大约屁股下缘１５公分，前面是一排扣子，从上到下，腰间再
系上宽版的腰带，配上她的长直发，煞是性感。&lt;br&gt;　　走进我们那一厅，才看到四个人在里面，或许是快下档的电影，厅也不大，
我们挑了最后一排的座位，这样视野刚刚好。电影院的装潢虽然不是很豪华，但
是我喜欢它的座位，手把都是可以扳起来，加上没什么人，我们两个就佔了三个
人的大座位，让敏萍可以斜靠在我身上。&lt;br&gt;　　或许是因为电影内容的感染，也可能正在热恋中，亦或是她性感的打扮，三
不五时，就会忍不住亲亲敏萍，她也会热情的回应。因为总共来看的人不过大约
十个左右，离我们最近的是前两排的两个女生，本来是坐在我的身旁，后来她干
脆坐到我俩腿中，躺在我身上，也不会有任何人注意到我们。&lt;br&gt;　　也因为如此，让我方便环抱着敏萍，我们热吻的次数也越来越频繁，让我忍
不住在她的身上游移，享受那种肌肤相触的感觉。敏萍似乎也很享受这种感觉，
偶也热情地回应我，甚至反过来挑逗我，亲亲我耳朵、脖子等，弄得我的小弟都
起床待命。&lt;br&gt;　　在这样的气氛下，虽然是在电影院，但心中的慾望已经被挑醒，加上没什么
人会注意到最后排的动作，我开始亲吻着敏萍的耳后、轻咬着她的耳垂，偶而轻
舔她的耳蜗，这都会引起敏萍细微的呻吟声。&lt;br&gt;　　敏萍是个很敏感的女孩，耳朵、脖子、索骨等其他一般女孩敏感的地方，前
戏时，只要我在这些地方下功夫，在还没进入正题，就会湿得一塌糊涂，更方便
我的进入，因为她的小穴好紧，没有适当的润滑，可是会弄痛她的，这我可不想
发生。&lt;br&gt;　　看到敏萍这样的反应，让我的小弟又更加清醒了，我顺着亲吻她的后颈，双
手也慢慢地从腰间往上滑动，隔着衣服覆盖上她的乳房，轻轻的搓揉着。敏萍的
呻吟声也愈加增大，但电影院的音响似乎还不错，并没有人发现这细小的声响。&lt;br&gt;　　敏萍回过头跟我索吻，两人的舌头不停地在嘴间交缠，交换彼此的唾液，就
像要把对方吸入自己体内般。我将左手滑到了敏萍的背后，悄悄地把背勾解开，
右手也轻轻的解开连衣裙上面两颗扣子。敏萍本想伸手阻止我的动作，但我更抢
先一步钻进的连衣裙内，顺着胸罩的底边滑入，真正的肌肤相触，爬上了双峰，
用力地抓紧那小巧的双乳。&lt;br&gt;　　敏萍抬起的双手，顿时往后紧紧地回抱我，喉间发出听不清的模糊声音。在
掌中的乳头，也慢慢地挺立起来回应她的满足。这时她的双手也滑向我的裤裆，
隔着一层布料，抚摸着我那已经觉醒的肉棒，想让它挣脱出那笼牢。&lt;br&gt;　　银幕微弱的光线，钻透过衣服的隙缝，把那挺立的乳头照亮，吸引着我去品
嚐。略为调整敏萍的身躯，我低头下去亲舔那招呼着我的小乳豆，舌尖跟她不停
地交缠，偶而迂回前进，偶而用力吸吮，敏萍早已眼神迷蒙，沉浸在我爱的进攻
里，时而发出类似抗拒的呻吟。&lt;br&gt;　　耳边传来的电影的对话，已经不再清晰，右手也滑到了连衣裙下䙓，解开下
面的两颗扣子，将她稍微撩起，好方便我下一波的攻掠。嘴上功夫不停，攻佔了
左乳，再继续前进右乳。右手迅速地爬上那诱人的小屁屁，任意地揉捏，不时地
滑过穴口，感受那湿润。&lt;br&gt;　　敏萍今天是穿着似T-back的蕾丝内裤，正好让我不受任何束缚的在圆翘的小
屁股上肆虐。我将手指在氾滥成灾的穴口充份的润湿，轻轻的朝那小菊花钻去。
虽然她曾说她不喜欢屁眼的感觉，但在我几次尝试后，发现小菊花其实是很享受
背侵略的，每当手指成功的钻进去后，敏萍总会更放肆地叫出声响。&lt;br&gt;　　当然此时也不例外，所幸我们就像是在世外桃源般，虽然仅隔着两排座位，
但这是我们自己的小天地，没有人会打扰我们的缠绵，或者说他们以羨慕我们的
目光，静静地看着我们的演出，不敢有任何打扰。&lt;br&gt;　　此时的敏萍已经完全投入在我们的性戏中，不停地喘息，我将她放倒在座位
上，又在解开一颗裙䙓上的钮扣，并顺势的脱下她的内裤，跟着早在不知何时脱
去的内衣，一同塞进了包包里。&lt;br&gt;　　从一根手指，增加到了两根，不停地在菊花中进出，淫水也不停地流出来，
我这时也吻上了在洞口的阴蒂，轻轻的在上面拂扫过去，这让敏萍更不能自己。
时而不住地用食指插入穴中，但在菊花的两指也没偷懒，隔着中间薄薄的嫩肉，
可以感觉到彼此的抽动。&lt;br&gt;　　敏萍的淫水就像溃堤般，不停地湧出，我也更加紧的舔食，就在她一阵娇躯
绷紧后，松软了下来，她爬上的高峰，享受到那极乐的快感。她从嘴中慢慢地道
出「我要你」，便将我那已经关在牢笼已久的肉棒，从牛仔裤中解放出来。&lt;br&gt;　　敏萍轻舔着肉棒，细细地品味它，那灵活的小舌，在龟头上不停地打转，偶
而像似要钻入马眼般，不停地在顶端蠕动，这让我忍不住也从喉间发出呻吟。配
合着手的套弄，敏萍撩起我的上衣，舔上了我的乳头，这双重的刺激，是我最不
能抵挡的攻势。&lt;br&gt;　　肉棒不停地胀大，似乎要将里面所有的精力发洩出来，马上向敏萍求饶，再
攻下去，我就缴械了。于是便转向，又将我的肉棒含着，上下套弄着，让我好不
舒服，呼吸也急促了起来。敏萍又慢慢地往下舔食我的肉袋，继续延伸到底部，
在菊花与肉袋间来回游移，让我又攀上不一样的高原。&lt;br&gt;　　我们虽然在电影院里吹着冷气，但身体却是火热的。取出随身携带的小雨衣
套上，敏萍背向我缓缓坐下，在进入的那一刹那，肉棒被小穴紧紧地含着，就像
我们俩紧紧地抱在一起一样，感受彼此的温度。&lt;br&gt;　　她缓慢地上下套动，适应着我分身的侵入，在一阵润滑后，敏萍整个吞噬了
我的小弟，两人不约而同的发出细小的叫声。我抱着她，抓上双乳，在后面挺动
着，敏萍一手扶着前排椅背，一手紧抓着我的手，也往后追寻着肉棒的插入。影
片中的男女主角也因彼此的吸引，在谷仓里进行着爱的缠绵。&lt;br&gt;　　微弱的光线撒在我俩身上，身上的汗珠将光线透过衣服的间隙钻了出来，映
在我眼中敏萍的双乳是那么的可口。我将她再度放倒在椅上，抱起一只脚，我半
跪着从上方插入，又是一声令人软骨的淫叫。电影也慢慢到的尾声，我们也到了
高原上，等着最后的冲刺，爬上山峰顶。&lt;br&gt;　　配合着结尾的音乐为我们伴奏，盖过了敏萍愉悦的呻吟，也遮蔽了我急促的
喘息声。敏萍的淫水又溃堤了，但也相对的更加缩紧，似乎把我的肉棒紧紧套住
般，让它无法逃离。在一阵冲击下，敏萍又绷住了，我在最后的进攻下，也在她
的体内射出了我满满的菁华。&lt;br&gt;　　我趴在敏萍的身上抱着她喘息，她也同样紧紧地回抱着我。电影已经结束，
观众也在散场，但我们就像是在同一个空间中的另一个世界，没有人发现我们的
激情，但我相信他们可以感受到后面传来微微的热力。在大家走散后，我们从后
排座位上慢慢坐起，借由小小微弱的灯泡，稍微整理一下衣服，那已被淫水浸湿
的内衣裤也不需要在穿上了。&lt;br&gt;　　与敏萍紧紧的一个拥抱，一个深深的湿吻，牵着手，离开这激情电影院。路
上的街灯，透露出只有我知道敏萍身上隐约的春光，让我们的这一夜，不会就这
样划下句点。&lt;br&gt;</content></item></essay>