<essay><item><title>我与表哥的女友(2)</title><author>床上伴侣</author><content>举动。我将食指在小珍的屄里面肆孽了半天以后，也感到多少有些酸困，于是我快快地又戳弄了几下就抽出了食指，这时只见指头上亮晶晶的一片，上面粘着不少小珍屄里面的分泌物，白色的少徐，多的却是红色的，由于食指是直竖着的，所以这些分泌物缓缓地向着指根流淌着。看到这一情景后，我坏坏地笑了笑，故意就对小珍说道：「你不是说你的月经已经完了吗？怎么我的指头上面全是你屄里面的血？！」&lt;br&gt;小珍答道：「明明昨晚就完了嘛！今天早上还干干净净的，怎么现在又有了呢？真是奇怪呀！？」&lt;br&gt;我又对小珍说道：「这明摆的就是你屄里面的血，你还屄?，况且你裤档里还流了不少呢！」&lt;br&gt;小珍听了后说道：「真的吗？我起来看看，哎哟哟！大少爷！你把人家屄里面弄得疼死了。」&lt;br&gt;我没有道破其中的奥秘，只是坏笑着赶快扶起小珍，并用一副很关心的口气对她说：「月经你看着好像完了，其实过一、二天才能完全干净，你这下听明白了吗？傻屄！」&lt;br&gt;小珍羞红着脸说道：「大少爷！你真聪明，什么都懂。」&lt;br&gt;我就坡上驴，煞有其事的说道：「那当然了，我真什么都懂。比如你们女人来月经吧！月经带首先要洗干净，再后用开水烫一下，太阳底下晒干了那是最好，能消毒杀菌。但月经带不要搭在有行人路过的地方，那样会遭到别人骂的。另外，到茅房取月经带时要多带点纸，把带有血的月经纸放到一个地方不要乱扔，屄上沾的血要擦干净，擦的时侯纸要从前往后擦，不要碰到屁眼门子，那样容易沾上脏东西不卫生。擦下的纸也要和先前的月经纸放在一起。记住了！现在你就赶快回去，把屄好好用温水洗一洗的话，那样就不会得病。哎小珍！我还有几句话，今天的事再不要给别人面前说，不然的话人家会笑死你的，知道吗！」&lt;br&gt;「与君一席话，胜读十年书，」我一番谆谆教诲，把小珍听得如梦初醒，佩服得五体投地，她赶紧抱起孩子，真诚地与我告别，一瘸一拐的出门向前院走去，我跟屁股丢给她的话是：「你把屄给我赶快夹紧了把路走好，别屁股一扭一扭地难看死了，你那个样子让人看见了就会笑话。」&lt;br&gt;小珍的身影在我眼前刚刚消失，我一个蹦子就蹿到了茅房，趁着里面刚好没人。我找了个最里面的茅坑赶忙蹲下，掏出我憋了很久，现在已变得怒气冲天的龟，让五姐妹喜气洋洋的团团围住它，经过好一阵热烈激情的拥抱，我的龟终于经不起它们的疯狂，猛地喷出了一股股感动的泪水后，终于低下了它那高昂发亮的头。《风流人生》之（一）邻声校语篇：《纯真癡情的小珍》续1&lt;br&gt;第二天早晨才刚八点多，小珍就抱着孩子来到了我家，这时我还赖在炕上没有起来，家里除了上班的外，二弟早不知道野到那去了。小珍一进门就对着我说道：「大少爷！这时候了怎么还不起来？」&lt;br&gt;我说道：「又没什么事做，起来干啥？」&lt;br&gt;小珍说道：「起来讲故事呀！」&lt;br&gt;我说道：「躺在炕上也可以讲啊！何必要起来呢？况且都是陈谷子烂麻的，我也不知给你讲了多少遍了，再讲又有什么听头？」&lt;br&gt;小珍这时脸红红的咧嘴笑了笑，然后用亮晶晶的黑眼睛盯着我说道：「那就给我讲肏屄的故事，虽然听起来比较难听，但不知道为什么，我听了心里面反而觉得挺舒服的。哦！对了，昨天你把手指头戳到我的屄里面，刚开始只觉得头里面嗡的一下，然后就觉得屄里面胀胀的外加一点酸和疼，感觉怪怪的很不舒服。不过当你又来回的戳了几下后，我就开始感到麻和痒了起来，并稍微有了一点舒服的感觉，再戳到后头的时候，我屄里的麻痒就好像没有了，只感到有水在一股一股的往外流，变成了酥麻舒服。而且这种感觉还一阵强过一阵的从屄口往屄里面钻，一直往上钻到了心里，钻到了脑子里。到最后我的心里只觉得暖洋洋的，身子也好像化了一样，就像没有了我似的，全身轻飘飘的直往天上升，嗨！简直都快舒服死我了。那时我只希望这种感觉永远不要丢掉，只希望你的手指头再戳的深一些，永远戳在我的屄里面不要取出来。」&lt;br&gt;小珍抱着孩子站在那儿讲着还比较可以，我可听得龟硬撅撅的把被子顶了老高。我这时急的拍了拍睡的炕边，对着小珍赶忙说道：「你抱着娃娃也不嫌累的慌，快坐在这儿来，我们慢慢地接着往下谝。」&lt;br&gt;小珍听后把孩子递给我说道：「大少爷！你先抱一抱，我先上个茅房尿个尿就来！」&lt;br&gt;我当时那个气呀！咕嘟嘟地就从心里面上来了，手里虽然接过了孩子，嘴里还是骂了小珍几句：「你懒驴上磨屎尿就是多，早干啥着呢？快去把屄岔大了尿完立马就来！」&lt;br&gt;不多一会儿，小珍气喘吁吁地就跑进门来，我兜头跟着就是一句：「鬼撵着你哩！也不怕人看见笑掉了大牙，那么大的丫头了，站没站像，坐没坐像，走没走像，哎！将来谁还要娶你呀？」&lt;br&gt;小珍一屁股坐到我的身边以后，连着喘了好几口大气后才对我说道：「谁娶我我可现在管不着，反正将来我一定要你娶我！」&lt;br&gt;好家伙！这丫头人小鬼大，心里面贼兮兮的还有这想法。肯定是昨天晚上睡觉时屁股没苫严，做梦才做出来的这个好事，嗯！以后还得防着她点！&lt;br&gt;我想到这里，就把孩子递给小珍说道：「把娃娃抱着到这儿坐好，我们再往下谝。」&lt;br&gt;小珍接过了孩子对我说道：「接着又谝啥呢？」&lt;br&gt;我笑了一下说道：「我们还是谝肏屄的故事吧！唉！刚才你讲得时候，屄里面痒痒了没有？」&lt;br&gt;小珍脸红了一下说道：「当然痒了！里面还好像有水在淌出来，我怕弄湿了裤衩，所以就赶紧上了茅房。到那儿脱下裤子一看，不知道屄口上咋有那么多的水，裤衩上也粘了不老少，我有些想不明白什么原因，就用手在屄上摸了一下，滑唧唧粘糊糊的，想再仔细看看吧！又怕有人进来看见，急忙用纸擦了几下就跑回来了。」&lt;br&gt;我说道：「你现在想不想再让我摸一摸屄？」&lt;br&gt;小珍说道：「大少爷！你既然爱摸我的屄，再加上摸屄的时候我也很舒服。那你想摸就随便摸吧！反正你昨天都已经摸过了，再摸多少次也没有关系，你说现在怎么摸才好？」&lt;br&gt;我说道：「你眼睛看着些门和窗子，如果有人来的话就赶紧咳嗽一声，我好有个思想准备。另外你要把娃娃抱好，掉下来可就不太好了。再就是你往炕里面坐上一下，屁股要坐稳当，腿要岔大一点了我才好摸。」&lt;br&gt;小珍听话的在我胸口前坐好以后，我左侧着用手解开她裤子偏开口处系的纽扣，然后右手慢慢地伸了进去，在她的大腿上摸了几下后。再掀开小珍裤衩的边缘，一下子就把手插到了她的腿档里面，我只觉得那里热呼呼，湿漉漉的，在我那时的感觉上，绝对是一个相当温暖舒适的地方。当我的食指再接触到小珍的屄口时，我就见她全身猛的颤抖了一下，整齐雪白的牙也紧紧地咬在了一起。当我用食指在小珍的屄口上徘徊了一阵后，就觉得有淫水在慢慢地淌了出来，而且还热热的，滑滑的。等我用指头蘸了些小珍的淫水，顺势再往上稍微地一划拉，点到之处是一个柔筋筋的小疙瘩。我使劲地在它上面恶作剧地按压了好几下，啊呀呀呀！可不得了啦！只见小珍全身象筛糠似的抖了个不停，牙也不咬了，嘴里一个劲地哼哼不说，还呼哧！呼哧地直喘粗气，脸红得就像泼了猪血，头上的汗珠也大滴大滴的往下直淌。我见小珍竟然有这么强烈的反映，也就急忙停止自己的恶作剧，坏坏地笑着对她说道：「你抖成那个松样？到底又怎么啦？」&lt;br&gt;小珍等气喘匀了以后才对我说道：「大少爷！昨天你用手指戳我屄的时候，我虽然舒服的不行，但我还可以忍受得住。可你今天摸我屄蛋蛋的话，我怎么就受不了了呢？」&lt;br&gt;我这时也对小珍说道：「你可真是个大傻屄呀！女人有好几个舒服的地方，你这才试了几个就说受不住了。真没有用！如果这是真肏屄的话，还不知道你要死过去几回？」&lt;br&gt;小珍听我说她如此没用，脸这时变的更红了，她紧接着就气急败坏地对我赌气着说道：「那倒不见得，只要大少爷跟我真肏屄的话，我一定保证会忍受得住的，而且还一点儿不叫唤！」&lt;br&gt;我见小珍那一副赌命的样子，只好陪着笑脸对她说道：「好了好了，是我说的不对好不好？我摸了你的屄，你觉得吃亏了。今天也让你摸摸我的龟行不行？不过你可要注意点外面的动静。」&lt;br&gt;小珍见我给她下了这话，也就点了一下头对我说道：「行啊！这还差不多。」&lt;br&gt;我把被子猛地掀开了一边，露出我那胀得硬撅撅的龟让小珍看，她刚瞅了一眼后，只听「妈呀」叫了一声，嘴就张的再也合不住了。（不知怎么搞的，自从和艾颖老师肏过屄以后，我的龟就突飞猛进地长起来，由原来的长度120MM，龟头直径30MM央︻，不很长时间就长到了小珍目前看到的长度140MM，龟头直径35MM央︻，如此长大的东西，自己见了都觉得心里怪怪的，更不要说让小珍这初出茅庐的小丫头第一次看到了，难免她现在会吃惊到这种程度）&lt;br&gt;我见小珍那副诧异的样子，就赶忙对她安慰着说道：「你不要害怕！女人的屄口看起来那么小，那么大的娃娃还不是生下来了吗？我这么小的龟又算得了什么？你可真是黄花菜一个。」&lt;br&gt;小珍听我这么解释以后，一颗心也就从嗓子眼里取了下来，安安稳稳地将它放在了原地方上。小珍长长的出了一口气后，这才定下心来，开始认真地观察研究起了我的龟。这时我的龟已经硬撅撅地朝天翘着，数条饱满的青筋环绕住了全身，深红发亮的龟头睁着一张独眼，独眼里还不断向外吐着粘糊糊的口水，使它更显露出了一副狰狞霸道的凶狠样子。真把小珍看了个刘姥姥进大观园张口结舌，目瞪口呆。&lt;br&gt;我看小珍正在那儿脸红耳赤地魂不收舍，趁机就抓过她的右手按在了我的龟上。小珍的手刚一接触到我的龟，立刻就吓得一下子缩了回去，我接着又把它抓了过来，并且紧紧地压在了龟上不放。小珍挣了几下后觉得龟也并不可怕，于是就好奇地将它摸了起来。小珍摸了好一阵后，觉得我这怪东西也挺好玩的，热热的，硬硬的，再粘上些龟眼里流出来的前列腺液，滑滑的，腻腻的特别捣蛋。如果用手握住龟身往上一捋，龟头就缩进了包皮里一声不吭。如果再往下用力一捋，龟头就从包皮里猛地窜了出来，恶恨恨地把她瞪上一眼。用手握住龟连续地上下捋动，龟头在包皮里一进一出的吐着口水，还带动着卵袋里的两个卵蛋滚来滚去的，小珍觉得这龟简直好玩死了，不由得就格格格地笑出声来。&lt;br&gt;我看小珍眼睛癡迷地紧盯着龟，手底下玩得越来越起劲，甚至连口水从嘴角流了出来也不知道。就把手又伸进了小珍的腿档里，在屄口上用食指和中指蘸了些她的淫水后，直接就捏住了她的阴蒂，并借着淫水的那种润滑劲，开始轻重不同地揉搓了起来。这时只见小珍脸红的象猴屁股一样，头上的汗刷刷直流，把头发也弄湿了好大一片，只听她鼻子和嘴里呼呼地直喘着粗气，「哎哟哟！哎哟哟！」的呻吟一声高过一声，全身抖的连屄那儿的嫩肉都在不断抽搐着，捋我龟的手底下劲也增大了不少，由开始的有规律轻重，后来变成了无意识地狠命捋动。就在这样的气氛感染下，小珍还没有用上一阵儿工夫，我就感到龟头受不住快要开闸了，嘴里面急忙对她小声喊道：「快！快快快！快把娃娃的尿布子拿过来摀住龟头，再用你的手把它紧紧捏住，千万不要松开，到我说停的时候你再松手。」&lt;br&gt;小珍听我这么一声喊，立马停住正在忙碌的右手，扯过一张尿布子刚摀住龟头，手也才把尿布子刚刚抓住，说时迟，那时快，我只觉得脊樑骨一麻，嘴里面「喔」的叫了一声，龟眼一张，一股股的精液就像万马奔腾一样喷湧而出，打得尿布子「噗噗」作响，差点都从小珍手里飞了出去。小珍见状后急忙用手紧紧按住，一阵痛快淋漓，超凡脱俗般的发洩后。我叫小珍把尿布子拿了过去，然后再让她慢慢摊开看是什么？她看了一眼后立刻就说道：「呀！你怎么冒了这么多的东西，怪不得我刚摀住龟头时，手心里就觉得它特别热不说，还觉得它一跳一跳地突突突地往外直冒着东西，打得我手心里都麻酥酥的。我还奇怪你怎么舒服了也和我一样要尿尿，结果一看，你冒出来的不是尿，而是这白白的还有些黄的东西，像人擤的那个鼻涕一样，叫人看了都有些恶心，咦！它怎么还有一股怪怪的味道，嗯！不好闻，太难闻了。受不住，简直受不住。」&lt;br&gt;我躺在炕上缓了一阵后，这才对小珍笑骂着说道：「你知道个狗屁啊！女人舒服了要淌屄水，男人舒服了就要射精。这本是男人的好东西，女人如果没有了它，娃娃又从哪里出来？你看它确实是有点恶心，只不过现在不习惯罢了，以后慢慢地就会喜欢上了，到时候你想要还不一定有呢？真笨！」&lt;br&gt;小珍见我这么说她，立刻很不好意思地对我说道：「大少爷！你不要骂了行不行啊！我不知道这些道理，还不是因为没有上过学，你只要以后多教我些，我就会知道的多上一点，别人就不会再说我笨了。」&lt;br&gt;我看小珍可怜又诚恳的样子，心里也不由地怜悯起她来，一个天真烂漫处在花季的善良女孩子，正是爸爸疼不够，妈妈爱不够，动辄就撒娇的时候，就是因为父母死的太早，由于生活的逼迫，这么小小的年纪，就到人家来当保姆。我不但没有帮助她，照顾她，爱护她，反而凭借自己的一点小聪明，趁机还猥亵了她的身体。她不但没有丝毫埋怨我，还处处说她笨，处处说她傻，处处为我的恶行作着辩护。我和小珍相比之下，我简直太不是个人了。想到这里，我不由地生起自己的气来，心里一气，泪水也就湧出了自己的眼眶。&lt;br&gt;小珍看到我这个样子，吓得赶忙把孩子放到了炕上，然后用双手抱着我的头，怯怯的两个大眼睛泪汪汪地望着我说道：「大少爷！我不知什么地方得罪了你，你打我骂我叫我干什么都可以，你可千万不要再哭了。你一哭的话，我的心里也不知道怎么搞的，感到酸酸的想要哭上一下。」&lt;br&gt;我看小珍这么关心我，并对我说这样的知心话，我于是强忍住奔湧的泪水，哽咽着对她小声说道：「小珍！你对我这么真心诚意，我却还经常骂你，挖苦你。嫌你笨的要死，傻的要命。这都是我的不对，今后我一定要改掉这些坏毛病，心里面真正地对你好下去，只希望你以后不要嫌弃我就好。」&lt;br&gt;小珍听我这么一说，饱含的两眼泪水也刷地一下流了下来，她用手抹了一把泪水，在衣襟上擦了一下后，满怀深情地对着我说道：「大少爷！你真好，我现在已经是你的人了，以后你想要我怎么样就怎么样，哪怕做啥事情都行，反正我一切都听你的，只要你对我好的话就行！」&lt;br&gt;我听了小珍的一番肺腑之言后，当下胸口里的怨气也顺了许多，于是就对着她小声说道：「小珍！那边有洗脸毛巾，你先把头上和脸上的汗擦一擦，再到里屋把屄水用纸擦一下，然后把这尿布子捲好拿回去洗掉，当然你的屄也要好好地洗一洗，完了换条裤衩以后，下午大人上班了你再来找我。」&lt;br&gt;小珍照我吩咐的那样做了以后，就抱着孩子回前院去了。&lt;br&gt;下午二点多，小珍按时抱着孩子就来到了我家。我让小珍把孩子放到炕的最里面睡好，让她坐在炕边斜靠在被子上，两腿放在炕上，然后岔的大大的。我再去把门收拾着顶好，然后我爬到炕上跪在小珍身体的右边，接着掏出自己的龟，让她用温暖的右手握住后连续地上下捋动，我则将右手从她裤子偏开口处伸进去挑开裤衩，直接就将食指按在了她的屄口上面。&lt;br&gt;小珍这时没有吭声的看了我一眼，当我在她的屄口上轻轻地挤压了几下，她就开始有点儿气喘，捋动我鸡巴的手也握紧了一些。这时我感到小珍的屄口那儿跳了几下，然后就有淫水淌了出来，我再将食指用淫水弄湿了以后，慢慢旋转着就往她的屄口里戳了进去。小珍现在屄里面的许多细密嫩肉，一圈套一圈地顽强抵抗着我食指的不断侵入，但在我强有力的攻势面前，它们只有把路障打开让我的食指继续进入。随着我的食指不断在小珍屄里面的深入，她的喘气声也越来越急促起来，脸上现出美丽的绯红不说，汗也开始不停地流了下来。&lt;br&gt;我的食指不断深入的是一个狭窄，黑黯，温暖而湿润的小洞，里面有许多的宝藏和无穷的希望，只是目前的我还没有完全探明而已。在这里我不由地想起苏联歌曲《小路》里的一段：「一条小路曲曲弯弯细又长，一直通往迷雾的远方，我要沿着这条细长的小路。。。。。。。」我的食指继续向前搜索，直到碰到一个肉疙瘩才停止了动作，那个肉疙瘩形状像个倒置的梨，最小头朝着外，柔筋筋，滑溜溜的，最前面还张着一个小嘴。我为了探个究竟，就用食指轻轻地顶了一下那个小嘴。这时只听小珍「噢」的叫了一声，我兴奋地连着顶了几下，她也就连着叫了几声。我看小珍好像有些受不住，就把食指稍微往外抽了点以后，就开始在探明的这段距离里来回地戳动了起来。等我这样戳了一阵后，我觉得小珍屄里面的淫水流得越来越多，而且随着我戳动她屄里面的幅度越来越大，她屄里面发出的「咕唧！咕唧！」声也越来越响。我有时戳动的时候有点儿过火，甚至将食指完全抽出了小珍的屄口外，然后再猛地戳进去碰她那个肉疙瘩的小嘴。这时的小珍好像就没了骨头，躺在那儿紧紧地握着我的龟一动也不动，剩下的只有急速的喘气和大声的呻吟。我到这时也可能太兴奋了，没有管小珍能不能忍受得住，把中指也加上以后，两根指头一起戳进了她的屄里，而且是长距离快速的来了几十下。这时只见可怜的小珍，被我疯狂的指奸刺激的张大了嘴和鼻孔，脸一直红到了耳朵根那儿，喉咙里光是「啊！啊！啊！」的大声呻吟着，紧接着全身连着抖了好几下，屄里面开始剧烈地抽搐夹紧，两条腿也猛地伸的特别直使劲抖着，嘴里也「呀」的大叫了一声后，接着就再没有任何动静了。&lt;br&gt;我看到小珍这个样子，心里着实地吓了一大跳，赶忙停止了自己的恶作剧，抱住她的头在她脸上用手拍了拍，只见她长长地出了一口气后，这才睁开眼对我说道：「好我的大少爷呀！我现在还活着吗？」&lt;br&gt;我连忙点头对小珍说道：「活着！活着！你还好好地活着哩！」&lt;br&gt;小珍这时慢慢地坐起了身子，用手抹了一把脸上的汗水以后，这才小口地喘着气对我说道：「大少爷！你刚才用指头戳得我好舒服呀！开始你戳我屄里面那个肉疙瘩上的小嘴嘴时，胀胀的，还稍微有一点疼，后来就感到麻酥酥的象电打了一样，但又和电打了不太一样，是很舒服的那种。。。那种麻酥酥的感觉。那种感觉首先从肉疙瘩上开始，轻飘飘地一下接着一下的往着我全身跑，最后跑得我脑子里以后，我就觉得头昏沉沉的，全身软得没有一点力气，紧接着就觉得心里面「咚！咚！咚」的连着跳了好几下，然后心里一迷胡，舒服的就不知道到哪里去了？」&lt;br&gt;我这才放心地笑着对小珍说道：「怎么样？这下我可说对了吧！女人有好几个地方都能舒服，你现在基本上都尝过味道了。现在你过来躺到炕沿上，把裤子脱到屁股下面，我看看你的屄让我戳成啥样子了？」&lt;br&gt;小珍顺从的照我安排的那样做了以后，我就这样以一种裤子捅在膝盖上面，裆里翘着一个红亮硬撅撅挺立的龟的可笑样子到了地上，站在了她大岔开的两腿中间。等我把小珍的裤衩拉了下来，和裤子一起捅到她的腿膝盖处后，一个小丫头稚嫩可爱的鲜嫩小屄，就这样活灵活现地呈献在了我的面前。&lt;br&gt;说句实在话，没有经过人道的小丫头的屄，它就是和成年女人的大不一样。首先它是健康的，完美的，它也是一个牧人从来没有放牧过牲口的肥沃草原。尤其是小珍的屄，没有长一根屄毛不说，整个屄嫩嫩的，光光的，摸起来滑滑的非常有弹性。两个浅肉红色的胖胖大阴唇鼓鼓的坦露在那儿，它微微地裂开着一条长缝，中间紧紧夹着的是两片粉红色的薄薄嫩肉儿，上面狼借的粘满了我刚才胡作非为而流淌出来的蛋清状分泌物。我再用两个指头轻巧地分开那两片嫩肉儿，屄口这时紧紧闭合着，周围的嫩肉似乎在回忆着我刚才的野蛮践踏，还在那儿间隙性的轻微跳动着。我把屄口再温柔地分开分大，一个狭长的肉洞就羞答答的绽放开了它的本来面貌，因为经过我刚才的粗暴蹂躏，屄口周围和屄里面所有能用我眼睛看到的嫩肉，全都是一片极度充血的深红色，我再把屄口分得更大一些，大约一寸央︻深的地方，就可以看到屄里面四周的肉壁上，有一圈锯齿状的肉芽边缘参差不齐，颜色更是处于滴血的状态，我心里就不由得暗暗想道：这大概就是我残忍破坏掉的小珍最宝贵，又是保存了十几年的处女膜吧！？&lt;br&gt;我用惋惜而留恋的眼光，仔细地看了一会小珍的珍藏以后，用手掌把她屄口周围的肌肉温柔地揉搓了一阵，然后用纸轻轻的擦干净上面的分泌物，这才轻声的对小珍说道：「好了，你起来吧！」&lt;br&gt;小珍原以为我还要在她屄里面玩什么新的花样，结果等来的却是这么温柔的一声话语，当时就激动地眼泪刷的一下流了出来。小珍站起身收拾好裤子和衣服，泪眼婆娑的面对着我说道：「大少爷！你对我实在心太好了，将来我长大了一定要嫁给你，天天让你好好地肏我，我也好好地和你过上一辈子！」&lt;br&gt;我爱惜加善意的用食指戳了一下小珍的脑门，用温情的话语对她说道：「小珍！我们还没有真正肏上一次屄，你就说出这种没羞没骚的话来，真是一个骚屄丫头！」&lt;br&gt;小珍不好意思地飞红着圆脸，用手揉了一下我刚才戳的地方，噘着嘴嘟囔着对我说道：「大少爷！我刚才说的都是真正的心里话，你看你又开始笑话开我了！」&lt;br&gt;我笑着摸了一下小珍那温热的脸颊，然后又对她交代着说道：「小珍！你既然这么想这么说的话，那我们明天就正式的肏上一下屄怎么样？你来的时候首先把屄洗净，然后再多带上几个干净的尿布子到时候有用，其它的事你就不用再操心了。」&lt;br&gt;</content></item></essay>