<essay><item><title>泱婷自白书（我爱后庭塞</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我的名字叫做泱婷，是个20出头大学肄业的上班族，身材算是中等，因为还不到小蛮腰的境界，但是有着遗传的傲人上围，内衣有时穿到E，有时是F，因为要看厂商的版子大小，现在的是蕾Ｘ尔的85F，因为除了幼稚园，小学，我读的都是女生班，明X女中，家政科系，所以也没有交过男朋友，对于男女之间的事情，一直很好奇，所以总是在小说店，网路，找色色的文章来看，然后对这些是一直充满着想像，看着每个大大写的文章，自己慰慰到裤裤都湿答答的，不知不觉的，我爱上了强暴的文章，尤其是虐待，肛交…等等，因为没有实战经验，膜还没破，又爱上肛交文，终于在某一天，我在网路上买了一个震动后庭塞，把自己的小菊花第一次给了塞塞，刚开始要塞进去时好痛苦，偏偏这时公司又来电话问公事，我一手掰着小菊花，一手拿着塞塞努力的塞，耳朵贴在枕头上接听电话…我：找我….恩~&lt;br&gt;(沾点我的蜜汁当润滑液继续塞)同事：对阿，你知道那份^%^&**(($$$我：我不知道耶(其实根本没再听她说啥)…阿哼~(滑进去一点了)同事：是喔，阿你怎么了，不舒服？我：…对…太累了…头好痛（其实是小菊花在痛）结束了和同事的对话，我的塞塞的和我融为一体了，开个七段的震动，恩~嗯~~~~！&lt;br&gt;好舒服~进入后的充实感，再从里面开动，震动的感觉从里面蔓延出来，不断的震荡阴核，然后进入，想停止、却无法去停止它的况，感到整个人都已被那电动阴茎所控制，持续疯狂的高潮。&lt;br&gt;可是我想要更多更多的感觉，就在这时，老妈刚好叫我出门买洗发精，因为用完了，我灵机一动，就穿着绑脖的低胸小可爱，搭个小外套(胸前扣不起来的)，加一件短短的裤裙就出门了，我家住在比较安静的住宅区，所以要买生活用品，得走到远一点的小7去买，一路上就我安静的走着，所以，还可以听到隐约的震动声，没错！&lt;br&gt;我就是塞着后庭塞出门，沿路不断的变着震动频率，到了小7当然要安分点，先关掉，回头路上再继续享受，但是我万万想不到，就在回家的路上，我花上了比出门更多倍的时间才到家。&lt;br&gt;就在我回家的路上时，我又重新开启了震动，走着走着，发现地上的人影多了一个，我回头一看，居然是那个我们住宅区公认的色鬼彦哥，他走了过来，小声的对我说：你淫水直流，脸红噗噗的样子，真好看~我当场愣在那边，看着他邪邪的笑着说：唷~这是甚么声音？！&lt;br&gt;你手机的震动声？！&lt;br&gt;我：喔…对阿…大概是…(我话还没说完他就抢去说了)彦哥：这声音…应该是前几天我刚从网路卖出去的情趣用品吧~他一边说着，一边把手摸向我小菊花那里，一摸~彦哥：你瞧~你不乖喔~说谎！&lt;br&gt;我：我…我没~~~有恩~~~　　我边说，他边把塞塞往我的菊花里用力塞，彦哥：我记得，你好像都没甚么跟男生来往是吧，没想到，私下~这么淫荡…说！&lt;br&gt;跟几个男人做过啦~我：我没有…没做过…突然的，他把我拉着走，走向邻近公园，彦哥：干，穿着这么清凉，还带着自慰器四处跑，说自己是处女…老子才不信！&lt;br&gt;让我干过一次就知道了！&lt;br&gt;他说的话，让我既期待又害怕，对于这一切突如其来的发生，我害怕，但是，另一个喜欢强暴文章的我，期待这一切的发生，我：啊….啊啊….不要啊，我的衣服！&lt;br&gt;住手！&lt;br&gt;面对着突然发生的一切，我还是害怕的求饶，他把我的绑脖小可爱退到腰间，胸罩扯掉，两只手抓住我85F的乳房又搓又揉，手指头一下子绕在乳头上又抠又弄，下一秒夹住用力旋转。&lt;br&gt;不知道是他的技巧很好还是那塞塞不断振动的关系，我全身开始发热发痒，这种感觉让我受不了，只好继续大叫：彦哥！&lt;br&gt;拜讬啊！&lt;br&gt;不…要嗄嗄嗄！&lt;br&gt;啊呜呜….彦哥抓着我的酥胸捏的好大力：嗯嗯….好软的淫荡奶，这么有弹性皮肤又这么好，平常很保养吼？    一面说一面用手抓住我的乳头用力往外拉。&lt;br&gt;我：啊…唉唷威…哼啊啊~~啊啊！&lt;br&gt;不知道是痛还是舒服我已经开始六神无主，开始发出一些吚吚哦哦的本能的叫声，乳房在他这样边搓边拉之下，越来越热，又红又肿却快感连连，真让人不知道该如何是好！&lt;br&gt;他使劲的一拉，把我的裤群和小裤裤都拉扯掉，两条穿着光溜溜的长腿被他抓住用力向两边掰开，他向下探头一探的说：果然阿，肛门塞着后庭塞，很爽对不对，你看，你的小穴都湿成这样了，我看看，你是把控制器放哪，原来是藏在腰间，难怪库子都被我拖了，塞子还在震动，接着我感觉到大腿内侧有他的手指头正在摩蹭，摩蹭，转而开始往嫩穴地方移动，惊慌失措的喊：唉唷！&lt;br&gt;不要碰那边，我求你，拜讬啊….呜呜呜….拜讬不要碰那…他哪理会我这般哭求，毕竟都已经湿的让他活动自如了，两根指头在外面开始抠着我的阴唇，三两下就找到我的G点，按住之后来回的揉捏，这还得了，我：呀啊~~彦哥….喔..求你..嗯哼…嗄….不要啊啊….啊啊啊啊喔….我不争气的小穴在他这样有技巧又力道够的搓揉，外加后庭塞的震动之下，没多久就洩了，弄得我的屁股上，他手上和地上全是溼答答的，彦哥：啧啧，这样就洩了，那等下就准备升天吧，(说着，他开始把手指伸进我的穴穴里)哀哀～这么骚的一个骚货，居然真的是处女…我：彦哥，我求你，不要拿走我的第一次，拜讬~彦哥：如果我答应你，你要怎么报答我？！&lt;br&gt;我：只要别夺走我处女之身，我什么都依你（天知道，在之后不久，我后悔了这句话，因为他总是拿这来压我，要求我）彦哥：好，就不干你这穴，我干妳另一个穴，反正，你那个穴现在也在被自慰器干着…他一手把掉插在我橘花里，已经不知道是震动到太热还是因为我的身体反应而太热的后庭塞，他把我带到公园长椅后方，让我站在椅子后面，向前弯腰手扶在在公园长椅座位上，两腿被掰的大字开，屁股被往上抬高角度朝天让后庭门户大开（为了这个角度我等于是以耻骨为重心挂在椅子上）因为全身重量都在冰冷的椅背上，我喊了一声痛，他便说：想换舒服点的姿势可以，但处女小穴要让我干。&lt;br&gt;呜….呜….求求你不要….我什么都愿意给你，就是拜讬你放过我那里，好吗？我可怜万分的抓着被进入之前最后一丝机会奈声奈气的求着他。&lt;br&gt;他掏出耸立的阴茎，龟头凑上来贴住菊花洞口：准备好了吗？泱婷儿看到比后庭塞还到大一~两倍的阴茎，我吓道了，我慌张大叫：没！&lt;br&gt;没..再等一下..说时迟那时快肉棒已狠狠挺了进来，呜啊啊~~哼啊啊啊~~~我痛的哭叫起来，他却根本不怜香惜玉的开始在里面动了起来，屁股此时好像就要被什么巨大的东西给撕裂开来的感觉。&lt;br&gt;虽然他的巨大、粗鲁让我痛的眼泪直流，但是对于这一切早已经是期待发生的我（我说过我爱强暴文章，期待被强暴）在他的一阵抽插后，什么羞耻心和抵抗的意图刹那间完全消失，取而代之的是满满的刺激快感…彦哥的鸡巴一进一出干的越是快狠强，屁眼再也感觉不到痛楚而开始有种尖锐又具爆炸力的爽感包围我全身了。&lt;br&gt;唔呃….喔….喔喔啊….喔….噢啊啊….哈啊哈啊哈啊…..我一面自己扭动着性感的翘屁股迎合着肉棒每下的抽插，一面用会电死人的嗲音喊了起来。&lt;br&gt;泱婷儿，爽不爽啊？肉棒这样干妳的屁眼。&lt;br&gt;嗯喔…嗯啊…爽，爽死我了…屁眼好爽….葛格你的肉棒好大，妹妹屁眼爱死了，快~操….操死我….啊啊….喔啊….要命喔~….啊恩….说！&lt;br&gt;妳是不是屁眼欠干的贱骚货？噢….嗯噢….是，我是….啊…啊…我是爱穿漂亮爱勾引男人干我的假清纯骚货！&lt;br&gt;…恩哈…恩哈…我有全台湾最欠干的屁眼，拜讬逞罚我…干死它…操爆它….喔欧….嗯喔」把妳屁眼干爆也没关系吼？嗯嗯….没…没关系！&lt;br&gt;啊啊….干….干死我了…把人家淫荡的小屁眼干爆啦，唉唷…啊….喔你说过不碰你处女就行是吧！&lt;br&gt;贱货！&lt;br&gt;恩~恩…对…喔啊阿…那你要让我天天干屁眼，而且说干就干，不管时间地点唉唷…啊….喔..好..好…天天都要这样被你干…喔嗯….就这样被他用下流的问题又呛又羞辱，我也不知道怎能说出这些不要脸的话，我眼神已经半开翻白，小嘴张的大大一面喘气一面使力的淫叫，口水不断的流下去滴满地上还有整个下巴，两腿发软呻吟之中还念念有词：啊…好爽…屁眼好爽…嗯喔…腿站不住了…啊啊…啊…腿站不住了…咿喔…屁眼爽死了唔唔….站不…(虽然人挂在椅背上，但我还是快腿软滑下去了)不准坐下去，趴好！&lt;br&gt;彦哥边命令边用他的肉棒继续狠操着啪啪做响的屁眼。&lt;br&gt;唔…嗯…啊啊…不行了…我站不住了…唉唷…嗯啊啊爽死人家啦…耶…死骚货，这么没用，妈的谁管妳站不站的住，干爆妳屁眼！&lt;br&gt;噢…噢…要命，爽翻天啦…人家的贱屁眼要升天了！&lt;br&gt;…嗯嗯喔…唔啊…抽搐的小穴至少又高潮了两次彦哥：喔…宝贝…我好爱妳的屁眼和大奶子…喔喔他妈的好爽，彦哥的胸膛贴了上来和我的背紧紧黏在一起，两手抓着我摇摆乱晃的大奶又捏又拉，我已被操得全身香汗淋漓，几近晕死，连屁眼都渐渐感觉不是自己的了。&lt;br&gt;彦哥：嗯喔…干…我好爱妳，妳小屁眼又骚又紧，喔喔喔….我：唔…嗯…要死了…人家要死了…唉唷…棒…大肉棒棒没话说，操死人家屁眼了…帅葛格…我也好爱你嗄…每天都这样干…啊…啊啊…喔…拜讬…彦哥突然低声一吼：…不行了我要射了！&lt;br&gt;趴在我的背上紧紧抱住我的奶子和屁股，精液又烫又辣直接不客气猛灌在我的屁眼里头，一波又一波持续了快20秒，最后我感觉到他把已经衰软的阳具退了出来，精液开始从屁眼顺着大腿一直流到地上。&lt;br&gt;他放开紧抱的双手，我整个人立刻不支的扶着椅子瘫滑到地上，看着他把自己整理干净，然后拿起他刚刚丢在草堆沾满泥沙的后庭塞，又往我小菊花塞进去，再带我走回我们的共同住宅区。&lt;br&gt;</content></item></essay>