<essay><item><title>好朋友上了床之后，变成可以上床的好朋友(8)</title><author>床上伴侣</author><content>下啊！那睡衣不但是低胸的领口超大，而且两个的睡衣根本都是半透明的，直接正面看大概都可以看得出乳晕阴部的阴影了，更不用说她们在地板我在椅子上，这般的居高临下，根本是一览无遗！&lt;br&gt;当时我只能抱着抱枕挡在下半身，避免我的一柱擎天春光外洩，可是，这才是痛苦的哩！每天都是看得到吃不到，老二天天充血那么多次，只能靠五姑娘安慰，这样是多么的痛苦你可知道。眼中吃仙桃，心中如刀割。&lt;br&gt;这就是我的真实写照。『男人天生就是有狼的性格』不记得谁说过这话了，反正他的意思就是男人天生就富有侵略性与征服性，另一方面也有流浪性，所以喜欢到处『征服』女人，一个换过一个，难以安定。对我来说，『男人天生就有色狼的性格』，十个男人九个色，剩下的一个是特别色，色到不能再色的变态色。和尚不是男人，而太监则是死变态的色。这是我的金科玉律，也是奉行准则，因此我当然不能坐视她们两个对我的漠视。我一定要想办法突破的！&lt;br&gt;好样的，就不要给我机会，我‧‧‧‧&lt;br&gt;『主人啊！机会是要自己创造的！』拿着叉子的小家伙突然冒出来说。『干！老子在想事，你吵什么吵，看我用平底锅把你扁到你妈妈都不认识你！』&lt;br&gt;『主人，我没有妈妈啦！我是‧‧‧啊～～～』&lt;br&gt;『他妈的！老子 说的话你敢纠正！去死吧～～』这天，杨英很难得的弄来两瓶洋酒，要宜静跟我陪她一起喝，宜静准备了几样下酒菜，我们就一起在客厅喝酒聊天了。&lt;br&gt;「今天什么日子啊？居然有酒可以喝。」我说。&lt;br&gt;「耶？你不知道啊！」杨英讶异的说。&lt;br&gt;「不知道啊！」我说「是什么日子啊？你的失恋纪念日？还是．．．嘿嘿你的失身纪念日」我故意用邪恶的语气说。「喂！你太离谱了吧！」杨英说「你居然不知道今天是静妹妹的生日！亏你还认识她这么久，我都知道了你居然不知道。」杨英一副就要一脚踹过来的狠样子。原来今天是宜静生日，我跟她从小到大，今天还是第一次帮她过生日哩，她们两感情这么好，难怪杨英会弄来了酒要帮宜静庆生。想想，我小时后还真的对宜静不太好哩，算得上是从小一起长大的两个人，我居然没帮她庆生过，没送过生日礼物，反而是每次我生日，最少她都会送我一张卡片。&lt;br&gt;「那怎么没蛋糕？」我问。「有啊！我定好了，就等你这句话，拜讬你去拿喽。」杨英得意的奸笑。&lt;br&gt;「啊？我真是多嘴。」我装做无辜可怜的样子。&lt;br&gt;「呵呵，杨英你真是爱整他，大雄我陪你去吧。」宜静说。&lt;br&gt;「嘿嘿，还是宜静好，走喽走喽。」我得意的斜眼对杨英说。&lt;br&gt;「去去去，得了便宜还卖乖。」&lt;br&gt;出到门外，原来下着毛毛雨，难怪杨英刚才匆匆进门时，头上还有些湿，看来她也不是故意设计我吧，大该是下雨不方便，要我有车的人开车去拿吧。&lt;br&gt;取了车，跟宜静一起上了车，我突然想到，我还没有准备礼物呢！要送什么好呢？&lt;br&gt;「大雄」「嗯」&lt;br&gt;「你这是第一次帮我过生日耶！」&lt;br&gt;「呵呵，是啊是啊」我尴尬的笑笑。&lt;br&gt;「我都二十四岁了‧‧‧‧」宜静出神的看着车窗外。&lt;br&gt;我决定了，这次要送就送好一点的！&lt;br&gt;一路不再有交谈，她只是默默的看着窗户上的水滴，不知道在想些什么。&lt;br&gt;「你记不记得，你曾送给我一个生日礼物？」临停车前，她突然又说。&lt;br&gt;「啊？有吗？」我没帮她庆生过，何时送过她生日礼物了。&lt;br&gt;「有喔，那时候才国小六年级，我同学要帮我庆祝生日，我刚出门在路口就遇到你」她出神的、淡淡的回忆着说「你遇到我，啥都没说，拿了一个易开罐的拉环就套在我的手指上，就说『送给你』，然后就走了呦。」「我当时吓了一跳，你这是什么意思呢？」&lt;br&gt;我努力的挖掘回忆，可是实在想不起来。&lt;br&gt;「结果，我后来仔细一看，才发现那个拉环是一个中奖的拉环，上面写着再来一罐！哈！」&lt;br&gt;「你一定不记得了，可是我把它当作你送我的第一个生日礼物呦。」&lt;br&gt;「啊？有这样的事喔。」我尴尬的说。&lt;br&gt;「是啊，你什么都没送过我，但是就只送我一个拉环戒指，而他，什么都送了，除了戒指‧‧‧‧」&lt;br&gt;我知道他说的『他』是谁，一时不敢接口，也不知该说什么。&lt;br&gt;停好车，看看雨还在下着，于是要她留在车上看着车。&lt;br&gt;我很快的取到蛋糕，临出门时看到隔壁店面，突然灵光一闪，我知道我要送什么礼物了。&lt;br&gt;「哇！聪明聪明，还会买汽水零食，待会而可以调鸡尾酒喔。」杨英看到我们手提大包小包的东西进门时说。&lt;br&gt;「那当然，凭我的脑袋宜静的智商，这么小的事哪值得您大惊小怪啊！」&lt;br&gt;「呦～～，给你三分颜色，你就开起染房啦！」她怪声怪调的说。&lt;br&gt;「静妹妹这是他付钱还是你付钱啊？」杨英故意气我的问。&lt;br&gt;「呵呵，他付钱的啦！」宜静笑着说「也是他想到要买的啦！」&lt;br&gt;「听到了没！听到了没！」我得意的说「狗眼看人低。」&lt;br&gt;「妹，你真是不合作，没默契，不好玩。」杨英装出一副超级失望的脸。&lt;br&gt;例行性的工作先做，点蜡烛、唱歌、许愿、吹蜡烛、切蛋糕，然后送礼物、拆礼物。&lt;br&gt;杨英送的是一瓶高级香水，而我的是一盒首饰。&lt;br&gt;「哇！大雄你大手笔喔！送了这么贵的东西。」杨英惊讶的说。&lt;br&gt;没错，我送了一套完整的首饰，项鍊、耳环、手鍊到脚鍊，整整花了我半个月的生活费。&lt;br&gt;「可是，不对啊！怎么没有戒指？」杨英说。&lt;br&gt;「嘿嘿，那还不是全部嘛。」我从我的口袋掏出另一部份。「另外一半是这个。」&lt;br&gt;一罐易开罐！&lt;br&gt;「喂，大雄～你搞什么啊？」杨英问。&lt;br&gt;「你不懂啦！」我说「现在这个饮料有开瓶送礼喔！其中有一样就是金戒指喔！」&lt;br&gt;「啊？你‧‧‧‧」杨英似乎傻了。&lt;br&gt;「哇！哈哈哈‧‧‧‧」杨英接着狂笑。「你真是怪人一个，没钱买了就说嘛，装阔，哎呦～～快笑死了，哈哈哈‧‧‧‧」&lt;br&gt;不过，我知道宜静知道我的用意，因为她拿着易开罐发着呆。&lt;br&gt;「还有喔。」我又说。&lt;br&gt;「还有？」杨英止住笑问道。&lt;br&gt;「要是她真的拉中金戒指，我就负责她的下半辈子，如果没人要就嫁我啦！」我超级正经的说。&lt;br&gt;「哇哈哈‧‧‧‧」杨英笑得更厉害了「哇，受不了了，认识你这么久，现在才知道，你真是个怪胎耶！还是个冷面笑将！这种话你这么能这么的正经八百的说出口。哈哈‧‧‧‧」&lt;br&gt;「妹，快点！拉开看看！要是真的中了金戒指，我看他怎么办！」&lt;br&gt;「不！」妹阻止杨英来抢易开罐「我不开！」&lt;br&gt;「啊？」杨英楞了一下。&lt;br&gt;「万一真的中了‧‧‧‧我该怎么办？」宜静说。&lt;br&gt;「ㄜ‧‧哇哈哈‧‧‧‧」杨英这下快笑岔了气了「听到没‧‧‧我妹她‧‧‧她不敢嫁你‧‧‧不敢嫁啦‧‧‧‧哈哈‧‧‧‧」&lt;br&gt;「嘿嘿嘿，不然你开！」我又说「要是中了换你嫁我！」&lt;br&gt;「哇～～救命喔～我才不要。」&lt;br&gt;『嘿嘿，我老早就想好了，宜静是一定不会开的，那我这一说妳也不会开，这样我说的话就不用负责了！』我心底暗暗偷笑。&lt;br&gt;接着我搬出调酒的工具，一个超大玻璃海碗、一根长汤杓，当场调了一大缸子的鸡尾酒来。&lt;br&gt;谁都知道，把女生灌醉是最容易把女生骗上床的了，我酒量不错，有此机会哪会放过，频频对她们两个灌酒，东劝宜静多喝一口，西跟杨英干一杯。那个头戴甜甜圈的老学究，闻到酒味，早就醉得东倒西歪了，而长角的小家伙可乐了，酒对他来说正是兴奋剂，愈喝他是愈高兴。&lt;br&gt;『老板啊！快快在灌一静一杯吧！你看她，在两杯，两杯她就一定醉倒了。』长角的小家伙说。『不～～可～～以～～啊～～』似乎好像可能是那个老学究的声音吧，不理他！果不其然，没两下子，宜静的脸就红通通的，最眼惺忪好可爱！另一边，杨英说话也颠三倒四，前言不接后语，还频频找我跟宜静干杯。不过我也好不到哪里，喝了这许多酒，一个人要灌两个女生还是有点难度的，很快的第一缸鸡尾酒喝光了，杨英又开了第二瓶要我再调一缸。&lt;br&gt;『太好了！这杨英真是太帮忙了！一瓶灌不醉两个，她还多准备了一瓶』小家伙又说『这叫做自投罗网啊！待会儿还不是一箭双鵰，来个双响砲，恭喜主人啊～』「喝啊喝啊！宜静再喝一杯吧！」杨英说。「喔，好．．．」宜静已经在醉倒边缘了，不用再喝也撑不了多久了。「干杯！」杨英又跟我们干了一杯，宜静跟我都跟着喝了一杯。「好耶！好高兴啊！」杨英算是最兴奋的了。而我则是冷静的等待机会。「唔～～」宜静果然第一个倒下去。「唔～宜静醉了喔。」杨英说「大雄，你把她抱回去睡觉吧！」&lt;br&gt;「喔，好。」得此机会，我当然不会放过。宜静趴在桌上，我从后面穿过腋下要抱起她，我趁杨英没注意，当然是顺势就是一把抓，满手握，好好的捞它一把。跟上次黑暗中比起来，这时候的宜静全身发热，隔着薄薄的睡衣强力的发送出来，又热又软，好棒的感觉啊！跟上次一样的香味，发丝在我的鼻端撩拨，熟悉的味道，说不出的好闻。扳过她的身体，刚刚被我抓过的酥胸，还隐隐留有几个红指印，透过低开的领口，我看见了自己方才的杰作，偷瞄一下杨英，她应该是没看见。&lt;br&gt;我才把宜静抱回她的房间，刚刚在床上放好，杨英的叫声又起，害我还来不及多吃一点又要出来应付她，看来不先把她也给灌醉是难以得逞的。「喂，大雄，你别在里面偷吃我静妹妹的豆腐！小心我海Ｋ你喔！」杨英说。「呵呵，我哪敢啊，你是大姐大，我哪敢偷吃你妹的豆腐啊。」我陪笑的说。「不敢？你骗谁啊！」杨英邪恶的笑笑「那刚才为什么抓我静妹妹那一把那么用力啊？」「啊！」被她看到了喔！「啊什啊？男子汉大丈夫，敢吃就要敢认。」杨英说。&lt;br&gt;「喔，是啦是啦！」我悻悻的说，看来这下很难吃到好处了。「你眼睛利害，再来喝一杯吧！」我试图转移注意，看能不能把她灌醉。「嘿嘿嘿，你很贼喔！」杨英笑着说。「你别想把我灌醉了，好打我静妹妹的主意！」她又说。真是的，刚才看来她已经也醉得差不多了，现在怎么又这么精。「不行不行，我也快不行了，不能让你得逞！我想想办法．．．」「是是是，你慢慢想，先喝一杯再想吧！」我说。「唔，好，你也喝」她又喝下一杯。「啊！有了！&lt;br&gt;这样看你还有办法欺负我静妹妹吗！」杨英突然说。「啊？什么办法？」我被她突如其来的话吓了一跳。「就是．．．．呵呵．．．你过来一点．．．我跟你说．．．」我小心的靠过去。真的要小心！酒醉的女人也是一种可怕的动物，尤其是还没醉到睡着以前。&lt;br&gt;「唔」「嗯」突然间，杨英欺身过来，一下子就把我推倒在地板上，然后趴在我身上，嘴巴对准我的口亲了下去。「你！？」「就是这个办法！」杨英得意的笑着说「我先把你给搾干，看你怎么还有精力找我静妹妹！」&lt;br&gt;天啊！酒醉的女人果然是危险的动物，尤其是杨英这种常常似乎少根筋的女人，酒醉之后想出的事情竟是这么的匪夷所思，难以置信啊！但是，怎么这么合我的心意啊！上帝啊！太谢谢您啦！「啊门！」我悄悄的说。&lt;br&gt;『主人啊！不是上帝啦！是我的总管大人撒旦啦！』长角的又出来邀功『啊～～』『干！这时候谁理你是谁的功劳，看我一脚把你踢到北极去滑雪，死冷场高手』「什么门？」杨英迷迷糊糊的说。「喔，我是说，我们去你房里关起门来做吧！」我说。&lt;br&gt;「是吗？．．．你有说这么多吗?．．．」「是啦，你说好不好？」我说。「唔」她不置可否，又对我吻了起来，趴在我身上的香软女体来回磨蹭，已有五分醉意的我哪能受得了，当场翻起她的睡衣，双手不客气的到处抚摸揉捏起来。她主动的做起身脱去睡衣。天啊！她居然里面什么都没穿！刚刚我就看出来她没穿胸罩，没想到，下半身也是一样空空如也。她的肌肤原本就蛮白的，现在喝了酒之后更是添上了一抹红晕，在我的醉眼里简直就是会发光的莹玉，双手一摸，细致的皮肤带点少女特有的似油非油的滑嫩，轻轻一柔指尖划过她乳首一点。「啊～」她立刻发出一声愉悦的叹息。我轻轻揉捏双乳，乳首在我指缝间突出，我一边揉一边用指头轻夹那两粒突起。&lt;br&gt;她挺起上身往后仰，享受着我的温柔攻势。&lt;br&gt;另一方面，她前后移动着她的臀部，最私密的私处来回的在我的老二上摩擦，隔着薄薄的运动短裤，高挺的老二似乎是半坎入她的祕穴似的，隔着布，她私处的高热毫无阻碍的透了过来，更加刺激我的身经。「来吧。」她轻轻的趴在我耳边说。「嗯」&lt;br&gt;我把她放倒在地毯上，迅速的脱光短上衣、短裤以及内裤。重新跪在她的两腿之间，双手磨娑她那双健美修长的双腿，眼里看的是她丰满的胸部，耳中已经听到她的轻微喘息声。酒，果然是最好的春药！我不待提示，腰一</content></item></essay>