<essay><item><title>甜美超淫荡风骚的庆生会之夜(5)</title><author>床上伴侣</author><content>看了会没反应？我如果无动于衷，才不正常！不过你有看到我动手动脚吗？」&lt;br&gt;「你敢！」&lt;br&gt;「不是不敢，而是不想。我已经有你了，而且只想插你的骚穴。」&lt;br&gt;筱文紧绷的脸终于缓和下来，嘴角浅浅的上扬，昌哲牵起她的手，柔声说：「好了，别这么爱吃醋！走，泡汤去。等一下让我好好爱你……」&lt;br&gt;「你讨厌！」&lt;br&gt;车子轻快的飞驰在山路上，到了常去的温泉俱乐部，两人挑了最靠里面的浴室。&lt;br&gt;一关上门，昌哲便圈抱住筱文，热切的吻她，大肉棒抵在她下腹厮磨。&lt;br&gt;「这么急，不先洗一下？」&lt;br&gt;「你不想？那等一下就纯洗澡囉！」&lt;br&gt;「你坏死了！」&lt;br&gt;筱文先将浴池刷洗干净，再开始放水，昌哲光着身子等着，大肉棒立在那，筱文忍不住蹲下含住，她吞、吐、吸、舔，把昌哲舒服的直吐气。&lt;br&gt;水放满了，两人躺进去，贴靠在一起。昌哲使坏，一手玩着筱文的乳头，另一手抚在阴毛上轻轻的抠弄，筱文闭上眼，舒服的享受这酥麻与搔痒。接着昌哲将筱文的臀部抬起，低头吸舔骚穴，湿软的舌头像个顽皮的孩子，在骚穴的内外上下钻动……&lt;br&gt;过一会，隐约听到隔壁传来肉体的拍击与女人的呻吟声，昌哲出于好奇，弯着身往位在墙脚边、隔在两间浴室中间的通风口看过去……&lt;br&gt;一个男人扶着一个女人的臀部正大力的抽插，那女人有着丰满的胸部，硕大的乳房犹如两颗球般前后跳动。&lt;br&gt;昌哲看了，肉棒立刻充血胀大，而此时菊门竟觉得阵阵酥麻，原来筱文正用力的舔着，她听说男人此处非常敏感，于是想试试。&lt;br&gt;昌哲眼睛看肉棒插穴，菊门有软舌吸舔，双重的刺激，让他经历前所未有的快感。&lt;br&gt;他转过身要筱文弯下，像隔壁男人一样抽插她。&lt;br&gt;「骚穴，让大肉棒插的舒服吗？」&lt;br&gt;「啊……啊……舒服死了……大肉棒插死我……」&lt;br&gt;啪……啪……啪……&lt;br&gt;昌哲用力的挺进，筱文感觉他比平常更加高涨的情绪，下体迎接着强烈的冲刺，才一会便已瘫软无力。&lt;br&gt;「啊……不行了……啊……啊……」&lt;br&gt;「骚穴才一下就不行了？」&lt;br&gt;「大肉棒哥哥……干死我了！」&lt;br&gt;昌哲扶着筱文的臀部转动，再加深磨擦，最后一阵十来下的挺进，方才一洩而下……&lt;br&gt;两人虚脱的抱在一起，过了好一会，才将下体略加冲洗，然后重回池内。&lt;br&gt;在回程的路上，两人的手紧紧交握，筱文心想，不管未来如何，但此刻她是如此幸福。&lt;br&gt;（六）＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊&lt;br&gt;&lt;br&gt;女人愿意为她心爱的男人做改变，但男人要如何改变一个女人？&lt;br&gt;祝各位看文愉快！&lt;br&gt;＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊&lt;br&gt;&lt;br&gt;筱文和昌哲挤在公司狭窄的贮藏室里，昌哲坐在箱子上，将裤子褪至大腿，筱文骑在他身上，正上下前后用力摆动……&lt;br&gt;「啊……想死我了……大肉棒……干死我……啊……啊……」筱文淫荡地浪叫。&lt;br&gt;铃——铃——铃——&lt;br&gt;筱文翻身按下闹钟，几乎是带着怒气的恨这铃声坏她好梦。不愿就此起身，她更抱紧了被子，将双腿夹紧，想再接续刚才的梦境。&lt;br&gt;在床上翻滚了好一会，看看时间，再不起床就要迟到，这才跳下床，快速地梳洗。&lt;br&gt;筱文皮肤白净，平日脂粉不施，只要上个唇膏就能出门。昌哲常说，筱文漂&lt;br&gt;亮水嫩的肌肤，有一半以上的功劳要归给他，这都是他勤加灌溉的结果。筱文不否认，就连她自己也觉得，每次和昌哲爱过，全身上下犹如被洗净一般，变的清透可人。&lt;br&gt;走进办公室，看了昌哲的位子一眼，从今天起，一连五天将见不到他，因为老板派昌哲南下出差。&lt;br&gt;一个上午，做什么事都提不起劲来，满脑子都是昌哲。&lt;br&gt;熬到中午，看大伙都已外出用餐，筱文拿出藏在抽屉底层的随身碟，接上计算机，把资料夹打开，看着一张又一张和昌哲两人的自拍，照片中的自己，正享受极大的欢愉。&lt;br&gt;昌哲用舌舔着骚穴，浓密的阴毛复在他脸上、自己口含大肉棒、昌哲肉棒从上插入骚穴，再从后挺入、自己骑坐在肉棒上。&lt;br&gt;筱文看着看着，再回想当时的情境，下面竟湿了起来，忍不住用手去摸，拨开底裤，指尖试着勾挑那最是敏感的小肉……&lt;br&gt;「嗯……嗯……」一阵酥麻，筱文几乎进入忘我。&lt;br&gt;心华用餐回来，进了办公室，看筱文出神盯着计算机，觉得奇怪，便走了过来。&lt;br&gt;「筱文，你看什么？怎么都看呆了！」&lt;br&gt;筱文猛然一惊，赶忙将画面关闭，对自己竟自慰到忘神，不禁羞红了脸。&lt;br&gt;「喔，没有！老板交待要写个案子，一直写不出来，正在伤脑筋。」&lt;br&gt;「你吃了没？」&lt;br&gt;「还没，没什么胃口。」&lt;br&gt;「别那么认真，吃了再想吧！」&lt;br&gt;「好，谢谢！」&lt;br&gt;心华转身离去，她对筱文不自然的神态，其实感到疑惑，她知道筱文是随口应付，因此很好奇她到底在看什么。&lt;br&gt;下午筱文把神思收回，专心的工作。时间在忙碌中一下就过去了，下班时间一到，将桌面略加收拾，和大家打声招呼，便先行离去。&lt;br&gt;心华那个部门，明天要交企划案、提演示文稿，她在做最后的整理。&lt;br&gt;单身的她，自己在外租房子，时间上很自由。&lt;br&gt;同事们陆续离开，她仍在忙，企划案终于做好，这回的档案很大，本想烧成光碟，但自己的烧碌器坏掉，正思索着该怎么办，突然想到，筱文好像有个随身碟，就想借来一用。&lt;br&gt;她知道筱文的抽屉一向不上锁，便过去翻找，后来在底层找到，她拿出接在自己的计算机上，打开后，里面存了几个资料夹，差不多都是已经结案的工作，但其中有个档名很特别——「春天」。&lt;br&gt;心华好奇的点开，一看，便立刻胀红了脸。里面全是筱文和昌哲缱绻缠绵的画面。&lt;br&gt;筱文口中含着昌哲粗大的肉棒、筱文坐在老板的椅子上，两腿大开，露出骚穴、筱文臀部抬高，肉棒从后插入，她一脸的淫荡癡狂……&lt;br&gt;心华的下体开始发胀、发热，她一张张地往下看，完全没有察觉，不知何时小武已站在身后。&lt;br&gt;小武下午外出，过了下班时间才回到公司。看到心华紧盯着计算机屏幕，原打算出其不意地吓她，因此悄悄地绕到身后，刚要出声，视线却被计算机画面中的一切所吸附，无法动弹。&lt;br&gt;画面上筱文极尽所能的摆骚放浪，自己朝思暮想的梦境，此刻竟如此真实的呈现，他的裤裆立刻有了剧烈的反应。&lt;br&gt;心华察觉身后有人，一转身，看到小武正目不转睛的盯视自己的计算机，一时不知如何是好，接着再发现他的裤裆高高撑起，心里便起着异样的感觉。&lt;br&gt;小武回过神来，看着眼前脸泛桃红的心华丰满的胸部正一高一低的发喘，无法抑制的冲动，他低头吻上她的唇，心华饥渴地回吻，小武的手伸入心华衣内，大力揉捏酥胸，正当要解开胸扣时，心华夹住他的手说：「去厕所……」&lt;br&gt;两人快速地走进厕所，一关上门，小武就将心华胸罩拉下，两颗肉球一下弹在眼前，他含住那诱人的葡萄，吸吮着、揉搓着，接着手往那桃花洞口摸去，心华的骚穴早就淫湿不堪，两人脱下裤子，小武手扶肉棒，从后一铤而入……&lt;br&gt;心华已非处女，之前有一个交往密切的男友，两人经常打着肉战，但自分手后，已空虚了一阵子。&lt;br&gt;小武用力挺动，肉棒次次直入花心，插的心华淫声浪叫。&lt;br&gt;「啊……啊……美死了……」&lt;br&gt;「骚穴舒服吗？」&lt;br&gt;「舒服死了……快……用力……干死我……」&lt;br&gt;小武火力全开，肉棒飞快进出，连续数十下抽刺，最后将那团火一股脑的全洩了出来。&lt;br&gt;两人伏着喘息好一会，才将下体擦拭干净，走回办公室。&lt;br&gt;当慾火烧过，心华看着小武，不禁有些怨怪。&lt;br&gt;「你怎么就偷偷的进来了？」&lt;br&gt;「我大方的走进办公室，是你太专注，没看到。」&lt;br&gt;「今天的事不准说。」&lt;br&gt;「我不会说。」&lt;br&gt;小武想把照片拷贝下来，但心华不让。一来她心中暗恋昌哲，万一照片从小武手中流出，会对昌哲造成极大的伤害；二来她觉得愧对筱文，两人平日交情不错，虽然因着昌哲，对她有些妒嫉，但今天自己的行为实在不光明，将心比心，她不能没有一点朋友道义。&lt;br&gt;为了怕小武晚上摸回办公室偷照片，心华干脆把随身碟带回家，第二天起个大早，先进办公室，偷偷地将东西放回去。&lt;br&gt;待筱文进门，就拉着她说：「筱文，昨晚我留下加班，警卫跟我说这两天别的部门在掉东西，提醒我要注意。你平常抽屉都不锁，没放什么重要东西吧？」&lt;br&gt;筱文一听，心一惊，连忙打开抽屉，手向下一摸，摸到随身碟，才安了心。后来想想，将它放入随身的手提包中，等下班便带回家。&lt;br&gt;筱文的先生比平常早进门，他打开筱文的衣橱，从底层翻出几件性感的内衣裤。&lt;br&gt;其实早就察觉她的不同，但因着自己特殊的性癖好，只好默认事情的发生。本以为个性保守端庄的她，会认命安静的过一生，但显然自己太低估了。&lt;br&gt;现在两人几乎连话都不说，若不是顾及小孩和面子，其实早该离婚，他已在办公室附近买了间套房，打算以后少回来，自己在外面也快活些。&lt;br&gt;昨晚昌哲已经回来，今天将到公司上班。早上出门前，筱文特别打扮一番，本来穿上一件才买的丁字裤，后来想想，干脆脱下，她要给昌哲一个惊喜。&lt;br&gt;五天不见，两人交换着思念的眼神。&lt;br&gt;筱文坐在位子上，慢慢的将裙子拉高，昌哲斜睨着，眼中透着期待与渴望，但就在那团浓密的黑将露之际……&lt;br&gt;「昌哲！」&lt;br&gt;老板的一声叫唤，打断了两人间的情挑，昌哲快速走进老板房间，回报这五天出差的成果，筱文有些失望，心想等会再找机会，谁知一整天下来，昌哲都在忙，甚至中午也被老板叫去一块吃饭，两人连片刻说话的机会都没有。&lt;br&gt;挨到下班时间，看昌哲仍在忙，筱文有些怅然地先离开，过一会打了电话给昌哲。&lt;br&gt;「喂，还在忙？」&lt;br&gt;「嗯！」&lt;br&gt;「我好想你！」&lt;br&gt;「我也是。」&lt;br&gt;「你累不累？我想买双鞋，有没有空陪我一块看？」&lt;br&gt;「好，可是要等一下。」&lt;br&gt;「我先过去，在百货公司一楼中庭等你。」&lt;br&gt;「好！」&lt;br&gt;一小时后昌哲到了。两人先到地下美食街吃饭，接着上楼，在一楼鞋区轻松随意的逛着。&lt;br&gt;现在百货公司正换季促销中，价钱比新品上市时要便宜了二分之一，筱文每年都趁这时好好采购一番。&lt;br&gt;筱文的脚白晢纤细，穿上细带细跟的鞋，显得格外好看。&lt;br&gt;逛了一会，筱文看上一双白色高跟鞋，请小姐拿合适的尺寸来试。&lt;br&gt;在等候中筱文坐在椅子上，昌哲站在斜前方，先和他交换一个会心的眼神，接着把腿打开，把裙子稍微拉高，昌哲延着裙边、顺着大腿内侧看进去，本以为会看到细小的丁字裤，然而隐约看到的竟是一片浓密的黑……&lt;br&gt;昌哲兴味盎然地睨着筱文，筱文回以挑逗的眼神，同时，舌尖伸在上唇边舔抵，昌哲想到温热湿滑的吸舔，胯下立刻有了反应，为怕被旁人察觉尴尬，他在筱文身边坐下，手向后，抚在她臀部，稍微使力的揉她，筱文妩媚的娇笑。&lt;br&gt;这时，斜前方有个男人，眼睛不时瞟向筱文裙下，她与昌哲调笑间，腿仍开&lt;br&gt;着，不经意间，骚浪的模样已被那人窥见。&lt;br&gt;那人假装看鞋，其实眼睛一直跟着筱文，后来昌哲察觉不对劲，便档在筱文身前，那人才无趣地走开。&lt;br&gt;一会售货小姐来了，试穿的结果，筱文相当满意，便刷卡买下。&lt;br&gt;经过刚刚一番挑逗，两人慾火已被点燃，立刻想找个地方发洩。&lt;br&gt;走进电梯，到了最高楼层，再转进旁边的安全门，确定不易被人撞见后，两人即紧紧贴靠在一块。&lt;br&gt;昌哲将筱文的裙子整个掀起，大手抚在她圆润的臀部。&lt;br&gt;「这么骚！一整天上班都没穿内裤？」&lt;br&gt;「嗯，想逗你嘛！」&lt;br&gt;「来，帮你舔舔。」&lt;br&gt;昌哲的唇吸在筱文的骚穴上，舌尖灵巧的勾舔。&lt;br&gt;筱文舒服得淫水直流，手不自觉地扶着昌哲的头向内轻压，骚穴则往前挺。&lt;br&gt;「嗯……嗯……啊……啊……」筱文轻喘着。&lt;br&gt;接着筱文蹲下，解开昌哲的裤子，张口含住那根让她魂萦梦牵的肉棒。&lt;br&gt;粗大的肉棒已多日未逞雄风，这时蓄势待发，筱文卖力吞吐，无限怜爱的要满足它的饥渴。&lt;br&gt;酥麻的快感冲上昌哲脑际，他轻轻呻吟。&lt;br&gt;「啊……啊……」&lt;br&gt;昌哲将筱文转过身，扶着肉棒对着淫湿骚穴一插入底。&lt;br&gt;「啊……」骚穴整个被塞满，昌哲时慢时快的抽插，筱文高高翘着浪臀，承接一下又一下的冲击。&lt;br&gt;「啊……大肉棒哥哥……想死我了……」&lt;br&gt;「想被大肉棒插？」&lt;br&gt;「对……插死我……」&lt;br&gt;「好，插死你这骚穴！」&lt;br&gt;「啊……啊</content></item></essay>