<essay><item><title>异地女友之情欲难收(4)</title><author>床上伴侣</author><content>来操啊……比小
鑫……强多了……你们都……来干我啊……」&lt;br&gt;小兵被小路小穴的阵阵收缩刺激得早已是弦上之箭，双手掐着小路的腰，加
快了冲刺的速度，彷彿要用肉棒贯穿小路的身体一般，很快，便在一声低吼中深
深的抵着小路的小穴。&lt;br&gt;小路迎来了今晚的第一股喷射，让她到达了高潮，也情不自禁的高亢呻吟：
「不行了……烫坏了……小路到了……啊啊啊……都射进来了……要满了……好
多……」&lt;br&gt;小兵把肉棒从小路的小穴中拔出，小路身子发软，但小瑞丝毫不给小路喘息
的机会，直接接替上小兵的位置，把早已硬得发涨的肉棒插进了小路的小穴里，
犹如上了发条的马达一般，快速的抽插了起来。&lt;br&gt;小路还沉醉在高潮中，突然又再次被插入，而且还是这么猛烈的操干，不由
得惊呼出来：「啊啊啊……怎么……又来了……还这么硬……顶到里面了……要
被……操烂了……」&lt;br&gt;小兵走到两女中间，扶着两女的头往自己的肉棒上靠，两女主动地帮他清理
着胯下的肉棒，小兵也舒爽的说：「真他妈的爽，两个美女清理鸡巴，比上回操
那两个屁孩的时候舒服多了。」&lt;br&gt;冰冰也濒临高潮的边缘了，边舔弄着小兵的肉棒边呻吟着：「嗯嗯……你们
男人……就是坏……欺负我们……还要和……别的女人比……一会老娘要……让
你……精尽人亡……」&lt;br&gt;小成的抽插速度也加快了起来，边干边说：「冰冰，今天我要全部射在你里
面，下回我要让你家小鑫看着我是怎么操你的，嘿嘿。」&lt;br&gt;冰冰被小成的猛烈攻势操得花枝乱颤，也不顾得舔弄小兵的肉棒，屁股向后
拱着迎合着小成的抽插，也攀上了高潮：「啊……死小成……还要在……人家老
公……面前操我……你坏死了……想操……就操吧……让你操啊……谁让你……
这么厉害……每次都能……让我……高潮啊……射进来吧……全给我……」&lt;br&gt;小成一轮猛攻下，抵着冰冰的屁股抽搐了几下，内射在冰冰的小穴中。&lt;br&gt;这时候，一阵电话铃响了起来，原来是小瑞的手机响了，小瑞一看是小霞的
电话，便示意让小兵和小成两人配合一下，两人会意，小兵把肉棒塞到了小路的
嘴里，开始操干着小路的小嘴，让小路无法发出呻吟声，而小成则是同样的方式
让冰冰安静了下来。&lt;br&gt;小瑞接起电话：「喂，老婆，怎么了……嗯嗯，我正要回去……大概半个小
时左右吧……好的，我回到了打给你。」&lt;br&gt;在说电话的同时，小瑞也没有停止抽插小路，刚放下电话，小瑞便狠狠地撞
击着小路的屁股，低吼着说：「操他妈，边和女朋友通电话边操屄真刺激，老子
要射了！」&lt;br&gt;小路前后被夹击，只能发出「呜呜」的叫声，但整个娇躯也绷直了，看来小
瑞的内射让小路在短时间内到达了第二次的高潮。&lt;br&gt;小瑞拔出肉棒后，走到小成边上，拍了一下小成的肩膀，小成便把冰冰的小
嘴让了出来给小瑞，冰冰卖力地给小瑞清理起肉棒来，一边舔弄，一边说：「小
瑞……你也来……干我嘛……」&lt;br&gt;小瑞玩弄着冰冰的乳房，说：「这次就放过你，我家那个母老虎我可招惹不
起，我得先回家去报到了。」&lt;br&gt;冰冰帮他清理一番肉棒后，小瑞穿好衣服也走了。小兵和小成坐在沙发上，
享受着两女的口技，同时手指玩弄着两女的小穴，让两女时不时的吐出肉棒发出
阵阵呻吟。&lt;br&gt;小兵说：「小成，咱一会交换来玩一下，这还有一个小时不到了，咱得抓紧
时间了。」小成点了点头。&lt;br&gt;这时候，我感觉到好像身子有了一点力气，脚稍微移动了一下，把旁边放着
的包包不小心碰到了地上，小兵和小成马上警惕的朝我这边看了过来。&lt;br&gt;小成问：「小兵，这下怎么办？看来大明已经醒过来了，咱总不能对他做什
么吧！」&lt;br&gt;冰冰吐出口中小成的肉棒，娇媚的说：「这还不简单，他醒了就让他也来上
一回，我去和他干上一次，我就不信他还会把今天的事说给小路听，这样他不也
是对不起小路了么！」&lt;br&gt;我听到冰冰的话，心想，这回糟了，上次和芳芳干了一回，那是因为我还以
为小路是主动出轨的，才找了个发洩的女人，小路才不会说什么。这次是我明知
道小路是被下了药，要是让小路知道我和冰冰也做了，估计该出大问题了，我该
怎么办？&lt;br&gt;我奋力地想移动我的手掏电话，但发现仍然是使不上力气，眼睛去看着冰冰
已经扭着蛇腰向我走来，而我的肉棒，由于刚刚看着一轮５Ｐ激战，早已是涨得
发痛了，我开口想喝止冰冰，但却发现张开嘴却发不出声音，看来药效还没完全
过去，而冰冰已经走到了我的面前。&lt;br&gt;冰冰跪在地上，解开了我的裤子，我感觉我的肉棒像是被解放一般的跳动了
几下，冰冰惊喜的说：「小兵、小成，大明的鸡巴比你们的还要大额，这下我有
得爽了。」&lt;br&gt;说完，冰冰已经把我的衣服全部脱了下来，同时把我的头垫高，吻了一下我
的嘴唇说：「大明哥，刚刚看得很爽吧？鸡巴都硬成这样了。冰冰让你看看我是
怎么伺候你的，看一下是小路技术好，还是我的技术好哈。」&lt;br&gt;我并不想看冰冰是怎么在我身上动作的，我只在乎我的小路会被小兵和小成
两个男人怎么蹂躏，只能是死死的看着小路他们那边，但我能感觉到，肉棒已经
被一阵温热湿润给包裹着，我知道那是冰冰在舔弄着我的肉棒，快感的传来，让
我的精神无法集中。&lt;br&gt;这时候，小兵和小成两人并排坐着，而小路则是坐在小成的大腿上，与小成
在热烈的拥吻着，小兵则是玩弄着小路的大奶，边玩弄边说：「小路，你还想不
想舒服了啊？」&lt;br&gt;小路在激吻的空隙娇声的喘息着说：「想……来操小路……谁都可以啊……
小路身上……好热……小穴……还是好痒……要大鸡巴……止痒……」&lt;br&gt;小兵笑着说：「是吗？但我们刚刚都射过了，鸡巴还软着哦，要不小路你自
己玩给我们看看？然后你看一下你想和谁的大鸡巴干就自己过来好不？」&lt;br&gt;小路放开了搭在小成肩膀上的双手，娇笑着说：「好……小路自摸给……你
们看……让你们……鸡巴……变大……」&lt;br&gt;说完，小路便从小成身上下来，背对着我坐在冰凉的大理石桌上，双腿Ｍ字
打开，看动作是一手在揉着自己的大奶，一手在抚摸着自己的小穴，嘴里还呻吟
着：「舒服……小路好……淫荡啊……小路是……骚货……你们……喜欢不……
我要……大鸡巴……你们……快点……硬起来啊……」&lt;br&gt;小路一边呻吟着，更是把两个可爱的小脚丫子放到小兵和小成的肉棒上，用
脚代替手在揉弄着两人的肉棒。&lt;br&gt;小兵笑得更是开心，说：「小成，你看这小路连足交也会，看来一会也得让
她试一下乳交才行。」&lt;br&gt;小路彷彿听到了指令似的，身子前倾，两个大奶受到地心引力微微下垂，却
更显硕大，呻吟着说：「你们……硬起来……小路……就可以……用大奶……夹
鸡巴……让你们……舒服……」&lt;br&gt;小成也开口挑逗起小路：「为什么要让我们舒服啊？」&lt;br&gt;小路接着说：「因为……小路……要你们……用大鸡巴……让小路……也舒
服……要操我……」&lt;br&gt;看着小路一边自慰一边挑逗两个男人，感受着胯下被冰冰舔弄带起的快感，
我感觉到自己的肉棒变得更硬了，而肉棒传来的湿热变成了柔软的压迫，我瞄了
一眼，原来冰冰彷彿不甘示弱的，用那比小路小了一号、但也并不能小觑的双乳
夹着我的肉棒上下套弄着，时不时用舌尖挑弄着我的龟头。&lt;br&gt;冰冰那略带磁性的呻吟声也开始发出：「嗯嗯……大明哥……冰冰……是不
是……不比小路差……」&lt;br&gt;说完，冰冰更是趴在了我的身上，小穴压在肉棒上前后摩擦，我能感觉到那
潺潺流出的淫水，同时冰冰的舌尖开始灵活地舔弄着我的乳头，虽然我并不想和
冰冰发生关系，但不得不说，她的技术的确不错，比小路更加主动也更加放荡。&lt;br&gt;在我的对面，小路已经感觉到两人的肉棒硬了起来，于是结束了自慰，同时
走到小成面前，在小成的示意下，面向着我这边，一手扶着小成的肉棒，一手撑
着小成的大腿，缓缓地坐下，让小成的肉棒逐渐吞没在她那娇嫩的小穴中。&lt;br&gt;而小成随着小路的主动坐下，被小穴包裹着的肉棒传过来的紧缩感让他不由
得说：「果然是好屄，这么紧，夹得真爽了。」&lt;br&gt;小路随着小穴被肉棒逐渐地撑开，叫床声也开始无法抑止：「啊啊啊……好
硬……鸡巴……更粗了……要撑破了……小路……好舒服……」&lt;br&gt;这时候，小兵站了起来，朝我和冰冰这边看了一眼，便站在了小路面前说：
「小路，你是不是要用你的大奶让我的鸡巴爽啊？」&lt;br&gt;小路语无伦次的说：「小路……好爽……也让你爽……大鸡巴……都给……
小路啊……」&lt;br&gt;小路身子前倾，小成从后面推着小路的屁股让小路上下套弄着肉棒，而小路
则是一边呻吟着，一边双手扶着自己的大奶把小兵的肉棒包裹在嫩白的乳肉中，
随着身子的上下起落套弄着小兵的肉棒。&lt;br&gt;这时候，冰冰已经用手扶着我的肉棒，慢慢地坐下，我也感觉到肉棒缓缓地
插入了一个湿润的秘洞，虽然不如小路的紧窄，但能感觉到肉棒很轻易地便顶入
了最深处，犹如一张小嘴在前面吸吮着我的龟头。&lt;br&gt;而冰冰一边上下抛动自己的屁股，一边用手把我的头扭正，和我四目相交。
不得不说，冰冰长得其实也很漂亮，妖娆的面孔在做爱时更是充满着诱惑，她俯
下身子，舔弄着我的耳窝，时不时和我四唇相交，而随着快感的一波波袭来，我
也不自主地张开了嘴巴，和冰冰开始激烈的吻着，互相追逐着彼此的舌头，交换
着彼此的津液。&lt;br&gt;我能感受到她的双乳挤压在我的胸口，也能感觉到她的小穴在吞吐着我的肉
棒，同时耳边还听着小路那早已是不知道在呻吟着什么的叫床声。&lt;br&gt;冰冰趴在我身上，在我耳边轻声呻吟着：「大明哥……快点……射出来……
我去……分担……小路……时间……快到了……」&lt;br&gt;我听到冰冰这话，但也无力去思考为什么了，便不再克制自己的情欲，随着
冰冰在我身上套弄的加快，我感觉到自己的精关即将失守。而冰冰则是从我身上
离开，用嘴吸吮着我的肉棒，同时用手抚摸着我的睪丸，一阵快感袭来，我的精
液冲关而出，全都射在了冰冰的嘴里，而她并未吐出我的肉棒，替我吸吮清理了
一下，便站了起来，走到小兵旁边，拉过小兵的手。&lt;br&gt;「小兵……来操我么……今天人家……还没嚐过……你的鸡巴……大明……
这么快……就射了……你来么……让我高潮……」冰冰一边拉开小兵，一边妖媚
的说着。&lt;br&gt;只见冰冰把小兵推到沙发上，分开双腿便跨坐了上去，在他身上激烈地耸动
着自己的屁股，彷彿要把小兵的精液给吸榨出来。&lt;br&gt;我在发射过后，全身再度陷入无力之中，意识也渐渐迷糊，没多久，只听到
小兵和小成都低吼着：「我要射了！」小路和冰冰同时向后低着自己的身子，在
他们的发射中都到达了高潮，而小路更是由于多次高潮，无力地靠在小成的身上
喘息着。&lt;br&gt;小兵看了一下时间，说：「小成，药效差不多要过了，我们收拾一下，别让
小路发觉有什么不对劲的。」两人把两具娇躯从自己身上移开，帮小路、冰冰穿
好衣服，然后把小路放到我的旁边，让冰冰帮我穿好衣服，两人便匆匆离开了。&lt;br&gt;过了差不多大半个小时，小路把我给摇醒了，娇嗔的拍打着我，说：「你这
坏人，借酒行凶，还要在厕所里干我，把我都干晕过去了。要不是冰冰告诉我，
都不知道你这死人还要做多少坏事。」&lt;br&gt;我醒了过来，看了看冰冰，她只是笑笑的看着我说：「你们也是的，这么急
色，还好他们都走了，弄到我走也不是，不走也不是，在这里等你们干完出来，
还要等你们睡醒。不管了，大明你欠我一顿饭啊！」&lt;br&gt;我还没反应过来是怎么回事，只见冰冰朝我打了个眼色，我便没再说什么，
只好向小路连声赔不是，说：「好喇好喇，老婆大人，我错了行不？这不两天没
和你亲热了，这喝了点酒就忍不住了么，这你和冰冰这么熟，不怕的哈，这我请
吃饭当作封口费哈。来来来，我送你和冰冰回去。」&lt;br&gt;在打车回去的路上，由于是先送的冰冰，我也一直没办法开口询问到底是怎
么一回事，在冰冰走的时候，她把电话留了给我，说要是请吃饭就让我通知她，
这样才更有诚意，看来，我也只好是把小路送回去了才能问她了。&lt;br&gt;把小路送了回去后，我马上拨了电话给冰冰，但电话传来的是「您所拨打的
用户已关机」，我也只好是先回酒店再说了。&lt;br&gt;一回到酒店，我马上把小Ｃ喊了过来，吩咐他明天一早就找人把我们房间昨
晚的录影给弄一份拷贝给我，我得弄清楚到底是发生了什么事。&lt;br&gt;也许是安眠药的药效还没完全散去，当我洗完澡后，睡意重重袭来，不由自
主的沉沉睡去。&lt;br&gt;第三章</content></item></essay>