<essay><item><title>淫穴美女(1-48)(21)</title><author>床上伴侣</author><content>！哼、嗯嗯啧、啾啧啧、哼嗯！」我也热情地回应阿尊的热吻，名器肉壶也吸着阿成挖弄的手指。&lt;br&gt;我想一定没有人想到，在这座废弃的菜市场中有一出淫戏正在上演吧。只穿着鱼网装的白皙美少女淫荡地爱抚着两名黝黑男人的粗大入珠肉棒，并任由他们玩弄自己的性感肉体，甚至还在跟其中一名男人进行充满爱情的接吻。&lt;br&gt;不知道过了多久，我被阿成挖弄淫穴高潮了数次，期间也一直在跟阿尊接吻。长时间的爱抚让我们三个都流了不少汗水，唾液、淫水、汗水混在一起的味道如同春药一般，让我更加地敏感、淫荡。&lt;br&gt;大概是觉得差不多了，他们两个轻松地把我抱起，然后放在一张弹簧床垫上，接着把两张弹簧床垫合并成一张。&lt;br&gt;「嗯……哼嗯……啊……」我双腿保持大开的姿势躺在床上喘气，而阿尊跟阿成似乎在猜拳决定谁要先上我，最后是阿成赢了。&lt;br&gt;他挺着入珠肉棒跪在我的双腿之间，我主动地伸手分开紧密的淫穴、露出粉红色的肉壁好让阿成能够顺利插入。&lt;br&gt;「我要进去囉……」将硕大的入珠龟头抵着被我分开的淫穴，粗大的肉棒慢慢地插了进来。我可以感觉到肉壁紧紧吸住肉棒，却又被入珠龟头一点一点撑开，应该装满店长精液的子宫下垂准备受精了。&lt;br&gt;「嗯哼、呀啊、进来了、哼嗯！大肉棒进来了、哈啊！」我伸手抚摸还留在外面的大肉棒，又烫又硬就跟一根铁棒一样。&lt;br&gt;粗大的入珠肉棒慢慢挺进，入珠摩擦着肉壁，还没插到底就让我高潮不断，敏感的淫穴在高潮的同时也欢喜地吸允着大肉棒，蜜汁也从细缝中如同湧泉一般流出，美丽的脚趾弓了起来。&lt;br&gt;最后，入珠的龟头顶到了子宫。&lt;br&gt;「嗯呀啊、哼哼嗯嗯嗯、呀、啊啊啊啊～～！」高潮一阵又一阵，敏感肉壶紧紧吸允着撑开肉壁的粗大肉棒，子宫口也淫荡地吸允着入珠龟头，我的修长美腿也紧紧勾着阿成的腰身。&lt;br&gt;「阿尊，她的淫洞根本就是名器啊，就算我不动也会自己夹耶！」阿成爽得向猜拳猜输的阿尊炫耀，粗大的肉棒被名器肉壶夹得一跳一跳。&lt;br&gt;「炫耀什么啊，赶快把五发射完换人啦！」阿尊没好气地回应。&lt;br&gt;「急什么！她今天根本就没办法离开这里。」阿成开始小幅度摆动腰身，硕大的入珠龟头一下一下地轻轻顶撞子宫口，入珠也随着抽插摩擦敏感的肉壁。&lt;br&gt;「嗯哼啊、啊、哼嗯、啊呀、嗯！」保持挺立没有扩散的柔软丰胸随着抽插一前一后地摇晃，我的小嘴也不停地发出淫叫。&lt;br&gt;「呜哇，有够紧的！」阿成忽然改变抽插的方式，每一下都会尽量将紧紧吸住肉棒的淫穴撑开，插到底后就用入珠龟头在子宫口上研磨扭转，同时也伸手隔着鱼网装用来遮住点的布料揉弄拉扯我那充血的乳头。&lt;br&gt;「嗯呀、啊嗯、哼嗯嗯！啊啊、呀、玩弄人家的、哼嗯、乳头、呀啊！」粗大的肉棒每次顶到底，都会让我的平滑小腹微微突起，阿成看了更加兴奋、加重力道抽插，好像要顶开子宫一样。&lt;br&gt;阿成伏下身子，把盖住乳头的那一点布料移开，张嘴吸允那因为充血而从粉红色变得有点桃红的乳头，弄得我的丰满乳房都是他的唾液。&lt;br&gt;「啊、呀啊、哼嗯、嗯嗯！哼呀、啊啊、啊啊！」阿成抽插的同时也不忘爱抚玩弄我的身体，弄得我是香汗淋漓娇喘不已。&lt;br&gt;或许是快射精了吧，阿成开始加速抽插，大肉棒一下一下地用力撞击子宫口。&lt;br&gt;「啊！啊哈、啊、嗯呀、啊嗯、哼嗯！啊啊！啊嗯啊啊、哼啊啊！」虽然敏感的身体一直断断续续地高潮，但是我知道我即将迎来最猛烈的一次高潮。&lt;br&gt;「要射了！」粗大的入珠肉棒终于顶开了子宫口，同时在子宫中放出灼热的黏稠精液。&lt;br&gt;「嗯哼呀啊啊啊啊啊啊啊啊─────！」我粉颈后仰，眼前白光闪闪、性感肉体因为高潮而不断地抖动，淫穴也像是要榨干阿成一样地紧紧吸着大肉棒。&lt;br&gt;一直到大肉棒不再射精为止，阿成都在玩弄我可爱的乳头，停止射精后粗大的入珠肉棒依然维持着原本的硬度。&lt;br&gt;「啊……哼嗯……呼、呼……嗯、哼嗯、啊嗯、啊啊、哼嗯……」还在高潮馀韵中的性感肉体，因为被阿成玩弄乳头的关系被一直维持在高潮的状态。&lt;br&gt;「来换个姿势。」阿成将我翻身，让我双腿并拢跪趴在床上、只有翘臀高高抬起。翻身时硕大的入珠龟头又磨了子宫一次，因此我又高潮了。&lt;br&gt;因为双腿并拢夹紧的关系，使得我的淫穴几乎完全与阿成的粗大肉棒密合，并清楚地感觉到大肉棒的形状。&lt;br&gt;「呜、嗯哼……好深……嗯嗯、哼嗯……啊嗯、哼嗯、嗯嗯、啊、哈啊、哼哼！」粗大的肉棒开始抽插，每一下抽插都让紧紧夹住大肉棒的肉壁翻出去。&lt;br&gt;之后，我在这个姿势下被阿成中出了四次。
三十一、高中暑假调教篇──高潮不停的淫荡肉体
「嗯哼、嗯嗯！哼嗯、嗯嗯……好烫……啊、哼嗯……」阿成抱着我的翘臀，粗大的肉棒在因为并拢双腿而夹紧的淫穴中，射出最后一次浓稠的精液。&lt;br&gt;因为五次都是灌进子宫再加上店长也灌了不少精液的关系，使得我的小腹有点涨起。&lt;br&gt;「喔……真爽……好啦，换你了。」他把终于萎缩的粗大肉棒从淫穴中抽出，让我躺在弹簧床垫上休息。敏感的肉体不知道被送上高潮多少次，现在我已经分辨不出来自己到底是不是在高潮了，因为肉体无时无刻都在感受着快感。&lt;br&gt;我瞄到挂在旁边的时钟，现在的时间是下午五点多了，我被阿成干了一个下午。&lt;br&gt;「已经五点多了，你去买晚餐吧。」在旁边等了好几个小时的阿尊站起来，走到我旁边对阿成说道。&lt;br&gt;「好、好……那就请好好享受吧。」阿成离开了菜市场。这里就只剩我跟阿尊两个人而已，他没有马上将粗大的入珠肉棒插入我那不断抽蓄的淫穴中，而是温柔地把我抱起来。&lt;br&gt;阿尊抱着我来到不远处的一间简陋浴室，完全没有门或可以遮掩的东西。除了莲蓬头之外，旁边还有一个放了热水的按摩浴缸。&lt;br&gt;「能站着吗？」阿尊问。&lt;br&gt;「嗯……应该可以……」于是他先让我穿着高跟凉鞋的双脚踩在地上，确定能站稳后就帮我在地上站直。&lt;br&gt;「先洗一下身体吧。」阿尊把开了热水的莲蓬头递给我，我不管穿在身上的鱼网装、直接朝自己香汗淋漓的性感肉体洒下热水。&lt;br&gt;而阿尊则坐在浴缸边缘上，看着我这个穿着曝露鱼网装、才刚被狠狠干过中出的性感美少女淋浴。虽然他跨下那根不输阿成的粗大入珠黝黑肉棒直挺挺地站着，但是他似乎却不打算立刻插进我的淫穴。&lt;br&gt;我决定将子宫中的精液全部清出来。&lt;br&gt;「嗯……嗯嗯……哼嗯……」我把莲蓬头挂在挂钩上，挤压涨起的小腹将精液挤出子宫，然后用纤细的手指挖弄那敏感至极的淫穴、把精液一点一点地挖出来。&lt;br&gt;「嗯哼、嗯嗯、哼嗯、嗯啊、啊……嗯嗯……嗯啊……哼嗯……」被淫水稀释的白色精液一滴一滴落在肮脏的地板上，我自慰的娇媚淫叫声在浴室回荡着。&lt;br&gt;当最后一滴精液落在地板上时，我也差点脚软跌倒在地。不过幸好阿尊扶住我，但是他那根粗大的肉棒也一口气插进我的淫穴之中，入珠龟头狠狠地嵌进子宫口。&lt;br&gt;「嗯啊───！啊、啊嗯……哼嗯、嗯嗯……啊啊……」因为身高的关系，我只能垫脚靠在站挺挺的阿尊上，敏感至极的淫穴一边高潮一边高兴地夹住粗大的肉棒。&lt;br&gt;「这样、啊、嗯嗯、我站、不稳……哼嗯、啊、嗯嗯……」&lt;br&gt;「你可以抱着我。」我照着阿尊说的抱住他的脖子，同时也将自己的樱桃小嘴贴上去。&lt;br&gt;「嗯、啾啧、嗯哼、嗯嗯、啧啾、哼嗯、唔、嗯嗯、哼嗯……」阿尊也回应我的热吻，长满结实肌肉的双臂为了不让我跌倒而抱住我。&lt;br&gt;被子宫口紧紧包住的入珠龟头轻轻地一下一下摩擦着，光是这样就带给我足以高潮的快感。我们就这样拥吻了许久，一直到我觉得真得撑不住，阿尊才将淫穴中的粗大肉棒给抽出。&lt;br&gt;「泡个澡吧。要脱掉吗？」他指着我身上那因为碰水而缩得有点小的鱼网装，然后泡进放了一半热水的浴缸中。&lt;br&gt;「不用。」我摇摇头，不脱高跟鞋就跟着阿尊泡进浴缸中，并跨坐在他身上、将有点红肿的淫荡蜜壶对准那根直直挺立的粗大入珠肉棒，慢慢地坐下去。&lt;br&gt;「嗯嗯啊、哼嗯、啊、好粗、嗯嗯、哼啊、啊啊嗯……嗯！」粗大的肉棒很快又回到原本的位置，入珠龟头再次被子宫口包住。&lt;br&gt;因为鱼网装缩水的关系，使得原本就有点紧的网绳陷得更深。我靠在阿尊厚实的胸膛上，轻抚着我们的结合处。窄小的淫穴因为被撑开的关系，所以非常地胀，像是塞了一个小酒瓶一样。&lt;br&gt;「妳真的只有十五岁吗？」阿尊像是按摩一样揉弄把玩着我的丰满胸部。&lt;br&gt;「嗯……十五岁呀。」我在阿尊怀中放松身体，让刚才被阿成奸淫一下午的疲劳能够稍微得到解放。&lt;br&gt;「十五岁就长成这样子，不怕以后长大走在路上被人强奸？」&lt;br&gt;「我、我现在就被你强奸了呀……」我害羞地低头轻声说。&lt;br&gt;「是妳自己坐下来的，应该叫和奸才对。」&lt;br&gt;「哼……还不是你先插进来的，还亲得人家差点站不住。啊……哼嗯、嗯嗯……」当我又意识到自己正被一根粗大的入珠肉棒插着时，敏感的身体马上就又快感连连。&lt;br&gt;「嗯啊……哈啊、啊……哼嗯……你、你不动吗……」&lt;br&gt;「嗯？反正我独佔妳，不用着急。」&lt;br&gt;「咦、咦……？那阿成……嗯嗯、哼嗯……呀啊……」阿尊轻吻我的白皙粉颈，一手放开胸部、爱抚我的大腿内侧。&lt;br&gt;「他啊，不用担心，他会去找女朋友。」&lt;br&gt;「喂！我把晚餐放在这里，记得吃啊！我过几天才会回来！」外面传来阿成的声音。&lt;br&gt;「对吧？」&lt;br&gt;「嗯、哼嗯……啊……要做、这么久、哼嗯啊、吗……呀……」&lt;br&gt;「因为我有射精迟缓症，射一次精至少要两个小时。」&lt;br&gt;「那样人家会、呀、啊啊、会坏掉、嗯哼、嗯嗯……」一想到性感的肉体又会被送上不知道多少次高潮，身体感受的快感又更大了。&lt;br&gt;「我会好好地享受妳的身体，一直到我射不出精子为止。在这之前，我要看着妳不停地高潮，这几天妳的身体都属于我。」粗大的肉棒轻轻往上顶了一下，我马上全身瘫软使不上力。&lt;br&gt;阿尊将我身上的鱼网装和情趣性感内裤轻松地撕成碎绳与碎布，现在除了脚上的高跟凉鞋之外，我是完全的裸体。&lt;br&gt;而这副性感肉体将会被阿尊的粗大入珠肉棒不断送上高潮、在他的胯下发出淫荡的娇喘，最后等待授精的子宫会装满阿尊的浓稠的精液。&lt;br&gt;想到这里，我大大地抖动了一下，一道黄金水柱从尿道射出、身体又到达了一次高潮，然后我就完全失神了。&lt;br&gt;「太兴奋所以受不了失禁了吗？真可爱呀……」阿尊将我的脸蛋转向他，嘴巴贴上来吻上我的樱桃小嘴，而我也近乎本能地迎合阿尊的热吻。&lt;br&gt;当我回过神来时，是因为高潮的快感而醒来。不知何时我们已经从浴缸移到沙发上，有着诱人曲线的性感裸体跨跪贴在阿尊身上，粗大的肉棒依然被淫荡的蜜壶吸允，而双臂也紧紧环抱着阿尊的脖子。&lt;br&gt;「嗯、哼嗯、啊、啊啊……？」蜜壶一抽一抽地抖动着，身体也像触电不停抽动。&lt;br&gt;「妳醒啦？」阿尊把我的脸转向他。&lt;br&gt;「呀啊、啊哼嗯、嗯、哼、嗯嗯！」他没有用肉棒抽插我的淫荡蜜壶，而我也没有自己摇摆翘臀套弄粗大的入珠肉棒，但是敏感的性感肉体却自己感受快感、然后高潮。&lt;br&gt;「不、不行呀啊、嗯哼、嗯啊、高、高潮停不下来、啊啊、呀啊、啊啊！」&lt;br&gt;「妳就先帮我夹到射一次吧。」阿尊在我耳边轻声说道。&lt;br&gt;「会坏掉、呀啊、人家会坏掉呀啊啊啊啊啊啊───────！」刚到达高潮的身体又再次高潮，淫荡蜜壶就像阿尊说的一样，不受控制地吸允着阿尊粗大的入珠肉棒。&lt;br&gt;我之后会怎么样呢……
三十二、高中暑假调教篇──激情的中出性交&lt;br&gt;在入夜的废弃菜市场中，一名国中刚毕业的美少女正努力让淫穴中那直达子宫的粗大入珠肉棒射出浓稠的精液，淫荡的娇喘在菜市场中回荡&lt;br&gt;「嗯哼、嗯嗯啊、啊、哼啊、啊啊、嗯嗯……哼嗯……又、又要去了、啊啊！！」有着性感曲线香汗淋漓的淫荡肉体大大地颤抖，美丽的脸蛋爬满泪水与唾液，我又到达了一次高潮。&lt;br&gt;我没有扭动翘臀套弄肉棒，因为光是插着就让我的性感肉体一再高潮。从傍晚到现在已经过了两个小时，阿尊就抱着我的性感娇躯爱抚，粗大的入珠肉棒享受著名器肉壶高潮时的紧缩，好像我是他的性玩具一样。&lt;br&gt;「啊啊、嗯啊、哼嗯、呀啊、啊啊！」阿尊一手抱着我的纤腰，另一手则搓揉着我那柔软丰满的白皙胸部，嘴巴则舔着我粉颈上的香汗。&lt;br&gt;「啊、啊啊嗯哼、嗯啊啊、啊啊、啊啊────！」过没几分钟，极度敏感的身体又再度高潮。这时阿尊忽然放开我的娇嫩丰胸，让我趴在他壮硕的胸膛上。&lt;br&gt;「唉，这样下去我可能要更久才会射耶？」阿尊轻抚我的滑嫩翘臀说</content></item></essay>