<essay><item><title>老江吃嫩草(6)</title><author>床上伴侣</author><content>的大腿，肥香肉紧的阴户，直馋得老江流起了口水，真恨自己昨夜心软，没有将
她狠狠的奸淫。整个一上午都在教室里浮想连篇，精力无法集中，气功老师教导
学生的打坐入定之法始终无法完成。下面的肉棒硬得受不了，真想马上和自己的
小骚姨妹云雨一番。索性下午请了假，急匆匆地往家赶！&lt;br&gt;一到家门口，就听见屋里传来姐妹俩银铃般的笑声，不知道她们在聊些什么
这么高兴。苏香一看老江回来了，赶忙迎了上去老公，今天怎么提前下课了我上
午和小荷去逛街了，帮她买了两件新衣服，还修了头发老江这才发现小骚姨妹面
带羞涩微笑地看着自己，这才发现她剪了头发，原本美丽的秀发剪得更时尚俏丽，
一排乌黑整齐的流海垂在她在光洁的额头上，后面扎着一条马尾，高高梳起，露
出雪白脖子，只见她穿着一件刚买的淡蓝色连衣裙，非常合身，把她原本阿挪多
姿的身躯映衬得更加性感，胸前的一对大奶子随着她的动作在衣服里一闪一弹，
呼之欲出，任何男人见了都有一种想抓的冲动，腰上还有一条细带，勾勒出她柔
软的蛮腰。裙下露出一双洁白和大腿，两腿交替扭捏。&lt;br&gt;老江直噔噔地看着面前的可人，只差没流出口水来。还没回过神，就看见苏
荷朝自己甜甜一笑，娇媚的说「姐夫，我的衣服好看吗？」&lt;br&gt;老江听见这酥酥销魂的声音，忙点头说到「好看，真好看。跟电视里的明星
似的，不，你要比他们更好看１００倍」&lt;br&gt;苏荷听见姐夫的马屁，心里一阵骄傲。&lt;br&gt;苏荷又调皮的说「姐夫，你说我和姐姐谁好看」&lt;br&gt;苏香在一旁听了，不高兴地说「臭丫头，怎么问这样的问题，老公你别理她，
她就喜欢瞎闹。」&lt;br&gt;老江看了看苏香，又看了看苏荷，发现调皮在原地转了一圈，由于没带文胸，
一对奶随着她的转动在她胸前如小兔乱跳。老江看见这副艳景，再也忍不住，刚
才回家里好不容易软下来的肉棍在裤子里嘭地翘了起来，直把老江的裤裆顶着像
顶大帐篷。&lt;br&gt;姐妹二人近距离地看到老江的丑态，不由得一起羞红了脸，各怀心思的低下
了头，不再敢看。老江忍住自己被苏荷挑起的高涨性欲，不要脸的朝她使了个眼
神。&lt;br&gt;苏荷跟中春波一闪，说了声「我回房休息了」说完香风一阵，闪进屋内。&lt;br&gt;苏荷进得房间却不睡觉，偷偷在门镜往外看。只见姐夫把那个大帐篷支到姐
姐面前。姐姐红着脸朝自己这边房门看了一眼，大概是怕小荷偷看，搞得小荷一
阵心虚。&lt;br&gt;这时姐姐像个女奴一样一下跪到老江跟前，伸手一双嫩白小手就把老江的皮
带解开，拉下拉链，随着姐姐把老江的裤子褪下来，一根令自己魂牵梦绕的大鸡
巴真挺挺地立在姐姐的面前。&lt;br&gt;苏荷看见姐姐不由自主的把自己的俏脸轻轻地贴在那根丑东西上，用力的吸
着肉棒散发出的男性骚味。一张脸白里透着粉红，红扑扑的小嘴微微张开，一只
鲜红的小舌头伸了出来，在自己的红唇上轻轻地舔着，直舔得自己的嘴唇更加红
艳。&lt;br&gt;老江看着发情的苏香，尽管这个美丽的淫具已经发情，可自己的心思完全已
经被更加青春淫荡的小荷勾走。老江一手握着自己的粗大武器，轻轻地在苏香美
丽洁白的脸上抽打，只发出轻轻地劈叭声。&lt;br&gt;苏香张开小嘴，想含住那个紫红的大龟头，可老江左躲右闪她就是含不到。
不由得心急的说「老公，让我含含嘛，几天都没尝到滋味了」却发现老江气鼓鼓
地说「每次总是含，你又不是不知道，鸡巴天生就喜欢插Ｂ的，老是插嘴都乏味
了」&lt;br&gt;苏香听了心里一沉，转念一想红着脸说「我才怀孕三个多月，应该可以搞一
回的」话没说完就听见脸上「啪」的一声，被老江抽了一个大嘴巴，直抽得满脸
火辣辣的。不由得委屈地哭了起来。&lt;br&gt;老江生气地说都说「不能搞，你想让老子断子绝孙吗」&lt;br&gt;苏香从没见老江对自己发这么大火，心里不由得一阵悲伤。&lt;br&gt;但此时地她已经离不开老江这个又奸又丑的老头了。想了想以前老江对自己
的好，不由得叹了一口气，眼巴巴地看着老江说「老公，我错了，我再也不敢有
那种想法了，我会专心养胎，为你生孩」&lt;br&gt;老江看着面前梨花带雨的苏香，一边脸上被自己抽得红通通地，不由得一阵
心虚。但此时的他只有一个念头，那就是青春美丽又淫荡的苏荷。想到这里，自
己的鸡巴硬得又往上翘了两个。&lt;br&gt;苏香满眼含泪地看着老江的大肉棒在自己的面前又翘了两下，依她的经验看
来，老江是真发情了，需要马上消火。&lt;br&gt;苏香虽然单纯，但也不算蠢，刚才老江看着妹妹一副色迷迷的样子，两人眉
来眼去的样子已经被自己看在眼前。但是又自欺欺人的想自己在家里，他们也许
不敢乱来的。&lt;br&gt;可是现在老江明摆着是想搞自己的妹妹，苏香为难地想了想，突然想到一个
令她都害羞的点子，就抬着头对老江说「老公，我知道你喜欢小荷，嗯，那个，
……你可以玩一玩她，但是不许插到里面好吗？要是你把她的肚子也搞大了，她
可怎么做人，她才刚成年老江」听着苏香的话，知道目的已经快要答成，心里一
阵狂喜。&lt;br&gt;这才一把扶起苏香，假惺惺地说「好老婆，你真的答应了刚才是我一时冲动
打了你，对不起」&lt;br&gt;苏香听了，一下心乱如麻，突然后悔自己提出这么荒唐的办法，竟然亲口让
自己的老江去玩弄自己的妹妹。&lt;br&gt;老江看着苏香的神情，哪里会不知道她的心思。嘿嘿一笑，搂着她说「好老
婆，就依你，我最多只在小荷的阴户上磨几下，保证不钻进去。你快去跟小荷说
说，让我解解馋，你看我这根鸡巴，硬得实在是受不了了。」&lt;br&gt;苏香听了老江的保证，这才销销放了一点心。就听从老江的命令去找小荷劝
淫。&lt;br&gt;这一切都被房间里的苏荷看个清清楚楚，看着姐姐被打，受到老江的凌辱，
她开始内心是有些不平，可是看到姐姐朝自己这边走来，心中的善念一瞬间就被
体力脑中淫欲的恶魔占据，想到自己马上就可以和姐夫翻云复雨，真正地品尝那
根令自己欲罢不能的肉棒。不由得一阵口干，身体发热，痒胀不已的阴户内流出
一股股地淫液。&lt;br&gt;苏香一进房发现妹妹正红着脸坐在床边，一下子意识到刚才外面的事情她都
看到了，不由得叹了一声说「小荷，我知道你也喜欢姐夫，想跟他干那事，但你
们真的只能抱抱亲亲好吗要是你也被他搞大肚子那可怎么得了！你还这么小，要
为将来打算」&lt;br&gt;苏荷听了姐姐的劝说，心里不已为然，心里想你跟着姐夫舒舒服服，又不用
上班做事，又不用费心读书。自己会享受还有资格教训我。但她表面可不敢这么
说，毕竟是自己的亲姐姐，也是为自己好。想到这里，苏荷轻轻地点点头，红着
脸一手把捏着裤角，把头低得更低了。&lt;br&gt;苏香见妹妹终于答应自己，心里一块石头终于暂时落了地。就走出房门，对
着焦急等待地老江招了招手。&lt;br&gt;这时才发现老江已经脱光了衣服，挺着根大肉棒站在那里。老江一见，心里
一阵狂喜，终于可以上自己朝思暮想的姨妹了。两步就迈到门口，看到苏香醋意
渐生的小脸。想了想说「你就在旁边监督算了，我也怕自己克制不住」&lt;br&gt;苏香听了忙跟着老江进入房间。刚进门苏香惊讶地发现妹妹竟然早已脱光了
衣服，由于害羞就用双手遮着自己的脸，站在房中央。不由得自己也害臊脸红起
来。&lt;br&gt;老江看着小美人光着身子站在面前，羞涩的低着头不敢吭声。看着眼前这个
浑身散发肉欲气息的美丽胴体。老江再忍不住，一把上前把苏荷搂入怀中！&lt;br&gt;第十六章苏荷初尝真枪&lt;br&gt;老江紧紧搂着苏荷这个新淫具，只恨自己没多长几只手，浑身上下都是嫩肉。
两只手上下乱抓，喘着厚重的粗气在苏荷的雪白脖颈来回亲吻。苏荷被老江又亲
又摸，浑身被姐夫弄得欲火中烧，老江的两只手狠狠地抓着自己两只奶子，直抓
得自己又疼又麻。身子发软，就张开一双玉臂抱着姐夫，往床上倒去。&lt;br&gt;站在一旁边地苏香红着脸看着一老一少两具肉体倒在床上，淫荡妹妹娇美的
身体和老江的一副松了皮的老态形成鲜明对比，就像是一枝鲜花和一堆狗屎。而
苏荷却渐渐放开，任由老江的臭舌头在她的鲜红小嘴里来回搅动。一股股脏臭的
口水灌到妹妹地口中，悉数被她吞下肚子。&lt;br&gt;老江抓着奶子的手渐渐往下摸去，妹妹害羞地夹紧双腿，老江只好在那丛乌
黑的阴毛上来回抚摸。苏荷被老江吻得意乱情迷，浑身被他摸捏得又麻又胀，只
觉得姐夫的魔手在自己的大腿上重重地捏着，不由得爽得张开双腿，老江赶快趁
机把手按在她饱满多汁的阴户上，又伸中一根手指在泛滥地淫沟里，上下搅动，
又准确地按到那颗黄豆大的阴蒂，在周围打着转，真把苏荷折磨得浑身软胀，头
晕血涌。&lt;br&gt;羞涩地苏香看到老江拨开妹妹的两片肥美阴唇，一团粉红嫩肉就翻了出来。
从未被人开垦的小穴在那团嫩肉中见若隐若现，腥骚的淫液不停地从里面帽出来，
顺着屁股沟流到床单上，弄得湿了一大片。真想看到老江把大他的大鸡巴插进去
是什么情景。苏香想到这里，不心得心慌不已。&lt;br&gt;老江看到苏荷美丽娇嫩的身躯在自己身下扭动不安，轻轻地闭着眼睛呻吟着，
额头上渗出丝丝细汗。一副淫靡的美景，老江恨不得马上把鸡巴插到里面。想到
这里就起身，支着那根丑东西在妹妹的脸上左右敲打了几下，又往下移动在她的
奶子上敲打了几下，最后下移一下顶到妹妹的阴户中间，直把一旁的苏香看得芳
心狂跳。&lt;br&gt;只见老江的肉棒准确地抵在那团外翻的粉红嫩肉上，只要腰上一用力就可以
插过去，刚想到这里，却发现老江转过脸皱着眉头对自己说唉，这么嫩的逼又不
能插。真可惜说完就把他的鸡巴在妹妹的阴户上面摩擦起来。看到老江这样，苏
香竟然有种没看到好戏的失望感，甚至生出一点点后悔。&lt;br&gt;苏荷感到老江的火热的肉棒在自己麻痒酥胀的阴户胡乱摩擦，只觉得浑身像
着了火一般，体内的欲火不断翻涌，只觉得阴道内越来越麻，越来越痒，真恨不
得姐夫的肉棒狠狠插进来猛捣。可是姐夫的肉棒只在外面擦就是不肯进来。不由
自主地抬高了屁股，把两条粉白的大腿分开得更大。越来越多的淫水随着姐夫的
胡乱摩擦搞得到处都是。&lt;br&gt;苏荷忍不住轻声地浪叫起来「嗯……嗯。好姐夫……我好难受，啊啊。」&lt;br&gt;老江喘着气说「哪里难受了」&lt;br&gt;「嗯……嗯里面麻，好痒，啊啊……好姐姐，你就让姐夫插进来好吗我难受
死了。」&lt;br&gt;苏香看着眼前香艳的场面，不由得吐了一下口水，伸出一只白嫩小手悄悄在
自己地阴户内抠弄，只着妹妹的淫叫，心里一阵猛烈的刺激。竟然脱口说到「这
样啊，那老公你不如把龟头插进去吧，嗯，只能把一个头插进去哦，应该不会出
事的。」&lt;br&gt;老江看着眼前的淫具小荷，高高地翘着雪白的屁股向自己求欢，听见小香一
说，一时如蒙大赫。扶着自己的肉棍，在小姨子的沟沟里沾了沾淫水，腰部轻轻
地一用力就顺着淫水把一个鸡蛋大的紫红龟头塞进姨妹的处女阴道内。只觉得一
阵紧麻的软肉狠狠地咬住龟头，不由得咝了一口气，差点把持不住。&lt;br&gt;苏香偷偷地看着老江的大鸡巴终于插进妹妹的处女阴道，心里一阵变态般地
快感，一股淫水就流了出来。只见大大的龟头把妹妹的嫩柔粉红的穴口撑得老大。
只要老江再一发力就可以全根没入，却看见老江又轻轻地把鸡巴往外拨，直把妹
妹急得一弯腿勾住老江的虎背熊腰。老江吞了一下口水又一用力把龟头塞了进去，
还发出滋的声响。只把苏荷爽得淫水直流，翘着屁股轻轻地扭动，嘴里「哼哼啊
啊地故乱呻吟啊啊，好胀……嗯嗯，，受不了了，里面好麻好痒。」只感到老江
的大龟头慢慢地开始轻轻地抽出插进。阴道内俞发痒胀难耐，巴不得老江插得更
深。&lt;br&gt;苏香睁大两只黑白分明的大眼睛，看着老江挺着一根又黑又粗的大肉棒开始
在妹妹的阴道内抽送，虽然只进了一个龟头，但就跟真的插穴差不多。妹妹体力
的一股股淫水被老江的大龟头带了出来，鲜红的嫩肉包裹着老江的龟头随着抽插
内外翻动。老江一阵加快速度，直把妹妹插得娇喘连连，「啊啊，，麻，，好胀，，
嗯，姐夫再深点好吗这样不太得劲……啊」&lt;br&gt;老江听着姨子的叫床声，却转过脸看着姐姐苏香。&lt;br&gt;苏香看着老江喷火的眼神，心里一阵慌乱，连忙说首「嗯，那个好像可以再
深一点，只能深一点点哦。好像不会出问题的。再深的话就要弄破处女膜了。那
样的话就不行了。」&lt;br&gt;话没说完，老江轻吼着一用力，一根肉棒顺着淫水咕叽一声就插进三分之地，
轻轻的抵在妹妹地处女膜上。直插得小荷芳心狂跳。细窄多汁的甬道被撑得又胀
又爽，不由得一阵迷乱。&lt;br&gt;老江看着她的骚样，突然一伸手抬着妹妹的两只白大腿，拉到床边，自己麻
利的伸腿下地。又一把将欲火高涨地姨子拉起坐立，苏</content></item></essay>