<essay><item><title>一次招妓,改变了我的生活</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;２００６年我二十四岁，大学毕业后在Ｈ市电视台某栏目做编导，经过半年
多的学习与工作，九月份我被分配到了出差的任务，去Ｄ市Ｍ县对某商企的逄老
板进行四天专访。虽然离的不太远，但我依然很兴奋，毕竟这是第一次单独完成
任务。&lt;br&gt;临出发前，老妈除了叮嘱我要照顾好自己之外还给了我一个带电话的地址，
希望我有时间的话顺便看看住在那的三姨。对于三姨，我的印象十分模糊，自从
她嫁人之后，将近二十几年没见了，只是逢年过节跟老妈打个电话。&lt;br&gt;怀着无比的兴奋来到了Ｍ县。逄老板的秘书，一个二十多岁的小伙子来接的
我，不断跟我介绍当地的文化，他们企业的文化，还有他们老板怎么创业的等等
等等。我也非常认真的听，不光听，还不断地拿个小本记（现在想想，当时真他
妈二，直接要材料不就得了）。&lt;br&gt;二十多分钟的车程，到了他们的企业，一栋二十多层的楼只属于他们自己。
这在Ｈ市我见得多了，但是不得不承认，这老逄在这Ｍ县里确实是挺牛逼的一人
物。见面和老逄寒暄客套，然后直接去了饭店（出外采访少不得吃吃喝喝）。&lt;br&gt;老逄为了表示对我的尊重，特意叫了好几个人来陪，算我总共七个人——老
逄；他副总，一四十多岁中年男人；办公室主任，一四十多岁中年女人，具体姓
什么不知道；后来才知道，他这副总和办公室主任是夫妻。再就两个二十多岁的
丫头，一个会计，一个出纳；再就是接待我那秘书。&lt;br&gt;刚开始喝酒我还有点拘谨，混熟了，就开始跟这帮奸商胡侃乱侃，说什么不
知道，只知道老逄让这几个人不停地灌我酒。尤其是那俩年轻的妞，一人坐我一
边，不断给我倒酒。我操，再这么喝下去，我今天非得交待到这不可。于是我就
装醉，趴桌子上不起来，还踢碎好几个啤酒瓶子（我电视台同事教我的，遇到一
帮人拼你酒，直接装醉）。&lt;br&gt;老逄一看我醉得不行了，就叫他那秘书和其中一个小妞送我去宾馆。到了房
间他俩把我往床上一扔，秘书就对那小妞交待：「老板让你今晚陪他。」&lt;br&gt;我一听，操，这算哪门子事啊，这鸡巴传回台里，我还混不混了？我装醉说
了一句：「走，都走。」虽然我没看，但我也能感觉到，那妞肯定用鄙视的眼光
看着我，心里还得说「老娘还不愿意让你碰呢」。&lt;br&gt;等他们走了之后，我昏昏沉沉地睡了过去。睡着睡着感觉很渴，挣扎着起来
找水喝，这一起来不要紧，之后我这一夜就再也没睡。&lt;br&gt;灌了一瓶矿泉水，感觉头有点疼，刚躺下来，就听到了隔壁异样的声音，啪
啪声，女人的叫床声，男人的喘息声。起初我还以为是送我那俩人，听着听着不
像，好像两个女人，一个男人。带着酒劲，我这鸡巴一下就硬了，这大半夜的可
咋整，人生地不熟的。出去找小姐回不来可怎么办？&lt;br&gt;听着叫床正在这胡思乱想呢，屋里的座机响了起来。我犹豫了一下，但还是
顺手接了起来，不过我却没说话。&lt;br&gt;「先生你好，这么晚打扰你了，我是酒店的前台，请问需不需要什么？」&lt;br&gt;我想都没想顺口而出：「来壶茶水。」&lt;br&gt;「需不需要人陪？」&lt;br&gt;听着隔壁的浪叫，我对于前台的问话犹豫了半天，还没等我开口——&lt;br&gt;「要清纯的，成熟的，骨感的，丰满的……」对方一连串的介绍彻底摧毁了
我的心理防线。&lt;br&gt;「来个成熟点会伺候人的。」&lt;br&gt;放下电话，我吁了一口气，起身去了趟厕所，然后躺在床上静静地等待着这
次异地的偷腥。&lt;br&gt;不到二十分钟，响起了轻微的叩门声。起身开门，门外是一个大约四十左右
的中年妇人，齐肩发，上身粉色的短袖Ｔ恤，下身一条白色的七分裤，脚上一双
白色拖鞋。左手拎个小包，右手端着一壶茶水。看了我一眼之后直接走进屋。&lt;br&gt;「先生您要的茶水。」&lt;br&gt;我以为这只是一个送茶水的服务员，还跟她客套了一下：「好的，你放那儿
吧。谢谢啊。」&lt;br&gt;谁知她转身竟然把门给关上了，还进行了反锁。然后回头对我说：「先生，
您要是对我不满意，我让前台再给你换一个。」&lt;br&gt;「满意满意，就你了。」如饥似渴的我，哪还有时间再等起来没完。&lt;br&gt;屋里只有一盏床头灯开着，借着微暗且柔和的光线，我仔细地大量着她，没
有浓妆，虽然不是十分漂亮，但有种说不出的亲和力。&lt;br&gt;「怎么收费？」&lt;br&gt;「三百，到早上六点半，只要你行，几次都行，带口活。」&lt;br&gt;「成交！」小地方就是这点好，价格不贵，服务全。&lt;br&gt;她脱掉自己的Ｔ恤衫和七分裤，穿着红色的乳罩和内裤就坐到了我的床边，
帮我脱着衣服。隔壁的浪叫伴奏已经把我刺激到极限了，我一把把她抱了过来，
对着嘴就亲了上去。刚开始她还有点闪躲，我一手按住她的头一手隔着她的乳罩
使劲地揉搓着。舌头撬开她的牙缝，在她嘴里不停地舔舐着。&lt;br&gt;慢慢地她也有了反应，不仅舌头和我主动交缠，一只手也抓住了我的老二，
另一只手反解自己的胸罩。这样亲了大概不到两分钟吧她一下把我推倒了，然后
腿一分，骑在了我的身上，亲我的额头，耳朵，向下舔着我的小奶头，不时地还
用牙齿轻咬。熟妇就是不一样，小姑娘就是不行。&lt;br&gt;我正爽得兴头上时，她起身打开了包包，拿出了一袋湿巾，把我裤衩脱下之
后，用湿巾把我阴茎擦得很仔细，包皮翻开，连龟头缝里都擦到了。我看着她一
连串的动作，手里依旧握着她的大咪咪，玩着她的乳头，这么大岁数了，咪咪还
是那么挺翘，乳头暗红且硬，看来她也兴奋了。&lt;br&gt;她低下头，舌头在我的龟头上舔了一下，然后舌头就从阴茎的一侧舔到另一
侧，接着用嘴把我的龟头吸了进去。就在我感觉受不了的时候，她突然一松口，
直接把我的阴茎含了进去，上下地套弄着。我唯一能做的就是在那躺着享受这种
温润的感觉。&lt;br&gt;给我口交了能有几分钟的时间吧，她往上一拱，裤衩都没脱，往边上一分，
直接就把我阴茎套进了她的阴道，前后地挺动着（当时真没找过几次，竟然他妈
的忘了戴套）。&lt;br&gt;我两只手扶着她那略有赘肉的腰，配合着她。甚至把身子往前一倾，含住她
得乳头舔弄着。这个姿势做爱，不管她是熟妇还是少女，只能感觉她得阴道特别
的紧，前后夹得你很舒爽。&lt;br&gt;可能是喝了酒的缘故吧，我一直没有想射的意思，轻轻地拍了拍她的屁股，
示意她躺下。分开她的双腿，压在了她的身上，狠狠插了几下，然而她的反应却
让我很惊讶，明明很舒服，却只是闷哼，根本不像别的妓女那样故意呻吟浪叫，
刺激得你快点射。于是我恶作剧般，一下比一下插得狠。&lt;br&gt;也许是咱鸡巴不够长，也许是人家阴道比较深，反正我不管怎么努力，都插
不到最里面，这让我有一点点的失落，但随着快感的来临，失落随之被淹没。这
时候的她两手紧紧抱住我的脖子，两腿缠着我的腰，抿着嘴在我的耳边说了一句
话：「射到里面吧，我带环了。」&lt;br&gt;</content></item></essay>