<essay><item><title>纯情女友的坠落(9)</title><author>床上伴侣</author><content>>「哈……哦……小穴……葵的小穴里……啊……求，求求你……请将正田君
的大肉棒插进葵的小穴里！」&lt;br&gt;葵最后大声地说着，整个迷人娇躯都兴奋得微微颤抖，俏脸上娇艳的晕红越
来越深。&lt;br&gt;正田满意地将趴着的葵翻过身，让她仰躺在床。葵顺从地任由大叔摆布自己
的身体，乌黑的秀发自然散落，葵枕在枕头上的玉首微微抬起，晕红着脸，眼含
春水地看着身下的正田将她的两条修长匀称的黑丝美腿大大分开，从黑丝裤袜的
裂口中露出粉红湿润的细嫩肉穴。&lt;br&gt;正田挺着坚硬的大肉棒，慢慢靠近粉红的蜜穴，将大龟头顶在了玉洞口，轻
轻用力，龟头就挤得粉嫩的小阴唇微微张开。还没插入，葵就触到并记起了这熟
悉的感觉，这么多天都在渴望的东西，如今终于又要重新得到，体内一阵激动，
阴道内更多的爱液分泌而出。&lt;br&gt;「啊！就是这个，正田君的大肉棒，啊……」&lt;br&gt;可是，大肉棒仍然没有如她期望地插进来，大龟头在小穴口附近缓慢地上下
磨动，偶尔轻顶挤压一下鲜嫩的小阴唇，蜜穴口满是淫液，正田缺没有要插入的
意思，只是不断撩拨着洞口。&lt;br&gt;「…欸…为，为什么……快，快点……求你……请你插进来…」&lt;br&gt;葵被挑逗得难耐之极，无比渴望肉棒的疼爱，望着正田，绯红的俏脸上满是
不解和急切。&lt;br&gt;「嗯，小葵……按理来说，我们不是不应该再发生这种关系了么，继续这么
做是不对的。」&lt;br&gt;正田十分有耐心，他要彻底摧毁葵的心理防线，将她的芳心彻底征服，所以
他不紧不慢地继续用大龟头挑逗着身前的玲珑玉体。&lt;br&gt;「！这……那个……哈啊……」&lt;br&gt;葵娇躯难耐地颤抖着，被说得哑口无言，她也知道自己不应该继续下去了，
可是，体内的慾望却不断高涨，瘙痒难耐的感觉折磨得她就快疯掉了，忍不住大
口喘着气发着微弱呻吟。&lt;br&gt;「秋人君对你来说不是非常重要的人吗？这样的话，你还愿意离开他，彻底
成为我的东西吗？」&lt;br&gt;「……呵……哈啊……」&lt;br&gt;葵不停的大口呼吸，芳心激烈挣扎着，无边的难耐春情不停在娇躯内肆虐，
玉体饥渴得不停颤抖，不断折磨催促着她。&lt;br&gt;「嘿嘿，怎么样啊？我的肉棒都快要软下来了哦……嗯？」&lt;br&gt;正田步步紧逼，追问着葵。&lt;br&gt;肉棒还在小穴门口不停逗弄着，葵的性感娇躯早就已经慾火焚身，是那么地
希望肉棒就这样马上插进来充实自己，填补体内无尽的空虚。慾望经过这几日的
不断积累直到现在，无比饥渴的感觉已经让她达到忍耐的极限，彻底承受不住，
终于崩溃了心底的最后一根弦。&lt;br&gt;于是葵狠下心，月眉皱起间两眼一闭，晕红着俏脸就大声的说到：「好我分
手！我和他分手！&lt;br&gt;我的小穴，是你的东西！我永远属于你，给你插，被你干！」&lt;br&gt;「哈哈哈，终于肯说了，美人你还真是无情啊~ 哈哈」&lt;br&gt;正田满意非常，当下也不再等待，挺着肉棒就往葵迫不及待的娇嫩小穴中狠
狠插了进去。&lt;br&gt;结果一插进去，交合处就发出了「滋」的响亮一声，连正田都没有想到，小
穴里面竟然已经湿成了这样；而葵更是一被插入就直接达到了高潮，小手紧握成
拳，整个娇躯都紧绷了起来，紧闭着双目大张着嘴发出极乐的高吟，蜜穴内阵阵
痉挛，死死咬着侵入的大肉棒不断蠕动，蜜汁从穴口棒身四周喷溅而出。&lt;br&gt;「哦啊啊啊啊！」&lt;br&gt;「哎呀呀，这样就去了？真的这么有感觉吗，这样的话，我也更有干劲了，
嘿嘿嘿。」&lt;br&gt;正田得意地看着身下美人被他一下就插得洩身，稍微停顿了一会儿后，就开
始用大肉棒肏了起来，直接就将高潮中的葵插得欲仙欲死。&lt;br&gt;「啊啊！嗯啊啊啊……啊，啊，哈啊，啊……进，进来了……啊，好厉害，
啊……」&lt;br&gt;等待多时的肉棒终于插入，直击花心，体内子宫被侵犯的久违感觉通过肉穴
传上来，葵红晕的面容上满是狂喜的表情，整个娇躯都闪着情慾的光芒，兴奋得
剧烈颤抖。在正田的目光注视下，葵大张着红唇娇声高吟，下身肉穴里的白浊爱
液在肉棒一进一出之间四散飞溅，交合处不断发出咕滋咕滋的响声。&lt;br&gt;「啊，啊，哦，好，呀，啊，啊……」&lt;br&gt;葵兴奋地享受着男人有力的操干，柔软温暖的小穴紧缠着雄伟的大肉棒，放
佛一下子都不愿意分开，娇躯在男人的顶动下，胸前的两个饱满玉兔活泼地弹跳
着，在紧身衣的包裹下，完美的乳型像山丘一样凸起，掩盖不住那顶端坚硬的小
樱桃正朝天顶立。纤细美丽而富有韧劲的腰肢轻扭，暗暗配合着肉棒的抽送。&lt;br&gt;正田感到今天葵的小穴是这么火烫紧致，柔软滑腻，干起来舒爽万分，销魂
蚀骨，忍不住更快更用力地抽插起来，大肉棒凶猛的进出，挤开一道道肉褶，在
花穴甬道娇癡的纠缠下直直地突进，次次打在花心上，大龟头顶住花心研磨，感
觉被一张小嘴紧紧地咬住吮吸，美妙难言。&lt;br&gt;「啊……嗯啊……又插到里面了……哦……大肉棒……好……啊……啊……
好棒……啊」&lt;br&gt;葵仔细感受着粗壮的肉棒每一次抽插所带来的舒爽快感，空虚被充实填满的
无限愉悦，肉棒与肉壁不断摩擦，淫液四溅，小穴感觉越来越火热，花心被研磨
得娇躯阵阵颤抖，口中止不住地发出快乐的呻吟。&lt;br&gt;「啊……啊啊，你……好……好强……啊……干死我了……呀…」&lt;br&gt;肉棒一阵加速，大力抽动起来，顶得葵娇躯不住晃动，彷彿心都要被顶了出
来，坚硬的大肉棒似乎要顶穿她的身体，刺透她的灵魂，娇嫩花心被不停地猛烈
冲击，剧烈的感觉让她感觉升上云端。&lt;br&gt;「呀……啊……好厉害……啊……就，就是这样……好……啊……好爽……
啊……」&lt;br&gt;葵被这一阵冲刺干得魂飞魄散，小穴一阵抽搐，死死夹着野蛮进出的肉棒。
纤腰扭动，不停地配合着肉棒的进出。&lt;br&gt;「啊……用力干我……用力的干我……啊……好强……喔……我不行了……
我要熔化了，要去了，要去了……洩了啊啊啊啊！」&lt;br&gt;子宫与蜜穴抽搐痉挛间，花心喷出一股阴精，葵的整个娇躯一阵紧绷颤抖后
软软地垮了下来，整个人慵懒地回味着飘上云端的绝顶愉悦，芳心中无限满足。
短短的时间内，葵就被干得到达了两次升天绝顶，被大肉棒肏得服服帖帖。&lt;br&gt;这还只是这次淫宴的开始，正田没有给葵多少休息时间，就开始变换各种姿
势，采用各种体位肏干起这个美人来，葵被他干得欲仙欲死、形同登天，而他也
同样被葵淫荡的呻吟、娇癡的表现弄得骨酥筋软，肉棒在柔软紧致、滑腻多汁的
蜜穴火热包裹下也让他享受到了绝美的快感。&lt;br&gt;两人在各种体位交合中，不断云雨纠缠着，肉棒激烈抽插间，小穴的淫水流
得到处都是，各种体液混合，淫靡的气味和娇喘呻吟回荡在房间中。&lt;br&gt;葵已经被干得不知达到了几个高潮，美目中一片朦胧，绝美脸蛋上一片癡癡
的陶醉表情，红云朵朵，秀发凌乱地披散两旁。此时她正曲着两条黑丝美腿跪在
床上，挺着翘臀被大肉棒从身后狠狠地抽插着，两条玉臂被身后的正田分别用手
拉着向后扯去，扯得她上身微微抬起，而正田正在后面大力的冲刺，肉棒在雪臀
下激烈的进进出出。&lt;br&gt;「嘿，小葵，舒服吗？嗯？」&lt;br&gt;「啊，啊……哈啊……啊……舒，舒服……啊……好爽……」&lt;br&gt;「那，是更喜欢秋人君，还是更喜欢我这东西啊？」&lt;br&gt;「嗯啊啊……我……啊……喜欢……和秋人君比……我更喜欢……跟正田君
做爱……啊啊……更喜欢被你干，被你的大肉棒干……用力的插我……哦……」&lt;br&gt;「嘿嘿嘿，小葵你的小穴已经是我的东西了，知道吗？」&lt;br&gt;正田扯着葵的两条玉臂，下身用力，一阵加速的冲刺，肉棒猛烈地突入娇嫩
的蜜穴内部，次次打在花心上，刺激得葵魂飞魄散。&lt;br&gt;「嗯，哦……啊……是，是……我……我的，小穴……已经是正田君的东西
了……」&lt;br&gt;这一阵冲刺下来，正田感觉自己也快要到达极限，他发觉身下小穴开始微微
抽搐着紧咬自己的肉棒，知道葵也快要到了，于是开始了最后的冲锋。&lt;br&gt;「喔哦……小葵，想要我射在哪里？」快速激烈的抽插下，巨大的快感源源
不断的在两人间产生。&lt;br&gt;「里……里面……嗯，啊……小穴里……请射在小穴里面……哼，嗯啊……
不，不要紧……今天是安全期……」&lt;br&gt;「嗯？那在危险日子，就不能射在里面吗？」&lt;br&gt;「因，因为……会，会有孩子……会怀上和你的，小孩的……」&lt;br&gt;「嘿，那不是很好嘛，帮我生下2 、3 个孩子吧。」&lt;br&gt;「嗯啊……那个……那种事不行……就算是你……也不行……啊啊啊啊！」&lt;br&gt;在葵的高声呻吟中，正田射精了，他使劲掴住葵的双臂往后扯着，肉棒紧紧
抵住花心，朝子宫内部猛烈喷发出精液来，葵被一波波喷发射得娇躯阵阵颤抖，
在被内射的极度快感下再一次登上了极乐高潮，阴道子宫在抽搐中，像小嘴一样
吸咬着肉棒，贪婪地吸取着精液，痉挛间将肉棒压搾得精液不断射出，不多时就
装满了整个子宫与小穴。&lt;br&gt;「啊啊……进来了……精液，射进来了……」&lt;br&gt;葵红晕的脸上满是娇癡，彷彿陶醉得陷入了恍惚之中，大眼无神的睁着，口
水都从张着呻吟的小嘴中流了出来，自己却毫无所觉。&lt;br&gt;一次又一次的交合，一次又一次的高潮射精，两人就这样不停地进行着人类
最原始的运动，从对方的身上贪婪地揭取着快感。&lt;br&gt;经过多次的激烈缠绵，葵的娇躯早已经是香汗淋漓，浑身都湿透了，她请求
正田将她的紧身衣和黑丝裤袜脱掉，可正田并不答应，说浑身滴着水（当然包括
小穴）的小葵太棒了，因此，葵一直都没有脱下衣物。&lt;br&gt;现在，这位大叔正端坐在床沿，葵则背靠在他的怀里做在他的大腿上，泥泞
不堪的小穴被大肉棒笔直地插着，爱液顺着棒身不停流下。&lt;br&gt;正田一手扶着葵的纤细小蛮腰，一手揉捏着触感美妙的美乳，膝盖往两边顶
开，让葵的两条黑丝美腿大大的叉开在自己的腿部外侧，两根黑丝玉足软软地悬
在半空，葵的整个身体重量都在臀部和大腿上，两人的性器交合得无比紧密。&lt;br&gt;「来，这次你自己动动看。」正田对怀中的绝色尤物命令道。&lt;br&gt;葵按照男人的话，在他的胯上舞动起自己优美的身姿。极富弹性的小蛮腰摇
动不停，以正插在自己小穴中的肉棒为中心时而画圈、时而前后左右摆动，姿态
就犹如舞蹈般动人。柔软滑腻的肉穴紧咬着肉棒蠕动着，大龟头与蜜穴深处的花
心不住研磨，刺激得两人快感连连。&lt;br&gt;「啊，啊……嗯……嗯……哈，好爽……啊……好舒服……啊……」&lt;br&gt;葵享受地不断娇吟着，腰部的动作也越来也快。女上位的姿势使得葵更能找
到最舒爽的位置，自己控制着体内的大肉棒扫去自己体内最瘙痒的空虚，这种快
感和前面的感受又不一样，让她深深乐在其中。&lt;br&gt;经过长时间的疯狂交合，葵的娇躯已经无比敏感，腰肢摇动间，不一会她就
感觉又要去了。&lt;br&gt;「啊，啊，啊，啊，啊！要，要不行了！又，要去了啊啊啊！啊，啊，啊啊
啊啊啊！」&lt;br&gt;「又要去了么！嘿嘿，带着满身的汗，不停滴着浪水的小穴，不检点的淫荡
表情高潮了吗？」&lt;br&gt;正田故意说着羞辱的话，葵听了之后兴奋得颤抖间就丢了身子。&lt;br&gt;「去了……小穴！去了！」&lt;br&gt;葵尖叫着，头无力地歪向一边，满脸红晕的脸上是无比淫荡的表情，双眼微
微翻白，香舌伸在大张着的嘴外，向下滴着口水。&lt;br&gt;娇躯颤抖中，阴道阵阵痉挛，夹得大肉棒也再次射精，大量的精液射入了正
在抽搐的子宫和玉穴内，又顺着交合处逆流而出，滴落在腿间。&lt;br&gt;两人从白天直干到了晚上，干得天昏地暗、精疲力竭。如今天色已暗，这场
淫戏终于告一段落。葵无力地躺在床上，玉首歪在一边喘着气，全身软绵绵的再
没有一丝力气，身上到处都是各种体液，子宫被不断注入的精液涨得满满，小腹
处都能看见明显的凸起。&lt;br&gt;「今天也是丢了许多次呢，小葵，小穴里面，是不是都充满着我的精液啊，
呵呵呵。」&lt;br&gt;正田说着将手放在葵的小腹处轻轻摩挲着。&lt;br&gt;「呵……是，是的，已，已经……肚子已经……装满了……」&lt;br&gt;「喂，小葵，我的精液让你怀孕吧，嘿，制造出两人的小孩吧。」&lt;br&gt;「不，不行……不能有小孩……射在里面是因为在安全期……」&lt;br&gt;「诶？……到时候在危险日子来个受孕仪式，让秋人君在旁观看怎么样？」&lt;br&gt;「什！……不，不要！绝对，不可以……」&lt;br&gt;「嘿嘿嘿，开玩笑的啦。我这有事后药，放心好了，等下你就吃吧。另外，
之前让你离开秋人君和他分手，那也是开玩笑的。不过，真没想到，小葵你竟然
肯说出与他分手的话，哈哈哈。」&lt;br&gt;「……就会捉弄人家……」葵听了之后心中一轻，对着男人娇嗔不已。&lt;br&gt;「虽然（让你怀孕）只是个想法，不过这种事换在谁身上也是会着急的，我
其实也没想过真的像说的那样去做，你应该多少也是知道的，嘿嘿嘿，」正田言
不由衷地安慰道，「我只是想稍微逗逗你玩，毕竟生小孩这事，不是跟最重要的
人是不行的呢。」&lt;br&gt;「就是这样……我喜欢秋人君……所以，我不会生你的孩子的……咯咯~ 」&lt;br&gt;在两人的谈话中，这一幕终于结束了，不过，大叔的小孩，身体已经被征服
的她，真的不会生吗？&lt;br&gt;经过这一次，葵已经完全，沉醉在了正田给予的强烈「快感」和同时对男友
秋人的「背德感」中，她的身心已经渐渐堕落，彻底沉迷上了这种禁忌感觉。&lt;br&gt;这一天以后的日子里，葵继续与秋人进行着柏拉图式的精神交往，同时，娇
美玲珑的玉体却继续接受着大叔正田的调教……秋人对她温柔体贴、呵护备至，
她的负罪感不断增加，与正田一起的行为也就使她越来越是兴奋。&lt;br&gt;她已经无法控制自己，无法抵抗这样的情况继续发展下去了……&lt;br&gt;（完？）&lt;br&gt;＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
后言：&lt;br&gt;如果不出意外，应该是不会继续写下去了。&lt;br&gt;按照剧情的发展，后面就应该是大叔对葵的一系列母猪化调教，什么捆绑、
狗链、猫尾、野外cosplay 、露出、放尿、喝尿，NTR 部分就是一边与男友通电
话一边与大叔做，发展到彻底摊牌，在女主生日那天下药给男友让他无奈目睹女
友的受孕全过程，最后就是重口味的孕妇调教，各种大着肚子什么的……&lt;br&gt;虽然剧情还未结束，不过一来现实中俗事缠身、各种压力山大，最近更是各
种倒霉事不断，包括收集多年的H 物随移动硬盘的坏掉而瞬间灰飞烟灭，真是无
语……&lt;br&gt;二来，后面的剧情太重口，实在不符合我的口味，ps：其实我是纯爱党（去
死……），以本身的性格来说，要写的话又不愿草草了事，所以干脆停笔不写。
（我会告诉你们写了这么多肉戏把身子都写虚了吗，XD）如果有人愿意续写，请
随意。不过我也就是随便说说，应该不会有这种可能吧~&lt;br&gt;</content></item></essay>