<essay><item><title>性福结婚会馆</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我是伟汉，今年的九月刚从军中退伍，终于要开始寻找进入社会的第一份工作，对于摄影十分有兴趣的我，决定去应征婚纱店当摄影助理，期望能有一天可以拿着相机为每对结婚的新人拍出美美的照片，想不到在进入这家婚纱店之后，是我美妙经验的开始。&lt;br&gt;这间婚纱店算是中型的婚纱店，员工加我十一个，但是只有我跟一位摄影师是男的，这本来就是满正常的现象，唯一让我不解的是，员工制服的V领似乎开得有点大，只要女同事稍微弯点腰就会被看光，一直在想是不是老板刻意的，才上班几天，几乎所有女同事的内在美我都看光了，还正值血气方刚的我，就算努力的压抑，偶尔还是会起生理反应，而且有时总觉得有几个女同事似乎刻意的露给我看，今天就发生了让我料想不到的事情。&lt;br&gt;刚进公司，我想什么都学比较好，就算不是摄助的工作，只有同事开口要帮忙，只要我有空就会帮忙，礼秘小柔刚打内线上来叫我到二楼帮忙他整理礼服，我二话不说答应就到二楼跟小柔整理起礼服，当然顺便眼睛冰淇淋吃到饱，小柔就是几个让我感觉刻意会露给我看的女同事之一，小柔一直在我前面工作，不是露胸就是把她浑圆的小屁股翘个老高，小柔算是娇小型的女生，身高才160公分不到，小柔的双峰看起来不大约只有B罩杯而已，但是搭配她娇小的身段显得满刚好的，就在我几乎呈现意淫状态时，小柔弯腰从礼服堆要拉出一件蓝色晚礼服时，用力过猛整个人往后倒向我身上，为什么防止两个人一起往后跌，我的双手便抱住她的腰撑住，但同时因为两人身体几乎贴在一起，我已经硬挺的老二就顶在了小柔的屁股上。&lt;br&gt;「噢，阿伟谢谢你噜，可是后面是什么顶着我？」小柔说完伸手就往背后探去，没有摸准，倒是摸到了我的宝贝袋，我一声惊呼，我受不了了，环住小柔腰际的双手，猛然就往小柔的双峰抓去！&lt;br&gt;「啊！」小柔对我的动作惊讶。&lt;br&gt;「干嘛，你这骚货，诱惑我很久了吧，趁着今天淑惠放假，二楼不会有人，叫我来二楼借机勾搭我是吧，想叫我插你，我就让你好好爽爽。」&lt;br&gt;「恩….没礼貌，你要叫小柔宝贝才对，阿….恩。」&lt;br&gt;我的双手越来越使劲的搓揉小柔的胸部，小柔的胸罩已经被我拉开，我把手伸进衣服里搓揉，小柔虽然不大一手可以掌握，但富弹性手感极佳，我也从后面开始亲吻小柔的耳际及颈间，以我178公分的身高来说，小柔可以说是完全陷在了我的怀里，随着我的进攻，小柔娇喘不断，眼神也越发迷离，抚摸着我老二的左手动作也越发激烈，并将我牛仔裤的拉鍊拉了下来。&lt;br&gt;「阿伟，你的好大好硬！」&lt;br&gt;「小柔骚货，你该不会已经湿了吧。」我故意不叫她宝贝。&lt;br&gt;「恩…..才没有呢，阿……阿….」突然我的手往下攻击&lt;br&gt;「还说没有，丝袜跟内裤都湿了，妳真的很骚耶！」&lt;br&gt;「恩….讨厌…..阿…..阿…………快不行了。」&lt;br&gt;我的手指按压着小柔的阴核，小柔的呻吟提高了几分贝，身体捲缩的贴向我，双腿则想死命的夹紧，看来似乎快达到第一次高潮，我手指放缓了动作。&lt;br&gt;「阿….阿伟不要停。」&lt;br&gt;「你的脚夹的我快痛死，你不想要那就不要囉。」&lt;br&gt;「别….」&lt;br&gt;小柔使尽力气用意志分开双腿，瞬间我把丝袜撕开，将小柔的内裤拨到一旁，中指与无名指插入小柔的小穴里，大拇指依然压揉着阴核，另一只手则搓揉着奶子，食指与中指突然的插入，不到30秒小柔就高潮瘫软，我抱着小柔坐在礼服区的沙发上，脱下自己的裤子露出早已坚挺无比的老二。&lt;br&gt;「小骚货这样就结束了？哪有这么简单，快来帮我的老二解解火吧。」&lt;br&gt;说着我就拉着小柔为我口交，压着她的头做嘴部的活塞运动，每次都深达喉咙，小柔一直闷哼，应该不太好受，但是对于这种骚货，我并没有怜香惜玉的想法，不过这样深入的活塞运动，也快让我发射，还有下面的洞口还没玩到呢，怎么能轻易的放过这骚货，我松开压着头的手。&lt;br&gt;「喂！你是想我窒息喔，压那么用力，你那根又那么大塞的我满口。」&lt;br&gt;「骚货，我还没玩够呢～」&lt;br&gt;说完我便把小柔推倒在沙发上，翻过来屁股翘起，扶着老二一把就捅进小柔的嫩穴，温暖湿润的感觉瞬间包复老二，自从当兵到退伍好久没做爱了，本人又不爱在外面找，此时此刻我一定要好好的发洩一下。&lt;br&gt;「阿…………哪有….这样的，突然就插进来，阿…..阿…….不行了啦！」&lt;br&gt;完全不管小柔如何，沉浸在疯狂的抽插中，突然感觉阴道一阵收缩，有什么东西要出来的感觉。&lt;br&gt;「阿……。」&lt;br&gt;「想到妳这个小骚货还是个绝品，连潮吹都会。」&lt;br&gt;小柔潮吹弄的沙发地上都是，也搞的我欲火旺盛，我将她抱起丢进要送洗的礼服堆成的礼服床中，用传统传教士体位，准备要来最后一轮猛攻，一插进去我又开始猛烈的抽插，不管什么持不持久的问题，现在我就是要好好的发洩一下，但就算这样的猛烈程度，我还是能维持一段时间。&lt;br&gt;「阿……阿伟你….真厉害，插这么快…..还能这么久…..爽死姐姐了…..」&lt;br&gt;「小柔姐姐大骚货，以后都这样插妳好不好阿？」&lt;br&gt;「阿阿……你说什么都好……阿…….姐姐又快到了」&lt;br&gt;「那阿伟就跟妳一起上天堂囉。」&lt;br&gt;说罢，又更加的加快速度，随着小柔的呻吟声，我也逐渐快要喷发，终于一股热流随着我最后的冲刺射进的小柔的花心，小柔的呻吟也达到高峰，真怕被在一楼的小荞他们听到，久未做爱这射出量可不少。&lt;br&gt;我伏在小柔身上亲吻着乳房…&lt;br&gt;「爽不爽呢，你这骚货爱勾引我，如愿以偿了吧。」&lt;br&gt;「死阿伟你也爱做这档事吧，少来。」&lt;br&gt;「那以后随时都要让我插喔。」&lt;br&gt;「谁理你，看老娘心情吧。」&lt;br&gt;</content></item></essay>