<essay><item><title>监狱轮奸丝袜美少女雯雅婷</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;雯雅婷在这间破旧的民房里被残忍的折磨了十几个小时之后，被巡逻的警察带上了手铐，抓进了警车。&lt;br&gt;全身上下只穿着一件丝袜和十几厘米的高跟鞋，而丝袜和高跟鞋上都沾满了精液。此刻的她只能满是委屈的问警察叔叔：我没有犯罪，是他们，那帮魔鬼，轮，轮奸了我，为什么要抓我啊？我是受害者！&lt;br&gt;雯雅婷一边哭着一边说。&lt;br&gt;这时警车里坐在她旁边的一个高个子警察一边摸着雯雅婷大腿的丝袜一边说：哼，你是受害者，我看你是妓女！我不是妓女，我是来应聘的大学……&lt;br&gt;雯雅婷还没说完。那个高个子警察一把抓起她的丝袜脚：瞧，你这丝袜脚，还有这双骚腿上全是精液，半夜穿这么性感的丝袜和高跟鞋出来溜达不是卖淫是什么？！不，不是的警察叔叔，这丝，丝袜是他们帮我穿上的。好吧，那这双淫荡的丝袜是不是你的？&lt;br&gt;雯雅婷不敢撒谎，因为这双丝袜本来是她装在提包里以防勾丝备用的，没想到却被那帮恶魔拿出来穿在自己腿上，因此她只得对高个子警察说：是，是我的丝袜。哈哈哈哈……，还说你不是婊子，别人替你穿什么丝袜，分明就是你穿这双淫荡的丝袜勾引别人大个子警察刘二揉搓着雯雅婷的大腿故意淫荡的说。&lt;br&gt;雯雅婷见到刘二看自己色迷迷的只得害羞的低下头去，这时坐在雯雅婷右边的一个警察叫胖三，解下腰里的电棍对着雯雅婷说：小骚货，你坚称说自己不是妓女，那就让我考验一下吧。&lt;br&gt;雯雅婷害怕的问：你，你要怎么考验？哈哈哈哈…，小妓女，你马上就知道了胖三说着就把电棍往雯雅婷红肿的小穴里顶，雯雅婷双手被带着手铐，况且被那一群人轮奸了十几个小时根本没有馀力反抗，只得任由胖三的电棍在自己小穴里乱顶，不时发出几声呻吟：啊，啊，…，啊不要啊，快放，放了我吧。啊，啊不要碰我那里啊…。&lt;br&gt;胖三哪里肯听，不断加大力度把雯雅婷的两片阴唇都电的翻了过来，奇怪的是雯雅婷的小穴里却逐渐流出浓浓的精液和自己分泌的淫水，顺着大腿的丝袜流到自己的脚面上。&lt;br&gt;小骚货，你把我的电棍都弄脏了，精液都把自己的丝袜弄湿了，真淫荡啊，小穴被我插的这么爽还说不是妓女，看老子怎么惩罚你！那就先享用你这双丝袜美腿吧，真他妈的极品，哈哈哈哈……&lt;br&gt;雯雅婷不断的哀求着：不要，不要碰我的腿啊，求你了…。快把电棍拿出去啊，啊…，啊好痛。&lt;br&gt;胖三都是平时对着beautyleg里美女模特图片将丝袜套在JJ上打飞机，如今看到雯雅婷这双修长的丝袜美腿咽了下口水，突然做了一个大胆的举动，象发了疯似的将自己几吧放在雅婷膝盖后的腿腋里磨蹭。&lt;br&gt;不要啊，这样好痒，啊…雯雅婷不断哀求着。&lt;br&gt;小骚货，你越叫，老子越要爽死你，哈哈，让你骗我不是妓女，老子要把精液全射在你的丝袜美腿上，哈哈。&lt;br&gt;胖三发出淫荡的笑声，觉得不过瘾，突然一把抓起雯雅婷修长的美腿将自己的几吧夹在她的腿腋里不断摩擦着，胖三做梦都没想到这种奇妙的感受，几吧被雯雅婷的丝袜美腿紧紧包裹着，龟头被丝袜磨的酥麻。&lt;br&gt;小妓女，婊子，我要干死你，尤其是，是，这双美腿，啊，要射了，小妓女，准备好了吗，啊，好爽，你的丝袜太骚了，腿上都是别人的精液，要，要有我的，啊……&lt;br&gt;随着胖三一阵抖动，一股浓浓的精液射在了雯雅婷腿腋里的丝袜上，胖三这才停手放下雯雅婷的美腿和手中的电棍。&lt;br&gt;雯雅婷伸直了腿才发现胖三的精液象一道弧线粘连在自己后面的腿腋上，和着自己的丝袜发出淫糜的光。哈哈哈哈……，小妓女你这双美腿真是天生的淫荡，不过现在上面已经有了老子的精液，哈哈…胖三意尤未禁的将精液往雯雅婷的丝袜上涂抹着。&lt;br&gt;你们这群臭流氓，变态，你们不配做警察，快放开你的臭手，不要碰我的腿。哈哈哈，小妞，算你不幸，就给各位大爷爽爽吧，谁叫你是个大美人，还要穿这样性感的丝袜和高跟鞋勾引我们胖三一边说一边傻笑着。&lt;br&gt;雯雅婷本来想自己被那帮人在工地上轮奸被警察叔叔救了出来，没想到…，眼前一暗，昏了过去。&lt;br&gt;这小妞，怎么这么经不起吓，不过兄弟门不会亏待你的，哈哈…胖三说着又在雯雅婷的腿上射了一发。&lt;br&gt;雯雅婷本来穿的是闪光肉色丝袜，此时上面布满精液，好象将丝袜洗了一遍，丝袜已然变得透明，成了雯雅婷第二道完美的肌肤。&lt;br&gt;在警车里开车的司机是个侏儒，叫王大，刚才开车时候不时从镜子里看雯雅婷被胖三淫乐过程，如今几吧早已胀的不行，于是也加入到游戏中来，王大似乎对雯雅婷的丝袜脚特别感兴趣，于是抓住雯雅婷穿这高跟鞋的丝袜脚放在自己的几吧上，亲爱的小妓女，趁着你晕过去，让我尝尝你的骚蹄子吧，靠，脚面上全是精液，真他妈的性感啊。&lt;br&gt;妈的穿这么性感的高跟鞋，这么高，让我看看你这双骚鞋王大将雯雅婷的高跟鞋脱下，发现鞋里面已经积满了精液。&lt;br&gt;哈哈哈哈，这小骚货的脚不知被那帮家伙干了多少次，果真淫荡啊。咦，这妓女脚上的丝袜怎么有个洞？哦，哈哈，一定是等着我让你爽吧。&lt;br&gt;王大将他黑乎乎的几吧从这个洞里插了进去，一边是雯雅婷温柔细滑的美脚，一面是丝袜紧紧的勒紧几吧，王大每朝洞里插进一寸就多一份兴奋。&lt;br&gt;小骚货，你的丝袜勒着我的几吧好爽，啊，不好，快射了，啊，啊，你想要，老子全给你…。噗嗤，噗嗤，王大将憋了一个月的精液全灌进了雯雅婷的丝袜脚。&lt;br&gt;坐在后面的刘二早已按耐不住了，早就把雯雅婷的鱼嘴高根鞋套在了自己几吧上，不到一分钟就把精液射在了雯雅婷的美鞋里。&lt;br&gt;而胖三在雯雅婷的腿上连射两发后忍不住将几吧又插进了雅婷的嘴中，用几吧不断搅动着雯雅婷的香舌，这婊子的舌头真滑，晕了还会乱动，把我的几吧都添麻了。哦，哦，啊，射啦…胖三的精液灌满了雯雅婷整个小嘴。&lt;br&gt;这时雅婷似乎被胖三的精液噎到，打个喷嚏醒了过来，发觉自己的嘴里又腥又粘，腿上，丝袜上，全是精液，尤其感觉到自己脚上的丝袜滚烫，才发现脚底下的丝袜里包着大团精液。&lt;br&gt;小美女醒了，让我帮你把鞋穿上吧，哈哈刘二对着雯雅婷淫笑着。&lt;br&gt;不要，我不要你的脏东西，不要，不，请不要玷污我的脚…雯雅婷乞求着。&lt;br&gt;刘二将手里射满精液的高跟鞋穿在了雯雅婷的美脚上，高跟鞋和丝袜里的精液一经挤压全溢了出来，流的美脚满脚都是，使雯雅婷穿着高跟鞋的丝袜脚更加淫荡。&lt;br&gt;雯雅婷无力的看着自己的美脚被糟蹋，粘满精子的丝袜脚穿在满是精液的高跟鞋里变得十分粘滑，让他很是恶心。&lt;br&gt;哈哈哈，小妓女，穿这样的高跟鞋走路才不会滑到哦，你应该感谢我啊，哈哈……一群人对雯雅婷猥亵的笑着。&lt;br&gt;</content></item></essay>