<essay><item><title>我的清纯女友小真 1~7(10)</title><author>床上伴侣</author><content>师，而大师的手正搓揉自己的乳房，下面的蜜穴也正被大师的鸡巴整个插满，顿时，小如的脸变得通红，也将眼睛的水龙头渐渐的关小。&lt;br&gt;「但…但是…我刚刚下…下面好痛。」小如红着脸说着。&lt;br&gt;「嗯！没错，因为妳是第一次，当然会痛，待会妳就会开始觉得舒服了。」大师边说边挑逗着小如的乳头。&lt;br&gt;小如知道女生第一次做爱会很痛，只是不明白做爱跟作法有何关联，况且是把处女献给一个完全不认识的人，此时，小如的蜜穴已经不那么痛了，但心里相当的乱，完全无法思考，也不知道要说什么或问什么，只是呆呆的躺在那里，看着眼前又胖又老的男人。&lt;br&gt;大师看到小如已经不在有所挣扎了，开始慢慢的抽送着下面的大鸡巴，嘴里也伸出舌头舔弄着她的乳头。对于大师的动作，小如的穴里也像是有蚂蚁在爬一样，酥酥麻麻的，她知道这就是所谓的做爱，但毕竟是第一次，小如羞红着脸闭起眼睛，慢慢的感受。&lt;br&gt;大师见小如闭上眼睛，知道她已做好准备默许自己进行接下来的动作。大师加快速度抽插着，也使出九浅一深的方式，刺激着小如的穴壁，在插到深处时，大师更是双手抓住小如的肩膀，把她的身体推向自己，让大鸡巴一次就顶到花心。&lt;br&gt;「啊……啊啊…不..不要……啊…喔…喔喔……啊……啊…」&lt;br&gt;「啊……啊……慢…嗯嗯……慢…一…点……啊阿……啊…….」&lt;br&gt;虽然一直要保持矜持的小如，已受不了大师的鸡巴如此用力及快速的抽送，对于穴里所传来无与伦比的刺激，终究是小如未曾体会过滋味，也让小如舒服的发出呻吟。&lt;br&gt;「啊……啊……不要……不……啊……啊……」&lt;br&gt;「喔……喔喔……好……好舒服……啊…我…受…受不了了…啊阿…好……啊……」&lt;br&gt;小如的小穴在大师粗大鸡巴的勇猛冲刺下淫声连连，大师的肉棒每顶到花心，小穴的嫩肉就一直不停收缩，大师也被小如那又窄又紧的蜜穴夹得舒畅无比。&lt;br&gt;「嗯嗯……喔……我…我受…不…了…啦…… 啊……别…啊啊……喔…」&lt;br&gt;「啊….啊啊…好….好舒服…啊….啊啊..」小如忘情的叫着。&lt;br&gt;「小…小如，我要…射…了…」大师也气喘如牛的说着。&lt;br&gt;「啊啊…啊…别…别射…啊…在…里面…啊啊…会…怀孕…啊………」小如边呻吟边说着「啊…别…啊啊……啊…不…要…啊啊…」&lt;br&gt;大师根本不理会小如说的话，在射出同时，大师立刻将鸡巴用力顶向花心，滚烫的精液全部灌进灌进小如的蜜穴，小如的嫩穴被这么一烫也同时达到有史以来第一次的高潮，由于小如从未体会过如此激烈的性爱，整个人无力的摊在床上。&lt;br&gt;看着眼前的小如，大师感到无以伦比的满足，鸡巴还持续的插在蜜穴里，不舍得拔出，白色的精液和小如的蜜汁由缝间不断的流出，大师低头轻舔着小如的乳头，另一手也搓揉着乳房，像是在安抚一样。&lt;br&gt;大师看到旁边的阿顺起身将鸡巴塞入淑惠的嘴里，原来他也快射出来了，还特别要射在淑惠的嘴里，但阿顺可能控制不住了，竟然射得淑惠鼻、眼、嘴，满脸都是，阿顺还直呼真是太爽了，而淑惠也躺在地上不断的喘息着。&lt;br&gt;这时光着身子小陈抱着裸体的小真走了进来，阿顺看到后马上对小陈使了眼色，小陈当然明白阿顺的意思，赶紧将小真交给他，因为小陈已经虎视眈眈的看着床上的小如，而大师也开始换手，拉起躺在地上的淑惠往浴室走去。&lt;br&gt;就这样，三个男人在床上、浴室及地毯上交叉的干着小真、淑惠和小如，当然她们也平均被干了五次以上，也累的睡到十点多才起床，还是电话直响才吵醒了她们，原来是小如的妈妈打来的电话，淑惠赶紧说平安符早就拿到了，因为自己在洗澡，小真和小如看电视看到睡着，所以没注意到电话声，也赶紧告诉许妈妈说小如马上就回去了。&lt;br&gt;大师立刻从皮包里拿出一些符咒交给了淑惠和小如，并告诉她们符咒的用法后，并略带话意的叫她们有空要常去道场打坐，以增加内力与磁场，大师一行人也满足的打包离开，在走到大门遇到管理员李伯，李伯也问到说：「要走了，怎么忙到这么晚。」&lt;br&gt;大师、小陈和阿顺也没回答，只是满意的露出了微笑就离开了，看在李伯眼里直觉那是淫笑，当然也八九不离十的猜出是什么事，这时李伯起头往楼上小真的住处看着，不自觉的露出相同的淫笑。
6-女友与管理员(上)
小真和妈妈淑惠住的是社区型的住宅，房屋在8楼，是楼中楼型式的，整个社区只有一百多户，小真的父亲是担任社区的主委，常需要处理社区内的事，但也因为常出差的关系，有时淑惠只好代替老公处理。社区由于经费的关系无法和保全公司签约，只能请几位退休的老人担任社区大门警卫和巡逻的工作，所以管理上相当困难，就算真正遇上小偷，那些老头子也未必能应付，但也无可奈何。&lt;br&gt;由于这几个月社区内真是不得安宁，有许多住户频频失窃，也纷纷在住户委员会召开月会时，抱怨声不段，但由于小真的爸爸正好到美国出差，所以在月会时当然由小真的妈妈淑惠代为主持，对于住户的抱怨，淑惠真是不知所措，只能以道歉代为缓和，还好总干事挺身而出帮淑惠说话，并答应住户一定把社区内的问题解决，淑惠也因为总干事为她承担了此事，心里甚为感激。&lt;br&gt;到了晚上11点，好不容易月会开完了，等住户离开后，淑惠请总干事留下来，除了当值守卫及休假人员外，也一起下来开会，算一算连淑惠也只有三个人，淑惠担心他们两人忙了一整晚而饿着，就拿了些钱麻烦李伯买些宵夜回来。&lt;br&gt;除了淑惠外，一位是总干事林坤祥，45岁，172公分，60公斤，在这社区已经待了三年，原本是一位公务人员，但由于染上毒瘾被上级发现而提前退休，后来看到此社区刊登的征人广告，前来向淑惠的老公应征，由于资历不错直接担任总干事一职。&lt;br&gt;另一位就是李伯，全名李宗吉，62岁，170公分，55公斤，同属于高瘦型，原本是在桃园的某一社区担任管理员，但因被怀疑猥亵数名女童而遭革职，一年多前才在台北一家卡啦OK喝酒时巧遇林坤祥，相谈甚洽，而来此社区担任管理员。&lt;br&gt;他们二人常相约到外面喝酒，在社区内也是一样，由于会议室在最内侧，要经过游泳池、健身房、三温暖，然后才到会议室，通常晚上这几个地方除了假日外，其馀时间在10点后就禁止使用，所以根本没有人会来，二人也就躲在这里喝酒，甚至喝到快天亮才回家。&lt;br&gt;李伯没多久就把宵夜买回来了，但是却又多带了两瓶洋酒，淑惠也不太在意，她真正担心的还是要赶快讨论出结果，也就跟着边吃边讨论。最后他们讨论的结果，由于经费的关系不好请人，需要时间，但在找到人之前只好暂由委员会的人或家属轮流巡逻，由于淑惠的老公常常不在，轮流巡逻的工作当然得由淑惠他们母女俩配合执行了。&lt;br&gt;淑惠好不容易松了一口气，接着李伯开口说：「其实很多事情都是总干事在帮着做，晚上开会也是一样，全部在帮妳老公解决问题，妳看总干事多忙，妳应该敬他一杯。」李伯故意说着，其实是要骗淑惠喝酒。&lt;br&gt;「李…李伯，我知道，但…但是我真的不大会喝酒。」淑惠感到相当为难。&lt;br&gt;「李伯，淑惠她不大会喝酒你就别叫她喝了。」总干事假装替淑惠说话。&lt;br&gt;「没关系啦！不大会喝又不是完全不能喝，喝一点点有什么关系，刚刚开完会大家都很沈闷，社区问题真的很多，我不说妳可能不知道。」李伯继续说着「前些日子总干事本来要辞职，但是又顾虑妳老公常不在，妳一个女人家很多事情又不能处理，相对他的压力变得越来越大。」&lt;br&gt;「李伯，你说这些干什么，能做多少算多少，来…喝酒啦，说那么多。」总干事假装生气，端起杯子把酒一口喝干。&lt;br&gt;淑惠听完李伯说的话，心里感到难过与担心，总干事一走，社区根本没有人管，那所有住户一定会怪罪老公。淑惠在担忧之馀，又包括对总干事歉意，双手端起前面的杯子，伸向总干事面前。&lt;br&gt;「祥哥，真是难为您了，这杯我敬您…」话一说完，淑惠马上把酒往嘴里倒。&lt;br&gt;看在总干事和李伯眼里，二人的心里真是高兴极了，可以开始进行下一部计划了。&lt;br&gt;「哇！好难喝的酒喔！真的好辣。」淑惠好不容易一口把酒喝完，皱着眉头擦着溼润的嘴角说着。&lt;br&gt;「呵呵！妳看，这不是喝完了吗！哈哈哈！」李伯笑着说。&lt;br&gt;「谢谢妳，淑惠，妳喝我就很高兴了，这点辛苦算什么，但别喝太多……」总干事说。&lt;br&gt;淑惠一看到总干事面带笑容，心里放心多了，其实也很少有机会慰劳他们，就借此机会陪他们聊聊天好了。就这样三人整整喝了一瓶多的洋酒，总干事和李伯没什么醉意，倒是淑惠早就招架不住，几乎快醉了。&lt;br&gt;这时总干事和李伯也开始有了动作，两人马上靠到淑惠的两旁，总干事拿了杯子要淑惠再喝，但她实在喝不下了，瞇着充满醉意的双眼说着：&lt;br&gt;「不…不要，我…疴…喝…喝不下了。」&lt;br&gt;没想到淑惠的手不小心挥到杯子，两杯酒全部洒在淑惠的胸前，T恤和长裙上整个都湿了，但浮现在眼前的却是贴着衣服的红色胸罩。&lt;br&gt;「哎哟，淑惠，小心一点，妳看看，全身都湿了，我帮妳擦擦。」总干事假装紧张的说着，却马上抓起桌上的面纸往淑惠的胸部擦拭着，还不时用力往胸前的乳头擦。&lt;br&gt;淑惠虽然快醉了，但对于总干事的举动还是有点不好意思，但在胸前传来的阵阵刺激也让淑惠的身体渐渐发热，脸颊泛上粉红色真是美丽动人。&lt;br&gt;「祥…祥哥，我…我自己来就好。」淑惠拿起总干事手上的面纸，自己慢慢擦拭。&lt;br&gt;「淑惠，我看你还是先把T恤脱掉，免得着凉感冒。」李伯在一旁说着。&lt;br&gt;「这…这不太好吧！」淑惠为难的说着。&lt;br&gt;「唉！有什么关系，这里又没有其他人会来，先放在旁边晾干，待会要出去时再穿就好了，来，我帮妳脱。」李伯边说边拉起淑惠的T恤要往上脱。&lt;br&gt;「李伯，不…不用。」淑惠见到李伯动作紧张的说着。&lt;br&gt;「好啦！不然穿着湿衣服，的确容易感冒。」总干事也在一旁帮腔，顺便将淑惠的双手拉高，这样才能让李伯顺利的脱掉淑惠的衣服。&lt;br&gt;淑惠也在半推半就下被李伯和总干事脱掉了T恤。&lt;br&gt;「裙子也湿了，一起脱掉吧！」李伯边说边拉起淑惠站好，总干事也赶紧拉下裙子后的拉鍊「唰」一声，长裙应声掉了下来。&lt;br&gt;「啊！别…裙…裙子不…不用。」淑惠紧张的扭着身体，但已经来不及了。&lt;br&gt;淑惠只好坐着，红着脸用手上下挡着胸罩和内裤，但展现在他们眼前有如出水芙蓉般娇滴滴的美女，大红色的胸罩，紧紧的包住雪白的乳房，随着呼吸的起伏，更显得波波诱人呼之欲出，底下红色内裤里隐藏着女人的私密处，真是迷人。李伯将T恤和裙子晾在旁边的椅背上，总干事也若无其事的端起杯子继续喝酒。&lt;br&gt;「淑惠，妳的皮肤真好，一定常常去做全身美容吧！」李伯目不转睛看着淑惠的胸部。&lt;br&gt;「哪…哪有，还…还好啦。」淑惠低着头不好意思的回答着。&lt;br&gt;「淑惠，妳会冷吧！我还是先把门关上吧。」李伯趁机把门靠上并锁住。&lt;br&gt;「还好，谢…谢。」淑惠见状也不知怎么回答，总不能拒绝他们的好意。&lt;br&gt;「再多喝几杯就不会冷了，来，干杯！」总干事拿起杯子说着。&lt;br&gt;淑惠也顺着他们的意思又连喝了好几杯，最后淑惠半闭着眼睛，呆呆的坐着。&lt;br&gt;李伯和总干事见时机成熟，两人开始不安分，四只手忙碌的在淑惠的身上和大腿之间游走着。&lt;br&gt;李伯的手的抚摸着淑惠光滑的背部，另一之手则在胸罩上来回的刷着，还不时轻逗着乳头的部位。而总干事则将手放在淑惠的大腿，慢慢的移向大退的根部，也轻触着内裤凸起的部位，还用手指隔着内裤轻抠着阴户。&lt;br&gt;「不…要啦…你…们…在…干……干…什么…啊……」几乎快醉了的淑惠瞇着眼，被两人突如其来的抚摸，只能轻扭着身躯，无力的呻吟着。&lt;br&gt;「啊…不…啊…我…我好…难…难过…啊啊…别…摸……啊啊…」&lt;br&gt;淑惠由于受到他们的挑逗，虽然快醉了，但身体所感受到的刺激却是真实的，阴户里流出了大量淫水，内裤也湿了一大片。&lt;br&gt;李伯一手从后面将淑惠的胸罩釦子解开，丰满乳房整个跳了出来，呈现在眼前美丽的风光，顿时让李伯吞了一下口水，看见淑惠那迷人的乳房浑圆坚实，粉红的乳头挺在乳晕之中，李伯忍不住的伸手开始抚摸，将那粉嫩的双乳搓揉的一下圆、一下扁，李伯张嘴将淑惠的粉嫩乳头含在嘴里，用舌头不停的又吸又舔、上下打转。&lt;br&gt;「啊…」淑惠的乳头被李伯这样的刺激，稍为清醒了许多，但也只能闭着眼睛带着醉意来掩饰些许的害羞。&lt;br&gt;李伯毫不怜香惜玉地抚弄着白白嫩嫩的乳房，嘴里更是用力吸舔着乳头。&lt;br&gt;「啊…别…别吸…嗯…嗯…啊…不…不要…啊…」淑惠吃力地说着。&lt;br&gt;总干事看到淑惠的</content></item></essay>