<essay><item><title>提枪战隔壁小妹(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我大学毕业后回了家乡，找关系进了事业单位上班，每天无聊的很，因为经常跟别的单位打交道，认识了一些同龄人，后来就经常晚上一起出去玩玩儿，期间和几个女孩儿搞过，单身嘛，无所顾忌，有上过床的，都是被别人开过苞的，也不要求结婚，就是玩玩儿。那时候我是和父母住在一起的，大平房，有院子。&lt;br&gt;我从小就喜欢动手拆装东西，长大后接触了电脑，就产生浓厚的兴趣，对电脑的软硬件都小有研究。我家西邻两口子是做买卖的，家里有个正上高中的女儿，她对电脑的了解和白痴差不多，只知道玩QQ和看电影。在一个夏季的星期天，一大早，还在睡梦中就听见有人喊我江哥，江哥，我爬起来听了听，是邻家小妹的声音，于是穿上大裤衩晃到院子里，隔墙问她，一大早就吵醒人家，干嘛啊？&lt;br&gt;我电脑又坏了，一开就死机，哥，你过来帮我修修，行不？&lt;br&gt;行，五分钟我就过去。我边答应着边往屋里走，这小妹平时很乖巧的，嘴儿可甜了。&lt;br&gt;洗漱完又收拾好床，我拿起资料包就出了门，走几步就进了小妹家的院子，小妹听到声音，跑到院子里接我。她还穿着浅粉色的睡衣睡裤，.感觉蛮可爱也很有青春少女的气息。我也没在意，从她出生起，我就是她邻居了，早就把她当妹妹一样了。&lt;br&gt;进了门我习惯性的问小妹：叔和婶呢？&lt;br&gt;小妹一面走一面说：他们什么时候星期天在家过啊？&lt;br&gt;进了小妹房间，小妹关上门后就很神秘的对着我笑着。愣愣的看着她那副诡异的模样，我纳闷的问：你这是什么的表情啊？&lt;br&gt;小妹摇了摇头，笑着问我：哥，你觉得我长得怎么样？&lt;br&gt;我楞了一下，然后就笑着说：怎么突然问我这个问题啊，自己照镜子去。&lt;br&gt;小妹突然把睡衣解开，露出她那大概34B的胸部。我吓了一跳，赶紧说：小妹，你干嘛？别闹，赶快把釦子系上。&lt;br&gt;同学们都说我的胸部大，哥你说我的大吗？小妹将衣服脱下，又将睡裤脱了。我两眼发直，原来她连内裤都没穿，现在已经光溜溜的在我面前一米处了。只听小妹接着说：她们还说我屁股也大，哥，你看我的屁股是不是很大啊？说完还原地转了个圈儿，看得我血往上湧。&lt;br&gt;我强压色心假装开玩笑的说：在我面前脱成这样，不怕我会一时忍不住把你怎样了啊？&lt;br&gt;小妹一脸邪邪的笑，我才不怕呢，我都交过好几个男朋友了，早就不是处女了。&lt;br&gt;我被惊住了，这小丫头平时看上去挺清纯的啊，怎么就……唉，现在的孩子啊，天不怕地不怕的。&lt;br&gt;正想着，听见小妹在追问：哥，你还没回答我呢，快说说，怎么样啊？&lt;br&gt;我打量着她，狠狠在胸部和阴部多看了几眼。以前我也没有特别的去注意小妹长得怎么样，现在仔细的看来……她身材发育的还真不错，不像某些高中小女生，根本就没有什么发育的模样。好久没做爱了，我真想现在就把这个小荡妇给办了，但是她毕竟是我十几年的邻家小妹了，我强忍着，说：好了啦，快把衣服穿起来，没什么事我要回……&lt;br&gt;没等我话说完，小妹突然整个人扑在我怀里。我傻住了，这感觉真好，还不曾怀抱过这么年轻幼嫩的身体，我的小弟弟被刺激的甦醒过来。&lt;br&gt;小妹默默的将头抬了起来,望着我说：哥，我喜欢你好久了，你懂得好多啊，好成熟，我交的几个男朋友都好幼稚，我的小姐妹里有傍上小老板的，说跟成熟男人做爱好享受哦，比那些幼稚小男生强多了，哥，我也想试试和成熟男人做爱，你帮我一次吧……话音未落，小妹就将嘴凑上来亲吻我，击碎了我最后一点理智，我抱住她深吻着，小妹也开始猛烈的回应着我。&lt;br&gt;我抱起她扔到床上，脱光了我自己的衣服后将她压在身下。我俩热烈的拥吻了一会儿后，我一只手按在她一侧的乳房上，不算大但却饱满的乳房刚好让我能一手握过来，乳头已经突出，有点儿发硬了，看来她真的没被人少干。我手上轻揉着，用嘴轻咬另一侧的乳头，小妹哼哼着，小手抓向我的阴茎……&lt;br&gt;哇，哥哥，你鸡巴真大！小妹叫着。&lt;br&gt;我暗想：小丫头没见过大的，这还没梆硬呢，待会儿叫你知道知道厉害。&lt;br&gt;我翻到一边，说：这还叫大啊？还没真正硬起来呢，你有舔过吗？帮哥舔舔吧。&lt;br&gt;我有帮两个男友舔过，没舔几下他们就受不了了，一个直接就射了，另一个猴儿急的肏了我几下也射了。小妹说着就坐起来，握住我的阴茎，让阴茎直立起来，马眼儿里流出一滴淫液，小妹伸舌头舔了那滴淫液，然后又一圈一圈的仔细的舔着龟头。&lt;br&gt;好了，含到嘴里吧。我感觉到鸡巴硬的差不多了，好想找个洞抽插几下，就对她说道。&lt;br&gt;小妹很听话的将龟头含进了嘴里，她嘴巴小，我那十七公分长，直径超过四公分的鸡巴只有一小半能勉强进到她嘴里。她像吃棒棒冰一样吸着，一边吸一边还用舌头磨擦龟头，娇柔的模样实在是动人。我嫌她吞的不够深入，就双手用力按她的头，龟头一下卡进了她喉咙里，就看到小妹眉头深锁一副很痛苦难受的表情，迅速吐出鸡巴，在一旁干呕几下，说：哥，你太坏了，我以前可没试过这样。&lt;br&gt;多试几次就好了，快，再来，再吞深点儿。我催促着小妹。我看出来了，这小骚货不定被多少人肏过了呢，早知道她这么骚，我早就……可惜了我这近水楼台了，没先得着月。&lt;br&gt;小妹又一次含住我的鸡巴，我毫不客气的按住她的头，把鸡巴挺进她的喉咙，她还是有些不习惯，挣扎着想吐出来，我强按住她，让她适应着，我看到她两眼都水汪汪的了。龟头卡在喉咙里的感觉就像是肏屄时刚往里插的感觉一样，好有压迫感。既然她都被人肏过好多次了，连嘴都被开苞了，我还怜啥香惜啥玉啊，待会儿就全力肏死她。&lt;br&gt;我在小妹嘴了次次都深喉的抽插了几十下后，感觉鸡巴硬的像铁棒一样，小妹也毫无力气的任我摆弄着，于是我把她拉到我的旁边躺着，开始亲吻她的嘴唇，鼻头，耳朵，脸颊，脖子……小女生的皮肤就是好，真够嫩的，双手则不停的轻抚她的胸部，慢慢的往下亲着，乳房，凸起的乳头，手则开始进攻她的阴部，那里已经是一摸一把水了，我毫不犹豫的把中指插进了小屄中，狠狠的抠着，小妹则夹紧了双腿，而且还在微微的颤抖着。&lt;br&gt;我跪坐起来，在她屁股下垫了个枕头，扳开她的双腿，那少女的阴部完整的呈现在我的眼前，阴唇粉红中带着点儿黑，泛着几丝光泽。我可不想给她口交，不定被什么人肏过呢。我手握着阴茎用龟头在阴道口上下来回磨擦着，偶尔就略微的往阴道内轻顶一下。小妹被我挑逗的一边往上拱着阴部，一边嘴里哼哼：嗯……嗯……好痒啊……哥哥……快插进来啊……嗯……我要……我要哥哥的大鸡巴插进来……肏我啊……嗯……嗯……&lt;br&gt;我将龟头挤进了阴道口内，趴了下去，双手撑在她胸部的两旁，很用力的一挺……&lt;br&gt;噢……我不禁和她一起叫出声，没想到她这被肏过多次的小屄还挺紧，真是年轻就有优势啊，连这方面都体现的淋漓尽致。稍作停留，我就开始了大力抽插，随着我龟头每一次的挺进阴道深处，小妹都大叫一声，啊……啊……啊……啊……&lt;br&gt;小腹的碰撞声也愈来愈大越来越快，小妹的叫声不在与抽插同步，而是很欢快的大声呻吟，嗯……嗯……啊……哥哥的……鸡巴好大，涨的我好……舒服啊……哥哥，快，快肏死我，哥哥，你插的好深哦，好有力哦，插的我……肚子都……有点痛了，我……啊… …&lt;br&gt;我感觉到她阴道里一阵抽搐，阴部很用力的往上顶了几下，没想到她这么快就高潮了，才五六分钟而已，她两眼上翻着，阴道里大量的淫水被鸡巴挤了出来。好一阵子，她才缓过来，说：好舒服啊，以前从没有过这种感觉，老是觉得没啥意思，原来，还能这么爽。我一听，敢情小骚货还没被肏爽过，毛头小子们还真是不行啊。&lt;br&gt;我还没有要射的感觉，就把她翻过来跪趴着，我从后面猛的插入，比刚才插的要深，好像碰到了宫颈口，小妹大叫一声，屄里也猛的收缩了一下。我双手握着她的细腰，猛往怀里一下一下拉着，同时鸡巴一下一下狠狠肏着她的小屄。&lt;br&gt;小妹浪叫着：啊……哥呀……轻点儿啊……好痛……啊……要死人啦……&lt;br&gt;我哪里还想理会她啊，鸡巴硬的铁棒一样，好像不受我控制似的，一下比一下更快的冲击着阴道的底部，小妹那柔软的屁股被撞击的震荡出肉的波浪，发出啪啪的声音，伴随着咕叽咕叽的声音，淫水被挤压的飞溅而出，小妹摇晃着脑袋大声呻吟。我又换了个姿势，跪坐下来，大腿压在小妹小腿上，屁股坐在她两脚中间，把她上半身拉起来，屁股坐在我小肚子上，鸡巴深深的插进骚屄里，双手伸到前面抓住两个咪咪，利用她自己上半身的重力配合我的抽插，这个体位还使她的屄口变的更紧。我大力揉搓着她的咪咪，鸡巴快速的向上顶着，小妹挥舞着双手抓不到东西，最后只能抓在我的手背上，后仰着头，微张的小嘴儿朝着房顶呻吟着，啊……啊……好涨啊……好顶啊……哥哥……鸡巴……快顶到心口了……几分钟后，终于忍受不住快速深度抽插的强烈刺激，阴道一紧，再松开时一大股淫液喷发而出，弄得我鸡巴毛全湿了，阴囊上也全都是温热的淫液，都开始往下滴了。&lt;br&gt;我把她推趴在床上，湿漉漉的鸡巴又带出一股淫液洒在床单上，我又骑到她的大腿上，扒开她的两片屁股，来了个男上女下骑跨式背后插入，让鸡巴和阴道永远都不在一个方向上，虽然不能插到最深，但对G点的刺激很强烈，这样的骚货，我要不肏的她多高潮几次，就太对不起自己的大鸡巴了。我双手抓着小妹两片嫩屁股，前挺着鸡巴大力肏她。&lt;br&gt;小骚货虽然被多人肏过了，但没嚐过高潮的滋味，也没试过这么多体位，早就招架不住了，侧着头张着嘴大声浪叫，听的我也有点儿疯狂了，一手薅住她的头发，拉的她后仰着头，一边狠肏着一边问她：小骚货，哥肏的你爽吗？&lt;br&gt;啊……爽……爽死了……&lt;br&gt;哥肏的你这么爽，你怎么报答哥哥啊？&lt;br&gt;以后……啊……天天……让……哥哥肏……啊……&lt;br&gt;让哥哥肏哪儿啊？&lt;br&gt;肏……我的……骚屄……啊……啊……啊……&lt;br&gt;我还在拷问着，小妹就突然使劲往后弓着身体，阴道和双腿都夹的紧紧的，屄里水汪汪的，又高潮了。我也有了想要射精的感觉，正想着再肏一会儿就拔出来射到她本来白白的，现在已经被我抓红的屁股蛋儿上，一低头看到了她的屁眼儿，嫩嫩的，还微微的抽动，我突然有了邪恶的想法。&lt;br&gt;妹，你屁眼儿有被肏过吗？我在她高潮刚刚过去时问道。&lt;br&gt;没，干吗？她娇喘着答道。&lt;br&gt;我想肏肏啊，很过瘾的，你都高潮三次了，我还没射出来呢，我想射你屁眼儿里。&lt;br&gt;哦，哥哥想肏就肏吧，我累得不行了，屄也好痛哦，再受不了你肏了。&lt;br&gt;我拔出鸡巴，起来拉她跪好，用手掰开她的屁股，龟头沾着屄口的淫液往她屁眼儿上抹，抹的多了就自动的流进了屁眼儿一些，我见时机差不多了，把半个龟头顶到她屁眼儿里，双手抓牢她的腰，用力一顶，只听小妹一声惨叫，啊……疼死啦！一边叫还一边挣扎着。我按住她，低头一看，用力太猛了，半根鸡巴都插了进去，里面太紧了，也不够湿滑，怪不得她叫的这么惨，现在连哭声都出来了，我紧紧抓着她，不让她甩脱鸡巴，都进去这么多了，哪能半途而废呢。&lt;br&gt;渐渐的，小妹没了力气，也有点儿适应了屁眼儿里插着这么粗的一根东西，我慢慢抽动了几下，还是有点儿干，又拔出鸡巴，沾点儿淫液再插进去，这次小妹只是微微挣扎了一下，我让鸡巴进进出出的多沾了几次淫液，才感觉小妹的屁眼儿里够湿滑了，我试着往里用力顶，能插进去大半根鸡巴，开始慢慢抽插着，每次都不全抽出来，始终保持龟头在里面，每次插到底时都再用力往里顶一下。&lt;br&gt;跪着抽插了几分钟后，保持着鸡巴在屁眼儿里插进的深度，把她放平，完全趴在床上，我趴在她背上，双腿紧紧夹着她的双腿，使劲往里顶着鸡巴，终于能全插进去了，我休息了一会儿，开始缓慢的抽插，太紧了，想快也快不起来。温热的肠壁紧紧裹着鸡巴，实实在在的感觉啊，比肏她的屄要爽多了。&lt;br&gt;小妹好像也找到了感觉似的，全身都放松了，嘴里渐渐的发出呻吟声，嗯……嗯……好舒服哦……屁眼儿里的感觉好爽哦……我撑起上半身，两手抓着她两只小臂按在她头两侧，鸡巴更加用力的肏着她的屁眼儿，搞得姿势像施暴一样，只是被肏的女人一点儿都不想反抗，反而很享受的样子。&lt;br&gt;我尽量的加快了抽插速度，她的呻吟声也开始变大，屁股也一拱一拱的开始配合我，我感觉到龟头发胀，连忙狠狠的插到最深处，一股精液射在她屁眼儿深处，鸡巴又抽动了几下，每一下抽动都会再射出一小股精液。好爽好爽的射完之后，我拔出鸡巴，有些精液跟着流了出来，往下朝着阴道口流去，我赶忙抓过旁边的卫生纸，把流出来的精液擦干，又把她翻过来躺着，这样精液就不会再往屄口流了，我可不想跟她一起中个头彩。&lt;br&gt;躺在她身边休息了一会儿，想到应该回去了，起身穿好衣服，又帮她擦了擦下身，胡乱的给她套上睡裤，捏着她嫩嫩的小脸，无耻的说：小骚货，这回知道爽了吧，以后想要爽的时候就跟哥说，哥会好好调教调教你的，会让你爽死的。&lt;br&gt;</content></item></essay>