<essay><item><title>..(2)</title><author>床上伴侣</author><content>心，要不是放得下你的心，不把你照得紧紧的才怪。&lt;br&gt;她说，他有那大的本事，东西照得住，有脚的大活人，他能照得住。&lt;br&gt;我说，你也说得太玄乎了，真有人想搞你，你会答应？。&lt;br&gt;她说，那说不倒，他又没得用，我心一烦，管他个舅子，女人总不是要让男人搞的。&lt;br&gt;她的话真是说得邪，我心中的淫慾越来越炽，再也不想遮盖庐山真面目了，成不成福在一念之间。&lt;br&gt;为保险起见，我心想，先文搞，文搞不成再想别的办法。&lt;br&gt;我继续作着最后的试探，对她说，你这一说，我的心福快邪了，真是想把你的大奶子捏一下。&lt;br&gt;她说，个吊奶有什么好捏的。&lt;br&gt;话已经到了这个份上，我决心一试，于是，走到她面前，真在她奶上摸了一把。&lt;br&gt;她一下子把我的手推开。&lt;br&gt;我说，你看，真有人想你就不肯了？她身子没动，沉默无言。&lt;br&gt;我在她身边坐下来，轻声说，只玩一下，行不？她盯着我，说，乡下人有什么好玩的。&lt;br&gt;我说，我可从来没有什么乡下人城里人的概念，只有漂亮人与不漂亮人的区别。&lt;br&gt;她说，我哪点漂亮？我说，我看你眼睛、眉毛、鼻子哪里福漂亮，就是两个奶稍微太大了一点。&lt;br&gt;她笑了。&lt;br&gt;此时，我已经将手插进她的胸扣缝里了。&lt;br&gt;她捉住我的手，不让往里伸，小声说，不行，说是说，你怎么来真的？我说，我只把你奶捏一下，舍不得了？她说，捏一下奶有什么舍不得的，只是有人看到不得了。&lt;br&gt;我说，单元门我福关了，哪个看得到。&lt;br&gt;她笑着说，你们男人福是个鬼。&lt;br&gt;我说，不当这个鬼才不是男人了。&lt;br&gt;她在我的手臂上狠狠捏了一把，说，便宜你，只准捏一下。&lt;br&gt;我说，一下太少了，二下吧。&lt;br&gt;说完，就迅速将手摸到她胸前去了。&lt;br&gt;她的两个奶子真是够大，哺过乳的少妇，那奶与女孩子的绝然不同，抓握在手里软绵绵的，缺少弹性，但可以将它挤捏成各种形状。&lt;br&gt;我将她轻轻的揽到怀里，手从她衣服底下摸到胸前，在她两只奶上滑来滑去，轮翻肆意地揉捏-。&lt;br&gt;她微微闭着眼，身子娇软无力地靠在我的胸怀里。&lt;br&gt;此时，我的阴茎已经硬胀得直挺挺的，装着要看她的奶，将她推倒在床上，扑上去，将她的身体压在身底下。&lt;br&gt;她被我压得气直喘，不停地扭动着身子，颤声的说，只准摸奶啊，抱着摸不行？压得我福喘不过气来了，她边说边挣扎。&lt;br&gt;我说，只把你压一下，亲一下子。&lt;br&gt;说完，就用自己的嘴堵住她的嘴。&lt;br&gt;她脸不停的摆，要躲开我的嘴。&lt;br&gt;此时我体内慾火旺旺，只管按住她的手，用嘴扯开她胸前衣服的纽，在她已经半露出来的大奶上不停的亲，咬住她已经竖挺的大奶头不停的吸。&lt;br&gt;过了小一会，她的身子就不再大幅扭动了，由着我嘴对嘴的与她亲，并将舌与我的舌搅缠在一起。&lt;br&gt; 她的身子真是丰腴，我一手撑在床上，在与她交颈亲嘴的同时，一手从她圆滚滚的胳膊开始往下摸，摸过前胸，滑到后背，又从她裤子后腰插进去，摸向她的肥臀，我已久旷男女人事，只觉得她浑身上下的肤肌十分的柔软滑腻，又抽回手抓揉挤捏她的两只大乳-。&lt;br&gt;肆掠中，感觉她的手好似无意的在我的阴茎上撞了一下，我趁势解开裤前拉练，将那早已热似火，硬如铁的小弟弟放出来。&lt;br&gt;我将她的手拉过来，她手一触碰到那里就赶快抽了回去。&lt;br&gt;我小声对她说，捏一下。&lt;br&gt;她通红着脸，说，想得美，不捏。&lt;br&gt;我也不勉强她，伸过手去解她的裤带。&lt;br&gt;她用手挥拦抵挡，说，你这个人不知足。&lt;br&gt;我说，让我把下面看一下。&lt;br&gt;她说，那地方有什么好看的撒，但终究还是让我把她的长裤与裤子头福拉了下来。&lt;br&gt;我用舌在她的阴部去舔，开始她用手紧紧的摀住，慌急地说，不行，怎么能用嘴。&lt;br&gt;我说，能行。&lt;br&gt;她的阴唇已经肿胀充血，我用舌将她的阴蒂舔弄得大似碗豆一般，里面已经沁出水来。&lt;br&gt;我盯着她水汪汪的眼睛，小声说，让我搞一回。&lt;br&gt;她说，不行。&lt;br&gt;我说，我已经受不了，不信，你看，说着又将她的手拉放在我的阴茎上。&lt;br&gt;这回，她没有松手，按我的意思，用手指头轻轻的捏住慢慢套揉，嘴里细声细气说了句，唬死人，这大个东西。&lt;br&gt;我说，大还不好，我要放进去搞了。&lt;br&gt;此时，她再没有拒绝，只是娇声的说，让你搞了，你对任何人福不能说啊。&lt;br&gt;我说，那当然，这个我知道的。&lt;br&gt;于是她就彻底地放松了身子。&lt;br&gt;我的阴茎早已经热似火，硬如铁了，很容易的就进到了她那滑滑的阴道中。&lt;br&gt;我将她的腿架在肩上，挺着屁股时急时缓地将阴茎送进她的阴道之中，隔几下，就用力地顶向最深处，每当抵住她的花心，她喉中福会发出轻轻呻吟。&lt;br&gt;当时的那旖旎风情，深入骨髓的快活，真是难以用语言形容。&lt;br&gt;时间过得飞快，我也是久未做爱，体力旺盛，大约在半小时里，连搞了二次，第二次抽插的时间比第一次还长，感觉比第一次还要好。&lt;br&gt;可惜，她就只给了我这一次机会。&lt;br&gt;大约一个月后，她就搬走了。&lt;br&gt;她老公单位分了新房，也给她临时安排了一份工作。&lt;br&gt;她走后，那间房一直空了半年才来人住，是个单身，有时半夜来睡觉，白天很少见他的人影。&lt;br&gt;这半年里，单元里实际上就只住两家。&lt;br&gt;慢慢的，我与隔壁这一家的两口子也混熟了。&lt;br&gt;这一家的女主人姓蒋，男的姓周。&lt;br&gt;说实话，这两口子除了不大拘小节外，人还是蛮好的。&lt;br&gt;我这人有个大大咧咧的毛病，厨房里的油盐酱醋等用过了就随手一放。&lt;br&gt;他俩不拘小节之处，就是常常的将我的东西共了产。&lt;br&gt;我之提起这些，并不是因为我小气，而是我要说的故事与此多少有点关系。&lt;br&gt;年青人本来就好相处，同在厨房做饭的时候总是说说笑笑，对她两口子谈情说爱的一些事也就知道清楚了。&lt;br&gt;女邻居的姐姐原来就住我这间房，她与老公交往就是她姐姐撮合的。&lt;br&gt;她老公人挺勤快，长得还帅。&lt;br&gt;这就是她两人结合的原因。&lt;br&gt;但我与小易来了之后，就显出她老公的不足之处了，她老公虽然勤快，但不勤奋，肚子里没有什么墨水，说话间的谈吐言辞，就有点相形见绌了。&lt;br&gt;有一次，与她閒话时，扯提到这事，她说，我老公要是有一点像你这样用功学习就好了。&lt;br&gt;我说，也不一定，罗卜白菜各人喜爱。&lt;br&gt;我老婆对我说是你家小周好，家务事福包干净了。&lt;br&gt;我是回家就看书，衣来伸手，饭来张口，家务事不做。&lt;br&gt;她说，男人嘛，一天到晚做家务事算什么出息？我姐夫将他从大集体调到了工商局几年了，他要是有出息，就不是今天这个样子。&lt;br&gt;一个大男人，成天做家务，像个姨娘。&lt;br&gt;他要是肯在学习上下功夫，我那里会让他去洗衣服、买菜、做饭。&lt;br&gt;你当是他勤快，他是日子閒得不好过，你没看见他，吃了饭就是往外跑，在家，要么就是坐到睁磕睡，要么就是早早的上床睡大觉。&lt;br&gt;看他这样人就心烦。&lt;br&gt;以后，不会说，不会写，到那里福难站住脚。&lt;br&gt;这山望立脚点那山高，真是家家福有难念的经。&lt;br&gt;也许是因为这，还有其它的原因吧，在我趁机轻薄她的时候，她竟然是没有怎么反抗。&lt;br&gt;那一天的晚上，他老公不知玩到什么地方去了（当时没有呼机与手机），半夜，她小孩忽然发起烧来，她急得把我从睡梦里叫醒，让我陪她送小孩到医院去。&lt;br&gt;我急急忙忙穿好衣服，骑上自行车将她与小孩送到医院看急疹，忙活了两个多小时才回家。&lt;br&gt;回家后，小孩睡着了，她披着衣服靠在床上看着她。&lt;br&gt;我劝她别着急。&lt;br&gt;她说，我不是着急，我是心里烦。&lt;br&gt;她说，你看，哪家的男人像他，深更半夜的不回来，今天要不是你，我一个女人半夜里怎么能够抱她（小孩）到医院，闹得你也不能睡，真是不好意思。&lt;br&gt;我说，没什么，隔壁邻居，帮个忙是应该的。&lt;br&gt;小周这晚还没回，会到哪里去了。&lt;br&gt;她说，鬼晓得死到哪里去了，除了打牌，他还有什么正经事好做。&lt;br&gt;我说，也是的，打牌有什么值得一打一晚上的。&lt;br&gt;见她着急，我也不好意思就去睡，于是就陪她说话，先是站着与她说，后来就坐在床沿上了。&lt;br&gt;她也没说什么，只是往里挪了挪。&lt;br&gt;她也是睡觉后起来到医院的，此时靠在床上，神色慵慵的，披着外衣敝着胸，里面贴身小衣服里，两只圆圆的奶地鼓起。&lt;br&gt;不知怎么着，我忽然心猿意马起来，而且是色胆包天，邪念一起，也没多想，一手将她揽到怀里，一手就到她胸前隔着衣服摸捏她的奶。&lt;br&gt;也许是我这动作突如其来，也许是因为深更半夜里麻烦了我不好意思，我足足在她奶上抓捏了两三分钟，她把我的手拨开，也没大的反应，只说了句，时间不早，该睡觉了。&lt;br&gt;这是第一次，只能算是偶然吧。&lt;br&gt;第二天，她也没说什么，一切有如平常。&lt;br&gt;我也没有把这事放在心上，蓄意去寻找什么机会。&lt;br&gt;但正如常人说的，这样的事，有一次，就会有第二次。&lt;br&gt;转眼间，到了热天。&lt;br&gt;因为要考试了，我每天复习功课到半夜，天气太热，老是开着房门。&lt;br&gt;那天，已经是过了十二点，她跑过来，向我讨蚊香。&lt;br&gt;我懒得起身，叫她自己上里屋拿。&lt;br&gt;她进去没找着，叫我帮着找，我只好起身进去拿。&lt;br&gt;此时，我才发现她只穿一个小裤头，上身也是穿一件无袖的小衣服，露出的两条胳膊，两条腿，白白的，顿时心就歪了，趁找蚊香的机会，腿挨腿的紧贴住她的身子，将她挤在台柜上，一手去拿蚊香，一手就从她背后穿到那边腋下，在她胸前摸了一把。&lt;br&gt;她当然是察觉了我的企图，闪身往旁边躲。&lt;br&gt;当我的小腹贴近她翘起的圆臀时，小弟弟就硬起来了，淫念既起，那里还顾得多想，就直往她身前逼。&lt;br&gt;当时，她要是责问我一句，你要干什么？或者是说一句，算了，我不要蚊香了，或许我就收手了。&lt;br&gt;可是她没有这样说，当我逼近她，将她的身子往怀里抱时，她虽然是在用力的挣扎，可嘴却说的是，莫瞎闹，窗户外头有人（我们住的是一楼，当时窗开着，窗外也确实有人在乘凉，但窗户下部大半截扯着窗帘，里外看不见人）。&lt;br&gt;她说话声音小得像蚊子，生怕外面的人听了去，这样子，不但没能阻住我，反而增大了我的胆。&lt;br&gt;拉扯之间，她一步步退到了床前，我顺势将她推倒在床上，扑上去，两腿夹住她的身子，手就往她衣服里伸，捏住了她一只奶。&lt;br&gt;她用力挣扎，但没吭声。&lt;br&gt;女人怎么抗得过男人，我将她紧压在身下，一手拦住她挥挡挣扎的手，一手就掀开了她的衣服，在她光滑滑的两只奶上摸捏起来，相持间，她始终没有大声的嚷，只是小声的连说，这事做不得，要我放手。&lt;br&gt;这单元里此时只我与她两个人（她孩子小，已经睡了），我又是久旷之人，体内慾火燃烧，那里肯放手。&lt;br&gt;此时，她已经用力挣扎坐起身子，我拦腰紧紧地把她抱坐在怀前，一手摸奶，一手就伸进她短裤头里，的两只手臂隔在我的肩膀上面，一边用舌头顶进她的嘴，一边轻轻地抬屁股，试探着使阴茎在她阴道里缓缓地滑动，按照九浅二深的法则有规律地进出。&lt;br&gt;里屋里虽没开灯，但外屋里的灯光和窗外的天光透进来，视线还是很清晰。&lt;br&gt;我看她两眼紧闭，身子软软地平仰着，垂在床下的两腿紧贴地勾在我的腿弯上，便觉得天大的事情也已经云消烟散，于是大胆地搞起来。&lt;br&gt;我时而用阴茎在她阴道里急促地抽动，时而停下来用手在她的前胸后背肆意地轻抱－－－，她紧抿着嘴唇不发出一点声音，但我感觉得到她的身子在我的身下不时地扭动，阴道里发起了大水-，我的小弟弟也真是为我争气，足足地搞了有二、三十分钟才洩。&lt;br&gt;我从骨髓里福感到快活，她也被搞得浑身福没有了力气。&lt;br&gt;前半截是前入式，她仰着身躺在床沿上。&lt;br&gt;后半截，我将她的身子翻过来，从后入，一边抽插，一边捏摸她的奶。&lt;br&gt;当我阴茎开始猛烈地在她阴道里进出、磨擦的时候，她已经变成了一只驯服的绵羊。&lt;br&gt;当我想改成后入式插的时候，她没有拒绝，很快按我的意思调整好姿势。&lt;br&gt;当我精液急促外射的时候，感觉她阴道尽头在一下一下的紧缩，下面的事情完了，我又将她的身子搂抱到床上侧躺下来，一手轻轻地环住她的颈项与她亲嘴，一手继续挤捏玩弄她的两乳，将她两只乳头捏拨得硬起来，用嘴含住吮吸。&lt;br&gt;过了小一会，她忽然挣脱出身子，飞快地套上裤头，逃回她自己的屋子。&lt;br&gt;我追上去，将蚊香递给她，她接过蚊香，便紧紧地关上房门。&lt;br&gt;此后，一个多月里，她福没和我说一句话。&lt;br&gt;我当然是时而找机会向她送慇勤。&lt;br&gt;最后，关系总算是正常了，两人依然是有说有笑，但谁也没提起过这件事。&lt;br&gt;</content></item></essay>