<essay><item><title>被男友的老板强暴(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;在北方，恶人横行。拜当地的无能官员所赐，各个小城成为了杀人犯、盗贼、采花贼的天堂，人民受尽其害。&lt;br&gt;「娘亲，我出去采药啦！」少女背着竹篓，朝屋内的妇人说道。虽然她穿着满是补丁的裙子，但仍无损她的青春美丽。&lt;br&gt;「萍儿，妳要小心点，记得回来吃午饭啊！」妇人的身材十分丰满，透着成熟韵味的脸上露出温柔的笑容。&lt;br&gt;萍儿和她的母亲住在离村子不远的木屋里。萍儿的父亲是一个猎人，每天上山打猎养活一家子，可是一年前不幸被野兽杀死，剩下两母女相依为命。&lt;br&gt;幸好母女跟小村里的人交情不错，村里的大夫更好心地教萍儿辨认一些常用的草药，好让她能自行采药去卖钱。萍儿的母亲桂兰亦会绣一些手帕拿去卖，两母女的生活得而维持。&lt;br&gt;目送了女儿离开，桂兰走回屋里继续做她的针线活儿。脑中思索着午饭煮什么。&lt;br&gt;过了半个时辰，桂兰放下手上的活儿去准备午饭。让女儿回来可以吃到新鲜的饭菜。&lt;br&gt;桂兰在厨房待了半个时辰，煮了两人份量的午饭，将午饭端上桌上，桂兰拿布擦了手，期待着女儿的归来。&lt;br&gt;可过了一柱香的时间，桂兰仍然不见萍儿的身影，不禁担心起来。萍儿怎么了？不会是遇上什么意外吧？突然想起了自己夫君的事，桂兰感到心寒起来，我要去找萍儿！&lt;br&gt;桂兰拿了一根木棍，便匆忙地往山上赶去。&lt;br&gt;「萍儿！萍儿你在哪啊！应应娘亲……」桂兰进到山里，喊了女儿的名字几次，但也得不到回应。&lt;br&gt;「别吓我啊，萍儿，你究竟在哪里啊？」桂兰急得快哭了，她开始责怪自己让女儿一人上山。&lt;br&gt;「呜……」忽然桂兰听到一些声响，她停下来试着辨认声音的来源。她往右边的树丛走去，声音越来越清晰，桂兰心中有着不详的预感。&lt;br&gt;「萍儿！……」当桂兰拨开树丛看到眼前的景象时，入目的是如噩梦的画面。&lt;br&gt;她的女儿正浑身赤裸地被三个男人包围着，她的嘴里塞着一个男人粗大的阴茎，她的左边乳头被另一根阴茎挤压磨擦着，她下身的处女小穴正被第三个男人肆意舔弄着。萍儿脸上的表情既屈辱又快乐。&lt;br&gt;「萍儿……」桂兰被眼前的景象吓得掉下了手中的木棍，那三个男人也察觉到了她的存在。&lt;br&gt;「哟，兄弟们，又来了一个好货色呢！我们今天真的走了狗屎运啊，嘿嘿！」说话的正是那个逼萍儿给他口交的男人，他脸上有条可怕的刀疤。&lt;br&gt;「放开我的女儿，你们这班禽兽！」桂兰不顾一切地冲上前，试图扯开男人。&lt;br&gt;「哼！有点脾气啊你这娘亲」那刀疤男毫不在意桂兰的拉扯，扬手给了她一巴掌，将桂兰甩到地上。&lt;br&gt;「娘亲！……放开我」萍儿看见娘亲被打，哭了出来，挣扎着想救母亲。&lt;br&gt;「呵！泼辣的女人我最喜欢了」那刀疤男蹲下来，一手扯着桂兰的头发，一手爪住她丰满的乳大力捏揉。&lt;br&gt;「好一对奶子啊！」刀疤男笑得淫邪，伸手撕开了桂兰的衣领。，露出了雪白饱满的双乳。&lt;br&gt;「求求你们放过萍儿吧！她只有十五岁啊！」桂兰跪着请求男人放过她的女儿。&lt;br&gt;「哼哼！那要看你表现囉！夫人，现在先给老子脱光！」在刀疤男灼热的视线中，桂兰含着泪把自己的衣服脱下，直至变得一丝不挂。&lt;br&gt;「啧！夫人身材真好啊！来，让老子用你这对奶子快活一下」刀疤男双手揉弄着桂兰的乳房，他含着左边的乳头不停吸吁，手指拉扯着她右边的乳头。&lt;br&gt;「啊！……」桂兰心中虽然感到悲愤，但仍被快感刺激得叫了出来。&lt;br&gt;「来，快用你这对奶子夹着老子的鸡巴！」桂兰双手托起自己的乳房，将刀疤男的鸡巴紧紧夹住，只露出了龟头。&lt;br&gt;「噢！他妈的真爽！」刀疤男紧抓着桂兰的乳房，挤压按摩着自己的阴茎，又不时抽插起来。&lt;br&gt;「快舔我的鸡巴，老子要射在你这贱货的嘴巴里！」刀疤男逼桂兰含着他的龟头。&lt;br&gt;「啊！……要射了，给我全部喝下去！」刀疤男抽插了几下后，在桂兰的嘴里开始射精，一丝丝白浊自桂兰的嘴角溢出，滴在她的乳房上。&lt;br&gt;「不要！娘亲！娘亲啊！……」萍儿看到母亲的模样，心痛不已。但接着她的嘴巴又被塞入一条阴茎。&lt;br&gt;「躺下！屁股向着我，给老子舔干净！」桂兰伏在男人身下张嘴含着他的阴茎，而刀疤男则双手捏着她得屁股，看着她的私处。&lt;br&gt;「哈！你这贱货，给老子含鸡巴下面就湿成这样，欠干是吧！」刀疤男恶质地用手指揉搓着她的阴蒂，舌头则伸进了她的阴道里搅动。&lt;br&gt;「呜！……嗯！」桂兰嘴里含着阴茎，只能发出模糊的哭音，其腰部因快感而战抖起来。&lt;br&gt;「嗯！呜……」另一方面，萍儿口交的时候的，秀雅的双乳给人粗鲁玩弄着，下面的小穴亦被人舔弄着。&lt;br&gt;「怎样！处女膜被舔很爽啊？你这小贱货，跟你娘亲一样淫荡呢！」男人紧抓着萍儿的大腿，舌头激烈地舔弄着萍儿的蜜穴。不一会儿，萍儿的呼吸渐重，腰部变得紧绷起来。&lt;br&gt;「嗯啊！……啊！」萍儿尖叫起来，射出了她第一股阴精，快感另她双眼微微翻白。&lt;br&gt;「啊啊！你女儿高潮了呢！等老子也来让夫人高潮吧！可别输给你女儿啊！」刀疤男将桂兰按到在地上，将她的大腿打开，露出了她流着淫水的小穴，然后扶着自己的阴茎，猛然地插进了阴道。&lt;br&gt;「嗯！……」男人的巨大狠狠磨擦着很久没行过房的小穴的内壁，那种久违的刺激令桂兰不禁娇吟出声。&lt;br&gt;「啊！没想到你下面的嘴这么紧，生过孩子还这么骚，让老子的大鸡巴操死你这贱货！」在一片淫声浪语中，刀疤男猛烈地律动着，两人的交合处发出了煽情的水泽声，听得另外两个男人蠢蠢欲动。&lt;br&gt;「啊！……嗯！啊!……」突然，刀疤男将桂兰抱起，面向萍儿他们的方向，抬高她的大腿，让两人的交合处完全展现在萍儿面前。&lt;br&gt;「来，看清楚老子怎样把你娘亲干到高潮吧！哈哈哈……」萍儿看着男人粗大狰狞的阴茎不断进出自己娘亲的小穴，抽插期间淫水混合着汗水缓缓流到地上，形成一幕色情的画面。萍儿心中感到悲凉的同时，也诡异地感到一丝兴奋。&lt;br&gt;「啊！萍儿别……别看着我啊！求你……」被女儿看到自己这模样，桂兰感到深深的屈辱，同时快感也来得更强烈！&lt;br&gt;「要……要泄了！啊！……」桂兰的头忽然向后仰，腰部颤抖着，一股阴精自她的小穴激射而出。&lt;br&gt;「啊！……好紧！老子也要射了！……」刀疤男低吼一声，阴茎深深地插入桂兰的蜜穴，将自己的精华一股股注进子宫深处。&lt;br&gt;刀疤男射完精后，将自己的阴茎抽出来，一丝白浊自桂兰的痉挛着的小穴流出。&lt;br&gt;「老大……我也想来一发！」另一个男人已经急不及待地扑向桂兰，将自己的阴茎插进桂兰的阴道。&lt;br&gt;「啊！好爽！老子忍了很久啦！看我不干死你这只母狗！」男子横蛮地将桂兰的下身抬高，自己跪在地上，紧抓着她的两只小腿，下身狠狠抽插起来，发出了「啪啪……」的肉体撞击声。&lt;br&gt;「啊！啊嗯！好深啊！……」桂兰已经完全臣服于欲望之下，开始淫荡地玩弄着自己的双乳，下身扭动着配合男人的奸淫。&lt;br&gt;「哼！哼！小骚货，等急了吧？现在等老子用这大鸡巴帮你开苞啊！」刀疤男的阴茎维持着半勃起的状态，他让他的手下紧抓着萍儿，然后强行打开她的双腿。&lt;br&gt;「啊！好漂亮的粉红色呢！让老子好好疼爱你……」刀疤男色迷迷地看着萍儿的处女小穴，伸手撑开她的两片阴唇，露出了小小的阴道口。&lt;br&gt;「来咯！」刀疤男扶起自己蓄势待发的阴茎，慢慢挤进萍儿的小穴。&lt;br&gt;「呜！痛……好痛啊！娘亲救我……」萍儿痛得冒出了冷汗，她看向桂兰，却绝望地发现自己的母亲已沈沦于性爱中。&lt;br&gt;「嗯呜……萍儿，娘亲对不起你……」桂兰看向萍儿的双眼交织着快乐与痛苦，但她已无法再理会自己的女儿，因为新一轮的快感已经袭来。&lt;br&gt;「嗯！爽死老子啦，果然处女是最美味的……」刀疤男将脸凑向萍儿，强行与她舌吻起来，双手不停地揉搓玩弄她的双乳，下身毫不留情地猛力前后抽插，萍儿的小穴被撑得最开，一丝丝血红伴随着体液自两人的交合处流下。&lt;br&gt;「呵，让老子来插你这只母狗的菊花」第三个男人蓄着胡子，看老大跟萍儿，挺着下身的雄伟走到桂兰面前，叫他的兄弟与桂兰侧躺。&lt;br&gt;「咿啊！不行…….会坏掉的！」维持着小穴被插入的状态，桂兰的一边被胡子男架到肩上，身后的菊花被他的巨大缓缓插入。&lt;br&gt;「啊！你的菊花真他妈的紧！夹得老子差点射了！」胡子男摇动着腰部，其阴茎深深的插进桂兰的菊花，抽出时上面附着一些肠液。&lt;br&gt;「哈哈！还说不要，连菊花都湿了！」胡子男与另一个男人一前一后干着桂兰的小穴和菊花，双重的刺激令桂兰爽得大声淫叫起来。&lt;br&gt;「啊！嗯……好舒服，我快死了啊！再用力的操我啊！……」桂兰感到重未感受过的快感，她觉得自己快疯了。&lt;br&gt;另一边，萍儿已经变成背向刀疤男，男人紧抓着萍儿的乳房，腰部狠狠地往上顶弄，弄得萍儿尖叫不停。&lt;br&gt;「嗯！啊！放过我….求你」萍儿流着泪，体内的敏感点正被不断地刺激着，强烈又陌生的快感令她害怕，她只能无助地呻吟哭喊着。刀疤男突然整个人贴到萍儿的背上，粗大的阴茎因此更加深入萍儿的子宫，龟头甚至已经顶进了子宫口。&lt;br&gt;「啊！顶到了！嗯…….」萍儿的小穴湧出了更多淫水，忘我地叫了起来。&lt;br&gt;「老子要你好好记着谁是你第一个男人！」刀疤男托着萍儿的脸伸出舌头与她的激烈的交缠起来，身下的动作越来越快，最后他紧抓着萍儿的细腰，腰身一抖，一股股精华射进萍儿子宫的深处。&lt;br&gt;「嗯啊！……」萍儿感觉到一股股热源正注入自己的体内，这刺激得她又再高潮了一次。刀疤男射完精后，将阴茎抽出了萍儿的小穴，萍儿的初尝情事的小穴已被蹂躏至艳红色，一股股精液混和着淫水湧出流淌下她的大腿….&lt;br&gt;另一边，两个男人均在桂兰的体内射出了自己浓郁的精液，而桂兰则昏迷了。&lt;br&gt;男人们发洩完兽慾，将全身满布着精液的两母女如破布娃娃般丢到地上，然后穿上自己的衣衫。&lt;br&gt;「哼！你们两个别想着求救，否则我们会杀光那些帮助你们的人，再将你们一起卖到窑子里，让人操烂你们的下面，呵呵……」刀疤男凶残地威胁着她们，萍儿紧抱着母亲，惊恐地看着眼前的恶鬼。&lt;br&gt;「嘿嘿，我们会再来找你们的，可别想着逃走！等我们下一次回来时，会带你们两个回寨子里做我们的性奴！」胡子男说完，看着两母女们舔着自己的嘴唇。&lt;br&gt;看着三个男人的离去，萍儿脸上流下了绝望的泪水，咽呜地痛哭起来。&lt;br&gt;那件事之后过了一个星期，萍儿和桂兰不敢踏出家门，她们不想见人，更怕遇见那三个恶鬼。&lt;br&gt;萍儿非常希望这只是一个恶梦。梦醒过后，一切会恢复正常。娘亲如常做着她的针线活儿，做美味的菜肴给自己吃，自己则快乐地采药去卖钱……可惜，萍儿知道这场恶梦将会永无止境地延续下去……&lt;br&gt;「嘘……别出声啊，不然我的兄弟会杀光所有人的喔！」刀疤男，铁血山寨的头领，一手自背后摀住了萍儿的嘴，一手搂住了她的腰肢，在她耳边用轻松的语气说着血腥的狠话。&lt;br&gt;在一个看不到月光的夜晚，刀疤男和他的属下找到了桂兰她们的屋子。他们迅速地制住了两人，并将所有门窗关上。&lt;br&gt;「呜……」自看到这三个男人开始，桂兰脸色变得惨白，浑身颤抖，她只能看着胡子男人朝她慢慢逼近。&lt;br&gt;「嘿，宝贝儿，想我没？我和我的兄弟可想死你了！」胡子男在桂兰快要尖叫的那瞬间紧紧地捏住了她的脖子，然后粗鲁地撕开了她的衣领，突然的凉意令桂兰惊了一下，绝望地看着面前的男人。&lt;br&gt;「啊！…这是什么？」胡子男让自己兄弟紧扣着桂兰的双手，然后拿出了一个小瓶，将里面的液体尽数倾倒在桂兰白哲的躯体上，液体散发着甜腻的香气，由她丰满的双乳缓缓流淌到她的平坦的小腹……&lt;br&gt;「呵！……它是会令你欲仙欲死的药啊！这可是珍品呢！」胡子男晃了晃手中的小瓶，得意地笑着伸手抚向桂兰的身体。&lt;br&gt;「嗯呜……好热……」尽管心里不愿，桂兰体内升起的燥热让她不由自主地靠向了胡子男的手，着迷于其微凉的触感。&lt;br&gt;另一边床上，萍儿已被刀疤男脱光了衣服，年轻的躯体同样被涂上了春药，刀疤男肆意地蹂弄着她的双乳，将春药均匀地涂满在她浑圆的乳房上。&lt;br&gt;「啊！……别……」萍儿尝试挣扎，但最终还是败在春药的药效之下，浑身变得软棉棉的。&lt;br&gt;「嘿嘿……舒服吧？老子可是费了好些劲才弄到这东西，就是为了跟你们这两个贱货好好快活的！」刀疤男淫笑着，伸舌挑逗地舔弄着萍儿的耳窝和耳垂，双手蹂捏着她嫣红的乳尖。&lt;br&gt;「嗯……」萍儿忍不住挺起胸部，她渴望着刀疤男的抚触，双腿不停互相磨擦，腿间更开始湿了起来。&lt;br&gt;「啊嗯……不要…」桂兰被两个男人夹在中间，全身被他们粗糙的手挑逗得轻颤不已，她的嘴被胡子男吻住，唇舌交缠间一丝丝水痕流下她的下巴。背后的男人露出了弩张的阴茎，不停地在她的双腿的根部，紧贴着她的小穴的嫩肉磨擦着，这刺激得桂兰呻吟出声。&lt;br&gt;「你这母狗很想要我的鸡巴吗？好啊！你先让自己和你的女儿高潮一次看看。」突然胡子男松开了桂兰，将她推跌在萍儿的面前，她失神地看着女儿被刀疤男玩弄着，不知道怎样做才好。&lt;br&gt;「来，你这母狗来舔自己的女儿，弄到她泄为止！」刀疤男让萍儿打开了双腿，露出了流着淫水的小穴，犹豫了一下，便爬上前伸出舌头舔了起来。&lt;br&gt;「娘亲！不要啊！……啊嗯…」看着自己的母亲沈醉地舔弄者自己的小穴，萍儿觉得既兴奋又羞耻，她只能无助地摇着头。&lt;br&gt;「嗯啊！……」桂兰舔弄着萍儿小巧的阴蒂，又不时伸入她的阴道里抽插磨弄起来，惹得萍儿不禁挺起下身，迎合着玩弄，自己则伸手到自己的下身，不断抽插刺激着自己的淫穴，淫水渐渐滴落到地上。&lt;br&gt;「啊！……」终于，萍儿颤抖着高潮了，其小穴喷出的淫水落到桂兰的脸上，桂兰将手指深深一插，一股股淫水亦自她猛烈收缩着的阴道口喷出。&lt;br&gt;「呵呵……真乖，现在就给你奖励！」那个光头的男人将桂兰抱上桌上，急色地拉开她的双腿，挺腰将已经胀得发紫的阴茎插入她的阴道里，胡子男同时将他的巨大插入桂兰的嘴里抽插起来。&lt;br&gt;「嗯呜……」桂兰面色潮红，唇舌热切地舔着胡子男的阴茎，双腿紧紧缠着光头男的状腰，双手淫荡地蹂弄自己的乳房起来，那幅淫靡的神情刺痛了萍儿的眼。&lt;br&gt;萍儿此时面向刀疤男，男人将自己的阴茎由下自上的狠插入萍儿娇嫩的小穴里，然后抓着萍儿的腰，猛烈地挺动着腰杆抽插起来。&lt;br&gt;「啊！太深了……」因为自身重量的关系，男人的阴茎一下子便顶到萍儿的子宫口，萍儿仰起头呻吟着，乳头则被刀疤男舔弄得肿胀起来。&lt;br&gt;「操！咬得真紧，你这小母狗，想搾干老子我啊？」刀疤男恶劣地伸手探向萍儿的股间，手指插入萍儿的菊花，按压磨弄着其敏感的肠壁，萍儿因此叫得更大声，腰部更情不自禁地扭动迎合起来。&lt;br&gt;「喔？喜欢菊花被干啊？等会儿让我兄弟来好好餵饱你，他最喜欢干菊花了！」刀疤男讥笑着，下身的律动逐渐加快，萍儿的双乳随着男人的动作不停地上下晃动起来。&lt;br&gt;「嗯啊！……」几十回的撞击后，刀疤男将自己的精华注入萍儿的子宫内，萍儿只能颤抖地承受着，淫水不断自下身流出。&lt;br&gt;另一边，两个男人也在桂兰的嘴里和小穴里射了，桂兰全身布满了精液，被干得失神了。&lt;br&gt;「喂！我们还没玩够呢！你们两个一起用嘴来来服侍老子！」刀疤男将萍儿推落床，再让他的下属将桂兰丢在自己面前，让两人替自己口交。&lt;br&gt;「嗯呜……」萍儿张嘴含住了龟头，舌头不断的磨擦着马眼，桂兰则伸出舌头来回舔弄着茎身，甚至下面的睪丸也没遗漏，她们卖力的表现令刀疤男很满意。&lt;br&gt;「啊！他妈的太爽了！……」刀疤男抓住了萍儿的头发，忍不注挺动自己的腰。&lt;br&gt;「啊嗯！…啊！……」看着两母女跪在地上，高挺着屁股服侍着自己的老大，胡子男和光头男各自走到她们身后，一个将阴茎插进了桂兰的阴道，另一个则插进了萍儿的菊花。&lt;br&gt;「哈哈！你菊花的处女老子我要了！」光头舔了舔唇，紧捏着萍儿的腰，看着自己粗大的阴茎凶狠地进出着萍儿的娇弱的菊花，粉红的肉壁被不停扯出再带入，脸上露出了享受的表情。&lt;br&gt;「嗯唔……啊！」萍儿睁大了眼，虽然自己那羞耻的地方正被无情地侵犯着，汹湧的快感却淹没了她的神志。&lt;br&gt;胡子男伸手蹂弄着桂兰的阴蒂，腰部不停晃动让自己的阴茎在她体内搅动。桂兰差点被他干扒在地上，嘴里发出模湖的音节，脸上透着淫荡的表情。&lt;br&gt;「要射了喔，你们给老子全部喝下去吧！」刀疤男将腰往前一送，马眼射出了一股股精液至萍儿的嘴里，不慎溢出的则被桂兰舔食干净。&lt;br&gt;胡子男与光头男几乎同时将自己的精华射进了两母女的体内…….&lt;br&gt;萍儿与桂兰现在已经完全失去了理智，她们现在只懂得追逐肉慾的极致快乐。&lt;br&gt;「我还要……求你插进来……」萍儿向着男人们主动打开自己的大腿，手指更拨开两片阴唇，露出了流出一丝丝白浊的阴道口，渴望地要求着。&lt;br&gt;「呵！如你所愿！」胡子男跪坐着，将萍儿的腿拉开成一字，紧抓着她的腿跟，将自己勃发的阴茎深深地挺入她的阴道里狠狠地抽插起来，每次都是全部抽出再大力插入，连睪丸也几乎要挤进去。&lt;br&gt;「啊！……你里面正紧紧地绞着我的鸡巴呢！又湿又热的，要高潮了吗？」胡子男淫邪地笑着，然后俯身含住了萍儿的一边乳头仔细地舔弄啮咬起来，弄得萍儿尖叫起来。&lt;br&gt;「啊！……别舔那里」萍儿紧抓着胡子男的头发，爽得双眼微微翻白，觉得自己快被玩坏了。&lt;br&gt;「嗯啊！……好爽！」另一边，桂兰站着被刀疤男从后插入菊花，她的乳房被男人的两只手粗鲁地揉搓着，桂兰将屁股贴向男人的跨部，扭腰迎合着他的抽插。&lt;br&gt;突然，胡子男拔出自己的阴茎，拉起萍儿，让她与正被干着的桂兰面对面贴在一起，两母女的乳房互相挤压，惹得她们娇吟出声。&lt;br&gt;「啊！嗯啊！……」胡子男再次插入萍儿的小穴，两个男人的动作使萍儿和桂兰的敏感的乳头频密地互相磨擦，这别样的刺激令她们很快就要高潮了。&lt;br&gt;「呜！…要去了！啊！……」桂兰与萍儿尖叫着，阴道激烈地收缩痉挛起来，一股淫水自两人的阴道喷出，沾溼了男人们的阴茎。&lt;br&gt;「嗯……射了！」刀疤男和胡子男被两母女绞得射精了，两母女的子宫被注满了温热的精液。&lt;br&gt;事后，三个男人将昏沈的母女们抱上了马，连夜带走了。&lt;br&gt;</content></item></essay>