<essay><item><title>老江吃嫩草(3)</title><author>床上伴侣</author><content>晚还要来，顿
时喜得不得了，软了片刻的肉棒又一柱擎天了，老江握着自己的命根自语道刚刚
让你爽了一次又不老实了，老二啊你且忍一忍，待我慢慢把小香彻底征服，那里
你再也不用受罪了！！&lt;br&gt;第九章梅开二度&lt;br&gt;苏香带着复杂的心情回到寝室，一夜辗转反侧，难以入眠，不停回想起刚才
和老江一起翻云复雨的一幕幕。那种感觉太强烈了。到现在浑身还是又酥又麻，
心想刚才和江伯之间的事真的只是治疗吗？怎么会这样舒爽，差点爽晕。但她的
理智告诉自己，刚才发生的事情绝对是不道德的事情，以后绝对不能再发生了。
自己好歹是个大学生，青春年华，天之骄子。怎么能让一个丑老头对自己为所欲
为呢。妈妈不是告诫过自己，一个人在外面要尽量避免和男人单独相处，不然容
易发生不应该发生的事。&lt;br&gt;由于中国人的性教育都比较含蓄。苏香也不明白妈妈指的究竟是什么事，但
绝对是男女之间的事。想到这里，苏香不由得后悔起来，本来同系的一个男生前
几天向自己表白，想和自己交朋友，由于当时紧张害怕，因为是第一个男生向自
己表白嘛，所以没有当场答应，不过那个男生高大帅气，本来想好他再来找自己
时就答应别人的，没想到自己这几天身体不舒服，又和老江发生那种事，不由得
懊恼不已。如果我接受了那个男生，他会嫌弃我吗？还是会对他隐瞒？&lt;br&gt;苏香满脑子胡思乱想，没个头绪，不过另一个丑恶的声音在脑中回响，刚才
和老江真是太舒服了，那是传说中的高潮吗？真想再来一次，老江摸我的奶子真
舒服啊。要是再用力点就爽了。想到这里，苏香的小穴已经开始泛滥了，不由得
伸出玉手抠弄起来，刚抠了一阵，突然有种莫名的罪恶感，我怎么能这么下贱呢，
再不能这样了。就这样，苏香一夜未眠，第二天只好请了病假在宿舍休息。&lt;br&gt;老江也是一夜难眠，早上１０点才醒来，回想昨晚的荒唐事，真不敢相信是
真的。想到苏香晚上还要来，顿时兴奋异常，连忙梳妆打扮了一翻，就去店里了。
可从早守到晚也不见小香出来，不由得心里犯了嘀咕，难道她知道我诱奸她的事？
会不会报警捉自己坐牢？想到这里，老江不由得有些害怕。在店里坐立不安！&lt;br&gt;苏香在宿舍休息了一天，醒来时天已擦黑了，突然想到昨晚答应江伯的事，
赶忙起床梳洗打扮，她照着镜子，突然发现今天气色比昨天好多了，红光满面的，
连自己都觉得自己好看，不由得自己羞涩起来。难道昨晚和江伯的事真的只是治
疗吗？我是不是误会江伯了。&lt;br&gt;不过仔细想想，如果真的只是治疗为何要赤身裸体的。唉，不管了，今晚一
定好好治疗，不想其它的了。要换衣服时，苏香又犯难了，是应该穿清凉点的衣
服还是穿厚实一些的呢？穿清凉了怕老江又不老实在自己身上揩油，穿厚实了又
热。想了一阵还是穿短裙吧。这样治疗起来方便，想到这里苏香的脸红了。快出
门时，她突然灵机一动，不如把内裤也脱了吧，免得到时候治疗的时候弄脏了，
昨天的内裤弄的脏死了，洗了半天才洗干净。想到这里，她悄悄的把自己的小内
裤脱了下来放在枕头底下。然后轻轻地走出宿舍。&lt;br&gt;苏香心情复杂的走到老江的店门口，老远就看见老江站在门口左右张望，转
眼看见飘然而至的苏香，老江急忙迎了上去，对苏香说：「小香，今天身体好些
了吗？来来，进来说话」就把苏香拉到店里，刷地一下就把卷闸门拉了下来，只
见小香今天穿着时尚的短袖衬衣，胸部鼓鼓，下身穿一条浅绿色的短裙，露出洁
白的大腿，真是太好看了，小香见老江这么看她，羞涩地低着头，过了一阵才说：
「江伯，我今天身体感觉好多了。谢谢你了」&lt;br&gt;老江听了，喜得不行，一把搂过小香，坐到沙发上，说：「那太好了，我就
怕昨天的治疗没效果，害你受病痛折磨，今天担心了一整天呢」&lt;br&gt;小香听了，感激地说：「江伯伯，你对我真好，太谢谢你了，不知道今天还
需不需要治疗呢」&lt;br&gt;老江听了这话，下面的肉棒又硬得不行，他克制自己对小香说：「那先让我
检查一下好吗？如果好了就不用治疗了」&lt;br&gt;小香听了这话竟然有一丝失望的感觉。由于和老江挨得近，孤男寡女的，小
香不由得身体慢慢燥热起来。胸部鼓胀胀的，很是难受，恨不得让老江帮自己捏
一捏，又怕难为情，小香轻轻把身体向老江靠过去，嘤嘤地说：「江伯伯，我的
胸部现在又有点不舒服了，胀胀地，怪难受」&lt;br&gt;老江听了，兴奋地不行，赶快说：「小香，你过来坐在我前面，我好帮你捏
一捏」说完劈开两腿，一把将小香搂了过来，坐在自己的两腿之间，一时间温香
软玉坐满怀，小香羞涩地坐到老江的怀里，只觉得老江的裤子里有根硬硬的东西
抵着自己的腰部，她想到了那是什么，不由得口干舌燥。想伸手去摸，又不敢。&lt;br&gt;老江搂着小香的柔软腰肢，一只手攀到她的胸部，使劲揉捏起来，一张臭嘴
凑到小香耳边说：「闺女，把衣服脱了吧，这样摸得不得劲」&lt;br&gt;小香被摸得意乱情迷，竟听话地解起了纽扣，刚把扣子解完，老江迫不急待
地一把帮她脱了下来，只见小香的大奶子在淡绿色的文胸里呼之欲出，老江喘着
粗气在小香洁白的背后帮她解带子，解了半天才解开，两只手围住苏香的胴体，
一把抓住了两个洁白软滑的大奶，爱不是手的玩弄起来，还伸出舌头舔弄苏香的
脖子和耳垂，直把苏香弄得浑身噪热不安，喉咙发干，只觉得自己的一对乳房被
老江捏得又麻又爽，不由得轻轻呻吟起来。老江听到这销魂的声音，肉棒硬得不
行，用力在苏香的肥屁股上顶了几下，恨不得马上钻进苏香的迷人小穴里去。&lt;br&gt;老江腾了一只手去摸苏香的大腿，又白又嫩，摸起来又爽又滑，真摸得苏香
阴户麻痒，淫水直流，不由得哼哼唧唧地呻吟起来。老江把苏香横放在大腿上，
真是一幅美娇躯，浪娇娃，只见苏香双眉紧锁，面色通红，红唇微启，任由老江
摆布。&lt;br&gt;老江一俯身就把他臭哄哄的嘴吻上了苏香的红唇，舌头迅速顶开苏香的双唇
和银牙，找到她的小舌头，纠缠起来，哗啦哗啦的口水不停地灌到她的嘴里。大
胆在她温软鲜嫩的嘴里搅动，直把苏香吻得翻肠倒胃。一只魔手在她洁白的奶子
上用力捏弄，把苏香搞得差点透不过气来。&lt;br&gt;老江一抬手把苏香的短裙揿了上来，发现她竟然没有穿内裤，顿时喜得不行，
心行，这闺女真是天生的一个浪娃，才搞一次就知道美了。一只手就插到苏香的
两腿之间用力在黑毛上搓着，苏香紧张的夹紧双腿。&lt;br&gt;老江凑到她耳边呼着热气说：「闺女，你把腿打开，我来帮你通气」&lt;br&gt;苏香迷迷糊糊地就分开两条嫩腿，只见她的阴户已经泥泞不堪，淫水开始泛
滥。&lt;br&gt;老江把苏香抱起来，低喘着在她耳边说：「闺女，我的医疗器械在裤子里，
帮我拿出来好吗？」&lt;br&gt;苏香一听，心里慌得不行，又不敢抗拒，只好起身把老江的短裤脱了下来，
由于紧张，裤子的皮筋竟然挂到老江勃起的肉棒上，用力都扯不起来，老江急了，
自己腾出手哗啦一下就把自己的裤子脱了下来，苏香只觉得一阵腥骚的气味扑面
而来。只见一只粗大的肉棒弹跳而出，差点打到自己的脸蛋上。&lt;br&gt;小香羞红着脸看着这根粗黑丑陋的家伙，竟然一时间怔在那里，忘记了躲闪。
也难怪苏香长这么大第一次看到成人的阳具，虽然小时候也经常偷看老爸的，但
老爸的那个东西又软又小像个小虫子吊在一团黑毛下，看了也没什么感觉。&lt;br&gt;苏香怔怔地看着老江的大肉棒看了半天才回过神来，不由得差得满面通红，
不好意思地看了老江一眼，只见老江两眼喷火似地看着自己，轻声问道：「这就
是那个什么医疗器械吗？好像不是唉」&lt;br&gt;老江不要脸地说：「医疗器械又冰又冷，通到你的穴穴里怕你不舒服，所以
就用我的这个东西来替代，喜欢这个东西吗？」&lt;br&gt;苏香羞得不行，但回想起昨晚的感觉，内心里是无比喜欢，只是不好意思说
出口。过了一会儿才轻轻地点了点头，老江看着苏香羞涩温顺的样子，终于控制
不住自己，一扑身就把苏香压到沙发上又亲又啃，又摸又捏，只恨自己没多长几
只手，边啃边命令苏香把腿打开，苏香被老江搞得情乱情迷，浑身性欲高涨，不
由得抱住老江任由他在自己青春娇嫩的躯体上胡作非为。刚把自己的两条白大腿
分开，老江就挺着肉棒压了进来，苏香只感到一只火热的硬物顶住阴户，胡乱地
摩擦，顿时痒得受不了。淫水一股又一股地喷到老江的龟头上，恨不得它立刻钻
进自己的小穴。&lt;br&gt;老江的肉棍被苏香的淫水浇湿，爽得不行，龟头探了几下准确地找到穴口，
腰部一耸，全根没入苏香的阴道。只觉得里面温暖柔软的嫩肉包得自己的肉棒严
严实实，不留一点缝隙，一瞬间差点爽到爆射。老江努力忍住自己，缓慢地用腰
部打着圈圈摩擦苏香的肥阴户。接着推着苏香地两条大腿，大起大落地抽插起来。&lt;br&gt;苏香被老江毫不怜惜地抽插着，每一次动作都使苏香魂儿都飞出天外，粗大
火热的肉棒每一次都要插进自己的子宫，酥麻痒胀地感觉传遍全身，那种感觉简
直是飘飘欲仙，她不由自主地抱着老江的秃头，生怕他会停止动作。&lt;br&gt;她眉头紧锁，鲜红的嘴唇微微张开，鲜嫩的舌头主动地伸进老江的嘴里，吸
取着老江的唾液，鼓励老江更用力的插自己，不一会，只觉得腰部一阵酥麻，一
阵无比的快感扩散全身，穴内猛烈的收缩，一股股地阴精烧到老江的龟头上，老
江再也忍不住了，大力的耸动了几下后死死地顶着苏香的子宫口，低吼一声，无
比畅快地排出一股股地精液，猛烈地射进苏香纯洁的子宫。&lt;br&gt;第十章收服小香&lt;br&gt;老江在极度爽快地射了二十多股的精液之后，趴在苏香的身上亲摸了一会儿
才搂着美人，精疲力尽地躺在沙发上休息。只见苏香还沉浸在高潮的馀韵之中。
不由得得意不已，自己一个糟老头子，竟然搞到这么美丽的女孩。一时间精神上
充满巨大的满足感。&lt;br&gt;老江帮苏香缕了一下脸庞汗湿的发丝，不要脸地问：「闺女，爽快吗：」&lt;br&gt;苏香这才回过神来，刚想起身穿衣服，就被老江按住：「休息一会吧，刚才
太累了」&lt;br&gt;苏香只好又靠在老江的手臂上，又觉得不好意思，把脸侧到里面，过了一会，
老江发现苏香轻轻地抽泣起来，忙起身问道：「怎么了闺女，刚才弄疼你了是吗？
都是我不好」&lt;br&gt;苏香嘤嘤地说：「你骗我是吗？明明说是帮我治疗地，却让我干这种丑事，
叫我以后怎么见人？」&lt;br&gt;老江听了不要脸地说：「对不起闺女，我一开始确实是帮你治疗，但是我太
喜欢你了，所以才情不自禁地和你发生关系，我真不是故意的」&lt;br&gt;看到苏香停止哭泣，老江又不要脸地说：「闺女，你不知道你是多么漂亮，
自打第一次看见你，我就深深被你吸引。你不仅长得好看，心地又好，又善良又
可爱，真的像是上帝给我派来的天使」&lt;br&gt;女人都是虚荣的动物。苏香听了这些甜言蜜语，不由得心里涌出骄傲的感觉，
心里也不那么悲伤了。&lt;br&gt;老江趁热打，竟然俯到苏香的耳边说：「我爱你，做我的女朋友好吗？」&lt;br&gt;如果是别的女人听见这个丑老头说这三个字，肯定浑身直掉鸡皮。但是苏香
刚刚被老江插得高潮连连，心里已经彻底臣服于老江，又听见老江大胆的表白，
心里竟然生出一丝无比甜蜜的感觉。&lt;br&gt;她想起老爸以前对自己的教诲，如果以后要谈朋友就要从一而终，不管他的
条件怎么不好，也不要后悔。用心地对他好，你终将会得到幸福的。苏香哪里知
道老爸说这些话是因为她的妈妈老在外面偷人，彻底伤了他的心，所以他不愿意
他的女儿跟她的妈妈一样，以后令他的未来女婿伤心。所以才会这样教诲自己的
女儿，哪里会知道竟然便宜了老江这个比自己还要大的老东西。&lt;br&gt;老江见苏香半天不吭声，着急地说：「答应我好吗？闺女，我是真心对你的，
我会对你负责，一生一世都对你好？」&lt;br&gt;苏香见老江着急的模样，卟哧一笑，从心里已经决定答应了老江，又为自己
的这个决定娇羞不已，不由得脸一红。&lt;br&gt;老江看到苏香对自己露出一副迷人的微笑，高兴地搂着她：「好闺女，你答
应啦？」&lt;br&gt;苏香羞涩地把脸埋到老江的怀里娇声说：「你怎么还叫我闺女，不怕羞，哪
里有爹爹和女儿谈朋友的，以后叫我叫小香啦」&lt;br&gt;老江一听这话，兴奋得真想跳起来，下面刚软了一会的肉棒又弹了起来。他
膻声说：「小香，你真好，我就知道你不会那么狠心拒绝我的。那你以后叫我什
么呢？」&lt;br&gt;苏香转着黑溜溜的大眼睛，羞涩地说：「老公」&lt;br&gt;老江听了一把将小香压到身下，又亲又捏，直摸得苏香甜蜜无比，老江心想
这个淫娃以后就是属于我的了，得好好调教。想到这里就站起身，把肉棒挺送到
苏香地面前说：「来，小香，帮我含一下」&lt;br&gt;小香听了羞得俏</content></item></essay>