<essay><item><title>上了保险妹Yanny</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我二十五岁退伍后北上就业，但公司没有宿舍，所以我只好到住在公司附近地区的细阿姨所在的一间有庭院的老式二层楼的独栋建筑住所居住，姨丈是一位45岁的贸易公司老板，小阿姨叫周嘉玲我一般都叫她玲姨，小阿姨比妈细12年只有33岁，皮肤白皙，身材娇小丰满，是属于有肉型的成熟女人。她们结婚10年但没有小孩。姨丈因为常常出差在外，有时候不会回来过夜，所以希望找一个人陪他老婆壮壮胆，就在这样的情况下十分高兴的让我这姨甥住进这个房子了。&lt;br&gt;我住进那里以后，姨丈及小姨妈对我也很好，每天也一早为我准备一份早餐。玲姨说：一个人在外不方便，要多注意自己身体，偶尔要我晚上早点回去，玲姨还会帮我加菜呢！&lt;br&gt;有一次晚上我忽然想要上厕所急忙打开浴室大门，却发现细阿姨正在洗澡(身材真棒)，急忙把门关起来，我真的有些担心不知应该如何渡过这一晚，然而隔天房玲姨却好像没事一样，一样早起，一样为我准备早餐。&lt;br&gt;因为姨丈除了常常在外面出差以外，在台湾的时间也经常在外应酬，每次都是喝的醉醺醺回家，有时我还要帮玲姨一起扶他上楼。自从上次看过玲姨她的裸体之后，总是在扶姨丈的同时，不自觉的会往玲姨宽松的领口看去，那引人遐思的伟大胸部若隐若现的呈现在我的眼前。&lt;br&gt;起先玲姨都没发觉，后来几次可能我看的太入神，才被玲姨知道我常常借机会在偷窥她，但她却没有任何反应。不知是玲姨有意或是我自作多情，总觉得玲姨时常利用老公不在的时间，若有似无的制造机会让我窥视。&lt;br&gt;事情事发生在我有一次在外面跑业务后，天气热的让人觉得很不舒服，于是回家想休息一下，回家时在客厅遇到玲姨问我怎么提早回来了，我告诉她我很不舒服，玲姨说你可能中暑了，要我到她的房间趴在床上，玲姨要帮我刮砂，说等一下就会舒服了。&lt;br&gt;于是她从厨房拿出了汤匙及酒帮我刮沙，在接受刮沙期间我们断断续续的谈着一些生活上的琐事，在整个按摩期间，我不断偷看着她。玲姨穿着一件家居背心，而且从袖口可以隐约看到玲姨竟然没有穿内衣，她那白皙柔软的乳房因刮沙而剧烈的晃动着，这一幕让我忘却了中暑的不舒服，而且撩起我最原始的兽性慾望。我的肉棒硬硬的顶起了裤子，但是想到她是姨丈的老婆，很想跟玲姨来一手又不敢，所以只好继续趴着，避免丑态毕露。&lt;br&gt;当刮沙快结束时，被玲姨发现我偷看她，我心里想着，这下惨了，不知道该如何反应。没想到玲姨当时的反应出乎我的意料之外，她指着我发硬的肉棒邪邪的笑着问：「你整个下面勃起看着我，你想做什么」我听到玲姨这样说便离开床铺想向玲姨道歉，没想到就在这同时，玲姨却站到我的旁边，满脸通红，急促的呼吸伴随着胸部的起伏，再加上玲姨身上散发岀成熟女人特有的芳香，真的令我意乱情迷。&lt;br&gt;我禁不住弯身吻了玲姨一下，她张开眼睛看我一下：「你不怕系姨丈吗？」我用一个深吻代表答案，而双手亦开始由玲姨的衣领插入，将双手按在她一对柔软的乳房上面轻轻的揉捏抚弄，看到玲姨的呼吸急速起来「嗯…嗯…」低吟着，我移身至玲姨身旁，开始解除她身上的衣物，她只作轻微反抗便让我除下她的所有衣物，她合上眼睛让我在欣赏她的全身。玲姨羞羞的说:「你要答应我，我们只有今天这一次，不能让我老公知道！」我答应她:「只要能够跟玲姨爱过一次我就心满意足了，但我没有保险套，真的可以吗？」玲姨说:「今天是安全期，可以射在里面，没有关系！」&lt;br&gt;听玲姨这么一说，无疑是给了我一个莫大的鼓励，我轻轻将玲姨推倒到床上，在床上我的嘴唇吻着她的小嘴，玲姨的舌头已经迫不及待与我的舌头纠缠在一起。玲姨不时的把她的香舌伸到我的口中，我们热烈的吸吮吞咽彼此的口水，玲姨的情慾逐渐高张，双手紧紧抱着我的头，身体像蛇一般的扭动起来，我的手按着她乳头搓揉着，玲姨的乳房虽然很丰满，但乳头却不大，她的奶头在我的刺激之下，很快的就充血变硬。&lt;br&gt;这时候玲姨的身体不停的扭动，并且发出的呻吟「唔……嗯……嗯…嗯…嗯……」我的手亦开始向下移，摸到小腹上平滑柔软的稀疏草丛，接着玲姨伸出她的手引导我顺着她的大腿交界处稀疏柔软阴毛覆盖的耻骨往下抚摸，抚摸玲姨那神秘诱人的三角地带，很快的就滑进她那早已被淫液所润湿肉缝，中间肉缝中流出的淫水早已湿了我的手。&lt;br&gt;玲姨禁不住发出的呻吟声越来越大「唔……嗯……嗯…很舒服呀……嗯…嗯……」。&lt;br&gt;她似乎配合手指的抽插，屁股不停的往上挺动，蹙眉紧锁整个脸左右摆动，我的吻亦开始向下移，身体亦自然地反转，先吻到她白皙柔软诱人的胸部，我忍不住把脸埋在玲姨深深的乳沟中，忘情享受这成熟女人特有的迷人气息。&lt;br&gt;接下来我用嘴巴含着玲姨的奶头吸吮，并且不间断的向下吻至她已被我弄至湿烫的阴部，我轻轻地用舌尖和牙齿轻舔着她的阴蒂，贪婪地吸吮着她神秘的水源，竭尽全地奉迎她，我要让玲姨知道女人的快乐。&lt;br&gt;我见时机到了，便提起我那青筋爆起的阳具，「噗」的一声，整条肉棒全部插入玲姨的阴道里面。玲姨大叫说「啊…痛…痛啊…轻…慢一点…别动…..我几个月没干…没干过了，里面很紧…你要轻一点…」。于是我先按兵不动，让肉棒先插在玲姨的阴道里按兵不动，享受温暖湿润的阴道紧缩所带来的绝妙感受，然后抬起玲姨的上身先用嘴吸吮她的奶头。&lt;br&gt;玲姨的奶头似乎相当敏感，轻轻一踫就会引起全身的颤动，我吸吮一下子后：「玲姨，对不起！把你弄痛了，妳里面很紧，但妳已很湿了，为何会这样呢」玲姨表示：「最近这半年来老公天天在外面应酬，根本就忽视了我的需求，我已经快忘记做爱的感觉了。是你最近偷窥我的行为再度又燃起我的熄灭已久慾望」。&lt;br&gt;这时突然电话响了，玲姨表示要听，但我们都不舍得连在一起的欢娱，我只有让我们下身连在一起，扶着玲姨的双腿抱起她，玲姨用双腿夹着我的腰，双手抱着我去听电话(好像无尾熊)。好在玲姨身材娇小，不然这个招式会让我吃不消。&lt;br&gt;电话传来强劲的音乐，而我在玲姨听电话期间，她忍受着快感的呻吟听着电话，只能回应几句好的好的便挂断电话。玲姨在我耳旁呻吟说：他老公来电晚上有应酬，会晚点回来」，言下之意好像在暗示我们可以继续。&lt;br&gt;</content></item></essay>