<essay><item><title>超强的偷情(4)</title><author>床上伴侣</author><content>舔弄的就是她老公黄小伟。从他们认识开
始，黄小伟就对小伊的小脚爱不褪郑癖Ρ匆谎Ｒ豢蓟姑榔涿唬菏前?
及乌的原因。但相处很长时间后，黄小伟对小伊小脚依然情有独钟。以至于小伊
为她身体其他部位没有受到‘公正’的待遇而忿忿不平。她还经常调侃黄小伟：
小老公公……你是娶我呀？还是娶我的脚呢？
小伊的胸不美吗？
小伊的屁股你不爱摸了吗？
每到这个时候，黄小伟都诞着脸地说：喜欢。当然都喜欢……但谁叫你的
小脚那么美？那么可爱？&lt;br&gt;……来……来用你的小脚帮老公的宝贝弟弟搓搓……&lt;br&gt;小伊的脚确实很漂亮，十个粉雕玉琢的脚趾头长得肉肉的，并排在一起的时
候，从高到低整整齐齐。脚趾间没有半点缝隙，脚背柔滑无瑕疵，脚掌更是粉红
娇嫩，吹弹可破。黄小伟有时候很愿意用小伊的双脚达到高潮。&lt;br&gt;小伊很喜欢黄小伟这样迷恋她，对老公的要求，小伊从不拒绝。从生疏到熟
能生巧，小伊练就了这么一个绝技：用双脚夹住老公的肉棒套动。就如同插入阴
道一样，使他得以喷射高潮。&lt;br&gt;所以黄小伟从来没有因为小伊每月的例假来了以后而感到苦恼。他的死党刘
海涛有一次在办公室里问：哎！伟哥！嫂子月事来的那个星期里你怎么办？能
忍吗？&lt;br&gt;黄小伟得意洋洋地回答：对于我来说，这个不是问题！&lt;br&gt;不会吧？月事来你也干？真恶心……刘海涛有点不敢相信。&lt;br&gt;呸……你这个猪脑里怎么都是装着大便啊？说完，又一个茶杯盖飞了过
去。&lt;br&gt;抓着疼痛的脑袋，刘海涛百思不得其解！唉！可怜的刘海涛他又怎么能懂？&lt;br&gt;咯咯……老公你昨晚几点回来的？我怎么不知道？小伊一只脚在黄小伟
的嘴唇，鼻子和脸颊上轻轻地移动。另外一只脚却叉开鲜嫩的脚趾夹着黄小伟的
肉棒在来回地摩擦。这是什么？是足交吗？听说过有性交、肛交、乳交、就没有
听说过足交。但如果一个女人连脚都可以跟你做爱的话，那么这个女人一定是极
品。&lt;br&gt;我半夜三点才回来，看见你睡得那么甜就不吵你了！黄小伟喘着气，他
的那东西已经坚硬如铁。&lt;br&gt;噢……小伊昨晚……昨晚可能累了……睡得死……不知道老公回来了！&lt;br&gt;想到昨晚，小伊的脸添上了一朵红云。昨晚和自己老公的父亲的那段激情，
小伊历历在目。那种充实感到现在还能体会到。&lt;br&gt;哦！昨晚怎么累了？是不是等老公不回来，忍不住了，先自己自慰了？哈
哈哈……说到昨晚，黄小伟发现了小伊的表情有点忸怩。&lt;br&gt;才不是呢！你乱说喔……哎呀……老公……亲老公……痒……别抓……
小伊花枝乱颤。&lt;br&gt;刚睡醒的女人最漂亮。此时小伊春情流露，妩媚动人。黄小伟已经迫不及待
地脱掉了小伊的丝质半透明内裤，举起了坚硬的阴茎，直抵玉门，沉腰一挺，粗
大的肉棒已经深入花心。&lt;br&gt;小伊眯着眼睛，搂着黄小伟的脖子，双脚高举盘在黄小伟的腰际，下体配合
地抛动起来。黄小伟很冲动，抽插密集，棍棍到底。每次插到底都发出‘扑哧’
的响声。一时间‘扑哧’声不断，声声震耳。中间夹传着气喘声，呻吟声，娇啼
声。&lt;br&gt;黄小伟举起了小伊交叉在自己腰间的双腿然后压到了小伊的乳房上，小伊的
阴户高高的挺起。这样，黄小伟可以清楚地看着自己的大肉棒在小伊迷人的蜜穴
中来来回回地抽动。&lt;br&gt;小伊的呻吟开始急促……虽然声音不大，但却传得很远，也传到了门外。&lt;br&gt;在黄小伟和小伊睡房的门边外，一个人靠在门上，单手扶着墙壁，另外一手
伸在自己的裤裆里不断地套动。他就是黄小伟的爸爸黄豪。小伊的呻吟声传进了
黄豪的耳朵，他加快了手中套动的动作。&lt;br&gt;啊……啊……好老公……我爱你……插小……伊……用力插……小伊的
声音高亢起来。&lt;br&gt;我插……我插……你这个烂逼……黄小伟的脖子越来越粗。&lt;br&gt;滴……滴……滴……滴……黄小伟的手机这个时候响了起来。&lt;br&gt;啊……用……力呀……啊……电……电话……吵……吵呀……小伊阴蒂
的颜色越来越深了。&lt;br&gt;滴…………滴……滴……滴…………滴……滴……滴……电话还是在想响。&lt;br&gt;天啊！是那个混蛋？黄小伟咆哮着。&lt;br&gt;恩？是公司董事长兼执行总裁的办公室电话。&lt;br&gt;喂……你好!董事长吗？…………是……是……我就是企划部的黄小伟。
刚才……刚才在洗澡。不好意思！黄小伟有点惶恐。&lt;br&gt;他知道这个时候董事长这个时候打电话给他一定是有很重要的事情。尽管现
在他那根东西还插在小伊的肉洞里，尽管小伊在睁大了双眼瞪着自己，但黄小伟
还是尽力平缓自己的说话语气。&lt;br&gt;今天一早，我在家里，看到你们企划部的关于上海房地产的发展和扩张计
划。我问了郝忠(公司总经理)，他说是你们昨晚连夜赶出来的？董事长语气充
满了赞许。&lt;br&gt;是……是的。请董事长批评，批评！黄小伟还是战战兢兢。&lt;br&gt;哦！早上我收到郝忠把你们的企划案的样本的传真。我大致看了一下，我
觉得很好，而且很重要。我已经召集所有高级人员在９：３０以前在公司的椭圆
会议室召开重要会议。我批准你列席参加，现在你有什么意见吗？董事长显然
不是在征求而是在命令。&lt;br&gt;报告董事长！我９：３０准时到公司。谢谢董事长！&lt;br&gt;恩！就这样吧！你好好准备，董事局的所有股东今天都看你们的企划……
就这样！董事长挂断了电话。&lt;br&gt;老婆！我马上要去公司了……真对不起……黄小伟很无奈。&lt;br&gt;老公！你说什么呀……你工作重要。快别说了……我煮东西给你吃。你洗
澡去……小伊温柔地刮了刮黄小伟的鼻子。&lt;br&gt;来不及！这次会议很重要，我要提前到。&lt;br&gt;好吧！我帮你拿衬衣。&lt;br&gt;其实黄小伟心里暗暗被震撼！椭圆会议室不是一般的会议室，而是有十分重
大决策要讨论时才被动用。黄小伟甚至连性欲都消失一干二净。&lt;br&gt;老公！拜拜！&lt;br&gt;老婆！拜拜！黄小伟轻轻地拧了一下小伊的粉脸，然后在小伊嘟起的小
嘴上吻了一下就开车去公司了。小伊欣喜老公辛勤工作的同时却有点失落，身体
里有一种空空的感觉。&lt;br&gt;感觉有点渴，小伊想要喝一杯牛奶，小伊走出房间.来到厨房的冰柜前。&lt;br&gt;在想什么呢？我的宝贝！一个温柔而低沉的声音在小伊耳边响起，一只
宽大而有力的手从腋下穿过抓住了小衣那丰满坚挺的乳房，轻轻地揉起来。&lt;br&gt;哎呀！你吓死我啦！小伊知道这个人是谁，但还是有点吃惊，她甚至感
到紧贴她后面的身躯下有一个坚硬的物事在顶在自己的翘臀上。&lt;br&gt;有没有想我？恩？黄豪的手加重了搓揉在小伊乳房上的力气。&lt;br&gt;恩……爸……你昨晚欺负小……小伊还不够呀？不……要搓……了呀！
小伊全身软绵绵，那骄傲的臀部下意识的向后顶了顶。&lt;br&gt;哦……小伊伊……你顶到爸了……黄豪另一只手也伸进了小伊那丝薄的
睡衣里。&lt;br&gt;你……你……乱说……是你先顶……顶人家的。小伊给说中了，涨红着
脸，扭动着水蛇般的腰，喘着气争辩着。&lt;br&gt;是……是……是……爸先顶。小伊也跟着顶回，爸又顶你，你又顶爸……
我们一直顶下去好不好？黄豪索性脱掉了小伊的睡衣，双手抓着小伊的两个大
奶用力揉着，两粒奶头已经竖了起来。&lt;br&gt;啊……啊……讨厌你……停下来呀……于阿姨……被于……姨看见就……
死了……小伊双手扶着洗手池边，娇喘嘘嘘。&lt;br&gt;放心……你于姨昨晚喝酒多了……还在熟睡，别怕！黄豪安慰小伊。&lt;br&gt;来……来……给爸看看。爸有没有把小伊的小屁股顶坏？黄豪一边说一
边把小伊那条丝质的小裤裤拉下来。&lt;br&gt;……小伊的屁股不小哦！&lt;br&gt;小伊撅起了雪白的大屁股抗议起来。&lt;br&gt;是……是……是……小伊的屁股大又圆……黄豪看着小伊的大屁股又白
又嫩，三角地带芳草萁萁，中间却粉红娇嫩，此时已经湿透无比，细软的阴毛上
也已经被淫水沾湿而发亮。&lt;br&gt;黄豪已经忍不住了，他掏出了已经硬得紫黑的肉棒，轻轻地撸了一撸后。对
着小伊的肉洞‘滋’的一声挺了进去，然后又全部拉了出来。再‘滋’的一声，
整条粗壮的肉棒就完完全全地插了进去。&lt;br&gt;啊……啊……哦……小伊本来站直的身子弯了下去，挺起性感的屁股，
让黄豪的肉绑能插进去更深。&lt;br&gt;黄豪则扶着小伊的屁股，躬着上身，挺起肉棒疯狂地抽插起来。每一次的拉
出来都被猛烈插进去。小伊也用力地向后挺动，嘴里也已经哼哼地说不话来，她
从来没有在厨房这种地方做过爱，她感到很刺激，她清楚地感觉到那条粗大的肉
棒进出她身体后生理的愉悦。舒爽的快感弥漫了她敏感的全身，她闭起了眼睛享
受着。&lt;br&gt;舒服不舒服？黄豪伸出手抓住小伊激烈晃动的大奶搓了起来，下体依然
在强劲地抽动。啪啪啪声很密集而响亮。&lt;br&gt;噢……很……舒服……爸……小伊……很涨……小伊的表情很满足。&lt;br&gt;是那里涨啊？黄豪戏弄小伊。&lt;br&gt;是……就是那里……呀。小伊有点难为情。&lt;br&gt;不说是吗？黄豪突然停止了抽插，把肉棒拔了出来。&lt;br&gt;是……是小洞洞。小伊的屁股向后挺，好像再寻找什么，淫水流出了张
开的洞口，顺着大腿蜿蜒。&lt;br&gt;黄豪把小伊板过身子，让她面对着自己。小伊娇羞地闭上了那双大眼，望着
微微张开的两片性感嘴唇。黄豪已经把自己的嘴印了上去，两中手抓起了两只可
爱的玉乳。小伊双手搂住黄豪的脖子。舌头调皮挑逗黄豪的舌头。结实的右腿已
悄悄地抬起，用力夹在黄豪的腰上。黄豪想不到小伊这么主动抬起右腿。这让小
伊的蜜穴很方便插入。&lt;br&gt;黄豪双手放开双乳，托起小伊的肉臀，下身一顶，‘滋’的一声。黄豪粗大
的肉棒每次进入小伊那窄紧肉洞时总是很难一次全插完进去，总还有一半留在外
面。小伊已经浑身颤抖，她嘴在吮吸着。骄傲的乳房轻轻贴在黄豪的胸膛上用力
地摇晃身体，她希望她的小穴和奶子能同时受到摩擦。&lt;br&gt;看着儿媳这么淫荡，也深深刺激黄豪。他猛的一收腹，整个身体往上一顶。
那巨大的肉棒全部插进了小伊的淫穴深处。强烈的刺激带动了小伊的敏感地带，
小伊发出了一声尖叫。&lt;br&gt;小伊没有想到站着做爱会有如此巨大的快感，她拼命地摇动屁股配合黄豪那
巨棒的顶插。&lt;br&gt;我的好爸爸……小伊受不了了……小伊不清楚自己有了几次高潮，她只
知道现在她要……还要……&lt;br&gt;啪啪啪……啪啪啪……啪啪啪……厨房已经被啪啪声淹没。&lt;br&gt;醉酒的娜娜从昏睡中被那尖叫声惊醒。那是女人的叫声，这房屋里只有两个
女性，一个是她娜娜，另一个就是小伊了，所以她以为小伊出什么事了。&lt;br&gt;小伊……小伊……是小伊吗？是你在叫吗？一声娇媚而有点沙哑的声音从远而近。&lt;br&gt;小伊此时已经焦急万分。黄豪连忙躲到冰箱傍边,宽大的冰箱挡住了于娜娜的视线。&lt;br&gt;即使这个时候，黄豪粗大的阴茎依然在小伊的嫩穴中抽动。小伊搂着黄豪的脖子，
屁股还在缓慢的抛起抛落。&lt;br&gt;小伊是你吗？..你在做什么？于娜娜走到了厨房门边。&lt;br&gt;是我，于阿姨……别进来，我刚才看见有蟑螂……小伊情急下就脱口而
出。&lt;br&gt;什么？啊……在那里？于娜娜发出恐惧的怪叫。&lt;br&gt;就在厨房门边，你小心。这些蟑螂会跳到你身上的。小伊一边摇动屁股
一边大声喊。&lt;br&gt;啊……于娜娜的喊声已经有些发抖。&lt;br&gt;黄豪忍住笑吻住了小伊的玉乳并在乳头上吮吸，小伊突造刺激，也轻哼了一
声。黄豪抱起小伊压在墙壁上，小伊再次把右腿抬起，夹住了黄豪的腰。黄豪那
支粗大的肉棒又重新全部插进了小伊的阴道中。&lt;br&gt;哦……爸！用力顶……小伊抓住黄豪的手放在乳房上。&lt;br&gt;黄豪猛搓一下小伊的豪乳，挺起身，挥动肉棒抽插起来，尽管很小心，但还
是发出一两声‘啪啪啪’的声音。&lt;br&gt;小伊你那里是什么响？怎么还不出来？于娜娜尽管很害怕，但她总不能
先跑了。&lt;br&gt;有蟑螂呀！于阿姨你快去邻居借杀虫水，我们……家的用……用完了！
小伊一边喘气一边喊。&lt;br&gt;哦……好的……你等着……我马上去。于娜娜顺手披了件外衣就跑了出
去敲邻居的门。&lt;br&gt;黄豪松开含着小伊玉乳的嘴，一边狂插小伊的淫穴，一边说：小伊伊！到
你房间去好不好？你于姨出去了。&lt;br&gt;不！别走！用力插……插……插小伊的小逼……小伊搂住黄豪的脖子，
娇喘着粗气。&lt;br&gt;好……爸就在这里插你，插死你！厨房里再次响起猛烈的‘啪啪’撞击
声。&lt;br&gt;哦！爸！快用力，我要……来了。快……啊……啊……爸……小伊真要死
了。小伊在全身扭动后放下了她的右腿。&lt;br&gt;黄豪让小伊趴在墙壁上撅起屁股后，一阵猛插，把精液全部灌进了小伊的淫
洞中。&lt;br&gt;<第五章>娜娜的秘</content></item></essay>