<essay><item><title>被导演强奸的杨紫(6)</title><author>床上伴侣</author><content>，唾沫横飞，特别是只有1 米65的高山遇到1 米74 的毛小多的时候。这个场面从小多嘴里说出来，既淫荡又好笑。只不过坐在她对家的高山很不好意思。&lt;br&gt;原来我竟然错过了这么一场好戏。虽然错过了一场，但后面还会有更多场更精彩的好戏在等着呢。我的淫乱生活从此正式拉开序幕。&lt;br&gt;四 我女朋友的欢迎Party&lt;br&gt;那天之后，小多真的非要把她那个同学介绍给我，我想反正我没什么，只要不是恐龙就行，而小多介绍的，不会太差吧？&lt;br&gt;她那个同学叫肖禾，竟然身高1 米78，天哪，我才1 米77，比我还高呢，白嫩的脸蛋，大眼睛，身材看起来比小多还要正。她还有个外号，叫大洋马，除了她长得高，屁股翘外，还因为手臂上浓密的金色汗毛。&lt;br&gt;这一点使我尤为心动，跟于北贝手臂上的黑色茸毛有的一拼啊。&lt;br&gt;小多刚把肖禾介绍给我，马上跟肖禾说：你搬过来跟他一块住吧。走，我当义务劳工。天哪，当时我和肖禾刚见了面还不到5 分钟~ ！&lt;br&gt;你也太心急了吧？我心想，这哪里是介绍女朋友？找鸡也没有这么快啊？&lt;br&gt;怎么？你不愿意啊？&lt;br&gt;我，我，我当然喜欢了，可是人家，总得给人家点时间了解我嘛！我都给逼的不知道怎么说话了。&lt;br&gt;那你愿不愿意啊？小多又转身问肖禾，搞得好像结婚一样。&lt;br&gt;肖禾眼神晃动着，好像挺害羞的样子：还是先互相认识认识吧。后来才知道根本不是。&lt;br&gt;这样小多没什么可说的了，只好认了，可是她把我拖到一边，跟我咬耳朵说：你可得抓紧时间，你一疏忽她就跑别人床上去了。&lt;br&gt;我晕，要跑别人怀里去了这种说法我还能接受，但是跑别人床上去这也太那个什么了，不过我也慢慢习惯了小多了。她就这样。&lt;br&gt;小多把肖禾拖过来，把她的手放在我手里：那好，你们就慢慢互相认识吧，我忙着呢，没空理你们。说完就走了。&lt;br&gt;我看小多风风火火的，问肖禾：她能又什么忙的？&lt;br&gt;你不知道啊？她可是学校风云人物，学生会主席呢！&lt;br&gt;啊？这倒是让我吃了一惊，毛，‘毛主席’啊？&lt;br&gt;肖禾一脸兴奋：你知道啊？大家叫她‘毛主席’，一是因为她姓毛，二是因为有次游泳课，她底下的毛太多，从泳衣里面跑出来了，当时她还在池边做热身呢，所有人都看到了，‘毛主席’这个外号就更响了。&lt;br&gt;原来还有这么一个典故啊？但小多竟然是学生会主席这我实在太吃惊了，但是想想也不是没有可能，她人长得漂亮，性格又大大咧咧，应该很容易得到大家的喜爱的。&lt;br&gt;肖禾就这么拖着我的手在校园里逛着，看起来好像是姐弟俩，其实我21岁，肖禾20。&lt;br&gt;我们走到一片小树林的时候，肖禾停下来问我：我们算是互相认识了吧？你想好了吗？&lt;br&gt;我就没反应过来，愣了一下。肖禾马上说：你抓紧时间想啊，迟了我可就跑别人床上去了。&lt;br&gt;我操，怎么跟小多说的一模一样啊？真不愧是小多介绍的，又是一个骚货。&lt;br&gt;我正窘着呢，树林里边一个石凳子上面一对小男女接吻亲热发出很响的交换口水的声音，男的还隔着衣服在女的胸部上大力揉捏着。&lt;br&gt;这个光天化日，大庭广众的，太不成体统了。可是肖禾连看都没看他们一眼，好像都司空见惯了，眼睛一直盯着我看：想好了没有啊？&lt;br&gt;我还有什么可说的，大着胆子说：想好了，我愿意，I DO！&lt;br&gt;肖禾得意的一笑：好，那我宣布你正式成为我第13任男朋友。然后趴在我耳朵边上说：你的情况还有你弟弟的情况，小多已经跟我说了，所以试用期就免了。&lt;br&gt;这个小多，怎么什么都跟人说？是不是地球人啊？&lt;br&gt;肖禾挺了挺身子，居高临下命令我：你等一会儿，我回宿舍收拾点东西就下来。我看着她高大蓬勃的背影和翘得高高的屁股感歎：可真是匹大洋马啊！&lt;br&gt;我闲着没事就在附近转悠，看了看公告牌，这个月的治安报告把我给吸引住了。&lt;br&gt;里面除了食堂里偷手机被抓，校园里偷自行车被抓的，竟然还有这么一条：学生某某某，因在教三楼一楼男厕偷拿某男同学和某女同学的裤子，被处以警告处分，通报批评！&lt;br&gt;操，这叫什么事？现在的大学生一个个都成了禽兽了。唉，其实我又何尝不是呢？&lt;br&gt;肖禾不一会儿就下来了，把手里的一个小背包扔给我。背包不重，估计就是些日用品和内衣裤。她今天穿了件白色半透明的露背吊带小背心，里面是粉红色细肩带Bra ，下身是牛仔短裙。&lt;br&gt;她胸部特别伟大，大概有35F的样子，跟她拖着手一起走，特别引人嫉妒。一路上N 多色狼眯缝着贼眼盯着她那两颗大奶看，用很仇恨的眼光看我。&lt;br&gt;我心里嘀咕：你们恨我有什么用？还是回去看A 片打手枪洩火吧！&lt;br&gt;一到家，肖禾就把外面那件小背心脱了下来，只剩下粉色的Bra 包着雄伟的大奶子，嘴里喊着好热好热，一点都不见外。&lt;br&gt;小多这时已经回来了，看见肖禾带着包来了，打趣她：我让你搬来你还不搬，不是说要互相认识认识吗？&lt;br&gt;肖禾也不是省油的灯：我们已经互相认识了。&lt;br&gt;呵，够快的啊？小多接着说，那今天晚上就给你办个欢迎Party ，怎么样？我打电话让海东回来的路上买几个菜，买点酒，我们开心一下。&lt;br&gt;老是从外面买菜，我们这个厨房不是浪费了吗？你们都不会做菜啊？我觉得女生得会做菜。&lt;br&gt;肖禾吐了吐舌头：我只会做煎鸡蛋。小多更厉害，她说：我只会做‘拔丝鸡巴’。&lt;br&gt;小多就是有那么多淫秽的新鲜词，管口交叫拔丝鸡巴。这话从小多嘴里出来并不讨人厌，你要是认识她时间长了还会很喜欢。&lt;br&gt;我说：也不能任由着不会啊？慢慢学着做吧。我们自己试着在家做着吃也挺有意思的。&lt;br&gt;她们听了也觉得好玩，但是还是要买几个菜以防万一，要是自己做的菜实在不能吃也不至于饿着。&lt;br&gt;于是我们三个一块去菜市场买菜，回来的路上又在附近的小餐馆买了几个菜。一路上色狼的热视线更炽烈了，我感觉到他们杀我的心都有。唉，也不怪他们，在这个男女比例有点失调的社会，我还能左右一边一个大美女挎着，连我自己都觉得幸福得够判死刑的了。&lt;br&gt;我们快到家了，小多突然神神秘秘的拉住我们俩：走，再去买点东西。&lt;br&gt;还买什么啊？我和肖禾觉得买的够多了。可小多不回答，拉着我们就走。&lt;br&gt;我还以为她要买吃的呢，原来她把我们拉进了李卉开的那家情趣用品店。我们一进去，就看见老板娘李卉竟含着一根假鸡巴又吸又舔的。&lt;br&gt;李卉看我们那幅呆样，笑嘻嘻的说：这是刚进口的鸡巴棒棒糖，要不要来几根尝尝？&lt;br&gt;啊？现在还有这个？真是光怪陆离什么都想得出来。我第一次进她这个店，转着圈看了看，呵，她这里东西可真全，什么假鸡巴，自慰器，充气娃娃，情趣内衣，SM套装都有，避孕套，避孕药，伟哥这些更不用说了。&lt;br&gt;小多跟她早就很熟了，她见我们三个人一起进来，就问小多：怎么？要开淫乱派对啊？&lt;br&gt;小多故弄玄虚：是啊，你要不要来一块玩？&lt;br&gt;我怕我胃口太大，抢了你们的肉，你们吃不饱啊~ ！李卉显示出一幅熟女姿态，其实她才24岁。&lt;br&gt;她转身对我说：小弟弟，你豔福不浅啊，以后不用再射在电脑显示器上了。她话一出口，小多和肖禾就明白怎么回事了，咯咯地笑。&lt;br&gt;我现在脸皮也磨练得差不多了，不会因为这个就脸红：是啊，可是我还是射不过一条街啊。&lt;br&gt;我这么说的由头是小多知道我偷看李卉和房东的好事后在阳台打手枪而打趣我的那句话。我这么一说，小多乐了，李卉和肖禾却都莫名其妙。&lt;br&gt;我和小多相视一笑，也没有再解释。小多最后买了四罐不同颜色的果味助情润滑液，李卉送了一大盒香草味超薄杰士邦。&lt;br&gt;小多很高兴的谢她，我却说：能不能再送件东西？&lt;br&gt;太贪心了吧？你还想要什么？不会是想要老板娘本人吧？小多嚷嚷着。&lt;br&gt;没有，我只是想要你那天在阳台上穿的围裙，可以吗？我对李卉说。&lt;br&gt;李卉很意味深长地看了我一眼，还是给了我：拿去吧。&lt;br&gt;我们谢了她，从店里出来，又来到房东在我们一楼开的小超市买了箱啤酒。在店里看店的是房东的女儿，她高中毕业后就无所事事，有时候被她老爸拉来看店，但是她的心根本不在这个店上，而是全神贯注在她的音乐上。&lt;br&gt;她的理想就是做一个歌星，可是一直以来都欠缺一些运气。这些年各种选秀节目遍地开花，她也东奔西跑参加了不少，可是从来就没有什么好成绩。但这好象没打击她对歌星这个梦想的追求，在我们进店的时候她也正听着MP3.&lt;br&gt;这让我想到《重庆森林》里的王菲，虽然她长得一点都不像王菲，但还是让我对她有一点点好感。&lt;br&gt;我们回到家，海东他们三个都已经回来了，小多把他们都喊到客厅把肖禾介绍给他们：这是我同学肖禾，大家都叫她‘大洋马’，现在是洲哥的女朋友了。今天就搬过来跟洲哥同房。&lt;br&gt;我今天刚给他们介绍认识了，可是他们非要自己互相认识认识，给大家说说都是怎么互相认识的？这么快就要住在一起了？小多明显在玩我们，有点闹洞房的意思。&lt;br&gt;没怎么，就是一块走路聊天啊。我还是太老实了。&lt;br&gt;那就算认识了？你看过她的大奶子什么样了吗？她看过你的鸡巴有多大了吗？你们这怎么能算认识呢？现在给再你们个机会互相认识一下~ ！小多这花样还挺多。&lt;br&gt;没有办法，毛主席的话怎么敢不听呢？肖禾先脱下小背心，把包住硕大的奶子的小Bra 翻上来，两颗大奶就吊挂在胸前，在我们眼前晃荡着。那确实是巨乳，乳晕很大，颜色也有点深，因为太大了，难免有点下垂，但不难看。&lt;br&gt;肖禾双手抓住两只巨奶，往我眼前凑：看，这就是我的大奶子，只不过玩它的人比较多，有点下垂了，但是手感很好，你捏捏看。&lt;br&gt;这个骚娘们，我下面已经昇旗敬礼了。让我捏我哪有不捏的道理？真的是一手无法掌握啊，我不仅用手捏，而且把脸埋在她两颗大奶子之间感受了一下，温暖舒适。&lt;br&gt;轮到你了，你看你弟弟都等不及了。小多竟然自己动手，解开我的裤子，把我硬邦邦的鸡巴拉出来展示给肖禾看，而且海东和高山以前也没见过，都盯着看。&lt;br&gt;我没骗你吧？玉茎呢，肥肥白白的挺有肉感，但是很硬啊，你看龟头，还有点粉红呢。这回让你这老牛吃上嫩草了。小多在给肖禾推销我的鸡巴呢。&lt;br&gt;海东和高山看了我的鸡巴也都偷笑，弄得我挺不好意思的。&lt;br&gt;这次又轮到肖禾了，她把牛仔短裤翻到腰上，慢慢扯下粉红小内裤给我们看她的小骚逼。她的阴毛是修剪过的。形状很规则，长短也适中，两片大阴唇已经有点发黑，她自己扒开肥鲍给我们看，里面还是挺嫩的。&lt;br&gt;小多蹲下来，把指头慢慢伸到肖禾阴道里，跟我说：她这里面斩杀了无数帅哥的第二代，很多壮男都从她这匹‘大洋马’身上摔了下来，你可得小心驾驭啊。&lt;br&gt;现在可以了吧？我们都互相认识了。我要提起裤子来。海东可不打算就这么放过我：哎哎哎，这可不行，人家都是你女朋友了，你不送点定情信物什么的？&lt;br&gt;又不是结婚，再说我也没准备戒指啊什么的。我连忙申辩。&lt;br&gt;谁让你买戒指了？互相交换阴毛得了。海东一脸坏笑。&lt;br&gt;好，我认了，这群损友，一肚子坏水。刚要忍痛拔毛，海东又来阻拦：你得让人家自己选啊，要不你送人家999 根代表999 朵玫瑰算了。&lt;br&gt;他奶奶的，999 根，不得把我拔成无毛鸡啊？这当然是开玩笑，最后还是让我们互相选一根拔了下来。疼得我们呲牙咧嘴的，他们几个却幸灾乐祸。&lt;br&gt;见面仪式终于完成了，要为今天晚上的Party 准备晚餐了。我问了问，竟然没有一个人会做菜，于是我们决定每对男女朋友做一道。&lt;br&gt;小多做第一道，我让小多戴上李卉的那条围裙，里面当然是什么都不穿了。小多在厨房做菜，我们五个就在客厅玩游戏。&lt;br&gt;我们玩的游戏很简单，大家围成一个圈坐，从1 开始往后数，不准说出带7的数字以及7 的倍数，谁违反了就由他前面的人处罚。&lt;br&gt;我们都很小心翼翼，但是越到后来就越紧张，数字也越大容易出错，果然，于北贝出错了。但是于北贝前面的是高山，而高山提出的惩罚只是让于北贝穿上护士服。这个我们当然不能同意，结果附加了一个条件：不能穿内衣。&lt;br&gt;规则也有所改变，由上一个被处罚的人处罚下一个对象。&lt;br&gt;于北贝从房间出来，衣服已经换好了，带着一顶护士帽，护士服又短又紧身而且是露背的，衣服短到连屁股都不能完全盖住。她坐下的时候，整个阴部都在大家眼皮底下了，惹得大家口水直流。&lt;br&gt;没想到第二个出错的还是于北贝，这次高山不敢徇私枉法，要她去厕所把全身弄湿再出来继续玩。&lt;br&gt;小北再次出来全身已经湿透，小奶头和稀疏的阴毛也清晰可见，这次她再坐下来，在场的男生的弟弟全都忍不住擡头去看了：稀稀疏疏的阴毛被水浸湿成一绺绺贴在一边，粉嫩的小穴一张一阖像是在喘气。&lt;br&gt;现在我们男生可辛苦了，底下支着个帐篷还得继续游戏。接着是高山出错了，他被小北处罚要不脱裤子把鸡巴释放出来。&lt;br&gt;高山长得不高，鸡巴也没有很长，但是黑黑的，很粗壮，而且青筋暴涨，紫红色的龟头好像很愤怒的样子。看得肖禾咽口水，还伸手想自慰，被大家拦住，并且增加一条规定：游戏中，除了被要求不能自慰。游戏越玩越刺激，大家都已经干柴烈火了，但是必须硬挺住。小多一个人在做菜太受冷落了，接着出错的海东被高山处罚要去抚慰她。&lt;br&gt;你要在她做菜的时候不停的抽插她的小淫穴，但是不能射精，而且要在她做好菜之前让她高潮。高山也是满脑子精液，一肚子坏水。&lt;br&gt;</content></item></essay>