<essay><item><title>和雅婷的打赌-小雪(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;某天母亲带我去书店看书，不一会我拿了一本杂志，就挑了个墙壁旁边的小板凳坐下，眼前的书架上放着一些女性美容杂志，不久后母亲从期他书柜逛了过来，开始挑选那些杂志，起初我不以为意的看着我手上的书籍，时间一久，开始疑惑的抬头看着母亲怎么还在挑，这时候眼见她是像鞠躬一样的弯腰在挑选较为底层的杂志。&lt;br&gt;那天母亲穿着红色合身针织连衣裙，下半身搭配一个黑色紧身内搭裤，脚上穿着可爱的白色雪靴；那一刻妈妈正好在我前面，坐在矮板凳上的我，高度刚好对准她的臀部，这时候我突然被那臀部跟大腿的丰满曲线吸引住目光，目不转睛的一直看着她的私处部位跟美腿，虽然是看不到甚么，但是因为姿势的关系，让内搭裤有点紧绷，所以仔细一看，似乎从细小的内搭裤线网格中，有点透出那肉色的肌肤跟内裤的形状。&lt;br&gt;这时候我腿上的书籍盖住的底下，已经开始蠢蠢欲动了，没想到母亲身形是这么的迷人，她也慢慢移动脚步，我也不知道为什么，拿起了手机按下录影键，开始朝着她拍摄这不想错过的风光，不久后，妈妈拿了本杂志转身走了过来，看到我拿的手机，她问我怎么了，我赶紧回答她有简讯，就把手机收到口袋之中。&lt;br&gt;那次之后，我承认自己心中对母亲的看法完全不同了，从原本从一个亲情的角度，转变成一个面对成熟异性的眼光，虽然她或许算不上大美女，但长的也不差，算得上是清秀，身材是因为很早生了我这独子，加上保养有道，所以十分秾纤合度，而且，最重要的是，因为她是家人的身份，所以「她随时就在我的身边」。&lt;br&gt;我常常在电脑中拨放那天偷拍母亲的影片，百看不厌，而且每次都会兴奋，久而久之，正值国中的我，对她的慾念更强了，但是家中还有父亲在，因此不好有任何不轨的动作，所以这是我心中潜藏的一个秘密，时间一久，下了一个决定，就是要开始偷窥母亲。&lt;br&gt;对别人可能觉得没甚么，但是看到母亲在房间或者是厕所换衣服时，那白嫩滑顺的肌肤，饱满的乳球跟修长的美腿，那带着些微妊娠纹的小腹都是十分的性感，看完我都会有种难以言喻的兴奋感，但也有被抓包过几次，母亲则是要我不要恶作剧，她在厕所中脱下的丝袜跟内裤，则是我在洗澡时好好品尝跟手淫的宝物。&lt;br&gt;渐渐的偷看裸体跟更换衣物已经不能满足我，所以想更大胆的看一些母亲私密的行为，手淫的话依照母亲保守的个性是不可能，所以只剩下她跟父亲行房的事情了；我们家的家规是要小孩子10点以前就进房睡觉，长久以来都是如此，所以那时间点之后，他们在做甚么基本上不会有人知道的。&lt;br&gt;我偷偷半夜爬起来偷看他们几次，也不是每次都能碰见他们做爱，而且看到时几乎都是只看到被棉被盖住在底下，有个剧烈扭动的形状，也看不到甚么，但是可以听到母亲投入的娇喘声，让我大感兴奋，原来妈妈也会发出那样诱人的声音。就这样偷窥了一阵子，没有任何的新的发现。&lt;br&gt;某天早上起床时，出来吃早餐的时候，发现那天早上母亲有刻意打扮化装，难得的在家穿起短裙来，露出一大截白皙的美腿，原本家庭主妇的她，大多是身着长裤或者是方便做事的衣服，很少会穿裙子，更不用说像是今天这么的短，一定是有甚么特殊的事情，吃完饭后跑去看了一下挂在客厅的月历，看到上面母亲把日期圈了几个起来，今天是情人节，妈妈在日期下这样标注着。&lt;br&gt;那天晚餐，父亲买了十分丰盛回来，我们三人吃饭时，我很识相的赶紧吃一吃，就说要去玩线上游戏，跑了进房间，母亲似乎有话要对父亲说，也不像一般时候会念我几句说少玩那些，包含父亲也一样；当我进去房间几分钟后，再慢慢爬到房门口偷听他们对话，母亲先开口说&lt;br&gt;「亲爱的….好久没有两人世界了…」&lt;br&gt;「对啊…老婆…好在儿子去玩囉…」&lt;br&gt;「老公…你知道今天是…?」&lt;br&gt;「情人节啊…看老婆妳今天穿这么性感就知道…」&lt;br&gt;「老公…你喜欢吗…?」&lt;br&gt;「嗯….很棒…超漂亮的…」&lt;br&gt;「那么…老公…今天晚上…可以来点不一样的嘛…?」&lt;br&gt;看到父亲开心的点头，我也从旁了解了到，今天一定有难得的画面出现，回到房内后，我先将手机设个闹钟，就把电脑关上养精蓄锐闭目小憩一会，但闹钟还没响就被母亲叫起来，要我先洗澡再继续睡，看来我已经睡着了，这时候已经不知道他们吃完晚餐都过几个小时了。&lt;br&gt;10点过后，发现客厅比一般时间早熄灯，几分钟后确定外面已经没人，我小心翼翼的偷偷爬到父母房间门口，发现门没有关上，我压低身体躲在门后，看到母亲自己将衬衫解开几个扣子，露出穿着集中托高的黑色蕾丝胸罩，两个乳球中间的乳沟真的是又深又紧，她走到房门口正对的一个衣柜前，打开后翻找出一个肉色的吊带大腿袜，踩在床上顺着的诱人美腿，一吋吋的穿上，等到两只都穿好，我相信在母亲刻意的诱惑下，不只老爸，连我都硬直了。&lt;br&gt;父亲赶紧站了起来，步向张开双手的母亲，这时候父亲开口说&lt;br&gt;「宝贝…妳好诱人….」&lt;br&gt;「老婆房门没关没关系吧…?」&lt;br&gt;这时候我紧张的退到旁边去，接着传来&lt;br&gt;「嗯…应该没关系…儿子今天好像很累…很早就睡了…」&lt;br&gt;「还是我叫他去洗澡完才睡呢…现在应该已经睡死了吧…」&lt;br&gt;「嗯…老公~~…快点…我想要~~」&lt;br&gt;听到这句后，我赶紧爬回门口继续偷看，看到父亲抓住母亲的头开始舌吻，并抚摸她诱人的肉体，妈妈不时的娇哼回应着父亲，这时候父亲也开始脱掉母亲的上衣与胸罩，开始吸吮乳房，就这样母亲站在衣柜前面开始被挑逗爱抚。&lt;br&gt;我手中这时有拿着手机试着录影，但似乎光线太过昏暗，导致杂讯有点多，一会过后，母亲转过身手扶着那打开衣柜的门，这时父亲掏出阳具，准备要放入母亲的阴道中，这时候妈妈俏皮的说&lt;br&gt;「嗯哼…别那么快嘛…」&lt;br&gt;「嗯…老公…再给我多点刺激…哼嗯…」&lt;br&gt;这时候父亲用母亲的臀肉夹住阳具之后，开始往前一顶一顶，母亲这时候忽然发出惊呼&lt;br&gt;「嗯…啊…等等…衣柜…下面…好像有东西…嗯…哼…」&lt;br&gt;这时候我听到这句话，稍微往前靠了一点，仔细瞧看看是甚么东西，看到一根白色的棒状物，似乎是衣柜中放了一个直立的衣帽架，那跟棒状物就是放挂衣服用的，高度似乎刚好正中母亲的私处。
这时候看到父亲玩兴大起，把母亲黑色蕾丝内裤脱掉后，故意用力往前挤，那个棒状物就没入妈妈的体内了，&lt;br&gt;「嗯啊…老公…你好坏…用这个…嗯啊…」&lt;br&gt;「老婆…舒服吗…?」&lt;br&gt;「好怪…嗯….可是….好硬…好舒服…嗯哈…」&lt;br&gt;我想大概是父亲这年岁了体力大概也不好，所以想借助外力来增加情趣吧，就这样母亲就被押在衣柜上，一顶一顶的在被铁棒抽插，弄得她娇叫连连，看的我都快射出来了，这时候母亲开始抽动腰身，激烈的甩动臀部，不一会无力的往后瘫软在父亲身上，老爸这时扶着老妈到床上后，走到床头柜拿出一个保险套带上，就往恍神的母亲身上一扑，棉被一拉，开始剧烈的抽插。&lt;br&gt;棉被盖上后就没甚么看头了，我缓缓的退出，走到浴室内开始想着母亲刚刚的装扮跟叫声手淫，几分钟后射得到处都是，连内裤上都沾满一大堆，我尴尬的赶紧跑到房间拿了一件内裤，握在手上，结果这时候走到浴室时，看到母亲忘了关门正在换下内裤及吊带裤袜。&lt;br&gt;「时间怎会那么快结束?」这是我那时候心中的第一个法想，大概现在的父亲体力真的很不好吧；母亲看到我有点慌乱，赶紧把门关上要我等等，并质问我为何到现在都没睡，打开门后，母亲已经整理好短裙，馀光瞄到她换下的内衣裤丢在洗衣篮内，她问我说为什么拿着一件内裤，我赶紧说我要拉肚子，母亲错愕的以为我已经忍不住了拉一点点出来，赶紧跟我道歉后，让我进去厕所，经过她时候，母亲的肉体有散发出一种勾引异性的香味，之后在站门外叮咛我，等等顺便把洗衣篮内的衣裤跟我换下的内裤丢到洗衣机里面洗。&lt;br&gt;等母亲离开后，我将内裤脱了下来，翻开沾满精液的那一面，并捡起母亲在洗衣篮里面的内裤，把私处充满湿滑黏液的地方跟我内裤上充满精液的地方，紧紧的合再一起，几分钟后，看到自己射出的白浊体液跟母亲分泌的透明爱液，两个液体慢慢混合再一起，有种说不出的兴奋感。&lt;br&gt;我反复看了几次偷拍的性爱影片，每次都会让我射出又多又浓的精液，也就这样样，大概是常常训练，我的肉棒变得在兴奋时可以又硬又挺，十分持久；我接连几次都还有跑去偷看父母行房，但是还是隔着棉被，看不到东西，非常失望，忽然灵光一现，跑去看客厅上面挂的月历，看到下个月有个圈起来的某个假日上面写着结婚纪念日。&lt;br&gt;既然日期已经定好了，这次我想更大胆的看现场，想来想去觉得最刺激的地方就是衣橱了，我赶紧趁某次假装肚子痛请假回家，母亲安置我好之后就说要去超市买一些清淡的菜要煮给我吃，以免我肠胃再度恶化，等到妈妈出门之后，我立刻跑到她房间勘查地形，发现衣柜里面衣服很多，看是可以勉强挤得下一个不高的人，这时噢我衡量了一下自已的身高，勉强可以进去，但是必须把里面的衣帽架往旁边移动一些，顺便测试一下怎么隐藏自己。&lt;br&gt;我把几件长一点的大衣物移到衣柜口，把母亲过膝的长靴也移动到这边，把手机摆在床上拍摄几张套穿着长靴与盖着大衣后的模样，判断自己不会被发现后，都弄好之后，赶紧回到自己房间等母亲回来。&lt;br&gt;时间一天天接近，我也越来越紧张，期间之内，虽然有几次去观察衣柜的衣物有没有被调整，不过看来是没有被发现有异样，就这样算是铁了心，一定要执行我的计划，就这样日子飞快的到了结婚纪念日当天。&lt;br&gt;母亲一早一样画了个很艳丽的妆也带上假睫毛，非常的美艳，这是穿的是露出30公分大腿的黑色短窄裙，并穿着流行的刺青图腾白色丝袜，下半身十分的惹火养眼，因为是假日，那天下午父母说他们要去餐厅吃个饭大概傍晚7点回家，而我也说那天要去同学家玩，如果太晚可能就住同学家了，没想到他们没有反对，只跟我说记得打电话回家通知一声。&lt;br&gt;三人一起出门，等到他们两人坐计程车远离后，我赶紧绕回家中，开始进行准备工作，时间到了6点多左右，我就躲在衣柜中等待父母回来；时间差不多的时候，他们回来了，听到两人嘻笑声一路从客厅往两人的房间移动，我也越来越紧张&lt;br&gt;「嗯…老公…好在今天儿子不在…在家…可以省掉汽车旅馆的钱…」&lt;br&gt;「是啊…妳今天好惹火…我快受不了了…」&lt;br&gt;说完两人开始激吻，母亲的手开始抚弄父亲的下体，而老爸也不断用手在妈妈身上游走，不一会老妈的衣物就被扯开，路出黑色蕾丝两点式的胸罩，只包住乳头，不一会父亲惊呼&lt;br&gt;「哇…妳开始会买这些情趣衣物了?」&lt;br&gt;「是啊…老公…哪像你现在这么保守还不会买一些东西增加点乐趣…」&lt;br&gt;「而且…穿这样你才会比较热衷跟持久吧?」&lt;br&gt;「哈哈…老婆别这样吗…我年纪大了…再说…我们还有那个啊…」&lt;br&gt;「唉呦老公你好坏…」&lt;br&gt;看到老爸指向我这边的衣柜让我心惊了一下，冷静下来思考后，他说的应该是我旁边的衣帽架，看着那个曾经戳入母亲下体的铁杆，心中实在是很羨慕它，回过神来看到母亲跟父亲摇摇晃晃的往衣柜靠过来，心想惨了，这时候衣柜被拉开了。&lt;br&gt;母亲被父亲从背后抱着，眼睛闭着转头过去跟一样是闭眼的父亲舌吻着，看到母亲的乳球一直在我眼墙晃动，我也很硬了，这时候我往后退了点，让衣物遮盖更隐密，父亲这时候开口说&lt;br&gt;「宝贝…妳喜欢上次那样吗…」&lt;br&gt;「嗯…喜欢…」&lt;br&gt;我大概知道父亲的意思，这时候我瞪了一下旁边的衣帽架，心中狠狠的臭骂说竟没像这东西这么好运，可以再次进入母亲体内，但这时候想到，我所站的位置不就是上次衣帽架的位置嘛？这时候心一横，想说豁出去了，偷偷的将肿胀坚硬的阳具掏了出来，把旁边白色丝质衣物那的薄薄衣角缠盖上来。&lt;br&gt;这时候父亲疯狂的撕扯母亲大腿根部的丝袜跟内裤，不一会都破了，潮湿且香液四射的母亲蜜门就在眼前，妈妈陶醉的娇哼，闭眼将头仰了起来，双手扶在打开的衣柜门口，这时候父亲忽然用力往前一推。&lt;br&gt;我也刻意移动了一下下位置手抓着肉棒对准美穴后，就这样，很顺利的被父亲推了这一把，母亲的湿润阴道就这样在不知情的状况下，把儿子披着白色薄纱衣料的整只阳具狠狠地吞噬了进去，妈妈开始娇叫&lt;br&gt;「啊~~~好棒…好舒服~~~啊~~~」&lt;br&gt;「感…感觉…不大一样…好…好…大…温温的…嗯哼~.」&lt;br&gt;这时候我不敢动，听到父亲在母亲耳边说&lt;br&gt;「那是因为妳太想要了吧…老婆…?」&lt;br&gt;「嗯哼…对…我很想要…但…别忘了…带套…」&lt;br&gt;「我等等再给你…先享受这个吧…老婆…我早就带套囉…」&lt;br&gt;说完，父亲又用力往前一顶，我又更深入母亲体内了，感觉似乎马眼都亲到子宫了，就这样我忍住不敢吭声的在跟母亲激烈的交配着，那次真是让我欲仙欲死，母亲潮湿温暖的阴道紧紧的包住我的阳具，小穴很剧烈的随着父亲的撞击，挤压跟吸吮的我的肉棒，薄纱衣角早已在第二次的抽放时掉了下来，肉棒赤裸裸贴紧在母亲阴道的内壁，被淫水滋润着龟头；但母亲跟父亲沉醉在性爱之中，也没怀疑现在在母亲体内的是儿子的肉棒，任何疑虑早就抛之脑后。&lt;br&gt;加上旁边有些毛衣衣物，我被碰到阴毛时还可以隐藏的过去，就这样，不久后，母亲开始发出激烈的叫声，父亲也越撞越快，不一会妈妈被父亲从背后用手臂扣住双腿，两腿左右打开后，往前用力挤压，母亲的美乳隔着衣物贴在我脸上，她接着在一阵失控扭甩小蛮腰后，放声大叫，感觉到母亲体内一阵阵热辣的汁液宣洩而出，这时候我的肉棒刚刚好也刺穿进她子宫之中了吧。&lt;br&gt;这时候我知道母亲正在高潮，其实我也忍不住了，在妈妈子宫之中精关大开，母亲则是被父亲持续从后用力推撞着，一点都没发现正在被儿子激射火烫精液着，只有失神地娇呼连连一直说&lt;br&gt;「嗯啊…哼啊…有点热热的…嗯…」&lt;br&gt;「那是老婆妳分泌的爱液啊…」&lt;br&gt;「对啊…嗯…这是…为了老公…你分泌的…」&lt;br&gt;老爸听完这句话后，缓缓的抱住老妈往后退，合住母亲的双腿后，将她摆在床上，二话不说的直接将带着保险套的阳具，戳了进去，高兴的喊着&lt;br&gt;「老婆…妳好棒…今天体内特别润滑喔…我的大美人…真棒…」&lt;br&gt;「嗯…啊…嗯啊….对啊…老公…哼嗯…喜欢嘛…?」&lt;br&gt;我这时因为射出了很多精液，十分的疲劳，靠坐在衣柜后面的空间偷偷喘息着，看着两人继续戏艳，虽然没抓到母亲的乳、揉捏到妈妈的丝袜美腿，但起码我在她体内射了大量的精子，而且这个全完在我的计划之外的发生的艳福，原本我只是想要偷窥而已。&lt;br&gt;看着卖力的老爸，猜想着他应该是怕自己的体力不够让母亲达到高潮，一般日就算了，特殊的日子老爸可不能丢脸，所以才先这样把妈妈弄到高潮失控后，才扑倒开始抽插她，而且他也不知道，以为的母亲体内充沛的润滑液是她的爱液，可是有很大部分，我敢说都是我射出来的处男精液，就这样很努力的帮我把种子更加的抽送到母亲体内，增加母亲受孕的可能，没几分钟后，爸爸在一阵嘶吼后就趴倒在妈妈身上，两人就这样沉沉睡去。&lt;br&gt;等到确定他们都熟睡后，我赶紧移动身体躲回自己房间，回忆温存刚刚失去处男的艳福，就这样持续兴奋了一个晚上都睡不着；假日我们家都会比较晚起床，隔天9点我就坐在客厅沙发上，10点左右母亲从房门走出来，讶异我怎么那么早回来，顺便责备我没有打电话回家告知。&lt;br&gt;我看着穿着合身T恤，身着长裙的的母亲，笑嘻嘻的跑去走到厨房准备早餐的她身后，抱住她的腰跟她说对不起，母亲则是好笑的问我干嘛突然撒娇，我下意识地轻拍了她小腹两下，妈妈抱怨的说&lt;br&gt;「别这样拍，听人家说一直拍肚子，肚子会变肥变大…」&lt;br&gt;这句话倒是像点醒了我甚么事情一样，很快的我立刻放开她后，就跑去客厅，听到背后的妈妈笑着说&lt;br&gt;「怪儿子…」&lt;br&gt;看了一下月历的母亲有特别注明的事项，在14天后的日期上，妈妈有注解写着月经，往前翻了几个月的月历纸，稍微统计了一下，看来母亲的经期十分固定，我抄写下这些资讯后，母亲也从厨房走了出来，问我在找甚么日子，我则是跟她说原来时间过得那么快。&lt;br&gt;吃早饭的时候，父亲还在睡，母亲说他现在的体力不好，所以就我们两人用餐；看着电视节目，刚好是在讲一些兄弟姊妹的议题，我开口问妈妈说为什么没有打算再生小孩，她有点不好意思的说&lt;br&gt;「嗯…我也算是高龄产妇囉…应该有点困难吧…」&lt;br&gt;「你父亲现在体力也不太好…所以…」&lt;br&gt;「嗯…你想要弟弟或妹妹嘛…?儿子?」&lt;br&gt;「哈哈…嗯…看到别人有兄弟姊妹还会满羨慕的…」&lt;br&gt;「呵呵…是喔…儿子…可是啊…我们只打算生你一个…所以有在避孕…」&lt;br&gt;「那我说假设…假设喔…那妈妈万一有了呢?会生下来吗?」&lt;br&gt;被我这么一问，母亲顿时也不知道怎么回答，想过了一阵子才回答说&lt;br&gt;「如果有了…也只能生下来….医生说过我不能堕胎….」&lt;br&gt;「好了…别说这个了…」&lt;br&gt;我开心的向母亲道谢告诉我这些之后，吃完饭后我一溜烟的跑进房间，拿出口袋中抄写的资讯，打开电脑开始查询女性的排卵期如何推算，跟大约几个礼拜之后应该要怎样验孕等等，看完之后，我高兴的在电脑前面放声大声笑了出来。&lt;br&gt;母亲听到我的笑声，跑来站在我房门旁关心我怎那么开心，我则是开心回答说是因为她，妈妈不解的问我她怎么了，我则是赶紧摇摇头说没甚么，她则是带着疑惑离去，就这样日子一天天的过去，这段时间我则是很孝顺的会主动帮母亲做点家事减轻她不必要的疲劳。&lt;br&gt;到了母亲有注明经期的那一天，当天我刻意翻找厕所及她房间内的垃圾桶，发现没有带血的卫生棉，想说第一天或许不准，就一连观察了3到4天都没发现，时间也到了网路上说可以准确验孕的时间了，但是要想办法取得到母亲的尿液，就在某次妈妈进去上厕所的时候，隔着厕所门听到她尿完，我就很剧烈的敲门跟撞门，母亲似乎还没冲马桶就很急着开门，带着怒气问我要干嘛。&lt;br&gt;我双手捧着肚子说要腹泻，母亲有点讶异问我是不是又胃肠过敏还是又吃坏肚子了，我说我快忍不住了，妈妈就被我推出门外，赶紧关上门，在门外的她还特别叮咛要先帮她把马桶冲水后就走开了，确定她不在之后，我将口袋中的验孕纸验孕棒都拿出来，虽然有点被水稀释，也没别期他的取得管道，于是我开始检验。&lt;br&gt;那1分钟应该是我人生中的最长的一段时间，不久后，验孕纸上面出现阳性反应，我很开心，但是验孕棒上面还没有显示，又过几分钟后，验孕棒上面也明确告诉我，母亲有怀孕了，我欣喜若狂，开始在厕所内大吼大笑，母亲敲敲我的门，我慌张的把东西收好后，她在门外怒骂着我&lt;br&gt;「都腹泻了，还在厕所内搞怪…」&lt;br&gt;「等等快点出来吃药…我放在客厅上了…」&lt;br&gt;「妈妈…谢谢妳喔…有妳真好…」&lt;br&gt;「哼…撒娇也没用…谁叫你是我的儿子呢…」&lt;br&gt;几分钟后我带着，高兴的心情到了客厅，在母亲面前把胃肠药吞下，笑嘻嘻的看着她，妈妈疑惑的看着我&lt;br&gt;「干嘛这样看我…?」&lt;br&gt;「喔…没有啦…觉得家中有母亲真好…」&lt;br&gt;说完我就走到母亲旁边蹲了下来，把头靠在她身上，耳朵贴紧小腹，妈妈摸了摸我的头，笑了一下开口对我说&lt;br&gt;「那你就要乖…最近别再调皮…」&lt;br&gt;「妈妈最近情绪有点不稳…所以你要乖一点…」&lt;br&gt;「呵呵…?妈妈你怎么了…为什么情绪会不稳…」&lt;br&gt;「唉唷….私事啦…男生不懂…你也别问囉…」&lt;br&gt;我听完继续抚摸的她的小腹，不久后也看到母亲若有所思的一起摸着肚子。&lt;br&gt;那天之后在我的观察下，父母已经大约半个月没行房了，某天晚上妈妈留下了纸条说要跟父亲去一趟医院，要我自己解决晚餐，等到他们回来后，母亲面无表情的直接回到房间内，父亲则是有点开心的坐在客厅，我走了过去问说怎么了为什么要去医院，父亲要我坐下后笑笑的跟我说&lt;br&gt;「嗯…听你妈说…你想要有兄弟姊妹?」&lt;br&gt;「对啊…妈妈有跟你讲?」&lt;br&gt;「儿子…恭喜你啦…要如愿囉…那我跟你说…」&lt;br&gt;「刚刚去医院妇产科检查…你妈妈已经怀孕囉…」&lt;br&gt;「啊哈哈哈哈哈…！！是喔…那妈妈怎么有点不开心?」&lt;br&gt;「大概是担心没有体力照顾婴儿吧…你以后要更孝顺妈妈知道吗?」&lt;br&gt;「还有啊儿子…我偷偷跟你说…因为我们避孕失败了…所以你妈妈有点生气…」&lt;br&gt;「看样子爸爸你很开心啊…」&lt;br&gt;「儿子等你以后结婚就会知道…自己的女人有了自己的小孩…对于一个男人来说…是一种至高的幸福…」&lt;br&gt;「父亲!!我了解…我真的能了解!」&lt;br&gt;「你了解？还有啊…其实医生原本也认为我的身体内精虫的品质跟数量不太可能让你妈受孕了…这次真是奇蹟啊…」&lt;br&gt;「那妈妈适合受孕吗?」&lt;br&gt;「妳妈她虽然一直说自己是高龄产妇…但在医院的检查数据中，证明她身体很好，卵子的品质非常好…适合受孕…」&lt;br&gt;「只不过啊…儿子…你妈担心我现在的岁数会让她怀孕的小孩以后可能不健康…现在心情不是很好…等等你去陪她聊聊吧！」&lt;br&gt;「老爸…这有甚么问题…」&lt;br&gt;说完后我们父子两人还击掌了一下，好像在跟我说「儿子！接下来交给你了！」，我心情说真的还满兴奋的，在从父亲的话语中得知，他们有避孕，而且他让母亲受孕的机会不高，综上所述起来，几乎可以肯定母亲怀的一定是我的种了。&lt;br&gt;打开房门后，看到母亲侧坐在床上，长窄裙下的透肤丝袜小腿夹紧紧的，斜放踩在地板上，看到我满怀笑容的走进来，她叹了一口气开始说&lt;br&gt;「你父亲告诉你了…?」&lt;br&gt;「对啊…妈妈妳怀孕了…」&lt;br&gt;「唉…没想到这么小心的避孕跟你爸爸的状况不好，还是有了…?」&lt;br&gt;「妈妈很健康啊…听爸爸说卵子很适合受孕…来者不拒吧?」&lt;br&gt;「你喔…可能是上天有听到你那天跟妈妈讲的话…所以才答应你的请求吧?」&lt;br&gt;「哼…儿子你那天一定有很虔诚的祈求喔?」&lt;br&gt;「不只祈求…我也出了不少力!」&lt;br&gt;「啊？呵呵…听不懂儿子你在说甚么耶…要出力就帮忙照顾妈妈吧!」&lt;br&gt;「妈妈…不用担心…妳怀孕期间跟小孩生出来后…我会照顾妳跟小孩的…」&lt;br&gt;「乖…有孝顺…呵呵…儿子你真棒」&lt;br&gt;这时候我伸手抚摸母亲的小腹，开心的说&lt;br&gt;「母亲…妳就放心的交给我囉…」&lt;br&gt;「好…我就交给你…乖儿子!」&lt;br&gt;「儿子…这小孩出生后…不能因为你年纪大他很多就欺负他喔!」&lt;br&gt;「妈妈你放心…我可以把他当自己小孩一样的疼爱…」&lt;br&gt;「哈哈…如果是这样最好囉…儿子!」&lt;br&gt;看到妈妈已经心花怒放了，我走出房间对坐在沙发上的老爹比了个OK的手势，父亲也翘起大拇指回我一个讚。&lt;br&gt;就这样，我开始努力的照顾我妈，家事也几乎能做就做，这段期间我也没对母亲起了任何的淫意，只想全心照顾她，父母也讶异我的举动，原本他们还担心，因为要多生了一个小孩，会造成我吃味的吃醋情节；我不会这样，是因为自己深深知晓那胎儿不是我的弟妹，而是我跟母亲的结晶。&lt;br&gt;就这样，母亲肚子一天天大了起来，而且非常的肿大，听说比怀我还要更加巨大，照过超音波之后，知道了是个一男一女的健康龙凤双胞胎，听完之后我爽到不行，处男的第一次就让母亲中标，而且还一箭双鵰蹦出个龙凤胎，亲友得知之后无不纷纷打来祝贺，父亲也乐在其中。&lt;br&gt;分娩日时，我手拿DV一起跟父母同时进产房，母亲痛苦的抓着我跟父亲的手，一直喊着好痛，老爸焦急的一直安抚她，嘴中一直说&lt;br&gt;「老婆…加油…在撑一下就生出来了…用力!!」&lt;br&gt;听完几次后，每当老爸说这句的时候，我也会跟着对嘴念，折腾了一段时间，母亲开始产出了小孩来了，这时候看到父亲准备开心的说着甚么，我故意将DV的录音的麦克风孔遮起来，接着爸爸说&lt;br&gt;「妳太棒了老婆…妳生出了属于我们的双胞胎孩子…」&lt;br&gt;正当一堆人一拥而上接婴儿、剪脐带，我默默退后面一点，对着这画面，靠进DV收音孔重大声重述了刚刚父亲讲的那句话，大家转头来用奇怪的眼睛看我，而我则是表示刚刚没录到音，所以赶紧补说这句话，众人解除疑虑后，母亲虚弱说着&lt;br&gt;「太好了…老公…我办到了…我帮你生了对健康的双胞胎…」&lt;br&gt;这时候我赶紧，把DV靠过去录音跟录影，我知道以后有机会再回顾这段珍贵影片时，大家只会听到的是我跟母亲的声音，用上述的词语对话着。&lt;br&gt;就这样，小孩健康的出生了，我内心可以说跟父亲一样或者比他更开心，等到母亲出院后，我也无微不至的照顾着，妈妈开心的说&lt;br&gt;「你明明他们的哥哥…怎么表现的像父亲一样好…」&lt;br&gt;「妈妈…我以前就说过囉…我会把她们当成自己小孩一样照顾…」&lt;br&gt;「嗯…很好喔…儿子…继续加油!」&lt;br&gt;「还有啊…儿子…妳爸说小孩长得比较像我跟你耶…」&lt;br&gt;「那很好啊妈妈…我们有血缘…长的会像是正常的…」&lt;br&gt;「呵呵…我也是这样跟你爸爸说…」&lt;br&gt;</content></item></essay>