<essay><item><title>被导演强奸的杨紫(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我所在的大学是任谁考来都会后悔的地方，名字取得倒是漂亮，来了才知道是这么一个破烂摊子。大学第二年，我从八个人的学生宿舍搬了出来，租了个房子住。&lt;br&gt;房子三室一厅，公用的厨房和厕所。房东说其中一间已经租出去了，是一对学生情侣，水电费我们商量着办。但是我搬东西进来的时候房间锁着，可能是上课去了。我把房间收拾好又回学校拿剩下的一些零碎东西，再回来已经是晚上了。&lt;br&gt;进门就听见那间房间传出来说笑声，但门闭着，我也就没有去打招呼。&lt;br&gt;我这个人平时没什么爱好，也不爱运动，可以整天整天的坐在电脑前面，除了玩网络游戏就是浏览色情网站，下载A片来看,算个御宅族。平时在宿舍人太多，看A片不好意思不方便，现在搬出来住就没什么顾忌了，戴上耳机就津津有味的看起来。&lt;br&gt;大约9点钟，我听到对面有人走出来，然后洗手间就传来哗啦啦的水声。我想可能他们要洗洗睡了，明天再跟他们打招呼吧。怎么说也在同一个屋檐下，要搞好关系的。&lt;br&gt;对于A片，我喜欢看日本的，欧美的几乎不看。今天刚下载了一部，女优长得娇小可爱，微微有点胖，皮肤洁白光滑，那个小嘴，那个舌头，粉嫩无比娇豔欲滴，太勾魂了，特别是她叫床的声音，不知道是她本来就是这样还是表演出来的，间关莺语，好似大珠小珠落玉盘，就像地狱里来的勾魂使者。&lt;br&gt;我正沈醉在这样的声音里，可以耳边却有另一个声音。这声音不是从耳机里面传出来的，却同样销魂，一声急促过一声，包含了哀怨，包含了急切，包含了欲拒还迎，包含了勾引，包含了渴望，还包含了快活。&lt;br&gt;这呻吟好像从对面传过来的。我的血压一下子上昇了起来了。轻轻推开门走到客厅里，这下我的鼻血都快湧出来了，原来对面的门竟然没有闭紧，还留了一条门缝。我蹑手蹑脚的走近门口，房间内的光景几乎一览无馀。&lt;br&gt;里面那个女生皮肤雪白，鸭蛋脸，挺漂亮，身材高挑，正是我喜欢的类型，一丝不挂的蜷缩在床上，一只手握住男生的大阴茎含在嘴里不住的吟吟哦哦，屁股高耸，另一只手拿着一支假阳具，正在往自己的外阴部缓慢的摩擦着。&lt;br&gt;我在外面正好看到他们的侧面，看不到她的阴部到底什么样子，搞得我的心里毛毛的。她那白白胖胖的两团乳房被男朋友握在手里不断揉捏着，粉嫩的乳头已经高高耸立。&lt;br&gt;男生的大阴茎也有至少十八厘米，又黑又粗，龟头像小鸡蛋那样大小，在女生唾液的滋润下又黑又亮，整根阴茎被女生那修长细嫩的小手拿捏着，在她的小嘴里进进出出，男生紧闭眼睛，正在享受这美妙的时刻。&lt;br&gt;女生握着假阳具的手突然急促起来，圆圆的翘臀猛然抖动了两下。她把假阳具扔在一边，中指和食指伸进自己阴道里面又慢慢拖出来，指头上面沾满了粘液，她停下嘴里的活，把食指放到自己口里吮了吮，品尝完自己的甘露，又把中指伸到男朋友的嘴里，也让他尝尝这琼浆玉液。&lt;br&gt;看着她涨红的脸蛋，那羞涩又淫荡的笑容，我也受不了了，下面已经硬得像铁棍一样，尿道口也流出一点点粘粘的液体。我只好用手隔着裤子抚慰一下自己的好兄弟。&lt;br&gt;这时候女生让男生平躺在床上，用手扶正硕大的阴茎，慢慢坐了上去。她擡起男朋友的左手，把左手的手指含在嘴里吮吸着，又擡起他的右手放在自己白嫩的胸脯上，自己揉捏着另外一边的酥胸。&lt;br&gt;她那丰满多肉的屁股一会儿转圈，一会儿上上下下套弄，配合着动作，发出淫靡欢快的呻吟。我实在顶不住了，把手插进裤裆里上下套弄阴茎，舌头不住的舔着发干的嘴唇，想象那个女生是在为我服务着。&lt;br&gt;不一会儿，男生用两手扶着女孩的腰，自己也开始动作起来配合着她。女生一上一下，频率和幅度明显提高，她胸前的两颗肉弹开始剧烈的跳动，嘴巴微微张开，嘴唇和脸都涨的桃红，发出的嗯……嗯……哦……哦时断时续的呻吟。&lt;br&gt;我也感到手中的肉棒血管一个劲的跳，口干舌燥，血压直冲脑门，赶快踮着脚尖跑回房间，跑到阳台上，一阵激烈的套弄之后，精液全都穿过栏杆射在了外面的马路上。&lt;br&gt;幸亏阳台对面一直黑着灯，好像还没有人住，否则被看见就丢脸了。不过不知道当时路上有没有行人，我住在三楼，要是正好落到什么人身上就好笑了。&lt;br&gt;第二天我起床已经九点钟了。我在洗手间洗漱的时候昨晚看到的对面的那个女孩走了进来。&lt;br&gt;我匆匆漱完口连忙跟她打招呼，不知道是因为我本来内向，不太常与外界打交道还是因为昨天偷窥了她们的好事心虚，只是结结巴巴的说：你，你好，我是昨天刚搬进来的……你，你男朋友呢？&lt;br&gt;她看上去特年轻，也就十八岁的样子，上身穿了一件松松垮垮的低胸背心，而里面竟然没有戴胸罩，一对豪乳就这样裸露着大半在我面前晃悠，下半身也只有一件牛仔短裤，修长的双腿完全显露出来。&lt;br&gt;我哪里见过这阵势，马上血往上湧，双腿发软，头脑发昏了。&lt;br&gt;她看我那幅傻样，爽朗的笑出声来，也跟我打招呼：你好，你好。他上课去了。&lt;br&gt;她斜倚在洗手间的门框上，看了我一眼，问我：昨天晚上我们吵到你了吧？&lt;br&gt;我一听脑袋更大了，不知道回答什么才好。&lt;br&gt;她看我那样子更乐了：呵呵呵，其实吵到你也没关系，我们还免费让你看了回活春宫呢！&lt;br&gt;我心想坏了，原来昨天被他们发现了，以后怎么相处啊。我脸涨得通红。她见了乐个不停，笑声像铃铛似的，我就窘的无地自容，手脚都不知道往哪里放了。一直耷拉着眼皮不敢正视她。&lt;br&gt;她低下头想看我的眼睛，悄声说：怎么？处男啊？&lt;br&gt;我被她一激擡起头来想反驳，可是有无话可说，本来就是处男啊……&lt;br&gt;她嘻嘻一笑：要不要姐姐帮你破了？&lt;br&gt;以下内容需要回复才能看到&lt;br&gt;我现在已经六神无主了，幸亏脑袋里不是满满的一缸糨糊，知道她没有怪我的意思，在跟我开玩笑呢，就红着脸嘟囔着：才几岁啊，就做人家姐姐。&lt;br&gt;她眼眉一擡，很认真地说：比你经验丰富当然是姐姐了！我马上辞穷无语了。
她朝着我坏坏的一笑，斜过身子，嘴巴贴在我耳边说：要不，现在就给你破了吧？&lt;br&gt;这下整对轻微晃动的乳房完全展现在我眼前，雪白的肌肤，粉嫩的乳头，两团巨大的肉球袭击着我的眼球和神经，我感到我的弟弟猛然就硬了起来。再加上刚才她那就话，简直就是要人命啊。我都分不清这是福是祸，是梦里还是现实了。&lt;br&gt;她伸出手在我下面搭起的帐篷上摸了一把，我整个身子一颤，再也控制不住自己，一把把她揽在怀里，另一只手直接冲那丰满坚挺的大咪咪上抓去，嘴巴不住在她脸上，唇上，胸脯上游移。&lt;br&gt;她看我这么不得要领，轻轻推开我，跟我说：来，我教你，你照我说的做。先过来把我的背心脱了。我照办了，站在那里。她蹲在我面前，慢慢把我的短裤和内裤都褪了下来，我的弟弟已经都直挺挺硬邦邦的翘在那里了。&lt;br&gt;我弟弟显然比不了她男朋友那支，没有经过什么磨练，还是白白的红红的，大小也比她男朋友的差了一截，只有十三四厘米长。&lt;br&gt;她擡起头冲我坏笑，眼睛看着我，却伸出舌头转着圈舔我的鸡巴，我的弟弟第一次受这样的礼遇，颤抖了两下，流出两滴透明的粘液。&lt;br&gt;她见了，朝着我弟弟吹了口凉气，握住它往自己粉嫩得像小花一样的乳头上捅，那些粘液都沾在了乳头上面。她用小嘴亲了龟头一下就站了起来。&lt;br&gt;她推了我一把，让我坐在马桶盖上，握住另一只乳房在我脸上嘴巴上磨蹭，我本能的伸出舌头，她就把沾了我自己粘液的乳头塞进了我的嘴巴。&lt;br&gt;我把自己的粘液全都舔进自己嘴里，马上去吻她，粘液和我的口水又进了她那娇嫩的小嘴里。我们两根舌头纠缠着，在我们嘴里搅拌着。&lt;br&gt;我的手当然也没有闲着。一只揉捏她的大奶，另一只在她全身游移，最后顺着她平坦的小腹伸进牛仔短裤里，她竟然没有穿内裤，我的手穿过她茂密的森林找到了那个我从没有见识过的神秘洞穴。&lt;br&gt;小穴也已经湿湿的了，我两根手指慢慢抠索着前进。她开始哼哼了：嗯……嗯，好……就这样。她的手也不闲着，一只使劲抓住我的屁股，另一只隔着短裤引导我的那只手在她的桃花源探索。&lt;br&gt;我把她的口水我的口水吸了满满一嘴，然后用舌头卷着全都涂在了她脸上。她把我的手从她骚穴里抽出来，举到我鼻子底下问我：你闻闻，好闻吗？&lt;br&gt;我看了看我那湿嗒嗒的手说：真骚。然后就把它整个的塞进她嘴里。她也特别配合，贪婪的吸着舔着。那淫荡的眼神真能杀人于无形。&lt;br&gt;我急急忙忙解开她短裤的扣子，轻轻一放，短裤就滑到了脚跟。她的阴毛特别浓密，黑黑的一大片，不仅覆盖了整个阴部还延绵到屁眼，摸上去滑滑的，特别舒服。&lt;br&gt;她跷起脚一屁股坐在洗手台上，伸直了腿，因为她那短裤还套在脚脖子上，所以两腿之间没有多大缝，她指着那缝说：来，蹲这儿。&lt;br&gt;等我蹲到那里，她俩腿一夹，我整个脑袋正好埋在她大腿里面，我上面的嘴巴正对这她下面的嘴巴。&lt;br&gt;她使劲的夹紧了，特别得意，说：嘻嘻，你的嘴不只用来吃白饭，快吸啊，我那里面有神仙汤，美味着呢，使劲吸！&lt;br&gt;你的阴毛怎么这么长啊？都插我鼻孔里面去了。我一边抱怨一边卖力的舔着吸着她的小美穴。&lt;br&gt;她听了更乐了，笑得更开心了，腹部一鼓一鼓的，阴部也跟着收缩，不断的在我脸上摩擦。&lt;br&gt;不在这儿玩了，走，去你房间了大战三百回合，我得好好调教调教你。站起来，把我扛过去。&lt;br&gt;我看不见路。我使了吃奶的力气终于站了起来，她还快坐在我肩膀上，双手紧紧抱着我的后脑勺，可是我整个脸全埋在她大腿根了，什么都看不见。&lt;br&gt;嘿嘿，好玩，我第一次这么玩，我指挥你，往前走，右拐，不对不对，左拐，呵呵……&lt;br&gt;听见她这么高兴，我心里也跟吃了蜜糖似的。走着舌头也不停下，钻进蜜洞，一勺一勺的挖着蜜糖往嘴里填。经我这么一刺激，她笑声里还带了点淫荡的呻吟，下面生产的蜜糖更多了。&lt;br&gt;这个时候就我们两个人，要是还有人在现场，看到我们两个的样子肯定特别搞笑。&lt;br&gt;她怕掌握不好平衡掉下来，弯着身子，抓着我的头发，使劲抱着我的后脑勺。我整个脑袋被她夹着，什么都看不见，一点一点的往前挪，而我那根肉棒，还硬挺挺的翘着，随着我的脚步一晃一晃的。&lt;br&gt;到了我屋，我一把把她摔在床上，大口大口喘着粗气。她倒是特别高兴的样子，拍着我的小肚子说：以后要多锻炼身体啊，弟弟！&lt;br&gt;看到我那仍然高翘的肉棒，用拍了拍我那可怜的小肚子，一字一顿，模仿电影里女巫的声音的说：现在上课了，让我带你去那极乐的世界！边说边把我上身的体恤给脱了。&lt;br&gt;这样的女孩没法让人不爱。我心里想我肯定是上辈子积了德了，这辈子这么大福分遇到她。&lt;br&gt;她让我平躺在床上，两腿分开。她跪爬在我面前，屁股高高耸起，双手扶着我的肉棒，吸吞咂舔起来。&lt;br&gt;一会儿她擡起头，特得意地问：你看我的身段、姿态迷不迷人？&lt;br&gt;你那肉肉的屁股最迷人了。我色迷迷的回答。&lt;br&gt;那就让你近距离得接触一下它。说完她调转身子，屁股对着我，仍然高耸着。又把我粗胀的肉棒含在嘴里，口水不断流在肉棒上，她再吸回去舔回去，传出巴兹巴兹的声音。她也满足的哼哼着。&lt;br&gt;她那丰润饱满的大白屁股就摆在我的面前，阴户和屁眼也完全暴露。周围一圈茂密黑到发亮的阴毛环绕，像一条巨大的毛毛虫。&lt;br&gt;我忍不住伸手去摸刚才一度被我的手和嘴巴舌头占领的神秘的小穴，温热湿润的感觉让我心旌摇动。&lt;br&gt;我不断摸索着，我摸到一粒黄豆大小的硬块，我知道那一定是阴蒂。我只是轻轻的拨弄了一下，她就有点痉挛，肥大的屁股颤抖了一下。我继续摸索，四根手指同时伸进她的阴道抠弄，想找到传说中的G点。&lt;br&gt;她知道我的图谋，她也不客气了，在我马眼上狠狠舔吸了几口。我也一个哆嗦，肉棒挺了两挺，差点射出来，幸亏她及时住口。&lt;br&gt;她回过头来坏坏一笑，又拍了我拍我肚皮，说：哪能这么便宜就放过你啊？说这咂了咂嘴，你那鸡巴味道不错，我妹妹还没尝尝呢！&lt;br&gt;你自己尝尝，味道是不是不错？说着就来吻我的嘴，她这招狼吻可能是最得心应手的，我的舌头被摆弄得服服帖帖，也不知道是她的口水还是我的口水弄得我满脸满嘴都是，有的还顺着流到床单上了。&lt;br&gt;这时我弟弟的怒气也平复了。她拉起我来自己躺下说：也该轮到我躺着舒服舒服了。边说边翻看她那两片红红的肥鲍，来，插进来吧。&lt;br&gt;那粉色的嫩肉在周围浓密的黑毛中特别显眼，特别诱人，此时不上更待何时，见此情景，我提枪便上。&lt;br&gt;我握着自己发烫的肉棒，把红通通的龟头对准那美的流汁的桃花洞塞了进去，然后慢慢用力，将整根鸡巴一插到底。她双腿缠在我的腰上，一手揉捏着自己的乳</content></item></essay>