<essay><item><title>小色鬼，不嫌我老啊</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;今年，我们小组被公司评上了一个最进取业务奖。在一家酒店一起搞聚餐，大家都很尽兴，酒也喝的很多。干妈秀慧喝了很多红酒。我和她住在同一区，所以由我送她回家。&lt;br&gt;我看她挺累了，一路也没怎么说话，本来打算就送到楼下的，但她开了车门后，却站不起来。我扶着她上楼梯时，脑子里开始顿生歪念头，大好机会可不能放过。我轻轻的用手指触碰着她的乳房侧面，奶子蛮大，弹性也不错，但也不敢过分。&lt;br&gt;到了门口，她从包里找出钥匙，但怎么也插不准钥匙孔。我拿过钥匙，紮个马步，让她坐在我大腿上，一只手开门，另一只手勾着她，完全捂在她的大奶上了。&lt;br&gt;开好门后，我扶她到沙发上，她家里没人。我拧了条毛巾帮她擦脸，她好像没什么反应。她穿着长裙，裙角压在屁股下，露出了整个大腿。我慢慢的把手伸过去，轻轻的摸着大腿，慢慢往她蜜穴那里挖，隔着内裤轻摸她的阴户。&lt;br&gt;她忽然动了一下，嘴巴里忽然「哼」了一声。我吓了一跳，连忙站起来，问她：「你没事吧，没事的话，我先回家了。」&lt;br&gt;没想到她拉住我的手说：「不要回去，先陪我一会。」&lt;br&gt;我在她身边坐下，她一下子往我身上靠了过来。一只手有意无意的压在我鸡巴上，我有点受不住了。我想她肯定是给我暗示，我顺势抚摸着她的背，越摸越重，我就是想看看她的反应。她的手在我大腿上也摩梭起来，这时我完全放心了，一手直接开始捏她的奶子了。她开始呻吟起来，我打开她衣服钮扣，她往后倒下去，把整个胸都呈现在我面前。我继续揉搓着两个丰满的奶子，把胸罩往上撩了起来，一下子扑上去，用嘴使劲的吸着两个又黑又大的奶头，她开始不行了，「哼」的越来越大声。&lt;br&gt;我嘴上继续吸着，两只手把她的内裤脱下，她很配合，轻轻的擡起了屁股。我的手指开始在她的腹股沟来回的摩擦着，但就是不碰她蜜穴。她难过得不行，嘴巴里「啊啊」的叫着，一只手伸过来捉住我的手，往她的蜜穴上按下去。好多水啊，我用手指在她的洞里插着，偶尔摸几下她的小豆豆，她的反应好敏感，插洞时就「哼哼」着，一碰倒豆豆，就会「啊啊」的叫起来。我早趁机把自己的裤子也脱了，鸡巴翘的高高的，她手伸过来撸着我的鸡巴。&lt;br&gt;弄了一会，她开始叫着：「进来，进来，快进来。」我也就不客气了，把她腿放开一点，鸡巴狠狠的插了进去。好滑，她的水实在太多了，插起来毫不费力。我把身体往上顶了一些，这样每次抽插都能磨到她的豆豆。她大声的叫着：「啊！鸡巴好硬啊！舒服啊！爽啊！」才抽了没几下，她突然大叫：「哦，快，快，快，哦哦！再抽，插，插。」她整个身体都拱起来，嘴里「呀呀」的一声闷哼，整个人又都软下去了。&lt;br&gt;没想到那么快就让她爽了一次，真的很有成就感啊。我继续努力的耕耘着，她躺在那边不动，但仍能感觉到她在使劲的夹着我，蜜穴里一收一放着。她收紧时，我就会抽的很快，那种快感太强烈了。大概又抽了5分锺左右，她开始又「哼哼」的叫起来了，估计又开始觉得洩了，我把她的两个大腿并拢，鸡巴从大腿中插进去，在她蜜穴里快速摩擦着，她的屁股也用力的往上顶着，嘴巴又开始「呀呀」、「啊啊」的叫着，我知道她又要到了，所以也更卖力的抽着，我觉得我也快要爆发了，我在她耳边也开始叫起来：「哦，不行了，要出来了，啊啊。」她一听到我这么说，一下子也叫：「啊啊！丢，一起丢，啊，不要停，快！快！」我再也控制不住自己，在她的蜜穴里射了出来。&lt;br&gt;经过一轮大动作，酒是已经醒的差不多了。但我们还是不说话，彼此想着各自的心事。我有点担心，害怕万一她缠上我的话就麻烦了。对于像她这样的熟女我是梦寐以求的。今天总算如愿以偿了，和熟女做爱真是很爽。&lt;br&gt;不知不觉，小弟弟又开始有点反应。她忽然擡起头，在我鸡巴上拍了一下，笑着说：到底还是小夥子嘛，我要洗洗了，下面还在出水。我还以为她睡着了呢，原来她一直看着我的小弟弟。她站起来进了浴室，祇听到水哗哗的响着。&lt;br&gt;差不多该回家了吧，今天也没和家里打过招呼。她会留我嘛？我要留下嘛？？？？&lt;br&gt;她差不多洗好了，「你也过来洗洗吧。」&lt;br&gt;下面粘乎乎的，是要洗一下。我进了浴室，她用浴巾裹着，在吹头发，我从后面抱着她，从镜子里色色的看着她。「看什么看，小色鬼，不嫌我老啊？一不小心被你骗掉了。」&lt;br&gt;「切，明明是你骗我吧，你根本就没醉，以为我不知道啊。」她转过身掐我，「臭小子，吃了我豆腐，还要气我。」我一把紧紧的抱住她，轻轻一扯，浴巾掉了下去。四目对望，我说：「你真漂亮。」「瞎说，那么大年纪还漂亮什么啊。」&lt;br&gt;「你很有味道，很浓的女人味，我喜欢。」说着，我吻着她的额头，把她的脸慢慢擡起，我们热烈的激吻着，她的舌头好软，而且感觉她嘴巴里好烫，她很兴奋，搂着我的头颈，拼命的吸着，舌头互相用力的舔着，尽情的享受着。&lt;br&gt;不知吻了多久，舌头都觉得酸了。我们终于松开了，「好久没这样kiss了，上次和老公打kiss是什么时候都想不起来了，好像孩子懂事后，我老公就没亲过我，祇有在做的时候才会亲我几下。」&lt;br&gt;「呵呵，我也是啊，我老婆老让我亲她，但我真的没兴趣。」
「你们这些臭男人就是这样，在外面花天酒地，就不肯对老婆好一点。你还是先洗吧，你今天回家吗？」&lt;br&gt;「你舍得放我走吗？」&lt;br&gt;「臭家夥，又来这套。」&lt;br&gt;「哈哈！！不说了，不说了。」&lt;br&gt;她笑了起来，「怎么以前没觉得你嘴巴那么甜嘛，你睡觉要睡衣嘛？」&lt;br&gt;「不用，我在家里都是裸睡的。」&lt;br&gt;我钻进他的被窝，好暖和啊。我像小孩一样，靠在她的臂弯里，那种感觉很奇妙，就像回到了小时候。她就这样看着我，轻轻的捋着我的头发。&lt;br&gt;她还是光着身子，身上散发着淡淡的香气，我又开始想要了，我捏着她的乳房，用嘴吸她的奶头。她又开始哼起来。&lt;br&gt;哦！再重点，吸的大力点。对，就这样，嗯！&lt;br&gt;我把手放到她下面，她下面又完全湿透了，好多粘粘的水，我润滑了一下手指，在她的小豆豆上慢慢的磨着，她越哼越大声了。我嘴上更加用劲的吸，手指一下子加快了摩擦的频率，她「啊啊」的一声，一下子并拢大腿，屁股往上擡起，配合着我手指的抽插。&lt;br&gt;忽然，她一下子拉开我的手，「不要，我不想这样，我们慢慢来。」她坐了起来，一下子撩开被子，一手伸向我的鸡巴，我的小弟弟早就硬得的不得了。她轻轻的套弄着，我闭着眼静静享受。忽然下面一热，她一口含住了我的鸡巴，上下很快的含弄着，可以感觉她的舌头不停的在我龟头上转圈，她好棒，头上下套的那么快，竟然还能配合舌头，看来和她老公经常练习呢。&lt;br&gt;她一口一口含的越来越深，似乎每下都插到她喉咙里面。哇塞，好爽，我老婆从来不行的，我一插深，我老婆就会恶心，她没感觉？&lt;br&gt;哦！好爽，哦，你好厉害！&lt;br&gt;我忍不住呻吟起来，真的很爽，这种感觉我从来没有过。但我以前从来没口交射过，我老婆怎么弄，我都不会射，但今天怎么了，真的好爽，我要撑不住了。&lt;br&gt;哦！不行了，停一下，我要不行了，哦！&lt;br&gt;她根本没停的意思，反而更快的含弄我的鸡巴。哦！鸡巴头好烫，不行了，我控制不住了。一下子全力挺进到她的嘴巴里，射到了她的喉咙里，好爽，这种感觉决不亚于射在蜜穴里。&lt;br&gt;她还在继续的吸，而且吸的很用力，鸡巴已经软了，但被她用嘴拉的好长，尿道管里的精液也全被她吸的干干净净。哦，天哪，我好难受，哦，不行，我忍不住笑了起来，太难受了。&lt;br&gt;她擡起头，用纸巾擦了一下嘴巴，但没吐出什么，她全吞吃了。&lt;br&gt;她躺过来靠在我的肩膀上，笑着看着我，「爽吗？现在知道我的厉害了吧，稍微帮你弄弄，你就忍不住喽。」&lt;br&gt;「真的很爽，我以前从没这样好过，我爱死你了。你不怕我过会硬不起啊？」&lt;br&gt;「你也有嘴啊，硬不起就用嘴。」&lt;br&gt;「没问题，我现在就让你爽一下。」&lt;br&gt;其实，我蛮喜欢用嘴帮女人口交，祇要蜜穴干净，我喜欢那种近距离闻那股骚骚的味道。而且还可以仔细的观察蜜穴的样子，每个蜜穴都不一样，各有特色。&lt;br&gt;我爬到她大腿中间，分开她的大腿，房间里光线很好，我可以清楚的看清她蜜穴的样子。他的蜜穴比我想像当中清爽很多，颜色不是很深，毛也不多，祇有薄薄的一层。她蜜穴已经流了好多水，看上去油光滑亮的。&lt;br&gt;我用舌头舔着她的大阴唇，就在大腿内侧和大阴唇来回的舔弄。绕着蜜穴，慢慢的舔了一圈，她显然受不了刺激了，屁股左右摇摆着，就想把豆豆凑到我舌头上去，但我总是避开不碰。这样吊了她一会，我的舌头伸到蜜穴中间，挑开她的阴唇，她洞口的肉好嫩，粉红色的，我把舌头伸到最长，慢慢的往洞里塞。&lt;br&gt;她，「啊」的大叫一声，像是得到了极大的满足。&lt;br&gt;她的水很多，略微有点咸咸的，有一股淡淡的腥味。我开始越插越快，舌头卷起时，偶尔会碰到她的小豆豆。她受用的不行，嘴里也越喊越大声，估计到最后实在受不了了，就直接喊「舔我豆豆啊，好难过，快舔我豆豆，我蜜穴痒的不行了。」&lt;br&gt;我索性不插进去了，用嘴吸着她的小阴唇，轻轻的拉起，含在嘴里，再用舌头磨。慢慢的，我又开始舔她的大腿内侧，不碰她的蜜穴，她索性把手伸过来，用手指扣着自己的豆豆，不断的抖着它。原来女人是这样手淫的啊，虽然以前也猜到，但第一次真正的见到，她三个手指捂着她的小豆豆，快速的抖着手。&lt;br&gt;我抓住了她的手，不让她自己弄，嘴慢慢的放在了她阴毛上，慢慢的往下亲，一点点向小豆豆靠近，随着距离越来越近，她叫的声音越来越响，屁股也慢慢的擡起来。&lt;br&gt;但我故意跳过小豆豆，在小豆豆下面一点点的地方，舌头以最快的速度抖着，她屁股又拼命的往下沉，但小豆豆还是没能碰到我的舌头。&lt;br&gt;「臭家夥，不要这样啊，我要，快，我要啊。」她知道我在耍她了。&lt;br&gt;我嘴巴往上一擡，一下子含住了她的豆豆，用力的把豆豆往嘴巴里吸。&lt;br&gt;「啊！好爽好舒服。臭小子，弄的我好舒服啊。」&lt;br&gt;豆豆含在嘴巴里，我快速的用舌头扫着，「啵」，我一下子松开豆豆，直接用舌头用力的舔着。她的水已经流到屁眼了，我用手指轻轻的在她屁眼口磨着，轻轻的在屁眼口插着。嘴上也好不放松，继续快速的磨着她的豆豆。&lt;br&gt;「啊！」她忽然紧紧抓住我的手，屁股用力的向上顶着，不停的往上挺。我知道她要丢了，嘴巴再次把她的豆豆吸起来，我也夸张的哼着，用力的磨着，手指往她的屁眼里快速的抽插。&lt;br&gt;「啊！啊！啊！」她屁股越挺越慢，慢慢就没有了动作，我仔细的看着她的蜜穴，一股晶莹的骚水流了下来。&lt;br&gt;她闭着眼，脸色绯红，还在不停的喘息，大奶子一起一伏。她看上去真美，我爬到她身边，轻轻的含着她的乳头。我也已经很累了，就这样靠着她的肩膀，含着她的奶子睡觉，她轻轻的吻着我的额头。渐渐的，我们进入了梦乡。&lt;br&gt;</content></item></essay>