<essay><item><title>别再诱惑我了可以吗？</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我今年大三，因为家里的一些因素，我从原本熟悉的学校转到一个陌生的地方，也因为距离家里实在太远，便想在学校外租个房子，结果我开学前三天才来租，附近的学生住所早被轰抢一空&lt;br&gt;〈后来听学长姐说才知道，靠近学校一代平均价格稍微低个几百块，炙手可热啊！〉&lt;br&gt;因为之前有打工的关系，我身上有一笔还算可观的存款，想想也没关系，离开学还有三天。&lt;br&gt;结果就因为我的没关系，睡附近的旅馆就杀了我两千多块，饶是我不缺钱也肉痛了一番，想来那些该死的旅馆都专门宰我们这种菜鸟的吧！&lt;br&gt;「先生，您选的房间是比较高级的，收的费用当然就高囉！」服务生用一种看白癡的眼光看我。&lt;br&gt;「喔……这样啊！」我除了傻笑付钱还能怎样？都给人家住了。&lt;br&gt;为了不再被坑，我被逼到用神人级的办事效率马上在外面租到了房子。&lt;br&gt;那是一栋有１２楼高的公寓，每一层楼的房间都不同大小也不同价格。&lt;br&gt;房东是个快４０岁的中年人，看起来很稳重，不苟言笑的样子。&lt;br&gt;但是一番相处下来，我才知道，我应该狠狠赏我自己几巴掌，根本不是这么一回事！！！&lt;br&gt;「这是为了让附近的学生可以有更多样化的选择才这样盖的，灾谋？」房东一脸专业装逼的说。&lt;br&gt;房东带我把１２楼都逛过了一次，但事实证明，所谓的「更多样化的选择」似乎不太被看好……&lt;br&gt;这样一圈逛下来，１２层楼里居然硬是被房东搞出了５０几个房间，结果才总共租出去５个，如果算上我也才６个。&lt;br&gt;而且这里还有个规定，搭电梯上来后，电梯旁边摆了一个大鞋柜，因为房东的设计关系，除了电梯前外，其他地方都有舖地毯，上来后规定一定要脱掉鞋子。&lt;br&gt;「哇靠！不是吧！饭店也有地毯啊！都不用拖鞋欸！这什么鸟蛋规定啊！」我瞠目结舌。&lt;br&gt;「唉……现在懂设计人用心良苦的真的不多了。」房东一副深闺怨妇的脸看着我感叹着。&lt;br&gt;我：「……」。&lt;br&gt;后来我选在１２楼，整个１２楼总共有６个房间，５个单人房，一个双人房，其中２个单人房都有住人了，不用讲也知道双人房肯定比较贵，但房东说：「１２楼啊！地震来了摇最大最刺激，逃走机率也最低，所以我就算你单人房的价格就好，记得保持房间干净整洁就好。」&lt;br&gt;他一说完这句话，我就知道这里为什么这么少人住了。&lt;br&gt;「哪！这是顶楼钥匙，给你保管，因为这层只有你是男生。」房东把钥匙扔给我，摆了个无限装逼得姿势搭电梯下楼去了。&lt;br&gt;「只有我是男生？」我脑中开始幻想着美丽的公寓邂逅。&lt;br&gt;房间得格局算很简单，但不得不说，房东的规划真的很不错，双人床、书桌等等杂七杂八的东西一大堆，但给人的感觉依旧很空旷，再加上外面还有个阳台，晚上１２楼的夜景很舒服，而且这唯一的双人房在这层楼的最里边，更显得安静。&lt;br&gt;而我住了一个月后，才发现另外两间房间的女生虽然长得颇有姿色，但都有男朋友了，我偶尔出门都能听到他们在房间做爱的声音，因为我还是单身，只能听着那微微的喘息声幻想自己在跟她们做爱。&lt;br&gt;后来某一天，房东带了一个新房客来看房子，看来又一个倒楣蛋要听他满嘴跑火车了。&lt;br&gt;我打开门斜靠在门旁，抱着看戏的心态看看这房东又搞什么花样，这不看还好，一看我整个踫的老高，直接让我的头跟门上的横樑来个超亲密接触。&lt;br&gt;美女啊！百分之一万的美女！&lt;br&gt;水亮的无辜的大眼朝我这边看来，而后噗哧一笑，刹那间整个世界都亮了八度，她目测大概168公分左右，在女生中算是高个了，只是我的眼光很快又挪到她的胸前。&lt;br&gt;天哪！以前都白活了，今天算是真正见到什么叫波涛汹湧，一浪高过一浪啊！&lt;br&gt;她穿了一件平口的白色小礼服，下面配的是素面的褐色紧身七分裤，那件白色的小礼服把她的胸部衬托的超高，没有Ｅ罩杯也有大Ｄ啊！再加上那个小蛮腰还有翘臀，啧啧……我今晚肯定睡不着了。&lt;br&gt;「哦！小姐！这是我们１２楼唯一的双人房，可是被这位先生买走了，要不要……看一看１１楼的？」房东认真的说，还弯腰做了个请的手势。&lt;br&gt;她妈的！美女就有这种待遇，连口气都不见半分轻挑，想当初老子住进来的时候跟在旁边跟伺候皇帝的太监一样。&lt;br&gt;那美女歪头想了想，结果语出惊人：&lt;br&gt;「我想住这里欸！不然……你问问看那个先生要不要跟我一起住？」她虽然是小声的跟房东说，但我距离不远，还是听见了，房东傻眼，我也瞠目结舌。&lt;br&gt;「我帮你问问。」房东马上专业的说，而后快步把我拉到我的房间中。&lt;br&gt;「小鬼头！人家美女居然说要跟你一起住欸！你要不要考虑今晚买个大乐透或六合彩？保证中大奖啊！记得分我一半，你住一辈子我都不收你房租！」一离开美女视线后，房东就露出本性了。&lt;br&gt;「切！那是我长的帅好不好，又刚好卡位双人房成功，不过我看啊！还是我长的帅的成分来的高点！」面对这样的房东我也只好跟着厚颜无耻。&lt;br&gt;房东听完，很认真的一直盯着我。&lt;br&gt;「看什么啊！都说是帅哥了，喔～我知道了，帅哥不多见，看上瘾了是吧！」我继续厚颜无耻的乱扯。&lt;br&gt;「嗯！你小子还算不错，只不过……」房东露出深思熟虑的表情，「我这专业的眼光看了看，我年轻的时候比你帅十倍，至于现在，啧啧…我更有男人味啊！哈哈哈哈哈！」&lt;br&gt;「去死！」我直接把房东推出去，然后把门关上。&lt;br&gt;「怎么了啊？他看起来很不高兴欸……」美女一脸担忧的问房东。&lt;br&gt;「没事没事～～方便的话马上就可以搬进来了，这小子是看到美女太害羞了～」房东又在鬼扯。&lt;br&gt;「喔……」美女歪着头，看向我的房间门。&lt;br&gt;结果当天下午，那个美女真的大包小包的搬来了，我整个傻眼，非常彻底的。&lt;br&gt;那些「行李」跟小山似的，房东跟我变成最廉价的苦力，我们两个气喘吁吁搬了快８趟才搞定。&lt;br&gt;「根本折磨自己，我为什么叫她方便的话马上搬呢？」房东双手撑膝喘气。&lt;br&gt;「干！你答应她干嘛拉上我！」我靠在墙壁喘气，熟悉这个神经跟柱子一样大条的房东后，我口无遮拦。&lt;br&gt;「谢谢！等等请你们喝饮料。」宁宁看我们喘成这样，有些腼腆的说。&lt;br&gt;跟她聊了之后，她说同学都叫她宁宁，我才知道她是做网拍的，那些被搬进来的「小山」都是抢手的衣物鞋子等等。&lt;br&gt;是真的很抢手，因为搬进来的第一天堆了整个房间都是，结果一个礼拜之后只剩几包而已，果然美女代言的就是不一样，要是我去搞这个当麻豆，大概堆到我毕业都没卖出去一件吧！&lt;br&gt;第一天搬进来，基本上属于相敬如宾时期，双方都客气到不行，什么都是对方优先。&lt;br&gt;但是……重头戏来了！晚上洗澡跟睡觉，让我们很尴尬。&lt;br&gt;我根本还是处男一个，兴奋肯定是真的，光想想老二就硬到不行，反倒是她虽然脸都红到脖子了，但是也比我坦荡，洗澡倒是还好，毕竟她是弄网拍的，连性感内衣什么的都有，所以就算只穿内衣裤也不怕我看。&lt;br&gt;至于我，习惯在家随便套件上衣，基本上只穿四角裤。&lt;br&gt;「你先洗，我这边还有货要弄一下。」宁宁盯着她的apple笔电，头也不回的说。&lt;br&gt;「喔……」我盯着她的美丽背影看着，刹那间有些出神，当然除了身材曲线让我觉得有些口干舌燥外，最主要是她刚刚那句话让我觉得有点像老婆在跟老公说话。&lt;br&gt;她似乎觉得我有些发呆，遍回头看了看我说：「怎么了？」&lt;br&gt;「没事没事，我只是在想今晚要穿最帅的睡衣亮相登场一下。」我有点尴尬的乱扯。&lt;br&gt;她摀着嘴笑了一下，说：「睡衣哪有最帅的啊！你参加睡衣趴喔！」&lt;br&gt;我笑了笑，衣裤抓着就往厕所去了。&lt;br&gt;我有时候会在厕所打个手枪，而且像今天这种重头戏照理讲不发洩一下不行，尤其等等睡觉的时候……&lt;br&gt;可是我左右想了想，她的腿还被褐色紧身裤包着，屁股也是，胸部虽然爆挺！但也还是被小平口礼服遮住，连条沟我都没看到。&lt;br&gt;「唉……果然美女不是那么容易就看到的。」我轻叹口气，甩了甩头后，便专心洗澡了。&lt;br&gt;大概１５分钟后，我擦着正在滴水的头发走出来，「哈囉！换妳囉！」&lt;br&gt;「好～」她一样没回头，但声音有点甜，然后把电脑阖上后，也拎着早就准备好的衣裤走去浴室，我偷撇了一眼她手上的内衣裤，阿斯～～～居然那罩杯也太大了吧！还有那内裤跟本也太挑逗人。&lt;br&gt;到目前为止我们都很正常，没什么言语挑逗，也没什么身体触碰，至于心灵交流……这什么鬼？&lt;br&gt;我们的穿着都很正常，其实我平常都只穿四角裤，但第一天认识宁宁而已，我觉得就这样有点不尊重她，于是还是把棉裤拿起来穿，我走到阳台点了根菸冷静一下，以免等等翘着老二跟她讲话。&lt;br&gt;现在还是冬天，１２楼的阳台风根本没遮拦，我一边抖一边抽菸，这效果似乎不错，原本胀起来的老二一下子回复原状。&lt;br&gt;她大概也只洗２０分钟而已就搞定了，在女生中算是很快的，而且她还有看起来很难洗的大捲发。&lt;br&gt;她也擦着湿漉漉的头出来，只是这一出来，我原本消下去的老二又快速膨胀起来，把棉裤撑的老高。&lt;br&gt;「靠！这也…… 」她拿进去的衣服有上衣跟小短裤，可是她只穿内衣裤就出来了，这时候我看到她被胸罩衬托起来的高耸大奶，超白超大，一条深深的乳沟让我几乎忍不住扑过去舔一下，小蛮腰的曲线让我的老二肿的有点痛，至于内裤的部分，除了私密处有遮住外，其他地方都有点透明，我忍不住打开阳台走进房间。&lt;br&gt;她愣愣的看了我一下，又把视线移到我被老二撑起来的棉裤上。&lt;br&gt;「啊！」她轻呼一声，然后抓着刚刚带进浴室却没穿的衣裤，又嗖的一声跑进浴室去。&lt;br&gt;大概２０秒后她红着脸走出来，说：「对不起……我平常自己住，一时忘记了，那个……」说着说着，她居然又把视线移到我勃起的老二上。&lt;br&gt;「没关系没关系，我不介意，反正在家嘛！轻松最重要。」我摆了摆手故作轻松，然后坐在床上，在这样被她用眼睛盯着「挑逗」，我怕我真的马上就要化身成野兽冲到阳台「啸月」了。&lt;br&gt;「嗯……那，你也随便！」她红着脸，有些犹豫的说。&lt;br&gt;「真的？我平常都只套上衣跟四角裤而已欸！」我带着揶揄的口气。&lt;br&gt;「男生不是都这样？」她疑惑的说。&lt;br&gt;「……」我瞬间无言，还以为她会更尴尬咧！&lt;br&gt;很快时间就到了１点多了，她带着些许倦意爬到床上，我原本躺在床上转电视，见她钻进来我也有点傻眼，我转头盯着她看，发现她也微红着脸看我。&lt;br&gt;我笑了笑，然后把电视关掉，开始跟她聊。&lt;br&gt;「妳不会跟我读同一间学校吧？」我说。&lt;br&gt;「是啊！我是大一新生，你呢？」&lt;br&gt;「……我大三了，转学来的，跟妳一样，都属于菜鸟。」&lt;br&gt;「你才是菜鸟咧！附近一带我比你熟悉好不好～」&lt;br&gt;「阿捏呐！还自豪了起来咧！」&lt;br&gt;「嘻嘻…当然啊！我虽然也不是本地人，但我已经来住了一小段时间，哪间小吃好吃啊，附近有哪些便利商店啊什么的都知道了。」她挥动小拳骄傲的说。&lt;br&gt;聊着聊着，我还是忍不住移动我的目光，她虽然把衣裤都穿上了，但是我坐着她躺着，俯视下去她的胸部一样挺拔，而且还是能从她的细肩带睡衣看到她白皙的大奶。&lt;br&gt;我有些口干舌燥的盯着她的奶，这样若隐若现的对男人的杀伤大真的很大，然后，我的棉裤又被撑的老高了。&lt;br&gt;「欸！你现在做什么工作啊？」她没发现我在偷窥她，继续跟我聊。&lt;br&gt;「现在没工作啊！才刚搬过来欸！」我一边回答她一边调整一个可以看得更清楚的姿势。&lt;br&gt;「是喔…这样你有办法付房租喔？吃饭怎么办？」她忽然抬头看我。&lt;br&gt;「喔…那个啊…还有点存款啦…」我干笑，马上把目光移开，但还是被她发现了。&lt;br&gt;「色狼..」她啐了一口，红着脸把胸部遮住。&lt;br&gt;－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－&lt;br&gt;</content></item></essay>