<essay><item><title>好朋友上了床之后，变成可以上床的好朋友(13)</title><author>床上伴侣</author><content>上天可怜我守身二十馀年所给我的补偿吗？&lt;br&gt;『唉～还是得不到教训吗？』白衣服的那个老头一边摇头一边漫步踱开。&lt;br&gt;『靠！弃我而去的死老头，你少烦我』&lt;br&gt;『嘿嘿，是啦！这样就对了主人，只要你‧‧‧‧』&lt;br&gt;嗯？天亮了，原来是作梦。前一晚的事又回到我的脑袋中回味。&lt;br&gt;4P？嘿嘿‧‧‧我还真是个‧‧‧‧‧男人啊！哇哈哈哈‧‧‧&lt;br&gt;『受不了，哪有人这么不受教，学不乖‧‧‧』不用问，铁定是那个老学究的话。&lt;br&gt;出得房门，才发现家中只剩我一人，宜静留条子说回家两天，这几天要我吃自己。杨英跟那个Jack则是不见人影，也没留话。&lt;br&gt;吃自己就吃自己吧，反正底迪这两三天是不可能上工了。&lt;br&gt;Jack，杨英怪怪的学姊，怎么会取Jack这个男生名字，想想杨英对宜静的行为，再来看看Jack跟杨英的关系，大概谁都可以判断出来，她们两个的关系吧。&lt;br&gt;我回想那次出差，杨英脱口而出问我怎么不是Jack，第二天在研讨会就看到她学姊，想当然当时她们就在一起了。&lt;br&gt;没错，杨英一定是同性恋，而那个Jack则是她的情人。&lt;br&gt;可是，那我呢？她又跟我上床，而且不止一次，那她还是该算双性恋吧！这么说来，我也算是她的情人喽！&lt;br&gt;如此说来，我跟Jack算情敌喽！！&lt;br&gt;天啊！难怪我会觉得Jack对我总是有着一股杀气。想通这些事，那事情就明朗了。&lt;br&gt;但是，又想到宜静，杨英又去挑逗宜静，宜静跟我算是还没有承诺的情侣吧，那杨英去挑逗宜静，是要追她喽？那么说来我跟宜静不就是情敌了？还是说宜静是我跟杨英的第三者？&lt;br&gt;Jack看到那天杨英亲我的底迪，我想她一定知道我跟杨英关系不单纯，因此才有敌意，那杨英知不知道我跟宜静呢？那天的状况，漏洞实在很多，以杨英的脑袋，恐怕已经心知肚明，祇是没有点破而已，但是她如果知道了，为何还会跟我玩那一套香豔刺激的游戏呢？&lt;br&gt;另外，宜静又知道多少？宜静最后那句要我擦药，是看到我那边的血迹吧？那么她都没问为什么流血，是已经知道了吗？事实上她也早就知道她生日那天，我跟杨英在客厅上演的好戏，那她为何还会跟我发生关系？&lt;br&gt;原本以为想清楚了，可是继续想下去，这关系还真是复杂。&lt;br&gt;算了，不想了。头快爆了。&lt;br&gt;Jack这次是来南部参加另一个研讨会，知道杨英住这边，因此来住这里。我想，既然Jack对我有敌意，那么我就避着她吧，因此我都是早早出门晚晚回，回家后房门关好一点，记得上锁，希望不要在这边又发生另一个王水事件。虽然她不是学化工的，但是王水这东西，高中化学就教过了，难保她记不记得，还是小心一点的好。&lt;br&gt;不过，这几天晚回家，却发现了有点不对头的地方，这两天，巷子口总是有几个看起来就不是好东西的人在那边。一天两天算巧合吧，但是每天都有，就有点奇怪了。&lt;br&gt;宜静回家了好几天，根本不是她说的两天而已，我怕她晚上回来遇到了发生危险，因此打了个电话去跟她说说，没想到她居然说暂时不会下来南部了！&lt;br&gt;这消息让我一时之间不知道该如何是好，想问她，却又不知该如何问，从何问起。不问她，却又心中一片迷雾，搞不清楚她的意思。&lt;br&gt;不过，这或许该说我也不知道我自己到底在想什么。我如果喜欢杨英，要追杨英，那么我就不应该跟宜静又发生关系。或者，我也是喜欢着宜静吧，但是，我偏偏当着宜静的面，上演过两次的活春宫。我到底是喜欢谁？或者两个都喜欢吧。&lt;br&gt;回想跟她们发生关系以来，我几乎都是被动的被她们牵着鼻子走。这只验证了一句老话：『男追女隔层山，女追男隔层纱』&lt;br&gt;难道我就这么没用吗？看来，我不仅不知道别人想什么，连自己在想什么也都不清不楚了。&lt;br&gt;事情的变化，是在那天Jack约我去吃下午茶，只有我跟她。&lt;br&gt;我发誓！我已经尽我最大的努力避开Jack了！但是，那天中午还是被她堵到了，就在我们系馆的门口。&lt;br&gt;在那种情况下会那么『碰巧』遇到她？那真是鬼话了，比中乐透头奖还不可能。不必多说也知道，她一定是在那边等我很久了。&lt;br&gt;她见到我，没多说啥，只递给我一张名片，背面写着『非限定茶坊，12:30。』&lt;br&gt;「喂，雄哥」是志明「艳遇喔！」这家伙，每次我有事他都在场，真不知道他是哪来的神奇第六感，哪有这么巧的。&lt;br&gt;「艳你个头啦！」我说「她是拉子啦！」&lt;br&gt;「拉子！」志明怪声的说「天啊！我太佩服你了雄哥！你的魅力连拉子都不放过啊！我对你的景仰‧‧‧‧」&lt;br&gt;「仰你的乌龟王八啦，仰，痒的话？用老二去擦墙壁啦！」我可不客气的用最毒的话来堵住他进一步的胡说。&lt;br&gt;「嘿嘿，雄哥，火气很大喔」志明讪讪的说，但是眼神不对‧‧‧&lt;br&gt;「我帮你消火！」志明说。&lt;br&gt;「啊～～」我惨叫「你这个死人妖！贱货！你有胆不要跑！靠！唸研究所了还这么贱！给我回来！」&lt;br&gt;这个死志明，居然敢对我用小学生在玩的下三滥的招：『猴子偷桃』，对我的命根子施以龙爪功。&lt;br&gt;追当然追不到了，不过我也没时间追了，因为12:30就快到了，去不去赴约呢？正所谓『宴无好宴』，这摆明了是个『鸿门宴』嘛，但是我似乎又不得不去，更何况，我可是个男人啊！怎么可以比女人还没胆哩！她都敢约我了，谁怕谁啊！&lt;br&gt;『非限定』是家比萨茶坊，我偶而会去那边，吃比萨看漫画周刊，它从前还卖台南独一无二的薄脆饼皮的比萨，算是我很喜欢去的一家店了。那边一向客人都不多，一个个独立区隔开的座位，倒是很适合谈事情。&lt;br&gt;一进门，就可以看到Jack坐在角落的位置上，用吸管漫无目的的搅动着饮料，桌上放着一本杂志，不过不论好不好看，它是一点都没有吸引她的注意。&lt;br&gt;躲了她几天了，也没有好好看过她，现在这么一看，还真是个美女哩！深深的五官轮廓，白皙的皮肤，修长的身材，基本上光这些已经可以去当模特儿了。再看看她的装扮，简单的套装，白色上衣，粉紫色短群配上同色的短外套，这一点倒是不像学生，像个上班族。&lt;br&gt;再近一点看，哇哩勒！差点喷鼻血，她里面穿着件大红色的半罩内衣，透过那薄薄的白外衣在向我勾引着。跪坐在榻榻米上，短裙褪得老高的，一双美丽的长腿，穿着白色的玻璃丝袜，更是我目光久久无法移开的焦点。&lt;br&gt;最要命的是，我几乎几乎可以看到大腿的尽头了！不！也许已经看到了！只是灯光昏暗，那边一片漆黑，无法确定是看到了她穿黑色内裤还是‧‧‧咕咚，容我先吞一下口水。&lt;br&gt;「你来啦！」她冷冷的说。&lt;br&gt;「嗯」我也简单回答。&lt;br&gt;「吃什么？」她问。&lt;br&gt;「比‧‧‧简餐吧！」差点说出要吃比萨，还好猛然发现，在这种气氛下，点比萨一起吃实在是很不搭嘎。&lt;br&gt;「这边不是比萨比较好吃吗？」她问。&lt;br&gt;「嗯，是啊！」怪了，她倒是很内行。&lt;br&gt;「哪你怎么不点？」她问道，随即又说「啊～你不用顾忌我吧！就点比萨吧。」&lt;br&gt;她招来服务生，迳自点了两客小号比萨。&lt;br&gt;「你看这样不就好了，我不会跟你抢的。」她似乎可以看穿我的想法。&lt;br&gt;「你‧‧‧好拘谨喔。」她笑笑的说。&lt;br&gt;「嗯，还好吧。」看来她似乎不如我想像中的那样充满敌意。&lt;br&gt;「你怕我？」她笑笑的，但是一脸挑倖的说「你躲我好几天了，还不够吗？」&lt;br&gt;我耸耸肩无言以对，既然她都知道我躲她了，那接下来当然看她表演了。&lt;br&gt;「嘿，你很贼喔」她说「这样还不吭气，就是要等我先开口喔？」&lt;br&gt;「呵，我该说什么呢？是妳约我的啊。」武侠小说里有说过：『敌不动我不动。』我可不是白看的，该记得的我还是记得。&lt;br&gt;「哼，真不像个男人！」她居然如此说「真不知道杨英为什么会喜欢妳。」&lt;br&gt;开始说到重点了。&lt;br&gt;「是吗？」我继续等着她掀开底牌。&lt;br&gt;「少来这套，杨英喜不喜欢你你会不知道？！装傻也有限度吧。」&lt;br&gt;「我是知道，但是这跟你约我有什么关系？」我继续装傻。&lt;br&gt;「哼哼，自以为是的家伙，真不像个男人，我就直说了」&lt;br&gt;「因为我是杨英的情人！」她抬头睁大眼睛盯着我说。&lt;br&gt;「情人？是吗？」我冷冷的说。&lt;br&gt;「你少装傻，从你的镇静已经洩漏出你早就知道我跟她的关系了。」&lt;br&gt;「我是猜到了。那妳想怎样。」我真正想说的是『那又怎样呢？』&lt;br&gt;「你！」她认真的说「好！我要你离开她。」&lt;br&gt;还真是简单明了，单刀直入，可是我哪有那么容易就吓到了。&lt;br&gt;「好！」我说「那现在换我说」&lt;br&gt;我顿一下才说「我要你离开她！」&lt;br&gt;「你！」她有点讶异我直率的回答。&lt;br&gt;「我想妳是没有意见的吧！」我又说。正所谓：『漫天喊价，着地还钱』我根本也是随口乱说，反正这样的谈是不会有啥意义的。&lt;br&gt;「你怎么这么无赖。」她说。&lt;br&gt;「哪里，我跟您学的。」以子之矛攻子之盾，兵来将挡水来土淹，谁怕谁啊。&lt;br&gt;她气势受阻，颓然的往后靠在墙上，良久无言。&lt;br&gt;不过，她看起来并不是挺生气的，这一点倒是很出乎我的意料之外，我还以为会上演个泼妇骂街之类的戏码哩。这中间也许还有些古怪。&lt;br&gt;服务生先送来我的饮料，我默默的喝了两口。&lt;br&gt;「你跟她上过床了吧！」她若无其事的问。&lt;br&gt;「咳！咳！」我可是当场呛到，哪有女人会这样直接问这种问题的。&lt;br&gt;她倒是一脸得意样，似乎把我弄得这么窘是件很愉快的事，大概是觉得重新佔了上风的关系吧。&lt;br&gt;「咳！呵呵．．咳．．妳希望我回答什么？」我说。&lt;br&gt;「老实回答！」&lt;br&gt;「没有！」我爽快的说。&lt;br&gt;「说谎！」她说。&lt;br&gt;「是啊！」我面不改色「妳明明都已经知道答案了还问我。」&lt;br&gt;「你！」&lt;br&gt;「我怎样？我也只是要你也老实一点，不用拐弯拐弯抹角明知故问了。」&lt;br&gt;「你．．．很．．．怪。」&lt;br&gt;「怪？某方面跟妳比还好吧。」我不客气的说。&lt;br&gt;「你！」她气鼓鼓的，显然这句话刺到她的痛处了。&lt;br&gt;「我只是如妳所愿的很老实。」我说&lt;br&gt;「对不起！我错了！我不该说那样的话，我道歉。」我很快的又接着说。&lt;br&gt;「你．．．．」她大概不知道如何对付我这种无赖招吧。&lt;br&gt;「唉～～」她叹气。&lt;br&gt;「你很不一样．．．．」她又说。&lt;br&gt;「不一样？还好吧，我可不是怪人啊。」&lt;br&gt;「我的意思是说，你跟她以前所接触到的男人都不一样。」&lt;br&gt;「以前接触到的男人？」『她是啥意思？』我想。&lt;br&gt;「哼，紧张了喔」她一副嘲弄的表情「不是你想的那样啦。」&lt;br&gt;「你对她了解多少？」她接着开口问。&lt;br&gt;「不多。」这绝对是真的。&lt;br&gt;「你知道吗。你不离开她，你会有生命的危险。」&lt;br&gt;「喔？妳有准备王水吗？」我开玩笑的说。&lt;br&gt;「王水？哼，还会说笑，你要是知道她的身份，你恐怕就笑不出来了。」&lt;br&gt;「喔？她的身份有啥可怕的？她是虎姑婆？巫婆？还是外星人？」&lt;br&gt;「哼，当然不是，她是公主。」&lt;br&gt;「嘿！公主！妳别逗了好不好，都什么时代了还公主勒，妳怎么不干脆说她是皇后勒。」我嗤之以鼻。&lt;br&gt;「没错，现在的她你的确也可以说她是皇后。」&lt;br&gt;「喂喂喂，妳吃错药了喔，愈说愈离谱了。」&lt;br&gt;「我没夸张」她顿一顿说道「她是黑帮公主！也是黑帮皇后！」&lt;br&gt;「啊？妳别胡说了好不好，黑帮什么的还好，只是她怎么会是公主又是皇后的，乱了谱吧！」我有点怀疑她的精神状况。&lt;br&gt;「我没有说错，她以前是黑帮老大的独生女，现在是黑帮老大的女人，你说她是不是公主，又是不是皇后？」&lt;br&gt;「啊？！妳是说真的吗？」这个答案倒真的有点吓人。&lt;br&gt;「我没必要骗妳，你难道都没发现你已经身在危险之中了吗？」&lt;br&gt;「啊？」我楞了一下「你是说‧‧‧」&lt;br&gt;「你有注意到了吧，最近你家附近是不是出现一些以前没看过的怪怪的人。」&lt;br&gt;「嗯。」我不得不承认，我甚至还打电话要宜静回来时小心一点，没想到，这些人是针对我而来。&lt;br&gt;「你不用担心太早」她说「他们不是针对你而来，但是如果让他们知道你跟杨英的事，那后果你自己想吧。」&lt;br&gt;原来杨英竟然有如此的背景，难怪她花钱如流水也不皱一下眉头，个性又是那么的大而化之，原来她是个从小被人捧在手里，一切事情都会有人出头，绝对没人敢惹她的黑帮大小姐。&lt;br&gt;「我会有危险，那妳呢？你不危险？」我发现她的说辞似乎有着天大的漏洞。&lt;br&gt;「我？哼哼‧‧‧，你说，一个黑帮老大是怕戴绿帽子呢？还是怕他老婆的跟『闺中密友』、『手帕交』的来往多一点？</content></item></essay>