<essay><item><title>都是走光惹的祸(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;那天佳萱有一门必修的课程要去学校的图书馆和同组的同学作小组讨论，在分配完工
作之后，阿凯与佳萱是要一起蒐集资料的小组，于是就继续留在图书馆地下二楼那边继续
讨论。说起佳萱的确是个身材高挑甜美性感的美少女大学生，大大圆圆会放电的眼睛加上
雪白又修长的美腿，每次只要她穿起短裤或短裙总是惹得地上一堆口水。若真的要挑剔的
话大概就是那跟丰满扯不上关系的胸围了。&lt;br&gt;佳萱的乳房只有Ａ罩杯，小小的却很可爱，而且充满着年轻肌肤的弹性，加上雪白乳
丘上那花生米大的咖啡色乳头，看起来有种幼齿却又淫靡的奇异性感。可是这多少让佳萱
有些许的自卑。因此挑选内衣的时候总是故意挑大上一个CUP的罩杯，至少这样穿着衣服
的时候还可以在视觉上虚荣一下。然而又爱穿低胸或是大Ｖ领衣服的她却常常走光了而不
自知。&lt;br&gt;例如现在，阿凯和她肩并着肩，佳萱并不知道因为她身体前倾靠着桌子，而她的领口
以及白色蕾丝胸罩已经和她的纤细身材完全的分离，美少女令人遐思的娇小鸽乳以及乳尖
上的性感蓓蕾已经完全映入阿凯的眼里，甚至是乳头上的皱折以及乳晕上细微的汗毛，白
里透红的肌肤都被看得清清楚楚。阿凯就这么不动身色的视奸着佳萱的乳房一整各晚上，
当然下体也充血了一晚上。脑子里一直在冲动与理智当中挣扎，深怕一不小心就说出了「
佳萱我好想吸你奶头」这样粗鄙又真实的话来。&lt;br&gt;「阿凯你发什么呆，我刚讲得你有听见吗？回魂喔！」佳萱对着恍神中的阿凯说着边
在他面前做了John Cena的You can’t see me招牌动作。
「喔！有阿！你的意见不错阿！就照你说得！」阿凯讪讪的回答。
「我是问你我这件衣服有这么好看吗？看你一直盯着我衣服看，还什么我意见不错。」
佳萱边作势要拍打阿凯的额头说着。
「不是啦！我是在看你的乳头！」刚讲完阿凯就发现完了，讲错话了。&lt;br&gt;这时佳萱瞪大了眼睛一脸错愕，马上低头看自己的胸部，果然衣领大开，而罩杯也没有
好好的罩着乳房，反而让她的花生米大的乳头大方的见客。&lt;br&gt;「要死了！你这各大变态。我不要活了！」佳萱涨红着脸说，跺着脚生气着，可是也不
知道该怎么办，毕竟都被看光了。
「佳萱对不起啦！我不是故意要看得，只是真的太漂亮太性感了，我才没办法移开我的
眼睛。对不起啦！佳萱。」&lt;br&gt;阿凯一直哈着腰非常低姿态的道着歉。他的确也不是故意的，被这样的美少女当成大变
态来看待，实在很糟糕，怪只怪佳萱这样的大神经美少女，自己走光了都不知道，能怪阿凯
吗？佳萱听着阿凯不断的道歉又不停的说都是她的胸部太性感太漂亮所以才没办法移开视线
，那傻头傻脑的模样也让佳萱有点心软了，在加上原本对于自己的小胸部有点自卑，可是阿
凯却把她的小奶子说得那样的性感，那样的诱人，让佳萱心里也有点美不胜收的开心。&lt;br&gt;「好啦好啦！原谅了你这个大色狼！」&lt;br&gt;佳萱说完又继续保持着方才的姿势，也没有把衣领拉好，基本上就是授予阿凯继续窥伺
美景的权限，继续让阿凯欣赏她的雪白乳房以及那性感可口的紫葡萄。&lt;br&gt;「哎唷！好害羞唷！明明知道了他在看我的胸部，可是我却没阻止他，但他又说我的小
胸部很漂亮，很性感，既然这么识货就让他多看一下子好了。」&lt;br&gt;佳萱心里想着，所以就装作不知道的继续翻着资料，却不在和阿凯讨论，因为她知道，
阿凯正在专心审美着。而佳萱却不断的交叉着换腿，因为知道阿凯在窥伺之后，她的私处开
始有种莫名的轻微酥麻，彷彿阿凯正用双眼温柔的爱抚着佳萱的乳头，所以佳萱好不断的换
着腿交叉，借着这样的动作稍稍的慰借下体的酥麻感觉，但是，短裙里的蓝白色横纹内裤底
部，更加快速度的被佳萱下体分泌出来的浓稠汁液渲染开来。&lt;br&gt;「佳萱，你…的乳头是不是很敏感呢？」两人沉默了一下子之后，阿凯不知道哪来的勇
气竟然这么不要脸的问佳萱这样低级的问题。
「你怎么知道？」没想到佳萱也没有生气，只是更加害羞的低下头。
「因为，我看你的乳头整各挺起来了，所以觉得你应该是乳头很敏感的女孩子。」&lt;br&gt;佳萱听了之后一整各很害羞，只是轻轻的点点头，因为阿凯说得是真的。&lt;br&gt;「佳萱，我…我想摸你的胸部，可以吗？」阿德说完也不等佳萱回答就作势要把手伸进
佳萱的衣领内，佳萱急忙拉着阿凯的手。
「阿凯不要这样…不要在这里。我们去隔壁的教学大楼。」佳萱红着脸，用蚊子大小的
音量回答着。&lt;br&gt;阿凯听见佳萱这样命令，自然快手快脚的收拾好桌上的资料，然后大着胆子牵起佳萱的
手，像是急着洞房的新郎官牵着新娘似的往旁边一栋教学大楼走去。&lt;br&gt;两人来到大楼面向校外的楼梯间，这里晚上很凉爽，而且可以看着远方高速工路的夜景
，整各美不盛收。
「这里好美唷！」佳萱背靠着阿凯的怀抱这样说着。
「在美也没有你一半美呀！佳萱才是最美得景致。」阿凯不知发了什么神经说了这样恶
心的话，却惹得佳萱一阵芳心大悦。
「不信吗？你看。」阿凯说着便动手拉开佳萱环抱着胸部的双手，然后拉开佳萱的衣领
让整各胸前美景呈现在阿凯的面前。
「这一作玲珑小山丘比起眼前的夜景还要美上好几百倍呢！」
「你很色耶你！」佳萱不依的说着，却没阻止阿凯，让他继续一饱眼福。
「佳萱，我想要…」&lt;br&gt;阿凯低着头在佳萱耳边厮磨着，佳萱也转过头来闭起双眼，准备让阿凯放肆的玩赏着。
阿凯看着佳萱鲜嫩欲滴的双唇忍耐了很久的冲动再也无法控制，低下头沾取苹果一般美丽的
红唇，四片嘴唇谁也不让的翻搅着，舌头捲动着舌头，两个人的呼吸慢慢的转为急促。&lt;br&gt;这时候阿凯将佳萱的衣服以及内衣的肩带沿着肩膀拉了下来，佳萱动人的胸部再无遮拦
，大剌剌的暴露在空气当中，微微隆起的胸型曲线是那样的漂亮，鲜嫩鸽乳尖端的紫葡萄夸
张的肿胀着，似乎急着等人摘取。阿凯温柔有技巧的用两手中指轻轻画过佳萱的乳头，或是
轻轻的绕着乳头的根部画圆，然后在用指尖突然快速的挑拨着，佳萱充满弹性的乳头在阿凯
的指尖拨弄下让佳萱唱出令人遐思的歌声。&lt;br&gt;这时佳萱已经无暇与阿凯热吻，她的呼吸变得非常急促，阿凯对着她乳房的爱抚已经让
她全身发软，要不是阿凯怀抱着，佳萱早已站不住了。佳萱感到全身发烫，阿凯轻柔的抚摸
乳尖让她感到似有若无的酥麻，而突如其来的挑拨让她彷彿被电流窜过，脑袋一片空白，口
里不自主的呻吟娇喘着。&lt;br&gt;「凯…啊…嗯…哼…人家会…呜嗯…很受不了啦…」佳萱艰难的说着。
「怎么受不了呢？」
「就…嗯啊…不要…啊…会很爽啦～～」
「这样才好呀！我就是要让我的佳萱宝贝很爽很快乐呀！」&lt;br&gt;阿凯一边说着仍旧不停的爱抚着佳萱的双乳。时而用双掌覆盖着佳萱的小奶子，时而用
手指将佳萱的乳尖拉的更长，不然就是左右的扭着佳萱的乳头。佳萱的乳头已经肿胀的彷彿
要出水一般，看起来却更加鲜嫩可口。阿凯这时低着身子，张嘴便将佳萱的左乳连着乳头含
进嘴里，舌头更是用力的在乳尖上挑拨着。佳萱哪里受得了差点跪了下来。阿凯便扶着佳萱
的腰，右手玩弄着佳萱右边的乳房，嘴里吸吮着左乳肿胀甜美的蓓蕾，吃完一边换另一边，
阿凯忙碌的在佳萱胸前放肆着。&lt;br&gt;然后阿凯的左手也悄悄的往下移动，伸进佳萱性感的又春光无限的裙底，蓝白横纹少女
内裤包复着佳萱水蜜桃似的臀肉，阿凯的大手在两片屁股上不留情的揉捏着，忽地一扯，这
条保护着少女芬芳私处的内裤已经被阿凯拉到膝盖上，而内裤底部的布料还牵引着一丝水滴
，这一丝水线的上游是佳萱芳草萋萋的少女私处，那里已经是水淹蜜贝，而粉内鲍鱼正吐着
鲜汤等着男人品嚐。&lt;br&gt;阿凯伸手一探，手指一触摸到那裂缝就已经被沾的湿淋淋，这时阿凯抽离了手指将手放
到佳萱的脸前兴师问作。&lt;br&gt;「萱你看你，把我的手弄脏了，要怎么惩罚。」阿凯故作凶狠的说。
「我哪有…不然我帮你舔干净好不好？不要惩罚我嘛！」&lt;br&gt;佳萱这时已经双眼迷蒙，也想不到要不是阿凯惹得她汁液横流，她哪曾这样放荡。接着
边张开檀嘴将阿凯手指上的少女蜜液吸吮干净。阿凯满意的看着佳萱，一阵心动又吻上了她
的双唇，佳萱嘴里传来一股酸酸甜甜少女汁液的味道。接着阿凯拉开佳萱的腿，让她一脚跨
上扶梯，整各私处大大地张开来，而那粉红裂缝也被张开的腿牵动，洞口又更加的张开，一
股浓稠的淫靡津液就要低落。阿凯急忙张开嘴巴，深怕漏喝眼前这甜心宝贝身体所分泌出来
的水汁。&lt;br&gt;一阵希希苏苏，阿凯贪心的在佳萱私处舔吮着。一下子用舌尖括开那蜜贝，一下子用双
唇夹弄着佳萱的阴唇，用是沿着私处会阴的裂缝起点一路舔到顶上那敏感豆荚。佳萱的阴毛
上沾的已经不知道是自己的淫水还是阿凯的口水了。然后阿凯将外套铺在地板上，让佳萱躺
上去，佳萱刚躺好，阿凯突然就拉开佳萱的大腿，接着将佳萱的屁股抬起到自己的胸前，佳
萱的花谷幽径毫不遮掩的暴露在阿凯脸前，阿凯扶着佳萱的臀部，然后用力的闻着佳萱私处
的芬芳，少女的幽香带着一股原始的肉味，阿凯无法自拔的将脸贴上佳萱的下体，在那儿放
肆的舔着咬着，双手夹着佳萱的臀部后，更不忘伸长了手去捏弄佳萱的奶头。&lt;br&gt;佳萱简直快疯了，一边控制着自己怕呻吟的太大声，一边又无法自拔的接受身体传来的
快感。乳尖从一开始的酥麻变成了电流似的刺痛，却让佳萱更加的舒服，她现在需要被用力
的糟蹋，她的身体并不想被怜惜，她想要的是粗暴又原始的快感。&lt;br&gt;「阿凯…哼嗯…干我…赶快干我…嗯…我好想被你干…」佳萱语无伦次的说着与她甜美
气质不一的话语。&lt;br&gt;阿凯其实也忍不住，快速的拉下自己的裤子，怒张得肉棒已经抵住了关卡。阿凯扶着自
己的阳具，抵着佳萱一塌糊涂的穴肉，尽管佳萱的淫水已经留到了屁股，甚至滴到阿凯的外
套上，阿凯还是深怕窄小的阴道受不了突如其来的突刺，因此慢慢的用龟头刮着两片唇肉，
唇上的汁液都沾满了阿凯的龟头后，再挺枪慢慢的突刺。缓缓的前进后退，怕自己不小心弄
痛了眼前的美丽少女。&lt;br&gt;阿凯感受着佳萱阴道的窄紧，柔软又有弹性，灼热又不断的吸入自己的阴茎，没想到阿
凯很快就顶到了佳萱的花心。佳萱的阴道很短，很容易就被顶到底，这种女孩子最容易高潮
。佳萱感到自己被填的满满的，一种满足又舒服的快感，正当她享受着这温暖时，阿凯已经
抽动了起来，佳萱的唇肉因为阿凯的每一次抽插而翻了开来。当阿凯肉茎抽离的时候，佳萱
的穴肉还紧紧的吸着肉棒，粉红色的穴肉跟着翻了开来，而插入的时候感受着肉茎的冲击，
私处上的豆荚在阿凯干到深处的时候也被紧紧的顶着。而阿凯也不忘捏弄着佳萱的敏感乳头
，佳萱的乳头，花心，蜜贝上的阴核都被刺激着，身上最敏感的性感带都被玩弄着，佳萱全
身发热，下体那处一直暖烘烘的，忽然一股热流从下体那爆发开来，私处一阵强烈的痉銮，
佳萱整个人捲曲了起来，双手紧紧的抓着阿凯的外套，那种快感刺激着佳萱，从性器官开始
炸开，接着脑皮到脚底，身体上的毛孔都吐着热气，佳萱被干得彻底的高潮。&lt;br&gt;阿凯看佳萱这么敏感，一下子就高潮，心中更加疼爱，在佳萱还在享受着高潮的馀温阿
凯更是弯下身体给佳萱一个紧紧的拥抱。&lt;br&gt;「阿凯，我好爱你喔！我好舒服，我现在是你的女人了，你要爱我喔！要疼惜我知道吗？」&lt;br&gt;阿凯并没有说话，只是用行动来表达，深深地吻着佳萱，两个人用力的抱在一起。这时
候佳萱感受到阿凯并未释放的坚硬仍然在她体内。那种满足幸福是无法言喻的。她要阿凯躺
着，她想在自己男人身上骑着自己的男人。因为她听说，女生在上面摇动的姿势让男人最无
法抗拒，佳萱要彻底的把自己给她的男人，要用自己的阴道去承接阿凯的精液。佳萱坐在阿
凯的身上，两腿张得开开，让自己的私处紧密的贴着阿凯，接着前后的摩擦着，她感受着自
己的穴肉在吞吐着阿凯，紧密的贴合也让自己敏感的小豆豆充分的摩擦。她怕自己又早一步
先达到高潮，便更卖力的前后摇动着雪白粉臀，一边也挑弄着阿凯的小小乳头。这时阿凯也
对佳萱展开报复，眼前这画面就变成佳萱摇摆着粉臀用力的干着阿凯，而两个人互相挑弄着
对方的乳头。&lt;br&gt;可惜佳萱的乳头太敏感了，而自己的豆荚更是紧贴着阴茎的根部，刚刚才高潮过得身体
很快的又热机了起来，阿凯看了佳萱的反应也知道佳萱又要高潮了，于是双手抓着佳萱的臀
部，更加快速用力的摇动，这样不只佳萱受不了，阿凯也感受到佳萱阴道的灼热，自己下体
也跟着有一股热流想暴发出来。&lt;br&gt;「佳萱，我想射精了！怎办？」阿凯艰难的说着。&lt;br&gt;「射进来宝贝，射进我的小穴里，我的小穴要吃你的精液。」&lt;br&gt;阿凯听了佳萱这样淫荡的话，更是受不了的快速摇动着佳萱的臀部，很快的阴囊一阵麻
痒，一股热液顺着龟头喷射进佳萱的阴道里，而佳萱也受不了这强力的冲击，刚刚那阵快感
又再度袭来，而阿凯快射精时的灼热坚硬，让她感受到更加强烈的快感，嘴里已经控制不住
的叫了出来。等他回神的时候，发现自己还趴在阿凯身上，阿凯的阴茎好像缩小了，可是还
留在她的阴道里，而阿凯对着自己偷笑着，好像正在嘲笑自己的淫荡。&lt;br&gt;「你笑什么呀你。大坏蛋。」
「没呀！刚刚不知道是谁，娇喘的那么大声，楼上楼下有人的话应该有听见了吧！」&lt;br&gt;佳萱一阵害羞，心里着急着赶快要穿起衣服。急急忙忙的站了起来。&lt;br&gt;「你还不敢快穿衣服，等等警卫来了怎办！」佳萱慌张的说。&lt;br&gt;「我想爬起来呀！可是刚刚被人押着，那个人好像还在高潮恍神着，我也不知道该怎办
呀！」&lt;br&gt;「吼唷～你讨厌啦～」&lt;br&gt;</content></item></essay>