<essay><item><title>甜美超淫荡风骚的庆生会之夜(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;下班时间到了，筱文很快的收拾好办公桌，跟平常一样，一刻也不耽搁的准时下班。&lt;br&gt;她三十五岁，皮肤白净，身材娇小，虽然上围普通，但臀部却圆翘性感，一双大眼配上甜美的笑容，总是让初识者猜不到她的实际年龄。&lt;br&gt;多年来筱文一直扮演着贤妻良母的角色，除了上班就是在家，假日与先生带小孩出门走走，在外人眼中始终是一副幸福恩爱的模样，然而在她内心深处，却有着一份不足为外人道的痛苦与无奈。&lt;br&gt;那就是多年来与先生一直过着无性的生活，她从不曾享有做为一个女人的快乐，每当读到报章杂志有关性高潮的描述，总是让她格外好奇，但来自公教家庭的她，从小接受父母嫁鸡随鸡、嫁狗随狗的观念，她觉得她的一生大概就得这样没有感觉、没有快乐的过下去。&lt;br&gt;相较于筱文的规矩，昌哲便显得相当的另类，不喜一成不变，总是在谈笑间就把公事处理完毕，高大帅气的外表，加上幽默风趣的谈吐，在才来报到的一个礼拜内就已风靡全公司，尤其众家姐妹一有机会就黏在他身边讲话。&lt;br&gt;筱文与昌哲的位置就在隔壁，说话的机会也多，但已婚的身份，使她总是适度的保持距离，但不知从什么时候开始，每天上班看到昌哲，已成为筱文内心的期待。&lt;br&gt;有一回昌哲出国洽公一个月，筱文竟觉得度日如年。&lt;br&gt;昌哲回国后，用他一贯轻松幽默的语气问筱文：「我不在有没有想我呀？」&lt;br&gt;筱文回说：「很多人想，但我不想！」&lt;br&gt;昌哲说：「别这样嘛！一副拒人于千里之外的样子，那天有空吃个饭吧！」&lt;br&gt;筱文说：「不行，跟你吃饭会有麻烦。」&lt;br&gt;「怕什么？我又不会吃了你！」&lt;br&gt;从那天以后，筱文看昌哲的眼神带着温柔，而且不知怎的，有时甚且会将目光飘向昌哲的下体，想像他应该会有特别的能力，但那是什么滋味呢？而昌哲则会癡望着筱文，尤其爱看筱文圆翘的臀部，有时看着看着棒棒便硬了起来。&lt;br&gt;有一天，筱文依然准时下班，当把车开出停车场时，昌哲竟等在一边，筱文开过去摇下车窗，昌哲不发一语，只是盯着筱文并将手伸向她，筱文心猛烈的跳着，然后把手给了昌哲，两人就这样十指交握着……&lt;br&gt;筱文不知道自己是怎么回到家的，一路上脑子一片空白，心跳急速，但她知道，从此刻开始她已然不同。&lt;br&gt;过了一个礼拜，有天中午公司提前下班，昌哲先行离去，筱文打电话给他：「有空吗？找个地方聊聊吧！」&lt;br&gt;「去那？」&lt;br&gt;「你说呢？」&lt;br&gt;「嗯……」&lt;br&gt;「去你那好了，自在点，又不用花钱。」&lt;br&gt;「好！」&lt;br&gt;二十分钟后筱文站在昌哲家楼下，按了电铃，铁门应声而开，搭电梯上了五楼，昌哲穿着背心汗衫、四角短裤开了门，一进门，昌哲便将筱文圈抱起来，筱文害羞的推开，其实在来之前，筱文便已设想了各种状况，因此有着不安，一直以来的贞节观念仍束缚着她，但对性爱的暇想与渴望，使她抛开了一切。&lt;br&gt;筱文侷促的坐在沙发上，虽然已尽可能的表现自在，但紧张仍写在脸上，昌哲开了电视，然后说：「轻松点，用你最舒服的姿势。」&lt;br&gt;接着便坐在筱文身边，手慢慢的圈上筱文的肩，轻柔的摸着，这时下体已经有了反应，大肉棒将短裤高高的顶起，昌哲饥渴的吻向筱文，舌头顶开筱文的唇往内探索，手解开胸釦，抚按隆起的胸部。&lt;br&gt;筱文撑着一丝尚存的理智，挣扎的说：「不行！不可以！」&lt;br&gt;昌哲低头含住筱文的乳头，舔逗着，一阵酥麻的感觉已让筱文无法思考。&lt;br&gt;昌哲的手继续下移，摸向筱文已经湿透的底裤将它拉下。&lt;br&gt;「啊！不可以。」&lt;br&gt;不理会筱文的抗拒，昌哲将筱文的衣物全部除去，俯视筱文的阴部，只见浓密的阴毛整齐包复着阴唇，昌哲由衷的说：「你下面好美哦！」&lt;br&gt;「哎呀！不要看。」&lt;br&gt;拨开阴唇，筱文的骚穴竟还保有如少女般的粉嫩。&lt;br&gt;昌哲用手拨弄阴唇，或快或慢的摩擦着阴核，偶尔将手指插入骚穴。&lt;br&gt;筱文的下面不断泛着淫水，酥麻的感觉让她不自主的将腿夹紧。&lt;br&gt;「我要进去了。」&lt;br&gt;「啊！不要。」筱文仍在做最后的挣扎。&lt;br&gt;昌哲打开筱文的腿，握着大肉棒对着骚穴一铤而入。&lt;br&gt;「啊！」筱文脸上呈现痛苦的表情。&lt;br&gt;昌哲怜惜的问：「会痛吗？」&lt;br&gt;「嗯，你那个好大！」&lt;br&gt;「我动轻一点。」&lt;br&gt;慢慢的抽插，筱文的疼痛渐去，随之而来的却是难以言喻的舒服。&lt;br&gt;「啊……啊……啊……」&lt;br&gt;「舒服吗？」&lt;br&gt;「嗯！啊……啊……」&lt;br&gt;昌哲加快了动作，同时也变换着花样，有时大肉棒抽出不急着进去，只在穴口打转，再突然一顶而入，或是插入后让肉棒在骚穴里转着、磨着，随着昌哲的动作，筱文开始大声的喘息、呻吟……&lt;br&gt;昌哲没有想到，已婚的筱文骚穴竟如处女般紧实，龟头被紧紧的包复，每一次的抽插都有着无比的畅快。&lt;br&gt;一阵急速的动作，筱文觉得自己仿如被抛向天际，舒服的不知如何是好，而昌哲也在此刻，将多日来的饥渴一顷而洩。&lt;br&gt;躺在床上，两人互相爱抚着。&lt;br&gt;「你不是已经结婚，还有小孩，为什么却像没经验？」&lt;br&gt;「结了婚才知道先生不喜欢这事，刚开始为了生小孩，勉强做了几次，后来他要我去做人工受孕，从此便不再踫我。」&lt;br&gt;「刚才舒服吗？」&lt;br&gt;「好舒服，我现在终于知道什么是高潮。」&lt;br&gt;筱文身子贴着昌哲宽厚的胸膛，让刚才的馀韵持续熨烫着她的心。&lt;br&gt;星期天早上，虽然天已大亮，昌哲仍赖在床上不想起来，但手机铃声却一直响着，让他不得不接。&lt;br&gt;「是谁啊？这么一大早！」心里犯着嘀咕。&lt;br&gt;「喂，是我，你还在睡啊？对不起吵醒你，我刚买了菜，多带了一份水果想拿去给你。」&lt;br&gt;一听到筱文的声音，昌哲的怨气立刻消了，马上回说：「好啊！」&lt;br&gt;一直以来昌哲在家总是一丝不挂，他就是喜欢那份无拘无束的自在，起身梳洗完毕，坐在床上等着筱文，门铃响了。&lt;br&gt;突见全身赤裸的昌哲，筱文吓了一跳，即使已经有了肌肤之亲，她仍不习惯直视昌哲的身体，因此放下水果后便说：「你吃，我要回去了。」&lt;br&gt;「这么快，不干一下？」昌哲坐在床上，一根大肉棒直对着筱文。&lt;br&gt;筱文红着脸说：「不要，来不及了，得赶回去。」&lt;br&gt;「真的不要？」&lt;br&gt;筱文不禁抬头看着肉棒，下身有了奇异的感觉。&lt;br&gt;她难以抗拒的走了过去，昌哲拉她坐下，身子顺势将她压倒在床上，唇热烈的吻了上去，筱文立刻回吻，两人的舌头交缠着，昌哲解开筱文上衣，把胸罩扯下，手大力抚弄着酥胸，舌头接着挑逗那两颗小巧的樱桃。&lt;br&gt;「啊！」酥麻的感觉又开始侵袭筱文的全身。&lt;br&gt;昌哲的手向下，隔着小裤抠摸着骚穴，筱文的慾火已完全被撩拨起来。&lt;br&gt;「我要……干我！」&lt;br&gt;「你真的要？」昌哲使坏逗着筱文。&lt;br&gt;「受不了了，快干我！」&lt;br&gt;昌哲握着已经硬的发烫的肉棒，拉下小裤对着骚穴一插而入。&lt;br&gt;「啊！」筱文轻叫一声，大肉棒把骚穴塞的满满的，这样充实的感觉，这几天以来不断缠绕在脑际，有时竟想的无法入睡，只觉胸口有把火不断在烧着。&lt;br&gt;昌哲的动作快了起来。&lt;br&gt;「啊……啊……好舒服……」&lt;br&gt;「干死你！好不好？」&lt;br&gt;「好，干死我！啊……啊……啊……」&lt;br&gt;两个肉体交缠着，使尽全身力气释放、燃烧蓄积已久的慾火。&lt;br&gt;筱文衣橱的内容有了变化，蕾丝花边的胸罩、丁字裤、紧身的上衣、贴身窄裙，一个属于女人的绰约韵致，逐渐呈现在她脸上、身上。&lt;br&gt;有天筱文休假在家，正睡着午觉，电话响了。&lt;br&gt;「喂，是我，老板要我去美国在台协会帮他拿护照，有没有空一块去？」&lt;br&gt;「好，我整理一下。」&lt;br&gt;「穿上你最短的裙子，上衣打开三个釦子，不要穿内衣、内裤。」&lt;br&gt;「啊？我不敢！」&lt;br&gt;「不这样穿就不用来了。」&lt;br&gt;挣扎着，筱文最后仍依照昌哲的要求出了家门。&lt;br&gt;上了筱文的车，昌哲微笑的看着她翘挺的乳头，接着拉开裙子，浓密的阴毛在两腿间夹着，立刻雄性的本能反应让裤裆隆了起来。&lt;br&gt;昌哲的手往筱文的下面摸去……&lt;br&gt;「啊！不要，这样我没办法开车。」&lt;br&gt;昌哲的手指拨开阴唇，或轻或重的在阴核上抠着、摩着，没两下筱文的骚穴已然湿透。&lt;br&gt;「嗯……嗯……啊……啊……」筱文的呼吸逐渐加重。&lt;br&gt;「啊，啊…………啊……」一阵酥麻直冲脑际，强烈的的快感让她几乎抓不住方向盘。&lt;br&gt;「我不行了，你太厉害了！」&lt;br&gt;「喜欢吗？」&lt;br&gt;「爱死了！」&lt;br&gt;拿了护照，昌哲要筱文将车开到市区的一家汽车旅馆。&lt;br&gt;进了房间，两人迫不及待的卸除所有装备。&lt;br&gt;昌哲舌吻着筱文，然后轻声的对她说：「亲我的棒棒。」&lt;br&gt;「怎么亲？我不会。」&lt;br&gt;「就像舔棒棒糖一样。」&lt;br&gt;筱文张口轻轻的含住昌哲的龟头，并试着用舌头上下舔着肉棒。&lt;br&gt;「啊……就是这样，整个含进去……让大肉棒有干骚穴的感觉……」&lt;br&gt;「啊……啊……对……对……」&lt;br&gt;看着昌哲舒服的样子，筱文慢慢掌握住窍门，卖力的又吸又舔，昌哲舒服的差点要活—来。&lt;br&gt;「你骑上来。」&lt;br&gt;「我……在上面？」筱文迟疑着，但仍依着昌哲的话，扶着大肉棒对准骚穴坐了下去。&lt;br&gt;「啊……」清楚的感觉肉棒一寸寸的深入。&lt;br&gt;「用你觉得最舒服的方式去摆动。」&lt;br&gt;筱文前后摇动，昌哲配合着向上顶，一种前所未有的全新体验刺激着她的感官。&lt;br&gt;「啊……啊……啊……」筱文几乎陷入疯狂，每一次的摆动，大肉棒都直抵花心。&lt;br&gt;「啊……大肉棒哥哥，舒服死了！」&lt;br&gt;「啊……啊……啊……」&lt;br&gt;筱文脸泛潮红，不断喘息着，呻吟着……&lt;br&gt;接着两人交换位置，昌哲握着仍然坚挺的肉棒，向着淫水氾滥的骚穴直插进去。&lt;br&gt;一阵几十下猛烈的抽插，终于两人都瘫软下来无法动弹……&lt;br&gt;跟着昌哲，筱文开始体验各种不同的性爱，她现在才知道当女人的好。同时为了充分享受性爱，她会故意在昌哲面前表现淫荡，挑逗、撩拨他。&lt;br&gt;寒流来袭，外面虽冷，但筱文里面穿得很热，丁字裤的那条线一个上午磨着骚穴，她想像昌哲的手正挑逗着阴唇，下面竟湿了起来……&lt;br&gt;午休时间，借着办公桌的遮掩，筱文侧身向昌哲，慢慢的把裙子拉高，腿打开，用浓密的黑色诱惑他，同时慢慢的把手伸向那片黑，开始摸着，眼神迷蒙的望向他。&lt;br&gt;昌哲斜睨着，大肉棒在胯间跳动。&lt;br&gt;无法遏制的慾火让他起身走出办公室，筱文随后跟出，一进厕所，昌哲立刻从后抱住，弯身拉下小裤，骚穴早已淫水四溢，筱文把脚跨在他肩上，昌哲的舌立刻舔上骚穴，灵活的舌尖拨弄着她每一根敏感的神经。&lt;br&gt;「哎呀……啊……啊……」一波波酥麻的感觉不断将筱文淹没。&lt;br&gt;接着解开昌哲的裤裆，硕大的肉棒立刻冲出，筱文蹲下含住大肉棒，舔着，吸着，用舌尖在龟头上划圈，让肉棒在她口中进进出出，一次又一次含进喉咙的深处，昌哲呻吟着，然后拉筱文起身，将雪白圆翘的臀部朝向他，昌哲握着肉棒对着骚穴一挺插入。&lt;br&gt;啊！大肉棒把小穴塞的满满的，昌哲用力的干着，急速的抽送让筱文忍不住呻吟起来：「快……啊……舒服死了！」&lt;br&gt;「啊……啊……干死骚穴！」&lt;br&gt;「啊……啊……干死我！大肉棒哥哥干死我！」&lt;br&gt;「干死你这个骚穴！」&lt;br&gt;「啊……啊……我不行了！」&lt;br&gt;肉体的撞击声，伴随淫荡的言语，筱文一次次飞向天际。&lt;br&gt;极度的愉悦让俩人不断的颤抖，终于昌哲将精液完全射入…………&lt;br&gt;筱文脸泛潮红、全身虚弱，但却无限满足的走回办公室，没有人知道在她端庄甜美的外表下，其实淫荡与狂野已是她的最爱……**********************************************************************&lt;br&gt;谢谢各位对第一篇的支持，其实发文并不为博取什么，只是经常看文，所以也想有些分享，我的文笔相较于众多先进，真的逊色许多，请各位在看文的过程中多多包涵，谢谢！**********************************************************************&lt;br&gt;有一天，昌哲和筱文同时被叫进老板的办公室，原来总公司将筹办全国性的大型活动，两人被指派担任接待人员，即日起配合该活动参加相关会议。&lt;br&gt;第一次筹备会，两人一同前往，筱文穿着无袖紧身上衣，搭配同色系窄裙，将她圆翘的臀部包裹的更加突出，在昌哲的调教下，筱文越来越会突显自己身材</content></item></essay>