<essay><item><title>半夜里偷袭娇小可爱的小姨子(2)</title><author>床上伴侣</author><content>..是说你很可惜…小弟弟…不然我应该也认同你也有资格当作追求者囉…」&lt;br&gt;被母亲当作陌生年轻男性调情的感觉真的很奇妙，也很兴奋，但发现原来变熟人之后的母亲是这么的开放，敢这样跟异性你来我往，我也顺着这个态势继续聊下去&lt;br&gt;「真的吗…?我很开心被主播这样认定…」&lt;br&gt;「先说明清楚喔…是因为你努力让我得奖了…所以我很欣赏你…」&lt;br&gt;「如果以后还会让我得奖，那…我说不定会更欣赏你喔…小弟弟!」&lt;br&gt;「呃…好…我会努力的…」&lt;br&gt;「万一…万一…有那天…主播…妳会答应我的追求吗…?」&lt;br&gt;「你说认真的吗…?别闹了…我看过你的人事资料…我们相差十…呃…很多岁啦…」&lt;br&gt;「不会啊，主播妳一点都看不出来比我大…」&lt;br&gt;「呵呵呵…你先别胡思乱想…有达到我刚刚的条件…再说囉…」&lt;br&gt;我内心百感交集，一方面是认为母亲似乎是个会利用男人的女王蜂，另外一方面是高兴，既然她把我当陌生人，我也不用在顾忌任何伦理上的限制，把她当作一个年长的异性来追求好了，反正她不知道，再说我也没有交过女友。&lt;br&gt;用餐完毕后，我想送她回家，但是她坚持自己坐计程车回去，从这种态度上也知道她算是会保护自己的，不过没关系，起码为自己订下一个目标；不久后有个台风，各家电视台一定都会做出那种即时播报，但是采访人员都会暴露在风险之中，大家都很避讳这种苦差，最后是我跟母亲加上少数人硬着头皮一起外出。&lt;br&gt;母亲很敬业地走进到一些灾区，或者是淹水的激流之中，某次报导完时，她不小心在水中滑了一跤，这时候其他人员都在车内，我赶紧将机器放好跑去牵起她，将她紧紧抱住，虽然她表现得很镇定，但是颤抖的身体却出卖了她隐藏的惊恐，我扶她到一边安全的大石头上座好，蹲下去伸手抓住她短裙下的白嫩美腿，缓缓抬起，将那雨鞋脱下，把水倒出，我抬头看母亲因为还在平抚心中的恐惧，所以没有阻止我这样做，当我低下头来准备脱下另外一只鞋子的时候，眼睛看到了那大腿根部中间的内裤，愣了一下下，就赶紧抬起另外一只美腿将鞋脱下，那腿肉的绵密触感真是很棒。&lt;br&gt;母亲两腿张开的坐在石头上，不一会，她似乎意识到被蹲下的我看光了内裤，赶紧用双手摀住走光的地方，脸色很红，我见状赶紧对她说抱歉，正打算要挨一顿骂，那时母亲则是微笑地摇摇头说没关系，接着她拿回已经倒完水的黑色雨鞋，转身过去将鞋子穿好，快步走回车上。&lt;br&gt;虽然在车上尴尬了一阵子，但很快的她又回复正常了；隔天又深入了另一个地方，这次是在山区，落石不断的落下看得大家胆颤心惊，眼见母亲先走了过去，我也赶紧跟在旁边，这次我不敢离得她太远，因为落石真的不少，报导到一半就看到有个不大的石头从她头上掉下，我跑了冲了过去拉开她，并转身用身体护住她，因此我就被砸到背部了，还好是个小石头，切断报导后母亲很焦急了查看了我的伤势，所以我只有一点小出血跟瘀血，受到她关心的感觉真好，就这样这次台风，我英雄救美了两次，她也清楚我是在保护她，所以感觉得得出来她很开心，两人又更亲密了一些。&lt;br&gt;因为那些画面跟地点报导让电视台的收视率不错，因此公司内部对母亲记了几个功跟发放奖金，下班后母亲要我到她的办公室内，开始询问我的伤势有没有好一点，接着她说要不要请我吃个饭，我摇摇头表示不用，她一直说很感谢我保护她，所以希望能奖励我些甚么。&lt;br&gt;这时候我脑袋里闪过一些念头，但是那太过露骨，虽然目前我跟母亲两人关系不错，但是她绝对不可能当下答应那种要求，在折冲之下，我开玩笑的说亲一下就好，母亲本来就是刻意用美色诱导我帮她做事，所以我想看看她对这要求的反应。&lt;br&gt;母亲先是有愣了一下，接着走到门外左顾右盼了一下，把门关上帘子都遮住后，走过来，踮起脚尖往我脸颊上亲了一下，有点不好意思的说&lt;br&gt;「这样可以吗…?」&lt;br&gt;「不行…要这样…才行」&lt;br&gt;边说我一手从后揽住母亲的腰，身体紧靠着，她上半身有点往后仰，一直接一嘴亲上去她的嘴唇，亲吻了几下，就开始将舌头伸了进去她的口腔之中，她一开始有点不知所措，但舌头伸进去的时候，她也放开了，伸出舌头跟我互舔吸吻，都不知道她的唾液这么香甜，我另一手抓住她盘在脑后的头发，她两手也紧紧捏着我的衬衫，两人一直很忘我的亲了很久，我不自觉的把腿放到她两只丝袜美腿中间开始往上顶，那窄裙被我向上拉提到快出现内裤的时候，她用双腿夹住我的脚，有点用力地推开我&lt;br&gt;「唔…唔..好..好了…可以了…」&lt;br&gt;「口红跟妆都花了…」&lt;br&gt;她挤出这几句话后，我回复理智，温柔地放开她，这时候她靠坐在主管桌上，开始拉下裙子遮住她若隐若现的内裤，开始整理衣物，赶紧从抽屉拿出镜子看自己的妆有没有掉，不久后她转身过来&lt;br&gt;「嗯…这样…可以了吧?」&lt;br&gt;「呃…主播我…」&lt;br&gt;「嗯…我知道你想说甚么…但是呢…我们现在还是上司下属的关系…」&lt;br&gt;「你先好好工作，如果再有得奖的话…我再考虑…后．续．的．事．喔！」&lt;br&gt;「考虑而已?」&lt;br&gt;「有列入考虑已经不错囉…你年纪这么小…还有其他竞争者呢…想要达成『姊弟恋』要比别人努力喔!」&lt;br&gt;好吧，想一步登天这在社会上也的确不可能，今天有跟母亲舌吻到已经算赚到了，起码她也开出了条件，我开口问要不要送她回家，她还是拒绝我自行回去。&lt;br&gt;从那天开始，我工作更加努力，常常主动加班，也累积了不少经验，工作更加得心应手，母亲看到我的努力也很高兴，就这样，我们这组的人员在公司内部绩效非常好，这段时间我也观察到母亲有个追求者，在她办公室门外偷听到几次电话的对话后，猜想对方似乎是个公子哥，感觉上不是那么重视母亲。&lt;br&gt;某天天气是下雨的，原本母亲是要准时下班，但是被一些临时事件耽搁了，她手机一直响却没办法接，好不容易在一两个小时后结束，她立刻往下冲，但伞却忘了带，我也拿着坐电梯赶了下去，却在门口看到母亲很生气的甩了一个车门，车门之中的座位似乎还有一个女人，不久车子就开走了，她站在雨中淋雨，我赶紧撑开雨伞，跑到旁边帮她撑伞着，母亲转头看着我，脸上的怒气还未消，大概刚刚有大吵一架。&lt;br&gt;看到那台车不知为何停在远处路旁，也不是在停红灯，不久后车子就用力加速前进了，母亲也有看到这画面，看完后露出得意的笑，开口说。&lt;br&gt;「谢谢你解救了我…」&lt;br&gt;「呃…不会…主播我帮妳叫计程车…」&lt;br&gt;接着我拦了一台计程车开门让她坐了进去，看她心情还是很闷，我见况开口问&lt;br&gt;「需要…送妳回家吗…?」&lt;br&gt;母亲没有回答，只是挪了位置，空出门口的座位，我直接就搭上计程车去，不久后有个不满地声音说&lt;br&gt;「只不过工作走不开，晚一两个小时他就去找女性朋友…」&lt;br&gt;「呃…主播工作很辛苦…应该是要更体谅妳的…」&lt;br&gt;「嗯…说的没错…还是你贴心…」&lt;br&gt;她对我露出个笑容，我追问。&lt;br&gt;「刚刚那位是主播妳的…?」&lt;br&gt;「他已经甚么都不是了…我已经下定决心了…」&lt;br&gt;我心中窃喜着，但是不敢表露出来，接着坐到了一个高级社区，两人下车后，我站在一楼，她转头看着我对我招了招手，表示说可以一起上去，反正她现在想找人聊一聊。进到屋内后，被那精致的装潢吓了一跳，原来母亲的生活过得很舒适，心中那个清苦的孤儿生活马上在脑中闪过，心情顿时相当沉重，但是无所谓，只要得到母亲，大概也可以补足了小时候缺憾。&lt;br&gt;回过神后母亲已经拿了两个酒杯跟一瓶红酒走了过来，大概准备好好倾诉心中的不满，接着她就开始数落那位男性，抱怨对方嫌她不好，而且还去调查过她年轻时候发生过的事情，所以对方是没以前婚的前提交往，只是打算玩一玩而已，她越说越愤慨，但是她没透露年轻的事情是甚么，我猜我自己就是那个原因。&lt;br&gt;我一直用讚美的话称讚母亲的外貌、工作能力等等，好话都说尽了，意图表现我非常非常珍惜她的模样，在这种对比下，她心情也越来越好，看到这个时机，我说出公司预告的事情，就是将我们又要得奖升迁了。母亲这时候喝了很多酒了，非常高兴看着我说着&lt;br&gt;「呵呵…跟你在一起真的好多开心的事情…」&lt;br&gt;「那…主播…上次…两人庆祝聚餐妳讲的事情…?」&lt;br&gt;她歪着头想了一下，接着笑咪咪地看着我，点了一下头，我开心地走到她身后，缓缓抱住她，开始亲吻她的脖子，一会后她轻轻地把我推开，笑着说。&lt;br&gt;「ㄟ…不行喔…先从交往开始…吧…」&lt;br&gt;「在公司…还是要当我为主管喔…」&lt;br&gt;我也停下了动作，最后两人深情的舌吻后，我就表示要离开回家，因为如果再这样下去，深怕克制不住自己的冲动，万一得逞一次却失去了未来，可就得不偿失了。&lt;br&gt;虽然我们一开始在公司里面表现得很正常，但是时间一久，两人异于常人亲密关系还是被同事们观察出来了，我跟主播在交往的事情变成是在公司内公开的秘密。交往后，也得以常常到母亲家中吃饭过夜，但是她顶多是让我亲吻，让我不禁怀疑，母亲也是情场老手，会这么爽快接受跟我这样的年轻男性交往，是否只是想玩玩，但我不想让这事情这样发生，目前也还是只能依循正常的交往方式一步步慢慢来测试。&lt;br&gt;两人的男女朋友关系持续一段长时间后，日子到了情人节，我带着买好的情人大餐带到母亲家中，两人就浪漫的开始吃着烛光晚餐，因为公众人物的关系，所以她不会在意没去外面餐厅吃，反倒在家中比较隐私跟自在，边吃边调情完后，我向她要求想要看一下她小时候的照片，她倒是有趣的问我为什么想看那些。&lt;br&gt;母亲只当我是一般人，而我却知道母亲的身分，但我对她是否为我亲生母亲还有点疑虑，所以想要亲自查证，我回答说因为要证明她跟年轻的时候长的一样青春美丽，她笑着牵着我的手走到了房内，从柜子里拿出一个铁盒，从里面翻出了很多以前的照片，我开始看着她各个时期的毕业纪念册两人开始有说有笑的讨论她以前发生的事情，接着说我很幸运，因为她都几乎不会让人看以前的照片，因为有发生某些事情所以不会想让以前的朋友认出她，因为我年纪很轻应该没有关系，所以才肯让我看。&lt;br&gt;在铁盒最下面找到了一小包冲洗店用的纸袋，我将内容物倒出来，是她各个时期的大头照，包含弄证件的学生时期的，我一张张慢慢个别放在枕头上，最后我看到一张很熟悉的国中女生大头照，手有点颤抖的把照片放在第一张，母亲见状好像笑笑地问我怎么了，我赶紧回神说&lt;br&gt;「呃…妳国中这张好像跟现在长相比较不一样…」&lt;br&gt;「哈哈…女大十八变嘛…现在比较好看吗?」&lt;br&gt;「都很好看…果然是个美女…」&lt;br&gt;「当然囉…我国中时候就有男友了呢…」&lt;br&gt;「哈哈…我真是个幸运的男人…」&lt;br&gt;眼见母亲今天刚播报完气象，身上穿的是那件衬衫加上红色波浪短裙跟黑色假大腿丝袜，就这样一手撑着亚麻色大坡浪长发的头，侧卧着跟我说话，非常的性感，我将毕业纪念册跟照片收好放在床下之后，刻意留下那张国中大头照，接着转身过去亲吻母亲说着&lt;br&gt;「嗯..妳好美…我的美人!」&lt;br&gt;两人开始激情的互吻，母亲开始用手拉开床头柜，拿出一个保险套给我，我转过去背对她脱光衣物后，将保险套套上已经肿胀微疼的肉棒，之后把龟头前的矽胶用指甲捏破了一个洞，母亲没有看到我在干嘛，只是将枕头上那张国中大头照拿起来&lt;br&gt;「这里还有一张没收到…」&lt;br&gt;「宝贝…先别管了…等等在收…」&lt;br&gt;我火热的身躯扑上母亲，开始激情的亲吻，解开她的衬衫与胸罩，当硕大的乳球一露出来，就开始用嘴品尝这个我从未吸到的母乳，并轻抚她的私处，不一会，在激烈挑逗之下母亲已经湿了，我粗暴的扯破内裤跟丝袜，让湿润的小穴完完全全的露了出来，用鼻子闻了下那股随着体液流出来，很魅惑的雌性体香。&lt;br&gt;经过这么激烈的刺激，让母亲忘记放掉在手上的大头照，就这样一直捏着，我这时候已经忍不住了，直接将肉棒捅了进去，开始用力地抽送，贡献出我的处男，孝敬被我确认的亲生母亲，两只丝袜美腿被我高高抬起，手上还是抓着那张大头照片，模样就好像是个别了个名牌一样，告诉我她身分是谁。&lt;br&gt;「啊~啊~好…棒~啊…」&lt;br&gt;「还要…还要….给我….啊…啊…」&lt;br&gt;「妳拿着照片面对我的样子好性感…」&lt;br&gt;「啊…啊…你…这…小男生…好怪…的啊..癖好…」&lt;br&gt;「好棒….嗯啊….嗯亨….年轻人…好棒…嗯啊…」&lt;br&gt;母亲边娇喘着，在我的诉求下一直拿着那张照片，另外一直手则是不停抚摸我，我一直调情问她舒不舒服，她喊着好棒，淫乱的表情让我兴致高昂，那个在主播台上美艳的</content></item></essay>