<essay><item><title>老婆的小表妹</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我叫沈逸轩，现是青岛某大学大三的学生。&lt;br&gt;大二那年寒假，快要放假了，我和自己的小女友姚雪在外面租房子住了一个多星期，当然也干 了不下三四十次。。唉，一放假，这后面的一个半月就要过无B可操的生活了。今早打完放假前的这最后一炮，姚雪那小妮子趴在自己下面，娇嚅嚅的说道：」哼，看你的大鸡巴这一个月怎么过。」唉，也是，我心想这一个多月的假期只有靠打飞机来慰劳自己了。可没想到，这个寒假我竟上了自己美丽的嫂子。&lt;br&gt;从青岛坐了六七个小时的火车才到，快到站的时候老爸打来电话说，公司要开年终会议不能来车站接我了，让堂哥和大嫂来接我回家。 出了车站已经天黑了，我走到预先说好的报亭那等堂哥来，顺手抄起一份体坛周报看了起来，过了一会儿忽然有人从背后拍了我一下，我回过头一看是个女的，可忽然想不起来是谁了，上下打量了她一下，也就20来岁，一张漂亮的脸蛋，高领黑色毛衣，紧身牛仔裤，黑色高跟皮靴，外面穿了一件黑色风衣，染的金黄色的卷发披散在外面。她看着我迷惑地看着她。&lt;br&gt;「你不认识我了呀，我是你嫂子呀。」她笑着说道。&lt;br&gt;「噢，嫂子呀，我哥呢，不是她来接我吗?」我忙说道「哼，他呀，不知道又去哪疯了，刚打电话说不过来了，一会吃饭的时候再去，走咱先去吃饭，一家人说要给你接风呢，你爸妈一会就去」说起我这位嫂子呢，名叫王燕，今年二十八，是在我上高二那年进的我们沈家的门，我这位堂哥是出了名的老顽童，从小学到高中一直稳居倒数第一，高中毕业去当兵了，回来后就在他爸也就是我大伯的厂子里。我这位嫂子是别人介绍给我哥的，结婚后给我哥生了个女儿丽丽，这位嫂子聪明能干，这两年大伯的厂子全靠嫂子了，这位嫂子说我大哥满脑子的浆糊。他不光聪明，人也是出了名的漂亮，记得第一次见她感觉她长得像香港的杨千华，可身材毕杨千华好多了，特别是她那丰满乳房。从初中就开始打飞机的我，当然不会放过她了，她可是我意淫对像里的常客呀。自从上了大学，有了姚雪，竟也把她给忘了。好久不见了，一时没认出她来。&lt;br&gt;大嫂开着车带我回去，从车站到市区将近四十分钟的车程，车内开着空调，相当热，大嫂把外衣脱了，只穿了一件毛衣，我坐在副驾座上，时不时瞟几眼她那完美的身材，尽管从昨天到今早和姚雪已经打了五炮了，可这时自己的鸡巴又不安分的顶了起来，还好我穿的多，要不早一柱擎天了。大嫂只是随便的问我几句话，并没有发现我有什么异样。谁叫她长得这么妖绕，现在又只有我们两个人，我当然控制不住浮想联篇，鸡巴使劲地顶着裤子，我恨不地现在就把这位嫂子就地正法了。&lt;br&gt;快到市区了，在一个十字路口，忽然从右边窜出一个小男孩，嫂子机敏的向左一打方向盘，踩刹车。还好我们的车停在了路上没有冲出去，由于刚才车速太快我被甩了向了左边，我不习惯系安全带的毛病这会可帮了我大忙，我整个身子被甩向了大嫂，一头趴到了她怀里，大手一下按在了她饱满的乳房和纤细的小腰上，她」啊」的叫了一声。这时我可是色字当头连命都不要了，早忘了刚才的惊险，沉浸在大嫂的体香里，大约过了有十几秒。大嫂活动了一下，「小轩，你…你没事吧」「啊，嫂子，没事。」我假装起来，去又忽然趴了上去，手再次按到了她的乳房上去，「啊」大嫂又叫了一声「嫂子，我的腰好像扭了一下」我慢慢地起来，大嫂的脸通红，眼中一丝迷离的光茫。&lt;br&gt;「啊，那我们先回去吧，回去再说。」看着她的样子，心里很好笑。一向精明的嫂子，这时也语无伦次了。哈哈，不和怎么说，自己捡了个大便宜。&lt;br&gt;回去一大家人为我接风，我和大嫂隔着大哥坐，吃饭的时候大嫂只顾看丽丽很少说话，这可跟平常能说会道 的她不一样。&lt;br&gt;大伯母看大嫂有些奇怪，问道」小艳，你身体不服舒吗?」「别管她，不知道又是哪根筋不对了。」堂哥醉醺醺地说。&lt;br&gt;「妈，没事，最近厂子里事太多，我只是有点累罢了，」大嫂抬起头对大家说道，没想到她竟把目光投向了我，可她也没想到的是，我从刚才就一直在看她，反正堂哥喝的醉醺醺的，隔着他看大嫂更让我感到一种刺激。&lt;br&gt;四目相对，大嫂的脸涮的一下红了，好在当时大家都喝了点酒好在没人看出来。&lt;br&gt;当天晚上回去在床上回味着大嫂那丰满的乳房，鸡巴不由自主的又动了起来，哈哈从今晚的情况看，和我对女人的直觉，嫂子对自己有点意思了。我打电话给姚雪，那小妮子也和我一样寂寞呀，我们开始玩起了电话性爱，让她」好哥哥」的浪叫着帮我手淫。那晚梦见了一对柔软饱满的乳房，和嫂子那美丽的小脸。。&lt;br&gt;放假了没事干白天和朋友出去瞎混 ，晚上不是给姚雪打电话就是拿从家里找到的嫂子的照片打飞机。腊月二十六那天，我在外面和朋友瞎逛。老爸忽然打电话说让我去大伯厂子帮忙处理一批货物，年终要把一些仓库里的底货处理掉，本来我不想去，可转念一想反正没事干，正好去看看自己那位美丽的大嫂。&lt;br&gt;我骑车来到厂子里的货物仓库看到那里只有三个人，两个搬运工已经把货全部了装上了车，旁边站着厂子里的老师傅，刘伯「小轩，来了呀，这货已经弄完了，王经理说你来了就让你去她办公司。」「王经理，哪个王经理呀。」：&lt;br&gt;「当然是你嫂子了，」「噢，知道了，」我心里快乐翻天了，看来我这位好嫂子很主动呀。&lt;br&gt;我走到嫂子的办公室轻轻的敲了下门装腔作势地喊道：」王经理，我可进来吗?」「进来」我走进嫂子的办公室，她正在盯着桌子上的账本，在屋里她只穿了一件低领的紧身上衣，两个乳房被衬得更加饱满。头发紮了起来，显得清纯多了。不由的让我看的出了神看到我一直盯着他，一脸惊喜，却又故作严肃地说道 「竟敢跟王经理开玩笑」看来这位嫂子还在跟我玩含蓄，那我也继续装到底。&lt;br&gt;「呵呵，我哥呢，嫂子货物处理完了，你还有别的事吗?」「啊，他不知道死哪里去了，没。。没别的事了?」「噢，既然没别的事，那我先走了。」我假装要走拿起外套就往门口去。&lt;br&gt;「唉，等等，你…。你先别走。」「嫂子，还有什么事儿吗。?」我离她近了几步说道，。一股迷人的香味，让我差点没控制住。&lt;br&gt;「噢，。。你有没有空，一会儿…。一会儿，和我去给丽丽买点东西吧，」。」好呀。」我当然爽快的答应了。&lt;br&gt;「那好我穿好衣服。」我抢在大嫂之前拿到她的外衣，」大嫂，我帮你穿吧」她看了我一眼，没说什么。&lt;br&gt;帮大嫂穿衣服，当然顺便抱了她一下，大嫂的身子只是轻轻一震。&lt;br&gt;</content></item></essay>