<essay><item><title>被男同事干了(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;自从那回和他有过一番缠绵之后，我发现每天上班都是一件很愉快的事。因为，我知道有一双眼睛会不停地注视着我，而这双眼睛的主人，就是他，我的平。&lt;br&gt;平似乎有用不完的精力，每天看他忙进忙出的，有时候还要到南部出差。不过，我喜欢看他处理公务时的专注神情，男人认真工作时最有魅力了。&lt;br&gt;平也是个很会玩的男人。因为从那回之后，我的手机里就常常出现一些露骨暧昧的讯息。当然，都是平传来的：「想不想念我的大肉棒啊？」&lt;br&gt;「你今天身上的香水好香，我闻到就觉得好兴奋…」真是三八，有时候他明明就坐在我前方五公尺处，却兴致勃勃地打字传简讯给我……。&lt;br&gt;话虽如此，这对于男友还在当兵的我来说，似乎也觉得有种偷情的刺激。&lt;br&gt;有一次，因为那阵子我忘记洗衣服了，所以没有干净的浅色胸罩。没办法，只得穿其他颜色的囉。我们公司的制服是短窄裙、乳白色衬衫，外面再加上一件桃红色的背心。为了避免颜色太突兀，我挑了一件橘色的胸罩。从背后因为有背心挡着，所以看不到；不过正面仔细看的话，会有浅浅的橘色印子。&lt;br&gt;那天，我就觉得一路上似乎注视我的男人目光变多了，呵！看得到吃不到吧！我享受着这种被注视的感觉。到了办公室，没过多久，就收到了平的简讯。&lt;br&gt;「你今天穿的太骚了，我好想干你！」&lt;br&gt;我早就习惯他赤裸裸的情色简讯了，我回了一个「：）」简讯给他。&lt;br&gt;快到中午了吃饭休息时间了时，我收到了他另外一封简讯：&lt;br&gt;「待会，推开洗手间外面那个太平门，走楼梯到顶楼，我在那边等你！」&lt;br&gt;我满脸疑惑的望着他，只见他对我笑笑，便起身离开了。&lt;br&gt;几分钟后，我依言到他指定的地点去。这个大楼在这个楼梯的每一层都设置了吸烟区，也贴心地设置了烟灰缸，每每会看到许多烟枪在这里吞云吐雾。至于楼梯，则很少人走，我想一来是因为这个楼梯比较靠大楼内侧不易察觉，另外就是现代人都太依赖电梯了吧。&lt;br&gt;我走到顶楼，看到平坐在楼梯上，双眼色瞇瞇地盯着我的胸部看。&lt;br&gt;「干嘛啦！中午不吃饭你叫人家爬到这里来作什么？」我问道。&lt;br&gt;平站起身，解开裤带，掏出了直挺挺的肉棒。「小曼，我忍不住了，帮我吹出来好不好？」&lt;br&gt;我吓了一跳。「你很三八耶！被别人看到怎么办？」&lt;br&gt;「不会啦！这里没有人会上来的啦！」他拍胸脯保证着。&lt;br&gt;「拜讬啦！拜讬啦！你今天好性感，我已经硬了一上午了，你不帮我弄出来，你不是折腾我吗？」你哀求着。&lt;br&gt;看到他那杀气腾腾的肉棒，我也心神一荡。「可是……在这里，不太好吧？」&lt;br&gt;「这里才刺激啊！快！」&lt;br&gt;我屈服了，蹲下来轻轻地辅弄着小平平。不，应该说是大平平了。涨红的龟头，细微的跳动着。我，张开小口。含了进去。&lt;br&gt;「嗯……嗯……讚……舒服……舒服……小曼乖……嗯……好…舒…服」平已经沉醉在其中了。&lt;br&gt;我细细地舔弄着，感受着他在我口中的坚挺。想到自已竟然在距离自己工作的地方不远处偷情，内心既觉得刺激，有深怕被人发现。&lt;br&gt;也许平也觉得太刺激了吧，没多久，我就感觉到大肉棒不寻常地抖动，我知道快要射了。我脑筋马上在想该让他射在哪里。射在地上？那太恶心了，这里是楼梯耶！而我待会还要上班，我绝不能弄脏我的脸和衣服。唉！看来只能射在嘴里了。没关系，我的包包里面有面纸，待会再吐出来好了。&lt;br&gt;平似乎除了我的嘴外，根本没有任何想射到别的地方的意思。他滚烫的精液，激射入我的口中，把我的嘴灌地满满的。&lt;br&gt;我拿起包包中的面纸，将精液吐在里面。「诺！你的东西还你！」&lt;br&gt;平顺手把它丢在一旁，把我紧紧拥入你的怀中。在我耳边轻轻呵气：「谢谢你！让我好好地补偿你吧！」&lt;br&gt;我试图挣脱：「不要啦！这里不行啦！」&lt;br&gt;平的双手在我的臀上乱抓了一阵，便试图从窄裙口伸进去。我把他的手按住。&lt;br&gt;「不行，这样我的裙子会皱掉！待会还要上班！」&lt;br&gt;没想到他竟然直接将我腰际的窄裙拉鍊拉开，裙子滑落至脚边，「那脱下来就不会皱啦！」&lt;br&gt;眼看着我的防线一一地被攻佔，看来只得暂时满足平了。其实，我的情慾也早在帮他口交时就已被挑起。&lt;br&gt;平要求我跪趴在地上，把我的腰压低，迫使我的臀臀翘高。&lt;br&gt;「不行！在这里做爱太夸张了。我绝对不能让你进入。」我心想。我的双腿夹紧，不让他有机可趁。&lt;br&gt;平整个嘴在我的臀上又吸又舔的。双手也搓揉着我的臀，好像在捏麻糬一样。然后，拉下了我的内裤，试图直接探索我的神秘禁地。&lt;br&gt;平把我的穴穴翻出，舌头就这样子舔了上来。&lt;br&gt;「啊！」我忘情地叫了出来，却警觉到自己身在楼梯间而把声音压低。平的舌灵巧地舔弄着我的蒂蒂，我很快地就春潮氾滥。&lt;br&gt;平用手指沾了一些我的爱液，拿给我看。「你看！我还没有用手你就已经湿成这样了，还说不要！」&lt;br&gt;我满面通红。一来是因为情慾被挑起，二来是对于自己身体如此直接的反应感到羞愧。&lt;br&gt;「平，答应我，不要进来，好不好，这里我没有安全感…」我恳求着。&lt;br&gt;「嗯……你放心，我不会的！」你话虽这么说，手指却已滑入我的体内。&lt;br&gt;「啊！别…别……我……会……叫……出…来………」我已经很尽力地克制自己了。！: 以下内容需要回应后才能进入。 [xreply]&lt;br&gt;「好吧！就饶过你！不过你要答应我两件事。」&lt;br&gt;「啥？……啊……啊……」平的手仍然没有停止，持续地缓慢抽插着我。&lt;br&gt;「一个是你晚上要跟我做爱，一个是今天下午你不准穿内裤！」你笑道。&lt;br&gt;第一个条件你不说我都会主动要求，谁叫你把我慾火挑起，却因场合不对而中断。至于第二个条件……我从没有在办公室这样做过，要是不小心被其他男同事发现了怎么魽H&lt;br&gt;「快！你不答应我就不停喔！楼下出来了，你有没有听到。」平低声要胁。&lt;br&gt;我听到太平门推动的声音，一时心慌，就马上答应了。&lt;br&gt;平停止了手指的抽动，剥下了我的小裤，顺手放入口袋里。&lt;br&gt;我沉浸在快要抵达高潮的馀韵中，四肢酥软无力。&lt;br&gt;我们极力保持肃静，深怕被别人发现自己所干的好事。仔细聆听两层楼底下的人的动静，直到他抽完烟进入门内，我们才缓缓地穿起衣裳，走了下来。&lt;br&gt;回到办公室，看了看时间，都已经快要上班了。还好大部分的同事不是还没回来，就是已经趴在桌上休息，没有人发现我面色潮红的窘态。被平这么一搞，我也没啥食慾了，趴在桌上，让自己的情慾归于平静。&lt;br&gt;下午两点公司有一场简报，身为助理的我，必须要提前布置开会场地，体贴的平也来帮忙。因为我的小裤已经被平拿走了，我总觉得走起路来有些怪怪的，大概是不习惯吧。不过，少了小裤，我的臀部曲线可是展露无疑的唷！我注意到平的目光，感觉好像快要喷出火来了。&lt;br&gt;我用臀部顶了他一下：「你的眼睛在看哪里啊？色狼！」&lt;br&gt;我发现不穿小裤直接穿紧身窄裙，其实蛮舒服的，只是有点不习惯而已。不过，蛮好玩的喔！怎么说呢？当我站立等候经理前来开会时，我的姿势是双手垂在前方交叉，有点像是在稍息姿势。我发现我的手可以直接隔着裙子碰到我的毛毛耶！呵呵，在众人面前偷偷搔着毛毛，有种刺激与小小的罪恶感：P&lt;br&gt;冗长的简报会议开了一个多小时，我的肚子不争气地咕噜咕噜叫着。好尴尬！希望没有人听到。开完会，经理先行离去，剩下我们这些助理小姐在收拾。我看到公司的大头都已经离开了，我决定开个小差，出去外面溜达溜达，吃点东西。&lt;br&gt;平也以拜访客户为由，离开了公司。当然，他是被我凹来陪我吃饭，谁叫他中午不让我吃午餐。我们买了一些卤味，到大安森林公园里面吃。&lt;br&gt;傍晚七点，该回公司收拾东西回家囉！平送我回公司，公司里已空无一人。正在收拾东西的当下，平从后方一把将我抱住，「来！没有人，让我香一个！」&lt;br&gt;我不理他，继续收拾着我的东西。不过他却持续地舔弄我的耳垂，弄得我心痒难耐。平在我耳边轻声道：「妳答应过我的，晚上要好好让我干一回！走！到会议室去，那里比较隐密！」&lt;br&gt;「不要啦！今天不是星期五，可能会有人回来啦！」我抗议。&lt;br&gt;「别傻了！妳看今天开完会，经理一不在，所有的人能闪则闪能逃就逃。谁那么认真还会回来公司呢？」&lt;br&gt;在半推半就的情境下，我和他拥吻着走到了会议室。我们的会议室是一个独立的隔间，里面有一张大型的Ｕ型会议桌。平关上了门，与我缠绵地舌吻，并动手剥去我的衣服。转眼间，我全身除了一双丝袜之外，已然一丝不挂。&lt;br&gt;正当你的手在我美背翘臀来回游移的时候，听到了大门开启的声音！&lt;br&gt;「完了！有人回来了！」我的脑筋一片空白，手足无措。&lt;br&gt;「咦？怎么公司的灯没有关？」外头的声音传入。听起来好像是业务部的小赵。一个完完全全的痞子。长得帅帅坏坏的，凭着三吋不烂之舌，周游花丛，在女人圈里吃得蛮开的。&lt;br&gt;「可能大家闪的太匆忙，忘记关灯了吧！」一个女生的声音，好像是我们公司这阵子刚请的打杂小妹─小慧。小慧是某商职夜间部的学生，长相普普（以我的眼光来看啦！）却很会打扮。由于唸夜校的关系，她有时候会穿着学校制服来公司，白衬衫里往往映着黑色或红色的内衣印子。身材略为丰腴，上围却颇雄伟。同为女人，我可以感觉得到公司里有一堆男同事也哈她哈的要死。&lt;br&gt;「嗯！你们公司内部管理好像有点问题喔！难怪不太赚钱！」另外这个男声我就认不出来了，会是谁呢？&lt;br&gt;「张老板，您就别糗我们了！」小赵笑道。&lt;br&gt;「又要在公司做爱吗？」小慧问。&lt;br&gt;「又要？」「做爱？」难道小慧早就被小赵把上了吗？而且也早就在公司里面做过爱了？&lt;br&gt;「当然啦！上次妳不是被搞得欲仙欲死的！」小赵说。&lt;br&gt;「欲仙欲死？这么ｈｉｇｈ啊？」张老板淫笑道。&lt;br&gt;「当然啦！张老板待会你就知道我们小慧的厉害了」小赵也淫淫地笑着。&lt;br&gt;「唉呀！讨厌啦！把人家说的那么淫荡！」小慧娇嗔。&lt;br&gt;「去会议室吧！那里空间比较大，还有地毯，比较舒服！」小赵提议。&lt;br&gt;「完了！他们要进来会议室了！怎么办？」我无助地望着平。平使个眼色，我们便用最快的速度，蹑手蹑脚地拿着脱去的衣物，躲在Ｕ型会议桌的外侧，期望不要被他们发现。&lt;br&gt;「咦？连会议室的灯也没有关？大家今天怎么跟逃难似的！」小赵推开会议室门。&lt;br&gt;「来吧！我老二已经硬的发痛了！」张老板催促的声音。&lt;br&gt;因为我们躲在桌子外侧，短时间内不至于会被发现。只听见衣物摩擦的声音，以及啧啧的亲吻声。过没多久，就听到小慧的娇喘，以及不知道是谁的低声喘息。&lt;br&gt;我和平两两相望，无奈地苦笑。怎么会落得如此尴尬的境地啊！我瞪了平一眼。&lt;br&gt;「干！小慧你奶子真大真软，白抛抛幼咪咪的，讚啦！」好像是张老板的声音。&lt;br&gt;没听到小慧的声音，也许她正在帮其中一个人口交吧！&lt;br&gt;再过一会儿，听到一阵翻动，随后就传来小慧的一声声娇呼：「啊！啊！啊！」看来大战已经开始了。&lt;br&gt;我和平在这里听到这近在咫尺的现场ｌｉｖｅ　ｓｈｏｗ，也是心痒难耐。平试着将手指伸进我的穴口抚弄我的蒂蒂。&lt;br&gt;我瞪着他，示意不可以。他根本不管我，继续抚弄。我被他弄得忍不住，脚踢到了会议椅，椅子发出声响。&lt;br&gt;「谁？」小赵大声询问，并趋前探视。&lt;br&gt;我和平只得尴尬地探出身来。平全身的衣物都在，只是稍嫌凌乱罢了。而我呢，可尴尬了，除了一双丝袜之外，全身一丝不挂，我只得拿着衣服，稍稍遮住上下的重点部位。只见他们三个也都全身脱个精光，那个所谓的张老板，一副脑满肠肥的死◎样，将小慧压在地上，肉棒还停留在小慧的体内。而小赵，肉棒翘得老高面向我们。&lt;br&gt;「廷平、小曼！你们在这里干嘛………？」小慧惊讶地说不出话来。&lt;br&gt;「廷平、小曼！没想到你们也是爱好此道中人。嘿嘿！真巧啊！」小赵淫笑着，上下打量着我的身躯，我感到十分地尴尬与不自在。&lt;br&gt;「小赵，这两位是你们的同事吗？你们公司真是春意无限啊！」张老板紧盯着我的猥亵眼光让我更害羞了。&lt;br&gt;平试图打破这尴尬的场面，「小赵，ㄟ……不好意思坏了你们的好事，今天的事就当作没发生过好了，你们继续吧！我们先离开，不打扰你们了。」平使个眼色，示意我们尽快离开。&lt;br&gt;小赵伸手阻拦，「还真的是有点尴尬，嘿嘿！这样子吧！我们也坏了你们的好事，双方谁也不欠谁。不如来个大锅炒吧！这样可以确保谁也不会把事情说出去！」&lt;br&gt;「好啊！好啊！来个大锅炒！」张老板高声附和。手继续抚弄着小慧的那又大又软的酥胸。&lt;br&gt;现场气氛开始变得淫靡。张老板调整了一下位置，继续抽插着躺在地上的小慧。而平呢？楞了几秒钟之后，便一把将我抱住，激烈地与我舌吻，手也不停地在我身上游移。&lt;br&gt;「乱了！天下大乱了！不管了！豁出去吧！」我也一时被挑起的性慾冲昏了头，沉浸在这淫靡的气氛里。隐隐约约，感觉到在我身上抚弄的手不只一双……&lt;br&gt;「嘿嘿！小曼！早就想要上你了，没想到你早就跟廷平搞上了。廷平，你他妈的真厉害，搞到这么棒的骚货，让点位置给我吧！」小赵说。&lt;br&gt;如果平是我的男友，或许就会保护我，可惜不是，我们只维持着炮友的关系。平居然答应他，把我交给小赵，自己在一旁脱个精光，然后到小慧那里，将肉棒插入小慧的嘴中。&lt;br&gt;我有点气愤，因为再怎么样，今晚我是平的女伴啊！而且跟他发生过那么多次肉体关系，心里或多或少对他有一丝依赖。看到他弃我而去，并且把原应让我独享的小平平放入小慧的嘴中，我有一丝忌妒。难道对于男人而言，新鲜的肉体永远最具吸引力吗？与他性爱配合度如此高的我，居然比不上一个大胸脯美眉！不过，我这种愤意没有持续多久，因为小赵不规矩的手已经把我拉回情慾世界中。&lt;br&gt;小赵把我压在会议桌上，双手搓揉着我的乳。我没有抗拒，因为我知道抗拒也无济于事。他看着我只着丝袜的下体说：「原来我们美丽的助理小姐平常都不穿内裤的啊！」&lt;br&gt;我羞的满脸通红，「没…没……没有啦！」&lt;br&gt;「平常我就在幻想你这制服下的肉体曲线将是多么曼妙，今天终于得以亲见！哇！原来女人什么都不穿，只穿丝袜是这么地性感！太好了，从来没有干过这样的女人，今天我终于可以干穿着丝袜的辣妹！」&lt;br&gt;我只感觉到丝袜一阵紧绷，随后就听到一阵撕裂声，一股凉意袭身。我的丝袜被撕破了！&lt;br&gt;「你怎么可以撕破人家的丝袜！这样我怎么穿啦！」我高声抗议。&lt;br&gt;「那就不要穿啊！反正你连内裤都没穿了！」小赵淫笑道。&lt;br&gt;他把我整个压成Ｕ字型，舌头对我的下体又吸又舔。他的舌技蛮不错的，因为粗糙的舌感所带给我的刺激就让我逐步ｈｉｇｈ到顶点。我从低声娇吟，变得大声喘息。从下体传来的快感一波接着一波，我已经快要洩了。&lt;br&gt;他把我抱到地毯上。「来，帮我吹喇叭！看看你的吹功如何！」&lt;br&gt;一旁的平居然接口，「小曼口交技术一极棒的喔！试试就知道！」&lt;br&gt;小赵双腿打开坐在地上，跨下的肉棒擎天而立。我的眼神开始迷蒙，已经有点神智不清了，他叫我做什么我就做什么。我跪卧在他的面前，舔弄起他的肉棒。&lt;br&gt;过了一会儿，我发现有人将我的双脚拉开，将我弄成臀部高举的淫荡姿势。我想回头看看到底是谁，头却被小赵用手压着无法转动。后面那个人将我的臀臀掰开，露出我那已湿淋淋的小穴。我感到一个灼热的龟头顶住我的穴口，然后………它直挺挺地滑了进来！&lt;br&gt;「啊！」上下两个口都被肉棒塞满着，觉得自己好淫荡。随着后方大肉棒的冲刺，我已经渐渐无法专心帮小赵口交。不过，小赵也已经不是在享受我的舔弄了，他站起身来，双手抓住我的头，猛烈地抽送着、奸淫着我的嘴。&lt;br&gt;其实，对我而言，心理上的刺激远比生理上来得震撼。怎么说呢？曾经和男友一同观看Ａ片，对于片中女优３Ｐ时的景象记忆犹新。现在的我，正是以那么淫荡的姿势在做爱啊！我居然，会有那么一刻，是那么的淫荡，那么地沉溺于性爱。不管了！豁出去了！&lt;br&gt;小赵似乎已经到达爆发边缘，他喉头发出咕噜咕噜的低沉，接着肉棒一阵颤抖，滚烫的精液便狂喷入我的嘴中。他一边喷射还一边将肉棒拔出，让精液直接喷至我的脸上。我本来不喜欢男人将精液喷到我脸上的，不过，那时我已经达到高潮前的那种迷惘狂乱的境界，我根本没有抗拒，只能全数承受。&lt;br&gt;小赵将肉棒拔出，嘴里不停讚叹：「干！太爽了！太爽了！今天真幸运！居然能够玩到这么讚的辣妹助理！」&lt;br&gt;后方那个人冲刺速度加快，带给我一波又一波愈来愈强烈的快感。只听到张老板的声音说道：「喂！老兄，我快洩了！交换一下吧！」&lt;br&gt;原来在后面进出我身体的人，是平。&lt;br&gt;而平呢？居然倏地抽离了我的身体，跑去跟小慧亲热起来，让我顿觉空虚。&lt;br&gt;肥◎老张一把将我翻成正面，嘴直接凑了上来吻我，并尝试着将舌头伸进我的嘴里。我只知道他是我们公司的一个客户，好像见过一次面吧！觉得他很恶心，便抵死不张开嘴。他不死心，将手指弯曲直接插入我湿淋淋的小穴，抠弄着我的Ｇ点，我立刻忍不住叫了出来！他一见状，立刻将舌头伸进来，强迫缠绕着我的舌。他在性爱方面实在是个箇中好手，因为他的手能给我的Ｇ点最直接的刺激，弄得我酥麻不已。&lt;br&gt;「啊！啊！停…一…下……我……受…不……了……了……停……停……」&lt;br&gt;他的手大概也痠了吧，便停止了抽插动作，抱着我喘息。&lt;br&gt;他起身离开，让我获得一丝喘息，不一会儿，他手上多了我所脱下来的衣服，他先把我的脚抓住伸直提高，一把脱下挂在我身上那个已残破不堪的丝袜，然后慢慢帮我套上窄裙，我正疑惑他的举动时，他已经帮我把拉鍊拉好，并且帮我把衬衫穿上，但是没有扣釦子。最奇怪的是，他还帮我套上高跟鞋！&lt;br&gt;他到底要干麻呢？我的内心充满疑问。该不会是有什么特殊的性癖好吧！&lt;br&gt;果不其然，当他帮我着完装后，便把我的双脚高举成Ｖ字型，让我的小穴外露，调整了一下角度，便直捣黄龙进入我的身体里面！&lt;br&gt;「哈哈！你们看，我在干上班族ＯＬ，妈的，一个穿上班族制服套装的高跟鞋骚包辣妹！哈哈！」&lt;br&gt;天啊！我真的遇到变态，这是恋物癖吗？&lt;br&gt;我撑开的双腿被窄裙弄得很痛，他便将我的窄裙拉至腰际，以方便他进出我的身体。此举也吸引了小赵来参一脚，他跪跨在我头的两侧，将已经软掉的肉棒硬塞入我的嘴里，他的手，狂抓着我的衬衫里的椒乳。而那个变态老张，居然开始吸吮着我的脚趾！&lt;br&gt;不会吧！为什么我会出现在一个荒唐至极的５Ｐ性爱场合呢？这里是我的公司耶！&lt;br&gt;小慧那里也叫得比大声的。平的性爱技巧本来就很棒，只见平的双手扶着小慧的臀部，以女上男下的姿势狂野地交合着。小慧的乳很大很软，我想应该至少是Ｃ罩杯以上吧！上下晃动地非常剧烈。&lt;br&gt;我，衣衫不整地，被两个粗暴的男人，奸淫着我上下两个口，有种被人强暴的感觉。这种感觉很复杂，因为其实我也是半自愿的，不算被强暴。但这种狂野粗暴的性爱跟与爱人温柔缠绵的性爱是完全不同的。虽然两种都带来的相当程度的刺激与快感，但是我还是比较喜欢性灵合一的交欢。唉！会落到这般田地，还不是我自找的吗？算了，别想太多了！此时此刻，就让自己的灵魂堕落沉溺在这罪恶的性爱渊薮吧！&lt;br&gt;后来张老板把我拉起身，命令我双手撑在会议桌上，双腿打开，用后进式的姿势继续抽插着我的穴。坦白说，也许是张老板肚子的肥肉太多，也或许是他的肉棒短了些，我总觉得这样的姿势他没有办法顶到深处，无法带给我高潮。不过不断地摩蹭让更我心痒难耐，让我更期待另外更多的肉棒来满足我。不久后，张老板射了，还好，全数射在保险套里，没有弄脏我的衣服。&lt;br&gt;伴随着身体的颤抖，以及舒爽地吼声，变态老张离开了我的身体。一旁的小赵立即将已浑身酥软的我扶好，以同样的姿势进入我的身体。每一次的抽插，小赵的肉棒都深深地抵住我的花心，快感一波波的袭脑而来，啊！……我，高潮了。&lt;br&gt;不一会儿，小赵也已缴械，我倚在会议桌旁，还未从高潮馀韵中清醒过来。隐约中只见到平坐在椅子上，小慧跪在地上，双手捧着她的丰乳，卖力地套弄着平的肉棒。平发出了我常听到的低沉吼声，我知道这是他快射精的前兆。果然，没多久，平就喷的小慧满脸满胸都是精液。&lt;br&gt;这场激烈地５Ｐ性爱，弄得我疲累不堪。我和小慧陆续走进经理办公室里的专用浴厕，用面纸沾水稍稍擦拭身体。我试图将心中的那丝罪恶感拭去，但是，太迟了，我的灵魂已无法得到救赎。&lt;br&gt;走回会议室，看到那三个男人正哈着烟聊天。从他们的对谈中得知，小慧其实私底下是个蛮开放的女人，才刚进公司几个礼拜就跟小赵上床了。他们之间拥有的，只是单纯的肉体关系。而张老板是小赵最近极力争取的客户，为了抢下一笔大订单，小赵便以5000元的代价怂恿小慧来和张老板进行３Ｐ性游戏。没想到恰巧碰上了我和平，导致一场荒唐的５Ｐ性爱在会议室里上演。&lt;br&gt;隔天，我拖着疲惫的身躯，提早抵达公司，只为了再仔细收拾一下会议室。一来是怕会让人发现任何蛛丝马迹，二来觉得自己在里面进行性爱交欢，不把它收拾好心理过意不去。果然，地毯上有几滴尚未完全干涸的精液，而会议室的垃圾桶里，居然有一个使用过的保险套！好险我有先来检整，否则真的会东窗事发。&lt;br&gt;之后，在公司，觉得很不自在。一来是小赵开始会趁人不注意时偷摸我一把，明目张胆地吃我豆腐，然后屡屡提出性邀约；二来是每次看到小慧，我俩都觉得很尴尬，不知道要说些什么。而我和平之间，似乎也渐趋冷淡。&lt;br&gt;因为我觉得他那天没有保护我，直接把我当成性玩物一般与人交换，而且我发现他和小慧之间的眼神很暧昧，也许事后他们两个也偷偷做爱过许多次吧！&lt;br&gt;凡此种种，让我觉得身处在这间办公室是一件很尴尬很痛苦的事。&lt;br&gt;</content></item></essay>