<essay><item><title>商人与女奴(3)</title><author>床上伴侣</author><content>>我是个笨拙的男人，我真不会安慰别人。&lt;br&gt;不，不是的。我天生就是个坏女人，总是给别人带来灾难，大家都不喜欢
我，欺负我，没有人爱我，我只是个没有人要的坏女人而已。终于，眼泪还是
忍不住流了出来，毕竟这种折磨，对她这样的女孩来说太重了。&lt;br&gt;我刚想伸手替她拭去眼泪，琳却突然而悲伤转为害怕，她急忙后退。&lt;br&gt;噢，对不起主人，是我的错，我不能哭的。&lt;br&gt;他们不让你哭泣？我又惊呆了。&lt;br&gt;噢，不。琳显得有点无措，大多数客人不让我哭，因为这会影响他们
的心情，只有在他们玩弄我的时候，才会让我哭，说是因为我哭得很动听。&lt;br&gt;这群变态！我骂出声来，如果你想哭的话，就哭出来吧，今晚你是属
于我的，没有人能伤害你。&lt;br&gt;你真是个好人。说完她真的哭出来了。&lt;br&gt;琳是个真正的淑女，我可以看出她是如此的伤心，却只是一个人躲在床的一
角，低声悲泣。她哭了很长时候，我忽然发现那些客人是对的，一个哭成这样的
泪人儿，你会有什么兴趣？&lt;br&gt;显然她早上所受的折磨并不轻，琳哭着哭着就不自觉地睡着了，她整个人蜷
成一团，好像怕被人伤害一样。我静静看着她的睡姿，金黄的秀发散乱地披散在
脸上，眼圈红红的，晶莹的泪珠滴在白皙的肌肤上，秀美的眉头紧紧邹在一起，
仿佛在承受什么痛苦一样。&lt;br&gt;可怜的女孩，连睡觉的时候都在做恶梦，我歎了口气。&lt;br&gt;不过客人们又说对了一件事情，她哭泣的样子果然很美，这是一种憔悴，弱
势的美感，仿如一朵鲜花，被折磨到将残末残的那种美感，她天生就该是扮演这
种角色的，所以才有这么多人喜欢虐待她，只有这种坚强却又不够坚强的女孩才
能表现得这么美。&lt;br&gt;我静静地看着她，发现自已越来越邪恶了。&lt;br&gt;这场哭泣似乎并不是积蓄已久的爆发，今天早上发生的事情对她的打击一定
很大，毕竟是被自已的同胞所凌辱欺负。这个女孩身上究竟发生过什么，我看着
眼前被恶梦所折磨的琳，她在颤颤发抖，嘴里不断叨念着各种名字，一连串的名
字。&lt;br&gt;我想其中一定包话她的父亲，母亲，弄不好还有兄弟姐妹，应该还包括她的
朋友们。她一定有朋友，像她这样的女孩肯定受到大家的欢迎，不过她是不是还
有爱人呢？她的爱人是不是知道她在这水深火热之中呢？我发现这个女孩身上藏
有太多的秘密。&lt;br&gt;啊，不要过来……哥哥……还有大家都不要靠近我……不要……不要……&lt;br&gt;我会连累你们的……女孩重重地喘息全身布满了冷汗，不断呓语着。&lt;br&gt;我转过头，看着琳那已经睡着的身姿，真的很美，只要我想，立刻就能把她
叫起来。而且她一定会没有丝毫怨言地服从我，任我摆布。她只是个奴隶，是个
婊子，她很明白自已的身份，然而这个念头稍转即逝，我轻轻为她盖上被子，转
身坐在床的另一边。&lt;br&gt;我想买下她，我对自已说道，哪怕是天价。&lt;br&gt;只是，我是个商人，为了一个婊子，这是否值得呢？&lt;br&gt;这个城市的规模比想象中的还要大，它由砖块所筑成，城墙很高，且修缮得
很好，布满各种碉堡，每个角落都有高大的防御塔作为掩护，一眼望去，宛如黄
金所筑成。高大的墙垒之后，一个高大的塔型建筑直指天空，顶端还有一个高大
的青铜像。&lt;br&gt;我如今就站在这座高塔之中，由上往下俯瞰这个由城墙所保护的金黄城市。&lt;br&gt;绿色的空中花园之中，身姿曼妙的少女在眼前轻歌曼舞，虫儿在低鸣，鸟儿
在欢叫。从塔上看下去，可以看到狭窄曲折的小巷和由黄石头彻成的大街，异国
风情的神庙和谷仓，富丽堂煌的宫殿，精巧的花园和水池，相比眼下那一片片简
陋的平民屋以及灯火通明的妓院，我很明白是什么筑成了这一切。&lt;br&gt;交易进行得很顺利，我所带来的丝绸，瓷器和异国的手工艺品获得了当地富
豪们的欢迎，人们对我的商品趋之若骛，纷纷前来购买，甚至连这个城市的统治
者也特意招待了我们。&lt;br&gt;「主人，你在想什么呢？」服侍我的一个女奴奉上了灵叶鸟的蛋和香甜的蜜
汁，外加渗进酸柑的甜酒，美味，美酒，加上美人………&lt;br&gt;我伸出手，仔细端详着眼前侍女的脸庞，她是个非常美丽的少女，甜美诱人。&lt;br&gt;然而我看着她，心中却总会浮现出另一张脸，那张更美，却也更憔悴的脸庞。&lt;br&gt;「琳，你现在过得还好吗？」我站在高塔之上，心中思念着那个金发的女孩，
我没有将她带出来，如今她恐怕正在某个男人的胯下呻吟吧，没准还在哭呢？想
到这里，心中一阵抽动，她会是属于我的珍宝，只属于我一个人的。&lt;br&gt;只是，她还会记得我吗？哦，她当然会记得，一个像她这样的女奴，是不会
忘记像我这样的商人的，我比大多数人富有，强大，当然最重要的，是我呵护她。&lt;br&gt;想到这里，思绪被打断，一个本地的商人与我谈话。我回过头，熟练地用当
地的语音与对方交流。关于这点，我一直很自信，我会三国语言，我是个经验丰
富的商人，我的车队载有大量的财富，所以我有权力享受这里的奢华，美酒和美
人，一切任我挥霍。&lt;br&gt;然而琳却什么都没有，但我很确定，她会想要这些的。我闭上眼睛，迫不及
待地想让琳看到这些，让她看看我是多么富有，当我用华丽的羽衣盖在她身上，
宣布她自由的时候，她会笑得多么甜密。&lt;br&gt;那天早上，我赶到了奴隶市场上，坐着马车驶进那最诱人的深处，然而那里，
我看不到琳的身影。很快劳伯斯就找到了我，他希望我不要在意琳的去向，不过
在我的执意要求之下，他还是告诉了我。&lt;br&gt;于是，我就看到了惊人的一幕。&lt;br&gt;那是一个大型的帐篷，前面挤满了许许多多服饰各异的商人，他们是从另一
个商队过来的，此刻正围聚在一起，喝酒大笑，说着淫秽的话语。&lt;br&gt;琳正被他们围在中间，她赤裸着身子，跪在地上，雪白的身子与周围的人群
形成了鲜明的对比，活象一只待宰的白色羔羊。她全身湿淋淋的，几个男人正在
朝她的头发上倒酒，琳只是紧紧地闭着眼睛，承受着这一切。她似乎在哭，仿佛
可以看到她的泪珠从长长的眼捷毛之中流出来，但她仍然不敢将头移开，只是任
凭酒精倾泻在她身上。&lt;br&gt;然后酒倒完了，周围的男人就提起裤子，露出了他们的阳具，然后将琳一下
子踢倒在地上，他们大笑着，对着无助的琳放尿，将她淋得满身污臭。其中还有
人大叫着命令她坐起来，张开嘴巴去努力接住他们射出的尿液，然后全部吞下去。&lt;br&gt;面对这莫大的耻辱，琳只是默默地照作，没有一丝一毫反抗的力量。&lt;br&gt;甚至还有大胆的男人，他伸出手一把抓住琳那已经湿透的头发，逼迫她仰起
头，然后将跨下挺立的阳具径直刺进了她的口中，然后开始兴奋地放尿。&lt;br&gt;「不许吐出来，听到没有？」男人这么呵斥。&lt;br&gt;这完全就是一种折磨，我看到琳的脸上充满了痛苦，她眼睛睁得大大的，两
腮在不断灌进的尿液影响之下开始膨胀，扩大，很快就到达了极限。对于这一切，
琳没有丝毫的反抗，只是无助地摇头着，乞求得到对方的怜悯。然而男人似乎有
意要折磨可怜的女孩，他紧紧抓牢她的头发，不断灌入尿水。终于男人的尿液开
始从她的小嘴边上溢出，琳的眼睛也开始外翻，此时突然「扑」地一声，男人迅
速后退，大量的尿液从琳的脸上炸开，溅得她全身都是，看起来狼狈无比，所有
人都笑了起来。&lt;br&gt;「不，她是我的女人，我不允许你们这样对她。」我突然感到一种莫名的怒
气湧上我的心头，我无法克制住自已，带着贴身的保镖就冲了上去。很快就有人
出来阻拦，但我的保镖拔刀砍翻了一个之后，我冲了上去。&lt;br&gt;琳此刻已经全身湿透了，金发的秀发湿淋淋地粘在一起，看不出她的表情。&lt;br&gt;「真意外了，竟然是你？」这是一个我非常熟悉，又深恶痛绝的声音。罗安，
一个来自西方的商人，一个恶德的坏人，我的竞争对手。&lt;br&gt;「放开她！」我冲他怒吼。&lt;br&gt;「不行。」他断然回绝，嘴里散发着酒精和烟草的味道，然后一手抓起琳湿
淋淋的头发，「这个婊子今天是我的人，我出钱租下了她，她必须得受我处置。」&lt;br&gt;「你这是在折磨她！」&lt;br&gt;「噢，这个小婊子让你动心了？」罗安发出一声冷笑，「只可惜她勾引不了
我，我可不会忘记几年前她对我做的事情，我当时就在想我们再次重逢时的情况。&lt;br&gt;很幸运，让我如愿了。「说完，他把琳砸在地上，可怜的女孩在地上缩成一
团，却不敢站起来。&lt;br&gt;「先生，你不会想杀了她吧？」我的向导擦了擦汗。「她是个特别的人物，
我想奴隶主不会允许的。」&lt;br&gt;「杀了她？」罗安又高声大笑起来，「这可太便宜这个婊子了，我会让她知
道什么叫七层地狱，这是她自找的！」&lt;br&gt;「她做了什么？」我忍不住问他。&lt;br&gt;「做了什么？哈！」罗安一脚把女孩踢倒在地上，「或许你该问问这婊子自
已，几年前她就为了几个女奴差点把我弄得倾家荡产，身败名裂，当时的情景我
可是记得清清楚楚。当时她是西方高贵的蓝宝石，我拿她没办法，但如今，哈，
自由的美少女如今自已却在奴隶市场等着被人租掉，棒极了，我喜欢。」&lt;br&gt;「告诉你，小婊子。」罗安转过头唾了一回，「幸好因为某位大人的关系，
才让我重新再起，以前被你放走的那几个婊子我已经把她们一个个抓了回来，我
想她们如今已经上了人生中最生动的一课，为这，她们会在心里永远感激你的，
我保证。而你呢，接下来每天我都会把你租走，让你尝尝生不如死，被撕成碎片
的感觉。」&lt;br&gt;他的话没有说完，我就冲了上去。&lt;br&gt;最后是奴隶主劳伯斯亲自前来，才解决了这场争执，琳仍然归罗安所有，但
整个晚上她将会属于我的。&lt;br&gt;他们是谁？我把琳带到房间，一种心爱的女孩被欺负的强烈憋屈感让我
愤怒。我举起手，想指着外面，却没有想到刚抬起手臂，琳就惊叫一声，她受惊
般在想后退，然后退到墙角，蜷缩成一团，本能地用双手抬在面前，脸侧过去，
害怕地闭紧眼睛。&lt;br&gt;看到她这样虚弱的样子让我有点气恼：放下手。&lt;br&gt;这只是不经意间的说话，却没有想到琳真的乖乖地放下了手。但身体还是紧
紧地抱成一团，不住发颤。就算有人要打她，女孩也不敢躲避。&lt;br&gt;看到这样的琳，我的心立刻就软了下来。这是多么可怜的一个女孩子啊，看
起来她一定经常被毒打，只要别人一举起手，她就会做出这种反应，尽管害怕，
但是却不敢有丝毫的躲避。她甚至不敢说一个’不’字，屈服已经成为本能的反
应。&lt;br&gt;究竟是什么样的绝望才能让她变成这样。她实在是太缺少关心的爱护了，她
只是一个女孩而已。我蹲下来，抱住瑟瑟发抖的琳，感受她香软的身躯，很快，
琳安静了下来。&lt;br&gt;「你还好吗？」我伸出手，轻轻抚过她的秀发。琳的身体就像水做的一样，
虽然被罗安折磨了大半天，但清洗过之后美丽的身体仍然有如出水芙蓉一样，清
雅诱人。&lt;br&gt;「主人，你想现在上我吗？」琳轻轻低着头，看起来有点疲倦。&lt;br&gt;我承认，我非常想，但我没有说出来，只是静静地观察她的表情。&lt;br&gt;女孩先是羞涩地低着头，她看起来很紧张，脸红扑扑的，长长的秀发掩盖住
了大部分脸庞。见我没有反应，琳小心意意地抬起头，见我没有恶意，然后才放
心地呼了口气。&lt;br&gt;正在此时，我突然窜上去，牢牢握住琳的香肩，将她按倒地床上，然后对着
她香甜的嘴唇吻了上去，女体所特有的触感让我心醉，还有那与身自来的轻幽体
香，让人迷失。&lt;br&gt;「主人，你想干什么？」琳好像被吓到了。&lt;br&gt;「你这个小妖精，难道还在装傻吗？」我笑着抱住女孩柔嫩的身躯，将她本
就不多的衣裙除下，露出了诱人的胴体，白皙细腻的肌肤在我的调逗之下开始微
微泛红，胸前两颗小红豆也挺立了起来。&lt;br&gt;她是在挑逗我吗，这个淫荡的小婊子？&lt;br&gt;望着女孩坚挺的双峰和起伏的胸膛，我轻轻俯下头，将嘴巴贴近她的乳头，
忽然之间，一股奶香透过她的乳峰渗入我的嘴里。&lt;br&gt;「这是怎么回事？」我仔细看下去，才发现点点的乳汁从她美丽的乳豆上渗
出，为什么会这样，难道她怀孕了？&lt;br&gt;琳看出了我在想什么，她红着脸侧过头，表情似乎有点哀伤：「主人，这没
有什么，你不用介意。」&lt;br&gt;「但是……」我有点迟疑，这是非正常的。&lt;br&gt;「这就是我的身体，主人。」琳凄楚地笑了笑，「很多客人都很喜欢我的乳
汁，他们都说很甘甜。」&lt;br&gt;「真的？」琳的描述激起了我的兴趣，不等琳的回应，我强行将嘴巴凑到她
的乳房前，然后伸出舌头舔了又舔。她的乳汁比描述得还要好，不仅入口丝滑，
还有一种浓香，我早已不记得母乳的味道，但我敢肯定，琳的味道一定更好。想
到这里，我忍不住用嘴贴在她的乳房之上，开始吸食起</content></item></essay>