<essay><item><title>和爆乳冤家上床(2)</title><author>床上伴侣</author><content>茹逼问急了，我只好把她赶去看漫画周刊，总不能跟她说因为我不小心硬了起来吧！&lt;br&gt;「吼∼好心没好报！那就不吵你了∼」&lt;br&gt;雨茹白了我一眼，接着要走向她比较要好的女同学旁聊天。&lt;br&gt;「你不继续看吗？」我好奇地问着。&lt;br&gt;「算了，没兴趣了，反正位子也被人抢走了。」雨茹没好气地回着。&lt;br&gt;这时心理咒骂了雨茹一顿，你没兴趣的话，刚刚干麻趴在我的背上啊！？害我现在只能呆坐在位子上，望着教室角落看周刊的一群人，只好日后跟班上同学排队轮看周刊了。&lt;br&gt;往后几天，不知道雨茹是有意还是无意，总是会有身体接触的举动，尤其是被她那对丰满的双乳贴上来，难以抵挡的诱惑老是让我热血沸腾！！这种暗爽又带痛苦的日子却又让我期待不已。&lt;br&gt;某天放学后。&lt;br&gt;「喂，臭小武，明天假日你可以陪我去书店买参考书吗？」&lt;br&gt;「啊？什么？我明天想打球耶！」&lt;br&gt;虽然早是高中三年级了，我还是没啥心情认真看书，抱着船到桥头自然直的心态，升学考试就随便了啦！！　ＸＤ&lt;br&gt;「哇塞！你还真是白癡耶！都快要升学考试了，你假日还想打篮球！？你是不想念大学了吗？」&lt;br&gt;「管它的！反正随便都有学校念啊！」&lt;br&gt;「吼∼不管啦∼反正明天你要陪我去就是了，顺便帮你找适合的参考书。」&lt;br&gt;「什么！？你不会找小琳跟你去吗？」&lt;br&gt;「她明天刚好有事，所以只好找你了啦∼」&lt;br&gt;「啊？所以我是备胎吗？你这也太没诚意了吧！」&lt;br&gt;雨茹忽然窃笑说：「嘻嘻……当然不会白白让你陪我啊，人家明天会给你一点甜头尝尝。」&lt;br&gt;「唔，什么甜头？」看着雨茹神秘窃笑的表情，竟然让我有些期待！难道是要给我捏她的大奶子吗！？&lt;br&gt;「好啦，就这么说定囉，明天早上１１点在校门口碰头囉！」&lt;br&gt;雨茹强硬地说出集合时间，背着她的书包愉快地走出教室。我看着雨茹的背影恍神了一下，才想起等一下有约同学去打球，这时我才慌张地冲出教室，急忙的跑向篮球场。&lt;br&gt;隔天早上１０：５０。&lt;br&gt;虽然我昨天表现的百般不情愿，但身体还是老实的出现在校门口！内心不停的说服自己，我不是色狼！我不是色狼！我只是要陪同学买个书罢了！&lt;br&gt;时间一分一秒过去，看了一下手表，１１：１５，雨茹还没有来。唔……难道是我被耍了吗！？&lt;br&gt;正觉得不耐烦时，忽然远远地看到一个女生跑了过来，别的不说，光是那对跳动的奶子，就够吸引路上所有人的目光！等她渐渐接近，才发现来的女生正是雨茹。雨茹快步跑到我的面前，略微苍白的脸颊不住喘气。&lt;br&gt;「哈，抱歉，你等很久了吗？」雨茹上气不接下气地问我。&lt;br&gt;「呃，没关系啦∼我也是刚到而已。」出乎意外的，我居然没有骂雨茹！&lt;br&gt;雨茹今天穿着白蓝色的细肩带上衣，合身服贴的剪裁，将她凹凸有致的身材完全展现，臀部穿着超短的牛仔热裤，丰腴的大腿露出一大截，一路延伸到修长的小腿，最后才是白色的帆布鞋，整条美腿曲线亦不输给她的上半身。&lt;br&gt;更重要的是，讲了这么多，都比不上那要命的Ｖ领低胸，白皙剔透的乳球，夹出一条极度诱人的乳沟，厚实的乳肉不只向前发展，胸部周围的布料更是左右鼓起！！害我忍不住也想鼓起裤档回礼！！&lt;br&gt;「只是你怎么迟到这么久？……疑……你有化妆吗？」&lt;br&gt;本来只是好奇想问雨茹迟到的理由，仔细端详雨茹的脸孔，才发现她的脸色好像比脖子还白。&lt;br&gt;「哈，哈，被你发现囉！人家只是想要试看看嘛∼」&lt;br&gt;「啧……好好一个男人干麻学化妆啊！？」我终于恢复平常的样子，亏了雨茹一下。&lt;br&gt;「吼∼！难得出来玩，总是要装一下淑女啊！」雨茹有些生气地大声说着。&lt;br&gt;「喔，自己都是男生了，何必特别打扮呢∼等一下要先去吃饭吗？」&lt;br&gt;「哼！你再说我是男生我就扁死你！我们先去火车站附近，那边应该有不少可以吃的。」雨茹狠狠地揍了我一拳说着。&lt;br&gt;「拜讬∼这么粗鲁，还敢说自己是淑女。」&lt;br&gt;稍微反呛了一下雨茹，两人肩并肩地往公车站牌走。搭了公车到火车站附近的闹区后，我和雨茹决定先找间餐厅吃饭。找了一间外观装潢还不错的餐厅，马上走了进去。&lt;br&gt;「哇∼冷气好凉啊∼」&lt;br&gt;只不过在太阳下走了一段路，雨茹就显得一副难受的表情，一进到有冷气的餐厅，雨茹一边满足的大叫，一边用手抓着领口前后煽风，里头的粉色内衣被坐在对面的我看个精光！害我赶紧制止她这没气质的行为。&lt;br&gt;「咳！咳！气质，气质，你的内衣都被人看光啦！」&lt;br&gt;雨茹不在意地说：「又没差，反正也都被你看过了，不差这一次啦∼」&lt;br&gt;「什么没差！会被别人看到啦！」&lt;br&gt;店里的客人还不少，随便有人经过一定可以看到雨茹领口内的胸罩，这种好康的景色怎么能随便分享给别人看呢！&lt;br&gt;「好啦！好啦！那我们要吃什么啊？」&lt;br&gt;雨茹停下拉扯领口的动作，和我各点了一份餐点之后，便在位子上等餐厅上桌。第一次和女生如此面对面坐着，令我有些不知所措，还好与茹这男人婆聒噪的很，随便都可以有话题聊。&lt;br&gt;「哈哈，我跟你说喔，不要看小琳很聪明，其实她是个路癡呢！」&lt;br&gt;「哈∼是喔，还真是看不出来啊！」&lt;br&gt;随着雨茹夸张地大笑，领口内的乳肉亦被震的波动涟涟，加上雨茹不知是故意还是无心，特别喜欢身子向前倾斜跟我聊天，要是她今天没穿内衣，那对大奶子保证整个都会被我看光光！&lt;br&gt;不久，我和雨茹点的餐点都上桌，我们两人马上大快朵颐一番，雨茹这小妮子也不辱她男人婆的称号，粗鲁地大口大口的狂吃！&lt;br&gt;「拜讬！你是饿死鬼吗？吃的这么急干麻？」&lt;br&gt;「废话！我肚子饿死了！起床到现在都还没吃过东西咧！」&lt;br&gt;雨茹不客气地回我，亏她还穿这么淑女的细肩带洋装，全被那没气质的吃相给破坏殆尽！　囧ｒｚ&lt;br&gt;主菜才吃到一半，几个穿着潮风的男大学生走进餐厅，其中一人看到雨茹，马上快步走了过来。雨茹也发现那个靠近的大学生，表情亦变的冷淡了起来。&lt;br&gt;「嗨！小美女，我们又见面了呢！」&lt;br&gt;带头的大学生看雨茹Ｖ领下的大乳沟，眼神马上亮了起来！&lt;br&gt;「喔，我们认识吗？」&lt;br&gt;「哈∼别这样啊∼我们可以一起吃饭啊？」&lt;br&gt;「没兴趣，你没看到我正跟一个男生在约会吗？」&lt;br&gt;这名跟雨茹装熟的大学生抬头看了我一眼，眼神有些轻蔑地笑着，这挑衅的举动实在令我有些不爽，看在餐厅里人还不少，我也暂时不发作。&lt;br&gt;「呵呵∼想不到癞蛤蟆也想追我们的雨茹大美女啊∼」&lt;br&gt;「哼∼我宁可跟癞蛤蟆约会，也不想跟赖皮鬼吃饭！你们不要烦我啦！」&lt;br&gt;雨茹没好气地大声说着，搞的餐厅的人都往这边看，这几个大学生看了看雨茹，还特别瞄了几眼那对雪白的大奶子，说了些场面化，最后才摸摸鼻子离开餐厅。&lt;br&gt;等餐厅回复平静后，我亏雨茹说：「想不到还真的有人会看上你咧！」&lt;br&gt;雨茹瞪了我一眼说：「哼！他们看上的是我的胸部吧！」&lt;br&gt;「嘿嘿∼以后靠你的大胸部就不怕嫁不出去啦∼」&lt;br&gt;「臭小武！你很欠揍耶！就算我胸部很小也是很有行情的好吗！」&lt;br&gt;「哈哈∼少来！你别在自我安慰了！」&lt;br&gt;虽然嘴巴上不想承认，但我也发觉到雨茹的条件非常不错，日后要是打扮起来，应该也是迷人的大奶美女！&lt;br&gt;等吃完午饭结完帐，出了餐厅朝书店街前进，才走了没多久，刚刚那几个大学生立刻出现挡住去路。虽然在大街上也不怕对方敢怎样，但对这来者不善的情况，雨茹还是有些害怕地抓紧我的手臂，整个人贴在我的背部。&lt;br&gt;「妈的！臭婊子！刚刚在餐厅里很嚣张啊！」&lt;br&gt;原本在餐厅里想要亏雨茹的大学生，现在反是恼羞成怒的大骂起雨茹来。&lt;br&gt;「靠！你们想怎样！？」&lt;br&gt;我挺起胸膛大声地骂回去，原本就有１８５的身高，加上平时打球的激烈运动练出的肌肉，比起眼前这几个弱不禁风的潮男，气势上就赢了不少！&lt;br&gt;出声的大学生退了一步，回呛说：「干！我看你也不过是头脑简单的肌肉棒子！还想把那个淫荡的大奶妹！？」&lt;br&gt;「你们才是无耻的淫虫咧！」雨茹不客气地回呛。&lt;br&gt;「操！看你今天穿的这么淫荡，一副欠干的样子！奶子大的女人果然就是天生欠干的婊子！」另一个大学生一边淫秽地看着雨茹，一面淫讽的说。&lt;br&gt;雨茹气的大骂说：「我胸部大关你们屁事！！你们才是看到女生的大胸部就起色心的变态！」&lt;br&gt;「妈的！你这欠人干的婊子！」&lt;br&gt;「干！你们想怎样！？要在这里打一架吗！？」看见这几个无耻的大学生羞辱雨茹，内心冒起一把无名火，好歹雨茹也算是我的哥们，岂能被这些人欺负！&lt;br&gt;这几个潮男一愣，接着说：「哼！谁会跟你打啊！」&lt;br&gt;由于开始有路人旁观，加上这些人应该只是想要吐一口怨气，根本没种敢跟我互干。烙下几句狠话后，这几个痞子俗辣地逃离现场。等到他们走远，我和雨茹也才松一口气！&lt;br&gt;「喂！你怎么会惹上这些痞子的啊？」&lt;br&gt;我没好气地问着雨茹，刚刚差点就要１打３啊！还好没真的打起来，不然，我也不见得佔优势。&lt;br&gt;「我怎么知道啊！上次跟小琳逛街，他们过来搭讪就死缠着不放，怎么知道今天又遇上他们！」&lt;br&gt;雨茹还是惊恐地抱住我的手臂，丰满的乳肉紧紧靠在我的身上。毕竟雨茹还是女生，遇上这种事情还是有些惊慌失措。&lt;br&gt;「你一定是穿的太火辣了，才会吸引到这些苍蝇！」&lt;br&gt;「才没有咧∼你当我很随便吗？」雨茹有些生气地说着。&lt;br&gt;哼哼∼最好是没有，上次不知道是谁在女厕给我看她的大胸部的！不过，这时候也不好再亏雨茹。&lt;br&gt;「好啦∼好啦∼以后你就不要一个人出来逛街，太危险了。」&lt;br&gt;「啊∼？什么啊！以后总不能老是找小琳陪我出来吧！」&lt;br&gt;「拜讬，要是你一个人出来又遇上他们，不就糟糕了！？」&lt;br&gt;回想刚刚的对峙情况，要是在人烟稀少的地方再度遇到，搞不好雨茹真的会被那些痞子做出不利的事情。&lt;br&gt;雨茹表情有些困恼，不能出来逛街好像会要了她的命似的，漆黑眼珠忽然咕噜地转了几下，随即对我笑着说：「不然这样好了！小武你就假装当我的男朋友到毕业，这样不但可以保护人家去逛街，还可以让学校那些想追我的苍蝇知难而退呢！」&lt;br&gt;听到雨茹的建议，瞬间让我心跳加速，今天中午和雨茹一起出来开始，都可以发觉有不少人偷瞄雨茹的人和胸部看，顿时让我觉得雨茹似乎真的很亮眼，一改我对雨茹是男人婆的看法！但看着雨茹大笑的说出这段话，又让我难以猜测雨茹到底是用什么心态想跟我当伪情侣？&lt;br&gt;「怎么？想这么久？我们的关系有这么不好吗？」&lt;br&gt;「不是，只是我刚刚在想，要是被班上同学知道，我跟一个男人婆在一起，我以后在班上要如何过日子！」&lt;br&gt;「嗄∼你就别管别人的看法啊！你不觉得人家也是清纯诱人的美少女吗？」&lt;br&gt;雨茹这次居然没有反呛回来，反而变成平时看不到的小女人姿态哀求我！重点是她那对大奶子还不时在我手臂上磨蹭！很明显的这小妮子知道自己的肉弹攻势对男人非常有用啊啊啊∼！&lt;br&gt;「咳咳∼不过就是胸部大了点，还称不上什么美少女啦！」我故意贬低雨茹的身价说。&lt;br&gt;「拜讬∼谁不知道你们男生最色了，老是盯着女生的大胸部看，怎么，既然我的胸部也不小，你就答应了吧∼」&lt;br&gt;「呸呸呸∼！我是那种肤浅的人吗！？……既然好哥们开口，我也只好忍着被嘲笑的风险帮忙一下了。」&lt;br&gt;我故意装成以前爱亏雨茹的样子勉强答应她的提议，但其实内心还是有些兴奋，雨茹现在给我的感觉已经不再是先前男人婆的模样了。&lt;br&gt;「嘻嘻∼真的吗？那我们今天就马上来实习一下吧！」&lt;br&gt;雨茹一听到我答应，马上喜孜孜抱着我，柔软的身子和迷人的香味，让我心神忍不住一晃。&lt;br&gt;「啥？什么实习？」我一头雾水地问着。&lt;br&gt;「习实当男女朋友啊！免的被别人看穿我们是假装的，等一下我们先去看看有什么电影可以看好了。」&lt;br&gt;雨茹的双手抱住我的手臂，一面带领我走向最近的电影院。&lt;br&gt;「等等，你不是要买参考书而已吗？」&lt;br&gt;「喔，又不急，晚上书店都还开啊，要回去时再买就好了。」&lt;br&gt;看着雨茹一付不在意地回我，忽然间我有一种被仙人跳的感觉！我看雨茹买书是假，要我陪她逛街才是真！　囧ｒｚ&lt;br&gt;这个周末的下午，陪着一个国色天香的大奶妹，在火车站附近的闹区度过。雨茹身上迷人的气味完全不是蓝球场上的汗臭味可以比拟的啊啊啊∼！&lt;br&gt;「嘿嘿，小武，你最近是不是跟雨茹在一起了啊！？」阿杰作在我的旁边，偷偷地问我。&lt;br&gt;「靠∼那有啊！你别想太多！」&lt;br&gt;我赶紧矢口否认，想当初我</content></item></essay>