<essay><item><title>办公室里我和小容的丝袜故事</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;(一) 我的第一次 姑丈的奸淫&lt;br&gt;我叫小欣，今年17岁！&lt;br&gt;我身高162、体重42,三围 32D 23 34。&lt;br&gt;目前在槟榔摊打工，当槟榔西施的！&lt;br&gt;偶尔也有在兼一些外拍旅拍的模特儿。&lt;br&gt;我第一次的性经验是在国一的时候，而对像是我姑丈。&lt;br&gt;我父母在我小六的时候，因一场意外都不在了！&lt;br&gt;所以姑姑才接我去她家住。&lt;br&gt;可能当时我的发育比同年龄的女生来的快，所以国一时我的胸部就有C罩杯了。&lt;br&gt;也可能是自己神经大绦了点，常常直接在浴室外脱光衣服，然后再全裸的走进浴室。&lt;br&gt;那时候就有好几次被姑丈撞见，应该从那时就已经被姑丈盯上了。&lt;br&gt;姑丈当时也不过才40几岁而已，难免还是会受不了冲动时候吧！&lt;br&gt;之后姑丈就常会偷看我洗澡，甚至拿我的内裤去打手枪，还把精液射在内裤上！&lt;br&gt;当下我也只能装不知道，直接把内裤穿上回房间再换。&lt;br&gt;然后姑丈也常趁半夜，帮我盖被子时偷摸我！&lt;br&gt;也因为在发育期穿内衣胸部会痛，所以睡觉我都不穿内衣，直接穿短T跟内裤而已。&lt;br&gt;姑丈就会故意趁机碰我胸部，甚至会偷捏我胸部，当下很害怕所以我只能装睡。&lt;br&gt;也因为我当下都没反抗，才会导致姑丈之后的行为越来越大胆！&lt;br&gt;他常会趁半夜姑姑熟睡时跑来我房间，对我直接上下起手的。&lt;br&gt;更夸张的是，姑丈还直接在我面前打手枪，甚至还把他的肉棒在我脸跟嘴唇上摩擦。&lt;br&gt;最后直接把精液射在我脸上，每次我都还要起来把脸上的精液擦掉才能睡。&lt;br&gt;当下我都不敢反抗，怕如果我反抗的话会有危险，所以我只能装睡，任由姑丈的侵犯了。&lt;br&gt;直到有一天，姑姑的女儿生小孩了(也就是我表姐)，姑姑必需上台北帮表姐做月子，所以会在台北住一个礼拜左右！&lt;br&gt;我听到后，虽然心里已有个底了，只是没想到它真的发生。&lt;br&gt;那一晚，我被姑丈强暴了！&lt;br&gt;在这之前，姑丈可能有发现我其实都在装睡，因为每到隔天姑丈都会故意问我一些奇怪问题。&lt;br&gt;像是都会问我喜不喜欢豆浆的味道啊，他改天再用更多给我吃！&lt;br&gt;不然就是说我很会流汗，每次床都被我用的很湿，还有股腥味之类的话。&lt;br&gt;而就在姑姑上台北的那天傍晚，我刚下课回到家时，就看到姑丈只穿一条内裤坐在客厅看A片。&lt;br&gt;他看到我后，还若无其事的问我要不要一起看，还说看完可以—起洗澡。&lt;br&gt;我头也不回的马上跑进房间，姑丈也随后跟进房间里，直接从后面抱住我，双手也很粗暴的往我胸部揉捏。&lt;br&gt;还一直在我耳边说一些很淫秽的话，说我年纪这么小奶子却这么大，摸起来真爽之类的。&lt;br&gt;还一直跟我说，他都知道我在装睡，问我每晚是不是被他玩的很爽很享受。&lt;br&gt;我当下很害怕，一直哭着哀求他不要这样，也一直反抗他！&lt;br&gt;但姑丈力气太大了，反抗不了。&lt;br&gt;后来姑丈就很生气，打了我一巴掌，然后骂我说[反正我—生下来就是要给男人干的，要我好好享受，改天我会很感激他的]。&lt;br&gt;之后我就也没什么反抗了，任由姑丈玩弄我的身体。&lt;br&gt;姑丈看我这样后，就直接把我校服上衣跟内衣脱掉，双手粗暴的玩弄我的奶子，也—边用嘴吸舔着我的奶头。&lt;br&gt;因为我的奶头很敏感，被姑丈这样玩弄着忍不住呻吟起来，也感觉到私处已经湿一大片了。&lt;br&gt;姑丈看我这样后，就故意亏我说[不是说不要吗，身体却这么淫荡，小穴一定湿透了吧。]&lt;br&gt;我听到后反而不会不高兴，却会莫名的兴奋，姑丈接着就抓我的手去摸他的肉棒，我也不排斥的主动抚摸他肉棒，帮他打起手枪来。&lt;br&gt;姑丈的另一只手，也隔着我内裤抚摸抠着小穴，这次我就更受不了的不自主摆动起腰来，配合着姑丈手指抠弄着的小穴。&lt;br&gt;可能是因为之前半夜都被姑丈侵犯的关系，身体也不自觉的慢慢享受起来。&lt;br&gt;我的呻吟声也从小声忍耐着，变成直接大声的呻吟起来。&lt;br&gt;姑丈就故意用台语骂我破麻，说我忘记我现在是被强奸啊，叫的这么大声很享受喔。&lt;br&gt;接着就把我的校裙掀到腰部，然后把我内裤脱掉，双手撑开我双腿，开始用舌头吸舔着我的小穴，一开始我很受不了双腿都会不自主的夹住。&lt;br&gt;但姑丈就都会再用力的把我双腿扳开，当小穴慢慢习惯姑丈舌头的玩弄后，就开始享受起来呻吟声也越叫越大声，自己也会把双腿越打越开，希望姑丈的舌头能舔深点。&lt;br&gt;姑丈看我这么享受，就也骂我是天生的淫娃，被人强奸还爽的那样，说完后就直接把一根手指头插进小穴里，一边用手指抽插着小穴，一边用舌头舔着小穴。&lt;br&gt;这时我真的很受不了，真的是爽到身体不听使唤，自己摆动着腰让小穴配合着姑丈，双手也抓着姑丈头不放，呻吟的越大声开始胡言乱语的。&lt;br&gt;一直跟姑丈说我很爽很受不了，要姑丈快点再插深点，接着姑丈就再把另一根手指头插进小穴里，开始用力快速的抽插着小穴。&lt;br&gt;后来我真的爽到受不了，看着姑丈手抓着姑丈的手叫的很大声，没多久我忍不住就整个像尿尿一样喷出来，把姑丈的手喷的到处都是。&lt;br&gt;姑丈也要我帮他的手舔干净，也开始骂我说[没看过像我这么小的年纪，却是这么淫荡这么欠干的]。&lt;br&gt;这时姑丈就站起来脱掉身上的内裤，要我坐起来帮他口交，我也起身采用跪姿含住姑丈的肉棒，一开始我只是用手握住肉棒帮姑丈套弄着。&lt;br&gt;姑丈就要我先用舌头把肉棒舔湿，我也乖乖的用舌头舔着未勃起的肉棒，姑丈也会一边指示我从那里开始舔，一边用手指挑逗着我的奶头。&lt;br&gt;我也听从姑丈的指示，先从龟头周围部份开始舔，再慢慢的往下舔到肉棒，这时姑丈一只脚跨在床边要我舔他的睪丸跟屁眼，我就一边用手套弄着肉棒、一边吸舔着睪丸屁眼。&lt;br&gt;姑丈享受途中嘴巴也不忘继续骂我，骂我很贱像只母狗一样，说我自己早就想要给他干了吧，不然怎么会洗澡先在外面脱光衣服全裸给他看，摆明是在色诱他。&lt;br&gt;也一直强调说，我才国一而已奶子就这么大，身体这么淫荡，真的是生下来就是要给男人干的淫娃。&lt;br&gt;然后姑丈就把我握住他肉棒的手拨开，双手按住我的头要我嘴巴张开含住他肉棒，开始扭动着腰部，让肉棒在我口中抽送。&lt;br&gt;我感觉到我口中的肉棒渐渐变大，而且变硬了，已经都把我的嘴塞的满满了，姑丈也会不时抽出肉棒，用肉棒往我脸上嘴巴上敲打着。&lt;br&gt;这时我才发现，姑丈的肉棒好粗大喔龟头也超大的，我开始有点害怕而开始抗拒，姑丈就很用力抓着我的头，再次粗暴的把肉棒塞进我口中。&lt;br&gt;在口中快速的抽送几下后，突然一个往前顶双手也用力的按住我的头，让肉棒整只都塞入嘴里最深处，然后停住。&lt;br&gt;因为肉棒都已经顶到喉咙了很难受，要把姑丈推开也推不开，只能用手一直敲打着姑丈的大腿。&lt;br&gt;没多久后姑丈才把手放开，我整个人像往后弹一样让肉棒抽出嘴里，很难过的一直咳嗽快没呼吸了，我整个口水也流的满嘴满身都是。&lt;br&gt;才喘没多久，姑丈就再用力抓着我的头，然后又打了我一巴掌，说我不能自己抽开，说完就把肉棒塞进口中抽送着。&lt;br&gt;一样抽送没多久，又把整只肉棒塞入嘴里最深处，就这样用肉棒持续奸淫着我嘴巴几次，我每次把肉棒抽出口中后，姑丈就会骂我打我一次。&lt;br&gt;如果我让肉棒整只停在口中最深处越久，姑丈才会夸讚我。&lt;br&gt;说我很乖当母狗就是要这样，当肉棒已经大到无法继续在嘴里抽送时，姑丈就要我跪着背对他，双手扶着床边，把我校裙掀到腰部屁股翘高的面对他。&lt;br&gt;然后姑丈就用龟头顶在我小穴口，一直用龟头摩擦着小穴，只让龟头在小穴里进出抽插着。&lt;br&gt;故意用台语问我[是不是要被他的懒叫干啊，虽然心里有点害怕，但一直被姑丈这样挑弄着，身体也很诚实的说想要。&lt;br&gt;姑丈就二话不说的，直接用力的把肉棒插入小穴里，开始粗鲁的前后抽插着小穴。&lt;br&gt;还是第一次的我，肉棒刚插进小穴里真的很痛，但慢慢的可能也是因为之前被姑丈玩弄着小穴，淫水已经流的都是。&lt;br&gt;所以渐渐的疼痛感不见了，反而越来越有快感，而且姑丈的肉棒龟头又很大，被姑丈干的又痛又有快感。&lt;br&gt;我这时也没形象可言，只顾爽的大叫呻吟的越大声，也不怕是否会被隔壁邻居听到了。&lt;br&gt;我不由自主地扭动臀部及腰部迎合他的抽送，这样使我更加舒服，姑丈用这种快速抽插的方式干我，让我又尝到第二次的高潮。&lt;br&gt;这样子大概干了十多分钟后，就把我翻到正面，将我的双腿放在他的肩上，一样二话不说的把肉棒干进小穴里。&lt;br&gt;姑丈看到我被他干到受不了的表情，故意问我是不是被大懒叫干的很爽啊，我也只能用陶醉的表情看着他点点头。&lt;br&gt;姑丈就更兴奋的，快速摆动腰部用力的干我，双手也不忘粗暴的捏揉着我的奶子。&lt;br&gt;姑丈也有把我整个人抱在空中，用我的腿环住他的腰这样干我。&lt;br&gt;也快速的让肉棒整个在小穴里抽插着，可以听到整个房间都是肉棒在干着小穴的撞击声。&lt;br&gt;最后姑丈就躺着，要我骑在肉棒上，我就一只脚跨在姑丈身上，一只手扶着肉棒对准着小穴。&lt;br&gt;然后再整个坐下去，让肉棒整只都埋没在小穴里，我就开始不断扭动腰部，姑丈也一边用嘴吸舔着我的奶头。&lt;br&gt;姑丈也不时会用双手撑住我的腰，然后快速的摆动腰部，让肉棒能在小穴里最深处抽插着。&lt;br&gt;姑丈也会一边打我屁股一边骂我，说[干国中生就是不一样，骚穴都把肉棒夹的紧紧的]。&lt;br&gt;听到姑丈这样讲后，我开始越来越兴奋，快速扭动腰部让肉棒插进最深处，也发出极为淫荡的呻吟，跟一副被干到受不了的表情。&lt;br&gt;姑丈才快速用力的抽插几十下后，受不了把我推开肉棒拔出来，将一大堆热热的精液射在我的脸上跟嘴巴。&lt;br&gt;然后也要我帮他把肉棒上残留的精液舔干净，再用肉棒在我嘴里抽送几下，也要我把脸上的精液都吃干净吞进去，说是答应要给我的豆浆，我也都乖乖的照做。&lt;br&gt;从那之后开始，姑姑不在的一个礼拜期间，我都是姑丈发洩用的性玩具。&lt;br&gt;那段期间，姑丈都会规定我不能穿内衣裤，连去学校上课或出去逛街也是，要我在家不是全裸就是要穿的很曝露。&lt;br&gt;他也都会去买一些情趣内衣裤或角色扮演的衣服给我，要我在他干我时穿上。&lt;br&gt;虽然已经有跟姑丈发生性关系了，但他不会要求我跟他睡同一间房，只是也都会突然半夜来房间干我的，说是要让我享受被强奸的快感。&lt;br&gt;有时也常会在半夜，要我穿的很曝露，有穿跟没穿一样不能穿内衣裤那种，然后带我到街上逛，会故意离我有段距离的跟在我后面。&lt;br&gt;让那些路人或一些游民跟外劳看到，甚至来侵犯我，但等我真的快被强奸时，姑丈就会来制止。&lt;br&gt;也会要求我故意走暗巷或地下道，也要我去公园的男厕，然后他再用强暴的方式来干我。&lt;br&gt;刚开始我会排斥，但经过几次后，我也开始慢慢享受起来而乐在其中。&lt;br&gt;或许我真的像姑丈所说的，是个天生的淫娃吧，想想姑丈当时也骂的没错，[我一生下来就是要给男人干的，为什么不好好享受呢]。&lt;br&gt;</content></item></essay>