<essay><item><title>商人与女奴(5)</title><author>床上伴侣</author><content>r>恩？我惊讶得抬了抬眉，漆器是我的国家才有出产的商品，它是由漆树
割取的天然液汁，然后涂在木制器皿之上，并加以加工绘制而成，同时还具有耐
潮和耐腐作用，经常被作为艺术器皿使用。因为制作工艺的特殊性，作为商品的
价值也远比瓷器和丝绸来得要高，在很多国家都是高档商品，想不到这个女奴竟
然会知道。&lt;br&gt;主人，我错了吗？琳红着脸低下头。&lt;br&gt;不，我想说你的见识不错。我对她笑笑，把手中的漆罐给她，这种东西
我带了一车过来，其实并不算昂贵。&lt;br&gt;琳高兴地笑起来，她兴奋地双手捧过漆罐，然后像宝贝一样放在手中仔细玩
弄。琳是一个奇怪的女孩，做为一个女奴她本该竭尽全力卖弄自已的风骚，来试
图取悦她们的客人，但她却总是小心意意地躲地一边，不敢与人亲近，好似怕被
伤害一样。但至少在这一暂间，憔悴的她仿佛又鲜活了起来。如果没有这种悲惨
的经历的话，这才是属于她的本来色彩吧。&lt;br&gt;主人，这是什么？她指了指上面的图案，声音里充满了兴奋和喜悦。&lt;br&gt;那是漆雕。我耸耸肩，上面刻画了一些山水和文字，我们国家的。&lt;br&gt;说实话，我无法理解她的兴奋劲是从哪里来的。但我还有更重要事情要处理，
也无暇去想她。我们商会和罗安的商战已经僵持了不少时日，我们的主要商品瓷
器，丝绸和茶叶纵然在城市的富商眼里贵为上品，但西方来的罗安也载有大量的
铜，锡，亚麻和毛皮制，最重要的是，他们运有这种城市最为需要的商品——活
生生的奴隶。&lt;br&gt;表面上的风起云湧，暗地底下各种欺骗，流言，甚至暗杀事件也层出不穷。&lt;br&gt;先前的仆人被刺和仓库着火只是一个信号，我很明白，对方是不会放手的，
如果我继续执着下去，甚至会有生命危险。&lt;br&gt;一切的一切或许都可以凭商道解决，但还有一个更大的黑手……………&lt;br&gt;主人？琳娇滴滴的声音将我的思绪打断，她一脸不舍得将捧在手里的漆
罐放到桌上，然后规规矩矩地坐在一边。&lt;br&gt;她明白自已的身份。&lt;br&gt;你想要吗？&lt;br&gt;她刚想点头，又赶快摇了摇头，看起来可爱极了。我仔细端详着眼前的女孩，
今天她整日都是属于我的，所以看起来恢复了些生气，我给她换上了一件象牙色
的蕾丝紧身胸衣，还给了她一件一样颜色的丝织短裙，头上戴了一个月长石的发
网，再配上一点醉人的柠檬香水。&lt;br&gt;不需要任何珠宝加以点缀，此时的琳就活脱脱一幅公主的模样，美丽，典雅，
这是她与身自来的不凡气质，一般的女人模仿不了的东西。&lt;br&gt;我歎了口气，琳的确是个傻瓜。以她的美貌和气质，再加上那种灵气和温柔，
只要她愿意，完全可以征服任何男人，让他们伏在她的裙下，为她效命。然而她
完全不明白这一点，所有的床上技巧都是后天调教所得，除此之外她是如此的本
真。因为她所有的悲伤和哭泣，都只会一个人偷偷躲在角落，而不是在男人的眼
前展示这些，女人的眼泪是男人最致命的武器，琳天生就拥有最锋利的刀剑，却
不会使用它们。&lt;br&gt;她是一块天生的美玉，我想我可以买下她。虽然我已有妻室，但在我所在的
国家，她仍然可以做我的妾，她是如此的温顺可爱，她明白自已的身份，一个女
奴还能有什么奢求呢？&lt;br&gt;主人，你在看什么？琳盯着我手中的书。&lt;br&gt;关于语言的学书。我放下来，虽然只是手抄本，但作为商品也有不凡的
价值。&lt;br&gt;能让我看看吗？她的眼睛又发了光。&lt;br&gt;这是用我们国家的文字所写，你看不懂的。我笑着摇摇头，把书递给琳。&lt;br&gt;纵然是贵族，她或许识字，却也不会看得懂异国的文字。&lt;br&gt;但出乎我意料之外，琳不仅能看明白，还能朗读，这让我大吃了一惊。&lt;br&gt;为什么你会我们国家的语言？我失声问她。&lt;br&gt;我学过四种语言，主人。她点点头，眼珠不安地转动，好似怕回答错了
什么似的。&lt;br&gt;这让我吃了一惊，最为一个走遍世界的商人，运用三国语言是我最引以为傲
的资本。但琳，她只是一个低微的女奴，竟然…………&lt;br&gt;猛然间，一种劣等感湧上我的心头。&lt;br&gt;难道她比我更优秀？我无法承认这个事实。&lt;br&gt;你还会什么？我放大声音。&lt;br&gt;主人？琳显然被吓到了，她缩起身子，唯唯若若地说道，我还学过一
点宫庭的礼术，音乐，女红和数学，还有，还有…………&lt;br&gt;够了，够了！我甩开她，漆罐掉到地上发出咯咚的声响，琳吓得脸色惨
白，缩成一团。&lt;br&gt;她的眼神变得失落，我却不加理会。&lt;br&gt;我走出去，望向天际的群星，沙漠上的夜晚总是透着冷气，却无气冻结我心
中的郁火。&lt;br&gt;我在对一个女奴生什么气？&lt;br&gt;情况还在一点一点变糟，商战变得愈加激烈，以至于我整日必须扑在生意上
面，无瑕顾忌琳的情况，因为时至今日，这场商战已不单单关系到一个女奴，而
是牵连到了整个商会，我想我被拖下了泥沼。&lt;br&gt;而且，有一件事情让我很不安，我有一本贴身的会计账本，为了估测和评算
下一步的贸易方案，我用家乡的语言和数学公式在上面记载了很多关于商会内部
的秘密资料，包括库房和资金流等等，然而某一日，它失踪了那么一小会儿。就
是从那之后，敌人似乎对我们的行动都有了对策。&lt;br&gt;这不能不让人怀疑，难道会有刺客既懂数学，又明白我国语言吗，我的脑海
里埋下了臆测的种子。&lt;br&gt;原本，这就是一场不该属于我的战争，我是从东方而来换取黄金的商人，而
不是一个为救女奴而存在的勇者。我们商会的商品与对方的商会并没有根本上的
冲突，根本无须相互敌视，挤占对方的市场份额，而如今却弄得两败俱伤，所有
的金钱都流入了最终的受益者手里。&lt;br&gt;那是一张更大的黑手。&lt;br&gt;我并不是不明白这些，然而我又如何能够放手，如今全城的人都知道了这场
没有狼烟的战争，为了我的自尊，我已没有选择。&lt;br&gt;一切都是那个婊子搞的，她以前就这么搞死过其它人。宴会上，我的一
个朋友恨恨地说道。&lt;br&gt;没错，那是个带来灾祸的臭婊子，就应该被人骑在身上狠狠地干死。其
它人也呼应。&lt;br&gt;我看着群情激愤的他们，一言不发。他们说得没有错，如果没有琳，的确一
切都不会发生。&lt;br&gt;然而，这真是那个女孩的错吗，她只是一个可怜的女奴而已。&lt;br&gt;哈，一个会五国语言，还会数学的女奴？&lt;br&gt;我想你是否已经忘记我们此行的初衷了，你现在一心只想着那个女婊子。&lt;br&gt;朋友将甜酒放到我手里。&lt;br&gt;我一饮而尽，嘴中却唯有苦涩。&lt;br&gt;我的初衷，是啊，我本该将载来的瓷器，丝绸等商品换取黄金，然后采购当
地的特产品继续云游更远方的国家。而如今，所有的钱币和黄金都流入市场，而
仓库已变得空无一物。&lt;br&gt;我错了吗？&lt;br&gt;朋友拍了拍手，许多身着薄纱的轻盈少女奔进来，配合着激情的异国乐曲，
开始跳起了艳情的舞蹈。&lt;br&gt;我静静地看着眼前舞蹈的少女们，个个体态轻盈，身姿柔美。她们或许没有
琳的美貌，却有琳没有的风情，同样的驯服，而且要便宜得多。&lt;br&gt;她们只是低微的女奴，她们没有受过教育，甚至不会识字。我可以轻易买下
她们，她们也自会感激涕零，侍候我一辈子，这才是理想中的女妾。&lt;br&gt;而琳却是烫手的灾难，她是个不幸的女人，被全城的人都上过的婊子，一个
自我封闭的婊子，一个会五国语言，甚至连城市也能欺骗的婊子。&lt;br&gt;黄金的天平并不平等。&lt;br&gt;不过说回来了，那个婊子却的确是名器，和她上床的感觉真是棒。一个
朋友好像有些醉了，那夹紧的洞把我弄得爽上了天，叫床声又淫荡又风骚，兴
奋的时候奶子和下面还会流出蜜汁，真是个骚货啊。&lt;br&gt;你上了她？我突然愣住。&lt;br&gt;当然，那又怎么样？对方有些醉了，语气中不怀好意。&lt;br&gt;她是我的女人！我一把冲上去，扯住对方。你竟然敢动我的女人？&lt;br&gt;谁说她是你的女人了？再说这么个人人都上过的婊子你也想要，为了她还
把我们也拖累了！对方将杯子摔在地上，我干她，你又能拿我怎么样？&lt;br&gt;你！&lt;br&gt;她只是婊子。另一个朋友劝住我，不要冲动，我的朋友。想想你的事
业，何必为了这么个女人得罪大家？&lt;br&gt;我们的同盟即将破裂，原因竟然只为一个女奴。&lt;br&gt;她不是个婊子！我吼道，感性压制住了理性。&lt;br&gt;她就是个婊子，而且还是个最不要脸，婊子中的婊子，大人，你被她骗了。&lt;br&gt;一个娇滴滴的声音传过来，声音的主人是个美貌风骚的女子，我知道她，
劳伯斯旗下妓院最红的娼妓之一，一个名叫玛瑞莎的女人。&lt;br&gt;你在诬陷她！我拒绝承认。&lt;br&gt;何必需要诬陷？玛瑞莎展开双手，这是全城都知道的事情，那个臭婊
子可以和任何人上床，甚至连动物，连器具都可以把她搞得高潮。&lt;br&gt;没错，上次我就拿椅子操过她。&lt;br&gt;是啊是啊，真是个不要脸的婊子啊，真是怎么搞都行。&lt;br&gt;人们议论纷纷。&lt;br&gt;而且大人，你恐怕不知道吧，她是个多么恶毒的女人。玛瑞莎继续靠前
一步，人们都说弑亲者，必遭诅咒，琳蒂斯那个婊子就亲手刺杀了她的亲姐姐，
就因为她的姐姐告了她的密。&lt;br&gt;不，这是真的，她没有对我说过。我退后一步。&lt;br&gt;她怎么可能对你说呢，她可是个拟态高手，你受用什么样类型的女人，她
就会装给你看。我的心沉了下去，这句话琳自已也不小心说过。看起来她楚
楚动人，只会一个人流着眼泪把悲哀往心里藏，其实只是做给你看而已。她在其
它人床上是什么样子，这里的各位大人都知道。&lt;br&gt;没错没错，真是个不要脸的骚婊子，一兴奋起来水流得真是多，还一直叫
床。&lt;br&gt;我也遇到过，嘿嘿，不过挺可口的。&lt;br&gt;不过我劝各位大人小心，说不定这个婊子哪天就害了你们。玛瑞莎看起
来语重心长，这个城市半年前发生过奴隶叛乱，那个女人先是揭发那个知道她
底细的叛乱首领，然后还杀了自已的亲姐姐灭口，最后煽动暴乱，当时好多人死
了呢。&lt;br&gt;她说得并不假，劳伯斯说过，其它人也说过。&lt;br&gt;那个女人确实很聪明，知道怎么勾引男人。妓女歎了口气，不久前，
她还用自已的色相勾引了这个城市的摄政王，最终再次引发了暴乱，直到摄政王
的哥哥站出来流放了他的弟弟。&lt;br&gt;你有什么证据说是琳干的？&lt;br&gt;我无须证据，因为大家都知道。玛瑞莎举起双手，所有人女奴，侍从，
歌手都在旁边点头。&lt;br&gt;我这么说，只是希望大人小心。玛瑞莎还在发表她的言论，那个婊子
做过的事情还不止于此，我们的同行姐妹都引以为耻。很多像大人一样的好心人
都被她的美色和演技所欺骗，最终落得一无所有的下场，甚至死于非命。&lt;br&gt;我不信！好不容易，我才挤出这一个词。&lt;br&gt;如果大人不信，自可去街头寻问。她摊了摊手。&lt;br&gt;她说是都是真的。我的向导对我的提问也给予了相同的答案。难道那
个女孩没有告诉过你这些事情吗？&lt;br&gt;我没有去问。我承认，因为我想等她自已开口，却没想那早已不是秘
密。&lt;br&gt;那不是秘密，却又是秘密，大人。向导回答我，玛瑞莎的话也不可尽
信，她曾经是劳伯斯旗下最红的婊子，如今却被琳所取代，玛瑞沙恨她。&lt;br&gt;不止玛瑞沙恨她，全城的人都恨她。&lt;br&gt;恨她？向导笑了笑，你一定是在开玩笑。&lt;br&gt;她们是这么对我说的，琳和玛瑞莎。&lt;br&gt;玛瑞莎嫉妒琳，而琳却早已失去了辨别真相的理性，她深信自已受到诅咒，
会将不幸带给别人。向导歎了口气，的确，有一部分人恨她，但远非全部，
唯有一部分富商和西方之人才恨她。&lt;br&gt;我不明白。&lt;br&gt;她只是一个女奴而已，大人。向导摇摇头，无论她做过什么，又有谁
知真假，谁真正关心呢，她只是人们饭后茶谈的谈资而已。大部分人来这里，只
是想欺负她，上一上这个全城最美最典雅，却又最低贱可以随意凌辱的婊子而已，
没什么人恨她。&lt;br&gt;为什么会这样？&lt;br&gt;大人你上过她，一定明白。向导露齿一笑，你可有见过哪个婊子比她
更美，又更有气质吗？即使有，那也一定是某些大人物的玩物，平常人丝毫动弹
不得。但她却不一样，她美丽高贵，却贱若母狗，你可以随意地凌辱她，虐待她，
让她尖叫，这是其它地方享受不到的。&lt;br&gt;的确，他说得没有错。&lt;br&gt;她的确是个楚楚动人的女孩，从她被带进来的时刻起都没有变动。永远都
是那个柔软，害怕，想要表现出坚强却又总是不够坚强的女孩，每次虐待她，看
着她拼命想忍住哭，却又终于忍不住哭出来的样子，实在让人难忘。&lt;br&gt;我明白，琳所理解的坚强，在别人眼里无非是徒增乐趣的调料而已，本质上
她还是个女孩，一个柔弱无助的女孩。&lt;br&gt;那她真的那么淫荡？&lt;br&gt;大人，她被药物改造过。向导的语气倒看起来有些遗憾，你想让她变
</content></item></essay>