<essay><item><title>体罚妙丽</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;那时我刚结婚不久，就一个人到无锡出差，事情不太顺利，耽误了许多时间。思妻心切的我却只得苦苦等待，憋得我好苦！这天下午闲急无聊，我一个人在大街上逛，走到一个从未来过的小街，正在百无聊赖之际，突然对面走来一女人，一个很漂亮的女人！她大约在25岁左右，170CM上下，瓜子脸，大眼睛，紮成马尾巴的长发显得很『另类』。穿一件粉色衬衫和石磨兰牛仔裤，足蹬运动鞋，看上去既性感又『阳光』。我一下就被吸引住了！当她与我擦肩而过一缕女人的清香扑鼻而来，顿时我被强行压抑的性慾在一瞬间勃发了！心里忍不住想…&lt;br&gt;我莫明的回过头向她望去，看着她曲线玲珑的背影，望着那随着步履移动而袅娜的丰臀，我产生了从未有过的冲动！于是我跟了上去，我都不知道为什么，仿彿鬼使神差般。我悄悄随着她，未避免被她发现，我与她保持十米左右的距离。最后，她走进了一个小区，进了一幢楼房，我也快步跟去。她上了三楼，我跟到了二楼，这时听到她拿出钥匙开门。眼瞅着自己跟了半天的女人马上就要消失，我突然一股血液『噌』湧到头顶！刹那间，头脑一片昏晕。这时我下意识的摸了一下口袋，我摸到了一把水果刀——是削水果用！她此时已经打开了防盗门。我快速掏出水果刀并打开它。这时的我已经没有思维，湧动的只有『兽慾』！我右手攥紧小刀，三步并作二步冲了上去，在她刚打开木门而还未进入之时，我冲到了她身后。我用强有力的左臂狠狠勒住她的脖子，右手用刀子贴在她的脸上，然后我恶狠狠地说：「别动！不然我就宰了你！」她显然被这个意外吓呆了。为了麻痹她，削弱她的反抗。我又欺骗她说：「我只要钱！我拿了钱就走！」边说着我边挟持着她进了房间。&lt;br&gt;进屋后我用脚把门关上，然后挟持她进了里屋。我很担心屋内有人，不过我的运气不错——里面没人！这间房间很大，也很漂亮。我把她推倒并按在床上后说道：「放心，我只要钱！」显然她被我骗了，她一点都没有反抗。她颤抖地说：「别伤害我，钱在桌子抽屉里，拿了钱你快走吧！」我说：「你放心，我只要钱！」床上有一件女人穿的风衣，我抽下风衣上的布腰带，我将她的双手扭转到身后，将它捆了起来！自始至终，她都没能看到我的脸。我又拿起床上的大毛巾，先将她嘴堵上，再将她连头带脸包了起来。现在我可以肆无忌惮了！我走到门口，重打开门将外面的防盗门关好，再关上木门，然后从里面锁死。我走回到里屋。四下打量了一下，墙上挂着一幅结婚照，主角当然是这位美丽的女人了。大床对面有电视和音响，我走过去打开音响——避免外面人听到声音。音响旁的茶几上放着一大摞结婚请柬，我好奇的打开一张。上面写着『敬请参加张慧敏，吴传志……』「耶！这妞还可能是处女！！！」我难已抑制心头的狂喜。&lt;br&gt;我顺手把她转过身来背对我，我一边亲吻着她的脖子，左手隔着衣服很用力的揉搓她的双奶，右手隔着裤子在她的阴蒂按着。「呜…呜…呜…」她发出哀鸣。然后我又把手伸进衣服里，强行插进她的奶罩内，按捏她的乳房和乳头。「你的乳房真棒，一个手掌还握不过来。」我不禁发出感叹的声音。乳房在手里感到很重，但也很柔软，压迫时产生反弹力。手掌心碰到乳尖，有一点湿湿的感觉。乳房产生压迫的疼痛感，使她发出呻吟声。「这个乳房摸起来真舒服。」我兴奋的说。「唔…唔…」她因疼痛而继续呻吟。她也不知道那情会更刺激男人。「呜…呜…呜…」她一边呻吟着边拚命反抗。接着我去脱她的衣服，很快连脱带扯将她的衬衫和裤子都脱了下来，她身上只剩下了乳罩和内裤。只剩下乳罩和三角裤的肉体丰满而均称。让看到的人不由得叹息。乳罩似乎还不能完全掩盖丰乳，露出一条很深的乳沟。有刺绣的红色三角裤紧紧的包围着有重量感，形状美好的性感大屁股。在没有一点斑痕的下腹中心有可爱的肚挤，如缩紧的小嘴。她丰美的躯体发出迷人的光泽，修长的大腿洁白而光滑，像象牙一般。&lt;br&gt;我粗暴的撕去了她的乳罩，她那雪山般洁白的乳峰蹦了出来，粉红色的乳头微微向上挺起。我冲动的又极粗鲁的摸揉着这一大自然的杰作，接着又乘势剥下了她的内裤，处女圣洁的下体暴露无遗。红色的三角裤离开丰满的大屁股。立刻出现上翘的浑圆臀丘和很深的股沟。在光滑的下腹部，有一片浓密的黑色草丛，呈倒三角形。那种样子让人连想到春天的嫩草。我用右手摸着大腿的内侧，她本能地夹紧大腿，夹住我的手。她的大腿手感极佳。「呜…呜…呜…」她哀鸣着，身体拚命扭动着，可根本不起作用。我的双手用力地按揉她的乳房，在乳头上打圈，她原来雪白的乳房已发出了阵阵红晕，更丰满高耸了，粉红色的乳头也更挺拔了。「我受不了了，我要干你。」我边对她大喊边脱下衣服，露出快要爆炸的阴茎。接着抓住她的双腿，用力拉开来。&lt;br&gt;我直起腰，把涨得通红的肉棒在阴户处，分开大阴唇对准她的阴道，正式开垦她这未经人道的桃源胜地，我不想一下就插到底，我要一点一点的享受插入处女穴的美妙的感觉，肉棒慢慢地插入。只感到一阵温热，她发出：「呜…呜…呜…」我不理会她的感觉，继续插入，薄薄的薄膜再龟头前向两侧裂开。「你还真是处女啊！」我高兴的大叫，双手捧住她光滑的臀部，用力向里挺进，她的处女贞操在瞬间化为了乌有。费尽力量，我才把肉棒插入一半，阴茎遭遇到强力的紧缩。她感到阴道内就像被插入了一根铁棍，剧烈的疼痛撕裂着下体。阴道被我的鸡吧狠狠的插进去。她上身往上弓了一下，紧跟着就是一连串的「呜…呜…呜…」她的阴道太狭窄了，肉棒每插入一点，巨大的挤压感都刺激得阳具产生电流般的酥麻，温暖柔嫩的阴道壁肉紧裹住我的肉棒，箇中滋味非亲身体验真是难以想像，她阴道口的红嫩的细肉随着肉棒的插入，向内凹陷，一点一点，肉棒终于快插到她阴道尽头花心处。此时，肉洞产生火烧般的剧痛。处女膜破裂，龟头向里面侵入。对她来说，这是生平第一次体验，也是前所未有的剧痛。「呜…呜…呜…」从她的嘴里冒出。我一边用粗壮的手掌揉捏着她那丰满的乳房，不时用指甲去掐挺拔的乳头。强烈的羞耻和痛苦使她陷于漩涡，眼泪不自觉的流了下来。&lt;br&gt;我开始缓慢的抽插。肉洞里紧得几乎使肉棒感到疼痛。因为是被强奸，她一点水也没有，这加深了她的痛苦，但磨擦力的加强也更刺激了我！「噢…太美妙了…」强烈的快感使我一面哼，一面更用力抽插。龟头的伞部刮到处女膜的残馀，每一次她都发出痛苦的哼声。阴茎一次又一次的挺入她的阴道深处，羞耻的本能使得她尽可能地合拢大腿，但这只能使她更加痛苦。我抱着她浑圆的大屁股左右摇摆，让鸡吧在她的阴道内不断摩擦，龟头更是反复磨着她的子宫口。「呜…呜…呜…」她觉得如蛇般的舌头舔到子宫，吓得全身颤抖。听着她的哀鸣，我的鸡吧越涨越大，越干越快，整个身体压在她的身上，双手用力的揉着她的大奶子。&lt;br&gt;很快我已陷入了极度的兴奋之中，双手摸着她那洁白，修长的大腿向上游动，突然猛掐她的阴蒂。我开始进入高潮，两手突然使劲捏住她的乳房，上下用力，并用拇指指甲把高高耸起的敏感的乳头往下掐，美丽挺拔的乳房在粗暴的双手下改变了形状。「呜…呜…呜…」她忍不住痛苦地叫了起来。「呜…呜…呜…」可能是以为恐惧的原因，她的洞里一直没有流水，叫声也越来越小。最后只有摆动头，发出阵阵蒙哼。我用力插着她小嫩穴。每次都要把鸡吧抽到最外边，然后一口气插到底，在子宫口上磨一磨。她阴道很温暖，而且好像有很多小牙齿在摸我的鸡吧。我不顾一切的用力抽插。房间里响起「噗吱叹吱」的声音。本来我用双手抱紧她的屁股，现在用双手对下垂的乳房猛揉。「呜…呜…呜…」从她的喉咙发出急促声音。我毫不留情地向她的子宫冲刺。&lt;br&gt;「噢！要射了…」我大叫后，肉棒的抽插速度达到极限，下腹部碰在她的屁股上，发出清脆的哼声。我更疯狂的在她的肉洞里抽插。「呜…呜…呜…」她痛苦的摆头。真的快要达到忍耐的极限，「呜…呜…呜…」她的身体如蛇一般的扭动。「快了…！…唔…要射出来了！」我的上半身向后仰。在这同时，龟头更膨胀，终于猛然射出精液。她的阴道内的扩约肌猛烈地收缩，我达到了高潮，黑色的阴茎象火山喷发似的在她的阴道内喷射出了一股白浊的精液。她在极度痛苦中感到一股滚烫的热流射进了下体深处，她忍不住地全身痉挛着大量精液喷射在子宫口。「呜…呜…呜…」她不停的发出哼声。我仍继续抽插肉棒，似乎要把最后一滴精液也注入在其内。「噢…噢…」我好像连最后一滴也要挤出来，小幅度的前后摇动屁股。看着被我干得快要死掉的她我忍不住兴奋的大笑。「呜…呜…呜…」她不停的落泪。「你的屄太好了…」说完从她的肉洞拔出肉棒时，从里面带出血丝。「你的处女是我得到的。」我露出了满足的表情，用卫生纸擦拭沾在肉棒上的血迹和精液。她的腿激烈颤抖，仿彿罹患热病，没有被抓的乳房，也如波浪般起伏。虽然意识还保持清醒，但是一丝不挂的身体软弱无力，乳房被捏得酸胀,乳头和下体一阵火辣辣的感觉，阴道口的鲜血，精液和分泌物沿着白皙充满健康美的大腿往下流。&lt;br&gt;</content></item></essay>