<essay><item><title>我的淫荡女友(3)</title><author>床上伴侣</author><content>样插入阴道内绞动着，慧姐的淫水不断的从阴道里流出，我为慧姐口交了一会后，慧姐忍不住了她说：「一珈，我受不了了，快…快…上来…干我…干…干我…我要」我也忍不住了就爬到沙发上，刚准备干慧姐，发现慧姐还没穿丝袜呢！我说：「慧姐你的丝袜」慧姐说：「还不赶快拿来」我把丝袜递给慧姐，慧姐急忙穿了起来，当丝袜穿到大腿时我说：「等等！」&lt;br&gt;&lt;br&gt;我拉开茶几的抽屉从里面拿出一把我早已准备好的锋利小刀，慧姐看到小刀用淫荡的眼神看着我说：「看来你是早有准备阿，真想不通你们男人怎么那么喜欢丝袜，还想着法的搞我们的丝袜」我一边用刀在丝袜T档处开口一边回答说：「我觉得女人穿丝袜就是穿给男人看的，我们觉得好看，那才能体现出丝袜魅力的价值，至于怎样搞丝袜那就是个人的爱好了」说完后丝袜档部也被我划开一个比阴道大一点的口子，丝袜上一点都没抽丝，「好了」慧姐迫不及待的将深肉色连裤丝袜穿到腰部，又用双手理了理双腿上的丝袜，最后调整一下丝袜开口处和阴道的位置，以便我的阴劲能顺利的插入阴道而不被丝袜挡道，弄好后慧姐就躺到沙发上双腿分开一条腿达到了沙发的靠背上，我看到这刺激的景象。立刻压到慧姐身上，亲吻起慧姐的粉嫩小嘴，慧姐一边和我接吻一边用手握住我的阴劲，引导着我的阴劲进入她的阴道了，由于慧姐的淫水较多，我的阴劲很顺利的就插入了阴道里，当阴劲插入的那一刻，我听到彗姐长长的呻吟了一声，阴劲插到底后我又将它拉出接着又插入，彗姐同样是……恩的一声，看来彗姐很满意我大阴劲的尺寸，不是吹牛我的阴劲勃起后的确又长又粗。&lt;br&gt;&lt;br&gt;在我干彗姐的时候，彗姐的丝袜美腿踩在沙发上，当我插到底时，感觉彗姐会往后躲一下，可能就是因为我的阴劲长的原因，我可不管那么多，双手抻起身体，由慢到快的干着彗姐，这个角度可以看到我的阴劲一下一下的插入深肉色连裤丝袜开口处的阴道里，再看看彗姐，紧闭着眼睛咬着下嘴唇，随着我的每一次插入发出…恩…恩…恩的呻吟声，这样干了一会，我用跪姿将彗姐的两条深肉色丝袜腿抗在我的肩上，又发起了新一轮的进攻，我一边深深的将阴劲插入彗姐的阴道，一边用手和嘴在彗姐深肉色丝袜腿和脚上享受着这人间尤物，丝袜穿在腿上的手感是那么滑，以前都是幻想着干彗姐，今天终于真实的在这里干，穿着深肉色连裤丝袜的彗姐，听着她被我干得发出的呻吟声。我放下彗姐的丝袜腿，抱住她的腰将她拉起来，彗姐用手钩住我的脖子，我双手抱住彗姐的丝袜臀部将她整个人抱了起来，我也站起身，我要在彗姐的卧室里干她。&lt;br&gt;&lt;br&gt;来到卧室我坐到床上彗姐则蹲着，我刚坐稳彗姐就迫不及待的开始用阴道上下套弄着我的阴茎，我则躺下身来用手摸着彗姐的深肉丝袜美腿，因为我经常打飞机的原故，我的战斗力很强丝毫没有射精的冲动但是快感连连，彗姐又换成坐姿，这时我的阴茎已经完全插入了阴道里，彗姐则用手按在我的胸上，减少阴茎的完全插入，彗姐开始象干小辉那样扭动起她的丝袜臀部，很快彗姐就压到我的身上，丝袜大腿紧紧夹住我的腰部，嘴里的呻吟声也变得仓促起来，接着就是高潮的到来。&lt;br&gt;&lt;br&gt;高潮过后的彗姐滩软的躺在我的身上，见此我将彗姐翻到我的身下，又将她向床中央移了移，把她深肉丝袜美腿分开，这时可以感到丝袜腿上已经有彗姐的汗水，阴道里流出的淫液将丝袜弄湿了一片，我把彗姐的两只丝袜粉脚拉过来夹住我的阴茎，用彗姐性感的深肉丝袜脚为我做脚交，彗姐用手轴抻起身用挑逗的眼神看着我说：「一珈，你的DD好大，干得我好爽，我以后还要」我说：「好阿，不用等以后，等一下我还要干你的」彗姐说：「你怎么这么厉害，都搞了20多分钟，你都不射精」我回答道：「你不喜欢吗？」我们两人一边对话，我一边捏着彗姐的丝袜脚用阴茎干她的丝袜脚，彗姐说：「喜欢是喜欢，你第一次就那么长时间，我怕以后会被你干的死去活来」说完用淫荡的眼神看着我，我说：「那就让你再死一次」说完就分开彗姐的丝袜脚，压到她身上，彗姐撒娇的说着，不要…不要，我还是用手扶着阴茎再次插入了彗姐的阴道里，彗姐又是……恩的一声，我长长的拉出阴茎又猛的插进去，这样几下后，彗姐握着拳头在我的胸口上一边垂一边说：「小坏蛋，不要这样」我转而开始快速抽插起来，房间里只听到阴茎干进阴道时发出的拍。拍。拍声和彗姐的呻吟声啊…啊…啊…啊，我回头看到彗姐的丝袜小脚的脚趾使劲的向后翘着，丝袜都被弄出好多奏折，我一直用快速的抽插干着彗姐的阴道，20多分钟后全身已经大汗淋漓，屋里的空气充满了我和彗姐的汗味还有淡淡的淫液的味道，对了还有彗姐丝袜脚上的酱酸味。&lt;br&gt;&lt;br&gt;我正陶醉其中时，彗姐用双说拉住我的腰帮我使劲的干着她，嘴里呻吟着说：「啊…啊…一珈…好…好舒服…我…我…我要…我…我来了…来…来…来」彗姐在我大阴茎的抽插下又来了一次高潮，我听着彗姐呻吟的声音，也忍不住开始射精了，我伏下身压到彗姐身上，彗姐大力的抱着我，深肉色丝袜腿缠在我的腰上，我们同时达到了高潮，我将精液一阵一阵的射入彗姐的阴道深处，彗姐被我滚烫的精液烫得高潮一波一波，两人就这样紧紧的拥抱着，让我们爱的体液交溶在阴道的深处，我射完精液后亲吻着彗姐那粉红的小嘴，彗姐也很动情的伸出舌头相互吻着，我慢慢的起身将我的阴茎从彗姐的阴道里拔出，当阴茎出来后阴道里面的精液就顺着阴道口流了出来，先淌到深肉色连裤丝袜的T档处又穿透丝袜滴到床上，我赶快拉来卫生纸将精液擦掉，彗姐也坐起身来一起帮忙。&lt;br&gt;&lt;br&gt;我二人收拾完了就相拥着躺到床上，彗姐还穿着那双刚刚被我揉炼过而且还留有我精液的深肉色连裤丝袜，彗姐将一条丝袜腿压在我的DD上不时的来回蹭，我看着彗姐问：「彗姐怎么我们把精液射到你的体内，你不怕怀孕吗？」彗姐好像有点反感我用了「我们」这个词「哼。你们」就转过去用她的丝袜臀部对着我，看到彗姐生气了，我连忙解释道：「我没别的意思，其实我也很开放的，彗姐你只是开放，你也是没办法嘛」说完用手在她的丝袜屁股上拍了一巴掌，彗姐又转过来用丝袜腿勾住我的腿，说：「那你以后不许用什么」我们「的来说我，人家还不是需要才那样的」我说：「没关系的，你以后想去找小辉，我是不会反对的」彗姐说「你是不是想偷窥我们做爱啊，不过我是不会去找他了」我说：「那有什么，把他叫到这来」彗姐用奇怪的眼神看着我说：「你是不是变态阿」我说：「是有那么一点，你答应过我的，我叫你做什么都行的」彗姐微笑着说：「你这个小坏蛋，以后再说吧，我现在有你就够了，况且你的DD比小辉的还大，第一次干我就来了两次高潮」我说：「那不一样，我想小辉我俩一起干你怎么样」「你好坏阿，没想到你家会有你怎么个坏蛋」彗姐说完就微笑着看我，好像在想像着这一天的到来，过了一会慧姐说：「我和你小叔叔结婚后，一直没有怀孕，去医院检查后，是我的问题，你叔叔一气之下就到北方去了，他在那边的情况你也知道的……」我心里还是满同情小阿姨的，转念一想「我每次都可以将精液射到小阿姨的阴道里了，嘿嘿」。&lt;br&gt;&lt;br&gt;自从和小阿姨有了这种关系后，我的房间几乎成了摆设，小阿姨只比我大几岁，我们的生活也从此改变了，小阿姨得到了我后，性生活也充实了，我们几乎天天都做爱，处了小阿姨来假期的几天，不过在这几天里小阿姨也会主动的为我口交，怎么像是在做总结，好了废话少说，还是接着上篇说说。&lt;br&gt;&lt;br&gt;我和小阿姨每天吃完饭后就相拥在一起看电视，我喜欢玩弄着她的丝袜脚看电视，小阿姨也默许我的行为，小阿姨的工作很不错工资也高，加上小叔叔在外边做生意每个月又给小阿姨带钱，我感觉小阿姨很是富裕，小阿姨知道我喜欢丝袜后就到商场买回很多丝袜，全都是超薄的，颜色和款式应有尽有，每天上班前小阿姨穿的丝袜都是新的，即使穿长裤时里面也是穿着长统袜或者是裤袜，这些丝袜里有贵的也有便宜的，我记得有几双是两百多买的。我和小阿姨的性爱太频繁，小阿姨怕我的身体吃不消，总是弄好吃的，滋补的给我，还劝我少做点，可她那里扭得过我，还不是每次都顺着我。&lt;br&gt;&lt;br&gt;我玩着小阿姨的丝袜脚，吻阿。摸阿就有了反应，DD翘起了顶着裤子，我干脆把拉链拉开将阴劲掏出来在小阿姨的丝袜脚上摩擦着，「小阿姨」不对应该叫彗姐，今天穿了一双黑色的连裤袜，因为穿了一天，可以看到脚汗把丝袜弄湿的痕迹，脚尖处有点硬硬的，彗姐看到我的DD，就说：「先去洗澡」我想了想说：「我们一起洗」就拉着彗姐来到卫生间里，我帮着彗姐把衣物脱得只剩下黑色的裤袜，（自从哪次之后我就不许彗姐穿内裤，有一天她还求我说：「裤袜的档部有的有一条线，勒进她的阴道里不舒服，而且晚上回来丝袜都湿了，求我让她穿内裤」结果因为彗姐那天湿了的丝袜，我干了她三次，而彗姐来了四次高潮，完事后她问我怎么那么厉害，我说「还不是因为你湿了的丝袜」所以彗姐从此就再也没穿过内裤。）彗姐家的卫生间很大，有个圆形的澡池，我也迅速脱了个精光翘着DD和彗姐一起进入澡池，当彗姐的黑丝袜一下水，那可是太性感了，黑丝袜变得更透明，除了是黑色几乎像没穿丝袜一样，彗姐捏着我的DD帮我洗着，我也帮彗姐洗了洗隔着黑丝袜的阴道，我坐到澡池边上将阴茎露出水面，彗姐游到我的阴茎面前慢慢的把我的阴茎含到口中，彗姐为我口交着，彗姐突然吐出阴茎到旁边水笼头处喊了一口水，又过来将我的阴茎含入口中，随着一股冰冷袭来，我知道彗姐含了一口冷水，彗姐上下套弄了二十多下后又将我的阴茎吐出来，接着又含了一口热水又一次将我的阴茎含到口中，领教过冰火的兄弟就知道其中的滋味，我在这里就不多说了。&lt;br&gt;&lt;br&gt;彗姐帮我做完口交后，我转到彗姐后面，彗姐站了起来，整个黑丝袜美臀和丝腿就露出了水面，我双手将阴道外面的丝袜撕开，把彗姐的丝腿分开些，用嘴迎上了彗姐的阴道……我站起身来双手扶黑丝袜美臀把我那高高翘起的阴茎准确的插入了彗姐的阴道里，一下一下的慢慢的干着彗姐，不时用手接水浇到我两正在交流的性器官上，此时的彗姐已发出了呻吟的叫声啊…啊…啊…啊…啊的，我两在水里干了一会后，我说「回房里干怎么样」彗姐点着头说：「你阿，总是想着法的干我」我们用浴巾简单的擦了一下，我把穿着湿淋淋黑丝袜的彗姐抱到了卧室，彗姐说：「丝袜还是湿的，会把床弄湿的」我说：「那就脱下来，我给你重新找一双换上」我拉开抽屉，里面已经放满了各式各样的丝袜，我找了双很薄的灰色长统丝袜递给彗姐，彗姐已经把黑裤袜脱掉了，接过丝袜将一只放到床上，另一只拿在手上很熟练的穿到了腿上，然后是第二只，穿好后，像后挪了挪躺到床上，我接着就压到彗姐身上，彗姐用一只手握住我的阴茎引导我插入，我还是慢慢的一下一下的插着彗姐的阴道，这个姿势干了十多分钟后，我又跪在床上，把彗姐的两双灰丝袜美腿抱到胸前，这次我加快了速度，彗姐用手抚摩着自己的双乳，我摸着，添着，亲着彗姐的丝袜小腿，美脚，我又分别把彗姐的灰丝袜美腿抗到两边肩膀上，手也压到床上，彗姐的丝袜美臀高高抬了起了，由于用手抻着身体，我的腰部就可以灵活的运动，抽查的速度也可以大大的提升，从旁边镜子中可以看到我的阴茎插进阴道的样子，我就这样干着彗姐。&lt;br&gt;&lt;br&gt;又过了二十多分钟后彗姐的呻吟声开始变得急促起来，「啊…啊…啊…一珈…啊…我…好舒服…舒服…我要…来…了…啊…我要…来了…啊…啊……」彗姐就这样达到了高潮，我的速度也减慢了下来，又改为慢慢的抽查，从镜子里看着我是怎样干着彗姐，特别是看到我的阴茎一进一出的在彗姐的阴道里做着活塞运动，彗姐的灰丝袜美腿随着我的抽插也一晃一晃的，我的阴茎就极速冲血，彗姐也用她那迷人的大眼睛勾魂的看着我，我在做着最后的冲刺，终于我一下一下的将滚烫的精液射进了穿着灰色长统丝袜彗姐的阴道里，彗姐也用手和丝袜腿将我紧紧的抱住，射完精液后我拿了几张卫生纸垫在彗姐的阴道下面（自从有了上次的经验）把我的阴茎从彗姐的阴道里拔了出来，精液就流到的卫生纸上，彗姐也拿了几张纸把剩馀的精液擦干净，我两又相拥着躺在床上。&lt;br&gt;&lt;br&gt;我心理又想起了小辉父子两干彗姐的那一幕，于是就问彗姐「我上次跟你说的叫小辉来这里的事怎么样」彗姐说「你还当真了」我说：「那是当然了」彗姐想了一会「我有你就够了，况且小辉的那个又没你的舒服」我说「那不一样，我想试试我两一起干你是什么感觉，你就答应我嘛，何况是你爽啊」彗姐说：「可是可以，但是你要保证以后你不准嫌弃我，人家更喜欢和你干」我笑了「哈哈哈</content></item></essay>