<essay><item><title>小洁的性游戏(看了一定射)(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;迅速吃过晚饭，我打包好便当，踏上自行车飞驰回学校。&lt;br&gt;夏末的白天已经加快了退场的脚步，才不过七点，天就差不多黑透了，我瞄准校门保安不在意的时候，窜进了校园，沿着操场边上快步走进六层高的教学大楼。&lt;br&gt;距离放学已经两个小时，而且我们学校除了夜自习或者特殊情况，一般是不准学生留校超过七点，所以此时教学楼里基本上人去楼空，鸦雀无声。&lt;br&gt;我抓紧便当盒，三步并作两步跑上位于六楼的教室。&lt;br&gt;虽然我们已经是高三毕业班，但因为是今天周五所以不用安排晚自习，现在六楼的教室也跟其他楼层一样空荡安静，但在走廊的最尽头，有一间教室现在依然亮着灯光，那是我班的教室。&lt;br&gt;呆在里面的人就是我暗恋两年，现在正追求的女同学——方诗雅。&lt;br&gt;自小便充满艺术天份的她被老师安排了负责文娱工作，需要每个月更新教室后面的黑板报。但由于还有两个月就要面对高考，同学们和老师都严阵以待，每周一至四晚排满了晚自习，小雅没有时间布置，硬是拖到今晚，向学校提申请留下来「加班」。&lt;br&gt;「一起走吗？」放学的时候，我依照「惯例」邀约小雅一起回家，这应该是追求者的指定动作吧！&lt;br&gt;「要走自己走，我今晚要留下来出黑板报。」小雅虽然嘴上说着无所谓，但其实我知道她是想我留下来陪她的。&lt;br&gt;「是么？你不在路上保护我，我遇到强盗怎么办？」我装出一副楚楚可怜的样子逗她。&lt;br&gt;「有钱给钱，没钱脱裤子咯！」小雅嘟着嘴，丝毫不示弱地回敬我一句。&lt;br&gt;「哼，我走了！」捏了一下她漂亮精致的脸蛋，我转身准备离开。&lt;br&gt;「那你就舍得让我一个年轻貌美的女子孤零零地留在学校咯？」这次换作她在假装可怜了，边用手指捲弄着褐色长发，边哀怨的看着我。&lt;br&gt;「是啊！你小心有强盗潜入来把你……呵呵！」我假装好色地上下打量她前凸后翘的姣美身材。&lt;br&gt;「常欢喜，你这色鬼，我不理你了！自己回家去！」小雅甩了一下秀发，装作生气画着黑板报的设计图。&lt;br&gt;其实作为追求者的我，当然不会放过这个独处和表现的机会，让喜欢的女生饿着肚子工作，所以我一放学就以最快速度回家，把晚饭菜打包成「爱心便当」 准备给她一个惊喜。手表指向七点十五分，我缓步走到教室后门，小心翼翼地从门隙中窥探进去，只见小雅正踩着椅子，握着粉笔在后面的黑板上涂色，她右手举高，上身短短的白衬衣也跟着被拉起。&lt;br&gt;学校的衬衣一般长过腰，不少爱打扮的女生会把衣角改短，显得下身修长一点。小雅的衬衣虽然没有改，但由于她的上围至少也有３４Ｃ，平日都会把衣服撑得绷紧，现在衬衣被拉起，衣角自然也给扯高了，一下子就展露出白皙光滑的纤腰，叫我看得两眼发亮。失去了衬衣的「掩护」，裙䙓下的小屁股更是凸显出诱人曲线。&lt;br&gt;再往下看，小雅双脚微踮，修长的美腿跃然眼前，那条小码校裙只能勉强遮盖着半条大腿，可爱的小内裤隐隐若现。&lt;br&gt;小雅的貌美与身材棒是出了名的好，我也经常都将她作为性幻想的对象，但像这般明目张胆地偷窥她的身材，真是从来没有，我紧张得差点连便当都拿不稳了。&lt;br&gt;收拾心神，脑中默唸一遍「出场台词」，深呼吸一口气，正准备推开门的时候，教室里面居然出现了另一把声音：「小雅，右上角那里好像画漏了。」&lt;br&gt;是男生的声音！我只顾着窥看小雅的身材，居然没有发现教室里面还有另外一个人？&lt;br&gt;「啊，是这里吗？」小雅的手又往黑板的边上挪了一点，衬衣也跟着挪高了一寸，哇，平滑的小腹全露出来了！&lt;br&gt;「还差一点。」&lt;br&gt;我循声音望去，在教室倒数第二排坐着一个男生，是班长文辉！他为什么会留下来跟小雅一起布置黑板报了？我对这个人没有太多好感，一来他的成绩好得不像话，每次考试都是全班第一；再者，他长得高高瘦瘦，有点文雅的风度，经常凭着这点自信跟校内女同学勾搭，竟又被他屡屡得手，女友换了一个又一个。&lt;br&gt;他现在又不声不响地留下来跟小雅独处，难道他……先不说这个，以他现在坐着的角度，小雅的裙底风光不就给他看个一清二楚吗？可恶！居然这样吃我女神的豆腐！&lt;br&gt;我本打算冲进去打破这个局面，但转念一想，我这样撞进去场面变得尴尬不用说，说不定小雅会觉得我心胸狭窄，而且连我精心策划的「爱心便当」剧情也会一并打水漂。所以我决定再等等看，要是班长提前离开，那我的计划还是有实行的可能。&lt;br&gt;「今天真的谢谢你啊，要不是你帮忙，我可能要做到八点。」小雅连侧脸都是这样漂亮，眼睛总是带着笑，说话的轻露浅浅的酒窝，温柔可爱的表情最让我动心。&lt;br&gt;「不用客气，作为班长就是要主动帮助同学的啊！」文辉的视线则在小雅玲珑浮凸的身上游动着。&lt;br&gt;「文辉，为什么你要这么积极做班长啊？我觉得班长是很麻烦的职务。」&lt;br&gt;「没有，」文辉推了一下眼镜解释道：「如果我在中学时期能长时间担任管理职务，到了大学就会比较容易进入学生会和竞争学生会的职务，这些经验到了将来找工作的时候，公司可是非常看重的。」&lt;br&gt;听了这番话，我心里「哦」的一声，想不到文辉居然这样深谋远虑！&lt;br&gt;小雅想了一下，也笑着对文辉说：「文辉这么有志向，真厉害！」&lt;br&gt;小雅笑的时候眼晴瞇起来，模样很是勾人，迷得班长一呆，直忘了刚才自己说过啥了。「咳咳，欢喜的成绩也不错啊！」文辉为了掩饰尴尬，慌忙抛出我来当挡箭牌。&lt;br&gt;虽然小雅还没有被我追到手，但其实大家都明白她对我也是有好感的，现在我们正处在那种朦朦胧胧的暧昧阶段，差那么一点才戳破「交往」那一层薄纱，但整个班级都已经把我们当作是一对了。&lt;br&gt;「哼，说起来我就气了，一放学就溜去不知哪里，也不帮帮我。」小雅可爱地嘟着嘴说。&lt;br&gt;平常我有事没事都会赖在小雅身边，但今天竟然「反常」早走，难怪她会生气。我在心里大喊冤枉，亲爱的小雅，我现在不就拿着爱心便当在教室门外蹲着吗？要不是文辉碍事，我早就进来哄你了。&lt;br&gt;「说不定他准备了什么意外惊喜给你呢？」文辉这家伙从刚才开始视线就一直没有离开过小雅的身体，我几乎确定他从头到尾都在吃她的豆腐！话说回来，他怎么知道我是准备了意外惊喜呢？瞎猜都能猜中？不公平！&lt;br&gt;「才怪，整天吊儿郎当的。」虽然小雅嘴上抱怨着，但我看得出她脸上带着笑，她就是这样温柔，从不发怒责怪我。&lt;br&gt;「啊，粉笔没有了，麻烦递一支红色的我啊！」&lt;br&gt;文辉递过去，小雅弯下腰来接，但手一滑，粉笔掉到地上，她俯身去捡。可能是因为天气热，衬衣最上面两颗钮扣都解开了，一弯腰，衬衣里的风光立即暴露无遗。&lt;br&gt;虽然小雅的长直发遮挡了一点，但我还是能清楚看见被乳罩包围的一对白嫩动人的乳房以及那道致命诱人的乳沟，我的小弟弟忍不住缓缓胀起……&lt;br&gt;忘了分寸的当然不只我一人，文辉同样一副目瞪口呆的样子，同样被小雅晃动的双乳吸引得神魂颠倒，整个人僵在那里，眼睛直勾勾地盯着小雅的领口，裤裆下突兀地隆起一团。&lt;br&gt;小雅费了点劲才把粉笔捡起来，抬头看见班长直盯着自己胸口，便疑惑地问道：「怎么了？」&lt;br&gt;可爱的小雅啊，人家偷看足足一分钟了，你的防范意识也太低了吧？&lt;br&gt;文辉这才回过神来：「没有……啊，是啊，你的头发沾了点粉末。」&lt;br&gt;「哪里？帮我拍一下可以吗？」小雅很紧张那把顺滑的长直发，为怕自己拍不到，便侧过肩让班长帮忙。&lt;br&gt;小雅本来已经俯身，再加上侧肩，圆鼓鼓的两团软肉在领口处呼之欲出，还有若隐若现的白色蕾丝文胸，性感非常。&lt;br&gt;我站在门外都感到口干舌烫，文辉那家伙还不慾火焚身？他「哦」了一声，双手非常不自然地拨弄着小雅的头发，有几下更是有意无意地碰到她的领口，彷彿随时会伸手进去抓弄，一双贼眼差点喷出火来。&lt;br&gt;我心里开始焦急了，再这样下去，说不定文辉会忍不住就这里把小雅给强奸了。正犹豫着要不要推门之际……&lt;br&gt;「谢谢你！」小雅重新站好，轻轻把耳边的发丝拨到耳朵后面，同时用左手扯了扯衣领，样子有点不好意思，难道她终于察觉自己走光了？文辉怔了一下，可能是他刚才太过专注偷窥，给小雅发现了。&lt;br&gt;只见他慌忙回到座位上，继续远距离地「视奸」小雅光滑的长腿，眼神略有所思不知在打什么坏主意。&lt;br&gt;我呼了一口气，但心里又有点莫名的失望，要是文辉真的侵犯小雅不知道画面会变成怎样呢？其实我在追求小雅之前就知晓她在高一的时候有过一个校外的男友，甚至她也曾暗示过自己不是处女，但我丝毫没有介意或者看低她，相反我很高兴她会对我这样坦白，证明我在她心中的地位很重要。&lt;br&gt;而且，我也是真心的爱着小雅，她善良的内心、乐观的性格、漂亮性感的外表，都深深地吸引了我。所以即使她的条件那么出众，我也敢抱着癞蛤蟆想吃天鹅肉的心理去追求她。&lt;br&gt;但此时此刻，当我幻想到心中的女神小雅被文辉强吻挣扎着的模样居然感到一股兴奋感！难道我心理变态？过了五分钟，我在门外站得腿痠，只好蹲着等。&lt;br&gt;教室内又传出了动静，「啪！啪！」小雅拍两下手掌：「大功告成了！画得漂亮吗？」她满意地双手叉着腰，露出一副骄傲的笑脸。&lt;br&gt;「好，很好！漂亮的女生画出来的画果然也特别有气质。」文辉口甜舌滑地回答。&lt;br&gt;小雅听了俏脸一红：「没有啦！文辉，今天晚上实在太感谢你了，你说我该怎样报答你？」&lt;br&gt;我晕！孤男寡女共处一室，单纯的小雅居然提出这样暧昧的问题，虽然言者无心，但难保听者无意啊！&lt;br&gt;只见文辉一副欲言又止的模样：「呃，那个，我……我还没想好，呵呵！」&lt;br&gt;「那你想好了告诉我喔！」&lt;br&gt;言毕，小雅从椅子上跳下来，殊不知落地的时候步子一个不稳，眼看整个人就要向前摔倒了，在旁边的文辉大惊之下前冲扶着小雅，可是时间太突然了，两人都没有保持好平衡，「哎哟」两声，两人抱一起跌在地上。&lt;br&gt;我连忙站起来看看小雅有没有受伤，却见文辉倒在地上，小雅的头趴在文辉的胸口，因为有文辉垫着，所以没有受伤，但摔倒使她的校裙掀了起来，露出了白色的内裤。最叫人喷血的是，小雅的下体正紧贴着文辉的老二，两人的姿势现在就像Ａ片里面的女上男下一样。&lt;br&gt;小雅慌忙抬起头关切地问：「文辉，你没事吧？」&lt;br&gt;文辉睁开眼，注视着小雅姣好的面容、呼吸着青春诱人的少女体香，没有作声。究竟这家伙在打什么主意？&lt;br&gt;双方就这样互相对视了大约几秒钟，小雅被盯得脸红，正准备撑起身子，文辉突然抬头在小雅的脸蛋上就是一个快吻！「咦？」小雅有点错愕地看着文辉。&lt;br&gt;我在门外看到也呆了，这究竟是什么意思？他要干什么啊？&lt;br&gt;「小雅，我喜欢你。」文辉居然向她告白了，难道他不知道小雅是我的「预备女友」吗？看见小雅一脸疑惑不语，文辉又再补充道：「我其实一直在暗恋着你。」&lt;br&gt;我心里一惊，文辉的风流成性是校内皆知的，他的那些甜言蜜语不知道哄骗过多少无知少女，这样一番「表白」十之八九都不是真心的，想不到他这次的对像竟然是我的小雅！不过，虽说大家都知道我跟小雅情投意合，但毕竟她还没有正式答应让我做她的男朋友，而且她性格善良不懂得拒绝人，要是一时头脑发热而答应了文辉，那我就等于在终点线前饮恨了。&lt;br&gt;我聚精会神地关注着教室内的一举一动。&lt;br&gt;小雅神情有点羞涩，犹豫了一阵，淡淡地对文辉说：「对不起……我已经有喜欢的人了。」&lt;br&gt;没错，拒绝他吧！跟他说你喜欢的人就是我。&lt;br&gt;小雅边撑起娇躯边说：「而且你也不能这样偷吻……」但话还没说完，小雅的双唇就被文辉突如其来的嘴封住了！『惨了！文辉来强的了！』我心中暗道。&lt;br&gt;小雅口中「呜……呜……」地闷叫着想推开，但文辉左手按着小雅的头，右手压着她的纤腰，使她动弹不得。小雅摇动着身体挣扎，但根本起不了作用，反而一对美腿在文辉的大腿内侧乱蹬，圆润的小屁股后挺着左摇右晃，胸前的两团软肉在文辉的身体上不停摩擦，暧昧性感得叫人吃不消！&lt;br&gt;干！看到小雅的娇唇被别人捷足先登，我心里当然火冒八丈，本来跟小雅在教室独处的人应该是我，此刻却竟然傻乎乎地站在门外做看客。不过，此刻下体传来的那股莫名的兴奋感和刺激感又使我的老二胀得快要破裤而出。再不出手，情况可能变会更坏，眼看小雅被侵犯还在旁观，常欢喜你还是人吗？&lt;br&gt;持续挣扎了一阵，小雅开始气力不继，动作幅度小了下来，但看得出她始终坚守着玉齿不让文辉的舌头侵佔。&lt;br&gt;文辉的口舌一边进行着「攻坚战」，邪恶的右手早已移到小雅丰润白晰的屁股上面，隔着内裤来回地摸弄着，甚至轻轻捏了两下。看着小雅弹性十足的</content></item></essay>