<essay><item><title>耻虐地狱——凌辱女明星(3)</title><author>床上伴侣</author><content>更彻底地凌辱胯下的宋祖英，男人有意延缓着快感极限的降临。&lt;br&gt;……是……。&lt;br&gt;宋祖英用近乎呻吟一样的声音回答男人的话。&lt;br&gt;我的大明星，一定要你亲口说出来，我才会答应。&lt;br&gt;。&lt;br&gt;完全不顾宋祖英的心理承受程度，男人提出邪恶的要求。&lt;br&gt;……你……只是听到这些淫秽的话语就已经感到厌恶和羞耻，竟然还要亲口说出来，宋祖英脸上露出嗔怒的表情。&lt;br&gt;身体在男人沉重的压迫下，不管是踢动腿脚还是扭动屁股，都无法脱离阴茎对屄的野蛮侵犯。&lt;br&gt;不想说也没关系，就让我把所有的精液都注射到你的小嫩穴里吧！。&lt;br&gt;那些微弱的抗拒对于身体壮实的男人来说，简直就像挠痒，男人用嘲讽似的眼光看着宋祖英。&lt;br&gt;不要……我说…不要把你的精液……射在我的……小嫩穴……。&lt;br&gt;看到男人胀得通红的脸，显然是射精的前兆。&lt;br&gt;为了不让噩梦般的后果发生，宋祖英无奈地放下尊严，羞红着脸，紧闭着眼，颤抖着嘴唇说出这些话。&lt;br&gt;这么轻的声音，又说得这么含糊……我听不清楚。&lt;br&gt;邪恶心理得到满足，但男人仍然不肯放过宋祖英。&lt;br&gt;不……不要把你的精液射在我的小嫩穴里……甩着头发象是不顾一切地说出来后，宋祖英的身体因为淫秽感和羞耻感的强烈湧现而颤抖起来。&lt;br&gt;你真乖……好吧，我就不把精液射在你的小嫩穴里……。&lt;br&gt;男人抚摸宋祖英嫣红灼热的脸，然后沉声说道，把我的精液都射在你的小嘴里，好吗？不……不好……不要………看来我只能射在你的小嫩穴里了……这样的戏耍让男人的邪淫心理得到充分满足，又感觉到在宋祖英的蜜屄里，缠绕在男根上的媚肉又开始一阵阵紧密地绞动，剧烈的快感像电流一样激生，并且极速飙升到顶峰。&lt;br&gt;发出一声咆哮，阴茎在阴道里一阵暴胀，男人将滚烫浓稠的精液尽情喷泻在宋祖英濡热幽秘的嫩穴深处。&lt;br&gt;不……噢…啊…啊啊。&lt;br&gt;宋祖英迷失在绝望的黑暗中，忘我地呻吟起来……这时那两个摄像和举话筒的男人走了过来，用一个毛毯裹住宋祖英扛在肩上。&lt;br&gt;转身朝外面走去。&lt;br&gt;北京西郊的一栋别墅。&lt;br&gt;宋祖英上身穿一件黑色高腰胸衣，下身穿着细得不能再细的三角内裤，腿上穿着黑色吊带袜，脚穿一双黑色高跟皮鞋，披散着长发，一条黑布蒙住双眼，一副手铐将她双手反拷着。&lt;br&gt;两个男人一左一右架着她，将她带进别墅的大客厅，让她站在客厅中间，然后将眼的黑布取下。&lt;br&gt;宋祖英只是昏昏沉沉的记得，自己是被装到一个木箱里，放到车上，也不知经过多长时间，在箱内听到装卸的声音，然后即被带到了这里。&lt;br&gt;她适应了一下光线后，见客厅的沙发上已经坐着两个人，她现在已经知道，中间一个是人称方爷的东方晓，左边是齐鹏飞，宋祖英知道她今天将被迫接受他们的侮辱。&lt;br&gt;屈辱使得她的汗毛都竖立了起来，她全身开始冒出冷汗，紧咬着嘴唇，美丽清秀的脸上充满了苦闷，全身因屈辱而战栗着。&lt;br&gt;但她又不能反抗。&lt;br&gt;因为东方晓已经拍摄了她做爱的录像。&lt;br&gt;从今天开始，你已经不是海政歌舞团的副团长，也不是什么少将。&lt;br&gt;只是一个的性奴隶，完完全全的听从我们的命令。&lt;br&gt;明白吗？齐鹏飞到：是，我明白。&lt;br&gt;宋祖英知道反抗是没有用的。&lt;br&gt;自己现在只不过是一个任人摆布的弱女子，何况又有把柄在别人手中，她除了服从没有别的办法。&lt;br&gt;她极不情愿的回答着。&lt;br&gt;既然是奴隶，以后回答时要加上主人两个字。&lt;br&gt;是，主人是，主人。&lt;br&gt;宋祖英羞愧的说出了那两个字。&lt;br&gt;她明白，曾经的辉煌都已经属于过去。&lt;br&gt;从自己说出主人两个字后，将陷入地狱般的生活。&lt;br&gt;看着宋祖英无助的摸样，东方晓按捺不住的从沙发里坐直身体，伸出手，三下五除二便扯去宋祖英身上的衣服。&lt;br&gt;握住站在他面前的宋祖英那丰满娇嫩的乳房揉弄起来。&lt;br&gt;这奶头真是妙不可言呀他轻轻捏了捏宋祖英乳房上娇豔的乳头。&lt;br&gt;用力向下拉，将她拉得低下头脸面对着他，然后毫不客气地将嘴凑上去，压在宋祖英红润的小嘴上吻了起来。&lt;br&gt;脖颈上受到向下拉的力量，使得宋祖英不得不弯下腰，这样就自然而然地将屁股撅了起来，正好对着坐在一边的齐鹏飞，正在饶有兴致地看东方晓凌辱宋祖英的齐鹏飞立刻目瞪口呆。&lt;br&gt;宋祖英的内裤从前面看是窄窄的一条，从后面看则几乎什么也没有，她身后优美的隆起着的两个浑圆的双丘中间是一道深深的山谷。&lt;br&gt;那条细布条完全陷入那道深沟中，宋祖英的屁股实际上是完全裸露的。&lt;br&gt;当她弯腰撅臀的时候，深藏在谷底的秘境便暴露在齐鹏飞面前，那象征性的遮羞布只能刚好将宋祖英的肉洞遮住，而两片阴唇则在齐鹏飞眼前一览无遗。&lt;br&gt;宋祖英正以费力的姿势应付着东方晓对她舌头的追逐，当男人最终捕捉到她的舌头吸吮时，她突然感到一只粗糙的大手按上她那最神圣的地方，她不禁惊叫起来。&lt;br&gt;然而在男人的亲吻下，她只发出几声近似于呻吟的鼻音。&lt;br&gt;把你这条淫荡的内裤脱下来。&lt;br&gt;齐鹏飞粗声粗气地道：快点！他抓住宋祖英的内裤使劲向上一拽，遮盖在她肉缝上的内裤立刻深深地陷了进去。&lt;br&gt;啊……。&lt;br&gt;宋祖英难受地呻吟着，她任何没有办法，只有用铐在身后的双手摸索着找到内裤左边的绳扣慢慢解开，然后又解开右边的绳扣。&lt;br&gt;她可以清楚地感到内裤前面的那一半已经垂下搭在她的腿上，她不由自主地夹紧双腿。&lt;br&gt;把腿分开。&lt;br&gt;刚刚把腿分开，那条不起任何作用的内裤就被男人粗暴地抽了出来，宋祖英知道这一次她的秘境彻底地暴露了。&lt;br&gt;一边的齐鹏飞也来到宋祖英身边，伸手托住她沉甸甸垂在那里的乳房轻轻捏了捏：弹性很好，从来都没玩过这么棒的奶子。&lt;br&gt;接着不紧不慢地玩弄起宋祖英的身体来。&lt;br&gt;不错，你的接吻技术很好。&lt;br&gt;东方晓终于完成了历时几分锺的长吻：将来口交起来也一定是个好手。&lt;br&gt;齐鹏飞继续玩弄着宋祖英的下体。&lt;br&gt;他粗壮的手指已经伸进宋祖英的阴道，感觉到宋祖英温暖干燥的阴道壁紧紧箍住他的手指：妈的，可真紧啊，干起来一定很过瘾。&lt;br&gt;他一边说一边开始抽插起来。&lt;br&gt;哦……哦……。&lt;br&gt;下体被粗暴侵犯的感觉令宋祖英无比难受，她用力扭动屁股想摆脱男人的凌辱，然而男人的手指仍执拗地在她体内抽插着。&lt;br&gt;怎么样，爽吧？齐鹏飞把宋祖英身体的扭动理解成对他的玩弄感到快感后的回应，得意地问道，同时稍稍加快了抽插的速度。&lt;br&gt;此时的东方晓坐在沙发上，一手端起一杯酒，眼睛盯在正被齐鹏飞凌辱的宋祖英身上。&lt;br&gt;宋祖英仍然保持着刚才那种弯腰撅臀的姿势，整个身体几乎呈一个直角。&lt;br&gt;她以这种吃力的姿势接受男人们的凌辱已经快十分锺了，但更令她感到难堪的是她的身体竟然逐渐对男人不停地玩弄起了回应，在她体内抽动的手指现在已经不那么令人难受了。&lt;br&gt;骚娘们，只弄了几下就流水了。&lt;br&gt;齐鹏飞也感觉到紧紧包裹着他手指的肉壁变得湿润起来，更加兴奋了。&lt;br&gt;他把手指从宋祖英体内抽出，双手放在她高高撅起的屁股上猛地向前一推，将她脸朝下推倒在沙发里。&lt;br&gt;由于毫无思想准备，宋祖英就这样身体呈九十度一头栽倒在沙发里，脸深深埋在沙发里使得她感到一阵呼吸困难。&lt;br&gt;她扭动着身体想翻过身来，但身后的齐鹏飞用手将她按住：就这样别动，这种姿势很好。&lt;br&gt;宋祖英知道自己现在的样子一定很狼狈，双手被铐在身后，全身上下只剩半透明的黑色吊带袜，脸朝下趴在沙发里，只有屁股高高地撅起将她下身的隐秘之处全部展现在男人的面前。&lt;br&gt;齐鹏飞拍了拍她的屁股，命令道：把你的腿分开，让我好好看看中国歌坛一姐的下身。&lt;br&gt;宋祖英艰难地将双腿向两边分开，随后就有一只粗糙的大手按上她娇嫩的阴户上玩弄起来。&lt;br&gt;被这样恣意地凌辱，宋祖英感到自己太低估了这夥男人。&lt;br&gt;本以为轮奸只不过就是让男人一个一个将勃起的阴茎插入她的阴道，经过一番抽送，最后将他们肮脏的精液射到她的体内就算完事了。&lt;br&gt;谁知这夥男人却是真正的玩弄女人的老手，她不敢再去想象自己今后的遭遇。&lt;br&gt;齐鹏飞在宋祖英的侧后方，他一只手从她的腰边伸到前面抓住她丰满的乳房揉捏着，另一只手则恶毒地挑逗着她下身的各个敏感部位。&lt;br&gt;宋祖英感到自己的身体对男人玩弄的回应越来越强烈，这是屈辱中夹杂着一丝异样感觉的回应，而且随着男人持续的凌辱，那一丝异样的感觉在她的回应中所占的比例越来越大。&lt;br&gt;此时齐鹏飞已经将她的上身拉起来，他从身后绕到前面的手开始大力搓揉，宋祖英高耸的双乳在男人的手中被挤压成各种奇怪的形状；而在她的下身则被更加放恣地玩弄着，一只手指在她的阴道里做浅进浅出的快速抽插，一只手指不停地拨弄她已经开始充血的阴核，甚至连她的肛门也被时不时地玩弄一两下。&lt;br&gt;怎么样？被玩弄的感觉如何？宋祖英吃惊地发现自己竟然在男人的凌辱下有了快感。&lt;br&gt;这是绝对不能出现的事！她在心中大声喊道，然而身体的反应是她无法控制的，那一丝丝奇特异样的感觉一点一点汇集起来，终于汇成了一道快感的洪流在她的体内激荡。&lt;br&gt;她想夹紧双腿，然而在快感面前，她早已浑身无力，成了半靠在男人怀里的状态。&lt;br&gt;为了不让自己堕入深渊，她只有咬牙关，拼命克制住自己想出声呻吟的欲望。&lt;br&gt;你不要再顽抗了，是不是非常有快感呀？齐鹏飞似乎看透了她的心思，但对于心高气傲的她来说，承认会在男人们的凌辱下产生快感是比死还难受的事，她用力摇了摇头。&lt;br&gt;还不承认，你看这是什么？齐鹏飞将玩弄宋祖英下身的手抽出来，放在她的面前，中指上亮晶晶的粘着她下身流出的淫液。&lt;br&gt;只是随便玩弄了几下，连阴茎都没插进去就已经这么湿了，真是淫荡的女人。&lt;br&gt;不，我……啊…………。&lt;br&gt;羞得涨红了脸的宋祖英刚想强辩几句，但一张嘴，齐鹏飞就将粘满了她淫液的中指塞进她的小嘴里。&lt;br&gt;尝尝吧，自己的淫水味道还是不错的吧？齐鹏飞一边说一边用手指在宋祖英红润的小嘴里抽插起来。&lt;br&gt;随着齐鹏飞手指的抽插，不断的碰触到宋祖英的香舌，齐鹏飞还不时的用手指的指甲轻轻刮弄着宋祖英的舌壁，那一股股麻痒的感觉不断的传遍宋祖英的全身。&lt;br&gt;使宋祖英有一种说不出的舒服感。&lt;br&gt;当宋祖英发现齐鹏飞仅仅用手指在她嘴里抽插都会令她产生快感时，她终于绝望了。&lt;br&gt;我完了，再也无法逃脱他们的魔掌了。&lt;br&gt;算了，这也许就是我命中注定的吧，还是向他们屈服吧，咬牙死撑对自己恐怕没什么好处，只能换来更大的耻辱。&lt;br&gt;只要一有这样的念头，她的呻吟声就无法在控制。&lt;br&gt;身体也瘫软下来，完全倒在男人的怀里。&lt;br&gt;来吧，美丽的女少将，让我们看看你的真面目，让你明白，你天生就是个淫荡的女人。&lt;br&gt;齐鹏飞的嘴凑到她的耳边轻声道：不，我不是，不是的，我不是个淫荡的女人，我是被逼的，宋祖英心里默默的叫喊着齐鹏飞拔出插进宋祖英嘴里的手指，从前面绕到她下体又探了进去。&lt;br&gt;手指穿过乌黑的阴毛，拨开粉嫩的阴唇，碰触到宋祖英的阴蒂，一股电流般的酸麻感觉迅速的传遍了宋祖英的全身。&lt;br&gt;连忙把屁股往后闪。&lt;br&gt;被男人从身后紧紧搂在怀里的宋祖英在往后躲闪的同时，突然感到铐在身后的双手碰到一个坚硬的东西，她全身不禁一震。&lt;br&gt;她已经猜到那是什么东西。&lt;br&gt;嘿嘿嘿嘿……齐鹏飞淫秽地笑道：怎么，比我还性急呀，这么着急摸呀？说完他挺起身体，让自己的阴茎紧紧压在宋祖英的双手上来回磨擦着。&lt;br&gt;宋祖英可以清楚的感觉到，被自己双手摩擦的阴茎越来越大，越来越热。&lt;br&gt;与此同时，齐鹏飞手指拨弄阴蒂的速度越来越快，汩汩淡白色的精液沿着宋祖英的双腿缓缓流下。&lt;br&gt;打湿了黑色的吊带丝袜。&lt;br&gt;肉穴里的酥麻感也越来越强烈。&lt;br&gt;啊……啊……嗯……嗯……轻微的叫喊声也断断续续的从宋祖英的口中传出。&lt;br&gt;算了吧，既然已经到了这一步，就把自己的身体交给这些恶魔处置吧终于宋祖英的精神防线在她的肉欲面前竖起了白旗。&lt;br&gt;她在心里歎息了一声，用铐在身后的双手拉开男人的裤子拉链，掏出男人那火热粗大的阳具，用手握住慢慢套弄起来。&lt;br&gt;被宋祖英柔软的手握住阴茎上下套弄的感觉令齐鹏飞无比兴奋：真他妈的的舒服。&lt;br&gt;他更加用力地用手指玩弄着宋祖英不停地分泌出粘液的阴蒂。&lt;br&gt;啊……啊……。&lt;br&gt;被男人疯狂爱抚的宋祖英的呻吟声回荡在大厅里。&lt;br&gt;虽然她拼命想压抑住自</content></item></essay>