<essay><item><title>我上了渴望已久的姐姐(2)</title><author>床上伴侣</author><content>”&lt;br&gt;嘉嘉道：“我先生要晚上十点才回来。”&lt;br&gt;我笑着说道：“阿娇好漂亮哦！真不傀是你的女儿。”&lt;br&gt;嘉嘉听了我的赞美，心里蛮舒服的。就在这时阿娇跑出来叫肚子饿了，我只好告辞。嘉嘉叫我有空再过来坐。&lt;br&gt;我回到自己屋里，脱光衣服冲洗一番，只穿背心和短裤坐在沙发上看电视，突然门锺响了。开门一看，却是嘉嘉。她笑着说道：“阿娇吵着要来找你玩。”&lt;br&gt;我连忙开门。嘉嘉进来后，我才觉得自己只穿着背心和短裤，浑身不自然。嘉嘉却不觉得有什?不习惯，她目不转睛地欣赏着我一身结实强壮的肌肉。看得我更加局促。于是我双手去接嘉嘉怀里的女儿。当我抱着阿娇时，手背也接触到嘉嘉的乳房。我故意并了并那团丰满的肉球，嘉嘉不但没有躲避，还对我递上一个媚笑。&lt;br&gt;我心里想：看来这个嘉嘉迟早也是可以一起上床的女人了。想到这里我胯下的阳具不禁硬立起来。虽然我抱着阿娇，但是我只穿着背心短裤，底下的变化早被嘉嘉看见了。于是赶快转过身说道：“我去拿汽水。”&lt;br&gt;我拿来汽水和杯子，就坐在沙发上。嘉嘉接过杯子，倒了一些喂她女儿。她一蹲下来，不知是有意，还是无意的，大腿和三角裤，都露了出来。虽然阴户被底裤所包着。肥满得像小山丘。看得我热火沸腾。我实在忍不住了。一手逗着小女孩，另一手悄悄伸到她的大腿。&lt;br&gt;我先摸着嘉嘉膝盖的部份，见她没有闪避，就顺着内侧慢慢摸过去。但觉得入手细腻极了。嘉嘉终于伸出玉手捉住我的淫手，但我只觉得她只是虚张声势，并没有用力，就更大胆地摸向她的阴户。嘉嘉浑身一颤，她粉面通红，不敢看我。却也没有用手阻止。我刚想把手指探入她的内裤。阿娇竟嚷着要睡了，我只好缩回手，站起来摇着阿娇哄她睡。&lt;br&gt;不久，阿娇真的入睡了。我道：“让她在我床上睡一会儿吧！”&lt;br&gt;&lt;br&gt;嘉嘉道：“打搅你了！”&lt;br&gt;我把阿娇抱到房间里的床上，嘉嘉也跟进来替小女孩脱鞋。当她替阿娇盖好被子的时候，我就从她背后突袭。嘉嘉身上只穿着线衫和裙子，快就被我从小腹入手，上下两路，分别摸到饱满的乳房和毛茸茸的耻部。&lt;br&gt;嘉嘉连忙抓我的手，我摸到她的阴户，觉得已经湿淋淋的了。便抽出双手，把嘉嘉的裙子掀起来，把她的内裤褪下去。也来不及欣赏她那雪白肥嫩的粉臀，掏出自己那条粗硬的大阳具，就往嘉嘉那道粉红的肉缝里插进去。嘉嘉本来就存心和我一尝偷情的乐趣。可是也想不到我这?快就直接了当地进入她的身体。她只有双手撑在床上任我从她后面狂抽猛插。因?是和丈夫之外的男人偷情，嘉嘉很快就兴奋，她轻轻地哼着，怕吵醒睡在旁边的女儿。终于身软无力地伏到床上。&lt;br&gt;我把粗硬的大阳具从嘉嘉的肉体抽出来，把她翻了过身，将内裤完全脱下来。举起双腿，又把肉棍插入她的阴道。嘉嘉连忙指了指阿娇，又指了指门外。我明白她的意思是怕吵醒女儿。便把嘉嘉的身体抱起来，嘉嘉也把四肢紧紧缠住我，一式“龙舟挂鼓”我轻易就把嘉嘉的娇躯抱到客厅的沙发。嘉嘉出声说道：“刚才已经把我弄得死去活来了，你还没玩够吗？”&lt;br&gt;我道：“我都还没有出，怎?算够呢？我可以在你身体里出吗？”&lt;br&gt;嘉嘉红着脸说道：“自从有阿娇后，我就开始避孕了，你喜欢怎样怎样吧！”&lt;br&gt;我道：“我想让你再来一次高潮，我把你放在餐桌上我好不好呢？”&lt;br&gt;嘉嘉道：“要快一点，我怕阿娇醒来。”&lt;br&gt;于是我让嘉嘉从我的怀里站起来。俩人的身体脱离后，嘉嘉望着我那条粗硬的大阳具说道：“哇！原来你那东西那?壮，难怪我要被你弄死了！”&lt;br&gt;我笑着说道：“比起你老公，如何呢？”&lt;br&gt;嘉嘉含羞地说道：“我没有你那?壮，同时也没有你那?持久。我还没有你刚才的一半时间就完了！”&lt;br&gt;我接着说道：“弄得你不汤不水，又不敢说。是不是呢？”&lt;br&gt;嘉嘉挥动粉拳把我一捶说道：“你笑人家，坏死了！”&lt;br&gt;我把嘉嘉的娇躯抱到餐桌上，双手捉住她的脚踝高高举起，再度把粗硬的大阳具塞入她的阴户。嘉嘉的小嘴张了张，说道：“被你顶进肚子里去了！”&lt;br&gt;我没有回话，只把粗硬的大阳具抽抽插插。把嘉嘉的阴道又弄出好些淫水来。嘉嘉□着眼，只望着我媚笑。我觉得她被奸时的表情特别迷人，比起以前的婷婷还要娇媚几分。便更加落力地做那抽送的动作。直把嘉嘉的阴道弄得淫液浪汁横溢。就在她二度高潮，欲仙欲死的时候，我也把精液疾射入她的肉体。嘉嘉第一次体会到男人灼热的精液喷洒子宫的妙趣，她激动地把我紧紧搂住。&lt;br&gt;就在这时，房里突然传来阿娇的声音。嘉嘉连忙把我推开。她放下裙子，慌忙跑进房间里。我也把阳具收进短裤。同时略整了整衣服。这时，嘉嘉已经抱着睡醒了的女儿出来，她对我说道：“阿娇要回去了，我抱她过去。”&lt;br&gt;我开门送嘉嘉出去，见到她雪白的大腿上垂下一道液汁，估计是刚刚射入的精液沿着大腿往下淌。我进入房间，躺在床上稍息，见到嘉嘉的内裤还遗留在床上，便拿起来欣赏。我的心里非常满足。因?在海燕因?移民而将离开我之前，又有如花似玉的嘉嘉投入我的怀抱了。&lt;br&gt;之后的两三天里，我没有再和嘉嘉件过面，虽然我心里很记挂她，但是她是已经有丈夫的女人，也不好随便去找她。&lt;br&gt;当我外出回来，打开自己家门的时候，总是情不自禁望向嘉嘉的门口。希望嘉嘉会偶然地出现，那怕打个招呼也好。&lt;br&gt;这一天晚上，我吃过饭回来，正癡癡凝望张家的时候，有一把娇柔的声音在我后面轻轻传来：“好一个不知足的汉子，吃过翻寻味哩！”&lt;br&gt;我回头一看，竟是楼上的小易。她是个三十来岁的妇人，舆我早就认识，只是之间还没有什?来往。我听出她话里有因，连忙说道：“原来是小易，进来屋里坐坐吧！”&lt;br&gt;小易笑着说道：“跟你进屋，未免太危险了！”&lt;br&gt;话虽这?说，小易还是跟我进去了。&lt;br&gt;我把门关上，招呼小易坐到沙发上。倒了一杯汽水必恭必敬地递上，然后低声问道：“小易刚才?什?这样说我呢？”&lt;br&gt;小易笑着说道：“若非人不知，除非己莫?。你和嘉嘉的好事早已被我看见。”&lt;br&gt;“那一个嘉嘉呢？”我不解地问。&lt;br&gt;小易笑着说道：“别装模作样，你和嘉嘉上了床还不知道她叫着嘉嘉吗？”&lt;br&gt;“我没有问过她嘛！你怎?知道我和她的事呢？”我情急地问道。&lt;br&gt;“哈！你不打自招了！”小易笑着说道：“其实我只不过是怀疑，并不知道你们的好事。因?前天我下楼时看见你抱着嘉嘉的女儿进入她家，出街回来时又见到嘉嘉从你这里出去。所以才和你开玩笑哩！”&lt;br&gt;我道：“这事可不能乱说，否则……”&lt;br&gt;“否则你会杀我灭口吗？”小易斜躺在沙发上说道：“你下手吧！我才不怕！”&lt;br&gt;我见到小易脸上春意盎然，显然是也想分一杯羹。于是说道：“杀你倒不会，不过我一定要堵住你的口，否则事情就不得了！”我说着，就向小易扑过去。小易吃吃 地笑着，把身体缩成一团，我看她并不反抗。便大胆地去拉她的衣服。&lt;br&gt;小易也不抗拒，只是嘴里说道：“你轻力一点好不好，快把我的衣服扯烂了。”&lt;br&gt;“扯烂了我赔你！”我嘴里说着。一手把她的上衣掀起来，一手把她的奶罩扣子解开。然后捏着两只白嫩的乳房又搓又揉。小易的手虽然也捉住我的手，但是她并没 有用力反抗。我摸了一会儿奶子，便把小易的衣服一件一件地脱下来。小易半推半就，片刻间已被脱得一丝不挂。我见到小易赤裸裸的娇躯仿佛粉雕玉琢。一个阴户更是白净无毛。我轻轻拨开她的小阴唇，只见嫩肉鲜红，桃源秘洞十分细小。显然是未经生育过。&lt;br&gt;我想不到三十来岁的小易竟然保持有这?好的状态。我心里好喜欢，急忙把她抱进睡房，放在床上。然后匆匆地把自己剥个精赤溜光，伏到小易身上，二话不说，手持粗硬的肉棍，往她的肉缝猛插进去。&lt;br&gt;小易突然被袭，她打了一个冷颤。娇声说道：“又不是不让你玩，那?急！”&lt;br&gt;我道：“你实在太迷人了，所以我忍不住嘛！”&lt;br&gt;小易道：“你对嘉嘉也是这样说的吧！”&lt;br&gt;我说道：“嘉嘉虽然比你年轻，但是你还没有生育，所以现在我插在你的阴道里觉得特别舒服哩！”&lt;br&gt;小易笑着说道：“你在嘉嘉面前敢这?说吗？”&lt;br&gt;我道：“这是句公道话嘛！在外表看来，她比你青春美丽，但是脱光，你比她秀色可餐，我可以和们你们两个交欢，实在是人生的最佳享受呀！”&lt;br&gt;小易说道：“你就知道享受，人家下面好养哩！你别光说话，动一动嘛！”&lt;br&gt;我笑着说道：“遵令！小易。”&lt;br&gt;小易说道：“这种时候别叫我小易了，叫我燕吧！”&lt;br&gt;我道：“好哇！燕，我的小亲亲，我要让你好好地舒服一下了。”&lt;br&gt;燕道：“好肉麻！我的骨头都酥软了！”&lt;br&gt;我没有再说话，专心地收腰挺腹，把粗硬的大阳具往燕温软肉体里横冲直撞。燕也被我干得很舒服，开始轻声地淫哼浪叫起来。可是，我干得正欢的时候，燕突然用双腿把我夹住不让我抽送，同时说道：“今天我没准备，你可别在里面射精！”&lt;br&gt;我道：“你放心吧！没那?快，到时我会抽出来。”&lt;br&gt;这时，门锺突然响了。我对燕道：“你先躺在被窝里，我去看看！”&lt;br&gt;燕道：“如果是嘉嘉来，就尽管开门让她进来。”&lt;br&gt;我披上浴袍，往从门眼向外一看，果然是嘉嘉。我连忙开门。嘉嘉一进来就扑到我怀里说道：“今天我老公带阿娇去看外婆，我推说身体不舒服，可以痛痛快快和你玩一次了。”&lt;br&gt;我笑着说道：“太好了，我先帮你脱衣服。”&lt;br&gt;嘉嘉连胸围和地底裤都没有穿，一件连衣裙脱下，已经精赤溜光了。我把她的娇躯抱起来，一式“龙舟挂鼓”，就和她和体了。&lt;br&gt;接着，我抱着嘉嘉走进房里，把嘉嘉放在床上玩“汉子推车”。嘉嘉陶醉在性爱的高潮中，并没有发觉躺在棉被里的燕。&lt;br&gt;&lt;br&gt;我一边抽送，一边问道：“嘉嘉，这样玩你觉得舒服吗？”&lt;br&gt;嘉嘉突然问道：“你怎?知道我叫嘉嘉呢？”&lt;br&gt;燕猛从被窝里伸出头来说道：“是我告诉我的！”&lt;br&gt;嘉嘉吓了一大跳，她争紮地要爬起来。燕把她按住，笑着说道：“放心吧！我以?我知道你们的事，刚才已经把我拉下水了。最近我老公不在香港，所以我没有避，你来得正好，我可以不必体外排精了。”&lt;br&gt;&lt;br&gt;嘉嘉道：“好哇！你们两个刚才天翻地复，现在拿我来做痰盂，我可不要！”&lt;br&gt;嘉嘉和燕虽然是好朋友，但是在她的面前让男人奸淫毕竟很不自在，她争紮着想爬起来。燕却故意把她按住，笑着说道：“不要起来呀！让我欣赏一下你被男人奸淫时的表情嘛！”&lt;br&gt;嘉嘉气愤地说道：“去你的，被你这?一搞我还有什?表情！”又对我说道：“你快去弄燕，否则我以后都不理你了。”燕笑着说道：“弄我就弄我嘛！我才不像你那?小气哩！”&lt;br&gt;我也顺水推舟地对嘉嘉说道：“你先休息一会儿，我把燕摆平再和你继续。”&lt;br&gt;燕已经在床沿摆好姿势。她高高地举着两条雪白粉嫩的大腿，把粗硬的大阳具迎入光洁无毛的肉洞里。一会儿，我已经把她的阴道弄得淫液浪汁横溢。抽送之间不停地从器官的交合处传出“卜滋。卜滋”的声响。&lt;br&gt;嘉嘉笑着说道：“燕的骚洞在唱歌了。”&lt;br&gt;燕在女友面前被奸，显得特别兴奋。她已经高潮叠起，并没有理会嘉嘉的嘲笑。反而嘉嘉也看得心养脸发烧。好在我把燕玩得如癡如醉之后，便脱离她的肉体，重新 把粗硬的大阳具插入嘉嘉的阴户，嘉嘉如鱼得水。她又得到了充实。她兴奋地把我紧紧搂抱。我继续和她交合了良久，才在她的阴道里喷射精液。&lt;br&gt;我没有立刻把肉茎从嘉嘉的阴道抽出来，我伸手去摸燕的乳房。燕感概地对嘉嘉说道：“阿康真够瞧的，我们都不是你的对手。”&lt;br&gt;嘉嘉道：“你怎?会知道我和我的事呢？”&lt;br&gt;燕笑着说道：“没有啊！我只是开玩笑地说昨天看见你从这里进出，我就不打自招了。”&lt;br&gt;嘉嘉道：“幸亏只是让你知道，要是别人就糟了。反正你老公不在家，以后叫阿康到你那里玩，我也过去凑热闹！”&lt;br&gt;燕笑着说道：“你不怕我欣赏你和他性交了吗？”&lt;br&gt;&lt;br&gt;嘉嘉道：“大家的脸皮都厚了，还怕什?呢？见到你刚才和我做的样子，看来你我我一样，都很会享受我干我们的乐趣。其实三个人一起玩更加刺激哩！”&lt;br&gt;燕道：“阿娇睡着了吗？这个时候你怎?可以来这里呢？”&lt;br&gt;嘉嘉道：“我老公带她到婆婆那里，今晚不回来了。”&lt;br&gt;燕笑着说道：“那?你们一起上楼到我家吧！你打个电话告诉老公说今晚在我家过夜，不就可以放心大被同眠了吗？”&lt;br&gt;嘉嘉道：“死燕，一定是想让阿康在你那骚洞出一次了！”&lt;br&gt;燕说道：“当然想啦！我回去吃过药，</content></item></essay>