<essay><item><title>超级淫魔系统 1~6章(2)</title><author>床上伴侣</author><content>姿终于得到了一丝喘息的机会，「儿子！求求你，饶过我！我是你妈妈呀！你不能这样对我！」&lt;br&gt;「不能这样对妳？那妳又是怎么对我的！」朱原再次将瘫软的颜茹姿抱起，将她的背部紧贴墙面，双脚挂在朱原的肩上，肉棒对准小穴再度一贯到底！&lt;br&gt;「啊～～！轻点啊…啊啊…我的小穴要坏了…啊…」
这个姿势肉棒更深入颜茹姿体内直达子宫，干得颜茹姿浪叫求饶！&lt;br&gt;「真、真的不行了…欧…啊…轻、轻点啊…」&lt;br&gt;「啪…啪…啪…」淫乱声持续充斥整个房间，墙壁也不时发出闷声，显然朱原是多么用力。&lt;br&gt;「啊啊…坏了…要坏了…嗯…嗯啊…啊…」颜茹姿再度高潮了。&lt;br&gt;「亲爱的妈妈，妳知道吗？你是我第一个女人，我要将精液全部灌进你的子宫！」&lt;br&gt;「不！不要啊…拜讬不要！现在是危险期啊！」颜茹姿惊呼。&lt;br&gt;朱原不理会颜茹姿的话，加速抽插起来，精关终于溃堤，一点不剩的全部注入颜茹姿的子宫内！&lt;br&gt;颜茹姿感觉到一阵滚烫热流射进她体内，忍不住尖叫：「不…你怎么可以射进去！这样我会怀孕啊…呜呜呜…你这禽兽…」&lt;br&gt;超级淫魔系统提示：宿主将精液注入女体颜茹姿，获得10淫魔点；该女体与宿主具血缘关系，额外获得50淫魔点；本次女体受孕成功，额外获得100淫魔点；合计获得160淫魔点。”&lt;br&gt;是否植入淫魔种子？”朱原二话不说点选是”&lt;br&gt;一阵红光倏地包裹住颜茹姿的娇躯，而后慢慢的隐没在颜茹姿体内。颜茹姿只感觉一阵暖意，而后脑中似乎多了个什么…&lt;br&gt;「我亲爱的妈妈，准备生孩子吧！最好生个女儿，长大后我再用肉棒好好的疼惜她…」成功让妈妈受孕，并且植入淫魔种子，让朱原兴奋不已。&lt;br&gt;「你还是不是人…你这个禽兽不如的死胖子，你竟然连妈妈也敢强奸，我一定要去报警把你给抓起来！」颜茹姿忿恨道。&lt;br&gt;「哈哈哈！妈妈妳恐怕没有这个机会喔！儿子还没结束呢！」朱原决定试一下淫魔种子的效用如何。虽然射过精，但阴茎并未因此消退，抱着妈妈上了床，自己平躺在床上，让妈妈骑在自己的身上。&lt;br&gt;「你、你还想干嘛？快放开我…呜呜呜…」颜茹姿高潮过后，感觉下体一阵疼痛，长年未有性爱的颜茹姿，也不堪朱原着如此猛干。&lt;br&gt;「妈妈，刚刚都是儿子在表演，现在该妳囉！快点摇动妳的屁股取悦儿子吧！」&lt;br&gt;「快放开我…我死都不会屈服你的…啊…怎么会…欧…」颜茹姿不敢相信自己的身体竟然不受控制，真的听从朱原的命令，开始摇动起来。&lt;br&gt;「对…就是这样，好爽…妈妈妳真棒！再用力一点！」朱原爽道。&lt;br&gt;颜茹姿明明失去力量的身躯，仍然忠实的执行朱原的命令，激烈的晃动起来。&lt;br&gt;「我…欧、不…啊啊…停啊…快、停…欧…」&lt;br&gt;「妈妈啊…妳再说什么呀…儿子可都没动呢！妳想停可以自己停啊！」朱原淫笑道。&lt;br&gt;「怎么会…我为什么…啊啊……欧…」&lt;br&gt;过了不久，朱原感觉被包裹住阳具的肉壁一阵收缩，一股暖流浇淋，忍不住配合颜茹姿抽送起来。「不行了…又去了…啊…」颜茹姿又达高潮了。&lt;br&gt;「我、我已经…没力气了…放过我…啊啊…」&lt;br&gt;即使再度高潮，颜茹姿的身体仍然没有停下，像荡妇般的努力摇着屁股。朱原双手也没閒着，抓住晃动的双乳使劲揉捏，柔嫩的双乳在朱原的双手中不断变形，留下一道道鲜红的手印。&lt;br&gt;「好了…妳先停下，趴在床上，屁股对着我！」朱原再次命令。&lt;br&gt;颜茹姿不受自己控制的从朱原身上爬起，背对着朱原，屁股高高翘起，肥美的阴唇不断收缩，阴道口缓缓流出精液跟淫水等，沿着雪白的大腿流下来…&lt;br&gt;「不…我不要…我为什么会这样…欧…啊啊…轻点啊…」还在苦苦哀求的颜茹姿，再次被朱原的阳具从后面一贯到底，开始猛烈抽差！&lt;br&gt;「妈妈啊…我可没叫你休息…继续摇动你的屁股…快夹紧…」&lt;br&gt;颜茹姿配合朱原的抽插，努力摇动屁股，「这个姿势真爽…」一手抓住美臀猛干，一手捏住一只乳房使劲搓揉。粗大的阴茎不断进出娇嫩的阴道，两片阴唇向外翻开感觉快要裂开似的。&lt;br&gt;「欧…拜、拜讬你…轻一点…啊啊…恩啊…」颜茹姿已经放弃抵抗，只希望能快点结束这个噩梦…&lt;br&gt;「嗯啊…喔、喔…啊…我的天…不…不要…啊啊…恩…求你……哈…啊…拜讬~啊啊…」&lt;br&gt;朱原连续抽插数百下，颜茹姿丰腴的双乳被干的不断晃动，高潮一波波来袭，神智有些不清楚了！&lt;br&gt;「呼…爽不爽呀…亲爱的妈妈…儿子还想再尝点新鲜的…」&lt;br&gt;朱原抽出阳具，顶在颜茹姿的后庭上，磨了磨娇嫩的菊花，邪笑道：「妈妈，妳的后庭还没被拜访过吧！」&lt;br&gt;「啊…你、你干什么！不要啊…那里不行…」颜茹姿一瞬间清醒过来，明白儿子接下来要做的事情，不禁浑身颤抖。&lt;br&gt;「求你了…好儿子…不要插那….」颜茹姿还未说完，朱原的阳具便已破入颜茹姿的后庭，「啊……」惨烈的叫声再次划破宁静的夜…&lt;br&gt;「啊…啊…痛啊…要裂开了…快出来…不…啊…」&lt;br&gt;「爽…呼~真他妈的紧啊！」颜姿如在剧痛之后肛门不断收缩，朱原感觉自己的老二被箍的紧紧的，肉壁一阵阵的抽搐像是在按摩，令朱原舒爽不已。&lt;br&gt;「求求你别动啊…真的要坏了…啊…」颜姿茹惨叫道。&lt;br&gt;朱原不理会母亲的哀求，开始抽送，交合处不断渗出鲜血，颜茹姿因剧痛扭曲的表情，尽数落在朱原的眼里。&lt;br&gt;「这是我回报你恩情的方式，我亲爱的妈妈！哈哈哈！」朱原累积多年的怒火，终于得以报复！&lt;br&gt;渐渐的，颜茹姿逐渐习惯肛门的异物，疼痛稍减，「啊…啊…算我对不起你…恩…啊…你就饶过我吧…我、我以后会待你好的…拜、拜讬你…放过我…」&lt;br&gt;「现在才知道讨好已经来不及了…」朱原加大抽插的力道，似乎不把妈妈的菊花干坏就不停止似的。激烈的抽插，颜茹姿娇躯浑身颤抖，不断喘息哀号，双乳前后激烈摆动，朱原一把抓住双乳用力捏揉，变形的双乳似乎就快爆开。&lt;br&gt;「别…别那么用力啊…会痛…痛啊…」&lt;br&gt;朱原的精关又到了临界点，迅速拔出阳具，将颜茹姿翻过身，粗暴插入她的樱桃小嘴，龟头直顶到喉咙，「呜…」不等颜茹姿换过气来，精关一松，一颤一颤的射入食道内，连吞咽的步骤都免了，精液全数进到了颜茹姿的胃里。&lt;br&gt;「咳…咳…恶～」朱原拔出阳具后，颜茹姿难过的咳了几声，腥臭的精液使她不断作呕。&lt;br&gt;「真的好爽…妈妈，妳说是不是啊！哈哈…」&lt;br&gt;朱原看看时间已经干了快2小时，差不多该换我那可爱的小妹了！&lt;br&gt;看向瘫软在床的颜茹姿，心里非常快意，命令道：「不准报警，不准让第三人知道，妳必须按往常的生活方式继续生活，不能让他人看出异样，听到没？」&lt;br&gt;「呜…听到了…」痛哭中的颜茹姿仍不受控制的回答朱原。&lt;br&gt;「你自己先休息吧…儿子先走了！哈哈哈…」朱原带着愉悦的心情离开了颜茹姿的房间，在这宁静的深夜里，却还隐约听见女子悲泣的声音。
超级淫魔系统   作者：天谴
第三章 强势突入！妹妹的悲鸣声&lt;br&gt;离开妈妈的房间后，打开系统选单，有了160淫魔点，朱原决定先将系统升级…&lt;br&gt;超级淫魔系统提示：扣除100淫魔点，系统升级中…”
升级完成，超级淫魔系统LV2已开启，目前剩馀60淫魔点”
系统升级至LV3须植入5枚淫魔种子及控制5名淫魔仆从，并耗费1000淫魔点。&lt;br&gt;淫魔天赋：&lt;br&gt;1.淫魔种子LV1。
2.淫魔仆从LV1。
3.淫魔精液。
淫魔种子LV1：&lt;br&gt;1.当宿主将精液注入女体子宫内时，可选择是否将淫魔种子寄生于女体内，寄生后女体将无条件听从宿主的命令不得反抗，宿主可随时收回寄生的种子。
2.淫魔种子目前已使用数量：1，剩馀数量：2。
3.当淫魔种子植入女体数量越多，淫魔将获得更多的力量。
4.当淫魔种子全数值入女体后，可耗费800淫魔点升级至LV2。
淫魔仆从LV1：&lt;br&gt;1.宿主可控制目标男性成为仆从，淫魔仆从将忠诚的侍奉宿主，无法产生违背意志。
2.每次施展控制时将消耗20淫魔点。每24小时将消耗1淫魔点维持每一名淫魔仆从的控制权，当无淫魔点可供消耗时，宿主丧失其控制权。
3.淫魔仆从可控制数量等同于已植入女体淫魔种子数量。LV1可控制数量上限：3。
4.升级LV2条件：淫魔种子LV2，耗费800淫魔点。
淫魔精液：&lt;br&gt;1.淫魔精液可使女体获得充足的生命元素，使女体可长时间不必进食，并抑制青春流逝。
2.淫魔精液会吞噬女体内他人精液。
开启技能如下：&lt;br&gt;1.魔瞳术：洞悉目标人物相关资讯。
2.虚弱术：使目标虚弱无力3小时。
尚未开启技能如下：&lt;br&gt;1.兽慾术（300淫魔点学习技能）：点燃目标男性本能兽慾，使其慾望凌驾理智，直至慾望发洩完毕。使用兽慾术将消耗5淫魔点。
2.催情术（300淫魔点学习技能）：使目标女性进入发情状态，产生性交渴望，并于性交过程易达高潮，持续1小时。使用催情术将消耗5淫魔点。
3.记忆封印术（600淫魔点学习技能）：封印目标24小时内施术者指定的记忆。该目标无法想起被封印之记忆。使用记忆封印术将消耗10淫魔点。
开启辅助功能如下：&lt;br&gt;1.夜视能力：无任何光源处亦能清楚视物。
2.阴茎强化：可随时控制阴茎勃起，并增长增大宿主阴茎，勃起后的阴茎会散发出微弱生物电流，更容易刺激女体高潮。
3.一立方公尺淫魔空间：可自由放入取出非生命体物品。
升级后，朱原看了一会，发现除了多了个淫魔仆从及淫魔空间可使用以外，其他的都必须消耗淫魔点才能学习使用，而且其费用都不低，「赶紧获取淫魔点才是王道！」朱原心中有了计较。&lt;br&gt;朱原看了看时间，凌晨4点，想着妹妹应该也正当熟睡，「距离上次见到妹妹的时间也过了一两个礼拜，不知道可爱的妹妹是不是更丰满了呢？」朱原越想下腹越是火热。&lt;br&gt;到了妹妹房门前，朱原遇到了计画以外的阻碍，妹妹的房门竟然锁上了！&lt;br&gt;「在家里还锁门，是要防谁！」朱原恶狠狠地想着。&lt;br&gt;「不过，这小小地的门板，是挡不住我的…」朱原用自己肥硕的身躯用力撞向房门。蹦的一声，房门赫然被朱原撞开了，房间里睡的正香甜的朱心语也被吓醒！&lt;br&gt;「是谁！？」朱心语娇喝道。刚被吓醒的朱心语因房间内毫无灯光，一时间看不清楚是谁闯入了她的房间。&lt;br&gt;「是我啊！妳最亲爱的哥哥啊！」朱原带着淫笑缓步走向朱心语，并使用了魔瞳术。&lt;br&gt;目标人物朱心语，15岁，身高164，体重46，三围32C、24、34，目前受孕机率10％，职业：学生。”&lt;br&gt;「你这个死胖子来这里做什么！明天我要告诉妈咪！你死定了！」朱心语愤怒道。&lt;br&gt;「哦？是这样吗？」朱原停住了脚，看着妹妹纤细的腰身、一头散乱的秀发，以及因刚睡醒还略带迷蒙的双眼，跨下巨物瞬间搭起高高的帐篷。&lt;br&gt;「废话！叫妈咪以后都不要给你钱！看你以后吃什么！」朱心语似乎还没意识到自己即将面临的悲惨命运，还继续威胁朱原。&lt;br&gt;「哈哈哈…好啊！你去讲啊！」朱原狂笑几声，两眼不断在妹妹姣好的身躯上来回扫视…&lt;br&gt;朱心语终于意识到朱原有些不对劲，为何这般有恃无恐？&lt;br&gt;「那好，你等着！我这就去讲！」朱心语跳下床往房门走去，心中正计较待会要如何跟妈妈说，好让妈妈严惩一下这个可恶的哥哥！&lt;br&gt;朱原并未有任何动作，待朱心语经过身旁时，一把拉住朱心语，然后从后面紧紧环抱住！手中柔嫩的感觉以及少女的体香，让朱原慾火中烧！&lt;br&gt;「啊…你做什么！快放开我！」朱心语没想到这个本是胆小怕事的哥哥竟然会做出这般举动！突然被哥哥被环抱住，朱心语虽然错愕但并不惊慌。身体微转侧面，双手搭在哥哥的一只臂膀上，重心向下一缩，朱心语娇小的身躯竟然把哥哥甩了出去！&lt;br&gt;「过肩摔！？」朱原脑中不由浮现出这三个字，「我差点忘记妹妹已经是柔道黑带三段！」朱原被重摔在地上，「欧…」背部传来的疼痛让他一时间爬不起来。&lt;br&gt;「谁叫你碰我！」朱心语得意道，转身就要离开房间。&lt;br&gt;「唉唷！」朱心语还未跨出房门，突然就全身失去力气，趴跪在地上。&lt;br&gt;原来朱原眼看不对，一记虚弱术就丢了出去。朱原这时也爬了起来，将房灯打开，房门关上并反锁，看着上一刻还得意洋洋的妹妹，此刻还不是乖乖地成为他的玩物！&lt;br&gt;「不是很厉害？再来摔我啊！哈哈哈…」&lt;br&gt;「你、妳对我做了什么！？为什么我会这样！」&lt;br&gt;「哈哈哈…还有更好玩的在后头呢！妹妹啊！是不是很期待？」朱原抱起瘫软的妹妹，往床走去。&lt;br&gt;「快、快放开我…你这死胖子！」朱心语浑身无力，</content></item></essay>