<essay><item><title>好朋友上了床之后，变成可以上床的好朋友(2)</title><author>床上伴侣</author><content>的问。「我‧‧‧‧我‧‧‧夹到了」我几乎想哭出来了。我此时又不敢再次拉下拉鍊解围，只好忍着，到了下一站，我赶紧下车，用一种近乎机器人式的走法，避免牵扯到痛处，躲到厕所去解围了。『干！遇到这女人都没好事！真是个扫把星！』我在厕所中忍不住这样想。老二上一点小小但是鲜红的红点，正是这次倒楣的证据。我小心的穿回裤子，确实的拉好拉鍊，检查好一切，又洗了个脸，才走出厕所。&lt;br&gt;一出厕所，对面椅子上一个快笑到不行的女孩，还抱着肚子女力的压抑笑声。『好可爱！』我居然忘了刚才我才在咒骂她，忍不住这样想。她真的好可爱，她是标准的瓜子脸，五官分明，眼睛很大，虽然它现在鳖着笑而瞇着眼，但是偶而张开的瞬间，还是可以看出她的眼睛大而明亮，眼睫毛很长，鼻子很挺，五官这么深，也许是混血而吧！嘴唇有擦口红，事亮粉红色，有梨窝，笑的时候更是勾引人心。身材修长凹凸有致，昨晚虽然灯光昏暗，但是可比现在更清楚，那曼妙的身材早就刻在我的记忆中，搜索记忆的影像，胸部粗估大概是34C 左右吧，身高应该接近170 ，腰很细，也许只有23-24吧，臀部‧‧嗯‧‧大约是35 吧。今天天气还是极冷，她穿得颇多，无法获得印证。「喂‧‧喂‧‧‧&lt;br&gt;喂～，笑够了没？」我几乎又快被他笑到火气上来了。「嗯，呵呵‧‧‧好‧‧我不笑了。」「嗯」「嗯」突然间，一阵尴尬的沉默。我想起昨晚的事，我看过她裸体，而她也剥光了我，最后我还多次受伤。真是怪异却又有趣。嗤！嗤！「你是谁？」「妳是谁？」两人同时笑，同时开口说同一句话。「呵呵‧‧‧‧」「女士优先，我先说，我姓倪名珍秋，叫做倪珍秋。」「倪珍秋，倪珍秋？倪珍秋！？你真糗？！」「妳别闹了，小心我扁妳喔。」「啊！你这么快就发现了喔。」&lt;br&gt;「好啦，不玩了，我叫杨英，很男性化的名子。」「杨英，嗯，我叫做刘明雄，很俗的名字。请指教。」「哈哈，还真的很俗。」「是啦是啦，你的名字最好啦。」我说。「咦？不对，你是不是骗我？」女孩指着我的鼻子说。「我姓杨你就姓柳，我叫英你就叫雄，你故意的是不是。」「啊！你这么快就发现了喔。」我学她说。「你很坏喔，还好，遭天谴了。」她一边瞄着我的裤裆一边愉快的笑着，。「骗你的你还当真，我真的叫刘明雄啦！看，这是我的身份证。」&lt;br&gt;「耶？还真的耶，这么巧，不过原来你姓刘，不是柳。」「原来是聋子嫌人说话小。」「ㄟ，有点风度好不好。」唉，老招，女人斗不过男人时，最会用这招，叫你有风度一点，摆明了就是你不让她就是没风度，而自古至今，男人为了『风度』二字，不知吃过多少亏了。我也不例外，只好乖乖认错。不过，跟这么漂亮可爱的女生认输认错也还算可以啦。「杨英，你是没事做吗？在这边等着笑我。」「不是啊，我今天要去淡江大学参加研讨会，时间还早嘛。」&lt;br&gt;「啊！是那个XXXX(又臭又长又无意义的字自动省略)喔。」我说。「ㄟ，你也知道喔。」「我当然知道，我今天还要上去讲哩。」「啊！是哪一个Session？」「今天早上第二个，是Session 6B吧。」「哇！好巧喔，跟我一样耶。」&lt;br&gt;「你也是要发表论文吗？」「不是啦！是我学姊要发表，我陪他来，顺便到台北啊、淡水啊玩一玩。」「喔。」我想也不是，看她的样子顶多唸大学，应该是不会写论文来发表的吧。「那你学姊呢？」「她先走了，我跟她说过我会晚点到。」&lt;br&gt;「喔，那，一起走吧！」「好啊，走。」似乎是有着老朋友般的熟悉与默契，我们两人并肩重回车站坐车往淡水而去。就这样，我与她的故事，刚刚展开。淡水，天气跟昨日一样的冷，或许更冷也说不定，但是比起昨天，现在的我却不觉得冷，一个莫名其妙而认识的阳光女孩，一路上跟你如同老朋友一般閒聊，刺骨的寒风似乎都会知趣的自动退闭。但是，也许有人会说，我是猪哥色魔，满脑邪恶，因此血行加快，所以才不会冷。不过，管他的，我只知道一路上不少人对于我们在嘻笑聊天投以羨慕的眼光，尤其是一些男性同胞，以她的容貌，招来了许多如刀的目光对我进行刺杀。或许是我长得太丑太矮吧，难以匹配她阳光般灿烂的外貌，才会被如此嫌恶的眼光蹂躏。&lt;br&gt;不过，老实说，被蹂躏的很爽！一个丑男，未来是标准的工程师，暨不会玩也不会哄女生，这辈子要像现在一样跟一个漂亮宝贝开心聊天，那是老猫嗅咸鱼：休想啊！也许有人说，相亲也有漂亮的啊！我不否认，但是漂亮的多半有问题！不是有怪僻就是家庭有问题，搞不好还是拖了一屁股的债，要不就是流氓世家，反正你要靠相亲是永远遇不到像杨英一样的女孩的，这一点我是几乎可以跟你保证的。研讨会的过程一如以往的无聊而冗长，即使是我所要去发表的那一个Session 也是好不了多少，不过今天有点不太一样的是，台下会有认识的人在听我说。&lt;br&gt;到了那边，杨英很快的找到了学姊，不过他并没有介绍我跟他学姊认识，或许他跟本也没跟他学姊提起过我这个人跟昨晚的事吧。应该是这样没错，要换成是我，我大概死也不会说我钻错房间上错床，而且还被看光光！想到她的裸体，底下的老弟又抬头跟我抗议，为他昨晚第一次有机会表现，但是却又失之交臂而抗议，但是这下我可惨了，冬天衣裤厚重，看不太出来他到底有多生气，但是这是被裤子强压之下的结果，难过的程度只有我自己心知肚明。由历史纪录可知，高压统治通常不会有好结果，如大禹治水的适当疏导才是上上之策，我只好快快的找间厕所，好好疏导一下。ㄜ．．．我说的疏导是调整姿势，避免直接压迫，你可别想歪了喔！我虽然常常干那件事，但是还不至于是随处可做处处留种的那种人。&lt;br&gt;远远的看他学姊，除了还算瘦高的身材之外，大概最受注意的就是那一头长到腰际的长发了，乌黑有光泽，很适合去拍广告。直到进入小小的研讨室之后，近距离一看，乖乖笼地咚，还长得真不错，跟杨英比起来毫不逊色，会场中只有她们两位是女生，而且都算得上是杀手级的美女，因此几乎所有人的眼光都会常常往她们偷偷瞄上几眼。&lt;br&gt;不过，我大概是这群人中最幸运的一个，因为她们两个就坐在我旁边，女生身上特有的香味不时撩拨我的嗅觉，并且我看过其中一位的裸体，还有过肌肤之亲，而她–杨英，正坐在我隔壁，她还不时偷偷跟我递眼神贬眼睛，似乎为她没跟我相认而道歉。不过这一来一往，我底下的兄弟又不安分起来，有统计说过，男人平均每隔三到五分钟就会想跟性有关的事，我不知道正不正确，但是我现在就很希望它是错的，因为顶着帐篷上台发表论文可是很尴尬的耶。她学姊比我先上台，报告着什么我不知道，我只急着要我的小兄弟快快消火，因为下一个就是我了！&lt;br&gt;不过，当给你刺激的来源就坐在你隔壁，而且还不时给你一点刺激，那怎么可能消得了火。很快的，她学姊报告完，轮到我上台了，我只好为为弓着身体，尽量不要太夸张的硬着头皮上台去。原本应该一开始报告认真的在说的话，弟弟很快就会消退，但是天杀的，她学姊居然在这么冷的天还穿Ｖ领的毛衣，脖子围一条丝巾，我在台上一低头，就刚刚好看到她的乳沟，天啊！害我差点把要报告的内容给忘记了。我第一次感觉到，全身血液如果有一半集中在不该集中的地方，那是一件多难过的事情，以前的我从来想不到，这么愉快的事也可以变的这么尴尬难受！匆匆讲完该讲的废话，又是弓着身体迅速下来做好，要是不知道的人，大概会以为我是谦虚或是心虚吧！天知道我是多么的尴尬。下来后，也没有心思再听别人说了，脸上的红潮大概红到脖子下面去了。&lt;br&gt;可恨的是，隔壁的杨英不时拿起枝笔，一翘一翘的，然后又跟我眨眼睛，又不时往我下半身瞄。该死的！还是被她发现了吗。这女人怎么都不会害臊的。下午，我为了避免尴尬，不想再被杨英亏，另一方面这研讨会还真无聊，于是我吃过免费便当之后，又勉强听了一场，三点不到便跑到淡水老街去逛了。淡水的老街，看不太出来到底有多老，在我眼里只是有几栋比较老一点的建筑吧，那边的老人看起几乎都要比房子老上许多，天气冷，因此游客并不多，老街上来来去去卖的不是鱼酥铁蛋，就是鱼丸酸梅汤，一点创意也没有。正感到无聊，突然有人拍我的背。「喂！」「嗯？」我一回头，居然是杨英。「是你喔。」我说。「耶～你看到我很失望喔。」杨英说。天知道，我其实是有点心虚，尤其是一天之内，连续让她看了两次笑话。「不是不是，我哪是失望。」我赶紧说「我是突然看到仙女叫我，我一下子以为我身在天堂了。」「呵呵．．．你真是油嘴滑舌，我哪有资格做仙女啊。」她说了后又愣了一下说「咦？不对喔，你这个人话中有话，你是不是咒我死啊？！」&lt;br&gt;「我．．．天地良心喔，我哪敢啊！」这种想法只能想不能说，要是被抓到了更是打死了也不能承认。大学时第一次上微积分的课，教授就有说，以后要是在外面偷吃，你的老婆女友要是问起，你绝对不能承认，打死也不承认，说什么坦白从宽，说什么诚实无罪，你绝对绝对不能相信，也绝对决对不能承认，就算被抓奸在床，老二插在野花身上，你也要记得说，我什么都不知道，我脑筋一片空白，我一定是被下药，要不然就是被色魔附身了，说什么也不能承认！这些训示，我没机会用过，不过我一向牢记在心，而且还要善加应用，今天这种场合，也是绝对不能认的。「你哪不敢？」她诡异的笑容，她还没说，我已经预想出她要说什么话了。「你连在发表论文都可以不安分，还有什么不敢的。」她得意的笑着。&lt;br&gt;天啊！你真是不害臊耶，一点女孩的矜持都没有，我对这种杀敌一万自伤八千的攻击最是感到无力。当女孩子不怕羞的亏你的时候，你还有什么方式反击呢？唉．．．．「你．．．．」我哑口无言。「嘿嘿，你真是好色喔，一定是偷看我学姊对不对？」「我．．．．」「哼，不用否认，我知道我猜对了。」她更得意了。「唉．．．．」我大大的叹了口气。「你叹什么气啊？」她奇到。「唉．．．．」我又叹一口气，却不回答她。「喂喂喂，你好好的叹什么气啊。」她有点不知如何对付我。『嘻嘻，还不上当，这一招必杀绝招，你也上钩了吧！』我心理暗暗偷笑。不记得是谁说的，女人是好奇的动物，你愈奇怪她就会愈注意，果不其然。「我．．．我．．．」我一时之间还想不出要接什么，但是我脸上的表情可精采了，又是沮丧，又是难过，加上一点无奈，配合着一些哀怨的眼神看着她。「你，你怎么了？」她果然大大的紧张，嘿嘿，算你还善良，还会紧张。「我．．．老实说．．．」我忍住笑，「我．．．真的．．．是．．．」「是什么？」她更专心注意了。「是．．．骗你的啦！」我大声说。「哇哈哈！」我快把肚皮给笑破了。「你．．．你这人怎么这么坏！」她追上来槌我，我当然故意放慢，让她好好的槌几拳，不然可收拾不了这场面。&lt;br&gt;「哇！好痛！喔！你好狠！」「哇！救命喔！」「杀人了喔！」我特意的哭疼，果然有效，没几下她就不槌了，为了加强效果，我还故意用力的揉背抚肩，一副快要被敲散了骨头一样。「你．．真的很痛啊？」她有点歉意的问。「嗯。」我脸上再做足表情，如果我去演戏，大概奥斯卡金像奖也是伸手取来。「对不起喔，我太粗鲁了。」她看来真的很有歉意。「没．．没关系。」「真的没关系吗？」她又问。「嗯．．．ㄛ．．哇啊～～好痛！」「哼，这是你欺骗纯情少女感情的教训。看你还敢不敢骗本姑娘。」她突然用力的拧我的手臂一把。「喔～～你好狠！」我无奈的说，谎言被拆穿了，没啥好辩解的。「哼，不狠一点你哪会记得。」她倒是得意的很。「啧啧，好痛。」我揉着手臂「你怎么知道我骗你？」&lt;br&gt;「嘿嘿，本姑娘眼睛利害，看到你的耳朵动了几下，再看到你眼神怪怪的，我就知道了。」「啊！你怎么知道我说谎耳朵会动？」我问「很少人知道耶。」「嘿嘿，我遇过跟你一样的人，每次说谎耳朵就会一动一动的，我看你的耳朵一动，又想了一想就知道你骗我了。」「啊？我还真冤枉，死得不明不白的。」原来不是我的演技烂，而是受到道友的拖累，还真是衰运当头。说说笑笑的，走到了捷运站了。捷运站下面有一家露天咖啡，浓浓的咖啡香味，正想开口邀她一起去喝一杯，没想到她却先说了。「喂，你喝不喝咖啡，陪我喝一杯吧。」杨英说。「嗯，好啊，我也正想喝点热的呢。」「那走，我们去坐外面的位置。」「好啊！」我对咖啡不在行，因此随便要了杯卡布奇诺，她倒是对咖啡很熟，点了一杯我始终记不住名子的咖啡。「哇，好浪漫喔～」她说。「是啊，快结冰的浪漫。」我说。「你真是的，怕冷早说嘛，我们就坐里面啊。煞风景。」她嘟着嘴说。我看着她，背后是淡水的夕阳，虽然天气不好，但是还是很有气氛，美女微嗔，一时之间看呆了。「喂</content></item></essay>