<essay><item><title>美国奔放的阿姨(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我要到美国留学，我的多年不见的小姨在美国，她为我做了担保手续。我到了之后按照地址找到小姨家。&lt;br&gt;我见到她时，小姨正在家里练健美，浑身上下只穿着黑色的比基尼，几乎一丝不挂！&lt;br&gt;小姨三十六岁，曾经是体操运动员，身材健美，而且做爱体力惊人！&lt;br&gt;她长得特别漂亮，饱满的瓜子脸犹如满月一般光洁滋润，细长的大眼睛顾盼多情，修长的弯眉很有韵味，抿着的嘴角总是向上微翘，像是笑眯眯的，有种成熟女人的骚劲！&lt;br&gt;小姨身高一米七，极其矫健，一身古铜色的健美肌肤，乳房挺立女人味儿十足嫣红色的乳头上戴着两个亮闪闪的乳头环，分外诱人，裤衩子几乎都要裹不住高桥着的屁股了！&lt;br&gt;小姨的屄鼓的老高，阴唇都几乎露出来了，看样子性欲肯定特别强，圆润的大腿非常性感，小腿很有力度，一双光着的大脚丫子很有魅力，好一个性感之极的大美人啊。由于正在练健身，房间里充斥着女人特有的汗味，非常刺激。&lt;br&gt;小姨看到我来了，眼睛不禁一亮，笑眯眯地招呼我过去，上上下下打量我的健硕肌肉和裤裆部位，说：「几年不见啦！都成大汉子啦！肯定长了个大鸡巴！今天小姨要好好玩玩你！」&lt;br&gt;小姨说我长途奔波一定辛苦了，先洗个澡吧。同时大大方方地脱去了乳罩和裤衩子，露出了一丝不挂的健美胴体，拉着我要和我一起洗澡，说我还有些迟疑，小姨笑着说：「咳！这么大小夥子了！还怕和女人洗澡啊？你没见过女人光腚吗？你没操过女人吗？小姨还要你帮我洗腚眼子呢！别忸忸怩怩的啦！快脱光衣服吧！」&lt;br&gt;说着就豪爽地开始给我脱衣服，看到我那根巨大粗硬的大鸡巴时，小姨心满意足地笑了，惊歎起来。&lt;br&gt;阴毛还是弯曲了，真是个新鲜货，好漂亮的一根大鸡巴啊！又长又粗！还这么笔直笔直的！真的很罕见吆！好多黑人的大鸡巴都没有你的大呢！&lt;br&gt;小姨到底是搞体育的出身，比一般女人就是开朗大方得多，走过来一把抓住我的大鸡巴，扯着我的龟头就朝浴室走。&lt;br&gt;我问小姨：小姨见过的男人鸡巴肯定不少吧！&lt;br&gt;小姨听了哈哈大笑起来：「开玩笑！小姨我从十三岁起就开始在体育队滥搞了这二十年搞过的男人怎么也有上千了，何况我在美国当成人片演员，每天的工作就是被人操。」&lt;br&gt;我一听暗暗惊歎，小姨进了浴室，打开水龙头，当着我的面大大方方地洗澡，边搓着大熟屄边笑着继续讲述：「由于参加各种成人片的拍摄，你小姨我玩遍了全世界的各种鸡巴！」&lt;br&gt;小姨事我知道一些，她从小离家练体操，可是没想到过了10岁身体发育猛地长高就改练艺术体操，可是发育出了问题，喜欢滥交，被送到医院检查，结论是内分泌失调，使得性欲超旺盛。无论如何管教，她就是无法控制自己滥交，常常晚上留到男宿舍与一间宿舍的男队员淫乱后继续转战另一间，16岁的时候被开除了，于是就去练健美，在一个私人拿旧厂房改造的健身房做带健美操的教练，同时帮着看场子。&lt;br&gt;健美不是奥运会比赛项目，国家不重视，没有专业队，练的人除了爱好就是为锻链身体的，遇到偶尔有比赛，各个体育协会就临时找他们凑队伍。&lt;br&gt;男男女女整天几乎光着身子在一起，经常产生好感，发生肉体关系是极其平常的事。&lt;br&gt;那种私人开的健身房，女的去了跳操，就全走了，健身房就只剩下小姨一个女人，小姨长的又特别漂亮，男人们都特别喜欢她，而她也喜欢勾引他们，常常躲在更衣室性交。&lt;br&gt;有时候大家都动了性，也顾不上羞耻和尴尬，干脆在一起群交，发了疯地纵欲十几条汉子排队轮流伺候她一个！那些练健美的男人都很健壮，极有男子汉气概，个个阳刚味十足！健美又是最促进荷尔蒙分泌的，让人很难不想和他们做爱，他们的力气可真大呀，每次做爱都能把她几乎操爆！&lt;br&gt;后来老板知道了，就把小姨介绍给一个香港的老板，小姨就去了香港拍色情片即可以满足自己的性欲又挣钱。香港回归后去了加拿大又转到美国，继续做成人片色情演员。&lt;br&gt;小姨一边帮我擦身一边说；「见到家里人真高兴。」&lt;br&gt;我也不禁轻轻帮她擦洗身子，我感觉她的皮肤特别光滑柔嫩，极富弹性，手感特别好，毕竟是练体操出身的嘛。&lt;br&gt;小姨幸福地看看我，很自然地将我的手伸到腚沟里，小姨的屁股特别翘，腚沟子也特别深，特别长，我的手指触及到了她的肛门……&lt;br&gt;我头脑里一片空白！不知道自己做了什么，只觉得胯下的大鸡巴猛然勃起，坚硬无比，像根大棍子直了起来，水花溅在鸡巴上哗哗直响，小姨若有所思地扭头望着我。&lt;br&gt;小姨女人味十足地眨巴着大眼睛，笑眯眯地说：「男子汉大丈夫，怎么？想操我了？」&lt;br&gt;我忙摇头：「不行吧，你是我姨，这是乱伦。」&lt;br&gt;小姨笑得花枝乱颤：「懂的还不少，首先我是个女人，生来就是让男人操的，再说了，这些年尽被白鬼、黑鬼操了，还不便宜便宜自己家人。」&lt;br&gt;说着转过身晚下腰叉开腿垫起脚尖，握住我的鸡巴，对准骚屄屁股往后一搓，我的鸡巴插了进去。我也顾不了许多，从背后抱着她的腰一顿抽送。&lt;br&gt;小姨浪叫了一阵逐渐平静下来，她转过头问我：「没操过女人的屁眼吧？小姨让你开洋荤。」&lt;br&gt;我犹豫了：「这—，行吗？」&lt;br&gt;小姨媚眼如丝地看着我说：「你小姨的腚眼子早有几千人都看过插过啦！没问题哈哈哈……」&lt;br&gt;于是我就转战她的屁眼，小姨的屁眼比骚穴紧，但是并没有太多阻碍。&lt;br&gt;激情过后，我们穿上浴衣出来，小姨为我准备了煎羊腰肉，我们坐下吃饭喝酒，小姨的一条修长的腿搭在我的大腿上，下面一览无遗，我问：「小姨，国内的女孩子乳房、乳头和下面全是黑色的，你怎么连屁眼都是玫瑰红色？」&lt;br&gt;小姨喝了口酒，媚媚地笑着说：「亚洲人的全是黑色的，我这是为了拍片去美容院漂洗的。」&lt;br&gt;小姨很高兴，吃过饭我们又在家庭酒吧喝酒聊天，小姨多喝了几杯，话特别多，她说起自己的经历。小姨说她跟香港的老板来到香港，一下飞机，老板就安排她试片。&lt;br&gt;试片的是两个中年男人，一黑一白，老板介绍是公司的黑白双煞。把领入了一个房间，房间的一面墙，是个单面镜子，老板说在里面观看小姨的表现。&lt;br&gt;他们出去了，小姨打量黑白双煞，小姨已经渴望与他们性交了，小姨的骚穴很不争气地湿润起来，他们中一个说道︰「好了，让小姨们看看你喜欢做什么，而且你能做什么吧。」&lt;br&gt;小姨笑着立刻脱了个一丝不挂，以免使他们发现小姨湿漉漉的内裤，而且他们同时脱光了，这时小姨知道为什么叫黑白双煞了，他们的鸡巴吊在肚子下面，已经是硕大无比了。他们摸小姨，四只手上上下下遍了小姨的全身，小姨被他们摸得欲火难耐气喘吁吁，小姨跪下，模仿色情片里的情景，分别抓起他们的鸡巴，为他们口交，他们的鸡巴发生了变化，挺了起来，有小姨小臂粗细。&lt;br&gt;接着，他们让小姨弯下腰，一个坐在地上，把头放在小姨两腿之间，舔小姨的骚穴，而另一个则走到小姨面前，让小姨继续含住他的鸡巴，他的鸡巴在小姨双唇间继续涨大，没过多久，他那十寸的肉棒已经完全硬起来了。&lt;br&gt;他们在小姨就要达到高潮时停了下来，说：「咱们简单点，直接检查一下你抵抗前后夹击的能力。」&lt;br&gt;于是一个靠在桌子上，另一个抱住小姨的屁股，把小姨擡起来，小姨叉开腿，把脚放在桌上，蹲下身，让他的鸡巴插入骚穴，小姨的骚穴早就洪水泛滥了，小姨对准他的鸡巴，慢慢地坐下去，他的鸡巴太粗太长，小姨无法立刻插入，他控制着深度，小姨舒服地叫了起来。&lt;br&gt;另一个把小姨屁股上的淫水摸在小姨屁眼上和他自己的鸡巴上，把他的鸡巴插进小姨的肛门，小姨吸了口凉气，皱起双眉。虽然小姨的屁眼早已不是处女地了，可每次刚插入，还是感觉到酸痛，他慢慢地抽插，一次比一次插得深入，痛苦伴随着快乐小姨忍不住呻吟起来，身体同时前倾，前面操小姨骚穴的，趁机叼住小姨小姨乳头，咬了一口，小姨叫了一声，身体自然向后躲闪，却成全了操小姨屁眼的，他的鸡巴借机全部插了进去，小姨又大叫一声，身体向前躲闪，又成全了操小姨骚穴的，他的大鸡巴也全部插进了小姨的骚穴，酸甜苦辣的感觉从骚穴和屁眼扩散到全身，小姨大声呻吟，他们却开心地大笑。&lt;br&gt;几分锺后，小姨的骚穴和屁眼放松了许多，他们有条不紊地开始玩弄小姨，操小姨骚穴的插入时，操屁眼的就抽出，操小姨骚穴的抽出时，操屁眼的就插入，节奏很慢，小姨开始享受前后夹击带来的快乐，但是小姨被他们控制着，始终达不到高潮，他们一人一只手，分别操控着小姨的一个乳房，不断以各种手法玩弄，小姨想配合他们的动作，上下颠动来提高快感，可被他们每人的另只手把握着腰肢，无法遂愿。&lt;br&gt;这样小姨又被干了10分锺，他们交换了位置，这次他们毫无阻碍地插入小姨的两个洞，这次他们合夥同进同出，插入时，小姨的身体被充满，抽出时又彷佛被吸干，使小姨在天堂与地狱间轮回，而操小姨屁眼的家夥又伸出手，一只玩弄小姨的阴毛，另只却伸出一个手指，连同插小姨骚穴的几把，共同进入小姨的身体，并且停留在小姨的阴蒂上，不断揉搓，而插小姨骚穴的家夥也用一只手绕过小姨屁股，火腿操小姨屁眼的几把，把手指插进小姨的屁眼，另只手放在小姨的骚穴与屁眼之间的地带，又揉又摸，他的嘴还叼住小姨一个乳头。&lt;br&gt;他们时而同出同进，时而轮流出入，时而一个停止一个猛冲，小姨终于达到了高潮，而且始终处在浪尖。&lt;br&gt;终于，他们一个低吼一声开始射精，这时小姨也达到了最高潮，而另一个也同时把他的鸡巴一口气插到底，开始在小姨里面射精，这让小姨的高潮更为强烈，小姨轻轻地摇臀部，让体内的两根鸡巴在体内留下更多的精液，最后，他们没有精液了，才把鸡巴由小姨身体里拔了出来，但是小姨的高潮还没有结束，高潮一阵又一阵地侵袭小姨的身体。&lt;br&gt;在小姨用房间里的毛巾擦拭骚穴和屁眼里流出的精液时，老板进来问情况如何，两个刚操过小姨的男人，赞不决口，说小姨身体柔软，身材苗条，但有力量，脂肪下面是结实肌肉，乳房浑圆挺拔富有弹性，乳晕还很小，颜色又浅，乳头小巧耸立，呈粉红色，屁股似黑人似的上翘，皮肤是东方女孩的光滑，阴毛面积不大，但很浓密，每个洞插入都让男人欲仙欲死，真是难得的淫娃荡妇，真想再操一次。&lt;br&gt;那年小姨19岁，从此，小姨就走上了色情演员的路。等到香港要回归了，小姨怕这碗饭保不住，就去了加拿大，然后又去了美国，由于每晚小姨都不能缺少男人就经人介绍去拍成人片，先是拍很简单的，由于拍成人片的亚洲女人很少，所以很受欢迎她就去了一家专门拍成人片的大公司应试。&lt;br&gt;正好一部片子全准备好了，就差女演员，因为有个女演员，来月经了，另一个没有来，是部群交片，本来有四名女演员对付的十个男人，现在只有两个女演员了，而且她们害怕也退出了，公司应试的问小姨是否能马上出演，小姨说没问题。&lt;br&gt;片子的故事是，一群朋友要为其中一位办一个告别单身汉的男人聚会。&lt;br&gt;小姨光着身子，只穿了一件非常短的黑色围裙，光脚穿着拖鞋，没有任何内衣，端着饮料给客人们享用，男人们有的在打牌，有的在掷飞镖，小姨穿梭在男人堆中，不断地有手抚摸着小姨的臀部和骚穴，不过小姨没被吃多久豆腐，就有人上来把小姨衣服脱了，让明天要结婚的新郎先干小姨一次。&lt;br&gt;现在小姨的屁股、乳房和私处全都让所有的人一览无遗。&lt;br&gt;几个男人走过来，将小姨擡到牌桌子上，让小姨躺下，再由两个男人握着小姨的足踝，将小姨的双腿大大地拉开，让所有的人都清楚地看到小姨湿润的骚穴。&lt;br&gt;那个新郎上前，伏在小姨双腿之间，轻轻地舔小姨的阴唇，还咬小姨的阴蒂，最后将舌头插进小姨的骚穴里。小姨抱住他的头，使劲地将小姨的私处往那个新郎的脸上顶，小姨达到了高潮，使得那位新郎满脸都是小姨的爱液。&lt;br&gt;小姨的高潮过去之后，新郎站了起来，掏出他的鸡巴，把他的阴茎插进小姨的骚穴里，而且是一次插到底！所有的人拍手欢呼。&lt;br&gt;他干了十几分锺之后，他拔出他的鸡巴，一把抓住小姨的头发，将小姨的头往前扯，说：「把沾在小姨鸡巴上的骚水添干净，等最后小姨再射。」把他的鸡捅进小姨的嘴里。&lt;br&gt;小姨添干净了他的鸡巴，站起身，开始裸体服务，一边为他们到酒端盘，一边时刻满足想与小姨性交的男人，参加聚会的每个男人可以任意地奸淫小姨的骚穴、小嘴和屁眼，他们只是操小姨，而不射精。再后来，当每个人都分别操过小姨之后，是十个人的合夥轮奸，小姨的三个肉洞都同时插了一根肉棒，精液不断地注入小姨的三个肉洞，连头发、脸和身上都沾满了精液。&lt;br&gt;拍摄持续了三个多小时，在男人们全射精后，小姨站起身，一丝不挂地带着满身的精液，继续为他们端盘子。&lt;br&gt;导演非常满意，在小姨用毛巾擦拭身上的精液时，他问小姨是否能继续拍些特写镜头，完成这部片子。小姨看见Tommyd对小姨点头，就同意了，于是他们换了四个男人和小姨性交，拍摄操小姨每个洞的特写镜头，又拍了一个小时。最终他们能剪成两个小时的成品了。&lt;br&gt;小姨走进为女演员准备的浴室，这里准备有一次性的阴道冲洗器。小姨全身上下里外冲洗干净，穿上衣服，来到外面，公司的人告诉小姨，另一部片子的女演员也没有来，他们希望小姨能再去拍，小姨愉快地答应了。&lt;br&gt;小姨扮演一个推销员，来到座别墅前敲门。主人是个黑人，他把小姨让进房间，他同意购买，但要小姨脱光衣服，和他性交。于是小姨照办了，他让小姨光着身子上楼去，在小姨上楼时，他把小姨的衣服藏了起来，跟着来到楼上的厅里。&lt;br&gt;小姨等着他上来和小姨性交，可是他却吹了声口哨，大厅旁边的门开了，从房间里走出来八个脱得精光的黑人小夥子。于是又是一场车轮大战，性交的战场从沙发到地板，又到茶几，又到窗台，又到桌子，又地毯。小姨的每个洞都同时插着鸡巴，整整拍了三个小时，他们陆续在小姨身上射精了。&lt;br&gt;公司当场就与小姨签约每年拍六十部片子，一签就签了五年，也就是要为公司拍三百部色情影片。&lt;br&gt;在签合同时，由于小姨没有经验，所以没有限定片子的长度。在小姨的印象里，一部片子，短的只有三十分锺，长的一个多小时，有些是有故事情节的，而且超过一个小时的片子都是有不同的女演员担当。在拍片时，别的女演员，常常是拍一对一的性交，有时拍一对二，最多是一对五，那已经是很难得的了。而他们让小姨拍的，几乎全是毫无故事的群交长片子，并且只有小姨一个对付一群男人，每部从头到尾都要被轮奸数次，每次最少要和六个男人性交，往往是十几个男人同时对付小姨一个，最多时甚至是二十几个男人集体轮奸小姨，更过分的是后来又说一部里要分若干集，所以小姨在每周的一至五，几乎全要在片厂被轮奸。&lt;br&gt;有一次，正拍着，小姨月经来了，殷红的经血，从骚穴里顺着大腿往下流，结果导演非但不叫停，还说是个好机会，让男演员不停地轮流操小姨屁眼，任小姨的骚穴不停地流血，谁知这部片子，销路更好，于是小姨来月经时，非但不停止拍片，而是趁着小姨流血，抓紧时间拍小姨经血淋漓地被轮奸，并且是在雪白的床单上轮奸小姨让小姨的经血把床单染红，还反复拍小姨经血模糊的骚穴，以及操过小姨的鸡巴上面的血迹。&lt;br&gt;还有一次，拍小姨月经性交的戏，他们先拍摄小姨脱去衣服，只穿条被经血染得红红的白色小内裤，然后脱去内裤岔开腿，在骚穴里塞上卫生棉条，男人们先轮流操小姨屁眼，然后让小姨把棉条抽出来，经血喷湧，男人们再操小姨骚穴，每个操小姨的男演员，操过之后，就用一块比巴掌还小的白布条，擦鸡巴上的血，再把染红的布条，用个小钩子挂在小姨的乳头环上，每个乳头环上总要挂一个布条后，就又往小姨腰间的一根细银链上挂，在小姨腰间挂了一圈。&lt;br&gt;由于拍片的需要，小姨学会了击剑、擡拳道等，由于小姨从小练习体操，灵巧性和柔韧性非常好，能以各种古怪地姿势性交，所以小姨演的片子销的很好。&lt;br&gt;听了小姨的述说，我忍不住说：「小姨，你真可怜。」&lt;br&gt;小姨拍打了我一下说：「小姨有什么可怜，这是享受。」&lt;br&gt;</content></item></essay>