<essay><item><title>淫穴美女(1-48)(12)</title><author>床上伴侣</author><content>材。&lt;br&gt;柔恩似乎对这种情形已经习以为常了，完全不管外劳们的閒言閒语，我也只好装做没看见。&lt;br&gt;公车很快就来了，从外面看里面好像已经没位子，看来只能站着……&lt;br&gt;「学姊走吧。」柔恩牵着我的手走上公车，看到两名性感美女出现，司机跟乘客都看傻了眼。而且车上的乘客全部都是男的……&lt;br&gt;我们走到公车中间就靠着柱子，那些外劳全部上车后，整辆公车都挤满了男人，我感觉到全车男人的视线都集中在我们身上。&lt;br&gt;「学姊，等一下吃什么好？火锅吗？」&lt;br&gt;「嗯……这种大热天的，不要吃火锅吧？」我跟柔恩站在两根柱子中间，面对窗外开始聊天。我感觉到似乎有手在我的翘臀附近蠢蠢欲动，曝露的美背感受到男人的热气。&lt;br&gt;公车停在下一站站牌，马上又上来一堆男人，把车内挤得水泄不通。我背后的男人也借此正大光明地贴上我的美背，柔恩却被挤到后半部去，我们两个被分开了。&lt;br&gt;我们一被分开，一堆外劳男人就将我围在车子中间，肌肉壮硕的男人卡在我两边让我不得动弹我的美腿被两边伸过来的大手从内侧分开。&lt;br&gt;十几只手同时摸上我的肉体，从小可爱的隙缝伸到前面捧起奶子，抚摸白皙柔滑的大腿、搓揉紧致俏嫩的翘臀，手指在丁字裤外游移。&lt;br&gt;「嗯啊啊、不、不要……嗯哼……」敏感的肉体被这样爱抚，差点就要站不住而跌倒，一个外劳干脆把椅子放倒，让我倒在他身上，我一屁股坐在外劳身上，勃起的大肉棒隔着裤子与丁字裤抖动着。&lt;br&gt;凉鞋被他们脱掉，迷你裙也被拖掉，我的身上就只剩下一件沾满外劳口水的小可爱与吸饱淫水的丁字裤了，我整个人双腿大开地软摊在壮硕的外劳身上。&lt;br&gt;变成中午的模样，只是更挤更多人。&lt;br&gt;「不、不要呀……嗯嗯、啊！唔呜～～！」他们像饿坏的野狗般舔舐我白皙的肌肤，脚趾、小腿、大腿、丁字裤，全身没有一处不是沾满口水，背后这个外劳则佔着我的小嘴不放。&lt;br&gt;粗糙肥大的舌头粗暴地蹂躏我的口腔，我看见柔恩双腿大张地被一根粗大肉棒正凶狠地猛干小穴，菊花、嘴巴也塞了一根。这时我发觉公车停了下来，似乎是因为下班时间塞车的关系。&lt;br&gt;外劳们的爱抚让我高潮数次，身体完全没办法使力。柔恩那边都开始干了，这边的外劳却是想要慢慢玩弄享受我的性感肉体。&lt;br&gt;中午累积的性慾让我开始扭动纤腰，香舌也开始回应外劳。看见我的样子，外劳们开始了下一个步骤，与我激烈舌吻的外劳放开了我的小嘴。&lt;br&gt;「KISS.」他指着周围的外劳。&lt;br&gt;我知道他在说什么，他的意思是要我跟周围的外劳像刚才一样舌吻。我害羞地低下头，却看见他们每个人的裤子都搭起了高高的帐棚。&lt;br&gt;「OK……嗯……啾啧……」我起身抱住一名壮硕的外劳，自己将樱唇贴了上去，双手绕到他的脖子后面将自己性感的肉体贴在他壮硕身躯上。&lt;br&gt;他则是把手放在我的翘臀上搓揉，让我的下半身也贴着他，我的下腹部感觉到他勃起的大肉棒正兴奋地跳动着。在周围外劳的眼中，我们像个热恋情侣般一样舌吻。&lt;br&gt;吻了许久之后，我才将香舌从他嘴中抽出。&lt;br&gt;我转向下一名外劳，他示意我坐在他大腿上，而且还只剩下紧绷的三角裤。我害羞地看向柔恩那边，她正在外劳身上摇摆着纤腰，双手各握着一根肉棒、小嘴不时左右交换舔舐。&lt;br&gt;「呀！」外劳似乎是等得不耐烦，抓住我的纤细手腕一把拉了过去，还顶开我的玉腿、让我跨坐在他的下半身上，勃起的肉棒刚好隔着丁字裤顶在淫穴口。&lt;br&gt;这次我的肉体贴得比刚才还密合，跟刚才一样我伸手抱住他的脖子，而他也抱住我的翘臀，让我穿着丁字裤的下体更贴近他的肉棒，如同处女般紧嫩的淫穴被一下一下地微微推开。&lt;br&gt;跟刚才粗暴的蹂躏不同，这个外劳走细心温柔的路线，让我不禁地抱得更紧，两条玉腿也不自觉地夹住他的熊腰，摇摆纤腰用淫穴隔着丁字裤去摩擦他包在子弹内裤里的大肉棒。&lt;br&gt;这时我看见一名外劳一边用火车便当的姿势干着柔恩，一边走到我们旁边的椅子坐下。柔恩身上的衣服都被脱光，取而代之的是喷得满身腥臭的精液。&lt;br&gt;「嗯、啊哈、嗯嗯、喔、学、学姊……嗯哈！还没……啊啊！开始、吗！？」紧紧抱着外劳不放的柔恩一边扭腰迎合肉棒猛烈的抽插，一边发出淫叫问我。&lt;br&gt;我却因为沉醉于与外劳热吻而没有回答。&lt;br&gt;「嗯、嗯、喔嗯嗯……很、很棒对吧、嗯啊、唉、嗯嗯！」柔恩被外劳吻上小嘴，外劳大幅度地摇摆熊腰一阵猛烈抽插，最后大肉棒整根埋进柔恩的小穴中，许久没有抽出。&lt;br&gt;大概过了五分钟左右，公车终于以慢速度向前开，柔恩才被外劳放开小嘴，大肉棒从她小穴抽出去时还牵着一丝白液。&lt;br&gt;「呼……好啦，还要亲到什么时候呀？」外劳离开柔恩后，她完全不管射进去的精液是否会流出来，对还在舌吻的我们没好气地说。&lt;br&gt;抱着我的外劳只好依依不舍地放开我的樱唇，将舌头从我的小嘴抽了出去，然后温柔地将我放在放倒的椅子上。&lt;br&gt;「嗯、啊……柔恩……这是妳计画好的吧？」看着周围蠢蠢欲动我们两个的外劳，我故作不高兴的姿态。&lt;br&gt;「说计画就太难听囉，学姊不是也很享受吗？」柔恩伸手轻抚我刚才激烈舌吻过的樱唇说。&lt;br&gt;「他们都是在这附近工作的外劳，有一次我出门就被他们盯上了。大概是今年夏天刚开始的时候吧，我在这班公车上被他们一直轮奸到终点站。」&lt;br&gt;「虽然说是外劳，不过技术都很棒、肉棒也都有一定尺寸，那次之后我就常在他们放假时叫他们来家里，平常也会在他们的下班时间坐这班公车。」沾满精液的娇躯与我贴在一起，柔恩的纤细手指隔着小可爱玩弄我肿胀的乳头。&lt;br&gt;「今天中午的春药澡就是他们常跟我玩的玩法喔。」柔恩露出小恶魔的笑容，手指从乳头沿着我的平滑腹部来到丁字裤的绑结。&lt;br&gt;「真是的……难怪中午是叫便当，晚上妳却想出去吃饭，原来是打这个主意。」我为了表示心里小小的不满，伸手扭了一下柔恩那充血的乳头。&lt;br&gt;「啊、嗯啊！学、学姊就……嗯嗯、喔、继续……嗯嗯！」一名外劳等不及地将自己的大肉棒插进柔恩小穴，将她整个人抱起来，一边插一边走回去后面。
十五、怕寂寞的学妹──美女奉仕恋人性爱
「嗯嗯、啾啧……嗯嗯…………呼嗯……」我跨坐在一名壮硕外劳的粗勇大腿上，像个小女人一样让他吸允着我的香舌，下巴的胡渣刺得我心荡不已。&lt;br&gt;公车又再度停了下来，我借着馀光看到窗外是市内繁忙的景象。而柔恩那边依然在大干特干，小穴跟菊花不知道被中出了多少次，小嘴也不知道吞下多少精液，全身更是沾满黏稠的精液，她好像爽到昏过去了……&lt;br&gt;而我还在跟最后一名外劳接吻，他粗壮的大腿早就流满了我的淫水，子弹内裤包着的大肉棒贴着我的白皙大腿。&lt;br&gt;这个姿势就像是我主动亲吻他一样，双手抱着他的下巴，而外劳的双手却放在两旁完全任由我主动亲吻。&lt;br&gt;「嗯……啧……嗯嗯……嗯呀……？」大概是觉得差不多了，外劳收回了舌头，把我从自己腿上抱起、放在倒下的椅子上，这时我才发现刚才接吻过的外劳都脱下了内裤。&lt;br&gt;一根根长度至少有十五公分的粗大黑肉棒高昂地挺立着。他们都是正值体力最旺盛的青年，就算我不答应，他们也会强迫我就范吧……&lt;br&gt;我害羞地分开自己的玉腿，手指既兴奋又害怕颤抖地慢慢拉开丁字裤两边的绳结，最后将吸饱淫水的丁字裤脱下，如同处女穴般粉红色的无毛淫荡小穴害羞地微微一张一合，晶莹剔透的淫水加上公车灯光的点缀更显得动人。&lt;br&gt;「who?」其中一名外劳用生硬的英语问，我想大概是问我要让谁先插吧？我看了一下周围十几根都很粗大的肉棒，每一根看起来都很凶猛持久。&lt;br&gt;「嗯……Yo、You……」我害羞地伸出白皙的纤细手指，指向先前温柔亲吻的高大壮硕外劳。只见他笑了一下，然后就走到我身边。&lt;br&gt;其他外劳虽然没被我选到，不过他们还是用自己的衣物铺在椅子上，然后拿走我的裙子与丁字裤，最后帮我穿上高根凉鞋。&lt;br&gt;刚才只是隔着两件内裤，现在他把内裤脱掉又靠过来后，我才发现大肉棒上都是青筋，装满精液的两颗睪丸胀胀地看起来像是要爆炸一样，龟头上还有一颗一颗的颗状物，一看就知道他一定玩过不少女人，还把她们搞得欲仙欲死。&lt;br&gt;而我也会被他搞到高潮不断，最后在子宫里射出大量而且浓稠的精液，我甚至还怀疑自己的淫穴能不能让他完全插入。后来我才知道，这辆公车上的外劳原本都是牛郎，只是国家景气不好，只好来台湾作劳工。&lt;br&gt;「Virgin？」他在我耳边轻声询问，满身肌肉传来的热气让我全身酥软。&lt;br&gt;「NO……」我害羞地别开视线。&lt;br&gt;「oh……I like.」外劳轻吻我的滑嫩脸颊，然后就坐在椅子上、用手指指了我的小嘴，然后又指着自己那根傲人的粗大肉棒，意思是要我帮他口交。&lt;br&gt;我娇羞地点点头，起身时看到柔恩清醒了过来，小穴跟菊花的肉棒以一抽一进的频率进行活塞，小嘴则是被外劳玩深喉咙。&lt;br&gt;我打算在他的双腿之间蹲下去时，外劳却不打算让我蹲下去。&lt;br&gt;「stand.」他说，然后用手指指着我后面那些耐心等着的外劳们。&lt;br&gt;「嗯……」我将玉腿分开一点，保持站直的姿势弯腰去让小嘴靠近那根粗大的肉棒，淫水沿着大腿滑落，娇羞的淫穴曝露在他们面前。坚挺的胸部也以完美的形状被地心引力吸引。&lt;br&gt;外劳粗大的肉棒近在眼前，散发出来的骚味与汗臭味直窜脑门。我先是噘起樱唇，在入珠的大龟头上爱怜地轻吻，然后伸出香舌在龟头上来回滑动，同时也用因为连续舌吻而有点小肿的双唇吸允龟头。&lt;br&gt;我用馀光看到外劳似乎很享受我的口交，一脸成就感地看着我这个性感美女尽心尽力侍奉从外地来台湾做苦工的他。&lt;br&gt;「嗯啾……嗯嗯……」白皙纤细的手指轻柔按摩着装满精液的睪丸，小嘴尽心尽力地侍奉着大龟头，马眼开始流出苦涩的前列腺液，我一滴都不剩的吸进嘴里。&lt;br&gt;美腿上忽然传来黏稠的触感，我发现几名外劳围在我翘臀附近，用舌头或嘴巴舔舐吸允我的美腿或翘臀，让我站直的美腿开始酥麻颤抖。&lt;br&gt;我尽量将注意力转移到柔恩那里，可爱清纯的脸上被射满了浓厚的精液，完全看不出她的表情，现在她正被两根大肉棒干着小穴，不时有一些射进去的精液从细缝流出来。&lt;br&gt;那些外劳完全不管柔恩身上腥臭的精液，贪婪地享受柔恩的肉体，跟一群野兽一样。而我之后也会变成那样，被当作性慾发洩用的美肉人偶，不断地被中出、颜射……&lt;br&gt;「唔嗯……！」我感到淫穴被慢慢地掰开，外劳们兴奋吐出的热气喷在被掰开的肉壁上。从后面传来一阵阵的惊叹声。&lt;br&gt;「嗯嗯啾啧……嗯……」灵巧的香舌开始向下移动，我细心地舔着龟头冠状下方，把污垢用香舌捲入口中吞下。因为他的肉棒实在太大，我的小嘴没办法整个含住，就只好尽量用舔的。&lt;br&gt;现在完全是后面那些外劳在撑着我的美腿，我的心思完全放在眼前这根凶猛肉棒上，龟头流出的透明汁液越来越多。&lt;br&gt;「舒服吗……嗯哼……嗯、啾啧……」我看着外劳的脸问，同时让上半身往下移动，现在我的下半身等于是外劳们在支撑。&lt;br&gt;「oh……good……」大概是我的小嘴口交已经让他慾火焚身了，外劳轻轻握住我的手臂，将我拉进他的怀中，大嘴吻上来温柔地挑逗我的香舌。&lt;br&gt;我顿时被吻得春心荡漾，整个人在外劳怀中依偎着，还自己将坚挺的奶子贴上他壮硕的胸膛。他的巨大肉棒刚好在我的双腿之间，正好贴着溼漉漉的淫穴，几乎烫人的热度传达到我的子宫。&lt;br&gt;不知道我们热吻了多久，公车终于又开始移动，而外劳也才放开我的小嘴，我们两个的双腿之间都被我流出的淫水打溼。&lt;br&gt;外劳伸手沾了我的淫水，带着恶作剧的笑容在我眼前张开被淫水弄得溼答答的手指。我害羞地别过头，然后张开小嘴将外劳手指上的淫水全部舔干净。&lt;br&gt;外劳满意地将手指从我小嘴中抽出，然后就在放下的椅子上躺下，粗大的肉棒高昂地挺立在我的双腿之间。&lt;br&gt;我马上就了解了他的意思。&lt;br&gt;「I hate you……」我羞红着脸发出娇嗔，分开双腿跨跪在外劳的下半身上，大肉棒的入珠龟头就在淫穴下方。&lt;br&gt;慢慢地让纤腰放松，溼漉漉的淫穴滴着淫水逐渐接近入珠龟头，我在众人的注视之下让这副性感肉体被大肉棒插入。&lt;br&gt;终于，敏感的淫穴碰到了入珠龟头，我全身就像触电一般颤抖。龟头前端顶开了阴唇，淫穴马上就喜悦地紧紧吸住龟头。&lt;br&gt;「嗯嗯……！」我尽量让淫穴放松好能让巨大的肉棒插进来，但是泡了半天春药澡的肉体却敏感地缩紧，淫穴欢喜地紧紧咬着肉棒。&lt;br&gt;我只好伸手去掰开不受控制的淫穴，这一掰才让整个入珠龟头全插了</content></item></essay>