<essay><item><title>乡下的爱情故事(10)</title><author>床上伴侣</author><content>双扁扁的小白兔，不知何时已经发育成两座不小的美丽山峰了。虽然还远远不及她姐姐的丰满，但却刚刚好让我一手握满，手感还非常的滑嫩细腻，结实而且充满弹力，跟敏姐那双柔软如绵的硕大粉团比起来，又是另一番完全不同的滋味。&lt;br&gt;小由岭上的蓓蕾很像敏姐，都是非常的小巧，颜色似乎还要嫩红些，粉红色小小一点的非常可爱，让我忍不住张口便要含进嘴里吸吮。她的乳蒂也跟她姐姐一样敏感，在我的含吮下很快便胀硬发大了起来，还刺激得那跨骑在我大腿上上下的蠕动着的小毛桃，也渗出了大量灼烫的蜜汁，像要在我毛茸茸的大腿上写下情欲的宣言似的。&lt;br&gt;手掌依依不舍的放开了沉甸甸的粉嫩肉团，顺着柔美的曲线慢慢往卜滑，终于到达那已经很久没造访过的美丽桃花源。小由的腿间丛林比起两年前茂密了许多，小花丘也更加饱满了，像个小馒头似的高高隆起。两片烫手的花唇中间那道小缝已经微微&lt;br&gt;的裂开，准备好迎接我那入侵的指头了。&lt;br&gt;手指慢慢陷进花瓣中间，剖开了泛满爱液的狭小溪谷，掠过傲立在溪谷口的敏感肉核，最后才强劲地撑开了紧闭的泉眼，在小由如泣似诉的慑人娇喘中，再一次重游故地……&lt;br&gt;「哎……轻点……会痛……」小由紧皱着眉头，按在我胸口的小手轻轻地颤抖，娇躯无力地伏到我身上。&lt;br&gt;我怜惜的从她的额头一直吻到小肩窝上，双手肆意的在她娇嫩的胸脯和紧窄的小穴中揉捏钻探。在我这个已经有了几年床第经验的老鸟手中，小由这未经人道的小处女根本完全没有还击之力，还没真个销魂便已经被我弄得一连洩了几次。&lt;br&gt;「舒服吗？」我待她喘定了，才搂着她温柔的轻吻问道。&lt;br&gt;她羞赧地咬着樱唇点了点头，然后却茫茫然地看着我。我向她眨了眨眼，笑着说：「我的脚跛了，接下来的要靠你了。」&lt;br&gt;「我……我……」她低头看了看我那根笔直的指着天花板、硬挺得像枚随时都可以射上太空的征空火箭似的巨龙，不由吸了一大口气，脸红红的啐说：「我又没试过，不知道怎么做啊！」&lt;br&gt;「很简单的。」我好整以暇地微笑说：「蹲上来，对准，坐下去……就是这样简单……」&lt;br&gt;她嘟着小嘴瞪了我一眼，才皱起了眉头，好不情愿的慢慢蹲起，吃力的把微张的花瓣凑到胀硬的巨大龙头上，震腾腾的说：「是这样子吗？」一面尝试着轻轻地坐下。龙头抵在幼嫩的唇瓣上，马上就被满缢出来的蜜浆涂得满满的，泛起了淫秽的反光，红通通的更是恶形恶相。&lt;br&gt;小由才蹲低了少许便停住了，撑在我胸口上的小手微微抖颤着：「不行……&lt;br&gt;好痛……太大了……根本进不去……」这时巨大的龙头才刚挤开了紧合的谷口，把两片嫩红的花唇撑得像是快要裂开的样子。龙头抵在猛烈抽搐的小穴口上，那些透明的蜜汁不断地湧出来，爬满了整根粗大赤红的炮管。&lt;br&gt;「可以的……」我双手牢牢地抓着小由的腰眼，腰身配合的上挺，「噗」的一下便在小由的痛叫中塞了进去！&lt;br&gt;「好痛……好痛……己小由不断的呼痛，但还是很勇敢的没有退缩，配合着我的&lt;br&gt;抽插慢慢的坐下。&lt;br&gt;「哎……」小由娇躯剧震，厉声惨叫着，双手紧紧地搂着我，娇小的胸脯重重贴上了我的胸口，用那急促的心跳声向我表白出少女全心全意的奉献。&lt;br&gt;一缕缕的嫣红血丝沿着我那根才进了一半的火棒慢慢流下……在经过了几年之后，我再一次夺取了小由的处女贞操；这一次才真的成为了她生命中的第一个男人！&lt;br&gt;巨龙冲破了处子的封印，顺着小由痛极乏力落下的一刹，势如破竹、开山劈石的马上便把那还没开发过的栈道完全贯通了。坚硬的龙头重重地顶住了还在强横地顽抗着的处女花芯，在少女神圣的宫殿里烙上了爱的印鉴。&lt;br&gt;我没马上抽动，静静地搂着刚变成了女人的小由，用浓浓的情爱来舒缓她初次跟爱人紧密结合带来的巨痛。&lt;br&gt;过了好一会儿，小由才松过一口气，还泛着泪水的美目含羞地看着我：「好痛，真的好痛！不过……也很满足！」&lt;br&gt;「小由……」我深情的吻她：「谢谢你！」巨龙被窄小花穴箍得有点疼痛，忍不住开始了缓慢的抽插。&lt;br&gt;初承云雨的小由什么都不懂，完全没有尽到作为一个「人上人」的责任。我躺在下面费力的挺动着，想快也快不起来；而且我也不抽得想太快，小由初开的美穴太要命了，又紧窄又灼烫的，非得慢慢品尝才不会浪费。小由比当日的敏姐显然还要娇嫩得多，我因为行动不便，每一下进出其实都不算太激烈，但仍然让小由不住的呼痛，痛得眼泪涟涟。紧狭的小穴像根不断收窄的橡皮管似的，不停的强力挤压着我那根充斥在里面的大肉棒。以我的耐力，平常至少都可以在敏姐身上撑上半个钟头；但替小由开苞这一次，我只支持了十来分钟便抵受不了，在她的处女子宫首次注满了男人的滚烫阳精。&lt;br&gt;&lt;br&gt;第八章◆出墙红杏、绝情诀别&lt;br&gt;&lt;br&gt;那晚我们彻夜无眠，不停的做爱，结果第二天我和小由都睡过了头，小由索性翘课了，留在家中陪着我，而且她也要花点时间安顿好那张沾染了斑斑落红的床单……&lt;br&gt;我们甜甜蜜蜜的用过早餐，又窝在沙发上依偎缠绵了好一会儿。我的脚虽然不方便，但手也没有乖乖的闲下来，总是不安分的往小由身上骚扰，把这个刚尝到了性爱滋味的小美女弄得身子发软的娇喘吁吁。要不是我体谅到她的小妹妹已经肿起来了，可能还会冒险在敏姐回来之前多干她一次呢！&lt;br&gt;敏姐差不多到了黄昏才回来，还不知在哪里遗失了钥匙，结果要按门铃叫小由给她开门呢。幸好那时小由正在煮饭，我们没有什么亲昵的动作。&lt;br&gt;敏姐一脸的倦容，才进门便一屁股靠进沙发里，脸上风尘仆仆的，还很憔悴。&lt;br&gt;不过当她看到我脸上和腿上的伤时，登时也紧张起来，猛问小由我发生了什么事？&lt;br&gt;又不断地埋怨我不懂照顾自己；最后还责怪小由没看紧我呢。&lt;br&gt;小由很委屈地嘟长了小嘴：「什么嘛？小灿又不是小孩子了！」&lt;br&gt;敏姐却负气的说：「还说不是小孩子？你看他，连自己也照顾不了！怎能指望他可以好好地照顾我啊！看来以后我还是要靠自己好一点！」&lt;br&gt;「这次只是意外嘛！敏姐，我已经说过很多中不要再叫我『小孩子』的了！」&lt;br&gt;我非常不服气的说。&lt;br&gt;敏姐却没理我，还在嘀嘀咕咕、喋喋不休的罗唆说道：「不喜欢人家这样叫你，你自己就得变得成熟一点，省得人家每天为你担心……」她见我交又了双手在发晦气，才带着少许歉意的说：「好了，好了，不说了！啊……你看，深圳那厂家刚好送了些鹿筋给我做伴手礼，用来炖汤给你补补痛脚就最适合不过了……」&lt;br&gt;我回了她一记白眼，她却像看不到似的，笑着跑进了厨房煲汤去了。&lt;br&gt;小由看到敏姐进了厨房，才跑过来轻轻地打了我一拳，恼道：「都是你不好，让我给姐姐骂了！」说着又歎了口气：「小灿，姐姐对你真好。」&lt;br&gt;「小由……」我听到敏姐从厨房里传出来的轻快歌声，无可奈何的苦笑了起来。&lt;br&gt;吃饭的时候，我当然是被迫喝了几大碗又油又腻的鹿筋汤，小由看到我那苦口苦脸的可怜相，不但没帮我，还在旁幸灾乐祸的落井下石。我的汤才刚喝完了，她马上又端多一碗过来。&lt;br&gt;「怎么？还要喝？」我抗议道。&lt;br&gt;小由还在促狭地笑说：「这已经是最后一碗了，而且还是姐姐的一番心血，你敢不喝吗？」&lt;br&gt;我看了看敏姐认真的脸，也不敢再抗辩了；正要拿起汤碗时，敏姐却说：「小由，这一碗你喝吧。」&lt;br&gt;小由一愣，讶异地看着敏姐；我也是一样……&lt;br&gt;敏姐皱起眉头盯着她，有些古里古怪的说：「我见你今天走路怪别扭的，是不是不小心闪了腰啊？也喝碗汤补补吧。」&lt;br&gt;小由的脸马上胀红了，讷讷地道：「哪有啊？可能是昨天扶小灿回家时扭了一下脚，很小的事，不用补了……」&lt;br&gt;「是啊！」我当然知道她是什么事，马上抢着说：「一定是了！这么补的汤给她喝可太浪费了，还是让我来吧。」说着急急忙忙的把汤一口喝光，还几乎呛到了。&lt;br&gt;敏姐笑着替我扫背，一面又嗔着说：「你啊！真是的……有得选时就你推我让，硬是到没有了才要来争……」&lt;br&gt;我和小由听到，都是心中一愣；但敏姐却若无其事的说：「让我到厨房看看还有没有，再端一碗出来好了……」我和小由对望了一眼，松了口气。&lt;br&gt;不知是害怕让敏姐看出马脚，还是不想看到我跟敏姐亲热，小由那晚没留下来，吃过晚饭后便找了借口回阿姨家了；敏姐还嘱咐她明天记得替我回学校请假和拿功课呢。&lt;br&gt;可能是舟车劳顿的关系，那晚敏姐很早便睡了，而我因为喝了补汤，小弟弟胀了一整晚。到了第二天一早睡醒，看到怀里还在海棠春睡中敏姐的美态，我终于忍不住了，不等她睡醒，便扯下她的睡裤乱摸，硬生生的把她从睡梦中吵醒。&lt;br&gt;敏姐一边抱着怨，一边却柔顺地挺起了小屁股任我使坏。&lt;br&gt;我上下其手的从后搓揉着她温软柔润的美一丽胸脯，紮成了一大包的伤腿穿在她两条大腿中间，不让她有关上门户的机会。巨龙在她肥嫩的俏臀上拖曳了几下，感觉到她够湿了，便粗暴地往那早已馋得滴着口水的小穴刺了进去。&lt;br&gt;敏姐长长的咽了口气，灼烫的秘道蓦地缩紧，但已不能阻挡我那根超级勇悍的大肉棒。龙头无视那些强劲的防御，一下便直捣黄龙，狠狠地捣到洞底的幼嫩花芯上。&lt;br&gt;「哎……太快了……有点痛……呀……好美……己敏姐忘形的尖叫起来，洞壁上火灼的黏膜马上包裹着缠了上来，紧窄的程度，跟前晚才刚被我开苞的妹妹比较起来也不遑多让。从后看去，敏姐那糊满了汗水的侧面竟跟小由疯狂的神似，让我差点以为自己仍在为那娇嫩的小姨子在开苞一样。脑海中还在不自觉的把她们两姐妹的身体比较了起来。&lt;br&gt;论身体成熟的程度，小由那青涩的胴体当然不能跟敏姐比了。敏姐从小就比小由丰满得多，胸脯早就不是一手能够掌握的那一种了。虽然她看上去一点都不胖，但搂上去却是另一回事，肉肉的让人非常舒服。小由却是另外一种类型，她比敏姐娇小得多，浑身却充满了青春的魅力，肌肤也滑溜些，还充满了弹力。&lt;br&gt;敏姐的小穴跟她的人一样，也是水水的、肉肉的，插进去的感觉还是好紧，进出之间还会不住的蠕动；不过如果跟小由那初开的美穴比较起来，在紧窄方面当然会稍稍不及了……&lt;br&gt;我一边回忆着小由青涩的身体，一边却非常神勇的把她那成熟得多的姐姐也干得&lt;br&gt;洩了一次又一次。&lt;br&gt;「小灿……我……我爱死你了……」敏姐带点哭腔似的呻吟着：「我真的……很想为你……生个孩子……」&lt;br&gt;我还迷醉在同时一早用她们两姐妹各有性趣的身体的幻觉中，双手用力地抓紧了那双硕大软润的美乳，十根指头都已经深深地陷进了绵花似的嫩肉里了。&lt;br&gt;「呀！敏……敏姐……我……我都射……射给你了……」急促搏动的龙头一下比一下重的轰在顽抗的花芯上，在敏姐失神的忘形嘶叫中，狠狠地洞穿了紧合的子宫口，在她孕育下一代的温床中洒下了爱的种子。&lt;br&gt;「小灿，你爱敏姐吗？」完事之后，敏姐轻喘着气，娇憨的伏在我胸口上，香汗全沾湿了的秀发，香喷喷的散落到我的颈上。和煦的晨曦从窗外照进来，在她那张充满了母性美的亲切脸庞添上多一分的温柔嫺熟，就像是回到了妈妈温暖怀抱的舒服感觉。&lt;br&gt;「当然了……我最爱的就是敏姐了……」我随口答道，昨晚又睡不好，一大清早还来了场这么剧烈的「运动」，只想合上眼小憩一下，根本没留心听到敏姐在问什么，好像都是些关于生孩子的事吧？我只是在朦胧中一搭一搭的随便回应着，不一会儿……还睡着了……&lt;br&gt;爸妈的信又来了，这一次他们说替我安排出国的事已经有了眉目，再过几个月便应该成事了。敏姐很是兴奋，马上聘请了个洋妇来替我们补习英语会话，以免日后到了国外会变成哑巴。小由可没浪费这个难得的学习机会，也跑了来陪我们一起学。&lt;br&gt;哪知敏姐上了两课，马上便推说自己跟不上，又嫌这嫌那的不肯再学了。反而顺道来当是补补习的小由却学得津津有味，很快便像我一样，可以跟那个洋老师用简单的英语来交谈了。&lt;br&gt;敏姐见我们进步得那么快，倒没半点惭愧，还笑嘻嘻的说将来让我和小由慢慢教她好了。而且她也真的没有空，自从成衣摊迁进了店铺以后，生意忙了许多。&lt;br&gt;敏姐还得成立一间正式的注册公司，聘请了几个职员，计画迟些在市中心的新型商场里开分店。因此每晚都在店里弄到很晚，一星期里最多只有一、两天可以回家跟我一起吃晚&lt;br&gt;饭。不但假期里没空陪我，晚上还有时会推说太累而拒绝我的求欢。&lt;br&gt;其实我已经很少到店里去找她了，就算有空閒的时间，我也宁愿陪着小由多一点。我们已经爱得难舍难分，几乎想每一刻都陪在对方身边，每天跟她说再见都是最难受的时候。小由嘴里没说，但偶尔间还是说溜嘴，嫉妒敏姐</content></item></essay>