<essay><item><title>租书店的打工小妹</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我是一个租书店的打工小妹，总是负责夜班关门，夜晚时分总是会有形形色色的人进入店里，然后总是再18禁的那块区域逗留，我也不好意思一直盯着他们，但总有时候会听见一些奇怪的声音，我只好偷偷从监视器里往那边一看，原来那些人都在那里看着女人的写真集打手枪。&lt;br&gt;我偶尔会想恶作剧一番，特意走到那一区附近，并做出一些会有声音的事情，例如：清喉咙、放书…之类的事。&lt;br&gt;但人有失误、马有失蹄，某一天晚上，也是只有我一个人值班，当晚天空正下着大雷雨，所以我穿了件超迷你短裙，就怕会弄湿衣裤，当日店长还特意嘱咐我11：30过后若没有客人就可以提早关门离开，因此我很期待11：30的到来。&lt;br&gt;11：28当我正准备关灯时突然进来了一位客人，他是熟客了几乎天天来，每次都大概是这个时间，大约10分钟后就会离开，所以我也就乖乖的坐在柜台等待，并祈祷着这段时间都不要再有人来，过了5分钟后，我同样听到了某些奇怪的声音，我想着閒着也是閒着，不如闹闹他，我走到18禁的那一区。&lt;br&gt;我特意拿了几本书走到他所在书柜的对面，先是将书归位并发出扣扣扣的声响，但他似乎因为我的接近而有些紧张，喘息声渐渐大声，我透过书柜往他的方向一看，发现他裤子已经脱了一半，我调皮的快速跑向他，他吓了一大跳，肉棒马上软了下来，并惊恐的要穿上自己的裤子。&lt;br&gt;我笑了笑走回柜台，那位客人很快的拿了几本书，走到柜台结帐走人，但就在我正准备关门离开的时候，突然有一位胖胖的中年大叔走了进来，并把我推向里面。&lt;br&gt;「先生，你要干什么？我们已经打烊了。」&lt;br&gt;他不说话，只是将铁门拉下并扣上门锁，我没来由的感到一阵害怕，我躲回柜台准备按下警报器，却被他发现了，他将我从柜台里拖了出来「呀─放开我，求求你放过我，你要钱我可以给你！」&lt;br&gt;他一脸轻蔑的笑着。「钱我要，妳的身体我也要。」&lt;br&gt;他二话不说的扯着我的头发往店后面拖去，我一路尖叫着，他一把踹向我的肚子，要我好好配合，我想既然也逃不了了，只好尽量配合他，少挨一些皮肉之苦。&lt;br&gt;他看我乖顺许多便捏着我的脸，强迫着我与他面对面，他强取豪夺的亲吻着我，我皱着眉闪躲，始终紧闭着嘴，不想让他有把舌头伸进来的机会，但道高一尺魔高一丈，他伸手掐了一下我的乳房，我痛得轻喊了一声，他也趁机把舌头伸了进来，并开始与我的舌头纠缠着。&lt;br&gt;我很想闭上嘴巴咬住他，但他却彷彿早已知道一般，紧紧的捏住我的下巴，不让我有把嘴巴闭上的机会，湿热的吻结束后，他开始转战我身体的其他地方，他先是要我将上衣及内衣脱掉，我原是不肯，但他一巴掌打下来，我感觉都快昏了，只好配合着他将其脱掉，我微微的啜泣，但又不敢发出声音，使得我胸部起起落落，他一把掘住我右边的乳房，含住我左边的乳房，又吸又舔，不时轻咬着，我的身体感觉一阵酥麻。&lt;br&gt;我不知道我到底该怎么反应，所以我只好轻咬着自己的下唇，就怕叫出声音，他一路往下亲吻着，到肚脐的时候还刻意停留，我痒的轻笑出声，并想伸手推开他，但一想到刚刚的皮肉之苦好忍了下来，我轻喘着气息，这样的声音让他以为我已经动情了，他二话不说伸手往我的下体摸去，我被突如其来的侵犯给吓的轻叫出声，并下意识的想紧闭双腿。&lt;br&gt;他抬起头瞪向我。「妳还想再挨几巴掌吗？」&lt;br&gt;我紧张的摇头，将双腿缓缓敞开，但手仍然为自己遮掩着，这还是我第一次被人这么看着我的私密处，连我自己都没这么看过，我双颊因为害羞而通红，他将我的手拍开，并隔着内裤轻搔着。&lt;br&gt;接着，他加重了动作，我也因为身体不时的感觉到酥麻儿轻轻的喘息着，他将头埋进我的双腿之间，并用他灵巧的舌头挑逗着我的神经，他的舌头比起他的手更会伺候人，我突然感到一阵颤抖，下身流出动情后的液体。&lt;br&gt;他粗鲁的将我的内裤退去，我也顺着他的意行动着。「妳的身体比妳的嘴诚实多了。」&lt;br&gt;我羞愧得无地自容，我不知道自己为什么被陌生人侵犯，却感觉到许多的快感，他在我沉思的时候已经将手指插入阴道内，我感觉到下身有一丝丝的疼痛，因此皱紧眉头，但当他开始缓缓抽插时，我却忘却了疼痛，并跟随着他的节奏轻轻的呻吟。「嗯─啊─啊──」&lt;br&gt;他突然将手指摆在我的眼前。「妳看，妳的身体多诚实，别撑了！想要就大声的喊出来。」&lt;br&gt;男人似乎都喜欢女人淫叫，但我却觉得这是一个令人害羞的行为，所以我压抑着，这时他突然将自己的肉棒挤进我的下身，我心噗通的跳了一下，但却也马上感觉到撕裂的痛楚「啊！」涓涓的血沿着大腿滴到地上，这是我的第一次，虽然有听人说过，但却没想到是这般痛，况且在毫无预期之下，感觉更是强烈。&lt;br&gt;他抬起头看向我，眼神有些讶异。「第一次？」&lt;br&gt;我带着眼角的泪水，楚楚可怜的点着头，下身感觉着他将其填满，以及撕裂的疼痛，我想要抽身而退，但他却紧抓住我的腰，并用力一挺，再次撞击到最深的地方，我再次感觉到一阵疼痛，我摇着头祈求。「不要─求你，放过我，好痛！」泪水不断的从眼眶流出。&lt;br&gt;但他却没有因此动摇，而是加快自己抽插的动作，每一次都传来肉体拍打的啪啪声，也可以知道他每次都撞击到最深的地方，刚开始的痛渐渐消失，取而代之的是一阵阵的欢愉感。「啊─啊──嗯─」我也开始无法压抑自己，轻轻的叫着。&lt;br&gt;他也因为自己舒服，低声的吼着，我感觉到快感的来临，主动将腿勾在他的腰上，配合着他的摆动，我第一次体会到什么叫做欢愉的性爱，我想自己以后可能会爱上这种感觉，下身的爱液突然喷发出，我达到高潮，但对方却还未到达顶点，将我转过身，趴在地板上，并从后面干着我。&lt;br&gt;此时下身的湿润早已达到高点，他的第二次进入更是顺利，我也没有感觉到疼痛，我知道我已经爱上了这种感觉，下身传来噗滋─噗滋─的声响，房里回荡着这些淫秽的声响，但此刻我却没有多想，我脑袋一片空白，只是将自己沉浸在性爱之中，在不知多少次的抽插后，我们两人一同达到高潮。「不行，我要射了。」&lt;br&gt;我摇着头。「不要，会怀孕的。」我低声下气的祈求着他。&lt;br&gt;他却没有理会我，并将混浊的液体射进我的体内，随后他慢慢的抽出自己的肉棒，我瘫软在地上，他将自己简单清理后，从大衣的口袋里拿出一台手机，对着我拍了几张照片。「你如果敢说出去，这些照片明天就会贴在各个地方。」&lt;br&gt;</content></item></essay>