<essay><item><title>老江吃嫩草(2)</title><author>床上伴侣</author><content>真是个好人，我不会要您的养老钱
去看病的。我也不会嫌您脏啊什么的，只是您这么大年纪了，如果把病毒吸到您
嘴里的话，那您不是也要生病，我于心何忍啊」&lt;br&gt;老江听到这里，内心激动不已，因为他的奸计就会得逞了。忙说「小香，既
然你不嫌我脏的话我就帮你吸算了，其实你大可放心，你这个乳房肿块的病毒完
全不会对我的身体造成伤害的。因为我是男性嘛」&lt;br&gt;小香天真的说，「好吧，那麻烦您了」说完竟然真的张开嘴马朝老江凑了过
来。&lt;br&gt;第六章奸计得逞&lt;br&gt;老江的肉棒呯的暴胀起来。老江用一只手轻轻地半搂着苏香，另一只手托着
她的下巴，慢慢地把自己的嘴凑了上去，苏香本来也做好心理准备的，但是看到
老江就要吮吸自己的舌头，就好像电视里男女亲嘴一样，不由得害羞地闭上眼睛。&lt;br&gt;老江做梦都没想到，一张鲜嫩美丽的脸就这样温顺的呈现在自己面前，任由
自己摆布。心说一定不能急，要慢慢品尝这具美丽的肉体。老江亲了苏香的嘴唇
几下，开始苏香有些抵触，微微往后躲，吻了几下后就不躲了，老江见火候已到，
就对苏香说「小香，你把舌头伸出来，我帮你吸毒了」&lt;br&gt;小香磨蹭了一会，毕竟男女授受不亲嘛，过了一会终于一条鲜红，小巧的香
舌从苏香的嘴里伸了出来，老江再也忍不住了，一口含了上去，一条香喷喷，湿
滑滑，软绵绵的小舌头就被老江牢牢地吸了进来，老江贪婪的吐出来再吸进去，
吸进去再吐出来，把她的唾液一口口的刮到自己口里吞了下去，&lt;br&gt;小香只觉得自己的舌头被老江的臭嘴含着，一阵男性的气息随着自己的呼吸
进入身体，只觉得浑身不安，噪热，臭味也不再那么强烈，不由得把嘴张得更大，
老江好像得到了鼓励一样，一下子把自己的舌头伸到苏香的口腔里不停搅动，直
吻得小香意乱情迷，老江把自己满口的唾液都吐到小香的嘴里，小香觉得老江的
臭口水一口一口灌到自己的嘴里，正觉得不对劲的时候，老江突然离开自己半带
命令似的说道「都吞下去，可以帮你杀毒的。」&lt;br&gt;小香刚皱着眉头吞了一口，老江又把舌头伸了进来，小香推也不是，不推也
不是，只得嘤嘤哼哼的呻吟着。老江发动强烈攻势。一会舔自己的双唇，一会儿
搅自己的舌头，一会灌口水，一会又在她的牙齿上打转，天真的小香哪里经过这
种阵账，不一会就胸部起伏，呼吸急促，浑身像着了火一样不安扭动，不知不觉
得竟然投身软化在老江的怀里，有时候竟然主动的把舌头伸到老江的口腔里吸他
的口水，直把老江弄得欲火中烧。&lt;br&gt;正当小香意乱情迷，浑身酸软的时候，突然觉得肩头的裙带被老江一把扯落，
只觉得胸前一凉，半个奶子就露了出来。自己心里一慌刚要反抗就听见老江说
「吸了半天了，让我来检查你的乳房有没有好转好吗。」&lt;br&gt;小香听了「哦」了一声，就把刚扯落的一边裙带从右手脱了下来，只见一个
雪白硕大的美乳瞬间暴露在老江的面前。&lt;br&gt;老江一生几时看过这等景色，浑身血液沸腾。一把搂着小香说「小香，来，
坐到伯伯的腿上好吗？这样可以便于观察。」&lt;br&gt;苏香犹豫了一下，可又不知道该怎么坐，劈开腿坐上去好像不高雅，就并着
腿坐到老江的大腿上，自己露出的乳房刚好挨到老江的脸上，老江一把搂住这具
迷人的肉具，只觉得苏香浑身柔软，富有弹性，一阵女人天然的气味扑面而来，
老江伸出右手一把握住这只大奶，只觉得软绵绵，香喷喷，真想一口吃下去。老
江抓住小香的奶子，轻轻的揉捏着，小香长这么大从来没有被男人摸过，就连自
己也很少摸，今天却被老江这个糟老头子摸个不停，不由得小脸羞得通红。&lt;br&gt;老江看在眼里，嘴里嘟噜着嗯，这只奶子只有轻微的肿块，看来有好转了，
把那只也拿出来好吗小香羞涩的脱掉另一边的裙带，心想，一只也是检查，两只
也是检查，算了，真是便宜江伯伯了。不过江伯伯的手法挺好的，捏得不轻不重，
怪舒服的，不愧是学过中医。想到这里不由得脸更红了。&lt;br&gt;老江见另一个奶子弹了出来，喜得不得了，一手握住一个，但只能握一大半，
恨不能把自己的手变大点。只见小香的两个雪白的奶子竟然被老江这个丑老头捏
在手里，不停的变幻形状，粉红的浮头微微翘起，乳晕扩张到了极点，老江忍不
住张开嘴叨了一个大力吮吸起来，边吸还边说嗯，差点忘了，乳头也可以吸出病
毒来的&lt;br&gt;苏香的奶子被老江无情的舔吸捏弄，直搞得苏香哼哼吱吱，浑身噪热难耐，
身体靠在老头身不安的扭动，只觉得老江吸完这个捏那个，捏完那个吸这个，不
一会，只觉得浑身又酸又软又酥又麻，正觉得不知如何是好的时候，老江腾出一
只手在她雪白的大腿上来回摸捏，只觉得自己浑身像着了火似的。再加上自己坐
在老江的大腿根部，老江勃起的大肉棍正好顶在自己的股沟内，小香每次扭动都
觉得自己的阴蒂被一个火热的硬物顶刺，虽然不知道那是什么，但是刺激的感觉
正从小腹传来，不觉间淫水流了一大片。&lt;br&gt;老江的魔抓不经意间掠过小香的小内裤，发现那里已是湿润一片，心想火候
已差不多了。就扳着苏香的一条大腿让她面对着坐到自己的身上，小香刚觉得不
对劲就听老江说「嗯，该通下气了，小香，把你的内裤脱了好吗？」&lt;br&gt;小香现在已是性欲高涨，头晕乏力，晕晕的问「高伯伯，那个下气怎么通啊？
还要脱内裤吗？好难为情啊。」&lt;br&gt;老江不要脸的说「嗯，要脱，现在已经是关键时候了，只要下气一通你的病
就好了！」&lt;br&gt;苏香只好翘起屁股慢慢从裙底把自己的内裤脱了下来，只觉得下身一凉，自
己的小穴就暴露无遗的呈现在老江面前，老江把苏香的裙子推了上去，只见两条
白花花的大腿劈开坐在自己的身上，小香的阴毛又浓又密，和白晰的皮肤形成强
烈的对比，直把老江的眼都照花了。&lt;br&gt;老江再低下头去看，只见苏香深红色的大阴唇都已经张开，粉红色的穴口都
已经泛滥不已，老江一把用手盖了上去，有苏香的草丛间轻轻的拂弄，食指顺滑
到沟里上下拨动，不一会就找到了小香的阴蒂，并且在上面轻轻按捏，正弄得苏
香浑身就好像腾云驾雾般的舒服。不由得抱着老江的秃头，屁股不安的扭动起来，
随着老江的手一把把的淫水流了出来，把老江的短裤都打湿了。&lt;br&gt;老江的指头顺着苏香的淫水滑到阴道口，只觉得小穴口由于高潮的缘故正在
一张一合的收缩着，一股股的淫水流了出来直把老江的手都打湿了。老江心想，
这妮子真是天生的淫娃。还没正式开始就流了这么多水。&lt;br&gt;第七章姿意玩弄&lt;br&gt;老江的下身胀得厉害，由于老江的短裤非常宽松，就从裤腿内把自己的肉棍
拿了出来，只见这条肉棒一柱擎天，青筋怒暴，足有六七寸长，龟头圆圆好像鸡
蛋般一样大。老江心想老二啊，你受苦了。今天让你捞本捞个够。说完拿着肉棒
就朝着苏香淫水直流的阴道口挨了上去。&lt;br&gt;小香已经被老江摸得丢了两次，刚回过神来，只觉得自己的阴道口被一个火
热的硬物顶着，并且轻轻摩擦，由于光线昏暗，看不清是什么，只得腾出一只手
去摸，一下子就握住老江的大肉棒，只觉得这个棒棒肉肉的感觉还有些烫手，并
且还有脉搏在自己的小手里跳动好像是想挣脱自己，不由得脱口问道「啊，江伯
伯，这个棒棒是什么啊好粗啊」&lt;br&gt;老江的肉棒被苏香的小手一握，顿时爽得魂飞天外，差点就把持不住，只得
硬着头皮回答：「哦，这是给你通气的工具。小香啊，我马上要通进去了，可能
会有一点点疼，你千万要坚持住哦，不然会功亏一篑。」&lt;br&gt;小香天真的点点头说「好，江伯伯那辛苦您了，我会坚持住的。」话刚说完，
只觉得那个火热的棒棒顶在自己的阴道口上，就着淫水转了几下就要往里钻。由
于苏香已经高潮，阴道比较扩张，再加上淫水多，老江轻轻一顶就进去了一个龟
头了。不由得哧的一声，只觉得小香的阴道又紧又滑，包裹着自己的大龟头，爽
得不得了。&lt;br&gt;小香被老江的龟头插入，虽然不是太疼，但是又胀又麻的感觉从阴道扩散全
身，只觉得空虚难耐，恨不得老江全部插进来，小香皱着眉头趴到老江身上，自
己的屁股往下一沉，只听哧的一声，一下子就把老江一半的肉棒套了进来，只觉
得火热的龟头顶到处女膜上，又疼又爽，不由得哼哼的呻吟起来。老江见苏香竟
然主动迎合了，就绷紧屁股往上一刺，只听哧的一声，全根没入，小香突然被破
身，虽然一瞬间很疼，但是火热的肉棒烫得阴道内又麻又痒，一会就觉得只爽不
疼了。&lt;br&gt;小香虽然天性天真，但这时也突然意识到自己已经不是处女，但是事已至此
能有什么办法，谁要自己得了这个病呢。唉，只怪自己命苦。一时间心情复杂，
曾几何时少女对爱情的憧憬，公主和王子的童话，瞬间灰飞烟灭。不由得一阵神
伤。&lt;br&gt;这时候老江轻轻地说「小香，你还疼吗？我要开始通气了哦」&lt;br&gt;小香这才回过神来，自己未经人事的阴道内还夹着一根大肉棒。不由得羞涩
不安。嘤嘤地说「哦，江伯伯，现在不是太疼了，您轻点好吗？」&lt;br&gt;老江听了如获大赫，抱着小香的大屁股就耸动起来。一阵销魂的抽插，直令
得苏香飘飘欲仙，不由得紧闭双眼，呻吟起来。自己以前从未品尝过如此美妙的
感觉，只觉得浑身酸软，又麻又胀，。随着老江抽插，慢慢地又酥又爽。一阵阵
快感由阴道扩散全身，仿佛飘飘欲仙。只觉得腰间一酸，抱着老江大声哼道「啊
……啊……」又来了一股股的阴精烧到老江的龟头上。&lt;br&gt;第八章云歇雨收&lt;br&gt;昏暗的房间里，一个美丽的少女赤裸上身，环坐在一个秃顶老头的身上，老
头抱着少女的屁股口内哼哼地往上耸动，少女雪白的乳房随着老头的耸动而上下
抛动。老头一张嘴就含住一个个粉红的乳头边耸边吸。&lt;br&gt;少女抱着老头的秃头，双眼紧闭，轻声呻吟「嗯……嗯……啊……江……啊
……伯伯，我好难受……嗯嗯……通好了吗？」&lt;br&gt;老头哼哼地边耸边说「嗯，快了，马上就好。通完后我会注射一点液体在你
体内，帮你彻底杀灭病毒」&lt;br&gt;少女嘤声说「嗯……」说完，老江突然翻身把苏香压在身下的沙发上，扛起
两条肉腿，大起大落的抽插起来。&lt;br&gt;老江这时已完全没有顾忌，只有最原始的欲望，自己竟然把这么美丽的的大
学生压在身下，姿意奸淫，小香只觉得老江换了个姿势，自己被压在身下，火热
的肉棒快速的在自己的阴道内抽插不停，好像又变得粗大起来，每次都顶在自己
的花心上，两人交合的地方淫水泛滥，随着老江的动作发出扑哧扑哧的声音，无
比的淫靡。&lt;br&gt;老江越插越快，自己的忍耐就要到极限，只觉得腰间越来越麻，随着一声轻
吼，老江精关大开，噗噗噗，一连射了十几股。直烫得苏香的宫口酥麻爽快。&lt;br&gt;老江趴在苏香的身上呼呼的轻喘，一只手握住一个乳房捏弄，慢慢的回味这
极度的高潮，只见小香也是筋疲力尽，洁白的额头都可见细小的汗珠。满脸胭红，
嘴唇微启。似乎还在回味无穷。老江见小香的嘴唇红扑扑的，煞是好看，一口就
吻了上去，舌头熟练的钻进小香的嘴里，左右搅动，小香被吻得透不过来，刚要
呼气，自己和舌头竟然被老江含到嘴里，大口大口地被老江吞下自己的津液。好
不容易推开他，才发现自己几乎赤身裸体的在老江的身下，不由得娇羞万分。连
忙坐了起来，&lt;br&gt;老江已经变软的肉棒滑了出来，只见苏香的小穴内红红白折的液体流个不停，
苏香连忙别过身去不好意思的说「对不起江伯伯，我刚才迷迷糊糊的，我下面的
气通好了吗？」&lt;br&gt;老江连忙点头说「通好了，通好了，我看你也很累，就躺在沙发上休息一会
吧」&lt;br&gt;苏香慢慢地穿好文胸和裙子，可是下身流了不少秽物，老江还盯着看，不由
得羞得不行说到「伯伯，您别看了，羞死人了，我刚才不知道是怎么了连忙起身
找了纸巾把沙发擦了干净。看到老江满头大汗，不由得心里一软，轻轻帮老江擦
汗。」&lt;br&gt;老江看到苏香这么温柔的为自己擦汗，充满了女性的柔情，不由得羞愧不已，
这么好的姑娘竟然被自己骗奸，唉，我真是老不休啊！！不由得叹了口气。&lt;br&gt;这时苏香已经穿好了衣服，又对着镜子整理了头发，不一会就从赤裸的淫娃
恢复到了清纯女大学生的模样。苏香对老江说「江伯伯，刚才真是辛苦您了，我
现在感觉好多了，不知道明天还要不要继续治疗。」&lt;br&gt;老江听了喜得不行，忙点头说「好好，明天晚上你再来我帮你检查看看」&lt;br&gt;「嗯，那我先回寝室了，谢谢您」苏香说完转身离去，老江坐在店里的破沙
发上，回味半天，真不敢相信这是真的，苏香那么漂亮可爱，清纯可人，刚才竟
然被我搞了一次，心说老天爷你终于开眼了，我老江一辈子孤苦无依，到了这把
年纪竟然遇到这等美事。真是顿死也无撼了！！想到苏香</content></item></essay>