<essay><item><title>晚了接女友下课的结果(3)</title><author>床上伴侣</author><content>两人结合间渗了出来。&lt;br&gt;痛！ 心中混杂着失落、开心、羞涩种种不一的感觉，佐佐木双手紧紧地
抱着雷泽，轻轻地啜泣着，感觉到少年火热的肉棒定在自己阴道深处的花芯。一
阵娇酥麻痒般的痉挛从阴道传来，湧向了四肢百骸。&lt;br&gt;唔、唔…唔、嗯！ 在少年的冲击下，美女含羞带怯，低声呻吟着，雷泽
用力的抽送着，淫荡渗出大量的爱液，混合着我强行进入时黏膜破裂流出的鲜血
从阴道内流出，慢慢滴到车厢的地上，随着肉棒的抽送发出 哧溜 的声音。&lt;br&gt;很羞耻啊！ 佐佐木感觉所有人的目光都在她的身上，羞耻的感觉让她更
加地敏感，她不由自主地扭动着性感的娇躯，平坦的小腹本能地收紧，蠕动着幽
深的阴壁，火热幽深、淫濡不堪的阴道肉壁，死箍紧夹住那狂野出入的粗大肉棒。&lt;br&gt;一波波的快感让她如在云端，一波又一波黏滑浓稠的阴精玉液泉湧而出，流
经她淫滑的玉沟，流下她雪白如玉的大腿。随着雷泽的抽送，美女老师天生娇小
紧窄的阴道花径也越来越火热滚烫，佐佐木哀婉撩人、断断续续的娇啼呻吟抽插
得声音越来越大，越来越急促： ……嗯……嗯……嗯……嗯……嗯……嗯……唔……唔
……嗯……唔……嗯……嗯…… 波涛汹湧的肉欲快感瞬间淹没了佐佐木会理，她星眸
暗掩，秀眉轻皱，樱唇微张地娇啼声声，发出一声声似是难捺、似痛苦又似舒畅
甜美的呻吟。&lt;br&gt;什么羞耻感觉全然被佐佐木会理抛之脑后，一张鲜红柔美的樱桃小嘴急促地
呼吸着，美豔的娇躯随着雷泽的冲击而起伏着，硕大的龟头推开收缩、紧夹的膣
内肉壁，顶在了她阴道最深处那羞答答的娇柔的花蕊。&lt;br&gt;雷泽一只手握着佐佐木会理的右乳，手指夹住峰顶上嫣红玉润、如同小烟囱
似的可爱乳头，舌头卷着她的左乳上那含娇带怯、早已勃起硬挺的娇羞乳头，牙
齿轻咬。&lt;br&gt;啊……啊……啊……哎……啊……啊…………哎……啊啊……啊…… 佐
佐木只觉得一颗芳心如飘浮在云端，而且轻飘飘地还在向上攀升﹍﹍不知将飘向
何处。&lt;br&gt;蓦然间，美女老师身子一紧，雪白的颈项高高地扬起，美目中泪水流出，慢
慢地啜泣着，一股热流从阴道中喷出，让雷泽更加兴奋起来。&lt;br&gt;她高潮了。&lt;br&gt;雷泽双手紧紧地抱着佐佐木，在她的身上猛烈地冲刺着，嘴唇深深地吻着佐
佐木的樱唇，允吸着美女的津液，粗大的肉棒已在美女娇小的阴道内抽插了七、
八百下，肉棒在少女阴道肉壁的强烈摩擦下一阵阵趐麻，再加上在交媾合体的连
连高潮中，本就天生娇小紧窄的阴道内的嫩肉紧紧夹住粗壮的肉棒一阵收缩、痉
挛……&lt;br&gt;火热的快感一浪接着一浪，她双手紧紧地抓着雷泽的后背，吻着雷泽，抽泣
的声音越来越大，一双美腿已经紧紧地盘在雷泽的腰间。&lt;br&gt;佐佐木会理浑身一阵极度的痉挛、哆嗦，光滑雪白的大腿几乎要将雷泽的腰
夹断，一股乳白粘稠的热流从她阴道深处的子宫内流射而出，浇在雷泽的肉棒上，
雷泽浑身肌肉绷紧，肉棒紧紧地顶在美女的花心，在她紧紧含住龟头的子宫口的
痉挛中，将一股又多又浓的精液直射入她幽深的子宫。&lt;br&gt;美女老师伏在雷泽的肩上，香汗淋漓、娇喘吁吁，双目难言地望着这个刚刚
见面，却是让自己登上云端的少年。&lt;br&gt;两人紧密结合的下身此时淫精爱液斑斑，滴落在地上，狼借秽液不堪入目…
…&lt;br&gt;&lt;br&gt;第三章 日记与浴室&lt;br&gt;&lt;br&gt;粉色的窗帘、粉色的墙纸，粉色的大床，还有粉色的玩偶，粉色的灯光下，
是一本打开的日记本，一只羊脂一般的小手正拿着笔，沙沙地写下了自己的心
情……&lt;br&gt;1998年3 月15日 暴雨&lt;br&gt;我从来没有想过我会如此的疯狂。&lt;br&gt;自小我就是父母眼中的乖乖女，老师眼中的好学生，做过最疯狂的事情也不
过是念书的时候，偷偷地捉弄了那个总是带着黑边眼镜，满是严谨、古板的训导
主任和毕业后，偷偷地瞒着家里，到高中去面试当老师。&lt;br&gt;但是这些和今日的行为比起来简直是小巫见大巫。&lt;br&gt;我从来没想过我的初体验会是和一个初次见面的少年一起的，而这个少年很
可能将会是我的学生，而更加疯狂的是，我的初体验竟然会是在电车上。&lt;br&gt;那个少年简直是恶魔一样，让我全身战栗着，无法反抗他的一双手，周围行
人的目光紧紧地盯着我，让我无地自容。&lt;br&gt;而我竟然可耻地高潮了。我究竟是怎么了？难道我竟然是一个淫乱的女人、
暴露狂？或者真的像是律子说的那样，每个女人心中都会有一个色欲的恶魔吗？&lt;br&gt;整整一天，我的身体都仿佛残留着那个少年留给我的感觉，我感觉我的身体
不是自己的一样，周围的目光都仿佛集中在我的双腿间，让我无地自容。&lt;br&gt;……&lt;br&gt;1998年3 月16日 微雨&lt;br&gt;我再次见到了那个少年，依然是电车上。&lt;br&gt;他如同恶魔一般接近了我的身体，双手在我的身体上爱抚着，爱抚着我的乳
房，我的背臀，用手指入侵我的……&lt;br&gt;我知道我要拒绝他，可是为什么我的身体背叛了我的意识？&lt;br&gt;在电车乘客灼灼目光下，我很可耻地配合着这个少年的入侵，我重来没有想
过我竟然会做出如此淫乱的动作，双腿紧紧地盘在他的身上，像是母狗一样向着
他求欢……&lt;br&gt;是的，我想我一定是疯了！我高潮了，乘客的目光像是春药一样，让我有种
沉沦的感觉，我甚至用嘴巴取悦着这个少年，就像是我以前和律子偷偷看过的那
些片子里面的女优一样，如果律子知道了的话，一定会大吃一惊吧。&lt;br&gt;高川雷泽，是那个少年的名字，是武石高中一年级的学生，很不巧，而我竟
然是他的英文老师。&lt;br&gt;这一天下来，我都是恍恍惚惚的度过，不能这样了，佐佐木会理，你是个好
女孩，不能这样。&lt;br&gt;……&lt;br&gt;1998年3 月19日 晴&lt;br&gt;佐佐木会理，你是一个淫乱的女人，一个不折不扣的变态淫乱女！&lt;br&gt;已经过去几天了，我总是告诉自己不能这样下去了，可是，为什么我总会忍
不住守在车站里，等着高川的到来，然后任由他在电车中侵犯我？&lt;br&gt;我发现我时迷上他了。&lt;br&gt;在课堂上，我总会不自觉地追逐着高川的身影，每当高川与我的视线接触时，
我心里犹如小鹿在跳。&lt;br&gt;这是律子说的恋爱的感觉吗？&lt;br&gt;但是我们是师生啊！我们是不可能的！&lt;br&gt;放学的时候，高川在教员室向我求欢，我如同母狗一般被从身后插入，而我
竟然发出如此淫乱的叫声？&lt;br&gt;……&lt;br&gt;1998年3 月25日 阴天&lt;br&gt;我今日看到了雷泽君的姐姐高川真纪。&lt;br&gt;他们牵手在电车上，而高川也第一次没有在电车上要我，我应该松一口气的，
可是我竟然感到了失落。&lt;br&gt;午间的时候，我第一次主动在天台向雷泽君求欢，我主动跪在他的胯下，拉
下了他的拉鍊，用我的乳房和小嘴套弄着雷泽君的肉棒，让雷泽君喷射在我的小
嘴中。&lt;br&gt;我从没有想过我会用 肉棒小穴 这么粗鲁的字眼。&lt;br&gt;老师，你真美！ 当雷泽君在我的耳边说着这句话的时候，我感觉我沉沦
了，任由雷泽从身后干着我，嘴中发出淫乱无比的呻吟……&lt;br&gt;事后，雷泽君拿走了我的内裤，说是战利品。&lt;br&gt;……&lt;br&gt;1998年4 月1 日 晴&lt;br&gt;今天是愚人节！&lt;br&gt;我不敢相信我看到的事情，我看到雷泽君在亲吻着他的姐姐！真纪脸色雪白，
双手推着雷泽君，她的上衣被雷泽君掀开，粉色的乳罩被扯到了一边，露出了雪
白的乳房和粉色的乳头，雷泽君一手把玩着真纪的乳头，另一只手从真纪的裙下
伸了进去，进入了她的小穴里面。&lt;br&gt;我当时瘫在地上，浑身发软，感觉一股电流在双腿间传到了四肢百骸，我知
道我的内裤湿掉了。&lt;br&gt;雷泽君的肉棒在真纪的嘴巴中就抽插，我感到双腿间一阵空虚，我竟然羞耻
地将手指插入了自己的小穴内，安慰着自己，当雷泽君射出的时候，我也高潮了。&lt;br&gt;我想我嫉妒了。&lt;br&gt;映着淡淡的灯光，佐佐木会理一手托着香腮，怔怔地看着梳妆镜中泛着红潮
的人，她穿着一身粉色的睡裙，丰满的乳房挤出了一条深深的乳沟，因为没有带
文胸，凸起的乳头很显眼，睡裙的裙子很短，只堪堪遮住了大腿根部，在双腿摩
擦间，偶尔露出了双腿间一抹的黑色。&lt;br&gt;她的另一只手从裙摆中伸了进去，拨开了娇嫩的花瓣，在阴道中慢慢地抽插
着，脑袋中幻想着雷泽粗壮的肉棒在自己的身上驰骋着，她的呼吸慢慢地急促起
来，手指抽插得越来越快，蓦然间，她整个身体紧紧地绷紧起来，眉目泛泪，慢
慢地抽泣起来。&lt;br&gt;真是太可爱了，高潮时总是掉眼泪！ 仿佛是雷泽在耳边吹着暖气，佐佐
木会理整个人软在梳粧台上，双腿间一片濡湿，她喘着粗气，粉色的樱唇透着诱
人的光泽。&lt;br&gt;雷泽君！ 她喃喃自语，感觉自己真的是迷失了，她出身在大富之家，父
亲是一家大商社的社长，母亲是端庄的名媛，家中对她和妹妹的教导自小就是严
格，而她也是一直念女校，举止端庄，深受讚歎。&lt;br&gt;只是这一个月来，她感觉自己变了，不在是以前那个乖乖女的自己，变得狂
野、疯狂，也变得淫乱。&lt;br&gt;而她从开始的苦恼，变得如今的习以为常，甚至是享受着如今放纵的感觉。&lt;br&gt;她确实感觉到自己是迷失在雷泽的怀抱中了，享受着被那个充满了魔力的少
年玩弄的感觉，虽然羞耻，却是甘之如饴。&lt;br&gt;可是就在今日，她感受到了威胁。&lt;br&gt;她样貌出众，性格温柔，家世也很好，自问不比别人差，可是当这个竞争对
手是高川真纪，雷泽的姐姐的时候，她感觉到了威胁。&lt;br&gt;高川真纪无论是相貌、功课都是一流的，而且体育也是很出色，她是网球社
的成员，更加是篮球队的队长，去奶奶带领着武石高中的女篮取得了县大赛的冠
军，轰动一时。&lt;br&gt;这么出色的女孩子，无论是哪个人都会动心吧，更何况，高川真纪性格害羞，
与她在篮球场上英姿飒爽的样子大相径庭，有点迷糊的样子更让人心动。&lt;br&gt;自己比起雷泽君大了不少，而高川真纪与雷泽朝夕相对，她分明感受到雷泽
对高川真纪的迷恋。&lt;br&gt;不能这样！我不能失去雷泽君！ 咬着唇，佐佐木会理握着小拳头，美目
中泛着泪光， 佐佐木会理，你一定不会输的！ 窗外夜色明净，偶尔可以听到
汽车轰鸣的声音，也就这样过去了。&lt;br&gt;天色微微发亮的时候，一阵凉风吹来，高川真纪从熟睡中醒了过来，她揉了
揉朦胧的眼睛，看到微风吹拂着窗帘，带来了清晨的一缕凉风，让她赤裸的身躯
感到了一丝的冷意。&lt;br&gt;抱着被单，看着床单上斑斑驳驳的痕迹，高川真纪的脸色不由得红了起来。&lt;br&gt;昨晚…… 她红着脸，感觉浑身一阵酸软， 昨晚如果不是自己坚持的话，
自己现在…… 想到昨夜的旖旎，高川真纪就感到一阵的脸红，昨夜除了不让雷
泽真正地插入小穴里面，她的小手、小嘴、甚至是双腿都被雷泽玩弄着，让雷泽
在她的脸上、小嘴、乳房上射出浓浓的精液。&lt;br&gt;从什么时候起，自己和雷泽竟然如斯亲密了？&lt;br&gt;想着一个月来突飞猛进的关系，高川真纪感到双腿一软，双腿间娇嫩的花瓣
仿佛传来了雷泽硕大的肉棒摩擦的感觉，那种战栗，让她有些站不稳。&lt;br&gt;大概是从那一天开始的吧！ 真纪想起了雷泽侵犯她的那一个清晨，就是
那个清晨，她仿佛第一次认识雷泽一般，之后更是如着魔一般沦陷下去。&lt;br&gt;虽然告诉自己两人是姐弟关系，但是她还是掉进了和雷泽不伦的爱恋之中。&lt;br&gt;从那一天开始，雷泽慢慢地攻陷了高川真纪的心，从最开始的牵手，慢慢地
变成了爱抚、亲吻，到后来的口交、乳交、高川真纪慢慢地沦陷，她的身体被自
己的弟弟玩弄着，不伦的感觉让她感到无比的刺激和羞耻。&lt;br&gt;被单上有着雷泽的气息，这些天，她每天晚上都睡在雷泽的怀抱中，慢慢地
熟悉着雷泽的气息，一时间，真纪感到有些情动。&lt;br&gt;她轻轻地抚摸着双腿间饱满的阴阜，上面光滑如玉，拨开娇嫩的唇瓣，纤细
的指尖微微进入阴唇，带给她一阵异样的感觉，感觉和雷泽的手指截然不同。&lt;br&gt;她轻轻喘着气，感觉双腿间一阵濡湿， 真纪，你要死了！ 自怨自艾一番，
抱着被单，赤足踩在凉凉的地上，她推开门，借着微微的天色，她走到了阳台上。&lt;br&gt;阳台上面，只穿着一条内裤的雷泽正闭着双目，打着拳，动静之间带着无比
强悍的感觉，让真纪感到面前的是一只太古凶兽一般。&lt;br&gt;拳头打在空气中，发出了爆豆子一般的声响，昂藏的身躯高大结实，身形匀
称而修长，腹部健美无比的六块腹肌和结实的胸肌无比地惹人注目，而让真纪移
不开视线的是他内裤上显露着的粗长的轮廓，想到昨夜用乳房和小嘴套弄着那道
巨蟒，真纪一时间感到双腿有些发软。&lt;br&gt;雷泽长大了！ 真纪一时间感歎万分</content></item></essay>