<essay><item><title>毓芬与我的同居生活1-12章(4)</title><author>床上伴侣</author><content>发 常常绑着往后高翘的马尾 被我们戏称是马尾妹&lt;br&gt;「吼唷 姐夫 有人大热天的在爬山吗…」&lt;br&gt;「难得来玩也…爬山有够累的..」&lt;br&gt;「有啊 就是我们啊  爬山有益健康啊」&lt;br&gt;「走不动了啦…累死我了….」&lt;br&gt;毓庭汗流夹背的 边爬边抱怨着
我想 跟在我们后面的一群猪哥  他们心里应该十分的感激我
毓庭穿着一件运动的小背心加小热裤 一双家族遗传的白晰美腿完全的展示出来
少女的香汗微微的弄湿了背心 在从面透着沾湿的汗渍 一头长长的马尾 在脑后甩荡&lt;br&gt;「不然我揹妳下山好了」我作势蹲了下来 故意做出要揹她的动作 在毓庭在脸前晃阿晃&lt;br&gt;「好啊..那我就压死你…」&lt;br&gt;毓庭笑着假装了一个加速的跑姿 用力的跳了上来
原本以为是开玩笑的 没想到毓庭突然跳上来 差点没抓紧2个人跌了下去&lt;br&gt;一股温暖柔软的感觉 从背上传了过来  毓庭年轻坚挺的豪乳
紧紧的伏贴着我的后背 可以清楚的感觉到 那圆挺的弹性和重量感的存在
淡淡的少女香气 从后面飘散传了过来
我一把爬住毓庭那带点汗水的雪白玉腿 紧致有弹性的少女肌肤触感 从指尖传来&lt;br&gt;「哇靠 你真的跳上来啊  要重死我了」&lt;br&gt;「对啊 哈哈哈 还不快点揹好」&lt;br&gt;「不不不…大小姐  等等我故意不小心把你摔到了..很难跟毓芬交待」&lt;br&gt;「等等..什么是故意不小心…你个猪头啦….」&lt;br&gt;毓庭狠狠的瞪了我一眼  从背上跳了下来
就这样结束了早上的登山行&lt;br&gt;「你姐今天要弄社团的东西 晚上才会回来哦…」&lt;br&gt;「哦哦…我全身都是汗…我要先去冲澡一下」毓庭拿着换洗衣裤回应着&lt;br&gt;「大小姐请便…」&lt;br&gt;哗啦哗啦的水声 在房里响起  我大声的转开电视机的声音 掩饰接下来的行为
偷看这么一个美妙年轻的胴体 房里的浴室门缝边有一个小洞 本来想说2个人住没什么在意&lt;br&gt;毓庭将一头长发包了起来 用莲篷头将水轻轻的洒向自己的身体
透亮的水珠 在雪白的肌肤上滚动 从头部滑过丰满的胸部 在乳沟中变成一道水流缓缓流往小腹
轻轻的划过私处流向一双玉腿  毓庭原来已经刮去了私处的的毛发  一条无缝的线在下体延伸
肥美被水沾湿的阴户 高高隆起 展露出美丽的一线鲍 白晰无瑕的青春肉体诱人的展示着&lt;br&gt;「吼唷 …好累哦  都怪姐夫爬什么山啦….」&lt;br&gt;毓庭洗好澡换了一身短裤 背心走了出来  仍然是抓了一头马尾发型&lt;br&gt;「妳不懂啦 姐夫用心良苦咧 帮妳减肥打造美妙身材咧」&lt;br&gt;「….我累了..脚好酸…..」&lt;br&gt;啪的一下 毓庭马上一个大字型趴在床上一动也不动 看起来真的累翻了&lt;br&gt;「不然我帮你按摩好了 姐夫按摩很厉害说」
「阿….好吧….」&lt;br&gt;我缓缓的移到床上坐在毓庭的身旁 轻轻的帮毓庭的双腿抓龙着
慢慢的用双手大姆指深推着毓庭那有弹性的大腿 顺着动作滑动
从大腿到小腿 再由小腿逆推回大腿 渐渐把力道由轻至重&lt;br&gt;「妳看吧 很舒服吧.」&lt;br&gt;「啊你认真一点啦 不要一直讲话….」&lt;br&gt;「好啦…等等就让妳舒服到昇天…就不要求我继续.」&lt;br&gt;我邪恶的张开双手用力抚推着 那双修长的玉腿 轻轻的抓弄着
用指头淘气似的 轻扣弄那敏感的膝盖关节 以指尖捎弄那光滑的肌肤
慢慢不经意的 将手指轻碰毓庭的大腿内侧 毓庭沉浸在推拿的舒服中&lt;br&gt;微微的刺激 让她不禁颤抖了一下 我大胆的用大姆指更加用力的像是划圆般
在毓庭的大腿内侧重重的按压 有时不禁意的碰触到那神秘的私处
毓庭没有阻止我的动作 反而面颊微微有些红晕 轻轻的闭上双眼 享受身体带来的快感&lt;br&gt;我大胆的往上摸了上去 张开大大的双手 隔着短裤 将毓庭的翘臀整个包复了住 左右不停的揉动
毓庭的屁股十分的紧致有弹性 臀型呈现完美的圆型且十分的高翘 一手握住像是抓住
一对巨乳般 我轻轻的从翘臀往上轻抚过水蛇腰间 慢慢的轻抚着的毓庭美背 滑至肩膀
虽然有件碍事的背心隔着 但仍可感受到 毓庭紧致的少女肌肤十分的有弹性 按下去马上又弹了回来&lt;br&gt;毓庭随着我的按压 呼吸渐渐的有些深喘 红润的肌肤从脸颊延伸到了耳际
我揉弄着毓庭的手臂 将手轻轻的碰触毓庭美乳的下缘 同时轻轻的朝着毓庭炙然的耳旁吹气&lt;br&gt;「嗯…咽…姐夫…….」&lt;br&gt;「姐夫….嗯…..咽….」毓庭的身体微微的颤抖了起来  从诱人的鲜红小口中 慢慢的吐出了呻吟&lt;br&gt;我见时机成熟 快速的从后面将毓庭的背心往上卷了起来 将后扣式的内衣解开了
双手从后面捧住了毓庭雪白巨乳&lt;br&gt;「姐夫…不可以…..」&lt;br&gt;「啊….不…不可以这样….」&lt;br&gt;我用力的搓揉着那对高翘的粉乳 鲜嫩的柔胸在手上就像水一般的自由变化
粉红的乳头早已兴奋的高高隆起 毓庭早已被粗暴的快感袭捲全身
微张朱唇 轻闭着双眼 慢慢的发出喘息…&lt;br&gt;「姐夫…嗯….咽…….」&lt;br&gt;我快速的解去了我们身上的衣物 同时以舌头粗暴的钻进毓庭的嘴里
恣意的享受毓庭甜蜜的香舌 毓庭从开始的抵抗到慢慢的顺从原始的慾望
2个滑溜的舌头不停的在彼此的口腔里打转 交换彼此的唾液
双手同时搓揉着毓庭的一对双峰 毓庭的胸口随着喘息声不停的激烈起伏着&lt;br&gt;分开毓庭的双腿 美丽的一线鲍露了出来 淡淡透明的液体 沾亮了整个阴户
我轻轻以手指拨开那厚实的花办  慢慢的将手指探入&lt;br&gt;「啊..痛….咽…….」&lt;br&gt;「姐夫.我还是…处女…….」&lt;br&gt;「毓庭妳…还是第一次?.」&lt;br&gt;「..咽…….」 毓庭红涨着脸 轻轻的点了点头&lt;br&gt;听到处女 龟头瞬间像是吹气球般 整个又涨大了一圈 原本充血的茎柱 又更加直挺挺的往上指
一股激烈的回音 在脑中不停的响起「我想要干毓庭」」「我想要干毓庭」「我想要进入毓庭的体内狂干她」&lt;br&gt;我紧紧将毓庭拥入了怀中 慢慢的分开了毓庭的双腿 毓庭像是知道接下来会发生的事一样
颤抖着身躯 潮红的胸口显得更加的香艳诱人 一双玉手慢慢的伏上了我的腰际
我将早已兴奋的涨大的龟头 轻抵毓庭的嫩穴口 毓庭厚实的一线鲍 狠狠的被龟头分开了左右&lt;br&gt;「.啊….好大…好痛…」&lt;br&gt;「.痛….好痛……」&lt;br&gt;「..咽…….」&lt;br&gt;「……咽…….」&lt;br&gt;毓庭初被阴茎的进入 一种撕裂的痛感 让她不停的挥舞着双手 在我后背紧紧的抓着
我在毓庭的喊叫中慢慢的挺进 让阴茎强硬的划开小穴的肉壁 直到抵住了那一层簿簿的簿膜&lt;br&gt;「..我要你….毓庭.」&lt;br&gt;「..啊…姐夫……….」&lt;br&gt;一股狠狠的冲撞 冲破了那处女的最后关卡 暴怒的阴茎透着女孩的鲜血 用力的在小穴中进进出出&lt;br&gt;「..啊…姐夫…啊…痛…………..」&lt;br&gt;「…姐夫……….」&lt;br&gt;「….姐夫……….」&lt;br&gt;毓庭小穴强大的附着力 紧紧咬住我的阴茎 初经人事的嫩穴 开始流出更多的汁液 润滑着充满狂野的撞击
2个人火烫的下腹紧密的贴合着 粗壮的男人腰际 用力的在女人水蛇腰间摆动&lt;br&gt;「…姐夫…姐夫…….」&lt;br&gt;「.啊…啊……啊…姐夫……….」&lt;br&gt;「…姐夫..下面好热….好涨……..」&lt;br&gt;「..姐夫…..」&lt;br&gt;毓庭发出更为激烈的呻吟 迷乱的眼神 透露出正开始享受性爱快感的讯息
我用力的抽插着毓庭的嫩穴  毓庭渐渐由痛楚改为愉悦
一对雪白的玉兔 一蹦一蹦的在毓庭胸口跳动着 一双修长玉腿不停的左右踢动 拉扯着被子
努力的扭腰摆臀迎合着随着每次插入 用力的将阴户往上顶住我的下腹 寻求更为强力的阴茎与小穴的撞击&lt;br&gt;「…姐夫…姐夫..感觉…感觉好奇怪………」&lt;br&gt;「.啊…啊……啊…姐夫……….」&lt;br&gt;「涨到受不了了…..里面….快受不了了……」&lt;br&gt;「..姐夫…..」&lt;br&gt;「…姐夫…姐夫…….」&lt;br&gt;毓庭一阵剧烈的颤抖 全身紧紧的摆动 我配合着毓庭加快了活塞的频率
将原本被毓庭吸夹着就快暴发的阴茎 狠狠的在毓庭嫩穴中抽插
狂抽猛送 一股快意直冲马眼 阴茎一阵狂抖 将精液全送进了毓庭的小穴中
毓庭小穴被温热的精液一洒 引发更为强烈的收缩 更夸张的一吸一吐将阴茎
紧紧的吸吮了起来  毓庭腰枝不停的狂扭 将火辣的吻深深的贴上了我的唇
从小穴口流出了混杂着精液的淫水
毓芬同居生活  第六章&lt;br&gt;到了晚上毓芬回来 带了几样小菜 啤酒 我们三个人就一边喝着小酒 吃着小菜 一边看着综艺节目
喝着喝着倒是有了几分的醉意&lt;br&gt;「啊 姐夫好无聊哦 想点东西来玩啦…」&lt;br&gt;「阿要玩什么..不然来抽牌玩国王皇后好了 哈哈」&lt;br&gt;「好啊好啊…」&lt;br&gt;我从抽屉拿出了一附扑克牌 简单的洗了洗牌
「那就抽最大的 可以发布命令」
毓芬和毓庭涨红着那微醉的红脸 兴奋的跃跃欲试&lt;br&gt;「YES…」我开心的狂吼了一声  旗开得胜拿下第一局
「那我想想…我要妳们姐妹激情的蛇吻 要超过20秒哦」&lt;br&gt;毓芬和毓庭顽皮的接受了我的指令 彼此抚摸着对方的脸庞
将2个粉嫩红唇 深深的吻了上去 毓芬像是要挑逗我似的 故意伸出舌头
伸进毓庭的口中 轻轻拨弄吸吮着毓庭的香舌 毓芬也不甘示弱的激烈的以舌头回应着
2个性感红舌就这样在口腔交缠纠结 湿滑的口水在空中划出一条丝线
毓芬和毓庭吻得彼此脸红心跳 最后淘气的分了开&lt;br&gt;「..是我 是我  我是国王.」换毓庭发出胜利的呼声&lt;br&gt;「我要…我要看你揉姐姐的胸部 一样要超过20秒哦」&lt;br&gt;「毓庭妳这猪头…」毓芬双手抱胸 嘴翘嘟嘟的喊着&lt;br&gt;我转头向毓庭比了个讚的手势「毓庭感谢妳…..」&lt;br&gt;缓缓的移动毓芬的后方 慢慢的解开脱下毓芬的胸罩 隔着上衣慢慢的揉起毓芬的魔鬼上围
毓芬害羞的低着红润的脸庞 让我的一双大手姿意的在她的胸前游走
我知道毓芬的敏点处就是一对雪白的粉乳 我故意用力的揉弄它 不时压转着那激凸硬起的乳头
毓芬轻轻的抖动着身躯 加重了鼻息 红润欲滴的肌肤延伸到了粉颈 胸口
毓芬害羞的拉着我的手「好了好了啦…超过了….」微微的娇喘着&lt;br&gt;「哈哈 轮到我了….」&lt;br&gt;「我要你新娘抱 抱着毓庭还要激烈的吻她」毓芬报复着发布了国王的命令&lt;br&gt;「是的国王!!!」&lt;br&gt;我马上恭敬不如从命 一把以新娘抱的姿势 将毓庭抱进了怀里&lt;br&gt;毓庭羞嫩的神情 轻轻的闭上双眼 准备让我享用她火辣的红唇
我轻轻的贴上了那柔嫩的朱唇 慢慢的吸吮着下唇 将舌头滑进了毓庭的嘴里
毓庭的香舌 以舌尖挑逗着回应着我 淘气的吸着我的整根舌头 将口水不停的送了过来
我们激烈的深吻着 整个房间响起了 渍 渍 渍的声音&lt;br&gt;「YES!!!!国王又回来了!!!…….」我高举手中的老K 兴奋的怒吼着
不安好心露出邪恶的眼神 盯着眼前2个娇羞涨红脸颊的姐妹&lt;br&gt;「国王说…妳们要脱光衣服 彼此的抚模对方」&lt;br&gt;「呿….你这色鬼….」&lt;br&gt;「……..啊….」&lt;br&gt;「不行 ..你们要遵守游戏规守..」&lt;br&gt;毓芬和毓庭姐妹不甘情愿的 脱去了上衣 2个年轻雪白的胴体展现了出来
滑溜的嫩肌 衬拖着姐妹俩那对巨大坚挺的豪乳&lt;br&gt;毓芬亲吻着毓庭的耳际 玉颈 一双冰洁玉手缓缓的像水蛇般轻攀附上了毓庭的肉体
毓庭也慢慢的伸出手爱抚着姐姐毓芬 轻揉着姐姐的耳珠 慢慢的滑过脸庞
温柔的往毓芬胸前的玉兔扑去 姐妹诱人的爱抚 挑动着彼此的内心深处慾火
姐妹的一双玉手 在彼此胸前不停的揉动 口中发出动人的呻吟声 让人看得脸红心跳&lt;br&gt;「嗯….咽….啊….」&lt;br&gt;「..嗯…嗯….」&lt;br&gt;好不容易回过神分了开来 姐妹两人像是意猷未尽般 潮红了整个颈部胸口 秀出发烫的双耳
我认真的洗了洗牌 准备发出最后致命的一击 充血暴筋的小头 早就按耐不住紧张的情绪
一抖一抖兴奋的跳动着&lt;br&gt;「YA…我是10 哈哈」毓芬用力将牌甩到了桌面
「哈哈哈 我是12 Q…我赢定了」毓庭随手将毓芬的10丢到桌下 拿出一张闪亮的方块Q
做出了胜利姿势
「没想到我高进英名一世 今天这张底牌是….」&lt;br&gt;「红心A士!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!」 YES我又是国王 King !!&lt;br&gt;「切…..」
「呿呿呿……真好运」&lt;br&gt;毓芬和毓庭连忙赏了我几个白眼 互相搂了起来 双手紧抓对方的小手 十指紧扣 装出害怕的样子&lt;br&gt;「嘿嘿嘿…」&lt;br&gt;「国王说…要妳们姐妹两个光滑滑的到床上 放感情</content></item></essay>