<essay><item><title>毓芬与我的同居生活1-12章(6)</title><author>床上伴侣</author><content>巨屌塞满 一股满足的充实感 从下腹传来 一次又一次猛力的撞击 冲击着毓芬理智的界线
湿滑的蜜汁早已失去了控制 夸张的沾湿了自己与阿扬的腿部&lt;br&gt;「妳这小贱人  还不是早就湿透了」&lt;br&gt;「哈哈..看我把妳干到高潮」&lt;br&gt;「你….快离开我….鸣鸣….不要…不要」&lt;br&gt;阿扬一次又一次以强大的活塞运动 猛抽着毓芬的小穴 像只抓狂充满活力的野兽
最原始的慾望随着撞击 慢慢的侵蚀着毓芬的肉体 对粗壮阴茎的肉慾快要超出理性的控制&lt;br&gt;「啊….不…不要….」&lt;br&gt;「..啊…嗯….啊….」&lt;br&gt;「不要..啊…..」&lt;br&gt;毓芬紧推着阿扬的双手变成了紧勘入阿扬强健的背肌中 下腹承受着阿阳充满原始的撞击
渐渐变得火热 不知不觉中 也慢慢的配合起阿扬剧烈的活塞运动
粗大的阴茎刮弄着毓芬充满快感神经的肉壁 数百次的冲击 早已将敏感的神经全部挑起
极微的颤动都能使毓芬的嫩穴得到最剧烈的快感
随着阿扬重重的摆动插入 毓芬发现竟把持不住自己 羞耻的将自己的阴户往上迎了上去
等待更强烈的快感&lt;br&gt;阿扬像是胜利者般的 抽把肉棒抽了出来 故意停了下来&lt;br&gt;「要不要我继续的操妳啊 美人」&lt;br&gt;「鸣鸣….」&lt;br&gt;毓芬发现自己肉体强烈的索求 期待一个粗壮男人的进入 狂野的抽插
像是被完全征服般 无法控制自己的理智
阿扬得意的看着毓芬的神情 以龟头再次划开毓芬的阴唇 又再次的粗暴的抽插了起来&lt;br&gt;「啊…好爽…我要干死妳毓芬」&lt;br&gt;「…好爽…..好爽哦毓芬 妳真的好美….」&lt;br&gt;「啊…啊…..啊…..」&lt;br&gt;「啊…..」毓芬也忍不住的发出了呻吟&lt;br&gt;阿扬猛抖着臀部 口中狂吼的声音也越来越大声 露出紧锁的眉头 巨大的阴茎发狂似的狂插毓芬的小穴&lt;br&gt;「要射了要射了.啊…..啊…..」&lt;br&gt;「.啊…..啊…..」&lt;br&gt;「..啊…..」&lt;br&gt;阿扬大力的分开毓芬的双腿 让整个私处大大的张开 插入的阴茎一阵剧烈抖动
毓芬小穴也配合着一阵激烈的收缩 白色的液体从穴中满了出来&lt;br&gt;看着地上失神痛哭的毓芬 我愤怒的用尽全身的力气 破开了大门 奇异的是这次居然没有穿透过去 而实际的触摸到了
阿扬惊讶的以血红般的双眼直盯着我&lt;br&gt;「你这小子 这次要彻底的解决你」&lt;br&gt;我冒着发昏的脑袋 眼前的一切又开始变得交插重叠 伸拳正朝阿扬猛挥 欲又不可思议的透了过去
阿扬一把把我抓起 杀红眼般的 奋力把我从三楼上丢了下去
时间彷彿停滞在这一瞬间 我望着三楼 毓芬搂着阿扬竟笑滋滋的吻了起来 以及在空中抗拒地心引力往下坠的自己
脑袋受到像是快暴炸的冲击 我深深的闭上了双眼 感受到一股强烈的晃动感
「醒来 猪头….你在乱叫什么啦」&lt;br&gt;我痛苦的睁开了双眼 一样的阳光射进了眼帘&lt;br&gt;「毓芬妳怎么在这里..这里是房间?」&lt;br&gt;「不然这里是美国吗….」&lt;br&gt;「我..我做了个恶梦了吗….」&lt;br&gt;「我看是春梦吧….」毓芬笑着指了指我正一柱擎天的小弟弟&lt;br&gt;我摸了摸额头 像是退烧了  原本剧烈的疼痛感也渐渐的消退了去&lt;br&gt;「差点忘了带」毓芬拿起了桌上的手机皮包 吐了吐舌头&lt;br&gt;「药别忘了要按时吃哦…」&lt;br&gt;毓芬出门前不忘轻轻的送了我一个吻
我用力的抱住毓芬 在脸颊上回了一个激情的吻&lt;br&gt;「我看你是吃错药了啦…」毓芬开心的嘟着嘴回应着&lt;br&gt;我露出开心的微笑
发自内心真切的微笑           幸好是个梦
毓芬同居生活  第八章&lt;br&gt;今天向毓芬请了假  来帮学姐搬家
学姐难得穿了一身休閒的运动服 帅气的在肩上披了个毛巾 努力的打包装箱&lt;br&gt;「哈囉…亲爱的学姐..我来囉」&lt;br&gt;学姐浅浅的朝我发出了笑声&lt;br&gt;「谢谢你咧  不然我要弄好久哦….」&lt;br&gt;「毓芬没跟你来吗…」&lt;br&gt;「这种要出劳力的  学姐就不要期望了..哈哈」&lt;br&gt;「噗..那你要加油…就靠你了」&lt;br&gt;学姐的租屋处虽然只有小小几坪 但整理的十分干净 散发着一股淡淡的香水味
盘起了一头滑顺的秀发 淡淡的妆容 浅浅的唇膏 看起来清新脱俗&lt;br&gt;「哇 学姐 你的衣服好多哦…还有一堆cosplay的…」&lt;br&gt;「对啊..平时外拍的时候穿的啊  很多..有得很性感哦」&lt;br&gt;「那等等打包好 穿给我看…」&lt;br&gt;「啊….」&lt;br&gt;「那等等弄好…当作奖励你吧 .」&lt;br&gt;「学姐 不可以赖皮哦…」&lt;br&gt;我春心荡样的卖力打包着 脸上忍不住挂起那股有点猥亵的笑容&lt;br&gt;「哇靠..你的表情好邪恶…口水快滴下来了」学姐被我夸张的表情逗笑了出来&lt;br&gt;好不容易终于告了一个段落  汗水都从额头上滴了下来
学姐抱着一个衣箱 里头装满了许多种 不同职业的衣服配件&lt;br&gt;「诺 你看..有护士的…空姐的…电玩的.」&lt;br&gt;「还有女警…还有配手拷哦….」学姐得意的晃了晃手上的配件&lt;br&gt;「那我来当摄影师好了..学姐就像平常外拍工作一样 摆pose.」&lt;br&gt;「哦….好啊.」&lt;br&gt;「嗯.那就从护士开始好了…」我拿起手机像是拿着摄影机一样
摆了摆各种专业摄影师的姿势&lt;br&gt;学姐不客气的 直接在我面前换了起来
脱去了一身运动服 红色的内衣裤 火辣的胴体在我面前摆动着
丰满的上围被鲜红的内衣包复着 平坦的小腹下性感的小内裤凸显出那高翘诱人的蜜臀&lt;br&gt;学姐先从脚尖套上了白色带点蕾丝的高统丝袜 慢慢像是诱惑着我般往上捲动了起来
直到包复着那双修长的美腿
穿上了洁白色的暴乳护士服 胸口大大的深 V
将性感深邃的乳沟展现出来 俏皮的护士短裙下露着一截白晰的大腿
秀发盘上了护士的发饰 顽皮的拿着听诊器在手上甩了甩&lt;br&gt;「你看 专不专业..呵呵」&lt;br&gt;「这太犯规了吧…」&lt;br&gt;「哈..哈…..」&lt;br&gt;「等等..学姐你要摆pose啊..不然我怎么射..」&lt;br&gt;「啊.我是说摄影啦…」&lt;br&gt;学姐不禁笑了出来 朝我手机的镜头 摆弄了几个性感姿势 看得我小头马上充满了斗志鼓了起来&lt;br&gt;「学姐我觉得这样摆比较好…」&lt;br&gt;我拿起听诊器 金属的道具 带着一丝冰凉感 我故意将听诊器挂在了自己的脖子上
以前端像听着病人般 触碰着学姐雪白的胸前&lt;br&gt;「啊…..」学姐的肌肤受到了一点冷凉的触感 不禁叫了一声&lt;br&gt;我越故意的往深V的胸口里伸了进去 拨开那红色的胸罩 以听诊器按压着学姐的粉红色乳头
学姐的身躯微微的颤抖了起来 张开柔嫩的双唇娇喘着 双颊变得红润 我吻着学姐的耳际
在耳朵旁吹气 加重了按压学姐乳头的力量 慢慢的划着圆 揉动挑逗着学姐的敏感神经&lt;br&gt;「啊..嗯……」&lt;br&gt;「嗯….咽……」学姐不由自主的发出了诱人的呻吟&lt;br&gt;学姐伸出了双手抚摸着我的脸庞 闭上双眼 将火辣的双唇贴了上来 柔软的触感正激烈的引诱着我
湿滑的香舌在我口腔中孳意的游走 我从学姐的护士短裙里捧起那充满弹性的翘臀 不停的揉搓
圆润的小尻 在我在抓揉下有弹性的跳动着 学姐摆动着细腰 将雪白的巨乳挺进了我的胸膛左右的晃动
激情的拥吻后  学姐一把将我推倒 倒在了床上&lt;br&gt;「病人要乖乖的躺好哦…..」&lt;br&gt;学姐露出性感的模样 慢慢的解开了我的裤带 将裤子连同内裤一齐往下脱了下来
一条充血暴筋的大屌 就这样直挺挺的弹了出来 学姐躺在了我的身旁 亲吻着我的耳朵
伸出一双冰凉的玉手 上下套弄着我暴怒的小弟弟 同时伸出了白晰的大腿 在我的腿间滑动
触碰着我的鸟蛋&lt;br&gt;像是恶作剧般的 以套着白色丝袜的美脚弯曲着膝盖 将我的阴茎夹了起来 上下的滑动套弄
双手在龟头上转动划圆 还不时的用听诊器 按触着我的胸膛&lt;br&gt;「啊…学姐…好舒服…..」&lt;br&gt;「学姐….好刺激哦…..嗯…啊……」&lt;br&gt;学姐张开了迷人的双腿 骑了上来 性感的护士短裙里露出那红色小内裤
一双小手轻抚着我的胸膛玩弄着我的乳头 同时摆动着那迷人的水蛇腰
我的肉棒隔着学姐的内裤用力的摩蹭着 学姐掀起了上衣 将胸罩解开 一对美乳蹦的弹了出来
一手抓揉着自己的美乳 一只抓着我粗大的阴茎套弄 肥美的阴户紧贴着我的跨下 前后不停的摇动&lt;br&gt;「啊…..好爽…学姐 我想要…..」&lt;br&gt;「我想要进去…我想要插进学姐身体里面……..」&lt;br&gt;「啊..不行哦…病人不可以进去….」学姐傲娇的回应着 还露出了奸笑&lt;br&gt;「啊……学姐….」&lt;br&gt;学姐沾了沾自己的口水 涂上我那硕大的龟头 让整个涨大的肉棒更顺利的在手上加速抽动
看着学姐穿着这样性感的护士装扮 卖力扭动腰臀 像坐上骑马机一样前后用力的骑乘着 同时不停的呻吟着&lt;br&gt;「啊…啊…….」&lt;br&gt;「..啊……」&lt;br&gt;「啊…学姐….太刺激了…我快忍不住了..」&lt;br&gt;「….啊…学姐….学姐…」&lt;br&gt;「…快要射了…….啊…..」&lt;br&gt;学姐扭着屁股叫喊 一只玉手疯狂的上下套弄 一股白色喷泉在学姐的手上喷溅了出来
我用力的狂抖着兴奋的阴茎 将全部精液发洩出来 学姐直到我狂射数秒平复后才停止动作&lt;br&gt;「哇..你射好多…..」&lt;br&gt;「学姐真厉害…」&lt;br&gt;「噗…我都还没享受到呢….」
学姐站起身来 脱去那沾满我精液的护士服  拿起毛巾整理了一下&lt;br&gt;「再来要换那一件呢」
「就这件好了」我递上了一件相当可爱的女警制服&lt;br&gt;学姐认真的打扮了起来
脱下那白色的丝袜 换上黑色的网袜 蓝色的女警制服搭上俏丽的黑色窄裙 还认真的打上了黑色的领带
放下了一头秀丽的乌黑长发 整个就是十分标致的女警造型
我等不及的 抱起了这位性感女警 放到了床上&lt;br&gt;「嘿嘿….你被逮捕了!!」我拿起手拷 将学姐的双手高举拷在了床头&lt;br&gt;「哪有人犯人捉警察的…」学姐娇羞的说着&lt;br&gt;拿起学姐腰间的道具警棍 触碰着学姐那没穿内衣 在制服上激凸起的小点&lt;br&gt;「学姐你的装备也太齐全了吧…..」边说边用棍子在乳头上按压着&lt;br&gt;「啊…..嗯…..咽….」&lt;br&gt;学姐高举着双手被我拷在了床头  一对本来就丰满的奶子 更高高的挺立了起来
尖尖隆起的激凸被我用警棍孳意的玩弄着 我轻轻的解开学姐上衣的领带及三枚扣子
大大的乳房像是获得解放般 露了出来 雪白的玉兔 就这样挺在了我的面前&lt;br&gt;我忍不住吸吻了上去 将脸埋进了双峰 软柔的玉乳传来淡淡的香味
边吻着学姐的奶子 边把警棍往下伸向了学姐没穿内裤的黑色窄裙里
才刚轻轻的触碰到学姐的阴唇 学姐全身就紧紧的颤抖了一下&lt;br&gt;「啊…..」像是等待已久 大量的蜜汁 马上就沾湿了警棍 湿黏的感觉 也传到了我的手上&lt;br&gt;「学姐 妳已经这么湿了啊…」&lt;br&gt;「妳看…警棍上都沾满了淫水…」&lt;br&gt;「啊….你…你不要说出来啦…」学姐不好意思的说着&lt;br&gt;我用警棍慢慢的拨开学姐的花办 将棒头顶了进去 学姐轻啍了一声 激情的摆动起了双腿
慢慢的前后的抽插着 学姐的小穴张开着大门 迎合着棍子的进出 每次的活塞 从学姐
的嫩穴就带出更多淫水 学姐由于手被拷在了床头 腰部及下腹的摆动显得十分的激烈热情&lt;br&gt;我从学姐不满足的肉穴中 将警棍抽了出来  以一个六九式的姿势 趴到了学姐身上
手扶着阴茎进入了学姐的小嘴中 同时将脸埋进了那黑色窄裙的跨下 狂吻着学姐的嫩穴
轻咬着学姐那鲜嫩的阴唇 用舌头逗弄大大的将它们分开 强力吸吮着学姐的小豆豆发出渍渍渍的声音
学姐剧烈的扭动着阴户 贴上了我的嘴 大量的淫液从穴口流了出来 边缓缓的摆动下臀抽插着学姐的小嘴&lt;br&gt;「咽….鸣…..恩….」&lt;br&gt;「鸣……」&lt;br&gt;「…咽….鸣…我…鸣…我想要…….」&lt;br&gt;「鸣..我想要…插我….」&lt;br&gt;「我想要你…插我……」学姐兴奋的不停的呻吟着&lt;br&gt;我将学姐从床头解开 仍然把一幅手拷拷在学姐双手上 让学姐以跪姿 背对着我
学姐一双修长穿着黑色网袜的美腿在床上微微的张开 诱人的汗水沾湿了美丽的女警制服
黑色的窄裙罩着高高翘着准备迎接我插入的翘屁股
我掀起了黑色窄裙 将一张一合的性感花办分开 让涨红的阴茎用力的往里面插了进去&lt;br&gt;「啊….好…好大..」&lt;br&gt;「….啊..好涨 …好热的肉棒…….」&lt;br&gt;「…啊..学姐….啊..好棒…里面好湿…」&lt;br&gt;用力的将肉棒塞进了学姐的嫩穴里  粗暴的从后面狂顶着学姐的翘臀 啪啪啪的发出了声响
学姐火辣的将自己的臀部往后顶着我的下腹 湿润的体液布满了</content></item></essay>