<essay><item><title>好朋友上了床之后，变成可以上床的好朋友(16)</title><author>床上伴侣</author><content>妳爱她吗？」&lt;br&gt;我这话直接点破目前的关系，对她来说不知效果如何，但是我知道，如此一来一切都表面化了，这下子不是生就是死了。&lt;br&gt;我听到宜静房中有点细小声音，我知道，她也在听。&lt;br&gt;杨英啊，杨英，妳到底会怎么说呢？&lt;br&gt;不知过了多久，杨英终于开口。&lt;br&gt;「那，你对我跟宜静又是如何选择？」&lt;br&gt;这句话让我胸口如撞大石，顿时闷绝。&lt;br&gt;是啊！我质问杨英，那我自己呢？又何尝不是如此？&lt;br&gt;房子里瞬间一片死寂。&lt;br&gt;『嘟嘟嘟．．嘟嘟．．』杨英的手机突然响起。&lt;br&gt;「喂～」杨英接起电话，走回房间去。「嗯．．喔？．．嗯．．好，我知道了，我马上回去。．．嗯．．．」&lt;br&gt;我只听到这里，接下来的对话已经听不到了，这只够让我知道，她似乎有事情要回去处理。&lt;br&gt;一会而后，杨英匆匆忙忙的提了包行李就出门去了，也没有再来逼我回答问题。这样一来，似乎暂时又让我们之间事情暂时搁下来了，这到底是好还是不好我也不知道，但是，至少我眼前不用立即作出抉择，也无须表态，大家暂时就骑驴看唱本－－走着瞧吧。&lt;br&gt;我重新坐下来吃饭，宜静已经洗好澡出来了。其实她刚刚也应该有听到我跟杨英的对话吧，但是，我可是一点都不敢提起。也许大多数的人都这样吧，或多或少都有些驼鸟性格，能免则免能避的就避，避不过了就生气。如果你不是这样的人，那恭禧你了！你这个人成功的机会比别人大上好几分了！&lt;br&gt;「大雄，你回来了喔」宜静说「啊！菜都凉了，我帮你热热。」&lt;br&gt;「喔，没关系啦，你去休息啦。」&lt;br&gt;「没关系啦，我很快的啦，吃冷饭冷菜不好啦，等我一下下喔。」&lt;br&gt;她快手快脚的抢走桌上的菜肴不给我吃凉的，很快的一一把菜重新热过。&lt;br&gt;看这她忙碌的背影，我心中突然一阵莫名感动，眼眶微微热了起来，几乎就要掉下眼泪了。&lt;br&gt;她应该是最委屈的人吧！但是她却是这么的．．．．唉不会形容啦。&lt;br&gt;在我们三人中，我是男人，杨英是个主动的人，我大享齐人之福，杨英也不逊于我。唯有她，一直是默默的接受着我们的行为，跟我上了床，跟杨英也有一腿，她却甚至没问过我是否真的喜欢她。&lt;br&gt;刚刚我跟杨英近乎吵架的诡异对话，虽然都有质疑对方对宜静该如何对待，然而，真正的主角宜静却没有发表过任何意见，即使她是在房间里听到了，但是她却选择了沉默以对，甚至还要在我面前装傻。&lt;br&gt;心疼啊！真是心疼的感觉，我真的是很对不起她吧。&lt;br&gt;「好了好了，可以吃了。」宜静果真手脚超快。&lt;br&gt;「宜静」&lt;br&gt;「嗯？怎么了？」&lt;br&gt;「妳．．．真好。」我不知道该说啥话，笨拙的舌头只吐出真好两个字。&lt;br&gt;「啊？你．．．」宜静似乎被这两个字给困惑了。&lt;br&gt;「嗯，真好吃，好吃。」我大口吃饭吃菜。&lt;br&gt;「呵呵，你吃慢一点吧！别噎着了！」&lt;br&gt;宜静饶有趣味的看着我，一副心满意足的样子，我偶一抬头看她，她总是微笑的看着我吃。&lt;br&gt;「妳别一直看着我吃饭吧」我说「我觉得很奇怪呢。」&lt;br&gt;「喔，对不起喔，那我去看电视好了。」&lt;br&gt;我吃过饭后也去客厅看电视，我霸佔住长沙发，躺在上面，舒服的看着，宜静把沙发让给我之后，没换去旁边的小沙发，直接坐在大沙发前的地毯上靠着沙发看。电视上正在拨着宜静爱看的日剧『第一零一次求婚』。&lt;br&gt;刚洗完澡的她身上香喷喷的，尤其是靠近我的头发，乌黑油亮又相气袭人，我忍不住就一边看着电视一边玩着她的头发。&lt;br&gt;有时我用手指顺着她的头发梳下来，有时候拿来捲在手指上，又或者干脆拿上来鼻端闻闻香味，宜静除了偶而在我手指搔到她脖子时微微躲开，发出嗤嗤的低笑之外，就是那么的安静柔顺，彷彿一只安静的小猫咪。&lt;br&gt;我渐渐大着胆子，从偶而的搔搔她脖子，渐渐的换成帮她按摩着脖子肩膀。我按摩的功夫从小到大也在妈妈身上演练过多次，技术还算可以，因此她不时的发出舒适的轻吟。&lt;br&gt;到这边为止，只要是有经验的人都知道，在这种状况下是最容易擦枪走火，只要有心很容易就进到另一个阶段。我本着好色天性，双手从规矩的按摩渐渐的变成在她的项背之间游走。&lt;br&gt;我往她的背上似按摩而非按摩的摸去，按过了大半个背部，确认了她跟以往一样没有穿内衣，只穿了件睡袍。这样的动作可是要相当的熟练度才行喔，不然要是这么白目的一下摸下去，母猪都知道你想干嘛了。&lt;br&gt;说到这儿，忍不住要跟天下的男生们叮咛一下，有机会要好好孝顺父母，像我当年不是刻意的训练下所练出的按摩绝技，如今有了机会用上，这才惊觉，原来『百善孝为先』真是至理名言，古人真是教训得是，当年孝顺的功夫，如今变成求爱利器，实在是意料之外，好用至极。&lt;br&gt;我有意无意的往她的腋下按摩去，各位想当然知道我的意图了，可是有经验的就知道，即是女生身材再好，没穿内衣，坐着的时候也不会外扩到你摸摸腋下久可以摸到什么东西的。要是真的让你摸到了，你大概要赶紧送她去医院了，因为大概是隆乳失败，水袋跑到不该去的地方了。&lt;br&gt;这样我当然是愈按摩心愈痒了。&lt;br&gt;你可不要骂我大色狼，刚刚才跟杨英吵过，趁她刚好有事回家，我色心就大起，说实在的男人本来就是这么色！十个男人有十一个色，多出来那个是像杨英这种色女色过界的。&lt;br&gt;我敢保证，要是杨英不是回家去了，晚上她一定还会来勾引宜静妹妹。&lt;br&gt;嗯，我是这样想啦。&lt;br&gt;我要是不这样想，我良心会不安，但是我不想良心不安，所以我确定一定是这样！&lt;br&gt;我换目标，改成按摩她的手臂，甚至我已不再躺着，而是坐了起来双手齐下。&lt;br&gt;换成手臂有啥好处？那是当然有的了，首先，我可以再按摩的时候不经意的轻轻碰处到她的胸部，例如用手掌握着她的手臂时，指尖可以趁着一抓一放之际，偶而轻轻的点到她的胸部。至于其他方式，请自行研究恕我不公开了，好招我要留着自己用。谁叫你们当年没要像我一样孝顺父母。&lt;br&gt;说实在的，跟宜静又不是没有过肌肤之亲，但是对于她，我却有着一股莫名的感觉，我绝对绝对不会硬要她如何如何，更不可能那么明白直接的侵犯她。&lt;br&gt;说侵犯或许有点太夸张，但是当时我真的这么觉得。&lt;br&gt;不过，按摩许久总是会累的，我吃足了豆腐，即使还是慾火满腔，仍旧是要休息一下的。&lt;br&gt;「嗯，你抓累了喔？」宜静说。&lt;br&gt;「喔，有一点啦。」&lt;br&gt;「谢谢你，滋」宜静抓起我的双手，在我的手掌上轻轻的亲了下。&lt;br&gt;嘿嘿，各位读者一定觉得真不值得，按摩半天才吃了一点小豆腐，然后换来亲一下手掌，真是亏大了。不过不说你不知道啦！你猜猜当她亲完我的双手之后，她把我的手放在哪边？&lt;br&gt;哈哈，猜到了吧！&lt;br&gt;就是胸口啦！&lt;br&gt;啦啦啦！爽啦！你现在该知道古人的话要听了吧。&lt;br&gt;我的手被她摆在她胸口上方，距离她那对吸引人的双峰还有一个巴掌的距离。&lt;br&gt;咦？你怀疑我的话喔？&lt;br&gt;别傻了好不好，哪有女孩子会那么直接啦你的手去握整个乳房的啦！除非是你老婆，她会这样子的时候通常附带两个字『我要』，而那种时候常常是你心里想着『不要』，可是嘴巴却得挤出迷人的好色笑容，然后说出：『来吧！』，然后心中开始上演一出『风潇潇兮易水寒，壮士一去兮不复返』这类型的泡泡剧。&lt;br&gt;又或者是杨英这种怪怪美少女吧，还是应该说是美少妇，才会那么直接吧。&lt;br&gt;而在这时候，身为男人要是不知道该怎么做，那真该抓爆『懒趴』自杀啦！&lt;br&gt;我采取循序渐进，迂回转入的策略，先是在上方轻轻的摸摸抠抠，接着当然是一点一滴，一分一毫的渐次往下降。渐渐的，指尖已经可以感到乳房的柔软触感，然后我又退一点，以免太过招摇明白，然后再次下攻，如是反复数次，她当然不会没有反抗。&lt;br&gt;偶而太过急切，她会抱胸，或是抓住我手，我当然会稍稍退让。所谓『退一步海阔天空』『欲擒故纵』就是这个道理。&lt;br&gt;这其中，我还多次摩娑着上到她的肩膀甚至耳际，而每一次重新由上到下之时，就是又往下降一吋的时候。最后，我看准时机一次滑过圣母峰，回手一握，双峰入手回味无穷！&lt;br&gt;其实，在这过程中间，等于已经跟宜静多次心灵上的探询交锋，她一吋一吋的失守，我一点一点的得逞。最后，我不再给她机会，直捣黄龙，不再给她反驳的机会。&lt;br&gt;「嗯！」她轻声一叹。&lt;br&gt;「宜静」&lt;br&gt;「嗯．．．」&lt;br&gt;「你为什么要对我这么好？」我低下头在她耳边说。&lt;br&gt;「嗯」&lt;br&gt;「我，好喜欢你。」&lt;br&gt;咦？你不会又白癡到要问我为何不等她的答案吧？这种情况当然是不管她的答案是否当真如你所想，先说出你喜欢她，你爱她，她一定会融化在你的双手，啊！错了，是溶化在你的甜言蜜语之下。那么接下来你当然就可以为所欲为了。&lt;br&gt;「你．．．喔．．．」宜静压抑着声音。&lt;br&gt;嘿嘿嘿，双手的功用可不要忘了，我故意不让她说出答案，双手加强力到，要是不够刺激，记得请主攻小豆豆，这样一来，她就不容易说出你不想听的答案。&lt;br&gt;当然啦，要是她根本不喜欢你，你大概可以准备去吃牢饭了，最少赏你两巴掌是免不了的啦。&lt;br&gt;「唔！」&lt;br&gt;我离开沙发坐到地板上，扳过她的脸，给她深深的一吻。&lt;br&gt;宜静起先还有点闪躲，嘴唇紧闭着，但是我一边努力的亲吻，一边双手也没閒着，抱起她，不给她闪躲的机会。&lt;br&gt;终于，她松开了口，又过了一会儿，再也没有顾忌的与我舌头交缠、探询。我抱着她，她也回抱着我。&lt;br&gt;我跟她，终于彼此认定了对方，确认了我们的关系，就在这一吻一抱。&lt;br&gt;先前，跟她的那一次肉体接触，说实在的，我有着很大的莫名其妙成分，配合上我好色的基因才有了那次的接触。但是，说到心灵上的交流认知，绝对是比不过这一吻一抱来的真确。&lt;br&gt;我们就这样抱着吻着，双手不断的爱抚着彼此，直到我又抱起她把她放在沙发上。&lt;br&gt;一切都是那么的对，那么的理所当然。&lt;br&gt;我拉开她领口超大的睡衣，从上面往下拉，直到上半身全露出来。她的裸体已经不是第一次看到，但是比起上次的急色攻心，这次我更是除了仔细的欣赏之外，还加上我一口一口的亲吻，轻轻的、仔细的慢慢亲遍她全身。&lt;br&gt;她站起来，睡衣便一路滑下来，身上只剩下一件白色蕾丝小内裤。小小的内裤以Ｖ字形仅仅贴在她的下半身。她帮我脱去外衣、卸下长裤，只留下内裤。&lt;br&gt;「呵，它好大耶」宜静说。&lt;br&gt;废话，到这场面要是还不大，那它跟废物也是没两样，可以割了煮来吃了。&lt;br&gt;「嗯」我只能应个声了。&lt;br&gt;「难怪上次好痛。」&lt;br&gt;「啊？上次弄痛你了喔」我说。&lt;br&gt;「刚开始一点点啦，后来就不会了。」她甜甜的说。&lt;br&gt;「你．．．．要帮我脱吗？」&lt;br&gt;「嗯」没说啥，宜静以行动回答了。&lt;br&gt;宜静轻轻的拉下我的内裤，我的老二当然已经涨大挺立，美女当前几近全裸，加上她双手顺势一握，轻轻的套弄了几下，要是这样子还不能让你的分身站立，准备开工，那我看你会很适合去当道士和尚，要不然威而刚就是你应该随身携带的良药了。&lt;br&gt;我微微闪了开来，因为不知怎么的，她这么随手套弄，感觉上竟然十分刺激，要是她加速攻击，那我恐怕就无缘再入桃花源了。&lt;br&gt;我抱着她，轻轻的把她推倒放在长沙发上，一边用我的舌头挑逗着她，一会而跟她舌战，一下子又转去亲亲她的耳垂，然后又来轻咬她的乳头，我把这些日子开封以来所学到的招数，一一演练一番。&lt;br&gt;想想还真有点对不起杨英，这些招数大部分还是从杨英身上学来，现在居然用在跟她抢女人。&lt;br&gt;嗯，这样说还真有点奇怪，跟一个和我上过床的女人抢女人。但是，我真的有那么一丝丝跟杨英较量的心态，尤其明明知道早先她们两个才亲热过，这种不服输的心态就是那么自然的就跑出来了。&lt;br&gt;「嗯．．喔．．．喔～～」宜静开始发出呻吟声。显然我的技巧还是不错的。&lt;br&gt;我将我的主要目标往下移动，趁着宜静正舒服之际，我双手抬起她的臀部，卸下她最后一件遮蔽物，让最后的目标突显在我眼前。&lt;br&gt;我先是在肚脐附近舔舔亲亲，接着，再往下，当然就是那可爱的桃园洞口，男人幸福的园地，女人舒服的源头。&lt;br&gt;我先是轻轻的舔一舔。刚刚洗过澡的宜静连那边都是香香的，没有令人担心的尿骚味，于是我更加放心的加大力道去舔。&lt;br&gt;「唔」我一声闷哼。&lt;br&gt;原来宜静被我这么一舔，双脚好似抽筋似的缩阖起来，把我的一颗头夹得紧紧的。&lt;br&gt;「不！」宜静突然推开我起身说「不要．．．对不起。我．．．对不起．．」&lt;br&gt;宜静起身躲入她的房间。&lt;br&gt;留下我一肚子的</content></item></essay>