<essay><item><title>我那美艳风骚的淫荡小侄女(8)</title><author>床上伴侣</author><content>我现在还算你
的奴隶嘛……在心里想着这些话的时候，我跪在了她的面前，用这样的行动表明
了我愿意舔。&lt;br&gt;而郁馨则一脸兴奋的转过了身子，把臀部面对着我，虽然昨晚就看过了，但
我此时还是要说一下，好美的屁股，又挺又翘的让 人有着无限遐想，这一次我伸
手直接摸了上去，她的屁股肉软软嫩嫩的，还很有弹性，不知道我的屁股是不是
也有她这么好。&lt;br&gt;「啊……雅缘，别再摸了啦，快点舔、快点舔嘛，人家等不及你的小舌头伸
进屁眼里是什么感觉了。」&lt;br&gt;呵呵，没想到现在主动权掌握在我手里了，或者说我的舌头上了，郁馨的小
屁股摇来摇去像个母狗一样，而我则继续用手抓住了她的臀肉不断地捏玩着，这
手感太棒了，怎么玩都不会腻啊，难怪男人们都那么喜欢女人的屁股，确实太有
吸引力了。&lt;br&gt;而我发现自己现在也已经渐渐地迷上了眼前这个风骚的女孩了，记得有个同
学和我说过，女人天生就都有同性恋的潜质，而我对这话要改一下 ，美女之间才
会有，如果郁馨长的不漂亮的话，让我舔她的屁眼那是打死也不会干的，而且我
可能真的天生就有些喜欢女生吧，只不过今天才被她把这股潜质开发出来了而已。&lt;br&gt;听着她那淫靡销魂的乞求呻吟声，我也不再逗弄她的屁股了，拨开了两瓣性
感的臀肉，那和乳头一样已经有些颜色变深的屁眼出现在了我的眼前，看样子她
的叔叔肯定没有放过这多美丽的菊花了。&lt;br&gt;我先用舌面在菊花表面舔了一下，有些汗又有些香，看来她是特地洗过了，
我也不再担心，用舌尖在菊花周围不断画圈，挑逗地她一直在呻吟，那声音连我
都忍不住想干她了。&lt;br&gt;于是我用我唯一的武器，舌头攻进了她的菊门里，比我想像地要容易进入的
多了，果然是被开发过的，而且有一股润肤露的香味，屁眼里面软软嫩嫩的，但
却不松弛，把我的舌头夹得也很紧……&lt;br&gt;我开始把舌头尽可能地往里伸，用舌尖刺激着屁眼深处的肛肠壁，并试着抽
插起来，手也开始不老实地从胯下伸向了她的阴蒂处，报复似 地玩弄起了她的阴
部，听着她不断地淫声浪叫，我也越来越兴奋，舌头在屁眼里舔地也越来越卖力，
想像着她叔叔的大鸡巴曾经插进过这个菊洞，我就有些更加性奋。&lt;br&gt;「啊……啊……雅缘……你的舌头好棒哦……人家要不行了啊……！」&lt;br&gt;在郁馨洩了之后，发生了什么我记不太清了，因为当时我的大脑一直处于亢
奋状态，舌头也不肯离开肛门，或者说她的屁眼夹着不让我离开，反正我们俩互
相又吻了一段时间，两个初三女生在这种地方彼此湿吻，诉说着那禁断的爱意，
而这样的场面就被那台放在边上的DV机都给记录下来了… …&lt;br&gt;回家的路上，我直接就把郁馨的那双长靴给穿走了，我的小嫩脚透过那双薄
薄的丝袜感受着长靴里郁馨美脚的汗湿和脚上的热气，连走路好像都变得和她一
样风骚了。&lt;br&gt;之后的一个礼拜，我们两之间的关系变得十分暧昧，她时不时地再没人的时
候亲我一下或者摸我一下，而我也从来不会反抗，外人对我们俩的过分亲近也没
什么在意，毕竟两个漂亮女孩在一起玩玩闹闹在别人眼里都是很正常的。&lt;br&gt;直到有一天，她突然又提起了她叔叔的事，&lt;br&gt;「餵……雅缘，你还是不肯答应我，做我叔叔的女人吗？」&lt;br&gt;「对不起郁馨，我知道你是为我好，但我和周老师还是情侣关系，我……我
不想就这么和他分开，他对我一直都很好的。」&lt;br&gt;「又是他……真是的，你以为他真的喜欢你吗？他只是利用自己的教师身份
玩玩你而已，谁叫你这么漂亮。」&lt;br&gt;「你……你不要这么说他，周老师是个很好的人，他 说过等我18岁的时候就
会和我结婚的，我……我一直都在等的。」&lt;br&gt;我说的这些话换来的却只是郁馨那嘲笑般的叹气，她似乎下了什么决心一样，
拍了拍我的肩膀，对我说道，&lt;br&gt;「你真相信他是个好人吗？哎……那就明天吧，你把我送你的那双丝袜穿上，
我到时候会用一场很有意思的游戏来让你认清楚那个男人的。」&lt;br&gt;「认清？难道郁馨你和周老师原来也……」&lt;br&gt;我的话被她直接打断了，&lt;br&gt;「呵呵，别乱想哦，叔叔是我长这么大唯一有过关系的男人，反正你只要等
到明天就可以了，到时候你再决定要不要和那个男人继续维持关系吧。」&lt;br&gt;说完她就走了，一直到放学都没有和我谈起过这件事，而我就这么心情忐忑
地度过了今天，等待着她明天要展示给我看的事。&lt;br&gt;第二天的中午，我因为上午的体育课流的汗正有些难过，脚上的丝袜也是被
汗水弄的有些湿黏，而郁馨却在这个时候把我给喊了出去。&lt;br&gt;「雅缘，这里这里，你有穿丝袜过来的吧？」&lt;br&gt;「恩，我们到底要去哪里啊，你不是说要让我看到和周老师有关的事吗？」&lt;br&gt;「没错啊，我已经把舞台准备好了，你唯一要答应我的就是到那个地方的时
候千万一句话也不要说，最好连声音也别发出一点。」&lt;br&gt;虽然不知道她这话是什么目的，但我还是答应了，只是不清楚她说的舞台是
指的什么意思。&lt;br&gt;我们两就这么一直往教学楼的顶楼爬，本以为她会带我去那个转角的教室，
但没有，而是继续走到了楼梯尽头的一个小仓库……又是仓库啊，看样子郁馨很
喜欢这种看上去封闭，实际上又很容易被发现的地方啊。&lt;br&gt;当她把我带进仓库门的那一瞬间，我的身子和心都一下子凉了，甚至都快有
些失去了意识，眼前的景象让我怀疑是不是刚才午睡了，现在还在做梦… …&lt;br&gt;眼前的这个男人，我确定就是我一直都爱着的那个周老师，尽管他现在眼睛
上被蒙着一块布，尽管他现在没有穿衣服，尽管他坐在一个凳子上面并双手被绑
在了后面，但我知道，他就是周老师。&lt;br&gt;但不再是那个我认识的老师了，那个温文尔雅，俊朗潇洒，总是有女生围在
他周围的物理老师不在了，眼前这个不穿衣服的蒙眼男人更应该说是个变态……&lt;br&gt;郁馨似乎猜到我会忍不住叫出来，先摀住了我的嘴，而老师虽然眼睛被布给
蒙着看不见，但在听到有人进来后，立刻说话了，&lt;br&gt;「郁馨！是你吗郁馨。」&lt;br&gt;「啊……是我啊老师，我这样把你绑着你不会怪我吧。」&lt;br&gt;郁馨和老师说话的声音又变成了一个礼拜前和我说话的那种充满诱惑感的魔
女之音，老师的那根肉棒光是听到这个声音就抖了一下，而我的心也跟着痛了一
下。我已经知道郁馨之前那些话的意思了，这个男人的真面目……哼哼……&lt;br&gt;「郁馨！老师怎么舍得怪你呢，你把我绑起来就说要去上厕所，但怎么这么
长时间啊？」&lt;br&gt;周老师似乎完全没有发现我这个多出来的人，还是自顾自地和郁馨说着话，&lt;br&gt;「讨厌啦，人家尿急嘛，而且为了赶回来，连擦都没擦，现在内裤上都沾着
好多尿呢，你还嫌人家慢……」&lt;br&gt;「你别这么想，是我的错是我的错，内裤上有尿是吧，老师花钱买了，你去
买条新的就行了。」&lt;br&gt;听到郁馨说出内裤的事，周老师那猴急的样子真是让我有点想吐，竟然还花
钱买，你是老师啊……怎么能在学生面前这么下贱的！&lt;br&gt;郁馨依然示意我冷静一点，我知道后面肯定还有好戏，压制了心里的怒火，
看下一步会是什么样。&lt;br&gt;「不要啦，老师，人家这条内裤很贵的哦。」&lt;br&gt;「多贵……多贵老师我都买了！300 ？500 ？郁馨！你已经一年没有卖过我
你的内裤了，我听说收养你的那个亲戚似乎很有钱，但你知道我对你多么痴迷吗，
你原来的那些内裤我全都收藏着，连洗都不舍得洗。」&lt;br&gt;「讨厌啦老师，别说这么变态的话嘛，人家下面都湿了。」&lt;br&gt;郁馨说这话的诱惑语调，连我都有些把持不住了，而眼前的这个男人在听到
后几乎都要疯狂了。&lt;br&gt;「啊……郁馨！我爱你！我爱你！反正这里只有我们两人，我也无所谓说出
来了，我真的爱你，从我刚一进你们班看到你的那一瞬间，我就彻底被你迷住了，
你看我的鸡巴，光 是听到你的声音就已经这么硬了。」&lt;br&gt;老师还以为这里只有他们两人，说着各种无耻之极的话。&lt;br&gt;「是啊，人家看到了哦，老师的鸡巴好大哦，吓死人家了，坏蛋。」&lt;br&gt;郁馨用极其嗲和妖娆的声音诱惑着眼前的男人，当听到郁馨说他那个短小鸡
巴很大的时候，似乎还很得意，故意炫耀似的抖了一抖，我突然有些恶心，但又
有些想笑，自从看过郁馨叔叔的那根巨物之后，周老师的这根小东西简直就和小
孩子一样让人提不起劲。&lt;br&gt;「很大是吧……呵呵，只有为了你才会变大的哦。」&lt;br&gt;听到这里我真想上去把那根恶心的小东西踩烂了，以前中午幽会的时候是谁
在我面前勃起地那么快的！&lt;br&gt;「真的很大啊！老师你真是的，要是喜欢人家的话就早说吗，非要用内裤换
零花钱什么的来接近人家，早把你这根吓人的大肉棒露出来不就好了，那人家在
就会爱上你了啦。」&lt;br&gt;郁馨似乎觉得很有意思，依然在逗弄着老师，一边还对我笑，真是的……还
是朋友呢，一点都不考虑我现在的心情，虽然眼前这个男人的丑态确实很可笑。&lt;br&gt;「我就知道，老师我就知道你也一定是喜欢我的！郁馨，赶快过来吧，你把
我蒙着眼绑在这肯定是想要做什么吧？」&lt;br&gt;老师那色迷迷的表情和急吼吼的话语，让我又有些同情起他来了，被一个初
三的学生给这样玩弄，真是可怜……&lt;br&gt;「别急嘛，人家看到老师的鸡巴样子会变得很淫荡，所以才把你眼睛蒙住的，
害羞嘛……」&lt;br&gt;「别……别说这种话啊，反正就我们两人，有什么好害羞的，老师连衣服都
脱光了，郁馨，我们俩既然都这么相爱了，那就赶快合为一体吧，我知道你懂的，
你这么早熟，肯定懂的！」&lt;br&gt;「说了别急嘛，我是喜欢老师啊，但是老师是不是真喜欢我可不知道啊，毕
竟买个初中女生的内裤这种事实在不能作数啊，人家今天要测试一下老师是不是
真喜欢我！」&lt;br&gt;「测试？」&lt;br&gt;不仅老师提出了疑问，连我也一脸狐疑地看着郁馨，这个小魔女又有什么花
招要使啊？&lt;br&gt;只见她没有先回答老师，而是向我指了指方向，我这才发现原来她把那台DV
机一直放在边上，刚才老师的那番丑态全都给录了下来了。&lt;br&gt;「对，测试哦，人家今天上午有体育课，跑了好久，而且脚上还穿着丝袜，
现在肯定很臭，老师如果真喜欢我的话，愿不愿意闻闻我的臭脚啊？」&lt;br&gt;「愿意愿意！郁馨的丝袜脚……再臭我也愿意闻。」&lt;br&gt;这时郁馨对我比了个噤声的手势，然后蹲下来把我那还很湿黏的丝袜脚从鞋
子里请了出来，我突然知道了她要我今天穿丝袜的原因了。&lt;br&gt;我因 为不能说话，所以只能用眼神向她抗议，而她只是冲我笑了笑，真是的，
为什么这种事就要我来做啊，看样子郁馨她真的很讨厌这个男人碰她啊，连脚都
不给碰，想想看，周老师也真够悲剧的，只是他自己还不知道。&lt;br&gt;郁馨把我的脚捧到了老师的面前，只见他刚一闻到味道，就疯狂地嗅，像狗
一样难看，而我突然也产生了一种报复的快感，这个欺骗我纯情的变态好色老师，
就好好闻闻我的臭脚吧。&lt;br&gt;「啊……啊……郁馨的脚，味道太棒了，我爱你郁馨，你看到了吧，你的丝
袜美脚对我来说永远都是最香的，让我舔你的脚我也愿意！」&lt;br&gt;只见他竟然真的把舌头伸出来打算舔我脚了，我吓得赶紧把脚收了回来，这
个男人已经不是那个我曾经喜欢着的老师了，所以我也有些抗拒他的舌头，以前
曾经接过吻的，现在却觉得有些恶心。&lt;br&gt;而郁馨也很配合的帮我说出了话来，&lt;br&gt;「老师你过分了哦……我什么时候说过你能舔的啊？！」&lt;br&gt;郁馨的语气好像女王一样，周老师的气势则如同下人一般萎了下去。&lt;br&gt;「我……我只是……爱你……郁馨，你别生气！」&lt;br&gt;「你现在只是一个闻着我臭脚的贱货，竟然还敢把那条贱舌头伸出来，想舔
我高贵美丽的丝袜？！你如果敢用舌头碰我的脚一下，我们以后就别见面了，反
正也要毕业了，也不在乎你在学校找我！」&lt;br&gt;这话如同晴天霹雳让周老师赶紧道歉，并说出了一些更失格的话来，&lt;br&gt;「不要！郁馨是我不对！我就是个贱货，刚才鬼迷心窍才想舔你的脚的，你
不要这样对老师，我不能没有你的！我发誓我从今天开始愿意做你的奴隶，你想
要怎么样都可以的。」&lt;br&gt;看来周老师已经被郁馨迷得脸彻底都不要了，我反而也是感觉彻底解脱了，
并很感谢郁馨让我看到了这个下贱男人的真实一面，而接下来，郁馨似乎也想着
让我对眼前的贱货发洩一下了。&lt;br&gt;「是吗？愿意当我的奴隶啊？那么愿意让我踩你吗？」&lt;br&gt;说这话的时候，郁馨已经把我的丝袜脚尖移到了他那恶心的小鸡巴上，不时
地触碰挑逗着他。&lt;br&gt;贱货老师感觉到自己的女神竟然用高贵的丝袜脚摩擦着</content></item></essay>