<essay><item><title>穿短裙里面不穿内裤</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;　　 自从国中之后，内衣和内裤就没有再出现在我的衣橱中。各式各样的短裙反而渐渐多了起来，因为我觉得穿短裙可以完全展现出我的性感和自信，也觉得每次穿短裙出门，总是可以吸引大家的目光。&lt;br&gt;　　 其实我认为我并不是有多好色和淫荡，事实上穿短裙里面不穿内裤也没什么好大惊小怪的，因为除非爬很高的楼梯，或者是直接从后面蹲着偷看，否则真的会有人知道我没穿内裤吗？我也不会故意去掀裙子，我只是享受穿短裙的性感，和不穿内裤带给我的舒适感和随时可能暴露的兴奋.&lt;br&gt;　　 不过有时候，没穿内裤的事还是会被人家发现.&lt;br&gt;　　 相信很多女生都有在公车上或是捷运上被偷摸的经验吧！去年跨年的时候，我和同学们也是坐捷运去东区看101 大楼的烟火。因为我们下午三点左右就从台北车站坐到国父纪念馆站，那时候的人还不是很多，所以也没发生什么事。&lt;br&gt;　　 我们主要是想看101 大楼的烟火，并没打算去看跨年演唱会，所以就直接去国父纪念馆的广场等。&lt;br&gt;　　 那天其实还蛮冷的，所以我上半身的穿着就以保暖为主，但是下半身只穿一件短裙，是那种有开叉的粉红样式一片裙，裙长大约25公分，只有一个钮扣，所以如果不小心的话，开叉会开得很高。&lt;br&gt;　　 101 大楼的烟火真得好好看，直到最后亮出SONY的灯光，才把我从梦幻的感觉中回到现实，我看得如癡如醉。可是那时候人也挤爆了，根本就动弹不得，我长这么大第一次看到这么多人挤在一起。&lt;br&gt;　　 在从国父纪念馆广场挤到捷运站的路上，根本就是人跟人贴在一起走，我可以明显得感觉到好几次，有手在我臀部上隔着裙子乱摸，可是这么乱没人管得到那么多吧，这种情况下就算我叫色狼也没人听得到，更别说有人会理我了。&lt;br&gt;　　 挤了好久，终于挤到捷运车厢上，当然啦，上面挤到连动个手指头都很困难，还好我还有166cm 的身高，不然大概连空气都吸不到。&lt;br&gt;　　 车才刚开动没多久，我就发现有只手在我裙子上乱摸，我想说，这么挤，就当作让你赚到了吧，所以也没理会。摸着摸着，那只手突然沿着我一片裙的那个空隙伸进来，在它伸进来的那刻，大概" 他" 吓到吧！因为它摸到的，是我的毛毛！&lt;br&gt;　　 停顿几秒钟，到" 他" 搞清楚是怎么一回事之后，它就愈来愈不规矩了。开始的时候，先来回玩弄我的毛毛，我的毛毛虽然不是多敏感的部位，但是被它这样玩弄了一两个捷运站的时候，我竟然也慢慢兴奋起来。&lt;br&gt;　　 那只手玩够毛毛之后，就沿着毛毛往我两腿之间摸去！我是那种很容易分泌爱液的女生，所以这时候我的阴部早已渐渐溼润起来，溼润到它能很轻易地就顺着阴部滑下来。&lt;br&gt;　　 这时候的我好紧张！当一个女生被一个她完全不认识的男生发现阴部是那么的溼润，是多么害羞的事呀！然而愈来愈紧张绷紧的神经，却让我愈来愈兴奋，我忍不住嗯的一声发了出来，然后马上脸就红通通了！&lt;br&gt;　　 在那只手温柔的来回搓弄下，我感觉我的爱液愈分泌愈多，整个大腿内侧都已经有溼润的感觉. 在挤满人的捷运车厢上，我一边要强装镇定，一边却享受着阴部传来的阵阵刺激，这种感觉真的好特别呀！&lt;br&gt;　　 " 他" 大概也不想被大家发现在骚扰我吧！因为每当爱液发出啪啪的声音时，那只手就会换个角度或方向，这样就不会再发出声音了。有好几次，我都忍不住想叫出声又得一直忍住，但愈是强忍反而让我反应愈来愈强烈，我好像慢慢要到高潮了~~~~&lt;br&gt;　　 在全心全意享受着快感的时候，突然耳里传来「善导寺站」的声音，我突然惊醒过来，注意力从在我阴部来回搓弄的手转移开来，因为我要下车了。当车门打开的时候，因为害羞的关系，我就一大步从车厢内跳出来，这时候尴尬的事情发生了，我跳得太快了，那只本来在我两腿之间的手反应不过来，竟然拉住我裙子的一角，所以裙子唯一的钮扣就这样被扭掉了！&lt;br&gt;　　 我刹那间还没来得及知道发生什么事，直到听到钮扣在地上弹来弹去的声音，低头一看，糟糕，裙子已经整片掉到脚边了！在那短短的几秒间，我的下半身就这样完全没有任何遮蔽物暴露在所有人的眼前！事后想想，至少有五十个人看到我的毛毛吧！&lt;br&gt;　　 我赶快捡起裙子围在腰间，然后就转身往外面急急忙忙的跑，还好我弟在捷运站外面等我，不然我还真怕凌晨走在路上会遇上什么不测！&lt;br&gt;　　 最后我是用手死命得围住裙子，好不容易才撑到家里面。现在那件裙子呢？嘿嘿，当然是还在囉！&lt;br&gt;　　 不过已经被我当作抹布擦桌子了。&lt;br&gt;　　 去年的跨年，你们有去101 大楼看烟火吗？如果有的话，不知道有没有人在回来的时候，大概两点多吧，在善导寺捷运站看到这件事？有的话，那个丢脸的女生，就是我啦！害羞~~~~&lt;br&gt;　　　　＊＊＊＊　　　　＊＊＊＊　　　　＊＊＊＊　　　　＊＊＊＊&lt;br&gt;分享~ 小时候的暴露主题发表人&lt;br&gt;        永远忘不了我人生中的第一次暴露，发生在我十二岁的那年。&lt;br&gt;　　 小学的时候，我的发育算是比较慢的，还记得当时我们班上有个女生，不过五年级而已胸部就有D 罩杯，我则是到六年级才有资格穿那种没钢圈的运动型内衣。&lt;br&gt;　　 有天晚上因为我想买牛仔裤，妈妈就叫表哥带我去夜市买，我们家的家境不是很好，所以我小时候的衣服都是去夜市随便买的。　　 晚上的三和夜市当然是人来人往的啦，我很少逛街，当然很兴奋的跑来跑去。后来就找到一家牛仔裤店，表哥就带我进去看。我挑了两三件觉得都很不错，就央求表哥让我买. 表哥就问老板娘：「请问妳们可不可以试穿？」&lt;br&gt;　　 老板娘：「可是我们没有试衣间耶！」&lt;br&gt;　　 表哥：「那没试穿怎么知道合不合身？」&lt;br&gt;　　 老板娘看了我一眼，大概觉得我还没发育吧，便说：「是小妹妹要试穿呀，没关系啦，我给妳试穿啦！」&lt;br&gt;　　 那时候我对男女间的事不是很懂，虽然觉得好像有点丢脸，不过是真的很想买牛仔裤穿，也就没有想那么多，加上表哥觉得我还小没关系，所以就叫我试穿看看。&lt;br&gt;　　 于是我就在店里把我的裤子脱掉，这时候的我，下半身就只穿着白色带有花边的可爱少女内裤。那家店是有店面的，但是没有墙，所以在夜市逛街的人都可以看到店里面的事情。&lt;br&gt;　　 我开始一件一件的试穿那些挑中的牛仔裤，整个过程大约半小时左右吧，刚开始的时候，对于路过的人投来的眼光，我还觉得紧张得不能适应，不过到后来，我却好像模特儿在展现身材那样，穿脱裤子都很自然。&lt;br&gt;　　 老板娘和表哥不知道十二岁的女生，已经足以散发出性感魅力，我想，他后来应该觉得不好吧，不过我整个过程都很开心，他也没说什么. 在我试穿牛仔裤的那半个小时，那家店的生意可以说暴增，不过老板娘也没多赚到什么钱，因为大家都是进来看我换裤子的，没有人会真的去买牛仔裤。那时候的我，也没注意到大家都来看我换裤子，只是觉得店里面好挤，不过不知道是不是大众场合而且人很多的关系，大家只是在我旁边晃来晃去，倒是没有人对我有不轨的举动。&lt;br&gt;　　 最后我选了三件最喜欢的牛仔裤，现在想起来后悔的是，竟然没请老板娘打折，三件买起来快两千块，是我一个月的零用钱呢！&lt;br&gt;　　 为什么我对这件事的印象这么深呢？因为从这件事开始，我就爱上暴露的感觉，很喜欢展现自己的身材给大家看，尤其是后来我的发育愈来愈好，我的自信也与日俱增，让我更享受大家投来的目光。&lt;br&gt;　　 从读国中一年级开始，我就养成不穿内衣裤的习惯，刚开始的时候是因为那时候长得很快，旧的内衣裤渐渐穿起来很紧很不舒服，而且妈妈每天都工作得很晚，所以也没赶快去买新的来穿，就索性不穿了，过了几天后，觉得不穿内衣裤感觉反而比较轻松自在，所以就再也没穿内衣裤了。&lt;br&gt;</content></item></essay>