<essay><item><title>爽直女孩的打赌(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;近二十多年，越来越多墨西哥人偷盗来美国了。早在二千年时，墨西哥裔人口己经成了美国最大的单一族群了，听说在三十年后，西班牙语人口会比英语人口还多呢．．现在打开电视，＜俏碧蒂＞的碧蒂、＜慾望主妇＞的伊娃，一大堆的都是拉丁人，我们美国就像被攻陷了一样呢～&lt;br&gt;不多久之前，我们学校又多了一名墨西哥裔插班生了。和以前印象中的拉丁女郎不同，她粗粗鲁鲁的，永远喜欢穿长军裤、军靴的，而且经常脸臭臭的，行为举止根本不像个女孩麻．．「哈，那些墨西哥人就和黑人一样，来到美国就是享受福利，甚么都不干．．」就在我们高谈阔论时，她竟然走了过来，「啪～」的一巴就掴过来！我们差一点和她干架起来了，但我们怎可以打一个女生？我好不容易才按住了他们呢～&lt;br&gt;不过，老师们就没放过我们了．．我们和她一起被臭骂了一顿呢，那天放学我们还在打球，刚好她就经过，我们便呛声：「这么喜欢打，来不来打一场？」「哈，妞怎可能会打球～」「谁怕谁？来吧～」她二话不说，就放下书包、抢过篮球来上篮了～我们就这样的开始乱打，她一个单挑我们三个，想不到她球技挺不错呢．．&lt;br&gt;别看她个子小小的，控球却很纯熟呢，连交叉运球、拉拔竿她都会！不过这些都不是重点．．她完全不避忌的，在我们持球时，还真的来贴身防守～打久了，才发现她透了点，原来她没穿奶罩呢！之后，哈哈，我们继续打着球，但心思没再放在篮球了，只注视着她身上的两夥「球」呢．．我们一直的打，打了整整三、四小时，累得我们都摊在地上拉～&lt;br&gt;「怎么，认输了吗？」「对呀．．我们输了拉，哈哈～」「奇怪，输了你们有甚么好开心？」「和你打球，让我们很有得着呢～」「对呀，哈哈～」我们相视而笑，眼尾都不禁扫到她胸前呢．．她有些疑惑的，看一看自己，才知道吃了大亏，「死淫虫！」说着，便一夥篮球用力的丢过来！「啪～」我中了头奖，但还是忍不住，「哈哈哈～」的笑着呢～&lt;br&gt;那次之后，我们反而和她熟了，出来打球都会预她的份～她却仍是不穿奶罩、毫不避忌的打呢，我们也开始认真起来了（若不认真，真会被她打的．．是真打啊）．．其实光看己经很精彩了，她一下交叉运球过人，奶子就晃得厉害拉！我们就这样的，和她混熟了～她和其他的女生都不一样，毫不姿整、大拉拉的，经常和我们抱头揽颈的，更神奇的是，她有无穷尽的活力，每次打球都是我们先摊下的呢．．&lt;br&gt;这次，我们就是去爬山～一批人没有空，一批人又怕热、又怕辛苦的，结果只有我和彼德、妮达三个人来了．．对了，她的名字就叫妮达，可能因为太喜欢野外活动拉，她肤色都是黑黝黝的，长得和＜阿凡达＞的女中士挺似的呢～哇，她今天穿得很酷啊，运动奶罩、热裤、运动帽，手机放在臂带上，好一副运动家的架式呢．．&lt;br&gt;「哇，你干么扮成这个样子呀？」「怎么样？酷吧！」我望过去，挖靠，原来她脸上还画上三条横线，扮到印第安人一样呢！「搞甚么呀你？」「你管得我丫～」她就是这样了，喜欢怎样就怎样，真的够酷呢，但酷得来也够可爱呢．．「好拉，别偷懒拉，快出发吧～」说着，她就己经拿了装备，起行了～&lt;br&gt;这次要爬的是安第斯山的一段，我们坐了一小时的车，才到了山脚．．由山脚慢慢走去，一边走一边享受周边风景、享受微风吹过，望过去无尽的沙漠，不禁让人心扩神怡，不过我们不是远足队，我们的目标是真正纠峭的山峰～走了两个多小时，我们终于走到要爬的这座山峰面前了．．一千多米的高度、平均坡度近七十，我们看到就兴奋拉，山峰，我们要征服你！&lt;br&gt;来到这山峰面前，我们佩带好、检查好装傋后，就准备出发了～「怎样？你们敢不敢跟我赌一把？」「赌甚么？」「赌甚么都可以～」「说甚么丫，看谁先上到去再说吧～」说着，彼德便己经抢先出发，妮达也二话不说的开始了，我当然也不可落后拉．．我们腰绑着一束绳，是下来时用的，鞋是特制的钉鞋，但还是要踩在石缝上才可以，最重要的，还是手上的鸭嘴铁笔，我们就是靠它，才可以紧紧的抓着往上爬呢～&lt;br&gt;不过，这样爬上去蛮费臂力的，我们男生还可以，女生其实有点勉强．．好胜的妮达可不是这样想，冲冲冲的，不停往上爬，把我们抛离得老远呢～「不要那么急啊，小心一点～」「哈，我赢定了，你们还是小心自己吧～」唉，真的拿她没办法．．结果，我们两个用了三十多分钟，才上到了去，足足慢了她十分钟呢～&lt;br&gt;终于爬到上去，只见妮达还躺在地上的喘气．．她的汗水己经把她的运动奶罩沾湿透了，我们两个看着她起伏不定的心口，看得不亦乐乎呢～「你们看够了没有？」她说着的坐起身，我俩立即转过头来，马上装作听不到的．．她一边咬着巧克力（补充热量），一边说：「刚刚赢了你们，没话说了吧～」「没了没了～」「等一下下去，要再赌一把吗？」&lt;br&gt;哈，她还真的够好胜～「赌甚么？」「都说了，甚么都可以～」「那输了，要和我们做爱啊～」我被彼德的说话吓倒了，急着打圆场的：「你这个白癡．．妮达不要理他．．」「好，一言为定！」，惨了，我们己经惹怒了她．．我们休息了半小时，把一口大钉，紧紧插在崖边，绑好绳索的，便开始由绳而下了～&lt;br&gt;我这时心想：「我慢一点就好了，只怕彼德这个傻瓜．．」，不过，事实证明我过虑了，这个傻瓜弄了半天，绳子还是放不下来，比我还要慢呢．．见妮达好胜的急速下放，刹眼就下放了四分三，这样我也安下心来～可能就是因为我放松了，手一时没抓好，我就从几百米高，极速下堕！「呀！」我拼命想抓实绳子，终于，在离地两三米的地方抓紧了．．实在太刺激拉，吓我心都寒了一半、背都冒出汗来了～&lt;br&gt;落到地上，我不禁摸摸自己．．我真的没事啊，真的可算是大难不死了！当我的心稍定，妮达也下到来了～「妮达，我刚刚．．」「好了好了，你赢了麻，你放心，我说得出做得到的～」「哈哈．．」我差点连命都没了，她却当我是这种人，我真不知该哭还是笑了～&lt;br&gt;我准傋好了，你来吧～」她坐了在一夥大石上，便一手脱了自己的运动奶罩，露出了一双奶子．．我所有解释的冲动都没了，看她古铜色的肌肤、玲珑浮突的身材，还有湿透的发尾，全身渗着汗水的，我的鸡巴都不禁站了起来！我还在犹疑到底要放释，还是将错就错，双脚却自动走到她身边，口里说着：「妮达，其实我．．」「你现在还装甚么？最讨厌婆婆妈妈的！」&lt;br&gt;她说着，手己经把我的裤子扯了下来！鸡巴跳绷绷的弹出来了，妮达却一手执住它，把它含到嘴里去～动作没半点温柔，手执得太用力了，甚至弄痛了我，但她用劲的吸啜，却刺激之极呢！看着一向硬朗的妮达，现在竟晃着脑袋的，替我吸着鸡巴，真的有种莫名的感动啊．．我的手不自控的，按了在她的头上，腰支也摆了起来，忍不住的抽插她的嘴～&lt;br&gt;突然，妮达却吐出了鸡巴，脱下热裤、俯了在大石上，说：「来吧！来领奖品吧～」．．我不禁挺着鸡巴，走上前的，用肉棒在阴户上磨着，好想冲进去啊～正当我要插进去，妮达却叫住了我：「不要插这里．．插另外一个洞吧～」，我莫名奇妙的问：「那．．要插那里啊？」「插．．插屁眼呀！」，是我听错了吗？！既使她这样说，我还是不敢轻举妄动，迟疑的说：「真的．．真的插这里吗？」「你好烦啊．．要插就这里，不插就算了吧～」「不！我插、我插～」&lt;br&gt;我捉住她的屁股，腰支慢慢的挺，一点点的塞进屁眼拉．．「啊～」妮达不禁叫了出来，她的屁眼好窄、好紧，紧紧夹着鸡巴，对于第一次插屁眼的我，实在太舒服了！腰支好想疯狂的乱动啊～我跟自己说：「我要温柔一点，不可以弄痛妮达的～」，自己却控制不住腰支，不停的狂摆起来、疯狂的往妮达后门冲呢．．&lt;br&gt;「啊、啊、啊～」随着我的抽插，妮达便大声的叫起来了，我又怕弄痛她、又想尽情的抽插，心情好矛盾啊～「你们在干甚么？！不可以这样的．．你们怎可以只顾自己爽的！」我们操得太激烈了，连还在半空的彼德，都发现我们了．．「啊．．不用理他．．啊．．你继续吧～」听她这么说，我也不客气了，「啪啪啪啪～」的插起来拉．．&lt;br&gt;「大力一点、插深一点．．啊～」她一边叫、一边摸过来，摸到我的屁股上，就像推着我向前的，肉紧的抚弄着～妮达她好像很享受的呢！干屁眼都这么兴奋？我也再不强忍我的兽性了，拉着她的屁股，便尽情的操进去了．．我不停抽插着屁眼，它紧紧夹着鸡巴，每下都给我无限快感，她还配合的往后挺，撞到结实的小腹上，简直是一流的享受呢～&lt;br&gt;「啊．．等一下～」她叫着，我却控制不了自己，多插了十多下，才肯慢慢的停下来．．她屁股一移开，便抽离了我的鸡巴，我很不舍得啊～「坐下来吧～」我乖乖的坐了在石头上，她就跨上来，蹲在我身上的，手马上扶直鸡巴，大力坐了下来．．呀，好紧啊！原来还是屁眼呢～我望着她，她己经一脸陶醉的，开始摆起腰支来，让屁股重重的撞上鸡巴呢．．屁股不停撞下来，紧紧的、急促的乱摆，实在太爽了，鸡巴好舒服啊！&lt;br&gt;她的Ｄ杯豪乳，就在我的脸前不停乱晃，我靠近一点，它就打在我脸上了．．我忍不住了，不禁紧抱着她，把嘴也凑了上去，吸啜她的奶子呢～妮达却推开我，酷酷的说：「不要来吃豆腐．．啊．．」，我们都这样了，给我吻一下有差吗？！她自己还摇得挺爽的，口水都从嘴角流出来了．．&lt;br&gt;「你．．你们太过份了，竟然不等我一下？！」彼德终于下到来了，连绳索都未解除，就己经来跟我们呛声了．．我那理得了他，只顾着自己享受着，妮达每下摇摆带来的快感！妮达这时却动起身来呢～她一边继续摆着屁股、一边转过身来，对着彼德说：「啊．．我今天就大赠送的．．啊．．准你也来干一份吧～」，手指还瓣开阴户的在引他呢！&lt;br&gt;她竟然这句话都说得出口？！彼德听到了，就发了疯似的，急忙拿掉绳索、铁扣，往妮达冲过来了．．来到妮达面前，他急急脱下裤子、捉着鸡巴的，便按到阴户口了！「啊！」的一声，他随即就疯狂的抽插，一下下的撞过来，连我都感觉到呢～彼德就性爱机器一样，不停大力的插着，撞得妮达「啊、啊、啊、啊～」的叫拉，连身体都软掉了、摊了在我身上呢．．&lt;br&gt;软掉的身体在我身上磨着磨着，我不禁想试试，一下抓着她的奶子．．噢，她真的没有反抗呢！因为常做运动吧，抓起来不像水袋的，却很有弹性呢，触感好舒服啊～双奶让我爱不惜手，也刺激起我的兽慾，屁股不自觉的、不停的往妮达屁眼顶了．．「啊、啊、啊、啊～」，两支大鸡巴，一支插着屁眼、一支狂操着小穴，享受双重快感的她，己经爽得闭不了口、反着一双高潮眼了～&lt;br&gt;「啪啪啪啪～」彼德疯狂的冲次，妮达被他操得话都说不出了，只「嘿．．嘿．．嘿．．嘿～」的娇喘着．．看她红透的脸，皱着眉头、闭不了口的样子，我不禁就吻了上去拉～舌伸到她口里，两舌不停纠缠着，我吸着你、你吸着我的；她的双手，却突然搭在我的手上．．看她流着口水的爽脸，大概是被操得迷糊了，我唯有在她操得乱晃的身上，继续搓弄着她两夥巨乳吧～&lt;br&gt;我一边搓着、一边摆动着身．．汗满淋漓的她摊在我身上，汗香扑进鼻里，她的体温、呼吸、心跳我都完全感受到，让我更想深入她的体内呢～她的屁眼紧致无比，鸡巴插了上去，便想疯狂摆腰了！我不断抽插紧致的屁眼、深入她火热的躯体，手搓着充满弹性的巨乳、耳边听着她的叫声，这实在太享受了．．&lt;br&gt;「呀．．呀．．呀！」我终于忍不住了，把精液都射进她屁眼里！「呀．．好热、好烫．．好舒服啊！」妮达不禁摸着自己屁股、很爽的叫着呢．．这下彼德听得妒忌了，更卖力的狂干起来，「啪啪啪啪～」的，不停把大鸡巴撞进体内，操得妮达流着口水、反着高潮眼的呢～「呀．．」的一声，他终于忍不住，把鸡巴顶到尽深的，把精液都灌进子宫了．．&lt;br&gt;彼德还真是精力过盛呢，射了一炮还嫌不够，把被操到迷迷糊糊、有气无力的妮达，放在大石上，就继续从后干她屁眼了．．虽然这样说不太好，但感觉还真像奸尸呢～当然，妮达绝对不会没有反应．．他就像狗一条的，蹬着腿的蹲在妮达身上，发情的不断在上面抽插～妮达的叫声，也挺像一条母狗在浪叫呢，哈哈．．他不停的干着，抽插了千多下，终于伏在妮达身上，在屁眼里洩了～&lt;br&gt;隔了好一阵子，妮达才从高潮回神过来．．「我跟你们说，今次的事，要是敢对别人说，我就不放过你们！」妮达一边穿回衣衫的、一边警告我们，彼德却不知好死的，走了过去，一手摸着她屁股的说：「你叫的，我又那敢不．．」「啪！」妮达一巴就掴过去，再一下膝撞的，轰到他肚中．．「咦～」我看的，都觉得痛拉～&lt;br&gt;我当然会守口如饼拉，神经病的彼德为了下一次的．．也不敢乱说话呢～之后，只要她想要，都会找我们的。我们两支都来到的话，当然可以满足她的双重要求拉；如果我们只有一支来到，她一般都要插屁屁呢．．我后来上网找了一些肛交冷知识，才知道拉丁人好像特别爱肛交，还说萄葡牙一百个女人中，没一个不玩肛交呢！&lt;br&gt;那次之后，妮达对我们的态度其实没有甚么大变．．她始终还是那不玩娇嗲、不爱撒娇，打球不爱人让、不用观音兵的爽朗女生～不过，她同样没有改，她那和男生黏着玩的性格。我是没问题拉，但彼德很是吃醋，每次都说，下次要狂操她的抵数呢．．&lt;br&gt;「我们今次的表现怎样？」「要问成绩，就回学校问老师吧～」她总是不答我一句，甚至我们每次想表现得亲匿一点，不是被她推开，就是被打滚呢～她对我们的索求，却越来越大呢．．学校、我们家里、晚间的公园草丛，我们都干过了～不过，她叫得太爽了，害我们有几次，差点被校工发现；在我们家时，我们都开大音响，才不被发现呢．．有时情况太危急，双手不禁会按紧她的嘴，但事后都要被她打惨呢～&lt;br&gt;</content></item></essay>