<essay><item><title>浴室豔福(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我女友叫艾玟，今年25岁，我们已经交往三年了。白天艾玟给人的感觉是比较文静温柔的，很淑女，还有些冷漠和高傲，可是一到晚上跟我在床上就完全相反了，变得骚浪淫荡，每次做爱时都高声的淫声浪语，十足像一个妓女。说来有句话说的不错，外表冷漠高傲长的又漂亮的女人，骨子里往往骚浪透顶。&lt;br&gt;艾玟身高166ＣＭ，三围33.23.34，修长的双腿白皙无暇，配上一副丰满圆润的臀部，加上艾玟喜欢穿短裙，所以一出门艾玟就吸引住许多男人的目光。艾玟穿上高跟鞋走路的时候，就像模特在T台上一样，扭动的臀部不知会谋杀掉多少男人的精虫。&lt;br&gt;三年来我们在一起也不知做了多少次爱，虽然每次都还觉得美妙刺激，可是感觉也总是不可避免的在减淡，后来不知从什么时候开始，我跟艾玟做爱时开始幻想，并把这些说出来，这样让我们都倍感刺激。我常在做爱时跟艾玟说要找几个男人跟她玩3P、4P，艾玟就回应说：「来呀，只要你舍得，找来多少都行，我就让他们搞，让他们操，让别的男人的鸡巴插到我的嫩穴里面，他们想怎么插就让他们怎么插，到那时，你只能干看，看你怎么办。」每次说到这里，我们就再也忍不住了，彼此疯狂的抽插扭动，然后一起达到高潮。&lt;br&gt;想不到，最后我们3P的想法竟然变成了现实，那是有一次我跟艾玟去找她的一个叫莉莉的大学死党，那天玩的比较晚，就决定在莉莉家过夜，所以我们就放肆起来了，忍不住跟艾玟在客房里做起爱来了，因为怕莉莉听见，艾玟特意压低了声音，那种压抑的感觉就好像偷情一样，更让我们感到刺激，做到一半时，我们又开始了幻想做爱之旅，不过这回艾玟主动挑逗起我来，「老公，想不想插莉莉的小嫩穴呀，她的嫩穴又湿又滑又紧，现在让你去操她，你愿不愿意呀？」&lt;br&gt;我当然想尝尝莉莉的滋味了，莉莉身高169cm，比我的艾玟还高一些，三围一点也不输给艾玟，应该是33.21.36，今天因为知道我们要来，特意穿着一套比较正式的淡蓝色的套裙，开口很低，里面是一件花领的白衬衣，领子的开口同样很低，露出粉嫩的胸脯，和蕾丝边的胸罩，又深又肉感的乳沟就像是要引诱我一样，下身的裙子又窄又短，紧紧裹住圆滚滚的屁股，修长的双腿裹着一双透明的玻璃丝袜，脚上一双白色的高跟鞋。我当时看到她，下身几乎马上就硬了，原先一直以为艾玟让男人一看就起冲动，想不到莉莉更诱人，更纤细的腰肢和更丰满的屁股，看的我真想马上就把她扑到就地正法。这时听见艾玟这样说，我的肉棒禁不住跳动一下。艾玟感觉到了，「老公好坏哦，有我这么漂亮这么淫荡的老婆还不够，还想搞我的死党莉莉。」&lt;br&gt;「我……」我不知该说什么才好。&lt;br&gt;艾玟又接口说了：「算了，就许你一回吧，现在就让你去操莉莉吧，哎呀，来吧，莉莉的小嫩穴给你插，怎么样，舒不舒服啊…………」&lt;br&gt;我变得无比神勇，肉棒也比平时暴涨了几倍，每一次抽插都见底，艾玟的呻吟和浪叫变得越来越响：「插死我了……啊……哦…………啊……老公……太舒服了………………」&lt;br&gt;正在我们舒服的时候，竟然传来门铃的声音，我们立刻停了下来，我还拉开客房的门缝向外看去，莉莉穿着丝织的薄薄的睡衣走出卧室，打开了客厅的灯，浮凸玲珑的身材尽显无疑，经过客房时我甚至看见了莉莉阴部的淡淡的阴毛，我的肉棒不由得又载暴涨起来，只见莉莉走到门边，在门上的猫眼看了一下，就打开了门，竟然进来了两个男生，我大吃一惊，莉莉就这样给两个男生开门，那还不……&lt;br&gt;果然，只见先进来的那个男生双手隔着睡衣直接握住了莉莉的双峰，而另一个男生关上门到莉莉背后，掀起她的睡衣，直接抱住莉莉的下身。&lt;br&gt;看到这时，艾玟在床上问我，「怎么了，是谁来了？」&lt;br&gt;我说到：「你自己来看！」&lt;br&gt;艾玟光着身子裹着一条大浴巾轻轻走到门前，透过门缝向外望去。&lt;br&gt;这时那两个男生已经把衣服脱掉了，莉莉蹲着给他们口交呢，两条肉棒在莉莉的口舌帮助下渐渐涨大起来，那两个男生手也没有閒着，四只手已经隔着衣服不断的揉捏着莉莉那跟艾玟一样有33尺寸的胸部了。&lt;br&gt;好奇心的驱使，使我和艾玟就停在门口看了起来，艾玟一边看还一边用她的玉手握住我肉棒套弄着。&lt;br&gt;过了一会，莉莉牵着那两个男生的肉棒走到客厅的沙发处，让其中一个男生坐下，然后弯下腰，把他的肉棒又含进嘴里吮吸着，另一个男生则走到莉莉的背后，把莉莉的睡衣掀起，露出光洁丰满圆润的屁股，用手在莉莉的阴部摸了两下，就挺着怒涨的鸡巴，用力一下的插进了莉莉的穴中，莉莉因为嘴里还含着一根肉棒，所以只是闷哼了一声，可是，那种舒爽的感觉还是谁都可以听出来的，随着后面男生的奋力抽插，莉莉哼声越来越大，后来只好把嘴里的肉棒吐出来大声呻吟起来：「啊…………啊……哦…………舒服啊…………」&lt;br&gt;我跟艾玟看的双眼圆睁，这时，我突然想看看有没有机会搞到莉莉，就对艾玟说：「我来去厨房倒杯水，这样经过客厅，看看他们有什么反应？」&lt;br&gt;我女友艾玟一听兴奋说：「好啊，好啊！我也要去！」&lt;br&gt;我想一下说︰「好！」&lt;br&gt;这时莉莉他们已经换了个位置，刚才坐着的那个男生站到莉莉后面开始操莉莉的小穴了，而刚才插穴的那个男生坐下让莉莉给他口交，莉莉开始声声闷哼的呻吟着，看的我是血脉分张，肉棒挺立着。&lt;br&gt;我随便套了一条大短裤，上身光着，艾玟就裹着大浴巾，上面刚好盖住高耸的乳峰，下面刚好遮住屁股，里面内衣裤也没穿，就出去了！&lt;br&gt;经过客厅时，那么近距离的看那种场面真是让人亢奋不已，我牵着艾玟的手，能感觉出女友手心直冒着汗，看来艾玟她也处在亢奋之中。&lt;br&gt;莉莉见我们出来，赶紧把口中那根肉棒吐出来，可是后面那个插着莉莉小穴的男生并没有停下来，莉莉喘息着对我们说：「啊……不……嗯……啊……好……嗯……意……思……，啊……啊……吵……到……你……嗯……们……啊……了！」&lt;br&gt;我们忙说到：「没关系，没关系，反正我们也还没睡！」&lt;br&gt;我看见那两个男生的目光已经直勾勾的定在了艾玟的身上。&lt;br&gt;莉莉一边呻吟一边说着︰「要……啊……不……嗯……要……一起……啊……来……呀？」&lt;br&gt;这时我察觉女友艾玟的手握得好紧，汗更多了，我很想尝试一下莉莉的小嫩穴，便问女友艾玟：「你想不想要，跟他们一起来？」&lt;br&gt;艾玟低着头，不说话，我又问︰「是不是你想在这做爱，但不想跟他们一起？」&lt;br&gt;这次艾玟轻轻的点了点头了。&lt;br&gt;莉莉这时又抽空说︰「啊……好……啊！那……啊……嗯……你们……啊……可……以……啊……开始……了……啊……哦……舒服……啊！」&lt;br&gt;「天啊！我们这样要怎么开始啊？」我正想着，突然女友艾玟二话不说就已经把浴巾扯脱下来了，露出了光洁丰满的身材。那两个男生看来也被我女友的诱人胴体迷住了，插莉莉穴的那个男生竟然停下来了，看来男人都是这样，无论自己拥有的女人有多好，可是一看到别的女人，还是垂涎三尺，莉莉的身材比艾玟要好，腰细臀大，浪穴看来也很棒，比我的艾玟似乎更胜一筹，可是咋一看见艾玟的胴体，他们还是流露出了羨慕的眼神。&lt;br&gt;莉莉给这样一缓，说话终于顺畅了些：「艾玟，我就知道你们出来是要一起做爱的，艾玟你身材这么棒！不享受享受，可就太可惜了！」&lt;br&gt;女友也不搭话，两颊发红，全身赤裸蹲下去，把我的短裤脱了下来，开始帮我口交，我让她转过身，像莉莉一样的姿势给我口交，自己坐在了客厅另一张沙发上，让艾玟的屁股翘起来，对着那两个男生。艾玟很害羞，虽然以前常常幻想自己的嫩穴被别的男人看，被别的男人插，可是真要让别的男人看见还是觉得非常羞耻，更别说是要让别的男人插穴了。所以蹲了下来。&lt;br&gt;艾玟给我口交了一会，我也觉得忍不住了，把艾玟拉起来，让她背对着我坐在了我的腿上，涨挺的鸡巴轻易的就插进了艾玟早已淫水横流的嫩穴中，艾玟拖着很长的尾音叫了起来，那叫声是我不曾听过的兴奋，我问她：「爽不爽？」&lt;br&gt;艾玟说︰「好刺激……好爽……啊……老公……太舒服了……」&lt;br&gt;我们一直持续动着，而艾玟也目不转睛的盯着莉莉他们的三人行，兴奋异常。&lt;br&gt;莉莉他们在我们的注视下也更加的疯狂起来，那两个男生好像也非常的强，你来我往，把莉莉上下两张嘴干得不亦乐乎，莉莉宛转承欢，已经换了好几个姿势，现在莉莉侧躺在沙发上，一条纤纤玉腿被握在一个男生手里，使得阴门打开，一根粗大的肉棒在莉莉娇嫩的肉穴中快速的进进出出，莉莉的淫水顺着粗大的肉棒流了出来，小嫩穴里面的粉红色的嫩肉也被肉棒摩擦的翻了出来，越发显得淫靡。嘴里含的那根肉棒也似铁般坚硬，在莉莉的红唇中进出，口水和淫水混和着，也不时的流出来。&lt;br&gt;艾玟这时已经很放的开了，竟然提议要到阳台上去做，于是我就抱起艾玟，走到阳台上，让她趴在阳台的围栏上，抬起她的屁股，让她双脚悬空，肉棒从后面全根插进了艾玟的嫩穴中。这样艾玟就只好靠手撑在栏杆上来支撑上身，于是赤裸的上身就这样完全暴露在了夜色里面。&lt;br&gt;莉莉家住在九楼，共有18层，对面能看到莉莉家阳台的还有三座都是18层的居民大厦，虽说现在是深夜了，可是只要这三座楼里有人没睡或者哪怕是起夜上厕所，都有可能看到艾玟裸露的上半身，如果正巧又有一个最普通的望远镜，都可以看见艾玟被我抽插后不停晃动的双峰。这就好像是在公共场合做爱一样，我和艾玟都觉得刺激的不得了，尤其是艾玟，疯狂的淫叫起来，真让我担心会把周围楼里的居民全都叫醒。&lt;br&gt;我既觉得刺激，又有些担心，就问莉莉︰「叫那么大声没关系吗？」&lt;br&gt;莉莉说：「管他们的，我们爽就好。就算被看见也没什么啊，看见摸不着，又看不少一块肉，怕什么！」&lt;br&gt;于是我们彻底放肆的疯狂起来，做爱的场景又从阳台转移到地毯、厨房，最后又回到客厅的沙发上，莉莉看样子已经高潮过好几次了，显得很疲惫，可是那两个男生却是还没有要射精的意思，我也因为跟艾玟做惯了，她的嫩穴我的肉棒已经非常熟悉了，所以刺激感小一些，加上有莉莉和那两个男生，有点比赛的意思，竟然也是非常持久，没有要射的感觉。&lt;br&gt;而艾玟就不同了，在莉莉他们淫靡场景的刺激下，以及被暴露的心理调动，加上我的大肉棒的异乎寻常的粗大和持久，在刚才离开阳台被我抱着边抽插边走的时候，就已经达到了第一次高潮，后来在回到沙发上时，第二波高潮也已经袭来了。&lt;br&gt;要说艾玟还真是骨子里是个淫娃，两次高潮后依然还在享受着我肉棒的超强刺激。不过这时候艾玟双颊泛红，目光迷离，已经几乎迷失本性（或者说是显露本性）了，只知道享受着肉棒带来的快感，口中的呻吟也免得越发没有意义的呓语了。我有些心疼，可是慾望却还是很强烈。&lt;br&gt;莉莉这时又开口了：「艾玟，帮帮我吧，他俩太厉害了，我被他们操的快受不了了，你来替替我好不好，艾玟，求你了！你老公我来吧！」&lt;br&gt;我心里狂喜，终于可以插莉莉的嫩穴了，虽然莉莉的嫩穴已经被干的又红又肿，可是在我眼里却越发显得迷人了。女友正跨坐在我腿上，回过头看了莉莉一眼，又转回头来看我，似乎在用眼神询问我：「可以吗？」&lt;br&gt;我还没有说话，莉莉已经起来了，拉着两跟沾满淫水的粗大肉棒来到我们身边，我还是第一次如此近距离的看到别人的肉棒，一根呈紫红色，13公分左右，比我的短，但是很粗，比我的粗了一圈，龟头暴涨，马眼还微微张开，周围挂着丝丝淫水，不用说那肯定是莉莉的淫水了，另一根肉棒跟我的粗细差不多，但长度比我的长的多，足有近20公分，同样挂满了淫水。我原先以为我得阴茎够粗够长了（17公分、直径有3厘米），想不到第一次见到别的男人的肉棒就一点也不逊色于我，难怪看着莉莉这么骚都要受不了了。&lt;br&gt;莉莉没等我有什么表示，已经把两根肉棒一左一右挨在了艾玟的嘴边，艾玟大概也对这么粗长的肉棒比较吃惊，忍不住伸出舌头添弄起来，我怕那两根肉棒碰到我，身体连忙后仰，下身跟着挺动起来，艾玟一下子坐不稳，身子向后倒去，我的肉棒也一下滑出了艾玟淫水横流的肉穴，艾玟情急之下，一手握住那根长肉棒，另一手抱着粗肉棒男生的屁股才稳住身子，那两个男生看来也是早就想试试我老婆艾玟的小嫩穴了，所以就势捞住艾玟，一个握住奶子和后背，一个揽起一条大腿，直接把艾玟从我身上抬了起来，放到了刚才他们合力奸淫莉莉的那张沙发上。&lt;br&gt;莉莉不等我们又时间做出反应，立刻爬到我的身上，连艾玟的淫水都没有擦掉就一口含住了我的肉棒，莉莉口交的技术明显好过艾玟，我舒服的迷上了眼睛，可是放不下我心爱的艾玟，视线还是落在他们那边。&lt;br&gt;艾玟斜躺在那张沙发上，一条腿搭在地上，鲜嫩的红色的嫩穴大开着，还不停的流着淫水，粉嫩的小嘴已经含住了那根长肉棒，那个男的也没有閒着，双手握住艾玟的乳房，正大力的揉搓，艾玟的胸部在他的肆虐下，不断的变形，他妈的，就像把我的艾玟当妓女一样，要是他老婆他肯定不会这么放肆，真让我心痛，不过，看艾玟的表情又似乎很享受，没有什么痛苦的样子。另一个男的则抓住艾玟的脚高高抬起，用他那粗粗的肉棒在艾玟湿漉漉的阴户外摩擦着，艾玟被挑逗的兴起了，不停的扭动着屁股，想迎接那根粗大的肉棒，嘴里吮吸的也更加卖力，还呜呜的呻吟着，看的我又生气又兴奋。艾玟的阴部正冲着我这边，那个粗肉棒男生又侧着点身，所以我可以清楚的看到艾玟的嫩穴流淌下更多的淫水。&lt;br&gt;艾玟这时已经忍不住了，她吐出嘴里的肉棒，淫叫到，「哦，快插进来，快插进我的嫩穴里面来，我要你，快点！」双手挣扎着抱着那个男生的屁股，好让他向前把肉棒插进自己的小穴，那个男生故意挑逗她，不让艾玟得逞，艾玟又换用手直接握住他的肉棒，使劲的往自己小穴里塞，嘴里带着哭腔淫叫着对我说：「老公，快帮帮我，让他操我，快让他来操我的小嫩穴，快点嘛！让他快点来操你的老婆！」&lt;br&gt;这样刺激的淫叫，听得我心脏都快要暴烈了，莉莉也不失时机的把我的肉棒深深的全部含进嘴里，我受不了这样的双重刺激，喷出了浓浓的精液，莉莉紧紧的含住，把我的精液一滴不剩的全咽进了肚子，然后依然温柔的吮吸着我的肉棒。&lt;br&gt;而那两个男生看来也是受不了艾玟淫荡，同时把肉棒刺进了艾玟的阴道和嘴里，因为嘴被堵住了，所以艾玟满足的淫叫声被压抑成呜呜声。但艾玟全身兴奋的不停扭动，屁股不断的挺起来，迎接粗肉棒的劲操，每一次都是肉棒全部抽出，然后压上全身力量的一插到底，只插了二十下不到，当肉棒抽离艾玟的嫩穴，我看见艾玟的嫩穴中喷射而出的淫水，肉棒在艾玟的高潮中继续插进，艾玟全身痉挛，喷过淫水的小穴紧紧的收缩，夹住粗大的肉棒，那个男生显然受不了这样的刺激，这次没有再抽出肉棒，而是紧紧的插在了艾玟的穴里，臀部一下下的耸动，应该是射精了，而艾玟吐出嘴里的阴茎，把阴部高高抬起，让嫩穴更紧密的贴着粗大的正在她子宫里发射的肉棒，嘴里大叫一声：「啊…………舒服死了…………啊……我要死了…………」而从艾玟嘴里出来的那根肉棒也同时喷射起来，一股股精液射向了艾玟的娇美面孔，嘴上、眼睛上、头发上都沾满了精液，胸脯上流上了不少。随着艾玟好像是兴奋的晕了过去。&lt;br&gt;看到这里，我的肉棒又再坚挺起来，充满在莉莉的嘴里，莉莉也吃了一惊，抬眼妩媚的看着我，我把肉棒从莉莉嘴里抽出来，让莉莉翻身趴在沙发上，挺起肉棒，直插进了我向往已久的莉莉的嫩穴里。&lt;br&gt;这是一种完全不同的感觉，莉莉的小嫩穴不如艾玟的那么紧，可是感觉更湿润柔媚，阴道内壁上的肉芽似乎也更多，而且一动一动的，如同一张婴儿的小嘴。而且阴毛又稀，干起来的感觉非常的爽，莉莉也被我干得高潮迭起，口里淫声不断，那两个男生却由于刚才做的时间太长，又给我女友艾玟的超级嫩穴和美嘴弄出了精，所以已经没有精力了，吊着软啪啪的收缩的肉棒去洗澡了，我看着昏睡在一旁的艾玟，这边大力的插着莉莉的小嫩穴，伴随着莉莉的淫叫，再一次把莉莉送上了高潮，因为刚才在莉莉嘴里已经射过了一炮，本来就擅长持久的我这回更是勇猛，几乎换遍了我会的所有做爱姿势，依然没有要射的感觉，而莉莉则在二十分钟前就被我操到了第三次高潮，也昏死过去了。这也难怪，一晚上留七次高潮，怕是很少有什么女人能够坚持吧。&lt;br&gt;</content></item></essay>