<essay><item><title>超级淫魔系统 1~6章(3)</title><author>床上伴侣</author><content>朱原摆布。&lt;br&gt;朱原将朱心语放在床上后，开始脱去身上的衣物，「虽然从小妳就厌恶我这个哥哥，但是我还是一样会疼爱妳，用我的老二疼爱妳！妳说好不好啊…」&lt;br&gt;「你、你疯了！你要干什么…我是你妹阿…」朱心语终于开始感到恐惧，她万万想不到哥哥会用如此手段报复。&lt;br&gt;当朱原胯下的巨物赤裸裸地呈现在朱心语面前时，朱心语恐惧的尖叫起来，虽然浑身无力，但仍不死心奋力移动娇躯想远离那可怕的凶物，「救命啊…你、你别过来…别过来啊！」&lt;br&gt;「我亲爱的妹妹，别害怕，待会你会很快乐的，相信我！」&lt;br&gt;朱原没让妹妹挣扎太久，一把抓住了妹妹，强吻了上去！&lt;br&gt;朱心语见状，撤开头想避开哥哥的狼吻，但朱原用手固定住她的头部，恶臭的大嘴完全覆盖住她的可人的小嘴，朱原的舌头更是轻易的撬开他的牙关，长驱直入肆意汲取她口中的芳香。&lt;br&gt;「唔…唔…」朱心语到了此时已经泪流满面，她的初吻竟然被自己最讨厌的哥哥夺走，朱原伸出舌头突破妹妹的牙关不断搅弄，朱心语只能试图用舌头推挤入侵的异物，却不知道这让朱原更加兴奋。&lt;br&gt;「好甜的嘴呀！妹妹，你是吃了糖不成？哈哈…」&lt;br&gt;过了一阵，朱原终于放开了妹妹的嘴，双手用力撕开轻薄的睡衣，32C嫩乳猛然跳了出来，「哇呜！妹妹妳睡觉不穿内衣阿？是在欢迎哥哥吗？」&lt;br&gt;「你这个死变态快放快我啊…」朱心语哭喊道。&lt;br&gt;朱原捏住双乳，舔弄了起来，啧啧的声响传进朱心语的耳里。&lt;br&gt;「欧不…不要碰我…放开…那里不行…啊…」朱心语虽然不断挣扎，但身体却慢慢发热起来，一阵阵的快感令她兴奋也让她恐惧。&lt;br&gt;「啊…不要啊…欧…停…啊…」朱心语不知身体是怎么了，竟然希望哥哥不要停下来，难道自己那么淫荡吗？&lt;br&gt;朱原似乎看穿朱心语的想法，「看来妹妹发情囉！真是欠干的小荡妇！」&lt;br&gt;「欧…啊…我、我不是…嗯啊…」朱心语无力的反驳着。&lt;br&gt;「不承认啊？没关系，身体是最诚实的！」朱原将朱心语身上最后的内裤也撕开了！&lt;br&gt;粉嫩的阴户毫无阻隔的呈现在朱原眼前，小穴毛发并不浓密，上面隐隐有着淫水的光泽。&lt;br&gt;「不、不…别看…放过我…求你啊…」朱心语羞愤的扭动娇躯，她这辈子从未这样赤裸裸的被看个透彻。&lt;br&gt;朱原伸手抚摸妹妹的阴户，湿漉漉的淫水沾满他的手，「妹妹，妳看！妳的淫水都留这么多啦！」&lt;br&gt;「不…不是…那不是…」朱心语不想承认自己的身体已经背叛了她。&lt;br&gt;朱原开始抠弄娇嫩的阴唇，中指微微进出未经人事的蜜穴，朱心语紧咬住自己的下唇，努力忍耐下体传来的阵阵快感，「妹妹妳这骚货…爽不爽啊…是不是很欠干啊…」朱原持续抠弄不忘用言语羞辱朱心语。&lt;br&gt;「不、不要再弄了…快拿开你的脏手…」朱心语不断扭动娇躯试图逃避卑劣的手指却徒劳无功。&lt;br&gt;5分钟过后，朱原扒开妹妹的双腿，将他满脸横肉的头颅埋进妹妹的股间，大口吸吮甜美的蜜汁，还伸出舌头深入蜜穴中搅动，啧啧声不断作响，朱心语双手试图推开朱原的头颅却力不从心，只能任由朱原野蛮的入侵她最宝贵的禁地。&lt;br&gt;等饱尝蜜汁后，朱原站起身来，扯住朱心语的秀发迫使她的头颅移向朱原的跨下，恶臭的肉棒还残留着精液以及妈妈的淫水，抵着妹妹的樱桃小嘴，朱心语紧闭牙关企图阻挡凶物的入侵，微弱的抵抗犹如螳螂挡车，朱原蛮横的撬开牙关将肉棒狠狠塞入樱嘴内，扯住秀发的双手开始晃动起来。&lt;br&gt;「呜…」朱心语喉头间发出低不可闻的悲鸣声，小小的口腔却硬塞入巨大的肉棒，每一次冲击都直抵喉咙，朱心语双手伏在朱原的大腿，尽力减低朱原的蛮横冲击，恶臭的腥味令她忍不住反胃，绝美的脸庞流下两行情泪，无声抗议禽兽般的对待。&lt;br&gt;看到妹妹臣服在跨下，朱原爽到极致，一个原本骄横的公主，现在还不是只能乖乖的成为他的幸奴。「宝贝妹子，哥哥好爽啊…妳表现的很好…哈哈哈…」&lt;br&gt;良久，朱原龟头一酸，把浓浓的精液全数灌入朱心语的樱口内，大量的精液，让她咽下了不少，甚至从嘴角及鼻孔溢出，朱原抽出阳具之后，朱心语不断咳嗽，试图吐掉恶心黏稠的精液…&lt;br&gt;「亲爱的妹妹，哥哥的精液味道不错吧…前菜吃完了，哥哥要上正餐囉！」朱原不顾妹妹的挣扎再度扒开妹妹的双脚挂在肩上，巨大的阳具抵在阴道口蓄势待发，只要朱原往前挺进，这可人的妹妹得告别她保存16年的处女了！&lt;br&gt;「不要啊…哥…我是你的亲妹妹啊！我还是处女…你饶了我啊…」朱心语明白即将发生什么事，苦苦哀求朱原放过她。&lt;br&gt;但，有可能吗？&lt;br&gt;「我的妹妹，哥哥来帮妳开苞你要开心点啊！」朱原慢慢的将龟头塞入娇嫩的阴道内，硕大的龟头缓缓的撑开未经人事的蜜穴，最后抵在朱心语薄薄的处女膜上。&lt;br&gt;「救、救…命啊…不要…啊…好痛…快停…啊啊…」朱心语紧绷着身躯，双手使劲撑住朱原慢慢压下来的胸膛，却丝毫无法抵挡住朱原的进攻，惨叫声不断从嘴中传出。&lt;br&gt;朱原将肉棒微微向后一缩，再向前用力贯穿到底，朱心语向后一仰，露出白皙的脖子，口中传出一阵令人心悸的惨叫声。&lt;br&gt;「啊啊啊啊啊……不……啊……痛啊…啊…」朱心语痛苦扭曲着脸庞，额头渗出细密的汗水，哀号的喘息声源源不断的环绕在这间闺房。&lt;br&gt;朱原不顾妹妹刚被开苞的痛楚，每一下都死命抽插，「呼～爽死了…处女果然不一样，好紧…好爽…」因疼痛筋孪的阴道，紧紧包住朱原的阳具，让朱原忍不住爽叫。&lt;br&gt;「以后我要天天干妳这个小骚货，这样的极品没有天天干真是浪费…」朱原一边猛干一边在朱心语的耳际说道。&lt;br&gt;「拜、拜讬…不要了…不、不要再干我…啊啊…欧…啊…」破瓜的疼痛让朱心语感觉不到任何快感，下体的撕裂感让她快要昏厥…&lt;br&gt;朱原将朱心语的双腿捲曲起来，压在丰满的双乳上，身体向前一压，肉棒进出的幅度加大，每下都顶到朱心语的子宫。&lt;br&gt;「呼～我要射了…」连续抽插几百下后，朱原的精关也到了顶点。&lt;br&gt;「不、不可以啊…不要射进去…我求求你…」朱心语扭动身躯想逃开朱原的冲击，这时朱原一股脑将精液全部灌入，大量精液充斥在粉嫩的子宫内，灼热的精液射的朱心语心神尽碎…&lt;br&gt;「呜…谁来救我…呜…」朱心语悲泣着。&lt;br&gt;超级淫魔系统提示：宿主将精液注入女体朱心语，获得10淫魔点；该女体与宿主具血缘关系，额外获得50淫魔点；该女体为处女，额外获得200淫魔点；本次女体未受孕；合计获得260淫魔点。”&lt;br&gt;是否植入淫魔种子？”朱原点选是”&lt;br&gt;一阵红光从朱心语体表闪过，朱原知道他又多了一个性奴了…&lt;br&gt;「呜呜…」朱心语蜷曲着身体抱头痛哭，她美好的世界竟然被她的亲身哥哥硬生生的破坏了。&lt;br&gt;「好了…别哭了！过来用嘴把我的老二清干净！」朱原还不打算救这样放过朱心语，长年累积的愤恨让他想折磨妹妹一辈子。&lt;br&gt;被值入淫魔种子的朱心语也无法抗拒朱原的命令，眼角挂着泪珠，屈辱的用香舌一点一点的将沾满精液的肉棒清干净。&lt;br&gt;朱原一边享受朱心语的服务，一边用手抠弄刚刚饱受摧残的阴户，发红的阴唇无不说明刚刚不人道的对待。&lt;br&gt;「拜讬…别再弄了…痛啊…」含着朱原肉棒的小嘴不时松开哀叫求饶。&lt;br&gt;「妹妹呀…妳也有今天…哈哈哈…」朱原快意道。&lt;br&gt;「清干净了就转过身来趴好！」朱心语想逃离这个恐怖的地方，身体却背叛了她，顺从的趴在床上，白皙的屁股高高抬起，蜜穴内的精液夹带着出女鲜血沿着修长的美腿流了下来，淫乱的画面令朱原再次兴奋起来。&lt;br&gt;「呜…哥…放过我…我的不行了…」朱心语苦苦哀求。&lt;br&gt;「哥哥我还没玩够啊…」噗滋一声，朱原提枪再次插入饱满精液的蜜穴。一阵撕裂感再次传遍朱心语全身，颤抖的娇躯承受着巨大的痛楚，口中不时哀叫悲泣。&lt;br&gt;好在阴道内的精液做为润滑，朱心语逐渐习惯体内巨物的挺进，痛苦的表情逐渐舒缓，哀号声也逐渐转变为浪叫声…&lt;br&gt;「爽了吧！我的好妹妹…就说过妳会很快乐的…」朱原一手扶着朱心语纤细的腰身激烈猛干，一手抚摸光洁白皙的美背。「妹妹，妳身材真棒…想必拥有一堆追求者吧？」&lt;br&gt;「欧…啊啊…嗯…欧…」朱心语浪叫着似乎没听到朱原的问话。&lt;br&gt;「如果让那些追求者知道他们心中的女神在我跨下浪叫，应该会很好玩吧…妳说是吗？」朱原想到一个凌辱妹妹的方式。&lt;br&gt;「不…不可以…欧…啊啊…要去了…欧…啊…」朱心语终究在朱原的猛干下也达到了高潮…&lt;br&gt;「身为性奴的妳可没有讨价还价的权利…」朱原从后面将朱心语抱起，自己坐在床缘，两手臂扳着两条玉腿，双掌覆盖住丰满的双乳揉捏，下身不断向上挺动，使得朱心语低下头就看到那恐怖的巨物进出自己宝贵的禁地，交合处泛着处女血丝赤裸裸的事实告诉她再也不是纯净的少女了…&lt;br&gt;「呜…为什么要这样对我…」悲泣的朱心语被朱原顶的上下晃动，散乱的秀发亦跟着飞舞起来。&lt;br&gt;又是连续几百下的猛烈抽插，绵延不断地快感令朱心语高潮连连，被干的两眼失神，口中断断续续传出无意义的呻吟声。&lt;br&gt;「吼…」朱原轻声怒吼，肉棒再次射出浓浓的精液填满朱心语的子宫。&lt;br&gt;朱心语在朱原被内射同时也攀登了高潮，接着体力不支陷入了昏迷。&lt;br&gt;「就暂时放过妳吧…」看到朱心语昏迷，朱原也失去了凌辱的兴致，抱起朱心语转向正面将阳具插入，然后平躺在床上使朱心语趴卧在朱原的身上，闭上眼睛开始打悃…朱原这头恶狼，竟然就这般干着朱心语直接入眠。&lt;br&gt;没过多久，稍稍疲倦的朱原很快的进入梦乡…
（补充）更正系统资料：控制淫魔仆从时会消耗20淫魔点。
超级淫魔系统   作者：天谴
第四章 母女的早餐时间
约莫过了两小时，时间是早晨8点多，朱原醒了。有了超级淫魔系统后，朱原也只要稍作休息就能回复到全盛状态。想到超级淫魔系统带给他的好处，朱原就止不住征服世界的心。&lt;br&gt;今日是星期天，颜茹姿在假日的时后，通常会在这时准备早餐，朱原离开她的房间之前，曾下达过必须按往常生活方式继续过活，所以此刻颜茹姿应正在厨房里忙着…&lt;br&gt;朱原看着怀里的妹妹仍然昏睡不醒，往下看去，妹妹丰满而白皙的蓓蕾紧压在朱原的胸膛之上，浑圆的双乳深邃的乳沟吸引着朱原的目光，下腹一阵火热，滞留在蜜穴内的阳具开始充血膨胀。&lt;br&gt;朱原并没有开始逞慾，而是紧抱着朱心语下了床，出了房门走向厨房。两条赤裸的身躯紧紧贴在一起，下体因走动轻微的抽动着，引得朱心语眉头维皱，发出微弱哼声，却还是不见醒来…&lt;br&gt;走到厨房后，看到妈妈正忙着准备早餐，娉婷的背影姣好的身材一如往昔，「真不知道爸爸怎么会放着如此美貌的妈妈不回家…真是便宜我了！」朱原暗道。&lt;br&gt;朱原抱着朱心语悄悄的走到背后，颜茹姿浑然未觉。此时邪恶的朱原又开始挺动下体缓慢的抽插起来，微弱的哼声从朱心语的樱口脱口而出。忙碌中的颜茹姿听到了奇怪的声音，本能转头一看，「啊…！」眼前淫乱的景象让颜茹姿瞳孔一缩尖叫而起，手中的盘子不禁跌落下来，啪的一声在地上四分五裂。&lt;br&gt;「呜…我的女儿啊…你这禽兽，她还小啊…你怎么可以…呜…」颜茹姿顿时声泪俱下，看见宝贝女儿被摧残成这付模样，颜茹姿心神俱碎。&lt;br&gt;「哈哈哈…反应不错，我喜欢…妈妈妳就边做早餐边欣赏我跟妹妹的表演！」朱原的命令让颜茹姿不得不从，两行情泪滑落绝美的脸庞，心痛莫名却无从反抗…&lt;br&gt;朱原将朱心语放在餐桌上，将两只粉嫩的双脚挂在肩上，肉棒开始加大力道冲刺，雪白的裸足在空中摇曳着，餐桌跟着发出”咚咚咚”的声响，强烈的刺激也让朱心语在哀叫中转醒。「欧…啊…轻点啊…好疼…啊啊…」&lt;br&gt;2小时以前射入的精液及淫水都已干涸，朱原这般没有前戏的抽插，让朱心语感觉下体再度被无情撕开，不断的惨烈哀号，泪眼婆娑的尽力张开双腿迎合朱原的冲击以减低撕裂般的痛楚。&lt;br&gt;啪啪啪…啪啪啪…&lt;br&gt;「欧…啊啊……痛…啊…啊…」&lt;br&gt;「停…啊…欧…啊…」&lt;br&gt;「妈妈妳快听…妹妹的叫声多么的好听啊…」颜茹姿不愿相信宝贝女儿已被玷污的事实，但阵阵的哀号声却血淋淋的提醒她事实正在发生。&lt;br&gt;「呜…妈咪…救救我…啊…好痛啊…」朱心语这时才发现妈妈就在身侧，不禁高声呼救。&lt;br&gt;「儿子…我求你放过心语，她还只是个孩子啊…算我求你…你要就针对我，我不会反抗的…」颜茹姿无法以行动阻止朱原，只能奢望用言语来转移朱原凌辱的目标，可惜残酷的强奸注定没有终点，没有人可以救的了她…&lt;br&gt;「那好…妳做完早餐就端过来，我会考虑的…」朱原不可至否道。&lt;br&gt;颜茹姿见事情尚</content></item></essay>