<essay><item><title>偷窥我的人是我的爸爸</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;对一个处女来说，轮奸算什么呢？是痛苦？是噩梦？还是一段难得的经验？？我想都是吧！&lt;br&gt;我长得并不是特别漂亮，身材也不是特别好，唯一能让我被轮奸的契机只有我比一般女生敢玩、敢说话、敢脱衣服。&lt;br&gt;那一天，忘记是要庆祝谁的生日，大家一起到某人山上的别墅里唱卡拉ｏｋ，我是不认识那个某人的，当天在那里喝酒唱歌的七男三女中，我只认识两个男的，一个女的，而我就是那个女的，另外那两个女的，身材好，脸蛋漂亮，衣着暴露，都是超短迷你裙加小可爱，而且没穿胸罩，可以看见乳头若隐若现。&lt;br&gt;先别说那两个看起来就是引人犯罪的女人，说说那七个男人吧！虽然我只认识两个，但是看得出来，他们七个人似乎也不是彼此熟稔，好像就是朋友的朋友，听过对方的名号，但就是不太熟，见面打招呼总是有些生疏。&lt;br&gt;我认识的两人，一个叫阿凯，一个叫阿东，至于其他五个人，我就先不说了，等会儿会提到他们；总之我们十个人就在酒精的助兴下玩开了，彼此互相调侃笑闹，后来忘记是谁提议的，说要玩脱衣扑克，十个人分成三组，我依稀记得，我跟两个男的一组，一个是阿东，一个我不认识，只知道绰号是庆仔，他们两个分到跟我一组时，很明显露出失望的表情，然后我们就三组分别带开。&lt;br&gt;我们这组是带到楼上房间去玩的，然后一组是在客厅，一组是在厨房；总之
三个女孩子全被分开了。&lt;br&gt;当然，我不是傻瓜，我明白这群人有什么意图，但是人已经被带到山上，总
不能叫我甩头离开，半夜走路下山吧，唯一我能做的就是祈祷老天给我好运气，
千万不要输给他们两人，保住我的贞操。&lt;br&gt;第一局牌我赢了，漂亮的铁支加同花顺让他们两人哑口无言，乖乖脱下一件
衣服（我们玩的脱衣扑克只有最赢的人不用脱，只要有人赢了，剩下的两人自动
算输），但是接下来就没那么顺利了，我又赢了两局之后，庆仔先赢了一局，接
下来是阿东赢两局，庆仔跟阿东脱到只剩下一件内裤，我比他们多一件胸罩，他
们两人的眼神就在我脱下上衣之后开始变得充满慾望。&lt;br&gt;他们毫不避讳地看着我的胸部跟私处，我只能干笑一声，祈祷自己下一局牌
一定要赢！就在我们准备开始第七局牌时，我听到了楼下传来的声响，让我的表
情变得更尴尬。&lt;br&gt;声音分别是从大厅跟厨房传出来的——大厅：&lt;br&gt;「哦喔～不要～好痛喔！不要这样子～啊～啊～啊～求求你们！！不要这样
子！」&lt;br&gt;「小骚货，嘴巴叫不要，淫水却一直流是怎样？不就是要我们干翻你这浪穴
嘛！」&lt;br&gt;厨房：&lt;br&gt;「你这淫荡的小母狗，今天晚上我们会肏翻你，让你爽到不想回家！！」&lt;br&gt;「啊啊～～啊～～不要～好舒服！不要～～喔喔～啊～～好爽！快干我！别
停！」&lt;br&gt;阿东：「楼下这么快就玩起来啦？」&lt;br&gt;庆仔：「看来我们手脚该快一点了！」&lt;br&gt;我：「哈﹍哈哈﹍」&lt;br&gt;接下来我当然尽我所能的拖延时间，只是在耳边一堆淫声浪语，面前又有两
个男人搭起帐棚，我的牌技跟运气再好，也抵不过逐渐恍神的意志，我开始打错
牌，明明有顺子，却又拆开，白白多了四张废牌，人家打老Ｋ我却出Ｑ，把牌都
给人知道了！&lt;br&gt;最惨的是，听楼下那两个女人的叫声，我开始有感觉，下腹一阵阵紧缩，好
像有些液体从里头开始流出来，流到内裤上，对面的两人直盯着我看，还不时的
窃窃私语：&lt;br&gt;阿东：「欸，你看她的内裤！」&lt;br&gt;庆仔：「我看到了，好像湿掉了！」&lt;br&gt;我听到他们两人这样说，立刻把双腿夹得紧紧的，看着手中的牌还剩那么多，
他们手上的牌越来越少，一想到我待会儿可能遭遇的情形，我就越发的冒冷汗，
下面的淫水也分泌得越来越多。&lt;br&gt;第七局我跟庆仔输了，庆仔很干脆的把内裤脱下，露出他早就硬了的老二，
而我心不甘情不愿的将胸罩卸下，阿东看得眼睛都发直了，而庆仔则是吞了吞口
水，开始在我与阿东的面前，用右手抚摸他的老二。&lt;br&gt;我很想撇过头去，但是我得洗牌跟发牌，于是我被迫看着庆仔在我面前打手
枪，我还是第一次看男人打手枪，感觉很奇怪，特别是庆仔好像还故意发出很爽
的声音，要给我听。&lt;br&gt;我咬着嘴唇发牌，发到一半的时候，房间的门猛然被推开了，阿凯全身光溜
溜的走进来，龟头上湿撘撘的像是有精液在上头。&lt;br&gt;阿凯惊奇的说：「不会吧！你们还没开始喔！楼下都已经玩过一轮了咧！」&lt;br&gt;阿东回答：「没办法啊，我们牌技没那么好！」&lt;br&gt;阿凯说：「好你个头？你们那么乖喔！一定要等到人剥光了才上嘛？我们玩
不到几局就冲上去把那些骚货给干了，你们还真的慢慢打牌喔！」&lt;br&gt;话一说完，阿凯就冲过来抱住我，手拉着我的内裤往下拽，我手中的牌散了
一地，双脚用力的夹紧不让他脱我的内裤。但阿东也冲了上来，抱住我的双手，
不让我乱动，也让阿凯能空出手来拉开我的脚，将内裤给脱下来。&lt;br&gt;「阿凯阿东，不要这样！」我说。&lt;br&gt;我感到十分的恐惧，我没看过这样的阿凯，还有阿东，也没有在三个男人面
前裸体的经验，那种感觉很奇怪，我不知道该怎么形容，但是强奸已经开始了！&lt;br&gt;阿东忍了很久，他将双腿挤进我的双腿间，又硬又烫的老二抵着我淫水氾滥
的小穴，不停的来回摩擦，阿凯则是将我的内裤甩到一旁，接着开始舔我的身体
。&lt;br&gt;当时辉仔完全看傻了，他就在旁边看着我给阿凯还有阿东抱着，一边打着手
枪。&lt;br&gt;「喔～喔～阿凯，不要舔了，好痒！阿东，不要再磨了，好痒啊！」我叫着。&lt;br&gt;「哪里痒啊！小骚货，是上面的嘴还是下面的嘴巴痒啊！」阿东用力的撞了
我两下，我感觉有个圆圆的硬物，稍微挤进了我的小穴，然后又很快的退出。&lt;br&gt;而阿凯则是完全不理我，一直舔我的身体，我只感觉有湿湿软软黏黏的东西，
不停在我身上打转，让我鸡皮疙瘩都跑出来，身体变得极度敏感。&lt;br&gt;「喔，我忍不住了！阿凯，你走开，我要干她了！我现在就要干她了！」阿
东叫道。阿东拉开我的双腿，将发硬的老二朝我的小穴塞，好像有根热烫的铁棒，
刺进我的下体，将我的下半身分成两半，我大声的叫着不要，但好像只助长了他
们的兴致。&lt;br&gt;阿东很兴奋的说：「马的！干，好爽的鸡掰！超紧的啦！妳叫啊！叫大声一
点，干，妳叫得好贱喔！让老子好想肏翻妳喔！」&lt;br&gt;阿凯虽然退到一旁去，但是我看见了他的老二逐渐的硬起来，并且说：「阿
东，你干快一点，我想干她！肏，听这骚货这样叫超有强奸的感觉！」&lt;br&gt;「不要！救命啊！啊～啊～啊～啊～～不要！」我惨叫着：「不要！不要碰
我！不要再动了！好痛！啊啊啊啊啊啊啊～～」&lt;br&gt;我感觉有根粗烫的铁棒在我的下面进进出出，而且用力的撞击着我，让我全
身酥软，一点反抗的能力也没有，我想推开阿东，但是却没有力气，只能任他用
他的老二在我身体进进出出，用尽全力的干我，嘴巴还不停讲些很粗俗的话。&lt;br&gt;「干！怎么会那么爽啦！夹超紧的，妳是没给男人干过喔！放心啦！我们会
干到让妳爽到不能说话！肏妳的鸡掰到合不起来，干，妳也很爽对吧！看妳这母
狗样，很饥渴喔！放心，我们今天会餵饱妳的！让妳装满满的精液！」&lt;br&gt;在他说这些话的时候，我已经洩了一次，浑身瘫软的倒在床上，任凭他压在
我身上，用他的老二肏着我，这时候我的意识很模糊，只感觉有股热流冲进了我
的身体，然后又是一根粗热的铁棒塞进来，用力的肏弄我。&lt;br&gt;我有种快要昏倒的感觉，但是又有一部分保持清醒，让我听见了那三个男人
的对话。&lt;br&gt;「干！阿凯，老孙（他们这么叫我）还是处女耶！我的鸡巴上有血！」&lt;br&gt;「操，便宜了你，居然帮老孙开了苞！楼下那两个都是被人干过的，没想到
让你肏了个原装的，换我肏她的鸡掰了！」&lt;br&gt;「欸，你好了换我，我也要干她！」这个声音我不熟，看来是庆仔！&lt;br&gt;「好啊！大家一起干！不用客气！！」&lt;br&gt;这三个男人你一言我一语的，说的都是要肏我干我的话，我只能虚弱的叫：
不要，住手，这类的话，但是我发现我越叫，他们越兴奋，干得越用力，而且还
有人听到我的叫声所以跑上来，想要干我，听他们说我今天才开苞，就像只恶狼
一样扑上来，把老二往我嘴巴里塞。&lt;br&gt;最后我不知道高潮了几次，昏过去又醒过来，不管昏着醒着，嘴里跟小穴里
都插着老二，不停的进出，也不知道究竟是谁在干我。&lt;br&gt;后来听他们说，那天的两个女生他们很早就放回去了，只有我，被留在那里
给他们轮奸，持续了将近十个小时，每个人至少都在我的嘴里跟小穴各射过三次，
我整个人就像是从精液里捞出来的一样，沾满了白浊色的液体，更羞耻的是，他
们还说，本来想早早放过我的，谁知道听到我的哀嚎，加上我失去意识时会迎合
他们，让他们的老二软不下来，只要有一个人在干我，其他人也想要干，所以就
没完没了的！&lt;br&gt;他们还说，那天的我像只可爱的小母狗，任他们肏弄，翘高着屁股，张开嘴
巴等着他们的鸡巴进入，他们说，下一次要帮我洗肠，来个三通，让我试试三个
洞都被干的感觉，一定会很爽！&lt;br&gt;但是我想﹍下一次我应该不会跟他们上山了！因为我正趴在电脑前打字，而
阿东跟阿凯正轮流从后头抱着我，一手抓着我的奶，一手扶着我的腰，用力的干
着我，在我打这篇文章的时间内，他们已经在我的小穴里射了两次。&lt;br&gt;</content></item></essay>