<essay><item><title>下错药，上对女(4)</title><author>床上伴侣</author><content>白皙的乳房，
不为了她精致的脸面，不为了她纤细的腰肢，也不为了她浑圆的屁股……抛开色
情，难道真有这样一见锺情的感情存在吗？&lt;br&gt;当我忘情思考的时候，好奇宝宝并没有放弃她的探索，我就觉得一个温湿的
东西在我小弟弟的脑袋上轻轻扫过，我这次看到好奇宝宝竟是伸出了香舌……我
彻底崩溃了，刚刚有些理性的脑袋彻底浆糊了，本来已经麻木到极点的小弟弟一
个汹湧地脉动，白浆爆发出来。随着小弟弟的或有力或无力的脉动，它的口水吐
得到处都是。&lt;br&gt;第一条白浆喷射在好奇宝宝的香舌和嘴巴周围。&lt;br&gt;第二条白浆喷射在好奇宝宝脸上。&lt;br&gt;第三条白浆喷射在好奇宝宝的头发上。&lt;br&gt;第四、第五条白浆喷射在好奇宝宝的衣服上。&lt;br&gt;黑暗中，好奇宝宝的脸上和胸前挂着的一条条白色分外醒目，除了她手中的
肉棒还在一下一下地跳动着逐渐变小，车厢里面的一切都彷彿静止了。&lt;br&gt;我突然有种感觉：石化了的好奇宝宝像一个等待审判的犯人，而我就是那个
决定她命运的法官。&lt;br&gt;我有八成的把握，在这一刻可以奋起然后推到面前的小宝宝，那一条条醒目
的白色精液是我最好的底牌。可我就像所有拿到好牌的赌徒一样，总喜欢加注，
加注，再加注……但也许为了那灵光一闪的好奇，也许为了一丝莫名的怜悯，也
许为了解答自己心中的那个疑问，也许我的小弟弟真的累了……总之，我竟然原
谅了好奇宝宝。&lt;br&gt;下定了决心，我故意挪动一下屁股，又舒服地「嗯嗯」两声，没有了鼾声，
但气息悠长的继续酣睡。&lt;br&gt;刘敏等了足足半分钟，才深吸一口气，然后剧烈地喘息起来，紧接着掀起Ｔ
恤的一角，用手拿着轻轻给我的小弟弟打扫卫生，消痒还消除证据。吐完口水的
小弟弟无力而脆弱，被棉质的布料擦拭有一点痛，又有些酥麻。为了节约时间，
她没有给自己作处理，任由哪些黏液挂在自己身上。&lt;br&gt;刘敏打扫卫生的动作很快，马上就做完了。当我以为她要立刻逃离现场的时
候，好奇宝宝居然再次拿出手机，「卡嚓」一声，给我垂头丧气的小弟弟整了个
留念。&lt;br&gt;我操你个仙人班班，小骚货你等着，总有一天我要对你刚刚的所作所为加倍
奉还！&lt;br&gt;刘敏总算回到了中舖，我听见她「悉悉索索」换衣服的声音，却没有了多少
淫色的幻想。火车依然发出「蹬蹬」的声音，上面渐渐没有了声音，我的身体已
经疲劳的不行，终于可以安然入睡了……&lt;br&gt;火车上的颠簸本来令人疲劳，但也许做了特殊项目的原因，我醒来的时候天
还才蒙蒙亮，而我格外精神。往中舖一看，刘敏还在睡觉，看来她昨晚上是累坏
了。趁着她熟睡的机会，我仔细地端详起来。&lt;br&gt;刘敏半侧卧的姿势朝外躺着，衣服又换回了最初上车时穿的那件，胸罩也戴
起来了，让我稍微有些失望。刘敏的小脸昨天还化了淡妆，今天一看彻底素面朝
天了，我想她昨天晚上一定狠擦脸了。小小的鼻子、小小的嘴巴，都很精致，今
天仔细看越来越觉得她童颜巨乳；眼睛闭着看不清，但眼睫毛挺长挺粗的。&lt;br&gt;看了一会，我想着要做点什么，于是把嘴巴往刘敏的脸上蹭过去。终于给我
亲上了，心不争气地加快了跳动。经历了昨天晚上的亲密接触，我觉得这个吻很
纯洁、很自然。&lt;br&gt;亲完了，我想着再做点别的，却见刘敏紧闭的眼皮下眼珠子在不停地滑动。
我汗，小宝宝是醒着的！我心里面那个爽，居然默认了我的吻，那是不是说……
我没有想下去，连进一步佔便宜的想法也打消了。你装睡，那么我就装纯洁，总
有让你肉债肉偿的时候，哼哼！&lt;br&gt;我快速地洗脸、刮胡子、整理头发……总之把自己好好「打扮」了一番。回
到座位泡了包方便面。&lt;br&gt;「嗯嗯，好香啊！什么东西？」刘敏伸着懒腰，假装起来了。&lt;br&gt;「早啊！美女，方便面呢！给你来一桶？」我笑着给刘敏打招呼。&lt;br&gt;「好，我这里有个鸡蛋和牛奶，分你一半，算补偿你的。」说着，刘敏翻出
两个鸡蛋和牛奶来。&lt;br&gt;「补偿」，说得好。真是好宝宝，知道我昨天晚上大有损耗。&lt;br&gt;我为刘敏泡了一桶面，并把她给我的鸡蛋分别放进去。&lt;br&gt;第七章　突如其来的冲动猥亵&lt;br&gt;这是一次惬意的早餐，至少对我而言。对面的刘敏边吃边吸着鼻子，方便面
是泡椒的，她辣得不行。看着一脸微红的美女，我如何能不惬意？&lt;br&gt;「闻着香，吃着一般。」刘敏发现我盯着她看，有些因为自己的不耐辣不好
意思。她那么容易脸红，是个害羞的女人，可昨天？&lt;br&gt;我意淫着，同时哈哈笑着说：「当然，这种东西也就偶尔吃吃还行。谢谢你
的鸡蛋和奶！挺好。」说着，我自己忍不住瞟了一眼刘敏的胸部。&lt;br&gt;刘敏发现了我不老实的眼光，把吃完的方便面放到一边，故意把头扭去朝着
车窗，似乎在欣赏沿途的风景。如此的默许，我更加肆无忌惮地欣赏眼前的美景
了。&lt;br&gt;刘敏看了一会，发现我还是在不老实，于是掏出手机发起短信来，两只手恰
好交叉把我的视线隔断了，让我郁闷不已。这个短信一发就是半天，那边很快就
有了回信，刘敏又迅速地回复，如此来来往往持续不断，时不时她还「咯咯」娇
笑两声，我被彻底地凉在一边。&lt;br&gt;「哈，给男朋友发短信呢？看你笑得那么高兴！」我纯粹没事找话说，而且
居然突然冒出她在给哪个帅哥发短信的想法，带着一丝醋意。&lt;br&gt;刘敏微微一愣，接着「咯咯」笑起来。&lt;br&gt;我有些脸红，掩饰道：「哈哈，被我说中了吧？」&lt;br&gt;刘敏笑得更厉害了，不过终于开口道：「是啊，我告诉他我遇到色狼了。」&lt;br&gt;我脸色不善，接着刘敏的意图扩展这个玩笑，故意奸笑道：「还是不要发的
好，现在他是救不了你了，只会白让他伤心难过。」&lt;br&gt;恰在这时，刘敏收到短信，她打开一看，突然大笑不止，几乎岔气。我直觉
这条短信和我有关系。刘敏笑了半天，一对巨乳不停乱颤，看得我心痒难耐。&lt;br&gt;「什么那么好笑？」我有些生气地问道。&lt;br&gt;「没……没……什么，咯咯！」刘敏还是笑。&lt;br&gt;我更确定了有问题，生气地收拾着两人的方便面桶。把垃圾扔在车厢进到的
垃圾桶中，我暗暗想，要是能像昨天一样看到她的短信就好了。&lt;br&gt;走回来的时候，刘敏依然在发短信。我心中没有来由地烦躁，自顾自地躺倒
在床舖上，拿出手机看起小说来。但我始终不能集中精神，怎么才能看到上面的
短信呢？突然，我又想到了粉红色的液体：『昨天量太少了，今天多下点，或者
有效！要是她白天就睡着了，那么也可以偷看她的短信。』&lt;br&gt;如此一想，我来了精神，想着如何下药的问题，但一时想不出好的方法，看
来还是只有等刘敏上厕所了。于是我一边也看起手机上面的小说来，一边等待着
刘敏去上厕所的机会。&lt;br&gt;老天似乎听见了我的心声，不一会刘敏居然去厕所了。我心中激动，飞快拿
过刘敏的矿泉水，拧开瓶盖，然后掏出小瓶子，将粉红色的液体倒了一半进去，
刚要拧上瓶盖，我一咬牙把剩下的全倒了进去。&lt;br&gt;大功告成，我躺回床上。刘敏回来，拿起矿泉水「咕噜咕噜」喝了几口，看
来一切都很顺利啊！&lt;br&gt;由于心情愉快，我看书也居然专心起来，把书中女主角想像成刘敏的样子，
越看越兴奋。看书的同时，我时不时地留意刘敏，发现她也时不时地偷看我，而
且似乎在盯着我的两腿之间……他妈的，好奇宝宝还是女流氓？不过随她去了，
相比她昨天的所作所为，她现在的目光实在太小儿科了。我反而将两腿分开，让
她看得更清楚。&lt;br&gt;女流氓就是女流氓，越看越舍不得离开目光，或许看得兴起，不时猛喝水。
一瓶水快就被喝光了，刘敏依然没有睡觉的意思，我暗暗焦急，难道这个药有问
题？&lt;br&gt;但最后一口水喝完的时候，刘敏站起来对我说：「坐火车真累，怎么才起来
就想睡了。帅哥，你帮我看着一下行李。」我狂喜，满口答应。&lt;br&gt;刘敏爬上她的床舖，我躺在下面耐心地等待。渐渐上面没有了声音，我不敢
大意，继续耐心地等待。又过了一会，我确定上面的小美人睡着了，悄悄地爬起
来，探头往上面一看，结果发生了让我吃惊的一幕！&lt;br&gt;刘敏居然没有睡着，虽然她的眼睛紧紧地闭着，但是我确定她没有睡着。因
为，她一只手伸进自己的Ｔ恤，另一只手伸进自己的裤子，上下两处在忘我地蠕
动着。这样的姿势她的小腹露出一块，如此雪白！我目光上移，看到她的脸红得
要滴出血一样，上面大汗淋漓。&lt;br&gt;刘敏在Ｔ恤中的手似乎越来越用力，她一使劲，胸前的衣服就高起一块，我
这才发现她明显是在捏，而不是在揉！太狠心了，我都担心下面的乳球会爆炸一
样。而她下面伸进裤子的手不停地抖动，频率很快，随着手的抖动，她的身子甚
至有些微微的颤抖。&lt;br&gt;面对这样的情景我目瞪口呆，大气也不敢出一口。看了一会，我发现刘敏应
该是睡着了，不然不能大白天手淫。如此一想，我顿时产生了隔靴搔痒的感觉。&lt;br&gt;我犹豫一下，深吸一口气，还是伸手拿住刘敏Ｔ恤的下沿往上拉去。刘敏Ｔ
恤的质地很好，很轻薄，看着贴身其实很宽松，我稍微用力，就露出大半个腹部
来。我暗暗呼一声：好美、好性感的肚子啊！只见美女雪白的小肚子毫无赘肉，
皮肤细嫩光滑，似乎上了一层粉红色的奶油，她本身的皮肤雪白，现在却白中透
红。再往上一点看，微微下陷的肚脐上留有两个小洞，她居然还戴脐环！&lt;br&gt;如此美景让我留恋，但更激发了我进一步探索的冲动，我继续往上掀着刘敏
的Ｔ恤，感觉并不费力就到了乳罩下沿的位置。这时刘敏的手成了障碍，不过难
不倒我，我掌握刘敏捏乳的规律，趁着她放松的周期，把她的Ｔ恤掀到了胸部以
上。&lt;br&gt;冥冥中自有上天安排，这是怎样一番奇景！眼前的刘敏只戴了半个乳罩，也
许为了捏得过瘾，她早已自己掀开了左乳的罩杯，一只可怜的巨乳在刘敏魔爪的
蹂躏下不停变化着形状，顶端鲜红的乳头像被充气一样，愤怒地挺立着。这颗乳
头就这样鲜活地抓住了我的目光，因为涨得太厉害，我清清楚楚地看见上面的纹
路和细微的裂口。&lt;br&gt;离开乳头，我的眼睛第二次看到她的乳晕了，不过这次有更好的光线、更近
的距离。巨大的乳晕居然是鲜红色的，不像很多巨乳一样呈现黑褐色，看来年轻
确实有优势，这大片鲜红的乳晕不但没有破坏巨大肉球的美感，反而增加了一份
淫靡，我暗暗感慨长得好淫荡的乳房。&lt;br&gt;再往外看，又是另外一番美景：刘敏有着雪白的肌肤，可这时这美人的乳房
却一片通红，真不知她用了多大的力量在捏自己。随着美人手指时而舒展，时而
紧捏的动作，我隐约看到通红乳房上一道道的红印子，如此的触目惊心。&lt;br&gt;刘敏胸前的景像让我血脉膨胀，我的双手拿着Ｔ恤忘记了松开，目光更是舍
不得离开。过了一会，刘敏越来越用力，我的眼睛突然瞪大，我紧紧盯着她的目
光居然发现她的乳头上渗出一滴乳白色的液体了。&lt;br&gt;孕妇？不，是哺乳期妇女？我的脑袋瞬间短路了，有些失望，又有些变态的
兴奋，简直五味杂陈。恍惚间，我拿着Ｔ恤的手松开了，并下意识地去接近那颗
俏丽的乳头，那上面的白色乳滴彷彿有无限的魔力，吸引着我。&lt;br&gt;近了，近了……我的手指终于碰上了刘敏的乳头，忍不住捏了捏，原来是这
样的感觉，手感好硬啊！&lt;br&gt;咦，怎么刘敏的手不动了？我突然意识到什么，下意识地把目光从刘敏的乳
头上移到她的脸上，就看见她一双水汪汪的大眼睛大大地睁着，看着我捏着她乳
头的手。&lt;br&gt;见到我投来的目光，刘敏彷彿才突然清新，捏着自己乳房的手和插在裤子里
面的手猛地抽离原来的位置，一起抓着自己的Ｔ恤往下一扯，遮住了一切淫荡！
由于动作太快，我分明看到刘敏从裤子里面抽出来的手一片湿腻，黏黏的，不知
有多少浆液。&lt;br&gt;这时，我捏着刘敏乳头的手还留在Ｔ恤里面。我已经被震住了，眼前的美女
是已婚或者未婚先孕的人，我没有了先前放长线钓大鱼的想法，反而只想着怎么
进一步。于是，那只手死乞白赖的留在她的Ｔ恤里面，放肆地又摸又抓起来。&lt;br&gt;刘敏羞怒异常，一只手紧紧抓着Ｔ恤，另一只手努力阻止我的魔手，可是她
那点力量如何阻止得了我。我就觉得手中的皮肤光滑异常、弹力十足，刘敏拚命
用手去挡住我的揉搓的线路，反而帮助我的手更卖劲地在她的胸上游走。&lt;br&gt;在这焦灼的过程中，我们的鼻息逐渐粗重起来，不过为着不同的目的，我们
都努力不发出声响。我们两人彼此对视，眼中的火苗越来越旺，我的慾火，而她
的分不清是怒火还是慾火。&lt;br&gt;我抓紧时间，又在她乳头上用力捏了一下，「啊～～不要……求你了……」
刘敏终于忍不住发出细微的声音，身体却是因我触到她敏感的乳头猛烈地颤抖。&lt;br&gt;我根本不理会，Ｔ恤外的手反而往她的裤子掏去。她一见大急，也不顾正在
被侵犯的乳房，两手都来保卫裤子，我也声东击西，趁机把她的Ｔ恤一拉，再次
让她袒胸露乳。随着Ｔ恤被拉开，她那只左乳暴露在空气中，因为被Ｔ恤刮到，
那只乳房还在不停颤动。&lt;br&gt;刘敏见乳房袒露出来，想再次把Ｔ恤拉下，可是又怕裤子遭袭，她干脆努力
将双臂并拢想遮住露出了的肉球。她这可真是手忙脚乱了，不但没有遮住，反而
左乳被挤压得更加突出。本身就很暴涨的乳球被这样一挤压，更像不断被充气的
气球，不断胀大，白色的皮肤因为被紧绷变得更加光亮，下面青色的静脉隐隐若
现，如此纤毫毕现，我看得心都要跳出来了。&lt;br&gt;我猛地一把将手掌抓住那只胀大的乳球，可是因为乳球太大、绷得太紧、汗
水太多，我根本无从下手，其实连二分之一都没有抓住。&lt;br&gt;「呜～～呜～～」刘敏被这突然的袭击惊得眼泪哗啦啦流下来了。我心中冷
笑，这是你最后一招了？「呜～～呜～～求求你别……大白天的，晚上好吗？呜
呜～～求你了！」刘敏继续哭泣着哀求。&lt;br&gt;晚上？我心里一动，白天确实不好做什么动作，要是晚上她能自愿的话确实
不错，现在我还真不能怎么样，要是被人撞见挺麻烦的。&lt;br&gt;「嘿嘿，夜长梦多，万一你晚上赖帐怎么办？」我故意不肯放弃地说道。&lt;br&gt;「……」刘敏一阵沉默，显然拿不出什么保证来。&lt;br&gt;我心中暗笑，又捏了她的乳房一把，说：「我拍两张留念，要是你晚上耍花
样，我就把照片发到网上去。」刘敏眼睛一瞪，带着些许吃惊，更多的是郁闷，
不过她还是含泪点头。&lt;br&gt;我心里面爽得不行，心想什么是报应，这就是报应！&lt;br&gt;我迅速拿出手机，「啪啪啪」，连拍数张，有全身的，有乳房的特写，我甚
至拉开刘敏右乳的罩杯，拍了两张。整个过程她都比较配合，直到我要怕她下面
的时候她才拚命地阻止。&lt;br&gt;「呜～～够了，你怎么那么恶心，下面有什么好拍的？」刘敏羞怒地哭诉。&lt;br&gt;我心中冷笑，到底谁恶心来着？昨天半夜到底谁恶心来着？不过刘敏现在已
经是我嘴边的肉，我也不再勉强，先放过你这次，慢慢收拾你！&lt;br&gt;放过刘敏，她「蹬蹬」的爬下来，随便整理好衣服，往厕所去了。&lt;br&gt;刘敏离开，我顿时有松懈下来的感觉，同时竟然生出伤感的情绪来。我本来
只想把刘敏迷倒，然后偷看她的手机短信，可是居然让我看到她手淫，更夸张的
是让我看到了她的奶水。现在我冷静下来，才想到那滴奶水给我的震撼，它彻底
改变了我对刘敏的计划。&lt;br&gt;真是世事无常，当我想把刘敏搞成长期炮友甚至是女友的时候，居然发现她
都是孩子他妈了。也怪昨天她太好奇宝宝的表现，让我误会了。这样的少妇虽然
是极品，但做不得长久，这个想法应该是我突然爆发变成色魔的根本原因，确切
说是露出本性的原因。至于刘敏手淫被我撞见，至于那充满视觉震撼的乳球和乳
滴，只能算是诱因吧！&lt;br&gt;想到这，我伸出捏过刘敏乳房的右手拚命地闻闻，想找到上面的奶香，可是
似乎没有。些许的失望慢慢扩散着，最后居然让我惆怅起来，我刚刚突然冲动地
做了那样的事情，在刘敏眼中的形象是彻底毁灭了……&lt;br&gt;我努力甩头，想抛开上面的想法，这个是什么世界了，还有这样纯情的小男
生想法，真可笑。&lt;br&gt;</content></item></essay>