<essay><item><title>催眠师物语(3)</title><author>床上伴侣</author><content>，下口紧密结合，连上口也亲得火热，令他忍不住的说：这娘们似乎很喜欢被男人抱着干穴，让我也来抱抱她。&lt;br&gt;阿福这时才意犹未尽地放开玉茹，玉茹害羞地放开搂住阿福的手，再转身搂住小刘的脖子，下面的肉穴又换了另一支大鸡巴。&lt;br&gt;好哥哥，你的鸡巴又变硬……变粗了，啊……插得人家穴心好深、好麻……啊……&lt;br&gt;玉茹只好双手搂紧小刘的脖子，下体任由他抱紧来吞吐大鸡巴，小刘不时边干她，还边骂脏话，真令她又羞又爽。&lt;br&gt;小美人，小刘哥抱着你相干，爽不爽？&lt;br&gt;讨厌，你们两个色狼好坏，专门欺负良家妇女，人家不说了！&lt;br&gt;宝贝，抱紧一点，哥哥才能干得你更深更爽嘛！你的两个奶子撞得我胸部好爽，来，让哥哥亲一下。&lt;br&gt;小刘也不放过玉茹的娇唇，四片相接，舌头也勾搭起来。&lt;br&gt;阿福，顺便帮我们拍一张抱着相干的照片做纪念，以后我想干女人就不用找妓女，一天要干她几百次都可以了，哈……&lt;br&gt;想不到小刘也学阿福，想留下玉茹与他通奸的証据，把玉茹当作妓女一样任其逞洩兽欲，真是可恶！&lt;br&gt;小刘，你这样抱着人家干又拍照，人家好害羞，你的毛手捏得人家屁股好用力，讨厌，啊……这下干得人家穴心好麻……&lt;br&gt;小骚货，你想不想干深一点，顺便享受被射精进入子宫的快感？&lt;br&gt;不行，不行，如果哥哥射精在人家子宫内，人家会受精怀孕的。&lt;br&gt;哪有只要享受干穴的高潮，而不要体会一下被我射精进入子宫的快感？反正你这母狗刚刚都给野狗干过，公狗精液还不是全射进去，今天我就将我的好精华送你…，哈哈哈………。&lt;br&gt;此时小刘已把玉茹平放在地上，在她下体垫一块座垫，令她阴部高突，以便承受他射出的精液，恨我此刻仍全身无力，只能眼睁睁看着玉茹要被强奸受精怀孕。&lt;br&gt;小刘：小荡妇，我就帮妳男朋友射精进入你的鲍鱼吧！哈……&lt;br&gt;玉茹：不要射在里面啦，人家会大肚子的，不要啦！&lt;br&gt;小刘不管玉茹的哀求，已压着玉茹用男上女下的方式，一下比一下深、一下比一下重地操她的肉穴，不时传来滋滋的淫水声、与性器交合的啪啪声、再加上小刘的淫言秽语和玉茹的叫床声。&lt;br&gt;这下干得你够不够深？……这下爽不爽？干死你！&lt;br&gt;啊……这下好深……啊……这下干到人家子宫口了……这下干到人家心口上了，啊……&lt;br&gt;阿福也不放过玉茹胸前晃汤的玉乳：好妹妹，我想和你乳交，好不好？&lt;br&gt;讨厌！人家的乳房被你那坏东西插，羞死人了！&lt;br&gt;别害羞，试过就知道，保証你爽歪歪！&lt;br&gt;可怜的玉茹下口被小刘一下比一下重、偶尔还会旋转地抽插嫩穴，连两个乳房也被阿福挤压出乳沟，夹在中间的一根大阳具来回抽送，令她上口不断地叫春，以助二人淫兴。&lt;br&gt;阿福，你干得人家乳房………好酥……好爽……啊……小刘哥，你的大龟头顶得人家子宫好重……人家的小穴穴快被你的大懒觉撑破了！&lt;br&gt;阿福干了一阵我玉茹的乳房后，也下来在小刘背后推他下体，让小刘的鸡巴可以干得玉茹的肉穴更深、更重。&lt;br&gt;啊……阿福，你好坏哦！……推得这么用力，人家的小穴快给他干穿了……啊……这下干到人家子宫了！&lt;br&gt;阿福不理玉茹的求饶，仍狠力推送小刘的下体来抽干玉茹。&lt;br&gt;小荡妇，小刘的鸡巴有没有干到你的鲍鱼深处？……哈……&lt;br&gt;小刘：阿福，快用力推，我要射精进入她的子宫了！&lt;br&gt;此时阿福加快推送小刘下体，让他猛烈不留情地用大阴茎抽插我玉茹的淫穴，见三人都气喘如牛，玉茹的下体仍不断被操出淫水，小刘两颗大睪丸也来回撞击她的阴阜，令她春心荡漾，似乎不再反抗，准备接受小刘的精液射入她的子宫，还用手轻抚着他的两个巨蛋。&lt;br&gt;我的烂觉够大吧！等一下射精进入你鲍鱼内，让你爽死，贱女人！&lt;br&gt;抽插了玉茹百馀下后，三人气息渐急，最后小刘用力将大鸡巴干入玉茹的子宫口，咻咻的射出滚烫浓稠的精液。&lt;br&gt;干死你！&lt;br&gt;啊……你的精液好多、好烫，射得人家子宫好用力哦……&lt;br&gt;小刘射精后三分钟，才把鸡巴从玉茹那注满精液的肉穴中拔出，再与阿福击掌交棒，要轮流射精进入玉茹的阴道内。&lt;br&gt;糟糕！如果连阿福也射精进入玉茹子宫，以后玉茹受精怀孕，生下来的小孩要叫谁做爸爸？&lt;br&gt;阿福，你不能再射精进入人家子宫内，不然，被你们奸出来的小孩要叫谁做爸爸？&lt;br&gt;小刘答腔：哈……一样叫你男朋友做爸爸啊！……我们只是代他干你，让你受精怀孕，让他作现成的爸爸，不好吗？&lt;br&gt;真是可恶！居然要让我戴绿帽，还想让我搞不清是谁播的种。&lt;br&gt;此时阿福已压在我玉茹身上，将大鸡巴再次插入她那不断流出小刘精液的淫穴内抽干，小刘也卖力地推着阿福的下体。由于他力气大，推起阿福的下体去干我玉茹的肉穴时，更是粗重有力。&lt;br&gt;啪啪的两人性器交合声，伴随着玉茹的淫叫。&lt;br&gt;啊……小刘，你推得太重了……啊……这下干得太深了……啊……人家的小穴快被阿福的大懒觉干穿了……啊……&lt;br&gt;阿福：小刘，再用力推，我要射精进入她子宫了！&lt;br&gt;说着，经过百来下的抽插，阿福也咻咻地把他浓稠的精液，射入玉茹的子宫内。&lt;br&gt;啊……阿福哥……你的精液射得人家子宫好用力、好满、好多哦……&lt;br&gt;阿福在射精进入我玉茹的子宫后，仍紧紧顶住她穴心五分钟才拔出，以免精液流出。&lt;br&gt;当三个奸夫淫妇经过一番妖精打架后，全累得瘫在地上，玉茹淫穴慢慢流出一大片白色的精液与淫液，小刘和阿福得意的淫笑着。&lt;br&gt;完毕后约十分钟，玉茹似做了亏心事地摊坐在我旁边，小刘则到柜台拿出假阳具到玉茹的面前把玩，玉茹累得闭着眼根本还不知道发生什么事。&lt;br&gt;小刘拿起假阳具，扳开玉茹的屁股，露出像核桃似的肛门。&lt;br&gt;“啊，不要，不要这样！" 玉茹知道小刘要做什么，只得哀求着。&lt;br&gt;“再玩妳一下，看妳还会不会装清纯！" 小刘拿起假阳具用力往肛门一插。&lt;br&gt;“鸣，啊！" 玉茹肛门一痛叫了出来…… 。&lt;br&gt;转动的假阳具一下子又把玉茹弄得舒服了，阿福拿起绳子将假阳具和玉茹淫穴紧紧绑起来扣住，二人看着玉茹因为肛门奇痒全身扭动而大笑。&lt;br&gt;哈哈……这贱货再来玩玩她。小刘走进浴室，拿了几样东西出来。原来是男人用的刮胡刀和刮胡膏，还有一把剪刀。&lt;br&gt;这淫妇的阴毛太多太乱了，所以才会那么淫荡。我现在把它刮掉，以后这贱穴就是我的奴隶了。&lt;br&gt;不要！……求求你…小刘哥哥……我都听你的……不要……我再让你干……请你住手……玉茹拼命地摇着头。&lt;br&gt;小刘不理会玉茹的哀求，用剪刀把玉茹的阴毛减得短短的，然后在剩馀的部份涂上刮胡膏。&lt;br&gt;淫妇，不要动哟，否则可是会流血的。阿福抓住玉茹笑着说。&lt;br&gt;晓紧紧咬着双唇，拼命地忍受刮胡刀刮在耻丘上的骚痒感，好不容易刮完了，晓的阴道口又是一片洪水。&lt;br&gt;阿福这时还没有获得充足的满足，他从冰库中拿出小核桃。玉茹觉得有凉凉的东西碰到阴唇。可是无法知道阿福要做什么事情。&lt;br&gt;啊！不行啊……你要做什么……哎呀……&lt;br&gt;阿福拿掉在玉茹屁眼上的按摩棒，屁股的双丘被拉开，有一种带疼痛的奇妙快感，像涟漪一样扩散。原来是阿福拿小核桃沾上蜜汁塞入屁股洞里，这种小核桃的大小像大拇指，形状像小圆球，所以沾上蜜汁，轻易就能塞入肛门里。浅褐色的肛门，张开菊花蕾把核桃吞进去。&lt;br&gt;啊……不行啊……啊……&lt;br&gt;玉茹到今天还没有把异物放进肛门里的经验，括约肌被推开有一点痛，可是，有更强烈的未曾有过的快感，在直肠里产生，使玉茹的下体颤抖。&lt;br&gt;再多塞入几个核桃吧。核桃把菊花门推开更大，带着疼痛和骚痒的快感进入直肠里。进去以后，菊花门立刻封闭，好像没有发生过任何事。阿福好像对这种样子感到很好玩，继续塞入核桃。&lt;br&gt;痛啊……饶了我吧！&lt;br&gt;不用怕，会和大便一起出来的。小刘性奋的在旁边说。&lt;br&gt;不！不要了……啊，我的身体……身体好奇怪……玉茹一面哀求，一面不停的扭动屁股，括约肌收缩时夹紧核桃，产生一种无法形容的感觉。&lt;br&gt;那从这边能塞几个核桃？阿福自言自语的说着，又把二根手指插入淫穴内。&lt;br&gt;唔……求求你……不要啦。玉茹对有生以来第一次感受到的刺激，没命的摇动头发。&lt;br&gt;哇！从这里能感觉出核桃进入屁股的洞里！阿福隔着阴道用手指抚摸塞入屁股里的核桃，敏感的阴道受到直肠里如念珠般连在一起的核桃刺激，一股痲痺的快感从后背向上冲。 双膝猛烈颤抖，双腿失去力量。&lt;br&gt;啊……啊……阿福的手指在玉茹的阴道里，发出噗滋噗滋的声音，玉茹的尖叫声慢慢变成甜美的哼声。&lt;br&gt;真好玩，能数里面有几个核桃。&lt;br&gt;啊……好……啊……阿福用最快的速度开始抽插手指，玉茹的屁股不停的摆动，手指几乎全陷入阴道中。从阴唇流出蜜汁，顺着大腿根向下流，觉子宫里火热膨胀，肛门里有骚痒的痲痺感。阿福的手指继续抽插。另外的手又拿一个圆形的核桃塞入肛门里，玉茹扭学身体，发出咆哮的声音，当达到高潮时，整个人都瘫了。&lt;br&gt;这样就够多了。阿福拉玉茹的手让她站起来。&lt;br&gt;啊……啊……站起来时，直肠里的核桃，又发生刺激作用。下半身摇摇摆摆的几乎不能走路。可是，阿福拉玉茹的手，看着她像走在月球的表面的样子，一直拉到门边。阿福突然拉放下玉茹，因为小刘要玉茹躺在桌上。&lt;br&gt;妳仰卧，举起腿吧！不用小刘说，突然失去支撑的身体，已经四脚朝天的仰卧，然后小刘把双脚举起，像替婴儿换尿布的样子，当然，阴户是完全暴露出来。玉茹真想大哭大叫一场。&lt;br&gt;不要了！你又想玩弄我吗？不能这样！&lt;br&gt;我只是想试一试另一个地方能进去几个核桃。&lt;br&gt;不……不要……！&lt;br&gt;屁股里只能进去六个，妳想，你这贱穴里能进去几个呢？&lt;br&gt;我不知道……那种事……&lt;br&gt;不知道吗？那么就试试看吧。&lt;br&gt;哎呀……求求你，还是饶了我吧！&lt;br&gt;一个……二个……三个……小刘把阴唇向左右拉开，一面大声数，一面粗暴的把核桃轮流塞入玉茹的淫穴里。玉茹心里虽然不要，但现在的状况也只有认命的让他弄下去。&lt;br&gt;小刘并没有直接把核桃塞入深处，他采用一个推一个的方式推进去。塞入十个、十五个时，玉茹的淫穴被核桃的刺激弄得颤抖，就好像有很多小龟头同时进入一样。子宫被三个核桃夹住，好像有三个龟头同时进攻子宫。&lt;br&gt;啊……不行啦……塞入二十个核桃时，玉茹终于发出甜美的浪声，阴道里的核桃成为无法克制的刺激，使玉茹不由己的扭动下体。&lt;br&gt;真厉害，进去二十个。&lt;br&gt;这样，你玩够了吧，快一点把核桃拿出来。&lt;br&gt;不，刚刚才放进去，马上拿出来就不好玩了。&lt;br&gt;小刘把玉茹的大腿合在一起，从桌上拉起来。&lt;br&gt;啊……啊……啊……双腿合在一起会缩紧阴道壁，迫使里面的核桃蠕动，核桃像动物一样慢慢的移动，阴道变窄，子宫受到压迫，二十个核桃比最大的阴茎还要大，还要硬，把有弹性的阴道塞的满满的。&lt;br&gt;一整晚虽然阴道被玩了那么多次，但玉茹感到舒服……无法形容的痛苦感和快感达到里面的深处，终于有巨浪般的恍惚感湧向玉茹。玉茹的后背弯成拱形，扭动身体，呼吸急促。可是愈扭动身体，核桃愈在玉茹的身体里活动。下体里不断产生从来没有感受过的快感不继湧出。&lt;br&gt;啊……玉茹又发出好像很苦闷，但又甜美微小的哼声，手指紧紧抓住桌子，几乎留下指痕。&lt;br&gt;玉茹没有办法忍受进入下体的核桃造成的刺激。只要略动一下，阴道或子宫就会发生磨擦，已经受不了，小刘露出淫邪的笑容，就像看有趣的动物生态实验，观察玉茹苍白的表情。&lt;br&gt;啊……啊……玉茹一直从嘴里冒出苦闷的声音，脸色愈来愈苍白。&lt;br&gt;小刘和阿福对这种情形感到非常有趣，瞪大眼睛看玉茹，丝毫没有对玉茹有怜悯的样子。玉茹已经无力站立，倒在地上。&lt;br&gt;我给妳拿核桃出来，妳双手着地，把屁股抬高。阿福说&lt;br&gt;玉茹咬紧牙关，照阿福的话采取那种姿势，把大腿分开，后背向上挺，同时把屁股也抬高。&lt;br&gt;阿福从玉茹的背后看屁股，仔细的欣赏。浅红色的阴唇微微分开，露出湿润的溪沟。不过已经吞下二十个核桃的阴道，大阴唇红红的隆起，而且还看到有包皮包围的阴核。阿福的手指在阴核上揉搓，结果阴核逐渐膨胀，从薄薄的包皮中露出肉头。&lt;br&gt;不行啊……不要这样玩我…我受不了…快一点拿出核桃吧……玉茹心里知道这时候不能扭动屁股，可是一被他摸到火热的阴部，就无法忍耐。阿福把阴唇向左右分开。阿福伸入食指开始挖出核桃。一面看玉茹的反应，一次又一次的用食指插入肉洞里，挖出沾满蜜汁的核桃。&lt;br&gt;啊……唔……从玉茹的嘴里，不时的发出甜美的哼声，同时扭动屁股。&lt;br&gt;阿福对玉茹的反应感到非常有趣，这称得上是绝色美女的女人，现在发出淫靡的声音，性感的扭动雪白的屁股，阿福在心里想，女人的阴户受到戏弄后，会呜呜的哼着扭动屁股，只要控制女人的阴户，就能使女人像奴隶一样的听话。阿福瞪大眼睛，仔细的观察玉茹的反应。&lt;br&gt;玉茹的表情绝对是舒服的样子。阿福仔细观察玉茹的表情，在湿淋淋的阴户周围磨擦。&lt;br&gt;啊……不行啊……&lt;br&gt;果然，她是舒服了。阿福对玉茹的反应有位心之后，突然把食指和中指连根插入肉洞里。核桃已经拿出一半，肉洞里已经有空间，手指在里面活动时，核桃一面转动，一面刺激阴道和子宫，同时发出淫秽的声音，从洞口流出蜜汁。&lt;br&gt;啊……唔……啊……玉茹终于发出尖锐的叫声，身体颤抖迎接海浪一样不继来临的强烈快感。&lt;br&gt;阿福感到非常兴奋，开始拼命的用指抽插，同时搅拌里面的核桃。&lt;br&gt;啊……好……唔……好……好……玉茹向高峰奔去。理性的防线已经被淫魔的手攻陷，扭动水蜜桃般的屁股，呼吸急促发出哼声。&lt;br&gt;——快要洩出来了！太好了！快了……求求你……更用力的插吧……玉茹这样大叫，同时拼命的旋转着屁股。阿福也为看清楚玉茹最后的表现，手指也自然的加快速度。&lt;br&gt;玉茹受到无法区分痛苦还是快感的强烈刺激，有几次快要达到绝顶，每次都不顾一切的发出陶然的间歇哼声。从肉洞里流出的蜜汁，形成一条湿线滴在地上。大阴唇和哭肿的眼睛肿起来，同时随着手指的进出，不停的收缩，阴核完全从包皮露出，肛门像吃里面的核桃，浅褐色的洞口不停的蠕动。这样的反应，使阿福胯下又硬了起来。&lt;br&gt;阿福这时候从玉茹的阴户里拔出手指。&lt;br&gt;不……不要停……&lt;br&gt;玉茹的高潮就要来临，上气不接下气的扭动屁股，要求阿福用手指抽插。&lt;br&gt;真的很舒服吗？&lt;br&gt;啊……好……不要停止……快啦……继续弄吧！&lt;br&gt;阿福猛烈把手指深深插入，同时在肉洞里用力挖弄。心想玉茹这贱人真是淫荡到极点。&lt;br&gt;噢……好……啊……啊……&lt;br&gt;快感像波浪一样不停的湧出。玉茹终于达到高潮，一颗颗的核桃慢慢掉出来，然后全身瘫痪在地上。&lt;br&gt;小刘：小贱人，你刚才的表现不错喔，天快亮了，该叫妳男朋友起床了，别忘了你的淫照全在我手上，我下次找妳时妳就要马上过来让我们二人爽，不然妳男朋友很快就会知道妳是一个被狗干过的贱人。&lt;br&gt;玉茹低着头点了点，知道自己以后已经完全受这二人掌控了。&lt;br&gt;小刘：你这骚货去穿好衣服，阿福你把桌上和地上清理一下，凯文我去拿条毛巾叫他起来了。&lt;br&gt;一会儿小刘将我的脸擦一擦，摇摇我叫我起来。&lt;br&gt;还装做没事的对我说：凯文，醒一醒，喝醉了睡够久了，怎么你和嫂子今天二人都这么快醉??&lt;br&gt;我故意装糊涂说：咦？到底怎么了，玉茹也醉了吗?真不好意思。&lt;br&gt;玉茹：我也醉得不醒人事，天都快亮了，我们该回去了。&lt;br&gt;我听玉茹这么说知道她在这两个淫棍奸了她之后，还要保护她们骗我，我心里真是气得话都说不出来。&lt;br&gt;</content></item></essay>