<essay><item><title>慾淫巧奸 未完(3)</title><author>床上伴侣</author><content>。&lt;br&gt;两人身边的空气，突然似生起了一股暧昧情愫，方其低头缓缓靠近，慢慢的将嘴唇吻上小嘴，小今身体抖了一下，便软绵了下来。&lt;br&gt;方其轻点吻触小今小嘴几下，伸舌进小今的嘴里勾缠，吸吮小嘴里香津，大手摸上了渴望已久的丰大奶子，捏揉搓抓。&lt;br&gt;小今「嗯…嗯…嗯…」娇喘着，小手抓住爬上乳房揉搓的大手，羞涩的想抗拒，但大手传来如触电般的感觉，就是推不开，浑身愈发酥软，体温升高，心里意乱情迷。&lt;br&gt;分开嘴后，一条丝线连着两人的嘴唇拉长，方其趁着小今情迷晃忽，抱着小今从泳池上来，疾步走到女更衣间外，看没人注意到这里，走进更衣室里的集体冲洗室。&lt;br&gt;方其放开小今站立在地上，转开水龙头，莲蓬头喷洒出水后，一手搂住刚要动作时。&lt;br&gt;「其……不…不行…我们不可以这样…」带着微凉的水滴，淋醒了小今晃忽迷乱的心，一丝的不安，令小今不由娇吟地挣扎推阻。&lt;br&gt;「小今，我忍不住了」方其紧紧地搂抱住小今，含耳轻吮着哀求「一次，就这一次，求妳」。&lt;br&gt;「…啊…可是…可是…」小今听着方其的哀求，心里一软，挣扎的双手愈来愈无力。&lt;br&gt;方其低头吻着小今的颈脖锁骨，最后留驻胸乳上方的一片雪白，一手往后解开颈上泳装绑带。&lt;br&gt;「哦…啊…其……啊…不要…啊…」小今迷网的仰头呻吟，胡乱捏抓着方其头发，胸乳急剧起伏，浑身酸软燥热。&lt;br&gt;拉开小今上身泳衣，望着心里不断淫想渴望的两粒白嫩丰奶暴乳，让方其忍不住用力捏握，手里传来乳肉的美妙触感，心里连连讚叹不己。&lt;br&gt;「啊……其…疼…嗯……嗯嗯啊……啊啊…嗯……」乳肉被粗糙的大手不断捏玩着断换形状，和紧握束搓的疼痛，带出一股浪潮般的羞耻快感，连连冲击着小今的心头。&lt;br&gt;看着手里揉捏的沉重乳肉，粉红色的乳晕，粉嫩的乳头，方其喉咙发出「咕噜…」声，张大嘴巴，「啧啧啧…」贪婪的吮吸啃咬。&lt;br&gt;「啊啊…啊……啊啊啊…啊啊…啊啊啊……啊啊啊啊…」。&lt;br&gt;方其来回吮玩了一会，环抱小今拉进怀里，亲吻吮吸小今的嘴舌，大手沿着小今的身侧曲线往下，解开腰侧上的泳装绑带，拉下泳衣，抠揉湿滑的肉屄。&lt;br&gt;「嗯…嗯…嗯…」小今吐出小舌迎合方其，主动的分开双腿，任由方其在羞人的地方，随意玩弄，心里不再抗拒。&lt;br&gt;随后方其往下压着小今上身后仰，脸埋进乳肉峰峦里，拱转磨擦吮舔，中指深入湿热的肉屄抠挖震动。&lt;br&gt;「哦嗯…啊…啊啊啊……其…嗯哦……啊啊啊……其…啊啊…」小今情动的呻吟呼喊方其。&lt;br&gt;「舒服吗?」方其搂着小今站直身体，抽出被淫水沾湿的手指，揉搓硬凸的乳头。&lt;br&gt;「…嗯……」小今头靠着方其的肩上，娇羞轻喘地回应。&lt;br&gt;「小今，帮我脱掉」方其压着小今的嫩肩，蹲下跪立在冲洗室的地板上，轻声示意小今解除束缚肉棒的泳裤。&lt;br&gt;小今顺从的伸出发着颤的小手，从方其腰侧两边，慢慢的拉下泳裤，「好…好大……」小今差点失声而叫，睁着大大的眼，看着粗长得惊人的肉棒，整个人都呆住了。&lt;br&gt;「小今，用妳的胸部夹着」方其抚摸在胯下前面的小今，边抬腿蹭踩脱掉泳裤，开口说道。&lt;br&gt;「……嗯…嗯…嗯嗯…好…好……」失神地盯着狰狞肉棒在颤跳的小今，听到方其说的话，心脏突地急跳，呢喃地捧着白嫩圆挺的乳房靠近肉棒，当接触到炙热灼烫的肉棒，身体不由得抖颤了一下。&lt;br&gt;小今额头抵靠方其的腰腹，弓背抱乳地包夹肉棒，眼睛专注的凝视凸出乳房软肉一大节的灼烫肉棒，湿润红艳的嘴唇，开合了几下，缓缓的吐出滑嫩小舌，舌尖轻轻地触舔龟头顶端，最后情不自禁的把龟头含入嘴里，「啧啧…」有声地吮吸吞吐。&lt;br&gt;「啊…真舒服」方其心里舒爽地感受，硕大圆滑的软嫩乳肉，温热湿润的嘴舌缠绕，讚叹地说「小今，妳的奶子好软好舒服，哦，吸的我快爽死了」。&lt;br&gt;小今听着方其的淫话，心里是又羞又喜又乱，愈发卖力的滑搓和吞吐。&lt;br&gt;「啊…受不了了，小今，含着别动」心里意淫以久的小今，在自己的胯下吞吐肉棒，让方其忍受不住，大手定住小今的头，挺耸屁股做着活塞运动。&lt;br&gt;「嗯…嗯…嗯…」小今随着耸动，抱着方其屁股，配合的用力吸吮，口水在肉棒的抽动里发出「啧…啧…啧…」声响。&lt;br&gt;「小今，啊，要射了，吼…」方其狠狠的一顶，压住小今的头，狂喷浓厚的精液。&lt;br&gt;「嗯……」小今在方其射完后，本要将嘴里的精液吐掉，突听方其喝喊「吃下去」。&lt;br&gt;小今征顿了下，仰起红晕的脸颊，睁着迷离幽媚的眼神，小手刮着嘴角流出的精液进嘴里，「咕噜…咕噜…咕噜…」一口一口的把精液吞进肚子里。&lt;br&gt;看着小今脸上的淫媚神情，吞着精液，射精后的半软肉棒，立时又擎天一柱。&lt;br&gt;「…好厉害……」小今情迷地看着刚射完的肉棒，又迅速硬涨的跷了起来，心头不住的跳动，抓住肉棒缓缓摸揉轻搓，凑近小嘴亲吻舔绕。&lt;br&gt;「小今，起来」方其弯腰轻抓小今的手臂拉起身，靠立墙上，从小今的脖颈，吻吮地到白嫩圆浑的双乳，来回含吮啃咬。&lt;br&gt;「啊啊…啊啊啊…其…啊啊…啊啊……其…」小今娇吟地仰头挺胸，小手胡乱揉抓着方其的头发，感觉方其每次的啃咬，传来一股股的快感电流。&lt;br&gt;吮吃了一会，方其放过那手感美妙无限的嫩奶，嗅着小今身上散发出的肉香，双手滑到圆跷的屁股，俯低身体，舌尖舔滑紧绷细滑的小腹，来到期待以久的三角地带。&lt;br&gt;小今下意识地把双腿张得开开，让少女羞人的肉屄完整地呈现给方其。方其火热的看着小今微微拢起的耻丘，光滑细致，突出的粉红阴蒂，悬在粉色光泽饱满的肉唇顶端，肉唇细缝里湿润的肉穴口，一开一口的收缩。&lt;br&gt;「啊…不…不要看……」小今低头见方其仔细看着肉屄的每一处，一阵羞涩湧上心头，羞急地用小手捂住了肉屄。&lt;br&gt;「乖…」方其亲了一下挡在肉屄前的小手，随后抬手分开到两侧，俯头凑近肉唇，轻柔游移地舔吻。&lt;br&gt;当方其的嘴唇吻触肉唇，小今不禁「嘤…」一声，全身一抖，随即酸麻软绵，小手只能无力的扶在方其肩上，勉力支撑着。&lt;br&gt;「啊…其……不要…那里脏…啊啊……」感觉方其舔吻肉唇细缝，小今羞惊地娇呼。&lt;br&gt;「很香呢，那里脏」方其抬头说完，接着说「小今，我想听妳叫老公，好吗」。&lt;br&gt;「啊…可…可是……」。&lt;br&gt;方其装着一脸失望难过的表情。&lt;br&gt;「老……老公…老公……」小今最后不忍的低声羞喊。&lt;br&gt;方其听小今终于叫了出声，兴奋得「啾…」大力在肉唇亲了一下，双手伸进小今的双腿内，扶着小今的娇跷屁股，肩扛着两边的大腿细嫩内侧，用力站了起来。&lt;br&gt;「啊……」小今惊呼的小手紧抓方其的头，大腿合拢紧夹方其的两边侧脸，小腿交叉勾缠。&lt;br&gt;站直身形后，方其手掌轻拍小今的屁股，抬眼示意放松合拢的双腿。方其等小今放松后，双手大姆指伸入肉屄分开两边肉唇，伸长舌头对着露出的肉屄口舔弄。&lt;br&gt;「啊啊……啊…啊啊啊……」。&lt;br&gt;「啊…老公…啊啊……」小今感觉脸上滚烫燥热，乳峰急剧起伏，从双腿间里的方其，灵活跳脱的舌头上，传来异样的麻痒快感。&lt;br&gt;方其狂野的上下舔刮肉屄，舌尖不时的环绕勾翻。&lt;br&gt;「啊啊……啊…啊啊…」小今压住想高声呻吟的刺激，却忍不住肉体摇曳迎合的动作，心里羞耻的连声胡语「其…会不会…啊…是…老公…老公会不会觉得我很淫荡…呜…」。&lt;br&gt;方其口舌满足地品嚐完小今的肉穴后，将目标移到阴蒂小豆上，唇口用力含咬，舌尖画圈磨擦。&lt;br&gt;「其…哦……啊啊啊…老公…那里不行……啊啊…嗯……啊…」。&lt;br&gt;忽然，小今小手用力地挤压方其的头，浑身一震，如遭雷打电击，失声高呼「啊……………」一声，一抖一抖抽搐地高潮，肉屄汩汩喷出淫水阴精。&lt;br&gt;方其被淫水喷了一下，随即大嘴陼住肉屄口，一口一口将淫水吸入嘴里。&lt;br&gt;等小今高潮消退后，方其将小今软绵的身体放下，抓着小今的手，抱着自己的脖颈，右手臂勾起小今大腿，左手握着肉棒，抵在肉屄磨了几下，两眼注视小今的双眼说「小今，要进去了哦」。&lt;br&gt;「嗯…老公…进来吧……」小今带着高潮的馀韵，双眼情迷地娇柔媚气的说道。&lt;br&gt;方其听完，刁住一边乳头，一挺腰就将肉棒插入半截。&lt;br&gt;「啊……好痛…老公…好痛啊……」小今感到肉棒挤入的刺痛涨疼，哀叫呼声，激烈的扭动着身体。&lt;br&gt;方其肉棒刚插入一个龟头深，一阵箍束的快感，直冲脑海，待要再刺，就听小今的哀凄叫声，不由得一怔，停下想全根刺进的欲念，抬头问「小今，怎么了?难道妳还是处女?」。&lt;br&gt;「呜…不是…你的太大了…又粗……」小今眼角流出泪水，一脸哀怨可怜的说。&lt;br&gt;「陈一比我的还小?」。&lt;br&gt;「嗯…阿一还没你一半…」小今听见方其提起男朋友陈一，心里一紧，愧疚得低头说道。&lt;br&gt;「小今…」方其刚说出陈一的名字，就知道不好，果然小今听到后都快哭了，伸手抚摸着小今的脸颊，吻去眼角就要滴落的泪水，柔声地说「老公会疼惜妳的，别怕」。&lt;br&gt;「嗯…老公请你温柔一点…」小今感受到方其体恤的柔情，压下升起对陈一的愧疚感，微微笑着轻声说。&lt;br&gt;方其将肉棒一分一分的缓缓滑入，忍着狭窄的肉屄，紧夹束缚的舒畅。&lt;br&gt;「嗯……嗯……嗯嗯……」虽然还有一点涨痛，但是渐渐充实饱满的感觉，也令小今一阵舒爽，喉咙里发出迷人，销魂的呻吟声。&lt;br&gt;「啊…好深……啊啊……啊…啊啊…」小今感到方其进到比陈一还要里面的地方，第一次被人触到深处底部。&lt;br&gt;「呼…小今，老公插到底了，感觉怎么样，还会不会痛?」方其贯通了整个肉屄，爽叹地呼了一口气，将龟头紧抵花芯，在小今的耳边轻声得问。&lt;br&gt;「不会…啊…感觉…涨涨的…很舒服…」小今微喘着，羞羞娇吟的道。&lt;br&gt;「那老公要开始动了哦」。&lt;br&gt;「嗯……」。&lt;br&gt;方其慢慢的抽出肉棒退到肉屄口，只留龟头在肉屄里，再用力的一刺，如此来回反复顶刺花芯。&lt;br&gt;「嗯啊啊…啊…啊啊……啊…啊啊啊……」。&lt;br&gt;「啊啊啊……啊…啊…老公…啊……」小今感到难以言喻的舒服。&lt;br&gt;方其缓抽重插了数十下，见小今的脸上，愉悦欢快的表情渐浓，耸动挺刺的频率开始加快。&lt;br&gt;「啊…啊啊啊…好棒…啊…啊……」小今感到方其的肉棒，带来前所未有的充实快感，和轻易深入从未被触击的花芯敏感处，控制不住的高挺屁股，主动迎送。&lt;br&gt;开始到现在，一直听着小今仍然不停压抑的呻吟，用力耸动的方其，左手揉捏着小今发硬的奶头说「小今，不要一直压抑着声音，老公喜欢听妳叫」。&lt;br&gt;「老公…老公…啊啊…好美…好舒服……啊啊……」小今听方其说，喜欢自己的娇吟声，心里感到甜甜的，动情的放开了心，高声地娇媚浪叫。&lt;br&gt;方其听着小今发出了迷人销魂的呻吟，左手操起小今另一只大腿，在宽阔的集体冲洗室，抱着小今边走边干地转圈。&lt;br&gt;「啊…嗯嗯……啊…哦…好深…啊…嗯……啊…」。&lt;br&gt;方其每走一小步，肉棒就摆动狠刺了一下花芯。小今被这么急刺狠顶，浓郁的销魂快感，暴湧翻腾，舒爽得洩了一次又一次。&lt;br&gt;「啊啊……老公…你的鸡鸡好棒…嗯……又…又顶到花芯了…啊…」。&lt;br&gt;「哦…来了……小今又要被…嗯…老公干…干…洩了…洩了…嗯…啊…………」。&lt;br&gt;「啊啊…好厉害…又刺到花芯了…哦…哦哦……老公…要干死…小…今了…」陷入了情欲里的小今，忘情的淫啸浪叫，双腿紧紧盘夹方其腰背，后仰弓曲的前后狂扭，屁股拼命的上下挺落。&lt;br&gt;「啊啊啊…哦哦……啊啊…嗯哦…啊啊啊…啊……」。&lt;br&gt;方其看着小今，被自己操得发狂淫浪，精神无比高亢，停下脚步，蹲坐落地。方其屁股落地坐下的那一下，肉棒顶穿了花芯，龟头整个探入子宫里。&lt;br&gt;「哦………」小今花芯被又粗又大的肉棒一下刺穿，痉挛颤抖得又洩了一次。&lt;br&gt;方其轻放下小今，让她上半身躺在集体冲洗室的地上，莲蓬头喷洒出的水，流刷着小今侧边身上。手臂抬起小今的双腿，方其跪腿夹靠小今腰侧，伏低上身，压着小今双腿在乳峰两旁，高跷屁股手抓小今手臂，狂风暴雨般的顶刺耸击。&lt;br&gt;「啊啊啊啊……啊啊啊……啊啊啊……」小今双眼失神涣散，小嘴大张流着口水，双乳急剧的上下翻跳，失声浪喊。&lt;br&gt;「哦哦……啊…啊啊啊…啊……啊啊啊啊……」。&lt;br&gt;肉袋落打股肉「啪…啪…啪…」的急速拍击声，肉屄「噗滋…噗滋…噗滋…」的水声不断，混合着小今的浪声淫叫，在整个冲洗室里不断回荡作响。&lt;br&gt;蓦地，方其感到背脊尾骨一麻，快速凶刺花芯捅入子宫，把一股股浓精注入小今的子宫里。&lt;br&gt;「啊………好热…</content></item></essay>