<essay><item><title>住家女佣苦闷</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;天娜是我家中的菲佣。&lt;br&gt;她和香港其他的十多万个菲佣没多大分别，一样都是身裁瘦小、办事勤快。&lt;br&gt;在星期天她也会到皇后像广场和她的乡里吃午饭。&lt;br&gt;要是她有甚么与别不同的地方，那大概就是她那愁眉不展的脸。&lt;br&gt;除了她在通电话的时候，我很少见她笑。&lt;br&gt;对于这一点，我父亲颇有微言。&lt;br&gt;他不时对我发牢骚，说他在看照片时天娜还是笑容可掬的，谁知到见面时她
却变了另外一个人。&lt;br&gt;不过，我觉得天娜只有廿二岁，比我年长几岁而已。&lt;br&gt;见到她一个人要背井离乡跑到一个陌生的城市工作，日夜要服侍唠叨的老板
和懒惰的少爷，我颇有些怜惜之意。&lt;br&gt;凡我可以忍让的地方，我都尽量会忍让。&lt;br&gt;妈妈已经和爸爸离婚。&lt;br&gt;每天我放学回到家里的时候，家中只有天娜。&lt;br&gt;这一天，天娜没有如常在厨房里烧饭，我还以为她去了买菜未归。&lt;br&gt;我不以为然地回到房中，放下书包，换上便服，然后轻轻松松地走到厨房找
零食。&lt;br&gt;突然，厨房后面传来一阵女性的呻吟声。&lt;br&gt;那里可是天娜的寝室耶。&lt;br&gt;我的心跳突然「噗噗」&lt;br&gt;地加速。&lt;br&gt;在好奇心的驱使下，我偷偷走近工人房。&lt;br&gt;天娜的房门只有半掩，我可以见到一个女人的下半身躺在天娜的床上。&lt;br&gt;她的手在抚摸自己的下体。&lt;br&gt;她的中指在上下移动，每她的阴部一下，她就「呀」&lt;br&gt;的一声叫了出来，我肯定那是天娜的声音。&lt;br&gt;「嗯～～唉～～多些……」&lt;br&gt;天娜用英语在呢喃自语。&lt;br&gt;在兴奋中，她的一条腿向上屈起，另一条腿伸出床边、脚尖点地。&lt;br&gt;她的阴户纤毫毕露，淫水像太阳油似的涂满她的两边大腿的内侧。&lt;br&gt;她的阴毛浓密而贴伏，成一倒三角形，阴毛的尖端沾湿了爱液，早已捋成一
纶一纶的。&lt;br&gt;她的手不停按弄，彷彿有满足不完的性慾。&lt;br&gt;终于，她的手指拔出了她的阴唇，蜜汁长长的拖了一条线，然后她把手抽回
到床的另一边。&lt;br&gt;我听到「啧」&lt;br&gt;的一声。&lt;br&gt;大概天娜是在吸吮那一根甜美的指头吧？「唔～～……喔……」&lt;br&gt;天娜在浪叫着，我的下体也随着硬起来。&lt;br&gt;那时候，我很怕被她发现，但又很想看下去。&lt;br&gt;内心正在交战着，突然我的手肘撞了墙壁一下，发出一声闷响。&lt;br&gt;我吓了一大跳，吸了一口冷气。&lt;br&gt;我想逃，但又跑不动。&lt;br&gt;不知道是我心虚抑或天挪根本听不见，只见她的手再次回到她的阴户上活动
。&lt;br&gt;她又「呀呀」&lt;br&gt;地陶醉在她的淫慾中。&lt;br&gt;我吓了一身冷汗，无心再偷窥下去了。&lt;br&gt;在她的叫春声的掩护下，我慢慢的退回厨房里去，再慢慢的一路退回我的房
间里去。&lt;br&gt;连我掩上我的房门时我也是轻轻的，生怕天娜听见。&lt;br&gt;我的耳背发滚，下体硬胀。&lt;br&gt;我脱下裤子，一根拔挺的阴茎怒耸出来。&lt;br&gt;龟头紫胀，青青的血脉攀附在阳具上贲张着。&lt;br&gt;我不能再等，一手抓着五寸长的欢乐棒，便上下套弄起来。&lt;br&gt;呀～～真爽。&lt;br&gt;瞌上眼睛，我满脑海尽是天娜的影子，我还彷彿嗅到她的幽香。&lt;br&gt;就在这时，一股体温向我逼迫过来。&lt;br&gt;张目一看，居然是天娜。&lt;br&gt;她抱过来，我本能地想用手推开她，双手却变成虚抓着她的肩膀，不知如何
是好。&lt;br&gt;我的下体顶着她的小腹，一阵趐麻自龟头扩散至全身。&lt;br&gt;她柔软嫩滑的肌肤，有说不出的好处。&lt;br&gt;她的淫水有一股独特的气味，拌着她的发香，变成了最有效的催情剂。&lt;br&gt;她比我矮一个头，所以她要踮着脚才能吻到我。&lt;br&gt;她二话不说，双臂蛇也似的缠上我的脖子，两片朱唇便迎向我的嘴巴。&lt;br&gt;她的舌头伸进我的口内，那舌尖对舌尖的舔弄令我全身触电。&lt;br&gt;正在我沈醉在天旋地转的世界中之际，她一步一步的把我推向床边。&lt;br&gt;我轻搂着她的小蛮腰，爱抚着她柔顺的背，我节节后退。&lt;br&gt;当我躺在床上时，我仔细地打量着这一个将要夺去我的童贞的女人。&lt;br&gt;我很想捕捉那宝贵的一刻。&lt;br&gt;她笑瞇瞇的也在打量着我，像在看一只失去反抗能力的猎物。&lt;br&gt;天娜的头发不长不短，是九十年代流行的奥米迦形。&lt;br&gt;她拨开了垂盖在眼前的乌丝，臂膀和腋下构成一个完美的曲线。&lt;br&gt;乳房像两个包子挂在她的胸前，摇晃着。&lt;br&gt;平时我只觉得她是「飞机场」，想不到原来她在兴奋时别一番景致。&lt;br&gt;我目不转睛的盯着那两个棕色的包子和点缀在上面的葡萄。&lt;br&gt;天娜知道我想要甚么，便爬了上来，将她的乳房悬挂到我的头上。&lt;br&gt;她让我看了一回，才送到我的嘴上。&lt;br&gt;我大大口的既吻且吮，「呀……」&lt;br&gt;她在扭动。&lt;br&gt;我的舌头在她的乳头上转动。&lt;br&gt;「唔～～嗯……呀……」&lt;br&gt;她扭动得更厉害。&lt;br&gt;我的另一只手也不閒着，在天娜的身上摸索到她的另一边乳房，便立即搓弄
起来。&lt;br&gt;她的乳房很弹手，乳头坚挺，揩得我的掌心趐趐麻麻的，通臂尽是电流。&lt;br&gt;天娜的下身按耐不住上下摩擦着我的下身。&lt;br&gt;也不知是她的淫水还是我自己的精液，我的小弟弟湿透了。&lt;br&gt;我将她反转过来，把她压在我的身下。&lt;br&gt;她瞇着一双媚眼，笑吟吟的对我说︰「来吧，给我。」&lt;br&gt;「我不知道该怎样做。」&lt;br&gt;我羞愧地说，手在微微发抖。&lt;br&gt;「只管做便成了。」&lt;br&gt;她宛然道。&lt;br&gt;尽管我是处男，但我不是白癡。&lt;br&gt;床笫之事我也略懂一二，但看光碟小电影是一回事，现场实战却是完全另外
一回事。&lt;br&gt;我吞了一啖口水。&lt;br&gt;战战惊惊地向天娜挺进。&lt;br&gt;我向前冲了一下，天娜惊呼了一声。&lt;br&gt;我心中一乐，以为刺进了，岂料天娜说「不是这里」；我又再试一次，天娜
还是说「不对」。&lt;br&gt;我开始冒汗。&lt;br&gt;天娜见到我慌惶失措的样子，却没有责难之色。&lt;br&gt;她默默地伸手下去扶持着迷失了的小弟弟，引导到桃源洞的入口。&lt;br&gt;怀春的女神对我嫣然一笑，一切尽在不言中。&lt;br&gt;我的龟头顶着她的阴唇推磨了几下之后，我再次奋进，冲过那紧紧的阴道，
没根而入。&lt;br&gt;「噢……哎……继续，就是这样……唔～～上一些……呀！对，保持着这个
角度。呀～～哎……就是这样了……呦～～……呀～～……你很棒啊～～啊～～
……唔……多一点……噢……多一点就好了……呀～～……」&lt;br&gt;我的脑海一片空白，全凭动物的本能来行动。&lt;br&gt;我往复不断地的她的小，渐渐没有开始时的生涩，动作也越来越流畅。&lt;br&gt;不过，我忽然想到光是「插插」&lt;br&gt;也很单调，但好不容易找对了位置，我又不想从头来过。&lt;br&gt;于是，我就继续「呼呼」&lt;br&gt;地下去。&lt;br&gt;「你喜欢吗？」&lt;br&gt;我喘着气问。&lt;br&gt;「呦～～喜欢…唷…呀～～……再来呀……我很热……哎……我很湿呀……
」&lt;br&gt;她也是上气不接下气的。&lt;br&gt;看见她挺满足的，我也很高兴。&lt;br&gt;忽然，她的臀部开始扭转了，她真的需要更多。&lt;br&gt;我看见她难过的淫相，心底就暗暗的高兴。&lt;br&gt;但我忽然觉得自己太兴奋了，似乎快要支持不住。&lt;br&gt;「啊，天娜，我想我要来了……」&lt;br&gt;我作势欲退。&lt;br&gt;「我也快来了。」&lt;br&gt;天娜一面说，一面用手攀着我的臀部阻止我撤退。&lt;br&gt;她水汪汪的眼睛望着我，问︰「这是你的第一次吗？」&lt;br&gt;我点头答︰「是。」&lt;br&gt;我继续未完的抽插。&lt;br&gt;「那就不要管那么多……男人的……第一次……嗯～～……是应该……在女
人的里面来的。啊～～……」&lt;br&gt;她舔了一下嘴唇。&lt;br&gt;「可是……」&lt;br&gt;我还是有些犹疑。&lt;br&gt;「你放心，今天是安全期。」&lt;br&gt;她挤眉弄眼地对我笑了一笑。&lt;br&gt;她也不待我答话，便鼓起下身，前前后后地套合着我的阳具，我觉得是她在
我。&lt;br&gt;我豁出去了，她要，我就给她。&lt;br&gt;我也加快了活塞运动，大开大阖的配合着她的节拍，每一下挺进都挤得淫水
「啧啧」&lt;br&gt;地响，我俩的大腿也「啪啪」&lt;br&gt;地在对碰着。&lt;br&gt;「呀～～……丫～～……来吧……」&lt;br&gt;她闭着眼，皱着眉，一脸辛苦之色。&lt;br&gt;她的乳头肿胀，硬硬的两粒车厘子在我的胸膛上乱扫。&lt;br&gt;她的乳浪一上一下的荡漾着，看得我神不守舍。&lt;br&gt;「呀～～……呀～～……对……就是这样……丫～～呀～～……」&lt;br&gt;她的头往两旁摆动，不断呼叫，神情痛苦。&lt;br&gt;我很喜欢她哀号，但又怕她越叫越大声。&lt;br&gt;我强忍了数次冲动，但快感如潮水般一浪接一浪的要从精囊湧出。&lt;br&gt;终于，我失守了。&lt;br&gt;怒精一发不可收拾。&lt;br&gt;我的阴茎在天娜的体内抽搐。&lt;br&gt;「呵……呀～～」&lt;br&gt;天娜似乎仍未察觉我已经洩了，犹想在我身上搾取快感。&lt;br&gt;我知道她仍未饱足，心里也很想配合。&lt;br&gt;无奈勉强了几抽插，却始终力不从心，我只得温柔地把她推开。&lt;br&gt;「怎么了？」&lt;br&gt;天娜半张眼问。&lt;br&gt;我脸上发滚，无言以对。&lt;br&gt;「来了吗？」&lt;br&gt;她如梦初醒。&lt;br&gt;我「唔」&lt;br&gt;的一声点了头。&lt;br&gt;她让我离开她的身体，然后我俩并肩坐在床缘，她小鸟依人地侧头托在我的
肩上。&lt;br&gt;她爱抚着我的胸，望着我那萎缩了的小弟弟，说︰「恭喜，你现在是一个男
人了。」&lt;br&gt;我犹沈醉在射精的快感中，说不出话来，只能抱着她。&lt;br&gt;她的脸上是满足的，但我知道她并没有到达高潮。&lt;br&gt;过了一会儿，我用试探性的口吻嗫嚅道︰「你觉得怎样？」&lt;br&gt;她擡头看着我，笑吟吟道︰「第一次算是不错喇，差一丁点我就可以和你一
起来。」&lt;br&gt;她的瞳孔是那么的深邃，我看不透她的灵魂。&lt;br&gt;她大概是太寂寞了，才找我这个小夥子来寻开心吧。&lt;br&gt;不过，从今以后，我要如何自处？毕竟我要每天面对她呀。&lt;br&gt;我的思绪不宁。&lt;br&gt;天娜可安乐得很。&lt;br&gt;她也真细心，不忘收起我的床单去洗。&lt;br&gt;她大模斯样地光着身体、扭动着屁股走出我的房间，我看着她婀娜多姿的背
影，不禁啧啧称奇。&lt;br&gt;我无事可干，也只好上厕所清洁身体。&lt;br&gt;那一天晚上，爸爸回家的时候，看见天娜尚在烧饭。&lt;br&gt;爸爸一脸不悦之色。&lt;br&gt;我暗中替天娜感到歉疚，为了弥补气氛，我尽量逗爸爸说话，试图令开怀。&lt;br&gt;爸爸对我的异常的健谈起了疑心，还以为我想讨零用钱。&lt;br&gt;我既心虚又暗喜，索性打蛇随棍上，将一笔意外之财袋袋平安。&lt;br&gt;我和爸爸在饭厅等天娜端菜出来的时候，我借故走到厨房去斟水。&lt;br&gt;我走过天娜的身边时，她偷偷在我的臀上捏了一把。&lt;br&gt;</content></item></essay>