<essay><item><title>乡下的爱情故事(5)</title><author>床上伴侣</author><content>二的！你们就让我娶敏姐做老婆吧！」&lt;br&gt;「小灿……」牛头婶不断的在擦眼泪：「牛头，这样也是个解决的方法啊……」&lt;br&gt;牛头叔咽了一口气，但还是很激动的说：「小灿，你真的愿意娶了小敏？」&lt;br&gt;我大伯还是冷冷地瞧着我、还有仍然昏睡在我怀中的敏姐，一脸不屑的说：「小灿，你想清楚了没有，漂亮的妞儿多的是，犯不着扛着这只破鞋子……」&lt;br&gt;「不要说了！」我狠狠地瞪了我那讨厌的大伯一眼，再一次坚定不移的说：「就算你们全部人都反对也好，我也一样要娶敏姐为妻，好好地保护她！」&lt;br&gt;「小灿……己敏姐刚刚醒转过来，听到我那斩钉截铁的承诺，登时「嘤」一下的哭了起来。&lt;br&gt;牛头叔马上怒目相向地看着我大伯，大伯却嘻皮笑脸地说：「不要问我，那是他自己的事……」&lt;br&gt;就这样，我们都不敢铺张，只是两家人草草的吃了顿饭，甚至连小由也没有回来，敏姐便算是嫁了给我。牛头叔他们当然是怕丢脸；但很意外的连我大伯也没多说话，真不知他在打什么主意？&lt;br&gt;「婚后」我们根本没有回家，反而住在牛头叔的家里。&lt;br&gt;敏姐的情绪总算是平复了，虽然她一直在迥避跟我独处的机会，但现在两个人关在房间里，她可再没法躲了。才一进房，她马上跑上床，大被盖过头的装睡。&lt;br&gt;我无奈地看着她，拿起了她身边的大红枕头，睡到床边的地上。&lt;br&gt;楼下牛头叔、牛头婶还在叽叽喳喳的说着话，虽然是隔了块天花板，但我还是隐约地听到他们说，不相信我是敏姐肚里孩子的爸爸！但现在事情弄到这个田地，也只有委屈我了……&lt;br&gt;我翻身看着天花板，长长地歎了口气。&lt;br&gt;「小灿、地下很凉的，你上来睡吧……己敏姐的声出从床下传来我连忙爬起身，看到她从大红龙凤被里探出头来，面上满是眼泪。&lt;br&gt;「怎么了？不舒服吗？」我关切地爬上床去，伸手探她的额头。&lt;br&gt;「不……我没事……」她抬头望着我，幽幽地说：「小灿，谢谢你。」&lt;br&gt;「敏姐，你已经是我的爱人了。夫妻之间是不用说对不起的。」我温柔地抚着她的脸。&lt;br&gt;「小灿，你应该知道，孩子不是你的……」她的眼泪又流了出来。&lt;br&gt;「不用说了！敏姐，」我摇着头说：「只要是你的孩子，便是我的孩子！」&lt;br&gt;我慢慢地睡到她身边：「我的确是你的第一个男人啊！而且要不是我，你也不会让那老乌龟有机可乘了……所以我是应该负责的！」&lt;br&gt;「你……都知道了吗？」她惊讶地看着我。&lt;br&gt;我顿了一下，终于还是决定不隐瞒她：「那天大伯在这房里强奸你的时候，我和小由在外面偷看到了……」&lt;br&gt;「怪不得小由会知道……」敏姐伏在我怀里悲怆地呜咽着：「那天我们在园子里&lt;br&gt;……相好了之后，那禽兽来找你。他闯进来后，看到我衣衫不整的，大腿和石台上又有血迹，便诬蔑说我偷汉子，又威胁要抓我到祠堂那里示众。我害怕就求他放过，他便发狂地撕破我的衣服，强暴了我……」&lt;br&gt;我紧紧地抓着拳头……&lt;br&gt;「那一次之后，我害怕死了，一直躲着他。谁知他竟然找上门来了！还再一次地强暴了我。到了广州之后，我以为恶梦终于完了，但过了两个月，才发觉月事迟迟不来……后来还给阿姨发现了，她马上打电话通知了我爸爸。于是他便亲自跑到广州去，几乎打死我，后来还是小由说出我被你大伯强奸的事……」说着呜咽起来，再说不下去了。&lt;br&gt;「对不起！敏姐，都是我的错……己我也是泪眼蒙蒙的，心中满是歉疚：「敏姐，你相信我，我以后一定会好好照顾你的。」&lt;br&gt;「小灿……我对不起你……己敏姐感动地哭着，一直到哭累了，才在我怀中沉沉地睡了。&lt;br&gt;我拥着她，眼直直盯着天花板，整夜都没睡过……&lt;br&gt;第二天我马上写了封信通知我的父母，又催促他们快点安排让我搬到广州的事。&lt;br&gt;每天上学时，我都提心吊胆的，一放学便会马上赶回去。敏姐白天根本不敢留在家里，一定会跟着父母下田，待到我放学时才会和我一同回去。&lt;br&gt;这样子再过了一个多月，敏姐慢慢隆起的肚子终于也瞒不下去了，那些乡下人的眼神越来越难看。她不能再下田了，只有整天躲在家里不敢出来。我在学校里也听到了些风言风语，说她在广州跟野男人搞大了肚皮，所以才跑回乡下把野种生下。起初我还因此跟人打了几场架，害得敏姐为我疗伤时哭了好几回；到后来我也渐渐麻木了，也没再跟那些缺德的浑蛋计较，只希望爸妈可以快点帮我和敏姐离开这里。&lt;br&gt;只是……我一直都收不到他们的回信。&lt;br&gt;唯一的好消息，是大伯始终没来找我们的麻烦……他这一轮几乎每天都待在县城里，隔上十多天才会回来一次。听人们说，他在县城里包养了个四川来的发廊妹，还在那里租了个房子金屋藏娇。&lt;br&gt;我和敏姐虽然每晚都睡在一起，但却没有任何亲昵的接触。&lt;br&gt;我根本不敢碰她……而她也像是怕了我，连我换衣服时她都会避开，晚上睡觉时她更是缩到了床的另一边，像怕会碰到我似的；有些早上我先睡醒，看到她总是睡得缩成一团的，像只「虾米」一样，双手还把被褥抓得紧紧的……有些夜里我甚至会被她梦中的哭声吵醒……她几乎每天都发恶梦。&lt;br&gt;只有在那些时候，我才会爬过去，用力地抱紧了她，让她在我的怀里慢慢的放松。&lt;br&gt;乡下房子的间隔单薄，敏姐每晚都哭醒的事当然也瞒不过牛头叔他们了。我知道他们很在意我和敏姐的关系，牛头叔就试过几次，叮嘱我要小心，旁敲侧击地追问我有没有跟敏姐亲热。牛头婶那边也一样，我看到她时常抓着敏姐进厨房里说悄悄话，看来他们也在担心我会嫌弃敏姐吧？&lt;br&gt;敏姐好像是想通了，有一晚她吃过晚饭后，便忸忸怩怩地说困了要先睡。到我做完功课钻进被窝里时，才发觉她根本还没睡，脸上红红的……竟然还主动地转了过来，羞答答地紧盯着我。&lt;br&gt;「敏姐？」我惊讶地看着她。&lt;br&gt;「小灿……已她脸红过耳，咬着樱唇怯懦的小声说：「小灿，我……」&lt;br&gt;「怎么了？」我轻笑说：「敏姐，我们已经是夫妻了，有什么心事要开心见诚的说啊……」说着伸手抚过去，触手处竟然是软润火烫的赤裸肌肤……原来她身上脱得只剩了内衣裤，吓得我马上缩开手。&lt;br&gt;「小灿……」敏姐的娇躯剧震了一下：「你……你……是不是嫌弃我……我不干净了……」说时眼眶里已经泛起了泪光：「所以……所以才一直都不肯碰我？&lt;br&gt;己「不是的！」我连忙解释：「敏姐，我没嫌弃过你，从来都没有……」&lt;br&gt;「那……」她的脸更红了，焦急地看着我：「为……为什么？」&lt;br&gt;我低下头避开那灼灼的眼光，吞吞吐吐地说：「我……我不知道……我……&lt;br&gt;我怕你不喜欢我……」&lt;br&gt;「怎么会呢？」她吃惊地说：「你这么好！」&lt;br&gt;我慢慢地抬起头：「我有什么好？我根本什么都不懂！我知道你一直都只当我是个小孩子！」&lt;br&gt;「小灿……」敏姐的目光变得温柔起来，在被窝里牵着我的手：「敏姐没当你是小孩子！由你勇敢地站出来，说要娶我为妻的那一刻开始，你在敏姐的心目中，已经是一个堂堂正正的大男人，是个可以保护敏姐，让敏姐讬付终生的大男人了。」&lt;br&gt;「敏姐！」我感觉到心中一阵灼热，心脏在胸口里「卜卜」的急促跳动着，不由自主地伸手搂着了敏姐的肩膀。&lt;br&gt;「小灿，告诉敏姐，你爱不爱我？」敏姐柔顺地伏进我怀里，小声地询问。&lt;br&gt;我怜借地抚着她的头发：「敏姐，我不知道那叫不叫做爱？我只知道我愿意永永远远的跟你在一起、永永远远的保护着你、永永远远的想让你开心、永永远远都不想看到你哭的样子……」&lt;br&gt;「小灿……」敏姐低声哭着，抬起头来凝望着我：「你真的不会介意吗？」&lt;br&gt;她把我的手带到那隆起的小腹上。&lt;br&gt;我轻轻抚摸着那胀大的肚皮，柔声地说：「我早说过了，你的孩子即是我的孩子。待他生了出来之后，我们问过爸妈，然后一起离开这里，到一个没有人认识我们的地方生活，一家三口重新开始，好吗？」&lt;br&gt;她早已哭得塌糊涂了，双手绕到我背后紧抱着，紧贴上来的丰盈女体像团火似的。&lt;br&gt;我虽然也觉得气氛好像不是太好，但我那年轻的身体却已经自作主张地行动了起来；小鸡鸡「霍」的一下便急速地弹了起身，硬挺挺地抵在敏姐的腿缝中了。&lt;br&gt;敏姐马上感觉到了，呜咽的饮泣顿时止住……好半晌才她小声的问道：「小灿，你是不是想要了？」埋在我臂弯里的俏脸热烫烫的。&lt;br&gt;「敏姐，我……」我支吾着。老实说，这一个多月我跟她晚晚同衾共枕，虽然她的腰身渐粗，已不复从前那曼妙的身段，但对我这个初生之犊来说，还是一样具有吸引力的。说我没想过跟她亲热，当然是骗人的了。&lt;br&gt;「没问题的……」敏姐也羞红了脸：「妈妈说已经可以了……」&lt;br&gt;「我真的可以吗？」我狂喜，但还是有点不放心。&lt;br&gt;「嗯……」敏姐点了点头：「小灿，你是我的丈夫，我的身体是你的，只有你可以……」&lt;br&gt;「敏姐，我爱你……」我伸手托起她的下巴，猛然看到她满面都是泪水，登时吓&lt;br&gt;得大声问道：「你……你怎么了？我弄痛了你吗？」说着马上松开了她。&lt;br&gt;「没事，敏姐没事！」她笑着揩抹掉眼泪，又抓着我的手再抚到她的身上：「敏姐只是太高兴了！我一直都在担心，害怕你会嫌弃我曾经被那禽兽沾污过……」&lt;br&gt;「没有！」我认真地说：「完全没有！在我心目中，敏姐永远都是那么纯洁的！」&lt;br&gt;嘴唇自动地覆盖上那张渴望了许久的甜美樱唇上。&lt;br&gt;炽热的拥吻维持了很久，我慢慢地撩开了敏姐的胸罩……因为她的胸脯胀大了不少，原来的胸罩已经不合穿了，所以只有穿她妈妈的。牛头婶的胸罩都很大，穿在敏姐身上松松的，我很轻易就推开了，抚在那赤裸裸的烫手肉团上。敏姐的胸脯比起那天我们初次偷欢时明显胀大了很多，峰顶的蓓蕾也变得大颗了，但抚上去还是很滑溜、很柔软。&lt;br&gt;「哎……」敏姐长长地吁了口气，小嘴紧闭抑压着没喊出来；把我抱得更紧了。&lt;br&gt;我一边继续爱抚着那双变大的乳房，一边拉开了她的内裤，开始探索她腿缝间的小花丘。这些功夫都是暑假时我在她妹妹小由身上锻练回来的，我曾经在小由身上操练了十多次，因此已经很熟练了。&lt;br&gt;「哎……」敏姐矛盾地夹紧了大腿，小穴外的密林早被我弄得春潮氾滥了：「你……你的手……好……好舒服……」两片肥大烫手的花唇已经微微张开了，正等待着爱人的宠倖……&lt;br&gt;我的鸡巴已胀大得有点疼痛，飞快地扯下了她的内衣裤，同时也踢掉了自己的短裤，就想腾身而上。&lt;br&gt;「不……小灿……」敏姐焦急地制止了我：「从后面来，妈妈说过的，如果从前面，我的肚子会阻着。」她胀红了脸。&lt;br&gt;「啊……」我唯唯诺诺的，这些我可没想过！&lt;br&gt;敏姐转了个身，把背脊向着了我，还轻轻地张开了腿缝，夹着我那根勃起的大鸡巴。仅有过一次开封经验的焦急巨龙马上狂野地乱抵乱顶，根本找不到目标。&lt;br&gt;「敏姐……我……我……」我呻吟着，胯下的肉棒在滑腻的腿缝中一阵急跳，浑身一震，已经射了！&lt;br&gt;「啊……小灿你怎么了？」黏稠浆液糊满敏姐的小手，那根像是斗败公鸡似的小鸡鸡在她掌心里急速软掉，弄得她不知所措的。&lt;br&gt;我喘了口气，懊恼地说：「敏姐……我……对不起……己幸好她背着我，看不到我脸上火烫烫的：「敏姐，我是不是很没用啊？」心中不其然回忆起大伯那根几乎撑破了敏姐小穴的巨大凶器。&lt;br&gt;敏姐温柔地环握着我那根半软的小肉棒：「不要紧的！小灿，慢慢来吧！」&lt;br&gt;「敏姐。」我感谢地贴上她的粉背，腿问的年轻肉棒果然很快便恢复过来了，硬硬地撑满了敏姐的小手：「敏姐，我会不会……太小了？」我忽然犹疑的说。&lt;br&gt;「你小？你一点都不小！那次我被你插得痛死了！」敏姐讶异地说：「啊……你是说跟那个人比？」她的声音忽地静了下来，抓着我的小弟弟的手也抖了一下。&lt;br&gt;「敏姐……你怎么了？」我感觉到她双肩在轻轻地抽搐……她在哭！&lt;br&gt;「小灿，对不起！」她忽地呜咽的说着：「我对你不起，」&lt;br&gt;「不关你的事的，敏姐，你不要哭了！」我撑起身爬起来，歉疚地在她腮边轻吻着：「根本不是你的错……都是我不好！我不应再提起那个人……」&lt;br&gt;「小灿，」她转过头来吻我：「来吧！来好好地爱敏姐，帮我忘却那些恐怖的过去！」&lt;br&gt;「嗯！」我热烈地吻着那张苦涩的小嘴，双手揉捏胀硬的美乳，鸡巴在敏如小手的带引下，慢慢地到达了那贲起花丘的裂口上，硬挺的鸡巴头马上剖开了柔软的肉瓣，陷进了灼烫的溪谷中。&lt;br&gt;「啊……」在鸡巴头冲开紧合的城门时，敏姐扭头挣开了我的封吻，咬着下唇轻喊了出来。&lt;br&gt;我马上煞停了刚闯进了火热秘道中的小半个鸡巴头，不安的问道：「敏姐，是不</content></item></essay>