<essay><item><title>超级淫魔系统 1~6章(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;第一章 启动！超级淫魔系统&lt;br&gt;朱原是个宅男，一个又脏又肥的宅男。&lt;br&gt;今年18岁的朱原，刚从高中毕业被没有选择继续升学，而是无所事事的窝在家里打电玩，因过于肥胖，也免去了兵役。由于不常洗澡，身体散发出一股恶臭，肥胖的身躯加上一股恶臭，出门在外时常倍受他人厌恶及嘲讽，于是朱原只想一辈子就窝在家里。&lt;br&gt;朱原的父亲朱成是个只好玩乐的富二代，在22岁时不小心搞大了一个14岁美少女的肚子，于是匆匆结了婚，生下了朱原。朱成时常不在家，在外花天酒地，朱原的妈妈颜茹姿是个逆来顺受的女人，对于丈夫的行为只能忍气吞声。&lt;br&gt;朱原还有一个妹妹朱心语，刚满15岁。朱心语在校是个风云人物，不只课业亦是名列前茅，长的亦是绝美可人。朱心语对于朱原这个肥胖又恶臭的哥哥，非常厌恶，甚至不敢让同学知道自己有哥哥，即便看到了朱原，也是当作空气般对待，从不给予好脸色。而颜茹姿对于朱原这个胖儿子亦是厌恶，只关爱朱心语一人，对于朱原经常一个礼拜也说不上话。&lt;br&gt;朱原在这环境下，只能沈迷电玩，想把一切不愉快的事情统统忘却。&lt;br&gt;直到有一天…&lt;br&gt;那天，凌晨3点钟，朱原刚杀完一场LOL，咕咕叫的肚子提醒着朱原应该要吃点东西了。看看凌乱的房间，朱原找不到一丁点食物，即使百般不愿，也只好出门觅食。&lt;br&gt;朱原房间门外，设置了一个小盒子及白板。小盒子里头放着1张千元钞，白板上写着「今天的饭钱」。由此可见，颜茹姿有多么无视这个儿子，连给每天三餐的钱都像是在给乞丐。&lt;br&gt;拿起千元钞，出了家门，对于朱原来说，他已经不指望能得到任何一丁点关爱了。&lt;br&gt;朱原只能恨，恨自己没用，恨他的家人，恨全世界所有人。朱原暗暗发誓，他一定要让全世界的人臣服在他的脚底下！&lt;br&gt;走进7-11，柜台的俏丽女店员一如往常嫌恶的看着朱原，用手摀着鼻子，朱原身上的恶臭令她感到不适。女店员已经看过这丑陋的胖子好几次了，每次只要朱原一出现，她就觉得这间小小的店里就会滞留一股臭味，久久不能散去。&lt;br&gt;朱原没有任何表情，拿了几个面包、泡面等零食饮料，走向柜台结帐。但他眼神中的不甘，却出卖了他心中愤怒的心情。&lt;br&gt;「有一天我一定要让你臣服在我的跨下！」朱原恶狠狠的想着。&lt;br&gt;走出7-11，幽暗的街道无任何人影，朱原漫步踏上归程。啃着刚买来的面包，心中想着该如何报复刚刚的女店员。&lt;br&gt;「咻！」朱原只听到一声轻微的声音，突感胸口剧痛，不禁弯下了腰。朱原双手紧抓胸口，张口喘息，剧烈的疼痛让他眼前一片发黑，几近昏厥。&lt;br&gt;「难道我就要这样不明不白的死去了吗！？」朱原昏迷前绝望想着。&lt;br&gt;不知过了多久…&lt;br&gt;「好痛！」朱原胸口的疼痛让他再度转醒。环视四周，发现自己竟然在自己房间内。「这是怎么回事！？」朱原努力回想昨夜是怎么回家的。&lt;br&gt;思索无果，朱原扒开了恶臭的衬衫，检视胸口到底是怎么一回事，赫然发现一颗约弹珠大小的金属圆珠，镶在朱原胸口的正中央。「这是什么！？有人用钢珠攻击我？」朱原想不透。&lt;br&gt;朱原伸手想将金属圆珠抠下来，却又引来一阵恶痛。待疼痛渐消，朱原仍然想不出自己得罪过什么人，为什么会被攻击。抚摸着金属圆珠，发现触感并不像金属物质，反倒像是…「皮肤！」朱原奇怪着想着。&lt;br&gt;「叽！」像是触动了什么开关似的，金属圆珠发出了奇怪的声响，朱原感觉金属圆珠渐渐发热，并发出刺眼的光芒！没等朱原恐惧多久，一阵机械般的语音传入朱原耳中。&lt;br&gt;「超级淫魔系统启动中……」
「扫描宿主身体……」
「符合寄宿资格……」
「寄宿中……」&lt;br&gt;胸口又传来一阵剧痛，朱原再度昏厥了……&lt;br&gt;不知过了多久，朱原幽幽地醒来。「我还活着吗？怎么回事？超级淫魔系统？」朱原脑中跳出一堆问号。摸摸胸口，发现胸口的圆珠已经不见，若不是胸口仍然有些疼痛，朱原还以为刚刚是在做梦！&lt;br&gt;「叽！」同样的声响再度响起，朱原脑中突然跳出一堆资讯。&lt;br&gt;超级淫魔系统LV1已开启，目前淫魔点为0，升级至LV2需求100点。&lt;br&gt;宿主：朱原&lt;br&gt;淫魔点：&lt;br&gt;1.宿主将精液注入女体子宫内将获得10淫魔点；若女体与宿主有血缘关系，额外获得50淫魔点；若使女体受孕，额外获得100淫魔点。
2.处女女体额外获得200淫魔点。
3.三小时内无法从同一女体获得淫魔点。
淫魔天赋&lt;br&gt;1.淫魔种子LV1。
2.淫魔精液。
淫魔种子LV1：&lt;br&gt;1.当宿主将精液注入女体子宫内时，可选择是否将淫魔种子寄生于女体内，寄生后女体将无条件听从宿主的命令不得反抗，宿主可随时收回寄生的种子。
2.淫魔种子目前数量：3。
3.当淫魔种子植入女体数量越多，淫魔将获得更多的力量。
淫魔精液：&lt;br&gt;1.淫魔精液可使女体获得充足的生命元素，使女体可长时间不必进食，并抑制青春流逝。
2.淫魔精液会吞噬女体内他人精液。
开启技能如下：&lt;br&gt;1.魔瞳术：洞悉目标人物相关资讯。
2.虚弱术：使目标虚弱无力3小时。
开启辅助功能如下：&lt;br&gt;1.夜视能力：无任何光源处亦能清楚视物。
2.阴茎强化：可随时控制阴茎勃起，并增长增大宿主阴茎，勃起后的阴茎会散发出微弱生物电流，更容易刺激女体高潮。
朱原按了按太阳穴，刚刚的资讯一股脑地塞进脑中，令他有些不适。过了好一阵子，朱原才将这些资讯消化完毕。「超级淫魔系统？难道是我有奇遇了！？」朱原惊愕不定。&lt;br&gt;「说不定是老天赐给我的力量，让我可以报复全世界的力量！哈哈哈~~！」朱原决定要好好的利用它去实现沉寂好久的梦想。&lt;br&gt;朱原没再多想，既然有了这牛逼的能力，他决定要立即展开他的报复行动，「我要将全世界的女人都骑在我的胯下！」朱原许了个宏愿。&lt;br&gt;朱原首要的报复对象就是家中的两个女人，妈妈以及妹妹！从未有过性经验的朱原，想到要将妈妈还有妹妹骑在跨下，就差点要射精！以前看过无数的乱伦A片及小说，终于可以实现！&lt;br&gt;朱原出了房门，房门旁的小盒子内空空如也，白板上写着「连拿钱都懒得出来拿？那以后就免了！」&lt;br&gt;妈妈秀娟的字迹，点燃了朱原心中沉寂已久的怒火。「不给我钱？哈哈哈！反正我再也不需要了！」朱原怒极反笑。&lt;br&gt;本想先对妹妹下手的朱原，改变计画，决定要让妈妈今夜过的永生难忘！大步朝向妈妈的卧室走去，胯下的巨物也逐渐膨胀，「我要让妈妈知道，他的儿子有多么出色！」&lt;br&gt;&lt;br&gt;超级淫魔系统   作者：天谴
第二章 妈妈的娇躯
到了妈妈的房门口，朱原想到妈妈那美丽的脸庞，丰腴的身材，胯下的巨物不禁抖了一抖，彷彿在告诉朱原，它今天终于可以尝到女体的滋味了！&lt;br&gt;蹑手蹑脚的打开房门，看到诺大的床上只躺着他的妈妈，爸爸并未回来。看着婀娜多姿的身影，朱原不禁吞了吞口水。「魔瞳术！」朱原朝着母亲释放技能。&lt;br&gt;「目标人物颜茹姿，32岁，身高166，体重48，三围34D、25、35，家庭主妇，目前受孕机率80％。」&lt;br&gt;「80%？哈哈…这下要让妈妈怀上我的孩子！」朱原兴奋道。&lt;br&gt;看向床头旁摆着安眠药的罐子，朱原冷笑「安眠药？正好方便我办事！」&lt;br&gt;将房门反锁后，朱原三五下将自己的衣服脱光，翻上了床，笨重的身体使床发出嘎嘎声响，颜茹姿仍然沉睡并无任何反应。&lt;br&gt;朱原掀开棉被，妈妈美丽的脸庞，单薄的睡衣，无不显示她是多么诱人可口。&lt;br&gt;颜茹姿虽然年过30，但因长年在家并无在外抛头露面，加上本是美人胚子又保养得宜，外表看起来竟像是20岁的少女！朱原邋遢不修边幅的模样，反倒更比颜茹姿老上几分。&lt;br&gt;朱原因兴奋颤抖的双手，开始对妈妈上下其手，隔着睡衣握住34D的美乳，一张大嘴吻向可人的小嘴，一边搓揉一边品尝甜美的味道。&lt;br&gt;「啧啧…好甜阿…好柔软阿…」朱原讚叹道。&lt;br&gt;朱原疯狂索吻，双手将妈妈的睡衣撕开，一对美乳跃然而出，秾纤合度的身材点燃朱原的慾火。朱原忍不住含住一只乳房，另一只手揉捏另一只乳房，颜茹姿似乎略有所感，发出轻微的哼声。&lt;br&gt;在朱原的挑逗之下，美乳逐渐变的坚挺，「妈妈这个骚货，这样就有感觉啦！」&lt;br&gt;朱原继续向下攻略，扒开妈妈的双腿，一片美丽的黑森林赤裸裸呈现在他的眼前，颜茹姿若是清醒定会羞愤不已，自己最私密的部位竟然被儿子看光。&lt;br&gt;「啊~！」颜茹姿的樱口突然叫了出来，原来朱原已然将他肥硕的头埋进妈妈的股间，啧啧的声响伴随着微弱的叫声，在这安静的夜里是那么清晰可闻。&lt;br&gt;整整过了一刻钟，朱原才停了下来，此时黑森林残留着朱原的口水夹杂着颜茹姿的淫水，已然氾滥成灾。&lt;br&gt;「我忍不住了！」&lt;br&gt;朱原将妈妈的双脚高高举起，胯下的巨物顶在妈妈的阴道口，颜茹姿却还不知道他的儿子将要报复她，用她完全无法想像的方式，乱伦！&lt;br&gt;噗的一声！朱原一贯到底，胯下巨物彻底佔领曾孕育过朱原的出生地。&lt;br&gt;「啊~~~！」颜茹姿的尖叫声打破夜里的宁静，如此巨大的刺激也终于她转醒，睁开眼后发现这压在自己身上肥硕的身躯竟是自己厌恶的胖儿子！&lt;br&gt;阴道里的充实感告诉她，她被强暴了！「你、你……」颜茹姿脑中一片空白，她完全不明白为什么她的儿子会出现在她的床上，甚至彻底佔有她。&lt;br&gt;朱原见到妈妈转醒并未惊慌，仍不断挺进下体，颜茹姿脑中空白过后，又被一阵阵快感搞得娇呼连连。&lt;br&gt;「啊～！欧……嗯……啊啊……」
「停！快停～！停停啊…！啊……」
「你、你……朱原！你干甚么！啊……快停啊！我是你妈啊！」&lt;br&gt;朱原笨重的身体压在颜茹姿纤细的身上，颜茹姿感觉双脚一阵痛麻，又痛又爽的感觉让她不住求饶。&lt;br&gt;「呼～呼～好爽啊！没想到妈妈的阴道还真紧啊！」&lt;br&gt;「快停啊～我受不了了！好痛啊……求求你停啊！」颜茹姿哭喊着。&lt;br&gt;朱原终于停止抽插，但还没等颜茹姿稍作喘息，朱原又将颜茹姿横空抱起，将妈妈挂在自己的身上，阳具继续挺进。&lt;br&gt;「母亲大人，儿子这样干妳爽吗？」&lt;br&gt;「欧、欧~！你、你怎么可以…嗯啊…啊啊…」&lt;br&gt;朱原抱着颜茹姿一边抽插，一边向着房门边的电灯开关走去，颜茹姿无从借力，只能双手紧紧环扣儿子的脖子，双脚勉强夹紧肥硕的腰身，朱原捧着颜茹姿的屁股不断抽插，更加深入的肉棒，使得颜茹姿攀登高潮…&lt;br&gt;「嗯啊…喔…不行！要去了…嗯啊…啊…」&lt;br&gt;「母亲大人！这样可不行，儿子都还没享受够呢！」&lt;br&gt;啪的一声，朱原将房灯打开，走到梳妆台前，面对着宽大的镜子，朱原将颜茹姿放下，背对朱原，阳具一挺，再次闯入高潮后的阴道，突然被无情突入，颜茹姿又惨叫一声。「啊！真的不行了！饶过我…喔、喔…啊啊！」&lt;br&gt;颜茹姿被朱原从后面猛干，双手攀住梳妆台，朱原拉住颜茹姿的头发，迫使颜茹姿看到镜中的自己正被一个丑陋的胖子强奸，而这个人还是自己的儿子！&lt;br&gt;「看到了没！你的宝贝儿子正在干妳！有没有很兴奋啊！」朱原邪笑道。&lt;br&gt;「你这个禽兽！我是你妈呀…啊…嗯啊…！」颜茹姿满脸泪水，乱伦交合的画面使她近乎崩溃！&lt;br&gt;阴茎猛插阴道不断发出噗兹噗滋声音，颜茹姿一对美乳在朱原的猛干下，不断前后摇晃，「亲爱的妈妈，听听这声音，多么的悦耳啊！」&lt;br&gt;「你、你一定会…不得好死…欧…啊…」&lt;br&gt;「喔？是吗？刺激的还在后面呢！」&lt;br&gt;朱原再次拔出阳具，趁颜茹姿喘息的时候，捧住颜茹姿的头，阳具直接插入颜茹姿的樱口，巨大的阳物直抵喉咙，使得颜茹姿几乎不能呼吸！&lt;br&gt;「美丽的妈妈，妳正在为妳的宝贝儿子口交呢！」&lt;br&gt;「呜…呜…」颜茹姿被朱原顶的难受异常，口中传来的恶臭更是让她作恶。&lt;br&gt;朱原紧紧抱住颜茹姿的头强迫抽插，颜茹姿痛苦的表情让他快意不已。&lt;br&gt;「知道厉害了吧！妈妈！儿子的老二好吃吗？哈哈哈！」&lt;br&gt;不甘受辱的颜茹姿，美目闪过一丝决意，决定要一口咬断儿子的命根子…&lt;br&gt;「虚弱术！」朱原早有预备颜茹姿可能做出抵抗，毫无犹豫的放出第二个技能！
颜茹姿突然感觉到自己使不上力，想咬断阳具的力气也尽数消失，只能睁着眼任由朱原的阳具在嘴中抽送，连求饶的机会都没有。&lt;br&gt;「呜…呜呜…」&lt;br&gt;「没想到妈妈的小嘴也如此好干！哈哈哈！」朱原每下都将阳具插入喉咙深处，私乎不把小嘴干破不罢休。「骚货！快用力吸，不然待会有妳好看的！」朱原扯住颜茹姿的秀发逼使头颅前后摇晃，颜茹姿只能尽力张大嘴巴减低冲击的痛楚。&lt;br&gt;等朱原干过瘾</content></item></essay>