<essay><item><title>女友的妹妹(2)</title><author>床上伴侣</author><content>一次在妹妹身上的老二在女友的口中渐渐胀大。&lt;br&gt;女友朝我笑了一下，开始吸吮着老二，做着活塞运动，有几次都快要含到老二的根部了，天啊！真的很舒服，脑袋快一片空白了。&lt;br&gt;女友突然瞪了我一眼，把我的老二吐了出来，说：『你今天比平常大喔…我都…快要含不进去了…』&lt;br&gt;『其实有点精液味道含起来，感觉还不错…我下面都有点湿了…我们来是是这个巧克力酱吧！』女友说着，就把巧克力酱全都挤到了我的老二上，有点凉凉的感觉。『卖我的老板说要冷藏，我没时间冷藏，但应该还凉凉的吧…』女友用手指沾了一点，放到口中，说：『嗯，这样的甜度我喜欢。』&lt;br&gt;然后女友用食指和拇指，圈住我的老二根部，晃动着我的老二，贼贼的看着我，说『李先生，你怎么把小弟弟弄得那么脏啊！要不要求我，帮你弄干净呢？』另一只手则伸进我的上衣，轻轻的逗弄着我的乳头。&lt;br&gt;我用着诚恳的眼神说：『可以帮我吗？我最最亲爱的老婆，我快要忍不住了！』&lt;br&gt;『甜言蜜语不够喔！还要有表示喔！』女友说着，边脱下了她的制服裙子和天空蓝色的内裤。&lt;br&gt;女友说：『我今天想要69，要让我满意喔！』跨坐到我脸上，我可以清楚的看到，女友的小穴已经分泌出亮晶晶的爱液。&lt;br&gt;女友的小穴也是粉红色的，但和妹妹的有些微不同，女友的红比较鲜豔。姊妹俩的阴毛则都是一样不多不少。&lt;br&gt;我伸出舌头浅浅的插进女友的小穴里，把里面的爱液都刮出来，还故意吸的啧啧作响。然后用沾了爱液的舌尖开始挑逗着女友的小阴蒂，我若有似无的在小阴蒂上画着一个又一个的圈，『嗯…』女友嗯哼了一声，似乎很满意目前的频率。&lt;br&gt;她也伸出舌头舔像舔棒棒糖一样的舔了我的龟头一下，这巧克力酱里面不均匀地分部着许多圆圆的小巧克力球，女朋友每舔一口，就带动着这些小巧克力球按摩着我的龟头，喔！老天啊！这情趣巧克力酱还真是舒服。我稍稍的加快了舔着小阴核的频率。&lt;br&gt;女友移动了一下臀部，让小阴蒂可以接触到更多我的舌头，继续专心的舔着我的龟头。&lt;br&gt;当龟头附近的巧克力酱被女友舔干净后，女友用舌头在龟头上，画了几个圈，稍微用力的吸了我的龟头一口，把口水和我的润滑液吸得干干净净。接着开始从老二的根部含上来，把其他的巧克力酱从根部往龟头刮上来，我感觉到小巧克力球不断的翻滚按摩我的老二，女友把其他的巧克力酱全都聚集到了我的龟头附近。&lt;br&gt;女友口中的巧克力酱因为口水的关系，已经有点液化不再那么浓稠，让女友的舌头能轻松的搅拌着口中的巧克力酱，刺激着我的龟头。『啊…』这从没体验过的感觉，让我叫了一声，老二还抖了一下。我想现在女友的表情一定是一副『嘿嘿，很舒服吧！』的表情，最后女友把混杂着我因为兴奋而分泌的润滑液的巧克力酱，全部吃了进去。还意犹未尽的在我的老二上又吸又刮。现在我的龟头红通通的，老二上的青筋浮凸，我现在好想狠狠的插入女友的小穴。&lt;br&gt;我这时，加快了挑逗小阴蒂的频率与力道，时而上下舔动，时而来回画圈，女友的臀部已经，开始微微的颤抖。&lt;br&gt;女友很贴心，绝对不会在69的时候，把所有的重量压在我的脸上。但现在我能感觉的到她很想把小阴蒂狠狠的压在我的舌头上，又感觉的到她很努力的不让太多的重量压在我的脸上，大腿因为用力抵抗向下压的慾望而颤抖着。&lt;br&gt;我主动的搂住女友的腰，让我的舌头能紧紧的舔着女友的小阴蒂，我可以感觉到女友的身体开始紧绷，小穴口开始微微的收缩，女友快要高潮了。我开始加快我舔动的速度，女友把我的老二含到了口中，用力的吸吮着，我感觉到女友全身紧绷的颤抖着，我则用舌尖紧紧的抵着女友的阴蒂，直到女友停止颤抖，无力的倒在我身旁。&lt;br&gt;我亲了女友的脸颊一下，搂抱着还在喘息的女友说：『老婆，你刚刚帮我口交的很舒服喔！只是现在它还翘着呢！我有这个荣幸让你享受更舒服的感觉吗？』&lt;br&gt;女友挪动了一下臀部，用一种又爱又恨的表情看着我，示意着我可以插入。&lt;br&gt;通常女友刚高潮完会特别敏感，如果在高潮馀韵还没消退时，再度刺激，这次的高潮会攀向更高的高峰，这感觉令人又爱又怕，所以女友才会一副又爱又恨的表情。&lt;br&gt;正当我调整好姿势，龟头在女友的小穴口，正要插入女友温暖的小穴时。我看到了我们的房间门，被开了一条缝，门外的人正是妹妹，她似乎已经偷看一阵子了。&lt;br&gt;她现在穿着那套粉红色睡衣的上衣，却没穿那套睡衣的裤子，似乎没有穿胸罩，可以从上衣就看到因为兴奋而立起的两颗乳头。&lt;br&gt;手上还拿着那件粉红内裤，妹妹看到我在看她，向我吐舌头，扮了一个鬼脸，用手势叫我继续。&lt;br&gt;女友一只手搭上了我的肩膀，困惑的看着我，好像在困惑我动作为什么停下来了。&lt;br&gt;我亲了女友额头一吻，然后把老二缓缓的滑入女友的小穴里，直到整根老二都被女友的小穴紧紧包住。&lt;br&gt;女友幸福的闭上眼睛，深吸了一口气，我可以感觉到女友的小穴正在有频率的收缩着，似乎在期待接下来的欢愉。&lt;br&gt;我开始缓缓的抽送着，一只手则解开了女友的制服上衣，和她天蓝色的胸罩。女友的乳头也是比妹妹稍回偏红的粉红色。&lt;br&gt;我一口含住了女友的乳头，配合着我抽送的频率，我用舌尖在女友的乳头上轻轻的画着圈。&lt;br&gt;我的角度可以看到妹妹坐在我们房门外的地板上，她现在一只手伸进上衣内爱抚着，爱抚着我含着她姊姊的那一侧的乳头。&lt;br&gt;另一只手用我今天自慰的那件内裤按摩着她的小阴核。也许是看到我在看她，妹妹竟然掀起了她的上衣，露出了那两颗乳头，还用手指挑逗着自己的乳头。那景象真的很漂亮，我不自觉得加快了抽插和舔乳头的频率，我感觉到我的老二比平常还要粗、还要热。&lt;br&gt;我突然感觉到我身下的女友在扭动着身躯，并不断发出『啊…啊……』的呢喃。&lt;br&gt;还不时跟随我抽插的频率，挺起她的臀部，并微微的颤抖着。&lt;br&gt;女友细致的双手紧紧地抓着被单，紧闭着眼睛，口中呢喃着『啊…快…..快….』。&lt;br&gt;我加快了抽送的速度，我看到门外的妹妹，也加快了按摩阴核的速度。&lt;br&gt;现在我的脑筋一片空白，我只感受的到女友温热的小穴，温柔的将快感经由老二扩散到我的全身。&lt;br&gt;我感觉到女友的小穴内，袭来一股热流，女友拚命的挺起臀部，不断的颤抖着。&lt;br&gt;我还没停止抽送，门外的妹妹也闭上眼睛，纤细的手指正不断的加快刺激阴核的速度。&lt;br&gt;还差一点，我直觉的继续加快抽送的速度，我向正在高潮的女友喊道：『我快要了，我还差一点，我也快要到了！』&lt;br&gt;我现在也顾不得女友还正在高潮中，只是不断快速的抽动，女友也无法顾虑到音量了，大声的喊出『啊..啊…啊….』的淫叫声。&lt;br&gt;突然女友将双脚紧紧的夹住我的臀部，将我的老二推送到小穴最深的深处。&lt;br&gt;女友小穴紧紧的吸住我的老二，袭来一阵热流，暖暖的袭向我那胀红的龟头，我也很狠的将滚烫的精液，满满的射进女友的子宫内。&lt;br&gt;女友『啊』的一声，放松了下来。我也无力的趴在女友柔软的身上。门外的妹妹也正在闭着眼睛享受着高潮。&lt;br&gt;女友温柔的看着我说：『你今天老二真粗，真不懂得怜香惜玉，我都快要上天堂了！』&lt;br&gt;女友用纤细的手摸摸我的头，说：『老公，我有点累，可以让我小睡一下吗？』&lt;br&gt;我也感到有一股疲倦感，连老二都还没拔出来，就抱着女友睡着了。&lt;br&gt;睡了一会，房间暗暗的，大概已经晚上了吧！贴心的女友已经替我穿上了内裤，并盖好被子了。&lt;br&gt;听到厨房有人在炒菜的声音，大概是女友吧！&lt;br&gt;就读餐饮科的女友，除了做爱，大概最爱的事情就是做菜了吧！正所谓『食色，性也』？&lt;br&gt;通常我先来这里等女友，女友回来时，都会带着在学校做的菜给我和妹妹做晚餐。『说是可以省钱、省瓦斯，才能买些情趣用品…』&lt;br&gt;只有几次，才会回到家里才煮。妹妹的放学时间比我们两个都晚。&lt;br&gt;平常我们都是吃饱之后，把饭菜留在桌上给妹妹吃，就进房间了。&lt;br&gt;所以今天我才没有想到妹妹会突然回来，还做了很糟糕的事。&lt;br&gt;想想今天下午发生的事，老二稍稍的硬了起来，等等晚餐后，不知道女友还想不想温存一下。&lt;br&gt;这时房门突然打开了，暗暗的看不太清楚是谁，她用摇了摇我的肩膀。『呃…你还在睡吗？…姊姊说再十分钟就可以吃饭了！』&lt;br&gt;原来是妹妹来叫我吃饭了，妹妹又摇了摇我的肩膀，似乎在试探我起来了没？&lt;br&gt;看我好像没反应，妹妹坐到了床上，轻轻的拍了我的脸颊两下，说『唉，我和你上辈子一定是冤家…』&lt;br&gt;然后我感觉到一张柔软的嘴唇，印到了我的嘴上，是妹妹在亲我？&lt;br&gt;妹妹亲了几下，我几乎能感觉到妹妹的脸颊因为害羞而发烫。我那好色的老二又再度挺立了起来。&lt;br&gt;我又感觉有一只手隔着被子，轻轻柔柔的放到了我的胸口，慢慢的往下滑，滑到了被子被我了老二鼓起来的地方。&lt;br&gt;妹妹的手停了一下，她好像扭动了一下臀部，又吻了我一下。&lt;br&gt;竟然开始隔着被子，缓缓地摩擦着我的老二。我的天！真的好舒服啊！要我直接射在内裤上我都愿意。&lt;br&gt;因为真的很舒服，我的气息越来越重，感觉自己浑身发烫。&lt;br&gt;妹妹也许注意到了我的气息加重，她掀起了被子，把那温暖柔软的手伸进了我的内裤里，握住了我的老二。&lt;br&gt;我了老二迫不及待的分泌了一堆润滑液，妹妹把手掌心沾满了润滑液，轻轻的套弄着我的老二。&lt;br&gt;还不时用食指在我的龟头上画圈。天啊！我想就这样射在她的手上，她那温暖又柔软的手上。&lt;br&gt;在我准备要冲刺，开始准备要射精的时候，我的内裤被拉了下来，一个更温暖的触感包复住了我的老二。&lt;br&gt;口交，妹妹在帮我口交吗？也许是第一次口交，妹妹只是单纯含住老二，用嘴唇紧紧的箍住我的老二。&lt;br&gt;她似乎不敢用舌头碰我的老二，但我的老二不算小，含着的时候舌头还是会不小心的碰到我的龟头。&lt;br&gt;我是多么期待她用舌头紧紧的抵住我的龟头啊。正因为这样的期待，她又这样要碰不碰的，我每被碰到一次的刺激反而更加强烈。&lt;br&gt;几次之后，她的舌头突然在我的龟头上画了一圈，我所有的忍耐马上溃堤，滚烫的精液开始毫不保留的射入了妹妹的口中。&lt;br&gt;妹妹吓了一跳，想赶紧把嘴离开，却反而让脸上和头发都沾到了我的精液。&lt;br&gt;妹妹似乎想要吐出口中的精液，这时我女友却在厨房喊着：『饭快好了喔！可以吃饭了！仲谦起来了吗？』&lt;br&gt;妹妹又吓了一跳，我听到咕噜一声，该不会吞了下去吧，妹妹回答道：『好！知道了！仲谦还没起床！』&lt;br&gt;我这时小声的和妹妹说：『啊…那个…我醒来了！』&lt;br&gt;妹妹傻了一下，我坐起身来，打开了身旁的床头灯，抽了些卫生纸帮妹妹清理干净后。&lt;br&gt;搂住了坐在身旁的妹妹，对妹妹说：『今天下午真的很对不起妳！』&lt;br&gt;妹妹转过头来望着我，缓缓地说：『其实你和姊姊在做爱的时候，我…我都会听着你们的声音，自…自慰。』讲完这个词，我可以看到妹妹的脸蛋，羞红了起来。『有些时候…我会幻想自己和你做…做那件事』妹妹别过眼神，但悄悄的牵起了我的手。&lt;br&gt;『只是以前都只是幻想…没想到…真的和你做…做…会这么舒服…你不用说抱歉』我可以感觉到在我怀中的妹妹，因为害羞而发热。&lt;br&gt;我轻轻的抚摸着妹妹的头发，吻了她的额头，说：『我还是要和妳说一声抱歉，我也很对不起你姊姊…』&lt;br&gt;妹妹握紧我的手说：『好吧！如果要我接受你的道歉，那你就要答应我要和我姊姊长长久久喔！之前我姊姊遇到的男人都不事什么好东西，我很爱我姊姊，也不希望她受到伤害，我也很喜欢你…。』&lt;br&gt;『只要你答应我，我想我有办法让姊姊不生气…还有…只要你和姊姊长长久久…我才有机会偶尔找你补偿我一下嘛…也许我还能让姊姊同意我们三个人，一起做那件事喔！』妹妹淘气的看了我一眼，坐起身来，大声的说：『姊姊，仲谦醒来了，我们马上就出去吃饭了。』在走出房间门的时侯我问了妹妹一个问题：『今天妳怎么没穿内裤呢？』&lt;br&gt;『昨天晚上赶报告….今天早上睡过头了…急急忙忙的出门…所以忘记了…』妹妹说。&lt;br&gt;『那也不会忘记内裤吧？』我说。&lt;br&gt;妹妹捏了一下我的老二，扮了个鬼脸说：『我习惯穿睡衣不穿内衣裤啦！才会不小心把内裤忘在床上，被你这个大色鬼拿去做坏事！还有你这个大色鬼，在人家高潮的时候把小弟弟拔出来，害人家还忍不住偷看妳们做爱！如果你再问问题，我就不想原谅你了啦！』然后就咚咚咚的跑到了客厅。&lt;br&gt;到了餐桌，女友很开心的问我：『睡得还好吗？』&lt;br&gt;我还没回答，妹妹就回答了：『叫都叫不醒，睡得和猪一样，一定睡得很好啦！』&lt;br&gt;我尴尬的搔了搔头，望向女友，说：『对不起…睡得太好了。』&lt;br&gt;女友有点惊讶的看着小襄，说：『平常妳不是对仲谦爱理不理的，今天怎么会欺负他了呢？』&lt;br&gt;妹妹回答：『谁欺负他啊！是他先欺负我的！他…他睡得像猪一样很讨厌！』&lt;br&gt;女友望着我，我耸了耸肩，女友说：『好啦！都是仲谦的错，晚点姊姊再狠狠的修理他，好不好』&lt;br&gt;『来吃一块宫保鸡丁。』女友夹了一块宫保鸡丁到妹妹的碗里，然后对着我说『猪头仲谦自己夹。』&lt;br&gt;晚饭的菜色有宫保鸡丁、塔香茄子、韭菜炒蛋、炒高丽菜、黄瓜汤和一道凉拌秋葵。她们姊妹俩坐一侧，我坐在我女友对面。&lt;br&gt;『谢谢，姊姊，我看一下新闻喔？』妹妹说完，把菜夹得满满一碗，就跑去客厅，专心的看着电视新闻。&lt;br&gt;女友看妹妹去客厅了，也替我夹了一块宫保鸡丁，对着我说：『妹妹一直以来都念女校，从小就不太会和男生相处，可是私底下和我相处是相当淘气的妹妹。今天愿意开你的玩笑，也许是代表她认同你了。我一直很担心这个妹妹，以后交男朋友会被欺骗，也许你可以多陪陪她，让她习惯与男生相处的模式。还有刚刚，做菜站的腿好痠喔！借我跨脚一下喔！』女友也露出了一个淘气的表情，还没等我回答，就已经把脚放到了我的大腿上。&lt;br&gt;女友做的菜真的很好吃，如果能和这样的女友结婚真的很幸福，我觉得我说甚么都不能让我女友伤心。也许要抓住老公，要先抓住他的胃，这句话真的不无道理。&lt;br&gt;女友看我吃的津津有味，笑瞇瞇的问了我一句：『好吃吗？』我满嘴的饭菜只能点点头来回答。&lt;br&gt;女友说：『凉拌秋葵听说…对男生那里很滋补喔』&lt;br&gt;我感觉到女友的脚丫踏到了我的老二上，隔着裤子轻轻的摩擦着它。&lt;br&gt;</content></item></essay>