<essay><item><title>晚了接女友下课的结果(2)</title><author>床上伴侣</author><content>种自信而
知性的美感。弧度优美柔嫩的唇型让人看了就想咬上一口，尖而圆润有个性的下
巴，不敢逼视的冷豔中带着的妩媚，这是一张完美无瑕的脸孔。&lt;br&gt;长长的头发盘了起来，女郎穿着一套OL装扮的套裙，乳白色的上衣领口系着
一条黑色的领巾，怒拔耳挺秀的双峰随着她的跑动起伏着，分外吸引眼球。&lt;br&gt;她有手提着一个淡蓝色的精美皮包，下身是神色的套裙，紧紧地将臀部包裹
着，修长的美腿包裹着超薄透明的肉色丝袜，脚下是近三寸的细根高跟鞋，这一
切使她浑圆修长的美腿更添魅力。&lt;br&gt;女郎打着伞，越过了雷泽，快步跑向电车月台，从身后望去，雷泽可以看到
女郎因为湿透而显得透明的背部，性感的黑色胸罩的带子清晰可见。&lt;br&gt;清晨还没有熄灭的欲火一瞬间燃烧了起来。&lt;br&gt;雷泽吹了个口哨，快步跟了上去。&lt;br&gt;雷泽看到女郎在月台前候车，他慢慢地挤开人流，靠近女郎，这时候，雷泽
也不得不惊歎女郎的动人美貌，如同模特儿一般的高挑身材让女郎有鹤立鸡群的
感觉，细长的柳眉、明澈的双瞳、秀直的鼻樑、娇润的樱唇和光洁的香腮，让女
郎有种清纯脱俗的感觉，配合一身知性的打扮，更让感到诱人无比。&lt;br&gt;女郎很明显已经成了车站的焦点，很多人在偷偷地噎着口水，女郎双手环胸，
脸上有些红。&lt;br&gt;雷泽悄悄出现在她身边，近的几乎可以闻到她身体散发出来的体香，精神力
像是一双无形的手掌在女郎的身上探索着。女郎丰腴微翘的臀部，纤细的腰身，
裙摆下令人亢奋雪白浑圆的小腿，还有淡淡的幽香，让雷泽不由得欲念大起。&lt;br&gt;他还是第一次见到这么完美的女人。&lt;br&gt;电车很快到站，女郎红着脸从跑上了电车，雷泽顺着人流挤进了电车，精神
力在四周形成了一个力场，四周的人向这两边挤压，流出了一条过道，任由雷泽
通过，然后像是汇合的河水一样，挤压在一起。&lt;br&gt;很快，雷泽就到了女郎的身边，两人隔着一个矮胖的女人，身材五短，却是
穿着暴露的超短裙，留着五颜六色的爆炸头，细小的眼睛除了看见一条缝，厚厚
的嘴唇像是两道香肠一样，让人恐怖无比。&lt;br&gt;雷泽悄悄给了女人一个暗示，让女人挤到一旁去，这时候，高挑女郎眉头轻
皱，柔嫩的唇角一撇泛着怒气，一个留着长发，流里流气的青年靠近了女郎，一
只手伸向了女郎的臀部。&lt;br&gt;青年身后是三个打着耳钉，留着奇怪发型、身材高大的不良青年，看起来像
是一夥的，四周的人都害怕的让开，四个不良青年慢慢地将女郎包围起来。&lt;br&gt;为首的长发青年伸出的手被女郎一把拍开，女郎皱着眉头，厌恶地向后躲避
着， 三井，你们想怎么样？ 雷泽心中一动，认出了为首的青年是名为三井的
不良学生，是另外一间公立高中的学生，听说与校外的社团分子混在一起，经常
打架滋事，曾经到过雷泽所在的武石高中收过保护费，与武石高中的学生团夥发
生过火拼，好几十人住院了，这个新闻曾经轰动一时，让社会大为关注高中黑社
会团夥的现状。&lt;br&gt;三井很明显是这几个不良少年的首领，他吹了个哨子，吊儿郎当闻着被女郎
拍开的手掌，脸上一阵陶醉的神色， 佐佐木老师，真是很高兴见到你！  原
来是老师吗？ 雷泽心中一动，三井慢慢地靠近了女郎， 三井，你想干什么？
女郎声音很甜美，虽然是带着怒意，却是软绵绵的，雷泽心中火气，这样的声
音叫床一定是一种享受吧。&lt;br&gt;老师太见外了，我只是想和老师亲近一下而已！怎么说，我们也是老师以
前的学生不是吗？ 三井咄咄逼人地靠近了佐佐木老师，让她不由得向后退去，
很快就靠在车壁上。&lt;br&gt;女郎脸色有些发白，咬着唇，双手护着胸部，看着四个不良少年嬉笑着靠近
自己，她求助着望向四周，周围的人低着头，一副怯懦的摸样。&lt;br&gt;三井的手抓着女郎的手，让女郎一声惊呼， 帮帮我！ 她向四周求助，可
惜迎接着她的是冷漠的目光。&lt;br&gt;老师，我们有些课业上的问题想请教一下老师你啊！ 三井拉着女郎的手
向着车厢的角落走去，三个留着奇怪发型的青年跟在他身后。&lt;br&gt;英雄救美，这应该会让我在美女的留下很好的印象吧！ 雷泽微微一笑，
快步跟了上去。&lt;br&gt;老师，我有些生理课的问题想要老师解答一下！ 两个不良青年将女郎双
手压在墙壁上，嘴巴被一个不良青年捂住，只能发出呜呜的声音。&lt;br&gt;三井笑着向着女郎伸出了禄山之爪。&lt;br&gt;女郎双目含泪，拼命挣扎，但是哪里挣扎得开？&lt;br&gt;这样对待美女真是太过分了吧！ 一个懒洋洋的声音传来，三井的手突然
间被抓住了。&lt;br&gt;三井等人看着突然出现的雷泽愣住了。&lt;br&gt;佐佐木趁着这个机会在压着自己手的不良青年叫上狠狠一踩，那不良青年留
着一个鸡冠头，吃痛地抱着脚，佐佐木故技重施，又在另一个不良青年叫上狠狠
一踩，趁机挣脱了两人。&lt;br&gt;小子，识相赶紧滚！ 三井皱着眉头，一把甩开了雷泽的手，雷泽皱了皱
眉头， 这具身体真是太弱了，一点力量都没有！ 比起之前的身体差距可谓是
天差地别，让雷泽更坚定了赶紧锻炼的想法。&lt;br&gt;三井，你们想怎么样？ 女郎挡在三井身前，将雷泽护在身后，一米七左
右的雷泽比起女郎矮了不少，显然让女郎没有多少的信心。&lt;br&gt;这是一个很有正义感的少年，一定不能让三井伤害他！ 很明显将雷泽定
义为良好少年，虽然浑身发颤，但是身为老师保护学生的操守依然让她勇敢地站
了起来。&lt;br&gt;真是一个好老师啊！ 雷泽心中想道，闻着女郎淡淡的香气，走前一步，
将女郎挡在身后，一脚揣在一名不良青年的裤裆，青年发出一阵惨叫，像是煮熟
了的虾一样蜷缩在地上，双手紧紧地抱着裆部。&lt;br&gt;三井等人微微一愣，旋即大怒，向着雷泽冲了上来。&lt;br&gt;三井一米八几，高大的身材与一米七的雷泽差距很明显，佐佐木惊呼一声，
突然间三井等人惨叫一声，像是见了鬼一样向后退去。&lt;br&gt;三井等人脸色惨白，惨叫着分开行人，这时候，电车到了站，三井等人从车
门惨叫着飞奔而去。&lt;br&gt;情况急转直下，所有人都不知道发生了什么事情。&lt;br&gt;雷泽冷笑一声，哥可不是吃素的，虽然没有了原本的身体素质，但是更为强
大的精神力让雷泽在精神领域更加的可怕。&lt;br&gt;他刚才是精神力给三井等人营造了一种可怕的幻觉，让他们看到了地狱的恶
鬼要吞食他们的感觉，雷泽叫这招噩梦鞭挞。&lt;br&gt;这位老师，你没事吧！ 雷泽对着喘着气的佐佐木老师说道，起伏的胸部
分外的吸引人。&lt;br&gt;感觉到雷泽的目光，佐佐木老师脸色微微一红，拿着手提包唬住了胸口，微
微平息了一下呼吸，看到了雷泽胸口的校徽， 原来你是武石高中的学生，真是
很感谢你，我是佐佐木会理，武石高中新任的老师，请多多关照！  我是高川
雷泽，请多多关照！ 雷泽按照习惯给佐佐木老师打了个招呼。&lt;br&gt;这时候，电车又湧上了一堆人流，雷泽突然一个踉跄，跌入了佐佐木会理的
怀抱，脑袋枕着温软硕大的乳房，佐佐木不由得一声娇呼，她那两团美好的肉球
在雷泽的脸上肉贴肉的紧密厮磨中，温软的感觉，让雷泽清晨还有熄灭的欲火大
炽，坚挺的肉棒顶在了佐佐木的小腹上。&lt;br&gt;美女老师一声惊呼，脸色一红， 这都是意外，他是无意的！ 美女老师为
雷泽辩解着，感觉到小腹上一阵火热的滚烫，气息不由得热了起来。&lt;br&gt;透过薄薄的白衬衣，雷泽感觉到美女老师一对丰满的美乳在雷泽的脸上揉磨
着，美女的乳尖在磨擦中好像已经变硬了。&lt;br&gt;左右密集的人流让两人紧紧贴在一起，佐佐木理会也知道这怪不得这个清秀
的少年，何况，这少年刚才挺身而出，让佐佐木理会对清秀少年有了很大的好感。&lt;br&gt;而少年迷人的双眼更是有种神秘的气质，让她不由得心跳加速，有种想要沦
陷的感觉，如同初恋一般的感觉让美女老师心跳加速，脸上染着淡淡的胭脂。&lt;br&gt;这是律子说的一见锺情吗？ 鬼差神使地伸手保住了少年的脑袋，佐佐木
理会感觉到心中有着一种火一样的冲动。&lt;br&gt;他感到少年的嘴唇在他的胸口上流连着，丝巾被解开，上衣的纽扣也被揭开，
黑色的胸罩被少年的嘴唇咬开，嫣红的乳头像是小烟囱一样硬了起来，被少年含
入了嘴中，慢慢地允吸着。&lt;br&gt;太快了！ 佐佐木双目迷蒙，在人流密集的电车里面被亵玩，心中羞涩难
当，但是一股火热的渴望从心底里面湧起，让她浑身无力。&lt;br&gt;突然间，她浑身一颤，一双手沿着她的臀部摸着，将她深色的套裙拉起到了
腰间，露出了V 字型的高腰内裤。&lt;br&gt;雷泽拉开裤链，火热的肉棒隔着性感的内裤与美女老师紧密地接触着，坚硬
挺立的大阳具与美女的阴户产生剧烈的磨擦，两人性器官经过密实的厮磨，美女
深邃的眼神不由自己的透出一丝对情欲的渴望。&lt;br&gt;丰盈雪白的大腿和臀峰正被少年的双手恣情地把玩着。浑圆光滑的臀瓣被轻
抚、被缓揉、被力捏、被向外剥开、又向内挤紧，一下下来回揉搓，美女老师浑
身发软，心中羞涩难当，好像是真个车厢都在注视着她一样。&lt;br&gt;羞耻的感觉让她又急又羞，但被少年抚摩的快感令她下意识轻轻分开玉腿，
让佔据美臀的灼热五指趁势隔探到美女更深更柔软的底部。隔着内裤直接挑逗美
女的蜜唇。&lt;br&gt;不，不要这样！ 美女老师低声呻吟，想要拒绝，却是舍不得拒绝这个少
年的求索，不知道为何，她有种为他奉献一切的感觉。&lt;br&gt;强大的精神力让雷泽轻易地给这个绝色女郎暗示，在她心底种下献身的种子。&lt;br&gt;雷泽的手溜进了美女的内裤，抚上美女光洁细嫩的小腹，探向美女隐秘的草
地。触手是一股湿润的感觉，美女很明显已经动情了。&lt;br&gt;美女老师浑身一颤，双手捧着雷泽的脑袋，在他的脸上胡乱地吻着。生涩的
吻让雷泽一阵意外，不过情欲让他很快将这种感觉抛诸脑海，雷泽的手顺利的地
到达了女郎私密的花园，感觉到一股浓密的毛茸茸的感觉，那丰满而圆实、红润
而光泽的两片阴唇微微分开，唇内还流出了晶莹的淫液，粉红的阴蒂凸涨饱满，
全部显露在阴唇的外边。&lt;br&gt;挺动着火热的肉棒在美女的修长双腿的根部顶挤着，美女感觉着火热的的龟
头顶着自己花蕊在摩擦火辣挑逗，让美女老师心砰砰乱跳，火热坚挺的龟头来回
左右顶挤摩擦嫩肉，像要给美女足够的机会体味这无法逃避的羞耻。这时候，一
丝热浪从美女的下腹升起。被粗大滚烫的龟头紧紧压顶的蜜唇，也不自主地收缩
了一下。&lt;br&gt;佐佐木会理感觉自己像是要疯了一样，她不明白自己为什么会在众目睽睽下
做出如此羞耻的迎合，羞耻的感觉让她不由得细声地啜泣起来。&lt;br&gt;雷泽舔着女郎的眼泪，咸咸的感觉让他情欲更加高涨，挺动着下身紧密的厮
磨着，坚硬的大龟头似乎感觉到她的阴户开始发热，雷泽的手肆意地揉捏着美女
的臀峰。有力的五指已经完全陷入嫩肉，或轻或重地挤压，品味着美臀的肉感和
弹性。&lt;br&gt;真是造物主的杰作，男人的恩物。&lt;br&gt;丰厚的阴阜夹着圣洁的花瓣，上端隐藏着一颗诱人的相思豆，雷泽轻轻分开
美女花瓣，两片鲜嫩的贝肉紧守着美女不容侵犯的禁地。雷泽中指由她臀部的股
沟往前探索她的阴户，中食两指感觉到她的蜜汁爱液已经渗透了黑色的内裤，沾
在手指上又湿又滑。&lt;br&gt;美女下巴靠在雷泽肩头上沉重的喘着气，温热的气息甜甜腻腻，让他脸上有
些发痒，雷泽食中二指拨开了花瓣，中指探入她温暖的嫩穴之时，美女身子猛然
的颤抖，身子绷得紧紧的。&lt;br&gt;一阵湿热的气息从中指上传来，她浑身一软，高潮来了！&lt;br&gt;佐佐木理会脸色潮红，温润的柔唇与雷泽的嘴唇轻碰了一下，却又像触电般
闪开，接着她全身软绵绵的贴在雷泽身上轻轻喘息着。&lt;br&gt;紧窄的嫩肉包裹着雷泽的中指，虽然有着爱液的润滑，但是美女的阴道依然
很紧，而让雷泽意外的是，美女粉红的阴道内有一层粉嫩透明的薄膜。&lt;br&gt;她竟然还是处女。&lt;br&gt;似是感觉到雷泽的目光，佐佐木会理羞涩万分，吻上了雷泽的唇，丁香吐出，
在他的口中胡乱地搅动着。&lt;br&gt;难怪她吻得这么生涩了。&lt;br&gt;雷泽抬起美女的右腿，硬挺的龟头因兴奋而一下下的搏动着，贴近佐佐木会
理娇嫩的大阴唇摩擦了一阵，不等佐佐木会理的爱穴做好准备就迫不及待的直插
了进去。粗大的龟头刚刚探入秘穴的开口，雷泽感觉到下体一阵的冲动，佐佐木
会理的秘道温暖而狭窄，显然从未接受过异性的开垦，肉棒的前进很快就遇到了
阻力。&lt;br&gt;想道身下女郎是从未被开垦过的处女，雷泽心中一阵兴奋，挺起肉棒向前猛
的一用力。&lt;br&gt;啊 ，随着一声凄豔娇婉的呻吟，美女老师只觉得心中一种酸酸的感觉，
她紧紧地抱着雷泽，雷泽的肉棒刺破了她的处女膜，接着一丝温热鲜红的</content></item></essay>