<essay><item><title>耻虐地狱——凌辱女明星(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;北京西郊的一栋别墅内，一个年龄三十岁左右的男人，身材健壮容貌甚伟。&lt;br&gt;充满了阳刚之气。&lt;br&gt;他叫东方晓，是这栋别墅的主人。&lt;br&gt;早在三年前，通过竞标，他买下了这块地皮。&lt;br&gt;亲自设计图纸监工。&lt;br&gt;才完成了现在包括地下室在内的四层建筑。&lt;br&gt;他可以说是一个通才。&lt;br&gt;涉猎很广，尤其是在炒股方面，更是天纵奇才，在世界的各大股市，他从未失手。&lt;br&gt;此刻他的手中拿着一份资料。&lt;br&gt;宋祖英。&lt;br&gt;苗族，于1973年6月27日出生在湖南省古丈县。&lt;br&gt;现年39岁。&lt;br&gt;身高，1.68米。&lt;br&gt;1991年调入中国人民解放军海政歌舞团，现为国家一级演员，海政歌舞团副团长，少将军衔。&lt;br&gt;享受国务院政府特殊津贴。&lt;br&gt;宋祖英音域宽广嗓音甜美。&lt;br&gt;东方晓看着手里的这份简介，脑海里浮现出宋祖英高贵典雅的形象。&lt;br&gt;不知道从什么时候开始，无论是在电视上还是在演出现场，只要他看到宋祖英。&lt;br&gt;就有一种莫名的冲动。&lt;br&gt;与他相对而坐的是他的一个得力的助手齐鹏飞。&lt;br&gt;“方爷,这是圈内人对东方晓的尊称。&lt;br&gt;宋祖英昨天已经离开北京，现在已到长沙，住在长沙国际大酒店206号房，由于是回家乡处理私人的事情，所以行踪十分隐秘，几乎无人知道。&lt;br&gt;这条消息还是我花重金从宋祖英最为信任的私人助理那里得到的。&lt;br&gt;齐鹏飞有条不紊的向东方晓讲诉事情的经过。&lt;br&gt;东方晓满意的点点头：你的下一步的计划安排好了吗？方爷放心，一切都在按计划进行。&lt;br&gt;一定要做到万无一失，不能走漏半点风声。&lt;br&gt;是，知道了，我这就去安排，您静候佳音。&lt;br&gt;第一章宋祖英神了伸懒腰，拉开窗帘。&lt;br&gt;温暖的阳光照了进来，今天又是一个好天气。&lt;br&gt;走进洗簌间。&lt;br&gt;她一边洗簌，一边思考今天的行程。&lt;br&gt;嘭嘭嘭，门外传来了敲门声。&lt;br&gt;宋祖英整理好衣服开开门，只见门外站着身穿整齐制服的服务生。&lt;br&gt;你有什么事情？。&lt;br&gt;宋祖英问道：您好，打扰您了。&lt;br&gt;我是本酒店的调查员，我们酒店每星期都会对入驻我们酒店的客人，进行一次对我们酒店服务满意率的调查，以便在今后的工作中加以改进。&lt;br&gt;我这里有一份表格，请您填写一下好吗。&lt;br&gt;服务生微笑着说，可以，你进来吧。&lt;br&gt;说完，宋祖英转身走回屋里，那个服务生也跟了进来，关好房门。&lt;br&gt;只见他飞快的掏出手帕，往前一跟步，左手搂住宋祖英的脖子，右手的手帕便捂住了宋祖英的嘴和鼻子。&lt;br&gt;宋祖英还没有明白是怎么回事，便软绵绵的倒下了。&lt;br&gt;那个服务生打开房门，身形一闪，进来两个身穿黑衣，眼戴墨镜的男人，其中一个人打开一个大个儿的行李箱。&lt;br&gt;其馀两人把宋祖英的嘴堵上后又把手脚捆住。&lt;br&gt;塞进了行李箱，然后合上箱盖打开门拉着行李箱扬长而去。&lt;br&gt;剩下的那个服务生，脱去身上的制服。&lt;br&gt;找到宋祖英的行李箱塞了进去。&lt;br&gt;然后换上一身事先准备好的西装，把宋祖英的东西整理好全都装进箱里。&lt;br&gt;找到房卡以及宋祖英的身份证，下楼。&lt;br&gt;办好了离开的手续。&lt;br&gt;便消失在茫茫的人海之中。&lt;br&gt;宋祖英慢慢的睁开眼睛，努力的回忆着之前发生的事情。&lt;br&gt;她的头依然有点晕。&lt;br&gt;环顾四周她一眼便看出自己是置身在一座摄影棚内，那悬吊在头上的许多投射灯及触目可见的摄影器具，加上那张摆在中央的欧式豪华大床，使她不由得心头一凛，因为那种摆设和气氛充满了低俗的色情感，尤其是床尾那张坐卧两用的咖啡色皮沙发，更是让她有那种挥之不去的感觉。&lt;br&gt;宋祖英连忙站了起来。&lt;br&gt;这时一个男人的双手穿过她的腋下，肆无忌惮的一把便反抱住她，当美女大明星那对浑圆硕大、充满弹性的乳房，紮紮实实的被那个男人捧在手里以后，那种沉甸甸、既结实又柔软的美妙触感，令他忍不住连忙又摸又捏了好几下。&lt;br&gt;宋祖英连忙双手死命扳着男人的一双手，一边大声叫道:不….不要….不要呀….你是谁。&lt;br&gt;但她根本敌不过男人的蛮力，只能满脸馡红的双手抓着男人的手掌，任凭男人做出更进一步的攻击。&lt;br&gt;这种轻微的抵抗让男人更为兴奋，只见他双手开始缓搓慢揉起来，有时还故意将那两团大肉球挤压在一块，虽然还隔着一层薄如蚕翼的蕾丝，但宋祖英那柔细光滑的肌肤，已经叫男人摸的是鸡皮疙瘩全起，整付娇躯也往后不断瑟缩，然而这样的反应刚好正中男人下怀，他趁势将宋祖英后仰的上半身更加使劲的抱紧，一双魔掌也更急切的蠢动起来。&lt;br&gt;成熟而敏感的胴体，很快的便被男人抚摸出了反应，手掌下那对凸出的小奶头逐渐变硬的时候，男人立即打铁趁热的用大拇指与食指捏住奶头，然后双手齐动，先是轻撚缓夹、接着逐步加强速度和力道，等宋祖英的鼻息变得浓浊而急促以后，他忽然用力的紧紧捏住那对可怜而苦闷的小奶头；而这突如其来的攻击不但使宋祖英痛得闷哼出声，呜….呜呜….啊….啊…她的身体也不安的往后直仰，同时还簇眉阖眼、臻首频摇，露出一付是既痛苦的模样。&lt;br&gt;但男人的攻击并未中止，他一看大名鼎鼎的美女大明星这时就在他怀抱里辗转反侧，而那如花娇靥更是在他耳边往返厮磨，忍不住双手便更加使劲的紧捏住奶头，而且他眼看宋祖英被他整得檀口微张气喘咻咻，却硬是一个字也不肯说的倔强模样，索性便双手力道全出，但这次不仅是捏而已，他还连捏带拧，接着就在那对已经完全硬挺起来的奶头被他拧转到极限的角度时，他又狠毒地将奶头往前拉扯，摆出要将那对奶头扯离乳房的残忍企图。&lt;br&gt;别说宋祖英从未被如此凌虐，就算是任何女人奶头被强拉三、四公分以后，也一定会痛得受不了而或哭或叫，然而一向端庄高贵、气质优雅的宋祖英，尽管已被那既痛楚又酥麻的感觉取代了原先被爱抚时的快感，但她依然只是双手本能的想去推开男人的手，她没求饶也没乱叫，有的只是她丰满的胸膛随着奶头的被拉扯而越挺越向前、双峰也越来越高耸而已，只不过她此刻业已形成反弓状的躯体，迫使她只好屈起右脚，而只能以左脚的脚尖踮着地面而已，而这个姿势又使得她的脑袋完全枕在男人的肩膀上，形成了和他耳鬓厮磨的亲热状。&lt;br&gt;当然，宋祖英根本没想到她这种极端撩人的姿势，站在旁边的一个摄像，一个举话筒的两个男人看得欲火中烧，早就悄悄地掏出他们的东西在一面手淫、一面欣赏着男人对宋祖英的调戏，而宋祖英那既苗条又惹火、既白皙又光滑的胴体，在黑色蕾丝内衣衬托下，更是倍增性感与诱惑，特别是她那双修长完美的玉腿，在她紧紧夹住的大腿根处，更是眼前这群男人最喜欢注目的焦点，那种像能透视般的眼光，似乎早就看到了蕾丝覆盖下的迷人风光。&lt;br&gt;男人的手指头就在那对可怜的小奶头被他拉扯到极限以后，才猛然一松，那急速弹回的奶头，在蕾丝胸罩下震荡挺凸，也不知是猛然获得释放的快乐还是奶头强烈反弹回来的痛苦，这时的宋祖英全身也泛起了一阵明显的震动和颤抖，随着她发出一声长长的哀吟，她屈起的右脚也迅速的放下又屈起、屈起又放下，间歇她的高跟鞋还在地上发出清脆的敲击声。&lt;br&gt;眼看美女大明星的反应如此激烈，而她美豔无比的娇靥又在他面前苦闷地摇摆扭转，男人这下子更是色胆大兴、只见他忽然双手齐发、一把拉下半罩杯式胸罩的上缘，霎时宋祖英那对既圆且大的美乳便整个迸了出来，而就在众人发出赞歎的同时，宋祖英也羞答答地轻呼道：「啊……啊….不要….。&lt;br&gt;而就在她轻声娇啼之际，男人的手已再度捧着她的豪乳又挤又揉，被逗得面红耳赤、气息加速的宋祖英在逃无所逃的情形下，只能媚眼如丝的侧首看着男人说：「啊….轻点….不要这样……..羞死人了啦！」但男人正在兴头上，加上宋祖英红通通的朱唇就在他嘴边轻哼，而宋祖英这一软语相求更是火上加油，因此就在毫无迹象的状况下，男人竟然头一低便吻住了大明星的香唇，也许是她正陷入恍惚中、或是被这突如其来的侵袭吓呆了，宋祖英一时之间不仅未曾抗拒、甚至还任凭男人将她的双唇吻的「滋兹啧啧」，若非男人太急于把他的舌头伸入宋祖英的嘴里，可能她还不会恍如大梦初醒般的慌忙偏头逃避。&lt;br&gt;只是男人似乎早料到她会有此反应，就在他一边继续追逐宋祖英香唇的时候，他的双手也迅速解开了她开前式胸罩的环釦，而就在宋祖英手忙脚乱的应付着他的连环攻击的时候，他一手把玩着乳峰、一手则飞快地滑落到她的小腹上，他先是迅速地爱抚了那平滑的小腹几下，接着便将手掌垂挂在蕾丝性感内裤的边缘上，而他那已探进裤头的大拇指开始不安份的乱动起来，宋祖英以为男人就要将攻击她的三角地带，吓得是双脚紧夹、下半身往后猛缩，然而她这个举动却是正中男人下怀，因为男人趁着她半裸的雪臀往后急缩之际，便将他那早就鼓胀起来的裤裆用力地往前一顶，这一顶虽然还不是真刀实枪的接触，但被那硬梆梆的胯下之物顶撞的感觉，还是令宋祖英立即意识到他的企图，因此她连忙又将臀部往前急挺，然而男人也在这时把双手一起滑向她的小腹，眼看那双魔爪就要像蛇般的钻进她的亵裤内，宋祖英吓得一面紧抓着男人的手臂抵抗、一面惊呼道：「啊..不要！….不行….那里不能碰！」宋祖英的挣紮只不过是在男人怀里的一场性感蠕动，无论她怎么左躲右闪、前挺后缩，最终还是逃不出男人的算计、男人脱掉松开在她背上的胸罩，就在她的胸罩被男人一把丢到地上的时候，宋祖英的身上便只剩一条料子少得不能再少的高叉三角裤、以及她脚上的高跟凉鞋。&lt;br&gt;像条蠕动的美人鱼一般，宋祖英那雪白晶莹的惹火胴体，在灯光下煦煦发亮、闪闪生辉，散发出无比动人的诱惑，男人的舌头象是狂乱的电鳗，在宋祖英敏感的乳房上撩起一圈圈的电波，以鲜嫩的乳头为中心，瞬即扩散到全身。&lt;br&gt;啊……。&lt;br&gt;电流引起的酥麻和甜美令宋祖英几乎想要呻吟出来，却还是拼命咬着嘴唇禁止声音的流露，仿佛不愿屈服于男人的挑逗，又象是不敢面对身体的官能反应，宋祖英闭上眼睛，将脸侧向一边。&lt;br&gt;而男人却在此时将花瓣似的乳晕和蓓蕾般的乳头吞进口里，并开始深深地吮吸。&lt;br&gt;…啊啊…啊…。&lt;br&gt;麻痹般的快感瞬间将宋祖英淹没。&lt;br&gt;双手扯着男人的头发想要推拒，但背脊却在强劲吸力的带动下挺直起来，快感的电流反复激荡，刺激得全身都开始灼热，并伴随着些微的颤抖。&lt;br&gt;放开我…啊…啊。&lt;br&gt;越来越汹湧的快感令宋祖英几乎已不能自已，却还是如同歎息般喊出了这句。&lt;br&gt;然而男人却听话般的停止了动作，擡起身来，反而让宋祖英失落般的睁开了眼睛。&lt;br&gt;她首先看到的是自己原本圣洁完美的胸脯被玩弄得愈加膨胀饱满，雪白的乳房上洒满了男人贪婪的齿印吻痕，细嫩的乳头更是又红又挺，并沾着黏黏的口水。&lt;br&gt;你这个坏蛋！。&lt;br&gt;一滴泪珠，从她的眼角滑落。&lt;br&gt;就在宋祖英暗自神伤疏于戒备的时候，男人已经毫不费力的欺身在她的两腿之间，并且在柔嫩的大腿根部舔舐起来。&lt;br&gt;啊……不要……。&lt;br&gt;宋祖英发出惊惶的声音，两手拼命掩着下身，企图守护住最后一道防线。&lt;br&gt;然而男人的举动却出乎她意料的竟然将头一直向下移动，最后擡起她的小腿，在她光滑的脚背上留下深深一吻。&lt;br&gt;宋祖英犹如突然梦醒般地挣紮起来，想要闭起双腿，却被男人雄壮的腰身所阻隔，眼看自己最隐秘的部位即将受到侵犯，情急之下，拼尽全力扬起手来，啪。&lt;br&gt;的一声，又给了男人一记耳光。&lt;br&gt;美妙果实在望，脸上火辣辣的刺痛更加激起了男人的兽性。&lt;br&gt;本来就不是怜香惜玉之辈的男人在一阵撕扯之下，宋祖英身上仅存的那条丝质白色内裤顿时化作碎片纷飞。&lt;br&gt;由于双腿分开的姿势，女人最神圣的领域完全暴露在明亮的灯光下。&lt;br&gt;柔软的小腹下部是一团晶莹的雪白，而从蔓延着乌黑耻毛的阴阜开始，呈现出绮丽的春色。&lt;br&gt;仿佛溢散着桃色光泽的鲜肥阴唇中间，两片红嫩的小花瓣轻掩着神秘的肉缝，空气中弥漫着馥郁的女人味道。&lt;br&gt;不要……不……。&lt;br&gt;好美的小嫩穴……。&lt;br&gt;果然不同于男人以往经历过的女人，宋祖英的高贵优雅不只体现在容貌与气质上，就连屄，也是如此的圣洁华丽。&lt;br&gt;然而在男人邪恶的心里，想到的不是爱怜和呵护，油然而生的是凌辱的念头。&lt;br&gt;男人用手指拨开纤嫩的小阴唇，于是在宋祖英雪白的股间，屄宛如娇豔的花朵绽放开来，露出紧凑红润的屄孔。&lt;br&gt;由于男人长时间爱抚的缘故，肉缝里流淌着一股湿润而淫靡的气味。&lt;br&gt;我要好好地尝尝你的小嫩穴……。&lt;br&gt;男人深吸了几口气，埋下头，如</content></item></essay>