<essay><item><title>美丽的诱惑(3)</title><author>床上伴侣</author><content>男人的心理，所以也不是很计较。郁敏听我说完，接着说：「最好是这样啦！告诉你喔……妳在外面玩归玩，可不要染一身病回来喔！你一个人死就算了，不要连累我跟薰。」&lt;br&gt;咦～～现在是怎样啊？刚刚还叫我不准玩女人，现在却说玩完后不要带病回来。靠！而且还把自己的地位提升到跟我女友一般，真是搞不懂女人在想什么？&lt;br&gt;就这样一路上聊着聊着，终于到达了目的地──她的新家（即我女友住的大楼）。帮她把东西都搬完后，我就站在阳台抽烟看着郁敏忙进忙出整理新家。&lt;br&gt;先介绍一下这里的环境：这里共有两栋大楼（分Ａ、Ｂ栋），相对而立，两栋大楼的中间是中庭，而距离大概也只有５、６米而已，所以其实只要对面房间的窗户没关，就能将房间里看得一清二楚。每栋大楼只有六层楼，每层都是套房共六间，每间套房的格局都差不多，大概４坪大小吧，然后有一面大落地窗，因为房间小，所以从落地窗可以看见整个房间。一个阳台，阳台上有一个流理台，但因为这里都是住学生比较多，所以这个流理台大多人都是用来洗衣服，顶楼则有两台投币式洗衣机。&lt;br&gt;而除了面对中庭这边外，Ａ栋的另一边是面向马路，Ｂ栋的另一面则是面对一大片空地和一些零星的矮房子。基本上，这里还算偏僻啦，就是因为偏僻，又是套房公寓，所以一般人不会买这里的房子，建设公司只好当起房东，租给附近学校的学生。房租是有点贵啦，但居住品质还真的算不错，像我女友就是跟她同学一起合租的；而郁敏，则是因为习惯一个人住，家境也不错，所以她是一个人住。&lt;br&gt;忙了一个早上，终于一切都布置妥当（其实都是郁敏在整理啦，我只负责帮她安装电脑和搬东西来，之后大部份时间我都在上网），郁敏瘫坐在床上直呼：「好累喔……好累喔！」&lt;br&gt;我听见她在哀嚎，于是走到她身后，揉着她的肩膀替她按摩一下。按了一阵子，郁敏往后倒在我怀里，仰着头对我说：「然～～你真好。」说完在我脸颊上啾了一下。&lt;br&gt;我忍不住也低头吻着她的小嘴，双手也由后往前握着她饱满的美乳不断地搓揉着，还不时的用食指和拇指捏着小乳头。郁敏受到刺激，身体不断地在我怀里扭动，小屁屁还不时地顶着我的肉棒。&lt;br&gt;吻了一阵子，郁敏挣脱我的怀抱站起身来，要我坐在床沿，然后打开音响放着轻快的舞曲，我一脸疑惑地看着她，只见她对我抚媚地笑一下，然后就扭着身体跳起舞来。我不知道她要搞什么鬼，索性双手撑在后面好整以暇的盯着她。&lt;br&gt;郁敏轻摆着身体，双手缓缓地在自己的身体上游移……好家伙，竟然跳起艳舞来了！&lt;br&gt;郁敏一颗一颗地解开身上那件针织衫的釦子，但并没有完全脱下，两只手臂还在袖子里，针织衫挂在她的手臂上，露出光滑的香肩和粉红色胸罩包复着的大奶。郁敏双手不断地搓着自己的奶子，那对奶子也因为挤压而扭曲变形，接着郁敏转过身去，撩起下半身的百褶裙，露出那件粉红色的丁字裤，手指还勾着丁字裤两边的细绳，摇着性感的臀部对着我扭动……&lt;br&gt;就在我看得慾火难捺，打算起身把郁敏抓来大干一场时，郁敏却按着我的肩膀说：「别急嘛～～」然后帮我把Ｔ恤和牛仔裤脱掉，只剩一条子弹内裤，肉棒的形状清晰可见。&lt;br&gt;因为我已经硬到不行，快把内裤撑破了，郁敏倒是很有耐性地用右手在内裤上轻抚我的肉棒，用舌头舔着我的乳头，然后缓缓把头往下移，舌头也跟着往下舔，最后跪在我的脚边，用舌头隔着内裤舔我的肉棒。我的内裤被她的口水沾得湿答答的，郁敏还调侃我：「亲爱的，你都湿了耶～～」&lt;br&gt;一直处于被动的我，已经快受不了了，急呼道：「快！郁敏乖，快来舔舔我嘛……」&lt;br&gt;郁敏二话不说就把我的内裤脱下，一根怒气腾腾的鸡巴，顿时获得解脱弹了出来。郁敏右手抓着鸡巴缓缓地套弄，嘴巴也对着龟头呵着气，但却始终不含进去，于是我便挺着下半身想顶进她的小嘴里，但每次我往前，郁敏就后退，就是不含，这可把我急坏了。&lt;br&gt;然后郁敏贼兮兮的笑着说：「难过吗？……很想要吗？」我当然立刻回答：「要、要，当然要呀！快嘛……」&lt;br&gt;听到我这么说，郁敏竟说：「好～～等下再给你喔～～我先去洗澡……」说完就起身抓着一件内裤就冲进浴室里。我呆了３秒，追到浴室前已经来不及，我敲着门说：「喂！妳怎么这样呀！」郁敏也没回答什么，就听见她在里面大笑。干！竟然被这骚货戏弄了……等下不干死妳，我就跟妳姓！&lt;br&gt;我憋着满肚子闷气，索性衣服也不穿了，挺着一跟大鸡巴就到阳台上抽烟，反正这里是６楼，应该没人会看见。&lt;br&gt;我一边抽烟一边四处看，看到隔壁阳台挂着女孩子的内衣裤，哇～～琳瑯满目，什么颜色都有，红的、黑的、紫的……而且都是半透明啦、薄纱很性感的样式喔！嘿嘿，那是我女友的房间，那些内衣裤都是我女友的。没错，郁敏的房间就在我女友的隔壁，在别人房间看自己女友的内衣裤的感觉还满讚的哎……不知道其他男同学看到这些内衣裤会怎么想呀？&lt;br&gt;另外还有几件内衣样式就很普通，我想应该是她室友的吧。她室友我见过几次面，长得普普通通，身材也还好，就是那种不会勾起男人性慾的类型，不过她倒也有男朋友啦，听我女友说是耗呆的那种……&lt;br&gt;想着想着郁敏也洗好了，从浴室走出来站在浴室门口擦头发，身上只穿着一件白色丁字裤，嗯，好像是第一次看到她买的那一件。哇～～真性感，难怪人家说女孩子刚洗完澡头发湿湿的样子最美。&lt;br&gt;郁敏看到我倚在阳台上挺着一根鸡巴盯着她看，脸红红的说：「唉呦～～你怎么没穿衣服就跑出去啊，快进来啦～～」但是因为没穿衣服，所以也不敢靠近阳台。&lt;br&gt;我突然想到刚刚的气，就对郁敏说：「不要！进去干吗？等下妳又耍我。」&lt;br&gt;郁敏：「不会啦～～刚刚是跟你开玩笑的嘛～～人家流了满身汗，想先洗香香，再给你……你快进来嘛！」郁敏的脸更红了。&lt;br&gt;我不放过她：「给我？给我怎样啊？妳不说我怎么知道呀！」&lt;br&gt;郁敏急了：「唉呦～～给你干啦～～你快进来……干……人家嘛～～人家都已经痒一天了～～」&lt;br&gt;听她这样说，我得意的笑道：「呵呵，妳这个骚货，想给我干就自己过来。快点！」我还故意点了一根烟，然后提高音量的说着。&lt;br&gt;郁敏知道我一定是要报刚刚的仇，也没办法，只好顺着我：「唉呦～～你小声一点啦～～等下会被别人听到。」说完就一手抱着胸，一手遮着下腹走向我。&lt;br&gt;我看她屈服了，不禁更得意：「想给我干还怕羞呀？只怕等下妳的叫声会更大吧！哈哈……」说完郁敏已经站在我面前：「讨厌！每次都这样欺负人家。」&lt;br&gt;我吸了一口烟，把烟吐向她，对她说：「还不帮我好好吹一下？」郁敏轻咳了两声就蹲下去，一手握着肉棒，一手摸着卵蛋，含着龟头就套弄起来了……&lt;br&gt;啊～～真舒服呀～～郁敏的口技真的很棒，而且她还会『深喉咙』那种插到喉咙里紧迫的美感，是无法用文字形容的……&lt;br&gt;爽着爽着，突然变态的想法又出现了，于是我把落地窗的门关上，这里的落地窗式是镜面的那种，就是有光的那面会变成镜子，现在是白天，所以外面这一边是镜面的。我关上落地窗后，从镜子里看见一个背影满分的女孩跪在我脚边，头不断地晃动，正努力地吃着我的鸡巴，真是一幅淫荡至极的画面。&lt;br&gt;为了满足我的视觉享受，我也移动我的身体，用各种角度将郁敏吃鸡巴的样子照在镜子上，一时之间，视觉、触觉的享受达到最高点，于是我忍不住地将浓精射进郁敏的小嘴里，并对郁敏说：「给我含着，不准吞下去。」&lt;br&gt;郁敏点点头，将精液都吸出来后，我让她转过身双手扶在落地窗上，将还硬着的鸡巴插进郁敏早已湿淋淋的小穴里，也不多说什么，就一阵猛插。郁敏因为含着我的精液，所以只能「嗯……嗯……」的闷哼着。干没多久郁敏就高潮了，由于真的喘不过气，郁敏只好把精液都吞下去，然后长叹一声：「啊～～」小穴也不停地收缩着……&lt;br&gt;我让郁敏喘了口气，又继续干起来，我把郁敏的上半身拉起来，抓着她的手臂，鸡巴不停地在后面干。我叫郁敏张开眼睛看看自己被干的模样：「看看妳这副淫荡样……还有谁叫妳把精液吞进去的啊！不是叫妳含着吗？这么不听话，我要干死妳！」&lt;br&gt;郁敏张开眼睛，看见自己被人用这么淫荡的姿势干着，胸前两个奶子被干得晃来晃去，一头长发也四处飞散，脸上满是淫媚的表情，顿时觉得自己还真的是骚货一个。&lt;br&gt;「唉呦～～都……是你啦！每次都把……人家搞得这么……淫荡……啊……啊……又干得……人家这么爽……啊……喔……顶到了……顶到了……喔喔……又……又……要到了啦……啊～～干死我……干死我……最好……最好每天来干我……我最喜欢……你干我了……」&lt;br&gt;郁敏到了第二次高潮后就脚软了，整个人跪坐在地上喘着气，但我却不放过她，我刚说过，一定要干死她！&lt;br&gt;我将郁敏从腿弯处抱起来，鸡巴插进去后又是一阵狂抽猛送。郁敏第二次高潮后，小穴里敏感异常，忍不住放声大叫：「啊……啊……太……太……太刺激了啦……喔……你停一停啊……」&lt;br&gt;我原本不理会她的抗议，一直猛干，但郁敏实在叫得太大声了，我还真的怕被发现，于是只好一边干一边抱她回房间里。回房间后，我将她压在床上就不管三七二十一的埋头苦干。就在郁敏第三次高潮来临时，我也在她脸上射满我的精液…… 　『铃～～铃～～铃～～』&lt;br&gt;「喂……喔……好呀……应该可以吧……那妳等我一下……」&lt;br&gt;挂掉电话后，我向办公室里的人交代一下就离开公司了。&lt;br&gt;刚刚的电话是我女友打来的，因为她下午没课，郁敏又不在，没人陪她，所以打电话给我，要我陪她逛逛。&lt;br&gt;说到郁敏，自从我女友知道她跟我女友唸同一间学校又搬到我女友隔壁后，她们俩的感情可说是突飞猛进啊，除了上课时间外，她们俩几乎天天腻在一起，有时候我女友还干脆睡在郁敏那儿，她们两人根本不把我看在眼里。当初本来还想说郁敏搬到我女友那儿后，我可以享齐人之福，谁知道现在变成这样，唉～～而且，吃不到郁敏就算了，现在连要打我女友一炮都还要跟郁敏桥时间，靠！到底谁是谁的男友啊～～&lt;br&gt;唸归唸，刚接到我女友的电话，心里还是很高兴的，因为我已经快两个礼拜没有做了，快精虫溢脑了，难得今天我女友主动找我，等下一定要干够本！&lt;br&gt;车开到和我女友约定的地方，远远就看到我女友的身影……哇哇哇！我女友的穿着看得我下巴快掉下来了：&lt;br&gt;她上身穿着一件白色大领有腰身的合身衬衫，外面罩一件薄的西装外套，衬衫的第一个釦子没有扣，隐隐约约地露出诱人的乳沟；脖子上戴着我送她的金项鍊，更增添的几分性感；下身是一件黑色短窄裙，然后一双黑色丝袜和细跟的三寸高跟鞋，脚踝上还系一条金色脚链，配上一张略施脂粉的清丽脸蛋，远远的看就像是刚出社会的性感女秘书。而在她周围围了不少人，且清一色都是男的，眼神不停地在我女友身上游移……&lt;br&gt;我把车开到她面前，摇下车窗对她说：「嘿，美女，等很久了吗？」我女友看是我，马上露出开心的笑容：「对啊！怎么现在才到，人家等得脚都痠了。」接着就打开车门坐进助手席。&lt;br&gt;我女友一上车，我的眼珠差点掉出来，因为我女友身上的那件衬衫质料非常薄，就像学生夏季制服那种，加上我女友的大奶子把衬衫撑得紧紧的，连里面黑色薄纱内衣的轮廓都看得很清楚，而且还是前扣的（因为前扣式的胸罩，前面的接缝会比较开）。&lt;br&gt;那条短窄裙因为我女友坐下后往上移了一点，本来没什么，但我女友里面穿的竟然是那种蕾丝边的长统丝袜，刚刚站着的时候，裙子刚好遮住丝袜的蕾丝边看不出什么，以为只是一般的丝袜，现在完全都露出来，才知道是这么淫荡的长统丝袜，还露出一小截粉嫩的腿肉，看得我血脉沸腾……&lt;br&gt;我女友看到我一直盯着她看，娇羞的说：「唉呦～～干嘛一直这样看着人家啊～～这样穿不好看吗？我可是为了配合你哎！想说你在上班都穿西装，我总不能随便穿吧！哎哟～～到底好不好看嘛～～」我马上回答：「好看！好看！」说完我又伸手掀起她的短裙。&lt;br&gt;干！果然是条跟内衣同款的黑色薄纱丁字裤，喔……我不行了！脑袋一阵晕眩，心跳瞬间跳到２５０下：「哇～～里面还是丁字裤啊～～妳以后去外面上班千万别这样穿，要不然妳的男同事一定无心上班，整天只会想把妳压在办公桌上干……」&lt;br&gt;我女友被我的动作吓一跳，连忙用手压着裙子，又听我说得这么露骨，脸红红的说：「唉呦～～不正经～～不要这样啦，等下被别人看到……怎么讲得这么粗俗啊，什么干不干的，难听死了……难怪刚刚一路上一堆男人一直偷看我，连我坐电车的时候，坐我对面的男人还……」我女友这时突然停顿了一下。&lt;br&gt;我听她这样说，</content></item></essay>