<essay><item><title>异地女友之情欲难收(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;（第一章）飞机上
从Ｘ市回Ｔ市，接近一个半小时的飞行时间，我在飞机上时睡时醒，却累得
压根不想动弹，一直闭着眼睛。&lt;br&gt;我的女友小路，拥有１７０公分的身高，３６Ｄ的大奶让人浮想联翩，虽然
在过去的几个月发生了种种事情，让她一再的遭受到不同的男人的凌辱，但仍然
完全无碍她的美丽，但我不知道的是，在她的清纯外表之下，心里面对于情欲的
渴求正一点点的萌芽。&lt;br&gt;小路坐在我旁边，看着我熟睡过去，再看着与我隔着一个座位的大勇学长，
这个昨晚刚与她有过一夜狂欢的男人，不禁担心昨晚的疯狂会让我无意中得知，
不由得精神恍惚。&lt;br&gt;这时候飞机遇到了气流，一阵颠簸让小路手中的饮料不小心洒在了洋装上，
小路不由得一声低呼，引来了头等舱中的空姐。小路看了看闭着眼睛的我，以为
我仍在熟睡当中，便示意空姐不用过来，随后自己从随身行李中翻出一身替换的
衣服，走向了洗手间。&lt;br&gt;小路的走动让我从轻睡中醒了过来，我瞇着眼睛看到小路朝洗手间走去，索
性继续合眼，但正当我准备继续睡去的时候，却感觉到另一侧的大勇也起身向洗
手间走去，我也并未多想，便合上了眼睛。&lt;br&gt;小路走到洗手间的门口，推开门走了进去，刚准备把门反锁，大勇却推开门
走了进来，小路正要叫出声，小嘴便被大勇的手给堵上了，大勇顺势更是挤进了
洗手间。&lt;br&gt;大勇轻声在小路耳边说：「小妖精，如果不想昨晚的事儿被你男朋友知道，
就不要叫出来，听到没？」小路微楞了一下，便点了点头，大勇也放开了捂住她
嘴的手，大嘴便想亲下去，小路赶紧推开他，说：「学长，别这样，外面这么多
人，万一被他知道了这么办？」&lt;br&gt;大勇双手撑着洗手台，把小路挤得靠在洗手台边上，说：「没事儿，我刚才
看了一下，你男朋友还在睡着，空姐也没注意我和你进了同一个厕所。来，让我
好好亲亲。」&lt;br&gt;小路奋力地推着大勇的胸脯，有些生气的说：「不行，昨晚已经被你们弄成
那样了，今天我男朋友就在外面，我不能对不起他。」&lt;br&gt;大勇和小风一样嘴角挂上了坏坏的笑，说：「那你的意思是他不知道就不算
对不起他咯？我又不是要干你，你紧张什么呢？就是想好好亲一下么，他不会知
道就行啦！你不让我亲，指不定你就真的对不起他了。」&lt;br&gt;小路毫不退让的说：「不会的，大明不会相信你说的话的，你再这样撕破脸
了对谁都不好。」&lt;br&gt;大勇想了想，说：「是么？他不会信我么？要是我告诉他，我知道你屁股上
有颗小痣，你说他会不会相信呢？我还会告诉他你昨晚有多主动，是怎样求我们
干你的。我还会把大陈的电话给他，让他去求证一下是不是，你觉得他会相信我
不？」&lt;br&gt;小路听到大勇的话，心里咯登了下，如果真的是这样，那我肯定会相信大勇
的。小路的语气变得妥协，双手也放在胸前，说：「只能让你亲一下，别的肯定
不行。」&lt;br&gt;大勇笑着说：「现在我又改变主意了，亲一下肯定是不够的，我昨晚一想到
你的骚样，鸡巴就硬得不行，让我射一发吧！」&lt;br&gt;小路一听大勇的话，脸色立马就变了，说：「不行！我要是进来那么长时间
都不出去，他肯定会怀疑的。」&lt;br&gt;大勇想了想，脸露难色的说：「好吧，那咱一人退一步，你帮我含出来就行
了，我不会主动干你。当然，和昨晚一样，你要是自己要我干，那就没办法咯，
哈哈！」&lt;br&gt;小路呆了一下，恶狠狠的说：「好，你休想我会主动！」说完，小路便让大
勇坐到了马桶上，主动帮大勇解开皮带，褪下裤子和内裤，大勇的鸡巴果然已经
硬挺挺的，小路二话不说，便把大勇的鸡巴含在嘴里吞吐了起来。&lt;br&gt;随着小路的吞吐和口水的吞咽声，大勇的呼吸变得粗重起来，喘着粗气说：
「你这小妖精，小嘴这么厉害，难怪小风会这么喜欢操你。真他妈爽，继续用力
吸，不好好吸，老子用强也得操死你。」&lt;br&gt;小路听着大勇挑逗的话，加快了小嘴吞吐的速度，时不时的用那已经被阿国
他们调教出来的深喉深深的把整根鸡巴含在嘴里，双目流转的春光也时不时挑逗
的望向大勇，更是让大勇的鸡巴变得更硬。&lt;br&gt;大勇一边享受着小路的口技，一边继续用语言挑逗着小路：「学妹，大勇哥
的鸡巴硬不硬啊？是不是很想像昨晚那样让大勇哥哥狠狠地操你？」小路不发一
语，继续卖力地吸弄着口中的鸡巴，头一上一下的如同点头认同一般。&lt;br&gt;大勇接着说：「现在怕被你男朋友发现，可以一会下了飞机到机场的厕所里
面好操一把啊，就跟你男朋友说你不舒服，要上大号呗！到时候哥让你好好爽一
爽。你这骚货现在应该已经湿得不成样子了吧？湿了就自己用手舒服一下啊，让
大勇哥也看一下你手淫嘛！」&lt;br&gt;小路的确已经处于情欲爆发的边缘，在大勇的挑逗下，脑里面一直想着昨晚
小穴被八个男人狠狠地操干和灌精，比那段被阿国他们调教的日子更为疯狂，小
穴早已是氾滥成灾。听到大勇的话，小手已然是不自觉的在洋装下抚摸着自己的
小穴，淫水流了自己一手。&lt;br&gt;大勇抽出小路自慰的小手，看着手指上泛着的水光，二话不说的便含在了嘴
里，边舔舐着小路的淫水边说：「真骚，果然是湿得不行了啊！一会想让老子操
了就发短讯给老子，我会在机场厕所那等你的。」&lt;br&gt;紧接着，大勇双手扶着小路的头，加快了小路的吞吐速度，不一会，便死死
地把小路的头按在胯下，一股股浓精射进了小路的嘴里，小路无法挣脱，只能把
精液全吃了进去。&lt;br&gt;很快，大勇便放开了小路，站起来穿好了裤子，说：「学妹，我等着你的短
讯哈。」说完，便笑着走出了厕所，只留下小路一个人瘫坐在地上。&lt;br&gt;小路不发一语的坐在了马桶上，抽出纸巾擦拭了一下湿得一塌糊涂的小穴，
换好了衣服。小路想了想，如果就这样出去的话，怕是会被我闻见嘴里残留的精
液味道，便在洗手池漱了好几次口，从随身的包拿出口香糖嚼了一阵子，确定嘴
里的精液味道已经几乎闻不出来了，才敢从厕所出来。&lt;br&gt;小路出来的时候，已经是进去厕所接近二十分钟了，当小路走出厕所门的时
候，隐隐约约听到旁边的空姐休息室里传出「真骚」、「男朋友在也敢」、「真
不要脸了」之类的话语，不禁脸上再度一红，赶紧回到座位上坐好。&lt;br&gt;而我感觉到小路回来，也醒了过来，问：「怎么去了这么久？不会是不舒服
吧？是不是比较少坐飞机不习惯啊？」小路不敢正面对着我说话，怕被我闻出什
么异味，便面朝窗外说：「没，只是觉得有点头晕恶心，不知道是不是晕机，我
想瞇一会儿的说。」&lt;br&gt;想到小路今天早上坐车到机场的路上也是睡眠不足的样子，我并没有想到怀
疑些什么，便说道：「宝贝，那你先瞇会儿吧，估计再过上大半个小时左右就到
了，到时我喊你起来。」说完，我便把空姐刚刚盖在我身上的毯子给小路盖好，
帮她调好座椅，让她好好的睡上一会儿。&lt;br&gt;醒过来的我想着还有大半个小时，不禁有点无聊，便随手拿起了飞机上的报
纸杂志翻阅一下。这时候，旁边的大勇主动开口和我搭话了：「那个张先生，不
知道是做哪一行的呢？」&lt;br&gt;我想着说他是小路的学长，也不好意思不搭理他，便抱着閒聊解闷的心态和
他聊了起来：「不用这么见外，叫我大明就行了，你是小路的学长，那也是我的
朋友。我在Ｘ市做房地产，刚刚被集团派过来担任区域总负责人的。」&lt;br&gt;大勇惊讶的说：「听口音，大明你是南方人吧？那到时候小路毕业了，不是
得跟着你回南方了？」&lt;br&gt;我楞了楞，心想大勇这只是学长而已，为什么会这么关心小路毕业了是不是
会跟我回南方呢？但也实在想不出来有什么问题，便说：「不会啊，我就是因为
小路是北方人，所以才跟集团申请调过来这边做区域负责人的，估计小路毕业也
是会留在Ｘ市吧！」&lt;br&gt;大勇的表情透着一些高兴，说：「那就好。」&lt;br&gt;我听他这话，更加疑惑了，反问了一句：「为什么那就好？」&lt;br&gt;大勇意识到自己好像有点说得太多了，马上补上一句：「毕竟这北方人去到
南方生活很多都不习惯，像我们北方人当然呆在北方相对会好一点。」&lt;br&gt;听到大勇这甚是勉强的解释，我的心里不禁也多留了一个心眼，难道大勇和
小路也有什么问题？但想想之前小路那么多次被动的、主动的出轨，物件也并没
有大勇，倒是觉得我的担心好像有点多馀了。&lt;br&gt;接下来的飞行时间，我一直和大勇有一句没一句的閒聊着，很快便要降落在
Ｔ市的机场了。我轻轻的拍醒了小路，把行李也给收拾好，牵着她走下了飞机，
而大勇则是从我们的后面加快了脚步，走到了我们的前面。而在和小路擦肩而过
的时候，大勇拿出手机在小路的面前比划了一下，当然我并没有看到，而小路则
是低下头，脸上微红的不发一语。&lt;br&gt;很快便进入了机场的出站通道，而走向出口的时候，小路彷彿一路上有点心
神不定，我以为是晕机的不适还没好转，便问：「宝贝，你没事儿吧？还有不舒
服么？」小路被我这一问，彷彿有点吓到，有点迟疑的说：「嗯，好像还是有点
犯晕。」&lt;br&gt;这时候，我们差不多走到了通道的厕所前，小路捂着肚子说：「老公，我肚
子有点不舒服，想去一下厕所，要不你先去等行李吧，听说要等可长时间了。」&lt;br&gt;我看小路这一路走过来都有点不大对劲，心想可能真的是不舒服吧，便说：
「好吧，你赶紧去上厕所吧，一会去到酒店了我帮你去买点药的说，我先去等行
李额。」&lt;br&gt;说完，我正要拿着小路的包一块去等行李，小路连忙说：「我自己拿着就好
了，里面有些女人用的东西，我也顺带发短讯给我姐妹说我回来了额。」我也没
多想，便拎上别的行李，往出口处走出。&lt;br&gt;小路看我走远了，便躲到厕所入口的位置，拿出了手机，发了条短讯：「我
在厕所门口。」而收件人，正是大勇。&lt;br&gt;大勇收到短讯，便从男厕所里面走出来，看到小路，脸带坏笑的二话不说把
小路拉到了残疾人专用厕所。关上厕所门反锁好，大勇早已经是迫不及待的把小
路推到了扶手的栏杆上，翻起了小路的裙子，没等小路反应过来便隔着内裤舔上
了小路的小穴。&lt;br&gt;大勇这一连串的动作让小路完全来不及做出反应，便应该感觉到小穴上传来
阵阵的蠕动，让刚刚在飞机上中断了的情欲再度被撩起，快感开始逐渐蔓延，小
路忍不住的发出了一阵如同解放般的舒爽呻吟：「嗯……啊……」&lt;br&gt;大勇双手用力，把小路的内裤直接褪到了脚跟，湿润的粉嫩小穴时隔数个小
时，再度展现在了他的面前。大勇再也无法忍耐，站起来脱下了自己的裤子，早
已是一柱擎天的肉棒直接一插到底。&lt;br&gt;小路被拉进这间厕所，前后不到两分钟时间便已被插入，一种彷彿被强暴的
屈辱混杂着身体的快感让小路不禁身体发颤，在大勇暴风雨一般的抽插下，淫水
如同开闸洩洪般，伴随着呻吟声喷湧而出：「啊啊……要死了……这么用力……
人家……还没准备……就让你……干进来了……」&lt;br&gt;大勇一边抽插，一边说：「没办法，今天边和你男人聊天，边想着是怎么操
你，光想想就硬得不行。我操死你！他妈的骚货，嘴里还含着老子的精液就跑出
来和自己男人聊天，还装睡，是不是瞇着就想到要找老子干你？」&lt;br&gt;小路的情欲已经被这一轮狂抽猛插挑逗而起，那早已被开发出来的潜藏在骨
子里的淫荡也表露无遗，娇声浪语的喊着：「人家哪有……明明就是你……在飞
机上就……操人家的嘴……还让空姐……都知道了……说人家是……骚货……人
家怕……男朋友闻出来……只能装睡……」&lt;br&gt;大勇双手扶着小路的腰，放慢了速度，继续挑逗着小路：「没有？没有怎么
会使开男朋友来找我操屄？没有怎么我一舔就湿成这样？没有怎么我一插进来就
浪得不行了？」&lt;br&gt;小路感觉到大勇的抽插速度放慢了，彷彿要找回刚刚那猛烈的快感，屁股开
始往后顶，淫语也随着大勇的挑逗越说越多：「啊啊啊……不要慢下来……用力
干我啊……在飞机上……不敢让你操……只好是……下了机……找你啊……谁知
道……你这么急色……一舔我就痒了……要大鸡巴……止痒啊……操我啊……」&lt;br&gt;大勇拔出肉棒，坐到马桶上，对小路说：「骚货，想要就自己来动啊！」&lt;br&gt;小路把裙子用手撩着在腰上，一手扶着大勇的肉棒，慢慢地坐了下去，一边
坐下还一边呻吟着：「鸡巴……全进去了……啊啊……好硬啊……大勇哥……好
老公……你操到……小路心里……去了……」&lt;br&gt;大勇的肉棒被小路的小穴缓缓吞没，小路放开撩着裙子的手，双手扶着大勇
的肩膀，一上一下的耸动着那弹性十足的翘臀，好让肉棒能一次次的顶入阴道最
深处。大勇的双手也未闲着，双手绕到小路背后，摸索到内衣扣便把扣子给</content></item></essay>