<essay><item><title>纯情女友的坠落(5)</title><author>床上伴侣</author><content>「……」&lt;br&gt;通话结束了，但是葵听到正田最后那么明显的暗示后，不由又想起了两人激
烈交缠的情景，身子顿时感觉一软，燥热的感觉从身下传来，下体竟隐隐有些湿
润了……&lt;br&gt;是继续陪男友，还是去私会大叔？到底葵会怎么样选择呢，她能经受得住诱
惑么？站在不远处看着葵拿着手机的秋人并不知道，他的女友此时心灵已经出现
了晃动……&lt;br&gt;时间快进一小段，还是在那个熟悉的房间中，有两个反差巨大的身影在床上
交叠在一起……&lt;br&gt;一个肥壮的大叔躯体首先引入眼帘，他双手撑着身下的床，将自己胯部向下
方压去……&lt;br&gt;位于这个身影下方的是躺在床上的一个白嫩的胴体，绝美的脸蛋加上乌黑的
长发一起陷入了枕头中，小嘴张开，正在发出阵阵呻吟，胸前两只玉兔激挺着，
双手无力的抵在男人的胸前，扶着男人撑着的手臂，身上早已经一丝不挂，只有
两条修长美腿上还穿着长度到大腿半截的黑丝袜，此时她的两条优雅美腿高高曲
起，轻轻地夹着男人的粗壮熊腰。&lt;br&gt;两人的下身连在了一起，男人正将胯部下压让自己的坚硬肉棒更深地插进身
下令人销魂蚀骨的神妙美穴之中……&lt;br&gt;不管怎么说，最终，葵还是没能抑制住自己身体湧出的阵阵冲动，在下身阵
阵暖流，身体不断燥热的欲望驱使下，她选择了欺骗自己的男友，找了个借口离
去，并且第一次，在仅依自身的意愿，没有被强迫的情况下，来到了这个男人的
家中。就在这个上一次两人激烈舌吻的房间里，他们很快便结合成了一体……&lt;br&gt;正田已经将肉棒插进了葵淫水氾滥的粉红色蜜穴中，刚一进入，顿时就感到
一股紧紧缠绕的力量包围住了他的下体，让他爽得浑身舒泰。&lt;br&gt;「小葵，这样真的好吗？」正田邪邪笑道：「难道你的男朋友不会因此怀疑
你吗？」&lt;br&gt;「……他……因为他……非常信任我……」&lt;br&gt;「哈哈哈，因为他相信你，所以，你现在，就算跑到这里来让我干也没关系
了是吗？哈哈，小葵，你还真是个坏孩子，要是让他知道了，不知道会不会想哭
啊，哈哈。」&lt;br&gt;「因……因为，这次是……最后一次……秋人君对我来说还是最重要的，我
们说好了的……这次之后……你要放了我……」&lt;br&gt;「哼，事到如今，他还是在你心中最重要吗？……我可真是嫉妒他呐……但
是，我明白了，今天之后我们的关系就结束吧，等会儿我就会解除你的催眠术，
既然约定好了，我不会食言的……」&lt;br&gt;正田说完，就迫不及待地开始在葵性感娇软的玉体上驰骋了开来，他以两个
手撑着床面作为支点，使用腰部的力量将自己的整个下身都向葵的玉体压去，大
肉棒激烈的挤开肥美鲜嫩肉穴内肉壁的一道道褶皱，直捣黄龙而去，「啊……好
深……啊……」&lt;br&gt;葵感觉体内的坚硬大肉棒野蛮又霸道地挤开自己的身体，那种阳刚的力量深
深地折服着她，它向着自己身体深处冲去，仿佛要直接冲进自己的芳心，直接到
达自己的灵魂最深处。两人交合之处开始发出了咕叽咕叽之声，娇嫩蜜穴内的淫
液已经十分充沛，润滑着两人的下身。&lt;br&gt;葵在被大肉棒抽插的快感中慢慢全身晕红起来，脸颊红润娇豔不可方物，一
双明亮的美目也半闭了起来，显出无限的春意，水汪汪的仿佛要滴出水来。&lt;br&gt;在下身不停运动的同时，正田的上身就在葵的脸庞之上，他看着眼下这绝色
的容貌，再加上下体被紧密包裹纠缠的不绝快感，忍不住就对着那殷桃小嘴吻了
下去。&lt;br&gt;「唔……唔……嗯……」&lt;br&gt;葵接触到正田的大嘴，马上就主动地张开了自己的红唇，微睁着媚眼吐出了
那丁香小舌。两人就像上次一样口舌交缠激烈不休，粗糙的大舌与细嫩玉滑的小
舌彼此舔舐吸吮，互相挑逗着，两人的唾液不断混合并流进对方嘴中。&lt;br&gt;「啾……唔……唔……呜……」&lt;br&gt;此时，下身的性器还在激烈的结合，同时，两人的唇还贴在一起，互相用力
地吸着对方的舌头，混合着彼此的唾液，这般缠绵的光景，如果让秋人看到，不
知会绝望到什么程度。&lt;br&gt;葵感觉快感已经快要将她的意识淹没了，下身的肉棒与嫩滑花径的肉壁不断
的摩擦，嘴里的舌头缠绵中也是快感连连，此时她的脑中已经完全记不起男友秋
人的身影，在唾液的交换中，身体里的肉棒一次又一次地贯穿自己滑腻多汁的玉
穴。&lt;br&gt;此刻她微睁的妙目中只是满含春意地映着眼前这个男人的身影，与这汹湧的
快感一起，慢慢闯进了她本只属于秋人的芳心里。&lt;br&gt;「唔……啊……啊……好……好爽……啊……」&lt;br&gt;正田慢慢抬起了自己的头，大嘴与葵分了开来，缓缓分开中，一丝丝唾液还
将两人舌尖连在一起，头抬起后，正田就看到了葵此时完全沉迷于欲望中的娇癡
表情，葵的小嘴解放后，也马上发出了难耐的娇吟。&lt;br&gt;「啊……啊……好……好厉害……啊……爽……啊……」&lt;br&gt;正田听到这动听如同天籁一般的娇呻豔吟，马上忍不住开始大力挺动下身，
肉棒更加深入激烈地插进嫩滑多汁的美妙肉穴之中，咕唧声不断响起。&lt;br&gt;肉棒与滑腻的花穴紧密的摩擦，阴唇被不断翻开，连带着一部分肉壁也不断
被翻出翻入，激烈的快感充斥四肢百骸，葵被坚硬的大肉棒这激烈的抽插干得欲
仙欲死，头脑一片空白。&lt;br&gt;「呀……啊……舒服……好舒服呀……啊……」&lt;br&gt;正田越干越是兴奋，身下的鲜嫩美穴让人销魂不已，他两手不再撑着床，双
腿跪起，上身直立起来，两手一把握住葵的美丽蛮腰，每次肉棒进入的时候都同
时双手用力将葵整个下身往肉棒送过来，两方向同时使力，让肉棒更是大力地插
入，插进了更深的地方，每一下都直击子宫口，次次击中花心。&lt;br&gt;「呀！……啊……什……什么……啊啊……怎么……啊啊啊……」&lt;br&gt;葵被肏干得整个娇躯都震颤起来，腰部被拉过去的时候，整个背部成了反弓
形，胸部高高地挺起，两粒乳头坚硬地迎风挺立，脖子则往后仰去，头陷入了枕
头中，葵此时美目睁大，出现了惊慌的表情，小嘴张得大大的呻吟起来。&lt;br&gt;「什……什么……啊啊……什么……啊啊啊啊……什么东西……来了……啊
啊啊啊啊啊啊！」&lt;br&gt;葵全身痉挛着达到了绝顶的高潮，激烈的快感湧上脑中，几乎使得她眼前一
片空白，仿佛暂时失去了视觉。美丽性感的娇躯不断轻颤着，纤细的小蛮腰在两
只大手的掌握下，一下一下地抖动着，阴道内滑腻的娇嫩肉壁也一下一下地癡缠
着体内的肉棒，不断蠕动纠缠。&lt;br&gt;正田被夹得一阵阵快感蜂拥而上，感到肉棒也开始了震颤，知道自己也快要
到了，于是他放下了葵的腰部，将葵的修长美腿曲起，尽力向葵的上身压去，将
多汁的美穴更直接地暴露出来，同时整个壮硕身躯都朝斜下方压下，双手重新撑
住床面，找到最佳的角度使得肉棒能够最深地插入肥美肉穴之中，使用整个身躯
的力量朝下肏干起来。&lt;br&gt;「啊……啊啊啊……」&lt;br&gt;刚刚经历高潮依然还在云端的葵马上又受到如此激烈的抽插，几乎要承受不
住这无止尽的快感，满脸红潮的面容上双眼都开始有些翻白，小嘴尽量张大发出
高声的呻吟，双手紧紧抓着身前男人撑着的手臂，两条黑丝美腿也忍不住缠在了
男人粗壮的腰身之后，脚尖绷得笔直，压在男人的臀部上，仿佛想要男人下体与
自己嫩滑多汁的蜜穴能够挨得更紧密些。&lt;br&gt;「啊啊啊……」&lt;br&gt;肉棒像铁杵一样借助着整个身体的力量向下压，大力地次次直插到底，狠狠
地击中花心，打得娇嫩滑腻的蜜穴淫水狂湧，阵阵触电一般的快感直冲葵的神经
而去。&lt;br&gt;大肉棒次次狠狠的插到子宫口，力量是如此大，几乎像是要突破那一层禁锢
直插进子宫内部，插得葵的身躯娇颤不已，平滑光洁的小腹上几乎都可以看出大
肉棒的轮廓来。&lt;br&gt;肉棒一下一下狠狠地刺入抽出带起无数的蜜汁，肉棒与鲜嫩多汁的花穴内部
激烈地交缠摩擦升起无数让人几近疯狂的快感，龟头与花心不断的紧箍厮磨更是
让两个人同时都要到达快感的巅峰！&lt;br&gt;「哦哦哦！要射了，小葵！我要射了哦！」&lt;br&gt;正田感觉快要到达忍耐的极限，发起了最后的冲刺，用大肉棒狠命地朝葵娇
嫩的小穴深处捣去，插得滋滋作响，葵的娇躯被顶得上下晃动，频率越来越快。&lt;br&gt;「嗯啊啊啊……射……射吧……哼啊……嗯啊啊！！射进来吧！」&lt;br&gt;葵激动得仰起了头，露出白玉无瑕的玉颈，全身都泛着娇红，身体中的肉棒
在一阵颤抖中噗噗地开始往子宫内部喷射出无数滚烫的精液，强劲地击打在阴道
子宫中脆弱的神经上，带来的绝顶快感直接将葵在短短的时间内送上了连续的第
二次高潮。&lt;br&gt;「啊啊啊啊……精液……射进来了……又去了……去了，啊啊啊啊！」&lt;br&gt;在肉棒射精的一瞬间，整个阴道壁和子宫也都开始了一阵阵剧烈的痉挛，花
心里向外猛地喷出了一股阴精，浇淋在正喷射精液的硕大龟头上，刺激得肉棒更
是猛烈地发射，射得花房震颤不已，紧紧地缠绕包裹着肉棒。&lt;br&gt;两人在这一刻都发出了达到最高潮时的愉悦欢呼声，随着肉棒不断的抽搐，
强劲的精液射出，击打在子宫壁上。&lt;br&gt;葵被射得从娇豔的樱唇中发出舒爽到极致的淫靡娇吟，美丽的娇躯不断的在
高潮中抽搐痉挛，修长的黑丝美腿夹着正田的腰身颤抖着，肥美鲜嫩的肉穴紧紧
地吸住正在射精的肉棒，不肯放松。&lt;br&gt;在全身心的高潮和子宫蜜穴的抽搐中，葵享受着从未体验过的身体的极致高
潮和心灵上的极度愉悦，享受着人生第一次被内射的美妙滋味。&lt;br&gt;上一次交欢最后，正田并没有射在她体内，而是将精液射在了她脸上，而这
一次，她并不在危险期，葵让正田射在了自己体内，享受到了从来都没有体验过
的被中出的快感。&lt;br&gt;葵的全身都在颤抖着，痉挛着，她从来都想像不到，原来被精液内射竟然会
有这样美妙的快感！整个人都好像要飘起来的她，终于明白了作为一个女人的幸
福，那就是被这样强劲地内射，获得无与伦比的高潮！&lt;br&gt;滚烫又强劲的精液把葵的子宫射得不断抽搐，阴道痉挛得更是厉害，蜜穴的
鲜嫩肉壁紧密缠绕在正田的大肉棒上面不停地蠕动着，用力吸吮着，好像想要压
榨出更多的精液来。&lt;br&gt;正田的肉棒被葵滑腻娇嫩的蜜穴刺激得不停地喷射着精液，经过这些天的积
存，喷射的量非常的多，随着正田一次又一次的颤抖，巨量的精液一波又一波地
击打在肉壁上，强劲地喷射进子宫里。&lt;br&gt;正田不愧是名合格的怪蜀黍，精液的量竟然多得装满了葵整个的子宫，直到
溢出蜜穴，沿着两人的交合处缓缓流出，顺着葵肥美的两片臀瓣中间流下，经过
小巧的肛门菊花，最终源源不绝地流向身下的床单。&lt;br&gt;在正田的射精和葵的抽搐中，两人就这样分别用自己的子宫蜜穴和粗大肉棒
轮流反复刺激挑逗着对方，蜜穴按摩压榨着肉棒，肉棒压迫抚慰着蜜穴，不停地
给对方提供着快感，两人在极度的高潮愉悦中互相凝视着，那么的爱欲交融、含
情脉脉。&lt;br&gt;葵癡癡地看着眼前的大叔，感受着巨大肉棒在自己体内的抽搐跳动，以及那
向子宫射入的滚烫精液，每一次射精都让葵高潮迭起、香躯娇颤不已，引得蜜穴
子宫阵阵痉挛。&lt;br&gt;葵望着眼前夺去自己贞操的大叔，把她变成女人的大叔，现在正给予她极致
快感的大叔，美目中开始出现丝丝的爱意。葵含情脉脉的媚眼盯着眼前中年男子
的猥琐相貌，极致舒爽中竟觉得具有无比的男子气概，与此时身体的极度愉悦一
起深深地刻进自己心里，再也无法忘记。&lt;br&gt;两人紧密地拥抱在一起，互相深情凝视着，直到最后一波高潮结束，正田的
肉棒始终插在葵柔软多汁的美穴里面，在滑腻紧凑的蜜穴中静静地享受着小穴的
美妙，体味着高潮的馀韵，还时不时地颤抖一下，似乎还想喷出更多的精液。而
葵肥美的肉穴也一直紧紧地含着正田的大肉棒，不时的紧缩一下，缠绕蠕动地按
摩着肉棒，似乎也想压榨出更多来。&lt;br&gt;正田发洩完毕后，满意地抬起身体，看着葵那满足的娇豔表情和那充满爱意
望着自己的双眼，准备起身将肉棒抽出来，可没想到葵围绕在他腰身的修长玉腿
竟然丝毫不肯放松，仍然紧紧的缠住他，不放他离去。&lt;br&gt;「不……不要离开我……还要……还要你抱着我……」&lt;br&gt;即使葵不开口说，正田也明白了她的意思，不过虽然正田已经看穿了葵心中
所想，但他还是故意说道：「这样一来，我们就终于算是结束了，我真的是觉得
非常的可惜啊，你一定要结束我们的关系……毕竟从第一次我就知道，你的美妙
身体和我是绝配，就这样结束了真是让我难过啊……」&lt;br&gt;葵却依然用她那两条诱人的美丽修长玉腿紧紧夹着正田的腰身，不放他离开
自己的身体，正田虽然刚射了一次，但天赋异禀的他肉棒马上就恢复如初，依然
深深地插在葵那腻滑多汁的鲜嫩美穴</content></item></essay>