<essay><item><title>岳父死了，我酒后干岳母(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;事情要从十来年前说起了，当时，我还住在我家老屋。那不是像现在的单元楼，而是栋老房子，我家在四楼，这层楼共住了两家，前面是两家的正房，每家各有两间，外面有间公用的堂屋连着楼梯，接着是一条过道，过道上依次是一个水池、我家的一间后屋和两家公用的厨房和厕所。&lt;br&gt;表姐名叫左薇，１９６７年９月１１日生，大我９岁，我喊她薇薇姐姐。小时候表姐一直随参军的父亲在北方 天津附近的一所空军军营，大概在我上小学三年级时间，被送回武汉，来到我家。我们就把后屋让给表姐住，那时她上高二。后来的高考，表姐成绩一般，到了医学院读大专，是走读，因此仍然住在我家后屋。&lt;br&gt;转眼过了好几年，她毕业后进了一家市级医院，在检验科工作。这好像是到了８９年，表姐２２岁，我也上初二了。&lt;br&gt;正值青春期的我，对异性产生了浓厚的兴趣，那时我性格比较内向，和女同学接触不多，而表姐虽称不上国色天香，但在普通人群中绝对可算得上美人，又是我身边最接近的年轻女性，于是她自然成为了我第一个暗恋的对象，从早到晚我都密切的关注着她的一举一动，以至于逐步发展到对她的偷窥。&lt;br&gt;我的偷窥一开始没有看到很多稀奇的，只是有一次偷看她换衣服，看见了只穿三点式的表姐，现在觉得不算什么，但那时，近乎裸体的女人身体对一个青春期的小男生来说视觉冲击还是很大的。&lt;br&gt;表姐身材娇小，容貌端庄，讲一口标准的普通话，看起来很文静的样子，但她性情开朗而活泼。表姐平时不爱涂脂抹粉，显得很清秀，但她衣服却很多，特别是夏天的衣裙大多比较暴露，显示出她优美的身体曲线。&lt;br&gt;刚上班的表姐，朋友很多，其中绝大多数是男的，主要是她中学、大学的同学和医院的同事。表姐平时对我很好，一直以来经常带我到学校和医院里去玩，所以她的好些同学、同事都认识我。&lt;br&gt;我注意到自从上大学起，表姐就经常和来找她的男人出去玩，有时一直玩到很晚才回家。前前后后的男人大约共有十来个，其中几个男的看起来和表姐还挺亲密的。特别是有一个叫喻伯刚的，好像是医院的一名司机，长得高高大大的，很英俊的样子，表姐和他出去得最多。有好几次表姐都是一夜不归，我记得当时我妈还很严肃的找她谈过话。&lt;br&gt;当时对性问题还不是很清楚的我，对女性的身体觉得很神秘，由于经常看到表姐晾晒的内衣裤，我对此产生了浓厚的兴趣，于是经常翻看洗衣机和她的衣柜以及手提包，每次我几乎都有感兴趣的东西发现。&lt;br&gt;表姐有乳罩五六件，各式三角裤十多条，甚至还有一条性感的丁字裤，八十年代末，这可是非常新潮和前卫的。乳罩上面的型号是８５Ｃ，当然那时我并不知道是什么意思。&lt;br&gt;表姐还有三条月经带，那时妇女卫生巾还刚面世，表姐一直使用月经带，所谓月经带其实就是一根布条，两端穿上带子，妇女来月经时在布条上垫上草纸，然后兜在裆部，再用带子系在腰间，换洗后重复使用。卫生巾当然先进和卫生多了，我开始偷窥了几个月后，我发现表姐已经开始用我那时还十分陌生的卫生巾了。&lt;br&gt;那时我家的洗衣机是我的乐园，因为表姐没洗的衣物总是扔在里面，我每天都要去翻看，还时常把脏三角裤和月经带裹在自己的阴茎上手淫。我的第一次射精就是穿着表姐的那条穿脏丁字裤，把玩着她的乳罩完成的，当然由于怕表姐知道，我射的时候把鸡巴掏了出来，没射在上面。&lt;br&gt;我直到现在都印象深刻的是，她换下还没洗的三角裤上总是糊满了白带，特别是和男友玩晚了后换下的，白带更多，有时候上面还有几块周围微黄、中间是浅浅的灰白色，略显发硬的斑迹，那时我不知道是什么，后来当然知道了，那是男人的精斑！但那时已经我知道表姐不是处女了，因为我经常在她的手提包发现有避孕套。&lt;br&gt;表姐的白带有时是白色的，上面还有泡沫，比较清稀，气味较淡，而有时却是黄白色，粘稠得像凝胶样，闻起来很重的腥骚味，尝起来味道咸咸的。这个问题困扰了我很久，表姐的白带怎么还会变化啊？后来当然知道了，这体现了女人的生理周期。&lt;br&gt;每个月的有些日子，表姐的三角裤上还会有明显的经血，和粘过卫生巾的胶痕，她有时甚至还把用过的粘满经血的卫生巾随手扔在书桌上。所有这些，都可以说是我的性启蒙。&lt;br&gt;我原先就知道表姐便秘，在她手提包里我还发现过开塞露，她三角裤上偶尔还有大便，现在想起来真够脏的。由于厕所在屋外，晚上解手很不方便，表姐每天晚上都要用痰盂，我经常看见她早上端着满满一痰盂黄色的尿往水池里倒，有一次我还在水池里看见她未冲下的很粗大的大便。&lt;br&gt;那段时间我还干了四桩坏事，第一桩是我把表姐晾在衣架上的内裤取下，把裤裆处在厕所粪池里抹了一把，再挂回原处，不知道的表姐后来一定穿上了。&lt;br&gt;第二桩是一次我取出表姐的一条三角裤，把开塞露抹到上面，可又怕表姐发觉，于是把那条三角裤扔到了堂屋里的一口水缸后，那里属于卫生死角，从来没用清洁过的。&lt;br&gt;几天后，我担心表姐发现不见了一条内裤，引起她的怀疑，就把它捡起来，塞进了她已经不用的一个手提包里。可没过多久，我看见那条三角裤挂在了晒衣架上，一定是表姐发现了，洗过后又穿了起来。我想表姐可能会疑心是我干的，可她并没说什么。还好这两次把表姐的内裤弄脏没让她生病。&lt;br&gt;第三桩是一天早上我看见表姐下楼去上班，我站在楼梯护栏边往下撒尿，撒到了表姐身上，她抬头看了看，但没搞清怎么回事，便喊了一声，我应声说我在泼水！表姐信以为真，穿着沾有我的尿液的衣服去了医院。&lt;br&gt;第四桩是一次我给表姐冲咖啡时，趁机偷偷往杯子里挤了几滴尿让她喝下去了。&lt;br&gt;时光过了大约半年，突然发生了一件令我意想不到的事，那天是初冬的一个晚上，我在里屋，睡得较早，但一直没睡着，而表姐不知道，也可能觉得我是小孩，没在意，她居然端了盆热水到我屋里洗屁股。大家知道，女人如果不洗澡，每天都要洗下身的。&lt;br&gt;那是我第一次见到女性最神秘的地方，我瞇着眼睛盯着表姐的下体，而表姐却浑然不觉，在她褪下内裤的那一刻，我兴奋到了极点，她的阴毛很多，而且较长，浓浓密密的呈倒立三角形，从下腹一直延伸生长到肛门，白皙的屁股浑圆而肥大。&lt;br&gt;表姐在盆里坐了几分钟后，蹲起来居然用手分开了阴部，用毛巾轻轻擦洗，我可以清楚的看到她柔软而膨胀的大阴唇包复着紧密的小阴唇，小阴唇的边缘颜色较深，而中间为橘粉红色。在擦完前面后表姐又分开屁股，露出黑黑的呈菊花状的肛门，慢慢擦洗，此时的我异常激动，终于忍不住在被子里射了。&lt;br&gt;在这以后，我对表姐的身体更加癡迷，也更加癡迷的偷窥着她。几天后，有了一次好机会，我见她拿了一卷草纸，去了厕所，料想她一定是去大便，就跟了过去。&lt;br&gt;我家的厕所是两家公用的，以前有把锁，后来锁坏了就把它拆了，而改由在厕所内安装的插销锁门，这就在门上留了个小小的锁孔，因为平时都是自家人，与邻居的关系也很好，所以大家对这个小孔都没太在意。这正好被我所利用，当然我也是早有准备，用两块镜子对着小孔利用反光刚好可以看到里面的一切。&lt;br&gt;表姐蹲在粪池上，整个阴户呈现在我眼前。前面说过，表姐便秘，她在里面蹲了好长时间，我都有点不耐烦了。&lt;br&gt;可正在这时她小阴唇突然一开，阴户往后一紧，一条水流在中间喷射而出，水流由大至小，我听到一声轻微的呻吟声，然后就是一个屁，浑厚有力，掷地有声，是那种存货很久的「雷声」。一条黑色的东西在她屁股之间慢慢下坠，接着又是一条，五条之后，她屁股一紧，又有水流在阴户中散落，整个过程持续两到三分钟，接着就是一股恶臭从门缝里飘了出来。&lt;br&gt;有了这次奇异的经历，找到了这样一种好的方法，我对表姐的偷窥就一发不可收拾。只要两个必备的条件允许，我便不会错过任何机会。那就是整层楼，除了表姐和我没有其它人，这样我便可以放心大胆的偷窥，而不必担心被人发现。&lt;br&gt;再一个就是表姐进厕所不能太晚，要是天黑了，仅靠厕所里的一点灯光，在外面用镜子是无法看清的。&lt;br&gt;记得过了不久，好像是一个休息日的下午，隔壁一家没人，我父母出去逛街了，我一个人在家午睡，刚起来就看见表姐从外面回来，说是肚子疼，可能是中午吃坏什么东西了，说着说着就拿了草纸急匆匆地往厕所跑，我知道又有好看的了，一等表姐进了厕所，我就拿着镜子跟了过去。&lt;br&gt;透过锁孔，我正好看见表姐的尿水像一道水柱白色的水柱，自表姐的腿间射出，蛮强劲的，射得便池吱吱作响，在水柱强度逐渐减弱的同时，她突然晃了晃屁股，接着就是「噗」的一声，天啦，我的表姐！伴随着一股臭气传出来，夹杂着串串响屁，一股股浓浓土黄色液体淅沥哗啦地自她那已开放的屁眼中 出，大约持续了半分钟。经常便秘的表姐这回居然拉稀了！&lt;br&gt;表姐拉得一塌糊涂，屁眼周围都是大便，还有一点溅到她那白皙的屁股上，随着她长舒一口气，好像卸去了很大得重负一般。那落入便池得稀便堆积如山，臭不可当，真是惨不忍睹。接着，表姐把屁股高高翘起，拿出草纸，一连擦了好几张，才把肛门周围擦干净。&lt;br&gt;在以前得老屋，不像现在洗澡这么方便，那时没有热水器，也没有淋浴间，只能自己烧热水，倒在桶里拎到厕所去洗。此前我还没有见过表姐完全裸体的样子，所以一直幻想着能偷看表姐洗澡。但表姐洗澡一般都是在晚上，直到了９０年的３月下旬，天黑得逐渐晚了，随着天气转暖，大家也开始每天洗澡，机会终于来了。&lt;br&gt;我这也是第一次看见全裸的表姐。因为是第一次，我特别的观察了她饱满的胸部，那球形的乳房坚铤而胀鼓，又长又大乳头直挺挺的竖立着，乳头上满是皱纹，乳头下面是布满勃起肉粒的褐色乳晕。她的腰身很细，浑圆肥大的屁股向后翘着，整个身体挺拔而白净。&lt;br&gt;看到表姐毫无保留地展现在我面前，特别是不停的用桶里的水浇在自己的身上，我当时就冲动而勃起了。&lt;br&gt;表姐用香皂擦满全身，我甚至可以闻到的香味，她用毛巾在乳房上做环形抚摸，接下了是洗肚子，擦背，并叉开双腿，在两腿之间擦洗阴部，最后用清水把泡沫冲洗干净。擦干身体后，表姐就穿起胸罩和内裤，并在外面罩上睡衣。我这时觉得没什么好看的了，就先回前屋了。当晚，满脑子里都想着是表姐的裸体沐浴的样子。&lt;br&gt;在看过表姐洗屁股、大小便以及洗澡之后，我对她得身体，已经不是很陌生了。可没过多久，我看见了更令人惊讶的一幕。&lt;br&gt;一转眼到了４月，武汉已经很暖和甚至有点热了，中午过后，可以穿件单衬衣，这天下午，我放学比平时早得多，家里没人，他们都上班去了。&lt;br&gt;我去上厕所，路过表姐住的后屋时，看见门锁着，窗后拉着窗 ，可突然听见里面隐隐有女人的呻吟声。&lt;br&gt;怎么回事呢，表姐应该没下班啊，好在窗 没拉好，露出了一角，我好奇地向里面张望，天啊，表姐和那个叫喻伯刚的司机！他们一丝不挂的搂在床上，纠缠在一起，而几件男女式的内衣内裤散落在地上，这是我第一次看见男女做爱，我惊呆了！&lt;br&gt;一对裸体男女全身都清晰的展现在我的面前，他们激战激战正酣，他们对窗外一双偷窥的眼睛当然全然不知，我看见这时喻伯刚正用两个手指不停的捻表姐的两个乳头。表姐的乳头此时已经明显变大了，接着喻伯刚低下头去，含一颗乳头在嘴里，用上下牙咬住，一咬一放，还用舌头舔着表姐乳头及周围，搞得表姐胸脯起起伏伏地，上身不停地扭动，嘴里发出愉快的呻吟。&lt;br&gt;几分钟后，看得出表姐已经更加兴奋了，她起身跪在床上捧起了喻伯刚那硕大的男性生殖器，把阴茎含在了嘴里，吞吞吐吐地吹起来，现在想起来，在９０年，表姐居然进行口交，她可真是挺开放的！&lt;br&gt;喻伯刚用手在表姐光滑的屁股上摸探着，他一定是陶醉在肉体的抚摸和口齿的滋润双重享受中。表姐耐心地舔着，含一阵，又用舌头舔一阵龟头，喻伯刚手不閒着，继续摸表姐的屁股，而且看来中指还伸到屁股沟里，抠着表姐的肛门。&lt;br&gt;喻伯刚接下来可能需要更强的剌激了，他让表姐停止吮吸，并把表姐两条大腿打开，从我的角度刚好见到了表姐阴部的全部，她阴唇已经微微分开，由于张开了腿，中间的缝也开了，我见到了粉红的嫩肉及阴道口好像有一些晶亮的液体的闪光。&lt;br&gt;喻伯刚被撩得性起，两手捏着表姐的脚腕，把两胯拉得开开的，低下头去吻住了表姐的阴唇，由于角度问题，我看不到局部的细节，我只能看到喻伯刚的黑色大脑袋前前后后在忙活，估计是在用舌头舔刮阴缝吧！表姐的两腿不时抬起又落下，估计刺激得够呛。&lt;br&gt;此时估计表姐已被刺激到了极点，她推开了喻伯刚。他立起上身来，跪在表姐胯前，表姐两腿张得大大的，我隐约看到</content></item></essay>