<essay><item><title>给姨妹开苞</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;&lt;br&gt;有一年我放暑假头一次的回我的家乡，山东的一个小村庄。那是一个很偏僻的有着一望无际的丘陵和一望无际绿油油的小麦的村庄。我住在了我的一个亲戚家里。&lt;br&gt;我刚到那里的时候很有新鲜感，没有事的时候去村外的小沟里钓鱼，借一把气枪去打鸟。就这样我在那住了半个月的时间，所有的一切对我已经没有了新鲜感了的时候，就让我想起了在城市里的女友，和灯红酒绿的生活。&lt;br&gt;我成里的女友可以说是一个很骚的骚货，我第一次和她是在她的家里做的爱，那时我知道了她已经不是了处女了。&lt;br&gt;那是我和她认识的第１１天她把我叫到了她的家里。当时她穿了一条很性感的睡衣，（后来我知道那是她他*的）坐在沙发上在看电视，我坐在了她的身旁，我楼住了她的肩膀，她的头靠在了我的胸口，双手楼住了我的腰。&lt;br&gt;慢慢的我的手不老实起来，在她那坚挺的乳房上游荡起来，随着我的手的游荡，她也是满脸的潮红。呼吸急措起来。我撩起了她的睡衣手摸到了她的阴户上面，那里已经是潮湿一片了。我说〞宝贝，你好骚哦，你看全湿了啊〞&lt;br&gt;她〞恩；你好坏哦〞&lt;br&gt;〞来吧，我帮你全脱了〞&lt;br&gt;我站了起来，帮她脱下了睡衣，哇。。。。。她里面什么也没有穿，光洁的皮肤，耸立的乳房，红红的乳晕，黑的发亮的阴毛，我把她抱了起来平放在沙发上，我那时的心激动的快要跳了出来。虽然我也摸过女人恋爱过，但这是我的第一次和女人做爱，第一次如此清晰的看一个女人的身体，我的鸡吧充满了激情，高高的耸立着。我急不可耐的脱去了我所有的衣服，把她的两腿分开。我想好好看看女人的身体，我分开了她的阴唇看见里面粉红的肉肉，粉红的阴蒂，在那翘着，这是我第一次啊。我好激动，我忍不住去舔了舔那可爱的阴蒂。&lt;br&gt;〞哦……〞&lt;br&gt;她忍不住的夹紧了双腿，我再次的把她的腿分开，只见她的阴户里有亮晶晶的粘丝，在那颤抖，我也是忍不住了，挺枪直捣黄龙洞，感觉到里面好热，好紧，好湿。我开始学着从Ａ片里学来的动作来回的抽插，她在下面忍不住的叫到〞&lt;br&gt;哦……好……好……〞&lt;br&gt;〞快……快……在快点〞&lt;br&gt;〞好大啊……好舒服……〞&lt;br&gt;〞啊……啊……啊……〞&lt;br&gt;我听见她这样的叫床，只觉得好激动，更加卖力的往里送。&lt;br&gt;〞哦……哦……爽！！！！！！！！〞&lt;br&gt;﹛﹡力……啊……我要爽上天了啊〞&lt;br&gt;我感觉到我的龟头一麻，脑子里一片的空白。就在那一瞬间我和她同时暴发了。&lt;br&gt;以后一有时间我们就做爱，真是好幸福的时光啊。&lt;br&gt;现在在这里半个月了每次只有自己打飞机，每天我都在村子里转，希望可以找到小姐也可以的啊，那时候我的两眼整天冒这绿光，很不得把村内的女人的衣服用我的眼神都扒了个精光。&lt;br&gt;就在这时我认识了住在村尾的一个１８岁的小姑娘，她也是放假没有事在家里的。那天我在村口转悠，看见她挎着个篮子，手里拿着把镰到向我这个方向走来。&lt;br&gt;〞小霞，你去哪啊？〞我召呼到。&lt;br&gt;〞哦，表哥啊，我去给羊割点草去〞论背份我是她的表哥&lt;br&gt;〞我陪你去好吗〞&lt;br&gt;〞好啊〞&lt;br&gt;小霞爽快的答应到。&lt;br&gt;一路上我们有一句没一句的说着话。等走到一个凹地的时候我说〞我走不动了啊，你就在这里割一点吧〞&lt;br&gt;〞你们城里人真没有用走这点路就不行了〞小霞笑着说到&lt;br&gt;〞嘿……嘿……你割吧，我在这看着你割好了〞&lt;br&gt;我坏笑着坐了下来，看着她弯腰割草时从领口里露出来的那对雪白的奶子。&lt;br&gt;我的下体不知不觉的硬了起来，我站起了身体想叫她坐过来休息一会。就在这时她突然被一块石头拌到了，我快步过去去扶她起来，我的手乘机从她的掖下搂了上去，等于是抱住了她的一对大奶子。翘起的鸡吧顶在了她的后面，她也有所感觉红着脸说〞表哥，让我自己起来〞&lt;br&gt;我怎么会让这么好的机会跑掉了呢？我不理她把她抱了起来的时候，有意的脚下一滑又摔了下去。〞哎呀……你压到了我啦。疼死我了啊〞&lt;br&gt;我在下面装的很痛苦的样子，她在上面急切的问到&lt;br&gt;〞表哥我压你哪里了〞&lt;br&gt;我捂着下面痛苦地说〞这里啊，好痛啊〞&lt;br&gt;〞那怎么办呢〞她看到我手捂的地方红着脸问。&lt;br&gt;〞好像肿了起来了，好痛啊〞&lt;br&gt;〞那表哥我背你回去吧〞？&lt;br&gt;〞不行啊，你看都肿的那么高了〞我那开了手给她看着说道。&lt;br&gt;〞那怎么办呢〞？&lt;br&gt;〞要消肿的啊，不消了肿要痛死我了啊〞&lt;br&gt;〞那要怎么消呢〞&lt;br&gt;〞我疼的连揉的力气也没有了，你快帮我揉揉吧〞&lt;br&gt;她红着脸，小心翼翼的把手放在了我的鸡吧上揉了起来。&lt;br&gt;〞小霞你以前摸过男人的鸡吧吗〞？&lt;br&gt;〞没有〞&lt;br&gt;〞那你看见过吗〞？&lt;br&gt;〞没有的，见过小孩的〞&lt;br&gt;〞那有什么好看的，表哥今天给你看看〞&lt;br&gt;〞不要了〞&lt;br&gt;〞没关系的，再说你这样揉到晚上也不会消肿的，我来教你怎么做〞&lt;br&gt;我顺手把鸡吧掏了出来说〞你看，都肿的那么大了〞&lt;br&gt;她她满脸通红不好意思的点了点头，我那起了她的手在我的鸡吧上套弄了起来。〞就要这样，我才舒服点的〞&lt;br&gt;我的手放在了她的大腿上上下的摸着，不多一会就见她的脸越加的红，连呼吸也急促起来，我乘机说〞小霞，哥哥我也从来没有看过女人的东西，你给哥哥看看好吗〞？&lt;br&gt;〞这样不好的，不要吗〞&lt;br&gt;〞你给我看看有可能我的肿会消的快点的，来吗〞&lt;br&gt;我的手就把她的裙子掀了起来，分开了她的大腿。就见她的内裤已经湿了一片，我用手指在她的湿了的地方轻轻的点了几下，她马上夹紧了大腿，嘴里忍不住的轻哼了一声，我心里想：小东西，也发情了哦。&lt;br&gt;我再次的把她分开，脱下了她的内裤，只见一团浓密的阴毛，粉红的阴唇，带着一点透明的白丝不禁讚道&lt;br&gt;〞好漂亮啊〞&lt;br&gt;我把嘴凑了上去，对着她的阴蒂添了上去，就觉得她颤抖了一下。我问她&lt;br&gt;〞舒服吗〞？&lt;br&gt;〞恩〞&lt;br&gt;我马上加紧了我的〞工作〞对着她的阴部又是添又是吸的，直做的她阴水直流。她的手也不知道什么时候已经离开了我的鸡吧停了下来。一个处女怎么经得起我这样的调情，这时的她已经双眼迷离，呼吸急促的很。我把她放平了，龟头对准了小洞，慢慢的推了进去，只觉的有了一股阻力，她也叫起了疼。我新里想着长痛不如短痛，我猛的一下很推了进去。&lt;br&gt;〞唉呀，妈呀，〞&lt;br&gt;她疼的眼泪也掉了下来，见状我在里面停了下来。&lt;br&gt;〞女人第一次都是有点疼的，别怕，这样哥哥马上就消肿了，你也不疼了。&lt;br&gt;过一会你就会舒服的〞&lt;br&gt;〞你骗人，这么疼的，怎么会舒服呢〞？&lt;br&gt;〞现在还疼吗〞？&lt;br&gt;〞好点了〞&lt;br&gt;我就慢慢的抽动了起来，就见她咬着自己的嘴唇，紧闭着眼睛，好像有了点反映了，我加快了抽动。&lt;br&gt;〞啊……啊……〞&lt;br&gt;〞好难受啊〞&lt;br&gt;〞哦……哦……〞&lt;br&gt;〞恩……恩……〞&lt;br&gt;〞哦……啊……哦……〞&lt;br&gt;她现在就像为我加油一样。在我抽动了Ｎ次我的龟头一麻，大脑一片的空白，我的子子孙孙全去了最喜欢去的地方了，她的两条腿也在轻微的颤动，我把她从一个处女变成了少妇。&lt;br&gt;我把她扶了起来，对她说&lt;br&gt;〞舒服吗？&lt;br&gt;〞有点疼，后来有一点〞&lt;br&gt;〞下次你就会更舒服了，不会再疼了〞&lt;br&gt;〞哦，我好怕的〞&lt;br&gt;〞不怕的。我不骗你的，不早了快点回家吧〞&lt;br&gt;在回家的路上她说了一句我差点晕了的话&lt;br&gt;</content></item></essay>