<essay><item><title>路过暗巷被击晕(6)</title><author>床上伴侣</author><content>是在开玩笑吗？」店员用一种不敢相信的眼神看着我。&lt;br&gt;「我觉得很冷，你不是说要帮我的吗？」「我是有这样说，可是……」正当
那男店员还在犹豫的时候，我就已经把他手的捉向我的胸前。&lt;br&gt;「小姐……这……」看样子是一个有色无胆的小伙子。&lt;br&gt;「请……你……尽情……抚摸……我的身体吧！」现在的我已经没有去想任
何事情，只是随着心里的慾望而去做。&lt;br&gt;「……」店员听到我这样说之后没有再发出任何声音，而他的手则开始不停
地在我身体上的每一个部份游走。&lt;br&gt;可是就在这时候，７－１１的门外传来了一把声音：「你们在干什么？」往
声音的方向看过去，看到一个我不敢相信的事实，我发现原来发出声音的人，就
是天！&lt;br&gt;在看到天的瞬间，我的理智彷佛忽然间被拉回来了，而那男店员在听到天的
声音后，整个人都好像呆了，我想他也许在想该怎么解释。&lt;br&gt;「你们……」天一边说着一边往我这边走来。&lt;br&gt;就在天差不多走到我身边的时候，我的身体却往７－１１门外跑了出去，接
着便用我最快的速度跑回家去。其实我也不知道我为什么要跑，也许是害怕，也
许是……当回到家把大门关了后，我整个人才好像忽然间如梦初醒：「我刚才到
底做了些什么？我……我为什么会这样一丝不挂的就跑了出去？我……我到底是
怎么了？我居然一丝不挂的跑了出去，而且还去找人来抚摸我的身体……我到底
是怎么了？」心里一个个的疑问出现在脑海里。&lt;br&gt;「你刚才不是也觉得很刺激吗？刚才那种感觉不就是你想要的快感吗？」这
时候我彷佛听到心里的慾望又再次说话了。&lt;br&gt;「……」听到这样的话，虽然是很想立即否认，可是身体的反应却……否认
不了。&lt;br&gt;这时候，我的手机发出了一下铃声，我发现原来是天发了一个短息给我，而
信息的内容是：「既然刚才的事是你所希望的，那我也会……尽全力去令你得到
最大的快感。」&lt;br&gt;＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
最近天气真的有点冷，小弟也因此抱病在身，所以雪诗这章拖了很久，跟各
位说声对不起，各位也要保重身体！还是那句，谢过排版的大大。
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊&lt;br&gt;当晚我回到家后，一整晚也没有睡，脑海里一直回想着刚才所发生的事。我
刚才到底做了什么？就这样想也不想就一丝不挂跑出去了，而且还跑到７－１１
去找人看，最后要不是天出现了，你是绝对会被那个店员给……想到这里我已经
不敢再想下去，可是，天的出现到底是幸运还是不幸呢？还有天的信息……总觉
得让人有点怪怪的感觉。
第六章　谜之信息&lt;br&gt;「铃铃铃铃铃……」发生了什么事？朝声音传来的方向看过去，发现原来是
闹钟的声音。&lt;br&gt;原来，已经天亮了，不过我却整晚也没怎么睡，该怎么说呢？我是因为害怕
昨天我莫名其妙地所做的事而睡不着？还是说，是天的信息呢？&lt;br&gt;「要打起精神。」在心中说了这句话。毕竟我再怎么想也没用，发生了就是
发生了，与其在这里想着这些没答案的事，倒不如开开心心的过。&lt;br&gt;于是便梳洗了一会就上学了，可是今天回到教室的时候跟之前有点不同，看
见大家好像都在讨论事情，只有天躺在自已的位子上。&lt;br&gt;当我回到我的座位的时候，莎莎就跑过来跟我说：「诗诗，你知道吗？」「
知道什么？」在说什么？&lt;br&gt;「你不知道吗？今天有插班生转来我们班喔！」莎莎好像很兴奋的样子。&lt;br&gt;「是吗？是男生？还是女生？」虽然心里还想着昨天的事而不太开心，可是
也无谓让莎莎跟我一起不开心。&lt;br&gt;「是一个女生。」「是吗？」女生吗？还真是小见，会做插班生的通常不是
某某名校转来自以为帅的男生吗？&lt;br&gt;「是啊，可惜不是帅哥，不过也罢，我一定要跟她做好朋友。」「呵呵，那
你加油吧！」说完这句话后上课钟就响起来了，莎莎也回到了她的位子。&lt;br&gt;＊＊＊　　　　＊＊＊　　　　＊＊＊　　　　＊＊＊「今天要跟各位介绍
一位新同学，你进来。」随着老师这句话，教室的门打开了，而映入我眼帘的，
是一个……该怎么说呢，总之就是很美的女生，我也找不到别的形容词，她留着
一把长长的头发，而且样子还长得很可爱。&lt;br&gt;「你跟大家打声招呼吧！」「是。我叫王敏瑶，大家可以叫我瑶瑶，请多指
教。」就连声音也挺好听。&lt;br&gt;「那，现在给你找个位子。」这时候不知为什么，瑶瑶居然对着我微笑。&lt;br&gt;「有了，你就去坐在……雪诗同学的旁边吧，之前有位学生退学了，那里空
了一个位子出来，有什么不明白的要多请教。」随着老师的这句话，瑶瑶就走向
我旁边的位子：「请多指教！」「嗯。」看起来是个很认真的女生。&lt;br&gt;接着的课，我也睡着了，可能是因为昨天没怎么睡的原故吧，当我起来的时
候已经到午休的时间了。&lt;br&gt;「雪诗同学！雪诗同学！」谁在叫我？&lt;br&gt;「要起来噜，放学了。」看清楚点，原来是那个新生瑶瑶在叫我。&lt;br&gt;「嗯，谢谢。」接着我便收拾好我的东西准备离开。&lt;br&gt;「雪诗同学……」这时身后传来声音。&lt;br&gt;「不用学老师的叫法，叫我诗诗就可以了。有什么事吗？」「不如，一起吃
午饭，好吗？」「好啊！」看起来这女生好像有点害羞的感觉。&lt;br&gt;于是我们便找了间餐室去食午饭，到了餐室后她问了我很多一般新生都会问
的问题。当问完这些问题后，她问了我一个很奇怪的问题：「诗诗，你……有什
么特别的兴趣吗？」「没什么啊，看看书逛逛街，就这样。」「除了这些呢？」
「没有什么特别的啦！跟大部份女生做的还不是差不多。」怎么总觉得怪怪的，
她到底想问什么？&lt;br&gt;「怎么呢？」看看她到底想问些什么。&lt;br&gt;「没……没什么，只是问问罢了。我先上一下洗手间，一会再一起回去学校
吧！」「嗯。」就在瑶瑶去了洗手间的时候，我的手机就收到了一个陌生电话的
信息：「请一会到学校的天台来，我有点东西想给你看。」到底是谁呢？是天吗？
不会啊，我的电话有存天的电话号码啊！那到底是……接着瑶瑶便回来了，于是
我们结帐回学校去了。&lt;br&gt;当到了学校，瑶瑶说有点事要去做，一会见，之后就跟我分开了。&lt;br&gt;「到底是谁呢？要不要去呢？算了，先去看看好了。」心里想着。&lt;br&gt;于是我便往天台的方向走去，可是我到了天台的时候并没有看见任何人，整
个天台上也只有我一个人。&lt;br&gt;「难道是……恶作剧？」正当我想要离开的时候，才发现原来在天台的门旁
边原来放着一部手机和一封信。&lt;br&gt;「难道这就是想要给我看的东西吗？怎么不直接拿给我看呢？到底是谁？」
心里一边想着，一边打开那封信。&lt;br&gt;可是信里所写的，是我万万也没想到的事情。&lt;br&gt;「你好，很抱歉忽然间叫你到天台来，虽然在信息中我是说要给你看一些东
西，可是其实我是想你去做一些事情，不过你是可以不去做的，只是不做的话，
我会把手机那的照片到处拿给别人看。想知道是什么照片就按一下手机，我已经
把照片设定成桌布。」到底是什么嘛？忽然间传给我一个信息叫我到天台来，而
且还叫我去做一些事。到底是谁？&lt;br&gt;正当我想是恶作剧想离开的时候，心里又想，看一看没什么大不了的，于是
按了一下那部手机的键，可是我却看到了一张让我说不出话的照片。&lt;br&gt;「这不就是！」在手机的桌布上看到的，不是什么别的照片，而是我在街上
一丝不挂裸奔的照片，应该是昨天我在７－１１碰见天后，在我跑回家的时候拍
的。&lt;br&gt;「这……到底是……」看到了照片让我说不出话，手里拿起那封信继续看下
去。&lt;br&gt;「我想，你也应该知道是什么照片吧？说真的，我很佩服你的勇气，所以接
下来我希望你做的事，只是一些应该对你来说是很简单的事。你放心，只要你做
了，我保证照片不会外流。」到底……想我做些什么？&lt;br&gt;「你现在先拿着这部手机和这封信回去你的教室，我在你的教室里放了一封
信，你只要按照信上所写的去做就可以了。」这……这到底是谁？是天吗？不对
啊！天那时候应该还在７－１１，那到底是谁呢？&lt;br&gt;当我怀着忐忑不安的心情回到教室的时候，我看到在我的桌上留有一封信，
于是我马上把信给打开了。&lt;br&gt;「回来得真快。好了，那你的答复是做还是不做呢？要是选择不做的话，可
以不用理会这封信，不过那些照片就……嘻嘻，你知道的喔！要是选择照我的意
思去做的话，就马上把身上的衣服脱光，连鞋子也脱掉，接着拿着你刚才在天台
拿到的手机到走廊里去拍一张照，要清清楚楚地拍到你的全裸在走廊的样子喔！&lt;br&gt;这部手机是有自拍功能的，很简单吧？」「说什么，这……这到底算什么？
要……要我做这样的事。」虽然天之前也有要求我做类似的的事，可是……这次
天不在。&lt;br&gt;可是，要是不按照信上所写的去做，我一丝不挂在大街上走的照片就会……
没办法啦，只好按照信上所写的去做，幸好今天回来得早，还没有人回来。&lt;br&gt;于是我马上脱掉身上的校裙、胸罩和内裤，还有鞋子，把它们全都放到我的
包包里。接着便按照信上所说的，拿着那部手机到外面的走廊自拍。&lt;br&gt;虽然说这时我已经一丝不挂的在教室里，可是我却迟迟不敢踏出去走廊，因
为，要是走廊里有人或是刚好碰到有人回来我就糟了。&lt;br&gt;就在这时，手里拿着的手机震了一下，原来传来了一个信息。&lt;br&gt;「你到底做还是不做？我都快睡着了呢！这样好了，我先去上个网，把照片
也上传一下吧，好吗？」看到了这个信息，我知道不能再拖了，于是我把头探出
去走廊去看一看，确定没有人后，便踏出了我的第一步。&lt;br&gt;「一定要快，要是一会有人回来了我就糟了。」这时心里想着。&lt;br&gt;接着我便马上设定好手机的自拍功能，一丝不挂的站在走廊里，等待自拍的
倒数计时。过了几秒后我听到手机「喀嚓」的一声，接着我便拿起手机看看刚才
的自拍，不过就在这时候，手机又震动了一下，手机又传来了信息。&lt;br&gt;「做得还不错嘛！现在去洗手间先洗洗脸吧，接着回来还有事情要做呢！」
还有事情……要做？&lt;br&gt;正当我想回教室把衣服先穿上的时候，手机又震动了一下。&lt;br&gt;「你回教室想做什么？难不成，是想把衣服给穿上吗？在做完我要你做的事
之前，你是不可以穿上衣服的，知道吗？现在先去洗手间洗洗脸吧！」「什么？
也就是说，我要一直裸体噜？」虽然不甘心，但现在也只好按照信息的意思去做，
希望能够尽快完成要做的事就好。可是当我在洗手间回来后，我忽然就有一种好
像被万箭穿心的感觉，我发现，原本应该在我的位子上、那个藏有我所有衣物的
包包不见了。&lt;br&gt;这时候手机又震了震：「你回来啦？」一定是那个人拿走了我的包包，于是
我便忍不住回了信息：「你到底想做什么？我的包包呢？你把它拿到哪里去了？」
「没……没什么，就是希望你做一些事情嘛，不就是很简单的事情吗？至于你的
包包呢，我把它给藏起来了，免得你又去想把衣服给穿起来。」「你到底是谁？
快点把包包还我，要是现在有人回来我该怎么办？」「不用管我是谁，你只要快
点做完我要你做的事就足够了，到时候我便会把你的包包还你。说真的，我还真
的很怕现在有人回来。」「那……那你到底还要我做些什么？时候不早了，很快
就要上下午的课了，很快就有人回来。」「你说的也是呢……」分明是想拖延时
间嘛！&lt;br&gt;「什么叫你说的也是，到底还要我做什么？」要是现在有人回来可就惨了。&lt;br&gt;「那……你知道午休的时候在学校里那里还会有人吗？」什么意思？&lt;br&gt;「我怎么可能知道那里还有人？」「这样嘛……那你就，去找人啊！」「什
么？你叫我……现在光着身子去找人？那我不就……」难道要让我被看光？「那
你到底要我找谁？」「没什么，就是去找我啊！找到我就把衣服还你啊！可是在
上课前你还找不到我，你就要……全裸上课噜！嘻嘻！」「我……我怎么知道谁
才是你？而且要是现在我被别人发现了，我可就死定了。」「被别人发现了就让
他看看嘛！嘻嘻！」怎么好像曾经听过这句话呢？&lt;br&gt;「可是……」「好啦，你就去找嘛，时间不多啦！给你一个提示好了，一个
你刚才曾经去过的地方。」「到底是哪里？」「自已猜嘛！我想再过十分钟就有
人要回来了吧？要快点喔！」到底是哪里？我刚才到过的地方？是天台吗？可是
……不对不对，是洗手间吗？不对不对。天啊！要是我猜错了，来不及再去别的
地方，那不就是要我……被看光了吗！可是要是我再待在这里，早晚也是会被人
发现的啊！没办法啦！&lt;br&gt;当我离开课室后，我便往洗手间的方向跑去，希望那个人就在洗手间里。不
过我想这个情况谁也猜不到吧，一个女生一丝不挂的在学校里去找一个连样子也
不知道的人拿回衣服，说出来也不会有人相信吧！&lt;br&gt;可是就在我跑去洗手间的时候，发生了一件我最不希望发生的事情。在经过
楼梯的时候，我已经听见有零碎的脚步声，也就是说，我已经没退路了，要是我
真的猜错的话，我就真的要……现在我只好抱着唯一的希望，往洗手间的方向跑
去，虽然说是跑，但是其实是半蹲着往前走，因为我不知道在各个教室里会不会
已经有人。&lt;br&gt;可是意外这回事，真的是意料不到的，就在我经过楼梯后，还差两间教室的
距离就到洗手间的时候，忽然间在我眼前出现了一个人，不，应该说是一只脚，
因为当时我正以半蹲的的姿态往前走，所以看到的只是一只脚。&lt;br&gt;「惨了！被发现了，我完了！全部人都会当我是一个变态，喜欢在学校里裸
体。」可是正当我感觉到绝望的时候，我却发现原来天使还没有放弃我，这时候
我听见教室里传来声音。&lt;br&gt;「你要去哪啊？」一把女生的声音。&lt;br&gt;「到小卖部去买点东西。」这把声音是在我面前这只脚的主人所说的。&lt;br&gt;「那你也帮我买点东西吧，我想休息一下。」「没问题，你要买什么？」就
在这时在我眼前的脚退回了教室。&lt;br&gt;「此地不宜久留，还是快点去洗手间拿回衣服。」当他的脚一退回教室，我
马上就从教室走过。&lt;br&gt;接着我便往洗手间的方向走去，当我走到了洗手间前的时候，我的心中又出
现了一个疑问。&lt;br&gt;「我到底应该去哪一间？是男洗手间还是女洗手间？虽然信息上写着的是我
刚才去过的地方，可是要是那个人是男生，他就会在男洗手间里啊，他总不会跑
进女洗手间去等我吧？可是要是那个人是女生，我却跑进了男洗手间，而这时男
洗手间又有人的话，那我不就……」「我很快就买回来，你等一等。」这时走廊
里传来这一句话，就是刚才出现在我眼前的脚的主人所说的。&lt;br&gt;没时间了，那个男生一出来我也一样死定，既然刚才信息里说是我曾经去过
的地方，那就去女洗手间吧！要是猜错的话，我起码还可以藏起来再作打算。&lt;br&gt;于是我便在那个男生出来前的瞬间走进了女洗手间，可是走进了女洗手间之
后，我却不敢相信眼前所看到的事实。&lt;br&gt;</content></item></essay>