<essay><item><title>甜美超淫荡风骚的庆生会之夜(2)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;走进会议厅，只见桌椅呈一列列圆弧型排列，所有人员都已就坐，两人选定中间偏左位置，后方无人但有门可供进出，右边隔三个位置有其他单位的同事。&lt;br&gt;才坐下一会，昌哲便对筱文说：「把裙子拉高，我要看骚穴。」&lt;br&gt;筱文向右看了一下，带点紧张的慢慢将裙子向上拉，同时，为让昌哲看得更清楚，她将臀部略为抬高，只见丁字裤的那条线紧夹在骚穴中间，阴毛从两边露出，昌哲耐不住，便把手探过去，拉开丁字裤抠摩着阴核，又将手指插入小穴，在穴里打转磨着阴道。&lt;br&gt;筱文努力保持上半身的平稳，可是下半身的酥麻，却让她不由自主的颤抖起来，她极度渴望大肉棒插入……大力的干她。&lt;br&gt;紧张、刺激使得淫水一下子便湿透了昌哲的手，右座同事疑惑的多次望向筱文，筱文装作若无其事，一本正经的看向中间讲台。&lt;br&gt;好不容易昌哲停止了挑逗，筱文略整了一下裙子，含羞带嗔的说：「你坏死了！」&lt;br&gt;接着手便摸向昌哲的裤裆，大肉棒硬的几乎把裤子崩开，昌哲拉开拉炼，大肉棒一下子跳出，筱文握着肉棒开始上下套弄，或紧或松，或快或慢，同时指腹在龟头、马眼上磨着……&lt;br&gt;筱文很清楚，她已经把昌哲弄的全身酥麻，台上讲员卖力的解说活动相关事宜，他们两人则在台下激情演出……&lt;br&gt;回程的路上，昌哲说：「去河滨公园。」&lt;br&gt;「白天？现在？」&lt;br&gt;「对，我要在车上干你！」&lt;br&gt;和昌哲在一起，最让筱文癡迷的就是，他不断变换着方式和地点，每一次的性爱都可能是一次全新的体验。&lt;br&gt;车开进河滨公园，人不多，绕了一圈，两人将车停在路边的树下，拉起手煞车，筱文随即将鞋踢掉，转身向昌哲，腿打开、脚抬高，如此整个骚穴便全完呈现在昌哲面前，昌哲立刻将嘴盖向骚穴，舌头舔抵阴核，或轻或重，或挑或勾，或用舌尖探入小穴。&lt;br&gt;「啊……骚穴美死了……喔……喔……」&lt;br&gt;「大肉棒哥哥……啊……啊……」&lt;br&gt;「啊……死了……啊……啊……」&lt;br&gt;听着筱文的浪叫，更激发昌哲旺盛的战力，舌头火力全开：「啊……啊……啊呀……」&lt;br&gt;接着昌哲脱下裤子，筱文跪坐在椅上，弯身张口含住肉棒，此时整个臀部骚穴朝外，若有人正巧经过，必能饱览无限春光……&lt;br&gt;筱文卖力的吸舔大肉棒，先从根部一寸寸往上移，然后停在龟头上画圈，再整根含住，用双唇紧紧夹着套弄，大肉棒在口中快速的进出，犹如抽送般……&lt;br&gt;「啊……啊……啊……」昌哲呻吟着，忍不住手按住筱文的头，想要她更深入……&lt;br&gt;「啊……啊……」&lt;br&gt;筱文起身，骚穴对准大肉棒，整个人骑坐在昌哲身上。&lt;br&gt;「噗哧……」大肉棒应声没入，受限于车上的空间，两个人紧密相贴亳无缝隙。&lt;br&gt;接着筱文疯狂的摆动起来，昌哲扶着她；的臀部前后推动，让大肉棒每一次都能直抵花心，「啊……干死我……大肉棒哥哥……」&lt;br&gt;「好，干死你这个骚穴！」&lt;br&gt;「快……大肉棒……啊……啊……」&lt;br&gt;正疯狂间，昌哲看到有个妈妈牵着小孩走了过来，因此对筱文说：「有人来了。」&lt;br&gt;陷在肉体极度欢愉的当下，筱文喘息的说：「没关系，不管，继续干我！」&lt;br&gt;听了筱文的话，昌哲加大动作……&lt;br&gt;「好，骚穴够骚……大肉棒干死你……」&lt;br&gt;「啊……啊……喔……喔……」&lt;br&gt;「啊……舒服死了……啊……」&lt;br&gt;在一阵紧密摩擦后，「啊……」昌哲一阵抖动，精液直冲花心……&lt;br&gt;筱文起身，棒棒滑出骚穴，这才抬头看到，刚才那位妈妈正带着小孩快步走远……筱文想到自己骚浪的样子，不禁嗔怪昌哲：「都是你，害人家被看光。」&lt;br&gt;「我跟你说了，你自己不停。」&lt;br&gt;「你把人家干的那么舒服，我怎么停得下来！」&lt;br&gt;数位相机正流行，筱文也买了一台。有天中午，约了昌哲休半天假到郊外试拍。&lt;br&gt;她穿了件纱质连身洋装，脚蹬高跟鞋，长发随风飘散，正走着，在阳光的穿透下，大腿根部竟有片浓密的黑，昌哲发现筱文没穿内裤，笑着说：「你真是愈来愈骚了！」&lt;br&gt;「当然，总要来点不一样的！」&lt;br&gt;走进公园深处，筱文亳不扭捏的拉高裙子、把腿打开，表情淫荡的摆出各种姿势，或者拨开阴唇，让昌哲拍下骚穴的特写……&lt;br&gt;拍着拍着，昌哲的肉棒不听指挥的竖了起来，受不了骚穴的诱惑，昌哲放下相机，掏出肉棒，筱文蹲下整根含入……&lt;br&gt;「啊……」昌哲发出舒服的呻吟。&lt;br&gt;筱文愈来愈能掌握口交的技巧，舔、含、吹、吸，替换的服侍大肉棒。&lt;br&gt;「啊……你舔得我舒服死了，来，干你的骚穴。」&lt;br&gt;筱文翘起了臀部、背对昌哲，昌哲手握肉棒，在骚穴口磨着磨着然后一铤而入。&lt;br&gt;「啊……大肉棒把小穴塞的满满的……」&lt;br&gt;「啊……啊……」&lt;br&gt;快速的抽插开始了，肉体的快感，每一次都带给筱文极大的满足，彷彿身心都得以释放，大声的浪叫、喘息、呻吟，是她所有的发洩。&lt;br&gt;「大肉棒哥哥……干骚穴……啊……啊……」&lt;br&gt;「骚穴欠干！干死你！」&lt;br&gt;「啊……啊……喔……喔……大肉棒……插死我……」&lt;br&gt;「快……啊……啊……」&lt;br&gt;在光天化日下，借着树丛的遮掩，两人极尽淫荡的满足彼此的肉慾。&lt;br&gt;终于昌哲一阵抖动，将他十万大军射入筱文体内……&lt;br&gt;筱文将下体擦干，两人正整理着衣服，抬头，竟看到远处有一人，不知已在那站了多久……&lt;br&gt;离公司不远处有家西雅图咖啡店，昌哲常喜偷个空去喝杯咖啡，一天下午，筱文手边正好没事，看昌哲不在位子上，知道他又去西雅图了，骚穴好多天没被干，有种空空的感觉，于是决定去挑逗昌哲。&lt;br&gt;先跟同事交代有事外出，再走进洗手间脱下小裤，塞入包包，她慢慢的走到对街，果然看到昌哲手拿根烟看着往来人车。&lt;br&gt;筱文在他旁边坐下。&lt;br&gt;「我也想喝杯咖啡提神。」&lt;br&gt;「喝什么？」&lt;br&gt;「香草拿铁。」&lt;br&gt;两人轻松的閒谈。&lt;br&gt;筱文今天穿的是短不及膝的窄裙，坐下后若两腿不交叠，那么很容易便活—春光。&lt;br&gt;筱文说话间不经意的将腿打开，昌哲眼尾馀光往下飘去，竟只看到一片黑色的阴毛。&lt;br&gt;筱文无限风情的对着昌哲轻笑，两腿时而并拢，时而张开。&lt;br&gt;一下子，昌哲裤裆间就出现了不自然的隆起，筱文知道，昌哲已被她搔弄的坐立难安。&lt;br&gt;她轻声的说：「我的车在地下停车场」，便起身离开。。&lt;br&gt;筱文在车内等了一会，昌哲打开车门坐了进来。&lt;br&gt;两人在停车场转了一圈，找了一处最僻静的角落，当车停妥，舌头便迫不及待的交缠在一块。&lt;br&gt;筱文在昌哲的舌吻下几乎融化。&lt;br&gt;她喃喃的说：「我好想你！」&lt;br&gt;「我也想你！」&lt;br&gt;昌哲的手伸入筱文衣内，揉着酥胸，再用指腹拨弄乳头。&lt;br&gt;「嗯……嗯……」&lt;br&gt;筱文的手向下，轻摸着昌哲隆起的裤裆，昌哲解开皮带脱下裤子，大肉棒硬的发烫。&lt;br&gt;筱文先用手套弄一会儿，接着弯身张口含住，为了让肉棒整根没入口中，筱文跪坐在椅上，此时骚穴完全朝外，昌哲一面享受筱文的吸舔，一面用手抠弄骚穴。&lt;br&gt;「嗯……嗯……啊……啊……」&lt;br&gt;筱文的淫水直流，在骚穴奇痒难耐之下，她跨骑上昌哲，大肉棒笔直插入骚穴。&lt;br&gt;「啊……」&lt;br&gt;「大肉棒哥哥，骚穴美吗？啊……啊……」&lt;br&gt;「美死了！」&lt;br&gt;「喜欢干吗？」&lt;br&gt;「喜欢！」&lt;br&gt;筱文用力的前后摆动，昌哲配合着上顶。&lt;br&gt;「啊……啊……大肉棒哥哥……舒服死了……」&lt;br&gt;「干死你这骚穴！」&lt;br&gt;「啊……干死我……啊……喔……喔……」&lt;br&gt;没有人能想到，在情慾的趋使下，僻静停车场也可以是激烈的肉搏场。&lt;br&gt;两人一前一后回到办公室，工友小王一见昌哲便急着说：「你去那？老板一直在找……」&lt;br&gt;每个人都有自己的人生选择，有些人安于现状，有些人勇于突破，无所谓对错好坏，只看个人的需要是什么。&lt;br&gt;多年来，筱文一直忽视自己的感觉，总认为当一个女人，该做的不就是委屈&lt;br&gt;求全、牺牲奉献。&lt;br&gt;三十年的规律生活，其实也不是不好，只是没有经过比较，不知道日子可以不一样。&lt;br&gt;自从认识昌哲，他的自信以及无处不自在的潇洒，立刻虏获她的心，经过一番挣扎，她破茧而出，不想再用幸福的假象自我欺骗，在昌哲的影响下，处理问题的角度多了空间与弹性，她开始重新思索、重新定位，属于她的人生从此刻重新开始……**********************************************************************&lt;br&gt;其实故事不一定非要有个结局，目前的想法是且战且走吧。&lt;br&gt;希望这次的内容没让各位失望。&lt;br&gt;**********************************************************************&lt;br&gt;许多事情常是第一次最困难，只要跨越了起头的障碍，后续的发展有时甚至可能超乎预期。就像女人的情慾，一旦被激发，便成为基本的生理需要，她会试着寻求满足，再也无法压抑。&lt;br&gt;筱文在昌哲性爱的滋润下，脸颊红润、皮肤光泽，全身散发十足的女人味，加上愈来愈懂得穿着打扮，现在走在路上，总能吸引不少陌生男子的目光，对于这样的改变，筱文腼腆中有着更多的欣喜。&lt;br&gt;然而麻烦的是，开始会对性爱产生慾念，以前只是遐想，现在尝过滋味，知道它让人通身畅快的美妙，想要的念头便成为折磨，有时口干舌躁、坐立难安，上班时在办公桌的遮掩下，夹紧双腿，收缩阴道，想要稍解那个火，怎奈常是徒劳无功，火愈烧愈旺，更是不知如何是好。&lt;br&gt;终于有一天，筱文把这样的困扰，在电话中告诉了昌哲。&lt;br&gt;「有时候人家很想要，你又不在身边，整个人好难受！讨厌，都是你把我害的！」&lt;br&gt;「让你舒服还怪我，那以后算囉？」&lt;br&gt;「是你把我教会的，不管，你要负责。」&lt;br&gt;「这样吧，你上情趣商店的网站，买个按摩棒或跳蛋什么的试试看。」&lt;br&gt;「会有用吗？」&lt;br&gt;「当然是比不上我的大肉棒罗，不过你那么饥渴，多少还是能止个痒、消个火。」&lt;br&gt;听了昌哲的建议，后来筱文透过网络购物买了跳蛋，没想到这个小东西在无眠的夜晚，想昌哲想的辗转反侧时，拿出来放在阴核上，转动开关持续摩擦下，也能达到高潮，可是骚穴却会产生另一种空虚，反而极度渴望被大肉棒塞满，这时筱文只能夹紧被子，借着想像，感觉昌哲结实的身驱、有力的挺动……&lt;br&gt;为了增加两人在一起的情趣，筱文会自拍一些惹火的照片寄给昌哲。刚开始在家里的卧室、餐厅、书房，接着站在阳台把腿打开，后来更大胆的仅套件纱质洋装，里面全空，将车开到社区的僻静角落，淫荡的露出骚穴……&lt;br&gt;昌哲看了照片，总是格外兴奋，这样的刺激，有时更甚于直视全身赤裸的筱文，第二天上班，从昌哲的神情中便知，前一晚又用了不少卫生纸，筱文妩媚的轻笑，得意于这样的挑逗。&lt;br&gt;筱文和昌哲在一起约一年后，公司因业务量扩增而招考了一批新进人员，其中小武被安排与筱文同一部门。&lt;br&gt;小武大学毕业，刚当完兵，长相斯文，由于有礼貌，做事又勤快，很快便得到大家的肯定，筱文因为资深，为人又温和热心，因此小武遇到不了解的事，总是习惯的先请教她，慢慢的即使没事，小武也会找筱文聊个天、讲个话，而筱文因为大了小武近十岁，所以就把他当弟弟般看待。&lt;br&gt;这天由于筱文下班后和昌哲有约，因此特别穿了件紧身短洋装，展露让人喷火的圆翘臀部，里面则是超细丁字裤，就一条线卡在骚穴，其它什么也没有。&lt;br&gt;筱文款款走进办公室，自然流露的柔媚风韵，除了让昌哲想立刻将她压在身下外，一旁的小武也看得出神。&lt;br&gt;本以为会是清閒的一天，没想到突然冒出一堆事来，想着晚上的约会，筱文赶着要在下班前完成工作，手上抱着一叠资料去影印，由于脑中正思考着问题，一个失神，资料竟掉在地上。&lt;br&gt;她蹲身去检，正好小武迎面走来，很自然的蹲下去帮忙，正检着文件，小武有意无意的往筱文的两腿间看去，竟看到一团浓密的阴毛，小武惊讶不已，手上的动作停了下来，裤裆立刻有了反应。&lt;br&gt;筱文抬头看到小武的表情，才发现自己已经春光外洩，心里羞的不知如何是好，只有立刻起身，满脸通红的走回坐位。&lt;br&gt;下班时，昌哲和筱文故意错开离开公司的时间，两人一前一后来到先约定好的餐厅，选了靠窗的位子坐下，在等餐时两人閒聊着。&lt;br&gt;一会昌哲的手便不安分的在筱文的大腿上摩着，慢慢的又推进到那敏感带，筱文抬头看着别桌的客人，紧张中带着渴望，她把</content></item></essay>