<essay><item><title>表哥把我的内裤给脱了</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;这天下午，杨紫像往常一样走进了“家有儿女第二部”片场。&lt;br&gt;片场位于市郊，说是片场，其实是为了拍摄新剧而临时搭建出来的简易工棚。&lt;br&gt;走进场房，剧组的其他人员已经都到了。&lt;br&gt;说是剧组，其实也就只有几个人而已，负责勤杂的蓉姐、场记阿昌、道具小田、摄像阿斌、以及导演兼男主演高亚麟，导演所扮演的便是杨紫的爸爸。&lt;br&gt;一天的拍摄结束后，蓉姐、阿昌和阿斌就先回去了，小田将片场、道具都整理好之后也离开了。&lt;br&gt;而小冉则在卫生间卸妆、换衣。&lt;br&gt;等杨紫换好衣服出来后，天已经全黑了，她本以为其他人已经走光了，却发现导演高亚麟还在。&lt;br&gt;咦？爸，你还没回去啊？杨紫已经习惯了剧中的角色，平时也称呼高亚麟爸爸。&lt;br&gt;哦，我是在等你，天这么黑了，你年纪这么小，一个人回去不安全。&lt;br&gt;虽然同在一个剧组，但是同样为了削减开支，剧组的成员分别在附近租了几户民房住，所以并不是住在一起。&lt;br&gt;呵呵，谢谢你啊爸，其实不用的，又不是很远。&lt;br&gt;说着，杨紫拿起包朝门外走去。&lt;br&gt;就在这时，高亚麟突然从后面抱住了杨紫，双手绕过杨紫身前，按在了杨紫的胸脯上。&lt;br&gt;啊……爸，你干什么？！突遭袭击的杨紫心中大骇，抓住高亚麟的双手想要将它们扳开，但是高亚麟的力气很大，凭杨紫一个只有十三四岁的女孩子如何能够扳得动？高亚麟的一只大手抓住了杨紫的左胸，隔着衣服捏着杨紫刚刚发育微微隆起的小乳房。&lt;br&gt;换下戏服的高亚麟杨紫穿了一件淡蓝色的条纹衬衫，配一条休閒的牛仔裤，显得随意而又俏丽。&lt;br&gt;杨紫的胸型小巧而有弹性，虽然隔着衬衫和贴身小背心，但是高亚麟却依然感觉的到杨紫正在发育期的身体所散发出来的魅力。&lt;br&gt;而高亚麟的揉捏加上衣服纤维的摩擦使得敏感的乳头受到阵阵刺激，如同电流一般传遍了杨紫的全身。&lt;br&gt;杨紫拼命扭动着身体挣扎反抗，但是却无论如何逃不开高亚麟的魔掌。&lt;br&gt;不要……不要啊！爸，你干什么？你放手啊！不要……杨紫，你好美啊！你知不知道，我喜欢你很久了。&lt;br&gt;高亚麟说，我在拍第一部片子就看上了你，像你这么漂亮的小明星我非常喜欢，呵呵，这可真要感谢家有儿女第二部剧组，让我有机会和你如此亲密的接触。&lt;br&gt;高亚麟一边说着一边将杨紫强行压倒一张桌子上，抓住杨紫的双手将它们反剪到身后，随后抽出了自己的皮带将杨紫的双手绑了起来。&lt;br&gt;爸，不要！你放开我！不可以这样！杨紫拼命挣扎着，用力想要直起身子，但是高亚麟的力气比她大多了，她根本就不能与他相抗。&lt;br&gt;恐惧在杨紫心中蔓延，她意识到及将要发生什么，她感到震惊，没想到这个平时和蔼可亲的导演竟然会做出这种事情来。&lt;br&gt;这时，高亚麟整个压在了杨紫身上，开始撕扯杨紫的衬衫。&lt;br&gt;衬衫很薄，高亚麟很轻松便扯开了杨紫胸口的衣服，随后高亚麟便将整件衬衫从杨紫身上扒了下来。&lt;br&gt;杨紫的衬衫里面只穿了一件象牙色的小背心，大片肌肤裸露在外。&lt;br&gt;杨紫身材纤细、苗条，胸部发育也很好。&lt;br&gt;高亚麟的一双大手抚摸着杨紫背部光滑的肌肤，随后冷笑了一声，将杨紫的小背心掀开了。&lt;br&gt;不！不要！爸爸，高导演，你不可以这样，不要这样……求求你……别……高亚麟不理会杨紫的哀求，将手探到杨紫的身下，抓住她的小背心撕扯了下来。&lt;br&gt;现在杨紫的上身完全裸露在外，她俯身趴在桌子上，身子压着她的那对嫩乳，尖尖的小乳房被压成了扁圆，无比性感诱人。&lt;br&gt;高亚麟在杨紫身后俯视着杨紫，没想到眼前这个十三四岁的小美女竟然拥有如此性感的身材。&lt;br&gt;高亚麟抱起杨紫，双手绕道杨紫的身前，一把抓住了那对尖尖的小乳房，对它们又捏又搓。&lt;br&gt;啊……不要！住手！爸爸，你住手！不要！别……别这样……你这个坏蛋！住手啊！ 杨紫那正在发育的小乳房被高亚麟捏得生疼，而乳头传来的触感也如电流一般传遍全身，麻痒难耐。&lt;br&gt;这种又痛又痒又麻的感觉让杨紫浑身不住地扭动挣扎。&lt;br&gt;而高亚麟现在慾火焚身，已经没有什么可以阻止得了他了。&lt;br&gt;高亚麟今年４０岁，是内地新晋的电视剧导演，但在娱乐圈沉浮多年，始终郁郁不得志。&lt;br&gt;有时难得筹集到一笔资金希望可以使用一些具有知名度的明星来打响名声，但是那些明星，尤其是那些稍有名气的女明星根本就不买他的帐，甚至看不起他。&lt;br&gt;难得他拍摄的（家有儿女）系列剧，受到了观众的欢迎，让杨紫这样的不谙世事的小女生进入了自己的剧组，多年来压抑着的积愤在今晚爆发了出来，而杨紫只能成为这无辜的受害者。&lt;br&gt;高亚麟贪婪的亲吻着杨紫的项间与香肩，一只手捏着杨紫的乳房，而另一只手则向下探入到杨紫的牛仔裤内，隔着内裤搔弄她的阴部。&lt;br&gt;啊！你干什么？！住手！不要！啊……不……求求你……不要……啊！不！救命啊！ ……救命……杨紫的双手被反绑着，她只能紧紧夹起双腿，但是高亚麟的手已经伸到了小冉的双腿之间。&lt;br&gt;虽说是隔着内裤，但毕竟高亚麟触摸的是女性最私密、最敏感的地方，加上乳头传来的触感，让正处于发育期的杨紫感到有成千上万只蚂蚁在身上钻。&lt;br&gt;她开始更加剧烈的扭动挣扎，但是由于双手被束缚在身后，身体的扭动完全使不出力量来，而且高亚麟在身后紧紧将自己抱住，使得自己的挣扎更加无力，反而使高亚麟更加的兴奋。&lt;br&gt;高亚麟抚摸了一会儿杨紫的阴部，觉得并不过瘾，便一把抓住杨紫的内裤，将它粗暴的撕扯了出来。&lt;br&gt;不！高导演你住手！放开我！我……我求求你……别……杨紫羞愤难当，泪水已经佔满了眼眶，她不住地哀求高亚麟。&lt;br&gt;高亚麟又怎会理会杨紫呢？当他把杨紫的内裤撤出来之后，神志好像清醒了一些，但并不是朝着理智的方向发展，而是朝着更加邪恶、更具报复性的方向发展。&lt;br&gt;他将手从杨紫的牛仔裤中抽出，随后一把抱起杨紫，将她扔到了一旁的道具沙发上。&lt;br&gt;侧躺在沙发上的杨紫极具诱惑力，１５８公分的身高、赤裸的上身，尖尖的小乳、细细的纤腰，一双纤长的美腿在牛仔裤的映衬下格外诱人。&lt;br&gt;高亚麟拿起放在一旁的相机，对着杨紫进行摄像。&lt;br&gt;你……你干什么？不要拍！坏蛋……不要……不可以！杨紫觉得羞愧难当。&lt;br&gt;她扭动着身躯努力想要躲避相机的镜头，想要掩藏身上的重要部位。&lt;br&gt;但是这样无力的扭动反而让人感觉实在配合摄像师更换着摄像角度和姿势。&lt;br&gt;高叔叔！你到底想干什么？！呵呵，如此美好的画面怎么可以白白浪费呢？当然要拍下来好好保存起来！高亚麟好像已经将需要的照片全拍好了，他将相机放在一边，缓缓向杨紫走去。&lt;br&gt;小雪，想不到你这么漂亮，我完全控制不了自己了，只想将你干到爽！不……不！你不要过来！来人啊！救命！不要……求求你不要！高亚麟一把扑到杨紫的身上，一口吻上了杨紫的香唇。&lt;br&gt;杨紫挣扎着要爬起来但被高亚麟死死压着而根本无济于事，她想要喊叫嘴巴又被高亚麟用嘴巴封住而只能发出：呜呜……的声音。&lt;br&gt;高亚麟满足的吮吸着杨紫的香泽，随后一点一点向下亲吻，然后一口含住了杨紫的乳房。&lt;br&gt;呃……不……求求你不要……强烈的羞耻和痛苦使杨紫陷于漩涡，眼泪不自觉的流了下来。&lt;br&gt;高亚麟口中含着杨紫的美乳，顿感满口乳香四溢，乳房虽小但有弹性，一粒小乳头在高亚麟舌尖的挑拨下活蹦乱跳，却也给正处于发育期的杨紫带去了更酥更麻更痒的感觉。&lt;br&gt;高亚麟从杨紫的左乳吻到右乳，又从右乳吻到左乳。&lt;br&gt;而他的双手也开始行动，他开始解开杨紫牛仔裤的皮带和钮扣，然后即将牛仔裤一点一点褪了下来。&lt;br&gt;而杨紫则不断的呼救、哀求着，身子不停的扭动，双腿胡乱的摆动着，想要阻止高亚麟将她的裤子脱去。&lt;br&gt;高亚麟抬起身来，一边脱去杨紫的牛仔裤一边说，小雪，不用叫了，这里是深山老林，半夜三更的有谁会来救你？ 这时高亚麟已经将杨紫的牛仔裤完全脱了下来，两条玉腿完全裸露在外，浑身上下，更是一丝不挂！那双晶莹剔透美腿向内紧紧夹着，保护着杨紫最最私密的部位，却使她的整个身躯更加性感、更加诱人。&lt;br&gt;高亚麟不禁将双手模上了杨紫的大腿，触手细腻光滑，肌肤紧质，毫无一点赘肉。&lt;br&gt;高亚麟的眼中好像要喷出火来一样，多年来的积愤今天终于可以全部发洩出来了。&lt;br&gt;小雪女儿，今天我要干到你死为止！我可是导演！整个剧组都得听我的！我演的是你爸爸啊，今天我就要把你浑身上下都亲个便摸个便！ 说完高亚麟又俯下身去，疯狂的亲吻着杨紫的玉腿。&lt;br&gt;呃……走开！不！不要！你滚开啊！杨紫激烈反抗着，双腿不停的扑腾，终于用膝盖一顶，撞上了高亚麟的脸颊，高亚麟一吃痛，从沙发上翻了下去。&lt;br&gt;杨紫趁此机会赶紧从沙发上爬了起来，也不顾浑身赤裸，朝大门跑去。&lt;br&gt;但是由于杨紫是慌忙中胡乱顶中高亚麟的，位置和力量都不是很到位，高亚麟虽然吃痛，却并没有什么大碍。&lt;br&gt;他很快从地上爬了起来，追上去又是从后面一把抱住了杨紫。&lt;br&gt;啊！救命啊！放开我！不……高亚麟将杨紫整个人扛了起来，又扔回了沙发中，接着从地上捡起一根道具皮带，将杨紫不停扑腾的双脚也绑了起来。&lt;br&gt;随后，他摁住杨紫的双肩，恶狠狠盯着杨紫看。&lt;br&gt;杨紫的心中充满了恐惧，眼泪不停的落下。&lt;br&gt;她看着高亚麟凶恶的眼神，不禁开口哀求道：高……高叔叔……对不起，是我错了，我求求你，不要这样……我求你……我求求你放了我……我还小……，我求求你……哼，你们女人就是他妈的贱！都他妈的欠肏！不……不要……不要……你他妈的就是！你就是欠操！让我强奸一顿就都好了！说着，高亚麟强行分开了杨紫的双腿，杨紫的阴户瞬间暴露在外。&lt;br&gt;高高隆起的阴阜上凄凄寥寥的稀疏阴毛，在如雪似玉的肌肤衬托下泛出绸缎般的光泽。&lt;br&gt;下面紧密的阴唇下春色无边的洞口，如芙蓉初绽，一股青春期少女隐秘部位特有的那种如兰似麝的气息扑面而来，令人心荡神驰。&lt;br&gt;不……不要看……放手……高亚麟不再说话，而是直接伸手摸在杨紫的阴唇上，发现没有一点湿润的迹象。&lt;br&gt;臭婊子，还要装清纯。&lt;br&gt;高亚麟狠狠的捏了一下杨紫包在阴唇里的阴蒂，不屑的斥道：老子就不信了，今天我非要把你操到喷水为止！。&lt;br&gt;不……别……求求你……不要……高亚麟先用左手的食指插入杨紫干燥的阴道内，在肉穴内的皱褶上时而轻柔时而粗暴的扣挖着，同时大拇指顶开包着阴蒂的阴唇，然后压在杨紫暴露的阴蒂上揉搓起来。&lt;br&gt;右手捏住杨紫的一只乳房，轻柔地揉捏着，时而用拇指和食指捏住勃起的乳头，揉搓拉扯。&lt;br&gt;随后他一把托起杨紫的臀部，将杨紫的一双玉腿架在自己的肩膀上，把杨紫粉红色的小穴凑到自己的嘴前。&lt;br&gt;你……你干什么……不要……放开我……不要啊！嘿嘿，当然是帮你一把啦，让你尽快达到高潮咯！说完，高亚麟用双手牢牢夹住杨紫不住挣扎的双腿，伸出自己肥腻的大舌头给杨紫舔起盘子来。&lt;br&gt;哈哈，小雪，你的小穴真是又香又甜，真是太美味了！高亚麟的大舌头在杨紫的会阴部到小腹来回的舔弄，他时而吸住杨紫已经充血勃起的阴蒂使劲的吸吮或用牙齿或轻或重的磕弄，时而反复用嘴唇抿住杨紫两边的小阴唇，或吸吮或拉扯，时而又用舌尖舔弄女人的阴门和尿道口，还用大嘴吸住杨紫的尿道口或阴道口拼命的吸吮，好似要将杨紫身体里的尿水和蜜汁吸出来，有时甚至张开大嘴，将高杨紫的整个阴部一起含住，吸吮，舔弄，噬咬。&lt;br&gt;高亚麟不是不想舔进杨紫的阴道，无奈杨紫的阴道因为反抗而将臀部肌肉收的很紧，再加上杨紫还是个处女，阴道紧闭。&lt;br&gt;高亚麟的舌头顶了半天硬是没有能够顶进杨紫的阴门。&lt;br&gt;哼哼，你以为你收紧屁股我就拿你没有办法了吗？高亚麟先把食指伸进自己嘴里充分湿润，又在杨紫阴道口吐了一大口口水，然后把湿润了的食指插进了杨紫的阴道内。&lt;br&gt;呃……住手……哈哈，好紧啊，小雪，你的嫩穴可真会夹，夹的我的手指好爽。&lt;br&gt;高亚麟一边用自己的手指抽插扣挖杨紫的小穴，一边毫不留情的取笑杨紫，你一定还没有被男人肏过吧，一定是想要勾引我吧，哈哈！ 不……没有……没有……不要……在这种攻势下，很快杨紫的下体便有了反应，下体开始分泌出丝丝蜜液。&lt;br&gt;哈哈，小雪，湿了吧！高亚麟将杨紫放下，随后又用两只手指插入了杨紫的阴唇中。&lt;br&gt;杨紫正处于发育期的身体不由自主地抽动，她的身体和心理都在极力抵抗着高亚麟的侵犯，她呼吸急促，心跳得非常快，血液循环使她肌肤越发的白里透红，粉嫩水润。&lt;br&gt;</content></item></essay>