<essay><item><title>有个大鸡巴的男友真好</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;这件事是关于我与楼上的阿姨发生了性关系的，由于那是我的第一次，所以现在已经相隔近10年，我还是能记得，每次想起不知是自豪，因为在我15岁的时候，我就有了第一次性爱，还是懊悔，因为我的处男之身不是给了我的女友，而是给了比我大20多岁的一位“饥渴”的女人。&lt;br&gt;前言说的过多了，现在我就从头说起吧！事情发生在我15岁那年的暑假，和我这个年龄的绝大部分孩子一样，我也是独生子女，假期父母都上班，找同学玩，我的几个死党，不是去旅游，就是上啥补习班，就我一个人在家，只能看电视，看碟。好在假期前，我的一个好友说给我几张“经典”的好片看，回家一放，就是听别人说起过的A片，每天就一边看着这几张碟，一边手淫，可能是年轻的缘故，每天都能射3，4次。&lt;br&gt;每次看的时候，都幻想片子里干女主角的是我，也老想自己亲自实践一回。发生事情那天，我就和往常一样，正在一边看A片，一边手淫，突然，一阵敲门声，当时我吓坏了，以为我爸妈回来了呢，一边急忙把取出碟藏起来，一边去开门。可那时我的鸡吧高度勃起，一下软不下来，听着敲门声一声接着一声，怕引起怀疑，也只能支着“凉棚“去开门了。一开门，居然是李姨，（这里有必要介绍一下，李姨是我家楼上的，现在想，当时能有个3637吧，因为她有个孩子，比我大一年，一天挺热情的，有时和我妈打麻将，就认识了）“啊，是李姨啊！” “啊啊小博啊！我们家电视不出台了，啥也看不了了，你给看看呗？”李姨似乎是看到我半软不硬，但依然被鸡吧支起的莲蓬，一时有些语塞。&lt;br&gt; “那好啊，我看看”虽然有些尴尬，但人家说出口了，你也不好回绝。上了她家，发现是乱按遥控，把电视设置成出厂模式了，给她自动调台就OK了。 “小博，你们年轻人，真行！刚才我急完了” “其实不算什么，姨夫和哥都能会”我答到。 “别提他俩，你姨夫现在跑长途，一年在家呆不了半个月，你哥今年升初三，在学校补习，住校根本是不着家，家里就留下我一人。”说着李姨情绪有点激动。&lt;br&gt;这时我才发现，李姨家就我和她俩人，“小博，你等着，姨给你拿点西瓜吃”说着李姨去外屋那西瓜去了，不一会，拿着一盘西瓜回来，当时我正作在沙发上，李姨一俯身，一件沙杉里面居然没有带乳罩，一对奶子，清清楚楚的呈现在我眼前，当时正赶上我刚看过A片，又是很年轻没见过真的女人的奶子吧，一下鸡吧就勃起来了，把我的短裤一下支的老高，而李姨正好是俯身，我鸡吧勃起，她正好能看的清清楚楚，当时我一阵心慌，一抬脸，李姨似笑非笑的看这我说“你们年轻人啊”我脸一阵红。“小博有对象没啊”李姨坐下突然问道，‘还没呢，学校，家里都不支持，“我答道。”难怪呢。“，李姨又似笑非笑的说，”我我。“我一时不知道说什么好，只是看着李姨，“很正常的嘛，小博害羞什么啊？”李姨一边说着，一边用眼睛盯着我还勃起的下身看，“我是一不小心看到姨的那儿了“我辩解到”“呵呵。那还想不想在看啊？”李姨笑呵呵的说道，当时听到这话，我脑袋嗡的一下，一时心狂跳，脑袋一片空白，不知道该说什么好，“还真害羞“李姨见我不知声，居然起身把上身唯一的那件汗衫脱了，一对奶子活生生的摆在面前，当时感觉奶子挺大的，跟A片里亚洲的的AV女差不多，但下垂的很厉害，乳晕特别的大，跟孕妇似的，奶头和乳晕都呈酱黑色，感觉比A片里的女人还黑许多。&lt;br&gt;我只感觉脸象着火似的，“想看就看呗”李姨又怂恿我道，说着一把把我拉到她胸前，我的脸紧贴着她的奶子，想来年富力强的我，一下就被李姨拉过去，可能当时我真的是看傻了。“&lt;br&gt;来亲亲奶头，都快半年没人动过了，快”李姨催促我，我当时心理激动的不得了，一张口就含了进去“吸吸”李姨又说道，我用力的吸着，感觉得到李姨很激动，而我虽然看着奶子心跳的不得了，狠不得咬俩下，可真吸起来，除了因为汗水的咸味，没啥特别，李姨这时把手伸进我的裤衩里，一把抓住我勃起的鸡吧，套动起来，看着不方便，也没问我就把我的裤衩给褪了下来，这时她也不让我亲了，而是蹲下用手给我手淫，看着一个光着上身的女人给你用手搓，和自己的弄完全不一样，我觉得血都快崩了，“舒服吧以前姨来月经时，就是给你姨夫这么搞的”被李姨用手搞的我马上就射了，她却停手了“咋？这就吐了啊？”李姨一松手，射意就减轻了很多，“看过女人的屄,没啊？今天就便宜你了，一起让你看了，咋样？”我觉得我当时完全被她控制了似的，恩了一声，李姨一阵娇笑，拉着我的手，把我引到床边，然后就自己上了床，她上床后，把裤子褪了下来，里面是一个红色的有蕾丝的三角裤衩，想看吗？李姨又问我，我没知声，想就自己褪，听到这话，我真忍不住了，一把就把李姨的三角裤衩个褪了下来，李姨的屄,也是酱黑色，非常的黑，大小阴唇都特别的肥厚，上面长满了毛，要不是阴唇特别的肥大，屄就全被毛遮住了，怕我看不清。&lt;br&gt;李姨特意把俩腿大分看，还用手拔开了阴唇，“靠近了看”我把脸贴在她的屄,一股腥丑味直传来，后来知道，少女和很健康的女人，屄,是没味的，听人说只有和很多男人做或则做的次数很多才会有味，也不知道对不对,当时觉得屄,就是这个味，不过头一次看着女人的屄,，并没想象中的那么兴奋，倒是觉得黑乎乎的，有些吓人，“摸摸嘛。”&lt;br&gt;其实我也想摸摸了，只看不动手，那时我真的受不了，一摸，发现李姨流了很多的水，毛全湿了，蹭了我一手，发现在屄的上面还有白色的东西，腥臭就是那东西发出来的。 “李姨那白色的是啥玩意啊？” “呵呵。女人都有，白带“ 这我才头一次知道白带是啥玩意，说着，李姨把刚才被我褪下的三角裤衩拿来，用它往自己的屄,上搽了两下，把白带给曼下去了，想来是她也知道那东西不好闻。 “想不想和姨过过瘾啊？” “干啥啊？” 李姨用手指了指自己的屄,，又指了指我的鸡吧，笑了笑，我明白她的意思是要我操她。不过心里很矛盾，不知道该是不该，但当时自己很年幼，真的抵御不住诱惑。&lt;br&gt; “不能怀孕吧？，姨”我当时只问了句。 “不用操心啊，姨带着环呢，要是做一次，怀一个，那姨得生多少啊？”见我没反对，看的出她很高兴。说着她就示意我也上床，我就跟着上了床，准备操她，可完全跟A片里不一样，我插了好几次都没进去，“咋跟片里的不一样？”我也不禁急噪起来， “真是第一次啊！别急啊！”李姨安慰我到，男人知道自己上的是个处女会很高兴，不知道女人知道自己上的是个处男会不会很开心。见我连连插不中，李姨示意我在下面，我照她说的从她身上下来，仰卧在床上，而她做在我的身上，慢慢的下来，，用屄套在我的鸡吧上，在A片里见过，是标准的女上式，一下就进去了，感觉里面特别的软，热热乎乎的，进去以后，李姨就急不可待的上下套动起来，当时感觉快感跟手淫差不多，不过看着跟着身子一起抖动的奶子，我觉得特别的兴奋。&lt;br&gt;感觉李姨很有经验，因为每次我快要忍不住要射了时候，她的幅度就减小，我就又能在挺一会，又和A片里不一样，李姨根本就不叫床，而是重重的喘气，说起来丢人，就这样，我也就做了10分锺吧，就在也忍不住了，一下就射出来了，感觉到我射了，李姨从我身上下来，又用她那三角裤衩把倒流出来的精液搽了，见她在搽屄,我也近了看又仔细看了下她的屄,，她的屄操的阴唇分的非常开，颜色特别的重，这会我看见了勃起的阴蒂，象个小阴茎，比我以后的女友和在片子里看的女人，都要肥大。 “这么快啊，你爽透了，姨还没过瘾呢！”她似乎有点不高兴。 “真忍不住了，我也想多挺一会”我心里也觉得时间真的挺短的。 “算了，过来用口在吸吸我的奶头”我不明其意，不过还实是照做了。&lt;br&gt;李姨一样让我给她吸奶头，一面用手摸自己的阴蒂和屄口，原来她在手淫，随着几声很重的喘息声，李姨也高潮了。完事后李姨有光着屁股找了个黄色有小花的三角裤衩，用她那个搽过她白带和淫水的三角裤衩给我的鸡吧也搽了搽，说就可这一个来了，我当时觉得挺恶心的，不过也不便说，她又收拾了其他的东西，然后很严肃的说这件事谁也不能说，我心里想，你叫我说，我也不能说啊。这事就这么完了，不过过了好几天，李姨上我家打麻将，偷摸告诉我说，要是我还想的话，还可以在过来。意思是说我还可以在操她，以后我又和做过两次，一次是我找的她，一次她过来让我去。&lt;br&gt;</content></item></essay>