<essay><item><title>淫穴美女(1-48)(29)</title><author>床上伴侣</author><content>的肉棒一下又一下贯通如同处女般的肉壶，每次抽插都会让粉红色的肉壁外翻并带出大量的淫水。&lt;br&gt;「啊、哈啊、嗯、哈、呀、啊啊！啊呜、呜啊！」&lt;br&gt;「筱惠姐，我要射囉！」拍肉声随着阿东全力抽插而越来越大，我也被维持在持续感受高潮的状态，粗大的龟头一下一下撞击着子宫口，暴涨的肉棒准备将充满活力的浓稠精液射进我的子宫之中。&lt;br&gt;「啊啊、哈啊、嗯啊啊啊───！！」最后几下抽插几乎是完全抽出淫穴后，再一口气插到子宫口的贯通。当肉棒撞开子宫口、整根埋入淫穴的同时，大量充满活力的浓稠精液一块一块地灌入子宫之中。&lt;br&gt;淫穴像是要将肉棒榨干一样，在射精的同时一直蠕动、子宫口紧紧咬着大龟头不放。&lt;br&gt;「啊、哈啊……啊、嗯……嗯嗯！」就连在肉棒射精的时候，阿东也依然继续划圈、让羊眼圈继续轻抚我那极为敏感的饱满阴部。&lt;br&gt;阿东的射精大概持续了七、八分钟，结束时我的小腹已经稍稍挺起、像是怀孕前几个月一般。&lt;br&gt;「呜喔……真是太爽了……」阿东将肉棒从我的肉壶中慢慢抽出，经过猛烈侵犯的淫穴却暂时保持着肉棒的形状，接着才慢慢恢复原状。&lt;br&gt;「接下来是第三棒。我是最后一棒，筱惠姊可以好好期待。」小马玩弄着我的小巧香舌，一边用粗大的入珠肉棒摩擦着我的俏脸。&lt;br&gt;「我叫做阿义。」长相是狂野型的帅哥，阿义的肉棒也是能够直达我子宫的长度，粗大的肉棒上爬满青筋与入珠，黝黑龟头的伞状下方有着一颗一颗的环状入珠。&lt;br&gt;他将瘫软无力的我翻成背后位，我的上半身被小马抱着，白皙丰满的巨乳刚好将小马的粗大肉棒夹在其中。&lt;br&gt;「嗯嗯、哼、嗯嗯……！！」接着，我感觉到粗大的肉棒开始撑开淫穴。
四十四、轮奸假期──变成性奴玩具的一通电话
阿义抱着我的翘臀、手指掰开阴唇，将粗大的入珠肉棒慢慢地挺进敏感的淫穴肉壶中，并用钥匙将我的双手解放，我马上抱住小马的脖子。&lt;br&gt;「嗯哼、啊啊、哈、呜呜！！」小马的双手也不安分地从下面搓揉拉扯充血坚挺的乳头。阿义的肉棒慢慢地撑开狭窄又紧的肉壶，就在来到一半的部份时，他一口气将肉棒狠狠插到底。&lt;br&gt;「嗯啊──！唔嗯、嗯、啾、哼嗯、嗯──」小马吻上我发出娇喘淫声的樱桃小嘴，长舌头灵活地挑逗玩弄着我的香舌。&lt;br&gt;「连菊花都这么漂亮，筱惠姊的菊花还是处女吗？」阿义轻抚着我很少被人插过的菊花，我保持与小马激吻的姿势轻轻地摇了摇头。&lt;br&gt;这时我感觉到一颗比弹珠大一点的圆球撑开我的菊花滑入深处，接着又是一颗、又是一颗。&lt;br&gt;「因为得要全部人都中出过一次才行，所以就先用串珠代替吧。」在阿义将串珠一颗接着一颗塞入菊花的同时，粗大的入珠肉棒也一下一下地轻轻抽插着。&lt;br&gt;「嗯哼、嗯、唔嗯、哼、嗯嗯、唔、嗯──」一边感受着阿义塞入菊花的串珠及他那缓缓抽插的粗大肉棒，一边沉浸在与小马的舌吻之中，完全忘记自己原本是被半强迫而屈服的。&lt;br&gt;「唔嗯……嗯、啊、哼……」小马把我的香舌吸出小嘴，两条舌头就在空中交缠湿吻。阿义把最后一颗串珠塞入菊花后，我感觉到有一片圆片挡住菊花。&lt;br&gt;「死种马，现在还没轮到你。」阿义硬是将我的上半身拉起，然后吻上我樱桃小嘴，并让我双腿分开跪坐在他的大腿上，双手搓揉着我丰满的白皙乳房。&lt;br&gt;「哼，等轮到我就能尽情玩了。」&lt;br&gt;这时，客厅的电话响了起来。小马立刻走过去把话筒子机拿起来转成扩音，然后走过来把电话交给我，另一边被夹成三明治的柔恩也被抱了过来。&lt;br&gt;我们只有把这里的电话号码告诉泰瑞他们，所以一定是他们打电话来。阿义没有将肉棒抽出去，而是让我趴在床垫上，柔恩也保持着三明治的姿势，只是翻过来而已。&lt;br&gt;「嗯、哼、啊……喂、喂？」阿义趴在我身上，大肉棒轻轻地在淫穴中抽送。除了我跟柔恩发出的淫荡呻吟之外，所有人都没有出声。&lt;br&gt;『喂？筱惠吗？我是泰瑞。』打电话来的是泰瑞，似乎可以听到约翰在他附近一边碎碎念一边翻倒物品。&lt;br&gt;「嗯、对、我是、啊……怎、怎么了吗？嗯……」我努力地忍耐着不发出娇喘，而阿义也再我一讲完就堵住我的樱桃小嘴。&lt;br&gt;『我们签证那边忽然出了点问题，今天必须要回国一趟，顺便处理一些杂事。可能要一两个月才能回来。』听到这句话，在场所有男孩都露出了兴奋的表情，阿义更是放胆开始加快抽送节奏。&lt;br&gt;「哼嗯、这、这样啊、嗯、嗯……」我咬着牙好让自己不会发出较大的呻吟声，阿义将我从地板上拉起，将我转面向他、双腿大开地坐在他的大腿上。&lt;br&gt;『嗯……？筱惠，妳在自慰吗？』&lt;br&gt;「嗯哼、对、啊啊！有入珠、啊啊、按摩棒、嗯哼！在磨擦、人家啊啊、的子宫～～！」阿义粗大的肉棒一下一下地往上顶着子宫口，我也随着节奏扭动纤腰套弄。&lt;br&gt;『唔……可恶，妳害我勃起了。再半小时我们就要出发了，妳要怎么解决啊？』&lt;br&gt;「哈、啊啊、你可以、嗯哼、来干我呀～～！人家的淫穴又湿又痒、啊啊、等着大肉棒的滋润呢、哼嗯！」我一边摇摆纤腰套弄肉棒，一边淫乱地娇喘着。阿义不但没有阻止我，反而更兴奋地向上抽送肉棒。&lt;br&gt;泰瑞就算全程全速抽插也要半小时左右才射精，要完全解决他的性慾根本不可能。所以我才敢这样讲，不过泰瑞要是敢丢下签证的事跑来干我的话，又是一回事了。&lt;br&gt;『真是个淫乱的小美女，我还是听妳的叫声打枪吧。』果然不出我所料，泰瑞不会过来。&lt;br&gt;「嗯哼、嗯……其实、啊、我正在跟男人做爱唷、啊、嗯……」阿义在床垫上躺下，而我也跪坐在他身上，姿势变成了骑乘位，方便我掌握高潮的时间。&lt;br&gt;『哦哦！？』电话那头的泰瑞发出兴奋的声音，似乎认为我说的是为了情趣而编的故事，根本没想到自己性感的美丽女友真的在主动摇摆翘臀套弄肉棒。&lt;br&gt;「啊、哈、就是、昨天那些人呀、嗯嗯！他们晚上、啊、摸进来嗯哼、对我用了、哈啊、好多春药……然后就一直用大肉棒轮干到现在呢、嗯嗯……」阿义伸手搓揉丰满坚挺的白皙乳房，我扭动纤腰让子宫口与入珠龟头来一次亲密的研磨。&lt;br&gt;『他们有几个人？射了几发？』电话那头的泰瑞在喘气，也能听到他打枪的摩擦声。&lt;br&gt;「嗯、哼嗯、三、十几个唷……每个人的肉棒又粗又长又持久、啊、嗯嗯、还有入珠……现在人家的子宫已经装了二十个人的精液、啊、哼嗯、一定、会怀孕的呀啊！」我看着阿翔比出的数字说，然后我看到他拿着手机跟衣物走出客厅。&lt;br&gt;『怀孕好啊，我还没上过孕妇咧！』&lt;br&gt;「坏蛋～～呀、啊、我会被、嗯嗯、当成性奴隶、啊、哼！」阿义将我推回床垫并翻回背后位，开始全力抽送粗大的肉棒。不过在插入时他会稍微放轻力道，不让翘臀被撞得太大声。&lt;br&gt;「要射了。」阿义贴着我的耳朵，用泰瑞绝对不会听到的声音说。粗大的肉棒开始最后冲刺，我也不再说话、不停地发出淫荡娇喘好盖住翘臀被撞击的啪啪声。&lt;br&gt;「啊啊啊啊─────」最后重重地一插，粗大的入珠肉棒挺进子宫，开始喷射出一发又一发充满活力的浓稠精液。同时我也因为阿义一口气将菊花中的串珠拔出而达到了绝顶高潮，手指紧紧抓着抓着床单、小嘴流露着喘息的呻吟。&lt;br&gt;「啊、啊……人家的子宫……又被灌精了……会怀孕的……」&lt;br&gt;『唔……呼……我也射了。筱惠妳真会编故事！』&lt;br&gt;「嗯……你喜欢就好……」&lt;br&gt;『时间差不多了，那我就挂掉了。几个月后再见吧。』&lt;br&gt;「呼、嗯……掰掰……」&lt;br&gt;泰瑞将电话挂掉后，现场的男孩们马上发出兴奋的叫声。因为这代表在泰瑞回来以前，我跟柔恩都是他们的性奴隶。&lt;br&gt;「筱惠姊真的太讚了。」在大概四、五分钟之后，阿义结束了射精，将那粗大的入珠肉棒从淫穴抽了出去。&lt;br&gt;我仰躺在床垫上休息，这时小马挺着那根粗大的入珠肉棒来到我身边。&lt;br&gt;「阿翔有事，所以换我了。」看着那根曾经让不少女人怀孕的粗大肉棒与装满黏稠精液睪丸，我似乎感到心动了。&lt;br&gt;&lt;br&gt;四十五、轮奸假期──以怀孕为前提的密着性爱
小马像个大爷一般靠在沙发上，双腿间耸立的粗大黑色入珠肉棒闪着水光，他似乎在自己的肉棒上涂抹了什么药剂，我想一定是春药。&lt;br&gt;我在床垫上翻身，一边扭动翘臀，一边爬向小马的双腿之间。阿义的射精时间虽然比较短，但是精液量却不输阿翔跟阿东，也很浓稠、完全没有倒流出子宫的感觉。&lt;br&gt;柔恩那边已经轮完了一轮，阿义跟阿东也跑过去给她口交了。&lt;br&gt;「筱惠姊站起来，让我欣赏一下。」当我来到小马双腿之间时，他这样说。我站直身体，让小马尽情视奸我这副淫乱的性感肉体。&lt;br&gt;接着小马一把抱住我的纤细腰身把我拉过去，我也会意地分开双腿、跨跪在小马身上。湿淋淋的淫穴口距离龟头非常得近，几乎是可以感受到体温的距离。&lt;br&gt;「慢慢坐下来。」我伸手将紧闭的淫穴拉开，慢慢地降下翘臀，小马则扶着我的纤腰。&lt;br&gt;「嗯……好粗……嗯嗯……！」或许是连续被两个人用力抽送过的关系，就算紧度与处女一样的淫穴也能顺畅地让粗大的入珠肉棒插入。&lt;br&gt;没一下子，我就已经坐在小马的大腿上了，整根肉棒都插进了淫穴，龟头抵着子宫口，入珠刺激着敏感的肉壁。&lt;br&gt;「嗯……你不动吗？」&lt;br&gt;「筱惠姊的淫穴已经在吸了啊。」小马依然像个大爷一样靠在沙发上，我的淫穴因为肉棒上涂抹的春药，总是一直处在轻微地高潮、淫穴也吸允着整根插入的粗大肉棒。&lt;br&gt;「啊、嗯哼、真坏、啊啊……」&lt;br&gt;「我忍了这么久，让我享受筱惠姊的肉体又不过分。」他握着乳房的根部，张口将挺立敏感的乳头含入嘴中吸允挑弄轻咬。&lt;br&gt;「哈啊、啊、不行咬、嗯、哼嗯！呀啊、啊！」小马时而激烈时而温柔地刺激着我的敏感乳头，让本来就一直在感受快感的我几乎无法思考。&lt;br&gt;「一开始看到我还以为是整出来的，没想到是真的奶子。」放开沾满唾液的乳头，小马开始揉弄我那丰满柔软的白皙乳房。&lt;br&gt;「又软又挺又大！就只差母乳了。筱惠姊，我可以让妳怀孕吗？」小马吸允我的粉颈，在上面留下草莓、小声地说，双手依然爱不释手地揉着我的乳房。&lt;br&gt;「嗯、哼、每个人都射这么多、啊、谁知道、哼嗯、会不会怀你的、啊、呀……」&lt;br&gt;「放心，不是说我的命中率百发百中吗？而且要是真的怀孕，我会负起责任娶筱惠姊的。」&lt;br&gt;「啊、人家、哼、这么、淫荡、哼、嗯嗯……你愿意娶这种、嗯、人尽可夫、呀啊、的女人吗……？」因为一直以来男人都只在乎跟我做爱的感觉与我的性感身材，小马这句话害得我真的害羞、心动起来。&lt;br&gt;「怎么会不愿意？如果我可以拥有筱惠姊这样的美女当老婆，要我减寿十年都甘愿，而且我对筱惠姊是一见锺情。」&lt;br&gt;「别、别这样、嗯嗯、哼嗯……让我考虑考虑、嗯、哼、好吗、嗯嗯？」&lt;br&gt;「当然。」&lt;br&gt;「嗯、嗯嗯……还有……啊、嗯哼、你可以试试看、啊、让我怀孕唷……这样、哼、我说不定、啊、会答应、唷……」&lt;br&gt;「好，我会努力试试干！」小马一个翻身将我压在可以当床用的沙发上，壮硕的身体压着我，粗大的肉棒开始一下一下地狠狠干起淫穴。&lt;br&gt;我们一手十指交缠，穿着黑丝袜的修长双腿紧紧锁住熊腰，两张嘴巴也在进行激烈甜蜜的舌吻，简直就像是还在热恋期的新婚蜜月夫妇一样。&lt;br&gt;「唔嗯、啾啧、啧、嗯哼！嗯、咻、呼、嗯嗯──」我们贪婪地吸允对方的舌头与唾液，我空着的手臂绕过小马的脖子搭在他后颈，他的手则搓揉着我的翘臀。&lt;br&gt;应该是肉棒上涂抹的春药的关系，虽然我的肉体经过连续两次做爱十分敏感，但是却没有轻易地达到高潮。我们就这样四肢交缠、拥吻做爱长达二十分钟左右，这才放开对方的嘴。&lt;br&gt;「舒服吗？」小马上身稍微离开我的身体，但是肉棒依然保持着频率与力道抽插。&lt;br&gt;「啊、哈、嗯嗯、舒服、啊、爽、啊啊！插死我了、嗯哼、好老公～～！」我语无伦次地发出娇喘，连老公这词都跑出来了。要是小马这时跟我求婚，我想我一定会答应吧。&lt;br&gt;「快高潮了吗？」&lt;br&gt;「要去了、啊、哼嗯、要被大肉棒插到高潮了、嗯嗯！」绝顶高潮的快感越来越强烈，我全身紧绷准备迎接会令人失神的绝顶，小马也把握节奏地一下一下用力抽插。&lt;br&gt;「呜啊、哈、要来了嗯！高潮、要高潮了、啊啊、嗯啊啊啊啊──────！！」随着粗大肉棒撞击子宫口的最后一下，强烈的高潮快感袭击全身，小马停止抽插、享受名器肉壶不规则蠕动吸允粗大肉棒的快感。&lt;br&gt;身体像是触电一样不停颤抖，泪水也不受控制地流下。一直到高潮结束前，小马都没有进行任何动作、享受着肉棒感受到的快感。&lt;br&gt;「嗯哼……</content></item></essay>