<essay><item><title>被糟蹋的少女—佳慧</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我和雅婷因为一场车子冲撞意外而认识，我们两个也已经发生过关系，现在我们两个已经是男女朋友，交往了两个星期。&lt;br&gt;今天我刚好放假，去接雅婷下课，她是个大学生。我载她下课后，去咖啡厅喝咖啡，她今天所穿的是件休閒装和短牛仔裤，我们选了最边边的角落喝咖啡，然后聊事情。&lt;br&gt;看他这样子迷人的笑容，不禁想起之前在旅馆的情形，于是好奇用我的脚慢慢朝她的脚挑逗，她猛然惊觉，说:「你不要这样，这里是公共场合耶!」对一般女生来说，确实这样做她们会很害羞。&lt;br&gt;雅婷看到旁边有个女生在喝咖啡，于是跟我说:「我们来打个赌如何?」&lt;br&gt;「怎么赌?」我好奇的回说。&lt;br&gt;雅婷指着她旁边那个女生说:「如果你有办法让那个女生在这间咖啡厅跟妳做爱的话，那我今晚随便妳。但是失败的话，你就要听我的话一天。」&lt;br&gt;没想到雅婷会用那个女生会不会跟我做爱去打赌，然道我和别的女生做爱她不会吃醋，还是在考验我会不会脚踏两条船，居然她敢赌，我就敢玩，如果我赢了，今晚她就要倒楣了。&lt;br&gt;我很自然的走到那女生旁边，故意讲电话，一旁的小孩冲过来，撞到那个女生刚好要喝的咖啡，女生一不注意，整个咖啡泼到我的衣服，躲在旁边的雅婷看到后，传简讯问我有没有事，我和她说没事。&lt;br&gt;我传碗简讯后，那女生也急忙忙得要跟我道歉，我说我没事，她请我坐下来聊天。她叫小雪，和雅婷也是大学生，没有男友，目前单身。她跟我聊得很起劲，一直聊到她在大学的生活日子，她是他们班上的班花。&lt;br&gt;小雪一头乌溜溜长发，也是休閒装配合一件迷你裙，看起来非常迷人。我慢慢的用脚用挑逗她的脚，她打了一下冷颤，已有感觉到我的行为。但她没有说任何话，也没有特别拒绝，是因为人太多，还是别的原因，总觉得她一直对我笑，用一种奇异眼光看着我，不是那种歧视，也不是把我当色狼。&lt;br&gt;说到这个，我看了雅婷一下，她不在意的喝了咖啡，但我知道她已经在吃醋，我趁机说要上厕所，要离开一下。上完厕所后，准备要出来时，小雪刚好也从女厕走出来，与我碰到面。&lt;br&gt;小雪走过来跟我说:「妳是不是对我有意思，所以刚刚故意挑逗我，想知道我的反应如何?」这个好问题，我却不知该如何回答。看小雪的反应，她该不会喜欢上我了吧!&lt;br&gt;她慢慢走过来，轻轻一吻，吻在我的嘴上，我也无自觉得把舌头伸进她的嘴里面，这里是公共场合，小雪很轻易的把他的吻给我，而且我们两个才初次碰面，我被他的吻给迷倒，心想雅婷晚上要被我操了。&lt;br&gt;我看旁边写着废弃仓库，但门是开着的，我把小雪待了进去，顺便传简讯给雅婷。&lt;br&gt;雅婷看到简讯走到厕所旁边一间废弃仓库，几乎不会有人走到那边。她打开一点门缝，看我在里面做啥。正好小雪用她的嘴天含我的老二，没有多久，她把迷你裙脱下来，里面的内裤也脱下来，我把我的老二插了进去。&lt;br&gt;「恩!恩!恩….阿!阿!」小雪的表情看起来很舒服的样子，外面的雅婷看了后，虽没有明显的生气，但内心却很不是滋味，我总感觉我犯了大错。&lt;br&gt;「喔!喔!喔….我第一次尝到被插进去的感觉，喔!喔!喔!认识你真好」为了怕有人走过来，我直接让她高潮，高潮后，她把他的连络方式留给我，请我以后再跟她连络。&lt;br&gt;我和雅婷离开咖啡厅后，我一路上跟她解释，她虽然没有很生气，但我知道和别的女生做爱，对有男友的女友来说，是个非常大的打击。我们买完东西后，走到停车场，她终于开口说话了。&lt;br&gt;她低着头说:「是我比较不好，明明和你打赌，结果你打赌成功，我却和你闹脾气，对不起。」她摸着她的脸蛋跟我说抱歉，我也笑着说我也有不对。&lt;br&gt;她说:「既然你赢了，我就遵守承诺，今天晚上看要做什么我都随便妳。」她笑着跟我说这句话，多么甜美的笑容。好巧不巧，有个女声慢慢走过来，拍我肩膀，我一看，那不是小雪嘛!&lt;br&gt;小雪看到雅婷，我把一切事情告诉她，小雪知道不但没生气，反而说:「又不是妳的错，是你的男友会说话，让人着迷，不如今晚我们一起来吃饭如何。」雅婷高兴的说好，我们三人在我家吃饭，吃完饭后，我先去到垃圾。&lt;br&gt;到完垃圾后，我回到里面，看着雅婷在洗碗，而且还穿一身白围裙，让我想侵犯她得念头。我步步走过去，走到她后面，慢慢摸住她的屁股，她感觉到了，我说:「谁叫妳穿成这样，勾引我犯罪。」我慢慢的挑逗她的耳朵，我拿起桌上的冰块，两手往她的奶头里面磨来磨去。&lt;br&gt;「恩!好…好冰阿!恩!恩!恩!」雅婷慢慢有感觉了，我把她带到房间里，我躺在地上，她的阴道在我上方，我开始添起她的阴道。&lt;br&gt;「喔!喔!喔!好养，这感觉好养。喔!喔!喔!喔!养死我了。」不知为何，这种添阴道的方式，对很多女生来说，好像非常痒的样子，雅婷也不例外，整个身体不断扭动。&lt;br&gt;小雪刚好从浴室出来，看见我在和雅婷做爱，我也把她拖进来，用震动棒在她阴道乱搞，然后把雅婷放在下面，小雪在上，两女生的奶头互相摩擦。「阿!阿!阿…喔!喔!喔!喔!好厉害!阿!阿!阿」&lt;br&gt;接着她们两个转向正面，两手往她们的阴道插进去。「阿!阿!阿….好棒，喔!喔!喔!」两女也互相舌吻。接着我的老二先往小雪里面插，等等再换雅婷。&lt;br&gt;「喔!喔!喔!好大，阿!阿!阿!比早上更加厉害了。阿!阿!…喔!喔!喔!」我和小雪在一旁做爱，雅婷用小黄瓜往自己阴道插进去，我的房间充满两个女生呻吟声。&lt;br&gt;「阿!喔!阿….这样下去我会死的，好棒。喔!喔!喔…喔!喔!阿!阿!」看见小雪这样子，我很好奇她和雅婷是不是一样。&lt;br&gt;小雪说:「我是第一次被男人这样搞，好棒，好棒。」&lt;br&gt;「快高了，要高潮了，阿!阿!阿!阿…喔!阿!高潮了。」小雪终于高潮了，但她也好像累了，整个人都睡着了。&lt;br&gt;后来看着雅婷自慰的样子，他看我的眼神是多么的无辜，让我不禁想上她，我说:「现在换妳了，我要把妳给操死。」&lt;br&gt;接着老二终于进入到她的阴道，「喔!喔!喔!..喔!喔!喔!好棒，棒死了。阿!阿!阿!不要停，喔!喔!喔!快死了，好棒。」&lt;br&gt;我一边的抽动我的老二，然后用我的双手去捏她的奶头，「阿!阿!坏死了，喔!喔!喔!你好坏喔!阿!阿!阿!阿!」&lt;br&gt;整晚雅婷被我操了两小时，也射了好多次，她躺在我的肩膀说:「你今晚快搞死我了，但妳好棒，搞我和小雪居然都不会累，我越来对你喜欢了。」说完后，我和雅婷都睡着了，我躺在中间，左右两边各一女。&lt;br&gt;</content></item></essay>