<essay><item><title>出墙红杏(超正)(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;大概是去年五月中旬，单位里的年轻同事们说好周末一起去千岛湖度假。周五大家还兴高采烈的谈论明天快乐的旅程，兴奋地做好准备工作，却不料周六早上下起了瓢泼大雨。&lt;br&gt;来不及一一通知大家取消活动了，因为我是组织者，只好在约定的地点等待可能赶过来的同事，期间不断有人打电话来说不去了，到最后只来了一个人——姚岚。&lt;br&gt;有美女陪伴，等待的时间不算难熬，过了约好的时间半个小时以后，确定不会再有人来了，我和姚岚带着满心的失望打道回家，因为和姚岚是同路，我们同坐一辆出租车，因为原来对假期的美好向往被彻底打破，我们都显得有点垂头丧气。&lt;br&gt;「真没劲，好不容易出去玩一次！」姚岚对不能成行耿耿于怀。
「就是，这讨厌的雨！」我附和着说。&lt;br&gt;「人家难得自由两天，本来还想好好放松一下呢！」&lt;br&gt;「要不，我们俩去吧？」看她那么不开心，我半开玩笑地说，其实只是为了让她失望的郁闷稍做释放。&lt;br&gt;「真的？」没料想姚岚当真了，她的脸上漾起了喜悦……&lt;br&gt;&lt;br&gt;「只要你愿意啊！当然是真的。」我顺水推舟，想想和姚岚这么漂亮的美眉两个人出去玩，应该感觉更好，也许我心里早在期望这个结果了吧！&lt;br&gt;「好啊，好啊，我们去吧，我好不容易搞定了老公，只想出去彻底放松放松！」姚岚高兴地像个孩子。&lt;br&gt;看见姚岚这么有热情，我顺水推舟，于是我们立即让司机掉头，直奔长途汽车站，买了最近的一班长途车，踏上了充满希望和期待的旅程。四个多小时的车程，一开始我和姚岚还有说有笑，渐渐的，因为旅途的劳顿，姚岚靠在我身上睡着了。她软软地倚在我的肩膀上，淡淡的少妇特有的体香随着她均匀的呼吸刺激着我敏感的嗅觉，而随着车子的颠簸，姚岚左边饱满的乳房更时不时的碰在我手臂上，弄得我心里痒痒的，但理智和道德提醒我不能太过造次，我索性闭目养神，享受着姚岚诱人的体香和胸前的柔软。&lt;br&gt;当我们到达千岛湖的时候，雨已经停了，到宾馆安排好住处，虽然已经是下午了，但一种莫名的兴奋让我们不顾旅途的劳顿，就近搭了艘游艇开始游览千岛湖风光无限的青山绿水。&lt;br&gt;千岛湖的美景果然名不虚传，春雨初歇，烟波浩淼的湖面上泛起阵阵白雾，围绕着近处、远处的青山绿岛，身处其中，真的宛如置身仙境。我和姚岚凭倚着船头的栏杆，任由清风拂面，姚岚兴奋得指手划脚，唧唧咯咯的说个不停。&lt;br&gt;「我要是变成一只鸟该有多好！」姚岚忽然张开手臂，作小鸟欲飞状，那模样就好像电影泰坦尼克中的场面。她今天穿着紧身的粉红T恤，下摆束在牛仔裤中，当手臂抬起的时候，盈盈一握的小蛮腰和饱满尖挺的丰乳构成的曲线轮廓暴露无遗，隐约还能见到里面乳罩的痕迹。
「我推你一把，你就飞起来了。」我站在姚岚身后，乘机把双手扶上姚岚柔软的纤腰，假装要把她推下去，而沉浸在臆想中的姚岚对我这个亲暱的举动似乎并不在意。&lt;br&gt;「那我非把你也拉下去不可！」姚岚把手缩回来，按在我的手上，触手处感觉她那双纤纤玉手非常柔软，还微微带有点汗意。姚岚的这个举动像是在鼓励我，我的胆子大了起来，猛的从后面环住姚岚的小蛮腰，把她柔软温暖的身体裹在怀里，嘴巴凑在她耳边轻轻地说：「咱们现在这样子，像不像泰坦尼克里面杰克和露丝？」，我故意把鼻息喷在她的耳垂和耳蜗里，我知道通常这里是女人的敏感地带。&lt;br&gt;姚岚对我这个亲热的近乎情人间的动作丝毫没有挣扎，反而慢慢的闭上眼睛，把头靠在我的肩膀上，一动也不动。这样持续了不到一分钟后，我们热烈的拥吻了，虽然这是和姚岚第一次接吻。但我们彼此好像已经非常熟悉了，姚岚显然很有经验，我能从她舌尖灵活的舔弄间感受姚岚内心躁动的需求，毕竟，姚岚是个二十七岁的已婚成熟女人。&lt;br&gt;我趁势大着胆子将手伸进姚岚的T恤衫里，贴着她温暖而细腻的肌肤，从她柔软的腰际渐渐向上游移，当我的指尖触到姚岚饱满的乳房下缘，碰到她胸罩的边缘时，我迫不及待地将手从胸罩底部伸进去，想将姚岚的整个乳房握住，这时才发现，姚岚的乳房非常柔软，和我的手掌差不多大小，我将手张大，温柔地复住她那一片柔软滑腻的隆起！&lt;br&gt;我一边吸吮着姚岚柔软的嘴唇和舌尖，一边用手在姚岚的双乳间游走，轻轻地抚摸搓揉，我的掌心里满是柔软滑腻，而姚岚在热吻中也偶尔不自觉地吐出几声轻哼，身子在我怀里不自主的微微扭动。&lt;br&gt;「回宾馆，好吗？」热吻过后，我温柔地对姚岚说，姚岚微微的张开了她略带迷离的媚眼，含羞地看了我一眼，然后点点头，此时我们心里都很清楚地知道回去的含义是什么，彼此内心燃烧的情慾已经暴露无遗。&lt;br&gt;回宾馆的路上，我搂着姚岚的纤腰，姚岚则把头靠在我的臂上，我们好像已是一对难分难舍的情侣。一路上我们默默无语，因为所有的言语都已多馀，隔着薄薄的衣服不断从姚岚身上传来的氤氤的少妇体香完全迷醉了我。&lt;br&gt;我和姚岚的房间相邻，当我掏出房牌打开我的房门的时候，姚岚有些迟疑，她的身体微微地有些颤抖，嘴里轻声地重复着说：「我……我……」。我知道机 不可失，失不再来，在姚岚内心激烈斗争的当口，我再次用力把姚岚拥在怀里，嘴唇重重地复压在她的朱唇上。一刹时，姚岚变得慌乱起来，她把头往后仰，想从我 怀里挣脱，但柔软的身子却被我有力的双臂抱得紧紧的，动弹不得。&lt;br&gt;我的一只手隔着姚岚薄薄的外衣按在她饱满丰挺的酥胸上，一种触电般麻酥酥的感觉迅速传遍了姚岚的全身，怀中的姚岚四肢发软，她感觉大脑一阵昏眩，四肢有些瘫软，情不自禁地，姚岚开始回吻我。&lt;br&gt;开始仅仅是嘴唇碰着嘴唇，然后我们的舌尖缠绕到了一起。姚岚的双唇是那么的柔软芳香，我们吻得浑然忘我，姚岚始终紧闭着双眸，意乱情迷地听凭我把她抱起来，抱进了我的房间。&lt;br&gt;当我们从充满激情的热吻中甦醒过来，姚岚已然全身瘫软在我怀里，她的双臂紧紧勾住我的脖子，发烫的脸颊紧贴在我火热的胸膛上。我用一只手轻佻姚岚的下颌，亲吻姚岚光洁的额头，仔细的端详着这个怀里任我轻薄的美丽少妇。&lt;br&gt;此时的姚岚秀丽的脸庞楚楚动人，及肩的秀发黑亮顺滑，两颊象染了胭脂般绯红，双眸里含情慾滴，鲜艳的朱唇微启，白皙的脖颈细长优美，随着呼吸不断起伏的酥胸饱满而挺拔。&lt;br&gt;眼前的秀色让我看得心中一荡，不由的再次紧紧地把姚岚揽在怀里，我抱着满怀的软玉温香，一边亲吻着姚岚芬芳的柔发，一边让姚岚饱满坚挺的乳房酥软地贴在我的胸口，同时开始用我男性膨胀的慾望有力的顶触着姚岚平坦柔软的腹部。&lt;br&gt;此时的姚岚已经意乱情迷，她抬起头，用她那双彷彿要滴出水来的媚眼凝视了我一小会，然后把她那娇艳欲滴的地双唇再次奉上，我们重又深深地长吻，这次我吻得更加的轻柔，好像生怕打碎了珍贵的瓷器一般。&lt;br&gt;我无限轻柔地用舌头轻舔姚岚纤细光滑的颈项和双臂裸露的肌肤，姚岚则在我的怀里仰着头，小嘴微张，轻声呻吟，胸前饱满浑圆的双丘随着她的呼吸上下 起伏。我用左手轻揉姚岚丰满高耸的酥胸，右手则慢慢地把姚岚的粉红Ｔ恤从下往上套了出来。此时姚岚的上身只剩一件纯白的镂空乳罩遮掩着，我终于可以饱览姚 岚那令人充满遐想的丰满胸部，姚岚坚挺的乳房和她娇俏的身材比例恰到好处，皮肤虽然微黑，却非常光滑。&lt;br&gt;我舔弄着姚岚上身丝绸一样的肌肤，最后停留在她的乳罩上，隔着乳罩舔弄里面已经凸起的乳头，姚岚开始急遽地娇喘，娇躯绵乱滚烫，我的手顺着姚岚的 裸背游走抚摩，趁势解开了乳罩的搭扣，姚岚很配合的将双臂下垂，我顺利地将乳罩从姚岚的上身褪了下来，姚岚胸前那对尖挺饱满的双峰挺立在暧昧的空气中，彻 底暴露在我的眼前。当我用嘴趁势含住姚岚胸前那颗已然傲然翘起的、殷红德「樱桃」时，姚岚突然「啊……」地失声叫了出来。&lt;br&gt;我起身，只见姚岚半裸的身体在空气中微微发抖，起伏颤动的乳峰夹着中间那道明显的乳沟，我悠然欣赏着姚岚挺拔的双峰随着她的呼吸上下起伏，房间里静得出奇，我们彷彿都能听到彼此咚咚的心跳。&lt;br&gt;姚岚又微睁媚眼瞟了我一下，没有说话，只是下意识的用双手遮住自己裸露的乳峰，我上前重新抱起她，然后走到床边，掀开床罩，把姚岚放倒在床上，飞快的脱光了自己的衣服。&lt;br&gt;我脱衣服的时候，姚岚在床上静静的仰躺着，她勇敢的看着我，伸手拢了拢她自己额前散乱的秀发，胸前骄傲耸立着的乳峰随着姚岚手臂的动作上下微微地 颤动，红宝石一样的乳头半露半陷地嵌在她粉红的乳晕上，姚岚纤细的腰肢与丰满微翘的双臀形成了一段优美的弧线，一直沿伸到她挺拔细腻的双腿和纤细匀称的脚 踝。&lt;br&gt;我没有马上脱掉内裤，当姚岚看见我内裤下高高撑起的巨大帐篷时，她的呼吸变得更加急促，姚岚含羞地垂下眼帘，视线匆忙逃离了我的下身，我动作轻柔地在姚岚旁边躺下，一张热烈而饥渴的情慾之网在姚岚身边张开了。&lt;br&gt;当我躺下时，姚岚感觉她的心就在情慾与贞洁的漩涡里挣扎、起伏，因为害羞，姚岚侧过身去背对着我，我把手从姚岚的腋下伸过去，然后合拢在她胸前酥软的乳房上，从后面用力地紧紧把姚岚的身体拥在怀里，胸膛紧紧地贴着姚岚光滑的后背。&lt;br&gt;我双腿结实的皮肤碰触着姚岚丰美的双臀，双臂的挤压把我内心灼热的情慾通过双手的按抚揉进了姚岚柔软的双乳，这种甜蜜的温柔接触彻底融化了姚岚， 她急促的喘息渐渐变成了轻声的呻吟，而我的双手则继续挑弄着姚岚内心的渴望，它们各捧着姚岚的一只乳房，用指腹或轻或重地从外向内画圆，然后轻轻抚捏着姚 岚因为动情而变硬突起的乳头。&lt;br&gt;我的嘴从侧面轻轻舔弄着姚岚的耳垂，持续挑逗着姚岚的情慾，在我不断的抚弄下，姚岚开始春情荡漾，她轻轻扭动着身体，小手紧紧地抓住我的胳膊，丰 满而翘挺的臀部微微地前后移动着，摩擦我昂然勃起的阴茎前端。这更让我慾火中烧，于是挤压姚岚双乳的手不由得加重力量，猛烈的挤压姚岚逐渐膨胀变硬的嫩 乳，然后索性让姚岚俯卧着，我俯身压在她柔软的胴体上。&lt;br&gt;我沿着姚岚后备起伏的曲线，舌头慢慢地向下舔去，一只手沿着姚岚光滑的小腹向她的下身伸去，想解开了姚岚的裤子。&lt;br&gt;此时的姚岚完全陷入追求肉慾快感的漩涡而不可自拔，她主动地抬起她的腰臀部和双腿，方便我的动作，使我很容易地就把她的紧身牛仔裤褪了下来。&lt;br&gt;紧包着姚岚下体的是一条带蕾丝边的黑色半透明内裤，内裤中间包着她阴阜的地方高高隆起，从内裤点缀的花纹间隙里，我可以清晰地看见里面浓密的阴毛。&lt;br&gt;我的手指沿着蕾丝边伸进姚岚性感的内裤里，慢慢地向内延伸，最后停在姚岚双腿中间那片已经微微湿润的芳草地上，然后温柔地褪下了她的内裤，现在，我怀里的美丽少妇已经一丝不挂了，姚岚充满肉感的美好身体全部裸现在我面前。&lt;br&gt;我的手和舌就好像烧红的烙铁，抚到姚岚哪儿，哪儿便燃烧起来。姚岚纤细的腰肢在我身下激烈地扭动着，像跳动的火苗。我的脸贴着姚岚浑圆的双臀，用 双手温柔而坚决地分开姚岚的腿，姚岚这个青春少妇最隐秘的桃源秘道立刻全部暴露在我的眼前，只见在她那片浓密芳草覆盖的中心，肉红色的两扇蓬门已经微微开 启，我十分轻柔地用舌尖舔弄着姚岚大腿的内侧和根部，那里温暖而又甜蜜的气味让我心摇神驰。&lt;br&gt;我故意先不碰姚岚诱人的三角地带的中心，只是用鼻间滚烫的呼吸袭击它，被我压在身下的姚岚仰着头，双眼迷蒙，双腿摇晃，嘴里发出勾人心魄的低声呻吟。&lt;br&gt;我的温柔抚弄已经融化了姚岚内心那一丝儿最后的羞怯，她身体的全部敏感器官都被我的温柔唤醒了，姚岚柔软肉感的身体象琴弦一样在我身下被我随意地拨弄着。&lt;br&gt;身下的姚岚腰部上挺，弓起脊背，但接着又无力地倒下，我顺着姚岚的玉腿内侧向下吻去，一边用双手不住地按摩姚岚白皙而丰满的肉臀，当我的嘴唇沿着 她光滑的大、小腿向下碰到姚岚纤细的脚踝时，姚岚的反应就如同遭到电击一样的开始颤抖，真没想到这儿竟然也是姚岚的敏感区，她嘴里的呻吟更大声了。&lt;br&gt;姚岚强烈的反应勾起了我更大的兴趣，我索性起身下床，站在床尾，用手轻轻举起姚岚的一条腿，把姚岚的脚趾温柔地含进嘴里吮吸。遭受如此连番攻击，姚岚忍不住激动地翻过身来，双手环抱胸前，按着她自己正在逐渐变硬发胀的双乳，脸上满是迷醉的表情。&lt;br&gt;我慢慢脱下我的内裤，男性雄壮的裸体展现在姚岚面前，我胯下的的肉棒昂然挺立，粗大如柱，坚硬如铁，散发着滚滚雄性的热力，此刻对于姚岚，它彷彿就是国王的权杖，仰躺在床上的姚岚展开她美丽的桃源蜜穴，等待着我雄伟的「权杖」佔有她的那雷霆万钧的一击。&lt;br&gt;姚岚的身体像是被我吸了起</content></item></essay>