<essay><item><title>淫荡的嫂子她妈(2)</title><author>床上伴侣</author><content>去见那个客了，我先送你回去吧，怎样啊？」&lt;br&gt;我赶忙说啊：「好啊！」&lt;br&gt;呵呵，我又可以好好地享受一下新他*的体香了！我又坐在了新他*的车尾上，今天新身上穿的是职业装，虽然并不能把那惹火的身材勾画出来，但她身上发出的那些醉人体香就已令我兴奋不已，我放开鼻子尽情享受着。&lt;br&gt;我实在不想这么快就离开新妈妈，于是我对她说：「姐，不如我也跟你一起去吧，反正我回到家一个人很闷的啊。」&lt;br&gt;「那好啊！我也想有个人陪我呢！」&lt;br&gt;于是我就可以多享受一会了。不一会，我们就到了一个规模不小的公司里，在办公室里找到了那位老板，新妈妈就跟他谈起了设计书的问题，那个家伙６０来岁，光头，大腹便便的，我感觉上是有点猥琐。在谈话时总是有点心不在焉的感觉，那双老鼠眼总是往新他*的胸部瞟，在听她讲完后接过设计书时还故意碰了一下新妈妈那嫩白的小手。&lt;br&gt;我一看这个样子，就知道这个家伙不是什么好东西来的，他没有做出什么不轨的动作（可能是看到我在旁边吧）那个家伙接过设计书看了一下，随便地找了几个地方说要改动一下，然后问新妈妈能不能在晚上时送到他家里去，就可以签约了。&lt;br&gt;我一听，大感不妙，这个家伙肯定是有什么阴谋的，忙打眼色叫新妈妈不要答应，谁知新妈妈是不是没看到，想都没想就欣然答应了，这个家伙就高兴地把我和新妈妈送了出了公司门口。&lt;br&gt;走的时候，我回头看了一下，这个家伙好还露出一丝不易觉察的淫笑呢。&lt;br&gt;在回家的路上，我抱怨地说：「姐，你怎么就这么随便就答应那个老色鬼呢？我看他就不像个好人，他叫你去他家，肯定有企图的。」&lt;br&gt;新妈妈笑着说：「你别多心了，他是我们老主顾来的，很有钱的，他有几个房子的装修都是我们公司做设计的，他在一年多前包了个二奶而跟妻子离婚了，而且我跟你爸也去过他家，他那个二奶比我年轻漂亮多了，而且他家那里不是什么偏僻地方来的。」&lt;br&gt;「我看还是小心点好，不如叫别人去吧？」&lt;br&gt;「那不行的，他们都下班了，不能麻烦他们了。」&lt;br&gt;「那让我陪你去吧？」&lt;br&gt;「不用了，你还是在家里呆着吧！我一会煮饭吃了就过去，离我们家不远的，只有两条街远罢了。」&lt;br&gt;我也没办法了，不过还是了个心眼，问了那个老头的详细地址。回家后，时间还早，新妈妈就先修改好了设计书再煮饭 。&lt;br&gt;吃完晚饭后，是晚上七点半央︻，新妈妈换下了工作装，穿上了一件略紧身的白色休閒服和一条澹绿的长裙，虽然没能吧那优美的曲线显现出来，但看起来是别有风味，她整理了一下就出发了，临走前还叫我先看一下电视，她一会就回来陪我。&lt;br&gt;新妈妈走后，越想越不妥，那个老色鬼对我那漂亮的新妈妈肯定是有什么企图的，不行，我得跟去看一下。&lt;br&gt;于是我就赶紧跟了出去，新妈妈大概是觉得不是很远，懒得拿车吧，是走路去的，虽然路上行人也比较多，但我还是一下就认出了新妈妈拿娇小玲珑的身影了。&lt;br&gt;我静静地跟在后面，果然是转了两条街就到了，那是一座不是很旧的两层的小洋房，面积不小呢，外面还围了个三十多平方米的小院，新妈妈在院外的大门按了门铃。&lt;br&gt;果然一会就见到那个老家伙笑咪咪地出来开门了，他把新妈妈请进去后就砰的一声锁上了大门，我赶紧跑了过去，他们已进了里屋了。&lt;br&gt;我一看情况不妙，得赶紧想办法溷进去才行，围墙还是比较高的，这当然难不到我拉，我本来就是生活在农村的，爬树翻墙早就精通了，所以我找了一个比较偏僻的角落，轻轻地翻过了围墙，轻手轻脚地靠近屋子，顺着他们说话的声响摸到了客厅的窗户旁，因为里面是亮着灯的，在外面看里面就很轻易，而在里面是很难看到外面的。所以他们的一举一动都尽在我的把握之中。&lt;br&gt;只见只有他们两人在客厅里，那个老家伙似乎是规规矩距的样子，认真的听着新妈妈说着话，两人面前各放着一杯饮料，我不禁有点困惑了，难道我是看错了，这个家伙明明不像个好人啊。我正想着的时候，他们好像谈完了，然后在一份合约里签了字。&lt;br&gt;新妈妈一边收好合约，一边向老头告辞道：「李总，谢谢你！我先走拉，有空再谈，好吗？」&lt;br&gt;那个老头笑着说：「好！好！那我们有空再谈，来！我们以茶代酒，喝了这杯茶吧！」&lt;br&gt;说完就拿起新妈妈面前那杯茶递给了新妈妈，新妈妈大概是挂着我，急着要走吧，想都没想就喝了下去，那个死老头呢，却没有喝！站在那里，满脸写满了兴奋。&lt;br&gt;我一看那神色就感到不对劲了，赶紧走向门口，糟糕，大门关得紧紧的，看来那个老家伙真的有阴谋的。&lt;br&gt;只见那个老家伙笑咪咪地对新妈妈说：「仪经理啊，我给了这么多生意你做，对我有什么表示啊？」&lt;br&gt;新妈妈听了，略有愕然，赶紧笑着说：「李总，那我们明天就去南湖大酒店吃饭吧！」&lt;br&gt;「不行啊，我明天早上就要出国公干，要很久才能回来啊，你最好今晚就给点表示。」&lt;br&gt;「那……那你想我怎样表示呢？」&lt;br&gt;「没什么的，只想你今晚不要走，留下来陪我聊一下天，反正你丈夫不在家，我妻子也不在，你知道一个人是很寂寞的啊！」&lt;br&gt;「什么？」新妈妈脸上现出了愤怒的神色，激动得都有点红了：「你叫我留下来陪你？你是不是疯了？「&lt;br&gt;「呵呵，我当然没有拉，你千万不要生气啊！我没有勉强你的啊！那你现在就可以走啊，我不会拦你的啊！」老头说完就上前拉开了厅里的大门。&lt;br&gt;新妈妈正想走出去，才刚刚走出一小步，就好像全身发软，一个踉跄就要倒下了。&lt;br&gt;那个老头赶紧抱住了新妈妈，说：「仪经理，你怎么拉？是不是全身乏力啊？啊哈！！这种药还真有效啊！！哈哈！！」&lt;br&gt;我明白了，原来是这个老头在茶里放了药，这时我还是不能轻举妄动的，如给他发现了报警说我私闯民宅就麻烦了。个老头继续说：「这种药只会让你乏力，但还是会神志清醒的，等我一会儿就给你享受一下，你丈夫不在，你一定很久没爽过拉！哈……哈！！！」&lt;br&gt;新妈妈在那个家伙的怀里，哭着请求着：「李总，不可以啊，你放过我吧！放过我吧！」&lt;br&gt;「不要说得那么难听嘛，我是给你享受啊，来，来，我抱你去卧室。」说完就抱起她向卧室走去。&lt;br&gt;我赶紧从厅门口窜进大厅，谁知那个家伙已进了卧室了，还上了锁。怎么办啊？唉，新妈妈肯定遭不测了！我又穿出了屋外，摸到了卧室的窗前，幸亏窗子的窗帘拉得不是很紧，透过缝隙还可以清楚地看到里面。&lt;br&gt;新妈妈躺在床上，那个老家伙正在除自己的衣服，三下五除二，一下子就全部剥光了。&lt;br&gt;他胸脯上满是黑毛，一直蔓延到小腹下方，他的鸡巴还真大，大概有１５厘米长，粗粗的，那龟头紫胀发亮，看起来好凶的模样，不过可能是年纪大了吧，硬度好像不是很足。&lt;br&gt;新妈妈在床上抽泣，还在不断请求着。那老头可不管这些了，扑倒在新他*的身上，隔着衣服就捉住新他*的双乳猛搓着，嘴巴在新他*的脸上口上乱闻乱拱着，新妈妈虽然极力想反抗，但是由于喝了药，根本就没力气，最多只能扭动几下。&lt;br&gt;不一会，在老头那颇有经验的攻势之下，新妈妈可能有点动情了，停止了反抗，闭着眼睛，默默承受着老头的攻击，老头看到时机已成熟，就开始轻轻地除去新他*的衣服，乳罩，那雪白丰满坚挺的乳房就呈现出来了，他一边把裙子往上推，一边用嘴巴含住新他*的乳头，还用舌头轻舔着，那个手也没有閒着，把裙子推上去后，身进了新他*的小内裤里，不断地揉动着。&lt;br&gt;新妈妈大概开始感到很舒适吧，嘴巴不断地哼着：「啊……啊……不要啊！」&lt;br&gt;老头弄了一会就把新他*的裙子整条连小内裤都扒了下来扔到了一边，这时新妈妈那美妙的胴体已完全暴露出来了，微带暗褐的小穴已布满了淫水，连周围的阴毛都湿漉漉的，老头还在不断地用口刺激她那不断涨大的乳头，一边用手刺激着她的阴蒂，新妈妈大概是感到太舒适了，双腿紧夹，眼睛紧闭，不断扭动着身躯，嘴巴「哼……哼……」地呻吟着。&lt;br&gt;我看着看着，下面早就支起了大帐篷，小弟弟不断地跳动着，我多想冲进去，一脚把老色鬼踢到大西洋去，让我趴在新他*的身上来大展一下雄风。&lt;br&gt;这时，老头拉过枕头塞在新妈妈那丰满的屁股下面垫高，然后双手用力分开新妈妈双腿，把嘴巴伸到新妈妈那淫水潺潺的小穴下面，用舌头对着阴道阴蒂等地方用力地舔着，然后用一只手套弄着那又黑又粗长的鸡巴，可能是想弄硬一点吧。&lt;br&gt;在老头那嘴巴的强力挑逗下，新妈妈早就迷失本性了，双腿夹绕着老头的腰上，双手扯住床单，嘴里在大声地呻吟着：「啊……啊……小穴好痒啊……你不要添啊…… 啊……我受不住拉……啊……我不行拉…… 啊……我要洩拉……啊……」&lt;br&gt;老头还在不断地套弄着他的鸡巴，他的鸡巴越来越肿大了，黑乎乎的，活像一条昂着头的毒蛇。&lt;br&gt;这时老头看到时机差不多了，就把新妈妈夹在他背上的双腿取下，分开在床上，然后把那８０多公斤的庞大身躯整个趴在新他*的身上，拿着鸡巴对准小穴就要插进去了。&lt;br&gt;这时，我才惊醒过来，我想：绝不能让新妈妈受到这老鬼凌辱的。&lt;br&gt;于是就赶紧随手从地上拾起一块石头，用力地砸在窗上，「砰！」的一声大响，玻璃碎了，那老头吓了一大跳，从新妈妈身上滚了下来，哈哈！！那条本来是怒弓待发的鸡巴经过这样一吓，马上疲软了下来，像一条死鱼一样。&lt;br&gt;哈哈！！你这老鬼啊，想搞我新妈妈，我看你这样一吓，以后用伟哥都不行了！！&lt;br&gt;我没再想那么多了，赶紧从窗里跳了进去，把那老鬼推下床，用床单盖住新妈妈那诱人的身体。然后拉住那老鬼的头发说：「死老鬼啊！敢强奸我姐姐，你是不是想死啊，我现在就打电话报桉，看你怎么死？」&lt;br&gt;那老头在地上抱着我的脚，苦苦请求道：「不好啊！你千万不要报桉啊，你想怎样就怎样吧，只要不报桉，你要我怎样都行啊！」&lt;br&gt;「那好，你赶快拿那迷药的解药出来。先解了我姐，让她说怎么处理你吧！」&lt;br&gt;「好！好！」那老头连衣服都没穿就出去拿了杯开水进来，撒了一点药粉进去苦着脸说：「喝了这杯水休息一会就可以恢复体力了。」&lt;br&gt;「那你先出去，在厅里等我。」那老鬼如获大赦般赶紧拿起衣服走人。&lt;br&gt;我拿着水过去床上，新妈妈在那里抽泣着，我安慰她说：「姐，没事吧？你先喝了这杯东西休息一会，穿上衣服，我在外面等你。」&lt;br&gt;她感激地看了我一眼，默默地接过杯子，我轻轻地拍了一下她那露出被外的肩膀就出去了，老家伙坐在凳子上，一看我出来就赶快凑上来可怜巴巴地看着我，说：「我……我真的该死，一时色胆包天，冒犯了你姐，请你大人有大量，放我一马，好吗？」&lt;br&gt;我罢了罢手说：「哼，你他妈的死老鬼，要不是我及时赶到，我姐岂不是给你搞了（呵呵，其实我早到了，而且还看了一场现场版的强奸未遂片，哈哈！），你不要跟我说，等我姐出来在说吧。」&lt;br&gt;这时新妈妈穿好衣服出来了，眼角还带着泪水，说：「小雨，算拉，放过他吧，假如报桉传出去会对公司声誉有影响的。」&lt;br&gt;那老家伙赶紧高兴地附和说：「是啊，这样真的会影响很大的啊，这样吧，我把设计费加五倍给你，作为一点补偿吧！！」&lt;br&gt;我和新妈妈不再理他，我扶这新妈妈走了出去。&lt;br&gt;回到家里，新妈妈红着脸对我说：「小雨，幸亏你赶来了，不然我就会受到污辱了！谢谢你啊！」&lt;br&gt;我赶忙说：「姐，不要难过拉，不要当一回事了，反正又还没发生。」&lt;br&gt;新妈妈听到我说什么还没发生，脸就变得更红了，继续说：「你千万不要让你爸知道啊，要不他会担心的啊！我会记住这个教训了，以后不会再随便去生疏人的家的了。」&lt;br&gt;「哦，我知道了，姐，我要先上去洗个澡先。」我说完就赶紧上楼去了。&lt;br&gt;其实我那里是洗澡啊，只是赶紧要发洩一下罢了，由于刚才看可那个现场直播之后，搞到慾火旺烧，特别是新妈妈那丰满诱人的胴体老是在脑海里飘荡着，真的恨不得像那老头一样把她压在床上狠干一下，所以要不赶快回避解决一下，可能真的会忍不住对新妈妈犯下大错的啊！！&lt;br&gt;我上去洗了个冷水澡后，火已下了不少了，于是就下去了客厅准备看一下电视，再喝瓶冰饮料去一下火的。&lt;br&gt;下去后，客厅里没有人，新他*的卧室里传来了水洗声，原来新妈妈也在洗澡，我不禁又想起了刚才那一幕，想起了新妈妈那雪白的身体，丰满坚挺的双峰，流水的蜜穴，想着老头趴在新他*的两腿间对着小穴狂舔，慾火又一次窜了上来，我那比老头那东西还粗大的小弟弟一下就硬了起来，不断的跳动着，把内裤都快要顶破了，我根本就静不下来看电视了。&lt;br&gt;一会儿之后，新妈妈洗完了澡，穿了一</content></item></essay>