<essay><item><title>别人的红杏(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;那是在差不多去年的这个时候，也是个下着雨的晚上。那天已经很晚了，我送她回家。她父母住在郊区的家里，平时她一个人住的。（呵呵，明明就是给我机会嘛）因为雨很大，我们都没带雨具，从车上下来虽然到她家不远，但走到她家楼下时差不多都湿透了。&lt;br&gt;她让我进屋洗把脸再走。我洗完脸走到客厅，她给我泡了杯咖啡，「喝了暖暖身子吧。」然后她走进了洗手间。我听到放水的声音，她大概在洗澡了。喝完咖啡我靠在沙发上闭目养神，不知什么时候她走出来了。穿着件白白的睡袍，身体的曲线若隐若现。&lt;br&gt;「你该回去了。」&lt;br&gt;「嗯，你把伞给我。」&lt;br&gt;「外面的雨还很大啊，要不要再等雨小些？」&lt;br&gt;「现在已经很晚了，再晚我怕没车子了。」&lt;br&gt;她取来了伞，递给我。我转身准备出门了。&lt;br&gt;她突然对我说：「要不，就睡这吧，我这还有床被子。」&lt;br&gt;我有些惊讶，笑笑对她讲：「你不怕我做坏事？」&lt;br&gt;「量你也不敢，沙发就是你的床，我去拿被子。」&lt;br&gt;说完她不知就从哪里搬来了被子，又拿来了电热器。&lt;br&gt;「客厅的空调坏了，先将就一晚上吧。把湿衣服脱下来烘烘，要感冒的。」&lt;br&gt;她这么体贴，我真的很高兴。「时间不早了，你也早点睡吧。记得房门要关好。」我坏坏的对她笑着说。她朝我笑笑，然后回卧室休息了。&lt;br&gt;不敢说自已是什么正人君子，但是我对ＧＦ一向比较宠爱到是真的。以前也&lt;br&gt;有不少可以上她的机会，但她不同意。她如果不愿意，勉强得来的也味同嚼腊，两情相悦才是我真正喜欢的。&lt;br&gt;在清冷的客厅的沙发床上我睡下了。可能是因为咖啡的作用，始终睡不着。爬起来裹着被子看看电视，好像也没什么有趣的节目。突然发觉客厅真的好冷，开着电热器也没见什么暖和。可能着凉了，一连打了好几个喷嚏。&lt;br&gt;也许吵着她了，她在卧室发话了：「外面冷不冷，要不要再添条被子？」&lt;br&gt;「不用了，还能坚持。」可话没完，我又啊欠啊欠的打了两个喷嚏。&lt;br&gt;「进来坐会儿吧，有空调。你太容易感冒了，要当心。」于是我走进了她的闺房。&lt;br&gt;其实也不是第一次进来，只不过第一次看到ＧＦ穿这么少躺在床上。她也没睡，坐在被窝里翻着杂志。我坐到床沿上坏坏地对她笑。&lt;br&gt;「你笑什么，你不要对我有非份之想哦。」她也对我坏坏地笑着说，这样的神态实在是好可爱。&lt;br&gt;我不多说什么，随手也捡了本杂志在她旁边翻了起来。我们都没说什么话，可能刚才玩累了。她在专注的翻着杂志，我偷偷地看着她。我喜欢的那种短发，还没有完全干，湿湿的，淡淡的洗发水香味。脸上有着一丝红晕。昏黄的床头灯下，她好像比平时更迷人了。我悄悄把手伸进被窝，抓她的脚丫子。&lt;br&gt;她一惊把脚缩了回去。「你干嘛？再这样我生气了。」&lt;br&gt;我靠近她望着她说：「开个玩笑嘛，我和你说对不起。」&lt;br&gt;「不睬你了。」她把头扭到一边。&lt;br&gt;「人家向你道歉嘛。」我凑了上去。&lt;br&gt;「不睬你，就是不睬你。」她还是不愿正眼看我。&lt;br&gt;没办法我只好动手了，我开始拉她的肩膀。她却扭来扭去像条泥鳅。我一用力气，她倒在了床上。&lt;br&gt;一瞬间，我们对视着。睡袍被我弄乱了，胸部随着她的呼吸起伏着。也许正是这个唤起了我男性的本能，我猛的向她那薄薄的嘴唇吻去。她想说什么，但没来得及说就被我用嘴堵住了。&lt;br&gt;「我要她，我想得到她。」我这么对自己说。&lt;br&gt;她想抗拒，但身子被我压着无法动弹。「你弄疼我了。」她喊道到，听到这我才控制住自己的意识，从她身体上爬了起来。&lt;br&gt;我将她搂在自己的怀里：「对不起，我冲动了。我想我还是走吧。」&lt;br&gt;她很久没说话，扑在我怀里却不愿朝我看。「男人是不是因为性才有爱？」她突然问我。&lt;br&gt;我不知道怎么回答，「也许吧，生物本能是不容易违背的。」&lt;br&gt;她扭过头望着我，眼睛湿湿的。我呆呆的看着她，也许她还有些矜持。我深情地吻着她，紧紧的搂着她，我想要得到她……&lt;br&gt;轻轻的咬着她的耳垂，向着她的耳朵微微的吹气，我要调动她的慾望，让她成为真正的女人。此时我的胸膛已经清楚的感觉到了她胸部的起伏。我把手伸进她的睡袍里面，抚着她光滑的后背。&lt;br&gt;她的嘴微微的张开，好像等待着什么。我把舌头伸进她的嘴里，感受她那滑嫩无比的香舌。我们的舌头绞在了一起。&lt;br&gt;我那只在睡袍里的手摸到了她内衣的吊带，将吊带往旁边拨去。她察觉了我的企图，想挣脱我的怀抱。我那燃烧的慾火已经无法熄灭，我抓紧她不让她离开&lt;br&gt;自己的怀抱，将她的睡袍褪去。&lt;br&gt;她很害羞地转过身子，不让我看她的正面。我将自己身上的累赘除去，从后面搂住她，她那光滑的背脊贴着我的胸膛。我将她内衣的扣子解开，顺着内衣我的手向她的胸部游移。我摸到了她的乳房，圆圆的很有充实感，跟以前隔着衣服摸她胸部时完全不同的感觉……她的乳房也许算不上丰满，但却是我喜欢的那种样子。&lt;br&gt;我将她的内衣除去，此时她的上身已经赤裸了。两只手揉着她的乳房，粉粉的乳头那么诱人，真想去咬一口啊！我轻轻的捻着她的乳头，她闭着眼睛好像享受的样子。女人的性慾是要由男人引导的，这句话确实不假。&lt;br&gt;我用左手继续揉捏着她的乳房，右手慢慢的向她的小腹滑过去一直到她内裤的边缘。她也知道我想干什么，用手复在我的手上。我也不想这么快向她的禁地发进，伸出两根手指悄悄的探进她的内裤。摸到了她的几簇阴毛，滑滑地。第一次有男人这么靠近她的禁地吧。她的下面会是什么样子呢？真是让人兴奋。&lt;br&gt;我将她放倒在床上，她的脸上一片潮红。是害羞，是兴奋，还是其它？&lt;br&gt;我伏下身子，用胸膛紧紧地压着她的乳房，两个肉球贴在胸上感觉真得很舒服。我兴奋的吻着她，她的呼吸渐渐的变得急促。&lt;br&gt;我的嘴由她的脖颈向下滑，两个肉球展现在我眼前。第一次这么近观察她的乳房，经过我刚才的那阵抚弄之后，两个肉球显得涨大了不少，粉嘟嘟的乳头很是诱人。我无法再忍耐，一口就将乳头含入了口中。她从没受到过这样的刺激，小声的「嗯」了一声。&lt;br&gt;我吸吮着她的乳头，然后用舌头拔弄着，甚至用牙齿轻轻的咬，尽情的享受着她的乳房。她的胸部强烈的上下起伏，对于这么强烈的刺激她大概还不是很习惯，但那种本能的慾望却使她欲罢不能。&lt;br&gt;一个乳头被我含在口中，另一个乳头我用手指刺激着。轻轻的拉、捻、提、搓，她的乳头慢慢的变硬了，原本粉嘟嘟的乳头颜色已变深了不少，乳晕也越来越明显。她脸上的红晕也越来越深，我压到她的身上深情地吻着她的唇。她也动情了，我们互相拥吻着。&lt;br&gt;我将她扶了起来，手伸进了她的内裤，一点点的往下探。她的脸上显现出抗拒的神情，但在行动上并没有要拒止我的意思。我摸到了她的阴毛，一簇簇滑滑的。继续往下探，到了她的阴埠了，她害羞的不愿意看我。我继续用手指探寻着她两腿间的夹缝。&lt;br&gt;我凑到她耳边对她讲：「有点湿湿的，是不是有些痒。」她夹紧了腿，不让我有进一步的动作。&lt;br&gt;我腾出另一只手来，将她的内裤往下拽。她好像也很配合，甚至还稍稍抬了抬她的小屁股。现在她身体我已经一览无馀了，涨得大大的乳房、平整的小腹、大腿上的皮肤很光滑，阴毛不算多，浅浅地覆盖在禁地上。&lt;br&gt;我对她温柔的说：「来，把大腿打开。」&lt;br&gt;她装做没听见，反而将腿紧了。我突然把脸凑到她的下腹，对着阴毛吹气。她被我弄得很痒，腿自然而然的打开了些。我一用力，将她的两条腿分开，这下城门大开了，呵呵。&lt;br&gt;粉色的大阴唇清晰可见，上面微微的有些汁液。我将脸凑了上去，淡淡的有股香味，好像是舒肤佳的味道，她洗澡时留下的吧。我将她的大阴唇翻开，嫩嫩的小阴唇出现了，因为被淫水滋润过的缘故，竟有些闪闪亮亮的。&lt;br&gt;我不想用手指伸进去，我那肿涨了许久的阴茎才是这个地方的主人。我拉过她的手，对她讲：「你已经让我看过了，想不想看看我的。」&lt;br&gt;「不要，色鬼。」她嗔怪着我。说是这么说，但我拉着她的手伸进我的内裤她却没反对。&lt;br&gt;我将自己的阴茎放在她的手里，让她握着。「好大，怎么那么大？」她对我说。毕竟是个从来没有摸过成年男人下部的女孩子。&lt;br&gt;我将自己的内裤脱掉，这下子我们都赤身裸体了。她第一次看到了男人勃起的阴茎，她好奇的将我的阴茎抓在手里，还用力捏了两把。&lt;br&gt;被她这么一弄，不由得我就抖了两下。我将她搂过来，将阴茎抵在她小腹的阴毛上。凑到她耳边讲：「我会轻轻的，不会弄痛你的。」&lt;br&gt;她用手轻轻地套弄着我的阴茎，「小点就好了，那么大进去一定很痛的。」&lt;br&gt;我小声的笑了，「小笨蛋，小了你会不舒服的，大了你才会爽呀。」我对她讲：「让我舔舔你的下面好不好？」&lt;br&gt;「不要，那里好脏的。」&lt;br&gt;「不舔舔的话，进去会痛的。」&lt;br&gt;「不进去好不好，我喜欢就让你这么搂着。」&lt;br&gt;我没多说什么，重重地抚着她后背，从脖颈后面一直到她的尾骨，在她的屁股上轻轻的捏了两把，她穿牛仔裤时小ＰＰ翘翘的很有诱惑力的。浑圆的屁股让人爱不释手，我想如果从后面和她做爱的话一定好爽的。想到这我的阴茎肿胀得更利害了，真想马上插进去爽一把。&lt;br&gt;「我会让你很舒服的，来，乖，听我的话。」&lt;br&gt;她眨巴着圆圆的眼睛看着我。我把她放倒在床，将脸凑到她的下半身，伸出舌头舔舔她的阴毛，再从她的阴埠上微微的扫过，轻轻的点她大腿内侧。&lt;br&gt;「好痒，你坏死了。」&lt;br&gt;她这么一说，我反而来劲了，呵呵。一下子自己的嘴唇就对上了她下面的那对唇，我用舌头开始向她的唇内展开攻势了。她哪受得了这么强的刺激，身体想往后缩。已经是我的猎物了，想逃没这么容易，嘿嘿。&lt;br&gt;我没有像Ａ片里那样舔啊舔，只是轻轻的将她的两片阴唇含在嘴里，用舌头上下或央︻扫她的阴唇。她的阴唇粉红粉红好嫩的样子，想起Ａ片里女人黑红黑红的样子实在有些恐怖。&lt;br&gt;她也嗯嗯哈哈起来，性的本能是再矜持的女孩子也无法抗拒的。一股淫水洩了出来，我用手指蘸了些涂在她的阴唇上。那粒阴蒂也渐渐露了出来，我把它含在了嘴里，用舌头使劲的玩弄着它。又是一股淫水汹湧而出，呵呵，她不会已经洩了吧。&lt;br&gt;她突然说话了：「实在太痒了，又痒又涨，受不了。」&lt;br&gt;我想差不多了，是我提枪上马的时候了．我找了个枕头垫在她的ＰＰ下面，将她的腿大大的分开，诱人的处女屄就在眼前。&lt;br&gt;她闭着眼睛，涨着红红的脸，我想她也一定知道我接下来要做什么。我凑到她耳边：「如果很痛的话，你告诉我，我会停下的。」&lt;br&gt;「嗯」，她用着一声比蚊子大不了多少的声音回答我。&lt;br&gt;我扶着自己那已经又硬又涨的阴茎，轻轻地在她的阴唇上划了划。开始轻轻的用力，那道小缝被我挤开了不少。慢慢地又深入了不少，大半个龟头进去了。我突然一发力，大半个阴茎进去了，长痛不如短痛。&lt;br&gt;她「嗯」的一声，我听得出来她努力使自己不发出很大的声音。我知道刚才那一下她一定痛的，也就没有继续用很大的力气，而是轻轻的缓缓的深入。&lt;br&gt;差不多全进去了，她的里面好湿好烫哦，紧紧的、像用手用力的攥着阴茎。我没有很快的进行下一步，尽情的享受着的处女穴的那种紧紧的感觉，微微的我能感觉到她阴道的收缩，实在是太舒服了。我将她的身子拉起来，和她热烈的接吻。我们真正的结合在一起了。&lt;br&gt;我问她：「是不是很痛？」&lt;br&gt;「不算太痛，还可以。下面有点酸。」&lt;br&gt;我的阴茎在她的阴道里不安分的跳了几下。&lt;br&gt;「先不要动好不好。」她对我说。&lt;br&gt;她紧紧的搂着我，两个涨得大大的乳房贴在我的胸口。她是我的女人了……&lt;br&gt;缓缓的我将她放倒在了床上，真正的运动要开始了。我慢慢的抽出阴茎，留大半个龟头在她的身体里。一丝丝粘粘的爱液随着阴茎带了出来，很明显的几缕殷红附在我的阴茎上，那是她处女的证明……&lt;br&gt;缓慢的抽插开始了，处女的屄紧得有种被夹住的感觉。即使是舒缓的动作，也对我的阴茎有着不小的刺激。我捏捏她的乳房，拉拉她硬硬的乳头，看着自己的阴茎插在她的小穴里，感觉实在是爽哦。&lt;br&gt;她也开始有感觉了，「嗯，嗯………啊……嗯……」缓缓的呻吟着。&lt;br&gt;我加了点力并加快了抽插的速度，阴茎在她的身体里进进出出，粘粘的淫液被带了出来，她也在充分享受着性的欢乐哦。她紧紧的闭着眼睛，随着我的抽插呼着气，一声声的呻吟，刺激着我的行动。&lt;br&gt;我开始用力了，一下下直刺阴道的深处。「啊……嗯………啊……嗯……」她的呻吟使我更加兴奋。&lt;br&gt;我还玩了些花活，阴茎在她的穴里做着圆周运动，还时快时慢地折磨着她。&lt;br&gt;「舒服吧？」我问她，她不作声，只是呻吟的声音更大了。淫水不住地湧出来，每当我的阴茎抽出来时总是粘粘滑滑的。她的阴部的也和开始明显不同了，粉色的阴唇明显的发红发黑。&lt;br&gt;我将她的身子侧过后换了个体位，从后面继续干。她任我摆布着，我加快了速度，大腿啪达啪达的与她的ＰＰ相撞着…插了一会，不想这么快的就射出来，我放慢了自己的速度。&lt;br&gt;她的小穴紧紧的裹着我的阴茎，里面很热、很湿。我的阴茎不由自主的跳动着，真怕会射出来……&lt;br&gt;我的手伸到前面去紧紧抓住她晃晃悠悠的乳房，涨得实在好大，平时没这么大的嘛。我用力捏着、挤着，「舒服吗？」我问。&lt;br&gt;「快……嗯……」我也听不清她在说些什么。&lt;br&gt;我扶正她的腰，继续开始活塞运动。我加快了速度和力度，一下下很用力。突然之间一股我无法控制和力量从我身下湧出，我射了……跳着的阴茎把精液射入了她身体深出……&lt;br&gt;我一口口的喘着气，在她耳边耳语：「我爱你……」我把自己的工具从她的身体里拿了出来，一股白白的混浊液体流了出来。&lt;br&gt;她一直没有说话，像只小猫般的蜷在我的怀里，我能清楚的看见她涨涨的乳房随着身体起伏着。整个脸红红的，眼睛闭着好似在回味刚才的翻云复雨，又好似有些累了在静静的休息。很让人爱怜的表情。&lt;br&gt;我紧紧的搂住她，轻轻的吻着她的耳垂。真是感谢她为我做的一切……相依相偎中我们悄然地睡去了。**********************************************************************&lt;br&gt;</content></item></essay>