<essay><item><title>老江吃嫩草(7)</title><author>床上伴侣</author><content>识到老江的意图。
两条细嫩手臂就缠住老江的脖子，两条小腿穿过老江的胳膊就勾到老江的腰间，
一下子被老江凌空驾起盘到他的身上，下体还紧紧相连，连一刻也舍不得分开。&lt;br&gt;苏荷紧紧地抱着姐夫，意乱情迷地把自己鲜嫩地小舌头送到老江的臭嘴巴里，
任他狂乱地吸缀。又腾出一只小手，将自己右边粉红的乳头送到老江地口里，老
江再也忍不住了，一口含了嘴里又吸又咬，开始挺动粗腰，在姨妹的骚洞内上下
抽插起来。次次都重重地顶到苏荷的处女膜上。在一旁的苏香赶快上前两手捧住
妹妹地屁股蛋，生怕她一不小心被插到底。&lt;br&gt;第十七章&lt;br&gt;香艳的房间内，一个秃了顶的丑老头站在正中央。在他还算健壮的身躯上，
趴着一具白晰娇嫩的肉体，一个１８岁的纯洁女生。丑老头双手穿过女生的两条
腿弯，双手紧紧地扣在她的腰后，女生的两条白白地大腿搭在老头的两边，随着
他的动作而上下抛动。女生两只白葱般的小手紧紧的勾住老头的肩膀，脑袋挂在
老头的肩头，喘着粗气，她秀发凌乱，面色潮红。口中随着老头的动作而不断地
发出断断续续销魂之声。&lt;br&gt;苏荷坚挺的两只奶子随着老江的动作而在他的眼皮底下晃动，有如波涛汹涌。
老江恨不得再长出一对手去抓住它们。粉色的小乳头高高翘起，乳晕扩散。胸前
一片艳丽，和老江枯瘦的身躯形成鲜明的对比。这对老男少女的上半身紧紧地贴
在一起，唯独下身分得开开的，只因为老江粗长的东西只进去了三分之一。&lt;br&gt;老江努力的挺动着自己的腰部，在苏荷淌着淫水的紧穴内大力的抽插，每次
都重重地顶在苏荷的处女膜上，鸡蛋大的龟头在少女纯洁紧窄的甬道内被夹得舒
爽不已，只搞得老江欲火焚身，浑身又酥又麻，爽得不行，恨不得冲破她的膜膜
而全根没入。&lt;br&gt;只可惜苏荷的屁股蛋被姐姐苏香努力地托着，由于他们抽插的幅度越来越大，
直把苏香累得香汗淋漓。可即使这样，苏香也不敢大意，生怕妹妹的肚子被老江
搞大。苏荷被老江的大棍子大力抽插，自己也上下抛动迎合姐夫的动作。直搞得
浑身酥软不已，下面的小穴内越来越痒，淫水淌了一地，恨不得姐夫再搞深一点。
只是讨厌的姐姐在后面死死地托着自己的小屁屁，不由得动作幅度越来越大。巴
不得姐姐承受不住自己的重量，而将姐夫的大鸡巴全根吃进体力。不仅这样还左
右扭动，直把姐姐怕得心惊肉跳，手忙脚乱。&lt;br&gt;聪明的老江发现女孩的意图，加大力度支着自己硬热无比的大肉棍，一下一
下往她的阴道深处捅去。而自己也故意抱着苏荷转动身体，一会朝窗户那边搞，
一会又转过身朝床这边，直把姐姐忙得气喘吁吁。&lt;br&gt;老江呼呼努力往上插，可由于苏香的缘故，就是无法全根没入，只觉得体力
淫欲高涨，却被故意压抑，心烦不已，加大力度猛力抽插。直插得苏荷浪叫不停
「嗯嗯，，，姐夫好厉害，哦……再用力点」&lt;br&gt;老江边耸边问「姑娘，爽吗」&lt;br&gt;小荷已被插得意乱情迷，不自禁地说「好爽，嗯……啊……好喜欢这种感觉，
要是能再深一点就好了，，。嗯。呀」&lt;br&gt;老江边耸边说「嗯，，好姑娘，我也想插得深点，不如你求求你姐姐」&lt;br&gt;苏荷喘着粗气「啊……啊，好姐姐，……你就别托了好吗……嗯，……妹妹
想要……啊啊」&lt;br&gt;老江呼着粗气对苏香说「好老婆，你看妹妹都求你了，她难受得狠呢。你也
是过来人，要是我只插一个龟头在你的逼里，你会不会愿意啊。」气喘吁吁地苏
香听着这对老男少女的请求，不由得心里一慌。手里一松，老江抓住这一时机狠
狠托着苏荷的大白屁股，用力往上一顶。聪明的苏荷好像和老江心有灵犀，翘起
屁股用力往下一压，只感到自己的小穴一下子被老江的大鸡巴一插到底，一瞬间
处女膜破裂地疼痛扩散开来。&lt;br&gt;可是马上又感觉到老江的大鸡巴龟头狠狠地顶到自己的子宫嫩肉上，火热无
比，还突突地在里面跳动。一下子又麻又酥，又痒又疼。阴户和阴毛终于紧紧地
贴着老江的小腹。全身上下都和姐夫紧贴在一起，没有一丝缝隙。&lt;br&gt;看到这个情形，苏香终于一屁瘫坐到床上，只见眼前二人下体的交合处流出
红红白白的液体。懊恼不已，但事已至此，妹妹终于还是被老公破了身。不由得
幽幽的说了声「怎么这样啊，唉。我再也不管你们了。」&lt;br&gt;暂时停止动作的老江再也忍不住了，一把将苏荷压到床上，解放双手揉捏小
姨子的大白兔。一口咬住她的樱红嘴唇，伸出舌头大力在里面搅动。下身也开始
发动，毫不怜惜地在苏荷刚被破身的纯洁阴道内大力抽插，每一次都抽得只留下
龟头，再猛力地顶进子宫。直把老江爽得象发情的公猪，哼哼地叫着。&lt;br&gt;淫荡的苏荷初经人事，哪里经得起老江如此野蛮地奸淫。「嗯嗯……姐夫轻
点……啊啊……疼……」&lt;br&gt;老江听着她销魂地声音，反而更加用力的插送起来。渐渐地苏香只觉得得阴
道内麻痒难耐。一阵酥爽的感觉在腰间扩散到全身，不由得伸出两条玉臂紧紧的
搂住老江，子宫内的一股股淫水随着高潮激射而出，大力浇淋在老江抽插不停地
龟头上。突然仰起秀发零乱的脑袋，「啊……嗯……嗯……我上天了。」&lt;br&gt;老江趴在苏荷的肉体上感觉那种处女高潮的感觉，子宫的肌肉强烈的牵扯着
阴道内的软肉，紧紧夹着老江粗大的肉棒，不停地蠕动，阴道口像一张小嘴，强
有力的含着老江的棒身一下一下地咬着，直把老江爽得飘飘欲仙。不由得继续在
苏荷的小穴内猛办抽插起来，只觉得一阵强烈的酥麻感觉在腰间扩散，龟头越来
越胀，每次都重重地抵在她的子宫软肉上。&lt;br&gt;老江终于忍不住了，抱着苏荷绵软的屁股最后快速地抽动，随着一阵低吼，
老江的大龟头重重地抵在苏荷的宫颈上，一股一股的骚腥精液一滴不盛地射到苏
荷纯洁的子宫之中！！&lt;br&gt;第十八章厨房艳事&lt;br&gt;这一夜，三人同床！可怜的苏香一夜未眠，眼看着老江一次次地爬上自己妹
妹的娇嫩胴体，一次次地挺动着结实有力的屁股狂野地上下耸动，喉咙里发出野
兽一般的低吼。不由得想起老江第一夜和自己的情形是那么地相同，老江苍老而
有力的身躯搂着妹妹娇嫩的身体，用力的揉搓，好像变成一个野兽，不停的发泄
兽欲！&lt;br&gt;直到窗外鸡叫，老江才最后一次奸淫完他的新淫具。从小姨子淫液泛滥的处
女蜜穴中抽出湿淋淋的肉棒，心满意足的呼呼睡去。而苏荷也好像一个刚进洞房
的新娘一般，任由姐夫揉捏自己肥美的白奶子，娇羞的依偎在老江的臂弯！&lt;br&gt;苏香在床的另一头思绪万千，反侧难眠。她摸着自己鼓胀的小腹，叹了一口
气，事到如今，她也没办法改变这一切，只好无奈的接受这一个姐妹同侍一夫的
现实！&lt;br&gt;老江一觉睡到快中午了才醒来，想起昨天和苏荷销魂的一幕一幕，直美得心
花怒放，想着她肥美的娇嫩的少女肉体，胯下的一条肉棒又一柱擎天，只觉得好
像比前变得更加粗大，不由得充满男性的自豪！身边的美人早已起床，脸皮越来
越厚的老江竟然一丝不挂，挺着一条长枪就走到客厅。&lt;br&gt;只听见厨房里传来姐妹二人的声音，老江挺着长枪走进厨房，看见苏香正在
洗菜，苏荷在炒菜。二人看到老江裤子都不穿，不由得红了脸，苏荷眼睛瞟着老
江昨晚让自己死去活来的大肉棒，故作娇羞的说「咦，姐夫怎么连裤子都不穿就
乱跑，真不怕羞」&lt;br&gt;老江看到两个青春娇嫩的淫具，肉棒又硬了三分。他不要脸的走上前去一把
抱住苏荷的蛮腰，说道怎么还叫「我姐夫呢。从今往后，你就是我的小老婆了，
快叫老公！」说完老江伸出一双魔手就抓住她的一对大奶。&lt;br&gt;苏荷假意的向姐姐求饶「姐姐，你看姐夫欺负我了，叫人家怎么炒菜嘛」&lt;br&gt;苏香没好气的说「你自找的」&lt;br&gt;老江看到苏香不高兴，就一把搂住她，安慰道「别生气嘛，以后你就是我大
老婆，我等会把银行卡给你，以后你帮我当家，要是小老婆不听话，你就帮我管
教她」&lt;br&gt;苏香听了这话，心里一阵舒坦。又怕老江反悔，娇声说道「真的吗」&lt;br&gt;老江一把握住她的一个乳房，轻轻的捏着，柔情的说道「那是当然怎么会骗
你呢，你是我孩子她妈，我最爱的是你了」&lt;br&gt;苏香听了一阵窃喜，搂着老江的脖子说「老公真好」&lt;br&gt;老江看着这个听话的美丽女孩，朝着她鲜红的小嘴就吻了上去。二人在小姨
子的身边毫无顾忌的舌吻起来，只发出叭吱叭吱的声音。苏荷在旁边都没心思炒
菜，醋意大发，又不敢发作，只好高高的嘟着小嘴。&lt;br&gt;老江亲完苏香，看到苏荷吃醋的样子，转身又搂着苏荷，双手伸进她的睡裙
内，一把抓住她的一对奶子，说道「美人，别不高兴嘛，以后跟着我吃香喝辣，
你也帮我怀一个宝宝吧」&lt;br&gt;苏荷假意说道「才不要呢」&lt;br&gt;老江腾出一只手伸到她的大腿中间，一把盖住苏荷的一团阴毛，温热的感觉
从手心传来，苏荷发现老江的魔手伸进自己湿淋淋的肉沟，只觉得体内一阵酥痒
难捺，身体内淫欲的魔瓶被老江又一次打开，老江粗大火热的肉棒在自己的大腿
内来回抽动，直感到麻痒难捺。不由得轻轻呻吟了一声，吞咽了一下口水。&lt;br&gt;苏香在一旁看着妹妹的丑态，老江的双手穿过妹妹的睡衣，不停地搓捏着她
的一对大白乳，粗黑的肉棒在妹妹白晰娇嫩的两条大腿内不安分的摆动。直搞得
苏荷欲火升腾。&lt;br&gt;苏香在一旁看得火起，一把接过妹妹的锅铲说道「我来炒吧，你把衣服脱了
陪老公好好玩。」&lt;br&gt;淫荡的苏荷听了这话求之不得，刚把锅铲交给姐姐，就一把脱掉宽松的睡衣，
一具新鲜娇嫩的胴体瞬间展现在老江的面前。&lt;br&gt;老江虽然昨晚看了一夜，但是晚上光线不好，看得不太清楚。只见苏荷乌黑
流海披在额前，明亮眼睛含着春情，光洁的脸蛋宛如银盘，笔直的鼻子轻喘娇气，
一对圆圆的乳房雪白坚挺，光滑的手臂好像白藕，纤细的腰肢细而不瘦，白汪汪
的两条大腿并在一起，一团乌黑的阴毛簇在腿间，一身上下洁白光鲜，像一具艺
术品站在自己的面前，老江一把搂在怀里，上下求索起来。照着她鲜红的嘴唇就
狂吻了起来。一只魔手抓住肉球用力抓捏，直把苏荷弄得又痛又痒，欲火升腾。
她主动的张开鲜红小嘴，吐出丁香小舌伸到老江的臭嘴，一口一口吞下老江腥臭
的唾液。一只葱白小手大胆的握住老江的大肉棒，真把老江爽得一哆嗦。&lt;br&gt;老江一把扛起苏荷的一条雪白大腿，端起她的大肥屁股就放到灶台上，苏荷
只觉得一阵凉风洞门大开，只见苏荷的淫穴已经泛滥不已，老江抓住她的两条小
腿，轻轻打开，鲜红肥美的穴肉呈现眼前，细小的肉洞内流出一股白水，老江顾
不得苏香就在身边炒菜，把硬得不行的肉棍对准苏荷的淫穴，徐徐插入。&lt;br&gt;只听见苏荷一声娇哼，小穴被胀得满满，又烫又热，无比舒服。老江收紧屁
股，崩起全身肌肉，抽出肉棍，开始猛烈的抽插起来。只见交和处红肉内外翻飞，
淫水飞溅。在一旁的苏香哪有心思炒菜，红着脸偷看老情夫奸淫自己的妹妹。只
见妹妹骚穴内带出的淫水随着老江的抽动，顺着老江的肉棍根处流了下来，苏香
突发奇想，一手伸过锅铲，把淫水接住，不一会就接了一锅铲，也不嫌脏，就倒
入锅中，翻炒几下就装入盘中。&lt;br&gt;第１９章老江吃艳饭
苏香端着用老江和妹妹的淫液炒出来的菜肴来到客厅，对着还在激战的老江
说：「老公，快点弄完哦，要开饭了」！&lt;br&gt;老江一把就搬起苏荷的两条雪白大腿，盘在自己的腰上，苏荷被插得意乱情
迷，乌丝凌乱，软软地用双手勾着老江的脖子，娇滴滴地呻吟着。老江边走边耸，
来到饭桌前，一屁股就坐了下来。正在羞处的苏荷发现在老江坐在椅子上，不方
便奸淫自己，就自己慢慢抛动雪白耀眼的大屁股，主动地在老江怒硬的鸡巴上套
动。由于是第一次用这种姿势和老江交配，苏荷也顾不得羞涩，忘情地和自己姐
姐的男人合欢。任由老江抓住自己肿胀的大乳房，毫不怜惜地用力揉搓。还张开
鲜红诱人的小嘴，伸出香嫩的小舌头，给老江吸啜。少女的宝贵津液就这样一口
一口地灌入老江的臭嘴里。&lt;br&gt;苏荷多汁的阴户，夹着老江粗黑的大肉棒上下套动，每一次进出都使她魂飞
天外，那种肉挨肉的淫欲快感使她忘情的呻吟。她抱着老江的秃头，只觉得老江
的肉棒越来越硬，自己的腰间随着抽插的动作越来越麻，她努力地翘着雪白的肥
殿最后抛动了几下，随着一声畅快的娇吟，从体内泄出一股股的阴精。全都浇到
老江的龟头上，把老江烫得一哆嗦。苏荷趴在老江身上腾云驾雾，许久才从高潮
的馀韵中回过神来。看着怀里满头大汗的老江，心里感觉甜蜜无比，真是爱死这
个曾经感到厌恶的丑老头了。&lt;br&gt;苏荷闪着荡样着春情的明亮眼睛，充满爱意地看着这个让自己欲仙欲死的老
色鬼，不禁说道：「姐夫，你真好！」说完就伸出鲜红湿滑的小舌头，和老江忘
情地吻了起来！&lt;br&gt;老江的一双魔手离开被自己抓着通红的一对大奶，滑到苏荷的腰间，只觉得
温热柔软的感觉从手心传来。不由得紧紧抱住这令人着迷的腰，一口含住苏荷的
小舌头，津津有味的扭动秃头，使劲的吸弄，把分泌出来的唾液一口口地灌进苏
荷的红红小嘴里。苏香看着妹妹和老江的丑态，就算是久经性事也会羞得脸色通
红。她看到老江满头大汗，就找了条毛巾走到老江的身边帮他擦拭。把脸皮极厚
的老江都搞得不好意思，自己搞老婆的妹妹，老婆还替自己擦汗。&lt;br&gt;老江不要脸地对苏香说：谢谢老婆！&lt;br&gt;说完还挺动肉棒，又把老婆地妹妹插了两下。苏香嗔怪地对妹妹说：「看你
只顾自己，把你姐夫累得满头大汗。我看不如你来喂他吃饭算了，也算是补偿一
下"&lt;br&gt;苏荷听了这话，调皮地对姐姐说：「好啊，就让我来伺候姐夫吧」说完又收
缩着蜜穴，咬了老江的鸡巴一口。把老江爽得噱了一口气！&lt;br&gt;苏荷伸过一双莲藕般白嫩的胳膊，接过姐姐递来的饭，刚准备喂给老江吃，
苏香就说：「不如你用口嚼碎了喂你姐夫吧，你这么喜欢他就要伺候周到" 老江
听了这话，真是感激得简直无所适从，恨不能以身相许（废话哦）。不由自主的
动了动屁股，又捣了苏荷两下。苏荷被捣得一声娇哼，差点把碗给弄翻了，她含
了一口饭，嚼了几下就嗯嗯地示意老江张开嘴巴，老江喜得不行，张开臭嘴就把
苏荷泛着油光的小嘴盖住，只感觉苏荷用她小巧的舌头推动着食物，一口口地灌
进老江地嘴里，老江猛吞了几口，就按住苏荷的后脑，使劲地伸出粗糙的舌头，
在苏荷的口腔内把剩馀的食物都卷进自己的嘴里，这还不算，最后还用嘴唇捉住
苏荷的小舌头，恨不得把她的舌头都吃进肚子里。苏荷费劲地腾出一只手，推开
野兽般地老江，嘟起小嘴，假装责怪地说：「姐夫轻点嘛，恨不得把人家吃了」
说完又轻轻地抬起自己的肥白屁股，夹着姐夫的大肉棒，又轻轻地沉了下去，用
下边的嘴偷吃了一口。&lt;br&gt;接着苏荷又吃了一口，姐姐用自己和老江的淫液炒的菜，轻轻的嚼了几下，
老江就迫不急待地一口接了过去，狼吞虎嗯起来，因为这世上再没有比这样更令
人男人销魂的食物了。老江含着小姨子的嫩舌头，在上面刮下最后一点菜叶吞进
肚里。为了表示鼓励，又耸动鸡巴，狠狠地往上插了三下。只插得苏荷刚刚消退
的欲火又渐渐升腾起来，只觉得小腹内热痒难耐，忍不住又含了一口饭，轻轻地
嚼着，下面的骚嘴也不闲着，贪婪地含着老江的肉棒又开始缓慢地套弄起来。套
了几下后饭也嚼得差不多了，就一口灌进老江的嘴里。老江吞了几口，无以为报，
就往上狠狠顶了几下。每次都要顶着苏荷了花心，把上面的苏荷顶着忍不住娇哼
了几声。&lt;br&gt;苏香站在一旁，看着自己天生淫荡的妹妹，把老江迷得神魂颠倒。不由得醋
意大发，本该属于自己的性交权利被妹妹贪婪的剥夺，心里气得不行，恨不得把
她推下去。但是又怕惹老江不快，不好发作。她转动眼珠，终于想出了一个可以
跟妹妹争宠的办法。&lt;br&gt;苏香俯耳跟吃着（艳饭）地老江说：「老公，想不想喝酒啊，不如我喂你好
不好！」老江哪有不好之理，赶忙点头说好！说完又朝着小姨子的红艳小嘴含了
过去。&lt;br&gt;苏香就把老江平时喝的二锅头拿了出来，含了一口，却被辣得小嘴发红，眼
泪都快流了出来，老江看了又转过头张着嘴发出哼哼的声音，朝苏香示意，苏香
赶忙献上红艳的嘴唇，把酒轻轻地灌进老江的嘴里，老江舒服地吞着喉咙，一口
一口地尝着美酒，只觉得比任何时候喝过的酒都要香甜。一口酒喝完，还要把舌
头伸进苏香的小嘴里，恨不得把最后一滴酒也刮进自己的嘴里。&lt;br&gt;老江刚离开苏香的小嘴，苏荷的饭也嚼好了，刚想去吃，却看见苏荷的粉红
奶头高高翘起，少女的乳晕也护散开来，煞是好看，就说道：「亲爱的等等，我
先吃一下奶再吃饭」说完就低下头一口含住一粒乳头，狠命地啜吸，直发出吸吸
地声音。啜了几下还不过瘾，又如野兽般地张开大嘴，一口含下半个奶子，使劲
地往喉咙里吞咽，直把苏荷吓得芳心乱跳，只觉得自己的一只奶被老江又啃又咬，
感觉又疼又麻，只好腾出一只手托起老江的秃头，将一口久等地艳饭送到老江的
口中。又偷偷地收缩阴肌，报复性咬了老江的棒根几口。&lt;br&gt;就这样，姐妹俩你一口饭，我一口酒，足足喂了老江半个钟头，直把这个走
运的老头喂得酒足饭饱。特别是苏荷下面贪吃的小嘴，为了偷吃地苏荷也累得气
喘吁吁。两人交合之处，淫水顺着椅子流到了地板上。&lt;br&gt;老江吃饱喝足，浑身是劲，一把推开饭桌，让苏荷像母狗一样趴在地上，高
高翘起的屁股还和老江的肉棒连在一起，片刻也舍不得分离。老江站起身，往后
一脚，踢开椅子，也不顾老婆还站在一旁，双手捉住姨妹的大肥屁股，发动刚才
和她调情之后怒胀的肉棒机器，在她的淫液充溢的蜜穴中大起大落地抽插起来。
苏荷用羞人的姿势跪趴在地，任由自己的姐夫用那根让自己着迷地魔棒，狠命地
在自己宝贵的少女阴道内无情地冲撞抽插，粗硬地棒身野蛮地挤开自己紧致的花
肌，粗鲁在蜜穴内敏感无比的性器细胞上摩擦，火热的龟头重重地顶在自己的娇
嫩花心之上，只感觉一股股销魂的美妙滋味直冲大脑，令自己口干舌燥，不由得
吞了几下喉头。&lt;br&gt;随着老江狂野的抽插，苏荷一头乌黑的秀头，凌乱的散开，一对雪白大奶前
后摇动，她努力地用双手撑住地板，以抵抗老江的巨大冲击。发出一阵阵销魂的
娇吟。苏荷转动头部，迷朦地看着在一旁观战的姐姐，假装害羞地说道：「姐
……姐姐，……你看姐……夫欺负……我，……我都……快要跌……跌倒了，你
……你过……过来扶我……好吗」&lt;br&gt;苏香看着淫荡的妹妹，竟然提出这样的荒唐要求，只好走到那具花白的，还
在摇动的肉虫，牵起妹妹的一只手，羨慕地看着自己的男人，用本来供自己享用
的肉棒，在自己妹妹的淫穴里大力抽插，两颗硕大的卵袋随着抽插一下一下地拍
打在妹妹的阴唇之上，随着妹妹的呻吟，发出一阵阵淫靡的性交交响乐。&lt;br&gt;老江看着一对天生淫荡美丽的姐妹，恣意的奸淫，随着姨妹一阵阵由于高潮
所致的阴肌蠕动，随着这个骚货发出的销魂呻吟，随着苏香紧盯自己肉棒动作的
火热眼神，老江终于忍不住腰部渐渐酥麻，喉咙里发出兽欲的低嚎，不由得加快
动作，只觉得龟头一阵喷胀。&lt;br&gt;正在老江快要喷发的紧要关头，不甘失宠的苏香一把跪在老江和妹妹交合的
地方，抬起头用惹怜的眼神看着老江变形的丑脸，用乞求的声音说：「老公，射
给我好吗？我想吃」说完用力把红艳的小嘴张到最大，还把一条香嫩的小舌头伸
到最长，发出啊啊的声音。&lt;br&gt;老江再也忍不住了，猛地抽出湿淋淋的怒胀鸡巴，转身抵进苏香的小嘴里，
忘情地狂喷起来，只见一股股腥骚的精液射进苏香的口中，老江畅快地发出嗷嗷
的呻吟。由于冲击力太大，而苏香的嘴太小，有很多难以接住的精液都溅到她的
脸上。苏香皱着眉头，艰难地吞咽着老江射出的污浊液体，雪白的脖颈内发出咕
咕的声音，直吞了七八口才有所缓解，&lt;br&gt;这时，苏荷转过身来，淫荡的对姐姐说：「姐姐，我也要，留点给我嘛」说
完就一把夺过还在徐徐喷涌的肉棒，一口含在嘴里。用力的将老江残馀的精液吸
进嘴里。直到老江被姐妹俩榨完最后一滴精华，才徐徐退身坐到沙发上，而苏荷
也含着肉棒舍不得松口，跟着老江移身上沙发边，还在忘情地含弄着龟头。而苏
香也走过来，坐在老江的另一边，温顺地依偎进老江的怀里。&lt;br&gt;</content></item></essay>