<essay><item><title>女友去理发被干，多次高潮还被剃阴毛留念(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;丈夫已经已经出差一个多月了，他因为工作的原因，经常要到处去外县市的分公司或工厂巡视，这次因为南部又成立了一家分公司，所以公司理所当然的又派他去坐镇。我跟丈夫结婚已经四年多了，这四年的时间让我从一个不经世事的小女孩，变成了一个成熟的女人，而我也在工作的这间跨国公司里，从一个小小的行政助理变成了台湾区分管消费培训的培训经理。&lt;br&gt;平时繁忙的工作让我跟丈夫东西南北跑来跑去，结婚后我们真正相处在一起的时间大概也只有一半。&lt;br&gt;不过有时想想，或许就是因为这种分分离离的生活，反而更加刺激了我们之间的感情吧！&lt;br&gt;在一起的时间里，不管是感情还是肉体，我们的日子总是充满了激情，而丈夫总能想出很多的主意，让我们尝试各式各样的性爱游戏，一开始我也很不适应那种刺激大胆的性游戏，但是当我慢慢的接触以后，我也开始爱上了这种刺激大胆的游戏。因此尝试各式各样的性游戏，已经在我们相聚的时候还是分开的日子里，已经成为我们生活中不可缺少的部分了。&lt;br&gt;尽管我们在分开的日子里，我们也会透过电话或是网路来制造游戏，借此享受和释放自己的慾望。&lt;br&gt;当我坐在这辆南下的豪华游览车时，我暗自庆幸着自己可以赶上今天最后这班南下的车次。&lt;br&gt;今天下班的时候，公司临时决定派我去南部出差，去帮我们在南部新收购的公司员工作培训，当天的机票已经来不及订了，为了可以早一晚见到丈夫，我从公司出来后，就直接赶到长途车站，终于我气喘吁吁地在最后一分钟搭上了这班车。&lt;br&gt;这是一辆豪华的游览巴士，车上的位子既宽敞又舒适，前方头顶的电视里不断播放着盗版的影片，也让这几个小时的旅程轻松了许多。&lt;br&gt;巴士上除了我，就只有其他两位乘客，靠近车尾倒数第三排的位置，坐了一个长相还算清秀的小伙子，一头微微蜷曲的短发，皮肤白皙干净，眼睛亮亮的，大约二十二、三岁的样子，他身边的座位上放着一个黑色的电脑包，想必他也是像我一样去去出差的吧！&lt;br&gt;我越过坐着前方另外一个乘客的身旁，站在中间空荡荡座位走道中，我犹豫了一下，还是走到了倒数第三排的位置，我坐上了走道另一侧的位置上，走道的旁的那个小伙子看了我一眼，对我笑着打了一个招呼。自从迷上看了流星花园以后，我突然发现自己这个２８岁的女人，居然也会对比自己年轻很多的小男孩产生兴趣，跳脱了我以前年轻二十刚出头时，只会对成熟型男人有感觉的口味。&lt;br&gt;「喂！老公！」我给丈夫拨了个电话，从下班就一直赶着搭车，都还没有通知他我要去找他的事情。&lt;br&gt;「真的吗？妳也要来我这出差呀！太好了，等妳到站后我去接妳！」丈夫知道我要去找他，他也显得很兴奋。&lt;br&gt;「等妳到了，我们就可以好好地玩一玩了！」&lt;br&gt;「玩什么呀．．？？」我故意逗着丈夫。&lt;br&gt;「还能玩什么！当然是玩我最心爱的老婆囉！」他的声音充满了挑逗。&lt;br&gt;「或者我也可以考虑．．让妳玩玩我呀．．！！」&lt;br&gt;我感到走道那边的男孩子瞄了我一眼，我手机的出音喇叭一向都有问题，特别的大声，这种被旁人窥听着自己隐私的感觉，使得我的心里砰砰直跳着。&lt;br&gt;自从几年前我和丈夫在大陆的饭店里，玩过对隔壁住客用声音性骚扰他的游戏之后，我就感觉好像真的能刺激自己的快感，那种在别人的幻想里当女主角的感觉，真的会让人产生一种特别的快感，大概是在我的潜意识里，也些许暴露自己的想法和冲动吧！&lt;br&gt;而我丈夫呢！他觉得双方性爱的基础是以能让对方得到快乐为前提，所以当他知道我能在这种暴露中感到刺激和兴奋时，他也感觉更加地兴奋和刺激呢！&lt;br&gt;「那．．你想怎么玩啊？」我装做不知道旁边的男孩子可以听到我跟丈夫对话的样子，我故意用离男孩较近的一只手去拿手机，并且把手机稍微挪开我的脸颊，好让手机里的声音能更容易散播出去。&lt;br&gt;「呵呵！怎样？妳旁边是不是有年轻的帅哥啊？」丈夫很聪明，他知道我最近性幻想的对象是哪一类型的。&lt;br&gt;「嘻嘻！．．」丈夫的话让我的脸有点微微地发烫，这句话有点太露骨了，我赶快把手机贴紧在耳朵上，真希望刚刚那句话没有被旁边那个男孩子听到，否则就糗了。&lt;br&gt;「哈哈！我就知道！被我猜到了吧！．．我现在还在公司忙，等一会我回去以后我在打过来给妳，到时候我再跟妳玩小游戏，好了！我先去忙囉！」&lt;br&gt;「好呀！你要快一点喔！．．」我挂断了电话，心里想着丈夫不知道又想要跟我玩什么游戏了，我突然想起之前在网路上看到的一篇，在长途巴士里发生的性爱故事。想到这，我又偷偷看了一下旁边那个男孩子，我的心里又开始〝砰砰〞直跳着，感觉我的下面好像有些湿润起来了。&lt;br&gt;初春的天气仍然带着凉意，不过巴士里开着暖风，我脱掉身上的外套，因为赶不及回家换衣服，所以我身上仍然穿着在办公室里一套银灰色的套装，我知道丈夫喜欢我穿着职业套装来和他作爱，一想到这里，我的心里就更无法抑制自己的慾望。&lt;br&gt;其实我一直就是个对性慾望很强的女人，但是从外表我怎么看都是一个美丽得体的ＯＬ。&lt;br&gt;我小时候不知道〝性〞到底是怎么回事，只是有时候见到英俊的男人就会有很怪很怪的感觉。我大概是在十四、五岁的时候，尝试开始手淫的，一开始我只是躲被窝里把枕头夹在两腿中间，用力地夹阿夹的，就感觉很舒服了。&lt;br&gt;后来懂得多了一些以后，夜晚睡不着时就幻想像着，自己喜欢的男同学正在抚摸自己，一开始我只是用手抚摸着自己正在发育的乳房，后来忍不住就一直顺着小腹往下面摸去了，但是当我手指触碰到刚刚生长了幼毛的花园时，我就不敢继续再往下摸了。&lt;br&gt;终于有一次我实在是忍不住了，就从被子里扯了一小块儿棉花出来，捏在手指上面用棉花去搓揉自己的阴蒂，我想那应该是我第一次体会到高潮，当那快感如潮水般汹湧而至时，还真是吓了我一跳。从那次之后我就迷恋上了手淫，有时几乎每天都要手淫一到两次，有时晚上没有手淫的话几乎就根本无法入睡。&lt;br&gt;从那以后，我还养成用柔软的东西来手淫的习惯，直到现在我也没有改掉用柔软的东西，去触碰阴蒂的习惯。所以在我的包包里总会放着一块眼镜布，有些朋友看到后也奇怪，『为什么我没戴眼镜却总带着一块眼镜布？』她们有时候还开玩笑问我，是不是哪个男孩子送给我的定情信物呢！而只有我自己才知道眼镜布的特殊用途。&lt;br&gt;随着年龄的增长，我的性慾需求好像也越来越强烈，工作时我的包包里总要放着几片护垫，因为很多时候我的下面都会莫名其妙地就湿得一塌糊涂，所以每天至少要换四、五次护垫。&lt;br&gt;有时工作时，我的脑子里总是被一些色情的念头所佔据，实在忍不住了就会跑到厕所里，去运用我的眼镜布。后来工作忙起来，自然没有那么多精力和时间去想太多，但是仍然很多时候，我会突然冒出『很想手淫』的想法，通常这个时候，我会下意识地在办公桌底下把两条腿交叉起来，用力地夹着，就像小时候夹枕头一样，有时趁人不注意时，我还会偷偷地放一个小苹果在下面，那样夹起来就更有一种很『充实』的感觉，有时候甚至可以夹到高潮呢！&lt;br&gt;让我感觉很刺激的一次，是在公司的会议室里，我靠在会议桌前给一个客户打电话，而桌角正好抵在我的两腿中间，电话那头是一个我平时对他印象就很不错的男人，我一边和他讲电话，一边下意识地用桌角挤压着我的下体，突然间！我发现用这种角度和挤压的方式，可以如此轻而易举地帮我带来快感，而窗外其他的同事忙来忙去的，即使他们从窗户外面看进来，也只是看到我轻轻下意识地晃着身体在打电话而已。&lt;br&gt;就这样，渐渐地连我自己都在听筒里，感觉到了我逐渐加重的呼吸声，电话那头的男人还很客气地询问：「妳是不是感冒了？」&lt;br&gt;而就在我回答他：「没事！」的时候，我的高潮突然一下子来临，我说了一半的话一下顿住了，我使劲儿控制着自己，让自己不发出更大的声音，那一次的高潮真的是不同寻常呢！&lt;br&gt;从那以后，一有机会我就会在会议室的桌子旁打电话给我平时喜欢，但是又绝不可能和他发生特殊关系的男人，等晚上回到家以后，我也会幻想起电话那头的男人，也在和我通电话的同时，用他自己的方式自慰着，这种想法通常会让我在手淫的快感后沉沉睡去。&lt;br&gt;巴士开了大约半个小时，天色正在渐渐地暗下去，夕阳从车窗外洒在我的身上，让人感觉慵懒懈怠，我挪到里面靠窗的座位，脱下束缚我一天的高跟鞋，因为我的身体斜靠在椅背和车窗之间，所以我就把两条腿顺放在旁边的座位上，我身上那件本来就不长的裙子，被略微拉高撑到大腿的部位，还露出我丝袜口上方的雪白肌肤，走道那头的男孩子忍不住转过头来，看了一眼我修长的双腿，当他发现到我注意他的目光时，他搭讪地对我问了一句：「坐长途车很累啊？」&lt;br&gt;「是啊！」我笑一笑回应他，一只手下意识地向下拉了拉裙摆。&lt;br&gt;「上班站了一天，脚都酸死了。」我补了一句。&lt;br&gt;「刚下班就赶去南部，是去出差吗？」他笑瞇瞇地问我。&lt;br&gt;「对啊！你呢？」我一边回答他的话，一边想着：『从他那个角度看过来，不知道是不是可以看到我的内裤．．？？』&lt;br&gt;虽然在我心里深处潜藏着暴露的慾望，但是以前玩的暴露游戏时都在公众场合，或是有一些距离的情况下，如今独自一个人在这么近距离的，让一个陌生男人注视还真让我感觉有些不自在，想着想着我不由把一双腿又从椅子上挪了下来。&lt;br&gt;「我也是要去出差啊！」我发现他的眼神也随着我的双腿而移动着。&lt;br&gt;「我去一下洗手间．．」我被他看得有些不自在，于是我站起身来，想去洗手间把丝袜脱下来，彻底解放一下我的脚趾。&lt;br&gt;高速行驶的巴士在高速公路上仍然有些颠簸，良好的避震系统让车子像一艘大海上的小船，有规律地上下起伏着，我扶着一排排的坐椅走到巴士的中部，走下几阶连着安全车门的台阶，厕所挤在一个狭小的角落里。厕所门的把手镶嵌在一个圆形的黑槽里，我用力拉了一下，门却纹丝未动。&lt;br&gt;我以前从来都没有使用过巴士上的厕所，如今打不开门我心里不由有些着急，丝袜不脱也就罢了！如果厕所的门真的坏了，那等一下要上厕所的话，岂不是要尿在裤子里了，想到这里我不由自主地踢了厕所的门一脚。
「怎么了？是不是厕所门打不开？」那个男孩可能听到了我踢门的声音，走了过来站在阶梯上探头问着。&lt;br&gt;「我也不知道呀！门就是打不开，我去问问司机吧！」我不好意思地回答。&lt;br&gt;「我先看看吧！那个把手要转一下的。」说着他走下了两个台阶，把手伸了过去。在这个走道狭小得本来就只能容得下一个人侧身而过的地方，我赶紧往后躲了一下，身体往后靠了一些。&lt;br&gt;「好像真的有些问题耶！」他用力左右旋转着把手，但是门好像只是挤开了一点点细缝，他只好又走下一步台阶，这里的空间就更加的狭小了，我只好试图往上挪了一步，走到台阶的上面，好把地方让给他，这时他正在弯腰用力开门，就在我移过他身后的时候，他的屁股重重地压到了我的小腹上。&lt;br&gt;「哎唷！天哪．．！！」我不由叫了一声，双手推了他的腰一下，瞬间我感到了他正在用力的后腰，结实而富有弹性。&lt;br&gt;「哎呀！真对不起！撞到妳了．．」显然他没有想到会撞到我，吃惊之下，他猛地一转身，手肘又重重地顶在了我的右胸。&lt;br&gt;「哎呀！．．丝？？？？」我痛得倒吸了一口凉气，双手捂在了自己右边的乳房上，真的好痛啊！&lt;br&gt;男孩子赶紧转过身来，转身的时候他的双手高高地举着，彷彿怕我说他有吃豆腐的嫌疑似的，但是这个地方实在是太小了，当他转过身的时候，他的胯部又摩擦到了我的小腹上。&lt;br&gt;我用力垫起脚来，身体使劲儿地往后靠，双手赶紧从胸口移开，想把他的胯部推离我的身体，可是就在我推的一刹那，他已经转过了身体，我的右手正好推在了他的小腹上，「天哪！」我不由又惊叫了一声，因为我发现他的那个东西居然是竖立在他的裤裆里，还有些硬硬的感觉，而我的手却正好按在了它的上面。&lt;br&gt;「啊！对不起！对不起！」我连声说着抱歉，但是我心里却想：『男人真不是好东西，把我撞得那么痛，他居然还会有生理反应！』&lt;br&gt;「没事！没事！」他的手仍然高举着，我看到他的脸上居然微微有些发红，显然有些不好意思，让我发现了他的秘密，『哼！你当然没事了呀！不过他居然还很害羞耶！还好，他应该不是那种太色的男人。』&lt;br&gt;在这个狭小的空间，我使劲儿往上侧台阶的方向挪动着身体，巴士仍然在不停地颠簸，我的小腹摩顶在他的小腹上，我感觉到他的那个东西似乎比刚才愈发地硬了。我的手不知所措地护在胸前，我推了一下他的胸口，我感觉到他是一个健壮的男孩，他的身上</content></item></essay>