<essay><item><title>强奸旗袍制服少女</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;每年暑假我都要回乡下住个几天，这一年也不例外我爸载我到外婆家就把我丢下了几天后才把我载回去。&lt;br&gt;我像往常一样一进大门口看见谁就喊谁阿嬷舅舅舅妈表哥表姊喊完之后我就上楼去玩电脑了，玩一玩时间过的挺快，到了下午都该吃饭了，走到一楼往厨房移动此时看见表姊穿者热裤，就有点心动了虽然奶不大，&lt;br&gt;于是我坐在他旁边吃饭，吃着吃着他问起我:『?你在学校都过得怎么样』我:『还不错阿怎么』表姊:『没阿无聊咩』我:『那你呢又过得怎么样』表姊:『是还好啦有些男生像变态一样总是说些听不懂的话』我:『你听不懂又说人家变态奇怪捏』此时我笑了一下表姊:『吼你很烦馁』不知不觉得我吃完饭了我:『我先上去玩电脑哦』表姊:『摁』&lt;br&gt;我表姊就不过高二，长的是可爱那种的，也不高大概160左右，眼睛双眼皮，蛮瘦的胸部不大看起来像B一样吧，不过都不化妆的，总是散发者一种令人无可抗拒的地心引力。&lt;br&gt;玩着玩着时间不晚了表姐上来叫我该睡觉表姊:『挺晚了该睡䁖』我:『哦好等等在一下下我洗完澡再睡』表姊:『摁你今天睡这间哦我睡楼下，不管怎么说你也都长大了不像小孩子』我:『我知道』&lt;br&gt;于是我起身拿起我的衣服往厕所移动…全身脱光后进了浴室，拿出我的烟抽了几口发现我后面钓着内裤ˋ内衣，两件都是白色的内裤还有一点小雷丝边，内衣果真是B左右大的而已，但看见了内裤我小弟好像有点在建筑起大楼来了，我拿起内裤湿湿的，我想了一下原来女生会先干洗内裤之后挂者晾干，我把内裤拿起挂在我小弟上面，此时大楼已经建筑好了，年轻真好速度快狠准我心想，我用我的小三(右手)开始抽送真爽，来回一会儿有点感觉了，我就停止了因为我想还不是时候，于是我放下内裤小心的放回原位，继续洗澡。&lt;br&gt;洗完澡出了门回到房间也想者该睡了…….。&lt;br&gt;摁几点了?我有点吃力的说些话阿～伸懒腰真舒服阿，看了一下手机才发现七点而已，我起身去刷牙洗脸，我往楼下移动玩电脑(楼下电脑比较高档所以没人在玩的时候我都会去玩)下楼之后看见舅妈就跟他问好舅妈:『我有买早餐哦』我:『摁谢谢』我就前往厨房吃早点了没什么高档的就一些三明治，吃完之后我回到一楼表姊房间玩电脑。&lt;br&gt;一进去看见表姊还在熟睡也没起神么邪念，我只是按了开机扭玩电脑而已，开着电脑我看了一下也没什么，我就像平时上FB逛逛PPS而已，此时表姊突然声吟了一下，我转头看者他，看见他穿得昨晚热裤从那细缝中看的见内裤，我就慢慢起了一点点感觉我就过去看，表姊的脚是呈现M字的所以可以稍微看的件内裤，我看了一下发现是白色的内裤，我吞了吞口水想伸手去摸却又怕被发现，但是我的慾望已经佔领了我的勇气，我伸出我的手往他胜地抚摸了一下，第一步出去了表姊也没动静，我尝试往内裤的地方在更进一层的摸，但表姐的脚动了一下，吓的我回电脑上假装玩电脑，我看着表姊没醒来，我就继续摸，感觉已经够了我想尝试在往他胸部摸摸看，但是我好怕比姐醒来因为是靠近脸的地方，但我还是拼死的去摸摸看，我瞬间已最快的速度伸手在摸回来，有那么一瞬间觉得好软哦。&lt;br&gt;此时看见旁边有的药包发现是感冒药成分有安眠药那种帮助睡眠我判断原来表姐比我早起床只是吃完早点后又去睡觉而已!!!&lt;br&gt;此时我更大胆的想把他裤子脱掉，我先慢慢的往下拉要是表姐有动静我就假装没在干嘛，就这样慢慢的拉到膝盖看见他小白色内裤我的欲望都快冲破脑袋了，我更是以我高超脱裤子技巧瞬间脱掉之后表姐穿的只有小白色内裤还有搭上半身的粉红色衣服，看者他白色内裤我的脸靠进了过去闻了一下好有女人味阿根本令我无法抗拒，我的手开始抚摸他阴蒂，我的肉棒也早已肿成大热狗了，我开始以加藤X的方式一直摸，发现小白色内裤有那么一点小透明，我的直觉.湿了!&lt;br&gt;心里觉得还不够于是，我往上面发展，先摸者他两颗大约只有B的胸部，就像在捏麻糬一样，我小心翼翼的把他上衣脱掉发现那雪白的胸部阿!我好像看见了新大陆一样，我在把他的内衣解扣，看到那两粒葡萄我就想吸吸看，我把脸凑过去左手玩他胸部，我的嘴吸者他右边的奶，表姐还不断的呻吟了一下，我是有稍微吓到不过好刺激，就是喜欢这种感觉呢。&lt;br&gt;玩完上面换下面，我用一根中指先进去探查地形，来回的抽动不一会儿我叫支援无名指，就像加藤X的方式，表姐也不断的呻吟，但幸亏的是没醒来好刺激阿!搞得我慾火焚身，而且里头还蛮紧的呢也许是第一次，我慢慢的用舌头去舔就像吃冰淇淋一样，虽然味道有点咸湿但是我喜欢。&lt;br&gt;我起身爬起往他脸部靠过去，把他的嘴巴张开之后小心翼翼的把我的肉棒塞了进去，那感觉真他妈温暖，湿湿的好舒服就像身在天堂一样爽，没过多久我就射了出来太舒服了直接给他口爆，但令人不想发生的事情却发生了，表姊醒来了!!!看见我对他做这些事情也发现到自己上衣裤子被扒掉，他那一瞬间气炸了，他原本要起身去外面跟舅妈讲，但被我拦下来了，我紧紧的抱着她用手遮住她嘴巴让她别发出声音，把她拖回床上把她脚打开成M字之后，我直接把我肉棒给弄进去，表姊好像也舒服到还不断的呻吟着。&lt;br&gt;表姊:「住..手…不…可以….这样」&lt;br&gt;表姊:「恩…亨….好..痛…..痛」&lt;br&gt;表姊:「别….停..」&lt;br&gt;我看着床上的确有一股血丝，没想到真是处女。&lt;br&gt;我:「原来妳是第一次阿」&lt;br&gt;表姊:「第….一次都给…你夺走了」表姐哭着说。&lt;br&gt;我:「对不起」&lt;br&gt;但我还是继续做不留一点馀地。&lt;br&gt;不一会儿我快达到高潮了，我用进全力加速的摇摆，我冲刺我快乐我达到天堂境界，表姊也不断的小小声的叫。&lt;br&gt;表姊:「阿….阿….要去了…恩…亨」&lt;br&gt;我把我的肉棒拔了出来快速的塞进她的嘴，在一次的给她射了进去，表姐也不留一点馀地的全都吞了进去，我起身帮她把裤子上衣拿了回来替她穿上，我也穿起我的裤子，我轻声的对表姐说:「答应我别说出去好吗?」表姊:「摁」我:「对不起」&lt;br&gt;我起身去拿卫生纸把床上血迹尝试擦掉，虽然还有一点不干净但还算可以只要不仔细去看的话&lt;br&gt;</content></item></essay>