<essay><item><title>美丽的诱惑(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我叫阿然，有个认识了２年的女友。说到我女友，不是我在说，她身材、脸蛋好到没话说，身高１６５，体重４３，三围３２Ｅ、２３、３３，瓜子脸白白净净的，配上一双水灵灵的大眼睛、小巧微俏的双唇、修长匀称的双腿、吹弹可破的肌肤再加上一头水泻般的长发，哇靠！保证任何男人看到她，一定想立刻把她压在床上狠狠地干一顿。&lt;br&gt;当初我在追她的时候，可是费了九牛二虎之力，差点没倾家荡产才追到手，不是我条件不好，而是她太优，追求者太多了，加上因为从小养尊处优、家教森严、没交过男朋友，所以不太好亲近（其实我倒是觉得因为从小太多男人追她，所以对男人总是不屑一顾吧）。至于我跟她之间的事，以后有机会再在文章中描述，这不是我文章的重点（我的重点是别人的女友，嘻……）。&lt;br&gt;有一回，我和我女友在逛街，看到一家内衣店，于是我就跟她说：「要不要买套内衣呀？」我女友说：「好呀！」于是我们就进去那家店。&lt;br&gt;一进去，我锐利的鹰眼马上看到店里已经有个女孩子在挑内衣，门边还站着一个男孩子，应该是她男朋友吧（他大概是不好意思陪他女友逛吧，所以站在门边），而这个女孩子身材不赖，从侧面看去还真是前凸后翘哎，脸蛋也不错，手上正拿着一件蕾丝搂空的性感白色胸罩和成套的丁字裤，我心想：『哇……这个女孩还真骚呀！』&lt;br&gt;刚想到这儿，身边的女友居然开口跟那个女孩打招呼：「郁敏！」那个女孩听到有人叫她也转过头来，一看到我女友，就兴奋的跑过来：「薰（我女友的名字），妳怎么在这呀？好久不见了耶！」接着两人就一阵寒暄，原来是我女友以前打工的同事——郁敏。&lt;br&gt;而我就站在一旁看着这个小骚货。为什么要叫她小骚货？因为她的穿着真是辣到爆，上衣是一件白色Ｕ字领的紧身Ｔ恤，露出一条深深的乳沟，隐约还露出淡紫色内衣的轮廓，嗯～～好像是１∕２罩杯刚好遮住奶头的那种喔！&lt;br&gt;她下半身穿着一件低腰超短的牛仔短裤（不是紧身的那种，而是那种裤管短短宽宽的，一坐下若脚没夹紧就会曝光的那种。这种短裤比短裙更好，因为女孩子会认为穿裤子所以姿势就比较不注意，反而更容易曝光），手上还拿着刚刚那套性感内衣，一边跟我女友说话，而我就在旁边看她那对因说话而微微颤动的奶子。&lt;br&gt;至于她男友呢？我回头一看，原来他跑到外面去抽烟，眼睛还隔着玻璃窗盯着我女友被短裙包裹着的臀部。唉～～男人就是这样，老是爱看别人的女友……&lt;br&gt;他们两个小妮子聊了一会，发现店员一直盯着她们看，也觉得不好意思佔着人家的店，于是决定要去喝下午茶好好叙叙旧。&lt;br&gt;郁敏：「你们先等我一下，我去结个帐。」说完，还拿着手上的内衣晃了一下。&lt;br&gt;我女友看到她手里的内衣，忍不住说：「哇……郁敏，你都穿这么性感的内衣呀！」说完就拿起她手上的内衣拿到我的眼前：「然～～你看！性感吧？你最喜欢的样式哎！」&lt;br&gt;我没想到我女友会突然这么做，于是很尴尬的笑说：「对呀！可是这样身材好的人穿才好看吧！」我说完立刻转头看向郁敏，把她从头到脚审视了一遍，然后看着郁敏对她说：「妳穿一定很好看！」&lt;br&gt;郁敏听到我这样说，看了我眼睛一下，脸一红就把我女友手上的内衣抢了回去，并说：「哎哟～～薰，你很讨厌哎！」然后就转身走向柜台结帐了……&lt;br&gt;我和我女友则走出店门，我小声的跟她说：「欸，你同事还蛮骚的嘛～～跟妳有得比哎！」说完我还捏了她臀部一下。&lt;br&gt;薰（我女友）：「哎……你这个色胚，想干吗呀？看人家漂亮身材好心就痒啦？」眼睛还瞪了我一下。&lt;br&gt;我马上就说：「哪有～～她再怎么美，也没有妳美呀！」男人就要这样，得了便宜千万不要再卖乖，得罪了自己女友回家可就惨了。&lt;br&gt;就在我们一搭一唱的同时，郁敏已结完帐出来了，而她男友也刚好开车来停在我们眼前（原来他刚刚去开车，难怪一直没看到他）。&lt;br&gt;郁敏：「走吧，坐我们的车子就好了呀！」我和我女友对看了一眼，心想也好，反正我也懒得把车开来开去，停车超麻烦……于是我对我女友说：「也好，停车也麻烦。」我女友就跟郁敏说：「麻烦你们了。」郁敏一边说：「不会啦！不会啦！」一边就拉着我女友去坐后座，然后就回头跟我说：「帅哥，你坐前座喔！」&lt;br&gt;我上车之后她男友跟我打招呼：「你好，我是郁敏的男朋友，我叫阿仁。」之后就把头转向后座跟我女友点点头。他看到我女友后微微愣了一下，接着偷偷的上下打量我女友，接着目光就停留在我女友穿着短裙的大腿上。&lt;br&gt;各位都知道，女孩子的腿如果不胖，穿短裙时即使脚夹紧手不遮的话，仍会露出空隙，加上因为坐着裙子又略微往上缩，现在我女友的内裤早就清清楚楚的看在阿仁的眼里。&lt;br&gt;阿仁倒像发现新大陆似的盯着那片三角地带不放，直到听到我女友说：「你好呀，我是薰，郁敏以前的同事。那是我男友——阿然。」阿仁才依依不舍的看向郁敏：「那我们现在要去哪？」&lt;br&gt;郁敏提议去一家民歌餐厅，那间民歌餐厅的气氛很不错，灯光柔和、餐点也不错吃，也不会太吵又不会太安静，我们大家都附和。一路上我们四人胡乱地聊着，彼此也都有点熟了。对了，她男友人算老实，长相普普通通的，穿着也有点俗，不过车还不错，是Ｃａｍｅｒｙ……&lt;br&gt;到了餐厅点完餐后，郁敏说要上厕所离开了，剩下我们三个。一阵沉默后，阿仁突然问我女友：「妳是那间学校的？」我女友答：「辅大。」阿仁接着说：「我也是哎！」然后他们俩就聊起学校来了。&lt;br&gt;我在一旁觉得无趣，就说：「你们先聊，我去上厕所。」他们倒是异口同声的说：「喔……好！」&lt;br&gt;我到了厕所后发现郁敏站在厕所外的镜子前拨头发，看着她窈窕的身影，忍不住马上走近她身后说：「已经够美了啦，再照，天下男人都被你迷倒囉！」&lt;br&gt;郁敏突然听到背后有声音，吓了一跳，连忙转身，却不知道我离她这么近，脚一滑，就这样迎面撞进了我怀里。我的反应也够快，马上抱住她，她胸前那对双峰挤压在我的胸口上，我由上往下看去，那条乳沟已经被挤得弯曲变形了，双手立刻由下往上托住她的翘臀，手指前端还伸进短裤里触碰着她那细滑的臀肉，哇～～真滑！咦？没穿内裤？我胯下的大鸡巴也应声而起顶在她的小腹上。&lt;br&gt;所有的动作一气呵成大概只花了０‧２秒，真是太佩服我自己了。等她站稳后发现我抱着她，下半身还有一根鸡巴顶着她，就稍微挣扎一下，抬起头脸红的看着我：「谢谢，可以放开我了吗？」&lt;br&gt;我低头看到她轻启的双唇，趁她话说完嘴唇还来不及合上时，马上吻上她的双唇，舌头立刻就伸进她的口内挑逗她的香舌；我的双手也大胆的完全伸入短裤内，大力地搓揉两片细致的臀肉。&lt;br&gt;郁敏一时之间也不知道该怎么办，略略挣扎了几下后，大概也被吻得春心荡漾吧，变成不停地在我身上蠕动，香舌也配合的跟我缠绵起来，胸前两团软肉磨得我心痒难耐……&lt;br&gt;吻了一阵之后，我们稍微分开一点，但我手上还是摸着她的小屁屁，她脸红红的趴在我胸前喘气。&lt;br&gt;我低声问她：「小骚货，又穿丁字裤呀？」郁敏小粉拳轻轻的打在我胸前：「你很讨厌哎～～人家才不是骚货呢～～我穿丁字裤关你什么事呀？你都这样对刚认识的女生吗？我还是妳女友的同事哎，你不怕我跟薰说喔？」&lt;br&gt;我看她一副骚样，笑一笑说：「我可是很挑的哎，一定要像妳这样又骚又美的我才要。而且……等妳嚐过我的大肉棒之后，也舍不得跟薰说吧！嘿嘿……」再也控制不住，心一横，把郁敏推进厕所里，反手把门锁上，然后把她压在门板上，马上再度吻上她的双唇。&lt;br&gt;郁敏这次倒是很配合的跟我舌吻，我的双手也没閒着，找到她短裤的钮釦，解开后把她小短裤一口气脱到脚踝，然后蹲下看着她的神秘花园。&lt;br&gt;哇～～好家伙，果然！是一条两边都是细带子的淡紫色丁字裤，前面没有任何花纹，而是完全透明的薄纱，而且小小的没办法完全覆盖住她的阴毛，裤头还露出一小片呢！而再下面一点的阴唇也清清楚楚的显现出来，还隐约看见小穴已氾滥成灾，淫光闪闪哎……&lt;br&gt;我兴奋地说：「还说妳不骚，穿着这种内裤，是想让男人兴奋来干妳吧？而且……湿答答了耶……」说完我就隔着内裤舔上她的阴唇，鼻子则顶在她的花丛里闻着阵阵的芳香。&lt;br&gt;郁敏从没受过这种刺激，整个身体颤了一下，双手抓着我的头说：「哎哟！你怎么舔那里呀～～从来没有人舔过那里哎～～啊～～好刺激喔～～好痒喔～～不要、不要啦～～」郁敏嘴里说不要，可手却一直按着我的头，阴户也一直往上抬，双脚也自动张得更开，还把一只脚跨在我肩上。&lt;br&gt;「还有更刺激的哎！」我说完把她的丁字裤拨到一边，着肉的舔着可爱的小花瓣，然后找到早已挺起的小肉芽，不停用舌头在肉芽上划圈。&lt;br&gt;这时玉敏低声说：「不行啦～～喔～～好刺激喔～～我不行了啦～～你好坏喔～～要到了啦～～啊～～」接着她身体一抖，双手大力地抱着我的头，阴户一股阴精狂洩。这骚货还真容易高潮哎，喷得我满嘴满脸都是。&lt;br&gt;我站起来对郁敏说：「哇～～妳喷得还真多哎，快帮我舔干净。」郁敏于是害羞地双手环着我的脖子，轻轻地亲着我的唇把我嘴上的淫水都吸掉，接着用小舌头把我脸上剩馀的淫水都舔干净。&lt;br&gt;舔完后，我问她：「好吃吗？舒服吗？」郁敏脸红的说：「讨厌～～叫人家吃自己的东西，人家从未吃过哎～～阿然，你的舌头好厉害喔！我从来没被舔过那里，原来这么舒服～～」然后躲在我胸口。&lt;br&gt;我一边搓着她的屁屁（她的臀肉还真好摸！）一边说：「这样就舒服呀？那等下妳不就会爽死掉！」&lt;br&gt;她一听，疑惑地看着我：「等一下？什么等一下啊？」&lt;br&gt;我奸笑了两声，把她身体转成背向我趴在门板上，将她的丁字裤扯下至脚，再将我的裤子连内裤一起脱掉，露出已经蓄势待发的大鸡巴顶在她的阴唇上，然后在她耳边轻声说：「现在才是重头戏呢！」&lt;br&gt;郁敏当然知道我要干吗，连忙说：「不行啦，我们出来太久了，要赶快回去啦，要不然被发现就完了！」虽然嘴里这么说，但屁股还是缓缓的摇着，用她的阴唇摩擦着我的龟头。&lt;br&gt;我不理会她的话，虽然我也很怕有人突然进来或是我女友找我，但眼前的美肉比较重要，箭都已经在弦上了，岂有不发的道理？于是我将龟头沾了沾她的淫水，缓缓地挤进她已湿淋淋的小穴里。&lt;br&gt;当龟头刚挤进穴口时，郁敏张大嘴巴惊呼：「啊～～好大喔！慢点……太大了会痛……」于是我放慢速度，先抽出一点再进去，这样来回几次后终于完全插到底了，但还有一小截露在外面。喔～～好爽喔～～又暖又湿，还很紧哎！&lt;br&gt;我没有立刻抽送，小声问她：「还会痛吗？」郁敏：「嗯～～比较不会了，但是很胀……你的好大喔～～」&lt;br&gt;我一边缓缓地抽动，一边问说：「很大吗？喜欢吗？妳男友很小吗？」&lt;br&gt;郁敏习惯了我的粗大，渐渐有了美感，一边轻声地呻吟，一边回答我：「我不知道他大不大，我又没比较过，但是肯定没你的大，你的又粗又大。」&lt;br&gt;我一听大为得意，心想：『哈哈，我的鸡巴自认打遍天下无敌手，用过的都说讚呢！你那个软脚虾男友怎么比得上我呢！』我得意的想着，胯下的肉棒渐渐地加快速度和力道，把郁敏插得哎哎叫：「啊……啊……然～～好舒服喔～～怎么会这么舒服呀～～啊……啊……原来大的真的比较好……啊～～」&lt;br&gt;我看见郁敏因为弯着腰而弓起了背，心想：上半身还没玩耶，于是我双手伸到她胸前的奶子上大力地搓揉起来，哇～～还真不赖哎！饱满又柔软。于是我把刚刚她身上一直没脱的Ｔ恤往上拉到奶子上方，从背后解开她淡紫色的胸罩，两个奶子就这样暴露在空气中。&lt;br&gt;因为郁敏是弯着腰的，所以两个奶子就显得更大了，我一手握着一颗大奶，一边加快速度，还把剩下的一小截完全插进去了，似乎突破了第二层，顶入了她的子宫颈。&lt;br&gt;我一边插，一边对她说：「郁敏，妳的奶子也很大啊，有Ｃ吧？妳一定是常被妳男友摸才会这么大吧？妳这么骚，妳男朋友一定常常干妳吧？」&lt;br&gt;郁敏感到我更深入了，马上叫出声：「啊～～谁说的？人家才不止Ｃ呢！我可是Ｄ罩杯喔～～啊……好深喔～～怎么你刚刚没完全插进来啊！我……第一次被……插得这么……深……喔～～我不行了～～喔～～要到了～～啊～～」&lt;br&gt;话一说完，郁敏就高潮了，身体不停地抖，阵阵淫水狂喷，喷得我阴毛和小腹都湿了，心想这骚货的淫水还真多哎！&lt;br&gt;我停下动作让郁敏喘口气，郁敏一边喘着气，一边回过头对我说：「好舒服喔，然～～你好棒喔！我跟我男友做的时候最多才一次，你刚刚已经让我洩了两次耶！而且我们都很久才做一次，因为他太忙了，一个月才见两三次面，像今天我们</content></item></essay>