<essay><item><title>恶魔的道具(12)</title><author>床上伴侣</author><content>情，我赶紧问。&lt;br&gt;「高阶天使中的高阶天使，可、可是怎么可能，虽然主人很强，但就算是普通的高阶天使，主人也……」突然郁婷的眼神又燃起一丝希望，说：「对了，是侦查能力，泰莉丝大人能完全掌握半径数公里内所有的魔力变动，如果真的是以这名义和魔界谈条件的话，泰莉丝大人应该是不会出手。」&lt;br&gt;高阶天使不会出手是个好消息，可是对方还有……&lt;br&gt;瞬间，耀眼的白光吞噬了我所有感觉。&lt;br&gt;回过神来，上半身受到了重创，从右肩到部份大腿的区域完全消失不见，怵目惊心的创口正不断蠕动，想要尽快恢复原状，但敌人似乎不打算给我这样的机会，五个天使已经在我身边围了一圈。&lt;br&gt;哈哈，还真的是第一次碰到这么令人感到绝望的状况，但也只能赌下去了，速战速决！&lt;br&gt;仅存的左手握住召唤出的黑炎剑横在身前，闭上眼，集中精神。&lt;br&gt;再次睁开眼睛，我的世界已经涂上七彩的色泽，在这以蓝色为基调的世界中，五个天使分别罩上了各自的颜色。&lt;br&gt;突然，两团颜色分别从前后两边向我扑来，另外三团则是开始变化成复杂的形状。&lt;br&gt;我立刻判断出天使们所使用的魔法以及发动时间，啧啧，搭配得真好，时间差与魔法类型配合得十分恶心，但前提是我还在包围圈中。&lt;br&gt;算准魔法将发而未发之际，我一个冲刺，主动迎上挺剑向我袭来的天使，或许是认为我受伤之下不会主动攻击，他的动作略为迟缓，但仍用剑严密地护住了自己的要害。&lt;br&gt;可惜我一开始的目标就不是他，一边唸咒，一边加速冲出包围圈，当然，对方是不会让就这样轻易离开的，另一个采取近身攻击的天使顺着原先的方向朝我追来。&lt;br&gt;麻烦可不只有这个，三个使用魔法的天使当中虽然有两个因为无法收势，而暂时没威胁，可是剩下那个天使已经重新调整了魔法的方向，直直地对准我。&lt;br&gt;停下脚步，借着转身的力量将黑炎剑掷向对我使用魔法的天使，没时间去看有没有命中，追杀过来的天使已经几乎贴在我身边，但我的咒语也正好结束了，一条火龙从我手中窜出，贯穿来不及防备的天使。&lt;br&gt;火龙的速度极快，转眼间又吞噬一个使用魔法的天使，剩下的两个天使，一个用土系的法术将自己包复起来，另一个则是打算直接了结我的性命。&lt;br&gt;这种状况下，我自然是让火龙调头过来从背后袭击那名使剑的天使，但就像是早预料到了一样，他回过身来，用充满灵力的剑砍向火龙，灼热的气流爆开。&lt;br&gt;短短几秒，对我来说却像是数个小时一般，终于，对方力量耗尽，跪倒在地上，但火龙也消散了。&lt;br&gt;本想趁机补刀，可是其他的天使也开始往这聚集了，我只能挑骚动声较为薄弱的地方破窗逃出。&lt;br&gt;一落地，我便头也不回地向前急奔，只不过天使们并不打算让我这么轻松就逃掉，数发魔法炸开，要不是我及时右拐，可能当场挂在那了。&lt;br&gt;逃窜到大街上，天使们也振翅追上，原来天使是真的有翅膀的啊，看来刚才那几个只是收起来不用而已。&lt;br&gt;虽然天使们的飞行速度没想像中快，可是我一样要闪避对方攻击，只能利用楼房及车辆当作掩护物，之字形前进，距离依旧难以拉开，甚至慢慢被拉近。&lt;br&gt;这时，有个天使逼近到我不得不还击的地步，不过在使用过火龙术之后，我的魔力已经耗损得很严重了，再过度降低下去，可能连现在的速度都不能维持，只好使用小魔法来拖住对方的前进。&lt;br&gt;这样的追逐战持续了几分钟，已经离学校相当远了，但就在这时，局势有了变化，一只蓝色半透明的巨犬突然冲出，将我回击的魔法吞了下去。&lt;br&gt;该死！是专吃魔法的幻犬，对方连这种东西都放出来了，而且还不只一只，到底是有多想杀我啊？我只不过是小小地闹了一下人界而已，有必要这样吗？&lt;br&gt;对方的攻击还在持续着，从这点来看，这些幻犬应该是只会对魔界和人界的魔法起反应而已。&lt;br&gt;正当我准备使用天界的魔法攻击幻犬的同时，一只速度极快的幻犬咬住我已恢复的右手，更正确地说，是咬住了施加在右手的魔法，小部份强化术及大部份「变形的蠕虫」都被拖出吃掉。&lt;br&gt;这一顿，就让天使们的魔法产生了效果，虽然勉强避开了直击，但我依然被魔法的馀劲冲击到，撞进一栋大楼中。&lt;br&gt;看了一下四周，满脸疑问的学生们，看是跑到另一间学校的体育馆了，难道这场从学校开始的追逐也要在学校结束吗？&lt;br&gt;没时间想这些了，我立即起身往刚才进来的相反方向逃去，才跑没几步，幻犬就完成了包围，穿透墙壁及人群向我扑来，而天使更是气势十足地粉碎天花板，从上方将我最后的逃难方向封住。&lt;br&gt;没救了……&lt;br&gt;但就在我放弃希望的同时，我看到了我本以为不会再遇到的人──亚莹，以及往她头上坠落的天花板残骸。&lt;br&gt;不知道从哪生出的力气，我脱离了包围网，抱住亚莹，飞身闪过了巨大的水泥块，顺势往体育馆外跑去。&lt;br&gt;「书豪，你……」亚莹似乎想说些什么，但发现自己正被上身赤裸的我抱在怀中时，她的脸瞬间红了起来。&lt;br&gt;她的记忆恢复了？对了，应该是幻犬的关系。&lt;br&gt;「你做了什么？那些人……我怎么会在……」亚莹乱七八糟地说着，我想应该是因为魔法解除所造成的记忆混乱。&lt;br&gt;「这很复杂，等脱离危险后，我一定会解释。」我说，虽然这只是敷衍她而已，可能的话不让知道是最好的。&lt;br&gt;亚莹小嘴微微张开，但什么话都没说就又阖上，不知道在想些什么。&lt;br&gt;这时，一发魔法突然炸在身旁不远处，我把亚莹抱得更紧，让她吓得在我怀中一阵乱动。&lt;br&gt;但也就是因为这阵乱动，我才能够注意到亚莹体育服裤子的口袋里有个我相当熟悉的东西。&lt;br&gt;「是『上帝的骰子』，太好了。」原来上次没能成功回收的道具跑到亚莹这来了，虽然在这急速狂奔的状态下，不可能捡回来再丢一次，但总算是有一线希望了。&lt;br&gt;「怎么了？」亚莹问。&lt;br&gt;「把妳口袋里的骰子给我一下。」该死，追兵越来越近了。&lt;br&gt;「这个？这骰子怎么了吗？」&lt;br&gt;「这是可以实现愿望的骰子。」我简单解释。&lt;br&gt;我改用单手抱住亚莹，另一只手准备接过骰子……&lt;br&gt;「噗哇……」大口鲜血从我口中喷出，一柄光枪不知何时插穿了我的胸膛，所幸没有伤害到亚莹。&lt;br&gt;「书豪！」亚莹大声尖叫，手忙脚乱地压住我的伤口，想替我止血，可惜只是徒劳，我的魔力已经不足以修补伤口了。&lt;br&gt;就在这时，亚莹想起了手中的「上帝的骰子」，双手合十，像是祈祷一般地说：「请让张书豪能够恢复原状。」&lt;br&gt;我握住亚莹的手，阻止她投下骰子，光是被我抱着，就很难避免天界事后的调查了，要是使用了道具的话，后果更是不堪设想。&lt;br&gt;「不要救我……」我说，同时右手放在亚莹头上，将我拿到这些道具以来的记忆传入她脑中，希望在看过我这些恶行后，她心中的正义感会让她放弃救我。&lt;br&gt;亚莹先是呆了几秒，接着表情依序转为吃惊、愤怒、怜悯……&lt;br&gt;我别过头去，不敢继续看着亚莹的表情。&lt;br&gt;「呃哇……」又是一发魔法在我背上炸开。&lt;br&gt;亚莹抱着我哭，但不知怎地哭声却越来越远，然后她松开了手，模模糊糊地，我看到她对骰子说了些话，摇摇头，又说了些话，接着……&lt;br&gt;再次醒来，眼前是一片模糊的绿色，身体轻飘飘的，似乎浮在半空中。&lt;br&gt;突然，我感到一阵恶寒，定神一看，果然在这团绿色中看到了散发着滔天魔力的三个人影。&lt;br&gt;「看来是醒了呢，解除魔法阵。」一个娇俏的女声命令。&lt;br&gt;她才说完，支撑着我的绿气立刻消失，我跌落到地面，或许是昏过去太久的关系，身体感觉有些陌生。&lt;br&gt;观察了一下四周，这是个很大的空间，从构造上来看有些像是古代的神殿，而我则是在一个画着魔法阵的五角形小台子上，台子外边的五个角落各站着一名黑袍人，刚才看到三个人则是又稍微远了些，不，真的可以算人吗？其中两个还是人形，另一个根本就是龙头人身。&lt;br&gt;「妳……」我才一开口就发现不对，我的声音什么时候这么高了？&lt;br&gt;低头一看，微微隆起的胸部、白皙纤细的身躯以及幼嫩的女性象征，不管怎么看都是个完美的女孩子。&lt;br&gt;「怎样？新的身体如何？」站在中间位置，似乎是当中地位最大的可爱少女问。&lt;br&gt;「妳对我做了什么？」我无力地问。&lt;br&gt;「我用自己的血肉让妳复活了。」与看起来约十五、六岁的外表相反，她话中的内容完全不带任何青春气息。&lt;br&gt;「复活？」回想起被天使攻击的画面，我突然想到了一件更重要的事，问：「亚莹呢？亚莹怎么了？」&lt;br&gt;「妳是说妳最后抱着的那个女孩啊？她最后许的愿望实现了。」&lt;br&gt;「所以我复活了吗？」我喃喃地说，不知道天界的人会不会放过亚莹。&lt;br&gt;「不，她的愿望不是这个。」她带着笑意说。&lt;br&gt;「那是什么？」我问。&lt;br&gt;「可是，我不想告诉妳耶。」她说。&lt;br&gt;明明她的脸就像是娃娃般精致可爱，但对现在的我来说却只有讨厌的感觉。&lt;br&gt;「随便妳，反正我会自己找到答案。」我不太爽地说。&lt;br&gt;「何必那么生气呢？我可是很看好妳啊。」&lt;br&gt;「看好？」&lt;br&gt;「给妳的魔法书应该看一半了吧？」她笑笑。&lt;br&gt;「蛤……啊！妳是那个拍卖网站的老板。」一想到这，我吞了吞口水，问：「妳是要惩罚我滥用妳的拍卖网吗？」&lt;br&gt;「哈哈，妳也想太多了吧，从一开始就是我让妳能够连上『魔界拍卖网』的。」&lt;br&gt;「蛤？」&lt;br&gt;「这样说其实不太精确，我本来就会让相当数量的人连上我的拍卖网，而妳只是运气好，刚好也成为其中一人而已。」她解释。&lt;br&gt;「为什么这样做？」我的人生可是因此走了调啊，虽然客观上来说，我是自作自受没错。&lt;br&gt;「妳猜。」她眨了眨灵活的眼睛说。&lt;br&gt;「恩……灵魂？」我想了几秒后回答。&lt;br&gt;「还蛮快想到的嘛，为了购买更多的道具，你们几乎都会想办法用灵魂换取魔币。」&lt;br&gt;「那妳为什么不提供道具与灵魂的直接交换？」我问。&lt;br&gt;「那不就是告诉天界我是主谋了吗？」&lt;br&gt;「也是，但为什么是我？因为我打败了猎手？」&lt;br&gt;「这是挺厉害的没错，但也没多特别，根据数十年的经验，每一百个得到道具的人就会有一个运气好到可以打败猎手。」&lt;br&gt;「所以是？」我并没有做什么特别的事情吧。&lt;br&gt;「要说的话，在小恶魔教妳魔法前，妳和其他人比起来没什么特别的，不过之后就不同了，妳的魔法资质让我很感兴趣，所以和天界谈条件时，才会特别要了妳的灵魂。」她眼神带着光芒，继续说：「单就技术面而言，妳已经和高级恶魔的后段差不多了，只是魔力还没跟上。」&lt;br&gt;「高级恶魔也没什么嘛。」我有点呛地说。&lt;br&gt;「呵，高级恶魔间的实力差距是很大的，以妳的话，大概一年后就会进步到高级恶魔的前段，十年后可以来到前五分之一，之后甚至能到达和我差不多的水准，只不过那要很久很久就是。」&lt;br&gt;「所以妳的意思是要我在妳麾下修行，并替妳工作？」&lt;br&gt;「难道还有其他的可能吗？」她笑着反问。&lt;br&gt;「妳就不怕我背叛妳？」我唤出黑炎剑指着少女，不过对方完全不当一回事。&lt;br&gt;「妳知道为什么要用我的血肉来替妳复活吗？」不等我回答，她马上就说：「第一，我的身体可容纳的魔力量远比一般的魔族大，妳可以不受魔力的限制；第二，对同样身体的人所使出的主从魔法是最强大的，妳的身体无法违背我的命令，像是……高潮！」&lt;br&gt;「咿呀~~~这是~~~啊~~~啊~~~停、停下来啊~~~喔~~~啊~~~」&lt;br&gt;我突然一阵痉挛，下体爆出大量淫液，双腿一软，跪倒在地上，要不是黑炎剑撑着，可能就完全趴在地面了。&lt;br&gt;「了解了吗？我叫希露芬，以后就是妳的主人了。」接着又说：「凯因，带她到为她准备的房间去。」&lt;br&gt;说完，站在名叫希露芬的少女左边的高挑女子向我走了过来。&lt;br&gt;或许是不甘心吧，我再次站了起来，举着剑往女子砍下去，但对方却不闪不避，直接用右手抓住黑炎剑，随手一捏，黑炎剑立刻消失。&lt;br&gt;「还有反抗的力气啊？那么妳就高潮到昏过去为止好了。」希露芬说。&lt;br&gt;「呀啊~~~啊~~~喔~~~喔~~~不要啊~~~妳、妳这~~~啊~~~啊~~~」&lt;br&gt;我倒在地上大叫，每隔几秒就有一波高潮袭来，强烈到无法形容的快感让我不时弓起身子乱颤。&lt;br&gt;那名女子以公主抱的方式将我抱了起来，让我意外地有种微妙的安心感。&lt;br&gt;只不过高潮依然持续着，在我意识即将远去之际，我突然注意到……这女子的胸部好平好硬……&lt;br&gt;—–第一部(误) 完—–&lt;br&gt;终于写完了，这是我第一部完成的中篇故事，短篇之前写过一些，长篇目前都断头中，有时间才会慢慢补吧。&lt;br&gt;可能有蛮多人会觉得结局来得太快，不过早在第三章前后，故事的大致走向就已经完成了，像是遇到猎手、学习魔法、被天界讨伐、来到魔界等等都是早就决定好的，唯二有变化的应该是每次的做爱以及亚莹线的部份。&lt;br&gt;除了一、两章外，性爱的内容都是要动笔时才开始想，一来这不影响剧情走向，二来我自己也比较有新鲜感和成就感，像是第八章内以肉棒及阴部来连接四肢的构想我就很喜欢，想出来时真的觉得自己超厉害的，不过才没几天就在pixiv看到类似的梗，让我很囧XD&lt;br&gt;至于亚莹的部份则是一直只有个雏型，要到第八章结束后才算大致完成，导致前段的铺陈整个不够，对于喜欢这角色的人我感到十分抱歉。&lt;br&gt;</content></item></essay>