<essay><item><title>暴露女友之海边</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;姨妹今年18岁，这天她来我家玩，中午老婆没有回家，我与姨妹一起在沙发上看电视，我看着姨妹美艳的胴体心中一阵冲动，我一把将姨妹搂在怀里。姨妹知道了我的企图，可是却无力阻止，只能强睁着清澈如水的大眼，用哀求的眼神看着我。「不要…求求你不要…求求你…哦哎……」姨妹话还没说完，已经被我拖下了沙发，正要惊叫，张开的檀口已经被我的嘴堵住了。&lt;br&gt;可能这是她的初吻，一时她惊楞住，两眼大睁，眼神透着慌乱，不知所措。可能她的大腿肌肤特别柔滑，所以姨妹没有穿丝袜的习惯，这正方便了我的行事。我的嘴紧压在她的柔唇上，舌头伸入她口中胡乱绞动着，弄得她芳心大乱。空出的手可不老实的拉开了她窄裙的拉炼，将她的窄裙全脱了下来。哇～！她纤细雪的小腹没有一丝赘肉，迷人的肚脐眼引人遐思，最令我血脉贲张的是她居然穿的是白色的丁字裤，将她的阴阜称得鼓鼓的，由于丁字裤过于窄小，她浓黑的阴毛由边缝中渗了出来，已经淫水潺潺，流湿了整个裤裆。手眼受到姨妹美好身段的强烈刺激，姨妹这时只是无力的摇着头想甩脱我的亲吻，我却如饿狼般扯破了她的丝绸上衣，拉脱了她的３４Ｄ胸罩，我的嘴移开了她的柔唇一口吸住了她坚挺的乳头，从未有过的刺激便得姨妹大叫出声。「哎哦～好爽…求求?继续这样亲我……哎哦！我好爽哦！……如果能好好的爱抚我，好好干我，我会更爽！」我这时近乎丧失理性的咬着啜着姨妹已经坚硬的大乳珠，伸手将姨妹全身剥得一丝不挂，只剩她脚上的黑色细质高跟鞋不及脱下，反而称出她整体美好诱人的身段。&lt;br&gt;我挺起上身将上衣脱得精光，我的胸部也紧压着姨妹那充满弹性的雪白乳房，小腹大腿与她紧蜜相贴，哦！感受到她柔滑细腻的肌肤熨贴着我赤裸的身躯，我亢奋的大龟头胀得快要炸开来了。&lt;br&gt;当我将铁硬的大龟头拨弄着姨妹已经湿透滑润无比的处女花瓣时，看看到姨妹清澈的大眼中流出了晶莹的泪水。&lt;br&gt;姨妹流着眼泪恳求我：「不要这样弄啦，赶快操我啊！不要一直挑逗我…我快受不了了啦！我常在浴室中幻想和你做爱，求求你快操我…」她哀求时，我又将龟头推入她湿滑的阴道半寸，我感觉到龟头顶到了一层薄薄的肉膜，我知道是她的处女膜。姨妹这时无力的拥抱着，泪水流不停。「哦！赶快进来…我好痒！好想要喔！」，我回答说：?常在浴室自慰吗？我会好好的满足?啊！顺便也能满足?常久以来的性幻想！把?操的飘飘欲仙。看着姨妹如梨花带雨，可怜兮兮的表情，我淫心更高涨，已经进入她处女阴道约一寸大龟头勇敢再挺进，我能感受到她处女的阴道紧箍着我的龟头，好像非常期待和我做爱。虽然我从未强暴过处女。但对姨妹我是再也忍不住了！泪流满面的姨妹和我对视着，她感受到我勇敢的挺进，知道我要开始做了。
我用力一挺下身，将大龟头狠狠的刺入突破了她的处女膜。只听到她痛叫一声，我整根壮实的大阳具已经尽根插入了她处女紧窄的阴道中。「啊～～～」强烈的痛楚，使得姨妹抱紧了我，尖细的指甲把我的背部刺得破皮。我不忍心看姨妹梨花带雨哭叫的表情，只是埋头用力的挺动我的下体，将大阳具在她刚开苞的处女穴中不停的抽插。&lt;br&gt;「啊啊啊～好痛！轻一点，我好痛…啊哦……」姨妹无力的扭动着纤细动人的腰肢挣扎着。我伸出手脚将一丝不挂的姨妹整个人包入了我的怀中，一手抱紧了她?美弹性的臀部，使她的阴阜与我的耻骨紧蜜的相抵得严丝合缝一点空隙都没有。我继续挺动下体，大阳具用力的干，不停的戳她的处女穴。&lt;br&gt;又湿又粘的液体流了出来，姨妹在我狠心的冲刺下，处女的血大量的流出，沾湿了我名贵的毛毯。我不停的干了姨妹约二十分钟，她由痛苦的哭叫变成无力的呻吟，最后可能「女用威尔钢」起了作用，她痛苦的呻吟似乎转变成快美的哼声。她柔美的腰肢也开始轻轻的摆动，迎合着我的抽插。因痛苦而推拒我的玉臂也开始抱住了我的背部，浑圆修长的美腿轻巧的缠上了我壮实的腰身，我们俩由强暴变成了合奸。我挺动着下体，享受着她处女美穴紧蜜的夹磨着我的阳具。&lt;br&gt;上面我的嘴轻轻的印上了她柔软的唇，她轻启柔唇，将我的舌尖吸入她口中，她柔软的舌有点涩缩着，紧张的轻碰我的舌头。我知道她动情了，我开始将大阳具在她的阴道中轻抽慢送，大龟头的稜角刮着她柔嫩湿滑的阴道壁，引起她阴道轻微的痉挛。由于下体生殖器交合的刺激，使得她上面与我亲吻的柔唇也激烈起来，她开始伸舌与我的舌头绞动玩弄，口中泌出阵阵甜美的玉液，我温柔的品嚐着，吸啜着，突然她口中发热，她的情慾高涨了，口内玉液狂湧，我大口的吞咽入腹。&lt;br&gt;她动人的美腿开始紧箍着我的腰部，阴阜紧抵住我的耻骨，不由自主的伸出柔腻的玉手紧压住我的臀部，由开始的生疏挺动阴户迎合我的抽插到最后疯狂大叫着，狂猛的将阴阜与我的耻骨撞击。我的大阳具被她蠕动收缩的阴道壁夹得在无限快美中隐隐生疼。「哦！快一点…我好痒…快点动…好痒…我痒嘛……」她激情的叫着。「叫我哥哥，叫我亲哥…我就快一点，我就帮?止痒…叫我！」我逗弄着她。&lt;br&gt;子宫花心处的搔痒，阴道壁的酸麻使得姨妹顾不得羞耻，急速的挺动着阴户与我大力的相干，口中叫着：「哥！亲哥…用力…哥哥…用力干我…帮我止痒…干！快干！我真的好爽啊，没想到和?做爱这样的好！我好羨慕我妹妹能每天和你干！」看着我梦寐以求的姨妹在我身下浪叫着，没想到清丽如仙的她被开了苞之后，比她的妹妹玉珍还经干，还爱干，我亢奋的抱紧了她猛干狂插，她则纠紧着我猛夹狂吸。「我好酸…不要动…我受不了…不要动！」她突然两手抱紧我的臀部，雪白的美腿缠死我的腰，贲起的阴阜与我的耻骨紧蜜的相抵，不让我的阳具在她阴道中抽动。&lt;br&gt;</content></item></essay>