<essay><item><title>巨乳小吟求职记</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;在成功的进行了第一次以后，我出卖女友的慾望越来越强烈，特别是王虎这样的人，手段高超，而且很懂门路，平时大家见面就当什么事都没发生过一样，也不会给你难堪，有时他还会讲讲他和张玉的风流事，但绝对不会把别人女朋友的事拿出来讲，我决定给他更多的机会来上女友，这样我也可以得到更多的享受。&lt;br&gt;事情过去了两周，我却没有发现王虎有再约过女友。难道他们真的没有再来往了？猫闻了腥尝了味应该不会就此放手。又过了一周，我在小晴的寝室无意见听见王虎的朋友张玉抱怨王虎忽视她，很少再带她去他们以前去过的地方玩了。&lt;br&gt;我这时才猛然想起以前曾经听张玉说过王虎带她去他朋友租住的地方过夜，并说了地址要寝室里的人有急事去那里找她，难道王虎和女友现在都改在那里约会去了。事不宜迟，我立即出发去寻找。&lt;br&gt;凭着回忆，我来到学校附近一个居民点，这附近有大部分房屋都是当地人专门修来给学生租住的。找了好久，终于发现一个院子有点像张玉所描述的。走进去才发现这个院子就是一圈的单间围成的，总共二十来间。&lt;br&gt;我正打算一间间的找过去，却看见对面的一间亮着灯的房间外站了几个人正在偷看屋里的情形，这立刻引起了我的兴趣。我轻声来到窗外，外面的人看见了我并没有声张，反而给我空出了一小块地方。房间里灯很亮，窗帘很薄而且还没有拉严。我从缝隙间往进去，里面果然有一对学生情侣在做爱。&lt;br&gt;房间里的女生趴在床沿上，两腿分开踩在地板上，屁股翘起正对着窗户，男的站在女的后面，手撑在床上，他的屁股压着女生的屁股，一根粗大的阴茎插在女生的阴道中快速的抽送。&lt;br&gt;两个人没有丝毫的遮掩，窗外的我们可以清晰的看见鸡巴每次插入和拔出时的情形，女生的阴道似乎不能容下这么粗的鸡巴，每次抽送阴道中的肉都会被捲出来许多，粉红色的嫩肉让我们大呼过瘾。里面的声响很大，男的的每次抽送都会让床发出不堪重负的吱吱声，女生的叫床声则淹没在了肉与肉撞击的啪啪声中。&lt;br&gt;我正在想是谁的男朋友这么不小心，把女朋友的春光全暴露了，让我们大饱了眼福。这时里面的男生停了下来，他起身将趴在床上的女生抱起然后转身来到墙边。就在他们转身的时候，我终于认出他们原来就是我一直期望看到的王虎和女友小晴。&lt;br&gt;「真的是他们」窗外的我更加兴奋了。&lt;br&gt;房间里面王虎让小晴弓着腰扶着墙壁侧对着我们，王虎站在身后手抱着女友的腰用脚拨开她的双腿，然后他用手握住自己的鸡巴对准女友腿中间的肉缝就插了进去。王虎抱着女友的腰再次开始抽送，小晴兴奋地仰起头，她的脸很红，嘴张得大大的，显然她被王虎干得很爽。&lt;br&gt;王虎干的更爽，他使劲的将屁股顶向女友的屁股，让他的肉棍深深的插入小晴的阴道，小晴的身子随着他的抽送不断的向前湧动，垂在空中的两个大乳房猛烈的来回晃动。&lt;br&gt;「靠，这么大的奶子，不会是做出来的吧」我身边的一个人看着女友晃动的乳房说道&lt;br&gt;「应该不是，做出来的乳房动起来不会这么顺畅，而且如果是做的她男朋友也不会那么用力的捏。」身后的一个人说道&lt;br&gt;「没错，小晴的乳房就是有那么大，当初我也怀疑她苗条的身材怎么会有这么大的乳房，后来用手反复捏了才知道确实不假，不过那个人并不是她男朋友，我才是她男朋友，这你们没想到吧」我听了他们的话暗自想到&lt;br&gt;房间里面王虎已经将小晴整个压在了墙上，小晴的乳房被墙壁挤得扁平，王虎弯着腿，他的鸡巴仍在不停的抽送，女友的呻吟声也大了起来。&lt;br&gt;「这个女生一定很骚，你看她的水都流到小腿上来了」不知道是谁说了一句&lt;br&gt;「是啊，谁知道里面那个人是不是她男朋友」我故意说道&lt;br&gt;我的话引起了一阵笑声，看来大家都没把它当真。&lt;br&gt;房间里王虎又将女友放回了床上，刚才那样弓着腿干的确比较累，因为我也试过。小晴仰躺在床上，王虎用胳膊将她的腿叉开成１２０度翘向空中，女友现在只有肩膀和脖子支撑着身体，她的肉穴也向上微微张开着。&lt;br&gt;王虎趴在小晴身上，他的阴茎正对着女友的阴道，巨大的龟头上还滴着女友穴的淫水，他慢慢的将自己的龟头一点一点的塞进小晴的阴道，似乎是为了让窗外的我们看得更清楚他是如何插入的。王虎的整根肉棍慢慢没入了小晴的阴道，接着他又同样慢慢的拔出来，整个过程被我们看得一清二楚。&lt;br&gt;王虎慢慢加快了抽插的速度，借着床的弹性他可以很轻松的将自己的肉棍一干到底，他将整个下半身的重量全部压在女友的屁股上好让自己能干得更深，小晴的屁股已经被他压的扁平，穴里的肉也被干得翻了出来。&lt;br&gt;「啊。。啊…啊…」里面又传出女友的呻吟声&lt;br&gt;「我的女朋友要是有这么漂亮就好了」外面有人说道&lt;br&gt;「漂亮有什么用，像里面这个这么骚，给你做女朋友你要吗，说不定什么时候就给你戴了绿帽子」有人不屑的说道&lt;br&gt;「这有什么关系，大家一起玩嘛，我需要的时候能满足我，别的时候做别人的女朋友没关系，就当是性夥伴，好东西大家分享嘛」又有人说道&lt;br&gt;「他们什么时候开始的啊」我问到&lt;br&gt;「这个男的很早就在这里住过了，不过以前好像带的是另一个女人，这个女的大概是前两周过来的。我住他们隔壁，这个女的来了以后天天如此，我已经有好多天没睡好了。」一个男的说到&lt;br&gt;「有这么好的风景，还睡什么觉啊」旁边有人笑到「这算什么，等会还有更精彩的」那个男的说到&lt;br&gt;「你们在干什么，把路都挡了，又在偷看我朋友做爱是吧，每天看有什么意思」不知道什么时候来了两个人，他们中的一个边说边拿出钥匙开门，接着两个人一起进屋关了门。&lt;br&gt;「看来今天又是车轮战了」隔壁那个人似乎很熟悉了。&lt;br&gt;「车轮战？王虎还真是厉害，这么快就和他朋友分享女友了。」我不禁更加兴奋起来。&lt;br&gt;看见有人进来，王虎加快了抽插的速度和深度，小晴的屁股被他压得更扁了。很快，王虎就将他的精液全部射进了小晴的子宫中。王虎略带疲惫的站起来，他的朋友很快又趴到了女友的身上，将他的阴茎插入了女友的阴道中。&lt;br&gt;「今天没有干屁眼？」趴在女友身上的人边干边问王虎&lt;br&gt;「没有，上周天天操，没什么意思了。」王虎说到&lt;br&gt;「也好，这周换我来操屁眼」说着那个人就将他的鸡巴从小晴的阴道中拔出，对准下面的屁眼使劲的插了进去。&lt;br&gt;站在旁边的另一个人这时来到床头，举起他的肉棍直接塞进了小晴的嘴里。&lt;br&gt;「外面有不少人在看，你们别太快完事了让人笑话，让外面那些人多饱饱眼福。」一边的王虎笑着说到，原来王虎早就知道外面有人在看了，看来他是故意把小晴暴露给别人看的。&lt;br&gt;「我可管不了这么多，等会我还要去见网友，就让他多干会吧」趴在女友身上的人一边干一边说到。&lt;br&gt;站在前面的人用力的将他的肉棍向前顶，小晴张着嘴不时的翻着白眼，那长长的肉棍已经顶到她喉咙里去了。前面的人显然不是很满足，不时的催促干着肛门的人快点让位子给他。&lt;br&gt;趴在小晴身上的人也加快了抽插的速度，很快他将自己的鸡巴整根插入小晴的肛门，将他的精液射进了女友的体腔中。等他站起身，前面的人立刻来到女友张开的双腿中间。在肛门和阴道前犹豫了一下，那人还是将他的鸡巴插入了女友的阴道中。&lt;br&gt;「他妈的，每次都是你们先上我再上，下次换我第一个上。」那人一边抽送一边说到。&lt;br&gt;「别这么麻烦，玩女人还讲什么循序，今晚你就把她带到你那去，让你一个人玩一个星期，满意了吧。」王虎在旁边说到&lt;br&gt;「呵呵，那我谢谢了，你们都有事，我现在就带她到我那去算了，对了，她叫什么来着。」&lt;br&gt;「我日，叫刘晴，记住了，不要玩了半天连名字都叫不出。要走快走，我晚上带小玉过来。」王虎不耐烦的说到说着那男的抽出自己的肉棍，将小晴从床上拉起，他的肉棍上还沾着王虎刚才射在女友阴道里的精液。&lt;br&gt;「快点穿衣服，我只有一个星期，快点。」王虎的朋友对女友说到&lt;br&gt;女友坐在床上，望着王虎，一边慢慢的穿上衣服，失望之情写在脸上，她显然不希望王虎会这样把她当成物品轻易的转借他人。&lt;br&gt;女友穿好衣服跟着那个男人准备出门，我们这些偷看的人马上散了伙，没人希望别人说自己是偷窥狂，而且里面现在也没什么可看的了。我更躲的远远的，被王虎和小晴发现就麻烦了。&lt;br&gt;房里的四个人都出来了，我远远的跟着小晴和那个男的。王虎的朋友搂着女友来到一片居民区走进一栋楼房的一个单元，我来到楼下，借着楼道里微弱的灯光我看见他们似乎上到了顶楼，接着顶楼右边房间的灯亮了，我赶紧来到顶楼。&lt;br&gt;这是两室一厅的房子，门很严实，根本不可能看到里面的情形。&lt;br&gt;「啪…。啪…。啪…。。啪…。。」房间里面已经传出肉与肉撞击的声音，看来里面已经开始了。&lt;br&gt;撞击声和女友的呻吟声很清晰，看来那个人是在客厅里干女友。&lt;br&gt;只听当然没什么意思，失望之馀我回到开始的地方，王虎接了小玉今晚在那也许还有好戏可看。但令我失望的是，那里的窗帘关的严严实实，根本看不到里面。我只好回到自己的寝室去休息了。&lt;br&gt;此后的几天我都留意小晴的行踪，除了上课的时间，她基本上都是呆在王虎的朋友那里。除了王虎的朋友，那房子里似乎也没有别的男人进出。每天晚上王虎的朋友都会干小晴，而且时间很长，女友的呻吟声至少要持续一个小时以上，看得出他也是个这方面的高手了。&lt;br&gt;到了第五天晚上，我无意发现他们门口有一包垃圾。好奇心使我打开这包垃圾，里面全是用过的卫生纸和十来个安全套，这些垃圾散发出浓浓的精液腥臭味。按照我的观察，王虎和他的朋友干女友从来就没有带过安全套，这些估计是王虎朋友干女友肛门时用过的，看来他还比较在意自己的个人卫生。&lt;br&gt;一星期很快就过去了，小晴又回到自己寝室睡了。我在小晴回来的当天晚上就去找了她，因为我也憋了很久了。&lt;br&gt;完事之后我仔细的观察了小晴的下体，虽然女友阴道的自我恢复能力很强，但阴道还是留有被人频繁和长时间插入的痕迹，特别是屁眼，肿得比较厉害而且还磨破了皮，看来女友这几天排便都会变成一种痛苦了，真不知道那人是怎么玩弄女友的，竟然一点都不知道爱护一下。&lt;br&gt;之后我就很少去找小晴，虽然我和她还是男女朋友关系，但我也只在自己需要的时候才过去，完事之后就离开，这样可以留更多的时间给王虎他们。&lt;br&gt;出乎意料的是王虎却一直没来找小晴，上次的那两个人倒是来过几回，但女友都没有跟他们出去，在碰了几次壁后，他们也不来了。王虎不出现，女友显得有点失落，有几次小晴还主动打电话给王虎，但王虎却一直没来找女友。&lt;br&gt;</content></item></essay>