<essay><item><title>毓芬与我的同居生活1-12章(7)</title><author>床上伴侣</author><content>的部位 从根部流到了腿上&lt;br&gt;「用力….用力的插我….」&lt;br&gt;「….干我…用力干我…啊….」&lt;br&gt;「…用力….」&lt;br&gt;学姐左右的晃着散乱的长发 一双呈现水滴状的豪乳在学姐胸前不停的摆动
红润的脸颊带点淫乱的眼神
我加重了冲撞的力量 学姐原本跪着的双腿 渐渐在快感的撞击下 软摊了下来 趴在了床上
粗暴的狂野顶撞 挑起了学姐最内心的渴望 口中不由自主的发出令人与奋的淫叫
一双被拷住的玉手紧紧抓住被单 整个下体迎合着我最强大力量的撞击&lt;br&gt;「啊….小穴…好深….干得好深」&lt;br&gt;「…啊….啊..」&lt;br&gt;「……好棒…好舒服….再用力啊…啊」&lt;br&gt;我用力的捧起学姐的巨乳 狠狠的揉弄着它们 狂吻学姐潮红的脸颊 雪白的玉颈&lt;br&gt;「学姐….学姐…我要干死你…」&lt;br&gt;「..啊…我…我快不行了…..快…让我高潮…」&lt;br&gt;「…..快….快高潮了…」&lt;br&gt;「….不行了….了…」&lt;br&gt;学姐小穴的肉壁像是伸出了无数触手般吸痒逗弄着我肉棒的每吋神经 龟头因难的在变窄的小穴中钻动
不停加大动作摆动着翘臀 索求更强烈的快感 我狠抓着学姐的细腰 一阵激烈的冲刺 龟头在学姐嫩穴的
疯狂收缩吸含中 一口气暴发开来 整个涨大的阴茎 死命的顶进了最深处子宫口 喷射出了一道暖暖激流
射出后 我与学姐的私处仍然紧紧的结合在一起
温热的感觉从下腹传了上来 阴茎在学姐的嫩穴中狠狠的狂抖了数下
学姐身躯一阵筋脔 从小穴口流出了我们激情的汁液
毓芬同居生活  第九章&lt;br&gt;门打开那一瞬间 我的脑袋里一片空白&lt;br&gt;「 妳是小薇吧..」&lt;br&gt;「啊!!…」&lt;br&gt;「你…你认错人了…我不是…」&lt;br&gt;「妳真的不是小薇吗….妳长得好像..」&lt;br&gt;「我不是…..我是…婷婷」&lt;br&gt;「那…那个 先跟你收钱…」
我紧张的掏出了约定的金额&lt;br&gt;「那….我先去洗澡了….」紧张的转身的踏进了房间里
小薇 撞球店的柜台小妺 长得十分艳丽 妖媚的身材 亮丽的脸庞 只是随着带着一幅冰冷的面容
整理球桌时胸口常一整个见光 白嫩的两颗雪球在哪晃啊晃的 大而圆的屁股常随着擦拭桌面而性感的扭动着
平时不多话 也极少和客人打招呼 搭讪的人也常常碰得一鼻子灰回来&lt;br&gt;这是小薇吧…. 我仔细的确认着&lt;br&gt;昨天阿志递了个电话 说要给我介绍个妹妹   还强调是缺钱的妹妹
奸诈的对着我说 希望我可以伸出援手 本来不抱持着任何希望的约了时间地点&lt;br&gt;小薇包着一条毛巾从浴室走出来  缓缓的坐到了床上 不安的低着头
一条白色浴巾紧紧包复着小薇那凹凸有致的魔鬼身材&lt;br&gt;「那个…我洗好了….」&lt;br&gt;「妳….妳真的不是小薇吗…」&lt;br&gt;「不是….」小薇紧张的低着头否认着&lt;br&gt;「不对..妳是小薇….」&lt;br&gt;「小薇…小薇..」&lt;br&gt;我着急的将小薇推倒在床上 将身体压了上去 狂野的舌头钻进了小薇的嘴里&lt;br&gt;「等….等等…不能亲….嘴」&lt;br&gt;「不…可以..」&lt;br&gt;我无视小薇的阻止任性的在小薇的红唇中翻绞 轻吸吮着小薇的舌尖
边解去小薇身上的浴巾 美丽白晰的胴体全部露了出来&lt;br&gt;「小薇 妳的身材好棒….好美」&lt;br&gt;我轻吻着小薇的玉乳 一手用力的揉着 一手滑向了那神秘的私处
小穴在我的逗弄下 流出了浅浅湿滑的淫水 抖动的花办张张合合的吸吮着我的手指
小薇紧咬着双唇 深闭双眼 紧绷的身体像是触电般发出小小的颤抖
口中发出忍耐的啍喘着&lt;br&gt;「咽…..嗯…..嗯….」&lt;br&gt;「等…..等一下..」&lt;br&gt;「要戴保险套….才可以…」&lt;br&gt;小薇从皮包中拿出了保险套 轻轻的为我套上&lt;br&gt;我扶着小薇的细腰 让忍耐不住的肉棒 在小穴口摩擦&lt;br&gt;「…没想到可以干到妳 小薇」&lt;br&gt;用力的挺了腰 肉棒直挺挺的插进了早已湿润的嫩穴中&lt;br&gt;「啊……….」小薇忍耐着 小声的发出呻吟&lt;br&gt;粗暴的阴茎塞满了小薇的肉穴 紧密的在肉穴中插进插出
全部的敏感神经都集中在哪涨大的肉棒中  细细的品嚐着小薇诱人的嫩穴
阴唇不停的被拉扯翻动着 随着每次被狠狠的进入又重重的脱出变得更加红润
一张涨红的小穴沾满了淫水 在激烈的抽插中发出啪啪啪的击水声
小薇的阴毛紧紧的刷着我的下腹 刺激出更多敏锐的快感
白晰滑嫩的肌肤被我充满力量的抚摸着&lt;br&gt;「嗯…..嗯…..」&lt;br&gt;「嗯….咽….啊…」&lt;br&gt;小薇努力的在活塞运动中小声的呻吟出来 锁着眉头 避开我的眼神&lt;br&gt;「小薇….小薇…终于干到妳了..」&lt;br&gt;「好爽….小薇…」&lt;br&gt;「啊….啊…好爽…小薇」&lt;br&gt;我用力的在小薇的颈上吸吮留下深深的吻痕  下肢疯狂的摆动着腰部
粗暴涨大的肉棒 一次次大力的干着小薇的嫩穴&lt;br&gt;「啊…….啊…」小薇忍不住的紧抓着床单 屁股扭动了起来
「….啊……」小穴一阵激烈的颤动 洒出了满满的淫汁&lt;br&gt;「啊啊….啊….啊…」&lt;br&gt;「小薇….小薇…我要射了…」&lt;br&gt;「小薇…啊啊…啊射了..」&lt;br&gt;双手紧紧的箍住小薇的细腰 用力直挺挺的将要暴发的肉棒朝着最深处塞了进去
在收缩的嫩穴中一阵激烈颤抖 解放了出来&lt;br&gt;&lt;br&gt;隔天一大早 我带着不安的心情 骑去了撞球店
穿着白色背心 牛仔短裙的小薇正在打扫着店门口 突然的发现我在门口 紧张的跑回店里&lt;br&gt;「妳颈上的吻痕 …是妳小薇没错..」
「请你..不要说出去…」&lt;br&gt;小薇一把拉下铁门 紧张的对着我说着&lt;br&gt;「嗯嗯…我不会说出去的…放心」&lt;br&gt;我把手放上了小薇的腰间 小薇轻轻的点了点头 拉着我走到了撞球桌边
蹲下来 解开了我的腰带将肉棒掏出来 放进了小嘴里吸吮了起来
渍渍渍 用力的吸吮发出了声音 一双小手上下的套弄着我的阴茎
我轻扶着小薇的头 慢慢的在她的嘴里进行活塞运动 让肉棒在温热的口腔中插动着&lt;br&gt;「鸣…咽….咽..」&lt;br&gt;「啊….好舒服..小薇」&lt;br&gt;小薇缓缓的站起身来 将手扶着撞球桌边 分开了一双修长的玉腿 背对着我
牛仔短裙下 性感的臀部 微微的向后翘起 我将手伸进了短裙里 慢慢的将里面的白色内裤往下脱至腿部
用涨红的肉棒从后面顶着小薇的蜜穴口 涨大的肉棒沾满了小薇的口水 十分顺利的分开了粉嫩的阴唇
将龟头塞进了小穴 慢慢浅浅的插着前端的阴道口部份&lt;br&gt;「啊……」小薇涨红着脸颊 娇喘着&lt;br&gt;用力的挺腰直挺挺的插进小薇的洞口 直到整根没至根部 小薇一双玉腿激烈的扭动了起来 大大的分了开
我用力的一波波撞击着 将小薇狠狠的顶向撞球桌 小薇就这样夹在了我和撞球桌间 承受猛烈的撞击力道&lt;br&gt;「啊…..啊……」&lt;br&gt;「…嗯…….啊..」&lt;br&gt;我伸手用力的拍打着小薇的屁股 将屁股拍出红朣的痕迹 仍不停的让暴涨的肉棒 用飞快的速度 狂干着小薇的嫩穴
小薇受到多重的快感刺激 忍不住的放声浪叫了出来&lt;br&gt;「啊….我的天啊……」&lt;br&gt;「好深…….啊….啊……」&lt;br&gt;「…..好大…….」&lt;br&gt;「啊……..啊啊….」&lt;br&gt;「小薇…啊….小薇..」&lt;br&gt;「好深……插得好深…我..我快要不行了…..」&lt;br&gt;「啊…..快要到了…..」&lt;br&gt;小薇一双美腿向后弯曲了起来 在撞球桌上激烈的扭动起水蛇腰 大摊的水渍 弄湿了整个桌面
小穴猛烈的开开合合 刮着阴茎的表面 美妙的快感 从下腹直奔脑门 激烈的射精快感就快要在小薇
的嫩穴中崩溃&lt;br&gt;「不行了….啊…」&lt;br&gt;「.啊啊…啊….」&lt;br&gt;一股暴发的快感从马眼喷了出来 紧接着整条阴茎激烈的在小薇的阴道内抖动
小薇一阵颤抖从小穴流出了大量淫水 整个人软摊在了撞球桌上&lt;br&gt;&lt;br&gt;毓芬同居生活  第十章&lt;br&gt;趁着晴朗的好天气 骑着车载着毓芬到山上一处神秘的拦沙霸 那里有着清彻冰凉的溪水
天然的泳池 茂密的高大树荫遮蔽着烈阳的照射 重点是很少人知道&lt;br&gt;「你怎么知道这里的 …这里好漂亮哦」&lt;br&gt;「嘿嘿…人家跟我说的」&lt;br&gt;「呿….这么神秘」&lt;br&gt;我脱下了上衣留着一件短裤 马上一跃而上的跳进了水池 溅起了片片的水花 在水中游了起来&lt;br&gt;「水好冰哦…..好清凉哦   毓芬快点下来」&lt;br&gt;「好啦好啦…我要先换个衣服….」&lt;br&gt;「哇靠…毓芬妳这件也太性感了吧…」&lt;br&gt;「怎样…穿漂亮一点不行吗…」&lt;br&gt;毓芬札起了高翘的马尾 换上了淡蓝色的美背连身泳衣
温暖阳光洒在淡蓝色的泳衣上 让雪白的肌肤显得闪闪发亮
服贴的布料将丰满的上围展露无遗 两条细肩带在颈部后面上打了个结
将毓芬的坚挺双峰更往上提吊了起来 夹出一道深邃诱人的乳沟
腰间两条细绳绕到后面 在臀部的地方打了个大大的蝴蝶结
小有心机的篓空设计 露出背后性感的美背 折叠的小裙摆修饰着圆翘的小屁屁&lt;br&gt;噗通的一声  毓芬也淘气的跳下了水&lt;br&gt;「哈哈…」看着被水花溅湿满脸的毓芬开心的笑了起了&lt;br&gt;「哇咧….吃我的水花」我用力的朝着毓芬泼起了水&lt;br&gt;两人就这样打起了水战  边开心的游着泳&lt;br&gt;忘了游了多久&lt;br&gt;「啊….我有点累了..脚都快抽筋了…..」毓芬有点喘的伏到了拦沙霸的边边&lt;br&gt;「不会吧…我帮妳看看」我慢慢的游到了毓芬的身旁&lt;br&gt;毓芬顽皮的踢起了水花 将脚伸到我的面前 被我一把用手捉住 但还是弄了我满脸的水&lt;br&gt;「哈哈…」&lt;br&gt;「我咧…被你阴了」&lt;br&gt;我轻轻的按起了毓芬的脚踝 被水沾湿的美脚 随着阳光照射着上头的水珠 显得闪耀动人
我淘气的往上抚摸起来 慢慢按压着脚踝 小腿 伸向大腿&lt;br&gt;「啊….你这大色狼…不要偷摸啦」&lt;br&gt;「嘿嘿..来不及了」&lt;br&gt;「谁叫妳要偷喷我水….哈哈」&lt;br&gt;我将脸更贴近了满脸涨红的毓芬 毓芬害羞的将脸撇了过去
在水面下伸出了双手爱抚着毓芬一双娇嫩修长的美腿 冰沁的溪水让手掌的触感更为敏锐
年轻的少女肌肤在溪水的流动下显得更为柔滑平顺 毓芬有点紧张的左右张望着 将一双
玉手挂在了我的腰间 看似若注意到有人 可以随时准备将我们分开的姿势&lt;br&gt;我将胸膛贴上了毓芬高挺的上围 雪白的玉兔上充满了湿润的水珠
冰凉的溪水在上头不停的流动
硬起的乳头透过淡蓝的泳衣与奋的鼓了起来 我伸出了手绕过毓芬的颈部
将上头的结解了开了
泳衣迅速的落下挂到了毓芬的腰间 一对巨乳蹦的弹了出来 毓芬紧张的双手抱住了胸前
满脸娇羞的模样更为可爱动人&lt;br&gt;「不要….万一有人来怎么办..」&lt;br&gt;「这里很少人知道的  不要担心」&lt;br&gt;「啊…不要嘛…..」&lt;br&gt;我轻轻的在耳边呢喃安慰着毓芬 慢慢的分开了毓芬紧抱胸前的小手 伸手握住了那对巨乳&lt;br&gt;「啊….」&lt;br&gt;洁白的巨乳沾满了水滴更显得鲜嫩可口 白晰的肌肤闪着层层的光芒
我忍不住用嘴凑上了去 一口含住了那硬起的乳豆
轻轻的用牙齿咬着或以舌头拨弄着 粗鲁的发出吸吮的声音&lt;br&gt;「啊….嗯….啊」&lt;br&gt;「啊.」&lt;br&gt;毓芬害羞的抱住了我的头 将脸颊贴上了我的耳鬓
在我耳边细声娇喘着 我顺势吻上颈子 延着颈部亲吻毓芬清秀的脸庞
贴上了诱人的红唇 毓芬紧闭起双眼 让我任意游走在她樱桃小口上
一双大手抓起了挺翘的玉乳 揉弄着一对酥胸
毓芬香甜的柔舌被吸进了我的嘴里 湿滑的舌尖在毓芬舌面上划着图般游动
毓芬娇涩的抚摸着我结实胸膛
我双手往下伸到了毓芬的跨下 轻按着毓芬的肥美阴户 用手拉开泳衣的下半部 将手指伸了进去
没了泳衣阻隔 溪水流进了毓芬的私密处 随着手指的拨弄分开 冰凉的感觉触碰着毓芬阴唇的敏感神经&lt;br&gt;「啊….」&lt;br&gt;缓缓的让手指插入了毓芬娇嫩欲滴的蜜穴中 毓芬的身体发烫了起来柔弱的躺进了我的怀抱中 轻轻搂住了我的腰间
脱下了毓芬的泳衣和自己身上的裤子 两个赤祼的肉体在水中不停的交缠 我吸了一大口气 潜进了水中
分开了毓芬的双腿 用嘴唇像刷子般 刷弄着涨红的阴唇 以手轻揉着鼓起的阴核
毓芬大口的喘息着 胸口激烈的上下起伏&lt;br&gt;「嗯…..啊….」&lt;br&gt;「啊….」&lt;br&gt;我慢慢浮起身来  手搭着毓芬的肩&lt;br&gt;「毓芬可以换你帮我…..」&lt;br&gt;「可以吗」&lt;br&gt;毓芬顽皮的含了一口溪水 潜了下去 一只玉手在水里玩弄着我的鸟蛋 左右任性的拨弄着
一股冰凉又带着温热的快感 从肉棒上传了上来
看着水底的毓芬 一头翘丽马尾在水中晃动 将口含上了我的阴茎 顽皮的小舌在温热的口腔中</content></item></essay>