<essay><item><title>我那美艳风骚的淫荡小侄女(2)</title><author>床上伴侣</author><content>衣裤穿好啊。」&lt;br&gt;「叔叔，我有些困了，今晚我们就在这个大沙发上一起睡吧。」&lt;br&gt;刚说完她就跑去把所有的灯都关掉，整个房间一下子暗了下来，只能借着月
光勉强看到一些轮廓。&lt;br&gt;现在我也知道了，这个小家伙完全是打算来诱惑我，这样的情况要还搞不懂
的话我也不算是男人了，但我怎么说也是她的亲叔叔啊，难道我那个大哥连基本
的伦理常识都没有教过她吗？&lt;br&gt;就在我还在胡思乱想的时候，郁馨已经回到了沙发上，透过那一点点的月光，
我惊讶地发现她连浴袍都脱掉了，此刻就这么完全地裸着身子，并一下子靠在了
我的身上。&lt;br&gt;「叔叔……刚见面的时候我就喜欢上你了，长的又高又帅，我还是第一次见
到比爸爸还帅的人呢，而且对我还那么好，你根本就是在勾引人家嘛。」&lt;br&gt;靠，这小丫头竟然还恶人先告状了，但这样的告白也让我越发地不淡定了，
这孩子喜欢我？这倒不奇怪，喜欢我的女孩子多了去了，但被自己的侄女这样说
可就有些问题了，而且这个问题还是双向的，因为我也要忍不住去摸一摸这还未
发育完全却已经勾人魂魄的完美胴体了。&lt;br&gt;我的手也不老实地顺着郁馨那完全没有赘肉的小蛮腰一路往上摸，虽然看不
到她的表情如何，但通过那销魂入骨的呻吟声，我也能猜到她现在是怎么的一个
淫荡表情了。&lt;br&gt;直到我的手指捏住了她的左边乳头，并轻轻地拉扯了一下，那坚挺圆滑而又
充实的手感让我一瞬间就上了瘾，并用手指开始不断地搓弄玩捏起来，而郁馨那
轻微的呻吟声也越来越大，&lt;br&gt;「啊……呜……叔叔……你好坏哦……人家只是说想和你一起睡，你就……
啊……摸人家的小奶子，啊……我可是你的小侄女呢……大色鬼……啊……！好
舒服……」&lt;br&gt;她的语气中不带有一丝抱怨，反而带有些得意和慾女特有的那种性饥渴，&lt;br&gt;「你这个小骚货还在装，说吧，以前勾引过几个男人了。」&lt;br&gt;我一边用手指轻轻地摩擦着乳头的尖部，一边开始把另一只手摸向了她的小
翘臀，挺翘滑嫩的两瓣臀肉丰满而有弹性，有着我至今没有感受过的极品手感，
外面遇到过的那些女人的屁股和她的这个小嫩臀一比根本就是垃圾了。&lt;br&gt;「啊……讨厌啦，呜……屁股……被摸得也好舒服……叔叔……人家还是处
女啦，不过我喜欢你喊我小骚货，爸爸也是这么喊我的。」&lt;br&gt;什么？！这话让我一下又来了兴趣，看样子这对父女还有不少秘密啊。&lt;br&gt;「你爸爸喊你小骚货？」&lt;br&gt;「恩，他平时在家很少理我，心情不好的时候就会说我是骚货的女儿，也是
个下贱的小骚货。」&lt;br&gt;看样子大哥把对前妻的怨恨全都发洩到了自己的女儿身上，不过这也解释不
了她这么小的年纪怎么就这么淫荡了啊，总不能真说是天生的吧。&lt;br&gt;「那告诉叔叔，你为什么这么骚的啊。」&lt;br&gt;「这种事……人家不好意思说啦，除非……」&lt;br&gt;小丫头说到这身子靠我靠得更紧，还把手伸进了我的衣服里，在胸肌上面摸
来摸去的，那纤细手指划过皮肤的感觉，真是又淫荡又舒服。&lt;br&gt;「除非什么？」&lt;br&gt;「除非叔叔你答应以后每天都和我睡在一起，我就告诉你。」&lt;br&gt;郁馨一边说一边已经把手指摸到了我的乳头上面，这小骚货看样子也知道男
人的乳头也很敏感的啊，完全就是在模仿我刚才对她的小奶头的万隆方法，那手
指熟练地真不像是个处女。&lt;br&gt;「好，我答应你，别说一起睡了，一起洗澡一起干点别的什么都没问题。」&lt;br&gt;「呵呵……你好坏，你现在可是我唯一想依靠的男人呢，我还不就是你的人
了嘛。其实我小时候爸爸就一直让我看日本的那些色情片，所以我对男女那些事
情早就知道了。」&lt;br&gt;这个真相真是让我完全没有想到，但接下来她说的是更是让人震惊，&lt;br&gt;「而且……爸爸有时候看过母亲的照片，心情不好还会把我扑倒床上，那个
……应该是想要侵犯我吧，但每次他刚把裤子脱掉，那地方就软掉了，所以没有
一次是成功的……」&lt;br&gt;看样子大哥被他前妻伤的真是不轻啊，这已经完全有些精神问题了，连自己
亲生女儿都不放过，不过那地方会软掉估计也是因为心理原因，看到女儿就想到
老婆，于是因为过去感情失败产生的自卑感让他得了阳痿。&lt;br&gt;「叔叔……你和爸爸这里完全不一样呢，你的鸡巴……好大哦……」&lt;br&gt;这小淫货竟然把手伸进了我的短裤里，握住了我那勃起到极限的肉棒，开始
慢慢地套弄起来，那声音也越来越妩媚诱惑，轻微地呻吟娇喘里夹杂着一股销魂
的魅惑感。&lt;br&gt;「郁馨，那里现在还不行！」&lt;br&gt;虽然小打小闹的无所谓，但在这样下去的话，我肯定会把持不住的，&lt;br&gt;「别叫我郁馨，叫我馨儿，我一直都希望有一个自己喜欢又靠得住的男人能
这样叫我，你知道吗，当我知道收养我的人是叔叔你时，我真的好高兴，当时我
就决定了，我今后只做叔叔你一个人的小骚货，啊……你的鸡巴好热啊……」&lt;br&gt;馨儿就这样慢慢地把我的短裤给褪去，同时用那条淫荡且修长的玉腿搭上了
我的腰，把我那根粗长的肉棒夹在了她充满弹性的大腿和小腿之间，用那性感的
美腿不断地夹弄进行腿交，让我爽的不行。&lt;br&gt;而两只手则环抱住了我的脖子，让我们两人的身子紧紧贴在了一起，酥胸玉
乳在胸前那柔软至极且滑嫩的感触让我也无法忍耐，伸手摸向了她的私处。&lt;br&gt;「啊……叔叔你好色哦……啊……人家的小骚屄被你摸得……好痒啊……呜
……你的手指好厉害……馨儿的嫩逼被你摸的好舒服……啊……又流水了啊……」&lt;br&gt;这个小东西的淫穴果然如同处女般的紧，但那淫水却又如荡妇般的多，阴毛
还没有长齐，长出来的也都是稀疏软软的，摸上去很舒服，阴蒂很大，起码比我
玩过的大多女人都要大，果然和她母亲一样，天生的一个骚货。&lt;br&gt;「叔叔的鸡巴比那些日本男优的要大多了呢……我听说鸡巴越大就能插得女
人越爽，叔叔你的女朋友应该很幸福吧……」&lt;br&gt;听到这个小侄女口中不断地说着鸡巴之类的淫秽词语，我的性冲动也越来越
大，把沾满了她温热蜜汁的手指往后一滑，伸进了充满弹性的柔软屁股肉里，并
很轻松地找到了小屁眼，并用她自己的淫水把菊花的周围给涂的湿湿的。&lt;br&gt;「啊……叔叔讨厌啦，人家的屁眼……很敏感的啊……而且……别用手摸啊，
那里是大便的地方……，很脏的啦……啊……」&lt;br&gt;这让人慾火焚身的呻吟声让我彻底丧失理性了，抱起馨儿的身体调了个方向，
让两人形成了69式的造型，而且因为黑暗中彼此看的不清楚，更加增添了神秘感
和诱惑感。&lt;br&gt;我不断地舔着她的骚屄，那带着处女淡香的淫汁通过舌尖不断地滑入我的嘴
中，同时用舌头不断刺激着粉嫩的淫穴分泌出新的淫水，来满足自己那变态的不
伦性慾。&lt;br&gt;馨儿则真正地把她的骚劲给拿出来了，双手抓住我的肉棒上下套弄的同时，
那柔软湿滑的樱唇将我下面的阴囊也给含进了淫嘴里不断地吮吸，她的口交明显
还很不熟练，似乎只是照着那些A片的女优有样学样地来弄，但那股热情却足以
弥补经验上的不足。&lt;br&gt;软嫩的淫舌把我的龟头给彻底舔了数遍，口水都顺着肉茎往下流到了她自己
的手上，马眼里流出的前列腺液也全都被她舔进了小嘴里。&lt;br&gt;「叔叔的鸡巴……好好吃，唔……这就是男人的味道……好棒……，又热又
大，骚骚的还带点臭味……啊……馨儿爱死叔叔的鸡巴味了！」&lt;br&gt;小淫货一边舔着我的鸡巴一边用淫乱的呻吟发表着感受，而从她那处女淫屄
不断湧出的透明汁水来看，这些都是内心的真话，看样子她是真的喜欢我。&lt;br&gt;而小丫头在淫性大发的同时似乎也找到了口交的窍门了，开始把那软嫩的舌
尖伸进了我的马眼，完全不在意那是我小便的地方，而两手则一边套弄着肉棒一
边揉弄着阴囊，这样完美的刺激加上眼前那粉红色淫屄和屁眼的双重视觉享受，
我也不再忍耐，松开精关开始发洩出来。&lt;br&gt;因为是69的姿势加上灯是关着的，我也不知道自己射了多少，单从小骚货那
淫穴突然喷出的温暖汁水来看，量应该不会少，而我那刚刚射完有些发软的肉棒
就这么被她含进了嘴里，享受着美艳处女口中那温暖淫湿的极品香舌按摩了，我
本人则在这样天国般的享受中，一边舔着馨儿的嫩屄一边慢慢睡去。&lt;br&gt;第二天我们俩醒来后，互相的嘴里都是黏黏的，但淫欲的冲动却更加强烈，
没有任何话语地就拥抱着来了个湿吻，两人彼此品嚐着对方和自己体液的味道，
也知道彼此犯下了乱伦的错误，但又有谁会来管呢？起码馨儿现在开始就是我的
女人了。&lt;br&gt;馨儿的吻技明显也是初学者，舌头的搅动和缠绕完全是被我牵引着，但对她
来说这也是一种享受，我的吻技也是在和大量不同类型的女人中训练出来的，无
论是接吻老手还是稚嫩处女，我都能根据不同的人给予她们最棒的口内享受。&lt;br&gt;「叔叔，一起洗个澡吧。」&lt;br&gt;之后两人就进入了浴盆里，我也终于能彻底地把这个小尤物给看光了，那完
美销魂的身体曲线让我的肉棒在水中就一直在不断地抖动，看得馨儿小脸红彤彤
的，看样子虽然自小被大哥以变态的方式培养大，但毕竟还只是个孩子，昨天对
我那样的勾引估计她也是鼓起了很大的勇气，而我们俩就这么在大浴盆里面对面
地坐着，欣赏着彼此的身体。&lt;br&gt;小骚货有着一双出众诱人的长腿，顺着光滑大腿的曲线往下看，修长的小腿
和那完美的玉足让我的眼睛完全无法离开，就这么直勾勾地盯着自己侄女的下半
身看。&lt;br&gt;「叔叔，我的腿和脚都很漂亮吧……」&lt;br&gt;馨儿倒是对自己的优点毫不避讳，先将右脚从水里提出来伸到了我的面前，
看样子她是想试试看自己那双美足在我心中能有什么样的地位，对于侄女如此的
邀请，我当然不会拒绝，将那还湿漉漉的小淫脚用手捧到了嘴前，伸出了舌头舔
起了那诱人的玉趾……&lt;br&gt;看到自己的淫足被我如此的侍奉，馨儿也变得大胆起来，另一只脚直接踩上
了还在水中抖动着的肉棒，柔软的脚掌在水中抚摸着我的肉茎，修长白嫩的脚趾
试图夹住肉棒，但因为实在太粗，虽然脚趾比一般女人要长不少，但还是无法夹
住，于是只能放弃，开始用整只脚摩擦着肉棒。&lt;br&gt;而水面上，我还在手捧玉足，吮吸着每一根脚趾，馨儿还时不时地勾弄下灵
活淫荡的玉趾，来加倍地诱惑我，而我的舌头也如蛇一般地滑进了脚趾之间的缝
隙里，继续品嚐着着神秘裂缝里的少女足香。&lt;br&gt;「啊……叔叔，那么完美的叔叔一边舔我的脚一边被我踩着鸡鸡……好变态，
好变态……」&lt;br&gt;馨儿说着这些话似乎是在挑起自己的情绪，但我的性慾可就完全不受控制了，
为了对等，我把我的两只脚也踩到了她的乳房上面，并自己动起来享受着所谓的
太空漫步，坚挺的乳头在我的脚掌上面不断地挠着痒，但我又舍不得柔软乳房晃
动时的那种肉慾快感，只能更加快速地让脚摩擦着软嫩的乳房。&lt;br&gt;终于又是我先射了，馨儿在水中的足交让还处于晨勃状态的鸡巴无法再忍住，
将贮存了一晚的精液全部射向了小侄女的幼嫩脚掌，而小浪蹄子竟然把那只脚掰
到了自己的嘴前，用那条艳红的舌头把脚掌心所有的精液全都舔进了嘴里，之后
还在口中品嚐搅动了好长时间才咽下肚。&lt;br&gt;「馨儿，你手上那个就手镯赶快丢掉吧，我买个新的给你就是了。」&lt;br&gt;不知为什么，馨儿手腕上总是带着那个做工粗糙的便宜手 镯，连洗澡的时候
都不拿下来，和她的美貌实在有些不配。&lt;br&gt;「不要！」&lt;br&gt;着激烈的反应着实让我吓了一跳，&lt;br&gt;「对不起叔叔，这个手镯……是我最重要的东西，只要这个不要丢掉好吗。」&lt;br&gt;说完她大概觉得刚才的态度有些激进，从浴盆的另一边扑进了我的怀里，用
胸前那对软滑的奶子蹭着我的胸，似乎想表示歉意，而我则趁机又摸到了她的小
嫩屁股，这一次因为是在水里，所以我的手指直接插进了屁眼里面。&lt;br&gt;小骚货的屁眼紧的要死，把我的手指头夹得进也不是、退也不是，只好在里
面搅动抠挖起来，馨儿被我的手指玩弄的一副快要高潮的样子，屁股扭来扭去，
脸也变得越来越红，顺着这样的节奏，我偷偷地在她勃起充血的阴蒂上使劲一捏，
小骚货瞬间到达顶点，全身紧绷着抱住了我，媚眼的淫光四处散射.&lt;br&gt;「去啦！我去啦……屁……屁眼……好舒服，叔叔的手指好想要……啊……
啊……馨儿是大变态啊……大便的地方被叔叔 用手指玩的高潮了……呀！……」&lt;br&gt;这销魂妩媚的高潮呻吟让我的肉棒再次勃起，并顶住了她的私处，坦白说，
真的很难忍住不插进去，但想了想这孩子的穴口还是有些小，我也不急于今天早
上非要夺走她的第一次，便还是忍住作罢了。&lt;br&gt;两人洗完出来后，时间也差不多到了馨</content></item></essay>