<essay><item><title>屋村高利贷，迫奸债仔女儿(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;跟男朋友分手一个月了搬回学校的寝室住，没有空调还真是不习惯。又是一个闷热的中午，在寝室也睡不着，干脆去学校对面的网吧上上网 吹吹空调。&lt;br&gt;看看外面大大的太阳，决定穿得凉快一点于是我选了件白色的胸罩，里面戴上乳贴，包裹着我３６Ｃ的翘奶子，下面传条牛仔超短裙，里面一条丁字小内裤，脚上蹬了双白色高跟鞋，突显出我１７２的高挑身材，白嫩修长的美腿几乎全部暴露在空气中，短短的牛仔裙只盖住翘臀，还被屁股顶得快要翘起来，青春靓丽的面庞稍化点淡妆就显得妩媚无比。&lt;br&gt;我扭着腰踩进了网吧，一路上男人们盯着我的胸部和大腿看个不停，反正我已经习惯了，骄傲地昂着头一副不食人间烟火的样子。其实被男人这样看，自己也很兴奋，一个月没人碰的身体有点怪怪的感觉。&lt;br&gt;我选了个有隔间的雅座，这一般是给情侣坐的，一个连体的双人沙发，隔间比较隐蔽，在网吧的一角。由于这里沙发比较舒服而且人少，空气比较好，所以我每次都选在这里，就是有的时候有别的男人过来一起坐，会被吃吃豆腐，比较烦人。&lt;br&gt;我上了会网，玩了会ＱＱ游戏，跟网友聊聊天，觉得有些无聊，就开了个色情网页看看小说，边看边摩擦着双腿，感觉下面湿湿的。这时候，一个很高大的黑人坐在了我身边，他穿一件白色紧身背心，露出上半身非常强壮的肌肉，下面一件宽松的沙滩裤。他肆无忌惮地上下打量着我的身子，看得我好像没穿衣服一样不自在，我也总是忍不住瞄他身上的肌肉，真的好性感，这不是让我死嘛！&lt;br&gt;为了转移注意力，我继续看着自己的色情小说，想他也看不懂中文，同时能感觉到他不时飘过来的色迷迷的眼神。很快我就被一篇色文吸引，入神地看了起来，忘记了旁边那个强壮的黑人。&lt;br&gt;正当我口干舌燥想要取瓶矿泉水的时候，一抬头看到他的屏幕上正播放着一部Ａ片，四个强壮的黑人挺着巨大的阴茎轮奸一个皮肤洁白的日本女优。女优的阴道和肛门各塞着一根鸡巴，两手各握一根，一左一右的帮两个黑人口交。我旁边的这位则一手握着鼠标，一手揉弄着自己的大鸡巴，我忍不住低头看去，吓了一跳，显然他没穿内裤，鸡巴把沙滩裤撑得老高。&lt;br&gt;他隔着沙滩裤揉弄着鸡巴，看到我在看他，故意握得更紧，让沙滩裤勾勒出鸡巴的形状。真可谓第三只腿，２５厘米长，比我的小臂还要粗。他把腿张开，用膝盖触碰我光滑的大腿。&lt;br&gt;我已经失去理智，脑子里全是幻想着被这根鸡巴插入的感觉。他拉起我的手放到自己的鸡巴上，我听话地帮他隔着沙滩裤套弄，感受着惊人的硬度和热力。难怪好多女生愿意和这些留学生干，甚至被他们当众羞辱，这真是不可抗拒的诱惑。&lt;br&gt;他看我已经非常听话，就腾出握着我的手，掀起我的裙䙓摸我滚圆的屁股，嘴里嘟囔着：「穿这么短的裙子，出来找干的吧？」我一只手不听使唤地握着他的阴茎上下套弄，一只手去推他抚摸我的大手，嘴里哼着：「不可以摸我……不要，我不要，快停……」可他却变本加厉地把另一只手伸到我裙子里摸我修长的大腿。我１米７２的高挑身材就这样被他搂在怀里玩弄，屁股和大腿内侧被他任意揉捏，阴道不争气地流出大量爱液。我用右手使出全力推他胸膛却使不出一点力气，还因为触摸到他厚实的胸肌而倍感兴奋，相反下面忘情地抓弄他阴茎的左手却越抓越有力、越动越快。&lt;br&gt;他摸我屁股的手揉上我的乳房，隔着胸罩揉捏成各种形状，摸大腿的手越摸越往上，我夹紧大腿不让他摸，一是怕他摸到那里我把持不住，二是怕他发现我已经完全湿透了。我在他怀里扭动着挣紮，不过更像是被他玩弄得瘙痒难耐。&lt;br&gt;他在我耳边轻轻的说：「骚货，你要把我打出来了，别这么兴奋，好玩的还在后面呢！」这时我才注意到，我正忘情地揉搓着他的阴茎，一副要打出来的劲头。我僵在那，不知该继续打还是停下来。他拿起我的手，塞在我他的内裤里，我终于握到了那只黑鸡巴，真是又硬又烫。&lt;br&gt;他好像很喜欢我丰满坚铤而又柔软的乳房，一把将我的胸罩推到胸部以上，撕掉乳贴，揉弄我肿胀的乳房。我觉得再这样下去，自己要崩溃了，再怎么说也不能让一个第一次见面的陌生人，还是黑人干进小穴。&lt;br&gt;我松开他的大阴茎，还真有点舍不得，双手推着他。可他把强壮的上身压过来，并且把自己的背心脱掉，用胸肌把我的乳房压成了两个圆圆的肉饼，我小巧的乳头在他强健的胸肌上摩擦，感觉像触电了一样，头晕晕的，尤其是他的乳头接触到我的乳头的时候，我几乎叫出声来。&lt;br&gt;「哦……哦……嗯……别这样……不行了，停下来……唔……嗯……」他把厚厚的嘴唇吻在我娇嫩的小嘴上，肥厚的舌头趁我说话的空档伸进我的小嘴里乱舔。他很会接吻，一看就是玩女孩子的高手，软软的舌头舔着我的牙龈、口腔，最后和我的舌头纠缠在一起。我被他吻得意乱情迷了，上下两个小嘴都流出大量水，上面的流到他的嘴里，下面的黏在屁股上、大腿上。&lt;br&gt;我的两手本能地扶在他的肩膀上，情不自禁地摸着他的三角肌和三头肌，这触感真不是我任何一个上过床的男友能比的。我下面从来没这么兴奋过，觉得自己被一个真正的男人玩弄，觉得自己是个发情的动物，想和他性交，想被他……或者说被他的大鸡巴和强悍的身体操，干穿。可是我的理智还在反抗，我仍然夹紧着大腿，身体尽可能地挣紮。&lt;br&gt;可是他已经知道了我的兴奋，因为他揉捏我翘臀的一双大手已经从后面分开了我的臀瓣，按摩我的屁眼，而那里已经是氾滥成灾了。「啊……不可以别摸那里，会受不了的……」我挣脱他的热吻恳求着，同时扭动着屁股，反倒把淫水蹭得他满手都是。&lt;br&gt;他看到我已经湿透了，非常兴奋，一把将我抱起，让我面对面坐在他身上，我的大腿终于被他分开了，跨坐在他大腿上，他把自己的沙滩裤脱掉，翘起的阴茎贴在他雕刻般的腹肌上。他双手一用力，把我的屁股往前按，我的阴部就死死地贴在了他的阴茎上，一股淫水湧出来，弄湿了他的鸡巴。&lt;br&gt;我完全忍不住了，他的龟头几乎能碰到我的乳房，我实在是很想体味被这根巨物贯穿身体的感觉，但是我的双手还在不停地拍打他，叫他放过我，可是下身已经不由自主地上下摩擦这根阳具，尽可能地把阴蒂在上面摩擦享受这种快感。&lt;br&gt;他用一只大手抓住我两只捶打他的胳膊按在背后，另一只手抓上我一个粉嫩丰满的大奶子，另一个奶子也被他含在了嘴里，舌头灵活地在乳房上画着圈，不时用灵活的舌头挑逗着乳头。&lt;br&gt;三个敏感部位被这样同时刺激着，我已经完全忘记了羞耻，我从来没有像现在这样想要一个纯粹的性交，想被人狠狠狠狠地操弄。我疯狂地上下动着用外阴摩擦他的肉棒，一波一波的快感传到我的大脑……&lt;br&gt;就当我快到快乐的顶峰的时候，他却突然按住我的屁股，不让我动弹。我难受得快哭了出来：「求求你，让我动啊！我要啊！操我吧，我爱你的黑鸡巴，快干我啊！」我下贱地带着哭腔哀求。&lt;br&gt;他笑了笑说：「刚才不是还不要吗？哪有那么容易的事！跪下去，实在难受就自己弄。」我当然知道他的意思，下身的瘙痒难耐已经让我失去理智，匆匆跪在他两腿中间，伸出娇嫩的小舌头从他的睪丸开始舔上他的龟头，边淫荡地看着他，并伸出双手玩弄他的乳头，然后淫荡地在他龟头上吐出很多口水，再一口含下去。&lt;br&gt;他那鸡蛋大的龟头一下就把我的小嘴塞满了，白皙的脸蛋在黝黑的鸡巴衬托下显得异常俏丽。他舒服地向后仰着，一只手搓弄着我的奶子，一只手抚摸着我的长发，让我一前一后的给他吸吮。&lt;br&gt;我实在是含不下他的大鸡巴，即使尽力地往下含，却还有大半截露在外面，我只能腾出一只手握住他鸡巴的根部，配合着吸吮套弄他的鸡巴。我下贱地发出「啧啧」的水声，不时把他的大鸡巴吐出来从上到下舔个遍，或者在他龟头上吐上大量唾液，然后用手掌去摩擦他的龟头。&lt;br&gt;他明显对我的奶子很满意，双手揉搓着我Ｃ罩杯的大胸，揉了一会以后他把我拉上来，让我给他乳交。我下贱地摇着屁股让他赶快插我，因为我觉得阴道里彷彿有无数只蚂蚁在爬，快要疯了，舔他的大鸡巴让我觉得无比的想要。不过我没有办法，只好听话地用奶子夹住了他粗大的鸡巴，在上面吐上口水开始帮他乳交，超大号的阴茎伸在我面前，我干脆用小嘴再次含住他的龟头尽情的吮吸着，柔软的乳房搓弄他的阴茎。&lt;br&gt;他非常舒服，背靠在沙发上仰着头，嘴里骂着脏话，用最下贱、最肮脏的字眼骂我，可是这让我更兴奋。我实在受不了了，下贱地主动爬到他身上，把乳头塞在他嘴里，另一只手扶着他的阴茎坐了下去。&lt;br&gt;我的天呐！他的鸡巴实在太粗、太大了，还好我的身体从来没这么兴奋过，不然一定会痛昏过去的，只被他插这么一下，就感觉比以前所有性交的感觉加起来还强烈。&lt;br&gt;我忘情地抱着他的头，让他亲吻我的奶子，屁股一点一点往下坐，好让我的阴道能慢慢适应，整根地享受这个阴茎。「哦……嘶……嗯……轻点，你的太大了，慢慢来，嗯……一直顶在子宫上，酸死了啊……干我！从没被这么大的鸡巴干过，来吧！哦……」我语无伦次地求他干我，却又求他轻点。&lt;br&gt;他根本不管我，按着自己的节奏，有力的屁股向上挺弄，插得我高潮迭起。我的快感随着他的抽插越来越强，感觉原来的做爱简直是小儿科，这根鸡巴才是真正的男人。&lt;br&gt;他抽送还没到一百下，我已经觉得自己要到了，我咬着嘴唇，不敢叫得太大声，但是却忍不住，好想叫，觉得不叫自己就要爆炸了。还好下午网吧没有多少人，我们又在角落，干脆爽一下，我压低声音哼着：「干我，不行了……啊……嗯……要坏了……来了，来了，停啊……要死了……」&lt;br&gt;他听了我的鼓励，屁股更大力更快速地起伏，我也不管那么多了，当时根本没有想法，只想被他用力地干，随着他的节奏配合着起伏，晃动身子，两个乳房上下翻飞。&lt;br&gt;由于幅度太大，他往上顶的时候已经把我顶出了雅座的隔断，我看到对面几个小混混眼睛直勾勾地盯着我一对白嫩的奶子，可这时的我已经被他干得意乱情迷，高潮边缘怎么停得下来？我只好低下头用长发挡住我嘴角流出口水的俏脸，发梢挡住乳房。&lt;br&gt;这可激坏了几个小混混，他们干脆跑到我们隔壁的雅座。这回我可什么都挡不住了，他们惊讶地看着这个黑人抓着我的屁股用粗大的阴茎插我的嫩穴，快高潮的我为了插得更过瘾，干脆把高跟鞋踩在沙发上蹲着，屁股飞快地迎合着他的阴茎。&lt;br&gt;几个小混混饥渴的目光让我更加兴奋，觉得反正也看了就干脆看个过瘾，一把将推在乳房上面的胸罩脱掉，让两个奶子更自由地跳跃。这也让身下的鸡巴更加兴奋，他站起来，把我放在电脑桌上，双臂架着我的腿弯，前后疯狂地抽插起来。&lt;br&gt;「啊……不行了……我要死了……让我死吧！」随着他强而有力的抽插，我整个背弓起着达到了高潮。这是前所未有的高潮，我感觉自己下面疯狂地喷射着液体，朦胧中我想到这可能就是潮吹，从来没有尝试过这种感觉，释放、兴奋、满足、羞辱，我沉浸在高潮的快感当中。&lt;br&gt;他突然抽出大号鸡巴，我感觉身体像被抽空了，但是很快他又把嘴贴上来吸吮我的潮吹，这更让我有女人的被征服感，我感觉自己已经晕了，而且爱上了这根大鸡巴。&lt;br&gt;我妩媚地扭头看那几个小混混，他们的手都放在裤子里打着手枪，我向他们抛了个媚眼，几个人居然忍不住把鸡巴掏出裤子外射了，射得远远的滴在了我脸上和身上。&lt;br&gt;当我把嘴角的一滴精液舔进嘴里正在回味的时候，那根粗鸡巴又插了进来，我抱着他说：「亲爱的，今天我随便你怎么干，干死我都行。看到我修长的腿和丰乳翘臀了吗？还有你握着的细腰，它们都是你的，随便你怎么摸、亲、干。我还会含你的鸡巴、吃你的精液，你让我干什么都行。我们先慢慢玩一会好吗？」&lt;br&gt;他很高兴，让我背对着他坐在他怀里，鸡巴插在我的阴道里，还体贴地帮我穿上胸罩，用短裙盖住我们交合的地方。我靠在他的肩膀上，任他的鸡巴在我阴道里挺弄抽插，享受着充实的快感。&lt;br&gt;很快地阴道又兴奋起来，流出大量的淫水，弄湿了他的阴茎、睪丸和下面的沙发。他的手不停在我的大腿、屁股、细腰乳房上摸索，刚穿好的胸罩又被他推了上去。&lt;br&gt;旁边几个小混混又在揉搓着鸡巴，他们还不停说：「这马子太漂亮了，身材真棒，从来没干过这么爽的，能干一下多好，看，老子又硬了。」&lt;br&gt;「你呀，有那么大的鸡巴吗？这么骚的娘们，咱们三个也满足不了啊！而且估计已经被那个大鸡巴操松了。哈哈……」,&lt;br&gt;「不会吧，你看下面裹得多紧，咱三个就一起上，干满她三个洞，不信弄不死她！」&lt;br&gt;听着他们的谈论，我更兴奋了，有过肛交经验的我，又想嚐嚐这根大鸡巴的滋味，又怕会痛死，屁眼痒痒热热的。&lt;br&gt;黑人慢慢地抽插着，一只大手揉弄着我充血坚挺的奶子，另一只手摸到我的屁眼，那里已经很湿润了，他把中指慢慢插入我的屁眼，我的身体随着他的深入而颤抖，我回头给了他一个热吻以感谢他善解人意的举动。!&lt;br&gt;我们两个越吻越兴奋，这种缓慢的抽插已经完全无法满足我们，他一把将我推在电脑桌上，我趴在上面翘起屁股，他用后入式一根插到底。我兴奋得弓起背大声喘息，性感的奶子在空气中抛荡。&lt;br&gt;他飞快地前后抽插着，双手握着我的腰肢，每下都把鸡巴拉到阴道口再全根尽没，我觉得自己被他捅到嗓子眼了，觉得快死了，可屁股却不争气地配合他的节奏撞向他的大腿，我们交合的地方发出「啪啪」的声音，还夹杂着水声，我感觉整个网吧都听得见了，可是这更让我兴奋。&lt;br&gt;我松开咬着的秀发放声浪叫：「都来插我吧！啊……嗯……啊……死了……啊……坏了，不行了……快……来了，来了，啊～～」随着一声发洩，我瘫软下去整个人坐在了地上。&lt;br&gt;他也到了尽头，抓住我的头发把我拉起来，对着我的脸一阵喷射。他射了好多好多，而且好烫，黏稠的精液顺着我俏丽瓜子脸流下来，流到嘴里、滴在乳房上。他不顾我眼睛被他的精液盖住，把半软的鸡巴塞到我嘴里，我知趣地帮他清理、吸吮，把上面的精液都吃得干干净净。他同时把我脸上、乳房上的精液刮在手指上，让我舔干净，我下贱地帮他清理，还跪着给他穿上沙滩裤。&lt;br&gt;都玩完了，他给我穿上胸罩、整好裙子，两个人像情侣一样坐在沙发里。他搂着我，一只手揉着我的乳房，这让我倍感舒服；一只手抚摸着我光滑的架在他大腿上的双腿，我也调皮地把手伸进他的沙滩裤揉搓他的鸡巴。&lt;br&gt;我们一起看着电影、听着音乐，不知不觉他在我手中的阴茎又坚硬如铁了，而我也又被他摸得湿乎乎的了，我们就又接吻、爱抚，互相口交、做爱……就这样周而复始，休息做爱、做爱休息，一直弄到半夜２点多。&lt;br&gt;期间几次他射在了我的阴道里、屁股上，最后还让他插了屁眼，真是又痛又舒服，射的时候就直接射在我屁眼里。最后两个人都筋疲力尽了，衣衫凌乱地抱在一起在沙发上睡了。&lt;br&gt;第二天早上，朦胧中感觉有人在摸我的乳房，心想这个黑鬼真是厉害，昨晚射了那么多次，早上还想干。可突然感觉我的乳房上、屁股上、大腿上都有手在摸、有舌头在舔。我一下就吓醒了，才发现是昨晚偷看我们做爱的三个小混混，把我脱了个精光，按在沙发上玩弄。&lt;br&gt;「妈的！那黑鬼终于走了，憋死我们了。你个骚货，原来不是他女朋友啊？看到大鸡巴就让上啊！你知不知道昨晚全网吧的男人都看到你的骚样了，几个胆大的还趁你们睡觉的时候把精液射在你身上。还让人插屁眼呢！既然外国人都能玩，也让咱同胞爽爽。」&lt;br&gt;他说着发狠地揉捏我的乳房，把鸡巴塞在我的嘴里。我这时才注意到，身上好多干了和刚射上去的新鲜精液，这个量肯定不止一两个男人在我身上射过精。&lt;br&gt;后面的两个男人也抬起我的屁股，一个钻到我身子下准备插我的阴道，一个掰开我的臀瓣在我的屁眼上吐着口水，肯定是想插我的屁眼。我剧烈地扭动着身子，不想被这几个毛头小子干，可是又不敢大叫，因为我全身赤裸着，胸罩、短裙和丁字裤早不知道去了哪里。我还怕有人被叫过来，看到这样一个白嫩的性感少女满身精液的在三根阴茎当中扭动身体，只会加入其中。&lt;br&gt;他们看我不敢剧烈反抗，反而不着急了，用阴茎顶着我的屁股和阴门，抚摸亲吻着我的全身。昨晚爽透了的身体给出错误的信息，慢慢地又开始兴奋，阴道流出淫水还混合着昨晚那黑人射进去的大量精液。&lt;br&gt;「真是骚货，又开始想要了，咱没那么大的鸡巴，不过三个一起插你，该知足了吧？」说完他们三个一起插进了我的洞洞。&lt;br&gt;说真的，阴道中这根鸡巴还真是不小，加上另外两根鸡巴的刺激，快感不会比昨天晚上少。他对我的阴道似乎也很满意，边拍我的屁股边说：「这小穴真不错，还这么紧，舒服死了！」我则疯狂的吸吮前面的阴茎来宣洩快感。&lt;br&gt;真不敢想像从高中到现在一共只和三个男朋友上过床的我，在十二小时内就被四个不认识的男人玩了，还不知道被几个男人在身上射精。&lt;br&gt;「哦，嘴巴也厉害，来换换，要被她含出来了。这种极品女孩一辈子能干上一次就不错了，一定要打个通关！」下身的两根鸡巴也一起抽了出来，他们换位置的时候真是难受，还好他们也着急，很快便弥补了我的空虚。&lt;br&gt;他们三个走马灯似的轮换着位置享受我的身体，一有人要射了就换位置来缓解，可是我却没人换，阴道、肛门和嘴吧总有三根鸡巴在冲刺着，不断的高潮令我快要虚脱了。&lt;br&gt;我感到身体越来越热，好像疯了，更可怕的是我又有了要潮吹的感觉，我的意识越来越模糊，只感觉血液集中在下身，有东西要喷湧而出。他们三个这时候也到了尽头，发狂地操着我三个洞，我们三个叫作一团，我不能叫，只能哼着。&lt;br&gt;正当大家要一洩如注，一起上天的时候，传来「你们在干什么」一声大吼，受到惊吓的刺激，三个男孩和我一起射了，而且射得非常Ｈｉｇｈ。三个男孩射完提上裤子就跑了，我却停不下来，下面还在喷着水，嘴里还在呻吟，屁股、阴唇、脸蛋被几个男孩射得一片狼借，白花花的一团，淫荡地往下流着。&lt;br&gt;在网吧老板的注视下，我的高潮来得更彻底，我真的太下贱了！老板坐到我身边，摸着我的乳房，我已经无力反抗。他边摸边说：「真他妈骚，脸蛋漂亮、身材这么性感，碰上极品了。这么多精液，你他妈一个晚上跟了几个啊？衣服都操没了，去我那，我给你找件衣服穿吧！」我也别无选择，总不可能这么回学校吧！我当然知道他给我衣服的条件是什么。&lt;br&gt;他把我抱起，带到后面的房间里，清晨网吧里基本没人，有也是睡眼惺忪，让我感觉好了很多。到了他的房间，我想先进浴室洗个澡，可是没想到他一把将我拉过来，说：「别洗，这样才够味。来，给大爷吹吹，玩舒服了给你件衣服回去，弄得我不高兴你就光着屁股走吧！」&lt;br&gt;我别无选择，口交、插穴、肛交，让他玩了个遍，折腾了四小时，给他弄出来三次，还照了我好多裸照、拍了几段跟他做爱的视频，这才给了我一件大Ｔ恤让我走。Ｔ恤只能盖住我屁股，而且他不让我洗澡，头发上、脸上干了的精液白白的，让我怎么见人？&lt;br&gt;我只有等到黄昏的时候再赶快跑回寝室洗澡，这中间几个小时自然少不了被他搞，临走的时候还给他吹了一炮才放了我。回寝室洗澡，发现阴唇已经肿了，不过身体却感到从所未有的满足。&lt;br&gt;</content></item></essay>