<essay><item><title>厕所里的啾咪好风骚</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;作者：FRANK&lt;br&gt;【本文为本人创作，是否属于个人生活经验分享？就留给看文的人做想像了…】&lt;br&gt;＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝&lt;br&gt;话说七夕情人节那天，心爱的「人肉储精筒」的人妻小英、人母DORA，都说要留在高雄冲她们的保养品业绩、没能下来陪我，于是，晚上考虑老半天，还是答应陪新到手的啾咪、去吃她说的好吃的烧肉店。&lt;br&gt;结果，上桌的鱼肉海鲜这些食材品质普普，菜色花样也没很多，所以尽管是情人节晚上，这家家庭式的烧肉店、客人还是没坐满（7/10桌），因此，可以大概想像平常日生意的惨淡吧！这也难怪结了帐（没服务费，一共付了760元），啾咪才告诉我老板的女儿是她国中同学，今晚是真的单纯来捧场的而已！&lt;br&gt;而在吃烧肉的时候，多喝了几罐啤酒下肚，带着酒意的我们出了烧肉店，没多久就莫名其妙地逛起了几步路外的小学－那时大概晚上九点多！乡下地方的人潮，大概只剩下闹街一带，而靠着住宅区的小学里，根本一个人也没有。
走着走，还好乡下地方的学校也没有警卫驻守，只有走廊上的几台监视摄影机照呀照的，反正没碍着我们，我们就找了操场边的一颗榕树、靠着坐下休息－「嗯…」然后，酒精的催促下，我们开始品尝着对方嘴里舌头的柔软，只是啤酒的苦咸、混着烧肉和海鲜的碳烤味…还是让人不敢领教！当拔出深入彼此嘴里的舌头时，只见玩起「火」来的啾咪，还真放得开，正准备双手一伸、要脱掉身上的白色T恤－上头是常见的米老鼠图案；「好热喔！」、「不要…不要在这里，到那里去好了…」但我没「性令智昏」、也没有在学校里打野砲的计画；而打断了带着醉意在脱衣服的啾咪的我，却找了个好没到哪去的地方。&lt;br&gt;「哼…好臭」一打开电灯开关，一踏了进去，啾咪马上闷哼了一声：这也难怪，放暑假一个多月没扫的一楼厕所，多少有点臭味，但大致上没到脏乱的地步。&lt;br&gt;而「逛」了几间厕所后，我则挑了最后一间厕所当作「预定场地」…谁知一转头，啾咪正拉下了红色热裤和里头的小裤裤，就在中间的一间厕所的蹲式马桶上撇着尿，门也没记得关…&lt;br&gt;「嗯嗯…」当然，我也没閒着，一跟着进去狭窄的厕所，我马上短裤的拉鍊一拉，跟着把半硬的肉棒塞入了正在撇着尿的揪咪嘴里…&lt;br&gt;如果这时候有人经过，大概会看见屏×大的高材生、未来的小学女老师，正在小学的厕所一边洒尿、一边淫乱地吃着只认识一个多月的男人的肉棒…&lt;br&gt;「喔！真会含肉棒呢！在学校学的啊？未来的女老师…」、「嗯嗯…」比起DORA姐或小英，啾咪就是少了一点淫声浪语的味道；没回答我的问题，啾咪只是双手跟着握住我的肉棒，配合嘴巴、开始一上一下的「打」了起来…&lt;br&gt;「喔！受不了啦！」说着，我拉起了蹲着的啾咪、再一个前推，就把她压在厕所的隔板墙壁上；跟着把上衣的T恤一脱，就露出了跟小裤裤同样款式的黑色蕾丝边的紫色BRA…&lt;br&gt;「啊！不要…」、「不要什么？」、「不要插我…这里是厕所，好脏…啾咪不喜欢…」、「这么高尚啊？果然需要调教一下…妳才会尊重一下…人家小朋友认真扫的厕所…对吧！老师？」说着，我跟着摆腰一挺，肉棒就跟着进入了啾咪的肉穴；而不知是啾咪刚没擦的尿液，还是本来肉穴流出的淫水的湿润，每一次抽插时、都感觉到肉穴的触感十分润滑…&lt;br&gt;「好坏！你怎么跟※※（刚跟她分手的男友）一样，啊啊…都…喜欢在学校厕所…啊啊啊…弄啾咪…」、「哈啊！※※也在这里厕所弄过妳啊？」、「不、不是，啊啊啊…是在大学的厕所…」听着啾咪说着自己和前男友「一起上厕所」的经验，我摆腰的速度也跟着加快；但因为厕所实在对两个大人太狭窄，最后，我干脆「驾驶」着啾咪来到了厕所内的洗手台之前。&lt;br&gt;「妳看，镜子里的人是谁啊？好淫乱的样子，两颗奶子还在晃呢！」说着，我从背后插入的肉棒也跟着抽动起来，也跟着带动趴伏在洗手台前的啾咪；「是、是啾咪…好丢脸…快一点，会有人…有人…啊啊啊…看到的…」、「叫我快一点…OK，那就再快一起…」尤于身高差距，从背后「进出」的姿势老是不顺畅，所以，最后、我的身子趴在啾咪背上，双手抱住啾咪的腰，努力抽插起这个小老师的身体来…&lt;br&gt;「喔、喔…可以吗？射在里面？」、「可、可以…人家平常有吃药…啊啊啊…啾咪又要被射精了…啊啊啊…」过了一会儿，一阵恍惚中，囤积不到24小时的精子又喷射到啾咪为我准备好的肉穴…&lt;br&gt;「啾咪…」「放心吧！我没事的，我平常都有吃药调经的习惯…」一起趴在洗手台上休息了几秒后，我才慢慢离开了啾咪的身体；而因为※※的关系拿过一次小孩子的啾咪，也不讳言的说及自己为何有这个吃药调经的习惯。&lt;br&gt;「说到你们男人喔！哼！都一样…都喜欢把人家『那里』弄得湿黏黏的…」看来、「运动」完，酒也跟着醒了，帮着生闷气在碎嘴中的啾咪穿衣服，我顺手塞了张「小蓝贴纸」到她短裤口袋里。&lt;br&gt;「这是…」、「情人节快乐！给妳买礼物的用的！」、「切！真没诚意，等一下到7－11，我要买巧克力花束！」、「OK…」&lt;br&gt;然后，多花了二十分钟逛了7－11，我们才各自回到家去。&lt;br&gt;</content></item></essay>