<essay><item><title>搞了女友的妹妹和朋友(4)</title><author>床上伴侣</author><content>，但事后到垦丁时她才告诉我那两个阿兵哥如何的摸她，她说得时候还有点生气，她说感觉两人她经过时贴的更紧，后面有只手摸着屁股，而胸前又贴在另一个阿兵哥的身上，停下来时身前有只手沿着大腿内侧向上摸，似乎想由短裤缝摸她的穴穴，于是她就把腰往左右移希望移开那只手，最后没办法屁股向后翘却发现早有另一只手等在那，而身后的那只手贴在屁股上中指还隔着裤子抠她穴穴，她又不敢大叫之后当前面那只手摸到内裤时我们就又向前走去，的确后来到座位时我看她脸红红的还问她是不是太热，我想身后的其他女生也是如此，但男生的待遇大概跟我一样吧！&lt;br&gt;我跟女友坐最后一排的位置隔着走到旁边是阿德跟淇淇，车子到了新竹时人已经下了一半前面还有些空位，门口那些阿兵哥还站在那，而我瞄了阿德他们一眼，阿德脸朝窗户我从玻璃的反射看到他似乎在睡觉，而淇淇把头趴在阿德的腿上头上还盖着衬衫，我原先以为他们睡着了，但是后来发现衬衫下淇淇的头似乎不停的动着，由玻璃的反射看到阿德的表情似乎很爽，我看到一半就瞇着眼装睡，但还是看着衬衫位置，忽然衬衫越动越快之后就看到淇淇的头从衬衫冒出，她拿了面纸朝着窗外，我由玻璃的反射看到她吐东西在面纸上，大概是阿德的精液吧！&lt;br&gt;阿德眼睛张开两人抱了抱又亲了亲就相拥而睡了。&lt;br&gt;车子到了台中我由于上车前喝了一杯咖啡，在车上又喝了一罐柳橙汁所以想上厕所，看看身旁的女友早就睡死了，她脸朝着窗外身后马尾晃啊晃，我想起胡非大大写的凌辱女友系列于是看看自己女友，白色无袖衬衫从我这位置可以看到浅蓝色的胸罩，短短的牛仔短裤露出一节雪白的大腿真诱人，我想起阿德之前在学校厕所上小慧，心里想也许我把女友稍微弄的更曝露也许阿德醒来看到不知道会怎样，于是我偷偷把女友胸前衬衫的钮扣解开一颗，把双脚打开成M字，由于女友睡得很熟所以都没感觉，从我这角度看可以看到胸前露出大半的胸罩贴着乳房及乳沟，于是就起身往车厢间的厕所。&lt;br&gt;阿兵哥大概都下车了，走道上都没人影，在厕所外等了一会里面的人似乎不想出来，于是我就到下个车厢厕所去，那也是有人于是忍着尿先抽根烟，抽完一根后厕所的人还是没出来，此时车子在彰化站停了下来，没有了火车行进的声音于是从隔着厕所的铁门传来女孩子的声音，嗯……好舒服……大哥哥…..快…..快用你的插进来里面有个男生说…..好…..我插进去了囉！&lt;br&gt;……来屁股翘高女生就开始……嗯…..啊…..的声音，火车启动后我就听不到里面的对话，看来他们才刚开始如果我要在这尿似乎要等很久于是就往自己的车厢走去，没想到那节车厢的厕所还是有人于是就去前两节的车厢吧！&lt;br&gt;上完厕所后又去那节有人在厕所做爱的门前，我把耳朵贴紧门，只隐隐约约听到…..有人说妳的胸部好大、好好摸啊！&lt;br&gt;…..之后都听不清楚于是就朝座位走去，经过我们那节车厢的厕所时，看到刚刚从后面摸小慧的那个阿兵哥从厕所出来，看到我时还不好意思的笑笑，我也微笑了一下就准备开门走进去。&lt;br&gt;正要开门的一瞬间从玻璃窗看到阿德在我的位置上，而我缓缓的打开门时看到阿德的人影飞快的跑回自己的位置，我经过小月的位子时看到小慧不在，小月睡得很甜，而回到自己的位置时看看旁边的阿德，好小子…..装睡，但阿德身旁的淇淇也不见了，奇怪我一直在前两节车厢也没看到她们我刚刚要去厕所也没注意到她们在不在位置上，我们这车厢的厕所刚刚那个军人才出来难道里面还有人，是淇淇还是小慧？那前一节车厢做爱的该不会是她们其中一个吧！&lt;br&gt;我看看女友，胸前用我的衬衫遮住，乍看之下没怎样，我把衬衫拿起，哇！&lt;br&gt;无袖衬衫钮扣被解开三颗，衣服还很凌乱，而胸罩似乎也没穿好，乳头一半卡在胸罩上，而我沿着大腿摸近她裤缝里的三角裤，竟然发现被拨开而且小穴还溼溼的，我的座位也还热热的，看来阿德摸的我女友很久，只是不知道女友知不知道被别人摸，还是她以为是我呢？我心想阿德你这臭小子如果有机会的话看我怎么上淇淇，之后我朝着门那看，看到淇淇从厕所出来那个军人似乎还跟她说说话，她走进来时我瞇着眼睛装睡看着她，走到阿德身边就坐了下去，我心里想阿德啊阿德你摸我女友自己的女友被别人上真是得不偿失啊！&lt;br&gt;但想想最吃亏的还是我，但没关系没想到隔天我利用这件事一次跟小慧、淇淇在房间搞玩3P，之后隔了三分钟看到门后另一个180的阿兵哥跟小慧从前一个车厢走到厕所门前两人还接吻，小慧进来时回到座位我还看到她群后溼溼的，之后两个阿兵哥就在聊天，180阿兵哥手里拿出一个东西后那上淇淇的阿兵哥还大笑，之后我才知道那是小慧的T字内裤。
七.旅馆跟女友妹妹的同学搞&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;我们在高雄火车站下了火车后，她们女生先去上厕所，我们男生看着行李我们男生在一起抽烟打屁，原来小兰跟清辉也是班对，小兰长得脸蛋普通还算白净眼睛单眼皮留着长发齐肩，穿着一件白色T-shirt和短裤，身材略瘦胸部并不是很大但是屁股很翘，脚下穿着nike球鞋，头戴着一顶网球帽；而清辉则是胖胖的人看起来忠厚老实，留着平头戴付无框眼镜，他们似乎交往还不到一个月，要到毕业时清辉才跟小兰表白，难怪我在火车上时看不出他们是情侣，大家一直要清辉好好把握顺便来个告别处男之旅，女生们相继出来后我们就去吃早餐，吃完早餐后搭公车前往垦丁，先去民宿放行李，接下来就准备去玩浮潜。&lt;br&gt;星期六天气很好，南台湾的阳光很烈每个人都希望赶快泡在海水里凉快凉快，我们先去换泳装然后换上浮潜衣，潜水教练是个黑黑壮壮的原住民叫阿南，由于我们女生都长得还不错身材也很好，所以教练老说一些笑话逗逗她们，女朋友还说这个教练人不错很风趣，到了海边之后教练把我们分成会游泳跟不会游泳的，会游泳的先在附近自己玩，不会游的教练先带着让你克服恐惧后再坐船去远一点的地方，我跟小月、淇淇、小凯、小芸、清辉、小兰、正杰是属于会游泳的，但没想到阿德竟然不会哈哈！
于是阿德跟女友、心怡就跟着教练练习，我们等他们练会后在一起坐船出去。&lt;br&gt;垦丁的海水好蓝让人心情开朗了起来，到了目的地后我们就下去各自浮潜，看到好多美丽的鱼及珊瑚，女友游了一会说累了想去船上休息，但我说我还想游于是我跟阿德、淇淇、小慧、小月他们往船的另一个方向浮浅去。&lt;br&gt;小慧是个运动好手所以她总是游在前面，我在后面看着她的屁股被浮潜衣包的紧紧的曲线毕露，一双修长的腿随着浪花摆动，偶而还回头对我露出笑容，实在很难想像她是个人尽可夫的女孩，毕业典礼同时跟两人搞而之前又在火车上跟陌生人在厕所干，不知是天生的还是被阿德带坏，我跟小慧两人渐渐摆脱他们，于是两人把呼吸器拿下在海面上聊天，起先我先问她怎么那么会游泳，原来她国小时就在学游泳，而且家隔壁就是游泳池所以没事就去泡泡水，高中由于学业太重所以不常去，但一个月至少去一两次，之前的男友还是游泳时认识的，我脑中开始幻想着小慧跟男友穿着泳衣在冲水室搞，她男友拨开小慧的泳衣直接插入。&lt;br&gt;小慧此时双眼闭着躺在海面上享受阳光，朱唇微微张开我趁这机会慢慢靠近于是双手向小慧的胸部摸去，小慧起先是吓了一跳，我接着用手扶着她的头嘴唇凑了过去轻轻尝着小慧的朱唇，海水的关系所以感觉有点咸咸的，我正要将舌头伸进去时看见小慧流下眼泪，我于是停止了动作连忙跟她说对不起。&lt;br&gt;小慧说不甘你的事，只是想起上个月刚分手的男友……所以…..我详细问了她们的情形原来小慧男朋友在外面又认识新的女孩子所以跟她分手，她说为了忘记所以自己开始自甘堕落。&lt;br&gt;我说所以……你才跟阿德……她先是惊讶一下我把那天在毕业典礼的事跟她说，原来她是为了以前忘记以前男友所以才跟自己好朋友的男友搞，而且是阿德先找她的，我说那在火车上…..跟那阿兵哥呢？.她说那阿兵哥有点像以前的男友，当她在火车上去厕所时那阿兵哥抱住她紧紧的而且马上跟她接吻，而且刚刚在座位后方又看到淇淇帮阿德口交所以原本就有点想要，所以才………接着小慧跟我说在火车上的经过。&lt;br&gt;那阿兵哥跟她接吻时后面又有一双手绕过她腋下从后面揉搓她的胸部，原来车厢间还有其他人，可能刚刚在车门前抽烟所以才没看到，前面的阿兵哥手也渐渐往裙下的大腿内侧移动，轻轻的抚摸着，接着就用中指隔着内裤按她的小穴，她感觉到小穴越来越热接着那前面的阿兵哥就拨开内裤直接挖她小穴，一边挖好像还不停的说她的水很多，里头好紧等等，身后的阿兵哥手也没閒着手掌不停搓揉着乳房，小慧就像三明治一样被夹在中间，此时她的耳边只有轰轰的火车行进声，可能是三人都太投入了，都没发现车厢门被打开了原来是淇淇来上厕所，她门一打开看到小慧跟两个阿兵哥在做肢体上的接触，起先先是一惊，那小慧后面的阿兵哥反应也很快马上就把她拉进来将车厢门关上，将淇淇推到厕所内，接下来只剩小慧跟前面的阿兵哥，那阿兵哥不断的挖她的小穴，从一只手指到食指中指一起进去，她这时只有一个想法好好的被干吧！&lt;br&gt;.她于是跟那阿兵哥说去厕所里，那阿兵哥将淇淇那间厕所打开只见淇淇跪在地上吸那另一名阿兵哥的头还不停的前后动，衣服也被掀起乳房露出了一边，嘴里发出嗯…..嗯的声音，大概是刚刚被阿德挑逗所以淇淇也不避讳的猛吸，淇淇也很淫荡上次还看我跟女友做爱，淇淇睁开眼睛看了他们一眼又继续吸着眼前的，我想接下来淇淇应该会被那名阿兵哥上.小慧接着说。&lt;br&gt;由于厕所空间不大，大约只能两个人在里面，而淇淇跟那名阿兵哥在里面已经佔去所有的空间，所以那180的阿兵哥说我们去下一个车厢吧！&lt;br&gt;.，我说就是因为你们害我没办法上厕所，小慧接着说后来跟那阿兵哥去下一个车厢厕所，经过车厢时很多人都睡着了，而下一个车厢走道上也都没有人，所以他们一溜烟就跑进厕所阿兵哥把门带上，他要小慧双手扶着门屁股翘高，他把小慧的黑色T字内裤脱至鞋上，扶着她的屁股用中指猛插还看着小慧的穴穴水一直流出来，接着她把军帽带在她头上，停了一下小慧感觉背后有个比中指还大的东西在臀沟间摩擦，她回头看了一下看到从迷彩裤里跳出一只戴着钢盔的猛兽，那阿兵哥他先不插入慢慢的用那只巨大龟头拨着她的小穴，还把那挖过穴溼溼的手指放在小慧嘴里给她舔，小慧说她舔了一下阿兵哥就把手指从她口中抽出，感觉到小穴一紧那阿兵哥扶着就从背后插入了，她两手贴在门上维持平衡胸前不断的被抚摸，感觉小穴的龟头很大而又不断的抽插，抽插了百来下开始发出….唧…..蒲……..唧…..蒲的声音，这时身后的忽然抽了出来，阿兵哥把她扶向面对面，他把小慧抱了起来她双脚夹住他的腰，对准小穴就这样抱着干，由于火车不断的行进所以很难维持平衡，但阿兵哥马步一蹲把她背贴在门上就这样上下套弄，由于姿势不太好做所以弄不到几下又恢复之前的背入式，就在一轮猛插后阿兵哥拔出将精液射在她屁股上，她后来用面纸擦掉一部份的精液有些还沾到裙子里，而那阿兵哥蹲下来将她的T字内裤从球鞋上脱下，留给我当纪念吧！&lt;br&gt;阿兵哥说，她要阿兵哥先出去她在厕所整理衣服一番，接着就回去车厢了，没穿内裤坐在椅垫上还凉凉的。&lt;br&gt;我听她说完后跟她说妳们真大胆淇淇难道不怕阿德知道，小慧说淇淇也知道阿德在外面乱搞而且年轻嘛！&lt;br&gt;这时不好好玩玩等结婚后就不行玩了，你还说我呢淇淇说上次在九份你还不是跟小月姊姊干玩后又跟小月在阳台搞，这……我不好意思的说，忽然教练吹着哨子要我们回船上啦！&lt;br&gt;回到船上时看到女友跟小月和其他人有说有笑的谈着，接着我们就回民宿休息浮潜了那么久大家都饿了，于是我们骑着租来的摩托车去街上吃东西，女友还问我刚刚在浮潜时怎么游到那么远害她都在船附近跟着教练游，我说对不起因为看到一群很漂亮的鱼看着看着不就知道自己离船那么远了，我也没告诉她跟小慧的谈话。&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;八.旅馆里的小慧&lt;br&gt;&lt;br&gt;在街上晃了晃她们继续逛，而我跟女友先回房间，一进房间我将门反锁女友大概知道我想要所以先准备去盥洗，我跟着进去当她正要脱泳衣时我抱住她，于是她泳衣只脱到一半奶子露了出来，我开始吸允她的乳头另一手抚摸着背部，女友大概被我吸的很舒服开始呻吟，我把握这机会将她放在浴室的地上要她双手扶着浴缸趴着屁股翘高，女友由于这阵子跟她常在她房间做有时两人还会一起看A片所以开始有些开放起来，不会像之前那样害羞，看着女友屁股后面包着浅蓝色泳衣很明显的分出两片肉，我用中指勾勾泳衣的外围及被泳衣包着的肉缝，女友只是头低着眼睛闭着</content></item></essay>