<essay><item><title>纯情女友的坠落(4)</title><author>床上伴侣</author><content>，怎么样，小葵？这种接吻舒服吧……」&lt;br&gt;「唔……啾……」&lt;br&gt;葵并没有回答他，却反而在没有正田命令的情况下，玉手扶上了正田的脸，
主动地又吻了上去，索求着她眼前这大叔的唇舌，微睁的媚眼中春意无限。&lt;br&gt;「啾……啾……嗯……啾……」&lt;br&gt;正田微微一愣后也是欣喜不已，更是狠狠地与葵的香舌死命纠缠起来，两人
激烈地深吻在一起，吻得啧啧作响。葵只感觉嘴里的快感一波一波的湧上脑海，
让她沉醉不已。&lt;br&gt;（我……我这是在干什么……啊……啊……我……明明应该是被侵犯的才对
……但是，接吻，这种吻，好，舒服……从来都不知道……原来，接吻还可以这
么舒服……）&lt;br&gt;本来进了屋之后，是被正田下了张开嘴巴的命令，才被他吻住，可是，在一
阵激烈的口舌交缠之后，葵却从中获得了无比的快乐，现在竟然主动地吻上了面
前这个猥琐的大叔。一阵阵的快感不断侵袭入葵的脑袋中，葵的眼中更是显得湿
润晶莹。&lt;br&gt;两人不断交换着彼此的唾液，将舌头伸进对方的口中，交缠不休，葵那癡缠
的样子惹得正田是兴奋不已，更是用力的吻着这个美娇娘。&lt;br&gt;……&lt;br&gt;正田带着葵来到了自己的大床上，他自己半躺在下面，将葵的娇躯香体抱在
了自己怀中，葵的香肩顶在胸前，后背则完全靠在正田宽阔的胸膛里，葵被正田
这么整个环抱住后，香躯四周都是这个男人的雄性气味，竟然感觉到了一丝丝的
舒适，靠在宽厚胸膛中，一种不可思议的安心感竟然油然而生。&lt;br&gt;（怎么会，他明明还什么都没有做，为什么我会感觉到舒服……）&lt;br&gt;明明应该讨厌仇恨的可恶色狼，此时竟然让她感觉到安心，这一事实让葵惶
恐不已。&lt;br&gt;正田鼻间嗅着葵乌黑亮丽的秀发中的发香味，右手从葵的腋下穿过，怀抱住
了她的小蛮腰，而手臂上方就是连水手服都无法掩盖的凸起的酥胸；左手则从另
一侧绕到葵的身前，径直就伸向了葵的下体。&lt;br&gt;葵的下面的百褶裙不知什么时候已经被除去，只留下了黑色的连体丝袜覆盖
着葵的美妙下身和两条修长玉腿。正田的左手来到了葵私处前面，隔着丝袜和内
裤开始轻轻的抚摸起来……&lt;br&gt;虽然隔着两层衣物，但是葵依然感觉到自己私处的快感在这只大手的爱抚下
不断产生，小穴里面也开始慢慢湿润起来……&lt;br&gt;此时葵满面红潮，表情带着紧张，双手蜷缩在自己胸前，身体缩在正田的怀
中，腰部被他的大手紧紧环住，双条优美修长的黑丝玉腿却在股间那只作怪的大
手下，不自觉的慢慢打开，分开向两边……&lt;br&gt;葵此时紧紧皱着眉，做着激烈的心理斗争，娇嫩私处被粗糙的手指抚摸，升
起丝丝的快感，本来就在接吻中动情了的身体更是情欲陡升，下体越来越是滋润
起来，&lt;br&gt;（不……不行……绝对不能对这个男人有感觉……不行……）&lt;br&gt;（秋人君……秋人君……绝对……不能背叛……不可以……）&lt;br&gt;葵的紧张状态似乎都被正田看在眼中，他突然开口道：「小葵，怎么一声都
不吭呢……呵呵，是不是不愿意和我这样的大叔？」&lt;br&gt;「……」&lt;br&gt;「这样……我也不是个心急的人，如果你真的这么讨厌的话，那，今天就到
此为止吧，现在你可以回去了。」&lt;br&gt;「欸？什……」&lt;br&gt;葵不敢相信自己听到的话。&lt;br&gt;「嗯？这是什么反应，难道，你其实很想和我做爱吗？嘿嘿……」&lt;br&gt;「当……当然不是那样的！我只是很奇怪，想和我……而把我叫来的，不正
是你吗？」&lt;br&gt;葵松了一口气，有种解脱的感觉，不过身体却同时有点隐隐的失望……&lt;br&gt;「说起来，今天放学你不是和男友约好一起的吗？」&lt;br&gt;「因，因为，我说有急事，所以……」&lt;br&gt;「嘎嘎，你那男友真是单纯得可爱啊，本来要和心爱的女友幸福的一起回去
的，结果却只好一个人寂寞的走在回去的路上，可怜啊，啧啧……」&lt;br&gt;「你，你怎么能这么说？把我无理地叫出来，造成这种结果，不都是你的错
吗？」&lt;br&gt;「桀桀，其实我不知道你和他之间已经有约了嘛，所以怎么能怪我呢？你果
然还是优先以他为重啊。」&lt;br&gt;「那……那是当然的吧！所以，现在你把我叫到这里，简直就是……太可恶
了！」&lt;br&gt;「是这样吗？可是，你的小穴已经湿了哦！」正田的左手还在轻轻抚弄着葵
的私处，清楚地感受到了葵身体的反应。&lt;br&gt;「为……为什么我无法违抗你的命令，我不清楚……但，但是，我是不可能
成为你的女人的，绝对不会……」&lt;br&gt;「想知道的话，那我就告诉你吧，因为你中了我的强力催眠术，由于潜意识
中的心理暗示，所以你无法违背我的指令……不过，虽然你的行动可以被我强迫
着服从，但是看起来你的心仍然没有属于我，所以，的确，你还不能算是我的女
人，真是让人遗憾呐……」&lt;br&gt;「……」&lt;br&gt;竟然就这样被正田放过了，葵回到家中，仍然感觉有些不可思议。&lt;br&gt;（那天无论我怎样哀求，他都不理会地强行夺走了我的身子……今天怎么会
变得那么好……他不是说今天想要和我……）&lt;br&gt;葵躺在自己床上，身体上的感觉依然没有消退……实际上，刚刚在正田家中
时，她那敏感的身子已经被正田高超的吻技和抚摸勾起了欲火，挺翘的乳房，湿
润的阴阜，没有被满足的娇豔女体，各部分都无不述说着无尽的欲望……&lt;br&gt;想起正田对自己美丽玉体抚摸的滋味，想起那粗糙大手滑过的感觉，想着乳
房被他揉捏的一阵阵酥麻，想着阴蒂被手指轻轻挑逗的快感，还有他下身那粗壮
的肉棒……葵感觉到越来越焦躁，越来越渴望……&lt;br&gt;葵不自觉中将自己下身的黑丝连裤袜褪到了大腿上，半套着自己的整个小腿
和一部分大腿，又脱去了自己的内裤，露出了整个浑圆白皙的翘臀和粉红色的鲜
豔娇嫩的蜜穴，她躺在床上，像龙虾一样蜷缩起身子，两腿往上身方向缩起，让
小穴更是直接暴露在了空气中，纤纤玉指就伸向了自己的蜜处，开始自慰起来，&lt;br&gt;「哈……啊……哈……」&lt;br&gt;葵用自己的纤细小手在阴阜上抚摸摩擦，追寻着性感带，追求着快感，脑中
闪现出正田那粗壮的肉棒，却只能感觉到更加的欲火焚身，更加的焦躁。&lt;br&gt;「啊……不够……还不够……啊……」&lt;br&gt;于是她将一截指头插进了自己下身私处密道之中，进进出出的抽插起来，脑
中响起正田的肉棒插进自己身体里面时候的感觉，下身一种异样的快感源源不断
的产生出来。&lt;br&gt;娇嫩的美穴里面开始流出了更多的蜜汁，将阴道内滋润得更加通畅，手指进
出间，速度也更加快了，不时还带出点点淫液，手指被鲜嫩的肉壁包裹得紧紧，
上面沾满了爱液。&lt;br&gt;「啊……啊……就是这里……就是这样……」&lt;br&gt;葵感觉小穴中不断产生更强的快感，忍不住慢慢加快了自慰的动作，更加努
力用手指抽插着自己，想像着大叔就在自己跟前，正在用他那大肉棒狠狠的插着
她。&lt;br&gt;「呜……干……干我……就这样干我……啊……」&lt;br&gt;葵自慰得越来越激烈，快感也越来越大，正在这时，手机响了起来。&lt;br&gt;在这一瞬间，葵竟然有种期待，期待这打电话来的人是正田大叔，而完全没
有想起男友之前说要通电话的约定……&lt;br&gt;接起电话后，这对小情侣就这么愉快地聊了起来，内容也不过就是像平常时
候一样，恋人之间的日常通话而已，一通话说得差不多该结束的时候，「呐，秋
人君……那个……你真的是我非常重要的人！」&lt;br&gt;「诶！？葵你怎么了，突然说这个，发生什么事了么？」&lt;br&gt;「嗯？今，今天，我对你的态度……你会不会觉得太冷淡了？」&lt;br&gt;「没有这回事哦，毕竟是有急事嘛，这很正常啊，你不要胡思乱想了，安心
吧。」&lt;br&gt;「…………谢谢，晚安~ 」&lt;br&gt;「嗯，晚安！」&lt;br&gt;说完，电话就被挂掉了。&lt;br&gt;（我……我竟然……在那一瞬间会……期待是那个人……我……真是太差劲
了……）&lt;br&gt;葵丢开手机后，茫然地躺在床上，大眼睛看着上方，自责地想到。&lt;br&gt;（都是那个家伙……都怪他……都是因为他我才会……）&lt;br&gt;葵又想起了那个可恶的大叔，那个侵犯了她的正田大叔，想起了他对自己娇
躯的抚摸，对自己身体的侵入，身体中那已被钓得不上不下很久的快感又开始燃
起熊熊欲火……刚刚被手机打断的自慰又开始继续进行起来。&lt;br&gt;葵卷着双腿，依然半套着那黑丝袜，小手在阴唇外部不断上上下下的抚摸，
阴道中的汁液缓缓向外流出，慢慢沾湿整个手掌。&lt;br&gt;「啊，啊，啊……」&lt;br&gt;葵在自慰的快感中努力地想要想像正在爱抚她的是男友秋人，以前她偷偷自
慰的时候，也是幻想着与男友一起，和男友进行着这羞人之事。&lt;br&gt;「啊，嗯，啊」&lt;br&gt;葵的小手在自己阴阜处动得越来越激烈，鲜嫩蜜穴也越加的春潮氾滥，快感
慢慢增强，更加快速的袭上脑海，幻想中的男友的脸庞也渐渐变得模糊，反而慢
慢转变成了正田那大叔的猥琐面容……&lt;br&gt;（啊……什么啊，你这家伙……最可恶了……最可恶了……）&lt;br&gt;正田的面容出现后，葵的小手自慰得更是激烈了，更将一个手指插入了自己
的花径之中，借着里面花蜜的润滑，激动得抽插了起来，不断的进进出出，汁液
四溅。&lt;br&gt;「啊……啊啊……好……还要……啊……」&lt;br&gt;葵用自己的玉手激烈地抽插着自己，脑海中浮现的是那一天，她被夺走处女
的那天晚上，她与大叔激烈交合的场景。&lt;br&gt;「啊……哦……你……你……啊……」&lt;br&gt;想起那天正田霸道地夺走自己的贞洁，又用那大肉棒不断的侵犯她的蜜道，
给她带来无法想像的快感，她就感觉自己的阴道一阵阵的收紧，紧夹住自己抽动
的手指。&lt;br&gt;「呀……好……爽……好……啊……舒服……啊……」&lt;br&gt;那天的事情已深深地刻在了她的脑海中，女孩的第一次总是无法轻易忘掉，
葵想起那天绝顶的快感，从未体验过的高潮，自慰得更是动情。&lt;br&gt;「啊……你……好……啊……好厉害……啊……」&lt;br&gt;葵感觉自己的整个身体都开始发热起来，在不断的自慰中找寻着自己的快感
源泉，整个人越发飘飘欲仙，刺激非常。&lt;br&gt;「啊……干……干我……再用力……再来……啊……」&lt;br&gt;葵感觉自己慢慢地接近顶峰，手指更是无比快速的在自己下体美穴中抽动，
淫水被自己的手弄得四处飞溅，脑中回忆起的是那天正田带给她的绝顶高潮。&lt;br&gt;「啊……啊……就是这样……快……啊……」&lt;br&gt;「来……来了……要高潮了……要高潮了……要……去了啊啊啊啊……」&lt;br&gt;葵在一阵阵颤抖和尖叫中终于迎来了她今晚期待已久的高潮，淫水飞溅得到
处都是。此时她衣衫不整，脚上还穿着黑丝袜，光溜溜的下身一片狼借，闪着淫
光，俏脸绯红，媚眼中尽是满足之色。&lt;br&gt;转眼又是数日过去，这一天，葵和秋人放学后相约好一起上街。&lt;br&gt;两人一同走在街道上，葵今天穿着米黄色的制服，乌黑亮丽的笔直秀发随意
地铺洒在两边，整个人显得优雅大方，端庄秀丽，虽然是清丽少女，却完全不缺
乏成熟女性的风味，一路上吸引了无数的路人目光，不少人驻足观看，就算是已
走过去的人也忍不住回头想要多看几眼。&lt;br&gt;秋人走在女友的身边，感受到来自众多男士的那些嫉妒目光，心中感到无比
自豪，为能够拥有如此完美的女友而产生了十足的幸福感觉。&lt;br&gt;行进间，两人走进了一家大型商场的大厅里，眼前各种店面商品琳琅满目，
璀璨灯光加上地面瓷砖的反射，将整个商场照耀得无比明亮。&lt;br&gt;「那么，我们先去那个店看看吧？」秋人提议。&lt;br&gt;「嗯~ 可以哟，那我们走吧~ 」&lt;br&gt;正说着，本来应该是两人相处的甜蜜时间，又被一阵不和谐的手机铃声给打
断了。&lt;br&gt;「啊……对不起，我有事先出去一下……」&lt;br&gt;葵走到一边，离开秋人附近后，才接通了手机电话。&lt;br&gt;「喂……喂？请问有事吗？」&lt;br&gt;「呀啦，小葵，这几天过得好吗？」手机中传出正田的声音。&lt;br&gt;「那……那个，现在，我男友还在旁边呢，有什么事就快点说。」&lt;br&gt;「嗯？没有什么事，就不能给你打电话了？我只是因为已经好几天没有听到
你那美妙动听的声音了，所以才给你打电话的。嘿嘿，难道说，你正在期待什么
吗？」&lt;br&gt;「呃！？期…期待什么？别，别胡说了，那是不可能的吧！再，再怎么说，
今天我已经和男朋友预定好要在一起了！」&lt;br&gt;「呵呵呵，这样啊，那好吧，看来我打扰到你们了呢，那我就不多叨扰了，
拜拜。毕竟，陪你男朋友的时间比较重要呢。」&lt;br&gt;「欸——！好，好的……那我就挂……」&lt;br&gt;「啊，对了对了，我呢，今天很清閒……什么事情也不用做，今天就打算在
家里舒服地好好休息休息……嘿嘿嘿，就这样，再见。」</content></item></essay>