<essay><item><title>恶魔的道具(10)</title><author>床上伴侣</author><content>的蠕虫」传入佳颖体内，让她长出一根巨大的肉棒。&lt;br&gt;「妳插这里。」我掰开女子的后门说。&lt;br&gt;佳颖沾了些女子的淫水在自己的肉棒上，然后便对准女子的菊穴狠狠地捅了进去。&lt;br&gt;「呀啊~~~后面不行~~~啊~~~啊~~~痛~~~痛~~~可是前面又~~~啊~~~啊~~~不行~~~感觉都乱、乱成一团了~~~喔~~~啊~~~」&lt;br&gt;「不是说痛吗？怎么淫穴反而夹得更紧了？难道妳是被虐狂？」我嘲讽着她。&lt;br&gt;「才、才不是~~~喔~~~喔~~~只是~~~啊~~~佳、佳颖~~~别动那么快~~~啊~~~啊~~~」&lt;br&gt;「还是因为旁边有很多观众的关系，暴露狂郁婷。」&lt;br&gt;「啊~~~有观众~~~怎么会~~~喔~~~啊~~~啊~~~不要看~~~不要看我~~~啊~~~喔~~~不行~~~要、要到了……啊啊啊！」&lt;br&gt;女子大叫，同时，一股力量似乎随着她的淫液进入了我体内。&lt;br&gt;「啊~~~好爽~~~喔~~~喔~~~肉、肉棒~~~喔~~~喔~~~再快~~~快点啊~~~喔~~~啊~~~太爽了~~~喔~~~啊~~~」&lt;br&gt;「不、不行~~~喔~~~啊~~~身体像不是自己的了~~~呀啊~~~喔~~~高、高潮停不下来~~~啊~~~啊~~~」&lt;br&gt;佳颖和郁婷两个猎手在我猛烈的抽插下不断淫叫，不，现在真的可以算是「两个」猎手吗？&lt;br&gt;她们两个人躺在床上，一上一下地叠在一起，两对饱满的乳房夹着我刻意变大数倍的肉棒，看起来只是稍微特别点的乳交，但如果仔细看，就会发现到她们两人的手完全交融，都只剩下一个上臂左右的长度接在一起。&lt;br&gt;对于身体被改造成这副模样，她们两个倒是没什么怨言，或者该说她们的脑袋目前没有任何可以容纳怨言的地方，一心一意地用敏感度被提升到接近阴蒂水准的腰身摩擦我的肉棒。&lt;br&gt;而原先就很敏感的下体和胸部更是带给她们超乎想像的刺激，每当我的肉棒擦过，小穴便不住颤抖，像是潮吹一般喷出大量淫液，同时，上方的乳头也像是受感应一样洒出许多具润滑效果的人奶，乳汁的香气与肉棒的浓烈气息混合成了特殊的淫靡气味。&lt;br&gt;在两具细嫩肉体的狂乱刺激下，变大数倍超巨大的肉棒不负期望地传来了较之前强烈数倍快感，虽然用「变形的蠕虫」刻意压住射精的欲望，但抽送了半个多小时后，我还是忍不住快感，白浊的液体像喷泉似地爆发出来。&lt;br&gt;就在这时，床边的墙壁突然出现了一个黑色小洞，小恶魔从中探出头来，一张俏脸正好迎上精液喷流，整个人被冲击的力道扯了出来，跌在床上。&lt;br&gt;「妳来做什么？」将肉棒缩小回原先尺寸后，我没什么愧疚感地说。&lt;br&gt;「你不是要我回魔界找魔法书给你？」小恶魔跳呀跳地试图将满身白浆抖落。&lt;br&gt;「恩，好像是有这回事，所以？」&lt;br&gt;「我刚刚遇到我们老板了，就是我上次说过的最年轻的高级恶魔，其实她不仅仅是高级恶魔而已，更是高级恶魔里面前段中的前段，在魔王将死的现在，是势力最庞大的三位恶魔之一……」小恶魔越讲越兴奋。&lt;br&gt;「停，讲重点，只要妳老板没发现我的存在，我就一点也不在意。」看小恶魔那副闪闪发亮的表情，她老板搞不好是那种靠长相欺骗少女的小白脸也说不定，哈。&lt;br&gt;「好，简单说就是老板她一看到我就注意到我在找东西，便问我在找什么，我回答她后，她马上凭空变出一本魔法书送我。」小恶魔神色有些不满，不过她也不能反抗些什么。&lt;br&gt;「那书呢？」这才是重点吧。&lt;br&gt;「等等。」小恶魔上半身伸进她刚刚来的小洞里，一双小小的美腿在空中晃啊晃的，过了几秒后，才从洞中退回来。&lt;br&gt;「这也太小了吧。」我看着只比小恶魔脸大些的魔法书说。&lt;br&gt;「你拿着就知道。」小恶魔将那本书递给我。&lt;br&gt;魔法书一脱离小恶魔的掌心就瞬间膨胀了起来，变成一本辞海大小的书，不过重量倒是没啥变化，不，应该说这本书根本就是漂浮在我的手掌上。&lt;br&gt;翻了几页，书的内容基本上我所想像的差距不大，就是咒文、魔法阵及魔力团块的图像，又仔细看了一下，我发现这里面的魔法和我最近学到的似乎有着不小的差异，虽然原理相似，但设计的巧思却天差地远。&lt;br&gt;「呼……」看了几页，我将魔法书阖上，吐出一口气。&lt;br&gt;这本魔法书的难度比起之前所学的高出不少，得先决定之后的走向，再看看需不需要这几天这开始研读。&lt;br&gt;「妳们两个，天界知道我的情报吗？」我踹了连在一起的猎手一脚。&lt;br&gt;「我来之前，只有一些基本情报，不过连续击败两个猎手后，状况应该会完全不同。」在对战结束后就被我用「不公正的法官」变成性奴的郁婷说。&lt;br&gt;「那会有比猎手更强的人来吗？」&lt;br&gt;「机会不大，猎手已经是天界在人间的最强战力，中阶天使需要经过层层手续才能进入人间，若非专司战斗的天使，实际战力也不比我们强上多少，高阶天使更是需经外交方式，魔界接受才能下来。」&lt;br&gt;「那猎手的数量呢？」看来只要顾虑猎手就行。&lt;br&gt;「全世界大概两百位左右，我国比例高些，有八位，我们两个败在主人之下后，现在只剩六位。」&lt;br&gt;「有比妳们强的吗？」&lt;br&gt;「都和我们差不多，主人吸收了我的力量后，不太可能输给其中任一人，而且猎手是不会互相合作的，我们大多只是点头之交而已。」郁婷仔细解释。&lt;br&gt;恩……既然情报已经曝光了，那之后其实也没必要像现在这样，玩完还得恢复原样，况且如果能将影响力扩展开来的话，对猎手来说要顾忌的事情也会更多吧，不过其实依郁婷所说的，猎手的威胁也不算太大。&lt;br&gt;正事处理完毕，接着又是该享受的时候了，还多加了一个小恶魔。&lt;br&gt;刚才那样玩？不行，小恶魔很难加进去，如果要三个人一起的话……对了，就这样好了。&lt;br&gt;我将手搭在佳颖肩膀上，往外一拉，两个猎手相连的手臂立刻像橡胶一般拉长，然后断开，恢复成原来两双纤细的手臂。&lt;br&gt;顺着拉力，佳颖直直撞进我怀中，我的双手趁势抓住她那对充满弹性的美乳，一抬一放之间，肉棒也捅进她早就洪水氾滥的小穴中。&lt;br&gt;「喔~~~进来了~~~啊~~~啊~~~好棒~~~喔~~~再深~~~再深~~~喔~~~啊~~~啊~~~」&lt;br&gt;「就如妳所愿。」没想到佳颖的淫叫正好符合我的预定。&lt;br&gt;在「变形的蠕虫」作用下，我的肉棒逐渐变长，角度也慢慢下降，不过粗细并没有随长度变化，另一边，佳颖的子宫消失，阴道随着肉棒的位置在体内移动。&lt;br&gt;佳颖平坦的小腹上浮现了一个长条形的凸起，凸起的上半部渐渐地和肚皮分离，并不断变长，毫无疑问地，这就是我的肉棒及佳颖的……姑且还是称之为阴道好了。&lt;br&gt;这时，我的右手放弃了丰满的乳球，向下握住了佳颖不停蠕动着的白皙阴道来回滑动，佳颖肉壁本身的力量和我的手互相配合，带给我极大的快感。&lt;br&gt;「呀啊~~~不、不行~~~喔~~~喔~~~这样好奇怪~~~啊~~~好、好像男生~~~喔~~~啊~~~」&lt;br&gt;「还有更刺激的呢，郁婷，到前面来。」&lt;br&gt;听到命令，郁婷立刻从床上爬来起来，跑到我和佳颖前面，还掰开了自己湿漉漉的淫穴。&lt;br&gt;「真是淫荡。」我拍了郁婷的屁股一下后说。&lt;br&gt;同时，我的肉棒带着外层包复的嫩肉插入另一团嫩肉当中，并前后挺送。&lt;br&gt;「好粗~~~啊~~~啊~~~小穴里面好满喔~~~喔~~~太舒服了~~~喔~~~啊~~~主人~~~再来~~~喔~~~」&lt;br&gt;「喔~~~喔~~~感觉都混乱了啊~~~内、内外都~~~喔~~~郁婷的蜜穴里好爽~~~喔~~~好爽~~~啊~~~」&lt;br&gt;我在郁婷体内如法炮制了刚才所做的改造，一根洁白却粗壮的肉柱就挺立在郁婷身前。&lt;br&gt;接着，我又改造了小恶魔，让她双腿缩进体内，阴部放大到与身体差不多宽，内脏消失，好让阴道能深入体内，就像是美女造型的男用自慰器一样。&lt;br&gt;郁婷从我手中接过小恶魔，直接就往眼前层层包复的粗大肉柱套去，像是男生在打手枪一样快速地套弄。&lt;br&gt;「不、不要~~~喔~~~啊~~~啊~~~太大力了~~~喔~~~喔~~~~快被插烂了啊~~~啊~~~可、可是又~~~呀啊~~~啊~~~高潮了~~~」&lt;br&gt;「好棒~~~喔~~~喔~~~真的~~~啊~~~喔~~~主人~~~插死我吧~~~喔~~~喔~~~喔~~~性奴的淫穴~~~喔~~~啊~~~啊~~~」&lt;br&gt;「喔~~~插人和被插~~~~喔~~~~都、都好爽啊~~~~喔~~~啊~~~不行了~~~爽、爽到说不出~~~喔~~~喔~~~啊~~~」&lt;br&gt;隔天，我还是准时到了学校，不过当然不是为了读书，而是用新道具玩个游戏。&lt;br&gt;为了这点，进到我那年级所属的大楼后，我并没有往教室前进，而是来到走廊中央，对着「扭曲的世界」说：「现在开始为时两小时的捉迷藏，在景明楼内的人都不能离开这栋大楼，另外也不能待在或进入二年五班的教室里。」&lt;br&gt;语毕，身后的教室就传来骚动声，学生们争先恐后地从教室中窜出，一脸搞不清楚状况的喧闹着，而不受「扭曲的世界」的我则是走了进去，准备在这里安稳地看戏，之所以选择这里是因为这是最接近这栋四层建筑中心的教室之一。&lt;br&gt;将小恶魔教的召唤术稍加变化后，我成功把两个猎手传唤到面前，她们不停扭动除了束缚物外一丝不挂的身子，却仍然无法挣脱。&lt;br&gt;这时，我拿出了新买的「个人的传染病」，一瓶紫色的药水，功能是可以将某个人的部份特质或状态以接触的方式传给其他人，受到感染的人也同样具有传染能力，不过这药水的效力只到离开瓶身后数个小时，之后受影响的人会慢慢恢复原状。&lt;br&gt;滴了几滴药水在两人身上，我先解开了她们脸上的布条。&lt;br&gt;「可、可恶~~~恩~~~喔~~~我不行了~~~喔~~~再、再不射的话~~~唔~~~喔~~~」&lt;br&gt;「喔~~~主人~~~请让性奴~~~喔~~~高、高潮吧~~~喔~~~喔~~~性奴要、要疯掉了~~~喔~~~啊~~~」&lt;br&gt;佳颖和郁婷两人不断扭动身躯荡叫着，不过这也是当然的，因为到我出门为止，她们都以扶他的状态，束缚着接受原房东小姐的爱抚，而且每当她们接近高潮时，我就会下令停止对她们的任何接触，就这样重复了大约三十几遍，现在她们应该处在射精与高潮的边缘吧。&lt;br&gt;「哈，别急，妳们也在结界内，所以应该知道吧？这场捉迷藏最初的鬼就交给妳们了，抓到人后，要对他们做什么都无所谓。」稍微解释后，我就解开她们的束缚，话中带刺地说：「去吧，两位猎手。」&lt;br&gt;不知道是听了我的话，还是单纯顺从内心的饥渴，一被释放，两个人就像是野兽一般冲了出去，分别扑倒了一个男学生和一个女学生，快速地撕开对方的制服。&lt;br&gt;被佳颖抓住的女学生相貌实在是不怎么样，只有身材算是中规中矩，对我来说如果遮住脸还勉强能接受，当然，对现在的佳颖而言，就算眼前是一头母猪她也会插下去吧。&lt;br&gt;没有多馀的准备动作，佳颖找到对方的小穴，就一口气将远较常人来得长的巨大肉棒灌入对方体内，然后打桩似地疯狂抽动。&lt;br&gt;「痛~~~好痛~~~不要~~~喔~~~奇、奇怪~~~怎么~~~喔~~~啊~~~啊~~~」&lt;br&gt;只反抗了几句，佳颖抓住的女学生很快就开始享受了起来，这当然不是因为佳颖的技巧，而是在道具作用下，佳颖庞大的性慾传染给对方的关系。&lt;br&gt;另一边，郁婷也已经用满溢着蜜汁的淫穴套住对方的肉棒，肥嫩的乳球与粗大的肉棒随着身体大幅度地摆动，形成诡异的淫乱场景。&lt;br&gt;「喔~~~喔~~~什么东西进来了~~~喔~~~啊~~~啊~~~好热~~~要、要高潮了……啊啊啊！」&lt;br&gt;佳颖射精了，她抽出依旧挺立的肉棒，又往旁边围观的人扑去，这时，学生们才终于将眼前的景象与捉迷藏连结在一起，开始四处逃窜。&lt;br&gt;被佳颖狂干的女学生也同样达到高潮了，而且整个人起了相当大地变化，身形变得修长，胸部也大了一些，阴蒂伸长成了一根巨大的肉棒，脸更是夸张，几乎看不出原来的样貌，反倒是和佳颖有九成像。&lt;br&gt;喘了几口气后，女学生慢慢地站了起来，精液及淫水的混合液顺着白皙的双腿流下，步履蹒跚地走在已经没有其他人的走廊上，但走没几步，似乎是发现躲在教室里的人，她的速度突然快了起来，满脸淫荡地冲进去，教室里也传来阵阵惨叫。&lt;br&gt;郁婷则是晚了佳颖一步，高潮后，她并没有继续享受馀韵，而是直接走向与佳颖相反的方向，留下身下的美女，长着肉棒的美女。&lt;br&gt;毫无意外地，刚才的男同学也在道具的影响下变成了一个有着前凸后翘傲人身材的女子，不过她和郁婷倒是没那么像，大概只有六成像而已，但反倒</content></item></essay>