<essay><item><title>我被同事骗了</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;在公司有一位女同事身材非常好，所以一进去吸引我的目光，也很好奇为何没有同事追求她，直到有一次跟她搭讪，原来她暱称小鱼，才知道她有信教，她也非常热忱邀我去看看，不用加入没关系，而且有好多好处。&lt;br&gt;所以下班约了时间去会场，那是位在一个高级商业大楼内，环境非常舒适，简直不输国内某宗教团体的建筑，不过里面的人和善异常，总让人觉得不舒服，因为太亲切过头了。&lt;br&gt;我被安排在试听区的位置，那里也有许多第一次来的人，但我只想着女同事到底去哪了，总觉得旁边都是陌生人，真没话聊。我就坐在那边听台上讲者诉说一些大道理，以及种种神蹟，我都快昏倒了，竟然有人信这种东西。&lt;br&gt;好不容易撑了2个小时，没想到又有人要我填报名表，而且长的还蛮正的，当她弯下腰来询问我的来历与介绍人时，我不小心看到她的美乳，我的眼睛僵直的看着这一幕，又不好意思地离开视线，心想：好险没入教，不然真是罪孽深重啊!&lt;br&gt;我请她坐下和她聊了起来，她叫小惠，还在读大学，一直重复刚刚上课讲过的神蹟与好处，我也不好意思戳破，唯恐伤了她的心，只好连连应好。小惠还说我上辈子的种种，我也假装相信，但是要我入教是不可能的事情。&lt;br&gt;这时小鱼来了，也想邀我加入，我说：改天吧。&lt;br&gt;小鱼：今天都来了，还等改天干嘛啊?你是不相信我喔!&lt;br&gt;我：没有啦……还不想消业障啦!&lt;br&gt;小鱼：我看你印堂发黑，你不加入也会死得很惨，我要拚死救你，唯一救你的方法就是入教。&lt;br&gt;我心想惨了，真是误上贼船，难怪公司没人敢跟她交往，我得想个办法。&lt;br&gt;我说：先让我想想，我想先上个厕所。&lt;br&gt;小鱼和小惠也想硬跟，我只是上个厕所到安静的地方聊嘛~&lt;br&gt;我进了厕所，没想到两个女生竟然也进来了，而且还很自然，这也难怪，我都忘记这是他们的场子。&lt;br&gt;不过厕所真的有五星级的感觉，比我家卧室还干净…….&lt;br&gt;这时两个女生又开始跟我传教，我只想等她们说累，然后再离开这里，为了礼貌而必须一直看着她们，但总是把视线转移到胸部上。&lt;br&gt;最后我聊到曾听说过天人合一这类诈骗新闻，她们竟然说：别人是假的，在这里是真的。&lt;br&gt;哇! 不会吧~  难道妳们要这样帮我消业障喔，是不是消完就能走了(我故意试探她们)&lt;br&gt;没想到。 好啊，现在就可以。&lt;br&gt;她们把我推进厕所，还主动帮我脱裤子，我也按捺不住慾火了，没想到一次两个同时来，但感觉有种被强暴的感觉，很不是滋味。&lt;br&gt;但我也很好奇她到底在玩甚么把戏，搞不好是我想歪了，可能只是按摩之类的吧!&lt;br&gt;此时小鱼一口就含住我的龙头，我吓到了，太直接了吧。&lt;br&gt;小惠也从后面抱住我，开始亲我的脖子，弄得我好痒好舒服。&lt;br&gt;ㄟ  不公平吧，女生都没脱衣服喔，我也提出我的要求。&lt;br&gt;于是小鱼和小惠停下动作，害羞的解开扣子。&lt;br&gt;别慢吞吞的啦，我也凑过去一次抱住两个，双手各抓一边，好大啊，没想到胸部这么软，而且好有弹性。&lt;br&gt;年轻真好，我将她们的衣物扒的一干二净，只留下肤色的侗体，凹凸有致，小惠的乳晕好大啊。&lt;br&gt;我马上吸住小惠的乳晕，连吸带含，小惠也开始发出闷哼的声音。&lt;br&gt;小鱼则是不甘示弱的弯腰，拿我的龙头往她的私处一直摩擦，我可以感觉到小鱼的水好多好滑。&lt;br&gt;不过我仍有良知，我并没有想齐人之福的意思，最多亲亲抱抱，没料到进展的这样快，而且没戴套。&lt;br&gt;我停下动作，问她们说到底怎样才能消业障，能不能下次再说。&lt;br&gt;女生：可以啊!  但是最少要把你自己的秽物给清除掉。&lt;br&gt;蛤~ 甚么是秽物|? 我说。&lt;br&gt;就是你的下体的分泌物。&lt;br&gt;那能不能快一点 ，用嘴就好。&lt;br&gt;我同意，那来吧!  只见小鱼张大嘴开始含住我的龙头，而且还含到喉咙，这样的感觉是从所未有的，以前根本没这样大胆让不认识的女生脱光帮我吸。&lt;br&gt;我也注意到小惠没有閒着，也用手指插着小鱼的下面，难道这是发功吗?&lt;br&gt;不一会工夫我真的忍不住了，我洩了，根本来不及说，就直接射在小鱼口中，小鱼发出"唔""的声音。&lt;br&gt;我知道射精的力道应该进去她的喉咙了。&lt;br&gt;她也忍住，继续吸干我的浓精，还帮我把龙头上的吸干净，我也瘫坐在地上了。&lt;br&gt;只看到小鱼把口中的浓精吐在手中，像是黄痰一样。跟我说：你看! 这就是你造的孽，我帮你化解了。&lt;br&gt;我说：洗洗手吧 ! 怪恶心的。&lt;br&gt;小鱼：不能，这我们要帮你吃下，才不会掉到地狱留给恶鬼…….。&lt;br&gt;只看到小鱼高兴地分一半给小惠吃。&lt;br&gt;我也开始穿上我的裤子，小弟也开始软了，小惠又靠过来吸住我的龙头，把剩下的遗精给吸走。&lt;br&gt;天啊! 好吧好吧! 这样可以了吧? 我可以回家了吗?&lt;br&gt;小鱼：可以，但是记得要填报名表，而且下次还要来喔!&lt;br&gt;</content></item></essay>