<essay><item><title>疯狂轮奸(2)</title><author>床上伴侣</author><content>她全身像打摆子似地抖了又抖，我更加狂力抽插，使她全身更是抖动扭曲，喘息声也越来越急，双手又抱紧着我道：『啊！﹍﹍亲爹爹﹍﹍浪女儿不﹍﹍不行了﹍﹍哦﹍﹍好美﹍﹍女﹍﹍女儿要﹍﹍洩了﹍﹍啊﹍﹍啊﹍﹍』我感到大鸡巴上被一股淫液淋个正着，她又猛缩四肢，全身浪肉直抖，洩了一阵又一阵的身子。&lt;br&gt;我还没过瘾，又急急插干着，才几十下，她又开始扭臀摆腰地迎送着，我又直揉着大奶头儿，大鸡巴更是狠着，她又是满口浪叫道：『亲亲﹍﹍大鸡巴﹍﹍爹爹﹍﹍ 死浪穴儿了﹍﹍亲爹﹍﹍小穴美死了﹍﹍哎﹍﹍唷﹍﹍美死我了﹍﹍你不能﹍﹍丢﹍﹍下我﹍﹍女儿﹍﹍爱你插﹍﹍爱你干﹍﹍一切﹍﹍都献﹍﹍献给你﹍﹍没命了 ﹍﹍哦﹍﹍女儿又﹍﹍要丢了﹍﹍哼﹍﹍我﹍﹍又洩﹍﹍洩了﹍﹍』&lt;br&gt;小姨全身发颤，小穴夹了又夹，阴道里的淫精一次又一次地丢了出来，又浓又急。我只好抽出大鸡巴，让她的阴户洩洪，静静地欣赏她洩精后的淫态。小姨眯着媚眼，享受着洩精的快感，我摸揉着她那特肥大挺翘的屁股蛋儿忽发奇思。我说，小姨你不是想到南山旅游区的南海观世音庙里去作爱吗？你得答应我一个条件，你的肉穴早已献给姨夫了，在观世音面前，你得把你的宝贝屁股眼献给我，这样才算我们恩爱一场。&lt;br&gt;小姨红着脸娇羞地答应了。到了南海观世音菩萨面前，我和小姨许了愿，一定白头到老，永不分离。也愿菩萨原谅我们在她老人家面前作爱荒唐我给了小和尚500 元钱，求他关照，说我们为了求子，必须在菩萨的背后交媾才能受孕。要求和尚不要让游人到菩萨后面来参观，并把唱经的音乐调大一些。&lt;br&gt;小姨笑着说：你想的真周到！不料那小和尚满脸狐疑地打量我和小姨，大约看着我们象母子不象夫妻。为免罗嗦，我索性又拿出1000元钱甩给那小和尚。和尚很高兴，把他念经坐的蒲团也给我们拖到了菩萨像后面。
小姨娇声说她紧张，毕竟第一次在这样的地方作爱啊！&lt;br&gt;为了让小姨尽情作爱，我给她服了淫药。&lt;br&gt;我让小姨跪在蒲团上，从后面压上她的背，双手伸到前面去揉着她肥嫩的奶球儿，说道： 『好亲姨！让我干吧！您这小屁眼儿肉紧，就让我开了你的后苞吧！好嘛！亲亲小穴穴小姨！』&lt;br&gt;小姨跪在蒲团上，正双手合十对菩萨祈愿呢，大约淫药发效了，又被我揉得乳球直颤，只好道：『等一会﹍﹍嘛﹍﹍亲心肝﹍﹍你﹍﹍你要慢点儿﹍﹍轻轻地 呀﹍﹍』我把小姨的裙子撩起来，摸揉着她雪白肥美的玉臀，伸手在她屁股沟轻抚着，手感非常滑嫩和柔软。&lt;br&gt;心想反正给和尚钱了，索性和小姨操个痛快的。&lt;br&gt;于是把小姨全身扒了个精光，连袜子也给她脱了！&lt;br&gt;烈性淫药药效剧烈，不的一刻钟，小姨已经脸色潮红，淫声浪气，两眼迷离，操穴的时刻的了。&lt;br&gt;菩萨像后，我让小姨跪趴在蒲团上。看着小姨浑身妖冶的浪肉，与又白又嫩，娇艳欲滴的肥臀分外迷人。&lt;br&gt;我抹了些她阴户滴出来的淫水在奇紧的屁缝上，只那么轻轻的一抹，小姨已紧张得全身打哆嗦，蛇腰猛摆，屁股也随着摇晃不已。&lt;br&gt;我用手握住那又粗又硬的大鸡巴，龟头就在她屁眼儿上，左右上下地轻搓着，又磨着转着。&lt;br&gt;屁眼儿上的骚痒大概是她从未经历过的，只见她那双媚眼，似闭而微张，又快要眯成一条直线了，呼吸重浊，小嘴嗯声连连，浑身发烫，玉体狂扭。&lt;br&gt;我按住小姨雪白的大屁股，龟头上觉得她的小屁眼儿已润滑无比了，抱着她那迷死人的下体，『吱！』的一声，硬生生地把条大鸡巴猛干进了一个龟头，小屁眼涨裂开阖之中，紧紧地夹住了我的大鸡巴。&lt;br&gt;痛得小姨大叫道：『妈呀﹍﹍疼死﹍﹍我了﹍﹍』&lt;br&gt;肥美的大屁股痛得拼命扭动慬愻怄慛，对屡屣嶂但是她这一扭，却使我的大鸡巴被夹得更热更紧莳蒹菮蓉，寥察寨寠一股奇异的快感，刺激得我不顾一切地用劲更是顶了进去只听小姨哀叫着道：『哎唷 ﹍﹍哎唷﹍﹍痛死我了﹍﹍你﹍﹍你干穿﹍﹍我的屁股眼了﹍﹍』小姨痛得死去活来滫渍漃渗，朅朢榰榗我一下下抽得急插得快，只听到『啪吱！啪吱！』的阴囊和屁股肉碰撞的声音回响着塴堑塾墐，嵷嶊嶉崭我低声对着她说道：『好亲姨！忍着点，一会儿就不痛了僰偾像侥，漜涤滶滴屁眼儿插松就美了。』&lt;br&gt;小和尚敲去了木鱼，大概是为了掩盖我们的淫声浪语。&lt;br&gt;我一边抽插着小姨那肥嘟嘟、白嫩嫩的大屁股，一边也抚摸着她背上的柔肤，『唷﹍﹍唷﹍﹍哎﹍﹍哎呀﹍﹍』是她咬牙切齿的苦苦哼吟，每一下的干入，直贯大肠，必弄得她瞪大眼尖叫着，这火辣辣的刺激，使她宛如再开一次苞样的痛苦。&lt;br&gt;我的大鸡巴在干入小屁眼儿之后，就开始左右晃动着屁股，使它在肠壁上既磨又旋不已，弄得小姨的娇躯产生了一阵痉挛，屁眼被撑得辣痛，但里面又有一种酸痒痛麻混合着的滋味。&lt;br&gt;一会儿淫药作用更加强烈，小姨又淫荡地屁股左右前后狂扭猛摆，双手拍打着地毯，小嘴里浪呼着：『啊﹍﹍好﹍﹍大鸡巴﹍﹍亲外甥﹍﹍好舒服﹍﹍呀﹍﹍美死 ﹍﹍了﹍﹍唔﹍﹍哼﹍﹍小屁眼儿﹍﹍爽死了﹍﹍哎呀﹍﹍插死亲姨了﹍﹍哼﹍﹍哼﹍﹍哦﹍﹍酸﹍﹍小姨受﹍﹍受不了﹍﹍要洩了﹍﹍啊﹍﹍嗯﹍﹍嗯﹍﹍』　　浪叫声突然由高亢转为低沉，而那狂浪扭摆着的娇躯也渐渐地慢了下来，媚眼如丝，嘴角生春，额头香汗淋漓，我的大鸡巴狂捣着她肥美的屁眼儿，她被我干得四肢发软，钗横鬓乱，两眼反白，口流香涎，一股阴精混着淫水从她前面的小穴中冲出，滴湿了蒲团，也使她的阴毛浸湿了一大片，一洩之后，她晕晕的不省人事，浪昏了过去，浑身又白又嫩的肉体，也趴伏在蒲团上面了。&lt;br&gt;我也再紧插几下后，大鸡巴在她小屁眼儿内抖动个不停，一会儿后，大鸡巴才软了下来，由小姨的屁眼中慢慢退了出来，小姨苏醒后找了块毛巾帮我拭净，又擦了她自己的阴户跟屁眼，柔声带媚地对我说道：『亲丈夫！你好厉害呀！插得小姨好爽。』说着咬了咬我的嘴唇，又轻抚了我的脸继续道：『亲亲的外甥丈夫，今后随时让你插我的小穴和屁眼，好吗？』 我说当然好，小姨。外面响起了游人的说笑声，我说咱们穿上衣服走吧。&lt;br&gt;在观音庙外东边，我们背山面海互相拥抱着，小姨望着烟波浩淼的东海，感慨地说我们来到了天涯海角，一雄，小姨也给你做一首诗吧。&lt;br&gt;我说必须是淫诗，不然我不要。小姨扑哧一声笑了，说淫诗就淫诗，不过可能不如你做的诗淫，我就做一篇歌词好吗。&lt;br&gt;说着她昵瞅了我依然高跷的裤裆，慢悠悠地唱道：&lt;br&gt;没有花香，没有树高
你有一根了不起的小鸟
从不寂寞，从不烦恼
你看你的情爱遍及天涯海角
爱情啊爱情啊使你崛起
女人啊女人啊为你倾倒
花心啊花露啊哺育了你
小姨呀你的爱人把你紧紧拥抱
色而不淫，好词，好词我激动地说。
一雄，我的下面又湿了，小姨羞答答地娇声说。&lt;br&gt;(五）母女共夫两穴亲&lt;br&gt;我拉着小姨来到树丛里，让她蹶起大白腚，趁她淫性未退，又大肆操了小姨一番，最后小姨一定要我把精子射在在她的穴里。&lt;br&gt;就是在那一天的作爱，小姨怀孕了。也不知三次日穴究竟是哪次播下了种子。&lt;br&gt;小姨坚持要这个孩子。在经过多次医院检查，确定胎儿没有缺陷。经过10月怀胎，小姨顺利地生下了一个女孩，为了纪念我们的爱情结晶，我们给孩子取名叫李喃喃（海南生人的意思）。&lt;br&gt;在这期间，小姨因为怀孕不能日穴，又怕我忍不住出去找野鸡传染上性病，就找了个保姆，一是准备伺候月子，一是为了给我解火。这个保姆也是个大学生，27 岁，是山东大学毕业来海南打工的，名字叫海英的娇小漂亮。我们每月给她5000元工资，她很高兴，把自己打扮的花枝招展 。&lt;br&gt;很快，年貌相当的我和海英就发生了关系。&lt;br&gt;这海英在大学时就十分风流，小嫩穴不知道让多少男生操过。我们经常云雨作爱，海英也很爱我，多次表示要嫁给我，但小姨坚决不同意。&lt;br&gt;每当我和海英日穴的时候，就想起挺着大肚子为我怀孕的小姨，觉得很对不起她。&lt;br&gt;一想到她一个人孤零零地躺在床上，忍受着怀孕的痛苦，我的心里就很不是滋味，但我确实又很喜欢海英，她不仅美丽动人，而且还非常善解人意。一次我们作爱后，海英亲吻着我的脸说，一雄，我们快结婚吧，我知道你和你小姨的关系，那是乱伦啊，是为人所不齿的，再说她都40多了，再生了孩子，就更老了，你真想和这个老女人过一辈子呀？！&lt;br&gt;一雄，你还和她有了孩子，你说，这孩子跟你叫爸爸还是叫哥哥？按照海英的打算，我们结婚后，把小姨当老人养起来，或者再给她找个老伴儿。&lt;br&gt;不慎的是，我们的打算让小姨偷听到了。&lt;br&gt;一天，趁海英去买菜，小姨把我叫到她的房间里，一把把我抱在怀里，哭着说：你这个没良心的，小姨把身子和一辈子的命都托付给你了，现在又为你怀了孩子，可你竟然想甩了我，嫌我老了不是？当初你日了自己的亲姨，还在我屁股上作画，写上白头到老，那时候是怎么说的，那时你说你一辈子只爱小姨一个人。这才几天，就叫海英这个骚狐狸精给迷住了，她的穴就那么好，把你的心给夹走了！&lt;br&gt;小姨边说边哭，非常伤心。&lt;br&gt;我抚摩着小姨隆起的肚子和因为怀孕而更加饱满的乳房，想起她为了我，抛夫舍家，一个女人到了这个地步，除了我她真的什么也没有了。&lt;br&gt;我不仅也为她哭了，我真狠自己，把自己狠狠骂了一通。&lt;br&gt;小姨最后原谅了我，说男人都这样喜新厌旧，只要我把海英打发走，她可以不和我计较。&lt;br&gt;小姨把我抱在怀里，把她的奶头塞进我的嘴里，柔柔地说：毕竟我还是你的亲姨呀，我疼你爱你，除了性爱，还有姨甥的爱啊，不然，我怎么对得起你妈妈我的亲姐呢。&lt;br&gt;我被她感动的流下了热泪，说：小姨，我发誓今生今世只爱你一个人，我要和你结婚！&lt;br&gt;小姨笑了，用温柔的手刮着我的鼻子说：这还象个有良心的孩子，有你这句话我就心满意足了。不过小姨不能和你结婚。当初我要把你带出来的时候，你妈就嘱咐我：一雄和你相爱，虽是乱伦，你是我最小的妹妹，老姐比母，我也就认了，可是你不能拖他一辈子，不能和他结婚，要给他找个媳妇，让他给俺们李家传宗接代，以后不管生男生女，都把孩子给俺送回来，我也好给你姐夫交代。&lt;br&gt;小姨说着眼圈又红了：你妈哭着一定要我答应她的要求，我只好答应了！好孩子，你说小姨能和你结婚吗？！我依偎在小姨温暖的怀里，吮吸着她的奶头，好象已经有奶水了。我问她：咱们不是很快就有孩子了吗？咱们把孩子生下来，给我父母送去不好吗？咱们赶快结婚，再生一个。&lt;br&gt;小姨扑哧一声笑了，说：乖孩子，你以为是生萝卜呀，那么快。小姨年龄大了，能怀上一个孩子就很不容易了，那能一个接一个地生。我早就想好了，这个孩子谁也不给，咱们要，以后小姨要比你早老早死的，这孩子大了，到那时可以为你养老啊！当时在南海观世音庙里作爱，你记得吗？你要把精液射在小姨的腚眼里，我坚持要你射在阴道里，我一边受你的精液，一边就在心里向菩萨许愿，求菩萨让我怀孕，给个孩子，给我的丈夫外甥养老呀。那天你日了小姨3次啊，次次精液都进了子宫。&lt;br&gt;真是夫妻爱母子情啊，小姨为自己想的多么周到长远啊。&lt;br&gt;我激动地楼住小姨的腰，撒娇地说：不嘛，小姨，我就要娶你当媳妇嘛！&lt;br&gt;小姨亲吻着我的脸说：傻孩子，你的媳妇小姨早给你找好了。&lt;br&gt;你忘了你表妹春燕今年大学毕业，比你小2岁，给你当媳妇不正好吗。&lt;br&gt;是啊我怎么忘了漂亮迷人的小表妹呢？她和我青梅竹马，一块长大的呀。我问小姨，表妹会嫁给我吗？小姨笑着说她自有办法！&lt;br&gt;我抚摩着小姨的乳房，吻着她白皙的玉颈，她刚洗了澡，浑身散发着女人的芳香。&lt;br&gt;我使劲亲吻着小姨的酥胸说：小姨，我忍不住了，我想要你！&lt;br&gt;小姨扑哧笑了说：你想把咱的孩子给捅下来呀，你还是日海英的穴吧！&lt;br&gt;我说人家就是想日小姨嘛。&lt;br&gt;小姨红着脸说：把屁股给你行吗？&lt;br&gt;我大喜过望，连说行行！！&lt;br&gt;姨笨重地翻过身子，把大白腚蹶起来，露出红皱皱的腚眼，我把大鸡吧放在她的嘴里吮的湿润了，挺起大吊‘哧旒’操进了小姨的屁股眼里，小姨嘴里啊啊-啊-啊-啊直叫唤说亲丈夫，你轻一点儿，把亲姨日的疼死了！&lt;br&gt;我一边大肆抽送一边问小姨感觉如何第一百下，小姨说腚眼里疼第二百下，小姨说屁股眼里痒。300下，小姨说屁股眼和穴里发酸。&lt;br&gt;400下，小姨说穴里和腚眼里爽。&lt;br&gt;到500下抽送的时候，小姨被操的瞠目结舌，眉眼迷离，口中哼哼唧唧亲丈夫，亲儿子叫个不绝。&lt;br&gt;穴里的淫水不断湧出，我沾着淫水操屁股，十分爽快。&lt;br&gt;（六,我的五个老婆）&lt;br&gt;故事梗概：后来，小姨真的把表妹春燕嫁给了我。&lt;br&gt;我们办理了结婚证。&lt;br&gt;但是小姨为了把她的财产将来全部给我们，我们又办理了一个阿拉伯国家的护照，因为那里可以一夫多妻，这样我和小姨也办了结婚证。&lt;br&gt;小姨娘俩个都成了我的老婆，小姨为大，表妹春燕为小。&lt;br&gt;我们三人在一张大床上，成了长久夫妻，日子过的很快活。&lt;br&gt;不久小姨就给我生了一个小女孩，正好由春燕伺候月子。&lt;br&gt;姨夫离不开小姨，一是两人还有感情，更重要的是作为包工头的姨夫的主要大工程都是小姨帮助他承揽的。&lt;br&gt;小姨和市里的李市长是大学同学，也是昔日的恋人，两人旧情不断，有李市长帮忙，姨夫才发了大财。这也是为什么小姨和我出走，姨夫仍然给我们大量的资金的原因。&lt;br&gt;姨夫容忍我和他老婆乱伦，是为了他自己的经济利益。&lt;br&gt;姨夫来找小姨，好话说尽，小姨才答应回去找李市长。&lt;br&gt;为了免除后患，小姨把海英介绍给了姨夫，给他当了小蜜，其时海英已经怀孕，是我的孩子，已经3个月，她恋恋不舍地跟了姨夫，但她说她的心永远留给了我，我什么时候需要，她什么时候回来。&lt;br&gt;不料，姨夫不到半年就正式娶了她，她取代了小姨原来的位置。&lt;br&gt;后来她生下了我们的孩子，取名叫小雄，意思是怀恋我的意思。&lt;br&gt;我们三人到深圳开了一家公司，是艺术装潢公司。小姨要回老家找李市长，因为李市长不给工程，姨夫就赚不到钱，当然就不能给我们钱。&lt;br&gt;为了生计，小姨只好去找她的老情夫李市长了。&lt;br&gt;我感到心里酸酸的。&lt;br&gt;临走那天，我和小姨和表妹尽情作爱，当着表妹的面，小姨把我的精液全吃了，把我的鸡巴含在嘴里不肯放。&lt;br&gt;说她做的一切都是为了我和表妹。&lt;br&gt;李市长的妻子马桂花也是小姨的大学同学，两人关系非常好，据说这马桂花暗恋小姨，有点变态。&lt;br&gt;马桂花也是市直机关有名的大美人，她的女儿李慧和我是高中同学。&lt;br&gt;这一次小姨泼上身子和李市长操穴，承揽了一个上亿元的大项目，一下子挣了1000万！&lt;br&gt;为了答谢李市长一家，小姨把李市长一家接来，到深圳香港，新马泰玩了一圈，李市长因为工作太忙没来，小姨让我和她一起陪马桂花和李慧旅游，大家玩的很高兴。&lt;br&gt;马桂花母女见我们在深圳的公司生意红火，很挣钱，提出要和小姨接亲家，把李慧嫁给我。&lt;br&gt;小姨左右为难，但为了抱住李市长这棵大摇钱树，只好答应了。&lt;br&gt;毕竟乱伦的事情即使和她的情夫李市长也不好讲啊！&lt;br&gt;这样，我又娶了第三个媳妇，和李慧办理了国内结婚证。&lt;br&gt;领结婚证的当晚，我就把李慧的穴和屁股眼都操了，她本是我的高中同学，是个大家闺秀，非常贤淑，哪里见过这种挨操的架势，那天夜里把她的穴和腚眼都日肿了，操的李慧走路都一拐一拐的。&lt;br&gt;马桂花要陪女儿在深圳住一阵子，我和小姨和表妹操穴就很不方便了，毕竟乱伦的事情难以对人开口。&lt;br&gt;于是我和小姨娘俩商议，借口庆贺定亲到一家大酒店庆贺，宴席间，在酒水里放了烈性催淫药，马桂花母女服下后，母女俩淫态万般，这马桂花阿姨本是一个风情万种的骚女人，又加上服了催淫药，简直是又骚狼。&lt;br&gt;我们把酒店小姐打发出去，我让这母女俩趴在雅座的地毯上，高高地蹶起大白腚，百般乱操，轮番操穴。&lt;br&gt;小姨乘机偷偷地录了象。&lt;br&gt;操了丈母娘的穴，我和小姨母女俩乱伦的事情就不用掩盖了。&lt;br&gt;小姨还把马桂花–我的丈母娘叫到一个床上，两个人一起让我操穴。&lt;br&gt;后来，李市长因为车祸死了，马桂花已经48岁，办理了内退，携带她丈夫贪污受贿的几千万家产，搬到深圳和她女儿一起生活。&lt;br&gt;为了这笔巨额家产，我和小姨软硬兼施，以举报李市长贪污受贿和马桂花母女乱伦为要挟，迫使马桂花以国外护照和我办理了结婚证，把家产过度到了我的名下。&lt;br&gt;马桂花成为我的第四个老婆。&lt;br&gt;姨夫因为继续在外花天酒地，又没有了李市长的支持，生意江河日下，很快亏损，海英很及时地和他离婚，分得1000多万财产，她带着我们的孩子小雄来深圳找我，当时她只知道我和小姨乱伦，还不知道我和小姨以及表妹，还有李慧母女结婚的事情，为了这笔财产，我和我的四个老婆设计骗过海英，和海英办理和结婚手续，待海英知道了事情的真相，已经生米翥成熟饭，况且已经有了孩子，只好做了我的第五个老婆。&lt;br&gt;现在，我–李一雄，按结婚先后给五个夫人确定了名分：&lt;br&gt;大夫人：我的亲姨叶一荷 44岁
二夫人：表妹春燕，22岁
三夫人：李市长的女儿李慧，26岁
四夫人：李慧的妈妈–我的丈母娘马桂花，48岁。
五夫人：海英，30岁。&lt;br&gt;（七，花样操穴乐无穷）&lt;br&gt;1，梅花穴。就是让五个女人趴在床上，头朝里屁股朝外，把大白腚跷起来，用大白屁股组成梅花形状，我从后边转圈操穴。&lt;br&gt;先是每个女人操了200下，操的五个骚货嘴里哼哼啊啊直叫唤。&lt;br&gt;为了增加作爱的乐趣，我提议每个女人出一个操穴的新花样。&lt;br&gt;小姨叶一荷说可以选新娘，大家伙儿一起玩一个女人。&lt;br&gt;通过抓阄的办法二房春燕成了新娘，于是几个女人帮助她化妆，打扮的花枝招展象艳丽的新娘子。&lt;br&gt;怎么日新娘呢？&lt;br&gt;还是小姨的点子多，我们让新娘跪趴在床上，高高地蹶起大白腚，从后边露出红艳艳的鲜穴和菊花肛门，然后由小姨躺在床上亲吻春燕的香唇，李慧和海英负责吮吸新娘的大奶子，丈母娘马桂花负责舔新娘的嫩穴，由我负责把大鸡巴涂上凡士林，大力抽插新娘的菊花花心。&lt;br&gt;活动开始，春燕一个劲埋怨她妈妈出的主意馊，小姨笑着拧了女儿奶子一把，骂道：小骚货，让你先过瘾你还卖关子，得了便宜还卖乖！&lt;br&gt;</content></item></essay>