<essay><item><title>被我养在房间的金发小妹妹(2)</title><author>床上伴侣</author><content>本漫画。&lt;br&gt;于是他最后只说了句：「我知道了，请先生放心交给我吧。我会亲自到当地为先生挑选绝对适合您的小猫咪，让她可以永远忠心的在家陪着先生您。」&lt;br&gt;然后他就开始跟我谈一些办理证件或用大钱买通相关国家外交机构人员的重要事项，为确保未来国籍问题绝不会成为我的困扰……毕竟我才１８岁又单身，不是可以扶养孩童的正常家庭，所以小女孩的证件要是有一点问题的话被查起来都可能会带给我无穷后患，于是只能到处砸大钱了，这样要是真的有事至少是大家都有事，不会只是我一个人有事。&lt;br&gt;或许你会问，为什么要大家都有事对我来说比较好？这道理就跟政客吃钱一样，会爆开的都是想一个人整碗抱着吃才会出事，因为出事了没有人可以帮忙遮盖或救你，反而是有好处就大家一起分享的最后都不会有事，因为大家必须同舟共济的努力活下去。&lt;br&gt;我就这样狠心砸了钱，不到两个礼拜的刚才，那名负责人就把又萌又萝到极点的艾莉丝带来给我，使我一看就对了眼，一点都不排斥说要换人，甚至现在我还差点被眼前的艾莉丝萌上……果然就算是人口贩卖，也是有他的学问在里面，虽然价钱很贵，但我觉得这笔钱还是花的值得又安心。&lt;br&gt;我看着眼前水汪汪双眼感激看着我的艾莉丝，阴茎也一直争气的撑着内裤。&lt;br&gt;我知道自己应该要开始吃掉她，毕竟都花了这么多钱在她身上，但不知道为什么，可能是处男的心虚与跟小女孩作爱的犯罪般恐惧，我又一直不敢有任何动作。艾莉丝也就这样一直抱着我递给她的小熊和企鹅感激又无言的跟我互望。&lt;br&gt;不知过几分钟，我忽然听到艾莉丝的肚子发出咕噜声，我知道她应该饿了，才又打破寂静的站起来像摸小狗一样摸她的头发，然后对她比着房间另一端的小厨房，要她跟我走过去。&lt;br&gt;但艾莉丝可能是怕小熊和企鹅会被我拿回去，所以都一直紧抱着不放，完全像个没有安全感的孩子。&lt;br&gt;虽然说是厨房，不过里面没有火炉或任何会生火的烹调器具，只有微波炉或电磁炉。毕竟我可不想因为她自己一个人生火不慎而烧死在里面。&lt;br&gt;我向她介绍厨房内的所有东西，从装碗盘的厨柜介绍到水龙头和冰箱，也打开冰箱让她看里面的蔬菜、调理包或饮料，同样表示厨房内的这些都是她的。&lt;br&gt;她同样感激看着我，然后我取出咖哩肉调理包用电磁炉和清水加热，倒在盘子上并打开电锅杓饭进去，就这样弄好一盘香喷喷的咖哩饭。&lt;br&gt;我本来想递给她，但因维艾莉丝还紧紧抱着刚认识的小熊和企鹅朋友，所以我只是看着她，并且心中想着该怎样让她放下手中的娃娃而只能沉默看着她。&lt;br&gt;艾莉丝看我这样也马上会意到手中还抱着娃娃，但她却因为不知道要将娃娃放到哪里而有点慌张的左右张望，于是我微笑用空着的左手指着厨房另一边紧靠在墙边并可以面对面坐着两个人的小餐桌，她就马上知道我的意思而乖巧的跑过去，甚至拉开椅子坐在上面，还将那两具布娃娃整齐的放到桌上。&lt;br&gt;我点头并走过去，果然聪明又乖巧，知道那里是餐桌，这样以后教她会省事许多。而也是这时开始，每当我和她用餐时她都会坐在这个背对房间、面向厨房内部的位置，而我的位置自然就是坐在她对面。&lt;br&gt;于是我向那个舖着卡通造型餐巾的小餐桌走过去，将那盘咖哩放到她面前。&lt;br&gt;艾莉丝却没有立即开动，是先低着头祷告，小声念着我听不懂的祷告辞，然后才抬头看着我高兴微笑。看来她们家信仰还算很虔诚，也很有教养……很好，我喜欢同样相信神存在的人……只可惜西伯利亚那种地方真的太穷困了，不然我想他们家也不会愿意将她卖掉。&lt;br&gt;说来或许可悲，她们家就这样永远失去她，而艾莉丝才这么小就必须永远跟家人分开，不过我其实也是在帮助她们，相信他们家拿到我买艾莉丝的钱也能有更好的生活才对。&lt;br&gt;我边想着边拉开艾莉丝对面的椅子，坐在上面，同样跟她微笑并点头，她才乖巧的用小手拿起银汤匙开始吃。&lt;br&gt;她一口接一口的吃着，并且吃的好像这是世界上最美味的料理……我相信这跟她出生的地方有关，我想西伯利亚那种地方应该没有什么太多食物可以选择。&lt;br&gt;我看着她开心的吃着咖哩，看着她自然垂下的满头金发，忍不住伸手过去摸她耳旁垂落的发丝，柔顺的金发，摸起来非常舒服。&lt;br&gt;她抬头看着我，我微笑，她也微笑，然后我将手伸回，她又微笑看我一会，才又继续吃眼前的料理。&lt;br&gt;这时不知怎么的，可能是刚才摸了她的金发，我忽然想亲近她，一切都是很自然的，就这样从位置上站起来，拿起椅子并排坐到她旁边。&lt;br&gt;她同样看着我的动作，但我依然示意要她继续吃饭，于是她一边吃饭一边看我的动作。&lt;br&gt;我已经坐在她旁边，椅子跟她紧邻着，我看着她低头吃饭，看着她长及腰部的金发，再度意识到我身旁的真的是只有八岁的金发小萝莉，我的萝莉，于是我又忍不住慢慢伸手过去，轻拨着艾莉丝耳旁的金发，露出一直若隐若现的耳朵，洁白的颈肩，还有轻淡的香水味。&lt;br&gt;艾莉丝依然一口一口的吃饭，只是不时会以小孩子天真又疑惑我的行为的眼睛瞄着我，看着我的微笑，然后又继续吃饭。&lt;br&gt;我就这样一直摸她的金发，属于我的金发，慾望又逐渐高涨。&lt;br&gt;很快的，艾莉丝终于吃完饭，她又对着空盘低头祈祷一次，就抬起头并转过来看着我微笑。&lt;br&gt;我看着她的微笑，也露出同样的微笑，但我的思绪已逐渐被另一件事佔满。&lt;br&gt;我忍不住从她背后慢慢将手伸去，搂着艾莉丝娇小的肩膀，用点力气，让她的身体躺靠到我怀里……被我养在房间的金发小萝莉　０３&lt;br&gt;艾莉丝被我拉靠在怀里，一直没有动，并且只是抬头有点不安的看我。&lt;br&gt;我对她露出微笑，她也露出甜甜诱人的微笑，并持续散发淡淡的香水味。&lt;br&gt;啊……身边有只货真价实的萌萌萝莉真好，果然贫穷真是罪恶啊……&lt;br&gt;我忍不住为这件事感到羞愧的想着：『对不起，穷人萝莉控们，十八岁的我会连你们永远得不到的幸福一起好好享受的……』&lt;br&gt;看着艾莉丝天真洁净的水蓝双眼，鲜润欲滴的樱唇，出落的宛如纯洁小天使那般，我完全不知道接着该做什么，只是自然的伸出另一只手抚触她耳旁垂下的金发，长长的发鬓，舒服的发丝……&lt;br&gt;艾莉丝一直安静抬头望我，都没有其他动作，懂事又惹人疼爱。我猜她离开家之前，她的家人应该有再三交代过她到人家那里去一定要乖乖的听话，这样才会得到人家的喜爱，有更好的生活……&lt;br&gt;我不知道那名负责的人口贩子是怎么跟艾莉丝的家人说的，除了可能是要去有钱人家家里当童佣，另一个比较可能的应该就是以善意谎言告知富裕国家的有钱人家生不出孩子，所以想买一个女孩子回家当女儿；因此他们一定不会知道艾莉丝是要被我买来破处并养着天天做爱，否则我想他们绝对不会愿意交出这么可爱懂事的乖女儿……&lt;br&gt;不论如何，这桩交易已经完成，任何人没有再回头的馀地，艾莉丝已经永远属于我，所有相关合法文件都有，也得到对方家人的亲笔签名，所以过去的就让它过去吧。&lt;br&gt;我摸着艾莉丝的金发，裤子里的阴茎又争气的变更大，甚至我都感觉涨到会有点痛。&lt;br&gt;我想开始对她出手，但又一直很紧张，紧张到会害怕而不敢真的出手，虽然我一直告诉自己：『艾莉丝已经是我的，不会有外人进来，我做什么也绝对不会有人知道……』&lt;br&gt;于是我看着她决定先开口缓和紧张情绪，顺便让她知道一件最重要的事……&lt;br&gt;我用手比着她：「艾莉丝。」&lt;br&gt;她看着我的手先比着她，接着听我忽然说话，就有点小讶异的抬头又一直看着我。&lt;br&gt;我又比着她，再说一次：「艾莉丝。」&lt;br&gt;她一直睁着水蓝双眼看我，也不知道有没有听懂。&lt;br&gt;于是我用手比着自己：「哥哥。」然后我停顿几秒，「主人。」&lt;br&gt;她依然天真望着我。&lt;br&gt;我用手比着她：「艾莉丝。」&lt;br&gt;她依然躺靠在我怀里看着我。&lt;br&gt;我再用手比着自己：「哥哥。」然后再次停顿几秒，「主人。」&lt;br&gt;就这样重复几次，艾莉丝终于懂我的意思。&lt;br&gt;她看着我，有点小心的慢慢开口，声音听起来同样干净又柔和，并不尖锐，非常舒服：「哥哥。主人。」&lt;br&gt;我很高兴的点头，然后叫着她：「艾莉丝。」&lt;br&gt;她露出开心的微笑：「哥哥。主人。」&lt;br&gt;我同样很高兴的点头，然后用手比着她再说：「艾莉丝。」&lt;br&gt;但是接着她却没有学我说艾莉丝，而是举起小手比着自己并开口：「伊娃．莎娃波拉．瓦伦提尼。」&lt;br&gt;这是生她的双亲给她的名字，我知道，那名负责人有跟我说过，而她似乎以为我是问她的名字，于是我故意拉起一张脸摇头。&lt;br&gt;她看到我严肃的样子，以为我生气了，脸上的微笑也跟着消失。&lt;br&gt;过几秒我再度露出微笑安抚她紧张不安的心，用手比着她说：「艾莉丝。」&lt;br&gt;她看着我。&lt;br&gt;我再比着她说：「艾莉丝。」&lt;br&gt;她终于作出反应，举起小手比着自己：「艾莉丝……？」&lt;br&gt;我很高兴的点头，然后叫她：「艾莉丝。」&lt;br&gt;虽然不知道为什么要这样，但她还是露出放心的笑容比着自己：「艾莉丝。」开始认识自己的新名字。&lt;br&gt;我高兴的再点头，知道她虽然记着自己的本名，但早晚还是会完全习惯艾莉丝这新名，而且她才八岁而已，随着时间遗忘不曾再叫过的本名应该只是早晚的事。&lt;br&gt;从这时开始，我和艾莉丝之间有了最基本的语言交流，她知道当我叫艾莉丝就是叫她，并把我告诉她的两个名称连起来称呼我：「哥哥主人……」&lt;br&gt;她看着我，又天真的甜甜喊我：「哥哥主人……」&lt;br&gt;我的阴茎本来就微微涨痛了，这会更是快受不了刺激。&lt;br&gt;我看着她，犹豫着，一直紧张的挣扎，终于决定微笑跟她说：「艾莉丝，对不起，算哥哥对不起妳，哥哥真的没有经验，好想要试试看……」&lt;br&gt;艾莉丝听不懂，只是依然天真看着我。&lt;br&gt;我再跟她说：「艾莉丝，对不起，原谅哥哥吧。」&lt;br&gt;在我怀里的艾莉丝依然天真看着我。&lt;br&gt;我把她只是安静看着我的行为解读成她会原谅我的行为，我终于鼓起勇气和决心开始行动……&lt;br&gt;因为她穿着像艾莉丝梦游仙境的那种西洋连身衣裙，所以我紧张微笑看着她，并开始将我一直搂着她肩膀的手伸到她背后，很快就在颈子口摸到拉鍊，然后慢慢向下拉开。&lt;br&gt;艾莉丝不知道我会对她做什么，毕竟她才八岁，还清纯如白纸，只知道我正在拉开她背后的拉鍊而如同本能反应的好奇转头想看，甚至天真到没有一丝害怕男性不轨的情绪。&lt;br&gt;我阻止她的动作，另一只手赶紧伸过去摸她细嫩的脸颊，并努力保持微笑跟她说话：「乖，看着我。」&lt;br&gt;艾莉丝虽然听不懂我说的话，至少她听我说话后就一直看着我，都没有再动，并且脸上充满天真的疑惑。&lt;br&gt;我忍着心脏的激烈跳动，开始感觉口干舌噪，依然保持微笑看着她，但我的手却依然一直将拉鍊向下拉，直到腰部最底端再拉不下去为止。&lt;br&gt;艾莉丝又想转头，不过我又阻止她，因此她终于疑惑的看着我开口：「哥哥，主人？」被我养在房间的金发小萝莉　０４&lt;br&gt;「乖……」我紧张到口干舌噪的看着艾莉丝，开始将退下她衣服拉鍊的手掌探进敞开的服装中，触摸到她光滑稚嫩的背部肌肤，温热的肤体，艾莉丝的身体也微微抖了一下，然后看着我。&lt;br&gt;不愧是小女孩的肌肤，真的非常光滑细嫩，像是上面已经仔细抹过一层婴儿油，非常柔顺。&lt;br&gt;但被我抚触后背的艾莉丝，只是一直对我的行为完全不解的纯真看着我。&lt;br&gt;我开始移动手指，开始在她背上作更大范围的抚触，并一直沉重紧张喘气，吸着从她身体飘散出的香水味。&lt;br&gt;艾莉丝看着我又不安的开口：「……哥哥，主人？」&lt;br&gt;「乖，不要怕。」我还是只能微笑安抚她。&lt;br&gt;摸着她肌肤的细致，我再度下定决心，正式将手探进后背已向两边敞开的衣服里，就要慢慢绕过她的腰向她胸前伸去。&lt;br&gt;不过毕竟是小女孩的衣服，虽然后背拉鍊已经解开，手伸进去到衣服侧边后还是整个绷起来，都能看到衣服底下有手的形状。&lt;br&gt;艾莉丝又感觉奇怪的转头想看，也举起小手想摸，我同样紧张的阻止她，并且一直微笑温柔的跟她说：「乖，看着我喔。」&lt;br&gt;「哥哥，主人？」&lt;br&gt;没多久，我的手终于即将绕到她因呼吸而持续起伏的胸前，呼吸更是沉重到快停止。因为我知道我即将探到她最清纯的乳头。&lt;br&gt;忽然间，我的手指碰到一个东西，有着硕胶坚硬感但又薄到像是一张纸的物品，紧紧贴着艾莉丝的身体。&lt;br&gt;本来以为会碰到柔软乳头的我真的愣住，只能看着艾莉丝，而她看我忽然变成这样的表情也更加不安起来。&lt;br&gt;我再用手指试探，发现好像真的是一张硕胶纸，想到应该是她小洋装内的垫片，于是当下用手指头拨开，继续更探进去。</content></item></essay>