<essay><item><title>年轻管家</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;好邻居我叫阿旦，出生于单亲家庭,我今年十六岁，对女人特别的感兴趣，尤其是成熟的女人。记得那一次看了一部『阿卿嫂』的电影，是讲述一个三十多岁妇女红杏出墙的故事。我被那女人精湛的挑逗演出，使得自己几乎射精而感到惊讶。从此之后，就常到录影带店里租『阿卿嫂』来看，并一边幻想着里头的情节﹑一边手淫着…&lt;br&gt;这一天，母亲又因为要接洽生意而到大陆公干去了，要三天后才会回来。放学回家时，我又去录影带店里租了『阿卿嫂』来看。今晚妈妈不在，就干脆开个手淫大会，自己好好地爽一爽！&lt;br&gt;当天晚上用了晚餐之后，就赶紧拿了『阿卿嫂』到房间里看。反正是没人在家，索性就把衣服﹑裤子﹑内裤脱个清光，连房门也不关的看着『阿卿嫂』的录音带，渐渐地手淫起来！&lt;br&gt;在这一个大雨的夜晚，天气凉快清爽，打起手枪也特别的爽。在我享受着的时后，由于雨打声，竟然没听到有人已开着了屋里的大门，走了进来！当我察觉时已经太迟了，一条人影正站立在我房门正中间，双眼张得大大的，正在那儿凝视着我。那是隔壁屋的黄妈妈…&lt;br&gt;黄妈妈是个三十五﹑六岁的已婚家庭主妇，育有两女。由于在业馀中也销卖护肤产品，所以自己也保养得非常的好。她有着娇艳嫩爽的脸蛋和丰满健美的身躯，最迷人的是她那一身亮析析的雪白皮肤。不妨悄悄地说，我也曾经在思幻中奸干了她好几回呢！原来是母亲临走时，把家里的门锁交给了黄妈妈，讬付她偶尔帮帮忙过来看看独自留在家中的我。她看到下着大雨，还开始打着雷电，便急忙跑了过来看看我有没有事。没想到，居然无意中被她撞见了这种最不能让人看到的行为！我惊吓着，右手中竟然还紧握着那条发涨的大肉棒，不知所措的呆癡癡地回望着黄妈妈。「啊哟！阿旦…你什么时候开始这样的？」黄妈妈有点发怒的说道。「你要了解这么做是不正常的！这…手淫…会产生自卑感的，也会连带的湧现罪恶感的啊…」&lt;br&gt;「…」我羞极地把头给压得低低的，没开口！「经常手淫是会变成变态！没有一个母亲看到儿子这样做会高兴的！黄妈妈从小看你长大，早当你是半个儿子了…」「…我…我知道…黄…黄妈妈疼我…」我紧张得结结巴巴地说着，还把身躯给微微的转了过来，背向着她。「唉！在你这样的年龄，有性慾是理所当然的…但不能自己这样做，真的会产生罪恶感的，到时就麻烦了！以后可别这样啦…有需求就来者找黄妈妈，我会给你帮助的。」「帮…帮忙？」我没有立刻理解黄妈妈在说什么。「听黄妈妈的话，知道吗？来，让我帮帮你，别自个儿躲着打手枪，长久下去会弄瞎眼睛的啊…」『弄瞎眼睛﹖别开玩笑了！什么时代了还…』我思索着，惊吓中也忍不住暗笑着。&lt;br&gt;就在这时候，身体突然产生一种特殊的痛快感觉。我的身体抽搐了几下，原来是黄妈妈的双手，正分别地从我身背后移到我隆起的部份，而且温柔地抚摸着它…&lt;br&gt;黄妈妈轻巧的把我身子转过，面对面的对着她。然后缓慢拉了我一块儿坐在床上。她又开始摸着我挺直的肉棒，双眼狠狠的瞧着，对我的成长感到惊讶。&lt;br&gt;「阿旦，想不到，你竟已经长成大人模样了！你这孩子的性器，竟然比我丈夫的还要…」她心里有着一种奇妙的感情，然后好像非常自然而应当的，慢悠悠地握起我的宝贝，然后低着自己的头，把我的大老二给缓缓地含在嘴里。&lt;br&gt;黄妈妈又热又软的舌头突然碰到我坚硬肉棒的前端，令我不禁地颤抖了起来。然后她就把整个龟头吞入嘴里，狂热的抽送起来，我的红热肉棒在她嘴唇间摩擦着，发出了啾啾的滑润声音。我闭上眼睛，一种莫名的感觉从我的后背湧上，是无法形容的快感。「这样弄觉得舒服吗？」黄妈妈一边问道﹑一边吸啜着。「啊！黄…黄妈妈…好…好爽啊…啊啊…啊啊…」突而其来的快感令我不由己的喊叫出来。「来！你可以射出来。弄脏黄妈妈的嘴巴也没有关系的…」&lt;br&gt;好像这句话就是信号一样，才数分钟便已经忍不住了。我轻轻哼了一声，就猛烈喷射出大量精液，有一些还甚至沾在黄妈妈的头发上。&lt;br&gt;看到我放射出如此大量的精液，黄妈妈也感到有点儿惊讶。她把嘴中的精液倒流在手掌心上，嗅了一嗅，不由自主说了声『好香！』然后就又把那些淫秽液体慢慢地吸吞入肚，还把手掌心舔得一干二净…&lt;br&gt;第二话&lt;br&gt;这时，我躺在床上缓缓地深呼吸着。黄妈妈温柔的倾下身来，以她的脸颊轻轻地揉擦着我的额头。我感觉到黄妈妈的乳房压在自己的胸膛上，暖暖的兴奋感令我心情开始不安，生怕又会产生起慾念。「怎么啦﹖脸色这么苍白…不是因为刚才射出来而感到疲倦了吧！」黄妈妈看到我显露出不安的脸神便立刻问道。「唔…不…不！嗯…刚好相反，我…我又…站立起来了！因为…」我的眼光射在她那还按压在我胸口上的大奶奶说着。黄妈妈也往那儿瞧了一瞧，娇艳脸蛋露出暧昧的笑容，温柔地拥抱我的头说道﹕「哎！傻孩子，是不是因为平常压积太多了啊﹖这样是无法集中精神做其他事情的…由其是专心功课那方面。来！让黄妈妈再帮你一次。」我一阵尴尬的沈默，呆呆地望着缓慢站立起身的黄妈妈。在这仅剩下昏暗的台灯光的房间里，她此刻看起来真的好似影片里的『阿卿嫂』啊！这幻觉令得我更加的想入非非…&lt;br&gt;「阿旦，你什么话也不必说，只要照黄妈妈的话做就行了。来！舒服地在床上好好地躺着。」她一面说着﹑一面把自己的巨乳紧紧地往我的脸上压来。我急躁地以鼻尖扭弄着按压下来的大胸脯。黄妈妈大胆地撩起上衣，把丰满的乳房整个给了我。软温温的奶奶﹑硬绑绑的坚挺乳头，令得我疯了狂的死命吸吮着。「阿旦，别太急了！慢慢来…」黄妈妈这样悄悄对正在吸吮乳房的我哼声说着，同时把手移至在我那又开始膨胀的肉棒上。她一面紧握着它﹑一面加快揉搓着阴茎的速度。我撒娇似地含咬着黄妈妈的乳头并不断地摇扭着头。黄妈妈也开始在我耳边哼出了阵阵的『嗯…嗯…』呻吟声。没过一会儿，黄妈妈便移动了姿势。她先是快速的剥光下身的裤袜，以跪倒的性感动作吸吮了一下我的性器，然后好像西部牛仔电影的慢动作一样，如骑马般趴到我身上。她面对着我，用手扶正我直立的阴茎，身体突然下沈，膨大的肉棒就从下面插了上去。我的肉棒整个套入黄妈妈的阴穴里，她开始缓慢地起起落落骑在我的身上，同时从嘴里发出野兽般的哼声…&lt;br&gt;黄妈妈越骑越快﹑越摇越出劲。我也立刻纠缠着黄妈妈的肉体，双手游动抚摸着她的身躯，直到登上了一对高山般的巨乳上，才停留在那儿极力的搓压着，并要求亲吻…&lt;br&gt;「啊…阿旦，你爽吗﹖黄妈妈现在好舒服…好爽啊…唔唔唔…」黄妈妈从鼻子发出哼声，黄妈妈弯下腰，嘴唇合在一起。我俩互相不停地把舌头伸入对方的嘴里扭转玩弄着。黄妈妈一边抚摸着我的头发﹑一边直把口水往我嘴里推。这时候的她，早已无法克制自己，圆润的屁股在我身躯上疯狂似的扭摇晃动着，彼此在对方的肩或胸上舔或轻轻咬…&lt;br&gt;「黄妈妈…快…快…用力扭弄啊！」我吸吮她的甜美香唇哼道，并揉压猛攻她的乳房。我把嘴唇转向啜吮黄妈妈那大大漂亮的深红硬挺乳头，似乎闻到她甜美的乳香，好像又回到了婴儿时代。我的手她在成熟丰硕的美丽身上滑动着，爱抚她柳般的腰﹑抚摸圆润的屁股，又去搓摸那充血得小手指头般胀的阴蒂。黄妈妈不但任由我抚摸，还用她那细嫩的手往后抚摸擦弄着我的两颗悬空摇晃的鸟蛋，弄得我好爽﹑好兴奋啊！我缓缓地推起身来，伸出舌尖舔黄妈妈的雪白脖子。她套紧我肉棒的阴户起落得更激烈了。阴茎在这姿势中插进套出，紧靠在黄妈妈的肉壁内摩擦着。她的阴道越缩越紧﹑我的阴茎则越膨越胀。两个赤裸裸的肉人，就这样的不停的发狂似的套弄着…&lt;br&gt;过了大约十五分钟，我突然猛力的将黄妈妈给往后推倒，然后压趴在她身上。我那膨胀得粗粗壮壮的肉棒在寻找入口。黄妈妈想不到有着天真幼帅脸孔的我竟会如此的强力粗暴，感到有一丝丝的害怕。我嘻嘻的阴笑着，迫不及待的压在黄妈妈的身上，用手引推着那光滑的龟头顺利的插入黄妈妈湿润温厚的阴唇缝里。黄妈妈挺直了身体，颤抖了一下，同时尖叫起来。在我狂暴冲刺的抽插中，黄妈妈不停的甩着她那头长而美丽的黑发，身体也不断的扭来摆去的！她巨大的双乳就像木瓜一样的，对着我不停的摇晃摇动，好不迷人啊！我更加的冲动兴奋…&lt;br&gt;「啊！阿旦…你…你好利害啊…黄妈妈好喜欢…好想多要啊…哦哦…&lt;br&gt;别停…用力…推…推…哦哦…啊啊啊…啊…」看着黄妈妈这欠干的淫荡表情，就算连干几次也不会腻啊！我用力抱住她那左摇右摆的屁股，同时拼命向前冲插着。整个龟头和黄妈妈的阴道已成了一体。我越来越有信心的挺动屁股，使结合更深入。黄妈妈此时已双目反白，身体不停的震颤着，充满蜜汁的肉洞夹紧我热血充沛的肉棒，根本上已失去了意识。她一时紧咬自己的下唇﹑又一时大声的鸣哀哭叫唤着我的名字…&lt;br&gt;</content></item></essay>