<essay><item><title>冰冰和爸爸的真实性经验(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;在我１４岁的时候，一天机会终于来了。&lt;br&gt;那是我们开学不久，学校运动会后，我中午满身的汗水跑回了家，就急不可待的冲了浴室。妈妈正好没有回来，只有爸爸在家。&lt;br&gt;我在温暖的水下享受那种惬意的感觉时，我想：何不今天让爸爸再摸摸已经１４岁的我呢？他也许会像弄妈妈那样弄我的。&lt;br&gt;我知道父亲正在客厅看电视。我便叫道：爸爸，你快来！给我擦一下背，都是汗水好难受哦！&lt;br&gt;哦！父亲答应了一声。浴室的门一下被推开了，是父亲！他立刻怔住了，他显然没想到我已经是个大姑娘了。&lt;br&gt;还是我首先打破那种尴尬，说：爸，快给我擦呀！&lt;br&gt;爸爸拿起了毛巾开始为我擦拭着，我感觉得到父亲的手微微有些颤抖，但他还是继续着给我擦拭，当他的手落在我的屁股上的时候，他的动作显得很慢很慢。&lt;br&gt;冰冰，你越来越像你妈妈了！父亲的声音透出一种奇怪的情绪。&lt;br&gt;我几乎是不加思索地说：爸爸，你以前也给妈妈这样擦背吗？那你就把我当做妈妈吧！&lt;br&gt;爸爸的手什么时候丢下了毛巾，我也不知道。他开始用他的手慢满的抚摸着我的背和脖子，一只手滑下到我的屁股沟中。&lt;br&gt;当他的手指触到我的阴户时，我很是兴奋！为什么会这样？我也不知道！只是觉得父亲的手指让我感觉很舒服！&lt;br&gt;这时候父亲的呼吸有点沉重了，他已经用手握住了我的乳房，我整个人都是靠在父亲的怀里了，他轻轻的揉搓着我的乳房，小小的乳头已经变得硬硬的了。&lt;br&gt;我的乖女儿长成了一个美丽的女人了！父亲的声音在我的耳边响起。&lt;br&gt;我有些梦呓般的说：我是爸爸的乖女儿，是爸爸的美丽女人..&lt;br&gt;十四岁的我，对性已经有点朦胧了，但我知道我很喜欢父亲这样的抚摸。&lt;br&gt;父亲把我放在抽水马桶盖上坐着，他蹲在我的身前，把我的一只乳头含在了嘴里，乳头上传来的感觉，就好像电流般的刺激着我稚嫩的身体，他慢慢的亲吻下去，直到我的腿间。我的阴户上刚刚长出几丝稀疏的毛，让我觉得不好意思，但此刻我听见父亲的那种恍惚的声音在说：哦！简直和你妈妈一模一样的啊！&lt;br&gt;爸爸，妈妈也是这样的毛吗？我有些好奇的问他。&lt;br&gt;是的，你的妈妈也和你一样，只是你还很少，她有很多很多..说着，父亲低头去亲吻我的阴户。&lt;br&gt;我一下觉得好紧张，但我没有拒绝；我那时候从同学的口里，就知道男女之间有口交的这回事了。&lt;br&gt;父亲的舌头慢满的把我阴唇分开，然后把舌尖伸进了我的阴道中，娇嫩的阴道在他的舌头舔舐下变得湿润，我感觉一股股的热流往下湧去。他把我抱到卧室里，让我躺在床上，继续摸我，经过长时间的挖掘之后，我的阴唇像花瓣一样张开来了，花蜜也渗透出来。&lt;br&gt;我受不了啊！我只想这个时刻能永远停驻，让这种快感延续１００年..而现在我又有了另一种更炽热的冲动，我十分期盼着他的鸡巴插进我的小屄屄里去。&lt;br&gt;他把我两腿叉开，那里早已湿润了，他用手把两片阴唇掰开。他毫不客气的扶正阳具，对准我的嫩屄眼，一下子插了进去。&lt;br&gt;虽然阴道里已十分潮湿，充满了黏黏的爱液，我的下面仍感到一阵轻微的疼痛。他停了一下，开始慢慢的抽插..开始时我只感觉下体很涨，还有些苏痒。但到后来只感到一阵阵的快感，我根本憋不住，淫水一波波地向外流，爸爸的抽动显得比刚才滑畅。&lt;br&gt;嗯..好多了！…我能快点吗？爸岔爸温柔的问。&lt;br&gt;我不由自主的说：爸，你可以再快一点，再重一点..我要你快快的动啊！这时爸爸便开始飞快的抽送动作。&lt;br&gt;啊..嗯..啊..哦..啊..我终于忍不住叫了起来。&lt;br&gt;嗯..啊..我好舒服啊！&lt;br&gt;我的下面有些酸，又有些胀，那感觉是难受又说不出的美畅..这时就只听到我的屁股和爸爸身体某部分击打的啪啪啪声。&lt;br&gt;我感觉他越来越猛了，最后猛猛的抽送了几下，也是我感觉最舒服的几下，我感到他的鸡巴在我的阴道里更为涨大、跳动..我也感到一阵从没有过的轻松，说轻松还不如说是舒服吧！&lt;br&gt;他用力的抱着我，我也用力的抱着他，亲吻着，他整个人都瘫软的压在我身上。&lt;br&gt;那是我和爸爸的第一次。那次后，我们曾有过好几次短暂单独相处的机会，每次爸爸都会把握时机，迅速褪去我的全身衣裤，抚摸、吮吻我的全身，然后便激情的和我做爱。&lt;br&gt;只是我俩能单独相处的机会不多，每次的时间也极为有短暂，而且还担心妈妈的不速出现，所以都不能无忧无虑的尽情欢媾。&lt;br&gt;机会终于来了。这天吃晚饭时，妈妈突然说，她的几个老朋友约她一起到外地旅游，大概要一个星期，自己拿不定主意，想问问爸爸和我的意见。这对我来说简直是个天大的喜讯，我欢喜的快要晕过去了，想必爸爸的心情也差不了多少。&lt;br&gt;我和爸爸开始极力的怂恿妈妈去旅游。妈妈犹豫了半响，总算下了决心。&lt;br&gt;妈妈又问我想不想去？我自然是不想去的，便撒谎说，想在家好好温习功课。&lt;br&gt;妈妈没有勉强我，反而夸我懂事，知道学习了。最后妈妈仍是有些担心爸爸照顾不好我的饮食起居。&lt;br&gt;爸爸微笑着拍拍我的头，一语双关的对妈妈说:你就放心去玩吧，我会好好的照顾好女儿的。&lt;br&gt;爸爸开车送妈妈去火车站和朋友会合，我则留在家里，既兴奋又焦急的等待着爸爸快些回来。&lt;br&gt;整整一个星期的时间，我都可以爸爸无拘无束的在一起！还有什么能比这让我高兴的事呢？！这是我多少天来梦寐以求的。&lt;br&gt;天哪！我不是在做梦吧？咦？怎么爸爸去了这么久还不回来？我胡思乱想着，坐立不安，心急的在房间里来回的转着圈。&lt;br&gt;快到中午的时侯，终于听见门外传来熟悉的脚步声，爸爸回来了。我赶紧将爸爸迎进来，迫不及待的飞入了爸爸的怀抱。&lt;br&gt;我刚张开嘴，还没来的及说话，就被爸爸的热吻堵住了，我们蜜吻了好久才分开。&lt;br&gt;我娇声问道:爸爸，你怎么去了这么长时间，我都要急死了。&lt;br&gt;我也想快点回来，好好疼疼我的骚女儿。但是碰到塞车了，所以才回来晚了，让冰冰等急了。&lt;br&gt;妈妈说要你好好照顾我，爸爸，你也亲口答应了，可不许赖帐喔！我向爸爸撒着娇。&lt;br&gt;爸爸当然不会赖帐，我已经到公司交待过了，这个星期放假，可以天天陪着我的冰冰，这样总满意了吧！&lt;br&gt;我听后亲了爸爸一下，高兴的说道:这是真的吗，爸爸，你太好了。&lt;br&gt;好了，爸爸现在要履行诺言了，开始好好的‘照顾’你了。&lt;br&gt;爸爸抱起我，向他和妈妈的卧室走去。我温顺的依偎在爸爸怀里，心里特别的激动，这是因为我还从来没有过在爸妈的大床上做爱，今天终于可以在这么宽大的床上玩乐了。&lt;br&gt;爸爸把我轻轻放到床上，然后开始脱衣服，我却不知怎么了。一直盼望着这个时刻的到来，可当这一刻已在眼前时，我却有点不知所措了，只是红着脸呆呆的看着爸爸。&lt;br&gt;爸爸很快就脱光了衣服，看我没有动，便笑着问道:冰冰，你怎么了？还不好意思呢！我都脱完了，该你了。&lt;br&gt;我这才明白爸爸要我自己脱衣服，便羞红着脸，慢慢的宽衣解带。&lt;br&gt;因为以前几次都是爸爸主动的脱去我的内外衣裤，不曾自己在爸面前除下衣服，今天要自己一件件的脱，还真有些害羞。&lt;br&gt;爸爸坐在床边，津津有味的看着，还不时的拿起我脱掉的内衣内裤放在鼻子上闻着。&lt;br&gt;不一会我也脱光了衣服，见爸爸还在目不转睛的看着我的身体，便羞涩的藏进爸爸的怀里。&lt;br&gt;爸爸按住我的乳房，轻轻的揉着，一边问我:你今天是怎么了，冰冰，和爸爸又不是第一次，还这么害羞。记住，这个星期里，我们一定要把所有的不安和烦恼都抛到一边，全身心的投入，这样我们才能玩得开心、尽兴。懂了吗？&lt;br&gt;我红着脸，眨着大眼睛，向爸爸点点头。&lt;br&gt;爸爸抓起我的手指，轻轻的按着粉红的乳头，说道:你的奶子太迷人了，任何男人见了都会流口水的。乖女儿，你的奶子好像比以前又大了些，你自己摸摸看。&lt;br&gt;我摸了摸，觉得乳房实比以前丰满了许多，而且更加的柔嫩细滑，我想这和爸爸和我经常的揉搓抚摸分不开吧！&lt;br&gt;我突然想起一个问题，便问道:爸爸，你是喜欢我的奶子多一些呢，还是喜欢妈妈的奶子多一些？&lt;br&gt;这个问题似乎让爸爸很为难，他挠挠头，想了一下才说道:其实你和妈妈的奶子我都非常的喜欢。你还在发育，所以奶子没有妈妈的大，乳头也小一些，但是要比妈妈的奶子坚挺。除此之外，我也分不清更喜欢你们中间的哪个。&lt;br&gt;爸爸用手玩了会乳房，低下头啜住我的乳头吸吮起来，还不时的用舌尖轻柔的舔着。还用手在我的大腿上摩挲着，最后按在我的小屄上扣弄起来。我浑身酸软的靠在爸爸怀里，不住的轻哼着。&lt;br&gt;可爸爸老是进攻左乳，却把我右边的乳房冷落了，我有些不满的嗔道:爸爸，你好偏心呀！&lt;br&gt;爸爸没有反应过来，疑惑的问道:爸爸怎么偏心了？&lt;br&gt;你当然偏心了，要不然的话，爸爸为什么总是亲左边的，难道我右边的奶子不好玩吗？&lt;br&gt;我发情的揉弄着右乳，噘着嘴，向爸爸抗议着。&lt;br&gt;爸爸才恍然大悟，笑着说:冰冰，你现在的样子，爸爸好喜欢。好！爸爸认错，马上改正。&lt;br&gt;说完，爸爸便又玩弄起我右边的乳房，同时也用力的揉搓着左乳。&lt;br&gt;我感到很舒服、很兴奋，扭动着身子，伸手按住爸爸的头，希望爸爸更大点力气。爸爸看我已经动情了，便把手指捅进了我的嫩屄，在屄眼里不住的挤压转动，在这强烈的刺激下，我的淫水更是止不住的向外洩着。&lt;br&gt;爸爸看我坚持不住了，便坐起来，把我按倒在床上，压住我的大腿，将铁硬的鸡巴插入我的湿淋淋的小屄，狂野的抽插起来。&lt;br&gt;这狂风暴雨般的进攻，使我的大脑已被巨浪般的快感所占据，只想着大肉棒更深，更狠的插入我的小屄。&lt;br&gt;爸爸又插了几百下，终于射了精。&lt;br&gt;经过这一番惊心动魄的大战，我们都没了力气，只是微笑的看着对方。过了许久，我才觉得有些精神了，趴到爸爸身上，不停的亲吻着爸爸，柔声说道:爸爸，你今天好威猛呀！插得小屄好爽、好舒服。咱们再开始吧，我又想要了。&lt;br&gt;爸爸抚摸着我的屁股，笑着说道:好女儿，你今天也不差呀。在床上，越来越像你妈了，像个小淫娃。不过，爸爸现在还不行，还要再等一会。&lt;br&gt;为什么现在不行？我可等不及了。&lt;br&gt;你瞧爸爸的鸡巴，被你欺负得都抬不起头了，怎么和你玩呀？&lt;br&gt;我一看，见爸爸刚才还威风凛凛的大肉棒变得软绵绵的，没有一点生气，我连忙握住爸爸的肉棒，用力的揉捏。肉棒变硬了一些，可是还是离最佳状态差的很远。&lt;br&gt;我有些着急了，噘着嘴看着爸爸，问道:爸爸，有什么办法能让鸡巴快些长大？&lt;br&gt;当然有办法啦，只要乖女儿肯为爸爸口交，那么爸爸的鸡巴很快就会长大了。&lt;br&gt;口交？我疑惑的问道。我原以为口交仅是指男人用嘴舌舔弄女孩的屄。&lt;br&gt;我听了不由羞得红霞满面，用力的捏了肉棒一下，娇嗔道:爸爸，你好坏喔！&lt;br&gt;好女儿，你就让爸爸爽一爽吗，爸爸可是经常舔你的小屄呀！我红着脸摇摇头。&lt;br&gt;爸爸续劝道:来吧，乖女儿。要知道妈妈是最喜欢舔鸡巴的。来吧，试一试，你一定会喜欢的。&lt;br&gt;看着爸爸盼望的眼神，我有些心软了，便探过身子，握住肉棒搓弄了几下。张开小口，将爸爸的肉棒含在嘴里。&lt;br&gt;爸爸的肉棒虽然还没有勃起，但是仍把我的小嘴塞的满满的，使我的呼吸都有些困难了。&lt;br&gt;我却不知下来该怎么做，便睁开眼看着爸爸，发现爸爸正紧闭着眼睛，张着嘴低声的呻吟着，满脸的陶醉状。&lt;br&gt;我回想起妈妈给爸爸口交时的样子，便学着用小嘴上下套弄着爸爸的肉棒。&lt;br&gt;果然很快爸爸的肉棒在我的嘴里不断的变粗变硬，我的小嘴快要撑破了，巨大的龟头不断的顶在我的嗓子眼，使我几乎要窒息了。&lt;br&gt;随着大肉棒在我的小嘴里来回的进出，我突然产生了一种莫明的冲动，更加用力的套弄起来，并很自然的用嫩舌舔着。&lt;br&gt;我越吸越兴奋，爸爸不住的发出粗重的呻吟，有些语无论次的叫着:啊..冰冰..你学得真快..弄得..爸爸好舒服啊..再在快些..对！就这样..用舌头..用力舔龟头..啊..&lt;br&gt;此时爸爸的肉棒已经变得非常的粗大和坚硬，我用了最大的努力，可是小小的嘴巴只能勉强的塞进龟头和一小截肉棒。&lt;br&gt;慢慢的我摸着了一些口交的窍门，动作也熟练了很多。我像吃棒棒糖一样不停的舔着龟头，甚至恶作剧的用牙齿轻轻的咬着，不料却使爸爸更加的兴奋。爸爸兴奋喘息着，并按住我的头，以便让肉棒更深的插入我的小口。&lt;br&gt;原来口交也这么刺激、好玩，鸡巴在嘴里不停的变大，变硬，那种感觉真是太美妙了，怪不得妈妈那么喜欢舔爸爸的鸡巴。&lt;br&gt;我一边吸吮着爸爸的肉棒，一边想着。应该承认，仅仅这一次口交，便让我深深被它迷住了。我越吸越带劲，整个肉棒都被我舔的油光发亮，煞是好看。&lt;br&gt;爸爸忽然拍拍我的头，示意可以了。我虽然还没过瘾，但此时小屄也变的骚痒难耐了，便又亲了一下龟头，才坐了起来。&lt;br&gt;我意犹未尽的抹抹嘴巴，爸爸不好意思的笑了笑。&lt;br&gt;爸爸笑着把我搂到怀里，揉摸着我的乳房，说道:冰冰，爸爸的鸡巴味道不错吧？我早说你会喜欢上的，你刚才吃鸡巴时的样子真像个小淫女。&lt;br&gt;谁说我喜欢了？我红着脸，狡辩着:要不是爸爸硬逼着，我才懒的吸你的又脏又臭的鸡巴，刚才把人家的牙都碰痛了。&lt;br&gt;好，既然你这么讨厌爸爸的鸡巴，那么爸爸就不插你的小屄了。&lt;br&gt;我一听就急了，用拳头打着爸爸，生气的说道:爸爸，你好坏，说话不算数。看我等妈妈回来，说你不好好照顾我，还..还欺负我。&lt;br&gt;好了，冰冰，别闹了。爸爸跟你开玩笑呢！看你还当真了。快躺好，让爸爸插你的小浪屄。&lt;br&gt;我此时真的很需要了，便立刻按照爸爸的要求，侧身躺好。爸爸抬起我的一条大腿，先用手揉了揉阴户，接着便把大肉棒狠狠的插入了我的小屄，快速的插这一次爸爸更加的神勇，连续肏了我快一个小时，换了几种姿势，才在我的小屄里灌满了热浓的精糊。&lt;br&gt;在这长久的欢娱过后，我和爸爸都已精疲力尽了，没多久，我们都沉沉的睡了过去。当我醒来时，发觉夜幕已经降临了。&lt;br&gt;爸爸不知什么时侯起来了，我懒洋洋的躺在床上，回味着下午和爸爸的激情大战，不禁又兴奋起来。&lt;br&gt;这时只见爸爸腰间围了块浴巾，走了进来。我问他干什么去了，爸爸笑着拍拍我的屁股，说道:玩了一下午，身子都脏兮兮的。我已经把水放好了，咱们先洗个澡，再吃饭，怎么样？&lt;br&gt;听爸爸说要和我一起洗澡，我很兴奋，同时又有些难为情，毕竟我已经有很多年没和别人一起洗澡了。&lt;br&gt;我娇羞的点点头，说:好吧。&lt;br&gt;爸爸把我抱起来，微笑的说道:冰冰，还脸红呢。又不是第一次了，要知道你小时侯，爸爸可是经常给你洗澡啊！&lt;br&gt;我羞涩的挣紮着，却被爸爸挠着我的腋下，痒得我不停的娇笑，只好向爸爸求饶。&lt;br&gt;好女儿，这样才乖嘛。爸爸刮刮我的鼻尖，笑迷迷的说道。&lt;br&gt;我温顺的靠在爸爸怀里，任凭着爸爸的大手，清洗着我身上的汗渍和做爱时流下痕迹。&lt;br&gt;爸爸很温柔，很细心的在我柔嫩的肌肤上搓洗着，然后再用浴液在我的脖颈、双乳、小腹以及后背上均匀、细致的涂抹，并来回的揉摸着。我觉得非常的舒服，乳头不觉又硬了起来。&lt;br&gt;爸爸也看出我已经动情了，便玩弄起我的乳房来。涂满乳液的乳房更加的柔滑，在爸爸的大手里像泥鳅一样不停跳动，这更使爸爸性趣大增，最后索性把脸贴在我的乳房上，来回的蹭着。当爸爸抬起头时，满脸粘满了乳上的香皂液，看的我噗哧笑了起来。&lt;br&gt;接着爸爸又让我坐到浴盆沿儿上，分开我的双腿，清洗着我的小屄。&lt;br&gt;爸爸翻开阴唇，小心翼翼的擦拭着柔嫩的屄肉，还时不时的用舌头舔着。&lt;br&gt;我被爸爸这一挑逗，不禁欲火上升，淫水不住的向外流着。最后我又翘起圆圆的屁股，让爸爸把浴液抹在大腿、屁股上，甚至屁眼也被爸爸涂满了，爸爸又拿起莲蓬头，把我的身子冲洗干净。&lt;br&gt;终于洗完了，爸爸坐在水中仔细的打量着沐浴后的我，看得我有些难为情，连忙把身子躲到水中。&lt;br&gt;冰冰，你洗完了，现在该轮到你为爸爸服务了。&lt;br&gt;爸爸，你坏死了，变着法的捉弄我。虽然我嘴上抗议，但心里觉得这样挺好玩的。&lt;br&gt;我来到爸爸身边，拿起洗澡巾，开始给爸爸擦洗身体。&lt;br&gt;我的乳房随着身子的移动，在胸前荡来荡去，不时的碰到爸爸的身子。每一次肌肤相亲，我都感到浑身苏麻的，有种触电的感觉。&lt;br&gt;终于该洗爸爸的肉棒了，不知什么时侯它已经又变的又粗又壮了。我把浴液倒在手心里，然后握住肉棒揉搓起来。&lt;br&gt;不一会，爸爸的肉棒便越翘越高、越来越硬，我的小手都几乎抓不过来了。&lt;br&gt;爸爸被我弄的很舒服，大手从下面握住我的乳房抚弄着，不时满足的轻哼着。&lt;br&gt;我细心的洗着爸爸的肉棒，连冠状沟内的污垢都不放过。接下来我又开始把目标转到阴囊，轻柔的握着，感受着两颗睪丸在手心里不住的转动。这直接的刺激让爸爸更加兴奋，不由的加重了揉捏乳房的力度，搞得我也不住的呻吟起来。&lt;br&gt;爸爸喘着粗气突然站了起来，让我转过身子。我明白爸爸又想要了，便听话的趴在浴池边上，翘起浑圆的粉臀，等待着爸爸的插入。事实上，经过刚才一番挑逗，我的欲焰也变得火烧火燎了。&lt;br&gt;爸爸一手扶住我的屁股，一手握住肉棒，对准湿淋淋的小屄，噗的一声便连根捣了进去。&lt;br&gt;由于肉棒上涂满了浴液，所以特别的滑溜，在我的小屄内畅通无阻的进出着。&lt;br&gt;爸爸的力度不断的加大，我娇小的身子被冲击的东摇西晃，双乳在身下像吊瓶似的荡来荡去。&lt;br&gt;我不住的娇吟着，忍不住腾出一只手来用力的抓着乳房，拚命的向后耸动着屁股，好让爸爸的大肉棒能更深的插入。&lt;br&gt;我们的动作越来越快，身子扭动像弹簧一样。浴室中，我发浪的呻吟声、爸爸低沉的呼吸声，交织在一起，在迷漫的水雾里回旋着，一派淫糜的景像。爸爸不知疲倦的奸淫着我，似乎要把所有的激情渲洩到我的小屄里。&lt;br&gt;我的腰都站酸了，可爸爸依然没有停止的意思，我只好努力的支撑着。&lt;br&gt;终于爸爸压抑已久的激情爆发了，他紧紧的贴着我的身子，双手用力的抓着我的乳房，把火烫的白色欲火喷射到我的体内。&lt;br&gt;我酸软无力的倒在爸爸的怀里，而爸爸半软的肉棒还留在我的小屄里。&lt;br&gt;爸爸无限怜爱的吻着鬓角上的汗水，温柔的按摩着我仍兴奋着的身体。&lt;br&gt;过了一会，我感觉到爸爸的肉棒又变硬了，而经过连番恶战的我，已经是又累又饿，无力再战了。&lt;br&gt;我有些害怕的问:爸爸，你今天太厉害了，是不是又想要了，可我..&lt;br&gt;爸爸明白了我的不安，微笑道:爸爸今天真的太高兴了，不过现在的有些饿了。咱们先吃饭吧，饭后再玩吧！&lt;br&gt;我红着脸，点点头，我们又把身子擦洗干净。离开浴室，一看表，吓了我一跳，原来我和爸爸在浴室里呆了快两个小时！我们已经有半天没有吃东西了，可是妈妈不在家，只好自力更生了。&lt;br&gt;经过一番手忙脚乱的折腾，总算烧好了几个菜。可是一尝，爸爸和我都皱起了眉头。原来不是这个菜没放盐，就是那个菜烧糊了。但我们实饿极了，吃起来也都是狼吞虎咽的。&lt;br&gt;吃罢晚饭，觉得精力恢复了许多。我和爸爸赤身坐在客厅里说笑着。&lt;br&gt;爸爸轻抚着我有些红肿的阴户，说着一些黄色笑话。逗的我双颊绯红，吃吃的娇笑，小屄又开始发热了，不时的流出淫水。&lt;br&gt;爸爸问我:想不想看Ａ片？&lt;br&gt;我疑惑问:什么是Ａ片？&lt;br&gt;爸爸笑着说:很好看的。便走进卧室，很快拿来一盘录影带，插入录影机，放了起来。&lt;br&gt;我看了几分锺，便已经是脸红耳热了，原来Ａ片就是黄色录影带，我以前只是听说过。&lt;br&gt;我有点好奇，但也有一些难为情，但在爸爸的劝说下，我只好红着脸看下去。&lt;br&gt;这部片子主要是描写一个午夜色魔，在一幢大楼里出没，伺机强暴单身的女子。&lt;br&gt;片中那些火辣的性交场面让我大开眼界，感到非常的兴奋，紧张得有些喘不过气来。&lt;br&gt;爸爸则在一旁边讲解，边抚摸着我的乳房，还牵过我的手套弄着他已经勃起的肉棒。&lt;br&gt;不知不觉中片子就看完了，可是我还沉禁在那香豔刺激的镜头里。&lt;br&gt;爸爸关掉录像机，站在我面前，翘起的肉棒在我的眼前晃动着，我看了爸爸一眼，然后毫不犹豫的握住肉棒，塞进口中。&lt;br&gt;爸爸的肉棒在我的小嘴里不断的膨涨着，我觉得刺激极了，用力的舔着。但爸爸的肉棒相对我的小嘴实太大了，我用尽全力也只能含住三分之一。于是我便把肉棒从口里移出，在外面一点一点的舔吮，连根部也都细细的舔过了。&lt;br&gt;爸爸对我的进步显的很满意，一边享受着我的口交，还不时替我梳理着散落在我眼前的头发，这样还可以清楚的看到我口交时的表情，我想当时我的神情肯定淫荡极了。想到这些，更让我产生了一种莫明的兴奋，我越来越大胆放纵的挑逗着爸爸的肉棒，还不时的抬头娇羞的看着爸爸的反应，甚至还抽空抚摸爸爸的屁股。&lt;br&gt;爸爸也毫不示弱的伸手揉捏着我饱涨的乳房，搓弄着已经发情翘起的乳头。经过爸爸的一番挑逗，使我的欲火高涨起来。我一边舔着爸爸的肉棒，一边分开双腿，露出已经泛滥成灾的阴户。我已经顾不上难为情了，用手指分开阴唇，用力的在小屄里戳弄着。&lt;br&gt;爸爸也是非常亢奋了，肉棒已经勃起到到了极点。爸爸按住的我的头，开始快速地让肉棒在我的嘴里抽插着，似乎把我的小嘴当成了小屄。每一次肉棒几乎都插到我的喉咙里，我这时只能被动的让粗大的肉棒在我嘴里迅速的滑动着，感到呼吸都变的困难了。&lt;br&gt;眼前的情景让我很快的联想到刚刚看过的那部Ａ片，片中的那个色魔不正是这样强暴过一个少女吗？而爸爸此时的样子和那个色魔也差不了许多。&lt;br&gt;慢慢的，我觉得自己仿佛成了那个片中被凌辱的少女，正在被色魔肆意的强暴着。&lt;br&gt;真是太刺激了！我使劲的揉搓着乳房，嘴里不住的呜呜的叫着，体会着被强暴的快感。&lt;br&gt;突然我想起了片中的那个色魔最后把精液射进了少女的口中，并强迫少女咽下，爸爸会不会也这样做呢？我以前曾偷看过爸爸在妈妈的嘴里射精，妈妈很高兴的吞下了。我一直很难接受这种做爱方式，但现在的状况，又让我有些跃跃欲试。&lt;br&gt;正当我内心充满矛盾时，只听得爸爸一声低吼，肉棒在我的小嘴里剧烈的抖动着，一股股酝酿已久的火烫浓精液像子弹一样喷射在我的口腔里。还没等我反应过来，很多精液已经咽下去了，只觉得胃里一阵火热传来。&lt;br&gt;爸爸直到最后一滴精液射出，才抽出肉棒，但肉棒却没有软下，还是昂然挺立着。&lt;br&gt;我品味着残留在嘴里的精液，粘粘的，有股怪怪的味道，还不算难吃，便全都咽了下去。&lt;br&gt;爸爸把我搂在怀里，微笑着说道:冰冰，爸爸的精液好吃不好吃呀？&lt;br&gt;我白了爸爸一眼，佯怒道:还好吃呢，难吃死了！爸爸，你太坏了，事先也不说一声，我的舌头都要烫坏了。&lt;br&gt;好了，爸爸知道错了。不过你还不知道男人的精液可是一种滋补养颜的佳品，你们女孩子经常吃的话，皮肤会变的又白又嫩的。&lt;br&gt;净骗人，我才不会信呢！&lt;br&gt;你不信，我也没办法。不过事实上的是这样的，你可以去问妈妈。&lt;br&gt;你明明知道我不敢去问妈妈，当然也就不会知道你是不是在骗我了。&lt;br&gt;算了，冰冰，你这张嘴太厉害了，爸爸说不过你，咱们接着玩吧！&lt;br&gt;我握住爸爸的肉棒，调皮的问道:爸爸，你想怎样玩我呢？&lt;br&gt;爸爸挠挠头，说道:我还没想好，好女儿，你先让爸爸的鸡巴放到你的小屄里，咱们再一起慢慢想。&lt;br&gt;我想这样也不错，便起身面对着爸爸，一手扶着肉棒，对准屄眼，慢慢的坐下，爸爸的肉棒便很顺利的滑进了湿润的小屄。&lt;br&gt;我搂住爸爸的脖颈，轻轻的摇着圆臀，让爸爸的肉棒磨擦着敏感的屄壁，撩拨的淫水止沿着屄缝不住的渗出。&lt;br&gt;</content></item></essay>