<essay><item><title>被导演强奸的杨紫(5)</title><author>床上伴侣</author><content>两只手握住小北的两只小奶子揉捏着，她的两只巨乳则落入我的掌中。小北两腿绞缠夹住我的腰，双手分开小多杂乱浓密的阴毛，捏着两片肥厚的大阴唇，分开又合上，舌尖不断挑逗着那颗硬鼓鼓的小豆豆。&lt;br&gt;小多不断地受到刺激，可是却得不到满足，小淫穴像个喘着粗气的嘴巴一样，还不断有热气喷到小北脸上，还用渴求的眼神看着我：快，快给我肉棒，我的小骚逼好痒痒啊，北贝姐，用你的舌头插我吧~ ！&lt;br&gt;小北可不听她的，双手扯着小多的两片肥鲍像在扯着情人的腮帮子，左右上下的画着圈扯，还冷不丁亲上一口。舌头仍然只是在阴道口的四周游动。这让小多实在受不了，唔唔啊啊，一个劲淫叫。&lt;br&gt;我看到小北这样对待她，实在太有趣太好玩了，我也依样画葫芦，双手捏住小多的两个乳头转着圈乱拽，拽的小多哇哇乱叫。&lt;br&gt;没想到小多承受不住这样的刺激，啊的长吟一声，竟然洩了。小北吸食着小多的淫水，渴望高潮的感觉也更加强烈了，催促我：赶快，赶快~&lt;br&gt;我用嘴巴代替手来伺候小多的大奶子，双手抱住小北的腰，加快了动作。小北的喘息声也越来越大，阴道一松一紧，不住的吮吸着我的龟头，眼神迷离，嘴角流出一丝口水，特有的嗯嗯呻吟又奏起了小曲。&lt;br&gt;看到小北骚成这幅德行，我更卖力的抽插着，由于幅度过大，嘴里咬着小多的两个奶头带动她两个乳房前后晃动。&lt;br&gt;小多可惨了，不仅奶头被咬，而且整对大奶子一下被拉长，一下又被压扁，由于小北已经顾不得伺候小多的蜜穴，小多已经伸进指头不断的抠戳着来满足自己。&lt;br&gt;嗯，嗯，要死了，我要死了，快插，插死我吧~ ！小北此时也是淫声浪语不断。我操得更起劲了，每一下都全根拔出，然后一插到底。&lt;br&gt;小北双手紧紧揽着我的脖子，浑身颤抖着，接着她下身一阵狂喷，她终于高潮了，阴道接着就不断的抽慉，我的鸡巴被阴道膣肉压的紧紧的，又被不停收缩的小穴吮得难以忍受，终于鸡巴急速膨胀，噗吱噗吱的射出。&lt;br&gt;我累得瘫在了床上，小北也完全虚脱，我们两个四仰八叉全裸着躺着。只有小多一个人不满足，跨坐在我身上，把我软掉的鸡巴放在嘴里含了又含，舔了又舔，但我刚刚射了两次，怎么可能可么快又起来呢。　　小多摇晃着那根软肉棒对它喊：快醒醒啊，快醒醒！引得我和小北都笑了起来。小多看到她实在无力回天了，故意装出一幅哭腔，继续晃动着我的鸡巴：小强，你怎么了小强？小强，你不要死啊？
我和小北大暴笑，小北红着脸枕在我的胸膛上，小多看到了，就枕在我软软的小肚子上。我们三个人竟然就这样赤身裸体，青天白日的躺在床上聊起了天。&lt;br&gt;小弟，你可真的要好好锻炼身体了，才对付了一个北贝姐就累趴下了，这怎么行？你看你着肚皮，连块腹肌都没有。不过，我还挺喜欢你的软趴趴的小肚子的。&lt;br&gt;小北则捏着我的乳头玩，还一边附和着：嗯，胸肌也没有。我听了又羞又气，下决心要好好锻炼身体，一定让你们俯首称臣，服服帖帖，欲仙欲死。&lt;br&gt;小多的脸就在我鸡巴旁边，她还不死心又含在嘴里吹了一气，见没有起色终于放弃了。就扶起软软的鸡巴然后放手，让我们猜它往哪边倒。&lt;br&gt;我狂吐血。看来这鸡巴是个好东西，不管软的硬的，她都能拿来玩。&lt;br&gt;哎，我给你介绍个女朋友吧？小多突然想起了什么，转头看着我跟我说。&lt;br&gt;我把她的大奶子捧在手里，也玩弄着：就你们两个我还对付不来呢，再来一个我怎么吃得消？&lt;br&gt;小多拍了我鸡巴一下：就你个小坏蛋，玩了别人的女朋友还当成自己的了？&lt;br&gt;我听她说的有道理，她们是别人的女朋友，我偷偷摸摸尝尝腥可以，可不能当作自己的女朋友想操就操啊。而小多后面一句话又搞得我吐血不止。&lt;br&gt;你找个女朋友来也让我们家海东和北贝姐的高山玩玩啊，这才公平嘛！&lt;br&gt;听见让她男朋友玩别的女人，虽然这个女人还没影呢，小北脸上还是泛起红潮。我说：你以为我们这是共产主义社会，共产共妻啊？&lt;br&gt;小多一脸不以为然：共产就免了，共妻倒是不错的注意。说着她的鬼主意又上来了，共产主义社会不好，原始社会好啊，你们听过那首歌没有？就叫《原始社会好》。&lt;br&gt;说着，她就唱起来了：原始社会好，原始社会好，原始社会男女光着屁股跑，男的追女的跑，追到以后按在地上搞一搞，搞的女的哇哇叫，掀起了原始社会的性高潮，性高潮。&lt;br&gt;这首歌是电影《榴莲飘飘》里面秦海璐和她的同学们唱的一首歌，用的是《社会主义好》的曲子改编的词。&lt;br&gt;电影里还有一首歌，用婚礼进行曲配的改编的词，是这样唱的：结婚了吧？傻逼了吧？以后赚钱就两个人花~ 离婚了吧？傻逼了吧？以后要打炮就买单了吧？&lt;br&gt;我和小多都看过这电影，讲起来挺兴奋，可是小北第一次听，特别好奇，觉得好玩。小多就说：我们这房子以后就叫原始社会公共宿舍，简称原始公舍。怎么样？以后想搞就搞，有空大家还可以在一起乱搞，弄个淫乱派对什么的。&lt;br&gt;想到一堆白花花的身子纠缠着乱搞的场面我不由得兴奋，小北则是羞得满面桃红。&lt;br&gt;海东和高山，他们能同意吗？我不由地担心。你当然也得找个女朋友，要不然他们当然觉得吃亏了。我给你介绍我们班的吧。打排球，个儿高，身材好，苗条又不失丰满。小多又开始了她那媒婆的工作。&lt;br&gt;比你漂亮吗？我问。我忘记小多实在太自恋了，觉得没有人比她更漂亮。果然，她嘟着嘴，拿斜眼看我：要找比我漂亮的，你自己找去吧，我们学校可没有。&lt;br&gt;我转向小北，小北看了看我说：我们医院是有不少漂亮的，可是要比小多漂亮，那就难找了。&lt;br&gt;晕，才知道小北竟然这么会拍马屁。&lt;br&gt;我们三个不知羞耻的家夥正光着身子聊天呢，又有人回来了，小多偷偷看了一眼，原来是海东。刚才因为小淫穴没有被大鸡巴插过，她那里实在痒得难受，竟然不穿衣服就跑出去，拉着海东跑回自己房间，胡天胡地去了。&lt;br&gt;估计一会儿高山也就回来了，我赶紧抱了自己的衣服回了房间。我不知道，其实高山他中午不回来的。但是已经射过两次了，虽然小多和海东在房间弄出很大的响声，我的鸡巴也跟着再一次硬起来，但还是洗了洗澡出去了。&lt;br&gt;因为午饭时间到了，我在外面想找个地方吃饭。我们整个街区除了几座老得不成样子的破旧老楼，大都是新建的，这完全是因为附近几所学校这几年大量扩招，而现在的学生的钱又太好赚的关系。&lt;br&gt;我走进一家刚开业不久的必胜客，嚯，人都坐满了，生意很不错，我打量了一下，这里的服务员都很正点啊，可惜客人太多了我还是决定到学校去吃食堂，可是以后一定到这里来光顾。&lt;br&gt;这么想着，从必胜客出来我就一直注意路上的美女，原来我没有发现，身边的美女还真多呢，一个个丰臀翘乳，纤腰长腿的，走起路来被紧身的牛仔裤包裹的屁股左右扭动，我的肉棒自然而然的硬了起来。&lt;br&gt;这使我养成了个习惯，每次出门上街，眼睛都盯着前面女孩的屁股，肉棒硬邦邦贴在小腹上随着两腿的迈步，龟头顶在内裤上摩擦着，不急不缓，特别舒服。就这样，我的肉棒保持着硬挺，又不至于射精，我一直走到了学校。&lt;br&gt;原来学校也有这么多美女啊？我怎么一直没发现？可能是因为大一接触人太少的缘故吧，那我一直不去上课岂不是很亏？于是我决定以后还是多往学校走走。&lt;br&gt;在学校食堂点了几个自己喜欢吃的小炒，边看美女边用美食，真是人间乐事啊。学校里的小骚包们个个穿得极为性感，什么都敢穿，什么低胸装，超短裙，只要稍微弯下身子，内裤乳房大半都被人看在眼里。&lt;br&gt;现在的女生发育的都很好，个个挺着大大的奶子在别人面前晃荡着，整个食堂弥漫着人体的肉香味，或者说奶香味。一顿午饭，也吃饱了也看饱了。拍着鼓起的肚皮，想到小多和小北嘲笑我没有肌肉的话，我临时决定泡一个下午的体育馆。&lt;br&gt;我慢慢溜达着到了体育馆，这时候刚好是中午，体育馆一个人都没有，我在里面转了好几圈，都下午两点了愣是没有人来。我靠，这么大体育馆没人用岂不是很浪费？&lt;br&gt;其实我们学校好多东西都很浪费，见了一大堆什么图书馆，科教馆的，平时根本没人去，也就上级来评估的时候领着领导在里面转转，派些学生进去做做样子罢了。&lt;br&gt;现在的学生不学习这我知道，没想到也都不锻炼身体的。其实想想也是，他们每天晚上到夜店跳舞，可比来体育馆打球好玩多了。&lt;br&gt;我闲得无聊，从管理员那里借来乒乓球和球拍，一个人对着墙打起来。我其实就初中的时候玩过乒乓球，高中曾经打过篮球，都打得很烂，到了大学就都没有玩了。&lt;br&gt;我自己打了一会儿，竟然来了一个人，还是个女的，而且是个美女。她看我在打球也很惊讶，上下打量我，自己嘟囔着说：没想到今天竟然有人。&lt;br&gt;要不要一块打一盘？我问她。&lt;br&gt;我不跟穿牛仔裤的人打球。她不太搭理我。&lt;br&gt;嘿，这小妮子，说话还挺呛人。我看了看她，她个子不高，眼睛大大的，上身一件白色运动衫，下身是黑色的运动短裤，脚上穿白色运动鞋。看来是有备而来，而且经常来。&lt;br&gt;喂，我虽然也不跟穿黑色短裤的人打球，但是今天还是想和你较量一下。&lt;br&gt;她没想到我回来这么一招，对我有点兴趣了，点点头说：好啊，就让我来给你上一课吧。她还真地挺嚣张。&lt;br&gt;没想到她乒乓球打得真得很棒，我毫无还手之力，方寸大乱，我也不顾章法了，乱打一气。没想到一个球打高了，竟然打到她脖子上，落到她运动衫里面了。&lt;br&gt;她又气又羞，我则十分得意，好像是我故意打进去似的，心想总算扳回一局。没想到却因此惹祸了。她把乒乓球拿出来发了个大力旋转球，我来不及反应，直接打到我的弟弟上。&lt;br&gt;这次轮到我出糗她得意了，我以为她报了仇就完了，没想到她接二连三的发球打我的弟弟，我发的球她也能打回来击中目标。&lt;br&gt;每次我弟弟一被打中，她就跳起来大叫一声耶~ ！可是她一跳足足有35D大的胸部就跟着抛上落下，我不仅不气了反而很希望她每次都能打中。&lt;br&gt;不一会儿，我的弟弟已经勃然站立了，她也知道那是勃起了，但是只以为那是乒乓球击打引起的，哪里知道是另有原因啊？&lt;br&gt;我捂着鸡巴鼓起的地方坐在一旁椅子上，装成很疼的样子：啊~ ，我的弟弟被你打肿了！你得陪我上医院。她噘着嘴不上当，本来想表达你以为我三岁小孩不懂事啊，那是勃起却说成了你以为我是小处女没见过啊？你那是勃起了。话一出口她才发现不对劲，可是为时已晚，羞得脸蛋泛起红潮。我的弟弟却更硬挺了。&lt;br&gt;看她尴尬的样子我也不忍心，转移话题问：你叫什么名字？她脸上的表情逐渐自然起来，说：我叫高树。&lt;br&gt;我一听乐了，高树玛丽亚，那可是日本的AV女神啊，我曾经每天晚上对着她打手枪呢。她看我偷笑，莫名其妙，以为我笑他长得矮却叫高树，不满意地说：长得矮就不能姓高啊？&lt;br&gt;这使我想起高山来了，嘿嘿，原来矮人都姓高啊。不过我看了看她，长得还真有点像高树玛丽亚，听见她问，我连忙赔不是：可以，可以，长得矮可以姓高，叫高潮都可以。&lt;br&gt;她听了的小脸通红，但我估计她没有生气，甚至对我更加有好感。她做了个鬼脸说：你的名字也不一定好听。哎，你叫什么？&lt;br&gt;我说我叫彭陆洲，她一听，好奇的问：你跟乒乓球全国冠军彭陆洋什么关系啊？
人家是冠军，我跟她能有什么‘关系’啊？说到关系这个词的时候我前后摆动着自己的屁股，做出抽插的性交动作。&lt;br&gt;她呸了我一口，假装不理我。可是一会儿我们又聊的热火朝天，俨然一对好朋友了。她跟我说她很喜欢打乒乓球，几乎每天都来，可是除了有人上课，这雷根本就没人来玩。我是他第一次不是在上课时间在乒乓球馆遇到的人。&lt;br&gt;我跟她交换了电话号码，说要是想要找人一块打球就找我。她知道我醉翁之意不在酒，但还是说：就你那球技，我跟你打球只能越打越烂。不过我无聊了想找人玩就找你吧。&lt;br&gt;这时候我们肚子都饿了，一块去食堂吃了饭，她回宿舍，我也回到了我租的房子。&lt;br&gt;我回到家一开门看到小多，海东，小北和高山正在打麻将。小多见我回来了，笑嘻嘻地说：哈哈，我们玩4P被你给撞见了，我已经把高山给调教好了。&lt;br&gt;我知道她说话就是这个样子，故意用些比较A 的词语，也没往心里去。可是仔细一看，他们四个下身全都裸着。小多看我愣了，用手指了指门，门上贴着一张白纸，写着四个大字：原始公舍。&lt;br&gt;原来我走了之后，小北一个人在房间，满耳朵都是海东和小多做爱的声音，自己摸了一阵不过瘾，终于敌不过自己的肉欲跑去跟他们玩起了3P，他们折腾了一个下午，直到高山回来。而高山回来后先是一愣，但马上拜倒在小多雪白细长的美腿下。&lt;br&gt;小多说起他们乱搞的情形时</content></item></essay>