<essay><item><title>忙里偷閒(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;喜宴终于告一段落，夜已深了，我正想着美事儿，婆婆从后面叫住：「今儿晚上有压床的吗？瞧这大喜日子连一个打诨的小子也没来，压床的也不来一个。你哥你弟结婚时闹洞房的小子们撞破头，压床压了三个晚上，每晚上都有三、四个，现在可好……」&lt;br&gt;「什么压床？」&lt;br&gt;老公赶紧拉我：「压床就是找几个小伙子和新娘睡……」&lt;br&gt;「什么？！你……」&lt;br&gt;「别紧张，我也睡在床上。只是……什么也……干不成。」&lt;br&gt;「那些小子会不会……」&lt;br&gt;「敢吗？半真半假开几句玩笑，然后叠两个被窝，井水不犯河水。」&lt;br&gt;「咱俩睡一个被窝？」&lt;br&gt;「不，我自己一个，你们一个。」&lt;br&gt;我吓得扭头往厕所跑，没想到我这么一个白领淑女到这份儿上还要受臭风俗的捉弄！老公哀求我说给婆婆点儿面子，还偷偷跟说我说，自打我们同居以来，天天不都是新婚洞房吗？所以也就别计较这一晚了，无奈我只能勉强同意。&lt;br&gt;老公的两个本家充当了不合时宜的角色，但人家那神气分明是看老公的面子才来压床的，老公哈着腰得讨人家好，得感谢人家和他的新娘子钻同一个被窝！&lt;br&gt;那这次压床的结果怎样呢？&lt;br&gt;当晚，新娘和两个小伙子睡一个被窝，结果真睡出了风流事。一个压床的小伙子白天婚礼时就见新娘颇有姿色，新娘成熟的女性身体散发着强烈的吸引力，不由得为之怦然心动，没想到又得到了这压床的机会，于是就打上了新娘的主意。&lt;br&gt;半夜，他悄悄拿出准备好的迷香给新郎闻过，让新郎熟睡得死猪一样，又拿出另一包特效的催情迷香给新娘闻过。又等了一小会儿，就看到新娘粉面微红、呼吸有些急促，他知道春药起了效果，于是就慢慢解开新娘的衬衣钮扣，新娘浑圆丰满的乳房就很快都暴露在他眼前，真是酥胸如脂，王乳高挺，用手轻轻揉弄丰满高挺的奶子，只觉肌肤腻滑如酥。&lt;br&gt;见新娘没有翻脸，对自己的爱抚似乎欲拒还迎，小伙子便知有机可乘，于是就迅速除去了新娘的衣裤，全裸的胴体就这样呈现在虎视眈眈的色狼的面前了。他从乳房向下一路抚摸过去，新娘被他摸得遍体酥麻，也动了春心，于是就任他摸弄，全然不拒。&lt;br&gt;他抚摸着新娘下面诱人的三角地带，还用手指慢慢搓捏着她的阴蒂，新娘不知不觉地享受着小伙子给她下体和乳房带来的种种刺激，紧闭着双眼，脸涨得通红，双唇一张一翕，胸口快速的起伏着，修长雪白的玉腿紧张地绷直，新娘只觉得体内像火烧一般，完全迷失在莫名的情慾之中。&lt;br&gt;小伙子觉得是时候了，机不可失，一翻身把娇滴滴的新娘压在了身下，分开新娘的双腿对准阴道口，一挺鸡巴，「滋」的一声全根没入直捣到底。即使恣意风流，铁棍般坚硬的肉棒在紧凑的阴道中紧密地摩擦，令双方都觉得异常的肉感和说不出的舒服，一时间，被窝里春光无限，两个人全身都蒙在了被子里，就像真正的新婚夫妻一样如胶似漆缠绕在一起甜蜜地交合，无比的恩爱。&lt;br&gt;小伙子做梦都想不到，自己竟然能在别人洞房之夜和新娘发生性关系，因此倍加勇猛，次次直捣黄龙。身下的新娘脑海也已经麻痺，火热的性交带给她如同海浪般连绵不绝的高潮，一波未平，一波又起，新娘已经沉迷其中，只知柔情似水的和男人缠在一起，任其肆无忌惮地予取予夺，那一刻感觉似乎什么都不重要了，只希望时间永远不要再流逝，永远停留在这美妙的时刻。&lt;br&gt;又过了不知道多少时间，渐渐地两人共同迎来了情慾的巅峰，不断的摩擦只为这一瞬间销魂的爆发，小伙子抱紧娇身，压得紧密，又猛抽狠插了数下，最后粗大的肉棍整根插进阴道深处，龟头直抵子宫口，随后便在新娘体内猛烈地喷发了，浑身肌肉抽搐着把精液灌入新娘的子宫深处。&lt;br&gt;新娘闭着双眼，品嚐着这刻骨难忘的美味，一抖一抖地陶醉在这激情的冲击中，男女交合真是人生美事。云雨结束后，两人仍然腻在一起，体验着水乳交融的馀韵快感。&lt;br&gt;房事过后，新娘娇声的说：「老公你今天真坏，这么狠心，把人家都快弄晕过去了。」半晌见没人答应，新娘睁开双眼，顿时愣住了，新娘这才发现与自己亲热的人不是自己的丈夫！&lt;br&gt;瞬间的发呆之后，恐慌与羞辱让新娘愤怒不已，猛地一把推开他的身体就要发声呼喊，却被小伙子捂住了嘴。小伙子在新娘面前忏悔自己的罪行，说：「我实在是太爱你了，才会轻薄你，后来看你没有反抗似乎还挺喜欢的，知道你误以为我是你老公，所以我胆子才越来越大，最后做出这种禽兽不如的事，毁了你的贞操。我真是罪该万死，你能原谅我吗？」&lt;br&gt;新娘愤怒道：「有你这么压床的吗？你这是强奸，我要去告你！」&lt;br&gt;正在这时，另外那个小伙子被吵醒了，他嘿嘿冷笑道：「没想到啊！原来你们两人有奸情。我刚才睡得好好的，后来只听得床稜摇戛、气喘吁吁，原来是你们两人正在做那伤风败俗的丑事。你胆子还真不小啊！敢在新婚洞房就偷人。」&lt;br&gt;他说着作势起身就要去叫醒新郎，新娘被他这么一闹吓得没了主意，涨红着脸分辩道：「不是你想的那样，我没偷人，是他强……强暴了我。」&lt;br&gt;「得了得了，你说的比唱的还好听，如果真是他强奸你，那你怎么不反抗？刚才你们俩干的那叫热火朝天，简直是干柴烈火，我在一旁听得都不好意思了，你就别在我这装蒜了。」&lt;br&gt;新娘被他一顿抢白，气得脸更涨红了，但此时却有理讲不清，真是一肚子委屈，想想刚才做的这是什么事啊，然后就「呜呜」的哭了起来。&lt;br&gt;还是刚才那个小伙子急中生智将他拦住，一面好言央求他不要告发，一面对新娘说：「不管刚才是不是强奸，这都是丑事，如果这事一旦公布宣扬出去，我的名声扫地不要紧，可是你一个女人的清白就毁了，你想想，新婚夜就给老公戴了绿帽子，你老公能原谅你吗？以后还能对你好吗？你婆家的人会怎么看你？」&lt;br&gt;新娘仔细想想，他说的也不是没有道理，现在木已成舟，和他生米已经煮成了熟饭，自己真是百口莫辩。想着自己二十几年的清白毁于一旦，一阵泪水又湧上了双眼，新娘抽泣着问刚才的小伙子：「你能不能让他别说出去？」&lt;br&gt;他说：「我试试吧！」然后和那个小伙子小声嘀咕了一会儿，接着皱着眉很犯难的回来小声对新娘说：「我问他了，他说非要……非要……咳，我真难以启齿。」&lt;br&gt;新娘说：「他要怎样？」小伙子说：「这小子没别的爱好，就是喜欢女人，他说他也想与你做一次，只有这样才能堵上他的嘴。」&lt;br&gt;新娘开始死也不同意，但架不住小伙子苦劝，再加上另外那个小伙子也添油加醋：「也难怪我兄弟犯错，和你这样花一般的美人同床而卧，便是铁石人也打熬不住。你和我兄弟成了好事，叫我如何忍耐得过？除非和我也做一回夫妻，否则一定把你们的丑事声张出去，让满大街的人都知道谁家新娘子洞房夜竟然在老公眼皮底下偷人，让你们永远抬不起头。」&lt;br&gt;在两人威逼利诱的劝说下，新娘为了息事宁人，堵住他的嘴保全自己和全家的名声，考虑良久，最后还是放弃了用法律手段讨回公道，被迫再次以身饲虎。宁静的洞房里转瞬又起波澜，那个小伙子几下就脱光了自己衣服，饥渴难耐地把
新娘压在了身下，又一场激烈的性爱拉开了帷幕。&lt;br&gt;新娘无可奈何地闭上了眼睛，等待着即将到来的凌辱，男人彷彿心有灵犀的猜透了她的想法，一把扯过被子把两人全都盖上，在黑咕隆咚的被窝里，两人谁也看不清对方，新娘还有些感激这个趁人之危的禽兽在奸污之前还给自己保留了最后一点尊严。&lt;br&gt;片刻之后，巨大的肉棒已经抵住了新娘娇羞的洞口，新娘摒住呼吸等待着那一刻，男人身子向前一冲，随着新娘一声轻呼，两人之间的距离便迅速的从零转为负，两人的下体已经紧密地结合到了一起。&lt;br&gt;刚一接触，新娘就不由得暗自吃惊，这小子虽貌不惊人，但下边那根东西又粗又大，每进入一寸都感觉特别充实刺激，虽说是被迫发生性关系，但下体传来真实的满足感还是舒服得几乎让她晕过去，不过很快她便用自己的温柔润滑了男人整根凶器。&lt;br&gt;佔有别人的新婚妻子也令小伙子兴奋异常，他把全身积蓄的能量全部发洩在身下这个娇艳的女人身上，熟睡的新郎哪会想到在另一个被窝里，自己娇滴滴的新娘就在自己眼皮底下被别的男人压在身下真打实凿的狂操呢！&lt;br&gt;干了一会儿他感觉到了一些变化，新娘不但不躲，反而主动地挺起了胸，任他的粗手肆意揉弄，她还悄悄地调整了姿势，微分双腿，屁股向上翘起来，好让那坚挺的硬物更顺利地刺入身体最深处。他知道女人已被他的激情征服了，这令他好不得意，男人下面疯狂地顶着子宫，上面疯狂地揉着丰满的奶子，全方位的感受着新娘的似水柔情。&lt;br&gt;很快地，性爱中的两人就已经已经水乳交融、忘情忘我。这样如癡如醉的做爱直到那最令人销魂的一刻到来，粗大的阴茎在子宫中喷射出灼热的精液，尽情地冲刷、浇灌着生命的孕育温床，新娘含羞承受了他的雨露滋润。而后他们还不忘用卫生纸给新娘擦干净下体，以免弄脏被褥。&lt;br&gt;终于性交完，新娘长出了一口气，总算结束了。两个小伙子也话复前言，表示要守口如瓶，然后各自睡去。新娘穿上睡衣，但仍然和他们躺在一个被窝中，想想刚才的荒唐事，自己竟然在新婚夜跟两个陌生男人发生了性关系，真不知道今后该如何面对自己的丈夫。&lt;br&gt;正胡思乱想着，哪知才没一会儿，两人的手又不安份地在新娘的身上摸来摸去，新娘严斥他们，但他们仍然上下其手，新娘想发怒，但有把柄在人家手中，怕他们说出去坏了自己的名声，只好像条滑溜的鱼一样左躲右闪，但还是难逃魔爪。他们见新娘除了呵斥也没有有其它的异动，就知道了再奸有门，于是更加变本加厉，不一会儿新娘就被他们摸得遍体酥软、淫水横流了。&lt;br&gt;他们也趁机在新娘耳边说：「失身一次和十次其实也没什么区别，今晚是洞房春宵，莫辜负了这好时光，不如让我们哥俩儿今晚痛痛快快地玩够了，我们发誓让今晚的事成为永远的秘密，明天天亮以后我们各不相欠，怎么样？」&lt;br&gt;新娘道：「不行，你们这是错上加错，让我怎么对得起我老公？」&lt;br&gt;小伙子说：「我们是在享受性爱，这是天经地义的。天意如此，让我们三人有此缘份！」&lt;br&gt;新娘见他们如此表态，心中的块垒也就稍稍放下，心想反正已经稀里糊涂的失身了，现在即使反抗也为时已晚，且有把柄在他们手中，不如就遂了他们的心愿任他们弄个够，他们已经射过了，估计也折腾不了几次。&lt;br&gt;想到这里，新娘说：「今晚我可以让你们弄个够，但是你们得说话算话，不然我以后就没法做人了。」两个男人发誓后，把新娘刚刚穿上的衣服再次扯掉，冰清玉洁的裸体又一次尽收两个男人的眼底。&lt;br&gt;早已挺立在新娘雪白屁股后面的粗黑肉棒再次对准了娇羞的洞口，「噗哧」一声又一次尽根没入她的体内。「嗯……」新娘一声长吟，将两性交媾的欢愉诠释得淋漓尽致，令人酥麻。&lt;br&gt;这一次美丽的新娘彻底陷入了肉慾的深渊，她不再矜持，用力地夹紧双腿迎合着男人的抽插，为阴茎提供最大限度的性刺激，好让男人尽快射精，以免被丈夫醒来看到，但她哪知丈夫也被迷倒，无论搞出多大动静都不会惊醒。&lt;br&gt;而这两个男人也想快一些狠干这个销魂的尤物，男女双方虽同床异梦，但却不约而同地都加快了抽送节奏，这样一来对女方身体的刺激就更深了，被强硬的阴茎捅得失神迷乱的新娘，多次被性高潮产生的强烈兴奋弄得几乎晕过去，这时他们会很配合的停下来，耐心地等候新娘的高潮慢慢逝去，然后再接着抽插，巨大的阴茎以打桩式的插法一下一下深深没入新娘的玉体，在她的阴道里横冲直撞的肆虐横行。&lt;br&gt;男性经过高潮射精后再次上阵，持久性都增强了，新娘任凭他们恣意凌辱，辛苦地承受着肉棒无与伦比的冲击和抽插，窄小的肉洞紧紧地簇拥着男人粗壮的阴茎，让男人感觉飘飘欲仙。&lt;br&gt;世人都说女人最美丽的时刻，就是用娇嫩的胴体承受男人的肉棍重重责弄之时，此言真是不假，性爱中的新娘浑身香汗淋漓，沁着汗珠的深陷乳沟散发出淡淡的乳香，一副楚楚可怜的样子，显得更加娇艳动人。新娘越是如此，就越刺激男人的性慾，两个大男人轮流抱着新娘在被子里滚来滚去，尽情地抽插发洩，分享新娘那美妙、迷人、性感的肉体。&lt;br&gt;可怜嫩蕊娇花怎抵挡得住风狂雨骤，洞房内表面上风平浪静，但谁能想到新娘此时就在老公身旁接受别的男人雨露滋润。时间飞快地流逝，两个男人变着花样疯狂地奸弄新娘娇艳的身子，把新娘一次又一次的送上性爱巅峰……&lt;br&gt;这场销魂的男欢女爱直到两个大男人再也勃硬不起来才告云收雨歇，此时天色已经蒙蒙亮，这真是一夜春宵，一个今生难忘的销魂之夜。爱有时候是做出来的，新娘虽然是被他们轮奸，但那种狂野的、魂飞魄散的、酣畅淋漓的、心满意足的交媾，把新娘弄得太舒服了，让新娘忘记了他们的罪恶，最终原谅了这两个禽兽，一笔勾销了他们对自己身体所犯的轮奸重罪。&lt;br&gt;好在新娘与新郎在婚前已经同居，新娘已不是处女了，所以到卫生间用水打扫完战场，也就是新娘的胴体之后，又给她服下紧急避孕药，三人这才睡去。&lt;br&gt;天亮后，最先醒来的老公还连声感谢人家，感谢人家和他的新娘子钻一个被窝！他还不知道新娘已遭人淫辱，这两人都玩过新娘了。谁都不知道当晚新娘多次失身，不仅是真刀真枪实干的，而且还被多次体内射精，这事只有新娘和那两个男人知道。&lt;br&gt;直到有一天，其中一个小伙子酒醉后逞能说自己曾经干过别人的新娘，多年前和另一个同伴与新娘共渡一夜春宵，两个人轮流干了新娘好几次，而且都没戴套子，那真是今生最难忘的一个销魂之夜。&lt;br&gt;别人都不信，说：「新娘岂肯让你干？」他这才说出自己用催情迷香使得新娘就范的手段，但他又死也不肯透露新娘是谁，说粉身难报美人恩，自己曾经发过重誓不能说出来新娘姓名……&lt;br&gt;</content></item></essay>