<essay><item><title>淫荡表姐和我的激淫性爱(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我叫阿庆，今年十五岁。父亲在我九岁时因车祸去逝，身为独子的我便从此和母亲俩人相依为命。母亲现今接管了父亲遗留下来的地产租购生意。&lt;br&gt;放学后，由于他的公司离我学校不远，我就常到那儿去，反正回到家也没人。更况且妈妈工作处的那些姊姊和阿姨们，个个都穿得很时髦和曝露。我九常悄悄地以眼尾去瞄望她们白嫩的小腿，偷窥着她们的低胸衣领间露出的乳沟。还有一部份的前卫姐姐们，甚至连胸罩都没穿呢！母亲尤其喜欢顾用这些性感美丽的地产女经纪，说对公司的生意发展有好处，所以公司里几乎清一色都是女职员。&lt;br&gt;母亲的办公室还算大，里面还隔有一间休息间，那是因为我年少的时候，妈妈不放心把我留在家里，特地建作出来的，在她上班时就将我搁置在里头。我大半的童年就是在里面度过的呢！&lt;br&gt;这间五平方公尺的小房间里什么都有，书桌、电脑、电视、光盘机、小冰箱，连单人床都有，甚至还有一间个人浴室呢！妈妈偶尔做夜班时，也会睡在这里留宿。这两、三年正是我的思春期，对于女性身体的幻想是在所难免的，常常从同学那儿借了黄色书刊及Ａ片，就常锁在这房间的浴室里头，偷偷的欣赏，亦是我自慰发 的好地方。&lt;br&gt;这一天，放学后便又跑到他的公司里。她不在，好像是说去会见从大陆来的大客户。才不管她咧！今早又向同学借了一本四级的Ａ书，已经等不及待的走入我那『别墅』的浴室里，拿出那本黄色书刊，把裤子都脱下，坐在马桶上，一面欣赏着、一面打起手枪。&lt;br&gt;正搞得起劲的时候，他的私人助理竟然把门打开。娘啊！我这才发现刚才竟然没有将门锁好，叫花阿姨给误闯了进来！&lt;br&gt;花阿姨吓了一跳『啊』叫了一声！她上下瞟了我几眼，然后把目光停留在我的小宝贝上。&lt;br&gt;我当场吓得立即站起，闪到马桶旁边的浴缸前，猛拉着校服，企图遮盖那已经勃起的肉棒，但它却杵在薄薄的衣布间，忽隐忽显，让我尴尬得想马上自杀。但见花阿姨并没大声惊叫，反而转身把门给关上。&lt;br&gt;我被她的举动给吓着了。花阿姨轻声笑着说︰「嘻嘻，阿庆…怎地在这儿做这种伤身的事啊？嗯，是长大了罗！」&lt;br&gt;接着，她就走到马桶前面，解着长裙上的钮扣。「别紧张成这样啦，不要怕，花阿姨尿急，一尿完就走，不会说出去的。安啦！」&lt;br&gt;看到花阿姨解着钮扣，我真的快要停止呼吸了。两只眼睛睁大大的瞪着她看，快速的心跳响得似乎连自己都听得到。&lt;br&gt;花阿姨笑望着我说︰「小鬼，干嘛啦？没见过女生尿尿喔！」她脱下了长裙，露出大腿上黑色的花边小内裤。&lt;br&gt;我害羞的转过身，将头埋到墙角，避讳着不敢看。但少男的正常反应又促使我不时偷偷地转过头想瞄窥着。&lt;br&gt;「没关系啦！花阿姨从小看着你长大，你还害什么羞阿？来吧！过来啊…这可是难得的性教育啊！」花阿姨笑着说着。&lt;br&gt;我缓缓的转过身，走了过去，面对着花阿姨。只见她将巧小的内裤缓缓地脱了下来，露出一大丛黑毛，然后笑着坐在马桶上，开始尿尿。这虽不是我第一次看到女生的那边，但却是首次亲眼看到女生在面前尿尿，而且还在这么近。感觉上，似乎还有几滴尿尿点在我身上呢！&lt;br&gt;我紧张的坐在浴缸的边沿上面，双掌遮掩着变得更坚硬的老二，凝神傻望着花阿姨在尿尿。&lt;br&gt;记忆中，花阿姨大概是三十一、二岁，曾是爸爸的手下，现在是他的私人助理，在公司是个红人。人长的性感伶人，酷似叶玉卿。她一头的长长黑发烫的很卷，有着雪白析析并透着红色的皮肤。花阿姨的腿很细、也长，很漂亮。屁股非常的翘，有着两颗硕大的奶子。她可也我常常打手抢的性幻想之一啊！&lt;br&gt;花阿姨看着我表情羞涩，并紧张的双手捂着宝贝，便开玩笑挑逗的说着︰「怎么啦？是不是常偷偷的在这儿自慰啊？看你害羞的样子真的好可爱。嘻嘻…想不想阿姨帮帮你啊？」&lt;br&gt;我不知哪来的勇气，冲动且好奇的说︰「花…花…花阿姨，你真的可以帮我打手枪吗？」&lt;br&gt;花阿姨反被我这句话给怔住了，她眼珠打了一转才缓缓说︰「哇靠！你来真的啊？嘻嘻…瞧你这即认真又害羞的样子，还真是好玩耶！嗯…好吧…就让阿姨我为你解一下异性情慾。看你吃自己的样子，还真有点儿可怜嘿，但你千万别跟你妈讲喔，不然我会被她骂死的啊！」&lt;br&gt;花阿姨这时早已尿完了。她拿了数张厕纸，往下体擦了擦，然后站了起来，拉了马桶。她没有拉起掉在脚踝上的内裤，就直接跪在浴缸前面，她叫我站起来，然后把我合在宝贝前面的双手给撑开。我那蠢蠢欲动早已硬得发痛的大老二瞬间跳了出来，九十度的对着花阿姨不时的摇跃着。&lt;br&gt;「哇！现在的国中生发育得那么好啊！你的小鸡鸡好大喔！阿姨好喜欢它…」花阿姨怜爱的揉弄着我的宝贝说道。&lt;br&gt;我有点不好意思，但是心中难以言喻的兴奋自傲。&lt;br&gt;花阿姨此时已用手拍打着我的肉棒，我的腰部紧张的抖了一抖。花阿姨呵呵笑说︰「你好紧张喔…嘻嘻，别怕啦，阿姨又不会咬掉它！」&lt;br&gt;接着，花阿姨开始用她那纤细的手指套弄起我的老二，眼睛不停的盯着我看。她可能是想看我那尴尬的表情吧！她越抽越快，还不时的用舌尖舔我龟头。没想到还不到两分钟，屁股一抖动，我居然射 了，还将精液射在花阿姨的脸部和胸前的衣服上。&lt;br&gt;花阿姨奸奸的笑了笑说︰「嘻嘻…怎么这么快就出来了啊！嘿，一定是平时打得太多，弄坏身体了吧？」&lt;br&gt;没想到那么快就结束了，想必是太过紧张、兴奋，加上恐惧感，初次在花阿姨帮我打手枪就丢了脸。我两眼疑惑的望着花阿姨，并想解辨说些什么的。&lt;br&gt;花阿姨笑着又说︰「没关系啦！你第一次被女人摸得太爽了吧？嘻嘻嘻…那么快就出来是很正常的啦！」&lt;br&gt;嘿，我才不是初哥咧！连学校的校花都被我干了呢！我可能因为花阿姨是长辈，且又是妈妈得力助手的关系，才会一时『失蹄』的！不过看着花阿姨体贴的笑脸，我也不好再说什么。&lt;br&gt;花阿姨不去清理自己，反而把遗留在我小宝贝上的淫秽给慢条的舔得一干二净。还是成熟的女人够体贴，我那校花就只顾自己爽。想着、想着，我的冲动又来了。&lt;br&gt;哼！好，这一次我就要让花阿姨看看我的真本事。我『淫龙阿庆』的封号可不是用钱买会来的！我一话不说，突然的蹲了下去，主动的摸花阿姨小腹下的黑毛发。我的手掌触摸到一团嫩肉，湿湿的蚌肉中间好像有个深缝，我的中指一滑，就插入了那湿溜溜的穴里。&lt;br&gt;花阿姨有点生气的用手拍了我手背一下。「干什么你…阿庆？这么没礼貌，不可以乱摸弄阿姨耶…」她嘟着小嘴说道。&lt;br&gt;我吓了一跳，马上将手缩了回来，露出害怕愧疚的语气︰「我…我…我好想摸摸看。我想感觉女…女生的那里…是…是怎么样的。阿姨，真的是很对不起啊！ 」我假装急得要哭了出来。&lt;br&gt;「哎哟，阿姨并没有真的生气，只是对你这平时憨直老实的小鬼的冲动给吓了一跳。我说阿庆啊，你应该还是处男吧？我知道你现在对性感到非常的好奇及冲动。看你的样子，真是使人又怜又疼，阿姨爱极你了！嘻嘻嘻…这样好了，花阿姨答应你，一有机会就让你想怎么样就么样好不好？阿姨待会儿还得去客户那儿把文件交给你妈妈呢…」花阿姨细声的安慰着我。&lt;br&gt;花阿姨清理了自己一阵，并穿好裤裙，也帮我穿起内裤和校裤，还亲了我嘴唇一下，然后轻轻的打开浴室的门。看看房间里没人以后，便走向房门那儿，回头送了我一个飞吻后，开门而出…&lt;br&gt;我一屁股坐在马桶上，两眼空洞无神的回想着刚刚所发生的每一个情节、每一个画面，脑海里尽是与花阿姨做爱的幻想，心中期盼这一天可以赶快来临。&lt;br&gt;======================================================&lt;br&gt;第二话&lt;br&gt;已过了大约两个星期了，花阿姨还是没什么表示。在公司碰了面，她也只是亲切的向我打了声招呼，似乎忘了那天的事，忘了曾对我的承诺。而我又不敢逼得她太紧，怕她会不高兴。&lt;br&gt;那天傍晚，老妈下班回来，竟意外的看到花阿姨在她身旁。原来她们有公事要讨论，但母亲早已答应要回来跟我一起用餐。因为今天可是我十五岁的生日耶！老妈于是就干脆叫花阿姨到家里来。&lt;br&gt;母亲特地为我烹煮了一顿丰盛的大餐。哗，好久没吃到妈妈美味的手艺了，自从她接手管理爸爸的事务后，我每天似乎都吃外卖，只有在特别的日子母亲才会亲自下厨。嗯，这一顿晚餐吃得真爽啊！&lt;br&gt;「妈，您煮的菜肴好好吃啊！害我差点儿撑破了肚皮！你这样忙也特地回来亲自下厨为我庆祝，答应人家的事从不反悔，不像一些人，说了又赖皮！」我有意无意的对妈说，其实是暗示着某人。&lt;br&gt;「这六道菜中，可有两道是你花阿姨特地为你做的。还是你喜欢的清焖鲜鲍和烤鳗鱼啊！你也得谢谢人家啊！」妈妈咪笑着脸说着。&lt;br&gt;『哼！我真要吃的是她的鲜鲍，盼的是她含吸我的长鳗。我才不要她做菜，是要她做爱…』我喃喃细语的自说着。&lt;br&gt;「阿庆，怎那样没礼貌，自己在那咕噜、咕噜的不知说什么。快谢谢人家啊！」妈妈开始板着脸了。&lt;br&gt;「别这样说阿庆，小孩子都是这样的啦！今天可是他的生日，他今天是皇帝，想做什么都由他啦…」笑着打岔。&lt;br&gt;妈妈也笑了笑，气氛又变好了，但我还是嘟着小嘴，喃喃自语。&lt;br&gt;晚餐后，我开着妈妈新买给我的ＳＯＮＹ光谍游戏机，花阿姨买的是游戏光谍，她俩配合的还蛮好的嘛！在完着游戏的同时，花阿姨和母亲则在收拾好的饭桌上谈论公事。&lt;br&gt;已近凌晨一点，她们俩才停止谈论。由于夜已深，母亲便留花阿姨在我们家的客房留宿一晚︰「小花，你住那么远，反正明天是星期天，而我也还有一些琐碎的公事要交代你，就在这住一晚吧！」&lt;br&gt;花阿姨爽快的答应下来。不一会儿，她便进入客房休息。我和妈妈也各自回房上床去了。&lt;br&gt;『当…当…』静寂的客厅传来两声的老爷钟的当响。&lt;br&gt;凌晨两点了。此时我还未入睡，脑海里满是花阿姨的倩影，跟本就无法平息我心中的涟漪。灵机一动，忽然想起花阿姨对我说过的那一句话『一有机会就让你想怎么样就么样』。&lt;br&gt;我顿时心脏兴奋的好像要从嘴里跳出来似的，忽然间觉得我好像中了两百万似的狂喜起来。我赶紧悄悄地走出房间，先到他的房外，把耳朵侧贴在门上。嗯，只听到妈妈沉睡的打呼声。我心中一乐，立即奔到花阿姨住的客房外，轻轻敲着花阿姨房门。&lt;br&gt;「…嗯？…谁…谁啊？」敲了好一阵才听到她无气无力的回应声。&lt;br&gt;花阿姨骚骨的声音听着我腿都快软了，心理头碰碰不停的跳着。我细声说道︰「嘿…花阿姨…是我…我是阿庆啊…」&lt;br&gt;过了好一会儿，花阿姨才缓缓地开了门，疑惑说︰「喔？怎么是你呢阿庆？这么晚了还在这儿敲阿姨的门？」&lt;br&gt;我看着身穿妈妈睡衣的花阿姨，蕾丝边衬着白皙的肌肤。只见她头发乱乱的，眼睛半闭半张，似乎是被我吵醒的。我 腆的笑着说︰「我妈妈已经睡着了！」&lt;br&gt;「那你也该早一点去睡啦！」她没好气的苦笑说道。&lt;br&gt;「现在都没有人了…花…花阿姨你…你还记…记得你说过的话吗？」&lt;br&gt;「啊哟！你这个好色的小鬼…怎么无端端又提起那间事啊！嘻嘻…花阿姨是跟你说着玩的！」她暧昧的看着我笑说着。&lt;br&gt;听到花阿姨的这般话，我有点儿生气了！莫名的愤怒感唆使我猛力地硬把她推进了客房里面，把门关上锁好。里面只亮着一盏暗沉的窗头灯，而花阿姨此时已被我推倒在床上。只见她坐躺在床上，眼睛直瞄着我，凌乱的头发令得她更呈现出一种哀愁的美感。第三话&lt;br&gt;「阿庆，你刚才怎么啦？我第一次看到你如此的粗暴…」&lt;br&gt;「……」被花阿姨这么一说，我脸上落寞的表情浑然而生，这么的对待她，她一定是恨死我了！&lt;br&gt;「喂，你刚才好性感，好有男儿气概啊！阿庆…过来！对阿姨粗暴些吧…阿姨觉得好兴奋、好刺激啊…」花阿姨居然没怪我，还露出淫乱的表情挑逗我。&lt;br&gt;「……」嗯？我有点被搞糊涂了。&lt;br&gt;「阿姨答应你，让你了解异性的极乐，但是这一切千万不可以跟你妈妈提起喔…嘻嘻嘻…我看你这小淫娃是不会说的啦！来…过来啊 …」花阿姨平躺在床上缓缓的张大双腿，淫荡地说着。&lt;br&gt;花阿姨睡躺在床上，眼睛半闭、懒懒地看着我。我紧张兴奋的心脏简直快要停了。花阿姨每抽笑了一次，我的肉棒更挺硬一下。花阿姨挺爬起身子，拉着我的手坐在床上，并主动的脱掉我身上的衣裤。&lt;br&gt;我这时就只剩下一件内裤。花阿姨暧昧的笑着说︰「嗯！你害什么羞嘛…别怕啦…人家里又不是没看过！快…让阿姨把你内裤给剥下！」&lt;br&gt;我眼睁睁地看着花阿姨缓慢地把我内裤拉下来，早就硬得发烫的老二翘的快贴到肚脐上，花阿姨惊讶的笑着，还用舌尖去舔弄了它几下，害得我直打颤抖。&lt;br&gt;「哇！才几个星期，怎么你比上次在厕所的还大了许多喔？真是吓死人了…嘻嘻…不过阿姨好喜欢…好喜欢啊！」听到花阿姨这样暧昧的笑声，真是兴奋得快要射出来。但是我决不会再像上一回那样丢人，死也要插弄得她喊救命。&lt;br&gt;「来！阿姨帮你爽一爽？」花阿姨说着，立刻把我压倒在床上。此时我的老二是对着天花板，怎么也消不下来！花阿姨突然站了起来，开始脱起衣服；她退去肩上的两条细小肩带，一件睡袍便溜滑地掉落在地上。跟着，便弯下腰缓慢地脱掉内裤，在此同时，她一直仰着头两只眼睛紧叮着我看，令我更加的紧张和狂热，不禁将双手移到肉棒上揉弄着！这动作竟让花阿姨嘻嘻的觉得好笑。&lt;br&gt;脱光身上所有衣服的花阿姨，恰是性感、淫骚。她趴到我身旁下部，一直凝视着我那不停地抖着、抖着的大老二。跟着，她的两腿盘跪在我的小腿旁边，用手轻轻的拨弄一下我的肉棒，妩媚的笑着︰「嗯…阿庆，我要开始罗！」&lt;br&gt;说着就紧握着我的老二，将龟头贴在她的嘴唇上面，不停的狂妄的亲吻起来。老天啊！这样的刺激让我又快要射出了。我赶紧清醒一下热血充沛的脑袋瓜，深深的吸了一口气，配合着花阿姨的啜吸动作缓缓地呼吸着。这一招果然见效，硬挺的肉棒已逐渐能顺应这突而其来的快感，慢慢地在享受着花阿姨的服务。&lt;br&gt;「嗯！还不错嘛！想令你出丑也难了，果然有了进步…」花阿姨得意的笑说着。&lt;br&gt;妈的！原来她专喜欢看别人出丑，又喜欢被以粗暴对待。看来花阿姨是有虐待倾向以及被虐待的病态…好！我就陪她玩到底！&lt;br&gt;花阿姨握住我的老二，将半截肉棍塞进她的嘴巴里面，不停的让它在嘴里抽送着。花阿姨不断的摆动着头，上上下下来回移动着，眼睛却直望着我，我也凝视着她，她那干死人的骚模样好迷人、好爽啊！&lt;br&gt;她看着我、边用舌头舔着我的龟头，还用舌尖在我尿尿出来的那个小洞缝里翻舔着，天啊！我真的爽到连尿屎都几乎流出来。我呼吸又急促了，跟牛一样的在床上吸气喷气。花阿姨看到了，就以她那邪恶满足的眼神看着我，得意洋洋的继续舔弄着我的那根东西。&lt;br&gt;不行，我也得展开攻势！我开始主动起来，开始用手去揉摸着花阿姨的奶子。她那如木瓜大的乳房，真的感觉到无比的柔软。我不停的搓搾着那大奶子，手指头还不停的拨动着奶头。我感觉到花阿姨也有了反应，她的脖子越来越快的摆动着，整个头摇晃得几乎脱落在地上！&lt;br&gt;我可以看到我的大老二在花阿姨嘴唇中，不停地进进出出。但是，没过一会儿，我便强行的以双手握着她的头，停止花阿姨的动作。花阿姨有些点生气的侧着脸瞄过来，似乎在责问着我！&lt;br&gt;「嘻嘻…怎么样？爽吗？」我奸滑的笑问道。跟着，粗暴的硬拉起她的头，嘴贴嘴的，将我嘴巴里头的口液吐在她的嘴里面，并用舌头在里边扭转着。她挣扎了一下，竟咬了我的舌头一口，我痛的放开她！花阿姨则喘着气，在那儿以舌尖，环绕着自己的红唇上，舔吸着那丝丝的从我舌头流沾到的血迹。&lt;br&gt;她凝聚眼神瞪着我的眼，像极了一只花豹在对着吼着︰「对了！这样才像一个真正的男人！来…过来…来！ＦＵＣＫ　ＭＥ！」&lt;br&gt;我真的冲动了！听到花阿姨这样一说，硬挺的肉棒几乎翘得变了型。花阿姨躺在床上，两只眼睛期待的瞪着我、微笑着。我蹲在花阿姨脚掌前笑说︰「阿姨，在ＦＵＣＫ你之前，让我帮你清理一下阴道！」&lt;br&gt;花阿姨满意的微笑着，将双腿高高抬起，跨在我的肩膀上面，双手拉着我移到她的屁股前面，缓缓张开大腿，显露出那一搓黑色的毛发！我赫然发现在黑毛的之间，就是我上次摸到的那两片外阴唇，皱皱的包着里边两片更小的香甜蚌肉。&lt;br&gt;我看着那两片可口的皱嫩肉，在也忍不住了！就抱住花阿姨的大腿，把整个头伸下去，埋在里头，用舌头去舔抵她的嫩蚌肉。花阿姨似乎也被我的举动给弄热了，身躯稍微颤动了几下。我几乎是用整个的脸去洗花阿姨的阴部，舌头不断的舔洗花阿姨的阴户。当我轻巧地咬弄着她蚌肉上的那一下粒珍珠时，花阿姨就像发了狂似的把双腿紧夹着我的头，发出『啊啊啊…』的巨大浪叫声。&lt;br&gt;我几乎无法呼吸了，急忙挣扎着，并警告她把声量方低，不然把我妈妈惊醒就完蛋了！花阿姨大口、大口的喘着气，说会小心注意的，并要我继续下去…&lt;br&gt;我把手指慢慢的钻入花阿姨湿润的洞穴内，进进出出地滑动抽送着。起是一只、然后两只、跟着三只、其后四只，到了最后连整个手掌都几乎插入了进去！这整间的客房里，似乎环绕充满着『啾啾…』的抽插声。奇妙的是嫩肉穴里似乎有流不完的黏黏蜜汁，把我整条手臂都弄湿透了，就连面部也被那淫秽液水喷得满脸都是！&lt;br&gt;花阿姨的呻吟声有开始扩大了︰「嗯嗯…阿庆…你…你…好过…过份啊！你…弄得我好痛、好疼…更好爽…爽啊！啊啊啊…痛…痛…不…别停…痛…不要停…插插…插裂它！」&lt;br&gt;嗯！我听出来花阿姨已经有点儿语无伦次了！一定是过于兴奋了…&lt;br&gt;我忽然感动起来，想不到自己居然可以让女人如此的快乐！我的手抽动得更狠，还以舌尖把那珍珠粒舔得更为卖力，吸啜得它硬挺肿起！&lt;br&gt;花阿姨已经失去了方寸，喘着呻吟声︰「好…了…阿庆，赶快…把…你的小鸡…鸡…插进来…哟！…啊啊啊……」&lt;br&gt;听到花阿姨命令般的指令，我停止了抽插、舔食阴部的动作。我将头抬了起来，看着眼前的花阿姨。那是我从未见过的疲倦模样，连口水都不禁的从她嘴唇角边流落…&lt;br&gt;这时，花阿姨竟然假装害羞的说︰「嗯！你好坏哟！别这样看着人家嘛！要呢…就把你的小鸡鸡…插到我那两片嫩肉的中间去…我…我那儿…好痒…好空虚啊…嗯嗯嗯……」&lt;br&gt;一种莫名的佔有感自我心中湧起。我要让她试试看我的大恐龙插进她那小缝里面的感觉，看看她有什么反应！我赶紧将她两双小腿重放回在我的肩膀上面，身体往前面移动了一下，手中握起自己发烫的大老二，瞄准花阿姨下面湿答答的小洞穴。&lt;br&gt;我将龟头贴在花阿姨的阴唇边，寻找般的不停央︻摩擦着！花阿姨已经给我弄得快昏了过去，身子像触电般的颤抖着。她叟着低沉的声音对我吼道︰「死小淫虫，你干嘛啦？…还…还不快点…插进来呦？」&lt;br&gt;看花阿姨那已经有点不耐烦的生气样子，我反而有点乐。算了吧！就别再折磨她了！我扭着腰，往前慢慢摆动，龟头顺利的钻滑进花阿姨那两片嫩肉中的缝间里去。花阿姨一阵呻吟，下身抖动着！&lt;br&gt;我的摆动开始加快速度。一不小心龟头竟滑了出来，我赶快又握着肉棒，瞄准好又插了进去！这可不是我因为我老二小，而是花阿姨的洞口实在是太大了，要不然刚才那一整只手也滑不进她穴里去！&lt;br&gt;我狂扭着腰、时不时低下头来勘查下面老二在花阿姨蜜穴中进进出出的样子。我觉得肉棒在她湿湿黏黏的阴道里面好舒服、好爽啊。花阿姨的洞口虽大，但是如今包含着我坚硬宝贝的阴穴，却紧紧地疯狂地收缩着。&lt;br&gt;贪心的我，一只手抱着花阿姨的腿抚摸着、另一只手则不停的搓揉压按着花阿姨的大奶子。花阿姨发浪了，她的双手也不停的在我的背部和屁股上，狠狠上下抓着，弄的我满背伤痕，还参有丝丝血迹。&lt;br&gt;我的屁股不停的扭转摆动着，眼睛一下子在看着花阿姨的阴部、一下子看着花阿姨变化多端的脸部。花阿姨也在用沉醉的表情，半闭着眼陶醉的看着我的眼。我真的觉得好爽、好幸福啊！&lt;br&gt;想着、想着，我的下体又开始抖动了，愈抖愈加厉害，来不及拔出来了，就他的干脆射在花阿姨的阴道里面吧！我将头沉溺在花阿姨那两颗肥乳之间的沟道里，双手抱着她的大腿，拼着小命，一阵一阵地抖着、抖着。我终于喷射出来了。&lt;br&gt;花阿姨也似乎非常满足的对着我微笑，抚摸着我的后脑︰「…嗯嗯…阿庆，你真的好棒喔…嘿，别动！喔…就让你的小鸡鸡停在我的阴道里边多一回，别立即拔出来…让我们悠悠地享受着那温暖的感觉！」&lt;br&gt;我不敢打断花阿姨，就这样抱着她，直到我的小弟弟消了为止。&lt;br&gt;======================================================&lt;br&gt;第四话&lt;br&gt;也不知抱着花阿姨沉睡了多久，突然莫名其妙的惊醒！啊…是被门外的马桶拉水声给吵醒的。是妈妈！我赶紧爬了起来，龟头上面的精液也已经干固了。这个时候，花阿姨还在沉睡着，我也不管她了，急忙在地上捞起我所有的衣裤，开了门向外瞄了几回。嗯！妈妈还呆在厕所里头，快溜吧！&lt;br&gt;我轻巧快速的把花阿姨客房的门反锁，然后关上，其后便飞速的光裸着身躯，手提着衣裤跑回自己的房间里去。我锁上了门，深深吸了一口气，然后又蠢蠢欲睡，呼呼的会周公去了…&lt;br&gt;再度醒来时，已经艳阳高照了！走出客厅时，妈妈和花阿姨正在准备午餐了。&lt;br&gt;「哗！睡到太阳晒到屁股才起床，一定是昨晚又再搞些见不得人的事情，才会睡得那么迟…」妈妈一边讥沥咕噜的说着、一边走进了厨房里去。&lt;br&gt;这时，花阿姨回头往厨房看了一眼，便快步走到我身旁，给了我一个性感的长吻，舌头在我嘴里打转。我的舌尖立刻还以颜色，也溜滑进入花阿姨的口中。&lt;br&gt;「啊…啊！！！」我喊叫了几声。&lt;br&gt;「喂！阿庆，什么事啊？」他的声音从厨房内传出来。&lt;br&gt;「嗯？没…没事！是我不小心咬到了自己的舌头…」我眼眶含着泪，忍着痛回应着。&lt;br&gt;</content></item></essay>