<essay><item><title>淫荡的自己（１－６章．完 ）作者:珮君(2)</title><author>床上伴侣</author><content>，您拨的电话将
转接到语音信箱……」，吼哟～每次要找他都找不到！心想一个人逛实在很无聊？
于是看了旁边的阿肥并说道：「要不要陪我去市区买点东西？」阿肥听到，高兴的
跳起来马上答应，于是我们就到市区逛，在逛的路上阿肥很像把我当女朋友一样，
走起路来威风的很呢！不时偷瞄我，当我们互看的时候我们互相傻笑了一下。&lt;br&gt;买完东西想去书店看看有没有好看的小说，于是我跟阿肥就到书店找找书看看
书，阿肥一进去马上冲到卡通漫画那里翻东翻西，他不但是动慢迷也是个大宅男呢
！而我呢慢慢的寻找着我的爱情小说，当我弯腰找书的时候，我馀光瞄道阿肥已经
再我旁边很久了，只见他专注的看着我衣服里的大奶子，心想当作陪我逛街的奖励
吧～，于是我故意拉开衣服一拉一放假装很热的在吹风，而阿肥却看的目瞪口呆，
让我想多戏弄他一下，我故意放开把头往上抬好让奶子更清楚，哇！！阿肥呆掉了
呢！样子真好笑～于是我看他一眼，他便回过神转头过去，我过去找他发现他脸红
的好厉害，我便调皮的问他：「你刚刚在看什么呀？」只见他紧张的直说：「没…
…没有没有…我刚刚再找书…」，瞧他那紧张的样子，让我忍不住想笑呢。&lt;br&gt;逛了一天也累了，他送我到家之后他便说想到我家喝杯茶，起初是想拒绝的但
因为陪我逛了一天心想也好就到家里休息一下吧，他一进家里便乖乖的坐下而我泡
了泡茶拿了几包饼干，便坐下休息聊天了，聊着聊着我便趴在床上睡着了，他肥看
电视看到一半见我睡着便叫了我几声，见我没反应便移到我面前看着我，心想他该
不会要…强暴我吧？他的手突然抚摸着我的大腿，慢慢的往上身，我也感觉到翻身
了一下，他立刻收回退后了几步，他又跑到我见前看我的胸部，便身手道我Ｔ－里
摸着，而阿肥另一只手却在抚摸着他的肉棒。&lt;br&gt;就这样过了几分钟只听见阿肥喘息着：「亲爱的蕙！！要射了啊！！」阿肥射
出大量的精液，他赶紧拿卫生纸擦拭，而我没多久醒来，：「嗯～～嗯！…啊抱歉
喔我睡着了」，只见阿肥害羞的说：「没…没关系…那我先走了不打扰妳了，拜拜
」咦？他紧张什么阿？算了继续睡。&lt;br&gt;隔天一早，手机想起是阿肥的简讯，我看了一下里面写着：「小蕙，今天可以
陪我去买书吗？」心想就陪他吧，反正男友今天也是没空，于是我打扮了一下就跟
阿肥去市区买书了，一样今天也是跟他到处乱逛，当然少不了戏弄他一下。&lt;br&gt;由于今天是假日，我跟他玩到很晚，还买的点宵夜，由于我们看电视看的很开
心，又喝了酒，我俩变的很Ｈｉｇｈ，阿肥脸红大声说道：「小蕙干啦！！」我也
身体发热脸红心跳的说：「来来来～干」，我们俩就这样喝着酒，当我很开心的时
候阿肥的手勾起我的肩膀，而我的头放在他的肩上，就这样我身体软了下来，阿肥
这时突然吻起我，他那两片厚大的嘴唇贴在我的嘴上，我俩就蛇吻了起来，我推开
他那庞大的肚子：「阿肥不…不要我有男友的，不要这样」阿肥又吻了我说道：「
小蕙我真的好喜欢妳，我愿代替男友来陪妳的」说完又是一片猛攻，我挣扎不了他
的力气，身体便发烫软了下来，他见我没力反抗便脱下他的衣服跟裤子，他大团肥
肥的大肚子上面长了一推肚毛肚子的肉压了下来，但我还看的到那粗状的大肉棒！
！只听见阿肥说道：「宝贝吸我的大屌，等等让你很爽的」而我也听着他的话，吸
起了他的巨棒：「滋～～滋～～好…大…好大的肉棒嗯～嗯晤」，他压住我的头猛
烈的抽插我的嘴，他爽的大呼过瘾：「妳的嘴巴真棒！！宝贝我想干妳的大奶子！
！」于是我躺在床上，两眼抚媚的看着他。&lt;br&gt;他跨在我身上把我的奶子夹住他的肉棒开始猛烈的抽送！！阿肥：「我…我…
我终于干到妳的奶子了，妳的奶子打起奶泡又软又爽！！」阿肥其实最喜欢的就是
我的奶子，而他看女生也是看胸部，而我被他压的开始喘气也配合他呻吟：「嗯～
阿…哥哥你干的我奶子好爽！！」他听到我的淫荡的呻吟之后加快了速度，猛烈的
干起我的奶子，「大奶蕙！！妳真是淫荡阿！！干破妳的大奶子！！要射了！！射
暴妳的奶子」在喘息了几声阿肥把那浓稠的精液一波一波的射在我奶子上，他夹的
非常的紧一些精液不但挤在奶子里一些还射到我的脸跟头发上。&lt;br&gt;阿肥喘了一下之后便开始吸吮我的小穴，阿肥吸的我高潮迭起！我也不断的呻
吟：「嗯阿～～好哥哥……你好会舔～好棒妹妹被你舔的好舒服……嗯阿！！」&lt;br&gt;在一阵吸吮之后，阿肥的肉棒又从振雄风，他用他庞大的身躯压在我身上，在
我耳边吹气便说：「亲爱的…我会让你很爽的！！」说完便一根进洞『滋～～滋！
』「啊！！！好大…哥哥…在…在…在近来点对！！嗯阿～～」阿肥开始埋头骨干
的干着我，说真的阿肥真的很胖我想他大概有九十快一百，但他还是努力的满足我
他不是看着我说：「我终于得到妳了，妳的小穴真的好紧我干死妳！！！」而我也
满足的呻吟着：「好哥哥…我是你的了嗯啊！！我快给你干死了嗯啊！！哦……喔
……哦！！」在一阵猛烈的抽送后阿肥累了便躺了下来要我骑上去，阿肥他最喜欢
这个体位，不但可以干也能玩弄大奶子，我其在他的大肚子上，扭动着腰双手撑住
，而他双手却玩弄我的大奶子，又捏又柔还拉着我的乳头不放，而我也忘情的呻吟
：「好哥哥！！你好棒干的我好舒服，奶子也快被你捏爆了」阿肥这时开口说：「
我是不是比妳男友厉害」而我失魂的回答：「嗯～你最棒了！！妳干的我又爽又舒
服哦喔……哦喔……」阿肥这时淫笑着：「叫我老公！！」而我也回答着：「老…
…老…公哦唷！！奶子！！喔哦」阿肥又继续凌辱我：「说老公怎样老公在对你干
什么阿？」，我淫荡的回答着：「老公的大鸡巴好棒，奶子被老公捏爆，老公再用
大鸡巴处罚我！！」阿肥这时才满足的加快速度：「干！！死大奶妹！！我要射了
！！嗯啊！！」这时我扭动全身说到：「射近来，射爆我！」『咻～咻』一阵阵的
精液往我子宫喷去！！」而我高潮之后趴在他那巨大的肚子上喘息着。&lt;br&gt;「呼…呼…你好坏…欺负人家……」阿肥好像得到战利品一样的自满：「哈哈
～小宝贝你是我的了呢，说完又玩起我的奶子，这晚也是大战了好几回合直到我累
的昏昏睡去…早上起来发现阿肥已经走了，只留下全裸的我身上还有热呼呼的精液
原来阿肥走的时候还射了一发在我奶子上，而我去清洗了一下身体又昏昏睡去。&lt;br&gt;－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
～淫荡的自己～（第三章）　屋顶漏了水&lt;br&gt;作者:立花奈绪子&lt;br&gt;「哈哈～好好笑喔！！哈哈」我看着综艺节目哈哈大笑着，而男友也陪在我
身旁跟我一起看着电视，正当我们哈哈大笑的时候，一滴小小的水滴滴落在我的
肩膀上，我抬头一看！哇！！天花板在漏水了。&lt;br&gt;心想屋顶也不能一直漏水下去，只好先拿着盆子先暂时抵挡一下，明后天好
请工人来修理了，这晚跟男友睡的时候只能听到『滴答滴答』的声音，我跟男友
也好晚才能入睡。&lt;br&gt;一大早男友好心的打电话给水电公司，迅速请来了一位工人，而我昨晚太晚
睡所以还昏昏沉沉的睡着，睡着睡着直到手机想起，我慵懒的爬起看到心爱男友
的简讯，上面说着：『宝贝，快快起来准备一下我请了工人去妳家修理屋顶，所
以快点起来准备囉』。&lt;br&gt;呜～心想今天又要闷在家里了，于是我快速的刷牙洗脸准备一下，天呀！今
天真的是热爆了！我穿着小可爱跟短裤，吹着冷气看着电视吃着早餐，懒散的等
着工人。&lt;br&gt;『叮咚～叮咚叮咚』终于来了，我快速的到门口回应着：「来了！来了！」
，打开门一看！哇好高好壮，怎么男友请了个猛男来修屋顶阿！只见工人用低沉
的声音说着：「小姐妳好，我是来修理漏水的」，&lt;br&gt;当我回神时连忙招待他进来，只见他庞大的身躯大概有１9５吧…还是更高，
身材壮硕有着肌肉的身体，胸前的胸肌也是巨大无比，皮肤也很黑，深黑色的皮
肤跟外国黑人有得比呢。&lt;br&gt;而我带他到上到了二楼，由于我一个人住房子只有二楼，二楼都是放着杂物
跟一些物品我都当仓库使用，上了二楼我打开了窗户跟窗帘，阳光照射了近来跟
我想的一样东西真的是乱糟糟的，这时工人开口说道：「请问是哪里在漏水呢？」
而我回答：「是在我的房间里，在楼下的第一个房间，工人说要下去看看，而我
说道要先整理一下，于是开始整理了房间。&lt;br&gt;当工人上来时，我也累的在窗口边吹风休息着，工人走到一个地方并做下记
号，我便问到：「是这里在漏水呀，难怪看起来颜色有点不一样」，于是工人说&lt;br&gt;「这里要打洞换新的」，天呀！打洞那要用钻孔机呀！会很痛苦呢！只见工
人说道&lt;br&gt;「我去拿工具！」心想不会吧下午一定会很热闹了…&lt;br&gt;当我看着书的时候，楼上便开始一连串的噪音，天呀！这声音太可怕了，一
下停一下钻，这真是吵杂了，过了一会工人又下来说要拿东西，这时才喘了口气
，他上上下下的跑着加上钻的时间也过了快一小时了，心想他一定很累吧，于是
我去到杯冰凉的茶跟一些小点心上去。&lt;br&gt;上面果然乱糟糟的，地上残破不堪，于是我大声叫到：&lt;br&gt;「请问！您要休息一下吗？」工人看了看我便走向我说到：&lt;br&gt;「啊！真不好意思呢，让您准备」看着工人害羞的看着我心想他蛮可爱的嘛。&lt;br&gt;「来～毛巾给你」他收了下来：「真是不好意思呢」&lt;br&gt;「不会啦，做这事总是会满头大汗的嘛～」看着他身上肌肉充满着汗珠，脸
上辛苦的汗水，发现！超ＭＡＮ的，壮硕的体格加上成熟的味道，我很喜欢这种
感觉，其实他也在偷偷瞄着我，当然我身上也溼透了，汗珠流到我的乳沟里，上
衣也湿成一片，我两就这样聊着天互相看着对方的身体。&lt;br&gt;于是他继续赶工着，而我也晃来晃去，这时我上去看看他，他正好要下来说
要去拿点工具，而我却提议帮忙反正我也没事做。&lt;br&gt;于是我就搬着一盒工具说实在的，真的很重，女孩子的我根本提不起来，也
是花了很大的力气才提到二楼，他还笑我说：「妳跟厉害呢～看你气喘如牛的」&lt;br&gt;就这样我两就有话聊有事做，当我看着他工作时，哇！！好ＭＡＮ啊！一位
猛男在家里做事，这时想想男友有几块肌肉的话～就可以好好的享受一下了。&lt;br&gt;「呼～～」他做了下来，而我做在他旁边帮他用毛巾擦着汗。&lt;br&gt;「不好意思～谢谢喔」，他还是这么的可爱呢。「小陈，你不用这么客气啦
！」&lt;br&gt;他叫小陈，公司都叫他猛陈、肌肉陈等等，心想这样也很贴切呢。当我帮他
擦汗时，我的衣服露出一大半，里面的风光让他看的口水直流，于是我调皮的问
他：「小陈，你在看哪里阿？」他转头脸红连忙说到：「没有…没有」&lt;br&gt;呵呵～～，真好玩于是我问他有没有女朋友，果然他有一个女友年纪还跟我
差不多呢，小陈大概30几岁了吧，而我才20出头也算哥哥跟妹妹吧。&lt;br&gt;小陈这时开口说到：「我女友才没有小蕙漂亮呢，他胸部比你小很多呢」，
男人都比较喜欢大胸部吧。他不一直讚美着我让我心花怒放，面红耳赤的，说着
说着他的粗手臂搭在我的肩上，开始抚摸着我。&lt;br&gt;「小陈…不要这样…」我放了他的手说到&lt;br&gt;「小蕙妹妹…你真的很棒我很喜欢你，对不起我克制不住」，不会吧…他喜
欢我可是我们都有男女有呢，当我起身时，小陈从后面紧紧抱住着我，他那庞大
的体格紧紧抱着我，我连挣扎的力气都没有。&lt;br&gt;「小蕙妹妹…我会好好疼你的…看到妳这样我真的受不了…」，他那满身汗
味跟粗暴的搓揉，让我整身瘫软在他那壮硕的胸肌里，他一手身近我的衣服内捏
着我的奶子，一手脱下我的裤子隔着内裤按摩着我的小穴。&lt;br&gt;「啊…不要…小陈我跟你都有男女友了…不行阿…啊～！！」尽管我这样的
说。&lt;br&gt;他却没听到我的话，继续攻击着我的身体，他把我的衣服拖了起来，便转过
身跟他面对面，而我座在他的大腿上，他看着我的裸体两眼发直，像喷火般嘴巴
张大的看着我说到&lt;br&gt;「天阿～小蕙！你奶子好大好圆阿！是我见过最美的奶子呢！」他讚叹着一
边搓揉，他一口张开咬住我的奶子，像吃包子般的啃食。&lt;br&gt;「轻点……痛痛…」他没听见，还是津津有味的吃着，我抱住他的头呻吟着&lt;br&gt;「好棒啊……好舒服…小陈用力的咬…你吃的我奶子好舒服……」我想我疯
了，我开始发烫发骚了。&lt;br&gt;小陈见我这样，便粗暴的摧残我的身体，跟我蛇吻，把我奶子捏的各种形状
，小穴被他弄的淫水直流，他技巧真的很棒，我爱上他的技术，实在让我非常的
舒服，他舌头在我的嘴里乱窜着，而我也跟他交舌，互相吸食口水。&lt;br&gt;「好妹妹，你嘴巴</content></item></essay>