<essay><item><title>老江吃嫩草(4)</title><author>床上伴侣</author><content>可是天生的淫荡本质无法拒绝，只好轻轻地说：
「人家不知道怎么含」&lt;br&gt;老江听了一手按住苏香的头发，一挺腰就把肉棒送到苏香的红唇边，小香轻
启朱唇一口含住老江鸡蛋大的龟头，老江看到自己丑陋的肉棍被苏香美丽的红唇
含住，心理和生理上都爽得不行，肉棒不由得又硬了几分，一会儿要她舔棒身，
一会要她舔卵袋，直把苏香忙得娇喘连连，最后老江命令苏香把肉棒深深的含进
去，捉住她的后脑勺，就在苏香的嘴里来回抽插起来，小香的红唇努力地含着棒
身，舌头紧贴着龟头，满嘴的津液随着老江的抽插流到嘴边，发出赤哧的淫靡声
音，老江听着苏香嗯嗯的声音，用力地操着她的红艳的小嘴，感觉到她的舌头努
力顶着自己的棒身，终于把持不住，顶在苏香的咽喉口哧哧的射了起来，直把苏
香呛得差点背过气去。&lt;br&gt;苏香好不容易才等到老江射完，吐出已开始变软的肉棒，咳了几下才缓过劲
来，可是刚才射进来的脏东西一滴不盛地吞进肚子里，满嘴里都是腥骚的气味，
但奇怪的是即使这样自己都没有一丝的反感看到老江已经软下来的肉棒，苏香竟
然又温柔地张开嘴，把它舔得干干净净。老江满意地拍拍她的头，抱着她睡在沙
发里。这一夜，苏香没有再回宿舍。&lt;br&gt;第十一章&lt;br&gt;这一夜，老江仿佛回到了年轻时代，怀抱着美丽娇嫩的美女，任意捏摸奸淫。
搞累了就睡，休息一会还要继续插。５８岁的老江竟然一夜搞了６次。差点要虚
脱。&lt;br&gt;早上醒来，老江发现苏香已不在身边，小店里已经被收拾得井然有序，地上
也清扫得干干净净。桌子上放着热腾腾的早点面，还有一张字条，笔迹娟秀，上
面写着：老公，你吃完早点继续休息一下，要注意身体哦！落款是：爱你的小香！&lt;br&gt;直把老江美得不得了，兴冲冲地吃完早点，回味着昨晚的香艳情节，不由得
得意不已。哼着歌又睡了一觉，醒来已是中午。觉得浑身精神抖擞，意气风发。
下面的肉棍又是一柱擎天。心想这难道传说中的枯木逢春吗？&lt;br&gt;刚打开店门，就看到隔壁的文具店老板刘婶跟自己打招呼，：「哟老江，今
天气色不错嘛，捡到钱了吗」&lt;br&gt;老江客气地点点头：「哪里哪里，是昨天休息得好：」说完又回到店里朝着
教学楼方向，想看看自己的淫具苏香。可是看了半天也没见小香出来。不由得有
些气恼，自己的肉棍可是硬了有一上午了。&lt;br&gt;正在无精打采的时候，却看到苏香幽幽地朝着自己走了过来，手上还提着一
个饭盒，左右看看没什么人，一闪身就进入店中，慌忙地对老江说：「我怕你中
午没饭吃，所以给你打了一份，你快吃吧，老吃泡面可不太好」说完准备离开，
好像怕别人发现的样子。&lt;br&gt;老江看看四周暂时没人，一把将苏香拉进店中，抱住她的细腰轻声地说：
「小香，你对我真好，我爱死你了，我想亲亲你」&lt;br&gt;苏香又羞又怕，生怕别人发现，刚想拒绝却发现老江朝着自己的红唇吻了过
来，舌头熟练地钻入她的嘴里搅动，吞咽她的津液。一只手在小香丰满的胸部乱
抓。&lt;br&gt;由于店小没什么遮挡物，就一张大桌子，一不小心就会被人发现，苏香怕得
不行，就蹲在桌子后面，老江大胆地蹲身搂着她，不要脸地说：「亲爱的，你看
我这肉棍从早上硬到现在，你就给我消消火好吗？」&lt;br&gt;苏香白了他一眼：「真是老不羞，昨晚搞了六次还不满足吗？再说这里能搞
吗？让人发现了我可怎么活？」&lt;br&gt;老江黑黑地笑道：「谁要你长得这么迷人呢？你钻到桌子下面，翘起屁股，
我在外面盖着桌布就不会被发现了」&lt;br&gt;小香听了羞得满脸通红，想了一下还是顺从的钻到桌子下面，掀起短裙，然
后翘起屁股朝着柜台的方向，又羞又怕，但更重要地是刺激，老江掀开桌布，就
看见小香高高翘起的雪白屁股，不由得呆住，只见苏香小巧浑圆的屁股高高地朝
自己翘着，那么白晰那么美丽，就好像一件艺术品，两腿间的大阴唇微微张开，
由于昨晚操了一夜，现在还有些红肿。&lt;br&gt;老江用手指拨开阴唇，里面的鲜红嫩肉就露了出来。老江在嫩肉中轻轻的搅
了搅，一股淫水就渗了出来，这幅淫靡的美景把老江刺激得血脉喷张。他迫不急
待地拉下裤链，掏出坚硬的肉棍，对准苏香湿湿的穴口狠狠插了进去。只听见小
香在桌下发出轻声的呻吟声。&lt;br&gt;老江坐在椅子上轻轻的抽送着肉棒，在苏香温暖的小穴中来来回回，刚到爽
处，却在外在面来个一个女生买零食，老江赶忙用桌面盖住自己和苏香的交合处。
装作吃饭的样子，由于那个女生要买的零食刚好就在旁边，老江舍不得抽出肉棒
就转过身扔到柜台上。&lt;br&gt;女生刚好有零钱所以不用找零，拿了零食就离开了。还纳闷地说：「老江今
天像是饿死鬼投胎，为了吃饭连身子都不愿起来，真是的。」&lt;br&gt;苏香在桌底下听到外面来了人，怕得不得了，一动也不敢动，直到别人离开
才呼了一口气，发现老江的肉棒在自己体内又硬又大，不由得羞涩难堪，老江又
开始抽插起来，由于暂时没有人，他的动作开始加大，每一次都一插到底，直插
得苏香娇喘连连，由于又惊又怕，又刺激，被老江又插了几下后只觉得腰肢发麻，
一阵腾云驾雾般的快感朝全身袭来，体内的阴精随着高潮的到来一股股地喷到老
江还在抽动的龟头上，整个人差点瘫软下去，可是老江还在抽插，只好尽全力地
翘起屁股迎合。&lt;br&gt;老江由于紧张刺激，这么美丽的女大学生竟然跪在桌子底下，翘着白屁股任
自己奸淫，插了最后几下就高潮了。一连射了一分多钟。苏香在桌下等着老江射
完，就转过身来把老江软软的肉棍舔得干干净净。然后紧张地钻了出来，秀发零
乱，满面通红，嘴边还挂着残馀的精液。模样极为淫靡。见老江坏笑着看着自己，
不由得嗔怪了一下，白了他一眼。&lt;br&gt;苏香整了整衣服，看四周无人一闪身就溜了出去。&lt;br&gt;从此以后，老江的性欲大涨，只要一有机会就逮住苏香奸淫几次。每次都要
插得她欲仙欲死。苏香对老江也越发温顺，不惜自己娇嫩的身子，满足他的一切
性交要求。
第十二章&lt;br&gt;就这样过了几个月，老江把苏香调教得死心塌地，苏香也对老江百依百顺，
越爱越深。她听从老江的安排搬到他的住处，日夜厮守在一起。不久，苏香慌张
地发现自己怀孕了，老江知道了，高兴得不得了。一辈子无儿无女，老来却要得
子。所以百般好话诱骗苏香把孩子生下来。苏香经不住老江的甜言蜜语，只好答
应。悄悄地去学校办了退学，回家安心养胎。&lt;br&gt;话说苏香的父母看女儿老长时间没回家，不由得有些担心。所以就让小女儿
苏荷去姐姐的学校打探一下。因为苏荷今年刚刚高中毕业，由于经济紧张，所以
决定放弃学业，参加工作。听父母让自己去大城市看姐姐，非常高兴，还可以顺
便找找工作。&lt;br&gt;苏香在电话里听说妹妹要来，开始着急起来。生怕父母知道自己退学的事情，
光是退学还好办，现在又被个老头搞大了肚子，还要生下来。要是他们知道一定
会气死。但是纸是包不住火的，总不能瞒一辈子吧，无奈之下苏香只好走一步算
一步了！&lt;br&gt;苏荷第二天下午就到了，姐妹俩一见面分外亲热。苏荷惊讶的发现姐姐的脸
上少了那种少女的气质，多了一分少妇的美丽。不由得说：「哇，姐姐，你变得
更漂亮了。你放暑假怎么都不回家？我可想死你了」&lt;br&gt;苏香听了想了想，还是把自己退学的事告诉了妹妹。苏荷听了非常意外：
「不会吧，你怎么会退学呢，上学多好」&lt;br&gt;苏香干脆都说了：「唉，没办法，因为我谈了男朋友，我非常爱他，我已经
怀了他的宝宝，并且准备生下来。你千万要帮我保守秘密啊，爸妈知道了会生气
的」&lt;br&gt;苏荷听了简直无法相信，去年姐姐还是一个纯情的少女，并且对自己说过要
工作以后再谈恋爱，怎么这么早就这样了？不由得替姐姐担心起来。过了一阵，
苏荷又好奇问：「我姐夫是干什么的啊？肯定是又高大又帅气吧」&lt;br&gt;苏香幽幽地说：「唉，谈不上高大帅气，不过他对我很好，我非常爱他，等
会回家你就知道了」&lt;br&gt;由于苏荷在这里没有安身的地方，所以苏香跟老江商量暂时让她住在老江家，
老江也对未来的小姨子感到好奇，所以马上答应了。&lt;br&gt;姐妹二人回到住处，苏荷看到一个老头在家里忙着烧菜，烧了一桌子的好菜，
直把苏荷馋得不行。她好奇的问姐姐：「这个老头是谁啊？是我姐夫的爸爸吗？」&lt;br&gt;苏香听了很不是滋味，噔了一妹妹一眼说：「别这么说，他就是我男朋友」&lt;br&gt;苏荷听了下巴都差点掉了下来，满心以为姐夫是个又高又帅的小伙子，没想
到会是这个又老又丑的老头。不由得一阵恶心，甚至想走，但又想到自己刚来这
里，还想要找工作。还是决定暂时留下来。&lt;br&gt;老江看到小姨子已经来了，不由得上下打量起来，只见苏荷长得比姐姐还要
高一些，虽然没姐姐长得好看，但是有和种特有的少女青春气质，身上该有的地
方都有，特别是那对鼓鼓胀胀的奶子，简直比她姐的还要大。&lt;br&gt;老江不由得动起歪心思，赶忙迎了上去，主动和小姨子打起了招呼。由于苏
荷对老江很反感，所以对他爱理不理的。老江也不生气，招呼大家一起吃饭，由
于苏荷大半天没吃东西，肚子早饿了，再加上年纪小也没什么心计，就不客气地
拿起碗吃了起来，老江见小姨子肯吃饭，非常高兴，在饭桌上不停地帮她夹菜，
并且夸她长得漂亮，气质好。苏荷说得不好意思了。&lt;br&gt;吃完饭，老江舒服地坐在沙发上看电视，苏香收拾桌子，苏荷也前去帮忙。
老江看到美丽的两姐妹忙进忙出，心里美得不行，心想要是两个都搞到手就好了！
想到这里，下面的肉棒又开始翘起来。姐妹俩收拾完，就坐在另一个沙发上边看
电视边聊天。&lt;br&gt;老江被小姨子弄得性欲高涨，就想拉苏香泄泄火，于是走过去对苏香说「小
香，来，我们去一下房里，我有事跟你说」就去拉姐姐的手，苏香看到老江眼里
帽火，知道他想要干什么，不由得脸一红。就跟苏荷说「小荷，你在这看电视，
我有事跟你姐夫商量。」一会就来单纯的小荷哪里会知道老江的心思，还以为真
的是商量事情「哦，你们去吧。」&lt;br&gt;刚走进房里，门都没关好，老江迫不急待地抱住她上下求索。苏香解开自己
的上衣，把一对大白兔放了出来，任由老江又啃又捏，由于有一下捏得太重，苏
香不由得叫了一声，在外面正在看电视的苏荷突然听到姐姐叫了一声，以为发生
什么事，就悄悄地来到房门外，见房门没关，就轻轻地推，刚推开一条缝，就发
现姐姐竟然和姐夫在亲热，顿时羞得满脸通红，苏荷今年刚满１８，已经发育成
熟。早开始思春了，只看见老江的舌头伸到姐姐的嘴里，不停地搅动，口水不停
的灌了进去，姐姐也伸出她的小舌头一起纠缠。老江一只手搂着姐姐的细腰，一
只手在姐姐的大白奶子上使劲的抓着，直苏把这个奶捏得白里透红。&lt;br&gt;苏荷羞得不敢再看下去，刚要离开，却看见姐姐蹲下身子，帮老江在解裤子，
刚把裤链拉开，一条粗大无比的肉棒就弹了出来，甚至顶到了姐姐的俏脸之上，
形成鲜明的对比。&lt;br&gt;苏荷长这么大哪里见过这么淫靡的场面，浑身噪热不安，急不可耐地想要看
下去。更为吃惊的是姐姐竟然温柔地握住那个丑东西，伸出鲜红地舌头在龟头上
面又亲又舔，不一会儿，那根丑肉棒被舔得油亮油亮。而老江闭着眼睛哧哧地抽
气，好像很舒服的样子。心想，真是便宜了这个老东西。不过老家伙的东西真厉
害，不知道在嘴里是什么滋味。苏荷突然意识到自己怎么会有这种淫荡的想法，
不由得羞涩不已。&lt;br&gt;这里苏荷看到姐姐把老江的大蛋蛋舔了一阵后竟然一口气把半根肉棒吞了进
去，吓了苏荷一跳，姐姐的嘴那么小怎么能吞下那么大的东西而这时老江一手捏
住姐姐的一个乳头，轻轻地拉着，腰部开始挺动在姐姐地嘴里来回抽动，而姐姐
不知道是疼是爽，闭着眼睛，喉咙里发出奇怪的咕咕声。&lt;br&gt;老江在姐姐的嘴里越抽越用力，而姐姐的双手扶着老江的腰努力地迎合着。
随着老江的抽动，一股股的未知液体顺着姐姐鲜红的嘴角流到她洁白的脖子上，
再流到她的雪白地胸前。真把苏荷看得欲火中烧，不由得在自己的奶子上抓了几
下。&lt;br&gt;这时老江的抽动越来越快，喉咙里发出哼哼的呻吟，只见他最后挺动几下后
一下子抽了出来，一股股白白地东西喷到姐姐白里透红的脸上，姐姐竟然也不躲
闪，还张开小嘴，把馀下的白东西都一滴不盛的接到嘴里吞了下去，这还不算，
只见姐姐抻出细嫩的手指，在脸上刮下一道道的脏东西，都送到嘴里下去。苏荷
心想，那种东西真那么好吃吗真想尝尝，姐姐最后握住老江的肉棍，仔细地舔得
干干净净。&lt;br&gt;老江好像很满意的样子。温柔地搂着姐姐坐到床上，拿了一张纸巾帮姐姐擦
脸，姐姐也帮老江擦去脸上的汗，老江</content></item></essay>