<essay><item><title>我那美艳风骚的淫荡小侄女(7)</title><author>床上伴侣</author><content>样的巨根……南郁馨，我好羨慕你……&lt;br&gt;两人这样的口中抽插已经快要10多分钟了，那个男人竟然真的就一直没射，
而南郁馨似乎也有些不甘心，把鸡巴含得更深了，这就是所谓的深喉口交吧，难
怪听别人说的那么神，毕竟没有几个男人有这样的大鸡巴来让女人玩深喉的啊。&lt;br&gt;我不知道她的那张小嘴里此时是如何的粘湿荡漾，汁液四溢，反正南郁馨在
男人的两个蛋蛋上不断搓动着的时候，突然握住了那两个硕大的睪丸，我知道应
该是要射了……&lt;br&gt;那个男人竟然在射的时候还是插在南郁馨的喉咙里面，天哪……这不是要直
接射进肚子里了吗，过了一会，似乎射完了，男人把鸡巴拔了出来，口水和粘稠
的汁液连带着被一起扯了出来，而南郁馨则不断地咳嗽，还吐出了一些白色的精
液到了手上，我本以为她会甩掉，但没想到竟然又舔进了嘴里，她究竟有多喜欢
这个男人啊……&lt;br&gt;「叔叔……叔叔的精液好多……好烫啊……馨儿的胃里都快被射满了呢……
啊……啊……好爽啊……」&lt;br&gt;南郁馨你别这样好不好，都快被那肉棒把喉咙插得翻白眼了，还说这么淫荡
的话，看着那嘴角因为不断娇喘而流出的粘稠汁液，我都有些心疼。&lt;br&gt;男人的肉棒因为刚射过而有些软，但还是很大，起码比周老师勃起的时候还
大些，垂挂在那里不断滴落着汁液，看上去好色情，我都想上去把它含进嘴里嚐
嚐了&lt;br&gt;「叔叔，馨儿要尿尿。」&lt;br&gt;「恩，就在这里吧。」&lt;br&gt;我没有听错吧，她竟然要在我面前撒尿？只见她从包里拿出了一个大口杯，
然后就真的蹲下来掰开了阴唇要尿了，而且还特地把那骚屄对准了我这边，她是
故意要我把她小便的样子也给拍下来吗？怎么会有这么变态的女生的……&lt;br&gt;只见她把很准确地把尿全都撒进了杯子里面，黄黄的尿液似乎还冒着热气，
然后更让我吃惊的一幕发生了，只见南郁馨捧起了那个男人的大肉棒，然后就把
杯子里的小便慢慢地浇在了那根肉棒上面，肉棒竟然就这样随着尿的淋湿又逐渐
硬了起来，这对男女根本都是大变态啊……&lt;br&gt;「嘻嘻，叔叔的肉棒还以老样子了，哪怕刚射过浇上馨儿的尿也会勃起呢。」&lt;br&gt;「小骚货自己还不是喜欢被这样骚的肉棒插。」&lt;br&gt;「叔叔，今天把馨儿抱起来插吧。」&lt;br&gt;「要换姿势吗？」&lt;br&gt;「恩，难得在外面插穴，索性姿势也大胆点。」&lt;br&gt;听他们这话的意思似乎打算继续玩啊，只见那男人抱住了南郁馨的大腿并抬
了起来，两人都正面对着我这里，刚好能同时看到他们的性器，这样看起来他们
的鸡巴和淫屄还真相配。&lt;br&gt;我的眼睛就这样看着那样粗大的龟头插进了南郁馨的小穴里面，她太厉害了，
那么大的东西都能容得进去，要是我肯定会痛死的，这样看还是周老师的小鸡巴
好一些，起码插进去不会很疼。&lt;br&gt;男人的肉棒就这么面对着我一直插进了小穴的深处，并开始抽插起来，他们
现在的这种姿势我从来就没想过，这种姿势看上去必须要鸡巴够长才能用，因为
女孩的身体是朝前面的，所以小穴也是在前端，而鸡巴是从后面伸过去插入的，
如果鸡巴不够长的话根本就插不深，像周老师那么短的话恐怕最多就把龟头伸进
去就没戏了。&lt;br&gt;那个男人好厉害啊，就这么用双手把南郁馨抱着然后用腰腹的力量来抽插，
我看的都好累，他却一直这么动了快7 、8分钟了吧，南郁馨的小骚屄给插得水
一直往外流，漂亮的小阴唇不停地翻来飞去，这对男女的肉体真是淫荡的有些天
造地设了，我在旁边看的都洩了，他们却还没有结束。&lt;br&gt;南郁馨那销魂入骨的淫荡呻吟声叫的越来越大声，我都怕会不会给街上的人
听到，而且听到她那样的呻吟，我又忍不住开始自己摩擦起阴蒂来了，好舒服啊，
要是那个男人来帮我舔得话会不会更舒服呢？……啊！我在想什么啊……我真正
爱的还是周老师，不能这么淫荡的，刚刚只是有些被那个男人的脸给迷住了而已。&lt;br&gt;「叔叔……射……射在馨儿的里面……让……让馨儿怀孕啊！……」&lt;br&gt;天哪，她在说什么啊，我这才想起来那个男人根本就没戴套子啊，我虽然还
是个初三女生，但对这些也是了解了啊，他们真打算弄出孩子来吗？&lt;br&gt;好在那个男人还算理智，最后关头拔了出来射在了外面，好变态哦，明明刚
才才射在了南郁馨的嘴里，这次竟然还能射出不少精液来，太强悍了。&lt;br&gt;之后就没什么好拍的了，两人穿好了衣服后，南郁馨先把男人劝走了，在确
定巷子里没人了之后，把我给喊了出来……&lt;br&gt;「怎么样！很棒吧。」&lt;br&gt;「什么很棒啊……你这究竟是什么意思啊，让人家拍这种事。」&lt;br&gt;虽然嘴上这么说，但我心里却真的想再看一遍，特别想再看一眼那个男人的
大鸡巴。&lt;br&gt;「真是的，我不是说过我们是朋友吗，既然我拍了你的，当然也要让你拍下
来我的这种事啦，这样你就不会怪我了吧。」&lt;br&gt;这算什么说法啊……不过想法倒真是挺可爱的，坦白说，真正了解她这个人
之后，反而觉得她并不讨厌，反而比班上那些无聊女生都更有意思，果然过去还
是了解太少吧……&lt;br&gt;「那你会把我那段视频删掉吗？」&lt;br&gt;「不会，我还想再多玩玩你呢。」&lt;br&gt;靠，前言撤回，她还是很讨厌。&lt;br&gt;「对了，那个男人你喊他叔叔，他到底是你什么人啊？」&lt;br&gt;「就是叔叔咯，亲叔叔。」&lt;br&gt;我没有听错什么吧！？这不就是说他们两个是那个……那个……&lt;br&gt;「乱伦是吧……呵呵呵，这也是没办法的事，对了，你知道我父亲去年死掉
的事吧。」&lt;br&gt;「恩……知道的。」&lt;br&gt;不知道是不是我的错觉，她说起自己父亲的死时，口气好像是在讲一个不相
干的人，完全没有一点伤感。&lt;br&gt;「当时我就被叔叔 收养了，第一眼看到他的时候，我就知道他是我一生唯一
会爱的男人了，我就是这样的性格，哪怕知道他是自己亲叔叔，但只要爱上了，
我就不会有别的顾虑的。」&lt;br&gt;听她这么说，我突然好像被点醒了似的，是啊，不都说女人是感性动物嘛，
那南郁馨应该就是这样代表的极致了吧，况且那么又帅又强壮的男人，要是我的
话，恐怕也会忍不住顶着乱伦的骂名去爱他呢。&lt;br&gt;「那……那你们为什么要跑到这种地方做啊，还要我拍下来……」&lt;br&gt;「傻瓜，当然是刺激啦，就像你和老师那样，不还在学校的教室里幽会吗。」&lt;br&gt;我被她说的无话可驳了，&lt;br&gt;「对了，你刚才有没有喜欢上我叔叔啊，他比周老师要好多了吧。」&lt;br&gt;「我……我只爱周老师的，才不像你这么淫荡呢，你叔叔不过长得好看点，
我才不会因为脸就喜欢上一个男人呢。」&lt;br&gt;我自己都觉得说的话有些违心。&lt;br&gt;「哦……是吗，真的不想和我叔叔认识一下嘛？那你的下面是看到什么才这
么湿的啊？」&lt;br&gt;她竟然直接把手伸进了我的内裤里，用手指在我的阴唇那里摸来摸去的，好
舒服啊，比自己摸的要舒服多了……&lt;br&gt;但是她这是什么意思啊，明明刚才还说自己爱着叔叔，怎么这会就要给他介
绍女人了啊……&lt;br&gt;「你不是喜欢你叔叔的吗，还要把我介绍给他？」&lt;br&gt;我赶快把话题从我的淫湿小穴引了过来，她也把手缩了回去，并把手上我的
那些淫水放进嘴里唆了唆。&lt;br&gt;「是啊，叔叔那么强悍的男人就应该有多一点的女人嘛，我才不是那么小心
眼的女孩呢，好吧，跟你说实话，其实是叔叔的下半身实在太强悍了，我都经常
被他玩的有些吃不消，所以……希望能再找一个女孩来跟我一起满足他。」&lt;br&gt;「南郁馨你真是个疯女人！我……我……我才不会听你的呢。」&lt;br&gt;虽然嘴上这么说，但我刚才真的在想像和她一起侍奉那个男人的场景了，啊
……下面好像又流水了。&lt;br&gt;「嘻嘻，这种事我不会急的，不过你能不能不要喊我全名了啊，听着不爽，
以后就喊我郁馨吧，我也喊你雅缘好不好？」&lt;br&gt;天啊，她这个表情实在太可爱了！那么一个冷艳型美女突然用这么可爱的模
样和乞求的语气和我说话，我实在不忍拒绝她，&lt;br&gt;「那……好吧……」&lt;br&gt;「太好了！那么雅缘，这是我对你今天工作的一个小礼物哦。」&lt;br&gt;礼物？只见她从包里拿出了一个小袋子递给了我，打开一看，我吃了一惊，
这不就是昨天她穿的那种最高级的丝袜和内衣吗……而且还都是新的。&lt;br&gt;「怎么样，不错吧，昨天我看你就挺喜欢我的丝袜的，所以送你一套新的。」&lt;br&gt;「这不是很贵的吗……你就送我了？」&lt;br&gt;「我们是朋友了吗，这点东西算什么啊，来……到里面赶紧换上吧。」&lt;br&gt;说着她就把我带进了原来那个小仓库里，并很快把我的牛仔裤脱了下来，&lt;br&gt;「天哪雅缘，你这么漂亮的女孩竟然穿这样的便宜货，袜子还是这种粗制的
棉袜，真是的，家里条件不好也不能这样亏待自己啊，周老师就没给你买过什么
好内衣吗？你都帮他口交了耶。」&lt;br&gt;她似乎真的在替我抱不平，但毕竟周老师也只是一个普通教师而已，怎么可
能给我买像她这么贵的内衣呢……&lt;br&gt;我很快就换好了丝袜和内衣，不愧为那么贵的价格，穿在身上的感觉明显不
一样，舒服了好多，而郁馨也一边摸着我的丝袜腿一边感叹起来，&lt;br&gt;「你看你这么漂亮的腿，不穿点好丝袜真是太浪费了。」&lt;br&gt;说着她竟然就一路往上摸，把我刚换上的内裤给脱了下来，开始玩弄起我的
私处了，&lt;br&gt;「好漂亮啊，粉红色的呢，看样子那个周老师还没碰过你这里吧。」&lt;br&gt;「那是当然了，我怎么可能让他……呜……让他碰嘛。」&lt;br&gt;郁馨她竟然直接用舌头舔我的阴部……她不嫌我那脏吗？我都不好意思了，
而且还先把大阴唇上的淫水都给舔掉之后，还一直在我的尿道那里用舌尖挑逗，
呜……好舒服，受不了了。&lt;br&gt;「你的淫水好好喝哦，难怪叔叔每次都那么喜欢舔我的下面，原来味道真不
错啊，你以后可要经常给我舔啊，反正你这么会流水，我也不担心会没得喝。」&lt;br&gt;「你……你味觉有问题啊……那种东西怎么会好喝啊！赶快放开啦……」&lt;br&gt;「恩……好吧，那和我接个吻吧。」&lt;br&gt;她还没有等我答应，就直接把嘴唇贴了上来，不过比起之前那个突然袭击式
的吻，这次我已经学会了享受，任她在我的嘴里搅弄吮吸，等等……她突然把一
坨黏黏的液体用舌头送进了我嘴里，啊……是她叔叔的精液，她竟然一直留着一
些没咽下去，呜……本来应该觉得很恶心的，但只要一想到那个男人的脸，我竟
然就有些回味，动起了舌头和她一起品嚐舔舐起来。&lt;br&gt;郁馨甚至用她那纤细白嫩的玉指摸到了我的屁眼，呜……脏死了啊，她怎么
这么变态啊，但被摸的很舒服的我似乎也好不了多少，因为嘴唇被贴的紧紧的，
我只能不断夹紧屁眼表示抗议，但她却完全不在乎，手指一直在我的屁眼周围画
着圈，还时不时地在我的阴道那里沾点淫汁，难道她想要……&lt;br&gt;还没等我反映过来，她那淫荡的手指竟然就真的插进了我的小菊花里，并在
里面不断地用指甲刮着我的肛肠壁，有点疼但又很爽，加上我的嘴里此时被挑逗
得也已经坚持不住了，上下两路的夹击让我终于又一次高潮了。&lt;br&gt;这一次我是真的支持不住了，身体的痉挛和抖动让郁馨也暂时松开了嘴唇和
指头，抱着我的身体不让我倒下。&lt;br&gt;我回想起了以前，和周老师那边年多的幽会中，他甚至没有一次摸到让我像
今天这么舒服的，郁馨和我才熟识了两天，就已经把我玩弄到了这个地步，我也
许真的有些离不开她了。&lt;br&gt;之后她把插进我屁眼里搅动的手指插进了我的嘴里，我不在乎了，把那根玉
指舔了又舔，唆了又唆，看她的表情似乎很满意，而后又把那根手指放进了她自
己的嘴里品嚐起来，哎……我永远都猜不到她要干什么……&lt;br&gt;在我缓过身子之后，她坐在了仓库的一个箱子上，脱下了那双很漂亮的长靴，
将那双美丽诱人的丝袜脚再一次放在了我的面前，大概是因为一直在靴子里捂着
的吧，味道还是很重，但现在这样的味道却有些吸引我，我的口中竟然因为闻到
了她的足臭而开始不断分泌口水了。&lt;br&gt;「雅缘，我的这双长靴你喜不喜欢啊？」&lt;br&gt;「喜欢……」&lt;br&gt;这个我不否认，这双靴子确实让我很喜欢，但光看材质和样式就是我绝对不
能碰的价格。&lt;br&gt;「我可以送你哦，不过嘛……昨天晚上你选的是舔我的脚，所以只要你现在
愿意把我的屁眼再舔一遍，我就把这双长靴送你哦。」&lt;br&gt;果然又是这样的事，我大概都有些习惯她的性格了，不过我现在也知道了她
并不是想羞辱我，而是单纯的变态和淫荡，毕竟刚刚把手指插进我屁眼还放回自
己嘴里舔这种事，就说明了郁馨她对这种事天生就会感到快乐，而我似乎也正在
被她影响吧。&lt;br&gt;呵呵，其实你就算不说送我靴子，我也会舔你的屁眼</content></item></essay>