<essay><item><title>和老伯性行为</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;以下故事以香港为背景, 夹杂广东话&lt;br&gt;我叫Janus，今年28岁，是做化妆小姐，在一间出名的日本化妆品连琐店sell化妆品，我是一个眼大大，长头发，白白净，对性几开放的女孩子，我番工穿公司制服和高跟鞋黑丝，化了妆好吸引，好多男人都会撩我。我以前同现在的几个男友，都是20几30岁的有型靓仔，我发梦都没有想过会勾引一个70岁的老伯做爱，那次性爱实在太剌激了，我意想不到一个老伯竟可以劲到令我慾仙慾死，使我前所未有的满足，我好想和大家分享。&lt;br&gt;我是一人独居一间村屋。最近我间屋虽要装修，于是我叫了一位王师傅同我打了几次价，平极都要15万，但我只可负担12万。今晚放工，我约了王师傅再来家，商量如何在装修厕所悭些少。王师傅今年70岁左右，身形细小，黑黑实实。今晚回家停电，成30度，没有泠气，我连胸围底裤都比汗水弄湿晒，我连忙去厕所，剥胸围底裤和除丝袜，把它们放在洗手盆，我换上T-shirt和短裤，没穿内衣在厅看电视(我平常在家和睡觉是不带胸围的)。一小时后，门锺响了，一定是王师傅到了。&lt;br&gt;我一面开门，一面感到有些紧张和面红，我记起无带胸围，我只有把手交义在胸前，遮住两个乳房的晃动。我带他入屋，王师傅对我说要借厕所用，他入了厕所成10分锺。我的天啊，我记起我把胸围和丝袜掉放在洗手盆内。王师傅是男人，我真尴尬死，我冲入厕所，见王师傅拾起我还有汗湿的黑色喱士胸围和丝袜，我尴尬紧张地从他手上最了胸围和丝袜，我脑内浮现出一个画面，王师傅像我现任男友一样，正在把丝袜套在他的阳具上自渎，他一定是一边把胸围的乳杯放在面上索，我是不能怪他的，他是一个男人，我是靓女，系正常男人都咸湿的。此时，我还留意到他的裤档己突起，他一定见到我没穿乳罩和触摸到我的胸围和丝袜，对我动了淫念。他虽又老又丑，可是他一身肌肉，显示着他一定是在在床上像勇士般的冲锋陷阵，他的性能力一定胜过我男友伟明。由于他常做粗重工夫，肌肉不是伟明般小做健身的男人可以媲美，全身大块的肌肉将他的背心撑得更加窄小，古铜色的肌肤上青筋暴露，这是最令我着迷的男性特征了。我留意他的目光到是从我的脸下移到我胸口。他说，小姐，对唔住，我要捡起你的内衣先可以洗手，请给我口水喝吧。&lt;br&gt;他全身基本给汗湿透了。我说好，你随便坐，我于是回自己枱拿了自己的杯子给他一杯凉水，我问他，用我的杯，不介意吧？他笑道，您咁靓女，我怎会介意呢。他喝水的时候我也在吞咽口水。他黑黑挺拔的乳头因为衣服的湿润而一览无遗。他喝得很快，很快便问我要第2杯。我问他天这么热，又无电开泠气，你咁大汗，要不要抹下汗先？他仿佛有点犹豫。我决定勾引他，我把水递给他，我还拿出毛巾，我叫王师傅除去背心，我亲自抹他胸膛的汗水，还用手爱抚他乳头和胸肌，我讚他好man，man过我男朋友。这时咸湿的王师傅只手开始不规举地摸我乳房和大比，他用手指捏我粒乳头，搞到我乳头硬晒，使我下面分泌了好多淫水，好想同男人搞野，他还除去我上衣和短裤，使我动了真情和淫念，我亲自除埋底裤，一丝不挂的对着他。王师傅拾起我充满了淫水和汗水的底裤放在鼻索，还讚我好白净又大波，他也索性除晒所有，露出足有7吋长的深啡色巨形阳具，好大碌好硬，我的天啊!他咁大年纪都咁硬?好雄斗斗的男人啊，伟明趾到尽先得5.5吋长，王师傅说他好耐未试过比女人令他咁硬，可能是我太靓太sexy，身才又正。他说巳15年无叫鸡，无同女人扑过野。我于是拖着他一齐入浴室冲花洒凉，我面对面比王师傅渣我34C大波，我就套弄他老二，接下来我和他拥抱一起法式湿吻，我地两条舌头缠在一起，之后，他狂啜我乳头，王师傅像在享受着这人间最美味的鲜人奶，尽情吸吮。我的身体在极度爽快中微微颤动。我兴奋得发狂大叫，我加快速度套弄王师傅那粗大的一根肉棒！&lt;br&gt;王师傅也兴奋地用湖南乡下话大声叫着，我则用广东话呻吟。他粗大的鶏吧已经在颤动着和更大地膨胀，我惊他快要射了，便突然停下来，再和他接吻，他急不及待地要我双手拍埋墙，他一手捧起我左腿，他把粗大的鶏吧从后粗暴地塞入我好工湿的阴道，大动作及用好大力插到我啪啪声，粗暴地和我发生性行为，我觉得比上年纪啊怕狠狠的干，实在好有高潮。我就咁比位老人家不带套在花洒暖水中吊了10分锺，野野深入我子宫，男女活塞动作产生了吱吱声。他亢奋的喉咙艰难地吐出几个字，好舒服，好窄，我巳＋五年未干过女人…….，Janus小姐，你系好正的女人啊…让我……射，我射喇，我惊比王师傅搞大个肚，迅速地和他分开，可怜的王师傅没有得在我阴道发洩射精，为了保偿，我改为跪地替他口交和手淫，他把精液狂射我面和长发上。我其实好想王师傅用套’小’我，真真正正在我阴道发洩，大家进入高潮，咁先至算完美的性爱。&lt;br&gt;另外，我记得前两晚和伟明做爱后，手袋仲有一个避孕套。于是我叫王师傅休息一会，我打电话到茶餐厅叫外卖，我同王师傅吃饱后，准备再度激烈性交，可是老人家有心无力，我为了帮王师傅再起头，我专登穿上性感的黑色吊带喱士丝袜，还化上淡妆，摆性想甫士，例如，M字脚分腿坐在沙发自慰。他见我咁诱惑，快速地搓动着阳具，终于硬番，王师傅说好想扑野。&lt;br&gt;</content></item></essay>