<essay><item><title>迷奸外甥女</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;大姨子的女儿也就是我老婆的外甥女就三岁了，从小就发觉她是一个美人胚子，那时候想：这女娃长大了绝不比她老妈差到哪去，转眼现在外甥女已十四了，果然出落得亭亭玉立，妩媚动人的。跟她妈妈年轻的时候简直一模一样，我内心又开始了骚动，每每看到她就有一种冲动的感觉。&lt;br&gt;小时候我还把过她屎和尿，擦过她的屁股（两岁她妈妈就离婚了。）&lt;br&gt;那时的小bb到现在也不知道发育成啥样子了。每次看到她那耸立的乳房和高翘的身材以及飘逸的长发都会给我带来一丝丝的暇想. 。我才三十五岁啊，正是如狼似虎的年龄，虽然有老婆，但那种情感是不一样的，每每和老婆做爱就会不知不觉的想到这个可爱的小外甥女的样貌来。老实说我是从心底里爱上了这个小女孩子了。每次有什么事她求到我帮忙的话我都会尽最大的能力帮她解决。就这样她十分的佩服我，还跟她小姨(我老婆)说我是天底下最好的男人，说得我老婆心里美滋滋的，从那以后我就发觉这个小女孩看我的眼神跟以前不一样了，我也没有太多的去在意，想只不过她是对长辈的尊敬罢了。 有一次，她来我家玩，看到我在操作电脑，便就近来和我探讨有关电脑的问题，她的两个小乳房有意无意的擦着我的肩膀，搞得我心不在焉的。也不知是小女孩未经人事呢还是——-反正我发觉她很喜欢和我说话。今年她考上了大学过完这个暑假就要走了，正好端午节，我就和老婆去她家表示了祝贺。那天在她家吃过晚饭后，隔壁邻居邀老婆和大姨子打麻将去了，就剩我和外甥女在她们家里。&lt;br&gt;由于过节大家都多喝了点 酒，外甥女也是头一次喝醉了，所以老婆她们一出门她就到的闺房里睡觉去了。
我只好一个人在大厅看着电视，我把摇控器翻遍了所有的电视节目都没找到一个好看的台。又没有睡意，该怎么打发时光呢。这时候就想起了上网。等我打开电脑后却发现设置了密码进不去。&lt;br&gt;怎么办呢？只好就去问外甥女了。我来到她的房间看到门关上了就敲门。&lt;br&gt;可半天也没有反应，我顺手扭了扭门锁，发现没锁门，就打开门准备问她密码。可一开门，我就楞住了，好一副性感的画面啊：就见她两腿撒开成八字形睡在她的小床上，露出了粉红的小内裤，(夏天太热穿着超短裙)鼓鼓的bb像小馒头一样突起一大块。两条玉腿如雪一样白，再看她酥胸高挺，随着呼吸上下起伏着。&lt;br&gt;也许是酒精的作用吧。我的阴茎一下子就硬了起来。老天啊，你是不是在考验我啊？我正值如狼似虎的年龄，哪受得了这样的刺激啊。也许这真是老天给我的机会吧。我的心砰砰的跳着。我来到床前叫了她几声，没有反应，然后又摇了摇她的肩膀，还是没有反应。我的心紧张极了，我来到她的内裤面前，用手轻轻的扒开一边，这才发现她竟然还戴着卫生巾，不会这么巧合吧。我把它侧过来看了看，没有看到有经血。可能就这两天要来身上了吧。&lt;br&gt;再看她的小bb，啊：久违的小bb，已发育得楚楚动人，几根黄而黑色的阴毛随着风扇的微风徐徐的摆动着。由于两腿张的很开，bb的缝儿也微开着，可以清楚的看到阴道口的肉阂。再看bb的顶端，一粒绿豆大的小肉球被包皮包裹着，我一手扒着裤头，一手扒开bb的小阴唇，就看到了阴道稍里一点的处女膜。啊—我的可人儿还是个处女啊：只见初女膜的中间，有一呈不规则的十字架形的小裂口，这就是经血流经的地方吧。我的阴茎已硬得受不了了，正欲脱裤子时，突然想到如果外甥女被开苞的话，破处的痛感会不会惊醒她呢？我又犹疑了起来。该怎么办呢？总不可能放弃这千载难逢的好机会吧，—-嗳，这时我想起了街上的性用品店。那里一定有迷药之类的东西卖的。&lt;br&gt;想就立刻做吧，我飞一样的跑到楼下，发动爱车就往大街上跑，十分钟左右，我带着迷药回来了。听老板介绍这种药的药力很强，只需闻一下一两个小时之内保准醒不来。我干脆直接撒在了她的鼻子的人中处，这样可以更保险一点。我脱掉了外甥女的内裤，闻了闻小bb，一股微带稍腥的味道迎面扑来，我吞了一下口水，然后伸出舌头开始舔bb了。我用食指来回转圈的轻抚着她的小阴蒂，再扒开小阴唇舔着外甥女她的阴道口，我翻开包皮含着可人的小阴蒂，轻吸着小阴唇，这时她的大腿抖了一下，我吓了一跳，还好她又没了反应。不一会儿，就见从阴道口流出了少许的爱液来。我伸出舌头舔了一下，味道有点酸酸的。我不停的舔着外甥女的小bb，不一会儿，整个bb都被我舔得湿湿的。小阴蒂也转成了紫红色并矗立起来了。这时候，我的阴茎都涨得快要爆炸了，我赶紧脱光了衣服，并给阴茎带上了安全套(怕怀孕)，我挺着阴茎用龟头磨擦着已湿润的阴道口，不停的用阴茎敲打着矗立的小阴蒂。接着暗紫色的龟头便顶开两片小阴唇开始往阴道里挺进了。随着龟头慢慢的进入,龟头感觉越来越被裹得紧紧的。&lt;br&gt;bb的大阴唇也渐渐地鼓了起来，并往里下陷，这时，感觉龟头好像是顶到处女膜了。我把阴茎回了一下，然后屁股往前一冲，立刻感觉龟头松了一，,阴茎一下子便全插进了外甥女的阴道里了。就见她的身子微颤了一下，我就感觉整个阴茎像被手握住了一样。我开始了慢慢的抽插,起初很温柔的插着，感觉阴道里比先前松弛了一点后，阴道应该是适应了阴茎的抽插了，我便由慢到快的做起了活塞式运动。为了更方便的抽插，我干脆把她的两条腿盘在了我的腰上。&lt;br&gt;想起了她就要上高中，在高中里肯定是要找老公的，可能也就这一次机会了，想到可爱的外甥女将属于别的男人，我就加快了抽插的速度。我拼命的抽插着，就听见从阴道里传出"即即"的声响，阴道里的温度也随着抽插速度不断地加快而迅速攀升。我掀开了她 的小上衣，把乳罩拨了上去，两个像兔子一样雪白的小乳房弹了出来。&lt;br&gt;我立即握了上去，软绵绵的象棉花一样，两个玛瑙一样的小乳头泛着透明的红光。我用大母指在小乳头上轻轻的转动着，乳头一下子就立了起来，并且整个乳房都慢慢的变硬了。我用嘴含着乳头，一边吸一边舔着。看着她迷人的小嘴唇真想去吻个疯狂。（可人中处有迷药）大概过了十分钟左右，她的嘴里开始发出"嗯嗯"的淫语声。从阴道里流出了淡红色的淫液，顺着阴沟流在了我事前垫在她屁股下的卫生纸上。我噢噢的轻吼着，嘴里叫着“宝贝,宝贝"，两个已发红的乳房随着我的抽插运动而上下晃动着。过了有二十分钟左右，我的龟头开始有了想射精的感觉，这时候，她的阴道里也有了一阵一阵痉挛的快感，紧裹着我的阴茎一跳一跳的。我“啊———————-”的长吼了一声，便用阴茎死死地抵着外甥女的小bb。一阵阵酥麻的感觉由我的脊椎骨直向阴茎湧去，就感觉龟头一涨，精液 便狂射而出，龟头和子宫同时一跳一跳的。就感觉她的子宫口紧紧的咬着我的龟头吮吸着，那种爽快的感觉和老婆做爱这么多年都是重未有过。一会儿待吮吸的感觉慢慢停顿下来后，我才依依不舍的把阴茎退了出来，就看见从她的阴道口流了几丝血迹下来。我仔细地观察着刚享用过的bb，只见小bb的阴道口大开着，已经红肿的小阴唇转成了暗紫色并向两边敞开着。阴道口的肉阂还在微微的跳跃着。我亲了亲整个肿胀可爱的小bb，然后把阴茎上的安全套取了下来。&lt;br&gt;仔细一看，才发现精液足足射了有大半袋之多。我擦了擦额头上的汗水，露出了满足的笑容。然后开始了事后的清理工作。我用卫生纸擦干净了流在她阴沟里的血迹，再用湿毛巾抹了一把，在跟她穿内裤时候不禁又亲了几下可爱的小bb。我擦掉撒在她人中的迷药后，对着她的嘴唇疯狂的吻着。并把还未完全消涨的阴茎插入她的嘴巴里，就见她的小腮邦鼓起来发出”咕咕“的声响。&lt;br&gt;</content></item></essay>