<essay><item><title>强奸：被害人林晓萌(3)</title><author>床上伴侣</author><content>多，她觉得很热，在我的鼓励下终于脱掉了外套。刚才在抚摸女友的时候，我偷偷将她的泳衣拉得更松了，现在两个罩杯送夸垮的，只能遮住乳头，两个美乳几乎完全暴露，看得我有些发呆，女友虽然知道，但在酒精的刺激下变得开放起来，任我色迷迷看她，还嬉笑脸的说我是色狼。我对女友说：「我就是一只大色狼，要吃掉你这只小绵羊。」说着扑向女友，跟她就闹在一起。趁着把女友抓在怀里的机会，我悄悄把她泳衣身后的带子挂在座位后面一个帘子的凸起部位，那是女友泳衣的支撑点，呆会女友如果有大点的动作，一定会把泳衣扯脱。&lt;br&gt;这时我已经发现邻座有人已经在注意我们了。跟女友闹累了，我又搂女友喝酒，女友这时玩开了，竟然跟我划起拳来。她当然不是我的对手，不一会就被我灌了许多酒，女友酒量查，知道再这样下去肯定被我灌醉，就吵不玩了。我放开女友，这时她突然说要去洗手间，说很快站起身。我期待的一幕终于出现了，女友泳衣背后的绳结被扯开，整件泳衣轻飘飘的垂落下来，现在不是露出些乳肉，女友的两个坚挺乳房完全暴露出来，粉红色的乳头翘立着。&lt;br&gt;女友发觉不对劲，低头一看，吓得尖叫一声，急忙用手护住胸口坐下，但两个圆嫩美乳已经被前方舞池里的人看了个精光。她不叫还好，这一叫吸引了邻座的人也看过来，女友只好护半裸的身体任人欣赏。这?个小美女只用一双手护乳房，哪怕看不到乳头也够刺激的，不知谁还冲女友吹了几声口哨。女友这下可羞死了，紧紧贴在我身上一动不敢动，嘴里小声嘀咕着：「怎?会这样……」。我帮女友整理好衣服，才带她去洗手间。&lt;br&gt;女友走路有些摇晃，看来是醉了。她进去洗手间，我就在门口等，这时两个人走到我身边，其中一个拍了我一下，我认出是阿兴，不知这家夥什?时候跟来的，他介绍另一个是他的朋友阿邦，这个阿邦就是那天在海边看我女友的另一个男人。阿邦跟我打招呼道：「想不到大哥有这种嗜好，刚才也是你故意的吧，我们看得很刺激呢。」说淫笑起来。我虽然有些不自在，但被他们看穿了，我也无话可说。接阿兴给我一个小瓶子，神秘兮兮的说：「大哥，这是我们兄弟的收藏，能让人睡上几个小时，醒来不会有什?记忆。现在送给你，就当做我偷看你女友的补偿了。你女友身材那?好，就让她多露出来些吧。」&lt;br&gt;我怀疑的接过瓶子，他们两个转身走开了。等女友出来，我扶她回到座位上，我留意了一下，原来这两个家夥坐到我们身边的座位上了，摆明是要看女友的好戏。这下我心里反而增添了几分兴奋，心想凌辱女友的机会千载难逢，现在不利用一下，回到家里她又变成保守的女孩，那就太不方便了。趁女友不注意，将药散进她杯子里。女友不疑有诈，一会就将整杯饮料喝光。我让女友把脚放在我腿上，给她脱掉凉鞋，按摩女友粉嫩的小肉脚。&lt;br&gt;女友曾经用很「业馀」的语言对我描述过，每次她感受到我恰到好处的压力时，就会在我的体重下产生一种被征服的感觉，会让她感到安全，同时产生奉献自己的慾望，紧张和羞涩就会一扫而空。被强壮的男人压在身下带来快感，不知这是不是所有女人的本能？&lt;br&gt;经过一番热吻和身体的缠绵，我感到女友的娇躯越来越炽热，知道火候已到了，便放开她的小嘴。在我离开的瞬间，女友小巧的舌尖还来不及收回嘴里，刚才被我逗弄的效果可想而知。我亲吻着女友的脸颊，一直吻到耳垂，并含住她的小耳朵亲吻吮吸，弄得女友痒痒的却避不开。我伏在她耳边轻轻说：「宝宝，我爱你！」我感到女友的身体微微颤抖了一下，一颗晶莹的泪珠从眼角滑落。&lt;br&gt;这样，女友心理上也完全放松了，可以集中精神享受肉体的欢愉。我口舌并用，舔吻着小倩的脖子、胸口、香肩、腋下、玉臂、指尖，再回到露在外面的乳肉，没有多做停留就又一路向下，滑过女友的肚子和小腹，吻过白皙的玉腿，亲吻、吮吸她小巧的嫩足，然后让女友翻身，从后面一路吻上去，特别是经过坚挺的屁股和裸露的玉背时，女友发出轻微悠长的娇吟。&lt;br&gt;我的唇舌火热，女友在我爱抚下的娇嫩身体却是颤栗不已。女友原本洁白无瑕的娇躯上，几处粗暴留下的吻痕依然清晰可见，我经过那里时不由自主地想起女友被人尽情操干凌辱的情景，早已挺立的肉棒竟本能地跳动两下。&lt;br&gt;我吻遍女友的全身，她已经忘记了外界的一切，完全陶醉在我身下。我解开女友背后的搭扣，温柔地脱掉女友的胸罩，然后轻轻抱起女友，让她背对着我坐在我怀里.女友光滑的玉背紧贴我的胸膛，双手放在胸前遮挡羞涩的乳房。我轻轻拉起女友的小手，让她的手臂向后搂住我的脖子，我的双手则从女友的纤腰开始，向上抚摸到她３４Ｃ的嫩白美乳。&lt;br&gt;女友的乳房简直是人间少有的极品，大小适中、坚挺柔嫩，小小的乳晕托起两颗早已挺立的乳头，在我的大手里时隐时现。手掌笼罩女友的双乳来回抚摸几次，她的口中就发出「啊……啊……」的细微呻吟。我轻轻揉捏几下，女友敏感的身体就开始轻微的扭动，手掌刮擦到她的乳头时更是带来一阵轻颤。&lt;br&gt;我加大力度搓揉弹性极佳的美乳，手指频繁侵犯浅棕色的小巧乳头，女友敏感的身体立刻不安地扭动，侧身扭头向我索吻。我吻上女友的小嘴，女友立刻发出「嗯……嗯……」的呻吟，同时身体向前挺动，将两只乳房更大限度地突显出来给我抚摸。&lt;br&gt;我知道女友敏感的身体已经动情，如她所愿尽情搓揉掌中美乳，手指不停抚摸乳头，女友在这样的刺激下已经无法继续与我热吻，我也低下头欣赏女友的乳房在我手中搓圆捏扁又恢复原样。女友的额头紧紧顶着我的脸颊，口中断续发出诱人的呻吟：「啊～～啊～～老公……老公……啊～～嗯～～好舒服……」&lt;br&gt;女友被我弄得很舒服，很快靠在座位上，眼神越来越迷离，不时发出轻微的呻吟。我知道药力发作了，女友已经有些迷迷糊糊。再过一会女友已经软软瘫在座位里，我连叫几声她都没有反应。这时阿邦和阿兴走过来，我问他们这药是不是太厉害了。&lt;br&gt;「放心，你女友没事的。」说阿兴在女友胸部摸了一把，女友立刻轻哼一声，看来真的没事，她还懂得反应呢。阿兴又对我说：「大哥就抓紧时间享受吧。」&lt;br&gt;虽然看他在我面前非礼我女友，我心里不但不生气，反而很兴奋。阿邦看出我的心思，用询问的眼神看我，我心里已经完全被凌辱暴露女友的慾望佔据，竟然点了点头，但这里人太多，我说要带女友回旅馆去，他们两个当然求之不得，主动在前面开路。我看看沉睡的女友，心里多少有些愧疚，很快兴奋再次主导了我的思想，我拉起女友，将她的泳衣一把扯掉，再给她穿会外套，系上扣子，虽然有外套遮挡，但这件衣服非常薄，可以说是透明的，从外面可以清晰看到女友的乳头，跟没穿差不多。&lt;br&gt;我搀扶着女友穿过舞池，舞池里的人个个看得目瞪口呆。就这样让女友大秀了一次乳房，阿兴和阿邦跟我一起带女友回到旅馆，当然不会回我们的房间。这还是第一次亲手把女友送给别人玩，我兴奋得差点在路上射出来。我将女友放在洁白的床单上，看见她熟睡的样子，怜惜的亲亲她的脸颊。&lt;br&gt;女友脸上泛起可爱的红潮，阿邦和阿兴站在我身后，此刻我已经决心好好凌辱一下美丽的女友，伸手解开女友胸前的纽扣，狠狠向两边拨开，女友的两个白嫩坚挺的奶子跳出来，看得阿邦和阿兴同时喝声彩，口口声声夸讚女友长了一对好奶子。这时我心里扑通扑通跳个不停，亲手将女友的身体暴露在两个陌生男人面前，真是一件刺激的事。看见女友半裸的样子，我忍不住握住她的乳房大肆搓揉起来。&lt;br&gt;女友在睡梦中也懂得反应，敏感的乳房被玩弄立刻发出微微的呻吟，引得我一时兽性大发。这时我发觉床尾的重量发生了变化，回头一看，原来阿兴趴在床边，捧起女友的小嫩脚吻起来，舔女友的脚背，把每个脚趾含进嘴里吸允，还用舌头伸进脚趾缝里舔弄。脚是女人常被忽略的性感带，在阿兴口舌的攻势下，女友双腿开始不安的蠕动，两只白嫩的小脚也翘起迎合他的亲吻。而阿邦来到女友头部的方向，我把自己的位置让给他，坐到一边欣赏凌辱女友的好戏。阿邦毫不客气，将女友敞开的外衣拉下，一手搂着女友的肩膀，另一只手捏弄她赤裸的乳房，毫不怜惜的搓圆捏扁，轮流蹂躏两只白皙的美乳。&lt;br&gt;女友被这样的动作弄得兴奋起来，小嘴微微张开喘息着，阿邦就贴上去跟女友热吻起来，他胡子拉碴的嘴压在女友柔软的嘴唇上，丑陋的舌头翘开女友的贝齿，钻进她嘴里乱搅一气。他的吻技很不错，竟然将女友的舌头逗弄出来，跟他丑陋的大舌头绞在一起，那场面淫荡极了。另一边阿兴双手抚摸着女友白玉般的双腿，嘴跟女友的小脚玩得正欢，他几乎将女友的小脚整只吞进嘴里，用牙齿轻咬，然后再吞另一只，弄得女友双脚沾满他的口水，湿漉漉的。这时阿邦起头来说：「你女友的口技不错，吻起来真舒服。」阿兴接过去说：「是啊，那天我被她吸得很爽呢。」&lt;br&gt;「那我也要试试。」阿邦说脱掉沙滩裤，胯下一门巨炮早已昂首挺立。他跪在女友头边，龟头顶女友的嘴唇，女友本能想别过头去，却被他按住，阿邦的大龟头就在女友柔软的嘴唇上摩擦起来。这家夥可真会玩，女友的嘴唇很柔软很有弹性，她给我口交时，大肉棒得到她嘴唇的爱抚非常受用。此时阿邦龟头上的分泌物都涂在女友的嘴唇上，弄得两片红唇泛起亮光。&lt;br&gt;阿邦伸手夹住女友的乳头一阵搓动，女友立刻娇喘不断，阿邦的大龟头趁机挤进女友嘴里，这下女友只能发出唔唔的呻吟声。阿邦立刻被女友的小嘴裹住，爽得皱起眉头，女友也皱起眉头，因为阿邦的大肉棒已经塞得她嘴里满满的。阿邦嘴里说：「太爽了！太爽了！」肉棒开始在女友嘴里运动起来，可以想到他已经插到女友的喉咙，因为每次插入女友都差点咳出来。&lt;br&gt;阿兴见到这情景，急忙脱掉裤子，迫不及待的解开女友的热裤，连同小内裤一起剥下来。我看得差点喷血，可爱的女友现在全身赤裸，像条美人鱼一样毫无防范，被两个陌生男人肆意淫弄。&lt;br&gt;阿兴把女友的双腿大大分开，小倩的阴户暴露在他眼前，粉嫩的阴唇微微张开，里面已经淫水氾滥。阿兴把女友的右腿扛在肩膀上，扶住大肉棒顶在女友两腿间，用龟头分开她的阴唇，上下摩擦几下。&lt;br&gt;女友早已被弄得慾火焚身，这下更是无法自持，小穴里立刻湧出一股股淫水，被阿邦干的嘴巴艰难的发出愉悦的呻吟。阿邦粗腰一挺，一半肉棒插进女友的小穴，女友立刻全身颤抖。阿兴停下喘口气，转头对我说道：「小倩的阴道真他妈紧，害我差点射出来。」&lt;br&gt;说完腰部再次向前挤，整根肉棒插进女友珍贵的小穴。阿兴前后运动起来，粗大的肉棒开始在女友的小穴里进出，带出许多淫水，弄得床单一片狼借。我看女友被两个皮肤黝黑的男人压在床上奸淫，不但不生气，反而有种变态的兴奋，脑子里喊：用力！干暴她的小穴！&lt;br&gt;阿兴像感受到我的兴奋一样，下身活动越来越快，大肉棒狠狠奸淫女友粉嫩的小穴，每一次都把阴唇干得翻出来。这时阿邦突然大喊一声：「太爽了！受不了了！」接下身猛插几下，在女友口中洩了。他一定射了很多，从女友的嘴边流出一些，而且射得很深，女友被呛得咳嗽起来。无奈阿邦的肉棒深深插在她嘴里，她只好强咽下口中的精液。&lt;br&gt;妈的！短短几天，女欲已经两次被陌生男人射在嘴里。阿邦射完之后坐在一边休息，缩小的肉棒从女友嘴里滑出来，带出一根白色长线。&lt;br&gt;女友的小嘴被他弄得一塌糊涂，口水混合精液从嘴角流出，淫荡极了。阿兴也更加卖力的干女友的小穴，女友的嘴得到解放，现在被阿兴干得不停浪叫，长发凌乱的散在床单上，两个奶子他的抽插上下晃动，被一旁休息的阿邦抓在手里，意犹未尽的搓圆捏扁。阿兴快速抽插五六十下，大吼一声就要射，我急忙警告他不要射在女友里面，阿兴迅速抽出大肉棒，涨成紫色的大龟头顶在女友小腹上一阵狂射，弄得女友性感的小肚脐都被精液淹没。&lt;br&gt;这时阿邦恢复了体力，佔据阿兴的位置，他把女友翻个身，让她像小母狗一样趴，从后面插入刚刚被阿兴干过，还没有恢复的小穴。女友再次被大肉棒干进去，爽得全身颤抖，张开嘴想叫都叫不出，只有混合口水的精液从嘴里流出。阿邦分开女友的屁股，一边欣赏她的菊门，一边活动腰部，大干特干起来。&lt;br&gt;阿邦一点不会怜香惜玉，上来就狂插猛干，小腹不停撞击女友嫩嫩的屁股，撞得她屁股红红的，下身交合处啪啪作响，他还用手指按上女友的菊门，女友那里连我都很少碰，这一按立刻惹得女友失声浪叫。阿邦再次用力，手指硬生生挤进小倩的菊门。菊门被手指挖弄，小穴又被疯狂的奸淫，不出一分钟女友就全身抖动，大股的淫水倾泻而出。&lt;br&gt;高潮后的女友无力的趴在床上，阿邦可不管这些，提起小倩的下身继续猛干，不一会又将女友干得兴奋起来，还主动扭动屁股迎合他的奸淫。阿邦刚才射过一次，这次足足干了半个小时才在女友屁股上射出许多浓浓的精液。其间阿兴又在女友嘴里发洩了一次，重温那天小木屋中的快感。&lt;br&gt;他们两个爽过之后还不忘羞辱女友一番，连声说小倩是淫荡的骚妇，刚刚二十出头就尝过许多男人的肉棒。见女友被两个皮肤黝黑的男人奸淫得不像样子，嘴里脸上肚子上屁股上全是精液，我心里比他们连个更爽。后来阿邦走了，阿兴说帮我抱女友回房，结果是我拿女友的衣服，阿邦抱赤裸裸的女友走过很长一段路才回到我们的房间，幸好一路上没有被人看到，不然女友不但白皙的身体被看光，连被奸得一塌糊涂的样子都曝光了。&lt;br&gt;回到我们的房间以后，女友依然熟睡，我给女友做了简单的清理，分开她的双腿开始发洩憋了好久的慾火，女友已经被两个男人干过，身体被干开了，没几下就被我推上高潮，因为刚才看得太兴奋，我只干了一百多下就在女友小穴里一洩如注。阿兴看得兴起，在我离开女友身体之后，他又抓女友的小脚，夹住他的肉棒，让女友娇嫩的小肉脚给他服务，最后射得女友满脚都是精液，这样除了菊门，女友全身能干的地方都被他干过了，这家夥可是佔尽了便宜。&lt;br&gt;我对这种凌辱女友的场面也是兴奋异常，后来跟女友做爱时还常常回忆那晚淫靡的情景，兴奋起来狂干女友，弄得女友高潮不断，事后问我为什?那?有力，我只说她太漂亮太可爱，女友还蒙在鼓里，被我说得心里美滋滋的。&lt;br&gt;</content></item></essay>