<essay><item><title>我的淫荡正妹女友…最爱被军人干！(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;※以下皆为真实事件※
第一章  成功岭新训  (完成)&lt;br&gt;第二章   收假前的一砲  (完成)&lt;br&gt;第三章   凤山步校外汽车旅馆的激情  (完成)&lt;br&gt;第四章   生日礼物   (待续中…)&lt;br&gt;第五章  待退的惊喜  (待续中…)&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;敝人9x年9月预官刚退伍(9x-2T也是5x-2T)，&lt;br&gt;回想起这段11个月的军旅生涯，&lt;br&gt;让我留下最深刻的印象－我女友是军人控(她尤其特别爱迷彩服)&lt;br&gt;她在我当兵这段期间对我的待遇,真是只有一个字可以形容…&lt;br&gt;『爽!!!!!!!!!!』&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;为什么这么说咧?&lt;br&gt;因为女友只要是看到军人或迷彩服就会特别的兴奋，&lt;br&gt;所以自从小弟投笔从戎报效国家，成了不愿役之后…&lt;br&gt;就开始了在军队被操，放假也被操的生活……
采用连载的方式，一边写一边po的。&lt;br&gt;好不容易已写到告一段落，稍微做了点修改，一次全部放上来，&lt;br&gt;这是小弟第一次po在这里，请大家多多指教！
以下皆是我们在去年一整年的做爱实录  请各位慢慢观赏我的故事吧…&lt;br&gt;&lt;br&gt;第一章         成功岭新训&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;200x年的1x月1x日，&lt;br&gt;当我一个人默默的从高雄火车站坐火车到彰化前往成功岭，&lt;br&gt;开始了我痛苦漫长的军旅生涯。&lt;br&gt;没有人送别，也没有人为我哭泣。&lt;br&gt;&lt;br&gt;7天后的恳亲，虽然没有头香，但我已是前五个被领出去的……很风光。&lt;br&gt;我的正妹女友，她穿着膝上20cm的米色百折小短裙加上黑色膝上袜，&lt;br&gt;这是我一辈子也不会忘记的风景。&lt;br&gt;她自己凌晨五点半开车来成功岭恳亲。&lt;br&gt;&lt;br&gt;Eo4！有正妹女友真好！&lt;br&gt;恳亲那两天，女友的正，传到连隔壁几连的班长都跑来看。&lt;br&gt;让我在所有班长和同梯红了很久，那种感觉真是他马的爽！&lt;br&gt;我带来的照片都传到快烂掉。&lt;br&gt;&lt;br&gt;但，这也是罪孽的开始……
自从恳亲那天，女友在我耳边偷偷跟我说：&lt;br&gt;「我觉得你穿迷彩服好好看，怎么办，我想要了耶……」&lt;br&gt;&lt;br&gt;这时的我，除了傻眼之外，也非常不争气的硬了……（身为革命军人阿!!!!）&lt;br&gt;低下头看着女友露出的一大截大腿，两腿之间的缝隙以及若隐若现的乳沟……&lt;br&gt;干~~~~好想立刻抓她到厕所狠狠的打一砲！
但理智告诉我，被抓到会被禁假，那我就不能回家好好干个痛快，&lt;br&gt;于是…我忍了，忍了漫长的一个礼拜。&lt;br&gt;&lt;br&gt;恳亲完一个礼拜，放假前一天排队打电话给女友，&lt;br&gt;女友特地交代：「你明天一定要把迷彩服给我带出来哦~~」&lt;br&gt;（她用腻到我全身软掉但下面硬掉的声音说……）&lt;br&gt;&lt;br&gt;当时的我那么的天真又那么菜。&lt;br&gt;我不懂要带迷彩服出来的理由，也没那个胆；&lt;br&gt;于是我两手空空，只带着一个里面装着几件臭内裤、一支原子笔和零钱没几个的背包，&lt;br&gt;坐着营区包的游览车，抵达了台中朝马。&lt;br&gt;&lt;br&gt;这时，我的正妹女友在那里等我， 干~~~~~~~~~~&lt;br&gt;她又穿着短裙，不是恳亲那一件，&lt;br&gt;是是是……是比上次恳亲还短的黑色毛料窄裙，&lt;br&gt;那件可是我的最爱阿！&lt;br&gt;那只有27公分的短裙，&lt;br&gt;在家她只要稍微弯腰，我就会立刻蹲下去把脸贴到光滑屁股上的那件！&lt;br&gt;&lt;br&gt;在骑车回女友住处的路上，&lt;br&gt;我看到中港路上的路人无不对我裙子短到快曝光的女友和我这个光头菜鸟行注目礼，&lt;br&gt;于是，我边用挑衅的眼神看着隔壁眼睛瞪到发直的色老头，&lt;br&gt;一边来回抚摸的女友光滑的大腿。
『怎么样，我菜！但是我干得到，你干不到！  爽！！！』
女友害羞的把腿夹紧说：『你不要乱摸啦~很痒捏，而且别人会看到啦！』&lt;br&gt;林杯就是要别人看到！！！&lt;br&gt;她紧夹着的大腿让我更有遐想。&lt;br&gt;&lt;br&gt;到了女友的住处，迫不及待的我，&lt;br&gt;立刻把女友押到房间、锁上门、打开窗户，动作一气呵成，5秒内床上就位。&lt;br&gt;这时的我，终于觉得回到人间真好，可以换我命令人而不是被狗命令。&lt;br&gt;「把上衣、内衣、内裤脱掉，裙子不用脱，快点！」&lt;br&gt;女友很委屈的无力反抗说：「不要啦，人家才刚回家，还没吃晚餐好饿耶…」&lt;br&gt;「脱！」&lt;br&gt;「讨厌…」女友边哀怨边一件一件的慢慢脱去…看来是知道我忍到快爆炸了。&lt;br&gt;这时我眼中只有黑色裙子里毫无遮掩的嫩穴和被手遮住而挤压出来的爆乳……&lt;br&gt;&lt;br&gt;我终于碰到女人了~~两个礼拜………这两个礼拜像两百年&lt;br&gt;前戏全被我省略了，干，一摸到女友的穴，发现她已经湿到可以滴水，&lt;br&gt;套子一戴，立刻上前线！&lt;br&gt;&lt;br&gt;女友因为很久没被插，所以非常紧，紧到我差点射出来，&lt;br&gt;还好我立刻察觉不对，赶快抽出来休息一下…&lt;br&gt;呼…满身大汗，真惊险。&lt;br&gt;休息完再战，女友却叫得更大声！&lt;br&gt;&lt;br&gt;因为交往了五年多，我早已经摸清楚她的G点在哪里，&lt;br&gt;于是龟头往上顶着G点用力猛攻，加上手指也不閒着帮她揉着阴蒂……&lt;br&gt;爽到她屁股也跟着一直摇，哀叫到我觉得2楼3楼甚至4楼的邻居都听得到。&lt;br&gt;（这就是我要开窗的原因阿，除了保持空气流通、避免缺氧之外，还要宣告林杯的战绩!!）&lt;br&gt;在半小时内换了正常姿势、侧面姿势和上坐式、观音坐莲式，&lt;br&gt;最后女友经不住我的要求，用我最爱狗爬式让我射精了。&lt;br&gt;射精完女友虚脱的转过身来，瘫在床上跟还跪在那边喘气没回神的我说：&lt;br&gt;「套套拔起来给我~」&lt;br&gt;各位看倌以为她要拿去吃吗?&lt;br&gt;错了！没那么好……&lt;br&gt;我的女友…最爱在我射完之后把里面装着精液的保险套拿到眼前端详，&lt;br&gt;只要量多一点或少一点她一眼就看得出来。&lt;br&gt;所以平常我只要前一天有看A片打手枪都会被发现T_T&lt;br&gt;&lt;br&gt;但只要她玩着装满精液的保险套时，发现量有很多的话，&lt;br&gt;她就会很开心…应该说笑得花枝乱颤 = =|||&lt;br&gt;&lt;br&gt;果然，她就很开心的跟我说了一句：「两个礼拜的量，真的很惊人耶！」&lt;br&gt;然后附送了一个全裸的大抱抱……
干~~~~又想来一砲了!!!!!!!!!
第二章   收假前的一砲&lt;br&gt;&lt;br&gt;时间跳到几周后…&lt;br&gt;当我们2T在成功岭待了快一个月时，比较老了，&lt;br&gt;加上我们又是预官梯，长官管理都比较人性化。&lt;br&gt;到后来，除了不能随便上营站之外，时间都还满自由的。&lt;br&gt;每个周末放假时，我都会把迷彩服拿出来女友家或带回家里洗…&lt;br&gt;（有当过兵就知道，新训中心大家衣服袜子都是混着洗，又脏又还会搞混；&lt;br&gt;常常衣服回来都不是你的，从此消失不见的更多。）&lt;br&gt;&lt;br&gt;自从我开始带迷彩服出营区，我女友每次看到我把衣服从背包里拿出来，&lt;br&gt;都会很兴奋的跟我说：「可不可以穿着迷彩服跟我爱爱？」&lt;br&gt;「不要！这衣服我一个礼拜没洗耶！而且放假我不想再穿了OK?」我很不愿意。&lt;br&gt;&lt;br&gt;当兵时，尤其是新兵，对一切迷彩或绿色的东西都非常的感冒，&lt;br&gt;巴不得即刻开始永远不必再看到。&lt;br&gt;&lt;br&gt;我不想理我的女朋友，迳自把我的迷彩服丢进洗衣机……&lt;br&gt;礼拜日一早，迷彩服晒了一天多，干了。&lt;br&gt;很好，正当我要把衣服都收进我的背包；&lt;br&gt;想到傍晚就要去坐车准备回营区，心情很郁闷，开始有收假症候群的时候…&lt;br&gt;女友又来卢了……&lt;br&gt;&lt;br&gt;「老公~~穿给我看嘛~~不然给我拍张照也好~~」&lt;br&gt;「不要！」&lt;br&gt;「那我以后都不让你来我这边，也别想跟我做爱了！」&lt;br&gt;靠！见笑转生气！用这种招数对付我？&lt;br&gt;太贱了~~~偏偏这就是我的死穴……干……&lt;br&gt;&lt;br&gt;「那妳想怎样?」&lt;br&gt;二话不说…&lt;br&gt;「穿给我看~不过上衣就好了，还有里面都不准穿喔！」&lt;br&gt;女友笑的眼睛弯弯的，很可爱；但是我却很无奈……&lt;br&gt;唉…想到我就要收假了，还要这样搞，靠杯…
换上了迷彩上衣，无奈的我呈大字型的瘫在床上，什么都不想想。&lt;br&gt;再过不到三个小时就要回营区，只想好好的休息，不切实际的希望心情能好一点。&lt;br&gt;这时虽然女友就躺在我的怀里，还是全裸的；但没有帮助，一样很闷。&lt;br&gt;突然，身边的女友挪动了一下身体，就在我不注意的那个Moment…&lt;br&gt;她…她含住了我跟心情一样北爽，缩成跟毛虫一样的"小鸡鸡"，&lt;br&gt;害我整个人跳起来！&lt;br&gt;「妳干嘛！？」&lt;br&gt;「让你开心嘛~~我的长官！」&lt;br&gt;「你想要干嘛都可以哦~~」她回来抱住我，贴在我身上光溜溜的磨蹭着说…
干~这时候，不说话的不是男人！！&lt;br&gt;「给我继续吸，吸到射精！」我强势的命令女友。&lt;br&gt;这时，女友居然乖乖听我的话不做任何反抗… @@今天的她，居然会愿意…真是神奇!&lt;br&gt;平常的她，一定会很不爽的说：「为什么我要听你的，我才不要吃！」&lt;br&gt;&lt;br&gt;这也是我第一次开始体会到女友对军服的癖好…&lt;br&gt;只要我换上的迷彩服，她就变得像是我的小兵一样；&lt;br&gt;乖乖的听从我的命令，不会反抗。&lt;br&gt;&lt;br&gt;女友含的功力，经过我这五年来的调教，&lt;br&gt;强到我最短不到五分钟就可以全缴械给她了…(唉！男人的尊严阿~)&lt;br&gt;她可以舔、吸、咬、吹、含全部一起来，&lt;br&gt;正当我开始感到有射意的时候，&lt;br&gt;她把又紧又热又潮湿的小嘴抽离，&lt;br&gt;她的嘴巴离开龟头的时候，我抖了一下，靠…那一下真爽！&lt;br&gt;但接下来却感到非常不满足…&lt;br&gt;&lt;br&gt;「干嘛停咧？」我问。&lt;br&gt;「等一下嘛~」女友跪爬到床边，光溜溜的屁股对着我，还有那隐隐若现的大奶子；&lt;br&gt;让我整个火都上来，看了真想嘟下去！&lt;br&gt;&lt;br&gt;「我拿一下套套。」&lt;br&gt;女友开了我们藏满保险套的盒子，拿出她最爱的Durex浅蓝色活力包装，&lt;br&gt;帮我硬梆梆的屌给戴上了保险套后，她在我的上方用她的嫩穴抵着我的屌说：&lt;br&gt;「你是我的阿兵哥，请干坏我吧！」&lt;br&gt;&lt;br&gt;接着，立刻用力的坐下来。&lt;br&gt;「阿……」第一下插进去，女友的那一声呻吟声有够淫荡。&lt;br&gt;干！虽然隔着保险套，但整只屌从龟头到底都被女友的紧穴包住的感觉，&lt;br&gt;这是另一种完全不同于口交的爽度啊！&lt;br&gt;&lt;br&gt;这时上半身穿着迷彩服的我，就被可爱的女友压在床上骑……完全不用花力气动腰，&lt;br&gt;看着女友淫荡的像是变了一个人，&lt;br&gt;她的手紧紧的抓着我的迷彩上衣，时而抓着我的胸膛。&lt;br&gt;「嗯~~干我，插我！」她瞇着眼睛，上下的摇动身体；而她的奶子也跟着不停的晃阿晃……&lt;br&gt;干！！！我受不了了！&lt;br&gt;用力抓了几下她的奶子之后，我把双手移到她的细腰，使劲握住，&lt;br&gt;用臀部的力量开始往上顶。&lt;br&gt;「顶死妳！妳这个小淫娃！」&lt;br&gt;我不停的顶着她的G点，她哀叫得更厉害，&lt;br&gt;可是她叫得越惨，我就更爽！我还逼她说下流的话……&lt;br&gt;「好硬好粗！插死我吧！」女友被我逼得边叫边讲。&lt;br&gt;爽!!身为男人最爽的时候就是这一刻了！&lt;br&gt;&lt;br&gt;不，&lt;br&gt;&lt;br&gt;更爽的是，&lt;br&gt;就在插到女友用哭音抓着我迷彩服的领子说：「不要了，给我，拜讬给我……」&lt;br&gt;这时我死命的往上顶，顶到她手没力气撑住自己的重量，&lt;br&gt;整个人无力趴在我的身上，我抱着她的身体使命抽送地说：&lt;br&gt;「射给妳！全部都射给妳！！」&lt;br&gt;最后…终于全部射进女友的穴里，&lt;br&gt;&lt;br&gt;错&lt;br&gt;&lt;br&gt;是保险套里………&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;身为入伍一个月的新兵战士，这是我第一次这样软脚的回营区…&lt;br&gt;「干…射太多了！根本就没休息到。」礼拜日晚上迷迷糊糊就寝前的唯一想法。&lt;br&gt;&lt;br&gt;隔天却又忍不住跟邻兵炫耀本次休假的战绩，&lt;br&gt;「我这次休假共射精5次，怎样?」&lt;br&gt;干！邻兵一个比一个还夸张，不是我在讲，&lt;br&gt;有马子的都很唬烂，8次、10次，最好是啦！
新训就在这样放假休假放假休假轮回中度过了。&lt;br&gt;&lt;br&gt;第三章   凤山步校外汽车旅馆的激情
接下来的二阶段训就懒得写很详细了，就挑一段经验来讲。&lt;br&gt;二阶段训情况和新训差不多，预官受训都是每周周休放，&lt;br&gt;放假只要有见面当然就是打砲打砲打砲……&lt;br&gt;（还有陪女友逛街…囧rz  果然人生就是有付出才有收获阿…）&lt;br&gt;&lt;br&gt;这时的</content></item></essay>