<essay><item><title>我和我淫荡的女友艾玟(2)</title><author>床上伴侣</author><content>虽然不知道阿凌为什么不要自己服侍，但听到小川纱美的浪叫，自己也受不了了，一只手隔着衣服糅自己的胸部，一只手伸到裙底，原来那里早已春水，泛滥。直接用两只手指插进去，迫不及待的抠挖。这个骚货尽自己自慰起来了，还穿着那高贵的黑色礼服，原来冷艳的外表下是这么骚的内心。ＪＵＬＩＡ尽力的让自己不发出声音，但自慰的快感让她不能自拔。她的喘息越来越粗，啊~~~~衣库，衣库，衣库~~~ ＪＵＬＩＡ的手指已经伸到了极限，这个身体僵住了，一颤一颤的痉挛着。她，高潮了，听着隔壁的做爱声，和偷偷摸摸自慰的感觉让她别有快感。&lt;br&gt;阿凌和小川纱美都听到了ＪＵＬＩＡ的叫声，更加做的激烈了，阿凌快速的抽插着，小川纱美也摇动着丰臀，这样ＪＢ在小穴里搅动，让小川纱美更加有快感。阿凌也快忍不住了，小川纱美感觉到龟头一颤一颤仿佛在胀大就知道了。&lt;br&gt;啊~ 啊~ 啊~ 给我，主人，快，射给我把，把你的的精液全都射到我的骚穴里，我要，啊~ 啊~ 啊~~~ 、阿凌也忍不住，吼一声，全力抽插，腹部撞击在丰臀上发出淫秽的啪啪啪声。&lt;br&gt;啊~ 衣库~ 衣库~ ｋｉｍｏｊｉ~ 衣库~~~~~ 小川纱美的身体不停的颤抖着，小穴也一张一合，不停的夹着阿凌的ＪＢ。阿凌也啊一声，龟头抖了几下把精液全都射进了小川纱美的小穴里。&lt;br&gt;啊，主人，啊主人的精液，好烫，好舒服，啊~~~ 小川纱美喘息着，又一阵痉挛。竟然被精液烫着来了第二次高潮。阿凌脱力一般的坐在沙发上，欣赏着小川纱美的小穴，一股浓浓的精液夹着淫水流了出来。小川纱美依偎在阿凌怀里。主人，差点被你干死了，好舒服阿凌抱着她虽然刚射但手脚又开始不老实始终不离那浑圆的屁股和那温暖的小穴。&lt;br&gt;你坏死了，让人家休息一下嘛小川纱美满脸潮红还回味着刚才的高潮。&lt;br&gt;走，我们去看看ＪＵＬＩＡ那个骚货，阿凌拍拍小川纱美的屁股，牵着她走向了房间……&lt;br&gt;阿凌和小川纱美来到房间就看到ＪＵＬＩＡ无力的躺在床上，满脸潮红。从短裙底下阿凌若隐若现能看到那神秘的小穴。刚刚大战后的阿凌又硬了起来。不过他有另外的想法。&lt;br&gt;起来吧，大家都没吃晚饭吧，走，出去吃阿凌一脸淫荡的看着ＪＵＬＩＡ。&lt;br&gt;好啊，今天是我们服侍主人的第一天我请大家吃饭吧高潮过后的小川纱美显然很开心，我去穿衣服啦。&lt;br&gt;ＪＵＬＩＡ不敢直视阿凌刚刚。真不好意思，他们一定听到了我的叫声。怎么办，羞死人了ｊｕｌｉａ心想。一边想拿自己的内裤穿上准备去吃饭。&lt;br&gt;等等，内裤就不要穿了，就这样出去，我喜欢看你穿这套礼服，穿上了内裤会影响你臀部的美感。&lt;br&gt;ｊｕｌｉａ没想到阿凌提出一个这样的要求，但又不敢违抗。但心里有莫名的有一种激动，下体好像又有液体流出来了。&lt;br&gt;等小川纱美穿好衣服，三个人就出门了，反正小川纱美请客阿凌想又便宜占白不占就准备带他们去附近的一个高档酒店吃晚餐。阿凌让ＪＵＬＩＡ走前面，自己挽着小川纱美走在后面。小川纱美还是穿着下午那套ＯＬ服装，后来才知道这并不是她的工作服，穿来就是为了满足阿凌对ＯＬ的性幻想。&lt;br&gt;ｊｕｌｉａ一个人走在前面，不敢迈太大的步子。完了，这裙子太短了，万一被别人发现我没有穿内裤怎么办ｊｕｌｉａ心里不停的在打鼓。羞愧心里让她觉得每一个走过她身边的男人都好像看的出她没穿内裤。其实ｊｕｌｉａ的身材穿这套黑色的礼服，每一个看到她的男人都想扑上去，抓着她的豪乳狠狠的干他。没穿内裤让ｊｕｌｉａ对男人的视线更加敏感，不知不觉下面有一股暖流流出来。啊不行啊，为什么会在这里这使ｊｕｌｉａ更加羞愧。她一只手挡在小腹前，慢慢的迈着步子。&lt;br&gt;而阿凌是最大的受益者，边上小川纱美温柔的挽着他，在别人看来郎才女貌。而同时又能欣赏前面魔鬼身材的ｊｕｌｉａ重要的是他知道，ｊｕｌｉａ的小穴此时完全的暴露在空气中。&lt;br&gt;哎呀~ 一个男人匆匆的走过来撞在ｊｕｌｉａ身上，把ｊｕｌｉａ的包撞的跌倒在地上。男子说了声对不起匆匆走了。只有阿凌看的清清楚楚，男子趁撞ｊｕｌｉａ的时候狠狠的在她屁股上捏了一把。他肯定也发现了，这个外表看起来高贵冷艳的少妇裙底下却什么也没穿。&lt;br&gt;ｊｕｌｉａ莫名其妙，自然的弯下腰去捡包。这一弯，后面的阿凌清清楚楚的看到那屁股沟漏了出来，小穴在灯光中若隐若现。ｊｕｌｉａ捡起包才反应过来自己没穿内裤。完了，一定被阿凌看到了，居然在大街上给自己的小穴给他看了想着想着ｊｕｌｉａ下面越来越湿，真想伸手用手指去尽情的抠挖一下。&lt;br&gt;好不容易来到了酒店，这一路上被羞辱的刺激和大腿的磨蹭早已让ｊｕｌｉａ洪水泛滥。他们三人找了一个靠窗而又不是很亮的位置坐下。阿凌和小川纱美坐一边，ｊｕｌｉａ坐对面。一坐下阿凌就开始一只手伸到了小川纱美的西装裙底下，从内裤边上伸进去摸着小川纱美的小穴。不要~ 在这里小川纱美夹紧了双腿，但又享受着这种刺激和快感并存的感觉。&lt;br&gt;这时来了一位服务员。您好，请问现在点单吗？&lt;br&gt;好的，我来看看菜单阿凌一边研究着菜单一边晃着自己的打火机，突然打火机脱离了阿凌的手飞到地上。哎呀，不好意思，ｊｕｌｉａ你能帮我捡一下吗&lt;br&gt;ｊｕｌｉａ为难的看着阿凌但又不敢不听，于是起来走到打火机边上，一只手护着裙子小心翼翼的蹲下 .服务员在边上让她更加紧张怕自己没穿内裤被发现。但却忘了，她一蹲下，整个胸部就暴露在了服务员的眼底。服务员看的呆了，他从来没见过这么漂亮的乳房，又是被一位这么优雅高贵的美女拥有。&lt;br&gt;阿凌看在眼里笑了笑然后咳嗽一声给我上几份这个，这个，这个随手点了几个比较有名的菜，就让服务员去下单了。&lt;br&gt;" ｊｕｌｉａ，我给你点了一道你一定爱吃的菜。" 阿凌坏笑着对ｊｕｌｉａ说。&lt;br&gt;主人点什么我就吃什么ｊｕｌｉａ现在想尽量的让这个主人开心。小川纱美一边凑热闹的说什么好菜啊，我也要吃&lt;br&gt;阿凌心里想等下你知道了，放心我也会喂给你吃的。心里想着，阿凌又把打火机往桌底下一扔。哎呀，ｊｕｌｉａ又要麻烦你帮我捡一下了&lt;br&gt;ｊｕｌｉａ没办法又低下头去捡，但桌下的空间比较小，ｊｕｌｉａ只好跪下去然后用手摸索着寻找打火机。这样她真空的裙底就全暴露出来了。ｊｕｌｉａ急忙用桌布挡住自己，完全的躲到桌底下。阿凌的手伸下去扶起ｊｕｌｉａ的头，ｊｕｌｉａ一抬头发现一根ＪＢ挺立在自己眼前，她心里顿时明白自己这个主人在想什么了。不需要阿凌多说，ｊｕｌｉａ热情的张嘴把阿凌的ｊｂ含，开始吞吐起来。阿凌对ｊｕｌｉａ的表现非常满意。两手开始在小川纱美身上游走，小川纱美明白了桌底下在发生什么了，也明白了阿凌给ｊｕｌｉａ点了一道什么菜。想到自己说过自己也要吃，脸上刷的一红。&lt;br&gt;这时候服务员又过来了，先生，对不起，您点的那道ｘｘｘｘ今天已经卖完了，实在不好意思&lt;br&gt;听到边上来了人，ｊｕｌｉａ更加感到一种刺激，更加卖力的吮吸着阿凌的ｊＢ一只手也不停的扣着自己的小穴。是的，她喜欢这种感觉，她喜欢这种刺激的感觉喜欢在别人眼皮底下偷偷做爱的快感。&lt;br&gt;阿凌也感受到了ｊｕｌｉａ的变话。这个小骚货的口技真不错啊，又是吸又是舔。阿凌一边享受着ｊｕｌｉａ的口活一边跟服务员说道我怎么看别人上了那道菜，你是不是看不起我们把你们经理叫过来，居然招牌菜都没有阿凌是在故意拖时间。边上站着一个人，桌底却享受着口交的快感。&lt;br&gt;实在对不起，我们帮你换过一道菜吧，一样是招牌很好吃的。&lt;br&gt;去吧去吧阿凌假装不耐烦打发走了服务员。怎么样，小骚货，好吃吗阿凌低头问ｊｕｌｉａ告诉我，你在干嘛&lt;br&gt;我，我在用嘴给主人口交说完又把ＪＢ整根含入。&lt;br&gt;阿凌，我想要了，快摸我这边小川纱美又发起了骚。这中要求阿凌当然答应，直接摸向了那春水泛滥的骚穴。&lt;br&gt;主人，给我吃，我要主人全都射进我嘴里ｊｕｌｉａ一边快速的扣着自己的骚穴，一边快速的用嘴套弄着，用尽了干Ａｖ来所有的口交方式，把阿凌送上了巅峰。ｊｕｌｉａ越弄越快，终于阿凌低吼一声把精液全都射进了ｊｕｌｉａ的嘴里。&lt;br&gt;ｊｕｌｉａ慢慢的把阿凌的ｊｂ从上到下舔了个干净才又爬起来。坐好之后，ｊｕｌｉａ调皮的向阿凌张开嘴巴，只见全是浓浓的精液，然后ｊｕｌｉａ妩媚的看着阿凌慢慢的把精液一滴不剩的吞了下去。&lt;br&gt;真是敬业啊，阿凌心想。经过ｊｕｌｉａ这敬业的服务之后阿凌也不生气了。他要她们平时也不要叫他主人，叫他阿凌就可以了。不过做爱的时候阿凌还是她们的主人。&lt;br&gt;三人开心的吃完了晚饭。但ｊｕｌｉａ感觉有点空虚，一天下来，只有小川纱美被阿凌操了一顿，自己却没有感受到那大ｊｂ的充实。&lt;br&gt;这么早，我们去逛商场吧。阿凌提议到。一提到逛街两个女人两眼放光都很高兴，哎，女人的天性吧。&lt;br&gt;三个人搭公交车准备去最中心的商场。到了晚上夜生活就开始丰富起来了，现在９点钟公交车上依然人满为患。阿凌趁着人挤又贴在了小川纱美身后，一切都像下午一样，只不过现在，小川纱美知道阿凌想干什么，主动的翘起屁股磨蹭着阿凌的ＪＢ。ｊｕｌｉａ站在一旁，一对豪乳随着公交车一换一晃的吸引了很多目光。&lt;br&gt;阿凌紧紧的抱住小川纱美，实在忍不住诱惑，从裤裆的拉链口悄悄的掏出ＪＢ，用小川纱美的背包遮着别人的视线，然后微微的掀起小川纱美的短裙把ｊＢ插向了双腿中间。因为阿凌比较高，小川纱美只好抓着扶手，尽力的踮起脚尖才能让ｊｂ很好的贴着小穴。&lt;br&gt;这边阿凌和小川纱美在享受鱼水之欢。旁边ｊｕｌｉａ感觉有人在不时的摸着她的大腿。那人也趁着人挤不断的往ｊｕｌｉａ身上靠。ｊｕｌｉａ本来开始就在餐厅被阿凌弄的欲火焚身，现在又被人摸着。虽然感觉很为难，被陌生人摸着，但身体不自觉的流出了淫水。那人看ｊｕｌｉａ没有很强的抵抗，越来越大胆了。开始伸手往深处探索，这一探，发现这个外表看起来美丽的女子居然没有穿内裤，心里一阵窃喜，摸向了ｊｕｌｉａ的小穴，发现那里已经湿透了。男子抚摸的很有技巧，他一个手指在ｊｕｌｉａ的阴蒂上揉着，ｊｕｌｉａ夹紧了大腿，但这都是徒劳反而让男子的手贴的更紧。ｊｕｌｉａ强忍着让自己不要出声，但男子的抚摸让ｊｕｌｉａ淫水更加泛滥。&lt;br&gt;小姐，在公交车上被陌生男子摸骚穴特别舒服吧男子在ｊｕｌｉａ耳边哈着热气说到。&lt;br&gt;不，不是的，请你住手，不要ｊｕｌｉａ微弱的狡辩着。&lt;br&gt;还说不是，你看你下面都淫水泛滥了，男子笑着又加快了抚摸的频率。你真是骚啊，穿的这么性感出来，还不穿内裤，是不是想别人操你啊骚逼&lt;br&gt;啊，不要，那里是~ 啊，啊ｊｕｌｉａ喘着粗气。阿凌啊，快来帮帮我，我，我快抵挡不住了，我想要，我想要ｊｂ操我，我想要大ｊｂ插我的骚逼。ｊｕｌｉａ心里想着。&lt;br&gt;男子看ｊｕｌｉａ的样子就知道她的身体在说实话，他一只脚伸到ｊｕｌｉａ的两腿中间一下子把ｊｕｌｉａ的双腿叉开了。&lt;br&gt;啊，小穴都暴露出来了，阴唇都随着大腿张开而张开了。男子的手顺着阴唇一滑就滑进了小穴里。啊~ ｊｕｌｉａ叫了一声，她竭力想合起双腿，但男子的大腿无情的顶在中间。&lt;br&gt;不要叫了，你想全车的人都知道你是个不穿内裤出门的骚货吗&lt;br&gt;ｊｕｌｉａ一听停止了反抗，她不敢让别人都看到她连内裤都没穿。但让她矛盾的是自己在这种屈辱下反而更有一种快感。&lt;br&gt;男子好像计谋得逞一般笑了笑，然后准备掏出自己的ｊｂ，这是阿凌走了过来，什么话也不说把男子挤开瞪了他一眼。ｊｕｌｉａ回头看到阿凌来了，双脚一软靠在了阿凌怀里。&lt;br&gt;男子非常气氛，但看到阿凌１８０的身高有顿时软了下去，默默的走开了。&lt;br&gt;阿凌，谢谢你ｊｕｌｉａ抱着阿凌，喘着粗气。谢什么阿凌低头凑到ｊｕｌｉａ耳边这一年里，你和小川纱美就是我的女人当然不能让别人碰你。&lt;br&gt;ｊｕｌｉａ没想到阿凌会这样说，眼眶都湿润了。阿凌~~~&lt;br&gt;阿凌看着ｊｕｌｉａ，突然坏笑，摸向了ｊｕｌｉａ的小穴。&lt;br&gt;阿凌，不要，不要在这里ｊｕｌｉａ央求道。&lt;br&gt;看你，都湿成这样了，等下回去了我一定喂饱你&lt;br&gt;ｊｕｌｉａ以为阿凌想在车上做，现在发现自己想多了，又羞愧的低下头，边上小川纱美也在那偷笑，这让ｊｕｌｉａ更加不好意思。&lt;br&gt;终于到了商场，两个女人看到琳琅满目的商品一下子什么都忘了。阿凌无奈的陪着她们逛这个店那个店。不过倒是有很多男的向阿凌投去了羨慕的目光。也确实是，一个性感冷艳的少妇，一个高贵优雅的ｏｆｆｉｃｅｌａｄｙ，是个男人都想的啊。&lt;br&gt;阿凌~ ｊｕｌｉａ看着他有点吞吞吐吐怎么了。&lt;br&gt;那个，我想买一套内衣穿上ｊｕｌｉａ声音低的像蚊子我不想回去的时候在公交车上再被人骚扰。&lt;br&gt;哈哈当然可以，不过款式要我来挑阿凌爽快的答应了。纱美，我们一起陪ｊｕｌｉａ看套内衣吧。&lt;br&gt;好吧小川纱美满脸的不情愿。&lt;br&gt;来到内衣店，阿凌挑了挑，给ｊｕｌｉａ挑了一套黑色蕾丝边的内衣和黑色蕾丝边细网状的内裤。ｊｕｌｉａ一看，那内裤基本上是半透明的，穿上的话自己的小穴屁股不用脱内裤就看的到。脸一红，她当然知道阿凌在想什么。&lt;br&gt;售货员看了看ｊｕｌｉａ说这位小姐的尺寸可能比较难找，要不我先拿一套Ｅ罩的给你试试款式吧ｊｕｌｉａ说好然后拿了一套进试衣间了。&lt;br&gt;售货员对阿凌和小川纱美说您二位现在这稍等一下，我去仓库帮那位小姐拿一个合适的码。&lt;br&gt;等售货员走后，小川纱美问阿凌到阿凌，你喜欢丝袜吗？&lt;br&gt;当然啊，我更喜欢你穿丝袜。&lt;br&gt;真的啊，那你到这等下ｊｕｌｉａ，我去看看有没有丝袜卖说完兴冲冲的走了。阿凌看着小川纱美销魂的背影，和那双修长白皙的美腿，他知道今天晚上会是一个幸福的夜晚。&lt;br&gt;阿凌，能叫纱美进来吗？我想让她帮我参考一下是ｊｕｌｉａ在试衣间里叫。&lt;br&gt;纱美离开了一下，我来帮你看看吧，我说好看就行阿凌不等ｊｕｌｉａ回答就进了试衣间。&lt;br&gt;怎么样，好看吗ｊｕｌｉａ看到阿凌呆呆的望着她有点不好意思。不过胸罩有点小，售货员应该去拿了吧。&lt;br&gt;此时的ｊｕｌｉａ全身只穿着内衣，但比她全裸着更有韵味，Ｅ罩杯的胸罩都无法包住她呼之欲出的巨乳，细网内裤紧紧的包着ｊｕｌｉａ的丰臀，使本来性感的臀部更加吸引人。&lt;br&gt;阿凌突然把ｊｕｌｉａ抱住，坚硬的ＪＢ隔着裤子顶在ｊｕｌｉａ的腹部。他把隔着胸罩大力的揉着ｊｕｌｉａ的豪乳。&lt;br&gt;啊~~阿凌，你，要在这里吗，这里是商场啊啊~ 还没等ｊｕｌｉａ说完，阿凌已经脱下了自己的裤子，一只手抱起ｊｕｌｉａ的一条腿，把内裤往旁边一拨，啪，一插到底。由于ｊｕｌｉａ晚上一直被挑逗着，下面一直是很湿，所以很容易就插进去了。&lt;br&gt;啊~~太舒服了，阿凌的大ＪＢ，啊ｊｕｌｉａ也管不了这么多了，她双手勾着阿凌的脖子，一只大腿站在地上一只大腿被阿凌抱着。啊，这是商场，我在试衣间和阿凌做爱，啊，好刺激啊。ｊｕｌｉａ越来越清楚，自己也许比较喜欢在外面偷偷的做爱，这样可以给她禁忌刺激的快感。&lt;br&gt;阿凌有力的操着ｊｕｌｉａ，挺动着阴茎在ｊｕｌｉａ的小穴中出入，ｊｕｌｉａ也不断扭动着腰配合着阿凌。ｊｕｌｉａ感觉小穴从来没有过这么充实，她捂住了自己的嘴巴，更卖力的扭动着腰要阿凌给她更多的快感，她很清楚自己就要高潮了，千万不能叫出来，被别人听到了太难为情了。&lt;br&gt;ｊｕｌｉａ怎么样我的大ＪＢ可以满足你吗。&lt;br&gt;啊，阿凌不要讲这么下流的话嘴上这么说但阿凌明显的感觉到ｊｕｌｉａ一听淫秽的话小穴夹的越紧。&lt;br&gt;下流吗，告诉我，我现在在干嘛。&lt;br&gt;你，不，我说不出口。&lt;br&gt;不说是吗阿凌突然停了下来啊，怎么了，不要啊ｊｕｌｉａ卖了的挺动自己的腰，想要阴茎抽插，但阿凌就是不满足她，只拿龟头在洞口摩擦。凌，求你了，给我，我要，要你的阴茎插我。&lt;br&gt;要阴茎插你？要我插你哪里啊阿凌继续捉弄ｊｕｌｉａ啊，插我，插我的小穴，ｊｕｌｉａ依然挺着腰插我的骚逼，插我快，我要阿凌用大ｊＢ插我的骚逼，顶我的子宫，快啊~~&lt;br&gt;阿凌看ｊｕｌｉａ真是急的胡言乱语了好，那我就满足你。&lt;br&gt;扑哧，又是尽根插入。啊~~ｊｕｌｉａ的喉咙中发出满足的呻吟。阿凌不忍再挑逗ｊｕｌｉａ，开始猛烈的冲刺啊ｊｕｌｉａ赶紧捂住嘴啊啊啊啊啊啊，就是这样，阿凌，我的主人，啊啊啊，干我，狠狠的干我，我要你的ｊｂ，把你的精液射给我吧，啊啊啊啊啊，ｋｉｍｏｊｉ啊。&lt;br&gt;突然门外传来了脚步声，阿凌赶紧停了下来。&lt;br&gt;小姐我帮您拿了您合适的尺码我从门上给你扔过去吧是售货员的声音。&lt;br&gt;啊~ 阿凌又突然进了ｊｕｌｉａ的小穴啊，那个好啊，你扔过来吧ｊｕｌｉａ幽怨的看了阿凌一眼，仿佛在祈求他不要动。阿凌却觉得很刺激，这骚货应变能力还挺快呢。&lt;br&gt;那我扔了，您接着&lt;br&gt;啊~ ｊｕｌｉａ又发出了一声呻吟，阿凌趁ｊｕｌｉａ不注意又抽插了一下。&lt;br&gt;怎么了小姐售货员听到ｊｕｌｉａ的叫声急忙问到啊，没什么，哈，我那个啊，刚刚没接住，啊，内衣掉在地上了阿凌已经把ｊｕｌｉａ翻过来，让ｊｕｌｉａ双手撑着墙，自己从背后插进去。看着那丰满性感的屁股，阿凌忍不住不断的抽插。&lt;br&gt;小姐，觉得这个尺码合适吗？售货员还在门外。&lt;br&gt;这个讨厌的售货员怎么还在门外，怎么办好想叫出声，好舒服啊。ｊｕｌｉａ一边想一边回答她哈，那个内裤的尺码啊，很合适，哈呻吟声伴着说话不断的发出那个内衣比啊啊，比刚才那个啊，舒服多了，啊，我再仔细看看怎么样啊。&lt;br&gt;嗯不急小姐，您慢慢挑，小姐您怎么喘着粗气是不是感冒了啊。&lt;br&gt;ｊｕｌｉａ现在烦透了这个热心售货员，阿凌还不停的在抽插，而自己真的忍不住想叫出来。那个，不好意思啊，哈，那个胸罩还是不啊合适，帮我再拿大一码的吧ｊｕｌｉａ相出了一个办法支开售货员。&lt;br&gt;好，我马上去拿，您稍等。&lt;br&gt;不要马上，ｊｕｌｉａ现在只想她不要再回来最好。售货员一走，ｊｕｌｉａ开始疯狂的扭动屁股，阿凌知道她很想要了，也不再挑逗，开始冲刺，次次一插到底，屁股被撞击这一颤一颤的。另外两只手绕在前面糅ｊｕｌｉａ的巨乳。&lt;br&gt;啊，啊，阿凌要被你干死了，真的好舒服，我的骚逼要永远被你干&lt;br&gt;我的大美人，今天下午看到你的时候我就想狠狠的干你了，爽不爽，喜不喜欢我的ｊｂ&lt;br&gt;喜欢，喜欢，我要你用大ｊｂ狠狠的干我，操我，我是个骚逼，我要你插我，啊啊啊，不行了，啊啊啊啊&lt;br&gt;阿凌感觉到ｊｕｌｉａ阴道一阵收缩，自己也快去了。又狠狠的抽插几下然后拔出ＪＢ，ｊｕｌｉａ顺势瘫坐在地上，然后阿凌把ｊｂ对着ｊｕｌｉａ的脸，扑，一发射在了ｊｕｌｉａ的脸上，扑，第二发射在了ｊｕｌｉａ那对大奶子上，阿凌扶着ｊｂ在ｊｕｌｉａ的胸上磨蹭，把精液全都射在了ｊｕｌｉａ那对销魂的巨乳上。&lt;br&gt;你坏死了，射的人家全身都是。&lt;br&gt;精液可是最好的护肤品，我这是疼你。&lt;br&gt;哎，没办法只能拿衣服擦干净了。&lt;br&gt;阿凌先出了试衣间，售货员还没回来，不过小川纱美已经坐在外面了，她已经穿上了一双黑丝，伸直着那双修长的腿坐在那。看到阿凌出来了，第一句话就是阿凌你真坏，在这里和ｊｕｌｉａ做&lt;br&gt;</content></item></essay>