<essay><item><title>乡下的爱情故事(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;第一章◆情窦初开、禁果偷尝&lt;br&gt;开放前乡下都比较穷困，农村生活非常苦，连吃也吃不饱。因此很多人都被迫离乡背井，跑到大城镇去打工，有些甚至偷渡到外地去谋生。我的父母在我八、九岁时也跟几个同乡去了香港赚钱，把我留在乡下的老家里。&lt;br&gt;我是由大伯带大的，他是个老农夫，虽然已经六十多岁了，但乡下人身体好，年轻时又时常劳动，所以身体还是十分壮硕。村里的人都叫他阿水伯，大伯的老婆很早便去世了，家里只剩下他和我两个。还好最近这几年我父母在香港的生活开始安定，也有定期汇钱回来，我们在乡下的生活才渐渐地富裕起来，大伯也不用自己下田耕作了，田地都出租给那些外来的民工。&lt;br&gt;平时他会约同附近的老朋友搓搓麻将，有时也会一班人到附近的县城里玩一、两天。&lt;br&gt;我们村子里大部分人都姓范，住在我们隔壁的叫「牛头叔」，也是个农户。&lt;br&gt;他没有儿子，却生了两个女儿。牛头叔的长相很普通，不过听说牛头婶年轻时是村里的美人；也许是遗传了母亲吧，他的两个女儿都长得非常标致。&lt;br&gt;村里面同龄的小孩不多，我跟她两姐妹从小便玩在一起，可说是青梅竹马，感情比亲生姐弟还要好。&lt;br&gt;范家的小女儿叫小由，只比我小十几日。我大伯还常常跟牛头叔说：如果在古时，我们一定会指腹为婚的结成亲家。他也时常取笑地唤小由作小媳妇，说等她长大了便让我娶她做老婆。&lt;br&gt;小由的阿姨和我父母一样，没有留在农村种地，而选择了到外面闯。听说她和丈夫在广州搞个体户，而且发展得还很不错。&lt;br&gt;牛头叔虽然是个农户，但思想挺开明。他不想自己的下一代也像他一样，一生都苦守在乡下，所以小由上初中的时候，便把她送到她阿姨在广州的家里去寄住和升学，只在放长假的时候才会回来。&lt;br&gt;她的姐姐叫小敏，我通常叫她敏姐，比我大三岁。我刚进中学读书时，她已经升高中了！听说牛头叔原本也想把敏姐送到她姨妈家里寄住的，只是她的功课不及小由好，而且学费也贵，他们一时间还筹措不了，所以暂时只能让她留下来。&lt;br&gt;牛头叔夫妇很疼这两个女儿，一直舍不得让她们下田去干些粗重的苦差，除了有时要她们帮忙烧烧饭、送送水外，平时多让她们留在家里做家务。&lt;br&gt;以前姐妹俩都在时还好一点，但自从小由离开了之后，只剩下了敏姐一个人，她更加寂寞了。所以我时常会跑过去陪她，有时还会找她到后山去玩。&lt;br&gt;山间的小孩子可没大城市那么多有趣的玩意，我们通常都只是跑到溪边钧鱼、或者到林予里捉蟋蟀，有时还会到附近的小河里游泳。乡下地方简单淳朴，小孩子也没那么多机心，所以我们不论男女，通常是脱得光光的便直接跳下水里去！&lt;br&gt;可是自从上了中学之后，敏姐便再也不肯跟我们去游泳了。&lt;br&gt;虽然说乡下人家的孩子都是天生天养，没什么特别培养打扮，可是敏姐却还是出落得亭亭玉立。头又直又长的乌亮秀发自然散在肩头上，很是飘逸。圆圆的脸蛋，秀气的鼻子，两只水汪汪的眼睛更总是像见到人便会笑起来似的。她的身段也很好，胸脯胀胀的，腰肢却细得像连风大点也可以吹断一样。村里的人常说敏姐是附近一带最美的闺女，就算在学校里，她也是不少男同学的梦中情人。&lt;br&gt;以前我还小，只是觉得她很好看，但随着年龄逐渐长大，在学校里又从高年级学长那里听到不少男女之间的东西，慢慢的，我在心里对异性也开始有了点朦朦胧胧的异样感觉……尤其是对着我身边这个大美女时……&lt;br&gt;我还记得有一次，有一个比我高两年级的男生开玩笑的说敏姐是「大奶牛」，把她弄哭了。我火气上来，不顾自己比人家矮上一个头，冲上去和他打了起来。&lt;br&gt;那次最后还是我打赢了，把那个高我两年级的男生揍得头破血流，不过也被对方打肿了眼睛，还掉了一颗牙齿；后来更被学校记了个「缺点」，回家后被大伯狠狠地揍了一顿。&lt;br&gt;不过……单是看到敏姐见我伤成那个样子，抱着我急得哭起来时，我也觉得很值得了。&lt;br&gt;我记得那一年，她快满十八岁了，而我，也刚刚过了十五岁的生日……&lt;br&gt;那时是学期末考试前的几天，大伯平时不会怎样理我，但对我的成绩却一向看得很紧；每次考试都会把我管得死死的，每天都强迫我留在家里温习功课。那个星期天我起床后，发现大伯不在家，看来一定是跟朋友去喝早茶了……便偷偷地抛下了功课，溜到敏姐家里去玩。她的父母都下田了，这时候应该只有她一个人在家。&lt;br&gt;我像往常一样，跑到她家的后门，便想推门进去。&lt;br&gt;才把门推开了少许，我忽然听到一阵很奇怪的喘气声……是敏姐的声音，像是很辛苦，但也像很舒服似的……&lt;br&gt;我轻轻地推开了门，蹑手蹑脚的爬了进去。只见到敏姐一个人坐在院子旁边的石阶上，正在仰着头，闭着眼睛，微微地喘着气，一只小手在自己的上衣下面，另一只却放进了自己的裤子里，不知是抓痒还是在摸着些什么？&lt;br&gt;我悄悄地走过去，很小心的没有弄出半点声响。敏姐的脸很红，用力地咬着下唇，似乎不想发出大大的声音。从上衣那起伏的波浪，我看得出她应该是在捏弄着自己的胸脯……肚皮上那一大片的雪白，在扬起的上衣下摆中隐隐若现。&lt;br&gt;不知怎的，我忽然发觉自己的鸡鸡有了反应……一个不留神，便踢翻了搁在地上的木桶，那「砰」的一声登时把敏姐惊醒了！&lt;br&gt;「是谁？」她马土张开眼，连脸也青了。&lt;br&gt;我见被发现了，只得满面尴尬地摸着头走近去问她：「敏姐，是我……你…&lt;br&gt;…你在干什么？」&lt;br&gt;「哎……己她惊魂甫定，张大了眼东张西望了一下，发觉只有我一个人时才松了&lt;br&gt;口气，把手从自己的裤头里抽了出来，气鼓鼓地瞪着我说：「没……没什么……喂！&lt;br&gt;你跑来干嘛？去玩你的吧……」&lt;br&gt;那天她穿着一件红色的宽松圆领麻布汗衫，和一条十分宽大的绿色短裤，两腿叉开得大大的坐在石台阶上。我从上往下看去，视线刚好可以从她的裤管看到里面……&lt;br&gt;我看到一丛黑忽忽的东西，好像是毛？……但不是很清楚。&lt;br&gt;其实我也是猜的，因为我还没看过女人的那里，只是在偷看大伯藏起来那些色情书刊时见过些照片，知道女人的下面满是黑毛……而且我自己那根鸡鸡这两年也开始长毛了。&lt;br&gt;敏姐看到我那专注的眼光，登时皱了皱眉，显然也知道我在看什么了，立即合起了双腿，一张脸马上红了起来，显得很害羞的，脸红红地说：「喂！你这个小孩子知道些什么啊？你还是自己去玩吧。」&lt;br&gt;「谁说我小了，去年我还比你矮一个头，可今年我已经跟你一样高了！」&lt;br&gt;「长得高又怎样？还不是个什么都不懂的小不点！」敏姐取笑我说。&lt;br&gt;我看了看她，还是有点不服气的说：「谁说我不知道的？我知道你刚才是在自慰……」那是我听学校的学长们说的。&lt;br&gt;「嘿……」敏姐的脸刷的红了，瞪了我一眼说：「关你什么事？」还作势要打我：「你敢告诉别人的话，我就以后不睬你！」&lt;br&gt;我只有嘟长了嘴，发誓替她保守秘密！心中却在嘀咕着：「又不是什么紧要事！&lt;br&gt;我也不是没见过大伯躲在房里玩自己的大鸡鸡，他最多是把我轰出来罢了，可没这样凶巴巴的……」&lt;br&gt;我们跟着开始东一搭、西一搭的聊着，很快便忘记了刚才的事。&lt;br&gt;我坐在她身边，鼻子里嗅到她的头发和身上都是香香的……我已经记不起她是从哪时开始变得这样香的了，总之是很香很香，很舒服的感觉。&lt;br&gt;虽然平时敏姐也是这样子的，但不知怎的，今天我总觉得她特别的有魅力，脑子里更不时的胡思乱想，总想再俯身低头去看看她裤裆里面，希望可以看得更清楚点。&lt;br&gt;这也可能是因为昨晚睡觉前，我又偷听到大伯跟他那几个老乡朋友在厅里一边喝酒吃花生，一边吹嘘到城里找女人的经历吧？&lt;br&gt;虽然每次他们来到，都会先把我赶上楼睡觉，但小男生到了我这个年纪，都开始&lt;br&gt;对「性」这回事愈来愈好奇的了。虽然说我还只是个大孩子，不大清楚他们在说些什么，不过当我听到那几个老色鬼绘声绘影地敍述在城里召妓和操女人的经历时，胯下那个小东西也会自自然然跟着「硬」了起来。&lt;br&gt;昨晚他们的话题围绕着我们村里的美女，包括了学校里那个刚从上海调过来的白老师、村长那刚从城里娶回来的媳妇儿……他们还提到敏姐……那班老色狼都说她愈大愈漂亮了，有人甚至说，要是可以操她一次，宁愿短两年的命……&lt;br&gt;我爬在床上竖起了耳朵听着，已经忘记了自己是几时睡着的了，只记得自己那根小东西「硬」了很久……而且今早我醒来的时候，发觉自己的裤档里又湿了，还硬硬的浆起了一大片。&lt;br&gt;敏姐似乎没发现我在盯着她胡思乱想，还伸高双手倒卧在石台上，仰着头看着天空上的白云，很悠哉地随口说：「嗨，小灿，快要放暑假，小由也快回来了……」&lt;br&gt;我还坐着，眼睛盯着她那高高隆起的胸脯，还有从薄薄汗衫下面露了出来的白嫩纤腰和肚皮，心不在焉的应道：「嗯……对呀！我也很兴奋啦！」&lt;br&gt;说起她的妹妹小由，过完年之后，我们也已经有好几个月没见过了。回想起去年夏天我们一班小鬼在山上玩耍的情景，我不知不觉的笑了。&lt;br&gt;「小灿，你喜欢小由吗？」敏姐忽然问道。&lt;br&gt;我随口的答着说：「当然喜欢了，小由好可爱，大伯常常说要我娶她做老婆啦……」&lt;br&gt;「那么我呢？」敏姐转过头来看着我说：「你喜不喜欢敏姐？」&lt;br&gt;我侧脸看着她，不假思索马上努力的点着头说：「嗯！我当然喜欢你了。我还很想你做我的老婆呢！就像我们从前和小由一起玩时那样……」&lt;br&gt;我说的是小时候每个小孩子都会玩「扮家家酒」游戏，简单说就是小孩扮大人。&lt;br&gt;敏姐是妈妈，我虽然小，但因为是男孩子，所以是爸爸；而小由则是我们的女儿，也就是婴孩的角色。&lt;br&gt;「傻小灿，那只是小时候的游戏。」敏姐敲着我的头笑说：「敏姐比你大，小由才跟你合衬。」&lt;br&gt;「大伯也常这样说……己我马上嘟长了嘴：「不过，我觉得敏姐你才是最漂亮的！」&lt;br&gt;「比小由还漂亮？」她很高兴地笑着问道。&lt;br&gt;「嗯！」我想了一想，很肯定的又点了点头。&lt;br&gt;「你这个小滑头……」敏姐伸手摸摸我的头，满意的笑了，把两条又白又嫩的大腿屈起来搁在石阶上。在阳光下，那白得耀眼的细嫩肌肤像玉石一样晶莹剔透，我定眼的看着，根本不能把目光移开；脑海里忽然又再想起刚才她那裤裆里的美景……裤子里的小东西竟然一下子又硬了起来，还把裤档都撑起了一个高高的金字塔。&lt;br&gt;「哎……」敏姐也看到了，粉面马上红了起来：「死小灿，你坏了……」笑着轻轻打了我一下，眼睛却一直盯着我那隆起来的裤裆。她慢慢地转过来抱着膝头坐着，慢慢地竟然再次把双腿微微地张开了一点。&lt;br&gt;穿过那敞开的宽大裤管，我再次看到了刚才惊鸿一瞥的美景……不过这一次却更清楚了！我看到那一大片乌黑的幼毛，上面泛起一层反光的水迹，还隐约地看到中间一线嫣红的幼嫩肉缝……&lt;br&gt;我不期然地狂咽着口水，心在狂飙的跳着，两腿中间那根早已经高高竖起的鸡巴愈胀愈大……还一下子从短裤的破洞上「脱颖而出」！&lt;br&gt;「噢……已敏姐惊叫道。&lt;br&gt;「对不起……敏姐……」我瞥到敏姐那同样炽热的目光，心中一慌，连忙缩起双腿，同时用双手镇压着那不听话的坏家伙。&lt;br&gt;敏姐沈默了片刻，才忽然看着我笑问道：「小灿，还记得上次你和高二班那小狗子打架的事吗？」&lt;br&gt;「嗯……」我点了点头：「谁叫他说你是『大奶牛』，把你弄哭了！」&lt;br&gt;敏姐笑了一下，忽然静了下来问道：「小灿，那你觉得我的奶子大吗？」&lt;br&gt;「……」我愕然地看着她，然后……慢慢点了点头。&lt;br&gt;「想看看吗？」&lt;br&gt;「……」我完全吓呆了……&lt;br&gt;「小灿，如果你想的话，我可以让你摸一下我的奶子……不过……你得先要让我看一看你的鸡鸡……」她深吸了口气，红着脸慢慢的说。&lt;br&gt;「敏姐……」我吓了一跳，几乎跌到地上了。&lt;br&gt;「我在护理课上看过图片，想找个实物来比比看……」她有点尴尬地说。&lt;br&gt;「我……」我其实很害怕……因为我从来没让女孩子看过我的鸡巴，而且我怕敏&lt;br&gt;姐会笑我的东西细小。&lt;br&gt;……我听学校那些学长说，女人都爱大的。&lt;br&gt;她见我犹疑起来，登时也尴尬地想退缩了：「你不肯的话就算了……」&lt;br&gt;「肯……我肯……」我怕她再反悔，立刻跳了起来，站到她的面前，双手抓着裤头往下就是一褪，赤裸裸的下身马上便在她的面前露出来了！&lt;br&gt;我心里非常紧张，也很害怕……怕得竟然连鸡巴也软掉了！&lt;br&gt;……我觉得糗透了！说真的，我非常担心敏姐会笑我！&lt;br&gt;「哦……原来是这么软软的……」啊！真丢脸！还好她没笑出来，只是拨开了我那些稀疏的</content></item></essay>