<essay><item><title>作清洁工做到女孩子身上去</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我们的部门终于搬离了原来狭小的办公室，现在我和一位女同事及部长3人一间。部长一心有大的发展，所以工作十分勤奋，经常下现场检查工作。女同事小容32了好象，在我对面的桌子。她调入我部门时间不长，长相不能说很漂亮，但在我们部门应该算是一、二。听说小容的公公是哪个局的局长，老公是大学的讲师，家庭条件很好。她不爱说话，有点高傲倾向。&lt;br&gt;我们部门不是很忙，每天有2了小时的时间就可以把事情处理完，所以我闲时一般是看自己的考试书籍，她更多是上网看资料或聊天。看到她有时候在聊天时还不时开心地笑，我真有些嫉妒。我也算一表人才了，她确很少有很多的话，可能是太近的原因吧。&lt;br&gt;一天她因病请假，部长急需她电脑里的一份报表。我一开她电脑有秘密锁，部长给她电话求得密码。拿到报表的部长急匆匆又出去了。&lt;br&gt;办公室里我一个人百无聊赖，突然想看看她电脑里的东西，越想越好奇，思想斗争了1个小时后我还是动手了。c、d、e、f盘里除了一般的工作文件其他什么都没有，我又开了电脑里ie浏览器里的历史记录…..美容、服装、旅游….但惊奇地发现了黄色网站–欢欢娱乐时空（我那时知道这个网站的），里面图片、文章什么都有。又开了她的qq可惜没有密码，但知道了qq号码，毕竟是做贼心虚，我关了她的电脑赶紧回到自己的座位。&lt;br&gt;平时看她象个冷美人，其实也有颗驿动的心啊。&lt;br&gt;她来上班的那天一切与平时一样，但我不一样了。忙完工作后我开了自己的qq输入她的qq号–兰色温情，申请她同意加入（当然我改了自己的个人资料）。她没多久就同意我的申请，但由于当时她正与别人聊的高兴，基本没理会我的发言。过了一天看她又没事开了电脑，好象是聊友都不在，只是不停地在动鼠标，应该是在看那些网站了。我抓紧时间在qq里给她打字—你好，现在忙吗？（不忙，正有空）。&lt;br&gt;聊天的发展过程就不细述了，与各位都一样，就是没半个月就被她发现是我，但她没有生气，很高兴是我。通过这样的认识方式我们的私人关系密切多了，但还没到谈性的程度，不过那时候我慢慢注意起她的身体。&lt;br&gt;这阵子她很少中午回家午休，问她说是家还是有点远，刚到家就要往办公室走，还不如在桌子上趴着睡会呢。当她睡着时，我才有机会仔细地看看她（但乳房基本看不到了），裙子以下的部分我是天天可以看到的，但裙子内部….&lt;br&gt;我鼓足了勇气低下身体在我桌子下偷看她的腿。她双腿微张肉色的连裤袜包裹住了整个下身，依稀可见黑色的内裤。我怕她发现就浏览了3分钟，但我的小弟弟却鼓了30分钟。&lt;br&gt;下午再与她qq聊天时，我不知哪来的胆子不时把话题往那方面引。我告诉她我妻子在旅游公司经常出差，她说她老公近期好象与一个女学生有问题，现在闹的已经分床睡觉了。&lt;br&gt;你们分床睡觉那你想了怎么办？（我给她打的这个问题是重要的转折点）&lt;br&gt;你敢问这样的问题？我拒绝回答。你老婆经常不在家，你那方面想了是怎么解决的？不会找小姐吧？&lt;br&gt;小姐我是向来看不上的，被多少男人上过，我再用感觉象公共厕所的马桶。而且现在病也特别多，想起来就恶心。&lt;br&gt;看你把自己标榜为正人君子了，不是说男人到一定时间就要排泄吗？&lt;br&gt;是啊，所以有时候实在难受就自己弄了，就是自慰。你还没说你是怎么解决的呢。&lt;br&gt;好了，与你一样，知道了吧，高兴了吧。不想理你。&lt;br&gt;我转过头看着她，她脸上每个部位，又把目光拉到她的胸脯上，乳房不算大但很挺拔。&lt;br&gt;她看了我一眼qq上打道：你看什么呢？色咪咪的。&lt;br&gt;你真美，身材是娇小玲珑的那类，还有你的腿，黑色的内裤，我太痴迷了。&lt;br&gt;看到这文字她一下跳了起来，顺手抄起桌子上的一本杂志就向我扔来：你想死啊，敢偷看我！&lt;br&gt;第2天我们都感觉有点别扭，她突然少有的严肃。到了下午快下班时，她让我打开qq有话告诉我。&lt;br&gt;哪个少妇不怀春，我也一样，特别是我现在的家庭处境。但我们是同事进出都认识，我担心别人说闲话，对你对我都不好。所以我宁愿与不认识的人聊天，哪怕聊些过分的。但你活生生地在我眼前，所以我很矛盾。&lt;br&gt;我们都是有家的人我知道分寸，不会做什么过分的事情。在办公室与你在一起是我最开心的时候，我喜欢你，我也喜欢这种望梅止渴的感觉。&lt;br&gt;你保证？&lt;br&gt;我保证。&lt;br&gt;你们多久没在一起了？&lt;br&gt;有3个月了吧，想起老公那些事情我就狠，哪有心情与他做啊。&lt;br&gt;我也快1个月没与妻子做过了，我现在天天晚上都想你，这种朦胧的感觉真好。&lt;br&gt;我现在是不是你晚上自慰的对象了？&lt;br&gt;是啊，我天天都梦想着你晚上能在我身边，而且经常为你伤身体。&lt;br&gt;突然我的脚感觉到她的脚，我赶紧脱掉鞋子，就这样我们的脚在桌子下相互抚摩着，热流通遍我的全身，小弟弟更是鼓的老高。&lt;br&gt;你晚上是怎么想我的？我想看看。&lt;br&gt;你不会现在看我的洋相吧？来人了怎么办？&lt;br&gt;你就在桌子下面自己摸，我只看你的脸就行了，你的下面我才不敢看呢，你不是说很想我吗？&lt;br&gt;我犹豫了一会，当着她的面自慰，虽然看不能直接看到我的小弟弟，看还是感觉太别扭了。但我确实很难受，而且近期真正得到她也是不可能的。&lt;br&gt;她又在QQ里写道：我也想你想的难受，但在这样的环境下我是没感觉的，你们男人不一样，快亲爱的，我要你。&lt;br&gt;那好吧，但是你要帮我，我自己摸没意思。&lt;br&gt;怎么帮你啊，我又不能过去，现在在上班呢。&lt;br&gt;把你脚伸过来。&lt;br&gt;她把椅子又往桌前靠了靠，我更是快把椅子靠在桌子下面了。她的脚慢慢伸向我的大腿，我抓着她双脚，引导到我的根部，不停地抚摩。&lt;br&gt;你的那个可真大，快把你的裤子都撑破了，我的也湿了。&lt;br&gt;我掏出了小弟弟，（现在是大弟弟了）。她娇小的丝袜脚接触到了我勃起的阴茎，不停地摩擦。这样的感觉与自己甚至是妻子的抚摩都是完全不一样的。&lt;br&gt;我们隔着办公桌看着对方，她的双脚在我弟弟上套弄，在QQ里打着激情的话语，这样的情景可能没有人听说过吧！？&lt;br&gt;你那里又硬又热，我拿脚摸你是不是不舒服啊？&lt;br&gt;是没放进你洞洞里舒服，但很刺激，你的小妹妹难受吗？&lt;br&gt;当然难受了，在摸你的同时我自己也在夹着小妹妹呢，可是越夹越空。&lt;br&gt;我们的表情渐渐都不对了，她的脸红红的，还不时低下头不让我看，办公室里只听到我们微弱的呻吟和椅子摇动的声音。她的双脚握在一起刚好把阴茎握在中间上下套弄，还不时用大拇指摸摸我的龟头，我的身体就不时地颤抖。她趴在桌子上呻吟着，我们都打不了字了。丝袜套弄阴茎的感觉虽然刺激，但要达到射精是不行的，我把双手放到桌下，一只手拖着她的脚抚摩我的蛋蛋，一只手套弄阴茎。我轻声说：太舒服了，我要射。她还是趴在桌子上说：快，我也不行了，快射，我要。&lt;br&gt;我加剧了套弄，本来想射到她的丝袜上，可是又担心流到自己的裤子，于是赶快拿起桌子上的方便杯。&lt;br&gt;我小声喊到：我要射了，我要射了。在她双脚和我手的抚爱下精液迸发了出来，前面几股精液射的太远，都射到她的腿上，后面的几股我都接在杯子里了。当精液落到她腿上时，她象受了惊吓一样把脚收了回去，可还是趴在桌子上不抬头。&lt;br&gt;射完了我一点力气都没了，还是拿出纸巾把阴茎上的精液搽了干净。&lt;br&gt;我看她还是不抬头，就拿起杯子逗她说：你不是想看我怎么想你的吗？给，你看看。&lt;br&gt;她抬起头，看到杯子里的精液，半生气地说：恶心，我丝袜上都是你的那东西，让我怎么回家。&lt;br&gt;我笑着说：这有什么恶心的，这都是我想你的精华，你可以拿他做美容的，美容极品。&lt;br&gt;她没理我，从抽屉里拿出一板新丝袜出去了。&lt;br&gt;我知道她去换袜子，赶快把盛精液的杯子折好放在她的包里。&lt;br&gt;</content></item></essay>