<essay><item><title>性感网婆变成正牌女友</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我今年24岁，身高165厘米，体重51kg，一头乌黑的长发，脸型很像香港影星钟楚红。我在一家四星级酒店的客房部做领班。在我19岁那年，即职高三年级，在为今天供职的这家酒店落成剪䌽做礼仪小姐时，认识了一位副市长，暑假里，把我的处女身给了他，因此有了今天的这份工作。&lt;br&gt;20岁那年，我认识了现在的男朋友，说了也巧，我和我男朋友第一次做爱也流了血（其实是我例假来了），我们同居三年了，我男朋友什么都好，就是在性方面不太能满足我，去年底，他被单位派往日本进修一年。&lt;br&gt;今年三月的一天，我们酒店的经理找到我，给我介绍认识一位电站的老总（该电站是亚洲最大的抽水蓄能电站，总投资70多亿，里面的设备全部是进口的，安装和维修都由外国专家担任），那老总说，他们的一位外国专家非常喜欢我，要我陪他们一次，老外是住我们酒店时看到我的，老总对我说，只要我愿意，他可以给我一笔不小的钱，我看了看我们经理，他也有一种乞求的目光，我就点了点头，（说实在的，我也有几个月没有做爱了，心里也有这种渴望）。&lt;br&gt;第二天快吃中饭了，经理要我和他一起去陪老外吃饭，还有电站的老总，我到了餐厅，看到有两个老外，一个是白人，他来自德国，另一个是黑人，来自美国，那德国人基本会讲中文。他们频频给我敬酒，我差不多快醉了，吃完饭，经理把我扶到了总统套房，并且给我吃了醒酒的药（后来我知道那是老外要他给我吃的兴奋剂），经理走后，两个老外就进来了，我心想这下完了，我从来没有玩过2对1，但是我也没有办法逃了。&lt;br&gt;那德国人很有礼貌地说，我帮你洗澡，好吗？于时他就给我脱了上班穿的套裙，把我抱进了浴室，他也脱掉了衣服，我看到他的阴茎，比我想像的还要大，几乎是男朋友的两倍，他看着我一丝不挂的身体，连声说：「真美，你是我见过的最美的东方女性」。他边洗边摸着我的乳房，我的乳房很挺的，有一个粉红色的小乳头，这时那黑人一丝不挂地进来了，天哪！那黑人的阴茎更长，肯定超过20厘米，简直象小孩的手臂一样。&lt;br&gt;我们大概洗了20多分钟，我就莫名其妙的有种冲动的感觉（其实是那兴奋剂开始发挥作用了）。那个德国人把我抱回了大床上，我仰卧平躺着，那黑鬼说：「verybeautiful」，边说边跪在地毯上，分开我的双腿，低下头，用嘴咬住了我的阴唇，又慢慢地移向阴蒂，有时把他的舌头伸进我的阴道，这时我的全身充满着快感和渴望，我的嘴里开始发出轻轻的呻咛声。那德国人一边玩弄着我的乳房，一边将他的阴茎伸进了我的嘴里，我半推半就地含住了他的龟头，他的龟头就把我的最塞的满满的，我渐渐感到他的阴茎在膨胀，由于那黑人富于技巧的口交，我已是淫水直流。&lt;br&gt;这时他们交换了一下位置，那黑人用他长又软的阴茎摩擦我的乳房，那德国人用他的大龟头摩擦着我的阴蒂，这时他的阴茎已经非常的坚硬，我的呻咛声也越来越大，我觉得他的龟头在慢慢的往下移，并且分开我的阴唇，这时我感到他的龟头在慢慢的向我的阴道挺进，我的阴道壁在慢慢的扩张，似乎每一条阴道的褶皱都被他的大龟头摩擦着，这时我的叫声也越来越大，我顺便摸了一下他的阴茎，天哪，还有将近一半在外面。这时那黑人也将他的阴茎伸进了我的嘴里，那德国人的阴茎开始抽动起来，他每抽动一下，都往里面更进入一点，随着他的抽动节奏的加快，我的淫水越来越多，快感越来越强烈，后来每一次抽插都几乎碰到了子宫，他大概抽插了10多分钟，我大叫一声，我第一次来了高潮。&lt;br&gt;他们用英语交谈了几句，那德国人随着「卜嗤」一声，从我的阴道里拔出了他的阴茎，我看到那阴茎上面布满了充血的筋脉，怪不得它的抽动是那样的舒服。这时那黑人又分开我的双腿，用他那长而半硬半软的阴茎摩擦着我的阴蒂，慢慢分开我的阴唇，他的龟头也开始往里伸进，好在我的阴道非常润滑，所以没有半点障碍，他用手握住自己的阴茎，在我的阴道里插进拔出，有时还用阴茎轻轻敲打我的阴部，我渐渐感到他的阴茎在变硬变粗，这时那德国人从包里拿出小型摄像机，开始拍摄，嘴里不停地说：「ok」，那黑人的抽插速度越来越快，每次都直达花心，我开始大叫起来，那黑鬼也更用力了，还把我的双腿分开、提高，整个人都压了上来，那又长又粗的阴茎全部进入了我的阴道，他就这样狂插了10多分钟，好比一只打夯机，「吧嗒、吧嗒」的，我又一次来了高潮，而且这次高潮持续的时间比第一次长。&lt;br&gt;那黑人拔出了他的阴茎，我看了一下他的阴茎，心想「我的阴道怎么能容下这么长的家伙，它几乎是我男朋友的两倍长」。那黑人把我翻了个身，示意我把屁股抬高，我开始害怕起来，难道他要进行肛交，我本能的摀住自己的肛门，那黑人说：「no」，那德国人就说：「我们不喜欢肛交」。这时那黑人抖了一下他的阴茎，从后面插进了我的阴道，我终于松了一口气，一种快感又由然而生，他双手扶住我的屁股，那长长的阴茎不停的抽插着，嘴里还叽里咕噜地说个不停，那德国人的摄像机的镜头对着黑人进进出出的阴茎，（时后，我看到那录像，那黑人的阴茎往外抽的时候，我的红红的阴道也往外翻，加上我雪白的身体，真是太刺激了）。&lt;br&gt;那黑人大概抽插了10多分钟，拔出了阴茎，又把我翻了个身，我又仰卧着了。这时那德国人将他的阴茎插了进来，虽然他的阴茎没有黑人的长，但是他的阴茎更粗更有劲，特别是那上面的筋脉摩擦阴道时，非常的有快感，这是我三年多来从未有过的，他大概抽动了15分钟，我渐渐感到我又要来高潮了，这时，他开始狂插着，我感到一股热流直达我的深处，他开始射精了，那精液很多很多，他每射一下，我都有一种无法形容的快感，我终于狂叫一声，第四次来了高潮。我躺在床上一动不动，那黑人在看自己的录像，嘴里还不停地说：「verygood」。&lt;br&gt;他看到我们都来了高潮，就放下摄像机，走了过来，和那德国人用英语说了几句，他又分开我的双腿，用他疲软的阴茎摩擦着我的阴蒂、阴唇和阴道口，由于淫水很多，他滑滑的摩擦了几下，那阴茎即刻就硬了起来，在他摩擦我的阴蒂，我渐渐又产生快感时，突然将阴茎插了进来，我本能地叫了一声，但是那黑鬼叽里咕噜地说了几句，拔出了阴茎，那德国人笑了一下，原来那德国人射在里面的精液被挤了出来，那黑鬼轻轻地把我抱进浴室，为我冲洗了一下，又重新把我抱在了床上，洗过以后，我的性慾好像退了一点，那黑人又开始为我进行口交，这次口交比第一次更过瘾，他的舌头好像捲进去一样，我的全身又充满了快感，他大概给我口交了近10分钟，就起来将他的阴茎伸进了我的嘴里，这次不知什么原因，我为他口交也十分的卖力，他不时的发出呻咛声，他的阴茎开始膨胀起来，他走到床沿，分开我的双腿，又将阴茎插了进去，我「哦」的叫了一声，他开始加快了抽插的速度，我的快感也越来越强烈，那德国人又拿起了摄像开始拍摄，那黑人有时将我的双腿抬高，将阴茎一插到底；有时将我的身体侧翻过来，边插边抚摸着我的双乳，大概玩了十来分钟，他又将我的身体变成了仰卧，并和那德国人说了几句，开始加快了抽插的速度，我也开始热血沸腾，我的呻咛声也越来越大，他次次都到达我的花心，这样狂抽了10多分钟，我的高潮又来了，这时他也叫了一声，一股热流直达我的心底，我昏了过去，当我醒来的时候，他们已洗完澡，坐在那里交谈，我仍然平躺着，小腹部和阴毛上全是精液，阴道里还流着淫水和精液，那德国人用不是很标准的中文对我说：「你真是棒极了」。&lt;br&gt;</content></item></essay>