<essay><item><title>木偶奇遇记(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;很多人都说我可以去当模特儿，原因很简单，就是我173公分有个修长的美腿，且胸部也有33C学生时代就交过不少男友，当然也见过好几只肉棒了在加上我偶尔也是会看看A片的，大概知道男人这种动物而我并不是一定要有性生活，我不是需求度很高的人，但做起爱来，我也是会很砖受的，说一些淫荡的话。&lt;br&gt;而随着年纪越大，自己对择偶条件，就越来越现实，但往往总是不如所愿，之前有个有钱又帅的男友，但他们家要移民美国，他虽然说要娶我，但必须我也要到美国，由于我英文很烂，在加上我舍不得父母，最后我宁愿选择分手，自己想着反正世界上又不是只有你一个男生，我知道自己很自私，但我就是那么的现实。&lt;br&gt;而出社会我到一家高级餐厅上班，我们有两套工作服，一套是短裙，一套是开高衩旗袍，老板摆明就是叫我们女员工，露腿吸引顾客，当然这份薪水待遇非常高，因为我们都有被挑过，而上门的顾客，大部分都是很有钱，这家餐厅实在不便宜，当然也有碰到想追我的人，但最后却是被阿浩给追到我。&lt;br&gt;第一次注意到阿浩时，他总是每天七点准时到餐厅报到，且每天固定坐9号桌，且一个人默默自己吃着东西，一个小时候自己就离开了，其实不止是我，我们所有服务人员，对他开始很好奇，一个月后，终于有同事忍不住，开始跟他聊天，后来发现他还蛮健谈的，很爱搞笑，大家都慢慢地跟他混熟，才知道阿浩大我一岁而已。&lt;br&gt;就在有一天，我下班时，他在楼下等我，原来他说他已经爱上我，想送我回家，突如其来的告白，我当然不肯，且我坐捷运只有五站，家也在捷运口附近，我根本不会想被载，但阿浩变成每天吃饭，还会每天等我下班，就在有一天，台风夜的前一晚，我才刚下楼，衣服就被用湿了，于是终于让他载，有一就有二，之后慢慢地就变成他固定接我下班，我们也已经好到，认干哥干妹了。&lt;br&gt;再发展下去，就变成下班后，我们还会去吃个消夜才回家，我发现不知不觉爱上了他，有一天礼拜五晚上，我们吃完消夜，他说想在旁边的汽车旅馆休息，我也不是甚么三岁小孩了，我大概知道他想做啥，由于我已经好久没做爱了，那天不知为什么那么的想要，于是害羞的，答应了他。&lt;br&gt; 走进旅馆那一刻，阿浩把我抱进房中，放在床上，我把女生该有的经持，丢到脑后，迅速解开阿浩的牛仔裤，我望着高昂在自己眼前的大肉棒，真的不夸张，阿浩的鸡巴，跟我以前的男生无法比，不知有没有20公分，且又是粗的不像话，只有在A片，我才看过这种尺寸，阿浩长的高高的，又属于斯文型男生，完全无法连想他有如此的大鸡巴。&lt;br&gt;自己心里是既害怕又想要，刺激和紧张冲击着我全身的细胞，我心中多么渴望阿浩，马上把他的大鸡巴，插入自己那饥渴万分的小肥穴里，抽插一番后再喷洒甘露去滋润它啊！可是又害怕，若被人发觉了这件事，便颜面无存，如何是好？ 不容我多想，阿浩已压到我身上，像个得到了期盼已久玩具的小孩子，一边握着我软绵绵，又富有弹性的大奶子搓揉，又用掌心压在奶头上左右摆动；另一只手则伸到阴户外挑逗，他很有技巧地把食指与中指插入阴道里轻轻抽送，拇指就放在阴核上面揉着圆圈。&lt;br&gt;我感到犹如触电，全身酥麻得难受，阿浩越用力，我就越觉得舒服，双腿张得越开，我的小穴开开的迎向阿浩，连藏在股沟里的屁眼，也清楚地露了出来。我一面受阿浩的亵玩，一面似乎地轻哼：「喔…喔…阿浩…痒死了…喔…你…真会弄…」 我现在已把一切羞耻、担心抛诸脑后了，小穴酥痒难忍、阴道极度空虚，迫切需要阿浩那条大鸡巴狠狠插她我一顿，使我发洩掉，心中炽热的欲火才行。我主动伸出手去握住阿浩那根又粗又长的大肉棒上下套动，一边为他做着奸淫自己的热身准备，一边骚浪地媚声叫春：「啊…啊…阿浩…你弄…弄得人真舒服…喔…喔…好哥哥…你下面真大…好棒啊…妹妹爱…爱死了…」 阿浩受到我的夸奖，弄得更起劲了，把我两个奶头捏得膨胀成两颗大葡萄一般。&lt;br&gt;小穴就更加夸张，阴核肿了起来像粒花生米，阴唇充血成深红色并微向两边分开，大量淫水从阴道中湧出，令阿浩的手指抽插间不断发出「滋滋啧啧」的骚水声。 我被阿浩逗得气喘吁吁、欲火中烧，阴户已经痒得难受，他再不把大鸡巴插进去，我快要急疯了，于是忍不住叫道：「好哥哥…别再弄奶奶了，我下面好…好难受啊…」 阿浩听到我像母猫叫春一般的淫浪声音，心中想：「没想到我平时看起来这么乖巧，原来一上到床竟这么淫荡。」&lt;br&gt;于是对我说：「妹妹，我下面也好难受，你用口帮我弄弄，我就将你下面搞爽。」 说着也不等我答应，他就转身来个６９式，让自己的大鸡巴对着我的小嘴，自己则低下头，用双手扳开我的双腿仔细看。只见在一片乌黑的阴毛中间，有条像发面一般的鼓鼓肉缝，顶端有颗鲜红的小樱桃站立着，不停地颤动跳跃；两片肥美的阴唇不断张张合合，像张嗷嗷待哺的小嘴；阴户四周的耻毛被淫液，沾到湿透了，润泽得闪闪发光；阴道里洩出的淫水，已经充满了屁股沟，连肛门也被淫水淹没成一个黏糊糊的小凹洼。 阿浩把嘴巴凑到我的肛门边，伸出舌头轻舔那些放射线状的粉红色皱褶，舌头刚碰到粉肉蕾，我便猛的一颤：「别…别碰那里，坏哥哥…人家没叫你弄那儿…」 阿浩：「好妹妹，那你要我弄哪儿？」 我：「弄…弄…前面。」&lt;br&gt; 阿浩故意问：「前面？前面什么地方？」 我既娇且淫地答道：「前面…前面…就…就是人家的小屄嘛！你这坏哥哥…」。 阿浩：「妹妹，你快弄我的小弟弟，我就帮你弄小屄。」说完，就把嘴对着我那丰满的阴唇，并对着那迷人的小屄吹气。一口一口的热气吹得我连打寒颤，忍不住挺起肥大的屁股。 阿浩乘机托住丰臀，一手按着屁眼，用嘴猛吸小屄。我只觉得阴壁里一阵阵骚痒，淫水不停的湧出，使我全身紧张和难过。&lt;br&gt; 接着阿浩把舌头伸到里面，在阴道内壁翻来搅去，内壁嫩肉经过了一阵子的挖弄，更是又麻、又酸、又痒，我只觉得人轻飘飘的、头昏昏的，拚命挺起屁股，把小屄凑近阿浩的嘴，好让他的舌头更深入穴内。 我从未有过这样说不出的快感，我什么都忘了，宁愿这样死去，我禁不住娇喘和呻吟：「啊…啊…噢…痒…痒死了…好哥哥…啊…你…你把我的骚屄…舔得…美极了…嗯…啊…痒…我的骚屄好…好痒啊…快…快停…噢…」 听着我的浪叫，阿浩也含含糊糊的说：「妹妹…骚妹妹…你的小屄太好了。好妹妹，我的鸡巴好…好难受，快帮我弄…弄…」 我看着阿浩的大鸡巴，心想：「阿浩的鸡巴真大！要是插在小屄里，肯定爽死了！」禁不住就伸出两手握住，「啊…好硬、好大、好热！」套弄起来。&lt;br&gt; 不一会儿，阿浩的鸡巴变得更大了，龟头足有乒乓球大小，整根鸡巴红得发紫，大得吓人。 由于阿浩第一次受到我这样刺激鸡巴，使他像疯了一般，用力挺动着配合我的双手，阿浩的双手则用力地抱着自己的大屁股，头用力埋在自己的胯间，整张嘴贴在阴户上，含着自己的阴蒂并用舌头不停地来回涮着。 我的阴蒂被他弄得膨胀起来，比原来大两倍还不止。自己也陷入了疯狂，浪叫道：啊…啊…阿浩…我…好舒服啊…快！用力…用力…我要死啦…」 「嗯…嗯…嗯…」阿浩也吸着我的阴蒂含含糊糊地应道。 我与阿浩这时忘却了一切，疯狂地干着…猛然间，我们几乎是同时叫了起来：「啊…」一起高潮了。阿浩的精液喷了我一脸，自己的淫水也弄得阿浩一脸。&lt;br&gt; 阿浩依依不舍地离开了我的阴户，躺到自己怀里休息了一会，擡头看着我带着满足的笑容、并沾着自己淫水的脸，问道：「妹妹，舒服吗？」 自己看着阿浩，满脸兴奋得羞红了的脸，轻轻的点了点头说：「舒服。」 看着我娇羞的模样，阿浩忍不住又把自己压在身下，我无力地挣紮了几下，风骚的白了阿浩一下，娇声道：「坏哥哥，你还不够吗？」 阿浩看着自己的骚样，心中一荡，鸡巴又硬了起来，顶在我的小腹上。&lt;br&gt;自己一下就感觉到，吃惊地看着陈老板：「你…你怎么又…又…」 看到我吃惊的样子，阿浩得意地说道：「我知道妹妹没吃饱，想请妹妹的肉穴吃个饱！」 听着阿浩讲出这样淫乱的话，自己觉得非常得刺激，呼吸急促，臀部频频扭动，眼睛放出那媚人的异彩，嘴唇火热，穴儿自动张开，春水泛滥，好想让人干，于是我娇淫的说：「那就让我的小屄尝一尝你的大鸡巴吧！」 阿浩如何忍得住，兴奋得把腰乱挺，自己「咯咯咯」地浪笑：「傻哥哥，不是这样，咯咯…让我来帮你。」&lt;br&gt;说完，我一只手握住阿浩的大鸡巴移近自己阴户，一只手分开自己的阴唇，然后一挺腰，「滋」的一声，阿浩的大鸡巴终于进到了我的阴户内，「啊…」两人都忍不住叫了起来。 阿浩觉得自己的小弟弟好像浸泡在温泉中，四周被又软又湿的肉包夹得紧紧的，不由得大为赞歎：「好爽…妹妹的肉穴真好。」 「好哥哥，你的鸡巴真大，我从来没被这么大的鸡巴干过，太爽了！快用力干吧！」我也投桃报李，将阿浩的鸡巴夸赞一番。阿浩热情地吻我的香唇，自己也紧紧地搂着他的头。&lt;br&gt;我双腿紧勾着阿浩的腰，那肥大的玉臀摇摆不定，我这个动作使得阳具更为深入，阿浩也就势攻击再攻击，拿出特有的技巧，猛、狠、快，连续地抽插，插得淫水四射，响声不绝。 不久，自己又乐得大声浪叫道：「哎呀…冤家…好哥哥…你真…会干…我…我真痛快…哥哥…会插穴的好哥哥…太好了…哎呀…哥哥…你太好了…逗的我心神俱散…美…太美了…」同时扭腰挺胸，尤其那个肥白圆圆的玉臀在左右摆动、上下抛动，婉转奉承。&lt;br&gt;阿浩以无限的精力、技巧，全力以赴，干得我淫荡地挺耸着屁股，恨不得将阿浩的阳具都塞到阴户里去。我的骚水一直流不停，也浪叫个不停：「哎呀…阿浩…我可爱的哥哥…干得我…舒服极了…哎呀…插死我了…」 我的两片阴唇一吞一吐地极力迎合阿浩大鸡巴的上下移动；一双玉手在阿浩的胸前和背上乱抓，这又是一种刺激，使得阿浩更用力地插，插得又快又狠。 「哎呀…嗯…喔…哥哥被你…插得…舒服极了…天啊…太美了…我…痛快极了…用力…用力…哦…哦…好爽…好哥哥…妹妹被你干得爽死了啊…用力干…把妹妹…的肉穴…插烂…」自己被插得浪叫不停。&lt;br&gt;「骚妹妹，我…哦…我要干死妳…舒服吗？是不是比妳之前男友都厉害？」阿浩边干边问。 「哥哥…嗯…喔…你太厉害了…对…干…干死…骚妹妹…唔…我爱你…我要一辈子…让你插…永远不和你分离…」 突然，「啊…我死了…哦…」自己猛的叫一声，达到了高潮。 阿浩觉得自己的子宫口，正一夹一夹的夹着阿浩的大鸡巴，忽然用力地收缩一下，一股泡沫似的热潮直冲向阿浩的龟头。阿浩再也忍不住了，全身一挺，用力地把龟头顶住我的子宫口，然后就觉得有一股热流，从鸡巴里疾冲而出直射向我子宫深处。 自己被阿浩滚烫的精液射得险些晕过去，我用力地抱着阿浩，陶醉地靠在他胸口上面，享受着高潮的馀韵。阿浩的鸡巴，还在自己的阴道内一跳一跳地抽蓄着，继续把剩馀的精液向自己体内灌注。&lt;br&gt; 狂潮之后，阿浩边拔出鸡巴，边对着我说道：「骚妹妹，你的肉穴吃饱了吗？」 我擡起头，吻了阿浩满是汗水的额头一下说：「大鸡巴哥哥，你好厉害哦！操得妹妹好爽，骚肉穴从未吃得这样饱过。」 阿浩：「那你怎么感谢我？」 我：「你要妹妹怎么谢，妹妹就怎么谢嘛！」我向阿浩傻了一个交 阿浩：「真的？妹妹，我从未看过正妹的玉体，妳让我仔细看看好吗？」 「女人的身体还不都是一样嘛！人家玩都被你玩过了，还有什么好看的？」我说着，却将身体横躺，让阿浩仔细一看。 自己那丰满的身段曲线毕露，整个身体隐约的分出两种颜色：自胸上到腿间，皮肤极为柔嫩，呈现白皙皙的，被脖子和双腿的黄色衬托得更是白嫩。胸前一对挺实的乳房，随着自己紧张的呼吸而不断起伏着，乳上两粒黑中透红的乳头更是豔丽，使阿浩更是陶醉、迷惑。 细细的腰身及平滑的小腹，一点疤痕都没有；腰身以下便逐渐宽肥，两胯之间隐约现出一片赤黑的阴毛，更加迷人；毛丛间的阴户高高凸起，一道鲜红的小缝从中而分，更是令人着迷。&lt;br&gt;阿浩看到此，整个神经又收紧起来，马上伏身下去，此时的他像条饥饿已久的野牛，口、舌没有一分锺休息地狂吻着、狂吮着，双手也毫不客气地在我的双峰上、小腹上、大腿上，还有那最令人销魂的地方，展开搜索、摸抚。 在阿浩双手的抚摸之下，我那略显红黑的大阴唇，如今已是油光发亮了，阿浩用手去拨开我两片小阴唇，只见里面出现了若隐若现的小洞天，洞口流出了动人的淫水，阿浩一见就毫不考虑地低下身去吻着那阴核，同时将舌尖伸进那小洞里去舔。&lt;br&gt; 阿浩舔得越猛烈，自己的身体就颤得越厉害，最后我哀求地呻吟着：「哥哥…我受不了了，快插进去吧…人家…难受死了…」 于是阿浩也不再等待，深深吐出一口气，双膝翻入自已的双腿内，把我的双腿分得更开，然后用双手支撑着身子，挺着火热的大鸡巴，对准了桃源洞口轻轻的磨了一下。 自己感觉到阿浩的大鸡巴一碰触到阴户，急忙伸出我的右手握着阿浩的大鸡巴，协助阿浩把龟头对准自己的阴道口，阿浩屁股一沉，整个龟头就塞进了阴户。&lt;br&gt;这时我那红红的香脸上出现了无限笑意，水汪汪的眼中也露出了满足的笑容。 阿浩见我如此主动合作，比上一回合放得更开、表现得更骚浪，当然是喜不自胜，屁股猛地用力一沉，把他的大鸡巴一直送到花心。阿浩随即提起大鸡巴，「噗」一声拔出来，然后对准小屄「滋」一声又一次全根尽没…就这样，大鸡巴在我的屄里「噗滋、噗滋」地一进一出起来。 由于我们都洩了两次，这一次重燃战火，更是凶猛，火势烧得更剧烈。&lt;br&gt;阿浩是越抽越快，越插越勇，自己是又哼又叫，又美又舒服。 抽送了没多久，阿浩感到大鸡巴在阴户里被夹得好舒服，龟头被淫水浸得好痛快，于是他将自己的双腿高架在肩上继续操。果然，这姿势诚如黄色书刊上所说，女的阴户大开、阴道提高，大鸡巴可次次次送到花心底部，同时男的可低头下视两人性器抽插情形。 阿浩看着大鸡巴抽出时，将我的小屄带着穴肉外翻，分外好看；插入时，又将这片穴肉纳入小穴内，这一进一出、一翻一缩颇为有趣，看得他欲火更旺，抽插速度也越快。由于刚洩了两次，所以这次他抽插得更是耐久。&lt;br&gt;抽插一快，那穴内的淫水就被大鸡巴磨擦得发出美妙的合击声：「噗滋！噗滋！噗滋！噗滋…」 这时的我也感神魂颠倒，大声浪叫着：「好哥哥，亲哥哥…你插得我痛快极了！阿浩，你真是我最好的亲丈夫，亲哥哥…我好舒服啊！太美了！哎呀…我要上天了…阿浩…快用力顶…啊…唔…我要…出…来了…又要丢了…喔…」 阿浩的龟头被火烫的淫水浇得好不舒服，这是多么美！第一次尝到正妹异味，也领略了与女生性交的乐趣。我淫水一出，阿浩就将我双腿放下，伏下身吻着我的香唇，同时右手按在自己的双乳上探索。 「嗯！好软、好细、好丰满！」阿浩抚摸我的双乳，感到无限享乐，不禁叫道。 阿浩的大鸡巴将我的小屄塞得满满，我的香唇也被他封得紧紧的。&lt;br&gt;自己吐出了香舌，迎接阿浩的热吻，并收缩着阴道，配合着阿浩大鸡巴的抽送。 忽然自己大声浪叫着：「啊！美…太美了…我快活死了…阿浩你太伟大了…干得我…太美了…插吧…把小屄插穿了也没关系…我太快活了…真的…太美了！」 阿浩像一只饿狼，饿不择食，用尽了全身力量向我的小屄狠狠地发动最后冲刺。&lt;br&gt;</content></item></essay>