<essay><item><title>我在表姊公司上班的日子里(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;一、意外的收获
2006年,我终于拿到了一张大学文凭，但是现在这世界大学文凭已经没多大用了，还好我有一个表姐在ＢＭ公司做总秘工作，通过的打点，我才有机会去ＢＭ上班。８月我坐上了去深圳的飞机，正式到ＢＭ公司深圳分公司报道。出发前表姐就打电话告诉我，她要出差没时间接我，她会叫她的同时兼朋友一个叫赵颖的女孩来接我的。 一出飞机场我就看见有人拿着一个牌子在出口等。牌子上正是我的名字，我赶忙走了过去，才注意到牌子下站着一个丽人，估计１６３- １６５高，穿着一身职业装，显得很利索，眼睛虽然不大但是很明亮，皮肤呈小麦色。不是很白确很健康。 你好!我赶忙上去打招呼。「哇，你就是建男啊，我是你姐的同事赵颖。以后叫我颖姐就好啦。」美女说完还用手拍拍我头。「哈哈，个子还蛮高的嘛？小男孩」我不满的说：「什么小男孩，我都22了」&lt;br&gt;「22怎么了？还不是小男孩。」赵颖又用力拍我头两下，笑的更开心了。&lt;br&gt;「走啦，我带你去你姐家。你在这等，我去开车。」&lt;br&gt;过一会，赵颖开了辆蓝色的本田车拉上我离开了机场。汽车开了估计４０分锺左右进了市区，然后又１０来分钟终于到了我表姐家。我表姐因为出差不在家，而家钥匙在赵颖那，可见她们的关系有多好了。&lt;br&gt;「小男孩，你住那间客厅，明天我带你去公司报道，晚上我带你去逛逛，你晚上想吃什么？」我其实不知道深圳有什么好吃的，只能说随便。赵颖说等她回家换件衣服，晚上她来安排。&lt;br&gt;晚上６点，赵颖准时来到我表姐家，一开门我立刻有种惊艳的感觉，这还是刚才的白领女郎吗？赵颖穿了件无袖的黑色连衣群，胸口开叉很大，若隐若现的露出了一些尖挺的胸部，我以前还没注意赵颖胸部的大小，而现在我才发现赵颖的胸部绝对很大,虽然我还没看见全部，但是就一小部分也绝对反应出赵颖很大。&lt;br&gt;我正看的发呆，发现赵颖正偷笑的看者我，我脸一红，赶紧把头转的别的方向了。&lt;br&gt;晚饭我们在一家叫雨花的西餐厅吃的饭，我第一次吃西餐，期间笑料百出，我又比较会讨好女孩，所以这顿饭吃的很开心，吃饭的时候我给赵颖说「听说深圳的酒吧很好玩，吃好你带我去看看好吗？」赵颖斜着眼看着我:「男孩知道的挺多嘛，是不是还要去找一夜情」我连忙说：「我哪敢啊」。赵颖笑着说「好啦，晚上我带你去看看」突然赵颖把手伸出来，我就觉得脸上一阵滑腻，她在我脸上捏了下，腻笑道「要不要姐姐陪你一夜情啊」我一听觉得裤子里的小弟弟一下硬了不少，但是我知道赵颖是开玩笑，我可不敢顺势上，忙说「别开我玩笑啦」。&lt;br&gt;吃好饭后我们去了深圳体育馆一家叫「芝加哥」的酒吧，真的很热闹，我们点了瓶黑牌就在一个角落落坐下。赵颖的酒量不是很好，但是喝起来很放的开，不停的教我玩一些酒吧游戏，突然喧嚣的酒吧安静下来，响起了一些轻柔的音乐，然后男男女女开始进舞池里。&lt;br&gt;「来我们跳舞」赵颖拉着我就进了舞池，我一只手扶着她的腰，一只手伸出来很绅士的示意她把手搭上来。「笨蛋，现在跳舞哪还有拉手的，两只手都放我腰上。」我一阵脸红，赶紧把手都放她腰上，赵颖的身子贴了上来，两个人开始在舞池里摇摆了起来。&lt;br&gt;我闻着发香,很沉醉的跳着。一低头，一下眼睛就睁圆了，从我这角度正好看见赵颖丰满的半个胸部,真是大啊，而且很尖挺，不知不觉中我的分身就涨了起来，连脚步都乱了。赵颖感觉到什么把头抬起来,嘴突然在我耳朵上吹口热气「小色狼，好看吗？ 「好看……，我什么都没看到」我想我的脸已经红到什么程度了。　 「哼」赵颖突然把整个身体贴了过来,耻部正好贴到我阴茎上，这下小家伙更是暴涨了,「还说没看呢」赵颖的身子开始慢慢的扭了起来，以耻部为中心旋转摩擦我的阴茎。这我哪受的了啊。整个人好像都要燃烧了。实在忍不住了，我一下把手向下移，一下接触到赵颖的臀部，哇，真的又翘又圆啊，还非常有弹性。 赵颖没想到我居然敢这样「啊」一身惊呼，身子猛的一僵,又一下软了下去。&lt;br&gt;我看着赵颖那性感的嘴唇什么都顾不上，用力的压了下去，赵颖连忙把头转来转去不让我亲吻到，我连续几次没亲吻到，一气之下，狠狠的捏了下赵颖的屁股，赵颖啊的一声，我趁机一下就亲吻到赵颖的嘴唇了，万事开头难，只要亲吻到嘴唇了，赵颖就不在躲闪，开始使劲的回吻我，把她的小香舌伸进我嘴里搅动。&lt;br&gt;天啊，我简直快要上天了。赵颖的耻部快速的压着我的阴茎来回的旋转着，时不时的居然用手隔着裤子在我阴茎上搓动两下。我一生还没真正的性交过，强大的快感闪电而至，我猛的用力捏着赵颖的屁股拉向我，一阵猛烈的喷射，我高潮了。&lt;br&gt;赵颖明显感觉到我高潮来临的抖动，惬意的捉弄我，用舌头添着我的耳朵说「小弟弟发火啦？」&lt;br&gt;回家的车上，我手一直在赵颖的大腿上摸来摸去，赵颖只是装样子的拨开两次后，就任我摸了,到了楼下，下了车，我转到车另一边，亲吻下赵颖说,「颖姐，我们一起上去吧？」&lt;br&gt;「上去干吗？想做坏事啊？」赵颖捉弄的问？&lt;br&gt;「你不想吗？」我也毫不示弱。&lt;br&gt;赵颖突然把手伸到她裙子里，半天扔出来见东西塞我手上：「回家自己乐吧.」&lt;br&gt;说完开车绝尘而去。我打开一看，原来是件黑色的蕾丝内裤。&lt;br&gt;多么美好的夜晚啊！
二、美女上司的秘密
清晨，我很早就起来了，因为第一天上班，我一定要好好表现，８点一到，电话就响了，赵颖在楼下催我快点下去，她带我上班。下了楼，赵颖的车停下路边，我走了过去，上车立刻就有种被电的感觉。赵颖今天穿了身白色职业装，而且明显的化了淡妆，显的高贵而优雅，特别是由于身材好，衣服腰收的很紧，把火辣的胸部更加突出了，我两眼一直落在她胸部上，拔不出来，又想起昨天晚上在酒吧的香艳一幕。&lt;br&gt;「看什么呢？今天第一天上班，还胡思乱想。」赵颖冷冷的说，我思绪一下从回忆中拉了回来，红着脸不好意思的说：「颖姐，你真漂亮。」&lt;br&gt;「好啦，老实上班吧，别胡思乱想了。」赵颖面无表情的说。&lt;br&gt;很快到了公司，ＢＭ公司真是大啊，整整一座辉煌的大楼都是他们的。由于表姐的打点。我被赵颖带到人事部办理好手续后，就被分到市场部门，市场部门在公司的８楼，一进部门,哇，好多美女啊，我至少看见６、７个美女在这办公，相对男士就很少，我只看见一个带眼睛的胖子。&lt;br&gt;穿过市场部的大厅,我被赵颖带到一个有经理室字样的房前,赵颖敲了几下门，「请进」里面传来了一声很清脆的女声。推门进去后，哇，又一美女，今天真实美女大聚会，我今天真有眼福，而经理室这美女更属于美女中的极品类型，皮肤雪白，一双杏眼水汪汪的惹人怜爱，小巧的鼻子却有挺拔的鼻樑，两片嘴唇薄薄的但是也不小，并且带着漂亮的粉红色，嘴角微微上扬，虽然坐着但是身材却看的出，绝对非常好。整体的感觉很像舒琪。&lt;br&gt;「苏经理，这就是你新下属贾建男，建男这你们经理苏大美女。」赵颖给我们介绍道，看的出她和苏经理关系非常好。&lt;br&gt;「苏经理好。」我赶快打招呼，这可是顶头上司啊。「呵呵，别客气了，一会我叫秘书小雯帮你安排下位置还有工作,以后大家都同事啦，努力吧。」苏经理很客气的说。&lt;br&gt;「好啦，好啦，都别客气啦。小月，晚上一起吃饭？」赵颖说。我心想，原来苏经理名字有个月字啊，不知道是叫苏小月还是苏月。&lt;br&gt;「不行啊，今天晚上有事，老公回来了，改天吧。」&lt;br&gt;「哦，好吧，改天，记得哦」&lt;br&gt;苏经理叫来了秘书小雯帮我安排位置，赵颖就走了忙自己工作了.走的时候她突然在我耳边说了句「昨天用我内裤干坏事没？」然后笑着离开了，留下大红脸的我。&lt;br&gt;小雯就是我刚进门看见的个个子不高，但是皮肤白白的，笑起来眼睛象月牙的很青春的女孩。她很利索的帮我安排好位置已经工作内容，我非常感激的的说「谢谢小雯姐。」&lt;br&gt;小雯一笑，「什么姐不姐的,说不定我还没你大呢,叫我小雯就可以了，大家都这么叫的。」这样我也算和小雯说上话了。&lt;br&gt;一天过的很快,很快就到下班时间了,同事们都很快各自收拾好东西下班了。&lt;br&gt;我想打电话叫赵颖晚上一起吃饭回家的,打电话给她，她说有事要晚上回来,让我在办公室等她会.反正没事干,我就在办公室玩起电脑。过了４０分钟左右的时间，我坐的时间太长，想上下厕所。一想去厕所几乎要穿过整个办公区,很麻烦，猛的我想到经理室好像有独立厕所，不如去经理解决下。&lt;br&gt;于是我跑到经理室，一推门，还好没锁，而且果然有独立厕所，我利马跑进厕所门都没关就嘘嘘起来，尿好刚拉起裤子，突然听见经理室门被推开的声音，这下把我吓坏了，怎么下班了经理还跑回来？希望她是拿东西立刻就走，我藏在厕所里她看不见。进经理室的明显不是一个人，我听见两个人的脚步声。&lt;br&gt;「宝宝，来，亲一个。」居然是苏经理的声音,难道苏经理还有情人？接着我就听到咋咋的亲吻声，以及喘气声。过了一会居然有衣服摩擦的嗦嗦声。&lt;br&gt;「嗯……」一声腻的骨子里的声音，一下让我觉得骚热难当，实在好奇心太重，我躲在门边悄悄往经理室看，只往里看了一眼，我觉得脑子象炸开一样。&lt;br&gt;经理室并不是我想的那样苏经理和情人偷情，但是却更香艳，因为两个雪白的纠缠在一起肉体居然是两个女的，苏经理和另一个我不认识的女的，只见苏经理上身衣服已经全部散落在地上。&lt;br&gt;人半坐在办公桌上。秀挺的双峰随着呼吸急速的跳动着，不知道是被揉搓的还是激动有点淡红弥漫着整个乳房，而那两点乳头已经像红透的樱桃让人想上去很很咬两口。顺着她完美的曲线往下看，平坦的小腹部，而再下面裙子已经被撩起，另一具同样完美的肉体正摩擦着，看不到具体情况。&lt;br&gt;和苏经理摩擦的女人有着很长的头发，半散着遮住了一半脸，但就是一半脸也足已说明是个绝色美女，长长的眉毛，迷离的眼神，她的身材甚至比苏经理更夸张，饱满的乳房高挺却丝毫不下垂。身体的曲线到腰就猛的收缩，然后在夸张的放大至高翘的臀部。&lt;br&gt;从我的角度正好可以看见一小许黑色的阴毛。她的手不停得在苏经理的乳房上抚摩着，享受那娇嫩软滑的绝佳触感，另一手搂着苏经理的臀部，用力的揉捏，有时候还猛的「啪」的打一巴掌，每打一巴掌的时候，苏经理就很腻的一声轻呼。&lt;br&gt;操，我哪见过这场景啊，阴茎早已一柱檠天，感觉就要爆炸，明显裤子的前面开始有水迹渗出。没办法，只好用手隔着裤子压着，有时候揉两下，放松下。&lt;br&gt;而眼前两肉体的肉戏明显渐入高潮，啪打屁股的频率逐渐加速，而苏经理的整个身体呈现一片嫣红，空气中弥漫着一种淫糜的气味。叫声从刚开始的一声接一声变成了连绵不段的呻吟。两个人的阴部摩擦也急速起来。４条腿交叉的扭动着。&lt;br&gt;我实在无法忍受，阴茎感觉随时就要爆炸，我一咬牙，解开裤子，直接就打起飞机。&lt;br&gt;这时候，猛的苏经理一声长长的尖叫，整个人开始颤抖起来，脚伸向天，脚背弓行状紧紧绷着。那和她一起摩擦的绝色美女也猛的臀部一提，然后软了下来，苏经理开始用力的摇头，像是哭泣，但是我知道绝对不是，毕竟黄色小说看多了，我知道她高潮了。这时苏经理的头正好甩向我这边,我们的眼神碰到了一起,「啊」她将她未完的尖叫更拉上了一个台阶，而我在她看见我的一瞬间，喷发了……
三、表姐归来
高潮后是彻底的安静，只剩下苏经理和那绝色美女的从高潮平息下来的喘气声，那绝色美女平息下来把头爬在苏经理的肩膀上轻轻的摩擦着，然后一动不动,并未发现我的存在。苏经理眼神闪烁的看着我，时而愤怒，时而迷茫，更有时表现出害羞。我想她这时候和我一样尴尬的不知道该如何处理。我很不好意思地朝她一笑，然后退回洗浴室。而从头到尾苏经理没有向绝色美女说这里还有另外一个人，一个男人。&lt;br&gt;「宝贝，舒服吗？」一个略微沙哑的声音说，不是苏经理的声音，那一定是那绝色美女的了。 「恩」&lt;br&gt;「我们一起去洗个澡吧，一身汗。」绝色美女说。&lt;br&gt;「啊！不了……今天我还有点急事，马上要回家，你自己回家洗吧。」苏经理的声音明显有点慌乱。&lt;br&gt;「这样啊，那我回家洗好了，来，再亲一下,我越来越迷恋你这小蹄子的嘴了，为什么同样是女人,你的嘴总是有股甜甜的味道呢?」然后传来一阵口舌的交织声。又过了会，我听见穿衣服的声音以及后来开门出去的声音,那绝色美女一定走了。&lt;br&gt;「出来吧，想躲里面一辈子？」苏经理的声音冷冷的传了出来。&lt;br&gt;躲是躲不过了，我只好走了出去，尴尬的一笑「苏经理，我是借厕所一用，我不是故意看到的。　苏经理这时候已穿戴整齐了，只是脸上的红潮还</content></item></essay>