<essay><item><title>美丽的诱惑(2)</title><author>床上伴侣</author><content>才相聚，本来要给他一个惊喜，所以我才会穿这套内衣呀，结果想不到便宜了你这个坏人～～不过还真羨慕小薰，有个这么帅又这么……『能干』的男友～～」&lt;br&gt;我笑说：「嘿嘿，这样就满足啦？我可还没结束哎！」一说完就抽出我的鸡巴，把郁敏转成正面，先从腿弯处抬起她的左脚，把我的鸡巴狠狠地一插到底，然后再把她的右脚依样从腿弯处抬起来，双手捧着她的屁股，抱着她快速地干着她的小穴。&lt;br&gt;郁敏从没试过被这样干，说：「啊～～你要干嘛呀～～啊……啊……啊……啊……」这个姿势完全由我主动，郁敏只有挨插的份，被我干到说不出话来，只能「啊……啊……」的哼着。&lt;br&gt;正当我俩兴致正高的时候，突然厕所的门被打开，我跟郁敏都吓了一跳，瞬间停止了动作，不敢发出任何声音。而且这个厕所只有一间，旁边是小便池用隔板挡起来，所以说如果是女孩子的话一定会上这间。&lt;br&gt;想到这，那人突然敲了一下我们的门，郁敏马上说：「有人！」那人却开口问：「郁敏，是妳吗？妳还好吧？怎么这么久啊？」&lt;br&gt;我俩一听，靠！惨了！是我女友，因为我们都不在位子好久了，所以进来找看看。&lt;br&gt;郁敏马上回答：「嗯……还好啦……肚子有点不舒服啦。我快好了，妳先回位子等我。」&lt;br&gt;我女友说：「真的还好吗？怎么妳的声音在抖啊？」&lt;br&gt;郁敏瞪了我一眼，哈哈！原来是因为我的鸡巴在偷偷的动。我将肉棒缓缓地退到只剩龟头在小穴里，然后再慢慢地插进最深的地方，虽然郁敏能忍住不发出声音，但是快感太强烈了，以致于开口说话时难免会颤抖。我就这样慢慢的插进插出，一边听着郁敏和我女友的对话。&lt;br&gt;但这可苦了郁敏，一方面小穴里难忍的美感一直在蔓延，一方面还要装作正常的声音跟我女友说话。想到这里，我忍不住重重的插了她一下，郁敏张大嘴巴差点叫出声，看得我超爽的。&lt;br&gt;突然我女友问到我：「郁敏，你有没有看到阿然啊？他也说要上厕所哎，怎么没看到他？」&lt;br&gt;我对郁敏使使眼色，郁敏回答：「他喔……我刚刚进来的时候有看到他啦，但是他看我要用厕所，就说要去外面上啦！」&lt;br&gt;我女友「喔」的一声就叫郁敏快一点，然后就出去了。&lt;br&gt;外面的门一关上，我马上风驰电击地猛干起来，因为时间有限，郁敏也忍不住的叫出声：「啊～～啊～～好快喔……好爽喔……不行了……又要洩了……阿然……你好猛喔……啊～～啊～～啊～～」郁敏第三次高潮又到了，这次小穴收缩得比前两次都还要激烈，一缩一缩的咬着我的鸡巴。&lt;br&gt;终于我也快忍不住了：「郁敏～～要射了～～我要射了，要射在哪里？」&lt;br&gt;郁敏：「不行射在里面，我今天是危险期。」&lt;br&gt;「那射在你嘴里好了。」不等她回答，我就将她放下来，将湿淋淋的鸡巴插进她的小嘴，双手抱着她的头抽送起来，郁敏也乖巧地吸吮着我的鸡巴，小巧的舌头还绕着我的龟头舔。乖乖！没想到郁敏的口技也不错，下次要叫她好好的含一含。&lt;br&gt;不到几秒，我将一股浓精射到郁敏的嘴里，因为量太多了，怕会溢出来弄脏衣服，郁敏只好乖乖的吞进喉咙里，然后还不停的吸，把我的精华都吸得一滴不剩。喔～～真是太爽了，人生的最高享受莫过于此呀！&lt;br&gt;郁敏用嘴将我的鸡巴清理干净，然后抬头看着我说：「你的……肉棒真的好大喔……我还含不到一半耶……」我将郁敏拉起来亲了她一下，说：「小亲亲，这次先这样，下次再给妳更爽的！」郁敏听完打了我一下，说：「讨厌！」&lt;br&gt;于是我们赶快整理了一下衣服，郁敏先回到位子上，我还偷偷的跑到外面再进来，我女友还问我说去哪里了，我只好骗她说去路口的加油站上厕所。&lt;br&gt;吃完饭后，她男友开车载我们回去牵车，然后郁敏跟我女友交换了电话，因为不敢当面跟我要电话，所以她在唸电话的时候，还故意偷偷脸红红的看着我。&lt;br&gt;我当然暗暗记下她的电话，然后对她眨眨眼。我心想：『嘿嘿，这骚货上瘾了，以后要干她可容易囉！嘿嘿……』而当我跟她男友说再见的时候，心里更是得意：『哈哈，你女友还真好干呀！』  　「啧……啧……啧……」一名只穿着粉红色丁字裤的半裸可人儿正跪在助手席上，一上一下地用小嘴套弄着我的鸡巴，眼角还不时的看向我，淫媚的眼波不停地向我发送，而下半身的丁字裤根本没办法完全包住阴户，只能刚好盖住小穴口而已，所以因充血而肥胀的大阴唇就这样隔着车窗向路人打招呼……&lt;br&gt;这名可人儿就是郁敏，自从上回在餐厅干过她后，这骚货就常常有事没事来找我，一下子帮她写报告，一会又没人载的，而报酬自然是她性感的肉体囉！&lt;br&gt;今天她又要我帮她搬家，她要搬到我女友住的那间大楼里，她跟我女友是同一间学校的，只不过她是夜间部，而我女友是日间部。因她男友要上班不能帮她搬，于是她就找我女友帮忙，但我女友要上课，所以倒楣的就是我啦……也不能说倒楣啦，因为我正在享受着她熟练且精湛的口技呢！嘿嘿……&lt;br&gt;「舒服吗？」郁敏微微抬起头问。&lt;br&gt;「嗯……妳真的好厉害哦！妳常帮妳男友吹喔？」我一手抚着她的秀发说。&lt;br&gt;郁敏把头侧躺在我的大腿上，一只娇嫩的小手还轻轻地套弄着我的阴茎，娇羞地说：「才没有呢！他每天都忙到很晚，一回家就累得趴在床上，连放假都说要赶程式啦、修电脑的，哪有时间跟人家……亲热……」郁敏的小嘴对着我的肉棒说话，从口里吐出的热气喷向肉棒，暴露在冷空气中的肉棒受到刺激似乎又胀大了一点……&lt;br&gt;郁敏伸出舌头把马眼分泌出来的黏液舔了舔后，又继续说：「他每次都随便做一做、敷衍了事，只管自己爽，哪像你这么体贴温柔……又变态。」&lt;br&gt;我笑说：「呵呵……我会很变态吗？」&lt;br&gt;郁敏：「还说你不变态！哪有人开车不好好开车，要人家帮你吹。还叫人家把衣服脱成这样，用这么淫荡的姿势……大白天的哎，被人家看见怎么办啊？」&lt;br&gt;我说：「不会啦！我有贴隔热纸的，外面看不到里面的啦！」我看看她的姿势，哇塞……真不是普通的淫荡，她双脚都跪在助手席上，头埋在我的胯下，臀部高高翘起，然后雪白的背肌型成一条美丽的弧线……&lt;br&gt;「而且我说的话妳还不是照做，是妳自己淫荡吧？哈哈……来我摸摸看，看是不是已经湿了……」说完，我把右手摸向郁敏翘起的臀部，沿着丁字裤的裤沿摸进已淫水氾滥的小穴：「哇～～都湿透咧，郁敏，是不是很想要啊？要不要我停车，在路边干妳一炮啊！」&lt;br&gt;接着我就故意把车速放慢，郁敏发现我在踩煞车，立刻惊呼：「哎……不要啦！我还要做人哎……回家再给你啦……啊～～你好坏喔……怎么把手指插进来啦！喔……我会受不了啦……啊……啊……」&lt;br&gt;我乘她抱怨的时候，把中指插进她的小穴里，并且快速地进出，郁敏受到刺激，不停地张嘴大叫，看到眼前的肉棒依然挺立，紫红色的龟头闪闪发亮，于是再度塞进嘴里，大口大口的吸吮起来……&lt;br&gt;就在车内春情洋溢的时候，前面的交通灯亮起了红灯，我刚好停在第一台，前后左右都没有车，停车之后更专心地玩着眼前的美肉，右手将她的丁字裤拉到大腿上露出湿淋淋的阴户，然后用食指跟中指继续快速地抽插；左手则按着她的头，鸡巴往上顶得更深，郁敏也配合地将嘴巴张得更大想含进更多，口水也流得我胯下一片狼籍，两颗卵蛋都湿了……&lt;br&gt;这时一辆机车突然从后方骑来停在我的左边，那是一对情侣，女的穿着一件白色短裙侧坐，双手抱着她男友。他们停的位置有点前面，女生刚好在我的车窗旁边，短裙内的白色小内裤正好对着我。这时我突然心生一计，于是对郁敏说：「我想抽根烟。」郁敏嘴里不断地舔弄着我的肉棒，没空回答我，只「嗯」的一声。&lt;br&gt;我点了一根烟，然后按下电动窗的按钮……&lt;br&gt;那机车上的女孩看到车窗突然降下来，吓了一跳，连忙把脚夹紧，右手也按在裙子上。但更令她吃惊的是车内的景像，由于他们离我的车实在太近了，甚至我吐的烟都喷在那女孩的大腿上，所以相信那女孩一定看得到一个近乎全裸的女孩，跪在椅子上扭着翘臀，阴户里有两根手指在抽插着，嘴里叼着一根粗大的肉棒，吃得津津有味。&lt;br&gt;那女孩的脸色唰一下地满脸通红，看着那根比自己男友粗大许多的肉棒，双唇也微微张开，口干舌燥的她不经意地还伸出舌头舔了一下自己的上唇，双腿也忘了夹紧，白色小内裤又再度回到我的视线。女孩的右手从按着短裙变成抓着裙沿，但这样反而把短裙又往上拉开得一点，我视奸她的区域又增加了许多。&lt;br&gt;我看着她似乎在轻轻颤抖的美腿，终于忍不住伸出左手摸向她的大腿，因为我的食指与中指夹着烟，所以只能用剩下的三根指头和手掌轻抚她的美腿。她感觉到我的侵犯，看了我一眼，见到我正似笑非笑的看着她，脸一红也没说什么，把头侧靠在她男友的背上，眼睛还是盯住郁敏含着的肉棒。&lt;br&gt;我看她没抗拒，机不可失，立刻伸进她大腿内侧隔着内裤摸她的小穴，那女孩好像怕我的烟烫到她，就把大腿张得更开了……&lt;br&gt;我在内裤外摸了几下，觉得里面已经湿了，就拉开她的内裤……嘿嘿！果然湿答答的，于是我二话不说就把左手无名指插进小穴里。虽然不能插得很深，只能插进一个指结，但也够她爽的了，加上香烟的热气一直烫着她的小肉芽，那个女孩爽得是两脚直抖，双手抱着她男友更紧了……&lt;br&gt;我身下的郁敏发现她身后的手指怎么不动了，便抬起头来看我，没想到竟看到我在挑逗着其他的女生，而那女孩竟目不转睛地看着自己嘴里的肉棒，双唇微张似乎想分一杯羹。郁敏一时也不跟我计较，反而更大口地吞吐着我的肉棒，然后退出来用舌头舔着龟头给那个女孩看，还不时的挑着眉看住那个女孩，好像在说：『哼！吃不到吧……』&lt;br&gt;就这样在台北街头上演了一出诡异的３Ｐ，好在台北的红灯比较久，可以让我一逞兽慾，嘿嘿……&lt;br&gt;我喵了一眼红绿灯，发现只剩下３０秒，于是我赶紧加快我左手的速度；郁敏瞄见，也加快吞吐的速度；那女孩因为我加快速度，双腿抖得更厉害了，右手还抓着我的手睕。&lt;br&gt;突然她一阵抽搐，就高潮了，小穴喷出大量的淫水，还把我的烟弄熄了。跟着我看到她的短裙内都是烟灰，一定是刚刚抽插时掉落的，现在混着淫水拍也拍不掉，反而像黑泥巴一样，于是我就把烟灰用手指涂在她的小穴和内裤上，再把被她喷湿的烟放在她手上，对她笑一笑，然后双手抱着郁敏的头，鸡巴不停的往上顶。&lt;br&gt;突然腰一酸，我就把郁敏的头略略拉开，郁敏知道我要射给她看，就配合地把嘴张开离我的龟头大概五公分，接着我的浓精就激射而出。实在太刺激了，我总共射了五、六波才射完，由于郁敏的嘴巴是张开的，所以射进她嘴里的精液又都倒流出来，流得我胯下一片狼籍，然后郁敏继续趴在我胯下乖巧地把流在我身下的精液都舔干净。&lt;br&gt;这时我看一看那个女孩，她的脸已经红到不能再红了，嘴张得大大的，似乎感到不可思议，心想：『平时一直很排斥精液的味道，怎么这个女孩一点都不介意啊？还吃得这么高兴。』&lt;br&gt;我看她呆呆的，就用手指捞了一些精液，伸进她的嘴里胡乱涂一通，她吓一跳，赶快把我的手拉掉，然后我又顺手搓了几下她的奶子，嗯～～还不错，满有份量的，接着就把车窗关起来了……&lt;br&gt;车窗刚关上，红灯也马上变绿灯了，一大群汽机车从后面蜂湧而来，心想：『呼～～幸好～～要是再晚个几秒，就玩出火来了。』而刚刚那对情侣也消失在车阵中……&lt;br&gt;郁敏替我清理完后坐回自己的位置，但并没有穿回衣服，晃着两颗奶子在整理头发、补妆，我不时用眼角馀光瞄着她性感的胴体，从侧面看去，一对丰满坚挺的奶子配上微微上翘的奶头，勾勒出一道优美的弧线；纤细的腰肢配上挺直的美背和小巧结实的翘臀，更是令人勾起无限的遐想。&lt;br&gt;正当我看得入神时，郁敏已紮好马尾，发现我盯着她看，娇羞的低呼：「哎呦……看前面啦，等下撞车……」然后栖身双手抱着我的右臂，头靠在我的右肩上，一副小女人的浪样说：「我有这么好看吗？一直盯着人家看……」&lt;br&gt;我的右臂被她的双乳磨得极舒畅，低头亲了她额头一下，然后说：「嗯……好看、好看。老实说，妳还真美耶！」&lt;br&gt;突然郁敏离开我的身体，用右手捏着我的耳朵说：「那你刚刚还给我玩别的女人！你是皮在痒啊？你有了薰跟我，还敢给我乱来，你不怕我去跟薰说你在外面玩女人啊？到时候你就吃不完兜着走！」&lt;br&gt;我吓了一跳，心想：『靠！怎么女人翻脸跟翻书一样快！』于是赶紧求饶：「唉呦～～我的好郁敏、我的姑奶奶啊！妳知道的啊，男人都是这样的嘛！虽然我们偶而会情不自禁的偷吃，但我们的心里还爱妳们的啊！而且……妳这么优，外面的女人哪里比得上妳啊！」说完我赶紧抱着她亲一下。&lt;br&gt;郁敏其实也只是说说而已，</content></item></essay>