<essay><item><title>我上了渴望已久的姐姐(3)</title><author>床上伴侣</author><content>我射精了，只是我已经在你那里射精，不知我还可不可以再来一次。”&lt;br&gt;嘉嘉笑着说道：“你放心好，他的肉棒已经又在我阴道里硬起来了！”&lt;br&gt;我把肉茎从嘉嘉的肉体抽出，果然是一柱擎天。三个人穿上衣服，悄悄上楼到了燕家里，准备在她家里开无遮大会。&lt;br&gt;燕的住所整洁而且漂亮。我看得目不转睛，嘉嘉径自进浴室去了。燕则到厨房不自忙些什?。&lt;br&gt;过了一会儿，嘉嘉从洗手间出来。燕也端了三杯香浓的咖啡出来，三人坐在沙发上喝咖啡。嘉嘉道：“燕的浴缸好大，够我们鸳鸯戏水的了。”&lt;br&gt;“好哇！你们喜欢的话，我就先去放水了。”燕说着，就起身到浴室去了。&lt;br&gt;我的手又不老实起来了，我伸进嘉嘉的酥胸抚摸她的乳房。嘉嘉笑着说道：“刚让你玩过，又来搞我了。你玩不厌吗？”&lt;br&gt;我道：“当然玩不厌了，今晚我起码要再玩你两次。”&lt;br&gt;嘉嘉笑着说道：“一次就好了，你尽量去玩燕吧！她很久没有和男人玩过了。”&lt;br&gt;我把嘉嘉的衣钮解开，嘉嘉道：“反正要去冲凉了，我们不如脱光了吧！”&lt;br&gt;燕出来的时候，我和嘉嘉已经一丝不挂地搂在一起。她笑着说道：“哇！你们这?快，已经光脱脱啦！”&lt;br&gt;嘉嘉道：“是呀！你也脱光吧！我们一起去鸳鸯戏水。”&lt;br&gt;燕迅速把自己脱得精赤溜光。我左拥右抱着两位赤裸娇娃，走进浴室，跨入浴缸。我双手捉住她们的一只乳房。比较之下，觉得燕的奶子结实，奶头只有黄豆般大小 。嘉嘉的乳房非常柔软，两粒乳尖仿佛熟透了的红葡萄。真是各有特点。又伸手去掏她们的阴户，嘉嘉是阴毛拥簇，摸下去悉黍有声。燕的是光洁无毛，摸落滑美可爱。&lt;br&gt;两个女人的手也不闲着，她们替我洗擦身体，特别把我的龟头洗得干干净净。&lt;br&gt;我笑着对她们说道：“你们试过在水里性交吗？”&lt;br&gt;嘉嘉道：“没有哇！燕，你有吗？”&lt;br&gt;燕笑着回答道：“有，和我老公在这里玩过，你也和阿康试试吧！”&lt;br&gt;我听燕这?说，便把嘉嘉抱到我怀里。嘉嘉则分开双腿，把粗硬的大阳具套入她的阴道。燕笑着问道：“怎?样，好不好玩呢？”&lt;br&gt;嘉嘉向她点了点头，便主动地扭腰摆臀，把我的阳具吞吞吐吐。玩了好一会儿，嘉嘉对燕说道：“我的浑身骨头都酥软了，让你来吧！”&lt;br&gt;燕骑到我身上玩了片刻，便对我说道：“这里太挤了，我们到床上玩好吗？”&lt;br&gt;我点了点头。于是三人离开浴缸，抹干身上的水珠。一起到燕的睡房。在软绵绵的沙发上，我用尽各种花式，把两个女人玩得如癡如醉。最后才在燕的阴户里射出精液，燕久旱逢甘，当我的龟头在她阴道里火山爆发时，她兴奋得欲仙欲死，四肢向八爪鱼似的把我的身体抱得紧紧。&lt;br&gt;三个人安静下来后，仍然无心睡眠。我拥着两女说道：“你们第一次同时和一个男人玩，一定特别有趣吧！”&lt;br&gt;我这一问原本是一句平常的闲话，不料却问出一个故事来。&lt;br&gt;原来嘉嘉还未出嫁的时候，和燕在同一间公司的写字楼做事。那时燕也是新婚不久，可是老公却出海远航去了。燕兰闺寂寞，便邀嘉嘉到她家做伴。在燕拿出锁匙开 门的时候，突然有一个彪形大汉出现。我手持利刃，押持两位弱质女子进屋，随即反锁房门。接着就把她们捆绑。把俩人打量一番，就恶狠狠地说道：“你们听清楚，我 来这里的目的并非劫财，而是要劫色。你们乖乖的听话，就免受皮肉痛苦。如果胆敢反抗，则小命不保，知道吗？”&lt;br&gt;嘉嘉和燕不敢异议，唯有对大汉点了点头。大汉立即收起凶狠的神色，用色迷迷的目光对两个女人看来看去，好像不知先玩那一个好。&lt;br&gt;燕鼓起勇气说道：“这位好汉，我朋友还没有出嫁。你能不能放她一马，免得她将来结婚的时候有麻烦。”&lt;br&gt;大汉说道：“如果我答应，你是不是和我合作玩过痛快呢？”&lt;br&gt;燕红着脸点了点头。大汉又对嘉嘉说道：“不过首先要验验你是不是处女，如果不是，我立即先干你一场再和她算账。而且，我只答应不破你的处女身，至于其我的地方，摸还是要摸，玩还是照玩。你也要合作一点，听见没有？”&lt;br&gt;嘉嘉知道今天难免被大汉羞辱一番了，她自己知道自己的事，燕的一番好心并不会对她有什?帮助。只好无可奈何地点了点头。&lt;br&gt;大汉首先替嘉嘉松绑，并把她脱得一丝不挂。然后拍开双腿去观察她的阴道。看了一会儿，大汉回头对燕说道：“你太不老实了，我先证明她不是处女给你看，然后再奸你个死去活来。”&lt;br&gt;又对嘉嘉说道：“你把捂住胸前的手放开，我要摸你的乳房！”&lt;br&gt;嘉嘉无可奈何地垂下双手，任大汉把她的双乳又搓又捏。那大汉不仅摸她的乳房，也摸她的臀部和大腿，当时嘉嘉的确被我挑逗得春心荡漾，可是大汉摸够了之后，就把她每一边的的手和脚绑在一起。&lt;br&gt;嘉嘉被紮得像一个大元宝似的，浑身动弹不得。可是毛茸茸的阴道却彻底裸露着，大汉把自己脱得精赤溜光，然后手持粗硬的大阳具对准那迷人小洞狠狠戳下去。然后狂抽猛插起来。我一边抽送，一边不停地把嘉嘉的乳房捏弄。&lt;br&gt;过一会儿，大汉屁股的肌肉剧烈地抽搐。把精液疾射进嘉嘉的阴道里了。&lt;br&gt;这时燕的心里倒有点儿矛盾。她既庆幸大汉已经射精，大概不能继续奸淫她，又因?见到嘉嘉被我干得如癡如醉，而惋惜自己没有机会试试那条大肉棒。正当我胡思 乱想的时候，大汉已经脱离嘉嘉的肉体，向她走过来。大汉虽然已经射精，却仍然挺着粗硬的大阳具。我对燕说道：“虽然你刚才骗过我，但是如果你肯合作，我可以不绑住你。”&lt;br&gt;燕对我点了点头，于是大汉松开了绑缚着燕双手的绳子。燕也自觉地宽衣解带。把自己脱得一丝不挂。当大汉看见燕那个光洁无毛的阴户时，不禁伸手抚摸。还把手指伸入肉缝里揉她的阴核。燕也轻轻握住大汉的阳具。大汉的阴茎爆涨奇硬。燕正担心自己是否吃得消，我已经把粗硬的大阳具插入她的阴道里。燕觉得比平时老公弄她的时候更充实。她低头望向自己的阴户，只见光脱脱小阴唇紧紧地包着粗长的大肉茎。当我向外抽出时，连阴道里的嫩肉也被肉棒带着翻出来。大汉的双手捉住她的乳房不放，我又摸又捏，有时还撩弄她的乳尖。把她逗得心花怒放。同时，她的阴户也被抽插得酥酥麻麻，小肉洞里淫液浪汁横溢。当大汉往她阴道里射精时，燕甚至兴奋得昏死过去。&lt;br&gt;燕醒过来时，大汉已经离开了。她见到嘉嘉还被绑住，嘴里还被塞住自己的内裤连忙过去替她解开。俩人进浴室彻底地冲洗一番。赤身裸体地上床抱在一起。&lt;br&gt;燕说道：“我还以?你是处女哩！原来你什?时候就已经偷吃过了。”&lt;br&gt;燕这一句话，又导出另一个精彩的故事。&lt;br&gt;嘉嘉十七岁那年，她家的附近住着一位彦太太，她还很年轻，只有二十岁。嘉嘉因?和她年龄接近，很谈得来。便经常到她家去玩。彦先生白天多数不在家，嘉嘉和彦太太混熟了，才知道她叫芳媚。&lt;br&gt;芳媚向嘉嘉讲了不少男女之间的事情，情痘初开的嘉嘉听见芳媚把性交描写得活龙活现。也恨不得有个男朋友来试一试。&lt;br&gt;有一次，她问起芳媚第一次的经过。芳媚笑着说道：“我十五岁就开苞了，那时候还不认识我先生哩！”&lt;br&gt;嘉嘉奇怪地问：“你还没有结婚就弄过了？”&lt;br&gt;芳媚笑着说道：“是呀！其实你也已经发育好了，何必这?保守呢？”&lt;br&gt;嘉嘉含羞地说道：“不是我保守，我连男朋友都没有呀！”&lt;br&gt;芳媚道：“我介绍表哥骆驼和你认识，我和我一样年纪，人很英俊，也很温柔。”&lt;br&gt;嘉嘉的脸红起来，她说道：“能不能先看看，好的话，你可以给我。”&lt;br&gt;芳媚笑着说道：“包你满意。明天我就叫他来这里。”&lt;br&gt;次日下午，嘉嘉打扮得很漂亮，在家里等芳媚的消息。两点锺央︻，芳媚过来叫她了。到了彦家，客厅里坐着一个高大的男人。芳媚替俩人作简单的介绍，就说要去买东西，而匆匆离开了。还把门锁上。&lt;br&gt;嘉嘉的脸上只是发烧，心也跳得利害。骆驼却很自然地倒了一杯水递过来。趁机挨近她身旁说道：“嘉嘉小姐，你真漂亮，可以让我亲亲你吗？”&lt;br&gt;嘉嘉颤声说道：“我怕……”&lt;br&gt;骆驼在她的香腮轻轻一吻，说道：“你怕什?呀！我很难看吗？”&lt;br&gt;芳媚粉面通红地说道：“不，我只是心跳得很利害！”&lt;br&gt;“是吗？让我摸摸看，跳得怎?样。”骆驼说着已经把手伸到嘉嘉的酥胸。嘉嘉想推开我的手，又觉得被我摸得很舒服，就由我继续摸。骆驼趁她闭目享受的时候，便在她嘴上吻起来。这突来的感觉，使嘉嘉下来甜丝丝的，心里有说不出的滋味。&lt;br&gt;不知什?时候，骆驼的手伸到嘉嘉的衣服里面了。我把温软的乳房轻轻地捏弄着。一阵养酥酥的感觉传遍嘉嘉的全身。&lt;br&gt;骆驼在她耳边轻声说道：“把衣服脱下来，让我看看你的乳房好吗？”&lt;br&gt;嘉嘉红着脸说道：“不行呀！芳媚快回来了。”&lt;br&gt;骆驼笑着说道：“表妹故意避开，要到晚上才回来的。这里不方便，我们到房间里里去吧！”&lt;br&gt;说着，骆驼就把嘉嘉拉到卧室。嘉嘉心里好紧张，一动也不敢动。骆驼把她抱起来轻轻放在床上，就开始把自己身上的衣服脱下来。脱得赤条条的。嘉嘉一见肉棒， 就有些兴奋起来。一上床，就来脱嘉嘉的衣服。嘉嘉的心里虽然愿意，却也十分害怕。骆驼连摸带拉的很快就脱去她上身的衣服。见到她羊脂白玉般的乳房，不禁称赞说道：“好美丽的乳头，真想一口吃下去！”&lt;br&gt;嘉嘉道：“不要太用力呀！会痛的”&lt;br&gt;骆驼道：“把裤子也脱下来好吗？”&lt;br&gt;嘉嘉含羞地说道：“不要！我下面还没有让人家看过哩！”骆驼只好隔着裤子摸她的阴户。嘉嘉觉得一股电流从我的手接触之处流遍全身。她舒服地张开双腿任我抚摸。不知不觉之间，连身上仅有的一条三角库也被脱去了。骆驼亲热地搂着嘉嘉光脱脱的裸体，用嘴唇吮吸她的乳头，把双手在她的肉体到处游移。&lt;br&gt;嘉嘉忽然觉得阴唇一阵养养，睁开眼睛一看，原来是骆驼用手指撩拨她的阴户。那种感觉比她平时自己弄时舒服得多了。不禁把阴户收缩了一下。&lt;br&gt;骆驼说道：“哇！还会动哩！让我插进去一定很舒服！”&lt;br&gt;嘉嘉道：“我还没有弄过，我不懂！”&lt;br&gt;骆驼笑着说道：“不要紧的，我来教你嘛！你躺在床沿，把大腿举起来。我站在地上，扶着你的腿。会比较容易的。”&lt;br&gt;嘉嘉道：“我不要，会痛的！”&lt;br&gt;“痛一会儿就没事了，接下去你会很舒服的哩！”骆驼跳下床，捉住嘉嘉的脚踝把她的身体移到床沿。嘉嘉见到粗硬的大阳具向自己的阴户插过来，一颗心卜卜地乱跳。她不安地闭上眼睛，准备忍受皮肉之痛。可是骆驼并没有立刻插进去，只用龟头在她的阴道口揉来揉去。嘉嘉的阴唇和阴蒂被龟头弄得酥酥麻麻，一口阴水从阴道里湧出来。&lt;br&gt;骆驼借助阴水的滋润，把龟头缓缓地向里塞进去，当进入一些时已受到阻碍。骆驼停下来，用手指撩拨她的阴蒂，嘉嘉觉得阴道里奇养，又有阴水往外冒。骆驼突然 用力一顶。“卜”的一下。龟头冲破处女膜，一直钻入嘉嘉阴道的深处。&lt;br&gt;嘉嘉叫了一声“哎呀！”，随即把骆驼的身体紧紧搂住。骆驼柔声说道：“要动一动，你才会有高潮的。”&lt;br&gt;嘉嘉颤声说道：“痛得紧呀！涨死我了，受不了啦！”&lt;br&gt;“你忍着点吧！一会儿就知道好处了”骆驼只把阴茎塞住嘉嘉的肉洞，将她两条嫩腿驾在自己的肩膊，腾出双手去摸捏她的乳房。过了一会儿，嘉嘉说道：“怎?你摸我上面，我下面也会养丝丝的呢？”&lt;br&gt;骆驼笑着说道：“现在不怎?痛了吧！我要开始抽送了。”&lt;br&gt;骆驼把肉茎慢慢地拔出一半，再整条塞进去。然后问道：“这样舒服吗？”&lt;br&gt;嘉嘉说道：“还是很涨！”&lt;br&gt;骆驼道：“比刚插进去时，是不是要好一点？”&lt;br&gt;嘉嘉点了点头，骆驼捉住她的脚踝把两条雪白的嫩腿举高，尽量地分开。然后收腰挺腹，把粗硬的大阳具反复地塞入拔出。一种异样的感觉逐渐取代了疼痛。&lt;br&gt;突然，嘉嘉全身发抖，阴道里发麻！发酥！整个人轻飘飘的。腰际一酸，阴道里流出大量的淫水。骆驼觉得小肉洞放松一点了，便更加用力抽送。嘉嘉连忙说道：“不要了，我累死了，停一下嘛！”&lt;br&gt;骆驼道：“好吧！听你的。不过我还没有出来，等一会儿要再弄哦！”&lt;br&gt;嘉嘉也说道：“好啦！你不要拔出来，上床抱住我，休息一会儿就让你动嘛！”&lt;br&gt;骆驼让嘉嘉侧身躺在我怀抱，粗硬的大阳具仍然插在她的阴道。这时，房门悄悄地打开了。芳媚突然走进来。她走到床前，伸手在嘉嘉白嫩的屁股上打了一掌。&lt;br&gt;骆驼道：“表妹，不要打啦！她累了！”&lt;br&gt;芳媚道：“谁叫你们在我床上乱来！”&lt;br&gt;嘉嘉听到芳媚的声音，赶快从骆驼身上爬起来，人也不知道累了。急忙找到了衣服就先把裤子穿上。可是骆驼并不紧张，还是光脱脱地躺在床上。&lt;br&gt;芳媚骂道：“死表哥！都是你做的好事，还不快去洗洗，把衣服穿上！”&lt;br&gt;骆驼涎着脸说道：“我还没射精哩！你看还这?硬！”&lt;br&gt;芳媚笑着说道：“死鬼！谁叫你这样的？”&lt;br&gt;骆驼道：“她怕痛嘛！我又不敢用力弄！”&lt;br&gt;嘉嘉听了十分难堪，只有把头垂下。芳媚道：“嘉嘉是处女呀！你怎?可以拿她和一般女人比呢？”&lt;br&gt;骆驼坐起来，把芳媚拉过去搂住，芳媚只是笑，也没有发脾气。骆驼伸手就去摸她乳房。芳媚也把脸送上去让我吻。这时嘉嘉才知道原来我们两个早有关系！芳媚向嘉嘉笑了笑，把自己身上的衣服脱下，连三角裤也脱了。骆驼立即去摸她的阴户。芳媚对嘉嘉笑着说道：“你知道了，可不能说出去呀！”&lt;br&gt;嘉嘉道：“我自己都有份了，怎?会说出去呢？”&lt;br&gt;骆驼笑着说道：“对了，三个人一条心，我会好好待你们的。”&lt;br&gt;芳媚指着骆驼的鼻子说道：“便宜你这个色鬼啦！”&lt;br&gt;骆驼一手抱一个，吻了吻芳媚，又吻了吻嘉嘉。摸了摸这个的乳房，又捏了捏那个的奶子。嘉嘉是第一次，觉得三个人在一起更加刺激。骆驼忽然对她说道：“你怎 ?把衣服穿上了？”&lt;br&gt;嘉嘉说：“刚才她进来，我不好意思，只好穿上嘛！”&lt;br&gt;芳媚笑着说道：“不要紧的，你也脱光了一起玩啦！”&lt;br&gt;嘉嘉很快又一丝不挂了。骆驼把两个赤裸裸的玉人一齐拉到床上。芳媚躺在里面，骆驼卧在中间。我央︻逢源，摸摸这个的阴户，揉揉那个的乳房。&lt;br&gt;嘉嘉伸手想摸骆驼的阳具，却摸到芳媚的手。只好缩回来。芳媚笑着问道：“你要摸吗？给你，你摸摸！”&lt;br&gt;嘉嘉双手一握，不禁说道：“哇！好硬哟！”&lt;br&gt;芳媚道：“刚才弄你的时候很痛吧！第一次都是这样的，再弄就不会了！我第一次的时候，痛得哭出来哩！”&lt;br&gt;嘉嘉道：“是谁弄的，这?凶！”&lt;br&gt;&lt;br&gt;芳媚笑着说道：“给狗干了。”&lt;br&gt;骆驼趴到芳媚身上说道：“好哇！狗又来干你了！”&lt;br&gt;芳媚连忙分开双腿，让骆驼的肉棒插入她的阴户。芳媚扭腰摆臀，迎和着骆驼抽送的架势。骆驼一顶，芳媚便向上一送。“啪”的一声撞在一起。骆驼抽出时，她也 把阴唇夹住向外拉。阴道里的嫩肉被肉茎带出来，水汪汪的，翻出翻入。&lt;br&gt;这时芳媚好像很舒服，连吞了几下口水。骆驼的阴茎抽出来也多了些。有时还整条抽出来，再用力捅进去。一捅进去，芳媚就把嘴一张，连喘两下。&lt;br&gt;大约干了半个锺，芳媚浪叫道：“啊！舒服死了！”&lt;br&gt;说完把手一松，头一偏。真的像死了一样，一动也不动了。&lt;br&gt;骆驼从芳媚的肉体爬起来，对嘉嘉说道：“来，我们继续刚才没弄完的。”&lt;br&gt;嘉嘉心里又想弄，又怕弄。可是骆驼已经没有给她犹豫的机会。我压到她的上面，轻易地把粗硬的大阳具插入了她的阴道。这一次因?嘉嘉看了骆驼干芳媚的生春宫，骚肉洞里早已淫水盈盈。所以毫无痛楚就被粗长的硬肉棒整条插进去。&lt;br&gt;嘉嘉被骆驼抽送了几下，很快就有了刚才那种酥麻的感觉。骆驼把她的双腿架在肩上用力抽送，把嘉嘉干得淫液浪汁横溢。忽然，她觉我的阴茎深深插入。肚皮也紧紧地和她贴着。龟头一跳一跳的。一股热热的东西喷入阴道的深处。烫得她浑身发抖，浑身飘飘然，好像灵魂出了窍似的。&lt;br&gt;良久，骆驼才脱离嘉嘉的肉体。我看了看手表，说道：“哇！我要走了，你们继续躺着休息一下吧！表妹醒来时，你告诉她说我有事先走了。”&lt;br&gt;骆驼穿上衣服离开后，嘉嘉望望自己的阴户，只见小阴唇红通通的，好像有点儿肿了。原本只有一个细孔的阴道口也变成一根手指大的洞眼。里面充满红红白白的浆液。她下床到浴室去洗了洗，出来的时候，芳媚就醒来了。她问嘉嘉道：“我表哥很行吧！刚才玩得痛快吗？”&lt;br&gt;嘉嘉道：“你太利害了，我们两个都不够我玩！”&lt;br&gt;芳媚笑着说道：“今天是因?你的原因，我才邀我来这里。平时都是我到我住的地方玩，以后你如果要玩，就跟我到我家去。”&lt;br&gt;嘉嘉低着头说道：“什?时候呢？”&lt;br&gt;芳媚道：“明天让我休息一下，我们后天就去找我”&lt;br&gt;临走时，芳媚把一颗药丸交给嘉嘉，说道：“你把这个吃下去才回去。”&lt;br&gt;嘉嘉问：“这是什?呢？”&lt;br&gt;“事后避孕丸，吃下去，就不必担心出人命了。”&lt;br&gt;两天后的午饭后，嘉嘉向母亲说是要和芳媚去看戏，就打扮得漂漂亮亮到了彦家。下午两点锺央︻，骆驼开了一辆私家车来接她们。&lt;br&gt;骆驼虽然是独自一个人，却在市区住了一个好漂亮的大单位。三个人一进门。骆驼立即左拥右抱，又是亲嘴，又是摸乳。芳媚带头把身上的衣服脱光，嘉嘉也跟着做了。两个女人夹手夹脚也把骆驼脱得一丝不挂。骆驼抚摸着嘉嘉的阴户问道：“还疼吗？”&lt;br&gt;嘉嘉微笑着摇了摇头。骆驼拥着她们坐到沙发上。让两个女人面对面坐在我的大腿上。骆驼把头钻到她们胸部之间，吻了吻嘉嘉的乳尖，又吻吻芳媚的奶头。双手则抚弄着她们的阴户。一会儿，骆驼说道：“今天我要平分秋色，各在你们身上出一次，不过你们谁先来呢？”&lt;br&gt;嘉嘉不好意思地望着芳媚说道：“媚姐，你先弄吧！”&lt;br&gt;芳媚笑着说道：“表哥那?有能耐，常常把我弄地腰酸腿软，还是你先顶住我一会儿时间，才让我来。”&lt;br&gt;骆驼也对嘉嘉说道：“对！就像上次那样，不过今天时间充足，我要把你们喂得饱饱的，才让你们回去！”&lt;br&gt;嘉嘉羞涩地说道：“你先和媚姐玩啦！”&lt;br&gt;骆驼道：“好！你们不用推了，一人一会儿，每人五十下。”&lt;br&gt;说完，骆驼就把嘉嘉和芳媚拉到我的房间里。芳媚双手伏在床边，把屁股翘得高高的，骆驼便将粗硬的大阳具从她的后面干进去。芳媚一边让我抽送，一边吩咐嘉嘉也照样子伏下来。骆驼见嘉嘉已经摆好了姿势，就掉转枪头，把龟头塞进她的阴道里。&lt;br&gt;骆驼在嘉嘉的肉体里抽送了五十下，又转换到芳媚那里。这样轮流了干几次之后，芳媚说道：“你还是先玩嘉嘉吧！我等一下再让你来。”&lt;br&gt;于是骆驼专心把粗硬的大阳具往嘉嘉的阴道里狂抽猛插。插得她脸红眼湿，呻叫冰凉，小肉洞里淫液浪汁横溢。这次嘉嘉不但没有疼痛的感觉，纯粹享受了做爱的欢娱。骆驼也在她欲仙欲死的高潮中射出了精液。&lt;br&gt;芳媚见到嘉嘉全身抖颤，也见到骆驼两瓣屁股剧烈地抽搐，便说道：“哇！你们两个乐死了，表哥，我痒死了，你又不能弄我！”&lt;br&gt;骆驼笑着说道：“你别急，我去浴室一下就来弄你。”&lt;br&gt;骆驼从嘉嘉的肉体里拔出阳具离开后，芳媚把浑身软绵绵的嘉嘉扶到床上。仔细看了看她的阴道，笑着说道：“哇！你的洞洞里都是精水，好多哦！”&lt;br&gt;芳媚连说话的力气也没有，躺在床上一动也没动，人好像死了一半似的，全身一点力气也没有，迷迷糊糊的就睡了下去。&lt;br&gt;虽然睡了。也仍然知道骆驼出来之后在插芳媚的阴户。只是芳媚淫呼浪叫些什?，俩人弄了多久，她就不知道了。&lt;br&gt;我听见燕和嘉嘉讲出了她们的故事。就笑着说道：“哇！原来你们早有这?精彩的经历。不过后来嘉嘉怎?没有嫁给骆驼呢？”&lt;br&gt;嘉嘉道：“骆驼虽然在性的方面很强，但是他是个花花公子，和他玩的女孩子不计其数，我怎?敢信他呢？后来燕介绍阿张给我，我见他老实，就嫁给他了。”&lt;br&gt;燕道：“其实我们的老公都很不错，不过和你偷情就特别新鲜刺激。”&lt;br&gt;嘉嘉也说道：“是呀！特别是像刚才那样三个人玩在一起，我已经很久没这?开心了，你把我和燕都弄得心花怒放。以后能经常这样就好了！”&lt;br&gt;燕道：“你放心啦！有时我可以帮你带阿娇，你就可以放心和我玩啦！”&lt;br&gt;</content></item></essay>