<essay><item><title>淫穴美女(1-48)(27)</title><author>床上伴侣</author><content>立的大肉棒。&lt;br&gt;「你想进入姊姊这里吗……？」我伸手轻抚氾滥发情已久的淫穴，食指与中指轻轻分开阴唇，露出粉红色的名器肉壁，淫水牵丝地滴落在阿翔的大龟头上。&lt;br&gt;「想！想！」&lt;br&gt;我慢慢地降下腰身，让阿翔梦寐以求的淫穴靠近粗大肉棒，一直到龟头稍微挤开淫穴口才停下。虽然我是被夜袭，但是如果就这样让阿翔插入就太便宜他了，我决定好好地玩弄他。&lt;br&gt;「想要进来的话……要听姊姊的话唷？」&lt;br&gt;「好！筱惠姊的要求我不管什么都会听！」&lt;br&gt;「那你要先回答姊姊的问题喔。」我将肉棒移开、就这样跨跪坐在阿翔的腹肌上，而淫穴刚好压在贴着腹肌的粗大肉棒上，肉洞口也因此被肉棒稍微分开。&lt;br&gt;「筱、筱惠姊……！」被压着的大肉棒又抖了抖。&lt;br&gt;「嗯……不行唷，要听姊姊的话。不过你可以先摸摸姊姊的腿，过过干瘾唷。」阿翔马上伸出手抚摸我跪着的白皙美腿。&lt;br&gt;「好，那姊姊要问囉。还有，我问完之前不可以射精唷，射一次就不给你中出，射两次就不能插入，射三次不帮你乳交，射四次就不给你口交，射五次……阿翔就不能碰我囉，到时候你就只能看着你朋友享用姊姊跟我朋友的身体。」&lt;br&gt;这些当然是谎话，不过这些用意就是要让阿翔没办法轻易上到我，毕竟他说从国中开始就干了不少女人，要是他把我当成那些女人我会很困扰的。&lt;br&gt;「但是阿翔回答一个问题，姊姊就会给你一个奖赏。最后的奖赏……不用我说吧？」我伸手来到自己因为压着肉棒而稍微撑开的淫穴肉壶。&lt;br&gt;「好、好！」&lt;br&gt;「好……那第一个问题唷。跟姊姊接吻的感觉舒服吗？」我轻抚自己娇嫩欲滴的豔丽红唇，另一手则抚摸着阿翔沾满淫水与前列腺液的大龟头，食指挑逗着马眼。&lt;br&gt;「舒服、舒服……！」&lt;br&gt;「跟你以前接吻过的女孩子比起来呢？怎样的舒服？」我开始轻轻摇动翘臀，让淫穴与充血肿胀的阴蒂摩擦粗大肉棒。&lt;br&gt;「筱惠姊是第一……像是、被爱一样舒服…………」&lt;br&gt;「嗯……被爱呀……」保持着淫穴与肉棒的接触，我将上半身前倾、让自己趴在阿翔身上，有着性感曲线的肉体与壮硕厚实的肉体紧紧贴着，我与阿翔的脸也非常靠近。&lt;br&gt;然后我的小嘴贴上阿翔的唇，柔软的香舌钻入阿翔的口腔，一点一点舔着牙龈、牙根，接着来到口腔与他的舌头交缠湿吻。&lt;br&gt;「啾……哼……嗯……唔呜……」与阿翔挑逗取悦女性的接吻不同，我的吻是浓厚甜蜜的献身爱情，为每个与我做爱的男人奉献自己所有是我的原则。&lt;br&gt;「嗯嗯……唔嗯……嗯……哼嗯……」稍微过了一点时间后，我依依不舍地离开阿翔的嘴巴，香舌还牵着一条晶莹唾液，保持趴在他身上的姿势。&lt;br&gt;「呼……怎么样？有感觉到姊姊的爱吗？」&lt;br&gt;「有……」&lt;br&gt;「嗯嗯。那么奖赏就是姊姊的火辣身体之紧密接触！」我伸手绕过阿翔的脖子，好让我们的脸更加贴近。&lt;br&gt;「筱惠姊……这跟刚才没差啊。」阿翔似乎快要忍不住了。&lt;br&gt;「嗯……那……姊姊当你干姊姊如何？」&lt;br&gt;「好啊！」&lt;br&gt;「那待会儿姊姊再告诉你联络方法。」我在阿翔脸颊上轻吻一下。&lt;br&gt;「那接下来就是第二个问题囉……阿翔做爱的时候会戴套吗？喜欢中出还是射在外面？如果要从前戏开始的话，你会怎么做？对姊姊又想怎么做？」我抱着阿翔的脖子，用最温柔甜美抚媚的嗲声在他耳边轻声说着淫乱的话语。&lt;br&gt;就在我说完的时候，我感觉到淫穴压着的大肉棒又兴奋地抖了抖。&lt;br&gt;「我……有时候会戴，有时候不会……当然是喜欢中出啦。可是前戏……我不太会说耶？」&lt;br&gt;「不行唷，一定要说出来。不然姊姊就先告诉你奖赏吧。」我调整了一下压在粗大肉棒上的淫穴，一手扶着让龟头前端稍微进入了淫穴。&lt;br&gt;「要是说完的话……你就可以插入姊姊里面唷？」&lt;br&gt;「可、可以实际演练吗？」阿翔吞了一口口水。&lt;br&gt;「当然可以呀！除了插入以外……你可以对姊姊的身体做任何你˙想˙做˙的˙事˙唷。」&lt;br&gt;&lt;br&gt;四十、大姊姊的魅力──爱抚问答&lt;br&gt;我按照阿翔的要求，穿上了OL套装。只是这件OL套装被我的身材绷得很紧，白色的无袖衬衫完全贴服我上半身的曲线，膝上三十公分的迷你窄裙只能包住我的翘臀，也让纤腰露出不少。&lt;br&gt;内裤是细带开档丁字裤，从裙子中伸出的修长美腿除了高跟凉鞋之外还穿上大腿丝袜，我在脸上画了让我看起来更显得成熟抚媚的淡妆，最后戴上没有度数的无框眼镜、喷点香水，阿翔说这样就像是个女老师一样。&lt;br&gt;行李箱的衣服除了我自己带的之外，柔恩嫌我带的不够多就硬是塞了一些不像来海边玩的衣服，这套OL服就是从里面搭配的。&lt;br&gt;阿翔坐在床边，而我则侧坐在他健壮的大腿上。他一手环抱我的纤腰、轻轻搓揉我的丰满乳房，一手则在丁字裤附近轻抚我的白皙大腿，嘴巴则轻吻舔舐着我粉颈上的性感带。&lt;br&gt;「嗯嗯……那第三个问题唷……你比较喜欢跟女老师做爱呢，还是女学生……？」我一手抱着阿翔的脖子、一手轻抚那根大肉棒，在他耳边一边轻吐着娇喘、一边用娇媚轻柔的语气问。&lt;br&gt;「都不错……老师身材比较好，同学比较听话……」&lt;br&gt;「啊……嗯嗯、接下来的奖赏、要累积起来唷、啊、好吗……？」我的声音已经娇媚甜美到像是在向恋人撒娇一样了。&lt;br&gt;「好啊……」摸着大腿的手靠近丁字裤，把丁字裤拨开后，粗糙长茧的食指与中指就直接插入发情已久的淫荡肉壶中。&lt;br&gt;「啊啊……！唔嗯、哼嗯……嗯嗯……！」阿翔粗大的手指开始慢慢向内挖弄，嘴巴也侵入我的樱桃小嘴。几乎只有肉棒进入过的名器肉壶，现在正因为不同的物体进入而兴奋地蠕动吸允着，修长的双腿也因此慢慢分开。&lt;br&gt;手指以不同角度深入挖弄如同处女般紧闭的淫荡肉壶，一直到手指完全进入肉壶、摸到一处肉折，这时我像是触电一般大大地抖了一下。&lt;br&gt;「嗯哼、嗯嗯！……啊、哈啊……」阿翔解放我的小嘴，我靠在他的肩膀上喘息，另一条手臂也举起抱着阿翔的脖子。&lt;br&gt;「呼……哼嗯……第四个问题唷……刚才那里是姊姊的什么呢……？」我在阿翔耳边轻声问道，接着却是连续地强烈快感袭来。&lt;br&gt;「嗯呀啊啊啊啊啊啊─────！」阿翔的手指不停地攻击我的G点，性感的肉体在阿翔怀中不停地颤抖，大量的淫水也借着潮吹喷洒在阿翔手臂上。&lt;br&gt;「这里是……筱惠姊的G点。」回答问题的同时，阿翔也停止攻击G点，两根粗大的手指用力撑开紧缩的肉壁。&lt;br&gt;「正确答案……唔嗯……唔、嗯、哼啾……」我吻上阿翔的嘴，他粗大的手指又开始挖弄淫穴，搓揉乳房的手也从腋下的袖口伸进去、手掌张开用力搓揉。&lt;br&gt;「呼……筱惠姊真的超棒的，不用春药就很配合。」&lt;br&gt;「嗯啊、啊、哈啊、你还有带春药呀、嗯嗯……」&lt;br&gt;「有啊，我怕筱惠姊会反抗，就全部带来了。不过还好筱惠姊很淫荡，根本用不到。」阿翔看向放在地板上的背包。&lt;br&gt;「嗯、哼、你也会、对其他女孩子、用吗？」看着那些春药，我的心中渐渐浮出一个想法。&lt;br&gt;「会啊，以前大家一起出去玩，看到想上的女孩子就先灌醉，然后用春药让她们发情想被干，我们也会用壮阳药狠狠操干她们。」&lt;br&gt;「哼、啊啊、嗯……那么……阿翔想看更淫荡的姊姊吗？」我充满淫慾的双眸看着阿翔的双眼，然后慢慢转向躺在地上装着春药的背包。&lt;br&gt;我听见了阿翔吞口水的声音。&lt;br&gt;&lt;br&gt;阿翔带来的春药有糖浆、药膏跟针筒，糖浆有五罐580ml宝特瓶装，药膏则有三条，针筒一支。药效强到弱则是针筒、药膏、糖浆的顺序，我先打开了一瓶糖浆，将放进去的吸管含进小嘴中，让春药糖浆慢慢地流过喉咙。&lt;br&gt;「真、真的要全部用吗？」他看着我慢慢地将第一瓶春药喝完，手指颤抖地转开药膏的盖子。现在我正躺在柔软的床铺上，上半身垫着枕头，衬衫胸前的釦子解开三个，装着春药糖浆的宝特瓶就夹在柔软丰胸之间的乳沟中，依然穿着高跟凉鞋的修长双腿微微分开，并弯曲踩在床铺上。&lt;br&gt;「嗯，一定要用完唷……」刚喝完没多久，我感觉到自己的身体开始微微地躁热，也闻到从阿翔的雄性味道。刚才阿翔已经吃下了壮阳药，让他的粗大肉棒暴涨几乎同等泰瑞的程度。&lt;br&gt;「还是说……阿翔不想跟姊姊作爱吗？」阿翔马上用力点头，并将药膏挤在手指上，我也打开了第二瓶糖浆开始喝下。&lt;br&gt;阿翔在我双腿之间盘坐，并将我的修长美腿扛在肩上，一手撑开春情氾滥的淫穴，沾满药膏的手指就这样慢慢进入淫荡的肉壶之中。&lt;br&gt;他比爱抚时还要仔细地将春药抹在每一片肉折上，冰凉的药膏一碰触到肉壁就马上变得火热搔痒，而我也开始发出娇喘。&lt;br&gt;在第五罐剩下一半，而药膏也剩下最后两条时，我的身体就像是要溶化一般火热搔痒，淫荡的肉壶也像是有人用羽毛轻抚一样搔痒、不时地抖动，保持在接近高潮的状态。&lt;br&gt;性感的肉体香汗淋漓，柔顺的浏海贴在额头上，白色衬衫也因为汗水变得透明，双眸迷蒙、津液也从嘴角流出。&lt;br&gt;「筱、筱惠姊……还有两条，可是比较深的地方还没涂到耶……」阿翔也同样是满身大汗，修长美腿上的丝袜早就被弄湿了。&lt;br&gt;「嗯哼、嗯嗯……那就……用你的大肉棒、嗯、哈啊、啊……来涂呀……喔……嗯、啊啊……」只见阿翔马上把剩下两条药膏全部挤在自己的大龟头上，稍微平均涂抹过之后，他的肉棒就要在我的子宫上涂抹春药了。
四十一、大姊姊的魅力──换装性爱
将最后一罐春药喝完后，空出来的双手来到淫水氾滥、因为被阿翔挖弄过所以正微微开闭的淫穴，将淫穴口掰开到最大，让被涂上大量春药的粉色淫肉曝露。&lt;br&gt;因为身体被春药弄到发情，所以子宫也降下来准备装入阿翔的精液。&lt;br&gt;「啊、哼嗯……对了……呀、啊……刚才的奖赏……为了让春药平均涂抹……嗯哼……你可以抽插……要是想射精……嗯哼、啊、嗯嗯……也可以射唷……」&lt;br&gt;只见阿翔将肉棒对准掰开的淫穴，然后一口气将涂抹了春药的粗大肉棒插到底，龟头上依然还有许多春药、就这样抹在敞开准备授精的子宫口上，也因为力道的关系，让龟头几乎要穿过子宫口了。&lt;br&gt;「…………────」我连发出叫声的时间都没有，被扛在肩膀上的修长双腿绷得直直地，被春药浸透的肉体不断地高潮、淫穴也因为紧缩而完全变成阿翔肉棒的形状，眼泪也不受控制地流下。&lt;br&gt;「呜哇！好紧！还会吸！」粗大的肉棒整根没入淫穴之中，涂满春药的龟头随着肉壁的蠕动而将春药一点一点地涂在子宫口上。阿翔的双手抱着我的翘臀，享受着肉棒被淫穴吸允的快感。&lt;br&gt;我上半身仰躺、丰满的乳房依然保持着完美的形状，并随着高潮微微地晃动，阴精一波又一波地洒在阿翔的大肉棒上。&lt;br&gt;「啊、哈、哈、嗯……」好不容易习惯连续高潮，喘息才稍微缓和下来。&lt;br&gt;「筱惠姊，我要开始囉！」几乎快穿过子宫口的肉棒开始有动作，跟肉壶完全紧密贴合的粗大肉棒开始往后退出，被涂上春药的敏感肉壁随着肉棒被一点一点带出。&lt;br&gt;一直到龟头距离子宫口有一点距离，他又将肉棒用力插入、从不同的角度撞入子宫口。&lt;br&gt;「啊──！」然后龟头又仔细地摩擦子宫口，才慢慢退出到先前的距离，接着再次插入。阿翔就这样重复了数十次抽插，我开始感觉到整个肉壶与子宫口都在搔痒，身体也变得十分火烫燥热。&lt;br&gt;「哈、嗯……哼嗯……」我双眼迷蒙地看着阿翔，与他的接合处已经流满淫水，我想我的表情一定很淫荡吧。&lt;br&gt;「最后就是这个……打了这个，筱惠姊就不会爽到昏过去，一直到药效退掉为止都可以好好享受做爱的快感！」阿翔拿着针筒兴奋地说道，拔掉针头罩、将针筒里的空气稍微挤出来后，将针头抵在我充血的阴蒂上。&lt;br&gt;他稍微一用力，针头便刺入阴蒂之中。&lt;br&gt;「──────！！！」本来应该感到强烈的痛觉，但是我的肉体却因为疼痛而达到高潮。阿翔不管我还在高潮，就将针筒里的药物打入阴蒂、让药物流入身体。&lt;br&gt;春药很快就注射完了，我的高潮也在阿翔把针头拔出时结束。&lt;br&gt;原本只能任人摆布、瘫软无力的性感肉体，现在稍微有了点力气，但顶多就只是能配合阿翔需求的程度。身体却变得更加火热搔痒，乳头、肉壶等等到处都像是被蚂蚁爬满一样搔痒，我想我的表情一定很淫乱糟糕……&lt;br&gt;「呼……筱惠姊真美！」阿翔将稍微退出的肉棒埋进淫穴中，将扛在肩上的修长美腿解开抱在腰间，健壮的身体压上来亲吻我的蜜唇。&lt;br&gt;「嗯哼、嗯、呜、哼嗯、嗯──啊、哈、啊啊、好棒、嗯哼！」稍微亲吻之后，阿翔开始用他那粗大的肉棒抽插我涂满春药的淫穴。&lt;br&gt;插入时，稍微向上弯起的肉棒龟头会摩擦过G点，然后撞击子宫</content></item></essay>