<essay><item><title>完美的交换(2)</title><author>床上伴侣</author><content>了起来，因为里面是爸妈的性爱照片。我抬头看了一下爸妈和姐，爸在看报纸，妈则探头过来我这边，想和我一起分享。&lt;br&gt;「这可是私房照唷，只有我们家自己人看得到……你脸红什么呀？小鬼，你爸你妈不这样做，你们两个能长这么大吗？哈哈！」妈妈捏了一下我的脸。&lt;br&gt;照片本一页有六张，这一页六张和下一页六张，都是爸妈的性爱照片，大致上姿势都没多大变化。特殊的是有一张，老妈整个身子弯起离床，几乎只剩肩背贴着床，脚弯到头两侧，爸也依着妈的姿势插着妈腾空的阴户屁股，想不到老爸体力真好，老妈也够风骚。&lt;br&gt;接下来约有两页是姐和姐夫的性爱照，我看了很久，突然想到了什么似的，「妈，你们和姐他们……该不会……一起……了吧？」我小声的对妈说。&lt;br&gt;「小鬼，你想到哪里去呀？都是拜讬俱乐部主人家徐先生夫妇拍的。我们是没什么，你老姐他们有没有什么，你自己去问。」妈妈笑着说。&lt;br&gt;「什么什么的，什么也没什么，相本的封面内页有说规则说明，请你看清楚喔色鬼，不要给我出洋相。」姐立刻反嘴。&lt;br&gt;姐说话的时候，我注意到她裙子下䙓还是高到大腿根部，万一来车的高度高过我们，不就也看得到？算了，她不在意，我也觉得是大家的福利，看就看吧，看完请写报告给我。倒是妈，我一回头才注意到，她两座傲人双峰和一沟潺潺阴户，不也正对着我摇啊晃的，我真怕我的奶茶越喝越多啦！&lt;br&gt;后面的照片，则全部都是他们活动的照片，有打球的、有聚餐烤肉的、有在溪边游玩的，妈妈也一一的介绍给我认识哪里的人、谁是谁呀之类的算是会友简介。&lt;br&gt;他们大多是三十几到五十几岁的人，俱乐部主人徐先生夫妇年纪和爸妈差不多，因为崇尚裸体自由主义，所以成立了这个俱乐部，一点儿色情思想都没有，只是性爱也是自由，如果有会员要帮忙拍照的，他们也会随和帮助。&lt;br&gt;这次徐先生和姐夫出差去了，所以活动由徐太太和她的儿子小徐夫妇主持，另外还有黄先生夫妇一家，儿子唸国一，大女儿唸高二，小女儿唸国三。林先生父女，林先生５６岁，女儿２８岁，这次的场地是他们提供的，也是老会员了，其他的家人听说是出国去旅游了，为了活动进行顺利，他父女只好留下来帮忙。&lt;br&gt;另外还有四十几岁的新会员杨先生夫妇和老会员４２岁的颜小姐以及她唸国一的儿子，同样也是老公不能来。这次活动有二十多人，听姐说一般都在三十多人，因为会搞笑的徐先生先预告要出差，所以很多会员因此也借口不参加了。&lt;br&gt;到了活动场地，那里算是山里的民宿，有十多个房间，还有一个容得下五十多人的交谊客厅。走廊有三套桌椅，可以面对层层的青山兀起，走廊外则有一片满大的绿草地，建筑物是单层的顶白墙外观，后方有一片小果园，再过去是有一湾山溪，河水不深约６０公分，河面清澈还有鱼虾游戏，河宽则有十到八公尺，沿溪而上可以去到一个小瀑布，约六公尺高。这里应该就是妈妈说的可以溯溪的地方啦！&lt;br&gt;在交谊厅大家先互相简介认识了一下，主要是为了新会员和我，然后就到分配好的房间，我们一家人分到一间，是和式的通舖，有附一个小沙发客厅和式的门关起，可以隔开两边，这样晚上看电视就不会打扰到睡觉的人，还有一个窗户可以看到外面清丽的景致。徐太太还特别过来关照我们，她来的时候已经是一丝不挂了，人很和善，也跟照片一样瘦瘦的很骨感，胸部却不是太小，皮肤白皙到透红。&lt;br&gt;徐太太要离开的时候，还走过来帮我们打开窗户，我当时正坐在窗边整理行李，她的阴户就直接在我面前展现，距离不到１０公分，她的阴毛颜色较浅，只有阴户顶端比较茂密，五十多岁了还呈现红嫩的大小阴唇，顿时让我脸色为之大变，老二不听话的翘到朝天。&lt;br&gt;这时妈妈和姐姐也走了过来，硬要我脱衣服，因为她们早已脱光了。三个女人围着我，一点点窘迫很多的慾望，我兵临崩溃了啦！&lt;br&gt;爸脱完衣服已经先出去了，说要和林先生他们下棋，我一个人在这里，三个女人像是逼良为娼似的要我脱光，最后是徐太太直接把我的上衣拉起，我竟然没反抗。&lt;br&gt;「哈囉，快站起来啦，这样阿姨没办法帮你唷！我们生下来就没穿衣服呀，有什么好害羞的？我们几个大小女人都脱了，你一个大男生，不用不好意思呀！呵呵呵！」徐太太笑着说，我也站了起来任由她们摆布。&lt;br&gt;「哈哈，果然是新手，大家快看呀，我儿子好有精神啊！」妈妈脱下我的外裤，内裤已经隆起一个大帐篷。&lt;br&gt;「哇！妈……真的耶，青出于蓝，比爸的还大唷！哈哈！」姐蹲下脱了我的内裤，用力地弹了一下我的阴茎，不过一点也不影响硬度。&lt;br&gt;「哈哈，想不到我们三个还是蛮有吸引力的，这种用新人来测试最准了。」徐太太笑着说，还抡了一下我的肉棒。&lt;br&gt;「儿子呀，看看能吊几公斤铁。哈哈哈，哇！真的很硬喔！」妈妈从背后环抱着我，并且两手抓住我的肉棒，大声的笑闹。&lt;br&gt;「唉唷！妈，不要闹啦！」我哀求起来，心里想该不会这就是开幕吧？什么正常活动，真是的……我正想着要大开杀戒了。&lt;br&gt;「妈妈，你们在里面吗？要集合囉！」徐太太的儿子小徐先生来了，是通知集合的。&lt;br&gt;「喔，进来吧，你陈阿姨她家的人在这里。」徐妈妈应道。&lt;br&gt;妈放开了我，小徐先生也进来和我们打招呼，他的老二没翘起，应该也有一般大小啦，姐和妈都一派轻松自然。&lt;br&gt;「儿子啊，你看人家小陈先生的，叫阿诚是吧？小兄弟多精神，你的软趴趴的，怎么不硬一下啦？哈哈！」徐太太边说边抓他儿子的鸟，抓抓蛋蛋，又抓抓肉棒。&lt;br&gt;「啊哈哈，妈，好了啦，别闹啦！小诚哥，我妈爱开玩笑，因为大家都没穿衣服，这样开玩笑请不要介意。」小徐先生打哈哈。&lt;br&gt;「没……没关系啦！哈哈哈！」我搔搔头……差一点以为可以开动了，还好没出洋相。想想也没错，大家都裸裎相见的，身体每一部份都裸露在外，开着身体能见部位的玩笑，好像也没什么，一切都是我大惊小怪。&lt;br&gt;临出去了，妈跟我说，要是真的忍不住，可以先去浴室打出来。集合是要分配等等午餐的工作，我不去集合也可以啦！徐妈妈也要我自由活动就好，我只好先呆在房间啦，因为一下子真的消不了。&lt;br&gt;后来我真的去浴室冲凉，顺便打一枪，就在打得正愉快要射的时候，我才发现黄先生的两个女儿带着我女儿玩游戏，跑到我窗前捡羽毛球，窗台很低只有到我腰部，我也收不住了，一发发就往窗台射，还喷到黄先生两个女儿身上。&lt;br&gt;一下子我羞愧到不行，感觉自己好像变态色魔，幸好我女儿还小，不到窗台高度，没看到她老爸的丑态。只是两个小女生怪叫了一声，却也没张扬，对我做了一个不要说话的姿势，半大不小的孩子，应该知道我在做什么，而且很镇定的要我隔着窗子帮她们冲冲水。女儿还傻傻的跟我玩水，真是一传啊！&lt;br&gt;打完枪消了一点，我就出去了。年纪大点的妈妈们都在厨房准备膳食了，我走到走廊，看到爸爸和姐、还有林先生父女坐在走廊聊天，四个人坐在椅子上，桌子已经搬到一边，林先生女儿还大脚开开的，一口专业的说着股票投资；姐也差不多，两手捧着水杯在胸前，好像要人注视她的胸部似的。我感叹林先生和老爸的定力真好。&lt;br&gt;罢罢罢，公子我初出茅庐，受不住这样薰陶，转身就要离去，想说找个清凉地让自己沉淀一下，没想到还是被老姐截住要我帮他们拍几张照片。我拍好了，林小姐又自告奋勇要带我去逛逛，这里是她家产业，说什么要尽地主之谊，一起身就拉着我往走廊外去，老姐跟了过来。&lt;br&gt;完了，这下子真的完了，人多的时候，我想还能镇住我的暗黑魔法，万一到了人少的地方，我难保不魔性大发，你们两位要多担待了。我无言的看着远处的天空，一抹黑云悄悄的飘移，镇魔新法怕要失效了……&lt;br&gt;来到房子后面的荔枝树林，荔枝已经结果了。&lt;br&gt;这次来也是有一个活动，就是采荔枝。&lt;br&gt;林小姐拉着我的手往果园中间跑去，一面交代说那几颗树比较早熟，也比较甜。&lt;br&gt;姐姐也一直跟在后头。&lt;br&gt;果园面积不算大，大约就是五十多株的样子。&lt;br&gt;而且；果树下的草皮，是整理过的铁线草，修整的很评整，连果树也约在两公尺上下，说是隐密好办活动之类的。&lt;br&gt;没想到林小姐的爸爸真有见地，几年前就有办这种活动的想法。&lt;br&gt;聊着聊着也就到中间偏后方的那几株果树下方了。&lt;br&gt;这里离房子后方的厨房不远，约三百公尺吧，吃饭喊人应该听的到啦。&lt;br&gt;「嘿小哥，我们来采吧，凤（我姐小名），妳也来帮忙。」&lt;br&gt;林小姐站到树下背对着我，只有一步左右。&lt;br&gt;「呵呵，好呀，我爬上去，把枝条压下来，弟你负责采唷，我们采一点就好，吃完中饭的时候可以吃，剩下的下午再大家一起采囉。」&lt;br&gt;老姐说完就开始爬树了。&lt;br&gt;我的妈呀！那个动作也未免太大了，整个阴沟，都大大的张开在我面前，这也未免太刺激了，一下子，我就悄悄的升起我那粗大的老二了，我想转身过去，却擡头看到姐也有好气没好气的瞪了我一下，我尴尬的吐一吐舌头正骚着头，没想到林小姐竟弯腰下去，收拾本来就放在树下的篮子。&lt;br&gt;这一弯腰可不好了，她也不知道怎么那么准，那个阴沟就对准了我那已经稍挺硬的棒子，不得了了，我想后退已经来不及，她的小屁眼和小肉缝，就这样刮过我巨棒的头。&lt;br&gt;这时姐已经背对着我们，在树叉上找寻有结果的枝条，我正担心林小姐会大叫，没想到她只是缩了一下屁股，回头笑淫淫的看了我一眼，接着有把屁股靠近我，摩擦我的巨棒。&lt;br&gt;我哪经的起这样折腾，一下子就硬挺到不行，老二已然青筋暴怒了，现下不管是谁的洞我都想长驱直入了啦。&lt;br&gt;她逗了我几下，我和她的下面应该都分泌了不少淫水，所以我扶了她的屁股，就插了进去，哇！好湿喔，而且也紧，我的妈呀！好爽！「凤你往前一点那边有一个枝条应该有熟的。」&lt;br&gt;林小姐忍着没叫出来急着和我姐对话「喔！我去看看。」&lt;br&gt;姐连头也没回就往前面的杈枝跨过去，那个粉红色的肉缝。&lt;br&gt;一直在我眼前招摇，现在真的是心脏不好的早暴毙了，我却还老神在在的，在自己姐姐身边插着一个美妙尤物。&lt;br&gt;姐呀对不起啦我精虫帐脑，这下没解决难，道找妳和老妈帮忙呀。&lt;br&gt;「嗯嗯。」&lt;br&gt;林小姐呻吟起来了，她扶树干往前稍稍直起身子，所以我也跟着她往前一小步，好让我的弟弟继续停在她肉洞里伸展。&lt;br&gt;「啊好爽喔．．．．嗯．．嗯．．．嗯。」&lt;br&gt;林小姐终究忍不住叫了出来，不是很大声，但是我老姐一定听的到。&lt;br&gt;这时她才回头看我们。&lt;br&gt;「欸！你们两个在干麻呀，色鬼，你怎么把人家林小姐，就在这里＂干＂阿。」&lt;br&gt;姐跳了下来，刚刚那个干字发音还加强了不少。&lt;br&gt;「不怪他啦，凤，我自己刚刚也是不小心弯腰，就套到他的肉棒了，喔！好大喔，嘿嘿，同一个妈生的，妳要不要试试阿，呵呵！．．．啊．．好爽喔．．．不要那么快．．．．慢一点啦．．．．我要好好的享受一下。」&lt;br&gt;我听到她挑逗我老姐的话，老二又更硬了，大开大合的在林小姐的肉洞里进进出出。&lt;br&gt;「唉唷！怎么这样啦，又不是畜．．．不是啦．．．是动物啦．．．怎么这样也弄起来，弟．．．你真不长进勒，我等等一定要跟老爸老妈讲，说到这里，老姐还蹲了下来，看着我们的接合处．．．．．．．「嗯嗯，弟．．．妳的还真的满大的．．．．．我就知道今天来带你来，准没好事．．．．．．」&lt;br&gt;姐竟然摸上我们的交合处，还摸起我的蛋蛋起。&lt;br&gt;「喔，姐．．．．你干麻啦．．．．喔．．．好爽．．．．．」&lt;br&gt;刺激着我．．．．我叫了起来．．．一方面有一种乱伦的刺激感．．．一方面是２个女人这样弄我真的没试过，前面的林小姐．．．也叫的龇牙裂嘴的猛烈样子，原来是老姐已摸到她的阴蒂．．．．不断的刺激着。&lt;br&gt;「厚！！喔．．．喔．．．凤．．．．嗯嗯嗯．．．好爽喔．．．．，晚上．．．．我和我老爸做．．．妳．．．．也要这样帮我．．．．喔．．．．．」&lt;br&gt;林小姐的叫声和说话，让我吃了一惊，晚上．．．难道．．．．以前．．．．．他们就这样办活动的吗？「喔．．．．．我要射了，．．．．太刺激了啦。」&lt;br&gt;我叫着！「嗯．．．．嗯．．．嗯．．．嗯，我也要来了．．．．都射进去．．．没．．．关系．．．．喔．．．．来了啦。」&lt;br&gt;林小姐叫着．．．．．应该是到高潮了，我也一洩如注。&lt;br&gt;老姐跪在我和林小姐的胯下，不断的舔着我和她的接合处，而且还不断的舔着我的蛋蛋，又用手摸着林小姐的阴蒂和我的蛋蛋。&lt;br&gt;我没有马上抽出来，想要多享受一下老姐的口技。&lt;br&gt;不一会儿，我抽了出来，林小姐的穴穴一下流出了</content></item></essay>