<essay><item><title>梦慾无间(2)</title><author>床上伴侣</author><content>了。&lt;br&gt;「好！好，我马上去办。」大伟急忙的挂了电话。&lt;br&gt;「大伟！你饭都不吃，到底有什么事？你要去哪里？」林雪儿进房来关心的问道。&lt;br&gt;「没……没什么，妈，我刚在外面吃过了，不饿，回来再吃吧！我还要出去一下。」大伟仍避开妈妈的眼神。&lt;br&gt;「不行！你不说清楚，我不放心，现在到处都是诈骗，你一定是被人骗了。来，把一切都告诉妈妈，妈放心了才让你出去。」林雪儿坚定的挡在房门口，一副非得了解实情不可的姿态。&lt;br&gt;「妈……不会啦！哎，好啦，我告诉妳啦，《梦谷》是一家娱乐公司，不是以前那种网咖！而是提供顾客做梦的地方啦！」&lt;br&gt;「做梦的地方？你愈说我愈不明白，这是什么……噢！我懂了，是之前不久某科技公司研发的《拟真虚境》？」林雪儿说。&lt;br&gt;「对啊！就是那个公司啦！」大伟回答说。&lt;br&gt;「你……你去那里『做梦』了？哎！那……那不是说可能会有危险吗？会让人心智耗弱，甚至……变成真假不分……变成白痴！天啊！你怎么会去那种地方啦！我听人家说那跟吸毒一样，一但上了瘾就很难戒掉的。怎么会……你……为什么要去那种地方啊？」林雪儿紧张的站了起来。&lt;br&gt;「妈，妳放心啦！没事啦，我……我试过了，真的很安全！」&lt;br&gt;「还说没事，看你刚刚一回来就魂不守舍的样子，你叫妈怎能放心？你不要再去了，再去……你会……会不正常的。不行，妈不准你去！」林雪儿一脸严肃的拿出强硬的态度。&lt;br&gt;「妈，我……我……」大伟一时不知如何回答妈妈。&lt;br&gt;「孩子，你怎么了？到底有什么不满足的？需要去那种地方做梦，那不是真的呀！告诉妈，你需要些什么？告诉妈好吗？别让妈担心，只要你不再去那种地方，妈什么都答应你，好吗？」林雪儿口气变软的说着。&lt;br&gt;「妈……这……没有……没有啦！真的没有啦，我只是好奇而已。」大伟心知，根本不可能对妈妈说出实话。&lt;br&gt;「你骗我，妈看得出来，这几年来，你看着妈妈时，常常会两眼无神，一副心事重重的样子，妈一直没想要问，但是今天妈非得问清楚不可了。孩子，老实跟妈说，你到底有什么心事？你去那公司做了什么梦了？」&lt;br&gt;「妈……我……我不能……不能跟妳说啦！那是我……我的隐私……说了，妳不敢听的……」大伟支吾的说。&lt;br&gt;「傻孩子！你是妈身上的一块肉，和妈之间有什么好隐瞒的？你说，妈绝对不会怪你的。」林雪儿更加将口气放温和的说。&lt;br&gt;「妈……唉！难道妳一点都猜不出来吗？和……和妳有关……」&lt;br&gt;「和我有关？……你是指……」林雪儿似乎想到些什么，但却又开不了口。&lt;br&gt;「看吧！连妳都不敢猜出口了，我怎能说呢？」大伟看着表情有点发窘的母亲道。&lt;br&gt;「孩子，你是说……性吗？」林雪儿小心的问着。&lt;br&gt;「嗯！」大伟点头。&lt;br&gt;「和我有关？」林雪儿又问。&lt;br&gt;「嗯！」大伟又点头。&lt;br&gt;「我……和你？」林雪儿更小心翼翼的问。&lt;br&gt;「嗯……」大伟看着母亲的眼睛，慢慢的点头。&lt;br&gt;「……」林雪儿沉默不语，并没有如大伟所担心的那种歇斯底里的反应。&lt;br&gt;「妈……我……对不起，我已经……已经幻想好多年了，我……」&lt;br&gt;「唉！孩子，是妈引诱你了吗？」林雪儿眼里突然闪烁着一丝不同往常的神色，看着大伟。&lt;br&gt;「不……妈！是我不好。我从十岁开始，就……就偷看妳的身体，偷……偷拿妳的内裤自慰了。」大伟怯生生的说出来。&lt;br&gt;「不！孩子，是妈引诱你的。」林雪儿突然站了起来。&lt;br&gt;「妈！妳……」大伟惊讶的抬起头来，只见母亲竟然开始解她上衣的扣子。&lt;br&gt;一下子，林雪儿的衣襟敞了开来，露出那一半的酥胸。&lt;br&gt;「孩子！是妈在换衣服时故意不关房门，把身体给你看，洗澡时故意露个缝给你看的；内裤，也是妈故意放在明显地方给你拿的，你收藏的……那些阴毛，也是妈有意留给你的。」林雪儿说着，已经褪下了她的裙子，露出了她那包不住浓密阴毛的透明红色三角裤。&lt;br&gt;「妈……这……」大伟简直不敢相信自己所听到和眼前所看到的一切。&lt;br&gt;「孩子……妈这些年会一直这样做，也是因为妈心里也一直幻想着，你有一天终于忍不住，会进妈妈的房间，脱光妈妈的衣服，将妈妈强奸，让妈可以合理的和你乱伦。妈常想，要是那样，妈会装得很委曲，因为被儿子强奸，不得已才和儿子乱伦。妈常想，当你十岁那年就已经很粗大的那根肉棒，强行插入妈妈生你出来的那个地方时，妈妈会掩饰那种特别的快感，妈会装得很痛苦的样子。这样想着，每次都让妈很期待、很兴奋，妈一想到，就会自慰，想着被亲生儿子粗大的肉棒撞击时候的那种感觉，每一次，都让妈妈兴奋得不得了。」林雪儿说到这里时，全身只已脱得只剩下那一小块红色的小纱布。&lt;br&gt;「妈，妳……说的是真的……」&lt;br&gt;林雪儿的手，已经隔着大伟的裤子，抚弄着他已不听使唤的阳具。&lt;br&gt;「傻孩子！我们想的都是一样，何必再去那种地方做梦呢？妈现在就在你的面前……说开了，我们……还需要妈再多说什么吗？宝贝！」&lt;br&gt;「噢……妈……」这时大伟的衣服裤子已全被母亲给脱下，母亲正用双手在套弄着他的阳具。&lt;br&gt;「嗯……比你十岁时更粗上一倍了！坏……好坏的鸡巴……想干自己妈妈的坏鸡巴……嗯……宝贝，以后它就是妈专用的了。坏大伟……以后，它就只能放进一个地方，就是……妈妈的小屄……好吗？」林雪儿边舔着大伟的龟头，边淫荡的说着。&lt;br&gt;此刻的林雪儿，已全然和大伟在刚才梦境里所见到的一模一样了。&lt;br&gt;「好！当然好。妈，我只想干妳，只想肏妳的屄……我要……」&lt;br&gt;大伟这时再也不怀疑这一切了，此刻他心里的兴奋，竟比刚才的梦境还要更加强烈。&lt;br&gt;「嗯！宝贝……来，亲亲妈妈的屄，妈先用嘴巴让你肏，然后你再用舌头干妈妈的屄……好吗？」林雪儿说着，翻身将下体爬到儿子的脸上，一口就将儿子的阳具含进了嘴里。&lt;br&gt;「喔……妈……好棒！妳的嘴巴好棒……」大伟抱着母亲的丰臀，一边拨开母亲的三角裤，迫不及待地用舌头死命地吸着母亲的阴唇，一边则不停的将阳具往上顶入母亲的嘴里。&lt;br&gt;「唔……唔……滋……滋……唔……好爽……好爽……亲儿子……妈妈的小屄好爽……喔……妈要鸡巴……要鸡巴插……要给你干……你不用强奸妈了，让妈来强奸你……」林雪儿才舔了一会就受不了，一翻身，坐在儿子身上，手握着阳具，拨开了自己湿淋淋的阴唇。&lt;br&gt;「妈，我要干妳……我要干你……」大伟迫不及待的一直往上面顶，但却一直往旁边滑开。&lt;br&gt;「乖儿，你别动嘛！让妈来，你的鸡巴太粗了，妈已经好久没有性交过了，让妈带你进去……嗯……好粗……好粗……啊……」&lt;br&gt;林雪儿小心翼翼的，一分一寸的慢慢往下坐，大伟亲眼看着自己的龟头正慢慢地进入妈妈的阴道里，那种被温暖的肉壁包围的强烈快感，迅速的从龟头传达到他的全身。&lt;br&gt;大伟见龟头已没入了妈妈的小屄，再也忍不住的往上一顶……&lt;br&gt;就在这时，大伟突然眼前又是一阵晕眩。&lt;br&gt;「先生！不好意思，您的时间已经到了。」&lt;br&gt;大伟眼前竟又看到《梦谷》的那位服务小姐，他整个人都迷惘了。&lt;br&gt;到底哪一个才是真的？&lt;br&gt;「我……我在哪里？」大伟从躺椅上坐了起来。&lt;br&gt;「先生！您先休息一下，刚从梦境回来都会有一点点不适应的。」&lt;br&gt;大伟看了下手表，时间刚好是一个小时，他才渐渐的意识到，这才是真的，刚才那两次全都是梦境。&lt;br&gt;「小姐，我刚才的设定可以保留到我下次再来使用吗？」&lt;br&gt;「很抱歉！为了维护顾客隐私权，基本上我们是不会储存任何顾客使用过的资料，当梦境结束，电脑会自动删除档案，所以，您若要再重温旧梦，您下次使用时，再输入同样的资料就可以了。不过……不过电脑根据您输入的基本资料所营造的梦境情节，我们的设定是随机选择，也就是说您下次再输入同样资料，也可能情节并不相同，这是为了使顾客在使用本公司产品之时，随时能保持新奇的快乐。」&lt;br&gt;又是同样的对话，大伟不禁又开始怀疑到底这是不是这一个小时里的第三次梦境。&lt;br&gt;「那这样……这个梦境要到几时才会停？我会不会就这样醒不过来了？永远都在做着轮回不已、却又不能真正得到满足的梦？」&lt;br&gt;大伟拖着已经有些疲累不堪的身子，离开了《梦谷》，恍恍惚惚的回到家。&lt;br&gt;「大伟！你跑哪里去了？」大伟一回到家，又是同样，妈妈的声音从厨房里传过来。&lt;br&gt;大伟心里突然一股冲动。&lt;br&gt;「不！我不要再浪费时间了，我要妈妈……我要和妈妈性交……」&lt;br&gt;大伟的脑子里满是一声声的呐喊，站在厨房门口，看着妈妈的背影，他再也忍不住了。&lt;br&gt;大伟慢慢走到林雪儿的身后，突然一把抱住母亲。&lt;br&gt;「大伟……你……你干什么？快放开妈！啊……大伟……不可以……你怎么了……大伟……不要……啊……」&lt;br&gt;大伟像疯狂了似的用力扯掉妈妈的上衣，马上跳出他刚才看了两次的乳房，双手用力地揉捏着妈妈的双乳。&lt;br&gt;「不要啊！大伟，你疯啦！我是妈妈呀！你不可以这样……啊！」&lt;br&gt;大伟使劲地抱住妈妈，林雪儿像被一把大钳子夹住一样，任凭她如何挣扎，都阻止不了儿子疯狂的举动。&lt;br&gt;「妈，我要妳……我要和妳性交……我要干妳……我要插妳的小屄……给我，给我……让我干妳，让我好好和妳乱伦。母子相奸……妳不是也很想吗？」&lt;br&gt;大伟这时已经从背后将妈妈压到流理台边，林雪儿几乎动弹不得的被夹着。而这时，大伟已经将她的裙子扯了下来，露出了只是一条红线的丁字三角裤。&lt;br&gt;「果然……都是一样的……」大伟看见妈妈穿的红色丁字裤，就更认定这又是梦境。&lt;br&gt;这时他再也不想多说话了，他直接就想要和妈妈性交，他用力将妈妈压在流理台上，一手匆忙的脱下自己的裤子，拉出那青筋暴怒的阳具，并从背后拉开妈妈屁股上的那条红绳，将自己的阳具往她的股沟顶过去。&lt;br&gt;「啊……不可以……不可以啊……大伟……你疯啦……不可以……我是你妈啊……不可以乱伦……啊……」林雪儿死命地挣扎，但是全身被儿子压住，双腿被迫张开。&lt;br&gt;终于，大伟在尝试了许多次之后，他终于感觉到自己的肉棒已经进入了一团温暖的肉壁里。&lt;br&gt;「啊……大伟，呜……呜……你怎么可以……怎么可以强奸妈妈？呜……」林雪儿绝望地哭泣着，但是大伟像发疯似的死命从她的背后不停地抽送着。&lt;br&gt;「妈，没关系，别哭……这只是梦……只是梦而已，让我们好好享受一下母子乱伦的快乐，让我们好好的性交，让儿子做个美梦，好好的干自己的妈妈。」大伟边抽送着，边趴在母亲背上，在她耳边说着。&lt;br&gt;「呜……呜……呜……大伟……不要啊……不要啊……」林雪儿仍然停不下绝望的哭泣，任由儿子狂暴地在她的阴道里抽送着。&lt;br&gt;「滋……滋……滋……」大伟才抽送几十下，母子两交合的地方，竟然发出水份摩擦的声响。&lt;br&gt;「妈，妳也很爽……是不是……也湿了？」大伟听着抽送的声音，更加卖力地抽送。&lt;br&gt;「呜……大伟……不要啊……不要……不要停，用力地干我……用力干！妈等你强奸已经等了好久，啊……你终于敢强奸妈妈了。啊……好爽……好爽……干我……干我……妈让你干得好爽……啊……」&lt;br&gt;林雪儿竟然在刹那间一百八十度的大转变，从恐惧的哭泣变成欢愉的淫声浪语。大伟脑子里已经纷乱得不知如何思考了，只知道拼命地抽送，再抽送！&lt;br&gt;终于，大伟腰际一阵酸麻，再也忍不住的将精液射入了母亲的阴道当中。&lt;br&gt;「唔……好美……好棒……乖儿……你好会干……妈等了那么多年，终于等到了……滋……滋……宝贝……好儿子……亲儿子……好老公……」林雪儿在儿子将阳具从阴道中抽出来之后，随即转过身体，用力地抱住儿子，死命的在他脸上亲吻。&lt;br&gt;大伟则一阵迷惘，到底这时梦？还是真实？&lt;br&gt;「嗯……坏鸡巴……那么粗……还没软下来……嗯……让妈帮你舔干净。」林雪儿蹲下身子，一口将儿子的阳具含入了口中。&lt;br&gt;「妈，这……这到底是梦？还是真的？」&lt;br&gt;「唔……滋……宝贝……这是真的……你刚刚强奸了你的亲生母亲，我们母子刚刚在性交，是真的，你把妈干得上了天，妈还要给你……继续干……妈妈的小屄……以后都是亲儿子专属的……妈妈留了十几年都没用它……就是要等着送给我的乖儿……一辈子都是你专用的小浪屄……」&lt;br&gt;「妈，什么时候？从什么时候开始，妳就有这种想法了？」&lt;br&gt;「唉！孩子……妈一直都在引诱你，你不知道吗？从你十岁开始，妈就开始引诱你了。孩子，妈在换衣服时，故意不关房门，把身体给你看，洗澡时故意露个缝给你看的，内裤，也是妈故意放在明显地方给你拿的，你收藏的……那些阴毛，也是妈有意留给你的。」&lt;br&gt;又是相同的对话，大伟脑袋里又一阵迷惘。&lt;br&gt;「妈……为什么？为什么妳想引诱我来强奸妳？」&lt;br&gt;「坏！都是你这小坏蛋害的啦！你十岁那年，有一次早上，妈叫你起床，你下面……撑得老高，妈忍不住偷看了一下，把妈吓了一跳，你才十岁，那……那肉棒就粗得吓人……从那时候开始，妈就忍不住……忍不住想着你的鸡巴……想着给你干……八年了，妈终于等到了，妈好快乐……好高兴……宝贝！」&lt;br&gt;林雪儿说完，双唇热情的吻着大伟。&lt;br&gt;「嗯……大伟，再干妈一次好吗？妈妈下面好湿，又想要吃儿子的鸡巴了。好嘛……再干人家一次嘛！」林雪儿娇嗔的在大伟身上撒娇着。&lt;br&gt;「当然好啦！小浪屄！」大伟一把抱起妈妈，从厨房往卧室走去。&lt;br&gt;「坏！叫人家小浪屄，人家不喜欢……」林雪儿淫浪得更加使劲。&lt;br&gt;「那要叫妳什么？宝贝妈妈！」大伟吻着妈妈的脸说。&lt;br&gt;「要叫人家……叫人家小浪屄妈妈……小浪屄妹妹……人家要叫你大鸡巴儿子，粗鸡巴哥哥。大鸡巴儿子干小浪屄妈妈，听起来多刺激啊！是不是？大鸡巴亲儿子。」&lt;br&gt;大伟再也受不了他爱慕多年的母亲如此淫声浪语，马上将母亲放在床上，直接将她的双腿架上自己肩膀。&lt;br&gt;「嗯！乖儿子又要干妈妈了……又要进去生你的浪屄里了……嗯……对……对……进来……进来……啊……好粗……妈妈的小屄好充实……啊……亲儿……母子相奸好爽……啊……妈妈好后悔……小屄白等了八年……早该给你干了……啊……干我……干妈妈……用力抽，用力干……啊……妈妈的小屄和儿子的鸡巴是天生一对……注定要相干……注定生你出来等着给你干、给你插……啊……快点……快点干……时间快到了……」&lt;br&gt;「时间」！大伟听到时间二字，脑袋忽然又时一阵晕眩。&lt;br&gt;「小姐！对不起，妳的时间到了。」&lt;br&gt;林雪儿睁开双眼，脸上泛着一股红晕，看着《梦谷》的服务小姐，有些不好意思的将眼光转开。&lt;br&gt;「小姐，相信妳一定做了一个很美的梦，希望妳下次再度光临。」&lt;br&gt;「嗯！请问，我刚才的设定……下次还可以继续吗？」林雪儿轻声的问着。&lt;br&gt;「很抱歉！为了维护顾客隐私权，基本上我们是不会储存任何顾客使用过的资料，当梦境结束，电脑会自动删除档案，所以，您若要再重温旧梦，您下次使用时，再输入同样的资料就可以了。不过……不过电脑根据您输入的基本资料所营造的梦境情节，我们的设定是随机选择，也就是说您下次再输入同样资料，也可能情节并不相同，这是为了使顾客在使用本公司产品之时，随时能保持新奇的快乐。」&lt;br&gt;「喔！那……我知道了，我有空再来吧！」&lt;br&gt;林雪儿才刚起身，从包厢下来，刚要转身，却和隔壁包厢刚下来的人撞了个满怀。&lt;br&gt;「啊！对……对不起！这……」林雪儿手上的照片和音频光碟和对方一同洒了一地。但当她弯下身要捡起的时候，却发现地上的照片，竟然是她自己。&lt;br&gt;「妈……怎是妳？」&lt;br&gt;林雪儿抬头一看，竟是自己的儿子大伟，而他的手上，也正拾起他自己的照片。&lt;br&gt;「大伟……你……」林雪儿看着彼此手上的照片，彼此再互望一眼，她刹那间似乎明白了一些事情。&lt;br&gt;母子两人一同步出《梦谷》。&lt;br&gt;「大伟，你不是去同学家吗？怎……」林雪儿首先打破沉默。&lt;br&gt;「妈，妳不也说要去超市？」大伟说。&lt;br&gt;母子俩又是一阵默然，慢慢的走到十字路口。&lt;br&gt;「妈，妳说，现在是真实的？还是梦境？」大伟问。&lt;br&gt;林雪儿抬起头和儿子对望了一眼，这样看了几秒之后，两人同时说了一句：「有差吗？」&lt;br&gt;说完，母子二人同时相视而笑，不约而同的都伸出手来，十指交握，走过了马路。&lt;br&gt;在回家的电车上。&lt;br&gt;「妈，我……是不是可以……叫妳别的……」母子两人仍十指交握着。&lt;br&gt;「嗯，想叫我什么？」林雪儿转身在儿子耳边穿着气说。&lt;br&gt;「妹……妹。」大伟轻声的也在妈妈的耳边说，并在妈妈的颈上吻了一下。&lt;br&gt;「坏……那我是不是也要叫你……哥……」林雪儿也转头在儿子耳朵旁亲了一下。&lt;br&gt;「不够！还要再加几个字：小……浪……屄……妈妈。」大伟伸出舌头在妈妈的耳上舔了一下。&lt;br&gt;「真坏！哪儿想出来的名词，好难听喔！」林雪儿听得脸上又泛起了桃花。&lt;br&gt;「妈，妳也要叫我……」大伟一手搅着妈妈的细腰说。&lt;br&gt;「嗯……坏儿子……大……大……鸡……巴儿子。」林雪儿整个脸埋进了儿子的胸膛，娇声的说着。&lt;br&gt;母子两人不畏旁人眼光，在旁人看来，两人不过是一对热恋中的情侣。&lt;br&gt;下了电车，往回家路上走着。&lt;br&gt;「哥，你在想什么？」林雪儿轻声的问。&lt;br&gt;「好妹妹！我在想妳想的事。」&lt;br&gt;「坏死了……人家要你说嘛！」林雪儿撒娇的说。&lt;br&gt;「我在想……妈妈现在有多湿了……」&lt;br&gt;「还有呢？」&lt;br&gt;「妳先回答嘛！我的好妈妈，妳现在……有多湿了？」&lt;br&gt;「嗯……真坏，非得妈说这些……好嘛……你摸摸嘛……」林雪儿拉着儿子的手，从短裙下面伸了进去。&lt;br&gt;「嗯……妈，妳的毛好浓……嗯……好湿喔！湿得可以……」&lt;br&gt;「可以……可以给……给我亲爱的儿子……肏……」&lt;br&gt;「在这里吗？」母子两人已经走进了住家大楼的楼梯间。&lt;br&gt;「儿，我们走楼梯上去。」林雪儿突发奇想，舍弃了电梯，拉着儿子的手从楼梯间走去，边走着，林雪儿边解开自己上衣的扣子。&lt;br&gt;「妈，妳想……这样脱上去……」&lt;br&gt;「嗯！宝贝，你敢吗？放心，这里没装摄影机……敢吗？」&lt;br&gt;「嘻！妈这点子好刺激啊！是不是……一进门，就要给我肏妳的小浪屄？」&lt;br&gt;「嘻！我们走一层就脱一件，走到六楼，要是我们都脱光了，不用进门，妈就……妈就给你干。今天是很特别的一天，是我们母子新的开始……妈要……要用生你出来的小屄……夹着儿子的鸡巴，带你进家门……好吗？」&lt;br&gt;一层，又一层，整幢大楼的楼梯间，回荡着林雪儿和杨大伟母子俩的呼声。&lt;br&gt;「喔……亲儿……大鸡巴儿……好哥哥……肏死妈……干我……好粗的鸡巴喔……干我……干我……」&lt;br&gt;到了六楼，只见两人赤裸着身体，林雪儿双手紧紧的抱着儿子的脖子，双腿则紧紧的夹住了儿子的腰；而下面，则是儿子的阳具，每爬一格楼梯，就在她湿淋的屄里抽送一下，直把林雪儿肏得不顾一切地狂叫。&lt;br&gt;「妈，这是梦吗？还是真的？」大伟边拿出大门钥匙开门，边又问了一次。&lt;br&gt;「啊……有……有差吗？不管是梦，还是真的，我们……就是要乱伦，就是要母子相干，就是要相奸，妈的小屄，就是注定要给儿子干……啊……对……好爽……啊……干我……干我……干死妈妈……发誓过……妈妈送给你的阴毛……你拿出一根……妈就给你干……干一年……一根干一年……妈要和你一直通奸，和你干一百年……一千年……」&lt;br&gt;当大门关上之后，空荡的楼梯间，仍在回响着母子俩一进一出的淫糜声音；每一格楼梯，仍滴着又一滴林雪儿流出的不明液体。&lt;br&gt;「啊……啊……噢……妈好爽啊……亲儿子……大鸡巴亲儿子……妈又要飞上天了……快快快……干完小浪屄……妈的屁眼……等着亲儿子的鸡巴开苞……啊……肏我……肏妈……肏妈的每一个能肏的洞……啊……啊……啊……这是梦吗？这是梦吗？」&lt;br&gt;</content></item></essay>