<essay><item><title>荒岛之春</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;【本文为本人创作，是否属于个人生活经验分享？就留给看文的人做想像了…】&lt;br&gt;＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝&lt;br&gt;这天晚上，好不容易才约到刚下班的DORA下来屏东，我马上随便找了个借口出来后，便去约好的公车站牌接DORA到MT；幸好这次只有一个人下来，如果加上小英，我大概会精尽人亡吧！&lt;br&gt;至于这几天、新认识的好「床伴」啾咪，因为昨天开始、『那个』来了，所以今天晚上很安分地没来吵我。
「带我去哪？小×？」、「妳说呢？我有说要听妳意见吗？」、「是…是，×慧忘记了自己现在…是你养的小母狗…」，到MT放好行李、收拾了一些东西，我就开车带着DORA去附近一个地方、一个适合「打野砲」的地方！&lt;br&gt;「这里是…海边？」车子一停下，DORA看着我说。&lt;br&gt;或许因为今晚老家这里有下过一阵小雨的关系－出MT时候、天空还有些雨丝飘落，所以一路上都没看到什么人车；大概晚上十点出头，我把车子弯进一条勉强一辆车能开的小路，没多久、就看到一处地上以石子为主的海边－大概一两公里外，还有一个停了几艘小船在港内的小渔港。&lt;br&gt;「走吧！下车！」说着，我关掉车头大灯、改而打开车子里的小灯当照明；尽管农历七月间、车子一旁外头的木麻黄防风林看起来鬼气森森，但色慾薰心的我，一点也不CARE，只在意眼前的DORA有没有「听话」去做…&lt;br&gt;「真的…要穿这样下车吗？」、「废话太多了！妳这条母狗！」、「是…是，×慧知道了，请小×主人不要生气…」多浪费了几秒作挣扎，DORA还是照了我刚才的交代，胸部的两颗C奶摇摇晃晃的她走了下来，身上只穿着站柜时的黑色荷叶边短裙，还有脚上的一双黑色高跟鞋而已…&lt;br&gt;「好丢脸喔！第一次…在海边这样玩…」一下车，DORA果真害羞地用双手环抱、遮住暴露的一对奶子，然后紧紧靠在我身边；「是喔？妳也会害羞喔？我看看…喔，奶子有变大喔！说，是不是最近有被男人玩奶子、奶子才变得这么大的？」、「没、没有，才没有…」嘴巴这么说，但我的直觉可不是这样；为了让她说实话，我只好「勉强的」拨开她的双手、挥手拍打起那一对长大了的C奶。&lt;br&gt;「不要…会痛」、「会痛…那还不说？说，才一个礼拜不见…妳这个烂货就被几个男人搞过了啊？说！」看着不知如何是好的DORA，手上也没因此停下，而拍打了几下，DORA不争气的奶子，也跟着「长出」一片片红色的枫叶痕迹…&lt;br&gt;「×慧、说了，一个…才一个而已…」、「喔？是谁？」、「是…是…好痛，求求你、不要再打了，他叫洪×明，是×慧结婚前的另一个男朋友…」、「喔？才一个啊！」听到答案，停下了拍打DORA那一对C奶的我，也没让她閒着－把她的头一压，聪明如母狗的她，跟着就自动地跪在地上、帮我拉下裤子，张着小嘴吃起了半硬的肉棒…&lt;br&gt;然后，等肉棒爆出了青筋的坚硬，我便叫DORA躺在引擎盖上，乖乖的翘起还穿着高跟鞋的两腿、跨在我的肩上，等着她的，自然又是一顿羞辱和肉棒的抽插。&lt;br&gt;「爽吧！给我干比较爽？还是…给那个洪×明干比较爽？」、「都…很爽！」、「妳说什么？重说一次！」这个答案不是我想要的，受到挫折的我，只好努力把每一次抽插、都把肉棒插到最深…「都很爽…×慧，没办法，只要肉穴….被肉棒插…就…啊啊啊…都很爽…快裂开了…小穴…啊啊…主人好凶猛喔！…」后来，才知道这个洪×明也挺豪气的，一出手就是5张小蓝贴纸－毕竟是当年追过DORA的有钱「苍蝇」之一，跟DORA约好的下一次，居然一口气是20张小蓝贴纸。&lt;br&gt;「喔、喔…那他也有内射吗？」、「没、他没有，他说他很注意卫生，一定要有套子才会干…」说着说，过了不知多久，该喷发出来的精液、终究都灌进了DORA早就准备的肉穴…&lt;br&gt;「那妳呢？我刚射在里面…」、「小×主人放心，安全期虽然过了，不过…人家有吃药避孕，一个小○（她儿子），×慧就养不起了….」&lt;br&gt;说的也是。而一拔出半软的肉棒，本想回车上拿矿泉水和湿纸巾做整理的，谁知却被DORA给叫住：&lt;br&gt;「主人…人家×慧还有准备一个【洞】…要给主人餵饱饱…主人…」转头回去，DORA已经换了个姿势－压着奶子趴在引擎盖上的她，正摇着屁股晃来晃去…&lt;br&gt;「没办法，真是欠干的东西！那个洪×明，知道妳这个样子吗？」、「不知道…啊！进去了…啊啊…」抹了点从肉穴流出、还带着温度的精液和淫水当润滑，用手只插了几下、就撑开了屁眼，跟着就是肉棒伸了进去－这时，多少要感谢她老公，没她老公带着她给那么多男人「调教」过，这屁眼怎会这样舒服呢？&lt;br&gt;「不知道什么啊？」一边插着屁穴，我一边继续羞辱着这条母狗：「不知道…我×慧…早就是人家养的母狗…跟他见面…啊啊啊…只是要多吃一点…啊啊啊…狗饲料（抠抠？还是精液？）」而这个令人满意的答案，加上屁穴不输肉穴的紧实，雨过天晴的月亮当空下，撑了几分钟后，第二发精液也跟着喷进了DORA的肠子里…&lt;br&gt;后来，拿了矿泉水和湿毛巾整理了一下，穿上衣服的DORA，终于正常地和我坐在引擎盖上，看着她手机里的一段影片档－大概30几秒吧！是他儿子小○的保母寄给她的。&lt;br&gt;「你看…好可爱喔！」、「是、是啊！跟妳一样可爱呢！」、「真的吗？谢谢！」而会专心看着一个在婴儿床上爬来爬去、嘴里只会「咿咿呀呀」叫着的小婴儿，然后开心的傻笑的，大概也只有这个婴儿的妈了。&lt;br&gt;</content></item></essay>