<essay><item><title>未婚妻小颖的浓情婚纱照(2)</title><author>床上伴侣</author><content>「不过我需要看一下你的拍摄技术到底有没有长进，所以请你为我拍几张照片，我来检查一下你的学习成果。」&lt;br&gt;「好！」小颖满口答应，心想一定要好好表现。&lt;br&gt;说罢小风就退后几步，摆出ＰＯＳＥ让小颖拍摄，小颖也兢兢业业地调整角度，按动快门，举止间还真有了几分专业范儿。&lt;br&gt;拍了十几张后，小风走过来回放小颖拍的照片，只见他不断点头，夸小颖进步神速。小颖娇笑这说：「都是小风师父调教的好。」小风听了脸上闪过一丝坏笑，估计他也对「调教」一词深深受用吧。&lt;br&gt;小风接着说：「这几张肖像虽然拍得不错，但并不能完全体现出刚才我教你的技巧，需要像学画画那样拍摄拥有复杂人体形态表现的石膏雕塑才能看出你是否已经完全掌握了。」&lt;br&gt;「但这里没有石膏雕塑啊？」小颖不禁问道。&lt;br&gt;「可以用真实的人体代替，而且这需要更高一级的技术积累，如果真实人体你都能拍好，那就什么都难不到你了。」&lt;br&gt;小颖刚要问哪有真实的人体，小风就抢着说：「你是我的亲授徒弟，我当然要自我奉献，作为你的模特啦。」&lt;br&gt;小颖听到小风要她拍摄他的裸体，脸刷的一下就红了，连说：「那怎么好意思呢！」&lt;br&gt;小风道：「我当年在大学学画画时，无论男女同学都是互相作人体模特的，用艺术的眼光看待，没什么不好意思的。难道你不想知道自己的技术究竟进步了多少吗？」&lt;br&gt;小颖一想也对，人家是专业的摄影师，愿意奉献裸体给自己拍照，自己却觉得不好意思，真是对人家的严重不尊重，于是点点头便答应了。&lt;br&gt;小风一看小颖同意了，便飞快脱光了自己的衣服。当小风赤身裸体展现在小颖面前时，小颖的脸一下子又红了，因为小风不仅身材高大，而且非常健硕，一身健康的肌肉无处不透着成熟男人的魅力，结实的上臂、挺实的胸膛、整齐的腹肌，当然还有俊美的面庞，简直是一个完美的人体模特。&lt;br&gt;当小颖的目光移到小风两腿之间时，她惊得大大地张开了嘴，只见小风的肉棒傲然挺立着，从我这个角度看还并没有完全勃起，但已经算是非常伟岸了。&lt;br&gt;小颖脸红得像熟透的苹果，抿着嘴一言不发，眼睛依然偷偷地向小风两腿之间瞄。小风看在眼里，心中暗自得意，不知多少少女都对他的巨炮拜服啊。&lt;br&gt;小风又干咳了一声，打破了小颖的尴尬，小颖马上整理思路准备开始拍摄。&lt;br&gt;只见小风不断地变换着姿势，显现出完美的身材，而他的肉棒随着姿势的变换来回摆动，让小颖的心也跟着跳动不已。&lt;br&gt;这次小颖拍了几十张照片，然后就叫小风过来查看，小风明显还意犹未尽，不过也不好意思太过招摇，于是过来接过相机一张张回看，口中不住夸小颖把他拍得这么健康英武，还说要把这些照片保存起来当作永远的纪念。&lt;br&gt;拍摄结束后小颖就不敢再看小风的身体，红着脸让他穿上衣服，别着了凉。小风本想一直这么待下去，奈何美女有命，他只好怏怏地穿回了衣服。&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;（四）继续拍摄
得到小风对自己摄影技术的肯定后，小颖非常开心，就想结束这场教学，赶快跟我回家。&lt;br&gt;但这时小风又说道：「小颖啊，你身体条件这么好，今天拍的那些照片并不足以完全体现你的魅力啊！日后回味起来会大打折扣的。不如我再帮你多拍一些单独的照片吧！因为你是我的徒弟，加拍的照片不收费哦！」&lt;br&gt;本想马上回家的小颖一听小风要免费帮他拍单人照，爱美的她心里顿时期待起来：「真的不再收费了吗？」&lt;br&gt;「当然啦！为这么个大美人拍照片，不知我上辈子积了多少德了呢，哪敢收钱呢！哈哈！」&lt;br&gt;小颖满心欢喜：「那好吧。说实话，我还真没拍够呢！」说完，对小风做了一个可爱的表情，萌得小风和我心花怒放啊！&lt;br&gt;「咱们怎么拍呢？」小颖问道。&lt;br&gt;「既然对你我来说都是难得的机会，当然要拍些平时很难拍到的情景啊，不然怎么能体现我的摄影技术和你的美丽呢！」&lt;br&gt;「这个要怎么体现呀？」&lt;br&gt;「我觉得当然要主打性感，毕竟你的身体条件这么好。」&lt;br&gt;「白天不是已经拍了两套性感风格的了吗？」&lt;br&gt;「那两套只是穿得清凉些，并没能完全展现小颖的身材啊！况且你和左哥一直在秀恩爱，性感上自然就变淡了。这一次我会将你的美丽和性感完完全全地记录在相片上，让你的青春永驻！永不后悔。」&lt;br&gt;听小风这么说，小颖也心动了，之前我们一起看网上的裸体婚纱照时，她就曾羨慕人家可以把女人最美的一面保存下来，但我当时问她是否也要拍时，她却连连摇头，坚决不同意。&lt;br&gt;而现在，机会摆在面前，她终于放下矜持，走出了重要的一步：「那好吧！但一定要把握好尺度啊！」小风马上连连称是。&lt;br&gt;我心想，你让一个血气方刚的小伙子在性感美女面前把握尺度，简直等于让狼戒掉吃肉啊！但我此时心中竟充满期待，完全不想去打扰他们。&lt;br&gt;「那我们开始吧！」小风开始发号施令了，「到床上……哦，不！到沙发上去，侧躺下。」&lt;br&gt;小颖娇笑着：「你这小风，净乱说…………是这样吗？」小颖边说边侧卧在了软软的沙发上。&lt;br&gt;「对……不对，来，我来帮你。」小风说着就走上前去，把小颖的手臂抬过额头，担在沙发上，一腿微曲，一腿伸直。然后还把小颖蓝色连衣裙领口的纽扣又解开一个，露出更多的酥胸，再将裙䙓向大腿根提了一段，道：「这样才性感嘛！」&lt;br&gt;由于这时的小颖已经被小风的摄影技巧彻底征服，心中对他完全信任，所以无论小风怎么调教，她都任其摆布了。&lt;br&gt;小风调整完后，窗外的我定睛一看，又差点喷血，小颖现在酥胸一大半露在外面，裙䙓已经快到腰际，内裤也直接露了出来，姿势和《泰坦尼克号》（铁达尼号）中杰克为露丝画裸体像时的一模一样，真是美不胜收啊！&lt;br&gt;等等！小颖穿的怎么不是来时的半杯文胸和四角内裤，而是肉色乳贴和肉色丁字裤呢？乍一看和没穿一样啊！一定是小风搞的鬼，等回去了一定要好好盘问一下小颖才是。&lt;br&gt;他们在屋子里不断变换着姿势拍照，每个姿势都足以让人浮想联翩、血脉贲张。小风穷极奉承挑逗之能事，而小颖则极尽风情性感之丰姿，屋内布满暧昧的情味，我和小风都发现小颖越来越放开了。&lt;br&gt;这时小风说：「咱们换个场景，去里面那间吧。」小颖点点头，随小风来到内间。&lt;br&gt;内间是日本风格的，装修非常考究。小风命令小颖摆出各种日本女人常?的拍照姿势，并疯狂地按着快门。这时的小颖就像日本ＡＶ女优那些大尺度照片中一样，满目含春，性感诱人，让人一看就忍不住想据为己有。&lt;br&gt;又过了一会，小风说：「小颖想不想再留下完美身体的纪念，女人结婚生子后身体就再也回复不到从前的状态了，如果这时不记录下来，今后就再也没有机会了。」&lt;br&gt;「你的意思是……裸体照？」小颖有些犯难。&lt;br&gt;「对啊！以小颖你的条件绝对不输于任何一个当红的人体模特，不留下纪念岂不是太可惜了？」&lt;br&gt;小颖踌躇了一会后，轻咬着嘴唇说：「那好吧，但你只可以拍照，不可以动手，而且这些照片要直接给我，我不想男朋友误会。」&lt;br&gt;「没问题！」&lt;br&gt;小颖竟想独自保存裸照，哼哼，我才不会让她得逞呢！这时我想的竟然是如何拿到未婚妻的裸体照片，却一点阻止他们继续下去的想法都没有。&lt;br&gt;小颖站起身来，背对着小风将连衣裙纽扣一一解开，裙子慢慢向下褪去。&lt;br&gt;「等等！」小风叫道。&lt;br&gt;小颖吓了一跳，转身望向小风，都没有意识到两颗饱满的乳房已经颤巍巍地展现在小风面前。&lt;br&gt;「先保持这样。小颖实在是太美了！」小风举起相机一阵快按。&lt;br&gt;知道小风的意思后，小颖莞尔一笑，十分自然地做起了各种性感动作，任由乳房来回摇曳也不去理睬。&lt;br&gt;我知道小颖已经迷上了这种被人欣赏、崇拜的感觉了。&lt;br&gt;「好，现在把裙子慢慢褪下……」&lt;br&gt;小颖依言照做，转眼间，除了很难发觉的肉色乳贴和丁字裤，一具完美胴体已如出水芙蓉般降临人间，展现在小风的眼前。小风裤裆的帐篷都要爆炸了，而我早已放出肉棒撸了起来。&lt;br&gt;又是一阵狂拍后，小风说：「好了，除去乳贴和丁字裤吧！」&lt;br&gt;「啊？！」在陌生人面前展示自己的裸体，小颖还是有些迟疑。&lt;br&gt;但还没等小风催促，小颖就已下定决心，双手移向了自己的双峰。只见她拨起乳贴的一边，轻轻一撕，一片乳贴应声揭下，然后又慢慢揭下了另一边，轻盈的动作充满着无限的柔美！看得窗外的我既震惊，又兴奋！左手撸得更快了。&lt;br&gt;两个乳贴都已除去，小颖媚眼如丝地望了下小风，一手移上臀侧，轻轻地拉开了绑带，透明的肉色丁字裤如羽毛一般滑落到地板上。&lt;br&gt;这时的小风已经惊呆了，呆到忘了去按动快门。小颖见他呆在那里，咯咯一笑：「风，快拍呀，你不想帮我留下最美的自己了吗。」说完对他一眨眼，隔空送上一枚香吻，然后背对他向榻榻米走去。&lt;br&gt;我看到小风身体一僵，整个人止不住地颤了几下……不会是已经缴械了吧？我心中暗笑小风没用，这样就受不了了，完美男模也不过如此啊，哈哈！但我心里仍然弄不明白为什么小颖突然会这么放得开呢？&lt;br&gt;我眼神扫过落在地面的丁字裤，突然发现前面的那块薄布竟然已经湿透了！原来如此，小颖因为今天拍摄性感照片时被我和小风吃了不少豆腐，后来又被我抠摸出淫水，此刻还在陌生人面前裸露身体，身心经受了极大的刺激，已经春心萌动性起了，怪不得变得这么开放，哈哈！我现在终于体会到春满的各位大大凌辱女友时内心的滋味了，绝对的兴奋！&lt;br&gt;射精后的小风定了定神，恍然大悟地举起相机拼命按动快门。小颖这时已经侧卧在了榻榻米上，妩媚地望着小风，我看到她的乳头已经硬硬地立起，阴部似乎也亮晶晶的，应该是性起后流出的爱液正在洞口氾滥。&lt;br&gt;小风拿着相机围着小颖不住地拍着，小颖则在榻榻米上做着各种ＡＶ电影中才能看到的动作，充分地享受着小风的视奸。我不禁慨歎，莫不是日式风格尤其能激起人的性慾？我的小颖现在能让任何一个男人甘愿做她的裙下之臣啊！&lt;br&gt;小风继续拍着，只是离小颖越来越近了，而且相机频频对着小颖的胸脯和私处猛拍，小颖却不以为意。我突然发现小风的胯间又鼓了起来，肌肉男的战斗力果然很不赖啊，这么快就恢复了。&lt;br&gt;这时小颖下体的爱液越来越多，已经流到了榻榻米上，她的气息也越来越粗重，眼神不停地挑逗着小风。&lt;br&gt;小风看来已经忍不住了，对小颖说：「现在是你最美丽的时刻，需要一名男模特来拍一些模拟性爱的动作，让美好永远留住吧！」&lt;br&gt;「好啊！」小颖已经没有了抵抗心理，「那你帮我去叫我的男朋友吧！」&lt;br&gt;算你有良心，这时还能想起我。&lt;br&gt;「他正忙着和大老板聊天呢，来不及了。要不我暂时顶替一下，只是做些动作，不会真的进去的。」&lt;br&gt;「嗯嗯！好吧，你快点过来！」&lt;br&gt;啊？小颖竟然没有半点迟疑地让小风替代我和她做性爱动作！看来发情的母老虎谁也已经拦不住了。&lt;br&gt;话音未落，小风就已经脱光了衣服，把相机固定在三脚架上，开启了录像模式，挺着长枪冲了过去！小颖看到小风的巨炮，花心一阵乱颤，与小风热烈地拥吻起来。两人的舌头相互纠缠着，不停地吮吸着对方的津液，小风的双手不老实地在小颖全身游移，放肆地揉捏；小颖则握住了小风的巨炮，感受着它膨胀的温度，激情的脉动。&lt;br&gt;小风把小颖推倒，压在身下，一寸一寸地吻着她的肌肤，从唇到耳，从颈到胸，从腹到股，从腿到足……一丝一毫都不愿错过。&lt;br&gt;被小风含着娇小玉足的小颖不住地呻吟着，轻声道：「风，我美吗？」&lt;br&gt;「美！小颖是世界上最美的女孩子！」&lt;br&gt;「那你在拍吗？」小颖娇声问。&lt;br&gt;「在！在！我会记录下每分每秒的！」&lt;br&gt;这个时候竟然还在关心是否在拍摄，小颖真的是太想留下最美的自己了。&lt;br&gt;小风一点一点吻上去，终于来到了桃源洞口，而此处已经淫水泛滥，小风像发现玉液琼浆一般，全部吞进了肚子里，然后用舌头不断舔弄小颖的阴蒂、阴唇和会阴部。&lt;br&gt;他想要再往后舔，小颖娇叫道：「不要！那里脏！」&lt;br&gt;「不！小颖全身都是香甜的美味，我一寸都不会放过！」说着舌头就舔在了小颖的屁眼上，让小颖大脑一阵空白，身体不住地轻颤。&lt;br&gt;小风来回舔弄小颖的阴部，并用舌头向阴道和屁眼深处探去，小颖被折腾得浑身发软，口中只能发出诱人的呻吟，乳头和阴蒂都硬硬地挺立着，淫水如海啸般奔腾而出。&lt;br&gt;小风见时机已到，扶住自己的巨炮，一点点靠近小颖的淫穴……这时，小颖突然一把攥住了小风的大肉棒，小风被吓了一跳，心想这下可搞砸了。&lt;br&gt;谁想，小颖却使劲拽着肉棒拉向自己的小穴：「风哥哥，快！快！快把你的大肉棒插进来！里面痒死了！」&lt;br&gt;小风由惊转喜，反而不再急着进入：「颖妹妹要叫老公，我才考虑要不要进去呢！」&lt;br&gt;「老公！老公！风老公，快点嘛，人家里面受不了了啦！」&lt;br&gt;小颖的理性已经全面崩溃了，我都没有被她这样撒娇过，一丝酸意湧上我的大脑，但转眼就被淫妻的兴奋感湮没。&lt;br&gt;「要老公快点做什么呀？」小风还在调笑。&lt;br&gt;「要老公干我，狠狠地干我！！！风老公快干死你的颖老婆！！！啊！！」　「这可是你要求的哦！嘿嘿，老公来啦！」小风也知道不可过份得瑟，巨炮对准小穴只一挺，硕大的龟头应声没入小颖的阴道内。他得意地向前再一挺……啊？大龟头竟然在半路上被一层绵软东西挡住了！莫非小颖还是处女？！&lt;br&gt;这里不得不跟大家交代一下，由于小颖家庭很传统，从小家教就非常严，一直不许她和男同学有过多接触，课馀时间全都被父母精确地掌控着，所以使小颖的思想也充满传统思维，致使我们交往了三年时间她都没有让我真正得到她的身体，最多互相用嘴帮助释放。她说一定要把身子留在新婚之夜再全部交给我，做我完美的妻子。&lt;br&gt;但现在离我们的婚礼还有一个月，她的身体却马上就要被别的男人拥有了，而我此时竟没有半点希望他们停下的想法，反而希望小风狠狠地干、快快地干、使劲地干，全身心地满足已经在爱欲巅峰的小颖。我非常爱她，真心希望她在这个时刻能够体验到人生最大的乐趣，不允许任何人打断她追求完美性爱的愿望，也包括我自己。&lt;br&gt;小风感受到小颖还是处女后心中有些担心，不由地停下了前进的步伐，而小颖这时媚眼如丝地望着他，探身吻在小风的唇上，轻声说：「加油！」&lt;br&gt;小风如梦初醒，腰身一鼓作气，大肉棒直顶到底，龟头甚至冲开了小颖的宫颈进入到子宫中。&lt;br&gt;小颖被这极端刺激的一顶，在舒爽与痛苦的夹击下竟直接达到了高潮，爱液奔湧而出，浇在小风的龟头上。小风的大肉棒在汹湧热烫的爱液冲击下，快感从大脑沿着脊柱一直传递到尾椎，阴囊一紧，瞬间无数子子孙孙一齐喷射出去，直接冲击在小颖的子宫壁上。&lt;br&gt;小颖刚才那一波高潮尚未退却，被浓热的精液一激，连绵不断的高潮接踵而至。两人紧紧抱着对方，不住地痉挛，直到小风射尽最后一股精液。而这时小颖依然在震颤着。&lt;br&gt;过了好一会，小风的巨炮才在小颖的阴道中慢慢软去，他轻轻地将它抽离，上面沾满了小颖的爱液。小颖幸福地微笑着，拉过小风的肉棒，贴心地为他舔舐干净，然后轻声对小风说：「风，谢谢你。」&lt;br&gt;小风受宠若惊，狠狠吻住小颖的唇，两人的舌头长久地纠缠在一起。&lt;br&gt;好一会，小风起身，拿过相机，保存下记录着两人完美性爱的影片，切换到摄影模式对着小颖仔仔细细地又拍了个遍，尤其是那迷人的小穴，又来来回回拍了数十张。&lt;br&gt;小颖的小穴口氾滥的爱液肆意地流着，但却没见到一滴小风的精液。原来这是小颖的初夜，她的宫颈也是第一次被顶开，刚才小风所有的精液都直接射进了子宫，而当两人性爱结束后，小颖的宫颈还没有适应张开的状态又自动闭合了，所以小风精液就全部留在了小颖的体里，成为了她永久的纪念。&lt;br&gt;这时的我，看着屋内的激情时刻也已将子子孙孙射向大地。&lt;br&gt;看着得到满足后幸福的小颖，我心中对她说：『老婆，我爱你！我愿为你做任何事，我更愿任你享受所有的快乐，你的开心就是我最大的幸福。』&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;【完】&lt;br&gt;屋内，小风的肉棒在小颖玉手的抚摸和香舌的舔弄下再度勃发起来，他刚要再次提枪上马，这时小颖止住了他，朱唇迎上小风的肉棒浓情道：「风，你是第一个进入我身体的男人，就让你的精液融化在我体内吧。你会永远记得我吗？」小风点点头。&lt;br&gt;「我也会一直记得你，但我的心永远属于机机。下月我的婚礼你一定要来，我希望你看到我的幸福。」&lt;br&gt;</content></item></essay>