<essay><item><title>伴娘朱菁之催眠淫娃(2)</title><author>床上伴侣</author><content>身上的衣服……随着老李在她胸前的拨弄，朱菁微微有些气喘，脸上泛起一阵潮红。后来……后来他们开始猜拳，赢了的就……&lt;br&gt;就怎么样？快说你这贱货。老李加重了手上的力度。&lt;br&gt;……就开始欺负我。&lt;br&gt;肏你就肏你，说什么欺负。老李哈哈大笑，小刘也在一旁赔笑。他的鸡巴不知不觉中也开始慢慢抬头了。&lt;br&gt;我起先当然不愿意，但荒郊野地的，我喊也没人能听见，第一个上来的时候，我里边干得很，他骂了我一声然后就开始用手指挖……后来就开始湿起来了，他抽了一阵子就射在里边……&lt;br&gt;你就算喊来了人，恐怕也只会跟着他们一起轮奸你罢了。老李说完哈哈大笑，乐不可支。&lt;br&gt;朱菁脸上又是一红，但没有否认，再后来他们就把我的衣服扯得稀烂，让我抱住一个焊在地上的空油桶，然后有人就开始从后面插我，我哼哼了两声之后，前面的嘴也被人用阴茎堵住了，然后他们开始轮流上，射了的就到一边休息，我只记得有几个人在旁边打电话，人好像越来越多，后来有人把什么滑滑的东西涂在我屁股上，然后开始插我的……&lt;br&gt;说到这里，朱菁顿一了顿。老李只是笑着继续揉她小巧坚挺的乳房，也不再催。&lt;br&gt;……屁股。&lt;br&gt;说肛门！老李用力捏了一下奶头。&lt;br&gt;啊。朱菁忍不住叫出声，插我的肛门，后来也有几个人射进去，也有些前面插一阵后面插一阵的。再后来我就记不太清楚了。但我嘴里是一直都被填得满满的，有些是射在里边，有些是射了之后再塞进来抽几下。&lt;br&gt;小刘的脑海中浮现出这样一副场景：&lt;br&gt;一个雪白娇小的肉体伏在汽油桶上，双手环抱，双腿无助的夹紧。屁股伸出桶沿，淫乱的阴户毫无遮掩的暴露在空气中。男人们轮流上前，把粗大的阳具插进湿淋淋的阴户里不断抽插，粗糙的双手用力捏住白嫩的大腿，撞得啪啪有声。。&lt;br&gt;而在前面，男人抓着头发提起那个小巧的脑袋，把或坚硬或疲软的阴茎塞进女孩的嘴里。而朱菁只能用柔嫩的双唇无助的包裹着男人的阴茎，任由他一边抽送一边玩弄自己娇小的乳房，眼里含着泪花……&lt;br&gt;小刘忍不住开始用手套弄起自己的阴茎。&lt;br&gt;手里玩弄着椒乳，被一双柔软的小手认真的套弄着鸡巴，看着一个清纯美丽的女孩子娓娓动听的叙述自己如何同时被好几个男人轮暴。老李的鸡巴也已经膨胀到了极限，他闷哼一声，拉开朱菁握在自己鸡巴上的双手，直挺挺的将鸡巴塞进了前面那个温暖的洞穴里。&lt;br&gt;啊……老李你说过不搞我的，你不讲信用。朱菁被这突如其来的一击搞得有些慌乱。&lt;br&gt;闭嘴你这骚货，再啰嗦我就打电话再叫几个兄弟来一起肏你。老李示意小刘上来捉住朱菁的双手，然后自己握住女子雪白纤细的脚踝，开始大力抽插起来。&lt;br&gt;很快，下身传来的阵阵快感让朱菁面色潮红。她咬紧下唇，但仍然从喉咙里传出一声声闷哼，细嫩的脚趾慢慢抓紧，整个足背供起来，足掌上出现一道道细密的纹路。&lt;br&gt;见她已经为无力反抗，小刘放开了她的手。&lt;br&gt;朱菁并不是那种淫乱的只会追求肉体快感的女人，一时间双手的自由让她有些不知所措。她并没有用手搓揉自己的胸部以获取更大的快感，但也无法将老李推开，于是只能让双手以一种推拒的姿势伸向空中。&lt;br&gt;老李见状一声冷笑，他说：老子要揉你的胸，你自己抱住腿。&lt;br&gt;朱菁无奈之下，只能用手抱住自己的大腿，让它们尽量的分向两边，这个姿势让她的阴户更加突出，老李抽插带来的快感也更强烈了。&lt;br&gt;老李空出双手，开始大力的揉弄起朱菁的胸部，不时拉住乳头一整猛扯。&lt;br&gt;胸部和下体的快感混合在一起，让朱菁没法再忍耐，她的呻吟声越来越大：&lt;br&gt;老李你放过我……我快不行了……啊……我快要丢了……啊……你快射出来好不好……我还要回家去……啊，啊……王小蔫一晚上没见我了……他该着急了……&lt;br&gt;有什么好着急的，谁也能想到你干什么去了。老李感觉到了朱菁阴道的一阵阵紧缩，也逐渐加快了抽插的速度。啊，不对，前面应该加个‘被’字，是‘被’干什么去了。&lt;br&gt;啊……我不想……我也不想被他们干的……朱菁的声音越来越大。我……啊……我是被他们……强暴的。&lt;br&gt;小刘忍不住了，跨上沙发，把粗大的阴茎塞进朱菁的嘴里。&lt;br&gt;女人在高潮的时候都乐意含住某些东西，用以排解下身的那种充满快感的苦闷，所以朱菁没有任何抗拒，而是用力吸住嘴里的鸡巴，柔软的舌头快速的在小刘的龟头上打转。&lt;br&gt;你个死贱货，每天都要被好几拨人轮奸你才罢休。老李龟头上的快感也达到了极限，拼命用最大的力度与速度撞击，朱菁再也扶不住自己的大腿，双手用力抓住沙发的边缘，大腿环绕在老李腰上。&lt;br&gt;老子丢给你了，贱货！老李大吼一声，将阴茎顶到最深处，射出了积蓄已久的滚烫精液。同时双手用力的抓住朱菁的乳房，小巧的乳房堪堪一握，一条条雪白的乳肉从指缝中被挤出来。&lt;br&gt;朱菁被的宫颈被精液一烫，也又一次达到了高潮，小腰被射得一抽一抽的，下体的阴精喷薄而出，喷了好几次。因为叫不出来，小嘴只能用最大力量裹紧了小刘的鸡巴，舌头死死的顶住阴茎根部。&lt;br&gt;小刘毕竟刚褪下包皮，龟头还十分敏感，也因此大吼一声，在朱菁的喉咙深处射出了今天的第二发精液。&lt;br&gt;少顷，老李把已经疲软的阴茎拔出来，一大泡混合着淫水的精液顺势滑落到地上。小李也抽出阴茎从沙发上下来，站在一旁不住喘息。&lt;br&gt;失去支持的朱菁慢慢从沙发上滑下来，整个人跌坐在地上。&lt;br&gt;你把这里收拾一下。老李对小刘说，我去抽支烟，然后给王小蔫打个电话。&lt;br&gt;看着小刘一副依依不舍表情，老李在他背上来了狠狠一掌：没出息的狗东西，看你这点儿德行。老实告诉你，只要你跟着老哥，保管你肏这女人肏到吐为止。&lt;br&gt;老李说着穿好裤子出门去。&lt;br&gt;10分钟之后，王小蔫急急的赶到值班室，手里攥着一条大毛巾。这时做爱的痕迹已经收拾干净，朱菁被草草抹身之后抱到了沙发上。这次小刘可没客气，一边抹身一边揉乳房，挖下体。除了有气无力的哼哼，朱菁没有其它任何反应。&lt;br&gt;老李将大概过程告诉给王小蔫讲了讲，当然隐去了他跟小刘强暴朱菁的环节。朱菁事后可能会告诉王小蔫，不过这也无所谓。然后将那个装着钞票的避孕套递给王小蔫。&lt;br&gt;王小蔫黑着脸，一言不发的听完。将避孕套揣进裤兜，用毛巾裹着朱菁，扶着她慢慢回家去了。&lt;br&gt;那些钱是怎么回事？小刘忍不住好奇。&lt;br&gt;老李吐出一个烟圈，慢悠悠的回答道：这是这地区男人们的共识。大家都知道朱菁这种尤物是可遇不可求的，如果真把他们逼走了，对大家来说损失太大。所以每次轮奸之后，多多少少会给一点补偿。王小蔫跟朱菁的工作都很一般，多亏这样，这些日子才有了点起色。&lt;br&gt;那咱们不给钱，还从里边抽出两百来……&lt;br&gt;咱们也辛苦了一大早上的不是？今天得吃点好东西补补，不然哪有精神上班。&lt;br&gt;说完两个人相视一笑。&lt;br&gt;自此以后，朱菁出门时不到万不得已，是不会打车的。
二、在路上，在餐厅&lt;br&gt;出了这条小巷，再过一条马路就是美美西餐厅了，朱菁心中一阵窃喜。一路上她只遇到几个中年妇女和一个小男孩。那小男孩要加入轮奸她的大军起码还得等两三年时间，所以只缠着她要求她给亲亲嘴。&lt;br&gt;男孩子衔着朱菁的舌头吮了好一阵子，然后摘走了她的胸罩作纪念。&lt;br&gt;所以此时朱菁的t恤下面是空荡荡的，从t恤外面隐约可以看到两个小小的突起，索性一路上都是有惊无险。&lt;br&gt;而此时，朱菁看到一个络腮胡子的男人从小巷对面走来。她的心开始突突乱跳。&lt;br&gt;老天保佑这男人千万认不得自己。朱菁心中暗暗祈祷。&lt;br&gt;好在男人似乎喝醉了，走路三步一摇五步一晃，满面通红，斜睨着眼睛。朱菁低下头，快步从他身边走过。&lt;br&gt;两人身形相错的一刹那，朱菁松了一口。可就在下一瞬间，她的手臂被人拉住了。&lt;br&gt;你不就是朱菁么？男人淫笑着看着她，脸上的醉态荡然无存。&lt;br&gt;完了。朱菁想。&lt;br&gt;黑沉沉的小巷里，传来一阵阵男女夹杂在一起的呻吟与喘息。朱菁双手扶在墙上，低着头，臀部向后面高高翘起，牛仔裤和内裤被褪到了膝盖处。大胡子男人站在她身后，一手伸进她的t恤里抓着胸部，一手抓着她细腻的臀肉，裤子也不脱掉，就这样任由它掉在地上，正努力挺动着下身。&lt;br&gt;老子今天运气真不错，出来吃个饭也能遇见你这骚货。&lt;br&gt;我……我不是骚货……朱菁小声反驳着，虽然太暗看不清，但脸肯定已经红了。&lt;br&gt;抓了两把，水就流到大腿上了，还说不是骚货？男人说着一巴掌抽在朱菁的屁股上。&lt;br&gt;啊……朱菁叫了一声，大哥您快点儿吧，我……我还等着跟男朋友吃饭。&lt;br&gt;你这种万人骑的婊子居然有男朋友，那小子属乌龟的吧。男人捻动着朱菁的乳头，哈哈大笑。&lt;br&gt;他是个好人……朱菁想到王小蔫一直不离不弃的守着自己，心中一酸。&lt;br&gt;你的骚穴不错，又紧又湿。男人将两握住朱菁的细腰，加大力度，撞得啪啪有声。但老子出了名的持久，起码还得干上一个小时。你们看来得改吃晚饭了，哈哈。&lt;br&gt;眼看时间要到了，下身传来的快感又让朱菁头脑发昏，情急之下她居然脱口而出：大哥您拿东西塞住我的……菊花，我前面就会变得更紧的，您就能快点出来了。&lt;br&gt;菊花是什么东西？大胡子是个粗人，不懂这称呼。&lt;br&gt;朱菁脸上又是一红：就是……屁眼。说着朱菁沉下腰，把粉嫩的菊蕾彻底暴露在男人面前。&lt;br&gt;还有这种事？男人大为好奇，往右手大拇指上吐了口唾沫，猛的插进朱菁微微收缩着的肛门里。&lt;br&gt;啊。来自肛门的刺激让朱菁忍不住就叫出声，同时她本能的收紧了肛门，顺带也收紧了阴道的肌肉。&lt;br&gt;男人顿时觉得朱菁的阴道一阵阵紧缩，龟头上的压力倍增，他兴趣更浓，大拇指在菊花内一阵翻搅。&lt;br&gt;阴道内的淫肉紧缩，对于朱菁而言，快感也是大增。再加上她的肛门也很敏感，双重的快感下她开始大声娇喘起来。&lt;br&gt;男人一边抽送，一边欣赏着身下女人的媚态，很快他觉得意犹未尽，于是将大拇指抽出来，将食指与中指塞进去。&lt;br&gt;啊……不行了……太刺激了……啊……我要丢了。说话间朱菁便泄了身，淫水淅淅沥沥的滴落在她的内裤上。&lt;br&gt;朱菁双腿发抖，有些站不住了，大胡子用左手托住她的小腹，右手继续挖着肛门。&lt;br&gt;隔着薄薄一层肉壁，他能够扪到自己的鸡巴在朱菁体内抽动，这种新奇感外加朱菁高潮后阴道的紧缩，让他的快感也很快累积到了高峰。&lt;br&gt;他有用了抽送了百来下，感觉再也忍不住了，然后他突发奇想，突然将手指从朱菁的肛门里抽出来。&lt;br&gt;由于挖了半天，朱菁的肛门已经成了一个小小的黑洞，男人顺势将阴茎抽出阴道，用力塞进距离阴道仅几公分的这个肉洞中。&lt;br&gt;阴道内的空虚加上肛门收到的猛烈冲击，让朱菁啊的一声叫出来。大胡子将刚才还在朱菁直肠里的两根手指挖进她嘴里。朱菁口不能言，急得呜呜直哭。&lt;br&gt;肛门内的润滑比阴道内要少，所以摩擦的感觉更强。男人抽了十几下，再也把持不住精关，将精液射到了朱菁的直肠深处。&lt;br&gt;男人一边享受着射精时鸡巴一颤一颤的快感，一边用肮脏的手指逗弄着朱菁的小香舌，征服的感觉油然而生，不禁哈哈大笑起来。&lt;br&gt;大胡子抽动了十几下才基本上射完，然后他把朱菁翻过来，掼在地上，把鸡巴凑到她面前。&lt;br&gt;舔干净。大胡子的声音冷酷无情，宣告着对面前这个柔弱女人的支配。&lt;br&gt;朱菁无奈只能将面前的阴茎含进嘴里，温柔的舔弄起来。女人柔顺的服侍让大胡子又射出了一些残存的精液，朱菁不敢吐掉，也不愿吞下去，只能含在嘴里。&lt;br&gt;大胡子抽出鸡巴，射精之后的东西缩成一团，又黑又丑。他用手捏住朱菁的两腮，看了看她嘴里那些混合着精液的乱七八糟的液体。&lt;br&gt;吞下去。他说。&lt;br&gt;朱菁不敢反抗，只能闭上嘴将混合了她肛门内容物的东西咽进肚里。好在她自己一直都有灌肠的习惯，还不算非常恶心。&lt;br&gt;男人又一次捏开她的嘴，检查之后满意的点点头。&lt;br&gt;站起来，弯腰把屁股对着我。&lt;br&gt;朱菁照办，然后发觉一个硬硬的东西被塞进自己的肛门，凭经验她知道那是一张对折后再卷起来的起来的百元钞票。&lt;br&gt;好久没这么爽过了。这钱要到了家才能取出来，知道了没有！男人恶狠狠的说道，不然下次我弄死你。&lt;br&gt;说罢他哼着小曲离开了。&lt;br&gt;朱菁不敢违拗，站起来默默无言的穿好裤子，向美美西餐厅走去。&lt;br&gt;王小蔫已经在靠窗的地方找好了位置，他看到朱菁头发散乱，脸色潮红的走进来，自然明白发生了什么事。&lt;br&gt;朱菁也看到了王小蔫，但嘴里那股味道让她很不舒服，于是她向王小蔫做了个手势，便径直走向洗手间。&lt;br&gt;推开门的一刹那她僵住了，洗手池前两个男人正在吞云吐雾。&lt;br&gt;美美西餐厅的洗手间是男女混用的，共用一个洗手池，朱菁情急下把这茬给忘了。&lt;br&gt;她正要退出去，可那两个男人比她反应快多了。靠近她的那个穿着花花绿绿的t恤，留小胡子的男人飞快丢掉手上的烟头，一把将她拽进来。&lt;br&gt;朱菁刚想呼救，就被另外一个染红头发，戴着鼻环的男人捂住了嘴。&lt;br&gt;两个男人分工默契，一个扯衣服，一个脱裤子，顷刻间就将朱菁剥得一丝不挂。红毛自后面一推，朱菁失去平衡往前扑到，为了不摔倒只能抱住小胡子的腰。&lt;br&gt;小胡子解开皮带，褪下裤子，腥臭的鸡巴就顶在朱菁的脸上。&lt;br&gt;识相点就快点完事，我们知道你男朋友也在这里，闹大了大家脸上都不好看。小胡子慢慢悠悠的说道。&lt;br&gt;朱菁无可奈何，只能将面前的阴茎含进嘴里，为了快点完事，她开始用力的吮吸起来，舌头飞快的在龟头上打转，不时舔一下马眼。&lt;br&gt;嘴里的阴茎很快就膨胀起来充满了整个口腔，与此同时，朱菁感觉到身后的红毛已经脱掉了裤子，正用半软的阴茎在自己的阴户上挨挨擦擦。&lt;br&gt;朱菁一心想要快点结束，以免被王小蔫发现，她开始认真的吞吐面前的阴茎，每一次都顶到喉咙去，同时鼻子里发出娇腻的哼声。腰部也开始摆动，用臀部主动摩擦起后面的那条。&lt;br&gt;很快，红毛的鸡巴变得坚挺无比。他扶着鸡巴，毫不费力就塞进了朱菁那个因为上一轮的奸淫仍旧湿滑不堪的小穴。&lt;br&gt;这婊子里边湿得很，估计又被什么人干过了。真是个把精液当饭吃的贱货。红毛一边抽插，一边肆意侮辱面前的女人。&lt;br&gt;朱菁已经顾不得这些，她吐出嘴里的阴茎，抬头向小胡子抛了一个媚眼，然后用左手开始慢慢套弄阴茎，舔了一下自己右手的中指，然后右手慢慢的绕到小胡子身后，找准部位，将纤细的中指插进小胡子的肛门。&lt;br&gt;小胡子正觉得奇怪，突然觉得朱菁的手指触到了自己直肠内的一个敏感处，顿时产生了类似射精的快感。与此同时，朱菁也加快了左手的套弄，同时用嘴紧紧裹住龟头，舌头用力抵在马眼上飞快的舔动。&lt;br&gt;小胡子并不知道这就是所谓的前列腺按摩，只觉得从菊花到龟头都被一种难以抗拒的快感贯通，他双手扯开朱菁的头，将人生中最舒爽的一泡精液全部射在朱菁的脸上。&lt;br&gt;朱菁闭上眼，任由滚烫的精液打在脸上，双手仍刺激着前列腺与阴茎，直到小胡子的鸡巴完全疲软下来。&lt;br&gt;由于双手都要工作，朱菁一直靠腰部的力量维持着这个姿势，渐渐有些支持不住了。她将双手往后伸，红毛心领神会，捉住了她的双臂。&lt;br&gt;朱菁整个上身挺起，原本就坚挺的胸部显得更加突出，她一边扭动臀部迎合红毛的抽动，一边淫声浪语的增加刺激：&lt;br&gt;两个哥哥干死人家了……红毛哥哥你干得好快好大力，东西又粗又长，每次都顶到我的最里边，魂都要飞出去了。&lt;br&gt;小胡子站到旁边，拍打着朱菁的屁股给红毛助兴。一时间红毛撞击臀部的啪啪声，拍打声，朱菁嘴里的淫声交织在一起，场面淫靡无比。&lt;br&gt;你是什么东西，敢自称我。你不过是周边男人们的马桶，公妻。要叫自己贱货，小婊子！小胡子显然对朱菁的淫语不满意，饶有趣味的纠正道。&lt;br&gt;朱菁的脸变得通红，但她此时顾不得这些，只想快点让身后的男人完事。&lt;br&gt;干……干死小婊子了。朱菁的音量明显小了几分，但仍旧可以听得清清楚楚。贱……贱货生来就是给哥哥们干的，哥哥们越糟蹋贱货，贱货就越舒服……啊……贱货要去了……&lt;br&gt;这些话让朱菁羞愧难当，但她敏感的体质不会因此受到影响，注定被男人随便干几下就会泄身。&lt;br&gt;朱菁转过头，用水汪汪的眼睛看着红毛：丢了……哥哥……哥哥也丢给小贱人吧，小贱人……最喜欢哥哥们把滚烫的精液……射进去……求求你了……&lt;br&gt;红毛再也忍不住了，用力将鸡巴顶到了子宫颈，一波波的精液打在宫颈上，再折返回来，填满了阴茎与阴道间的空隙。&lt;br&gt;朱菁得偿所愿，在很短的时间内就结束了两个男人对自己的奸淫。她脖子一阵阵发酸，没办法维持住这个姿势，而她转过头时，却发现王小蔫站在洗手间门口。&lt;br&gt;很显然，王小蔫目击了刚才的一切，包括朱菁淫荡的恳求别的男人对她射精的一幕。因为王小蔫脸上一阵阵扭曲，双手正微微颤抖。&lt;br&gt;虽然朱菁的事情并不是秘密，但王小蔫从未亲眼见证过。所以他还能以一种鸵鸟心态自欺欺人。而今天他的所有幻想都被打破了——自己的女朋友可以被街上任意一个男人捉住强奸。&lt;br&gt;朱菁脸上沾满精液，眼泪已经止不住的流下来，让这一幕显得更加淫乱而屈辱。&lt;br&gt;她只能用最后的力气对王小蔫说：不要看……求求你不要看。&lt;br&gt;这时候红毛已经射完，但他仍旧挑衅般的捉着朱菁的双臂，让朱菁以一种被人奸淫的屈辱姿态面对着王小蔫。&lt;br&gt;之后他放开了朱菁的手，朱菁立刻委顿在地，轻轻的抽泣起来。&lt;br&gt;王小蔫再也忍不住了，他冲向了厨房，可在真正面对着那一排排各色刀具的时候，他犹豫了。而当他终于提着一把割肉刀回到洗手间门口的时候，发现里边已经人去楼空。&lt;br&gt;旁边的人跟他说，朱菁胡乱套着一件t恤，赤裸着下身被小胡子和红毛挟持进了停在餐厅门口的一辆小面包车。&lt;br&gt;王小蔫丢下了刀，冲出门狂奔而去。&lt;br&gt;当晚，当一丝不挂的朱菁被老李和小刘送回家里的时候，王小蔫已经抽了8包烟了。不用问她又一次被丢在了小区门口。&lt;br&gt;朱菁全身都是被凌辱的痕迹，连头发上都结满了精斑，身上被油性笔写上了贱货，马桶，厕所等字样，除了不住抽泣已经说不出话来。连小刘跟老李都没忍心对她再次奸辱，而是径直把她送回了家中。&lt;br&gt;</content></item></essay>