<essay><item><title>淫荡的自己（１－６章．完 ）作者:珮君(4)</title><author>床上伴侣</author><content>看着我慢慢做，打起精神呀！」小绫拍击我的背部。&lt;br&gt;「真的好难耶！真佩服妳呢！好吧我也要好好加油才行！」于是提升士气再
度织了起来。&lt;br&gt;织了织时间也到了晚上，时间真的快的很快，虽然不是很完美但织的也有一
定的长度，于是大概下礼拜就会完成，我道别之后，别出了小绫家门，看了天已
经黑成一片，加上冬天冷风，吹进我的身体，我便缩着身体快步走下。&lt;br&gt;正当经过四楼时，看到一位怪异打扮平常戴着墨镜，怪里怪气的晃着，便不
时看着我，让我毛骨悚然便快步走下楼，我听见他的跑步声，我便跑了起来，结
果我被他从后面抱住，他一手呜住我的嘴巴，则给我一个拳头打在我的腹部。&lt;br&gt;我便无力的瘫软在他身上，这坏人开始抚摸我，由于我复部疼痛，便无力抵
抗，他便身近我的衣服里，开始放肆的捏着我的奶子，另一手开始往下体摸去。&lt;br&gt;我便无力的任他粗暴蹂躏着自己的肉体，便听到他低沉的声音，还有他重重
的喘息：「操！一来就遇到这么棒的货色，奶子真大！！是不是长来给我捏爆吸
干的？」。&lt;br&gt;当我发出阵阵低沉的声音，以为自己将会在这被陌生人强暴感到绝望时，一
团黑影快速朝向这里，便发出大吼声。&lt;br&gt;「喂！！你在干什么！！」一位中年男子发出大吼，煞时坏人便丢下我，快
速跑掉，不料便跌倒在地，男子便上前殴打，把这位坏人打的哀声叫痛，这位色
狼是最近才开始下手，专挑大学女生，手法先是殴打在进行强暴。&lt;br&gt;没多久色狼便抓走了，然而这位就我的英雄是这里的警卫，刚刚在一团黑影
里没看的清楚，而且当时也脑袋空白，现在一看发现警卫身高不高，有些矮小，
但是有着粗状的身材，虽然有着大肚子，但手臂粗状，身材魁梧。&lt;br&gt;虽然脸上油光满面，嘴大齿黄，圆圆肉肉的脸蛋，显的有些可爱，我在警卫
室里，整理了一下，警卫关心的问着我一些话。&lt;br&gt;「肚子好点了吗？不好意思，要是早点知道的话就不会让妳受伤了」。&lt;br&gt;我窝心的感动说：「真的很谢谢你，要不是你的帮忙我早就被污辱了」。&lt;br&gt;没多久小绫便下来关心问到：「小蕙妳没事吧，吓死我了，谢谢您林伯伯」。&lt;br&gt;原来他叫林伯伯，听小绫说林伯很会打击坏人，让许多住家安心不少，听完
了小绫对林伯的介绍与制伏坏人的事情，让我对林伯有种安全感带有…奇妙的感
觉。&lt;br&gt;几天后，我便常常到公寓找小绫跟林伯伯，小绫也好几次被林伯救过，林伯
使的这带附近坏人变了少之又少，而我常常跑到警卫室跟林伯聊天喝茶下下棋，
久而久之我便在这个礼拜每天去找找林伯跟小绫，有时只找林伯聊天。&lt;br&gt;林伯是个幽默风趣的老伯伯，时常说着他以前的事蹟，何和他妻子的爱情往
事，都让我感到意外的开心与欢乐。&lt;br&gt;这天非常非常的冷，但由于林伯伯要讲着他的故事所以我准备了一些饭菜和
汤，高兴的去找他，当我在警卫室料理东西时，林伯伯一直偷看着我。&lt;br&gt;而我发现时，他就转向电视，而我却故意的放慢速度，时常露露大腿、屁股
甚至内裤，都让林伯伯无遮蔽的看着，我想林伯伯也知道我是故意的吧？&lt;br&gt;当我坐下之后，跟林伯一起吃饭时，我身体倾斜，故意露出深深的乳沟，我
便看了看他，发现他好像眼神呆滞，嘴张开开的，而我发现原来他看傻了吧。&lt;br&gt;「林伯伯？林伯伯？怎么了？」我调皮的问道。&lt;br&gt;「喔喔…没事没事，恩小蕙妳做的菜真好吃」他急忙的转移话题。&lt;br&gt;「林伯伯，妳不是要讲妳跟林太太的最后一段？」我急忙问到。&lt;br&gt;林伯伯这时才正经的说起他和妻子的爱情故事，我也听的津津有味，而林伯
伯还边喝着酒讲他在床上的雄风呢！！&lt;br&gt;我也听的脸红耳赤虽然跟男友已经有过经验，但不知为何从林伯口中说出，
有种幻想是自己跟林伯的交欢的画面，一想到我面脸红心跳着。&lt;br&gt;由于气氛越来越淫乱，林伯又喝的有些醉勳，林伯便说出一些讚美我的话语
。
「小蕙阿！妳的身材真的很棒耶……胸部大！有翘臀，细腰，疴……真的是
太棒了……我老婆都没有妳棒呢………疴！」&lt;br&gt;林伯醉勳着边打嗝边说着，他脸上一片红润，他又吃的满脸油腻，在有灯光
有些灰暗下看上去，显的有些颓废与年老。&lt;br&gt;而我呢…也在这种气氛下，也醉乱情迷了，不知什么时候开始，我也不清楚
，我听着故事也顺手喝着林伯倒的美酒，就在林伯的床上雄风故事与讚美之下，
我已经有些慾火了。&lt;br&gt;我俩互看沉默了几秒，我心跳跳的好快好快，彷彿跟初恋般，向我看着林伯
时，他已经…和我面对面，身体相隔已经不到一把尺的距离了，在互看了几秒，
身上的衣服，一件件…一件件的被脱了下来。&lt;br&gt;直到我俩变成赤裸的肉虫，他肥胖的身躯加上壮硕的手臂，就这样在这双救
过我的状臂，环抱着我的身体，游走着我的皮肤，我知道我是愿意的，我愿意他
爱抚我，我愿意他摸我，我愿意………。&lt;br&gt;时间已过了十二点，冬天的深夜里，公寓的一角，外面风大冷冽，而在这小
小的警卫室里，上演着一出老少交欢的火热戏码，激烈的交合着，任谁都无法理
解的一切。&lt;br&gt;「嗯啊！！哦喔……喔喔……棒死了！！嗯阿！！！用力插我！！」。&lt;br&gt;「爽阿！我的小情人、小老婆，妳真是太棒了！！喔！！」极力的喘息。&lt;br&gt;「对！！好深！！就是这样阿！！啊！！在来哦喔………喔喔要死了……我
不行了、亲爱的你太棒了…果然是我的英雄太……太厉害嗯啊！！」。&lt;br&gt;屋里淫乱的气氛，淫荡的交欢声，下体激烈的拍击声，我俩接吻的唾液声，
我的淫水直流，和我的淫荡叫声，传片整个警卫室。&lt;br&gt;「哦………我又要来了！！嗯阿………唷喔……不行了……要去了！！嗯阿」
。
我被他抱起站着干了起来，奶子悬在半空，大幅度不规则的晃动，他一口咬
定着，不停的咬着吸着。&lt;br&gt;「不行………我不行了阿！！这样子干起来好害羞喔！！哦喔！！……阿啊
！！」被他抬起一上一下的干着让我舒服到了极点。&lt;br&gt;「哦唷…………不行了！！要去了哦喔………亲爱的！！用力啊！！！！」
我又高潮了。&lt;br&gt;我无力的趴在他的身上，重重喘息，我已经很久没有这样的渴望过，也没有
这么爽过，这已经不知多少了次。&lt;br&gt;「再来吧！宝贝！！我要开始囉！！」说完林伯猛烈的抽送。&lt;br&gt;他肉棒一次又一次的顶到我的花心理，他用力的捏着我的奶子开始给我重重
的撞击。&lt;br&gt;「不………不行拉………好棒………好舒服！！阿……好棒………捏爆我的
奶子，干滥我的小穴……嗯阿！！阿阿哦喔！！……」在一次的淫乱呻吟着。&lt;br&gt;「要射了！！嗯啊！！！」一阵长吼，林伯又再度把浓稠的精液再度灌近我
的小穴里。&lt;br&gt;「好………烫好热，你好棒……我……爱死你……了…」我抱住他的头。&lt;br&gt;他抽出大肉棒，『滋～～滋』精液缓缓的流出，他便咬起我的奶子，而我却
在享受高潮后的满足感，没多久时间已过了不知多久，我想已经要早上了吧，可
是呢我们俩的戏码扔然没有结束，警卫室还是充满着淫乱的气氛。&lt;br&gt;「嗯啊！！林伯………你真的是英雄啊！！哦喔！！！好棒！！」我的体力
已经快没有了。&lt;br&gt;「好棒！！嗯阿……干滥我嗯啊！！……我要帮你生孩子……我爱死你了…
…我不行了嗯啊！！……嗯啊！！哦喔…………」淫荡的胡言乱语让我心理没有
了别人。&lt;br&gt;『咻～咻』浓稠精液，喷洒在我的身体上，在灰暗的灯光下，让我显的一片
狼籍，彷彿真的被强暴似的，我之下了他的精液，跟一子宫的精液，奶子上满满
的齿痕印，身体上到处都适抓痕跟齿痕。&lt;br&gt;或许是我怪吧……跟这外样貌奇丑的中年男子交欢了一整夜，只因为他给我
一个厚厚重重的安全感。&lt;br&gt;「来～给你」我拿着织好的围巾给着男友。&lt;br&gt;「哇！！妳织的阿，宝贝我太感动了，爱死妳了」男友高兴的抱着我。&lt;br&gt;我们就围着围巾在爱情的温暖下拥抱着，而男友却不知道，我为了这条围巾
的辛苦与劳累，反正他高兴我也高兴呀，不会去计较对吧？。&lt;br&gt;———————————-哇系分割线>  <!!—————–&lt;br&gt;～淫荡的自己～　第六章　给予施舍　作者: 立花奈绪子&lt;br&gt;太阳缓缓的下班，月儿缓缓的上班，黄昏时刻我与男友牵着手，走在街上，
这条街常常有许多流浪汉无家可归的睡在这里、有些睡在地上、有些睡在公园椅
子上，让我觉得心理一阵悲伤。&lt;br&gt;「好可怜喔……」走过时一些乞丐和流浪汉汉伸手要钱或要东西吃。&lt;br&gt;他们身体满身脏乱，头发凌乱，胡子满面，满脸油光，牙齿泛黄，衣服破烂
身体发出阵阵恶臭，任谁都不想靠近。&lt;br&gt;而我拿起刚刚买的面包施舍给予这些贫穷的人们吃，看着他们满心的吃着，
我心理却觉得好悽凉，现在的社会都变了样，男友看到我的爱心，也跟着拿起了
钱给予施舍。&lt;br&gt;当他们感谢我们时，我跟男友心理一阵悲痛与感伤，当我们离去时，我跟男
友讨论着现在的时代时，我却提议了一个意见，让男友恍然大悟了一下。&lt;br&gt;「我们每个礼拜买面包给他们吃好吗？」我望着男友说到。&lt;br&gt;男友深情的望着我，一口答应便抱起了我，这晚我回到家，看着电视看到那
些独裁者把钱乱花乱用时，我却气着马上关起电视，这晚我想了很多，脑海里都
是那群可怜的人。&lt;br&gt;当我想着想着没多久我便睡着了，这一睡让我从梦里醒来，当我醒来时我满
身大汗，汗流浃背、心跳加速、满脸涨红，我刚刚做了一场极度淫乱、极度刺激
的梦。&lt;br&gt;当我走向浴室清洗自己的身体，想到刚刚的淫梦我就开始手淫了起来，梦里
是我跟一位男子交合，他不是我男友、也不是我亲戚朋友、而是一位陌生人，而
这位陌生人，竟是流浪汉！。&lt;br&gt;「喔………唷……哦喔！！喔………嗯阿……………喔不行………嗯啊！！
好棒……好舒服！！」。&lt;br&gt;我在淋浴下手指插着自己的小穴，一手揉捏着自己的奶子，不断不断的幻想
，直到我高潮，我才清理完毕躺在床上，我怎么也没想到自己会跟流浪汉交合做
爱，一想到自己那么的淫荡，我便睡不着。&lt;br&gt;「呤～～～～呤～～～～呤」电话开始响起，直到我慵懒的接起。&lt;br&gt;「宝贝阿？你现在才起来呀？对了我这里有家人送的面包，我们去分给他们
吧」男友高兴的说着。&lt;br&gt;而我由于昨晚太晚睡，本来睡意满片，听到之后惊醒了一下！！我兴奋的答
应，便打扮了一下，直接往跟男友约的地方去。&lt;br&gt;今天天气晴朗，微风轻轻吹着，在这样的好天气，我跟男友分着一个个的面
包给予他们吃着，当我们正施舍着的时候，一队团体过来跟我们打了招呼。&lt;br&gt;「哦！！你们真有爱心！像你们这样的有为的年轻人很难找了」一位俊挺的
年轻人说到。&lt;br&gt;得知他们是世界救援会的团队，他们今天来这里施舍食物和衣物，而我跟男
友也加入他们的活动，今天很开心，能帮助这么多人，我跟男友也加入了他们的
团队成为会员。&lt;br&gt;太阳下山了美丽的黄昏照射在湖面上，我跟男友在这美丽的情景下，我俩长
吻了之后便各自道别，我走过公园时看到一位年纪颇大的流浪汉座在长椅上，而
我看他身体很虚弱的样子，于是我上前一看究竟。&lt;br&gt;我看看靠近，他好像没有发现我似的，直到我开口叫他，他才看向了我。&lt;br&gt;「先生，你没事吧……你看起来很虚弱，我这有些食物跟水，我给你吃吧」
说完我便拿起面包跟矿泉水给他。&lt;br&gt;他什么都没说，就直接狼吞虎咽的吃着，他还呛到呢，我也拍拍他的背，他
边吃我边看着他，他跟其他的流浪汉差不多，他杂乱微长的头发、和深黑的皮肤
、跟身体的恶臭，衣服也破烂脏乱，但身体却是瘦弱不堪。&lt;br&gt;他吃完之后，便看相了我，低头跟我道谢：「谢……谢谢」他声音很低很低
。
「不要紧吧？不用谢我了，我是应该帮忙的，你肚子饿坏了吧？我在去买点
东西给你吃吧」说完我便在去买了些饭跟饮料。&lt;br&gt;他吃着好像满汉大餐似的，津津有味的吃着，吃的满胡子跟脸都是，而我吃
剩下的饭菜他也吃的精光，直到我俩都吃饱之后，他恢复了生气，身体渐渐有了
力量，肚子撑起了起来，这时我问了问一些问题。&lt;br&gt;从他低沉的声音中得知，他本来是很富有的，但因为他固执使的家人弃养，
妻子跑走，朋友离去，使他最后沦落成这样，说完便流下了泪水。&lt;br&gt;我便安慰他，直到他稳定了情绪，他看了看我，说了一些讚美的话语：&lt;br&gt;「我好久没有遇到向妳这样的小姐呢，长的漂亮又有爱心」。&lt;br&gt;听到后我心跳了几下，我害羞着不知如何是好，于是我跟他聊了聊之后，他
说他累了他要回家休息，这时我才问他他住哪里，原来是公园附近的废弃小屋里
，而我说明天还会在来找他。&lt;br&gt;隔天下着倾盆大雨，雨声『哗啦啦哗啦啦』的下着，我并没有因为下雨而没
去公园，当我到了时候，我却看到他躲在游乐设施的小圆屋里发抖着。&lt;br&gt;刹时我傻掉了，东西放下，我便冲上去，把外套给他穿着，他一手放在我肩
上，我慢慢的伏着他走，在他的指点下，到了这间破旧的小屋里。&lt;br&gt;屋里有着令人难闻的臭味，跟一些破旧的物品，地上杂乱无比东西洒满地和
一张简易的床，我让他坐在床上，然后赶紧拿了食物给他吃，看他吃着满胡子都
是，实在让我有些好笑&lt;br&gt;直到他吃饱之后才恢复了生气，他饿了很久…从昨天那餐之后就饿到现在。&lt;br&gt;当他吃饱看着我，而我也看着他，就在我们互看时，我发现……我已经溼透
了，短衬衫湿的紧贴在我的身上，而我的两粒硕大的奶子就雄伟的展现着，裙子
也是…头发、脚、腿都被淋湿了。&lt;br&gt;我赶紧用手遮住，害羞的低下头，他这时才转过头说：「外……套你拿去吧
，我不用遮的」但天气有些微冷，看他体型瘦小实在不忍。&lt;br&gt;于是我下定决心，把外套拿给了他叫他披着，虽然他说我会感冒但我跟他说
你比较重要我没事的，他很感动使他两个眼睛落下一些泪水。&lt;br&gt;可是身体粘着衣服，实在让我很难受，可是偏偏……又不好意思在他面前脱
下，又没换洗的衣物，他看我有些难题，便问说。&lt;br&gt;「妳这样不好受吧……还是外套环妳，妳赶快跑回家换衣服吧，我没事的」
。
听到后我很感动和感伤，我坚决要把外套给他，于是我拿起勇敢的一面，在
他的面前脱下了我的衣服和裙子，他眼睛从不离开的盯着我，彷彿在看着美女在
自己眼前脱着衣服抚媚的看着自己。&lt;br&gt;「不……不要一直看嘛………我有些害羞呢………」我遮了上半部的乳房说
着。
「喔喔……对不起……但是实在是太美了……比起我之前的妻子还美…」这
流浪汉害羞的转头说着。&lt;br&gt;场面非常的尴尬，我喨着衣服，背对着他，一言不语，而他也背着我一言不
语，空气中，除了恶臭之外，就剩下尴尬与不安的气息了。&lt;br&gt;直到他开口说到：「你叫什么名字阿？」他低声问我。&lt;br&gt;「叫我小蕙就行了，你呢？」我颤抖的回答。&lt;br&gt;「叫我老祥就行了啦，别客气」他笑笑的说着。&lt;br&gt;场面终于缓和了起来，我们聊着聊着聊着，雨不但没停，反而越下越大，这
时他起身快速的把门关了起来，我当场呆了一下。&lt;br&gt;「小心大雨近来！！这样衣服都会淋湿的！！」他慌张张的说着。&lt;br&gt;这次……我俩已经不是背对背了，而是面对面了，他关起门之后，面对面的
看着我，盯着我的奶子看着，而我的手没有遮住，而是放下让他好好欣赏。&lt;br&gt;这流浪汉老祥，看着我一言不语的走向了我，我的呼吸越来越沉重，他那颓
废的脸孔，满嘴的胡子，微长的头发，满脸油光，齿黄恶臭，慢慢的迎向着我，
我起初有些害怕而后退了起步。&lt;br&gt;但是…他的手托住我的下巴，往上抬起，二话不说吻了上去。&lt;br&gt;「呜……呜晤……………晤」他深吻了许久，他许多的口水流进我的嘴里。&lt;br&gt;他嘴巴真的很臭，起初我有些不习惯但……渐渐心理却有种慾望跟慾火，好
想再来，心有念头就是跟他做爱，跟这位流浪汉老祥狠狠的来一场性爱。&lt;br&gt;「对不起……我太冲动了，而且我很臭很脏，不好的…」老祥说完转身退后
。
而我却走向他，贴着他的背部，紧紧的从后面抱住他，虽然他身体的恶臭已
经传入我的鼻子，但是……慾火跟心已经战胜了理智。&lt;br&gt;「不要紧的……如果你想，我愿意……你是需要帮助的人……我愿意」我用
奶子紧紧贴着他的背。&lt;br&gt;他转向我说到：「可是……我很脏呢，我已经好几天没有洗澡，我真的很脏
你还愿意？」&lt;br&gt;「那些都是外表，你的内再却不脏不乱，况且到时候在一起洗澡就好了不是
吗？」我看着他温柔说到。&lt;br&gt;他感动的不发任何言语，直接抱住身体雪白的我，嘴巴直接开我来场开战，
他的胡子盖住了我的嘴唇，他深了舌头在我的嘴里，我吸吮着，我们互相品尝着
。
他的长满茧脏乱的手，开始游走我的身体，他说卸下我的胸罩，脱下我的内
裤，他自己也全身卸下衣物，他身体深黑脏乱无比，体臭难闻。&lt;br&gt;而我们俩越抱越紧，曾几何时我身体也脏了、也臭了，他开始用舌头舔着我
的身体，从脖子到奶子、腰、肚子、小穴、屁股、小腿、等都舔全身都是他的唾
液。&lt;br&gt;他不停的吃着我的奶子，而我也抱住了他的头，他的胡子刺的我好兴奋好刺
激，而我也开始传出阵阵的呻吟声。&lt;br&gt;「嗯……好棒……你吃的我奶子好舒服………好爽……嗯啊！！喔………」
我开始发出放浪的荡语。&lt;br&gt;「你的奶子好大……好圆又挺……真有弹性……真棒！！在浪叫吧……宝贝
…」说完又继续咬着我的奶子。&lt;br&gt;我下体流出淫水，奶子也被他咬齿痕满片，上面还有黄色污垢，他把我放在
简易的破小床上，他扑在我的身上，开始吻我，爱抚我，手不停揉捏我的奶子，
另一只手，挖着我的小穴。&lt;br&gt;而我却在他的肉棒上套弄，他的肉棒虽然不长但是很粗壮，当然也是肮脏无
比，我还跟他成６９式，互舔对方，浓浓的恶臭扑鼻而来，但我还是吃了下去，
津津有味的吃着肉棒。&lt;br&gt;「呜嗯………滋滋呜晤……………嗯嗯滋…………」我吸着他的肉棒，舔着
用舌头在龟头上打转。&lt;br&gt;「喔！！宝贝！！你的淫水好多！！天阿！！你吸我的屌吸的好爽」听到他
的呻吟与快活声我便加快了速度。&lt;br&gt;滋滋渍………没多久，腥臭的浓精射入我的嘴里，一发又一发的射时太多了
，我起身坐着，他看着我，而我从嘴角滴了一些出来在奶子上。&lt;br&gt;他连忙向我道歉正在找卫生纸，而我却叫住了他，让他看着我，我尽然做出
吃他精液的举动，一口一口的吃下，直到我把舌头申了出来。&lt;br&gt;「阿祥哥哥………我要……不用跟我客气来吧………一起开心的做吧」我看
着他淫乱的出着。&lt;br&gt;他听了，下体立刻勃起，再次把我扑倒，二话不说把肉棒，狠狠插入，扶着
我的腰，开始猛烈的抽送。&lt;br&gt;「嗯啊！！好粗！！好棒！！祥哥哥………用力………我喜欢你干我………」
我怎能没想到梦境成真，我真的跟一的满身恶臭脏乱无比的流浪汉做爱。&lt;br&gt;「阿啊！好紧！！好棒！！！小蕙妹妹，你不但是好人………也是个淫荡的
妹妹」他开始用淫乱的字眼凌辱我。&lt;br&gt;「嗯啊！！好舒服！！对……干滥我………我跟一样的脏…我就是淫荡…嗯
啊！！哦喔！！」我也回应着他。&lt;br&gt;他捏着我的奶子，一口吸着我的乳头，下体猛烈的抽送，『滋…滋』，
『啪…啪』交合声都传遍了屋子，外面阵阵雨声，里面是阵阵淫声浪语。&lt;br&gt;他紧紧抱着我，面对面干着，他要我说些好听的话语：&lt;br&gt;「宝贝！！叫声老公听听，淫荡点」说完下体快速抽插。&lt;br&gt;「哦喔……好舒服……老…老……老公…用力干我……对阿！！好棒……我
是你老婆……用力干我……干死你老婆……」没想到我真的说了出口。&lt;br&gt;「宝贝！！你好棒奶子大！又会叫……能预见你真好………喔喔！要射了！
！」他越来越快。&lt;br&gt;「嗯阿………我也要去了……射近来吧………」我胡言乱语的大声叫着。&lt;br&gt;「你会怀孕的………难道你真的要我射进去？我很脏的呢」他有些担心的说
着，也放慢了速度。&lt;br&gt;我却在他耳边说了一些话，说完他发疯了，便阵阵重重的插着，他怒吼的加
快速度，到了最后一阵猛烈抽插，下体紧紧贴着我的小穴，把浓稠的精液灌入我
的子宫里。&lt;br&gt;「好棒………老公………你的精液好多好烫………这一来………说不定有小
Ｂａｂｙ」我高潮了…我内心想着我真的好淫荡。&lt;br&gt;他刚刚听到的是我在他耳边说：「你在脏也是我丈夫，你就射近来吧，我帮
你生一小Ｂａｂｙ，老公射死我吧」任谁都觉得无耻的浪语。&lt;br&gt;他气喘吁吁的躺在我旁边，而我阵在享受这高潮，精液暖暖流出，不支过了
多久，雨渐渐的渐渐的停了，我回过神，起身穿起了衣服，打开了门，阳光渐渐
的投射在我脸上。&lt;br&gt;我知道我现在很脏…我回过看了看他，他已经累的睡着了，我留着一封信给
他，信上写着，我很高兴能帮助你，我想我俩以后有机会在见面囉，我离开了。&lt;br&gt;</content></item></essay>