<essay><item><title>两个男乘客调戏丰满女司机</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;女司机邵丽已经围着市区转了两大圈了，还没有拉到一个客人，她想停车歇歇。&lt;br&gt;就在她刚将车停在路边的时候，从街对面一幢网吧里里走出三个十八九岁的男学生，他们径直向邵丽走了过来。&lt;br&gt;去不去德州？走在前面的一个面貌和善的小胖子问。&lt;br&gt;德州离此地大约有三四个小时的路程，邵丽本想拒绝，但转念一想，自己已经下岗半年多了，七拼八凑好不容易才卖了这么一辆「捷达」……&lt;br&gt;现在本钱还未赚回一半，很多债主已经来催讨了，还是能多赚点钱就多赚吧… …&lt;br&gt;而且这三个男孩和自己的女儿一般大，能出什么事呀。&lt;br&gt;于是，她就拉开后面的车门，让三个男学生上了车。&lt;br&gt;一路上，三个男孩在后面一直没有说话，邵丽感到有一种说不出来的压抑和恐惧，女性的敏感使他意识到情况有些不妙。&lt;br&gt;但她没有办法，只能将车尽量开快一些，争取天黑以前赶到德州。&lt;br&gt;太阳快落山时，车子开到了一片茂密的树林旁。&lt;br&gt;这时背后有一个男孩喊停车，邵丽停下了车子。后座右边下来一个黑脸男生，他拉开车门，坐到了副驾驶座上。&lt;br&gt;邵丽一惊，黑脸男生说：阿姨，我给你带路，你往树林里开。&lt;br&gt;邵丽一听，惊得差点跳起来：什么？你们不是去德州吗？&lt;br&gt;后座上那个胖男孩不紧不慢地说：我们可以多给你钱。&lt;br&gt;给多少钱我也不去！家里人还等我吃晚饭。&lt;br&gt;突然，副驾驶座上的黑脸男人从怀里掏出一把锋利的匕首，顶在邵丽的腰上，说：阿姨，你要不听话，今天的晚饭恐怕是吃不上了，快开车！&lt;br&gt;刀尖的寒气透过薄薄的衣服，直渗到邵力的心里。她心想：完了，碰上劫匪了。&lt;br&gt;就在她一愣神的功夫，那个黑脸男生手上一使劲，刀子穿过衣服，扎进了她的皮肤，邵丽疼得「呀」地叫出声来。&lt;br&gt;车子开进了树林深处，邵丽试探着问坐在身旁的黑脸男生：小老弟，我把车和身上的钱都给你们，你们放我走行不行？&lt;br&gt;黑脸男生冷笑一声说：放你走，你也不看看大爷是干甚么的吗？&lt;br&gt;邵丽的心一下凉到了底，更让她心惊肉跳时候做传来轻轻的嘀咕声，瘦高个问那个胖男孩：车好办，这个老娘们怎么办？&lt;br&gt;胖男孩没有说话，但邵丽从后视镜中却真切的看到他淫邪地笑容，她惊惧地想：自己怎会斗得过这三个半大小夥子，看来自己死定了，该怎么办呢？&lt;br&gt;下车！黑脸男生恶狠狠地说。&lt;br&gt;邵丽无奈地从车里下来，后座的两个男孩也走下车子。&lt;br&gt;阿姨，衣服全脱下来吧！&lt;br&gt;瘦高个说。什么？&lt;br&gt;邵丽一惊，哀求道：我和你们的妈妈年龄差不多，几位老弟就饶过我吧！&lt;br&gt;少他妈废话，我们就想尝尝你这样的熟女的味道！&lt;br&gt;胖子说，你他妈到是脱呀…话没说完就揣了邵丽一脚。&lt;br&gt;邵丽站在地上，流出了眼泪，慢慢地解开了胸前的衣纽。&lt;br&gt;虽然已是４０岁的女人了，可是邵丽仍然风韵犹存，随着上衣最后一粒钮扣被解开，丰满的双乳爆露在三个男孩眼前。&lt;br&gt;沉甸甸的乳房涨涨地撑着胸罩，中间雪白的乳沟是那么地诱人。&lt;br&gt;三个男孩的目光火辣辣地盯着以往只能在网上见过的妈妈般的女人的身体，空气中散发着男孩们的粗重的呼吸声。&lt;br&gt;邵丽看见他们的下身渐渐地膨胀起来，羞愧和委屈让她一动不动地站着。&lt;br&gt;三人走到邵丽身前，黑脸男生命令道：解开奶罩，脱下你的裤子！&lt;br&gt;邵丽的手伸到了背后，熟练地解开了胸罩的扣子，两只大乳腾地跃了出来，乳头很大，黑黑的乳晕布满乳头周围。&lt;br&gt;毕竟是四十岁的女人了，肚皮上也有些坠肉，可是在三个男生眼中，这才是真正的中年妇女。&lt;br&gt;邵丽弯下腰，解开了裤子，丰满的屁股对着胖男孩，胖男孩使劲地盯着邵丽陷入屁股缝里的裤叉。&lt;br&gt;终于他走到了邵丽身边，把自己的头凑向邵丽屁股，用鼻子仔细地嗅着她的味道。&lt;br&gt;瘦高个看见胖男孩的举动，也一把拉过正在弯腰脱裤子的邵丽，把她的脸拽向自己鼓鼓的裤裆，用手抓着邵丽的头发隔着裤子来回地磨擦膨胀的阴茎。&lt;br&gt;黑脸男孩掏出了自己的阴茎，阴茎已经湿漉漉的了，他不停地用阴茎蹭着邵丽的身体，手也使劲地抓着她的乳房，感受着妈妈般女人的风韵。&lt;br&gt;邵丽感到自己屁股上一股热气，一对孩子般的双手使劲地扒着自己的屁股……&lt;br&gt;除了丈夫外没经历过别的男人的她，居然和三个可作自己儿子的男孩交合，这种羞愧、耻辱的感觉让她恨不得一死。&lt;br&gt;黑脸男孩阴茎中流出的阳液粘满了她的身体，男孩阴茎对她肌肤的触摸使她的身体起了一层鸡皮疙瘩。&lt;br&gt;把我的阴茎掏出来，用嘴含着！瘦高个抓着她的头发命令道。&lt;br&gt;含男孩的阴茎？邵丽心想，自己丈夫的阴茎她都没含过！&lt;br&gt;虽然她老公也曾经要求过，可是她觉得含男人的阴茎就好像被侮辱和强暴一样。&lt;br&gt;她想挣脱，可是三个人死死地把着她。&lt;br&gt;瘦高个越来越使劲地抓着她的头发，邵丽感到了疼痛，她拉开了瘦高个的裤子，颤抖的手伸进了他的内裤里，粗大的阴茎在她手里跳跃着。&lt;br&gt;她不由自主地握紧了手，来回地滑动。&lt;br&gt;瘦高个的内裤被邵丽褪到了膝盖，她一手轻柔着男孩的卵蛋，一手快速地掳着男孩的年轻的阴茎。&lt;br&gt;瘦高个看着邵丽厥着屁股，给自己手淫，胸前的大乳房不停地晃动着，中年女人胖手的磨察让他兴奋不已。张开嘴，给我舔，阿姨！&lt;br&gt;瘦高个用阴茎推开了邵丽的嘴，强行伸了进去。&lt;br&gt;邵丽感到自己的口腔已被男孩的阴茎全部塞满，粗大的男根直顶到喉咙的深处，她往后缩着头，可是男孩的手抓着她的头，让她的脸紧贴着男孩的下体。&lt;br&gt;现在瘦高个的阴茎全部插在邵丽的嘴里，邵丽的嘴紧紧地裹着年轻的阴茎，经历了起初的恶心后，邵丽已经渐渐适应了。&lt;br&gt;她的舌头不断地刺激着嘴里的龟头，双脣紧闭，在阴茎上不停地滑动。&lt;br&gt;胖男孩从屁股后面拉下了邵丽的内裤，肥大丰满雪白的中年女人的屁股露在面前，两瓣屁股紧紧地夹着，看不到里面的屁眼，但是下体的阴部却看得一清二楚。&lt;br&gt;浓密的中年女性特有的阴毛黑压压一片，阴部散发着女性的酸臭。&lt;br&gt;胖男生用小手分开厚厚的大阴脣，里面的小阴脣已成黑色，阴洞不像年轻女性那样紧密，有些松弛，胖男孩伸进了三只手指到阴道里。&lt;br&gt;邵丽感到屁股一凉，阴道里已被男生的手指插入。&lt;br&gt;女性的阴道本能地收缩，而就在这时，瘦高个已经在邵丽嘴里爆发。&lt;br&gt;大量的精液喷射而出，阴茎阵阵的痉挛，使得一股又一股的精液不断射入邵丽的嗓子眼。&lt;br&gt;邵丽咳瑟着，可是头部被紧按在男孩的下体，她只能吞下年轻的精液，苦涩、干咸的味道麻木了她的口腔。&lt;br&gt;胖子，把阿姨平放到地上！黑脸男孩说。&lt;br&gt;邵丽躺在铺了报纸的地上，双腿大叉着，女性的羞耻部位露着。&lt;br&gt;黑脸男孩骑到了她的身上，把阴茎放入她的双乳之间，命令邵丽用乳房给他性交。&lt;br&gt;胖男孩则趴在她的跨间，掰开着她的阴唇，仔细地舔吸着中年妇女的成熟阴部。&lt;br&gt;邵丽挤压着双乳磨擦着黑脸男孩的阴茎，男孩的屁股和卵蛋紧贴她的胸腹。&lt;br&gt;乳沟间的皮肤已经被阳液和来回的磨擦弄的发红。&lt;br&gt;阴部被胖男孩的小舌头舔得湿乎乎的，外力的刺激已使这位妈妈般的中年妇女淌出了淫水。&lt;br&gt;瘦高个站在一旁休息，观看着这个赤裸的中年女人和两个少年的性交。&lt;br&gt;胖男孩舔到了邵丽的屁眼，突然的刺激使得她反射般缩紧了肛门，男孩的手指强硬地插进了她的菊花蕾，并在里面探来探去。&lt;br&gt;这种刺激使邵丽扭动着身体，对双乳间阴茎的挤压也加快了速度。&lt;br&gt;胖男孩把阴茎插入了邵丽的阴道，早已润滑的阴道轻松的接纳了胖男孩的阴茎。&lt;br&gt;生过孩子的女人，阴道虽然宽阔，但是胖男孩的阴茎仍能感受到女性嫩肉对他的包裹。&lt;br&gt;年轻的阴茎在邵丽的内里快速的抽动着，邵丽感到一股快感彷彿将要来临，她不停地呻吟着，两手用乳头使劲地在黑脸男孩的龟头蹭着。&lt;br&gt;邵丽感到自己身体里的两个阴茎越涨越大，女性的经验告诉她男孩们要射精了，她自己也彷彿要到了快乐的尽头。&lt;br&gt;她大声地叫着，突然嘴里又塞进了瘦高个的阴茎。&lt;br&gt;邵丽用自己的口腔使劲地爱抚着嘴里的男根，下身随着胖男孩的抽动一紧一松 ……&lt;br&gt;同时，邵丽、胖男孩以及黑脸男生达到了高潮……&lt;br&gt;邵丽的身上、嘴里、下体都流出了白色的浓浓地精液。&lt;br&gt;瘦高个的阴茎又在瘫软的邵丽嘴里插了一会，对其他两人说：走吧，我开车！&lt;br&gt;邵丽刚要挣扎着站起，突然眼前一黑，后脑似乎被什么重物一击，昏了过去… …&lt;br&gt;当邵丽再睁开双眼时，却看到了泪眼朦胧的女儿，旁边是丈夫和几个身穿白大褂的人。&lt;br&gt;妈妈，你终于醒了！&lt;br&gt;邵丽觉得屁眼隐隐有些疼痛，看着清秀的女儿，她问：我怎么了？女儿只是哭泣，并不说话。&lt;br&gt;而丈夫涨红着脸，彷彿戴着一顶很大的绿帽子，猛然间，邵丽突然回想起了被轮奸的那一幕！&lt;br&gt;</content></item></essay>