<essay><item><title>下错药，上对女(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;第一章　倒楣的旅行&lt;br&gt;『真倒楣，居然要坐火车去上海谈判。这个死八婆！』我在心里面诅咒着行
政主管。&lt;br&gt;都是公司新来的行政主管惹的祸，说公司运营费用太高，飞机票太贵，非紧
急情况一律坐火车出差。对于我这样的小角色来说，以后出差别指望飞机了。骂
归骂，我只有乖乖地买了去上海的火车票，准备着忍受三十七个小时的颠簸，一
个人出差去上海。&lt;br&gt;现在是下午３点５０分，离开车还有一个半小时的时间。由于我总是坐飞机
去外地，习惯了早早提前一个小时过安检，这次坐火车居然鬼使神差地提前了两
个小时到火车站。火车站人多得不行，到处都是民工模样的人群，整个候车室空
气污浊，我实在受不了，点了根烟抽起来。&lt;br&gt;抽完一根烟，我一看时间只过五分钟，我站起来，提上包决定去趟厕所。火
车站的厕所确实没有办法跟机场的比，又脏又臭。找了半天，总算找到一个比较
干净（相对的）的坑，我把包挂在侧面，把门关上舒服地蹲了起来。&lt;br&gt;我又点了根烟，想驱除一下臭气。于是我一边抽烟，一边用力拉着便便，一
边百无聊赖地往左右看着（大家都知道蹲厕所很无聊）。看来无聊的人不止我一
个，厕所木门上和两边的墙壁上写满了各种搞笑的留言，有的是刀子刻上去的。&lt;br&gt;「办证：１３９ＸＸＸＸＸＸＸＸ」&lt;br&gt;「小青，我爱你－－大飞」&lt;br&gt;「男同性恋征友，非诚勿扰。ＱＱ：５５３５ＸＸＸＸＸ，电话：１５７Ｘ
ＸＸＸＸＸ」&lt;br&gt;……&lt;br&gt;他妈的，太搞笑了，什么鸟都有。我接着往下看。&lt;br&gt;「债务回收公司，刘先生ＸＸＸＸ，１３９ＸＸＸＸＸＸＸＸ，另经营：迷
药、『气』枪等」&lt;br&gt;哈哈！想不到还有这样的黑气十足的广告。&lt;br&gt;我正在专心地看着，厕所门突然被一阵乱拍。哪个不长眼的？我大叫一声：
「有人呢！」外面才安静下来。由于我看得太专心，被这么一吓，大便都不想拉
了。我再次诅咒这个火车站，这个厕所，这个该死的行政主管……&lt;br&gt;我又看了看那个黑气十足的广告「迷药」，一鼓怒火在我心里面乱窜。我狠
狠吸了口烟，拿出手机拨通了电话。&lt;br&gt;电话只响了两声就被接起来了，「刘先生？」我试探着问道。&lt;br&gt;「哦，是我！要粉吗？」对面的声音很吵，我听得不是太清楚。&lt;br&gt;「有药吗？」我问道。&lt;br&gt;「药？迷药吧？直接说嘛！」&lt;br&gt;「啊！是的。我在ＸＸＸ火车站看见你的电话，我说个地址给你，你给我邮
寄过去……」&lt;br&gt;我话还没有说完，就被对方打断了：「哈哈！第一次吧？这个东西是邮寄不
得的。你在火车在厕所？我给你送过去！」&lt;br&gt;我心里面突然害怕起来，这帮家伙都不是善类，居然要当面交易，我原来以
为这种交易是不见面的。&lt;br&gt;一听当面交易，我有些后悔，「啊，算了，我赶火车，马上就走，我不是本
地人。」我说了个谎，就想挂电话。&lt;br&gt;「你是不是穿着灰色的外套，白衬衣，黑色牛仔？」对方没有等我挂电话，
问道。&lt;br&gt;「你……你怎么知道？」我顿时一身冷汗，对方居然认出我来了。&lt;br&gt;「哈哈！我们就在车站，看着你进厕所的。来得及，买卖五分钟搞定，兄弟
慢慢蹲着，出来我们就把货给你备好了。」对方得意地笑着。&lt;br&gt;我顿时傻了。他妈的什么个社会啊？这样的服务比他妈移动公司好多了。&lt;br&gt;我暗骂自己太冲动了，居然想着买迷药去恶搞公司的行政主管。不过现在后
悔是来不及了。&lt;br&gt;我让自己先冷静下来理清思路：第一，对方就在车站卖东西，而且是在这个
厕所附近，否则不可能猜到我是谁；第二，对方不止一个人，因为他电话里面说
「我们」；第三……也就想出这些了。不想了，我把屁股擦干净，站起来，从钱
包里面抽了张二十元的钞票出来，想想换了张五十的，单独放进裤包里面。然后
把钱包和手机都贴身装好，把包背好紧了紧带子，虽然知道在车站，不会有抢人
的事情，但谁叫我胆子小呢！&lt;br&gt;一切准备好了，我快步走出厕所，想尽快回到候车室。没有走多远，突然肩
膀被人一拍，我一个机灵。回头一看，是个四十多岁的汉子，有些胖，但身材高
大。&lt;br&gt;「我姓刘。」汉子开口道。&lt;br&gt;我不自然地笑笑，刚想说点什么，汉子伸手一摇指头，又跟我打个眼色，我
明白了他的意思，跟着他回到了刚刚出来的厕所。我不是没想过不理会他，但就
是没有勇气跑掉。&lt;br&gt;汉子领着我来到厕所最里面，说道：「好了，就在这里，安全！」&lt;br&gt;我再次「镇静」地笑笑，掏出裤包里面的五十块钱，故作熟练地说道：「五
十的。我在上海买过！」我心里面想，五十块当作打水漂了，要是汉子讲价，我
就有理由不买了。&lt;br&gt;谁知汉子笑笑道：「那边就是贵啊！」说着，汉子从兜里掏出两包白色的粉
末状东西来：「二十块一包，都给你！」&lt;br&gt;我一愣，想着马上结束生意：「果然便宜，大哥地道。那就拿两包，不找零
了。」说着我把钱塞到他手里面，拿了他两包白色的粉末就想走。汉子一把抓住
我的手臂，我眼睛瞪大，心里想哪出问题了？幸好汉子马上友善地说道：「兄弟
也是干脆人，这个附送，保证小娘们受不了！」
第二章　高傲的美女&lt;br&gt;「嘟嘟－－」火车长鸣一声，总算缓缓地开动起来了，我心里也放松下来。
我想想身上两包白色的粉末，外加一小瓶粉色的透明液体，不禁暗自苦笑，没想
到自己会鬼使神差地买这种东西。刚才从厕所里面交易出来，汉子不再纠缠，我
也顺利地回到候车室，直到开车都没有发生什么意外。&lt;br&gt;这趟上海车，居然比我想的干净，加上刚刚的经历，紧张的身心松懈下来，
心情居然好了很多。我是起点站上车，卧舖车厢空着很多，我们这一格有六个舖
位，只有我和一对老夫妇三个人。我买的是卧舖，而且是最好的下舖，他们分别
是我对面的上舖和中舖。&lt;br&gt;一看人少，我就觉得火车也没有那么难坐了，要是偶遇个美女同行就更不错
了，可惜旁边是一对老夫妇。跟老夫妇閒聊了一会，他们是到上海旅游的，退休
好几年了。聊了一会，代沟太厉害，没有在聊什么，要找点其它事情做做，火车
要三十多个小时到上海，一天两夜，难熬啊！&lt;br&gt;包里有笔记本电脑，上网本电池可以用十六个小时，足够我看几部电影了，
另外手机上面还有几部小说，电池两块都充满了电，足够我消磨时间的。先看手
机里面的小说吧，白天开电影不太好，大都是些Ａ的和Ｈ的。&lt;br&gt;于是我把被子整整，把枕头也垫上，靠在上面开始看起小说了，是部很Ｈ的
色文。看了没有多久，小弟弟就硬梆梆的，我故意把腿搭起来，以免被老夫妇看
到，其实老夫妇一个劲地在弄水果吃，根本没有注意我。&lt;br&gt;这样过了一个小时，火车在一个站停了下来，很多人上车，但多是硬座的，
卧舖车厢并没有多少人。我继续看我的书，突然一股浓郁的香气飘入我的鼻子，
就见一个曼妙的身影进入我的视线。翘翘的屁股，细细的腰枝，修长的大腿，我
的天！虽然她背对着我正努力地把行李箱放在行李支架上，但仅仅是一个背影已
经让受不了了。&lt;br&gt;我把手机一放，急忙起身跨上一步，紧靠着这个女人的背（基本贴上去了）
从后面一把撑起女人的行李，往上一抬，同时嘴里面说：「我帮你！」&lt;br&gt;行李箱不轻，难怪女人一下子没有弄上去，但对我来说还是小菜一碟，我能
轻松把行李撑到了行李架上，但我故意装作吃力的样子说：「好沉啊！」我一边
说，一边用力撑行李，借机故意往前一靠，身子贴在了女人的身上。&lt;br&gt;这个屁股真他妈的的翘啊！但更让我血脉贲张的是，因为身体靠前，我个子
又比女人高出大半个头，竟然让我从后面看到了女人深深的细细的乳沟－－深是
因为女子乳房太挺，细是因为女人的乳房太大。&lt;br&gt;「啊！」被我突然一靠，女人轻声细呼了一声，同时身体一颤，努力想往前
挪，但是车厢太小，她逃无可逃。在女人晃动的瞬间，我就见那条又深又细的乳
沟一阵变形，我才注意到女人的胸部白得出奇，像雪一样，竟然有些刺眼。&lt;br&gt;「呵呵，往里面多推一些，不会掉下来。」尽管佔便宜了，可我装作一本正
经地说着，好像根本没有在意女人的呼叫。说着一边退到后，脸上露出真诚的笑
容。&lt;br&gt;这时女人才转过身来，只见她２７、８岁的样子，脸蛋一片微红，不知是赶
车累的，还是刚刚的「意外」搞的。这张脸还真不赖，可以打个９０分了。我在
看女人，女人也在看我，我竟然看到她微微呆了一下。&lt;br&gt;「谢谢你。」女人细声细气地说道，声音挺小。&lt;br&gt;我再次装出坦然的样子，说：「出门在外，都不容易。不客气。」其实，我
用馀光扫着女人的胸部，好大啊！起码有个Ｄ杯。女人穿着牛仔裤、紫色Ｔ恤，
领口很高，根本看不到刚才的乳沟。原来刚刚女人双手举着行李，把Ｔ恤的领口
挤开了一点，才让我看到了奇妙的景色。我暗说一声可惜。&lt;br&gt;尽快我装出坦然的样子，但是女人似乎不太待见我，不再理会我，快速地脱
了鞋爬上中舖。我再次暗骂，居然在我的上面，什么都看不见了。&lt;br&gt;我接着躺下看书，可是已经看不进去了，脑子里面全是刚刚看见的那条又深
又细的乳沟，以及那一片雪白，不时幻想着把自己的小弟弟夹在中间来回耸动的
情景。
第三章　换位置&lt;br&gt;火车开动了一下，天色渐渐黑下来。想着上舖看不到的女人，我突然心生一
计，对旁边的老夫妇说：「老人家，你们怎么不买两个下舖啊？中舖不方便。你
们年纪大，我跟你们换换，你们来睡我的下舖！」&lt;br&gt;老头一听挺高兴，说道：「唉！我们没有坐过几次火车，没想那么周全！」
其实老头心动了，老妇人却说道：「都是你个死老头，图便宜。小伙子，下舖贵
啊！多不好意思。」&lt;br&gt;我心里面明白了，原来是老头图省钱，于是更慇勤的劝说下舖的好处。可看
得出，老妇人不好意思佔便宜，说了半天，老妇还是不换。我脸上笑得慇勤，肚
子里面恨得不行。这时，老头突然说：「老太婆，我去问问别的下舖能不能换，
这辆车其实挺空的。」&lt;br&gt;老妇对这个方案异议不大，于是老头离开了一会儿，回来高兴地对老妇说：
「这趟车没有人再上来了，旁边的下舖空着，列车长看我们年纪大，挺照顾，让
我们到旁边的下舖去。」老妇也挺高兴，忙着收拾东西。&lt;br&gt;美中不足，老两口一走，这格车厢就只剩下美女和我了，可是我不能跑到中
舖去偷看啊，那样太明显了。虽然这样想，我还是站起来帮忙，嘴里说着：「呵
呵，老人家，我来帮你们拿行李。就是下舖好，中舖上上下下的不方便！」&lt;br&gt;借着帮忙的工夫，我看了看中舖的美女，在躺着发手机短信。见我看过来，
她对笑笑，随便「嗯」了一声，很敷衍的样子，又开始玩她的手机。&lt;br&gt;我把老夫妇送到旁边的下舖，然后马上回来。看着美女还在玩手机，我像是
自言自语地说道：「两个老人家出来旅游，挺不容易的，那么大岁数了，真羨慕
他们啊！真希望自己老了也能这样。」&lt;br&gt;男人都是这样，喜欢在美女面前表现。我这一番假装纯情的感慨显然没有引
起美女的兴趣，她仅仅是「哦」了一声，敷衍道：「是啊！」&lt;br&gt;我又说：「他们睡中舖肯定不方面，中舖空间太窄了，下舖舒服，你也可以
换到下舖来。」我有些急躁了，其实刚刚说了好多下舖的好处，现在又忍不住鼓
动美女换到我对面的下舖来。&lt;br&gt;美女这次盯着我看了一下，居然有点半真半假地讽刺道：「你还真有些囉嗦
呢，刚刚这样的话说了不少了，呵呵！不过我还是比较喜欢中舖。」&lt;br&gt;小娘们笑得挺邪乎，眼睛瞇着，有些轻蔑，似乎看穿了我的心思，看来她是
在怀疑我刚刚是故意佔便宜了。我被她看得心虚，打着哈哈，不再说什么了。这
时的我像个斗败的公鸡，心里是又恨又不甘。&lt;br&gt;上面不时传来短信声。为了分散注意力，外加肚子确实有些饿了，我拿出上
车前买好的方便面，泡了一桶，这两天就吃这个了。方便面这个东西闻着香，吃
起来一般，我唰唰几口把面消灭干净，就听见上面传来翻东西的声音，我起来一
看，美女翻出些蛋糕、苹果和一瓶营养快线来。也许是闻到我的面香，美女也开
始吃东西了。&lt;br&gt;吃东西的时候，美女总算下来了，坐在我对面。我有意跟她聊了几句，她一
副爱理不理的样子，动不动就假装喝水，避免和我多聊，搞得我很没有面子。不
过，美女也为她的高傲付出代价，水喝多了自然想上厕所，不巧厕所老被佔着。
好不容易，等了个空，美女急急忙忙去厕所了，并嘱我帮她看着东西，她说有些
闹肚子，我假装没有在意她的着急窘样，其实心里面一阵偷笑。&lt;br&gt;美女刚刚离开一会，突然一阵「滴滴」声从刚刚美女坐过的地方传来。我掀
起对面下舖</content></item></essay>