<essay><item><title>仙女校花被色房东干得欲仙欲死(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;人们常说「饱暖思淫欲」，确实人生就是这样。在下海经商几年后，我的个人资产是日夜不断地增长，事业走上了平稳发展的道路，家庭也相当的和谐完美，妻子善解人意，孩子聪明可爱。这样的人生还有什么不满意的呢？但是人心总是不足的，或许也正应了那句话「男人都是吃着锅里的，看着碗里的！」说实话，向我们这样经商的人没少在外面找女人，所以一般的女人也很难入我的眼，但是去年夏天我那如止水般的心禁不住的开始跳了。&lt;br&gt;去年暑假的时候，我家对面的新房住进了一对夫妻，也就是他们的到来让我满足的心理产生了涟漪。为什么这么说呢，当时他们搬家的时候正好是周末，我也不用去公司，就呆在家里陪着孩子，妻子和她的朋友出去逛街了。我正陪着孩子玩游戏的时候门铃响起来了。我还在纳闷是谁周末也不让人清静，可是当我打开门的那一下我人就呆住了。&lt;br&gt;站在我面前的简直是一位极品美女，可以说比３Ｄ动画里那种完美的女人也
不遑多让。整个人１７５ＣＭ高，白皙的皮肤，苗条的身材，该凸的地方就凸，
该翘的地方就翘，穿着连衣裙，一双精致的小腿显露在我面前，整个人简直就是
传说中的多一分或者少一分都不合适。这些还是次要的，虽然这样的身材现实生
活中很少，但也不是没有。最主要的是她的那张脸，高贵成熟，有气质，再配上
这身材，简直就是男人的克星。据我眼侧胸部应该是Ｄ罩杯，也是我的最爱啊。
（本人觉得女人的罩杯超过Ｄ就不好，个人观点而已）&lt;br&gt;估计她被我这样看的不好意思了，脸上也爬上了红晕，然后很小声的说道：
「先生，不好意思打扰了。」&lt;br&gt;「啊？你说啥？」我半天才回过神来，这女人真他妈极品，我心里想到，这
么气质的脸蛋，看上去应该是大方的人，没想到这么害羞而且那声音简直都快把
我叫酥了，甜得腻死了。于是我暗暗发誓我一定要争取她的好感给她留个好印象
。「不好意思，你太漂亮了，我还以为是仙女下凡呢，降临我家门口让我瞻仰呢
！请问你有什么事吗？」&lt;br&gt;女人听到我这样夸她，脸更红了，估计没想到我会这样说。「我和老公今天
搬家过来，就在你家对门，我老公这回会在收拾屋子，让我过来打个招呼，以后
我们就是邻居了，还请多关照。我叫张思颖，你呢？」&lt;br&gt;「没问题，没问题，有你这么个大美女做邻居养眼，我至少要多活几岁呢！
我叫任寰宇。」我开着玩笑说道。&lt;br&gt;「你再夸我，我都不好意思了，你的名字真霸气呢，很高兴认识你。」美女
说道：「今天晚上我们请你们过来吃饭，也算是大家认识一下吧！不知道你和你
妻子有时间吗？」估计她看到我家里有个孩子在玩游戏，知道我结婚了。&lt;br&gt;「啊！行，今天周末真好在家，那等我爱人回来我们晚上就过来。」&lt;br&gt;「好的，欢迎之至。那我晚上再过来叫你们吧，我这会回去收拾去准备晚饭
。」说完就转身回屋去了。&lt;br&gt;我看着她那婀娜的背影，还有那小翘臀，我禁不住一阵暗喜，以后有机会了
，这样的人妻可真少见啊。我发誓一定要得到她。等她关上门我也转生走进屋子
，可是我再也没心情和孩子玩游戏了。我得好好想想我的计划。于是我点了根烟
，坐到床前的沙发上思考起来。从目前的情况看来这样的女人胸部丰满，臀部比
较翘，身材这么好，男人是很难满足的，毕竟面对一个大美女坚持的时间可不长
。&lt;br&gt;而且我看得出来她并没有女人得到满足那种表情，虽然人很漂亮，但是缺少
那种满足后面目的那种妖娆与魅惑。（女人有没有得到满足很容易看出来，估计
不少人认为这不切实际，其实不然，大家去查查就知道了）想到这里，我的心里
又多了一分把握，真想认识她老公，看看谁他妈这么走狗屎运娶到这么个极品。&lt;br&gt;时间在我的等待中慢慢地流逝着，终于我妻子回来了，我跟她说了这事，她
也说好，毕竟是邻居认识下是必要的，有时间我们再请他们过来也是一样的。晚
饭时间到了，门铃终于在我的期盼中响了，我赶紧去开门。&lt;br&gt;「饭好了，你妻子回来了吗？」&lt;br&gt;「回来了，请进，我给你介绍一下。」我把她引进门，妻子正好从房间里出
来，我就介绍到：「这事我爱人李晓清。」然后对我老婆说：「这就我们的邻居
张思颖。」&lt;br&gt;「你好，很高兴认识你们。」美女先开口。&lt;br&gt;「你好，我也是呢，很高兴认识你，我老公在我面亲夸你是个大美女呢，没
想到竟然这么漂亮，就像电视里的仙女一样。」&lt;br&gt;「谢谢，都被你们说的不好意思了，你们好了的话就过来吧，我老公在准备
酒呢！」&lt;br&gt;「好的，这就去。」&lt;br&gt;我带着老婆和孩子过去之后，大家也相互认识了一下，我也见识到了她的男
人，一个文质彬彬，看上去很斯文的那种在一个科研所上班，也难怪能在这买房
，一般高科研的一年差不多就能有１００万左右的收入。大家认识之后，就开始
宾主尽欢享受这难得的聚餐。吃饭期间我不住的打量着她，估计她也看见了，有
时候咱俩眼神相遇，她马上就会脸红，基本从头到尾她脸上的红晕就没消退过。
她老公还以为她不胜酒力，不停地劝她少喝点。这顿饭在愉悦的气氛中结束了。&lt;br&gt;晚上回去之后和老婆躺在床上，老婆说：「是不是心动了？那么一个大美女
，我看着都羨慕呢！你吃饭的时候眼睛可没少往她身上瞟啊！」&lt;br&gt;「怎么会呢？亲爱的，我心里可是只有你，只不过她张得漂亮我多看了两眼
而已。」&lt;br&gt;「哼，还说没有，看着漂亮的就忘了我。我可警告你别打人家主意啊，要不
然我跟你没完。」&lt;br&gt;「放心吧，我什么时候干过对不起你的事，为了表达我对你忠诚，我今晚就
好好的爱你。」&lt;br&gt;我说完就翻身压在我老婆身上，堵上了她的嘴，说实话我老婆也是千里挑一
的美女，可是结婚这么多年了，早就没新鲜感了，不过咱俩的感情那是没得说，
老婆为了满足我，生孩子都是她主动要求剖腹产的，为的就是拴住我。&lt;br&gt;我慢慢地亲吻着从嘴唇慢慢地往下，我掀起老婆的睡裙，然后握住她那依然
挺拔的乳房，轻轻地搓揉着，我俯下头张嘴含住老婆的两颗紫葡萄，不停地舔弄
着。&lt;br&gt;「啊……老公，用力吸，好舒服……」&lt;br&gt;慢慢地我的手来到老婆的阴部，左手分开老婆的阴唇，右手食指在老婆的阴
蒂上来回的扫动，在我的刺激下，老婆的阴道分泌除了白色的黏液，我伸出舌头
，舔弄着老婆那颗珍珠。&lt;br&gt;「啊……老公，好舒服，你弄得真好，我也要吃你的大鸡巴。」经过这么多
年，妻子早就学会了怎么样满足我。&lt;br&gt;妻子一翻身，然后脱掉我的内裤，低头就含住了我的鸡巴，来回的舔着，没
几下我就硬起来了，然后妻子用左手上下套弄我的鸡巴，同时嘴巴也上下的舔配
合着手的动作，右手抚上我的蛋蛋，轻柔地搓弄着。&lt;br&gt;「老公，舒服吗？」&lt;br&gt;「舒服，技术越来越好了。」我抓着妻子的头发，上下的摆弄好让自己更舒
服，看着妻子卖力的讨好我，我就让她转过身将屁股对着我，我分开妻子的阴唇
，伸出舌头舔弄着她阴部。&lt;br&gt;「啊……老公，我下面好痒，我受不了了……我要你……」说完就迫不及待
的转身蹲坐在我身上，然后自己分开双唇扶着我的鸡巴就坐下去了。&lt;br&gt;「啊……」我们两人同时发出满足的呻吟，然后妻子就开始上下的摆动，将
我的鸡巴吐出来有吞进去，我妻子知道我喜欢这样的姿势，这样我可以清楚的看
见我的鸡巴在她阴道进出的情况，同时还可以把玩她的乳房。做了一会，我让妻
子转过身，我双手抬着他的屁股，腰部使劲地挺动，时不时拍他屁股一巴掌。&lt;br&gt;在我的猛烈抽插中妻子很快就高潮了，我让她转身趴在床上，我扶着她的臀
部，将鸡巴对准顺势一沉就尽根没入她的阴道中，我努力的挺动着，每一下都将
鸡巴拉出来只剩龟头，然后又狠命地插进去。妻子禁不住我这样的抽插，很快就
来了第二次高潮，阴道不停地收缩，从子宫喷出一股阴精，我也到极限了，狠狠
地插了两下，然后拔出来，妻子乖巧地张开嘴，含住我的龟头不停的舔弄着。&lt;br&gt;「啊，含紧点，要射了。」妻子知道我来了，马上加快速度，同时将我的龟
头含得紧紧的。终于我在妻子的嘴里得到了宣泄，完事后，妻子很懂事地继续舔
弄着我的龟头，让我或得最大满足，在我舒服了之后，妻子就将满嘴的精液吞下
去了，然后吻了我脸一下就跑去刷牙了。&lt;br&gt;终于偃旗息鼓了，我躺下来点根烟，舒服地抽着，突然间我就呆住了，在我
看向阳台的那一瞬间，我整个人就定住了。隔壁阳台上，今天那位大美女站在那
里，手正伸进睡裙里不停滴扣弄着，嘴巴也稍微低张着，双眼迷离。我感觉我的
鼻血快流出来了。&lt;br&gt;这样的画面简直让我快抓狂了，下午才见到的让我心动的极品美女竟然在阳
台上手淫。我的心脏简直就快跳出来了。终于美女清醒过来了，她一扭头眼睛正
好和我对上。&lt;br&gt;「啊……」她张大嘴巴，然后赶紧用双手摀住，马上站起来就跑进去了，拉
上窗帘。这时我才意识到问题所在，以前我家对面的房子没卖出去，因为在这个
小区的房子是很贵的，一般一套房子要３００万，这也是专门为有钱人打造的。
以前因为隔壁没人，所以我和妻子做爱为了找刺激一般不拉窗帘，而且我们的床
就在落地玻璃旁边，妻子说要享受清晨第一缕阳光，没想到今天晚上尽然来了这
么一出。我整个人还在大脑停机状态。&lt;br&gt;妻子出来之后，我让她把窗帘拉上，她也是才意识到这个问题，然后赶紧拉
上跑过来问我隔壁的人没看到吧。我说没有，别人窗帘拉着的，估计早睡了。妻
子也没太在意，就和我相拥而睡。&lt;br&gt;我躺在床上，心里久久不能平静，刚刚那一幕太诱人了，林乱的衣衫，白皙
的大腿，还有那露出冰山一角的乳房，太完美了。我心里计划着怎么样才能得到
她，从今晚的情况看来，她老公完全不能满足她，然后她就看见我和妻子的活春
宫，自己禁不住就手淫起来，而且竟然没注意我们已经完事完事结果还被我看见
了。我心里想着，这时一个契机啊，没想到刚刚见面的极品美女竟然给我来了这
么一出，估计咱俩都没想到会有这样一幕。看来我的希望很大啊。&lt;br&gt;在我躺在床上不能入睡的时候，隔壁床上也是一样，张思颖躺在床上心里平
静不下来。&lt;br&gt;「我该怎么办，他竟然看见我在阳台上手淫，好羞人啊，他会怎么看我，我
以后怎么面对他啊，他一定觉得我是淫荡的女人，可是我从来没有对不起老公。
只是今天晚上我在阳台晾衣服看到他们夫妻的房事，他们怎么一点都不注意影响
啊，窗帘都不拉，不想了，不要想了。」可是脑袋里另一个声音响起来了：「他
下面好大，而且还那么持久，她妻子一定很满足吧，要的插在我的下面是什么感
觉……」&lt;br&gt;看着旁边熟睡的老公，张思颖心里矛盾了，老公为了她在这里买了房，对她
也很好，但是就是在哪方面不行，每次都是２、３分钟就射了。自己从来没有过
高潮，每次都是自己手淫。一开始她觉得女人手淫很下贱，很见不得人。慢慢地
她从手淫中获得高潮，越来越喜欢手淫。&lt;br&gt;今天晚上竟然看着别人做爱在阳台上手淫，她觉得自己好羞耻，被他看到了
。可是一想到那根大鸡巴，自己的下面就止不住的出水。想来想去就迷迷糊糊地
睡着了，可是在梦里，她有看到了他的大鸡巴，而且她还主动去勾引他，他的大
鸡巴插在自己的下面好满足。一晚上梦里都是淫秽不堪的画面。第二天一起床，
张思颖就发现自己下面流了好多水，看着旁边睡得跟猪一样的老公，她赶紧的起
床洗澡，清洗下身。&lt;br&gt;时间就在这样的过着，我公司现在没什么事，一天大部分时间都在家陪孩子
学习，妻子呢也无所事事，要么陪陪我，要么回去陪陪自己的父母，因为孩子放
暑假，我们都不能忘外跑或者去旅游，孩子还太小，才上幼儿园。所以基本上我
每天都在家。而她则是家庭主妇，也天天在家，我们每天面不得要碰面，可是每
次碰面我们两人都很尴尬，也没什么话。&lt;br&gt;终于有一天，我得偿所愿了，在暑假快要结束的时候，那几天城市里的温度
高得吓人，我妻子就带着孩子会郊区父母家去避避暑。我呢恰好那量天公司有笔
大生意要谈非要我出面才行，我就没去。下午处理完公司的事我就回家了，因为
妻子不在，我就叫了份外卖，正吃着的时候，门铃响了，我起身开门，站在门外
的不是别人就是我日思夜想的美人，可是让我喷鼻血的是她竟然穿着真丝的稍微
透明的睡裙，里面竟然只穿着内裤没带胸罩，太性感了，只看得我口干舌燥。看
见我看她的眼神。她脸红地快滴出水来，身子也不自然地缩了下。&lt;br&gt;「对、对不起，打扰了，我刚刚出来将垃圾放在门口准备每天扔的，没想到
风把门吹关上了，我有没带钥匙，天气又这么热，我只好打扰你，在你这等我老
公回来。」说完她就低下头不敢看我。&lt;br&gt;「啊，好，没问题，进来吧，外面热。」你这不是在诱惑我犯罪嘛，我心里
乐开了花。但是表面上我得严肃点。&lt;br&gt;她进来之后就做到客厅的沙发是了，我赶紧地给她倒了杯水。在她伸手接水
的时候，身子前倾，胸部露出了白花花的一片，因为没带胸罩我瞬间就看到了她
极品的雪峰，最起码３６Ｄ的乳房，一点下垂的迹象都没有，两颗粉嫩的乳头傲
立在学风上，我整个人就定住了，眼睛直直地盯着她的乳房。&lt;br&gt;她看着半天没动，顺着我的眼神看去，一下子她就羞红了脸，赶忙坐直，我
也发现自己失态了，赶紧说道：「喝点水吧，看会电视，我饭还没完呢。」说完
我假装镇定地去吃饭了，我三下五除二地就吃完了，我等今天可是等很久了，吃
饭的时候我就计划好了。&lt;br&gt;于是我收拾好，就过去坐在她旁边，她很不自然地往旁边挪了一下身体，眼
睛盯着电视机，不敢看我。我也不在意，我假装说道：「给你老公打个电话吧，
看看他什么时候下班，或者让他提前下班。你也好早点回去啊！」我是想知道她
老公什么时候回来，我好决定自己的计划。&lt;br&gt;「啊，好吧，谢谢啊。」然后她就走电话旁边，弯下腰去打电话，这下可爽
死我了，因为她穿的睡裙，一般顺群很短的，基本是就包住臀部而已。她弯下腰
之后，我很顺利地看到了我做梦都想看到的地方，但是遗憾的是她穿着内裤。紫
色的小内裤只遮住了她的小半部分的臀部，雪白的翘臀就这样的暴露在我面前，
臀缝中间被小内裤勒得紧紧地，连阴唇的痕迹都能看出来。我一直盯着她的臀部
满足我的欲望。&lt;br&gt;「老公，你什么回来？我的……」她的话还没说完，我就听到话筒里她老公
的话。&lt;br&gt;「我今晚要加班，你先睡吧，估计要到每天早上我才能回来，好了，我挂了
，我忙着呢！」&lt;br&gt;「等下，我的……」话还没说完电话里就传来了盲音。我心里想，真是天助
我也。她无奈的放下电话，转过身，准备过来坐下看电视，我是刚刚转过来就看
到了我那喷火的眼神。她也意识到了她刚刚可能又走光了。&lt;br&gt;然后她脸红着走过来，我也赶紧地看电视。假装问道：「你老公什么时候回
来？」&lt;br&gt;「他说要加班，估计要到每天……」然后就没话了，我们两人就这样看电视
。在看电视的时候我在想我得怎么样下手呢。正想着她就开口了：「你老婆呢，
我怎么没看见她？」&lt;br&gt;「哦，她带着孩子去避暑了。」我也乐得跟她说话，面得不说话尴尬。&lt;br&gt;「哦，也是，这么热的天。」然后又没话了，过了一会她有开口了：「你能
借我一件你老婆的衣服吗？」说话的时候她脸都不敢正视我。&lt;br&gt;我心里想，怎么可能，这么好的机会借你衣服我不就没机会了吗？可是我改
怎么说呢？想了一下，我就说：「衣服有是有，可是她今天刚刚洗了，没洗的都
带走了，如果不介意的话我给你一件我的衣服吧。」&lt;br&gt;「那……好吧！」她想了下也同意了。我就回屋子去给她拿了件Ｔ恤，她穿
在身上其实和先前没什么区别，只是把上面遮住了不透明，但是下面还是一样的
，不过这样她已经觉得好多了。&lt;br&gt;过了几分钟，我就开始我的计划了。今天晚上无论如何都要得带她。我就开
始主动找她说话了，「你和你老公一定很幸福吧，你老公工作这么好？」&lt;br&gt;「还好吧，工作再好也不如你啊，他基本上天天都很忙，搞研究的，哎，我
真羨慕你老婆，你自己当老板可以有很多时间陪她。」&lt;br&gt;「呵呵，还好吧！」&lt;br&gt;「你跟你老公怎么不要个孩子呢？」&lt;br&gt;果然她的反应和预料的一样，脸色一下子就暗了下去，如果我没猜错，他们
两口子有一个人不能生育，要不然这么长时间都没见过他们有孩子。&lt;br&gt;「我？我不知道怎么说，害怕你笑话。」&lt;br&gt;「没事，有什么可笑话的，现在不要孩子的家庭多呢！」我假装不知道样。&lt;br&gt;「不是那么回事，其实是……是……」&lt;br&gt;「是什么呀？难到有什么问题？你婆家不喜欢你还是怎么回事？」&lt;br&gt;「那到不是，他们很喜欢，而且希望我有孩子，可是……」&lt;br&gt;「如果不方便说的话就算了。」&lt;br&gt;「也没什么，现在社会这样的情况多了，其实是……是……是我老公没有生
育能力。」&lt;br&gt;「啊，对不起，没想到是这样的情况。」&lt;br&gt;「也没什么我们准备去领养一个，虽然有点遗憾，但是事实已经这样了，我
去医院检查过，医生说我的身体没问题，问题应该在我老公身上，可是我又不好
跟他说。」&lt;br&gt;「这样啊？你要能给我说说是什么情况，或许我能帮你出点主意，以前我就
在杂志上看到过一些男人不能生育的情况，最后经过调养也可以生养的。」&lt;br&gt;「啊，是吗？有这样的？」这下美女就激动了，赶紧问我。&lt;br&gt;「不过你先得跟我说说那么的情况啊，并不是每个人的情况都一样，比如你
老公每次跟你性爱时间长不长？」&lt;br&gt;「啊，这也算啊？」&lt;br&gt;「当然你不愿意也没关系。」&lt;br&gt;「其实也没什么，要是你能帮忙出主意也无所谓，每次他都是２、３下就…
…就……不行了。」&lt;br&gt;「哦，那你们多久才有一次房事？」&lt;br&gt;「啊，这也需要问吗？」&lt;br&gt;「当然，关系这方面的都得问仔细，不然不好说啊！」&lt;br&gt;「哦，这样啊，我们差不多一个月才能有一次吧，他工作忙，人也累，不会
很多次。」&lt;br&gt;「那你们做爱的时候前戏足够吗？或者说双方能不能做好足够的前戏？」&lt;br&gt;「这个，没……没有……他每次都是上来就……就……」她说不下了。&lt;br&gt;哈哈我心里高兴坏了，这样的话她也信，不过我是知道她欲求不满了。我决
定继续诱导她。「这样的，那他的精液多吗？他精液量多不？」&lt;br&gt;「这……这……我不知道算不算多。」&lt;br&gt;「那他的阴茎粗长吗？」&lt;br&gt;「这也需要回答吗？」&lt;br&gt;「嗯，是啊，阴茎的长短决定了男人在射精时，能否把精液射到子宫里去，
别小看这个问题呢！」我假装严肃的说道。&lt;br&gt;「这个，我也不知道算不算粗长，我……我没有……见过别人的。」说完她
就低下头了，估计她也想起第一天晚偷看我和妻子的活塞运动。我等的就是这句
话。&lt;br&gt;「是吗？啊，这个……那天晚上你在阳台用该见到我和妻子做事了吧？」&lt;br&gt;</content></item></essay>