<essay><item><title>纯真癡情的小珍(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;玩线上游戏交个网婆是很正常的事情，玩到日久生情，产生情愫更是再自然不过的过程。我和我的网婆－筱灵认识了快一年，和她在网路上打怪练功，顺便打情骂，认识久了之后甚至和她玩网爱，玩电爱，玩视讯爱调情，但怎么玩她就是不肯跟我出来见面。日渐这些调情都已经无法满足我对她的情色淫乱遐想，拥有32E美胸的她，23吋的细腰，35吋的俏臀，再配上一张清纯可人的鹅蛋脸孔，白皙的皮肤，及腰的乌黑秀发，刚交换照片时已经让我疯狂的想要她，后来看到视讯里真实的她，MYGOD！筱灵真的是标准的天使面孔魔鬼身材，那深深的乳沟不断的诱惑着我，谁说网路上都是恐龙妹，我的网婆就是一个标准的美人胚子，害我每天都得看着她的照片或视讯视讯视讯视讯视讯对她打手枪，总是幻想着扒光她，插着她，不知道上她会是哪种滋味？被男人狂干的样子妩不妩媚？性不性感？~想到这些就害我的大肉棒又开始硬梆梆的跟我抗议，我真的超级超级想扒光筱灵，然后再疯狂的插进她体内抽插、狂抽猛送三千下，让她屈服于我的大肉棒底下，不断的发浪、发骚、淫叫、最后疯狂尖叫到淫水、汗水氾滥，高潮潮吹不断~~~妈的，每天都为她精虫上脑简直就要为她精尽人亡了………&lt;br&gt;「哦~~~立人~~~好爽喔！你好会干~~~我快爽死了~~~喔~~~快！再干深一点，再干深一点，喔！好爽~~~立人你超会干穴！要被你干死了~~~喔~~~喔~~~爽死了~~~~呃~~~~要死了要死了~~~喔~~~好爽呀~~~用力~~~再用力~~~~」靠！听见蕙茹低沉粗哑的浪叫声，害我的幻想再度惊醒，我挺着狗公腰一边干着现任马子蕙茹，再度一边幻想着是在狂干我肖想很久的性感女神－网婆筱灵。&lt;br&gt;不是说蕙茹不好，只是和蕙茹是认识很多年的朋友关系晋升到砲友再成为马子；事情会变这样是因为我管不住我容易蠢动的大肉棒，硬干蕙茹那天晚上，她来找我，她说她失恋了，我安慰着，结果我和她都多喝一点酒，不胜酒力再加上蕙茹那天穿着超低胸露半球奶的深V上衣，她把又肉又丰满的奶子往我的身上靠，肥嫩的奶子就在我眼皮底下晃动，我又不是柳下惠，有女人自动献身，在过多酒精的催化下，双眼朦胧、脑袋混沌的我，彷彿看见我心仪的筱灵就在我眼前，性感又美丽的对我微笑，于是我忍不住就直接将蕙茹扑倒，趴光她，吻遍她的全身，迎合她的需要，猛抓着她丰满的胸部用力揉捏，享受着她的呻吟浪叫，然后再扒开她的双腿，直接把我亢奋的大肉棒狠狠的刺入这个多年好友的湿滑肉穴里，活生生把她当成筱灵，用力的被我给硬干了，而且干材烈火一干就是一整夜，喔~~~真爽！真的很爽，我用力干着蕙茹，但脑子里想的却都是筱灵的身影，酒醉的我糊里糊涂的以为被我整晚猛干不停浪叫，高潮连连甚至潮吹的女人是筱灵，谁知隔天等我酒醒之后，才发现来不及了，妈的，躺在我身边的裸体女人，被我插了整晚，身体被我抓着揉着留下痕迹，印下无数个吻痕，让我疯狂玩弄整晚的女人居然是我想都没想过要上的，大夥口中的哥儿们－蕙茹。天呀~~~~~~我原本一柱擎天的老二瞬间软弱无力~~~~~~&lt;br&gt;但蕙茹自从那晚被我干到爽翻天之后，她变成了我的砲友，在没有筱灵可以满足我的慾望下，有个女人自动投怀送抱，我说过我当然也不是柳下惠，到嘴边的肉怎么可能不吃，蕙茹又主动贴到我身上，所以蕙茹从那天起就晋升成我的砲友，说穿了，是让我洩慾的对象，我自己很清楚我并不爱她，她始终就是我的哥儿们，她也知道我心里有的女神存在。不过老实说蕙茹的身材有36D，也足够让我下半身时常暴动的淫虫解渴，但是奇怪的是不管我再怎么卖力干，她再怎么卖力挑逗我、配合我，依然止不住我想要干筱灵的那种野兽般强烈的原始征服慾望！而我竟然依旧在插入蕙茹湿润的淫穴时想着筱灵，想着她若是被男人狂插的时候，是不是也跟蕙茹一样这么淫浪？是不是也这么敏感这么容易高潮？小穴是不是也这么容易潮湿？这么容易爽？是不是这么容易随便就让男人扒开双腿大干特干？….哦~一切的问号都只能等我真的干到她才有答案，现在的我只能不断的干着蕙茹，一遍又一遍的为我的幻想解渴~~~&lt;br&gt;终于我还是受不了下半身与内心的煎熬，我决定，我必须主动终结我的幻想，实现我的愿望，所以今天等蕙茹出门后，我上线密了我的女神网婆。「婆，我们见面吧！公好想见妳呀。」我再度上线跟筱灵发出要求。「妳怎么忍心让我这么爱妳、想妳，妳又不为所动的伤我的心。」我真心的对她告白。&lt;br&gt;「公，你是真心的吗？」视讯里美丽的筱灵带着质疑的表情。&lt;br&gt;「对妳我当然是真心的呀！妳怎么这样怀疑我的心呢？」&lt;br&gt;「可是..你都已经有女朋友啦！那人家我算什么？」筱灵撒娇抗议着。&lt;br&gt;「唉..我跟她..不是你想的那样啦！我喜欢的人是妳，我想要的人也一直是妳啦~婆~~~跟我见面让我证明给妳看吧！」&lt;br&gt;「可是..我不要当你们的第三者。」&lt;br&gt;「傻瓜，我的老婆就只有妳一个，怎么会是第三者？再说我一点都不爱她，是她硬要缠着我的..婆~妳再不来，妳老公就要变成别人的囉。」我不断游说着筱灵，视讯里的筱灵穿着紧身上衣，又大又圆的奶子挤出深深的乳沟，我眼睛都快喷火了，我的大肉棒马上为她火热的膨胀，龟头因为慾火高升而疼痛着。不行，要快点把她拐上手~~~&lt;br&gt;「老婆，唔！老公现在好需要妳呀~老公好想要妳~你看，我的大肉棒又为了妳硬起来了..你快点来帮我消火啦..」我抚着迅速膨胀又涨红的鸡巴，让视讯拍着，看着筱灵视讯里美丽的身影来回搓弄着。&lt;br&gt;「公！你好色唷！」筱灵娇羞的回应。&lt;br&gt;「我只对妳一个人色呀，婆..先在视讯里先帮老公消火..快..老公现在好难受呀..」我浑身都快冒出火的要求着，想不到昨天狂干了蕙茹二次，依旧没办法消除我对筱灵的熊熊慾火，真是见鬼了。&lt;br&gt;视讯的那端穿着紧身小可爱及低腰超短裤的筱灵，在被我言语挑逗又没有穿内衣的情形下，激突的乳头明显地映在薄薄的布料上，丰满的双乳有着深深的乳沟，下半身的短裤短到大腿根，包住那让男人疯狂的部位，露出修长的美腿诱惑着我.靠！我的大肉棒更加硬挺勃发，涨的我难受死了..&lt;br&gt;「老婆，妳真是美呀！老公好想要妳喔..妳看老公的大肉棒都为妳涨成这样了，你那么美，我每天都想着妳耶，我想到都睡不着了，妳就给我机会看看妳，我会好好爱妳疼妳的..」我继续用言词诱拐着筱灵，想知道她会有什么反应！我看着她的乳沟拼命套弄着我的肉棒洩慾，不行了，我得先找她灭现在的火！&lt;br&gt;「婆..先帮我灭灭火吧，用妳自己的手摸摸妳的奶子，幻想是我在爱抚妳吧！」我开口要求着，这是我们平常在视讯里常做的视讯爱&lt;br&gt;「嗯..」筱灵羞着脸听话的面对着视讯，双手缓慢的举起，慢慢地抚弄起自己的奶子，我也在镜头前快速的搓着大肉棒，筱灵的眼光变得涣散、迷惘，她揉弄奶子的力道变得更大，双乳在她手里被她揉得变形，她的呼吸变得短而急促，双颊涨红，羞红脸的为我自慰着「唔.」筱灵的娇喘变得更明显，和我粗哑的呼吸声互相交替着。&lt;br&gt;「老婆，你的奶子好大又好软，性感死了，老公爱死了~多揉几下，喔~~~超性感的~~~」我看着筱灵的奶子在她双手的揉捏下，呼吸变得非常急促，双颊也变得更加红润，双腿间紧夹着磨蹭，我知道晓灵的淫穴开始在骚动了。&lt;br&gt;「婆！快点脱掉妳的小裤裤，我要看妳的小淫穴多湿了。」我命令着。筱灵羞着脸，听话起身缓慢的剥掉她身上的那件迷你短裤，露出白色蕾丝的丁字裤。&lt;br&gt;「喔！老婆！妳好美..现在快坐到椅子上，双腿打开给公看看..」筱灵听话的对着镜头慢慢的跨开双腿，靠！这时我已经硬到不行的大肉棒简直就要爆炸了，她那性感地丁字裤正前方只有一只蕾丝蝴蝶挡住她的细毛，丁字裤下沿的细带正巧对着她那粉红色的小肉穴。妈的！真想干这女神的淫穴，怎么会这么的诱人呀..看的到吃不到真的是件非常痛苦的事情。&lt;br&gt;「婆.」我的右手努力的安抚已经暴动的大肉棒，「婆！你自己摸摸妳的小肉穴，快点代替老公的手摸摸妳的小穴穴，幻想是我在抚摸妳！」&lt;br&gt;筱灵涨红着脸的用她修长的食指与中指抚弄起她双腿间的小肉，才碰一下，她便很快地淫声浪语了起来，「唔..老公..好舒服唷..嗯.老公~~~喔~~~」筱灵瞬间迷失在抚弄肉穴的快感里，可见只要稍加挑逗，筱灵就会敏感的进入高潮..&lt;br&gt;「怎么样？舒服吗？那再用力一点..来！把手指头插进去小肉穴，想像是老公在爱妳唷..」我看着火辣辣的萤幕，用力搓着大肉棒，龟头已经流出汁液，镜头里的筱灵，细嫩的中指正在湿滑的小穴里快速地进出，小嫩穴湿漉漉地泛起水光，淫水泌泌地不断流出，沾湿了她的椅垫，筱灵不住的发出令人销魂的淫浪声不绝于耳..「唔..啊..嗯..老公..老公..好舒服唷..唔..啊..嗯..老公..好舒服唷..唔..啊..」人美连浪叫声都好听的像黄莺出谷，和惠茹那粗哑的声音简直是天差地别。&lt;br&gt;我兴奋的看着视讯里被我挑逗到春情勃发的筱灵，靠！真的超想马上干到她的！我努力戳着肉棒，我的龟头都快要喷出精来了，好想让她的小舌头舔舔，让她的樱桃小嘴含含我的大肉棒~~~&lt;br&gt;「婆..老公在干妳，很用力的干妳呢！爽不爽？嗯？爽不爽？」&lt;br&gt;「嗯..老公..老公..爽..好爽..老公~你好会干唷~~~人家好爽唷~~~唔~~~好舒服唷~~~」&lt;br&gt;「老婆你的淫穴好湿好浪喔！老公爱死了..公要干死妳..插死妳..喔..婆美呆了..再用力多插几下..多插几下..手指头再插快一点，插深一点~喔~~~我好想干妳~~~哦~~~」我边说边快速的抽送我自己，镜头里的筱灵也失控的快速抚弄着淫水氾滥的肉穴~&lt;br&gt;二个体温飙高，冒着汗水与淫液的肉体，在镜头前不断的喘气、浪叫及呻吟..随着淫糜的气氛加重，筱灵和我都已经濒临高潮的临界点.&lt;br&gt;「喔..老婆..老婆..老公快要射了..喔..老婆.」我激动地快速疯狂抽送着我快要爆发的大肉棒..「老婆..我的好老婆..筱灵儿.」&lt;br&gt;「公..我也不行了..啊..好舒服喔..唔.老公..啊.啊.啊..」筱灵在一声尖叫后达到高潮，「啊！~~~」我终于也在她高潮之后，马眼一酸，握住粗涨到已经无法控制的肉棒，对着萤幕喷洒出我对她太过强烈的慾望，大量的精液射在电脑萤幕上，画面里的筱灵看起来像被我喷的一身精液，看起来就很性感，喔~如果可以让我直接、真实的喷在她身上不知道有多好。&lt;br&gt;刚射精完的我喘气的摊坐在椅子上，还是不能满足的再度提出要求，「婆..我今天休假，妳过来找我啦！我去接妳。」我轻轻抚着刚发洩过的肉棒，我知道我的欲望还在，需要她本人才能帮我解除，我不断要求她&lt;br&gt;「嗯..可是..」高潮过后，身体瘫软无力还红着脸的筱灵扭捏着。「不要可是了，我等妳喔..好啦..婆..我真的好想要妳..妳看妳刚也很想要我好好抱妳、爱妳，不是吗？你是我最爱最爱的老婆耶~~~老公真的很想爱爱妳、抱抱妳，妳来就知道我有多么想要妳、想爱妳了~妳现在放暑假，老公工作也不忙，我们都有空不是吗？你就让我有机会好好爱妳，好不好？」&lt;br&gt;「你真的会爱我唷！」18岁单纯的筱灵被我说中心事，羞得涨红了脸「当然啦，我的老婆是妳，我不爱妳要爱谁？过来我这吧！老公等妳好久了。」筱灵低着头考虑很久，终于轻轻点头，答应了我的要求。「嗯！好嘛好嘛！我待会过去..老公~你要等人家唷！」&lt;br&gt;YA！..梦想成真，一听到她终于答应跟我见面，我全身细胞都飞上天，终于可以让我上到她了，我兴奋的大叫，并期待她的到来。在她还没到之前，我迅速换掉昨晚和蕙茹大战后，还遗留大量体液和汗水味道的床单，垃圾桶里用过的保险套和成堆用过的卫生纸，迅速被我清倒到外面。蕙茹出差外派到南部，短时间没空、也不会到我这过夜，所以我绝对不会被她撞见我和筱灵的美事。今晚我决定，在我的肉棒还没有爽够，还没有吃腻筱灵之前，本少爷我是绝对绝对不会放筱灵回家的。&lt;br&gt;-&lt;br&gt;没多久，我接到筱灵的电话，她已经坐车到车站，我三步并二步跑，火速飞奔到车站，只见远方有一个我非常熟悉、清纯的脸孔，穿着粉红色紧身上衣，把她那对丰满的乳房贴得更明显更壮观，白色短裙露出细嫩白皙的美腿，站在车站门口东张西望的，可爱的模样不知道吸引多少男人的眼光。&lt;br&gt;我迅速走近她，在她没回过神的时候，一把从她背后紧紧抱住她，「老婆，妳终于来了！」接着，在她还没反应过来时，将她的小脸扳过来面对我，对准她那红艳的嘴唇吻下去，管它旁边有多少人在看，这种尤物出现在大庭广众，旁边又有一堆色男人在肖想，我如果不直接吃掉还要硬撑的话，算男人吗？！&lt;br&gt;「唔..」筱灵被我吻到无法喘气，小嘴被我的舌头撬开，直接舔进她香甜的嘴里和她的舌头交缠，我用力吸着她的唇，真爽呀！小嘴好甜，我大胆的当街在大众面前表演喇舌，经过的人都议论纷纷，还有人羨慕我把到正妹，我此刻的感觉~~~哈哈！真爽~~~&lt;br&gt;终于吻到彼此都呼吸急促之后，我才放开被我吻到脸红气喘的筱灵，我的大肉棒老早就又硬挺挺的顶着她的小腹了，等不及的我于是又三步并做二步走，快速将她带回我住在车站附近的宿舍，进门后反手将门一关，转身马上抱住还在喘气的筱灵，再度狠狠的吻住方才才被我吻到红肿的唇，双手紧紧拥抱着筱灵，让她丰满的胸部紧紧贴着我的，吼~~~又软又大的触感，真的让我好兴奋，我的肉棒为了我的女神肃然起敬之外还硬挺万分，我腾出右手握住她的右乳房，哇靠！真大，真的是让男人无法一手掌握，我的手掌粗鲁的揉捏着筱灵的巨乳~~~&lt;br&gt;「唔~~~立人~~~」她的唇边溢出了被我抚摸到舒爽的呻吟~~~听起来就是让人心旷神怡，听起来就是鼓励我再继续下去，于是我的手掌不客气的探入她的上衣里，让我的手掌皮肤亲自抚弄上白皙又有弹性的大奶子，哦~~~筱灵的奶子摸起来真舒服，我的唇放开了她的，反进攻她细白的脖子，在她的脖子上留下一道道佔有式的吻痕，我边吻筱灵边引导她进房间，让她躺上我准备好要和她大战，准备要狂上她而洒上玫瑰花瓣的席梦丝大床，这一路我的唇都没有放开她，真是见鬼了，跟别的女人玩这么多次也没这么投入过，怎么光吻筱灵竟然就可以让我异常的激动，慾火狂烧，肉棒也是前所未有的涨痛及粗硬。&lt;br&gt;「老婆~~~你好美唷~~~」我舍不得她被我吻到受伤，于是怜香惜玉的放开她的唇一下下，过度激烈的吻让我们的口水因为分开而牵丝，筱灵又羞红脸了，真是可爱呀~~~忍不住想让人一口吃掉她，我又再度对她的红唇啃吸咬舔，怎么人美连嘴唇都觉得好好吃呀~~~&lt;br&gt;我知道女生都喜欢讲究气氛，所以，我故意放开已经被我挑起情慾的她，走到音响旁，放起轻柔的撒克斯风情调音乐，再点起准备好的蜡烛，放下落地窗的窗帘，免得对面的邻居看到活春宫，灯光是一定要调成昏黄的，面对惊讶表情的筱灵，托起她的下巴，冲着她展现我迷人的微笑，给她一个轻柔的吻。开玩笑，要玩女人可不是横冲直撞猛干强干就好，还得让她对你留下百分百的满意印象分，干女人我可是干出口碑心得的，可以让分手的女人都对你念念不忘的话，那你就成功了。我看着她惊讶的表情，拉起情绪被我牵引到迷离的她，随着音乐慢慢起舞，让她全身完全贴在我身上，胸贴胸的触感真是心旷神怡，我环抱着她，慢慢的低头吻住刚刚被我蹂躏的红唇，辗转的吸吮着、舔吮着。&lt;br&gt;</content></item></essay>