<essay><item><title>男友当兵，我被他爸强奸—意晴</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;意晴   23岁&lt;br&gt;小凯   23岁&lt;br&gt;凯父   50岁&lt;br&gt;==============================================&lt;br&gt;得知男友小凯快当兵时，我很难过，一想到就会哭，常常三不五时眼框就会红红的，也一直会胡思乱想。&lt;br&gt;直到他当兵了，我也是时常想到就感到难过，可是能怎么办呢？他的兵还是要当啊。&lt;br&gt;所以我也自己安慰自己，时间会很快的，而且在他当兵的过程中也会有休假，所以不要太难过！&lt;br&gt;而小凯也时常在电话里告诉我他那边的状况，发生什么事或他在军中的情形，说的很详细，好让我了解，当然也免不了要叫我乖乖的等他，也常常在他快放假的前夕跟我讨论要带我去哪玩，去哪逛！&lt;br&gt;还记得那是男友恳亲假的前一晚，小凯要我跟着他父母的车一起去营区接他放假，由于隔天一大早就要出发到南部，所以我必须住在男友家一晚，第二天再一起出发。&lt;br&gt;那天我到男友家的时候已经是晚上八点了，他妈妈在厨房里忙进忙出，替儿子炖着补汤，而男友的爸爸则显得很开心，看样子晚餐时有喝了点小酒，他兴奋的说: [我儿子终于长大成人了，小晴，妳知道叔叔有多么开心吗？]&lt;br&gt;他爸爸带着酒气笑呵呵地和我说话，眼睛却不停地盯着我的美腿看，我穿着一身洋装短裙，两条修长的美腿露在外面任由他爸爸扫描来扫描去的。&lt;br&gt;我俩聊着天，愈聊我愈不自在，好在九点多左右男友打了电话给我，我就借故回到男友房内讲电话，可是只聊了一下下小凯就必须挂电话了，我看了看时间，虽然还很早，可是我却一点也不想再回到客厅陪男友的酒鬼父亲聊天，所以我就干脆躺在床上玩着手机，不知不觉就睡着了。&lt;br&gt;没多久我感觉有人进到房间里来，但我整个人睡得懒洋洋也就没再多加留意。&lt;br&gt;是男友的爸爸走进房内，他到了床边，一只手竟伸过来顺着我的领口往下摸。&lt;br&gt;我虽然是睡着的，但他爸爸这个举动却吓到我了，马上惊醒过来，我想要去推开男友爸爸的手，却力不从心。&lt;br&gt;男友的爸爸这时也有点兴奋了，他的下体开始勃起，他的手还在我的胸口部位，我要推开他，两个人的手交错着，他顺势握住了我的肉甸甸的坚挺乳房。&lt;br&gt;我不断的挣扎，嘴里也喊叫着说： [啊，，，叔叔，，，你要干嘛？啊，，，别这样，，，]&lt;br&gt;[小晴，你好美啊，，，看得叔叔都硬了，，，]&lt;br&gt;[叔叔，不要，不要这样，求求你。]&lt;br&gt;男友的爸爸根本不理我，一只手搂着我的腰，一只手恣意在我那丰满有弹性的雪白奶子上抚摸抓捏着，我这时候真的害怕极了，拼命抗拒：[叔叔你怎么可以这样，我将来要嫁到你们家的，求求你不要这样，你放手啊！]&lt;br&gt;我的双手在拼命保护自己的胸口，但是男友的爸爸显然经验丰富，猛地把手伸向了我的下身，他说: [妳要嫁进我们家？那就更不能叫了，给外头妳将来的婆婆听到还得了？][呜呜呜，，，叔叔，，，求你，，，求你不要这样，，，] 我无助地落泪，可是却没得到他的怜悯，他继续着动作，我娇软的身躯像蛇般地扭动着，男友的爸爸知道我不敢大声反抗，于是变本加厉玩弄我的身体，他搂着我纤细的腰，接着在我下身翻江倒海，我的双腿拼了命的夹紧，这下惹得他不高兴了，[啪，，，]，一个耳光朝我脸上袭来，他整个人趴到了我身上，用他强壮的双腿制伏了我，将我牢牢固定在他的身下，男友的爸爸恶狠狠地告诉我: [别敬酒不吃吃罚酒！今天我是奸定妳了！]&lt;br&gt;他的手摸到了我的胸口，隔着衣服揉捏我的粉嫩白乳，随后我的上衣就被脱了下来，雪白的乳房整个暴露在他的眼中，我无助地躺在床上，脸上布满泪痕，他望着我丰满的乳房，心跳加快，他低下头，张嘴含住我一颗饱满柔软、娇嫩坚挺的乳房，他再伸出舌头从我乳尖上轻轻地舔，[啊，，，，，嗯，，，，，，]&lt;br&gt;[小晴，，，妳的奶子真软，，，真滑，，，我家小子可真幸福，，，]&lt;br&gt;男友的爸爸嘴边还带着胡渣，他的胡渣毫不留情的刮着我的嫩乳，房间内完全是淫糜的气氛，上身半裸的我柔若无骨躺在床上，男友的爸爸接着站起来把我的双腿并拢弯曲，他伸手到我浑圆的屁股上扒我的小内裤。&lt;br&gt;我这时候慌乱了起来，伸手用力去撑拒男友爸爸的手：[叔叔，我求求你，不要这样，我月经来了。]&lt;br&gt;男友的爸爸则是一脸淫邪：[月经来？那正好，连保险套都免了！]&lt;br&gt;[不，，，不要，，，不可以，，，呜呜呜，，，，呜呜呜，，，]&lt;br&gt;我眼睁睁看着自己男友的父亲在我面前脱光了衣服，&lt;br&gt;他的阴茎又粗又黑，我难为情的把脸转到一边，而他见我娇羞地模样，甚至用言语羞辱我，他: [怎么？不敢看阿？跟我儿子比，谁大？]&lt;br&gt;他抚摸着我的大腿内侧，朝着我笑了笑，[小晴，，，让叔叔来教妳几招，将来好服侍我儿子啊，，，]&lt;br&gt;[叔叔，够，够了，，，住手啊，，，]&lt;br&gt;他用力分开我的大腿，眼睛贼兮兮地盯着我那神秘柔嫩的粉红细缝，一双贼眼放肆地饱览我最最神秘的地方。&lt;br&gt;在那一片阴毛中，我的两片阴唇微微向外张开着，红润欲滴，男友的爸爸抓住我的手，把我的手放在他的大阴茎上，淫笑着说：&lt;br&gt;[小晴，我让妳尝尝大肉棒的滋味。] 说着他就跪在我的两腿间。&lt;br&gt;他一手持着阴茎，用龟头在我阴唇上来回的滑动着，而这时我的阴部却和我意志相反的流出了些许的爱液，而些许的爱液还伴随着我的经血，这已足够润滑那根即将插入我体内的阴茎了。&lt;br&gt;[我要进来了，，，准媳妇！]&lt;br&gt;[不，，，，，，，，，，，]&lt;br&gt;男友的爸爸顶住了我的阴道口，慢慢的插了进来。&lt;br&gt;[啊，，，不要，，，不要啊，，，叔叔，，，求求你，，，不！]&lt;br&gt;[噢，，，好紧啊，，，小晴，，，我的好媳妇，，，]&lt;br&gt;他已经进入了我的体内，那一下插入是那么突然，身体的重量猛烈地压到我的大腿上，我的身体在做痛苦的摆动，但是由于手脚都被限制住了，我的扭动被限制在一个极小的范围。&lt;br&gt;[叔叔，，，求求你，痛，痛啊，不要了，，，不，，，啊，，，痛！]&lt;br&gt;我痛苦的乞求男友的爸爸，但他并没有被我哀怜乞求所打动，他的身子深深地沉着，整个鸡巴都陷入了我体内，没有一点露在外面。&lt;br&gt;他缓缓地将鸡巴拔出来，稍微停了一下，又是一下狠狠地插入。&lt;br&gt;[啊！] 我发出不自禁的呼声，我的叫是痛苦，我的叫是绝望，男友爸爸的鸡巴狠狠地在我的阴户里抽插，每次的插入都全根尽没，每次的拔出都翻出我一大片嫩肉，鸡巴上黏满淫液和血液，一下下地冲击我的阴户深处，[啪！啪！啪！啪！] 一下又一下的结合声阵阵，[啊，，，啊，，，啊，，，啊，，，] 一下又一下的娇喘声连连。&lt;br&gt;绝望的我左右摆动着头，任由发丝左右挥散，嘴里发出动人的哀鸣。&lt;br&gt;男友的爸爸则淫欲高涨，看到我洁白高耸的胸部左右晃动，他用大手握住，像是在捏橡皮泥似的，我粉嫩的胸部在他手里变成各种形状，淡粉红色嫩乳头被他夹在手指间用力转动，伴随着我发出痛苦的呻吟。&lt;br&gt;一会儿后，他忽然抓住我那像拨浪鼓似的脑袋，手指掐着我的下巴摆正，然后脸就凑了上来。&lt;br&gt;然后我就被男友爸爸封住了嘴唇，根本无法转动头部，被他吻住了嘴唇。&lt;br&gt;他的抽插一刻也没有停止，我不时发出吱吱唔唔的声音，他的舌头也伸了进来，我们的唇已经完全结合在了一起，男友的爸爸甚至有了９０度的转动，舌头在我嘴里乱搅，吸吮着我的津液。&lt;br&gt;我们两个人都没说话，他尽情地和我接吻着，两人因此交换着自己的唾沫，我打从心底觉得相当恶心，接吻、性交，这对女人来说是多么的神圣、宝贵，而我竟被一名中年色狼给强吻、强奸，更离谱的还是，对方竟然是我男友的父亲！&lt;br&gt;我抗拒的动作愈来愈无力，大腿上洁白的皮肤紧贴在他身上。&lt;br&gt;随着男友爸爸的抽插，我们两副肉体完全地结合在一起，男友爸爸沉重的喘气声和我绝望的呻吟声交织在一起，我似小猫般任由他尽情蹂躏和发洩，空气中充满了淫糜气氛，我的阴道不断渗出血液和白色的黏状液体，这些液体沾染上了床单，有些液体还挂在男友爸爸的肉棍上，[好舒服啊，，，小晴，，，啊，，，]&lt;br&gt;[呜呜呜，，，呜呜呜，，，不，，，不，，，]&lt;br&gt;[才这么干两下就受不了，以后嫁到我们家后，我天天餵饱妳好不好啊？]&lt;br&gt;我双腿乱颤，而他的动作却转为飞快地抽送着，[叔叔，，，叔叔，，，你没，，，你没戴套子，，，]&lt;br&gt;[不，，，不用了，我要射在妳里面，，，爽，，，爽啊！]&lt;br&gt;[不，，，不行，，，小凯，，，小凯他从来没射在我体内，，，，，不，，，不可以，，，射！]&lt;br&gt;我还没说完话，男友的爸爸身体一阵剧烈抖动，&lt;br&gt;我感觉有一股火热液体从他身体喷出，经过龟头向我的肉洞深处射进去，[啊！精液好烫！] 这是我当下的感觉，我的身体的抽搐着，这是我第一次体验到被人内射，他紧搂着我，似乎在细细领略我身体的滋味，阴茎也还放在我的洞里面，舍不得拔出来。&lt;br&gt;我槌打着他，很无助，很痛苦，[为什么，，，为什么，，，为什么要这样对我？]&lt;br&gt;面对我的眼泪，他只冷冷地说: [做都做了，保守秘密吧，，，媳妇！]&lt;br&gt;他将龟头拿出来放到我的嘴边，上面还有黏乎乎的精液滴下，我想转头躲开，却被男友爸爸一手紧捏下巴，只好张开嘴来，他的鸡巴插入到我口中，他又在我的嘴里抽送着挤出最后几滴精液，让我的嘴巴清洗干净他的肉棍后，才又拿了出去。&lt;br&gt;随后男友的爸爸和我两个人都从狂乱中回到现实，我们两人都软软地躺在床上没有动弹，我身体软软蜷缩着睡，男友爸爸也倒在一边侧卧着，他一只手还不甘心的握着我粉嫩的雪白乳房，轻轻地揉抚着：[小晴，妳身子真棒！]&lt;br&gt;[叔叔，我没想到你如此禽兽！]&lt;br&gt;[喔？难道我没满足妳啊？]&lt;br&gt;男友的爸爸一边说着，一边又探头过来想亲吻我，却被我推开了，我爬起身来，去清洁身体。&lt;br&gt;可是那个晚上，当我洗完澡后，男友的父亲并没有就此放过我，大约凌晨三点左右，他又再度潜入男友房中，发疯似的做我，他的温度、他的味道、他的气息，透过他强健结实的身体让我彻彻底底的感受到了。&lt;br&gt;我推不开他，用尽了全身的力气也推不开他。&lt;br&gt;他牢牢地扣住我的手腕，吮吻啃咬着我雪白的肌肤，在我纤细的肩上，以及柔嫩的胸脯上，印下了无数个浅红色的瘀痕，被他亲吻过的地方，都泛着像是灼伤似的疼痛，他的大掌强硬地分开我的双腿，探进单薄的底裤之内，攫复住我腿心之间的柔软，&lt;br&gt;男友父亲强悍的体魄宛如风暴般侵略了我，他低吼着，强壮的臂弯扣住我柔软的娇躯，一次次地在我的身上需索，那个晚上，没有保险套，没有任何的阻隔，他强悍地贯穿我数百下、数千下，在和男友做爱时，我们一般只做不到十分锺就结束了，&lt;br&gt;可是那个晚上，我只能由着男友的父亲，一直做、一直做，一直做！&lt;br&gt;有几次我被他做得人差点虚脱，两脚酸得厉害，乳房已经被他捏得淤青，完全抵挡不了他的侵袭。&lt;br&gt;</content></item></essay>