<essay><item><title>到朋友家洗澡遇上朋友姐姐(2)</title><author>床上伴侣</author><content>
吧！」便转身回去继续弄菜了。&lt;br&gt;当我穿回衣服后，姐姐微笑着对我说：「你们男生都一样，平时ＸＸ（我朋
友）也爱叫我帮他手淫，说女生做起来比自己弄舒服很多，见你长得这么可爱，
多帮你一个也没问题啦！好了，换好衣服便到外面坐坐吧！」&lt;br&gt;我已经打过一发了，朋友这时候还未回来，我便对姐姐说：「我先走了，谢
谢姐姐！我下次可以再来吗？」姐姐笑了一下，说：「看心情啦！」&lt;br&gt;我挥挥手，说声再见就回家去了。路上我一边走一边想：『姐姐妳实在太可
爱了，我一定要再把握机会去妳家洗澡！』&lt;br&gt;自从上两次到我朋友家遇上他姐姐后，我脑里一直都是姐姐的样子，想着她
穿着短裤，露出雪白的大腿、圆圆的小胸部，还有弹手的小屁股，一直都想再找
机会到我朋友家，但我们不是每天都打球，又不能说突然到他家洗澡，便一直在
寻找机会。&lt;br&gt;今天是假期，和我那个朋友在电话聊天，我把话题说到他姐姐，说她很美、
人很好，他便说：「还好吧！她很色的，常常偷看我的色情漫画。还有，我在看
光碟时，她也在看呢！还说那些男人很粗，不像我那样细小。哼！」&lt;br&gt;那时我想到了个好点子，便说：「喔！我有一只新的光碟，一齐看喔！」我
朋友马上说：「好喔！来我家吧！」成功！我马上换衣服去他家。&lt;br&gt;但在途中我想起，喔！还没有问起他姐姐在不在呢！我的目的还是姐姐喔！
不管了，去了才算。&lt;br&gt;到了他家，「喔！你来了囉？」同学说，我「嗯」了一声，便细看他家。他
家不大嘛，但分了两间小屋，一间较大的是他家，旁边细的就是厨房和洗澡间，
就是上次姐姐帮我手淫的地方，但看不到他姐姐。&lt;br&gt;进了他家后，由于他家不大，一眼便看到全屋，我问：「你家没有人吗？」
他说：「姐姐在睡午觉，妈妈上班，很晚才回来。」&lt;br&gt;「喔～～你姐姐睡觉喔？」我顿时兴奋起来。&lt;br&gt;我朋友却很心急地问：「什么光碟？快点拿来看！拿来看嘛！」我拿给他时
问道：「在哪里看？」他便说：「这里呀！」&lt;br&gt;我说：「不好吧？你姐姐醒来见到怎么办？」他说：「不要紧的，姐姐也会
看呀！」便走去弄碟子了。&lt;br&gt;我慢慢走到房间门口，门没有关上，探头一看，喔！房间不大，有上下床，
我看到姐姐睡在下舖，好可爱喔！但看不到她的身材，因为被锦被盖住了，我好
想和姐姐一起睡喔！&lt;br&gt;我朋友突然叫我：「快点来！不用理我姐姐。」光碟开始播放了，但我心里
很紧张，既怕姐姐会醒来，但心里又想看姐姐。&lt;br&gt;电视上的做爱画面，加上姐姐的睡姿，我一边看，弟弟已经硬了。「呀……
呀……呀……」电视传出了做爱的声音，虽然不是很大声，但果然吵醒了姐姐，
她从房间里走出来了。&lt;br&gt;我和姐姐对望了一眼，姐姐笑了一笑，说：「喔！你来了喔？」我说了句：
「姐姐好！」但目光已经放在她身上了。&lt;br&gt;天呀！那么可爱的姐姐，只穿了一件薄薄的连身睡裙，喔！好性感喔！睡衣
太薄了，一看就看到姐姐没有穿奶罩，隐约可看到乳头。再看，白白的小内裤，
喔！好正点喔！这时我的老二已经硬硬的顶住裤子了。&lt;br&gt;姐姐走出了门口，应该是到另一间房子洗脸吧！我朋友说：「不用怕，我姐
不会骂的。」一直留心看着电视上的做爱画面。但我的注意力不在萤幕上，一直
在想着他姐姐，这家夥真不识货，家里有这么好的真东西都不看，看光碟！&lt;br&gt;突然，我朋友站起来把裤子脱掉，开始自渎起来，一边说：「忍不住了！」
他还叫我：「不用怕啦！大家都是男生。」但我想：『不好吧！当着你面前做，
还是忍忍吧！』&lt;br&gt;不久姐姐走回来了，看到她弟弟在自渎，好像没有什么惊奇，继续在弄自己
的东西。我怎么办好？我朋友一边在自渎，姐姐就在同一屋内，我们又在看色情
光碟。&lt;br&gt;突然我朋友拿起了手纸，叫着：「射了！射了！」就射了在手纸上，但他没
有接好，把精液射得满脚满地都是。&lt;br&gt;他姐姐看到了，便骂他：「怎么弄得满身都是？快点去洗澡！」姐姐说着，
一边拿起手纸清洁地上的精液。&lt;br&gt;那时姐姐弯下身子，我看到了！姐姐开胸的睡衣令胸口敞开了，看到里面雪
白的双乳。&lt;br&gt;姐姐向上一望，问我说：「你不用吗？男孩子看光碟不是要自渎吗？」&lt;br&gt;「我……我……我……」我不知怎样回答。&lt;br&gt;姐姐再指着我的弟弟说：「你看，都硬硬的胀起来了！不要害羞啦！我又不
是没有看过。」姐姐说完就拿起手纸去丢掉。&lt;br&gt;看到我朋友去洗澡了，我便鼓起勇气把裤子脱掉自渎起来，爽呀！终于都舒
服一点。心里想：『赶快射了，不要给我朋友看到！』于是手握着弟弟快速地一
直上下摇。&lt;br&gt;那时姐姐从房里走出来，倒了杯水喝，她走到我身边，看着我握着的弟弟，
突然跪下在我身旁，一手握住了我的老二，喔～～爽喔！这样感觉回来了。&lt;br&gt;我望了姐姐一眼，姐姐也望了我一眼，便用她柔柔的手轻轻把我弟弟上下套
动。我这时偷看她的身材，姐姐那件开胸的睡衣性感得不得了，一边看着姐姐帮
我打枪，一边偷窥她两颗奶子随着动作摇晃，我的老二硬得快要爆炸了。&lt;br&gt;姐姐一边摇，一边对我说：「如果ＸＸ（我朋友）还未射，我也会帮他呢！
可惜他射了，还射得到处都是。嘻嘻！」姐姐笑了一下。&lt;br&gt;天呀！幸好刚刚我没有与朋友一起自渎，不然就没有姐姐帮我打枪了。&lt;br&gt;姐姐这时没有出声，只默默地套弄着我硬梆梆的阴茎，突然，姐姐的头低下
了，喔～～天呀！不好吧？姐姐竟然一口含住了我的龟口！姐姐这突如其来的举
动，令我不禁全身抖了一下，「喔！」叫了一声。&lt;br&gt;姐姐没有放开口，继续用力吸啜着我的弟弟，天喔！用口原来是这么爽的！
姐姐还用舌头去舔我的龟头，我的弟弟完全被姐姐含住了，还感觉到她用舌舔、
用口吸的感觉，我不停发出「嗯……嗯……」的声音。&lt;br&gt;姐姐好像越吸越起劲，又舔又啜的，看着姐姐的头不停上下、上下地摇动，
我终于忍不住了，伸手去摸她的奶子，我一手握住了姐姐的一个乳房，喔！好弹
手喔！好舒服的感觉。&lt;br&gt;姐姐望了我一眼，没有抗拒，仍一直在吸啜我的弟弟，好像很好味的样子。
我的手一直在搓揉她的胸，一下一下的抓着，我想隔着睡衣不好摸，便将手在她
的领口处伸进去直接摸，喔！弹弹的、软软的。我再用手指捏她的乳头，姐姐的
乳头很快就变得硬硬的了，她嘴里还发出些轻微的呻吟声。&lt;br&gt;姐姐的口紧紧含着我的老二，开始加快了上下吞吐的速度，好爽喔！我感觉
要来了，低呼着：「要射了……要射了……」&lt;br&gt;就在这时候，姐姐竟然把口放开了，改为用手握着用力摇。『喔！不是要射
在口里吗？』我想道，有点遗憾的感觉。&lt;br&gt;「射了……射了……」在我的叫声中，姐姐拿起了手纸包着我的龟头，让我
射到她的手里。我一边仰着头向天呼吸，手还一边摸着姐姐的乳房。&lt;br&gt;姐姐慢慢地揉着我的弟弟说：「射完了？」跟着笑了一下：「那你就不要再
摸了。」&lt;br&gt;姐姐拿开包着我一大泡精液的手纸，对我笑着说：「舒服吗？不要对我弟弟
说喔！我还没有这样帮过他呢！不然下次就不再帮你了喔！」&lt;br&gt;姐姐把手纸丢掉了，仍然微笑着，好像没有事发生过一样。我穿回了裤子，
心想：『姐姐说「不然下次就不再帮你」，是在暗示可以有下次吗？』&lt;br&gt;以从上几和朋友姐姐的经历后&lt;br&gt;开始常常到他家作客&lt;br&gt;由其在假期的时候 不过好几次刚好她妈妈在也做不了什么 也不敢&lt;br&gt;暑假开始了 不用上学了&lt;br&gt;便天天都想办法撙我的朋友去玩或做什么的&lt;br&gt;目的都是想到他家看姐姐&lt;br&gt;但我的朋友有时候说家没有什么玩&lt;br&gt;想到外面去…. 不是常常能把握到机会&lt;br&gt;这天我和那朋友选择去了游泳&lt;br&gt;一大早去了游泳…游到了下午&lt;br&gt;我朋友便提议买饭盒回他家食&lt;br&gt;好呀…当然好呀… 我便问你姐姐要不要食&lt;br&gt;朋友便说买给她呀…她在家呢!&lt;br&gt;太好了…又可以看到姐姐了….&lt;br&gt;卖好了…提着饭盒回到他家…&lt;br&gt;姐姐好…姐姐微笑一下&lt;br&gt;噢…弟弟也想有反应姐姐真的很可爱&lt;br&gt;今天姐姐没有穿睡衣&lt;br&gt;穿回了t-恤和紧紧的超短热裤&lt;br&gt;开饭了…我们三个一起食 一边聊天&lt;br&gt;不久…食饱了….&lt;br&gt;我们便坐在听看电视休息….&lt;br&gt;看着看着….我朋友说他很累….要回房睡一会….&lt;br&gt;你自己看啦…..他便走回房间&lt;br&gt;剩下我和姐姐在看电视….&lt;br&gt;我其实也有一点累了….游了一大早水&lt;br&gt;但心跳却不停加快地跳….&lt;br&gt;因为心里一直在想在在旁边的姐姐….&lt;br&gt;当我的朋友回到房间睡….隔了一会后&lt;br&gt;我开始看着姐姐那雪白的双腿…..&lt;br&gt;开始也想了…弟弟又开始有些反应了&lt;br&gt;已然上一次姐姐也帮我….我开始主动一点了&lt;br&gt;我没有问….将手轻轻放在姐姐那雪白的腿上…&lt;br&gt;轻轻地摸….好滑喔….&lt;br&gt;姐姐看一看我….把手轻轻放在我的手背上&lt;br&gt;但没有阻止我…跟着我的手轻轻地在摸她的大腿&lt;br&gt;她还一边到看电视戏….. 一边享受我摸她的感觉&lt;br&gt;我的手开始慢慢摸她大腿内侧…..&lt;br&gt;心想好想摸她秘密的私处&lt;br&gt;手慢慢向中间进发….姐姐的手突然用力想阻止&lt;br&gt;但我的手轻轻进发….姐姐的手没有强力阻止我手的速度….&lt;br&gt;摸到了…我的手整只摸到了姐姐的鲍鱼仔了….&lt;br&gt;虽然隔着裤子….喔…原来是这样的感觉&lt;br&gt;肥肥的呢….有一点肉肉….心跳的很快…&lt;br&gt;平时在看a片时…那些男优的技术都在脑里出面….&lt;br&gt;要用手指轻轻柔姐姐私处的中间….&lt;br&gt;手在一直摸…中指便在弄在中间…..&lt;br&gt;看看姐姐的样子….开始呼吸急了….&lt;br&gt;我便把中指加快速度….一直在动&lt;br&gt;喔….姐姐把眼合上了….发出些轻微呻淫声…&lt;br&gt;我中指没有停下….姐姐把身放轻倚靠在我的肩上了….&lt;br&gt;姐姐完全倚靠在我身….我的手在轻轻摸她的私处&lt;br&gt;看到姐姐好像很舒服呢 原来a片里面的是这样&lt;br&gt;真实情景是这样爽喔…..&lt;br&gt;摸下摸下…..手指开始湿湿了姐姐出水了….&lt;br&gt;再看看姐姐的样子…还合上了眼…很享受的样子&lt;br&gt;这时看到了姐姐的咀….&lt;br&gt;便轻轻的吻上姐姐….姐姐那时睁开了眼….&lt;br&gt;我没有把咀停止….想把舌头放到姐姐口里&lt;br&gt;这时姐姐再合上眼…..姐姐把咀将开了&lt;br&gt;我们两个的舌头不停在对的的咀里游动…..&lt;br&gt;我的手也在姐姐的身上游动….摸她的胸…摸她的乳头….&lt;br&gt;虽然这一切都隔着姐姐的衣服….但手感很好…..&lt;br&gt;这时裤内的弟弟紧不住了….&lt;br&gt;我站起来了….拿出了已经硬硬的弟弟对着姐姐&lt;br&gt;向着她的咀巴出发…..姐姐看一看&lt;br&gt;也将开了咀口…. 紧紧地含住我的弟弟&lt;br&gt;爽呀…..姐姐用她的舌头轻轻弄我的龟头…&lt;br&gt;再用力吸啜我的弟弟…全把弟弟吸在咀里….&lt;br&gt;这时我的腰配合她的前后移动….&lt;br&gt;忍不住了….这时我把手握住姐姐的头&lt;br&gt;用力将弟弟在姐姐的咀里抽动……&lt;br&gt;将弟弟完全放进她口里….&lt;br&gt;一直抽一直抽动 一下一下&lt;br&gt;感觉来了…. 想要射了&lt;br&gt;这次要射进姐姐口里….&lt;br&gt;这时手握着姐姐的头…不进她离开&lt;br&gt;最后的感觉来了…要射了&lt;br&gt;加快在姐姐咀里抽动…..&lt;br&gt;姐姐发出了嗯嗯声……射了….&lt;br&gt;把精液全射进了姐姐口里了….&lt;br&gt;我也发出了…..喔~~~~"&lt;br&gt;射完了….轻轻把姐姐的头拉后….&lt;br&gt;看到精液都满在姐姐口里….&lt;br&gt;看到姐姐的眼都姐姐的….可能刚才抽得太快太用力了&lt;br&gt;姐姐便站起来….走到洗手间把精吐掉&lt;br&gt;我那时已经没有力了…穿回裤子….躺在软椅上….要休息一下了&lt;br&gt;姐姐走回来了….. 走到我旁边说:这个死孩子…下次不可以那么用力喔….&lt;br&gt;姐姐的咀很痛呢….但姐姐之前很舒服呢……微笑又带点色色….&lt;br&gt;和姐姐搅完后….我和姐姐都累了….&lt;br&gt;我便躺坐在sofa上…姐姐也把裤子换了&lt;br&gt;之后…姐姐回来坐到我身旁…轻轻的倚着我…&lt;br&gt;我们一起合上眼睡…. 很舒服喔…&lt;br&gt;姐姐的左胸紧贴着我….软软的…&lt;br&gt;抱着姐姐睡的感觉很好…姐姐散发出一股香味…&lt;br&gt;细心闻一下…是姐姐发丝的香气&lt;br&gt;抱着这个可爱的女生…又散发出香气&lt;br&gt;那一刻真的不想入睡…..&lt;br&gt;我和姐姐都合上了眼休息&lt;br&gt;我的手轻轻地在姐姐的身体每一处柔动着….&lt;br&gt;</content></item></essay>