<essay><item><title>我上了女友的阿姨(2)</title><author>床上伴侣</author><content>的蜜穴刚好夹住
我龟头，她那里滑滑的，软软的十分舒服，我仍往前捅去，直捅入我肉棒的一半便
抽出来，又捅进去，就这样反复地在豔姨蜜穴中浅部位轻轻抽动着… …&lt;br&gt;几下后，豔姨在半梦半醒间吟道：「唔．．唔．．．唔．．．」，一会儿，豔
姨神智清醒了些，我见她眼睁开了，而且她也认出我来：「阿峰… … 」她叫道。&lt;br&gt;我连忙放开撑在床上的双手，伏上去抱住她，在她耳边轻道：「姗姗，是我，
我想死你了… … 」&lt;br&gt;我紧紧地抱住豔姨，下身一用力，肉棒全根尽没，豔姨「啊！」地叫了一声。
我让肉棒深深地植在豔姨那流蜜的穴中不动，趁她叫时，一口吻在她性感的嘴唇上
，把我的舌顶入豔姨口中直到她喉咙，豔姨被我上顶下翘，心快跳出来了，不住发
出：「唔… … 唔… …唔… … 「声音。&lt;br&gt;豔姨的流着浓汁的蜜穴紧紧地夹着我的肉棒，我感觉到豔姨穴里暖暖的体温，
滑滑的，真是爽极了，我紧抱着豔姨，忍不住又抽插起来。豔姨「喔．．喔．．」
地哼叫着。我抽了几下后，豔姨开始伸手来搂我，我知道豔姨被淫欲覆盖了，她默
认我把她当成姗姗了，于是大力抽插起来。&lt;br&gt;豔姨丰满的身体极其柔软、无比滑腻，压在上面，尤如置身于锦缎、丝绸之上
，那种细软的、湿滑的感觉简直让我如癡如醉。啊，豔姨的身体已经完全属于我，
豔姨的一切都归我所有，我仿佛是不可一世的征服者，尽情地享受着豔姨的身体。&lt;br&gt;我吸吮豔姨的口液，我亲吻豔姨的乳房，当我兴奋到了极点，豔姨两条大腿更
加有力地夹裹着我，她伸出手来抚摸我的头发：「哦．．哦．哦．．．」我每狠狠
地插捅一下，豔姨便哦，哦，哦地呻吟一声，叫喊时那圆嘴唇更是性感。&lt;br&gt;我擡起身来，跪在豔姨的胯间，我一边捅插着一边美滋滋地瞅着。在我不停的
捅插之下，豔姨的呼吸急促起来，脸上泛起热滚滚的微红，我一边捅插着一边抱住
豔姨深情地狂吻着，津津有味的吸吮着豔姨的性感的柔舌。&lt;br&gt;随着我抽插速度的加快，我的肉棒在豔姨的肉体内每抽一下都只留龟头在豔姨
的阴道口内，以便下一次插的更深，每插一下都直穿豔姨的宫颈，使豔姨的阴道急
剧收缩。我越插越舒服，挺动大肉棒在豔姨的肉体一再狂烈地插进抽出。&lt;br&gt;随着我的动作，豔姨的全身不停的抽搐、痉挛。她的头发散乱的披散席梦思上
，紧闭双眼；我每一次的插入都使豔丰满雪白的大奶子也随着我抽插的动作不停的
上下波动着，磨蹭着我坚实的胸膛，更加激发了我的性欲。&lt;br&gt;我将豔姨的双腿撑得更开，做更深的插入。肉棒再次开始猛烈抽插，龟头不停
地撞击在豔姨的子宫壁上，使我觉得几乎要达到豔姨的内脏。豔姨的眼睛半闭半合
，眉头紧锁，牙关紧咬，强烈的快感使她不停的倒抽冷气，她微微张开嘴，下颌微
微颤抖，从喉咙深处不停的发出淫荡的呻吟声。&lt;br&gt;「啊．．．恩、恩、恩．．喔．喔．．．．」豔姨全身僵直，她的臀部向上挺
起来，主动的迎接我的抽插。由于豔姨的主动配合，我的动作幅度也越来越大，速
度越来越快，抽的越来越长，插的越来越深，似乎要把整个下体全部塞进豔姨的阴
道里。那种难以忍受的快感使我越来越疯狂，豔姨的阴道内象熔炉似的越来越热，
而我又粗又长的阴茎象一根火椎一般，在豔姨的阴道里穿插抽送，每一次都捣进了
豔姨的阴心里。&lt;br&gt;豔姨那阴道壁上的嫩肉急剧的收缩，把我的阴茎吸允的更紧，随着我的抽插，
豔姨的阴唇就不停的翻进翻出。豔姨的阴道里滚烫粘滑的阴液就越湧越多，溢满了
整个阴道，润滑着我粗硬的阴茎，烫得我的龟头热腾腾滑溜溜愈加涨大，每一次抽
出都带出一股热粘的阴水，每一次插入都挤得豔姨的阴水四射，唧唧的向外漫溢，
浸湿了我的睪丸和豔姨的阴阜，顺着我们的阴毛流在豔姨的屁股上，豔姨身子底下
的草席都浸淫湿透了一片。豔姨不住叫喊着：&lt;br&gt;「嗯… … 啊… … 喔喔… … 嗯嗯… … 啊… … 喔喔… … 嗯嗯… … 啊… … 」&lt;br&gt;豔姨的呻吟声更增加了我的性欲。我意识到豔姨已经沈浸在我们高亢的性交的
欲望之中了，现在她已是身不由己的在我的掌握之中了。豔姨紧锁眉头、紧闭双眼
的表情，是我从没有看见过的。她的双臂紧紧的搂着我弓起的腰肢，丰满的双乳紧
贴我的胸膛，她挺直的脖颈向后拉直了，头发飘洒在席梦思上，豔姨的脸随着我的
动作，不停的左右摆动，她紧咬着牙齿，&lt;br&gt;「姗姗．．．」我低低的吼着，把豔姨的屁股抱得更紧，弄得更深，更加有力
。我双脚有力的蹬着席梦思，两膝盖顶着豔姨的屁股，我胯部完全陷进豔姨的双腿
里，全身的重量都汇聚在阴茎根子上，随着我腰肢的上下左右的伸张摆动，我聚成
肉疙瘩的屁股猛烈的忽闪纵动，一上一下，一前一后，一推一拉，我的阴茎就在豔
姨的阴道里来回抽插，进进出出，忽深忽浅，一下下的狂抽，一次次的猛插，把我
旺盛的涨满的性欲尽情的在豔姨的体内发泄．．．．一阵阵的酸，一阵阵的痒，一
阵阵的麻，一阵阵的痛从豔姨的阴道和我的阴茎的交接处同时向我们豔姨俩的身上
扩散，一阵阵的快感一浪高过一浪，豔姨在呻吟，我在喘息，豔姨在低声呼唤，我
在闷声低喉… …&lt;br&gt;「喔… … 喔… … 咦呀… … 受… … 不了… … … …  」&lt;br&gt;接着，撕扯着我，身体剧烈地颤抖起来，达到了第一次高潮… …&lt;br&gt;豔姨达到几次高潮后，疯狂的性交达到了令我窒息的疯狂！「姗姗．．．．姗
姗，啊．．．．．呀，我．． 受不了．．姗姗啊．．．．&lt;br&gt;「天在转，地在转，，一切都不复存在，我的大脑里一片空白。我粗硬的肉棒
被豔姨的阴道紧紧的吸允着，我和豔姨交融一起，身体缠绕一起，不可遏止的快感
象波涛汹湧的海浪，咆哮着，翻卷着，一会儿把我俩抛向浪尖，一会儿把我俩压进
水底，一层层、一浪浪、一阵阵、一波波不可遏止的快感高潮终于达到了难以遏止
的顶峰．．．． 啊，我要射精了！&lt;br&gt;我浑身的血液象数千数万条小蛇，急剧的集聚在我的阴囊，如同汇集的洪水冲
开了闸门一样，一股滚热粘滑的精液象从高压水枪里射出的一条水柱，从我的阴茎
里急射而出，」呲… …&lt;br&gt;「的一声，喷灌进豔姨的阴道深处．．．．一刹那间，豔姨的身体象被电击了
似的痉挛起来，白藕般的双臂死死抱住我满是汗水的背脊，两条粗壮的大腿更是紧
紧的缠住我的腰，」&lt;br&gt;喔喔．．嗯嗯．．．．啊．．．「一阵急促的浪叫声仿佛是从豔姨的喉弄底被
压出来似的。随后，豔姨那微微突起的小腹开始一阵一阵有节奏的收缩，」&lt;br&gt;哼哼哼… …  .哼哼哼… …  .哼哼哼「随着每一次的收缩，豔姨的鼻腔里都发出
一声哼，我心里明白这是豔姨的高潮之歌，这比世界上所有的声音都动听。因为这
是豔姨在最快乐的时候才会发出的声音．．．．豔姨的阴道也开始前所未有的剧烈
收缩比之前面的收缩不知要强烈多少倍，一紧一松一紧一松，个充满欲望的生命的
通道仿佛要夹断我的鸡巴把它永远的吞没在豔姨的体内．．．．此时此刻，我已经
无暇顾及豔姨了。&lt;br&gt;我闭着气，挺着脊背，全身的力量都集中在阴茎上。我的阴茎随着动脉的率动
涨大到了极限，插到了豔姨的宫颈深处，随着阴囊的收缩和龟头的膨胀，一股，又
一股．．．．我的精子接连不断的喷射而出，如同一只只利箭直射豔姨的阴芯，犹
如狂风暴雨般的畅酣淋漓的浇灌着豔姨的土地．．．．我完全浸淫在极度的快感之
中，忘记了时间，忘记了地点，忘记了压在我身下的是我妻子姗姗的妈妈的妹妹，
忘记了人世间的一切，任凭体内那困兽般的粗野的性欲尽情在豔姨的体内宣泄，宣
泄．．．直到我精疲力尽，阴茎仍硬硬的留在豔姨的体内，我趴在豔姨颤抖的身子
上喘息着，等待着高潮慢慢平息。&lt;br&gt;而豔姨的高潮依然没有结束，直到她长长的呼出一口气．．．．我继续爬在豔
姨的身躯上，手搓揉着豔姨的奶子，豔姨的呼吸渐渐平稳了起来，随着呼吸腹部一
上一下缓缓而动，把我的身体也一上一下的顶动着，我道：&lt;br&gt;「姗姗，我的好妻子，我爱你！」&lt;br&gt;高潮过后，我觉得有些悔，怕豔姨把这事告诉林叔叔、媚姨或姗姗，那我就完
了。干脆错认就错认到底。此时豔姨侧身背对着我睡，我转过身来，抱住她，手去
搓弄她的大乳房。豔姨不作声，但她的双手握住我的手，不让我搓。&lt;br&gt;我道：「姗姗，几天没见，我真是想死你了。」&lt;br&gt;她仍没出声，我又道：「姗姗，我真是憋坏了，我觉得这次特别舒服，比以前
都舒服。」&lt;br&gt;我抚摸着她的乳房道：「你的奶子大多了。」&lt;br&gt;豔姨还是没出声，我抱她更紧了，因为好几天没做爱，我搂着豔姨那性感的躯
体，想着豔姨刚才那风骚撩人的模样，热血不禁又一次沸腾起来。豔姨这个全市最
性感的女人，专供大领导玩乐的尤物，今晚终于让我得手了。我下体又一次硬涨起
来。由于我还没穿衣服，硬涨起来的下体隔着睡袍顶入了侧睡的豔姨两腿间。豔姨
和躯体颤动起来，我搂住她，搓揉着她丰满的乳房。&lt;br&gt;射入室内路灯虽然昏暗，但还是能看清人的脸庞。我想我在豔姨躯体上活动一
晚上而没认出她来，她一定会怀疑。于是道：「姗姗，今晚豔姨不回来了吧。」&lt;br&gt;豔姨这时转过身来，点着我的头说：「你这浑小子，我就是你豔姨… … 」&lt;br&gt;我故作惊讶地拿开手，道：「豔姨，怎么… … 是你！我怎么没认出来？这…
… 怎么办… … 」&lt;br&gt;豔姨说：「你呀… … 一心想着… … 坏事… … 猴急得很，怎么认出来？… …
真是… … 连姗姗和我都分不出… … 姗姗身体… … 比我苗条多了… … 」其实豔姨
的身体也是较苗条的，只是胸部和臀部比姗姗大多了。&lt;br&gt;我又故意道：「豔姨，我… … 对不起你… … 」&lt;br&gt;豔姨道：「对不起我不要紧，我看你怎么向姗姗交待？」&lt;br&gt;我道：「弄错了，你… … 也不说… … 」&lt;br&gt;豔姨听我的话像是把责任推给她的样子，也急了，「我睡得迷迷糊糊的，刚开
始是做梦… … 后来醒了一些… … 好象是梦，又好象不是… … 你就上来了… … 把
我当成了你的姗姗… … 当我感觉不对时，刚要叫… … 你的嘴就堵住了人家的嘴，
叫也叫不出… … 后来… … 你弄得人家全身一点力也没有了… … 哪里还叫得出来 ．
」&lt;br&gt;我道：「豔姨，是我不对，我怎么办？」&lt;br&gt;「我不告诉姗姗的啦．．．．」豔姨白了我一眼，点了一下我额头道，「你占
了便宜，明天要罚你请我吃饭。」&lt;br&gt;看着豔姨那风骚的媚眼，我不禁心驰旌摇，道：「谢谢豔姨。」&lt;br&gt;豔姨随口道：「还谢什么，刚射了我一头一脸… … 」&lt;br&gt;这大约是豔姨习惯跟那些领导男人们的打情骂俏，当她发觉她这发嗲的语气是
跟自己做错了事的外甥女婿讲时，马上意识到不妥，连忙煞住，转身过去不再理我
。&lt;br&gt;但豔姨这话更刺激了我，我没话找话自语：「怪不得今晚那么舒服… … 」&lt;br&gt;这好象是提醒了豔姨，她道：「哎，小峰，你是不是故意的？你弄了一个晚上
我的…… 奶子和… … 臀… … ，还分不出这不是姗姗的？」&lt;br&gt;我忙道：「没有，豔姨！」&lt;br&gt;她见我急了，卟哧一声笑了，「看你急的，没事先睡吧，明天记得要请我吃饭
啊。」&lt;br&gt;我见豔姨无所谓的样子，知道豔姨一向是较开放的，就是和外甥女婿乱伦也没
当一回事，只是不想让亲人知道而已。于是伸手到她怀里，道：「豔姨，我再摸一
下，看你跟姗姗是不是不一样。」&lt;br&gt;她道：「别… … 别… … 」&lt;br&gt;我从后面搂住她，隔着睡袍搓揉着豔姨那双大乳房，道：「豔姨，真的，你的
比姗姗的大多了。」然后另一只手去摸弄她的丰臀，道：「这里也是。」&lt;br&gt;豔姨稍挣扎，道：「好坏，好坏… … 」&lt;br&gt;我道：「豔姨，明天我想请你吃两顿饭，好吗？」&lt;br&gt;豔姨立刻明白了我话中有话，也话中有话地道：「当然好啦．． 你的菜太美了
．让人家吃了还想… … 」&lt;br&gt;豔姨的软语更挑起我情欲，我欲望到了极点，双手伸前轻轻的抚摸她的乳房，
用嘴唇在豔姨的耳朵上摩擦。&lt;br&gt;「啊… … 」豔姨的身体颤抖。&lt;br&gt;豔姨把脸转过来把嘴唇交给我。我搂着她，低头轻吻着她的香唇，豔姨双唇微
张，我把舌头伸进去，在她的嘴里搅动。我挑弄着她的舌头，让她把舌头伸进我嘴
里，吸吮着。&lt;br&gt;她的嘴唇含住我那舌尖吸吮，热情的狂吻，着涂满口红唇彩的舌头在口中交缠
。我们二个人接吻，她软绵绵的舌头滑入我的嘴里，我反复的吸吮豔姨的舌头。&lt;br&gt;一阵热吻过后，我抚摸</content></item></essay>