<essay><item><title>半夜里偷袭娇小可爱的小姨子(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我是个孤儿，自小从孤儿院长大，成长的过程十分清苦，因为完全没有人来探望过，所以后来曾经有被人领养，养父母有取了一个新的名字后就跟着他们生活一阵子，但是觉得不适应，最后又回到了孤儿院生活，在电视节目的戏剧中，很羨慕别人有亲生父母，尤其是那种温柔的母爱，我压根不知道是怎么一回事，所以非常向往。&lt;br&gt;到了高中的年纪，开始打工存钱，希望有朝一日可以离开去寻找自己的至亲，18岁时终于存到一些钱后，向孤儿院院长提出要离开的需求，得知我的目的后，对方一开始有先劝阻了一下，但也说不动，最后也认同我有探寻至亲的权利。&lt;br&gt;院长从破旧的档案夹里面找寻了我的资料，最后交给我一张我婴儿的黑白大头照跟一个残破的2吋黑白国中女生大头照，诉说着当初我被抱过来的时候，连名子都没有，身上的资讯就是这两张片，关于那国中女生有可能是生母，而父亲是谁就完全没线索了，而当初抱我过来的人也没有了音讯。&lt;br&gt;都过了18年照片中的女生样貌会变成怎样，一点把握也没有，但是总算有点线索，很欣慰的是，照片中的女孩虽然是国中，但是看得出来是个美人胚子，接着他抄给我带我来孤儿院的人的地址跟电话，我赶紧跟院长道了谢，就这样几天后，找到便宜的租屋处后，我就离开了这个地方。&lt;br&gt;一开始的存款不多，而我继续打工赚钱，在同事们的讨论寻母的可能性之下，得知了征信社或许可以帮忙处里我的找人的需求，工作空閒之馀连续探访几间之后，对方索价都颇高，用掉了仅剩的存款，只够能先寻找那位带我到孤儿院的人他的资讯。&lt;br&gt;反正需要一点时间，这段时间我更是身兼两份工作，非常积极努力赚钱跟存钱，结果运气不好，一阵子后从征信社那里得知那人全家都搬离国内了，国外的部分他们没办法调查，就这样我失落了好一段时间。&lt;br&gt;一年过去，在省吃俭用下存到了一笔费用，再度委讬征信社，这次我把那张残破不堪的国中女生照片交给他们后，只说要寻找这个人的资料，就回去静待他们的消息，3个月后，对方来了个电话要我过去，赶紧临时请了假到了征信公司。&lt;br&gt;委讬人笑开怀的交给了我一份资料，开始解说千辛万苦才从照片中制服的样式比对，透过关系去翻一届又一届毕业纪念册，最后找了一位面貌接近的女学生，经过探询过后，她也曾经似乎有出甚么状况，所以后来都跟同学全面断了联络。&lt;br&gt;随着学历一路追寻下去，最后征信社拿出一张照片给我看，照片中的成熟美女，样貌完全跟学生时代不同，对方判断应该是有做过美容整形加上化妆，猜测大概也不希望让熟人认出她来，而且这女人的面貌我很熟悉，似乎在电视上常常看到，就是某家电视台的主播。&lt;br&gt;接着他们告知我虽然她30多岁，但似乎是单身没结婚，甚么原因都不晓得，基于职业道德吧，他们也不问我为何要追查这个公众人物，我道了谢，赶紧拿了资料回到租屋处开心了很久，我花钱买了一个二手电视，每天固定时间观看播报新闻的高雅美女母亲。&lt;br&gt;好几次很冲动地想要去认亲，但理智告诉我，如果她想相认，早就会成功之时来认领我，但她没有，而且从一些报纸报导的讲述似乎她也想嫁入一个好人家，万一得知已经有生过小孩且还弃养的女人，那可是大大贬低了自己的身价，想到这里我有点悲怒交加。&lt;br&gt;平复了情绪后，想着至少要想办法靠近母亲，相认的事情以后再说，接着我开始翻开求职栏，寻找有无那家电视台的工作机会，也常去网咖看了一下电视台的职缺，当有职缺去应征正职后，因为我学历不足，所以立刻就被刷了下来，但我不死心，他们只要有一开职缺，不论甚么工作都就一定会去应征，连面试官都因此认识了我，最后看到我的执着，调整了一个清洁工作的工读职位给我。&lt;br&gt;就这样我进入了电视台打工，跟大家混熟之后，探询到母亲办公室了楼层跟位置，也得知她几乎都是坐车到地下后就直接搭电梯到工作楼层，接着我开始借机会去该楼层的茶水间整理，看看有没有机会偶遇，皇天不负苦心人，某天在茶水间时，母亲出现了，拿着自己的咖啡杯，走了进来，而我正在清理着茶水间。&lt;br&gt;她看了我微笑点头一下，我也回点了一下头，不过她似乎没认出我是谁，想想也对，我那时候只是婴儿，还可能长得像是父亲，她会认不出来是正常的，她踩着黑色高跟鞋走过来开始装水，定眼一瞧母亲的身材真的很好，D罩杯的胸型，还有小蛮腰，短窄裙下的翘臀，也露出大一截肉丝美腿，面貌不用说，清秀带着成熟的美艳，加上主播都有请专人特别化妆，真人比电视上看到更为一个极品美女。&lt;br&gt;回过神来惊觉自己有点硬了，怎会这样看待自己亲生母亲，不好意思的我站了起来赶紧往外走了出去，但因为茶水间狭小，两人交会的时候，母亲虽然往前站了一点点让我过，此时发现我跟她两人身高差不多，但自己这时下体却不小心还是沿着她的翘臀摩擦而过并且挤了一下她，那一刻她散发的体香十分好闻，让我更为兴奋，但当下自己脸色有点红，赶紧说着对不起，母亲则是优雅的说没关系。&lt;br&gt;当我退到茶水间外，还是一直死盯盯着她看，幸好工作裤还满坚硬的，不会被发现目前勃起的状况，但我还是十分脸红，母亲转身过来看着眼前脸红的小男生，逗趣地笑着说&lt;br&gt;「都说没关系了…呵呵…新来的?」&lt;br&gt;我赶紧点点头，母亲就带着微笑拿着杯子离去了，这次的偶遇让我在心中投下了一颗震撼弹，但也让我对她的肉体开始浮现一些遐想。&lt;br&gt;之后我时常跑到该楼层等茶水间等待，但也不是说每次运气都那么好有遇到，机会非常少，而且后来遇到时，她会等我先出来之后再进去装水，而我也没有理由一直在那边盯着她看，毕竟职位还是有差，不会有甚么交集，她对我的反应大多是点点头，没有主动多聊什么，让我有点失落，但是却发现自己越来越有想看母亲的冲动。&lt;br&gt;虽然也有同年的异性朋友，但她们却不怎么吸引我，也发现熟女对自己是非常有魅力的存在，我告诉自己可能是缺乏且向往母爱的因素吧，过了一段时间，各家电视台开始流行穿得火辣播报气象的风气，想当然尔，母亲也加入了一员，在电视上裙子一天比一天短，某天那火辣蛋糕短裙跟黑色假大腿裤袜，让我在电视前面受不了，看着电视上的母亲开始开始手淫。&lt;br&gt;激情过后，我决定要主动出击，这时候自己也不晓得想认亲还是另有目的，但我已经不想管这些无谓的困扰；从那天开始，我很积极的熟识母亲那层的员工，半年过去后，除了母亲以外后大家都很熟识了，这段时间也开始透过这些人学习一些技术知识，某次母亲那团要外出采访时，摄影师不小心在拿重物时在楼梯间跌伤了，但是因为采访的时效性，这时候其他团队有空不出人手来，见机我自告奋勇了要帮忙。&lt;br&gt;最后在受伤摄影师的测验之下，我通过了测试，不过顶多只让我抬着摄影机移动这样单纯的事情，因此我终于有机会跟着母亲开始工作，那一次时，我屏除对母亲的邪念，专心一致的做好手头上的工作，在播报结束后，大家都惊奇我的表现超乎预期的好，当然也包含母亲，后来得知摄影师需要一段很长的复健时间。&lt;br&gt;逮住这次机会的我，很积极的求表现，也就是这样让我被轮到调到了这个部门暂代职缺，我十分开心可以跟母亲一起工作，但她还是不知道我是谁；开始这份工作后，当然也并不是每次都是跟母亲一同出门采访，因此这段时间内我也更加努力地跟其他人打好关系，外出靠人脉这句话一点都没错，不久后算是破格录取我为正式员工了。&lt;br&gt;大家开心的帮我办了一个迎新会，当然母亲也有参加，在餐厅的座位上，刻意选了个她对面的位置，因为我是主角所以可以有点特权，吃饭时母亲开始跟我聊天&lt;br&gt;「听说你以前做事就很积极了…连面试都好几次?」&lt;br&gt;「呵呵…这件事情已经传开了?」&lt;br&gt;「对啊…别人都说我们这组有个年轻的工作狂…」&lt;br&gt;「呃…谢谢夸奖…」&lt;br&gt;「嗯…不错喔!加油…我现在也是工作狂呢…」&lt;br&gt;「第一次看到你的时候…就觉得很面善了…好像有看过…」&lt;br&gt;「妈…啊…大概就是缘份囉…呵呵…」&lt;br&gt;这时候差点脱口而出，好歹理智拉住了我，不过她似乎没听到我第一个字的声音，继续吃着她盘子中间的餐，一不小心她嘴边沾着一点酱汁，我赶紧跟她比了一下，母亲微微张唇，用舌头巧舔了一下唇边，那种挑逗的诱惑让我桌下的下半身硬了起来，好险母亲现在已经换下了那种惹火短裙改穿长裤，不然真的会让我一直僵在那边。&lt;br&gt;「你满贴心的耶…」&lt;br&gt;「主播…我想跟在妳身边学习…可以吗?」&lt;br&gt;只能称呼自己亲生母亲为主播的辛酸只有我自己知道，但我用诚恳带有热忱的口语问她，她盯了我眼睛看一阵子后，笑了一下，开口说&lt;br&gt;「嗯…我会帮你争取看看…」&lt;br&gt;「看你也很细心…工作狂搭配上工作狂…也不错…」&lt;br&gt;「但是…我会狠狠操你喔…到时候别怪我…!」&lt;br&gt;我当然开心的点头如捣蒜，接着两人开始聊开了，她得知我是孤儿的时候有点愣了一下，似乎想起甚么，但是那表情一下就一闪而过，我问她怎么了，她只是轻描淡写的带过说没甚么，但是听到这句话却让我心中十分火大，原来我在她生命中只是个没甚么的存在，那一定要更努力夺回我的地位。&lt;br&gt;怒气攻心的我开始做出蠢事，开始不经大脑想着一些问题，接着我开口问着母亲&lt;br&gt;「主播…妳这么漂亮…有没有男朋友…?」&lt;br&gt;这时众人顿时尴尬的看着我，气氛有点诡异，这时候母亲非常不高兴的说&lt;br&gt;「这是我的隐私…不关你的事…」&lt;br&gt;说完就去了一趟洗手间，众人赶紧跑来嘲笑我的愚笨，诉说着母亲虽然光鲜亮丽，但是感情上活上却是非常不顺利，连现在到了适婚年龄还是没有找到合意的人选，普通人她似乎也看不上，加上她交往的对象都是有权势的人，对方更挑剔，所以不知道为什么，母亲的感情一直是空号，所以才专注于工作之中，这件事在团队之中是公开的秘密，但因为她很在意所以没人敢提，我算是采到大地雷了。&lt;br&gt;我心中也怒骂自己的愚蠢，赶紧叫服务生送了一杯饮料来放在母亲桌上，不久后她回来坐下，看到饮料&lt;br&gt;「主播…抱歉…这杯饮料请妳喝…」&lt;br&gt;「呵呵…没关系…但是你要记住…我是很重隐私的…往后合作上你要自己注意!」&lt;br&gt;看她似乎很享受这种高高在上的感觉，所以大约了解了接下来要怎么跟她相处，而且她似乎不会因为这句得罪她的话，就反悔要帮我争取她当专用摄影师的承诺，就知道她是工作与私事分得很开的女人。&lt;br&gt;不久后，我的确如愿调职到想要的位置，在她办公室外面就是我的位置，也因为这样，我开始观察她，每天早上一定要有一杯咖啡，询问同事之后知道她都喝哪种咖啡，接着我就趁某次上班的时候，从公司楼下的咖啡店买了一个随行杯，开始每天都帮她买了一杯装满后放在她的办公室上桌上。&lt;br&gt;起初她有点不好意思，但是看也劝不动我，就让我持续买着咖啡给她，从她得意的表情判断出母亲也十分享受被尊重的感觉，就算被閒言閒语也没关系；因为母亲她平时工作十分严厉，底下的人对她算是敬而远之，反而造成了这种反差，但她也不是没为了工作痛骂过我，但我心中想着这种也算是被母亲教育的一种，补偿我心中的缺憾，因此我不会特别在意。&lt;br&gt;母亲很欣赏我的韧性，但不知道我因为是生长在这样的背景下才可以忍下来，好几次跟我聊天时候都透露出我跟她很像，也是有这种不放弃的性格，听完后，我自己窃喜着说不定也是来自母亲的遗传，但她不知道，就这样我们的距离又拉近了一些。&lt;br&gt;她感情上的生活我碰不到，因此我下定决心从工作上来努力，每次出外采访时，我都会克制住对她的邪念，无论她衣着穿得有多露有多短，身上散发出的甜美气味有多香，我都忍住，在拍摄上找寻最好的角度跟画面，经过一阵子的努力，母亲得到了奖项。&lt;br&gt;而她也很开心的跟我分享了这份荣耀，因此她决定请我吃一顿饭，赴约当天，母亲穿得很年轻漂亮，黑色合身短裙洋装配上马靴，就两人开始在餐厅用餐，这次母亲自己先开口&lt;br&gt;「你真的是一个不错的年轻人耶，工作很努力喔…?」&lt;br&gt;「谢谢主播…」&lt;br&gt;「怎没去交个女朋友…」&lt;br&gt;「呃…没有…呵呵…」&lt;br&gt;「啊…这是你的隐私喔…对不起…那我也说说自己的事情好了…表示歉意!」&lt;br&gt;「那主播有男朋友…?」&lt;br&gt;「有追求者…但…不是很喜欢…」&lt;br&gt;「你欣赏男生的角度是…?」&lt;br&gt;「嗯…目前啊…我已经放弃那些有钱人囉…所以对方工作能力要强…」&lt;br&gt;「呵呵…就跟你一样要是工作能力不错的男生囉…」&lt;br&gt;「跟我一样?」&lt;br&gt;「哈哈…不过别想太多…你年纪太轻囉…可惜囉…」&lt;br&gt;「可惜…主播妳说很可惜…?」<b</content></item></essay>