<essay><item><title>酒醉的叔母</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;正在享受洗澡凉意的我被电话铃打扰了，炎热的夏天我实在是不想出去接，可是我还是接了，也就是这次明智的选择让我变成了一个真正的男人，对我以后的生活有了很大的改变。
　
电话是我表姐打来的，让我过去给他修电脑，可是这时正是山西最热的时候，去她家又要很长的时间，我说天凉快一点了再去，可是她说她急着用，没有办法我就答应了。&lt;br&gt;换好衣服顶着烈日我花了半个多小时的时间才到，可是表姐家居然没有人。我想是不是她在耍我呀！&lt;br&gt;就在我不知道该怎办的时候身后有人叫我，我一听就是知道是她回来了。&lt;br&gt;她解释说去不远的软体店买了她要用的软体，怕我进不了门赶着回来的，从她盘起的长发边缘正在流的汗水和粉红的脸蛋来看她不是骗我，我的气也就消了一半了。进了家开了电扇，我就和表姐忙了起来，一直到下午三点多才把电脑弄好。
　
表姐说：「虎虎，你先看电视，我去洗个澡。」&lt;br&gt;于是我坐下来看电视。精彩的电视节目让我一下子投入了进去了，可是就在这时换了衣服从小屋出来的表姐完全吸引了我的视线。个子高条的她虽然长的不算太美，可是身材好的没话说：绸子的兰色吊带睡衣一直垂到膝盖，白嫩但发红的皮肤，细长的小腿，乌黑披肩的长发使她看起来像是天使一样，正款款的走向浴室。&lt;br&gt;就在她要进去的时候从茶几上拿了一个苹果扔了过来：「你吃吧。」
　
可是正在出神的我完全没有反映，苹果正好打到了我的裤裆，停在了我宽大的短裤上。这下坏了，一种性爱的冲动佔满了我的全身，阴茎也大了起来。其实那时我才高一，表姐刚上班，我们也就三岁的差距，可是表姐给我的感觉就像是我的长辈一样，我从来没有什非分的想法，可是现在不一样了，我满脑子想的都是她，想着和她做爱。
　　
我开大了电视的声音，走到浴室门口，通过仅有的缝隙看到了水雾中朦胧的表姐。虽然不是很清楚，可是我还是高兴的伸手进去自慰了起来。我有自慰的习惯，小时侯就有，高中有了女友可是也没有什发展，也就是亲亲摸摸，可是这次不一样了，是我第一次看着裸体的女人自慰，更何况身材还一流。不多时我的两条腿就软了，回到了沙发上。隔着短裤很难受，我就脱了继续，心想只要在表姐出来以前结束就好了，边上就有卫生纸，很方便。
　　
可是就在我全神贯注的时候我发现表姐正站在浴室门口看着我，这使我很是尴尬，不敢看她的脸。

过了一会儿，表姐过来了，把毛巾放在茶几上蹲下来看着我。我的脸更红了，低下头不敢看她，可是表姐雪白硕大的双乳出现在我的眼前。她没有带胸罩，乳沟处还留着没有擦干的水滴。
　
「不要害怕，我来。」 这句话听的我不只该怎办了，她伸手开始摸我的阴茎，冰凉的手让我原本已经软了的阴茎又一次站了起来。
　　
「包皮还没有退下去呀。」于是温柔的将我的包皮反了下去，露出了充血的粉红的龟头，可是我却疼的差点哭了出来，这可是我的第一次呀。表姐整只手把玩着我的阴茎，疼痛慢慢的消失了，随只而来的是一种和我自己手淫完全不一样的前所未有的快感。
　　
我向前张开双手，十支手指插入表姐湿湿的头发中，表姐头看了我一眼，笑了一下，由蹲变的跪了下来，将头深深的埋在我的两腿之间，一口将我的阴茎咬住了。其实我只是舒服的抓住她的头发，可是后来才知道她以是我让她帮我口交。
　　
这一下我的阴茎变的更大了，像是要爆炸一样，全身的血液都一下子湧了过去，我知道我要射了，可是这是在我表姐的嘴里呀，我这想也不好，就强忍着。
　　
这时表姐不再咬我了，而是开始上下蠕动，舌头还在我的阴茎四周不停的扰，她的头带动她的全身，在我的两腿间一吐一吸。尤其是吸的时候，就像一股强大的漩涡一样，让我实在是受不了，终于我不管不顾了，将我积攒了很久的精液射了出去，表姐起头看着我，表情有点无可奈何，嘴角还流着我的精液，可是马上她就笑了，喉咙一动将它们全咽了下去。&lt;br&gt;我们相互看着，我伸手擦干净她的脸，将她抱起来坐在我的腿上。这时反而是她不好意思了，整个脸红了起来，一直红到耳边。
　
「不好意……思，你怎;会……」&lt;br&gt;「没什不好意思，其实我知道是我不小心把苹果扔到你那里的，我看到你在自慰，也让我有了冲动……」
　　
就这样我抱着她有两分钟没有说话，可是我们并不是尴尬，而是在享受，我们中间好像也没有了姐弟之说。她靠在我的肩上，双手搂着我的腰，而我的手则在她的身上不停的摸索着。柔软的大腿，坚挺的双胸，微微的体香夹杂水气在我的全身游走。

「你好像是第一次吧，有什感觉，说来听听。」&lt;br&gt;「一个字——真爽。」
　
「还和我说笑，真爽怎是一个字呀。」
　　
「我就是逗你呀，难道你不爽？」 说着我再她 {P}股上捏了一把。&lt;br&gt;「我怎爽了，一直都是你在享受，我在付出。」 表姐打了我一下说道。
　　
我虽然没有做爱的经验，可是黄片我还是看的满多的，我知道她是想让我继续，可是我就是不主动，也不再说话，手还是在乱摸着。慢慢的我的左手从她的腿间伸了进去，她气愤的将我的手拿出来，可是我又伸进去，她没有再反抗。隔着潮湿的内裤，我碰到了她的小穴，大拇指在上面用力的摩擦，她的身体在我的怀里应和着我。挑开内裤我将三个手指一下子猛插了下去，这下好了，淫液像水一样沿着我的手流了出来，我也随之再次兴奋起来。&lt;br&gt;我知道一场大战即将上演了。我拿出了手，将她的睡衣从头脱下，又轻轻退去她的内裤，全裸的表姐就这样第一次出现在我眼前。我又急忙扒光了我的衣服，将她抱起到了小屋放在床上，仔细的看着她。浓密黝黑的阴毛已经被淫液精湿，在阳光下发着亮光；细长的双腿很不自然的盘着；纤细的腰带动着胸口随着呼吸急促的上下浮动；双乳已经尖挺，粉红的乳头也因充血而色变深；双手在头上抱着，双眼盯着我看，脸上满是害羞。&lt;br&gt;我的阴茎也早已直挺挺的插在腰间，等待着它的猎物。我跳上床去，抱住表姐，双唇向贴，舌头已经伸了进去，然后慢慢的从脸上开始，亲表姐的全身，她闭上眼睛享受着，双手也开始在我的背上摸着。我一只手抓住她的乳房，一只手再一次向下伸去。指头在她的阴道里有节奏的插着。在淫水的作用下，指头的数量不断的增加。当我加到四根的时候她受不了了，身体开始退缩，直到她不能再退的地步就只能承受了。
　　
可是我头看她的表情并不痛苦，反儿张开了双腿，于是我将头移下去，用舌头攻击。这时我才看见她的阴唇也早已充血饱满了，我知道她不是第一次，可是阴户还是很厚而且粉红；发红的阴蒂高高凸起，舌头舔上去尖尖的。&lt;br&gt;而表姐则明显是被我找到了弱点，全身开始颤抖起来，阴户不断的向我挺过来，嘴里有节奏的咿啊乱叫。她的叫声越大我舔的就越用力。可是我就是不进入她。其实这时的我也已经受不了了，可是我强忍着，任由巨大的阴茎在她腿上摩擦。因我希望是她来主动，你可能觉得我很变态，可是我当时就是这样想的，以后我在做爱中也是一样。

表姐看我这样终于忍不住了，坐起来再我 {P}股上打了一下说：「你就是讨厌！」 说着从我{P}股后面伸手使劲抓住了我的阴囊，揉了两下。这一抓我的阴茎又大了一个码，完全膨胀了，要是不找什裹住的话就要炸了。&lt;br&gt;于是我手握机枪找准目标第一次插了进去，把我表姐顶的一头撞在了墙上，啊的尖叫一声：「你要顶~_~我呀」又在我的{P}股上狠狠的打了一下，这一下的力气可想而知。可是在我的作用下，她又躺下了。
　　
「哦……呀……咿……哦……哦……哦……呼……呼……哦……哦……」
　
我们不听的叫着，好想在比赛一样，根本就不怕人听见。每一次我插入时都用尽了全力，次次直击低部，双手在表姐的双胸来回的揉搓，还时不时的抓起那粉红色的乳头向上拉扯。她则使尽全身力气着{P}股迎合我，而手也在床上乱抓，头左右来回的摆动，我俩完全进入了状态。由于我已经射了一次了，这次的时间变的很长，比我以往自慰的时间长了好几倍，而且阴茎也一直保持最佳。
　
到最后我干脆两手抓住床沿，借力用力。表姐也用双腿住我的腿，两手抱住我的脖子，以逸待劳，直到最后我觉的她的劲小了，我插动的频率也慢了，终于我们的高潮同时来到了。
　
我觉的阴道的低部有一股暖流流了出来，表姐的身子猛的一用力，瘫在了床了。我也用了所有的力气猛插几下，将阴茎拔出，射到了她的胸前，整个人也随之躺到了她的身边。她睁开眼睛看看我，又看看流动着的精液，用手擦了点抹在我的脸上和身上说：「你都这样了，还知道不要射到里面，行……呀！」&lt;br&gt;我开玩笑说：「要是中标怎办，不怕一万就怕万一。」

说着从她的阴户擦了一点她的淫液也抹在她的脸上，我们相视而笑。过了一会儿她起身拿了毛巾擦干身上的精液，又给我擦了阴茎，还亲了一下，没想到在我都要失去知觉的情况下，它又站了起来。&lt;br&gt;表姐有点惊讶的看了看我，低头下去将阴茎吞入口中，猛吸了几下，说：「你还可以呀！」就又开始亲它。&lt;br&gt;我一笑，抱住她的腰让她坐在我身上，又一次进入了她的身体。完事之后，我又一次射在她的口中，又在她的阴户舔干了淫液，把玩了一阵乳房。最后两胸向贴，两腿向缠，无力的瘫睡在床上。
　
她说：「我已姐姐的名义警告你，以后不要在自慰了，对身体不好。」这时我又想起了，原来她还是我的表姐呀。
　　
回到家后的两天我一直在等着表姐的电话，可是两天了她都没有联系我。每天只要我一闭上眼睛就想起了她那婀娜多姿的身材，高耸粉红的双胸，雪白修长的美腿和那饱满肥厚的阴户。几次我的手都抓住了我的阴茎，可是我一想起表姐的话，我就忍住了。亲爱的表姐，我好想你呀。&lt;br&gt;就在这时，电话响了 「这两天休息好了有没有想我呀？」&lt;br&gt;「想了，都要~_~了，你呢？」
　　
「你说呢，我现在在家等你，来？」
　　
嘟……我早就挂了电话，穿上衣服出门了。在楼下，我忽然想去了什，然后到最近的性用品商店买了四了避孕套，打上车到了表姐家。一进门我就掏出来让她看，谁知她进屋也拿了四个出来。&lt;br&gt;我们会心的一笑，我抱起她进了小屋，放在床上，她说：「看来今天更累了！」&lt;br&gt;</content></item></essay>