<essay><item><title>模特儿小遥的第一次(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;寂寞的夜晚，百无聊赖，我像所有无聊的男人一样，打开网络，找一些成人的电影，让我青春期的荷尔蒙能得到释放。看多了日韩的电影，感觉都是一个套路，再清晰的画面也会失去性趣，没有情节的电影，看起来就像单纯的动作片一样，了无生趣。&lt;br&gt;不知道从什么时候，我开始喜欢上一些偷拍、自拍还有凌辱类的题材，更受到胡作非等四合院大大的影响，感觉自己也有一点暴露女友的趋势。奈何现在的女朋友虽然美丽可人，但太过保守，别说暴露，连露骨一点的话都接受不了，看来只能慢慢调教了。&lt;br&gt;和往常一样，我上到经常去的论坛，看看有没有最新的作品。人最大的痛苦就是有很美好的经历或成就而不能和别人分享，幸好有了网络。网络最大的好处就可以将自己的隐私公布出来，让很多人一起分享而又不会影响到自己的现实生活，性当然是最美好的事情之一了。&lt;br&gt;我今年２３岁，只交过两个女朋友。我个人对爱和性都是比较认真的，前一
个女朋友最终分手让我受伤了很久都没能走出来，幸好现在的女朋友无论是身材
容貌还是床上的表现都不输给前任，让我渐渐走出了之前的阴影。&lt;br&gt;废话不多说，我进去论坛首页，见到前面论坛首页又多了斑竹大大更新的国
产视频，精虫上脑，忙不迭地打开来下载。看到一篇名为「偷拍捲发少女与男友
做爱」的帖子，在预览图里，电影里的白嫩女孩双腿被扛在男人的肩膀上，小穴
被一根大鸡巴撑得圆圆的，周围已经有一些白沫，插在小穴里的男人鸡巴有些模
糊，一看就知道正在快速抽插中。&lt;br&gt;女孩的双腿白嫩修长，在男人的肩膀上想夹紧又想张开的样子；双脚小巧，
曲线很好，脚趾扣在一起，很享受很销魂的样子。可惜男人的背刚好挡住了女孩
的脸，让人大吊胃口。档案显示有６０多Ｍ，二十多分钟。&lt;br&gt;看到这里，感觉裤裆里的老二已经硬得很难受，真希望自己就是图片中的男
人，能肏到这么好的小穴，什么都值了。但是猴急归猴急，下载总是要时间的。
趁下载的时间，上ＭＳＮ上看有没有好友在线，打磨一下时光。&lt;br&gt;习惯性在翻一遍好友，小囡的头像依旧灰着，好像分开后就没有再亮起过，
刻意回避我似的，那么多年的感情，最后的分开对我们来说都很难接受。小囡其
实一直都有上，她的签名一直都有更新，我也从签名里面猜测到一些她分开后的
状态。&lt;br&gt;从最开始的伤心、迷茫，到最后的慢慢走出低谷，都能从签名中看出端倪，
哪怕是小囡那样心机很重的女孩子。「昨晚很开心」，这是她今天的签名，看到
后我心里咯登一下。尽管彼此都了各自的生活，我也知道她迟早会变成别人的新
娘，正在别人怀里撒娇，和别人一起逛街、吃饭、做爱……但还是难过了一下，
人总是自私的，希望自己喜欢的一直都是自己的……&lt;br&gt;正在想着，提示档案下好了，赶紧把自己从回忆里面拉回来，欣赏一下这餐
饕餮盛宴。&lt;br&gt;镜头打开，是一个很普通的旅馆格局，灯光很亮，镜头下面就是一张床，看
样子是装在床头位置的针孔摄像头。在这里要提醒一下各位看官，和恋人出去开
房一定要选择正规一点的旅馆，不要贪图便宜被不法的老板拍了亲热的录像去，
令至女友被人胁迫奸淫，那就后悔都来不及了。&lt;br&gt;回到正题，画面中的床上躺着一个女人，由于镜头是装在床头位置的，所以
从上往下也看不到女孩的脸，不过身材绝对很讚。皮肤很白，在灯光的照耀下亮
亮的有一些晶莹剔透，真是年轻的魅力啊！&lt;br&gt;女孩在床上一丝不挂，有点百无聊赖的样子，像是在等人，双手时而摸摸自
己的奶子、时而挠挠大腿，电视在那里开着，也听不到声音。我忍不住快进了几
下，她在那里悠閒，我早就等不及看她被肏的样子了。&lt;br&gt;这时画面里出现了一个男人，瘦瘦的，由于是侧面，镜头也没有看到脸，也
猜不到年龄。当然，我也不关心脸，我只关心接下来他怎样处理床上的尤物，良
辰美景总是不能用来暴殄天物的。&lt;br&gt;好戏马上就要上演，我却忍不住暂停了一下。我有一个坏毛病，看到好事之
前总要先营造一个好环境，比如换一个舒服的坐姿、冲一杯浓咖啡等等，各位不
要怪我矫情哈！&lt;br&gt;这时男人上了床，把白嫩女孩的双腿分开就要插进去，比猴子还急。这里忍
不住骂娘，偷拍还是不比正式的色片，不能切换镜头看到特写，我最喜欢看的就
是女孩被进入的那一刻小穴的变化和表情的反应，最让人销魂。&lt;br&gt;画面上那个男人已经开始干了，妈的，没一点情趣，前戏都不做，也不管漂
亮女孩下面湿没湿，不知道会不会弄痛她。男人把漂亮女孩压在身下，屁股快速
拱上拱下抽插着漂亮女孩的小穴，女孩显然已经动情了，双手抱着男人的脖子，
屁股一下一下往上配合着男人，看的我血脉贲张，老二早已硬得像铁杵一样。&lt;br&gt;男人一会蹲、一会趴，这样插了十分钟左右，他把女孩扶起来，似乎要换个
姿势。我在心里祈祷，最好从后面插，哈，那样我就能看到漂亮女孩淫荡的表情
了。谢天谢地，漂亮女孩翻身趴到床上屁股抬起来，果然是要从后面操了。&lt;br&gt;男人从后面掰开漂亮女孩两瓣白嫩的大屁股，把屁股抬起来一点，她整个人
还是趴在床上。那男人拿着鸡巴磨了一会，视频里能听到「噗」的一声，插了进
去，看来已经有很多水了，真是一个浪女人，鲜嫩多汁，才插了十几分钟，水就
这么多。&lt;br&gt;由于漂亮女孩的脸还贴在床上，我看到的都是捲曲的秀发，听到的都是断断
续续的呻吟。这时后面的男人突然加快速度，每一下都插到小穴最深处又全部拔
出来，漂亮女孩终于再也忍不住，双手撑着把上身抬起来，我终于看到漂亮女孩
的真面目了。&lt;br&gt;性爱中的女人是最销魂的，我看漂亮女孩的脸蛋被头发遮住了一大半，红红
的嘴唇张得圆圆的，正在吐出销魂的呻吟，双眼瞇着，眉毛蹙在一起。然后，随
着女孩的头发不断摇摆露出她的全貌，我的心却越来越紧，画面中的女孩，怎么
那么像我的前女友小囡？&lt;br&gt;再仔细一看，她的五官、头发、皮肤还有身材，尽管三年没有亲近了，但小
囡的身体我是极为熟悉的。我忙将自己被女孩完全吸引的眼睛抬起来看她身后正
在用力肏她的男人，一下子惊呆了，镜头已经把男人的全貌捕捉进来，那个双手
掐着小囡的细腰、用鸡巴一次一次捣着小囡娇嫩花蕊的男人，不就是大学时候的
我么？&lt;br&gt;我和小囡做爱的视频，怎么会出现在网上？是谁在偷拍？又是谁发到网上？
这段影片看样子已经流传了很久，不知道有多少人看到？如果看到的人里面有小
囡身边的同学或同事，会不会因此而胁迫她甚至奸淫她？这是不是她和我不明不
白分手的原因？&lt;br&gt;我的大脑一片空白……&lt;br&gt;（２）&lt;br&gt;自从上次从网上下到了和前女友做爱的视频，这些天心里一直不能平静，这
对我来说是不可接受的。我虽然有一点暴露女友的倾向，但只是停留在偶尔让女
友走一下光，或者偷偷上传一些打了马赛克的图片到网上的程度，看着网友们的
讚赏，满足自己的虚荣心而已。更何况，从时间和网友们的评论来看，那部视频
已经在网上流传了很久。&lt;br&gt;我原本以为最私密的事情，既然被无良旅店老板监控在眼皮底下，又张贴在
网络上面，让全世界各地的网友观摩下载，对女友的身材奶子甚至做爱的神态评
头论足，这着实有些大了，大大地超出了我的承受能力。好在，毕竟已经是前女
友了，和小囡的记忆，美好的和失落的、开心的和伤感的，都成了过去，当然也
包括两个人在一起私密的小小激情。&lt;br&gt;这视频如同突如其来的一块石头，落到了我平静已久的心湖里，激起的涟漪
一层一层氤氲开来，影响越来越大，上班的时候魂不守舍，忧心忡忡。&lt;br&gt;这个世界有时候很小，网络让很多不可能的事情变成了可能。如果当初我不
是贪图便宜，带女友去一个不正规的旅馆；如果我当时多一点防范措施，先关灯
再……又如果旅店老板看过就看过了，当作自己硬盘里面的一份收藏，不张贴到
网络，也许就没有我现在的困惑。&lt;br&gt;一石激起千层浪，很多表面上没有牵扯的事情，背后却都有着千丝万缕的联
系。我开始从女友的Ａ片往回看，事情总是禁不起推敲的，我越想越吃惊。&lt;br&gt;想起来那次我和小囡开房的时候，还是我们感情最盛的时期。两个人都才大
二，一方面已经熟悉了学校的节奏和规律，时间很充裕，学业也很轻松；另一方
面离毕业还早，没有什么找工作的压力，两个人整天想的都是白天去哪里玩、晚
上去哪里干之类的事情，像一对小夫妻，胜似一对小夫妻。&lt;br&gt;年轻人总有使不完的精力，那时候学校的小树林、花坛、图书馆，甚至教室
的后排座位都留下过我们偷欢的痕迹，留有小囡高潮时刻流出来的淫水、留有小
囡为我口交喷出来的浓浓精液、留有两个人交合处溅出来的白浆……&lt;br&gt;可是没过多久，我们的感情就遇到了冰封时刻。我至今也不知道究竟是什么
原因，有人说是七年之痒，两个人在一起时间长了，又上了床，就会渐渐失去神
秘感和吸引力，然后走向感情的终点。小囡对我突如其来的冷落让我一时摸不着
头脑，也很受伤。&lt;br&gt;由于小囡和我并不在同一个系，大三的时候她就经常刻意地回避我，我从最
开始的忿恨，到最后的绝望，都发生在那段时间。后来毕业，两个人去了一南一
北，就不再有联系；ＭＳＮ上偶尔会见到上线，也都懒于问候。我们的感情由大
开到大合，最终却没有大落，不明不白地谢了幕。&lt;br&gt;小囡对我的遗弃是我大学时代最大的挫折，我直到去年和现任女友眉眉走到
一起才渐渐走出低谷。和眉眉是在展会认识的，当时她还是学生，在我们公司参
展的博览会场做兼职。&lt;br&gt;有些事情是讲缘份的，和小囡分开以后我沉寂了这么多年，期间也有过很多
买春、一夜情之类的艳遇，但再也没有安心谈一场恋爱。小囡是那么美丽和激情
的女孩子，又在人生最娇嫩的年龄和我如胶似漆、夜夜春宵，从她的世界出来之
后，一般的女人哪能轻易入我的眼？&lt;br&gt;但是眉眉不同，眉眉是和小囡完全不同的女孩子，小囡热情，而眉眉安静。
眉眉看起来很小，因为她是正统的江南水乡女子，眼睛像明月下的西子湖，一虚
一实间就能勾走少年郎的魂魄。&lt;br&gt;眉眉有一对和身材完全不衬的大奶子，突兀地耸在胸前；皮肤很白很嫩，脸
蛋很小，学生气的马尾辫紮得很高，浏海很长。看到她的第一眼让我有了一个很
猥琐的想法，想像假如眉眉趴在我的下身，嘴巴里含着我的鸡巴，秀发铺满我的
肚子，白白的屁股撅得高高的，一丝透明的淫水从下身粉红的小穴里滴到床上，
该是一种怎样的景像……于是就猥琐地要了眉眉的号码，约好日后联系。&lt;br&gt;这里小小意淫一下，小弟大学毕业两年，现在是一家世界５００强的中国上
海区总监，月入过万，算是年少有为吧！年会后试探性地给眉眉发了几条信息，
她都愉快热情地回复了，看得出眉眉对我也比较有意。&lt;br&gt;有了追求，生活就一下子多了很多乐趣，原本枯燥的事情，做起来也变得有
声有色，也让我渐渐走出了小囡离开后的泥潭。后来得知小囡在外地有一个男朋
友，是高中的同学。后来在我的攻势下，眉眉果断地和前男友分了手，我们很快
同居到了一起，过上了一天一「日」、一「日」一天的糜烂生活。关于这中间的
过程，我会在下一篇里详细叙述。&lt;br&gt;总而言之，若不是突然下到和前女友小囡的Ａ片，我的生活会一如既往平静
地过下去。上班、上网、玩老婆，是我对现状的总结。眉眉一直很文静，不管是
在外人面前还是在我们的房间里，不管是在公共场合还是在床上。&lt;br&gt;眉眉的文静让我有一股不会枯竭的寻觅的热情和探索征服的渴望，我喜欢看
着她捂着眼睛，然后粗暴地把她剥个精光，分开大腿、掰开小穴，强行插入。看
着她小巧俊俏的脸由羞红渐渐变成潮红，娇豔欲滴的红唇由轻启渐渐变成紧咬，
秀眉由轻合渐渐变成紧蹙，双手由不知所措到抓紧床单或者环绕我的脖颈，小穴
由刚开始的「欲说还羞」变成大开大合……&lt;br&gt;和前女友小囡的Ａ片让我重新思考这些年一直都没能想通的疑惑，那就是小
囡对我冷落的真正原因是什么。我开始关注小囡的信息，关注她的ＭＳＮ签名、
关注她个人空间里的一些动态，以及从她身边的朋友那里旁敲侧击了解一些她现
在的现状。这已经是一个不能再回避的事情了，好聚好散，我不能接受这么不明
不白。&lt;br&gt;如果小囡当初是因为视频里的画面被人威胁、胁迫，或者去做什么事情导致
我们最后的分手，那我这个做男友的有不可推卸的责任；如果她现在过得不好，
依旧有把柄在别人手上被人凌辱，那我真的是要内疚到死了。我要查出真相，给
自己一个交待，也给各位院友一个交待。&lt;br&gt;由于本人的工作是业务性质，所以有很多时间一个人在家。今天如同往常，
百无聊赖的时候，就到常去的站点下载一些成人电影看。自从上次下到和小囡的
Ａ片以后，每次再打开这个站点，心都会突兀地进展起来，彷彿上这个网站的所
有网友都在齐唰唰地看着我，告诉我：「小子，我们看过你的女友啦！看过你女
友的小脸蛋、看过你女友的大奶子、看过你女友被插时候的浪样啦……」&lt;br&gt;天下本无事，庸人自扰之。我一方面受暴露文学的影响想暴露自己的女友，
一方面又始终战胜不了自己的心魔……&lt;br&gt;看到一篇题为《狂干我的漂亮小女友》的帖子，是刚更新上来的。最近很迷
国产片，尽管画面模糊不清，但感觉都是身边的事情，国语听起来也亲切，有时
候看到大街上的美女，就会想到兴许就是刚看到的Ａ片里面的女角呢！&lt;br&gt;废话不多说，下载下来之后，一看预览图，果然是一副白嫩小美女的背影，
迫不及待地打开。&lt;br&gt;开头上来就是口交，男人躺在那里，小美女光着身子趴在男人胯下吞吐着男
人的鸡巴，白嫩圆润的屁股撅得很高还在不停地摇，秀发铺满男人的肚子，画面
抖个不停，看样子是男人在拍。小美女身材比较小巧，１６０的样子，比眉眉还
要白嫩，肯定不到二十岁。&lt;br&gt;看到这里我已经硬了起来，庆幸不是自己和小囡，我现在都有点神经质了。&lt;br&gt;正想着，画面的小美女抬起头来，原来被男的口爆了，这么快！小美女抬起
头，把精液一口一口吐在手上，我一下子被震惊得五雷轰顶，不是被小美女的美
貌、不是被画面的尺度，而是画面里的女人，也太他妈的像眉眉了吧？&lt;br&gt;怎么可能？！眉眉和我做了无数次爱，从来没有这么放开过，她一直都是那
么文静的样子，连口交都要我千呼万唤的眉眉，怎么会出现在Ａ片里还被别人口
爆？画面里的男人，就是那个被她一笔带过的前男友？&lt;br&gt;一周之内，我下到连续两任女友的Ａ片？不可能！我不相信这么低概率的事
情。我连忙把这部名叫《狂干我的漂亮小女友》的电影快进了几遍，想找出其中
破绽，后面连续出现了小美女被正面猛干、背面抽插、侧面冲撞的画面，最后被
男的射到了粉嫩的小穴里，浓稠的精液流下来，划过肛门，流到床单上，然后小
美女气喘吁吁的坐起来，用嘴帮男人清理沾满淫水的鸡巴……&lt;br&gt;</content></item></essay>