<essay><item><title>好友的妹妹(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;民康是我高中时期的好友，连续三年都同班。&lt;br&gt;我没两天都会往他家跑去，表面是探访好友的关系，事实上不是为了要跟他比电脑游戏，更不是为了讨论工课，而是因为民康的那位美丽动人的骚妹妹。&lt;br&gt;家敏小我们不到两岁，由于外貌条件很不错，所以至国中时就已经接了不少平面广告模特儿的工作。&lt;br&gt;老实说，他们的家境还算富裕，就算家敏不去当模特儿打工，也有足够的零用钱花用。&lt;br&gt;只是她想在经济上能够更独立一点，就算是想要买些什么奢侈品，也不用跟家里伸手要钱。&lt;br&gt;况且当上了模特儿，无疑是一种美女的证明，这似乎都是每一个女孩子的梦想。&lt;br&gt;成了模特儿之后，家敏比以前更懂得打扮自己，男人看到她的时候，很难不带有色的眼光多看她几眼。&lt;br&gt;她也常跟我提起过曾经数次成为狼群们下手的目标；公车上、电梯里、人群中，总是会被陌生的淫手偷偷地摸了臀部，甚至于胸部。&lt;br&gt;然而，家敏每一次谈论起这类事件的时候，艳丽的脸蛋儿总会露出骄傲欢愉的表情。&lt;br&gt;我甚至有些怀疑她到底是不是一个淫荡的女孩，因为那终究不是一个少女受到色狼袭击时该有的反应。&lt;br&gt;搞不好，她有时候反而会乐在其中，甚至达到快感呢﹗ 还有，在一次的巧偶中，我吓然发现家敏竟然有时还不穿内裤。&lt;br&gt;那是在他们家中一起用餐时，我把一只筷子不小心弄掉了，于是便弯下身去捡起它时，无意中看到了家敏那迷你裙内，一片真空，毛茸茸的阴部竟显现于我眼前。&lt;br&gt;家敏那时似乎还有意无意地，将双腿张得更开，令得我思绪错乱，仿彿嗅到了那儿发出了一阵芬芳的香味。&lt;br&gt;那天之后，我整个人对家敏就有如着了魔似地，每天都好想好想能看到她那悄美的可爱脸容，更想能多找机会偷窥她下面的那一片青嫩草原，好让我回到家时，闭起双眼回忆幻想着，连连地手淫到爽…在一个星期日下午，我拿了民康昨天叫我为他录的一个越野赛车录影带到那家来。&lt;br&gt;当时是家敏开的门，她穿着一件紧身花色Ｔ恤和白色窄裙，我的脑子里的第一个反应就是不知在那裙子底下有没有穿内裤。&lt;br&gt;「嗯，阿庆，你来迟了一步咧﹗我哥临时跟父母有事要办，才在五分钟前跟他们一起外出，大概在两小时后回来，你要等等他吗？」家敏娇声说着。&lt;br&gt;「无所谓，反正我今天也没事做，就在这儿等他回来吧﹗」我笑着回道，眼珠紧紧瞪往她身上猛扫。&lt;br&gt;「阿庆哥，你坐嘛﹗我到冰箱里为你拿瓶汽水…」家敏一面说、一面摇摆着润圆的屁股走进厨房去。&lt;br&gt;「好啊，外头好热，正好我也想喝点凉的，谢啦﹗」 我大声应道。&lt;br&gt;等家敏回到客厅的时候，我已经在看着电视，是棒球赛直播。&lt;br&gt;家敏递过了一瓶冷冻可乐给我之后，也在我对面的沙发坐了下来。&lt;br&gt;可能是我心里有鬼吧，老觉得坐在我对面的家敏常常偷瞄我。&lt;br&gt;没过一会儿，家敏就嘟起了小嘴说这场棒球赛打得好烂，并一边双腿又宽开、又紧夹地不停摆动着，弄得我心绪开始乱了起来，眼珠子老是瞄窥着她的双腿之间。&lt;br&gt;哇，我的妈啊﹗这小婊子今天又没穿内裤﹗我坐的角度恰恰好，眼前的香艳美景，竟然赤裸裸地印入在我的眼眶之中。&lt;br&gt;在这般近距离内，我似乎可以看清她下体的每一根毛发，顿时令得我老二亦然勃起…老实说，我有些怀疑家敏是否故意在我面前这样子做。&lt;br&gt;她这年龄正是最想找一个男人来填补生活以及生理上的空虚，所以就想把握机会挑逗我，试试看能不能引诱我。&lt;br&gt;然而，我脑子里虽然这样想，却也不敢明目张胆地无畏行动，只好忍耐地坐着，假装没一回事。&lt;br&gt;「嗯，这场球打得真差强人意，不看了﹗不如上楼回房间去小睡一会更好。&lt;br&gt;哼﹗真是一只笨呆鹅…」家敏一边说着、一边拿过了我喝完了的可乐空瓶，走进厨房去。&lt;br&gt;「哪个笨呆鹅啊？巨人队的投手吗？我也觉得他今天是有够烂的…」我自言自语地反应着。&lt;br&gt;当家敏从厨房出来时，一句话不说地便上了楼去。&lt;br&gt;我还待她走到楼梯半途时，偷偷地再窥望了她那极短的迷你裙底，希望能再看她美美的蚌肉一眼。&lt;br&gt;然而，我却惊讶万分地发觉她此时竟是有穿着一条白色的小内裤啊﹗到底怎么一回事啊？莫非是家敏见到了我，就籍拿汽水之际，进厨房时便把内裤给脱了，然后故意地秀她的蜜桃处给我看？难道正如我刚刚猜想的一样；家敏是有意地引诱我、挑逗我﹗「啊哟，竟然失去了一个大好时机，真是一只笨呆鹅呀﹗…嗯？笨呆鹅…噢﹗原来家敏指的笨呆鹅是…」我自备地暗暗叹说道。&lt;br&gt;我看了看手表，民康他们应该还有大半个钟头才会回来吧？刚才已经笨得失去了一个大好机会，如果现在再不好好地把握，就真的是对不起自己了﹗我快步地奔赴上楼，来到家敏的房外。&lt;br&gt;我用手微微地扭转门把，房门只是关起来，并未上锁。&lt;br&gt;我轻轻地推开往里边一瞧，家敏就趴躺在她柔软的床上。&lt;br&gt;才上来没一会儿，她应该是还没睡着才对。&lt;br&gt;我肯定她听到房门被打开的声音，而故意装睡睡﹗我悄悄地到她身旁蹲了下来，似乎想要确定她是否真的已经睡着。&lt;br&gt;她虽然紧闭着双眼，但那咬牙切齿、歪着嘴角忍着偷笑的可爱模样，更肯定了我的猜测。&lt;br&gt;我如意不动声色，看看她到底要玩些什么…观察之后，我开始用手轻抚家敏的圆弧臀部。&lt;br&gt;这时，我看到她偷偷地半睁开眼睛，窥瞄了我一下后又装睡了。&lt;br&gt;这发现更令我充满了信心，就干脆大胆的往她裙子底下摸去。&lt;br&gt;由于家敏是趴着睡的，双腿又自然地分开，所以我轻易地将手深入她的内裤里，用手指逗弄她的阴蒂。&lt;br&gt;在我的调戏之下，家敏的淫水渐渐地大量流了出来，不但湿润了我的手指，也湿透了她的小内裤。&lt;br&gt;我看她兴奋了起来，更进一步的把手指缓慢地插入她的阴道，直弄得她开始喘息着。&lt;br&gt;我的两只手指抽插了一阵以后，就停了下来。&lt;br&gt;接着，家敏就听到了似乎是拉鍊解开的声音，然后双唇被快速地扳开，跟着一根大东西便塞进了自己的嘴中…「我的好妹子，别再装睡了﹗来…起身来，吃吃哥哥的大肉肠吧﹗」 家敏知道我发觉她是在装睡，整个脸蛋都红了起来。&lt;br&gt;她更没想到这般斯文的我，会做出如此粗俗的举动。&lt;br&gt;这实在是太过分了；家敏一边想着、一边坐起来想要吐出那根东西，不过我的手却紧紧地扣抓住她的头，使她还是含着我膨胀的阴茎，把整张嘴都塞得满满地。&lt;br&gt;经过了一些轻微的抗拒后，家敏开始把那根东西在嘴里慢慢地吸吮、舔弄着，并用一只手将自己的Ｔ恤及胸罩拉起，以方便正在抚摸她那巨大乳房的我。&lt;br&gt;由于家敏正在为我口交，使得她无法把Ｔ恤和胸罩完全脱下，但胸部仍然可以完全裸露出来，形状好看极了，又圆又挺。&lt;br&gt;在我的揉捏挑逗之下，她敏感的乳头变的是又硬又翘，在半球型之上形成一个完美的突起粒状。&lt;br&gt;我就只有一个字来形容；「爽」﹗此刻，我将家敏推倒在床上，调整了一下姿势，下身仍然继续奸淫着她的嘴，而我的手亦拉掉了她的窄裙，连同内裤一块地脱去，然后开始用舌头舔戏她那粉红的芬芳私处。&lt;br&gt;「嗯…嗯嗯…」家敏那被阴茎塞满的嘴，竟然还能发出呻吟声。&lt;br&gt;我的舌头，深深地探入了家敏的阴道内，弄得她异常的舒服，屁股儿不停地摇晃摆动，恨不得将自己的阴户更加紧凑着我的嘴。&lt;br&gt;家敏这样被我一搞，没过一会儿，竟轻易地快速达到了高潮，一阵阵的淫水直洒射了我满脸。&lt;br&gt;这种异样的突发感觉，还真有够爽咧﹗在这个时候，我亦把阴茎从家敏的嘴中抽了出来，开始往她的私处中插入。&lt;br&gt;我把她的腿向上抬，然后开始慢慢的抽送着，这样的姿势让我和家敏都可以看得到性器官干插的情形，使得我们俩的兴奋程度继续地提高，快感亦可以持久下去。&lt;br&gt;在我正开始猛烈地加快抽插的时候，敏感度奇高的家敏竟又再次地洩了，这次流出来的淫秽液体中，居然还参混着一丝丝的血迹。&lt;br&gt;看到她的处女落红，更使近乎疯狂，丝毫不给她喘息的机会，愈加奋力地把她翻成侧躺以后，继续快速地、激荡地抽插家敏粉红色的小嫩穴。&lt;br&gt;虽然此时屋子里只有我们两人，但家敏却不敢大声地呻吟，只紧凑地咬着血红的嫩唇，轻声地一会儿催促我用力、一会儿又求饶呻吟着。&lt;br&gt;我干脆就装作什么也没听见，反正是出尽牛力地干就是了。&lt;br&gt;我开始每隔一段时间就变换一种体位，好像是要对家敏炫耀着我的技巧似地。&lt;br&gt;这么一来，更使得家敏兴奋得双腿发软，整个人都快要昏死过去。&lt;br&gt;不 久之后，她又洩了，达到第三次高潮，而我也在抽插了几十下之后，只觉龟头一麻，立即把阴茎拔了出 来，让精液都射向家敏幼滑的俏嫩脸上。&lt;br&gt;我把射在家敏脸上的精液，用手指都拖扫到她的唇边，并要她用舌头把那些淫秽液体舔吸如口。&lt;br&gt;然而，看着家敏那舔得极为辛苦的表情，时不时地想要呕出来的动作，我也于心不忍，其馀的便用面纸为她抹擦干净。&lt;br&gt;「家敏，第一次是这样的了。&lt;br&gt;嘻嘻…等妳习惯它的味道以后，我担保妳吃了又想吃啊﹗」我笑着、用食指点了点她鼻尖的一滴精液，一边放入她嘴中、一边安慰她说道。&lt;br&gt;家敏红着脸、嘟着小嘴，一双水汪汪的大眼睛直凝视我，并点着头。&lt;br&gt;在这一轮慌忙的干插后，我并未留下来等民康回到来。&lt;br&gt;我深吻了家敏一下，便赶紧离去了。&lt;br&gt;我实在是无法在夺了好友妹妹的贞操之后，还能装着若无气事地面对他。&lt;br&gt;我更加地害怕民康会从我的身上，感觉到了我刚刚所做的一切。&lt;br&gt;还是暂时先快回家，清醒一下脑子比较妥当…这天，如往常一样的，放了学后便跟几个同学一块儿去吃了点东西，然后就骑着机车回家。&lt;br&gt;这是在和家敏发生了关系之后的第三天。&lt;br&gt;机车到了家的大门，就看见了穿着学生服的家敏，正蹲坐在门旁边呆呆等待。&lt;br&gt;她一看到我便立即站起，快步地跑过来…「阿庆啊，你跑到那儿去了嘛？人家都等了大约一个小时了﹗」家敏眼眶红红地，嘟凸着小嘴问着。&lt;br&gt;「嗯…不就跟妳的哥哥他们一班人，去喝了点冻饮料囉﹗怎么啦？有急事吗？」我关心地说着。&lt;br&gt;「没事就不能找你吗？你…又不来看我…」她有些生气地转过了身。&lt;br&gt;「别这样啦﹗你知道吗？我一看到了妳有多么的高兴啊﹗来，别愣站在这儿嘛，先进屋里去…」我说着，并以右手开了门锁，左手则轻轻拖着家敏的小手，拉她进入。&lt;br&gt;一入了屋，我便立即把门关上，然后紧紧地抱着家敏，把嘴唇贴着她的香唇；好柔、好嫩、好润，感觉真棒…家敏整个人此时有如失去力量而依靠在我的怀里。&lt;br&gt;她的那双巨乳，虽然是隔着衣物，但仍然给于我一股非常舒服、爽快的压迫感。&lt;br&gt;我的嘴角边裂出了诡异的一笑，突然奋力地把家敏一扶，将她一把给抱了起来，然后向沙发走去。&lt;br&gt;我把她扔到沙发上，然后便立即地掀开她那蓝色的学生裙。&lt;br&gt;家敏只觉裤底下突起了一种凉凉的感觉，比起躲在房间里自慰，还要刺激而容易有快感。&lt;br&gt;我的手非常的不安份，一下摸她的大腿、一下又揉捏她的乳房。&lt;br&gt;当我的手解开了她的衣釦，滑入她的胸罩内时，敏感的乳头老早就硬了起来，并在我手掌缝隙的按压中，形成更加明显的突起。&lt;br&gt;「瞧，妳这突起的乳头，好美、好性感啊！」我陶醉地一边称讚着、一边有嘴舌用力地舔吮。&lt;br&gt;爱抚了一会儿，我们俩就开始脱光身上所有的衣物，全身上下就只剩下袜子了。&lt;br&gt;我摆好了姿势，下体对着躺在沙发上家敏的头部，面对着她的阴户。&lt;br&gt;我一开始便把阴茎放入家敏的小口中抽插，另一方面则在奋力吸舔她的私处。&lt;br&gt;矜持的她微作抵抗，然而全身上下没有一处使得上力气。&lt;br&gt;「喔…喔…喔…」家敏一面吮含着嘴中那不太习惯的肉肠、一面哼着微弱的呻吟。&lt;br&gt;「嘻嘻…家敏，妳好淫荡啊﹗竟然流出了这么多淫水…」我满嘴润湿湿地向她笑说着。&lt;br&gt;这一次，我对家敏做足了爱抚的前奏；以巧手抠弄她的菊花蕾、揉捏她的粉红乳头，弄得她淫声连连，淫水直流。&lt;br&gt;我亦也被家敏那对豪乳刺激得血压直昇。&lt;br&gt;慰抚了大约半小时之后，我才直接地把阴茎插入家敏的嫩穴。&lt;br&gt;我先将龟头摆放家敏的阴唇缝隙上，扭转个几下，再狠狠地推插进去，又缓缓地抽回，而在龟头还没完全抽出阴道之前，又再次奋力插了进去…这样的动作一直重复着，家敏已经兴奋得受不了。&lt;br&gt;在沙发上搞虽然稍嫌拥挤，常常会因为产生碰撞而无法更激烈的抽插，不过在客厅里干爱的气氛，却也给家敏带来一种异常的特快感。&lt;br&gt;「啊…啊啊…啊啊啊…」家敏被我戳得受不了放声直叫。&lt;br&gt;我还是第一次见闻家敏如此地狂声浪叫。&lt;br&gt;看这样的妙龄小美女放纵的呻吟，真有快感，满足了男人野性的虚荣心。&lt;br&gt;我开始用各种花招变换姿势，把家敏的身体调整成狗趴的姿势，提高她的臀部，然后用背后式干戳她，同时亦也按耐不住地把双手往前下方滑去，使劲地榨弄她那两颗垂悬的大奶奶。&lt;br&gt;「来吧，淫荡的乖妹妹，摆动妳的水蛇腰…喔…喔喔…」我一边在她耳旁鸣叫着、一边用力地从后向前撞击着。&lt;br&gt;我有好一阵子没如此地好好干过了，于是开始狂澜地享受这种野性的激情。&lt;br&gt;家敏见我如此疯狂，有些不安地摆动起细腰，想抵抗着，没想到反而成了反效果。&lt;br&gt;她的晃动更迎合着我的撞击，令得她爽得淫水不断地自阴穴洩出，滴洒在皮制的沙发上。&lt;br&gt;又过了十数分钟，我才缓缓地拔了出来，并把家敏给抱起来，快步走进我的卧房中。&lt;br&gt;我把她给平放在床上，然后到书桌的其中一个抽屉里拿出了一盒东西，并且用上了它。&lt;br&gt;当我把大阳具再次插入家敏的阴道里，她感触到肉壁紧夹住的肉棒之中，竟然有数颗粒状的突起，后来才知道是我入了珠。&lt;br&gt;我此时又开始了狂暴的抽插。&lt;br&gt;被入了珠的肉棒似乎特别容易摩擦到阴道内的Ｇ点， 使得家敏的全身直抽慉着，整个人颤抖了几下很快地又洩了。&lt;br&gt;我仍然不停地干着家敏，也不知她倒底达到了几个高潮，只知道她的爱液源源不绝地沿着我的肉棒，在抽送中，一波随着一波地流洒出。&lt;br&gt;「啊！啊…求…求求你…阿…阿庆哥哥…饶了我吧…我…不行了…」家敏似哭似求地哀叹着。&lt;br&gt;然而，她哀声一至，又开始放声淫喊浪叫着，连续地又来了两次的高潮。&lt;br&gt;此时她真的已经被干得有点儿神智不清了。&lt;br&gt;只听得那哀叫的内容也不知所云；不知是要求我「停下来」还是「不要停」﹗我于是就一直死命地猛插，激昂得就连腰部也开始酸麻了起来。&lt;br&gt;而家敏则被戳抽得两片阴唇都往外翻了开来，几乎昏了过去。&lt;br&gt;等到她有逐渐恢复意识的时候，发现我还在抠干她，而且阴茎好像越变越长、越变越粗，似乎每插一次，都插到了底，令得她又痛又有快感…「喔…啊啊…啊…」家敏又继续了娇媚的呻吟。&lt;br&gt;我又抽戳了一两百下之后，龟头终于膨胀到了极点，身子一阵抽慉，才总算射了出来，整个人都软化了…我的大老二虽然是结束了战斗力，然后我那沸腾的热血还未能冷却下来。&lt;br&gt;我那会这么轻易地就饶了家敏﹗虽然有些的累，但我仍然强拖着疲惫的双脚，跑到厨房去拿了一大堆的冰块…我凝望着累躺着的家敏，她亦含情脉脉地回视着我。&lt;br&gt;我狡黠地向她笑了一笑，拿起了一块冰，便开始刺激着家敏的嫩乳头，令的它顿时挺硬了起来，高高地翘立着。&lt;br&gt;我跟着便把冰块塞入了她的阴道中，而这种冰冷的感觉僵得她的双腿开始颤抖，这反而使她更觉得兴奋无比。&lt;br&gt;在冰块融化之前，我又推进了第二颗冰块，简直是想搞死她似地。&lt;br&gt;家敏刺激的整个人抽慉得有如鬼上身似的，不停地颤抖着屁股、摆晃着细腰。&lt;br&gt;看着、看着，我的老二又再次地勃立而起，整条的阴茎膨得胀胀地，于是便迫不及待地挺着它，又戳进了家敏的阴道之中。&lt;br&gt;随着我的疯狂抽插，冰块也在她的体内翻腾，连流出来的淫水都是冰冰凉凉地，而我的龟头也被刺激得发紫，痉挛得完全坠入五里雾中。&lt;br&gt;「啊…不要…好冰啊！哦…哦哦…」家敏还是那般地淫荡浪叫着。&lt;br&gt;这时候，我也爽得开始跟随着她浪叫了起来。&lt;br&gt;每当冰块融化时，我就再塞入一颗新的冰块，就这样连续干地干了半小时多，第二度地飘向高潮。&lt;br&gt;这一次我是把精液射在家敏的脸上，还抹了一些在她的胸部。&lt;br&gt;</content></item></essay>