<essay><item><title>带着跳蛋逛街</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;梵仙：上次台南回来之后，你自己答应我的&lt;br&gt;小蕙：可是把跳蛋放进去，再陪你去逛街，怎么逛阿&lt;br&gt;樊仙：就一次，一次就好&lt;br&gt;小蕙(不情愿的)：好啦，就这一次喔&lt;br&gt;我慢慢的将她的内裤蜕去，露出了他那美嫩的鲍鱼，慢慢的先挑逗他的阴蒂&lt;br&gt;小蕙：你不赶快放进去，还在那边用人家&lt;br&gt;樊仙：现在太干了，直接放进去，怕会弄痛妳阿&lt;br&gt;小蕙：嗯……&lt;br&gt;慢慢的从阴唇流出了汤汁，我看着流出来的汁液，心想怎能这样就放过她，缓缓的将我的嘴整个含住阴唇，小蕙叫出了声，那令我销魂的一声，更让我的浴火上身，开始拼命的舔、吸、唅交互并用着，小蕙的腰部摆动的越是用力，我就更加的深入与积极的搅动我的舌头，她压住我的头，我了解她即将快到了高潮，于是我在将大拇指压住她的阴蒂，开始上下的拨弄，小蕙娇颠的叫出了声音，腰部的摆动也慢了下来，抚摸着我的头，不攘我离开她的阴户，我继续的亲吻着阴唇，在拿起跳蛋，放进她的嘴里让她将整颗跳蛋用湿，慢慢的、慢慢的放进他的阴道里，再顺势拿起湿纸巾先将阴户附近的淫水擦拭过，我偷偷的将电源开切到1级速，先让他熟悉这总感觉，看着她的脸，我明白她也开始享受这总感觉了，再帮她将内裤贴上护垫(毕竟要让她跟我逛街，别让她担心会流出汁液来)，并帮她穿好内裤。&lt;br&gt;小蕙：好舒服，你每次都把人家弄那么舒服，现在腿软了拉，怎么逛街，先关掉啦。&lt;br&gt;樊仙：我就是要让你享受这种愉快的性，走吧。
。&lt;br&gt;骑着摩托车载她，控制器在我的左手上，刚开始只要我一停红灯，就会将开关开到级速3(最高速)，出发后10分钟小蕙(没力的说)：等一下绿灯，不要关掉好吗，拜讬  樊仙(脸上窃笑)：好，我答应你。&lt;br&gt;当绿灯一亮，我开始感觉，她将我越抱越紧，腿也越夹越紧，我想应该又要高潮了，慢慢的开始听见她的喘息声，突然小蕙开始用胸部再磨蹭我的背部，脚已经夹到我感觉太紧，骑车的时候没办法专心，因为我也在期待着他可以在二次高潮，就在这时候，小蕙把我抱到最紧，整个身体呈现僵直状态。&lt;br&gt;小蕙(喘息息)：我高潮了，先把开关关掉好吗。&lt;br&gt;到了百货公司后?&lt;br&gt;樊仙：宝贝你要吃东西吗?&lt;br&gt;小蕙：我现在只想吃肉棒。&lt;br&gt;樊仙：不行！现在不可以吃，你要先陪我逛街吃饭。&lt;br&gt;小蕙：吼唷，我怕等一下，走一走又高潮了，而且还有一条线从阴道出来，感觉痒痒的。&lt;br&gt;樊仙：那你自己选，等一下级速要多少。&lt;br&gt;小蕙(脸红并小声的说)：3……&lt;br&gt;樊仙！！！&lt;br&gt;我们开始走向电梯口。&lt;br&gt;樊仙：我想先带你去吃东西喔(发现她没在听，陶醉在机器中)&lt;br&gt;电梯小姐：电梯上楼，电梯上楼，请问你们要到几楼。&lt;br&gt;樊仙：12楼&lt;br&gt;(嗡嗡嗡嗡嗡)&lt;br&gt;电梯里面只有我们三人，我忽然发现跳蛋的声音好像有点大声，我从包包拿出遥控器要将跳蛋先关掉，小蕙看着我，我用大拇指要将开关往下切，突然小蕙抓住我的手，看着我并摇摇头，那眼神诉说着，别关！&lt;br&gt;我也惊觉到电梯小姐好像发现了&lt;br&gt;电梯小姐：先生你们的手机在震动了不接吗&lt;br&gt;樊仙(故做镇定的) ：   嗯没关系，让她震吧&lt;br&gt;电梯小姐：但是那震动声好特别喔&lt;br&gt;樊仙(靠，妳问题怎么那么多阿) ：嗯&lt;br&gt;到了6楼，电梯门打开了&lt;br&gt;电梯小姐：请稍等一下，电梯上楼&lt;br&gt;走进来一对母子&lt;br&gt;电梯小姐：请问到几楼&lt;br&gt;母：12楼谢谢&lt;br&gt;门关上后&lt;br&gt;子：麻麻，怎么有奇怪的声音(东张西望的，找东找西)&lt;br&gt;母：有吗&lt;br&gt;子：阿～麻麻是大姐姐拉      (樊仙心想剉赛)&lt;br&gt;母：因该是姐姐的手机在震动拉&lt;br&gt;子：可是姐姐穿裙子没有口袋阿，那震动是从哪里来的阿(好你个童言童语)&lt;br&gt;电梯小姐and母：！！！&lt;br&gt;我心想完蛋了，快速的先将电源关掉，还好这时候电梯到了12楼，电梯门一打开，我马上牵着小蕙，快步离开&lt;br&gt;小蕙(满脸通红)：死小鬼，正舒服说&lt;br&gt;樊仙：我都快紧张死了，还在那边享受&lt;br&gt;小蕙(笑笑)：我口渴了&lt;br&gt;樊仙：那我们先找地方坐下吃东西、喝东西休息一下吧&lt;br&gt;我们随便找了一间餐馆，点了些东西，和饮料，在等餐的时候，我又默默的将电源打开，小蕙发现了，瞪了我一下，但又很快的又陶醉在自我的小世界中，我看餐厅够吵，于是把级速开到3，我看着小蕙，开始再偷偷的摆动自己的身体，可能又要再次高潮了，我假装要捡东西偷看她的下体，看到她已经将脚唯开，准备又要大肆的享受下一波舒爽，我看看有没有人发现，我快速的躜到桌子底下，小蕙发现我钻到底下后，她就将脚打开，我将她的内裤拨开，发现，天阿那内裤已经湿的不像话了，也不知道她甚么时候把护垫拿掉的，心想这样不行，就连同内裤一起吸允，这时候小蕙低着头假装玩手机，我便蹲在她下面开始喝起褒汤，愚弄她到了，第三次高潮。&lt;br&gt;我们在餐馆吃完饭休息一下&lt;br&gt;樊仙：我们去看电影吧！看比较冷门的&lt;br&gt;小蕙(有点疲惫的)：我知道你在想甚么&lt;br&gt;樊仙：走吧&lt;br&gt;到了电影院，随便选了一片文艺片，大概就是那种上映一周就可能会下档的那种鸟片，随便买了爆米花、饮料，进到里面跟我想得差不多，没人我们就走到了最后排最上面，电灯熄掉后，小蕙就受不了的开始狂乱的亲我，我想今天也用她弄得差不多了也该结束了，我发现最后排还有一个走廊，就把她抱起来到后面开始大战一回，将她的上衣撩到内衣的部分，再把乳头拨出来，细细的品尝，小蕙把我的裤子拉链拉开后，迫不及待的将我的肉棒拿出，我也顺势的将她的内裤脱掉，整件内裤已经无法形容了，湿到会滴水的那种，再把跳蛋拉出来，”晡欧”的一声，滑了出来，她马上坐在我身上开始上下的摆动，就像是在吸吸管一样，我可以感觉到，她的阴部整个把我的鸡巴吸附住，我也不甘示弱的，先将她抽离站起来后，先确定没人，在让她靠在椅背上，配合着电影说话的节奏与音乐，开始从后面撞她，这种感觉很刺激，她也开始叫出了声音，叫的越起劲，我撞的越爽，又开始感觉到她的阴道开始收缩，整个人疯狂的摇摆着腰部，直到阴道整个将我的鸡巴吸住，并且紧到不像话，我也忍不住将精液射到她里面，两个人前后高潮，结束了这回合。&lt;br&gt;</content></item></essay>