<essay><item><title>恶魔的道具(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;嗡嗡嗡……&lt;br&gt;吵屁啊！只不过是上个网就在叫啥鬼啊！妈的！今天心情已经很差了，一大早就被林琦涵这贱人呛，只是长相好看而已，还以为自己是谁啊？再加上今天下午英文老师不知道哪根筋不对，一看到我就是一阵狂骂，更靠夭的是，等一下房东还要来收房租。&lt;br&gt;一想到这，我忍不住踹了一下这台吵得要命的电脑。&lt;br&gt;没想到，这一踹之下，电脑突然发出如同恶魔一般的尖啸声，同时，原本的以白色为基调的网页瞬间被黑色和红色给取代，换成了一个从没见过的网站。&lt;br&gt;「魔界拍卖网？」这是啥？新噱头吗？不过排版方式实在是有够平板的啊。&lt;br&gt;「耶？」才随便点一个东西进去，我的目光却马上就被吸引住了，不过不是因为网页或商品的内容，而是在「专业外送员」这几个字的下方竟然有一排正妹的图片，而且每个都穿着性感的小恶魔装，露出火辣的身材，也就是说只要我买了他们的产品就可以指定其中一人送货来我家，没错吧？&lt;br&gt;那……就选这个好了，我按下一名看起来大约十六、七岁的女孩的图片，年龄相近一点的我会比较不紧张。&lt;br&gt;突然，一个小小的身影从我的电脑萤幕中冲了出来，吓得我连人带椅地摔在地上，仔细一看，那个身影竟然就是我刚刚所选的女孩，不过身高小了好几号，只比我的手掌大些，还抱着一个比她身高还高的槌子。&lt;br&gt;「呵……呵呵……这算诈欺吧……」我被吓得有点语无伦次。&lt;br&gt;「什么？」眼前……应该是恶魔的女孩说。&lt;br&gt;「没事，妳可以说明一下现在是什么情况吗？」稳住情绪后，我问。&lt;br&gt;「我不懂你的意思，不过这个是你所买的『不公正的法官』，请确定。」说完，她就将手中的槌子递到我眼前。&lt;br&gt;接过槌子后，我问：「这个是做什么用的？」&lt;br&gt;「你没看说明就买了喔？只要用这个槌子对着目标搥下，就会对目标这十分钟内对你所做的事情进行审判，并给予永久性的惩罚，而且所有人都会觉得这个惩罚是理所当然的，从以前就是如此，当然，审判的结果绝对会偏袒你，像是如果有人打你一拳，可能就会被判天天被你殴打。」&lt;br&gt;「好强啊。」这何止是不公正而已啊。&lt;br&gt;「你满意就好，那么请付三十万魔币。」&lt;br&gt;「什么是魔币？」这要钱？&lt;br&gt;「你也太夸张了吧，连这都不知……等等！这里该不会是人界吧？」她突然紧张地问。&lt;br&gt;「是啊。」&lt;br&gt;「不好意思，请当作没这次的交易吧，把东西交回来，我们不能把东西卖给人类。」&lt;br&gt;「不要。」这玩意可是个好东西，我还要用它来报复林琦涵呢。&lt;br&gt;「这可由不得你！」话还没说完，她的立刻化成利刃，并往我飞了过来。&lt;br&gt;「是吗？」我朝她敲下槌子。&lt;br&gt;这时，槌子突然发出低沉的声音：「妳犯下了『诈欺』与『意图伤人』两条罪状，判妳不得违抗他的命令，且不得伤害他。」&lt;br&gt;声音一结束，女孩也同时停下动作，说：「把东西还来！」&lt;br&gt;「不要。」我回答。&lt;br&gt;「是吗？那也没办法了，我要回去了。」&lt;br&gt;「等等，我还有问题要问。」&lt;br&gt;「什么事？」她歪着头问。&lt;br&gt;「先回到原先的问题，什么是魔币？和灵魂有关吗？」这可得先搞清楚，我可不想莫名其妙地就死掉。&lt;br&gt;「魔币就是魔界的通行货币，与灵魂的关系不大，不过因为近年天上的家伙势力很强，所以取得灵魂的管道减少了，所以灵魂的价码很高。」&lt;br&gt;「总之不会夺走我的灵魂吧？」这才是我真正在意的地方。&lt;br&gt;「恩，在天界的规定下，我们不能用这种方式获得灵魂。」她点头。&lt;br&gt;「好了，要问的问完了，我想想还有什么要妳做的？」虽然小了点，不过也还是个美女，不做点色色的事情好像说不太过去呢。&lt;br&gt;「那么先帮我……」
叮咚！
该死！房东怎么这么会挑时间啊？&lt;br&gt;「算了，妳先回去吧，这东西的钱要记得帮我出。」我下令。&lt;br&gt;确定女孩离开后，我才去打开小套房的门。&lt;br&gt;「怎么那么慢啊。」门口一名打扮得相当流行的美女一边抱怨，一边走进我的房间里。&lt;br&gt;是的，这个年仅二十五岁的女子正是我的房东，这整栋公寓都是她父母留给她的遗产。&lt;br&gt;「抱歉抱歉，那么这次多少？」我问。&lt;br&gt;「还是一样七千。」她理所当然地说，妈的！这样一间小套房竟然一个月要七千，要不是离学校超近，我才不会租这里，对了，干脆来试试这槌子。&lt;br&gt;我将钱交给她后，趁她数钱的时候朝她敲下槌子。&lt;br&gt;低沉的声音再次响起：「妳犯下了『进行不公平交易』这条罪状，判决妳的财产全都转到他名下。」&lt;br&gt;「恩……我来这里干嘛？」眼前的女子问。&lt;br&gt;依照这判决，我和她的关系应该已经逆转了，所以说……&lt;br&gt;「妳应该是来交房租的吧。」我说。&lt;br&gt;「啊！这个月我还是没办法……」她低声说。&lt;br&gt;「妳自己说说看，妳已经欠我多少房租了？」我板起脸反问，因为我也不知道她的记忆到底被改成怎样。&lt;br&gt;「九万八……」十三个月的份啊，和我住的时间一样啊。&lt;br&gt;「妳看，都快十万了，这次真的不能再让妳欠下去了。」&lt;br&gt;「对不起，可是我真的没有钱啊，可不可以再通融一次？」&lt;br&gt;「嘛，我也不是没同情心……这样好了，我派工作给妳来抵销房租如何？」&lt;br&gt;「是什么工作？」&lt;br&gt;「也不是什么困难的工作啦，只不过是要妳好好利用一下女性的优势而已。」我坐到床上说。&lt;br&gt;「变态！」她生气地大叫。&lt;br&gt;「怎样？不要吗？那就把身上的衣服还来，然后滚出这间公寓！」没搞错的话，她身上的应该也是我的财产才对。&lt;br&gt;「呜……我做就是了……」&lt;br&gt;「要做就赶快把衣服脱了！」我命令。&lt;br&gt;听到我的话后，她也只好慢慢地将上衣及裙子除下，露出了大片雪白的肌肤、纤细的腰身以及包复在胸罩下的丰满胸部。&lt;br&gt;「怎么停下来了，还有内衣勒？」&lt;br&gt;「呜……」她低着头将身上最后一道防线脱去，这样一来，她胸前那对目测约有D罩杯的乳球及被稀疏阴毛所覆盖的私密部位就完全暴露在我眼前了。&lt;br&gt;太刺激了！这还是第一次近距离看到实际的女体说。&lt;br&gt;「再来自慰给我看吧。」&lt;br&gt;「不要……那样太丢脸了……」她带着哭腔说。&lt;br&gt;「妳要直接给我插，我是也无所谓啦。」我摊手。&lt;br&gt;她顿了一下，最后还是按照我所说的话，蹲下来，拨开两片白嫩的贝肉，用右手轻轻搓揉藏在其中的小豆。&lt;br&gt;没多久后，她右手的动作逐渐加大，嘴里忍不住轻哼起来，下体也泛起淫靡的水光，看来似乎已经可以了。&lt;br&gt;「自己上来吧。」我将裤子脱掉后，躺在床上说。&lt;br&gt;听到我的话后，她走了过来，将已经溼润的小穴对准我的肉棒，慢慢地坐了下去。&lt;br&gt;「喔！好爽！没想到妳的小穴那么紧。」这种温暖又紧致的包复感，打手枪时完全没得比啊。&lt;br&gt;「恩~~~恩~~~喔~~~」她一边轻吟，一边套弄着我的肉棒。&lt;br&gt;「再快一点，大声一点。」&lt;br&gt;「喔~~~啊~~~喔~~~啊~~~啊~~~」她加快了上下起伏的速度，同时，她胸前那对肥嫩的白兔也加大跳跃的幅度，带给我强烈的视觉刺激。&lt;br&gt;「喔~~~喔~~~啊~~~喔~~~」她大声呻吟着，不过我总觉得有些不足……算了，不如再试一次这道具好了。&lt;br&gt;我拿起放在床边的槌子敲下。&lt;br&gt;「妳犯下了『强奸』这条罪状，判妳必须成为他的性奴。」&lt;br&gt;低沉的声音一结束，她马上就又加大的抽插的幅度，强烈的快感从肉棒直窜上来。&lt;br&gt;「喔~~~好爽~~~啊~~~啊~~~主人的肉棒~~~喔~~~啊~~~好、好粗~~~啊~~~啊~~~」&lt;br&gt;「喔~~~喔~~~插到底了啊~~~啊~~~喔~~~母狗的小、小穴会~~~喔~~~啊~~~啊~~~会坏掉啊~~~啊~~~」&lt;br&gt;「母狗！我的肉棒舒服吗？」&lt;br&gt;「舒服~~~喔~~~母狗最、最喜欢~~~喔~~~主人的大肉棒了~~~啊~~~喔~~~」&lt;br&gt;「好爽~~~啊~~~喔~~~请主人用强壮的肉棒和~~~喔~~~啊~~~喔~~~和满满的精液~~~呀啊~~~灌、灌满~~~母狗淫荡的小穴~~~啊~~~啊~~~」&lt;br&gt;「好！我等下就射给妳！」&lt;br&gt;几分钟后，我的肉棒已经到了极限边缘，随时都可能迎来人生第一次的内射。&lt;br&gt;叩叩！&lt;br&gt;靠！是谁啊？&lt;br&gt;「不行了……要射了啊！」我大叫。&lt;br&gt;「喔~~~喔~~~主人的精液进来了~~~喔~~~啊~~~啊~~~好烫~~~啊~~~我、我也要高潮了……啊啊啊！」&lt;br&gt;到达高潮后，原房东小姐，我现在的性奴软软地倒在床上。&lt;br&gt;「我直接进去囉！」门外清脆的声音响起。&lt;br&gt;这声音是亚莹！被她发现就麻烦了啊。&lt;br&gt;果然，门一打开，我就看到她那总是挂着活泼笑容的可爱脸孔，不过我现在却开心不起来，怎样？要用吗？可她是我少数的好友啊。&lt;br&gt;就在我脑中的思绪乱成一团的时候，亚莹笑着说：「真是的，才刚放学就急着跟性奴玩啊，小心会肾亏啊。」&lt;br&gt;「才不会啊！」我笑着反驳，还好没事。&lt;br&gt;「我要去买东西，你要一起去吗？」她无视我继续说。&lt;br&gt;「好啊。」回答她后，我转过头说：「等一下把我射给妳的精液吃掉，然后去洗澡，我回来时，要看到妳在我床上。」&lt;br&gt;「你这样太严格了吧。」&lt;br&gt;「会吗？」&lt;br&gt;「算了，这也不是我该管的。」&lt;br&gt;和亚莹一起到夜市吃了点东西，回来后，我坐在电脑前，让原房东小姐蹲在我的跨下前帮我口交，她动作顿顿的，或许她是第一次口交吧，不过我之前也没有被口交的经验，所以不是很清楚。&lt;br&gt;话虽如此，但看着她像是在清理什么宝物似地仔细舔着我的肉棒，一股优越感油然而生，连带刺激着我的快感神经。&lt;br&gt;除了体会着初次被口交的快感，我还开始研究起魔界的拍卖网。&lt;br&gt;「啧啧，看来报复林琦涵这件事要稍微延后一点了，这里还有不少有趣的道具呢。」我自言自语说，我似乎变邪恶了呢，哈。&lt;br&gt;继续看着这网页，我发现这里面的东西还真多啊，光页数就有一千多页，每页差不多有四、五十件商品。&lt;br&gt;不过这些恶魔怎么那么没取名字的能力啊，全部都是「什么的什么」，像是「扭曲的镜子」、「偏食的饕客」、「折翼的青鸟」之类的。&lt;br&gt;算了，那也不重要，我一边享受着性奴仔细的舔弄，一边搜寻着这次要买的道具。&lt;br&gt;几分钟后，我的肉棒已经差不多到极限了，似乎是察觉了这点，原房东小姐也加快了吞吐的速度，强烈的快感不断传来，忍不了几下，我就在她的口中爆发出来。&lt;br&gt;大量的精液让原房东小姐来不及全部吞下，有部份白浊的液体从嘴角流出，不过，她马上就用手指将其捞回嘴里意犹未尽地舔着，然后说：「母狗最喜欢主人的精液了。」&lt;br&gt;「哈，只要母狗听话，主人每天都会让母狗吃到精液的。」将裤子穿好后，我伸出手摸着她的脸，她竟然真的像是狗一样地用脸来磨蹭我的手。&lt;br&gt;好啦，爽也爽过了，也该办正事了，找一个商品让上次那个小恶魔再过来一次，我还有些事情要问她。&lt;br&gt;又逛了一会，我终于决定要选的道具──「上帝的骰子」，这是个能实现愿望的道具，不过一天只能使用一次，而且实现的机率会随着愿望的难度改变，写着「实现」的面数最多五个，也可能一点机会都没有。&lt;br&gt;其实还有一个「上帝的骰子(加强版)」是没有时间限制的，可是贵了很多，当然，我不是为了那个恶魔着想，而是如果她付不出来，难保不会查到我身上来。&lt;br&gt;按下底下的图片后，小恶魔和上次一样从电脑中飞了出来，说：「这是你所购买的『上帝的骰子』，请确定。」&lt;br&gt;「我想应该是不用确认什么啦。」我从她手中接过一颗黑底红字的骰子。&lt;br&gt;「那么，请付钱。」她冷冷地说。&lt;br&gt;「这次还是妳来付。」我指着她说，然后又问：「妳一年可以赚多少钱？大概有多少存款？」&lt;br&gt;「我一年差不多可以赚五十万魔币，存款大概一百二十万魔币左右。」她平静地回答。&lt;br&gt;恩，有点少，没办法买太多东西。&lt;br&gt;「对了，妳上次说灵魂很值钱，大概价值多少？」我突然想起她上次说的话。&lt;br&gt;「灵魂要看等级，从一千万魔币到两亿魔币不等。」&lt;br&gt;价钱是够高了，不过还是不知如何下手。&lt;br&gt;「那要怎样才能将灵魂拿去卖？」我继续问。&lt;br&gt;「基本上，所有灵魂出生时就被天界设下微型魔法阵，死后归天界所使用，必须扭曲其人格才能破坏天界的魔法阵，接着，再覆盖上魔界的魔法阵即可。」&lt;br&gt;「恩，那么她……耶？人勒？」一个不注意，原房东小姐竟然跑到墙角躲了起来。&lt;br&gt;「母狗，过来！」我叫道，然后问小恶魔：「她的灵魂可以卖吗</content></item></essay>