<essay><item><title>好朋友上了床之后，变成可以上床的好朋友(3)</title><author>床上伴侣</author><content>」她打断我的旖思「你嘛擦擦口水，咖啡快满出来了。」「喔」像做错事的小孩一样，我赶紧低头不敢直视她。「ㄟ，你刚才在想什么？」&lt;br&gt;她真是个小恶魔，一点也不放过我。「我在想．．．．」我脑筋飞快的转着。「想什么？」她追问「是不是我太漂亮了。」「你昨天晚上的样子。」我认为这是最有效的回答了。「你．．．色狼。」她似怒未怒的样子，我还真有点摸不着头脑。「不不不，我不是色狼！」我辩解「我如果是色狼，那人类大概灭种了。」「哼，胡说。」「不，是真的，在昨天那种情况下我还放过你了，这样的我叫做色狼，那正常人类不是就一点慾望也没有了，那一定很快就灭种了。」「哼，狡辩。」「我冤枉啊！&lt;br&gt;你知不知道，当年恐龙之所以灭种，是因为有一天，外星人来给牠们的基因里面加入审美的基因，因此她们突然发现母恐龙好丑，所以才会灭种的！」「哧，你真是满口胡说八道。」她看来是放过我了。「说，你用这招骗过多少女生了？」「大人啊～冤枉喔～，我说的都是真的，不然你提出证据来证明我说的不对。」「哼哼」她努力的想反驳我，根本忘了还在质问我的罪状。我故意不回答后面的问题，混淆视听，这招我把它叫做乾坤大挪移，这是很多政治人物常用的招数，我给他学来应用，果然很好用吧。「是吧，所以喽，我不是色狼，我是正人君子！」我再更混淆议题一下。「好吧。」她不情愿的说「算你有理。」「呵呵，真金不怕火炼嘛。」我装忠厚的笑着说。「哼」闹完这一段，忽然不知该说什么，两人都沉默了。「喀喀喀．．．」我真的冷到牙齿打架了。「你，真的很冷喔。」她注意到了。「嗯，喀喀。」「那，怎么办，我还想坐这边耶。」她说。我看着她，她穿得比我保暖多了，难怪不会冷。&lt;br&gt;「我．．．」我本来想说不知道，但是突然一灵光一闪，冲口说出「抱你就不会冷了！」一说出口，我就后悔了，不过才见地二次面的半生不熟的人，说出这样的要求，未免也太大胆了。「你．．．」她看来准备骂我，甚至给我一巴掌了吧。唉．．．刘明雄啊刘明雄，你真是个大白癡，大蠢蛋，大色胚，这样的话你也说得出口，你把你这辈子唯一一次可能交上一个漂亮女朋友的机会给搞砸了！你这个大混球，你准备以后每个礼拜跟不同的恐龙相亲吧！最后娶一只不太恐龙的恐龙来吸干你的精，搾光你的钱财，用十公分厚的粉去粉刷她的恐龙皮，以免你摸她的时候会擦破皮。要是生下几只小恐龙，除了每天要被恐龙折磨之外，在面对小恐龙的时候也只能幻想，要是跟她在一起会不会生出小天鹅来。&lt;br&gt;最后，在剩馀的最后一点点时间里，天天后悔当年的这个时候说了这样一句话。「好吧！」「你靠过来吧。」天啊！上帝啊！佛祖啊！感谢您啊！阿们！阿弥陀佛！真主保佑！我不记得我是如何的靠过去，如何的把手臂环过她的肩膀，如何的揽起她的肩头。我心里大概一直重复上面那些片语的不同组合顺序吧。等我回神过来，我已经右手抱着杨英，左手拿着热咖啡，嘴里品嚐的是浓郁香纯的咖啡，鼻子闻到的是她迷人的发香。我醉了。「哈哧」我，突然间『满面全豆花』，怀里的美女，迎着风头，给我打了一个大喷嚏，闪都没得闪。「对不起，对不起。」她忙道歉。「你能不能坐到另一边？」她又问。「你？」我心中升起一个疑问。「人家．．人家也会冷嘛，你坐另一边帮我挡风一下嘛。」&lt;br&gt;真相大白！原来我是挡风板！是我自作多情了！「喔，这样喔！」看着她这么诚实的份上，加上有便宜可赚，我豁出去了，当挡风板就当挡风板吧。换过位置后，她果然躲得很紧，哪边温暖哪边躲。「我好想坐在这边看日落喔，可是又好冷，谢谢你啦！」她解释的说。&lt;br&gt;「我想我们靠这么近，应该比较不会冷，这样我就可以坐在这边看日落了。」「嗯，好啊！」美人在抱，软语相求，我只好舍命陪美人了。不过，仔细想想，我这辈子除了这次机会，要想抱美人，除非我像那堆电子新贵一样，努力迅速的赚大钱发大财，不然就甭想了。就这样，我ㄍㄧㄥ到太阳下山，人也冻得半死了。)研讨会过后，我又回到研究生那种枯燥无聊的生活，天天除了上课之外，打打电动、上网聊天、抓写真，偶而做做研究、写写报告，真的是怎么糜烂怎么过。那天要分手前，我曾鼓起勇气跟她要电话地址，以后好去找她，可是她却只有给我一句话：「有缘自会再相逢」，说什么也不给我其他讯息，我只知道，她是在比我更南端的大学唸书。&lt;br&gt;我也曾经多次抽空南下，到她的学校去碰碰运气，但是始终无法找到她，我怀疑她是不是连在哪边唸书都是骗我的，可是看她的学姊唸的学校倒是如她所说。杨英，那个出差时的艳遇，也就像闪电般，一闪就过，不留痕迹。今年是一个暖冬，除了我到淡水出差的那三天之外，对于身处南台湾的我来说，整个冬天大部分都是穿着短袖，偶而才穿穿长袖或是薄外套，女生们当然抓住这大好机会，努力的秀出她们的身材美腿之类的，但是，都只能远观而不可亵玩，这让我时常回味着那天晚上，杨英压在我身上的感觉。我努力的从她那猛力撞击下的痛之中分离出女性身体的触感，然后加以放大，反复咀嚼。从昏暗的灯光下看到她的裸体映像中，仔细的增强影像，想从记忆的深处搾取任何一滴滴的细节，补足我映像中的画面。与她的二次见面、谈话，也不时的盘据脑海。外表上，我还是我，但是我知道，她已经在我的心中烙下了印记，无法磨灭。但是，如果就此结束了，那她永远只是个美丽的檞诟，成为我平平无奇的回忆中的一个小小山峰，在一大遍的平原中虽然显眼，但是却也是微不足道。「雄哥，偶们去垦丁玩玩吧！」志明跟我提议。「你秀逗啊？去垦丁？你不知道垦丁冬天有落山风吗？」我说。「就是要去试试看落山风的滋味嘛。」他说。&lt;br&gt;「好好舒服的日子不干，你偏要去喝落山风，你是壳坏去了呦。」「嘿嘿，年轻人嘛，什么都要亲身去体验，亲身去尝试，这才有趣嘛。」我虽然中一直说不去，但是还是柪不过志明的攻势，连饭店都帮我定了，逼着我非去不行。我一方面无聊没事干，一方面也是被他说的心动，年轻只有一次嘛，就疯他一次吧！不过到了出发前三分钟我才发现，我被设计了！志明是跟他的女友花花一起骑一辆重机车，两人一路亲亲我我搂搂抱抱，天气再冷风再大也能忍受。而我一人单骑，跟在他们后面吃废气，吹冷风，当作万一他们的机车故障时的救护队，一天下来风景没看到什么，倒是第二次感觉到今年的冷。晚上我想到垦丁的街上晃晃，他们小俩口想当然尔的机会要好好的驱驱寒暖暖身，至于怎么驱寒暖身，不用我说你当然想得到是用什么方法了，你不会连你父母怎么制造出你这个猪头的方法都不知道吧？还不知道的人真是够猪头了。「ㄟ，雄哥，慢慢逛啊，回来顺便帮我们带点吃的跟喝的啊。」志明送我出门说。「你真是干～～得好啊！小心我下毒毒死你。」&lt;br&gt;我说。「呵呵，雄哥别这样嘛，下次！下次我会帮你也准备一个，这次本来她的学妹也要来的，但是临时有事取消了，下次！真的！我不会让你失望．．．．」我不想再听他那种没有诚意的乱开支票，也为了不让他精虫蚀脑，我迅速逃离他的口水攻击。走到街上我才发现，这么冷的冬天风又大，街上根本不似夏天时的热闹，一些像夜市的摊位，现在一个也没有，马路上冷冷清清的，除了路边几只流浪猫流浪狗还在垃圾堆中找寻食物，别说是游客，连个人影也没有，只有路边商店里的老板老板娘偶而以怪异的眼光看看我之外，没有人注意到路上还有我这个傻游客。唉，这种状况要我怎么混两个钟头再回去啊？不知不觉间已经走到了福华了，算了，到星际码头去玩一玩吧！进去之后，因为没什么人，玩了没多久就把有兴趣的都玩过了，一些太耗体力也不想玩，于是就到外边点了杯饮料閒坐。突然间，有人点了点我的肩膀。我回头一看，居然是杨英！「嘿，大色狼又见面了！」她说。「啊？」我愣了一下「那你呢？你算不算大色女。」&lt;br&gt;「吼，我哪有色啊，不像有些人满脑子黄色思想。」她说。我耸了耸肩膀，两手一摊「没办法，有色女勾引我，我只好当色狼了。」「吼，愈说愈过分，你好色还是我的责任吗！」「当然！」我严肃的说「如果这世界上没有像你这样的美女，我才不想色哩。」「你．．．」她似乎被我严肃的外表所唬住，一时有点反应不过来。「你这个色胚！你用这种话骗了多少纯情少女的心！快快招来！」她迅速的反击。「我是认真的！」我继续严肃的说，这话我说的可是真的很认真。「你．．．」「我很认真。」我又说。「你真的．．．真的．．」她有点难为情的说不太出话。「我是真的真的很认真的．．」我又加强语气的说「在骗你的！」「！」「哈哈哈」「哇！」「救命啊！」「别跑！」&lt;br&gt;「噢！好痛！」「还跑！」一阵混乱，所有人都看着我们两个人。「停！」「停！」「噢！痛！」「停啊～～」我抓起她的双手，阻止她继续捶我。「停！为了你的形象着想，我们暂时休兵。」我偏了偏头，暗示她很多人在看。她也发现了，刚才她跟我吸引了多少人的注意力，因此也识相的停下来。「好了。」我说「不开玩笑了，停火了，ＯＫ？」「嗯，你给我记住！」我耸了耸肩，装出一副无辜的表情，其实我的内心在淌血啊！经过了这么久，居然能再次遇到她，心中的高兴是无法形容的，但是却又没有勇气说出真心话，说了出来还怕被拒绝，因此迅速转掉，这样的心情可是欲诉无门啊！「你怎么会在这里啊？」我问。「我亲戚家在这里，我是来这边玩的。」她说。「喔，这么巧，我也是来玩的。」&lt;br&gt;「呵呵，是啊，真巧。」「坐坐吧！」「嗯，好啊，你在喝什么啊？咖啡吗？」她问。「是啊，你也来一杯吧。」「好啊。」「上次我们也是喝咖啡耶。」她愉快的说。「是啊，不过口味不同。」我说。「口味不同？」她疑问「你不是跟我都喝一样吗？」&lt;br&gt;「不同～」我故意拉长尾音「你喝的是温暖的热咖啡，我喝的是冰冻咖啡，那味道可不一样。」「吼，你好小气喔，还记仇。」「不然怎么说。」我笑笑的说「喔～不然这样说，我喝的是粉味的咖啡，你喝的是Friday的咖啡。」「哇！说你色你还不承认，你现在不打自招了吧！还喝粉味的哩。」她说「嗯，不对不对，你是把我当作卖的喔？！」「啊？」我也一愣「绝无此意！纯属意外！」「哼。」「好啦好啦，不然你把我当牛郎，是我陪你的不就得了。」&lt;br&gt;「哼，我才没你那么色。」&lt;br&gt;她说「嗯．．．不过你要是有诚意的话，给你一个机会道歉。」「是是是，您说。」我装狗腿。「明天早上四点，载我到佳洛水。」她说。「我要去看日出。」「啊！你又要我当挡风板喔？」「哼，看你的诚意喽。」她狡撷的说。「唉．．．，我好像不能说不喔。」&lt;br&gt;「不行！」她说。「那，你还问我。」「我没问啊，我是命令你ＯＫ？」她笑着说。「好吧！谁叫佳人有约，要我挡就挡吧。」「就这么说定了！明天你到．．．．」交代完明天见面的地点，她端着咖啡跟我道再见就走了，留下我呆呆的看着她的背影。这到底算是我泡她还是她泡我？我也有点搞不清楚了，反正就这样莫名其妙的定下一个约会。明天天气．．．．．会很冷吧！嗯．．．．会出太阳吧！一大早，天还未亮，我就悄悄的起了床，静静的穿好所有防寒衣物，然后就出门赴约去了。她果然没有失约，远远的就看到她在路口等我。「嗨～～」她老远就跟我打招呼。「早啊。」我说。「快一点快一点，不然来不及看日出了。」她说。我们迅速的上车出发，目标佳洛水。不过才到龙蟠公园附近，就看到天已经微微的亮了，我怕还没到佳洛水太阳就先出来了，于是建议她就在龙蟠公园那边看，她却坚持要去佳洛水。「你骑快一点，一定来得及。」「小姐，落山风这么大，骑不快的啦！」我说。&lt;br&gt;「不管，我一定要去佳落水看日出。」她赌气的说。「好吧，好吧，我尽快喽。」她一路上都抱得我紧紧的，这是第三次跟她近距离的接触了。这一路上我骑得有点东倒西歪的，一方面是风大，另一方面是她因为我不太能专心，原因很简单，因为她抱得紧，害我背部的感觉神经超载运作，佔据了脑部的正常运作频宽，因此导致不够精神用再骑车上。不过这样有另一个好处，我愈是摇摆巅颇她愈是抱得紧，到后来我都分不出我是不是蓄意如此了。快到佳落水前要经过一座桥，我们就停在桥上，她搂着我看着旭日由海平面升起。完全不同于淡水观落日，或是玉山观日出，从海平面升起的太阳这是我第一次见到。不像在阿里山观日楼看日出，太阳总是在山陵先微微露出第一道光芒，从海平面升起的太阳彷彿是用跳跃的方式，一下子就跳出来，看不了多久就太过明亮，不得不收回视线。我想回头问问她接下来的打算，头才微微一转动，她却出声阻止我。「不准回头看我！」&lt;br&gt;她说。「啊？」「为什么？」我硬生生的压下我的</content></item></essay>