<essay><item><title>商人与女奴(2)</title><author>床上伴侣</author><content>手指发愣，我以前从来没有做过这种事情，一切的一切全是
在下意识间完成的，她的身体，仿佛就有这种魔力一般。&lt;br&gt;一年多了，主人。她垂下头，越来越紧张。&lt;br&gt;我很奇怪，按常理来说，做了这么长时间的女奴，她不应该对我的触摸这么
抵触。&lt;br&gt;你不喜欢我的触摸吗？&lt;br&gt;不，我很喜欢，主人。她紧张地回避我的眼神，很显然，她在说假话。&lt;br&gt;不过小小的羞耻感却让她显得更加可爱。&lt;br&gt;你刚挨过鞭打？我发现她的身上有淡淡的红印。&lt;br&gt;是的，就在你们来的不久前。&lt;br&gt;为什么？&lt;br&gt;我不知道，主人，女奴无论什么时候都会挨鞭子，这不需要理由。她怯
生生地说道。如果实在需要理由的话，就是女奴犯了错，无论什么错。&lt;br&gt;看来她不仅明理，还很聪明，这让我更喜欢了，我想我可以买下她。&lt;br&gt;就如我所料想的那样，这个女孩是块真正的宝玉，很快我的朋友们也注意到
了她，每个人都围了上来，纷纷对可怜的女孩动手动脚。琳看起来很害怕，就好
像落入狼群的羔羊一样不知如何是好，在一双双大手的骚扰之下，她下意识在靠
到我的身边。&lt;br&gt;好女孩，你选对了位置，我趁势用斗篷盖住了她赤裸无助的身体。&lt;br&gt;我要买下她。我高声宣布。&lt;br&gt;身后的朋友们纷纷发出抗议的声音，这个女孩是块真正的宝石，我想我赚到
了。&lt;br&gt;我很抱歉客人，恐怕你是出不起这个价的。一个陌生的男子声音出现在
我的身后，那是一个高大臃肿，身上布满了脂肪的商人男子，马上就有人告诉我，
他是这个城市如今最大的奴隶主，他的名字叫劳伯斯。&lt;br&gt;什么意思？在商人的眼睛里，这句话的意思代表她的价码非常高，是天
价。&lt;br&gt;她是非卖品。劳伯斯解释道。&lt;br&gt;非卖品？我很不解，奴隶市场竟然会有非卖品？&lt;br&gt;是的，她很诱人，但是你买不了她。奴隶主眼圈转了转，不过你可以
出钱来租她。&lt;br&gt;我完全蒙了，租用一个女奴？我完全没听说过。&lt;br&gt;过来，小婊子！奴隶主粗暴地拉扯琳脖子上的铁索，将她拽到我面前，
她很特别，不是吗？我敢保证你在别处永远看不到这么好的货色。&lt;br&gt;是的，毫无疑问，但我还是想问：为什么我买不了她？&lt;br&gt;你不会想买她的。奴隶主笑着摇了摇头，因为她不仅是个奴隶，还是
个婊子，婊子中的婊子，整个城市每个人都上过她，这样的女人，你还想要？&lt;br&gt;婊子？我仔细端详着琳那天使般的俏脸，无论如何我都无法将她同婊子一词
联系起来。而此刻，琳只是静静地垂着头，一言不发。&lt;br&gt;奴隶主完全没有必要骗我们，这个道理大家都明白。&lt;br&gt;于是我接受了这个现实。&lt;br&gt;我率先租下了琳，劳伯斯给出的价格简直是天价，完全可以买几个上好的女
奴了，但每当看到琳那楚楚动人的表情的时候，心就沉了下去。如果她当真是个
婊子的话，那么她天生就是那块料，对于男人有着绝对的吸引力。&lt;br&gt;劳伯斯为我准备的是一间温暖舒适的房间，琳被带到房间里，双手从铁拷换
成了银绳。&lt;br&gt;难道她会做什么抵挡？我很好奇。&lt;br&gt;不，不会，她很听话，又很顺从。&lt;br&gt;那为什么要绑上绳子？&lt;br&gt;因为这会让她更诱人一点，难道你不觉得她这样无助的模样更楚楚可人吗？&lt;br&gt;我承认，奴隶主是对的。琳此刻被换了一套单薄透明的丝衣，若隐若现更增
添了一份诱惑的魁力，她就这么俏生生地站在那里，紧张地看着地下，玲珑的身
体在微微发颤，让人忍不住想扑上去，将她压倒，征服她，而且更重要的在于，
她是完全无助的…………&lt;br&gt;我舔了舔嘴唇，感觉到生理在发生变化。&lt;br&gt;我可以对她干些什么？&lt;br&gt;任何事情。劳伯斯笑着点点头。&lt;br&gt;任何事情？&lt;br&gt;你可以上她，让她尖叫，让她呻吟，也让她哭泣，这一切都随你，无须注
意她的感受，她是个完全的肉玩具。奴隶主耸耸肩，当然，有些永久性的破
损是禁止的，这你也明白。&lt;br&gt;我没有直接回应，我承认我有些晕了，一个任我摆布的美女，这是种什么样
的感受？&lt;br&gt;劳伯斯笑着打开柜子，里面有很多药剂和器材。&lt;br&gt;如果你需要一些调剂的话，可以试试这些。他拿出一个瓶子，这里面
的药可以轻易让这个婊子发浪，如果你想要她叫床，就试试这个。而如果你听烦
了的话，可以试试这一种药，这是一种珍贵的东西，可以让一个发浪的婊子瞬间
冷却，她的心里想要，身体却不听话了，想想这是多么美妙的一种折磨？&lt;br&gt;我吞了吞口水，恶魔在我心中跃动。&lt;br&gt;这里还有利尿剂，催乳剂等等，你可以自行查看，这里的一切你都可以使
用，当然，是需要收费的。&lt;br&gt;我目瞪口呆地看着前面的一切，很难以想像，琳这样一个柔弱美丽的女孩，
竟然一直在承受这样的折磨，很显然，这些奴隶主根本没有把她当成人来看待。&lt;br&gt;还有这个地下室，客人。劳伯斯突然邪恶地笑起来，如果你有特殊性
趣的话，不妨使用这个地下室，里面皮鞭，铁架，木马等各种道具都有，或许你
是第一次使用，但也完全可以让个婊子教你，她是不会反抗的。相信我，她的尖
叫非常动听。&lt;br&gt;我转过头，看到琳的脸色刷白，一个劲地摇头，表情像要哭出来一样。&lt;br&gt;劳伯斯走后，这个房间就剩我们两个人了。琳低着头，我看得出她在害怕，
却不敢表露出来。&lt;br&gt;转身。我命令她。&lt;br&gt;女孩乖乖地将头转到床边。&lt;br&gt;趴到床上去。床头有两个钩子，看起来像是用来锁住可怜的女孩的，但
我还没决定是不是要使用它们，毕竟这对于一个像她这样的女孩来说，太过残忍
了。&lt;br&gt;主人？她轻轻询问，声音变得甜腻悦耳。&lt;br&gt;什么事？&lt;br&gt;你想让我变成什么样子？&lt;br&gt;我不懂。&lt;br&gt;有些人喜欢淫荡的样子，有些人喜欢圣洁的样子，也有些人喜欢高傲的样
子。&lt;br&gt;这些你都会做？我打断她。&lt;br&gt;我，我受过训练。琳咬着嘴唇，眼圈有点红。不过我表演的并不太好，
如果主人不满意，请使用柜子里的那些药？我看着她窘迫的眼神。&lt;br&gt;是，是的。&lt;br&gt;你希望我使用它们吗？&lt;br&gt;琳一个劲地摇头。&lt;br&gt;一般其它客人来你这里，会选择什么样的服务？&lt;br&gt;琳好像被吓到了，紧紧闭着嘴巴。&lt;br&gt;你没有选择。我试着加重语气。&lt;br&gt;地，地下室的刑具。琳断断续续地说，显然非常害怕那里，表情像要哭
出来那样。&lt;br&gt;她很幸运，用眼泪打动了我，让我消去了使用那些刑具的念头。&lt;br&gt;我将她推倒地床上，近距离欣赏这个精致的女孩。我按住她的双手，迫使她
看着我，琳的气息甜美，她的胸膛微微起伏，眼睛不安地回避着我，看起来又可
笑又可怜。&lt;br&gt;我有点饿，先让我吃点东西，然后一起去洗澡吧。我笑着抚摸她的头发，
这是个特别的女孩，而且我的心本来就不太硬。&lt;br&gt;我要的食物上来了，对于这里的饭菜，坦白说十分精致。清洁的饮用水，途
满油脂的烧鹅，新鲜的蔬菜和米饭，还有香喷喷的面包，这是简单的伙食，但让
我胃口很不错。当我进食的时候，琳就安静地跪在一起，时不时地为我服务，倒
水，上菜，琳很明白自已的身份，她的动作细腻而轻柔，却是跟随我的眼神为我
服务，美食在前，美人在旁，让人心醉。&lt;br&gt;很快，我就饱了，当我沾着牛乳吃甜面包的时候，注意到琳看我的眼神有点
异样。水润的嘴唇好像在发颤，女孩的眼睛时不时悄悄地往桌上看。当我注意到
的时候，琳就像犯了错一样，赶紧低下头。&lt;br&gt;我想我笑出声了，指了指桌子上的柠檬蛋糕：你也饿了吗？&lt;br&gt;啊，哦，不，我不饿的，主人。琳的眼皮垂得更低了。&lt;br&gt;当真？我抬高声量。&lt;br&gt;恩，恩。琳一个劲点头，声音却越来越小。&lt;br&gt;那么现在我要求你吃呢？我顺着开起了邪恶的小玩笑。&lt;br&gt;主人，我不能吃主人的食物。&lt;br&gt;我不信。我盯着琳虽然柔弱，但曲线完美的身材看。奴隶主只要不是傻
瓜，就必然不会饿着他的女奴，不然又有谁会对一个瘦骨嶙峋的女奴有性趣？
他们平时不给你吃东西？&lt;br&gt;如果他们觉得需要惩罚我的话，就不让我吃正常食物。说完，琳又不小
心看了桌子上的柠檬蛋糕。&lt;br&gt;真是可爱极了。&lt;br&gt;那是什么意思？&lt;br&gt;主人，你不会想知道的，那会让你恶心。她这么说，我忽然间明白了，
有知道有什么东西既可以为女孩提供营养，又不会满足她的食欲，还能借助来羞
辱她。想到琳有可能也一直过着这种生活，我就把眼前的柠檬蛋糕推到她面前。
吃下去，如果奴隶主问起，就说我让你吃的。&lt;br&gt;琳看了我一眼，犹豫了一下，终于点了点头。她捧起柠檬蛋糕，期间还迟疑
地看了我一下，终于开始小口咬了一下。琳以前一直受到高等教育，从她进食的
姿势就可以看出来，但仅仅只是吃了几小口，琳就终于忍不住，像个可爱的小仓
鼠一样，捧着本来就不大的柠檬蛋糕，快速啃起来，吃完后还知道用纸擦嘴，教
养真是好极了。&lt;br&gt;只是，为什么她的眼神里闪烁着泪珠。&lt;br&gt;你为什么哭了？我问她。&lt;br&gt;对，对不起，主人。琳连忙用手去擦，却被我一把抓住，她的手纤细而
柔美，让人盈盈一握。&lt;br&gt;不，很漂亮，告诉我为什么哭，你不高兴吗？我装出主人的样子。&lt;br&gt;不，不是的，主人，谢谢你对我这么好。女孩的眼里闪着泪光，这里
从来没有人给我吃过柠檬蛋糕，可我好喜欢吃柠檬蛋糕的。&lt;br&gt;琳没有继续说，但我的胸中已经一团义愤在燃烧。这是一个多么可怜的女孩
子啊，仅仅只是一块柠檬蛋糕，普通人家的女孩都可以经常吃到的东西，竟然会
是她遥不可及的期望！我想我需要平静一下，于是我准备洗澡，琳就跟在我身边，
随时为我服务。&lt;br&gt;洗澡的时候，她赤裸着身子帮我搓了脚，还擦了背，而且梳理我的头发。我
注意到她的手非常灵巧，而且细心，柔软的触感让人心神荡漾。&lt;br&gt;你的家在哪里？我向她。&lt;br&gt;在遥远的西方，主人。&lt;br&gt;你这样的女孩为什么会来这里当女奴，是被掳过来的？&lt;br&gt;琳点点头，一言不发。&lt;br&gt;你家里还有什么人吗？&lt;br&gt;我………她顿了一顿时，然后摇摇头，只有我一个人，主人。&lt;br&gt;你很坚强。我歎了口气，推开她，在床上等着我，如果你愿意的话，
别穿衣服。你被干的时候会呻吟吗？&lt;br&gt;如果能让主人满意的话。她红着脸低下头。&lt;br&gt;她很顺从。我转过头，独自想道：一个温柔，聪明，出身高贵的美丽少女，
家乡被劫掠，失去了全部的亲人，独自一个人在遥远的异乡，过着凄惨可怜的生
活。简直就是童话故事里蹦出来的一样，我想我动了心。&lt;br&gt;洗完澡之后，琳已经在床上等着我了，褪完衣服之后，这个女孩显得愈发透
人。她已经成熟了，发育得非常完美，坚挺的胸房和玲珑的身材让人欲火婪身。
金黄的长发披散在肩头，琳正用一双美丽的眼睛看着我，唯一可惜的是，这
不是她眼睛的本来颜色。&lt;br&gt;是巨大的磨难让她绝望，我很确定。&lt;br&gt;你可以提一个要求。我试着活跃气氛。琳的身上有着淡淡的体香，身子
软棉棉的，非常诱人。&lt;br&gt;主人？琳的表情好像不敢相信。&lt;br&gt;不用怕，任何条件都可以。如果她此刻希望我放过她，我想我也一定会
允诺的。&lt;br&gt;能不能…………她好像显得很小心，害怕地低着头，不敢看我，能不
能请主人不要绑住我的手。&lt;br&gt;这就是她的愿望，天呐，她一直以来都在遭受着什么，让她的愿望变得如此
卑微？&lt;br&gt;我紧紧握住她的手：好的，我不会绑住你。&lt;br&gt;她秀美的手腕上布满了淡红的印，而且背上也有，我轻轻一触，琳就痛苦地
缩起身子。&lt;br&gt;很痛吗？我怜惜地问她。&lt;br&gt;没事的，主人。她赶紧缩回手，这种鞭印过一天就会消去。&lt;br&gt;啊，我这才想起来她今天刚受过鞭打。奴主每天都这样对待你？&lt;br&gt;恩。琳点点头，不过马上又摇摇头，这是早上的客人们留下的。&lt;br&gt;你早上还要接客？我睁大眼睛。&lt;br&gt;我是个婊子，主人。琳难过地低下头。&lt;br&gt;我突然想起了刚才奴隶主展示给我看的那个地下室，一股热血突然湧上我的
心头，我猛地按住她柔嫩的肩头，每个客人都是这样对待你的吗，他们为什么
要这么做？&lt;br&gt;不，不是，但很少有人像主人你这样，你真是个好人。琳好像被吓到了，
她被我按倒地床上，女孩转过头，眼里充满着泪光，他们恨我。&lt;br&gt;恨你？&lt;br&gt;他们是我的同胞。眼泪在琳的眼眶里打转，他们说是我背叛了他们！&lt;br&gt;她看起来好委屈，就像伤透了心一样。&lt;br&gt;那一定是他们错了，像你这样的女孩，怎么会伤害别人呢？我想我被融
化了，伸开手轻轻抱住她，任她在我的怀抱里颤抖。你是我见过的最美丽，最
温柔的女孩，你只是………。只是遇到了不幸而已</content></item></essay>