<essay><item><title>被干爹当老婆操—凯芸</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;凯芸  19岁&lt;br&gt;干爹  49岁
========================================&lt;br&gt;我的表情僵硬，瞇起双眼拿起洗脸台上的验孕棒，彷彿这是和蟑螂同样的玩意儿，要不就是把它踩死，要不就等着让它把自己吓死。&lt;br&gt;我怎么可能会怀孕？我有什么好怕？只不过是月经迟到一阵子罢了！就当是尝试好了，好，一不做二不休！于是我一鼓作气撩起睡衣的下䙓，脱了小裤裤，坐上马桶，将双腿微微打开，咬着牙。&lt;br&gt;抖个不停的手指透露我紧绷的情绪，我捻着验孕棒往下一摆。&lt;br&gt;没多久，我抬起手，瞪着白色验孕棒，看见测试区已让尿液给渗透，到此为止，完全符合说明书上的指示。&lt;br&gt;我将验孕棒摆好，穿好小裤裤，抚平睡衣，洗了手，接着就是五分钟「漫长」的等待。&lt;br&gt;摊开说明书，我比对验孕结果，嗯？我瞪大了眼，皱着眉头，瞪着眼前那红色且刺眼的两条线。&lt;br&gt;老实说，我已吓出一身冷汗。&lt;br&gt;坏掉了！一定是坏掉了！怎么可能！两条线…啊！我尖叫了一声，微微啜泣。&lt;br&gt;我不可能…我怎么可能会…怎么可能怀孕了？我摀着自己平坦的小腹，怀疑地看着镜子，问到: 我真的怀孕了吗？未婚的我，没有交往的对象，然后有了爱的结晶？那，接下来呢？乎…我歎了口气，脑袋被吓空了。&lt;br&gt;我常在想，性爱到底是什么？是场延续后代的神圣运动，还是一场游戏?今年19岁的我，是该感谢大我30岁，名义上的老爸—郑伯伯。&lt;br&gt;是他领养了我，是他给我吃、让我住、又供我念书。&lt;br&gt;从八岁被他领养开始，我就是个温驯、听话的孩子，所以他对我更是相当疼爱，有如亲生女儿般的照顾，还记得从小，芭比娃娃、床边故事，学钢琴、跳芭蕾，女孩们的回忆我一样都没少，或许大家觉得，我过得就是正常孩子的童年生活，但是，十八岁那年，他却强迫我做最不堪的情事—在床上取悦他！我以为在干爹眼中我永远只是个孩子，他不会对我乱来，尽管我们同床。&lt;br&gt;可我错了，干爹冷酷地玩弄我的身子，在他的慾望下，我失去了初夜，那一夜，刚满18岁，未经人世的我，被干爹一次一次的佔有。&lt;br&gt;干爹从小带我长大，我们一起洗澡、一起睡觉，常常我也会看见他的生殖器，但他从来没有伤害过我，就连月经初潮这样的事，也都是他料理过来，很不容易，或许就是这样，我对他可说一点戒心都没有。&lt;br&gt;十八岁生日的晚上，我穿着T恤和短裤，甩了甩未干的头发在客厅看电视，干爹疲倦的回到家中，放下公事包，露出了温柔的微笑看着我: 我回来了，凯芸爹地，怎么那么晚回来？我站起身，走进厨房，拿出特地为他留下的晚餐，这种感觉算不上幸福，却有一种微微淡淡的恬静和温馨滋味，先别忙了，凯芸，看我买了什么生日礼物给妳！干爹拉下领带，在沙发上坐下。&lt;br&gt;哇，是新的平板电脑！谢谢爹地！我忍不住扬起嘴角，又叫又跳地到干爹身旁，喜欢吗？嗯嗯！　我神情愉悦，用力点点头。&lt;br&gt;喜欢就好，喜欢就好……我急忙地打开包装盒，忍不住心中的欣喜，可是，突然想起了有什么事情没做，啊！对了！爹地还没吃饭吧！我都忘了…抱歉…抱歉…我赶紧准备！哈！瞧妳开心的，爹地晚上和客户应酬时，有吃了些，不必忙了…爹喝了点酒，先去洗澡，妳慢慢玩妳的生日礼物吧！我挑了挑细眉，笑嘻嘻地对爹地说： 遵命！谢谢爹地！凯芸最爱爹了！我坐在床上研究着新玩具，房间里头都是我玩游戏的声音，而浴室里也不时传来爹地洗澡的水声，不知道过了多久，凯芸，妳要洗澡吗？在我专心时，干爹已经洗好澡了，穿着睡衣走到我的跟前。&lt;br&gt;啊！又死了！哼哼！我嘟着嘴，作势生气地看着干爹，我继续说着: 哼！都是爹害我输的！讨厌！　干爹笑了笑，他说: 刚刚还讲最爱爹了！怎么那么快就变了？哼哼！谁叫爹地要在这时候出来！哈哈，哈哈，抱歉，抱歉，爹的错，爹的错！哈哈！哈哈！干爹说完话就坐到了我身旁看我玩游戏。&lt;br&gt;慢慢地，干爹的眼神变得深沉，在专心玩游戏的我并没有发现他的异状。&lt;br&gt;左边一点…左边一点…右边一点…右边一点…我玩着手中的平板电脑，身体激动地随着里头的画面摆动，不知不觉躺进了干爹的怀里，干爹的胸膛从后方贴着我的背，这样的行为对我来说并不陌生，我从小就常这样倚着干爹，所以只是平常心地看待，不时还回头对干爹说: 爹！这好好玩！好好玩！你要玩吗？哈哈！妳玩就好！看妳那么喜欢这礼物，爹地就满意了！哈，爹地最好了！只要是妳想要的东西，爹地就会想办法给妳弄到手。&lt;br&gt;嗯嗯…嗯嗯…哈…谢谢爹地！我不知道干爹究竟看了自己多久，我专注把玩手中的平板电脑，他似笑非笑地抚上我柔弱的肩膀，我细细的洁白绒毛，在他指下滑过，他对我说:那么…爹地想要的东西，凯芸也会帮嗲地弄到手吗？当然啊！爹地想要什么？我爽快地回答他。&lt;br&gt;那…爹地想要妳当老婆好吗？爹地在胡说什么！我娇斥道。&lt;br&gt;他对我暧昧地眨眨眼: 爹地很认真。&lt;br&gt;我没好气地白他一眼: 一点都看不出来。&lt;br&gt;需要我以行动来证明吗？我没有发觉干爹的怪异，直到他突然吻了我的颈子才惊动了我: 凯芸，可不可以让爹地…啊！爹地！你干嘛！我如小兔子受惊般望着爹地，凯芸！满足爹地一下！他用霸道语气说完，猛地俯下脸，嘴唇封住了我的唇，给了我一个深入而激烈的吻，他舌尖不断地挑逗着我的，尽情地索取着我口中的甜美，迷恋地交缠在我的唇舌之间，像是怎么尝都尝不够。&lt;br&gt;原本我手中的平板电脑也在挣扎中掉落到了床下，放开我，放开、放开我…我每说一个字，心窝都是一阵紧揪，让我就连说话都感到困难，爹地一边亲吻着我，粗糙的手指上也移到我的领口，凯芸真美！爹很喜欢。&lt;br&gt;他满意的口吻，带着戏谑口气说完，便将我上衣扯开，我白皙的胸部曝露在空气中，粉嫩的樱红乳头在他面前挺立着，我闭上眼睛，不敢再看，身子却没用地瑟瑟发抖起来。&lt;br&gt;啧，怎抖成这样？干爹轻歎，望着他眼前无助的我，那个他从小养大爱哭的干女儿，我以为他对我的爱是无私奉献的，是正常父女关系的关爱，可没想到，他对我的爱，只是男女关系的性爱，看见我溃了堤似湧出的泪水，干爹的眸光一黯，非但没有放开我，反而捏住我的脸蛋，像是想要把身下的我给强悍地占为己有，不让我有任何空间拒绝他，远离他！这一瞬间，我不知道该如何是好，我想抗拒，我想要逃开，从小到大，干爹从未像现在一样吻过我，从未像此刻一样几近蛮横似地拥抱我，我被干爹的强悍给镇住了，好半晌不知所措。&lt;br&gt;干爹再也不想维持那该死的风度与温柔，他只想要眼前的我，想要在我身上烙下痕迹，直到我完全归属于他为止。&lt;br&gt;不要…爹地…放开我，不要…我不要…爹地…我微弱的喊声，像是弱小动物的鸣叫般，身上的衣物就像是脆弱的纸片，完全抵挡不了他的侵袭。&lt;br&gt;感觉得出来，干爹心跳加快，我从未像此刻一般，如此强烈地感受到男人的存在，他的温度、他的味道、他的气息，透过他强健结实的拥抱让我彻彻底底的感受到了。&lt;br&gt;我推不开他，用尽了全身的力气也推不开他。&lt;br&gt;爹地…不要这样…爹地…不要这样…当他女儿那么久，与他无数次的拥抱，我却不知道他的臂膀可以犹如钢铁般，感觉下一刻就能折断了我的腰肢，干爹牢牢地扣住我的手腕，吮吻啃咬着我雪白的肌肤，他在我纤细的肩上，以及柔嫩的胸脯上，印下了无数个浅红色的瘀痕。&lt;br&gt;啊！我咬住下唇尖叫一声，干爹的大掌强硬地分开我的双腿，我想跑，可是转身却被牢牢固定在床上，我背对着他，不明白他下一步想做什么，养女千日，用在一时！凯芸，妳十八岁了！爹等这天等了好久！那属于悲伤的滋味令我觉得心痛，他低吼了声，扣住我柔软的娇躯，接着，干爹用他坚挺的阳具对着我小穴口猛力推进，强烈的痛楚从我下体传来，啊……，好痛！好痛！呜呜呜…呜呜呜…骤然窜起的撕裂痛楚，让我整个人都绷紧，花穴连带地也狠狠地一夹，再猛力一缩，这样的紧窒让干爹受不了地闷哼一声，啊…好紧啊！宝贝！噢…，好紧啊！凯芸！我的下体被塞进如火般灼烫的阳具，它硬实深深地、深深地插进我柔软又温暖的阴道之中，他紧拥住我，埋首在我的脸颊旁边，将深重的气息化成一个个火热的溼吻，烙在我的脸颊上，同时也尝着我泪水的咸味。&lt;br&gt;啊…啊…啊…啊…啪…啪…啪…啪…噢…噢…嗯…嗯…凯芸，这是爹送妳的成年礼！干爹一次次地在我的身上强悍起伏，我可以清楚感觉到自己的身体中存在着他的一部分，那强悍的贯穿，火烫地推挤着我阴道的嫩肉，我知道，我们之间再也没有比这一刻更加亲近了。&lt;br&gt;但这是真正的亲近吗？不，这是征服，这只是他对我的佔有与掠夺。&lt;br&gt;在这性爱之中，不存在真正的相爱，就只是肉欲而已！干爹只是想要猛烈地在我身上洩慾！不！爹地怎么可以这样对我！不！怎么可以！凯芸…女孩都要经过这关的…噢…噢…呜呜呜…呜呜呜…不…不…爹地…求求你…不要这样…呜…噢…宝贝女儿…爹地养大妳…让爹当妳第一个男人有何不可？我俩的身躯交缠在一起，我的脸上带着埋怨、哀伤，那一双盛满泪水的眼睛里，有着令人无法忽视的憔悴。&lt;br&gt;噢…凯芸…噢…噢…舒服…噢…好美妙的身子啊！嗯…嗯…此刻趴在我身上的，真的是平日疼我的干爹吗？他们真的是同一个人吗？他的肉棒就这样毫不留情地在我体内进出？呜…压抑不住的哭泣声不停从我的唇间逸出，我一直掉眼泪，一直掉眼泪，我觉得悲伤，觉得痛苦，我无法明白，为什么干爹如此残忍！？我几近绝望面对干爹强烈的侵犯，他在我的身体里，不断地抽插、不断地深入，他在我身上的每一处进行掠夺，他在我的灵魂里，更留下了一个最肮脏的污点。&lt;br&gt;我那狭窄的阴道紧紧包复着干爹的肉棒，夹得干爹全身如触电似的，酥、麻、酸、痒、爽，那种美妙的滋味让干爹难以形容。&lt;br&gt;嗯…嗯…好…好棒…啊…啊！干爹的呻吟声急促不已，回荡在室内。&lt;br&gt;啊…啊…好痛…好痛…啊…啊…我阵阵急促地喘息，干爹的动作也愈来愈快，愈来愈大，力量也更加重些女儿…好美…好舒服！凯芸…爹地好爽！叭滋、叭滋、叭滋、叭滋、叭滋、叭滋我和干爹肉体交合的声响一声又一声。&lt;br&gt;啊…痛…痛啊…轻…爹…呜呜呜…呜呜呜…忍一忍，第一次都很痛的…以后就会舒服了！啊…凯芸…爹爱死妳了…嗯…妳的小穴好美、好紧…啊…干爹卖力的前后舞着，我穴里些许的蜜液也被他的抽出一起带了出来，我觉得花穴完全被撑到了极限，艰难地吐纳着他的肉棒。&lt;br&gt;巨大的棒身与花穴壁的摩擦所引起的刺激酥麻，让他的快感和我的痛苦不断累积，啊…凯芸…我不行了！干爹猛烈地挺动着，注视着我那小穴勉强地吞吐他的阳具，他巨大的阳具上布满了我甜美的蜜液，这淫麋地画面让他受不了，终于，他一个狠劲，将肉棒挤入我身体的最深处，干爹一声长叫，身体蹦紧，啊！爹射了！他释放出滚烫的精华，全射进了我的小穴深处。&lt;br&gt;我花穴里的媚肉在他的进出摩挲下，剧烈地痉挛、用力咬紧，最后，把干爹那灼热的精液全部吞进身体深处，等到我的阴道停止收缩以后，干爹才轻轻抽出阳具，只看见穴口顺着他的撤离而流出一丝一丝的黏液。&lt;br&gt;那晚过后，我跟干爹之间就存在了一种诡异关系，我不清楚我还能有未来吗？但我也确实很需要干爹的抚养。&lt;br&gt;纵使他强暴了我，但他并没有限制我的行动自由，我依旧重复着每天上课、上完课就回到家中，在干爹的要求下，我成了被他豢养的宠物一般，满足他的各式娱乐需求，每天晚上，他都会激烈地索求着我的身子，像永远也要不够似的。&lt;br&gt;对于这种生活，久而久之我也就习惯了，我像小妻子一般，每天早上和干爹差不多时间起床，帮干爹绑好领带，接着就下楼准备早餐去了。&lt;br&gt;就这样过了三个多月，起初我感觉胃不舒服，吃饱也胀，饿也胀，每分每秒都处在躁躁的恶心感之中，有点想吐，又不是真的会吐，感觉很怪异。&lt;br&gt;所以我的反应是: 该不会…我怀孕了？在我买了验孕棒后，一切都得到了答案，晚上，我告诉干爹这个噩耗，想不到他竟开心吼着:太好了，妳怀孕了，我膝下无子，凯芸，妳就替我生个真正的孩子吧！我光想就觉得好开心啊！在我十九岁的这年，我生下了一名男婴，他是我和干爹的儿子，干爹对我说: 凯芸，我们已经一起生活了十年，再十年，再二十年又何彷？就这样，我从他的干女儿变成了他的老婆，纵使世人对我们抱着异样的眼光，但又如何呢？我和他本来就没有血缘关系，没有所谓的伦理问题。&lt;br&gt;</content></item></essay>