<essay><item><title>被导演强奸的杨紫(3)</title><author>床上伴侣</author><content>>我受不了了，一只手轻轻抓捏着自己的阴囊，另一只手猛烈的上下套弄着怒气冲冲的鸡巴。我感到鸡巴都快要爆了，全身的肌肉都绷紧了，屁眼一阵阵地收缩，然后我闷哼了两声，手中的鸡巴终于喷薄而发，散发着浓郁的淫荡气息的一泡热精就射在了显示器屏幕上。&lt;br&gt;爽完了我长长地舒了一口气摊躺在电脑椅上，不经意一转头发现对面楼阳台上站着一个女的。&lt;br&gt;对面楼不是还没有住进人去吗？难道是刚搬进来的？我手忙脚乱的把已经软掉的鸡巴塞进裤子里，稍稍镇静了一下，一歪头却发现她还在那里，竟然还在冲我笑。&lt;br&gt;我尴尬极了，脸比喝了酒还红。我不知道要做什么好，想把窗帘拉上又觉得不合适，擡头看见我那热腾腾的精液还在显示器屏幕上挂着呢，赶紧拿纸巾来擦。在好奇心的驱使下，我一边边擦一边斜着眼睛看她。&lt;br&gt;她二十四五岁的样子，长得也很高挑，1米70左右，细长的脸蛋，一双非常迷人的桃花眼，笑起来十分勾人。由于她身前围着个长围裙，看不见她穿了什么衣服，但可以肯定她十分苗条，身材很棒。&lt;br&gt;她手里拿这个苹果，放在嘴里咬了一口，一边咀嚼一边伸出粉嫩的舌尖舔着嘴唇。只看到她这个样子，就足够让男人的鸡巴跷起来了。我不知道她是干什么的，但肯定是个十足的骚货。&lt;br&gt;其实我们两栋楼之间只隔了三米宽的一条小道，而且都是我房东的产业。这两栋楼刚盖成不久，就是用来作出租房的，每间房间都带一个阳台，所以除去两个阳台凸出来的距离，我和她房间只隔了两米的距离。我很怀疑她是在勾引我。&lt;br&gt;我也大起胆子跟她对视，她很有意味的看了我一眼，转身回房间去了。而我刚软下来的鸡巴却又硬挺了起来，因为我看到她在围裙里面竟然什么都没穿！她那修长光滑的脊背和双腿，以及浑圆丰满的屁股完全暴露在我眼前，她走起路来屁股上丰满的白肉一抖一抖让人看了心痒痒，恨不得冲上去抓在手里，咬在嘴里。&lt;br&gt;这两栋楼是新盖的，我们住是第一批住进这栋来的，对面那栋昨天还没有人，今天她就住进来了，而且那么惹火那么放荡，我这个刚刚破处的老男孩被她惹的火起，怎么能够忍住不再来一次手枪呢？我怕对面还有其他房间也住进了人，赶紧先把窗帘拉上，要是再被人看到就糗大了。&lt;br&gt;接连打了两次手枪之后我决定好好睡上一觉，修整修整，毕竟身体是革命的本钱嘛！可是怎么都睡不着。我躺在床上，小多的一对大奶子和对面楼那个女人的肥屁股老在我面前晃悠，弟弟在内裤里一直硬邦邦的不肯软。&lt;br&gt;我不能这么虐待我亲弟弟啊，内裤太紧，压迫得它很不好受。我想反正关着门，拉紧了窗帘也没人看见，就脱了个全裸。让我弟弟扬眉吐气地翘在空气中。&lt;br&gt;反正睡不着觉，我就端详起我这根肉棒来，它块头虽然不大，但毕竟是自己的，我是怎么看怎么顺眼。我本来就是个御宅族，在屋里捂出一身白肉来。包皮虽然没有身上的皮肤那么白，但也能叫玉茎了。龟头红红的，特别可爱，就叫小红帽吧。连阴毛乌黑发亮，十分好看。&lt;br&gt;我一边欣赏一边晃荡着肉棒，想想自几天前给它开了荤，这都好长时间了没有好好慰劳慰劳它，每次它的馋唠被引上来，都没有满足它，这个可不行啊。我得想办法让它过上好日子，起码也得弄个小康啊，天天有肉吃。&lt;br&gt;正想着呢，听见客厅门被打开的声音，好像几个人走了进来，敲了敲小多他们房间门没人应，又过来敲我的门。&lt;br&gt;我这还光着呢，一着急就不穿内裤了，直接套上短裤体恤把内裤往床下一扔就开了门。这么一慌乱，分了神，硬挺的肉棒也慢慢软塌下来。原来是房东领着两个人来了。&lt;br&gt;他们想要找合租，我看你们都是年轻人，容易相处，就带过来了。他们的东西就在楼下，等会儿你帮他们搬搬吧。房东说。&lt;br&gt;他是个挺和蔼的中年胖子，姓田，学校里我原来的宿舍底下的小商店就是他开的。后来想要搬出来住才知道他原来这么有钱，盖了两栋新楼来出租。&lt;br&gt;没问题，小事一桩。我笑了笑又跟那两个人打了招呼。他们是一男一女，男的是个矮个子，也就是1米65上下，但是人长得很精神，也很帅气，女的也是娇小可爱型的，细胳膊细腿，连胸部和屁股上都没什么肉，不过模样很可爱。&lt;br&gt;房东领着他们看了看房间，把钥匙给了他们，我就跟着一起去帮忙搬东西。下楼的时候我仔细打量着这个女孩，20岁左右，挑染的头发很整齐的耷在肩上，上身穿一件绿色的紧身吊带低胸衫，下身是一套的短裙，整个人显得很青春，很清新。&lt;br&gt;到楼下一看，嚯，他们的东西可真不少，被褥凉席风扇这些不用说，一台电脑，一个大皮箱，盛放杂散东西的包三个，还有一些三脚架和我都叫不上来名字的摄影器材。我们三个上上下下跑了四趟才算搬完。&lt;br&gt;搬完之后我们都已经大汗淋漓了，我从冰箱里拿出几罐汽水递给他们，那个男生一边打开风扇一边道谢。&lt;br&gt;我们能住在一起算是有缘分，还客气什么。我笑着说，我叫彭陆洲，你们呢？我叫高山，这是我的女朋友于北贝。听他介绍自己我心里偷着乐：长了个矮个子取名叫高山，太好玩了。他介绍完自己又说了些客套话，休息了一会儿身上清爽了他说还有些零散东西没拿完要回去拿，就一个人走了，留下她女朋友收拾房间。&lt;br&gt;我哪能让一个女孩子一个人忙活啊，就问有什么要帮忙的吗？她看了看我，说：那就麻烦你帮我把电脑装起来吧。这是她对我说的第一句话。&lt;br&gt;我搬出来住后碰见两个女生，一个毛小多是个风骚放荡的捣蛋鬼，第一次见面就把我上了，另一个是对面楼那个女的，好似有点暴露的癖好，也是个骚娘们。我还以为我在宿舍在网上闷了一年，这世界变了，遍地都是淫娃荡妇了呢，没想到见到的第三个这么害羞矜持，连话都很少说。&lt;br&gt;我低着头给她装电脑，她在弯着腰整理床铺。由于穿的是短裙，这样她的内裤被我看了个一清二楚。那时件红底白花的内裤，她胸罩的肩带也是红底白花，应该是一套的。因为刚才跑上跑下搬东西出了很多汗，她小裤裤和背部都还有点湿。&lt;br&gt;电脑一会儿就装起来了，他们私人的东西我也不好碰，就站在一旁看着她收拾并试图跟她聊天。&lt;br&gt;我发现她一双小手很嫩，手指也细长，而她手臂上竟茸茸的一层长长细细的汗毛，呵呵，不细看还看不出来，太可爱了，真想拿过来摸摸看。这下我知道了，她是个毛发茂盛的人，怪不得从脊背到屁股出那么多汗，肯定也是有很多茸茸的汗毛。&lt;br&gt;想到这里我的心里开始痒痒，要是这些汗毛在我身上磨蹭那该多舒服啊，不知道他的阴部是光板子没毛呢还是也跟小多一样浓密。这样想着，我感到胯下那根冤家有受不了了，但想到没穿内裤它要是硬挺起来会特别明显的，我赶紧转移注意力跟她聊天。&lt;br&gt;在跟她的聊天中我知道她今年护理学校毕业，刚在附近的中华医院找了份工作。男朋友是本城人，在影楼里做摄影，家在西城区，他现在就是去家里拿东西。我们在东城的最东边，从这里到西城，一个来回要四个小时呢，看来她男朋友回来得到晚饭时间了。&lt;br&gt;她把床铺弄好，把三个盛东西的包扔到衣橱里，有点不好意思地跟我说：我得去洗个澡了。&lt;br&gt;哦，好，那我先回房间了，有什么需要帮忙的找我。我就先回了自己房间。&lt;br&gt;听着厕所里哗啦啦的水声，我饥渴难耐，哎，要是小多在洗澡我早就冲进去了。想着想着，鸡巴又竖起来了，我又找了条内裤穿上以免等会儿在于北贝面前失礼。&lt;br&gt;一会儿她就冲完凉走了出来。头发还湿漉漉的，上身穿一件紧身吊带小背心，下身是紧身短裤，灰底粉线，又是一套的。看来她虽然没胸没臀但很喜欢穿紧身的衣服，而且都一套套的。&lt;br&gt;坐啊。我指着客厅的***说，她用毛巾擦着头发，安静的坐在***上。我没话找话，一边介绍着周围的情况一边忍不住偷偷瞄她，才发现她这身衣服里面没穿内衣，小巧的胸部前面两颗小凸起听明显的，屁股上也丝毫没有内裤边的痕迹。&lt;br&gt;我本身就不是一个很会说话的人，她又像个没嘴的葫芦半天不说一句话，我们两个就这样坐着很尴尬，我不知道说什么，只好给他介绍起小多和海东来。正说着呢，他们两个回来了。原来他们逛街去了，提着大包小包的回来，看来收获颇丰。&lt;br&gt;小多一回来就大呼小叫：来来来，看看我买得好东西。一手从一个塑料袋里掏出一条好大的假阳具来，电动的，阳具上部旋转着。我那个汗啊，这个女人可真是……我看了看于北贝，她的脸红得跟火烧云似的。
小多也发现不对劲了，她看了看于北贝小声问我：你女朋友啊？&lt;br&gt;哪儿啊是个女的就问是不是我女朋友，我正色道：刚搬进来的房客。&lt;br&gt;海东怕尴尬提着他们出去买的衣服就先回房间了，小多不好意思地笑笑，举了举手中的假阳具：是好东西嘛！龟头前面还会喷水呢。&lt;br&gt;我差点没吐血，真是拿她没办法。于北贝正喝着水，听她这么说，噗地一口水喷了出来，弄得我身上全湿了。于北贝又急又羞，忙说：对不起，对不起。&lt;br&gt;我摆摆手说没什么，反正刚才出了一身汗还没洗澡呢，正好一块洗了。等我洗好走出来却发现小多和于北贝把各自的衣服摆了一客厅，聊得正欢，在交谈购衣心得呢。看来两个人很对味嘛！&lt;br&gt;晚饭时间高山回来了，小多让海东下去买了几个菜回来，为了欢迎新房客的到来。我，小多和海东那是很热情，这次我们在同一战线，一块儿灌高山和于北贝，没想到他们两个看起来老实巴交，不太爱说话，但呵起酒来却不含糊。&lt;br&gt;眼看着冰箱里的啤酒没了，小多让我再下楼买些上来，高山拦住我说：不了不了，明天我还要上班，不能再喝了。因为他不跟我们这些闲人一样，所以也就没有为难他们。&lt;br&gt;饭后高山洗澡去了，我们四个在客厅聊天。于北贝问我们平常玩什么，小多脱口而出：玩3P啊。&lt;br&gt;于北贝想起刚才那个电动阳具，不禁面红耳赤，海东连忙解释说：她说的3P就是斗地主。&lt;br&gt;是啊是啊，你会玩麻将吗？会的话以后我们一起玩4P。小多就像个多嘴的喜鹊叽叽喳喳的。&lt;br&gt;于北贝松了口气：哦，麻将啊？我会，但是高山不会。&lt;br&gt;没关系，我可是高手，那天我调教调教他就行了。小多还是那样嘻嘻哈哈，可这又把于北贝的脸弄得通红。我和海东在旁边乐的不行。&lt;br&gt;哎，对了师弟啊，我们对面楼也搬进一个人来，就住你房间隔街对面那间。我纳闷，还没问她怎么知道的，她就自顾自地说：她叫李卉，在对面一楼有个店面卖情趣用品，我那根大鸡巴就是从她那里买的。&lt;br&gt;于北贝还红着脸不说话，因为今天下午被李卉看见打手枪我也不知道说什么好，只是说了句：哦，是吗？&lt;br&gt;她见我没她想象中热情，不太高兴，撒娇说：哎呀，你怎么这样啊？人家可是个大美女~！我问：这个人家是你啊还是她啊？&lt;br&gt;去，我说的是她，她见我问问题，又上来精神头了，她以前是我们学校的老师呢，前年辞职了。&lt;br&gt;我一听这话来了兴趣：为什么要辞职啊？&lt;br&gt;她是个助教，把一个教授给上了，教授夫人不干了，跑到学校里来闹，结果她和那个教授都辞职了。哦，原来这个李卉以前就是骚货，怪不得呢。&lt;br&gt;小多这个人讲起别人的八卦来就住不了嘴，最后她神秘兮兮的说：不过现在她快成了我们的房东太太啦。&lt;br&gt;海东本来在旁边翘着个二郎腿，作为个旁观者在欣赏小多讲八卦，听到这里才插了一句嘴：别瞎说。&lt;br&gt;小多才不服气呢：谁瞎说了？也就是你这个粗心鬼没发现，我们进她的店的时候你没看见房东躲进里间去了？没看见房东总看见房东的皮包在她的柜台上摆着吧？&lt;br&gt;海东没话说了，好像也对这个话题没了兴趣，正好高山洗完澡出来，海东就说：时间也不早了，我明天上午还有课，先去睡觉了。高山和于北贝也往房间走：我们也要睡了。&lt;br&gt;小多拿起***边上她今天刚买的假阳具，挽起海东的手坏笑着说：我们去玩3P，你们去玩2P，然后转身对我，你去吃自己去吧，呵呵呵呵。&lt;br&gt;虽然小多这是开玩笑，但是事实何尝不是如此呢？今天不知道是海东特别来劲，还是新买的喷水阳具太好用，小多这个浪货被干的吱啦哇啦的，隔了两道门声音还是很大。&lt;br&gt;而与我只有一墙相隔的高山和于北贝，我连木床吱吱呀呀的声音都能听到，于北贝不仅话少，叫床的声音也只有一个字嗯，不过只一个嗯字她却哼出了千曲百折的调来，看来我要想打手枪，连A片都省了。&lt;br&gt;我关了灯，脱光了慢慢抚慰着像烧红了的铁棍一样的鸡巴，上下套弄着。窗外却传来一阵阵的淫词荡语。我转头去看，竟然看到李卉和房东两具白花花的肉体在肆无忌惮的交合着。&lt;br&gt;李卉双手勾着房东的脖子，挂骑在房东身上，整个身体像蛇一样扭动着，身上涂满了粘稠的液体。&lt;br&gt;她那粉嫩的小舌头在房东嘴里出出进进，两个人的口水和粘液混在一起从房东嘴角流出来</content></item></essay>