<essay><item><title>新婚之夜，新娘与压床的小伙子睡一个被窝，结果受辱失身(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;这是我以前暑假发生的事情了，想了很久才决定写出来，连我自己也觉得太不可能因为实在有点过分，但我就是做到了，事情写的很完整所以很长。&lt;br&gt;事情开始是这样，９０年二专毕业考上了中部的某二技学院，还不错是在市区内，暑假除了和同学出去玩庆祝外就没干麻了，也没打工，等到暑假过了一半才开始准备东西，因为是考上中部学校所以要住在外面，家住北部要去中部也是头一回，就和家人在八月初前往考上的学校看看，也一定要找到住的地方。我和家里人讲说我不想住校因为一个人睡习惯了，而且真要看书时还要看同学的眼光，想要认真还认真不起来了，大家也有一点相同感觉吧。&lt;br&gt;那天到中部学校时，和家里人一起逛校园认识环境，不过到一个新环境总会觉得没有比以前学校好，还会嫌东嫌西的，这是我的感觉啦！后来重点是找住的地方。在学校附近逛了很久也找了很久也问了很多人，只记的走了很久，是有找到一两家也都上去看了，但是家里人和我都不太喜欢，所以都没有决定。&lt;br&gt;在那吃完中午饭后，又开始找房子，结果我们又看到了一家民房，也有贴出出租小套房的单子人家，就决定去问一下子，那房东是一对有点老的夫妻，只有他们住这。房子有四楼，一楼就是铁捲门的大门，一进来是客厅，我们就进去问租房间的事情，那对夫妻是说他们其实是都希望租给女学生的，大部分都是这样，不过之前也是有租给男生过，只是如果租给男生就只能在一楼的房间，二楼以上是希望租给女的。&lt;br&gt;我们听完后看一看房间还不错，想也晚了，而且房间和附近环境离学校也还好，就讨论一下决定同意租下。反正一楼也方便，虽然那房东的房间也是在一楼，生活都会在同一层感觉会有点尴尬，不过想一想过久了就自然了，那天也就回去了。&lt;br&gt;过了几天，我们又下去中部一趟，是把我的东西都搬过去，那时候也看到住楼上的一个学姊吧，是要搬出去的，我想应该是毕业了吧。后来房东ㄚ桑也来帮我们一下，也有聊天，她说楼上还有五间房间，刚刚搬出去的是毕业走掉的，还有两个也要搬走也都是毕业了，然后还有一个还没毕业继续住，至于最楼上还有一个空房，但很少租出去。&lt;br&gt;终于到了开学，我也提前住进我的这间小套房，顺便适应一下环境，当然我也发现楼上好像也有新来的女生，开学之后过了一阵子我才大概知道楼上住的是哪些人物。二楼的两个女生都和我是新生，三楼两个都比我大是学姊，平常遇到都会打招呼偶而还会在客厅聊天，其中二楼两个女生一个长的好可爱，她叫佳霖，眼睛大大的头发半长很俏皮，个子大概１６０出头吧，至于身材还算不错，脸上常常挂着笑容，是我很喜欢的女生类型。&lt;br&gt;而另一个女的也还不错，她叫于婷，但就不是我喜欢的。至于在楼上的学姊就更不可能了，我不会喜欢比我大的，不过有一个学姊身材超棒，胸部好圆好大，每次出们时都看她穿的好清凉，偶而还会不小心露出春光，都被我看到，还有一次在我面前穿鞋子，她穿无袖ｖ领衣服，弯下腰时我就偷看到她那好深的乳沟和大半边的乳房，还有白色的胸罩，超爽的！那个学姊不知道每天我都在偷瞄她，已经变成我每天性幻想的猎物了。&lt;br&gt;还有一个学姊就长的平平的，我不常注意她，哈哈，不过到有一次也是在一楼外面，我在坐在机车上准被去上学，她也是在穿鞋子时蹲了下去，我偷看到她穿低腰裤露出丁字裤来，我就马上站起来在看清楚，黑色的丁字裤和股沟都被我看在眼里，只不过离了一小距离看不是很请楚，感觉还满骚的。&lt;br&gt;所以住在那我觉得还满幸福的，但记的最清楚的是有两次，就是二楼我喜欢的那个女生佳霖，因为有点喜欢人家所以发生的事特别记得。一次是因为有一段时间天气很热，其实都感谢中部的天气好像都比北部热，所以才能让我看过很多痒眼的镜头。&lt;br&gt;那天佳霖也穿了一件细间带上衣，露出好美的肩膀，胸部虽然没有比学姊好看，但是我却喜欢，还穿一件窄裙，她请我帮忙有关电脑的事，我就上去她的房间，这是我第一次进她的房间，就有一种女生房的特殊味道，我也满兴奋的，我们两个坐在电脑桌前我帮她弄电脑，很少这么贴近的在一起，我们有说有笑的，不过我还是忍不住偷偷的再注意她的身体，他坐下来时露出大腿下半部实在好细腻喔，很白的皮肤好想让人摸摸看有多软，还有她的前胸因为穿细间带有一点乳沟阴影，那时我确实有点勃起了。&lt;br&gt;后来我帮她灌软体时叫她检查打印机接好没，看可不可以用，她就顺势跪在地上看桌下那延长线插头和一推电线时，我是真的不小心看到她那好可爱的小乳房和穿的白色胸罩，可能胸罩有点松，我眼神差点扫到她的左边乳房上的小乳头，因为阴影满大的，就那么一下，说实在好像似有似无的我也不敢确定，之后就没有一直盯着她的身体了，因为我觉得那时我已经够紧张够不好意思了，不过她一点也不知道。&lt;br&gt;除了那次之外还有一次更夸张，那次因为一楼厕所房东阿伯在用，我就到二楼上，冲上去后赫然看到他也从房间里冲出来手上拿她的衣服，但看到时我真的吓到了，因为她…，竟然没穿衣服只穿着胸罩和长裤，手上拿衣服，ㄚ！的叫了一声，我们两个看到对方后马上转身过去，我一直说对不起对不起我祇是要上厕所而已，她说她要洗澡竟然被我看光了，但是我还是一直道歉，就跑下去了。&lt;br&gt;事后我才在上去到她房间口和她道歉，她好像也没很生气，这下我真的放心，因为我不想要被她讨厌，随然只看到她上半身没穿衣服不过对我来说已经非常的印像深刻了，那一段时间我的心跳真的好快喔，连道歉的时候也是，不过我竟然那天晚上凌晨爬起来自慰打手枪，在床上幻想那时的情景还有和她做爱。这就是我一年级时最印象深刻的了，因为说实在真的很难得有这种机会跑出来，所以我好像更喜欢她了。&lt;br&gt;虽然其他学姊和另一个也时常被我偷喵到，不过只有她最好，放学时我也总是在楼下偷看楼上她们在窗户口晾的内衣裤，还有几次我色到偷偷躲起来拿数位相机把镜头拉近拍他们的内衣裤，真的在我电脑前面打了好几次手枪，好想把精液射到我喜欢的佳霖内裤上。&lt;br&gt;说真的过了很久我们也越来越熟，学姊也是，我觉得还不错，后来两学期过了，学姊也毕业了，第一年我也过的很好，那暑假还帮学姊帮忙搬东西，那时在想学姊走了不知道之后还会有什么人住进来，而我和佳霖和于婷也没有要换地方住，我很高兴说，又可以相处一年。我知道佳霖这个暑假不回老家，她想留在这打工，听到她说我真的觉得她好努力是很好的女孩，所以我也有打算了，我也想留在这，不过那时家里人要我回去，我只好说过几天在回去，学校有事。&lt;br&gt;就在开始放暑假的几天，嘉霖已经找到打工的地方，是快可立那种卖饮料的，而另一个和她同住二楼的于婷也回老家了，两个学姊也都搬走了，想一想还真快，那只剩我和嘉霖而已，好棒喔，所以我更想要留下来了。&lt;br&gt;不过让我觉得对不起她的事情就从这开始了，直到现在我还是不敢相信我是真的有过这行为，那暑假初我还留在那，和我家人说学校有事先不回去，就再有这么一天我记的是７月１０日，那天下午我去逛附近大卖场回来后坐在机车上没事还不想进去，此时佳霖也下班骑车回来了，我们在停车的地方聊了两三句之后，她突然接到电话我也不知道是发生什么事，她就说有同学找她，就跑走了，后来我也准备进屋时发现她的车钥匙还插在坐垫钥匙孔内，我当然拔起来看，不过我心一惊，她房门钥匙是和车钥匙挂在一起的。&lt;br&gt;我那时心理湧出了进她房间的色心，心也开始紧张和兴奋起来，我直觉不是马上冲上去，而是发动我的机车马上飙出去，大家知道我要做什么吗，我很聪明马上到附近的打钥匙店复制了一把，这样以后她不在我就可以进她房间里了，更何况暑假一到房东阿桑阿伯也不太会上楼来。&lt;br&gt;其实我很想偷到嘉霖的内衣裤，用它来自慰，把精液射到嘉霖的内裤上，光想我就勃起了，可是我真的成功了，钥匙真的复制了一把，我赶快飙回去发现嘉霖还没回来，我心才定下来那时我紧张到极点，做坏事都会这样吧，我把嘉霖的钥匙在插回去让她自己发现。&lt;br&gt;当天晚上我知道她也回到了自己房间，就觉得此时我自己喜欢的佳霖，既然不知道我有她的钥匙，可以随意进出她的房间，甚至还会对她做出男生肮脏的行为，那种凌辱我喜欢的佳霖的感觉，让我那天晚上都睡不着。&lt;br&gt;隔天我就和嘉霖和房东说我要先回家一趟，其实昨晚我想尽办法利用这钥匙看能做什么事，已经大概被我想到了一个可能会成功的事情，但我觉得好对不起佳霖，之后就先回北部了。&lt;br&gt;回北部后我就和我家里人说我只能回来几天，几天后因为学校要开始作专题了所以要回学校去，其实我是骗家里的人，至少我也回来过了，几天后我就又下去了，照计划我去买了安眠药和家里带的一点橄榄油回中部去。&lt;br&gt;我不知道我心理想的计画会不会成功，也觉得太荒唐了，我真的好坏，心理一直很紧张很兴奋，那天７月２０号我回到了中部，也和房东和佳霖聊了很久，我总觉得看到佳霖我越兴奋，也越喜欢她。隔天我照计划等她出去打工，我就趁机溜上楼，心里超紧张的打开她的房间门，真的打开了，我简直不敢相信我就这样子进了她的房间。&lt;br&gt;我赶紧把门关上锁住，窗帘也拉起来，我拿我买的安眠药倒出一颗来，我之前也读过了安眠药的说明书所以我不敢放太多，只把一粒分成半颗，找佳霖的茶壶或是她会喝的东西，还好她有自己的茶壶，我打开来看里面还有一半的开水，我二话不说就把安眠药丢进去了，也赶快的摇晃让药融化在水里，就赶快跑出她的房间。&lt;br&gt;我下楼回到自己的房间想了很久很久，也超紧张的因为以前根本没有过这种行为，那时我觉得我好像太疯狂了。&lt;br&gt;那一个下午我在自己的房间考虑到底要不要这样做，我很紧张又很焦虑，第一次做坏事怎么办，但是都做了，我一想到我既然会对我喜欢的女生有很下流的行为就觉得很对不起她，可是我真的又很想要，后来一直到她下班，我也一直很紧张偷偷的观察她的行为。&lt;br&gt;吃完晚餐后，我每隔二十到三十分钟就偷偷溜上去靠近她房间听她还有没有在做什么，后来我觉得有点可怕了，越想越怕也不知为什么可能紧张吧，我从来没有那么紧张过，可能待会我就会做出超出我的理智的坏事吧，结果真的……，真的在大概十点多的时候我又上去，发现她好像没在干麻了，房间内很安静，我那时心跳超快超快。&lt;br&gt;我假装借东西敲她房门，敲了很多下佳霖都没来开，我又用手机打电话给她，她也是没有接，这下我确定她应该应该已经有喝到我放的安眠药水了，我真的很对不起她，她可能是在八九点喝的吧，然后感觉很累就上床睡觉了。我还不敢进去，我知道安眠药很厉害可以让人昏睡过去，我紧张到房东都去睡了我才大胆的把佳霖房门打开。&lt;br&gt;那时已经十一点多了吧，我把门锁上，真的看到佳霖已经睡的好沉喔，我说真的我从来没有这种经验，那时紧张到我无法形容，我轻轻的叫佳霖没反应，又轻轻的推推她和拍拍她都没醒来，我跟大家讲，我那时真的已经紧张到手和腿有一点在发抖了，我确定她真的是昏睡时，一直在考虑到底要不要对佳霖做出一些过分的行为。&lt;br&gt;那时只觉得周围夜晚超安静的，有点可怕，因为我这是犯罪耶，如果被抓到真的我就完了，真的想了很久，我的阴茎也勃起了很久，我想在不快就没机会了，所以我就做了。&lt;br&gt;我把佳霖的上衣轻轻翻上，翻到胸罩上，浅绿色的胸罩映入我眼睛，我超兴奋，我把我的裤子脱掉，那是因为裤子让我勃起很难过，佳霖的胸部超美我真的第一次那么近看到女生的身体而且裸在我面前，那时我阴茎快涨爆了，她胸部的皮肤好嫩，好软，摸起来好滑，我把她胸罩也翻上去，我整个脸感觉很热，全身也热了起来，她的两边乳房好可爱，应该有Ａ到Ｂ之间吧，我整个色心和性慾全起来了，她的乳头颜色是皮肤色再深一点的颜色，乳晕的点点超明显。&lt;br&gt;我把嘴移过去我真的已经乱了，开始乱舔她的乳房，我轻轻的把她乳房抓起来，轻舔轻含她的乳头，把她的乳头用我的嘴轻轻的吸起来，一方面我的阴茎已经涨到不行，一方面我也超紧张怕她会醒过来，不过事实上吃了安眠药昏睡要很久才能醒，但就是会怕。&lt;br&gt;后来我一手搓柔她一边的乳房，一边继续舔她的乳头，好像弄了有快十分钟吧，我才把她乳房上我的口水擦干净，把焦点移到它下半身，我的阴茎等很久了，但是心里却很矛盾，到底可不可以，感觉我太罪大恶极了，不过这事情却出乎我意料，因为太成功了，但为了不放弃这个机会我真做了，真的很难以文字形容。&lt;br&gt;所以我深呼了好几口大气，才决定，我把她的裤子脱掉，视觉的冲击太大了，她穿一件纯白的内裤，上面还有小花图案，我说不上来我真的超兴奋的，我把头靠过去闻她的那边，那种气味好棒，我自己也呼吸急促因为太紧张兴奋了，我轻轻的把佳霖的内裤退去，手一直有点发抖，我发誓………这是我生平第一次这样做，而且做到了。&lt;br&gt;我看到佳霖阴部的毛还满多的，不过比较细，比起男生的阴毛有差，可能女生都比较柔细吧，我直接把脸贴在佳霖的阴毛上一直洗刷我自己的脸，我也闻到女生私处那种有点湿湿闷闷的味道，但我好兴奋，我超怀念那种味道，之后我就把佳霖的大腿稍微打开，我真的从未看过女生的那里，除了网路上看到的图片或是影片等，真实的就在我面前，她的阴毛接着阴蒂和阴唇我也看到了佳霖的肛门，让我的阴茎勃起到好硬，平常自慰也没有涨的那么硬。&lt;br&gt;然后欣赏了好久，真的好漂亮的地方喔，阴蒂和阴唇红红的，我把阴唇轻轻的翻开，里面肉更红，还有点湿湿的，我又闻了很久，我超激动的，真的，看到佳霖的洞时，我也知道我的阴茎龟头一直也在分泌出润滑的体液，我看我的内裤也有点湿，我看了很久佳霖的阴道，知道很对不起她，心理也一直在想真的要插入她的那里吗，我犯罪了，太夸张了，但真的我计划成功了耶，我一直很不可思议。&lt;br&gt;我开始用舌头轻舔她的阴道附近，我一直不敢太用力和粗鲁，因为我知道我不能让她醒来时感觉很难过，或是感觉哪里不对劲，尽量轻轻的，因为我很喜欢她，至少不要让她不舒服，之后我又把舌头伸入佳霖的阴道内，但是没有很进去，一方面我还用一只手揉捏她的阴蒂，我知道如果是真的做爱的话，女生的阴蒂很敏感甚至有的比阴道还敏感，就这样弄佳霖弄了很久，阴蒂真的流出了佳霖分泌的体液，很润滑很透明，我也舔进了我的嘴巴中，然而佳霖还是没有大动作出现，睡的真熟，不知道我在弄她的下体，想到我就很愧疚。&lt;br&gt;我一直亲吻她的阴部时也用整个嘴巴含罩住她整个私处一直用吸和舔的方式，几乎整个私处都是我的口水，之后我才把我的中指慢慢的放入佳霖的阴道内，我不敢很用力，只是浅浅的放入，我感觉她阴道好紧，我就不敢在伸进更里面，只在阴道口和大概一两公分的阴道内，用手指来回摩擦，佳霖的阴道口也很湿了，但是我知道她阴道深处还是和平常一样没有很润滑。&lt;br&gt;所以大家知道我为什么要带橄榄油了吧，随然方法很烂，但我也不敢真去真买做爱用的润滑油，我是真的都想好计划的。&lt;br&gt;我的中指弄得还满湿的，当然我也吃了不少佳霖分泌出来的爱液，我只要一想到可以吃到喜欢的人私处的体液就受不了，好凌辱的感觉喔，之后我才大胆的决定要插入佳霖的体内看看，不过越想越紧张，我没有经验过，我把自己的内裤脱掉，看到其实我也流出了很多润滑的体液，真的真的，我的第一次就是这样发生，我手一直有点小抖。&lt;br&gt;我把佳霖的大腿稍微抬高，把它整只脚架在我的肩膀上，我则开始把我的阴茎对到佳霖的阴唇附近，弄了很久才稍微插到她的阴道内，其实那时我紧张到手都在发抖，那时插进去时我简直快疯了，我真的做了，而且是我喜欢的佳霖。&lt;br&gt;不过一放进去我就感觉到是真的很紧，才抽一下我就拔出来了，我知道一定要用到润滑油，就是我带的橄榄油，我倒一点在手上抹在我的阴茎上，我可以看到我阴茎内的血管都涨出来了，后来再次插入佳霖的阴道才感觉滑顺，不过我还是不敢插的很深，因为我不想让佳霖醒过来时太难过，我一直是用很慢很轻的方式抽插佳霖很紧的阴道，那种感觉超妙，绝对和自己自慰不同，是自己的手换成女生的阴道，把我的阴茎整个包住，很温暖，很紧，我可以感觉到佳霖的体温，传到我的阴茎上，让我整个人兴奋到极点很难形容。&lt;br&gt;我其实已经整身发热到不行，真的好刺激好刺激，因为插进去时很紧，再拔出来的时候就会感觉好像阴道在吸住你的龟头一样，很容易把精液射出来，我也看佳霖的脸很久，我真的在对佳霖做这种事，还好我是很慢很轻的抽插她的阴道，所以我大概抽插了有二十几次，我才感觉到要射精了，就赶快拔出来射在卫生纸上。&lt;br&gt;我射出精液后楞了很久，真的脑一片空白，也一直在深呼吸，回神后，也赶快用卫生纸帮佳霖阴道附近和阴部擦干净，我也擦的很仔细，后来赶快用我的数位相机拍照，我那时觉得我真罪恶，可是那种色心一直往脑冲，我拍了佳霖的胸部乳房，下体，和最私处的阴道等，也拍了大量的全身照，后来我也剪了几根佳霖的阴毛做纪念，之后才赶快把佳霖的衣服胸罩拉下来穿好，裤子很难帮她穿上，所以我也弄了很久。&lt;br&gt;我检查了很久环看四周看有没有没弄好的地方，最后才帮佳霖在盖上棉被，离开时我也找了一下佳霖的柜子，偷拿了她的一件内衣裤才走，也顺便把她水壶里的水倒掉，怕她隔天又不小心喝下，我是真的计画了很久，想的很周到。&lt;br&gt;我回房后整理东西，也再打了一次手枪，因为太不可思议了，我那天晚上整晚没睡，一直在想真的好顺利喔，顺利到有点恐怖。后来隔天直到早上十点多佳霖才醒来，我也很假装的和她聊天，我看到她那时还是昏昏的，她只说她也觉得很难过，整个人都累累的，那天她也没有去打工了，跟老板请假，其实那时我还是超紧张的，甚至到不敢和她讲话，我真的很对不起她，可是我跟大家讲，这事情都是真的，我也是过了很久，才想写出来的。&lt;br&gt;那天我还大胆的问她，你还好吧没事吧，怎么会睡那么久之类的话，其实，我心在想，她应该也有感觉下面怪怪的吧，只是不可能说出来，那时我真的觉得自己真的很坏，房东阿桑也有拿药给佳霖吃，其实只是睡太久太累了，真没想到昨天的事真的成功了。&lt;br&gt;之后从那天起，我在也不敢作相同的事，有过一次就难忘记了，不过我还是有几次偷进佳霖的房间自慰，还有一次，我过分的把精液射进她桌上摆的烧仙草里面，想佳霖，可能不知不觉喝下那个烧先草，我就可以幻想很多次来自慰，还有我也有把二楼的浴室门下的挡斜板偷挖一个小洞，等晚上佳霖洗澡时偷看她。&lt;br&gt;那时我真的超色的，因为暑假只有我们两个住在这，阿桑阿伯也很少理我们，我才可以有很多机会，甚至我还拿数位相机偷拍佳霖洗澡，还是影片档的喔，大家也可以去买台数位相机玩玩喔，真是超方便的，我还把佳霖的照片影片等烧成光碟，每次要看时，放个光碟就躲在房间里看电脑自慰，哈哈。&lt;br&gt;当然那个暑假也很快结束，还记得八月多又搬进来两个新的，一问之下一个是学姊一个是新生，那个新来的学姊有点胖，新来的新生长的还好，就不提了，因为我还是喜欢佳霖，每次无聊时我就拿佳霖的内衣裤和她的阴毛，还有那些照片等在晚上自慰，到现在我还是不敢相信那天晚上发生的事情。&lt;br&gt;就这样二年级也很快就过了，其实还有发生许多事，就不写了，因为只有那件事是我生平最印象深刻的，因为是我的第一次，我知道很对不起她，那件事后，我就常常买东西给佳霖吃，有放假我也常问她要不要出去玩或是逛街，她偶而也会答应，所以我还满开心的，她也常常有问题就来找我，不过我都是以好朋友的方式问她或是出去玩，甚至毕业时我还买了一台满贵的数位相机送给她，因为她常常借我的相机用，也很感兴趣，所以她收到很高兴，我也很开心啊，只不过她不知道我就是有用过相机拍她的裸照，真的是很对不起她，现在想起来我很愧疚。&lt;br&gt;</content></item></essay>