<essay><item><title>恶魔的道具(2)</title><author>床上伴侣</author><content>r>「还不行，虽然魔法阵稍微有些松动，但离崩坏还有一段距离。」&lt;br&gt;「这样啊，话说回来，妳送货时，东西常被抢走吗？」我开玩笑问。&lt;br&gt;「呃……这是唯一一次被抢，或许是因为在人界，变出刀子后，我竟然没办法再加快飞行速度。」她有点窘迫地说。&lt;br&gt;看来我那次的运气不错嘛。&lt;br&gt;「我要回去了。」小恶魔说。&lt;br&gt;「喔。」反正也没啥事了。&lt;br&gt;看着她那娇小却性感的身躯没入萤幕中，我突然想到一件事。&lt;br&gt;「等等！」我大叫，不过她已经完全消失在萤幕里。&lt;br&gt;唉……可惜了，本来想用骰子把她变大，然后再来嚐嚐恶魔体内的滋味的，算了，先来测试一下新道具好了。&lt;br&gt;「让我统治世界。」我说，话一说完，原本有三面「实现」的骰子立刻起了变化，所有的「实现」都消失了，成了一颗纯黑的骰子。&lt;br&gt;嘛，早就知道会这样了，这次换个简单一点的好了，恩，原房东小姐今天已经玩了两次了，所以应该不要用她来试……&lt;br&gt;「那让左边房间的男大学生变成喜欢和我做爱的性感美女。」我说。&lt;br&gt;这次的结果明显好多了，六个面中有四个面写着「实现」，往地面一骰，滚了几圈后，稳稳地停在「实现」那面。&lt;br&gt;成功了！接下来就是去验收成果了。&lt;br&gt;伸了一下懒腰，我离开了电脑桌，满怀期待地走到隔壁房间前敲门。&lt;br&gt;「谁啊？」一个甜甜的女声传来，随后就是一阵走路声。&lt;br&gt;「是我。」我说，这时门正好打开，一张甜美的脸孔就这样出现在我眼前，比我想像的还要漂亮。&lt;br&gt;「是你啊？进来吧。」看到我时，她的眼睛亮了一下，然后侧过身体，好让我进去，这也让我注意到她那几乎就要爆出T恤的巨乳。&lt;br&gt;等我坐在她米色的床上后，她语带挑逗地问：「你今天过来找我做什么啊？」&lt;br&gt;「收房租。」在她眼中，我和她的关系应该是接近恋人，至少也会是个好友，还是不要一开始就提做爱比较好。&lt;br&gt;「恩？房租我不是付过了吗？」似乎是因为和她预想的不同，她歪着头问。&lt;br&gt;「这次是收身体上的房租啊。」我向坐在床边书桌前的她说，结果还是一下就绕回做爱了啊。&lt;br&gt;「讨厌，你很色耶！」她一边叫着，一边打我，不过当然是完全不会痛。&lt;br&gt;「怎样？妳不想要吗？」我问。&lt;br&gt;「唔……我、我……」她手的动作突然停了下来，脸则是红了起来。&lt;br&gt;「怎样？要还是不……」我话还没说完，一个香软的物体突然封住我的嘴巴。&lt;br&gt;她一边伸出舌头和我交换着口中的津液，而另一边也没閒着，整个身体往我靠了过来，右手伸进了我的衣服内轻轻挑弄，而左手则是解开了我的裤头，释放出早已勃起的肉棒，并温柔地抚摸着。&lt;br&gt;看来是因为不想说出来，就干脆直接做了，和外表不相符地强硬呢，是因为原本是男的吗？&lt;br&gt;不过我也不是这样让她随意玩弄的，我立刻展开反击，一手伸入她的T恤当中享受她滑嫩的肌肤，并一步步地往胸部前进，而另一只手则是走相反的路径，进入了内裤中，恣意地感受着浑圆臀部的弹性，弄得她不停轻哼。&lt;br&gt;或许是因为我的刺激，她越贴越近，整个人几乎完全贴在我身上，就算隔着衣物我依然能感受到她胸前的软嫩，这时，我的裤子、内裤早就被她丢在一旁，只剩上衣还穿在身上，而她自己的裙子也不知道何时解了下来，光滑白皙的大腿不时蹭着我的肉棒。&lt;br&gt;为了继续解放她的身体，我的手绕到了她背后，试图打开胸罩，可是试了几次都没有成功，最后还是她自己解开的，不过另一只手倒是有所斩获，顺着完美的曲线从后面滑到了前方，再穿越过稀疏的芳草，就来到了女孩子的神秘地带，刺激溼润的嫩肉，让她忍不住叫了出来。&lt;br&gt;十几分钟后，我已经全身赤裸，她也只剩一件脱到一半的上衣，丰满的白嫩乳球就这样大剌剌地展露在外，我们两个也已经改变了好几次姿势，正以69的姿势为对方口交。&lt;br&gt;她口交的技术比起我房间里那位原房东小姐要好上许多，温暖的口腔和灵巧的舌头带给我极大的快感，而且还不时用手刺激我的阴囊和屁眼，要不是刚才已经先射过了，早就忍不住在她口中爆发了。&lt;br&gt;在她为我口交的同时，我也一样在帮她口交，虽然已经做过爱了，但这还是我第一次那么靠近女生的私处，泛着水光的粉色嫩肉，吸引着我不停舔弄，越舔，她的小穴就溢出越多爱液。&lt;br&gt;「恩~~~给我~~~恩~~~」她柔声说。&lt;br&gt;「给妳什么啊？」我明知故问。&lt;br&gt;不过我竟然忘了她的个性，她完全不回答，直接就坐了起来，然后转过身，一对饱满坚挺的乳房就在我面前晃呀晃的，而她也已经将小穴压在我的肉棒上，来回摩擦着，接着，她才让小穴对准肉棒，慢慢地坐下去。&lt;br&gt;但就在这时，我抓紧机会，奋力地向上一顶，肉棒深深地插入一个狭窄的腔室里，而且这腔室还一直吸着我的肉棒。&lt;br&gt;「咿呀~~~」她大叫一声，整个人软软地倒在我身上，肥嫩的乳球紧紧压着我的胸膛。&lt;br&gt;我继续趁胜追击，下身在温暖的嫩肉中不断挺进，让她柔软的身躯贴着我晃动。&lt;br&gt;「喔~~~喔~~~好大啊~~~呀啊~~~好舒服~~~喔~~~恩~~~再快~~~喔~~~再快~~~喔~~~啊~~~」&lt;br&gt;「对~~~对~~~喔~~~就是这样~~~狠狠地~~~啊~~~插、插进~~~姊姊的小穴~~~喔~~~喔~~~」&lt;br&gt;为了不让她夺回主动权，我决定另闢战场，抓起她一边的胸部，并吸吮着她雪白乳肉上的粉色蓓蕾。&lt;br&gt;「不、不行~~~喔~~~乳头不行~~~喔~~~啊~~~啊~~~这样太刺激了~~~恩~~~啊~~~」&lt;br&gt;「喔~~~又、又到底了~~~啊~~~啊~~~姊姊的~~~喔~~~啊~~~小淫穴~~~要、要坏了~~~喔~~~喔~~~」&lt;br&gt;几分钟后，我们俩都已经到了极限边缘，她只能抓着我不停地娇叫，而我也没办法分神去做抽插以外的事情了。&lt;br&gt;「喔~~~喔~~~啊~~~姊~~~喔~~~啊~~~啊~~~要高潮……啊啊啊！」她高叫，同时，她的小穴肉壁也不断蠕动，还喷出大量液体。&lt;br&gt;在她高潮的刺激下，我也忍不住射了出来。&lt;br&gt;没想到一结束后，她突然抱住我，亲了起来。&lt;br&gt;就这样，我们又在床上缠绵了一阵，才一起到浴室清理身体，之后再各自回房。&lt;br&gt;躺在床上，我假想着明天的情况，想着想着，竟然又兴奋了起来，不过身体实在是没力气再来一次了，最后就这样迷迷糊糊地睡着了。&lt;br&gt;或许是因为兴奋的关系，今天我起了个大早，到学校时，班上还没有几个人来，身为观察目标的林琦涵自然也是，所以我干脆就趴在桌上补回缺少的睡眠。&lt;br&gt;不知趴了多久，我突然感到有人在推我。&lt;br&gt;「喂！起来！」恩，是林琦涵那挂的啊，我都想说今天还不急着对林琦涵下手，没想到她们竟然还先来烦我。&lt;br&gt;「快去做扫地工作！」站在一旁的卫生股长说。&lt;br&gt;我比了比教室另一边和几个女生閒聊着的林琦涵说：「她也没做吧。」&lt;br&gt;「她早就扫完了，少说些借口了，快去扫！」卫生股长用和清秀脸蛋不合的严厉语气说。&lt;br&gt;屁啦！我还没看过她做扫地工作过，嘛，本来只想惩罚林琦涵那挂的人，不过既然妳也袒护她，那我就不客气了。&lt;br&gt;我拿出放在抽屉中的槌子，各往她们敲了一下。&lt;br&gt;「妳犯下了『干扰他人睡眠』这条罪状，判决妳的睡眠效果转移八成到他身上。」&lt;br&gt;「妳犯下了『指使他人』及『说谎』两条罪状，判决妳不得违反他的命令，且对他的命令不会有任何怀疑。」&lt;br&gt;有个判决好没用的感觉啊，不过也没差，反正以她的长相我也没兴趣。&lt;br&gt;「怎么突然这么困……」她本来似乎还打算再说些什么，不过还是不敌睡意，一边打着呵欠，一边走回座位。&lt;br&gt;「和我到楼上去一下。」我对周书怡说，也就是我们的卫生股长。&lt;br&gt;这个时间，楼上的实验室应该没人才对，也是该稍微活动一下筋骨了。&lt;br&gt;「把内裤脱掉，坐到我身上来吧。」我坐实验桌上说。&lt;br&gt;她坐上来后，我便将手伸进她的裙子中抚摸着，不一会她的下面就渐渐潮湿了起来，见状我马上解放了裤子里的肉棒，并狠狠地插进去。&lt;br&gt;「啊~~~」她吃痛叫了一声，不过我没感觉到有阻碍，应该不会是因为处女膜的关系。&lt;br&gt;可惜我本人没有什么怜香惜玉的观念，依然挺着肉棒不断地在她温暖的体内抽动，同时，我的手也没閒着，伸进她衣服内，将她的胸罩向上推开，两手任意地玩弄着她小巧却有弹性的胸部。&lt;br&gt;慢慢地，她紧绷的表情逐渐松开，嘴里传出轻吟。&lt;br&gt;「恩~~~恩~~~哈~~~恩~~~」&lt;br&gt;「叫大声点，把妳的感觉说出来。」我命令。&lt;br&gt;「恩~~~好、好棒~~~恩~~~恩~~~肉棒插得我好爽~~~喔~~~小穴里面~~~喔~~~好深~~~啊~~~喔~~~」&lt;br&gt;「要不要再更刺激点啊？」&lt;br&gt;「要~~~要~~~喔~~~用、用肉棒狠狠地~~~插进来~~~啊~~~喔~~~喔~~~」&lt;br&gt;听到她的回答，我立刻加快抽插的速度，肉棒每每直冲她小穴的深处，巨大的快感迅速累积，忍了几下，终于将精液射进了她的身体内部。&lt;br&gt;「自己去厕所洗干净后回教室。」我说，一面用她的裙子擦去肉棒上残馀的精液。&lt;br&gt;「把你的手拿开！」才刚回教室，我就听到林琦涵的叫声，往那看了一下，大概是有男生不小心碰到她的名牌包吧，啧啧，高中生带什么包包来学校，而且那也不是她自己买的，是她女朋友送她的。&lt;br&gt;是的，就是女朋友，还是同为全校数一数二正妹的黄梓芸，而且黄梓芸不光是正而已，家里还有钱到爆，听说每天都有司机接送。&lt;br&gt;说到这，突然觉得班上的男生还真可怜，明明班级里有两个大正妹，可却都是女同性恋，当然，我是没差啦，只要我愿意的话，要她们两个求我干她们也不是做不到，只是现有的两个道具效果都要机率，拿来对主菜使用似乎不够有趣啊。&lt;br&gt;「当~~~当~~~」上课钟声传来，今天第一堂课是数学的样子，虽然对现在的我来说都不重要啦。&lt;br&gt;就这样，老师在台上努力地上课，而我则是在台下幻想着林琦涵被我玩弄的画面，一下子两节课就过去了。&lt;br&gt;下课到福利社买东西的时候，我又用了一次槌子，成功获得以后到福利社买东西都不用付钱的特权，为此我还在里面多晃了一下，找了几种最贵的饮料和零食才回去。&lt;br&gt;「上课都几分钟了？你现在才进来是什么意思？」一到教室，英文老师立刻走过来向我破口大骂，不过谁怕妳啊，我拿起槌子往她一敲。&lt;br&gt;「妳犯下了『辱骂他人』这条罪状，判决妳会从他给予的羞辱、责骂中感到快感。」&lt;br&gt;「闭嘴！老处女！」我故意说，其实她才二十七、八岁，亮丽外表看起来更是像是大学生一样。&lt;br&gt;「你说什么？」她身体震了一下后，才赶忙回问。&lt;br&gt;「老处女！」我重复。&lt;br&gt;「你、你……算了，我们先上课。」她脸都红了，在其他人眼中或许像是在忍着怒火吧，不过如果我没猜错的话，她现在强忍着的应该是慾火才对。&lt;br&gt;我笑笑地看着老师走回台上继续上课，不过心里却是一边想着接下来应该怎么做，一边期待下课的到来。&lt;br&gt;几十分钟后，一听到下课钟声，英文老师立即宣布下课，并快步离开，而我当然也马上跟了上去，就这样跟到了行政大楼里的厕所外。&lt;br&gt;不过我自然是不能就这样大剌剌地跟她进去，只能先在外面等了一下，才悄悄地走进去。&lt;br&gt;走到唯一一间关着门的厕所前偷听，果然，虽然不是很大声，但仔细听还是能够听到门内传来阵阵低吟。&lt;br&gt;为了再听清楚一点，我将耳朵靠上门板，没想到才一靠上去门就被推开了，在里面的英文老师上半身的衬衫大开，露出了一边丰满的胸部，而裙子和内裤也都脱到小腿间，一手抓着白皙的乳球，另一手还按着下体，惊恐地看着我。&lt;br&gt;「你在这里做什么？」老师大叫。&lt;br&gt;听到她的叫声，我马上冲了进去摀住她的嘴，说：「别叫！想让别人知道妳在这自慰吗？」&lt;br&gt;不过她完全不理会我的威胁，依然不断挣扎，我只好在她耳边说：「婊子！」&lt;br&gt;果然，她稍微停了一下，才又继续挣扎，看来是相当有效，于是我便开始不停谩骂。&lt;br&gt;骂了几句脏话后，她挣扎的力道明显减弱，右手不知何时又放回阴部上搓揉着，看到这状况我继续乘胜追击。&lt;br&gt;不一会，她忽然全身向上弓起，淫穴里也爆出大量液体。&lt;br&gt;「真是下贱啊，身为一个老师竟然被学生骂到高潮了。」我笑着说，然后顺便拿走她的内衣裤就回教室去了。&lt;br&gt;在回教室的路上，我越想越不对，像是有声音一直在脑海中反复问：「这样做会不会太轻易放过她了？」&lt;br&gt;是啊，这样的确还不够啊，还得要更进一步才对。<</content></item></essay>