<essay><item><title>被勾引上床的大奶女友(3)</title><author>床上伴侣</author><content>！&lt;br&gt;而小延一听小成这样，马上也跟着说：「哪有干姊弟打这种赌的啦，你们很暧昧喔！」&lt;br&gt;我发觉「奸情」可能会被发现，顿时脸红了起来。&lt;br&gt;小延看我们两个不说话，而我脸又更红起来，大概也猜到我们的关系了，不过，他却大方的说：「没关系啦，现在什么时代了，大家都是年轻人，喜欢就可以了啦！」甚至还把小成推过来。&lt;br&gt;小延先把我推倒在沙发上，我整个人就跪趴在包厢的沙发上。小延说：「你们想亲热的话，就亲热一点好了，当作我没看见……」&lt;br&gt;小延开玩笑性的示意要小成压在我身上，小成则顺他意地快速压住我，我因为被小成从背后一压，立刻感觉原本已经充满爱液的小穴里面的淫水这时更是都快溢出一大片到内裤外面来了！（如果这时候小男生再看到我的小裤裤的话，一定会发现有个像小穴形状的椭圆形水渍正在内裤外漫延着，那都是我淫水漫延出来的。）&lt;br&gt;而小成在压在我背上之后，更是故意贴在我身上迟迟不下来，甚至他的下体还故意顶着我的女人私处抽动几下，就像一只公狗抱到母狗一样的抽动着。他边抽动屁股，边在我耳边说：「糟糕了，他可能知道了我们的暧昧关系耶！」&lt;br&gt;我左想右想也想不出好办法，又被他压得动不了身体，于是干脆不在乎，随便他们好了；而且更奇怪的是，似乎此时我的情慾好像无止境地被带起一样！&lt;br&gt;（此时的我正被一个男生抱着、压着，并且被他用下体顶着人家女生的私密小穴，两个人的姿势就像是一对正在交媾的狗，而另一个男生就在旁边正欣赏着我们的「假交媾」，我应该感到羞耻和害羞吧，但是我却只感觉茫茫然，还有一些不伦的快感而已！是不是真的是酒精作祟，还是我当时被下药？……）&lt;br&gt;此时的我感觉小穴好热，而且淫水直流，好想能有个男性肉棒插入的感觉一直在心里蔓延着……&lt;br&gt;（我居然不推掉小成的背后拥贴，甚至还翻身过来跟他拥抱了起来。）&lt;br&gt;小成看我渐渐放开，他也转趋更放开起来，甚至手已经不老实地摸着我的身体游走，乳房、下体此时也都隔着衣服被他两手摸透了；而当轮到小延唱歌时，小成把我拉起来，拥着我开始跳起三贴舞，我也索性跟他贴着跳着三贴舞……&lt;br&gt;小成边搂着我的腰，边在我耳边说：「干姐，妳输了，等一下要答应我一个小要求喔！」&lt;br&gt;我茫然的说：「输就输，但是不能过份的要求喔，像３Ｐ什么的！」&lt;br&gt;小成立刻说：「好，不过我暂时也想不到什么要求，等一下再说好了……」&lt;br&gt;小成的两只手早就在我背后胡乱摸了起来，一只手从背后伸入Ｔ恤里摸着我的背，另一手干脆从迷你裙外面伸入进去，直接掐捏着我的臀部；小成的手完全不老实地在我背后游走，而且还在我跳着舞、背对着小延时，突然把我内裤束成了一束，我的屁股后面马上成了一个小丁，裤裤对着小延……&lt;br&gt;小延还发声说：「哇……好漂亮的屁股喔！像一颗水蜜桃似的！」&lt;br&gt;（有时甚至感觉小成他的手指几乎已经摸到我的大阴唇的边边，如果他的手再深入一公分的话，一定就会发现我的小穴早已经氾潮不已！）&lt;br&gt;他的手在我屁股的地方掰着，偶而会扯带到大阴唇，感觉好像小穴的洞口也被拉开的感觉，带给我很异样的性刺激；而他的鸡巴则一直在前面贴着我的下体磨蹭着，感觉他勃起的下体正在隔着内裤磨擦着我的小穴洞洞；而我的淫水也跟着他的律动而持续渗出来，早就把内裤给弄湿糊掉了！&lt;br&gt;（这样的男女淫荡的三贴跳舞，几乎等于是做爱的前戏。）&lt;br&gt;就这样，我们就这样三贴的跳完了一支舞曲。&lt;br&gt;（我们两个男女的淫荡三贴舞，应该也被在背后唱歌的另一个小男生小延看得清清楚楚吧？因为我眼睛馀光看到他的下体也是勃起顶着裤子，搭了一个小帐篷，甚至他的裤裆拉鍊也已经被他拉下来，勃起的鸡巴正顶着内裤外露着……）&lt;br&gt;当我终于跟小成跳完这曲淫荡的三贴舞了，我感到更大的昏炫感，有点摇摇欲墬的感觉。小延立刻走过来说：「小成，向你借一下舞伴，我也要跳支舞。」&lt;br&gt;还没等到小成答应，小延立刻就拉着我的手，又把我拥入小小的舞台之中，我好像猎物一样，从一个男生的手里交换至另一个男生手里，此时，我已经没办法管到小成他的想法了，因为此时的我陷入更大的危机当中……&lt;br&gt;由于小延看了我和小成的跳三贴舞，「性趣」早就爆发出来，一把我拥入舞台之后，更迫不及待把我贴得紧紧的，我几乎都不能呼吸，我说：「小延，别抱那么紧，干姐没办法呼吸……」而他根本不管我，我只感觉到他混浊的呼吸声，这声音让我联想到男朋友跟我做爱时所发出的声音！&lt;br&gt;他的手直接从我背后绕过来到我胸前，从背后直接就穿入胸罩里面，掐捏着我的乳房，因为有些用力，感觉一阵刺痛感，渐渐地胸部却产生了一些痒意，阵阵刺痛感加上痒意两者结合起来的感觉，从胸部传了过来，让我的小穴因此又多分泌一些淫液出来，我感觉几乎都要滴出来，这是我很少感觉到的感觉！&lt;br&gt;（是不是此时是站着的关系，还是我真的被人下了春药导致的？）&lt;br&gt;小延他另一只手更是从前面掀起我的迷你短裙起来，手指摸到内裤边缘，便直接把我的内裤给扯拉下，内裤露在迷你裙外，挂在我的两腿之间。他的手不老实地直接抚摸着我的小穴，甚至还在我略为稀疏的阴毛处抓着一撮毛，然后用力的扯了一下来……&lt;br&gt;我被他突然一扯，吃痛之下大叫：「唉呦，人家阴毛被你扯下一撮了啦！」&lt;br&gt;（低头往下查看，居然发现他手上多了好几根我屄屄的毛。由于我的阴毛已经不多，再给他这样拔下一撮，更感觉有些稀疏了，万一以后被男友质问起，真不知该如何回答！）&lt;br&gt;不过他居然不回答我，继续伸手抚摸着我已经湿掉的小穴洞口。他触摸到我早已经湿透的小穴，边摸还边说：「咦！干姐，妳的小穴怎么都湿了一大片呀？是不是想让人插进去呀？」&lt;br&gt;他看看已经湿掉并挂在我大腿上的内裤，说：「是不是妳的小穴早就想要让男生鸡巴插进去才会弄湿内裤的？」说完，他的手指更是兴奋地直接抠着人家早就氾滥的小穴……&lt;br&gt;他兴奋地摸着我已经氾滥的小穴，说：「干姐好淫荡喔！小穴早就湿成这样子了！」说完，还直接把中指插入小穴里面……&lt;br&gt;小穴因为早就湿润了，被手指插入后，发出「啾！啾！」的声音，我几乎腿都软掉了，而且昏眩感越来越强烈，于是说：「喔，小延，不要这样，干姐的小穴会受不了的！」&lt;br&gt;小延说：「干姐其实是在说谎吧？小穴那么湿是想被插入，不要骗人啦！」&lt;br&gt;我只好说借口说：「小成他旁边在看，你这样玩我的小穴，会对他不好意思啦！喔……喔……」&lt;br&gt;小延并不因为我说的话而停止，相反的还多加了一根手指插进小穴里面，并且更快的抽插起来……&lt;br&gt;小延眼神淫荡地说：「我们不要管小成，他是不会在乎的啦！」&lt;br&gt;（我一下子不能理会小研为何如此说，只是感觉小穴被插入的动作越来越强烈了……）&lt;br&gt;小研的手指继续在小穴里面搅动，「啾、啾、啾、啾」的声音更大了，原本有些空虚感的小穴，现在却有了两根手指的插入，顿时让我感到十分有充塞感，而当手指抽动时，立刻让我感到情慾开始高涨起来，欲罢不能的感觉让我反而更抱紧他，不过，我却不敢往小成那个方向看去，眼睛尽是闭着……&lt;br&gt;（不过，眼睛闭着，小穴的感觉却变得更加敏锐起来——真是奇怪的感觉，以前我的身体很敏感，一下子就会高潮的，现在却感觉只有情慾感持续升高，一种会高潮的感觉，却好像感觉还很难达到！）&lt;br&gt;他一阵阵手指的抽动带来的舒服感，让我的情慾更加高涨起来，但是却让我达不到高潮，最后，甚至我们两个已经定在舞池上不动了。小延更是把我推到墙边靠着，一手抬高我的一条腿，另一手则用手指更深入地抽插着我的小穴……&lt;br&gt;（由于小穴被强烈地刺激着，再加上醉茫茫的酒意，此时的我几乎等于处于半昏迷状态，只感觉小穴被强烈的刺激着……）&lt;br&gt;不知何时，上身的Ｔ恤已经被拉下了一大半，小延甚至就直接吸起人家的乳头，而乳房和小穴这两个敏感的地带一下子就被这个认识不到两小时的男生给玩弄着……&lt;br&gt;（自己大胆的行为也让我对于当时的行为感到不解，这样的害羞感却转化成更大的慾望出来！）&lt;br&gt;此时，我突然好想被男生「干」喔——谁都好，小成可以，小延也可以，只要是硬鸡巴，谁插入都没有关系！我的小穴现在只感到需要强烈的抽插而已，而这样的心态让我当下没有了羞耻感，我甚至还主动张开自己的腿，让小穴可以更开一点，而小延更是趁机又插入第三根手指进去了！&lt;br&gt;（真是「好敢」的男生呀，难道他就不怕小成吃醋吗？）&lt;br&gt;我的小穴因为此时正是开口朝下，再加上被他三根手指插入，顿时淫水就像流水一样，顺着他的手指滑溜出来，直接滴在小小舞台上……&lt;br&gt;这时，我突然模糊的听到小成说：「唉、唉……小延，你不要太过份喔！干姐好像已经被你弄到药性发作了，别把她玩挂了，我们就不好玩了！」&lt;br&gt;小延却彷彿没听进他的话，继续用手指肏我的小穴，不过我却突然心中灵光一闪，但当时并不了解是什么事情，总之，似乎是小成跟小延的关系，而且我意识也越来越模糊了。最后，我终于感觉自己终于体力不支，昏厥过去了……&lt;br&gt;再醒来时，才发现自己已经赤裸的躺在汽车旅馆的房间里……而当我醒来时，发现自己已经赤裸的躺在汽车旅馆的房间里，更正确的说，我是躺在那间汽车旅馆房间的浴缸里，周遭仍是两位小男生–小成与小延。不但我已经处于全裸状况，并且发现他们也已经脱光光的跟我一起泡在浴缸里！&lt;br&gt;我悠悠的醒来，第一眼发觉自己已经赤裸裸的泡在浴缸里，让我又惊又惧的大叫：「这里是哪里？我怎会在这里？」&lt;br&gt;小成笑着说：「干姐，不要叫那?大声，我们现在是在汽车旅馆的房间。」&lt;br&gt;小延也说：「干姐在ＫＴＶ里喝到醉了，我们不得已，只好先带妳到房间里休息。」&lt;br&gt;我这时才觉得头仍然疼的厉害。不过，更让我忧心的是，在我昏厥时到底被他们怎样了？我现在已经全身赤裸，相信一定是被他们给脱光衣服的！我不禁自觉的抱住了胸部，遮住重点部位，仍然惊恐的说：「休息就休息，干嘛把我衣服都脱光？！」&lt;br&gt;我惊觉全身下身也被这两个男生看光，赶快弯着身体，用大腿交叉的方式遮住女性的私密第三点……&lt;br&gt;小成看了我的动作竟然哈哈大笑，说：「我们把干姐带到房间休息，都几个小时了，干姐都还没醒！……逼不得已只好放些温水，让妳泡澡一下，看妳会不会醒呀，洗澡总不能穿衣服洗吧……」&lt;br&gt;我追问：「泡澡我自己泡就好了，妳们为什?也脱光呢？而且下体的鸡巴干嘛也还勃起，想干嘛？」&lt;br&gt;小延也笑笑，胯下勃起的鸡巴也跟着跳动着，感觉颇令人难为情，他却不以为意。他笑着说：「干姐，妳还说勒，妳自己醉了，泡澡时还乱动乱动的，害的把我们的衣服都泼湿了，当然我要脱掉啦！」&lt;br&gt;我头还是很疼，一下子感觉他们的说法还算完整，脑袋昏昏的，一下子不知如何应对。&lt;br&gt;两个小男生看我没答话，小成马上说：「干姐，妳虽然泡澡了，不过，仍然还要洗一下，感觉妳好象还未退酒，我们就帮妳洗一下好了！」&lt;br&gt;我正要出口拒绝，才说了一个「不」字，小成已经先抓住我两只手，拉了起来，小延也不落人后，帮忙把我双脚掰开–我的女人私密处：乳房和小穴，立刻在这两个男生面前露了出来！&lt;br&gt;我不由得叫了一声：「唉！……」&lt;br&gt;小延立刻把我的腿给拉直的，并且更加大大的掰开，我的身体虽然泡在浴缸里，但是透明的水仍遮不住第三点的春光外泄，小穴此时就很明显的被这两个男生看着了–此刻的我就像一个「火」字一样躺在浴缸中间，双手、双脚都被两个男生抓住，女人的三点私密处被这两个男生一览无疑！&lt;br&gt;（虽然也在Ａ片当中看过不少３Ｐ镜头，但轮到自己当片中的女主角时，心态上仍是十分惊恐和害羞的！）&lt;br&gt;我的身体就这样被两个男生大剌剌张开着，让两个男生观赏着……&lt;br&gt;虽然我已经和小成发生过性关系，但那毕竟只是两个人在私底下做的事情，虽然当时也是疯狂的交媾，整夜小穴都任由他的鸡巴插进、插出，甚至任意他在小穴里射精，但现在多了一个男生！&lt;br&gt;（一女赤裸裸面对二个小男生，二个还赤裸裸的在浴室里玩着我的身体，而且他们两个正值年轻气盛，阴茎都还硬邦邦的勃起着，在帮我擦身体时，硬鸡巴不时的故意乱顶着我的身体各处，两对眼睛就这样色眯眯的盯着我的身体在看，阴茎还在他们的胯下跳动着–白痴也知道我再来的下场会是怎样！）&lt;br&gt;今夜一定不好过了！但此时的我却一点办法也没有了，因为我的手、脚全都被他们抓住，身体像「火」字大大地张开着……&lt;br&gt;小延用一只手把我双手抓住，另一只手开始在我胸部乱摸、掐捏乳头，而小延更是过分，整了身体直接挤进我两腿之间，然后用两只手抚摸着我的小穴……&lt;br&gt;小延边拉开人家的大阴唇，边说：「干姐的小穴好漂亮喔，我第一次玩到熟女的小穴耶！」还从我阴唇的地方用力拔下两根小穴的毛，把我痛了一下，我吃痛的扭了一下腰部，说：「小延，不要再拔干姐的小穴毛毛啦，会痛啦！」&lt;br&gt;小延边玩人家的小穴，边说：「干姐，反正妳都已经和我开房间好几个小时了，出去人家也不会相信妳会跟我们没有怎样，只要合作一点，我自然不会再拔妳的屄毛……」（手指顺势抠进了屄洞里面）&lt;br&gt;小成也继续抓捏着我的两个乳房，说：「干姐最爱跟小男一起啦，这次是我精心安排的喔，妳要感激我喔，要是没有我，妳一辈子都不会跟两个比妳小５岁的男生玩３Ｐ的喔！……」&lt;br&gt;此时的我真是慾哭无泪\，再加上不知是否春药的药性继续发作，渐渐地，我的身体越来越热起来，而且下体好象充血的非常厉害，整个小穴都呈现红红的冶艳样子，三点私密处被这两个男生上、下夹击，我渐渐感觉到有些慾望提升，也就不在大力反抗他们，而他们看到我不再反抗之后，也就放开了我的手脚。&lt;br&gt;小延仍是用手在玩我的小穴，边玩还边说：「虽然是熟女，毛却仍是不多，好稀少，好象跟少女的一样，屄洞也都是粉红色的，今天真是赚到了！」然后，又多插入一只手指进入小穴里面，两只手指直接插入我的小穴玩起来了……&lt;br&gt;而小成边玩我乳头，还把嘴靠过来跟我亲嘴，我由于处于身体受制他人的状态，几乎都只有逆来顺受的份，也就跟他亲起嘴来……&lt;br&gt;小延看到我们两个亲嘴，似乎有些吃醋，竟然有意无意地快速抽插着我的小穴。由于我的小穴已经非常湿润，此时他的手指在里面快速抽插，反而让我有了一种更加舒服的快感，不禁跟小成边亲嘴、却边呻吟起来：「喔……喔……小穴好……好舒服……」&lt;br&gt;他们看到我已经完全臣服在淫威之下，于是就把我抱到房间里面的八爪椅上坐着，这八爪椅原本就是为了男生好干女生小穴而设计的做爱椅子。我被抱上去之后，大腿张的开开的坐在椅子上，小延就直接坐在我的胯下，面对着人家的小穴，而小成仍是在我面前……&lt;br&gt;小延在我腿张开开的跨坐之后，便开始舔起我人家的小穴来了–由于小穴已经被他手指抽插一阵子了，不知是不是过于兴奋的原因，感觉小穴里多了很多比以前更滑润的液体在里面！&lt;br&gt;（小穴被他掰开、合上的玩弄着，里面的淫液也跟着流了出来，感觉真是淫荡呀！）&lt;br&gt;天呀，怎?今天我的小穴里会这?的滑润呢？在他用舌头一舔之下，竟然发出了「啾、啾、啾」的声音，而我则受不了小穴被舔时带来的强烈刺激，开始呻吟了起来：「喔、喔……小穴好刺激喔！快要不行了……喔……」&lt;br&gt;还没呻吟几声，小成就把他的鸡巴塞进了我的嘴巴，开始要我替他口交–我一个人此时对付着两个男生，一面嘴里替小成的鸡巴口交着，一面小穴却持续被小延用手跟舌头玩弄着……&lt;br&gt;没多久，小穴里面感觉一阵充塞感，被侵入的感觉袭来……&lt;br&gt;（完了！我想应该是小穴被小延用鸡巴插入了吧！而且今天应该是危险期，如果男生没戴套子，射精在小穴里面的话，说不定会怀孕的！）&lt;br&gt;我眼睛往下一看，果然发现小延正要把他的鸡巴强制塞进了我的小穴，并且开始快速地抽插着，眼神里充满了淫威和放肆的笑意，我赶紧吐出小成的鸡巴，小延却更加用力地插入了我的小穴里面……&lt;br&gt;我边挨插边说：「小延，轻一点，姐姐的小穴都快要麻痹掉了，妳要戴套子才能插入小穴里啦，因为……喔……今天射进去有点危险啦，啊啊……」&lt;br&gt;不过小延并没有理我，仍然在继续用力地干着我的小穴。小延边干人家的小穴，边笑着说：「那来不及了！……妳想，妳昏迷了这?久时间，我们都在做什?？」&lt;br&gt;我一惊，说：「难道……妳们早就把我强奸了？！」&lt;br&gt;小成边玩我乳房，边接着说：「干姐，没错！我们看妳昏迷之后，就把妳带到房间里……妳就像个死人一样，腿开开的平躺着，鸡掰都还露出来，还留着淫水，根本就是引诱男生犯罪嘛！」&lt;br&gt;小成继续说：「小延看到妳的小穴都是淫水，于是第一个就骑到了妳身上！插进去之后就拼命干妳的鸡掰……没多久他的屁股不动了，我才知道，他已经在妳屄里面射精了！」&lt;br&gt;之后，小延接着说：「还说我哩，小成还不是猴急成那个样子？！我才把鸡巴从妳鸡掰里拔出来，屄洞里都是精液，小成也不管三七二十一，就直接脱掉裤子，立刻把鸡巴插进妳的淫屄里了，还说里面好滑，插起来更爽喔！」&lt;br&gt;小成笑笑，跟着说：「对呀，对呀！鸡巴泡在一堆精液里面的确很爽，难怪很多男人都喜欢跟一个女生一起玩３Ｐ，轮流插她的屄，因为插在里面又滑又温暖，而且想到不知是谁的小孩，感觉就很爽。我插一下子就受不了，所以也射精在妳屄里面去了！」&lt;br&gt;小延边干我的小穴边说：「所以，妳的屄洞早已经被我们轮流干过一次了，而且都是射精在妳里面，要怀孕第一次早就怀了啦。现在妳不用担心，专心享受就可以啦！」&lt;br&gt;看他们讲的轻松，我心里却沉了下去–我竟然糊里糊涂被这两个小男生给迷奸了，而且还是轮奸的射精！渐渐觉得心死了，甚至有了糟蹋自己身体的想法出现。&lt;br&gt;小延讲完后，更是紧紧的把我抱住，鸡巴死命地顶进小穴里面，我一下子受不了强烈的刺激，心里想反正都被他们轮奸过一次了，再一次还不是一样？于是不知不觉变得淫荡起来，配合他的抽插又呻吟了起来：「喔、喔……轻一点……轻一点，姐姐的屄会被妳干坏的啦，喔……喔……」&lt;br&gt;我边挨插边想，天呀！我还以为我只是昏过去几分钟而已，原来是昏过去好几个小时了，而且当时早就失身给这两个小男生了，还是被轮奸的！而我却一点记性也没有，难道真的是被他们给下药迷昏了吗？&lt;br&gt;我虽然心死了，却也不想轻易放过他们，我哭叫着说：「妳们怎?可以趁我昏迷时轮奸我呢？而且没有我同意，还射精进去人家的小穴里面！」&lt;br&gt;小延接着说：「我们第一次干妳的时候，妳都昏迷不醒，好象死鱼一样，被干也不会叫，所以，我们怎?会知道不能在鸡掰里射精？」&lt;br&gt;又说：「而且说实在的，干妳的时候一点都不好玩，像在玩死鱼一样，所以我们才又把妳给弄醒……」&lt;br&gt;讲完，又用力往小穴里面插入，把我插的又痛又爽！痛感之后，又会产生一阵阵舒服慾望–这种感觉真的是会让女人丢掉所有矜持，去追求！感觉真的会让女人矜持的心理完全崩溃！！！&lt;br&gt;（矜持的女生脱了衣服后，光着身体，腿开开的露出小穴，还任由两个男生抽插着，还有什?矜持可言呢？所以，我也顾不了面子，开始享受起这两个男生现在带给我的肉体快感–但愿此时我只是做梦而已！因为我真的不能接受，我竟然跟两个小男生赤裸裸的在玩３Ｐ，而且还是被他们轮流在奸着！）&lt;br&gt;想到这里，感觉小穴似乎快要达到高潮了，我忍不住地呻吟起来：「喔……喔，小穴快要被妳插烂了，不过好舒服……喔……喔……继续插，不要停……好舒服……」&lt;br&gt;小延很满意我的呻吟，又继续插入……&lt;br&gt;突然，在小延的一阵冲刺之下，强大的高潮感终于侵袭过来，一下子，强大的高潮感几乎令我的身体都痉銮了，小穴也呈现抽搐的状况，不但抓住小男生的鸡巴，感觉好象还在吸吮着他的龟头–我高潮来了！&lt;br&gt;小穴快速的收缩，紧紧的收缩着，我呻吟着：「喔……喔……姐姐高潮了！小延，赶快停下来，姐姐受不了！……」&lt;br&gt;（我嘴上虽然说要他停，心里却希望他能继续插，看看能把我搞到什?样的境界去。以往跟一个男生做爱，我高潮时他也高潮，两人做爱就算到此完了，现在的我，由于已经被他们轮奸过一次，心里有了堕落的想法出现，所以更想尝尝高潮后继续被插穴是怎样的感觉，所以死命的抱着他，小穴却迎上去，套弄着他的鸡巴……）&lt;br&gt;小延没想到他现在竟然是在干着跟几小时前完全不同的我，先前的我处于昏迷状况，仅算是他们的发泄射精工具而已，现在的我却呈现女性性饥渴的状况，他一下子受不了，再加上他鸡巴在我小穴里，被痉挛的小穴紧紧地吸吮着，他终于也受不了–我感觉小穴里的鸡巴在一阵跳动之后，一阵阵的热液射入到了花心里面……&lt;br&gt;后来，小延屁股不动了，显然已经完全射完精液了–当他从我小穴里抽出已经软掉的鸡巴时，顺便带出了一大堆的精液、混合着我的淫水，顺着我的屄洞流出，流到屁眼，甚至很多都滴到八爪椅上去了！&lt;br&gt;我躺在八爪椅上喘息着……&lt;br&gt;小成看着我的屄洞流出别的男生的精液，似乎勾起了他的变态慾望，他竟然伸出手指进入我的小穴里面去挖精液玩弄着，而刚刚达到高潮的小穴突然又被异物塞入，一下子性奋感又被勾起！&lt;br&gt;（这真是上天给女人的「礼物」–不像男生，高潮完毕之后，一下子就软趴趴的不能再做。女生高潮过后的小穴，却因为高潮的到来而变得更加敏感，甚至变得更加性饥渴，就像人尝到美食之后，不会只想吃一口就满足，势必要吃个饱，一样的道理。所以，身为女生总是很难理解，为何男生每次一高潮完毕就草草结束，甚至呼呼大睡去了）&lt;br&gt;此时的我，小穴突然被小成的手指抠进，淫心突然大起，于是说：「小成，不要……不要只是用手指玩姐姐的小穴……也用妳的大鸡巴……插进姐姐的屄里面……」&lt;br&gt;我甚至还坐在八爪椅上，张开大腿，屁股往上挺起，露出满是淫水的小穴给他看，自己还用手掰开阴唇，一张、一合的小穴充满了淫水，不断的涓滴出来，好象跟他打招呼一样！&lt;br&gt;小成看了我的掰穴动作后，连续吞了吞口水，终于忍不住挺着鸡巴，插进了我的小穴，跟着便抽动屁股，干起我来了–由于小穴里面都是淫水，又混着精液，他的鸡巴进入一点都没有阻力，而他一开始便全力冲刺，次次都插到花心，我的性慾由于已经被小延的射精勾引起来，所以在小成的硬干之下，没几分钟的功\夫，性高潮就又再一次来了，而且比上一次更加强烈！&lt;br&gt;（感觉从小穴的花心深处似乎有液体持续喷出，而每一次的喷出都让我有一种昏炫的快感–难道这就是人家传说中的：「女生泄阴精的感觉吗？」还是日本Ａ片中的女优被男生搞到「潮吹」时的感觉？）&lt;br&gt;此时我已经脑筋一片空白，完全沉醉在高潮的享乐当中，感觉真的会令人慾仙慾死–每次泄阴精都直接浇到小穴里面小成的龟头上，而且小穴洞口也持续地痉挛、缩收着，并且吸吮着里面的鸡巴头，仿佛不想让男生的鸡巴在此时脱落出去一样！&lt;br&gt;而小成似乎也从来没享受过这样的的舒服感，刚刚才勇猛抽插的硬鸡巴，竟然也在阴精浇着龟头的刺激下，跟着在小穴里面射精跳动了起来–小穴的感觉真的非常明显，我每次的泄阴精收缩之后，他的龟头便跟着喷出精液跳动，两个人的性器官好象在我体内跳舞一样，花心一喷阴精，龟头便一射精液，两者全都泄在我小穴的阴道里面去了！&lt;br&gt;当我泄尽时，几乎已经不省人事瘫在那里，而当他的龟头也射完精液后，软趴趴的鸡巴就从我滑不溜丢的小穴口慢慢地滑出了，而小穴由于连续被这两个男生鸡巴的肏弄，一时收缩不起来，洞口也就变的松垮垮的，小成的鸡巴一滑出，里面的阴精、精液、淫水也跟着一泄而出，好象用水龙头一样！&lt;br&gt;而我也在连续的高潮与泄阴精之后，变得疲惫不堪，整个人几乎都没有力气再动，只能腿开开的瘫在八爪椅上，任由淫水混和着精液从小穴里流出，经过屁眼流到椅子上，甚至都滴到地上去了–如果当时有摄影的话，这应该是最淫荡的一幕了！&lt;br&gt;之后，我们三个人都疲惫不堪，于是就地在汽车旅馆里面过夜。睡没多久，两个年轻人果然体力好、恢复的快，又在我沉睡时再次把我脱光，又一次轮奸了我！甚至还来新花招！！！&lt;br&gt;两个男生不但轮流插小穴，一时性起，竟然还前、后夹着我，两根鸡巴同时插入人家的小穴跟肛门–我就像是汉堡里的那块肉，下面两个洞同时被他们夹击！后面的洞被戳入的刺激感带动了前面的洞兴奋，让我从梦中悠悠醒来，竟然又跟他们一起达到另一次性高潮！&lt;br&gt;</content></item></essay>