<essay><item><title>我的淫荡女友(2)</title><author>床上伴侣</author><content>丝袜脚上滴落到地上。&lt;br&gt;&lt;br&gt;这时老头拍着手走到床前，小辉和MM此时惊呆了，老头说「我还以为你去洗澡了，没想到你却和我的儿子搞到一起了，你这个不要脸的东西，小辉你知不知到小云和我的关系」小辉点了点头「那你还和她上床」小辉「爸我」「你什么你，小云说不定是你的小妈，你个乱伦的东西，我…」一时无语三人就这样坐这，小云还穿着那性感的灰色开档丝袜，老头的眼睛看着丝袜美腿不知在想什么，过了一会老头说「小云这事我不怪你，我俩的年龄相差也大，我也不能每次都满足你，不相我儿子那么年青…你从我包里拿钱打车先回去，我明天打电话给你」&lt;br&gt;&lt;br&gt;小云穿着丝袜去了旁边的屋，我也跟过去，MM进屋后，找到她衣物一一穿了回去，可MM并没有脱掉丝袜，可能是心情的关系吧！小云把还粘有小辉精液的丝袜脚穿进了她的高跟鞋里，拿了几百元钱就离开了，小辉这边，老头叫小辉穿点衣服，说道「你小王八蛋，我的女人你也干，老子白养你那么多年，老子喜欢干穿丝袜的女人，你也学你爹干穿丝袜的女人，这点到是挺像你爹的，说说搞过几个了」小辉一听老头像这样说，脸上都了有一丝笑意，辉说「你不怪我了」「别囉嗦，说」「没…没几个今晚你回来之前到是有一个，我正和她搞着你就带着小云回来，我们就没干了，她趁你们在房里就走了」 老头「你和小云搞过几次」 辉「五…五次」 老头「你说的那个走了的女的是谁」 辉「你也认识的」老头「哦，说说是谁」辉「就是你去年带我到XX单位找办事的那个刘姐」老头「去年……哦那个小少妇，你们是这么搞到一块的」辉「后来几次送礼不都是我去的，可人家一直都没收，你又不肯相信又让我去，这不我就想了点办法，就把你的事给办了」老头「你现在把我的女人给干了，你说说怎么办」 辉「爸我也不知道怎么办，我也不想的可…可…」老头「可什么可，说怎么办」辉「我不知道，事情都发生了，你说怎么办就怎么办，你老好好的公寓不去，跑回来老房子干吗？」老头「老子爱去那就去那，你妈死得早，没人好好管你，你上了我的女人你还有礼了」小辉急了：「那我的女人也让你上总可以了吧」沉默了片刻后，老头开腔了「你要对你说的话负责的」辉「有什么大不了的」老头一听来劲了，搂着小辉说「其实那个什么刘姐的我第一次见到她就对她有意思了，怎么样，撮合撮合我俩就算拉平」这两个王八蛋居然在打我小阿姨的歪脑筋，我…我…我先听听在说，小辉居然一言为定了，他们商量了起来我这天很晚才回到小阿姨家里，小阿姨躺在沙发上睡着，看我回来后，起身问「你上那去了，急死我了」将我编好的谎言说了一通，小阿姨相信了，当时我很想把今天听到的告诉小阿姨，可是在回来的路上我有了一个可怕的计划，就沉住了气装得和没事人一样和小阿姨度过了盼望以旧的周五，周六的到来是一个阴谋的到来。&lt;br&gt;&lt;br&gt;小阿姨和往常一样来到小辉的住所，我也如约而到，在墙缝外看着这场阴谋的发生，小阿姨被小辉脱剩丝袜后，小辉在丝袜腿上亲了一阵后还是把小阿姨的肉色连裤丝袜脱掉了，小辉从抽屉里那了一双早以准备好的深肉色无缝连裤丝袜，档部有一个生产时就留好的椭圆型加圈，加圈已经被小辉开好了孔，小阿姨接过丝袜挑逗性的将丝袜在身上来回游动并不急于穿上，小辉也没閒着，他把小阿姨刚才脱下来的丝袜捲到袜尖后套到了DD上打着飞机看小阿姨表演，小阿姨慢慢的将丝袜捲到袜尖处后抬高腿蹦直脚尖把丝袜套到了脚尖上，拉着丝袜的两边慢慢的穿到腿上，到小腿后停了下来，照着上一只那样又穿上了另一只，小阿姨将两条腿伸象空中将丝袜一直缓缓穿到大腿根部，换成跪姿后用挑逗的眼神看着小辉，用每双手的三个手只把丝袜拉到了腰间，在腰间和裤口的地方用手将袜口整平，双手又沿着脚尖以抚摸的手势将丝袜整理起来，弄到阴部时小阿姨还调整了一下袜档开口和阴道的位置以便小辉的JJ能顺利的进入阴道，这时小辉DD上套着的那双丝袜脚尖处以有一小块湿湿的，小阿姨将他的两只丝袜脚伸到JJ上夹着那双肉丝袜为小辉做着脚交，小辉双手握着丝袜脚来回的套弄着小DD，小阿姨全身除了穿着这双深肉色连裤丝袜已经没了任何衣物，小辉继续玩弄着丝袜脚，小阿姨收回丝袜脚爬了上来，用嘴连着肉丝和小辉的DD一同含入了口中，开始了口交，小辉则示意小阿姨69式，两人开始了对方的口交，小辉透过丝袜的开口处一下一下的添着阴道，小阿姨则含住套着丝袜的DD上下运动着，丝袜都被小阿姨的口水弄湿了，透过湿了的肉丝袜可以清楚的看到小辉DD上的血管，两人搞了好一正，小阿姨将套在小辉DD上的肉色湿丝袜取掉，将身体象前移了移，用手扶着小辉的DD插入了阴道里，整个丝袜屁股对着小辉上下干着。&lt;br&gt;&lt;br&gt;两人干了十多分钟后，老头用钥匙开了门站了进了，小阿姨吓得退到一边抓了枕头挡在身前，小辉也假惺惺的惊慌了一下，他们三人的对话就不多说了，结果就是两个人一起干小阿姨。&lt;br&gt;&lt;br&gt;老头亲吻着小阿姨的丝袜臀部，小辉摸着小阿姨的乳房，小阿姨为小辉口交着，老头玩够了丝袜美腿后就直接将小DD插到小阿姨的阴道里，两手摸着丝袜大腿，老头又要小阿姨翻过来躺下，抱着两条深肉色的丝袜腿将DD干了进去，可以看到小阿姨一直紧闭着双眼，脸上的表情也不太好，小辉在一边套着刚才那双肉丝袜打着飞机，一只手拿着小阿姨的深肉丝袜脚拉到嘴边添着亲着，老头透过开口的丝袜干了几分钟后就射了，射到里面的，当老头拔出阴劲后，小辉扯掉套在DD上的丝袜立刻接着，还不等他老爸的精液流玩就插了进去，小阿姨在这父子两的轮番抽插下得到了高潮，小辉也在小阿姨高潮后不一会将精液射在了阴道里面，只见小阿姨阴道附近的丝袜上流满了这父子两的精液，小辉拔出了阴劲，老头的DD已经又翘了起来，见小辉让开老头又站到小阿姨的下体面前，用手抚摸着乳房，见小阿姨没做任何反映，老头抓过先前脱下的那双肉色丝袜将阴道上的精液搽掉，再次用他的小DD插进了小阿姨的阴道里，小阿姨这次好像很乐意似的接受了老头的再次插入，动情的将丝袜腿沟在了老头腰间配合着老头的抽插，老头见此开始亲吻着小阿姨的嘴唇，小阿姨将头迈向了一边，老头实像的只能用阴劲干着小阿姨，不时的摸摸丝袜腿和乳房，老头这次的时间比以前要长些，这次也是将精液射在了里面，老头干完小阿姨后，小阿姨并没有高潮，只是用手在自己的阴道上摸着，小辉见到后主动走到小阿姨旁边，摸了摸小阿姨的额头，小阿姨看到小辉的阴劲是软的就用手摸着小DD，并起身了将小辉的阴劲含到的口中…待阴劲翘起后，小阿姨就向上移了移，手扶住阴劲引导它插进了阴道，小阿姨用蹲的姿势一下一下让阴劲深深的插到根部，小辉的阴劲也越来越大他用手使劲的捏着小阿姨的丝袜脚怀，小阿姨又换成跪姿双手按在小辉胸口扭动着她的深肉色丝袜臀部，小辉则双手卡在丝袜腰的接口出帮着小阿姨扭动，不一会小阿姨就抽搐着咬着嘴唇达到了高潮，小辉抱着小阿姨的腰将她压到身下，把小阿姨的丝袜美腿分成大字型，双手抱着小阿姨的丝袜屁股开始大力和快速的抽插她的阴道，就这样干了20多分钟后小辉将腰板挺直动作机械的一下一下将精液又射到小阿姨的阴道里，射完精小辉累得躺到一旁，小阿姨也累得滩在那里，老头也回自己屋里了，精液从阴道口流到丝袜上弄湿了一大片，休息了一会小阿姨起身把穿在身上曾被这父子玩过和佔满精液的深肉色连裤丝袜脱下来扔到小辉脸上，穿好衣服整理一下就准备回家，小辉还想留小阿姨住下，可被拒绝了，我提前回到了家里。&lt;br&gt;&lt;br&gt;我到家后换了鞋坐在沙发上看着电视等小阿姨回来，小阿姨到家后先换鞋，我看到小阿姨的腿上已经没有了丝袜，她很疲惫的与我解释了她回来晚的理由（编造的还是一回事），接着就去洗澡了，花了很长时间，洗好出来和我打招呼后就回房睡觉去了，我也洗了个澡回到房间，想着今天发生的事情忍不住把这几个月收藏的小阿姨的丝袜全部拿出来，说说都有那些阿：「长统吊代的三双。颜色：黑的。浅肉色的。藕色的，连裤的：13条超薄的，肉色。深肉色。浅肉色。黑色。咖啡色。其中有几双的档部是撕开的，就是以前说的那几双，开档的也有几双，都是以肉色的居多」看到这些藏品我的DD早已翘得老高，我躺在这些丝袜上，拿了一双味道较重的放到鼻子上闻着，又挑了一双深肉色的极薄的套在阴劲上打着飞机，由于今天的刺激经历不一会就射了，我把精液全射在了丝袜里面幻想是射到了小阿姨的阴道里，之后美美的睡了一觉。&lt;br&gt;&lt;br&gt;接下来的几个星期六小阿姨都很按时回到家里，看来她和小辉断了来往，那她的生理需要…我就有了机会，一天晚上我和小阿姨一起看电视，小阿姨把丝袜脚放在沙发上撮来撮去的，是我最喜欢的深肉色，估计是连裤的，看得我心痒痒，就直接问小阿姨：「小阿姨我能问你个问题吗？」她说「什么事啊！你说吧」，我故意沉没着，小阿姨转过来笑着又问「你小子今天是怎么了，你说啊？」，我于是就说「你怎么最近不去小辉那里了」小阿姨先是一惊，后强作镇定的说「什么小辉你说的我不明白。」&lt;br&gt;&lt;br&gt;我就把事情说了一遍，小阿姨的涨得通红打断我说「你都知道了」我点点头，小阿姨想了一会说「你居然什么都知道了我也没什么好说的，你想怎样」，我说「小阿姨，叔叔长年不在家里，你有生理需要那是很正常的，那是叔叔对你不负责」说到这里小阿姨用崇拜的眼神看了我一下，我接着说「但是叔叔要是知道这件事情，以他的性格肯定会搞得满城风雨」小阿姨急了，站起身来坐到我的身边拉着我的手深情的说「一珈，这事千万不要告诉你叔叔，你要什么我都会答应你的」真的吗？我等的就是这句了，「是你说的阿，我要什么你都会满足我」小阿姨想了一会说「一珈，只要你保证不说出去，我就答应你」我高兴得说「好！」&lt;br&gt;&lt;br&gt;一边说我的手一边就摸到了小阿姨的丝袜美腿上，小阿姨一看说「你这个小色鬼」我也毫不掩饰的道出了对小阿姨的爱慕之情，并告诉她我非常喜欢她的丝袜美腿，也想尝试一下让小阿姨穿着丝袜和我做爱，小阿姨可能是一个多月来没有DD干她的原因，很高兴的说「我都答应你要我做什么都可以，那你还等什么呢？」我高兴得跪在小阿姨的前面，抬起她的一只丝袜脚，脱掉了黑色的细高跟鞋，我还是第一次这么近的看小阿姨的丝袜脚，并且还捏在我的手里，深肉色的丝袜包裹着这36码的美丽小脚，那种脚趾蒙在丝袜里的朦胧美，加上深肉色极薄丝袜的透明感，这两种美丽的接合，让我的DD已经高高翘起顶得裤子也突起来，我开始亲吻起小阿姨的丝袜脚来，我又吻到了淡淡的那种熟悉酱酸味，忍不住用舌头在丝袜脚趾上添食着，含住丝袜包裹着的一个又一脚趾，亲亲的吸吮着，一只手抚摸着另一只深肉色丝袜腿和黑色细高跟鞋，一边亲添着小阿姨的丝袜脚一边向小阿姨的两腿之间窥视着连裤袜下的内裤，小阿姨很享受似的闭着眼睛，用手摸着自己丝袜隔着的阴部，丝袜下穿着一条玫瑰红的花边内裤，丝袜是T档的，我又将小阿姨的另一只高跟鞋脱掉将两只脚放到沙发上，小阿姨睁开眼睛看到我的阴劲高高的翘着，微笑着拉我起身把我的裤子脱掉。&lt;br&gt;&lt;br&gt;当看到我的阴劲时，小阿姨笑着说「没想到你的DD那么大又长」我说「喜欢吗？」小阿姨说「小坏蛋，看我不咬断你的DD」说完就一口将我的阴劲含入口中，没想到阴劲被含在女人嘴里的感觉是那么的美妙（试过的人就知道了），小阿姨用一只手握住我的阴劲根部将龟头含着来回的摩擦着，可以感觉到小阿姨的舌头摩擦龟头带来的快感，小阿姨为我口交了一阵后，我说「小阿姨，我想你只穿着丝袜」小阿姨将我的阴劲吐出后说「你以后还是叫我慧姐吧，都到这份上了，你叫我阿姨挺别扭的」我说「慧姐我想你只穿着丝袜」慧姐就开始把外套。衬衫。胸罩。短裙一一脱掉，之后就是我最喜欢的丝袜了，慧姐跪在沙发上用手拉着T档深肉色丝袜的袜口慢慢的将丝袜脱到大腿处，又换成坐姿将丝袜脱到脚怀那里，两个手只捏住袜尖将丝袜从脚上长长的拉出来，然后是另一只脚上的丝袜，我接过慧姐脱掉的丝袜拿到鼻子上吻着，慧姐躺在沙发上用脚抻着抬高屁股将玫瑰红的花边内裤脱了下来，慧姐的阴部毫无遮拦的暴露在我的面前，少年冲动的我忍不住想尝尝阴道的滋味，就把丝袜放到一边双手分开回慧姐的双腿，用舌头慢慢的伸到阴道上添了几下，那味道实在不好形容，有点酸，慧姐看到我的表现不禁大笑了起来，说道：「你个小毛孩子，是不是第一次」我不好意思的笑了笑，心想不能让小阿姨看扁我，于是就学着小辉的样认真的添了起来，时而添。时而含住阴唇，不一会就听慧姐呻吟起来，我用舌头</content></item></essay>