<essay><item><title>疯狂轮奸(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;(一）操了亲姨&lt;br&gt;我上高中的时候，住在我的小姨家里。她很性感，屁股很丰满摥搴摽摋，磁祃禚禛脸也很白。&lt;br&gt;一个风雪交加的夜里，炉子灭了禠稰稨穊，匰厬厌嘏天气非常寒冷。她让我到她的被子里睡觉，我们就发生性关系了。&lt;br&gt;真的觩誋誫誖，塻墏墘塶那一次我真正尝到了成熟女人的滋味，从此我每个星期天都和小姨发生关系尽瞀瞉睼，僤僮僠兢她的阴道十分温暖，真让人消魂！&lt;br&gt;我工作以后，小姨特地到单位来看我，那时她已经42岁了，记得那次她特意打扮了自己，身上特地撒了香水，就在我宿舍的床上，她变化各种姿势让我操。我最喜欢她的大白腚和红红的阴道，以及菊花般的腚眼。&lt;br&gt;那一次我日的她亨哼唧唧，又温柔又淫浪。最后把精液射在了她的大白腚上。&lt;br&gt;那一天中午日了小姨后，我们仍不尽兴，小姨轻轻的拉开我的睡裤，将我软趴趴的阴茎掏出来，用她性感的手慢慢抚弄着我的阴茎，我静静的躺在床上让她弄，接着，她拨开我的包皮，慢慢用湿热的舌头舔着我的龟头，我觉得有些麻麻的，她将我依然萎缩的阴茎含入她的嘴里，她有双相当诱人的性感红唇。&lt;br&gt;小姨温柔的含着我的阴茎，我发现有下身有些微热，一种很熟悉的感觉。&lt;br&gt;我这时看小姨的身体，她肌肤白晰细致，一对丰满尖挺的美乳清楚可见，上边两颗粉红色的乳头，真的让人想吸个饱，看着下边浓密的阴毛，似乎显示小姨旺盛的。&lt;br&gt;我顺着她平坦的腹部慢慢摸到她浓密的阴毛，再慢慢往下移动，她微热的花蕊已经湿漉漉的，我开始用手指抚弄她湿润的花蕊，她颤了一下，美目紧闭，口中不时发出欢愉的赞歎声。&lt;br&gt;她开始淫荡的扭动纤腰，摆动美臀，我更加紧手指抽插她蜜穴的的速度，只见她扭动胴体也越来越激烈，我加快舌头与手指的力道，她已经是半疯狂状态了。&lt;br&gt;（二）和亲姨一起出走&lt;br&gt;我和小姨乱伦的事情不慎让姨夫知道了。&lt;br&gt;事情是这样的：我上大学后，小姨经常去看我，每次在宾馆里，我们就日个天翻地复，小姨每回都夹着一穴精液回家。&lt;br&gt;姨夫是当地最大的包工头，自己包的二奶，三奶都用不过来，所以对我们的事情并没有发现。这次是因为我写给小姨的一封情书不幸让姨夫看到了。&lt;br&gt;小姨来找我，一边哭一边诉说经过：一天夜里很晚了，姨夫还没有回来。&lt;br&gt;小姨心里想我，性欲难耐，就自己摸着奶子手淫，并拿出我的情书来看。&lt;br&gt;不料姨夫突然回来了，还带着他的情妇，他醉醺醺地说要小姨和他的情妇一起，玩并啼莲（就是和两个女人一起操穴），小姨坚决不答应，两人一争执，信掉在地上！&lt;br&gt;小姨抽泣着说：你姨夫看了信，足足十几分钟没做声，脸色铁青。他阴冷地说，你作出这种令人不齿的乱伦勾当，连屁股都让人操了，还要什么脸面！&lt;br&gt;我偷女人总比你偷外甥乱伦体面！&lt;br&gt;以后凡事必须依着我，不然我就把你的骚事抖擞出去，叫你没法做人！！&lt;br&gt;小姨边说边羞的满脸绯红：那晚他乘着酒兴，让我在床上蹶起屁股，用大鸡巴插进我的肛门，还让他那情妇小骚穴在后边推着他，日的我现在腚眼还疼。那小骚穴才20岁，还是我教过的学生呢，也一个劲儿骚货，破鞋，浪穴，淫妇的骂我。&lt;br&gt;可我不敢反抗，只好由他们蹂躏。他还让那小骚穴把我的穴毛刮光了，说让我当白条鸡，最折磨人的，是让我给那小骚穴下跪， 让我叫她妈！还让我给她舔穴！&lt;br&gt;听了小姨的诉说，我又气又恨又没有办法。&lt;br&gt;只好把她抱在怀里，浑身上下地亲吻小姨，亲吻她的泪眼，她美丽的脸，她红艳艳的嘴唇，摸着她光滑的穴门，已经没有一根穴毛。&lt;br&gt;一个漂亮的音乐教师，我的亲姨，落到这步田地，我一时六神无主了。&lt;br&gt;我们作了最后一次爱，小姨变换各种姿势，让我日她，在她的嘴里，穴里，肛门里都射了精，小姨把她的青丝剪下一掠作为最后的纪念！&lt;br&gt;之后两个多月，小姨没有来，我也没有敢再找她，不料一天的中午，小姨突然来了一进门就把我抱在怀里一个劲儿猛亲！&lt;br&gt;她说有办法了：原来姨夫把她关在家里，她找到了姨夫为揽建筑工程向市里很多领导行贿的录音。&lt;br&gt;以次作要挟，姨夫答应给她1000万元和她离婚，把上大学的女儿判给她然后每年给她和女儿每年30万元生活费。&lt;br&gt;我们远走高飞吧！小姨说：我们去南方，和你父母就说帮助我去开公司。&lt;br&gt;只好这么办了！我搂着小姨的身子说。&lt;br&gt;为了哄小姨高兴，拂平她心灵的创伤，临行前的哪天晚上，我们疯狂作爱。&lt;br&gt;在我的单身宿舍里，小姨光着雪白的屁股，任我云雨。我是搞美术的，看着被剃光穴毛的小姨，忽然心血来潮，要在她的肉体上作画。&lt;br&gt;小姨羞答答地同意了。于是我让小姨平躺在床上，挺起两个大大的奶子，我以两个乳头为花心，画了两朵大大的，红艳艳的牡丹。然后又让小姨趴在床上，蹶起大白屁股，露出褐红色的肛门和红嫩可爱的穴道，以她的腚眼为花心，画了一朵美丽的菊花。&lt;br&gt;在她光滑柔美的脊背上画了一对戏水鸳鸯。在小姨丰满白皙的大腿上，我画上了数朵灿烂的月季花，在她的柔软的肚皮上，则写了白头到老四个艺术字。&lt;br&gt;小姨只能站着了，她看着镜子里如花似玉的自己的肉体，扑哧笑出声，说我姐姐怎么生了心肝你这么个情种，硬是把小姨的魂儿勾去了。罢了，该我前世欠你的，心甘情愿给你当老婆，让你变着法折腾我！&lt;br&gt;我又拿出早给小姨买的化妆品，细心地帮她在脸上化妆，我给她描眉，画眼圈，涂口红，还在她白皙的脸上描了腮红。&lt;br&gt;一个如花似玉，丰满诱人的的大美人亭亭玉立在我面前。&lt;br&gt;我取出摄象机才各个角度录下了我的杰作，小姨羞的不得了，娇声说：别录象了，羞死人了！&lt;br&gt;此景不由人淫性大发。于是就让小姨站着，双手扶着床沿，高高地蹶起大白腚，从背后操她的屁股眼。&lt;br&gt;着一次小姨任着疼痛，完全依了我，直到我在她的菊花腚眼里射了精。&lt;br&gt;(三)愉快的旅程。&lt;br&gt;我和小姨踏上了去广州的列车。&lt;br&gt;我们以母子身份，在车上订了卧铺。&lt;br&gt;小姨打扮的特别漂亮迷人。&lt;br&gt;我们面对车窗相对而坐，看着窗外急驰而过的美景，心情象出了笼子的小鸟。&lt;br&gt;我握着小姨一双白嫩的小手，打趣地说：菊花小姨，我给你作了一首诗，给你念念，菊花是我对小姨屁股眼的爱称，她羞得满脸通红说：一雄（我叫李一雄，小姨的名字叫叶一荷），你还有什么好诗，念吧。&lt;br&gt;怕别人听见，我得意地把嘴凑到小姨耳朵边，读了我的为心爱女人写的淫诗：&lt;br&gt;小姨不怕日穴难
千操万戳只等閒
淫语骚声捂穴浪
奶头山上吮肉丸
红唇吻吊浑身暖
菊花洞里把鸟含
更喜美穴温骚紧
鸡巴操后尽开颜&lt;br&gt;小姨红着脸听完，娇声说她忍不住了。&lt;br&gt;于是我把她带到厕所里，把门别上。小姨把裙子撩起来，露出大白腚，我用手一摸她的穴，淫水很多，我说小姨你真够骚的，火车上这么多人，你就敢操穴。&lt;br&gt;小姨娇声说：你快吗，人家忍不住了呀。&lt;br&gt;于是小姨双手扶着浴盆，翘起大白屁股，我扳着她的大白腚，从后边猛操起来，我喜欢女人被操时说淫话，小姨知道我的爱好，一边挨操，一边舒服地叫唤：嗳呀，啊—哦啊，一雄，你把小姨操死了，我的穴里好热好爽，哎呀啊啊，啊猛操我的骚穴，我真是骚穴啊，啊啊啊啊，亲亲的外甥，亲亲的丈夫，啊啊啊啊啊啊啊啊，我亲亲，亲亲的爹，操我啊，我的骚穴，啊啊，嗳呀，骚穴受不了，骚穴跟一雄私奔，就是啊啊啊啊，为了让你操穴啊！我得意地狠劲操她的穴，要小姨再骚再浪一点。&lt;br&gt;(四)和亲姨旅游作爱&lt;br&gt;我和小姨一路转折来到了海南，在三亚一家宾馆住了下来。我们日日欢，夜夜爱。&lt;br&gt;在这个迷人的热带城市，到处留下了我们作爱的足迹。我是搞美术的，小姨是音乐教师，我们都喜欢标新立异，创造性地操穴。&lt;br&gt;一日，我提出到天涯海角的椰林公园日穴，而小姨则更刺激，她竟然要到南山的寺庙里作爱。&lt;br&gt;我提议上下午在两个地点各日穴一次。&lt;br&gt;小姨打扮的丰姿卓约，我们先到了椰林。&lt;br&gt;在茂盛的椰子树下，选了个僻静的地方。我们铺上带来的床单，我欣赏着我的尤物——骚穴小姨。&lt;br&gt;她真漂亮：一张瓜子脸，标准的东方型美人，一件丝质的洋装穿在她丰腴的娇躯，使那对肥满的奶子高高地挺立着堆在胸前，腰身很纤细，但那屁股蛋儿却特别地凸出，不仅面积宽大，而且以惊人的幅度翘得很高，莲足移动间，一步颤，抖得像波浪般扣人心弦看什么，不认识人家呀？小姨娇羞地把头埋进我怀里，她的妖挠的语调配上娇细的声音，极赋音乐感。&lt;br&gt;看四周无日人，我便将嘴凑过去吻小姨，小姨自动地把舌尖伸了过来，深入我的嘴里翻搅吸吮着。&lt;br&gt;俩人就这样互搂着，我口里不断地吸着她的舌尖，又把手伸进了她衣服的胸口，肉贴肉地揉捏着我一直想到手的肥乳。&lt;br&gt;一会儿，小姨好像动情得忍不住了，开始用力地吸吻着我，而鼻孔里也咻咻地补充她无法由口中获得的氧气。&lt;br&gt;我替她脱去了她身上的束缚，小姨也依顺地让我脱她的洋装，不多久，除掉洋装和奶罩后，只剩下一条三角裤紧包在她特别肥大的屁股上面，我再轻轻地往下抹，那条和她的大屁股极不相称的小三角裤也落了下来，看她全身雪白一片，芙蓉般的瓜子脸，双乳的直径好大，又高高地翘着，浑身浪肉腻人，由于她的屁股又肥又大又高翘的缘故，下体看起来比一般女人还要丰满白嫩，阴户也因此呈斜面向下方延伸，阴毛浓密，好一付肥嫩骚浪的娇躯。&lt;br&gt;小姨在椰子树下仰躺下，我夯开她的大腿，腿缝间现出了一条深红色而带着皱纹的浅沟，只见两道肉瓣之间，又另夹着两道较细狭的肉片，中间一条弯曲的白筋，上头一个小凸点，再后面才是那深黝而迷人的渊崖。
在‘红色娘子军’的故乡日小姨的穴了！&lt;br&gt;我伸出食指，在小姨的骚穴上轻轻触摸，使她全身猛然抽搐了一下，再轻拨桃源洞口，她的肥臀扭了扭，我的手指头便插入了洞里，我用手指头转了一圈，小姨忽然两腿紧夹，跟着又松了开来，大屁股向上抬了抬，她的脸上也红扑扑地像玫瑰一般娇艳，那阴户里也渐渐地溢满了淫水，顺着我挖动的指头流了出来。
忽地小姨睁开了眼睛，对我媚笑着道：『我的心肝，亲亲的外甥，这里让人看见多不好意思我伸手按上她肥大高翘的粉乳，拈转着她那硬得凸起来的奶尖，一手替她理着披散的秀发说现在正是中午，游人很少，就是看见也以为是母子在休息，不会有危险。&lt;br&gt;说着，我用手使劲扣她的肉穴，小姨忍不住将我一把抱住，口中喘着气，发出颤抖的声音道：『小冤家！﹍﹍哎唷﹍﹍嗯﹍﹍别﹍别再逗﹍﹍我了﹍﹍你摸得我﹍﹍ 痒死了﹍﹍哎﹍﹍哎呀﹍﹍我受﹍﹍不﹍﹍不了﹍﹍』『小﹍﹍小冤家！﹍﹍救﹍﹍救救小姨吧﹍﹍不要再﹍﹍再逗我了﹍﹍』她伸手一把抓住我的大鸡巴，臀缝一张，大腿一夹，便把我的腰部卡住，肥臀向前挺动，就要把大鸡巴硬塞进去。我对准洞口，才碰了一下，小姨便全身抖了起来，再向里面干送一截，她更是颤得叫道 ：『哟﹍﹍痛﹍﹍慢﹍﹍慢点﹍﹍我的妈呀﹍﹍鸡巴﹍﹍好大﹍﹍哎唷﹍﹍亲汉子﹍﹍你怎么这﹍﹍么狠﹍﹍要了﹍﹍我的﹍﹍命了﹍﹍呀﹍﹍哟﹍﹍唷﹍﹍不﹍不痛了﹍﹍再干﹍﹍进去点儿﹍﹍对﹍﹍把小穴﹍﹍插烂﹍﹍啊﹍﹍太﹍﹍太美了﹍﹍啊﹍﹍啊﹍﹍』
海风徐徐吹来，海浪在远处奏着音乐。&lt;br&gt;我此时玩心一起，拖着大鸡巴，慢慢地磨着小姨的阴核，并不急着攻入她的小穴，小姨被我逗得连挺腰身，娇媚的俏脸上现出惶急的神情，我这才又干了进去。&lt;br&gt;小姨肥翘的大臀儿不知何时已经筛动了起来，一圈圈地浪摇着，配合我插干的动作，发出了肉与肉互相碰撞的声音。&lt;br&gt;我感到大鸡巴的四周紧紧地，渗入了一阵热气，尖端龟头上一下下撞到一圈软肉垫，传来一阵美感，我知道那是她的子宫口，也就是她的花心，这骚小姨的阴道还很紧窄。&lt;br&gt;小姨俏脸上红了又红，臀部的筛动突然加速，头儿也又摇又摆地，口中发出模糊的咦咦唔唔的声音。&lt;br&gt;我知道小姨快要到达高潮了，忽然把臀部一抬，大鸡巴不再往下插动，我调皮地说：小姨，你得喊我爹爹，不然，我就不日你了。&lt;br&gt;小姨被操的面如火发，嘴里喘着气道：『快﹍﹍快﹍﹍难过死了﹍﹍哦﹍﹍小﹍﹍亲亲﹍﹍小冤家﹍﹍亲弟弟﹍﹍好丈夫﹍﹍好爹爹﹍﹍救救我的﹍﹍命吧﹍﹍不要﹍﹍耍我了﹍﹍好人﹍﹍快干进﹍﹍来吧﹍﹍我要难过﹍﹍死了﹍﹍让我叫你什么都行！』&lt;br&gt;她抱着我，把一对肥嫩嫩的大奶子在我胸口直磨着，浪叫着她知道的所有淫秽的称呼，央求着我快给她插进去。&lt;br&gt;我把小姨放下，两手用力地紧抓着大肥奶，屁股下压，大鸡巴直</content></item></essay>