<essay><item><title>学车中心偷窥</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;强奸笔记本(3)情慾电车&lt;br&gt;根据笔记本的指示思蕾在尖峰时刻搭上了这班电车，她穿着衬衫黑裙一副上班女郎的样子，在这种下班时间周为挤满了上班族和学生，思蕾一手提着提包一手抓紧上头的握把，努力在人挤人的车厢中站稳。&lt;br&gt;「啊～」在某站停靠时又湧进了大批人潮，思蕾被挤到窗边面向窗户无法动弹。&lt;br&gt;好不容易站稳了脚，思蕾一手抓住了上头的握环松了一口气。&lt;br&gt;周围挤满了人让思蕾觉得异常燥热，很想用手搧搧风但是两手都没办法动，只能忍耐着直到下车。&lt;br&gt;就在这时一只火热的手朝她的臀部袭来，“色狼”她在心中呐喊，原本以为他只是摸摸屁股而已，没想到那色狼却大胆的直接将她的裙子掀到腰部以上，邪恶的狼手直接隔着薄薄的内裤摩娑着。&lt;br&gt;「不要～」思蕾低呼着，心里无比后悔为何贪凉快穿了件轻薄短小的内裤，私密的地方被人无情的玩弄，穿高跟鞋的双脚为了站稳不得不张开，就像自己张开腿任人玩弄般羞耻。&lt;br&gt;「小姐，你真敏感，都溼透了。」男人低沉的嗓音在她耳边低语，让她敏感的轻颤，身后恶劣的低笑声更让她羞愤不已。&lt;br&gt;「不理我吗？那么……」男人见思蕾闷不吭声，更加大胆的将她的衬衫解开将胸罩往上推开，白嫩的奶子便跳了出来。&lt;br&gt;「不要…求求你～」思蕾哀求着，在公共场所坦胸露乳，让她羞耻的快晕倒了。&lt;br&gt;男人可完全不理她，一手揉捏玩弄着她的大奶，另一手将她的底裤拨到一边进攻她的蜜穴。&lt;br&gt;「嗯…啊……啊…别这样…啊……」上下的敏感处都被人玩弄让思蕾忍不住发出淫叫声。&lt;br&gt;男人的手指灵活的揉、捏、掐、挤思蕾的乳头胸部，下面的手指更是激烈的抽插进出思蕾溼淋淋的骚穴，不时很有技巧的用指甲刮弄敏感的阴核，思蕾被他玩得高朝了好几次。&lt;br&gt;「慢一点…嗯啊……我不行了…啊…啊……」思蕾已经全身瘫软勉强靠在男人身上才能站立，她闭着眼面容泛红，眼角流出欢愉的泪水，思蕾已经忘了自己在哪，沉浸在快感中无法自拔。&lt;br&gt;「睁开眼。」男人再她耳边说。&lt;br&gt;思蕾慢慢的睁开眼，有些失神的眨了眨，突然瞪大双眼发出尖叫，因为隔着两片玻璃对面是同样停靠进站的电车她看到对面的人都惊讶的看着自己指指点点，而她现在胸部还在男人手中任他玩弄，下体还插着男人的手指，不知羞耻的发出淫叫，思蕾弯下身想遮掩，却被男人一把拉起还将她的奶子紧紧压在窗上，压的扁扁的。&lt;br&gt;「不…不要……」思蕾羞耻的哭到。&lt;br&gt;「你不觉得现在说已经太迟了吗，你听听旁边的人说什么。」男人低声对她说。&lt;br&gt;「喂！你看到那个女的没，真贱啊竟然在电车里发春。」一个男学生对他的朋友说。&lt;br&gt;「不是癡汉吗？」旁边的女学生偷偷问。&lt;br&gt;「嗤！你看过哪个人被性骚扰爽成那样的，想也知道他们是男女朋友。」另一个人不屑的讥笑到。&lt;br&gt;「天哪！那个女的也太淫荡了吧～在这里做这种事。」路人甲说。&lt;br&gt;「笨蛋！你没听过有一种人叫暴露狂，被别人看会更爽，你看她那副婊子样，分明就是被人看爽到不行。」路人乙说。&lt;br&gt;「不…不是的……」思蕾摇头想否认，但男人一手环住她的腰，另一手三根手指更加快速的在她的蜜穴抽插，发出“噗哧噗哧”的声音在车厢中十分明显。&lt;br&gt;「嗯…啊啊……要去了…啊…啊……」在众人注视下的羞耻感和下体传来的快感，思蕾又一次来到高潮。&lt;br&gt;高潮后思蕾不住的喘息着，周围传来的鄙视和叫骂声让她再也无法忍受，一到站思蕾就撑着身体冲出车厢，她一手抓紧敞开的上衣一手拉下被掀起的裙子，气喘吁吁的冲进女厕。&lt;br&gt;她喘息着一屁股坐到马桶上，忍不住摀住脸心里想「天哪～我怎么会那么淫荡，竟然在车厢里发春。」&lt;br&gt;思蕾休息了一下又懊恼了一会儿，就起身打理自己的衣服，她红着脸脱下早已湿透了的内裤，又整理好衣服便走出了厕所的隔间，一走出去却发现原本应该是女人专用的厕所竟然有个高大的男人堵在她的门口。&lt;br&gt;「这里是女厕，你怎么能进来…」思蕾皱起眉头想赶人。&lt;br&gt;「真无情啊～刚才我让你爽了那么久，你竟然翻脸不认人了。」那男人笑的一脸邪气，不怀好意的走向思蕾。&lt;br&gt;「你…你是刚刚那个色狼?」思蕾惊恐的想逃跑。&lt;br&gt;「没用的这间厕所目前维修中无人使用，而且我把外面的门也锁了，所以你就死心吧！」那男人一把拉住思蕾并将她推入一个厕所隔间，思蕾坐倒在马桶上。&lt;br&gt;「而且说我是色狼也太过分了吧，我顶多算是你的奸夫，对吧小淫妇～」那男人邪气的说。&lt;br&gt;「你…混蛋……」思蕾又羞又气。&lt;br&gt;男人一把扯开思蕾穿好的衣服，无视她的抵抗将她剥个精光，思蕾哭叫着救命但不知是隔音太好了还是别的原因，完全没人理她。&lt;br&gt;「啧啧！你真的不是普通的淫荡啊，连内裤也不穿。」男人啧啧称奇道。&lt;br&gt;「不…我没有……」思蕾羞红了脸想辩解。&lt;br&gt;「喔～对了，我差点忘了，你的内裤早就溼透了嘛，当然不能穿了。」男人的话让思蕾咬牙闭口不语，她缩着身体想遮掩裸露的身体。&lt;br&gt;「刚刚让你爽过了，接下来换我了吧?」男人在思蕾惊恐的注视下掏出黑紫粗长的肉棒。&lt;br&gt;「不…不要…求求你…啊……」思蕾留着泪哀求到，却丝毫不能引起男人的怜惜，反而让他更加兴奋。&lt;br&gt;男人粗鲁的拉开她的大腿，毫不怜惜的开始干了起来。&lt;br&gt;「嗯…啊……不行…这样啊……嗯…喔……」从思蕾微张的朱唇流出颤抖的淫叫。&lt;br&gt;比起手指来更加粗壮灼热了肉棒更加能满足她骚痒的肉洞，怒拔的阴茎一下又一下的摩擦她敏感的肉壁，男人的手也没閒着，一手一个搓揉起思蕾的奶子。&lt;br&gt;「今天真是走运了，遇到你这个骚货，干…看你这么淫贱没想到穴那么紧。」男人微喘着，肉棒一下又一下的撞击思蕾的蜜穴。&lt;br&gt;「嗯…慢一点……啊…啊……喔……」思蕾已经脑子一片空白，被情慾给控制，无法做出任何抵抗。&lt;br&gt;「婊子，说！我干的你爽不爽啊？」那男人边干边拍打着思蕾雪白的臀，恶意的提出邪淫的问题。&lt;br&gt;「爽…好爽啊…你干的我好爽啊～」思蕾眼角含魅，说出清醒时绝不可能说的淫荡话语。&lt;br&gt;男人埋头苦干了一会，闷哼一声就将灼热的精液喷洒进思蕾的肉洞。&lt;br&gt;男人休息了一会就将思蕾拉出厕所隔间，思蕾踉跄的跟着他努力夹紧双腿，但泊浊的精液还是顺着大腿流下。男人带着思蕾来到洗手台让她上半身撑在洗手台上，透过镜子思蕾可以清楚看见男人和淫靡不堪的自己。&lt;br&gt;啪！的一声，男人一巴掌打在思蕾的臀上。&lt;br&gt;「把屁股抬高点。」&lt;br&gt;思蕾手撑在洗手台上努力翘高屁股摆出羞耻的姿势，她看着镜中淫乱的自己默默流着泪闭上眼。&lt;br&gt;男人将恢复坚挺的肉棒“噗嗤”一声，又插进思蕾的蜜穴，开始了新的一轮淫辱。&lt;br&gt;男人更是故意将思蕾的一条腿抬起，让她能看见阴茎在自己的小穴进出的样子。&lt;br&gt;「呜…别这样…啊……啊……」思蕾羞辱的哭到。&lt;br&gt;但回应她的只有肉体的撞击声和淫水的“啧啧”声。&lt;br&gt;在男人第二次射精后，思蕾已经全身无力任人摆布了，男人将她摆在地上用一旁的水管将她冲洗干净，思蕾也只是呜噎一声没有说话，直到男人从背包里拿出一条黑布要把她的双眼蒙起来。&lt;br&gt;「你干什么?」在黑暗中思蕾惊恐的叫到。&lt;br&gt;男人不理她，一把将她抱起不知道要去哪里，过了不到两分钟思蕾被放到一个像是马桶上地方。&lt;br&gt;「这里是哪里?你到底要做甚么?」思蕾惊慌的想拿掉黑布，手却被男人高高的绑在上头。&lt;br&gt;「你说如果我将你绑在男厕，然后再在墙壁写上我是婊子！欠干！的话会怎么样呢?」男人说着如恶魔般的话语。&lt;br&gt;「不～求求你…放了我。」思蕾挣扎着，她不想被一群人轮奸。&lt;br&gt;男人发出低笑声，将思蕾的大腿绑在两旁的残障用扶手上，完成所有工作后就离开了，还很坏心的没把门关上。&lt;br&gt;思蕾害怕的祈祷着，又希望有人来救她，又不希望自己这样被人看到。&lt;br&gt;就在这时一阵欢笑声传来，三个上班族边聊天边走进厕所，思蕾紧张的听着他们小便完洗手的声音，正准备松一口气时，传来一个男人的惊呼。&lt;br&gt;「耶！你们快来看，这里有一个女人没穿衣服！」&lt;br&gt;「真的假的，不会是你在吹牛吧。」另外两个脚步声传来。&lt;br&gt;「干，是真的。」&lt;br&gt;「喂，我们要不要去报警啊?」另一个人说&lt;br&gt;「你白癡啊?她眼睛被蒙住了看不到我们，不干白不干。」&lt;br&gt;「说得也是。」&lt;br&gt;他们迫不及待的掏出肉棒走向思蕾。&lt;br&gt;「不…别这样…求求你们放了我…」思蕾苦苦哀求到。&lt;br&gt;「别怕，我们会照墙上说的好好照顾你的。」说完就扶着思蕾的腿狠狠的插进她的蜜穴。&lt;br&gt;「嗯…嗯……啊……啊…不行……啊……」思蕾随着他的抽差又淫叫起来。&lt;br&gt;「妈的，真的是婊子，真骚！」另一个男人受不了了，将自己充血到肿痛的阴茎塞进思蕾的嘴抽插起来。&lt;br&gt;最后一个男人也忍不住玩起她的奶子起来，嘴部堵住的思蕾只能发出呜呜的呻吟声。&lt;br&gt;他们一个接着一个上过思蕾后，又轮到新进来的一批男人，思蕾晕呼呼的不知道被几十个男人干过，只能不停的发出淫叫直到声嘶力竭。&lt;br&gt;</content></item></essay>