<essay><item><title>乡下的爱情故事(2)</title><author>床上伴侣</author><content>用两根手指拈起我那变得又小又软的鸡巴，上上下下的细心观望着，又用手托着我的两颗蛋蛋在慢慢地套弄。&lt;br&gt;「就是多了些毛……跟以前见到的还是一样啊……」上次她见到我的小鸡鸡，应该已经是前年我们去溪边玩水的那一次了。&lt;br&gt;敏姐慢慢地握着了我整根小鸡鸡，一拉一拉的抚弄着。她的小手又温暖又柔软，弄得我很舒服……舒服到我忘记了害怕，那软软的小东西又开始慢慢地胀起来了。&lt;br&gt;「哎！你……怎么会这样的？」敏姐愕然地抬头看了我一眼：「哗……好大啊……」&lt;br&gt;「我也不知道啊……」只见我那鸡巴愈胀愈大，敏姐一只手也握不了……她骇然地吞了一口口水，摸得更仔细了，还用手来比着长短：「……比我的手掌还要长……还好硬啊！像有骨头似的……」&lt;br&gt;其实我也不知道自己到底是大还是小？我只知道自己比班上的同学都大……&lt;br&gt;不过我也见过我大伯那根东西，他比我要大很多……&lt;br&gt;「有点腥腥的……」敏姐看了一会儿，又凑近去用鼻子嗅着，还翻开了包皮，把我那红红的鸡巴头也翻了出来：「……这头头还很大啊，红彤彤的像颗鸡蛋…&lt;br&gt;…看……这小孔里还有些水流出来了……」&lt;br&gt;「哎晴，敏姐，你的指甲弄痛我了……已她的指甲不小心划在敏感的头头上，真的有点痛。&lt;br&gt;「噢，对不起……」她吓了一跳，连忙松手。&lt;br&gt;我马上后悔了：「我没事了，其实那也不是很痛。」&lt;br&gt;敏姐吸了口气，开始感到害羞，再也不肯握我的鸡鸡了。她红着脸说：「好了，&lt;br&gt;我看够了！小灿，你快点穿回裤子吧。」&lt;br&gt;「……」我很无奈的只有拉起裤子，不过却有点为难，因为让鸡巴顶着了，我穿不上去。唯有苦着脸问敏姐说：「敏姐，怎么会这样的？现在怎么办啊？」&lt;br&gt;「我又不是男孩子，怎么知道啊？」她盯着我那胀硬的鸡巴，红着脸啐道：「你去问你大伯吧？」&lt;br&gt;一说到我大伯我便害怕了……如果让他知道我又溜了出来玩，一定会被他狠狠地教训一顿。&lt;br&gt;……可能是因为太害怕的关系，我那硬硬的鸡巴竟然自动的软掉了。&lt;br&gt;「啊……变小了……」敏姐茫然地望着我，也没说什么……她似乎也没比我懂太多……&lt;br&gt;我拉回裤子后，又坐在敏姐的旁边，讪讪的没再说话。说老实的，我当时已经忘记她说把胸脯给我看看的承诺，我只是还记挂着刚才给她玩鸡巴时的奇怪感觉……&lt;br&gt;敏姐见我沈默不语，以为我在恼她，也没等我开口便抢着说：「小器鬼！说过让你看便会让你看的，可不要说我骗你……」说着就把自己的衣服往上拉起…&lt;br&gt;我顿时感到一阵眩目……&lt;br&gt;那是两只非常美丽的奶了，胀胀的，很白，很尖挺，就好像是两座宏伟的山峰矗立在她的胸前似的。嫩红色的乳头挺立着，旁边还有一些很细很细的柔毛！&lt;br&gt;阳光斜射下来，她的两颗奶子就好像水晶一样的晶莹剔透！奶子上淡青色的静脉隐约可见，像是一条条小蚯蚓似的。她的皮肤又很白皙，看上去那两个奶子就好像刚刚剥了壳的鸡蛋一样，一碰就会破掉。&lt;br&gt;敏姐见我目瞪口呆的样子，吸了口气，竟然拉住我的手，轻轻地按到她的奶子上去。&lt;br&gt;……我的手抖得很厉害……我从来没有摸过女人的奶子，况且还是这样美丽的。&lt;br&gt;我的手接触到奶子的一刹那，敏姐全身像打冷颤的颤栗了一下，小嘴里还「哦」&lt;br&gt;的叫了一声！&lt;br&gt;……好舒服！我慢慢地抚摸着，感觉着那滑不溜手的美丽感觉。敏姐的奶子真的很大，我一只手也不能掌握。我沿着奶子边缘摸了一个圈，又再往内再转了一个圈，最后才轻轻地捏了捏她的乳头。只感觉到那小小的乳头变得又胀又硬的，真是很有劲&lt;br&gt;道啊！乳头旁边还起满了一小圈的小疙瘩，颜色也慢慢地变红了。&lt;br&gt;敏姐又叫了一下，推着我的手不让我捏，说会疼的……我松开手，慢慢地抚摸着。我特别喜欢摸她奶子下面那美丽的弧线，因为托上去重甸甸的，有种特别饱满的感觉。&lt;br&gt;她的整颗奶子都是软软的，摸着很舒服，让我爱不释手……&lt;br&gt;我感到她的身上愈来愈热，其实我也一样，刚才好辛苦才软掉的鸡巴马上又胀起来了，硬硬地顶在敏姐的胯间。她整个人也像没力似的，软软地靠在我身上，喘吁吁的说：「哎……怎么会这样的……小灿，你摸得我很舒服啊……」&lt;br&gt;我看着她那近在咫尺的绯红俏脸，只感到脑袋一热，嘴巴不由自主的便往那张半开半合的嫣红小嘴吻了上去。&lt;br&gt;「嗯……」敏姐震了一下，却没有骂我，还柔顺地拥着我回吻。&lt;br&gt;我们抱着吻了一会儿，敏姐开始用舌头撩我的牙齿。我记起了学校里的人说的「湿吻」，便尝试张开嘴，把舌头伸了过去。原来她早已经在等着了，马上把我的舌头卷了起来。&lt;br&gt;我们两个顺势倒在石台七，我翻身把敏姐压着，双手都插进她的上衣里，在她那双美丽的奶子上用力地搓揉着。而我那胀硬的鸡巴，也已经隔着两人的裤子，硬硬地抵在敏姐腿间那胀卜卜的地方。&lt;br&gt;口涎不断的从我们紧接的唇边缢出，我唯有用力的吸吮着，把敏姐香甜的口水都吞下肚里去。&lt;br&gt;……几乎是不自觉地，我的手自动地探进了她那宽大的裤裆里探索着……触手处是已经一大片湿漉漉的柔毛。&lt;br&gt;「啊……」敏姐挣脱了我，长长地吁了口气，屁股不断的向上挺着。&lt;br&gt;手指「扑」的陷进一片泥泞中，我也不知道摸到了些什么？只感到被两边的嫩肉紧紧地夹着，一大股滚烫的水洒到我的手上……敏姐「呀」的尖叫了一声，双手用力抱得我紧紧的。&lt;br&gt;我还以为弄痛了她，吓得马上把手抽了回来，撑起身来。&lt;br&gt;过了好一会儿，她才回过神来，稍稍松开了我，又吻了我嘴唇一下：「小灿，你&lt;br&gt;真好！」她说着。&lt;br&gt;「我还以为弄痛你了……刚才那样……会很舒服吗？」我看了看自己那湿湿的手指，怯怯地问道。&lt;br&gt;「嗯……你这小鬼可坏死了……」她红着脸的答道。&lt;br&gt;「刚才我们那样……就是……『做爱』了吗，」我傻傻地问。&lt;br&gt;她「噗嗤」的笑了：「当然不是呢！做爱是要把你的鸡鸡插进我那里才算的……」&lt;br&gt;她指指自己的腿间。&lt;br&gt;「哦……」我呆呆地看着敏姐那被我掀起了的裤裆，那蓬乌黑的柔毛上泛光的水迹仍然清晰可见，只感觉裤子里的鸡鸡胀得更大更硬，快要爆裂了。&lt;br&gt;「敏姐，」我大胆地要求说：「那我们来试试做爱好吗？」&lt;br&gt;她的脸红得像快滴出血一样，垂下头咬了咬牙：「好啊！」&lt;br&gt;……想不到她竟然答应了。&lt;br&gt;这一次我没有半点迟疑，飞快脱下自己的裤子，又帮敏姐除掉了短裤，接着便粗鲁的把敏姐推倒，压了上去……胀硬的鸡巴在她的腿间乱冲乱撞的，满头大汗的尝试了好几次，把她撞得喘吁吁的痛叫着，但却总插不进去。&lt;br&gt;「敏姐，我找不到门口……」&lt;br&gt;「我又没试过，也不知道啊……」她双手抱着我，咬着牙忍耐，似乎也被我撞得很痛吧？&lt;br&gt;我感到鸡巴愈来愈胀，那股要撒尿的感觉愈来愈强烈；而她的胯间也愈来愈湿、愈来愈滑了。&lt;br&gt;我慢慢地尝试着另外的角度，「哎……」终于有一下，我忽然感到陷进了一个特别柔软的地方，敏姐也全身一震的喊着：「哎呀！很痛啊…己鸡巴头强硬地穿越了那最紧窄的开口……那感觉太爽了！我不顾一切地继续压下去！&lt;br&gt;「哎！好痛！不要！」敏姐痛得仰起头大叫了起来，连眼泪也流出来了。&lt;br&gt;我才刚刚开始爽，当然不肯就此甘休了，拚命地紧压她，用尽全身气力的猛刺进去。&lt;br&gt;「呀……」太爽了！我从来没试过这种感觉。整根鸡巴像是钻进了一个又紧又热&lt;br&gt;的空间，舒服得不得了……真的非常紧……我的鸡巴头也被挤压得有点痛楚，可是我再也顾不得什么了。在敏姐频频呼痛的哭叫声鼓励下，我一往直前的继续钻进去，一路上强横的撑开那一圈一圈紧迫的嫩肉，直到我的两颗蛋蛋重重地撞在敏姐的耻骨上，再没有进路为止。&lt;br&gt;终于全进去了！我长长地吁了口大气，感到顶到了一块不停震动的嫩肉上，鸡巴头上一阵难耐的灼热，感觉非常的爽！整根鸡巴都在猛烈地急速跳动……那感觉……&lt;br&gt;像要撒尿似的。&lt;br&gt;我吸了一口气，强忍着撒尿的冲动，本能的把鸡巴急抽出来，敏姐又像杀猪似的嚎叫了一声，把我紧紧地搂着不让我离开。我没办法，唯有又再插了回去…&lt;br&gt;…&lt;br&gt;……我马上发现原来这样玩法更加的爽……于是我依样画葫芦的前后抽插起来。&lt;br&gt;「痛呀……不要……」敏姐痛叫着，双手使劲地推拒着我，两条大腿却用力地紧夹起来。&lt;br&gt;可她一夹紧我便受不了……撒尿的感觉愈来愈强烈……&lt;br&gt;这时敏姐忽然浑身一震，双手双脚都缠了上来，小洞剧烈的颤动起来，紧紧的将我耻着我感到鸡巴头一胀一胀的，再也支持不了，大叫一声便在她身体埋「尿」出来了。&lt;br&gt;我们两个拥在一起大口大口的喘着气，过了好一会儿，我那开始变软的小鸡鸡才被敏姐的小洞挤了出来。我低头一看，只见她两腿中间染红一大片，大股大股粉红色的浆液正从那微微张开的洞口里满溢出来，而我的小鸡鸡上也沾了些血水。&lt;br&gt;「敏姐，我……把你弄伤了？」我骇然道。&lt;br&gt;「我没事……」敏姐羞红了脸。&lt;br&gt;「但那……」我呆呆地看着她那满是血污的胯间。&lt;br&gt;「傻瓜！」敏姐扑上来在我肩上轻咬了一口：「敏姐的处女身给你破了……」&lt;br&gt;「……」我像头呆头鹅似的。&lt;br&gt;就在这时，屋子外面忽然传来了一阵凶巴巴的骂声：「小灿，你这小子又跑到那里去玩了……」&lt;br&gt;……是大伯！我吓得马上跳了起来。&lt;br&gt;「敏姐！」我焦急的望着她。&lt;br&gt;她好没气的笑着说：「你这死小鬼，快跑吧！让我给你挡一挡……」&lt;br&gt;我听到马上拾起裤子，一边穿一边往后门那边逃跑了……
第二章◆老牛嫩草、娇花蒙尘
那人我很晚才敢回家，原本以为一定要吃一顿狠揍的了……怎知大伯竟然早己经睡了……&lt;br&gt;接下来的十几天都要考试，我再也不敢跑出去玩，也没有再见到敏姐了。不过我的心里，却时时刻刻都在记挂着那天和她做爱的事。&lt;br&gt;考完试的那天，我才放学马上便冲到敏姐家里去找她。谁知她们全家人都在家里吃午饭，连我大伯都在，原来小由已经回来了。&lt;br&gt;我听他们说，暑假完了以后，敏姐便要到广州她阿姨家中寄住了，顺便学做买卖吃饭时，小由一直逗我说话，不过我却只顾偷偷地看着敏姐。她却好像没事似的，连正眼也不多看我一下，吃过饭后还马上跑回房间了。&lt;br&gt;我感到很丧气……&lt;br&gt;暑假开始之后，小由像往年一样，每天都跑过来找我出去玩，不过却总是不见敏姐一起来，她似乎在刻意地躲避我。&lt;br&gt;我很失望！敏姐一定是恼了我！她这么美，我这「小毛头」怎配得上她？而且到&lt;br&gt;了广州之后，她认识了城里那些男人，更加不会记得我了……&lt;br&gt;虽然我心里还是对敏姐念念不忘，但跟小由也玩得很开心。而且自从跟敏姐尝过了禁果的滋味之后，我对女性的身体产生了非常浓烈的兴趣……敏姐已经不再理我了，小由那稚嫩青涩的身体，正好成为了我寻幽探秘的目标。&lt;br&gt;小由跟我一样也长高了很多，已经不是头上紮着两个丫角的小毛头了，胸部也不再像去年那样扁扁的了，开始胀起了少许；当然还远远及不上敏姐那么硕大，但在那纤细的腰肢和浑圆的小屁股衬托之下，那渐露雏形的曲线已经蛮诱人的了。&lt;br&gt;我时不时都可以从她敞开的衣领中或者腋下宽阔的空隙间，窥见到里面那双微微胀起的可爱小奶子，和那两颗浅红色的乳头。&lt;br&gt;我们到山边的小水潭玩水时，虽然她今年已经不肯再跟我一起脱光光了，但透过她的湿衣裤，我也看到她的下面跟我一样，也已经开始长毛了。&lt;br&gt;她对我那「快高长大」的小鸡鸡也很有兴趣，尤其是当她发觉我那小东西原来会变长变硬之后，更是有意无意的故意把身体暴露给我看，每次惹得我血脉贲张时，便嘻嘻的取笑我。&lt;br&gt;那一次我们两个又单独地跑到水潭边玩水，她被我拖进水里，浑身都湿透了。&lt;br&gt;那天她的衣裤特别单薄，湿了水之后几乎变得完全透明的紧紧贴在身上，胸前两颗微胀的小白兔一抖一抖的，连两点小乳头也「激凸」的挺立起来。&lt;br&gt;我那小鸡鸡马上起了剧烈的反应，弹了起来硬硬地指着她。不知怎的，她没有像平时那样使劲挣开，只是羞红了脸的看着我。于是我开玩笑的尝试吻她，她起初吓了一跳，很是抗拒；但自从有一次被我强吻得手了之后，慢慢也没反对了，还超爱跟我接吻的。我于是更加得寸进尺，开始探索她身体其他的部分。&lt;br&gt;暑假才过了一半，我便已经把她浑身上下都摸透了，还让她摸过我的鸡鸡…&lt;br&gt;…&lt;br&gt;可能是因为在城里读书吧，小由对性的知识比较丰富，她知道女人让男人干进去会怀孕，所以她一直都守着最后一关，始终不肯让我把鸡鸡插</content></item></essay>