<essay><item><title>路过暗巷被击晕(2)</title><author>床上伴侣</author><content>诗，１７岁，就读某高中……」等
等。天啊！杀了我吧！我没面目活下去了。这时我感觉到我的阴户全湿了，而且
有点冷。&lt;br&gt;当我再次打开眼晴的时候，看到我在一张床上，我应该是在某个房间里，再
看看这个房间里有的东西，一张桌，一部电脑还有……这时我又感到一阵寒意，
我才发现我正在全裸，身上一丝不挂。慢着，我怎会一丝不挂的？我的雨衣呢？&lt;br&gt;这时我听到一把声音说：「你醒了？」我往声音的来源方向看过去，看到一
个男生，本能反应就大声「啊」了一声，然后用双手挡着胸部。接着就听到那个
男生说：「冷静一点，这里是我家。」我把这个男生看清楚一点，才发现原来是
天，可是……怎会……我到底为什么会全裸在天的家？&lt;br&gt;天看我冷静了一点就说：「刚刚在７－１１跟你分手后，我把我要买的东西
买了就准备回家，谁知在路上看见你倒在地上了，怎么叫你也叫不醒，只好把你
抱回家噜，总不能不管你吧！把你抱回家后打算把你的雨衣脱了，谁知道把雨衣
脱了之后就……看到你这样子了。」&lt;br&gt;看到天说话的样子，我忽然觉得有点可爱，不对不对，我全裸被他看到了，
而且还知道我只穿了件雨衣，惨了，我活不下去了！当我正在想着该怎么办的时
候，天不知是不是知道我在想什么，就先说：「不用去找任何理由解释，我只想
告诉你一件事，我喜欢你，我一直也很喜欢你，也喜欢你现在这个样子……」&lt;br&gt;这……这到底是什么啊？我……我该怎么办？&lt;br&gt;「所以请你当我的女朋友吧！」听到这句说话的时候，我真的是完全呆了，
难道他在跟我表白吗？&lt;br&gt;「可以吗？就算你喜欢全裸，我也喜欢你。」这时理智告诉我，没办法下我
只好答应吧！「嗯，不过你要答应我不要告诉别人。」&lt;br&gt;「绝对没问题，不过我还有一个要求。」当我想问是什么要求的时候，天就
先说：「这个要求待我想到的时候再告诉你，不过无论是什么都一定要答应。有
没有问题？」&lt;br&gt;「嗯，只要你不把我……全裸的事告诉别人。」实在不太好意思说出那两个
字。在答应他后我才想起另一个问题：「糟了，现在什么时候了？」&lt;br&gt;「六时五十分。」天冷静地说。&lt;br&gt;「我要回家了，我的家人七点会回来啊！」把话说完就马上从床下来跑去大
门，当我想把门打开的时候，天叫了一声：「雪诗，难道你想全裸跑回家吗？你
现在身上可是一丝不挂的喔！」他不说我还真是差点忘了，当我想开口问他借衣
服的时候，天就说：「我可是没女生衣服喔！别打算问我借了。」&lt;br&gt;「那我的雨衣呢？」几乎是大叫的声音。&lt;br&gt;「丢了。」天啊！这到底是什么嘛，把人家抱回家，脱了我的雨衣，还要丢
了？「那我到底该怎么办呢？难道真的要我光着身子回家吗？」直接就把心里的
话说出。&lt;br&gt;「没问题啊，你喜欢没问题啊！」听到他这样说，我真的有种想把他杀了的
感觉。「你本来也是全裸跑出来的吧，全裸跑回去有什么问题？」才不是啦，人
家明明有穿雨衣。&lt;br&gt;「可是你把我的雨衣丢了，我怎么回去？」这个时候我真的不知该怎样做。&lt;br&gt;「那……要不我送你回去好了。」送我回去？就是说肯把衣服借我噜？谁知
道天接着说：「不过还是没衣服借你，不过我会送着「全裸」的你回去，这样你
安心啦？」才怪！被人看到该怎么办？&lt;br&gt;天看到我好像不相信他的样子，于是就再跟我详细说明：「现在外面还下着
大雨，街上没有人啦！就算有也看不到对方，谁会发现你是全裸的？对不对？」&lt;br&gt;听他这样说也好像对，就算有人发现也看不到我的脸吧？&lt;br&gt;接着天便拿着雨伞到他家的门外，而我则手上拿着一条家里的门匙便出发回
家去了。&lt;br&gt;谁知道走出天的家门后，他把我拉去等电梯，看到天好像很冷静的样子，我
就更加迫不及待地对天说：「天，我们还是走楼梯吧！要是被电梯里的镜头拍下
来，我可就惨了！」虽然到了大街是没有人看到我全裸的样子，可是还是会被电
梯内的摄像头拍下来啊！&lt;br&gt;「放心好了，电梯里没有这种东西。」听到他这样说，我还是不放心再说：
「那万一有人怎办？对对对，你家这里有电梯就是说有管理员吧，那一会不就会
被他看见了吗？」我一直想一些方法令天不坐电梯，一边看着那差不多快到的电
梯。谁知天装一个很色的样子说：「有人看到就给他看吧，反正你这么漂亮。」&lt;br&gt;当我还想说「那怎么行」的时候电梯就到了，天就把我拉了进去还对我说：
「我就跟你说我家的电梯没摄像镜头吧，你现在相信了吗？」天这样说，我只好
向他点一点头。&lt;br&gt;在电梯里我一直躲在天的身后，我真的很怕有哪层会有人需要坐电梯。当我
一直在想这个问题，电梯就去到了第五层、第四层、第三层，当我心里在数着第
二层的时候，电梯却不动，反而是在第三层电梯门就打开了。&lt;br&gt;看到这里，我脑里忽然出现很多种想法：「要是被人看到我该怎么办？我的
朋友，我的同学还有我的家人，肯定全都当我是一个变态，喜欢到处全裸。」当
想到这里，我整个人都蹲在地上，只好等待命运的来临。&lt;br&gt;谁知道这个时候就听到天说：「笨蛋，没有人啊！是我刚刚不小心按到３字
啦！你不用这么害怕吧？」听到天这样说，我再看看，真的没有人。看到没有人
的时候就在天的胸口打了几拳，以报他不小心的错。&lt;br&gt;事实上这对天来说可能是很小的事，可是对于正在「全裸」的我可是一件很
重要的事，要是真的被人看到了，我真的不知道该怎么活下去。可是不知为什么
电梯在第三层打开的时候，身体感受到某种莫名奇妙的兴奋，是跟游泳池那次是
一样的，不，是比那次更兴奋。「难道我是真的很喜欢……全裸？」心里一直想
着这个问题。&lt;br&gt;直到踏出电梯，这时天才告诉我今天管理员休息了，所以根本不会有人，可
是我没有理会他，因为心里还在想刚才发生的事。接着看到天打开雨伞，看到这
就代表我即将要做一件我做梦也没想过的事，就是真真正正的全裸在大街上走。&lt;br&gt;可是当我第一步踏出大街的时候，就发现有一个情况跟天所说的很不一样，
就是天上的雨已经没那么大，而且天已经开始亮了，甚至街头上也已经开始有车
辆的声音。这对我来说是一件很不利的事，万一真的有人在街上走，绝对可以清
楚看见一个裸女。&lt;br&gt;看到这个情况我又开始害怕了，因为由天的家去我的家整整相隔了四条街，
可是天完全没理会就直接把我拉到大街上了。一直在大街上走的时候，我真的每
分每秒也害怕会有哪个人看到我在大街上全裸，接着便把我拉到警察局去，那我
就完了。&lt;br&gt;可是当走了两条街也没发现有人，这算是我的幸运吗？正当我想这样说的时
候，迎面就有两个男生走过来了，我清楚地看到他们的视线全都盯在我的身上。&lt;br&gt;当那些男生在我们身边走过的时候，我回头看，看到那两个男生还一直目不
转睛的看着我的身子。天啊！我的胸部、我的私处、我的屁股，还有我的样子，
全都被两个完全陌生的男生看到了！怎么办？我到底该怎么办？&lt;br&gt;那时我真的完全动也动不了，一想到全裸被人看光了就完全动不了，蹲在地
上哭了。直到天在我的耳边说：「没事的，不用害怕，有我在你的身边保护你，
不会有事的。」我不知道该怎么说，听到天这样说的时候感觉到一丝温暖。&lt;br&gt;「好了，不要再哭了，你再在这里蹲下去，一会会有更多的人看到的，到那
个时候全世界也会知道你喜欢全裸的。」听到天这样说我才醒过来，我正在大街
上全裸的蹲着，是一丝不挂的蹲着。&lt;br&gt;冷静了一会后就再踏上回家的路，可是这时我发现情况跟刚才比差很多了，
大街上已经开始有人，天上的雨也接近停了，可是天还是好像毫不关心的样子，
还对我说先在这里等他一会，他想先到对面的７－１１买一些东西。听到他这样
说，我当然想反对，可是话还没说出口他就跑过对面了。&lt;br&gt;本来是真的有想过不理他就跑回去，可是我怕我在回到家前就被人发现，没
办法之下我只好先躲在电话亭装作打电话等他，可是我想这是一个很错的决定。&lt;br&gt;在看到天在对面７－１１付款的时候，在我这边却有两个女生正在走过来，
而且，这两个女生我是认识的，是跟我一起参加舞蹈组的同学。惨了！要是被她
们看到了我……再待在这里我早晚会被她们发现的，我到底该怎么办？&lt;br&gt;当我看到这两个女生在还有四步的距离就会看到我的时候，心里就想：「完
了！我一定会被当是一个变态的。」可是就在这个时候，我听到天和那两个女生
对话的声音。&lt;br&gt;「你们两个这么早啊？」&lt;br&gt;「对啊！虽然说是假期，但我们还是想回校练习，总比整天呆在家里没事干
好吧！」&lt;br&gt;「嗯，这也对。对了，你们吃了早餐没有？要不要到７－１１？我请你们吃
吧！」&lt;br&gt;两个女生商量了一下就答应了天，便跟天到了对面的７－１１。这时我真的
很感谢天救了我，假若他当时不在，我就绝对会被人发现，而且还会被当是个变
态。&lt;br&gt;当她们过去后我从电话亭出来，心想要马上跑回家，因为再待在这里，就算
不被那两个女生发现，也会被其他人发现的。可是当我正想跑回家的时候，看到
对面的天用手指向地上，我才发现地上有一件便利雨衣，我想这是天刚才买的。&lt;br&gt;那一刻真的很感动，天说要到７－１１买东西，原来不是希望我被人看到，
是想买便利雨衣给我。&lt;br&gt;我把它穿上后本来想过去找天的，可是我发现那件便利雨衣是白色透明的，
也就是说穿了还是看到里面。在别人的眼中还是看到我雨衣里是什么也没有穿，
虽然是这样，但总比什么也不穿的好。&lt;br&gt;我在原地向天做了一个道谢的姿势，接着便用手挡着脸跑回家。虽然一路上
也有看到人，在他们身边走过的时候，我感受到他们都把视线放在我的身上，这
也难怪，虽然穿了一件雨衣，可是是透明的，从外面也可以清晰地看到我全裸的
身躯。&lt;br&gt;几经辛苦总算让我跑回我家的那条街，跑回去的时候雨已经停了，看到这个
情况就马上用最快的速度跑回我家，可是当还差一层就回到我家那层的时候（我
家是没有电梯的那种，要上落也要跑楼梯），在我旁边的门发出开门的声音，就
是说很快就会有人会把门打开，而且应该不用五秒就会看到只穿着透明雨衣的我
了，当时心里唯一想到的方法：逃！就在门开前的两秒马上转身跑上去。&lt;br&gt;说真的，我也不知道到底有没有被人看到，因为我一转身跑上去后就马上打
开我家的门，把门关了就直冲入房间躺在床里，当时只想知道一件事，就是我的
心跳得很快，整个人也是热的。&lt;br&gt;在床上一直回想昨晚所做的事：「只穿着雨衣全裸跑去７－１１买东西吃，
还要全裸跟认识的男生聊天，最后还要被那个男生看到了我的全裸，而且还跟我
表白，在回家的时候更被两个陌生的男生看到全裸，一、二、三。只是一个晚上
我就整整被三个男生看到我全裸的样子，而且还被看到脸，很丢脸啊！」&lt;br&gt;可是一想到这里，全身就好像有种很兴奋的感觉，真是连想也没想到我居然
有一天会这样做，全裸在大街上走。这在今天之前，对我来说根本就是不可能的
啊！全裸……难道我就真的那么喜欢全裸吗？&lt;br&gt;＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝&lt;br&gt;《露出记》里的名字并不是真的，雪诗是我所想的名字，跟真实的那位女网
友名字无关；而文章我也稍作修改，虽然更改后不太像色文，反而比较像纯文，
因为当写到一半的时候，不知不觉就把这文当作像平时写纯小说的文章一样，所
以假若小弟这篇文章写得不太好别见怪。&lt;br&gt;还有唯一可以跟各位大大确认的是，这文有９５％是真人真事的，并不是小
弟胡乱所想的。最后就是谢谢帮排版的大大了。&lt;br&gt;＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊&lt;br&gt;最近在别的论坛里收到读者的回复，可是其中一位读者的回复让我有种很不
爽的感觉，那位读者的回复里大部份都是由三字经组成，说什么「写色文写得好
像你这样倒不如去死吧」，看到这种回应小弟是真的很不爽。&lt;br&gt;说真的，我是不介意别人批评我的文章，因为在我的心里一直都是想着有批
评才会更进步的想法，所以如果读者看了我的文说什么什么地方差，我会努力更
改，我并不介意。可是好像那位三字经的回复小弟实在没有兴趣理会，所以如果
各位看了我的文觉得是差的话，可以提出差的地方，但是请不要用三字经的内容
提出，谢谢各位！&lt;br&gt;最后就是谢谢各位好心帮忙排版的大大，因为小弟对排版实在没研究，所以
只好劳烦各位大大帮忙排版噜！&lt;br&gt;＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊</content></item></essay>