<essay><item><title>和GF的第一次</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;人的际遇和缘份，有时候真的很不可思议。&lt;br&gt;十几年前，我们夫妻和财务长夫妻到加拿大自助行（详情见另文：《美女教师晶铃意外的４Ｐ》）之后，我们夫妻便喜欢上加拿大的生活环境，便开始计划移民加拿大。几年前，公司把业务重心移到大陆以后，我就开始申办移民。我们全家终于在两年前移民加拿大，就住在温哥华。&lt;br&gt;我和熟女樱的认识是从网路开始，算得上是「以文会友」吧！我喜欢她的文章，曾留短讯息给她。她刚开始不会贴图，就请我帮她贴图，慢慢就聊开了。&lt;br&gt;熟女樱４２岁，１６３公分，和晶铃一样是新竹县的客家人，两个人是同一所高中毕业，是前后期的学姊妹。她老公５０岁，１７３公分，是个公务员。&lt;br&gt;我已经５１岁，１６４公分。晶铃也４４岁了，和我一样高。&lt;br&gt;我常常和熟女樱通电子邮件，在邮件或者讯息的最后，我常礼貌性的邀请她到加拿大来玩。聊到最后，我有时候说她已经成为我第一号的性幻想对象，希望能和她一起３Ｐ或４Ｐ，她都不置可否。&lt;br&gt;直到六月初有一天，她竟然来信说，暑假开始，早餐店的生意会差一点，老板同意她请假一阵子。她想来加拿大玩几天，如果我愿意接待她，她就不跟团，准备自己买张机票就过来。&lt;br&gt;我当然马上回信，欢迎她过来。&lt;br&gt;过了几天，她来讯息说，她的老公听说她要到加拿大玩，也说要和她一起过来，怎么办？&lt;br&gt;我当然又马上回信，欢迎她老公一起过来。&lt;br&gt;可是技术上的问题出现了，熟女樱在信上说：第一、她老公根本不知道她在网路贴文，甚至于贴图的事。第二、她老公不知道我们是什么关系，不知道我们是怎么认识的。第三、她老公也不知道我们准备同房３Ｐ或４Ｐ的事。第四、如果不同房，我们还欢迎她们吗？我们家的房间够吗？&lt;br&gt;我回信说：第一、我们在她老公面前，一定绝口不提她在网路贴文，甚至于贴图的事。第二、我们就说晶铃是熟女樱的高中学姊，今年返台省亲时，刚好在新竹遇见熟女樱，才聊起来，邀她过来加拿大玩。第三、和熟女樱同房３Ｐ或４Ｐ虽然是我们的期待，但是我们原先邀请她来时，也没说一定要这样安排。一切随兴，一切随缘无妨。第四、我们家在加拿大算是标准的独立屋，有四个卧室，就算她的儿女都来，也住得下。&lt;br&gt;就这样说定了。她决定配合她老公的时间，在七月初来。&lt;br&gt;盼啊盼着，终于盼到了熟女樱要来的那天。晶铃因为家里还没收拾好，还得准备东西给客人吃，就叫我自己去接机。熟女樱他们坐的是华航，到温哥华机场大概是晚上八点多。&lt;br&gt;到了机场，等了一会儿，看着班机的旅客鱼贯而出，我的心开始有点紧张。我只和熟女樱通过信，连电话都没打过，到底她的的个性如何呢？会随和好相处吗？她老公呢？虽然说熟女樱的老公和我一样，喜欢看着自己的老婆被别人肏。万一，她老公发现熟女樱和我们联手骗他，甚至想偷偷给他戴上绿帽子，会引起怎么样的误会和反应呢？&lt;br&gt;终于从机场监视的屏幕看到熟悉的身影，熟女樱为了让我们容易辨认，所以穿了她自拍的时候常穿的那件迷你碎花洋装。第一次看到熟女樱本人，觉得她本人比照片高一点。我看过她很多的相片，所以似乎可以透视她那洋装底下熟女丰满的体态。闭上眼睛，她身上的每一颗痣，我似乎都了若指掌哪！真想当场扒光她的衣服，狠狠地肏她一下。&lt;br&gt;她老公跟在她后面，推着行李车，人长得忠厚老实。身材嘛，跟我比起来，算是又高又壮。大概刚刚过移民官的那一关，受了一点语言不通的虚惊，脸红通通的，额头还冒着一点汗。&lt;br&gt;由于双方是第一次见面，晶铃又不在场，我又怕说错话，所以回家的一路上场面有一点冷，有一点尴尬。我只能介绍沿途看到的温哥华，他们也只有静静的听着。到了我们家，已经将近晚上十点。熟女樱夫妇已经因为时差，很困了。也没吃晶铃帮他们准备的消夜，洗过澡就睡觉了。&lt;br&gt;第二天，我们开车带他们到处走走看看，也玩了一整天，蛮累的。最累人的是，可以感受到每个人的心里似乎都有着自己的盘算，根本没办法敞开来聊。明知道客人是自拍玩家、换伴群交的同好，但因为有言在先，我们都只好装作不知道。作为主人的，也不便随便就把话题引到那边。&lt;br&gt;两家人不知道要聊什么，晶铃和熟女樱就着她们共同的记忆，稀稀落落地回忆一下高中时代和家乡的生活琐事，还有毕业以后各人的际遇。两个人当然都故意避开有关自拍和换妻的经历。&lt;br&gt;晚上八点多，吃过晚饭，可能是时差的关系，熟女樱夫妻有点意态阑珊，又想早点睡。我建议让他们夫妻开开洋荤，到市区一家很有名的脱衣舞ｐｕｂ看表演。一讲到这个，熟女樱丈夫的眼睛就为之一亮，精神就来了。&lt;br&gt;一行人准备停当，坐上了车，要出发了，晶铃忽然说：「我们就不要到ｄｏｗｎｔｏｗｎ的那家ｐｕｂ了。」&lt;br&gt;我踩着煞车，问说：「干嘛不去那家？」&lt;br&gt;「那家熟人多。」&lt;br&gt;「什么时候，你又会认识去ｐｕｂ的熟人了？」&lt;br&gt;「我是怕樱妹妹会碰到熟人。」&lt;br&gt;熟女樱急着说：「我们在这里没有熟人的，不怕，不怕。」&lt;br&gt;晶铃急得捏一下我的大腿，说：「叫你别去那家，你就别去。」&lt;br&gt;我没好气的说：「不去那家，要去哪家？」&lt;br&gt;晶铃说：「去北边的那家蓝月ｐｕｂ。」&lt;br&gt;北边那家蓝月ｐｕｂ我只去过一次，小小的一间，根本没什么看头。不知道晶铃又在搞什么鬼，我心里一面滴咕着，一面乖乖的把车掉头，往北边的市郊开去。&lt;br&gt;在路上我向熟女樱夫妇解释，在加拿大看脱衣舞表演，基本上是免费的。通常你进去ｐｕｂ只要点一杯饮料，就在那边杵一个晚上，也没人理你。而且这里的ｐｕｂ也不兴给脱衣女郎小费，不像在美国要事先准备一叠小面额的钞票，准备塞到脱衣女郎的胸罩或者小丁里。&lt;br&gt;说着说着，一会儿就到了那家蓝月ｐｕｂ。一个小小的停车场，还停着不少车子。我们一行人推开大门，就准备进去。没想到两三个彪形大汉围了上来，挡住我们的去路。我看看熟女樱老公的身上背着形影不离的相机，应该是相机出了问题，正想请他把相机放回车上。&lt;br&gt;那一边带头的晶铃就问：「Ｗｈａｔ’ｓ　ｗｒｏｎｇ？」&lt;br&gt;比较年轻的围事就很客气的说：「Ｈｏｗ　ｍａｎｙ　ｐｅｏｐｌｅ？」&lt;br&gt;「Ｆｏｕｒ。」&lt;br&gt;「Ｐｌｅａｓｅ　ｂｕｙ　ｔｉｃｋｅｔ，　ｔｏｔａｌ　４０　ｄｏｌｌａｒｓ。」&lt;br&gt;一听说要买票，我就接着问：「Ｈｏｗ　ｃｏｍｅｓ？」&lt;br&gt;「２０　ｄｏｌｌｏｒｓ　ｐｅｒ　ｇｅｎｔｌｅｍａｎ，　ｌａｄｉｅｓｆｒｅｅ　ｔｏｎｉｔｅ。」&lt;br&gt;「Ｉ　ｎｅｖｅｒ　ｂｏｕｇｈｔ　ｔｉｃｋｅｔ　ｂｅｆｏｒｅ。」晶铃抢辩着说，她从没买过票。看来，她还来过几次的样子。&lt;br&gt;「Ｓｏｒｒｙ，　ｔｏｎｉｇｈｔ　ｉｓ　ｔｈｅ　ｌａｄｉｅｓ’　ｎｉｇｈｔ，　ｗｉｔｈｏｕｔ　ｔｉｃｋｅｔ　ｙｏｕ　ｇｕｙｓ　ｃａｎ’ｔ　ｇｅｔ　ｉｎ。」&lt;br&gt;我看看晶铃，意思是说：妳看吧，大老远跑到这里来，结果还要买票。&lt;br&gt;晶铃看着我说：「还看什么？快付钱哪！」&lt;br&gt;熟女樱有点不好意思的说：「不是说免费的吗？」&lt;br&gt;晶铃向她眨了眨眼说：「今晚是这个月的第一个星期五，是『女仕之夜』，有特别节目，所以男生要买票，女生还是免费的。」咦，她怎么知道？&lt;br&gt;等我们买了票，围事的一打开内场的门，哇～～吵死了～～整个屋顶都快被震耳欲聋的音响和尖叫呐喊声掀开来。各式的五彩雷射闪光闪烁耀眼，眼睛很难适应。一个小小的现场，是满坑满谷的人，根本找不到空位。&lt;br&gt;这时候，一个穿着啤酒公司制服、身材浮凸玲珑的金发洋妞向我们走来。我手心攥着一张２０元纸钞，跟她握手的时候，就递到她的手里。她把我们领到靠近舞台的吧台，笑盈盈地拜讬观众挪一挪，腾出几个座位，让我们坐下。&lt;br&gt;我们到得比较晚，看来节目已进行了有一阵子。我把一行人安排妥当，点好饮料，才发现熟女樱的老公的眼睛对着那位金发美女是目迎目送，口水差点没流出来。这也难怪，第一次开洋荤嘛！&lt;br&gt;</content></item></essay>