<essay><item><title>上别人的漂亮女友</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;是我读大学的事情了，那时候在南部读书，我跟女友小雪偷偷地在外面同居。&lt;br&gt;第２年的的时候微积分被当，所以暑假就留下来暑修，而我女友家教严得台北家里待着。&lt;br&gt;暑修得时候就我们班就剩下我跟另一个女同学雨玲了。&lt;br&gt;说到雨玲不得不说一下，他可是我们班上的梦中情人！因为我的关系，她跟我女友的感情很好！也常来找我聊天。&lt;br&gt;不知道我有女友的人还以为我们是男女朋友勒。&lt;br&gt;她有着天使般的脸孔，魔鬼的身材！走在路上不论是比脸蛋比身材绝对是一流的！&lt;br&gt;雨玲的个性又很好，是个文静可爱型的女孩，但还是差我女友这么一点啦ＸＤ&lt;br&gt;不过不知道为什么他男友都不知道该珍惜，两个人常在大夥面前吵架。&lt;br&gt;想想他成绩这么好，要不是跟男友吵架应该也不会没有心情考试而被当掉。&lt;br&gt;有天晚上她跟他男朋友又因为一点小事情吵架了，在电话里面吵架吵很凶，她心情很不好来找我聊天，哪知越聊她心情越不好，就提议想借酒消愁，我就跑去买酒来帮她消愁&lt;br&gt;看来这次他真的相当伤心，一瓶一瓶的连着喝，喝了几瓶之后．她还是觉得很郁闷，谁知酒后越忧愁，我也这样陪着她多喝了几杯，也许是酒精的效果，她看上去比平常还要妖豔，全身上下透漏着挑逗我的讯息。&lt;br&gt;不知怎么就两人互相对看。大概看了几秒，我就直接扑上去亲她的嘴，她虽然有推了我一下，不过反抗的力道没有很大，所以我就继续亲她。&lt;br&gt;后来他也很配合，我们两人就在客厅中激烈的进行法式热吻，我们的舌头彼此缠绕，双手也就开始在对方身上探索。&lt;br&gt;随着我往她的脖子吻去，她呼吸也越急促。我们两个迫不及待的解除对方身上的衣服，继续往对方身体探索。&lt;br&gt;看着她傲人尖挺的双峰与完美修长的双腿，我可以感觉到我的下体兴奋的弹跳。&lt;br&gt;我轻巧的解开她的内衣双手在他乳房外围顺时钟的向内环绕，我故意避开她的乳晕急乳头，挑逗得她心养难耐。&lt;br&gt;过不了多久她就无法忍受的抓着我的手往她的乳头摸去。&lt;br&gt;我再次的避开往她的腰部下方摸去（腰与屁股之间这块的区域听说是女人最喜欢男人触碰的地方），再往她的股沟屁眼处摸去她就更加的兴奋，开始主动的用她的胸部在我的胸膛上磨衬，我顺势的把她抱起往房间走去。&lt;br&gt;我把她轻轻的放在床上，开始抚摸他的乳晕与乳头，她开始兴奋无意识乱发出声音。&lt;br&gt;我开始亲舔着她的乳头用牙齿轻咬她的乳头，手也去摸她的淫穴穴摸去，感觉得出来她没跟她男友做过几次，穴还是相当的紧。&lt;br&gt;当她的淫水变多后我直接就脱了她的内裤，直接就插入了他的小穴。也许是她男友比较小，在我开始插入时她还叫痛。不知道是不是喝酒的关系，她的穴穴好湿好湿，一插就入，而且穴里好湿好舒服喔！！&lt;br&gt;在我干的正爽的时候这时她男朋友突然打电话来，她原本还不想接，我就跟她说「反正你也想气他，不如接起来跟他说妳在跟别的男生做爱，给他气到脑冲血～～」&lt;br&gt;她还真的接起来，第一句话就是说：「我限在正被别的男人干，你爽了吧？都被你猜到了。」&lt;br&gt;这时我当然就是很配合的用力的插下去让他爽到叫出来，她就开始实况转拨，她怎么被我干她就怎么跟她男友讲。&lt;br&gt;「阿～他现在把我两只腿架在他肩膀上干我，干的好里面喔！」&lt;br&gt;「我趴在床上他正在从后面干我，喔～～」&lt;br&gt;她男友也一直在电话里面骂她贱，骂她被干死最好。&lt;br&gt;她回说：「喔喔～我被干的好爽阿，跟你做都没有那么爽，我又永远被他干。」，挖靠&lt;br&gt;她一边讲还一边叫，还越叫越淫荡，没多久他又说「阿～我要高潮了，好爽喔，你都没让我高潮过。」&lt;br&gt;过没多久她又叫「好爽，又要来了，又要高潮了。」&lt;br&gt;这时我也感觉到高潮得来临，就跟他说「我也要来了，一起高潮吧！」，就很舒服的把精液射在她穴里面了！！&lt;br&gt;然后她也跟她男友讲说：「他在我穴穴里射了好多，你，你好像都没有无套射在里面过吧？我以后都要一直被他干！」&lt;br&gt;她男友气到骂了一串脏话后就挂电话了。&lt;br&gt;事后我就问她：「妳这样跟他说不会怎么样嘛？」她也只是浅浅的回我说「反正分定了，管他那么多～～」&lt;br&gt;她还多加了一句「以后你多多照顾我囉！」&lt;br&gt;都是酒精惹得祸，不然我想像雨玲这种女孩，也不会变这么放荡。&lt;br&gt;后面的几个礼拜，暑修下课后她就会来我住的地方打炮，反正只有我跟她，我俩就开始在各个地方做，阳台、厨房、厕所、楼梯间，都有我们的身影。&lt;br&gt;后面她只要有机会就跟着我一起翻云复雨，而我跟我女友感情一直都很好她一直超羨慕。&lt;br&gt;她到现在都没有男友，她说既然找不到像我这么好的就别找了。&lt;br&gt;所以她到现在都以我的小老婆自居，想不到之后我女友发现了居然还接受了她。&lt;br&gt;</content></item></essay>