<essay><item><title>女友去理发被干，多次高潮还被剃阴毛留念(3)</title><author>床上伴侣</author><content>一点站啊！那根栏杆在中间向门的方向弯过去的部位，就会顶在她的两腿中间，她的手还可以扶在往门弯过去的部分上，也没有人能够看出她有什么不对劲的地方。」&lt;br&gt;「啊！那不就跟妳在会议室的桌子旁边『玩』的一样啊！这倒是挺合妳的胃口。」&lt;br&gt;「不止呢！她更会玩，因为公车上面的人多，尤其是下车的人都会从她的背后挤过去，所以就会不断有人从后面推她的背，蹭在她的屁股后面，这样就像被人按着一次次顶在栏杆上一样，有时候她一个早上就可以在公车上出来好几次呢！」我想旁边的男孩一定可以猜出我说的『出来』就是高潮的意思吧！&lt;br&gt;「好像真的很刺激耶！不过这和裤袜有什么关系？」丈夫显然还觉得不过瘾。&lt;br&gt;「因为她还有别的玩法呀！」&lt;br&gt;「她还有什么玩法？」&lt;br&gt;「回到家里以后，她当然会更加大张旗鼓地享受啦！」&lt;br&gt;「她怎么玩呢？」&lt;br&gt;「回到家后，她喜欢脱掉所有的衣服，在房间里自由地走来走去。」我已经完全不忌讳旁边那个男孩子了，多他一个听众我感到更加地刺激。&lt;br&gt;「她跟妳一样在家都喜欢光溜溜的啊！」&lt;br&gt;「她们家的餐桌是圆腿儿的，是她特意去订做的，就像她小时候玩的单槓一样，只是稍微粗一些。」&lt;br&gt;「可是她怎么玩呢？」&lt;br&gt;「她会坐到地板上，两腿分开，把圆圆的桌腿紧靠在那个地方．．」&lt;br&gt;「什么地方啊？」丈夫又在逗我了。&lt;br&gt;「就是．．就是．．人家现在湿湿的地方．．就是你最想干我的地方啊！」&lt;br&gt;我想我已经完全放开了，其实那个男孩看到我们并不是很在意他听我们的讲话，加上刚才在洗手间两个人已经很是活络，所以他已经把半个身子转过来对着我，就像真的在听故事一样，我说这话的时候看着他的表情偶尔也会冲他微微笑笑，来缓解稍微还有的那么一点尴尬，但我还是尽量地把声音压小一点，因为我
真的不想让前面那个可恶的猥亵男人参与我们的游戏。&lt;br&gt;「然后呢？」丈夫看我已经进入了重点，也不再继续逗我，而是追问以下的故事，显然他对这个故事也很有兴趣。&lt;br&gt;「然后她会把一条准备好的裤袜穿上，竖在两腿中间的桌腿就被弹力很好的丝袜，紧紧地拉过来贴在了她的那儿．．」两个男人一个在电话里面，一个在电话外面出神地听着我讲的故事。&lt;br&gt;「然后她就会握着桌腿用力扭摆自己的屁股，使劲地在紧紧陷在自己内裤中间，已经勒出的那条凹痕的上面摩擦阴唇跟阴蒂，当她身体稍稍离开桌腿一点的时候，裤袜的弹性就又会把她拉回来，就像有人真的在干她一样。」&lt;br&gt;这时我听到了丈夫在电话里重重的喘气声，我知道他已经进入了故事，搞不好他已经在揉搓着他的肉棒呢！我想到这里时，我旁边的那个男孩子肯定也已经像刚才在厕所门口时一样硬挺了，这些想像让我也兴奋起来，我感觉到自己下面开始湿得一塌糊涂，我感到一种痒痒的空虚感，我的手不由自主下意识地放在自己的小腹上，好想去隔着裙子去摸一摸我下面湿软的部位，让它好稍稍得到一点点安慰。&lt;br&gt;「那妳呢？．．这几天妳是怎样『玩』的呢，我们家的餐桌可是粗粗的方腿儿耶！」隔了一小会儿，
丈夫喘着粗气问我。&lt;br&gt;「我用我们家里的晾衣竿呀！．．」我自己都可以听到我说话时微微有些颤抖，我感到自己的脸颊滚烫滚烫，虽然我和丈夫一起打过色情电话，但是里面的主持人都是小姐，我也只能陪着丈夫骚扰他们，自己从没有给人讲过自己的自慰经历，更何况是这样面对面地对一个陌生男人，而丈夫又彷彿就在我身边一样地喘着粗气。&lt;br&gt;「嗯！．．继续说啊！」丈夫这时已经不怎么说话，电话里充满了色情的意味。&lt;br&gt;「．．我就是把晾衣杆一头抵在地上，一头靠在墙上，然后我跨在上面，然后再穿上裤袜，那种感觉真的很不错耶！」我偷偷看过去，果然，那个男孩的裤子已经被他的东西高高地撑了起来，这不由让我想到刚才在卫生间门口，那根硬邦邦的东西贴在我小腹上的感觉，此时此刻我的心里充满了慾望，但是又得不到发洩，像有一团火一样在我的下体燃烧。&lt;br&gt;「亲爱的，我真的好爱妳，真的太刺激了，我们继续玩得开心点吧！」我知道丈夫又开始了他一贯的疯狂。&lt;br&gt;「你还想要怎么『玩』呀？逼我在这里讲『自己玩』的那些，还不够吗？人家现在已经难受死了耶！」我的声音颤颤的充满了诱惑。&lt;br&gt;「不够．．当然不够，我也知道妳难受所以才继续陪妳『玩』啊！」丈夫又开始了他那肆虐的语调，我真的很喜欢他这样和我说话，真不明白他为什么就是学不会说脏话呢。&lt;br&gt;「那你想要怎么『玩』啊？」&lt;br&gt;「嗯！．．让我想想．．这样，妳先告诉我妳今天穿了什么衣服？」&lt;br&gt;「那件米色的外套啊！还有你喜欢的银灰色西服套裙。」&lt;br&gt;「里面呢．．？」&lt;br&gt;「你又来了，当然是内衣啊！」&lt;br&gt;「什么样的内衣啊？」&lt;br&gt;「就是那套紫色的，没有肩带的那件。」&lt;br&gt;「那妳把内衣脱下来吧！」&lt;br&gt;「什么．．？」我不敢相信自己的耳朵。&lt;br&gt;「我旁边有人在耶！．．」我压低声音说。&lt;br&gt;「我知道呀！妳不就是喜欢我这么玩吗？我要让妳湿淋淋地来见我，我要妳在路上就让我『玩』到『出来』，当妳撑不住的时候就到我这里了。」&lt;br&gt;「可是．．」&lt;br&gt;「妳自己去想办法脱吧！．．我电话先挂掉，等妳脱完了打给我吧！」&lt;br&gt;丈夫的电话挂掉了，巴士在黑夜里行驶，我头顶的阅读灯依然默默地照在我的身上。&lt;br&gt;「呵呵！妳们两个可真开放．．」那个男孩刚刚回过神来，对我搭话说。&lt;br&gt;「是啊！他总是爱这样胡闹。」我随便地答着，心里却是在想着：『该怎样可以在他面前，把衣服里的乳罩脱掉而不露出声色呢？』&lt;br&gt;「还会痛吗？」他问我。&lt;br&gt;刚才在跟丈夫讲电话的时候，其实我的右手都一直都放在右边被撞痛的乳房上，其实我那里早就已经不会痛了，反而被挤擦过的乳头都一直都硬硬地挺在那里，在丈夫的挑逗下更是莫名其妙地兴奋着，而我正好有一个借口可以堂而皇之地把手放在那里，让我享受着用手触摸的感觉。&lt;br&gt;「好像又有一点痛了！」刚刚明明已经跟他说过不痛了，而现在却又跟他说又有一点痛了，听到自己的回答感觉也有点好笑。&lt;br&gt;我盯着他的眼睛回答，一边看着他，我的手依然继续轻轻抚摸着我那幸运的乳房，天哪！我今天到底是怎么了？我居然可以在一个陌生男人面前这样光明正大地抚摸自己乳房，我的心脏又是一阵剧烈的跳动。或许我可以用这个来当做借口，把乳罩脱下来，就算被他发现了，那也还说得过去。&lt;br&gt;想到这里我就不再说话，我转过头看着前面的电视，右手从胸口垂下来放在我的大腿上，又换了左手放在右胸口轻轻地揉搓，我清晰地感到我的乳头轻轻磨擦在松松的乳罩里，正在发涨充血，这色情的感觉让我渐渐积累着勇气。&lt;br&gt;慢慢地，我试着把在右胸轻轻游动的左手往回移一些，我的手指移到了衣服开口处露出的乳沟的部位，当我的手碰到自己的乳房时，我感觉到一种新的刺激，这又不同于刚才隔着两层衣服摩擦乳房的感觉，刺激的存在是如此地清晰实在。&lt;br&gt;我的手就这样停在了那里好一会，我用眼角的馀光看一眼那个年轻人，刚才他见我不再说话，也已经转过头去，看着前面的电视，但是！我可以感觉到，他眼睛的馀光一直都在盯着我的动作，其实！这也正是我想要的感觉。在无意中但是却能清楚地秀给他看，这让我名正言顺地玩味自己的慾望，而少了一些不必要的尴尬。&lt;br&gt;这时候的我已经并不急于解下我的乳罩，我要慢慢地勾引这个年轻人，让他和我一样忍受慾望的煎熬，我要看看他是不是也会忍不住把手伸到裤子里面去。&lt;br&gt;我的手渐渐从领口正中慢慢滑到衣服的里面，然后又轻轻地探入乳罩下面，我的乳房丰满而富有弹性，丈夫刚刚在电话里对我的挑逗，加上一开始和男孩子无意间的触碰，让我迫不及待地享受着对乳房真正的抚摸。&lt;br&gt;当我把手放在我的乳房上面时，我一直留神着那个年轻人的反应，在这样对他主动的挑逗之下，也让我更加的兴奋着，我的手指开始揉捏我的乳头。那个年轻人也开始把他的手放在了他的小腹上，我知道他手下面的部位，就是那根曾经让我不小心摸到的那根，硬硬热热的东西。&lt;br&gt;我这样玩味地享受着这样奇妙的情色氛围，我的右手从背后伸到衣服的里面，这时我已经不需要丈夫的催促了，我恨不得马上就把自己脱得精光，我真想做个浑身赤裸裸的淫荡骚女人。&lt;br&gt;一只手这样去解开乳罩背后的搭扣非常的费事，我不得不把两只手都从背后伸到了衣服里面，身体也微微向前倾着，两只胳膊把衣服从裙子里带了起来，露出我嫩滑的腰部，前面的领口也因为双肩向前拢着而大大地敞开着，一对尚带着乳罩的乳房几乎全部露出在外面。&lt;br&gt;就在我背后的暗扣〝巴嗒〞一声被我解开的一刹那，手机突然响了起来，我着实吓了一跳，而那个年轻人显然也被这突来的手机声响吓了一跳，他的手一下子就从他的裤裆上挪开，他不由自主地往我这边望过来，显然如果没有这个电话，他这样一个害羞的小男孩，是不好意思这样直接望过来看我解衣服的。&lt;br&gt;就在他望过来的时候，我身上的内衣因为是那种没有肩带的款式，后面绷紧的搭扣突然松开，整件乳罩一下就滑落下来。&lt;br&gt;虽然这时我已经是慾火焚身，可是！我还是无法面对一个陌生男人的目光，就这样直接落在我裸露的乳房上面，我慌忙地把手从背后抽出来，想要接住滑落的乳罩，不过因为刚才衣服的领口被我撑开得太大，乳罩的下缘已经有一部分滑落出我的领口外面了，我慌乱的双手反射似的赶到，没想到却正好撩在了滑出领口外的乳罩，慌乱的双手让我无法停下手，就这样我不但没有接住乳罩，反而将半个乳罩揪了出来，而我一颗丰满的乳房也施施然地暴露在凌乱的领口外面。&lt;br&gt;这时我已经顾不得在再去注意那个男孩的反应，我只能匆匆忙忙地把整件乳罩从领口扯了出来，又慌乱地塞在包包里面。&lt;br&gt;手机仍在不停地响着，我一把抓起手机，身体重重地躺靠在椅背上面，我感觉心脏就像把小铁锤一样〝崩崩〞地敲击着我的胸房，让我紧张得几乎透不过气来。&lt;br&gt;「喂！」我按下了手机按键，果然，手机传来了丈夫的声音。&lt;br&gt;「亲爱的！．．妳脱完了吗？怎么没打电话过来给我啊？．．我都快等不及了耶！」&lt;br&gt;「．．．」紧张的氛围让我说不出话来，我整个人就像是瘫了一样酸软无力，就好像刚和丈夫做了一夜的云雨。&lt;br&gt;「我天哪！你这个坏蛋，差点要吓死我了！．．」我按住自己的胸膛，彷彿怕心脏要从里面跳出来一般。&lt;br&gt;就在我的手按在我的胸部上面时，我再一次意识到我的衣服里面已经没有了内衣，而因为我正抬着右手接电话，衣领的右侧被手撑了起来，而我右边那只被男孩『亲近』过的乳房，现在正赤裸裸地让他盯着看。我的心里又一次剧烈的跳动起来。&lt;br&gt;「太棒了！等等妳到我这里时，妳一定已经变成了一个又急又色的小骚货了！」丈夫在电话里彷彿也感受到了我侷促的兴奋。&lt;br&gt;「我都快受不了你还这样说．．！不跟你『玩』了啦！」我确确实实有些承受不了这种强烈的刺激了，没有想到这种暴露的游戏，居然要比我跟丈夫在一起玩的任何的性爱方式都来得刺激。&lt;br&gt;「不要啦！．．我们还要接着『玩』呢！」丈夫同样兴奋的声音。&lt;br&gt;「啊！．．你还要『玩』？还要『玩』什么？．．」他该不会是想让我连内裤也脱掉吧？？．．我心里担心着，但是却又有些期盼着丈夫的指令。我真是一个骚货！我想．．。&lt;br&gt;「接下来当然是『玩』把妳的小裤裤脱掉的游戏啊！」果不其然，丈夫下了我内心深处期盼的指令。&lt;br&gt;「在这要怎么脱啊？？．．」我大声地把丈夫的指令说出来，一方面也是想让旁边刚刚看到我的糗样的小伙子知道，刚才那一幕都是电话里的丈夫叫我做的，缓解一下我的尴尬，另一方面也是想让他知道丈夫下一步的指令，好让我的暴露挑逗游戏继续，我隐隐希望可以看到他因为我的挑逗，忍不住地把精液射在裤子里的样子，太刺激了！&lt;br&gt;「呵呵！．．老样子呀！．．还是妳自己想办法吧！我挂了，脱完给我打过来唷！」丈夫的声音消失在电话那头。&lt;br&gt;其实，对于一个穿着裙子的女人来说，脱下内裤远比隔着外衣脱下乳罩来得容易多了，问题的关键只在于愿不愿意脱。&lt;br&gt;我从靠窗的位子向旁边挪，挪到靠近走道的位子，那男孩讶异地看着我，他显然不知道我要怎么做，我对他笑了笑，这时的我心里已经平静了许多，就像是平时在玩各种暴露游戏一样，小男孩对我来说已经有了足够的安全感，再多暴露些其实也没有什么大不了的。&lt;br&gt;我把双腿像刚才一样挪高，放到旁边的座位上，但是却是挪在里面靠窗的座位上，我的左手撑在靠近走道的座椅扶手上，头向窗外转了过去，装作在欣赏窗外的夜色。我的屁股靠在两个椅背的中间，我把右手搭在我的胯部，沿着两个椅子之间的缝隙滑下去，停在我的屁股下方，然后我又用这只手轻轻地将屁股后的裙子一点一点地往上拉，拉到裙摆快到后腰的地方才停下来。&lt;br&gt;我的手触碰到内裤的上沿，然后我把拇指轻轻插进内裤的边缘，一点一点地由臀沟近腰的部位移到胯
上，然后再向下、向后轻轻拉下去，直到将整条内裤拉到了大腿的部位，这时我的屁股紧紧地贴在座椅的靠背上，可以感到椅背织物那毛茸茸的感觉，巴士里面虽然开着暖风，但是此时我的两腿之间还是感觉得出阵阵的凉意。&lt;br&gt;因为我斜靠着的上半身挡住了我背后的视线，我想旁边的小伙子是不可能看到我的屁股此时已经光裸裸地露在外面了，但是我也知道因为我是斜靠在扶手上的，我衣服左侧的衣领向下坠着，从他的角度看过来，我的一只乳房肯定是让他一览无遗地看着。&lt;br&gt;虽然此时乳房清楚地暴露在他眼中，但我却一点也不在意，反而非常喜欢这样的状态，反正我是装做没有察觉的样子，而他也早就知道我已经把内衣脱掉了，乳房就让他好好看个够吧！可惜我不好意思扭过头去看他的表情和动作，要不然一定会更加地刺激的。&lt;br&gt;我慢慢地把小腿又往回收了一下，抬一抬身体将内裤彻底的褪了下来，随手丢在椅子上，我并不忙着起身，好不容易才找到这样一个合适的位置，我的右手轻轻地抚摸着自己光洁的皮肤，手顺着股沟滑下去，我的手指在自己的菊门上轻轻打了个转，又从后向前去触碰前面的肉穴，天哪！居然已经这么湿了！&lt;br&gt;我知道我背后的小伙子此时正在从侧面，看着我赤裸的乳房，但我的头仍然看着窗外不转回去，我想这样他可以更加肆无忌惮地视奸我的乳房，也可以让他更加放肆地边看我的乳房，边揉搓他自己的肉棒，这是多么刺激的位置啊！&lt;br&gt;我懊恼着为什么今天一开始，没有想到用这种姿势来让他好好地欣赏这具美妙地身躯，也让我享受暴露地快感，不然可能我跟他搞不好早就不知道来了几次高潮呢！&lt;br&gt;我的中指探在两片湿润的肉唇之间滑动着，随着刺激的不断加深，我的动作幅度也忍不住越来越大，我想从那个男孩的角度看过来，一定可以看到我不断抽动的右肩，他一定也一边猜测着我的动作，一边玩弄着自己的棒棒，或许他已经射了．．？？&lt;br&gt;我忍不住想回头看看他的样子，但是却又不愿意去破坏我自己越来越接近的高潮，就在这时候，我突然发现了一件意想外，惊讶的事情。&lt;br&gt;因为我发现，在我眼前那面没有拉窗帘的车窗上，居然清清楚楚地映照出我身后那个男孩子的身影，我清晰地看到，他居然已经把他的肉棒从裤裆的拉链中掏了出来，正在不断地套弄着。但是令我惊讶的并不是我看到了这个陌生男孩的肉棒，也不是他好像并没有在盯着我侧面的乳房看，我惊讶的是在灯光下仿若镜子一般的窗户中，正清晰地映出了我赤裸裸的下体，而我的手正夹在两腿之间不断地上下滑动着，在镜子中，那个男孩显然正盯在这一幕精彩的自慰秀上。&lt;br&gt;天哪！我怎么会犯这种错误，夜晚的窗户经常会给人这种假象，当有意识地盯着玻璃看时，里面的影像就像镜子一样的清楚，而没有意识地往窗外看时，它也就是一块透明的玻璃。想必刚才我癡迷于情色的狂乱中，根本就忘掉了这面玻璃，但是那个男孩肯定想着办法想知道我在那里干什么，所以他恐怕早就发现了这车窗的妙用，想必连我怎么脱下的内裤他都已经看得清清楚楚了。&lt;br&gt;虽然我不是一个假正经的女人，但是这样的状况也太糗了，以前除了在丈夫前面，我可还没有在任何男人面前自慰过，我今天到底是怎么了？是不是我走了桃花运，竟带给我这么多刺激和意外。&lt;br&gt;刺激虽然是刺激，但是这突然的惊讶也让我骤然的降温，我无法继续玩下去了！况且我也不想让丈夫的手机声响再吓我一跳，所以我就把双腿收拢了起来，坐直了身子把脸也转了过来。&lt;br&gt;这次被吓到的人变成了他，那男孩子没有想到我会突然地坐起身体，他的手仍然握在那根高高竖起的肉棒上，他看到我转过头来几乎是惊慌失措地用双手捂在上面，但是那根看起来勃起的肉棒，大约有十六、七公分的样子，如何能让他用手就遮得住的，真没想到这个羞涩小男孩的家伙还蛮有质量的呢！&lt;br&gt;他在慌忙之中赶快把肉棒往裤子里塞，但是硬挺挺的一根如何那么容易塞进平时仅供小便出入的裤门呢！．．．终于！他把东西藏了进去，但是裤子上仍是高高地撑着，拉链一时也拉不上去，我大胆地一直盯着看这出出糗剧，心里倒有点报复的快感，我本来也想对他说一句：『你也蛮开放的啊！』但是鼓了鼓勇气我还是没有胆量说出口。&lt;br&gt;果然还没等我给丈夫打手机，他的又先打来了。&lt;br&gt;「喂！妳怎么又这么久啊？我等了好久了．．」&lt;br&gt;「嘻嘻！我也在『玩』啊！真有趣呢！」刚才那个男孩的尴尬让我好过了很多，我彷彿佔上了优势，所以说话也自然了些。&lt;br&gt;</content></item></essay>