<essay><item><title>斗破苍穹成人系列—惨遭强奸的熏儿(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;　　淡淡的月光下，少女一身淡绿，在青翠柳树的衬托下，更是清雅动人，微风
拂过，吹动少女垂腰青丝，小蛮腰之上的一条紫色衣带，牵绕出少女曼妙的身姿。&lt;br&gt;　　少女年龄不过十六岁左右，堪称人间绝色，那张稚气未脱的小脸，更是蕴含
着淡淡的妩媚，清纯与妩媚，矛盾的集合，让得她别具诱惑！&lt;br&gt;　　特别是那对遮掩在淡绿衣衫之下，略微挺翘，已经开始发育的玲珑的小胸脯，
虽然青涩，可却已初具规模，别有一番青涩果子的诱惑。&lt;br&gt;　　在少女那不堪盈盈一握的小蛮腰处，一条淡紫衣带，将那曼妙的曲线，勾勒
得淋漓尽致，柳席贪婪炽热的目光紧紧的盯着少女的纤腰，心头暗自想到，若是
能将这等小蛮腰搂进怀中，那会是何种享受？若是…………&lt;br&gt;　　柳席想着想着竟然是兴奋得连呼吸都是变得急促起来。炽热的望着不远处那
亭亭玉立的青春少女，柳席的手掌因为激动，有着轻微的颤抖，面前的清雅少女
与他以前所玩过的女子完全不同，那犹如青莲般脱俗的气质，简直让得爱女如命
的柳席恨不得马上将之夺入手中。狠狠的压在身下蹂躏奸淫一番！&lt;br&gt;　　柳席慢慢的靠近黛儿，突然一把香粉随着柳席的手掌挥出…………&lt;br&gt;　　黛儿正想得出神，突然随风飘来一阵淡淡的香味，黛儿不由得深深的吸了一
口，闭上眼睛细细品味！&lt;br&gt;　　突然白嫩的小手手被一只宽大的手掌紧紧抓住，薰儿一惊，体内斗之气急速
流动，想要挣脱，然而切是发现体内的斗气竟然是消失得一干二净！柳席轻轻的
哼了一声，双手扼住黛儿粉嫩修长的玉颈，让得她乖乖的停下了挣紮。柳席制住
了黛儿，两手一夹，闪身朝着黛儿的闺房掠去！&lt;br&gt;　　由于黛儿的身份特殊，萧家把她的住房安置得很幽静，平时一般也没人会来
打扰黛儿。柳席进入黛儿的闺房，反手把门拴上，并在房间里设置了简单隔音结
界。&lt;br&gt;　　黛儿的房间布置得相当的漂亮，红色的地毯，紫色的墙壁！雪白的纱帐！尤
其雪白的大床相当柔软！&lt;br&gt;　　柳席把黛儿放在床上。&lt;br&gt;　　黛儿颤声道：「你……你要干什么？」&lt;br&gt;　　柳席伸手捏着她的雅嫩的小脸，淫笑道：「嘿嘿，干什么？玩你啊！」&lt;br&gt;　　黛儿吓得魂飞魄散，失声道：「不……不……不要……」&lt;br&gt;　　柳席伏身下去，按住黛儿的香肩，迫不及待地吻向少女那红嫩鲜豔的樱唇。
黛儿慌忙躲闪，却被他就势吻在优美白嫩的细滑玉颈上。&lt;br&gt;　　「唔……唔……你……放、放开我，你……无耻！」&lt;br&gt;　　「放开你？本公子第一眼看见你就发誓，今生一定要把你弄到手，黛儿，认
了吧！今天我就让你这个绝色小美人儿试试我的手段，尝尝被男人糟蹋的滋味！
哈哈哈哈！」&lt;br&gt;　　柳席闻着黛儿美丽清纯的少女那独有的幽雅体香，看着她清秀脱俗雅气未脱
切又蕴含着淡淡的妩媚面容，长腿，翘臀，略微发育的小胸脯，现在的薰儿，如
此的妙龄少女，激起了柳席高亢的兽欲。柳席不顾抵抗，双手侵向黛儿玲珑浮凸
的小胸脯，沿着那诱人的曲线放肆的游走起来。&lt;br&gt;　　突然，柳席的一双大手顺着黛儿的粉颈伸进了衣内，在黛儿那幽香暗溢的淡
绿衣衫内肆意揉搓起来，触手处那一寸寸娇嫩细滑的玉肌雪肤如丝绸般滑腻娇软。
隔着轻薄的抹胸，他淫亵地袭上黛儿那一双娇挺柔嫩的乳峰，肆意抚弄着、揉搓
着……&lt;br&gt;　　黛儿又羞又怕，双眸紧闭，娇软的玉体拼死反抗……但是此时的她又怎是这
个淫魔的对手。由于玉体内斗气被制，黛儿在柳席淫邪的抚摸揉搓下，羞得小脸
通红，被柳席那双肆意蹂躏的淫爪玩弄得一阵阵酥软。&lt;br&gt;　　柳席色色的看着黛儿娇柔的身体：乌黑柔顺的长发披在身后，苗条修长的身
段鲜嫩而柔软，冰清玉洁的肌肤温润光滑莹泽。只见少女倾国倾城的绝世容颜含
羞带怕，犹如带露桃花、愈发娇豔。那玲珑的小胸脯，风光绮丽！&lt;br&gt;　　柳席的淫手按在少女高耸玲珑的小乳峰上，轻薄地抚弄起来，肆意享用那一
分诱人的绵软。突然，魔爪探出，抓向少女胸前淡绿的衣衫。黛儿拼命反抗，可
是男人疯狂起来的力量，又岂是黛儿这柔弱少女所能抗拒的。只听「咝、咝、咝」
几声，黛儿身上的淡绿衣裙连同亵裤被柳席一同粗暴地撕剥下来，仅剩下一件雪
白柔薄的抹胸还在勉强遮蔽着少女粉嫩的胴体。护法神一声狞笑，双臂制住黛儿
的身体，魔爪绕到背后去解抹胸的花扣。一声轻响，花扣脱开，少女身上最后一
丝遮蔽终于也被除了下来，只见一具粉雕玉琢、晶莹玉润的处女胴体彻底裸裎在
眼前。挣脱了亵衣束缚的两个玲珑的双乳更加坚挺地向前摆动着，如同汉白玉雕
成的巧夺天工的艺术品，在昏暗的灯光下映射下，散发着蒙胧的玉色光泽。冰肌
玉骨娇滑柔嫩，玲珑挺拔的雪白乳胸上衬托着两点夺目的嫣红，盈盈仅堪一握、
纤滑娇软的如织细腰，平滑雪白的柔美小腹，优美修长的雪滑玉腿，真是无一处
不美，无一处不诱人。尤其是那一对柔嫩的少女乳峰俏然耸立，娇小玲珑、美丽
可爱的乳尖嫣红玉润、豔光四射，与周围那一圈粉红诱人、娇媚至极的淡淡乳晕
配在一起，犹如一双含苞欲放、娇羞初绽的稚嫩花蕾，楚楚含羞。黛儿冰清玉洁
的胴体完全无遮无掩的呈露出来，无助而凄豔，宛如一朵惨遭寒风摧残的雪莲，
任人采撷。被男人粗鲁而残忍地剥光了娇体，黛儿终于绝望。&lt;br&gt;　　「求求你……放过我吧……我才16岁，还是个未经人事的黄花闺女啊……求
求你……」颤抖着樱唇屈辱地乞求着，绝望中更显楚楚动人。看着黛儿一双杏目
里闪烁的泪光，眼神里满是哀求，愈发激起柳席的高涨欲焰。&lt;br&gt;　　「放过你？哈哈哈哈，我要得就是你的处子之身！就让我给你破身吧！黛儿，
女人生下来就注定要被男人糟蹋的，现在落在我的手里，你就认命吧。」不顾少
女的苦苦哀求，护法神一声狞笑，探手擒住黛儿嫣红玉润的娇嫩乳尖，贪婪地揉
捏玩弄起……&lt;br&gt;　　「不要啊，你放手……」随着乳峰上那娇嫩敏感的乳尖落入魔爪，黛儿娇躯
一颤，全身酥软下来，两滴泪水顺着清纯的脸颊滑落。&lt;br&gt;　　柳席三下两下除掉自己的衣衫，右手搓着黛儿那雪白幼嫩高高翘起的少女美
臀，左手尽情搓揉黛儿白嫩的乳房，揉弄着她鲜嫩可口，颤抖的粉红乳头。他的
下体紧贴着黛儿的股间不停的磨蹭，特别狰狞恐怖的超大伞状龟头从后面激烈磨
擦黛儿颤抖的嫩唇，弄得黛儿的娇躯不停的打颤。同时，探口捕捉着黛儿可口的
樱唇。&lt;br&gt;　　「啊……」，柔嫩鲜红的樱唇间禁不住发出一声绝望而羞涩地呻吟，少女纯
洁的双唇四处躲避。几经无力的挣紮，鲜嫩的红唇终于被逮到。黛儿的娇靥越来
越红润，不但双唇被侵犯，连敏感的胸部也一刻不停地被搓揉玩弄。&lt;br&gt;　　柳席强硬地将嘴唇贴上少女鲜嫩的红唇，激烈而贪婪地的吸允着。黛儿的抵
抗渐渐减弱，不知不觉中已被压迫成完全顺从的状态。绝色少女无助地颤抖着，
矜持的身体深处在羞耻中渐渐崩溃。黛儿紧闭双眸，美丽的睫毛微微颤抖，在护
法神的逼迫下一点点张开樱唇，露出小巧的香舌。任由他贪婪地吸吮着自己柔软
的舌尖，黛儿颤抖着吞下柳席移送过来的唾液。柳席用自己的舌尖，肆意攻击着
少女的香舌，黛儿不自觉呻吟出来，好像全身的感觉都集中到舌头上似的。黛儿
的香舌被强烈吸引、交缠着，渐渐变成深吻。柳席强奸着这黛儿娇豔的樱唇，品
味着眼前这美貌少女被强迫索吻的娇羞挣拒，连甘甜的唾液都尽情吸取。&lt;br&gt;　　黛儿纤美修长、柔若无骨的美丽玉体在柳席的身下无助地扭动、挣紮着，重
压下越来越酸软无力。内心虽然在绝望地呼喊，赤裸的玉体依然不甘心地抵抗，
但黛儿的反抗越来越软弱，越来越没有信心。&lt;br&gt;　　柳席早已被黛儿的诱人秀色刺激得两眼发红，他将黛儿强按在柔软的床上，
不容反抗。一只手捏住少女的双腕，压在她的头顶上，另一只手从绝色丽人那柔
软挺立的乳峰上滑落下来，顺着细腻娇嫩的柔滑雪肌往下身抚去，越过平滑娇嫩
的柔软小腹，手指就在仙子那纤软柔美的桃花源边缘淫邪地抚弄起来……少女的
细腰不知不觉的向上挺起，想逃避，却更加迎合了猥亵的玩弄。&lt;br&gt;　　柳席双手慢慢向桃花源侵入。在黛儿那稀疏未成熟的阴毛遮盖下，两片粉红
的阴唇珍珠般紧贴在一起，中间那细缝几近不见。柳席双手用力擘开两团阴唇，
伸出手指在黛儿阴道内撩弄，弄得阴壁也渐渐也湿润起来。&lt;br&gt;　　柳席得意的挖苦道：「黛儿，小淫妇，还表里不一，还说什么不要？下面都
湿了，哈哈哈哈！」&lt;br&gt;　　黛儿苦不能言，只能努力把双腿夹实，阻挡柳席的攻入。&lt;br&gt;　　柳席还想进一步深入阴道内探索，不过却被物件阻挡着，那就是黛儿的处女
膜了。柳席更为兴奋，一时松懈，胯下那庞然巨物控制不了，一下子暴涨了起来！&lt;br&gt;　　柳席双手紧捉着黛儿的屁股，把那鼓涨的龟头，对准着阴穴，超大伞状龟头
抵着已经湿淋淋的幼嫩花苞开始用力，准预备雷霆一击，享受破处的快感。&lt;br&gt;　　「啊…啊…好痛……不要啊……求求你…千万不要……呜呜………求求你…
不要……」黛儿恐惧地哀叫，全身颤抖挣紮，不停哭着求饶。她的哀叫楚楚可怜，
声音柔媚销魂，是男人听了都会更想狠狠蹂躏的声音。&lt;br&gt;　　「求求你……不要……呜呜……痛…饶了我……」黛儿全身颤抖，楚楚可怜
地呻吟！&lt;br&gt;　　「萧炎哥哥救…救我…啊…啊…好痛……会死啊……」&lt;br&gt;　　柳席噗滋一声从背后直插而入，柔软鲜嫩的处女肉壁紧紧的夹着并缠绕他的
巨屌。&lt;br&gt;　　「啊……好痛……啊……啊……求你…停下来……会死…啊……不要啊……
呜呜…啊…啊…会死啊…呜呜…放过我…呜呜…啊…啊…」&lt;br&gt;　　黛儿惨叫哀嚎，纤细雪白的背像触电般激烈弓起，被柳席的超大鸡巴开苞撕
裂的剧痛令她几乎死掉……&lt;br&gt;　　黛儿的阴道，是柳席这辈子所遇见最为狭窄的一个，加上黛儿初经人道，惊
惶过度，阴壁收缩，夹得柳席过瘾非凡，带来更大的压迫感。每一次抽插，阴道
肉壁紧紧咬着阴茎，只乐得柳席眉开眼笑，口中发出如野兽般的嚎叫，不断地
「噢…黛儿…噢…宝贝…插死你……噢……插死你……」的狂笑，狠狠地把阴茎
撞到花芯中，让两人的下胯每次也碰撞磨擦，而阳具抽出阴道时，亦每一次都出
「拔滋……拔滋……」的声响。&lt;br&gt;　　黛儿想要减轻痛楚，拼命的扭动腰肢，头也不停的摆动，使得齐腰的秀发也
是不停的飘动，却是更加激起男人征服的欲望。&lt;br&gt;　　柳席猛烈的插弄了数百下后，黛儿的屁股早被柳席抓得留下两团掌印。阴道
更是鲜血直流，加上花芯被冲破，黛儿亦渐渐不支，双颊充红，目光散涣，几近
昏迷，就像迷失理性一般，又叫又喊，只晓得不住扭动，但口中仍不停喃喃叫道
：「不…不…要啊……不要……再插…求你…插…啊…」&lt;br&gt;　　柳席这时再也忍不住，龟头开始乱跳起来。黛儿亦是知道这是洩精的前兆，
慌忙拗动腰枝向后，希望能摆脱柳席，口中更厉声疾叫：「求求你，不要射进里
面，求你啊，不要……呀……」&lt;br&gt;　　黛儿话还没说完，柳席已大叫一声：「噢！」狠狠地把龟头已一下子插到阴
道的深处，喷出一大蓬浓浊的白液。柳席对黛儿特别怜爱，更是加大劲力，把精
子喷得更远更深，直要把整个子宫填得江河满载，誓要令黛儿怀有自己的骨肉。
即使精液已倒灌得从阴道口中挤压了出来，柳席的阴茎还像不停般一下一下的把
精液源源不绝地喷出，全不理会黛儿的呼叫。&lt;br&gt;　　黛儿的子宫亦随着精液的喷出，相应地张开吸纳，将柳席所有精液毫不遗留
的接收，阴壁亦收缩蠕动，将挤出外精液亦尽量吸运回来，直至柳席阴茎收缩变
软，子宫收缩，阴壁才停止了蠕动。可怜刚满16岁的黛儿，无论怎样极力挣紮，
还是逃不出被奸淫怀孕的厄运。&lt;br&gt;　　经过了一轮的蹂躏后，黛儿早已身心受创。双乳、屁股早给柳席抓得变型红
肿，浓浊的精液亦不断从溃烂的阴户中流淌出来。柳席一放下手，黛儿再也支持
不住，整个人马上就痛昏了过去，烂泥般倒在了床上。&lt;br&gt;　　然而，恶梦还没有就此过去。对于如此绝色的极品，如此清秀脱俗的黛儿，
柳席岂能如此就放过她…………&lt;br&gt;　　柳席把黛儿抱下床，让她爬在床边上，站在黛儿身后，用脚将黛儿修长的粉
腿分开。黛儿还没有弄清是什么一回事，下体的菊花穴突然传来一阵锥心的剧痛，
较刚才破处时的痛楚还大上十倍。剧烈的疼痛令黛儿从昏迷中痛醒过来，发出一
声撕心裂肺的惨叫。&lt;br&gt;　　「不要，……不要啊，……裂……裂了……啊……」&lt;br&gt;　　未经人事的菊穴较阴道更为狭窄紧迫，而且缺乏淫水的滋润，柳席把火辣的
铁棒硬生生的插入菊穴时，龟头也因为过于干涩而感到微痛，然而，对于幼嫩的
菊穴嫩肌，那更加无疑是一种酷刑。每一次龟头在屁股间抽插时，早被磨擦得皮
破肉损，鲜血源源不断的流淌出来。黛儿被插得双手狂抓狂扯，原本整齐的被褥
早被黛儿扯得一片狼借！柳席移前退后的把黛儿插得狠狠撞在床上，那一下比一
下更猛的插入，较平时的力道更强大十倍。使得黛儿阴户撞向床沿上，发出咯吱
咯吱的响声！&lt;br&gt;　　黛儿啜泣呻吟，雪白无瑕的修长美腿不停颤抖。&lt;br&gt;　　「不要啊……呜……好痛……啊…啊…会死…求求你……不要再干我了……
呜呜…啊…啊…会死啊…求…求求你不要…啊…啊…啊…啊…」&lt;br&gt;　　黛儿白嫩的翘臀盈盈一握的小柳腰，被柳席插得不由自主的摇摆起来！&lt;br&gt;　　「黛儿妹妹，你的屁股和腰都很会摇嘛……原来你这么欠干，夹的这么紧…
…被我干，爽不爽啊……干死你…干死你…」。&lt;br&gt;　　「嗯……唔……唔…啊……嗯……嗯…唔……」&lt;br&gt;　　「平常一副欠干的圣女模样……干起来还不是一直叫……假清纯…被干得很
爽吧……欠人干……干死你…干死你……」&lt;br&gt;　　柳席加快速度，猛烈插了数十下之后，喉头出一连串野兽的嚎叫，「插死你，
插死你……」敏感的阳具再次喷出如胶似漆的精液，柳席在屁道内射了一半，便
把黛儿放在在地毯上，拿着阴茎，揪住黛儿长长的秀发，把活蹦乱跳的大家夥。
插入黛儿的樱桃小嘴，这时黛儿已麻木到不省人事，直到柳席的大鸡巴插到喉咙
深处，喷出浓浓的精液！才呛得喘不过气拼命挣紮起来！然而口刚想呼叫，一大
口又浓又臭的精液被吞了下去……&lt;br&gt;</content></item></essay>