<essay><item><title>淫穴美女(1-48)(9)</title><author>床上伴侣</author><content>，修长的美腿不自觉地勾住小杰的脖子。&lt;br&gt;阿仁有技巧地揉弄着我的奶子，嘴巴也灵活地吸允、舔弄充血的乳头；小黑则是捧着我的脸蛋跟我舌吻，和小杰比起来他算是比较温柔的，因此我的手臂也不自觉地抱着他的脖子。&lt;br&gt;「嗯啧…啾…唔嗯…呜嗯……嗯啧……嗯嗯………」小黑把舌头伸进我的嘴里，肆意玩弄着小香舌。这时我才发现，小黑的舌头很长，几乎可以捲住我的舌头。&lt;br&gt;阿仁适当地挤压着乳头下方，让乳汁一点一点地喷出来，当然我也有感受到快感。被他吸在嘴里的另一边乳头则是同时受到吸、舔的攻击，而且他还轻轻按摩着奶子。&lt;br&gt;小杰更是猛烈地舔着我的淫穴，他的双手也没有空下来，左右手分别是挑弄我那充血的阴蒂与刚灌肠清干净的菊花，弄得我是纤腰乱扭，脑中满满都是想马上被大肉棒搞到高潮的想法。&lt;br&gt;本来我淫荡的个性跟这副完美肉体，是会让男人直接跳过前戏、只想狠狠干我。但是现在却让小杰他们这种年纪轻轻就上过不少女孩的男人只想慢慢享受我这个淫荡美肉。&lt;br&gt;我想要叫出来，但是小黑捧着我的脸、整张嘴都贴在我的樱桃小嘴上，我就没办法喊出来；我因为吃了春药，所以从一开始淫穴就是搔痒的情形，虽然有小杰在帮我口交，却没有搔到痒处，反而像是在增加我的焦虑一般。&lt;br&gt;既然没办法叫出来，我想应该可以让小杰暂时停下来。我试着将自己的下半身从小杰嘴上移开，但是他早就把我的翘臀抱得紧紧的，根本连动都没办法动。&lt;br&gt;更别说阿仁了，他以为我扭动身体是被爱抚得太爽，手跟嘴的动作开始变得激烈，我的乳汁开始流满了整个乳球。&lt;br&gt;小杰他们的爱抚让我一直保持在快到高潮的状态，这时只要用肉棒插我一定会让我成为他们的肉奴。但是他们却像是要玩弄我一样，只是一直持续前戏而已。&lt;br&gt;受不了的我流下了泪水，而小黑却在这时解放我的小嘴，小杰跟阿仁也停下他们的爱抚动作，笑嘻嘻地看着我。&lt;br&gt;「别哭啊，筱惠姐。妳吃春药不就是想要获得绝顶的高潮吗？现在我们在帮妳啊。」小杰拿出一罐还没开过的春药，打开盖子后就把整罐倒进我嘴里。&lt;br&gt;身体开始变得火热，搔痒的小穴分泌出大量的淫水，小嘴也不受控制地让唾液从嘴角流出，我的脑中变得只有想被肉棒搞到高潮失神几百次而已。&lt;br&gt;我的双手朝小黑跟阿仁的肉棒伸去，同时扭着腰用淫水氾滥的淫穴摩擦小杰的身体，但是他们却将我整个人抱起，小杰则盘坐在我的正下方。&lt;br&gt;终于！他们终于要用肉棒干我了！我满心期待地看着自己的翘臀慢慢接近肿胀不已的大肉棒，淫水一滴滴地落在跟比鸡蛋还大的龟头上。&lt;br&gt;就在只剩下一点点距离时，小黑跟阿仁停了下来───然后让我一口气被小杰的肉棒贯穿。&lt;br&gt;粗长的肉棒撑开了又紧又窄有如处女的红肿淫穴，大龟头狠狠地嵌在垂下来准备受精的子宫口上。我被这一插送上了绝顶高潮，差点爽到失去意识，淫穴也毫无隙缝地紧紧夹着大肉棒。&lt;br&gt;「呜……啊………啊……」我的身体因为高潮而不停地颤抖，美丽的双眸也向上吊翻白眼。小杰没有马上就开始干我，而是在等我高潮过去，这段时间则是轻吻着我的小嘴。&lt;br&gt;当我的身体不在高潮时，突然发觉自己的翘臀被人抬起来，接着又是一根粗大的肉棒插进我的菊花，理所当然的我又高潮了一次。&lt;br&gt;这次不等我高潮过去，背后的小黑把我的双手往后拉住，让我的上半身向后仰，然后又开始用粗大的肉棒干我的菊花；小杰则一手扶着我的纤腰、一手揉着着晃动的乳球，大力摇摆着腰，一下一下地插着我那还搔痒不已的淫穴。&lt;br&gt;两根又粗又大的肉棒有节奏地一进一出，带给我非常大的快感，再加上春药的作用，让我全身都变得像是小穴跟菊花一样，只要插一次就让这副身体得到极大的性感。&lt;br&gt;「啊！啊！啊！喔！！嗯啊！」我不管邻居是否会听到，大声地浪叫着。就算听到又怎么样呢，我还希望他带人来一起干我呢！&lt;br&gt;没地方搞的阿仁只好将我的头也往后仰，让小嘴跟食道成一直线后，就将大肉棒插进正在发出淫浪叫声的嘴里，并一口气深达喉咙。然后就像是在干穴一般，开始前后插着我的食道。&lt;br&gt;肉棒的骚味直窜脑门，我变得全身无力，任由阿仁把我的小嘴当淫穴插，而我也尽量缩紧口腔、让他得到更棒的快感。&lt;br&gt;「妈的……她的穴有够紧的！比处女还紧！」小杰使劲地揉着我的奶子，大肉棒一下一下撞着子宫口说道。&lt;br&gt;「筱惠姐的菊花也很棒啊！夹得超紧的，我好不容易才忍住不射呢！」小黑抓着我的手腕，肉棒一股脑地猛插着我的菊花，而且每次都会变换方向带给我不同的快感。&lt;br&gt;「她的嘴巴才讚啦！感觉跟在干穴一样！筱惠姐一定常帮男朋友口交对吧？」阿仁把我口中的大肉棒暂时抽出问道。大概是看到我恍神却依然性感的脸蛋，阿仁的肉棒又胀大了一圈。&lt;br&gt;「对……我没事就会把他的大肉棒含在嘴里……唔嗯！」我才说到一半阿仁就把肉棒用力塞进我的小嘴，再次深到喉咙，并开始大力抽插。&lt;br&gt;「要是我能早点遇见筱惠姐就好了！」小杰大吼着，然后提高抽插的速度与力道，每一下都搞得我欲仙欲死，而其他两人也都在痛骂自己为什么不早点生出来，同时也跟小杰一样加快抽插的速度。&lt;br&gt;我很快就在这样不规律的粗暴插穴下到达了第二次的高潮，上面跟下面的小嘴都不受控制地流着水，小杰他们在这时停了下来，等我的高潮过去。&lt;br&gt;当身体停止颤抖时，阿仁把肉棒抽出去、小黑则把我向前推倒，让我趴在小杰身上，阿仁再次把肉棒插入我的小嘴中，然后他们就开始搞我的三个地方。&lt;br&gt;他们的肉棒都有１５公分以上的尺寸，但是其中是小杰的肉棒最长，每次都能确实地碰到子宫口；小黑则是最大最粗，几乎快把我的菊花撑到变形；我想阿仁应该是最持久。&lt;br&gt;这时我稍微恢复了点力气，我抱着阿仁的屁股，用尽自己所知的口交技巧来服仕嘴中这根肉棒，同时也晃动自己的嘴巴来套弄；小杰跟小黑看到我对阿仁做的口交后，开始全力高速抽插，弄得我只得把阿仁的肉棒吐出来连连浪叫，可是阿仁又把肉棒塞回我的嘴里。&lt;br&gt;这一插又让我浑身无力，阿仁的肉棒直捣我的喉咙，然后开始对我的嘴进行猛烈的活塞运动。&lt;br&gt;在这样全速抽插的情况下，男孩们的肉棒也开始射精前的征兆，但他们更用力插着我的肉穴，根本就不想管是否快射精了。&lt;br&gt;而我也快被插到第三次高潮，渐渐地失去意识。&lt;br&gt;「射了！」小杰重重地一插，大肉棒终于插进了我的子宫，并在里面射出又浓又多的精液。小黑跟阿仁也是各自插到底后，就在我的食道与菊花中放出大量的精液。&lt;br&gt;而我也因此被送上第三次高潮，同时也爽到失神了。&lt;br&gt;当我再次醒来的时候，天已经亮了，我则是全裸躺在床上。而男孩们大概也回去了，但是我的身体有沐浴乳的香味，我想是他们帮我洗过澡吧。&lt;br&gt;淫穴比昨天还红肿，菊花还好一点，嘴里则是还有点精液的味道。昨天我昏过去后，他们到底干了我多久啊……&lt;br&gt;从床上爬起来、打算要找件衣服穿，结果发现我的丁字裤、过膝袜跟泳装都被小杰他们拿光了，而我带来的衣服又都光是站着就会让私处若隐若现的超短裙，这代表我回家时根本没丁字裤穿。&lt;br&gt;算了，反正我经常不穿内裤，小事一桩。说不定回家时还会被强暴呢……&lt;br&gt;我拿了一件小可爱套在上半身后，就下楼找姊姊放在冰箱里的食材，自己做了份早餐，一边看着美丽的大海、一边悠閒地吃着早餐。&lt;br&gt;&lt;br&gt;十二、美女姊妹出游───大街上发情后的春梦&lt;br&gt;&lt;br&gt;整理行李跟打扫别墅这两件事让我忙到晚上，都弄好后看看时间也该回家了。&lt;br&gt;反正没有内裤穿，那就彻底一点，将自己的完美肉体曝露在所有男人面前吧。&lt;br&gt;我穿上只能遮住我三分之二乳球、露出白皙背部的吊带小可爱；裙子则是短到光是站着就能隐约看见我阴部与露出股沟的超短裙，这件裙子的左边完全就是只靠上面的带子绑住，下面就是像开高叉的形式，把绑结扯掉的话裙子就会掉下来，当然连丁字裤都不穿。不过为了以防万一，我把它放进包包。&lt;br&gt;最后将高根凉鞋穿上后，走到全身镜前欣赏我的美姿。&lt;br&gt;我自傲的一双修美腿完美地露在超短裙外，加上高根凉鞋就更加地性感，丰满的翘臀与纤细的腰身、傲人的胸部与美艳的脸蛋组成完美比例。&lt;br&gt;「嗯，真美。」最后在脸上画上淡妆，完美的淫荡女神就映在镜子中，自己看了都想拿按摩棒自慰到失神。&lt;br&gt;不过我要让自己上大街上被视奸，好好地享受男人们火辣的视线，说不定会有人忍不住直接把我推倒在地上硬干呢……&lt;br&gt;决定好后，我把行李放在门口，打电话请宅配来帮我送回家后，就提着自己的包包往火车站的方向漫步走去。本来我是打算让宅配人员第一个视奸我，不过我实在很期待待会儿的大街曝露，就只好放弃了。&lt;br&gt;因为我家别墅附近有一家大饭店，所以路上的游客不少，而其中男人的视线一看到我就一直钉在我身上。&lt;br&gt;每走一步傲人的奶子就会上下抖动，丰满的翘臀也左右扭动，更别说超短裙下若隐若现的私密光景。&lt;br&gt;才刚走过饭店门口，我的淫穴就已经湿得一蹋糊涂而且一直轻微地高潮，乳头也充血僵硬，从衣服上就能看到两点激突。&lt;br&gt;每个男人的视线都像肉棒一般想要狠狠干我的淫穴，他们的眼神像是只要我说可以就会把我扑倒在地上猛干一样地贪婪。&lt;br&gt;现在我好想把裙子翻起来对他们说：『快来干烂筱惠的骚穴。』。可是不行，要是我这么做就不算享受曝露的快感了。&lt;br&gt;于是我就在众人的视奸下，保持着轻微的高潮与高涨的性慾一步一步走向火车站。在买票时有不少男人都走到我的后面排队，从眼角的馀光我看到他们一直瞄着我的翘臀或短裙。&lt;br&gt;在轮到我买票时，我故意弯腰翘起屁股让这群色胚更爽，最后拿了莒光号的票，赶上刚好进站的火车，那群色胚只能看着我的倩影离去。&lt;br&gt;我走进的车厢完全没有一个人，所以我就随便挑了个车厢中段的靠窗位置坐下。因为裙子被捲起来，湿漉漉的阴部就这样曝露在空气中。&lt;br&gt;我很想在这里好好地自慰一番，但要是在这里就把高涨的性慾给排解掉的话，待会儿下车就一点都不刺激了。&lt;br&gt;于是我把已经很短的裙子拉了拉，然后用小包包遮住溼答答的阴部，好让自己不会去想要自慰。然后火车就开始离站，或许是我这几天做爱太累吧，很快地就陷入梦乡之中。&lt;br&gt;当我因为觉得身体怪怪的而张开眼睛时，我发现自己并不是在火车车厢内、是在一处上下左右看起来是肉组成的密闭空间中，我的衣服都还在，包包则躺在不远处。&lt;br&gt;「这里是哪里……」从软软的肉质地板上站起，我想要找到出口，不过不管哪里都是密闭的。这里的味道非常地像男人肉棒散发出来的腥味，而且到处都是透明的黏液。&lt;br&gt;就在我要走向肉质墙壁时，修长的白皙美腿忽然被地板伸出的数根触手给缠绕住，柔嫩的肌肤也沾上了触手的透明黏液。&lt;br&gt;「这、这是什么！？」我惊恐地想把触手给解开，但是地板却又伸出触手把我的纤细双臂高举，同时把我整个人吊到空中，双脚也被大大地分开。&lt;br&gt;「放开我！」我努力挣扎着，但是触手们却紧紧绑着我的四肢。&lt;br&gt;这时天花板、四周的墙壁也伸出一堆粗细大小不一的触手，细小的触手像是跟我十指相交一般地环绕、或是窜进脚底与凉鞋的隙缝，捲起我有如玉葱般的脚趾。&lt;br&gt;粗大的触手则像是男人一般地把我的小可爱拨开，露出傲人的奶子。这时我知道了这些触手想插我，但是我一点都不想跟这些不是人的东西做爱，所以就竭尽所能地挣扎。&lt;br&gt;可是触手还是把我绑紧紧的，有些触手绑住我的大腿、将我的下半身抬起，让我从立姿变成躺姿。&lt;br&gt;「不、不要！唔嗯！」一根触手伸到我的眼前，从前端张开了没有牙齿像是嘴巴的器官，其中有无数根正在蠕动的细小触手，然后那分成两半的嘴巴就贴上我的小嘴。&lt;br&gt;细小的触手群夹着我的小舌猛舔，就像是在跟我舌吻一样，同时也分泌出一种香甜的浓液让我喝下，原本还在抵抗的我全身瘫软。&lt;br&gt;接着那些攀爬在我身上的触手前端开始变化，有些从尖端伸出与我嘴中一样无数条的细小触手，把我一对奶子圈住后，开始爱抚我充血勃起的乳头，圈绕住奶子的躯干部份则挤压着我的乳房，让乳汁不断从乳头喷出。&lt;br&gt;有些则捲起我的纤腰，或是分出细小触手来爱抚我身上的性感带，又或是变形成类似舌头的海绵体来舔弄我白皙的脸颊、耳朵或大腿。&lt;br&gt;「唔嗯……嗯嗯……」因为触手的爱抚与那些香甜浓液的关系，我的淫穴流出不少淫水、也像是吃了春药一般地异常搔痒，而我开始觉得被触手干也是不错的选择。&lt;br&gt;我不自觉地把腰往那些浮在半空中没有动作的触手挺起，触手</content></item></essay>