<essay><item><title>淫穴美女(1-48)(14)</title><author>床上伴侣</author><content>来才罢手。&lt;br&gt;「昨天没插到，没想到今天连柔恩美眉也一起搞了！」&lt;br&gt;不过抱我们上来时又吃了不少豆腐，我跟柔恩也只能任由他们摆布。后来我们在床上恢复一点力气后就进浴室一起洗澡，谁知道柔恩拿错沐浴乳，变成先前那罐春药沐浴乳，害我们在浴缸里高潮了不知道多少次。&lt;br&gt;我们好不容易走出浴室时，已经是凌晨五点多了。因为我们的肉体浸泡春药太久的关系，光是碰到性感带就会高潮，后来一躺上床就累得睡着了。&lt;br&gt;直到现在，工人们把我们从睡梦中用肉棒干醒，现在应该是中午左右吧？&lt;br&gt;「唔喔哦哦，射了！」深喉咙活塞的工人紧紧抱住我的头，粗大的肉棒一口气插进食道，最后放出大量的精液。&lt;br&gt;射完后工人马上就把肉棒给抽出去，这时我得以稍微休息一下。小腹有稍微的突起，大概被射了不知道多少精液进去，菊花深处也有非常奇怪的感觉。&lt;br&gt;我的肉体上也沾满了精液，嘴里也是满满的黏稠精液。&lt;br&gt;而柔恩则是全身无力地瘫软在工人身上，任由肉棒在自己体内冲刺。她的状况也跟我差不多，身体到处都是精液。&lt;br&gt;「呜嗯！」接着又一根肉棒插进我的小嘴，毫不留情地进行猛烈地抽插。&lt;br&gt;敏感至极的性感肉体不断迎接一阵又一阵的高潮，工人们不断在我跟柔恩身上发洩因为看得到却吃不着而累积高涨的兽慾。&lt;br&gt;他们不断在我们的小嘴、淫穴、菊花中射出精液，白皙的肌肤也被他们搓揉到赤红。跟外劳们不同的是，工人们完全不会想到温柔，而是粗暴地摇摆腰身。&lt;br&gt;我最后又因为高潮而失去意识。&lt;br&gt;再醒来时，那些工人已经不见了，而我跟柔恩身上都是白糊糊的精液，嘴里的精液更是溢出小嘴。我们躺着的床铺也都是他们射出来的精液，整个床单都是腥臭的精液。&lt;br&gt;使力坐起来才发现淫穴变得更肿更敏感了，不过幸好是不会痛，只因为更肿的关系使得淫穴没办法阖起来。&lt;br&gt;「嗯……柔恩……」吃力地爬到柔恩旁边，我发现她两眼无神地看着天花板，不过还有呼吸所以确定她还活着。&lt;br&gt;就算是经常被轮奸的我都受不了在泡了春药之后的连续两天奸淫，柔恩会变成这样也是当然。&lt;br&gt;「得先处理一下……」我扶着柔恩瘫软无力的身体走进浴室，把她放在粉红色的气垫床上，我拿起莲蓬头忍着性感先冲掉自己身上的精液，光是热水的冲击就让我差点软脚。&lt;br&gt;用热水冲完肌肤跟秀发上的精液后，我开始将莲蓬头往淫穴移动，同时将食指跟中指插入淫穴并慢慢撑开。&lt;br&gt;但是光把手指插入就让我高潮了一次，我顿时脚软瘫坐在地板上。背靠着墙壁分开双腿，我再一次把手指插进并撑开淫穴，同时像是夹住肉棒一样让淫穴把精液给挤出来，右手则拿着莲蓬头冲着淫穴口。&lt;br&gt;强烈的快感袭击全身，身体像是触电一般直发抖，淫穴潮吹连同精液一起喷了出来。&lt;br&gt;「咿……！嗯…………」充血肿胀的阴蒂在热水的冲击下让我又到了高潮一次，我差点就失去意识了。&lt;br&gt;清完淫穴的精液后，我对菊花也如法泡制，只是这次快感就没有这么强，在我高潮之前就把精液清完了。工人们的肉棒虽大，但是却不像昨天那些外劳一样等插进子宫口后才开始冲刺，所以子宫里几乎没有精液流进去。&lt;br&gt;清完自己的身体后，我转向还没有回神的柔恩。如果用热水冲的话，她可能会因为身体敏感而高潮，要是出了什么事就不好了。&lt;br&gt;还是用舌头慢慢帮她舔掉吧。&lt;br&gt;我慢慢爬向全身瘫软的柔恩，她依然双眼无神、看起来还没有恢复意识。我先将她身上的精液舔掉、吸入嘴里，尽量不让她有一点快感。&lt;br&gt;舔掉的精液我就直接吞下去，反正蛋白质对身体有益，再说我吃精液也吃习惯了。舔完身体上的精液后，我爬到柔恩的双腿之间，把她的美腿扛在我肩膀上。&lt;br&gt;樱唇贴上红肿尚未闭合的淫穴，舌头慢慢深入其中将精液勾出来。柔恩的阴道似乎比较短，所以淫穴里的精液几乎都在抽插时倒流出来了；接下来是菊花，大概是被肉棒插得有点松，所以我很容易就能把精液吸出来。&lt;br&gt;「嗯、哼嗯……这样就好了吧……」结束之后，我也差不多有了一点力气，便把柔恩放进放满了热水的按摩浴缸。&lt;br&gt;「哼嗯嗯……嗯嗯……」大概是身体还敏感，碰到热水有点刺激吧，柔恩的身体稍微抽动了一下。&lt;br&gt;我走到放着沐浴乳与洗发乳的架子，随手拿了一罐快用完的泡澡剂就走回浴缸。只是我没想到，这罐泡澡剂居然是昨天柔恩说的春药。&lt;br&gt;打开盖子，把泡澡剂全部倒进浴缸后把罐子放在旁边，然后我也进了浴缸。热水不烫也不冷的温度让被轮奸了一天的身体疲劳得到解放，我让肩膀以下的身体全部浸泡在水里，然后把柔恩拉过来。&lt;br&gt;我因为国中就开始被干，对于轮奸的适应性还不错，甚至在高中毕业旅行也有被全校男学生与男老师轮奸的经验，所以觉得还好。&lt;br&gt;不过听柔恩说，她是今年暑假才被外劳轮奸的，所以还没有习惯吧。&lt;br&gt;「真是难为妳了。」我轻轻抱住柔恩的身体，把头靠在她的后脑杓上。这时我发现，柔恩正在颤抖，反应就像是高潮一样。&lt;br&gt;而我也开始觉得淫穴变得搔痒，白皙的肌肤开始变得桃红，双腿不自觉地张开想让什么东西插进我的淫穴里。&lt;br&gt;「啊、咦、咦……？」原本好不容易不再高潮的身体迎来第一次高潮，同时也渐渐地变得敏感。我还不知道发生什么事，往放在旁边的泡澡剂罐子看过去。&lt;br&gt;上面写着一段小字「本剂使用特殊配方调制而成，使用时女方身体会变得敏感与容易高潮，男方则会变得持久，因为效果卓越，请酌量使用。」&lt;br&gt;然后，我就因为连续的激烈高潮而昏了过去。
十八、淫乱的周末──精油爱抚高潮&lt;br&gt;那天我们被工人轮奸了一整天又不小心泡了好几个小时的春药澡之后，我们休息了大概三天，一直到身体恢复，柔恩跟我才敢穿上衣服。&lt;br&gt;因为之前一旦穿上衣服就会让乳头摩擦，敏感至极的肉体就会自顾自地高潮。还好那天工人轮奸我们是因为装潢工程结束，所以他们累积好几天没发洩的兽慾才会一口气爆发。&lt;br&gt;没穿衣服的日子就只能用柔恩家的厨房作饭来吃，还好我的手艺不错，不然不会做菜的柔恩早就饿死了。&lt;br&gt;现在我穿着黑色比基尼躺在柔恩家泳池边的躺椅上，而柔恩则穿着跟我相对的白色比基尼躺在我旁边，脚上戴着脚鍊。难得今天太阳很温和，我跟柔恩就决定来晒一下太阳，我们的泳装一样都是绑带款式，只要拉掉泳衣前面跟泳裤两侧的绳结，就能让我们变成裸体。&lt;br&gt;就在这时，我发现有两个黝黑的壮硕男人手中提着袋子从房子那里走了过来。其中一个人就是坐公车那天第一个在我子宫里中出的壮硕外劳，今天他身上只穿着一条紧绷的三角泳裤，粗大的肉棒被三角泳裤绷得紧紧的，他那时的温柔举动至今还是让我小鹿乱撞。&lt;br&gt;「HI.」那外劳对我打招呼，然后就朝我直直走来，我从躺椅上坐了起来。另一名外劳则是走向柔恩。&lt;br&gt;「Hi……嗯哼！」他一走到我旁边就紧贴着我坐下，一手抱住我的纤腰，一手挑起我的下巴，大嘴就吻上我的樱桃小嘴。跟之前一样，温柔的吻技马上就让我举手投降，手臂抱着他的脖子热情回应他。&lt;br&gt;「嗯嗯、啾啧……嗯嗯……啊……」不过他很快地就放开我的樱唇，害春情荡漾的我想追上去继续跟他接吻。&lt;br&gt;「嗯嗯嗯…………呼……怎么样呀？那天我看学姊还满喜欢他的，就找他们两个来陪我们过周末了。啊，这个是我特别中意的……嗯哼嗯嗯！」刚说完柔恩就被外劳压在躺椅上强吻，双手也在只穿着比基尼的肉体上下其手。&lt;br&gt;这时外劳拉着我的手去放在他那快要把泳裤撑破的大肉棒上。&lt;br&gt;「Like ?」&lt;br&gt;我害羞地别过头去，可是隔着泳裤感受肉棒热度的手却情不自禁地抚摸着。起身坐在外劳健壮的大腿上，双手爱怜地隔着泳裤抚摸那根肉棒。&lt;br&gt;「I Love……嗯……啾啧、嗯哼、嗯……」我们像是一对恋人一样热吻，而且还是我主动吸允他的舌头与唾液，他也乐意地将舌头伸到我嘴里让我吸允。&lt;br&gt;对他们来说，身材曼妙的美女主动献吻，这是多大的豔福呀。&lt;br&gt;柔恩张开美腿紧紧夹住那个外劳的熊腰，整个人像个章鱼一样缠在外劳身上热吻。那天她明明一开始就被两三根肉棒搞到全身精液还失神，居然还有力气去记男人怎样对她呀……&lt;br&gt;这次没有其他人的催促，我跟外劳享受着舌头唾液与对方完全混在一起的感觉，双手也没有停止抚摸肉棒的动作。我们四个人就在柔恩家的泳池旁边热吻了好久。&lt;br&gt;不知道过了多久，外劳才放开我的樱唇，我跟他的嘴角都流着不知道是谁的唾液。&lt;br&gt;「嗯、哼嗯……」&lt;br&gt;「趴着。」外劳轻松地把我从他腿上抱起，我照着他说的话趴在躺椅上后，他从袋子中拿出一罐黄色的精油。旁边的柔恩也跟我一样趴在躺椅上。&lt;br&gt;外劳打开罐子把精油从粉颈开始沿着脊椎，一直倒到我的翘臀。精油冰冷的感觉触动我因为接吻而发情的肉体，唾液又从嘴角流了出来。&lt;br&gt;然后我感觉到他的一双大手放在我的背上，用适当的力道按摩着我的裸背，并把精油推开。粗大的手掌让这几天来的疲劳完全消失，同时也勾起我的淫慾。&lt;br&gt;「嗯、嗯嗯……哼嗯……」&lt;br&gt;大手从裸背移到还穿着泳裤的翘臀，外劳轻轻地将两旁的绳结解开。把盖在翘臀上的布料移到大腿之间，淫穴还是被盖着的状态。&lt;br&gt;他先是把我的翘臀推得到处都是精油，接着用两根手指滑进股沟、轻轻扫过紧缩的菊花，然后手掌大张抓住翘臀，用手掌来按摩我那柔软与弹性俱佳的翘臀。&lt;br&gt;「哼嗯、嗯、哼……」&lt;br&gt;他又拿起精油倒在我自豪的白皙玉腿上，美腿的按摩比先前还要有感觉，我发出的娇喘声也就越来越大。&lt;br&gt;「啊、嗯、哼嗯、嗯嗯、啊嗯！」外劳的手掌一路来到脚掌，这时他改用手指来按摩我的纤细脚趾与白皙脚掌，还把粗大的手指插进脚趾之间。&lt;br&gt;我的美脚沾满精油后，外劳让我翻身向上，开始按摩美腿的正面。跟之前一样，他听着我的娇喘声一路来到了鼠蹊部，我以为他会开始爱抚我的淫穴，而我也满心期待地挺起纤腰等着他的爱抚，但是他却把泳裤恢复原状，然后把我拉起来。&lt;br&gt;外劳先是坐在躺椅，再让我美脚大张地跨坐在他身上，裸背紧贴着他壮硕的肌肉胸膛。他一手捧着我的柔软乳房，一手拿着精油来到我傲人的乳沟上。&lt;br&gt;「嗯哼！啊、嗯嗯！」精油倾洩而下，流进让许多男人色心大起的乳沟，他还移动精油瓶子，让精油可以流满我的奶子。&lt;br&gt;外劳先是让我那没有赘肉的腹部与纤腰涂满精油，最后才来到傲人丰满的双峰。他隔着泳衣轻轻揉弄我的奶子，征服我淫穴跟子宫的大肉棒隔着两件泳裤将阴唇微微顶开。&lt;br&gt;「啊、嗯嗯、哼嗯嗯！嗯、嗯啊！」我跟柔恩的淫叫声在泳池边回响着，她已经被脱得精光，只剩泳裤还挂在戴着脚鍊的脚踝上。&lt;br&gt;然后我们同时被爱抚送上了高潮，外劳放开全身颤抖瘫软的我，温柔地用健壮的双手将我抱着。我的泳裤吸满了精油与淫水，因为性感而分泌的唾液则沿着嘴角流下。&lt;br&gt;「舒服吗？」外劳低头吻上我的樱唇，我也自动伸出舌头再一次热吻。直到高潮馀韵退去，我们才依依不舍地放开各自的嘴。&lt;br&gt;「现在换我来让你舒服囉。」樱唇轻轻吻了一下外劳的脸颊，我以肉体完全贴着他的姿势转向，被大肉棒顶得高高的帐棚就在眼前。
十九、淫乱的周末──樱桃小嘴的奉仕&lt;br&gt;上次在公车上还没有做完口交就被拉起来干了，所以这次我决定好好弥补一次。纤细手指爱怜地隔着泳裤轻抚着肉棒，我把外劳的泳裤脱到大腿。&lt;br&gt;征服无数女人的入珠大肉棒直挺挺地站在我面前。我伸手摩擦那巨大的入珠龟头，然后抬起傲人的双峰，让我的奶子借由泳装的夹力将大肉棒夹住。&lt;br&gt;因为精油的关系，奶子很顺利地滑到大肉棒的根部，压在装满精液的睪丸上。我的奶子紧紧夹住粗大的肉棒，但是肉棒却还有一半从我的乳沟中窜出。&lt;br&gt;我轻轻地在龟头的马眼上一吻，然后伸出香舌划过马眼，小嘴贴在马眼上开始舔弄吸允。从旁边来看，我就像是在跟龟头接吻一样。&lt;br&gt;旁边裸体的柔恩贴在外劳身上，性感的肉体摩擦着满身肌肉的外劳，柔恩的小嘴正在帮肉棒口交。我也跟她一样，整个人都贴在外劳身上，翘臀刚好落在他厚实健壮的胸膛上。&lt;br&gt;「嗯……真软。」外劳让龟头大大地跳了一下，借此来表示他很舒服，马眼也开始流出前列腺液，我当然一滴都不剩地吸进嘴里。&lt;br&gt;小嘴开始转移阵地，我爱怜地舔着整根大肉棒，把它当作宝贝一样珍惜对待，同时也不忘伸手按摩那两颗装满精液沉甸甸的睪丸，奶子也稍微上下移动摩擦肉棒。&lt;br&gt;外劳拉开泳裤上的绳结，把我那吸满淫水与精油的黑色泳裤给脱掉，让一片狼籍的淫穴曝露在空气中。&lt;br&gt;「Beautyful.」</content></item></essay>