<essay><item><title>背着男友向我分开了大腿(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;今天是我的大喜之日，与女友的爱情常跑终于结束了…但婚礼上，我的目光总是常常停留在「她」的身上！&lt;br&gt;八年前认识我女友时，小姨子才16岁，正值青春无敌的花样年华，我与女友是大学认识的，是班对。&lt;br&gt;读的大学正巧在女友家附近，所以都是由我戴女友上下课，也因此可以常去女友家拉勒…说到我的女友呢，蛮可爱的，身高与小姨子差不多，不过胸部比较小，而且五官也没有这么样的可爱，不过因为床上的功夫实在是太令人销魂，所以跟女友一起爱情长跑直到现在…第一次见到小姨子时，眼睛真的是为之一亮，身高不高只有156公分左右，但是有着非常白皙的皮肤，美好的比例，瓜子脸并带点高中生的稚气，五官非常的细致且美丽，眼睛大大的又带点水汪汪的无辜表情，长发及腰又绑了个高马尾，32C的胸部从白色制服中呼之欲出，百褶裙下细长的美腿搭配上黑色的膝上袜，就像是日本AV女优在扮演高中生一样…oh my god~~真的是很庆辛遇到我的女友，因为这样才可以遇到如此的正妹。&lt;br&gt;从此之后，我更喜欢往女友家里跑了~他的爸妈工作都非常的忙碌，所以常常很晚才回家，甚至可能出国好几天都不回家的。&lt;br&gt;也因为如此，我有着非常多的机会可以在女友家过夜，也常常在暗夜中，偷看我心目中的女神–小姨子。&lt;br&gt;记得在大二时，由于常常住在女友家，而且我人又开朗常常会逗人笑，也常教小姨子高中的数学及化学，因此小姨子很快的与我打成一片，完全没有戒心，就算是我在女友家的时候，她也是一如往常的只穿件小短裤与小背心，甚至有时还没有穿胸罩~~真是，是不是想要引诱我犯罪！&lt;br&gt;他们家的浴室门上有一个气窗，为了通风需求是没有关的，每次她洗澡时就是我最开心的时刻，如果女友已经睡了或是正在忙别的事，我就会悄悄的走近浴室，然后拿起我的小相机开启成录影功能，然后再拿到气窗口偷拍小姨子洗澡的画面，32C的胸部又圆又大，因为是年轻的肉体所以胸部没有什么下垂，直挺挺的胸部加上小小粉色的乳晕和乳头，S型的身材曲线，和那秾纤合度的小腿，每次我都想在门口这样偷看着打枪，但是又怕被发现，只能让我那15公分的小弟弟直挺挺的顶着牛仔裤~真是不健康，~~~~所以每次小姨子洗完澡后，我就会冲进厕所，拿着她的内衣裤打一枪。&lt;br&gt;不过可惜的是，她每次都在洗澡的时候就顺手把贴身衣物洗起来，所以始终没有机会闻到她迷人的体香，而且打完枪之后，还要再顺手帮她洗一遍。&lt;br&gt;暑假的某一天，因为天气实在很热，我们三个人就约着去内湾玩水，规划着要玩二天一夜的行程。&lt;br&gt;一路上开着车有说有笑，我心中当然很开心，因为晚上是三个人住一间房，虽然我们说好我是睡地板的那一个，但是心里总觉得有美好的事情会发生。&lt;br&gt;那天下午，我们愉快的在内湾的溪水里尽情的挥洒我们的热情，好不开心！&lt;br&gt;接着晚上在内湾的老街上吃吃喝喝。&lt;br&gt;经过漫长的等待，我们终于进了饭店，妹妹先进去洗了个澡，再来轮到我女友进去洗澡的时候，小姨子因为一整天的疲劳而躺在床上看着电视快睡着了，起先我们还有聊一下电视上的内容，但是渐渐的她的声音越来越小，最后似乎是睡着了，不过…她并没有把棉被盖上，而且还是一如往常的只穿件短裤和背心，更重要的是：她没有载胸罩………这下子我的小弟弟马上就翘了起来，我坐在床边，仔细着看着她熟睡的身影，今天的背心是白色的，在桌灯的照射下，从侧面看似乎都透光了，我再侧着头看了一下…哇…可以从侧边的腋下看到她那白皙浑圆的半边乳房…我轻轻的把她的衣服再稍微拉高一点，口水都快流下来了…因为我可以如此近距离的看到她的粉红色的乳头…我好想、好想、好想舔舔她的奶头，我把我的手掌轻轻的伸进去她的背心，轻轻的抓了一下她的乳房…果然是青春的肉体，非常的有弹性但是又带点柔软，她微微的「嗯」了一声，我知道她有一些感觉，因为乳头慢慢的硬了起来，但是她并没有醒来，所以我就继续的抚摸着她的乳房， 时而又偷转了一下乳头…我偷偷的从大腿内侧看了一下她的内裤，今天是穿白色蕾丝的，我看到中间湿了一小块，将头靠近用力闻了一下，嗯~~~那年轻的香气扑鼻而来，这时，听到女友准备要走出浴室门口，我赶紧将小姨子的衣服拉好，若无其事的看着电视！&lt;br&gt;女友说：换妳洗啦…我就拿着换洗衣物进去洗澡…不过才刚刚走进去要关门时，女友从后面也跟着进来，女友：既然小惠(小姨子的名字)刚刚睡了，怎么没有进来跟我一起洗，害我一个人很孤单耶！&lt;br&gt;我：刚刚有个节目很好看耶~而且小惠又在，我怕她听见！&lt;br&gt;女友：我不管，我想要妳亲亲我，抱抱我…于是她就开始进攻我的嘴，我们的舌头交错在一起，我的双手在她刚洗好澡的身上不断的游走，那迷人的香气被我不断的吸着，我们因为不断的接吻而用力的喘气着，我低头，吸着她那32B的胸部及乳头，没一会儿她的乳头就硬了，我感觉到她的双手正脱掉我的裤子，抓起我那热血的棒子，开始前后的套弄，因为刚刚才看着小姨子美丽的身体，脑中开始浮现小姨子的脸…没错，我把我女友幻想成小姨子~~我的棒子更加的硬了~~女友对我说：唷~~你今天不累啊，怎么好像比平常更加的硬一些。&lt;br&gt;也来不及等我回来她就蹲下来将我的棒子含进嘴里，她的口交技术一向都是令我最难忘的，因为她会非常用力的吸，有时还轻轻的用牙齿碰触我的龟头，她连下面的阴囊都会卖力的舔…双手并用加上柔软的舌头，每次都会让我很快就有感觉，尤其刚刚已经硬了这么久一段时间，我早就想要爆发了…于是我抽离她的小嘴，然后把她往洗手台推去，让她背对着我，双脚微微的张开，我低下头，可以看到她那白净的菊花和已经湿透了的蜜穴，我开始用力的舔她的穴，不知道是不是因为今天所有的动作都特别的大力，我感觉她的蜜穴比平常更加的湿润…我开始将一直手指头伸入她的穴中，找寻那平常她最享受的一个点~~G点…摸着摸着，她突然抽动了一下，我知道我已经摸到了那个重要的点，开始慢慢的刺激她，另一只空下来的手则是往她的菊花开始进攻，她今天特别的湿，我就把她开始滴下的淫汁往她的菊花上抹，她一直低声的说：嗯~不要~~再来~~了~~我~~快~~嗯~~高潮~~了~~~我怎么可以停下来呢，我持续的刺激她的G点及菊花，约莫过了三分钟，她轻叫了一声，我的手开始感觉被她的穴吸住了，接着，阵阵的淫水从我的手指开始往下流了~~她高潮了~~然后她娇喘的倒在我的怀里，然后一眼迷蒙的看着我~~~我让她稍做休息后，又将她放在地上，打算用老汉推车的姿势进入她~~她也很配合的将她的大屁股抬了个老高，真是一个淫荡的女人啊！&lt;br&gt;我开始将我15公分的屌插入她的穴中，虽然我们做过很多次了~~但是她的穴还是一样的紧致…每次总是能够紧紧的包着我的棒子，我开始九浅一深的抽插…不过因为今天受的刺激比较多…我感觉我的棒子特别硬及特别的大所以今天的小穴也是特别的紧，女友一直低声的嗯嗯阿阿~~毕竟小姨子还在外面睡觉嘛！&lt;br&gt;女友：嗯~~嗯~~你~~今天~~怎么特别~~大~~我~~快~~不行了~~不要~~不要~~阿~~快~~快~~快丢了~~她才刚说完这句话，我就觉得小穴开始在紧缩，然后一股水径用力的往我的龟头冲来~我停下我的动作，享受着那淫水从我的龟头开始流下的感觉，一股股湿湿，热热的感觉一直向我冲来，让我觉得我的棒子快要炸开来了~~于是我将弟弟抽出，女友的爱液就从她的小穴中滴滴答答的流出，我看着她的小穴，一开一合的，还缓缓的有水流了出来，她的阴毛都湿了~有点晶亮的水珠还停在阴毛上面。&lt;br&gt;我让她躺下，开始用传教士的方式进入，她的小穴好湿好柔软，却又把我包得紧紧的~~那阴道的皱褶与我的龟头相互的磨擦着…嗯~~好刺激的感受，我抽插的更大力了，女友不自觉的越叫越大声，也正合我意…我也想让我们做爱的声音让小姨子听到，说不定…会引起她那少女身体中隐藏的淫荡因子~~又经过了15分钟的抽插~~女友已经高潮了二次~~每次都有好多的水流出~~我看她快不行了~所以我也在她最后一高潮时用力的一顶~将我的亿万子孙全部射入她的子宫里~~她对我说有一股暖暖的感觉在她的肚子里翻滚~~好满足的一次性爱，两个人同时达到了高潮，接着我们抱在一起拥吻了五分钟，也再一起洗了个鸳鸯浴，洗完澡后，出了浴室门口，没有想到小姨子已经在门口等待，小姨子：妳们洗太久了吧~~我尿憋很久了耶~~~但是我看到她的手指头似乎有点湿湿的~~而且衣服也不太整齐的样子！&lt;br&gt;我知道她刚刚可能听着我们的做爱声，然后在门口自慰了起来~~嗯~果然是一个淫荡的少女。&lt;br&gt;我们三个人在房间中玩了一会儿的扑克牌，却也玩到了凌晨的三点~~女友率先的喊累~~直嚷嚷着说要睡了~~我看小姨子似乎睡意也是蛮浓的~~于是我们就关灯睡了！&lt;br&gt;床是右边靠着墙壁的~~因为我女友喜欢靠着墙睡，所以他就睡在床的右边，而小姨子当然就是睡在靠近我的左边啦，我睡在地上~~但心中一直想着：小姨子就睡在离我不远的旁边啊~~我只要伸手~就可以摸到她了！&lt;br&gt;而因为在洗澡前我偷摸了她的身体，到现在还是意犹未竟~~经过了十五分钟后，我起身来偷看她们~~，嗯，我女友确定是睡着了~但小姨子不知道睡着了没！&lt;br&gt;我伸手轻轻的戳了她的腰一下~没反应…oh yes~~~应该是睡着了！&lt;br&gt;房间其实蛮黑的，仅有窗外一盏路灯照进来~~但是这点光就够了，足够让我看清楚小姨子的身体~~我开始慢慢的拉开她的棉被，然后睡在她的身体~~接着我将手缓缓的从下面伸进她的背心~~又再一次的触碰到她的32C的胸部~~不知道是不是我的错觉~~我觉得她的喘息声似乎变大了~但此时我的精虫已经又上脑了~~我克制不了我对小姨子的慾望，所以我没有停手~~我还是持续的一手抓着她的乳房，另一手开始往她的短裤进攻~开始隔着一条内裤和一条短裤抚摸刺激着她的小穴~~她的脚动了一下~~但却是微微的把双脚张开了一点~~我更加的克制不住我的需求~~我动作轻轻的将她的短裤脱下，原以为会很困难的~~但没有想到还蛮容易的~而且她也没有发现的样子~~我借着微弱的光线，看着她的内裤，真的~~她的小穴已经开始湿了，将蕾丝的内裤浸湿了一小片~~我开始隔着内裤，闻到淫水的味道~~就像是果香的香水一样那么的香甜~~我伸出我的舌头，舔着她的内裤，并且开始吻她那雪白的美腿，小姨子有在运动，她的腿非常的紧实，皮肤很光滑~~~擦过乳液的腿~~~就是带有那美妙的香气~~~我从大腿内侧开始吻~~到她的小腿~~到她的脚指~~美女的腿果然都是香的~~~慢慢的~~我已经吻遍她的美腿~~都是我的口水~~接着，我又吻回到她的大腿内侧，然后又朝她的小穴进攻~~听见她发出「嗯~啊」的一点声响~~接着淫水分泌的越来越多~~再加上我的口水~~内裤都湿了一大半~~~我也将她的内裤脱下~~看见她那粉嫩的小穴就在我的眼前，果然是未经人事的少女~~那小穴是如此的软嫩，微微一刺激就分泌出更多的水~~没有一会就开始流下~流至她的菊花~再流到了床单上~~床单也都湿了一片！&lt;br&gt;我小心的舔着~~用我的舌头去刺激她的阴唇~她的尿道~她的阴蒂~~她好像醒来了~咬着一只手指头，嘴里不断发出「嗯~~嗯~~啊~~嗯~~」的声音，但是很小声，我将一根手指头缓缓的伸入她的阴道~~嗯~~好紧实的感觉~~比我的女友还紧~~她将我的手指头紧紧的包着~我无法自拔的用我的手指抽插着她的阴道~也在找寻着她的G点~~我抽插着抽插着~~接着我摸到了一小片较粗糙的地方~~而且只要一摸到小姨子就会抽动一下~~~got it, oh my G point~~我又伸进了一只手指头~~一指用抠的~一指刺激着她的G点，我的嘴巴也没有停下来也舔着她的阴蒂~~随着我抽插的动作越来越快~我感她小姨子的呼吸喘息声也越来越大~~到后来她的小穴都湿透了~~而且喘息声已经慢慢转变成微微的叫床声~~「嗯~嗯~啊~~啊~~嗯~~」没有五分钟~~她抽动的更厉害了~~她轻叫了一声啊~大量的淫水从她的小穴中开始冲出~~我的嘴巴来不及闪躲~~被她喷的蛮脸都是~~但是她的爱液不令人恶心~又香又甜~~我尝了一大口，味道真不错！&lt;br&gt;我贴近她的脸~~发现她的眼神迷蒙~~但是已经是醒来了~~她小声的跟我说：「你真的很坏，有我姐姐了还不够，为什么还用我。&lt;br&gt;」虽然语气听起来似乎是有点不悦，但是却没有把我推开~~我轻轻的吻着她，她也没有反抗~~我们的舌头开始纠缠在一起~湿吻了好一阵子，我的手已经在她的身上游移了不知道有多久，她的乳头已经硬的不像话了~~直挺挺的矗立着！&lt;br&gt;小穴的水没有停过~~因为我的手也一直慢慢的抽插~~我不知道她愿不愿意帮我口交~~但我还是试着呈现69式的姿势~~~我开始舔她的小穴~~她抓着我的棒子但是没有送进嘴里~~~~我想她是不是不知道该怎么做！&lt;br&gt;于是我将她的嘴张开，然后缓缓的将棒子插入~~~~喔~~~她似乎是天生的好手~~她用力的吸着我的棒子，也用舌头舔我的马眼~~我瞬间硬了~~~她的手也不停的套弄我的根部~~我也不干示弱的用我的手和嘴让她感受我的技巧!!!过了十分钟~~我感觉我快被她舔的射出来了！&lt;br&gt;于是我抽出我的弟弟，躺在她的身边，轻声的问她：「可以插进去吗？」她害羞的低着头，然后跟我说：「这是我的第一次，你要轻一点~~」我笑笑的点头~~我用最一般的姿势(传教士)，轻轻的抱着她~将她的双脚分开~~先插入我的龟头~~她轻叫了一声~小声的说痛~~我停了下来，开始吻她~~~~我一点一点的慢慢进入~~每前进一点她似乎就会痛一下~~所以我也不急~非常的体贴~~剩下最后半根弟弟还露在外面时，我感觉她已经习惯了我在她的身体里，我用力的一顶~~她叫了出来~~「啊~~好痛~」我赶紧摀住她的嘴~~然后转头看向我的女友~~~幸好~~她在厕所里被我干的这么累~~又拖到了三点才睡觉~~她早就睡翻了~~我又转回来看着小姨子~她的眼角有些许的泪光~~不知道是不是在流泪告白她的处女膜~~~~我问她：「还痛吗？」小姨子：「不~~刚刚比较痛，现在好一点了~!」我开始一前一后的抽插，她虽然未经人世，但是屁股也蛮配合我的动作，她把我抱得紧紧的~~一直在我的耳边呼气~~也一直闷着叫床声~~~这感觉特别的刺激，在女友的身边干她的妹妹原来这么刺激，有一点怕被发现的刺激感~~又有一种好像在偷情的罪恶感，我们抽插得很轻，但是却动了很久~~~小姨子真的很敏感~~她高潮了好几次~~我们下面的床单都湿了一大片！&lt;br&gt;我也觉得好满足，因为我的弟弟被包的好紧好紧~~也被爱液浸淫的好透彻~~~可是这样的抽插并无法满足我~~我提议去厕所好吗？小姨子微微的点点头~~~~我起身想要抽离她~~但小姨子却用脚压住了我的腰~~看来她并不想我抽离她！&lt;br&gt;于是我抱起她45公斤的身躯~~~她的脚夹得我好紧~~~整个姿势转变成便当火车般的姿势~~~我抱着她走进浴室，用着同样的姿势开始抽插~~~她仍旧抱得我好紧~~并一直在我的耳边「嗯~~嗯~~~阿阿~~~」但这次不同的是：她开始对我说一些淫荡的话语~~~「用~力，不要~~不要停~~嗯~~~我~~阿~~又要~~去了~~嗯~嗯~嗯嗯~~，你的弟弟好大~我觉得好紧~~嗯~~嗯~~一直顶到~嗯~~我的子宫~~好深啊~~我好开心~~~嗯~~阿~~阿~~阿~~阿~~~快一点~~嗯~~~我~~要~~去了~~~~」接着~~又是一阵的抽筯~~~我们的下半身整个都湿了~~~小姨子似乎已经没有体力了~~~我让她趴在地上，背对着我，然后屁股抬了个老高，接着我开始用力的抽插~~浴室中一直响着我俩撞击的声耳~~「啪~~啪~~啪~~~啪~~~」「嗯嗯~~阿阿~~阿~~阿~~好爽~~~阿~~阿~~用~力~~~啊~啊~~」我感觉到我的弟弟快爆开了~~~我好想射~~~小姨子说：「嗯~~阿~~射进来吧~~嗯~~嗯~~我~~安全期~~嗯~~，阿~~快去了~~~」再抽插约莫二分钟~~~小姨子的小穴更加紧密的包着我~~~我感觉到一阵快感~~因为我也射了~~~我将她的小穴射得满满的都是我的精液~~~我趴在她的身上，用力的喘着气~~小姨子也满足的转过头来吻着我~~我迟迟舍不得离开她的身体，我们就维持着同样的姿势大约十分钟~~~十分钟后，我感觉小姨子的下面怎么缓缓的动了起来~~~水也明显的又流了出来~~~我小声的笑她~~~「如何，尝到了甜头，现在又想要了~~~」小姨子只是害羞的低了头，但是屁股却又不自觉的动了起来~~~她这样一动，我的弟弟又硬了~~~我让她站起来，但同样是背对着我~~~我看见她那雪白的大腿上流着满满都是她的爱液，当中混杂着我的精液~~~虽然不像名模那样的长度，但是整体的比例真的令人很心动~~~瘦瘦长长的小腿，加上带点小肉的大腿~~~完美的曲线及手感~~~让我用力的往她的大腿上开始抓~~~可是我的腰并没有因此停下来~~~我和小姨子当天晚上在浴室做了四次~~~直到早上天都亮了~~每次我都控制着和小姨子一起达到高潮~~~真的很满足~~~小姨子整个都快虚脱了!!但她也说很满足~~~因为整晚都没有睡，加上女友那次，我晚上整整做了五次，早上根本就起不了床~~~小姨子也因为整晚没睡一直赖着不起床~~女友根本拿我们没辙~~~只好自己到附近走走！&lt;br&gt;</content></item></essay>