<essay><item><title>我与胸部又软又大的妹妹过圣诞夜(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;经过了上次的火车上被陌生男子欺负之后，我决定接下来一段时间都要找人陪着我回家比较不会出事情。于是这周的周末我找了大二的学妹和我一起下课。今天穿着普通的短T，下面一条黑色蕾丝迷你裙，蕾丝大腿袜加上一双球鞋，甩了甩捲捲的长发拿着包包等学妹一起下课。比较晚了点回家大约已经快10点了，而且平常回去的主要道路现在在施工，不得已只好走旁边的捷径，是条没有路灯，大约50公尺长的防火巷，不过我因为有学妹和我一起有说有笑，所以其实心里多了些踏实感，甚至走过转角的时候瞥见有个灰色夹克男人站在便利商店前，经过他的时候我还特地甩了甩捲捲长发，摆动性感的小翘臀一摇一摇走过他。&lt;br&gt;「凯婷学姊，今天比较晚下课耶」&lt;br&gt;「是啊，不过没关系啦两个人比较有伴啊嘻嘻。对了明天妳要干嘛啊？」&lt;br&gt;「我明天打算要去逛百货公司呢，妳呢？」&lt;br&gt;「嗯？目前还没有打算耶，先晚上等看看有没有人打电话来约囉。」&lt;br&gt;「是唷？这么好，呵呵，我跟妳说唷昨天啊…」&lt;br&gt;学妹话还没说完，不知道背后什么时候跟上了一个黑影迅速往我们方向冲过来，我还没意识到怎么回事，突然一根类似钝器的东西狠狠砸在我头上，我「喔」的闷哼一声，眼前一暗，晕了过去。&lt;br&gt;过了不知道有多久，我慢慢甦醒过来，顶着刚刚剧烈的头痛勉强睁开眼睛一看，我还躺在刚刚那个暗巷原地没动，墙的对面是一个男人的身影骑在我学妹身上。学妹正躺在那男人跨下两腿不停的空踢一面大声求救：「救命！！救命啊！！快点救救我！…..」男人从口袋里拿出一条溼毛巾用力摀住她的口鼻，只见原本激烈抵抗的学妹呼救声音越来越小，两腿也不再上下乱踢，最后整个人动也不动的被制服了。男人这时拿出一捲胶带，绑住她的双手双脚还有封贴住了嘴巴，然后把学妹拖到旁边废弃的纸箱堆找了一个大纸箱，把她身体弯曲起来塞进去纸箱里接着再用胶带给封了起来。「我的天啊…学…学妹！！」我心中着急的大喊，很明显的那溼毛巾被沾上了某种迷昏药水，让我惊讶的是竟然有人会这么残忍的对待女孩子，把她装到纸箱里面！？万一没有人发现那她岂不就要闷死在里头了？念头转了过来我马上翻身往前用尽仅存不多的力气开始往前爬，希望能爬出这条巷子到外面的大马路上求救。&lt;br&gt;「唷唷唷，妳醒啦小美女？」一个很粗很低沉的声音从后面传来，糟糕难道我被他注意到了吗？男子走了几步跟了上来从后方一把抓住我的头拉起来，「唉啊啊啊！！」我痛的惨叫，整个人趴在地上被他抓着头发又给拉了回去。男子冷笑的看着我一双慌张的水蓝色瞳孔眼神，说：「这么暗的巷子妳也敢走？以为两个人就没事情？上次XX技术学院的四个女生一起经过这里，照样被我给处理掉。」说完他停了一下，跨坐在我背上各自把我的左右手给夹在他两条膝盖中间，这下子我上半身竟然就动弹不得，急的我大喊：「做什么！？不要！！放开我！我要尖叫了，我警告你喔快放开我！」。&lt;br&gt;男人依旧哼哼冷笑着说：「嘿嘿…正妹，妳有到妳朋友被我装在箱子里面吗？上次那些女生其中有一个不听话，我就是这样把她给处理起来后来丢到附近焚化炉去烧掉的，怎样？妳想要妳朋友活命吗？」这句话顿时把我给震摄住，一时之间竟然吐不出半个字，心中多种情绪激烈复杂的交叉着。怎么办？我要救我学妹而让这个男人对我动手动脚吗？可是如果我一直反抗，学妹会不会就这样也被他下毒手？….众多念头还没想完之前，男人从口袋拿出了一小瓶透明的药水，我一看到马上闭紧双唇拼命摇头：「嗯嗯~~~~嗯！！嗯嗯嗯嗯！~~~」他见状知道用威胁也不可能让我自愿张开嘴巴，抓着我的捲捲长发硬是往后扯，让我不得不头望向天空，接着另外一手捏住我的鼻子。「不…不行…」我心中不情愿的憋气，然而才过几秒钟而已，人类需要氧气的本能让我不得不张开嘴巴想大口呼吸，说时迟那时快才刚张开嘴唇马上就被他给灌入整瓶药水然后还拍打我的脸颊，逼的我咕噜咕噜全都给喝进身体里。&lt;br&gt;「这…这是什么！？」我手足无措的问。男人的声音从后面传来：「这是我朋友在药厂从研发部门偷来的新药，还在实验阶段没有上市，但是听说是非常好用的春药，对妳这种假装清纯的正妹最有用了。」&lt;br&gt;「天啊….太过分了，竟然给人家喝这种东西….呜呜」我忍不住开始啜泣。&lt;br&gt;「哭什么哭？等等妳就爽的拼命跟我道谢了，先跟妳说声不客气。」&lt;br&gt;男人说完，从工具包里面拿出一把美工刀，骑在我背上把刀锋顶住我的短T用力的一口气划到短T最底部，本来就轻薄紧身的T-Shirt应声破开，接着又用美工刀勾住我的黑色内衣釦子，一刀刮开。我上半身光溜溜的白皙无瑕美背顿时之间完全展露在男子的眼前。&lt;br&gt;「啊….啊啊….不要啊，我的衣服！….住手！」除了大叫求饶以外，被骑在背上的我根本无法阻止他，任由他的手抓住我两只32D的乳房又搓又揉，手指头一下子绕在乳头上又抠又弄，下一秒夹住用力旋转。不知道是他的技巧很好还是那药水的关系，我竟然全身开始发热发痒，我知道这种感觉，「这样下去不行啊！」心想，穿着球鞋两腿在下面不停的往上踢，可是什么都踢不到。只好继续大叫：「来人！！拜讬啊！！救命嗄嗄嗄！强…强奸啊！唉唷…救命啊呜呜….」男人抓着我的酥胸捏的好大力：「嗯嗯….好软的淫荡奶，这么有弹性皮肤又这么好，平常很保养吼？」一面说一面用手抓住我的乳头用力往外拉。「啊…唉唷威…啊啊哈啊啊啊啊！！」不知道是痛还是舒服我已经开始六神无主，朱唇微张吐出一堆娇嗲嗲的声音，乳房在他这样边搓边拉之下，越来越热，又红又肿却快感连连，真让人不知道该如何是好！！&lt;br&gt;男子听到我这种娇嫩的喊叫，说：「药效挺快的唷。」然后转了180度这下两手换摸上我的迷你裙了，摸着我的翘臀一面说：「小屁股这么翘啊，骚货？又圆又有肉，还这么有弹性喔」，手进了去裙子里面拉住我的黑色小内裤，美工刀「啪啪」两下就割断了两边，一手抓住内裤扯了下来丢在旁边垃圾堆里，唉，这样子看来我今晚没法穿内裤回家了。两条穿着蕾丝大腿袜的长腿被他抓住用力向两边掰开，接着我感觉到大腿内侧有他的手指头正在摩蹭，摩蹭，转而开始往嫩穴地方移动，惊慌失措的喊：「唉唷！不要碰那边，我求你，拜讬啊….呜呜呜….拜讬不要碰那…」他哪理会我这般哭求，两根指头在外面开始抠着我的阴唇，三两下就找到我的G点，然后就像是按摩一样，按住之后来回的反复摩擦，这还得了，我不争气的蜜贝在他这样有技巧又力道够的搓揉之下才一分钟就松堤洩水，弄得我的屁股上，他手上和地上全是一滩一滩黏黏液体，「呀啊….喔….嗯哼…嗄….啊啊….啊啊啊啊喔….」我开始无意识的呻吟起来，淫汁毫无顾忌的咨意向外时喷时流，他的手指头粗宽且相当灵活，总是一下子用力按着G点然后快速松开，这样子的反复维持了几次以后竟然创造出一种我从没体验过的快感，从核心向外焚烧开来，蔓延到我的两腿，心脏，最后到了脑部，又麻又辣的冲击着我每条感官神经，害我终于没有办法抵抗，屁股和两腿开始不由自主抽搐起来。男子经验丰富知道我准备缴械投降，手指头插入阴部里头大拇指扣住我的屁眼然后疯狂的在里面模仿跳蛋一样不停的震抖齐来。&lt;br&gt;「啊….不….我不行了….快掉了…没法了….啊啊….唉唷….去了，去了啊啊啊啊啊~~~~~~！！！」我的声音随着体内那要爆炸的爽感，又浪又骚的娇喊淫叫，小穴一阵抽搐接着紧缩了一秒，开始大量喷出咸水，像是尿尿般的连续洒喷，「哈，鲍鱼潮吹呢，跟海产店的蚵仔好像。」男子冷笑的说，把我翻过来朝天正躺，两腿被他拉往外敞开，我的淫水就这样朝天成弧度狂喷，还真的像极了贝壳在吐沙的样子。男人放开了我的两条长腿让我大字型的瘫躺在巷子中间，我此时好像变了个不同人似的，双眼半开神情迷蒙骚媚，嘴唇微张娇嗲的不停喘气，两只白皙大奶子随着激烈的呼吸上下起伏，还穿着黑色大腿袜和球鞋的双腿贴在地上颤抖着，偶尔还有馀下的淫水有一下没一下的喷出。心中想着：「学妹没帮上忙还被装箱就算了…这次被玩成这样真的好丢脸，讨厌，怎么会这样！？」&lt;br&gt;男人看到我已经丝毫无力脱逃，放心的站起身来转过头从工具包里面又拿出一样橡胶做的又长又大的东西：「这根按摩棒啊，是我特地从荷兰宅配过来的，已经用过了我们公司的女同事，护士小姐，上次那几个女学生，现在要轮到妳了。」什么？还要被插过那么多其他女孩子的同一支按摩棒进入我？想到就不舒服，我使劲的想爬起来，男子却冲过来又坐在我身上压着我一手抓住我奶子又捏又打，另外一手握着那根尺寸不小的欧洲按摩棒经过我大腿内侧直达蜜穴洞口。&lt;br&gt;「嗯….噢…..喔喔…..」我才叫了几声，就被橡胶棒整支塞入阴唇还顶到最底部几乎要完全没入两腿中间了。如同男人真实的肉棒，我好像是片烤肉被什么东西由下往上直直插进来串着一样，从阴部到腹部都完全被塞的满满的，一种淫荡的感觉配合着刚刚的药效逐渐在我体内快速蔓延开来。&lt;br&gt;男子没有打开开关，却把我双手反绑在背后，拉住我的捲发把我扶起来让我以站姿贴在墙上，两腿被掰的大字开，屁股被往上抬高角度朝天让后庭门户大开，「平常都玩小穴已经有点腻了，今天要来试试看干屁眼感觉怎样。」我一听眼泪又直奔而下流满整张脸，哭求着他：「呜….呜呜呜….拜讬…放过我那里啊….不能那样子，我会死掉的….呜呜…..」他装没听到的样子把我的头按在墙壁上，站在我背后呈狗骑式，另一手放进自己嘴里弄了一堆口水，往我正仰天毕开的股沟中间就涂下去，开始上下来回的用手涂抹着我的整条股沟：「正妹，妳的屁股真的好翘好圆，我看了都好想咬一口耶」&lt;br&gt;「呜….呜….求求你不要….我什么都愿意给你，就是拜讬你放过我那里，好吗？呜呜呜….」我可怜万分的抓着被进入之前最后一丝机会奈声奈气的求着他。他却继续掏出耸立的阴茎，龟头凑上来贴住菊花洞口：「准备好了吗？正妹」我慌张大叫：「没！没没没….」说时迟那时快肉棒已狠狠挺了进来，「唉哇啊啊啊啊啊~~~」我痛的哭叫起来，他却根本不怜香惜玉的开始在里面动了起来，屁股此时好像就要被什么巨大的东西给撕裂开来的感觉，我哭的更厉害，泪水把美美的眼妆全打乱晕开顺着脸颊流下好像我哭出来的泪水是黑色的一样。此刻男人按下按摩棒开关，一阵电流般的快感夹带着剧烈震动的威力像是一条蟒蛇闪电般的从小穴底部窜上我的脑袋接着布满全身，药效终于爆发出作用配合着这股电流袭击我的意识彻底摧毁我的理智，什么羞耻心和抵抗的意图刹那间完全消失，取而代之的是满片的向日葵草原，湛蓝的天空有着蝴蝶在飞舞，或是云霄飞车的刺激…一大堆影像在脑袋里快速的播放。男人的鸡巴一进一出干的越是快狠强，屁眼再也感觉不到痛楚而开始有种尖锐又具爆炸力的爽感包围我全身了。&lt;br&gt;「唔呃….喔….喔喔啊….喔….噢啊啊….哈啊哈啊哈啊…..」我一面自己扭动着性感的翘屁股迎合着肉棒每下的抽插，一面用会电死人的嗲音喊了起来。&lt;br&gt;「正妹，爽不爽啊？肉棒这样干妳的屁眼。」&lt;br&gt;「嗯喔…嗯啊…爽，爽死我了…屁眼好爽….哥哥你的肉棒好大，妹妹屁眼爱死了，操….操死我….啊啊….喔啊….要命….啊….」&lt;br&gt;「刚刚是不是就说过妳会感谢我的啊？」&lt;br&gt;「是….是，谢谢您….啊….啊啊啊….谢谢您用肉棒操人家小屁眼！…..太爽，太爽了啊啊….噢….嗯喔….哈啊…..从来…没有这种感觉过……」&lt;br&gt;「说！妳是不是屁眼欠干的贱骚货？」&lt;br&gt;「噢….嗯噢….是，我是….啊…啊…我是爱穿漂亮爱勾引男人干我的臭骚货！…哈啊…哈啊…我有全台湾最欠干的屁眼，拜讬逞罚我…干它…操死它….嗯啊….嗯喔」&lt;br&gt;「把妳屁眼干爆也没关系吼？」&lt;br&gt;「嗯嗯….没…没关系！啊啊….干….干死我了…把人家淫荡的小屁眼干爆啦，唉唷…啊….喔…天天都要这样被你干…喔嗯….」&lt;br&gt;就这样被他用下流的问题又呛又羞辱，我也不知道怎能说出这些不要脸的话，经过了10几分钟按摩棒和肉棒同时奸干两个洞的情况之下，我眼神已经半开翻白，小嘴张的大大一面喘气一面使力的淫叫，口水不断的流下去滴满地上还有整个下巴，两腿发软呻吟之中还念念有词：「啊…好爽…屁眼好爽…嗯喔…腿站不住了…啊啊…啊…腿站不住了…咿喔…屁眼爽死了唔唔….站不…」他看到我两条黑丝袜美腿越抖越厉害，于是松开了我被反绑的双手想让我可以用两手撑着墙壁不致没力而跪下去，谁知道早已经没力的双手一被解开之后根本无法举起来而是直直的垂在肩膀两边，全身只有贴在墙上的头是我的支撑点，他见状一只手就过来从我头后面把我粗暴的压贴着。&lt;br&gt;「不准坐下去，撑着！」男子边命令边用他的肉棒继续狠操着啪啪做响的屁眼。&lt;br&gt;「唔…嗯…啊啊…不行了…我站不住了…唉唷…嗯啊啊爽死人家啦…耶…」&lt;br&gt;「死骚货，这么没用，妈的谁管妳站不站的住，干爆妳屁眼！」&lt;br&gt;「噢…噢…要命，爽翻天啦…人家的贱屁眼要升天了！…嗯嗯喔…唔啊…」娇喊的同时还能听到后面不知道是肉棒在抽插屁眼时夹带空气还是因为已经肌肉收缩不住而自然放屁的「噗噗」声，夹杂在男子的脏话声和我的喘叫声中。抽搐的小穴至少又高潮了两次，淫水不停沿着按摩棒垂滴而下，阴唇也没刚开始的那么有力紧缩吸住按摩棒而渐渐松弛，他感觉到橡胶棒似乎要掉出来，马上用手扶好它重新又塞住整份淫穴。&lt;br&gt;「喔…宝贝…我好爱妳的屁眼和大奶子…喔喔他妈的好爽」男人胸膛贴了上来和我的背紧紧黏在一起，右手继续压着我散乱的长发，左手抓着我摇摆乱晃的大奶又捏又拉，我已被操得全身香汗淋漓，几近晕死，连屁眼都渐渐感觉不是自己的了。&lt;br&gt;「嗯喔…干…我好爱妳，辣妹，妳小屁眼又骚又紧，喔喔喔….」&lt;br&gt;「唔…嗯…要死了…人家要死了…唉唷…棒…大肉棒棒没话说，操死人家屁眼了…帅哥哥…我也好爱你嗄…每天都这样干…啊…啊啊…喔…拜讬…」&lt;br&gt;「吼…不行了我要射了！」男子低骂一声，趴在我的背上紧紧抱住我的奶子和屁股，精液又烫又辣直接不客气猛灌在我的屁眼里头，一波又一波持续了快20秒，最后我感觉到他把已经衰软的阳具退了出来，精液开始从屁眼顺着大腿一直流满黑色大腿袜和球鞋上。他放开紧抱的双手，我整个人立刻不支的顺着墙壁瘫滑到地上，靠在墙上眼球翻白的不停喘气。&lt;br&gt;</content></item></essay>