<essay><item><title>恶魔的道具(6)</title><author>床上伴侣</author><content>~啊~~~插、插到底了~~~喔~~~啊~~~啊~~~」几分钟后，开苞的痛楚逐渐退去，林琦涵也从忍着痛配合转变成顺从快感欢叫。&lt;br&gt;「好、好爽~~~喔~~~喔~~~太棒了~~~啊~~~喔~~~不、不行了~~~身体变得好奇怪~~~喔~~~啊~~~」&lt;br&gt;而这时我的快感也已经冲到顶峰了，在没刻意忍耐的情况下，我将浓浓的精液灌进她的体内。&lt;br&gt;「啊~~~啊~~~进来了~~~喔~~~满满的精液~~~喔~~~啊~~~好、好热~~呀啊！这、这样的话~~~要高潮了……啊啊啊！」林琦涵发狂似地大叫。&lt;br&gt;高潮过后，林琦涵无力地瘫坐在地上，蜜穴微微张着，混着淫水的精液缓缓流出。&lt;br&gt;闻到精液的味道，忍耐已久的黄梓芸终于克制不住自己，飞扑了上来，像是小狗一样地舔食着林琦涵的下身。&lt;br&gt;「喔~~~喔~~~不要~~~小芸不要~~~啊~~~喔~~~这、这些精液~~~喔~~~是我要用来怀孕的~~~喔~~~啊~~~」才刚高潮，身体依旧十分敏感的林琦涵一边娇叫，一边阻止黄梓芸，可惜黄梓芸一句话也没听进去。&lt;br&gt;真是的，看来还是要我出场，随手从旁边的椅子拆下一段三、四十公分的木板，狠狠地插入黄梓芸下体，趁她痛得大叫时，再将肉棒塞进她的嘴里，持续射出少量精液。&lt;br&gt;安定住两人后，我操纵着她们体内的「变形的蠕虫」，为下一阶段的游戏做改造。&lt;br&gt;这时，黄梓芸下身的木板慢慢地被小穴吞入、吸收，不一会就完全消失在她的体内，接着，被吸收的木材在我的控制下，由子宫向肚皮外伸长，一根硕大的木制阳具就这样穿出下腹部，和黄梓芸结合在一起，而另一方面，林琦涵所进行的则是外观看不出的改造。&lt;br&gt;「吃够了吧，想再吃的话，就先去把林琦涵干到高潮再说。」我抽出肉棒后，对黄梓芸下令。&lt;br&gt;黄梓芸先是癡癡地看了我的肉棒几秒，才反应过来，握着和自己合而为一的假肉棒，插入了林琦涵微开的荡穴。&lt;br&gt;「呀啊~~~进来了~~~喔~~~喔~~~不行~~~才刚高潮过~~~喔~~~喔~~~这样的话会~~~啊~~~」林琦涵放声大叫。&lt;br&gt;「喔~~~这是什么感觉~~~啊~~~啊~~~好、好爽~~~啊~~~好奇怪~~~喔~~~可又~~~喔」另一边，黄梓芸也同样淫叫不已。&lt;br&gt;虽然黄梓芸身上的木制阳具是没有感觉的，但这根假阳具不但是和她的子宫有连动关系，而且贴在假肉棒上的部份也被我加强了敏感度，一抽插，就会产生不下于阴道的快感。&lt;br&gt;「好硬~~~喔~~~再深一点~~~啊~~~快、快点~~~喔~~~啊~~~好棒~~~喔~~~啊~~~啊~~~」&lt;br&gt;一小段时间后，黄梓芸已经率先高潮过一次了，改由林琦涵主导。&lt;br&gt;「啊~~~啊~~~我、我要不行了~~~喔~~~啊~~~太爽了~~~喔~~~喔~~~要、要高潮了……啊啊啊！」林琦涵一脸幸福地大叫，可是下体却不像一般一样喷出大量淫液。&lt;br&gt;「怎、怎么回事~~~呀~~~啊~~~啊~~~棒子~~~要被吸走了~~~啊~~~可、可是却好爽~~~喔~~~不要~~~啊~~~啊~~~要洩了……啊啊啊！」黄梓芸一面大叫，一面紧握着假阳具，但依然敌不过林琦涵小穴的吸力，假阳具被吸走的同时，大量的淫汁奔腾而出。&lt;br&gt;另一方面，木制肉棒进入林琦涵体内后，林琦涵的肚子开始膨胀了起来，带着不规则的蠕动慢慢增大，到最后就像是怀有六、七个月身孕一样。&lt;br&gt;达到最大时，肚皮的蠕动也停了下来，就这样沈静了几十秒。&lt;br&gt;「呀啊~~~」林琦涵突然娇叫，原先那根假肉棒从淫穴被吐了出来。&lt;br&gt;以此为开端，她的腹部再次蠕动起来，一根根肉棒从下体窜出，和原先的不同，这些肉棒非但不是木制的，而且像是生物一般在地面不停跳动，还试图钻进我和黄梓芸的小穴中。&lt;br&gt;过一阵子，林琦涵终于将肉棒全部排出体外，但这时黄梓芸的防线早就被满地的肉棒攻陷，正在大声荡叫，至于我嘛，我倒是不打算陪这些奇形怪状的家伙玩乐，肉棒只要一碰到我，就会被我用「变形的蠕虫」吸收。&lt;br&gt;好啦，插入非生物的测试看来颇成功，接下来该到教室试试下个功能了。&lt;br&gt;我把地面及黄梓芸身上的肉棒全都分解、吸收至体内，再传回给林琦涵，然后带着两人前往我们的教室。&lt;br&gt;「各位，看一下这边。」我大声说。&lt;br&gt;本来还在上课的同学们及老师全都立刻转过头来，当然，目光不会集中在我身上，的确，我现在的外貌是美少女没错，但一个穿戴整齐的美少女吸睛度是不如全身赤裸的美少女的。&lt;br&gt;「请各位将珍贵的精液灌入我的子宫里吧。」林琦涵食指和中指并拢，用双手拨开已经大致恢复的白嫩阴户。&lt;br&gt;「喔喔！是那个林琦涵耶！」「林琦涵怎么会去当代理孕母？就让我好好照顾照顾她好了。」「闪边啦！要也是我来！」……&lt;br&gt;不知道是不是道具的功效，男同学们争先恐后地冲了上来，将我们团团围住，就连老师也只在台上犹豫了一下就加入人群当中，而女同学则呆呆地在一旁观看，这大概就确定是道具的功能了。&lt;br&gt;「别吵！你们不是要帮她完成代理孕母的工作吗？每个人都有份，照顺序上来。」我说，扯到工作果然有效，男性们马上就排成一列整齐的队伍，第一个上来的是数学老师。&lt;br&gt;「是朱老师先来啊，请。」我笑着说。&lt;br&gt;「妳怎么会知道我的姓？」没事那么敏锐干嘛？&lt;br&gt;「我以前是这里的学生啊。」我随意撒了个谎。&lt;br&gt;「这样啊，那我要开始了喔。」你要开始跟我讲做什么？&lt;br&gt;「喝！」数学老师低吼，同时趁抱起林琦涵的瞬间将肉棒插入小穴中，高呼：「好爽！里面比我老婆紧多了，果然还是年轻正妹干起来舒服！」&lt;br&gt;「老师~~~喔~~~老师的肉棒在我体内~~~啊~~~啊~~~再用力~~~喔~~~喔~~~」&lt;br&gt;「呼……呼……」数学老师发出低沉的喘气声，一边努力在林琦涵下体开发，一边将她抱到旁边的桌子上。&lt;br&gt;「喔~~~喔~~~加、加快了~~~好棒~~~啊~~~喔~~~老师好棒~~~喔~~~啊~~~」&lt;br&gt;「哈……哈……林同学准备好了吗？我要射了！」数学老师大叫。&lt;br&gt;「准、准备好了~~~喔~~~喔~~~请尽、尽管射进来~~~啊~~~啊~~~来了~~~喔~~~好烫~~~我也……啊啊啊！」&lt;br&gt;「喔喔！竟然还在吸。」数学老师惊喜地说，不过他没兴奋多久，惊喜马上变成了惊恐：「怎么回事？拔不出来，吸力太强，不好，睪丸也被吸进去了！快救我啊！」&lt;br&gt;听到老师的求救，同学们先是呆了一下，前头的人立刻就冲上前抓住老师的身体，不过一点用处也没有，只能眼睁睁地看着老师的臀部完全陷入林琦涵扩张至超越人类极限的阴道。&lt;br&gt;「欢迎光临my缝，啊！不是我的。」我大笑。&lt;br&gt;「救我！我知道妳一定有办法！」老师忍着痛哭喊。&lt;br&gt;「啊啊，真拿你没办法呢，我就帮个忙吧，这样下去，你不是大腿断，就是脊椎断。」说完，我一只手抓住老师的肩膀。&lt;br&gt;突然，数学老师的腰和腿像是橡胶玩具似地弯成了不可思议的角度，被吸入的速度也因此加快不少。&lt;br&gt;「这样就不用担心骨折的问题了，不用谢了。」我摆出一副「我人真好」的表情。&lt;br&gt;「妳……」老师似乎想指责我什么，不过一时间却什么也没想到。&lt;br&gt;「好啦，该决定下一位是谁了。」我丢下除了胸部以上还在外头的数学老师，转过头问。&lt;br&gt;看得出来经过刚才的状况，已经没人敢出来和林琦涵做爱了，但在道具的效果下也没有人能够退出，大家你看看我，我看看你，沉默了一阵，站在最前面的人发着抖说：「接着换我了……」&lt;br&gt;「不错不错，真是勇敢！」丢了一句不带敬意的称讚，我将目光移回因改造而从扩张获得无法想像快感的林琦涵。&lt;br&gt;将数学老师完全吞入的肚子高高隆起，随着老师的动作变成各种不规则的形状，呈现出诡异的美感，不过完成壮举的两人都是无法发表感言的状态。&lt;br&gt;忽然，林琦涵出现了异变，肚皮变形的幅度大增，方式也和刚才大不相同，逐渐将老师给推了出来。&lt;br&gt;几次巨大的收缩后，数学老师的头部已经被推出部份，但是出现在大家眼前的却不是老师微秃的头顶，而是一头乌黑的秀发。&lt;br&gt;随着老师慢慢被挤出林琦涵体外，同学们的表情也转为惊讶，从林琦涵身体出来的人有着及肩的柔顺黑发，大约二十五岁上下的姣好面容还未从惊恐中恢复，在性感的锁骨下方是两座高耸的雪白山峰，峰顶还各自带着一点樱色，越过双峰后，身形大幅收缩后，又随即扩张，形成凹凸有秩的身材，再往下，一双纤细却不失圆润的美腿亦同样令人惊豔。&lt;br&gt;但这样完美的女体上，却不只有象征女性身份的溪谷，一根肉棒软软地趴在溪谷上方。&lt;br&gt;「朱老师，妳觉得怎样啊？」我蹲下，将手指插入她新生的蜜穴里问。&lt;br&gt;「呀啊！怎么回事~~~我变、变成女的了？」她娇喘着问。&lt;br&gt;「不对，是扶他，而且还是淫荡的扶他。」话还没说完，我伸进她体内的手指突然变成了触手。&lt;br&gt;「啊~~~扶他是什么意~~~喔~~~喔~~~不、不要~~~啊~~~别这样玩~~~喔~~~啊~~~」&lt;br&gt;「妳很快就会知道了。」说完，我抬起头催促：「你们快点啊，不是要帮林琦涵？」&lt;br&gt;我的话又加强的道具的效果，第二个人带着复杂的表情把肉棒捅进林琦涵体内。&lt;br&gt;「啊~~~啊~~~好爽~~~喔~~~干死妳~~~啊~~~喔~~~这太棒了~~~啊~~~啊~~~喔~~~」「没、没想到~~~被插竟然~~~喔~~~喔~~~好舒服~~~啊~~~小、小穴里面~~~喔~~~喔~~~」「呀~~~两边一起~~~啊~~~啊~~~搞不清楚了~~~啊~~~男的和女的感、感觉~~~都混在~~~喔~~~啊~~~啊~~~」……&lt;br&gt;一个多小时后，班上的男性都已经被变成同时拥有男、女两性性器官的女子，而且因为身体的敏感度被大幅提昇，再加上我的推波助燃，全员都进入发情的状态。&lt;br&gt;这种情况下，原先只是在一旁观看的女同学自然也不可能再置身事外，有的被性转换后的男同学拖下水，有的则是被我放出的触手强行插入，一下子就全部被强迫加入战局。&lt;br&gt;更夸张的是，不只班上同学被拉进这场混战，就连一只不小心路过流浪狗都被我们抓了进来，经过林琦涵子宫的改造，变成了有着两排乳房的美少女，提供大家不少特殊的玩法。&lt;br&gt;就像这样，一夥人不停地进行淫乱的性爱活动，直到体力方面没有特别加强过的同学们一一累瘫在满是淫液的地板上，我才把林琦涵的身体又改造回原本的样子。&lt;br&gt;看着满地瘫软的同学，我叹了口气，又玩过头了呢。&lt;br&gt;接下来，我趁着大家的意识都还没恢复，一个一个用「变形的蠕虫」将其变回原先的身体，期间当然不是没有其他班级的人进来，不过在「勤劳的员工」的作用下，他们也只会在林琦涵体内射入精液，并判定地上这些人和他做了一样义举。&lt;br&gt;终于将所有人变回原状时，已经快中午了，稍微在脑中排演了一下计画，我决定先不管这些人的记忆，只带了取下牌子的林琦涵回到我住的地方。&lt;br&gt;回到房间，我让原房东小姐用舌头稍微招待一下林琦涵，自己则是买下了「记忆的钥匙」。&lt;br&gt;从小恶魔手中拿了道具后，我立刻用「记忆的钥匙」指着林琦涵额头，轻轻一转，我眼前就产生七彩的漩涡将我吞噬进去。&lt;br&gt;再次睁开眼睛，我已经飘浮在一个奇异的黑色空间里，下方不远处有一条银白色、像是河川一般的细长物体，当然，所谓的细长是指形状，这玩意的宽度大概和我双手张开差不多。&lt;br&gt;注视着这东西的表面，我所见的景象逐渐转变学校热闹的操场，这是几个月前运动会的时候，看来还要往后找。&lt;br&gt;顺着流动的方向，记忆也逐渐接近现在，终于，在快要到达末端时，我看到了全身赤裸的黄梓芸正用下贱的姿态恳求另一个貌美少女。&lt;br&gt;找到目标后，我采用了最强硬的修改方式，直接弄断了眼前代表记忆长河的物体，消除了今天整天的记忆。&lt;br&gt;再次转动钥匙，相似的漩涡将我带出了林琦涵的记忆世界，而或许是因为记忆被干扰的缘故，林琦涵整个人倒在我的床上，一动也不动。&lt;br&gt;见状，我又将林琦涵带到学校保健室丢着，也顺道尝试用「上帝的骰子」去除其他人这几天来的记忆。&lt;br&gt;投出后，有着六分之一机会的骰子在地面转了几圈，出乎意料地，停在能够实现愿望的一面，还真没想到第二天就成功了呢。&lt;br&gt;隔天，既然那些麻烦的事情都被忘了的话，我就久违地用原来的样子去上个课好了。&lt;br&gt;悠閒地度过了早上的四堂课，虽然真要说的话班上的气氛其实蛮奇妙的，看来光是消除记忆，</content></item></essay>