<essay><item><title>留恋乡村</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我老家农村远离城市，与世无争，自给自足。&lt;br&gt;     我这辈子有两个重要的女人，我妈和我妹。&lt;br&gt;     在城市做老师的我，终于等到了暑假，我决定回老家，因为我想要的都在村里，妈妈在村里，妹妹也嫁在村里。那晚，我一夜难眠，心早就飞向了老家，脑里不断浮现妈妈和妹妹的身影，还有那如烟般的往事。
我从小早熟，三年级就对性很向往，而我的第一个女人就是我亲妹妹。&lt;br&gt;     我记得那时我四年级，我妹三年级。妹妹也开始发育，胸部鼓鼓的，像两个馒头。一靠近我，我就能闻到带着荷尔蒙的处女体香。&lt;br&gt;     家里穷，房子有限，所以我和妹妹共用一间房子。房子里只有两张床，要看电视必须去爸妈房里看。乡下无聊，我们兄妹平时经常玩捉迷藏的游戏，有一次，妹妹躲在棉被里面，我去摸她，谁知不小心摸到了她的屁股，我当时就感觉触电一样，妹妹也有点尴尬。&lt;br&gt;     从那次之后，一放学回到家，我们就经常玩类似过家家的把戏，甚至我还把她裤子脱掉，玩打针的游戏，当时没想过要进一步。&lt;br&gt;     但我们兄妹的关系已经很复杂很暧昧了，她经常用暧昧的眼神看我，直到不久后有一天晚上，村里有丧事，整晚都在做法事，加上刚好停电了。妹妹很害怕，赖在我床上不肯在走，要给我一起睡。&lt;br&gt;     那晚闻着妹妹的体香，我情欲终于被妹妹点燃了，我大胆地伸手摸向妹妹的乳房，妹妹说一句：干嘛！坏哥哥。然后主动靠向我，我一把抱紧她。&lt;br&gt;     通过窗外的月光，妹妹眼神暧昧的看着我，我也看着她，我的嘴慢慢靠近她的嘴，然后我们拥吻在一起，我边吻边脱她的衣服。终于两人光溜溜的交缠在一起，&lt;br&gt;     我疯狂的抚摸她的乳房和小穴，直到她小穴潮湿了，我才把阴茎慢慢插进她的阴道里。费了好大的劲才进去，刚动了几下，我就高潮了，一股浓浓的精液射进了妹妹的阴道里，第一次射精的感觉真是太爽了，那滋味真好。&lt;br&gt;     那一晚，我如今依然难忘。那是那样的美好，我和妹妹的第一次啊。&lt;br&gt;     第二天上午一放学回到家，爸妈做工还没有回来，我和妹妹就迫不及待的做昨晚是上那种事，邻居夥伴叫去玩我们也不理会。虽然是白天，但我们还是把蚊帐放下来，然后各自脱光衣服，我第一次看清楚妹妹的身体，很白嫩，小乳房上的乳头和乳晕都很小，乳晕色泽还很淡，下面也还没长毛，但妹妹的屁股已经蛮大了，大腿也很圆润了。&lt;br&gt;     我压在妹妹身上吻她的嘴，她马上热情的回应我，我手不停的抚摸她的乳房、屁股、大腿和小穴。她的皮肤很细腻，白白嫩嫩的，摸起来很光滑。很快，我们就交缠在一起，我的阴茎顺利的进入她的小穴里面，那种被包含的感觉真的无法用语言来形容，总之，很快活很舒服。&lt;br&gt;     食之味髓，我和妹妹都喜欢上了这种事，那时我们年少无知，不知道这叫做爱，也不知道兄妹做这事是乱伦，我们不觉得有什么不对，只是怕爸妈发现，所以我们一直都是偷偷摸摸，小心翼翼的。父母见我们经常老实呆在家里，逢人就夸我们兄妹听话。&lt;br&gt;     只要一有时间，我们就躲起来做爱。&lt;br&gt;     妹妹的眼睛很漂亮，嘴唇肥厚，吻起来很舒服。我们玩遍了各种姿势，当然也包括69式，我喜欢吻遍她全身。我还经常偷偷把妈妈的胸罩、三角裤和丝袜拿来让妹妹穿上，增加情趣。我特别喜欢接吻，特别是舌头交缠的湿吻，妹妹的嘴唇软软的滑滑的，每次和她做爱都吻个不停，妹妹也很喜欢跟我亲吻，平时哪怕不做爱也经常接吻。&lt;br&gt;     但世事无绝对，我们的事还是被妈妈知道了。&lt;br&gt;     那是几年后，我读六年级，妹妹读五年级。一天晚上，我和妹妹在床上交合，木床摇得吱吱响，妈妈从窗口经过听见了。她从窗户往我们房子里看，因为关着灯，她只透过蚊帐看见我的床上有两团身影重叠在一起，上下运动，还听见我和妹妹断断续续的喘息声，妈妈惊呆了，她什么都明白了。&lt;br&gt;     第二天，妈妈没有声张，也没有告诉爸爸。她把我拉到房里，妈妈骂了我一顿，我害怕极了，求妈妈千万别告诉爸爸。妈妈要求我以后不得再跟妹妹做这种事情，她说妹妹还小，以后还要嫁人的，不能害了她。我当时怎敢不答应，我失落极了，好像失去了很重要的东西。&lt;br&gt;     妈妈看着失魂落魄的我，附身到我耳边，没有想到，让我惊喜的是，妈妈小声说了句：以后方便的时候，妈妈补偿你。&lt;br&gt;     我简直不敢相信，妈，你说的是真的？&lt;br&gt;     妈妈点了点头，说：但是，必须是你爸不在家的时候才行，而且你要好好学习，妈还指望你考上大学呢。&lt;br&gt;     那晚上之后，我与妹妹断了性关系，并且搬去堂弟的房里睡，但妹妹老想那事，我只能推脱说现在还小，做多了对身体不好，等以后在说。&lt;br&gt;     而我也把心放在了妈妈身上，期待爸爸不在家时，妈妈兑现承若。我开始留意妈妈的身体，妈妈的身体很丰满，乳房和屁股都又圆又大又翘。我很期待妈妈不穿衣服的样子以及那肉体摸起来的感觉。我总是问妈妈什么时候才可以，妈妈总是说等爸爸不在家才行。但爸爸总是呆在家了，直到有一次，爸爸去城里看望生病的姑妈，晚上不回来，我们才有了在一起的机会。&lt;br&gt;     那天晚上，刚刚8点半，电视很好看，但我已经没有心情看了，妹妹却不肯走，妈妈不断的找借口让妹妹早点回去睡觉。但妹妹却不回，非要看完。&lt;br&gt;     好不容易熬到9点，妹妹总算回自己的房间了，妈妈把门关好，然后关灯。毕竟是母子关系，我们都觉得不好意思。我和妈妈先后脱光衣服，躺在床上，面对自己的妈妈，我有点紧张和拘束。妈妈毕竟是过来人了，所以她主动的把我抱到怀里，我的脸紧贴着她软软的乳房，我用手摸她的大腿和屁股，真嫩真圆真滑。&lt;br&gt;     然后，我们亲吻在一起，我们的舌头互相交缠，交换着口水。妈妈那里毛很多，小穴摸起来湿湿的软软的，妈妈握着我的阴茎引导它进入阴道里，我卖力的挺动着，两个人都流了一身汗。&lt;br&gt;     窗外，月光照进床头，老木床吱吱响，一老一少，一黑一白，两团肉体交缠重叠，发出淫靡的喘息。妈妈的阴道虽然紧紧得包含着我的阴茎，世上最幸福的事莫过于此。很快的，我要高潮了，用力再插了几下，身体一哆嗦，精液射进了妈妈的子宫里。射完我大口喘息，并没有马上拔出来，就这样趴在妈妈身上。我们谁都没有说话，或者是不知道说什么。通过月光，我发现妈妈用暧昧的眼神看着我，我情不自禁又吻上她的嘴，并用手抚摸着她雪白的肉体。&lt;br&gt;     此时，村里大多数人已经进入梦乡，邻居的狗偶尔叫唤几声，更显得夜的甯静。而我和妈妈又开始了新的战斗，我们热情疯狂的接吻，抚摸，做爱。那晚，我们做了三次，直到半夜2点才停下来。这是我和妈妈的初夜啊！我毕生难忘。&lt;br&gt;     接来的日子，妈妈经常制造机会跟我做爱。离家不远处有一个沼气，沼气上面盖了间简单的厕所，晚上我和妈妈经常躲进里面站着做爱。我们家那个卫生间从外面也可以打开的，有时妈妈在里面洗澡，我趁爸爸和妹妹不注意，就溜进去跟妈妈做爱。我跟堂弟睡一间房，有时，等堂弟睡着了，妈妈也会溜进我床上跟我做爱，有一次床摇动的吱吱声把堂弟惊醒，幸亏隔着蚊帐，他应该没发现什么。&lt;br&gt;     农村的孩子早当家，平时我也帮爸妈干点农活。小学六年级毕业之后，是两个月的暑假，我们兄妹经常跟爸妈到地里干活。一天，向往常一样去甘蔗地除草，忙了一个上午，我们都出了一身汗。中午12点了，太阳很毒辣，我们也该回去吃饭了。&lt;br&gt;     我故意让爸和妹先走，妈明白我的意思，但还是很难为情，毕竟我们没有在白天做过。&lt;br&gt;     大白天的，万一被人看见，等晚上吧。&lt;br&gt;     我却管不了那么多了，脱掉衣服铺在地上。妈，放心吧，我们在甘蔗地里，别人看不见的。&lt;br&gt;     妈妈没办法只好脱衣，那你快点。&lt;br&gt;     妈妈在白天看起来更白嫩，流着汗水，体香夹着汗味。我们匆匆拥吻、抚摸之后就进入正题，鸟儿吱吱叫着，我们母子挥汗如雨的在甘蔗地里耕耘着，在妈妈的肥沃土地耕耘着。终于和妈妈在白天做爱了，我激动的吻着妈妈的嘴和乳房，因为夹有汗味，所以咸咸的，别有一番风味。&lt;br&gt;      因为是在山上甘蔗地里，因为在大白天，因为是母子乱伦，感觉特别刺激和兴奋。还变换了下姿势，改用观音坐莲的姿势，我抱着妈妈，一手扶住她背，一手扶住她屁股，而妈妈坐在我大腿上，双腿缠住我的腰，白嫩的乳房对着我的脸，那淫荡的交合画面至今依然还清晰停留在我心底深处。&lt;br&gt;      我特别喜欢屁股大的女人，尤其是那种又圆又翘的，妈妈的屁股就是我最喜欢是类型。所以我喜欢妈妈趴在床上，而我趴在她的大屁股上干她。
还有一次很刺激的经历，那年我读初一，有一次妈妈带我去隔壁镇做法事，因为很多人，晚上睡觉的地方太少，结果安排我和妈妈以及另外两个阿姨睡在一张床上，我和妈妈睡在最靠墙的里边，那晚，在棉被下面，我和妈妈偷偷做爱，动作很小，但觉得很刺激，另外两人可能已经睡着了，但我还是有点紧张，衣服和裤子没敢完全脱掉。&lt;br&gt;      后来，我到镇上读书，只有周末才回家。跟妈妈做爱就少了，而我读初二时，妹妹也到镇上读书了，也就是这个时期，我和妹妹恢复了性关系，在学校的许多隐蔽角落，都有我们兄妹乱伦做爱的痕迹，教学楼、乒乓球台底下、教室里、我的宿舍里。&lt;br&gt;      最刺激的是在我的宿舍里，有时周末，舍友都回家了，只剩我一人时，我就偷偷把妹妹带回宿舍，关了灯，下了蚊帐，毫无顾忌的享受性交的快乐，妹妹的乳房已经发育得很大了，圆圆的翘翘的，又白又软，乳头和乳晕很小，很好看，令我百摸不厌，爱不惜手。而小穴周围也长了毛，看起来更性感成熟了。&lt;br&gt;</content></item></essay>