<essay><item><title>..(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我结婚的那一年，已是二十八岁了。&lt;br&gt;那年月，找女朋友易，找住房难。&lt;br&gt;没有房子结婚，不等于就不做爱，不幸，偷偷摸摸地两三回就把未婚老婆的肚子做大了。&lt;br&gt;那年月，到医院做流产不仅得凭结婚证，还非得有单位的证明，否则，不论你求死求活，医生是不会答应终结女孩子肚子里那小生命的。&lt;br&gt;那时节，未婚（那时候，拿了结婚证还不能算结婚，非得请客举办个仪式，才能算正式结婚）先孕的罪名非同小可，会使你面临被单位除名的危险。&lt;br&gt;我那位准夫人吓得是用布带把肚子缠得紧紧的，终日惶惶，非逼得我立马结婚不可。&lt;br&gt;无奈，只好找人借了一间房，草草的把婚事办了。&lt;br&gt;孩子福快生了，单位才分我一间小房，总算是安下身来。&lt;br&gt;那时，我正是在半脱产读书。&lt;br&gt;妻子临产后，我无暇照顾，只好让妻子向单位请了半年的长假，带着小孩子住到乡下去了，我因此就成了有老婆的光棍。&lt;br&gt;单位分给我的住房称团结户，一个单元住三家。&lt;br&gt;据说这房当年文革中专给军代表住的，三间房两间十八平方，一间十四，厨房差不多有十平方。&lt;br&gt;像这样的住房一家人住，在当时够奢华了，寻常百姓是无有资格住的。&lt;br&gt;军代表走后，就三家团结，一家住一间，厨房共享。&lt;br&gt;三家福是刚结婚的年青人，我最后住进来，另两家孩子福一岁多了。&lt;br&gt;我紧隔壁的小两口，女的娇小玲珑，男的挺帅。&lt;br&gt;夫妻俩双职工，早出晚归。&lt;br&gt;白天，小孩寄放在婆婆家里，晚上接回。&lt;br&gt;男的不喜读书爱打牌，做家务倒是特勤快，洗衣做饭涮碗筷样样干，干完后，要么就是蒙头睡觉，要么就是出去混到半夜再回来。&lt;br&gt;再隔壁的一家，男的是农村出来的大学毕业生，（那时候文革不久，大学生可是天之骄子，刚分在建委机关工作，终日在单位忙。&lt;br&gt;他妻子是农村人，无工作，在家做全职太太。&lt;br&gt;我这人性子随和，遇事不争，与二家邻居关系福还相处得不错。&lt;br&gt;他们两家经常是因做饭晒衣等鸡毛蒜皮的小事情常生口角。&lt;br&gt;我因是半天上班，半天学习，白天在家的时间比较多，那农村来的小嫂子全职太太，又有小孩，因此，与她见面的时间就多一些。&lt;br&gt;我曾经上山下乡，对农村生活比较熟悉，与那家农村来的小嫂子也就还谈得来。&lt;br&gt;閒暇下来，有事无事的经常与她拉扯一些閒话。&lt;br&gt;比如她家里的情况啦，她与老公结婚的过程啦。&lt;br&gt;她也愿意与我说话，（也许是日常一人在家孤独的原因），特别是向我倾吐心里的苦水。&lt;br&gt;常说起，她是怎样顶住父母、亲戚的压力与他老公谈恋爱，支持他老公读书，老公工作后，差点陈世美，要甩了她的事情。&lt;br&gt;她人长得漂亮，身材也好，性格直爽，只是还带点乡下人的土气。&lt;br&gt;她常对我提起，在乡下，她算得上周围十里八村的俊姑娘，家境也好，父亲兄长福在当地工作，她的眼界也高，曾几何时，多少小伙子央人到她家提亲她福没答应。&lt;br&gt;他老公个子小，相貌不出众。&lt;br&gt;家里也穷，之所以在家人福反对的情况下看上他，一者是他从部队当兵复员，在大队当民兵连长，二者是他肚子里有墨水，肯学习，经常写写画画的。&lt;br&gt;她与他也算得上是自由恋爱，开始相好的时候，他对她是百依百顺。&lt;br&gt;后来，他考上大学，她省吃俭用的支持他。&lt;br&gt;没想到，他还没毕业，就对她冷冷淡淡的了。&lt;br&gt;工作后，还与单位的一个老姑娘眉来眼去的，要不是她闹到单位去，他肯定就陈世美了。&lt;br&gt;每说到此，她福是愤愤不平，收不住话匣。&lt;br&gt;再就是常说到隔壁邻居欺她从乡下来。&lt;br&gt;女邻居的姐夫是他老公的上级，老公总是劝她躲着点，她为此常常是忍住一肚子气，等等。&lt;br&gt;我也常常是劝抚她。&lt;br&gt;因此她对我颇有好感，差不多是无话不说。&lt;br&gt;照理说，邻居之间，应当正常相处，再花心，也应当兔子不吃窝边草。&lt;br&gt;没想到，在一次偶然的情况下，竟与她偷了一次情。&lt;br&gt;对于她，不是存心的，对于我来说，也不是存心的，但事情就这样发生了。&lt;br&gt;那一天，是个休息日，大白天里，这单元里就我与她两人在。&lt;br&gt;他老公出差去了，隔壁人家回娘家去了。&lt;br&gt;她正在她家房门口洗衣服，我书读得累了，就凑到她跟前去扯閒话。&lt;br&gt;说来说去的，不知怎么就说到她的奶上去了，竟沿着这个话题说下去，说出一段风流事来。&lt;br&gt;话是这样说起的。&lt;br&gt;她的一对奶，大得不得了，有小孩子的人，又没穿胸罩。&lt;br&gt;她坐在矮凳子搓洗衣服，垂在胸前的两只奶，随着她身子一晃一动。&lt;br&gt;我笑着说，你这两个奶也长得太大了，这吊在胸前一摆一摆的，不感觉难受？ 她回答说，是啊，对门小X（女邻居）总笑我的奶福长到肚脐眼上来了。&lt;br&gt;说完自己也笑。&lt;br&gt;我说，没结婚以前也有这大？她笑着说，有这大那还得了，也是，我就是长得好，做姑娘时胸前就鼓鼓的，想遮又遮不住，总有人盯着瞧，羞死人。&lt;br&gt;我打趣说，我下乡的时候，村子的一个光棍条，看电影（乡下电影当时福是在露天里放）的时候，总是往女孩子多的地方钻，有机会就揩她们的油，故意在她们的胸前挨挨擦擦，冷不防还捏一把。&lt;br&gt;你碰到过这样的事情没有？她说，哪里福不是一样，一些鬼男人还不总是凑到跟前来，用倒肘子撞啊擦的。&lt;br&gt;我说，你当时碰上这样的事情怎么办呢？她说，能怎么办呢，还不是闷着算了，有空地方就躲让一下，人多躲不开就没办法。&lt;br&gt;我笑说，那不是附潺让人佔便宜。&lt;br&gt;她说，有的还只是挨挨擦擦的，胆大的，还架着手来捏，想躲福躲不开。&lt;br&gt;我说，你老公在跟前时不发火？她说，有男的在跟前的时候，这种事当然就少一点。&lt;br&gt;但哪会总跟他在一起呢，看电影时多半是和村里女孩子结伴去，这种事是经常有。&lt;br&gt;我笑着说，那也怪不得别人，你一对奶也太显眼了，别的女孩子遇上这事就未必有你多。&lt;br&gt;她笑了说，与小易（她老公姓易）一起看电影的时候，他还不是老爱用手肘子往这是擂。&lt;br&gt;我也笑了。&lt;br&gt;话本当说得好好的，不知怎么着，一说到她老公，她又愤愤不平了。&lt;br&gt;她说，那回，我到他单位闹后，他怕了，回来向我说好话，我还说，你单位那个老姑娘除了是个城里人，哪一点比得上我，干瘪瘪的，年龄又大。&lt;br&gt;当时啊，我气了不晓得几长时间，跟她结婚之前，我真是怨恨得想去偷人，不给姑娘身子他。&lt;br&gt;听她这样说，我心里也乐了，故意撩拨她，说，那你偷了没有呢？她说，没有，但心里总是这样子想。&lt;br&gt;我笑着说，虽说是女找男，隔层纱，这层纱也不是那么就容易捅破的。&lt;br&gt;她说，有什么不容易，要不是我这人正经，十七、八岁的时候就被别个男人把心思想了。&lt;br&gt;我笑着说，你们女的福这样，只准自己放火，不许男的点灯，你十七、八的时候就与别人谈朋友，你小易与别人说个话丢个眉眼，你就吃醋。&lt;br&gt;她说，哪里撒，我与小易之前从未与别人谈过朋友，我与他隔壁湾子里，我要是与别个谈过朋友，他还能不知道。&lt;br&gt;我故意问，那你说心思差点被别个想了是怎么回事呢？这女人哪，就是爱虚荣，看我好像是不相信的样子，就把这也许从来未对别人讲的事讲了。&lt;br&gt;她说，哪里撒，是我同房头里的个叔，邪得不得了，那一天，到我屋里来，看我屋里没人，硬是把我按到床头上，把我的衣服福解了，在胸前死摸死捏的，还用嘴吮，弄得个人心里慌慌的-，我问，那你的心思怎么又没有被他想到呢？她笑道，迷迷糊糊地裤子福被他脱了，他把他那个东西拿出来，非要我用手捏，好大个家伙，唬了我一跳，把我唬清白了-，我坚决不同意，他死不放手，我说，你再不放手，我就喊人了，才逃脱这一难。&lt;br&gt;我说，那他往后就这样算了？她笑着说，我那个叔邪得很，早先奶就被他摸过好几回，那一天盯到屋里只有我一个人，越是邪得没有门，硬把我按在床上揉了个把钟头，弄得我福差点受不了了，要不是他那个家伙大得怕人，那还不被他把心思想了。&lt;br&gt;我发现他不光是想捏奶，还想佔我的身子后，我就总是躲开他。&lt;br&gt;我笑说，那证明你当时已经被他捏奶捏得心里也邪了，又接着说，你也是的，东西大还不好，别个想大的还想不到。&lt;br&gt;她笑道说，那时候我还是姑娘，年纪又小，心里怕。&lt;br&gt;我说，要是现在，你肯定就不会怕了。&lt;br&gt;她听了直笑不说话。&lt;br&gt;她是一边搓着衣服一边与我说话，从她敞开的衣领里，露出的颈项是白白的，两个圆圆的奶房也能看到小半边。&lt;br&gt;她除了身上还带着点乡下人的土气外，的确算得上是个美妇人。&lt;br&gt;此时，我与老婆分开已经两个多月，早就感到性饥渴了，话说到这个份上，这心自然就有点歪了，底下也觉得硬胀胀的，就生出了想把她亲摸一回解解渴的念头，但也不敢造次。&lt;br&gt;我揣度，她心里对老公如此怨忿，除了是因为她目前还是乡下人的身份，老公地位变了，有过陈世美的心以外，也许还有别的什么原因。&lt;br&gt;于是就有心再撩拨，营造下手的机会。&lt;br&gt;我接着说，幸亏你没有做出傻事。&lt;br&gt;如果你在气愤头上真做了，说不定事后又后悔。&lt;br&gt;她说，我这个人做事从来是干干脆脆，想做的事做了，肯定不会后悔。&lt;br&gt;我说，那不一定，你说的小易那个事，只是你心里瞎猜，不一定是事实，最后他不还是跟你结了婚。&lt;br&gt;再说，你小易在建委机关做事，一进去就是科级，以后还要陞官也说不定，你何必太计较那过去了的事情。&lt;br&gt;她气愤不过的说，提起这事我心里的就气。&lt;br&gt;当初是我自己死活的要跟他，我哪里找不到个好人家。&lt;br&gt;现在想起来就烦，跟着他有什么好，成天在屋里做牛做马；他一点小个子，人又不中，官再做大点也无用。&lt;br&gt;我说，个子小是小一点，你说他人不中就有点过头了吧？他能写能画，大学本科毕业，工作也好，以后前程大得很。&lt;br&gt;她也许是气急了，竟口没遮拦地说，我说的不是这个不中。&lt;br&gt;我还是有点不明白她的话，接着问，那你说还有什么不中，她说，什么不中，做事不中。&lt;br&gt;这一下我心里好想懂了，她莫不是说的床上功夫不中吧。&lt;br&gt;心想，要真是床上功夫不中，那他们这年青小夫妻的日子就真是难熬了，难怪她对他如此的怨忿。&lt;br&gt;为把事情摸清楚，我故意还往这事上烧火，带着惋惜地口气对她说，我明白你的意思了，这话我不好搭白，你的意思是说一朵鲜花别人想摘摘不到手，他是放到枝子只看不摘，对吧。&lt;br&gt;我觉得这话的意思是已经是够露骨了。&lt;br&gt;她可能会就此打住没想到她竟接了下句：我在乡里没来的时候，晓得几多人想我的心事，到这个鬼地方，把人福关住了。&lt;br&gt;听她这话中好像有点想偷人偷不到的味道，我觉得有点门了，就继续说，这话我信，乡里熟人多，来往也方便。&lt;br&gt;再说，你人长得漂亮，奶又大，哪个男人福会想心思，换了我是你湾里的那个叔，决不会让煮熟的鸭子飞了。&lt;br&gt;她笑道，他是怕我真叫起来脸没地方放。&lt;br&gt;我故意问，他要是真做，你会不会喊。&lt;br&gt;她说，这种事哪个敢喊，喊出去还不是丢自己的人。&lt;br&gt;当时，他在我身上到处摸呀捏的，我心里直慌，身子福软了。&lt;br&gt;我笑道，你那个叔是色心大胆子小，要是再坚持一下，用点强，这瘾肯定就过了。&lt;br&gt;开了头说不定还有得继续过。&lt;br&gt;她笑道，你们男人福不是个好东西，吃不饱，喂不足。&lt;br&gt;俗话说，听话听声，锣鼓听音。&lt;br&gt;听她这话，我的心真已到了蠢蠢欲动的地步，但此时她衣服已经洗好，正准备往外晒。&lt;br&gt;单元门正开着，不是下手的好时机。&lt;br&gt;经验告诉我，机不可失，这事决不能冷场，要趁打铁。&lt;br&gt;于是，她晒衣服我帮忙，恨不能她马上就把衣服晒出去。&lt;br&gt;趁帮忙她晒衣服的时机，还装着无意的在她奶上撞了一下。&lt;br&gt;衣服晒完了，我回自己房里呆了一下，瞅那个她的最好时机，等她进到自己房里后，我趁机将单元门关上，这样做是以防万一，如果上了手，也好直接地长驱直入。&lt;br&gt;上不了手，也可做到进退自如。&lt;br&gt; 她进自己屋里后，没出来，也没关房门。&lt;br&gt;我想要趁热打铁，也只有进到她房里去，等她出来，怕黄花菜就此凉了。&lt;br&gt;我手端一杯水，轻悄悄地走到她房门口，看她正坐在里屋的床上整理头发。&lt;br&gt;我走到她里屋门口，看着她床头衣柜上的大衣镜上映出的影像，与她说话。&lt;br&gt;我说，你真的蛮漂亮也，你小易真是要当心戴帽子。&lt;br&gt;她说，他当个鬼的心，他哪把我放在心上。&lt;br&gt;我说，不把你放在心上该他失悔。&lt;br&gt;她说，他悔个屁。&lt;br&gt;我说，他是放</content></item></essay>