<essay><item><title>大战准新娘同事</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;在一间密闭的房间里，传出了天赖般的声音，是最原始女人发自本性的声音，床上一对男女正在做亲密的动作，女人坐在男人的身上，男人双手牵住女人的双手，肉体与肉体相相结合，两人汗流浃背，但表情却非常的愉悦。&lt;br&gt;女人喘着气的说：「阿健啊~阿健!先等一下」男人似乎假装没有听到，继续挺动臀部，女人又说：「你老婆快回来了吧！我们到此为止！」阿健：「别担心！她没那么早回来」虽然阿健这样讲，但女人还是显的很不安。&lt;br&gt;就在此时两人都听到外面有声音，这时阿健才停下动作，阿健比了一个不要出声的手势，两人起身，阿健慢慢走到门，把门慢慢的打开一个缝细，一看!是老婆回来了，女人急着说：「怎么办?你不是说她没那么早回来的吗?」&lt;br&gt;阿健说：「看她提着大袋小袋的，应该是提早回来做饭」女人：「那现在怎么办?又不能出去」阿健看到女人着急的样子，很可爱，又看看她的身材，真是好到不能说，尤其是她的胸前，挂着两颗E篮球，又挺又大，流着汗珠的女人肉体。&lt;br&gt;更有致命的吸引力，阿健笑着说：「我们就在这里解决吧！」女人惊讶说：「不行啦！会被发现的，起码也要关着门」阿健：「妳不要出声就不会被发现啦！」女人知道阿健性头一起来，神也阻止不了他。&lt;br&gt;阿健看着女人还是很担心，阿健：「别担心！我会把风的」阿健抓住女人的手触碰他的阴茎，女人摸着阴茎，性慾也就高涨了起来，女人蹲下帮阿健吹喇叭，把软掉的鸡巴在吹起来。&lt;br&gt;阿健从门缝看着自己的老婆正背对着她做菜，而他就在房间里偷腥，那种感觉真是刺激，万一被发现就万事休矣，但他还是继续做，就为了寻求快被发现与不被发现的快感，女人知道这种状况，最快的解决办法就是让阿健射精。&lt;br&gt;于是用尽口技的在帮阿健吹喇叭，阿健舒服的脚都快站不住，阿健扶起女人，要女人背对着他，他则从背后突入，女人差点失声，但女人用手摀住嘴巴尽量不发出声音来，然而阿健不停的挺动臀部，阿渐尽可能不要让肉体与肉体相撞。&lt;br&gt;在快撞击的时候，就立刻抽出，阿健边看老婆做饭边做爱，也许是环境的关系，阿健一下子就射了，两人收拾好衣物，女人：「现在怎么办?」阿健：「交给我吧！」阿健用手机打到家里，他老婆接到电话后。&lt;br&gt;阿健：「小仪！妳帮我找看看我公司的文件」小仪：「在哪?」阿健：「在卧室里，我回家就要，拜讬妳啦！」说完小仪就上二楼去，两人趁现在赶紧出去，阿健送女人回去，两人在门口吻了一下，女人：「阿健！我爱你」阿健：「我也是」&lt;br&gt;这时阿健提着公事包走回家，按着门铃，他老婆小仪出来开门，小仪：「你回来啦！」阿健：「恩！」&lt;br&gt;阿健和小仪结婚了三年，未有一子，但最近阿健开始对小仪的身体不感兴趣了，后来隔壁搬来了一对夫妻，男的叫王兴传，女的叫林怡蓉，这对夫妻年龄相差十几岁，男的就是所谓的老兵，来台的老兵，拿钱娶年轻老婆这年头已经不稀奇了，可怜到的是那女的，并未”性”福过。&lt;br&gt;也就到至今扔然没有一子，老兵每天对着怡蓉发脾气，而阿健第一眼看见怡蓉，怎么也没想到一个老头子居然会娶一个这么可爱的老婆，于是阿健色迷心窍把焦点都转移到怡蓉身上了，而怡蓉看到阿健年轻”飘佩”，加上自己也很久没有得到过真正的性福，两人就开始私下的交往了。&lt;br&gt;隔天，阿健又像往常一样，提早早退，回到家，老婆当然还没回来，阿健立刻冲到二楼的卧房，打开阳台的门，看着对面的阳台，为什么阿健会这么做呢?原因是对面就是怡蓉夫妻俩的卧室，两个阳台间隔只有一个人的宽度而已。&lt;br&gt;也就是说两栋房子中间隔了一条小巷，小巷的宽度只限一个人可以走入，以往阿健和怡蓉都是这样偷情，然后阿健在用壁虎功(双手双脚称住墙壁)，从二楼到一楼，在假装没事的回到家里。&lt;br&gt;至今连小仪都没发现，而怡蓉他们的卧室，平常兴传是不进去的，只有睡觉的时候才会进去，那间卧室平常都是怡蓉在用，可以说是怡蓉的房间了。&lt;br&gt;阿健看到对面的房间，并没有看到人，心里有些失望，心想也许怡蓉正在忙，阿健脱下外套，想到厨房喝个水，砰!一声，是锅子掉到地上的声音，阿健心想该不会是小偷吧！阿健小心翼翼的，慢慢走下楼，到了楼梯口听到有人讲话的声音。&lt;br&gt;原来是老婆小仪回来了，但又听到一个男人的声音，该不会是来收报费的吧!但这声音好耳熟喔！阿健慢慢的探出头，一看，原来是隔壁的老兵王兴传啊！他来这里干什么，老婆小仪并不想理他的样子，小仪弯下腰把锅子拿起来。&lt;br&gt;王兴传则在她前面看她的乳沟，边看边淫笑，阿健看了有气，王兴传从背后抱住小仪，小仪紧张的想拉开他的手，但王兴传越抱越紧，阿健心想可恶敢调戏我老婆，小仪：「你放手啦！别这样！」王兴传：「妳昨天可不是这样说的喔！」昨天?&lt;br&gt;原来昨天，小仪很早就买菜回来，想给老工做顿丰盛的晚餐，在回来的时候，看到王兴传在门口，说是家里的厕所坏了，要借一下，小仪并没有怀疑，就让他进来，没想到这一开门等于是引狼入室。&lt;br&gt;王兴传用尽办法，讨好，讚美小仪，小仪如癡如醉，加上小仪已经很久没做爱了，最后王兴传用强行的，小仪这样跟他上了床，小仪既害羞又生气的说：「昨天的事就别在提了，你现在放手，我是有老公的人」她越是拒绝他，王兴传就越兴奋，阿健听的一头雾水。&lt;br&gt;王兴传不客气的撩起小仪的裙子，一手就是往私处摸，一手则往奶子抓，小仪被他这临时的一摸，吓了一跳，王兴传笑说：「已经这么湿啦！」小仪面有难色：「你放手啦！求求你放手」王兴传竖起中指快速往内戳，把淫液都戳出来。&lt;br&gt;到这里阿健实在看不下去了，但是自己又不能突然出现，王兴传脱下裤子，露出鸡巴来，小仪察觉到，想挣脱他，但是他抓住小仪的头发，想往前顶，但小仪臀部却往后缩，王兴传恐吓着说：「妳不让我上，我就告诉你老公我们昨天的事」&lt;br&gt;阿健越听越气，他大概猜到昨天的事有十之八九，要不是想到自己的处境，他早就上前去打那老兵了，王兴传趁小仪在犹豫的时候，一手抓住她的臀部，另一手扶助鸡巴对准插入，小仪知道这下已经完了，王兴传开始狂顶狂抽，发出啪!啪!啪!声响，小仪：「不行啦！我老公快回来了！」王兴传说：「我知道妳老公没那么早回来，想骗我」&lt;br&gt;虽然小仪很想拒绝，但是这突如其来的快感，让她难以抗拒，已经好久没有像这样做爱了，王兴传一边做爱，一边把小仪的长发往旁边拨，小仪不在挣扎，只是扶助洗手台，不久小仪的美臀也跟着奏效的往后顶。&lt;br&gt;</content></item></essay>