<essay><item><title>奴隶帝国(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;奴隶帝国采集人奶现在是帝国时间早上六点。&lt;br&gt;碧曼是帝国最伟大也是最神秘的大公爵凌虐风府里的一级女管事，此刻她正前往大公爵府的驯养园准备去监督新鲜人奶的采集工作。&lt;br&gt;她一身贴身的连体黑色漆皮制服，将丰腴高挑的身体勾勒得凹凸有致，曲线毕露。皮衣的前胸有两个专门为乳房而挖空的圆洞，她的一对巨大浑圆的奶子骄傲的矗立着，猩红的两个乳头上穿有两个精致的黄金乳环。而在臀部也被挖空的，裸露出她雪白丰满的翘臀，而在她的股缝深处的浅褐色的肛门里塞着一个水晶肛门塞，连着肛门塞的是一条金黄色的粗大的毛茸茸尾巴。&lt;br&gt;乳环和尾巴的颜色证明了碧曼在大公爵府女佣的地位，在府里3000的女佣人之中能佩戴金黄色乳环和尾巴的女佣只有8 位。而碧曼从16岁进大公爵府成为一名最底层的女佣，到如今28岁，用了10年的时间，勤勤恳恳，兢兢业业，忠心耿耿，的表现才得以晋升为一级女管事，穿上这套梦寐以求的制服。&lt;br&gt;因为这件制服是由才华横溢学究天人的凌虐风大公爵专门为自己府里的一级女管事设计的。&lt;br&gt;碧曼至今还记得两年前自己荣陞一级女管事的任职仪式上，自己穿上那件皮制制服趴在监理台上，露着自己的雪白厚实的屁股，自己恭敬用手扒开两瓣臀肉，向自己最崇拜的主人凌虐风大公爵呈现自己最隐私最羞耻的屁眼，等待主人完成任命仪式的情景。&lt;br&gt;啊！那是多么值得期待的时刻，多么幸福的事情啊。主人用他那全帝国最粗大最雄壮最完美的鸡巴在没有任何前奏没有任何润滑的情况下贯通自己的肮脏的屁眼。&lt;br&gt;虽然在任职仪式前两个星期，自己的开始只喝奶，不吃其它任何东西，每天给自己灌肠灌三次，坚决不让自己的直肠内有任何秽物来污染主人那根神圣的鸡巴，可是毕竟自己是下贱的女奴，卑贱的身体，和主人高贵的身份有着云壤之别啊。&lt;br&gt;记得那日自己屁眼被主人进入的时候，虽然疼得要昏死过去，噢，实在是太大了，太粗了，太硬了，自己那脆弱的直肠简直要被撑裂了，整个人也要被撕成两半。可是自己咬着下巴，不让自己昏过去，要仔细的体会这段幸福的时刻，荣耀一辈子的时刻。&lt;br&gt;主人，伟大的凌虐风大公爵，是那么平易近人，那么和蔼客气，丝毫没有嫌弃我的卑贱，用他那可以征服众生的大鸡巴在她的屁眼里横冲直撞大刀阔斧地冲击了将近一个小时。&lt;br&gt;从那硕大的龟头顶在菊花上的时候，她就开始颤抖，身体开始痉挛，当龟头侵入屁眼里的时候她就开始高潮，开始幸福的呻吟，开始用断断续续的浪叫称讚主人的伟大。&lt;br&gt;她真想就在那个时刻死去，死在主人的鸡巴之下，让主人把她的屁股割下去，做成标本放在他书房的博古架上，那该是多么幸福的事情啊，可惜，我没有那种命，她卑贱的身份只能在晋升仪式上嚐到主人的鸡巴一次，以后还能被主人临幸要看主人的心情还有我的表现。&lt;br&gt;主人，伟大的凌虐风大公爵，帝国最伟大的功臣，整个大陆最伟大最英俊的男人，有那么多的娇妻美妾，个个都是帝国的贵族，不是公主，就是郡主，最下等小妾也是王公大臣的嫡亲女儿。&lt;br&gt;甚至帝国的女王也……哪里会轮得到我这个卑贱的下人？&lt;br&gt;当主人的大鸡巴从鲜血淋漓的屁眼里拔出来，骄傲的伸到我的面前的时候，真的羞愧难当啊，屁眼太不争气了，怎么会流出那么的血来污染主人的鸡巴呢？&lt;br&gt;真是该死啊，可是，可是，那个屁眼是真正的处女屁眼啊，连一根小手指都没有伸进去过，何况主人那比自己手臂还粗的鸡巴呢？&lt;br&gt;只有赶快张开小嘴，伸出舌头，虔诚的恭敬的将主人那根无以伦比的鸡巴上的鲜血舔干净，全部将秽液吃下去向主人表示忠心。&lt;br&gt;太幸福了，等将主人的鸡巴吃干净以后，主人在我小嘴里又经过半个小时的戳弄，终于将一泡浓浓的精液灌进我的喉咙。那是多么宝贵的精液啊，味道甘甜无比，使我如饮甘霖，那种味道真是终身难忘啊。&lt;br&gt;多么舍不得咽下啊，多想含在嘴里含一辈子啊。您知道吗？主人，我吃下你的精液以后，差点饿死，因为我不想再吃任何东西，我怕排泄，怕将主人的精液从自己体内排泄出去。&lt;br&gt;没想到的是我最最亲爱的主人凌虐风大公爵，竟然温柔的亲手拿着湿毛巾将我可耻的肮脏的屁股还有屁眼擦干净，然后将那条象征着一级女管事的尾巴给我塞到肛门里面去，并且拍了拍我的脸蛋儿用充满魔力的磁性的声音对我说：很好，你的屁眼很紧，好了，以后要好好干，不要让我失望。嗯，对了，你叫……碧曼，是吗？嗯，我记得了。&lt;br&gt;啊，下贱的名字，终于被主人亲口叫过了，而且还记得了，太荣幸了，那一刻，我幸福哭了。&lt;br&gt;可是，可是，主人，你知道吗？我不光有屁眼和小嘴，我还有小屄，饥渴的小屄，渴望得到主人的临幸，得到主人的进入。我的小屄虽然下贱，可是也算鲜嫩，我保养的很好，每天清洁的很干净，而且我是真正的处女，那片处女膜还为主人保存完好，等着主人破瓜，算桑今年已经等了28年了，每次我自慰的时候，只敢用手指在阴蒂上抚摸，一点点都不敢伸进瘙痒的阴道里去，就是怕一个不小心就被……唉！碧曼呀碧曼你还是别痴心妄想了，你下贱的身份决定了你的小屄是不配被主人临幸的，主人插你的屁眼，只是为了你屁眼的处女不被那冰冷的水晶肛门塞给夺取，主人才设置了这个仁慈的体贴下人的仪式。&lt;br&gt;我的主人啊，亲爱的，唉，让我偷偷的在心里叫一声，亲爱的，吧，亲爱的凌虐风大公爵，虽然碧曼知道碧曼很可能这辈子都不会被主人临幸了，但是碧曼会永远为主人守身如玉的，随时为主人准备去死！&lt;br&gt;啊，碧曼的小屄又湿漉漉了，臭屁眼也开始痉挛了，快要夹不住那根肛门塞了……「碧曼管事，可是开始了吗？奶奴们已经准备好了，可以开始采奶了。」一个身穿灰色皮衣制服，乳头上穿着白银乳环，屁股后面吊着白色尾巴的二级女管事打断了碧曼的回忆。&lt;br&gt;「嗯，好吧，把奶奴带进来吧。」碧曼站在宽敞的专用人奶采集室中心位置，围着她的四周是一排专用的人奶采集器。&lt;br&gt;这些采集器经过大公爵府的造办署最高明的工匠师仇九指仇大师专门设计的，可以一次性采集50个奶奴的人奶。&lt;br&gt;仇九指仇大师只有九个手指头，左手的小拇指被斩断，但是斩断的原因不详，因为他老的已经让大家忘记了他到底有多少岁。大家都忘记了他的名字，下人们问他叫仇大师，大公爵则亲切的叫他九师傅。&lt;br&gt;虽然很老却是一个精神矍铄的老者，而且玩起女人一点也不比年轻男子的体力差，而且仇大师最得意也是被大公爵最看重的地方并不是他会制造各种新奇的工具和好用的杀人兵器而是他能制造出世界上最奇淫技巧性虐用品。&lt;br&gt;而且全部都是限量版，只为大公爵凌虐风大人一个人制造，他的地位甚至直接凌驾于大公爵府四大家将之上。也是府内几个除了大公爵外唯一没有净身有鸡巴的男人之一。&lt;br&gt;采集室的大门吱呀一声被推开，由两队手持长鞭的女武士押着100 个奶奴走了进来。只见女武士个个身穿棕色牛皮铠甲，足蹬牛皮战靴，不过同样只护着前胸和后背以及四肢的关节部位，大奶子大屁股都是裸露着的，因为是武士，所以奶头上没有穿乳环，但是围绕这乳晕纹了一圈黑色的刺青，内容是：凌虐风大公爵府女近卫军。屁眼里塞着黑色的尾巴。个个女武士都显得精神奕奕，气质果敢。她们都是由大公爵的原配妇人慕凝公主一手训练的。有着帝国之花之称的慕凝公主不仅艳绝天下，有着倾国倾城之色，并且武功超绝，威震帝国，手握重兵，掌管着帝国百万的大军，担任帝国的兵马大元帅之职，功勳卓着，威震四海。&lt;br&gt;不过就是这个巾帼不让须眉的盖世女英雄在凌虐风大公爵面前只是一个娇滴滴的小妻子，小女人而已。随时随地的撅起屁股或者叉开大腿，让大公爵的大鸡巴肆意在她的小屄和屁眼里冲锋陷阵。&lt;br&gt;之所以是这样是因为凌虐风大公爵是一个放荡不羁，一心沉醉于美酒美人逍遥贵族，不喜政治，视功名利禄为粪土超绝人士。普通的帝国公民只是知道在雄伟的大公爵府内住着一位浪荡的二世祖般的公爵大人，而且很少亲民，很少有人见过他真正面目。很少有人知道凌虐风其实武功和才智冠都绝天下。&lt;br&gt;当然这些是帝国的秘密，绝少有人知道。如果不是碧曼在经过大公爵的鸡巴临幸过自己屁眼并且吃过大公爵的精液之后自己修炼的素女功马上精进了一层，那么她也不知道，原来自己的主人不仅有天神般的外表和气质，而且还有天神般的功力。&lt;br&gt;那100 个奶奴全部都是赤身裸体一丝不挂，每一个都有一对如同行军水囊一般大小的巨大的奶子，颤颤巍巍的耷拉在胸前。为了保持卫生和方面驯养，身上的头发，腋毛，还有阴毛全部被褪掉，每个人除了眉毛之外身上都是雪白一片，而且在精心餵养之下个个丰满白嫩，体型壮硕。&lt;br&gt;这些奶奴都是从战俘中精心挑选出来的，都是与邻国月阴帝国打仗被俘获的女兵，因为吃了公爵府太医院的沈秋水沈大夫散功散而失去了战斗能力，变成手无缚鸡之力的女人，被饲养在驯养院充当奶奴。不过她们的下场比其它没有被选中的女兵要强太多了，那些女兵俱是分配给骁勇好战的帝国将士作为性奴隶，而且大多被性虐致死，死状凄惨恐怖。&lt;br&gt;碧曼向那位二级女管事问道：紫文，今天给这些奶奴餵的主食是什么？&lt;br&gt;紫文道：「回碧曼姐姐，按您昨天的吩咐，今天餵的是全部都是水果，没有一点粮食，主要的水果是刚刚送来的帝国南部丰收的橘子，全部都是一等品。 」碧曼道：「嗯，主人近来野味吃的有些多了，的皮肤有些干燥，需要好好滋补一下了。」碧曼说完指着一个容貌相比之下比较漂亮的奶奴道：「你，过来。」那个奶奴赶快恭顺的低眉顺眼的走到碧曼跟前，碧曼一把抓住她胸前的一只饱满大奶子，张口含进嘴里，吸住那颗红枣般大小的奶头用力一咂，喝了几口乳汁，品嚐了一下，道：「嗯，味道还行。」碧曼将裆部前面的拉鍊解开，将阴部亮出来，叉开腿站立着。那个奶奴赶快跪在她面前，将脸凑向她的阴部，张嘴含住她的两片白嫩厚实的阴唇，卖力的舔起来。&lt;br&gt;「嗯，真舒服。」碧曼叹息了一声接着道：「好了，开始采奶。动作要快。」一边说着一边挺动胯部用力的挺向下面那个奶奴的嘴。&lt;br&gt;碧曼由于在大公爵府身居高位，工作很多，而且又事事认真半点不敢马虎，所以时间很少，每天连自慰的时间都没有，所以只有利用工作之便抽空解决自己的生理问题。&lt;br&gt;采集室里的女武士女管事对她的这个习惯早以见怪不怪习以为常，而且加上她是一等女管事，在下人之中有着崇高的地位，所以其他人也只有羨慕的份儿。&lt;br&gt;个奶奴被赶上采集架，每个奶奴都撅着大屁股跪在采集架前面的长条软凳上，双手搭在前面的横杆上用胳膊支撑着身体。&lt;br&gt;等奶奴都就位以后，二级女管事紫文上前按了一下采集加控制台的一个红色的按钮，马上，在每一个奶奴面前的采集架上就弹出两个后面带着管子的透明的吸盘准确的将两个大奶子吸住。&lt;br&gt;更令人称绝的是，从那个软凳的底座下伸出五十根机械臂一样的东西，前端都是栩栩如生的粗大的假阳具。那些女武士走上前去将每根假阳具粗暴的塞进每一个奶奴的阴道里。&lt;br&gt;紫文又按了一下绿色的按钮，那五十根机械臂带动着假阳具开始快速的在奶奴的阴道里抽动起来。那些透明的吸盘也开始工作，将里面的大奶子一下子吸成锥状，100 个奶头开始狂喷奶汁。&lt;br&gt;沈秋水沈大夫研究表明，女人在性兴奋时身体会产生一种奇妙的元素，流出的奶汁也是最好的，最有营养价值的。所以仇九指仇大师根据这个理论发明了这个让奶奴们又恨又爱的采集架。&lt;br&gt;没一会儿那些透明的管道里就充满了白色的人奶顺着管道集中流入了底部的水晶桶里。而那50个奶奴们个个面色潮红，大屁股颤抖如筛糠，可是都不敢呻吟出声来。俱是咬牙忍耐，有个奶奴鼻子哼声重了一些，就被后面的女武士用鞭子狠狠的抽了大屁股一下。&lt;br&gt;奴隶是没有权利的浪叫的，这是在为凌虐风大公爵献奶，是要绝对恭敬的！&lt;br&gt;紫文凑到正在享受奶奴舔屄服务的碧曼面前讨好的媚声道：「碧曼姐姐，要不要妹妹给您舔舔肛门，用嘴给您清理一下肛门塞？」碧曼一手用力按着胯下奶奴的光头，使劲把她的头往自己的屄部顶着，一手揪了一下紫文的乳环，笑着点了一下头，表示默许。&lt;br&gt;紫文赶快跪到碧曼身后，一手拨开碧曼丰满的翘臀，一手轻轻一拽那根金黄色的尾巴，一枚冒着热气的但是非常干净的水晶肛门塞就拽了出来。紫文赶紧伸出舌头舔向那朵褐色的菊花。细致周到用舌头的伺候这个一级女管事的屁眼。&lt;br&gt;「嗯，真舒服。」碧曼由于前后两个肉洞都有两天柔软的舌头舔弄着，嘴里发出由衷的叹息。可是脑子里还是浮现出日思夜想的大公爵凌虐风主人的那根雄伟的大鸡巴。两个肉洞深处瘙痒的厉害，空虚的厉害。&lt;br&gt;啊，主人啊，您知不知道您的母狗奴隶碧曼多么想得到您的大鸡巴的临幸啊。&lt;br&gt;她屄里的淫水也像被采集架上的吸盘吸住一样，源源不断流像奶奴的嘴里，被其吞咽下去。&lt;br&gt;而那个奶奴和紫文一边舔着碧曼的屄和屁眼，一边用手掏自己的浪屄，淋漓而出的浪水将地面滴出一个水洼。&lt;br&gt;一会儿，前50个奶奴的乳汁被吸干了，第二批奶奴又替补了上去……「啊……主人，伟大的凌虐风公爵，您卑贱的母狗奴隶又想着您的大鸡巴高潮了。」碧曼双手揉着自己胸前的那对大奶子，浑身颤抖着来了一次性高潮。又一股汹湧的淫水喷了出来，喷得那个奶奴一头一脸，那圆秃秃的光头上被淫水浸得闪闪发光。&lt;br&gt;</content></item></essay>