<essay><item><title>淫荡的嫂子她妈(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我叫阿雨现在在Ｇ城读大学二年级，准确地说应该是下个学期就是三年级了。我家在Ｄ城，离Ｇ城不远，大概是有两个小时央︻的车程吧，我本来打算这个暑假不回家的，跟同学趁着假期出去玩一下，见识一下的。&lt;br&gt;其实我本来就不想回家的，因为家里多了年纪比我大不了多少而我得叫她做他*的人，这是多么令人难于开口的事啊，叫我如何叫得出口呢！&lt;br&gt;当然拉，她不是我的亲妈妈，我的亲妈妈在我小时候就由于觉得农村生活太艰苦，跟一个男人私奔到外国去了，一直都没有音讯。&lt;br&gt;后来我们那里在九十年代初掀起了房地产热潮，我们的土地被外商征去搞房地产开发了，父亲手头里有了点钱后，利用其所谓的文革时期的高中文化水平，买了些书回来自学并出去参加培训了一下，利用这股房地产热潮开了一家室内装修设计公司。嘿，竟然还让他闯出了名堂来，公司越做越大，在当地已颇有名气了。&lt;br&gt;由于我跟父亲自小就相依为命，也还算比较懂事，所以父亲虽然没什么时间来管我，我还是刻苦地学习，后来还考上了Ｇ城里比较有名的大学。&lt;br&gt;不知是父亲在我去了Ｇ城读书后感到寂寞还是什么的，去年年底他打电话告诉我要跟我商量一下他准备再婚的事。&lt;br&gt;我笑着对父亲说：「爸，忍了十几年终于还是忍不住了？呵呵，没关系的拉，反正我都长大了，又不能常回家，你也应该有个伴照顾一下才行的，不过你要记住，不要生那么多小孩来跟我挣家产啊，呵呵！！」&lt;br&gt;父亲在那边哈哈大笑：「你这家伙就是知道那笔微薄的家产，放心吧，她是不能生育的！」&lt;br&gt;「那最好不过拉！哈哈！」我赶忙笑着说。&lt;br&gt;然后父亲详细介绍了我那未来后妈的情况，原来她只有３１岁，足足比我父亲年轻了１５年，也是比我刚好大了１０年，是读大学出来的，由于在大学时无知，跟一个师兄热恋发生性关系并怀孕了，被那个师兄带去一个地下诊所做人流引起了感染，没能及时医治，当后来越来越严重，去大医院看时，医生说已不能再生育了，然后那个师兄知道这个消息后就把痛不欲生的她抛弃了。&lt;br&gt;后来她毕业后到了我父亲的公司工作，由于工作认真卖力，又是读设计专业出来的，所以特别得到父亲的倚重，后来还当上了公司的二号人物。尽管有非常多的男孩子追她，但由于她知道自己不能再生育了，所以一直不敢拍拖。父亲还说她长得非常漂亮的，叫我有空回去跟她见一下面，认识一下。&lt;br&gt;我一听，大感不妙，马上冲口说了Ｎ个不能回家的理由。我心理暗想：要我叫年纪比我大不了多少的人做妈妈，哼，我才不干这样的尴尬事呢！所以我就坚决避免回家。&lt;br&gt;他们是在去年年末时结婚的，我当然找到理由来推脱不回家参加他们的婚礼拉。在放寒假时我就骗他们说我要帮一个教授做研究，必须是在寒假做的，叫他们把生活费寄来给我，就这样我又溷过了一个寒假。&lt;br&gt;时间过得真快，转眼间又要到暑假了，才刚刚考完试，我还在苦苦想着怎么骗过这个暑假，父亲就来电了，他开始就问：「嘿，小子，什么时候回家啊？」&lt;br&gt;「我……我……我还没决定呢！」我只好先这样敷衍一下，然后再想办法来开脱的。&lt;br&gt;不料父亲已先发制人了，他继续说：「我要到Ｚ城去考察一下，准备在那里开一个分公司，明天就要走了，我也不知什么时候才能回来，也许要两三个月的，那时你们的新学期已经开学了，所以我已把你下一年的学费和生活费都给了你妈妈了，你就回家向她要吧，记住早点回去啊！」&lt;br&gt;我一听，简直是气得要吐血了，想不到父亲竟然用了这样的绝招来逼我回家。&lt;br&gt;没办法了，为了下一年的学费，死就死吧！！反正我都时不叫她妈妈就可以了。但是我叫她什么好呢？总不能不叫她吧，哦，对了，就不如就叫她姐吧，反正她比我大不了多少，虽然不是很合适，但总比叫她妈妈好啊。&lt;br&gt;我打定主意后就打了电话给父亲告诉他我收拾一下过几天就可以回家了，并顺便问了他新他*的名字。哈哈，原来她的名字叫晓仪，似乎听起来名字还不错呢，不知老爸的豔福怎样，究竟是不是真的像他说的那样漂亮呢？哼，反正我是回去拿钱的，假如是恐龙的话，我就三十六计走为上计，她也管不着的！&lt;br&gt;两天之后，我随便收拾了几件衣服就奔赴车站，踏上回家之路。我走之前并没有打电话回去，因为我早两天就告诉过父亲我今天回去的，我想新妈妈会在家等我的，在车上时我不禁感到有点紧张，这是我和新他*的第一次见面，不知她的为人怎样，见到时跟她说些什么好呢。唉，反正都坐在车上了，都时见机行事吧！！&lt;br&gt;大巴经过两个多小时在高速公路上的飞驰终于驶进了终点站，下车后我随手招了一辆的士直奔家门，不一会就到了家。&lt;br&gt;我家是一座三层半的小洋楼，是早几年父亲用村里分的住宅地起的。&lt;br&gt;我来到家门前从书包里抄了几下，唉，糟了！我把钥匙留在了宿舍，忘了带回来了，怎么办？这时我不禁有点后悔没预先打个电话回来，也不知新妈妈在不在家呢？唉，现在才下午５点多，假如她要出去谈生意或应酬吃饭的话，那我就要在这里狂等了吗？这时唯一的希望就是新妈妈在家了。&lt;br&gt;我一边求神保佑，一边按门铃，「叮咚！叮咚！」两声响了之后，不一会，传来了阳台门的开门声，还夹带着一个甜美的女人声：「谁啊？谁按门铃啊？」&lt;br&gt;我回头一望，只见阳台门开了，露出了一个苗条的少妇的身影，皮肤白净，一双大眼睛配着一张瓜子脸，乌黑的头发盘在脑后打了个结，显得明豔照人。&lt;br&gt;面对这个比想像中美得多的新妈妈，我不禁眼都有点看直了。她见到我后，脸上马上露出惊喜的神色，微微地对我笑了一下，说：「啊，你就是小雨吧，回来了拉？先等一下，我下去给你开门！」&lt;br&gt;当我反应过来时，她已出现在楼下了，她身上还穿着上班穿的职业套装裙，露出了一对雪白圆滑的小腿。她一边接过我的包一边说：「你原来是这么大的拉！我看过的以前拍的照片，现在大多了，已经变成了大帅哥了！哈哈！！」&lt;br&gt;我一时也不知说什么好，我面对着这位美丽的新妈妈，好像已经失去了正常的说话能力了，唯有呵呵地跟着她笑了几下。上了楼后，发现家里发摆设跟以前没什么改变，只是比以前整洁多了，以前是我们两个大男在家，东西都处乱扔的，原来家里有个女人就是不同的啊！&lt;br&gt;我坐在沙发上，新妈妈递了罐可乐给我，我接过后笑着说：「看来我是绝对不能叫你他*的了，哈哈！」&lt;br&gt;她一听，脸上一红，也笑着问：「为什么啊？」&lt;br&gt;这时我第一感觉就是这位新妈妈是很随和，很轻易相处的。&lt;br&gt;于是一开始的那些紧张也就烟消云散了，马上打开了话匣子，说：「你又年轻，又漂亮，我看年龄也可能比我大几年而已，你看我怎么有可能叫你妈妈呢？这会让人笑的啊！！所以我只会叫你姐姐！！」&lt;br&gt;她一听，也乐了：「你的嘴巴真甜，我那里还漂亮年轻啊，都过了三十拉！」&lt;br&gt;我故意睁大眼睛看着她用一种不相信的语气说：「不是吧？我看你至多才是２５而已啊！！」&lt;br&gt;她哈哈大笑：「你这家伙，就会哄人，幸亏我不是学校的小女生了，不受这一套拉！你先带东西上去你的房间，你的床我已铺好了，我一会换件衣服就带你出去吃饭，怎样啊？」&lt;br&gt;我其实看出她对我的话还是很受用的，拿起了包，笑着应了声「ＯＫ！」就上楼去了。&lt;br&gt;进了房间后，发现也是收拾干干净净的，床单也新洗过，上面还散发着洗涤剂的清香。&lt;br&gt;我把包随手扔在床上，顺势躺了下去，多么舒适啊！才躺了一会，新妈妈就在下面叫了：「小雨，你放好了吗？要出发拉！」&lt;br&gt;我应了声只好坐了起来整理了一下头发下楼了。她已从车房里推出了摩托车在等我了，我关好门后赶紧坐了上去，新妈妈换了一套齐膝的白色的连衣裙，头发也紮成了马尾辫，显得更加年轻动人了。&lt;br&gt;车开动后就直奔Ｍ记而去，我坐在车尾，闻着新妈妈颈发间发出的幽香，看着她背上那微现出来的胸围，不禁有点春心荡漾的感觉，下面那粗大的小弟弟也不自觉地涨大起来，还在那里不自觉地跳动着，吓得我赶紧向后挪了一下，免得顶到了她的后面，引起尴尬。&lt;br&gt;唉，假如她不是我妈妈就好了，这样我就一定想办法把她泡上，老爸那个老家伙也真有豔福，居然泡了一个这么年轻漂亮的妞！我这个人虽然满肚子的贼心，却没有贼胆，依然保持得规规矩矩的，虽然美色在前，却不敢有什么举动。&lt;br&gt;就这样我一路上跟她有讲有笑地去Ｍ记吃饭，虽然我们在一起才一个多小时，但我们都似乎都有一种一见如故的感觉（大概也叫做臭味相投吧，哈哈！），所以说的话特别的多，从学校到工作，从兴趣爱好到生活趣文，无所不谈。&lt;br&gt;原来我们都还有一个共同的爱好，那就是游泳，她还说等周末时就带我到水上世界去玩。我当然满怀兴奋地答应拉，因为这样我就可以欣赏到新他*的那凹凸有致的身材了。&lt;br&gt;从Ｍ记回到家已经是晚上十点多了，新妈妈上楼后对我说：「小雨，我明天还要上班，得早点睡，你明天假如在家里感到闷的话就到公司里玩吧，你坐车回来也累的拉，也早点上去洗澡睡觉吧！」&lt;br&gt;我应了声后就开了电视看了起来。不一会，新他*的房间里就传来了淋水声，大概是在洗澡吧，听着洼洼的流水声，想着新妈妈那雪白丰满的身体，不禁感到烦躁起来，慾火也渐渐地燃烧起来，色胆驱使着我轻手轻脚地摸向新他*的卧室，来到门前，轻轻地转了转门把手，哎！真令人扫兴！她居然把门锁上了才洗澡。没办法了，唯有按老办法来解决了。&lt;br&gt;上到了我的房里，一边在电脑上看珍藏的顶级黄碟，一边打手枪来舒缓一下慾火了，打了两次后，然后就洗了个冻水凉，才稍微感到舒适了点。&lt;br&gt;第二天，我醒来时已是太阳老高了，新妈妈早就上班去了。&lt;br&gt;她已煮好了早餐放在微波炉里，还留下了纸条，说中午要见客，不能回家煮饭了，叫我出去吃或者叫外买，还说她今天起得有点晚了，昨晚洗好的衣服还在洗衣机里，她卧室的门没有锁，叫我帮她晒一下。&lt;br&gt;我一看到这纸条，心理一阵狂喜，马上冲进了新他*的卧室里的浴室，打开了洗衣机，里面果然是有一些衣服，包括了一套工作制服，一套白色的连衣裙，一个标码着３４Ｄ的文胸，一条性感的白色蕾边小内裤。&lt;br&gt;我如获至宝地那起了小内裤，放在鼻子一闻，啊！一股新他*的肉体幽香和洗衣粉清新香味直扑而来，多么舒适啊！！这时我不禁把小弟弟从裤子里拉了出来，它早就昂然而立了，我用新他*的内裤包住了小弟弟激烈地摩擦着，一种从没有过的舒适感迅速电流般游遍全身。&lt;br&gt;「啊……啊……好舒适啊……」我呻吟着，一会之后，我感到全身一阵囉嗦，一股白色的液体从小弟弟里激射而出，我达到高潮了。&lt;br&gt;平静下来后，一看手中的内裤，噢！不妙，上面已沾满了我的精液了，我赶紧用清水洗干净了把它晾在衣架上，当然，还有其他衣服也一起晾好。「啊……啊……好舒适啊……」我呻吟着，一会之后，我感到全身一阵囉嗦，一股白色的液体从小弟弟里激射而出，我达到高潮了。&lt;br&gt;平静下来后，一看手中的内裤，噢！不妙，上面已沾满了我的精液了，我赶紧用清水洗干净了把它晾在衣架上，当然，还有其他衣服也一起晾好。&lt;br&gt;中午的时候，我到外面吃了饭，一看时间才１２点多，反正放假閒着没事，不如就到公司里逛逛，看一下新妈妈有没有多么东西需要帮忙的吧，于是我就坐上了前往父亲开的公司的公交车，来到了公司，新妈妈刚刚应酬吃饭回来，在办公室正里看着文件。&lt;br&gt;一看到我马上露出了灿烂笑脸：「啊，是小雨你啊，吃饭了吗？」&lt;br&gt;我也笑着说：「姐，你也不用这么卖力啊，我看你中午都回不了家，就过来看一下有什么可以帮忙的拉！」&lt;br&gt;「不是啊，有个客说要在中午才有空的，所以就约了他去吃饭顺便谈一下拉！」&lt;br&gt;「哦，原来是这样啊！那谈好没有啊？」&lt;br&gt;「基本可以了，他要我们先交份设计说明书给他看，假如满意的话就可以签约了所以我现在就对刚做好的设计做一些修改。」&lt;br&gt;「那你继续干你的工作吧，我过那边的会客厅坐坐看一下报纸就回去了。&lt;br&gt;「好啊，那你就过去坐坐，我走的时候叫你吧。」&lt;br&gt;于是我就坐在会客厅里看起报纸来，我在学校里是习惯了睡午觉的，天天一到中午一点多的时候就开始想睡觉的。所以才看了一会报纸瞌睡虫就来了，就顺势趴在桌子上睡了起来。&lt;br&gt;睡得模模??的时候，好像有人在拍我的肩，伴着一个甜美熟悉的声音：「小雨，醒醒啊，我要走拉！！」&lt;br&gt;那不用想都知道是新妈妈了在叫我了。我赶忙抬起头来，一看，外面工作室已坐满了人了，原来已到了上班时间了，新妈妈手里拿着一份设计书，看我醒了就说：「小</content></item></essay>