<essay><item><title>我的清纯女友小真 1~7(8)</title><author>床上伴侣</author><content>父亲是担任社区的主委，常需要处理社区内的事，但也因为常出差的关系，有时淑惠只好代替老公处理。社区由于经费的关系无法和保全公司签约，只能请几位退休的老人担任社区大门警卫和巡逻的工作，所以管理上相当困难，就算真正遇上小偷，那些老头子也未必能应付，但也无可奈何。&lt;br&gt;没一会，电梯门开了，大师带着他的助理小陈及一位没见过的男人。&lt;br&gt;「大师您好，不好意思，大老远让您跑来。」淑惠客套的问候着。&lt;br&gt;「呵呵！李小姐，别那么客气，对于妳…的事，我一定会尽力去做的。」大师略带含义的说着。&lt;br&gt;在淑惠听来，当然不会注意那么多，只听到大师会尽力帮忙，她高兴都来不及了。&lt;br&gt;大师一群人走到客厅，看到沙发上坐着一位年轻美眉，长的真是漂亮，还穿着校服，应该是未满十八岁吧！但隆起的胸部还真不小呢。&lt;br&gt;「这位美丽的小女生是小真的妹妹吗？」大师看着小如说着。&lt;br&gt;「大师，她是隔壁许太太的小女儿，叫小如，她是要来向您求护身符的。」淑慧说。&lt;br&gt;「没问题！没问题！我来处里就好了。」大师心里暗暗自喜，这下又多了一位美女可以享受了，如果是处女的话那就……嘿嘿嘿。&lt;br&gt;「对了，李小姐，向妳介绍一下，这位是林金顺，他对阳宅的风水相当精通，所以我找他一起过来，帮忙看看妳家里的状况。」大师指着阿顺向淑惠介绍。&lt;br&gt;「真的，顺哥不好意思，待会麻烦您了。」淑惠客气的说着。&lt;br&gt;「那里那里，李小姐，叫我阿顺就好了，妳太客气了，助人为快乐之本吗！」阿顺也客气的回应着。zf>
林金顺其实是一个工地的工人，48岁170公分75公斤，长的黑黑的，是大师的牌友兼酒友，根本不是什么风水师，大师看这母女够单纯，姿色不错，食髓知味后，好东西当然要和好朋友分享，所以找他来一起再尝尝甜头。&lt;br&gt;阿顺从一出电梯看到淑惠，就心跳不已，大师说的没错，的确是美女型的人妻，丰满的胸部，身材的曲线，水嫩嫩的皮肤，哇！和他以前花钱找的女人，根本没有一个能够跟眼前的美女相提并论，让阿顺巴不得马上脱光自己和淑惠的衣服，现场来上一砲，心里直觉得大师这个朋友没有交错，懂得照顾自己的好兄弟。&lt;br&gt;「李小姐，那我们开始吧，那…小真呢？」大师问着淑惠。&lt;br&gt;「喔！小真还在她房里洗澡，我去叫她。」淑惠说完，转身往小真的房里走去。&lt;br&gt;「等等，李小姐，让小陈去叫就好了，我晚一点还有别的法事要办，为了争取时间，妳跟小如先来吧，先从妳的房间开始。」大师叫住淑惠，骗他说另外有事要赶时间，其实是要帮小陈找机会。&lt;br&gt;「好吧！那陈哥就麻烦您了，小真的卧房在走廊尽头右边那一间。」淑惠说「大师，我的卧房在二楼，请往这边走」&lt;br&gt;淑惠挥着小如一起上楼，大师和阿顺也随着淑惠到楼上，阿顺边走边看着淑惠的臀部钮来扭去，胯下的肉棒又硬了许多。&lt;br&gt;小陈直接打开小真的房门，房间里没有人，但房里马上飘来一阵少女特有的香味，闻的让小陈真是冲动，里面整个是淡粉红色的布置，连床套枕头都是一样的色系，小陈看到床铺上放着女孩的内裤和胸罩，他想这一定是小真待会要穿的衣服，小陈马上将胸罩和内裤拿起来闻。&lt;br&gt;「哇！真是香，少女的味道真是不错。」&lt;br&gt;小陈边闻下面的鸡巴也快速充血膨胀起来。听到浴室里传来洗澡的声音，他知道里面一定是小真在洗澡，机会来了，小陈马上走过去敲门。&lt;br&gt;「叩！叩！」&lt;br&gt;「妈！我还在洗澡啦，快好了。」小真在里面喊着。&lt;br&gt;「小真，是我，我是陈叔。」&lt;br&gt;「啊！陈叔你们来了，等一下喔！我快洗好了。」&lt;br&gt;「小真别急，慢慢洗，要不要我帮忙啊！」&lt;br&gt;「陈叔，妳别开玩笑了，妳先到客厅等一下，我还要穿衣服……啊！糟糕。」小真突然叫了一声&lt;br&gt;「小真，怎么了。」小陈赶紧问着。&lt;br&gt;「没…没有啦！我…我的衣服忘了拿进来。」&lt;br&gt;「放在哪？我帮妳拿。」&lt;br&gt;「没…没关系，陈叔你先出去，我自己来就好。」&lt;br&gt;「妳跟我客气什么，是不是放在床上的内裤和胸罩啊！我拿给妳。」&lt;br&gt;「陈…陈叔，别…我…我自己拿就好」&lt;br&gt;小陈明知故问，让小真不知如何是好，小陈拿了衣服赶快走来浴室门口。&lt;br&gt;「小真，快开门，我拿来了。」&lt;br&gt;「啊！………喔！」小真不知道怎么办，只好将门开个小缝把手伸了出来。&lt;br&gt;小陈见状，马上推开门走了进去。&lt;br&gt;「啊！陈叔，你干什么。」小真见小陈突然进来，吓的赶紧用手遮住身体。&lt;br&gt;「小真，妳的身材真好，真是美丽。」小陈接着说「但是……唉……」&lt;br&gt;小真听到小陈好像欲言又止，又叹了一口气，也忘记自己身上一丝不挂，赶紧问着：&lt;br&gt;「陈叔，是不是有什么问题，你怎么在叹气啊！」&lt;br&gt;「唉…」小陈又叹了一口气说着「上次有帮你做过法事，但没想到……」&lt;br&gt;「怎么了，陈叔，你赶快说嘛！」&lt;br&gt;「本来妳身上的晦气都已经清干净了，但妳一回到家里，马上又被这屋里的脏东西感染。」&lt;br&gt;小陈故意皱着眉间，也频频摇着头说着。&lt;br&gt;「啊！脏东西，陈叔你是说这屋里有……」小真紧张的说着，也立刻靠近小陈的身体，眼睛也不停的看着浴室里和房间，好像随时会有什么东西出现一样&lt;br&gt;小陈知道这招已经奏效了，手也顺势的搂着全身光溜溜的小真，现在可以开始进行下一步了。&lt;br&gt;「小真，先别紧张，其实…我也不太确定，只能感觉这里的磁场不正常，另外就是妳的身体又被这里的晦气感染了，还要再重新去除一次。」&lt;br&gt;「那…那要怎么做呢？」&lt;br&gt;「小真，我拿给妳一瓶加持过的神油，妳要抹遍全身，另外我会在妳房里作法把邪气赶走。」&lt;br&gt;「好，但妳作法要快一点喔！我有点…害怕。」&lt;br&gt;「别怕，我很快就来陪妳了，放心。」&lt;br&gt;小陈走出浴室，从袋子里拿了一个罐子马上交给小真，小真也不管那是什么东西拿了就往身上抹，而小陈就在房里拿着符咒，对着房里口中念念有词，也不知在念什么，他也明白，反正小真根本不懂，做个样子骗骗她而已，重要的是能再和这美女干上一次。&lt;br&gt;过了一会，小陈认为戏演得差不多了，就往浴室走去，看到小真挺着胸正要抹背部，这美女胸前的两个乳房真美，白里透红，尤其那两颗粉红色的乳头，小陈看的真是口水直流，下面的鸡巴瞬间挺立了起来。&lt;br&gt;「小真，好了吗？」&lt;br&gt;「陈叔，我后面抹不到，可以不抹吗？」&lt;br&gt;「那怎么行，要全身都抹才有效，背后看不到是最没抵抗里的地方，我来帮妳吧！」&lt;br&gt;小陈说完，拿走小真手上的罐子，沾上油，就往小真的背部抹起来了。&lt;br&gt;「啊！陈叔，我…我自己来就…好。」&lt;br&gt;「没关系啦！妳后面又抹不到，我来帮妳，别介意。」&lt;br&gt;「我…喔！那…那陈叔，就…就麻烦您了。」小真想说算了，就让小陈帮忙好了，反正自己也确实抹不到。&lt;br&gt;小陈的双手开始在小真背部游走着，抚摸着她那光滑的肌肤，小陈帮她涂的根本不是什么加持过的神油，只是一般有润滑作用的护肤乳液。小陈摸着摸着也边用拇指按着背部的穴道，从背部到脖子，不断的来回按摩着，有时还滑到小真的腋下，轻轻碰触着小真的乳房边缘，有时也按摩到屁股深处，有意无意的滑过小真的股间。&lt;br&gt;闭着眼睛，享受着按摩所带来舒服感的小真，不时还发出「嗯…嗯…」的声音，而且已经忘了在她背后，是正虎视眈眈的准备进行下一步的小陈。&lt;br&gt;小陈将手从腋下滑到小真的乳房，先从乳房边缘按摩，慢慢的双手把乳房握个正着，小真仍然陶醉在其中，根本不知道她的乳房已整个被包住了。小陈轻轻的抚弄着双乳，慢慢的捏弄着，小真的两个乳头也因为兴奋而凸了出来，小陈马上将乳头夹住，借着乳液的润滑，不断的挑逗着，小真也不自觉的发出呻吟。&lt;br&gt;「嗯……嗯……喔……」&lt;br&gt;趁着小真还在陶醉的同时，小陈已经悄悄的将自己的衣服脱光，露出坚挺鸡巴正抵住她的屁股，突然间小真被屁股间传来温热的感觉马上惊醒过来，看到自己胸前的乳房正被两只粗糙的双手揉捏着，指头间还夹住乳头。&lt;br&gt;「陈叔！你在干什么！」&lt;br&gt;「没有啦，妳的身材这么好，让我情不自尽就…，妳不也是感到很舒服吗！还叫的很淫荡呢！」小陈边说还边左捏右揉着小真的乳房。]&lt;br&gt;「我…我哪…有……」小真想到刚刚忘情舒服时发出的呻吟，一定让陈叔发现了，顿时诱人的脸庞变的通红。&lt;br&gt;小陈趁着小真还来不及反应时，双手借着刚抹的乳液挑逗搓揉着乳房，捏弄着粉红色的乳头，也马上用舌头舔弄着她的耳朵。&lt;br&gt;「喔…喔…嗯…嗯…喔…」小真不自觉的发出呻吟「嗯…嗯…喔…嗯…」&lt;br&gt;她胸前的乳房被搓揉的红胀了起来，小陈的舌头由耳朵舔到了脸颊，小真自动别过头将嘴巴迎上，小陈立刻吸住她的小嘴，将舌头钻进嘴里，舔着舌头，卖力吸吮着小真湿漉的香舌。&lt;br&gt;「嗯…嗯嗯…喔…嗯…喔…」小真已经忘记自己在做什么，忘情的呻吟着。&lt;br&gt;小陈慢慢的将右手往下移，来到她小穴，摸到了小真稀疏的阴毛和阴唇，立刻用食指与中指轻柔着两片阴唇，手指摩擦搓揉着肉穴，渐湿的蜜水越流越多。&lt;br&gt;「喔 … 喔 … 啊啊 … 喔 …啊啊 … 」小真从鼻孔内发出呻吟声 , 身体如触电般颤抖。&lt;br&gt;「嗯……嗯……唔……唔………啊……嗯…嗯……」&lt;br&gt;小陈的手指插入湿润的肉穴里，不断挑逗着阴蒂，手指也开始在小真的蜜穴里抽插着。&lt;br&gt;「哎……别挖……啊啊……别挖……啊……」小真受不了这样的激烈动作，她开始喘息……发出……嗯…….嗯的声音，不断的呻吟着。&lt;br&gt;「嗯……..哼………不…不要…啊……..啊……..」&lt;br&gt;小陈一边亲吻着小真的樱桃小嘴，一手搓弄着乳房，挑逗着乳头，一手在蜜穴里抽插着，弄得小真全身感到无前的刺激。&lt;br&gt;趁着小真全身无力且沈浸在这激情中，小陈抱起小真娇美的身躯往床铺走去，缓缓的将小真放在床铺上，小陈也跟着爬上床，立刻将小真的双腿分开，马上显现在眼前的是粉红湿嫩的蜜穴，小陈马上举起硬挺许久的鸡巴抵住嫩穴，小真看到小陈的动作，心理紧张了起来。&lt;br&gt;「陈…陈叔，不…不行，你不可以这样，我妈会…看到。」&lt;br&gt;「呵呵，小真，放心，妳妈妈正和大师在忙他们的事…，哪有时间过来。」小陈边说边用大鸡巴磨着小真的蜜穴。&lt;br&gt;「喔…喔…别…别再…嗯嗯…嗯…喔…」&lt;br&gt;下面传来的酸麻感挑起小真的慾火，根本无力说话，也无法拒绝即将入侵的大鸡巴。&lt;br&gt;小陈见势马上将鸡巴推进，撑开两片阴唇直达花心。&lt;br&gt;「啊……」小真被大鸡巴充满整个蜜穴，不由自主的发出呻吟。&lt;br&gt;小陈听这娇滴的呻吟声，马上热血直冲脑门，开始快速的抽插着鸡巴。&lt;br&gt;「 嗯 … 嗯 … 啊啊 … 嗯 …啊啊 …」小真被这猛烈的进攻刺激，不断的呻吟着&lt;br&gt;「嗯嗯…呜…啊啊…喔….不…不行…啊….啊啊…嗯…嗯…..」&lt;br&gt;小真开始忘情的叫着，嫩穴变的更为紧窄，肉壁紧紧夹着小陈的肉棒，想要稍稍抵抗他的攻势，但反而让小陈的鸡巴更是感到嫩穴的紧密，而让他更是兴奋，一直不停大力抽插着。&lt;br&gt;「嗯嗯…嗯…轻…轻…一点…啊…啊…不…不要…啊…」&lt;br&gt;「啊……啊啊……我…我会……死…死掉…啊…嗯嗯…………」&lt;br&gt;小真忘情的摇散秀发，媚眼半闭，看的小陈心花怒放，一边插着穴，一边低头去吸她美美的乳头，小真为之疯狂，淫声不断的从小真口中叫出。&lt;br&gt;「啊…啊…嗯……好…好舒服…陈…叔……啊…啊啊……」&lt;br&gt;「嗯嗯……喔……我…我受…不…了…啦…… 啊……别…啊啊……喔…」&lt;br&gt;小陈不断的加紧速度抽插着，他要一次就干翻这小美女，他要小真这辈子都忘不了这只大鸡巴。&lt;br&gt;「啊…啊…嗯…啊…不…不……啊…嗯嗯…嗯……」&lt;br&gt;「嗯…嗯…啊…我…我快出…出…来了…啊…啊…不…不要…嗯嗯…啊……」&lt;br&gt;小真全身挺了起来，那是高潮的症兆，美丽的脸孔朝后仰起，沾满汗水的乳房也不停的抖动着。&lt;br&gt;抽插了二百多下，这时小陈也感到自己也快射了，瞬间将大鸡巴直抵花心，把火热的精液射向小真的蜜穴深处，小真也同时达到高潮而流出大量的淫水。&lt;br&gt;射精后的小陈不断的喘息着，而小真娇美的肉体也无力的瘫痪在床上，全身布满了汗水，只剩胸前的乳房因呼吸而上下起伏着，小真只感觉全身好像慢慢的融化掉。&lt;br&gt;- –  –  –  –  –  –  –  –  –  –  –  –  –  –  –  –  –  –  –  –  –  –  –  –  –  –  – </content></item></essay>