<essay><item><title>在车里干了大嫂(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;姨妈洗完澡，用脂粉口红涂抹过后上床睡着了。&lt;br&gt;「姨妈，姨妈……」潜入姨妈棉被中的我，摇着姨妈的肩膀叫着她，但是，姨妈太累了，早已熟睡了。&lt;br&gt;那浓艳的打扮，再加上洗过澡化妆涂抹的脂粉口红味，深深地刺激着我的鼻子。我伸手向她的下腹爬去，慢慢地手指潜入那裂缝之中，但是姨妈还是没有醒过来，我在自己的手指上沾了很多唾液之后，再度侵袭姨妈的阴门。&lt;br&gt;「呜……嗯……」姨妈扭动腰枝，依然在梦中，两手围住我的脖子，微微地喘息着。当我把阴门充分弄湿之后，把自己早已挺立的内棒，赶紧刺了进去。&lt;br&gt;我很快地把整根肉棒都埋入里面，那温湿的内璧很快就将整根肉棒包了起来。姨妈依然闭着眼，但是扭动腰枝配合我的动作。&lt;br&gt;「老公……你什么时候回来的？」她一直认为插入自己阴门的人是姨父，她在意识中也没弄清楚，下半身就早已湿漉漉了。&lt;br&gt;「啊…今晚怎么回事……啊……如此猛烈……」我笑着不语，更加速腰力。&lt;br&gt;我的情慾，更被高高的挑起。我因为拚命使力，连窗户的玻璃都发出嘎嘎的声音来。&lt;br&gt;就在这个时候，大表姐突然听到屋里有一些奇怪的声音，好像是从姨父夫妇的房间传出来的。&lt;br&gt;「一定是姨妈在作恶梦？」于是她走了过去，靠在窗边。因为是玻璃窗，她一靠近，里面的情形看得一清二楚，她在月光下，凝神一看，里面是二个重叠的影子在动，而姨妈口中不停发出呻吟声。&lt;br&gt;当大表姐看清楚时，吓了一大跳，「他与姨妈……啊……」大表姐的血如沸腾般兴奋，没想到会是如此刺激。&lt;br&gt;大表姐站在那里无法离开，而眼睛则盯在那里，看着事情的进行。我继续我的兽行，腰部更是猛力地抽送着，并用手掌按着乳房，有时还用口吸。&lt;br&gt;大表姐的身体也像火在燃烧一样，对于二人的行为，她已经失去判断是非的能力了。于是她蹲在原地，伸手进入自己的股间，开始抚摸起来。虽然她曾有数次自慰的行为，但是今夜特别不一样，整个身体好像要溶化般的快感，一直袭来。在抚摸中阴核开始膨胀，阴门也流出淫汁来。大表姐半闭着眼睛，鼻子的呼吸相当急促，她独自在窗外陷入无限的快乐之中。&lt;br&gt;我开始玩弄女人最性感的地带，我横抱姨妈，右手伸入股间，开始抚摸阴毛，然后分开阴毛，开始抚弄阴核与阴蒂。于是姨妈说道：「啊…干什么？啊……&lt;br&gt;你再这么摸的话……」&lt;br&gt;她的声音开始狂乱，我则加强刺激，女人的阴门流出汁液来。此时，姨妈发觉情形有点不对劲，因为她的丈夫姨父从未抚摸过她的阴核，而且总是用那没多大用处的肉棒，直接刺入里面而已。&lt;br&gt;「是你？」我马上塞住她的嘴巴。长长的一吻，几乎令人窒息，姨妈发觉自己的舌头似乎被溶化似的。她终于发觉对方是我，但是，这时那男人的肉棒已深深插入自己的体内了。我并温柔地揉着姨妈的乳房。&lt;br&gt;于是她开始扭动腰部，血液更加沸腾，她再一次体会到官能世界的美妙，牠们像毛发一样一丝丝地侵入她心灵。&lt;br&gt;我让姨妈横躺着，我则把脸趴在她的私处。&lt;br&gt;「啊……不要……」姨妈反射式地想盖住那个部位，但我抓住她的手，然后直接亲吻阴部，我用舌头分开她的阴毛，探索她那充血的阴核，并开始以强弱不定的方式舐着。姨妈发出淫荡的呻吟声，腰部不断向上挺，当手指在阴门上掏时，淫水不停地湧了出来。&lt;br&gt;我手持自已变硬的肉棒，把女人的脚分开，用力地往里面刺。&lt;br&gt;「呜呜……」姨妈用白天穿的衣服的袖口摀住嘴巴，而头如发狂似地央︻摆动。在溷乱中，我更是使劲地用力，姨妈不停地喘息着，那一付陶醉欲死欲活的样子，我知道，这个女人再也无法离开我了。&lt;br&gt;「呜……呜……嗯……」姨妈拚命咬着袖子，沉浮在快乐的肉体快乐之中。&lt;br&gt;啾啾啾啾……在月光斜射下，有点微亮的房间，传来肉体与肉体挤在一块的声音。当我正努力地冲刺时，我发觉窗外似乎有人在偷看，绝不是自己的错觉……&lt;br&gt;「到底是谁呢？好像是大表姐」&lt;br&gt;「怎么办？真糟糕，我，赶快离开这里。」姨妈从棉被中坐了起来，脑中一片纷乱，而我反而镇定下来，再度抱着姨妈的身体。&lt;br&gt;「姨妈，我们如此快乐，我还想要……」我们的唇再度重逢。&lt;br&gt;「啊……」姨妈虽然耽心有人现在开门闯了进来，但是又不愿意放弃我，她心里怦怦跳着，依偎在我的肩膀上，自己去吸吮男人的舌头，这如走钢丝般危险的畸恋，令她感到特别快乐。&lt;br&gt;「我们会再重逢的。」当双唇分开时说道，于是姨妈微笑地回答道。&lt;br&gt;「晚安。」&lt;br&gt;我蹑手蹑脚地回到我的房间，一定是他弄错了，姨妈抚着自己的胸口躺了下来。&lt;br&gt;下弦月，杉木在朦胧月光中有一股奇异的美。大表姐与我并肩散着步，而胸口彷彿晨钟般撞个不停。我静静地握着大表姐的手，大表姐彷彿在瞬间触电一样，男人的手比想像中的温和柔软，我的手掌传来她所爱男人的体温。&lt;br&gt;大表姐她很想见我，好像只要开口，眼泪就会掉下来似的，所以一直压抑着。&lt;br&gt;「大表姐……」&lt;br&gt;我突然停了下来，大表姐也停了下来。&lt;br&gt;「啊……」&lt;br&gt;当大表姐要出声时，我早已用嘴塞住她的嘴了，那甘甜的唾液在口中扩散着，大表姐的身体也愈来愈﹛热。&lt;br&gt;「大表姐，我爱你。」&lt;br&gt;我把大表姐的身体压上，并吻着她的唇，另一只手则去解开她衣服的钮扣。&lt;br&gt;她所穿的衣服，并不像穿裙子般容易侵入，所以我只好慢慢解她的扣子。&lt;br&gt;「啊……不行！」大表姐本能地拒绝着，但是我已经将扣子解开了，而且手指也伸入她的下腹。&lt;br&gt;「不要！我……不可以！」&lt;br&gt;「大表姐，我爱你。」男人的手指已经伸入她的阴部附近了，她虽然一直未允许我这么做，但是一星期前，看到我与姨妈那偷情的一幕之后，常常浮现在她的脑海中。所以身体很快就慾火燃烧，虽然口中拒绝，但是下半身早已湿润了。&lt;br&gt;当我的手指在抚弄时，更是发出啾啾的声音来。&lt;br&gt;「啊……啊……嗯……」大表姐不停地喘息着。&lt;br&gt;「摸看看……」我说完将大表姐的手，拉到自己的股间。&lt;br&gt;「啊…」在不知不觉间，长裤早已滑下去，那里是一支耸立的肉棒，她吓了一跳，赶紧把手缩了回去。&lt;br&gt;「没关系，动一下，会更大的。」我笑着把腰往她身上挤，大表姐开始笨拙地用手去摸它。而男人的肉棒，不知何故愈膨胀愈大，感觉有点可怕。&lt;br&gt;「哇啊…真的变大了。」&lt;br&gt;「很害羞哦……」&lt;br&gt;「你不用害羞，大家都是这样的。」大表姐整个脸都胀红了。我将她的衣服拉到脚下，并将她红色的裙摆拉起来，而将那巨大的肉棒刺入那秘肉中。大表姐也相当兴奋，不知不觉间，把大腿张得开开的，我让自己的腰部稍微弯一下，便于肉棒的狙击。&lt;br&gt;「我爱你，我！」然后她积极地挽住我的脖子，而我抬起她的一只脚，将我坚挺的肉棒，一口气地刺了进去。&lt;br&gt;「啊……呜……」&lt;br&gt;我的腰开始前后抽动着，大表姐也配合着我摇动着身体。&lt;br&gt;「感觉如何？」&lt;br&gt;「呜……呜……」大表姐不知该如何回答，好像﹛热的铁棒在体内转动着，只是一股痛楚与灼热感，但谈不上快感。我的热根整根插入里面，在男人激烈的运动中，大表姐陶醉在从未有过的幸福感之中。&lt;br&gt;到了第二回合的时候，我要求浓脂艳抹后的大表姐趴着在床上，因为她的阴户略嫌宽松，我从后面跪着插进去，这样能增加些紧缩力。这种姿势，使我的硬家伙挺进去的角度正好和方才的相反。&lt;br&gt;她承受的刺激又是别一种滋味。难怪她又大叫出声了「啊……碰到了……&lt;br&gt;碰到了，哟……哎呀……」大表姐的肉洞依然氾滥着密汁这次是从她自己的小腹，漫过肚脐，往前倒灌。&lt;br&gt;我扶助她的双乳，用力地摇晃我俩密接的部位发出美妙的声音，她紧抱着的头，嘴里哇哇大叫。&lt;br&gt;我快马加鞭，到后来抱紧她的腰部，全身一阵抽搐，终于发洩而出。&lt;br&gt;大表姐脸上有浓艳的妆扮，她穿着一件低胸的睡衣，隐约可以看见柔软的乳房，那么雪白地……&lt;br&gt;我一颗心开始跳起来了，她走到沙发前，肯定了室内在也没有别人时，我突然两手搂住她的细腰。大表姐停住脚步，让我吻着她的颈背。她的肩膀弧度非常优美，很有魅力。她的手臂光滑而冰凉，摸起来令人感到舒畅极了。&lt;br&gt;「你是白玉凋琢的美人！」我板过她的身子，深深地亲吻着她的香唇，舌头微妙地勾着她的牙床，下体紧紧宣传住她的睡衣……&lt;br&gt;她的两手渐渐地高举，几根腋毛飘浮着，我可以肯定她的阴毛一定不多，但是很黑。我搂住她的裸肩，发觉她轻轻地抖着。&lt;br&gt;我出其不意地将大表姐推倒在床上，然后从衣角伸手进去，我的手滑到她稀薄的草原地带，那儿的肌肤有些冰凉，我的手指头伸向她的闭合处，感觉有些湿粘粘地。大表姐的双腿慢慢松开，我缓慢地将手指头勾入她的那里头去。&lt;br&gt;「唔……嗯。」她发出鼻音。&lt;br&gt;「我要你，我一定要好好的享受你。」我一面说着，一面努力地勾弄她的阴核。大表姐的嘴唇微抖着，她合着双眼，头部往后仰着，颈部透明雪白的肌肤上可以看见微微青色的血管。&lt;br&gt;我开始解除她的睡衣。在她的睡衣里头，竟然是一点儿什么也没穿。这是平常难得见到的白白胴体。大表姐张开微微的嘴唇，是一种饥渴的表情。&lt;br&gt;我的手开始轻捏她的乳头，用掌抚摸她的乳沟。她的胸部已经开始起伏着，喉咙发出朦胧不轻的艺语。我的手在她全身上滑动，从她敏感的耳朵、颈部而至柔细的香肩。滑过她凝脂般的乳房和平滑的小腹，最后停在她胯下的肉缝处，轻轻地勾弄着。我的手指感受到比刚才更强的力量的包围，如果想把手指头深入内部，不加点力气是无法办到的。&lt;br&gt;大表姐的双手已经移动到床单上，她的手抓住床单，不停地撕扯着。她的下颚微突着，那是高潮将临的颠峰状态。期待ｓｅｘ５接ｓｅｘ４于是我坐起身来，对于这样一位白美人，我最初就有亲吻她下体的想法。&lt;br&gt;果然，大表姐的阴毛正如我所想的那样，不多，可是很黑。当我将大表姐的双腿分开时，她受惊地叫了一声，随即又带着鼻音地「唔……唔…」叫起来。&lt;br&gt;「唔…唔…」&lt;br&gt;大表姐把脸侧转，好像在忍受什么痛苦一般，身体不住地扭转……&lt;br&gt;她腋下稀薄而乌亮的腋毛，显得非常性感。我伏下身子，将舌头去舔她阴部的附近，然后在她的阴核上不住地吮吸着彷彿是在吃东西，舌头反复地移动，轻轻地，央︻上下旋着。大表姐很满意我这么做，她忽而传出三两声「嗯，嗯…&lt;br&gt;…」的艺语，接着又发出「唔……唔。」的急促呼吸声。&lt;br&gt;我将我兴奋膨胀的部份，送到她那柔软的手中，她紧紧握着，开始来回套动。她的身体像波浪般起伏着，我问她说：「怎么样？是我的大呢？还是……」&lt;br&gt;「是你的，不得了。」&lt;br&gt;「谁的硬呢？」&lt;br&gt;「还是你，挺强劲地。」大表姐一面说着，一面自己激动起来，她的舌头开始一出一进的捲着。我凝视着她的下半身，爱抚着。&lt;br&gt;片刻之后，我停止爱抚动作，决定要采取口交的方式，于是我转过身来，使用舌头轻舔着大表姐的粉红色部位，以增加她的快感。大表姐也很技巧地用嘴含住我的命根子，她吮吸着，使我产生一种既紧凑且柔顺的感觉。&lt;br&gt;我非常满意，这个女人的一切都和自己事先的想像完全一样。我在浑然忘我的情境里，险些克制不住地射出来。于是我惊觉地、慌忙地爬起来。大表姐的那部位已经相当潮湿，且泛起黏液，以接近快感状态了。&lt;br&gt;我尽量使她的部位突出，以便插入。我将龟头沾了些淫液，对准洞口，一分一寸地钻进去。我用力抱紧大表姐软滑的胴体，胸部压住她温暖的乳房。&lt;br&gt;「不要太用力，慢慢地……」大表姐叫着。&lt;br&gt;「你喜欢深一点吗？」&lt;br&gt;「是，喜欢，但是不要一下子狠冲到底。」&lt;br&gt;「里面有什么感觉呢？」&lt;br&gt;「很痒、酥麻的感觉。」大表姐开始发出满意的叫声，缠搂在我身上的手也更加用力。我抽动着，一下比一下深入。&lt;br&gt;「感到好吗？」「好，太美了……」她用鼻音答道。&lt;br&gt;大表姐的阴户里溢出温暖的液体。我知道，这是进入佳境了，于是快马加鞭地挺进。「不行了，唉……」大表姐叫道：「嗯，嗯……不行了……」&lt;br&gt;我从多次做爱的经验中得知，当女人说出这种话时，一定还未达最高境界，因为真正上尖峰时，女人是没馀力说这种话的。我又改变了作战方法，采取九深一浅的插入，这样更能增加快感。&lt;br&gt;只见大表姐的阴户出入口渐渐地有了更美妙的感受，隐约可以听见发出「嗤……嗤。」的声音。「你听见了吧？」「嗯……」「真好听。」我说：「真是太美妙的声音了。」性慾强烈的大表姐，全身泛起了排红的色彩。&lt;br&gt;我时缓时快，时浅时深地抽插着。突然她沙哑地叫道：「啊！是那里，就是那里。」她的手指不自觉地插入我的背部。我于是更加卖力地插进她的肉缝深处。&lt;br&gt;我搞过她们几姐妹已经有了经验，我的攻击并不是专注在某一点，而是循着她敏感的周遭，处处使力，处处磨擦。而大表姐叫出「是那里。」的当儿，原来就是她阴壁的右侧。她对于长驱直入时，不如对拔出的回程感到痛快，也就是说，她在被击中深处目标的感觉，不如对抽出时那种刮的感受来的兴奋，因为这时她会说：「那里，那里。」事实上，我在那昂胀的宣传头感到了有点阻挡，那儿的黏液特别浓厚，更像有一道吹气微声。&lt;br&gt;我凝神倾听着从她阴户中发出来的美妙声音。突然，我看见大表姐的眼眶含着泪珠，她躺在床上的脸蛋比平常更妩媚迷人，浓密的睫毛，绯红的脸颊，由其她吐露在牙齿外侧鲜红可爱的舌头，不断地舔着上唇，真是叫人看了又爱又怜。&lt;br&gt;我的嘴唇吻向她的睫毛，大表姐的胸部起伏的很厉害。&lt;br&gt;我全身起了一阵快感，终于忍不住地射精了，强而有力地喷出来。「呵，呵，呵……」大表姐浑身无力地躺着。我看见她的嘴唇上艳丽的口红，便俯下脸吸吮着。&lt;br&gt;我那条肉棒虽已疲软了，但她依旧不肯放松地夹着，一点也不想松开。我的唇不停地吸吮着她的香肩和粉颈。她似乎不愿见到光线地半瞇着双眼。这种神态比做爱之前更能显露她动人的性感，也使人一望之下，能立刻断定她刚和男人做过爱。&lt;br&gt;「我有两件事，可是不好开口。」大表姐轻细细地附在我的耳边说。「尽管说吧，我愿意为你效劳，因为你是如此地叫我兴奋……我爱，白玉般的你……&lt;br&gt;。」「我要的是后面。」大表姐红着脸说道。&lt;br&gt;我紧紧地压着她雪白的胴体，那停留在她肉缝中的阳具又开始勃起了。大表姐已感觉得到我的变化，全身开始抖动，呼吸又转成急促的喘息，双手抓住了床单，紧张的不能言语。我使用那根恢复了硬度的肉棒，开始行动。&lt;br&gt;她喘着气，张嘴土舌地。快感迅速地弥漫了她的全身，刚才咬破嘴唇出血的地方，此刻特别明显。原来大表姐在极端高潮时，阴户中的一小部份会突然增大，那好像是凸出了一颗小珠子，使男人的龟头在带入带出时会有一种轻微的碰撞、磨擦的感觉。我现在开始有点儿辛苦了。一方面要使用阳具去擦撞她的小珠子，一方面又得使用小手指去勾弄她的肛门。&lt;br&gt;我想到了一个办法，那就是「倒浇蜡烛」的姿势。我让大表姐骑在腰上磨转，然后我的小手指沾些口水，就伸在肛门口轻轻掏着。「啊！」大表姐情不自禁地叫出声。同时那白玉般的胴体开始大浪般暴起暴落，那双抓住床单的手不停的发抖。「感觉如何？」我仰起头问着。大表姐此刻有着比上一回更强烈的反应，她好像十分痛苦地，喘息着回答：「啊，呵……呵，太好了。」我将力气集中在那条肉棒上，咬紧牙根，配合着她的起落而挺进。我看到她的眼神又流着泪水……&lt;br&gt;大表姐已经到达最宣传峰了，翻转着眼珠了，低声地呜咽着。我感到快控制不了了，于是翻起身来，将她压在底下，把她的一双美腿高举着，狠狠地插抽了百来下，终于又勇猛地射出一次精液……大表姐晕眩了片刻，醒来之后，无限娇羞地说道：「我真是爱死你了，你是最棒的男人。」&lt;br&gt;我一点也不客气地抓住大表姐的乳房，说道：「你真是淫荡美艳的女人，但是你这种淫荡的样子却有说不出的滋味，我看这世界上是很难找到你这种妙女人了。」大表姐微启朱唇，粉红色的舌头捲伏在嘴中，舌尖贴在上齿的牙龈后面。&lt;br&gt;「我要看你的美妙东西。」看着大表姐的整个阴户，她那粉红色的部位泛着湿润的光泽，两片阴唇微微颤动着……&lt;br&gt;「你说呀，有什么……嗯。」大表姐好像要刺激在暗处的我，带着非常性感的声音说着。我又揉又摸又观察了片刻，这才一本正经的说：「我当然看到了，你真是淫荡的女人，你的阴户喷过香水搽上脂粉涂了口红，你那里头是柔软的海棉状肌肉，粉红色的，非常美艳。」&lt;br&gt;「看够了吧？」「还不够，我知道你正是喜欢被人看的。」我开始俯下脸去，用舌头舔着大表姐的那个部位期待ｓｅｘ６大表姐的小腹开始剧烈地起伏着，双手由紧抓着床单而换到床栏杆，全身宛如水蛇般弯扭着。她的身体娇小，但是乳房却算是丰满的，那么圆鼓鼓地、白细细地，我胯下物早已紧紧了。&lt;br&gt;我终于不耐烦地命令道：「大表姐，你起来给我做吧！」大表姐撑起上半身，掠了掠散发，抓起了我那东西，张开嘴含了进去。她原先白白的肌肤泛起了红润的色彩。她努力地含进、吐出。因为是俯伏的姿势，所以丰胖的臀部显得更为突出。&lt;br&gt;我的家伙越来越壮了起来了，大表姐小巧的嘴似乎不容易含住，只见她大口吞了几下，然后放下，喘了一口气又大口地含了进去……我，心想，这美艳女人真是淫娃！&lt;br&gt;「很好！」「就这样做好了，很棒！」我的那家伙越来越坚硬。只见我一骨碌地翻身过来，将大表姐一推一抱，就密乎乎地覆盖上去了。我识途老马地一插而入，开始缓缓地飞天入地，左冲又撞。&lt;br&gt;大表姐两手死紧地绕住我的双肩，细长的手指深深地插入我的背部。「唉！&lt;br&gt;……哎呀，我快要……」她娇叫着。「大表姐，大表姐，你那里面又凸出来了，好棒……」「是，是的。」大表姐急促地叫出声：「我不行了，我要来了……」&lt;br&gt;我几乎要喷射出来，大表姐用力扭转下体，使我的那根家伙更深入，更转磨得快。&lt;br&gt;大表姐捧起我那根热滚滚的肉棒搽干净，并在上面喷了香水扑上香粉，开始又舔又轻咬着。我双手玩着她细腻的乳房，心想：这个女人性慾强的惊人呀！&lt;br&gt;须臾之后，大表姐发出了「唉！」声，放开嘴。我的家伙已经膨胀到极点了，于是她整个身子往上一贴。很精巧地，天造地设的两件性交器立即交合的密不通风，我在下面开始使力往上挺。双手抱住她的腰围，那种柔细纤弱的身体，给人非常满意的一种触觉。&lt;br&gt;我两一句话也不说地摆动着。这种偷欢的情境，既新鲜又刺激。我感到莫名的兴奋。我一再地欣赏她那对白白丰满、迷人的乳房，心想：真是尤物，真是难得一见的妙女人。&lt;br&gt;我仅抱住她的香肩，大表姐宣传着舌尖，自作陶醉状。我感觉的到，来了，她的一股春水加上会凸出的珠子……「太美了……」大表姐发出了沙哑的喉音。「嗯……舒服。」&lt;br&gt;这时大表姐说：「吻我那里面，吻深一点哦……」我把头探在大表姐的阴户口了。&lt;br&gt;这一天，我偷看姨妈化妆，她脸上化好浓艳的彩妆后，我扑了过来。此时我抱紧了姨妈温热的身体，想去解放她令人垂涎的肉体。&lt;br&gt;我把姨妈按在床上，整个人压在她身上，先是一阵热吻后，急切的把她脱成只剩奶罩和三角裤，然后从脖子沿着胸前、乳沟滑吻到腹下肚脐，姨妈抖动腰身。&lt;br&gt;我慢慢拉掉她的胸衣看见了她绷紧跳脱的乳房，她把头撇开羞着脸，我抓握她有弹性的乳房揉捏着，我继续吻着她的额头、脖子，心灵的慾望正交替着。&lt;br&gt;她涂满脂粉口红的奶子极为香艳，我舔上她香艳的乳头，碰触着乳房的上下部位，她闭着眼有点扭捏，我弹握起她的乳房，手按抚着腹丘的光滑，稍微动偏了就摸到肚脐下私处，我慢慢拉下她的三角裤，杂乱的阴毛分布在鼠蹊部和大腿内侧，毛下暗红色的阴肉也微微显出来。那里的肌肤摸起来比较细致，嫩嫩的，平常男人的眼光是无法透视到这里的。我抓紧她的腰，去抚摸她丰满的曲线，臀部。&lt;br&gt;姨妈让我知道她如何解决性慾，耻骨和耻骨的叩触让我感受到她大腿下身的性需求。我掏出浊黑勃起的肉棒在她杂乱的臀间阴毛上摩擦，我把手摸进两腿内间，手沾到一阵湿热。她感到我的手指慢慢地伸进，屁股也开始摇晃起来。&lt;br&gt;我挺着阴茎对着她的两腿间摩擦，她朦胧眼睛扭动着细腰。我吻上她的唇，舌头对舌头的交缠加上沾满脂粉口红的口水，在呜呜声中，我把她的腿缠绕在腰上，手指于是就拨开她的两阴片间，摸抚着她的阴肉。&lt;br&gt;手指一根根的摸动，阴肉渐渐湿润，涨红的阴唇肉上皱折抖动像是在呼吸似的，她微微张开嘴，眼神呆滞地让我手指的动作在她变成淫荡的神秘地方游移。&lt;br&gt;突出的阴蒂受到刺激而变硬，手指滑触着她复杂的阴下构造，她兴奋的反映加快了我的动作，我爱抚她结实的屁股、大腿女人的大腿一但打开了就有可能成为发情的野兽。我的肉棒参露一些透明的汁，挺硬得更直了。我翻过她的身，弯下腰脸贴着股间去观察膨大暗红的阴部，舌头舔啧到阴肉的滑软和黏湿。&lt;br&gt;呜呜的叫声刺激了我用两手拨开肉唇对着她的会阴部猛舔。阴唇内外咸腥的味道加上她喔喔的哼声，舔过的口水和阴唇内部迸流的淫汁溷在一起，我的舌头把阴蒂由包皮内翻出，沿着涨大的阴唇内外舔到近于下面的害羞部位，伸进了结合的肉洞。我的肉棒已经膨胀得抖动，她的反应随着我的挑逗也开始激烈起来，肩柙、臀部的摆动对男人而言是很兴奋的，我拉着她的头发，把她的头按在肉棒前。&lt;br&gt;肉棒一股脑就塞进她的嘴里。整根的没入，那一根直抽插着她的嘴，她用舌头含舔着这个直硬弹性的肉物，她脸上散乱的头发披着，我亢奋地看见她在吸吮我下面的那根。从龟头舔到阴茎根，再抓弄着阴囊，没想到她会跪在我眼前吹喇叭。而且如此赤裸裸地在眼前！&lt;br&gt;几次的吸吮使我快要发狂了，下半身的搔痒使我差些控制不住，真想要赶紧把肉棒送进她的阴部享受结合的快感。&lt;br&gt;她倚站在墙壁边弯下了腰，浑圆的屁股翘对着我，这个羞耻的姿势竟然在我眼前呈现，我按着她的屁股抓紧了腰，分开她的大腿，一手抓着挺直的肉棒碰触阴部肉缝，肉棒对准了肉洞，向前的一挤，插进了紧密的阴道中……&lt;br&gt;她的肉洞包紧了我热热的阴茎。我急着想要抽动让她发狂。一次又一次肉膜互相的摩擦，她仰着头喉咙哽噎着，胸脯的振动和腰臀的摆动，噗吱噗吱的挺着屁股配合我的动作，忽深忽浅的抽插动作加上她平时难见到的舒爽表情，我很用心地扭着屁股，转着那一根想要更深入地被肉膜拉到洞内，加强运动。她阴道受到背后体位直接的冲击，丰满屁股的摇晃夹着男人的那根扑吱扑吱的进出，乳房被我用手包握着，她害羞的摇着头，这是多么淫靡的景色啊！&lt;br&gt;肉棒在洞内乱钻摩擦，她紧闭着唇、时而眼神像似无助望着坐在旁边的我，我腰力的摇摆加强了，我努力的干着。那根硬挺的阴茎地用力干着姨妈的阴部。&lt;br&gt;姨妈感受到了快感。&lt;br&gt;在体内进进出出给她快感竟然是我的阴茎，女人的身体真是奇妙，给她刺激和快乐的，就一定是她的男人吗？在我眼前一对裸体的男女正在做性交的动作。&lt;br&gt;我趴在姨妈柔软的背上加强抽插的速度，姨妈的洞内开始渐流出密汁到大腿边。面对男人的贴身动作，透红的脸颊加上下半身夹紧的抖动，她已经很兴奋了。交缠了很久，我突然停止了动作，插出了满含着淫水的阴茎「你在上面吧！」&lt;br&gt;女人在上面是很害羞的，这样的体位就会改变成女人主动。但对姨妈而言是很刺激的，姨妈迟疑了一会儿，动作缓慢地两脚跨过我的脚边，一手抓住我的肉棒，一手撑开自己的肉唇，蹲者身子预备把臀部接近我的大腿上。对准了位置屁股坐了下去…嗯…！&lt;br&gt;一个让人血脉喷张的画面，姨妈全身赤裸的骑在我身上。姨妈两手撑在我的肩上，摇摆着屁股噗嗤地上下套弄我的性器，胸部在我的眼前晃呀晃，我还不时的用手去抓那两粒奶子！&lt;br&gt;姨妈撇过羞红的脸，长发因摇晃而散乱披肩，她仰着头挺起胸脯接受我的冲击。哼哼哼地套动肉感的臀部来表示她的淫强。我现在在下面已经无憾，我更努力的向上宣传，从下面看大胸脯的晃动更是刺激。&lt;br&gt;扑嗤扑嗤的声响以让我沸腾到极点。随着快感的增加，肉体的冲击快让她的理智迷昏了。&lt;br&gt;我抬起身来，抱着姨妈做起正常体位。温暖的身体及汗水，让两个人默默地透尽心力，我加速地抽插着她的阴部，手一直摸她的丰满屁股、大腿，把她的一只腿放在肩上进行刺激一些的交合动作。姨妈的阴肉这时一阵紧缩，一张一合的急速蠕动使得我感受到她要洩了身。&lt;br&gt;「我！啊……啊……啊……射…精…液…给…我…！」姨妈已达到高潮，我抱紧了她，腰身贴紧耻部咻咻咻地把精液射到姨妈洞内…&lt;br&gt;</content></item></essay>