<essay><item><title>淫穴美女(1-48)(28)</title><author>床上伴侣</author><content>摩擦子宫口之后，又缓缓拔出，紧紧吸允肉棒的淫荡肉壁这时就会被带出外翻。&lt;br&gt;穿着高跟凉鞋与丝袜的修长美腿紧紧勾住阿翔的熊腰，双手用力搓揉我饱满柔软的乳房，嘴巴则贴着我的香唇大肆侵略我的小嘴。&lt;br&gt;我也热情回应着阿翔，双臂抱着阿翔的脖子、香舌与他的舌头疯狂交缠、纤腰配合节奏迎合阿翔粗大的肉棒。那根针筒让我能感觉到足以高潮的快感，但又不会让我因为快感高潮而瘫软无力甚至昏过去。&lt;br&gt;身体开始迎向第一次抽插所带来的快感高潮，淫穴吸允肉棒的方式改变，阿翔马上就知道我要高潮了，于是更加卖力地抽插。或许是憋太久了，他的肉棒也暴涨不少，明显是即将射精的前兆。&lt;br&gt;我跟阿翔已经变成淫穴朝上、肉棒直直朝下的姿势，四肢互相与对方紧紧交缠，浓密的深吻不曾让嘴巴分开。&lt;br&gt;最后阿翔的粗大肉棒终于穿过子宫口直达子宫，我因为这强烈的快感而达到高潮，大肉棒也在此时将大量浓稠充满活力的年轻精液射进子宫之中。&lt;br&gt;「嗯！哼嗯、嗯、唔嗯！」黏稠得像是块状般的滚热精液一次又一次射进子宫之中，精液黏在子宫壁上，将我的子宫粉刷成白色。&lt;br&gt;我们维持这个姿势大概十分钟，阿翔的粗大肉棒即使在射精之后也依然保持着坚挺，抵着子宫口不让子宫装满的精液有一点外流。&lt;br&gt;「唔嗯……哼哈……啊……射得真多……你想让姊姊怀孕吗？」&lt;br&gt;「做爱就是要中出才爽啊……特别是像筱惠姊这样的美女，一定得要射到爽。」这时阿翔轻松地将我从床上抱起，修长的四肢紧紧抱住阿翔的身体，每走一步粗大的肉棒就会抽动一次。&lt;br&gt;最后他走到摊开的行李箱前停下，然后让我躺在地板上。&lt;br&gt;「筱惠姊，可以换套衣服吗？」将我穿着大腿丝袜与高跟凉鞋的修长美腿扛在肩上，阿翔开始前后摇摆熊腰，肉棒小幅度地缓缓抽插着肉壶。&lt;br&gt;「啊、哼嗯、好呀、啊啊、要换、嗯哼、什么、啊啊？」&lt;br&gt;「嗯……筱惠姊自己挑吧，最好是泳装。」但是阿翔完全没有暂时停下的意思，而且还将我从正面位换成后背位，让我面对行李箱好找泳装换上。&lt;br&gt;「啊啊、哈啊！啊、喔啊！好大力、啊、哈、嗯嗯！」就在我要找的时候，阿翔开始全力冲刺抽插，一下一下大力地干着我的淫荡肉壶，我也扭动翘臀配合节奏迎合。&lt;br&gt;因为刚才换衣服的关系，原本应该放在最上面的几件泳装已经变成最下面，所以我得要把上面的衣物翻开才能拿到泳装。这么简单的动作却因为阿翔毫不留情的全力抽插而变得十分艰难，还有好几次都因为快感而停下来。&lt;br&gt;「嗯、哼啊、啊、啊啊、哈、啊、哼、嗯啊！啊啊！」就在我把衣服翻到剩下一半的时候，阿翔忽然抱着我的翘臀一起站起来，我也只能跟着站直穿着高跟凉鞋的修长双腿，而上半身则弯下去好可以翻开衣物，这个姿势就像整个人对折一样。&lt;br&gt;「啊、哈啊！啊哈、啊啊！要去了、又要高潮了啊啊、啊啊啊！」好不容易摸到了泳装，但是淫荡的肉体却因为开始进入高潮而僵直颤抖，阿翔更加卖力猛干，粗大的肉棒一定一口气干到完全进入淫穴后才退出到只剩龟头。&lt;br&gt;「啊、啊啊、哈啊啊啊啊────！」忽然眼前一阵闪光，我到达了第二次的高潮。
四十二、大姊姊的魅力──疯狂做爱的一晚&lt;br&gt;在高潮过后，阿翔才抱着我坐在行李箱旁休息，顺便挑选接下来要换上的泳装。但是因为每一套比基尼都是我为了方便做爱才带来的，所以基本上根本就没什么差别。&lt;br&gt;「真是的，就不能让姊姊好好选吗？」阿翔的双手从后面搓揉饱满的白皙乳房，盘坐着的大腿也一下一下顶起我的身体，好让淫穴上下套弄粗大的肉棒。&lt;br&gt;「筱惠姊的身体比我想像中的还要棒，一秒我都不想放开。」&lt;br&gt;「好啦……我选好囉，快放开姊姊吧……嗯哼、嗯嗯……」我朝阿翔亮了亮手中准备换上的红色比基尼，但是阿翔却没有将我放开的意思。&lt;br&gt;「丝袜也换掉吧，换成黑色丝袜……」&lt;br&gt;「好好……啊呀、啊、哈啊、嗯、啊啊！」就在我的手刚抓住一对黑色大腿丝袜时，阿翔马上把我的修长美腿分开，将我整个人轻松地抱起。&lt;br&gt;就这样抱着我绕着房间走，边走边插穴走了好几圈，最后把我压在床上，将我送上第三次高潮后才依依不舍地将肉棒抽出，捡起背包坐在后面的沙发开始翻找。&lt;br&gt;「啊、哈……真是急色耶……」等到高潮馀韵过去后，我才从床上起身坐在床边，举起一条美腿解开高跟凉鞋，丝袜则是在刚才做爱的时候被阿翔弄破，很轻松地就能脱下。&lt;br&gt;「筱惠姊赶快换喔，不然我会想推倒妳再来一场。」当我将身上衣服脱光，把自己性感美丽的火辣曲线曝露在阿翔眼中时，阿翔似乎真的很想直接把我压在床上疯狂地猛干。&lt;br&gt;「别急嘛。」我拿起比基尼的泳裤，说是泳裤倒不如说是性感内裤，前面只有一小块比手掌还小的倒三角布料遮住，两边是绑带，而后面只有细小的绳子，让两片翘臀完全曝露。&lt;br&gt;而这件泳裤的秘密之处在于倒三角根本遮不住淫穴，从前端分出两条细绳绕过淫穴口，最后在菊花上方结合成一条。&lt;br&gt;我故意背对阿翔、弯腰穿上泳裤。我从双腿之间看到坐在沙发上的阿翔的大肉棒抖了抖，他一定会在我穿完泳装、黑色丝袜与高跟凉鞋的时候将肉棒插进我的淫穴，然后尽情抽插中出直到轮奸的时间开始。&lt;br&gt;接着穿上绕颈比基尼上衣，这件绑带在前面，布料也非常少，几乎只能遮住一半的乳房。剩下黑丝袜与高跟凉鞋，我提起这两样走到阿翔面前。&lt;br&gt;将修长的美腿踩在阿翔双腿之间的沙发上，然后慢慢地将黑色丝袜拉上来，直到大腿中段，接着换另一脚。这个黑色丝袜其实是大腿网袜，在开口附近有着蕾丝花边。&lt;br&gt;「哼哼……啊、哈啊……嗯嗯……呼……」扶着肉棒坐下，粗大的肉棒又从泳裤的隙缝回到了涂满春药的淫荡肉壶之中。&lt;br&gt;「嗯……不能动唷……姊姊还没穿凉鞋。」就在我这么说的时候，阿翔的双手就抓住我的丰满乳房开始搓揉。我弯下腰将修长的美腿并拢开始穿鞋，这个姿势让大龟头得以与子宫口接触摩擦。&lt;br&gt;「嗯哼、嗯嗯……啊……」这次我穿的高跟凉鞋是小腿绑带，因为不常穿所以花了一点时间才完成一只鞋子。&lt;br&gt;「哈啊、哼、嗯啊、啊啊……」虽然阿翔这次乖乖地没有进行抽插，但是龟头却持续轻轻地摩擦子宫口，他的双手也不停揉弄丰满白皙的乳房。&lt;br&gt;当我穿好另一只凉鞋时，已经是五分钟后的事情。阿翔立刻将我的双手拉到后面、上半身往前倾，从沙发上站起来开始干淫穴。&lt;br&gt;「筱惠姊，我们去床铺吧。」阿翔的大腿随着抽插一下一下地撞击我的翘臀，我照着他说的走向床铺，不到十步的距离，但是我却举步维艰。&lt;br&gt;「嗯哼、啊啊、哈啊、啊、嗯嗯、哼、嗯、呀啊、啊啊！」我好不容易跨出一小步的时候，粗大的肉棒已经在淫穴中进进出出数十次，好不容易走到床边时，我已经高潮了一次。&lt;br&gt;沙发到床舖之间滴满了我流下的淫水，阿翔从背包中拿出手铐把我的双手反铐在背后，将我压在床上、修长双腿完全并拢，双手压在白皙乳房下面用力搓揉，粗大肉棒用力干着夹紧的淫穴。&lt;br&gt;「嗯、哼、嗯嗯、啾啧、唔、嗯、唔──」嘴巴疯狂侵略着我的小嘴，舌头与舌头互相交缠、唾液在两边的口腔内到处流动。&lt;br&gt;我在这个姿势下被送上四次高潮，而阿翔到目前却只射精过一次。就在我要达到第五次高潮的时候，那根粗大的肉棒才有射精的迹象。&lt;br&gt;「唔哼、呜呜、唔嗯嗯嗯─────！」大龟头穿过子宫、随着我的第五次高潮，往子宫灌入大量的浓稠精液。&lt;br&gt;「啊、哈……嗯嗯……嗯……」肉棒持续射精的同时，我们俩的嘴巴也分开、只剩下舌头在空中交缠。阿翔翻转身体变成他躺在床上，而我双腿大开躺在他身上的姿势。&lt;br&gt;然后又是一阵激情的抽插，这天晚上阿翔的肉棒不曾离开我的淫穴，并将不曾减少的大量浓稠精液一次又一次射进我的子宫之中。&lt;br&gt;最后，我们做爱到隔天的凌晨四点，阿翔用正面座位让我达到高潮、并将精液灌入子宫之后，我就累得睡着了。&lt;br&gt;「下次开始就是轮奸派对了，好好休息吧……」阿翔在我耳边说道，那根粗大的肉棒就算在我睡着之后，也依然抽插着我的淫穴。
四十三、轮奸假期──期待已久的轮奸
当我醒来时，已经是隔天的中午，而柔恩正趴在我身上发出淫乱的娇喘，赤裸的性感肉体正香汗淋漓、可爱的俏脸也流满汗水与泪水，但是双眸却没有神。而周围都是跟阿翔一样年轻高大的男人，连同阿翔一起算一共有八个，其中一个正在柔恩大开的双腿间挖弄。&lt;br&gt;每个男人都有着古铜色的结实肌肉，胯下也都有着一根充血挺立的粗大肉棒，有些甚至还有入珠，而且每个人都是帅哥等级的。阿翔看到我清醒就走了过来。&lt;br&gt;「他们是我的同学或学弟，都是同校篮球队的队员。现在帮柔恩姊涂抹春药的叫做阿狗，他们从昨天开始就涂到现在了。」&lt;br&gt;「嘿嘿，我们可是一整晚都只做爱抚，就是为了让柔恩姊享受最棒的高潮。」阿狗一边笑着说，一边把柔恩抱起来。我看到她的乳房都是唇印，乳头充血坚挺地勃起，双腿之间都是淫水，就连阴蒂也充血胀大到极限。&lt;br&gt;柔恩被抱到另外一边，其他三个人就围了过去，同时也有三个人围过来我身边。&lt;br&gt;我的身体也只留下黑色过膝丝袜与高跟凉鞋，保持完美形状的白皙丰满乳房布满了吻痕与齿印，艳红的蜜唇也有点肿胀疼痛感，阿翔射进子宫的大量精液完全没有倒流的迹象。&lt;br&gt;「我们暂时享用了筱惠姊的小嘴跟奶子，要是妳再不起来，就可能会开始轮奸了。」就在阿翔这么说的时候，一名帅哥挺着胯下的粗大肉棒走到我面前跪下。&lt;br&gt;「嘿嘿，筱惠姊，我叫阿东，是阿翔的同学，有荣幸担任第二个让筱惠姊高潮的……」这时我看见他粗大的肉棒上布满颗粒，肉棒底端还套着似乎有点溼的羊眼圈。&lt;br&gt;「你烦不烦啊，赶快啦！」&lt;br&gt;「好啦。」阿东不继续说废话，抓着我的脚踝将修长美腿分开，并将粗大的入珠肉棒抵在经过一夜抽插而显得有点红肿的淫穴入口上。&lt;br&gt;龟头慢慢将沾满淫水的蜜唇分开、缓缓地进入淫穴之中，狭窄的肉壁被逐渐撑开，入珠一颗一颗擦过肉折的感觉如同触动神经一般。&lt;br&gt;「啊、哈啊、啊啊──！」在慢慢插入的同时，阿东还左右晃动更加撑开我的淫穴，入珠也刮着敏感的肉壁，粗大的肉棒将如同处女一般的淫穴贯通到底。&lt;br&gt;「啊哈、啊啊────」龟头触碰到子宫口的瞬间，被奸淫一整晚的淫荡肉体马上到达了强烈的高潮，被阿东抓着的美腿脚趾也因此而弯曲。&lt;br&gt;「喔……夹得好紧！」我的淫穴因为高潮而吸允着阿东的入珠肉棒，而敏感的肉壁在不停摩擦入珠的状态下，让我持续地高潮着。&lt;br&gt;「啊、哈、啊啊啊、哼、啊啊──！」阿东无视正在高潮的我，开始用那粗大的入珠肉棒一下一下地干着淫穴，我的双手依然被铐在背后，完全没办法做任何动作。&lt;br&gt;这时一个男人把我的头抱起来，让我躺在他盘起的壮硕大腿上，一根粗大而且镶有入珠的黝黑肉棒就贴在我粉嫩的脸颊旁，并散发着浓厚的骚味。&lt;br&gt;「我叫小马，不过他们都叫我种马。」小马将长着粗茧的手指深入我的蜜唇之中，玩弄着我的小巧香舌。&lt;br&gt;「谁叫你每次都一定会把女人搞到怀孕，命中率都百发百中，精液量简直就是人类版鲸鱼啊！」阿东一边说，一边卖力地抽插，龟头一下一下频率紧凑地撞击着子宫口，羊眼圈也不断轻轻扫过淫穴。&lt;br&gt;「靠，你们哪一次没有把女人搞到怀孕的，还说我咧。」&lt;br&gt;「谁叫中出这么舒服，带套根本就是浪费。」&lt;br&gt;「这次要是不中出就太对不起两位美女了，不管轮到谁都要把精液灌进去。」听着他们的讨论，我半狂乱地扭动着肉体，但是却让抱着我的阿东与小马更加兴奋。想到自己可能会被轮奸中出到怀孕，内心马上产生被虐快感。&lt;br&gt;粗大的肉棒一顶到子宫，阿东就会以龟头为中心点划圈，紧缩的肉壁就会被强迫撑开、羊眼圈也会一处都不放过地扫过饱满敏感的阴阜。&lt;br&gt;「咿、啊、哈啊、啊啊、呜呜、啊──」我看到另一边柔恩像三明治一样，被男人一上一下夹在中间，淫穴与菊花被粗大的肉棒一抽一插地。&lt;br&gt;「嗯哼！？啊、嗯啊、哈啊啊、唔、喔喔！啊、哈啊！」阿东忽然开始全速抽插，粗大的入珠肉棒一下一下撑开紧缩的淫穴，小嘴也吸允着玩弄香舌的小马的手指。&lt;br&gt;我不停地被送上高潮，夹紧的淫穴被一下一下地狠狠撑开，粗大的肉棒毫不留情地刺激着极度敏感的名器肉壶，强烈的快感让我近乎疯狂。&lt;br&gt;「真爽！会上瘾耶！」阿东将我的修长双腿夹紧并拢，用健壮的手臂紧紧扣住，粗大的入珠肉棒被淫穴夹得毫无空隙，好像肉壶与肉棒本来就是一体一样。&lt;br&gt;入珠肉棒开始抽插，不过因为淫穴吸得很紧，所以阿东也很用力地摆动熊</content></item></essay>