<essay><item><title>初嚐禁果的另类援助交际</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;很久很久以前，有一个很伟大的女雕刻师，她一生作品很多、亦很有名气。但是她一直保持单身，原因无他，因为一直没有找到中意的男子。&lt;br&gt;一日，她心血来潮，便拾起一大截木块准备开始雕刻，她想雕什么呢？一尊佛像？一个图腾？还是一个人偶？对！！就是要一个人偶．．一个完完全全属于她个人所喜爱的男性．．．拥有全世界最棒的表征于一身的俊男。&lt;br&gt;于是雕刻师开始工作了，她终日不出工作室，村民们感到非常的奇特，心中正想着，伟大的雕刻师到底要完成什么伟大的创作呢？&lt;br&gt;女雕刻师非常满意她目前所雕刻的人偶，她自己认为这是她一生之中，所作最好的作品了！她细细的雕出人偶的发型，她又以深刻的雕工刻画出人偶英俊的五官，她刻出男人应有的强健体魄，不时地散发出诱人的光芒。她自己连声啧啧的称讚自己的作品，感觉到全天下再也没有比这人偶更棒的男人了，只可惜．．他是假的木头人偶，不是活生生诱惑人的雄性动物。&lt;br&gt;慢慢的，女雕刻师准备雕刻男性的性器表征，她决心想雕刻出一个举世无双的性器，她贪婪的一刀一刀的刻着，眼中早已经漾着需求的慾火．．．．&lt;br&gt;雕刻的工作总算到一段落，女雕刻师又急忙忙的调和着颜料，想帮心爱的玩偶着上最棒的肤色及色彩！！人偶有了棕色的头发，碧蓝的眼珠．．以及小麦色的皮肤．．．雕刻师一遍又一遍的审核自己的作品，惟恐有不如意的地方，等到颜料干后，她又一遍又一遍的擦拭着如同抚摸着爱人一斑．．．&lt;br&gt;夜里，她将自己心爱的人偶摆上床上，除去自己身上的束缚，张开双脚，大刺刺的跨坐在自己所作的木偶人像上．．．一次又一次的高潮．．．一次又一次呐喊着欢愉的呼唤．．．她喘息的．．．一次又一次．．．&lt;br&gt;星星不知道何时爬上了天际，女雕刻师她累了．．缓缓的将自己的作品放置在靠近窗口，让星光月光能够看到她自己所完成的作品，她满意的笑着．．．但是她还是不满足这一切的一切，此时她跪在窗边祈祷，虔诚并且恭敬的祈祷着，她希望自己的愿望能够一一实现，她向星星说晚安，也向月光道晚．．并且轻轻的亲吻那人偶，向他说明天见．．．&lt;br&gt;流星划过了天际，它将女雕刻师的愿望带给了仙女，仙女当然目睹了这一切，而且愿意达成她的心愿．．&lt;br&gt;当夜神的马车驶过天际，仙女搭着便车来到凡间，她看着置于窗台边的木人偶，突然间．．连她自己都因为木偶的英俊而起了凡心，她自个心想．．．『天啊！这真是一个英俊的小伙子．．．』打从心底佩服女雕刻师。&lt;br&gt;仙女绕着这具似真的人偶，心中也荡漾起来．．．仙女自个伸出了手．．．怀疑着触摸着人偶，天啊．．连天神都造不出这具全世界．全宇宙最棒的男性身体。&lt;br&gt;仙女猛然摇摇头，唉啊．．．差点被他迷去了魂，但是仙女还是忍不住向下面瞧了一瞧，『哇！！那女雕刻师还真是贪心啊！！』仙女惊歎说着．．．&lt;br&gt;啊．．差点忘记了，该工作了．．．她高高举起手上的魔棒，口中喃喃有词的念道．．．光芒聚集在魔棒的顶端．．聚成一道耀眼的光辉，直射向木人偶的身上，木人偶全身笼照在一片光芒之下，他动了．．．木偶人像动了．．彷彿是像活起来一样。&lt;br&gt;木偶他伸个懒腰，对眼前美丽的仙女调皮的看着，木偶开口问道『．．．我．．我自由了．．我能动了耶太好了．．我能动了．．．』仙女笑了一笑，说着『嗨，小木偶，嗯．．这个称呼不太好听．．干脆叫你皮诺丘好了．．．』。&lt;br&gt;『皮．．诺．．丘．．？！』好怪的名字唷～～他抗议着。&lt;br&gt;『听好，皮诺丘，我是给予你生命的仙子．．当然有权帮你命名啊？！你看到躺在床上的女人没有？！那就是你的妈妈．．．』&lt;br&gt;『妈．．妈？！什么是妈妈呀？！．．』皮诺丘又问！&lt;br&gt;『笨．．就是赋予你形体的人啊，否则你怎么来的？』&lt;br&gt;『喔．．．』他往床边看去，仙女又说话了．．．．．『我刚刚施法时，发觉你的生性善良．．只不过是有几个不良的特质，第一．便是你有着爱说谎的特性．．．第二．便是在你还是个人偶时你已经吸取女性的阴气，将来会很好女色．．．第三．．．．．所以，我得帮你下个诅咒才行．．．』&lt;br&gt;仙女又再度举起了魔棒．．．一道亮光又射向小木偶皮诺丘．．．。&lt;br&gt;『嘿嘿．．．只要你以后说谎话的时候，你下面的宝贝将会越变越长唷～～到时候看你怎么出门．．』仙女偷偷笑着．．．『还有就是你爱好女色的特．．．』当仙女还没说完话时．．皮诺丘的双唇早已经堵住了仙女的嘴了．．．吓的仙女满脸通红．．．手上的魔棒也摔到地上去了，当仙女想转过头去逃离皮诺丘的『攻势』！但是不知道什么时候，他强健地双臂早就紧紧扣在她自己的背后了．．．&lt;br&gt;仙女已经溶化在皮诺丘的怀里，她的舌头早就跟皮诺丘的舌头纠缠在一起了．．．仙女忽然想到天神的教诲．．连忙想再用魔棒施法挣脱．．但是，魔棒早就不在手上了．．．她感到自己的胸口起伏着．．她知道接下来所作的事，将会是她无法理解的．．。&lt;br&gt;皮诺丘像似天生的调情手，一次又一次的爱抚着仙女的肌肤．．．他慢慢的脱去仙女身上纯白的轻纱．．显示出来的便是仙女雪白色诱惑人的侗体，如处女般地不自在的扭动着，他如识途老马般的移动着舌尖．．．轻漫的划过脸夹．．．细嫩的脖子．．又挪移到引人联暇的乳沟．．．仙女心想『这种愉快的感觉，就是天神不允许的吗？！．．．』她自己的喉咙发出如喵咪一般的唔唔声．．．，仙女所感到的是如电流一般的快感袭捲全身．．．．！！&lt;br&gt;一阵痛苦撕人心肺的感觉从下体传来，尖叫声和着娇喘声．．汗水和着愉悦的性冲击．．．连仙女自己也麻了，她只知道一而在再而三的配合着皮诺丘的动作．．．．．她爬上了高山顶峰．．．然后．．．．．．重重的跌落下来．．．汗水流过她的粉额．．．一切停止了．．．她喘着．．回想刚刚美妙的感觉．．仍然残留在她的下体．．．&lt;br&gt;她握起小拳．．打着皮诺丘口中嘀咕的骂着『你坏．．．你可知道我刚刚最后下的法术吗？！』仙女红着脸蛋问着．．．『我下的是．．所有跟你有接触的女性．．将会一直爱着你，纠缠着你．．．．』&lt;br&gt;『这就是性爱吗？！难怪连天神也不讲箇中的美妙啊．．．』&lt;br&gt;</content></item></essay>