<essay><item><title>强暴(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;那一年，我26岁，刚退伍的我釉黑粗壮，183公分的身高，从前念大学时，还是篮球队的中锋，不是我自夸，从小到大我就相当有女人缘，大学时期交过的女朋友不下十个，退伍后的我原本在一间外商公司上班，因为我人缘好，和周围的同事的关系都很好，大家经常在一起说说笑笑，直到我认识了部门内的一位女同事，她害我丢了这个饭碗，原因很简单，我被她吸引，她也被我所吸引，我们两情相悦的发生几次关系以后，我才知道，她是我们上司的地下情人，就是所谓的小老婆，因此我被开除了。&lt;br&gt;被开除后的我，体会到了社会的黑暗，所以我再度报考研究所，当只缩头乌龟，我想唯有读书我才可以继续玩乐。&lt;br&gt;放榜时，我考上了离家挺远的学校，这也开启了我另一段生活。&lt;br&gt;在我学校附近，有位阿姨住那，她是我妈妈的妹妹，阿姨得知我考上那所学校，便叫我到她家寄住，一来可以省下住宿费，二来要我帮刚念高一的小表妹补习。&lt;br&gt;表妹小我九岁，从小我们就常常玩在一起，她也比较黏我，她说我比起他们学校的男生成熟多了，很有男人的魅力，而表妹给我的感觉就是，很漂亮，长长的头发，像瀑布一般，弯弯的眉毛，个子不高，但是有双勾魂的眼睛，说实话我不太会形容人的长相，不过我知道，那是个漂亮的小女人，声音也柔柔的，非常的有气质。&lt;br&gt;开学后，我带了简单的行李到了阿姨家，姨丈、阿姨热情地招呼我，我忙了一个下午在整理房间，直到晚餐时间，整理得差不多以后才到客厅和姨丈閒聊着，[爹地，妈咪我回来了]，一个甜美的声音呼喊着，一位长发披肩、皮肤白皙，面容姣好的女孩走进家门，[表哥，表哥，好久没看到你...你还记得我吗?]，女孩一边脱下自己的鞋子，一边开心地说着，她就是我的小表妹靖文，也有一阵子没看见她了，所谓女大十八变，从前的小女孩已经长成亭亭玉立的少女了，[靖文，我当然记得啊，以前老爱跟在我身边...]靖文:[对、对、对，我小时候总爱缠着表哥，嘻嘻嘻嘻]阿姨:[从今天开始，表哥来我们家里住，妳课业不会的地方都可以去问表哥]靖文开心地说着:[表哥可以吗?][当...当然可以，只是表哥的功课也不是挺好的]我谦虚地说着，[好开心喔，最喜欢表哥了...]靖文腼腆地笑着，在客厅内，大家聊得很开怀，回想到从前这个小女孩总是爱哭，要我们其他兄弟姊妹让着她，几年不见了，她已不是个小女孩了，也不知怎么搞得，今晚，我的目光焦点几乎都聚焦在她身上，她的一举一动都引起我的注意，一副娇小玲珑可人儿的样子，穿着中学的制服，身材也相当纤细，我就一个劲的偷偷看着她。&lt;br&gt;第二天我延续着昨晚的心情，莫名其妙地就敲敲靖文的房门，[靖文，有不会的地方要我教妳吗?][表哥你来得正好，可以翻译这一段给我听吗?]，她手上拿着一本英文小说正在阅读，好在我从前是外文系毕业的，否则就要出糗了。&lt;br&gt;在靖文的小房间里，房间的摆设相当简单，一张小书桌，左侧便是一张单人床，床边放着一只大大的玩偶，墙上贴着几张帅气的男明星照片，靖文穿着一件单薄的白色上衣，加上浅蓝色的短裤，衬托着她小巧细致的脸蛋及骨架，她那细致无比的大腿和小腿也裸露在外，我才跟她打一声招呼下面就举起白旗，顿时间，我遮掩着已经充血的下体，赶紧走到她身边坐下，跟她坐在一块，其实是既辛苦又兴奋，辛苦的是我那一直很「痒」很想找洞钻，兴奋的是，这时候我明显地看见她短裤露出的大腿是多么细白，我那里又在举白旗。&lt;br&gt; 我们俩个孤男寡女的在一个房间里，她就坐在旁边，我有一股冲动想要上眼前的表妹，可是她却不知我心里想的事情，在我教她的同时，我念一句英文翻译给她听，她也很自然地将头靠近我身边，一起阅读书上的内容，随着靖文贴近我的身体，我就用眼角馀光盯着她的胸部，从上而下一直视奸着她未发育的乳房，不断地随着呼吸上下起伏，此时我心中的慾火已经焚身，但直觉告诉我，现在还没有到可以动手的地步，小不忍则乱大谋，所以我心中只好一直唸着冰心诀来压抑我那股疯狂的血，辛好靖文很认真地学英文，也没发现我的心中挣扎。&lt;br&gt;为了转移注意，我就开始边教边和表妹聊天，也说了一些笑话给她听，靖文不时听了就笑得倒在我的身上，她身上淡淡的香味马上扑鼻而来，令我飘飘欲仙，感觉就要升天了，[啊...好硬喔...]靖文突然大叫一声，此时的我被吓了一跳，原以为靖文不小心触碰到我的下体，好在只是个误会，她大笑的同时，头撞在我的胸肌上，她说道:[表哥，你胸肌好硬，好壮呢][哈，是吗?妳摸摸看，还会动呢]，我故意在胸肌上出了点力，让胸肌有些跳动，靖文兴奋地说:[好厉害、好厉害、好好玩...]我见此良机故意地说道:[嘻嘻，妳会吗?]就在我借故想伸手去触碰表妹胸部的同时，门外传来阿姨的叫唤声:[阿豪、靖文来吃点心...]顿时间，我赶紧将伸到一半的手缩回，并且强忍着膨胀的下体走出房间，好在刚刚靖文也没发现我意图不轨，想触摸她的胸部。&lt;br&gt;接下来，连续几天，我总找机会和表妹聊天，我们的感情也愈来愈好。&lt;br&gt;每次和靖文聊完天后，回到房间的我，都会幻想着她的裸体，内心的慾望无法克制，忍不住就在棉被里打起手枪。&lt;br&gt;另外我在学校里的生活，我也认识了几个新朋友，他们是我研究所的同学、以及大学部的学弟，我们除了一起讨论功课、做报告以外，剩下的时间几乎都在聊女人、看女人，男人谈论女人时，总是特别容易拉近距离，而新朋友中，和我最好的就是致中，他是我们大学部的学弟，才大二而已，他对女人不像我如此阅历丰富，我常常和他吹牛我搞过几个女人，而他则是对我佩服不已，他最常讲一句话:[豪哥，什么时候介绍个女朋友给我?]男人嘛，女人哪有嫌多的，怎么会有多的可以介绍给人?直到有一次，我带着靖文上街买东西，碰巧遇到致中，隔天到学校后，他不断询问我昨天那女孩是谁?是不是我的新女友?经不起他的再三询问，我只好老实跟他说那是我的表妹，致中听见以后相当地开心，他一而再再而三的拜讬我介绍靖文给他认识，致中:[好在是你的表妹，不是你的女人，那么介绍给我认识认识应该不成问题]我也没有理由回绝他，只好应付似的和他说:[我回去有机会再问问我表妹]其实我心里头千百个不愿意把靖文介绍给别人，我的内心有股酸溜溜的情绪，我明白，我已经爱上了靖文，我爱上了自己的表妹。&lt;br&gt;一个假日的午后，我刚从外面回来，手里拿着几部致中借我的电影，进到家门，听见浴室水声哗啦哗啦响起，不久后靖文洗完走出浴室，穿着无袖小背心加小短裤，我就对着靖文说:[WOW，妳的身材好苗条喔，成熟的小女人呢]靖文脸庞有些红晕，听到不好意思的跟我说，[哪有...表哥才是又壮又帅呢][对了，靖文，我刚借了几部电影回来，妳要看吗?][嗯嗯，有什么片?]靖文点点头表示同意后，接过了我手中的DVD，我:[等我一下，我先上个厕所]我进了浴室，一阵阵香气，闻的我都快受不了了，接着，我注意到旁边的洗衣篮里是靖文刚换下的衣服和内衣裤，我把胸罩跟内裤拿出来闻，还热热的，原来表妹下面的味道这么好闻，如此的场景，理所当然的，我的小弟弟再度举起白旗，我投降在这少女诱人的气味之中，看来我必须自我发洩一下，否则浪费了此情此景，于是我对着外面的靖文说道:[靖文，妳先挑一部电影，表哥也想先洗个澡]由于做坏事太兴奋了，很快地我就把精液射在靖文的内裤上，爽快。&lt;br&gt;然后再随便地抹了个香皂，洗完澡后，就穿着一条短裤出去，坐到靖文旁边看电视，[好香喔]，靖文微笑着看着我说道。&lt;br&gt;我:[妳比较香，嘻嘻]她害羞的转过头去拿她挑好的DVD，[表哥，我们看这][鬼来电...鬼片呢，妳不怕嘛?]我带点兴奋地神情问她，我心想:[这小妮子是自投罗网，挑了个鬼片]靖文:[会怕，可是有表哥在就不怕了]我调侃地对她说道:[喔?是吗?那等等可要抱紧表哥]接着她就瞪着我说:[嘻嘻，说不定等等是表哥被吓到]当鬼片开始播放时，我俩把窗帘拉上，屋内的灯也都关上，接着我们坐在沙发上，随着剧情慢慢播放，表妹似乎有些害怕，她两腿捲缩在沙发上，我见她这模样，贴心地对她说:[害怕?靠过来表哥这，我会保护妳]此时的靖文瞇着眼，一手摀着眼睛，想看又不敢看的神情，可爱极了，她微微笑地问我:[真的可以靠过去一点吗?]我大笑了几声，[当然可以，别客气]当我话一说完，她整个人将身体紧挨着我，[啊...表哥...快保护我]我的鼻子可以闻到她阵阵的体香，见此良机我也大胆的将手搭在靖文的肩上，从那时开始，我已无心在看电影上，手指传来靖文肌肤光滑的触感，真想不到在这种场合下，靖文得身子摸起来竟是如此嫩滑，手臂柔软中又带有一股坚轫的弹性，摸起来真是又滑又软，手感绝佳。&lt;br&gt;只有一个字形容－－－－爽啊！反而靖文愈看愈入迷，对我的抚摸没有产生任何的防范，由于她的腿是捲曲在沙发上的，所以很自然地在靠近我时，她的腿会有意无意的触碰到我的下体，我觉得我的理智快崩溃了，好在刚刚看电影前有先自渎过了，否则必定将她就地正法，正当我陶醉在靖文的诱惑之中时，突然靖文一个大叫:[啊......，][哔哔哔...哔哔哔...]我的手机响了，[致中来电...哔哔哔...哔哔哔...]我看见这一幕，被靖文搞得捧腹大笑，这小妮子入戏太深，鬼来电，她却被我的手机声给吓着了。&lt;br&gt;她整个人跳到了我的身上，屁股就贴着我的下面，靖文这时候转过身来看着我，[表哥...我会被吓死...][喂...致中...嘻嘻嘻...我表妹被你的来电吓着了...]靖文就坐在我身上嘟着嘴看我取笑着她，[表哥...很坏呢...]这下子我可以感觉到我下面越来越硬，而我的下体正顶着靖文的股沟， 而过了一会，靖文似乎也有感觉到，她转过来看着我，我们这时候脸跟脸靠很近，我装傻着继续和致中通电话，表妹这时想起身离开我的身上，她站起身，可是一个重心不稳跌坐在地上，[啊...好痛...]我见状连忙和致中说有事必须先挂断电话，当我扶起靖文后才发现她的腿给撞了一块瘀青，那个下午就在胡闹和意外中结束了。&lt;br&gt;隔天的晚上，致中邀我和几个同学、学弟一起去逛夜市，正巧靖文的作业也做完了，所以我就带着她一起上街，想不到这一群学弟、同学，看见靖文像是见了明星一般，每个人无不对她毕恭毕敬，就想和她聊上几句，致中忙着自我介绍地说道:[昨天，我打电话给妳表哥，不小心吓着妳了，向妳陪罪]他拿了一杯饮料递给了靖文，靖文腼腆地笑了笑，有些不好意思似的说道:[吓坏我了...]旁边有人看见这幕，气得牙痒痒地说着:[人渣、垃圾、不要脸...]想不到我带这表妹出门，竟然如此得受大家欢迎，致中:[昨天那些电影也是我抓给妳表哥的，妳喜欢看什么电影都可以跟我说][我也会，我也会...要看什么也可以跟我说]，一旁的朋友们争先恐后地讨好靖文。&lt;br&gt;那一晚，我领教到了靖文的魅力，除了我以外的男性友人，每个都抄下了靖文的QQ和手机，看来我这表妹有得忙了。&lt;br&gt;往后的日子，我们一群男人在聊天时，我的表妹靖文也成了大家谈论的对象，这些损友们，甚至大言不惭地讨论着靖文的身材、对她的性幻想等等，直到一天晚上，靖文到我房里要我帮她翻译功课，閒聊之际，我故意提起我的朋友们跟她聊天的内容，以及靖文自己的感情生活等。&lt;br&gt;经过了解我知道她还没有谈过恋爱，由于我的姨丈和阿姨只有她一个小孩，所以过度的保护，使得他没和异性接触过，也对很多成人的事情都不明白，经过这几个月的相处，我们除了是表兄妹以外，彼此也成了好朋友，而且我心里感觉确定喜欢她了，不过，那晚，我得知了一个秘密让我悲痛万分，致中这小子竟然和我表妹在一起了，我:[妳们在一起多久?进展到哪里了?]，此时的我心情相当低落，犹如打翻醋坛子一般提出许多问题质问靖文，[三个礼拜...]，靖文有些害羞地笑着对我说，她沉醉在爱情的世界里，没发现我的内心变化，经过初步了解以后，我得知他们仅仅出去过三次，致中这家伙也只牵过她的手，我:[他有吻妳吗?]听见我这么一说，靖文有些错愕:[当然没有...才见面三次...]此时的我有股放下心中大石的感觉，说实话我现在一心想得到她，没多想以后会怎么样，我:[其实接吻很容易的，以前表哥跟女朋友在一起的时候，第一天就可以接吻了]靖文听我这么一说，露出了不可思议的表情，[那么快?]&lt;br&gt;慢慢地我故作镇定靠近靖文，我手不由自主的去抚摸她散发着清香味的秀发，接着轻轻的摸摸她手，再来冷不防的吻了她</content></item></essay>