<essay><item><title>路过暗巷被击晕(3)</title><author>床上伴侣</author><content>＊＊＊＊＊＊＊＊＊&lt;br&gt;暑假完结了，接着马上就开学了。可是脑子里一直回想着上次在大街上全裸
而且还被三个男生看到，其中一个还跟我表白，每当我一想到这里就总觉得那是
比真实更像真实的梦。&lt;br&gt;我……我的本性就真的很喜欢被人看？只要一想起曾经全裸跑出去买东西，
还有被人看到全裸的事，当时那种兴奋的感觉，我就无法否定我这个想法。&lt;br&gt;我所感受到的那种兴奋感觉，是因为我喜欢全裸被人看而所感受到的？真的
是这样吗？&lt;br&gt;第三章：图书馆的露出&lt;br&gt;今天是一个重大的日子，是我新一年的开始。打开窗子，一面看着窗外的白
云，一面穿上新的白色校裙，接着嘴里咬着一块面包就出门上学去了。&lt;br&gt;因为今天是开学的第一天，所以打算早一点出门，虽然说是提早出门，可是
一路上已经看到有不少同校的学生在回校，「也许大家也跟我一样不想第一天就
迟到吧？」在心里说着这样的话。&lt;br&gt;这时候我感觉到有人在拍我的背，接着就听到一把女生的声音说：「早啊！&lt;br&gt;诗诗，今天阳光不错喔！」回头一看原来是我的好朋友莎莎。每次说起莎莎
我脑子里就不禁想起一个相同的疑问，每一年我也是跟她同一班。&lt;br&gt;其实真的没什么理由，按理说不是会分班吗？每一年也是同一班真是有够奇
怪的，这一年该不会又是同一班吧？在路上一直谈着些很无聊的女生话题，很快
就来到学校了，当我看到公告板上分班名单的时候，就很自然的说出一句：「果
然跟我想的一样。」&lt;br&gt;「什么跟你想的一样啊？」这是我听到一把男生的声音，转过头去看原来是
天。&lt;br&gt;「没……没什么。你为什么会在这里？」&lt;br&gt;「什么叫你为什么会在这里？我跟你说了吧，我之前可是跟你同班的喔！能
跟你同班就当然是跟你同一所学校，不要问一些蠢问题，笨蛋。」看着天那得意
的样子真的有点想杀了他的感觉，不过在刚看到他的时候感觉是真的有点呆了，
可能是因为他是其中一个看到我全裸的样子而又认识我的人吧！&lt;br&gt;接着天便在我的耳边说了一句话：「当晚你答应过的事现在还能算吧？」听
到天这样说，又令我想起我当晚全裸在他面前的那一幕。&lt;br&gt;「嗯。」心里想着只要他不把我全裸的事告诉别人就好。&lt;br&gt;「那……我要你答应我的事就是，无论我有什么要求你也要答应。」&lt;br&gt;「这……这怎么可……」我话还没说完，天就说：「别跟我说不可以喔！你
忘了你要答应我一件事吗？是什么事你也要答应喔！」听到他这样说，我只好点
点头答应噜！&lt;br&gt;「这样才乖，先把你的电话号码给我。」把电话号码给天后，就跟他分开去
找我的课室。&lt;br&gt;看看我的课室是在三楼，就往三楼去，可是一路上天还是跟在我背后，当差
不多到达课室的时候我忍不住问他：「你到底要跟到什么时候啊？」谁知天竟这
样回答：「哪有人在跟你啊？我的课室也是往这里走。」直到到达课室的时候，
我看到天还是跟在背后，这时我才知道原来天今年也是跟我同班。&lt;br&gt;这时我的心里想着：「惨了，我想这一年我也不会太开心。」当我刚坐在我
的位子上的时候，莎莎就拍拍我的背说：「诗诗，那个男生是谁？你们认识？」&lt;br&gt;「嗯，算是认识吧！」&lt;br&gt;「这么快就认识到男生，真有两下子。」&lt;br&gt;「才不……」话还没说完，莎莎就接着说：「不用不了，我才不管你认识男
生，我是想跟你说今天放学后一起到图书馆温习的，不准说不喔！」&lt;br&gt;「嗯，反正我也没事干。」&lt;br&gt;呼～～总算放学了。&lt;br&gt;当我踏出课室准备回家的时候，莎莎突然在我的背后拉着我说：「你该不会
忘了吧？放学要跟我去图书馆喔！」她不说，我真的忘了。&lt;br&gt;在跟莎莎踏出校门正往图书馆的方向前进的时候，不知是哪来的大风把我跟
莎莎的裙子都吹起了。当大风吹起裙子的时候，我看到一个我没想过的光景在我
的面前，我看到莎莎的下身走光了，而且她的下身还是全裸的。&lt;br&gt;当莎莎发现后就立刻把裙子按下来，可惜太迟了，全都被我看到了，呵呵，
这时还看到莎莎的脸好像红了。&lt;br&gt;接着我们便到图书馆里温习，在温习的时候大至上都是跟平常一样，当然，
除了莎莎红红的脸。过了一会莎莎说要去一下洗手间，而且还要我陪她去。&lt;br&gt;在去洗手间的时候我一直在想，莎莎为什么会叫我一起去？像莎莎那样应该
不会怕鬼才对啊！&lt;br&gt;当进了洗手间的时候莎莎就在我的耳边跟我说：「你刚才看到了什么？」原
来莎莎是在想刚刚走光的事。&lt;br&gt;「没什么，看到一个光屁股的女生啊！」&lt;br&gt;这时我还故意模仿上次莎莎的样子，故意装出一个很色的样子把「光屁股」&lt;br&gt;这三个字放大声。谁知道我这样一说让我后悔了，当莎莎听到后就把我推倒
在地上，把我的内裤脱了下来：「这样就有人跟我一样是光屁股噜！」一面说着，
还一面拿着我的内裤在我面前转。&lt;br&gt;「不要闹了，把内裤还给我，刚才对不起啦！」被莎莎脱下内裤后，我的下
身就只有一条校裙。&lt;br&gt;「可是刚才不是有人装一个很色的样子说看到光屁股了吗？我现在也看到一
个光屁股的诗诗喔！」&lt;br&gt;「对不起啦！我不是有心的啦！对不起，对不起。」&lt;br&gt;「行，没问题，还给你也可以，不过你要自已找喔！」&lt;br&gt;「自已找？什么意思？」&lt;br&gt;「我现在先出去把你的内裤藏起来，一会你再来找，要是在五分钟内找不到
你就输了，那你就光屁股回去吧！」正当我说不的时候，莎莎就先跑出去了。&lt;br&gt;「我该怎么办？真的就这样让莎莎把我的内裤收起来？」本来在莎莎跑出去
的时候是有想过追，但是少了内裤感觉不太习惯，那种感觉就好像随时会让人看
到裙下的秘密似的，有种兴奋的感觉，就好像之前被看到全裸的感觉。&lt;br&gt;过了一会洗手间的门又打开了，原来是莎莎回来了，可是看到她的手上没有
任何东西，我想她是真的把我的内裤收起来了。&lt;br&gt;接着莎莎便说：「我把你的内裤收在这个图书馆里了，要是五分钟之内你找
不到，你就光屁股回去吧！」&lt;br&gt;「这怎么可……」&lt;br&gt;「还有四分钟，你要是不快点就没有时间噜！」莎莎还在我面前装了一个鬼
脸。&lt;br&gt;没办法之下只好在图书馆把内裤找回来再跟莎莎算帐，可是当我踏出洗手间
后才发现有一个很大的问题，我到底该往那里找？图书馆这么大，怎么找嘛？&lt;br&gt;想着想着觉得莎莎是在耍我，接着回到洗手间里想要莎莎给提示，谁知刚进
去莎莎说：「你怎么又回来了？找到了？看你的样子还没找到吧？还有一分钟而
已。」&lt;br&gt;「你连提示也不给我，怎么找嘛？图书馆这么大，我怎么知道你藏在哪？」&lt;br&gt;当我说完这句话，莎莎就装了一个倒数的手势：「三、二、一。时间到，你
没找到内裤就光屁股回家吧！」&lt;br&gt;「不要这样，别闹了，快把我的内裤还来！」我装着一个很生气的样子对莎
莎说。&lt;br&gt;「我们的大小姐生气了，我最怕就是这样。」接着莎莎便在把我推倒在地，
而且这次还在脱我的裙，看到她这样做当然立刻就反抗，可是力气不够莎莎大，
不用两三下就被莎莎脱光了。&lt;br&gt;我想很难会有人想到在女洗手间里会发生这样的事，而且还有一个女生被脱
光。&lt;br&gt;「真的别闹了，求求你啊莎莎，把衣服还我，让人看见了怎办？」只好苦苦
哀求莎莎把衣服还我。&lt;br&gt;谁知道莎莎还好像很得意的样子说：「刚刚的大小姐不是很凶吗？说要把你
的内裤还来，那好啊，我现在把内裤还你，我先走了。」说完莎莎便从她的裙袋
里拉出我的内裤丢到我的面前，接着便转身把女洗手间的门打开，装作要离开的
样子。&lt;br&gt;「不！不要走！」几乎是用全身的力气说出这句话：「对不起啦！刚刚不是
有心的，就原谅我一次吧？莎莎。」一面哭着一面对莎莎说，因为我真的不敢想
像莎莎离开后我该怎么办。&lt;br&gt;也许是我的眼泪感动了莎莎吧，莎莎走过来我身边把我扶起来，并在我耳边
说：「傻瓜，不要哭啦！跟你玩玩罢了，衣服还你。」接着便把我的裙丢给我：
「不过，还是不把你的内裤还你，而且也要把你的胸罩收了作为惩罚。」听到莎
莎这样说，忽然觉得她好像很邪恶的样子。&lt;br&gt;当我把校裙穿上并止了眼泪后，莎莎就接着说：「跟之前一样，我先出去把
你的胸罩跟内裤收起来，一会你再来找，不过这次我会给你提示，当然，这次再
找不到你就这样回家吧！哈哈！」接着莎莎便走出洗手间把我的内衣裤收起来。&lt;br&gt;可是这时我看着洗手间内的镜子，看到身上那件白色的校裙，没了内衣的阻
隔，从镜子里也清楚看到我的乳房，身体忽然间感受到有一种莫名的兴奋，这时
的我跟全裸没两样，只是多了一条裙放在身前罢了。&lt;br&gt;可是另一方面脑里不断的想着，刚刚莎莎怎么会这样？莎莎真的想让我全裸
待在这里吗？&lt;br&gt;当我想着这些问题的时候，又再次听到女洗手间的门打开的声音，看到莎莎
示意说我可以出来了。当踏出洗手间的时候真的有种不懂得形容的兴奋，身体好
像很紧张的样子，彷佛接下来所发生的事是我前所未见的，心里一直怀着这种兴
奋的心情步向图书室去。&lt;br&gt;当我一踏入图书室的时候，发觉到所有坐在图书室的人都把他们的视线往我
这边看，那种感觉就好像在图书室里忽然出现了野兽一样的感觉。接着便跟莎莎
坐在一旁假装看书，才一坐下来就看到莎莎在手上拿了一张纸条给我。&lt;br&gt;「先给你一个提示，你的胸罩就放在第二排书架最高的那行，从右手面数过
来第四本里，不过你要快点喔！要不然被人发现了你就惨了。呵呵！」&lt;br&gt;看完莎莎的纸条虽然不明白她最后说的是什么，可是现在既然有了提示，就
赶快去把内衣裤拿回来再跟莎莎算帐。心里虽然是这样想着，可是当我走到第二
排画架的时候，才发现要拿最高那行的书，就一定要用梯子，否则是没可能拿得
到。&lt;br&gt;「可是……我现在没穿内裤。」心里正想着该怎么办，这时莎莎就过来了，
而且还看到一个男生，他的胸口上还挂着图书馆管理员的标志，应该是莎莎把他
叫过来的。&lt;br&gt;就在这时莎莎对那个管理员说：「我的朋友想要拿一本书，不知道你可不可
以帮忙把梯子扶着？」&lt;br&gt;「没问题，不如我帮你拿吧！你想看哪一本书？」管理员好像很热情的样子
说。&lt;br&gt;接着莎莎就说：「不用了，那本书的名字她也想不起来，她只记得是在那一
排，让她自己上去慢慢找好了。」&lt;br&gt;「现在有人扶着梯子，你不用怕了，你不是很想看那本书吗？要是一会让人
借了，你不就看不到了吗？」莎莎在我面前还装一个鬼脸的样子说。&lt;br&gt;没办法之下我只好照爬上去，可是当往上爬了三级的时候，我发觉到那个图
书馆管理员一直往我裙的下面去看。这时我的心里正在矛盾着：「我只要再往上
爬高一级，那个管理员就会看到我裙下的秘密了；可是要是我不上去把胸罩拿回
来的话，那……」&lt;br&gt;当我还在犹豫不决的时候，莎莎就先开口说：「你怎么了？快一些吧，我想
管理员还有别的事要做呢！不要浪费时间了。」而且还作出一个想拉起我裙子的
动作。我被她这么一吓，脚就很自然往上踏了，当我刚察觉到想把脚往下踩的时
候已经来不及了，那个管理员的视线正在往我的私处看，当我回过头来看着他的
时候还是目不转睛的看着。&lt;br&gt;「也许是对的，在眼前有一个美女在爬梯子，而这时这位美女最隐私的地方
就在你的眼前，换着是别的男生也会目不转睛地看着吧？」&lt;br&gt;当那个管理员看着我的私处的时候，心里有种很奇怪的感觉，好像很希望让
那个管理员……不，是让更多的人看到的感觉。&lt;br&gt;这种感觉到底是……由那个管理员看到我的私处那一刻开始，我的心里一直
想着，那种感觉到底是……？就在这时莎莎的一句「快一点」把我拉回现实，同
时也把那个管理员拉回现实。&lt;br&gt;我才发觉原来我还在保持那个姿势，管理员的视线还一直放在我的裙下，这
时我已经不顾得那种害羞的感觉往上爬，心里只知道现在要马上拿回我的胸罩。&lt;br&gt;当我爬到最高，把右手数过去第四本书打开的时候，我真的吓了一跳，因为&lt;br&gt;我一打开书就看到那个不到一小时前还穿着我胸口上的胸罩现在居然夹在一本图&lt;br&gt;书里。而且最令我觉得惊奇的是在胸罩上还贴有一张纸条，上面写着「方雪
诗，１７岁，某校高中女生」。&lt;br&gt;当看到这张纸条的时候，我马上转过头去用很不满的眼神看莉莉，这时我才
知道为什么莉莉说要快一点找到，原来在我的胸罩上贴了这样的字条，要是让别
人看到那还行？不对不对，要是胸罩有这样的字条，那内裤也一定有，我要快点
把内裤找出来才行，不然让其他人发现了那我可就惨了！接着我在不被那管理员
发现的</content></item></essay>