<essay><item><title>女兵的呻吟</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;自从＜哈里波特＞在世界风行，由全球发行到拍摄电影，它己是地球上最多人追捧、最多人认识的小说电影了！它不单止令作者ＪＫ罗琳，由潦倒的失婚妇人，变成全英最高收入的富婆；＜哈里波特＞系列电影更在全球公开选角，选出哈里波特、妙丽、荣恩三大角色！ 其实，由首集＜神秘的魔法石＞开始，在三个小演员中，饰演妙丽的英国爱玛华生，己明显特出来！一副小俏脸，长长的啡色秀发，大大的眼睛.可爱极了！电影陆续开拍，第一集、第二集、第三集的。&lt;br&gt;看着妙丽一年一年的长大，到今年上画的＜火杯的考验＞，她的身材己经开始发育了，一时低Ｖ出席首影、一时参与宣传，越来越引起我的幻想.她还开始拍摄第五集＜凤凰会密令＞呢～ 除了１５岁的妙丽外，今年的＜火杯的考验＞，还有法国的花儿、华裔的张秋出场，而且荣恩的妹妹金妮也成长了。这两位外援绝不能看少：１６岁的花儿，曾在她法国本土有赤裸演出；而饰演张秋的１８岁女生梁佩诗，更是苏格兰大富商的千金。&lt;br&gt;所以，这集可算是＜哈里波特＞系列电影中，最艳光四射的一套！不过，这也无阻妙丽的惊人魅力～ ＜哈里波特＞的发行商一直忽略中国市场，电影都第四集上画、第五集开拍了，主角哈里波特、妙丽、荣恩等，都从未登陆神州宣传.我唯有和一班志同道合之士，一起乘飞机到美国洛杉矶，一睹妙丽的风采～ 今集，妙丽会和一个叫喀浪的男生拍拖，荣恩也会恋上法国交流生花儿，哈里波特亦情迷于学姐张秋。但到了今年出版的第六集书＜混血皇子的背叛＞中，哈里波特却又转和金妮相恋，妙丽更会和荣恩.这个罗琳，越作越不似儿童小说，又姐弟恋又移情别恋，根本和一般情慾片无异！ 既然己成情慾电影，我们也不客气了！～我翻查了他们的行程、入住酒店等资料，结果被我们发现有机可乘舞会。&lt;br&gt;何解？原因很简单，因为参与舞会的人很多，而且哈里波特等人，也不会如宣传会般被注视，场内亦没有保安可言.这当然是绑架虏人的最佳时机啦！我们全部扮成舞会的服务生，不时为宾客送上酒水，其中，送到妙丽、花儿手上的，当然都是加了料～就这样，她们４个女生，便一个个的落入我们手中！真是讽刺，＜火杯的考验＞以舞会一幕作主要宣传，她们定想不到自己也是裁在舞会上～ 美国就是地大，我们把妙丽、花儿、张秋、金妮４人虏走后，就架了５句钟车，才去到一间位于洛杉矶以西，类似＜不速之吓＞的大屋。这里是荒漠地带，方圆十公里皆为人迹罕至，基本不怕会被人发现，所以我们在这里，可谓为所欲为了！ 大夥儿都围着花儿、张秋、金妮３人，开始毛手毛脚。&lt;br&gt;我呢？身为首领的我，对着妙丽，当然享有优先独享权啦～妙丽被我绑在房内，身上还穿着和宣传片一样的晚装.看着她１５岁的年青身体，竟然己发育得如此身材？看着看着，就不禁伸手摸到她肩上、腿上，回想她第一集时的稚脸，如今己婷婷玉立了，而且还在我手上.想一想也让人兴奋呢！我的手越伸越入，慢慢摸到纤腰、大腿内侧，真是十分嫩滑呢～渐渐，妙丽的眼皮开始跳动，口中「呀唔啊.」的叫着，看来快要醒了～ 妙丽慢慢张开双眼，突然发现，自己双手双脚被绑在扫把上！「唔唔.」，她想大叫，但原来连口也塞了布条.望着床边的我，妙丽的心就越来越慌了！ 「嘿嘿～」我一阵冷笑，之后对她说（英语）：「是葛罗拉多学院的四年级生妙丽吗？！」妙丽听得一头冒水，还未来得及反应，我就续继说：「你犯了的校规包括：在求学时期拍拖、多次擅自使用魔法。」妙丽越听就越慌了，惊得不停冒出冷汗.和我预计一样，她以为我精神有问题。&lt;br&gt;很好，只要她越是惊慌，接下来就越好玩了！～「我是邓不利多校长派来的，你乖乖接受惩罚吧！」 我抓住妙丽的领口，「刹～」一声，硬把晚装撕开，一对年轻、可爱的乳房，就暴露在空气之中～妙丽想反抗，但手脚都绑在扫把上，拳脚乱挥又打到人么？我一手抓住扫把，她就再动不了。&lt;br&gt;见妙丽无力反抗，我就伸手到她的美乳上，温柔的轻抚着～妙丽知道无望了，但心中又惊得很，便大声哭起来：「呜呜呜.」 听到她无助的哭声、看到她慌张的神色，就勾引了我的兽慾，令我更想欺负她，鸡巴己经硬透了！我把妙丽的双腿抬起，让她的阴户，完全暴露于我眼前～鸡巴己放到阴道口，一切准傋就绪.妙丽知道快要丧失处女之身，泪水就更湧出来了～ 我捉紧妙丽的纤腰，准备就绪，躬着的腰就全力一挺！.「啊！」一声惨叫，妙丽年青的身体，就被我开苞了～鲜血援援从她阴户流出，沿着我的鸡巴，滴到床上.妙丽痛得大大颤抖，紧紧咬住布条，眼都红了起来，「呜呜.」的叫着，可怜极了～可惜，鲜血温暖的包围着鸡巴，加上血的鲜味，实在令我慾罢不能！～我把鸡巴慢慢深入，幼嫩的阴户就越夹越紧，舒服极呢～ 着我的抽插，妙丽不断乱叫，手脚胡乱舞动，扫把不停在我面前晃动，好不烦扰！～突然，我灵机一触，把扫把搁在颈后，就像电影中，一支木棒扛两桶水的武僧，只是今次扛的是妙丽～这样一搁，颈后就成了支点，妙丽的重量，自然往我身上靠。&lt;br&gt;一用力抽插，妙丽的身体都会不情愿的、但必然地重重坐落鸡巴上！我不停轰进，她就不断重坐下来，爽得很呢～我干得性起，便大声道：「爽不爽？你能用扫把飞行，但想不到扫把也能让你升仙吧？！」，妙丽只知痛楚难当，根本甚么都听不到。 我越干越兴奋，小腹重拍到她股上，「啪啪啪～」之声响起，她身体回撞力也猛，此起彼落，好不销魂～她痛得「呜呀呀.」的惨叫，我腰就摆得更大，捉住妙丽双腿，大力轰进她体内.快感直击大脑，我忍不住了，「呀～」一声，把精液全数注入子宫内～ 鸡巴颤了几下才射完精，妙丽舒了一口气，以为这样就捱过一劫.她实在太天真了！～趁着妙丽仍在喘息，我拿开她口中布条，再一手掐开她的口，就一嘴吻下去！～「啊啊～」妙丽拼命呼叫，但舌头己伸进她口内了～妙丽的舌头仍在反抗，却反被我啜住，她的香津玉液，我也照单全收。一轮舌吻后，我对她说：「很软枕的嘴啊，待会口交一定很舒服呢！」妙丽听了，吓得疯狂挣扎，但她抵抗到我吗？我抓住她头虏，把她按在床上，便跨到她头上，鸡巴己直迫她的面了。&lt;br&gt;手仍然掐开妙丽的嘴，我就把鸡巴直插下去.喉咙被鸡巴堵住，妙丽辛苦极了～看着她泪涕横流、呼吸困难的样子，我就更想欺负她了！我不断抽插她的嘴，不时撞到腔璧，不停刺激龟头，鸡巴很快又硬了～ 我抽出鸡巴，就把妙丽整个反转.由于妙丽手脚被绑，所以当她伏在床上，屁股就高高翘起了～真棒，刚刚是鸡巴的高度啊！～鸡巴抵在菊门，妙丽的口水，好成了润滑剂，让它慢慢探进～先是龟头，再来半根鸡巴，最后整支塞入.每深入一分，「啊！」，妙丽也叫一声，非常悦耳！之前的「运动」加上半倒立的姿势，己使她头虏充血了。&lt;br&gt;</content></item></essay>