<essay><item><title>淫穴美女(1-48)(4)</title><author>床上伴侣</author><content>系，使得我的脸蛋更加美丽、身材变得更加性感，罩杯足足大了一号！不戴胸罩的我，光是走路就能够让一对大奶晃动不已；原本能够完全遮住翘臀的裙子现在也只能稍微遮住私处。&lt;br&gt;不只是身体的外观，就连一些女人的器官也有些变化。虽然不会流到外面，但是我的小穴却一直保持在溼润状态，似乎随时都可以被大肉棒刺穿一样；而我的乳房也变得可以挤出乳汁，来强奸我的男人发现这件事都变得更兴奋。&lt;br&gt;不过这个故事还是以后再说吧。
五、小男生的大肉棒
仍然还是暑假的今天，我穿着曝露的服装走在街上，对性慾高涨的男人们展现我的魔鬼身材。身上的衣服是裙䙓只能包住浑圆翘臀的白色连身窄裙，这件衣服在腹部的地方只用一个铁环连住上下件的衣服，而且白皙的背部都露了出来，一直到露出三分之一的股沟。&lt;br&gt;上件的衣服只能包住我的大奶，胸口处还开了一个大大的爱心，把乳沟与两边的半球露出，爱心的下方还有拉鍊，两条从衣䙓延伸的线绑住铁环。我这样子当然是没有穿内衣，不然肩带跟内裤会破坏曝露的快感，脚上则是穿着能够让我的玉腿更修长的高跟凉鞋。&lt;br&gt;虽然说是下午出门的，但是我却还没吃午餐，因为肚子会微微涨起，让我的完美身材出现缺陷。顺带一提，我那及腰的长发已经剪成只到肩膀的短发了。&lt;br&gt;不过走到晚上十点肚子也饿了，我就直接走进人已经很少的麦当劳里面。当我走进去的时候，所有人的视线都聚集在我身上，当然男人们的视线都非常的热烈。&lt;br&gt;里面三个柜台有两个是女生站，所以我就走到最旁边的男生柜台。到他前面的时候，那个男生很紧张地看着我，但是视线却钉着我的乳沟不放。&lt;br&gt;于是我就让上半身向前倾，手臂撑在柜台上并夹住大奶，让乳沟更明显，同时也对他露出一个性感又清纯的微笑。&lt;br&gt;「我要四号餐，加一个巧克力冰淇淋。」我用很嗲的声音说并将餐钱放在柜台上，只见男生吞了口水后用力地点了点头，手忙脚乱地在收银机上按按键，好不容易才把零钱跟发票给我，跑去弄我点的食物。&lt;br&gt;不到五分钟，那个男生就把我点的四号餐放在盘子上，可乐跟薯条都从中变成大了。我看了看盘子上的加大版，又看了看那个男生。&lt;br&gt;只见他傻傻地笑了一下。&lt;br&gt;「谢谢你。」我道谢，同时将上衣拉开一边让他看到我的丰胸，然后快速地拿起餐盘往二楼走去。临走前我看到他瞪大了双眼，呆站在原地。&lt;br&gt;呵呵……对他来说看来是太刺激了。看他应该是中班的样子，待会儿就会下班了，不然就可以给他一点甜头吃了。&lt;br&gt;摇着翘臀走到二楼，一眼望去位置居然快全满，与一楼的空旷完全成反比，剩下的位置就只有角落一个高中男生的前方。既然是角落又是男生的话，正好可以只给他看，所以我就走到那个位置坐下。&lt;br&gt;「不好意思。」我端着餐盘走到那男生的对面，出声引起他的注意后甜甜一笑：「请问这里有人坐吗？」&lt;br&gt;因为他一直是低头看书，当他抬起头的时候，我发现他的长相居然比我的前男友还要帅气，脸上戴着的眼镜更替他添加了一点文学的气息。更奇特的是，他居然让我有种脸红心跳的感觉，这可是我看男人以来第一次呢。&lt;br&gt;「没有……请坐。」男孩的眼神透过眼镜看了我一下之后，冷淡地回答，接着他把餐盘往自己拉了过去，然后又低头继续看他的书。&lt;br&gt;我把自己的餐盘放在桌上，然后性感又不失优雅地坐在椅子上。当我坐上椅子的时候，我发现自己的身体居然发情了，乳头充血突起，在白色的衣服上看得一清二楚，小穴也渐渐地流出水。&lt;br&gt;或许是太久没做爱的关系吧，距离上次被奸是两个月前，也就是说我的身体已经有好一段时间没有被精液喷洒过了，于是我马上就开始对眼前这个让我身体发情的男孩展开诱惑攻势。&lt;br&gt;希望他的肉棒能够滋润我寂寞的小穴……最好能大一点，把我的淫穴插翻，把我插到失神又醒来……不行，光是想像就快要高潮了……！&lt;br&gt;我先打开糖醋酱，轻轻拿起鸡块沾了点酱，张开樱桃小嘴咬下一口后，双臂放在桌上，假装不经意地把乳沟挤得更深；同时将修长的玉腿移到桌外，然后交叠在一起，视线也假装飘到窗外。&lt;br&gt;我透过眼角的馀光发现眼前的小男孩开始脸红了，羞涩的视线也不时从眼镜中射向我的乳沟与伸出桌外的美腿。&lt;br&gt;发现他在看我之后，我的左手臂从胸部下面绕过，将一对大奶托起、抱住右手臂，拿着鸡块的右手则将被咬过的鸡块性感地放进樱桃小嘴，然后伸出小舌一边舔弄手指一边流下唾液。&lt;br&gt;「……咕…………」男孩吞口水的声音清楚地进入了我的耳朵。呵呵……小男生的性慾开始高昂了吧？刚才看我的时候明明就没有什么意思。&lt;br&gt;再下点猛药吧～&lt;br&gt;我将修长美腿收回桌下，稍微将腿张开。同时拿起吸管要插在可乐上，但是却『不小心』让吸管掉在男孩的旁边。&lt;br&gt;「我来捡。」为了博得我的好感，男孩抢先爬到桌子底下，帮我捡『不小心』掉的吸管。原本只需要一点时间，但是男孩却在下面待了非常久的时间。&lt;br&gt;因为我的两腿间有很棒的景色嘛。&lt;br&gt;我不只是让男孩看风景，还将自己的上半身在不会动到下半身的情况下移动到桌上，手臂从下面托起奶子，同时也把上衣的拉鍊拉开，让两边的半球性感地曝露在空气中，这样也不会露点。&lt;br&gt;然后我拿起冰淇淋开始舔弄，就像是在口交一般。当男孩从桌底坐回椅子上，要把吸管递给我的时候，原本就很红的脸变得更红，根本就像是被煮熟一样，拿着吸管的手也停在半空中。&lt;br&gt;这时我将两脚的凉鞋脱掉，穿过桌子放在男孩已经鼓起的运动裤上，用有如玉葱般的脚趾透过裤子按着肉棒；舔弄冰淇淋的小嘴也变得更加搧情。&lt;br&gt;「呜……」男孩的脸上露出了很舒服的表情。这是当然的，我的足交可是跟手一样棒，再说我的脚也很漂亮、白净。&lt;br&gt;或许是隔着裤子的关系吧，我没办法知道肉棒的形状，只知道非常的粗大，而且绝对是我有生以来最大的！&lt;br&gt;「嗯……舒服吗……？」放下冰淇淋，我发出娇喘小声地问着。同时，我的脚感觉到肉棒抖动了一下，看来是对我的嗲声有反应。&lt;br&gt;「是、是的……」&lt;br&gt;「呵呵……我喜欢诚实的孩子……啊……」我稍微看了一下周围，完全没有人注意到我的上衣打开、露出美胸，也没有人注意到我正在帮一个高中男孩足交。&lt;br&gt;嗯……我想要了……&lt;br&gt;「刚才，你在下面看到了姊姊的那边了，对吧？」双脚故意加重力道，男孩紧闭起双眼，大概是想忍耐在裤子里射精的感觉，同时他也用力地点头承认我说的话。&lt;br&gt;我将双腿收回来，穿上凉鞋。&lt;br&gt;「那么……你觉得姊姊的身体怎样呢？」我的双臂绕过胸部下面，将升级到H罩杯的大奶推起，同时露出性感又淫荡的微笑。&lt;br&gt;「咕……很美……很漂亮……」男孩盯着我的身体称讚道，不过似乎对我不再帮他足交而感到失望的样子。呵呵……看来是完全上钩了呢，这样子我做得也算有价值了。&lt;br&gt;我从椅子上站起，俯着上半身将脸推进到男孩的面前，同时让一对大奶蹦出上衣。&lt;br&gt;「那你想不想抱姊姊呀……？」我轻声在男孩的耳边说道，并抓起他的手、放在我的胸部上搓揉。只见男孩在吞了口口水后，用力地点着头。&lt;br&gt;之后，我们顶着忽然下起的大雨来到了男孩的家，原因是这里离麦当劳比较近，再加上我不想让姊姊打扰我，所以才会到这里来，而且他似乎是一个人住。顺带一提，男孩的名字是陈德鸿。&lt;br&gt;因为在麦当劳的时候是坐着的关系，阿鸿站起来的时候比我还要高出一个头，身体也比外表还来得健壮，制服底下的身体有着结实的肌肉。&lt;br&gt;虽然他是一个人住，但是住的地方居然比阿龙送我的房子还要大，阿鸿说他父亲是跨国大财团的董事长，因为长期都在海外所以才一个人住。&lt;br&gt;「嗯……唔嗯……啊……」我把被雨水打溼却依然灼热的身体贴在阿鸿身上，同时也仰起头与他激烈的舌吻，还可以感觉到阿鸿的粗大肉棒正贴在我的腹部上。&lt;br&gt;阿鸿的手在我的指示下揉弄着翘臀，舌头则吸允着我的小香舌，而我也把自己的唾液往他嘴里送，双臂绕过他的腋下抱着他。啊啊……光是接吻就快要高潮了……&lt;br&gt;「呜嗯……嗯、嗯……哼嗯……」我的呼吸越来越急促，察觉到这点的阿鸿解放了我的小嘴，我全身无力地软倒在他的怀中。&lt;br&gt;「啊、哈…………呀！？」我在阿鸿怀里喘气的时候，整个人忽然被抬起、浮空，仔细一瞧居然是阿鸿把我整个人以公主抱的方式托起。&lt;br&gt;「我们快点进去吧。」用脚关起还大开着的大门，阿鸿抱着濡湿的我走进了客厅，并直直地朝二楼走去。虽然我有被这种姿势抱过，但是心脏跳那么快还是头一遭。&lt;br&gt;阿鸿直接把我抱进二楼的浴室，把我放在地上后，我马上就把自己的衣服脱掉留着凉鞋，而他也把身上衣服通通脱下，用莲蓬头与我一起冲热水。&lt;br&gt;至少有手臂粗、二十公分长的肉棒正怒昂昂地指着天花板，因为充血而呈现紫红色、有三岁儿童拳头大的龟头流出透明的汁液。&lt;br&gt;我马上就以双脚大开的姿态蹲下去，右手尽量圈住肉棒、左手托着同样比例的阴囊，小嘴开始替这根即将把我插到失神高潮数十次的肉棒口交。雄性的味道直窜脑门，让我变得更加兴奋。&lt;br&gt;因为肉棒实在太大了，所以我的小嘴只能勉强含住三分之一，香舌开始舔弄龟头、口腔也尽量往内压挤吸允。这样是我对男人的服务模式，但是一直以来都是有性经验的男人，而阿鸿则是一点性经验都没有。&lt;br&gt;「啊……啊啊……」阿鸿将手放在我的头上，嘴中发出很舒服的呻吟，而我正打算开始用小嘴套弄时───&lt;br&gt;「呜！」阿鸿的腰用力一挺，巨大的肉棒直往我的嘴中插，大龟头更插到了喉咙深处。被这一插吓到的我顿时全身无力，蹲着的双脚也变成跪着的姿势，眼角也流出了泪水。&lt;br&gt;阿鸿并不是只插了这一下，反而开始将我的小嘴当作淫穴一般地用力抽插，每一下都狠狠地顶进我的喉咙，害我差点想要吐出来。可是我的双手却抱着他的屁股，好让他能够每一下都插进喉咙。&lt;br&gt;我可以感觉到，小穴正一张一合地流出淫水、并在地板上形成水漥，子宫口也因为想要浓厚的精子进入而大开。&lt;br&gt;「呜、呜！」我承受着阿鸿的深喉抽插，两边的嘴角流出了唾液，大奶贴着他的大腿晃动。忽然，嘴中的大肉棒开始抖动，阿鸿插进喉咙后就没有抽出───&lt;br&gt;「射了……！」然后，大量的浓稠精液直接喷进喉咙，虽然很难过，但我还是紧紧吸着大肉棒，好让自己不会将精液吐出。&lt;br&gt;「呜……呜……」过了许久，肉棒终于停止抖动，射精的动作也停了下来，但是却完全没有萎缩的样子。&lt;br&gt;阿鸿将肉棒抽离我的小嘴，而我也因为失去支撑的关系，跌坐在浴室的地板上，只有屁股跟穿着凉鞋的双脚着地，不小心从嘴中滴出的精液掉落在奶子上，还在流出淫水的小穴正一张一合。&lt;br&gt;「对、对不起，因为实在太舒服了，不小心就……」阿鸿一脸不好意思地摸着头说，但是他的大肉棒依然保持着挺立的模样。&lt;br&gt;好不容易将喉咙中的浓稠精液咽下后，我露出性感又淫荡的笑容───&lt;br&gt;「今天这副身体是你的玩具，你想做什么都可以。」我沾起落在奶子上的精液，抚媚地放进嘴里并且吸允手指。&lt;br&gt;「……筱惠姐！」阿鸿先是呆住一下，然后将莲蓬头关掉，将我从地上抱起，连身体都没擦干就直奔他的房间。&lt;br&gt;看来今天可以享受到跟以往不同的性爱了呢……&lt;br&gt;阿鸿的房间满大的，除了书桌、书柜、衣柜还有电视之外，床铺是双人床，这个房间有阳台，可以看到外面景象。&lt;br&gt;我双腿微开地躺在床上，脚上的凉鞋已经被脱下，身体是裸体的状态，我对还站着喘气的阿鸿露出了淫荡又诱人的微笑。&lt;br&gt;「快进来吧。」我张开双脚，双手伸到淫穴旁边掰开阴唇，露出粉红色还在流出淫水的肉壶。阿鸿爬上床、跪在我的双腿之间，在我的指示下将肉棒对准小穴的入口，然后用力一插───&lt;br&gt;「嗯啊啊啊啊啊───啊……啊啊……」巨大的肉棒撑开了我那有如处女的肉壶，并一口气顶到张开的子宫口，而且肉棒还有三分之一留在外面。&lt;br&gt;光是插入就差点让我升上高潮了。&lt;br&gt;「呜……好棒……好舒服……要出来了──！」大肉棒在我的小穴中不停地抖动，接着是比口交时还多的滚烫精液射进我的小穴中。&lt;br&gt;「嗯嗯……啊……好多……」每一发精液都撞击在我的子宫口，在射完之后，阿鸿的肉棒依然保持着坚硬的状态，而他本人则是趴在我身上喘息着。&lt;br&gt;「呵呵……阿鸿的处男我夺走囉。」我伸出手去将他的脸抬起，然后对阿鸿露出招牌的淫荡笑容：「所以，你就用力搞死我吧。」&lt;br&gt;「筱惠姐！」阿鸿扑了上来，并粗暴地吻上我的小嘴，舌头也伸进口腔里乱窜；同时大肉棒也开始用力猛干我的淫穴</content></item></essay>