<essay><item><title>恶魔的道具(3)</title><author>床上伴侣</author><content>到教室后，我立刻拿出了骰子说：「让除了我和我英文老师外的所有人都会觉得我做的事是正常的，且虽然会觉得英文老师不正常，但也不会做出任何阻止行为。」&lt;br&gt;啧，只有一面是吗？那把时间限制在今天，范围限制在这个城市内好了。&lt;br&gt;我将改变后的愿望又说一次，说完，写着「实现」的面一口气增加到四个，我也轻松地投出了「实现」。&lt;br&gt;这时英文老师也正好回到教室，身上还多了一件外套。&lt;br&gt;「上课都几分钟了，妳现在进来干什么？」我立刻骂道。&lt;br&gt;「呃……回座位去！」她楞了一下，才板起脸说。&lt;br&gt;「怎么？妳恼羞成怒了吗？还是怕刚才在厕所自慰被知道？」我说。&lt;br&gt;同时，底下的同学开始窃窃私语，不过因为骰子的功效，他们也不打算阻止我们。&lt;br&gt;「你、你在说些什么啊！」她大叫，可是双脚却不自然地夹紧。&lt;br&gt;「哈，妳自己做的事自己知道，还有，妳穿着外套做什么？」&lt;br&gt;「我觉得冷，穿个外套不行吗？」&lt;br&gt;「是这样吗？脱下来让大家看啊？」说着，我还一边伸出手去脱她的外套。&lt;br&gt;「不、不要！」她抵抗，不过她双手早就没什么力气了，我轻松地除去她的外套，露出溼透衬衫下的激凸。&lt;br&gt;「大家快看！老师的衬衫底下没有穿胸罩！」我对同学大喊，接着问老师：「怎么？还不承认妳刚才在自慰吗？」&lt;br&gt;「才、才没有……」她的脸已经红到不行了，双脚也开始发抖。&lt;br&gt;「这么说是妳自己把胸罩脱掉来勾引男生囉？」&lt;br&gt;「不是这样……」&lt;br&gt;「那么妳刚才果然是自慰囉？」&lt;br&gt;「也不是这样……」&lt;br&gt;「反正不管怎样，不穿胸罩就来上课的妳都是变态啊，淫荡教师。」我说，同时还往她的乳头捏下去。&lt;br&gt;「啊~~~啊~~~去、去了~~~在学生面前高潮了~~~可、可是却很舒服~~~」她大叫一声后，瘫坐在地上喃喃自语。&lt;br&gt;「啊~~~不、不行~~~别看啊~~~别看老师~~~」她突然注意到全班的目光都集中在她身上。&lt;br&gt;「真是的，竟然在全班同学面前高潮了，连妓女都比妳有尊严。」&lt;br&gt;没想到这句竟然是压垮她的最后一根稻草，话才说完，她的身体又突然弓起，淫穴也湧出不少液体。&lt;br&gt;然后她抱着我的腿说：「再来~~~再来~~~多骂一点~~~尽管羞辱我啊~~~」&lt;br&gt;「耶？我突然不想骂了耶。」&lt;br&gt;「怎么这样~~~继续骂啊~~~继续骂我这个淫荡教师~~~」&lt;br&gt;「我怎么会这样说呢？老师的衣服都还穿着啊。」&lt;br&gt;听到我说的话，她马上七手八脚地身上的衣物全部脱光，让充满女性魅力的躯体完全展现在我面前。&lt;br&gt;「裸体也没什么啊，外国不是很多天体营吗？」我笑着说。&lt;br&gt;「不、不只是裸体而已~~~我还要在学生面前自、自慰~~~啊~~~啊~~~这、这样够下贱了吧~~~」她一边将修长的手指伸进小穴中，一边说，看着这淫秽的画面，我也忍不住了。&lt;br&gt;「真不愧是条淫贱的母狗，母狗就要有母狗的样子，屁股翘起来！」我命令。&lt;br&gt;她迫不期待地将浑圆白嫩的屁股朝我翘起，还用双手将湿答答的淫穴拨开，见状，我当然是毫不犹豫地挺起肉棒插入。&lt;br&gt;「啊~~~啊~~~进来了~~~肉棒插进我下贱的小穴了~~~喔~~~好大~~~啊~~~啊~~~」&lt;br&gt;「用力~~~用力~~~插爆我的淫穴~~~啊~~~喔~~~好爽~~~喔~~~被学生干好爽~~~啊~~~」&lt;br&gt;「这对淫荡的大奶是因为常常让别人揉，才长这么大的吗？」我抓着她不住晃动的巨乳说。&lt;br&gt;「不、不是~~~啊~~~是我自己揉的~~~我、我自慰时都会揉它~~~喔~~~啊~~~所以才会长、长出这么淫荡的大奶~~~喔~~~啊~~~」&lt;br&gt;我一边奋力抽插，一边羞辱她，几分钟后，我终于忍不住将精液灌入她体内，而她也同时高潮了。&lt;br&gt;不过我并不打算就这样放过她，等她从高潮中回神后，我要她像是狗一样趴在地上载着我前进。&lt;br&gt;就这样，我坐在她身上指挥她在校园内逛大街，好让每个人都能看见她这副母狗样，说真的，这感觉真的颇奇妙，有种说不出的优越感，虽然说碰到好友时还是会怪怪的，像是在操场遇到亚莹时，还真不知道该不该向她打招呼。&lt;br&gt;炫耀够了之后，我又坐着她回到我住的地方。&lt;br&gt;一回到这，我马上连上了恶魔拍卖网，并点下昨天就蛮感兴趣的商品，以召唤小恶魔。&lt;br&gt;标准的买卖行为后，我向小恶魔问：「这次这个灵魂可以卖吗？」&lt;br&gt;「恩……应该是可以，她不像上次那个，心灵还没受到太多破坏就被法术给压抑住了。」小恶魔比着在一旁睡觉的前房东说。&lt;br&gt;「那么妳赶快做啊。」&lt;br&gt;「好的。」她说完后，就咬了一下自己的手指，用黑色的血液在愣住的英文老师手上画了一个魔法阵。&lt;br&gt;「就这样？」我问。&lt;br&gt;「是的。」说着，她就摇摇晃晃地飞进萤幕里。&lt;br&gt;啧，怎么老是飞那么快，算了，先来试试这个「变形的蠕虫」。&lt;br&gt;我将小试管中的绿色黏液倒在手中，没几秒，这些黏液就被吸入我的体内，化成一股热流传遍全身。&lt;br&gt;应该是没问题了，那么先试着让肉棒变大好了，在我这么想的同时，下体也真的骚动起来，只见我的肉棒穿出裤子的束缚，并一直膨胀到我认为该停下来为止。&lt;br&gt;「真是厉害啊。」我看着眼睛正前方的龟头讚叹，不过讚叹归讚叹，这么大的肉棒其实一般来说是没啥用处，所以我还是将肉棒变回原本的大小，并开始下一个测试。&lt;br&gt;我将精神集中在右手食指尖端，使指尖逐渐分离出一个带着绿色的小肉球，当肉球完全分离后，我控制肉球爬向英文老师。&lt;br&gt;肉球一接触到她的身体，立即融入她体内，同时，我也取得她身体的控制权。&lt;br&gt;「让妳玩个有趣的。」我对她说。&lt;br&gt;这时，我让她的阴蒂迅速向外生长，并变形成男性的肉棒，而此时我也让自己的骨架变得女性化、胸部膨胀、肉棒缩小成豆子般大小、两腿间也产生如同阴户一样的缝隙，至于最重要的脸孔，我则是干脆直接将林琦涵的外貌拿来用。&lt;br&gt;「这是怎么一回事？」她慌张地问。&lt;br&gt;不过我可懒得回答，直接用变得细嫩的小脚往她的肉棒踩下去。&lt;br&gt;「喔~~~啊~~~肉棒~~~喔~~~好爽~~~啊~~~」她高声淫叫，肉棒也快速硬了起来。&lt;br&gt;「母狗就是母狗，踩个几下兴奋了是吧。」我说，还一面模仿着H漫里脚交的姿势。&lt;br&gt;「喔~~~对~~~我就是这么低贱~~~喔~~~请、请您用脚惩罚我吧~~~喔~~~啊~~~」&lt;br&gt;这样玩弄一会后，她的肉棒已经勃起到极限了，这时，我的身体也有些兴奋了，想试试看女性的做爱，我蹲了下去，扶着她的肉棒往我下体插。&lt;br&gt;不过一开始并不太成功，试了好几次都还找不到正确位置，只好直接控制小穴移动到可插入的位置，就这样，我的下体逐渐将她的肉棒吞入，一种酥酥麻麻的特殊感觉也从我的小穴里传来。&lt;br&gt;等她完全插进去后，我将小穴移回原来的地方，并用女上男下式缓缓套弄起来，让她那根火热的肉棒反复贯穿我的身体。&lt;br&gt;「喔~~~啊~~~肉棒被夹得好紧~~~啊~~~啊~~~我变得好奇怪啊~~~喔~~~喔~~~」&lt;br&gt;「唔……这玩意还真不错……没想到女孩子的身体也蛮舒服的啊……」我一边抓着自己饱满的乳房，一边说。&lt;br&gt;在道具大幅增强体力的效果下，这次的性爱持续了好几个小时，中途，原房东小姐也加入我们的行列，在这场漫长的性爱中，我们三人高潮的次数多到数不清。&lt;br&gt;最后，由道具分体强化的英文老师体力终究还是较弱，一次激烈的射精后，就累到睡着了。&lt;br&gt;解决了英文老师，原房东小姐独自承受我的攻势，接二连三的高潮之下，她几乎都要叫不出声音了。&lt;br&gt;这时，我才松开刻意压抑着的精液，浓浓的灼热白浆，源源不绝地灌入她的子宫中，不一会就满出来，而她也迎来了猛烈的高潮。&lt;br&gt;看了看时钟，没想到已经凌晨五点多了，我竟然一点睡意也没有，不知道是「变形的蠕虫」还是昨天早上那个怪判决的功效，虽然不重要啦。&lt;br&gt;丢着全身都是精液及其他体液的两人不管，我再次登上了拍卖网站寻找有趣的道具，直到快七点才去踹醒英文老师。&lt;br&gt;「恩~~~我还要睡啦~~~」英文老师扭着身体撒娇。&lt;br&gt;「贱母狗，睡一觉就忘记昨天多淫荡了吗？」我笑骂。&lt;br&gt;一听到「贱母狗」三个字，英文老师的下体抽动了一下，干涸的蜜缝又溼润了起来，而跨下和丰美女体不相称的巨大肉棒也稍微硬了些。&lt;br&gt;「还想在我家赖多久，身体清干净就给我去学校！」我命令。&lt;br&gt;「呜~~~昨天做了那些事情，我已经没脸回学校了啊。」她带着哭腔说，我也想起骰子的效力只有到昨天为止。&lt;br&gt;就在这时，门口忽然传来了敲门声，会在这时候敲门的只有亚莹而已，但现在这状况让她看到可不是能够开玩笑的啊。&lt;br&gt;「在吗？我要进去了喔。」清脆的声音传来，果然是亚莹没错。&lt;br&gt;她转了几下门把，幸好我昨天有锁上门，她发现没办法进来后，就离开了。&lt;br&gt;啧，不知道昨天的事影响多大，还是得去学校看看状况，但在这之前，我还得先确定一件事，一件早该问的事情。&lt;br&gt;再次登上拍卖网，按下了本来想过几天再买的商品，小恶魔也一如往常地从萤幕中穿出来。&lt;br&gt;「人间有其他恶魔吗？被发现会怎样？」我问。&lt;br&gt;「有，不过只有小恶魔，更强的恶魔不能来人间，天界也差不多，但他们在人间有直属于高阶天使的『猎手』。」小恶魔想了一下后说。&lt;br&gt;「那会对我造成威胁吗？」这才是重点所在。&lt;br&gt;「不太会，他们人很少，也不是所有心思都在管理恶魔上，只是真的被盯上的话，就直接逃吧，这些道具对他们没效果。」她说，虽然一脸被抓也没关系的表情。&lt;br&gt;「恩……那就这样，妳回去吧。」&lt;br&gt;看来虽然不能放着不管，但也不是必须马上解决，好吧，先去学校一趟再说。&lt;br&gt;才刚进学校，四周便围绕着令人不快的目光，幸好之前和其他班级的学生也没什么交集，不然现在可能就不只在一旁偷偷摸摸地窥视了，烦人的还在后头。&lt;br&gt;「英文老师干起来爽吗？」「问啥白癡问题，当然超爽的啊，你到底是怎样搞到她的？」「欸，让我们也玩玩看吧，昨天我在底下打了好几枪。」……&lt;br&gt;一踏进教室，一群男同学立刻湧上来，问了一大堆淫秽的问题，而女同学则是用像看到脏东西一般的眼神看着这边。&lt;br&gt;真烦，我拿起「不公正的法官」，往围在我身边的人各敲了一次。&lt;br&gt;「你们犯下了『侵犯他人隐私』这条罪状，判你们的感官全都可任其自由取用。」低沉的声音响起。&lt;br&gt;这啥没用的判决啊！算了，直接逃跑好了。&lt;br&gt;身旁的男同学们先是傻了一下，然后又是一连串连珠砲似的问题，而我则是完全不理他们，等腿部的肌肉一强化完，立刻向走廊跑去。&lt;br&gt;「干！他要逃了！」「快追！」「别让他跑了！」……&lt;br&gt;男同学一边大吼一边追了上来，但在我超出人类能力的速度之下，没几秒就被远远抛在后头，转了几个弯，确定甩开他们后，我就找了间空教室，用「变形的蠕虫」将脸变成了别的样子。&lt;br&gt;「不公正的法官」的不确定性果然还是太高了，看来用「上帝的骰子」来处理会比较保险，大不了请假个几天就是了。&lt;br&gt;从口袋中拿出骰子后，我说：「让除了我和英文老师外的所有人忘记昨天我做的事。」&lt;br&gt;一面吗？机率果然和想像的一样低呢。&lt;br&gt;丢出的骰子在地面转了几圈，停在纯黑的一面，嘛，本来就不期待能一次成功，接下来换试试新买的道具吧，不过这要先回教室一趟。&lt;br&gt;「张书豪。」听到自己的名字，我反射性地回头。&lt;br&gt;糟了！&lt;br&gt;才刚这样想，就看到满脸疑问的亚莹站在我身后，对了，我的脸已经变了。&lt;br&gt;「抱歉，我认错人了。」亚莹低着头，感觉很尴尬。&lt;br&gt;「没关系，那我先走囉。」我笑着说，不过还真的吓了一跳。&lt;br&gt;一离开她的视线，我更彻底地改变了相貌，连身高、背影都完全和原本不同。&lt;br&gt;利用下课时间混进教室，并偷偷拔了黄梓芸的头发后，我立刻躲进厕所里面，拿出新买的「偏食的饕客」。&lt;br&gt;「偏食的饕客」还没使用前只是一团装在小瓶子里的黏液，但一将黄梓芸的头发放入瓶中，黏液随即就发生了变化。&lt;br&gt;黏液快速地向上聚集，并逐渐分化出手脚，不一会就出现一个大约十公分高，黄梓芸长相的人偶。&lt;br&gt;虽然小是小了点，但脸和黄梓芸本人几乎一模一样，同样都有着精巧到令人讚叹的五官，再加上雪白的纤细身躯，我的肉棒很快就硬了。&lt;br&gt;一边用左手把人偶从瓶中拿出来，另一边，我的右手早就迫不期待地握着肉棒上下滑动，舒</content></item></essay>