<essay><item><title>强暴车祸正妹(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;几年前的夏天一天可能有五六年了，我那时女朋友的表妹来看她，虽然我们是在同一座城市，但是我们却不是经常的来往。她表妹叫小雪，20岁长得很可爱，165公分，大大的眼睛，长长的头发，比较瘦，但最大的好处就是白，而且她虽然有点瘦，但是她如果站直，两条大腿之间看不到一点的缝隙，腿非常的直和匀称。&lt;br&gt;我是怎么知道的呢因为她来的那一天是穿的一条很短很短的牛仔短裤，（就是那种能看到一点点屁股的那种）上面穿的一件小可爱，我以前也听我女朋友说过，雪穿着比较开放，多短都敢穿，今天我才是真正的看到了。而且我发现，雪在穿这条短裤的时候，配上露在外面的一截雪白的细腰，屁股看起来特别的翘。雪的胸部不是特别的大，但是也一样好白。&lt;br&gt;晚上由于没有节目的安排，就只有叫了几个朋友出来唱卡拉OK，少不了有酒水助阵，女友表妹也豪放，喝啤酒一杯接一杯，喝到后来，就有点醉了。而我的女友也被我的朋友灌的差不多了，连我的头都开始镟了。这种情况当然是逃离现场最为稳当哟，左手拉女友，右手拉小雪，打个招呼，跑回到家里，由于我们当时租的房是一室一厅，所以，洗澡后我们三个就睡的一张大床。女友睡中间。搞得我很是心猿意马，半天都睡不着。&lt;br&gt;半夜我被空调冷醒了过来，迷迷糊糊中，一看，女友还在身边熟睡，而小雪却不知去向。我来到客厅，一看，才放下心来，原来可能刚才小雪上了厕所，走到客厅看见了竹沙发倒下就睡，她这时候的睡姿却是很难看，两脚张开，仰天长睡。我摇摇头，正准备回房睡觉。突然我的眼光被小雪的身体吸引了。&lt;br&gt;由于客厅里面晚上只有一个红色的夜间照明灯，灯光非常的微弱，我好像觉得她并没有穿外裤，而只是穿了一条小小的内裤和一件小可爱，外裤却好像放在竹沙发前面的茶几上似的。可能是在朦胧中觉得穿外裤睡觉不舒服而脱掉的。我当时就开始心跳加速，我想肯定我的脸已经红了，但是心里又有一种冲动，想过去看看小雪的那里。当时我心里的斗争是相当激烈的，因为这种事被抓住那可是标准的死罪但是当时我的酒也没有太醒，心里想，我就看一下，不动手，不算死罪吧。&lt;br&gt;我轻手轻脚的来到了沙发的旁边，小雪的小妹妹位置，感觉心都要停止跳动了这时候我看清楚了，她穿的是一条小得不能再小的内裤，由于她一只脚平放在沙发上，而另一只脚却放在沙发的靠背上，等于说是两只脚张得好开由于灯光非常的微弱，又不敢开大灯，我轻手轻脚的回卧室拿了一个手电筒，顺便一看，我女友连姿势都没有变一下，睡的正香。&lt;br&gt;我轻轻来到客厅，把电筒打开，哇嫩黄色的小内裤，别看小雪瘦，阴户却是鼓鼓的，我当时肯定是着了魔了，看见这幅情景就想去摸一下当时完全没有考虑到后果，完全没有想过如果。。。我的思维还一片混乱，当我有一点清醒的时候，却发现我的中指已经轻轻的触摸到小雪的内裤中的凹陷处，并且已经隔着内裤，沿着凹陷处开始轻轻的，轻轻的上下摩擦她的小妹妹了现在想起当时胆子真的是太大了…….（我居然没有忘记关手电）&lt;br&gt;而我的小弟弟也开始慢慢的向上，向上轻轻的，慢慢的，我觉得小雪的的内裤好像有点湿润了，是吗是身体的诚实反应，还是她原本就是一个小骚货我慢慢的把她的小内裤（在小洞洞的位置）往右边拉开了一点，用电筒一照，居然没有毛毛，白白生生的，而嫩红的小洞洞已经感觉充满了水分，看起来非常的润，上方的小豆豆也已经有一点涨大了我当时真是昏了头，居然用手指轻轻的去插她的小穴，结果小雪一声娇吟，双脚用力一闭，把我的手夹在了她的两腿间。&lt;br&gt;我当时第一个第一个反应是：小雪醒了第二个反应是：某日新闻：X年X月X日，负心男暴尸街头，下体一片血肉模糊（如此紧张还可以想这么多）第三个反应是：小弟弟一下就软了~~~~我急忙用左手摀住小雪的嘴，手电筒应声掉在竹沙发上，当时一片安静，只听见我急促的呼吸声。&lt;br&gt;暗暗的灯光中，小雪大大的眼睛一动不动的看着我，看得我心里发毛，我用很小的，颤抖的声音说，你别叫，我就放开你，好吗我的左手觉得小雪好像点了一下头，就慢慢的放开了她，然后才意识到我的右手还被小雪夹在腿中，忙轻轻的抽了出来。&lt;br&gt;我慢慢的也坐在沙发上，二人一时无语，还是我先开口，小声说，你不会……告诉你……表姐….吧小雪没有回答我的问题，定定的看着我，她的大眼睛在黑暗的灯光下闪闪的，好久她才说了一句话，却吓了我一跳，她幽幽的说，姐夫，你喜欢我吗[我…….我……….我…，我了半天，却不知道，怎么回答她。&lt;br&gt;小雪说，可是我好喜欢姐夫，你知道吗？我哑口无言，心中却湧起了莫名的情愫。小雪从背后用双臂，穿过我的双手，抱住了我，我不禁心头一震。小雪把小脸贴在了我的背上，轻轻的说，我知道我没有表姐长的漂亮，所以你不喜欢我我听见她的说话，忙回答，没有，你和你表姐都漂亮我都喜欢却忘了在这种气氛下，这句话会起到什么作用。&lt;br&gt;小雪惊喜的说，这是姐夫的真话吗？当然是真的，我还会骗小雪吗我说。感觉小雪的呼吸慢慢烫了起来，因为她呼出的气刚好在我的背上，好热小雪突然说，姐夫，你转过头来我一边说，干吗一边转过头去，却不防被一张小嘴堵了个正着，然后一条小小的舌头伸进了我的嘴，开始搅动。我当时就开始头晕了，感觉像喝醉了一样，大脑一片空白，只知道机械的回应………&lt;br&gt;我已经不能控制自己了，转身抱住了小雪，在她耳边轻轻说，姐夫想和你……..小雪说，雪儿也想，恩……我租的是一个装修过的房子，门包得非常的厚，里面一般听不到外面动静，但是我觉得还是好危险，可又无法摆脱这种刺激的诱惑`小雪用力的把我扳倒在沙发上，用她的小嘴开始吻我的乳头，时吸时咬，虽然我听我女友说过，小雪很多男朋友，却的确不知道她这么主动，咬的我的乳头是又痛又痒，连刚才因为惊吓软下去的小弟弟，都开始向上了；这时候的小雪已经不是我刚才看到的那个温柔的小女孩了，她开始转移目标，把我的内裤脱下一截，右手抓住我的小弟弟，舌头开始在龟头上轻轻的打转了转几圈又用舌头在马眼上轻轻的点一下，点的时候很爽，每次我就要颤动一下。&lt;br&gt;突然我感觉我的大肉棒被一阵好舒服的温暖所包围，我知道小雪儿已经完全把我的肉棒吞了进去，我觉得我插得好深，感觉已经到了她的喉咙。但是她只是把我的肉棒深深的含了一下，就让它退了出来，又开始舔我的蛋蛋了。&lt;br&gt;她先用舌头在我的蛋蛋上反复的来回舔，然后又把我的蛋蛋吸进口中，又吐出来，反复几次，又爽又刺激慢慢的她还在向下舔，突然感觉屁眼上一阵湿润，我完全不敢相信，难道是小雪儿在给我舔那里而我的那个地方传来的阵阵快感却明白无误的告诉我这是真的。她不但来回的舔，还用力的把舌头往里面转，而我又因为太爽，而用力的夹得很紧。&lt;br&gt;这时候我的大肉棒已经硬得不行了，我用力的抓住她的头发，让我的肉棒重新回到小雪的口中，小雪在离开我屁眼的时候，发出了极其不情愿的一个声音，但是当我的肉棒插入了她的口中时，她又开始了用力的套动，我觉得小弟弟被小雪的嘴吸得紧紧的，再加上在这种危险的环境下，最多5.6分钟，我肉棒上的快感就越来越强……越来越强……这时，我用双手抱着小雪的头，想让她慢一点，因为我已经控制不住自己了，但是坏坏的小雪，发现了我的企图，反而加大了动作的幅度，而小嘴也吸得更用力了，情不自禁的，我的身体也不禁上下动了起来，用力的插她的小嘴终于，在我和小雪急促的呼吸中，在我俩越来越快的动作中，我再也忍不住了爆发的一瞬间，我觉得我的灵魂都不知道去哪里了，大概射了5.6股精液出来，当然全部射在了小雪的小嘴里面了。&lt;br&gt;而在射完精的过程后，男人的龟头是无比的敏感，而坏小雪显然也知道这个道理，在我射完后，依然用右手抓住我的肉棒根部，小嘴还在用力的吸用力的吸舌头用力的在龟头上舔我完全控制不到我自己，居然发出了一声呻吟，以前我看A片我以为男人的呻吟是假的，现在才知道是千真万确的，因为实在是太……了（已经不能用『爽』或者『舒服』来形容了，简直是灵魂出窍…..请有这种经验的朋友找一个你觉得最合适的词语，填入）&lt;br&gt;小雪慢慢的把我的精液吐在了手上，暗暗的灯光下，只看见亮晶晶的一片。然后，小雪说，姐夫，纸巾。这时候，我有一点清醒了，赶紧回到卧室去拿纸巾，这时候我女朋友有一点醒了，迷迷糊糊的说了句，刚才去那里了转了个身，又呼呼大睡了。我当时就楞了，不知道该怎么样办:大概过了两分钟，门上传来轻轻的敲门声音，我怕把女友吵醒了，赶紧拿上纸巾，轻轻把门打开，递给小雪。&lt;br&gt;不料小雪却抓住的我的手，把我拉了出去。虽然她只是轻轻的拉，我完全有力量抗拒，但我却不由自主的跟着她出去了，还轻轻的关上了门……&lt;br&gt;我在心中已经下定决心，要好好的玩玩这个小骚货，出客厅，我们相拥而望，慢慢的，我吻上了雪儿的小嘴，然后双手也开始了我的探索之旅………&lt;br&gt;双手本来抱着她的腰，慢慢的右手摸到了小雪翘翘的屁股上，的确，小雪属于比较瘦的那一类型，但是屁股摸起来，依然是又滑又圆又弹手，加上本身小雪又只穿了一条小内裤，所以我的手就顺着身体的曲线滑到了股沟里。屁股翘的女孩，摸的时候，感觉曲线特别的突出，然后我的手顺着股沟慢慢的向着我的身体方向移动，顺便把雪儿的小内裤向下移动了20厘米。&lt;br&gt;手指到达的第一站，是小雪小小的屁眼，轻轻的一碰，立刻产生了猛烈的收缩，好像是不欢迎我的到来当然我是没有这么容易被困难打倒的我继续往前摸，到达了一片淫水氾滥的地方，粘粘的，又滑滑的，我把手指轻轻的伸进雪儿的阴道，真紧而淫水顺着我的手指，流得我满手都是，然后我的手没有作过多的停留，重新回到了雪儿紧紧的小屁眼，然后把我手上的淫水全部涂在了小雪屁眼的周围，就用右手的中指进攻了左手已经把我的内裤脱掉了（注意：此时我们依然站立）&lt;br&gt;然后去继续往下脱小雪的内裤，却抓了个空原来这个坏雪儿已经自己把内裤蹬到了地下，我们俩完全没有想到如果这时候我的女友出来会有什么后果，情慾冲散了我们的理智。我们来到墙边，让她背靠在墙上，然后用左手（右手正忙着呢）把她的右腿抬高，把大肉棒对准小穴，用力的插入小雪不禁「啊」的一声，我急忙吻上她的嘴，但是在我猛烈的抽插下，她的鼻子里依然发出消魂的「恩……..恩…………恩……恩…」的声音,可能是太刺激了,不到五分钟，小雪的手把我的脖子越抱越紧，同时，我也感觉到她的小穴对着我的她肉棒一吸一吸的，鼻子里压抑的喘息声也越来越大，我知道她到达了高潮。&lt;br&gt;高潮后，她无力的抱着我，由于刚刚才射了一次，我自己的脚都是软的，不过好在小雪是小巧玲珑型的，所以我就还是把我的肉棒插在她的身体里，而让她把双脚离地，盘在我的腰上，然后以一种据说叫「走马观花」的姿势，一边走，一边让我的肉棒继续在小雪的身体里进出，一边插，一边向沙发的方向走去。（这种姿势的有点是插的比较深，缺点是太累了，如果女方比较丰满的话，那你可就惨了，哈哈）而小雪刚刚高潮后的淫液，开始顺着我的大腿向下慢慢的流……&lt;br&gt;到了沙发旁边，感觉身上好热，不得不拔出我的肉棒，去开风扇。小雪也觉得好热，趴在竹沙发上，无力的喘气。开了风扇，转过身来，昏暗的灯光下，只看见小雪好翘好翘的屁股。小雪的屁股不是特别大的那种，但是特别圆，特别的翘，于是，我来到小雪的背后，双手抓住她的腰，让她趴跪在沙发上，左脚站在地上，右脚跪在沙发上，又开始用阳具寻觅了，慢慢的来到那个水水不停湧出的地方，用力的插入，刚刚还像死过去的小雪又开始恢复了体力，圆圆的屁股好像嫌我插的不够用力，用力的向后送，一边送，一边还用力的夹我，嘴里还轻轻的浪叫，其实我是醉翁之意不在酒，我是想佔有小雪身上全部可以用来满足男人的洞洞。&lt;br&gt;我一边插，一边用手指蘸着淫水（早知道准备一点强生婴儿油），开始把手指慢慢的向雪儿的小屁眼里插去。小雪的的小屁眼开始好像并不欢迎我的到来，以剧烈的收缩来抗拒，而我却慢慢的继续开发，慢慢的，感觉雪儿的抗拒情绪没有这么强烈了,于是，我慢慢的拔出肉棒，往上来到了那个像菊花蕾一样诱人的地方，雪儿也好像知道我要干什么，把又圆又白的屁股努力的向上尽量高的翘着，喘息着等待。&lt;br&gt;但是当我的龟头抵着她的小屁眼的时候，我还是感觉到雪儿全身颤抖了一下，然后屏住了呼吸，我用我的龟头慢慢的向里面挤，感觉太紧了雪儿可能觉得有点痛，但是同时也期待着这种新奇而刺激的快感，所以为了分散那一点点痛楚的感觉，她的右手开始伸到自己那洁白无毛的阴部上，开始自己玩自己的小豆豆。&lt;br&gt;而我也开始慢慢的抽插雪儿的紧紧的屁眼，想了好久的事情变成了现实，那种激动的心情可以想像，在客厅里，我在玩着女友表妹的屁眼，而女友表妹却在我的肉棒下呻吟、扭动…..那种情景想想都可以让人热血沸腾，而我现在却正在这样用力的干过了几分钟，雪儿的屁眼已经不再像开始那样的羞涩，越来越多的淫水和她越来越大的浪叫可以证明，她已经能够感受到一些快感了，而我却觉得受不了了，一方面，雪儿的小屁眼越夹越紧，我的快感越来越强，而我还不想这么快放过她，第二方面，男同胞都知道夏天作爱，跪在凉席上的感觉。而我更惨，右脚跪在竹沙发的上面，都快要磨破了我拔出大肉棒，雪儿不解的望着我，我小声的说，好累，换个姿势。&lt;br&gt;我坐在沙发上，身子向后躺，靠在靠背上，然后把屁股挪了一半，悬空在沙发的外面，双脚着地，然后叫小雪过来，背对着我，面向着卧室的门，（好刺激，要是女友这个时候出来……..哈哈）慢慢的，对准她无毛的小逼逼，毫不费力的就插入了进去，因为实在是太润滑了插了7、8分钟，小雪又来了一次高潮，把我的小弟弟和周围的部分都搞得湿湿的，于是我又想搞她的后面了……&lt;br&gt;我叫她起来一点，然后把龟头对准她的小屁眼，叫她自己慢慢的向下坐……看得出来，她还是有一点怕，于是我抱着她的腰，自己向上顶，（这是我为什么要把屁股悬一半的原因，可以佔据主动位置）小雪有点想逃开，但是我却紧紧的抓住了她的腰，终于，在我的努力下，龟头挤进了小小的屁眼。&lt;br&gt;我觉得雪儿让我感觉最舒服的地方是两次插她屁眼的时候，在插之前，她都是屏住呼吸，感觉很期待，而在插入之后，又会长长的出一口气，感觉让人真受不了。这时候，我叫雪儿向后躺在我的身上，双腿张开到可以放到我的腿上，左手抓住她坚挺的，刚好够一手的胸部，开始用力的揉搓，而右手直接来到洁白的阴部，找到涨大的小豆豆，用中指快速的又按又摩擦，有时候还用中指和食指夹住它，来回的拨动。&lt;br&gt;小雪躺在我身上，身体开始扭动，同时也是让我的阳具在她的屁眼里进进出出，屁股悬空的好处完全表现出来，配合着她，我可以完全借助腰力，就可以插到她身体好深的地方，同时感觉到阳具的根部，被一个紧紧的橡皮圈，牢牢的箍住，（但是我觉得这种平时只能在美国的A片看到的姿势实在是太刺激了，喜欢搞后面的朋友可以试试这种姿势还有一个好处，本身屁眼自己是不会分泌爱液的，但是这种姿势，阴道分泌的淫水却可以不断的流下来，保证了正常的润滑需要，哈哈〉&lt;br&gt;由于环境的限制，雪儿不能大声的浪叫，但是那种喉咙里轻轻的哼，好压抑的声音却更让人觉得销魂，但是我觉得雪儿好像越叫越大声了，我只好把左手的食指放在她的嘴里，让她含着，而右手还是不停的进攻，我的腰部动的也更快了，因为我知道她的高潮又快要到了………&lt;br&gt;雪儿的身体越来越热，来回扭动的幅度也越来越大了，把我的她肉棒也越夹越紧，我开始觉得阳具的根部两边有点酥酥痒痒的感觉了，而这种感觉的越来越强烈使我不又自主的加快了节奏，（这种加快节奏，自己是控制不到的，会越来越快）&lt;br&gt;终于，雪儿的呼吸变得好急促，我的右手放弃阴蒂，也开始攻击她的小洞洞，随着屁眼开始有节奏的收缩，我那种酥麻的感觉达到了最高点，忍不住了把我的精液向外猛射小雪的收缩更厉害了，嘴里哼着我听不懂的语言，「恩………恩……………唔……….」而我的手也感到一片滑溜，这小骚货把阴精喷到了我的手上…………………………&lt;br&gt;</content></item></essay>