<update><item><title>第二百章 少女与少女(凡人)</title><author>马桶伴侣</author><content>&amp;lt;br&amp;gt;    &amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;    白衣少女虽然面似童真清纯，此时却神情肃然，全身上下笼罩在了一层奇异的银辉之下，让人显得越发的神秘诡异！&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;    最让人惊讶的是，跟在少女身后的白衣男女全都一副兢兢战战的模样，竟连一个窃窃私语小声嘀咕的都没有，望向少女背影的眼神更是充满了敬畏之色！&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;    而曾在沙地出现过的刁蛮女子与她的修炼道侣也身在其中，只是脸上的骄横之色已无影无踪，和旁人一样的大气也不敢喘一下，显得格外的乖巧老实！&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;    突然，领头的精灵少女停住了脚步，其身后的整个队伍，自然也随之停了下来。&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;    因为前方不远处豁然开朗了，并出现了一个绿色的深水潭，而在水潭中心有几块黑色礁石突出了水面，其上长有十几株光泽如玉的灵芝状东西，格外的显眼！&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;    “是这里吗？”精灵少女颇有兴趣的看了一会儿水潭后，头也不回的脆声问道，声音显得格外的娇嫩。&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;    “是的！师祖，顶阶妖兽碧水鳄就藏在水潭中。前几次禁地采药时，本门的一位弟子就葬身在这畜生的腹中。不过，另一人倒逃得了性命！”身后那群掩月宗的女弟子中，闪出了一位年纪较大些女子，非常恭敬的向精灵少女躬身回复道。&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;    “.臼了！&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;    按照修仙界以境界深浅来划分辈分的惯例，这位精灵似地少女，应该是掩月宗结丹期修士才能当此称呼才对！而此禁地不是不能让筑基期以上修士进入的嘛！这是怎么回事？而看其他掩月宗弟子的神情，对此毫不吃惊，看来早已知其中的奥秘！&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;    “嗯！知道了，下去吧！”&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;    这时。精灵少女大模大样的吩咐道，脸上露出了与其年龄极不相符的干练之色。&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;    接着又朝身后其他人说道：&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;    “准备一下！一会儿我把碧水鳄引出水面后，你们就用新近炼成地合击秘法“阴阳牵引术”，一对对的一齐出手。想必凭借足以和筑基期弟子全力一击的杀伤力，除去此獠绝不成问题。然后我们再去下一个顶阶妖兽的巢穴，继续扫荡这些以前无人敢采摘的灵药！”&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;    少女的声音不大，但话里信心十足，男女弟子们听了。却没人露出怀疑之色，全都应声答应。&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;    见此精灵少女一转身，檀口一张，一个拇指大小的粉红色圆环，从其口中缓缓喷出。接着迎风一涨，转眼间化为了头颅一样的大小，并发出了低低地嗡鸣声。光辉耀眼，通灵之极！&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;    从这圆环出现的方式，放射的光芒及其蕴含的庞大灵力，都可以肯定这绝对是货真价实的法宝。&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;    难道此少女真的是结丹期修士不成？&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;    没有多久，这个地面十几丈深的秘窟内。先是传来一声巨响，紧接着数声如水牛低鸣一样地吼声传出，吼声中充满了愤怒之意，但随即又响起连串的轰隆隆雷鸣声，让低吼声在激昂了几下后，又马上变弱了起来。接着各种巨响、爆裂声不断传来，终于让吼声彻底淹没在了其中，再也不曾响起了。&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;    数个时辰后。精灵少女带着掩月宗的男女弟子，从某个隐秘的洞口走了出来，其身后的男女弟子，个个都面带兴奋，一脸地春风。&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;    这也难怪，能击杀一级顶阶妖兽的机会，可不是他们这些炼气期的菜鸟能轻易碰上的。如今并没有费多大力气，就击杀了那头看起来狰狞可怖之极的碧水鳄，这怎能不让他们激动至今。&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;    当然，若不是精灵少女用圆环法宝抵挡住了妖兽的大半攻击。他们也不可能一人都没损伤的完美结束战斗，所以望向少女的背影就越发地敬畏！&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;    而少女对身后男女弟子的目光毫不在意，仍一脸淡然的走在前面，似乎杀死一头一级顶阶妖兽，对其来说并不是什么大不了的事！&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;    片刻之后，这群掩月宗的弟子就消失在了附近的密林内，不见了踪影。&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;    ……&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;    就这样，在其他地方，各派弟子击杀妖兽夺得灵药的事不断上演着，偶尔也出现了为了争夺灵药而冲突&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;</content></item></update>