<update><item><title>第二百四十章 书页(凡人)</title><author>马桶伴侣</author><content>&amp;lt;br&amp;gt;    &amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;    化元见韩立如此知趣，神色略露出满意之色，然后伸空处那么轻轻一抓，顿时一道红霞从其手上飞离而出，然后卷起一个玉简，带回了他手上。&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;    李化元看也不看的直接交给了韩立，然后用同样的手法一连抓起了七八件东西后，才作罢。这时，韩立手捧着那一大堆东西，已在看的目不暇接了。&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;    这几样功法，都是那种法力精进较快，而又较易修炼的功法，你挑选一样出来作为你的主功法吧。其余的还得再放回原处。等挑选完毕，再给我说一声吧！”李化元淡然的对韩立说道，然后在石室的个一个蒲团上，盘膝坐下了。&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;    韩立觉得自己的眼睛有些挑花了，虽然功法不多，但的确各有特色。&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;    比如说其中的一本“归元功”，法力增进速度不慢外，还有一个非常实用的小神通“归元灵甲”。可在对敌时附加一层防御法术外，另可用法力凝聚出灵甲，来多一层保护，可谓保命的绝佳手段，并且这灵甲还可随着归元功的精进，防御力也在渐渐增加。&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;    另外一个玉简内记载的“幻灵决”也很不错，附带的神通“幻影”，可以随时随地的幻化出和自己一模一样的分身出来，用于迷惑敌人。修炼的层次越高，可分身的个数也就越多，越能迷惑敌人视线。&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;    除了这两种功法外，其他的法决附带地小神通虽然威力不大，但对保命逃逸却都极为有效。看来创立这些功法的人也很清楚。这些功法无法和别人争强斗狠，还是保住小命才是第一重要之事。&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;    可韩立全都浏览了一遍后。一个玉盒内地金色书页，让韩立吃了一惊。&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;    因为这书页的式样、大小，太眼熟了。韩立肯定完全和他手上的那个银色书页一模一样，唯一不同的地方，就是这个书页仿佛薄了一些，上面并没有那些古怪的花纹。反而出现了密密麻麻的古文。不过等细看后，其上记载地却是一门叫“凝元功”的普通法决，神通也是普通之极的辅助法决“聚灵术”，能加快修炼时聚集灵气的速度罢了。&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;    韩立将这个金色书页翻来覆去的看了数遍后，心中的疑惑涌上了心头。可是他也知道，现在可不是踌躇解谜之时，虽然他很有立即把储物袋中的银色书页拿出来对照一番的冲动。&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;    但是，他现在必须做出决定才行，否则会让自己的这位师傅起疑心的。&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;    想到这里，韩立掂了掂这张金色书页。心中还是瞬间做出了取舍。&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;    于是，他开口对闭目养神中地李化元说道：&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;    “师傅。我已选好了。就是这个功法吧！”&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;    李化元闻言，睁开了双眼，看见了他手中的金色书页，微微一怔。不过也没有说什么，点点头后，就带他走出了石室。&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;    回到了大厅后。少妇正在等着他们师徒二人，见了他们后，先温柔地笑了笑，才问道：&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;    “怎么样，选好了吗！”&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;    “多谢师娘关心，弟子已经挑选好了！”韩立恭声答道。&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;    “那我就放心了！”少妇闻言，再次喜滋滋的笑道。似乎比韩立还要关心此事，这让韩立微微一怔。&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;    “好了，既然你师娘的救命之恩已报过了！现在就该谈谈收你归我门下的事情了！你可真心愿意入我门下，正式成为我李化元的弟子？”李化元突然神色森然道。&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;    韩立心中一凛。急忙上前一跪说道：&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;    “弟子韩立绝对诚心的，不敢有丝毫虚假。”&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;    韩立嘴上虽然如此说道。但心里却另行嘀咕起来：&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;    “你若真心对我，我自然是诚心十足，愿尽师徒本分，若是有什么坏心思，咱也不会傻到任你摆布地！”&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;    李化元自然不知韩立心中所想，否则早一掌将韩立给灭了。&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;    “好，我们修仙之人一切从简，从今日起你就是我李化元的正式弟子了，希望以后你能勤修仙道，不要弱了我李化元的名头！”李化元这才神色一缓，微笑着说道。&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;    接下来，韩立和李化元自然一番慈师孝徒的相处，在接受了李化元的一番教诲后不久，韩立还是告辞离去了。&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;    在出洞府时，正好又碰上了那位于大师&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;</content></item></update>