<update><item><title>第三章　过去的哀伤</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;   白洁这天正坐在家里闲得没意思，电话响了，是在大学时的同学--张敏。&lt;br&gt;　　张敏现在在一家公司做推销，听说混得不错，在大学的时候，张敏就是个风云人物，很多男孩子喜欢她，好像后来跟了一个外校的高材生，听说现在在作技术员，单位连工资都发得费劲。&lt;br&gt;　　在约定的百货公司，白洁见到了久违的张敏，一件粉红色的短连衣裙，腰身很紧，肉色的丝袜裹着丰满的大腿，高跟的水晶凉鞋，披肩的直板长发，上衣的开口处露出一段丰满的乳沟，微微露出一点戴花边的乳罩，丰挺的乳房随着走动在轻轻的晃动，整个人艳光四射。&lt;br&gt;　　张敏秀美的脸上到是没怎么化妆，只是卷了长长的睫毛，纹过的红唇娇艳欲滴，路上的男人几乎都看直了眼。相比之下，一身米黄色套裙的白洁就给人一种端庄、清秀的感觉，透明的玻璃丝袜裹在修长的腿上，一双黑色的高跟凉鞋，长长的头发挽了一个简单的发髻，秀眉轻扫，粉脸淡施薄粉，唯一的是水汪汪的杏眼流转间，不时放射出勾魂的媚电。&lt;br&gt;　　两人逛了很长时间的商店，白洁看见张敏大包小裹的买了很多衣服什么的，心里真是有点自卑，想自己在学校的时候，张敏的家里是很困难的，自己那时候比张敏什么都强，那时候在洗澡的时候，比乳房，都是比张敏的丰满，可现在自己……&lt;br&gt;　　张敏领着闷闷不乐的白洁来到了一家很有情调的西式餐厅，两人随便点了点东西，一边就聊起了学校里的时光。&lt;br&gt;　　“你现在过得不错啊！”白洁不无嫉妒的看着张敏。&lt;br&gt;    “咱们姐妹，我也没什么瞒你的。就我老公那样，能养活自己就不错了，我也就是靠自己，走到现在。”&lt;br&gt;　　白洁有点明白了张敏的话。&lt;br&gt;    “记得上学的时候，我们那时总是说男人好笨，真好骗。其实我们都错了，男人真心爱你的时候，他是非常笨的，可是假如他只是想玩你的时候，他简直比狐狸还精明。”张敏不无感慨的喝了一口酒。&lt;br&gt;　　白洁无言地看着张敏。&lt;br&gt;　 “你和王申的那个事怎么样？和不和谐？”张敏忽然把话题转到了白洁的身上。&lt;br&gt;　 “就那么回事吧。你呢？”白洁轻笑了一下。&lt;br&gt;　 “看王申那体格也伺候不了你，用不用哪天我给你介绍一个厉害的？保证让你一宿昏过去好几回。”&lt;br&gt;　　“你留着自己用吧！”白洁脸一红：“对了，你家的那位伺候不了你吗？”&lt;br&gt;    “他呀，我一周和别人做的次数要比他多多了！”张敏忽然想起了一件事：“对了，你听说了吗？咱们系的那个李教授让学校开除了，说是因为把一个女学生的肚子弄大了，他给那个学生打胎的时候在医院被人撞见了。”&lt;br&gt;    “啊！”白洁一惊："那没抓起来吗？&lt;br&gt;　　“没有，那个学生的家长也嫌丢人。听说那家伙以前就弄了老多的姑娘了，那时候在学校的时候，好几回，我看他趴在我桌子上讲题的时候都在偷着看我衣服里面。”&lt;br&gt;　 “是吗？”白洁彷佛怅然若失的样子。&lt;br&gt;　 张敏也没在意，还在说着：“对了，白洁，你和老公结婚的时候是不是第一次啊？”&lt;br&gt;  　“啊，是啊！”白洁赶紧说。&lt;br&gt;　　“你老公真是很幸福，我老公就完了，和我在一起的时候，他连女人的毛毛都没看见过呢！但我那时候都已经学会了骑在男人身上动了。”&lt;br&gt;   两人又说了一阵，带着淡淡的醉意，分道回家了。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　白洁回到家里不由得想起了自己的第一次，想起了禽兽不如的李教授，要不自己又怎么会嫁给王申这个书呆子？&lt;br&gt;　  那是在上大学的最后一年，白洁的高等数学学得很不好，她已经补考过两次了，都没过去，这是最后一次了，白洁就找了个学姐去替她考。谁知考了之后，被学生处的巡考抓住了，这可是要开除的，已经念了四年了，白洁就差没当场晕过去。&lt;br&gt;　　后来她在一个老乡的帮助下，找到了学生处李处长家，就是这个李教授家，白洁拎了几样简单的礼品，敲开了李教授的家门。&lt;br&gt;　　家里只有李教授自己，一个四十多岁胖胖的男人，看见白洁拎的东西，表情很和蔼，可一听说这件事情，脸就严肃了起来。&lt;br&gt;　　“李处长，我就要毕业了，我要是毕不了业，回家我怎么交待呀？”&lt;br&gt;　  白洁声泪俱下的哭着，李教授却丝毫不为之所动，眼睛扫视着白洁薄薄的Ｔ恤下鼓鼓的乳房：“这可很难，我已经报到学校里了，除非……”李教授的手忽然从白洁的肩头滑落到了丰满的乳房上，白洁浑身一抖，“啊，你干什么？”白洁一下站了起来。&lt;br&gt;　　“打开天窗说亮话，就是你让我玩一次，我马上再给你一张试卷，包你能毕业。”李教授色迷迷的还要去摸白洁的脸蛋。&lt;br&gt;　　白洁脸一下红了：“这……我……”&lt;br&gt;　 “你要是敢就快点，我老婆一会儿就回来了，顶多还有四十分钟。怎样，行不行？”李教授很不耐烦的样子。&lt;br&gt;　　白洁心都快跳出来了，哪里想到这个呀，动都不敢动。李教授一看白洁的样子，一把就抓住了白洁的胳膊把她搂在怀里，手顺势就握住了白洁那柔软又有着青春弹性的小巧乳房。&lt;br&gt;　　白洁下身穿著一条紫花的拖地长裙，李教授的手伸到了白洁的裙子里面，摸到了白洁光滑的长腿，白洁浑身发抖紧闭着眼睛，任由他乱摸。&lt;br&gt;　　李教授把白洁的Ｔ恤撩起来，将小巧的乳罩往上一推，一对粉嫩的、雪白的乳房就露了出来。李教授一只手玩弄着白洁娇嫩的乳房，一边已经把白洁按到了床边，将她的长裙全撩了起来，一把就将白洁的白色内裤拉到了腿弯。&lt;br&gt;　　白洁一下感觉到了自己最隐秘的地方已经暴露在了这个男人面前，倒覆的长裙盖住了她的脑袋，让她减少了一点羞辱。“啊……”白洁浑身一颤，一只手在她那里摸了一下，陌生的感觉彷佛过电了一样。&lt;br&gt;　　白洁的阴毛不多，软软的覆盖在淡粉色的阴缝上，男人几乎毫不犹豫地就把粗大的阴茎顶到了白洁处女柔嫩的阴门上，那种陌生的坚硬火热的感觉让白洁忽然感觉到了前所未有的羞辱和不安。&lt;br&gt;　　男人根本没有时间调情，一根坚硬的阴茎随即插进了白洁的身体，撕裂的痛楚让白洁全身一下绷紧了，“啊……痛啊……”白洁痛叫一声，晃动着屁股想把身体里的东西拔出去。&lt;br&gt;　　李教授一看白洁下身的反应和阴茎上点点滴滴的血迹，非常兴奋：“大学生还有处女呢？真紧啊……”李双手把着白洁的腰，阴茎开始抽送。&lt;br&gt;　 “啊……我不干了……放开我……痛啊……”白洁不停地叫着，一边用力地想翻过身来，可是李教授全身压在白洁的身上，下身不停的动着，白洁不由得不断地哀叫。&lt;br&gt;　　十多分钟之后，心满意足的李教授离开了白洁的屁股，白洁趴在那里，雪白的小屁股光裸着向上翘着，笔直的双腿向两边叉开着，刚刚男人战斗过的地方一片狼藉，一对娇嫩的阴唇已经都肿了起来，一股白色的精液在中间缓缓地流动着。&lt;br&gt;　　白洁翻身起来，满脸泪水地提上内裤，也不理粘乎乎的下身，捂着脸跑了出去。&lt;br&gt;　　打那之后，白洁心里总是对自己很自卑，最后选择了王申这个书呆子。&lt;br&gt;   一时间思绪万千，想起自己现在和高义的关系，白洁默然无语睡了……&lt;br&gt;&lt;br&gt;</content></item></update>