<update><item><title>第九章　意乱情迷(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;   回到北方，阳光已经不再那么火辣辣，不知不觉间秋天正慢慢的走来，空气中开始弥漫着成熟的气息，教师节的下午，白洁在家里迎来了一个意外的客人。&lt;br&gt;　　和王申一起走进来的是一个看上去很年轻，但年轻中透着一份成功人士特有的自信和成熟，一身非常得体的休闲装，英俊的脸上一双闪亮深邃的眼睛透出一种迷人的智能。&lt;br&gt;　　“你好，嫂子。还记得我吗？”微笑的脸上充满了一种给人好感的热情和真诚。&lt;br&gt;　　白洁疑惑的看着王申，王申很兴奋的笑着说，“这是老七啊，陈德志？你忘了，咱俩结婚的时候他给咱们吹的气球。”&lt;br&gt;　　白洁眼睛一亮，想起来了，那还只是去年的事情，那时候的老七还是一个穿着很旧的夹克衫，发白的牛仔裤的大学生的样子，真的看不出来一年不到，仿佛变了一个人一样。&lt;br&gt;　　老七看着这个一年前就让他魂牵梦绕的漂亮妩媚的嫂子，白嫩的脸上淡去了少女那种青春和稚嫩，却有一种少妇特有的成熟韵味在眉眼间流露，谈笑间眉角那一瞬既逝的媚意，让人不由得怦然心动。一件粉红色的Ｔ恤，薄薄的衣料下清晰的看出里面胸罩的样子，甚至能看出白洁鼓鼓的乳房的浑圆的形状，纤细的腰肢，修长的双腿穿着一条白色的薄料牛仔裤，一双小小的红色的拖鞋。&lt;br&gt;　　三个人在屋里随便的聊着，老七尽量让自己的眼睛不要总是盯在白洁充满魔鬼般的诱惑力的身材上。&lt;br&gt;　　原来老七毕业后没到分配的学校去当老师，而是自己到一家民营企业打工，凭着他的精干和才华，很快就博取了老板的信任，担任了公司的市场部经理，而此次受董事长的全权委托来到这个刚刚被省城扩为经济开发区的地方开拓全新的市场，利用这里三年免税的政策扩张公司的业务。到了这里自然到他二哥王申这里来看一看。&lt;br&gt;　　晚饭时候到了，虽然老七要请夫妻二人吃饭，但王申坚决要尽地主之谊宴请老七，显示自己这几年混得还是不错，就要去上次和张敏去的富豪大酒店，白洁看着老公兴奋的样子，白了他一眼，只好拿了钱一起去那个豪华到了一定程度的酒店，刚好老七就住在这个酒店里，倒也是方便。&lt;br&gt;　　出门时白洁换了一件黑色的吊带连衣裙，面料是那种非常柔软有很重的下垂感的布料，侧面开衩刚好到大腿边侧，屁股美妙的弧线下边，修长的双腿穿着黑色的真丝裤袜，一双玲珑可爱的黑色尖头高跟凉鞋，长长的皮鞋带系在柔美的小腿上，披肩的长发用一个红色的发夹拢着，走在前面，老七看着白洁圆圆的小屁股扭动的韵律，偷偷的咽了口唾沫。&lt;br&gt;　　晚宴在王申的不断高谈阔论，大谈人生哲学，奋斗目标，和老七不断的恭维和偷偷的看着白洁白嫩的肩头和藕臂中度过。聪慧的白洁感觉得到老七躲躲闪闪的火热的目光，但装作不觉得，很自然的聊着。&lt;br&gt;　　吃过饭，老七邀请二人到房间坐坐，两人也不好推辞，况且王申谈兴正浓，就一起去乘电梯上楼。&lt;br&gt;　　三人上了电梯，刚要关门，“等等、等等，”远远跑来两个拉着手的男女，两人一进电梯，白洁抬头一看，赶紧转头看别的地方，不由得心里怦怦的跳，跑进来的不是别人，正是东子，那个曾经搂着白洁睡过一夜，干过白洁两次的小混子，而那女孩子竟然是小晶。&lt;br&gt;　　曾经那个俏生生的小姑娘此时穿一件红色的吊带小背心，黑色的紧身短裙，背心里白色的胸罩裹着胸部高高的隆起，光裸的大腿上还有两处淡淡的伤痕，赤脚踩着一双金色的镂空凉鞋，蓝色的眼睫毛忽闪着还是有点不好意思地和白洁打着招呼，“白老师，你在这吃饭呢。”&lt;br&gt;　　东子的眼睛一直就没有离开白洁娇嫩的脸蛋，也笑嘻嘻的说：“白老师，你好。”&lt;br&gt;　　白洁几乎用嗓子眼里的声音回答了他们。盼着电梯快点上去，真怕这肆无忌惮的小混子说出点什么来，然而，电梯在二楼也停了下来，上来了好几个客人。&lt;br&gt;　　白洁靠在了电梯最里面，王申自顾在和老七聊着。&lt;br&gt;　　忽然白洁感到一只手从电梯和自己身体中间伸过来，抓在了自己的屁股上，白洁想都不用想，肯定是东子，白洁没敢动，只有盼着电梯快点到了，那支手并没有太过放肆，摸了两下就从白洁裙子开衩的旁边伸了进去，扫过丝袜裹着的屁股，迅速把一个硬硬的卡片插到了白洁裤袜的松紧带上，就收了回去，电梯也就到了地方。&lt;br&gt;　　东子和小晶先下了电梯，三个人在后面慢慢的走，白洁几乎是支着耳朵在听东子两人说些什么，只能从远处慢慢飘来几句，“你认识白老师？”&lt;br&gt;　　“……我还干过……”&lt;br&gt;　　进了屋白洁就进了洗手间，整理了一下衣服，拿出那个卡片，原来是东子的名片，竟然还是什么公司的业务代理，也没敢看就塞进了提包里。&lt;br&gt;　　坐在屋里，白洁想着东子也在这间酒店里，就有点坐卧不安了，正在魂不守舍的时候，电话忽然响了起来，白洁从提包里拿出电话，心里也在纳闷，都快八点了，谁能来电话啊？&lt;br&gt;　　“喂……”习惯的柔柔的声音，白洁已经看到是高义家里的电话，慢慢的走到了房间的一边接电话，打电话的竟然是美红，原来美红刚刚出车回来，给白洁带回来一些东西，高义还没在家，就给白洁打了个电话，看她干什么呢？&lt;br&gt;   这时那两人正张罗着找在附近的同学呢，刚刚联系了一个正往这里赶来，白洁又坐了一会儿，老七拿过白洁的电话摆弄了一会儿，这时过来了一个他们的同学，也是一个学校的老师，白洁就起身说先回去了，王申倒是有点不想让她走，可也知道白洁不喜欢在这样的场合多待，也就没有说什么。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　白洁直到走出了酒店大堂，仿佛才放下心来，匆匆的上了车，往家里走去。心里一直感觉乱乱的，不知道什么滋味。&lt;br&gt;　　一个人在家里喝了杯水，白洁忽然被一种很寂寞的感觉包围，曾经安静的心如同微风荡过水面一样起了不断的涟漪，一阵一阵的骚动让白洁心里一直慌慌痒痒的，看电视也看不进去。&lt;br&gt;　　终于白洁还是拿起了电话，拨了高义的号码。很快，高义接了电话。&lt;br&gt;　　“干啥呢？”&lt;br&gt;　　“市里来了几个客人，招待招待。你在哪儿呢？”&lt;br&gt;　　“家里呗，你忙吗？”&lt;br&gt;　　“洗澡呢，一会儿要打麻将，有事吗？”&lt;br&gt;　　“没有，你忙吧，拜拜。”白洁虽然很想说让他来陪自己，可是却没有说出口，悻悻然的放下电话。心里竟然有一种小女人才有的埋怨和气恼，坐在那里乱翻自己的东西，忽然掉出一张破烂的小纸，看到上面歪歪扭扭但却很清晰的电话号码，白洁心里竟然有一种很奇怪的感觉，火车上那种奇妙刺激的感觉仿佛就在身边，几乎是忍不住冲动的拿起电话拨了号码。&lt;br&gt;  　　一个陌生的声音接起了电话，还带着一点不耐烦，“谁啊？”&lt;br&gt;　　“我……在火车上……你还记得吗？”白洁支支吾吾的终于说了出来。&lt;br&gt;　　男人的语调几乎一下变得温柔了许多，“记得，记得，我天天盼着你给我打电话呢。你在哪儿呢？我去看你。”&lt;br&gt;　　“我在家呢。”白洁几乎脱口而出，马上又说：“我没什么事，就看看电话能不能打通。”&lt;br&gt;　　“想大哥了吧，快告诉我你家在哪儿，我这就去找你。”男人急切的说。&lt;br&gt;　　白洁沉吟了一会儿，男人热切的想见她的感觉让她有种很舒服的感觉，“不要到我家来，你去天河宾馆门口等我，我这就去，好不？”&lt;br&gt;　　放下电话，一种陌生的充满了神秘和刺激的感觉让白洁不由得心里乱跳，想了想，白洁最快速度的下楼，打了车直奔天河宾馆，到总台开了房间，在门外找了个角落等着那个还不知道长什么样子的男人。要是长得难看，就准备开溜了。&lt;br&gt;　　很快一辆出租车停在门口，一个个子高高的男人从里面下来，凭直觉白洁就知道肯定是这个人，男人穿着一件灰色的休闲西装，蓝色的裤子，棕色的皮鞋，转过身来，方正的脸上除了一点匪气倒长得周正，眉宇间有着一种江湖儿女常见的骄横之气。白洁溜回酒店里，到房间给男人打了个电话，告诉他房间的号，就开始忐忑的在屋里等着。&lt;br&gt;　　门一开，白洁还没有看清男人的脸，就被男人紧紧地抱住了，一双大手在白洁柔软、丰满的身子上乱摸，带着淡淡烟酒气的嘴唇在白洁脸上乱亲。一边寻找着白洁的嘴唇，白洁也放纵的喘息着，两手环抱着男人的腰，仰起头被男人亲个正着，柔软的嘴唇湿漉漉的微微张开，不断的吮吸着男人伸过来的舌头，娇小的身子吊在男人身上，脚尖也用力的翘了起来。&lt;br&gt;　　男人的手从两人中间伸上来，捏了白洁丰满的乳房两下，就滑了下去，下流的隔着裙子就按在了白洁两腿之间鼓鼓的阴部，寻找着柔软的阴唇，白洁扭动着柔软的身子，嘴里哼哼唧唧的哼着，却没有去拿开男人的手，反而微微劈开两条腿，让男人的手能摸到自己的下边。&lt;br&gt;　　两人纠缠了一会儿，白洁已经明显的感觉到自己下身湿乎乎的了，男人放开白洁，在不很明亮的灯光下打量着白洁漂亮的脸蛋，曲线玲珑的身材，白洁迎着男人色迷迷的目光挺着自己本就高耸的乳房。“这小模样长的，不是大哥不是人啊，是老妹长的太迷人啊。”&lt;br&gt;　　白洁撇着嘴笑了笑，转身去脱身上的裙子，男人从后面抱住她，一边亲吻着她吊带裙的肩带，一边说：“宝贝儿，别脱衣服，我就喜欢干穿着衣服的女人，脱了衣服谁知道谁是谁啊？”&lt;br&gt;  　“那你别把我衣服弄脏了啊，人家还得回家呢。”白洁乖乖的扭动着脖子，和男人的脸纠缠着。&lt;br&gt;　　“放心吧，宝贝儿，我操你人，又不操衣服。”说着手已经从裙子开衩的地方伸了进去，摸过穿着黑色丝袜的大腿，就伸到了白洁圆滚滚的两条大腿之间。&lt;br&gt;　　隔着柔滑的丝袜和薄薄的内裤，男人准确的找到了白洁湿乎乎、热乎乎的阴唇的地方，手指在那里轻柔的按着。白洁两腿轻轻的向两边劈开着，浑身软软的靠在男人的身上。&lt;br&gt;　　男人的另一只手从裙子上面伸进去，直接伸到胸罩里边揉捏着白洁丰满的乳房，白洁能感觉到男人裤子里的东西硬硬的顶在自己的屁股上，热乎乎的感觉。白洁手向自己身后伸过去，隔着裤子抚摸着男人的阴茎。一边拉开裤链，挑开男人的内裤，把那条又粗又硬的热乎乎的阴茎放了出来，柔软的大拇指和食指握着阴茎，手指柔柔的在龟头上来回摩挲着。&lt;br&gt;　　男人已经解开了白洁前开的水蓝色胸罩，白洁把胸罩从前胸拉下来扔到了旁边的床上，白洁一对挺挺的丰乳就在柔软滑嫩的布料下赤裸裸颤动了。男人把白洁的裙子撩了起来，一边抚摸着白洁圆滚滚的向上翘起的小屁股，一边让浑身软软的白洁趴到了床上。&lt;br&gt;　　雪白的床单上，白洁乌黑的长发披散着，裸露在外的雪白的肩膀和莲藕一般的玉臂向两边伸展着，纤细的腰肢上堆卷着黑色的裙裾，两条修长的大腿微微向两边叉开着，圆圆的屁股翘起一个诱人的弧线，黑色极薄的真丝裤袜在屁股的地方颜色变得深了起来，但仍然看得清里面一条很小的水蓝色丝质内裤，小腿上缠绕着黑色的皮凉鞋带，黑色的尖头高跟凉鞋踏在白色的床单上更显得迷人性感。男人两下脱光了衣服，翘挺着粗硬的家伙走到白洁身边，手伸到白洁屁股后边，拉着裤袜的松紧带连着内裤拉了下来，一直拽到快到腿弯的地方，白洁两半白白嫩嫩的屁股和两段雪白的大腿裸露在了屋里凉爽的空气中，“宝贝儿，你真鸡巴会穿衣服，看你这样我都快射了。”&lt;br&gt;　　白洁静静的趴在那享受着放纵的这一刻，她不会和这个男人有什么瓜葛，这个男人也不会给她留下什么，她只想在这里找到放纵的这种快乐，毫无顾忌的一种快乐，甚至她喜欢这个男人那毫不掩饰的下流粗俗。想发泄一种粗俗的快乐。想着，她也放荡的向上翘起自己的屁股，用高跟鞋轻轻的碰着男人光裸的身体，“别光说啊，上来啊。”&lt;br&gt;　　男人跪趴在白洁身后，阴茎硬硬的已经顶到了白洁的屁股后边，白洁上身趴在床上，屁股翘起着，俩人仿佛狗一样靠在一起，“宝贝儿，你这屁股看着人就想操，是不是让人操圆的啊。”&lt;br&gt;　　“嗯……，就是让人操圆的，你想不想操啊。”白洁都没想到自己能说出操这么粗俗的字眼，但说完之后竟然有一种放荡到无所忌讳的快感和疯狂。&lt;br&gt;　　“宝贝儿，逼都湿成这样了，大哥鸡巴来了。”白洁白嫩的屁股下边粉红的阴部已经是湿乎乎的一片，粉红的阴唇更显得娇嫩欲滴，男人挺着阴茎，一边摸着白洁圆圆的屁股，一边慢慢的插了进去。&lt;br&gt;　　随着男人的插入，白洁第一次感觉到了刚一插入就有快感，毫不掩饰的放纵的叫了出来：“啊嗯……嗯……唉……呀……”&lt;br&gt;　　男人慢慢的来回抽送了几回，“宝贝儿，逼咋这么紧呢？是不是总没人操啊？”一边说着一边加快了速度。&lt;br&gt;　　没几下，两人交合的地方就传出了淫靡的水渍声，白嫩的屁股被撞得啪啪声响，白洁娇柔的叫声也几乎变成了胡言乱语的高喊，“啊……我受不了了………啊……啊……啊……”</content></item></update>