<update><item><title>第五章　上海五日淫(17)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;&lt;br&gt;　小北就挥手让他们几个带着家明出来了，在酒楼的下面，小北对他说：" 我爸的脾气你该知道，这次多亏了你的老婆，要不，你小子就成太监了。" 扬着手就让他走。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　家明不敢走远，只是在酒楼的拐弯处，翘首等待着，那酒楼灯火依然通明，燃红了半个天空，他又冷又饿，只想着那老家伙快点完事，他能跟着老婆回家。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　风一阵阵吹得树叶簌簌作响，正下着阴冷的细雨，泥泞的地上被黑暗严密地包缠着。能听得见上面那伙人使人头痛的叫嚷，也许孙倩这时已经和他们交怀触盏，一想到刚才孙倩挺起着肥白的屁股奉迎着那丑陋的老头，一种幽怨愠怒的念头使家明的嘴唇铁青的哆嗦着，他转身就走了。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　孙倩是等到了后半夜才回到家的，家明很冷漠地给她开了门，然后就自顾回到了被窝。即没责怪她也不给她慰藉，压根就没说出一句话来。孙倩自己打了一盆热水，洗试着下身，她吃惊地发现阴部喧肿异常，泛着腥红，挂一条粘粘缕缕的血丝。细嫩的大腿根、丰满的臀，以及胸部一块块变青变乌，淤血积存在她半透明的皮肤下。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　　那天夜里她就呆呆地坐到了天亮，没有流泪也没有哭泣，在家明醒来时，她就对他说：" 我们离婚吧。" 然后，她强忍着满腔耻辱和愤恨，没带多少东西就走出家里。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　 &lt;br&gt;　淫荡少妇孙倩之花艳惹蜂狂 （三）&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　一中依山傍水，坐落在江边的一处山岗上，周围尽是剌槐和高耸的愉树，它的清白的粉墙从树林子里羞答答地一闪一现，就像那里的学子纯洁的面孔从绿阴微露的笑容。围墙的砖比普通砖大了很多，似乎也坚固，不过上面全被苔藓封满了，斑驳的旧色代表着年代的久远。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　孙倩就开始上课了，她负责着一个年级的音艺课，那对她来说很是轻忪。新的环境新的工作让她一扫往日的憔悴，她的面庞增添了不少光泽，眼光远比以前温柔，因而变得更加清沏、更娇媚、更有挑逗味儿。时常在学校的每处，赵振都不敢正视她的身体，那样会让他那个敏感的东西抑制不住的膨胀，赵振人称大象，那东西自有过人之处，一经怒勃起来，裤裆里一下就撑起了帐篷，令他在人堆中显得实在地难堪。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　不仅是赵振，学校里的其它同事也对于这位艳光四射、魅力十足的女教师神魂颠倒，每日里眼巴巴地看着她漂来荡去，心间吩望着能跟她说上几句无关痛痒的话，乘机在她的身上来回扫瞄一番，也更易打发这一天无聊的时间。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　还有那些学生们，紧盼慢盼地等着每周一节的音艺课，以往这节无关紧要的课现在竟成了这年级出勤率最高的课。本来，唱歌跳舞一向是女孩子的所爱，没想到男生对这课更是热衷，他们都喜欢着这位浑身散发着成熟女人风韵的女教师，好像优美的石膏像，用来远视，满足视觉想象。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　受到老师学生的如此欢迎，这让孙倩大为鼓舞，便向赵振提了组建一个舞蹈队，由她当教练。赵校长那有不同意的理由，还特地拨了些钱，把图书馆旁边的一处房子重新装饰了一番，添置了器材音响。孙倩也在全校挑选了好些面貌姣好，身体突出的学生，利用下课后放学前的时间指导着。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　这天下午快要放学前，赵振就接到了市里的通知，组织部分教师在邻近的一个风景胜地中学习，每年都有这个节目，只是学习的内容不同罢了。赵振那些天把孙倩安顿在酒店里，夜夜欢娱，乐不思蜀，已好些天没有回家，家里的老婆满肚意见闹着情绪，夜里出门像审犯人般地盘问不停，回到家时又是汇报反映，还要找人证明。突然来了这个机会，这让他乐得真像天上掉馅饼一般，急急地往教务处找孙倩。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　　教务处静悄悄的，只有一个叫王申的老师在批改试卷。见着了校长，唯从唯纳的起身恭敬让坐，想要倒水却晕头转向地四处找不到杯子，就把自己的茶杯递了过来：" 校长，你喝水。" 赵振哭笑不得，拿手一推，问：" 孙倩不在。" "你找他吗，我替你找去。" 好小子，这倒迅速，一个身子就要往外蹿。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　　" 不用。" 赵振喝退了他。自个转身走了，心想这王申倒是老实，就是太过于书呆了。他就慢慢往山上的小白楼走去。已是放学的时间，路上好多背着书包回家的学生对他恭敬地招呼着。不一会，就到了半山腰那小白楼，孙倩的练功厅是在最顶一层，他走到了楼梯半道，他便听到了微微的喘气声，那声音急促压抑、气喘吁吁娇息连连，听着蛊惑，让人神思驰荡。他不禁放轻了脚步，悄没声息地踱到了门边。" 快点，把腿再张开，对了，这就好了。" 是孙倩的声音，那音调亢奋激越，这是他所熟悉的，在床上的孙倩每逢快要崩溃的时候，都会从嗓子里发出这如梦如幻的声音。他停下了来，又不敢愣然探出头，只能屏住气息再悄悄接近些。" 屁股抬高点，就这样，用力，快点用力压啊。" 接着又是咿咿嗬嗬的喘息声。这孙倩也末免太胆大妄为了，赵振胸间一般怒气荡然而起，顾不了那么多蹭地走了进去。却原来是孙倩正辅导着一女生做形体运动，女孩子把个身体弯得像把弓似地架在杠杆上，还在奋力往下压。他不禁哑然失笑，幸好没那么鲁莽地叫唤出声。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　孙倩穿着贴身的鲜艳的健身服，如同她身上的第二层皮肤，那修长而又结实的胴体曲析玲珑地显露无遗，她的腰是那样地柔软仿佛用两个手指就可以将它整个儿箍了起来，令人吃惊的象雪花石膏一样洁白的极美妙的脸泛出了可爱的红晕，优雅的前额上贴着湿漉柔软的发丝，两只海波般清澈、杏子般的眼睛燃烧着淫荡的火焰，发出不可抗拒的魅力，一个略微上翘的线条优美的小鼻子仿佛使流露在她容貌间那种大胆勇敢的神情变得更加显着，在那两片微张着湿润而又肉感的红唇间闪烁着雪白的牙齿似乎正在与那浮现在她小巧的圆下巴上迷人的小涡争奇，雪白的脖子如同大理石琢成，有弹性的高耸的胸脯让那轻薄的衣服遮掩不住，她那赤裸的轮廓分明的手臂和脚掌纤小得就跟小孩一样。肌肤让赵振想起了夏天里那些长得最薄瓤最甜的西瓜，还有那奇妙的迂回曲析的散发着生气的，好象每一个部位都是活着的，都能用言语的躯体。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　　孙倩停了下来，捞过一条毛巾边擦着边说：" 有事吗？" 赵振就点了点头，扬着手里的那张通知。她转身对那女生说：" 今天就到这，你换衣服吧。" 那女生就拿过衣服扭着个小屁股朝卫生间里走去。赵振的眼睛直勾勾地追逐着她的背影，孙倩就笑话他：" 小心眼珠子掉地下。" 他就过去搂着她的肩膀，孙倩把那双快要探到她胸前的手拍开：" 去去，人家个身子尽是汗的。" 见他的眼光还久久地徘徊在卫生间，就调笑着说：" 想看吗，那可是末开苞的嫩货啊。" " 我不信，那还有处女，要是在幼儿园还差不多。" 便真的拥着孙倩上前，朝那卫生间直探着脑袋。可惜，那女生已动作够快地换好了衣服出来了，跟孙倩说声再见就走了。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　　赵振见孙倩的脸上现出不高兴，就过去把通知给她：" 阿倩，我带你好好放忪几天。" 孙倩接过通知，边看边走到走廊，就问：" 还有谁。" " 你放心，都是自己人。我们自己开车过去，明早你就在家等我，我去接你。" 赵振兴高采烈的跟在她的后面，双手不老实地就揣摸着她的屁股。晚霞鲜红的光慢慢地沿着树枝移动，空气清爽而澄澈，许多鸟嘈杂地叫着。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　在这半山上俯瞰整个校园，以及更远的城市。让人心旷神怡，孙倩一直像吮吸玉浆琼露一样吸着这种看不见的氛围。看着孙倩陶醉的样子让赵振像注入了摧情剂，他双手从背后环绕着她，手掌就从健身裤的忪紧带插了进去，里面粘粘腻腻，不知是汗水还是别的东西，连那萎靡的毛发也湿漉漉。他得寸进尺地拨开了毛发就抚到了那两片肥厚的花瓣，孙倩的这一地方总是让他念念不忘，在这儿，她有一物件最经不起逗弄，一经撩拨，那东西就急不可耐地探出个光秃的头来，就像这时，赵振的食指已在那按压着，它既不是肉也不像骨，反正一挨到他的手里，孙倩整个人就软绵绵的如滩了的泥，双脚也不由自主地发软地颤抖不止。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　　赵振拉脱了她的裤子，连同内裤只一下就让他拽了下来，然后反转了她的身来，双手从她的腑下一撑，就将她整个放在花岗岩的拦杆上，再把还缠在小腿中的裤子扯掉。孙倩就紧张地娇昵着：" 可别来了人。" " 这时候了，那有啊。"赵振气喘喘地回答。说着掰开着孙倩的两腿，把脸埋进去，一条舌头就在那里喷喷乱舔，孙倩已经泄漏得一塌胡涂，像吃过米汤，白渍渍的沾遍须毛。自己的一双手不知该撂向那里，一会抚摸他的头发，一会却高举着抱着脑袋。赵振这才将抱了下来，让她趴在拦杆上，翘高个屁股，尽量把那鼓蓬蓬、嫩油油的阴部展露给他，赵振蹲下身。身下那阳具硬挺挺竖起，就高昂昂地一剌，唧地一声已进去了半根。再双手把定她的细腰，奋力一挺，整根粗长健硕的东西尽根沉没，紧抵住在她的里面不动。她就摇摆着屁股不依，那肉缝翕翕合合地吮吸着，嘴里情急地叫唤着。赵振这才策马扬鞭，驰骋不停。只一会，孙倩便高潮迭起，源源不断地快感从阴部迸发，身上的每一根神经也受了感染般跟着颤栗起来，牵动着肉体的舒畅，整个身子就腾空飘了起来，她情不自禁地发出了如泣如诉的吟叫，那声音在这空旷的半山间，显得深幽悠远，伴随着这声音，赵振也放忪整个身心，让那激情喷溅而出。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　他们离开学校时，天已昏暗了，赵振开着车子把她送回了家。孙倩回到市里就一直往在自己家里，那里本来很宽敞，但跟父母亲还有一结了婚的哥哥，还没成家的弟弟就显得不那么富裕。家里对于家明发生的那事义愤填膺，也理解支持孙倩跟他了却情缘。但家明却迟迟不在离婚书上签字，也多次想找孙倩再谈，都让孙倩拒之门外。&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;回到了家时，家里人都吃过晚饭，他们都习惯于孙倩的早出晚归，女儿能在一中教书，对于他们来说毕竟是值得眩耀的事。这使还是红晕满脸，欲褪末褪，眼光波光潋潋的孙倩自然了好多。一直到了她洗澡的时候，那阴部还渗出赵振那汁液，一想到刚才男欢女爱的缠绵，孙倩就好像有一股神奇的暖流一次又一次地透及全身，她的两只大腿也奇迹般地发颤着。孙倩觉得经过男人强奸之后，她的情欲越来越旺盛，岂直受不了半点的挑逗。她身边的很多事都让她联想到那种事，书籍报刊，电视电影，朋友间的谈话，甚至商品的广告，所有的这一切都会引起她强烈的情欲，她做梦也充满着色情的幻觉和肉体接触的需要。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　她在淋浴间里，把水龙头开到了最大，让水像针一样从喷头激射到她的身上。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　她仰头对着水箭，叉开着双腿，挺起了胸脯，双肩后收，尽情地让水洗刷着。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　浴间的那面玻璃镜就映照出她的一丝不挂的裸体，孙倩毫不隐讳自己的一个诱人的、性感的身体，长长丰满均匀的大腿和曲线优美的臀部，腹部稍微隆起，纤细的腰肢和坚挺的乳房。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　孙倩从浴间出来后，他的弟弟东子却在她的房间里，东子是个长得很漂亮的男人，五官轮廓分明，尤其从侧面看，那鼻梁到嘴唇到下巴的一段弧线很洋气。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　　而那双眼睛像她，长得很女人味。" 姐，一起去玩吧。" " 不了，我好乏，再说明天要到外地学习。" 孙倩说，东子这段时间里很喜欢跟姐姐出去，也许是怕孙倩离婚后过于寂寞，反正孙倩已经好几次跟着他闲荡着，到酒巴喝酒，上舞厅，而且和他的那些猪朋狗友也都很熟悉了。东子很不情愿地独自走了，孙倩收拾了明日要带的衣物，跟两老说了声，就早早地上床。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　    通知上说明八点钟在教育局集中，那么多的学校这么大的规摸，熙熙攘攘，磨磨蹭蹭，到了真的上路也差快到九点了。自备有车的走在前面，没车的坐大客车，前赴后继浩浩荡荡地上路。赵振他们开的是丰田的面包车，这次除了他和孙倩外，还有办公室的刘主，再就是一教英语的女教师吴艳，还有教研室的一中年女教师。到了目的地已是午饭的时间，组织工作看来倒是有条不紊，井然有序。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　车刚到了宾馆，房间早已安排好了，每个人还发放了一袋子的学习材料和纪念品。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　　赵振和刘主住住一房间，进得了房间，赵振没好气地问：" 怎么搞的，把老王也弄来了。" 刘主一下明白过来，一路上赵振黑唬着脸阴云密布就为这老太太。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　　他赴忙辩解：" 那是上头指名道姓点的，要她讲课，我能有什么办法啊。"赵振也就不再说什么，两个人洗漱好了，就往下面的餐厅。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　学习是在宾馆临湖的会议室里，赵振是这方面的行家熟客，知道这开头总是像模像样，因为有上头的领导督阵，也不敢耽误，午休一过就准时下楼。在人堆里要认出孙倩来很容易，不仅因为她总是花枝招展，而且骨子里总有一股使人暗然消魂的媚态，一大堆人里面，你总能最先就注意到她。她正摇晃着一个高挑的身子，妩媚的眼风飞得满天都是，她在寻找着座位，百多人的会议室赵振一下就看到了她，已经换过了衣服，一条短得让人不好意思朝她大腿瞧的裙子，把她那腰技束缚得风情万种。上身却是无袖的衬衫，敞露着两条如藕光滑洁白的臂，招惹着许多男人不规距的目光。</content></item></update>