<update><item><title>第五章　上海五日淫(2)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;&lt;br&gt;　 淫荡少妇之「美红篇」  &lt;br&gt;　美红篇 列车轮奸 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　　美红在铁路上班，是高义的妻子，２５６次卧铺的乘务员。白洁被高义奸淫之后的早晨，美红下班回家，进屋一看床上乱成一片，床单上一片片的污渍，知道高义又把谁给干了，可她却什么也没说，只是默默地把床单卷起来扔到洗衣机里，到厨房作了饭，叫高义起来吃饭。  &lt;br&gt;　　　“昨晚又把谁家老婆给祸害了？”美红吃了口饭，斜着眼睛问高义。  &lt;br&gt;　　　“白洁，我们学校的老师。真他妈过瘾，那小屄真紧！”高义显然还意犹未尽。  &lt;br&gt;　　  “看这意思，没轻干哪，鸡巴没累折了啊？”美红酸溜溜的说。  &lt;br&gt;　　　“就干两下，就走了。”高义遗憾地说。  &lt;br&gt;　　　“王站长昨天和我说，哪天还要玩一回，我和他说下周。行不行啊？”  &lt;br&gt;　　　“骚老头，干一回还上瘾了！行。”高义放下饭碗。  &lt;br&gt;　　　高义夫妻这样是有原因的，去年夏天，美红还是个很贤惠的妻子，一次晚上的车，美红在车激活后开始查票。查到车厢最后一个软卧包间时，里边是四个男的，显然是一起的。美红一进来，几个人的眼睛就在美红的脸上身上瞄来瞄去，一看就不怀好意的样子。  &lt;br&gt;　　　换完了票，美红回到乘务员室，看了一会书。美红长得不是特别漂亮，但却是那种非常有女人味的样子，看上去就让人有一种冲动。皮肤又白又嫩，总是给人一种软绵绵的感觉。  &lt;br&gt;　　　“乘务员小姐，我们屋里的空调不好使了，你去看一下。”一个胖胖的男人叫她：“可能坏了吧？”  &lt;br&gt;　　　美红和他来到包厢，屋里黑漆漆的：“把灯打开。”  &lt;br&gt;　　　猛然，后边的人推了她一把，顺手把门就锁上了，另一个人抱住美红捂住了她的嘴。美红一看不好，用力挣扎，可在她的挣扎中，两个男人已经把美红压到了铺上，一条腥骚的内裤塞到了她嘴里。  &lt;br&gt;　　　好几只男人的大手撕扯着美红的衣服，美红的制服被撕开了，衬衫、胸罩全都撕碎了，美红一对梨形的乳房裸露出来，尖尖的乳头随着乳房来回乱晃。  &lt;br&gt;　　　“哈哈哈！这奶子软乎乎的。”一个男人一边揉搓一边淫笑着。  &lt;br&gt;　　　几只大手把她的裙子撩了起来，在她穿着裤袜的阴部乱摸，一只手在她阴部抓住丝袜和内裤用力拉了下来，把美红的阴毛都拽掉了几根。  &lt;br&gt;　　　裤袜被从裆部撕了开来，内裤扯碎了。一个男人已经压到了美红双腿中间，没有任何前戏抚摸，坚硬的阴茎便插进了美红柔嫩的阴道，美红两腿一下子伸直了，撕裂般的疼痛之后是火辣辣的摩擦。  &lt;br&gt;　　　“小娘们，挺紧哪！”男人一边来回动着，一边喘着粗气说。  &lt;br&gt;　　　那几个男人在美红浑身上下乱亲乱摸，“肏她妈，干她屁眼试试。”一个硬得受不了的家伙，把鸡巴顶在美红的屁眼上使劲往里顶。美红一边被那个男人在前边干着，身后的男人竟然要干她的肛门。  &lt;br&gt;　　　男人弄了几下，没弄进去，只好把阴茎在美红的屁股沟内顶来顶去。  &lt;br&gt;　　　那男人没干了多长时间就射精了，另一个很胖的男人一把把他拽下来：“我来……”他那东西一顶到美红的阴部，美红阴唇不由得一缩，好大的龟头！美红的身体一下都紧了起来。那人双手把住美红的双腿，用力一顶，“咕唧……”一声硬插了进去。  &lt;br&gt;　　　“呜……”美红一声闷叫，脸憋得通红，两腿不由得一阵抽搐：“太长了，太粗了……”男人一抽又一顶，刚才射进去的精液在里面发出“溥辍钡囊?”声。  &lt;br&gt;　　　“骚娘们，够大吧……”又是猛地一顶。  &lt;br&gt;　　　这个胖子不仅粗大，而且特别持久，干到二十多分钟时，美红已经有了一次高潮，下身更滑了，也不再挣扎，脸红扑扑的，被男人压在床上，双腿在身体两侧高举着。男人的手架在美红的腿弯上，身体悬空着大力抽插，每插进去一下，美红都不由得哆嗦一下，下身就如同发了河一样，淫水不停地顺着她的屁股沟流到床上。  &lt;br&gt;　　　那几个男人都已经等不及了，一边自己用手套弄，一边喊着：“肏你妈的，你还有完没完了？”  &lt;br&gt;　　　“这骚娘们皮肤这么嫩，屄是不是也特别嫩哪？舒不舒服啊？”  &lt;br&gt;　　　“这屄一会你就知道了，真他妈过瘾，一干进去，里边酥酥的，就跟过电了似的。”正在干的男人气喘呼呼的说。  &lt;br&gt;　　　那男人又干了好一会才趴在了美红身上，当湿漉漉的阴茎从美红已经有些红肿的阴唇中拔出来时，一股乳白色的精液也从里面流出来，还夹杂着一丝丝的血丝。此时的美红已经没有人在按着她了，她已经彻底的软瘫了，双腿一只搭在床边，一只在床上蜷起着。  &lt;br&gt;　　　又一个长头发的男人把美红拉起来，让她趴在床边，男人站在床下，把着美红的屁股，“咕嚓……”就插了进去。美红的上身向起仰了一下，两条还裹着丝袜的腿颤了一下，就软绵绵的趴在床上不动了。  &lt;br&gt;　　　虽然是被强奸，但人生理上的本能是无法避免的，就像美红一样，让那个男人粗大的阴茎干得来了好几次高潮，一般的女人一生也许都不会知道什么是高潮呢。这也许就是为什么很多女人被强奸了之后不去报案，反而会幻想再被强奸，也许就是因为强奸使她们达到了前所未有的高潮。  &lt;br&gt;　　　天已经有点亮了，每当车停下的时候，就会有一个人出去把车门打开。  &lt;br&gt;　　　美红已经分不清是第几个男人在干她了，下身已经完全麻木了，里面灌满了男人的精液，男人已经不怎么硬的阴茎在里面抽送的时候，“啪嚓、啪嚓……” 的直响。  &lt;br&gt;　　　男人的阴茎掉了出来。  &lt;br&gt;　　　“拉倒吧！都插不进去了，还干啥呀？”  &lt;br&gt;　　  男人恋恋不舍的站了起来：“操她妈的，这屄，干肿了更紧了，撸得鸡巴生痛。”  &lt;br&gt;　　  “走吧，把这臭屄绑上。”几个人把美红的衣服扯开，把她绑到了床上。  &lt;br&gt;　　 “哎，你干了几次？”  &lt;br&gt;　　　“干了两次，累死我了。”  &lt;br&gt;　　　“这奶子，真他妈的软。”  &lt;br&gt;　　　几个人到站停车就溜走了。  &lt;br&gt;　　　车到了终点站，发现美红的车门没锁，四处找不到美红，终于听到这个屋里有动静。大家把门弄开后一看，呆住了。  &lt;br&gt;　　　美红浑身上下只剩了半条裤袜挂在左腿上，乳房和大腿上青一块紫一块的，屁股下的床单上湿乎乎的一片，阴毛上都是白花花的精液，阴毛都已经成绺了，下身肿得像馒头一样，从红肿的阴唇中还有一股乳白色的精液在里边含着。  &lt;br&gt;　　　从那开始，美红在单位大家对她的态度就变了，没人的时候男人总往他身边转悠，有人在谁也不好意思和她说话，单位的男人个个都想勾引她上床。  &lt;br&gt;　　　在家里，高义也不愿意搞她，有时候干了一会儿，看她没动静，就说：“咋的，一个鸡巴不过瘾哪？”两人常常不欢而散。  &lt;br&gt;　　直至有一天，美红单位的李站长请高义两口子吃饭，在酒后提出和高义交换妻子那天，美红才彻底走向了放荡。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　 &lt;br&gt;　  美红篇 （二）放荡淫娃  &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　　那是有一天，美红的车到站已经是晚上十点多了，别的几个姐妹都有人接，只有她自己回去。回家之前，美红到办公室取点东西，美红拿了东西刚要转身出去，忽然一个黑影打开门闪了进来，美红张嘴刚要喊，一下认出黑影是王站长，不由一楞。  &lt;br&gt;　　　“您还没下班？”美红奇怪的问。  &lt;br&gt;　　　“一直在等你呀！”王站长显然有点喝多了，站在美红的面前一股扑鼻的酒气。  &lt;br&gt;　　　“等我干什么？我要回家了。”美红低着头往外走。  &lt;br&gt;　　　王一下从美红身后抱住了她，一双大手顺势就按在了美红丰满的胸部。  &lt;br&gt;　　　“唉呀……王站长，你喝多了，放开我。”美红用力的挣扎着。  &lt;br&gt;　　　王的手一边揉搓着美红的乳房，满是酒气的嘴巴在美红白嫩的脖子上胡乱啃着：“美红，我想你已经很久了，你就成全大哥这一回吧！”  &lt;br&gt;　　　“放开我，我要喊人了！”美红一边躲着男人的嘴一边说。  &lt;br&gt;　　　“喊什么人哪，美红，你又不是没有过！来吧，跟大哥玩一会儿，大哥亏不了你，大哥肯定伺候得你舒舒服服的。”王的手已经滑到了美红的大腿上，隔着美红薄薄的丝袜在美红大腿上摸索着，一边向美红两腿之间摸去。  &lt;br&gt;　　　“不要啊……”美红一边低声的哀求着，一边阻挡着王向自己下身伸过去的手。  &lt;br&gt;　　　王回身关掉了屋内的灯，屋内一下子漆黑一片，只有偶然经过的火车的灯光照亮屋内，转瞬的光亮之后是更加的漆黑。在灯光一黑的瞬间，美红就感觉到自己的勇气、反抗的力量全消失了，软绵绵地被王压到了她自己的办公桌上。  &lt;br&gt;　　　“美红，我想死你了，嗯……你跟了大哥，我肯定亏不了你，以后你就说你想上哪个班吧，随你挑。”  &lt;br&gt;　　　美红的上衣已经敞开了，男人的手把她的乳罩推了上去，两只白嫩的奶子被男人抓在了手里揉搓着：“你这对大奶子，天天晃得我心直慌，真软乎啊！”  &lt;br&gt;　　　男人手伸到了美红裙子下，把美红的裤袜和内裤一起拉到了腿弯上，然后把美红的两条腿架上肩膀，解开裤子，掏出了粗大的阴茎，把手在美红柔嫩的阴部摸了一把，美红的阴部毛很少，摸上去滑滑的，很嫩。  &lt;br&gt;　    “美红，你下边跟小姑娘似的，真嫩哪！”王两手在美红圆溜溜的屁股上摸着，一边把阴茎顶在了美红的阴唇上。  &lt;br&gt;　　 “嗯……”男人的阴茎插进去的时候，美红的腿轻轻的抖一下，哼了一声。  &lt;br&gt;　　　王站长跷着脚，把美红的两腿抱在怀里，阴茎在美红的身体里开始来回的抽送，身下的办公桌“当当”的响着。  &lt;br&gt;　　　“真过瘾，美红，你要是我老婆，我一天干你三遍都不够，我要让你天天光着屁股，走到哪干到哪。”王借着酒劲越干越猛，美红已经开始按捺不住地呻吟起来了，两人的喘息声在屋里此起彼伏地回荡，夹杂着美红偶尔的轻叫。  &lt;br&gt;　　　“当……”美红浑身兴奋的痉挛，穿在脚上的高跟鞋从王的肩头落下。  &lt;br&gt;　　　“啊……啊……啊……啊啊……啊……啊啊……哦哦……”美红的浑身好象过了电一样，不停地颤抖，圆润的屁股开始伴随着男人的抽送向上挺起。  &lt;br&gt;　　　“喔，不行了，我要射了……”王双手把住美红的屁股，把阴茎插到最深处开始射精。  &lt;br&gt;　　　男人的阴茎恋恋不舍的从美红的阴道里软绵绵的溜了出来，一股粘乎乎的精液向外缓缓的流着。美红此时已经瘫软了，躺在桌子上，双腿垂在桌边，裤袜和内裤都挂在腿弯上。  &lt;br&gt;　　　“爽了吧？我的美人，刚才你全身都哆嗦了，不是高潮了吧！”王捻着美红的小乳头，下流地说道。  &lt;br&gt;　　　美红费力地抬起身子，从包里拿出卫生纸，擦了擦下身，把丝袜和内裤拉上去，整理好衣服，站到地上。王搂住她的腰，美红软绵绵的靠在王的身上。  &lt;br&gt;　　　“送我回家吧，你弄得我一点劲都没有了。”美红轻声说。  &lt;br&gt;　　　“别回去了，上我家吧！”  &lt;br&gt;　　　“我可不去，你老婆还不杀了我！”  &lt;br&gt;　　　“我老婆？你知道她到日本留过学，别的没学会，学会了性开放，天天劝我找别的女人，她好找别的男人。你要跟我回去，她得乐坏了。”  &lt;br&gt;　　　“那和我老公倒差不多，你让我老公和你老婆玩一回，咱不就扯平了？”  &lt;br&gt;　　　“行啊！那就下周六吧，我找你们吃饭，咱们换一下玩。”  &lt;br&gt;　　　转眼，周六了。  &lt;br&gt;　　　早几天，美红就和高义说了王站长请吃饭，高义早就听说王站长老婆人很风流，高兴得很。再说看自己老婆的样子，也心有所感。  &lt;br&gt;　　　美红今天打扮得非常性感，黑色的高弹一步裙，黑色真丝裤袜，黑色细高跟鞋。上身是黑色的紧身内衣，外面罩了一件黑纱的罩衫，里面连胸罩都没戴，一对丰满的乳房伴随着走动轻轻颤动。  &lt;br&gt;　　　王站长一开门就几乎硬了，他的老婆美芳穿了一件长裙，黑色带黄花的，上身是吊带露肩的，蓬松的黑发在身后随便的挽着，一双勾魂的杏眼放射着水汪汪的春意。  &lt;br&gt;　　　王站长已经准备好了晚饭，四人就一边闲聊一边喝酒，因为有点尴尬，都喝得很多，很快就有了醉意。  &lt;br&gt;　　　高义喝了一口酒，忽然发现美红的表情很不自然，就借故筷子掉了，弯腰去捡。在座子下，高义看见自己的老婆裹着黑色丝袜的腿向两边分开，王站长的手正在美红柔嫩的阴部揉搓，美红的双腿不由轻轻的颤抖着。  </content></item></update>