<update><item><title>第五章　上海五日淫(4)</title><author>床上伴侣</author><content>　　　“真坏……还不是为了你方便嘛！”张敏拉开了杜的裤子，手伸了进去，握住了杜的阴茎，不由心里一惊：“好大呀！”  &lt;br&gt;　　　杜的手隔着薄薄的内裤玩弄着张敏软乎乎的阴唇，很快就感觉那里有点湿糊糊的了。  &lt;br&gt;　　　张敏坐在了杜的怀里，把杜的阴茎夹在自己的两腿间，杜的手一边在抚摸着她丰满的乳房，一边拉过合同在上面签了字，顺势把张敏向前一推，张敏一下趴在了办公桌上。杜顺手撩起了张敏的裙子，看着张敏圆滚滚的屁股裹着黑色的丝袜，开裆的丝袜间是一条几乎透明的内裤，清楚得可以看见阴唇的形状，湿漉漉的阴部将那里润湿了一个不规则的圆圈。  &lt;br&gt;　　　张敏虽然不是第一次和客户上床，但她并不是非常淫荡的女人，只是为了生活，穿着这样性感的衣服，用这样的姿势在男人的面前趴着，心里还是有些羞辱的感觉。想转过身来，可杜一下把她的内裤拉到了脚跟，坚硬的阴茎已经顶到了她的那里，她轻呼了一口气，把屁股翘了翘。  &lt;br&gt;　　　“嗯……”粗大的阴茎几乎将她的阴道全部充满了，龟头刺激着她的身体最深处的嫩肉，张敏的脚尖不由得跷了起来，小巧的嘴唇微微张开了，迷蒙的双眼闭得紧紧的。  &lt;br&gt;　　　杜双手把着张敏胯部，下身开始抽插，强烈的刺激让张敏牙都轻轻的咬了起来，不停地轻吸着气，发出"嘶嘶"的声音，肉滚滚的屁股更是不停地颤抖，脚尖已经几乎就要离地了。  &lt;br&gt;　　　“骚货，还挺紧的嘛，够大吧？”杜大力地抽插着，一边手已经伸到张敏的胸前，玩弄着那一对坚挺的奶子。  &lt;br&gt;　　　“杜经理……你好厉害呀……弄死我了！”张敏说的是真心话，强烈的刺激已经让她就想大叫，就想呻吟了。  &lt;br&gt;　　　还好，杜并不想玩得时间过长，不停地快速抽送，干得张敏整个人都已经瘫在桌子上，紧紧的咬着牙，不停的吸着凉气，阴道更是不停地痉挛。淫水在阴茎抽送的时候，顺着白嫩的腿不停的向下淌着；阴茎出入的时候，紧紧的阴道发出“滋、滋”的声音。  &lt;br&gt;　　　很快杜就开始射精了，杜把阴茎紧紧的插到张敏的身体里，一股股的精液冲进了张敏的阴道。等杜把阴茎拔出来之后，张敏整个人都有点发软了，下身不停地痉挛，一股乳白色的精液含在粉红的阴唇中间，欲滴不滴。  &lt;br&gt;　　　杜把裤子穿好，坐在了椅子上，手抚摸着张敏裹着黑色丝袜的大腿：“怎么样，爽了吧？”  &lt;br&gt;　　　“快玩儿死我了，你真厉害呀……”张敏已经翻过身来，用纸擦着自己的那里，一边穿上了内裤。  &lt;br&gt;　　　“快上班了，我得走了。”张敏拿过手包，把还在玩弄自己乳房的手拿开。  &lt;br&gt;　　　“哪天我请你吃饭，咱俩再好好玩玩。”杜搂着张敏纤细的腰肢。  &lt;br&gt;　　　“好啊……记得给我打电话。不过你可轻点，我可怕让你玩死，你那玩艺那么大！”张敏站起身，准备走了。  &lt;br&gt;　　　杜拿出一叠能有两千多的钱塞给张敏，张敏推辞了几下，也就收下了。  &lt;br&gt;　张敏走出经理室，杜公司的职员还没来上班，张敏忽然觉得下身有东西流出来，就走进了卫生间。  &lt;br&gt;　　　刚刚进了卫生间，想要转身关门，一个身影一下闪了进来，把她压在墙上，捂住了她的嘴，一只手一下伸进了张敏的裙子里，拨开内裤就一下伸进了张敏黏糊糊的阴部，在张敏湿乎乎的阴唇中间摸了一把，拿了出来。  &lt;br&gt;　　　这时张敏已经看见了这个人是谁，竟然是老公李岩的同事，那天看见她裙子下没穿内裤的，她记得好象叫小王。此时小王一连淫笑，伸出一个手指，上面沾满了杜刚刚射进去的精液。  &lt;br&gt;　　　张敏在那一瞬间明白了他的意图，一下瘫软了……“你想怎么样？”张敏几乎是呻吟着说的这句话。  &lt;br&gt;　　男人的手下流地玩弄着张敏的乳房：“你说我想怎么样？”&lt;br&gt;&lt;br&gt;　 &lt;br&gt;　 张敏篇  第二章 淫辱少妇 &lt;br&gt;　　　  &lt;br&gt;　　　两个人一前一后离开了杜的公司的大楼，张敏知道自己不能幸免了，只有哀求他不要告诉自己的老公。本来以为王会去宾馆开房间的，可是王却把他领到了他住的单身宿舍，这里经常有老公的同事出入，张敏在门口犹豫了，可是王一把就将她拽进了楼，张敏也不敢在这里拉拉扯扯，只好进了黑洞洞的楼道。  &lt;br&gt;　　　屋里非常凌乱，床上扔着两本色情杂志，被褥都在那里堆着，在乱糟糟的被上竟然还扔着一条女人的丝袜，上面有着干涸了的水渍。  &lt;br&gt;　　　进了屋，小王就迫不及待地把张敏拉到了床边，把她压倒了床上，手就伸到张敏黏乎乎的阴部乱摸。  &lt;br&gt;　　　“等会儿，让我把裙子脱了。”张敏推着男人迫不及待的手。  &lt;br&gt;　　　“脱什么，就这样才好看呢！看见你这样我都要射了。”男人的手抚摸着张敏裹着丝袜的修长的腿，男人很快就脱下了裤子，脏兮兮的东西已经硬得向上翘起着。  &lt;br&gt;　　　男人光着屁股骑到了张敏身上，张敏以为他要插进去了，就抬起了腿，可男人竟然掉过身子，将粗大的阴茎伸到了张敏的嘴边，他的头俯到了张敏的双腿中间。“你要干什么？”张敏从来没有经受过这个，用手推着男人的身子，男人的阴茎在眼前晃来晃去的。  &lt;br&gt;　　　“用嘴舔。”男人一边说着，一边已经低下了头，把张敏薄薄的内裤拉到了一边，热乎乎的嘴唇已经碰到了张敏湿淋淋的阴部，张敏浑身一颤，两条腿不由得夹紧了，开裆的丝袜让张敏的下身显得更是淫荡。  &lt;br&gt;　　　小王细致地舔着张敏的阴唇、阴毛，甚至是尿道口，张敏在强烈的刺激之下不停地颤抖，可是就是不去含男人的阴茎，连眼睛都不敢睁开。  &lt;br&gt;　　　男人舔了一会儿，翻身起来，骑到了张敏的胸上，张敏的衣服已经弄得都是褶皱了。男人把阴茎顶到了张敏的嘴上，一股臊烘烘的味道直冲张敏的鼻子，张敏紧紧地闭着嘴，扭过了头。  &lt;br&gt;　　　“快点！骚货，跟我装什么正经？”小王把阴茎不停地在张敏粉红的嘴唇上撞着，张敏来回地晃动着头，眼角已经有了点泪光。  &lt;br&gt;　　　小王一看这样，也就不再强求，分开了张敏的两条腿，把阴茎顶到了她的下身，张敏此时顺从地把两腿翘了起来，裹着丝袜的双腿夹着男人的腰。  &lt;br&gt;　　　男人的阴茎从内裤的边缘插了进去，湿滑的阴部使它连点阻挡都没有就进入了张敏的身体。张敏此时浑身上下一件衣服都没有脱，只是刚才挣扎的时候蹭掉了一只高跟鞋，连内裤都穿在身上，可是却已经被男人的阴茎插进了身体。  &lt;br&gt;　　　男人抱起张敏两条腿，抚摸着滑软的丝袜，下身开始抽送。张敏的阴道里还有着刚才男人射进去的精液，抽送起来黏孜孜的，一双裹着黑色丝袜的长腿在男人的胸前曲起着，一只脚上还穿着黑色的高跟鞋，张敏的双眼紧紧地闭着，忍受着这个无赖的奸淫。  &lt;br&gt;　＊＊＊　　　　＊＊＊　　　　＊＊＊　　　　＊＊＊  &lt;br&gt;　　　张敏的老公李岩下班了，几个人一边走，一边还在说着： &lt;br&gt;　　　“小王这个小子跑哪里去了？”  &lt;br&gt;　　　“一定又是陪女朋友去了，亲热亲热。”  &lt;br&gt;　　　“对了，李岩，去我们那打麻将啊？”  &lt;br&gt;　　　“嗯……好吧，可不能太晚。”  &lt;br&gt;　　　几个人说着话，奔单身宿舍走去。  &lt;br&gt;　　　此时的张敏正趴伏在床上，裙子都卷到了腰上，白嫩嫩的屁股翘起在男人的小腹下，内裤被拉到了腿弯，一头直板的长发全披散在枕头上，整个脸埋在枕头里，不时发出按捺不住的呻吟。  &lt;br&gt;　　  “宝贝，我要射了，好爽！啊……”小王一阵哆嗦，整个身体一下压到了张敏身上，张敏也是浑身一颤，下意识地翘起了屁股。  &lt;br&gt;　　　小王是一个长得很猥琐的家伙，身体很黑瘦，家伙却很大，他赤裸裸地趴在一个穿着一身性感衣服的女人白嫩的屁股后面，比对很是差异。射完精后两个人还没有来得及分开，小王的阴茎还湿漉漉的插在张敏的身体里。  &lt;br&gt;　　　两人刚要分开的时候，外面响起了杂乱的脚步声和开门的声音，门打不开，就有声音喊起来了："开门啊！小王。不去上班在家里呆着，李哥找你打麻将来了！"  &lt;br&gt;　　　李岩也调侃着说：“嘿嘿，和谁在屋里呢？门还锁上了，再不开我们可要砸门了！”  &lt;br&gt;　　　一听到老公的声音，张敏的汗一吓就下来了，紧张的看着小王，小王赶紧一把拉过被子，把正趴在床上的张敏盖住，一边赶紧起来穿上裤头。张敏只来得及把自己的提包拉到被子里，连内裤都没提上，外面的人就进来了。  &lt;br&gt;　　　几个人进了屋，一眼就看见床上还有一个人，一只穿着黑色丝袜的脚还露在外面，都以为是小王的女朋友，挺尴尬的都没有过问。李岩看见地上的一只黑色的高跟鞋很眼熟，但也没多往心里去。  &lt;br&gt;　　　看见小王的样子，都知道两个人正在做什么，也就没多问，几个人在那里闲扯，一边使着眼色，说到对面的屋里去打麻将。一看没什么事情，小王的心放下了，下流的心思又来了，把手伸到了被里面，摸到了张敏光溜溜的屁股，一边看着这几个人：“够手我就不去了，我还有事呢！”  &lt;br&gt;　　　李岩也是一个色大胆小的家伙，看着这样的情景心里痒痒的，使着眼色小声问小王：“谁呀？是你女朋友吗？”  &lt;br&gt;　　　“新认识的。”小王边淫笑着回答，边下流地把手指伸进张敏的屁股缝里，在她黏乎乎、湿漉漉的地方摸索着。几个人都看见被子下的女人身体在抖着，不由得心里都慌慌的。  &lt;br&gt;　　　李岩一听，心里真是有点嫉妒和羡慕，刚认识的就能上床。可他做梦也想不到，被子里光着屁股被小王摸着阴户的女人就是自己的老婆；更想不到的是自己的爱妻在短短的一下午时间，已经被两个男人在身体里射了精。  &lt;br&gt;　　　几个人一边说着，一边到那屋里去了。小王关好们，掀开被子，一看张敏下身流出的精液在屁股底下的床单上流成了一滩乳白色的液体。小王的手伸到张敏身下抚摸她丰满的乳房，刚握住那对柔软的肉球，张敏已经站了起来，脸上都是泪水，用手纸擦了擦下身，穿上内裤，拎起提包向外面走，小王赶紧拿了把伞跟在身边，在外面用伞挡住张敏的脸，张敏匆匆地离开了老公的单位。  &lt;br&gt;　　　晚上李岩回来得很晚，虽然张敏已经睡了，还是把她弄醒，让她趴在床上，第一次用这样的姿势和张敏作爱。李岩作得非常兴奋，心里在想象着自己的老婆就是那个趴在被子里的女人；张敏也知道自己的老公是怎么想的，想着下午的事情，心里竟然不由自主地在老公亢奋的抽送下兴奋起来，自己翘起了屁股，让老公插得更深一点。  &lt;br&gt;　　　李岩感觉着张敏身体里一下一下的颤栗，更是兴奋得不能自己，双手把着张敏纤细的腰肢，阴茎大力地在张敏的身体里出入着，发出了响亮的声音，伴随着张敏低声的呻吟。  &lt;br&gt;　　结婚这么长时间，张敏是第一次和老公作爱的时候感觉到了兴奋和高潮。完事之后，张敏在心里很快地感受了一下自己接触过的这些男人，比对下老公真的也就是低等水平，不由得尴尬地笑了笑。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　张敏篇　第三章 放荡岁月 &lt;br&gt;　　　这个月，张敏还是完成了最高的订单，仅仅提成就可以达到５万元，早晨收到了公司打入自己银行卡里面的钱，张敏心里也挺高兴的，给老公李岩打了个电话，想和他好好的吃顿好饭。刚好李岩下午也没有什么事情，就约好了下午一起去一家海鲜饭店吃饭。 &lt;br&gt;　　　时间还有一会儿，张敏一个人在街上闲逛，忽然接到了白洁打来的电话，原来白洁新有了移动电话，想着张敏就给她打了个电话，告诉她电话号码。张敏倒是也很长时间没有看到白洁了心里挺想她的，就约她下午和老公一起出来吃饭，白洁先答应了她，但是不知道老公有没有时间，她当然不会说王申一天没什么正经事情，当然有时间的。 &lt;br&gt;　　　张敏一个人没什么意思，转悠着就来到了一个很大的网吧门口，总听说网上怎么样怎么样的，张敏以前和单位的几个小姑娘去过，可是没觉得什么意思，可今天觉得挺高兴的，还没什么事情就转悠进去了。 &lt;br&gt;　　　网吧里面很宽敞，有楼上楼下，弥漫着一种淡淡的烟气，每个人都在低头忙活着，有的大呼小叫的在打游戏，一个长得挺秀气的服务员走过来，问：“上网吗？” &lt;br&gt;　　　张敏这天穿着一身白色的套装，染成玫瑰红色的长发压着大大的弯披散在肩头，精心修饰过的脸上放射着少妇特有的成熟的光泽，大大的圆眼睛在长长的睫毛下放射着不羁的目光，高挑丰满的身子，薄薄的白色套装胸前鼓鼓的挺立着一对丰满的乳房，短短的裙裾下一对丰润的长腿穿着一双肉色的透明丝袜，白色的高跟绊带凉鞋更显得张敏身材高挑，丰挺。这样的女人真的不大像来上网的，怪不得服务员会疑惑的看着张敏。 </content></item></update>