<update><item><title>第五章　上海五日淫(5)</title><author>床上伴侣</author><content>　　几个人一边吃着饭，一边随意的说着工作生活中的事情，王申的眼睛总是躲躲闪闪的看着张敏丰盈的双腿。李岩呢，看着白洁俏丽的脸庞和那种小家碧玉特有的娇柔和秀美，说话间浅言微笑的气质。 &lt;br&gt;　　饭也就要吃完的时候，张敏忽然接到一个电话，一听声音，张敏心都跳了，是小王。 “美人，吃饭呢，想没想我啊？”小王一贯的嬉皮笑脸。 “你什么事儿。”张敏一边奇怪他怎么知道自己的电话号码，一边问。 &lt;br&gt;　　“我找你亲老公。”张敏明白了电话号竟然是李岩告诉的，气呼呼的把电话给了李岩。 &lt;br&gt;　　原来是找李岩去打麻将，李岩放下电话，就有点神不守舍了，白洁一看就和王申告辞了，李岩也赶紧的去打麻将了，让张敏自己回家。 张敏说一会儿有事要办，大家就分手了。 &lt;br&gt;　　张敏买了单之后，就上了楼，按响了７０８的门铃，这是一间很大的套房，屋里的桌子边上围着四个人正在玩着一种扑克牌的赌法，桌上都是百元的钞票，每人面前都是好几捆。几个人抬头看了张敏一眼，竟然还有那个胡云，胡老板，另外两个人，张敏都不认识，看上去都不是善类。 “哎哟，胡老板在这呢？”张敏坐在了杜老板身边，和胡云打着招呼。 &lt;br&gt;　　“张小姐，今天这么有空，来陪杜大哥啊。”胡云笑嘻嘻的和张敏说着话。 &lt;br&gt;　　那几个人的眼睛也肆无忌惮的在张敏身上扫描着，特别是张敏裙下散发着丝光和肉色的一双长腿，张敏倒是不怯这样的场面，一双大大的杏眼四处乱飞，撩得几个人心里都痒痒的。 &lt;br&gt;　　这时杜泽生让张敏到里屋休息一会儿，他们很快就要结束了，张敏对几人微笑了一下，扭动着丰满的身子进了里屋。 &lt;br&gt;　　这边一个秃顶的男人和杜老板说：“哪儿找的小姐，挺靓啊。” &lt;br&gt;　　“什么小姐啊，小媳妇，刚跟她老公在楼下吃饭，我叫她上来的。” &lt;br&gt;　　“我操，杜老大，你艳福不浅啊，看这样结婚也没多长时间啊，玩起来过瘾吧？” &lt;br&gt;　　杜泽生的电话这时响了，杜接了电话，很不满的说了几句话，和几个人说：“别玩了，有人给咱举报了，公安局的给我来电话，说一小时后就来了。” &lt;br&gt;　　几个人很扫兴的打着招呼离开了，胡云走时色迷迷的看着张敏在的房间，对杜老板笑了笑。 &lt;br&gt;　　张敏正在屋里对着镜子修理自己的眉毛，看见杜老板进来，放下了手里的东西，过来对杜泽生说：“赢没赢啊，杜哥。” &lt;br&gt;　　杜泽生的手放在张敏圆鼓鼓的屁股上摩挲着，“你来了，我能不赢吗？”手顺势一拉，张敏就倒在了杜的怀里，香喷喷的脸蛋贴在了杜泽生的脸上。 “来吧。”杜泽生一边说着，一边就去解开张敏的衣服。 &lt;br&gt;　　“总是这么猴急，我自己来。”张敏说着话解开了自己白色的套装上衣放在床边，上身就只剩下了一件白色的花边胸罩托着一对丰满的乳房，一条银色的项链垂在深深的乳沟里。 &lt;br&gt;　　张敏站起身解开裙子后边的扣子，松开了后弯腰褪下裙子，丰润柔软的腰肢下一条肉色的透明丝袜裹着一双长腿，腰间薄薄的丝袜下面一条白色的丝织花边内裤紧紧地贴着张敏肥嫩的阴部，张敏手轻轻的伸到腰间把丝袜慢慢的向下边卷着。 &lt;br&gt;　　这时杜泽生已经脱得光溜溜的，魁梧雄壮的身子下边一条粗大的阴茎已经斜斜的向上翘起，看着张敏还在那里慢慢的脱着衣服，不耐烦的走过来，顺手拉下了张敏的胸罩，一对丰满白嫩的乳房就挺立了出来，手一边抚摸着柔软的乳房，一边就把张敏压到了床上。张敏的丝袜还只是脱到了一半，感受着杜泽生坚硬的阴茎顶在小肚子上的感觉，心里也是怦怦乱跳。 &lt;br&gt;　　“杜哥，别着急，嗯……” &lt;br&gt;　　杜的手已经伸到张敏身下，把张敏的内裤拉了下来，连着卷成一团的丝袜一起拉到了脚边，张敏用脚踢脱了下去，连着一双白色的高跟鞋一起落在了床边。 &lt;br&gt;    杜泽生的手顺着张敏的长腿就摸到了浓密的阴毛下柔软的阴部，张敏浑身一软，手也伸过来抱住了杜泽生魁梧的身子。 &lt;br&gt;　　杜泽生手摸到那里，感觉到湿乎乎的，搓弄了几下，起身把阴茎就顶在了张敏那里，张敏心里觉得杜有点太着急了，真想让他在摸一会儿自己，正想着，下身一紧，那条粗壮的东西已经插了进来，满涨粗硬的感觉让张敏浑身都酥软了一下，“啊……杜哥，你的真大，轻点……” “宝贝儿，够大吧。”杜泽生抽送了一下，张敏秀眉微蹙，嘴一下张了开来。 “比你老公的怎么样？” &lt;br&gt;　　看着张敏又怕又喜欢的表情，下身紧紧软软的感觉，杜泽生不由得附在张敏身上，手抓住了张敏的乳房，张敏的乳房非常柔软，黄豆粒大的乳头竟然是白色的，揉搓了几下才有点淡淡的粉红，张敏没有说话，心里一下想起了老公，老公也许正在打麻将吧，他的阴茎进来可没有这种紧紧的、涨张的感觉，好象一条软软的虫子。 &lt;br&gt;　　杜泽生看张敏没有说话，索性两手一抱抓住张敏两条长腿，抱在怀里，两只小脚并在一起靠在杜泽生的脸侧，下身坚硬的插进了张敏微微合并在一起阴门，张敏的两条腿不由得一下都绷得紧紧的，阴部的肉更是紧紧地裹在了杜老板的阴茎上。 &lt;br&gt;　　那一下大力的插入几乎都顶到了张敏的子宫口了，张敏已经感觉到了那粗硬的东西在自己身体里碰到了什么东西，“不要啊……哥，疼啊……”张敏的双手扶在了杜泽生的腰上，感受着杜来回抽送的力量和幅度。而此时张敏的老公李岩正和几个朋友打着麻将，有趣的是今天他的手气非常好，平时很少赢钱的他，今天不断的开胡，弄得他心花怒放，正好抓到了自己胡牌的二饼，用力的向桌子上一摔，“这对奶子让老子摸了这么半天！”哪曾想到他老婆的一对儿二饼此时正被人揉搓捏弄着。 &lt;br&gt;　　“啊……哥……我受不了了，不行了……唉……呀！” 张敏骑坐在杜泽生的身上，一只手在头上把着自己四处飘散的卷曲的长发，一只手扶在杜老板的身上，一对丰满的乳房在胸前激烈的动荡，白嫩的屁股上下跃动着，下身已经洪水泛滥了，屁股落下的时候都会发出啪嚓啪嚓的水渍声，张敏脸已经发红了，张着红润的嘴唇，不断的呻吟和胡言乱语。 &lt;br&gt;　　杜泽生这时也有点受不了了，看着这个丰满风骚的小少妇一丝不挂的在自己身上起伏着，感受着张敏湿乎乎的屁股碰在自己大腿上的淫荡感觉，看着张敏浓密的阴毛下自己黑黑的阴茎在不断出入，特别是能感受到张敏的身体深处每当杜泽生插入的时候就会微微的颤栗，那种酥麻的感觉让杜泽生下身也不断的要发射了。 “啊……我完了……嗯……”张敏浑身软软的趴在了杜泽生的身上，火热的身体贴在杜泽生雄壮的胸脯上，阴道不断的痉挛着，一股淫水沿着杜泽生的阴茎流了下来。 &lt;br&gt;　　杜泽生一下子坐起身子，把张敏翻过身去，张敏趴在床上，高高的翘起了屁股，雪白的屁股中央湿淋淋的一大片，一对阴唇红嫩嫩的敞开着，杜泽生喘了两口气，湿淋淋、热乎乎的阴茎又一次插入了张敏的身体里，杜泽生这次也已经快了，不由得就开始大力的抽送起来。 随着两人肌肤撞在一起的声音，性器交合的放纵的水声，张敏开始放恣的叫起来：“啊……啊……哥……轻点……啊，你干死我了……”一边疯狂的扭动着身子在床上，仿佛一条白白的大鱼在床上跳跃。 &lt;br&gt;　　当张敏的老公摸到了一张白板，胡了牌的时候，张敏扭动着白板一样的大屁股终于迎接到了杜泽生一股股火热的精液。 &lt;br&gt;　　抚摸着喘着粗气的张敏圆鼓鼓的屁股，杜泽生水淋淋的阴茎慢慢软了下去，“以后就跟我吧，我真舍不得你让别人上。” &lt;br&gt;　　“什么事情都想着妹妹就行了，别以后老妹儿求你的时候，提上裤子就不认账了。”张敏趴在床上说。 &lt;br&gt;　　“大哥是那人吗。这钱你留着，算你给我带来好运赢的。我得走了，”杜泽生一边说着，一边穿上衣服，“晚上不愿意走，你就在这里住吧，走的时候去服务台结账就行了。” &lt;br&gt;　　说着话，杜泽生起身就走了，这个江湖人物向来就是想走就走，毫不拖泥带水，弄得张敏在那里反倒有点接受不了了。 &lt;br&gt;　　张敏当然不能在这里住，老公没准一会儿就回去了，她想着躺一会儿，洗个澡，老公来电话就说在公司呢。 &lt;br&gt;　　偏在此时电话响了，一接起来，就开始闹心，是小王那个不散的阴魂，“给我开门啊，我在你家楼下呢。” &lt;br&gt;　　张敏没好气地说：“我没在家。你上我家干啥去啊，我老公就快回来了。” &lt;br&gt;　　还是那种赖唧唧的声调：“李岩不能回来了，正赢得爽呢，你快回家来，我这些天都受不了了，要不我可什么事情都作的出来。” &lt;br&gt;　　“你……”张敏气得说不出话来，可真的怕他乱来，那老公还不得窝囊死了啊。又不想回家去让他作贱，一下想起来，就在这里吧。 “我不回家，你到我这里来吧，我在富豪酒店的７０８房间。”张敏放下电话在那里出了一会儿神，这个无赖一样的男人怎么能甩得掉，要是和杜老板说一声儿，可那又多么丢人啊。 &lt;br&gt;　　很快，门铃就响了，开了门，一个萎缩的身子就闪了进来，还是那廉价的红色Ｔ恤，白色休闲裤，标准的好色之徒。 &lt;br&gt;　　原来，小王本来和张敏的老公一起玩来着，后来借由子让别人代替，他迫不及待的出来找张敏玩来了。 &lt;br&gt;　　张敏只穿上了内裤，披着白色的睡袍，一句话没有说就进了里屋，坐在了床上，小王进了屋看到地上扔着的卷成一团的肉色丝袜，扔在沙发上的白色套装，当然知道刚才张敏干什么了，想到张敏刚才的淫荡样子，再看到张敏现在睡袍半遮半掩的样子，一整条白嫩嫩的大腿垂在了床边，看得他更是心神俱醉，挺枪致敬，忙三火四的就扒光了自己的衣服。 &lt;br&gt;　　刚一脱下内裤，张敏就闻到一股腥臊的臭气，看着小王那脏兮兮的阴茎，张敏没好气地说：“去洗洗去，脏死了。” &lt;br&gt;　　小王嘻嘻笑着说：“那你得答应我把内裤脱了，穿上丝袜和鞋。” &lt;br&gt;　　“你变态你。”张敏脸都红了。 &lt;br&gt;　　“要不我就不洗，臭死你。”小王竟然用手把玩着自己骯脏的家伙。 &lt;br&gt;　　张敏简直快恶心死了，心里恨不得把他阉了，“快去洗去，我给你穿，变态的家伙。” &lt;br&gt;　　等小王从卫生间里出来，看张敏果然已经穿上了丝袜，那条白色的内裤扔在沙发上，张敏已经钻进了被子里。 &lt;br&gt;　　小王赤裸着瘦弱的身子，那条半硬不硬的东西晃晃荡荡的钻到了床上，手伸进被子摸到张敏的大腿果然穿著滑滑软软的丝袜，小王一下掀起被子，张敏两条穿著丝袜的大腿紧紧地并着，浓密的黑毛从裤袜的缝隙中挤出来，更显得放荡诱人，丰满白嫩的身子穿著一条肉色的透明裤袜，脚上还穿著白色的细高跟凉鞋。 &lt;br&gt;　　小王的手不断的摩挲着张敏光滑的大腿，明显的喘着粗气，把张敏从床上拽起来，让张敏站在地上。 &lt;br&gt;　　“你这个变态的家伙，你想干什么？要干就快点。” &lt;br&gt;　　“着什么急啊，玩就好好玩玩啊，把衣服穿上。”小王拿过张敏的白色的套装上衣递给张敏。 &lt;br&gt;　　张敏无奈穿上衣服，嘴里骂着：“你真他妈的变态。”可是她自己仿佛也从自己淫秽的打扮中得倒了一种异样的快感，光着屁股穿著一双肉色的透明裤袜，赤裸着乳房穿著一件白色的套装上衣，竟然还穿著一双白色的高跟皮鞋。 &lt;br&gt;　　小王这时简直已经快射了，扑到张敏身边，手隔着丝袜在张敏屁股上乱摸一气，张敏这时也就索性放开了，赶紧打发了这个无赖，拿出了自己一贯的作风，手放荡的伸到小王的阴茎上，熟练的套弄着，一边用一种放荡的口气说着：“小哥哥，你想怎么玩啊。” &lt;br&gt;　　小王哪里受得了这个，原来他单位有一个挺漂亮的女人，腿特别地漂亮，经常喜欢穿套装，窄裙这些职业装，有一次刚好坐在小王的对面，不小心被小王看到了裙下风光，小王从此之后就变态一样的喜欢上了丝袜和这种职业套装，搜集了好多的日本三级片，特别是有关职业女性的，张敏穿成这样，简直让他欣喜若狂。 &lt;br&gt;　　让张敏双手扶着梳妆台的桌子，翘起屁股，他一边把玩着张敏的屁股，手隔着丝袜摸到了张敏湿乎乎的阴部，果然不出他的所料，手上黏糊糊的，丝袜都弄湿了一片，一边想着张敏刚才被人弄的样子，一边拉下了张敏的丝袜，挺着阴茎从张敏的屁股后插了进去，一边手从后边伸过去抓住了张敏软乎乎的一对乳房。 &lt;br&gt;　　李岩做梦没有想到自己的好哥们，好同事正肆意的玩弄着自己的老婆，还在那里说着李岩的风凉话：“李岩肯定是输没钱了，不定上哪借钱去了，他要是能把女朋友借我玩玩，我就借给他，哈哈！” &lt;br&gt;　　“啊……嗯……”张敏几乎是职业的呻吟着，小王的阴茎和刚刚杜老板的家伙差的太多了，仿佛一个小老鼠在自己身体里钻着。一边站在那里扭动着屁股一边不断的呻吟着。 </content></item></update>