<update><item><title>第五章　上海五日淫(22)</title><author>床上伴侣</author><content>　　" 你弄死我了，我真受不了了。" 白洁的脸泛着幸福快乐的光彩，斜飞着媚眼说……&lt;br&gt;　　" 要不是白姐下边这么紧，我还得半小时" 东子埋下脸，在白洁的乳头上轻舔慢吮。孙倩就扔下一句：" 那边有空房间。" 说完，关闭了房门，扯着小刚扑到了床上去。&lt;br&gt;   朦胧间不知已是什么时候了，小刚醒了过来，伸开了四肢在床上打挺，把骨骨节节的乏困逼了出来。他找了一根香烟叼在嘴角点燃。躺在他身旁的孙倩赤身裸体只盖了条毛巾被，像是完全还没有清醒来似的一动不动。他想起了沙漠风吹过形成的起伏优美的沙梁，沙梁下有稀稀的毛拉子草，草窝里有一个精巧的泉眼。小刚变换了一个姿势，用大腿再次缠住了她，小腹也顶在孙倩高耸着的屁股上面，粗硕了的阳具如同长眼似的，一下，就在她那丛萎萎乱草丛中找着了泉眼，那里还渗香流蜜地涔涔溢出些汁液了来。接着他把烟雾喷在她玫瑰红的头发，钻进头发的烟雾变成几缕细流慢慢地升起。他低下头，在厚幔的窗帘遮盖下特有的黛色的朦胧中，轻轻寻找孙倩的嘴唇。孙倩正做着一个香艳的梦。梦里的她，正漂荡在天空中，一群大雁从她的身边飞过，翅翼里扇起的气流使她旋转如一只红色的陀罗，发出嗡嗡的啸响，使她浑身痒痒难耐，便有一只大雁伸着粗壮的脖子，探进了她身体里边，用尖嘴一下子一下子啄击她身体最痒的部位，一种奇异的感觉袭击了她的身体，使她忍不住大声地像一只大雁一样快活的吟唱起来。这时，她就醒了过来，她睁开了眼睛，跟小刚对视片刻，然后静静地接吻，经过酷睡了的吻温情脉脉，像小鱼在水里游动时的那种润滑。 　　孙倩想挪动身体，发现真的她的那一处地方正让大雁啄着了，她娇柔地咕噜了一声：" 你还要啊。" 就遏制不了自己似的把腰一沉，把小刚那根魔棍尽根吞没了。&lt;br&gt;　　小刚有着年轻男子汉特有的精力，对他几乎狂暴的粗野行为大喜若望，孙倩在他的身上品尝到了真正男人的滋味。&lt;br&gt;　　从昨晚好几次性交之后转醒了过来的孙倩，用有些胆怯又有些陶醉的眼光仰望着兴奋的小情人：" 你怎就爱不够啊。""因为姐太迷人，那个男人都一样的。&lt;br&gt;　　" 小刚说着，用已经恢复了的体力再次发狂般地迎接了孙倩。" 真的是一个超一流的高手，你又把我的欲火勾引出来了。" 孙倩闭着眼睛喘息地说。像是有人放了一把邪火，那把火很酷毒地从地狱一直烧到了天堂。孙倩从来没有那么地亢奋过，疲倦过，欲仙欲死过。这个雄健的男人让她认识到作为一个女人是多么幸运，而拥有一个真正的男人又是多么不容易。&lt;br&gt;　　当他们又经历了一阵高昂激越的高潮，才发现已快到中午了。出到了客厅时，东子正独自对着电视，摆弄着手中的遥控器。" 白洁走了，什么时候走的。" 孙倩边走边挽着头发问。" 是八点多就走了。" 东子说着眼睛不敢正视她。薄而透着轻纱裹着一个绝妙的胴体，窄窄的双肩徐徐地细下来，一根绸带子束在纤细的腰间，隆起的胸脯含蓄地暗示着什么。在恰到好处的地方，细下来的圆润蓦地舒展膨胀成一个诱人的空间。" 小刚哪。" 东子问。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　" 软绵绵的，下不了床。" 说着，就咯咯咯地放纵一阵大笑。东子就起身朝那房子里探头，孙倩随后才说：" 说笑的，洗澡哪。" 东子一只手就按捏在孙倩的屁股上，孙倩拍开了那只像火钳一样滚烫而危险的手。走到了长沙发上，东子就跟到了长沙发说：" 倩姐，你知道身上那一处最惹人吗？" 孙倩仰起脸问："那里啊。""就这屁股以上的，我已经注意好些时候了，你要坐下，简直像一小提琴。" 孙倩让他给哄得脸上现着明丽的笑。" 你说东子，昨晚你对白洁使了什么手段。告诉你，她可是良家的少妇。""倩姐，什么事都瞒不了你，就一点西班牙苍蝇，就把她乐得那样。" 东子挨着她在沙发的扶手坐下。看孙倩的背实在像琴，心里便有些痒痒的，一时把持不了，正要把手掌伸过，却怯了下来，只用手指头戳了一下她的脊骨，戳得有意无意。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　" 我告诉你，白洁是我的妹子，你要好好地待她的。" 孙倩正式地说。东子赴紧答应：" 那是那是，不过，倩姐，那白姐真够味儿，一脱衣服，那身段，那皮肤，真的让人受不了。尤其是她的奶子，软呼呼的，没得说了。" " 又在胡吹什么。" 小刚走了出来，他赤身只围着大浴巾，手中还有小一条的毛巾揉着湿淋淋的头发。东子赴紧挪动位置，从扶手挪到了沙发的另一端。" 东子。咱该走了。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　" 小刚招呼着他，东子就对孙倩横卧在沙发的身体艰难地咽下嘴里的垂涎。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　下午快放学时，孙倩就给白洁家去了电话，是王申接着，说白洁还没回家。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　问孙倩有什么事吗。孙倩就应酬着问他昨晚打牌赢了没有，要他请客的。电话那头王申好像恋恋不舍，有很多话要说的样子，孙倩也懒得理会他，就挂掉了。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　回到家里，觉得好冷清。老公家明要周末才回，她的干爸张庆山这些天去了南方，赵振又沉迷到了牌卓上了。就再往白洁家打电话。" 妹子，咋没找姐姐出去玩呢？" 还好，白洁已回家了，孙倩就斜躺到床上，在电话里问。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　" 不行，我受不了那地方，太闹了。" 那边白洁甜甜地说。&lt;br&gt;　　" 东子都想你了，晚上去啊，要不就到我家来玩，昨晚玩的过不过瘾啊？"孙倩笑着对她说。其实她这时也正想着小刚，一想到他年轻的肌肉紧绷的身体，孙倩不禁涌动了一阵热潮，大腿不由自主地夹紧。&lt;br&gt;　　" 别乱说，他想他的呗，跟我有啥关系。" 白洁说得好像很冷淡，但孙倩听得出那是她故意装腔作势的。孙倩说说着：" 行了，妹子，你不也玩的挺高兴的吗？" " 再说吧，去我在给你打电话" 白洁突然一阵慌忙，想必是她老公王申在了身旁，急急就挂了电话。&lt;br&gt;　　孙倩从没如此冷清过，正当她百般无聊的时候。家明却回到了家，同时，也带来了小北和他的媳妇。小北刚一进门就嚷嚷着：" 姐，我们俩口子看你来了。&lt;br&gt;　　" 从他们认做干亲起，孙倩跟他已是前嫌尽弃，小北总是单呼孙倩一个姐字，那样透着股甜腻腻的亲情。那时，在张庆山的授意下，家里的人都送孙倩见面礼，就连小燕也从脖颈上摘下白金项链送给孙倩，小北却别出心裁地只给孙倩一金卡。&lt;br&gt;　　后来孙倩偷着在银行里一查，卡里竟存进了整整十万元。这份丰厚的礼物让孙倩领略到了他的豪爽，同时，对于这张家的公子也有了另外一种眼光。&lt;br&gt;　　家明只带着一个小包，他进卧室的时候就抱怨孙倩，怎么把那房间搞得乱七八糟的，像大军刚撤退时的狼籍。那些丝袜、口红、香水、润肤露、胸罩、内裤，扔得到处都是，让他有点踌躇，费了好多的劲归了类，放在他认为该放的地方。&lt;br&gt;　　孙倩在厅里给小北夫妇沏着茶，一双眼珠却时时对着房间，家明的突然回家真的让她措手不及，她想床单上一定有昨晚跟小刚的蛛丝蚂迹，至少那些精液的白渍依然残存着，不管是她的还是男人的。&lt;br&gt;　　" 你们随便，我要服待老公洗澡了。" 孙倩尽管心急火燎的，但脸上还是堆着温馨的笑容。小北就对媳妇说：" 瞧见了吧，这才是老婆。瞧人家那素质。"孙倩在卧室里就娇嗔地对着家明：" 领着别人到家也不言一声。你看人家，连内衣内裤都没穿着，都让人笑话了。" 孙倩的一句话就把家明的情欲撩拨出来了，他放下了手中的琐屑东西，把孙倩搂了过去，嘴里急着说：" 我瞧瞧。" 边说着边掀着她的睡袍，孙倩在他的怀里做出柔若无骨的样子任他胡闹。他的嘴唇慢慢升了起来，寻找另一片温润的唇。" 不要嘛，烟味好重的，快洗澡吧。" 孙倩将快要挨向她的脸推开。家明只好说：" 好吧，我洗澡。" 就乖乖地进了洗漱间里，孙倩急忙换过了床单，这才轻舒一口气斜靠在洗漱间门框站着。&lt;br&gt;　　" 小北刚好跟媳妇要进城，我也就跟他们的车来。反正明天也没课。" 家明一边冲着头上的泡沫一边说。待洗干净了头发发现，孙倩已没了踪影。&lt;br&gt;　　孙倩在客厅里正跟小北谈笑风生，似乎说到了什么有趣的事，孙倩不端不正地坐在单人沙发上，一条腿勾住了沙发的扶手，高跟绵金拖鞋荡悠悠地吊在脚尖，随时可以啪的一声掉下地来。不断的咯咯咯的笑声旁若无人地回荡着。小北听着孙倩说话，她脸上的表情很丰富，而且总是煞有介事地用纤细的小手比划着，他就被煽得坐不住了，心里便有一种异样的内心的焦渴，似乎这女人不是用嘴在说话，而是用丰满的乳房或是漂亮的大腿甚至是那地方说话。&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;小北的媳妇凤枝孙倩只见过一面，还不那么熟。齐眉短发，白胖面皮，套一件纯白西式裙衣，下着紧臀短裙。在孙倩眼里，这小媳妇就像野地里的一株野花，饱满的身体洋溢着健康的生命力。眉眼倒是俊秀，只是神色总是郁郁不欢，满腹心事的样子，她对孙倩在家里轻挑的衣着和举止有些隐隐的不快，时不时用警惕着的眼光扫瞄着老公。家明这时出来了，问是到边吃饭还是在家里，小北正一双眼在孙倩活泛乱跳的，就随口答着：" 简单点，在这吃。" 家明就换了衣服，出门去了。&lt;br&gt;　　吃过饭，小北带着他们到街上狂购一番，他的目的当然是为了孙倩，不好意思美其名要给媳妇旧貌换新颜。自然地，逛得多的是服装店、百货商场了，小北这人很细致，只要孙倩的对那些商品眼里有一丝眷恋的，他都毫不犹豫，慷慨解囊，一掷千金眼都不眨巴一下。在珠宝柜台上，孙倩看中了一条镶钻的项链，特别是那坠着的红宝石，有指甲那么大，晶莹剔透，孙倩让那小姐拿过来，放到了自己的胸间比划着，兴奋的神色洋溢于表，只是价格不非。孙倩恋恋不舍地走开了，却寻不着家明他们，径自往服装部去了。那里的名牌时装高挂低摆，一行行、一列列密密层层地很快就将孙倩淹没了，她拎起了一件衣服，觉得不错的很适合自己，旁边的导购小姐也怂恿着她试试，便拿着进了试衣室。还没等她关闭上门，小北却钻了进去，他打开了手中的丝绒盒子，一个子就递到孙倩脸前，孙倩不禁眼前一亮，原来就是刚才看中的那条项链，就颤息着问：" 送我的吗。""自然的，不过，我要帮你戴上的。" 小北说。把孙倩乐得眉飞眼舞，就伸过脖子，妩媚的眼风抛向了他。小北凑上前，把那项链给她戴上了，又不失时机地在她的脸上亲了一口，孙倩也不逃闪，装着不曾察觉的样子，自顾把玩着那晶莹的宝石。试衣时，孙倩让他空手拿着衣服，站到一边，毫无羞意地脱去衣服。她像剥香蕉皮，很精心、很艺术，把自已慢慢剥得半裸，那三样剩在身上的女人小玩艺儿，更衬出冰雕玉琢的胴体的美妙。小北对这女人心往已久，还有一段不愉快的往事，尽管他也曾亲吻过她，而且还强奸过她。但像现在这般，看着美人推云出岫、扫雾观花似地大面积展露，小北还是开天辟地的第一次，她那肌肤比别的女人洁白，试衣室内的灯光一照，恰如绸缎一样细滑。那乳房像两个一剖两半的超级柠檬，挺拨健美，缕花乳罩太小，仿佛只能遮住乳头，大半个雪白的乳根都露在外面，颤颤耸耸，稍一用力就会挣破束缚，脱颖而出。她双腿修长结实，与身体的其它部位一道，向空中散发着一丝幽香。他岂直无法形容这股香气，如兰如麝，熏得人头晕目眩，心猿意马，几乎把持不住。她对于他的魂不守舍仿佛视而不见，轻扭长脖，对恍惚局促的他莞尔一笑，她就能看透此时此刻男人的心。她不急于穿上衣服，而是继续让玉体春光大展。小北在她的挑逗中已是欲火焚身，他把孙倩整个身子从背后搂住，搂着紧紧的，而且胯间那一处直往她的屁股中压迫，隔着他的长裤，他只觉得那东西如陷软玉，随着，就一阵激越的暖流从小腹里倾涌而至，一鼓脑就奔泄出来。孙倩知道是那么回事，也不禁闭上眼睛，长哼了一声。&lt;br&gt;　　她回到头来，捧着他的脸，深情款款地亲到了一块。当他的手指有幸在女人的全身游走巡行时，他感觉到自己的每一根手指都像穿了花样冰刀的脚趾，而她的皮肤则如同新浇了水的溜冰场，行走在上边有滑不留足的感觉。&lt;br&gt;　　现在的孙倩跟以前的那个大山里的不同了，遇到了小北这么个人，她绝不手软，也不会心疼他的钱包，于是，身上穿的，从里到外，长衫短褂。家里用的，吃的，不论青红皂白，尽量搜罗。将小北的的车子装填得密密麻麻，四个人坐上去显得都拥挤了些。车子一摇晃，那有梭的宝石便在她的心窝上一忪一贴，像个红指甲，抓挠得人心痒痒的，不由得笑了出来。&lt;br&gt;　　回到了家中，孙倩就急不可奈地从卧房里将家明摧了出去，拉着凤枝进去就把自己的外衣脱了。这是一款三件式的套裙，蓝底白花的裙子，薄亮轻柔的体恤袖裙衣，又有一件蓝黑色的麻纱马夹，没领无扣，质量高挡款式极好。凤枝就脱身上的衣服试穿着，孙倩一边帮她穿着一边说：" 妹子，你胸前的这两陀，真是招男人的眼珠子。" 凤枝说：" 但家里头的男人眼瞎了，已好些时没抚过它了。</content></item></update>