<update><item><title>第十一章　绿帽风云(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;　　一天的时间王申都是昏沉沉的，脑海里空荡荡的不知道在想些什么？草草的把课对付完就在教员室里坐着，心里乱糟糟的，白洁的事情在他的脑子里不断的旋转，却从来没有办法落地，他不敢相信白洁会做出这样的事情，但是下意识的他也清楚想否定这一切也很难，可他能怎么做？他不知道？&lt;br&gt;　　下班了，王申回家呆了半天白洁也没有回来，王申心里更是闹停，想给白洁打个电话，可拿起电话又放下了，他都有点不敢面对白洁，更不知道自己一旦面对白洁真的出轨了，自己该如何去面对。&lt;br&gt;　　快黑天了，他忽然想起了老七，很想去跟老七聊会儿天，一边出门坐车就奔老七租住的酒店去……&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　而此时的白洁正和老七呆在酒店里，正是干柴烈火的两个人从钓鱼的地方回来，兜了个风就买了点吃的直接回酒店了，热恋的人好像有无数的话说，两个人在屋里还是手握着手，不时来个热吻轻吻，白洁也喝了一听啤酒，脸红扑扑白嫩嫩的，刚好吃完东西，白洁把茶几上的东西简单收拾了一下，老七就从后面抱住了她软绵绵的身子，白洁把头扭回去和老七的嘴唇吻着，一边扭过身子，两人正面拥抱在了一起，白洁两手抱住老七的脖子，和老七忘情的热吻着，敏感的身体微微颤抖，软绵绵的嘴唇中一条灵活的舌头不断的勾引着老七的舌头伸进自己的嘴里。&lt;br&gt;　　老七的手也已经伸进了白洁的衣襟里，隔着白洁粉色的胸罩揉摸着柔软的乳房，白洁鼻子里的喘息更重了，几乎就已经是哼哼唧唧的呻吟了，穿着白色的宾馆拖鞋的两只小脚尽力的翘起着，和圆润的小腿组成一条柔美的曲线。&lt;br&gt;　　老七不失时机地拦腰要抱起白洁，白洁推了推老七，“志，等会我把衣服脱了，别弄皱了。”&lt;br&gt;　　老七先跑到床上，脱光了衣服，等着白洁，白洁脱下套装上衣和裙子，叠好放在椅子上，两手伸到裤袜的腰上准备把裤袜脱下来，一阵柔和的电话铃声响起，是屋内的电话，老七随手拿起电话，“喂，啊，二哥？你在哪儿？啊，好。”&lt;br&gt;　　放下电话，看着手还停在裤袜的腰上的白洁，几乎有点结巴地说：“我二哥来了，在楼下大堂马上上来。”&lt;br&gt;　　白洁嘟了一下嘴巴，很快套上裙子和上衣，穿上高跟鞋拿起自己的小包，老七开了门，看着电梯那边没有人，白洁迅速的向走廊另一侧的楼梯走去，到了一楼，偷偷的看大堂里没有王申，赶紧走出门去，坐车回家。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　这边白洁刚消失在走廊的尽头，王申就从电梯里走了出来，看着老七在门口开门等着他，赶紧走前一步和老七进屋。&lt;br&gt;　　进屋里，王申看见茶几上摆着吃的熟食、小菜和啤酒，“呵呵，怎么自己吃啊，不叫我过来陪你。”&lt;br&gt;　　“呵呵，怕你忙啊？”老七还没有从紧张中恢复过来，心里慌乱乱的。&lt;br&gt;　　“我忙啥？一天就那么两节课，这两天你忙吗？”王申当然不知道这两天老七忙的主要是白洁。&lt;br&gt;　　“还行，坐着二哥。我去给你买几瓶啤酒，冰箱里没有了。”一边说着，老七穿好衣服匆忙的出去，他心里忐忑的放不下白洁。&lt;br&gt;　　王申嘴里说着不用不用，也没有真的拦阻，看老七跑了出去，随便坐在床上躺了下去，这一天心里乱糟糟的真的很累了，忽然感觉自己脸上痒痒的，拿起原来是枕头上的一根长长的头发，“呵呵，这死小子，挺不老实啊也。”想起老七在这里嫖妓的场景，王申摇头苦笑了一下，心里对这种行为很不以为然，当然他不会想到，在这里和老七颠鸳倒凤的不是别人正是他在担心着的老婆白洁。&lt;br&gt;　　王申忽然想到看看老七没有拉下别的东西，比方说避孕套什么的，一会好奚落奚落老七，一边在床上床边四处的寻找，忽然角落里一个蓝色的角在床边散落地下的床罩中闪现，王申赶紧俯身拣起来，一丝凉意从心头升起，是一条水蓝色的边上缀着白色蕾丝花边的小内裤，刚刚昨夜还在家里拼命寻找的内裤，出现在了这里，王申只觉得一瞬间几乎不知道自己是在什么地方了，头嗡嗡的响。&lt;br&gt;　　老七出了门之后马上给白洁打电话，白洁已经快到家了，老七也有点尴尬不知道说什么好，还好白洁比较通情达理，很温柔的和他说让他陪王申呆会儿吧，自己回家了让他放心，明天再打电话什么什么的。老七也就放了心，又转了一会儿，等白洁到家了的信息发过来，他才买了几瓶啤酒回到房间，发现王申不知道什么时候已经走了。他挠了挠头，愣在那里，王申也没有电话找不到，心里很有点毛毛的莫名其妙。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　而此时的王申正在街头自己闲逛，白洁那条漂亮柔软的小内裤正在自己右手里握着，他没有想到自己最好的同学朋友竟然会这样做，他不相信自己那么端庄的老婆会主动的作出这种事情，肯定是老七这个王八蛋勾引他的嫂子，自己怎么这么笨会引狼入室，他用握着内裤的手拼命的打着自己的头，可还是不知道自己该怎么办，怎么去面对眼前的事情……&lt;br&gt;　　迷乱中不知道怎么又来到了昨夜的那家叫做天龙的歌舞餐厅，叫了一个小包房，找到服务生叫了孟瑶过来，孟瑶过来看是他，犹豫了一下还是走了过来，昨天晚上的事情让她一天经常会哭，她已经准备过几天就回去了，听姐妹们聊天时候说的意思大致她知道了昨天的原因可能是因为这位姓王的先生的老婆引起的。&lt;br&gt;　　但毕竟昨天这位老板出手还是挺大方的，还是个纯情的傻帽，比那些花一百块钱恨不得毛都给你拔几根下来的家伙强多了，还是进来坐在了王申的身边。&lt;br&gt;　　王申今天没什么心情和她说话，坐在那里喝闷酒，孟瑶也心里不怎么舒服，王申端起杯示意一下，孟瑶也就跟他一起干一杯。很快王申有了微微的醉意，心情好了一点，孟瑶也有点喝不动了过去唱了一首歌。&lt;br&gt;　　俩人才开始说了几句话起来，“先生今天好像心情不好啊？”孟瑶主动的搭话。&lt;br&gt;　　“嗯，”王申只是哼了一声。&lt;br&gt;　　“那就喝杯酒，一醉解千愁。”孟瑶继续的搭话。&lt;br&gt;　　“嗯。”王申还是哼了一声。&lt;br&gt;　　俩人又干了几杯，孟瑶借故上厕所溜到了外面，很快又串了一个台，偶尔回来跟王申喝几杯，王申也不计较，右手始终的伸在裤子兜里，握着白洁的内裤。&lt;br&gt;　　这时门开了，东子走了进来，孟瑶看见赶紧躲了出去，东子过来跟王申打了个招呼，“王哥，自己过来啊？”&lt;br&gt;　　王申答应了一声，一边疑惑的看着他。&lt;br&gt;　　“噢，你不认识我，我跟孙倩姐我们是朋友。你不是他同事吗？还有那天你们一起来的几个。”东子解释着。&lt;br&gt;　　“哦，你好你好，坐下喝几杯。”王申一听孙倩，恍然大悟，招呼东子。&lt;br&gt;　　“没事，这边我在这里管事，有什么事情跟老弟说一声。”东子跟王申干了一杯酒。“我让他们给你整个果盘。”一边起身让服务生送个果盘进来。&lt;br&gt;　　王申很是感激，看东子就是社会上的人，平时他们这些教师对社会上的人一直都是一种又怕又敬的心情，这时候有机会接触，王申也是有点受宠若惊的感觉，两人边喝酒边闲聊了一会儿，其间几个小混混也都进来和王申碰杯喝酒，很快王申就醉的一塌糊涂，跟东子什么的开始称兄道弟的干杯喝酒，直到最后倒在沙发上人事不省……&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　听到门打开的声音，之后就是踉踉跄跄的脚步声，白洁还以为王申在老七那里喝醉了，本来刚才被王申打扰了心里就不怎么舒服，现在更是很生气，听见王申踉踉跄跄进来的声音，怒冲冲的从床上起来，都没有披上衣服就出了卧室，下身穿着一条白色的棉质的薄薄的内裤，在腰两侧很细的松紧带挂在白洁细腰上，上身丰满的乳房圆滚滚的挺立着，粉红的小乳头此时缩回在嫩红的乳尖中间，伴随着白洁刚刚冲出来的劲头，一对丰乳微微有点颤动，看的刚刚扶着王申进来的东子眼睛一下就直了，手下一松，王申浑身软软的就滩在地上，白洁一下没有明白过来怎么回事，一边用手挡着自己的乳房，一边转身跑进卧室拿自己的衣服，预谋已久而且也已经酒醉的东子怎么能放过这么好的时机，跨过在地上哼哼的王申，跟着白洁冲进了卧室。&lt;br&gt;　　刚穿上睡衣的白洁听到脚步声，知道东子肯定追了进来，转身想锁上卧室的门，可是已经来不及了，东子一把搂住了白洁，酒气熏天的嘴巴向白洁的脸上乱亲，白洁双手拼命的撕打着东子，在被东子压倒在床上的时候双腿也拼命的蹬揣着东子的身体，东子的双手抓住了白洁的胳膊，虽然身子压到了白洁的身体中间，可是白洁拼命的挣扎让东子根本没办法控制，由于东子穿着皮鞋，踩在地板上怦怦直响，而且白洁家的床是四条金属的床腿的那种，被两人拼命的撕扯弄得吱呀有声，东子用一只手压住了白洁的两个手脖子，另一只手放肆的搓弄着白洁一对丰满的乳房，白洁转头用嘴去咬东子的手，东子疼得一缩手，白洁趁机抽出手来，狠狠的打了东子一个耳光，东子什么时候吃过这样的亏，手一挥就想打白洁，白洁躲都不躲眼中都是泪水的看着东子，东子咬了几下牙，还是没有打下去，这时从暖气管中穿上来铛铛的敲击声，这时楼下的邻居在嫌楼上的声音太大，吵到了他们休息。&lt;br&gt;　　“再碰我，我就喊，不怕你就试试。”白洁也不管撕开的睡衣里坦露的乳房，满是怒火的看着东子。&lt;br&gt;　　东子虽然醉了，也还是知道后果，没有继续纠缠白洁，而是从白洁身上爬起来，一边用手揉着已经打红了的脸，一边狠狠的和白洁说：“骚货我告诉你，别鸡巴跟我装。你的事我全知道，今晚我可没跟你老公说，今天你要不乖乖的让我干你，别说我不讲究。”一边看着白洁有点愣住了的表情，“美人儿，再说咱俩也不是没玩过，还差这么一回两回？”&lt;br&gt;　　刚才还激烈的挣扎的白洁此时有点怕了，看他和王申一起回来的情景，应该是认识了，自己跟他干过的事情还是小事，就是不知道他还知道什么？&lt;br&gt;　　“你……你知道什么？”白洁已经没有了刚才的坚决。&lt;br&gt;　　“呵呵，住在富豪大酒店的那个人是我姐夫的同学吧。”东子的手去抚摸白洁尖俏圆润的下巴，白洁转头躲开。“别告诉我你们昨天晚上在房间里一个多小时是在看电视，别告诉我你昨天晚上下边的精液是我姐夫前天弄的。”&lt;br&gt;　　“你……无耻！”白洁气的脸都红了。&lt;br&gt;　　“怎么样？”东子的手去摸白洁的乳头，此时两个乳头都有些硬起来了，白洁身子动了一下，但没有躲开。东子知道白洁投降了，淫笑着又把白洁压倒在床上。&lt;br&gt;　　白洁脸侧过一边，轻咬着嘴唇，眼睛里泪花点点，任由已经趴在她身上的东子亲吻吮吸着她的乳房，忍受着敏感的身体带来的刺激。&lt;br&gt;　　东子正要脱掉白洁的内裤的时候，外屋传来王申的哼哼声，白洁一把推开东子，披好睡衣，探头一看，王申还躺在门口，白洁心里也很心疼，转过头看着东子低声说：“今天你先放过我，我答应你肯定让你……好不好。”&lt;br&gt;　　东子无赖的淫笑着，“那我今天怎么办啊？”一边已经把东西从裤子拉链里面拉出来，在手里摆弄着。&lt;br&gt;　　白洁狠狠地看了东子一眼，起身走到外面，用力的扶起王申，东子过来帮手，白洁用力推开他，自己把王申扶到了卧室的床上，脱了衣服鞋子，盖上被子，出来到小客厅那里，看着那下流的东子，裤子拉链敞开着，一条长长硬硬的阴茎立起着，色迷迷地看着自己。&lt;br&gt;　　白洁走到他面前，拉开睡衣袒露出一对丰满挺拔的乳房，“想来就快点，过了今晚你别在纠缠我。要不撕破脸你也没什么好处。”&lt;br&gt;　　东子心里想，呵呵，过了今晚，你也还是我的，但是嘴里没有说，走到白洁面前，一只手伸到白洁胸前，用手心摩莎着白洁的一个乳头，感觉着那里开始慢慢的硬起，白洁无声的忍耐着，紧闭着的眼睛长长的睫毛不断的颤抖显示着内心的紧张。&lt;br&gt;　　东子手伸到白洁下边，拉住白洁内裤的带子，一下就把内裤拽到了小腿的地方，手伸到白洁的阴部，摸索着白洁稀少的阴毛和滑溜溜的阴唇。&lt;br&gt;　　白洁强忍着身体的刺激，虽然身体微微颤抖但却一声也不哼，直到东子转到了她的身后，在后面抚摸着她圆翘的屁股，接着听到奚奚索索的和裤带扣子掉到地上的声音，一只手在白洁的背上轻轻的向下压，白洁没有抗拒，她只希望这片刻的噩梦快点结束，弯下腰来手扶着眼前的沙发靠背，感受着那根曾经接受过的热乎乎的棍子一点点地从后面插进了她本来今天要献给老七的神秘之地。&lt;br&gt;　　白洁轻咬着嘴唇让自己不发出一点声音，任由东子的双手伸到前面摸索着自己的乳房，下身粗长的阴茎在身体里前后的撞击。&lt;br&gt;　　白洁圆滚滚的屁股肌肉丰满而结实，和纤细又不失圆润丰满的腰构成一道诱人的曲线，东子的大腿来回的撞在上面荡起一股股的臀波，很快白洁的下身就非常湿润了，东子抽插的时候那里传出一阵阵水渍渍的声音，白洁虽然强忍着不发出呻吟，但是一直非常敏感的身体无法控制的接受了这种快感和刺激，浑身一种难以控制的兴奋感让强忍下的白洁甚至能感觉到一下下的眩晕，真想呻吟几声发泄自己的快感。</content></item></update>