<update><item><title>第五章　放纵的外出学习(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;　　还有两个星期就要开学，高义已经有一段时间没有看见白洁了，老婆美红也出车了，让他这个色鬼真是难熬。想起白洁丰挺的乳房摸上去那种柔软的肉感，已为人妻了竟然还是粉红色的小乳头，修长秀美的一双长腿在自己肩上颤动的感觉，柔软湿润的阴唇彷佛白洁的人一样娇嫩，特别是白洁在自己身下的时候，淡淡的呻吟，微微的喘息，丰润的腰肢的微微扭动，迷离的双眼，粉色的红唇……想着白洁在自己面前翘着雪白的屁股的样子，高义的阴茎不由得硬了起来。&lt;br&gt;　　这时电话响了，教育局要求学校组织五名老师明天开始参加为期一周的政治学习，高义不由得大喜，直接就往白洁家奔去。&lt;br&gt;　　白洁一开门就看见了高义火辣辣的目光，心里不由得一荡。高义看见朝思暮想的美人，几乎就要扑上去，一下看见了后面的王申，才赶紧收回来盯在白洁鼓鼓的胸部的目光。“高校长来了，快进来。”王申赶紧招呼高义进门。&lt;br&gt;　　白洁今天穿了一件白色牛仔布的裙子，短到小腿的，上身穿着那件红色的Ｔ恤，柔软的布料贴在白洁丰满的前胸上，明显的看出白洁没有戴乳罩，还好白洁的乳头比较小，看不出明显的乳头痕迹，可是看着白洁丰满的呼之欲出的乳房，高义已经快挺枪致敬了。裙子下露出一小截白皙的小腿，一双嫩嫩的小脚穿著一双粉红色的小拖鞋，坐在那里用脚尖晃动着。&lt;br&gt;　　高义说明了来意，通知白洁明天去参加学习，去一个风景区，要她准备一下东西，又说了什么学校很重视白洁、白洁的工作做得很好什么的。“对了，上次白洁评职称的事情多亏了高校长，高校长辛苦了，我们一直也没时间感谢您。”王申真诚的说。&lt;br&gt;　　听见这话，白洁转过了脖子，高义赶紧说：“没什么，都是应该做的。”&lt;br&gt;　 “中午了，高校长就别走了，一会儿我去买点菜，在我家吃点饭。”王申一边说一边站了起来。&lt;br&gt;　　“这怎么好意思？”高义假装推辞着，眼睛瞟着秀丽的白洁。&lt;br&gt;    “就算是我们谢谢高校长的大力帮助吧！”白洁的眼睛斜看着高义，故意把“大力”两个字咬得很重。&lt;br&gt;　　说着话，高义没有动，王申站了起来，向外走去，白洁这时叫他：“对了，你顺便把老姑家的水管钳子送去，快点回来，家里没有酒了，买瓶酒。”王申答应着就出去了。王申刚出门往楼下走，高义就迫不及待的搂住白洁肉乎乎的身子，把她压在门上，去吻她的红唇。白洁偏过了头，也没怎么挣扎：“你不是要走吗？还说不好意思，玩人家的老婆就好意思了，色鬼……”&lt;br&gt;　　高义的手已经握住了白洁的乳房：“连乳罩都不带，是不是等着我摸呀？”一边手在白洁屁股后抚摸着白洁圆圆的、翘翘的小屁股把裙子从后面向上拽着。“想没想我？”白洁已经有点微微气喘了“想死你了。”高义一边说着，一边一下抱起白洁，向屋里走去。白洁的家是小小的一居室，进了卧室，高义把白洁压到床上，白洁赶紧推开了他：“窗帘啊！”又想了想：“白天挡什么窗帘？要不别了……”白洁打开在自己裙子里乱摸的手。“去外面的厅里吧，那里没有窗户。”高义说着又要去抱她，白洁赶紧推开他，自己走了出来。到了外面，高义就把白洁的裙子都撩了起来，白洁白嫩的两条腿全都裸露在外面，高义让白洁把着沙发的靠背，弯着腰，看着白洁下身穿的一条白色的蕾丝的内裤，在阴唇的地方都已经湿了一小片儿。高义把白洁的内裤拉下来，白洁抬起腿把内裤脱了下去，雪白的两瓣屁股翘起着，白洁的阴毛只是长在阴阜上，有着稀疏的几十根，阴唇往下一直到肛门都干干净净的没有毛，从后面看粉红的阴部娇嫩湿润。高义也很着急，将裤子拉链拉开，把阴茎掏了出来顶在白洁湿润的阴道口，向前一顶，“叽……”的一声就插了进去。白洁身子一颤，到肩头的长发披散了下去，两个小小的脚尖翘了起来。&lt;br&gt;　　高义探下腰去，把白洁的Ｔ恤推到胸前，把玩着白洁颤悠悠的一对乳房，把阴茎紧紧地插进白洁的身体里，开始快速的顶着，不是抽插，而是顶在白洁身体里，身体紧紧的顶着白洁的屁股，快速的顶动。身体最深处的强烈刺激让白洁几乎连气都上不来，垂着满头秀发，张着嘴，整个腰呈一个弧线弯下去，屁股紧紧地贴在高义的小腹下。&lt;br&gt;　　弄了一会儿，白洁的身体就开始微微颤抖，喘息声已经快成了叫声了，高义把身体从紧紧的贴着白洁的后背抬了起来，站在白洁身后，开始抽插。这时忽然响起了敲门声，两人不由得一惊，停了下来，不敢做声。&lt;br&gt;　　这时外面响起来叫门声："有没有人啊？开门啊！”白洁一听低声的告诉高义："是楼上的。”两人才放下心来。高义把阴茎慢慢的抽动着，白洁轻轻的扭动着屁股。&lt;br&gt;　　叫了几声门，那人嘴里嘟囔着走了，“快点吧……他快回来了……”白洁喘息着说。高义开始不停地快速抽送，两人阴部交合摩擦的水声“叭叽、叭叽”的响着，“嗯……哼……哦……”白洁轻声的叫着。&lt;br&gt;　　很快，高义一泄如注，白洁跪在沙发上喘息了一会儿，起来刚要穿内裤，便听见门口响起熟悉的脚步声，王申回来了。情急之下，白洁把内裤塞到了沙发后面，整理了一下衣服，正襟危坐在那里。王申进了屋，看见白洁坐在沙发上，高义坐在边上的凳子上，两人的脸上都红扑扑的，喘着气。王申也没想什么：“怎么不开窗户啊？天这么热。”一边把东西放下去开窗户。&lt;br&gt;　　白洁赶紧拿过东西进了厨房去做菜，王申又回到高义那里，两人说着学校里的事情。白洁站在那里，一股高义的精液从身体里流出来，顺着大腿向下缓缓地流着，凉丝丝的，刚刚兴奋的身体还是软软的，Ｔ恤下的乳头还坚硬地挺立着。&lt;br&gt;　　吃饭的时候，两人不时的眉来眼去，王申不堪酒力，很快就话多了，看不见媚态迷人的白洁把一只娇嫩的小脚在桌子底下伸到了高义的裤裆间，拨弄着高义的宝贝。吃了饭，高义匆匆的告辞了，他真是怕酒后看着雨后荷花一样的白洁那种新承灌溉的媚态会让他受不了，做出什么出格的事情就糟了。&lt;br&gt;　　早晨五点多，白洁就起来走了，看着迷迷糊糊的老公还在睡梦中，说真的，白洁心里有一丝的愧疚，她当然知道高义的目的不过就是想和她多弄几下。看着自己包里放着的性感内衣、内裤，还有丝袜，自己真不知道是想还是不想，可是心里真的有点痒痒的，那些衣服很多在买的时候真的就没有想起来自己的老公，真……&lt;br&gt;   本来还有一名女老师要去，可是临时家里有事情，就只来了四个男老师和一个女老师，这样刚好白洁就和另一间学校的一个女音乐教师住在一个屋，他们四个男老师住两个房间。这是一个风景秀丽的旅游区，白洁他们上课的是在一个临湖的大会议室，其实主要目的还是旅游。&lt;br&gt;　　白洁坐在软软的沙发椅上，明显地感觉到在自己身边的高义火辣辣的目光。她今天穿了一件白色带小绿格子的小衬衫，领口的扣子解开到第二粒，刚好露出一点乳沟却没有露出乳罩的边。白洁的乳房很丰满，而且位置在胸的上部，不像有的女人，露出大半个胸脯还看不见乳沟，白洁一般都喜欢带那种只能托住乳房下半部的半杯的胸罩，很薄的、没有垫层的那种。下身穿了一件水磨石兰的牛仔裙，刚好到膝盖的，没有穿丝袜，一双白生生的腿裸露着，两只透明的水晶凉鞋在白嫩的小脚上晃动着。高义正趴在桌子上，一双眼睛盯着白洁娇俏的小脚，看着同样白白嫩嫩的脚后跟，简直跟小孩子一样，真是让人受不了，要不是周围这么多人，高义一定会蹲下去好好摸一摸……一个上午，娇媚丰满的白洁身上散发出的淡淡的香气，让高义整整一上午都是坚硬如铁，好难受……中午快吃饭的时候，就写了一张纸条偷偷塞给白洁，叫她吃过饭后到后山去。&lt;br&gt;　　饭后，看着高义前边走了，白洁就远远的跟着上了后山，沿着一条小路，走到了山的深处，白洁就走不动了，小脚就被鞋子磨出了一个小泡。高义过来扶着白洁，手揉着白洁的小脚，一边问：“洁，你这小脚怎么这么嫩啊？”白洁津了津鼻子：“我小时候特别懒，就不喜欢走路，连自行车都不会骑，就这样了。”高义一看四周也没有人，一下抱起白洁，钻进了旁边一个茂密的小树林……&lt;br&gt;    茂密的灌木里面有着一片小小的空地，有意思的是还铺着两张报纸，可惜已经破烂不堪了，在角落的地方竟然还有一个用过的避孕套，里面还有着干涸的精液。&lt;br&gt;　　进了这里，高义的手就已经在白洁的胸脯上乱摸了，白洁微微喘着气：“别摸脏了，别……”高义就解开她的衬衫扣子，把一对肉鼓鼓的乳房从乳罩上边掏了出来。高义的手很大，但刚好是握住还握不住的感觉，黄豆粒一样大的乳头粉嫩粉嫩的正在慢慢变硬，秀美的眼睛微微闭着，长长的睫毛在不停地抖动。&lt;br&gt;　　高义的手在往上卷着白洁的裙子，可是牛仔裙很紧，卷不上来，白洁推开高义，手伸到裙子后面，原来后面有一个拉链。拉开拉链，高义把白洁的裙子拉到了脚下，白洁里面是一条水绿色的小内裤，除了三角区之外都是镂空的。高义的手抚摸着两瓣露出的雪白屁股，让白洁弯下腰，手扶着前面的一个树杈，他解开了裤子……&lt;br&gt;　　白洁的头发挽了一个简单的发髻，上面插了一个有白色蝴蝶的发夹，这时她微微的低垂着头，小衬衫敞着怀儿，粉红的小乳头时隐时现，牛仔裙堆在脚下，一双长长的腿中间挂这一条水绿色的小内裤，白白嫩嫩的屁股呈现一个优美的弧线向上翘着，从后面隐约看见腿缝中前面有几根长长的阴毛。&lt;br&gt;　 “嗯……唔……”几声长长的呻吟和秀美长腿的微微颤动，伴随着高义的插入和拔出；高义感受着白洁湿润又有弹力的肉壁那种紧紧的感觉和白洁彷佛处女一样的浑身微微颤抖，一边不停地抽送着粗硬的阴茎……&lt;br&gt;　　两人很快就都接近高潮了，白洁的腰已经弯成了一个弧线，手已经快抓到地了，呻吟已经变成了上起不接下气的喘息和不时的短促的叫声……随着高义快速的几下抽送，白洁感觉到了那东西的颤动和热度，一边摇动着白晃晃的屁股，一边喘息着说：“不要……弄……里面去，不好……擦……”说着已经感觉到了热乎乎的冲击，高义急忙拔出来，一股白色的精液喷到了白洁的腰上……&lt;br&gt;　　两人正在穿著衣服，白洁一叠声的埋怨着高义：“你看你，弄得里面还有，怎么整啊？”&lt;br&gt;　　忽然，外面传来了两个人的脚步声，两人立刻不出声了，那两个男女的声音明显是往这里来的，两人面面相觑，听着那两个人走了进来。“哎呀！不要急嘛……别拽坏了。”两个人一走进来就看见了白洁和高义两人，四个人一下就呆住了。那女的原来就是和白洁一屋住的音乐教师，男的就是那间学校的校长，白洁还不知道他们是哪个学校的呢！&lt;br&gt;　　这时那个女的衣服已经解开了，里面白色的乳罩也已经脱了半边的肩膀，露出里面白嫩的半个乳房；短短的裙子也已经拽到了屁股上，里面黑色的小内裤竟然是Ｔ字形的。白洁的上衣还敞开着，胸罩刚刚弄好，丰满的乳房和薄薄的胸罩看得那个男人眼睛都直了。“这……”、“这……”两个男人尴尬地笑了笑。两个女人对看了一眼，白洁绯红了脸，低下了头。&lt;br&gt;　　还是那个女老师打开了僵局：“你们都完事了，就别占地方了。”一句话，四个人都轻松了不少，白洁和高义匆匆离开了。&lt;br&gt;　　想到刚才的尴尬，高义忽然想起来了，到后面的楼又注册了一个房间……&lt;br&gt;　　夏夜的海风轻轻地拂过白洁秀美的脸庞，一个人坐在台阶上，眺望着远处黑沉沉的大海，白洁心里乱纷纷的，看着夜空中的点点繁星，她不知道哪一颗才是自己。她知道自己不爱高义，可却对这个征服了自己肉体的男人有着奇怪的情感，每当高义一触及自己的身上，碰到自己敏感的肌肤，就会有一种忍不住的冲动。&lt;br&gt;    她知道对不起自己的丈夫，可是王申在自己全身上下的抚摸却不能勾起自己沸腾的情欲，丈夫在自己身上不停地起伏，有时候竟然会让自己有一丝的厌烦，白洁不知道自己是不是一个骨子里淫荡的女人……&lt;br&gt;　　带着一种纷乱的心情，白洁回到了自己的房间，那个叫孙倩的女人还没有回来。白洁一个人洗了洗脸，脱了衣服，把乳罩除了，换上一件白色的吊带小内衣睡了，她不喜欢晚上睡觉的时候穿乳罩，那种束缚的感觉让她很不舒服。&lt;br&gt;　　不知道什么时候，睡梦中的白洁迷迷糊糊的被什么声音惊醒了，在意识清醒的一瞬间，她听到了对面床上传出来的“啧啧”的亲吻声和那种男女交合时特有的水渍声，那种节奏分明的抽插摩擦声音。白洁心一下开始快跳起来，她还是头一次遇到有人在自己身边做爱，一瞬间，白洁感觉到了自己的脸热得好像火烧一样。&lt;br&gt;　　她偷偷的转过脸，在黯淡的微光下看着对面床上正在苦战的男女。孙倩的双腿很直，此时更是能看见她的双腿有多直，双腿正笔直的向上竖起着，男人的大屁股正在她双腿间不停地大力起伏，那种刺激的声音正从那里不断地传出来。</content></item></update>