<update><item><title>第九章　意乱情迷(3)</title><author>床上伴侣</author><content>　    小晶几乎已经趴在了床上，每被插入一下浑身都剧烈的颤抖，伴随着几乎是尖叫的叫床声。被阴茎带出的淫水顺着屁股和大腿流下来。&lt;br&gt;　    “啊……我完了……啊……”小晶虽然经常和不同的人做爱，但这样疯狂一下不停的很少，除非是磕了药，抽麻五的时候，但那时候小晶一般也是疯狂的时候，第二天可能下边都肿了，有时候腿都合不上，但当时是没感觉的，今天这么弄，已经有点承受不住了。&lt;br&gt;　    “大哥，停停，……啊……我不行了……憋不住尿了……啊……”说着话一小股尿液流了出来，顺着阴毛淋漓到内裤和丝袜上，老七也终于紧紧地顶着小晶的屁股一股股喷射出了精液。&lt;br&gt;　    “嫂子，我射了。”老七几乎是喊着说出这句话，不知道要是王申听到会有何感想。&lt;br&gt;　    伴随着老七拔出阴茎，小晶一下软趴在了床上，两腿跪在地毯上，上身趴在床上，一身湿汗淋漓，老七更是满头大汗。&lt;br&gt;　    “哎呀我操，大哥，你可算射了，你想操死我啊，这要真是白老师，还不得让你操死。”小晶说着话爬到床上趴着，老七一看拿过相机在小晶已经红肿的阴部拍了几张，湿乎乎的阴道已经合不拢了，粘糊糊的精液刚才就已经淌了出来，现在白乎乎的整个阴部都是。&lt;br&gt;　    小晶起身到卫生间清理，一起身都不由一个踉跄，高高的鞋跟一软，差点摔倒。&lt;br&gt;　    “别擦，过来，我就喜欢看你这被干完的骚样。”老七搂过小晶，手伸进领口去摸着她柔软的乳房，看上去很鼓的乳房其实很多是胸罩顶的，老七不由得在想白洁的乳房是胸罩顶的还是……不过看那种走路颤动的样子肯定不小。&lt;br&gt;　    小晶还是那个裙子拉到腰上，丝袜内裤卷在屁股底下的样子，靠在老七身上，“你这么喜欢白老师啊，她真是你嫂子啊？”&lt;br&gt;　    “当然喜欢，她刚结婚的时候我就喜欢上她了，她是我们寝室二哥的媳妇儿。”&lt;br&gt;　    “就是二中那个老师啊，白老师跟他可亏死了。”小晶撇着嘴说，“我们学校都传白老师跟我们校长，说她一整就跟我们校长在学校办公室里就干，传的有鼻子有眼儿的。”&lt;br&gt;　      老七一听这个非常兴奋，“真的假的？你跟我说说。”&lt;br&gt;　    “我是听说的，我们学校有个姓李的老师，贼他妈骚，没事总找我唠嗑，听他说的。不过白老师长那么好看，身材还那么好，谁看不想泡啊。”&lt;br&gt;　    “他怎么说的，说说看？”&lt;br&gt;　    “他跟我说，他看见白老师和我们高校长在外地学习的时候在宾馆里干，他说的可详细了，说什么他站窗户外边，白老师当时趴着，高义在后边干，回学校还在门口听到白老师在屋里叫床，说连鸡巴插逼里的声都听到了，说白老师出来的时候走到腿都合不上。”&lt;br&gt;　    “我操，他就跟你这么说的啊。”&lt;br&gt;　    “这李老师对我不错，要不学校早把我开除了，我咋也得弄个毕业证回去啊。”小晶往上躺了躺“不过那逼人也没安啥好心，就想跟我那个，其实我倒想玩儿一回就玩儿呗，也不是没跟人玩过，可他纯他妈色大胆小，好几回抠得我下边跟尿了似的，就不敢真插进来干，估计是怕贪事儿”&lt;br&gt;　    “操，你说他干啥，说白洁的事儿。”&lt;br&gt;　    “啊，对，他跟我说有一回白洁上他办公室勾引他，说胸罩都脱了，俩奶子都露出来了，他愣是没答应，那逼纯属吹牛逼。”&lt;br&gt;　    “不过他说的我以前真不信，因为白老师长得好看，老多人忌妒、眼馋了，二中就是白老师老公那个学校还传白老师在家里让二中校长给干了呢，说她老公就在旁边睡觉，这边她就让人上了，说俩人玩的太猛，白洁一兴奋一脚把老公踹地下去了，这你信吗？”&lt;br&gt;　    “那王申没听说过啊？”&lt;br&gt;　    “他上哪儿能听说啊，谁能跟他说啊，不过我刚才听我们鸡头说的，可是头一次听说。”&lt;br&gt;　    “谁？”&lt;br&gt;　    “就在电梯里碰到那个东哥，他是我们这片的鸡头，我们小姐都归他管。”&lt;br&gt;　    “他怎么说的？”&lt;br&gt;　    “刚才我们出了电梯，我就问他你认识我们老师啊？他说我哪知道他是你们老师啊，不过我可干过她。我说真的假的，净吹牛逼。他说，操，有啥吹牛逼的，搂了一宿，操两回，晚上一回早上一回。我说你做梦吧。他就跟我学是怎么回事儿，说是二中有个音乐老师叫孙倩的，贼骚，总上迪吧，离婚自己过，总领男的回家，说我们这帮人都跟她干过，玩过的都说她贼猛，说有一回刚子跟她回去，孙倩吃药吃多了，干完一回就用嘴整硬了，干三次刚子咋的也不行了，跟我们说头一次觉得让人口交这么难受啊，给我们老四整去了，老四兴高采烈干两下整不动了，说孙倩还俩腿劈着，我还要……还要……，老四当时就急了，再要，再要就是尿。”小晶学完自己捂嘴笑了。&lt;br&gt;　   “哈哈，你看，又说上别人了。”&lt;br&gt;　   “啊啊，我知道了，东子说那回孙倩就领白洁去了，那时候万重天迪吧还没封呢，那里贼火，在厕所里脱裤子就干。”&lt;br&gt;　   “你是不是也在厕所里干过啊？”老七玩弄着小晶的乳头。&lt;br&gt;　   “操他妈的，那时候小，不懂事儿啊，给酒就喝，有药就吃，跳来电了，认识就往厕所领，有回让人领男厕所里干完了，还没起身呢，有个刚上完厕所的，按住就给我上了，射完精都没看着脸，那阵，少挣老钱了。”&lt;br&gt;　    “后来给封了。”&lt;br&gt;　    “那还能不封吗？都啥样了？哪还是社会主义初级阶段啊？舞池里跳跳舞就有脱光的，脱的身材还都贼好呢。女厕所里男的比女的还多，打扫卫生的第二天总弄出一堆内裤、胸罩，有的还带血呢，也不知是处女还是来事儿，一整就有傻逼领女朋友去的，给几片药就傻逼呵呵的吃，玩玩就找不着女朋友了，等找着有的是在女厕所让人干虚脱了，有的自己回来就哭。有的干一半光屁股从厕所里跑出来，男朋友啥也不是的过去就挨揍，眼看着女朋友让人又给拽回去。东子这帮玩意儿，那阵可祸害老多小姑娘了。有几天狂的，号称一天不干一个处女不睡觉。”“那地方，还有女的敢去？”&lt;br&gt;　    “呵，有啥不敢的，那玩意有瘾啊，再说，小姑娘一旦干过那事儿了，头一回哭，过两天就想啊，女的做爱本来快感就比男人强，吃上药，让人上完就是飘啊。我认识老多姐妹儿了，头一天让人弄完哭着走的，没几天又回来了。都完了。”&lt;br&gt;　    “那你不后悔啊。”&lt;br&gt;　    “咋不后悔？哪有后悔药卖啊？有时候半夜醒来真恨不得一声炸雷把这些肮脏的东西都劈了。让我好好上学。嗨，没有炸雷，还不得就这么生活，等有一天赚够了钱，找个谁也不认识我的地方重新上学。操，说到哪儿了，咋整这了呢？”&lt;br&gt;　    “哈哈，说到万重天封了。”&lt;br&gt;　    “哦，对，操他妈的，其实万重天真正为啥封啊，跟那再乱没关系，是他妈的我们公安局长的女儿有一回领几个姐妹儿去那儿玩，她想我爸是公安局长我怕谁啊，那天我都知道，几个小姑娘喝酒喝的不少，几个卖药的就寻摸过去了，几个小姑娘贼有钱，买了十片，1000块钱啊，看那样挺熟练，好像老手似的，吃完跳跳舞就飘了，东子和老四一人整一个就往厕所去了，正好我也来电了，也不记得跟谁了，就进厕所了，有个小姑娘在洗手池上躺着呢，东子在那站着干，那小姑娘一边叫一边还说我不想，我不要，我有男朋友的什么的，门里边那个小姑娘一直喊疼疼的，但说都不是处女。后来知道那个洗手池上的就是公安局长的女儿，这一回就怀孕了，问她不知道谁干的，就把怎么回事儿都说了，完当天晚上一车武警就把万重天给封了。”&lt;br&gt;　    “白洁那是怎么回事儿啊？”&lt;br&gt;　    “呵呵，整远了，说孙倩领白洁去了，正好刚子认识孙倩吗，就介绍东子给白老师认识，完了就喝酒，又出去喝酒，东子说他就偷偷在酒里下上药了。”&lt;br&gt;　    “操。”老七骂道。&lt;br&gt;　    “孙倩那是老条子，就领他们都去了她家，进屋没一会儿，她和刚子就干上了，这边俩人干材烈火加上药劲，东子就在沙发上把白老师给上了，这事儿为啥说是真的呢，因为这事儿我早就知道，东子总说他上了个极品，乳房啊，大腿啊，脸蛋啊，屁股啊，说连脚丫长得都贼美，说是刚结婚的小媳妇儿，我就是不知道原来是白老师，那就对了，白老师确实是极品。”&lt;br&gt;　    “这样就给上了，白洁没骂他吗？”&lt;br&gt;　    “都是你情我愿，白洁有什么急眼的，东子说他干了白老师一次就四点多了，俩人就在沙发上睡了，早晨起来在沙发上又干了一次，说干的时候白洁他老公还来了电话，东子说白洁一边接电话，他这边都还操着呢。”&lt;br&gt;　    “这么骚，白洁？”老七有点不信。&lt;br&gt;　    “这事儿他妈的东子说了快八百遍了，我他妈的都能记住他用过几个姿势了，肯定是真的。”&lt;br&gt;　    “那东子这帮人玩过了怎么就拉倒了呢？没再纠缠白洁？”老七想着白洁风骚的样子，听着小晶娇声娇气但绘声绘色的讲述，阴茎又一次坚硬起来，他把小晶的丝袜内裤往下拽了拽，让小晶躺着腿朝上举着，湿漉漉粘糊糊的阴部朝上挺着，把阴茎又插了进去，一边抚摸着裹着丝袜的小腿，一边继续问。&lt;br&gt;　    “嗯……”小晶呻吟了一声，下身涨的乎的，还有点麻，“大哥，你要还听我唠嗑，就轻点干，还那么干，我喘气都不够用，还能说啥啊？”&lt;br&gt;　    “怎么好像比刚才紧了呢？”&lt;br&gt;　    “肿了当然紧了，东子说白老师下边贼紧，还软，说进去就不想出来。啊……你轻点。”小晶腿抖了一下，“东子还能不想，不过孙倩说过，白洁愿意的话，她不管，白洁不愿意他们不能乱来。再说孙倩也没说过白洁是谁啊？”&lt;br&gt;　    “那帮玩意儿还能怕孙倩，一个老师。”&lt;br&gt;　    “呵呵，还真怕。嗯……”小晶呻吟了两声，用手把住自己的两腿方便老七抽送。“我只是听说孙倩家挺苦的，父母死的早，只有她和弟弟两个人，她一直把她弟弟带大，后来她结婚了，弟弟就出门打工去了，在后她出了什么事儿，挺惨的，离婚了，到这边来当老师，她弟弟才又找到她。”&lt;br&gt;　    “这有什么是让人怕的呢？”老七解开了小晶的胸罩，玩着小晶的乳房，一边用力的顶送着。&lt;br&gt;　    “啊……你要是总在外边走的，肯定听过孙小妖的名字，啊……”&lt;br&gt;　    “我在外地打工来的。”&lt;br&gt;　    “那可不是一般的大哥，听说最开始贼惨，没钱，因为长得好看就装成女的去坐台，后来让人抓了，蹲大牢的时候没少让人干。出来销声匿迹一段，再后来就领老多兄弟成了大哥了，贼狠，听说得罪他那你就赶紧自杀，要不你肯定后悔生出来。啊……大哥，我来感觉了，咱先玩儿啊。”&lt;br&gt;　    “说完，咱再好好玩儿。”&lt;br&gt;　    “我见过孙小妖一次，不男不女的，长得确实好看，装女人应该比孙倩好看，但看着眼睛就有一种阴气，肯定杀人不眨眼。他就孙倩这么个姐姐，真惹了孙倩，孙小妖还不得给谁变成叉烧包啊？”&lt;br&gt;　    老七没有说话，而是加快了抽送的速度，小晶很快就变成淫声荡语一片了。&lt;br&gt;　    老七想着小晶刚才说的话，仿佛能看见白洁风骚放荡的在和别人做爱，心里火气越来越大，也越干越快，屋里很快就充满了小晶上气不接下气的呻吟和阴茎在阴道里出入的水渍声。&lt;br&gt;　    “大哥……不行了……啊……我不是你嫂子啊……唉呀……你操死我了……啊啊啊啊啊”&lt;br&gt;　    老七一边干着一边把小晶一只鞋子脱了下来，把一条腿上的丝袜拽了下去，小晶马上熟练的把腿向两边劈开，两手抱着老七的腰，两腿在两侧翘起着，一边是光光的脚丫，一边穿着黑色的丝袜和凉鞋，两腿之间被一根坚硬的东西快速的抽送着。&lt;br&gt;　    老七还是不歇气的狂插，小晶只感觉浑身跟过电一样快感越来越强烈，脑子一阵一阵的眩晕“啊……大哥，……你这样肯定……啊……能干死人……啊……啥逼能……啊抗住你这么干啊……我来了……啊……完了……啊……”&lt;br&gt;　    老七射了精拔出阴茎，小晶两腿往两边一分，一看屁股底下又湿了一片，在那浑身不停的颤“大哥，你这是操逼还是打桩啊？”&lt;br&gt;　    “操，你还不是舒服的都尿床了。”&lt;br&gt;　    “大哥，你这鸡巴是厉害，可你这么整不舒服啊，就好像挠痒痒似的，我是笑，可它难受啊。”&lt;br&gt;　    “呵呵，还他妈真会比喻。给你钱，记着我喜欢白洁这事儿别和别人说。”&lt;br&gt;　    “知道了，大哥，谢谢了哦。”&lt;br&gt;　    小晶简单的洗了洗就回到东子那儿去了，一进屋“我操，你干啥去了，这么长时间，干几炮啊？”&lt;br&gt;　    “两炮”&lt;br&gt;　    “从哪儿整的这身衣服，怎么穿的跟极品似的，还真挺有味儿”&lt;br&gt;　    “换的，好看吧。”&lt;br&gt;　    “另一股骚劲儿，看你那样怎么跟让人轮了似的呢？腿合不上还站不住了。”&lt;br&gt;　    “去他妈的吧，这逼太能干了，家伙还大，一口气不歇狂干半小时，歇一会儿这第二炮能有四十多分钟，两回都给我干失禁了，床都尿湿了，再干一会儿，我估计大便都得失禁。”&lt;br&gt;　    “哈哈，碰这样的你就得让他干屁眼儿，咋干感觉都不强”&lt;br&gt;　    “真的咋的，那我还真得跟你练练后庭了呢？我晚上可不接了，这是两炮六百，还有一百小费，再干我就得让人破我后庭的处女了。”小晶把准备好的七百给了东子，东子大方的把一百块还给了小晶，“老规矩，五五分成，你三百。”&lt;br&gt;　    太阳在慢慢的升起，但幽暗的角落里还是总有阴暗和污秽，不知哪一天，能让阳光洒满万水千山，忘记曾有的一切阴霾……&lt;br&gt;&lt;br&gt;</content></item></update>