<update><item><title>第五章　上海五日淫(6)</title><author>床上伴侣</author><content>　　张敏的个子本来就挺高挑，穿了高跟鞋，腿还长，小王在后边翘着脚才能干到，正在小王那里满头大汗的忙活着的时候。 &lt;br&gt;　　门猛地被打开了，一个穿著便衣的，两个穿著警服的人冲了进来，看到两个人的样子，都是一愣，张敏一声尖叫，想跑到床上，可两个连在一起的人，一下都绊倒了，在地上竟然又插了进去，张敏“啊”的叫了一声，三个员警哈哈的笑了起来。 &lt;br&gt;　　原来这是接到举报来抓赌博的员警，因为事先通知了杜泽生，谁想小王非得来这里，没办法，两个人就被带到了附近的派出所。小王胡乱的穿上了衣服，却没有让张敏穿衣服，张敏只好抱着肩膀，光着屁股就出去了。 &lt;br&gt;　　酒店的人都以为张敏是小姐，肆无忌惮的围观着，议论纷纷：“哎呀，看光屁股穿的丝袜，真不要脸。” “毛都露出来了，毛挺厚啊。” “看那走道时候屁股扭的，一看就不是好东西。”去抓张敏的是派出所的刘所长，就是给杜泽生通风报信的那个人，社会上也是个半黑半白的人物，名字叫刘峪，看着这个性感风骚的女人带到了派出所，告诉自己那两个手下去审小王，他自己亲自来审张敏。 张敏还是仅仅穿著丝袜和白色套装的上衣，坐在冰凉的板凳上，冰的屁股冰凉一片，上衣紧紧的裹在一起，长长的双腿一条腿架在另一条腿上紧紧地夹在一起，看得刘峪更是心里色欲大发。 &lt;br&gt;　　“所长，您让我穿上衣服，行吗？”张敏看到这个人看来是所长，不由得和刘峪哀求着。她的衣服和胸罩都在刘峪的桌子上扔着。 “怕羞啊，怕羞别干这事儿啊。这小裤衩，挺性感啊。”刘峪摆弄着张敏的内裤，按理说，审讯女犯人都应该有女警，但在这里，张敏也不明白，看见员警都吓坏了，刘峪也横行惯了。 &lt;br&gt;　　“姓名？” “张敏。” “性别？”刘峪问过之后，张敏没有吱声。 “咋的？说话。” “女。” “真是女的？” &lt;br&gt;　　“那还能是男的啊？” “那可没准，去年抓的那个，冒充女的当小姐，就专门玩口活，后来有个人非得要真干，扒光了一看是男的，就一顿暴打，这小子一看事情要露，把那男的给差点没整死。来，你把腿劈开，让我看看。”刘峪一边写着笔录，一边胡乱说着。 张敏又羞又气，头甩到一边没有理他。 “年龄？” “２８。” “正是如狼似虎的好时候啊。一天不干是不是就难受啊？职业？” “没职业。”张敏当然不敢说出自己的公司。 “那就是职业卖的。刚才那男人和你什么关系？” &lt;br&gt;　　张敏心里一阵乱转，怎么说？说认识，还是不认识。说认识可就坏了，索性自己丢点人在这，可不能让老公知道。 &lt;br&gt;　　“不认识。” “知不知道叫什么名字？” “不知道，好象姓王。”“我操，不知道叫啥就上床，挺前卫啊你，你俩在哪儿勾搭上的？” “在饭店。” “哦，多少钱讲的价钱” “什么？” “我说你多少钱干一下？他给你多少钱？”刘峪心里也挺奇怪，那明明应该是杜大哥的房间，怎么变成卖淫的了，再说看这个女的，真不像哪些小姐。 没给钱。” “白玩啊，那你这一天也不用闲着了，学雷锋做好事啊，老实交待，那些钱哪里来的。” “那是我自己的，他真没给我钱。”张敏一看杜老板给她的五千块钱都在他们这里了，赶紧声明。 “几点钟进的屋？” “十点” “你自己脱的衣服还是他给你脱的。” 张敏脸通红的，不说话。 “快说，这是审讯，不是和你开玩笑呢。”刘峪大声的喊着。“我自己脱的。”“那怎么还穿著丝袜，上衣，怎么不脱光了。”“他变态，非要这么玩。” “有没有口交？” “没有。” “真没有？看你这嘴型口活就得好，还能不用？” “真没有。” “他第一下插进去是什么姿势？” “这不用说吧？”张敏简直受不了这样的羞辱了。 “这是必须的，一会儿要和那男的对口供，要是不对，你就看着办。”张敏以为这是刘峪难为她，其实她没有见过审讯那些小姐，比这问的还仔细，简直就是意淫的最高境界，所以这里的员警最喜欢就是审讯小姐。 “我站着，他在后边进来。” “你站起来，我看看样子。”张敏也学乖了，都已经这样了，还怕什么羞啊。站起来，双手把着边上的桌子，屁股厥起来。“就这样。”“哦，动两下，哈哈样子挺骚啊。”看着张敏前后动了两下屁股，刘峪哈哈大笑。张敏赶紧坐了回来。 “干了多少下，换没换姿势。”“才没多少时间，你们就进来了。”“射精了没有？”“没有。”“没有？你怎么不老实？”刘峪起身走到张敏身边，“站起来。”张敏战战兢兢的站起来，刘峪手一下伸到张敏阴部，在张敏刚刚“啊”的叫了一声的时候，他在张敏湿乎乎的阴部隔着丝袜抠了一把，在鼻子上闻了闻，“你这是啥啊？别告诉我这是你的白带。湿这逼样，好象尿了是的。” “那……那……”张敏支支吾吾的不知道怎么说好了。一下想起来。“那是我老公射的。” “老公？啥老公啊？是男人不就是你老公吗？” “我真老公”一着急张敏说了出来。 刘峪感觉出有点意思来了，“结婚了？”“嗯。”张敏有点后悔这么说了。 “几年了？”“两年。” “有老公怎么还干这个，你老公知不知道啊？”“我……我……不知道”张敏简直不知道该钻到哪个洞里好了。 “这要是让你老公来接你出去，你老公脑袋可够绿得了。哈哈”刘峪好象明白了点什么。 &lt;br&gt;　　“大哥，我求求你了，别跟我老公说，你想怎么办都行，你罚我款。”张敏抓住刘峪的衣服，哀求着刘峪，上衣也就散开了衣襟，一对丰满的乳房在胸前晃荡了出来，张敏的乳房和白洁的乳房不一样，白洁的乳房圆圆的在胸前挺立，仿佛一个熟透的水蜜桃一样，丝毫没有下坠和松弛的感觉；而张敏的乳房在胸前挺立着，是呈一个弧形向上翘起，晃动的非常利害。 &lt;br&gt;　　看见刘峪的眼睛盯着自己的胸部，张敏看到有门，拿出了自己的看家本事，“大哥……求求你了……”柔软的乳房已经蹭到刘峪穿著半截袖警服的胳膊上，那种软乎乎，颤巍巍的感觉，刘峪哪里还挺得住，手伸上去，捏住张敏的乳房，“老实跟大哥说是怎么回事儿，你要是乖，大哥不难为你。” &lt;br&gt;　　张敏索性把小王的事情和刘峪说了，但是没有说杜泽生的事情，只是说自己有把柄落在小王的手里。 &lt;br&gt;　　刘峪基本上已经明白了，这事情可能和杜老板有关系了，其实他想知道的就是张敏到底和杜泽生是什么关系，怎么会在杜大哥的房间里。这时候明白了。他色迷迷的看着张敏，“这小子挺会玩啊，穿成这样，真让人受不了啊。” &lt;br&gt;　　张敏还是那个样子，穿著一双白色的高跟鞋站在地上，腿间浓密的阴毛从裤袜中扎了出来。 &lt;br&gt;　　“来，跟我到里屋来，跟哥好好玩玩，啥事儿都好办。”刘峪把张敏领到了他的办公室里，张敏当然知道这个色迷迷的男人要干什么。张敏现在一边想赶紧把这关渡过去，一边倒是真想认识这个男人，以后什么事情也有了靠山。 &lt;br&gt;　　屋里很简单，只有一张普通办公桌和一排档柜，他让张敏先坐着，他出去到那两个兄弟的屋子里去安排安排。 &lt;br&gt;　　他过去告诉两个值班的先把小王铐在暖气管子上蹲着，让他俩先去巡逻，那两个人当然明白所长要干什么，嘻嘻玩笑着就去巡逻了。 刘峪进屋来，把一套警服扔在桌子上，“你不是喜欢穿衣服玩吗？来，换上这个。” &lt;br&gt;　　张敏拿起衣服，一看原来是一套女式的警装，下身是到膝盖的裙装，张敏换上这身警服，上衣扣子也没有扣，黑色笔挺的警装半遮半掩着里面一对雪白丰挺的乳房，有点小的裙子紧紧的裹着张敏的屁股，下边露出穿著肉色丝袜的半截小腿和白色的高跟凉鞋，卷曲的长发在威严的盖帽下垂落在脸颊两侧，更给张敏性感的妆扮上添加了一份妩媚。 &lt;br&gt;　　刘峪拉开自己的裤子，褪下去，坦露出黑黑的向上翘立着的阴茎。“来，让哥试试你的口活。” &lt;br&gt;　　张敏忍着心里的不快，故意扭动着屁股，晃荡着一对丰满的乳房来到了刘峪面前蹲下。 &lt;br&gt;　　一条粗硬的阴茎在张敏面前晃动着，张敏伸出手握住了这火热的东西，把嘴唇凑上去，一股淡淡的骚臭气，比想象中的腥臊好得多，柔软的嘴唇亲吻在刘峪的龟头上，小小的舌头热乎乎的就从嘴唇间伸出去舔索着龟头敏感的肌肤，慢慢的含进了整个的龟头，又吐出来，小巧的舌尖始终在龟头的周围缠绕、舔索。刘峪站在那里舒服的直门哆嗦，手伸到下面去摸索着张敏的脸蛋。 &lt;br&gt;　　张敏的一只手握着阴茎的根部，嘴里含着刘峪的阴茎不断的用柔软、红嫩的嘴唇前后套弄着，伴随着一点点地深入，张敏的两手变成把着刘峪的屁股，张敏的眼前就是刘峪黑糊糊的阴毛，每次吞入的时候，阴茎已经深深地插到了张敏的喉咙里，嘴唇已经快亲吻到了刘峪的阴毛。张敏的嘴里已经有了很多的口水，来回的动作中不断发出亲吻一样的声音，口水顺着张敏的嘴角不断的流下来。 &lt;br&gt;　　为了快一点让刘峪射精，张敏不断的快速的用嘴唇套弄着，虽然张敏很少给人口交，可她想，男人要射精，那就得好象是屄一样的来回弄，所以她尽量的张开嘴，不管嘴唇都有点发木了，还是快速的吞吐着，她已经感觉嘴里的阴茎开始变硬，阴茎下边的输精管已经硬了起来，刘峪也开始不断的喘粗气，她正要加快速度让刘峪射出来的时候，刘峪却一下把阴茎拔了出来，一边喘着粗气，一边坐在了椅子上，让张敏站在他旁边厥着屁股给他口交。 &lt;br&gt;　　张敏心里叹了口气，男人的东西一见了风，那就前功尽弃了，张敏动了动已经有点发麻的嘴唇，弯下腰去，亲了亲直挺挺的朝上立着的阴茎，手扶着刘峪的大腿，把那东西深深的含进了嘴里，想起男人们每次深深插到自己身体里的时候都会很快就射精，于是她也尽力的把阴茎向嘴里含，顶在喉咙的地方痒痒的，再使劲进了喉咙里，反而不那么难受了。 &lt;br&gt;　　这样，张敏就每次都深深地把龟头吞进了喉咙里，吐出的时候，嘴唇紧紧地吮吸着从根部一直到龟头，爽的刘峪不断的张着嘴大喘气。手两下卷起张敏的警裙，手隔着丝袜玩弄着张敏湿漉漉黏糊糊的阴部，另一只手伸下去摆弄着张敏垂荡着的一对乳房。 &lt;br&gt;　　很快张敏就感觉到了刘峪要射精的感觉，在刘峪不断的克制下，一点点的稀薄的精液已经从龟头上流出，张敏快速的来了两下，伴随着鼻音的哼声，刚刚将阴茎深深的含进嘴里，就感觉到了阴茎一跳。 &lt;br&gt;　　张敏赶紧要抬头，刘峪已经一下按住了她的头，龟头顺势顶进了喉咙里，一股热乎乎的精液喷射到了张敏嗓子眼儿里，张敏挣扎着想抬头，她呼吸的时候能感觉嗓子眼儿里的精液伴随着呼吸呼噜呼噜的往肚子里去，等刘峪放开张敏的时候，张敏抬起头，眼睛里都流出了眼泪，嘴角残留出一股乳白色稀薄的精液和着张敏的口水流了出来。 &lt;br&gt;　　张敏回头连着干哕了两下，那些黏糊糊的精液仿佛还粘在食道和嗓子眼里，嘴里也是黏糊糊的感觉。刘峪把张敏搂过去，让她坐在怀里，手一边玩弄着奶子，一边说：“你这功夫真好啊，舒服死我了，以后放心啥事儿就找大哥，大哥有不好使的，你骂我，那个小崽子，交给我，他肯定不敢在找你，放心。” &lt;br&gt;　　一身警服的张敏没有说话，手搂着男人的脖子，忽然感觉自己刚才虽然是给刘峪口交，但是却也有蜓强烈的快感，下身好象都快湿透了。 &lt;br&gt;　　“我想回家了。哥。”张敏温柔的和刘峪说。 &lt;br&gt;　　“我送你，以后你就比我亲妹子还亲。”刘峪起身去拿张敏的衣服。 &lt;br&gt;　　张敏看着这个好色的男人，心想你亲妹子能给你口交啊。 &lt;br&gt;　　张敏终于穿好了自己久违的衣服，虽然下身黏糊糊得难受，但毕竟穿的整齐了。任由刘峪搂着自己的腰，坐上派出所的吉普车回家去了。 &lt;br&gt;　　到了门口，自然是被刘峪一顿轻薄，竟然不怕自己刚口交过，一顿热吻，功夫还不错，亲的张敏的舌头都快开花了。就差没在车上干一次了。 &lt;br&gt;　　留下了电话，衣衫不整、浑身发软的张敏才上楼回家，李岩果然还在打麻将没有回来。张敏脱光衣服，简单洗了洗，一头扎在床上睡了……&lt;br&gt; &lt;br&gt; 张敏篇　第四章 欲海无边 上 &lt;br&gt;                         &lt;br&gt;    清晨，天空阴沉沉的仿佛要下雨的样子，浑身酸软无力的张敏睁开迷糊糊的杏眼，一身烟味的李岩头发乱纷纷的正在洗脸，显然才回来要去上班了。 &lt;br&gt;    “老公，你睡觉了吗？” &lt;br&gt;    “没事，没事，到单位还能睡一会儿，单位也没什幺事儿。”说着话，李岩忙三火四的就走了。 &lt;br&gt;    张敏躺在那儿想着今天去干点什幺？公司没什幺事情，杜老板的货款今天应该能打到公司帐上，那找谁出去转转呢？想着，张敏忽然发现自己一点都耐不住寂寞，竟然很想找个男人出去玩玩，不一定做爱，只要陪自己转转。张敏摇头笑了笑，起身洗漱。 </content></item></update>