<update><item><title>第十章　多情不敢难自抑(4)</title><author>床上伴侣</author><content>   “啊--”白洁发出一声带着长音的呻吟，盘起的双腿和屁股用力的向上顶了一下，老七的阴茎碰到了正在颤抖的阴道深处，龟头上受到的刺激让老七的阴茎紧紧地跳动了两下，喷射出滚烫的精液。&lt;br&gt;   “啊-啊……”白洁感觉到身体里那种热乎乎的冲击，知道老七射精了，一边在老七耳边呻吟着，一边扭动着自己的身体，给老七的阴茎摩擦和刺激，让老七感觉到更兴奋的滋味。&lt;br&gt;   片刻，老七紧绷的身体松懈下来，压在了白洁的身上，白洁把紧盘在老七身上的双腿放下来，但仍和老七的腿纠缠在一起，用小小的脚丫蹭着老七的小腿。两人交和的地方仍恋恋不舍的连在一起，白洁能感觉到那条热乎乎的东西在慢慢变软。&lt;br&gt;   “其实我很早就好喜欢你，你知道吗？”老七抬起头，深情地看着高潮过后愈加妩媚的白洁娇艳的脸蛋。&lt;br&gt;   白洁没有回避老七的目光，妩媚的眼神带着一种迷茫和情意。“从什么时候啊？”白洁伸出手抚摸着老七硬硬的头发和湿漉漉满是汗水的额头。&lt;br&gt;   “从你和二哥结婚的那天，我第一眼看到你，就再也忘不了了。”老七从白洁身上下来，侧过身搂着白洁。&lt;br&gt;   老七提到王申，白洁心里一颤，对王申的那种愧疚油然而生，刚才酒醉后的迷乱在慢慢的清醒，可看着老七心里那种喜滋滋的爱意反而是更加强烈，仿佛是为了更加的增强自己的决心，浑身光溜溜的白洁把自己的身体紧紧地贴在老七身上，手抚摸着老七健壮的胸肌，“你和我这样，不怕你二哥知道啊？”&lt;br&gt;   “不怕，只要你能接受我，我什么都不怕。”老七亲了亲白洁的额头。“我会永远永远的对你好。”&lt;br&gt;   “呵呵，我才不信呢，以后碰到好的小姑娘，你连多看我一眼都不会。”白洁玩弄着老七腋下伸出的两根卷毛。&lt;br&gt;   “肯定不会，我发誓，除了白洁，这世界上我不会再喜欢别的女人，要不我就天打雷劈。”老七伸出手发誓，白洁伸过红红的小嘴儿在老七的嘴上深深的亲了一下。&lt;br&gt;   “我不要你发誓，只要你能喜欢我一天我就满足了。”白洁说的是心里话，她知道老七现在是真的喜欢自己，但自己不可能和老七有什么结果，只能去珍惜在一起的这一点时光。&lt;br&gt;   “洁，我爱你。”老七深深的吻着白洁红润的嘴唇，感受着白洁光滑的身体，和细嫩丰满的肌肤。&lt;br&gt;   “唔……我也好爱你，老七”白洁被老七吻了片刻就有点喘息了，身体又有了感觉。&lt;br&gt;   “洁，我不喜欢你叫我老七，叫我小志。”老七的手在白洁侧过身的身后滑到白洁圆鼓鼓的屁股，抚摸着。&lt;br&gt;   “小志，我爱你。你叫我妞妞吧，我家里都叫我妞妞。”白洁用自己丰满的大腿有意的碰触着，老七的阴茎，已经又有一点硬挺了。&lt;br&gt;   “妞妞，好可爱的名字，今晚不走了好不？”老七的手已经不安份的摸到了白洁的阴毛。&lt;br&gt;   “哎呀，几点了？”白洁一下想起王申说十点半回家，赶紧赤裸裸的从床上坐起，胸前一对乳房一阵跳动，摸过电话看了一眼，十点十五，两人从进酒店到现在纠缠了将近一个小时。白洁急急的爬起来找自己的内衣，刚一起身腿都有点发软，坐在床边抓过丝袜就穿了上去，穿到往腰上提的时候才发现没有穿内裤，着急也就没有穿，套上裙子，胸罩，衬衫，穿上尖头的高跟皮鞋，对着镜子拢了拢乱纷纷的长发，回头看着在床上依依不舍的看着自己的老七，走到床边，和老七深深的接了个吻，看着老七又硬了起来的阴茎，忽然来了俏皮的心情，啪的打了老七的阴茎一下，呵呵笑了一下转身要走，又回头说：“给我打电话，噢。”说着开门扭着身子走了出去。&lt;br&gt;   白洁刚走出电梯，看到迎面从大堂走过两个人，一个是一身黑色紧身套裙的张敏，低低的前胸开口露出深深的乳沟和里面红色胸罩的蕾丝边缘。下身紧紧短短的一步裙紧裹着圆滚滚的屁股伴随着高跟鞋的每次扭动夸张的晃动着，张敏胳膊挎着的是一个有些秃头的中年男人，白洁刚想躲一躲，张敏已经看见了她。向她摆手打招呼：“白洁，你怎么在这呢，和谁来的啊？”&lt;br&gt;   白洁脸微微有些发烧，不过看张敏挎着的也不是张敏的老公李岩，就说到：“跟王申同学。”白洁在说的时候故意在王申后面顿了一下，好像王申也在这呢，果然张敏“哦”了一声，“那你好好玩吧，拜拜。”和男人进了电梯。男人的眼睛几乎长在了白洁的身上，进电梯的时候还在回头张望。&lt;br&gt;   白洁匆忙的出门打了个车，向家里走去，却没有注意有一辆摩托车悄悄的跟在后面……&lt;br&gt;&lt;br&gt;   一直处于一种迷乱甚至有点慌张的白洁在车还没有到楼下的时候就下了车，快步的向楼下走去，秋夜的凉风从裙下吹上来，隔着薄薄的丝袜吹在敏感的阴部凉丝丝的仿佛在提醒白洁没有穿内裤。&lt;br&gt;　　刚刚拐过单元楼的墙山，白洁听到了身后轰轰的摩托马达声，和很快就照过来的灯光，一种直觉让白洁心里一惊。没敢回头，在明亮的灯光下快步向家里的楼门走去。&lt;br&gt;　　擦身而过的摩托车甩了个故作潇洒的圆圈停在白洁面前，灯光仿佛色迷迷的眼神闪亮的照在白洁身上，薄薄的衣裙好像在灯光下已经有点透明，凹凸有致的身材显露无疑，白洁手抓紧皮包的带子，躲着刺眼的灯光。&lt;br&gt;　　车灯熄灭，片刻的黑暗后，借着昏暗的路灯，白洁也能一下认出眼前的人就是东子，那英俊的脸上总是带着一种邪邪的笑意，仿佛在告诉人们自己的邪恶。&lt;br&gt;　　看见是东子，白洁心里竟然还有一点点的放下了提着的心，冷冷的看了一眼东子，转身快速的向家里走去，然而还是被飞速跑过来的东子一下子抱住靠在了身边的墙上，粗硬的混凝土硌得白洁后背一阵刺痛，白洁用力的推着东子搂着她的胳膊，一边故作镇静的对东子说：“放开我，我家就在楼上，我要喊人了。”&lt;br&gt;　　“喊吧，我可不怕，多来点人才好呢，看看我怎么表演，呵呵。”东子毫不在意白洁的威胁，紧靠着白洁软乎乎的丰满的身子，一只手抓捏着薄薄的白衬衫下边丰满坚挺的乳房，白洁用力推开东子的手，双手挡在胸前，眼睛怒视着东子一脸坏笑英俊的脸蛋，“再敢碰我，你试试看我敢不敢？”&lt;br&gt;　　东子微微地向后一退，好像要放弃的样子，却忽然一下紧抱住白洁柔软的身子，散发着淡淡酒气的嘴唇准确的压在白洁柔软的嘴唇上，用力不断的亲吻吮吸着，白洁用力的挣扎推着东子。&lt;br&gt;　　忽然东子的一只手准确快速的伸进了白洁裙子里面，手已经摸到了白洁只有薄薄的丝袜遮挡着的阴部，白洁双腿一下夹紧，手上松了力量，被东子更是紧紧地搂住了，虽然用力的扭着脖子却躲不开东子的嘴唇。&lt;br&gt;　　东子被白洁夹在腿中间的手下流的摩擦抽送着，中指在白洁软嫩湿滑的地方按动着，白洁又羞又急，忽然张嘴一下咬在了东子的嘴唇上，东子唉呀了一声，退后了半步，手捂着已经出血的嘴唇。&lt;br&gt;　　“啪……”的一声白洁狠狠的打了东子一个嘴巴，东子一愣，手举起来要打白洁，可看着白洁娇嫩的脸蛋，眼睛里泪花点点的样子，又下不了手，这时远处有几个人已经向这边指指点点了。&lt;br&gt;　　“装啥啊，美女，你老公也没在家，要不咱俩上楼上玩儿会吧？”东子继续一副无赖的嘴脸。&lt;br&gt;　　白洁一愣，奇怪东子怎么知道王申没在家呢，可这时候顾不了那么多，狠狠的瞪了东子一眼，扭身快速的向家里走去。&lt;br&gt;　　东子看着走过来几个人，没在纠缠白洁，把从白洁下身拿出的手指在鼻子前闻了闻，声音不大不小的向白洁喊着：“美女，下次办完事别忘了穿内裤。”&lt;br&gt;　　白洁脸感觉热乎乎的，当然知道东子说的啥意思，装作没听见，赶紧上楼关上门才松了口气，看着地上的拖鞋，知道王申真的还没回来，白洁刚脱了衬衫，要脱裙子的时候，包里的电话发出了嗡嗡声。&lt;br&gt;　　拿起来，果然是老七来的电话，白洁心里忽然涌上一种甜蜜，委屈的感觉，接起电话的时候，眼泪已经从眼角滑落。&lt;br&gt;　　“到家了吗？”老七一句简单的问候，让白洁心里一股股暖流涌动，刚才的不快淡去了许多。&lt;br&gt;　　“到家了，你还不睡觉啊？明天还要上班呢？”白洁一只手拿着电话，一边向下褪着及膝的窄裙。&lt;br&gt;　　“这就睡了，惦记你到没到家。”&lt;br&gt;　　两人互相问候了几句，挂了电话，白洁才感觉到浑身酸软好累，丝袜裤裆的地方一片黏糊糊的湿渍，赶紧到卫生间泡到了盆子里，本想冲个澡，实在累了，就擦了擦上床睡觉了。&lt;br&gt;　　忙活着白洁竟然忘了在意王申的存在，没有注意到王申怎么还没有回来。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　在镇西的一个歌舞餐厅酒店里，一个装潢一般的包房里传出阵阵五音不全、南腔北调的歌声，王申正和一个２０来岁，浓妆艳抹的小姐深情对唱着《相思风雨中》，还有两个男人和两个小姐在沙发上挤挤靠靠、半搂半抱的粘乎着，房间的侧面桌子上有着六个人刚才杯盘狼藉的残余。&lt;br&gt;　　“好……鼓掌啊。王老板歌唱的好。”噼里啪啦的一阵掌声，连王申都觉得自己真唱得很好了，那个小姐粘在王申身边，两人也坐在了沙发上，王申略显拘谨一副正人君子的样子和小姐聊着。&lt;br&gt;　　原来，最近王申打麻将经常赢钱，几个年轻的老师逼着王申请客出来潇洒潇洒，说让王申体验一下资产阶级的腐朽生活方式。刚到这里领班的就问几人要不要小姐，王申还是第一次接触这样的地方，虽然听说，但第一次来还是心里慌慌的。&lt;br&gt;　　那两个老师都已经是熟门熟路了，竟然都叫了自己熟悉的小姐。王申推托了一会儿，还是心慌慌的和领班去挑小姐。&lt;br&gt;　　吧台两侧的长沙发上座着一排排的小姐，吊带、短裙、浓妆艳抹，一股股脂粉香气扑鼻而来，一个个或大或小的眼睛盯着王申，王申根本不敢仔细看，随便看了一个穿着牛仔短裙、白Ｔ恤的女孩子好像挺文明的样子，就招了招手，匆忙的回去了。&lt;br&gt;　　很快几个人围坐一桌，每个人身边都坐了一个小姐，王申心里一片乱纷纷的感觉，身边扑鼻的香气让王申心驰神荡，看着李老师和赵老师两人和小姐老公老婆的叫着，他也想装作很老练的样子，不让人看出自己第一次来这种地方，可是始终觉得有一种紧张的感觉没办法放松。&lt;br&gt;　　“你看这俩人，咋这么能装呢，赶紧喝杯认识酒啊？”李老师手搭在旁边那个叫小丽的小姐腰上，大呼小叫的说着王申，“这是我们王老板，你可得要陪好了，你别看他廋，钱有的是。”&lt;br&gt;　　小姐拿起酒杯，“王老板，头回喝酒，我先敬你一杯，咱先和一杯认识酒，愿以后咱们的情谊天长地久。我先干为敬。”说着轻轻的和王申碰了一下杯，将杯中大约二两白酒一饮而尽，拿起杯边的矿泉水喝了几口。&lt;br&gt;　　王申一愣，他还是第一次看见女人这么喝酒的，犹豫了一下也干了下去，胃里火辣辣的，赶紧吃了几口菜。想和小姐说几句话，才想起还不知道小姐怎么称呼。&lt;br&gt;　　“小姐，怎么称呼你啊？”王申和小姐说第一句话，居然感觉心里有点慌慌的紧张，也是第一眼这么近的看着这小姐，最深的印象就是一双圆圆的大眼睛，长长的眼睫毛，眼睛中有着淡淡的血丝，不那么明亮，瓜子脸，没有染过的头发不是很长，在脑袋后面紧紧地盘在一起，用一根木质的发卡别着。&lt;br&gt;　　“我姓孟，叫孟瑶。”小姐又端起酒杯，“王老板，好事成双，我再敬你一杯，希望你今天能吃好玩好喝好。”说着又干下去了一杯。&lt;br&gt;　　王申也只好干了下去，就已经有点多了，“不对吧，姓孟不应该叫这个名字啊，孔孟燕曾本是一家，一般都是按族谱起名，现在最多的应该是庆、繁一辈。你是哪一辈的啊？”&lt;br&gt;　　孟瑶呵呵地笑了一下，“王哥，你明白挺多啊，我原来叫孟庆瑶，我觉着难叫，就自己改了。”&lt;br&gt;　　别人一夸，王申更加来了劲头，“不能随便改啊，这是认祖归宗的传统，你们的家族本是中国最大的家族，因为人数太多，对皇帝都有了威胁，不得已后来才分为四姓，为了不弄乱家族系统，严令四姓按族谱严格起名，你家没跟你说过吗？”&lt;br&gt;　　“我家是农村的，我爸不认识字，我们起名都是我爷爷，二爷起的。”&lt;br&gt;　　“唉，落后的农村教育，害人不浅啊，孟瑶，你今年多大了？”王申一副忧国忧民的沉重样子。&lt;br&gt;　　“二十一。”&lt;br&gt;　　“正是好时候，怎么没读书呢？”&lt;br&gt;　　“我还行呢，念完高中了，家里没钱啊，考上了也念不起，给个毕业证就行了。”&lt;br&gt;　　“那你不想读书吗？”王申继续着这个话题，孟瑶明显有点不想说这个了，不耐烦地说：“谁不想读啊？我还想念大学呢。”&lt;br&gt;　　听这个，王申更加来了兴趣，“你要是想读，我可以给你想办法。”&lt;br&gt;　　孟瑶皱了皱眉头，说这样话的人可能太多了，对她们这些风尘小姐来说都只是当作耳边风一样的了，刚要敷衍王申两句，那边又开始叫喝酒。</content></item></update>