<update><item><title>第七章 风情万种(3)</title><author>床上伴侣</author><content>　　“没事儿，我没事儿，校长，你们玩，我不行了，迷糊啊！”王申迷迷糊糊的说着，眼睛半睁半闭着，白洁到了一杯水给他，他喝了几口，又倒头在沙发上睡了过去，赵振叫了他几声。看他没有说话，抬头去看白洁，白洁惶然的看着赵振，眼睛里都是哀求的目光。&lt;br&gt;　　看着这个半裸的少妇迷蒙着泪光的双眼，赵振下身更是硬的利害，隔着沙发上的王申抓住了白洁的胳膊，白洁挣扎了一下，又怕老公醒过来，只好随着赵振站了起来，赵振拉着白洁进了卧室。&lt;br&gt;　　卧室里天蓝色的床单上是一条紫色的毛巾被，床的对面挂着白洁和王申两个人的结婚照片，赵振一把抱着白洁就倒在了床上，白洁这次没有挣扎，躺在床上，低声说：“求你了，你要来就快点，不要让他看见啊。”赵振很快的就脱光裤子。上身的T恤都没脱就扑到了白洁身上，白洁没有反抗，任由着赵振扒下了她的小内裤，压到了她的身上，白洁一下就感觉到赵振那火热坚硬的阴茎碰在自己腿上的感觉，赵振的手隔着薄薄的内衣在白洁乳房上摸了几把就把白洁的内衣撩了到白洁的乳房上，白洁一对颤巍巍的乳房就挺立在男人的面前了，赵振的嘴唇一边吸吮着白洁的乳头，一边手急躁的摸着白洁的下身，白洁身体抖了一下，就把腿微微的岔开了，白洁的阴毛只是在阴丘上有那么一小片，整个阴唇到下边都干干净净的，摸起来滑滑软软的，而且男人的手一摸白洁的气就喘不匀了，“你快点来吧，我行了”白洁心里非常紧张，毕竟自己的老公在外边的沙发上睡着。自己就和男人在这边做上这种事情，不由得急着催赵振快点。&lt;br&gt;　　赵振也不敢过于造次，摸着白洁的下边已经湿了，下身就挺了进去，感受着白洁下身湿软的感觉，赵振自己都舒服的叹了口气，和白洁做爱和别的女人不同的是白洁的阴道从前到后都紧紧的裹着你的阴茎，抽动起来从前到后都有感觉，而不像一般的女人或者是口的地方紧紧的，里面松，或者是里外都松垮跨的。白洁两腿都屈了起来，脚跟紧紧的瞪着床单，脚尖都翘起着，赵振长长的阴茎让白洁心都悬了起来的感觉，下身更是被顶的又酥又麻，赵振每抽插一次，白洁的屁股都紧紧的收缩一次，两手不由自主地扶在赵振的腰上，深怕他用力的顶她。&lt;br&gt;　　“啊…嗯……噢…”白洁咬着嘴唇，晃动着头发，伴随着男人的抽送，不由得从嗓子眼发出了抑制不住的声音，浑身也开始变得滚烫，乳晕变得更加粉红，一对小乳头坚硬的挺了起来。&lt;br&gt;   赵振猛地一下把白洁抱了起来，一下变成了白洁骑坐在赵振身上，赵振坐在床上，双腿伸着，白洁和赵振紧紧的搂在一起，双腿一边一个伸开着，涂着粉红色趾甲油的小脚都用力的向里钩起着，赵振托起白洁的屁股，上下动着，阴茎就在白洁的下身长距离的抽送着，而且这种紧紧搂着的感觉，让白洁全身都受到极大的刺激，白洁浑身一下就软了，“啊…不行了……我受不了了…啊…我不要了…”白洁浑身软软的靠在赵振的怀里，每动一下都浑身颤抖，娇喘连连的不断叫着不要，让赵振更加的雄风大起，不断的托起放下，放下的时候白洁的下身已经发出了「啪嚓、啪嚓」的水声，白洁的下身已经和发水一样了。&lt;br&gt;   刚高潮了一次的白洁抬起头。一下看见了墙上的照片，照片里的白洁穿著洁白的婚纱，一脸幸福的看着文质彬彬的王申，而此时的自己，衣衫不整的和一个男人在自己的床上做爱，自己的老公醉卧在沙发上浑水，白洁的心里一阵疼痛，这时的赵振把白洁翻了过来，让她跪在床上，他扶着白洁翘起的屁股，从白洁身后插进了白洁身体里，一边干着，一边抬起头欣赏着白洁和王申结婚的照片，他的眼睛只是盯着照片里穿著洁白婚纱的白洁，特别是婚纱裙下露出的穿著白色丝袜的一段小腿，看着这个刚刚结婚的少妇此时正趴在自己面前，撅着屁股，任由自己干着她粉嫩的阴道，抚摸她丰满柔软的乳房，让赵振更是色心大起。&lt;br&gt;　　干了一会儿，赵振让白洁转过身来，他想看着白洁光光的样子和墙上的穿著婚纱的照片一起干，白洁躺在那里看着他的眼睛，一下明白了，羞得站起身一下关了屋里的灯，赵振也没什么办法，只好在昏暗中抱住白洁，插了进去，黑暗中享受着白洁火热的肉体，下身湿漉漉的肉洞，正在两个人喘呼呼的动着的时候，正在白洁又一次浑身颤抖晕乎乎的时候，一个晃晃荡荡的身影走了进来，而且带来一屋的酒气，两个人一下楞住了，赵振压在白洁的身上，下身还紧紧的插在白洁的身体里，白洁的双手双腿都缠在赵振的身上，屁股甚至都翘得离开了床，两个人抑制不住的粗重的喘息在屋里回荡。&lt;br&gt;　　谁想王申一头扎在床上，昏昏睡去，根本没有知觉去知道自己的妻子在身边被一个男人压在床上，听着王申含含混混的睡着了，赵振又动了起来，白洁的身体迎合着赵振的抽送，在颤抖抽搐，而白洁的心里非常难受，丈夫的脸就在自己身边，呼出的酒气喷在脸上热乎乎的，而自己的身上却压着另一个男人，身体里插着这个男人的阴茎，而且还不断的有着高潮的感觉，一种变态的快感几乎爆炸在了白洁的身体里，白洁在赵振终于射出精液的瞬间，整个人都挺了起来，浑身不断的颤抖，下身更是湿乎乎的一大片，等到赵振抽出阴茎，起身走的时候，白洁头昏昏的，浑身软软的一点力气都没有，就昏昏睡去。&lt;br&gt;　　清晨四点钟，头疼的好像炸开一样的王申从昏睡中惊醒，一边揉着脑袋一边坐起身子，昨晚的一幕一幕稀里胡涂的在脑子里乱转，根本想不起什么，回头看床上的白洁，不由得一楞，床上乱纷纷的一片，毛巾被在地上扔着，床单都是褶皱，白洁躺在床上还在熟睡着上身的内衣撩起着，露出了左边的乳房，下身光溜溜的，内裤在地板上扔着，王申挪到白洁身边，看着白洁岔开的双腿间，白洁的阴毛乱纷纷的，上面还有着水渍的痕迹，这时白洁翻了个身，侧过身子睡觉，王申看着白洁翻过的身子，屁股下边有着一大滩的水渍，还有着几滴白色的粘液，而从白洁白嫩嫩的屁股后边看过去，白洁的腿根都是湿漉漉的水渍，还有着一溜白色的粘液从阴唇中流到大腿上，王申一呆，苦苦的想着，昨晚和白洁做爱了吗？&lt;br&gt;   这时白洁也醒了，一看王申的样子，在一看自己身上，脸一下就红了，下身粘糊糊的感觉让她脸上火烧一样，但还是顺嘴说：“看你，喝多了就耍酒风，弄得哪儿都是”在看王申几乎是整齐的裤子，顿了一下说：“完事儿了，还非得出去打麻将，拦都拦不住”白洁说话的时候心里非常的紧张，但脸上却装出很轻松的样子，王申半信半疑的看着白洁收拾屋子，可是真的想不起昨晚的事情了，难道自己真的和老婆做爱了，而且看来还很猛烈呢，酒后自己是不是比平时厉害啊，看着白洁穿上了那条黑色通花的小内裤，一下想起了那天白洁内裤中央那块污渍，难道自己的妻子真的……不可能的，王申不相信自己贤淑的老婆能做出那种事情来，昏昏然的又倒头睡去了。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　星期天的早晨，犹豫了一会儿，白洁找出了一条黑色宽松的裙裤，一件黑色宽松的纱质衬衫，穿了一双黑色的高跟瓢鞋，把头发挽成了一个发髻，看王申还在睡，就没有叫他，出门坐车奔李明家去了白洁在李明家门口，平静了一下心情，喘了口气，敲了敲门，开门的是李明，看着白洁一身松软的衣服笼罩下的玲珑有致的身体，眼睛一亮，却没有太高兴，开门让白洁进来，白洁很奇怪这个一心想得到自己身体的男人怎么了的时候，一个女人的声音在屋里响起：“谁来了，请进来啊”白洁恍然大悟，原来李明的妻子今天没有走，看着李明懊恼的样子，心里不由得轻松了许多，暗笑着进了屋。&lt;br&gt;　　“是我们学校的同志，来和我借书的。”李明赶紧的解释着。&lt;br&gt;　　白洁换了鞋进了屋里，白洁今天穿了一条到膝盖的那种黑色的丝袜，上面有花纹图案的，此时穿了双小拖鞋，更是显得小脚性感撩人。&lt;br&gt;　　“是嫂子吧，我叫白洁。”李明的老婆有点丰满的过分了，但还不是特别的胖，有点警觉地看着漂亮迷人的白洁。&lt;br&gt;　　白洁反而感觉轻松了许多，很悠然的看着这个差点让她脱光衣服的屋子，故意的和李明的老婆说着话“李老师在学校可好了，今天又借给我书，学生都对李老师印象挺好的。”&lt;br&gt;　　“是吗？我家李明的人啊，就是实在，对人没说的。”李明的老婆对白洁少了点敌意。&lt;br&gt;　　“对我也可好了，这次我能进上职称，多亏了李老师，天天帮我找题。”看着李明老婆脸上的不高兴，和李明在一边脸上一边红一边白的感觉，白洁心里暗暗窃笑，又说了几句话，李明很显然非常怕老婆，脸上已经快没色了。这时刚好有人叫李明的老婆到对面家里帮帮忙，李明的老婆叨咕着去了，李明回身对白洁说，“你和她说什么啊，这她不得和我急吗？”&lt;br&gt;　　“呵呵，我还没说什么呢？我要和她说，我是来和你睡觉的，她是不是得杀了你？”白洁一边说着一边把自己的一只脚抬了起来，裙裤向下面滑去。露出了到膝盖的一段穿著黑色镂花丝袜的小腿，白洁把那只小脚放在了李明的腿上，慢慢的蹭着，一边碰到了李明的阴茎上，用小脚揉搓着，李明的阴茎一下就硬了起来。&lt;br&gt;　　“我的脚好不好看？”白洁用他穿著丝袜的小脚隔着裤子玩着李明的下身，一边用那种娇里娇气的声音逗着李明。&lt;br&gt;　　“快放下，你干什么呢，一会儿她回来了。”李明一边想让白洁这样，一边吓得够呛。&lt;br&gt;　　“你不让人家来的吗？人家想啊，咱来一次啊！”白洁装作要解裤子，吓得李明赶紧站了起来，要跑的样子。 &lt;br&gt;　　“哼，给你不要，以后少找我，要不别说我告诉你老婆。”白洁一看目的达到了，站起来要走。&lt;br&gt;　　“别的啊，下次有机会的吧。”李明又贼心不死的说，“等着吧！”这时李明的老婆也回来了，白洁告辞走了，说李明没有找到书，看着李明老婆那种铁青的脸色，白洁知道李明这下可惨了。&lt;br&gt;　　回来时候的心情就好的多了，白洁把头发披散了开来，一身飘逸的打扮惹得路上不少人回头，白洁好像今天才感觉自己这么漂亮。&lt;br&gt;　　在街上的白洁忽然想到了那个东子，那种异样的快感，听让她回味的，想想，白洁笑了笑。回到家去了。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　白洁回到家里，王申今天也没有出去，在家里洗衣服，看着白洁飘飘洒洒的回来，怎么也没有想到美丽的娇妻刚才是去一个男人家里送上去给人玩的，招呼着白洁：“老婆，外边热不热，刚才孙倩来电话找你了”&lt;br&gt;　　“老公，你真能干啊”&lt;br&gt;　　白洁在王申的身后抱住王申，丰满的前胸在王申的背后紧紧的压着，软乎乎肉乎乎的感觉，让王申不由得心里都一颤。白洁以前很少和他这么发娇的，这种香艳的感觉让他眼前竟然出现了早晨白洁性感撩人的样子，真的是自己干的，怎么一点感觉也没有，白洁走了之后，王申仔细的检查了自己的下边，一点干过的痕迹都没有，内裤都是干干净净的。再说要是自己和白洁作的爱，看早晨白洁的样子，弄的肯定很激烈，怎么能一点都不记得了呢？&lt;br&gt;　　看着白洁和他亲热了几下就进屋去了，那扭动中晃动的小屁股，柔软的腰肢仿佛有一种神秘的韵味，自己的爱妻肯定哪里有点不对了……&lt;br&gt;　　“妹子，咋没找姐姐出去玩呢？”孙倩在电话里问。&lt;br&gt;　　“不行，我受不了那地方，太闹了。”白洁一边打电话，一边脱下了裤子，露出黑色的内裤和到膝盖的黑色薄花丝袜，中间一大段粉白细嫩的大腿，修长浑圆，散发着健康的光泽。&lt;br&gt;　　“东子都想你了，晚上去啊，要不就到我家来玩，昨晚玩的过不过瘾啊？”孙倩在电话里轻笑着。&lt;br&gt;   “别乱说，他想他的呗，跟我有啥关系。”白洁把两条丝袜都脱了下去，提上了一条花的宽松的裙子“行了，妹子，你不也玩的挺高兴的吗？”孙倩还在说着。&lt;br&gt;　 “再说吧，去我在给你打电话”白洁看王申进来就挂了电话。&lt;br&gt;　 这一会儿，白洁就有点坐立不安，虽然她不想出去，可心里确实有点想去逛逛，可还不好和王申说，王申忙活完了，一看没有做饭呢，就又忙活着要做饭，白洁心里觉得挺对不住王申的，抱住王申的一只胳膊撒娇：“老公啊，你这么累了，晚上咱俩出去吃吧。”&lt;br&gt;　　王申巴不得的同意了，两人穿了衣服就出去了，鬼使神差的白洁就和王申来到了和孙倩去的迪吧旁边的饭店，两人找了一个角落里的屏风围着的一个隔断里面，两人要了菜，等着上菜，一边闲聊着。&lt;br&gt;　　旁边的另一个隔断里显然是一群社会混混，大呼小叫的喝着，白洁皱了皱眉头，王申要了瓶啤酒，慢慢的喝着。&lt;br&gt;　　隔壁的几个人毫无顾忌的大声吹嘘着搞女人的经验，说什么在迪厅的卫生间干了多少个了，有的还是处女呢，白洁听着他们说话，心里直门发慌，王申在那里却是从来没有去过那种地方，根本不相信，一边还用很不服气的口气和白洁说：“吹牛，现在的年轻人太能吹牛了，哪有那么不要脸的女人，哼！”白洁用筷子挑着一条菜，迎合着老公：“那是啊，吹牛呗。”</content></item></update>