<update><item><title>第五章　上海五日淫(3)</title><author>床上伴侣</author><content>   当兰局长转回来到胡云面前敬酒时实践已经过去一个小时了，虽然每次敬酒兰局长都是浅浅的喝一口，但是到了胡云面前的时候，也是有了微微酒意了，胡云两人赶紧站起，张敏站起的位置刚好在胡云和兰局长之间，离兰局长很近，站起的一霎那胸前丰满的乳房明显的颤动了一下，加上一股女人的香气飘进了兰局长的鼻子，张敏敏感的感觉到兰局长微微愣了一下，一边故意向前挺着本就不小的乳房一边矜持的看着兰局长微笑着。&lt;br&gt;   “胡老板也来捧场，欢迎欢迎啊，这位是……”兰局长端起酒杯，眼睛扫视了张敏一下，看着胡云笑着说。&lt;br&gt;   胡云赶紧端起酒杯，“老婆，这是兰局长，”又向张敏指了一下，“这是我爱人，冷小玉。”胡云灵机一动，介绍了自己老婆得真名字，因为在座不少熟悉的，虽然都没有看过自己的老婆，但还有不少人知道自己老婆的名字，可不想因为这个落个话柄，因小失大。&lt;br&gt;   “您好，兰局长，叫我小玉好了。”张敏大方的端起酒杯，眼神若有若无的飞了兰局长一眼。&lt;br&gt;   兰局长眼神一转，“欢迎你到上海来，要好好玩玩啊，这杯酒敬你们二位，我先喝为敬。”说着竟然半杯酒都干了下去，胡云赶紧也把杯中的酒干了下去。&lt;br&gt;   张敏故意的慢了一下，举杯的时候眼神看向兰局长，兰局长果然正看着自己，张敏或有意或无意的躲闪了一下兰局长的目光，装出一付有些慌乱的样子把杯中的酒赶紧干了下去。接着又尽力咳嗽了两下，两朵红云果然出现在她白嫩的脸上，看上去娇艳妩媚。张敏放下杯子坐下的时候没有看兰局长的样子，但是估计兰局长的眼睛一定会看着自己。&lt;br&gt;   坐下之后，大家开始寒暄着和互相敬酒，也不断的有人向兰局长敬酒，张敏的眼睛余光始终盯着兰局长，能够感觉到兰局长的目光偶尔会看向自己这里，但不知道是有意还是无意。又一次在兰局长的目光看向张敏时，张敏尽力的用出自己最妩媚的目光和兰局长碰了一下之后装作很害羞的样子赶紧躲了开去，她知道女人这样子对男人有着强烈的诱惑力。&lt;br&gt;   时间又已经过去了半个小时，兰局长起身去卫生间，张敏在稍等了两分钟之后，起身也向卫生间走去，果然在距卫生间还有二十米左右的地方两人面对面的相遇了，张敏脸上尽力作出一付矜持端庄的样子，丰润的腰臀之间尽力的扭动出一种诱人的魅力，紧身的裙子裹着少妇这种圆润的腰肢和丰满的臀部在扭动中让人有着难以抗拒的冲动，裙子的开衩中闪动着一双在透明的丝袜下晃动的修长丰满的长腿，细细的金属高跟在大理石的地面上走出有节奏的声响。张敏能感觉到兰局长的眼睛从一看到她的时候就没有离开过她的身体，但她不知道他看的到底是她的脸还是胸还是腰还是腿……&lt;br&gt;   俩人很快就走到了近前，距离还有一米的时候，兰局长笑着和张敏打招呼，张敏也脸上浮起了最迷人的媚笑和兰局长打招呼，同时张敏装作脚下一歪，轻叫一声哎呀，整个人向她的左前方摔去，兰局长丝毫没有犹豫的赶紧向前一扶，手本来是伸向张敏的腋下，张敏身子稍微一侧，整个人侧着身子，歪在了兰局长身上，兰局长的右手结结实实的就托在了张敏左侧丰满的乳房上，隔着两层薄薄的丝棉，兰局长实实在在的感觉到了那种软绵绵的肉感，兰局长一愣，赶紧收回手来，张敏也装作害臊的样子尽力起身却又哎呀一声歪了下去，兰局长刚刚收回一半的手又一次托在了张敏的乳房上，张敏一只手伸出去，扶在了兰局长伸出来的左手上，身子保持了平衡，兰局长的手也收了回去，但张敏明显感觉这一次收回去比上次慢了很多，甚至张敏都能感觉到兰局长曾经微微用力的手握了一下。张敏装作不敢看兰局长的眼睛，赶紧手扶在一边的墙上，看着自己左脚的鞋子，当然没有怎么样。兰局长可能还在回味刚才手上的感觉，竟然也没有说话，尴尬维持了半分钟，张敏脸上装做一点痛苦的样子：“不好意思兰局长，谢谢您了。地太滑了。”&lt;br&gt;   “是啊，要小心一点，这应该铺上地毯啊，一会儿我跟酒店的说，你怎么样，有没有崴到脚。”兰局长关心地说着。一边走到张敏跟前。&lt;br&gt;   “没事没事，多亏您扶了我一下……”张敏说到这故意的好像不好意思似的低下头看自己的脚。&lt;br&gt;   兰局长一下反应到刚才自己两次摸到张敏的乳房的感觉，也有点不好意思，刚好来了个客人，看到兰局长，跟兰局长打招呼，兰局长赶紧拿出一付一本正经的样子，和张敏点了一下头，回酒会去了，看那走时一瞬间的表情，张敏知道那里面丰富了很多。&lt;br&gt;   张敏等兰局长走了之后，定了定神，走到卫生间，补了补妆，粉红色的口红更加娇嫩了一点。回到了桌上。&lt;br&gt;   刚一坐在那里，张敏就感觉到了兰局长射过来的目光，张敏故意低下头，不和兰局长的目光接触。神色中故意装出一付有点紧张慌乱的样子。酒桌上兰局长出奇的多敬了胡云好几次，胡云一边有点受宠若惊一边感觉可能是张敏的作用，但没有想到刚才张敏在外面的一幕。&lt;br&gt;   片刻之后，张敏在胡云的耳边说了几句话，两人满上面前的酒杯端着来到兰局长的面前，“兰局，真不好意思，我爱人今天刚到上海有点累了，我们要先走一步。改天再登门谢罪。这杯酒我们两人算作赔罪，您不用喝我们俩干了。”&lt;br&gt;   张敏在旁边微笑着，眼睛飞速的扫视了兰局一眼，又飞快的逃开，忽闪忽闪的睫毛闪现着心里的慌乱，连张敏都奇怪自己怎么有这么好的演技。也许对男人有着天生的俘获力量和技巧。&lt;br&gt;   “这就走了？也对，要注意好好休息，要不要我的车送你们回去。”兰局长的眼睛里明显流露出一丝失望和热切的眼神。&lt;br&gt;   “不用，不用，我们有车，谢谢您兰局。”胡云一边把酒喝下去一边赶紧回答着。&lt;br&gt;   张敏这边仿佛是有意也好像是无意的把酒杯向兰局长比了一下，干了下去，兰局长显然会意竟然把一杯酒都干了下去。&lt;br&gt;   那个姓王的显然还不能走，两人出门坐了出租车回去。&lt;br&gt;   刚进了房间的门，张敏就把两双足有十二厘米的高跟鞋踢飞，只穿着丝袜站在猩红的地毯上“累死我了，这鞋赶上踩高跷了。”&lt;br&gt;   “看着确实够性感，没看电视里的明星出门都穿这样的。”胡云也把西服脱在沙发上，坐在正在揉着脚踝的张敏身边。“怎么样？你叫我回来，是不是有了进展还是怎么？”&lt;br&gt;   “应该是还可以，看下一步你准备怎么弄了。”一边张敏把裙子脱下来，挂好放在衣柜里，上身只剩下白色薄薄的胸罩，下身是内裤和透明的裤袜，一边把兰局长在走廊里摸到自己乳房的事情说了，手伸到裤袜的腰上要把裤袜也脱下来，胡云一边听着张敏说着，起身揽住张敏的腰，张敏也顺势坐在了胡云的腿上，任由胡云的手隔着薄薄的胸罩揉摸着她丰满的乳房。&lt;br&gt;   “这样的话，明天我们俩去约他出来吃饭，让他也带上夫人，如果他带了就再努力，如果他没带，那就应该是拿下了。”胡云这边说着手也没有闲着，撩起张敏裤袜和内裤的上缘，手摸过张敏浓密柔软的阴毛，到了张敏阴唇的位置，明显的感觉到了湿乎乎的，“我靠，骚货，下边都湿这样了，这你要是我老婆，估计我头发都得染成绿的。”&lt;br&gt;   张敏啪的打了他手一下，“少扯，女人都这样，你老婆下边是干的都裂了啊。”&lt;br&gt;   “那也不能像你这样，还没怎么碰你就跟尿了似的。”胡云说着把刚从张敏阴唇中间探索回来的手指拿给张敏看。&lt;br&gt;   张敏打了他那个湿淋淋的手指一下，那个手指也又回了她的洞洞那里，张敏也没有推拒，反而把两腿叉开了一下方便胡云的抚摸，手也自然的伸到胡云的裤裆之间抚摸着裤子下那个不断长大的东西。“哎，真的，你老婆的水多不多？”&lt;br&gt;   胡云拉开裤子的拉练，让张敏把手伸进去，“比你差多了，不过动一会儿之后也不少。”&lt;br&gt;   张敏想起冷小玉平时的冷傲样子，想着她下边也是湿乎乎的被胡云干着的情景，不由得笑了一下，手也把胡云的阴茎拉了出来，用手搓弄着，刚准备弯下腰去用嘴给他口交，她的电话忽然在她放在沙发角落的包里响了起来，她弯过身去一条腿还搭在胡云身上，手伸过去拿过电话，看了一下“别动，我老公。”一边手用力的打了胡云在她下身活动的手一下。&lt;br&gt;   张敏平静了一下呼吸，接起了电话“喂，李岩啊，啊，我刚才电话没电了，才充电，没事，这两天就回去了，都挺好的，好了好了，我还没吃饭呢，晚上在打电话给你。”一边急急的挂了电话，因为这边胡云的手指不仅没有停止反而更加的扣弄着张敏的下体，张敏怕一会更加的呼吸急促了。&lt;br&gt;   张敏刚回过身来，胡云已经脱了裤子，压了上来，张敏迅速的将电话关机，配合着胡云将裤袜拉下来，翻过身去趴在沙发上，让胡云从后面插了进来……&lt;br&gt;&lt;br&gt;   这边两人昏天黑地，那边放下了电话的李岩却是呆呆的在那里傻愣着，原来下午的时候单位没什么事，李岩的几个同事又张罗打麻将，李岩这几天输的挺多，兜里已经没有钱了，张敏还没有在家，他想到张敏经常把钱放在家里的衣柜里，就提前回家去找钱，因为他老婆没在家，说好了一会儿就都上他家去。&lt;br&gt;   回到家的李岩在衣柜里翻来翻去的照着，在打开张敏放内衣的抽屉时在侧面发现了一个丝巾包着的小包，李岩往外一拿就知道是钱而且不少，一高兴，带起了里面放着的衣服，李岩忽然发现在张敏的这些内衣下还有一层白色的丝巾隔着下边好像还有东西，李岩好奇的拿起丝巾，下边还是一些内衣，但色彩和样式明显的有着区别，李岩一愣，拿起上面的一件红色的内裤，不是那种普通的红色，是一种嫩红的颜色，内裤完全是蕾丝的花边和透明的蕾丝组成，要上是一条窄窄的带子，只是在底部有一点布，后边几乎是一条带子，李岩愣愣的又拿起一条内裤，是一条黑色的完全透明的内裤，几件乳罩也都是非常薄的透明的那种，甚至有一件白色的非常薄完全透明的乳罩，只是在两个乳头的位置绣了两朵梅花，配着的内裤也是只在阴唇的位置绣了一朵红色的玫瑰。这些内衣有的穿过，有的还没有拆包，在下边还有几条丝袜，甚至还有一条黑色吊带丝袜，拿着黑色的吊袜带，李岩愣愣的，这是只有在电视里黄色录像里才能看到有女人穿的，从来没有想过有人在生活中真的会穿这种丝袜，可是竟然在自己老婆的衣柜里发现了，而且明显有穿过的痕迹，自己还从来没有看过。&lt;br&gt;   隐隐的一种他不敢去想的感觉越来越清晰，李岩曾经看过一本书上说过，女人如果穿的内衣内裤非常性感，那一定是给男人穿的，而这些内衣内裤李岩从来没有看过张敏穿过，自然不是给他穿的，那有些事情李岩不敢再想下去了，李岩愣了一会儿，又开始四处胡乱的翻着，连他自己都不知道自己到底想翻什么？&lt;br&gt;   李岩翻到了张敏经常吃的说是治妇科病的药，李岩拿着这个商标都撕下去了的药瓶，心里明白这肯定不是治妇科病的药，自己总以为聪明，今天才明白不知道已经被人耍了多久。他小心的拿出一粒药，仔细看着上面的英文字母，看不明白，不知道怎么想的，很快拿着这瓶药出去到药店，找着对着很容易就知道是一种进口的避孕药，李岩心里好像被剜了一刀一样迷迷糊糊的回了家，等到那几个人到了，迷迷糊糊的打着麻将，自然又是输了，中间开始给张敏打电话总是打不通，看他神不守舍的样子，几个人打了一圈就不欢而散，李岩才给张敏打通了电话，可谁知几句话张敏就挂了电话，李岩又打过去电话已经关机了，李岩仿佛着了魔一样不断的打着当然也是没有开机……&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　廊玉坊酒店的包房里，胡云和张敏两个人早早就到了，那个王胖子去接兰局长了，连胡云都觉得挺顺利的，和兰局长一说，兰局长就同意了而且点了这个地方，他给姓王的打电话的时候，姓王的告诉胡云，兰局长的老婆是不能来的，三年前兰局长的老婆因为车祸造成高位截瘫一直都坐着轮椅呢，胡云一听，心里非常高兴，知道这次是用对了路子了。&lt;br&gt;　　六点钟的时候大家寒暄过后开始落座，很显然兰局长今天兴致很高，一瓶五粮液四个人很快就喝了下去，张敏也喝了能有二两多白酒，白嫩的脸上显得红扑扑的，特别是今天穿了一套白色的套裙，透明的丝袜和白色的高跟鞋，更显得脸色红润诱人。&lt;br&gt;　　“哎呀，小冷还是能喝酒啊，怪不得都说东北人喝酒厉害，连夫人都这么能喝，胡云你得多喝几口。”兰局长亲自又给胡云和张敏倒上了酒，“今天我作东，算是给你们接风。”&lt;br&gt;　　“兰局长，您叫我小玉就行”。张敏双手端着酒杯。&lt;br&gt;　　“好，小玉，你也别叫我兰局长，我比你俩大，你们两口子就叫我大哥。”兰局长爽快地端起酒杯，和两个人又喝了一大口。&lt;br&gt;　　“兰局，大哥，你也真能喝啊，上海人能像你这样喝酒的不多吧？”</content></item></update>