<update><item><title>第五章　放纵的外出学习(5)</title><author>床上伴侣</author><content>　    白洁和孙倩两个人打了个车就走了，到了万重天娱乐广场，孙倩轻车熟路的领着白洁进了喧闹的迪吧。&lt;br&gt;　    听着震耳欲聋的音乐，和强烈的舞拍，白洁的心一直在狂跳，虽然不会跳，但是白洁也是和孙倩在舞池了乱跳了一会儿……&lt;br&gt;　    “摸摸你的腰啊，好风骚啊，摸摸你的腿呀，好大的水啊！”&lt;br&gt;　    “处女啥最好啊？处女膜最好啊！”&lt;br&gt;　    “老公老公我还要，再要就是尿！”&lt;br&gt;　    舞台DJ肆无忌弹的喊着下流的乐拍，舞池里很多男男女女狂热的扭动着，叫喊着……&lt;br&gt;　    这时前面一阵骚动，原来一个20来岁的小姑娘，脱下了自己的衬衫，上身只穿着一件白色的胸罩，一对按她年龄不应该有的丰满的乳房在胸罩中激烈的晃动着，几乎能看到粉红色的两个小乳头在不停的跳跃。人群中不停的还有人喊着“脱、脱！”&lt;br&gt;　    纷乱中，两个人找了个座位，要了两杯啤酒慢慢的喝着，这是舞曲已经换成了慢一点的，舞池中已经有一些男男女女搂抱在一起扭动着，刚才脱掉衣服的女孩也和一个挺帅的男孩搂在一起…… &lt;br&gt;   “怎么样，过瘾了吧”孙倩脸跳的红红的。&lt;br&gt;　    白洁没有说话，虽然很不习惯，但是她确实感觉到了一种从没有过的放松和放纵的感觉，在释放着自己所有的情感而且毫无顾忌。&lt;br&gt;　    这是有个男的过来，对孙倩说：“倩姐，过来了，跳一会儿去啊”&lt;br&gt;　    孙倩妩媚的抛了个飞眼儿，起身和他去了。&lt;br&gt;　    白洁座了一会儿，想去厕所，就自己起身走过去了。&lt;br&gt;　    进了厕所，拉了两个门，都有人，就在洗手池那里等，在喧闹的噪音里，白洁忽然听见了一种声音，女人呻吟的声音，她按奈着自己跳动的心，走到了一个门边上……&lt;br&gt;　    “啊……啊…..”白洁清晰的听到了里面有节奏的女人呻吟，甚至可以听到阴茎在阴道里快速抽插的声音。&lt;br&gt;　    白洁几乎不敢相信自己的耳朵，心一阵狂跳。&lt;br&gt;　    这时从门口进来了两个人，白洁一看是那个脱掉衣服的女孩子，此时衬衫只是披在身上，粉白色的胸罩歪歪扭扭的，露出了大半个乳房，被一个男人搂在怀里，眼睛迷迷蒙蒙的。大摇大摆的就进了女卫生间，都没看白洁一眼。&lt;br&gt;　    “操，都干上了，来，就在这吧”男人拽了几个门后，骂骂咧咧的说。&lt;br&gt;　    白洁眼睛向里面一瞄，一看女孩的手扶在了窗台上，男人在后面，把女孩的红色的短裙卷起来，白洁看见女孩白色的小内裤一闪就已经挂在女孩两个膝盖的位置了，男人解开裤子，白洁虽然看不见男人的阴茎，可能看到男人来到女孩的身后，向前一顶，女孩非常熟练的翘起了屁股，轻叫了一声。&lt;br&gt;　    白洁不敢再看，赶紧溜了回去，刚到座位上，看到孙倩正和那个男的搂在一起激烈的接吻，男人的手还揉搓着孙倩丰满的屁股。白洁尴尬的座了回去，两人还是旁若无人的亲吻着。  &lt;br&gt;　    这时一个挺英俊的也就是二十三四岁的小伙子，走了过来，对白洁说：“你是和倩姐一起来的吧”&lt;br&gt;　    “是啊”“我是倩姐的弟弟，我叫东子”小伙子很得体的伸出手。&lt;br&gt;　    白洁和他轻握了一下，对他的印象蛮好的。&lt;br&gt;　    两个人随便聊了几句，白洁知道东子是在一个公司打工的，偶尔到这里来玩。&lt;br&gt;　    “东子，这是你白姐，好好照顾着啊”孙倩回过神来，和东子说。&lt;br&gt;　    “放心吧，倩姐”&lt;br&gt;　    几个人又喝了点酒，白洁和东子也跳了一圈舞，东子说这里闹，提出出去座座，白洁也是这么想的，几个人又去酒吧待了半天，酒精和气氛的影响下，白洁也和东子亲昵起来，搂挎着胳膊，东子的潇洒帅气，活泼开朗让白洁真的挺有感觉，不觉得已经深夜了，还一点困意没有。&lt;br&gt;　    当孙倩提出去她家在喝点的时候，她几乎没有考虑就答应了。&lt;br&gt;　    四个人到了孙倩的家里，白洁有点惊讶，有点想不到孙倩一个老师怎么能有这么漂亮的大房子，而且一个人自己住。&lt;br&gt;　    在孙倩家不一会儿，孙倩就和叫小刚的男人搂抱着进了卧室，听着屋里传出的孙倩肆无忌弹的叫床声。白洁在那里心里直跳，起来说要回家。东子站起来说：“我送你回去吧”&lt;br&gt;　    白洁很惊诧东子没有纠缠她，就那么一楞的时间，东子一下搂住了白洁丰盈的身子，火热的嘴唇就贴在了白洁的嘴上。&lt;br&gt;　    白洁稍微挣扎了一下，就也抱住了东子，柔软的嘴唇也回吻着东子，任由东子的手握住了她丰满的乳房。&lt;br&gt;　    当白洁一丝不挂的躺在宽大的沙发上的时候，在东子经验老道的抚摸和亲吻下。白洁已经是浑身火热，下身也已经是一塌糊涂。&lt;br&gt;　    东子的嘴唇轻轻的亲吻着白洁娇小的乳头，舌尖快速的舔动着，白洁的乳头很快就挺立起来，而且变得比平时更加艳红，东子的手指伸到白洁的阴部，划过白洁柔软的阴毛，温柔的搓动着白洁的阴蒂“啊……嗯……唔”在东子的刺激下，白洁浑身剧烈的颤抖，竟然来了一次高潮。&lt;br&gt;　    “来….上来”白洁放弃了自己的矜持，手主动的伸到了东子的腿间，握着那坚挺的阴茎。&lt;br&gt;　    “啊……”东子把白洁一条腿架到肩膀上，下身慢慢的插了进去，虽然他的阴茎不是很大很粗，可是却让白洁感觉到了前所未有的刺激，整个下身都挺了起来，头也用力的向后挺着。&lt;br&gt;　    “啊……哦……啊啊”东子一边抚摸着白洁柔软丰满的乳房，下身快速的抽送着，年轻的身体带来的激情，是白洁的其它男人所不能给予的，高速的抽插把白洁送上了一个有一个的高峰。&lt;br&gt;　    “我不行了……啊……我受不了了……啊”白洁不停的晃动着满头的长发，下身不断的紧缩着，两条腿都紧紧的盘着东子的腰，东子也忍受不住，紧紧的顶在白洁的身体里面，射出了火热的精液。&lt;br&gt;　    “啊----”白洁拖着长声的一声呻吟，阴道不停的蠕动着。&lt;br&gt;　    “姐，你这下边真紧，跟你做爱真舒服”东子趴在白洁的身上，抚摸着白洁的乳房说。&lt;br&gt;　    “你弄死我了，我真受不了了”白洁羞红着脸说。&lt;br&gt;　    “要不是白姐下边这么紧，我还得半小时”东子亲了一下白洁的乳头。&lt;br&gt;　    早晨，白洁睁开眼睛看到了东子那张英俊的脸正靠在自己的胸上沉睡着，自己的手里竟然还握着男人软绵绵的阴茎，赶紧放了手，才看见自己的裙子扔在地板上，内裤和乳罩都在沙发的角落里，银白色的水晶凉鞋竟然还有一只在茶几上，用手摸了一下下身还是粘乎乎的。&lt;br&gt;　    白洁刚要起身，东子也已经醒了，手抚摸上了白洁的乳房，一条腿也压倒了白洁的身上，膝盖在白洁的下身摩挲着……&lt;br&gt;　    “放开我，起来”白洁用手去推东子，可却已经被东子压在了沙发上，沙发的罩子都已经掉到地上了，白洁的皮肤碰在凉丝丝的皮革上，一种异样的兴奋在白洁心里升起，也不由得放开了推着东子的手，东子已经压到了白洁的双腿之间，白洁的一条腿已经屈起在了沙发背的一面，两人的全身仅仅的靠在一起，东子已经硬起来的下身在白洁的小肚子上硬硬的压着……&lt;br&gt;　    “嗯……”东子一边亲吻着白洁柔软的嘴唇，下身微微一欠，阴茎就已经插进了白洁还是湿乎乎\粘乎乎的阴道，白洁哼了一声，翘起来的腿一下就伸直了，东子紧紧的压在白洁的身上，下身用力的顶动着，很快白洁就已经受不了了，下身已经湿的水孜孜的了，哼哼唧唧不停的叫着……&lt;br&gt;　    “啊--噢 啊啊 ”伴随着白洁有节奏的叫声，电话铃忽然响了起来，白洁赶紧要推东子起来，可东子还是不停的干着。&lt;br&gt;　    “别整了，快起来啊，哎呀 啊 啊 噢！”白洁刚刚欠起的身子又被东子压了下去，粉红的小乳头又被东子含在了嘴里。&lt;br&gt;　    浑身只穿着一条红色的小内裤的孙倩从卧室里走了出来，一对乳房在胸前晃动着，看着两人开着玩笑：“干一宿啊，还没完事？”一边接起了电话。&lt;br&gt;　    “喂，啊，王申啊，白洁在这里啊，没事儿。你找她接电话啊？”&lt;br&gt;　    这边白洁要起来，可东子却压着她不动，她也不好和他挣扎，只好躺在那里，身体里还插着东子火热的阴茎，接过了孙倩递过来的电话。&lt;br&gt;　    “喂，我没事儿，挺好的啊，我以为你晚上不回去我就上孙姐这来了。”&lt;br&gt;　    “我刚才听见你好像喊了一声，是不是作噩梦了？我也是才回来，没事就是看看你上哪里去了，我先睡觉了，你回来叫我吧。”王申关切的说。&lt;br&gt;　    “没事儿，你睡吧，噢”白洁下身里的东西大力的动了一下，白洁赶紧挂了电话，用力的推着东子，“起来，放开我。”&lt;br&gt;　    东子紧紧的搂着白洁，用力的干着，一边说：“打电话的是谁啊？”&lt;br&gt;　    白洁已经放弃了挣扎，一看只好由着他弄完了，也没有说话。&lt;br&gt;　    孙倩坐在旁边的沙发上说：“她老公，你可真行，干人家老婆，接电话你都不拔出来。”&lt;br&gt;　    “啊……啊……啊…啊……”东子一阵快插，虽然在孙倩面前，白洁也是忍不住的叫了起来，东子射了精从白洁身上爬了起来。&lt;br&gt;　    “白姐都结婚了，我还以为是小姑娘呢。”&lt;br&gt;　    “咋的，这是新婚小少妇，正是有味儿的时候，昨晚尝够没有啊？”孙倩问东子。&lt;br&gt;　    “天天干都不够啊，白姐今天别走了”看着白姐在那里穿内裤和乳罩，东子留着白洁。&lt;br&gt;   “放开我，我要回家，以后不许找我，我是有老公的人，今天已经很过分了，孙姐我回去了。”白洁穿上了裙子和凉鞋，告别了两人就走了。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　    白洁到了家里，已经是上午9点了，王申正在床上睡得和死猪一样，白洁赶紧到卫生间把下身收拾了一下，换了条内裤，也到床上躺下了。&lt;br&gt;　    虽然晚上玩得很晚，很累，可白洁却没有一点困意，不知道为什么，和孙倩一起自己就变得这么放荡了，白洁想想昨晚的事情，脸都火热火热的发烧，暗暗告诫自己：就这一次，下次可不能这么疯了，那东子还是第一次见面呢，怎么就能做这种事情呢。&lt;br&gt;　    可是白洁躺在那里，却怎么也睡不着，脑子里竟然都是和东子一起放纵的影子和感觉，白洁侧过头看了看熟睡的丈夫，那一看就是知识分子的脸庞和经常戴眼镜凹下去眼睛，让白洁不由得叹了口气。可想想自己这么对不起王申，白洁心里真的很矛盾，以后会怎么样？白洁真的不知道，还能像以前一样的清纯吗？白洁不知道，也有点不敢去想……&lt;br&gt;　    白洁从迷迷糊糊的睡梦中醒来的时候，王申已经去学校了，已经是下午了，虽然是备课，可也是得去看看的。白洁看见桌子上放着一个纸条：“饭在锅里热着，菜热一热就可以吃了，别饿着”白洁看着这张纸条，心头一热，王申对她的感情，她是非常清楚的，白洁愣愣的座了一会儿，吃了东西换了件衣服，也去学校了。&lt;br&gt;　    学校没有几个人，李明却还在学校，仿佛就是在等着白洁。看见白洁来了直接就迎了上去。“白老师，你过来一下啊”&lt;br&gt;　    白洁只好和他过去，跟着他来到他的办公室，办公室里只有他自己。&lt;br&gt;　    李老师显然很想拉白过去，却还很有点不敢，毕竟这么多年来，李明还是第一次和自己老婆之外的女人带在一起，有这个想法。看着他的样子白洁当然知道他是在想什么，看着李明猥琐的样子，白洁真的有点不敢相信，自己青春美丽的身躯还要被这个男人享用，真的难以想象这个男人脱光了衣服会是什么样子。&lt;br&gt;　    正在犹豫间，李明已经凑了过来，在白洁的身边坐下，很显然忍耐着自己狂跳的心，看着自己眼前梦寐以求的美丽少妇，白洁嫩白的脸蛋，娇俏的小耳朵，粉白的一段脖颈上挂着一条细细的彩金项链。  &lt;br&gt;　    白洁换了一件白色纱质的无袖的衬衫，前边是一个很大的蕾丝的大花遮盖着白洁丰满的前胸，后背透明的纱料透出白洁细细的乳罩带子。下身穿着一条及膝的牛仔裙。光裸着腿穿着那双白色的高跟水晶凉鞋。这时的白洁正坐在椅子上，一只小小的白生生的小脚正游荡着一只凉鞋。&lt;br&gt;　    “咳…”李明很尴尬的咳嗽了一声，想说话。&lt;br&gt;　    白洁心里当然知道他是怎么回事，这些个好色的男人，恐怕李明是最色大胆小的。&lt;br&gt;　    “白洁，别忘了这个周日，上我家去啊”李明终于说出了话。&lt;br&gt;　    “上你家干啥去啊，有啥话在这说吧。”白洁冷冷的说。&lt;br&gt;　    “在这不方便说。”李明讪讪的说。</content></item></update>