<update><item><title>第五章　上海五日淫(2)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;   上午的阳光透过窗帘的缝隙照到床上，张敏从迷乱的幻梦中醒过来，浑身上下光溜溜的，一个同样光溜溜的男人身子躺在旁边，一只男人的手搭在自己的乳房上，而自己的手竟然还握着男人软绵绵的阴茎，温暖的被窝里一种淫晦的感觉，刚一霎那还以为是自己老公，好一会儿才清醒过来，才知道自己在哪里？为什么会在这里。张敏还是第一次和老公以外的男人睡了一夜，醒过来的时候男人还在身边，放开手里的东西，侧过脸去看还在熟睡着的胡云，应该说胡云还是很有点魅力的男人，大约只有三十七八岁，长的也很帅气成熟，倒是一个标准的钻石男人，和粗犷豪爽的杜泽生杜老大相比，更有几分儒商气派，侧面看着胡云腮帮上刚刚长出来的一点点胡茬，让张敏在刚刚苏醒的上午又感到了一分莫名的冲动，柔软的小手不由得抚摸着胡云的胸脯，眼睛里的春意仿佛要滴出水来。&lt;br&gt;   当张敏的手指把胡云的乳头弄得硬了起来的时候，胡云也从睡梦中醒过来，看着张敏蓬松的波浪长发里微微发红的俏脸，感受着紧紧贴在自己身上的柔软光滑又充满了一种肉感刺激得熟透了的女人身体，胡云的下体又一次膨胀了起来，翻身压在张敏肉乎乎的身上，张敏也顺势叉开了双腿，感受着胡云硬梆梆的东西顶在自己阴部的感觉。胡云双手抚摸着一对丰满的乳房，正要低头去吮吸娇艳的乳头，床头胡云的电话伴随着震动响起了悦耳的铃声。&lt;br&gt;   胡云支起身子，还是压在张敏的身子上方拿过电话，张敏在胡云的身下慢慢的向下移动着身子，柔软的嘴唇不停的亲吻着胡云的胸脯、乳头、肚脐、微微有点发福的小腹，直到碰到胡云茂密的阴毛，才停下来，双手从后面抱着胡云的屁股，用舌尖从阴茎的下方不断的向龟头方向舔着……&lt;br&gt;   “喂，李哥啊，昨天到的太晚了，我还没起来。事情怎么样？”胡云感受着张敏的亲吻，不由得有点微微气喘。&lt;br&gt;   “嗯，我马上就过去，好的，要不要准备什么？好的好的。哎……”胡云不由一下惊呼，原来张敏用嘴唇一下从龟头含了进去，几乎把整个阴茎含进了嘴里，一瞬间胡云的阴茎一下进入了一个温暖湿润又有着不断的吮吸和套弄的口腔里，龟头的前方甚至能感觉到张敏嗓子眼的不断吞咽的蠕动。不由得叫出了声。&lt;br&gt;   “哦，没事没事，嗯，我马上就去，好的好的。”胡云挂了电话，一边享受着张敏的口交，一边调整着头脑尽快地清醒。&lt;br&gt;   张敏吐出了口里的东西，嘴角流出一丝粘丝，用手擦了一下，身体压在胡云的身上又爬了上来，柔软丰满的乳房擦着胡云的大腿、小腹最后压在胡云的胸脯上，娇美的脸蛋对着胡云，“舒服么？”&lt;br&gt;   看着欲望全写在脸上的张敏，胡云手抱着张敏的后背，“小骚货，我得走了，等晚上再好好干你。”&lt;br&gt;   “哦……”张敏并不掩饰自己的失望“那你什么时候回来啊？我的衣服都被你弄皱了，连内衣都没有了，你让我就这么光着啊？”&lt;br&gt;   “呵呵，等会儿我都给你买回来，你要作我老婆，不能再穿那些便宜的衣服，那些人一眼就看得出来。”胡云起身穿衣服，一边拿过张敏的衣服看着尺码。“靠，我看你胸得有36吧，怎么穿这么小的胸罩。”&lt;br&gt;   “我没看尺码，穿的舒服就买了。我以前就是34的，哪有那么大。”张敏躺在床上，用手把玩着自己的头发。&lt;br&gt;   “内衣一会儿你自己去买吧，我先把别的给你买回来。先躺着吧你。”胡云收拾好了，又回到床边把手伸进被里着实摸了一会儿张敏的乳房，才恋恋不舍的出门而去。&lt;br&gt;   胡云刚出门不久，刚要睡个回笼觉的张敏又被自己的电话震动声吵醒，接起电话，是赵老四赵老板，“敏小姐，怎么没有过来报到啊？是不是改变主意了？”&lt;br&gt;   张敏一下想起忘记给赵老板打个电话说一下了。“怎么会呢，我还怕四哥改变主意呢。我家里有点急事出门到上海来了，要过两天回去，行不行啊？四哥。”张敏赶紧连撒娇带撒谎的和赵老四解释着。&lt;br&gt;   “哦，那你告诉我一下啊，我一早就在公司等你，还以为你信不过我，没当回事呢？”&lt;br&gt;   “怎么会呢，四哥的话什么时候不是吐口唾沫都是一个钉啊。我家真的有点急事，我奶奶急病发作在这里做手术呢？”张敏干脆把自己早已经过世的奶奶搬出来救急。&lt;br&gt;   “那你别着急，有没有什么事要我帮忙的，我在上海有几个朋友还有点势力，别客气跟四哥，以后你就是四哥的人了。”赵老四热心的说。“我这边告诉人事部把你的名字登上，回来你履行个手续就行了。”&lt;br&gt;   “没事，这边都安排好了，谢谢你四哥，等我回去好好的感谢您，噢”张敏用一种充满了暧昧和诱惑的声音和赵老四说着。&lt;br&gt;   “到时候看看你怎么谢我？回来打电话给我。”赵老四淫淫的笑着。&lt;br&gt;   挂了电话，张敏也没了什么睡意，起来洗了个澡，把内衣和丝袜在洗手间洗净挂在窗口晾着，自己穿着宾馆的睡衣躺在床上看电视，等着胡云回来。&lt;br&gt;&lt;br&gt;   李岩早晨起来感觉很是疲倦，以前一夜不睡也没有这种疲倦的感觉，老婆不在家不仅没有给他轻松的感觉，反而说不出的有一种空虚的感觉，平时张敏在家也从来不限制他出去打麻将或者做什么，所以昨晚自己一个人在家心里感觉很是空落落的滋味。&lt;br&gt;   没有吃饭就赶到单位，很意外的是在厂门口看到了传说中被拘留的小王，看上去就是很憔悴的样子，额头上还有着几块青紫的痕迹，看见李岩有点躲躲闪闪的样子打了个招呼就奔单身宿舍方向去了。&lt;br&gt;   到了办公室，单位里的人正在说着小王的事情，原来小王后来没办法只好说出自己的单位，单位领导到派出所把他领了回来，现在弄得全厂的人都知道了，但很显然张敏的事情还没有人知道。李岩和一些人热烈的讨论着小王这次出事，纷纷对小王的为人作着轻蔑和打击，都认为就是自己真的出了这种事，决不能让单位知道，想办法交点罚款或者找人摆平，怎么也不能让单位去领人啊，这以后还怎么在单位上班。但他们并不知道事情的真相……&lt;br&gt;&lt;br&gt;   嗡嗡的震动声又一次把张敏从迷迷糊糊的睡梦中惊醒，以前张敏很少在白天这么清闲的睡觉，这次到难得的给了她一个睡觉的机会。&lt;br&gt;   拿起电话，刚苏醒的感觉嗓子还有点沙哑，“喂。你好。”&lt;br&gt;   “妹子，啥时候了，还睡觉呢？”一个陌生男人的声音。&lt;br&gt;   “你是哪位啊？打错电话了吧？”张敏迷惑不解。&lt;br&gt;   “这么快就不认识刘哥了，俗话说一夜夫妻百日恩嘛！”男人油嘴滑舌的说着。&lt;br&gt;   “你是……”张敏模糊中有了点印象，一下想了起来。“哦，刘哥啊，咋这么闲着给我打电话呢？”&lt;br&gt;   刘峪好像对别人喊了几句什么，才又对着话筒说。“没事，我巡逻到你家门口这，顺便打个电话给你，看有没有时间让大哥到家里坐坐。”&lt;br&gt;   “大哥，真不好意思，我在外地呢，等我回去的吧，请你吃饭。”张敏知道这样的人不能得罪，赶紧说着好话应酬着。&lt;br&gt;   “别忘了大哥就行，那天跟你一起的小子，真他妈不是东西，啥都说了，原来他是你老公的同志啊。你老公是不是叫李岩啊。就说不是嫖妓，是情人，不犯法，还让我们去核实。”刘峪顿了顿继续说：“后来我们收拾他一宿，又关他一天，告诉他要是承认嫖妓，什么也别说出去，就放他出去，他才改了口。”&lt;br&gt;   “啊……”张敏一惊，没想到小王这个家伙这么的没种。&lt;br&gt;   “我告诉他，你是我妹妹，以后他要是敢瞎说，我马上就去抓他。收拾死他。这下他害怕了，一再答应绝对不说，也不在找你麻烦了。你放心吧。”刘峪明显在向张敏要着人情。&lt;br&gt;   “大哥，真谢谢你，回去我肯定好好感谢你。”张敏说这话倒是真心实意的。&lt;br&gt;   “行了，咱谁跟谁啊。以后多陪陪大哥，有什么事就和大哥说。”刘峪大咧咧的许诺着。&lt;br&gt;   “大哥，以后妹子肯定有事麻烦你，别到时候不认我啊？”张敏还在和刘峪套着话。&lt;br&gt;   “放心吧，以后谁再敢欺负你，告诉我，我收拾死他。在这一亩三分地，咱好使。”两人又说了几句话，挂了电话。&lt;br&gt;&lt;br&gt;   快下午两点了，胡云才从外面拎着大包小包的回来。&lt;br&gt;   进房间的时候，张敏又迷迷糊糊的睡着了，蓬松的长发披散在雪白的枕头上，被子只盖在腰间，雪白的长腿和圆滚滚的白屁股都袒露在外面，胡云放下东西，恶作剧般在张敏的屁股上拍了一把，张敏倒是没有大惊小怪，迷迷糊糊的睁开眼睛，看到胡云，“你还知道回来啊，我还以为你把我扔在这里了，我连一件内裤都没有换的。”&lt;br&gt;   “这不是回来了，害怕我给你拐卖了啊？”胡云从包里把衣服一件件拿出来，叫着张敏，“起来换好衣服，先去吃点东西，晚上好陪老东西吃饭。”&lt;br&gt;   胡云给张敏买了一套白色的蕾丝胸罩和内裤，非常薄的那种，张敏穿起来胸罩有点小，胡云看着奇怪，“没看你有那么大的胸啊？”&lt;br&gt;   衣服是一件银白色花的紧身旗袍裙，香港杰西卡牌子的，、倒是张敏穿起来挺合身的，不得不佩服胡云的眼力。配着裙子穿的是一条透明超薄丝袜，脚上一双粉白色的高跟凉鞋，显得张敏本来就高挑的身材更加的修长而且有一种丰满的韵味。&lt;br&gt;   张敏穿好衣服在地上走了两圈，胡云看着张敏扭动的腰臀，在宾馆这种略微昏暗的光线下，让他都产生了一种暧昧的感觉，自己也忙着换衣服中。&lt;br&gt;   张敏坐到床边刚好看到胡云从口袋里拿出来的钱包敞开躺在床上，一侧放着一张胡云的结婚照片，张敏好奇的拿起来一看，不由得一愣，照片上那个和胡云亲密的依偎在一起的女人，鹅蛋形的脸蛋，高挺的鼻子，棱角分明的性感嘴唇，正是冷小玉，这个张敏和白洁她俩的同学，那个高傲的冷美人，张敏不由得苦笑了一下，没想到自己竟然被自己同班同学的老公给上了，而且还在冒充着他的老婆自己的同学。想想这世界上的事情真是有时会很不可思议。在学校的时候，张敏在心里其实就一直很妒嫉冷小玉，人长的漂亮，家里有钱有势，班上的男生追她基本都不屑一顾，而那些男生还总是喜欢追她，张敏的家里是农村来的，看冷小玉那么多漂亮衣服首饰心里非常不服气，而冷小玉也看不惯张敏不拘小节甚至有些放纵的生活作风，所以她们关系一直不是怎么好，班上的同学，冷小玉就是和白洁这个平时就文静端庄的同学在一起，结婚的时候张敏也不知道，还是听白洁说的冷小玉结婚了，是嫁了个有钱的老板，原来就是胡云。&lt;br&gt;   “看什么呢？”胡云看张敏拿着自己的钱包发呆，问了一声。&lt;br&gt;   “噢，你把这个照片放这，可别让人看见了，可就漏了。”张敏说着放下了钱包。&lt;br&gt;   “对呀，放起来，还是你细心。”胡云这时也换了一件正式一点的衣服，拿起电话给接他的人打电话，问去哪里。&lt;br&gt;   酒会设在上海华东大酒店的宴会厅，由展会的主办方招待各方来的代表，开车去接胡云两人的是一个姓王的胖乎乎的男人，很显然在上海社会上很有一些办法，但张敏也没有搞清楚这人到底是干什么的，只是觉得这人说话很有意思很得体，如果说她接触过这些人，这个人可能是最容易让人产生好感的。胡云和他介绍张敏也说张敏是他爱人，但是没有介绍名字。&lt;br&gt;   在车上，姓王的人交代胡云，今天客人是三桌，他找了展会的办公室主任，把他安排到和卫生局兰局长一桌，也就是主桌，让他有机会和兰局长接触上，行不行的就看今天了。&lt;br&gt;   到了宴会厅，兰局长还没有来，作为这次展会的筹委会主席，显然还挺拿架子。已经来了二十多人，有些认识的在互相打着招呼攀谈着，显然那姓王的人头很熟，四处地招呼着。头一次参加这么大的酒会，而且自己还冒充着别人的老婆，张敏心里微微有点忐忑，也就跟着胡云四处微笑着打招呼。客人中女客只有四五个人，有三个漂亮身材好的看上去就是秘书一类的，还有两个岁数成熟一点的明显是公司的老总或者是负责人。&lt;br&gt;   六点钟，兰局长在两个展会主办方的负责人陪同下准时出现在门口，在大家的掌声中落座，张敏眼睛快速的扫视了桌上一眼，只有她一个女士，刚好坐在兰局长的侧对面，兰局长戴着一付金丝眼镜，五十左右的年纪，头发板板的梳着，脸上没有什么表情，看上去就不怎么好接触的样子。&lt;br&gt;   兰局长的眼睛也很快发现了桌上唯一的女士，和胡云笑着点了一下头，但只是看了张敏一眼就转过去了，并没有一般人那种色迷迷的目光，张敏心里想毕竟人家是大领导，漂亮的见得多了，何况自己又不是什么天姿国色。&lt;br&gt;   宴会在兰局长和展会几个负责人的贺词中开始，兰局长在展会两个办公室人员的陪同下开始各桌敬酒，一边介绍一边寒暄着，兰局长说最后再和这桌的朋友们喝酒，说既然能到这桌来喝酒肯定也都是很熟的朋友了。</content></item></update>