<update><item><title>第五章　上海五日淫(27)</title><author>床上伴侣</author><content>　　一个无聊的下午就在车轮和铁轨的咔嚓咔嚓中过去，他们在孙倩的车厢里打扑克，高义自然跟白洁配对，而孙倩却专点林力，美红受不了两个男人在她们面前眉高眼低邀幸取宠的样子，拂袖而去，蒙头睡上大觉。赵振端着茶杯踱着也过来凑热闹，站着站着就指指点点，后来跃跃欲试，好容易跟高义商量好了顶他打上两局，不抖，她那丰满肥胖的老婆一下就跟来，只好恋恋不舍地回自己的车厢去。太阳已经偏西，山背后大红大紫，金绿交错，热闹非凡，倒像烟盒上的商标画。满山的棕榈、芭蕉，都被毒日头烘焙得干黄松鬈。南方的落日是快的，黄昏只是一刹那，这边太阳没下去，那边，在铁路的尽头，烟树迷离，青溶溶的，早有一撇月影儿。越往前，那月亮越白，越晶亮，仿佛是一头肥胸脯的白凤凰，栖在铁路的转弯处，在树桠叉做了窠。&lt;br&gt;　　晚饭商定到餐车上吃，高义邀了赵振夫妇，林力却跑去叫美红，美红翘着嘴说不饿，自顾把毛巾被蒙上了头，林力就嘻皮笑脸地把手探进被子里，挠她的痒痒，妇人经不住她的缠闹，一个身子在被窝中扭动屈曲，衣衫不整地起来，眼睛已是水汪汪的，粉脸上红云缠绕。等到了餐车，他们这一大群的一卓已围得密密满满，美红就说我们自个吃吧。两个人就在旁边找了个位子坐下，吃得的时候，美红频频地替林力挟菜，亲密之情洋溢于表。&lt;br&gt;　　美红双肘支在餐卓上，嘴里衔着饮料的吸管，眼睛衔着对面的林力。林力却泰然地四下里看人，他看谁，美红也跟着看谁，其中惟有一人，林力眼光灼灼的看了半天，美红的心里就打翻了醋缸，滑溜溜地直冒酸水。&lt;br&gt;　　美红这一次是专门请了假随老公出来旅游的，以前，她可是不屑他们教委组织的活动，现在不一样，因为有了林力。夜已是深了，列车高速奔驰时单调的轰鸣飞扬着，车厢里小如一叶扁舟，被那音波推动着，那盏红玻璃壁灯似乎摇摇晃晃，人在铺上，也就飘飘荡荡，心旷神怡。美红打开了车窗，窗外浩浩荡荡都是雾，一处朦朦乳白，很有站在甲板上望海的情致。她扫了就在对面上铺的那个男孩，林力赤脯着身体，只着一条狭小的三角裤，平滩在铺上，两条修长壮实的腿撩人心扉，荡人魂魄，那上面的肌肉梭角毕现，线条分明，还有蜜一样的肤色上密密麻麻的汗毛，一下子就把美红炽热的情欲勾动了，她下意识地夹紧了大腿，只觉得一颗心跃跃直跳。上铺中，高义的呼噜打得山摇地动，美红悄悄地起身，拍林力一下，待他回过神来，就静静地踱出去，站在过道上装着看车窗外的夜景。&lt;br&gt;　　估摸林力穿上了衣服，她才前边走着，捣出早就准备着了的锁匙，打开了堆放杂物的房间。林力就马上反应过来，也装着上卫生间，跟在她的后面，刚一进去，他就猴急地搂着美红亲吻不止。两个狂热的身体一下就紧贴到了一块。" 哎呀，你别瞎胡闹了，我老公在车上呢。这节车厢就都是他们的人，你别闹了。" 美红就推着他说。" 得了吧，谁不知道你老公不管你，他看见他一起来，来吧。" 林力恬不知耻地说。" 哎呀，别乱摸，嗯……" 还没让美红再装腔作势，林力早就把她的嘴给堵上了，一双手从她敞开了的领子如蛇盘旋地钻了进去，掀开她的乳罩，在她已是尖硬了的乳豆上揉搓不止。" 快到站了，你快放开我。" 美红好不容易挣脱了他的吮吸，喘了口气说。林力却把她的裙子掀起，说：" 还有一个小时呢，我快点也就完事了。" 美红冷冷地一声嘲笑，" 你拉倒吧，你也就１２３买单吧。　呵呵，这么硬了。" 他着的是忪紧带的裤子，美红只一伸手，就掳到了粗硬胀挺的阳具。纤纤玉手握着就轻快地套弄。林力在她的调逗下，那龟头泪泪地流淌点点精液。" 哎，你别捏啊，不服气来啊，看我不让你高潮迭起，欲仙欲死。" 美红放荡地咯咯笑着，把嘴伸到他的耳边：" 别吹了，上次在长沙回来，你倒是吹啊，跟烂泥似的。" " 那不是太累了吗，今天肯定让你爽，快点吧。"林力呐呐地说。美红嘴上说着，心里的情欲已是热焰难奈，浑身发软。" 等会儿，我把门玻璃挡上。" 她刚一转过身子，林力手急眼快地从她的裙子中将她的内裤扒了。就要扒她的上衣。她急着回过身来：" 别脱了，一会儿来不及穿，就这么来吧。" 把裙子撩到了腰间，弯下了身翘着个雪白的屁股，林力眼见着她腿缝的那一堆沾霜带露蓬蓬乱窜的毛发，两片花辫肥厚微张，知她等待不及了，双手掰开她的屁股，架起自己那根硕大的阳具，一挑一剌，就整根尽致而没，她的里面热辣辣、暖融融的能溶钢化铁，他就快速地抽动，随着他的纵送，捎带着美红激涌的淫汁，那声音听来如同夜雨渲地、马过沼泽，加上美红从喉咙深处轻吟慢哼，声响时急时缓。林力更是奋起直逼，左冲右撞，弄出了啪啪肉跟肉博击的声音，车窗外轰轰烈烈列前进的车轮声，在这静寂的深夜里，竟组成了一曲优美激越的乐章。林力和美红在车里的储物间操练着那种富于剌激的肉欲游戏，欲仙欲死的迷乱，登峰造极的姿势。他们默契地配合着，不停地变换着体位。正在柔情蜜意男欢女爱的时候，听见堵物间外有轻微的声音，美红对林力说了，他说不会吧，这时候那有什么人，还玩笑地说要是高义那就精彩十分了。不过，林力还是开了门，把上身探出了门外，见车厢的尽头一个女子的背影，看着像是白洁。他嘴角挂着一丝不易察觉的讥笑，却对美红说没人啊。 　　美红见着他两条长腿绷得笔挺，一个屁股结实浑圆遥遥欲坠，性感在她的面前晃悠着，就充满情欲用双手在那里抚摸拧揉，还从他的下胯伸过手，握住那根湿漉漉的阳具，套弄搓捻。待他回过身来，一个人已扑进他的怀中，把那猩红的嘴唇送了上去。美红爱怜地抚弄着他的头发，让他坐到了一木厢上，自己张开大腿，很准确地套到了他竖立如棍的阳具上，她一跨上去，身体还是摇摇晃晃地，战战兢兢没敢尽力地摆动屁股，一双手圈着他的脖子，头搭拉着伏在他肩膀上，林力双手搂到了她的腰肢上，她就放心大胆地疯狂套动起来，感觉她已经升腾到了云端迷雾中去了，一张脸让涌起的爽快扭曲得差不多变了形状，她忍无可忍之际，禁不住狠狠地咬着林力的肩膀。林力一声呼叫，神经只是这么一忪懈，那龟头泄出了一些精液了，他便双手抱着她的屁股，奋力几个上落，就将他的滔滔激越热情尽致渲泻而出，美红欢欢迭叫，把屁股舞弄如风，然后，整个身子软跌进他的怀中。美红不敢耽搁太久，抱着林力的头亲吻了几个，只是急急提起内裤，就悄声地先行离开了。一路上，林力的精液汪汪流出，湿透了内裤，顺着大腿渲泄而下，弄得她狼狈至极。等躺到了卧铺上，恐让高义生疑，又不敢换掉内裤，只能胡乱地扯过床单在那地方试擦一遍。过了一阵子，才见林力踱手踱脚悄然爬到上铺。黑暗中，见美红双眼水融融地满怀深情对着他，便对她飞去一吻，两个人心情愉悦快意融融地入梦。&lt;br&gt;　　早晨，高义经过一夜好睡，很早就起了床。这些时日，高义收敛不少，也没太多机会让他跟女人缠绵，下身就涨硬挺拔，见妻子美红睡得香甜，梦中还笑意溢然，一张粉脸娇俏绯红，不由得勾起了一阵欲念，坐到了她的铺中，双手就在薄被下摸索着，他从她的小腿开始，在膝盖盘旋着，那里肉呼呼的，还有一小窝，一直延伸到了她的大腿，美红的肌肤肥腻滑润，他再往上，触手的是她湿透的内裤，心里想，这女人，几天没顾得调弄，就湿成这样。没一下就抚到了美红的要害，高阜的肉堆上，阴毛杂乱结做一绺一绺地，两片肥腻的花辨周围润泽湿漉，还有大腿根部上的斑斑白渍。他越想只觉得不对，就是她夜间思春，也不至于流出这么多、这么湿，偏偏另一只手按着的床单上湿淋淋。他心头一冽，顿生了好多的疑惑，四处张望了一回，摇醒了酷睡的美红，悄声问：" 怎么回事，莫非梦中让鬼奸了。" 让他这么一问，美红心中也一惊， "怎么啦，不是你做的吗。"高义气急败坏地忪开裤带，朝里张望着：" 我做的还会不知。" 美红知道瞒不了他，就没好气地说：" 遇着了贼子，让他强奸了。" 就搂过高义的头，在他的脸颊上亲咂了一回说：" 就兴你浪荡，不许我偷一回腥吗。" 说完，放荡地一笑：" 快别生气了，到了地方我让你乐一回吧。" 高义也知道跟白洁的事是瞒不住她的了，也知美红平时在外对性事不大敛点，犯不得跟她计较，索性就说：" 这可是你说的，我等着你。""有你乐的时候。" 美红灿烂地一笑，两个人含情脉脉地温存起来。&lt;br&gt;　　要不是白洁叫着她老公王申，孙倩这一觉不知还要睡多久，她见白洁两眼发黑，那漂亮的大眼睛周围有了讨厌的黑圈，知她一夜没睡好，但却还起得那么早。&lt;br&gt;　　孙倩麻麻蹭蹭地套了鞋子，那鞋是脏了点，她找了纸巾坐到铺沿试擦着，猛然发觉了上铺的王申正鬼头鬼脑地伸长着脑袋，从她敞开了的衣领往里瞧得热闹。&lt;br&gt;　　孙倩嘴角浮起了讥弄的微笑，反而把自己一个身子弯得更出，如同设下丰盛宴席准备相陪彼此一饱胃口似的。孙倩清楚那两个东西已完全显露在他的眼皮底下，本来夏天里她的乳罩就是特别轻薄而且半托的那一种，夜里睡觉她又解去了后边的扣子，春笋般的肉球在她的胸前白生生地摇摆，奶头更像两只猛禽一样不安分，不住地瞪着两只艳丽的红眼睛从里往外探头探脑，窥测时机，泄露春色，欲择人而噬。&lt;br&gt;　　白洁还在喳喳不休地数落着丈夫身上的衣服，还打开提包替他重拿出新的来，翻弄之间不由把她自己的内衣裤也抖落出来，孙倩觉得白洁现在更有女人味的了，看她那些贴身的小玩艺，花花绿绿轻薄性感，也跟着有几条丁字型的内裤，孙倩想着那个时候一定好好戏弄她一番。突然，她的眼角一个熟悉的身影一晃而过，那高大的身影总是让孙倩心中悠然一荡，她再也顾不得在王申前面卖弄风情了，就是一只鞋带子也扣不严实，就追着那身影而去。&lt;br&gt;　孙倩绊绊磕磕地终于在车厢的尽头追赶上了林力，孙倩说让他等着，弯下腰去将一边的鞋带扣上，林力见她的身子曲曲折折，柔软非常，比起美红那丰盈圆润却是另一风韵。他对孙倩说，我正要到餐车那里给高义和美红买早点，孙倩就说她也饿了，也正要到餐车里去，两人就相伴着朝餐车走。车厢的过道本来就狭窄，而且还来往着很多人，他们也只能一前一后地走，孙倩走在他的后面，见他摇晃着宽敞的肩膀，她知道自己这次终于遇见了一粒欲望的种子。她突然发现这个比她想像还要年轻的男孩，实际上在无论是情绪还是其思维方式和她都有很多相似的影子，连存在于眉宇间的那种肆意特轻狂的无所谓，还有老噙在嘴角的那一丝看上去带点轻蔑的笑。她想，这是一种欲望的种子，就像当年也是充满了欲望的她自己。&lt;br&gt;　　因为是早晨，餐车的车厢里也没多少人，他们找了一角落坐下。孙倩为他叫了双份的火腿煮蛋，而她自己却是面包牛奶，服务生端上来时，他很兴奋地说：" 你真是善解人意。" 孙倩纵声大笑地说：" 是知道你消耗过多。" 他不懈地盯着她的脸看，那种迷离的眼神让孙倩暗然心动。她将整个身子靠到了椅子的后背：" 认识美红好久了。" " 从大一，第一次坐火车回家。" 他很随意地回答，眼睛肆无忌惮地在孙倩高耸的乳房停留着。孙倩拿着了那杯牛奶，隔着玻璃杯了那浓稠的牛奶，他的一个身影变得扭曲。" 对她献上了你的处子之作。" " 大一了还是处男，那不成笑话了吗。" 他放声大笑。" 告诉你，我十五岁就不是了，让一个同学的妈妈窃取去了。" 孙倩毫不动容，尽管她的心里感到了惊讶，但她的脸上依然茫然，还是那付春风洋溢的笑意。" 大学的校园里不乏丰胸圆臀的青春女孩，你说我能受得了那诱惑吗。" 他咄咄不休地说。孙倩一面和他说话，一面老是不放心嘴唇膏上有没有黏着面包屑，不住地用餐纸在嘴角上揩抹。小心翼翼，又怕把嘴唇膏擦到了界线之外去。她笑着说他是欲望的果实。他也笑着认可。卓下她和他的腿有意无意地触碰，带着彼此明白的挑逗。她藏在餐卓下的一只脚没穿丝袜，高跟鞋褪了下来，因为图舒服。林力不是踢她的鞋，就是踢她的脚，好像孙倩一个人长着几双脚似的。&lt;br&gt;　　两枚欲望的果实都在争先恐后地表白，却没有想要为这欲望找一个出口。他说，你再看我，我就把你弄上床。她说，你再看我，我就要对你不客气了。当欲望赤裸裸地摆到了卓面的时候，他们却突然觉得应该结束了。美红如天降神兵，悄没声色地出现在他们跟前。" 我说怎么去了那么久啊，原来是遇到了孙老师，难怪就动不了腿。" 美红把两只茁壮的胳膊合在胸前，缩着肩膀向他冷冷一笑。怪声怪气的说。" 一起吃吧。" 孙倩只是在喉底里哼出这么一句。脸扳得纹丝不动，眼睛里没有笑意，嘴角也没有笑意，连鼻洼里也没有笑意，然而不知道什么地方有一点颤巍巍的微笑，随时散布开来。觉得自己太可爱的人，是熬不住要笑的。&lt;br&gt;　　美红就紧贴着坐到了林力的旁边，扬着手招呼服务生，侧过脸柔声地问他：" 你还要叫什么。""不了，我够了。" 林力说。三个人就僵持着，林力是无奈的，脸上有了些不自然汗珠，美红的眼光却是挑衅的，对着孙倩平静的脸，散发出来的是匕首一样锐利的气息。</content></item></update>