<update><item><title>第二章　淫辱少妇</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;　　两个人一前一后离开了杜泽生的公司的大楼，张敏知道自己不能幸免了，只有哀求他不要告诉自己的老公了，本来以为小王会去宾馆开房间，可是小王却把她领到了他住的单身宿舍，这里经常有老公的同事出入，张敏在门口犹豫了，可是小王一把就把他拽进了楼，张敏也不敢在这里拉拉扯扯，只好进了黑洞洞的楼道。&lt;br&gt;　　屋里非常凌乱，床上扔着两本色情杂志，被褥都在那里堆着，在乱糟糟的被上竟然还扔着一条女人的丝袜，上面有着干涸了的水渍。&lt;br&gt;　　进了屋，小王就迫不及待的把张敏拉到了床边，把她压倒了床上，手就伸到张敏粘乎乎的阴部乱摸。&lt;br&gt;　　“等会儿，我把裙子脱了。”张敏推着男人迫不及待的手。&lt;br&gt;　　“脱什么，就这样才好看呢，看见你这样我都要射了。”&lt;br&gt;　　男人的手抚摸着张敏裹着丝袜的修长的腿，男人很快就脱下了裤子，脏兮兮的东西已经硬得向上翘起着，男人光着屁股骑到了张敏身上，张敏以为她要插进去了呢，就抬起了腿，可男人竟然掉过身子，粗大的阴茎伸到了张敏的嘴边，他的头伸到了张敏的双腿中间，&lt;br&gt;　　“你要干什么？”张敏从来没有经受过这个，用手推着男人的身子，男人的阴茎在眼前晃来晃去的。&lt;br&gt;　　“用嘴舔！”男人一边说着，一边已经低下了头，把薄薄的内裤拉到了一边，热乎乎的嘴唇已经碰到了张敏湿乎乎的阴部。&lt;br&gt;　　张敏浑身一颤，两条腿不由得夹紧了，开裆的丝袜让张敏的下身显得更是淫荡，小王细致的舔着张敏的阴唇、阴毛，甚至是尿道口。&lt;br&gt;　　张敏在强烈的刺激之下不停的颤抖，可是就是不去含男人的阴茎，连眼睛都不敢睁开。&lt;br&gt;　　男人舔了一会儿，翻身起来，骑到了张敏的胸上，张敏的衣服已经弄得都是褶皱了，男人把阴茎顶到了张敏的嘴上，一股臊烘烘的味道直冲张敏的鼻子，张敏紧紧的闭着嘴，扭过了头。&lt;br&gt;　　“快点，骚货，跟我装什么正经。”小王把阴茎不停的在张敏粉红的嘴唇上撞着。张敏来回的晃动着头，眼角已经有了点泪光。&lt;br&gt;　　小王一看这样，也就不再强求。分开了两条腿，把阴茎顶到了张敏的下身，张敏此时顺从的把两腿翘了起来，裹着丝袜的双腿夹着男人的腰。&lt;br&gt;　　男人的阴茎从内裤的边缘插了进去，湿滑的阴部连点阻挡都没有，就进入了张敏的身体。张敏此时浑身上下一件衣服都没有脱，只是刚才挣扎的时候掉了一只高跟鞋，连内裤都穿在身上，可是却已经被男人的阴茎插进了身体。&lt;br&gt;　　男人抱起张敏两条腿，抚摸着滑软的丝袜，下身开始抽送。&lt;br&gt;   张敏的阴道里还有着刚才男人射进去的精液，抽送起来粘孜孜的。一双裹着黑色丝袜的长腿在男人的胸前曲起着，一只脚上还穿着黑色的高跟鞋，张敏的双眼紧紧的闭着，忍受着这个无赖的奸淫。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　张敏的老公李岩下班了，几个人一边走一边还在说着：“小王这个小子跑哪里去了。”&lt;br&gt;　　“一定又是陪女朋友去了，亲热亲热。”&lt;br&gt;　　“对了，李岩，去我们那打麻将啊。”&lt;br&gt;　　“嗯…好吧，可不能太晚。”&lt;br&gt;   几个人说着话，奔单身宿舍走去。&lt;br&gt;　　此时的张敏正趴在床上，裙子都卷到了腰上，白嫩嫩的屁股翘起在男人的小腹下，内裤被拉到了腿弯，一头直板的长发全披散在枕头上，整个脸埋在枕头里，不时发出按捺不住的呻吟。&lt;br&gt;　　“宝贝，我要射了，好爽，啊…”小王一阵哆嗦，整个身体一下压到了张敏身上，张敏也是浑身一颤，下意识的翘起了屁股。&lt;br&gt;　　两个人还没有来得及分开，小王的阴茎还湿漉漉的插在张敏的身体里，小王赤裸裸的趴在一个穿着一身性感衣服的女人白嫩的屁股后面，小王还是一个长得很猥琐的家伙，身体很黑廋，家伙却很大。&lt;br&gt;　　两人刚要分开的时候，外面响起了杂乱的脚步声，和开门的声音，门开不开就有声音喊起来了。&lt;br&gt;　　“开门啊，小王，不去上班在家里呆着。李哥来打麻将来了。”&lt;br&gt;　　李岩也调侃着说：“和谁在屋里呢，门还锁上了，再不开我们可要砸门了。”一听到老公的声音，张敏的汗一下就下来了，紧张的看着小王。&lt;br&gt;　　小王赶紧一把拉过被子，把正趴在床上的张敏盖住，一边赶紧起来穿上裤头。&lt;br&gt;　　张敏只来得及把自己的提包拉到被子里，连内裤都没提上，外面的人就进来了。&lt;br&gt;　　几个人进了屋，一眼就看见了床上还有一个人，一只穿着黑色丝袜的脚还露在外面，都以为是小王的女朋友，挺尴尬的都没有过问，李岩看见地上的一只黑色的高跟鞋，很眼熟，也没多往心里去。&lt;br&gt;　　看见小王的样子，都知道两个人在做什么，也就没多问。几个人在那里闲扯，一边使着眼色，说到对面的屋里去打麻将，一看没什么事情，小王的心放下了，下流的心思又来了，把手伸到了被里面，摸到了张敏光溜溜的屁股，一边看着这几个人，“够手我就不去了，我还有事呢。”&lt;br&gt;　　李岩也是一个色大胆小的家伙，看着这样的情景心里痒痒的，使着眼色小声问小王，“谁呀，是你女朋友吗？”&lt;br&gt;　　小王下流的把手指伸进了屁股缝里，在张敏粘乎乎、湿漉漉的地方摸索着，几个人都看见被子下的女人身体在抖着，不由得心里都慌慌的。&lt;br&gt;　　“新认识的。”李一听，心里真是有点嫉妒，和羡慕。刚认识的就能上床，可他做梦也想不到，被子里光着屁股的女人就是自己的老婆。更想不到的是自己的爱妻在短短的下午时间已经被两个人在身体里射精。&lt;br&gt;　　几个人一边说着，一边到那屋里去了，小王关好门，掀开被子，一看张敏下身流出的精液在屁股底下的床单上流成了一滩乳白色的液体。小王的手伸到张敏身下抚摸她丰满的乳房，刚握住那对柔软的肉球，张敏已经站了起来，脸上都是泪水，用手纸擦了擦下身，穿上内裤，拎起提包向外面走，小王赶紧拿了把伞跟在身边，在外面用伞挡住张敏的脸，张敏匆匆的离开了老公的单位。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　晚上李岩回来得很晚，虽然张敏已经睡了，还是把她弄醒，让她趴在床上。第一次用这样的姿势和张敏做爱，李岩作的非常兴奋，心里在想象着自己的老婆就是那个趴在被子里的女人。&lt;br&gt;　　张敏也知道自己的老公是怎么想的，想着下午的事情，心里竟然不由自主的在老公亢奋的抽送下兴奋起来。自己翘起了屁股，让老公插的更深一点，李岩感觉着张敏身体里一下一下的颤栗，更是兴奋得不能自已，双手把着张敏纤细的腰肢，阴茎大力的在张敏的身体里出入着，发出了响亮的声音，伴随着张敏低声的呻吟。&lt;br&gt;　　结婚这么长时间，张敏是第一次和老公做爱的时候感觉到了兴奋和高潮，完事之后，张敏在心里很快的感受了一下自己接触过的这些男人，老公真的也就是低等水平，不由得尴尬的笑了笑。&lt;br&gt;&lt;br&gt;</content></item></update>