<update><item><title>第十一章　绿帽风云(2)</title><author>床上伴侣</author><content>　　东子也知道今天也就适可而止不能太过分，于是不再控制自己的感受，一味的快速抽插，很快在射精的感觉来临的时候毫不控制的就喷射出了自己的精液，看着自己拔出阴茎后整个人跪在地板上喘息的白洁，“美人儿，还是跟我干享受吧。”一边拿过白洁掉在地上的内裤擦着自己湿漉漉的阴茎。&lt;br&gt;　　“滚……”白洁低声的颤抖着说。&lt;br&gt;　　东子呵呵笑着，强走过去亲了白洁几下，开门扬长而去。&lt;br&gt;　　白洁拿过纸巾擦着自己的下身，泪水忍不住地流下来，卧室里的王申还在哼哼哑哑的，全不知刚才自己的老婆被人就在客厅里侮辱了，而白洁又不能和别人说，白洁心里很乱很怕不知道该怎么是好。&lt;br&gt;　　一夜在王申痛苦的醉梦，老七遗憾的期待，白洁泣泪的无眠，东子得逞淫欲的满足中过去，早晨虽然难受的王申还是做好了早饭，看白洁脸上泪痕未尽，还以为是昨天自己喝醉了，白洁生气气的，虽然疑惑的痛苦还在，但他对白洁的感情和爱还是永远都在的，没敢和白洁多说话，吃了饭先就去学校去了。白洁也简单的收拾了一下去学校。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　刚到了学校老七就来了电话，白洁的心里才有了点舒服的感觉，和老七说了几句话眼泪都要快下来了，当然不能把昨晚的事情和老七说，只是问老七王申怎么会喝醉了，听老七说王申在他买酒的时候就回去了，白洁更是奇怪怎么他会和东子一起回来，晚上得问问王申怎么会和这些小流氓混在一起。&lt;br&gt;　　中午的时候白洁刚要去食堂吃饭，忽然接到高义的电话，他知道今天高义最后一天上班了，中午的时候学校的班子在外面安排他吃饭，怎么会打电话给自己干什么？&lt;br&gt;　　“喂？”白洁招牌的娇柔的声音，好像怕吓坏打电话人的感觉。&lt;br&gt;　　“小洁，你在哪儿？”&lt;br&gt;　　“我在学校，去食堂吃饭。”白洁一边还是往食堂走着，心里很奇怪高义头一次叫自己小洁。&lt;br&gt;　　“我让他们把饭局改到晚上了，中午我想跟你吃饭，明天就走了，也不知道什么时候还能再见呢？”高义的声音里有着少有的伤感。&lt;br&gt;　　“这，我就在食堂吃吧。”白洁有点犹豫。&lt;br&gt;　　“小洁，你不送送我吗？我不去接你了，在天府酒楼的301 ，我等你。”高义说着挂了电话。&lt;br&gt;　　白洁在去食堂的路上站住，心里很犹豫，她知道不是去吃饭这么简单，高义要走了，最后他怎么也是很想和自己再温存温存的，如果没有老七，白洁也许没有犹豫，毕竟以前跟他有过不止一次，但是现在有了老七，白洁就是跟王申在一起都感觉对不起老七的感觉，何况和别人。&lt;br&gt;　　白洁转身走向食堂，可转念一想，高义这么长时间对自己也算挺好的，而且他现在当上了局长，以后前途是会不错的，想起昨天晚上的事情，白洁知道仅仅靠王申自己是没办法不被人欺负的，狠了狠心，白洁回到教室收拾了一下东西，出门去了酒店。&lt;br&gt;　　高义看白洁来了，心里非常高兴，毕竟白洁是他所有女人里让他非常动心的，白洁穿了一套浅灰色的套裙，肉色的丝袜，和一双黑色的高跟瓢鞋，尖尖的鞋尖上镶了摆成玫瑰花图案的水钻，披肩的长发没有挽起来，在右侧的头侧一朵黄色的小花图案的卡子别在那里，丰满的乳房在套裙里面白色的衬衫里面鼓起，从一个扣子的开口也能感觉到那种呼之欲出的感觉，高义拉过白洁柔软的小手，跟白洁温存了片刻，白洁心想既然来了也就没有什么推让，吃饭的时候，因为昨晚的事青心情不好，而且想起一会儿可能要和高义做爱，白洁主动提出和高义喝了两杯白酒，酒精下去，心情爽快了很多，眼睛也妩媚了许多，朦朦胧胧的眼神看着高义，高义几乎忍不住想就在这把白洁上了，白洁从高义几乎喷出火的眼睛里也看出了高义的欲望，白了高义一眼，忽然想起东子的事情，跟高义说“领导，有人欺负我，你能不能帮帮我啊？”&lt;br&gt;　　高义一听，很气愤地说：“谁？谁敢欺负你，等我收拾他，是不是姓李的那个又搔扰你。”&lt;br&gt;　　“唉呀，不是，是社会上的一个小流氓。”白洁气的用脚踢了高义一下。&lt;br&gt;　　“社会上的，你怎么能惹到他们？”高义纳闷的看着白洁。&lt;br&gt;　　“你别管了，你帮不帮我吧？”白洁看着高义。&lt;br&gt;　　“好好，晚上吃饭的时候派出所那边我跟他们说一声，刘所长我们关系不错。”&lt;br&gt;　　高义赶紧答应白洁。&lt;br&gt;　　“谢谢领导，喝一杯。”白洁高兴的对高义说，她知道高义和派出所那边的关系不错，有所长说话，应该会管用。&lt;br&gt;　　看着喜滋滋的白洁端着酒杯，高义跟白洁喝了这杯下去，一把就把白洁搂在了怀里，白洁半躺在高义的怀里，任由高义的手解开她衬衫的扣子，伸了进去，摸着她的乳房，一边红嫩的嘴唇承受着高义仿佛小鸡啄米似的亲吻，正在两个人亲热地时候，忽然响起了敲门声，惊起了忘乎所以的两个人，白洁赶紧坐直身子，整理凌乱的衣服，进来的服务生拿了些东西，道了声对不起就出去了，高义又过来搂白洁，白洁推开高义的手，“咱们走吧，在这这样多不好。”&lt;br&gt;　　高义也想这样不好，一边叫服务员买单，一边问白洁：“下午没课吧，别回去了。”&lt;br&gt;　　“你想干啥？”白洁眼睛似笑非笑的看着高义。&lt;br&gt;　　“你看大哥都要走了，怎么也得好好陪我一个下午吧？”高义手伸在白洁穿着丝袜的滑溜溜的大腿上说。&lt;br&gt;　　“我要回去备课，我的局长大人。”白洁逗着高义，看着高义眼中闪过一丝失望，心里有一丝捉弄人的快感。又柔声的问高义“我们去哪儿啊？”看着高义眼中马上就是一种狂喜的神采。&lt;br&gt;　　“我们去大富豪吧，在那开个房间，还安全。”高义高兴得说。&lt;br&gt;　　白洁心里一颤，老七住在那里，自己怎么能去那里跟别的男人开房间呢？本来下午没课想和老七出去转转，后来到这里来就给老七打了个电话说是下午有公开课，当时那种心情竟然有一种欺骗自己老公在外面偷情的感觉。&lt;br&gt;　　“不好，我不去。”白洁打开要伸进自己裙子里的男人的手，“去我家吧，我们三点之前走。王申不会回来。”白洁心想去哪里都不安全，大白天的被别人看到自己可完了，反正跟高义在自己家也不是头一次了。&lt;br&gt;　　高义一听非常高兴，拉着白洁就走，两个人一前一后很快就来到了白洁的家。&lt;br&gt;　　王申今天到学校后非常难受，头好像要炸了一样的疼，中午睡了一会儿也很难受，刚好下午也没有课，就请了个假先回家了，到家里，洗了把脸精神了一点，顺便把鞋也刷了刷晾在阳台上，忽然想起快换季了，冬天的衣服应该拿出来晒晒，就钻到床下把衣柜拉出来，放到阳台上打开，转身又钻进床底下把床底下的灰尘擦一擦，正擦着忽然听到开门的声音，王申奇怪白洁怎么会回来这么早，正要出来看一看，忽然又听到男人模模糊糊说话的声音，王申头嗡的一下，没有出去，反而向床里面躲了躲，透过床底下望出去，卧室的门开了，一条优美的小腿穿着一双黑色的高跟鞋踩着地板就进来了，后面马上就跟进来一双棕色的男式皮鞋，王申在下面想“不像老七的鞋啊？”&lt;br&gt;　　王申看到男士鞋走到两只俏丽的高跟鞋之前就停住了，从方向看两人是面对面，听见嘘嘘索索的声音和好像亲嘴的声音，忽然看到高跟鞋向后退了一步，接着听到白洁的声音：“等会儿，我把窗帘拉上。”&lt;br&gt;　　接着看着白洁的黑色高跟鞋有节奏的敲击着地板走到窗台边拉上了窗帘，屋子里暗了下来，接着看到两双鞋走到了一起，“宝贝儿，亲亲。”男人的声音终于传了出来，是高校长，王申呆了，怎么还会是高校长。&lt;br&gt;　　“嗯……”是白洁跟人接吻的时候发出的呻吟喘息声，眼前的两只高跟鞋和男式的皮鞋紧紧地贴在一起，可以想象屋子里的两个人贴的是多么紧密，虽然王申看不到，可是看到白洁两只本来就高高地鞋跟都跷了起来，可见两人接吻的有多么热烈，耳边听着老婆被人亲吻发出的呻吟，王申半趴在床底下，一种冲动让他很想冲出去，可又动弹不了，这样出去白洁的脸往哪里放，可是不出去自己怎么办，王申牙齿紧紧地咬着自己的嘴唇，甚至都不敢发出声音。&lt;br&gt;　　看见老婆的高跟鞋往后退了一步，接着床一颤，白洁坐在了床上，两腿圆润的小腿就在王申的眼前，接着王申看到高义的皮鞋往前走了一步，白洁的两腿小腿往两边分开，两条穿着蓝裤子的男人的腿夹进了两条小腿之间，接着床上一沉，显然是白洁倒在了床上，而高校长压在了老婆的上身上，王申听到衣服的细琐声，和亲吻的喘气声，王申的脑海中浮现着高校长的手伸进老婆的衣服，抚摸着老婆丰满的乳房，而老婆的呻吟声证明了这个念头，眼前白洁的两条小腿一条抬了起来，直直的向前伸着，另一条垂在王申的眼前，黑色的高跟鞋鞋跟踩在地上，鞋尖跷起来还不断的往前一下一下的轻轻踢动。&lt;br&gt;　　在这种情况下，王申没有注意到自己的阴茎已经硬了起来，他仿佛能喷出火的眼睛看着眼前纠缠晃动的四条腿，忽然看见白洁的两腿又往外分了一下，接着两腿又一下合在一起，又分开，伴随着床上传过来的白洁的呻吟，王申估计高校长的手应该是在摸白洁的两腿中间，看着眼前扭动的白洁的两条小腿，王申心仿佛要跳出来一样，不知道自己能不能忍受一会儿男人的东西会插入自己老婆的身体里，正在这时候，忽然眼前停了一下，在床下的王申能感觉到床上白洁在动，接着从王申眼前右侧垂下了白洁穿着的灰色套装的一角，王申知道这时候白洁的上身肯定已经都袒露出来了，那对曾经只属于自己的丰满的乳房此时正在自己身体上面袒露给一个男人，另一个男人。&lt;br&gt;　　接着王申看到眼前白洁的两只高跟鞋都踩到了地上，两条小腿微微用力，应该是白洁正在往下脱内裤和丝袜，果然片刻后，男人靠向床边，白洁的右腿抬出了王申的视线，接着一只小巧的高跟鞋掉在地板上，片刻后一条白嫩嫩的小腿和一只白嫩的小脚丫垂了下来，刚刚裹在小腿上的丝袜已经没有了，接着从王申视线的左侧垂落下一小截透明的肉色丝袜，王申能想象得到此时自己端庄的老婆白洁的阴部已经袒露在高义的面前，接着看到高义的裤子脱落在脚下，从王申这里能看到一点长着黑毛的小腿，王申知道高义的阴茎也已经伸了出来，王申竟然脑海里闪过一丝想法，不知道高义的阴茎是多大的。&lt;br&gt;　　忽然看见一只男人的大手伸到眼前，握住了老婆纤细的小腿，接着眼前老婆的两条腿都不见了，眼前男人黑毛丛生的小腿向前靠过来，停了一下，王申感觉那可能是在对位置，一条男人的阴茎就要插进老婆的身体里了，王申正在心里淌血的时候，眼前的小腿向前一晃，王申耳朵里听到清晰的“哧溜”一声，和白洁“啊……”一声娇柔的呻吟，傻子也能想到发生了什么。&lt;br&gt;　　王申此时仿佛已经呆住了，眼睛木然的看着前面前后晃动的男人的腿，听着耳边白洁不断的呻吟“啊……嗯……啊……”&lt;br&gt;　　最刺激他的是那从前方不过是几公分的地方传过来的两人性器官摩擦的水渍声，还有两人皮肤撞击的啪啪声提示着王申阴茎插入自己老婆的频率和力度，忽然眼前一条还穿着丝袜和高跟鞋的腿落了下来，一条白色的丝织的小内裤和半条脱下来的裤袜纠缠在膝盖的地方，伴随着男人的前后移动，这支穿着高跟鞋的小脚用尖尖的鞋跟踩在地上，脚尖高高的跷起，表现着现在女主人的身体舒服的感觉，每次男人插入的时候，脚尖在地上轻轻抬起，随着白洁“啊……”的一声呻吟，柔美的小腿微微一颤，接着又落下。王申知道高义肯定是抱着白洁的一条腿在弄。&lt;br&gt;　　慢慢的感觉到眼前男人的双腿前后移动的速度越来越快，白洁的呻吟也已经成了小声地有节奏的尖叫了，垂在地上的高跟鞋已经抬起了快到床沿的高度，抬在空中随着男人的抽插的节奏晃动，从膝盖垂下来的半条丝袜随着抽动的节奏几次飘到了王申的脸上，王申几乎能闻到熟悉的白洁的肉香，“啊啊啊……”白洁的呻吟虽然不敢大声但已经让王申受不了的心跳，他不明白为什么他和白洁性生活的时候虽然白洁也有声音，但也就是比喘息稍微大一点，为什么现在就叫得和日本的三级片里一样的声音呢？&lt;br&gt;　　就在王申还在奇怪的时候，眼前晃动的男人停了下来，接着白洁一直抬着的腿也垂了下来，小腿上的丝袜和内裤都吹落到了小腿下边，小小的白色内裤就挂在脚踝上，王申还以为结束了，忽然听到高义的说话声音：“宝贝，翻过身来啊，”&lt;br&gt;　　接着听到白洁喘吁吁的娇柔声音：“死人，你要弄死人家啊？”&lt;br&gt;　　虽然埋怨着。但是王申还是看到眼前白洁的双腿换了个方向，脚尖朝向了自己，而且不是刚才垂在床沿，站在了地上，一只没有穿丝袜和鞋子的白白的脚丫脚尖站在地上，接着看到高义的身子靠了上来，还是停了一下，接着比刚才插入更响亮地“扑哧”一声，插了进去，王申看到眼前的两只小脚都翘了起来，接着男人开始来回的抽插，看着眼前一只穿着黑色高跟鞋的脚跟都翘了起来，而另一个白生生的小脚丫拼命的用脚趾站在地上，而且每次随着男人向前的冲撞，两条小腿明显的一屈，耳边传来的白洁呻吟的声音更加的诱人和悠长，王申眼前几乎能看到白洁上身穿着敞开怀的衬衫，双手扶在床上，腰间被撩起的裙子下是翘起的白嫩丰满的屁股，男人的双手把着白洁屁股的两侧或者是纤细的腰，一条粗长的东西在白洁白嫩的屁股中间冲刺着。&lt;br&gt;　　“啊……啊……不行了……受不了……了……啊……”&lt;br&gt;　　白洁的呻吟声越来越急促，男人的喘息声也越来重，眼前挺立的两条小腿也越来越没有力量，忽然王申感觉到本来半趴在床上的白洁整个趴在了床上，接着白洁的两条小腿从两侧被抬了上去，王申估计白洁此时像青蛙一样的趴着，男人在后面拼命的冲刺着，白洁的呻吟声变得含混了，王申估计白洁把脸深埋在了床上，忽然王申看到了高义的双腿紧紧地靠在床沿不动了，王申知道那肯定是在白洁的身体里射精了，而此时的他仿佛已经死灰了一样没有了什么更多的感应，迷茫的看着眼前颤抖了片刻的双腿后退了一步，王申几乎听到了阴茎从紧张的阴道中拔出的声音，听着高义的喘息声音，接着看到眼前白洁的双腿垂落下来，趴着变成转过身来，接着看到白洁一条穿着高跟鞋的脚站在地上想站起来，腿一软又坐在了床上，接着听到白洁撒娇的声音：“你这死人，弄得腿都软了。”&lt;br&gt;　　接着看到白洁一条腿站在地上另一条腿去够另一只鞋，这时王申清晰的看到从白洁的双腿中间地落到地上一滩乳白色的液体，那是男人刚刚射进去的精液，看着白洁进了卫生间，接着两人出来穿西服，歇了一会儿开门出去。&lt;br&gt;　　王申从床底下爬出来，看着整理好的床单，但她好像还是清晰的能看到刚才一对男女的精彩表演，地上那滩白洁忘记收拾得精液仿佛在嘲笑着王申，王申忽然感觉到自己内裤里湿漉漉的，刚才竟然不知不觉地射精了……&lt;br&gt;　　上部完&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;淫荡少妇张敏&lt;br&gt;&lt;br&gt;   其实人类的本身存在着很多的悲哀，女人，同样的女人，只因为美丽、不美丽，就有着几乎不同的一生，因为美丽就可以有错误，因为美丽就可以事事顺利，就可以马到成功。&lt;br&gt;   红颜祸水？一个漂亮女人的一举一动，往往会给钟情于她的男人带来极大的影响。男人呢？也许没有弄上是个宝贝，弄上了呢。失望？还是……&lt;br&gt;&lt;br&gt;</content></item></update>