<update><item><title>第八章 一路风流荡少妇(3)</title><author>床上伴侣</author><content>　　男人一边干着一边在白洁的耳朵上，脸颊上亲吻着，不断的酥麻刺激下，白洁侧过头来，刚好被男人吻住了柔软的嘴唇，男人火热的嘴唇有力的吸吮着白洁的柔唇，白洁柔软的舌尖也不断的伸出来，让男人偶尔感觉到那软滑的一霎那。&lt;br&gt;　　列车减速滑过一个小站，两个在站台上等车的人在一瞬间看到了这惊艳的一幕，俩人回过头来，都用不可思议的目光看着对方：“你看到了吗？”&lt;br&gt;　　另一个人点点头，“一个女人，光着身子趴在车门上。”&lt;br&gt;　　“穿著衣服呢，白色的，那乳房真大啊，穿没穿裤子？”&lt;br&gt;　　“好像都扒下去了，不过我没看着毛啊。”&lt;br&gt;　　“没毛吧。”俩人议论着这一幕，一夜俩人都没有睡好。&lt;br&gt;　　白洁已经整个的趴在车门上了，男人紧紧地顶在她屁股后边，用力的作着最后的冲刺，一股股滚烫的精液射进白洁的身体里。&lt;br&gt;　　男人放开白洁，并没有马上离去，却搂过浑身一点力气都没有的白洁，让她靠在自己身上，熟练的给她整理着衣服，偶尔轻轻的抚摩一下白洁软乎乎、颤巍巍的乳房，掏出点卫生纸，给白洁擦了擦下身，提上裤子，两手把她环抱住，让她趴在自己怀里。&lt;br&gt;　　白洁不是一点动不了，可却真的不讨厌男人的这些动作，反而都是自己最需要的，当男人再一次搂住她亲吻的时候，她也不自禁的跷起脚尖，搂住男人的脖子，来了个深清热吻，完全忘记了这是一个猥亵自己的惯窃。&lt;br&gt;　　车就要进站了，男人放开白洁，迅速的从兜里掏出一个小本，在上面划拉了几个数字，“这是我的电话，想我给哥打电话。”说完就迅速的走到了另一个车厢。&lt;br&gt;   还沉浸在高潮中的白洁这时才醒过味儿来，赶紧回到铺位，也没心思去管美红完没完事了，回到铺位的白洁竟然一点没感觉到刚才的耻辱或者什么，反而很快就睡着了。&lt;br&gt;   早晨起来，一夜的旅程已经磨灭了刚上车那种兴奋，看着车外飞速闪过的景色也已经没有了刚开始的好奇和新鲜感，王申一直都躺在上铺的床上昏睡着，白洁都觉得王申是不是睡迷糊了，就喊王申下来，王申一边答应着一边从上铺起身低着头整理衣服，眼睛一扫的功夫，心里不由得一阵狂跳，原来孙倩正低头穿鞋，红色衬衫宽松的领口荡开着，一对丰满的乳房在领口处清晰可见，淡粉色的半杯胸罩只是少少的托着乳房的下半部，深深的乳沟，白嫩的一对肉球，几乎连微红色的乳尖都能够看到，王申立刻就感到了下身的坚硬，当孙倩抬起身来，王申的眼前好像还浮荡着孙倩那一对白白鼓鼓的肉球。&lt;br&gt;    王申下了铺，看到孙倩还是感觉到很不自然，看着孙倩粉红色衬衫下鼓鼓的双胸，就一下能浮现出刚才那香艳、诱人的一幕，下身一直都是硬硬的很不舒服。&lt;br&gt;   白洁几次碰到美红，看着她窈窈窕窕的身子扭动着走过，心里总会有一种很有意思的感觉，高义在外边胡来，原来他的老婆也这样啊，白洁心里忽然发现身边的女人原来都有着这样那样的秘密，有着不为人知的一些事情，自己又何尝不是在欲望中沉浮着，到底是去追求自己喜欢的东西还是去保留着一份矜持去享受生活带来的疲惫和辛酸呢。&lt;br&gt;    当夜幕又一次降临的时候，这一群男男女女拎着大包小裹下了火车，来到了心幕已久的桂林，一个叫做甲天下旅行社的导游来接了他们下榻到一家普通的宾馆。这些清贫的教育工作者大部分是第一次到南方特别是桂林旅游，黑夜中感受着南方清新湿润的空气就已经兴奋不已，不停的听到几十人叽叽喳喳的说着听说来的关于桂林的传说。&lt;br&gt;    由于资金有限，只能四个人住一个房间，白洁本校只来了她和另一个叫张颖的女老师，刚好美红和一个男老师的爱人过来她们四个住了一个屋，这一路来的接触，美红和白洁俩人已经有点惺惺相惜的感觉，还真有点相见恨晚的感觉，因为两个人都是温温柔柔的性格，不喜欢与人争执和发火，屋里的另两个女人都是四十多岁了，换衣服的时候，看白洁俩人一脱衣服那凹凸有致火辣辣的身材，两个女人都是心里艳羡不已。&lt;br&gt;    白洁换了一件黑色上面带有很大的白色牡丹花图案的衬衫，里面一件黑色无肩带的乳罩，下身穿了一条黑底带白色宽窄不一竖条的窄裙，非常薄的那种黑色真丝裤袜，穿在腿上好像一层黑雾笼罩在浑圆丰盈的白腿上，小巧的脚上踏着一双高跟没有后带的凉鞋，淡黑色的皮底前脚尖的皮面上镶着一只大大的金紫金磷的彩色蝴蝶。长长的头发挽了一个松松的发髻在头上，一枚长长的木质发卡缀着几个顽皮的小铃铛。&lt;br&gt;    美红则是换了一条蓝白色图案相见的连衣裙，腰间缀着带卡子的黑色腰带，尖头的白色高跟凉鞋，浅肉色的丝袜，披肩的长发本来是盘在头上的，现在披散了开来，微微有点淡黄色的头发有着细碎的小卷，换去一身制服的美红更是别有一种风情。&lt;br&gt;    两个打扮妥当的美俏少妇正要出门，一阵高跟鞋的响动，进来一个香气扑面的美女，精心打扮过的孙倩出现在俩人面前，长长的睫毛向上翘起着，大大的杏眼涂着微微发蓝色的眼影，一身黑色紧身连衣短裙，上身腰间挂着长长的黑色流苏，黑色网眼丝袜，细高跟系带子的凉鞋，丰满的前胸山峰一样耸立，峰顶几乎能看见隐隐的乳头形状，丰润的腰肢扭动着诱人的旋律。&lt;br&gt;    “走啊，走啊，我请你俩吃饭。”孙倩挽着两个人的胳膊，热情地说。&lt;br&gt;    “上哪儿啊，一会儿不是有饭吗？”白洁给孙倩整理了一下耳边纷乱的卷发。&lt;br&gt;    “哪儿也比这破饭好吃，到这好地方，不四处转转。”孙倩说着拖着两个人就往外走。一抬头，两个男人正要推门进来，原来是高义和王申两个人，也是来叫俩人吃饭去的，高义本就对这个风骚的孙倩很有意思，王申也是对孙倩始终属于那种看着眼馋还没有胆量的人，五个人自是一起出门，屋里的两个女人看着三个美女出去，嘴里嘟囔了几句也没什么说的。&lt;br&gt;    桂林这座城市的建筑中也透着一种秀美的风格，仿佛一个美女的身影是这座城市的灵魂，到处都流露着一种宁静和秀气，慢慢已经变黑的街道上人来人往，展现着现代社会的繁忙和迷乱。&lt;br&gt;    一家古香古色的聚香居酒家吸引了几个人的眼球，座进幽静的包房，三个女人又开始了叽叽喳喳的说着你的衣服她的鞋，高义两个人研究着点了菜，“来个锅包肉啊，女士菜。”王申看着三位让他都有点眼花缭乱的美人说。&lt;br&gt;    “不要不要，白妹子，给你老公点个火爆腰花补一补吧，看都累那样了。”孙倩诡笑着对白洁说。&lt;br&gt;    白洁飞红着脸，“去你的，还是给高校长点一个吧，别苦了美红姐姐。”把矛头往美红身上扔了过去。&lt;br&gt;    “哈哈，你真是怕苦了美红妹子？”孙倩放纵的大笑，不仅是白洁，美红也明白了孙倩说的是什么意思。三个女人在一起一顿厮打，王申却是五个人里唯一一个糊涂虫。白洁倒也不知道美红明不明白什么意思？&lt;br&gt;    嬉笑着点过了菜，孙倩一定要喝点白酒，几个人都答应了，白洁也只好应了声。&lt;br&gt;    清淡的小菜，精致的菜式，服务员带着浓浓乡音的普通话，几个人在一起倒是吃的很有兴致，不知不觉间白洁也已经喝了好几杯辣辣的白酒进去，白嫩的脸蛋上也涂上了几抹绯红，水汪汪的杏眼更是流淌出浓浓的春意，说话也变得越加的轻声慢语，娇柔中带着一份说不出诱惑力。孙倩那里却没有一点脸红，反而好像更白了，说话已经是口没遮拦，大大的媚眼不断的抛向两个男士，高义是毫不掩饰的和孙倩眉来眼去，王申则躲躲闪闪的，却忍不住心跳的偶尔偷瞄着孙倩火辣辣的媚眼和丰挺鼓凸的乳峰，却看不到自己美丽的妻子更加艳丽的脸庞和更为火辣的身材，也许就是常言说的别人的老婆才是美丽的吧。&lt;br&gt;    这时王申端着酒杯站起来，“高校长，我得敬您一杯，这么长时间也没请您喝过酒，我家白洁您多照顾了。”&lt;br&gt;    高义站起来还没说话，孙倩在边上接话了，“王申，这你真得敬一杯，高校长对白洁那照顾的才好呢。”一边挺着在薄薄的衣服下颤动的乳胸冲着高义一脸的坏笑。&lt;br&gt;    白洁一边偷看着还在傻笑的王申，一边狠狠的在孙倩的腰上掐了一把，“哎呀，王申，你老婆掐我，你管不管啊。”&lt;br&gt;    王申正在和高义把一杯酒喝掉，回头看着孙倩扭腰甩臀的放荡样子，不由得心神激荡，初次经历这种场合的他，连话都说不出来了，还是高义接了句话。“王申能舍得管吗，你就忍了吧，哈哈，谁让你瞎说。”&lt;br&gt;    “好啊，你们都欺负我，来，美红妹子，咱俩喝酒。”美红不胜酒力，只知道看着几个人嘻嘻的傻笑，长长的眼毛不断的忽闪着，柔美的唇线永远都带着一份柔柔媚媚的笑意。&lt;br&gt;    几个人又喝了不少酒，都已经有了深深的醉意，白洁衬衫的扣子已经解开了两粒扣子，雪白的胸脯中间深深的乳沟，缀着一条细细的金项链，这时也摇摇晃晃的站起来，一双迷蒙的醉眼仿佛能淹没男人所有的雄心壮志，“老公，咱俩结婚的时候都没有喝交杯酒，今天，我敬你一杯。”&lt;br&gt;    白洁说着刚要干杯，孙倩也站起来，把王申和白洁弄到一起，“来来，就在这补一个交杯酒。”&lt;br&gt;    两个人也没有推辞，干了这一杯迟来的交杯酒。那边美红也不依不饶的和高义干了一杯，看着高义眼睛紧紧盯着白洁俏丽的嫩脸的样子，美红靠在高义怀里，狠狠在高义裤裆里的东西上捏了一把，在高义耳边轻轻的说“老犊子，又起色心了。”高义嬉笑着没有说话，但是那色迷迷的眼神和已经在开始勃起的阴茎早就出卖了他。&lt;br&gt;    孙倩正在那边纠缠着王申喝酒，柔软丰满的乳房不断的挤压着王申的胳膊，穿着网眼丝袜的大腿也不断的挤靠着王申，弄得王申是又爱又怕，不断的偷眼看着白洁，生怕白洁会生气。&lt;br&gt;    美红拉着白洁陪她去卫生间，白洁俩人挽着胳膊走了出去，一边走着，美红在白洁耳边轻轻的说：“妹子，你是不是和我老公上过床。”&lt;br&gt;    白洁心里一跳，不知道怎么说好，还好美红接着说：“我都知道了，妹子，你不用害臊，看见你这么漂亮，不起色心都难。”&lt;br&gt;    白洁借着酒劲也和美红说，：“那天，你是不是在火车上和人那个了。”&lt;br&gt;    “哪个呀，哈哈。妹子你真可爱。”美红笑着白洁“那天我一回家，一看床上造的那个乱，湿了好几大片。妹子，那天爽了吧。”&lt;br&gt;    白洁想起被高义迷奸的那个晚上，心里也不知道是怎么样一种滋味。&lt;br&gt;    “男人花，咱们女人咋就不能，活着有时候就是找点快乐。等我们老了，就什么都完了。”美红仿佛对生活有着很多的感慨。&lt;br&gt;    “是啊，我也觉得，像我好多长辈，累死累活一辈子，到头来一身病，什么也剩不下。”&lt;br&gt;    两个人说话很投机，聊得心里都很舒服。回到屋里一看王申已经趴在桌子上，孙倩正坐在高义腿上，高义的手正插在孙倩两腿之间抚摸着，孙倩的裙子都卷了上去，两条穿着网眼丝袜的大腿两边岔开着，俩人的嘴也正纠缠在一起热吻着，看见俩人进来，才分了开来，孙倩看着俩人：“呵呵，抢了你俩老公，真不好意思。”&lt;br&gt;    白洁知道孙倩的风骚脾气，美红倒也是无所谓，几人赶紧结了帐，晃晃荡荡的扶着人事不知的王申回宾馆。&lt;br&gt;    刚进宾馆，孙倩就一个人溜走了，不知道和谁去风流去了，美红搂着高义的胳膊，“老公，我不想回去住了。”&lt;br&gt;    “好啊，白洁，你俩也别回去了，王申这样子，把他送回去你放心啊？”&lt;br&gt;    “好吧”白洁看着老公难受的样子，让他自己回去，没人照顾，真不行。也就答应了。&lt;br&gt;    几个人就来到了大堂，正是旅游旺季，已经没有房间了，只有一个豪华的套房。没办法，四个人就住进了这一夜1600元的大房间。白洁夫妻就在了外间，高义和美红进了里屋。白洁刚把王申收拾收拾躺倒床上，就听到里屋传出美红的轻叫，“啊……嗯……老公，你好棒啊……”虚掩的房门清晰的可以听到俩人皮肤撞在一起的啪啪声，美红不断的呻吟着，那种销魂的呻吟让白洁几乎都能感觉到她受到的那种撞击和快感，白洁在这边感觉心里好像长了草一样，坐立不安，手也不安分的碰到了自己高耸的乳房，一股电麻一样的感觉，让她更是感觉到一种特别的刺激。&lt;br&gt;    正在白洁在那里被欲火煎熬的时候，屋里的两个人正是如火如荼的干着。宽大的大床上，美红的连衣裙扔在一边，一只白色的尖头高跟凉鞋倒在一边，美红一条雪白的长腿扛在高义的肩膀上，另一条腿上还穿着肉色的丝袜，一条粉红色的丁字内裤挂在美红的腿弯，一只白色的尖头高跟凉鞋还挂在脚尖，踩在宽大的床上。一件红色蕾丝花边的乳罩斜挂在胸前，露出一对丰满白嫩的乳房，乳尖处是圆圆的一圈淡红的乳晕。一对火红的嘴唇放纵的张开着，高义上身还穿着衬衫，下身光着屁股，大力的干着美红已经湿润得泛滥的阴部，“啪嚓、啪嚓”的水渍声不绝于耳。“老公，你今天真厉害，啊……，是不是因为白洁在外边，啊……你兴奋啊……”美红扭动着身子，逗着高义。&lt;br&gt;    “要不，我把白洁让进屋里来，嗯……啊，不行了……”美红浑身一阵剧烈的颤抖，另一条腿也一下屈了起来，嘴大大的张着，屁股都挺了起来。&lt;br&gt;“啊，老公，唔……我不要了，啊……白洁妹子救命啊。”白洁在外屋听着屋里美红的淫声浪语，加上酒精的刺激，已经是脸上红潮遍布，下身洪水泛滥了，坐在床上握着老公的手，秀美的双腿不断的夹紧、放开，夹紧。王申已经是睡得好像死过去了一样，嘴边泛着白色的沫子。&lt;br&gt;    门忽然的开了，美红探出头，看王申还在睡着，跑过来，脚下还拖着那半条丝袜，晃动着一对白嫩的乳房，拽着白洁的手，低声说“妹子，快去吧，便宜你了。”&lt;br&gt;    白洁红着脸，推开她的手“别胡说，我才不去呢。”&lt;br&gt;    “别装了，我摸摸。”美红手顺势就往白洁下身摸去，白洁赶紧站起来推她“快进去吧，让我老公看见，你可吃亏了。”&lt;br&gt;    “我才不怕呢，快别装了，又不是没有过，我替你看着老公。”俩人正在推来推去，光着下身的高义挺着粗大的阴茎，上面还湿漉漉的，出来抱着白洁就进了里屋，白洁挣扎了几下，也就罢了。&lt;br&gt;    进了屋，高义把白洁扔到床上，就迫不及待的去解白洁衬衫的扣子，白洁看着高义怒发冲冠的阴茎红通通的青筋暴起，湿乎乎的还沾满了美红的淫水，白洁也是想的要命，可也不好意思主动，只是配合着高义脱下了衬衫和裙子，高义一边来回抚摸着白洁穿着黑色丝袜的滑嫩柔软的长腿，一边把白洁的黑色胸罩推倒了乳房上，白嫩的乳房上粉红的一对小乳头已经坚硬的挺立着了，高义低头含着一个乳头吮吸着，把手从白洁黑色裤袜的腰部伸进去，把白洁的丝袜和一条黑色的丝质无边小内裤一起拽了下去，白洁抬起一条腿，把丝袜和内裤褪下来，高义抓着白洁嫩嫩的一只小脚分开了白洁的双腿，白洁害羞的闭上了眼睛，白洁的下身只有阴丘上长了几十根微微卷曲的长长的阴毛，阴唇两侧都是干干净净的，肥嫩粉红的阴唇微微敞开着，湿润的阴道仿佛是要滴出水来的水润。高义从美红身上下来一直就是迫不及待，此时看着白洁这美丽的小少妇躺在这里，好像羔羊一样等着他，更是让他受不了，用手扶着自己的阴茎，顶到白洁湿滑的下身，微微一挺，就插了进去。&lt;br&gt;    一种充实、涨塞火热的冲撞感让白洁仿佛期待已久的呼出了一口气，下身的肌肉仿佛欢迎这粗长的阴茎一样紧紧的裹住了高义的阴茎，高义喘了口气，把白洁另一条腿也抱起来，白洁黑色的小凉鞋甩到了地上，穿着黑色丝袜的小脚丫俏皮的翘起着，高义双手抱着白洁的腿，让白洁两腿笔直的向上伸着，阴茎在白洁身体里一阵快速的抽送，仿佛一个高速的火车在自己身体里一阵冲撞摩擦，白洁浑身几乎被浪一样的激情充满了，一黑一白两条腿伸的笔直，圆圆的屁股也已经离开了床面，两只胳膊向两侧伸开，白白的小手在床上无助的乱抓着，两粒整齐洁白的牙齿咬着下唇，紧闭的双眼上长长的睫毛不断的颤动。&lt;br&gt;    一阵酥麻的感觉向高义袭来，高义赶紧停下快速的抽动，喘了口气，一下从浪尖跌落的白洁不由自主地扭动着屁股，去寻找那冲撞摩擦的快感。&lt;br&gt;    高义把白洁的腿放下，拍了拍白洁的屁股，把白洁的腰抱了起来，白洁顺从的翻过身，趴在床上，转身过来的时候，高义的阴茎始终没有拔出来，旋转的刺激让白洁深深的出了口气，下身都一哆嗦。&lt;br&gt;    白洁跪趴在床上，双腿微微分开，屁股翘起来，柔软的腰部向下弯成一个柔美的曲线，高义趴在白洁身上，手从下面伸过去握住了白洁的乳房，下身开始由慢到快的抽插起来。“啊……嗯……啊啊”白洁整个脸伏在枕头上，发出压抑着的呐喊。&lt;br&gt;    美红在门口探进头，看着俩人疯狂火爆的姿势，禁不住又来了感觉，手抚摸着已经带好乳罩的胸部，正在寻找快感的时候，忽然听到旁边王申咳嗽的声音，赶紧关上门回过头来，王申正半坐在床上，迷迷糊糊的样子，美红赶紧打开了电视来掩饰里屋两个人的声音，一边和王申说：“起来了，看把我们急的。”&lt;br&gt;    王申一下看到只穿着胸罩内裤的美红吓了一跳，“你，啊，嫂子，你。”&lt;br&gt;    美红拉过床上的被挡住身子，“白洁要洗澡，让我替她看你一会儿。”&lt;br&gt;    “这是在哪儿啊。”美红赶紧把事情说了一遍，赶紧拉着王申让他再躺一会儿。王申迷迷糊糊的，又躺下了，不过刚才美红那一套粉红色的性感内衣，穿了一条腿的丝袜让王申却睡不着了。下身也慢慢勃起了。&lt;br&gt;    听着里屋隐隐传出的声音，美红心里也好急，她知道王申不同于高义，这样的知识份子绝对接受不了这个事情。&lt;br&gt;    屋里的高义和白洁却一点也没受影响，高义忍了几次射精，这次感觉忍不住了，抬起身，双手把着白洁嫩白的屁股，大力的一顿抽送，带出的淫水顺着白洁的大腿向下流淌，本来醉酒就容易产生高潮，这样的一阵抽送，白洁浑身仿佛过了电一样，一浪高过一浪，用力的堵着嘴，呻吟着，阴道已经成了一个紧紧的肉箍裹着高义的阴茎，不断的痉挛，高义射精时候的最后几次最深的冲刺，让白洁浑身一阵剧烈的哆嗦，几滴晶莹的水滴从尿道口落下。&lt;br&gt;    高义将射完最后一滴精液的阴茎从白洁身体里拔出，白洁红润的一对阴唇敞开着，一汪乳白的液体含在其中，预滴不滴，一道水渍从阴门到白嫩嫩的大腿，亮晶晶的。&lt;br&gt;    俩人喘了口气，白洁起来穿衣服，高义推门看了看，美红点了点头，原来王申毕竟酒劲上涌，又睡了过去。白洁赶紧穿好衣服，把丝袜都脱了下来，溜了回去，擦身而过时，美红下流的拍了白洁屁股一下，一脸诡笑，白洁不好意思地笑了笑。&lt;br&gt;    第二天，白洁才见到了肥胖的王局长和同样肥胖的局长夫人，奇怪的是两个肥胖的夫妻却有一个漂亮苗条的女儿王丹。看上去有１８、９岁，细腰长腿，丰胸翘臀，穿着低腰的牛仔裤，黑色的露脐装，披肩的淡红色长发，涂着黑色睫毛膏的眼毛长长的翘着，看着也是疯狂一族。&lt;br&gt;    奇诡的桂林的山，清澈的漓江的水，让这些老师流连忘返，不时还装做诗人弄出几句不知所云的打油诗，而王申的眼睛则更多的是四处寻找着美红娇悄的身影，眼前老是回荡着美红白嫩的皮肤在粉红的内衣映衬下那种性感和妩媚。&lt;br&gt;　　恋恋不舍的离开桂林，难得的一次旅游给这些平时物质生活贫乏的教育工作者们带来了一种难以忘却的兴奋和激动，仿佛社会终于又想起了他们，在这个现实无情的社会中又一次找到了自己的尊严。&lt;br&gt;&lt;br&gt;</content></item></update>