<update><item><title>第二章　小晶的信</title><author>床上伴侣</author><content>　　白洁是教高一的，班上有一个叫小晶的女孩子，这个女孩子一看上去就给人一种俏生生的感觉，今年十九岁，好像在和社会上一个叫钟成的小伙子谈恋爱。那小伙子长得很帅，个子很高，一看很精干，是个武警的转业兵。&lt;br&gt;　　白洁班上的叫小晶的姑娘好几天没来上课，周三才来，白洁看见她的时候，感到这个小姑娘发生了什么变化，眉宇间添了几许媚气，走路的时候微微的扭动着屁股，白洁以为她和她的男朋友钟成发生了关系，不由摇了摇头。&lt;br&gt;　　实际上钟成已经好几天没见到小晶了，到她租房的地方，只有小英在那里，看见他在找小晶，小英的眼里有一种怪怪的神色，钟成也没觉着什么，直到后来才知道为什么。直到这天，钟成下午两点多来到小晶住的地方，一看里面有一辆新坤车，钟成心里一阵跳，进了院，一看门反锁着，还挡着窗帘，刚要敲门，觉着不对，就溜到窗下，耳朵趴在上面一听，“啊……嗯……啊呀……哎哟……”是那种紧一声、慢一声的娇喘和呻吟，钟成刚要起身，一下听到一声娇叫：“哎呀……轻点……痛啊……别咬……嗯……”床的几声“吱呀”后，又成了娇喘、呻吟。&lt;br&gt;　　这几声，如同炸雷一样在钟成耳边响着。是小晶，说话的是小晶，钟成在那一霎那呆住了。毕竟是当过兵，钟成来到后院，爬到了房顶上，房顶的天窗开着，钟成从窗户向里看进去……&lt;br&gt;　　是那张双人床，一个男人宽厚的背影，胳膊上还有纹身；身子左侧一条雪白的大腿屈起向外叉开着，小巧玲珑的脚上还穿这一双带花边的白袜，在男人右肩头架着一只小脚，也穿著短袜，在男人肩头有力的翘着；男人的屁股在双腿间快速的起伏着，“咕唧、咕唧”的声音和不停的娇叫呻吟混合在一起，让人热血沸腾，钟成只有祈祷那个女人不是小晶……&lt;br&gt;　　这时那男人停了下来，把阴茎拔了出来，钟成看到那上面湿淋淋的。那男人从小晶的两腿间抬起身子，说了一句什么，就侧身坐到了床上。是陈三，镇上最有名的无赖，他哥是公安局的副局长。&lt;br&gt;　　女人的身子向外一翻……钟成只觉得浑身的血液都涌到了头上，那俏生生的脸，是小晶！浑身一丝不挂，赤裸着雪白的身子，胸前鼓鼓的小乳房，粉红粉红的小乳头，两腿间细软的黑毛。&lt;br&gt;　　钟成看到小晶跪趴到了床上，脸伏在枕头里，白嫩的小屁股高翘着，钟成清楚地看到她屁股下方那粉嫩的、湿漉漉的阴唇。&lt;br&gt;　　陈三的手拍了一下小晶的屁股，跪到了小晶的身后，手扶着阴茎插了进去。&lt;br&gt;    钟成看到小晶那跪着的两只小脚脚趾用力地向脚心勾了一下，“噢！”的叫了一声。男人的屁股开始前后抽送，小晶的头在枕头上不停地晃动着，纤细的腰用力地向下弯，成了一个优美的弧度。&lt;br&gt;　　钟成火向上冒，溜下房子，到了门口，从兜里掏出两根钢丝，撬开了门锁，如同一只猫一样溜进了屋里。闪进了屋，陈三并没有看见他，还在前后挺动狠狠地干着，两人的肉撞在一起，“啪啪啪”直响，小晶不停地娇喘呻吟，两手用力地抓着床单。&lt;br&gt;　　钟成向前一窜，向陈三的头发抓去，一下踩到了地上的鞋，陈三一看不好，用力向前一趴，小晶“哎呀！”的尖叫了一声，趴在了床上，那人一下跃到了地上，坚硬的阴茎湿淋淋的翘起着。小晶还不知道：“你干什么呀，弄得人家痛死了，都插到……”一回头看见了钟成，一下呆住了。钟成看着陈三也不敢轻举妄动了，双手紧紧的握成了拳头，盯着陈三。&lt;br&gt;　 “是你呀？操你妈的！咋的，心疼了？三哥玩几天，干够了就还你了。”陈三下流地抖动了一下阴茎：“你挺够意思啊！老子那天干她，还没开苞呢！一枪见血，真过瘾呐！”&lt;br&gt;　　钟成一听这个，按捺不住了，向前一个侧身就是一脚，踢在陈三的腰上，陈三一躲，踹得不重，两人就打了起来。小晶拉了被子盖在自己的身上，也不敢吱声。没几下，当过特种兵的钟成就把陈三打得鼻青脸肿。&lt;br&gt;　　猛地陈三扑到自己的衣服上，摸出了一把手枪，对准了钟成的头，钟成一下愣住了，这是一把国产六四式手枪，子弹已经上了膛的。“你妈的挺厉害呀！动啊，老子打断你的腿。”钟成信他的话，别说打断腿，杀人他都干得出来。&lt;br&gt;　　陈三居然从裤子里掏出了一副手铐，扔到他面前：“把右手铐上，扣在暖气管子边上，快点！”&lt;br&gt;　  钟成蹲在墙边，陈三走到他身边，枪把在他头上一顿砸，鲜血从他头上流了下来。&lt;br&gt;    “你不是不让我干她吗？老子今天就在你面前好好的玩玩儿她。”陈三走到床边，一把抓住小晶的头发把她拉了起来：“骚屄，来给你的钟哥哥表演一个玉女吹箫。”“大哥，别……”小晶看着嘴边的软绵绵的阴茎，哀求着。“别欠揍，张嘴！”&lt;br&gt;　　小晶显然很怕陈三，跪在了床上，钟成看到她用一双小手捧住了那垂下去的东西，嘴凑了上去，他曾经多少次深情吻过的小嘴微微地张开，在那个男人黑红色的龟头上轻轻吮吸着，一点点的吞了进去，费力地吞到了根部，脸已经憋得通红。&lt;br&gt;　　随着小晶的前后吞吐，陈三的阴茎很快就硬了起来，小晶的嘴已经塞得鼓鼓的，动的时候“啧啧”有声。&lt;br&gt;    “过瘾呐！这小舌头，这小嘴，软乎乎的。”陈三爽得直哆嗦。含了一会儿，陈三拔出了阴茎：“来个老汉推车。这小马子，这么干最得劲了，一干就直哆嗦。”&lt;br&gt;　　小晶挪到了床边，屁股坐在床边上躺了下去，陈三双手一边一条夹起小晶的两腿，下身“嗤”的一声就插了进去，小晶浑身一抖，屁股挺了一下，陈三开始“吭哧、吭哧”的干，小晶侧着头咬着嘴唇不敢叫出声来。“妈的，怎么不叫了？叫啊！”陈三用力地顶了几下。“啊……啊……啊……”小晶轻声的叫了几声。“小骚货，喜不喜欢让人操你？”陈三边动边说 “喜欢……”“大哥的鸡巴大不大？”“大……”“什么大？说！“……” “说，你妈的！“鸡巴大，又粗又大……”钟成蹲在墙边，鲜血流了满脸，血红的双眼紧紧地盯着床上赤裸裸的一对男女，听着一声声的淫词、浪语。陈三把小晶的两腿都扛到了肩膀上，下身大力地抽插：“说操我。”小晶没有说，净不停地呻吟。“说！“操我……用力操我……”小晶小声说：“大哥的鸡巴干得我真舒服。“来个一柱擎天。”陈三把小晶一条腿抱在怀里，另一条腿曲着。干了一会儿，“再来个倒采花。”陈三躺在床上，阴茎直挺挺的耸立着，小晶跨坐在他身上，背对着钟成，眼看着阴茎“滋……”的一声就插了进去。小晶双手扶在陈三身子两侧，一对娇小的乳房被他抓玩着，屁股一上一下的套弄着，发出“呱叽、呱叽”的水声。”&lt;br&gt;　　两人又换了几个花样，后来小晶跪在床上，陈三的阴茎插到小晶的嘴里，动了几下，射精了。小晶的嘴角流下了一股白色的精液，小晶很快趴到床边，把含在嘴里的精液吐了。“怎么样小子？有种，身手不错，跟三哥混，保你有出头之日。怎么样？”陈三打开手铐，扔下了几张老人头，扬长而去。小晶软软的躺在床上，两腿仍不知羞耻的叉开着。钟成看了她一眼，擦了擦脸上的血，走了。临出门的时候，听到了小晶的哭声……钟成在家里躺了两天了，这天他收到了小晶的一封信。 &lt;br&gt;　　『五哥：（钟成外号老五） &lt;br&gt;   我知道你现在一定很瞧不起我，认为我是个水性扬花的女人，一个不要脸的女人……&lt;br&gt;　　我并不是你想象的那样，我不是那样贱的女人，可我有什么办法，你也知道连你都保护不了我，我一个女孩子又能怎么样？&lt;br&gt;   那天晚上放学，已经７点多了，我和小英回到租的房子那里，走到门口的小胡同，碰到了陈三，喝得醉醺醺的，拦住我，说：“妹子，走，跟大哥玩一会儿去吧，长得这么水灵。”我没敢吱声，就想走过去，他一把抓住我就往怀里搂：“走吧，跟大哥睡一觉，大哥亏不了你。”一边就让小英赶紧滚，小英说等我一会儿，他张嘴就骂：“操你妈的，你是不是也想挨操啊？等你妈个屄！”&lt;br&gt;   我吓得哭了，不停地求他，他拿出一把刀，说我再不听话就刮花了我的脸，我只好和他走了。他的车子就停在胡同口，他把我推上车，自己上了车，锁了车门，手伸到我的胸口摸了一把，笑着问我：“挺结实啊，让没让人操过？刚干完一个小骚娘们，就来这么一个水灵的小姑娘，真他妈的过瘾！”&lt;br&gt;   我一直在那里哭着求他，他把车开到公安局的家属楼，拽着我就上了楼，路上碰到一个老头，看见他都躲着走开。上了三楼，是个三室的大房子，屋里一个人都没有，陈三一进屋就开始脱衣服，我一看就给他跪下了：“大哥，你饶了我吧！”&lt;br&gt;   他一边把衣服脱得溜光，一边就和我说：“什么饶不饶的，大哥舒服了有你的好处。就是玩一会儿，快点脱衣服，上床！”&lt;br&gt;   他一看我没脱就过来了，把我拽到卧室，按倒在床上，往下扒我的衣服，很快就把我的衣服裤子都扒光了。我只穿了一条小内裤，他一把就扯碎了，扑到我的身上，光溜溜的，那东西就压在我的腿上，硬梆梆的。&lt;br&gt;   他一顿乱亲我的乳房，手在我下边抠啊抠的，后来就把我的两腿劈开了，一个硬梆梆的东西就顶在我那里，我当时的眼泪就止不住地流了下来。他一下就弄了进去，真痛啊！就好像把我撕开了一样。&lt;br&gt;   他一看我真是处女，一边笑就一边干我。刚开始挺痛的，后来就嘶拉嘶拉的痛，后来就是很奇怪的感觉，好像身上很痒，一插进去就舒服了。干了能有二十多分钟，他射了。射了精，他就让我给他含着那软了的东西，我也就不在乎了，就用嘴给他含了，一股味儿。硬了，他就让我趴在床上，从后面插进去弄我，弄了一会儿，他就把录像机打开了，里面都是一些外国的男的女的干那事儿，那些女的都不停地叫唤，后来我也忍不住的大声喊…… &lt;br&gt;   第二天早上，我是让他弄醒的，我醒过来的时候，两腿都架在他的肩膀上，下边插着他的东西。他射了精后就起来了，领我到楼下吃了点饭，让我在家等他就出去了，我也不敢走，就在他家睡了。&lt;br&gt;   晚上他回来了，拿回不少好吃的，吃完饭就上床了。他这回特别有劲儿，干了能有一个小时，我下边就好像尿了一样，湿了一大片，都把我干哆嗦了。第二天早晨，又让我站在床边，让他从后面干了一回。&lt;br&gt;   他送我回我住的那里，小英看见我俩一起回来，就什么都明白了。晚上六点多，我和小英正在屋里说话，他来了，小英就躲了出去。我那天是穿的裙子，就把裙子撩了起来，在床边让他干了一次，弄到快八点了他才走。&lt;br&gt;   小英回来，我还浑身发软的趴在床边，地上好几团纸。&lt;br&gt;   你看见这次，已经是第二次了，他刚射了一次，又硬了。&lt;br&gt;   我也不知道为什么想和你说这些，只是我想告诉你，我有什么办法？但我已经这样了，如果你愿意，你也可以干我。可我知道你会瞧不起我的，不过我很喜欢现在这样的生活。&lt;br&gt;   算了，你保重吧！希望你不要恨我。&lt;br&gt;    钟成读完了信，心里很苦，但他知道自己一定要报仇，一定要闯出名堂！&lt;br&gt;&lt;br&gt;</content></item></update>