<update><item><title>第七章 风情万种(4)</title><author>床上伴侣</author><content>　　这时那边一个挺粗的声音说：“这些事，你们谁也不如东子厉害，东子号称不隔夜情郎，从来都是当天拿下。”&lt;br&gt;　　白洁一楞，果然听到东子那熟悉的声音：“三哥，少扯了，谁能比过你，少女杀手啊。”&lt;br&gt;　　“呵呵，东子，给兄弟们讲讲经验，咋能当天晚上就放倒。别象虎子似的，整个作台小姐，搭了好几千，才摸着逼，一摸还弄一手，哈哈，是让人刚干完。”那个叫三哥的粗声粗气的说着。 &lt;br&gt;　  “对付女人啊，你得知道她喜欢啥，讨厌啥，你首先得能接近她，让她没有戒心，象上次我和老四在酒吧碰到那两个小妞，一看就是刚出来的，还纯呢。你就得装作有钱，有那种豪气，还得显得有风度，社会上有地位，这样你就能吸引她们，到了该上的时候，不能象虎子似的不下手，你得心狠，半软半硬，说点什么爱情什么的，她就迷糊了，趁热打铁，灌醉了就上，现在这社会，你犹豫一个小时她就可能不是处女了。”东子在那里侃侃而谈，那些人都没了声音，很显然真的在听。&lt;br&gt;　　王申夫妻二人也没有说话，王申也在听着，白洁心里却有点忐忑，和东子的事情她很后悔，可是毕竟有过那一夜的激情。&lt;br&gt;　　“上次那小姑娘，我就借了九哥的车用了一圈，在那小姑娘家楼下就给开了，纯处女啊。在后座上，也使不开劲，回来老四都看到我鸡巴上的血了吧。”&lt;br&gt;　　“那是，真的，上面全是血丝”有个声音说着。&lt;br&gt;　　王申听着也已经明白说的看来是真的了，莫名其妙的有点兴奋的感觉，心里还很心疼那些小姑娘怎么这么不知道自重，却又很想那个男人为什么不是他。&lt;br&gt;　　白洁心里只盼着快点上菜，快点吃完，离开这是非之地。&lt;br&gt;　　“现在不流行找小姑娘了，一方面是处女少，再说小姑娘都学鬼了，玩儿可以，费钱啊，有的小姑娘你怎么都行，反正就是糊弄你钱，特别是开过之后，有的比小姐都猛。现在流行找少妇，特别是那种富婆，三十多岁的，人钱都得啊”东子在那里继续讲着女人的经验。&lt;br&gt;　　“可不是，就说三哥你找的那个小晶吧，刚开始的时候多纯啊，咱们说句脏话都脸红，你看现在混的，上学也不咋去了，在迪吧好像就让人干好几次，昨天跟老四睡的吧，老四，整几下子”好像是另一个声音。&lt;br&gt;　　“跟我回去的时候还飘呢，裤衩都不知道谁给扒去了，整个小屁股都湿乎乎的，早晨又干一次，两次。”老四挺不好意思的说。 &lt;br&gt;　　小晶，是不是就是那个小姑娘啊，白洁心里一惊，最近自己心里很乱的，也没注意，开学看看小晶来不来吧。 &lt;br&gt;　　“听说你上次弄了一个刚结婚的小媳妇儿，听小刚说长的老水灵了，身材还好，属于让人一看就想犯罪的那种”三哥的声音继续说着。 &lt;br&gt;　　白洁心里开始怦怦的跳，知道说的就是自己，生怕他们说出什么话来，让老公听见。 &lt;br&gt;　　“那真是极品啊，不是那种出来瞎混的，纯粹的住家少妇，我那天要不是连喝酒带下药，根本就上不了，不过，这种女人，一旦上过之后就好办了，你功夫再好点，那就想怎么玩就怎么玩，”东子喝了口酒“那小娘们，衣服没脱你心都蹦，衣服一脱，那身材，皮肤，奶头都是通红通红的，下边你干进去就好像浪一样的一波一波的，还很快就高潮，弄一会儿就浑身发软了，不像有的老娘们，你干一宿她都没反应。”&lt;br&gt;　　“听你说的，鸡巴都硬了，来喝酒，啥时候你整过来，下点药，咱们大家都尝尝”一阵乱糟糟的喝酒的声音。 &lt;br&gt;　　白洁心都快跳到嗓子眼了，生怕他说出什么孙倩或者她的名字，还好没有说，可是她也明白了那天为什么能和东子，原来是下了药了，心里不由得恨死这个东子了。&lt;br&gt;　　王申听得下身也都硬了起来，对这种放荡的女人，王申一直都有着色心，总想自己为啥不碰到，可就他这种色胆，碰到了也是白扯，他却总是存在着很多的幻想，想着自己能有好多的艳遇。&lt;br&gt;　　两人没说什么话，吃过了饭，白洁就急急的和王申回去了，走的时候白洁就生怕被东子这伙儿人看见。到了家，王申就急不可待的搂抱白洁，白洁心里想着这些事情，没什么情绪亲热，可又不好拒绝老公，就顺着他让他脱了她的衣服，王申很想和白洁在沙发上做爱，可白洁已经躺到了床上，他也不大敢开口，怕自己的娇妻害羞，如果他知道白洁在家里的床上、餐桌上都和男人做过，估计都得吐血。&lt;br&gt;   上的快，下去的也快，王申在白洁身上动作了几十下，就满脸通红的趴下了，软软的阴茎很快就从白洁身体里滑了出来，白洁一边是很不满足，一边却奇怪的想起了赵振那射了之后还很硬的阴茎。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　星期一就已经是开学了，白洁早晨换了一套灰色的套裙，里面是白色的衬衫，下身肉色的丝袜和一双灰白色的高跟瓢鞋，披散开了长发，在头顶夹了一个红色的发卡。&lt;br&gt;　　学校里的教学楼和家属楼都已经开始施工，高义忙的焦头烂额，还好有市里的王局长照顾着，钱都已经很快到位了，刚刚忙出了点头序，今天开学了，他从施工现场走回办公室的时候碰到了白洁，从上次白洁和王局长在酒店包房里也是在他面前做过之后，他一直没有看见白洁，心里也是一直酸溜溜的，而白洁这个娇媚的女人好像总能给他眼睛一亮的感觉，特别是这两天白洁一直没有间断做爱，走起路来柔软的腰肢好像都有了一种别样的风情，粉白的脸上还是淡淡的画了点眼线，眉目间好像更多了一点媚气，以前白洁走路的时候不敢太挺胸，怕别人的眼睛盯在自己的胸前看，可是现在白洁总是高高的挺着自己的乳房，薄薄的衣服下，有时候都会看到乳房颤巍巍的感觉。&lt;br&gt;　　高义看着这个怎么也喜欢不够的女人，这个性感在骨子里，妩媚在眉目间的美丽女人，心里竟然也有点蹦蹦的跳，有一种尿急的感觉想干点什么。&lt;br&gt;　　白洁看着高义的眼睛，那种火辣辣的欲望让他心里也慌慌的，白了他一眼，擦肩而过。&lt;br&gt;　　两人擦肩而过的瞬间，白洁身上淡淡的体香飘入高义的鼻子里，仿佛飘到了高义的心里，看着白洁圆滚滚的小屁股，真想就地给她放倒。&lt;br&gt;　　白洁座在办公室里，心里想着刚才看到的小晶，她可以肯定那些人说的就是这个小晶了，刚才在教室里，那些男生的眼睛都偷偷的瞄着小晶，小晶穿了一件黑色的紧身小背心，好像是带了有垫的那种乳罩，显得乳房高高的在胸前挺着，露着白嫩的肚皮，下身是一条很小红色裙子，里面竟然穿著黑色的内裤，一动就能看见，一双白白的长腿，穿著红色的一双水晶拖鞋，描着黑黑的眼影，长长的睫毛，眼睛放荡的四处飘着。&lt;br&gt;　　“白洁，你过来一下。”高义过来叫她。&lt;br&gt;　　白洁起身跟着高义走了过去，身后的两个老师交换了一个暧昧的眼神，眼睛都盯着白洁丰满圆润的身材，微微晃了一下头。“嗯……”关上了门之后，高义就紧紧的搂着白洁亲吻起来，吻的白洁几乎都要透不过气来，脚尖也不由得翘了起来。 &lt;br&gt;　　高义的手很自然的从白洁套装的领口伸了进去，隔着丝质的衬衫摸着白洁丰满的乳房，白洁从来都是穿那种薄薄的乳罩，摸上去感觉不到厚厚的垫子的感觉，直接就是那种软软的，丰满的肉感，白洁软软的靠在高义的身上，不知道该拒绝还是心里很喜欢的感觉，当男人的手从白洁的裙下深了进去，沿着滑滑的丝袜摸到了最柔软的阴部，白洁抓住了高义不断摸索的手，“不要，别摸了……”&lt;br&gt;　　高义的手又滑到了白洁圆圆的屁股上，裤袜紧紧的裹着的屁股俏皮的在白洁的裙子下翘着，两个人摸索着，高义就把白洁弄到了办公桌的前边，白洁一边说着不要，一边被高义摸的气喘吁吁的。&lt;br&gt;　　高义一边推开白洁不断的拉扯着的小手，一边把白洁转成背对着他，他一双手从白洁背后伸过去，握住了白洁的一对乳房，一压就把白洁压的趴在了办公桌上，“不要啊，快放开我，不行啊”白洁翻身想起来，高义一边压着她，手不断的揉搓着白洁的乳房，一边嘴唇在白洁的耳垂上亲吻着，弄的白洁浑身不断的酥软，“宝贝儿，这个电话送给你的，你喜欢吗？”白洁的头旁边放着一部包装着的新手机，是一部诺基亚的8850，很贵的电话。&lt;br&gt;　　“我不要，你别来了，我不想在这里啊”白洁还在作着挣扎。&lt;br&gt;　　高义的手伸下去，撩起白洁的裙子，白洁肉色的丝袜下是一条紫色的内裤，高义手在白洁的屁股上抚摸了两圈，手就从丝袜和内裤的边缘伸了进去，一边抚摸着白洁光溜溜的屁股，一边就把丝袜和内裤都拉到了白洁的屁股下边，白洁感觉到下身凉凉的感觉，和丝袜紧裹在腿上的感觉，知道屁股已经光了，也就不再无畏的挣扎了，再说连她自己都不知道是在挣扎高义，还是在和自己挣扎。&lt;br&gt;　　高义手摸到了白洁的阴唇，白洁浑身一抖，屁股的肉一紧，高义感觉到那里湿乎乎的，赶紧拉下了自己的裤子，把自己坚硬了很久的东西掏了出来，并没有直接插进去，而是插在了白洁的两腿之间，手从白洁衣服的下襟伸进去，撩开乳罩，抓住了白洁一对浑圆丰满的乳房，一边揉搓着，一边把肉棒在白洁两腿间抽动，碰撞着白洁娇嫩的阴部，弄的白洁娇喘吁吁，光溜溜的白屁股不断的向上翘起，高义也不再耍闹，手扶了扶，慢慢的插了进去，一直慢慢的插到了底。&lt;br&gt;　　“啊……”白洁全身几乎都趴到了桌子上，屁股高高的挺起，脚尖用力的翘了起来，脚跟都离开了鞋子，小小的脚丫只有脚尖还踩在鞋里，灰白色的高跟鞋不断的在地上乱晃着。&lt;br&gt;　　“宝贝，你想死我了。”高义开始抽插着，身子压在白洁身子上，手伸在白洁的衣服里，抚摸着白洁的一对乳房，屁股大力的来回运动着，大大的班台上，美丽的白洁头贴在凉丝丝的桌面上，上身的衣服松跨垮的，一双大手在衣服里乱动着，灰色的套裙卷起在屁股上，露出一段白光光的屁股，肉色的丝袜和一条紫色的内裤卷成一团缠在大腿上，屁股用一种让人看了血脉膨胀的姿势用力的翘着。&lt;br&gt;　　“啊……啊……哦……我不行了，你……啊……”白洁一边轻声的叫着，一边嘴里哀求着，男人的阴茎每一次插入，白洁浑身都会全部颤抖一下，这样的感觉爽的高义阴茎硬的好像更粗了，“宝贝儿，你真让人疯狂，每次都有不一样的感觉，舒服死了！”“啊……哼……轻点顶”白洁嘴角流出的唾沫在桌上已经流成了一小滩。&lt;br&gt;　　“啊啊啊啊！”高义正干的爽的时候，他的手机响了，他一边慢慢的抽动着，一边接起了电话，白洁趴在那里不断的喘着粗气，“王局长啊，我在学校呢，”“什么，你马上就到。”“好好，我等着您。”放下了电话，高义嘟囔着“操，来的真是时候。”下身却没有停，这时加快了速度，手也不再揉搓白洁的乳房，抓住了白洁的屁股，下身快速的抽插着白洁娇嫩的阴道。&lt;br&gt;　　“啊啊啊啊，不要啊……哎呀……不行了……啊……啊……”高义射出精液的时候，白洁趴在桌子上都快昏过去了，屁股翘起着，阴部被高义干的红嫩嫩的，湿乎乎的一片水渍。&lt;br&gt;　　“快起来，宝贝儿”高义拍了拍白洁的屁股，白洁娇喘着站起身子，找纸想擦擦下身，：“死人，不让你来，非得来”敲门声已经响了起来，两人一愣，白洁赶紧提上了丝袜和内裤，整理了一下衣服和裙子，收起了桌上的电话，坐在了沙发上，高义过去开门，王局长夹着个黑色的皮包走了进来，“怎么才开门呢，在屋里干啥呢？”一抬头看见了沙发上的白洁，眼睛一下亮了“白洁在这呢。”白洁脸上此时红扑扑的，头发也有点乱，出气还有点不匀，站起来，“王局长来了，那你们聊吧”起来就要出去。&lt;br&gt;　　王局长却给高义使了个眼色“白洁，我正要找你有事情呢，先别走啊。”&lt;br&gt;   “对啊，白洁，先别走了，陪王局长说会儿话，我去给王局长准备点茶水”一边竟然开门出去了，顺手竟然反锁上了门。&lt;br&gt;   听到锁门的声音,王局长把包放在桌子上,无意中发现桌子上有一滩水渍,王局长不是胡涂人,大概能想到两个人刚才干了什么,本来他这次来就一直想着白洁,这时漂亮的白洁正在自己眼前，而且可能刚刚和高义作过什么，更是刺激的他欲火焚身，伸手拉住白洁软乎乎的小手，顺势一拉，白洁的身子就靠在了他的身上，王局长的手不由得就不规矩起来，不客气的想去摸白洁的乳房。&lt;br&gt;    白洁手挡住了王局长的手，她还沉浸在刚才的疯狂中回不过神来，浑身软绵绵的，看着王局长纠缠过来，她心里很不舒服，可是还没有办法，只好软软的挡着王局长摸到她乳房上来的手，“王局长，别这样，让人看到不好。”&lt;br&gt;    “妹子，我都想死你了，这些天，来，亲热亲热”王局长一边说着，一边用力的把白洁搂在了怀里，胖胖的大脸就贴在了白洁的脸上，热乎乎的嘴唇在白洁滑嫩的脸上亲吻着，一边想去亲吻白洁红嫩的小嘴唇，白洁本来就刚刚被高义弄的高潮还没过去，被王局长一摸一搂，浑身还是反应很强烈，身子直门发软，一边躲闪着王局长的嘴，一边软绵绵的想推开王局长的手，“王局长，放开我，放开我啊，哎呀。”&lt;br&gt;    抱着白洁凹凸有致的身子，感受着胸前一对鼓鼓的乳房压在身上的感觉，王局长下身已经坚硬的不断的碰着白洁的小肚子，王局长揉搓着美丽少妇成熟的肉体，还在想着办公桌上那一滩水渍，他没有想到那是白洁嘴里流出来的，还以为是两人做爱时屁股留下来的，想到这里，一下把白洁抱了起来，放到了办公桌上，白洁吓了一跳，双手不由得就抱住了王局长的脖子，座在办公桌上的白洁，双腿垂在桌子边上，手抱着男人的脖子，“你干什么，哎呀，放我下去。”白洁想跳下去，可王局长已经紧紧的贴在了白洁身上，手顺势就从白洁的裙子底下伸了进去，滑过丰润的大腿，就摸在了白洁软乎乎的下身，隔着丝袜和内裤，王局长都感觉到了那里的湿热，王局长迫不及待的用手胡乱的往下扒着白洁的内裤和丝袜。白洁已经被王局长弄得浑身软绵绵的，脑子里也迷迷糊糊的了，想着今天也不能幸免了，不如快点让他弄完了得了，就在桌子上欠了欠屁股，内裤和丝袜就被王局长拉了下来，王局长把白洁的丝袜和内裤拉到了膝盖的地方，已经看到了白洁内裤中央的地方湿了一大片，手摸了一下还粘乎乎的，白洁看着王局长摸自己内裤那里，脸一下红了，刚刚和高义干完，被王局长发现，白洁心里臊的厉害。&lt;br&gt;    王局长不光没有生气，反倒明显的非常兴奋，抬起白洁的右腿把内裤和丝袜从白洁右腿上脱了下去，脱丝袜的时候王局长摸到了白洁白嫩嫩的小脚，不由得爱不释手，“妹子，你的脚怎么也长的这么漂亮呢？”白洁的脚很小，而且白白嫩嫩的，连脚跟都是白嫩嫩的，五个小脚趾都胖乎乎的，从大到小的趾甲都是圆圆的，涂着淡淡的粉红色指甲油，整个小脚一个漂亮的弧形，看不到一点骨头的样子，而且还没有一点肥的感觉，摸上去滑滑的软软的嫩嫩的。&lt;br&gt;    此时的白洁，穿著灰色的套裙，仰座在办公桌上，一条腿垂在桌子边上，脱了一半的肉色丝袜和紫色内裤都挂在膝盖的地方，白皙的右腿光溜溜的被王局长抬在胸前抚摸着。灰色的窄裙乱糟糟的座在屁股下，从白洁的双腿间已经露出了白洁肥鼓鼓的阴户，上面软软的趴服着几十根油黑的阴毛，王局长此时也已经按捺不住，解开自己的裤子，连内裤一起都脱到了脚下，双手抓住白洁的两条腿，一下抱了起来，白洁双腿都曲在了胸前，挺难受的，就躺了下去，下身挺了起来，王局长手摸到白洁的阴唇，湿乎乎的弄了一手，心里当然知道是高义留下的东西，低头一看，白洁以前粉嫩的一对阴唇总是紧紧的闭着，现在却微微的敞开着，露出了里面红嫩嫩的肉，而且整个阴部都有一种充血一样的红色，湿乎乎的一大片。&lt;br&gt;    王局长手扶了一下阴茎，找到白洁阴门的地方，很轻松的一下就滑了进去，但是里面的肉还是紧紧的裹着王局长的阴茎“妹子，刚才跟高义玩的挺厉害啊，里边还热乎乎的呢。”&lt;br&gt;    白洁闭着眼睛躺在办公桌上，胸前的套装敞开了坏，但是白色的花边衬衫还穿著，但是薄薄的白衬衫下边，丰满的一对乳房轻轻颤抖更是让人浮想联翩，感受着王局长的阴茎插了进来，屁股的肉还是微微紧了一下。听王局长在那说，脸微微有点热，没有出声。&lt;br&gt;    白洁的下边很滑，王局长弄起来很轻松，不由得王局长就加快了速度，两人交和的地方传出了响亮的水声“扑哧、啪……滋……”哧溜哧溜的摩擦声更是不绝于耳，白洁也微微的发出了按捺不住的呻吟声，红润的嘴唇微微的张开，能看见粉红的小舌头都在嘴里轻轻的哆嗦着，整个身体在桌子上前后的移动着，垂在王局长身后的两条腿不断的晃动着，左腿上飘浮的丝袜伴随着白洁腿的踢动几乎都飘了起来。&lt;br&gt;    王局长干的兴起，抱起白洁的两条腿，都架在了肩膀上，下身更加深入的抽送着白洁红嫩的阴唇，白洁的屁股都已经离开了桌子，这样的插入让白洁浑身不断的颤抖，“啊……轻点……哎呀……”白洁叫了一声，想起这是办公室啊，赶紧把手伸到嘴里咬着，不断的发出忍不住的哼叫和喘息。&lt;br&gt;    等了半天的高义估计差不多了，再说也不能把人家王局长扔在办公室里太长时间啊，就轻轻的开门回来了，一进外屋就听到了白洁娇里娇气的哼几声，而且好像还是捂着嘴一样含含糊糊的，还有那种扑哧、扑哧的性器摩擦的声音，从他这里看过去，王局长背对着他，上身白色的半截袖衬衫，下身的裤子都堆在脚底下，两条肥腿光着，一个大大的白屁股前后的有力的晃动着。左边的肩头露出一只穿著灰色高跟鞋的小脚，一条腿上的丝袜飘荡着从王局长的背后垂下，另一个肩头露出一只白生生的小脚，脚趾都用力的翘起着，虽然看不见白洁的样子，也能想出来白洁现在的样子多么诱人。&lt;br&gt;    伴随着王局长呼哧呼哧的喘气声，高义看见王局长的大屁股紧紧的顶在白洁的身体上，屁股上的肉不断的紧缩着，白洁的两只小脚也都紧紧的蹦了起来。&lt;br&gt;    王局长不断的喘着粗气，放开了白洁的腿，提上了裤子，用一条手帕擦着脸上的汗，白洁还不知道高义回来了，躺在桌子上，小手还塞在嘴里，嘴角都是口水的痕迹，脸红扑扑的，胸前的衣服乱糟糟的了，衬衫下摆都已经拽了出来，显然有手从里面伸进去过。裙子都已经卷到腰上了，阴部就那么在桌子上敞开着，下边的地方虽然看不清楚，高义也能想象得出是什么样子，一条光溜溜的腿垂着，另一条腿上穿著半截的裤袜，裤袜的另一条腿挂在膝盖上，紫色的内裤卷在大腿上，灰色的高跟鞋还挂在脚尖上晃荡着。香艳的样子看的高义都有点受不了了。&lt;br&gt;    “王局长，累了吧，喝口水。”高义递过去一杯水，王局长看见高义，略有点尴尬，接过水坐在沙发上。&lt;br&gt;    白洁此时也看见了高义，赶紧座了起来，整理身上的衣服。&lt;br&gt;    “别害臊了，都不是外人，呵呵”王局长笑着说。&lt;br&gt;    “哈哈”高义陪着笑，刚才自己干过白洁，王局长肯定是会知道的了，让他捡了自己的剩饭，高义当然有点不好意思。&lt;br&gt;    白洁已经穿好了衣服，裙子上都是褶皱，屁股的地方还湿了一块，“哎呀，你看看，咋整啊”“没事没事，一会儿我用车送你回去，先在这坐会儿吧。”王局长赶紧说。&lt;br&gt;    看着白洁起来后，桌子上的一片水渍，高义正在那里浮想联翩呢，想着白洁的屁股怎么在上面扭动来着。&lt;br&gt;    “我不坐了，下边可难受了，我现在就走。”“好好好，这就走。”&lt;br&gt;    高义先去看看外面没有人，三人就赶紧出去，上了王局长的桑塔纳轿车，白洁和王局长座在后边，高义告诉司机向白洁家里走去。&lt;br&gt;    “妹子，下月啊，咱们教育局组织优秀教师旅游，我给你报上了，去桂林啊。”&lt;br&gt;    “这可是好事啊，白洁，我都没去过桂林那，那地方好啊。”&lt;br&gt;    “到时候再说吧”白洁心里真的很想去，可是当然知道这两个人是什么意思，有点不敢去也。&lt;br&gt;    白洁回到了家里，才感觉真的好累啊，躺在床上浑身发酸，不由得骂这两个人快把她弄散了。&lt;br&gt;&lt;br&gt;</content></item></update>