<update><item><title>第十章　多情不敢难自抑(2)</title><author>床上伴侣</author><content>　　“喂，谁呀？”白洁小心翼翼的接起电话。&lt;br&gt;　　“我啊，嫂子。”白洁一楞，心里也一颤，是老七。&lt;br&gt;　　“老七啊，什么事啊？”&lt;br&gt;　　“好些天没看到嫂子了，打个电话给你啊。”&lt;br&gt;　　“呵呵，那你哪天请我和你二哥吃饭啊。”白洁脸上笑盈盈的。&lt;br&gt;　　“行啊，嫂子，我马上就去接你，到了给你打电话。”老七很明显兴奋的说着就挂了电话。&lt;br&gt;　　“哎……”白洁刚要和他说等王申晚上回来一起去，老七已经挂了电话。&lt;br&gt;　　白洁脸上有点微微发热，她对老七也是很有好感的，老七打电话给她，凭着女人的直觉，她能感觉到老七对她的意思，忽然有了种初恋时那种心跳的感觉，但很快心里想起了王申，想给王申打电话好去接他，拨了号犹豫了一会儿，终于没有发射。&lt;br&gt;　　很快电话就进来了，白洁拎着早就收拾好的提包，出了学校大门，看到老七站在一辆白色捷达车的旁边，向她招着手。&lt;br&gt;　　虽然老七给她打开了副驾驶的车门，白洁犹豫了一下还是坐在了后座。车是新的，散发着皮革和装饰的味道，开车的人很显然也是新的，紧张中时不时有着慌乱和对路上行人的愠怒。&lt;br&gt;　　“嫂子，你想吃什么？”走了一会儿，老七问白洁。&lt;br&gt;　　对这个明显喜欢自己而自己又不讨厌的男人，白洁心里已轻松了起来，很长时间没有这种轻松自如的感觉了，可惜心里对老七还是有点不是很舒服的感觉，也许是因为他是老公的同学吧。心里忽然起了顽皮的感觉，想逗一逗老七，装作很自然的样子，“你二哥得四点才能下班，先给他打电话，让他请个假吧。”&lt;br&gt;　　老七一楞，虽然他听说过白洁那么多香艳甚至带着很多淫荡色彩的传闻和故事，但白洁在他心里还是个美丽而性感的梦想，白洁这样一说，老七有点语塞，想说不叫王申又真的说不出口，叫王申，白费了一番心思。今天是总公司给他配车的第一天，他第一个想到的就是赶紧开到白洁这里炫耀炫耀，白洁这样好像很自然的样子给他的心里好像浇上了一盆凉水一样。&lt;br&gt;　　看老七失望又有口难言的样子，白洁暗暗想笑，将黑色漆皮的小拎包放在旁边座椅上，拢了拢飘逸的长发，悠然的看着窗外熟悉的城镇风景，嘴角边带着一分醉人的笑意。&lt;br&gt;　　老七从后视镜内看着白洁头发飘扬的瞬间，这样近的和心中的美人单独待在一起，老七心跳都几乎加速了。老七忽然看见路的右侧有一家咖啡语茶的店子，减慢了车速对白洁说：“嫂子，二哥还得一会儿下班，请假也不好请，咱俩先在这儿等一会儿吧？”一边等着看白洁的态度。白洁没有出声，只是似笑非笑地看着窗外。老七再笨也明白了这个意思，把车开到咖啡语茶的门前。&lt;br&gt;　　虽然很努力地摆正，但车还是歪歪扭扭的停在了车位上。&lt;br&gt;　　白洁选了个不靠窗的带摇椅的角落，下午的咖啡屋内只有那边靠窗的座位有两个２０来岁的情侣一边笑着一边在下着什么棋。&lt;br&gt;　　老七要了一壶很贵的爱尔兰咖啡，白洁给自己要了一杯冰的柠檬汁，她喜欢这种酸酸甜甜凉凉的味道。&lt;br&gt;　　看着老七想说什么又不知道说什么好，不想说又很急的样子，白洁仿佛又看到了学校里那些急于向她讨好，又不知道说什么好的毛头小伙子，那种纯真的感情虽然自己没有接受，但现在想起来也是真的感动，和高义他们这些人只是为了得到她的身体，为了在她身上发泄自己的欲望比起来，白洁心里忽然感到一种莫名的感动……&lt;br&gt;　　终于开口的老七和白洁聊着生活工作人生和未来，多年的经历说起来让白洁有时忍俊不禁，笑容不时浮现在白洁俏丽妩媚的脸庞，更是让老七看的心驰神往不由得口若悬河，时而炫耀自己现在的生活，时而大谈自己伟大的理想，一时间眉飞色舞，滔滔不绝。&lt;br&gt;　　白洁静静的听着老七畅谈，偶尔接着话头说上一两句，虽然在她心里看得出老七表现出来的还不成熟甚至在社会中的稚嫩，但那种年轻人的激情和已经踏入成功的门槛那种飞扬的神采让老七有着另一种不可抗拒的魅力，让白洁仿佛又找到了自己那种年轻的感觉，找到了一种振奋的激情，从很长时间以来那种彷徨和矛盾的沉重中解脱出来，有一种新的感觉，想着这些，白洁看老七的眼神越来越充满一种温柔和亲密……&lt;br&gt;　　正在两人说的正欢的时候，白洁的电话忽然振了起来，白洁拿起电话看了一眼不由得一愣，才想起已经到了下班的时间，是王申来电话，可是两个人都没有和王申说，他怎么会自己打电话呢，平时都是自己直接就回家了，白洁心里迷惑着接起电话。&lt;br&gt;　　“喂，白洁啊。”王申每次打电话都是这样直呼白洁的名字，从来不会叫个老婆了，或者昵称什么的，白洁其实每次听着都不怎么舒服，可从来没有和王申说过，白洁觉得两个人之间的事应该自己去体会不是单方面的要求能做到的，所以她很少要求别人做这个那个，即使王申也是这样。“晚上我们有个同学过来，我和老七去和他吃饭，得晚一点回去。”白洁一楞，老七没说过要和同学去吃饭，有一种感觉可能王申在撒谎，可她什么也没说，只是问：“那你几点能回来啊？”白洁巧妙的用了回来两个字，给王申一个错觉，好像她在家，中文系毕业的白洁毕竟没有白学。&lt;br&gt;　　“嗯……十点半吧。”&lt;br&gt;　　两个人很快挂了电话，白洁看着老七疑问的眼神，笑了一下，低头喝了一口水没有说话。心里在想着，王申会干什么去呢？很可能是打麻将，她不相信王申会在外面有别的女人。正想着，老七的电话响了起来，白洁心里有一种强烈的预感，是王申打来的，微微抬头看了一下老七的表情，有着一分掩饰下的慌张，毕竟在和二哥的老婆一起吃饭啊。&lt;br&gt;　　“喂，噢，二哥啊，哦，行…。行…。放心吧，没事儿，哎，好了。”老七的表情从慌张慢慢平静最终竟会有着一分喜悦，白洁猜可能王申在给老七打电话替他圆谎，她没有追问，聪明的女人一般都知道该什么时候说话，什么时候不说话的。&lt;br&gt;　　老七看着白洁，心里的喜悦还是有点按捺不住，“我二哥刚来电话，说他晚上有事。那个那个…”老七忽然不知道怎么说了，刚才王申来电话说他和白洁说他和老七一起吃饭，万一白洁要是问他，让他别说漏了，他去打麻将去。刚才的喜悦忽然让老七不知道怎么说好了。&lt;br&gt;　　白洁装作一副漫不经心的样子，“一会儿你们不是去喝酒去吗？去吧。一会儿我自己就回去了。”&lt;br&gt;　　老七一下着急了，“不是，那个……，我，他……”&lt;br&gt;　　看着老七急得脸红脖子粗的，白洁扑哧一下笑了出来，“呵，看你急的，他是不是去打麻将去了，让你帮着撒谎啊。”&lt;br&gt;　　老七支支吾吾的说：“…嗯……”&lt;br&gt;　　“看你憋的那么费劲，没什么的，男人啊，总喜欢耍小聪明。”&lt;br&gt;　　“嘿嘿……”老七嘿嘿的傻笑着。&lt;br&gt;　　“一会儿送我回家，你们去潇洒吧。”白洁仿佛有点愠怒的说着。&lt;br&gt;　　“那个……我也没事，他不来，咱俩吃饭去得了。”老七憋了半天，吭哧鳖肚的说。&lt;br&gt;　　“咱俩去吃？”白洁嘴角带着一丝微微的笑意的看着老七，“我可不敢，呵呵。”&lt;br&gt;　　看着白洁柔媚的样子，老七心都开始痒痒了，“有啥不敢的啊，就吃个饭，我知道一个韩国料理的地方，韩式烤肉可好吃了。”&lt;br&gt;　　白洁没说话，拿着细长的玻璃杯在手上转来转去，一边隔着杯子看着老七，其实白洁心里也很矛盾的，挺想和老七单独在一起的，可又怕两人在一起能不能把握好分寸，她知道老七对自己的意思，其实她又何尝不欣赏甚而有点喜欢老七呢。&lt;br&gt;　　多年的混迹社会，老七当然明白趁热打铁的道理，起身叫服务员买单。&lt;br&gt;　　两个人出了门，老七给白洁打开车门，白洁心里一直乱乱的拿不定主意，犹豫了一下上了副驾驶的位置。&lt;br&gt;　　路上两人都没有说话，老七闻着白洁身上飘来的淡淡幽香，眼睛的余光看着白洁长发掩映的白嫩的面颊，心里知道梦想离自己已经越来越近了。&lt;br&gt;　　韩式料理的房间仿照日韩那种房间设计，但为了方便国人，在桌子下留出了放脚的空地，以便盘腿时间长了不习惯。白洁进屋脱了小巧的高跟鞋，黑色丝袜裹着的玲珑可爱的小脚让老七心里都一阵热血翻腾。&lt;br&gt;　　吃烤肉，服务员推荐了红酒，度过了短暂的尴尬时间，两个人又聊的火热起来，酸甜微涩的红酒，就着雪碧汽水两个人不知不觉就喝下了两瓶，屋内的气氛已经变得暧昧起来，侧身坐着的白洁小脚伸在自己身后，老七的眼睛不时扫视着白洁圆润玲珑的小脚。&lt;br&gt;　　热了起来的白洁解开了衬衫的第二粒纽扣，露出一片白嫩的胸部和深深的乳沟，水蓝色的乳罩也露出了白色的蕾丝花边，身体动作间丰满的胸部那种震撼男人心灵的颤动隔着薄薄的衬衫也让老七不时的热血沸腾。&lt;br&gt;　　白洁嫩白的脸上已经微微的罩上了一丝粉红，水汪汪的眼睛流转间更是媚意荡漾，仿佛随意又仿佛故意，两人的话题从小时候和上学的时候的趣事转到了感情和爱情上，随着又一瓶酒消失，两人越来越感到在爱情的看法和态度上有着好多的共同点，共同的话题越来越多……两人也从对桌变得越来越近。&lt;br&gt;　　当白洁柔柔的小手被老七忽然握住，那种近乎挑逗的揉搓让白洁心里都不由得阵阵热浪。看白洁没有反对，老七挪到了白洁的身边，拉着白洁的嫩手微微一拉，白洁软软的身子就靠在了老七身上。老七右手搂在白洁乳房的下边腰上，嘴唇从白洁的秀发吻过，吻到白洁的额头，白洁微微的娇喘着仰起头，粉红柔软的嘴唇颤抖着迎上了老七火热的嘴唇，仿佛两块磁石一样两人就吸在了一起。&lt;br&gt;　　白洁的双手抬起来抱住了老七的脖子，嘴唇纠缠在一起不断的摩擦、吮吸，滑软跳动的舌尖在两人唇舌之间滑动，阵阵绵软的娇喘呻吟从两人紧紧贴在一起的嘴唇间飘出，让老七浑身热浪翻涌，左手按在了白洁丰满挺立的乳房上，虽然隔着薄薄的衬衫和胸罩，但那种柔软丰满的肉感更有一种让人探索的诱惑。&lt;br&gt;　　两人搂在一起纠缠中，老七的手撩起白洁小衬衫的底襟，大手轻轻的摩挲着白洁光滑平坦的小腹，一边感受着白洁身体阵阵微微的颤动，一边手滑到了白洁胸罩的下缘，手指挑开胸罩硬挺有弹性的底托向上推起，白洁一对丰满的乳房握在了老七的手里。&lt;br&gt;　　老七的心里一阵颤动的热感，手中握着的乳房滑嫩、柔软，又有着挺实的弹性，手指滑过乳尖，黄豆粒大小的乳头正在慢慢的变硬，老七一边抚摸着白洁丰挺的乳房，一边两人的嘴唇还在纠缠着，时而火热吮吸，时而分开轻吻。&lt;br&gt;　　白洁软软的身子侧靠在老七身上，双手环抱着老七的脖子，雪白的紧身小衬衫只有两个扣子还扣在一起，一只大手在胸前的衬衫里揉搓着，伴随着阵阵的呢喃和娇喘，白洁趁着浓浓的醉意完全沉浸在了迷乱和兴奋之中。&lt;br&gt;　　老七的手从白洁的胸前出来，手伸下去摸到了白洁柔软肉感的玲珑小脚，隔着滑滑软软的丝袜，顺着白洁的小腿慢慢向上滑动，渐渐的手摸进了白洁裙子里面，手滑过丰盈的大腿，隔着薄薄的丝袜触摸到了白洁大腿尽头坟起的阴丘，挤开并在一起的弹性十足的双腿，用并在一起的中指和食指去触动白洁圆圆的阴丘下柔软的阴唇。&lt;br&gt;　　白洁此时几乎侧躺在了木质的板床上，浑身充满了性欲的渴求，滚烫的嘴唇不时索求着男人的亲吻………&lt;br&gt;　　正当老七的手从白洁丝袜的袜腰处伸进去，滑过薄薄的内裤，刚刚触摸到柔软的阴毛时，轻轻的敲门声一下惊醒了两人，仿佛刚刚想起这是在饭店的包房，慌乱中两人匆忙坐好，白洁来不及戴好乳罩，只好双手抱怀，略整理一下头发。&lt;br&gt;　　待服务生出去，老七看着脸上春意盎然的白洁呶着嘴唇向他柔柔的看着，老七几乎同时又搂住了白洁，片刻亲吻后，喘息着的白洁推开又在揉搓自己乳房的老七的手，“嗯……别在这了，老实点……噢……” &lt;br&gt;　　老七一看赶紧买单，白洁整理了一下衣服，两人挽在一起走出了饭店。&lt;br&gt;   上了车，白洁拿出电话看了下时间，9：05分，两人吃了将近五个小时，却觉得片刻时间匆匆而过，坐在车上，明显感觉下身湿漉漉的，看着正在开车的老七的侧脸，英俊中有着一分成熟的魅力，真有想亲一口的冲动。看着老七的车没有往自己家里去而是奔向了老七住的宾馆，白洁心里有一种慌慌的期待，明显感觉到自己这时好需要，特别是好想和老七完完全全的结合在一起。&lt;br&gt;   两人几乎没有浪费时间，只是在大堂走过时，白洁春意盎然的俏脸和性感惹火的身材，特别是高耸颤动的双乳几乎引来了大堂所有男人的注目礼。&lt;br&gt;   房门刚刚关上，两人也不知道是谁先楼谁就抱在了一起，白洁微闭着杏眼，长长的睫毛颤动着，粉红柔软的嘴唇又和老七纠缠在一起，小巧的细高根皮鞋鞋跟都离开了地面，丰挺的乳房紧紧地贴在老七的胸脯上，柔软的手臂挂在老七的脖子上，屋内回荡着两人的喘息和嘴唇纠缠在一起的声音。</content></item></update>