<update><item><title>第五章　上海五日淫(7)</title><author>床上伴侣</author><content>    一身黑色的紧身套裙，前胸的开口放的很低，低胸的红色蕾丝花边胸罩露出少许的花边，白嫩深邃的乳沟显示着乳房的丰满高耸，修长丰满的大腿裹着黑色极薄的真丝裤袜，高挑的身材穿着一双高跟的黑色凉鞋，淡红色的头发还是披散着，涂着黑色睫毛油的睫毛卷卷的翘起着，显得一双大眼睛更是水汪汪的散射着性感的迷乱。 &lt;br&gt;    张敏给白洁打了个电话，可惜那美丽的小妮子竟然跑到桂林去了，张敏叹了口气，拎着个黑色的坤包出门想起上次有个去过一次的公司，看来一会儿去盯一下单子吧。 &lt;br&gt;    走在街上颤动的乳房，扭动的屁股让男人们或大胆或偷偷的看着这性感风情的女人。 &lt;br&gt;    张敏走了一段回头叫车，还没摆手，一辆黑色的丰田佳美停在张敏身边，张敏往旁边让了让，一边好奇的看着停下的车，车窗降下来，露出一个秃顶的头，看长相不是很老，显然是头发先没了，看着张敏，“美女，上哪儿去啊？上车我送你。” &lt;br&gt;    张敏一愣，“你是谁啊？我认识你吗？” &lt;br&gt;    “不认识了？昨晚跟杜大哥玩牌的，呵呵。” &lt;br&gt;    张敏想起了昨晚和杜老板一起打牌的是有这个人，想起昨晚和三个男人弄了一宿，有点微微脸红“噢，你好。谢谢你，不用了，我坐车去好了。” &lt;br&gt;    “客气什幺啊？都朋友，别装假了，上来吧。” &lt;br&gt;    张敏看车里也没别人，在街上别让别人看着了，拉开后门上了车。 &lt;br&gt;    从后视镜里看着艳丽的张敏，男人一边拿出一支烟递给张敏一边问：“美女，怎幺称呼你啊？” &lt;br&gt;    “我叫张敏，你呢？大哥。”张敏接过烟，一扫间看是中华，接过男人的火机点着。 &lt;br&gt;    “我姓赵，赵德勇，一般都叫我老四。”张敏虽然不在社会上混，不过赵老四的名字还是经常听说，听说赵老四和市里省里不少领导称兄道弟，这个小镇刚刚被扩容进了省城的版图，开发区的好几个厂子听说都是赵老四的。 &lt;br&gt;    “四哥。你去哪儿啊？” &lt;br&gt;    “我没事儿，要去吃点早餐，你吃饭了吗？” &lt;br&gt;    “没有啊。”张敏脱口而出，感觉有点后悔了“噢，我去那个华诚公司，我早上不喜欢吃饭。” &lt;br&gt;    “哈哈，都快中午了。去那干什幺？” &lt;br&gt;    “我卖医疗设备的。他们好象有意思作胶片。”张敏忽然发现这个赵老四是有和别人不一样的感觉，说话比较柔和，有着一种成熟的魅力。 &lt;br&gt;    “啊，那好办，这还用张小姐亲自去。我给你打个电话。”说着话，赵老四就拿起电话，拨了一个号码。 &lt;br&gt;    “喂，张老板啊，我老四，你们公司想做什幺胶片啊？啊，我有个朋友想跟你们作这个，就给他们吧，啊，谁管？把电话告诉我，那我就让她和你联系了，嗯。她叫张敏，女的，对。好了，改天请你吃饭，嗯” &lt;br&gt;    说着挂了电话，张敏在那里呆呆地听着，一个她要跑来跑去，看人好多白眼的事情，在他这里只要几句话而已，她明白这就是权利，也就是现实。 &lt;br&gt;    “明天你打电话给这个人，要是他有什幺问题，你就告诉他张老板已经答应了。”赵老四递给张敏一个电话号码和一个名字，张敏看着这个名字，知道一切都是真实的，因为那个人就是自己就要去找的人。 &lt;br&gt;    “那里不用去了，现在去哪儿啊，张小姐。” &lt;br&gt;    “我没事儿了，你帮我这幺大忙，要不我请你吃饭吧。”张敏懒懒的靠在汽车后坐上，她当然知道这个男人想的什幺。 &lt;br&gt;    “呵呵，有你这美女陪我吃饭就够赏脸了，我请吧。” &lt;br&gt;    银河大厦幽静的西餐厅，张敏要了个比萨，两个人边吃边聊着。 &lt;br&gt;    “敏小姐这幺漂亮，这幺好的身材，哪能作这幺没前途的工作。” &lt;br&gt;    “那我能干什幺，漂亮的女孩子多了，我都人老珠黄了。” &lt;br&gt;    “可别这幺说，你现在可是最有魅力的时候，那些小姑娘可不行。” &lt;br&gt;    张敏笑了笑，没有说话。 &lt;br&gt;    盯着张敏低头时，胸前深深的乳沟，赵老四心里一荡，想着这小娘们儿和小姑娘真是不一样。“我刚在开发区新建了个大厦，成立一个房地产集团，我出月薪一万元，聘你作公关部经理。” &lt;br&gt;    张敏一愣“真的假的？四哥，你可别拿我开玩笑。” &lt;br&gt;    “我从来不开玩笑，要签合同的。” &lt;br&gt;    看着赵老四认真的神情，张敏知道他没有开玩笑，那种职业一样的笑容又浮现出来“那我要签三年。” &lt;br&gt;    “行行，不过我要试试你合不合格啊。”赵老四色迷迷的眼睛肆无忌惮的盯着张敏丰满的前胸。 &lt;br&gt;    “四哥，你想怎幺试呢？”张敏杏眼微微的眯着，半张着粉红湿润的嘴唇，用舌尖轻舔一下嘴角的一点油花。 &lt;br&gt;    看着张敏风情万种的样子，赵老四咽了口唾沫，“在这给我放出来。算你今天开始上班。” &lt;br&gt;    张敏看了看西餐厅的环境，只有那边角落里有两个情侣，吃饭的桌子都有高高的椅背，到是挺幽静的。 &lt;br&gt;    张敏上牙轻咬着嘴唇，用一种迷乱风骚的眼神看着赵老四，“四哥，那我就来了。” &lt;br&gt;    赵老四看着张敏骚到骨头里的媚样，下身已经硬邦邦的在裤子里支着了，忽然一个柔软的小脚碰到了自己的裆部，一低头，一只穿着黑色丝袜的小脚隔着裤子在揉搓着自己的阴茎，小巧的脚趾一个一个的仿佛弹琴一样按动着。赵老四长出了一口气，享受着美妙的感觉。 &lt;br&gt;    按了一会儿，张敏收回小脚，坐到了赵老板一侧，温热的嘴唇在赵老板脸颊上摩擦着，柔软的小手已经拉开了男人的裤链，把内裤拉到一边，手握住了硬梆梆、滚热的阴茎，手指温柔的在龟头上来回摩莎，另一只手拉着男人的手伸进了自己衣服里，男人的手熟练的伸进了张敏的胸罩，抚摸着张敏柔软丰盈的乳房，手指玩弄着张敏小小硬硬的乳头，张敏的舌尖轻舔着男人的耳垂，在男人的耳边不断的娇喘着，轻声呻吟着。 &lt;br&gt;    张敏这时低下头，长发垂下来，赵老四正看着张敏卷曲的长发披散在自己裆部，一只小手已经拉着他的手送到了张敏裙下，男人抚摸着张敏丝袜下滑滑的大腿，手向两条丰盈的大腿中间伸进去，张敏尽量的张开腿让男人伸进来摸索着自己柔软温热的阴部，眼前男人红通的龟头在散发着一股淡淡的腥臊气味，包皮都褪到了下边，马眼微微的张开着，一副剑拔弩张的样子。 &lt;br&gt;    张敏微张着红软的嘴唇，热气轻轻的喷到敏感的龟头上，能感觉到男人浑身微微抖了一下，摸到自己阴部的手微微加重了力量，一种紧迫感让张敏下身感觉到了一种迷乱的快感。 &lt;br&gt;    柔软的嘴唇慢慢的包进了圆圆的龟头，张敏一边感受着硕大的龟头在嘴里的那种肉感和鼓胀的滋味，一边用柔软嫩滑的小舌头在龟头上不断的转着圈子，时而用舌尖轻舔一下马眼，手伸进男人的裤子里，柔柔的抚摸着男人的阴囊，赵老四的手已经费力的伸到张敏的裙子里，把张敏的丝袜和内裤往下拉，张敏配合的欠起了屁股，丝袜和内裤被拉到了屁股下，张敏光着屁股坐在了皮质的椅子上，一种凉丝丝的感觉合着一种放荡的滋味让张敏的下身更加的湿润了。 &lt;br&gt;    男人的手指在张敏茂密的阴毛中探索着，滑开张敏阴毛下软软的大阴唇触到了张敏阴部软嫩的肉，张敏双腿微微的抖了一下，分开的双腿又向外匹了匹，一条丰满修长的右腿都伸到过道上了。红润的嘴唇含着男人粗壮的阴茎缓缓的上下套弄，一次次的向嘴里深入，当张敏红唇吻到男人阴茎根部的阴毛时，男人圆大的龟头已经顶到了张敏的喉咙，触到张敏喉头痒痒的感觉，张敏的胃微微哕了一下，碰了几次就好多了。张敏把嘴唇合成一个“O”型，手把阴茎上的包皮尽力向下拉着，嘴唇吮吸着硬硬的光滑的阴茎在自己的嘴里出入着，时而用舌头飞快的舔索着滚圆的龟头，男人舒服的嘴里不断的咝着凉气，手指滑到张敏的阴道口，那里已经是湿滑一片了，滑滑的粘液把那里浸湿了一片，男人把中指伸到张敏的阴道里出入几下就发出了水渍渍的声音。 &lt;br&gt;    俩人正在放纵纠缠的时候，餐厅的服务生端着水杯过来想看看他们要不要加点水，走到桌边不由呆住了，这是怎样一种场景啊，刚才这高挑丰满的美女进来的时候，看着那胸前露出的丰满的乳沟，颤动的双乳，裹着黑色丝袜的长腿踩着高高的无后跟凉鞋扭动着屁股进来的样子，就曾经心跳加速过，现在的样子几乎让他心跳停止了跳动。女人的一条腿笔直的向外伸着，细细的鞋跟小巧的凉鞋歪倒在脚尖，女人侧着的身子在男人腿上，紧窄的裙子褪到了屁股上，露出一段白嫩的屁股和卷着的黑色丝袜的裤腰和红色的内裤在大腿的根部，男人的一只手就伸在那里动着，看不见女人的俏脸，但却看见玫瑰色的披肩卷发在飘动，听到湿漉漉的吮吸的声音，用屁股想都知道那是在干什幺。 &lt;br&gt;    服务生想转身回去，又想多看一眼，赵老四这时已经看到了他，从兜里抽出一张百元钞票扔给他，服务生赶紧弯腰捡起钞票，也不忘赶紧向张敏敞开的大腿间看去，乌黑的、粉红的还有男人手指抽送的地方慌乱间一闪而过。回到吧台下身已经硬起来不方便走路了，眼前不断的浮现着张敏的胸、屁股、长腿。 &lt;br&gt;    凭着经验，张敏感觉到嘴里的阴茎快坚持不住了，不断的硬硬挺动的感觉是男人在拼命的忍耐，张敏知道男人这时候最想多忍耐一会儿，又不愿意示弱求女人，要是以前她一定加快弄几下，让他快点放出来，可这次张敏慢了下来，柔柔的套弄着，舌尖围着龟头转着圈，很显然男人的感觉淡了点，紧绷的肌肉慢慢松弛了，张敏用大腿根的肌肉轻轻夹着男人插在自己腿间的手，待男人松弛下来又用嘴唇紧裹着阴茎快速吞吐起来，男人舒服的马上手指就快速的在张敏阴道里抽送起来。 &lt;br&gt;    停了两次，张敏开始不断的从阴茎根部用力吮吸到龟头，男人身体都有点发抖了，始终坚忍着的精液终于在张敏又一次嘴唇套到龟头时爆发了，真正喷射的精液击打在张敏的上颚上，痒痒的怪异的感觉，张敏这次没有把阴茎吐出来，而是继续吮吸着、上下套弄着，任由一股股的精液喷到自己的喉咙里，伴随着上下套弄的嘴唇从嘴角流出来。 &lt;br&gt;    待男人的阴茎不再跳动，张敏抬起头，嘴里含着男人射出来的精液，拿过桌上的杯子，把嘴里的精液吐在杯子里，纯净的水上马上就漂浮起了一丝丝乳白的粘液，张敏用舌尖把嘴角的一滴精液舔到嘴里，刚要吐到杯子里，男人抓住了她的手，“张经理，想当公关部经理，不敢吃下去？” &lt;br&gt;    张敏看着男人妩媚的一笑，端起眼前的杯子，一口干了下去。之后弩起粉红的嘴唇在男人脸颊上吻了一下。 &lt;br&gt;    赵老四看着这个媚到了骨子里的女人，刚刚体会了极品快感的他几乎又有了一种冲动，他搂过张敏柔软的腰：“你真是尤物啊。晚上我回市里，明天你去公司报到，咱们签合同，你把电话留给我。” &lt;br&gt;　　张敏又让他轻薄了一会儿，起身整理好衣服，记下公司的地址，俩人买单离开，服务生看着张敏远去的身影，心里想着：“这小姐可真骚，不知道多少钱，等我攒点钱也玩一次。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　白洁篇 少妇白洁与孙倩的故事 &lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　从外地学习回来后，白洁心里就一直想着那晚的情景，她确认一定是李明看见了她和高义做爱的样子，但在回来的路上，李明什么也没和她说，她也没有和高义说，她不知道该怎么说，她心里真得开始害怕起来，毕竟自己是有家庭的人，白洁害怕李明会告诉丈夫王申。 &lt;br&gt;　　高义回到学校后，还有几天就要开学了，但他心里却一点开学心思也没有，坐在办公室里，整天就在想白洁一丝不挂地躺在床上的样子，他自己也不明白为什么一想起白洁是人家的老婆就感到非常兴奋，阴茎会不由得硬了起来。 &lt;br&gt;　　这时李明进来报销外出学习的费用，高义也没心思看，大笔一挥就批了。随口问了一句：“李老师，这次学习有什么收获吗？” &lt;br&gt;　　李明楞了一下，其实他心里也是七上八下，他不知道白洁有没有把那晚的事告诉高义，只能试探性地说：“还好，有收获。” &lt;br&gt;　　高义连眼皮也没抬，“说说看，有什么收获？” &lt;br&gt;　　李明发现高义的神态没有什么异常的样子，心就放下了一半，大着胆子说：“认识了许多其它学校的老师，以后可以和他们多交流交流。” &lt;br&gt;　　“哦，有哪些老师呀？”高义抬起头，说真的，高义自己由于天天想着如何找机会和白洁做爱，还真没注意其它老师。 &lt;br&gt;　　“我好象记得有一位姓孙的音乐老师，不是说要和高校长合作搞音乐教育吗？”李明知道高义好色，就故意说了一位女老师。 </content></item></update>