<update><item><title>第五章　上海五日淫(28)</title><author>床上伴侣</author><content>　" 昨晚还睡得好吧。" 美红对着他脉脉含情地说：" 你知道，我好满足的，一下就入睡了。" 声音不大，但足够让孙倩听到。林力就窘迫地望了望孙倩，嘴里含糊地应道：" 还好吧。" 美红演戏一样逗弄着眼前的小情人，孙倩相信，她倾斜着的身子此时一双大腿已撂到了他的腿上。终于，林力站起了身：" 你们坐吧，高校长正等着哪。" 说完，头也不回，扬长而去。&lt;br&gt;　　" 孙倩，你不能这样。" 美红愤声地说。孙倩慢慢地喝着剩下不多的牛奶，好久才吐出一句：" 别横眉瞪眼，这样男人不喜欢，林力更不喜欢。" 快近傍晚，列车终于到了桂林，他们这一行人，在导游的引带下，很快就在一家不大的宾馆里安顿下来了。南方特有湿热的气候，让孙倩浑身不舒服，一到了房间，她就顾不得跟同寝室其她人寒喧，就扑进了洗濑间。她尽致地将自己淋沐个够，这才围着浴巾出来。就听见赵振的老婆在抱怨着这宾馆挡次太低了，教委太苟刻，让四个人住这么个房间。孙倩顾自从皮箱中拿出内裤乳罩穿上，再搜出一袭黑色的短裙，裙子的料子轻盈密密地织满了各色闪光的饰物摇晃生辉，她怕搅乱了头发便腿从下往上提，一拉到臀部那裙子便显得紧窄，她就不敢太用力屁股灵活地扭动着，终于让她提了上去。那短裙却是背心型的，只有两根细小的带子吊在肩膀上，把两条圆润如藕的臂膊和一大截后背都展露出来，弹性高耸的胸脯在薄薄的料子中更显丰满，出得了房间，寻找白洁他们去了。&lt;br&gt;　　从楼道上，她遇到了熟悉的或不熟悉的就问，弄得其他人都觉得奇怪，进了白洁的房间，却是冤家路窄，白洁是和美红住到了一起。而且两个人看来已很熟络了，正淡笑风生地各自品评着身上的衣服，见了孙倩进了她们的房间，白洁就挽着美红的胳膊：" 这是孙老师。" " 见识过了。" 美红笑意盈盈地朝孙倩伸出手，孙倩见换过了那身制服的美红，已没了那种英气逼人、飒爽凛凛的感觉，倒显着妩媚柔悦更有女人味儿了。" 走吧，我请你们吃饭。""上哪儿啊，一会儿不是有饭吗？" 白洁就将手伸过在孙倩耳边纷乱的卷发梳理了一下。&lt;br&gt;　　" 哪儿也比这破饭好吃，到这好地方，不四处转转。" 孙倩过去挽着她们两个的胳膊。刚出房门，就见高义和王申找她们来了，高义一下见到了三个美女，就笑吟吟地说：" 正要请你们吃饭哪。" 王申也对她们三个粉妆玉琢艳光四射的女人更是目不遐接，一双眼睛好像不够用了，一会这边一会那个，对她们依次睃视个够。特别是孙倩，眼睛顾及是多了点，美红是他上司的老婆，蓝白相间的连衣裙里也是曲折有致波浪起伏，一头长发飘渺纷飞，但他没敢心有奢望。出门后，沿着大街一路晃荡过去。不只是王申，大街上，过往的行人也都不禁对三位娇俏可人的少妇频频注目，街边的霓虹灯闪闪烁烁，南方城市特有的一派如烟如梦、心旌摇荡的繁华展现在她们眼前。&lt;br&gt;　　" 倩姐，还没吃到饭，你身上都尽是窟隆了。" 白洁亲热地搅着孙倩的纤腰说。孙倩说轻轻拍打她：" 说什么哪。" 你看街上男人的眼光，不像箭一样快射穿你了。" 白洁笑得咯咯叫。孙倩顿然醒悟：" 也是，单独一个美女就已哗然，两个了应该轰动起来，别说我们三个。""那就地动山摇，交通瘫痪。" 美红也凑上说。" 幸亏交通还畅通。" 孙倩说。高义在一幢古扑雅致的建筑前面很绅士地问她们几位女士：" 就在这吃怎样。" 孙倩见那上面苍劲的大字上书聚香居，就说：" 看来不错，就这吧。" 上得了楼，找个干净的包厢，服务生就端来了茶水，白洁就挨着孙倩坐下，凑到了她的耳根说：" 你看你，奶头子都现出来了。没戴那个啊。""去你的，大热的天，不戴个轻薄的。" 孙倩说，美红就跟着说：" 人家有本钱，戴跟不戴还不是一样。" " 是啊，我又没跟着老公，想要怎样就怎样。&lt;br&gt;　　" 孙倩反唇相讥着，眼睛还挑畔地对着美红，白洁就拍着她们的肩膀：" 你们怎了，怎么像是铜牙遇见了铁嘴，没完没了的。" 美红深知道这样下去，斗到底只落个两败俱伤，声音就柔了下来：" 说着玩的，孙老师别当真啊。""那会啊，走到一块就不容易，大家就是好朋友了。" 孙倩借着台阶，也表示出友好。白洁就高兴地拍了手，三个女人劈劈啪啪地打着，笑做一片。埋头对着菜单的王申不解地抬头来，见撕闹到一块的三个女人，就叫着：" 来个回锅肉吧，女士菜。"" 不要不要，白妹子，给你老公点个火爆腰花补一补吧，看都累那样了。" 孙倩轻推白洁的肩膀起哄着。白洁就咯咯地笑着，脸却起了红晕：" 去你的，还是给高校长点一个吧，别苦了美红姐姐。" " 哈哈，你真是怕苦了美红妹子？" 还没等美红回击，孙倩就怪声怪气地接了口。白洁的脸更是红云缠绕，拿眼急速地扫了高义一下，低下了脑袋。美红明白了孙倩所指，又见白洁娇羞的样子，就敛声默口不再惹弄白洁了。没会儿，几个人点够了菜，孙倩一定要喝酒，大家也觉得难得这么高兴，就要一瓶五粮液。酒刚一打开，那特有的浓郁纯香就弥漫在房间里，菜也精致丰盛，而且还有几种本地的野味。每人的怀子里都倒满了酒，王申最先举怀：" 高校长，我得敬您一杯，这么长时间也没请您喝过酒，我家白洁您多照顾了。" " 王申，这你真得敬一杯，高校长对白洁那照顾的才好呢。" 孙倩就大笑着怂恿，把高义说得也不好意思起来，赴忙站起身来，喝了一杯。白洁就狠狠地在孙倩的腰间掐了一把，她就大呼大叫：" 哎呀，王申，你老婆掐我，你管不管啊。" " 王申能舍得管吗，你就忍了吧，哈哈，谁让你瞎说。" 王申一时还没反应，倒是高义先说了话。" 好啊，你们都欺负我，来，美红妹子，咱俩喝酒。" 孙倩见跟两个男人讨不了好，就转而对着美红了。美红其实不胜酒力，只是让孙倩这样一邀，勉强跟她喝了一怀，早已是天旋地转。&lt;br&gt;　　白洁一沾上酒脸就红得热烈，俏脸上如降霞笼罩，大眼睛里汪汪波潋，身上那件牡丹图案的衬衫解开了钮子，影绰能让人见到了里面黑色的奶罩，身子也放肆地东颠西歪，黑白相间的裙子也撩至腰间，尽露两条裹在黑丝袜中的大腿直至根部。她醉眼蒙胧地对丈夫说：" 老公，咱俩结婚的时候都没有喝交杯酒，今天，我敬你一杯。" " 来来，就在这补一个交杯酒。" 孙倩最喜热闹，拍着手说。王申就跟着爱妻交臂相傍地喝下这杯。那边美红也觉得有趣，就要高义也跟他喝交杯酒，高义心里不大乐意，但还是照葫芦画瓢跟王申白洁他们一样，眼里却肆意地直盯着白洁，微醉的白洁俏脸嫣红，一簇头发忪忪地挽了个鬓，欲坠不坠，已飘散了好几绺，贴在她的脸上更是妩媚。&lt;br&gt;　　孙倩就见在他典大的肚皮下面，那裤裆里蠢蠢欲动的一堆，突然，美红用手就在那地方拿捏了一把，孙倩就放声大笑，高义拿眼紧盯着她，美红也对孙倩露出了笑脸。王申过来说：" 不好意思了，冷落了孙老师，来来，咱俩喝一杯。""好啊，说出个理由来。你们那是交杯酒，跟我喝算什么。" 孙倩就放纵地对着他说。&lt;br&gt;　　王申说不出理由，只是尴尬地不知所措。孙倩就举杯上前：" 别呆了，算是同事，就不能喝吗。" 王申从不曾让孙倩如此青睐，一个温香软玉的身体紧紧贴着他，把个丰盈鼓圆的乳房都挨到了他的手肋上。就兴高采烈地说：" 对对对，同事之间。" 一杯不够，又再喝一杯，一瓶酒就快见底。美红说声对不起，拿着手纸想上卫生间，白洁也跟着说等等她。就起来往外走，裙子底下显得很玲珑的两只小腿，一绞一绞，花摇柳颤地走出去。美红知道后背一定许多眼珠子，更软洋洋地陷着腰。腰很细，她若游龙游出门。&lt;br&gt;　　高义见着自己的老婆出了门，手心汗潮了，浑身一滴滴沁出汗来，像小虫子痒痒地在爬。他一下子就从王申怀中将孙倩掳了过来，放在自己的大腿上，孙倩也不挣扎，嘴里叫嚷着你就不怕你老婆回来。却也放肆地在他的怀里扭动，孙倩觉得屁股下面有一根硬如铁秆的东西在顶撞着，心里暗笑这高校长，一大把年纪还那么容易冲动。一只手就在那隆起的一堆狠狠在捏了一把，高义夸张地大叫着：" 你是想谋财害命啊。" 就还其人之身将手从孙倩的裙裾伸了进去，孙倩是穿着网眼的丝袜的，顺着大腿直到了顶端，丝袜原来却没裆，就一下子触到了她的小裤衩，一条窄小的带子，两边露着很多柔软的阴毛。高义在那萎萎毛发中捋去，手指把玩着孙倩两辫肥厚的肉片，有些湿润，又觉得那地方正咻咻地动，像小儿吮奶般地吮吸着。王申目瞪口呆地看着他们两个，尽管他的头已疼痛欲裂，眼睛也快睁不开来，还是细眯着，从高义掀起的裙子垂涎欲滴地直盯着孙倩大腿顶端隆起的一堆，裆下的布条已让高义的手指挑开了，能见到孙倩两辫肥美丰盈阴唇，以及乌黑的阴毛上面沾霜带露，他也想扑上去，但脚却不听使唤，只能努力圆睁着眼睛，两眼直瞪瞪地望着她，耳朵里嗡嗡地乱响，一阵阵的轻飘飘往上浮，差点昏厥了过去。&lt;br&gt;　　换做别的时候，孙倩会是轻解罗棠投怀送抱，但这时候，她的心里想的是林力，正煞费苦心地寻方百计想溜走，刚好白洁美红两人进了来，她就挽着高义的脖子，跟他做出狂热般的亲吻，对她们笑着说：" 呵呵，抢了你俩老公，真不好意思。" 白洁知道孙倩疯了起来总是无所顾忌，但不知美红会怎么的想法，毕竟她们认识不久，就赴忙说：" 都别再喝了，结帐走人吧。" 孙倩步伐蹉跎地从酒店出来，一阵清爽的凉风吹来，让她酒也醒了几分。见走在前面的他们携着已是一滩滥泥的王申，进了酒店大堂，就有意地跟他们拉开了距离，看着他们进了电梯，就在大堂上把电话找进了林力的房间，一个男人的声音，过会，林力就接了。&lt;br&gt;　　孙倩让他下来，往酒店右方直行，她在那里等着，放下电话，就出了酒店。&lt;br&gt;　　沿街种着小梧桐，一树的黄叶子，就像迎春花，正开得烂漫，一棵棵小黄树映着墨灰的墙，格外的鲜艳。叶子在树梢，眼看着它招呀招的，一飞一个大弧线，抢在人前头，落地还得飘多远。有一种人，好像生下来就应该是欲望的果实，他或她也许根本不需要说一句话，或者做一个动作，甚至不需要一个眼神。但是他或她就站在那里，散发出来的却像匕首一样锐利的欲望气息。&lt;br&gt;　　孙倩和林力上了出租车，在司机的引导下，他们在江边的一个宾馆重开了房间。服务生拿钥匙开了门，孙倩一进门便不由得向窗口笔直走过去。那整个的房间像暗黄的画框，镶着窗子里一幅大画。那酽酽的，滟滟的江水，直溅到了窗帘上，把帘子的边缘都染蓝了。" 好了，麻烦把门带上。" 孙倩听见林力说话的声音就在耳根底下，不觉震了一震，回过脸来，服务生已经出去了，林力倚着窗台，伸出一只手来撑在窗格子上，挡住了她的视线，只管望着她微笑。他的脸庞天圆地阔，鲜红的腮颊，有着湿眉毛，水汪汪的黑眼睛里永远透着三分不耐烦，那是一种在不知不觉中很强势地把人包裹，侵蚀，继而使人迷失的力量。一下子就撩拨起孙倩的欲望，体内残留的酒精推波助澜地把她的热血烧得沸腾，她用烟波飘渺的眼睛对着他，红艳的嘴唇嘬起微微张启。而这个欲望的果实是从来也不会抗拒的，作为一个果实，他愿意让你来品尝，他会把他最甜美的部分统统交给你。两张口好缓慢地紧贴到了一块，嘴唇刚刚触到的那一瞬间，孙倩让他很老练地舌尖拂了一下，只一下，她就整个身体腾空了，有一点晕眩的感觉。舌尖跟舌尖交相缠绵，也不知是在谁的口里，林力双手已从她的裙裾进去，像蚂蚁爬行般地蠕动。另一只手在她的后背上抚摸着，隔着衣服，他娴熟地把她乳罩的扣子解了，随即，又将她的内裤连同丝袜一并卸褪，空荡荡的感觉让孙倩很是舒服。她强忍着想脱掉他衣服的欲望，把自己整个交给了他。林力自己把上衣脱了，他的肩膀宽敞，胸肌发达线条毕现，流淌着蜜一样颜色的光彩，胸的中央有一撮稀疏的体毛，蔓延地向四周扩散，到了小腹已是密密麻麻地一片。他双手从孙倩的腑下将她举到了窗台上，窗的外面，莹澈的天，没有星，也没有月亮，孙倩的短裙已是撩到了腰际，露着两条洁白晶莹的脚腿，从窗台垂落下来，分外地显得修长。她把两只手撑在背后，人后仰着，头也后仰着，一袭长发已比飘散开来，像瀑布一般垂到脑后，有一种奇异地令人不安的美。两人紧搂着久久都没有动弹，孙倩浑身泛力瘫软，经过一阵激越的消耗，她体内的酒精和汗水都蒸发掉了，林力毛茸茸的大腿压在她的腿上，他身上那些无数的汗毛像太阳射出的亿万道微光一样，热烈而亲昵地啃啮着她的全身，搔痒痒让她觉得性感有趣。再一次亲吻，舒缓而长久，这是她第一次感觉到做爱之后的亲吻也可以这般舒服、稳定、不急不躁，随即欲望更加撩人荡漾起来。孙倩翻腾着身子，她将头发一撩，露出了她尖尖的脸来。腮上也不知道是不是胭脂，一直红到了鬓角里去，乌浓的笑眼，笑花溅到了眼睛底下，凝成一个小酒涡。伏向了还卧着的他，用舌尖挑逗着他的乳头，然后慢慢向下。舌尖温热的感觉让他感到快要昏眩。孙倩用舌头成功地对他作了一次深入而全面的认识，从他的乳房到脚趾，让他喘息和尖叫，没放过他身上的一滴小水珠，他的身体颀长优美，他的蛋蛋瘟暧干净，含在嘴里的时候可以领略到性爱赋予对方无条件的信任感。她睁大眼睛，怜爱交加地看着他，白而不剌眼的带着阳光色的裸体剌激着她。孙倩能感到一股股液汁从子宫流了出来，她跨坐到了他的身上，然后他就进入了，更加粗大更加得吓人的阳具使她觉得微微地胀痛，也让她觉得更加饱满充实。她不由得耸动屁股，腰肢动人的扭转沉落，快感源源不断地蔓延到了全身，快意陡然之间让她沉迷，不禁加快了套动的速度，嘴里叽哼着发出低沉不清的吟哦。突然，她如同电击了一般，高高举起双臂手掌插进了自己的头发里，嘴里含糊不清地叫嚷着我又来了。一个身子，重重地从他的身体跌落到床上，林力像鲤鱼打挺，见她双眼翻白，口吐白沫，他丝毫不加怜悯，屹立在床边，双手扩开了她的大腿，挺着阳具猛然挑剌，一刻不停地纵送抽动。又是一轮高潮狂袭而来，而且相隔又如此的短暂，这使孙倩有点应接不遐。她强撑着支持着自己的身体，待到了觉得下面热胀难奈，知道他也快要射了的时候，就挣扎地仰起来，紧接住他的脖子，林力如同病了一般地呻吟，狠狠地朝她一抵，就沉静下来，孙倩的下面让他那根东西暴胀得快要裂了一样，就有如潮的一阵抽搐，欢欢地流淌而出，两个人同时爬上了顶峰，随后纵身一跃，飘浮在了云端里，摇晃着，升腾着。&lt;br&gt;&lt;br&gt;</content></item></update>