<update><item><title>第五章　上海五日淫(5)</title><author>床上伴侣</author><content>　　　经常跑业务的张敏倒是不会慌张，“是啊，我要上网啊，可我不会，你们有没有人能教我一下啊？” &lt;br&gt;　　　“好的。” &lt;br&gt;　　　服务员给张敏找了一个里面单独的机器，之后叫了一个网管过来帮着张敏，二十一二岁的一个男网管在张敏的身后又紧张又兴奋的教着张敏：“注册了名字之后就可以进入聊天室了。” &lt;br&gt;　　　闻着张敏身上迷人的体香，一低头从张敏白色套装的领口看进去，白色的花边胸罩托着一条深深的乳沟，大半个白白的乳房在小男孩的眼前晃动，张敏那种慢声慢气的又略带娇柔的声音更是让这个小伙子心神激荡，手伸到鼠标上都是哆哆嗦嗦的。 &lt;br&gt;　　　张敏很快就学会了简单的操作和慢慢的用拼音来打字，她用自己的真名字进入了一个聊天室后，看着屏幕上大家乱糟糟的说话，很迷茫也有点兴奋，毕竟这些人都是互不相识的，也互相看不见的在网上，但又都是真实存在的，没有人和她搭腔，她也不知道说什么好，就那么看着那些人甚至有些放肆的语言，心里直门有些冲动的感觉，想干点什么………… &lt;br&gt;　　　“你叫张敏，是不是香港的那个电影明星啊？”忽然屏幕上跳出了一行字，是和她说话的。 &lt;br&gt;　　　张敏一阵慌乱，半天才弄出两个字：“不是。” &lt;br&gt;　　　“那你是不是和她一样漂亮啊？”对方很快就回了。 &lt;br&gt;　　　“还可以。”张敏忽然发现了在这里面想说什么就说什么的快乐。 &lt;br&gt;　　　“你是不是第一次上网啊，这么慢。” &lt;br&gt;　　　“是啊。” &lt;br&gt;　　　“问一句话你不要生气，你的身材有没有那个张敏好啊？” &lt;br&gt;　　　张敏脸都有点发烧，想了想回了：“差不多吧。” &lt;br&gt;　　　停了一会儿，忽然屏幕上跳出了一行让张敏心都跳了起来的一句话：“你的乳房是不是也很丰满啊？” &lt;br&gt;　　　张敏平静了半天，伴随着一种偷情一样的兴奋回了一句：“还可以吧。” &lt;br&gt;　　　“你的屁股大吗？腿长吗？”连续不断的让人心跳的话语让张敏即兴奋又渴望，乳头都有了一点点的反应。 &lt;br&gt;　　　本来很长的时间这次竟然好象很快就过去了，李岩和单位的几个朋友打了个招呼说先走一步了，一边忍不住地告诉他们，今天他老婆请客在富豪海鲜大饭店吃饭，那可是这里最高档的酒店了，听说那里的客房天天客满。 &lt;br&gt;　　　说者无心，那个小王可又打起了李岩老婆的主意，“那我们一会儿怎么找你啊？”小王问着李岩，李岩毫无机心的把张敏的电话号告诉了小王。 &lt;br&gt;　　　接了李岩的电话，张敏恋恋不舍的离开了网吧，先一步来到了酒店等着李岩和白洁夫妇。 &lt;br&gt;　　　服务生倒了一杯茶水后离开，张敏心里还沉浸在刚才那种陌生的兴奋之中，难怪公司那些男男女女都喜欢上网，原来确实有着意想不到的乐趣。 &lt;br&gt;　　　“张小姐，在这里吃饭呢。” &lt;br&gt;　　　张敏一惊，抬头一看，一个高大的男人夹着一个黑色的皮包，手里还拎着一把车钥匙，原来是杜泽生杜老板，张敏马上变得笑颜如花，“唉哟，杜哥啊，好几天没给人家打电话了，都想你了。” &lt;br&gt;　　　“我也想你啊，张小姐，你真是越来越性感了。”杜老板笑嘻嘻的说着。 &lt;br&gt;　　　对这个杜老板，张敏倒是真的非常有好感，为人做事非常干脆，痛快，讲信用，办实事，属于江湖人物，说一不二，张敏在外边陪很多人玩过，就是杜老板给她扔过钱，其它的都当是白玩。而且和他做爱也是火爆刺激，酣畅淋漓，倒是一个不讨厌的人。 &lt;br&gt;　　　“别闹了，杜哥，我和我老公一会儿要在这吃饭，等有时间我给你打电话，噢。”张敏看着时间快到了，和杜老板说着。 &lt;br&gt;　　　“那我就不打扰你了，我在楼上７０８房间，跟几个朋友玩一会儿，吃过饭上去一趟啊，我真想你了。”杜老板说着话就上去了。 &lt;br&gt;　　　“快点上去吧。”看着白洁俏丽的身影已经在门外显现了，张敏赶紧催促着杜泽生上楼去了。 &lt;br&gt;　　　白洁和王申并肩走了进来，白洁今天穿了一条天蓝色的上面是大大的白色牡丹花的那种连衣裙，长发挽成一个简单的发髻，裙下雪白的小腿穿着一双蓝色的高跟水晶凉鞋，丰挺的乳房和纤细的腰肢晃动出一个成熟少妇性感的魅力。王申穿着一身简单的西裤衬衫，文质彬彬的倒也不失风度，只是眉目之间好象总是在思索着什么事情。 &lt;br&gt;　　　打了招呼刚坐下，李岩就也匆匆的赶到了，几句话说来，李岩那种简单的小市民思维和胸无大志的感觉就扑面而来。 &lt;br&gt;　　　白洁随便的打量着这个豪华的酒店大厅，一种预感仿佛在告诉她，有一天，她将拥有这一切，甚至更多。 &lt;br&gt;　　　“我看你用的什么电话，哎呀，这款电话好贵的呢。”张敏把玩着白洁的诺基亚电话，不由自主地惊叹着。 &lt;br&gt;　　　白洁尴尬的说着：“噢，我一个同学给我带回来的水货。”白洁和王申就是这样说的。 &lt;br&gt;　　　“谁呀？明天我也找他去。”张敏不依不饶的说着。竟然没看见白洁偷偷甩给她的眼神。 &lt;br&gt;　　　白洁急中生智，“就是那个冷小玉。” &lt;br&gt;　　　“噢，她呀。”张敏有点失望，冷小玉是她俩的同学，家里很有钱，毕业后就嫁给了一个大老板的公子，听说现在已经子承父业当了老板。冷小玉人长的漂亮，为人很傲，上学时就很少接触同学们，只是和白洁有点惺惺相惜，所以白洁说是她，张敏倒是相信，而且也没什么办法。 &lt;br&gt;　　　几个人一边吃着饭，一边随意的说着工作生活中的事情，王申的眼睛总是躲躲闪闪的看着张敏丰盈的双腿。李岩呢，看着白洁俏丽的脸庞和那种小家碧玉特有的娇柔和秀美，说话间浅言微笑的气质。 &lt;br&gt;　　　饭也就要吃完的时候，张敏忽然接到一个电话，一听声音，张敏心都跳了，是小王。 &lt;br&gt;　　　“美人，吃饭呢，想没想我啊？”小王一贯的嬉皮笑脸。 &lt;br&gt;　　　“你什么事儿。”张敏一边奇怪他怎么知道自己的电话号码，一边问。 &lt;br&gt;　　　“我找你亲老公。”张敏明白了电话号竟然是李岩告诉的，气呼呼的把电话给了李岩。 &lt;br&gt;　　　原来是找李岩去打麻将，李岩放下电话，就有点神不守舍了，白洁一看就和王申告辞了，李岩也赶紧的去打麻将了，让张敏自己回家。 &lt;br&gt;　　　张敏说一会儿有事要办，大家就分手了。 &lt;br&gt;　　　张敏买了单之后，就上了楼，按响了７０８的门铃，这是一间很大的套房，屋里的桌子边上围着四个人正在玩着一种扑克牌的赌法，桌上都是百元的钞票，每人面前都是好几捆。几个人抬头看了张敏一眼，竟然还有那个胡云，胡老板，另外两个人，张敏都不认识，看上去都不是善类。 &lt;br&gt;　　　“哎哟，胡老板在这呢？”张敏坐在了杜老板身边，和胡云打着招呼。 &lt;br&gt;　　　“张小姐，今天这么有空，来陪杜大哥啊。”胡云笑嘻嘻的和张敏说着话。 &lt;br&gt;　　　那几个人的眼睛也肆无忌惮的在张敏身上扫描着，特别是张敏裙下散发着丝光和肉色的一双长腿，张敏倒是不怯这样的场面，一双大大的杏眼四处乱飞，撩得几个人心里都痒痒的。 &lt;br&gt;　　　这时杜泽生让张敏到里屋休息一会儿，他们很快就要结束了，张敏对几人微笑了一下，扭动着丰满的身子进了里屋。 &lt;br&gt;　　　这边一个秃顶的男人和杜老板说：“哪儿找的小姐，挺靓啊。” &lt;br&gt;　　　“什么小姐啊，小媳妇，刚跟她老公在楼下吃饭，我叫她上来的。” &lt;br&gt;　　　“我操，杜老大，你艳福不浅啊，看这样结婚也没多长时间啊，玩起来过瘾吧？” &lt;br&gt;　　　杜泽生的电话这时响了，杜接了电话，很不满的说了几句话，和几个人说：“别玩了，有人给咱举报了，公安局的给我来电话，说一小时后就来了。” &lt;br&gt;　　　几个人很扫兴的打着招呼离开了，胡云走时色迷迷的看着张敏在的房间，对杜老板笑了笑。 &lt;br&gt;　　　张敏正在屋里对着镜子修理自己的眉毛，看见杜老板进来，放下了手里的东西，过来对杜泽生说：“赢没赢啊，杜哥。” &lt;br&gt;　　　杜泽生的手放在张敏圆鼓鼓的屁股上摩挲着，“你来了，我能不赢吗？”手顺势一拉，张敏就倒在了杜的怀里，香喷喷的脸蛋贴在了杜泽生的脸上。 &lt;br&gt;　　　“来吧。”杜泽生一边说着，一边就去解开张敏的衣服。 &lt;br&gt;　　　“总是这么猴急，我自己来。”张敏说着话解开了自己白色的套装上衣放在床边，上身就只剩下了一件白色的花边胸罩托着一对丰满的乳房，一条银色的项链垂在深深的乳沟里。 &lt;br&gt;　　　张敏站起身解开裙子后边的扣子，松开了后弯腰褪下裙子，丰润柔软的腰肢下一条肉色的透明丝袜裹着一双长腿，腰间薄薄的丝袜下面一条白色的丝织花边内裤紧紧地贴着张敏肥嫩的阴部，张敏手轻轻的伸到腰间把丝袜慢慢的向下边卷着。 &lt;br&gt;　　　这时杜泽生已经脱得光溜溜的，魁梧雄壮的身子下边一条粗大的阴茎已经斜斜的向上翘起，看着张敏还在那里慢慢的脱着衣服，不耐烦的走过来，顺手拉下了张敏的胸罩，一对丰满白嫩的乳房就挺立了出来，手一边抚摸着柔软的乳房，一边就把张敏压到了床上。张敏的丝袜还只是脱到了一半，感受着杜泽生坚硬的阴茎顶在小肚子上的感觉，心里也是怦怦乱跳。 &lt;br&gt;　　　“杜哥，别着急，嗯……” &lt;br&gt;　　　杜的手已经伸到张敏身下，把张敏的内裤拉了下来，连着卷成一团的丝袜一起拉到了脚边，张敏用脚踢脱了下去，连着一双白色的高跟鞋一起落在了床边。 &lt;br&gt;　    杜泽生的手顺着张敏的长腿就摸到了浓密的阴毛下柔软的阴部，张敏浑身一软，手也伸过来抱住了杜泽生魁梧的身子。 &lt;br&gt;　　　杜泽生手摸到那里，感觉到湿乎乎的，搓弄了几下，起身把阴茎就顶在了张敏那里，张敏心里觉得杜有点太着急了，真想让他在摸一会儿自己，正想着，下身一紧，那条粗壮的东西已经插了进来，满涨粗硬的感觉让张敏浑身都酥软了一下，“啊……杜哥，你的真大，轻点……” &lt;br&gt;　　　“宝贝儿，够大吧。” &lt;br&gt;　　　杜泽生抽送了一下，张敏秀眉微蹙，嘴一下张了开来。 &lt;br&gt;　　　“比你老公的怎么样？” &lt;br&gt;　　　看着张敏又怕又喜欢的表情，下身紧紧软软的感觉，杜泽生不由得附在张敏身上，手抓住了张敏的乳房，张敏的乳房非常柔软，黄豆粒大的乳头竟然是白色的，揉搓了几下才有点淡淡的粉红，张敏没有说话，心里一下想起了老公，老公也许正在打麻将吧，他的阴茎进来可没有这种紧紧的、涨张的感觉，好象一条软软的虫子。 &lt;br&gt;　　　杜泽生看张敏没有说话，索性两手一抱抓住张敏两条长腿，抱在怀里，两只小脚并在一起靠在杜泽生的脸侧，下身坚硬的插进了张敏微微合并在一起阴门，张敏的两条腿不由得一下都绷得紧紧的，阴部的肉更是紧紧地裹在了杜老板的阴茎上。 &lt;br&gt;　　　那一下大力的插入几乎都顶到了张敏的子宫口了，张敏已经感觉到了那粗硬的东西在自己身体里碰到了什么东西，“不要啊……哥，疼啊……”张敏的双手扶在了杜泽生的腰上，感受着杜来回抽送的力量和幅度。而此时张敏的老公李岩正和几个朋友打着麻将，有趣的是今天他的手气非常好，平时很少赢钱的他，今天不断的开胡，弄得他心花怒放，正好抓到了自己胡牌的二饼，用力的向桌子上一摔，“这对奶子让老子摸了这么半天！”哪曾想到他老婆的一对儿二饼此时正被人揉搓捏弄着。 &lt;br&gt;　　　“啊……哥……我受不了了，不行了……唉……呀！” &lt;br&gt;　　　张敏骑坐在杜泽生的身上，一只手在头上把着自己四处飘散的卷曲的长发，一只手扶在杜老板的身上，一对丰满的乳房在胸前激烈的动荡，白嫩的屁股上下跃动着，下身已经洪水泛滥了，屁股落下的时候都会发出啪嚓啪嚓的水渍声，张敏脸已经发红了，张着红润的嘴唇，不断的呻吟和胡言乱语。 &lt;br&gt;　　　杜泽生这时也有点受不了了，看着这个丰满风骚的小少妇一丝不挂的在自己身上起伏着，感受着张敏湿乎乎的屁股碰在自己大腿上的淫荡感觉，看着张敏浓密的阴毛下自己黑黑的阴茎在不断出入，特别是能感受到张敏的身体深处每当杜泽生插入的时候就会微微的颤栗，那种酥麻的感觉让杜泽生下身也不断的要发射了。 &lt;br&gt;　　　“啊……我完了……嗯……”张敏浑身软软的趴在了杜泽生的身上，火热的身体贴在杜泽生雄壮的胸脯上，阴道不断的痉挛着，一股淫水沿着杜泽生的阴茎流了下来。 &lt;br&gt;　　　杜泽生一下子坐起身子，把张敏翻过身去，张敏趴在床上，高高的翘起了屁股，雪白的屁股中央湿淋淋的一大片，一对阴唇红嫩嫩的敞开着，杜泽生喘了两口气，湿淋淋、热乎乎的阴茎又一次插入了张敏的身体里，杜泽生这次也已经快了，不由得就开始大力的抽送起来。 &lt;br&gt;　　　随着两人肌肤撞在一起的声音，性器交合的放纵的水声，张敏开始放恣的叫起来：“啊……啊……哥……轻点……啊，你干死我了……”一边疯狂的扭动着身子在床上，仿佛一条白白的大鱼在床上跳跃。 </content></item></update>