<update><item><title>第五章　上海五日淫(33)</title><author>床上伴侣</author><content>说罢王乙开始用两根手指头去探索白洁的洞穴，他先是缓慢而温柔的去探测阴道的深浅，接着再施展三浅一深的抽插与开挖 ，然后是指头急速的旋转，直到把白洁的浪穴逗出一个深不见底的小黑孔之后，他才满意的凑上嘴巴，再度对着白洁的下体展开更激烈的吸吮和咬囓；而这时白洁又是气喘嘘嘘的哼哼唧唧不已，她大张着高举的双腿，两手拼命把王乙的脑袋往下按向她的秘穴，她努力弓起身躯看着王乙在她胯下不断蠢动的头部。 &lt;br&gt;王乙听着白洁如泣如诉的哀求，手指头依旧不急不徐的抽插着她的阴道，舌头也继续舔舐着阴唇好一会儿之后，才看着白洁那又再度淫水泛滥的秘穴、以及那颗开始在探头探脑的小阴核说：「要不要我再用嘴巴让你再高潮一次啊？白洁。」 &lt;br&gt;「喔，不、不要再来了！」白洁带着哭音说着。 &lt;br&gt;王乙跪立而起，他看着面前双峰怒耸、两脚大张的迷人胴体 ，再凝视着美人儿那哀怨的眼眸片刻之后才说：「告诉我，白洁，你被几个男人干过？」 &lt;br&gt;正被熊熊欲火燃烧着的白洁，冷不防地听见这个叫她大吃一惊、也叫她难以回答的私秘问题，一时之间也怔了怔之后，才羞惭而怯懦地低声应道：「啊？......你怎么这样问人家？.... 这....叫人家怎么说嘛？」 &lt;br&gt;王乙一面抱住白洁大张着的双腿、一面将龟头瞄准她的秘穴 说：「因为如果你只被阿申干过，那爸就不能破坏你的贞洁，只好悬崖勒马、请你帮我吃出来就好。」 &lt;br&gt;白洁一听几乎傻掉了，她凄迷地望着王乙的裸体，不明白王乙为什么在这个节骨眼上，还故意让她们两个人同时悬在当场，不肯更进一步的向前厮杀？ &lt;br&gt;一看白洁没有反应，王乙立即将大龟头顶在阴唇上轻巧地磨擦起来，这一来白洁马上又被他逗得春心荡漾、淫水潺潺。 &lt;br&gt;王乙知道只要再坚持一阵子，白洁一定什么秘密都会说出来 ，因此，他大龟头往洞口迅速一点之后，马上便又退了出来，这种欲擒故纵的手法，让亟需大肉棒纵情耕耘的白洁，在乍得复失的极度落差下，急得差点哭了出来。&lt;br&gt;王乙也吻着她的耳轮说：「那就快告诉我，你总共被多少男人干过？」 &lt;br&gt;这时的白洁再也顾不得什么矜持与自尊了，她心浮气燥、欲念勃发地搂抱着王乙说： “禽兽不如的李教授是自己的第一次....&lt;br&gt;　　阿申以后是我的校长高义，&lt;br&gt;　　王申的校长赵振及王局长都是被下了一种外国的迷药....&lt;br&gt;「啊...... &lt;br&gt;　　以后还和我的同事李明，孙倩的弟弟东子...&lt;br&gt;　　「啊........&lt;br&gt;　　在火车上曾被拎包贼....&lt;br&gt;　　还和高义一起参加过....聚会....&lt;br&gt;你将是我的..第九个....男人....。」 &lt;br&gt;「什么？我是第九个？那阿申算不算？」王乙心里啐骂着，他虽然早就料到像白洁这样的超级美女，不太可能会是个安分贞女 ，但却怎么也没想到，看起来端庄高雅的她竟然会有那么多的入幕之宾！？ &lt;br&gt;白洁媚眼如丝地看着他说：「阿申不算....我在认识阿申以前....就被人....强暴了。」 &lt;br&gt;听到这里，王乙再也忍不住了，他腰部一沉，整支大肉棒便没入了白洁那又窄、又狭的阴道内，若非白洁早已淫水泛滥，以王乙巨大的尺寸，是很难如此轻易挺进的；而白洁，也如斯响应，一双修长白皙的玉腿立即盘缠在王乙背上，尽情迎合着他的长抽猛插和旋转顶撞，两具汗流浃背的躯体终于紧密地结合在一起....。 &lt;br&gt;不知换过了多少个姿势、也数不清热吻了多少次，两个人由床头干到床尾，再由床尾跌到床下继续翻云覆雨，然后又爬回床上颠鸾倒凤，一次次的绝顶高潮、一次次的痛快泄身，让原本激烈的呻吟和高亢的叫床声，已经转变为沙哑的轻哼慢哦。 &lt;br&gt;王乙毫不客气地和自己淫荡的俏媳妇进行着肛交，那异常紧密的包覆感，让他爽得连灵魂都想跳起舞来，王乙拼着老命奋力的驰骋，这次他打算射精在白洁的菊蕾内 ，这样，白洁的三个洞便全都被他射过精了！对男人而言，能在一夜之间射遍女人身上的三个洞，简直是比当神仙还快乐了。&lt;br&gt;    当王乙终于痛快地发射在白洁的肛门深处以后，两条湿淋淋、赤裸裸的胴体，亲蜜而恩爱地交颈而眠，在王乙沉沉睡去以前，还听到楼下客厅传来的咕咕钟声──凌晨五点！换句话说，他至少整整奸淫自己的俏媳妇超过了六个小时。&lt;br&gt;也不知睡了多久，王乙忽然从一阵异常舒畅的快感中苏醒过来，他惊喜地撑起上半身，爱怜地注视着白洁，王乙便不禁为她那沉鱼落雁般的绝品姿色动容与震撼，多么完美的女人、多么淫荡的绝色啊！&lt;br&gt;　　而这以后，白洁和公公相处的时间变少了，尤其她刻意的避开每个可能和公公单独相处的机会&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;淫荡少妇之白洁&lt;br&gt;&lt;br&gt;   每个人都有每个人的不幸，和每个人的幸福，谁能说自己的不幸不会是幸福呢！&lt;br&gt;&lt;br&gt;</content></item></update>