<update><item><title>第九章　意乱情迷(2)</title><author>床上伴侣</author><content>　　“干死我了……啊……大哥啊……老公……啊……晕啊……”&lt;br&gt;　　听着白洁的叫声，感受着白洁紧软湿滑的下身，男人差点没射出来，赶紧一下从白洁的阴道里拔出来，手用力的捏住龟头的根部，深吸了两口气，才忍住了阵阵冲动，白洁趴在那不断的喘着粗气，阴唇的四周被插成了一个圆形的样子，阴唇都红的仿佛肿了起来，白嫩的屁股还不时颤动着。&lt;br&gt;　　“你射了？”白洁娇弱的说。&lt;br&gt;　　“差不点，你这逼操着太舒服了，跟小姑娘似的，人还比小姑娘骚多了。真受不了。”&lt;br&gt;　　男人把白洁翻过来，让白洁两腿并着架在他肩膀上，从前面插了进去，仰躺着的白洁乳房从吊带裙的上方露了出来，粉红的小乳头硬硬的峭立着，随着男人的来回抽动仿佛波浪一样的晃动着，“你要忍不住就射吧，一会儿再玩还能多一会儿。”白洁的两手把着自己缠着黑色鞋带的小腿，竟然温柔的和男人说着。&lt;br&gt;　　男人一边来回抽送粗大的阴茎，一边欣赏着白洁穿着一对高跟凉鞋的小脚，尖尖的鞋尖，细细的鞋跟，曲线玲珑的小腿。&lt;br&gt;　　“啊……啊……啊……嗯……我……我……受不了……”白洁的两腿不断的发硬、绷紧，阴道也是不断的痉挛抽搐，男人的阴茎已经马上就要火山爆发了，男人憋着一口气就要来一段最猛烈的冲刺。&lt;br&gt;　　“啊……我……我啊……死了……晕了……啊……”一阵猛烈的冲刺，白洁几乎都晕了过去，浑身不断的颤栗，忽然头侧的手机竟然响了，白洁一愣，想起可能是老公打的，赶紧一只手把着自己高翘的双腿，一边拿过电话，接起电话。白洁先紧紧地捂住自己的嘴，定了定神，“老婆，还没睡呢？”&lt;br&gt;　　“都睡了，你干啥啊？”一边说话一边还是伴随着喘气，赶紧解释：“吓死我了。”&lt;br&gt;　　男人憋得已经挺不住了，用眼神问着白洁：“射？”&lt;br&gt;　　白洁点了点头，男人用力的干了两下，白洁浑身一顿哆嗦，紧紧地捂着嘴，听着王申在说：“我再半小时就回去了，老七明天有事，不能玩通宵，我没带钥匙，给我开门。”&lt;br&gt;　　这时男人已经射精了，白洁放下电话，感觉脑袋晕晕的，两腿放下时还是麻酥酥的。&lt;br&gt;　　男人抱着娇喘的白洁，一边抚摸着白洁丰满的乳房，一边问：“老公啊？”&lt;br&gt;　　白洁点了点头。&lt;br&gt;　　“怪不得这么骚，小媳妇儿啊。结婚多长时间啊？”&lt;br&gt;　　“不告诉你。别问了，噢，不要找我，我们还会有缘在一起的，什么也不要问。”&lt;br&gt;　　“放心吧，能操过你这么漂亮的小美人儿，我以后当太监都值得了。”&lt;br&gt;　　说着话，白洁爬起来，匆匆穿上衣服，弄好裤袜，急忙中忘了戴乳罩就急忙的下楼往家走了，在大堂里几个人看着白洁薄薄的衣服下颤动的双乳眼睛几乎都直了，白洁才发现忘了乳罩，也不想回去取了，只好双手抱怀，上了出租车，司机的眼睛也不时的瞟着白洁抱着的双乳，不停的套词：“小姐，在这坐台啊？”&lt;br&gt;　　“出台不的？一宿多钱？”到了家，白洁掏钱，司机没要说：“小姐，留个传呼给我呗，多钱能跟你整一下子？”&lt;br&gt;   白洁几乎跑一样的回了家，还好王申没回来，赶紧脱了衣服，换了内裤上了床……&lt;br&gt;    没有了那种骚动不安的烦躁，没有了坐卧不安的焦虑，也许性也是一种很好的镇静剂，在这样一个陌生人，一个粗俗但又充满了性的情趣的男人那里，白洁得到了性的满足，也安静了一颗骚动不止的心。&lt;br&gt;    也许是最近和王申生活在一起的感觉很枯燥，也许是最近私下里的生活过于丰富多彩，也许是迷乱纷纭的生活让白洁有一种迷失的感觉，当老七出现的时候，白洁的心里出现了一种很难形容的感觉，她心中最钦佩和爱慕的就是这种自强不息、敢闯敢拼的男人，这种成熟充满了一种让人迷失的魅力的男人，但已为人妇的她且还是老七的嫂子，已经无法去表达甚至不能在心里真的形成一种爱的感觉，只能让一种迷乱在心里荡漾，急于去发泄心中的欲望和感情，高义在某种意义上讲是白洁的情人，但也许是高义是曾经迷奸和逼迫过她，在他的面前白洁总有一种被迫的压抑感，每次能得倒身体的快感，却无法有心灵上的满足和发泄。而在这个不知道叫什么，甚至没怎么看清长得什么样的男人面前，白洁真正的放荡了一次，任意的寻找着自己的感觉和欲望，而没有什么负担和拖累。&lt;br&gt;   去爱，去忘记，继续迷失，白洁不知道自己该拥有什么？也许只有王申才是她身边实实在在的存在。&lt;br&gt;    就如同阳光下总是会有阴影一样，在富丽堂皇的酒店里，一个灯光昏暗的房间里，七八个穿着性感暴露的女孩子或躺或坐的在房间里，其中一个不断的拨打着酒店房间的电话，用一种沙哑的给人某种暗示的声音询问着：“先生，需要按摩吗？”&lt;br&gt;    东子歪躺在床上，手正在一个胸部很饱满的女孩子衣服里摸索着。&lt;br&gt;    “东哥，1108房间要小姐，让谁去？”打电话的小姐问东子。&lt;br&gt;    “小晶，你去吧。都打打精神，到点了，一会儿活就多了。”一边说着从一个包里摸出两个避孕套给小晶，小晶接过来塞在自己胸罩里，开门出去了。几个小姐起来有的去洗脸，有的补了补妆，等待着11点过后这一波生意的来临。&lt;br&gt;    门铃响过，小晶夸张的扭着屁股进了房间，昏暗的灯光下，看到只穿着短裤的男人不由得愣了一下，而老七也随之愣了一下。&lt;br&gt;    “大哥，你要按摩啊。”小晶很快笑了起来。一边坐到了床边。&lt;br&gt;    “是你啊，你认识白洁？”老七很奇怪。&lt;br&gt;    “对呀，她是我老师。”&lt;br&gt;    “以前教过你啊？”&lt;br&gt;    “我还没毕业呢，今年才高三。大哥，我行不行啊？”&lt;br&gt;    老七的脸色变了好几变，碰到个纯学生妹呢，肯定是够嫩，估计没玩过几回。“行，你们都有什么服务啊？”&lt;br&gt;    “推油、大活、或者作全套。”&lt;br&gt;    “都什么价钱，咋玩？”&lt;br&gt;    “推油就是按摩打飞机，120块钱；大活就是做爱300；全套有按摩、冰火、胸推加上做爱500。大哥玩个全套啊。”小晶手在老七身上摸索着。&lt;br&gt;    老七看着这个长得娇俏可爱的小姑娘，忽然觉得也是披肩长发的她有几分像刚结婚时候的白洁，“这么的吧，我给你1000，你陪我好好玩玩儿。”&lt;br&gt;    “大哥，后边我不干，要不我给你找个能玩屁眼儿的。”&lt;br&gt;    “谁玩那个啊，你看见你们白老师穿的裙子了吧，你去换个那样的裙子，黑色的丝袜，那样黑色高跟的凉鞋，最好有带绑小腿上的，行不行？”&lt;br&gt;    “啊哈，你喜欢白老师啊，让我装她的样子跟你玩儿，是不？”小晶笑嘻嘻的看着老七。&lt;br&gt;    “对，怎么样？”老七想着白洁刚才的样子，都有点勃起了，他当然想不到，他心中美丽的女神刚刚穿着这身衣服撅着屁股让人干的高潮迭起、尖叫连连。&lt;br&gt;    “行，不过那身衣服不好整，你再加点儿钱吧。”小晶脑袋里迅速搜寻着谁穿的这样的裙子。&lt;br&gt;    “你好好陪我玩儿，玩高兴了给你2000。”老七索性开口。&lt;br&gt;    小晶笑着亲了老七一口“你等着，我这就去变成你的梦中情人。”&lt;br&gt;    小晶赶紧跑到楼下KTV包房这边，果然有个小姐穿的和白洁几乎一样的裙子，刚好小晶还认识，100块钱就换了下来。鞋子找到一双和白洁那个不太一样，白洁是那种尖头很长不露脚趾的没有后跟带长带子的凉鞋，这双是黑色镂空的前面露脚趾的，鞋面是用皮条编的还有一个小玫瑰花镶在上面，系带也挺长的，细高根的鞋跟特别高，小鞋看上去也挺精致的。丝袜却不好弄了，小姐一般都不喜欢穿丝袜，脱起来不方便，她们那几个就一个穿的还是肉色的开档的那种，正转悠着急，看见一个酒店的领班过来穿的这样丝袜，那领班很奇怪小晶为啥要她的丝袜，弄得小晶脸红耳赤软磨硬泡，给到100块钱领班才带着一种奇怪的眼神在办公室把丝袜脱给小晶，小晶心里嘟囔着，要不是为了钱，谁要你这破袜子。&lt;br&gt;    打扮妥当的小晶定了定神，也找了个发夹学白洁的样子把头发拢了起来，虽然有着染成红色的几撮但昏暗的灯光下是看不出来的。门铃响过，昏暗的灯光下，小晶用一种很文静的姿势站在门口，老七心里不由得一颤，本来小晶没有白洁个子高，但这个高跟鞋比白洁穿的高了一些，俩人就差不多了。老七用甚至有点颤抖的手把小晶拉进来，关上了门，一把把小晶搂在怀里，双手搂着小晶细细的小腰，感受着裙子柔软面料的肉感，把头在小晶的头发上摩擦着，微闭着眼睛想象着怀里是柔柔美美的白洁嫂子。“嫂子，你想死我了，你知不知道我今天看你穿这身衣服，鸡巴老是硬着的，真想按倒你，干你啊。”&lt;br&gt;    “大哥，你现在就按倒我，操我吧。”&lt;br&gt;    “不许这么说，你现在是白洁，叫我老七。”老七的手摸索着小晶翘翘的小屁股，比白洁的要少了点肉感，但和白洁的一样都是高高向上翘的那种，特别是穿着这么高的高跟鞋翘的更厉害了。&lt;br&gt;    “来，摆几个样子给我看。”老七放开紧搂着的小晶，想象着刚才白洁在屋里的样子让小晶学着作。&lt;br&gt;    “坐在沙发上，把腿跷起来，对，把裙子往上拉，露出裤袜的根，好，看到内裤了，挺挺胸，对，就这样，够骚，嫂子你真他妈骚。”&lt;br&gt;    “嫂子本来就骚啊，就是你不知道嘛。”小晶这么说其实语带双关，当然，老七是听不出来的。&lt;br&gt;    “照两张相留着，来”老七从包里翻出数码相机。&lt;br&gt;    “哎呀，我不照相。”&lt;br&gt;    “我又不照你脸，谁知道是你。来，摆姿势。”&lt;br&gt;    老七拍了两张白洁跷着腿在沙发上座着的淑女动作，当然是把裙子拉的很高的那种走光看的到内裤的样子，恰好小晶今天穿了一条白色的丝织的那种小内裤，在非常薄的黑色丝袜下清晰可见。&lt;br&gt;    又让小晶站起来，把裙子都拉起来转过身，对着整条黑色丝袜的大腿和圆圆的屁股拍了几张，转过前面拍鼓鼓的阴部在丝袜内裤下的样子，又让小晶把裙子都撩到腰间，双手扶着桌子，撅着屁股。&lt;br&gt;    拍的时候，老七始终拍的小晶的脖子以下，在他从数码相机的屏幕上看来就是白洁在那里不断摆出风骚放荡的样子，看的他阴茎在内裤里硬硬的挺着，索性脱了内裤，挺着一根棍子，摆弄着。&lt;br&gt;    小晶心里一直忍着笑，仿佛一个演员一样任由老七摆弄着。&lt;br&gt;    “嫂子，给我摆几个最骚的姿势。”&lt;br&gt;    小晶眼睛媚笑着，把裙子的肩带拉到放下来一个，露出雪白的胸罩扣着的乳房，一只手拉着裙子脚拉到腰上，扭着腰“老七，你看嫂子骚不骚啊？”&lt;br&gt;    “骚、骚。太他妈骚了。”老七一边忙着找角度一边说。&lt;br&gt;    小晶躺到床上，裙子都拉到腰上，两腿举起来，模拟着性交的动作挺着屁股“啊 啊啊”的叫着。高跟鞋尖尖的鞋跟向天花板上立着。又像狗一样跪趴着，撅着屁股来回晃动。又站了起来，一只脚站在床上，坦露出丝袜内裤裹着的阴部，双手摸着乳房，表现出一种陶醉的样子。又来到老七身前，蹲下身子，双手捧着老七的阴茎，伸出舌头在龟头上舔着。&lt;br&gt;    转过身，双手扶在床上，弯下腰高高翘起屁股，一只手伸过去，拉着丝袜和内裤的边慢慢的拽下来到屁股下边，小晶的阴部和白洁差不多，阴毛都很少，可能是小晶还小，阴唇的形状都差不多，都是那种馒头型的。老七看着那白嫩屁股下边露出的红色的阴部已经湿乎乎的了，再也按捺不住，把相机往床上一扔，双手把着屁股，“嗤”的一声就插了进去。&lt;br&gt;    “大哥，带套啊。”小晶撅着屁股在那里费劲的在胸罩里掏出避孕套，老七根本不接，嘴里哼唧着“嫂子，白洁，我终于干上你了。”&lt;br&gt;    小晶也就放下了，想着又得吃事后药了，一边晃动着屁股叫了起来，“啊……老七……你的鸡巴真大啊……啊……操死嫂子了……啊……”&lt;br&gt;    “啊……舒服……啊……操我啊……嗯……啊”粗大的阴茎在小晶粉嫩的阴部快速的冲刺，这样撅着的姿势，仿佛每下都顶到小晶阴道最深处，穿的还是高高的鞋跟，很快小晶就有点站不住了，在老七几乎一下不停的疯狂的抽插下，小晶浑身都开始哆嗦了，呻吟伴着的尽是急促的喘息“胡……啊……啊……受不了了……停一会儿吧……我不行了啊……”&lt;br&gt;    老七根本没有停止的意思，一边忍耐着不断的射精欲望拼命的抽送，一边幻想着白洁趴在自己面前不断的呻吟着。粗大的阴茎在小晶水淋淋的阴道里不断发出啪嚓、啪嚓的撞击声，已经开始收缩的阴道不断的被阴茎拔出时带动的鼓起。&lt;br&gt;    小晶几乎已经趴在了床上，每被插入一下浑身都剧烈的颤抖，伴随着几乎是尖叫的叫床声。被阴茎带出的淫水顺着屁股和大腿流下来。</content></item></update>