<update><item><title>第五章　上海五日淫(4)</title><author>床上伴侣</author><content>　　“那也不是，其实不管哪里能喝酒的人都很多，只是想不想喝，我老家是山东的当兵后来过来上海的。”&lt;br&gt;　　“噢，怪不得兰大哥您人这么爽快，原来参过军啊。”胡云恍然大悟。&lt;br&gt;　　几个人随便聊着，很快又一瓶酒下去了，张敏一直不怎么说话，装出一付标准的淑女样子，却喝了不少白酒下去，心里的那种欲望也有些显露了，眼神间更流露出一种媚意和风情，时常扫视着兰局长，发现兰局长的眼睛越来越看自己的时间长了，张敏白色的套装下只穿着那条白色的胸罩，白嫩嫩的胸脯和深深的乳沟不时隐现，勾引着兰局长越来越迷离的目光。&lt;br&gt;　　正说着话，王胖子的手机忽然叫了起来，他拿起看了看，忽然忍不住哈哈大笑，几个人看着他纷纷询问，王看了张敏一眼，“嫂子在这里，不方便说。”一边还是一连鬼祟的笑意。&lt;br&gt;　　“没事没事，说吧，都是成年人了，就那点事呗。”胡云劝着王胖子。&lt;br&gt;　　“是这个，说小丽回到家，气急败坏的和小强说，刚才在胡同口有个男人在后面抱住我，非礼我，小强赶紧问，他怎么非礼你了，他摸我的胸，最可恨的是，摸了之后还很失望的说，操，是个男的。”王说完，几个人稍微愣了一下，哄堂大笑，趁着酒劲，王胖子对着张敏说：“嫂子，那人要是非礼您，肯定不能轻易放手。”&lt;br&gt;　　“去你的，瞎说。”张敏笑着打了王一下，早就习惯了这种打情骂俏的张敏自然此时脸上也充满了一种妩媚的韵味，兰局长的眼睛也不由得落在了张敏丰满的乳房上，隔着薄薄的衣服和前襟的开口兰局长几乎能感觉出张敏乳房的颤抖和挺拔，手上又回忆起了昨天那种柔软弹力的滋味，酒劲的鼓动下一种冲动随之产生。&lt;br&gt;　　“哎呀，你说的这个没什么意思了，我这有个更黄的。”胡云拿出手机翻找着，“就这个，说是小姐说，一百块我不是你要找的那种人，二百块今晚我就是你的人，三百块今晚你千万别把我当人，四百块我要问问今晚你带几个人，五百块不管你带的是不是人。”&lt;br&gt;　　几个人哄笑后，气氛越来越暧昧，这时胡云提出去找个地方卡拉一下，兰局长毫不犹豫的就同意了，张敏看着兰局长的眼神和神态，知道基本上兰局长已经对自己产生了浓厚的兴趣甚至冲动，一会儿唱歌的时候一定把他在加深一步。&lt;br&gt;　　在凯撒皇宫的一个ＫＴＶ包房里，几个人一边喝着啤酒一边听着兰局长高歌一曲《你是谁》，充满力量的歌声后，几个人纷纷鼓掌，接着大家一定要张敏唱一首，张敏唱了一首《女人花》，这首歌是张敏最拿手的一首歌，张敏唱的悠扬回转，特别是在唱到“直盼望有一双温柔手，抚慰我内心的寂寞”时，眼波流转看向兰局长，刚好看到兰的眼睛正直直的盯着自己，一下碰个正着，张敏装作害羞的样子，把眼神飘开，看到兰局长的眼神也一下子躲了开去，张敏知道这个男人基本上就是已经拿下了，现在剩下的就是怎么能找机会走向最实质的一步了。&lt;br&gt;　　在婉转的“女人如花花似梦”之后，气氛再次热烈起来，几瓶啤酒下去，几个人都是酒劲上涌，连张敏都有点晕晕乎乎的感觉了，感觉到连王胖子的眼睛都总是往她的领口里钻，这时胡云在唱歌，兰局长起身请张敏跳舞，张敏赶紧起身和兰局长跳舞。&lt;br&gt;　　开始的时候两人拉着架子，离的还有一点距离，张敏装作不胜酒力，身子一点点地靠向兰局长，兰局长这时自然也是不会拒绝，没几步张敏就感觉到自己丰满的乳房已经贴到了兰局长的前胸上，就装作不好意思的样子，往后退了退，一会儿又靠了上去，她知道反而这样更引起兰局长的注意力在她的乳房上，眼睛从上面穿过张敏的领口，看着白嫩的乳房几乎能看到嫩红的乳头，几次之后，贴上去的时候几乎已经紧紧地压在兰局长的胸前了，张敏明显感觉到兰局长的呼吸已经粗了起来，下边偷偷的用腿碰了碰兰局长的那里果然硬硬的了。兰局长搂在张敏身后的手也落在了张敏高翘的屁股上一点，但不敢去抚摸，微微的加了点力量去感受张敏屁股的弹力。刚好这时一曲终了，张敏不失时机的赶紧离开兰局长，回到座位上，坐下的时候故意没有小心短短的裙子，一下子裙子褪了上去，透明的丝袜裹着的双腿，和丝袜下小小的带蕾丝花边的内裤，鼓鼓的阴部都袒露在了兰局长的眼前，兰局长几乎都咽了口唾沫，张敏又赶紧站起身害羞的整理裙子，又有点埋怨地看了兰局长一眼，几乎把兰局长的魂儿都勾走了。&lt;br&gt;　　又是几瓶啤酒下肚，几个人都已经不胜酒力了，胡云躺在沙发上昏睡，王胖子把着麦克风在那里独唱音乐会，只有兰局长还精力十足，不断的和张敏跳舞，高高的高跟鞋让张敏也已经承受不住了，几乎整个人都趴在兰局长怀里，脚步踉跄的晃荡着。一个丰满柔软的身子靠在自己怀里，女人特有的体香向自己的鼻子不断的喷过来，白嫩的脸蛋就靠在自己肩膀上，感受着丰满的乳房在自己胸前的压力和弹力，兰局长的下身几乎一直就硬硬的挺着。&lt;br&gt;　　时间已经接近午夜了，这时胡云也已经起来了，王胖子去了一下卫生间呕吐不止，堆成了一滩烂泥，胡云赶紧扶他起来，就跟兰局长说，我先送他回去，让张敏先陪兰局长呆一会儿，说着埋了单，就架着王胖子下楼走了。&lt;br&gt;　　就剩下他们两个人了，兰局长反而有点不知所措了，张敏知道这时候就是很关键的时候了。她摇摇晃晃的站起身，想去卫生间的样子，兰局长看她晃荡的样子，赶紧起来扶她，张敏装作脚下不稳，一下和兰局长两个人都摔倒在沙发上，张敏脸对脸的趴在兰局长身上，嘴里又呻吟一声，“嗯……”伸手在沙发上一按，想起来，身子一软，又趴在了兰局长的身上，在这样暧昧的地方，只有他们两个人，又这样的亲密接触，兰局长还能坚持住就不是男人了。兰局长双手一下搂住张敏的腰厚厚的嘴唇就贴在了张敏的脸上，接着一个翻身就把张敏压在了沙发上，嘴唇雨点一样的亲吻着张敏的脸眼睛鼻子下把脖子。张敏开始的时候一边躲闪着，一边软软的推拒着兰局长，一边哼哼唧唧的喘息着，更是让兰局长无法忍受。等兰局长的嘴唇终于吻到张敏红嫩的嘴唇的时候，张敏也不再装样，开始回应着兰局长的亲吻，双手也不再推拒，环抱住了兰局长的脖子，而且伸出小小的舌头让兰局长吮吸，一边鼻孔不断的喘息着，软乎乎丰满的身子在沙发上也不断的扭动着。兰局长的手也从套装的下襟伸了进去隔着薄薄的乳罩抚摸着张敏的乳房，嘴唇也离开了张敏的嘴落到了张敏白嫩的脖子上，张敏在兰局长的耳边轻轻的呻吟喘息着，兰局长此时已经再也无法按捺了，左手抚摸着张敏的乳房，右手伸到张敏的裙子底下，顺着大腿摸到阴部的位置，揉搓了几下那热乎乎的地方，就爬到上面，摸到裤袜和内裤得上腰，向下拉扯了几下，张敏微微欠了一下屁股，裤袜和内裤就被拉到了膝盖下面，兰局长的手已经摸到了毛乎乎湿乎乎的地方，张敏更加热烈的扭动着，心里就等着兰局长赶紧提枪上马，就完成了这个勾引的任务。&lt;br&gt;　　兰局长也已经是箭在弦上，酒醉后的神经完全不在考虑其他的了，几下子褪下了裤子，一根已经忍耐了一夜的阴茎跳了出来，张敏的眼睛瞄了一下，是那种细长型的，龟头也不是很大，由于张敏的裤袜和内裤都纠缠在膝盖上，分不开双腿，兰局长把张敏的双腿都向上举起来，白色的套装裙子下黑乎乎的阴部就鼓了出来，张敏穿着白色细高跟皮鞋的双腿并立着向上高举，压得她有些气闷，这时感觉到一根热乎乎的阴茎一下就插进了自己身体里面，湿润的阴道让兰局长一下就插到了深处，刺激到了深处敏感的神经，一直在存心的挑逗兰局长的她现在的感觉更加敏感，浑身哆嗦一下，轻叫出声。“啊……兰大哥，不要啊……嗯……”&lt;br&gt;　　兰局长抱着张敏还穿着丝袜的小腿，下身快速的在张敏的身体里抽插着，或者是很久没有做爱了，或者兰局长一夜的忍耐太长时间了，只弄了几分钟，兰局长就忍受不住了，一边还在抽送着一边就一股股的射出了精液，张敏感觉到了兰局长一股股热乎乎的东西流进了体内，而兰局长并没有停止抽插还在努力的抽送着，脸上一种舒服到极点的表情，张敏尽力地把双腿向上抬，让兰局长射的尽量舒服一点，嘴里也配合着抽送的节奏呻吟着。&lt;br&gt;　　虽然射出了精液，但兰局长还是恋恋不舍的在张敏极其湿润的阴道里抽送着，忽然兰局长放在茶几上的电话响了起来，兰局长一愣，不情愿的拿起电话，还没有舍得离开张敏的身体，一看来电显示，是胡云的名字在闪动着，兰局长一下几乎醒了酒，此时自己正把阴茎插在胡云老婆的身体里，张敏正躺在沙发上，上衣乱糟糟的，下身更是一片狼藉，这时候胡云要是进来可怎么解释，兰局长迅速离开张敏的身体，接通电话，电话里面是胡云舌头还有点硬的声音，“兰大哥，这老王不行了，家里也没人，我先照顾他一会，单我买完了，麻烦大哥你先送小玉回宾馆，我看他好点了再回去。”&lt;br&gt;　　兰局长一面答应着一边心里才放下了石头，放下电话，看到张敏慌乱的正把裤袜和内裤穿上去，低声哭泣着，兰局长一下慌了手脚，赶紧拿起桌上的纸巾坐到张敏身边，手忙脚乱的一边哄着一边给张敏道歉：“小玉，大哥喝醉了，你别哭啊，都是大哥不好。”&lt;br&gt;　　张敏哭了一阵，抬头看着兰局长，尽量装出一付楚楚可怜的样子，哽咽着：“大哥……你……”&lt;br&gt;　　兰局长觉得自己刚才说得有点不对，想起那时候小玉还和自己接吻的情景，可能小玉也对自己有意思，于是对小玉试探着说，“小玉，大哥真喜欢你，刚才才一时忍不住跟你，你别怪大哥啊。”&lt;br&gt;　　张敏一看时机成熟，就软软的靠在兰局长身上不再说话，兰局长一看心头狂喜，揽住张敏的肩膀，低头去吻张敏真有着一点点泪痕的眼睛，张敏也没有反抗，等兰局长吻到了自己的嘴唇的时候张敏柔柔的回应着，慢慢的伸出舌头和兰局长热吻着，兰局长很快又兴奋起来，手抚摸着张敏的乳房，两人慢慢的又倒在沙发上，正在这时，张敏推了推兰局长，喘息着说：“大哥，一会儿胡云回来了，起来吧。”&lt;br&gt;　　兰局长想起刚才胡云的话，再说这里也不是久留之地，又跟张敏缠绵了几下，和张敏起身，告诉张敏刚才胡云来电话说的，张敏心里暗想：“妈的，刚才他是不是回来看到了，真是绿帽子带到家了。”&lt;br&gt;　　两人离开酒店，兰局长没有开车，打车回到胡云他们住的酒店，一路上两人都没怎么说话，张敏温柔的靠在兰局长的肩膀上，心里知道自己的这次任务已经成功地完成了。&lt;br&gt;　　进了房间，张敏真得很累了，但是她知道趁热打铁一定还要再跟兰局长上床，况且她想现在这个情况兰局长也不可能放过她不上啊。&lt;br&gt;　　进了房间，张敏让兰局长坐在沙发上，她进屋脱下了弄得全是褶皱的衣服，本想脱光，后来想了想还是矜持一点，没有脱内衣，穿着丝袜穿上了酒店的睡衣出来陪兰局长，心里还想着胡云做的还是不够仔细，应该带一件女士的睡衣啊。&lt;br&gt;　　张敏依偎在兰局长的怀里，柔声的和兰局长说着话：“兰大哥，我觉得你这个人挺好，那天一见面我就觉得你是特别重感情的人，要是哪个女人跟了你，肯定会幸福死了。”&lt;br&gt;　　“小玉，你真会说话，大哥都老了。”兰局长的手抚弄着张敏的头发，“不过你放心，有什么事小玉你就跟我说，只要我能办的。”&lt;br&gt;　　“大哥，小玉什么事也没有，就是跟大哥很投缘，你看着胡云好像对我挺好的，其实我们……”张敏装出一付欲言又止的样子，兰局长赶紧追问“你们怎么，我看胡云小子不错啊。”&lt;br&gt;　　“都是装样子，大哥，说了你也不要笑话我，我们都快三个月没在一起了”张敏说着一付害羞的样子。&lt;br&gt;　　“有你这么漂亮的老婆他都不碰？要是我天天跟你在一起都不够。”兰局长忽然发现自己竟然学会说些油嘴滑舌的话了，看来在女色面前，男人总是会不断的学习和增进自己的能力。&lt;br&gt;　　“大哥，你又笑我”张敏说着轻轻打了兰局长两下，一付娇美可人的小女人样子。&lt;br&gt;　　引得兰局长心里痒痒的，不由自主地把张敏又搂在了怀里，张敏也主动地搂住了兰局长的脖子，两人又吻在了一起，张敏的睡衣也适时地敞开了衣襟，兰局长的手伸进张敏的乳罩里，揉捏着张敏丰满的乳房，张敏深深的呻吟着，一边伸手解开了自己的乳罩扣子，让乳罩掉落在沙发上，兰局长低头嘴唇含住乳头吮吸着，张敏仰头呻吟，“大哥，抱我……到床上去……我想要你……”&lt;br&gt;　　兰局长拦腰把张敏抱起，张敏抱住兰局长的脖子，兰把张敏抱到了卧室的床上，两人在床上滚做一团，张敏彻底在床上发泄出她的床上本性，扭动着身体，一边脱着兰局长的衣服，很快就把兰局长的衣服都手抓脚踹的弄到了床下，一边也快速地把自己的内裤和裤袜脱光，两个人赤裸裸的搂在了一起，张敏明显的感觉到兰局长呼吸的急促和粗重，双腿向两边分开，让兰局长压在她双腿之间，感觉到兰局长的阴茎就在自己腿根处硬硬的顶着，张敏搂着兰局长的脖子，嘴唇不断地在兰局长的脸上脖子上耳根处乱吻，一边喘息着在兰局长耳边说：“大哥，我要你，进来啊……快……”&lt;br&gt;　　兰局长手伸到张敏的下身摸着张敏柔软浓密的阴毛，那里还是湿乎乎的粘糊糊的，兰局长挺起下身顶了几下，不是很对地方，张敏把两腿在兰局长身子两侧屈起，手伸到下边，握住兰局长的阴茎，顶到自己湿润的阴道口，兰局长屁股向前一顶，张敏的下身发出“咭——”的一声，张敏头向后仰，长长的呻吟了一声“啊——”&lt;br&gt;　　兰局长双手玩弄着张敏的乳房，下身全压在张敏的双腿之间，和张敏两个人的肉体一起前后的运动着，张敏把双腿抬起来在兰局长的屁股后面钩起来，下身向上挺起，让两个人接触的更加紧密一些。两手也抱住兰局长的脖子，嘴里不断的喘息呻吟着。&lt;br&gt;　　伴随着兰局长每次的插入，张敏都“啊……”的一声，在拔出的时候“嗯……”的出一声悠长婉转的喘息。&lt;br&gt;　　没多久张敏就感觉到兰局长又要坚持不住了，喘息明显的加重，下身一下停在那里不敢动，张敏甚至能感觉到兰局长在拼命的忍耐射精的欲望，张敏当然知道男人这时候的感觉，又想自己舒服，又不想让女人看扁了自己，要是自己动两下，肯定再把持也坚持不住了，于是动也不敢动，甚至把夹在兰局长屁股上的两腿也松了点劲，让兰局长减少点刺激，过了一会儿，兰局长试探的开始动起来，张敏把双腿放下来，在兰局长的耳边轻轻地说：“大哥，你歇会，让我来。”&lt;br&gt;　　兰局长动了两下正感觉还受不了呢，听张敏这么说，感觉太体贴了，翻身从张敏身上下来，阴茎直挺挺的立着，上面湿漉漉的还有点乳白色的粘液，张敏爬起身，双腿跨过兰局长的身体，低下身子，把屁股翘起来，一对丰满的乳房在兰局长眼前晃动，兰局长伸出双手在下面托起乳尖的部分，用手心磨挲着两个乳头，张敏手从两腿中间伸过后面，握住兰局长长的阴茎，让龟头顶在自己的阴道口，之后屁股微微向下把阴茎套进自己的身体，把手拿回来，用妩媚的眼神看着兰局长，双手扶在兰局长的身体两侧，下身一边来回动一边越来越把阴茎全吞进自己的阴道里去，嘴里也轻声地呻吟着，看着兰局长紧盯着自己的脸，张敏娇嗔的嘟了嘟嘴，“大哥，不要老是看人家，人都不好意思了。”边说边直起身子，双腿蹲在兰局长的身体两侧，上下的套弄兰局长的阴茎，男人这样躺着的姿势，下身的敏感度会少一些，但是张敏这样的弄了一会儿就感觉兰局长插在自己身体里的阴茎变得非常硬，而且听到兰局长又开始粗重的喘息，张敏就停下来，身体趴在兰局长的身上，故意加重了喘息，“大哥……我受不了了……你好厉害……你还没到啊……唔……”&lt;br&gt;　　兰局长趁着机会，把射精的欲望又压了下去，也喘息着抱着张敏的肩膀，双手在张敏光滑的后背上抚摸着，“小玉，大哥也受不了了，大哥要出来了。”&lt;br&gt;　　“大哥你要射就射吧，大哥你上来啊，我动不了了，浑身都让你弄软了。”张敏还趴在兰局长的身上，下身轻轻地蠕动着。张敏知道男人要射精的时候都喜欢在上面，主动跟兰局长说。&lt;br&gt;　　兰局长果然让张敏从上面下来，他把阴茎从张敏身体里脱离的这一会儿，见了风的阴茎又能恢复几分雄风，张敏乖巧的主动趴在床上，把屁股高高翘起，兰局长看着张敏这个淫荡的姿势，更是兴奋高涨，双手把着张敏的屁股阴茎找到张敏已经黏糊糊湿漉漉的阴道口，毫不费力的就插了进去，张敏把屁股又向上翘了翘，兰局长跪在张敏的身后，阴茎开始大力的抽送，这次不用再忍着射精的欲望，兰局长干的勇猛有力，两人交合的地方发出“噗嗤……噗嗤”的水渍声，让屋里的气氛更加的淫糜，伴随着张敏按捺不住放纵的叫床声，“啊……啊……大哥……啊……”&lt;br&gt;　　这次张敏不是夸张地在叫，兰局长每次的抽插都很用力，兰局长的大腿撞击在张敏丰满隆起的屁股上，啪啪直响，大概能有四五十下，兰局长趴在张敏的身上，双手伸到前面玩弄着张敏的乳房，阴茎深深的插在张敏的身体深处，一股股的射出今天晚上第二次的精液。&lt;br&gt;　　张敏趴在床上，浑身还是软绵绵的动弹不了，任由兰局长重重的身体压在她的身上，软下来的阴茎已经从张敏的屁股后面滑了出来，湿乎乎的贴在张敏的屁股上。&lt;br&gt;　　过了片刻，兰局长也从情欲中醒了过来，想起这里是胡云和小玉在宾馆的房间，胡云不知道还回没回来，赶紧从张敏身上爬起来，慌乱的穿着衣服，张敏在床上翻了个身，一对丰满的乳房在胸前荡漾了一下让刚刚完事的兰局长心里还是荡了一下，“大哥，我累死了，一会儿胡云可能就回来了……”&lt;br&gt;　　虽然张敏话说了一半，兰局长也明白她的意思，也匆忙的把衣服穿好，张敏也懒洋洋的把胸罩和内裤套上，还没等从床上起来送送兰局长，门锁一声轻响，胡云推门进来，张敏赶紧把床上自己乱扔的衣服划拉一下，扔到柜子上，兰局长表情明显有点尴尬的和胡云打招呼：“胡老弟，老王怎么样了？没事吧？”&lt;br&gt;　　胡云一看屋里床上乱纷纷的样子，张敏躺在被子里，外衣都在柜子上乱糟糟的扔着，一条透明的肉色丝袜有半条还露在被子外面，知道刚才肯定是有了情况，心里有了底，但毕竟张敏装作是自己的妻子，这样的情况自己无动于衷是不正常的，于是胡云装作诧异的眼神看着床上的张敏，张敏心里划算了一下，和胡云说：“老公，你可回来了，刚才我吐了一身，多亏兰大哥照顾我，要不我就完了，你非得让人喝这么多酒。你还不谢谢大哥，送大哥回去，大哥都一夜没睡了。”&lt;br&gt;　　胡云心想，这骚货真会编瞎话，但是这样就坡下驴倒是恰当，于是赶紧和兰局长说着感谢的话，送兰局长下楼回去。&lt;br&gt;　　回到屋内，胡云兴奋的看着张敏：“怎么样，干没干？”&lt;br&gt;　　张敏在被窝里，伸出手指摆出ＯＫ的手势，嘴里说：“两次，刚才唱歌的地方就来了一下。”&lt;br&gt;　　“呵呵，一宿就拿下两次，厉害，男人碰到你真就是一个字，”胡云顿了一下。&lt;br&gt;　　“干”&lt;br&gt;　　“去你的，怎么感谢我啊？”&lt;br&gt;　　“再补偿你一次，来个帽子戏法。”胡云说着就脱衣服，张敏把枕头啪的扔给胡云，“靠，睡觉，我快累死了。”&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　第二天的事情非常顺利，张敏跟胡云一起去找了一下兰局长，把想做几个采购单子的事情和兰局长说了，虽然张敏没有说话，可是兰局长看着小玉看着他的那种情意绵绵的眼神，根本没有办法拒绝，在他的关照下，胡云顺利的签了价值将近八百万元的合同，医疗设备的利润之高，除去给医院的回扣，胡云也将得到将近２００万的利润，说句实在话，别说是让张敏陪一下兰局长，就是让他亲老婆小玉跟兰局长上床，胡云都在所不惜。&lt;br&gt;　　明天上午十点返回的机票已经订好了，胡云临走的时候准备给兰局长送个十万块钱的红包，准备在款都打过来的时候再给兰局长加码，两人商量了一下，傍晚的时候，胡云继续去忙他的事情，张敏去找兰局长。&lt;br&gt;　　张敏给兰局长打了个电话，“大哥，我是小玉，我们明天的飞机就要回去了，大哥有空吗？我想见见你啊。”&lt;br&gt;　　兰局长听了张敏前面的话，心里挺不是滋味，听说张敏要见他，还不是几乎奋不顾身，很快就来到了张敏他们住的酒店，进了门，看胡云不在，张敏穿着睡衣，半敞开的衣襟可以看出张敏内衣都没有穿，心里激动，一把就搂住了张敏肉乎乎柔软的身子。&lt;br&gt;　　两人温存了一会儿，张敏抬起头，依偎在兰局长怀里，“大哥，胡云出去吃饭了，要晚上才能回来。”&lt;br&gt;　　兰局长此时还不明白什么意思，拦腰抱起张敏进了卧室，这次兰局长明显找到了感觉，换了好几个姿势，最后还是在张敏后面的姿势射了精，两人躺在床上，这次张敏可是由衷的感叹着抚摸着兰局长的胸，“大哥，你真厉害，小玉舒服死了。”&lt;br&gt;　　刚才的一阵冲锋让兰局长同样是气喘吁吁，但是这种劳累后的疲惫是舒服的疲惫，兰局长的手搂着张敏的身子，一只手玩弄着张敏右面乳房的乳头，“大哥老了，真不行了，要是以前……”兰局长话说了一半，摇了摇头没有继续说。&lt;br&gt;　　张敏当然明白这种好汉不提当年勇，还是一种陶醉的样子，看着兰局长：“大哥，刚才小玉都舒服死了，还说你老了，要不你还想弄死小玉啊？”&lt;br&gt;　　“大哥怎么舍得弄死小玉啊，喜欢还不够呢。”&lt;br&gt;　　“大哥，明天我就要走了，不知道什么时候还能见到。”张敏故意幽怨的说。&lt;br&gt;　　“小玉，没事就来上海，胡云不来大哥也好好招待你。”&lt;br&gt;　　“真的，大哥，那以后我就来找大哥玩，我也好好招待大哥，呵呵。”张敏爬起身子趴在兰局长的胸脯上。“大哥，还要不要，明天想要也没有了。”一边手伸到下面摸索兰局长的阴茎。毕竟年龄大了，还软软的没有生气。&lt;br&gt;　　“想要，什么时候都想要，天天要你都要不够。”兰局长双手抚摸着张敏肥嫩嫩的屁股。&lt;br&gt;　　张敏妩媚的冲着兰局长笑了笑，慢慢的身子向下缩，柔软的嘴唇亲吻着兰局长的嘴唇、下巴，脖子，到了兰局长胸前，用红红的小舌头舔嗦着兰局长的小乳头，兰局长身子微微颤了一下，乳头也硬了起来，张敏把兰局长的乳头含在嘴里，用舌尖快速的调弄着。片刻身子又向下缩去，兰局长感觉到湿润柔软的嘴唇在大腿根部敏感的地方舔着，亲吻着，又尽力的向阴囊的下面舔着，兰局长双腿屈了起来，方便张敏的舌尖舔着阴囊下面的部分，慢慢的张敏把兰局长刚刚有一点硬起来的阴茎含在了嘴里，阴茎上还满是刚才两个人交合时候的粘液，兰局长哼了一声，感受着张敏热乎乎湿乎乎的嘴唇裹着阴茎的感觉，软软的舌尖缠绕着兰局长不断硬起来的阴茎，让兰局长整个人几乎都兴奋起来，张敏任意的发挥着自己口交的技术，开始不断的吞吐着兰局长的阴茎，每次向上的时候尽力的用嘴吸着兰局长的下身，兰局长虽然也在外面找过小姐，但向张敏这样用心的还是头一次感受到，兰局长的浑身每个细胞几乎都亢奋起来，阴茎也完全挺立了起来，张敏又深深地吞吐了几下，从下面慢慢的爬起来，嘴角还有一丝细细的粘丝垂下来，张敏又趴在兰局长的身上，几乎撒娇的样子说：“大哥，你的弟弟又想要了，大哥想不想要啊。”兰局长还忍耐什么，一个翻身把张敏压在身下，毫不顾忌张敏刚刚含过自己的阴茎的嘴，一边热吻着，一边下身插了进去，在张敏哼哼唧唧的喘息中快速的抽插起来……&lt;br&gt;　　此时的张敏享受在欲海的放纵之中，而完全没有在意到她的老公李岩正在一种猜测怀疑中挣扎着、等待着……&lt;br&gt;　　飞机离开上海的上空，欣赏着白云上的蓝天，张敏心里回荡着刚刚过去的五天，不知道自己的意识在什么地方，但她清楚地知道自己的优势在什么地方，她相信自己有一个灿烂美好的未来在等待着自己，但完全没有想到在煎熬中挣扎的李岩会怎么想怎么去对待……&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;淫荡少妇之白洁&lt;br&gt;&lt;br&gt;   每个人都有每个人的不幸，和每个人的幸福，谁能说自己的不幸不会是幸福呢！&lt;br&gt;&lt;br&gt;</content></item></update>