<update><item><title>第五章　放纵的外出学习(2)</title><author>床上伴侣</author><content>　　她偷偷的转过脸，在黯淡的微光下看着对面床上正在苦战的男女。孙倩的双腿很直，此时更是能看见她的双腿有多直，双腿正笔直的向上竖起着，男人的大屁股正在她双腿间不停地大力起伏，那种刺激的声音正从那里不断地传出来。&lt;br&gt;　　白洁的耳朵里开始钻进了孙倩那种悠长又彷佛有一点韵律的呻吟：“啊～～呀～～哦……宝贝……啊～～”随着叫声，白洁透过微微张开的眼帘看见孙倩的双腿彷佛跳舞一样地前后晃动。&lt;br&gt;　　白洁微微地感觉了一下那种晃动的感觉，一下明白了，不由得心又是一顿乱跳，下身不由得都已经湿了，有一种按捺不住的冲动想去摸一摸自己最敏感的地方。&lt;br&gt;　　模糊中听见孙倩低低的说话声：“不要……射进里面去……我没吃药啊！”&lt;br&gt;    接着看见男人一下从孙倩下身抬了起来，模糊中白洁彷佛看见了一条长长的东西在晃动，看见男人那东西接近了孙倩的头部，接着就听到了吸吮的声音。&lt;br&gt;    “她……”白洁惊呆了，孙倩正在用嘴含着男人那刚从那里拔出来的东西，还在吮吸着。&lt;br&gt;　　听着男人粗重的喘息声和断断续续的呻吟，白洁也知道男人要射精了，可是男人并没有从孙倩嘴里拿出来，显然是全都射进了孙倩的嘴里。白洁忽然想起了自己第一次被高义奸污的时候，嘴里粘糊糊的那种感觉，忽然觉得好像不是怎么讨厌，看来男人肯定是很喜欢的了。&lt;br&gt;　　随着一股酒气和粗重的呼吸声，两个人看来睡了，白洁心里竟然彷佛有点空落落的睡不着觉了……&lt;br&gt;　　不知道什么时候，白洁也睡着了，直到被一种奇妙的感觉惊醒……&lt;br&gt;　　“嗯……”还在睡梦中的白洁，感觉到了一种非常舒适、兴奋的刺激，不由得轻轻的叫出了声，猛然感觉到那种舒适的感觉是自己乳房正被一双热乎乎的男人的大手揉搓。白洁一下睁开眼睛，映入眼帘的是一张还算很英俊的面孔--是那个应该在孙倩床上的男人。&lt;br&gt;　　白洁紧张得去推身上的男人，同时也感觉到了自己的内裤已经被脱下去了，好像是还搁在自己的脚脖上。男人那个硬硬的东西已经顶到了自己湿润的地方，不知道怎么，白洁忽然有一种不想抵抗的感觉，好想那个东西就这样地插进自己的身体，体会那种放纵的感觉，可是羞耻心还是让她用力地推着身上的男人。&lt;br&gt;　　天都已经亮了，可以听到走廊里有人走路的声音，白洁不敢大声叫，只能是喘着粗气和男人挣扎着……&lt;br&gt;　　孙倩也已经醒了，却没有说什么，只是嘴角带着一丝好玩的微笑看着白洁床上的一幕。白洁能感觉到孙倩在看，她一边挣扎着，一边对着孙倩低声说：“孙姐，帮帮我，不要让他……”&lt;br&gt;    “哎呀！别害羞了，玩玩呗，你又不是没玩过。呵呵……”&lt;br&gt;　　男人一直没有说话，正用两腿用力地压住白洁白嫩的双腿，硬挺的阴茎已经接触到了白洁湿润的阴道，白洁心里一荡的时候，那条长长的肉虫一下就滑进了白洁的身体，“啊……”白洁一声低呼。&lt;br&gt;　　男人的东西很长、很硬，但不是很粗，碰到了白洁身体最深处的最敏感的地方，白洁浑身酥的一下，彷佛过电了一样，一霎那间身体就软了。&lt;br&gt;　　男人每次插入几乎都让白洁浑身哆嗦，白洁的双手勉强地推着男人的双手，头歪在一侧，黑黑的秀发散在枕头上彷佛乌云一样，粉红的双唇微微张着，被男人压在身子两侧的双腿伴随着男人的每次插入不时地抬起。那家伙的阴茎很长，每次抽插的距离都很大，这样的感觉几乎让白洁兴奋得想大叫来发泄心头的那种按捺不住的兴奋。&lt;br&gt;　 “啊……啊……唔……”白洁的叫声越来越明显，意识都有点模糊了，男人的双手已经握住了她一对颤颠颠的乳房。白洁的双手与其说是推拒着男人，不如说是搂着男人的腰，双腿也已经屈了起来，和男人的双腿纠缠在一起，下身流出的水已经把身子下的床单都弄湿了。&lt;br&gt;　　孙倩看着白洁的样子：“受不了了吧？呵，瞧把你浪的！”&lt;br&gt;　　“啊～～嘶～～嗯……”白洁不停地抽着凉气，头已经支在了床上，脖子用力地向后挺着……&lt;br&gt;　　伴随着白洁浑身的颤抖，男人双手扶在白洁的头侧，下身紧紧地顶在白洁的屁股上，将一股股滚热的精液喷射在白洁最敏感的身体里。白洁双脚支在床上，屁股用力地翘起，两个圆滚滚的小屁股的肉都绷紧着，嘴大张着，却没有发出声音。&lt;br&gt;　　白洁浑身软软的靠在男人的怀里，任由男人的手抚弄着她丰挺的乳房，阴道还在一下一下的收缩，精液沿着秀美白嫩的腿根流下来，白洁动都不想动一下。&lt;br&gt;    “你怎么这么紧呐？真不像结婚的，跟小姑娘似的。”男人在白洁的身边说着，白洁脸红红的没有说话，腿却不由自主地碰了碰男人软下来还长长的东西。&lt;br&gt;    “够长吧？人家都叫他大象。”孙倩已经起来了，挺着一对娇小的乳房说。&lt;br&gt;   两个人也赶紧起来，忙过一阵便去上课了。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　白洁一上午浑身都软软的，看人的眼睛水汪汪的透着一股迷人的媚态，连走路的时候彷佛都有着一种诱人的韵律，看得高义和学校的几个男老师火辣辣的。&lt;br&gt;　　整整一个上午白洁还沉醉在一种肉体的满足和高潮的回味之中，今天她穿了一件白色的紧身衬衫，胸前饱满的乳峰把衬衫前面两个扣子之间顶起一条缝隙，透过缝隙，看见若隐若现的乳沟和白色乳罩的蕾丝花边；黑色的紧身窄裙，是那种有丝光的面料，肉色的裤袜衬映着修长的双腿，白色的凉鞋简单的拌带，捆束着白嫩肉感的小脚。&lt;br&gt;　  坐在白洁的身边，高义简直受不了那不停传过来的迷人的肉香，眼睛不时地瞄向胸前那条若隐若现的缝隙和泛着细腻丝光的双腿，恨不得要把手伸进去抚摸那光滑肉感的长腿。&lt;br&gt;　　吃过午饭，高义就已经按捺不住心头的欲火，打电话到白洁的房间，要她到后面他开的房间去。白洁在昨晚被那个男人弄了之后，心里竟然觉得有点对不起高义，上课的时候看见高义不时看过来的火辣辣的眼光就已经知道了，借故就自己走开了溜进了后楼。&lt;br&gt;　　在进门的时候竟意外地碰到了自己学校的李老师，匆忙之中打了个招呼就上了楼。李老师正好是和高义一个屋的，不由得奇怪：白洁来这里做什么？&lt;br&gt;　  白洁一进屋，高义就已经迫不及待地一把搂住了白洁软乎乎的身子，嘴在白洁的脸上、脖子上不停地亲吻，双手在白洁身后一边磨娑着白洁圆鼓鼓的屁股，一边把白洁的裙子向上拽着。白洁闭着眼睛，软绵绵地在高义的怀里承受着高义的抚摸和亲吻，娇嫩软滑的小舌头也任由高义亲吻吮吸。&lt;br&gt;　　白洁的裙子卷到了腰上，薄薄的肉色丝袜下是一条白色的丝织内裤裹着白洁丰润的屁股，白洁的脚跟向上跷起，使得屁股也用力地向后翘起着。高义的手抚摸着滑溜溜的丝袜和肉乎乎的屁股，胸前感受着白洁乳胸的柔软和丰满，下身已经涨得好像铁棒一样。&lt;br&gt;　　白洁已经感觉到了高义的阴茎顶在自己小腹上的硬度，手不由得伸到了高义的腿间，隔着裤子摸到了那根硬硬的肉棒，轻轻的揉搓着。&lt;br&gt;　　高义连搂带抱地把白洁弄到了床边，白洁伸手去解衣服的扣子，高义抓着了白洁的手：“宝贝，看你穿这件衣服我就受不了，穿著玩吧！”一边手已经从白洁解开一粒扣子的衬衫衣襟伸了进去，直接就握住了白洁的乳房，白洁呻吟了一声，软在了高义的怀里。&lt;br&gt;　　高义摸了一会儿，解开了白洁衬衫上边的扣子，只剩下下边的两个扣子。白洁的乳罩本来就是半杯的，这时一对丰满的乳房已经全都跳在了乳罩的上面，雪嫩的乳房上一对嫩嫩的肉色又透着微红的小乳头此时已经硬硬的凸起。&lt;br&gt;　　高义的手插到了白洁的双腿间，在白洁最柔软、温润的阴部揉搓着，白洁的双腿微微地用力夹着高义的手，同时在轻轻的颤抖着。高义的手指已经感觉到了白洁下身的湿润和热力，手从白洁的裙子里面伸进了裤袜的边，手伸到内裤里面直接摸到了白洁柔软的阴毛、娇嫩的肉唇，摸到了白洁的肉唇之间，已经感觉到那里已经是又湿又滑了。&lt;br&gt;　　男人的手摸到白洁的肉唇，白洁浑身就像过电了一样，更加软瘫在高义的怀里。高义把白洁脸朝下放到床上，将她的裤袜拉到屁股下面，白白嫩嫩的屁股就翘翘的挺在了高义的面前，从双腿的缝中看过去，能看见几根稀疏的阴毛。&lt;br&gt;　　高义脱下裤子，挺立着坚硬的阴茎，双手扶着白洁的屁股向上拉，白洁随着他挺起了腰，双手扶着床站了起来，白嫩的屁股用力地向上翘起。高义身子往前倾，坚硬的阴茎伴随着白洁双腿的软颤插进了白洁的身体里。白洁头发已经散乱了，几根长发飘到嘴边，白洁的嘴唇咬住几绺飘忽的长发，眼睛闭着，丰满的乳房在胸前晃动。&lt;br&gt;　　白洁的裤袜都紧裹在腿弯上，双腿紧紧的夹着，令本来就肉紧的下身显得更加紧凑。伴随着高义的抽插，白洁身体受到的刺激已经不是呻吟能发泄得了的，嗓子眼里按捺不住的呻叫声让高义更是神不守舍，下身大力地在白洁湿润的阴道抽送，粘孜孜的水声在两个人交合的地方传出。&lt;br&gt;　　高义抽送一会儿就感觉有点忍不住，又不甘心，就停了一会儿，手伸到白洁身前抚摸白洁的乳房。几波下来，白洁的呻吟已经成了有点肆无忌惮的呻吟，可又不敢大声，高义伸手打开了电视机，在音乐的掩盖下白洁的声音有点放开了：“啊……唉呀……哦……啊……使劲……啊呀……”&lt;br&gt;　　屋里的两个人正在疯狂不羁的时候，那个碰到白洁的李老师却偷偷的溜到了门边，原来刚才碰到白洁之后，他就很奇怪，偷偷的跟着白洁上了楼。他本来就一直对白洁很有色心，每当看见白洁在薄衣下那难以掩盖的风情，就会忍不住有性的欲望。&lt;br&gt;　　看着白洁进了这个房间，他就偷偷的靠在门边，听到了里面两个人亲嘴时候的若有若无的声音，后来看见打扫的工人过来就离开了。等工人走了，他过来的时候刚好听见屋里的音乐声，仔细地听，他果然听见了白洁在音乐的掩盖下的叫声，不由得立刻就挺枪致敬了，暗想着这个男人究竟是谁……&lt;br&gt;　　白色的床单上，白洁好像在游泳一样已经全部趴在了上面，双手向两面伸开着，白色的衬衫也卷了起来，露出白嫩光滑的后背；黑色卷皱的裙子下，屁股高高的翘起，男人粗大的阴茎大力的在白洁的身体里抽送着，湿漉漉的阴道发出水孜孜的摩擦声……&lt;br&gt;　  高义的双手把着白洁的胯部，用力地运动着下身的坚硬，感受着白洁柔软的肉壁的摩擦和温热，体会着这个柔弱性感的小女人在自己身下的颤抖和呻吟。&lt;br&gt;　　伴随着高义的射精，白洁的身体也在狂热的激情下绽放，两腿并得紧紧的，裤袜和内裤挂在腿弯，娇嫩的脚丫在凉鞋里用力地翘起着脚尖，下身不停发出痉挛，一股股温热的液体冲击着高义的阴茎。&lt;br&gt;　　当高义拔出湿漉漉的阴茎时，一股乳白色的精液混合着透明的淫水从白洁微微开启的阴唇中流出，顺着雪白的大腿向下流去，浑身绵软的白洁理不了那些事情了，高义离开自己的身体时，她就已经软软的瘫倒了，双膝几乎就跪到了地毯上，看着这个娇嫩柔弱的身体，高义几乎又要勃起了。&lt;br&gt;　　门外的李老师很快就听见白洁起身去卫生间的声音和二人低声暧昧的交谈，隐约听得像是高校长的声音，不由得明白了点什么，悄悄的溜到了走廊的另一头看着这个房间的门。&lt;br&gt;　  过了一会儿看见白洁走了出来，虽然头发已经梳理过了，可是皱褶的衬衫和裙子、走路时不自然的步履，和那种说不出来的浑身绵软的媚态都能看出刚才她作了什么。李老师下身已经硬得快顶破裤子了，看着白洁慢慢的走远，才看见高义从里面出来，看了看四周，匆忙的走了。&lt;br&gt;   “果然是他。”李老师心中一种嫉妒和羡慕的心情让他狠狠地看了远去的高义几眼。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　今天是最后的一天了，下午组织去海边和附近的小山上游玩，晚上回来的时候已经是七点多了，李老师一直偷偷的注视着白洁的身影，想象着白洁衣服下的身体是什么样子的淫荡、什么样子的风骚。&lt;br&gt;　　晚上回到住处，看高义没有和大家一起玩扑克，借故走了出去，他心里一阵狂跳，“又是和白洁干去了”他心里想，一边也按捺不住地偷偷溜了出去。&lt;br&gt;　　到了那个楼的楼下，看着二楼的那个房间的灯光，彷佛能看见里面白洁肉乎乎的身子，听到娇媚动人的呻吟和轻叫。忽然他看见那个房间的阳台和旁边房间的阳台只隔着一道墙，不是封闭式的，他赶紧溜到总台，一问那个房间没有人，他开了房间，进了屋。&lt;br&gt;　　服务员走了，他就迫不及待的上了阳台，小心翼翼的跨过那道墙，来到了高义房间的窗外。窗户半开着，可是窗帘紧紧的掩盖着屋里的一切，他靠近窗户，听到了屋里两人的说话声。&lt;br&gt;    “明天就回去了，真舍不得你回去。”&lt;br&gt;    “哎呀，那你还少了玩了？回去你不也没闲着？”&lt;br&gt;    “那也不方便啊，也不能想玩就玩。”&lt;br&gt;    “哼，你还想怎么样啊？人家……”&lt;br&gt;　　“嗯……你真是的，中午还没玩够……”白洁微微气喘的说着，显然高义的手在她的身体某个部位游弋着。&lt;br&gt;　　“宝贝，你这么性感，我一天玩八遍也玩不够。”高义色迷迷的说话声之后，传出一阵嘴唇的吮吸声和白洁淡淡的呻吟。&lt;br&gt;　　“八遍？呵，还不得累死你！嗯……轻点……”白洁微微喘息的嬉笑着。&lt;br&gt;　　“宝贝，你这里都这么湿了，是不是发骚了？”&lt;br&gt;　　“去你的，才不是呢！你中午弄进去的东西嘛，人家下边粘糊糊的一下午。都是你，也不戴套子。”&lt;br&gt;　　“下次我准备套子，这次也没戴呀！你摸摸我啊……”&lt;br&gt;　　“我才不摸呢，脏死了！”白洁娇喘着，高义的手可能正在白洁的腿间摸索着。&lt;br&gt;　　“哈，忘了你吃得那么起劲了！”高义嬉笑着说。&lt;br&gt;   “都是你，给人家吃迷药，人才这样嘛！你这臭色鬼！”&lt;br&gt;   “还不是喜欢你吗？我怎么没给别人吃呢？”&lt;br&gt;   “那谁知道？”白洁好像不高兴的样子。&lt;br&gt;   ……&lt;br&gt;　　窗外的李老师听着屋里两个人的轻声细语，想象着白洁此时的样子，是穿著衣服还是光溜溜的呢？平时想象着白洁的奶子、屁股的样子，这时好像非常接近了，李老师的下身已经硬得如同烧红的铁棒一样，涨得他的下身直难受。&lt;br&gt;   “宝贝，我来了……”屋里传出一阵床上的翻腾声和两个人的微微气喘。&lt;br&gt;   “啪！”清脆的一声皮肤撞击的声音，伴随着白洁一声轻叫：“哎哟！轻点，啊……”&lt;br&gt;    “嗯……啊……噢……”白洁轻声地叫着一些含混的呻吟声，屋外的李老师听着屋里的春光四溢、白洁的微微气喘呻吟、还有若隐若现的两人下体摩擦的水声、插入拔出的撞击声……几乎连心都要跳出来了，那种刺激的感觉几乎比和自己和老婆做爱的感觉还要刺激强烈，一种强烈的渴望促使他偷偷地靠近窗户，掀起了窗帘的一角……&lt;br&gt;　　屋里的床是横在他面前的，白洁雪嫩的身子此时正仰躺着，修长的两腿叉开在身体两侧屈起着，高义微微发胖的身子整个压在白洁的身上正在起伏着，双手叉在白洁的头两侧，白洁的双手微微的托着高义的腰两侧，彷佛是怕高义太用力她会受不了。&lt;br&gt;　　高义的屁股在白洁叉开的双腿间伴随着水渍的声音不停地起伏，透过高义的身体只能看见白洁黑黑的长发在来回地摆动，看不见白洁娇柔的面孔是怎样的一种肉紧的样子。&lt;br&gt;　　这样刺激香艳的情景、淫糜的声音、朝思暮想的美人，李老师的手慢慢伸向了自己的下身，从裤子里掏出了坚硬难捺的阴茎，阴茎龟头上流出的液体已经沾湿了内裤一大片。伴随着高义的抽送、白洁的娇喘，李老师的手也在不停地运动着……&lt;br&gt;　　屋里的两个人换了一个姿势，白洁翻过身，跪趴在床上，面向着李老师掀起的窗帘角，低垂着头，满头长发披散着。在白洁起身的一瞬间，李老师看见了白洁湿漉漉的阴唇和那上面稀疏乌黑的阴毛，丰满的乳房和他想象中一样的挺立着，只是李老师没有想到白洁结婚一年多了，乳头还那么小，而且娇嫩粉红的俏立着，比他老婆那黑乎乎的大乳头可强多了。看着高义挺立的阴茎在白洁翘起的屁股后面一下插了进去，白洁浑身都颤了一下，屁股不由得挺了一挺，头低垂着发出了一声软绵绵的哼叫。&lt;br&gt;    “真是一个骚货啊！”李老师的心里不由地想，自己的老婆躺在那里插进去连感觉都没有，要不就是不停地喊着“使劲、使劲啊”那样一种如狼似虎的感觉，把一点兴趣都搞没了，这样柔美娇嫩而又有着骨子里放荡的美女，真是让人难以自制。&lt;br&gt;　　在高义一泄如注的剎那，白洁也已经到了高潮，柔软的身子彷佛断了一样，腰整个弯了下去，头也抬了起来，晃动着长发不停地呻吟着。李老师也到了最后的关头，眼前光裸的肉体彷佛躺在自己的身下，李老师在套弄着他的阴茎，一股股的精液从他手中的阴茎中喷射而出，有的喷在了窗帘上，有的喷在窗台上。&lt;br&gt;　　在那一瞬间，他的眼光和白洁迷离的双眼对上了，他看见了白洁眼中的惊恐和羞臊，显然无意中撩得很开的窗帘已经让白洁认出了他，他很快的闪过身子，连阴茎都没有塞回去就返回了自己的房间。&lt;br&gt;　　迷离的白洁确认了自己看见的是真的之后，却没有和高义说，她不知道该怎么说，只是瞬间的惊恐让她的高潮来得更是彻底，阴道不停地收缩，大量的淫水伴随着高义乳白色的精液，从白洁粉嫩湿润的阴唇中间流出……&lt;br&gt;&lt;br&gt;</content></item></update>