<update><item><title>第六章 红杏再出墙(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;   学习回来已经一星期多了，在回来的路上，白洁看到李老师眼中毫不掩饰的火辣辣的情欲，心里也不由得怦怦的跳，不知道该如何面对这个人。学校开始备课了，并没有看见高义，听说他在为学校该新办公楼和家属楼的事情忙碌。&lt;br&gt;   那个李老师多次找机会想单独和白洁说话，白洁都借故匆匆离去，说真的，白洁真是看不上这个猥猥琐琐的男人，况且白洁也不是那种放荡成性的女人，只不过……&lt;br&gt;    高义这天来到了学校，在办公室的窗户上向外面望着，刚好看见白洁窈窕的身影远远的走来，经过这段时间的洗礼，白洁丰满的身子更充满了迷人的韵味，穿的衣服也开始性感迷人，加上一双长睫毛下的大眼睛总是水汪汪的蒙着一层迷雾，朦朦胧胧的娇媚撩人。今天的白洁穿了一件白色的戴花边的衬衫，淡蓝色的一步裙，白色的淡淡透明的裤袜，一双高跟的凉鞋，头发盘在后面成了一个少妇的发髻，高义赶紧把白洁叫到了屋里来。&lt;br&gt;    进了屋，高义赶紧把门关好，手迫不及待的就搂住白洁坐在了沙发上，白洁肉乎乎的身子坐在了高义的腿上，任由高义的手抚弄着自己的乳房，回过头来，和高义吻了个正着，让高义吮吸了一会儿自己柔软的香舌……&lt;br&gt;    说真的，这段时间，白洁也是很想找高义的，这次出门学习近乎放荡的几天，已经快把白洁这个新婚少妇的矜持弄没了，今天高义一摸自己的身子，白洁就感觉自己就要融化了，柔软的阴部已经慢慢湿润了。&lt;br&gt;    “想不想我的大鸡巴啊…….”高义在白洁耳边轻轻的说着，一边手已经抚摸着白洁裹着丝袜的光滑的大腿，一边向深处探去…… 白洁脸腾一下红了，轻声的啐到：“去你的…”却没有反对那双手，反正微微的叉开了双腿，让那双手去抚摸自己腿根处柔软的地方。高义拉开了自己的裤链，拉着白洁的手，让她伸进去，摸他粗硬的阴茎，白洁微微的挣扎了一下，手就已经握住了那热乎乎的东西，不由自主的把它拉了出来，手知趣的上下动着…高义一边喘着粗气，一边手已经伸进白洁的裤袜里面，一边摸着白洁柔软的阴毛，一边把白洁裙子下面的内裤和丝袜往下拉着。 白洁扭动着身子，娇嗔着：“你干什么…”&lt;br&gt;    “干骚屄你啊！”高义已经把白洁白光光的屁股都露了出来，手已经摸到了白洁湿乎乎的阴门，白洁浑身一颤，手上都紧了一下…… 高义也已经按捺不住，把白洁的丝袜和内裤用力拉倒膝盖下，让白洁背对着她，把裙子都卷起来，双手抱起白洁的身子，白洁也把着高义翘立着的阴茎，顶到了自己那里，伴随着白洁的一声轻叫，白洁已经坐到了高义身上，双腿上还纠缠着丝袜和内裤，高跟的凉鞋游荡着在脚尖。白洁娇媚的身子背靠在高义身上，白嫩的双腿并着向前伸着，卷起的丝袜纠缠在圆圆的膝盖上，一根粗大的阴茎深深的插在白洁的双腿间连接着两个人的身体……&lt;br&gt;    柔美的白洁经过这段时间的洗礼，已经不再反感高义随时的奸淫，但是天性里的娇羞还是让她永远都有着欲拒还迎的美感，在这种时候也还是有着一点点的放不开，此时的她下身已经被弄得淫水泛滥，阴茎在里面动起来水声不断。可她还是任由高义抱着她上下动，自己只是软软的靠在高义怀里……&lt;br&gt;    干了一会儿，高义弄得很不爽，就把白洁抱起来，让她半跪在沙发上，高义在后面玩了一会儿白洁翘挺的屁股，才用双手把这白洁的屁股，挺着粗大的阴茎插了进去，白洁的屁股在插进去的瞬间用力的翘了起来，头都贴到了沙发的座位上，伴随着高义不断的大力抽送，白洁浑身不停的哆嗦，娇喘声好像是在吸凉气一样，本来就很紧的下身此时更是紧紧的箍着高义的阴茎……&lt;br&gt;    高义没能坚持多久就感觉不行了，就在他紧紧的盯在白洁身体里要射精的时候，响起了敲门声，两个人一动不动的停了。感受着阴茎在身体里的跳动和一股股精液的喷射，敲门声不断的响着，高义慢慢的抽出了阴茎，白洁只能转身坐在沙发上，也不管正在流出精液的阴道，赶紧就把内裤和丝袜穿了上来，整理一下衣服，两个人在喘息的时候，门声已经不响了，高义小心得出去看了一下，没有人。白洁坐在那里脸红扑扑的，浑身都有点不自在。高义走过去坐在她身边，“宝贝，和你商量件事”“什么事？”白洁诧异的问。“咱们学校不是要盖办公楼吗，现在就差教育局的王局长那里了。”“那和我有什么关系？”白洁很不舒服的动了动屁股。“哎呀，你不知道，那个王局长是个大色鬼，现在咱们学校资格不够，除非明天他来检查能说好话，要不就白扯了。”高义的手抚摸着白洁的大腿。“你什么意思，想我去……”白洁气得一下打开了高义的手。这次要是成了，盖楼咱可能弄不少钱啊，这样，我给你两万。”“你当我是什么人？”白洁虽然嘴里很生气，可心里却真的有点心动了。两万块，那是她三年的工资，而且自己也不是什么干净身子了。犹豫了一会儿，白洁抬头说：“也行，你先给我钱。”“好，明天早晨你穿性感一点，我一会儿就给你取钱去。” 白洁用一种很陌生很坚决的眼神看了高义一眼，瞬间眼睛又变成了一种妩媚的风情，在高义面前撩起裙子，翘了翘圆滚滚的屁股，“这样还不够性感？”说着话，白洁转身走了出去。看着白洁窈窕的身影走出门，高义的心里也有一种酸溜溜的感觉。&lt;br&gt;    白洁走在走廊里，一个熟悉的身影一下就从旁边的屋里转了出来，是李老师，用一种色咪咪的却又是躲躲闪闪的眼光看着白洁，一脸的坏笑，白洁一下明白刚才敲门的一定就是他，看着他猥猥琐琐的样子，觉得可气又可笑……想起他在窗外看高义干自己的时候，还有刚才他一定知道自己在屋里干什么了，到真是怕他说出去，只好妩媚的笑了一下，赶紧去厕所处理一下&lt;br&gt;擦干了下身流出的精液，白洁回到办公室，屋里没有人，白洁座在那里，根本写不进去教案，想着明天如何去见那个局长啊，毕竟是第一次作这样的事情，心里还是慌慌的……这时，李老师看见没人就溜了进来，坐在白洁的对面，笑嘻嘻的问她：“白老师，刚才干什么去了？”你管着吗！”白洁没有看他的眼睛。&lt;br&gt;    “呵呵，是不是和高校长玩去了。”李老师的眼睛里已经放射出了一种兴奋的色欲的目光“你啥意思啊？”白洁脸微微的红了。&lt;br&gt;    “没啥意思，那天我都看见了，你身上真白啊。”李老师已经有点肆无忌惮了。你滚，臭流氓。”白洁恼羞成怒，站起来往外赶李老师。谁是流氓啊，呵呵”李老师色咪咪的看着白洁衬衫下边鼓鼓的乳房，想象着白洁那红嫩的两个小乳头翘起的样子。&lt;br&gt;    “你不走，我走”白洁往外走。“呵呵，少装傻，我和你老公王申可是一起毕业的，周日我家没人，上我家去，要不别说我告诉你老公。”说着李老师转身出去了。 白洁一屁股坐在椅子上，愣住了……&lt;br&gt;   晚上回家，白洁看着自己拿回来的两万块钱，心里乱纷纷的，自己是不是快成了妓女了，想着不由得无奈的笑了……&lt;br&gt;    第二天，王局长来了的时候，白洁按高义的吩咐去高义的办公室去了老几次，一看见白洁高义都不由得眼睛冒火。&lt;br&gt;    白洁上身穿了一件红色的丝质的对开襟的衬衫，前面大开口，里面是一件白色的带花边的半杯胸罩，一条丰满的乳沟在领口处晃动，在王局长面前一弯腰拣文件，一对乳房几乎就要露出来了，王局长眼睛紧紧盯着那若隐若现的粉红两点，几乎都硬了。&lt;br&gt;    下身是一条很短的黑色紧身裙，由于裙子紧紧的裹在丰满的屁股上，里面小小的三角裤的形状都看了出来，修长的双腿上是一双黑色薄丝的裤袜，一双黑色高跟拌带凉鞋，更显性感迷人，白洁去远了，王局长面前还仿佛晃动着白洁白晃晃的一对乳房，开始想入非非。下午检查结束了，就看王局长一句话了，高义找机会偷偷的和王局长说，“一会儿咱们吃完饭，你先别走，咱俩出去吃点饭。让刚才的白老师也去。”王局长心头狂喜，连忙答应。&lt;br&gt;    两人开车来到了一个歌舞餐厅，里面一个带套间的包房，外面是酒桌，里面是一套大沙发和电视机，刚坐下一会儿白洁就敲门进来了。王局长一下就站了起来，高义赶紧给二人介绍，“这是教育局的王局长”&lt;br&gt;    “这是白洁白老师。”王局长握住白洁柔软白嫩的小手，眼睛盯着白洁含羞绯红的俏脸，都忘了放开。&lt;br&gt;    “白老师结婚了吗？”竟然开口问了这么一句话。&lt;br&gt;    “去年刚结的婚”高义赶紧替白洁回答。一边白洁就已经座到了桌子旁边。&lt;br&gt;    王局长在酒桌上不停的敬白洁的酒，白洁为了一会儿不尴尬，也多喝了几杯，不由得脸赛桃花，杏眼含春了，坐在白洁身边的王局长不断的手借故的摸来摸去的，偶尔趁着倒酒在白洁丰满的乳房上偕一点油。白洁虽然下定了决心了，可还是很反感这种感觉，总也放荡不起来，偶尔碰自己乳房几下，就装作不知道了。吃了一会儿，白洁出去上洗手间，高义看着王局长那神不守舍的样子，问：“怎么样，王局长，想不想上。” 已经喝多了的王局长此时已顾不得许多了。“能行吗？“我有办法，不过，我们学校这个事情……”“没问题，没问题，只要……”王局长感觉自己简直都硬的不行了。&lt;br&gt;    高义从包里拿出一包药，倒进了白洁手边的饮料里。“放心，一会儿就让她自己找你。”高义淫笑着……&lt;br&gt;    白洁回来之后，三个人继续吃饭。喝了几口酒和饮料下去，白洁渐渐的觉得乳房发胀。下边也热乎乎的，浑身开始软绵绵的，特想有男人抚摸自己，王局长不在她肯定就扑到高义怀里去了。&lt;br&gt;    王局长看着白洁眼睛都水汪汪的样子了，简直已经是欲火难耐，不小心将筷子弄到了地上，弯腰去拣的时候，眼睛盯在了白洁美丽的大腿上，短裙下丰润的两条大腿裹在黑色的丝袜下，正时而夹紧时而敞开的动着，在白洁腿一动的瞬间，王局长看到了白洁双腿根部三角地带，薄薄的丝袜下一条黑色通花的小内裤。阴部圆鼓鼓的鼓起着。&lt;br&gt;    看着白洁肉鼓鼓的阴部，王局长不由得心头一阵狂跳，手不由自主的就抓住了白洁的脚踝，在白洁圆润的小腿上抚摸着，丝袜滑滑软软的触感让王局长更是心潮起伏。白洁感觉到王局长的手早摸着自己的小腿，微微的挣扎了一下，可是另一种刺激的感觉使她放弃了挣扎，任由王局长的手肆意的抚摸着自己圆滑的小腿。&lt;br&gt;    王局长摸了一会儿就起身了，看白洁没有反感的意思，心里更是色心大起，看着白洁红艳艳的脸蛋，真恨不得抱过来啃两口……&lt;br&gt;    此时的白洁，药劲正在发作的时候，浑身已经是软绵绵的了，王局长借故一摸白洁的胳膊，白洁就软绵绵的靠在了他的身上，高义看已经可以了，借故就出去了。&lt;br&gt;    王局长看高义一出去，手就已经合过来抱住了白洁肉乎乎的身子，脸靠在白洁滚烫的脸上，嘴唇开始试探着亲吻白洁的脸庞。白洁嘴里含混的说着：“不要…”可嘴唇却被王局长一下吻住了，在药力的作用下，不由自主的吮吸了一下王局长的嘴唇，王局长一下得手，紧紧的搂住了白洁，用力的亲吻起白洁红润的嘴唇，白洁挣扎了一下就迷迷糊糊的搂住了王局长肥胖的身子，在王局长大力的吮吸下，柔软的小舌头也伸了出来，王局长的手顺势就伸进了白洁衣襟，隔着白洁薄薄的乳罩握住了她丰满的乳房，丰挺弹手的感觉让王局长不住的揉搓起来，白洁浑身剧烈的抖了一下，浑身的感觉比平时强烈了许多，一边和王局长亲吻着一边发出了哼哼唧唧的呻吟……王局长的手急色的离开白洁的乳房，手伸到了白洁丰满的大腿上，顺势就伸到了白洁的双腿中间，隔着柔软的丝袜和内裤在白洁阴部揉搓着，白洁的两腿一下夹紧了，王局长的手按在白洁肥肥软软的阴部，隔着薄薄的两层布料真切的感觉到白洁下身的湿热，几乎是连搂带抱的把白洁弄到了里屋的沙发上。&lt;br&gt;    此时躺在沙发上的白洁，大开襟的红色衬衫已经都敞开了，白色的胸罩在乳房上边吊着，一对丰满的乳房随着呼吸不停的颤动着，粉红色的小乳头都已经坚硬的立起来了，下身的裙子都已经卷了起来，露出了黑色裤袜紧紧的裹着的丰满的屁股和肥鼓鼓的阴部。两条笔直的圆滚滚的大腿此时放荡的叉开着，露出了双腿中间最隐秘的地方。&lt;br&gt;    王局长迅速的脱下了自己的裤子，挺立着坚硬的几乎要喷射的阴茎来到了沙发边上，抱着白洁的腰。让她趴在沙发上手伸到白洁裙子里面，把白洁的丝袜和内裤一起拉到了下边，手摸着白洁肥嫩的屁股，手伸到白洁阴唇的地方摸了一把，湿乎乎的了，迫不及待的骑了上去，跪在沙发上，把着白洁的屁股，下身一下就顶了进去，白洁头一下抬了起来，还想说不要，可是身体强烈的需要让她不由得扭动着屁股。&lt;br&gt;    王局长双手抓着白洁的腰，阴茎在白洁湿滑的阴道里大力的抽送着。被春药挑逗的白洁下身已经如同河水泛滥一样，阴道口却如同箍子一样紧紧的裹住王局长的阴茎。抽送的时候白洁的身体更是不由得随着王局长的抽送来回的动着，伴随着不断的浑身颤抖和颤巍巍的哼叫声……高义在外面待着，心里也很不是滋味，毕竟白洁是他一直很喜欢的女人，站在门口一会儿后，他还是轻轻的推门进去了，回身锁好门，他就听见了里屋里传出来的两个人做爱的声音：王局长粗重的喘息、白洁有节奏的娇喘和呻吟，沙发上的扑腾声、阴茎在阴道抽插的水唧唧的声音……仅仅是听着，高义的阴茎已经硬了以来，座在桌边喝了一口酒，忍不住还是来到了里屋的门边，向里边看了进去……&lt;br&gt;    “啊……嗯……..”白洁笔直的秀发此时披散着垂下来挡住了白洁秀美的脸庞，却能清晰的听到她发出的诱人的呻吟，红色的上衣乱纷纷的卷起着，一对丰满的乳房正被一双大手在身下揉搓着，黑色的紧身裙下白嫩翘挺的屁股用力的挺起老高，一根坚硬的阴茎正在屁股的中间来回的出入着，黑色的丝袜和内裤都卷在小腿上，一段白得耀眼的大腿来回的颤动着，一只小脚裹在丝袜里在沙发的边上用力的向脚心勾着，一只黑色的高跟凉鞋在地上躺着……&lt;br&gt;    白洁的呻吟越来越大，很显然在王局长不断的抽插下，就要到了高潮了，王局长的感觉也越来越强烈，王局长毕竟是玩女人的老手，这时候，他停了下来，手不断的抚摸着白洁的屁股和乳房，下身缓缓的动着。&lt;br&gt;    白洁此时已经控制不住自己了，屁股不断的扭动着，片刻的休息，王局长从缓缓的抽送到开始快速的冲刺，一波波的浪潮再次席卷了白洁的身体。“啊……”白洁按捺不住的尖叫刺激着高义的神经，屋里两人皮肤撞在一起的声音越来越快，终于在白洁一阵有节奏的高昂的呻吟之后，屋里的声音停止了，只有两个人粗重的喘息声音……&lt;br&gt;    过了一会儿，满头大汗的王局长一边提着裤子一边从里面走了出来，高义很想进去看看，可在王局长面前没好意思，好一会儿，白洁才从里面出来，头发乱纷纷的，衣服也都是褶皱，走起路来两腿都不太自然，脸上红扑扑的，两眼却全是泪痕……&lt;br&gt;    毕竟有了肌肤之亲，当王局长的手握着白洁的手时。白洁颤了一下，也就不动了……&lt;br&gt;    “白老师，这是我的名片，以后有事尽管给我打电话”王局长手拍着白洁的大腿说，“只要是我白妹妹的事情。我全力以赴。”&lt;br&gt;    白洁接过名片没有说话，几个人呆了一会儿就赶紧离开了，分开的时候，高义分明的感觉到白洁看他的时候那哀怨的一眼。&lt;br&gt;    王局长一再的邀请白洁到省城去玩，白洁说以后有机会的吧。&lt;br&gt;    白洁回到家里洗了个澡，觉得好累，躺在床上就睡了。王申回来的时候她还在沉睡着。&lt;br&gt;   王申看白洁很累，也没打扰她，想去看看有什么衣服要洗的，拿过白洁换下的丝袜和内裤准备去洗的时候，手指一下碰到了一块粘粘的滑滑的，拿起来一看白洁的内裤中央的地方都湿透了。那是王局长射进去的精液流到了白洁的内裤上，摸起来粘乎乎、滑溜溜的，下意识的在鼻子前面闻了一下，一股熟悉的气味让王申的心几乎一下沉到了底…… &lt;br&gt;&lt;br&gt;</content></item></update>