<update><item><title>第五章　放縱的外出學習(小白老師)</title><author>床上伴侶</author><content>　　早晨五點多，白潔就起來走了，看著迷迷糊糊的老公還在睡夢中，說真的，白潔心裡有一絲的愧疚，她當然知道高義的目的不過就是想和她多弄幾下。看著自己包里放著的性感內衣、內褲，還有絲襪，自己真不知道是想還是不想，可是心裡真的有點癢癢的，那些衣服很多在買的時候真的就沒有想起來自己的老公，真……&lt;br&gt;   本來還有一名女老師要去，可是臨時家裡有事情，就只來了四個男老師和一個女老師，這樣剛好白潔就和另一間學校的一個女音樂教師住在一個屋，他們四個男老師住兩個房間。這是一個風景秀麗的旅游區，白潔他們上課的是在一個臨湖的大會議室，其實主要目的還是旅游。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　白潔坐在軟軟的沙發椅上，明顯地感覺到在自己身邊的高義火辣辣的目光。她今天穿了一件白色帶小綠格子的小襯衫，領口的扣子解開到第二粒，剛好露出一點乳溝卻沒有露出乳罩的邊。白潔的乳房很豐滿，而且位置在胸的上部，不像有的女人，露出大半個胸脯還看不見乳溝，白潔一般都喜歡帶那種只能托住乳房下半部的半杯的胸罩，很薄的、沒有墊層的那種。下身穿了一件水磨石蘭的牛仔裙，剛好到膝蓋的，沒有穿絲襪，一雙白生生的腿裸露著，兩隻透明的水晶涼鞋在白嫩的小腳上晃動著。&lt;br&gt;   高義正趴在桌子上，一雙眼睛盯著白潔嬌俏的小腳，看著同樣白白嫩嫩的腳後跟，簡直跟小孩子一樣，真是讓人受不了，要不是周圍這麼多人，高義一定會蹲下去好好摸一摸……&lt;br&gt;　　一個上午，嬌媚豐滿的白潔身上散髮出的淡淡的香氣，讓高義整整一上午都是堅硬如鐵，好難受……中午快吃飯的時候，就寫了一張紙條偷偷塞給白潔，叫她吃過飯後到後山去。&lt;br&gt;　　飯後，看著高義前邊走了，白潔就遠遠的跟著上了後山，沿著一條小路，走到了山的深處，白潔就走不動了，小腳就被鞋子磨出了一個小泡。高義過來扶著白潔，手揉著白潔的小腳，一邊問：“潔，你這小腳怎麼這麼嫩啊？”白潔津了津鼻子：“我小時候特別懶，就不喜歡走路，連自行車都不會騎，就這樣了。”&lt;br&gt;　　高義一看四周也沒有人，一下抱起白潔，鑽進了旁邊一個茂密的小樹林……&lt;br&gt;　    茂密的灌木裡面有著一片小小的空地，有意思的是還鋪著兩張報紙，可惜已經破爛不堪了，在角落的地方竟然還有一個用過的避孕套，裡面還有著乾涸的精液。&lt;br&gt;　　進了這裡，高義的手就已經在白潔的胸脯上亂摸了，白潔微微喘著氣：“別摸臟了，別……”高義就解開她的襯衫扣子，把一對肉鼓鼓的乳房從乳罩上邊掏了出來。高義的手很大，但剛好是握住還握不住的感覺，黃豆粒一樣大的乳頭粉嫩粉嫩的正在慢慢變硬，秀美的眼睛微微閉著，長長的睫毛在不停地抖動。&lt;br&gt;　　高義的手在往上捲著白潔的裙子，可是牛仔裙很緊，捲不上來，白潔推開高義，手伸到裙子後面，原來後面有一個拉鏈。拉開拉鏈，高義把白潔的裙子拉到了腳下，白潔裡面是一條水綠色的小內褲，除了三角區之外都是鏤空的。高義的手撫摸著兩瓣露出的雪白屁股，讓白潔彎下腰，手扶著前面的一個樹杈，他解開了褲子……&lt;br&gt;　　白潔的頭髮輓了一個簡單的髮髻，上面插了一個有白色蝴蝶的髮夾，這時她微微的低垂著頭，小襯衫敞著懷兒，粉紅的小乳頭時隱時現，牛仔裙堆在腳下，一雙長長的腿中間掛這一條水綠色的小內褲，白白嫩嫩的屁股呈現一個優美的弧線向上翹著，從後面隱約看見腿縫中前面有幾根長長的陰毛。&lt;br&gt;　　 “嗯……唔……”幾聲長長的呻吟和秀美長腿的微微顫動，伴隨著高義的插入和拔出；高義感受著白潔濕潤又有彈力的肉壁那種緊緊的感覺和白潔彷佛處女一樣的渾身微微顫抖，一邊不停地抽送著粗硬的陰莖……&lt;br&gt;　　兩人很快就都接近高潮了，白潔的腰已經彎成了一個弧線，手已經快抓到地了，呻吟已經變成了上起不接下氣的喘息和不時的短促的叫聲……&lt;br&gt;　　隨著高義快速的幾下抽送，白潔感覺到了那東西的顫動和熱度，一邊搖動著白晃晃的屁股，一邊喘息著說：“不要……弄……裡面去，不好……擦……”說著已經感覺到了熱乎乎的衝擊，高義急忙拔出來，一股白色的精液噴到了白潔的腰上……&lt;br&gt;　　兩人正在穿著衣服，白潔一疊聲的埋怨著高義：“你看你，弄得裡面還有，怎麼整啊？”&lt;br&gt;　　忽然，外面傳來了兩個人的腳步聲，兩人立刻不出聲了，那兩個男女的聲音明顯是往這裡來的，兩人面面相覷，聽著那兩個人走了進來。&lt;br&gt;　    “哎呀！不要急嘛……別拽壞了。”兩個人一走進來就看見了白潔和高義兩人，四個人一下就獃住了。那女的原來就是和白潔一屋住的音樂教師，男的就是那間學校的校長，白潔還不知道他們是哪個學校的呢！&lt;br&gt;　　這時那個女的衣服已經解開了，裡面白色的乳罩也已經脫了半邊的肩膀，露出裡面白嫩的半個乳房；短短的裙子也已經拽到了屁股上，裡面黑色的小內褲竟然是Ｔ字形的。白潔的上衣還敞開著，胸罩剛剛弄好，豐滿的乳房和薄薄的胸罩看得那個男人眼睛都直了。&lt;br&gt;　  　“這……”、“這……”兩個男人尷尬地笑了笑。兩個女人對看了一眼，白潔緋紅了臉，低下了頭。&lt;br&gt;　　還是那個女老師打開了僵局：“你們都完事了，就別占地方了。”一句話，四個人都輕鬆了不少，白潔和高義匆匆離開了。&lt;br&gt;　　想到剛纔的尷尬，高義忽然想起來了，到後面的樓又註冊了一個房間……&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　夏夜的海風輕輕地拂過白潔秀美的臉龐，一個人坐在臺階上，眺望著遠處黑沉沉的大海，白潔心裡亂紛紛的，看著夜空中的點點繁星，她不知道哪一顆才是自己。&lt;br&gt;　　她知道自己不愛高義，可卻對這個征服了自己肉體的男人有著奇怪的情感，每當高義一觸及自己的身上，碰到自己敏感的肌膚，就會有一種忍不住的衝動。&lt;br&gt;　    她知道對不起自己的丈夫，可是王申在自己全身上下的撫摸卻不能勾起自己沸騰的情欲，丈夫在自己身上不停地起伏，有時候竟然會讓自己有一絲的厭煩，白潔不知道自己是不是一個骨子裡淫蕩的女人……&lt;br&gt;　　帶著一種紛亂的心情，白潔回到了自己的房間，那個叫孫倩的女人還沒有回來。白潔一個人洗了洗臉，脫了衣服，把乳罩除了，換上一件白色的吊帶小內衣睡了，她不喜歡晚上睡覺的時候穿乳罩，那種束縛的感覺讓她很不舒服。&lt;br&gt;　　不知道什麼時候，睡夢中的白潔迷迷糊糊的被什麼聲音驚醒了，在意識清醒的一瞬間，她聽到了對面床上傳出來的“嘖嘖”的親吻聲和那種男女交合時特有的水漬聲，那種節奏分明的抽插摩擦聲音。白潔心一下開始快跳起來，她還是頭一次遇到有人在自己身邊做愛，一瞬間，白潔感覺到了自己的臉熱得好像火燒一樣。&lt;br&gt;　　她偷偷的轉過臉，在黯淡的微光下看著對面床上正在苦戰的男女。孫倩的雙腿很直，此時更是能看見她的雙腿有多直，雙腿正筆直的向上豎起著，男人的大屁股正在她雙腿間不停地大力起伏，那種刺激的聲音正從那裡不斷地傳出來。&lt;br&gt;　　白潔的耳朵里開始鑽進了孫倩那種悠長又彷佛有一點韻律的呻吟：“啊～～呀～～哦……寶貝……啊～～”隨著叫聲，白潔透過微微張開的眼帘看見孫倩的雙腿彷佛跳舞一樣地前後晃動。&lt;br&gt;　　白潔微微地感覺了一下那種晃動的感覺，一下明白了，不由得心又是一頓亂跳，下身不由得都已經濕了，有一種按捺不住的衝動想去摸一摸自己最敏感的地方。&lt;br&gt;　　模糊中聽見孫倩低低的說話聲：“不要……射進裡面去……我沒吃藥啊！”&lt;br&gt;　    接著看見男人一下從孫倩下身抬了起來，模糊中白潔彷佛看見了一條長長的東西在晃動，看見男人那東西接近了孫倩的頭部，接著就聽到了吸吮的聲音。&lt;br&gt;　    “她……”白潔驚獃了，孫倩正在用嘴含著男人那剛從那裡拔出來的東西，還在吮吸著。&lt;br&gt;　　聽著男人粗重的喘息聲和斷斷續續的呻吟，白潔也知道男人要射精了，可是男人並沒有從孫倩嘴裡拿出來，顯然是全都射進了孫倩的嘴裡。白潔忽然想起了自己第一次被高義姦污的時候，嘴裡粘糊糊的那種感覺，忽然覺得好像不是怎麼討厭，看來男人肯定是很喜歡的了。&lt;br&gt;　　隨著一股酒氣和粗重的呼吸聲，兩個人看來睡了，白潔心裡竟然彷佛有點空落落的睡不著覺了……&lt;br&gt;　　不知道什麼時候，白潔也睡著了，直到被一種奇妙的感覺驚醒……&lt;br&gt;　　“嗯……”還在睡夢中的白潔，感覺到了一種非常舒適、興奮的刺激，不由得輕輕的叫出了聲，猛然感覺到那種舒適的感覺是自己乳房正被一雙熱乎乎的男人的大手揉搓。白潔一下睜開眼睛，映入眼帘的是一張還算很英俊的面孔--是那個應該在孫倩床上的男人。&lt;br&gt;　　白潔緊張得去推身上的男人，同時也感覺到了自己的內褲已經被脫下去了，好像是還擱在自己的腳脖上。男人那個硬硬的東西已經頂到了自己濕潤的地方，不知道怎麼，白潔忽然有一種不想抵抗的感覺，好想那個東西就這樣地插進自己的身體，體會那種放縱的感覺，可是羞恥心還是讓她用力地推著身上的男人。&lt;br&gt;　　天都已經亮了，可以聽到走廊里有人走路的聲音，白潔不敢大聲叫，只能是喘著粗氣和男人掙扎著……&lt;br&gt;　　孫倩也已經醒了，卻沒有說什麼，只是嘴角帶著一絲好玩的微笑看著白潔床上的一幕。白潔能感覺到孫倩在看，她一邊掙扎著，一邊對著孫倩低聲說：“孫姐，幫幫我，不要讓他……”&lt;br&gt;　    “哎呀！別害羞了，玩玩唄，你又不是沒玩過。呵呵……”&lt;br&gt;　　男人一直沒有說話，正用兩腿用力地壓住白潔白嫩的雙腿，硬挺的陰莖已經接觸到了白潔濕潤的陰道，白潔心裡一盪的時候，那條長長的肉蟲一下就滑進了白潔的身體，“啊……”白潔一聲低呼。&lt;br&gt;　　男人的東西很長、很硬，但不是很粗，碰到了白潔身體最深處的最敏感的地方，白潔渾身酥的一下，彷佛過電了一樣，一霎那間身體就軟了。&lt;br&gt;　　男人每次插入幾乎都讓白潔渾身哆嗦，白潔的雙手勉強地推著男人的雙手，頭歪在一側，黑黑的秀髮散在枕頭上彷佛烏雲一樣，粉紅的雙唇微微張著，被男人壓在身子兩側的雙腿伴隨著男人的每次插入不時地抬起。那家伙的陰莖很長，每次抽插的距離都很大，這樣的感覺幾乎讓白潔興奮得想大叫來發泄心頭的那種按捺不住的興奮。&lt;br&gt;　　 “啊……啊……唔……”白潔的叫聲越來越明顯，意識都有點模糊了，男人的雙手已經握住了她一對顫顛顛的乳房。白潔的雙手與其說是推拒著男人，不如說是摟著男人的腰，雙腿也已經屈了起來，和男人的雙腿糾纏在一起，下身流出的水已經把身子下的床單都弄濕了。&lt;br&gt;　　孫倩看著白潔的樣子：“受不了了吧？呵，瞧把你浪的！”&lt;br&gt;　　“啊～～嘶～～嗯……”白潔不停地抽著涼氣，頭已經支在了床上，脖子用力地向後挺著……&lt;br&gt;　　伴隨著白潔渾身的顫抖，男人雙手扶在白潔的頭側，下身緊緊地頂在白潔的屁股上，將一股股滾熱的精液噴射在白潔最敏感的身體里。白潔雙腳支在床上，屁股用力地翹起，兩個圓滾滾的小屁股的肉都繃緊著，嘴大張著，卻沒有發出聲音。&lt;br&gt;　　白潔渾身軟軟的靠在男人的懷裡，任由男人的手撫弄著她豐挺的乳房，陰道還在一下一下的收縮，精液沿著秀美白嫩的腿根流下來，白潔動都不想動一下。&lt;br&gt;　    “你怎麼這麼緊吶？真不像結婚的，跟小姑娘似的。”男人在白潔的身邊說著，白潔臉紅紅的沒有說話，腿卻不由自主地碰了碰男人軟下來還長長的東西。&lt;br&gt;　    “夠長吧？人家都叫他大象。”孫倩已經起來了，挺著一對嬌小的乳房說。&lt;br&gt;   兩個人也趕緊起來，忙過一陣便去上課了。&lt;br&gt;</content></item></update>