<update><item><title>第五章　放縱的外出學習(小白老師)</title><author>床上伴侶</author><content>　　早晨，想到一會兒高義會來，白潔心裡莫名其妙的興奮，很早就醒了，在床上不起來。王申早晨忽然有了興緻，就想和白潔……&lt;br&gt;　　白潔剛開始不答應，可一想到自己一會兒要和別的男人做，對自己的老公卻不答應，有點……只好答應了。&lt;br&gt;　　王申連忙爬上來，興奮地一通抽插，幹得白潔也是渾身顫慄。等王申完事的時候，白潔摸著王申的東西：“你今天好厲害呀！”&lt;br&gt;　　高義在王申離家不遠就到了，按白潔告訴的在門楣上找到了鑰匙，開門進了屋，聽到白潔問了一句“誰呀？”他也沒出聲。&lt;br&gt;　　推開卧室的門，一看白潔還蓋著被子躺在床上，枕頭邊扔著一件黑色的蕾絲花邊胸罩，一條同樣款式的內褲掉在地上，心裡一樂，手就伸到了被裡，摸到了白潔柔軟豐滿的乳房，白潔“嗯……”的呻吟了一聲，接著用幾乎是呻吟的語聲說：“快上來。”&lt;br&gt;　　高義的手順著光滑的身體就摸了下去，毛茸茸的陰部也是赤裸裸的。白潔分開雙腿，高義的手伸到中間柔軟的肉縫，感覺裡面粘糊糊的，白潔一下夾住了他的手：“他早晨剛弄過，裡面臟。”&lt;br&gt;　　高義已經開始脫衣服了：“沒事兒，那樣更好，滑溜。”&lt;br&gt;　　“去你的！把門鎖上。”&lt;br&gt;　　高義趕緊把門反鎖了，脫得一絲不掛，挺著粗長的東西爬上了床，兩人一絲不掛的樓在了一起。&lt;br&gt;　　高義硬硬的東西頂在白潔的小腹，白潔不由呻吟了一聲，手伸下去摸到了高義的陰莖：“你好大呀，還這麼硬，怪不得弄得人家都要死了！”&lt;br&gt;　　高義一邊吮吸著白潔嬌小的乳頭，一邊已經翻身壓倒了白潔身上，白潔幾乎很自然的就分開了雙腿，高義的陰莖一下就滑了進去，白潔把兩腿翹起來盤到了高義的腰上。&lt;br&gt;　　兩人剛動了沒幾下……忽有鑰匙在門鎖上轉動的聲音，兩人一愣，趕緊分開了。&lt;br&gt;　　“沒事兒，準是拉下什麼了。”白潔趕緊穿著睡衣下了床，讓高義在床上躺著蓋好被子，把高義的衣服和鞋子踢進了床底下。去開了門後，就又趕緊溜回了床上，為了怕王申看出來，白潔兩腿叉開，翹了起來。&lt;br&gt;　　  高義橫在她身下，兩人的下身剛好貼在一起，高義滾燙堅硬的陰莖靠在白潔濕漉漉的陰門上，弄得白潔心裡直慌。&lt;br&gt;　　王申進了屋：“你怎麼還不起來，看見我的教案了嗎？”&lt;br&gt;　　 “沒看見，你放哪裡了？自己找。”說話間，高義的陰莖慢慢地插進了白潔的陰道。&lt;br&gt;　　王申在書桌上胡亂地翻著，他做夢也不會想到，床上妻子的下身這時正被一根男人的陰莖塞得滿滿的。&lt;br&gt;　　“晚上我可能回來得晚些，今天要加一節課。”王申看著床上只露出頭的白潔，說著。&lt;br&gt;　　白潔此時哪有心思聽他說了什麼，胡亂的答應著。王申開門走了，總覺著哪裡不對，卻又想不出來。&lt;br&gt;　　 王申剛一齣門，兩個人就迫不及待的弄了起來，弄了幾下，白潔去把門鎖上了，躺在床上，雙腿分開。高義壓在白潔雙腿間，每次抽送，都把陰莖拉到陰道的邊上，再用力地全插進去，每次都幹得白潔渾身一顫，兩個腳尖都離開了床，用力地蹺著。&lt;br&gt;　　幹了能有幾十下，高義讓白潔趴在床上，兩腿並上，高義騎到了白潔的屁股上，把陰莖從緊緊的屁股縫裡插了進去，直接插進了濕潤的陰門，開始來回地抽動。&lt;br&gt;　　陌生又強烈的快感讓白潔不由得浪叫起來，叫了幾聲，把枕頭壓在嘴上，大聲的喊了幾聲："啊……啊呀……噢……"高義的手從白潔的腋下伸到了胸前，撫摸著一對豐挺的乳房，一邊大力的抽插著，終於在白潔幾近嘶喊的呻吟中，趴在了白潔的身上，射精了。&lt;br&gt;　　白潔翻過身，兩人赤條條的摟在一起，蓋上了被。&lt;br&gt;　　  中午兩人醒過來，高義又把白潔一雙圓潤的大腿架到肩上，操得白潔高潮迭起。兩人才下了床，白潔下身流出的精液和淫水已經弄得床上好幾片水漬。&lt;br&gt;　　兩人在外面找了一家小飯店的包間，一邊吃飯，兩人一邊還在亂摸，高義的手上弄得全是白潔陰道里的精液，也不知究竟是他的還是王申的。直到王申快回來了，白潔才返回家。&lt;br&gt;　　白潔從一個貞節的少婦變成現在幾乎是個淫婦了，但她畢竟是受到高等教育的，在內心裡還不能接受這個事實，仍然有著半推半就、欲罷不能的嬌羞，這才是女人最誘人的魅力。&lt;br&gt;   假如沒有第一次，白潔一生可能都是一個賢淑的妻子、優秀的老師，有一天會是一個慈祥的母親。但有了第一次，一個女人心裡一生所保留的東西就在一霎那間失去了，加上性的不滿足、生活的不滿足，貞女就會成為蕩婦。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　還有兩個星期就要開學，高義已經有一段時間沒有看見白潔了，老婆美紅也出車了，讓他這個色鬼真是難熬。想起白潔豐挺的乳房摸上去那種柔軟的肉感，已為人妻了竟然還是粉紅色的小乳頭，修長秀美的一雙長腿在自己肩上顫動的感覺，柔軟濕潤的陰唇彷佛白潔的人一樣嬌嫩，特別是白潔在自己身下的時候，淡淡的呻吟，微微的喘息，豐潤的腰肢的微微扭動，迷離的雙眼，粉色的紅唇……&lt;br&gt;　　想著白潔在自己面前翹著雪白的屁股的樣子，高義的陰莖不由得硬了起來。&lt;br&gt;　　這時電話響了，教育局要求學校組織五名老師明天開始參加為期一周的政治學習，高義不由得大喜，直接就往白潔家奔去。&lt;br&gt;　　白潔一開門就看見了高義火辣辣的目光，心裡不由得一盪。高義看見朝思暮想的美人，幾乎就要撲上去，一下看見了後面的王申，才趕緊收回來盯在白潔鼓鼓的胸部的目光。&lt;br&gt;　　“高校長來了，快進來。”王申趕緊招呼高義進門。&lt;br&gt;　　白潔今天穿了一件白色牛仔布的裙子，短到小腿的，上身穿著那件紅色的Ｔ恤，柔軟的布料貼在白潔豐滿的前胸上，明顯的看出白潔沒有戴乳罩，還好白潔的乳頭比較小，看不出明顯的乳頭痕跡，可是看著白潔豐滿的呼之欲出的乳房，高義已經快挺槍致敬了。裙子下露出一小截白皙的小腿，一雙嫩嫩的小腳穿著一雙粉紅色的小拖鞋，坐在那裡用腳尖晃動著。&lt;br&gt;　　高義說明瞭來意，通知白潔明天去參加學習，去一個風景區，要她準備一下東西，又說了什麼學校很重視白潔、白潔的工作做得很好什麼的。&lt;br&gt;　　  “對了，上次白潔評職稱的事情多虧了高校長，高校長辛苦了，我們一直也沒時間感謝您。”王申真誠的說。&lt;br&gt;　　聽見這話，白潔轉過了脖子，高義趕緊說：“沒什麼，都是應該做的。”&lt;br&gt;　　 “中午了，高校長就別走了，一會兒我去買點菜，在我家吃點飯。”王申一邊說一邊站了起來。&lt;br&gt;　　“這怎麼好意思？”高義假裝推辭著，眼睛瞟著秀麗的白潔。&lt;br&gt;　    “就算是我們謝謝高校長的大力幫助吧！”白潔的眼睛斜看著高義，故意把“大力”兩個字咬得很重。&lt;br&gt;　　說著話，高義沒有動，王申站了起來，向外走去，白潔這時叫他：“對了，你順便把老姑家的水管鉗子送去，快點回來，家裡沒有酒了，買瓶酒。”王申答應著就出去了。&lt;br&gt;　　王申剛出門往樓下走，高義就迫不及待的摟住白潔肉乎乎的身子，把她壓在門上，去吻她的紅唇。白潔偏過了頭，也沒怎麼掙扎：“你不是要走嗎？還說不好意思，玩人家的老婆就好意思了，色鬼……”&lt;br&gt;　　高義的手已經握住了白潔的乳房：“連乳罩都不帶，是不是等著我摸呀？”一邊手在白潔屁股後撫摸著白潔圓圓的、翹翹的小屁股把裙子從後面向上拽著。&lt;br&gt;   “想沒想我？”白潔已經有點微微氣喘了。&lt;br&gt;   “想死你了。”高義一邊說著，一邊一下抱起白潔，向屋裡走去。&lt;br&gt;　　白潔的家是小小的一居室，進了卧室，高義把白潔壓到床上，白潔趕緊推開了他：“窗帘啊！”又想了想：“白天擋什麼窗帘？要不別了……”白潔打開在自己裙子里亂摸的手。&lt;br&gt;　　 “去外面的廳里吧，那裡沒有窗戶。”高義說著又要去抱她，白潔趕緊推開他，自己走了出來。&lt;br&gt;　　到了外面，高義就把白潔的裙子都撩了起來，白潔白嫩的兩條腿全都裸露在外面，高義讓白潔把著沙發的靠背，彎著腰，看著白潔下身穿的一條白色的蕾絲的內褲，在陰唇的地方都已經濕了一小片兒。高義把白潔的內褲拉下來，白潔抬起腿把內褲脫了下去，雪白的兩瓣屁股翹起著，白潔的陰毛只是長在陰阜上，有著稀疏的幾十根，陰唇往下一直到肛門都乾乾凈凈的沒有毛，從後面看粉紅的陰部嬌嫩濕潤。&lt;br&gt;　　高義也很著急，將褲子拉鏈拉開，把陰莖掏了出來頂在白潔濕潤的陰道口，向前一頂，“嘰……”的一聲就插了進去。白潔身子一顫，到肩頭的長髮披散了下去，兩個小小的腳尖翹了起來。&lt;br&gt;　　高義探下腰去，把白潔的Ｔ恤推到胸前，把玩著白潔顫悠悠的一對乳房，把陰莖緊緊地插進白潔的身體里，開始快速的頂著，不是抽插，而是頂在白潔身體里，身體緊緊的頂著白潔的屁股，快速的頂動。身體最深處的強烈刺激讓白潔幾乎連氣都上不來，垂著滿頭秀髮，張著嘴，整個腰呈一個弧線彎下去，屁股緊緊地貼在高義的小腹下。&lt;br&gt;　　弄了一會兒，白潔的身體就開始微微顫抖，喘息聲已經快成了叫聲了，高義把身體從緊緊的貼著白潔的後背抬了起來，站在白潔身後，開始抽插。這時忽然響起了敲門聲，兩人不由得一驚，停了下來，不敢做聲。&lt;br&gt;　　這時外面響起來叫門聲："有沒有人啊？開門啊！”白潔一聽低聲的告訴高義："是樓上的。”兩人才放下心來。高義把陰莖慢慢的抽動著，白潔輕輕的扭動著屁股。&lt;br&gt;　　叫了幾聲門，那人嘴裡嘟囔著走了，“快點吧……他快回來了……”白潔喘息著說。高義開始不停地快速抽送，兩人陰部交合摩擦的水聲“叭嘰、叭嘰”的響著，“嗯……哼……哦……”白潔輕聲的叫著。&lt;br&gt;　　很快，高義一泄如註，白潔跪在沙發上喘息了一會兒，起來剛要穿內褲，便聽見門口響起熟悉的腳步聲，王申回來了。情急之下，白潔把內褲塞到了沙發後面，整理了一下衣服，正襟危坐在那裡。&lt;br&gt;　　王申進了屋，看見白潔坐在沙發上，高義坐在邊上的凳子上，兩人的臉上都紅撲撲的，喘著氣。王申也沒想什麼：“怎麼不開窗戶啊？天這麼熱。”一邊把東西放下去開窗戶。&lt;br&gt;　　白潔趕緊拿過東西進了廚房去做菜，王申又回到高義那裡，兩人說著學校里的事情。白潔站在那裡，一股高義的精液從身體里流出來，順著大腿向下緩緩地流著，涼絲絲的，剛剛興奮的身體還是軟軟的，Ｔ恤下的乳頭還堅硬地挺立著。&lt;br&gt;　　吃飯的時候，兩人不時的眉來眼去，王申不堪酒力，很快就話多了，看不見媚態迷人的白潔把一隻嬌嫩的小腳在桌子底下伸到了高義的褲襠間，撥弄著高義的寶貝。&lt;br&gt;　　吃了飯，高義匆匆的告辭了，他真是怕酒後看著雨後荷花一樣的白潔那種新承灌溉的媚態會讓他受不了，做出什麼出格的事情就糟了。&lt;br&gt;</content></item></update>