<update><item><title>第九章　意亂情迷(3)</title><author>床上伴侶</author><content>　    小晶幾乎已經趴在了床上，每被插入一下渾身都劇烈的顫抖，伴隨著幾乎是尖叫的叫床聲。被陰莖帶出的淫水順著屁股和大腿流下來。&lt;br&gt;　    “啊……我完了……啊……”小晶雖然經常和不同的人做愛，但這樣瘋狂一下不停的很少，除非是磕了藥，抽麻五的時候，但那時候小晶一般也是瘋狂的時候，第二天可能下邊都腫了，有時候腿都合不上，但當時是沒感覺的，今天這麼弄，已經有點承受不住了。&lt;br&gt;　    “大哥，停停，……啊……我不行了……憋不住尿了……啊……”說著話一小股尿液流了出來，順著陰毛淋漓到內褲和絲襪上，老七也終於緊緊地頂著小晶的屁股一股股噴射出了精液。&lt;br&gt;　    “嫂子，我射了。”老七幾乎是喊著說出這句話，不知道要是王申聽到會有何感想。&lt;br&gt;　    伴隨著老七拔出陰莖，小晶一下軟趴在了床上，兩腿跪在地毯上，上身趴在床上，一身濕汗淋漓，老七更是滿頭大汗。&lt;br&gt;　    “哎呀我操，大哥，你可算射了，你想操死我啊，這要真是白老師，還不得讓你操死。”小晶說著話爬到床上趴著，老七一看拿過相機在小晶已經紅腫的陰部拍了幾張，濕乎乎的陰道已經合不攏了，粘糊糊的精液剛纔就已經淌了出來，現在白乎乎的整個陰部都是。&lt;br&gt;　    小晶起身到衛生間清理，一起身都不由一個踉蹌，高高的鞋跟一軟，差點摔倒。&lt;br&gt;　    “別擦，過來，我就喜歡看你這被幹完的騷樣。”老七摟過小晶，手伸進領口去摸著她柔軟的乳房，看上去很鼓的乳房其實很多是胸罩頂的，老七不由得在想白潔的乳房是胸罩頂的還是……不過看那種走路顫動的樣子肯定不小。&lt;br&gt;　    小晶還是那個裙子拉到腰上，絲襪內褲捲在屁股底下的樣子，靠在老七身上，“你這麼喜歡白老師啊，她真是你嫂子啊？”&lt;br&gt;　    “當然喜歡，她剛結婚的時候我就喜歡上她了，她是我們寢室二哥的媳婦兒。”&lt;br&gt;　    “就是二中那個老師啊，白老師跟他可虧死了。”小晶撇著嘴說，“我們學校都傳白老師跟我們校長，說她一整就跟我們校長在學校辦公室里就乾，傳的有鼻子有眼兒的。”&lt;br&gt;　      老七一聽這個非常興奮，“真的假的？你跟我說說。”&lt;br&gt;　    “我是聽說的，我們學校有個姓李的老師，賊他媽騷，沒事總找我嘮嗑，聽他說的。不過白老師長那麼好看，身材還那麼好，誰看不想泡啊。”&lt;br&gt;　    “他怎麼說的，說說看？”&lt;br&gt;　    “他跟我說，他看見白老師和我們高校長在外地學習的時候在賓館里乾，他說的可詳細了，說什麼他站窗戶外邊，白老師當時趴著，高義在後邊乾，回學校還在門口聽到白老師在屋裡叫床，說連雞巴插逼里的聲都聽到了，說白老師出來的時候走到腿都合不上。”&lt;br&gt;　    “我操，他就跟你這麼說的啊。”&lt;br&gt;　    “這李老師對我不錯，要不學校早把我開除了，我咋也得弄個畢業證回去啊。”小晶往上躺了躺“不過那逼人也沒安啥好心，就想跟我那個，其實我倒想玩兒一回就玩兒唄，也不是沒跟人玩過，可他純他媽色大膽小，好幾回摳得我下邊跟尿了似的，就不敢真插進來乾，估計是怕貪事兒”&lt;br&gt;　    “操，你說他乾啥，說白潔的事兒。”&lt;br&gt;　    “啊，對，他跟我說有一回白潔上他辦公室勾引他，說胸罩都脫了，倆奶子都露出來了，他愣是沒答應，那逼純屬吹牛逼。”&lt;br&gt;　    “不過他說的我以前真不信，因為白老師長得好看，老多人忌妒、眼饞了，二中就是白老師老公那個學校還傳白老師在家裡讓二中校長給幹了呢，說她老公就在旁邊睡覺，這邊她就讓人上了，說倆人玩的太猛，白潔一興奮一腳把老公踹地下去了，這你信嗎？”&lt;br&gt;　    “那王申沒聽說過啊？”&lt;br&gt;　    “他上哪兒能聽說啊，誰能跟他說啊，不過我剛纔聽我們雞頭說的，可是頭一次聽說。”&lt;br&gt;　    “誰？”&lt;br&gt;　    “就在電梯里碰到那個東哥，他是我們這片的雞頭，我們小姐都歸他管。”&lt;br&gt;　    “他怎麼說的？”&lt;br&gt;　    “剛纔我們出了電梯，我就問他你認識我們老師啊？他說我哪知道他是你們老師啊，不過我可乾過她。我說真的假的，凈吹牛逼。他說，操，有啥吹牛逼的，摟了一宿，操兩回，晚上一回早上一回。我說你做夢吧。他就跟我學是怎麼回事兒，說是二中有個音樂老師叫孫倩的，賊騷，總上迪吧，離婚自己過，總領男的回家，說我們這幫人都跟她乾過，玩過的都說她賊猛，說有一回剛子跟她回去，孫倩吃藥吃多了，幹完一回就用嘴整硬了，乾三次剛子咋的也不行了，跟我們說頭一次覺得讓人口交這麼難受啊，給我們老四整去了，老四興高采烈乾兩下整不動了，說孫倩還倆腿劈著，我還要……還要……，老四當時就急了，再要，再要就是尿。”小晶學完自己捂嘴笑了。&lt;br&gt;　   “哈哈，你看，又說上別人了。”&lt;br&gt;　   “啊啊，我知道了，東子說那回孫倩就領白潔去了，那時候萬重天迪吧還沒封呢，那裡賊火，在廁所里脫褲子就乾。”&lt;br&gt;　   “你是不是也在廁所里乾過啊？”老七玩弄著小晶的乳頭。&lt;br&gt;　   “操他媽的，那時候小，不懂事兒啊，給酒就喝，有藥就吃，跳來電了，認識就往廁所領，有回讓人領男廁所里幹完了，還沒起身呢，有個剛上完廁所的，按住就給我上了，射完精都沒看著臉，那陣，少掙老錢了。”&lt;br&gt;　    “後來給封了。”&lt;br&gt;　    “那還能不封嗎？都啥樣了？哪還是社會主義初級階段啊？舞池裡跳跳舞就有脫光的，脫的身材還都賊好呢。女廁所里男的比女的還多，打掃衛生的第二天總弄出一堆內褲、胸罩，有的還帶血呢，也不知是處女還是來事兒，一整就有傻逼領女朋友去的，給幾片藥就傻逼呵呵的吃，玩玩就找不著女朋友了，等找著有的是在女廁所讓人乾虛脫了，有的自己回來就哭。有的乾一半光屁股從廁所里跑出來，男朋友啥也不是的過去就挨揍，眼看著女朋友讓人又給拽回去。東子這幫玩意兒，那陣可禍害老多小姑娘了。有幾天狂的，號稱一天不乾一個處女不睡覺。”“那地方，還有女的敢去？”&lt;br&gt;　    “呵，有啥不敢的，那玩意有癮啊，再說，小姑娘一旦乾過那事兒了，頭一回哭，過兩天就想啊，女的做愛本來快感就比男人強，吃上藥，讓人上完就是飄啊。我認識老多姐妹兒了，頭一天讓人弄完哭著走的，沒幾天又回來了。都完了。”&lt;br&gt;　    “那你不後悔啊。”&lt;br&gt;　    “咋不後悔？哪有後悔藥賣啊？有時候半夜醒來真恨不得一聲炸雷把這些骯髒的東西都劈了。讓我好好上學。嗨，沒有炸雷，還不得就這麼生活，等有一天賺夠了錢，找個誰也不認識我的地方重新上學。操，說到哪兒了，咋整這了呢？”&lt;br&gt;　    “哈哈，說到萬重天封了。”&lt;br&gt;　    “哦，對，操他媽的，其實萬重天真正為啥封啊，跟那再亂沒關係，是他媽的我們公安局長的女兒有一回領幾個姐妹兒去那兒玩，她想我爸是公安局長我怕誰啊，那天我都知道，幾個小姑娘喝酒喝的不少，幾個賣藥的就尋摸過去了，幾個小姑娘賊有錢，買了十片，1000塊錢啊，看那樣挺熟練，好像老手似的，吃完跳跳舞就飄了，東子和老四一人整一個就往廁所去了，正好我也來電了，也不記得跟誰了，就進廁所了，有個小姑娘在洗手池上躺著呢，東子在那站著乾，那小姑娘一邊叫一邊還說我不想，我不要，我有男朋友的什麼的，門裡邊那個小姑娘一直喊疼疼的，但說都不是處女。後來知道那個洗手池上的就是公安局長的女兒，這一回就懷孕了，問她不知道誰乾的，就把怎麼回事兒都說了，完當天晚上一車武警就把萬重天給封了。”&lt;br&gt;　    “白潔那是怎麼回事兒啊？”&lt;br&gt;　    “呵呵，整遠了，說孫倩領白潔去了，正好剛子認識孫倩嗎，就介紹東子給白老師認識，完了就喝酒，又出去喝酒，東子說他就偷偷在酒里下上藥了。”&lt;br&gt;　    “操。”老七罵道。&lt;br&gt;　    “孫倩那是老條子，就領他們都去了她家，進屋沒一會兒，她和剛子就幹上了，這邊倆人乾材烈火加上藥勁，東子就在沙發上把白老師給上了，這事兒為啥說是真的呢，因為這事兒我早就知道，東子總說他上了個極品，乳房啊，大腿啊，臉蛋啊，屁股啊，說連腳丫長得都賊美，說是剛結婚的小媳婦兒，我就是不知道原來是白老師，那就對了，白老師確實是極品。”&lt;br&gt;　    “這樣就給上了，白潔沒罵他嗎？”&lt;br&gt;　    “都是你情我願，白潔有什麼急眼的，東子說他幹了白老師一次就四點多了，倆人就在沙發上睡了，早晨起來在沙發上又幹了一次，說乾的時候白潔他老公還來了電話，東子說白潔一邊接電話，他這邊都還操著呢。”&lt;br&gt;　    “這麼騷，白潔？”老七有點不信。&lt;br&gt;　    “這事兒他媽的東子說了快八百遍了，我他媽的都能記住他用過幾個姿勢了，肯定是真的。”&lt;br&gt;　    “那東子這幫人玩過了怎麼就拉倒了呢？沒再糾纏白潔？”老七想著白潔風騷的樣子，聽著小晶嬌聲嬌氣但繪聲繪色的講述，陰莖又一次堅硬起來，他把小晶的絲襪內褲往下拽了拽，讓小晶躺著腿朝上舉著，濕漉漉粘糊糊的陰部朝上挺著，把陰莖又插了進去，一邊撫摸著裹著絲襪的小腿，一邊繼續問。&lt;br&gt;　    “嗯……”小晶呻吟了一聲，下身漲的乎的，還有點麻，“大哥，你要還聽我嘮嗑，就輕點乾，還那麼乾，我喘氣都不夠用，還能說啥啊？”&lt;br&gt;　    “怎麼好像比剛纔緊了呢？”&lt;br&gt;　    “腫了當然緊了，東子說白老師下邊賊緊，還軟，說進去就不想出來。啊……你輕點。”小晶腿抖了一下，“東子還能不想，不過孫倩說過，白潔願意的話，她不管，白潔不願意他們不能亂來。再說孫倩也沒說過白潔是誰啊？”&lt;br&gt;　    “那幫玩意兒還能怕孫倩，一個老師。”&lt;br&gt;　    “呵呵，還真怕。嗯……”小晶呻吟了兩聲，用手把住自己的兩腿方便老七抽送。“我只是聽說孫倩家挺苦的，父母死的早，只有她和弟弟兩個人，她一直把她弟弟帶大，後來她結婚了，弟弟就出門打工去了，在後她出了什麼事兒，挺慘的，離婚了，到這邊來當老師，她弟弟才又找到她。”&lt;br&gt;　    “這有什麼是讓人怕的呢？”老七解開了小晶的胸罩，玩著小晶的乳房，一邊用力的頂送著。&lt;br&gt;　    “啊……你要是總在外邊走的，肯定聽過孫小妖的名字，啊……”&lt;br&gt;　    “我在外地打工來的。”&lt;br&gt;　    “那可不是一般的大哥，聽說最開始賊慘，沒錢，因為長得好看就裝成女的去坐台，後來讓人抓了，蹲大牢的時候沒少讓人乾。出來銷聲匿跡一段，再後來就領老多兄弟成了大哥了，賊狠，聽說得罪他那你就趕緊自殺，要不你肯定後悔生出來。啊……大哥，我來感覺了，咱先玩兒啊。”&lt;br&gt;　    “說完，咱再好好玩兒。”&lt;br&gt;　    “我見過孫小妖一次，不男不女的，長得確實好看，裝女人應該比孫倩好看，但看著眼睛就有一種陰氣，肯定殺人不眨眼。他就孫倩這麼個姐姐，真惹了孫倩，孫小妖還不得給誰變成叉燒包啊？”&lt;br&gt;　    老七沒有說話，而是加快了抽送的速度，小晶很快就變成淫聲盪語一片了。&lt;br&gt;　    老七想著小晶剛纔說的話，仿佛能看見白潔風騷放蕩的在和別人做愛，心裡火氣越來越大，也越乾越快，屋裡很快就充滿了小晶上氣不接下氣的呻吟和陰莖在陰道里出入的水漬聲。&lt;br&gt;　    “大哥……不行了……啊……我不是你嫂子啊……唉呀……你操死我了……啊啊啊啊啊”&lt;br&gt;　    老七一邊乾著一邊把小晶一隻鞋子脫了下來，把一條腿上的絲襪拽了下去，小晶馬上熟練的把腿向兩邊劈開，兩手抱著老七的腰，兩腿在兩側翹起著，一邊是光光的腳丫，一邊穿著黑色的絲襪和涼鞋，兩腿之間被一根堅硬的東西快速的抽送著。&lt;br&gt;　    老七還是不歇氣的狂插，小晶只感覺渾身跟過電一樣快感越來越強烈，腦子一陣一陣的眩暈“啊……大哥，……你這樣肯定……啊……能幹死人……啊……啥逼能……啊抗住你這麼乾啊……我來了……啊……完了……啊……”&lt;br&gt;　    老七射了精拔出陰莖，小晶兩腿往兩邊一分，一看屁股底下又濕了一片，在那渾身不停的顫“大哥，你這是操逼還是打樁啊？”&lt;br&gt;　    “操，你還不是舒服的都尿床了。”&lt;br&gt;　    “大哥，你這雞巴是厲害，可你這麼整不舒服啊，就好像撓癢癢似的，我是笑，可它難受啊。”&lt;br&gt;　    “呵呵，還他媽真會比喻。給你錢，記著我喜歡白潔這事兒別和別人說。”&lt;br&gt;　    “知道了，大哥，謝謝了哦。”&lt;br&gt;　    小晶簡單的洗了洗就回到東子那兒去了，一進屋“我操，你乾啥去了，這麼長時間，乾幾炮啊？”&lt;br&gt;　    “兩炮”&lt;br&gt;　    “從哪兒整的這身衣服，怎麼穿的跟極品似的，還真挺有味兒”&lt;br&gt;　    “換的，好看吧。”&lt;br&gt;　    “另一股騷勁兒，看你那樣怎麼跟讓人輪了似的呢？腿合不上還站不住了。”&lt;br&gt;　    “去他媽的吧，這逼太能幹了，家伙還大，一口氣不歇狂乾半小時，歇一會兒這第二炮能有四十多分鐘，兩回都給我乾失禁了，床都尿濕了，再乾一會兒，我估計大便都得失禁。”&lt;br&gt;　    “哈哈，碰這樣的你就得讓他乾屁眼兒，咋乾感覺都不強”&lt;br&gt;　    “真的咋的，那我還真得跟你練練後庭了呢？我晚上可不接了，這是兩炮六百，還有一百小費，再乾我就得讓人破我後庭的處女了。”小晶把準備好的七百給了東子，東子大方的把一百塊還給了小晶，“老規矩，五五分成，你三百。”&lt;br&gt;　    太陽在慢慢的升起，但幽暗的角落裡還是總有陰暗和污穢，不知哪一天，能讓陽光灑滿萬水千山，忘記曾有的一切陰霾……&lt;br&gt;&lt;br&gt;</content></item></update>