<update><item><title>第五章　上海五日淫(10)</title><author>床上伴侶</author><content>　　　其實，自從上次白潔看見孫倩給男人口交，還讓男人直接把精液射在嘴裡以後，就覺得口交一定非常刺激，好想體會一下男人的精液射在嘴裡的感覺。就一直想和高義做一次，但總覺得第一次口交又給了高義，很對不起王申，畢竟自己是王申的老婆，又和高義幹了這麼多次。所以，在外地回來的那天晚上，主動和王申一起洗了個鴛鴦浴，把王申的陰莖洗得乾乾凈凈，然後在床上第一次為王申口交。由於心裡存有愧疚，所以按照王申的要求不厭其煩地變換著方法，沒兩分鐘王申就快要射了，王申想把陰莖抽出來，白潔也知道他的想法，用手拉著他，就沒有把嘴挪開，而是用力的吸，沒一會兒就射了白潔一嘴，白潔當著王申的面把精液吞了下去。感動得王申差點上下一起流“眼淚”。結果這兩天，引的王申天天晚上要白潔給他口交，只是白潔再沒讓他射在嘴裡，現在白潔自己感到口交水平也是大有進步。 &lt;br&gt;　　　所以今天出門時白潔就想好了要給高義口交，本來想下午和高義一起回家做，但沒想到高義一看見她就忍不住了，白潔又怕高義射在裡面流在內褲上不舒服，所以只好現在就把高義的陰莖含進了嘴裡。 &lt;br&gt;　　　白潔的一隻手握住高義的陰莖根部，另一隻手伸進裙子里隔著內褲撫摸著自己已經有點濕漉漉的陰唇。屋子裡響起了白潔的呻吟聲以及高義愜意的喘氣聲。這時高義輕聲說道：“含深些，含到喉嚨里去，再快些……不要用牙齒……對，舌頭在龜頭上打轉……啊，好舒服……舔下那條縫……爽死了……” &lt;br&gt;　　　在白潔的吸吮下，高義覺得下麵脹得越來越難受，就扶著白潔的頭開始插起來，如同在插陰戶一樣。沒多久，高義就射在了白潔的嘴裡。白潔一口把精液都吞了下去。高義把白潔扶起來，緊緊地抱在懷裡，白潔輕聲說：“你的東西我好喜歡，其實我好喜歡你射在我裡面，不管是嘴裡，還是……”白潔已經害羞地說不下去了。 &lt;br&gt;　　　“你今天為何願主動為我這樣做。” &lt;br&gt;　　　白潔笑著說：“你讓我感覺到了從沒有過的高潮，所以我也要讓你爽。” &lt;br&gt;　　　高義把衣服弄好，出去把鐵門的鎖打開。進屋後，高義悄聲對白潔說：“今天，李明這小子把上次在小樹林撞見我們的孫倩也叫來拍照。”白潔一楞，“上次弄得我多尷尬，你還好意思讓她來“所以我要你等會兒故意把她的衣服弄壞，也不知道李明從哪裡弄來了幾件透明內衣，你想辦法讓她換上，也讓她出出醜。” &lt;br&gt;　　　“我看你不是想讓她出醜，而是想和她乾吧。”白潔捏著高義的鼻子，“我不會讓你和她上床的，除非……” &lt;br&gt;　　　“除非什麼？” &lt;br&gt;　　　白潔本來想說，除非當著自己的面做。但轉念一想，上次孫倩就當著自己的面和那個男的做愛，一定要說一個高義不會接受的條件。於是就說：“除非你也讓我和李明做。” &lt;br&gt;　　　高義哼了一聲，就不說話了。白潔以為高義被她嚇退了。其實高義心想，就是我老婆和別的男人上床也不管，只要自己有女人搞就行。 &lt;br&gt;　　　這時，樓梯口傳來腳步聲，不一會兒，李明和孫倩就走了進來。 &lt;br&gt;　　　高義站起來說：“孫老師，今天謝謝你來指導我們拍攝。” &lt;br&gt;　　　“高校長幹嗎這麼客氣。”孫倩看見白潔站在邊上，連忙拉著白潔的手說：“白潔現在越來越漂亮了，既年輕漂亮，身材又好，怪不得有這麼多男人喜歡你。”說得在場的三個人都只能嘿嘿地傻笑。 &lt;br&gt;　李明走了過來打圓場，“高校長，可以開始了嗎？” &lt;br&gt;　　　高義朝孫倩點點頭，孫倩拉著白潔的手說：“白潔，我們先去化妝。” &lt;br&gt;　　　屋子旁邊用屏風隔出了一個小間，孫倩拉著白潔走了進去。高義和李明坐在沙發上等她們化妝。其實，高義是不想讓李明獃在這裡，但剛纔白潔說要和李明做愛，高義怕萬一等一會兒白潔真得翻臉，所以就決定讓李明獃在這裡，就算白潔不乾，自己也好有話說。這時化妝間的燈打開了，兩個女人的身影印在屏風上。這時白潔才看清孫倩今天穿了一套淡蘭色的套裙，裙子的下擺也很短，腿上穿了一雙肉色絲襪，腳上是一雙性感的高跟涼鞋。 &lt;br&gt;　　　孫倩給白潔化好了妝，白潔看上去顯得更迷人了。“我們那個何校長自從上次和你玩過後，就跟我說要調你過去，我看高義是捨不得的。”孫倩嫉妒道。白潔紅著臉低著頭說：“別再提那事了。倩姐你就會取笑我，不也是有那麼多的男人喜歡你。” &lt;br&gt;　　　“沒有什麼好害羞的，我們女人就應該趁年輕有人要的時候，多玩玩，等老了，就沒人要了。”白潔覺得孫倩說到了自己的心裡，覺得和孫倩又親近了許多。 &lt;br&gt;　　　孫倩打開桌上的一隻小包，“白潔，你看這裡有這麼多內衣。” &lt;br&gt;　　　白潔一看，果然有好幾件內衣，拿出來一看，都是小得不能再小，露得不能再露的內衣，臉紅著說：“這也能穿呀？” &lt;br&gt;　　　“當然能穿，這樣才顯得出我們女人的身材嘛。其實男人更喜歡我們女人穿這些什麼都遮不住的內衣，真要是你脫光了他們反倒是沒興趣了。白潔，我和你一人一套，我看你身上那套內衣一定很厚，你不熱啊。” &lt;br&gt;　　　雖然有空調，但白潔還是真覺得有點熱得出汗了。這時孫倩把裙子拉到腰間，褪去了身上的內褲，嚇了白潔一跳，雖然白潔看見過孫倩和別的男人做愛，但還是有點難為情。白潔看到孫倩經過修剪的稀疏陰毛緊貼在小腹上，肉色長統絲襪被拉到大腿根，緊緊包裹著白嫩的雙腿。 &lt;br&gt;　　　“倩姐，你的腿型真好看，從鞋到大腿都充滿了性感。”白潔羡慕道。 &lt;br&gt;　　　“好看吧。告訴你一個秘密，我腿上穿的是進口絲襪，很薄，又有絲制光澤，所以才這麼好看。我現在是天再熱都穿著它，走在街上，好多男人都盯著我的腿看呢。你腿上的絲襪一定是國產的，又厚顏色又不好看，你再好的腿也會被破壞的。”孫倩從自己皮包中拿出來一封還未拆開的絲襪，“我現在包里都會備一雙，這種絲襪一鉤就破，你換上試試。” &lt;br&gt;　　　白潔接過一看，上面都是日文，拆開包裝，這種絲襪還真得是薄如蟬翼，淺灰色，微微閃著絲光，摸上去滑滑的。白潔把右腿搭在左腿上，右手按著右腿，彎下腰，左手抓著高跟鞋的腳跟把鞋脫了下來。然後把兩隻手的大拇指伸進絲襪里，很快地往下推，當推到小腿時，腿稍微抬起，絲襪在腳跟那裡轉了個彎，白潔右手提著襪尖斜向上提，絲襪就脫了下來，把剛脫下來的右腿的絲襪放在桌上。然後，白潔把左腿搭在赤裸的右腿上，把左腿的高跟鞋脫了下來，同樣脫下了另一條腿上的絲襪。 &lt;br&gt;　　　白潔光著腳站了起來，先把右腿抬起搭在椅子上，拿起一隻絲襪，絲襪很長，垂了下來，白潔雙手提著慢慢地向上捲，直到把絲襪捲成了一圈。她右腿的五根腳趾翹起，她把絲襪套了上去，再用雙手拉了拉襪頭，使得襪頭的那襪縫正好對準腳趾頭，然後再拖著絲襪往回拉，除了腳裸與腳後跟，腳的前部分已經被絲襪包住了，比起光腳，絲襪包著的腳已經透出一份性感。白潔拉著絲襪轉過腳後跟，划出一道漂亮的弧線，這時的右腳已經被絲襪裹住，雙手在腳上和腿上整理著，不讓絲襪起皺，接著拉著絲襪慢慢往上，直到絲襪與腿合二為一。再用雙手撫摩著右腿，把絲襪捋平，立刻出現了一條完美的淺灰色的絲襪腿。深灰色的絲襪包著雪白的腿是多麼亮麗的風景線啊！兩條腿相比之下，穿絲襪的右腿更具魅力，因為它給人一種朦朧美。然後白潔把右腳伸進高跟鞋裡，又如法炮製把絲襪穿在另一條腿上，再把左腳伸進高跟鞋。白潔輕輕撩起裙子，一對完整的絲襪美腿，從鞋尖到大腿根部，簡直就是一件藝術品。 &lt;br&gt;　　　“怎麼樣，好看吧。下次要不要讓何校長給你買一打這樣的長統絲襪，他就喜歡女人穿這樣的絲襪，這些都是他買的。每次在床上他都要我穿給他看。”孫倩在白潔耳邊小聲說道，“快把內褲換了，這麼大，難看死了。” &lt;br&gt;　　　孫倩自己穿上了一條丁字型白色內褲，把那條開口黑色內褲遞給白潔。白潔本來還不願意換，但看見孫倩的內褲從腹部到臀部只有一條細細的帶子，腹部的陰毛大部分都露了出來，帶子正好從陰唇中間穿過，勉強遮住，臀部是完全暴露在外面，既漂亮又性感。也就脫下身上的內褲，看也沒看，就換上了孫倩遞給自己的那條。 &lt;br&gt;　　　“哇，你這裡都出汗了。”孫倩指著白潔剛脫下的內褲。白潔一看，果然內褲中間已經濕了一塊。白潔也是女人，知道那不會是汗，而是自己興奮時，分泌出來的淫水。肯定是剛纔給高義口交時流出來的，連忙把內褲搶過來，塞進皮包里。 &lt;br&gt;　　　孫倩解開上衣紐扣，白潔看見孫倩上衣就一粒扣子，脫去上衣裡面也是一條無肩帶的乳罩。孫倩轉過身把手伸到背後解開乳罩搭扣，換上一條白色乳罩。孫倩轉回來時，白潔看見這乳罩的罩面是用一層完全透明的薄紗作成的，胸前那一對誘人的尖挺乳房高聳著，在透明的薄紗的掩蓋下，清晰地看到乳暈和乳頭。 &lt;br&gt;　　　“快點出來吧。”李明在外面喊道。孫倩套上上衣，扣好紐扣，“走，拍照去，讓他們看看我們女人的魅力。”白潔剛走了一步，忽然覺得陰唇好象被內褲卡住了，撩起裙子想把內褲拉好，這時才發現原來內褲襠部是開口的，兩片陰唇從中間露在外面。 &lt;br&gt;　　　“這樣才好看嘛。”孫倩拉著白潔就往外走，白潔只好放下裙子，走到聚光燈中間。李明打開了燈光，光線一下子晃得白潔睜不開眼，過了一會兒，才適應過來，但已經看不清燈光後面的高義和李明。孫倩拉著白潔擺了好幾個姿勢，白潔只看見對面閃光燈不停地亮，也不知道是高義還是李明在拍。 &lt;br&gt;　　　忽然，孫倩雙手環抱住了白潔，白潔的手被壓在孫倩的胸前，白潔的手正好摸到孫倩上衣的紐扣，白潔心想你讓我穿那樣的內褲，我也要難堪，於是悄悄地解開了孫倩上衣唯一的一顆扣子。孫倩推開白潔的時候，忽然上衣的前面一下子敞開了，潔白的前胸和腹部都露了出來。 &lt;br&gt;　　　孫倩知道白潔故意作弄自己，也沒把紐扣扣上，而是轉過身把上衣脫了下來，這下連白潔也看獃了。孫倩轉過頭，臉上依舊是嫵媚的笑容，潔白的後背吊著乳罩的兩根背帶。然後把手伸到後面，慢慢地竟把裙子的拉鏈當著高義和李明的面拉了下來，手裡一松，任裙子順著雙腿滑到了地上。然後彎下腰，撿起地上的裙子，那條丁字型內褲本來就是透明的，加上燈光的照射，孫倩兩腿間的那條女性肉縫在彎腰時顯的格外清晰。李明拼命地按著相機的快門，高義恨不得把頭貼上去看。 &lt;br&gt;　　　孫倩將裙子扔在一邊，轉過身正好躲在白潔身後，一隻手伸到白潔胸前要去解白潔襯衣扣子，白潔連忙用雙手把孫倩的手按住，但孫倩另一隻手已經在下麵把白潔裙子的拉鏈也拉開了，白潔再用手去拉，已經來不及了。孫倩一把拉下白潔的裙子，笑著說：“是你先脫我衣服的，可別怪我哦。” &lt;br&gt;　　　白潔伸手要去搶孫倩手中的裙子，孫倩馬上把裙子往高義的方向扔去。白潔剛想去拿，但馬上想到李明就站在高義旁邊，又不敢過去，這時孫倩又來解白潔襯衣的紐扣，白潔也不躲，伸手去解孫倩背後乳罩的搭扣。 &lt;br&gt;　　　高義和李明看得眼都直了，兩個女人在打鬧中身上都只剩下了內褲和腿上的長統絲襪，兩對豐滿的乳房都顯露了出來，尖挺在空氣中。李明把相機對準白潔的乳房不停地拍著，而且孫倩還有意把白潔往李明面前推。成熟女性豐滿的乳房隨著白潔身體的擺動在李明眼前上下不停地晃動，鮮紅的乳頭在白嫩的乳房上就象兩顆小櫻桃格外誘人。一條小內褲象徵性的遮在白潔兩腿之間，隨著白潔不停地走動，濕潤的陰唇早就從開口處露了出來，絲襪和高跟鞋也把白潔的雙腿襯托的分外美麗。李明的小弟弟早就舉槍致敬了。 雖然白潔也是女人，但看到孫倩的樣子，尤其是一對比自己還要漂亮的乳房，不僅也有點興奮起來，感到自己內褲也好象被浸濕了。兩個乳頭立了起來。白潔現在只想讓高義堅硬的陰莖快點插進來，填補空虛的陰道。白潔確實只要想到和高義做愛，就會興奮起來。自從上兩次分別讓孫倩和李明看見自己做愛後，白潔就覺得被人看著做特別興奮，高潮特別長。 &lt;br&gt;　　　孫倩把白潔推到了沙發上，然後對高義說：“高校長，下麵就看你征服她了。”然後站到了李明身邊，用手抓住了早已挺立的陰莖，“小寶貝是不是熬不住了。”孫倩在李明的耳邊輕聲說道，“我來幫你降降火。”孫倩拉開李明的褲子拉鏈，把手伸了進去。 &lt;br&gt;　　　白潔躺在沙發上，穿著肉色長統絲襪的雙腿向兩邊分開，陰唇從內褲的裂縫中露出來，陰道口也向外打開，淫水不斷涌出，似乎在召喚男性的陰莖的插入。高義扭頭一看，孫倩一邊摸著李明的小弟弟，一邊向他使眼色。 &lt;br&gt;　　　高義連忙撲向白潔幾乎赤裸的身體，將白潔的黑色蕾絲縷空內褲脫下，白潔把一條腿架在高義的肩上，穿著黑色高跟鞋的腳在高義背後來回晃著，另一條腿擱在沙發靠背上。由於白潔躺的方向正好對著李明，隱秘的陰戶讓李明看了個清清楚楚。只見白潔的陰唇微微發紅，濃密的陰毛成倒三角狀，粉紅色的陰道口向外張開著。 </content></item></update>