<update><item><title>第九章　意亂情迷(小白老師)</title><author>床上伴侶</author><content>　　白潔直到走出了酒店大堂，仿佛才放下心來，匆匆的上了車，往家裡走去。心裡一直感覺亂亂的，不知道什麼滋味。&lt;br&gt;　　一個人在家裡喝了杯水，白潔忽然被一種很寂寞的感覺包圍，曾經安靜的心如同微風盪過水面一樣起了不斷的漣漪，一陣一陣的騷動讓白潔心裡一直慌慌癢癢的，看電視也看不進去。&lt;br&gt;　　終於白潔還是拿起了電話，撥了高義的號碼。很快，高義接了電話。&lt;br&gt;　　“乾啥呢？”&lt;br&gt;　　“市裡來了幾個客人，招待招待。你在哪兒呢？”&lt;br&gt;　　“家裡唄，你忙嗎？”&lt;br&gt;　　“洗澡呢，一會兒要打麻將，有事嗎？”&lt;br&gt;　　“沒有，你忙吧，拜拜。”白潔雖然很想說讓他來陪自己，可是卻沒有說出口，悻悻然的放下電話。心裡竟然有一種小女人才有的埋怨和氣惱，坐在那裡亂翻自己的東西，忽然掉出一張破爛的小紙，看到上面歪歪扭扭但卻很清晰的電話號碼，白潔心裡竟然有一種很奇怪的感覺，火車上那種奇妙刺激的感覺仿佛就在身邊，幾乎是忍不住衝動的拿起電話撥了號碼。&lt;br&gt;　  　　一個陌生的聲音接起了電話，還帶著一點不耐煩，“誰啊？”&lt;br&gt;　　“我……在火車上……你還記得嗎？”白潔支支吾吾的終於說了出來。&lt;br&gt;　　男人的語調幾乎一下變得溫柔了許多，“記得，記得，我天天盼著你給我打電話呢。你在哪兒呢？我去看你。”&lt;br&gt;　　“我在家呢。”白潔幾乎脫口而出，馬上又說：“我沒什麼事，就看看電話能不能打通。”&lt;br&gt;　　“想大哥了吧，快告訴我你家在哪兒，我這就去找你。”男人急切的說。&lt;br&gt;　　白潔沉吟了一會兒，男人熱切的想見她的感覺讓她有種很舒服的感覺，“不要到我家來，你去天河賓館門口等我，我這就去，好不？”&lt;br&gt;　　放下電話，一種陌生的充滿了神秘和刺激的感覺讓白潔不由得心裡亂跳，想了想，白潔最快速度的下樓，打了車直奔天河賓館，到總台開了房間，在門外找了個角落等著那個還不知道長什麼樣子的男人。要是長得難看，就準備開溜了。&lt;br&gt;　　很快一輛出租車停在門口，一個個子高高的男人從裡面下來，憑直覺白潔就知道肯定是這個人，男人穿著一件灰色的休閑西裝，藍色的褲子，棕色的皮鞋，轉過身來，方正的臉上除了一點匪氣倒長得周正，眉宇間有著一種江湖兒女常見的驕橫之氣。白潔溜回酒店里，到房間給男人打了個電話，告訴他房間的號，就開始忐忑的在屋裡等著。&lt;br&gt;　　門一開，白潔還沒有看清男人的臉，就被男人緊緊地抱住了，一雙大手在白潔柔軟、豐滿的身子上亂摸，帶著淡淡煙酒氣的嘴唇在白潔臉上亂親。一邊尋找著白潔的嘴唇，白潔也放縱的喘息著，兩手環抱著男人的腰，仰起頭被男人親個正著，柔軟的嘴唇濕漉漉的微微張開，不斷的吮吸著男人伸過來的舌頭，嬌小的身子弔在男人身上，腳尖也用力的翹了起來。&lt;br&gt;　　男人的手從兩人中間伸上來，捏了白潔豐滿的乳房兩下，就滑了下去，下流的隔著裙子就按在了白潔兩腿之間鼓鼓的陰部，尋找著柔軟的陰唇，白潔扭動著柔軟的身子，嘴裡哼哼唧唧的哼著，卻沒有去拿開男人的手，反而微微劈開兩條腿，讓男人的手能摸到自己的下邊。&lt;br&gt;　　兩人糾纏了一會兒，白潔已經明顯的感覺到自己下身濕乎乎的了，男人放開白潔，在不很明亮的燈光下打量著白潔漂亮的臉蛋，曲線玲瓏的身材，白潔迎著男人色迷迷的目光挺著自己本就高聳的乳房。“這小模樣長的，不是大哥不是人啊，是老妹長的太迷人啊。”&lt;br&gt;　　白潔撇著嘴笑了笑，轉身去脫身上的裙子，男人從後面抱住她，一邊親吻著她吊帶裙的肩帶，一邊說：“寶貝兒，別脫衣服，我就喜歡乾穿著衣服的女人，脫了衣服誰知道誰是誰啊？”&lt;br&gt;　  　“那你別把我衣服弄髒了啊，人家還得回家呢。”白潔乖乖的扭動著脖子，和男人的臉糾纏著。&lt;br&gt;　　“放心吧，寶貝兒，我操你人，又不操衣服。”說著手已經從裙子開衩的地方伸了進去，摸過穿著黑色絲襪的大腿，就伸到了白潔圓滾滾的兩條大腿之間。&lt;br&gt;　　隔著柔滑的絲襪和薄薄的內褲，男人準確的找到了白潔濕乎乎、熱乎乎的陰唇的地方，手指在那裡輕柔的按著。白潔兩腿輕輕的向兩邊劈開著，渾身軟軟的靠在男人的身上。&lt;br&gt;　　男人的另一隻手從裙子上面伸進去，直接伸到胸罩裡邊揉捏著白潔豐滿的乳房，白潔能感覺到男人褲子里的東西硬硬的頂在自己的屁股上，熱乎乎的感覺。白潔手向自己身後伸過去，隔著褲子撫摸著男人的陰莖。一邊拉開褲鏈，挑開男人的內褲，把那條又粗又硬的熱乎乎的陰莖放了出來，柔軟的大拇指和食指握著陰莖，手指柔柔的在龜頭上來回摩挲著。&lt;br&gt;　　男人已經解開了白潔前開的水藍色胸罩，白潔把胸罩從前胸拉下來扔到了旁邊的床上，白潔一對挺挺的豐乳就在柔軟滑嫩的布料下赤裸裸顫動了。男人把白潔的裙子撩了起來，一邊撫摸著白潔圓滾滾的向上翹起的小屁股，一邊讓渾身軟軟的白潔趴到了床上。&lt;br&gt;　　雪白的床單上，白潔烏黑的長髮披散著，裸露在外的雪白的肩膀和蓮藕一般的玉臂向兩邊伸展著，纖細的腰肢上堆捲著黑色的裙裾，兩條修長的大腿微微向兩邊叉開著，圓圓的屁股翹起一個誘人的弧線，黑色極薄的真絲褲襪在屁股的地方顏色變得深了起來，但仍然看得清裡面一條很小的水藍色絲質內褲，小腿上纏繞著黑色的皮涼鞋帶，黑色的尖頭高跟涼鞋踏在白色的床單上更顯得迷人性感。男人兩下脫光了衣服，翹挺著粗硬的家伙走到白潔身邊，手伸到白潔屁股後邊，拉著褲襪的鬆緊帶連著內褲拉了下來，一直拽到快到腿彎的地方，白潔兩半白白嫩嫩的屁股和兩段雪白的大腿裸露在了屋裡涼爽的空氣中，“寶貝兒，你真雞巴會穿衣服，看你這樣我都快射了。”&lt;br&gt;　　白潔靜靜的趴在那享受著放縱的這一刻，她不會和這個男人有什麼瓜葛，這個男人也不會給她留下什麼，她只想在這裡找到放縱的這種快樂，毫無顧忌的一種快樂，甚至她喜歡這個男人那毫不掩飾的下流粗俗。想發泄一種粗俗的快樂。想著，她也放蕩的向上翹起自己的屁股，用高跟鞋輕輕的碰著男人光裸的身體，“別光說啊，上來啊。”&lt;br&gt;　　男人跪趴在白潔身後，陰莖硬硬的已經頂到了白潔的屁股後邊，白潔上身趴在床上，屁股翹起著，倆人仿佛狗一樣靠在一起，“寶貝兒，你這屁股看著人就想操，是不是讓人操圓的啊。”&lt;br&gt;　　“嗯……，就是讓人操圓的，你想不想操啊。”白潔都沒想到自己能說出操這麼粗俗的字眼，但說完之後竟然有一種放蕩到無所忌諱的快感和瘋狂。&lt;br&gt;　　“寶貝兒，逼都濕成這樣了，大哥雞巴來了。”白潔白嫩的屁股下邊粉紅的陰部已經是濕乎乎的一片，粉紅的陰唇更顯得嬌嫩欲滴，男人挺著陰莖，一邊摸著白潔圓圓的屁股，一邊慢慢的插了進去。&lt;br&gt;　　隨著男人的插入，白潔第一次感覺到了剛一插入就有快感，毫不掩飾的放縱的叫了出來：“啊嗯……嗯……唉……呀……”&lt;br&gt;　　男人慢慢的來回抽送了幾回，“寶貝兒，逼咋這麼緊呢？是不是總沒人操啊？”一邊說著一邊加快了速度。&lt;br&gt;　　沒幾下，兩人交合的地方就傳出了淫靡的水漬聲，白嫩的屁股被撞得啪啪聲響，白潔嬌柔的叫聲也幾乎變成了胡言亂語的高喊，“啊……我受不了了………啊……啊……啊……”&lt;br&gt;　　“乾死我了……啊……大哥啊……老公……啊……暈啊……”&lt;br&gt;　　聽著白潔的叫聲，感受著白潔緊軟濕滑的下身，男人差點沒射出來，趕緊一下從白潔的陰道里拔出來，手用力的捏住龜頭的根部，深吸了兩口氣，才忍住了陣陣衝動，白潔趴在那不斷的喘著粗氣，陰唇的四周被插成了一個圓形的樣子，陰唇都紅的仿佛腫了起來，白嫩的屁股還不時顫動著。&lt;br&gt;　　“你射了？”白潔嬌弱的說。&lt;br&gt;　　“差不點，你這逼操著太舒服了，跟小姑娘似的，人還比小姑娘騷多了。真受不了。”&lt;br&gt;　　男人把白潔翻過來，讓白潔兩腿並著架在他肩膀上，從前面插了進去，仰躺著的白潔乳房從吊帶裙的上方露了出來，粉紅的小乳頭硬硬的峭立著，隨著男人的來回抽動仿佛波浪一樣的晃動著，“你要忍不住就射吧，一會兒再玩還能多一會兒。”白潔的兩手把著自己纏著黑色鞋帶的小腿，竟然溫柔的和男人說著。&lt;br&gt;　　男人一邊來回抽送粗大的陰莖，一邊欣賞著白潔穿著一對高跟涼鞋的小腳，尖尖的鞋尖，細細的鞋跟，曲線玲瓏的小腿。&lt;br&gt;　　“啊……啊……啊……嗯……我……我……受不了……”白潔的兩腿不斷的發硬、繃緊，陰道也是不斷的痙攣抽搐，男人的陰莖已經馬上就要火山爆發了，男人憋著一口氣就要來一段最猛烈的衝刺。&lt;br&gt;　　“啊……我……我啊……死了……暈了……啊……”一陣猛烈的衝刺，白潔幾乎都暈了過去，渾身不斷的顫慄，忽然頭側的手機竟然響了，白潔一愣，想起可能是老公打的，趕緊一隻手把著自己高翹的雙腿，一邊拿過電話，接起電話。白潔先緊緊地捂住自己的嘴，定了定神，“老婆，還沒睡呢？”&lt;br&gt;　　“都睡了，你乾啥啊？”一邊說話一邊還是伴隨著喘氣，趕緊解釋：“嚇死我了。”&lt;br&gt;　　男人憋得已經挺不住了，用眼神問著白潔：“射？”&lt;br&gt;　　白潔點了點頭，男人用力的幹了兩下，白潔渾身一頓哆嗦，緊緊地捂著嘴，聽著王申在說：“我再半小時就回去了，老七明天有事，不能玩通宵，我沒帶鑰匙，給我開門。”&lt;br&gt;　　這時男人已經射精了，白潔放下電話，感覺腦袋暈暈的，兩腿放下時還是麻酥酥的。&lt;br&gt;　　男人抱著嬌喘的白潔，一邊撫摸著白潔豐滿的乳房，一邊問：“老公啊？”&lt;br&gt;　　白潔點了點頭。&lt;br&gt;　　“怪不得這麼騷，小媳婦兒啊。結婚多長時間啊？”&lt;br&gt;　　“不告訴你。別問了，噢，不要找我，我們還會有緣在一起的，什麼也不要問。”&lt;br&gt;　　“放心吧，能操過你這麼漂亮的小美人兒，我以後當太監都值得了。”&lt;br&gt;　　說著話，白潔爬起來，匆匆穿上衣服，弄好褲襪，急忙中忘了戴乳罩就急忙的下樓往家走了，在大堂里幾個人看著白潔薄薄的衣服下顫動的雙乳眼睛幾乎都直了，白潔才發現忘了乳罩，也不想回去取了，只好雙手抱懷，上了出租車，司機的眼睛也不時的瞟著白潔抱著的雙乳，不停的套詞：“小姐，在這坐台啊？”&lt;br&gt;　　“出台不的？一宿多錢？”到了家，白潔掏錢，司機沒要說：“小姐，留個傳呼給我唄，多錢能跟你整一下子？”&lt;br&gt;   白潔幾乎跑一樣的回了家，還好王申沒回來，趕緊脫了衣服，換了內褲上了床……&lt;br&gt;</content></item></update>