<update><item><title>第三章　放蕩歲月(1)</title><author>床上伴侶</author><content>&lt;br&gt;　　這個月，張敏還是完成了最高的訂單，僅提成就可以達到５萬元，早晨收到了公司打入自己銀行卡裡面的錢，張敏心裡也挺高興的，給老公李岩打了個電話，想和他好好的吃頓好飯。剛好李岩下午也沒有什麼事情，就約好了下午一起去一家海鮮飯店吃飯。&lt;br&gt;　　時間還有一會兒，張敏一個人在街上閑逛，忽然接到了白潔打來的電話，原來白潔新有了移動電話，想著張敏就給她打了個電話，告訴她電話號碼。張敏倒是也很長時間沒有看到白潔了心裡挺想她的，就約她下午和老公一起出來吃飯，白潔先答應了她，但是不知道老公有沒有時間，她當然不會說王申一天沒什麼正經事情，當然有時間的。&lt;br&gt;　　張敏一個人沒什麼意思，轉悠著就來到了一個很大的網吧門口，總聽說網上怎麼樣怎麼樣的，張敏以前和單位的幾個小姑娘去過，可是沒覺得什麼意思，可今天覺得挺高興的，還沒什麼事情就轉悠進去了。&lt;br&gt;　　網吧裡面很寬敞，有樓上樓下，瀰漫著一種淡淡的煙氣，每個人都在低頭忙活著，有的大呼小叫的在打游戲，一個長得挺秀氣的服務員走過來，問：“上網嗎？”&lt;br&gt;　　張敏這天穿著一身白色的套裝，染成玫瑰紅色的長髮壓著大大的彎披散在肩頭，精心修飾過的臉上放射著少婦特有的成熟的光澤，大大的圓眼睛在長長的睫毛下放射著不羈的目光，高挑豐滿的身子，薄薄的白色套裝胸前鼓鼓的挺立著一對豐滿的乳房，短短的裙裾下一對豐潤的長腿穿著一雙肉色的透明絲襪，白色的高跟絆帶涼鞋更顯得張敏身材高挑，豐挺。這樣的女人真的不大像來上網的，怪不得服務員會疑惑的看著張敏。&lt;br&gt;　　經常跑業務的張敏倒是不會慌張，“是啊，我要上網啊，可我不會，你們有沒有人能教我一下啊？”&lt;br&gt;　　“好的。”&lt;br&gt;　　服務員給張敏找了一個裡面單獨的機器，之後叫了一個網管過來幫著張敏，二十一二歲的一個男網管在張敏的身後又緊張又興奮的教著張敏：“註冊了名字之後就可以進入聊天室了。”&lt;br&gt;　　聞著張敏身上迷人的體香，一低頭從張敏白色套裝的領口看進去，白色的花邊胸罩托著一條深深的乳溝，大半個白白的乳房在小男孩的眼前晃動，張敏那種慢聲慢氣的又略帶嬌柔的聲音更是讓這個小伙子心神激蕩，手伸到鼠標上都是哆哆嗦嗦的。&lt;br&gt;　　張敏很快就學會了簡單的操作和慢慢的用拼音來打字，她用自己的真名字進入了一個聊天室後，看著屏幕上大家亂糟糟的說話，很迷茫也有點興奮，畢竟這些人都是互不相識的，也互相看不見的在網上，但又都是真實存在的，沒有人和她搭腔，她也不知道說什麼好，就那麼看著那些人甚至有些放肆的語言，心裡直門有些衝動的感覺，想乾點什麼……&lt;br&gt;　　“你叫張敏，是不是香港的那個電影明星啊？”忽然屏幕上跳出了一行字，是和她說話的。&lt;br&gt;　　張敏一陣慌亂，半天才弄出兩個字：“不是。”&lt;br&gt;　　“那你是不是和她一樣漂亮啊？”對方很快就回了。&lt;br&gt;　　“還可以。”張敏忽然發現了在這裡面想說什麼就說什麼的快樂。&lt;br&gt;　　“你是不是第一次上網啊，這麼慢。”&lt;br&gt;　　“是啊。”&lt;br&gt;　　“問一句話你不要生氣，你的身材有沒有那個張敏好啊？”&lt;br&gt;　　張敏臉都有點發燒，想了想回了：“差不多吧。”&lt;br&gt;　　停了一會兒，忽然屏幕上跳出了一行讓張敏心都跳了起來的一句話：“你的乳房是不是也很豐滿啊？”&lt;br&gt;　　張敏平靜了半天，伴隨著一種偷情一樣的興奮回了一句：“還可以吧。”&lt;br&gt;   “你的屁股大嗎？腿長嗎？”連續不斷的讓人心跳的話語讓張敏即興奮又渴望，乳頭都有了一點點的反應，本來很長的時間這次竟然好像很快就過去了。&lt;br&gt;   李岩和單位的幾個朋友打了個招呼說先走一步了，一邊忍不住地告訴他們，今天他老婆請客在富豪海鮮大飯店吃飯，那可是這裡最高檔的酒店了，聽說那裡的客房天天客滿。&lt;br&gt;　　說者無心，那個小王可又打起了李岩老婆的主意，“那我們一會兒怎麼找你啊？”小王問著李岩，李岩毫無機心的把張敏的電話號告訴了小王。&lt;br&gt;　　接了李岩的電話，張敏戀戀不捨的離開了網吧，先一步來到了酒店等著李岩和白潔夫婦。&lt;br&gt;　&lt;br&gt;   服務生倒了一杯茶水後離開，張敏心裡還沉浸在剛纔那種陌生的興奮之中，難怪公司那些男男女女都喜歡上網，原來確實有著意想不到的樂趣。&lt;br&gt;　　“張小姐，在這裡吃飯呢。”&lt;br&gt;　　張敏一驚，抬頭一看，一個高大的男人夾著一個黑色的皮包，手裡還拎著一把車鑰匙，原來是杜澤生杜老闆，張敏馬上變得笑顏如花，“唉喲，杜哥啊，好幾天沒給人家打電話了，都想你了。”&lt;br&gt;　　“我也想你啊，張小姐，你真是越來越性感了。”杜老闆笑嘻嘻的說著。&lt;br&gt;　　對這個杜老闆，張敏倒是真的很有好感，為人做事非常乾脆，痛快，講信用，辦實事，屬於江湖人物，說一不二，張敏在外邊陪很多人玩過，就是杜老闆給她扔過錢，其它的都當是白玩。而且和他做愛也是火爆刺激，酣暢淋漓，倒是一個不討厭的人。&lt;br&gt;　　“別鬧了，杜哥，我和我老公一會兒在這吃飯，等有時間我給你打電話，噢。”張敏看著時間快到了，和杜老闆說著。&lt;br&gt;　　“那我就不打擾你了，我在樓上７０８房間，跟幾個朋友玩一會兒，吃過飯上去一趟啊，我真想你了。”杜老闆說著話就上去了。&lt;br&gt;　　“快點上去吧。”看著白潔俏麗的身影已經在門外顯現了，張敏趕緊催促著杜澤生上樓去了。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　白潔和王申並肩走了進來，白潔今天穿了一條天藍色的上面是大大的白色牡丹花的那種連衣裙，長髮輓成一個簡單的髮髻，裙下雪白的小腿穿著一雙藍色的高跟水晶涼鞋，豐挺的乳房和纖細的腰肢晃動出一個成熟少婦性感的魅力。王申穿著一身簡單的西褲襯衫，文質彬彬的倒也不失風度，只是眉目之間好像總是在思索著什麼事情。&lt;br&gt;　　打了招呼剛坐下，李岩就也匆匆的趕到了，幾句話說來，李岩那種簡單的小市民思維和胸無大志的感覺就撲面而來。&lt;br&gt;　　白潔隨便的打量著這個豪華的酒店大廳，一種預感仿佛在告訴她，有一天，她將擁有這一切，甚至更多。&lt;br&gt;　　“我看你用的什麼電話，哎呀，這款電話好貴的呢。”張敏把玩著白潔的諾基亞電話，不由自主地驚嘆著。&lt;br&gt;　　白潔尷尬的說著：“噢，我一個同學給我帶回來的水貨。”白潔和王申就是這樣說的。&lt;br&gt;　　“誰呀？明天我也找他去。”張敏不依不饒的說著。竟然沒看見白潔偷偷甩給她的眼神。&lt;br&gt;　　白潔急中生智，“就是那個冷小玉。”&lt;br&gt;　　“噢，她呀。”張敏有點失望，冷小玉是她倆的同學，家裡很有錢，畢業後就嫁給了一個大老闆的公子，聽說現在已經子承父業當了老闆。冷小玉人長的漂亮，為人很傲，上學時就很少接觸同學們，只是和白潔有點惺惺相惜，所以白潔說是她，張敏倒是相信，而且也沒什麼辦法。&lt;br&gt;　　幾個人一邊吃著飯，一邊隨意的說著工作生活中的事情，王申的眼睛總是躲躲閃閃的看著張敏豐盈的雙腿。李岩呢，看著白潔俏麗的臉龐和那種小家碧玉特有的嬌柔和秀美，說話間淺言微笑的氣質。&lt;br&gt;　　飯也就要吃完的時候，張敏忽然接到了一個電話，一聽聲音，張敏心都跳了，是小王。&lt;br&gt;　　“美人，吃飯呢，想沒想我啊？”小王一貫的嬉皮笑臉。&lt;br&gt;　　“你什麼事兒。”張敏一邊奇怪他怎麼知道自己的電話號碼，一邊問。&lt;br&gt;　　“我找你親老公。”張敏明白了電話號竟然是李岩告訴的，氣呼呼的把電話給了李岩。&lt;br&gt;　　原來是找李岩去打麻將，李岩放下電話，就有點神不守舍了，白潔一看就和王申告辭了，李岩也趕緊的去打麻將了，讓張敏自己回家。&lt;br&gt;　　張敏說一會兒有事要辦，大家就分手了。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　張敏買了單之後，就上了樓，按響了７０８的門鈴，這是一間很大的套房，屋裡的桌子邊上圍著四個人正在玩著一種撲克牌的賭法，桌上都是百元的鈔票，每人面前都是好幾捆。幾個人抬頭看了張敏一眼，竟然還有那個胡雲，胡老闆，另外兩個人，張敏都不認識，看上去都不是善類。&lt;br&gt;　　“哎喲，胡老闆在這呢？”張敏坐在了杜老闆身邊，和胡雲打著招呼。&lt;br&gt;　　“張小姐，今天這麼有空，來陪杜大哥啊。”胡雲笑嘻嘻的和張敏說著話。&lt;br&gt;　　那幾個人的眼睛也肆無忌憚的在張敏身上掃描著，特別是張敏裙下散髮著絲光和肉色的一雙長腿，張敏倒是不怯這樣的場面，一雙大大的杏眼四處亂飛，撩得幾個人心裡都癢癢的。&lt;br&gt;　　這時杜澤生讓張敏到裡屋休息一會兒，他們很快就要結束了，張敏對幾人微笑了一下，扭動著豐滿的身子進了裡屋。&lt;br&gt;　　這邊一個禿頂的男人和杜老闆說：“哪兒找的小姐，挺靚啊。”&lt;br&gt;　　“什麼小姐啊，小媳婦，剛跟她老公在樓下吃飯，我叫她上來的。”&lt;br&gt;　　“我操，杜老大，你艷福不淺啊，看這樣結婚也沒多長時間啊，玩起來過癮吧？”&lt;br&gt;　　杜澤生的電話這時響了，杜接了電話很不滿的說了幾句話，和幾個人說：“別玩了，有人給咱舉報了，公安局的給我來電話，說一小時後就來了。”&lt;br&gt;　　幾個人很掃興的打著招呼離開了，胡雲走時色迷迷的看著張敏在的房間，對杜老闆笑了笑。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　張敏正在屋裡對著鏡子修理自己的眉毛，看見杜老闆進來，放下了手裡的東西，過來對杜澤生說：“贏沒贏啊，杜哥。”&lt;br&gt;　　杜澤生的手放在張敏圓鼓鼓的屁股上摩挲著，“你來了，我能不贏嗎？”手順勢一拉，張敏就倒在了杜的懷裡，香噴噴的臉蛋貼在了杜澤生的臉上。&lt;br&gt;　　“來吧。”杜澤生一邊說著，一邊就去解開張敏的衣服。&lt;br&gt;　　“總是這麼猴急，我自己來。”張敏說著話解開了自己白色的套裝上衣放在床邊，上身就只剩下了一件白色的花邊胸罩托著一對豐滿的乳房，一條銀色的項鏈垂在深深的乳溝里。&lt;br&gt;　　張敏站起身解開裙子後邊的扣子，鬆開了後彎腰褪下裙子，豐潤柔軟的腰肢下一條肉色的透明絲襪裹著一雙長腿，腰間薄薄的絲襪下一條白色的絲織花邊內褲緊緊地貼著張敏肥嫩的陰部，張敏手輕輕的伸到腰間把絲襪慢慢的向下邊捲著。&lt;br&gt;　　這時杜澤生已經脫得光溜溜的，魁梧雄壯的身子下邊一條粗大的陰莖已經斜斜的向上翹起，看著張敏還在那裡慢慢的脫著衣服，不耐煩的走過來，順手拉下了張敏的胸罩，一對豐滿白嫩的乳房就挺立了出來，手一邊撫摸著柔軟的乳房，一邊就把張敏壓到了床上。張敏的絲襪還只是脫到了一半，感受著杜澤生堅硬的陰莖頂在小肚子上的感覺，心裡也是怦怦亂跳。&lt;br&gt;　　“杜哥，彆著急，嗯……”&lt;br&gt;　　杜的手已經伸到張敏身下，把張敏的內褲拉了下來，連著捲成一團的絲襪一起拉到了腳邊，張敏用腳踢脫了下去，連著一雙白色的高跟鞋一起落在了床邊。&lt;br&gt;　　杜澤生的手順著張敏的長腿就摸到了濃密的陰毛下柔軟的陰部，張敏渾身一軟，手也伸過來抱住了杜澤生魁梧的身子。&lt;br&gt;　　杜澤生手摸到那裡，感覺到濕乎乎的，搓弄了幾下，起身把陰莖就頂在了張敏那裡，張敏心裡覺得杜有點太著急了，真想讓他在摸一會兒自己，正想著，下身一緊，那條粗壯的東西已經插了進來，滿漲粗硬的感覺讓張敏渾身都酥軟了一下，“啊……杜哥，你的真大，輕點……”&lt;br&gt;　　“寶貝兒，夠大吧。”&lt;br&gt;　　杜澤生抽送了一下，張敏秀眉微蹙，嘴一下張了開來。&lt;br&gt;　　“比你老公的怎麼樣？”&lt;br&gt;　　看著張敏又怕又喜歡的表情，下身緊緊軟軟的感覺，杜澤生不由得附在張敏身上，手抓住了張敏的乳房，張敏的乳房非常柔軟，黃豆粒大的乳頭竟然是白色的，揉搓了幾下才有點淡淡的粉紅，張敏沒有說話，心裡一下想起了老公，老公也許正在打麻將吧，他的陰莖進來可沒有這種緊緊的、漲張的感覺，好像一條軟軟的蟲子。&lt;br&gt;　　杜澤生看張敏沒有說話，索性兩手一抱抓住張敏兩條長腿，抱在懷裡，兩隻小腳併在一起靠在杜澤生的臉側，下身堅硬的插進了張敏微微合併在一起陰門，張敏的兩條腿不由得一下都綳得緊緊的，陰部的肉更是緊緊地裹在了杜老闆的陰莖上。&lt;br&gt;　　那一下大力的插入幾乎都頂到了張敏的子宮口了，張敏已經感覺到了那粗硬的東西在自己身體里碰到了什麼東西，“不要啊……哥，疼啊……”張敏的雙手扶在了杜澤生的腰上，感受著杜來回抽送的力量和幅度。&lt;br&gt;　　而此時張敏的老公李岩正和幾個朋友打著麻將，有趣的是今天他的手氣非常好，平時很少贏錢的他，今天不斷的開胡，弄得他心花怒放，正好抓到了自己胡牌的二餅，用力的向桌子上一摔，“這對奶子讓老子摸了這麼半天！”哪曾想到他老婆的一對兒二餅此時正被人揉搓捏弄著。&lt;br&gt;　　“啊……哥……我受不了了，不行了……唉……呀！”</content></item></update>