<update><item><title>第十章　多情不敢難自抑(小白老師)</title><author>床上伴侶</author><content>    小晶起身到衛生間清理，一起身都不由一個踉蹌，高高的鞋跟一軟，差點摔倒。&lt;br&gt;　    “別擦，過來，我就喜歡看你這被幹完的騷樣。”老七摟過小晶，手伸進領口去摸著她柔軟的乳房，看上去很鼓的乳房其實很多是胸罩頂的，老七不由得在想白潔的乳房是胸罩頂的還是……不過看那種走路顫動的樣子肯定不小。&lt;br&gt;　    小晶還是那個裙子拉到腰上，絲襪內褲捲在屁股底下的樣子，靠在老七身上，“你這麼喜歡白老師啊，她真是你嫂子啊？”&lt;br&gt;　    “當然喜歡，她剛結婚的時候我就喜歡上她了，她是我們寢室二哥的媳婦兒。”&lt;br&gt;　    “就是二中那個老師啊，白老師跟他可虧死了。”小晶撇著嘴說，“我們學校都傳白老師跟我們校長，說她一整就跟我們校長在學校辦公室里就乾，傳的有鼻子有眼兒的。”&lt;br&gt;　      老七一聽這個非常興奮，“真的假的？你跟我說說。”&lt;br&gt;　    “我是聽說的，我們學校有個姓李的老師，賊他媽騷，沒事總找我嘮嗑，聽他說的。不過白老師長那麼好看，身材還那麼好，誰看不想泡啊。”&lt;br&gt;　    “他怎麼說的，說說看？”&lt;br&gt;　    “他跟我說，他看見白老師和我們高校長在外地學習的時候在賓館里乾，他說的可詳細了，說什麼他站窗戶外邊，白老師當時趴著，高義在後邊乾，回學校還在門口聽到白老師在屋裡叫床，說連雞巴插逼里的聲都聽到了，說白老師出來的時候走到腿都合不上。”&lt;br&gt;　    “我操，他就跟你這麼說的啊。”&lt;br&gt;　    “這李老師對我不錯，要不學校早把我開除了，我咋也得弄個畢業證回去啊。”小晶往上躺了躺“不過那逼人也沒安啥好心，就想跟我那個，其實我倒想玩兒一回就玩兒唄，也不是沒跟人玩過，可他純他媽色大膽小，好幾回摳得我下邊跟尿了似的，就不敢真插進來乾，估計是怕貪事兒”&lt;br&gt;　    “操，你說他乾啥，說白潔的事兒。”&lt;br&gt;　    “啊，對，他跟我說有一回白潔上他辦公室勾引他，說胸罩都脫了，倆奶子都露出來了，他愣是沒答應，那逼純屬吹牛逼。”&lt;br&gt;　    “不過他說的我以前真不信，因為白老師長得好看，老多人忌妒、眼饞了，二中就是白老師老公那個學校還傳白老師在家裡讓二中校長給幹了呢，說她老公就在旁邊睡覺，這邊她就讓人上了，說倆人玩的太猛，白潔一興奮一腳把老公踹地下去了，這你信嗎？”&lt;br&gt;　    “那王申沒聽說過啊？”&lt;br&gt;　    “他上哪兒能聽說啊，誰能跟他說啊，不過我剛纔聽我們雞頭說的，可是頭一次聽說。”&lt;br&gt;　    “誰？”&lt;br&gt;　    “就在電梯里碰到那個東哥，他是我們這片的雞頭，我們小姐都歸他管。”&lt;br&gt;　    “他怎麼說的？”&lt;br&gt;　    “剛纔我們出了電梯，我就問他你認識我們老師啊？他說我哪知道他是你們老師啊，不過我可乾過她。我說真的假的，凈吹牛逼。他說，操，有啥吹牛逼的，摟了一宿，操兩回，晚上一回早上一回。我說你做夢吧。他就跟我學是怎麼回事兒，說是二中有個音樂老師叫孫倩的，賊騷，總上迪吧，離婚自己過，總領男的回家，說我們這幫人都跟她乾過，玩過的都說她賊猛，說有一回剛子跟她回去，孫倩吃藥吃多了，幹完一回就用嘴整硬了，乾三次剛子咋的也不行了，跟我們說頭一次覺得讓人口交這麼難受啊，給我們老四整去了，老四興高采烈乾兩下整不動了，說孫倩還倆腿劈著，我還要……還要……，老四當時就急了，再要，再要就是尿。”小晶學完自己捂嘴笑了。&lt;br&gt;　   “哈哈，你看，又說上別人了。”&lt;br&gt;　   “啊啊，我知道了，東子說那回孫倩就領白潔去了，那時候萬重天迪吧還沒封呢，那裡賊火，在廁所里脫褲子就乾。”&lt;br&gt;　   “你是不是也在廁所里乾過啊？”老七玩弄著小晶的乳頭。&lt;br&gt;　   “操他媽的，那時候小，不懂事兒啊，給酒就喝，有藥就吃，跳來電了，認識就往廁所領，有回讓人領男廁所里幹完了，還沒起身呢，有個剛上完廁所的，按住就給我上了，射完精都沒看著臉，那陣，少掙老錢了。”&lt;br&gt;　    “後來給封了。”&lt;br&gt;　    “那還能不封嗎？都啥樣了？哪還是社會主義初級階段啊？舞池裡跳跳舞就有脫光的，脫的身材還都賊好呢。女廁所里男的比女的還多，打掃衛生的第二天總弄出一堆內褲、胸罩，有的還帶血呢，也不知是處女還是來事兒，一整就有傻逼領女朋友去的，給幾片藥就傻逼呵呵的吃，玩玩就找不著女朋友了，等找著有的是在女廁所讓人乾虛脫了，有的自己回來就哭。有的乾一半光屁股從廁所里跑出來，男朋友啥也不是的過去就挨揍，眼看著女朋友讓人又給拽回去。東子這幫玩意兒，那陣可禍害老多小姑娘了。有幾天狂的，號稱一天不乾一個處女不睡覺。”“那地方，還有女的敢去？”&lt;br&gt;　    “呵，有啥不敢的，那玩意有癮啊，再說，小姑娘一旦乾過那事兒了，頭一回哭，過兩天就想啊，女的做愛本來快感就比男人強，吃上藥，讓人上完就是飄啊。我認識老多姐妹兒了，頭一天讓人弄完哭著走的，沒幾天又回來了。都完了。”&lt;br&gt;　    “那你不後悔啊。”&lt;br&gt;　    “咋不後悔？哪有後悔藥賣啊？有時候半夜醒來真恨不得一聲炸雷把這些骯髒的東西都劈了。讓我好好上學。嗨，沒有炸雷，還不得就這麼生活，等有一天賺夠了錢，找個誰也不認識我的地方重新上學。操，說到哪兒了，咋整這了呢？”&lt;br&gt;　    “哈哈，說到萬重天封了。”&lt;br&gt;　    “哦，對，操他媽的，其實萬重天真正為啥封啊，跟那再亂沒關係，是他媽的我們公安局長的女兒有一回領幾個姐妹兒去那兒玩，她想我爸是公安局長我怕誰啊，那天我都知道，幾個小姑娘喝酒喝的不少，幾個賣藥的就尋摸過去了，幾個小姑娘賊有錢，買了十片，1000塊錢啊，看那樣挺熟練，好像老手似的，吃完跳跳舞就飄了，東子和老四一人整一個就往廁所去了，正好我也來電了，也不記得跟誰了，就進廁所了，有個小姑娘在洗手池上躺著呢，東子在那站著乾，那小姑娘一邊叫一邊還說我不想，我不要，我有男朋友的什麼的，門裡邊那個小姑娘一直喊疼疼的，但說都不是處女。後來知道那個洗手池上的就是公安局長的女兒，這一回就懷孕了，問她不知道誰乾的，就把怎麼回事兒都說了，完當天晚上一車武警就把萬重天給封了。”&lt;br&gt;　    “白潔那是怎麼回事兒啊？”&lt;br&gt;　    “呵呵，整遠了，說孫倩領白潔去了，正好剛子認識孫倩嗎，就介紹東子給白老師認識，完了就喝酒，又出去喝酒，東子說他就偷偷在酒里下上藥了。”&lt;br&gt;　    “操。”老七罵道。&lt;br&gt;　    “孫倩那是老條子，就領他們都去了她家，進屋沒一會兒，她和剛子就幹上了，這邊倆人乾材烈火加上藥勁，東子就在沙發上把白老師給上了，這事兒為啥說是真的呢，因為這事兒我早就知道，東子總說他上了個極品，乳房啊，大腿啊，臉蛋啊，屁股啊，說連腳丫長得都賊美，說是剛結婚的小媳婦兒，我就是不知道原來是白老師，那就對了，白老師確實是極品。”&lt;br&gt;　    “這樣就給上了，白潔沒罵他嗎？”&lt;br&gt;　    “都是你情我願，白潔有什麼急眼的，東子說他幹了白老師一次就四點多了，倆人就在沙發上睡了，早晨起來在沙發上又幹了一次，說乾的時候白潔他老公還來了電話，東子說白潔一邊接電話，他這邊都還操著呢。”&lt;br&gt;　    “這麼騷，白潔？”老七有點不信。&lt;br&gt;　    “這事兒他媽的東子說了快八百遍了，我他媽的都能記住他用過幾個姿勢了，肯定是真的。”&lt;br&gt;　    “那東子這幫人玩過了怎麼就拉倒了呢？沒再糾纏白潔？”老七想著白潔風騷的樣子，聽著小晶嬌聲嬌氣但繪聲繪色的講述，陰莖又一次堅硬起來，他把小晶的絲襪內褲往下拽了拽，讓小晶躺著腿朝上舉著，濕漉漉粘糊糊的陰部朝上挺著，把陰莖又插了進去，一邊撫摸著裹著絲襪的小腿，一邊繼續問。&lt;br&gt;　    “嗯……”小晶呻吟了一聲，下身漲的乎的，還有點麻，“大哥，你要還聽我嘮嗑，就輕點乾，還那麼乾，我喘氣都不夠用，還能說啥啊？”&lt;br&gt;　    “怎麼好像比剛纔緊了呢？”&lt;br&gt;　    “腫了當然緊了，東子說白老師下邊賊緊，還軟，說進去就不想出來。啊……你輕點。”小晶腿抖了一下，“東子還能不想，不過孫倩說過，白潔願意的話，她不管，白潔不願意他們不能亂來。再說孫倩也沒說過白潔是誰啊？”&lt;br&gt;　    “那幫玩意兒還能怕孫倩，一個老師。”&lt;br&gt;　    “呵呵，還真怕。嗯……”小晶呻吟了兩聲，用手把住自己的兩腿方便老七抽送。“我只是聽說孫倩家挺苦的，父母死的早，只有她和弟弟兩個人，她一直把她弟弟帶大，後來她結婚了，弟弟就出門打工去了，在後她出了什麼事兒，挺慘的，離婚了，到這邊來當老師，她弟弟才又找到她。”&lt;br&gt;　    “這有什麼是讓人怕的呢？”老七解開了小晶的胸罩，玩著小晶的乳房，一邊用力的頂送著。&lt;br&gt;　    “啊……你要是總在外邊走的，肯定聽過孫小妖的名字，啊……”&lt;br&gt;　    “我在外地打工來的。”&lt;br&gt;　    “那可不是一般的大哥，聽說最開始賊慘，沒錢，因為長得好看就裝成女的去坐台，後來讓人抓了，蹲大牢的時候沒少讓人乾。出來銷聲匿跡一段，再後來就領老多兄弟成了大哥了，賊狠，聽說得罪他那你就趕緊自殺，要不你肯定後悔生出來。啊……大哥，我來感覺了，咱先玩兒啊。”&lt;br&gt;　    “說完，咱再好好玩兒。”&lt;br&gt;　    “我見過孫小妖一次，不男不女的，長得確實好看，裝女人應該比孫倩好看，但看著眼睛就有一種陰氣，肯定殺人不眨眼。他就孫倩這麼個姐姐，真惹了孫倩，孫小妖還不得給誰變成叉燒包啊？”&lt;br&gt;　    老七沒有說話，而是加快了抽送的速度，小晶很快就變成淫聲盪語一片了。&lt;br&gt;　    老七想著小晶剛纔說的話，仿佛能看見白潔風騷放蕩的在和別人做愛，心裡火氣越來越大，也越乾越快，屋裡很快就充滿了小晶上氣不接下氣的呻吟和陰莖在陰道里出入的水漬聲。&lt;br&gt;　    “大哥……不行了……啊……我不是你嫂子啊……唉呀……你操死我了……啊啊啊啊啊”&lt;br&gt;　    老七一邊乾著一邊把小晶一隻鞋子脫了下來，把一條腿上的絲襪拽了下去，小晶馬上熟練的把腿向兩邊劈開，兩手抱著老七的腰，兩腿在兩側翹起著，一邊是光光的腳丫，一邊穿著黑色的絲襪和涼鞋，兩腿之間被一根堅硬的東西快速的抽送著。&lt;br&gt;　    老七還是不歇氣的狂插，小晶只感覺渾身跟過電一樣快感越來越強烈，腦子一陣一陣的眩暈“啊……大哥，……你這樣肯定……啊……能幹死人……啊……啥逼能……啊抗住你這麼乾啊……我來了……啊……完了……啊……”&lt;br&gt;　    老七射了精拔出陰莖，小晶兩腿往兩邊一分，一看屁股底下又濕了一片，在那渾身不停的顫“大哥，你這是操逼還是打樁啊？”&lt;br&gt;　    “操，你還不是舒服的都尿床了。”&lt;br&gt;　    “大哥，你這雞巴是厲害，可你這麼整不舒服啊，就好像撓癢癢似的，我是笑，可它難受啊。”&lt;br&gt;　    “呵呵，還他媽真會比喻。給你錢，記著我喜歡白潔這事兒別和別人說。”&lt;br&gt;　    “知道了，大哥，謝謝了哦。”&lt;br&gt;　    小晶簡單的洗了洗就回到東子那兒去了，一進屋“我操，你乾啥去了，這麼長時間，乾幾炮啊？”&lt;br&gt;　    “兩炮”&lt;br&gt;　    “從哪兒整的這身衣服，怎麼穿的跟極品似的，還真挺有味兒”&lt;br&gt;　    “換的，好看吧。”&lt;br&gt;　    “另一股騷勁兒，看你那樣怎麼跟讓人輪了似的呢？腿合不上還站不住了。”&lt;br&gt;　    “去他媽的吧，這逼太能幹了，家伙還大，一口氣不歇狂乾半小時，歇一會兒這第二炮能有四十多分鐘，兩回都給我乾失禁了，床都尿濕了，再乾一會兒，我估計大便都得失禁。”&lt;br&gt;　    “哈哈，碰這樣的你就得讓他乾屁眼兒，咋乾感覺都不強”&lt;br&gt;　    “真的咋的，那我還真得跟你練練後庭了呢？我晚上可不接了，這是兩炮六百，還有一百小費，再乾我就得讓人破我後庭的處女了。”小晶把準備好的七百給了東子，東子大方的把一百塊還給了小晶，“老規矩，五五分成，你三百。”&lt;br&gt;　    太陽在慢慢的升起，但幽暗的角落裡還是總有陰暗和污穢，不知哪一天，能讓陽光灑滿萬水千山，忘記曾有的一切陰霾……&lt;br&gt;&lt;br&gt;   一周多過去了，這幾天老七很忙，很少到王申家裡來，白潔心裡有那麼一絲絲淡淡的感覺，好像牽掛又好像不希望看見的滋味。&lt;br&gt;　　初秋的午後，熱辣的陽光混合著乾燥的空氣給人一種要乾裂的感覺。&lt;br&gt;　　白潔穿著一件雪白的半截袖緊身襯衫配著一條黑色帶著無數圓圓的小白點的及膝布裙，蓮藕般嫩白的胳膊從袖口裸露，一雙黑色的高跟鞋襯著秀美渾圓的小腿，腿上裹著黑色極薄的絲襪，正坐在辦公桌前批改著學生剛剛送上來的作文。黑黑的長髮都從肩頭右側垂落，一隻白色的鋼筆在白白的小手中晃動，纖細的腰肢彎成一個柔柔的曲線，裙下的雙腿優雅的疊架在一起微微的晃動著。&lt;br&gt;　　李明從門口晃進來，坐在離白潔不遠的地方和幾個老師混侃著國家的教育制度、美國的伊拉克政策，仿佛自己比國務院外交部的人還要懂得社會形勢，眼角卻會時不時的掃過白潔白嫩精緻的臉頰，苗條中帶著掩飾不住的豐滿的身材，回想著在記憶中白潔曾經在自己面前裸露的豐滿渾圓的乳房，雪白細膩的皮膚。&lt;br&gt;　　看著一個學生作文中寫道：“姥姥給了我一個漂亮的小花貓，我非常喜歡，在我的悉心照料下，它終於死了。”不由得莞爾一笑，心裡想著，這個學生到底要說什麼？坐在不遠的地方的李明看著一絲笑意從白潔的眼角飛起，帶動著整個精緻柔美的臉頰蕩漾起微笑的漣漪，秀麗的雙眼流露出一種水一樣的媚意，李明不由得看得獃了，連旁邊老師詫異不屑的目光都沒有在意。&lt;br&gt;　　白潔忽然感覺到了李明那種貪婪火熱的目光，抬頭不滿的掃了李明一眼，心裡很厭惡這個猥瑣卑鄙的男人，動了動自己坐的姿勢，扭過臉去。&lt;br&gt;　　走廊里傳出一聲咳嗽聲，接著高義推門進來，李明趕緊站起來，回自己辦公室去了，白潔抬臉看了高義一眼又低頭批改作業了，心裡一下想起好幾天沒看見高義了，連學校的老師都在議論校長怎麼這麼長時間沒來了。&lt;br&gt;　　高義和幾個老師打了個招呼，在白潔辦公桌前走過去，想叫白潔去自己辦公室去，又礙於屋裡這些老師，猶豫了一下回去了。&lt;br&gt;　　白潔看高義轉來轉去就知道高義是想叫自己出去，怕影響不好沒說，心裡想著是應該過去看看還是裝糊塗呢，正猶豫著，放在抽屜的小包里的電話發出輕微的嗡嗡的震動，白潔不用看也知道肯定是高義打的，呶了一下粉紅的小嘴，拿出電話看了一眼，沒有接，掛掉就又放回抽屜里了。她知道高義是叫自己過去，她卻沒有動地方，想等一會再過去。&lt;br&gt;　　高義站在自己辦公室的窗邊，望著前面寬敞的操場，一排斑駁的運動器械稀落的擺佈在操場邊上，幾棵粗大的老楊樹已經開始衰老，凌亂的花池裡飄落著花的枯葉和一些雕落的花瓣。&lt;br&gt;　　這些天高義一直在為自己前途的事情奔忙著，承包教學樓的包工頭子給了他３０萬元的回扣，高義趕緊給了王局長１０萬元，幫著王局長在這次市裡的調動中當上了主管教育、交通的副市長，雖然不是省城但也是為官一方，王副市長自然忘不了高義，力薦高義升任教育局的副局長主持工作，現在就是時間問題，和半年後能不能順利扶正了。&lt;br&gt;　　事情都辦順利了，高義就想著了嬌柔嫵媚的白潔了，這個嬌美的少婦是自己這次升遷最大的功臣，已經成為王副市長的原王局長至今對白潔仍是魂牽夢繞，特別是高義和他說了白潔在車裡和他那次，車頭有個男人是白潔的老公，王副市長更是興奮莫名。&lt;br&gt;　　應該說是白潔徹底拉近了他和王的關係，兩次王局長都幾乎是在他面前和白潔發生了關係，這就應了那句四大親密關係“一起苦寒窗，一起扛過槍，一起分過贓，共同嫖過娼。”之一。&lt;br&gt;　　高義很想這次離開把白潔也帶走，高義除了妻子美紅外有過很多女人，對女人，特別是年輕的時候更是有著非常的熱情，但很少對女人有過留戀，白潔卻給了他一種不願離棄的感覺，這個介乎於青春與成熟之間，徘徊在貞節和放蕩之間的美麗少婦讓高義每次看見他都有一種衝動的欲望，但在人前卻不敢有所褻瀆。&lt;br&gt;　　他身邊的女人和他有了關係之後或者為了他的權力去得到一些好處，或者經常粘粘糊糊的糾纏高義，但白潔被高義迷姦之後，雖然和高義發展到近乎情人的關係，但從沒有為此和高義有什麼不同，總是淡淡的讓你摸不到她的心在想著什麼？這種感覺反而讓高義對白潔更有了一種距離和想要去征服的欲望。&lt;br&gt;　　正在思緒飄飄對自己的前途和未來充滿了豪情壯志的高義聽到了走廊里傳來的清脆的有著節奏的高跟鞋聲音，高義知道白潔來了，甚至高義都能想到白潔走路時搖曳扭動的屁股。&lt;br&gt;　　伴隨著兩聲輕輕的敲門聲，白潔推門進來，高義迎到門邊，一邊反手關門一邊胳膊就伸向白潔柔軟纖細的腰，白潔卻將身子一扭，從高義身邊走過，手從身後撫平裙子，坐在了沙發上，眼睛沒有看向高義，而是遠遠的看著窗外。&lt;br&gt;　　高義關好門，回身看著坐在沙發上的白潔，黑色尖頭漆皮的細高跟皮鞋在紅色木質的地板上以尖尖的鞋跟為軸來回晃動著，緊身的白色半截袖小襯衫顯得白潔一種端莊淑雅的樣子，可襯衫下豐滿挺拔的胸部卻無法掩飾的表露著白潔的成熟性感。&lt;br&gt;　　高義站在白潔身邊，目光從白潔領口看進去，一對白嫩的仿佛奶油一樣的乳房被水藍色的半杯胸罩托著擠出一條深深的乳溝，薄薄的胸罩下圓挺的乳房有著一種隨著呼吸一樣顫動的肉感，胸罩邊緣白色的蕾絲花邊襯托著白膩的乳房。&lt;br&gt;　　高義覺得心裡一團火又在慢慢升起，真想把手伸進白潔襯衫的領口，撫摸那豐滿圓潤的一對乳房，高義在白潔身邊坐下，手攬住白潔的腰，透過白潔薄薄的襯衫能感覺到白潔平坦的小腹有著動人的彈性，高義的手順著白潔的圓臀想滑下去，白潔扭動了一下身子，抓住了高義的手。xpxp1111&lt;br&gt;　　“別這樣，讓人看見了。”白潔的手順勢被高義抓在手裡撫摸著，白潔沒有太過火的把手抽回來。&lt;br&gt;　　“潔，你這小手真軟乎，這些天沒看見我想沒想我啊？”高義兩手合在一起搓揉著白潔的手，眼睛盯著白潔露出的粉白細嫩的脖子，和那雪嫩的肌膚延伸到領口裡帶來的無限遐思。&lt;br&gt;　　“我說想你了，你信吶？”白潔紅潤的嘴唇微微一翹，一種頑皮的性感讓高義都心裡一顫。&lt;br&gt;　　“信啊，哪能不信呢？我可是天天都想你想得睡不著覺啊。來，抱抱我的美人。”高義一邊雙手去環抱白潔的腰。&lt;br&gt;　　白潔推開高義的手站了起來，半嗔半怒的瞪著高義，“誰想你啊，別這樣，再這樣我可走了。”&lt;br&gt;　　“別生氣啊，不是想和你親熱親熱嘛。”高義又拉著白潔坐在沙發上。&lt;br&gt;　　“親熱找你家美紅親熱去啊，找我乾啥。”白潔還是帶著一種淡然的微笑坐在沙發上和高義保持著一點距離。&lt;br&gt;　　“她哪有我們潔好啊。”&lt;br&gt;　　“呵呵，你不怕她聽見？那你和她離婚啊。”白潔似笑非笑的看著高義，眼角又自然流露出一絲淡淡的媚意。&lt;br&gt;　　“你要跟我，我就離婚。”高義拿出一種一本正經的樣子和白潔說。&lt;br&gt;　　白潔一撇嘴，“少扯了，誰跟你啊，大色狼，再說了，跟了你，你還不得把我扔家找別人家媳婦粘糊去啊，你們這些男人啊，都沒好東西。”&lt;br&gt;　　“哈哈，你家王申是不是也和誰家媳婦粘乎上了啊，他也不是好東西啊？”&lt;br&gt;　　“王申可不是你們這樣的人，再這麼說，我回去了。”白潔一下冷了臉，作勢要走。&lt;br&gt;　　“好好，不說他了。”高義心裡想著，王申當然不是我們這樣，他是自己媳婦被別人粘乎的。“白潔，說正經的，我要調走了。”&lt;br&gt;　　白潔一楞，“去哪兒啊？”&lt;br&gt;　　“教育局副局長，主持工作。”&lt;br&gt;　　“那王局長呢？”&lt;br&gt;　　　聽白潔提到王局長，高義竟然有點酸溜溜的不是滋味，“想你王哥啊，高升了，現在是王副市長。” 白潔聽出高義話里的滋味，知道高義說的是自己和王局長的關係，不由得臉上有點微微發熱，畢竟曾經兩次在高義面前和王局長髮生關係，“能不能正經說話。”&lt;br&gt;　　高義還想調侃兩句，可看著白潔的臉色，怕白潔真的生氣了，沒敢多嘴。&lt;br&gt;　　“跟我上市裡去啊，你是學中文的，給你安排個秘書，坐個辦公室肯定沒問題。”高義心裡倒是真的這麼想，只是他想的就是能長久的占有白潔。&lt;br&gt;　　白潔心裡一時真想答應，這份教師的清貧辛苦工作，白潔真的不想永遠的幹下去，現在面前這個機會也許是非常好的。可白潔更清楚的是，自己去了市裡也還繼續是高義甚至王市長的玩物，而且這樣明目張膽的調到高義那裡，簡直就是掩耳盜鈴一樣，那樣她不可能得到自己想要的東西，作自己想做的事，反而弄不好會身敗名裂，王申也不可能接受得了。&lt;br&gt;　　高義看白潔在想著，說道：“好好想想，這是你一個好機會啊。”&lt;br&gt;　　白潔抬起頭，“我想好了，我不去，我想等等以後再說吧，你去走你的陽關大道，我走我的獨木小橋。只是以後有啥事求高大局長，高大局長別把我趕出來就行了。”&lt;br&gt;　　高義看著白潔，心裡有一種很詫異的感覺，好像剛剛認識白潔一樣，他一直以為白潔只是一個漂亮的花瓶一樣的女人，面對這樣的機會肯定不會放過，可是白潔卻拒絕了，他明白白潔拒絕的意思，忽然發現白潔是一個很有自己主意和想法的女人。&lt;br&gt;　　“你真的不想去？”&lt;br&gt;　　“其實也想去，不過我現在去了，對你我都沒什麼好處，而且我想我去了也做不好什麼，枉費你一番好心，還是以後再說吧。”白潔感覺心裡好像放下了什麼一樣，自然的說出了自己想的。“再說了，高局長以後指日高升，機會不是有的是。”&lt;br&gt;　　看著白潔微微笑著說出這些話，高義點了點頭，“行，你放心，不管到啥時候，你都是我最喜歡的小寶貝。”&lt;br&gt;　　“唉呀，你能不能別噁心我，我最討厭你油嘴滑舌的膩味，多大歲數了。”白潔作了一個要吐的噁心樣，逗的高義也笑了。&lt;br&gt;　　白潔看沒什麼事情了，站起身，“那我先回去了，有事給我打電話吧。”&lt;br&gt;　　身邊的高義輓住白潔纖柔的小腰，輕輕向懷裡攬過來，白潔沒有出聲，默默的靠在了高義懷裡。高義的手向上滑動，隔著薄薄的襯衫和胸罩按在了白潔高挺豐滿的乳房上，白潔的手放在高義輕薄自己的手上，但沒有用力的拉開，任由高義輕輕的撫摸揉動，高義低頭把嘴唇靠在白潔耳邊，“美紅今晚出車，上我家來啊？”&lt;br&gt;　　高義嘴裡噴出的熱氣讓白潔耳邊癢癢的，心裡竟會有一種欲望的衝動，但她心裡永遠不是那麼隨便的人，高義的話一齣口，白潔眼前就好像浮現出兩人在高義家的床上赤裸著糾纏的樣子，那種異樣的興奮的感覺都能瀰漫白潔的身體，但白潔嘴上還是說著：“晚上我要和王申去我老婆婆家。”&lt;br&gt;</content></item></update>