<update><item><title>第九章　意亂情迷(2)</title><author>床上伴侶</author><content>　　“乾死我了……啊……大哥啊……老公……啊……暈啊……”&lt;br&gt;　　聽著白潔的叫聲，感受著白潔緊軟濕滑的下身，男人差點沒射出來，趕緊一下從白潔的陰道里拔出來，手用力的捏住龜頭的根部，深吸了兩口氣，才忍住了陣陣衝動，白潔趴在那不斷的喘著粗氣，陰唇的四周被插成了一個圓形的樣子，陰唇都紅的仿佛腫了起來，白嫩的屁股還不時顫動著。&lt;br&gt;　　“你射了？”白潔嬌弱的說。&lt;br&gt;　　“差不點，你這逼操著太舒服了，跟小姑娘似的，人還比小姑娘騷多了。真受不了。”&lt;br&gt;　　男人把白潔翻過來，讓白潔兩腿並著架在他肩膀上，從前面插了進去，仰躺著的白潔乳房從吊帶裙的上方露了出來，粉紅的小乳頭硬硬的峭立著，隨著男人的來回抽動仿佛波浪一樣的晃動著，“你要忍不住就射吧，一會兒再玩還能多一會兒。”白潔的兩手把著自己纏著黑色鞋帶的小腿，竟然溫柔的和男人說著。&lt;br&gt;　　男人一邊來回抽送粗大的陰莖，一邊欣賞著白潔穿著一對高跟涼鞋的小腳，尖尖的鞋尖，細細的鞋跟，曲線玲瓏的小腿。&lt;br&gt;　　“啊……啊……啊……嗯……我……我……受不了……”白潔的兩腿不斷的發硬、繃緊，陰道也是不斷的痙攣抽搐，男人的陰莖已經馬上就要火山爆發了，男人憋著一口氣就要來一段最猛烈的衝刺。&lt;br&gt;　　“啊……我……我啊……死了……暈了……啊……”一陣猛烈的衝刺，白潔幾乎都暈了過去，渾身不斷的顫慄，忽然頭側的手機竟然響了，白潔一愣，想起可能是老公打的，趕緊一隻手把著自己高翹的雙腿，一邊拿過電話，接起電話。白潔先緊緊地捂住自己的嘴，定了定神，“老婆，還沒睡呢？”&lt;br&gt;　　“都睡了，你乾啥啊？”一邊說話一邊還是伴隨著喘氣，趕緊解釋：“嚇死我了。”&lt;br&gt;　　男人憋得已經挺不住了，用眼神問著白潔：“射？”&lt;br&gt;　　白潔點了點頭，男人用力的幹了兩下，白潔渾身一頓哆嗦，緊緊地捂著嘴，聽著王申在說：“我再半小時就回去了，老七明天有事，不能玩通宵，我沒帶鑰匙，給我開門。”&lt;br&gt;　　這時男人已經射精了，白潔放下電話，感覺腦袋暈暈的，兩腿放下時還是麻酥酥的。&lt;br&gt;　　男人抱著嬌喘的白潔，一邊撫摸著白潔豐滿的乳房，一邊問：“老公啊？”&lt;br&gt;　　白潔點了點頭。&lt;br&gt;　　“怪不得這麼騷，小媳婦兒啊。結婚多長時間啊？”&lt;br&gt;　　“不告訴你。別問了，噢，不要找我，我們還會有緣在一起的，什麼也不要問。”&lt;br&gt;　　“放心吧，能操過你這麼漂亮的小美人兒，我以後當太監都值得了。”&lt;br&gt;　　說著話，白潔爬起來，匆匆穿上衣服，弄好褲襪，急忙中忘了戴乳罩就急忙的下樓往家走了，在大堂里幾個人看著白潔薄薄的衣服下顫動的雙乳眼睛幾乎都直了，白潔才發現忘了乳罩，也不想回去取了，只好雙手抱懷，上了出租車，司機的眼睛也不時的瞟著白潔抱著的雙乳，不停的套詞：“小姐，在這坐台啊？”&lt;br&gt;　　“出台不的？一宿多錢？”到了家，白潔掏錢，司機沒要說：“小姐，留個傳呼給我唄，多錢能跟你整一下子？”&lt;br&gt;   白潔幾乎跑一樣的回了家，還好王申沒回來，趕緊脫了衣服，換了內褲上了床……&lt;br&gt;&lt;br&gt;　    沒有了那種騷動不安的煩躁，沒有了坐卧不安的焦慮，也許性也是一種很好的鎮靜劑，在這樣一個陌生人，一個粗俗但又充滿了性的情趣的男人那裡，白潔得到了性的滿足，也安靜了一顆騷動不止的心。&lt;br&gt;　    也許是最近和王申生活在一起的感覺很枯燥，也許是最近私下裡的生活過於豐富多彩，也許是迷亂紛紜的生活讓白潔有一種迷失的感覺，當老七出現的時候，白潔的心裡出現了一種很難形容的感覺，她心中最欽佩和愛慕的就是這種自強不息、敢闖敢拼的男人，這種成熟充滿了一種讓人迷失的魅力的男人，但已為人婦的她且還是老七的嫂子，已經無法去表達甚至不能在心裡真的形成一種愛的感覺，只能讓一種迷亂在心裡蕩漾，急於去發泄心中的欲望和感情，高義在某種意義上講是白潔的情人，但也許是高義是曾經迷姦和逼迫過她，在他的面前白潔總有一種被迫的壓抑感，每次能得倒身體的快感，卻無法有心靈上的滿足和發泄。而在這個不知道叫什麼，甚至沒怎麼看清長得什麼樣的男人面前，白潔真正的放蕩了一次，任意的尋找著自己的感覺和欲望，而沒有什麼負擔和拖累。&lt;br&gt;   去愛，去忘記，繼續迷失，白潔不知道自己該擁有什麼？也許只有王申才是她身邊實實在在的存在。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　    就如同陽光下總是會有陰影一樣，在富麗堂皇的酒店里，一個燈光昏暗的房間里，七八個穿著性感暴露的女孩子或躺或坐的在房間里，其中一個不斷的撥打著酒店房間的電話，用一種沙啞的給人某種暗示的聲音詢問著：“先生，需要按摩嗎？”&lt;br&gt;　    東子歪躺在床上，手正在一個胸部很飽滿的女孩子衣服里摸索著。&lt;br&gt;　    “東哥，1108房間要小姐，讓誰去？”打電話的小姐問東子。&lt;br&gt;　    “小晶，你去吧。都打打精神，到點了，一會兒活就多了。”一邊說著從一個包里摸出兩個避孕套給小晶，小晶接過來塞在自己胸罩里，開門出去了。幾個小姐起來有的去洗臉，有的補了補妝，等待著11點過後這一波生意的來臨。&lt;br&gt;　    門鈴響過，小晶誇張的扭著屁股進了房間，昏暗的燈光下，看到只穿著短褲的男人不由得愣了一下，而老七也隨之愣了一下。&lt;br&gt;　    “大哥，你要按摩啊。”小晶很快笑了起來。一邊坐到了床邊。&lt;br&gt;　    “是你啊，你認識白潔？”老七很奇怪。&lt;br&gt;　    “對呀，她是我老師。”&lt;br&gt;　    “以前教過你啊？”&lt;br&gt;　    “我還沒畢業呢，今年才高三。大哥，我行不行啊？”&lt;br&gt;　    老七的臉色變了好幾變，碰到個純學生妹呢，肯定是夠嫩，估計沒玩過幾回。“行，你們都有什麼服務啊？”&lt;br&gt;　    “推油、大活、或者作全套。”&lt;br&gt;　    “都什麼價錢，咋玩？”&lt;br&gt;　    “推油就是按摩打飛機，120塊錢；大活就是做愛300；全套有按摩、冰火、胸推加上做愛500。大哥玩個全套啊。”小晶手在老七身上摸索著。&lt;br&gt;　    老七看著這個長得嬌俏可愛的小姑娘，忽然覺得也是披肩長髮的她有幾分像剛結婚時候的白潔，“這麼的吧，我給你1000，你陪我好好玩玩兒。”&lt;br&gt;　    “大哥，後邊我不乾，要不我給你找個能玩屁眼兒的。”&lt;br&gt;　    “誰玩那個啊，你看見你們白老師穿的裙子了吧，你去換個那樣的裙子，黑色的絲襪，那樣黑色高跟的涼鞋，最好有帶綁小腿上的，行不行？”&lt;br&gt;　    “啊哈，你喜歡白老師啊，讓我裝她的樣子跟你玩兒，是不？”小晶笑嘻嘻的看著老七。&lt;br&gt;　    “對，怎麼樣？”老七想著白潔剛纔的樣子，都有點勃起了，他當然想不到，他心中美麗的女神剛剛穿著這身衣服撅著屁股讓人乾的高潮迭起、尖叫連連。&lt;br&gt;　    “行，不過那身衣服不好整，你再加點兒錢吧。”小晶腦袋里迅速搜尋著誰穿的這樣的裙子。&lt;br&gt;　    “你好好陪我玩兒，玩高興了給你2000。”老七索性開口。&lt;br&gt;　    小晶笑著親了老七一口“你等著，我這就去變成你的夢中情人。”&lt;br&gt;　    小晶趕緊跑到樓下KTV包房這邊，果然有個小姐穿的和白潔幾乎一樣的裙子，剛好小晶還認識，100塊錢就換了下來。鞋子找到一雙和白潔那個不太一樣，白潔是那種尖頭很長不露腳趾的沒有後跟帶長帶子的涼鞋，這雙是黑色鏤空的前面露腳趾的，鞋面是用皮條編的還有一個小玫瑰花鑲在上面，系帶也挺長的，細高根的鞋跟特別高，小鞋看上去也挺精緻的。絲襪卻不好弄了，小姐一般都不喜歡穿絲襪，脫起來不方便，她們那幾個就一個穿的還是肉色的開檔的那種，正轉悠著急，看見一個酒店的領班過來穿的這樣絲襪，那領班很奇怪小晶為啥要她的絲襪，弄得小晶臉紅耳赤軟磨硬泡，給到100塊錢領班才帶著一種奇怪的眼神在辦公室把絲襪脫給小晶，小晶心裡嘟囔著，要不是為了錢，誰要你這破襪子。&lt;br&gt;　    打扮妥當的小晶定了定神，也找了個髮夾學白潔的樣子把頭髮攏了起來，雖然有著染成紅色的幾撮但昏暗的燈光下是看不出來的。門鈴響過，昏暗的燈光下，小晶用一種很文靜的姿勢站在門口，老七心裡不由得一顫，本來小晶沒有白潔個子高，但這個高跟鞋比白潔穿的高了一些，倆人就差不多了。老七用甚至有點顫抖的手把小晶拉進來，關上了門，一把把小晶摟在懷裡，雙手摟著小晶細細的小腰，感受著裙子柔軟面料的肉感，把頭在小晶的頭髮上摩擦著，微閉著眼睛想象著懷裡是柔柔美美的白潔嫂子。“嫂子，你想死我了，你知不知道我今天看你穿這身衣服，雞巴老是硬著的，真想按倒你，乾你啊。”&lt;br&gt;　    “大哥，你現在就按倒我，操我吧。”&lt;br&gt;　    “不許這麼說，你現在是白潔，叫我老七。”老七的手摸索著小晶翹翹的小屁股，比白潔的要少了點肉感，但和白潔的一樣都是高高向上翹的那種，特別是穿著這麼高的高跟鞋翹的更厲害了。&lt;br&gt;　    “來，擺幾個樣子給我看。”老七放開緊摟著的小晶，想象著剛纔白潔在屋裡的樣子讓小晶學著作。&lt;br&gt;　    “坐在沙發上，把腿蹺起來，對，把裙子往上拉，露出褲襪的根，好，看到內褲了，挺挺胸，對，就這樣，夠騷，嫂子你真他媽騷。”&lt;br&gt;　    “嫂子本來就騷啊，就是你不知道嘛。”小晶這麼說其實語帶雙關，當然，老七是聽不出來的。&lt;br&gt;　    “照兩張相留著，來”老七從包里翻出數碼相機。&lt;br&gt;　    “哎呀，我不照相。”&lt;br&gt;　    “我又不照你臉，誰知道是你。來，擺姿勢。”&lt;br&gt;　    老七拍了兩張白潔蹺著腿在沙發上座著的淑女動作，當然是把裙子拉的很高的那種走光看的到內褲的樣子，恰好小晶今天穿了一條白色的絲織的那種小內褲，在非常薄的黑色絲襪下清晰可見。&lt;br&gt;　    又讓小晶站起來，把裙子都拉起來轉過身，對著整條黑色絲襪的大腿和圓圓的屁股拍了幾張，轉過前面拍鼓鼓的陰部在絲襪內褲下的樣子，又讓小晶把裙子都撩到腰間，雙手扶著桌子，撅著屁股。&lt;br&gt;　    拍的時候，老七始終拍的小晶的脖子以下，在他從數碼相機的屏幕上看來就是白潔在那裡不斷擺出風騷放蕩的樣子，看的他陰莖在內褲里硬硬的挺著，索性脫了內褲，挺著一根棍子，擺弄著。&lt;br&gt;　    小晶心裡一直忍著笑，仿佛一個演員一樣任由老七擺弄著。&lt;br&gt;　    “嫂子，給我擺幾個最騷的姿勢。”&lt;br&gt;　    小晶眼睛媚笑著，把裙子的肩帶拉到放下來一個，露出雪白的胸罩扣著的乳房，一隻手拉著裙子腳拉到腰上，扭著腰“老七，你看嫂子騷不騷啊？”&lt;br&gt;　    “騷、騷。太他媽騷了。”老七一邊忙著找角度一邊說。&lt;br&gt;　    小晶躺到床上，裙子都拉到腰上，兩腿舉起來，模擬著性交的動作挺著屁股“啊 啊啊”的叫著。高跟鞋尖尖的鞋跟向天花板上立著。又像狗一樣跪趴著，撅著屁股來回晃動。又站了起來，一隻腳站在床上，坦露出絲襪內褲裹著的陰部，雙手摸著乳房，表現出一種陶醉的樣子。又來到老七身前，蹲下身子，雙手捧著老七的陰莖，伸出舌頭在龜頭上舔著。&lt;br&gt;　    轉過身，雙手扶在床上，彎下腰高高翹起屁股，一隻手伸過去，拉著絲襪和內褲的邊慢慢的拽下來到屁股下邊，小晶的陰部和白潔差不多，陰毛都很少，可能是小晶還小，陰唇的形狀都差不多，都是那種饅頭型的。老七看著那白嫩屁股下邊露出的紅色的陰部已經濕乎乎的了，再也按捺不住，把相機往床上一扔，雙手把著屁股，“嗤”的一聲就插了進去。&lt;br&gt;　    “大哥，帶套啊。”小晶撅著屁股在那裡費勁的在胸罩里掏出避孕套，老七根本不接，嘴裡哼唧著“嫂子，白潔，我終於幹上你了。”&lt;br&gt;　    小晶也就放下了，想著又得吃事後藥了，一邊晃動著屁股叫了起來，“啊……老七……你的雞巴真大啊……啊……操死嫂子了……啊……”&lt;br&gt;　    “啊……舒服……啊……操我啊……嗯……啊”粗大的陰莖在小晶粉嫩的陰部快速的衝刺，這樣撅著的姿勢，仿佛每下都頂到小晶陰道最深處，穿的還是高高的鞋跟，很快小晶就有點站不住了，在老七幾乎一下不停的瘋狂的抽插下，小晶渾身都開始哆嗦了，呻吟伴著的儘是急促的喘息“胡……啊……啊……受不了了……停一會兒吧……我不行了啊……”&lt;br&gt;　    老七根本沒有停止的意思，一邊忍耐著不斷的射精欲望拼命的抽送，一邊幻想著白潔趴在自己面前不斷的呻吟著。粗大的陰莖在小晶水淋淋的陰道里不斷發出啪嚓、啪嚓的撞擊聲，已經開始收縮的陰道不斷的被陰莖拔出時帶動的鼓起。</content></item></update>