<update><item><title>第五章　放縱的外出學習(4)</title><author>床上伴侶</author><content>　    下身是一條很短的黑色緊身裙，由於裙子緊緊的裹在豐滿的屁股上，裡面小小的三角褲的形狀都看了出來，修長的雙腿上是一雙黑色薄絲的褲襪，一雙黑色高跟拌帶涼鞋，更顯性感迷人，白潔去遠了，王局長面前還仿佛晃動著白潔白晃晃的一對乳房，開始想入非非。&lt;br&gt;　    下午檢查結束了，就看王局長一句話了，高義找機會偷偷的和王局長說，“一會兒咱們吃完飯，你先別走，咱倆出去吃點飯。讓剛纔的白老師也去。”&lt;br&gt;　    王局長心頭狂喜，連忙答應。&lt;br&gt;　    兩人開車來到了一個歌舞餐廳，裡面一個帶套間的包房，外面是酒桌，裡面是一套大沙發和電視機，剛坐下一會兒白潔就敲門進來了。王局長一下就站了起來，高義趕緊給二人介紹，“這是教育局的王局長”&lt;br&gt;　    “這是白潔白老師。”王局長握住白潔柔軟白嫩的小手，眼睛盯著白潔含羞緋紅的俏臉，都忘了放開。&lt;br&gt;　    “白老師結婚了嗎？”竟然開口問了這麼一句話。&lt;br&gt;　    “去年剛結的婚”高義趕緊替白潔回答。一邊白潔就已經座到了桌子旁邊。&lt;br&gt;　    王局長在酒桌上不停的敬白潔的酒，白潔為了一會兒不尷尬，也多喝了幾杯，不由得臉賽桃花，杏眼含春了，坐在白潔身邊的王局長不斷的手藉故的摸來摸去的，偶爾趁著倒酒在白潔豐滿的乳房上偕一點油。白潔雖然下定了決心了，可還是很反感這種感覺，總也放蕩不起來，偶爾碰自己乳房幾下，就裝作不知道了。&lt;br&gt;　    吃了一會兒，白潔出去上洗手間，高義看著王局長那神不守舍的樣子，問：“怎麼樣，王局長，想不想上。”&lt;br&gt;　    已經喝多了的王局長此時已顧不得許多了。“能行嗎？”&lt;br&gt;　    “我有辦法，不過，我們學校這個事情……”&lt;br&gt;　    “沒問題，沒問題，只要……”王局長感覺自己簡直都硬的不行了。&lt;br&gt;　    高義從包里拿出一包藥，倒進了白潔手邊的飲料里。&lt;br&gt;　    “放心，一會兒就讓她自己找你。”高義淫笑著……&lt;br&gt;　    白潔回來之後，三個人繼續吃飯。喝了幾口酒和飲料下去，白潔漸漸的覺得乳房發脹。下邊也熱乎乎的，渾身開始軟綿綿的，特想有男人撫摸自己，王局長不在她肯定就撲到高義懷裡去了。&lt;br&gt;　    王局長看著白潔眼睛都水汪汪的樣子了，簡直已經是欲火難耐，不小心將筷子弄到了地上，彎腰去揀的時候，眼睛盯在了白潔美麗的大腿上，短裙下豐潤的兩條大腿裹在黑色的絲襪下，正時而夾緊時而敞開的動著，在白潔腿一動的瞬間，王局長看到了白潔雙腿根部三角地帶，薄薄的絲襪下一條黑色通花的小內褲。陰部圓鼓鼓的鼓起著。&lt;br&gt;　    看著白潔肉鼓鼓的陰部，王局長不由得心頭一陣狂跳，手不由自主的就抓住了白潔的腳踝，在白潔圓潤的小腿上撫摸著，絲襪滑滑軟軟的觸感讓王局長更是心潮起伏。白潔感覺到王局長的手早摸著自己的小腿，微微的掙扎了一下，可是另一種刺激的感覺使她放棄了掙扎，任由王局長的手肆意的撫摸著自己圓滑的小腿。&lt;br&gt;　    王局長摸了一會兒就起身了，看白潔沒有反感的意思，心裡更是色心大起，看著白潔紅艷艷的臉蛋，真恨不得抱過來啃兩口……&lt;br&gt;　    此時的白潔，藥勁正在發作的時候，渾身已經是軟綿綿的了，王局長藉故一摸白潔的胳膊，白潔就軟綿綿的靠在了他的身上，高義看已經可以了，藉故就出去了。&lt;br&gt;　    王局長看高義一齣去，手就已經合過來抱住了白潔肉乎乎的身子，臉靠在白潔滾燙的臉上，嘴唇開始試探著親吻白潔的臉龐。白潔嘴裡含混的說著：“不要…”可嘴唇卻被王局長一下吻住了，在藥力的作用下，不由自主的吮吸了一下王局長的嘴唇，王局長一下得手，緊緊的摟住了白潔，用力的親吻起白潔紅潤的嘴唇，白潔掙扎了一下就迷迷糊糊的摟住了王局長肥胖的身子，在王局長大力的吮吸下，柔軟的小舌頭也伸了出來，王局長的手順勢就伸進了白潔衣襟，隔著白潔薄薄的乳罩握住了她豐滿的乳房，豐挺彈手的感覺讓王局長不住的揉搓起來，白潔渾身劇烈的抖了一下，渾身的感覺比平時強烈了許多，一邊和王局長親吻著一邊發出了哼哼唧唧的呻吟……&lt;br&gt;　    王局長的手急色的離開白潔的乳房，手伸到了白潔豐滿的大腿上，順勢就伸到了白潔的雙腿中間，隔著柔軟的絲襪和內褲在白潔陰部揉搓著，白潔的兩腿一下夾緊了，王局長的手按在白潔肥肥軟軟的陰部，隔著薄薄的兩層布料真切的感覺到白潔下身的濕熱，幾乎是連摟帶抱的把白潔弄到了裡屋的沙發上。&lt;br&gt;　    此時躺在沙發上的白潔，大開襟的紅色襯衫已經都敞開了，白色的胸罩在乳房上邊吊著，一對豐滿的乳房隨著呼吸不停的顫動著，粉紅色的小乳頭都已經堅硬的立起來了，下身的裙子都已經卷了起來，露出了黑色褲襪緊緊的裹著的豐滿的屁股和肥鼓鼓的陰部。兩條筆直的圓滾滾的大腿此時放蕩的叉開著，露出了雙腿中間最隱秘的地方。&lt;br&gt;　    王局長迅速的脫下了自己的褲子，挺立著堅硬的幾乎要噴射的陰莖來到了沙發邊上，抱著白潔的腰。讓她趴在沙發上手伸到白潔裙子裡面，把白潔的絲襪和內褲一起拉到了下邊，手摸著白潔肥嫩的屁股，手伸到白潔陰唇的地方摸了一把，濕乎乎的了，迫不及待的騎了上去，跪在沙發上，把著白潔的屁股，下身一下就頂了進去，白潔頭一下抬了起來，還想說不要，可是身體強烈的需要讓她不由得扭動著屁股。&lt;br&gt;　    王局長雙手抓著白潔的腰，陰莖在白潔濕滑的陰道里大力的抽送著。被春藥挑逗的白潔下身已經如同河水泛濫一樣，陰道口卻如同箍子一樣緊緊的裹住王局長的陰莖。抽送的時候白潔的身體更是不由得隨著王局長的抽送來回的動著，伴隨著不斷的渾身顫抖和顫巍巍的哼叫聲……&lt;br&gt;　    高義在外面待著，心裡也很不是滋味，畢竟白潔是他一直很喜歡的女人，站在門口一會兒後，他還是輕輕的推門進去了，回身鎖好門，他就聽見了裡屋里傳出來的兩個人做愛的聲音：王局長粗重的喘息、白潔有節奏的嬌喘和呻吟，沙發上的撲騰聲、陰莖在陰道抽插的水唧唧的聲音……&lt;br&gt;　    僅僅是聽著，高義的陰莖已經硬了以來，座在桌邊喝了一口酒，忍不住還是來到了裡屋的門邊，向裡邊看了進去……&lt;br&gt;　    “啊……嗯……..”白潔筆直的秀髮此時披散著垂下來擋住了白潔秀美的臉龐，卻能清晰的聽到她發出的誘人的呻吟，紅色的上衣亂紛紛的捲起著，一對豐滿的乳房正被一雙大手在身下揉搓著，黑色的緊身裙下白嫩翹挺的屁股用力的挺起老高，一根堅硬的陰莖正在屁股的中間來回的出入著，黑色的絲襪和內褲都捲在小腿上，一段白得耀眼的大腿來回的顫動著，一隻小腳裹在絲襪里在沙發的邊上用力的向腳心勾著，一隻黑色的高跟涼鞋在地上躺著……&lt;br&gt;　    白潔的呻吟越來越大，很顯然在王局長不斷的抽插下，就要到了高潮了，王局長的感覺也越來越強烈，王局長畢竟是玩女人的老手，這時候，他停了下來，手不斷的撫摸著白潔的屁股和乳房，下身緩緩的動著。&lt;br&gt;　    白潔此時已經控制不住自己了，屁股不斷的扭動著，片刻的休息，王局長從緩緩的抽送到開始快速的衝刺，一波波的浪潮再次席卷了白潔的身體。&lt;br&gt;　    “啊……”白潔按捺不住的尖叫刺激著高義的神經，屋裡兩人皮膚撞在一起的聲音越來越快，終於在白潔一陣有節奏的高昂的呻吟之後，屋裡的聲音停止了，只有兩個人粗重的喘息聲音……&lt;br&gt;　    過了一會兒，滿頭大汗的王局長一邊提著褲子一邊從裡面走了出來，高義很想進去看看，可在王局長面前沒好意思，好一會兒，白潔才從裡面出來，頭髮亂紛紛的，衣服也都是褶皺，走起路來兩腿都不太自然，臉上紅撲撲的，兩眼卻全是淚痕……&lt;br&gt;　    畢竟有了肌膚之親，當王局長的手握著白潔的手時。白潔顫了一下，也就不動了……&lt;br&gt;　    “白老師，這是我的名片，以後有事儘管給我打電話”王局長手拍著白潔的大腿說，“只要是我白妹妹的事情。我全力以赴。”&lt;br&gt;　    白潔接過名片沒有說話，幾個人獃了一會兒就趕緊離開了，分開的時候，高義分明的感覺到白潔看他的時候那哀怨的一眼。&lt;br&gt;　    王局長一再的邀請白潔到省城去玩，白潔說以後有機會的吧。&lt;br&gt;　    白潔回到家裡洗了個澡，覺得好累，躺在床上就睡了。王申回來的時候她還在沉睡著。&lt;br&gt;　王申看白潔很累，也沒打擾她，想去看看有什麼衣服要洗的，拿過白潔換下的絲襪和內褲準備去洗的時候，手指一下碰到了一塊粘粘的滑滑的，拿起來一看白潔的內褲中央的地方都濕透了。那是王局長射進去的精液流到了白潔的內褲上，摸起來粘乎乎、滑溜溜的，下意識的在鼻子前面聞了一下，一股熟悉的氣味讓王申的心幾乎一下沉到了底…… &lt;br&gt;&lt;br&gt;　第七章 風情萬種&lt;br&gt;&lt;br&gt;　    睡夢中白潔感覺自己好像穿著一身藍色的套裙，正在課堂上講課，忽然一個蒙面人衝進來，一把抓住了她。&lt;br&gt;　    “不要啊……”白潔拼命的掙扎著，可是那個蒙面人還是把白潔按倒在了教室的講臺上，在幾十個學生的面前，把手伸到了白潔的裙子下麵，撕下了白潔的絲襪和內褲，白潔的眼睛看著下邊的幾十個學生，一個個狂熱的眼睛，幾乎要崩潰了，忽然就感覺那粗大的東西已經插了進來，一種幾乎難以抑制的快感讓白潔不由得叫出了聲，猛地一下睜開眼睛，看見了自己身邊的丈夫，正在熟睡中，摸了摸自己的下身已經濕漉漉的了，獃獃的躺了半天，才又睡去了……&lt;br&gt;　    周四早晨起來，王申叫白潔和他一起去參加他們學校一個老師的婚禮，白潔想了想也沒什麼事情，就和他去了。&lt;br&gt;　    婚禮在一個還不錯的酒店舉行，白潔穿了一條黃色的碎花長裙，柔紗的面料，貼在白潔豐滿的身上，更顯得白潔的身體凹凸有致。曲線玲瓏，白色的高跟水晶涼鞋，沒有穿絲襪的小腳，白白嫩嫩的。腳趾都俏皮的向上翹著。&lt;br&gt;　    到了酒店一下就看見了孫倩和那個叫做大象的男人，原來那個男人是他老公王申學校的校長，而孫倩也和他老公是一個學校的音樂教師。想起那天晚上三個人的荒唐事情，白潔臉上像火燒一樣。而孫倩和那個男人一看白潔和王申一起來的，都眼睛一亮，過來打招呼。&lt;br&gt;　    “你們認識啊。”王申一看孫倩和白潔熱乎乎的嘮嗑，心裡挺高興的，因為他老想和孫倩套近乎，從來沒有機會，今天趕緊打招呼。&lt;br&gt;　    “是啊，你挺有艷福啊，原來我們妹子是和你一家的，咋不早介紹呢？”孫倩穿了一條白色的褲子，很薄的。屁股裹的緊緊的，連裡面內褲的花紋幾乎都能看出來，上身是一件很小的白色T恤，露出了白嫩的肚臍，低腰的褲子引誘著人的眼光向小腹下麵遐想著，長長的頭髮染成玫瑰紅色壓著大大的彎捲，一種成熟性感的氣息撲面而來。&lt;br&gt;　    “啥時候成你妹妹了呢，那我不成了你妹夫了嗎？”王申自以為搞笑的說。&lt;br&gt;　    “想的美”孫倩一笑和白潔轉身走了，看著兩個艷光四射的美女，宴會上的男人都浮想聯翩了。&lt;br&gt;　    王申回味著孫倩剛纔的一笑，這美女從來都沒理過他，今天對他這麼青睞有加，是不是有意思啊，王申胡思亂想著。&lt;br&gt;　    “王申，來過來喝酒。”校長在叫著王申，王申一愣，校長從來沒找他喝酒什麼的，今天主動招呼他，真是讓他受寵若驚，慌忙的過去了。&lt;br&gt;　    “趙校長，我不會喝啊。”校長原來姓趙，叫趙振。&lt;br&gt;　    “男子漢大丈夫，不會的學啊，來。”趙校長拉著迷迷糊糊的王申做到了主席上，王申一付惶然的樣子。&lt;br&gt;　    白潔和孫倩正在一邊嘮著，說真的，白潔對孫倩竟然有一種很親熱的感覺，也許是孫倩知道自己最隱秘的事情，在她面前不用隱藏和偽裝，而且她也不會笑話自己，真想和她好好說說話，把憋在心裡的話都說了。&lt;br&gt;　    “妹子，天天都在家乾什麼呢？”“沒什麼事情啊，就是看看電視什麼的。”&lt;br&gt;　    “沒找男人玩玩啊。”孫倩壞笑著。&lt;br&gt;　    “去你的，你才找男人玩呢。”白潔雖然臉紅了，可卻沒怎麼覺得討厭。&lt;br&gt;　    “我當然找了，要不我給你找一個。”&lt;br&gt;　    白潔想到趙校長那特別長的陰莖的那種特別的感覺，心裡真的有點想了，嘴裡卻說道：“你自己找去吧。”&lt;br&gt;　    兩人閑扯了幾句。孫倩要白潔晚上和她一起出去玩去，白潔也想出去轉轉，就答應了。&lt;br&gt;   晚上王申和趙校長去打麻將了，從白潔這裡拿了幾百塊錢，很顯然喝多了，而且非常興奮，好像從此就飛黃騰達了的感覺。&lt;br&gt;</content></item></update>