<update><item><title>第五章　放縱的外出學習(小白老師)</title><author>床上伴侶</author><content>　　白潔一上午渾身都軟軟的，看人的眼睛水汪汪的透著一股迷人的媚態，連走路的時候彷佛都有著一種誘人的韻律，看得高義和學校的幾個男老師火辣辣的。&lt;br&gt;　　整整一個上午白潔還沉醉在一種肉體的滿足和高潮的回味之中，今天她穿了一件白色的緊身襯衫，胸前飽滿的乳峰把襯衫前面兩個扣子之間頂起一條縫隙，透過縫隙，看見若隱若現的乳溝和白色乳罩的蕾絲花邊；黑色的緊身窄裙，是那種有絲光的面料，肉色的褲襪襯映著修長的雙腿，白色的涼鞋簡單的拌帶，捆束著白嫩肉感的小腳。&lt;br&gt;　　  坐在白潔的身邊，高義簡直受不了那不停傳過來的迷人的肉香，眼睛不時地瞄向胸前那條若隱若現的縫隙和泛著細膩絲光的雙腿，恨不得要把手伸進去撫摸那光滑肉感的長腿。&lt;br&gt;　　吃過午飯，高義就已經按捺不住心頭的欲火，打電話到白潔的房間，要她到後面他開的房間去。白潔在昨晚被那個男人弄了之後，心裡竟然覺得有點對不起高義，上課的時候看見高義不時看過來的火辣辣的眼光就已經知道了，藉故就自己走開了溜進了後樓。&lt;br&gt;　　在進門的時候竟意外地碰到了自己學校的李老師，匆忙之中打了個招呼就上了樓。李老師正好是和高義一個屋的，不由得奇怪：白潔來這裡做什麼？&lt;br&gt;　　  白潔一進屋，高義就已經迫不及待地一把摟住了白潔軟乎乎的身子，嘴在白潔的臉上、脖子上不停地親吻，雙手在白潔身後一邊磨娑著白潔圓鼓鼓的屁股，一邊把白潔的裙子向上拽著。白潔閉著眼睛，軟綿綿地在高義的懷裡承受著高義的撫摸和親吻，嬌嫩軟滑的小舌頭也任由高義親吻吮吸。&lt;br&gt;　　白潔的裙子捲到了腰上，薄薄的肉色絲襪下是一條白色的絲織內褲裹著白潔豐潤的屁股，白潔的腳跟向上蹺起，使得屁股也用力地向後翹起著。高義的手撫摸著滑溜溜的絲襪和肉乎乎的屁股，胸前感受著白潔乳胸的柔軟和豐滿，下身已經漲得好像鐵棒一樣。&lt;br&gt;　　白潔已經感覺到了高義的陰莖頂在自己小腹上的硬度，手不由得伸到了高義的腿間，隔著褲子摸到了那根硬硬的肉棒，輕輕的揉搓著。&lt;br&gt;　　高義連摟帶抱地把白潔弄到了床邊，白潔伸手去解衣服的扣子，高義抓著了白潔的手：“寶貝，看你穿這件衣服我就受不了，穿著玩吧！”一邊手已經從白潔解開一粒扣子的襯衫衣襟伸了進去，直接就握住了白潔的乳房，白潔呻吟了一聲，軟在了高義的懷裡。&lt;br&gt;　　高義摸了一會兒，解開了白潔襯衫上邊的扣子，只剩下下邊的兩個扣子。白潔的乳罩本來就是半杯的，這時一對豐滿的乳房已經全都跳在了乳罩的上面，雪嫩的乳房上一對嫩嫩的肉色又透著微紅的小乳頭此時已經硬硬的凸起。&lt;br&gt;　　高義的手插到了白潔的雙腿間，在白潔最柔軟、溫潤的陰部揉搓著，白潔的雙腿微微地用力夾著高義的手，同時在輕輕的顫抖著。高義的手指已經感覺到了白潔下身的濕潤和熱力，手從白潔的裙子裡面伸進了褲襪的邊，手伸到內褲裡面直接摸到了白潔柔軟的陰毛、嬌嫩的肉唇，摸到了白潔的肉唇之間，已經感覺到那裡已經是又濕又滑了。&lt;br&gt;　　男人的手摸到白潔的肉唇，白潔渾身就像過電了一樣，更加軟癱在高義的懷裡。高義把白潔臉朝下放到床上，將她的褲襪拉到屁股下麵，白白嫩嫩的屁股就翹翹的挺在了高義的面前，從雙腿的縫中看過去，能看見幾根稀疏的陰毛。&lt;br&gt;　　高義脫下褲子，挺立著堅硬的陰莖，雙手扶著白潔的屁股向上拉，白潔隨著他挺起了腰，雙手扶著床站了起來，白嫩的屁股用力地向上翹起。高義身子往前傾，堅硬的陰莖伴隨著白潔雙腿的軟顫插進了白潔的身體里。白潔頭髮已經散亂了，幾根長髮飄到嘴邊，白潔的嘴唇咬住幾綹飄忽的長髮，眼睛閉著，豐滿的乳房在胸前晃動。&lt;br&gt;　　白潔的褲襪都緊裹在腿彎上，雙腿緊緊的夾著，令本來就肉緊的下身顯得更加緊湊。伴隨著高義的抽插，白潔身體受到的刺激已經不是呻吟能發泄得了的，嗓子眼裡按捺不住的呻叫聲讓高義更是神不守舍，下身大力地在白潔濕潤的陰道抽送，粘孜孜的水聲在兩個人交合的地方傳出。&lt;br&gt;　　高義抽送一會兒就感覺有點忍不住，又不甘心，就停了一會兒，手伸到白潔身前撫摸白潔的乳房。幾波下來，白潔的呻吟已經成了有點肆無忌憚的呻吟，可又不敢大聲，高義伸手打開了電視機，在音樂的掩蓋下白潔的聲音有點放開了：“啊……唉呀……哦……啊……使勁……啊呀……”&lt;br&gt;　　屋裡的兩個人正在瘋狂不羈的時候，那個碰到白潔的李老師卻偷偷的溜到了門邊，原來剛纔碰到白潔之後，他就很奇怪，偷偷的跟著白潔上了樓。他本來就一直對白潔很有色心，每當看見白潔在薄衣下那難以掩蓋的風情，就會忍不住有性的欲望。&lt;br&gt;　　看著白潔進了這個房間，他就偷偷的靠在門邊，聽到了裡面兩個人親嘴時候的若有若無的聲音，後來看見打掃的工人過來就離開了。等工人走了，他過來的時候剛好聽見屋裡的音樂聲，仔細地聽，他果然聽見了白潔在音樂的掩蓋下的叫聲，不由得立刻就挺槍致敬了，暗想著這個男人究竟是誰……&lt;br&gt;　　白色的床單上，白潔好像在游泳一樣已經全部趴在了上面，雙手向兩面伸開著，白色的襯衫也捲了起來，露出白嫩光滑的後背；黑色捲皺的裙子下，屁股高高的翹起，男人粗大的陰莖大力的在白潔的身體里抽送著，濕漉漉的陰道發出水孜孜的摩擦聲……&lt;br&gt;　　  高義的雙手把著白潔的胯部，用力地運動著下身的堅硬，感受著白潔柔軟的肉壁的摩擦和溫熱，體會著這個柔弱性感的小女人在自己身下的顫抖和呻吟。&lt;br&gt;　　伴隨著高義的射精，白潔的身體也在狂熱的激情下綻放，兩腿並得緊緊的，褲襪和內褲掛在腿彎，嬌嫩的腳丫在涼鞋裡用力地翹起著腳尖，下身不停發出痙攣，一股股溫熱的液體衝擊著高義的陰莖。&lt;br&gt;　　當高義拔出濕漉漉的陰莖時，一股乳白色的精液混合著透明的淫水從白潔微微開啟的陰唇中流出，順著雪白的大腿向下流去，渾身綿軟的白潔理不了那些事情了，高義離開自己的身體時，她就已經軟軟的癱倒了，雙膝幾乎就跪到了地毯上，看著這個嬌嫩柔弱的身體，高義幾乎又要勃起了。&lt;br&gt;　　門外的李老師很快就聽見白潔起身去衛生間的聲音和二人低聲曖昧的交談，隱約聽得像是高校長的聲音，不由得明白了點什麼，悄悄的溜到了走廊的另一頭看著這個房間的門。&lt;br&gt;　　  過了一會兒看見白潔走了出來，雖然頭髮已經梳理過了，可是皺褶的襯衫和裙子、走路時不自然的步履，和那種說不出來的渾身綿軟的媚態都能看出剛纔她作了什麼。李老師下身已經硬得快頂破褲子了，看著白潔慢慢的走遠，才看見高義從裡面出來，看了看四周，匆忙的走了。&lt;br&gt;   “果然是他。”李老師心中一種嫉妒和羡慕的心情讓他狠狠地看了遠去的高義幾眼。&lt;br&gt;</content></item></update>