<update><item><title>第二章　小晶的信</title><author>床上伴侶</author><content>　　白潔是教高一的，班上有一個叫小晶的女孩子，這個女孩子一看上去就給人一種俏生生的感覺，今年十九歲，好像在和社會上一個叫鐘成的小伙子談戀愛。那小伙子長得很帥，個子很高，一看很精幹，是個武警的轉業兵。&lt;br&gt;　　白潔班上的叫小晶的姑娘好幾天沒來上課，周三才來，白潔看見她的時候，感到這個小姑娘發生了什麼變化，眉宇間添了幾許媚氣，走路的時候微微的扭動著屁股，白潔以為她和她的男朋友鐘成發生了關係，不由搖了搖頭。&lt;br&gt;　　實際上鐘成已經好幾天沒見到小晶了，到她租房的地方，只有小英在那裡，看見他在找小晶，小英的眼裡有一種怪怪的神色，鐘成也沒覺著什麼，直到後來才知道為什麼。&lt;br&gt;　　直到這天，鐘成下午兩點多來到小晶住的地方，一看裡面有一輛新坤車，鐘成心裡一陣跳，進了院，一看門反鎖著，還擋著窗帘，剛要敲門，覺著不對，就溜到窗下，耳朵趴在上面一聽，“啊……嗯……啊呀……哎喲……”是那種緊一聲、慢一聲的嬌喘和呻吟，鐘成剛要起身，一下聽到一聲嬌叫：“哎呀……輕點……痛啊……別咬……嗯……”床的幾聲“吱呀”後，又成了嬌喘、呻吟。&lt;br&gt;　　這幾聲，如同炸雷一樣在鐘成耳邊響著。是小晶，說話的是小晶，鐘成在那一霎那獃住了。&lt;br&gt;　　畢竟是當過兵，鐘成來到後院，爬到了房頂上，房頂的天窗開著，鐘成從窗戶向里看進去……&lt;br&gt;　　是那張雙人床，一個男人寬厚的背影，胳膊上還有紋身；身子左側一條雪白的大腿屈起向外叉開著，小巧玲瓏的腳上還穿這一雙帶花邊的白襪，在男人右肩頭架著一隻小腳，也穿著短襪，在男人肩頭有力的翹著；男人的屁股在雙腿間快速的起伏著，“咕唧、咕唧”的聲音和不停的嬌叫呻吟混合在一起，讓人熱血沸騰，鐘成只有祈禱那個女人不是小晶……&lt;br&gt;　　這時那男人停了下來，把陰莖拔了出來，鐘成看到那上面濕淋淋的。那男人從小晶的兩腿間抬起身子，說了一句什麼，就側身坐到了床上。是陳三，鎮上最有名的無賴，他哥是公安局的副局長。&lt;br&gt;　　女人的身子向外一翻……鐘成只覺得渾身的血液都涌到了頭上，那俏生生的臉，是小晶！渾身一絲不掛，赤裸著雪白的身子，胸前鼓鼓的小乳房，粉紅粉紅的小乳頭，兩腿間細軟的黑毛。&lt;br&gt;　　鐘成看到小晶跪趴到了床上，臉伏在枕頭裡，白嫩的小屁股高翹著，鐘成清楚地看到她屁股下方那粉嫩的、濕漉漉的陰唇。&lt;br&gt;　　陳三的手拍了一下小晶的屁股，跪到了小晶的身後，手扶著陰莖插了進去。&lt;br&gt;　    鐘成看到小晶那跪著的兩隻小腳腳趾用力地向腳心勾了一下，“噢！”的叫了一聲。男人的屁股開始前後抽送，小晶的頭在枕頭上不停地晃動著，纖細的腰用力地向下彎，成了一個優美的弧度。&lt;br&gt;　　鐘成火向上冒，溜下房子，到了門口，從兜里掏出兩根鋼絲，撬開了門鎖，如同一隻貓一樣溜進了屋裡。閃進了屋，陳三並沒有看見他，還在前後挺動狠狠地乾著，兩人的肉撞在一起，“啪啪啪”直響，小晶不停地嬌喘呻吟，兩手用力地抓著床單。&lt;br&gt;　　鐘成向前一竄，向陳三的頭髮抓去，一下踩到了地上的鞋，陳三一看不好，用力向前一趴，小晶“哎呀！”的尖叫了一聲，趴在了床上，那人一下躍到了地上，堅硬的陰莖濕淋淋的翹起著。小晶還不知道：“你乾什麼呀，弄得人家痛死了，都插到……”一回頭看見了鐘成，一下獃住了。&lt;br&gt;　　鐘成看著陳三也不敢輕舉妄動了，雙手緊緊的握成了拳頭，盯著陳三。&lt;br&gt;　　 “是你呀？操你媽的！咋的，心疼了？三哥玩幾天，乾夠了就還你了。”陳三下流地抖動了一下陰莖：“你挺夠意思啊！老子那天干她，還沒開苞呢！一槍見血，真過癮吶！”&lt;br&gt;　　鐘成一聽這個，按捺不住了，向前一個側身就是一腳，踢在陳三的腰上，陳三一躲，踹得不重，兩人就打了起來。小晶拉了被子蓋在自己的身上，也不敢吱聲。沒幾下，當過特種兵的鐘成就把陳三打得鼻青臉腫。&lt;br&gt;　　猛地陳三撲到自己的衣服上，摸出了一把手槍，對準了鐘成的頭，鐘成一下愣住了，這是一把國產六四式手槍，子彈已經上了膛的。&lt;br&gt;　    “你媽的挺厲害呀！動啊，老子打斷你的腿。”&lt;br&gt;　　鐘成信他的話，別說打斷腿，殺人他都幹得出來。&lt;br&gt;　　陳三居然從褲子里掏出了一副手銬，扔到他面前：“把右手銬上，扣在暖氣管子邊上，快點！”&lt;br&gt;　　  鐘成蹲在牆邊，陳三走到他身邊，槍把在他頭上一頓砸，鮮血從他頭上流了下來。&lt;br&gt;　    “你不是不讓我乾她嗎？老子今天就在你面前好好的玩玩兒她。”陳三走到床邊，一把抓住小晶的頭髮把她拉了起來：“騷屄，來給你的鐘哥哥表演一個玉女吹簫。”&lt;br&gt;　    “大哥，別……”小晶看著嘴邊的軟綿綿的陰莖，哀求著。&lt;br&gt;　    “別欠揍，張嘴！”&lt;br&gt;　　小晶顯然很怕陳三，跪在了床上，鐘成看到她用一雙小手捧住了那垂下去的東西，嘴湊了上去，他曾經多少次深情吻過的小嘴微微地張開，在那個男人黑紅色的龜頭上輕輕吮吸著，一點點的吞了進去，費力地吞到了根部，臉已經憋得通紅。&lt;br&gt;　　隨著小晶的前後吞吐，陳三的陰莖很快就硬了起來，小晶的嘴已經塞得鼓鼓的，動的時候“嘖嘖”有聲。&lt;br&gt;　    “過癮吶！這小舌頭，這小嘴，軟乎乎的。”陳三爽得直哆嗦。&lt;br&gt;　　含了一會兒，陳三拔出了陰莖：“來個老漢推車。這小馬子，這麼乾最得勁了，一干就直哆嗦。”&lt;br&gt;　　小晶挪到了床邊，屁股坐在床邊上躺了下去，陳三雙手一邊一條夾起小晶的兩腿，下身“嗤”的一聲就插了進去，小晶渾身一抖，屁股挺了一下，陳三開始“吭哧、吭哧”的乾，小晶側著頭咬著嘴唇不敢叫出聲來。&lt;br&gt;   “媽的，怎麼不叫了？叫啊！”陳三用力地頂了幾下。&lt;br&gt;   “啊……啊……啊……”小晶輕聲的叫了幾聲。&lt;br&gt;　    “小騷貨，喜不喜歡讓人操你？”陳三邊動邊說。&lt;br&gt;　    “喜歡……”&lt;br&gt;　    “大哥的雞巴大不大？”&lt;br&gt;　  　“大……”&lt;br&gt;　　“什麼大？說！”&lt;br&gt;　“……”  &lt;br&gt;   “說，你媽的！”&lt;br&gt;   “雞巴大，又粗又大……”&lt;br&gt;　　鐘成蹲在牆邊，鮮血流了滿臉，血紅的雙眼緊緊地盯著床上赤裸裸的一對男女，聽著一聲聲的淫詞、浪語。&lt;br&gt;　　陳三把小晶的兩腿都扛到了肩膀上，下身大力地抽插：“說操我。”&lt;br&gt;　　小晶沒有說，凈不停地呻吟。&lt;br&gt;　    “說！”&lt;br&gt;　　“操我……用力操我……”小晶小聲說：“大哥的雞巴幹得我真舒服。”&lt;br&gt;　　“來個一柱擎天。”陳三把小晶一條腿抱在懷裡，另一條腿曲著。幹了一會兒，“再來個倒採花。”陳三躺在床上，陰莖直挺挺的聳立著，小晶跨坐在他身上，背對著鐘成，眼看著陰莖“滋……”的一聲就插了進去。小晶雙手扶在陳三身子兩側，一對嬌小的乳房被他抓玩著，屁股一上一下的套弄著，發出“呱嘰、呱嘰”的水聲。&lt;br&gt;　　兩人又換了幾個花樣，後來小晶跪在床上，陳三的陰莖插到小晶的嘴裡，動了幾下，射精了。小晶的嘴角流下了一股白色的精液，小晶很快趴到床邊，把含在嘴裡的精液吐了。&lt;br&gt;　　“怎麼樣小子？有種，身手不錯，跟三哥混，保你有出頭之日。怎麼樣？”&lt;br&gt;　    陳三打開手銬，扔下了幾張老人頭，揚長而去。&lt;br&gt;　    小晶軟軟的躺在床上，兩腿仍不知羞恥的叉開著。&lt;br&gt;　　鐘成看了她一眼，擦了擦臉上的血，走了。臨出門的時候，聽到了小晶的哭聲……&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　　鐘成在家裡躺了兩天了，這天他收到了小晶的一封信。 &lt;br&gt;　　　『五哥：（鐘成外號老五） &lt;br&gt;   我知道你現在一定很瞧不起我，認為我是個水性揚花的女人，一個不要臉的女人……&lt;br&gt;　　我並不是你想象的那樣，我不是那樣賤的女人，可我有什麼辦法，你也知道連你都保護不了我，我一個女孩子又能怎麼樣？&lt;br&gt;   那天晚上放學，已經７點多了，我和小英回到租的房子那裡，走到門口的小衚衕，碰到了陳三，喝得醉醺醺的，攔住我，說：“妹子，走，跟大哥玩一會兒去吧，長得這麼水靈。”我沒敢吱聲，就想走過去，他一把抓住我就往懷裡摟：“走吧，跟大哥睡一覺，大哥虧不了你。”一邊就讓小英趕緊滾，小英說等我一會兒，他張嘴就罵：“操你媽的，你是不是也想挨操啊？等你媽個屄！”&lt;br&gt;   我嚇得哭了，不停地求他，他拿出一把刀，說我再不聽話就刮花了我的臉，我只好和他走了。他的車子就停在衚衕口，他把我推上車，自己上了車，鎖了車門，手伸到我的胸口摸了一把，笑著問我：“挺結實啊，讓沒讓人操過？剛幹完一個小騷娘們，就來這麼一個水靈的小姑娘，真他媽的過癮！”&lt;br&gt;   我一直在那裡哭著求他，他把車開到公安局的家屬樓，拽著我就上了樓，路上碰到一個老頭，看見他都躲著走開。上了三樓，是個三室的大房子，屋裡一個人都沒有，陳三一進屋就開始脫衣服，我一看就給他跪下了：“大哥，你饒了我吧！”&lt;br&gt;   他一邊把衣服脫得溜光，一邊就和我說：“什麼饒不饒的，大哥舒服了有你的好處。就是玩一會兒，快點脫衣服，上床！”&lt;br&gt;   他一看我沒脫就過來了，把我拽到卧室，按倒在床上，往下扒我的衣服，很快就把我的衣服褲子都扒光了。我只穿了一條小內褲，他一把就扯碎了，撲到我的身上，光溜溜的，那東西就壓在我的腿上，硬梆梆的。&lt;br&gt;   他一頓亂親我的乳房，手在我下邊摳啊摳的，後來就把我的兩腿劈開了，一個硬梆梆的東西就頂在我那裡，我當時的眼淚就止不住地流了下來。他一下就弄了進去，真痛啊！就好像把我撕開了一樣。&lt;br&gt;   他一看我真是處女，一邊笑就一邊乾我。剛開始挺痛的，後來就嘶拉嘶拉的痛，後來就是很奇怪的感覺，好像身上很癢，一插進去就舒服了。&lt;br&gt;　幹了能有二十多分鐘，他射了。射了精，他就讓我給他含著那軟了的東西，我也就不在乎了，就用嘴給他含了，一股味兒。硬了，他就讓我趴在床上，從後面插進去弄我，弄了一會兒，他就把錄像機打開了，裡面都是一些外國的男的女的乾那事兒，那些女的都不停地叫喚，後來我也忍不住的大聲喊…… &lt;br&gt;   第二天早上，我是讓他弄醒的，我醒過來的時候，兩腿都架在他的肩膀上，下邊插著他的東西。他射了精後就起來了，領我到樓下吃了點飯，讓我在家等他就出去了，我也不敢走，就在他家睡了。&lt;br&gt;   晚上他回來了，拿回不少好吃的，吃完飯就上床了。他這回特別有勁兒，幹了能有一個小時，我下邊就好像尿了一樣，濕了一大片，都把我乾哆嗦了。第二天早晨，又讓我站在床邊，讓他從後面幹了一回。&lt;br&gt;   他送我回我住的那裡，小英看見我倆一起回來，就什麼都明白了。晚上六點多，我和小英正在屋裡說話，他來了，小英就躲了出去。我那天是穿的裙子，就把裙子撩了起來，在床邊讓他幹了一次，弄到快八點了他才走。&lt;br&gt;   小英回來，我還渾身發軟的趴在床邊，地上好幾團紙。&lt;br&gt;   你看見這次，已經是第二次了，他剛射了一次，又硬了。&lt;br&gt;   我也不知道為什麼想和你說這些，只是我想告訴你，我有什麼辦法？但我已經這樣了，如果你願意，你也可以乾我。可我知道你會瞧不起我的，不過我很喜歡現在這樣的生活。&lt;br&gt;   算了，你保重吧！希望你不要恨我。&lt;br&gt;　                  　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　小晶』&lt;br&gt;   鐘成讀完了信，心裡很苦，但他知道自己一定要報仇，一定要闖出名堂！&lt;br&gt;&lt;br&gt;</content></item></update>