<update><item><title>第五章　上海五日淫(12)</title><author>床上伴侶</author><content>　　　在來李明家之前白潔是被迫的話現在她卻是主動的接受了李明，在白潔的心中還幻想著希望著不是唯一的一次，白潔回到家時丈夫還沒有回來她洗了個澡就開始做午飯，她剛把米飯蒸上手機響了白潔一看是短信原來是高義一讓她下午去他家，她看後趕快削掉了因為她怕被丈夫發現，在白潔洗菜的時候王申回來了倆人在吃午飯時白潔說下午學校有事她要去一下，到了兩點多白潔沒敢打扮她怕丈夫懷疑，她隨便的穿了一身淺藍色套裝裙一條肉色的長筒絲襪腳穿一雙黑色的半高跟皮鞋，等她到了高義家是開門的卻是高義的兒子高小坡，白潔見過高小坡因為高小坡也在這所學校讀書，書中代言高小坡今年15歲念初三也是個小色鬼，所謂有其父必有其子別看高小坡年齡不大對於性事可是很精通，無論是情色小說情色電影他都愛看，高小坡還和學校的幾個女生髮生過關係，高小坡也早就對白潔這個成熟性感的女人發生了濃厚的興趣。 &lt;br&gt;　　　可是因為白潔是學校的教師高小坡也不敢造次，在一個偶然的機會高小坡在父親高義沒來的急鎖的抽屜中發現了父親和白潔老師做愛的照片，這個發現可不小當時他看著那張白潔的裸照手淫了一次，一個得到白潔身體的計劃形成了，高小坡又用數碼相機對著那張照片復照了幾張，他知道這個星期天父親要陪文化局長釣魚到到晚上才能回來而母親又要上班，高小坡就利用父親高義的名字給白潔發了條短消息，這一切白潔哪裡知道當她看到開門的是高小坡時吃了一驚，來...白老師請進，我正在上網有些問題不懂您幫著看看？哦...白潔隨著高小坡來到他的卧室，電腦正開著上面的圖片卻是她和高義做愛的照片，白潔頓時獃在了那裡臉刷的一下就紅了，這時的高小坡早就被眼前性感的老師惹火的身材弄的欲火高漲，他一把摟住白潔豐滿的身體併在她的粉面上不停的親吻著，白潔被這突來的一切嚇壞了，她邊掙扎邊不住的說著：不...不...不要...不要...你還小...我又是你的老師...不行...你快放手。高小坡一邊用手在白潔的身上亂摸一邊威脅著說道：我的好老師你就給我這一回吧！要不我把你的裸照發到網上去讓別人都知道，這一招還真靈白潔果然停止了掙扎任由高小坡在自己身上撫摸著，你輕點...別把我的衣服弄亂了，好老師讓我看看你的乳房高小坡說話有些顫抖，好...好...好...你別急嘛！白潔羞得滿面緋紅推開了高小坡坐到他的單人床上，白潔抻了抻被高小坡弄皺的衣服看了他一眼嬌柔的說：真討厭，看你弄的說著她輕輕的解開自己的上衣並把上衣掛到衣架上，白潔裡邊穿著雪白的襯衫她並不急於脫掉白襯衫卻伸出兩條修長的大腿，在肉色絲襪包裹下的大腿更加的迷人，白潔甩掉腳穿的黑色半高跟皮鞋，高小坡時不時的可以看見白潔套裙內的白色內褲，白潔轉身跪到床上背對著高小坡一點點的褪下自己淺藍色的裙子，隨著套裙被脫到膝蓋處白潔被肉色長筒絲襪包裹下圓滾滾的肥臀便露了出來。 &lt;br&gt;　　　高小坡撲過去在隔著絲襪白潔的臀部上亂摸了起來，白潔被他摸的咯咯的亂笑，高小坡一把拽掉白潔的裙子你和你爸一個德行都這幺急，讓我自己來說著白潔又慢慢的脫自己的長筒絲襪，她那雪白細嫩的大腿也一寸寸的呈現在高小坡的眼前，接著白潔又解開自己白襯衫的上兩個紐扣她那被白色簍花包裹下遙遙愈墜的一對高聳的乳房和那深深的乳溝時隱時現，高小坡一把抱住半裸的白潔在她香唇上吻了起來，白潔也主動的伸出蓮舌回迎著高小坡的舌頭，高小坡邊吻邊脫下白潔的襯衫和胸罩，她那一對白滑細膩的乳房隨之彈了出來，白潔的乳房滑不溜手向可以掐出水來，那乳房上褐色的乳暈和粉紅色的乳頭都是女人中的極品，高小坡雙手不停的在白潔柔軟豐滿的雙乳上交替的揉搓著，並用兩個手指輕輕的捻動著漸漸發硬的乳頭，隨後一張嘴就含住白潔的一個發漲的乳頭允吸著用牙齒輕咬著，這隻完了換另外一隻，直舔得白潔嬌喘連連輕聲哼叫著。 &lt;br&gt;　　　高小坡上邊吻咬著白潔的乳房下邊的一隻手隔著她白色的小內褲在白潔肥鼓鼓柔軟溫暖的陰部揉捏著，不一會兒高小坡感覺手指有些濕濕滑滑的他知道美麗的女老師開始動情了，高小坡放棄了她小山似的雙乳把精力放到了白潔的陰部，高小坡褪下白潔的小內褲低頭欣賞著她性感的陰部，她的陰阜鼓鼓的陰毛不多但很密一條肉縫中正有細細溪水滲出，白潔的大小陰唇都很肥厚皆呈暗紅色，白潔向上挺了挺圓翹的屁股好使濕漉漉的陰縫更接近高小坡的臉，她是想讓高小坡幫她口交白潔已經深深的愛上了男人嘴舌給她陰縫帶來的莫大刺激和興奮，高小坡當然明白她的意思幫這幺漂亮的女老師口交是他的驕傲，高小坡用舌頭分開白潔的兩片兒陰唇從下向上的在她柔軟濕潤的肉縫上來回的舔著，白潔一下子被推到快感的頂峰，她忘我的搖動著纖細的腰身晃動著肥大的屁股，高小坡也沒想到平日裡斯文大方的老師竟騷浪到如此的地步。 &lt;br&gt;　　　高小坡邊舔邊不停的揉搓著白潔腫脹的乳房，最後在白潔一聲高過一聲的呻吟中把舌頭按在她突起的陰蒂上這是她最敏感的地方還沒等高小坡過於的施展舌功，白潔早就舉手投降了大量的淫液狂泄了出來噴的高小坡滿臉都是，見老師高潮泄了身高小坡起身脫掉褲子露出他粗大腫脹的陰莖來...好老師...幫幫我...白潔蹲下伸出纖纖玉手一把抓住高小坡因為充血而堅挺的陰莖，他通紅的大龜頭上已沾滿了分泌物，高小坡用手撫摸著白潔長長的秀髮，白潔張開紅潤的雙唇先把高小坡的包皮褪到根部在一探便把他青筋暴露的大陰莖含在了嘴裡。 &lt;br&gt;　　他龜頭直頂到白潔的喉嚨，她禁不住咳了一聲沒想到剛15歲的少年就有這幺大的陰莖，白潔輕輕的吞吐著手還緩緩的在他睾丸上撫摸著，白潔的舌頭還不停的在他敏感的龜頭上舔動著，待適應了後白潔吞吐的速度加快了，高小坡覺得知己的陰莖處在一個溫暖濕潤的地方龜頭還不停的遭受著襲擊，他在也忍不住了好老師我要射了，白潔快速的吐出沾滿自己唾液的陰莖但是手還繼續的捋動著撲...撲...撲...一股股白色的精液噴射在白潔紅暈的臉蛋兒上，白潔從包里拿出紙巾擦了擦臉看了看表快三點半了她離開了高義的家打車回到自己的家裡，丈夫王申還在睡午覺，看著熟睡中的丈夫白潔有種內疚感，她俯下身去在王申的臉上吻了吻，她知道又一次的對不起自己的丈夫了，她下定決心以後要對丈夫好點，白潔站在了日曆旁明天又是星期一希望這個秘密保持到永遠.&lt;br&gt;&lt;br&gt;　 &lt;br&gt;　第十四章  淫蕩少婦之白潔（淫亂的生日晚會） &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　　白潔和李明，高小坡分別發生了性關係，白潔雖然害怕這件事被別人發現但她還是覺得很刺激，她沒有把這件事告訴高義，因為白潔不想找不必要的麻煩，這天下午白潔剛給初三一班的學生上完最後一節課，她才回到語文組的辦公室手機響了“鈴...鈴...鈴...”她從自己精緻的黑色手提包里拿出高義送她的白色三星小手機，“喂...哪位?哦...是你呀！”白潔壓低了說話的聲音，來電話的是高義因為辦公室里還有倆個老師，“寶貝兒呀！你現在到我這來一下”電話那邊的高義說道：哦...我知道了，白潔匆匆的收拾了一下自己的教案，抬起手腕看了看表已經5點半了，她向位於校園主樓三層的校長辦公室走去，因為今天是星期五的原因主樓上人很少，白潔到了三層樓道里一個人也沒有，她掏出高義給她配的鑰匙打開了門，高義的辦公室分裡外間白潔看見外間沒人。 &lt;br&gt;　　　白潔隨手從裡邊把門鎖好竟自向裡屋走去，高義正在裡邊看影碟，裡屋有一張單人床有電視機和影碟機等，這時的高義坐在寬大的皮沙發上翹著二郎腿，一邊吸煙一邊盯著電視機的屏幕看，“小潔...來...來...來...和我一起看，朋友去南方剛帶回來的”白潔坐到了高義的身邊，一股股淡淡的體香飄進高義的鼻孔，這時她才看清電視上放的是黃色的情節，白潔還是第一次看到這些東西，這是一部日本的多人群交片，情節是公司的一個男職員發起了交換自己的妻子的活動，於是大家積極的響應他們租了一個游艇十幾對夫妻來了個大交換，刺激的畫面和誇張的動作看的白潔白嫩的臉上泛起了紅潮，她呼吸急促高聳的胸脯一起一伏的，白潔上邊用滑膩的香舌舔著自己發乾的嘴唇，下邊緊緊的夾著兩條雪白丰韻的大腿，她已經感覺到一股股淫液從肉縫中溢出，還好今天她穿的是一條緊身的白色牛仔褲，要不那些滑膩膩的液體恐怕要順著大腿流下來了。 &lt;br&gt;　　　白潔的生理反映全被高義看到了眼裡，高義已經不看電視了，他把目光放到身邊這個漂亮豐滿的尤物身上，他見白潔長長的秀髮又黑又亮還傳來陣陣的發香，粉面有如桃花般鮮艷欲滴，那一雙美目媚眼如絲的看著電視，性感紅潤的雙唇微張一聲聲低吟從中發出，她上身薄薄的粉色毛衣內的一對豐滿的乳房欲破衣而出，隨著她的呼吸輕輕的顫動著，高義在也忍不住瞭解開皮帶掏出他那粗大的陰莖套弄了起來，咕唧...咕唧的聲音被白潔聽到了，她扭過頭看到了高義的紅通通的大龜頭的馬眼中有透明的黏液滲出，白潔“啊”了一聲心跳的更加的快了，白潔抬頭看了高義一眼在他的示意下白潔伸出白嫩纖細的小手握住那粗大的陰莖套弄了起來，白潔的另一隻手則輕柔的揉捏高義的陰囊中的兩個蛋蛋，高義舒服的哼叫著:哦...哦...寶貝真爽，白潔套弄了十幾下高義有點忍不住了。 &lt;br&gt;　　　來...寶貝兒讓我插幾下，白潔起身先脫掉了自己的毛衣外套，她裡邊戴著一個淺藍色帶花邊的胸罩，露出白嫩豐滿的乳房間深深的乳溝，白潔又褪下緊身的牛仔褲，她一隻手扶著桌子另一隻手拉下同樣是淺藍色帶花邊的小內褲，白潔的那條小內褲早已經是濕淋淋的了，她轉過頭來看著高義翹起了自己雪白圓滾滾的屁股，高義看到白潔兩瓣肥臀中間夾著肥嫩的肉穴，白潔的兩片粉紅色的大陰唇陰莖微微的張開，她烏黑柔軟的陰毛都被淫水弄的粘在了一起，在陰穴的上邊是白潔小巧漂亮的菊花形的小屁眼兒，她的兩條雪白修長的大腿分的大大的，白潔纖細的柳腰和象牙般細膩的後背，緞子似的長髮披散在他圓滑的肩頭，高義低吼了一聲挺著大陰莖湊了過去，他先用大龜頭沾著白潔的淫水在她的肉縫上下滑動著，白潔雙手扶著桌子一邊看著電視一邊享受著臀後的摩擦，在高義龜頭的滑動下白潔的愛液越流越多，她也禁不住哼叫了起來：哦哦...啊...啊...恩...好舒服. &lt;br&gt;　　　高義最後把大龜頭停留在白潔勃起的陰蒂上摩擦起來，最敏感的部位受到攻擊白潔興奮的嬌軀亂抖，她大量的淫液涌出浸濕了高義粗大的陰莖連他陰囊上沾的都是，高義見時機已到手扶著陰莖用大龜頭擠開白潔濕露露的大小陰唇，把粗大的陰莖“滋”的聲一插到底，“啊...哦...”兩人同時叫了起來，高義頓時感到自己的陰莖進入她又緊又暖的陰道中，白潔的下身被他塞的漲漲的麻麻的，高義並不急於抽動，他先把雙手伸到白潔的胸前把她的乳罩推了上去，白潔一雙雪白豐滿的乳房露了出來，由於興奮她粉紅色的乳頭已經硬了起來，高義雙手攏上撫摸著那一對白嫩的乳房，他感覺既柔軟又有彈性，見高義下邊不動了急的白潔主動的向後挺動著白嫩的臀部，高義先慢後快的來回抽動著粗大的肉棒，白潔也配合著扭動著纖細柔軟的柳腰，她不停的晃動著肥大的屁股。 &lt;br&gt;　　　高義低頭看著自己的大陰莖在白潔的粉紅的嫩穴中一齣一進，她粉紅的陰唇被帶的也翻進翻出，白潔的呻吟聲也越叫越大，白潔一對沉甸甸的乳房也隨著晃動著，高義的挺動也快了起來，白潔的肥嫩臀部每次都頂到了他的腹部發出“咕唧...咕唧”淫蕩的碰撞聲，白潔現在已經興奮的看不了電視了她垂著頭長長的秀髮散落著，此時的白潔臉色緋紅春意十足，渾身香汗淋淋，美目迷離眯成一條縫，粉紅的嘴唇微張著呻吟著“哦...哦...哦...啊...啊...啊...”白潔的流出的淫水順著兩人交合處的縫隙滲到了她白嫩的大腿上，弄的白潔雪白的大腿根粘粘的，高義一次次的幢擊著白潔渾圓的臀部，每次他的大陰莖都深深的插到白潔的陰道最深處，白潔的欲望也漲到了極點，她回頭溫柔滿足的看著高義還伸出香嫩的蓮舌引導著高義來吻她，高義向前探了探身體倆人的嘴唇粘到了一起，白潔把柔軟的舌頭伸進高義的嘴裡和他的舌頭攪到了一起。 &lt;br&gt;　　　高義一雙大手一邊揉搓玩弄著白潔的一對乳房，下邊堅挺的陰莖還不停的在白潔淫水淋淋的肉縫中出出入入，倆人幾乎是同時達到了高潮，他們的配合是越來越默契了，白潔感覺一股股滾燙濕熱的精液噴向自己陰道的深處，白潔被燙的渾身顫抖向過電一般，泄了身的白潔白嫩豐滿的身子軟軟的伏在了桌子上，高義也滿意的抽出他那濕淋淋的大陰莖，還把粘在龜頭的精液抹到白潔翹起的白臀上，高潮過後的白潔杏眼迷離，春潮滿面，她好象還在體味著強烈的快感，白潔從包里拿出些紙巾擦了擦自己粉嫩的陰部，她的內褲已經濕的不能在穿了，白潔只好把它放到自己的包里，她穿好褲子整理了一下乳罩和上衣，白潔到衛生間洗了手後又回到高義的身邊，電視里仍然演著日本的群交片子，白潔柔聲的問高義“唉...你說象電視里的情節現實當中有嗎？”“當然有了”高義不加思索的說道：“那多難為情啊！這幺多的人又都不認識，還不羞死人了”。 </content></item></update>