<update><item><title>第五章　上海五日淫(8)</title><author>床上伴侶</author><content>　    張敏這時低下頭，長髮垂下來，趙老四正看著張敏卷曲的長髮披散在自己襠部，一隻小手已經拉著他的手送到了張敏裙下，男人撫摸著張敏絲襪下滑滑的大腿，手向兩條豐盈的大腿中間伸進去，張敏儘量的張開腿讓男人伸進來摸索著自己柔軟溫熱的陰部，眼前男人紅通的龜頭在散髮著一股淡淡的腥臊氣味，包皮都褪到了下邊，馬眼微微的張開著，一副劍拔弩張的樣子。 &lt;br&gt;　    張敏微張著紅軟的嘴唇，熱氣輕輕的噴到敏感的龜頭上，能感覺到男人渾身微微抖了一下，摸到自己陰部的手微微加重了力量，一種緊迫感讓張敏下身感覺到了一種迷亂的快感。 &lt;br&gt;　    柔軟的嘴唇慢慢的包進了圓圓的龜頭，張敏一邊感受著碩大的龜頭在嘴裡的那種肉感和鼓脹的滋味，一邊用柔軟嫩滑的小舌頭在龜頭上不斷的轉著圈子，時而用舌尖輕舔一下馬眼，手伸進男人的褲子里，柔柔的撫摸著男人的陰囊，趙老四的手已經費力的伸到張敏的裙子里，把張敏的絲襪和內褲往下拉，張敏配合的欠起了屁股，絲襪和內褲被拉到了屁股下，張敏光著屁股坐在了皮質的椅子上，一種涼絲絲的感覺合著一種放蕩的滋味讓張敏的下身更加的濕潤了。 &lt;br&gt;　    男人的手指在張敏茂密的陰毛中探索著，滑開張敏陰毛下軟軟的大陰唇觸到了張敏陰部軟嫩的肉，張敏雙腿微微的抖了一下，分開的雙腿又向外匹了匹，一條豐滿修長的右腿都伸到過道上了。紅潤的嘴唇含著男人粗壯的陰莖緩緩的上下套弄，一次次的向嘴裡深入，當張敏紅唇吻到男人陰莖根部的陰毛時，男人圓大的龜頭已經頂到了張敏的喉嚨，觸到張敏喉頭癢癢的感覺，張敏的胃微微噦了一下，碰了幾次就好多了。張敏把嘴唇合成一個“O”型，手把陰莖上的包皮儘力向下拉著，嘴唇吮吸著硬硬的光滑的陰莖在自己的嘴裡出入著，時而用舌頭飛快的舔索著滾圓的龜頭，男人舒服的嘴裡不斷的噝著涼氣，手指滑到張敏的陰道口，那裡已經是濕滑一片了，滑滑的粘液把那裡浸濕了一片，男人把中指伸到張敏的陰道里出入幾下就發出了水漬漬的聲音。 &lt;br&gt;　    倆人正在放縱糾纏的時候，餐廳的服務生端著水杯過來想看看他們要不要加點水，走到桌邊不由獃住了，這是怎樣一種場景啊，剛纔這高挑豐滿的美女進來的時候，看著那胸前露出的豐滿的乳溝，顫動的雙乳，裹著黑色絲襪的長腿踩著高高的無後跟涼鞋扭動著屁股進來的樣子，就曾經心跳加速過，現在的樣子幾乎讓他心跳停止了跳動。女人的一條腿筆直的向外伸著，細細的鞋跟小巧的涼鞋歪倒在腳尖，女人側著的身子在男人腿上，緊窄的裙子褪到了屁股上，露出一段白嫩的屁股和捲著的黑色絲襪的褲腰和紅色的內褲在大腿的根部，男人的一隻手就伸在那裡動著，看不見女人的俏臉，但卻看見玫瑰色的披肩卷髮在飄動，聽到濕漉漉的吮吸的聲音，用屁股想都知道那是在乾什幺。 &lt;br&gt;　    服務生想轉身回去，又想多看一眼，趙老四這時已經看到了他，從兜里抽出一張百元鈔票扔給他，服務生趕緊彎腰撿起鈔票，也不忘趕緊向張敏敞開的大腿間看去，烏黑的、粉紅的還有男人手指抽送的地方慌亂間一閃而過。回到吧臺下身已經硬起來不方便走路了，眼前不斷的浮現著張敏的胸、屁股、長腿。 &lt;br&gt;　    憑著經驗，張敏感覺到嘴裡的陰莖快堅持不住了，不斷的硬硬挺動的感覺是男人在拼命的忍耐，張敏知道男人這時候最想多忍耐一會兒，又不願意示弱求女人，要是以前她一定加快弄幾下，讓他快點放出來，可這次張敏慢了下來，柔柔的套弄著，舌尖圍著龜頭轉著圈，很顯然男人的感覺淡了點，緊繃的肌肉慢慢鬆弛了，張敏用大腿根的肌肉輕輕夾著男人插在自己腿間的手，待男人鬆弛下來又用嘴唇緊裹著陰莖快速吞吐起來，男人舒服的馬上手指就快速的在張敏陰道里抽送起來。 &lt;br&gt;　    停了兩次，張敏開始不斷的從陰莖根部用力吮吸到龜頭，男人身體都有點發抖了，始終堅忍著的精液終於在張敏又一次嘴唇套到龜頭時爆發了，真正噴射的精液擊打在張敏的上顎上，癢癢的怪異的感覺，張敏這次沒有把陰莖吐出來，而是繼續吮吸著、上下套弄著，任由一股股的精液噴到自己的喉嚨里，伴隨著上下套弄的嘴唇從嘴角流出來。 &lt;br&gt;　    待男人的陰莖不再跳動，張敏抬起頭，嘴裡含著男人射出來的精液，拿過桌上的杯子，把嘴裡的精液吐在杯子里，純凈的水上馬上就漂浮起了一絲絲乳白的粘液，張敏用舌尖把嘴角的一滴精液舔到嘴裡，剛要吐到杯子里，男人抓住了她的手，“張經理，想當公關部經理，不敢吃下去？” &lt;br&gt;　    張敏看著男人嫵媚的一笑，端起眼前的杯子，一口幹了下去。之後弩起粉紅的嘴唇在男人臉頰上吻了一下。 &lt;br&gt;　    趙老四看著這個媚到了骨子裡的女人，剛剛體會了極品快感的他幾乎又有了一種衝動，他摟過張敏柔軟的腰：“你真是尤物啊。晚上我回市裡，明天你去公司報到，咱們簽合同，你把電話留給我。” &lt;br&gt;　　張敏又讓他輕薄了一會兒，起身整理好衣服，記下公司的地址，倆人買單離開，服務生看著張敏遠去的身影，心裡想著：“這小姐可真騷，不知道多少錢，等我攢點錢也玩一次。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　白潔篇 少婦白潔與孫倩的故事 &lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　　從外地學習回來後，白潔心裡就一直想著那晚的情景，她確認一定是李明看見了她和高義做愛的樣子，但在回來的路上，李明什麼也沒和她說，她也沒有和高義說，她不知道該怎麼說，她心裡真得開始害怕起來，畢竟自己是有家庭的人，白潔害怕李明會告訴丈夫王申。 &lt;br&gt;　　　高義回到學校後，還有幾天就要開學了，但他心裡卻一點開學心思也沒有，坐在辦公室里，整天就在想白潔一絲不掛地躺在床上的樣子，他自己也不明白為什麼一想起白潔是人家的老婆就感到非常興奮，陰莖會不由得硬了起來。 &lt;br&gt;　　　這時李明進來報銷外出學習的費用，高義也沒心思看，大筆一揮就批了。隨口問了一句：“李老師，這次學習有什麼收穫嗎？” &lt;br&gt;　　　李明楞了一下，其實他心裡也是七上八下，他不知道白潔有沒有把那晚的事告訴高義，只能試探性地說：“還好，有收穫。” &lt;br&gt;　　　高義連眼皮也沒抬，“說說看，有什麼收穫？” &lt;br&gt;　　　李明發現高義的神態沒有什麼異常的樣子，心就放下了一半，大著膽子說：“認識了許多其它學校的老師，以後可以和他們多交流交流。” &lt;br&gt;　　　“哦，有哪些老師呀？”高義抬起頭，說真的，高義自己由於天天想著如何找機會和白潔做愛，還真沒註意其它老師。 &lt;br&gt;　　　“我好象記得有一位姓孫的音樂老師，不是說要和高校長合作搞音樂教育嗎？”李明知道高義好色，就故意說了一位女老師。 &lt;br&gt;　　　高義疑惑地看著李明：“哪個孫老師？” &lt;br&gt;　　　“就是和我們學校白潔老師住一個屋的孫老師呀！”李明發現當他說到白潔的名字時候，高義的臉抽搐了一下，他現在確信高義並不知道那晚白潔看見他的事，他忽然覺得白潔有意隱瞞似乎預示著什麼，眼前好象又浮現出了那晚白潔跪趴在床上，低垂著頭，滿頭長髮披散著，濕漉漉的陰唇和那上面稀疏烏黑的陰毛，豐滿的乳房，高義挺立的陰莖在白潔翹起的屁股後面奮力衝刺的情景。 &lt;br&gt;　　　為了掩蓋自己的心緒，李明連忙從包里拿出來一份東西給了高義，“高校長，這就是明泉學校的簡介，這就是那個孫老師。”李明指著小冊子上的一幅照片說。 &lt;br&gt;　　　高義仔細一看忽然想起原來就是那天在小樹林撞見自己和白潔的那個女的，高義只記得那女人穿的是一條丁字形小內褲，現在仔細一看才發現原來這個孫老師的臉長得也還是很好看的，照片上的孫倩穿了一套淡蘭色的套裙，裙子的下擺只到大腿的一半，修長秀美的一雙長腿下麵是一雙黑色高跟鞋，白嫩的雙腿讓高義的陰莖又一次硬了起來。 &lt;br&gt;　　　高義怕李明看出什麼來，隨口說道：“李老師，我們學校也應該有一份這樣的簡歷介紹我們學校。” &lt;br&gt;　　　“對，對，我覺得是有必要出一份簡歷，但缺少一些介紹老師的照片，是不是要請一些老師來拍幾張照片。” &lt;br&gt;　　　“好，你負責這件事。”高義還沒有意識到李明的意思。 &lt;br&gt;　　　“高校長，我看我們學校的白潔老師工作積極，人又漂亮，不如明天我讓她先來拍照試試看，我想再請孫倩來指導一下，你看怎麼樣？”李明終於把他心中的想法說了出來。 &lt;br&gt;　　　高義一聽，明天又可以見到白潔，還有剛纔讓他興奮的孫倩，馬上說：“好，就這麼定了。” &lt;br&gt;　　　李明走後。高義看著照片上孫倩白嫩的大腿，迷人的臉蛋，開始憧憬明天的好事來了。 &lt;br&gt;　　　李明騎著車往家趕，心裡還策划著明天的事情。快到家的時候，看見路旁的一家內衣店，以前回家路過時，李明總免不了要探頭看一下，現在他忽然想到，明天拍照說不定還可以來場內衣秀。李明雖然對孫倩的事情並不瞭解，但他知道明天只要高義堅持白潔肯定能搞定。李明馬上在路旁停好車，大著膽子走進了內衣店。 &lt;br&gt;　　　老闆是個女的，一看李明的年紀，憑著幾年的經驗就知道他要買什麼了。 &lt;br&gt;　　　“先生是要買內衣吧，這裡有各式內衣，保證買回去你太太一定喜歡。”女老闆主動介紹到。李明看到幾排內衣款式都很一般，剛纔的興奮勁已經有點沒了。 &lt;br&gt;　　　女老闆看到李明的樣子，連忙說：“先生是不是要買性感一點的？” &lt;br&gt;　　　李明一聽趕緊說：“對，越性感越好。”女老闆笑著說：“來這邊，包你滿意。”推門走進裡屋，幾排衣架掛的全是一件件性感內衣，邊上還有一套沙發，“先生請坐，這些都是我老公親自到日本跟歐洲去挑選回來的，目前最流行的樣式的是這款樣式。”女老闆一一介紹衣架前幾排的樣式。 &lt;br&gt;　　　李明靠在沙發上說：“不錯，老闆娘你就詳細介紹一下吧。好的話，我可以多買一些。”女老闆笑著說：“如果先生能買超過2000元，我就讓我讓我表妹來給你詳細介紹，不過要先付2000元做定金。”李明心想介紹一下就要2000元，皺著眉頭說：“太貴了吧？不就介紹商品嗎？還是我自己看吧。”女老闆走過來，坐在李明的旁邊說：“這些內衣這麼性感，你光這樣看是比較不出的，我表妹可以一件件地試穿給你看，這樣先生不就知道性感在哪裡了嗎？”李明一聽，不由得陰莖硬了起來，”這還差不多。“馬上拿了2000元交給女老闆。女老闆數完錢，高興地說：“你等一會，我打電話叫我表妹過來。” &lt;br&gt;　　　李明一個人坐在沙發上，看著眼前一排排內衣，心想等會兒，一定要讓她一件件試過來。李明站起來，隨手那起一件，已經近似透明的黑色胸罩上，在兩個乳暈處各鏤有個小小的開口，吊襪帶上鏤著黑色的蕾絲邊，吊襪帶下是一件小得不能再小的丁字褲，罩著陰唇部份是透明的絲花，沿著陰唇部份是開叉的，可以撥開，丁字褲腰身系帶是用綁的黑細帶，整件丁字褲除了前端有著小塊近似透明的遮避物外，下體幾乎是裸露著。李明看著都覺得興奮，心裡盤算著等會兒要是讓小姐穿上後的樣子。 &lt;br&gt;　　　這時門開了，女老闆領了一個女的走了進來，“這是我表妹小孫。“李明回頭一看，沒嚇一跳，原來就是孫倩！孫倩一看馬上想起就是幾天前一起去外地學習的李明，也愣了一下，不過馬上反應過來，”表姐，你忙你的吧，這裡交給我吧。“孫倩說著，把女老闆推了出去，隨手關上了門，還鎖上了保險。 &lt;br&gt;　　　“李老師，今天給太太買衣服啊？“還是孫倩打破僵局，”哦，不，孫老師不好意思，我隨便看看，我還是先走了。“李明說完，把剛纔那件內衣掛到衣架上就要開門往外走，”別急嗎，衣服不是還沒買嗎？來，我幫你選。“孫倩忙伸手拉住李明的手，李明只覺得手象觸電一樣，不由自主地被孫倩拉到了沙發旁坐了下來。 &lt;br&gt;　　　“李老師，你看中哪件了，我幫你參謀參謀。”孫倩站起來，在衣架上挑選著。 &lt;br&gt;　　　李明這時緩過神了，“孫老師，我沒想到會是你。” &lt;br&gt;　　　“不要客氣，叫我小孫吧。李哥，我猜你不會是給嫂夫人買內衣吧。” &lt;br&gt;　　　“不瞞你說，我倒正要找你。”李明把與高義商量請白潔與她拍學校簡歷的事說了，孫倩一聽就知道是怎麼回事了，孫倩知道白潔與高義的事。 &lt;br&gt;　　　“看來你也看上了白潔，是不是？” &lt;br&gt;　　　“不，不，白潔是高校長的人，我怎麼敢。” &lt;br&gt;　　　“那你買這內衣是為什麼？”孫倩笑著說，“別騙我了，明天我一定幫你看一場白潔的內衣秀，讓你過過癮。”李明聽了，只覺得陰莖已經硬頂在褲子上了，只好夾緊雙腿，“好，明天就看你了。” &lt;br&gt;　　　“那現在就讓你看我的內衣秀吧。你剛纔拿得是這一件嗎？”孫倩找出剛纔李明拿的那一件，李明點點頭。 </content></item></update>