<update><item><title>第九章　意亂情迷(小白老師)</title><author>床上伴侶</author><content>﻿&lt;br&gt;&lt;br&gt;   回到北方，陽光已經不再那麼火辣辣，不知不覺間秋天正慢慢的走來，空氣中開始瀰漫著成熟的氣息，教師節的下午，白潔在家裡迎來了一個意外的客人。&lt;br&gt;　　和王申一起走進來的是一個看上去很年輕，但年輕中透著一份成功人士特有的自信和成熟，一身非常得體的休閑裝，英俊的臉上一雙閃亮深邃的眼睛透出一種迷人的智能。&lt;br&gt;　　“你好，嫂子。還記得我嗎？”微笑的臉上充滿了一種給人好感的熱情和真誠。&lt;br&gt;　　白潔疑惑的看著王申，王申很興奮的笑著說，“這是老七啊，陳德志？你忘了，咱倆結婚的時候他給咱們吹的氣球。”&lt;br&gt;　　白潔眼睛一亮，想起來了，那還只是去年的事情，那時候的老七還是一個穿著很舊的夾克衫，發白的牛仔褲的大學生的樣子，真的看不出來一年不到，仿佛變了一個人一樣。&lt;br&gt;　　老七看著這個一年前就讓他魂牽夢繞的漂亮嫵媚的嫂子，白嫩的臉上淡去了少女那種青春和稚嫩，卻有一種少婦特有的成熟韻味在眉眼間流露，談笑間眉角那一瞬既逝的媚意，讓人不由得怦然心動。一件粉紅色的Ｔ恤，薄薄的衣料下清晰的看出裡面胸罩的樣子，甚至能看出白潔鼓鼓的乳房的渾圓的形狀，纖細的腰肢，修長的雙腿穿著一條白色的薄料牛仔褲，一雙小小的紅色的拖鞋。&lt;br&gt;　　三個人在屋裡隨便的聊著，老七儘量讓自己的眼睛不要總是盯在白潔充滿魔鬼般的誘惑力的身材上。&lt;br&gt;　　原來老七畢業後沒到分配的學校去當老師，而是自己到一家民營企業打工，憑著他的精幹和才華，很快就博取了老闆的信任，擔任了公司的市場部經理，而此次受董事長的全權委托來到這個剛剛被省城擴為經濟開發區的地方開拓全新的市場，利用這裡三年免稅的政策擴張公司的業務。到了這裡自然到他二哥王申這裡來看一看。&lt;br&gt;　　晚飯時候到了，雖然老七要請夫妻二人吃飯，但王申堅決要盡地主之誼宴請老七，顯示自己這幾年混得還是不錯，就要去上次和張敏去的富豪大酒店，白潔看著老公興奮的樣子，白了他一眼，只好拿了錢一起去那個豪華到了一定程度的酒店，剛好老七就住在這個酒店里，倒也是方便。&lt;br&gt;　　出門時白潔換了一件黑色的吊帶連衣裙，面料是那種非常柔軟有很重的下垂感的布料，側面開衩剛好到大腿邊側，屁股美妙的弧線下邊，修長的雙腿穿著黑色的真絲褲襪，一雙玲瓏可愛的黑色尖頭高跟涼鞋，長長的皮鞋帶系在柔美的小腿上，披肩的長髮用一個紅色的髮夾攏著，走在前面，老七看著白潔圓圓的小屁股扭動的韻律，偷偷的咽了口唾沫。&lt;br&gt;　　晚宴在王申的不斷高談闊論，大談人生哲學，奮鬥目標，和老七不斷的恭維和偷偷的看著白潔白嫩的肩頭和藕臂中度過。聰慧的白潔感覺得到老七躲躲閃閃的火熱的目光，但裝作不覺得，很自然的聊著。&lt;br&gt;　　吃過飯，老七邀請二人到房間坐坐，兩人也不好推辭，況且王申談興正濃，就一起去乘電梯上樓。&lt;br&gt;　　三人上了電梯，剛要關門，“等等、等等，”遠遠跑來兩個拉著手的男女，兩人一進電梯，白潔抬頭一看，趕緊轉頭看別的地方，不由得心裡怦怦的跳，跑進來的不是別人，正是東子，那個曾經摟著白潔睡過一夜，乾過白潔兩次的小混子，而那女孩子竟然是小晶。&lt;br&gt;　　曾經那個俏生生的小姑娘此時穿一件紅色的吊帶小背心，黑色的緊身短裙，背心裡白色的胸罩裹著胸部高高的隆起，光裸的大腿上還有兩處淡淡的傷痕，赤腳踩著一雙金色的鏤空涼鞋，藍色的眼睫毛忽閃著還是有點不好意思地和白潔打著招呼，“白老師，你在這吃飯呢。”&lt;br&gt;　　東子的眼睛一直就沒有離開白潔嬌嫩的臉蛋，也笑嘻嘻的說：“白老師，你好。”&lt;br&gt;　　白潔幾乎用嗓子眼裡的聲音回答了他們。盼著電梯快點上去，真怕這肆無忌憚的小混子說出點什麼來，然而，電梯在二樓也停了下來，上來了好幾個客人。&lt;br&gt;　　白潔靠在了電梯最裡面，王申自顧在和老七聊著。&lt;br&gt;　　忽然白潔感到一隻手從電梯和自己身體中間伸過來，抓在了自己的屁股上，白潔想都不用想，肯定是東子，白潔沒敢動，只有盼著電梯快點到了，那支手並沒有太過放肆，摸了兩下就從白潔裙子開衩的旁邊伸了進去，掃過絲襪裹著的屁股，迅速把一個硬硬的卡片插到了白潔褲襪的鬆緊帶上，就收了回去，電梯也就到了地方。&lt;br&gt;　　東子和小晶先下了電梯，三個人在後面慢慢的走，白潔幾乎是支著耳朵在聽東子兩人說些什麼，只能從遠處慢慢飄來幾句，“你認識白老師？”&lt;br&gt;　　“……我還乾過……”&lt;br&gt;　　進了屋白潔就進了洗手間，整理了一下衣服，拿出那個卡片，原來是東子的名片，竟然還是什麼公司的業務代理，也沒敢看就塞進了提包里。&lt;br&gt;　　坐在屋裡，白潔想著東子也在這間酒店里，就有點坐卧不安了，正在魂不守舍的時候，電話忽然響了起來，白潔從提包里拿出電話，心裡也在納悶，都快八點了，誰能來電話啊？&lt;br&gt;　　“喂……”習慣的柔柔的聲音，白潔已經看到是高義家裡的電話，慢慢的走到了房間的一邊接電話，打電話的竟然是美紅，原來美紅剛剛出車回來，給白潔帶回來一些東西，高義還沒在家，就給白潔打了個電話，看她乾什麼呢？&lt;br&gt;   這時那兩人正張羅著找在附近的同學呢，剛剛聯繫了一個正往這裡趕來，白潔又坐了一會兒，老七拿過白潔的電話擺弄了一會兒，這時過來了一個他們的同學，也是一個學校的老師，白潔就起身說先回去了，王申倒是有點不想讓她走，可也知道白潔不喜歡在這樣的場合多待，也就沒有說什麼。&lt;br&gt;</content></item></update>