<update><item><title>第五章　上海五日淫(17)</title><author>床上伴侶</author><content>&lt;br&gt;&lt;br&gt;　小北就揮手讓他們幾個帶著家明出來了，在酒樓的下麵，小北對他說：" 我爸的脾氣你該知道，這次多虧了你的老婆，要不，你小子就成太監了。" 揚著手就讓他走。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　家明不敢走遠，只是在酒樓的拐彎處，翹首等待著，那酒樓燈火依然通明，燃紅了半個天空，他又冷又餓，只想著那老家伙快點完事，他能跟著老婆回家。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　風一陣陣吹得樹葉簌簌作響，正下著陰冷的細雨，泥濘的地上被黑暗嚴密地包纏著。能聽得見上面那夥人使人頭痛的叫嚷，也許孫倩這時已經和他們交懷觸盞，一想到剛纔孫倩挺起著肥白的屁股奉迎著那醜陋的老頭，一種幽怨慍怒的念頭使家明的嘴唇鐵青的哆嗦著，他轉身就走了。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　孫倩是等到了後半夜才回到家的，家明很冷漠地給她開了門，然後就自顧回到了被窩。即沒責怪她也不給她慰藉，壓根就沒說出一句話來。孫倩自己打了一盆熱水，洗試著下身，她吃驚地發現陰部喧腫異常，泛著腥紅，掛一條粘粘縷縷的血絲。細嫩的大腿根、豐滿的臀，以及胸部一塊塊變青變烏，淤血積存在她半透明的皮膚下。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　　那天夜裡她就獃獃地坐到了天亮，沒有流淚也沒有哭泣，在家明醒來時，她就對他說：" 我們離婚吧。" 然後，她強忍著滿腔恥辱和憤恨，沒帶多少東西就走出家裡。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　 &lt;br&gt;　淫蕩少婦孫倩之花艷惹蜂狂 （三）&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　一中依山傍水，坐落在江邊的一處山崗上，周圍儘是剌槐和高聳的愉樹，它的清白的粉牆從樹林子里羞答答地一閃一現，就像那裡的學子純潔的面孔從綠陰微露的笑容。圍牆的磚比普通磚大了很多，似乎也堅固，不過上面全被苔蘚封滿了，斑駁的舊色代表著年代的久遠。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　孫倩就開始上課了，她負責著一個年級的音藝課，那對她來說很是輕忪。新的環境新的工作讓她一掃往日的憔悴，她的面龐增添了不少光澤，眼光遠比以前溫柔，因而變得更加清沏、更嬌媚、更有挑逗味兒。時常在學校的每處，趙振都不敢正視她的身體，那樣會讓他那個敏感的東西抑制不住的膨脹，趙振人稱大象，那東西自有過人之處，一經怒勃起來，褲襠里一下就撐起了帳篷，令他在人堆中顯得實在地難堪。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　不僅是趙振，學校里的其它同事也對於這位艷光四射、魅力十足的女教師神魂顛倒，每日里眼巴巴地看著她漂來盪去，心間吩望著能跟她說上幾句無關痛癢的話，乘機在她的身上來回掃瞄一番，也更易打發這一天無聊的時間。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　還有那些學生們，緊盼慢盼地等著每周一節的音藝課，以往這節無關緊要的課現在竟成了這年級出勤率最高的課。本來，唱歌跳舞一向是女孩子的所愛，沒想到男生對這課更是熱衷，他們都喜歡著這位渾身散髮著成熟女人風韻的女教師，好像優美的石膏像，用來遠視，滿足視覺想象。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　受到老師學生的如此歡迎，這讓孫倩大為鼓舞，便向趙振提了組建一個舞蹈隊，由她當教練。趙校長那有不同意的理由，還特地撥了些錢，把圖書館旁邊的一處房子重新裝飾了一番，添置了器材音響。孫倩也在全校挑選了好些面貌姣好，身體突出的學生，利用下課後放學前的時間指導著。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　這天下午快要放學前，趙振就接到了市裡的通知，組織部分教師在鄰近的一個風景勝地中學習，每年都有這個節目，只是學習的內容不同罷了。趙振那些天把孫倩安頓在酒店里，夜夜歡娛，樂不思蜀，已好些天沒有回家，家裡的老婆滿肚意見鬧著情緒，夜裡出門像審犯人般地盤問不停，回到家時又是彙報反映，還要找人證明。突然來了這個機會，這讓他樂得真像天上掉餡餅一般，急急地往教務處找孫倩。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　　教務處靜悄悄的，只有一個叫王申的老師在批改試卷。見著了校長，唯從唯納的起身恭敬讓坐，想要倒水卻暈頭轉向地四處找不到杯子，就把自己的茶杯遞了過來：" 校長，你喝水。" 趙振哭笑不得，拿手一推，問：" 孫倩不在。" "你找他嗎，我替你找去。" 好小子，這倒迅速，一個身子就要往外躥。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　　" 不用。" 趙振喝退了他。自個轉身走了，心想這王申倒是老實，就是太過於書獃了。他就慢慢往山上的小白樓走去。已是放學的時間，路上好多背著書包回家的學生對他恭敬地招呼著。不一會，就到了半山腰那小白樓，孫倩的練功廳是在最頂一層，他走到了樓梯半道，他便聽到了微微的喘氣聲，那聲音急促壓抑、氣喘吁吁嬌息連連，聽著蠱惑，讓人神思馳盪。他不禁放輕了腳步，悄沒聲息地踱到了門邊。" 快點，把腿再張開，對了，這就好了。" 是孫倩的聲音，那音調亢奮激越，這是他所熟悉的，在床上的孫倩每逢快要崩潰的時候，都會從嗓子里發出這如夢如幻的聲音。他停下了來，又不敢愣然探出頭，只能屏住氣息再悄悄接近些。" 屁股抬高點，就這樣，用力，快點用力壓啊。" 接著又是咿咿嗬嗬的喘息聲。這孫倩也末免太膽大妄為了，趙振胸間一般怒氣蕩然而起，顧不了那麼多蹭地走了進去。卻原來是孫倩正輔導著一女生做形體運動，女孩子把個身體彎得像把弓似地架在杠桿上，還在奮力往下壓。他不禁啞然失笑，幸好沒那麼魯莽地叫喚出聲。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　孫倩穿著貼身的鮮艷的健身服，如同她身上的第二層皮膚，那修長而又結實的胴體曲析玲瓏地顯露無遺，她的腰是那樣地柔軟仿佛用兩個手指就可以將它整個兒箍了起來，令人吃驚的象雪花石膏一樣潔白的極美妙的臉泛出了可愛的紅暈，優雅的前額上貼著濕漉柔軟的髮絲，兩隻海波般清澈、杏子般的眼睛燃燒著淫蕩的火焰，發出不可抗拒的魅力，一個略微上翹的線條優美的小鼻子仿佛使流露在她容貌間那種大膽勇敢的神情變得更加顯著，在那兩片微張著濕潤而又肉感的紅唇間閃爍著雪白的牙齒似乎正在與那浮現在她小巧的圓下巴上迷人的小渦爭奇，雪白的脖子如同大理石琢成，有彈性的高聳的胸脯讓那輕薄的衣服遮掩不住，她那赤裸的輪廓分明的手臂和腳掌纖小得就跟小孩一樣。肌膚讓趙振想起了夏天裡那些長得最薄瓤最甜的西瓜，還有那奇妙的迂迴曲析的散髮著生氣的，好象每一個部位都是活著的，都能用言語的軀體。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　　孫倩停了下來，撈過一條毛巾邊擦著邊說：" 有事嗎？" 趙振就點了點頭，揚著手裡的那張通知。她轉身對那女生說：" 今天就到這，你換衣服吧。" 那女生就拿過衣服扭著個小屁股朝衛生間里走去。趙振的眼睛直勾勾地追逐著她的背影，孫倩就笑話他：" 小心眼珠子掉地下。" 他就過去摟著她的肩膀，孫倩把那雙快要探到她胸前的手拍開：" 去去，人家個身子儘是汗的。" 見他的眼光還久久地徘徊在衛生間，就調笑著說：" 想看嗎，那可是末開苞的嫩貨啊。" " 我不信，那還有處女，要是在幼兒園還差不多。" 便真的擁著孫倩上前，朝那衛生間直探著腦袋。可惜，那女生已動作夠快地換好了衣服出來了，跟孫倩說聲再見就走了。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　　趙振見孫倩的臉上現出不高興，就過去把通知給她：" 阿倩，我帶你好好放忪幾天。" 孫倩接過通知，邊看邊走到走廊，就問：" 還有誰。" " 你放心，都是自己人。我們自己開車過去，明早你就在家等我，我去接你。" 趙振興高采烈的跟在她的後面，雙手不老實地就揣摸著她的屁股。晚霞鮮紅的光慢慢地沿著樹枝移動，空氣清爽而澄澈，許多鳥嘈雜地叫著。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　在這半山上俯瞰整個校園，以及更遠的城市。讓人心曠神怡，孫倩一直像吮吸玉漿瓊露一樣吸著這種看不見的氛圍。看著孫倩陶醉的樣子讓趙振像註入了摧情劑，他雙手從背後環繞著她，手掌就從健身褲的忪緊帶插了進去，裡面粘粘膩膩，不知是汗水還是別的東西，連那萎靡的毛髮也濕漉漉。他得寸進尺地撥開了毛髮就撫到了那兩片肥厚的花瓣，孫倩的這一地方總是讓他念念不忘，在這兒，她有一物件最經不起逗弄，一經撩撥，那東西就急不可耐地探出個光禿的頭來，就像這時，趙振的食指已在那按壓著，它既不是肉也不像骨，反正一挨到他的手裡，孫倩整個人就軟綿綿的如灘了的泥，雙腳也不由自主地發軟地顫抖不止。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　　趙振拉脫了她的褲子，連同內褲只一下就讓他拽了下來，然後反轉了她的身來，雙手從她的腑下一撐，就將她整個放在花崗岩的攔桿上，再把還纏在小腿中的褲子扯掉。孫倩就緊張地嬌昵著：" 可別來了人。" " 這時候了，那有啊。"趙振氣喘喘地回答。說著掰開著孫倩的兩腿，把臉埋進去，一條舌頭就在那裡噴噴亂舔，孫倩已經泄漏得一塌胡塗，像吃過米湯，白漬漬的沾遍鬚毛。自己的一雙手不知該撂向那裡，一會撫摸他的頭髮，一會卻高舉著抱著腦袋。趙振這才將抱了下來，讓她趴在攔桿上，翹高個屁股，儘量把那鼓蓬蓬、嫩油油的陰部展露給他，趙振蹲下身。身下那陽具硬挺挺豎起，就高昂昂地一剌，唧地一聲已進去了半根。再雙手把定她的細腰，奮力一挺，整根粗長健碩的東西盡根沉沒，緊抵住在她的裡面不動。她就搖擺著屁股不依，那肉縫翕翕合合地吮吸著，嘴裡情急地叫喚著。趙振這才策馬揚鞭，馳騁不停。只一會，孫倩便高潮迭起，源源不斷地快感從陰部迸發，身上的每一根神經也受了感染般跟著顫慄起來，牽動著肉體的舒暢，整個身子就騰空飄了起來，她情不自禁地發出瞭如泣如訴的吟叫，那聲音在這空曠的半山間，顯得深幽悠遠，伴隨著這聲音，趙振也放忪整個身心，讓那激情噴濺而出。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　他們離開學校時，天已昏暗了，趙振開著車子把她送回了家。孫倩回到市裡就一直往在自己家裡，那裡本來很寬敞，但跟父母親還有一結了婚的哥哥，還沒成家的弟弟就顯得不那麼富裕。家裡對於家明發生的那事義憤填膺，也理解支持孫倩跟他了卻情緣。但家明卻遲遲不在離婚書上簽字，也多次想找孫倩再談，都讓孫倩拒之門外。&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;回到了家時，家裡人都吃過晚飯，他們都習慣於孫倩的早出晚歸，女兒能在一中教書，對於他們來說畢竟是值得眩耀的事。這使還是紅暈滿臉，欲褪末褪，眼光波光瀲瀲的孫倩自然了好多。一直到了她洗澡的時候，那陰部還滲出趙振那汁液，一想到剛纔男歡女愛的纏綿，孫倩就好像有一股神奇的暖流一次又一次地透及全身，她的兩隻大腿也奇跡般地發顫著。孫倩覺得經過男人強姦之後，她的情欲越來越旺盛，豈直受不了半點的挑逗。她身邊的很多事都讓她聯想到那種事，書籍報刊，電視電影，朋友間的談話，甚至商品的廣告，所有的這一切都會引起她強烈的情欲，她做夢也充滿著色情的幻覺和肉體接觸的需要。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　她在淋浴間里，把水龍頭開到了最大，讓水像針一樣從噴頭激射到她的身上。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　她仰頭對著水箭，叉開著雙腿，挺起了胸脯，雙肩後收，盡情地讓水洗刷著。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　浴間的那面玻璃鏡就映照出她的一絲不掛的裸體，孫倩毫不隱諱自己的一個誘人的、性感的身體，長長豐滿均勻的大腿和曲線優美的臀部，腹部稍微隆起，纖細的腰肢和堅挺的乳房。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　孫倩從浴間出來後，他的弟弟東子卻在她的房間里，東子是個長得很漂亮的男人，五官輪廓分明，尤其從側面看，那鼻梁到嘴唇到下巴的一段弧線很洋氣。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　　而那雙眼睛像她，長得很女人味。" 姐，一起去玩吧。" " 不了，我好乏，再說明天要到外地學習。" 孫倩說，東子這段時間里很喜歡跟姐姐出去，也許是怕孫倩離婚後過於寂寞，反正孫倩已經好幾次跟著他閑盪著，到酒巴喝酒，上舞廳，而且和他的那些豬朋狗友也都很熟悉了。東子很不情願地獨自走了，孫倩收拾了明日要帶的衣物，跟兩老說了聲，就早早地上床。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　    通知上說明八點鐘在教育局集中，那麼多的學校這麼大的規摸，熙熙攘攘，磨磨蹭蹭，到了真的上路也差快到九點了。自備有車的走在前面，沒車的坐大客車，前赴後繼浩浩蕩盪地上路。趙振他們開的是豐田的麵包車，這次除了他和孫倩外，還有辦公室的劉主，再就是一教英語的女教師吳艷，還有教研室的一中年女教師。到了目的地已是午飯的時間，組織工作看來倒是有條不紊，井然有序。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　車剛到了賓館，房間早已安排好了，每個人還發放了一袋子的學習材料和紀念品。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　　趙振和劉主住住一房間，進得了房間，趙振沒好氣地問：" 怎麼搞的，把老王也弄來了。" 劉主一下明白過來，一路上趙振黑唬著臉陰雲密佈就為這老太太。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　　他赴忙辯解：" 那是上頭指名道姓點的，要她講課，我能有什麼辦法啊。"趙振也就不再說什麼，兩個人洗漱好了，就往下麵的餐廳。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　學習是在賓館臨湖的會議室里，趙振是這方面的行家熟客，知道這開頭總是像模像樣，因為有上頭的領導督陣，也不敢耽誤，午休一過就準時下樓。在人堆里要認出孫倩來很容易，不僅因為她總是花枝招展，而且骨子裡總有一股使人暗然消魂的媚態，一大堆人裡面，你總能最先就註意到她。她正搖晃著一個高挑的身子，嫵媚的眼風飛得滿天都是，她在尋找著座位，百多人的會議室趙振一下就看到了她，已經換過了衣服，一條短得讓人不好意思朝她大腿瞧的裙子，把她那腰技束縛得風情萬種。上身卻是無袖的襯衫，敞露著兩條如藕光滑潔白的臂，招惹著許多男人不規距的目光。</content></item></update>