<update><item><title>第五章　放縱的外出學習(2)</title><author>床上伴侶</author><content>　　她偷偷的轉過臉，在黯淡的微光下看著對面床上正在苦戰的男女。孫倩的雙腿很直，此時更是能看見她的雙腿有多直，雙腿正筆直的向上豎起著，男人的大屁股正在她雙腿間不停地大力起伏，那種刺激的聲音正從那裡不斷地傳出來。&lt;br&gt;　　白潔的耳朵里開始鑽進了孫倩那種悠長又彷佛有一點韻律的呻吟：“啊～～呀～～哦……寶貝……啊～～”隨著叫聲，白潔透過微微張開的眼帘看見孫倩的雙腿彷佛跳舞一樣地前後晃動。&lt;br&gt;　　白潔微微地感覺了一下那種晃動的感覺，一下明白了，不由得心又是一頓亂跳，下身不由得都已經濕了，有一種按捺不住的衝動想去摸一摸自己最敏感的地方。&lt;br&gt;　　模糊中聽見孫倩低低的說話聲：“不要……射進裡面去……我沒吃藥啊！”&lt;br&gt;　    接著看見男人一下從孫倩下身抬了起來，模糊中白潔彷佛看見了一條長長的東西在晃動，看見男人那東西接近了孫倩的頭部，接著就聽到了吸吮的聲音。&lt;br&gt;　    “她……”白潔驚獃了，孫倩正在用嘴含著男人那剛從那裡拔出來的東西，還在吮吸著。&lt;br&gt;　　聽著男人粗重的喘息聲和斷斷續續的呻吟，白潔也知道男人要射精了，可是男人並沒有從孫倩嘴裡拿出來，顯然是全都射進了孫倩的嘴裡。白潔忽然想起了自己第一次被高義姦污的時候，嘴裡粘糊糊的那種感覺，忽然覺得好像不是怎麼討厭，看來男人肯定是很喜歡的了。&lt;br&gt;　　隨著一股酒氣和粗重的呼吸聲，兩個人看來睡了，白潔心裡竟然彷佛有點空落落的睡不著覺了……&lt;br&gt;　　不知道什麼時候，白潔也睡著了，直到被一種奇妙的感覺驚醒……&lt;br&gt;　　“嗯……”還在睡夢中的白潔，感覺到了一種非常舒適、興奮的刺激，不由得輕輕的叫出了聲，猛然感覺到那種舒適的感覺是自己乳房正被一雙熱乎乎的男人的大手揉搓。白潔一下睜開眼睛，映入眼帘的是一張還算很英俊的面孔--是那個應該在孫倩床上的男人。&lt;br&gt;　　白潔緊張得去推身上的男人，同時也感覺到了自己的內褲已經被脫下去了，好像是還擱在自己的腳脖上。男人那個硬硬的東西已經頂到了自己濕潤的地方，不知道怎麼，白潔忽然有一種不想抵抗的感覺，好想那個東西就這樣地插進自己的身體，體會那種放縱的感覺，可是羞恥心還是讓她用力地推著身上的男人。&lt;br&gt;　　天都已經亮了，可以聽到走廊里有人走路的聲音，白潔不敢大聲叫，只能是喘著粗氣和男人掙扎著……&lt;br&gt;　　孫倩也已經醒了，卻沒有說什麼，只是嘴角帶著一絲好玩的微笑看著白潔床上的一幕。白潔能感覺到孫倩在看，她一邊掙扎著，一邊對著孫倩低聲說：“孫姐，幫幫我，不要讓他……”&lt;br&gt;　    “哎呀！別害羞了，玩玩唄，你又不是沒玩過。呵呵……”&lt;br&gt;　　男人一直沒有說話，正用兩腿用力地壓住白潔白嫩的雙腿，硬挺的陰莖已經接觸到了白潔濕潤的陰道，白潔心裡一盪的時候，那條長長的肉蟲一下就滑進了白潔的身體，“啊……”白潔一聲低呼。&lt;br&gt;　　男人的東西很長、很硬，但不是很粗，碰到了白潔身體最深處的最敏感的地方，白潔渾身酥的一下，彷佛過電了一樣，一霎那間身體就軟了。&lt;br&gt;　　男人每次插入幾乎都讓白潔渾身哆嗦，白潔的雙手勉強地推著男人的雙手，頭歪在一側，黑黑的秀髮散在枕頭上彷佛烏雲一樣，粉紅的雙唇微微張著，被男人壓在身子兩側的雙腿伴隨著男人的每次插入不時地抬起。那家伙的陰莖很長，每次抽插的距離都很大，這樣的感覺幾乎讓白潔興奮得想大叫來發泄心頭的那種按捺不住的興奮。&lt;br&gt;　　 “啊……啊……唔……”白潔的叫聲越來越明顯，意識都有點模糊了，男人的雙手已經握住了她一對顫顛顛的乳房。白潔的雙手與其說是推拒著男人，不如說是摟著男人的腰，雙腿也已經屈了起來，和男人的雙腿糾纏在一起，下身流出的水已經把身子下的床單都弄濕了。&lt;br&gt;　　孫倩看著白潔的樣子：“受不了了吧？呵，瞧把你浪的！”&lt;br&gt;　　“啊～～嘶～～嗯……”白潔不停地抽著涼氣，頭已經支在了床上，脖子用力地向後挺著……&lt;br&gt;　　伴隨著白潔渾身的顫抖，男人雙手扶在白潔的頭側，下身緊緊地頂在白潔的屁股上，將一股股滾熱的精液噴射在白潔最敏感的身體里。白潔雙腳支在床上，屁股用力地翹起，兩個圓滾滾的小屁股的肉都繃緊著，嘴大張著，卻沒有發出聲音。&lt;br&gt;　　白潔渾身軟軟的靠在男人的懷裡，任由男人的手撫弄著她豐挺的乳房，陰道還在一下一下的收縮，精液沿著秀美白嫩的腿根流下來，白潔動都不想動一下。&lt;br&gt;　    “你怎麼這麼緊吶？真不像結婚的，跟小姑娘似的。”男人在白潔的身邊說著，白潔臉紅紅的沒有說話，腿卻不由自主地碰了碰男人軟下來還長長的東西。&lt;br&gt;　    “夠長吧？人家都叫他大象。”孫倩已經起來了，挺著一對嬌小的乳房說。&lt;br&gt;   兩個人也趕緊起來，忙過一陣便去上課了。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　白潔一上午渾身都軟軟的，看人的眼睛水汪汪的透著一股迷人的媚態，連走路的時候彷佛都有著一種誘人的韻律，看得高義和學校的幾個男老師火辣辣的。&lt;br&gt;　　整整一個上午白潔還沉醉在一種肉體的滿足和高潮的回味之中，今天她穿了一件白色的緊身襯衫，胸前飽滿的乳峰把襯衫前面兩個扣子之間頂起一條縫隙，透過縫隙，看見若隱若現的乳溝和白色乳罩的蕾絲花邊；黑色的緊身窄裙，是那種有絲光的面料，肉色的褲襪襯映著修長的雙腿，白色的涼鞋簡單的拌帶，捆束著白嫩肉感的小腳。&lt;br&gt;　　  坐在白潔的身邊，高義簡直受不了那不停傳過來的迷人的肉香，眼睛不時地瞄向胸前那條若隱若現的縫隙和泛著細膩絲光的雙腿，恨不得要把手伸進去撫摸那光滑肉感的長腿。&lt;br&gt;　　吃過午飯，高義就已經按捺不住心頭的欲火，打電話到白潔的房間，要她到後面他開的房間去。白潔在昨晚被那個男人弄了之後，心裡竟然覺得有點對不起高義，上課的時候看見高義不時看過來的火辣辣的眼光就已經知道了，藉故就自己走開了溜進了後樓。&lt;br&gt;　　在進門的時候竟意外地碰到了自己學校的李老師，匆忙之中打了個招呼就上了樓。李老師正好是和高義一個屋的，不由得奇怪：白潔來這裡做什麼？&lt;br&gt;　　  白潔一進屋，高義就已經迫不及待地一把摟住了白潔軟乎乎的身子，嘴在白潔的臉上、脖子上不停地親吻，雙手在白潔身後一邊磨娑著白潔圓鼓鼓的屁股，一邊把白潔的裙子向上拽著。白潔閉著眼睛，軟綿綿地在高義的懷裡承受著高義的撫摸和親吻，嬌嫩軟滑的小舌頭也任由高義親吻吮吸。&lt;br&gt;　　白潔的裙子捲到了腰上，薄薄的肉色絲襪下是一條白色的絲織內褲裹著白潔豐潤的屁股，白潔的腳跟向上蹺起，使得屁股也用力地向後翹起著。高義的手撫摸著滑溜溜的絲襪和肉乎乎的屁股，胸前感受著白潔乳胸的柔軟和豐滿，下身已經漲得好像鐵棒一樣。&lt;br&gt;　　白潔已經感覺到了高義的陰莖頂在自己小腹上的硬度，手不由得伸到了高義的腿間，隔著褲子摸到了那根硬硬的肉棒，輕輕的揉搓著。&lt;br&gt;　　高義連摟帶抱地把白潔弄到了床邊，白潔伸手去解衣服的扣子，高義抓著了白潔的手：“寶貝，看你穿這件衣服我就受不了，穿著玩吧！”一邊手已經從白潔解開一粒扣子的襯衫衣襟伸了進去，直接就握住了白潔的乳房，白潔呻吟了一聲，軟在了高義的懷裡。&lt;br&gt;　　高義摸了一會兒，解開了白潔襯衫上邊的扣子，只剩下下邊的兩個扣子。白潔的乳罩本來就是半杯的，這時一對豐滿的乳房已經全都跳在了乳罩的上面，雪嫩的乳房上一對嫩嫩的肉色又透著微紅的小乳頭此時已經硬硬的凸起。&lt;br&gt;　　高義的手插到了白潔的雙腿間，在白潔最柔軟、溫潤的陰部揉搓著，白潔的雙腿微微地用力夾著高義的手，同時在輕輕的顫抖著。高義的手指已經感覺到了白潔下身的濕潤和熱力，手從白潔的裙子裡面伸進了褲襪的邊，手伸到內褲裡面直接摸到了白潔柔軟的陰毛、嬌嫩的肉唇，摸到了白潔的肉唇之間，已經感覺到那裡已經是又濕又滑了。&lt;br&gt;　　男人的手摸到白潔的肉唇，白潔渾身就像過電了一樣，更加軟癱在高義的懷裡。高義把白潔臉朝下放到床上，將她的褲襪拉到屁股下麵，白白嫩嫩的屁股就翹翹的挺在了高義的面前，從雙腿的縫中看過去，能看見幾根稀疏的陰毛。&lt;br&gt;　　高義脫下褲子，挺立著堅硬的陰莖，雙手扶著白潔的屁股向上拉，白潔隨著他挺起了腰，雙手扶著床站了起來，白嫩的屁股用力地向上翹起。高義身子往前傾，堅硬的陰莖伴隨著白潔雙腿的軟顫插進了白潔的身體里。白潔頭髮已經散亂了，幾根長髮飄到嘴邊，白潔的嘴唇咬住幾綹飄忽的長髮，眼睛閉著，豐滿的乳房在胸前晃動。&lt;br&gt;　　白潔的褲襪都緊裹在腿彎上，雙腿緊緊的夾著，令本來就肉緊的下身顯得更加緊湊。伴隨著高義的抽插，白潔身體受到的刺激已經不是呻吟能發泄得了的，嗓子眼裡按捺不住的呻叫聲讓高義更是神不守舍，下身大力地在白潔濕潤的陰道抽送，粘孜孜的水聲在兩個人交合的地方傳出。&lt;br&gt;　　高義抽送一會兒就感覺有點忍不住，又不甘心，就停了一會兒，手伸到白潔身前撫摸白潔的乳房。幾波下來，白潔的呻吟已經成了有點肆無忌憚的呻吟，可又不敢大聲，高義伸手打開了電視機，在音樂的掩蓋下白潔的聲音有點放開了：“啊……唉呀……哦……啊……使勁……啊呀……”&lt;br&gt;　　屋裡的兩個人正在瘋狂不羈的時候，那個碰到白潔的李老師卻偷偷的溜到了門邊，原來剛纔碰到白潔之後，他就很奇怪，偷偷的跟著白潔上了樓。他本來就一直對白潔很有色心，每當看見白潔在薄衣下那難以掩蓋的風情，就會忍不住有性的欲望。&lt;br&gt;　　看著白潔進了這個房間，他就偷偷的靠在門邊，聽到了裡面兩個人親嘴時候的若有若無的聲音，後來看見打掃的工人過來就離開了。等工人走了，他過來的時候剛好聽見屋裡的音樂聲，仔細地聽，他果然聽見了白潔在音樂的掩蓋下的叫聲，不由得立刻就挺槍致敬了，暗想著這個男人究竟是誰……&lt;br&gt;　　白色的床單上，白潔好像在游泳一樣已經全部趴在了上面，雙手向兩面伸開著，白色的襯衫也捲了起來，露出白嫩光滑的後背；黑色捲皺的裙子下，屁股高高的翹起，男人粗大的陰莖大力的在白潔的身體里抽送著，濕漉漉的陰道發出水孜孜的摩擦聲……&lt;br&gt;　　  高義的雙手把著白潔的胯部，用力地運動著下身的堅硬，感受著白潔柔軟的肉壁的摩擦和溫熱，體會著這個柔弱性感的小女人在自己身下的顫抖和呻吟。&lt;br&gt;　　伴隨著高義的射精，白潔的身體也在狂熱的激情下綻放，兩腿並得緊緊的，褲襪和內褲掛在腿彎，嬌嫩的腳丫在涼鞋裡用力地翹起著腳尖，下身不停發出痙攣，一股股溫熱的液體衝擊著高義的陰莖。&lt;br&gt;　　當高義拔出濕漉漉的陰莖時，一股乳白色的精液混合著透明的淫水從白潔微微開啟的陰唇中流出，順著雪白的大腿向下流去，渾身綿軟的白潔理不了那些事情了，高義離開自己的身體時，她就已經軟軟的癱倒了，雙膝幾乎就跪到了地毯上，看著這個嬌嫩柔弱的身體，高義幾乎又要勃起了。&lt;br&gt;　　門外的李老師很快就聽見白潔起身去衛生間的聲音和二人低聲曖昧的交談，隱約聽得像是高校長的聲音，不由得明白了點什麼，悄悄的溜到了走廊的另一頭看著這個房間的門。&lt;br&gt;　　  過了一會兒看見白潔走了出來，雖然頭髮已經梳理過了，可是皺褶的襯衫和裙子、走路時不自然的步履，和那種說不出來的渾身綿軟的媚態都能看出剛纔她作了什麼。李老師下身已經硬得快頂破褲子了，看著白潔慢慢的走遠，才看見高義從裡面出來，看了看四周，匆忙的走了。&lt;br&gt;   “果然是他。”李老師心中一種嫉妒和羡慕的心情讓他狠狠地看了遠去的高義幾眼。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　今天是最後的一天了，下午組織去海邊和附近的小山上游玩，晚上回來的時候已經是七點多了，李老師一直偷偷的註視著白潔的身影，想象著白潔衣服下的身體是什麼樣子的淫蕩、什麼樣子的風騷。&lt;br&gt;　　晚上回到住處，看高義沒有和大家一起玩撲克，藉故走了出去，他心裡一陣狂跳，“又是和白潔乾去了”他心裡想，一邊也按捺不住地偷偷溜了出去。&lt;br&gt;　　到了那個樓的樓下，看著二樓的那個房間的燈光，彷佛能看見裡面白潔肉乎乎的身子，聽到嬌媚動人的呻吟和輕叫。忽然他看見那個房間的陽臺和旁邊房間的陽臺只隔著一道牆，不是封閉式的，他趕緊溜到總台，一問那個房間沒有人，他開了房間，進了屋。&lt;br&gt;　　服務員走了，他就迫不及待的上了陽臺，小心翼翼的跨過那道牆，來到了高義房間的窗外。窗戶半開著，可是窗帘緊緊的掩蓋著屋裡的一切，他靠近窗戶，聽到了屋裡兩人的說話聲。&lt;br&gt;　    “明天就回去了，真捨不得你回去。”&lt;br&gt;　    “哎呀，那你還少了玩了？回去你不也沒閑著？”</content></item></update>