<update><item><title>第十章　多情不敢難自抑(5)</title><author>床上伴侶</author><content>　　杯來酒往，一桌人都開始東倒西歪了。看大家都摟摟抱抱小姐都不介意，王申也大著膽子裝作很自然的握著孟瑤的手，有些硬沒有白潔的手那麼柔軟。&lt;br&gt;　　孟瑤也順勢微微靠著王申，王申趁著酒勁手也半搭在孟瑤的腰上，正在心裡琢磨著說點什麼，聽見旁邊有些奇怪的動靜，一回頭，李老師和那個小姐正摟在一起親嘴。&lt;br&gt;　　李老師的手伸在小姐胸前揉搓著小姐的乳房，王申看的頗有幾分尷尬，回頭看孟瑤卻明顯一副見怪不怪的樣子。&lt;br&gt;　　幾個人叫來服務員把桌子挪走，坐到沙發上，大伙嚷著讓王申和孟瑤對唱了一首情歌，王申雖然五音不全，但卻是絕對的深情投入唱了下來。&lt;br&gt;　　孟瑤拉著王申起來跳舞，王申在學校是學過跳舞的，他一本正經的和孟瑤跳著，但眼睛卻盯著孟瑤薄薄的Ｔ恤下鼓鼓的胸部，架起來跳舞孟瑤感覺挺累的。&lt;br&gt;　　孟瑤也和那個小姐一樣把身子靠在了王申懷裡，王申心裡大喜，心裡想這就是傳說中的貼面舞吧，孟瑤鼓鼓的胸部貼在胸前卻沒有白潔的胸部貼在身上那種軟軟的感覺，是一種硬硬鼓鼓的滋味。&lt;br&gt;   離開時已經快到午夜了，王申竟然還有點意猶未盡，雖然沒有來過也知道是要付小費的，看大家都給了１００，猶豫一會兒裝作大方的樣子給了孟瑤２００元，在幾個人有點驚訝的表情中離開了酒店。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　王申到家已經快一點鐘了，有點酒勁上涌的感覺，才想起和白潔說十點半回來，現在已經快一點了，偷偷的開門進屋溜進衛生間洗手刷牙，順便看看衣服上有沒有什麼痕跡，低頭看見白潔的絲襪泡在盆子里，想起討好白潔，蹲在地上輕輕的搓洗，其實王申對白潔穿絲襪很有一種特別的喜歡，只是不敢表露，怕白潔說他變態。&lt;br&gt;　　此時搓洗著柔軟的絲襪，回味著剛纔在酒店里的點點滴滴，有一種特別的興奮感覺在心頭，細細的搓過腳尖部位後，在白潔絲襪的襠部，忽然感覺有一種滑溜溜的感覺，王申心裡一動，拿起水中的絲襪對著燈光一看，雖然泡過了水，但黑色絲襪襠部明顯的一片污漬還是清晰可見。&lt;br&gt;　　王申用手指捏了捏，那種黏糊糊，滑溜溜的感覺讓王申心徹底沉了下去，是精液，絕不會錯，這樣的污漬他非常清楚，和自己以前用絲襪手淫時不小心射到絲襪上的痕跡一樣，但這絕對不是自己的，從角度看分明就是從白潔的身體里流出來的，想起上次在白潔內褲上發現的污漬，王申明白了這一切都發生很久了。&lt;br&gt;　　王申站在那裡腦袋里幾乎是一片空白，濃濃的酒意已經不知道跑到了哪裡，手裡的絲襪在滴著水，那片污漬仿佛在笑話著王申，一股怒火在王申心頭躥起，扔下手中的絲襪，進了卧室，伸手要去掀開白潔的被子。&lt;br&gt;　　手伸到被子的瞬間，看到白潔側躺著的白嫩的臉頰，微微翹起的嘴角流露出的那絲笑意，那種溫柔的嫵媚讓王申的手收了回來，悄悄的離開卧室，他好想希望這一切都是假的，可那歷歷在目的污漬告訴他一定發生了。&lt;br&gt;　　回過神來的王申不再想去發火了，他瞭解白潔，如果和她說了的話，白潔決不會告訴他是誰，而且一定會和他離婚，他知道自己不能和白潔離婚，僅僅是別人的恥笑就會讓他再也抬不起頭來，漂亮的媳婦養不住，家裡好多人曾經和他說過，讓他要註意點。&lt;br&gt;　　他還曾經認為是人家瞧不起他，而今天一切都離他那麼近，忽然他想起一件事，白潔是不是穿裙子不小心在那裡坐上的呢？要不她穿著內褲怎麼會流到絲襪上呢？要是內褲也臟了，白潔肯定會脫下來的。&lt;br&gt;　　想到這裡，王申忽然好像看到了一絲希望，四處沒有找到白潔脫下的內褲，心裡好像亮堂了一點，來到卧室，白潔還在沉睡著，一隻白嫩的小腳丫從被邊伸出，可愛的大腳趾向上翹起著。&lt;br&gt;　　王申看見白潔水藍色的胸罩在床頭放著，因為白潔的乳房很豐滿，晚上睡覺戴著胸罩會很不舒服，所以白潔一般都喜歡光著上身，王申一點點的掀起被子，修長白嫩的雙腿一條伸展著，一條屈起在身子下邊，雖然從外屋照進的燈光不是很明亮，但白潔雪白圓翹的小屁股光溜溜的王申還是看得清清楚楚，沒有內褲，白潔根本沒穿內褲回來。&lt;br&gt;　　王申再沒什麼懷疑了，他清楚記得白潔早晨穿的水藍色的有花邊的小內褲，自己還多看了好幾眼，而現在屋裡絕對沒有這條內褲。&lt;br&gt;　　王申這時非常的冷靜了，仿佛什麼也沒想，又仿佛什麼也沒發生，心裡好像在燒一團火，躺在白潔的身邊一夜沒有合眼……&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　那邊王申剛離開酒店，沒有占到白潔便宜的東子氣鼓鼓的從外面回來，原來這家歌舞餐廳酒店是陳三的哥開的，作為公安局的副局長自己不方便出面，讓陳三在這裡管著，陳三這些兄弟平時就在這裡看場子，帶小姐，所以東子知道王申在這裡找小姐沒在家。&lt;br&gt;　　“操他媽的，這逼娘們兒真能裝緊，讓人把內褲都玩沒了，還裝他媽的清高呢。”東子進屋就和坐在門口的剛子說。&lt;br&gt;　　“哎呀～～東哥今天也失手了，昨晚不就憋一宿等著今天好好乾幹嗎？哈哈哈……”剛子取笑著東子。&lt;br&gt;　　“去你媽的，別雞巴跟我扯犢子。”東子還是火冒三丈。&lt;br&gt;　　剛子動了動嘴沒有出聲，剛好送完王申的孟瑤從衛生間回來，一邊甩著手上的水一邊和東子打招呼，“誰惹你了，東哥，氣成這樣。”&lt;br&gt;　　“哼，就你剛纔老公的老婆。”&lt;br&gt;　　“什麼？”孟瑤明顯沒聽明白。&lt;br&gt;　　“哎，對呀，玩不上大老婆，玩玩你這臨時的得了。”&lt;br&gt;　　“說的啥呀，聽不明白，東哥，剛哥，我回去了。”&lt;br&gt;　　東子一把抓住孟瑤的胳膊，“走，給東哥去去火。”&lt;br&gt;　　孟瑤今天喝了不少酒，東子一拽差點摔倒，“別鬧了，東哥，剛纔喝老多酒了，我回去躺著了。”&lt;br&gt;　　“躺你媽了個逼。”東子上去就是一個嘴巴，“都這麼雞巴能裝呢，不讓操出來乾雞巴毛。”&lt;br&gt;　　一個嘴巴下去，孟瑤的酒也醒了，看著被剛子拉著還火冒三丈的東子，知道惹事了，趕緊向東子道歉，“東哥，別生氣了，我剛纔喝多了，說錯話了。”&lt;br&gt;　　“撒開我。”東子瞪著剛子說，剛子趕緊撒開他，一邊說著東子，“東哥，別在門口鬧，讓人看見不好。”&lt;br&gt;　　東子過去拽著孟瑤向裡邊走去，找了一個沒人的小包房，孟瑤一看東子來真的，手把著門框不敢進去，求著東子，“東哥，我就坐台，不乾這個，你饒了我吧。”&lt;br&gt;　　“你是不是還欠揍，裝啥啊？”東子一把抓著孟瑤的頭髮，孟瑤沒敢掙扎，看著東子把門鎖上了，一下跪在地上，“東哥，你放過我吧，我真不乾這個，我給你拿錢你找她們吧。”&lt;br&gt;　　“我今天就想操你，別裝蒜了。”東子把孟瑤拉到沙發上坐著，手摸索著孟瑤牛仔裙下白嫩的大腿，“再說你也不是沒玩過，不就是處那個對象嗎？你要是讓你對象知道你坐台，他也不能再跟你處了，怎麼都是這回事兒，放開了多掙兩年回去誰知道啊？”&lt;br&gt;　　“東哥，我不想出台，你饒了我吧，我拿錢給你找小姐行不？”孟瑤眼淚不斷的流下，哀求著東子。&lt;br&gt;　　“別給臉不要臉了，別說我找人輪姦你。趕緊趴下！”東子惡狠狠的瞪著孟瑤，手已經伸到孟瑤的裙子里去了，孟瑤看沒有辦法了，對東子說：“東哥，我去給你取個套吧，我怕懷孕啊？”&lt;br&gt;　　“取什麼套，來吧。”東子一把把孟瑤推倒在沙發上，從後面把孟瑤的裙子扒起來，把一條白色的內褲一下拽下來，拍了一下孟瑤的白屁股，幾下解開了自己的褲子，把內褲往下一褪，一條已經硬起來的陰莖彈了出來，手摸著孟瑤的屁股，下身尋找著孟瑤嫩軟的陰門。&lt;br&gt;　　孟瑤跪在沙發上，翹著圓圓的屁股，眼淚不斷的從眼角流下，自己就要對不起大龍了，自己的那裡只和大龍在暑假的時候弄過兩次，第三次就要被這個流氓侮辱了，孟瑤只覺得下身一緊，一根比大龍粗好多的陰莖已經插了進來，有點漲乎乎的疼，動了幾下就不疼了，和大龍作的時候那種舒服的感覺襲滿了全身。&lt;br&gt;　　東子覺得挺驚訝，本以為孟瑤的下邊會挺乾的，沒想到很濕潤，雖然很緊，但是一下就插了進去，憋了半天的火開始發泄，站在地上把著孟瑤的屁股大力抽插著，一隻手伸下去拽開孟瑤的Ｔ恤，拉開胸罩，握著孟瑤的乳房捏著，孟瑤的乳房不大，剛好握在手裡。&lt;br&gt;　　“嗯……嗯……”孟瑤緊緊咬著嘴唇，在東子強烈的衝撞下還是發出若有若無的呻吟，下身也更加濕潤了，東子沒想改變姿勢，一味的乾著，很快就射出了憋得好久的精液，拍了拍孟瑤的屁股，“起來吧，這多好，幹完都舒服。以後別他媽的老裝純，想當處女在家裡別出來啊，操。”&lt;br&gt;　　東子一邊提著褲子一邊叨咕著走了出去，只留下還光著屁股的孟瑤還在那裡流著眼淚。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　白潔早早的就起床了，看了一眼旁邊一身酒氣迷迷糊糊睡著的王申，竟然不知道他是什麼時候回來的，洗涮收拾完了，給王申做好了早飯，根本不知道王申昨晚的痛苦。&lt;br&gt;　　在衣櫃里挑了一套淡粉色的內衣，肉色的褲襪，一套淺白色的套裙，王申從沒看白潔穿過呢。他從沒和白潔去買過衣服，看著白潔在那裡梳妝打扮，王申心裡一陣酸痛，穿的這麼漂亮不知道給誰去看啊？&lt;br&gt;　　剛出門，白潔就給老七打了個電話，“起來了嗎？小志。”&lt;br&gt;　　“還沒有呢？你呢？”&lt;br&gt;　　“我都上班了，大懶蟲。”白潔心裡有一種很高興很舒服地感覺，臉上也有一種幸福的光澤。&lt;br&gt;　　兩人扯了幾句，掛了電話，白潔到了單位，幾乎在單位那些男老師的註目禮中走過。&lt;br&gt;　　上午白潔下課後就沒有事情了，剛想給老七打電話，老七的電話已經來了，問他有沒有時間，要帶她去附近的一個水庫釣魚，白潔是只要能和老七在一起就好，收拾收拾就找高義請假去了，披肩的長髮柔順的披散著，更顯女人嬌柔成熟的魅力。&lt;br&gt;　　高義看見白潔一身柔媚性感的打扮，心裡一陣高興，以為白潔因為自己升官了，特意打扮給自己的，不由得想起了那句老話，女為悅己者容來。&lt;br&gt;　　剛要關上門去摟白潔，白潔卻根本沒有進屋，在門口和高義說：“校長，我有事出去一下。”&lt;br&gt;　　“你乾啥去，上班呢。”&lt;br&gt;　　“你管呢，拜拜。”說著白潔關上門，踩著白色的半高跟皮鞋揚長而去，弄得高義在那裡發了半天獃。&lt;br&gt;　　出了門，老七的車還沒有來，白潔不想老七的車在大門口接他，讓人看見有閑話，就往大門對著的大街上走去，路邊停著一輛黑色的奧迪轎車。&lt;br&gt;　　白潔剛好從車邊走過，不由得向車邊站著的人多看了兩眼，發現男人的眼睛也緊盯著她，慌慌的轉頭走過去了，但這一眼她已經認出來那人是小晶以前的男朋友，現在看上去更有一種成熟的帥氣，身上得體的衣服明顯顯出名牌的那種做工和質地，讓白潔多看幾眼的就是在男人眼中那種空蕩盪的迷茫，眼神中充滿了一種落寞，讓人看一眼就無法忘記的哀傷。&lt;br&gt;　　這個人當然就是鐘成，他已經回到了這個城市，帶著仇恨、希望、哀傷回到了這個城市，第一天就來到這個給他無比傷心的地方，不知道想看些什麼，也許只是想找到一些回憶，卻忽然看到白潔走了出來，他不認識白潔，但一下就被白潔的嫵媚、嬌柔的感覺吸引。&lt;br&gt;　　淺白色的緊身套裝，短短窄窄的裙子下兩條修長勻稱的雙腿穿著肉色的透明絲襪，豐滿的乳房將上身的衣服高高挺起，最吸引鐘成的是白潔眼裡那種秀麗和嫵媚，很有小晶長成熟的那種感覺，和小晶頗有幾分相像，唯一的是白潔處處更加完美、成熟、嫵媚。&lt;br&gt;　　看上去無法將兩人比作一起，但熟悉的人卻能看出兩人的相像之處。&lt;br&gt;　　水庫不大，沒有什麼游人，兩人找了個僻靜的地方停下車，根本沒有下去取魚竿，老七就抱住了白潔，白潔也順勢摟住老七的脖子，兩片火熱的嘴唇就親吻在一起，白潔迷亂的閉著眼睛享受著這遲到的火熱的愛情。&lt;br&gt;　　來到車的後坐上，白潔胸前的兩個紐扣已經被解開，敞開的淺白套裝里淺粉色的蕾絲胸罩襯托著白潔豐滿圓潤的乳房，深深的乳溝幾乎能將老七埋進去。&lt;br&gt;　　兩人一面親吻著，老七的手也伸到了白潔胸前，將薄薄的乳罩推倒了乳房上邊，一對豐滿的乳房落在了老七的手裡，隨著老七溫柔的撫摩，白潔從鼻孔中喘出的嬌柔的喘息和慢慢硬起的粉紅色的小乳頭表露著白潔正在蘇醒的情欲。&lt;br&gt;　　老七的手伸到白潔裙子邊，去找白潔裙子的系扣，白潔攔住老七的手，道：“志，別脫了，看來人怎麼辦，捲起來吧。”&lt;br&gt;　　說著白潔欠起屁股，讓老七把裙子都捲到白潔的腰上，白潔肉色的透明絲襪下是淺粉色的全是蕾絲織成的小內褲，隔著薄薄的內褲和絲襪都能看到白潔稀疏烏黑的陰毛和鼓鼓的陰丘。&lt;br&gt;　　老七帶著一種近乎崇拜的喜歡用手溫柔的摩擦著絲襪和內褲覆蓋下的陰部，感受著白潔柔軟溫熱的下陰，手指伸到最柔軟的地方輕輕的觸摸著，白潔一條腿抬起來放到斜斜向後的靠背上，最神秘的地方完全袒露在老七面前。&lt;br&gt;　　玩弄了一會兒，老七伸手從白潔裙下將白潔的絲襪和內褲一起拉下，白潔抬起一條腿讓老七將內褲和絲襪從一條腿上扒下來，一隻小巧的高跟鞋掉在車邊草地上。&lt;br&gt;　　柔軟的黑毛下，白潔粉嫩滑軟的陰部已經濕潤起來，兩片肥厚的陰唇中間仿佛有露水要滴下的樣子，老七也不再等待，解開褲子，一隻手托著白潔的左腿，下身緩緩的插進了白潔的陰道，“嗯……”白潔一聲長長的喘息，兩隻白嫩的胳膊抱著老七的脖子，粉紅的嘴唇微微張著等著老七的親吻。&lt;br&gt;　　老七下身緩緩的在白潔的陰道里抽送著，一邊低頭親吻著白潔柔軟的嘴唇，時而吮吸著白潔不時伸出的香滑的柔舌，慢慢的沉下頭去親吻白潔豐挺柔軟的乳房，含住小小的乳頭，用舌尖圍著乳頭不斷的轉著圈子。&lt;br&gt;　　“啊……小志，我愛你，啊……”白潔雙手撫摸著老七的頭髮，抬起的腿用力的向上伸著，白白的光裸的小腳丫緊踩在車的頂棚上，下身配合著老七抽送的頻率挺動著。&lt;br&gt;　　弄了一會兒，老七把陰莖頂在白潔身體里，一邊用力磨著，一邊讓白潔換個姿勢。&lt;br&gt;　　“啊啊……嗯……”老七連頂了幾下，把陰莖拔了出來，白潔翻身過來，一隻腳站在車地板上，一隻腳屈起跪在後坐上，前身沉下，蹺起了圓嫩的屁股。&lt;br&gt;　　老七站在車邊，濕漉漉的陰莖“哧”的一聲又鑽進了白潔的身體里，開始快速的抽插，白潔淺粉色的內褲和右腿上的絲襪都纏在左腿的腳踝上，趴伏在車後坐上，不斷的呻吟著，粉紅色的陰道口緊緊的裹著老七不斷進出的陰莖，點點淫水不斷的從大腿根緩緩流下。&lt;br&gt;　　“啊……小志……啊，我受不了了……啊……”一頓快速的抽送，白潔下身已經泛濫了，“咕嘰、咕嘰”的水漬聲不斷從白潔濕漉漉的陰道中發出，老七也感覺腰眼陣陣發麻，不在停頓，快速一陣抽插，緊緊把著白潔的屁股，將精液又一次射入了白潔體內。&lt;br&gt;　　伴隨著幾聲呻吟和有頻率的輕叫，白潔趴在了後坐上，不斷的喘息。&lt;br&gt;　　老七過去抱著白潔，兩人又一陣熱吻，白潔渾身軟軟的還在喘息著，老七不由得愛憐的說：“你做愛之後的樣子，真是世界上最可愛的女人。”&lt;br&gt;　　白潔沒有出聲，只是在想著，老七可能還看見過別的女人做愛後的樣子，不過那和自己沒什麼關係，只是心裡有點酸酸的。&lt;br&gt;　　整理好了衣服，兩人真的釣了會兒魚，居然真的釣了一條很小的魚。就開車回去了。&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;淫蕩少婦張敏&lt;br&gt;&lt;br&gt;   其實人類的本身存在著很多的悲哀，女人，同樣的女人，只因為美麗、不美麗，就有著幾乎不同的一生，因為美麗就可以有錯誤，因為美麗就可以事事順利，就可以馬到成功。&lt;br&gt;   紅顏禍水？一個漂亮女人的一舉一動，往往會給鐘情於她的男人帶來極大的影響。男人呢？也許沒有弄上是個寶貝，弄上了呢。失望？還是……&lt;br&gt;&lt;br&gt;</content></item></update>