<update><item><title>第五章　上海五日淫(14)</title><author>床上伴侶</author><content>　　　祁健也上了床湊到白潔的身邊倆人的嘴唇又粘到了一起，白潔伸出白耦似的雙臂環住了祁健的脖子，立即伸出溫暖而濕潤的舌頭，跟他的舌頭扭在一起，他們的舌頭在倆人的嘴裡互相糾纏著，祁健左手摟著白潔光滑的後背，右手在她的柔軟的乳房上緩緩的揉搓著，祁健下邊那粗大的陰莖在白潔的陰道附近隔著內褲不斷地摩擦著，直弄的白潔臉色紅潤，心跳加速，別看白潔已經結婚了她全身卻都散髮著少女特有的青春氣息，在欲火的燃燒下她的神情越發的嫵媚，祁健盡情地玩弄著白潔那高高隆起的雙乳愛不釋手地撫摸著，聞著她身上特有的少女那醉人的體香，祁健的嘴唇離開了白潔紅潤的嘴唇一路向下停留在她高聳的乳房上，他盡情的在上面又舔又咬並把開始挺立的乳頭含在嘴裡輕輕的咬著，白潔的雙乳在他的手中不斷的變化著形狀，就這樣吻了幾分鐘後他把頭埋到了白潔大腿之間，白潔內褲的陰穴處已經被她流出的淫液浸濕。 &lt;br&gt;　　　白潔抬起大腿配合著祁健把她的內褲脫掉，祁健象欣賞一件工藝品一樣的看著白潔的陰部，她還主動的弓起大腿好讓自己的肉縫完全的顯露在他的眼前，祁健看到白潔柔軟黑亮的陰毛整齊的覆蓋在她鼓鼓的陰阜上，中間一條肥嫩的肉縫早已濕答答了，她那粉紅色的大陰唇已經微微向兩邊分開，白潔的陰蒂一半從包皮中冒出鮮艷欲滴的象一粒石榴籽兒，祁健湊上嘴開始舔弄著那肥美的陰唇，連續的舔弄讓白潔嬌呼連連： &lt;br&gt;　　　“啊……啊……喔……”白潔的陰道里淫水不聽使喚的大量滲出，祁健靈活的長舌頭繼續在她陰唇上來回滑動著，還不時吸著白潔充血發脹的陰蒂，哦..哦..哦...白潔的呻吟聲大了起來，她兩條白嫩的餓大腿緊緊的夾著祁健的頭，祁健看她已經動情了挺著硬綁綁的陰莖抵在白潔淫水泛濫的穴口，隨著他腰部一用力粗大腫脹的陰莖“滋”的一聲只搗白潔的陰道深處，啊...白潔舒服的一聲長叫，祁健粗大的龜頭每一次都直達白潔的子宮口。 &lt;br&gt;　　　他那粗大長長的陰莖緩緩的抽動著，刮的白潔陰道壁的嫩肉又酸又癢，她不禁摟住祁健結實的屁股好讓他能更深的插入，白潔的身體也不停扭動著，陰道隨著陰莖的節拍向上猛頂迎合著他，祁健一插就是幾十下弄的渾身是汗累的直喘粗氣，白潔心疼的用細嫩的雙手溫柔的撫摸著他的臉，祁健上氣不接下氣的說到：“寶貝兒...真累先休息一會兒好嗎？” &lt;br&gt;　　　“不...我不要嘛!人家正舒服呢？你躺下讓我來”祁健平躺在床上白潔起身用手扶著他的陰莖對準自己的肉縫一屁股坐了下去，“咕唧”一聲祁健的大陰莖連根末入，哦……啊……倆人同時興奮的叫了出來，祁健平躺著看著漂亮性感的白潔在自己身上一起一落的運動著，由於她的淫液流的太多，滴滴答答的流在他的肚子上，白潔晃動著雪白豐滿的身體，兩個高聳的乳房一跳一跳的顫動著，白潔風騷的揉搓著自己的雙乳，纖細的小腰左晃右搖，前篩後涮，每一次坐下大大的陰莖都一插到底，白潔就覺的自己的小穴被塞的滿滿的。 &lt;br&gt;　　祁健欣賞著身上的美女見她性感紅潤的小嘴微微的張著吐氣如蘭，一頭濃黑的長髮在空中飄逸，白凈的臉蛋兒滿面紅潮一付又放浪又乖巧的表情，白潔纖細的柳腰越扭越快，圓滾滾的大屁股一起一落，祁健可以清楚的看到自己的陰莖在白潔小肉穴出出入入帶的她的粉嫩的陰唇一翻一合的，忽然祁健看到身上的尤物眉頭一皺又把肥臀重重的壓在他的腹部，他就覺的白潔的陰道噴出一股股濕熱的液體，高潮泄了身的白潔從祁健的身上下來見他還沒射，便伸出纖細的嫩手攥住他那青筋暴露的陰莖上下的套弄著，由於上面沾滿了白潔的淫液所以動起來很光滑，白潔又托著自己豐滿的乳房用乳溝夾住祁健的陰莖來回擦弄著磨轉著，祁健的陰莖上沾著大量的黏液，不一會弄的白潔的乳房上滑膩膩的，這樣弄了一會兒後白潔張開嘴嘖嘖的吮著祁健那赤紅的大龜頭，她含住整個的陰莖吞吐著祁健快速地吸吮套弄著，祁健全身的血液立刻沸騰了他在也忍不住了“哦...哦...”的叫了起來，一股濃稠的精液射進白潔的嘴裡，沒有準備的她被嗆得咳了幾聲，隨即白潔吐出了嘴裡的精液抹到了自己豐滿的乳房上，她壞壞的看著祁健笑了笑嘴角還殘留著幾滴他的精液。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　  &lt;br&gt;淫蕩少婦孫倩之花艷惹蜂狂&lt;br&gt;　     &lt;br&gt;　    一中的趙振校長武斷地結束了校務會。而且還留下了斬釘截鐵的話：" 不管你們什麼意見，反正這孫倩我是要定的。" 說完就甩手離開了會議室，他知道，做為全市的重點中學，這一中，那個教師不是想方設法削尖著腦袋往裡鑽。會議室里的那些教研組長，各行政科長都不知道，其實這一中教師的調動，沒有主管教育的副市長條子，誰也沒這權項說話。只是趙振清楚，為了孫倩，他值得這樣做。那怕是丟官去職挨處分，他也絕不會後悔的。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　讓趙振下了這麼大的決心，不顧眾寡懸殊地獨斷專行，確實是他的魂魄已讓孫倩勾了過去。昨晚他是和孫倩纏綿了一晚，早上就急急地赴往學校，在他的身上依稀還殘留著孫倩夜巴黎香水的悠香和她那如蘭似麝的體味。和孫倩的一夜顛狂讓他這個胭脂陣里打滾慣了的男人大開了眼界，以往的那些花錢買來的小姐，那些粉蝶流鶯在他的心裡全是些殘花敗柳，上不得臺面也牽不住男人。她們在孫倩這種如花盛放的少婦面前顯得暗然失色，這孫倩雖不能說是人間極品，但也不枉是床上的嬌娃，被窩裡的浪蝶。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　　昨晚是他一個電話把孫倩約到了酒店的，這時候他的任何一句話在孫倩心裡無異於古時皇帝的聖旨，她一定無所推辭言聽計從的。這酒店的房間是他們學校長期包租下來的，除了他和辦公室主任外，別人都不知道。他很早就過去，吩附了服務員送過來鮮花和水果，自己就放水洗了澡。五星級的酒店確實與眾不同，房間中的衛生間裡面也設計了一個單人蒸氣室。孫倩到了時他正披著酒店的白色浴袍躺在沙發上閉目養神，孫倩給他綻開了一個燦爛的笑臉：" 幸苦了，黃校長。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　　" 他發現孫倩笑的時候那雙眼睛彎彎的像月牙兒一樣，很有一番風情。一個魚躍他起了身：" 來來來，吃水果。" 孫倩只是白色的襯衫和黑色的短裙，顯得隨和輕忪，一雙白溜溜的長腿不著絲襪。當然，擁有這麼一雙白膩無瑕的美腿，包裹起來真是暴殄天物。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　　趙振把孫倩讓到了沙發上，然後自己坐到了她的對面。" 阿倩，你的事我考慮了，辦起來有點難度。" 見孫倩的臉上略現失望的樣子，他接著說：" 但我還是會努力的。" " 那就謝謝趙校長了。" 孫倩把削好了的蘋果遞了過去，嗲嗲地說。趙振接過了她遞過來的蘋果，也接過了她的整個身子，他隨著那麼輕輕一扯，孫倩就像安了軸承似的，一骨碌把身子就投向了他。趙振將她抱到了自己的大腿上，雙手捧著她的臉說：" 你說，該如何謝我啊。" 孫倩卻掙開了他，站起身來說：" 趙校長，這有點乘人之危了吧。" 一下子，就教趙振的心頭一個激靈，臉上跟著也泛起了紫色，那躍躍欲試的情焰頓時如遭水澆。孫倩說著回到了對面的椅子坐下，臉上依然掛著眯眯的微笑，對著滿臉尷尬的他。" 阿倩，你知道，我。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　　" 趙振張口結舌地。孫倩用一根手指在自己的嘴唇上搖晃著，慢吞吞地說：" 不要再說。" 孫倩就走過去把房間的門鎖住了，還沒忘了掛上請莫打擾的那塊牌子。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　走回來時邊走邊把把腳上的那雙高跟鞋踢脫了，風擺揚柳婀婀娜娜地踱到了趙振面前，突然雙臂勾著他的脖子，就如同雞琢米般地在他的臉上亂親亂吻。趙振受寵若驚的，一時不知自己該做什麼，只是怔著任由這女子在他的懷裡蠕動，以致那浴袍的帶子何時被解開也不知道，露出了那小腹濃密的體毛以及那張牙舞爪的陽具。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　接著，孫倩整個身子從他的懷中溜了下去，雙手還貼在他的胸膛上，卻把頭一低，一張小嘴就貼在他的陽具上，吐出了柔軟溫香的舌尖，在他那宛若鴨蛋般大小的龜頭上吮咂起來了。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　　趙振一雙手摸索著就往她的裙縫裡鑽，腰間是緊了點，那手怎麼努力也進不得。孫倩就拍開了他的手，自己將那裙子的拉鏈拉開了，那裙子也掙脫了束縛，滑到了她的腳底。趙振就見著了她修長如錐的雙腿，以及頂部讓窄小的三角褲包裹的那處鼓蓬蓬的地方，依稀還有那麼幾根細小的毛髮頑皮地探了出來。他艱難地咽回了喉嚨間的津涎，嘴裡卻大口地喘著氣。而孫倩的一雙纖細手卻還在他的胸間，大腿側那裡摩擦著，他只覺得一股子熱騰騰的氣從頭頂直往小腹間竄，有點窮途末路的感覺，再也忍耐不住這慢吞吞的情調，就撈起了她的身子向那床上挪動，孫倩嘴裡叫著：" 瞧你猴急的，慢慢來吧。" 他將她扔到了柔軟而豐腴的床上，扒光了她身上的所有衣物，他站立在地上，當他高昂著他的陽具大搖大擺地挺到了她的陰部時，孫倩不禁輕呼了一聲：" 嘩，那麼長啊。" 他一隻手擄起她的一隻腿，另一隻手卻伸到了腰肢中將她托起，扭動了一下自己的屁股，那陽具就如長了眼睛，朝著孫倩的那處沾霜帶露的陰道里去，剛一挨上，孫倩就驚叫著：" 你輕點，人家好久沒有的。" 但這時的趙振，那容得他溫描淡寫憐香惜玉，胯下的那惡物長驅而入，直搗進她那溫柔的穴巢里。孫倩口中不禁倒抽了一口氣，接著一雙眼珠定定地獃住了，趙振不敢冒然再進，俯下臉去湊上嘴，一條舌頭也在她的嘴裡來回攪動，待到她的舌尖跟著做出了反應，嘴裡也吮吸不休時，他下麵才輕輕地抽動。" 你好像頂進我的心間里了。" 孫倩嬌憐憐地說，趙振把頭附在她的腮上，說：" 人都稱我大象。" 她聽著，覺得很好玩的，就咯咯地直笑，把眼淚都流了一些。這麼一樂，包容他陽具的下體也就濕濕地潤溢起來，一個身子不由得扭動如蛇。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　緩過了氣來的孫倩，這時好像是苦盡甘來、食而知味地跟著他的縱送迎湊著。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　肥美的屁股也一聳一聳地拱納著，口裡跟著咿咿嗬嗬輕吟淺唱，那張臉漲得如同醉了酒一般，粉俏艷麗，紅罩纏繞。他只覺得那東西在她的裡面被包容得嚴嚴實實，只是憑仗著那裡粘膩的淫液才得於抽動。這時她全然釋放開了自己，只見她兩手舉過頭頂，一頭黑髮像一簇舒卷的雲散落在周圍，她的乳房不是很大，如同少女般的盈盈一握，正隨著身子的聳動彈跳不止，那兩顆嶺上的紅蕾像眼睛般調皮地朝著男人眨動。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　　看得趙振血涌精動不能自持，拚命摟著她的屁股，猛然用力狂插不休，胯下的孫倩早已嬌聲淫語叫個不停，淫水順著她粉粉白白的大腿流到了床單上，她狠命緊勾著趙振的脖頸，咬著牙齒一湊一迎。趙振只覺得她的陰道裡面一陣又一陣擠迫，且繚繚繞繞，盤旋跌宕，有如小兒吮奶般的吮吸，引發得他那龜頭一陣緊張，快意如風拂殘雲般席卷而來，把持不住的精液一觸即發。但孫倩的那裡卻驟時肌肉一忪，讓他頓有所失，反而那些精液又回覆蓄勢欲發的狀況。情不自禁地呼叫著：" 太好了，阿倩。" " 累了吧，讓我給你換個姿勢。" 就把他推到了椅子上，雙手扶著他的肩膀，大張著雙腿就跨了上去，趙振手捻著自己那陽具，幫襯著撥弄著她的兩片蓮瓣，那龜頭剛一挨上濕漉漉的肉縫，孫倩就沉下了腰，隨即一起一落地套樁著，趙振只覺得龜頭似被咬住了一樣，淫水順著他的那柄東西淋漓而下，也騰出了雙手將孫倩的纖腰緊緊箍往，孫倩自顧把個屁股篩得如風旋轉，恣意自在地在顛簸馳騁。肉與肉的博擊時驟時緩，聲聲不絕於耳。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　兩個人正漸入佳境，孫倩倏然止住，整個身子從趙振的身上掙脫開來，自顧撲向那床上，背朝著他趴下，卻將一個肥肥嫩嫩的屁股高翹聳給了他，趙振也緊隨著孫倩，就勢覆在她的後背上，挺著陽具就剌，在她的裡面猛顫了一會，精液滾滾而出，孫倩在他的狂澆猛註中心間一顫，覺得自己的內里也有一股東西正打熬不住，陡然而至。泄出的的那東西讓她的精神為之一爽，不自覺地輕哼了一聲，整個身子就軟了下去。&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;　其實，趙振跟孫倩也相識沒多久。也是幾天前他跟著朋友去舞廳，那可是一處很專業的場所，跳的也是很高雅的國際標準舞和拉丁舞。這種地方，的確是女人們表現自我的最合適舞臺，她們不僅展示漂亮的衣服，還展露著自己身體最迷人的部位。趙振自己跳得並不好，但卻喜歡到那地方，既可滿足男人視覺上的享受，還能輔以身體某一種局部親密的接觸。他也清楚自己的身份和地位，到這種比較高雅的場所更適合他。而且在這裡跳舞的那些名嫻淑女絕不比其它歌舞廳里的小姐遜色，至少就沒有那些風塵味。孫倩從趙振的身邊經過時，就引發了他的註意，那時他正細眯著眼睛，搖晃著腦袋欣賞曲子，就掠過一陣熏人的香氣，他先註意到是的一溜雪白的小腿，以及那女子穿著的高跟鞋，鞋尖清清瘦瘦，一派秀氣，鞋跟是尖尖的錐子，留下一個個淺淺的洞眼。把個女子的身體襯了出來，腰肢一扭一扭的，曲曲折折打著幾個彎，圓溜溜地翹著胸脯和屁股，就像蜻蜓點水，游魚上鉤，每一步都邁得輕輕忪忪，勻勻稱稱，豈直不是在走著路來，就像在水面上漂著一般。</content></item></update>