<update><item><title>第五章　上海五日淫(7)</title><author>床上伴侶</author><content>　　　張敏索性把小王的事情和劉峪說了，但是沒有說杜澤生的事情，只是說自己有把柄落在小王的手裡。 &lt;br&gt;　　　劉峪基本上已經明白了，這事情可能和杜老闆有關係了，其實他想知道的就是張敏到底和杜澤生是什麼關係，怎麼會在杜大哥的房間里。這時候明白了。他色迷迷的看著張敏，“這小子挺會玩啊，穿成這樣，真讓人受不了啊。” &lt;br&gt;　　　張敏還是那個樣子，穿著一雙白色的高跟鞋站在地上，腿間濃密的陰毛從褲襪中扎了出來。 &lt;br&gt;　　　“來，跟我到裡屋來，跟哥好好玩玩，啥事兒都好辦。”劉峪把張敏領到了他的辦公室里，張敏當然知道這個色迷迷的男人要乾什麼。張敏現在一邊想趕緊把這關渡過去，一邊倒是真想認識這個男人，以後什麼事情也有了靠山。 &lt;br&gt;　　　屋裡很簡單，只有一張普通辦公桌和一排檔櫃，他讓張敏先坐著，他出去到那兩個兄弟的屋子裡去安排安排。 &lt;br&gt;　　　他過去告訴兩個值班的先把小王銬在暖氣管子上蹲著，讓他倆先去巡邏，那兩個人當然明白所長要乾什麼，嘻嘻玩笑著就去巡邏了。 &lt;br&gt;　　　劉峪進屋來，把一套警服扔在桌子上，“你不是喜歡穿衣服玩嗎？來，換上這個。” &lt;br&gt;　　　張敏拿起衣服，一看原來是一套女式的警裝，下身是到膝蓋的裙裝，張敏換上這身警服，上衣扣子也沒有扣，黑色筆挺的警裝半遮半掩著裡面一對雪白豐挺的乳房，有點小的裙子緊緊的裹著張敏的屁股，下邊露出穿著肉色絲襪的半截小腿和白色的高跟涼鞋，卷曲的長髮在威嚴的蓋帽下垂落在臉頰兩側，更給張敏性感的妝扮上添加了一份嫵媚。 &lt;br&gt;　　　劉峪拉開自己的褲子，褪下去，坦露出黑黑的向上翹立著的陰莖。“來，讓哥試試你的口活。” &lt;br&gt;　　　張敏忍著心裡的不快，故意扭動著屁股，晃蕩著一對豐滿的乳房來到了劉峪面前蹲下。 &lt;br&gt;　　　一條粗硬的陰莖在張敏面前晃動著，張敏伸出手握住了這火熱的東西，把嘴唇湊上去，一股淡淡的騷臭氣，比想象中的腥臊好得多，柔軟的嘴唇親吻在劉峪的龜頭上，小小的舌頭熱乎乎的就從嘴唇間伸出去舔索著龜頭敏感的肌膚，慢慢的含進了整個的龜頭，又吐出來，小巧的舌尖始終在龜頭的周圍纏繞、舔索。劉峪站在那裡舒服的直門哆嗦，手伸到下麵去摸索著張敏的臉蛋。 &lt;br&gt;　　　張敏的一隻手握著陰莖的根部，嘴裡含著劉峪的陰莖不斷的用柔軟、紅嫩的嘴唇前後套弄著，伴隨著一點點地深入，張敏的兩手變成把著劉峪的屁股，張敏的眼前就是劉峪黑糊糊的陰毛，每次吞入的時候，陰莖已經深深地插到了張敏的喉嚨里，嘴唇已經快親吻到了劉峪的陰毛。張敏的嘴裡已經有了很多的口水，來回的動作中不斷發出親吻一樣的聲音，口水順著張敏的嘴角不斷的流下來。 &lt;br&gt;　　　為了快一點讓劉峪射精，張敏不斷的快速的用嘴唇套弄著，雖然張敏很少給人口交，可她想，男人要射精，那就得好象是屄一樣的來回弄，所以她儘量的張開嘴，不管嘴唇都有點發木了，還是快速的吞吐著，她已經感覺嘴裡的陰莖開始變硬，陰莖下邊的輸精管已經硬了起來，劉峪也開始不斷的喘粗氣，她正要加快速度讓劉峪射出來的時候，劉峪卻一下把陰莖拔了出來，一邊喘著粗氣，一邊坐在了椅子上，讓張敏站在他旁邊厥著屁股給他口交。 &lt;br&gt;　　　張敏心裡嘆了口氣，男人的東西一見了風，那就前功盡棄了，張敏動了動已經有點發麻的嘴唇，彎下腰去，親了親直挺挺的朝上立著的陰莖，手扶著劉峪的大腿，把那東西深深的含進了嘴裡，想起男人們每次深深插到自己身體里的時候都會很快就射精，於是她也儘力的把陰莖向嘴裡含，頂在喉嚨的地方癢癢的，再使勁進了喉嚨里，反而不那麼難受了。 &lt;br&gt;　　　這樣，張敏就每次都深深地把龜頭吞進了喉嚨里，吐出的時候，嘴唇緊緊地吮吸著從根部一直到龜頭，爽的劉峪不斷的張著嘴大喘氣。手兩下捲起張敏的警裙，手隔著絲襪玩弄著張敏濕漉漉黏糊糊的陰部，另一隻手伸下去擺弄著張敏垂盪著的一對乳房。 &lt;br&gt;　　　很快張敏就感覺到了劉峪要射精的感覺，在劉峪不斷的剋制下，一點點的稀薄的精液已經從龜頭上流出，張敏快速的來了兩下，伴隨著鼻音的哼聲，剛剛將陰莖深深的含進嘴裡，就感覺到了陰莖一跳。 &lt;br&gt;　　　張敏趕緊要抬頭，劉峪已經一下按住了她的頭，龜頭順勢頂進了喉嚨里，一股熱乎乎的精液噴射到了張敏嗓子眼兒里，張敏掙扎著想抬頭，她呼吸的時候能感覺嗓子眼兒里的精液伴隨著呼吸呼嚕呼嚕的往肚子里去，等劉峪放開張敏的時候，張敏抬起頭，眼睛里都流出了眼淚，嘴角殘留出一股乳白色稀薄的精液和著張敏的口水流了出來。 &lt;br&gt;　　　張敏回頭連著乾噦了兩下，那些黏糊糊的精液仿佛還粘在食道和嗓子眼裡，嘴裡也是黏糊糊的感覺。劉峪把張敏摟過去，讓她坐在懷裡，手一邊玩弄著奶子，一邊說：“你這功夫真好啊，舒服死我了，以後放心啥事兒就找大哥，大哥有不好使的，你罵我，那個小崽子，交給我，他肯定不敢在找你，放心。” &lt;br&gt;　　　一身警服的張敏沒有說話，手摟著男人的脖子，忽然感覺自己剛纔雖然是給劉峪口交，但是卻也有蜓強烈的快感，下身好象都快濕透了。 &lt;br&gt;　　　“我想回家了。哥。”張敏溫柔的和劉峪說。 &lt;br&gt;　　　“我送你，以後你就比我親妹子還親。”劉峪起身去拿張敏的衣服。 &lt;br&gt;　　　張敏看著這個好色的男人，心想你親妹子能給你口交啊。 &lt;br&gt;　　　張敏終於穿好了自己久違的衣服，雖然下身黏糊糊得難受，但畢竟穿的整齊了。任由劉峪摟著自己的腰，坐上派出所的吉普車回家去了。 &lt;br&gt;　　　到了門口，自然是被劉峪一頓輕薄，竟然不怕自己剛口交過，一頓熱吻，功夫還不錯，親的張敏的舌頭都快開花了。就差沒在車上乾一次了。 &lt;br&gt;　　留下了電話，衣衫不整、渾身發軟的張敏才上樓回家，李岩果然還在打麻將沒有回來。張敏脫光衣服，簡單洗了洗，一頭扎在床上睡了……&lt;br&gt;&lt;br&gt;　 &lt;br&gt;　 張敏篇　第四章 欲海無邊 上 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　                         &lt;br&gt;　    清晨，天空陰沉沉的仿佛要下雨的樣子，渾身酸軟無力的張敏睜開迷糊糊的杏眼，一身煙味的李岩頭髮亂紛紛的正在洗臉，顯然才回來要去上班了。 &lt;br&gt;　    “老公，你睡覺了嗎？” &lt;br&gt;　    “沒事，沒事，到單位還能睡一會兒，單位也沒什幺事兒。”說著話，李岩忙三火四的就走了。 &lt;br&gt;　    張敏躺在那兒想著今天去乾點什幺？公司沒什幺事情，杜老闆的貨款今天應該能打到公司帳上，那找誰出去轉轉呢？想著，張敏忽然發現自己一點都耐不住寂寞，竟然很想找個男人出去玩玩，不一定做愛，只要陪自己轉轉。張敏搖頭笑了笑，起身洗漱。 &lt;br&gt;　    一身黑色的緊身套裙，前胸的開口放的很低，低胸的紅色蕾絲花邊胸罩露出少許的花邊，白嫩深邃的乳溝顯示著乳房的豐滿高聳，修長豐滿的大腿裹著黑色極薄的真絲褲襪，高挑的身材穿著一雙高跟的黑色涼鞋，淡紅色的頭髮還是披散著，涂著黑色睫毛油的睫毛卷捲的翹起著，顯得一雙大眼睛更是水汪汪的散射著性感的迷亂。 &lt;br&gt;　    張敏給白潔打了個電話，可惜那美麗的小妮子竟然跑到桂林去了，張敏嘆了口氣，拎著個黑色的坤包出門想起上次有個去過一次的公司，看來一會兒去盯一下單子吧。 &lt;br&gt;　    走在街上顫動的乳房，扭動的屁股讓男人們或大膽或偷偷的看著這性感風情的女人。 &lt;br&gt;　    張敏走了一段回頭叫車，還沒擺手，一輛黑色的豐田佳美停在張敏身邊，張敏往旁邊讓了讓，一邊好奇的看著停下的車，車窗降下來，露出一個禿頂的頭，看長相不是很老，顯然是頭髮先沒了，看著張敏，“美女，上哪兒去啊？上車我送你。” &lt;br&gt;　    張敏一愣，“你是誰啊？我認識你嗎？” &lt;br&gt;　    “不認識了？昨晚跟杜大哥玩牌的，呵呵。” &lt;br&gt;　    張敏想起了昨晚和杜老闆一起打牌的是有這個人，想起昨晚和三個男人弄了一宿，有點微微臉紅“噢，你好。謝謝你，不用了，我坐車去好了。” &lt;br&gt;　    “客氣什幺啊？都朋友，別裝假了，上來吧。” &lt;br&gt;　    張敏看車裡也沒別人，在街上別讓別人看著了，拉開後門上了車。 &lt;br&gt;　    從後視鏡里看著艷麗的張敏，男人一邊拿出一支煙遞給張敏一邊問：“美女，怎幺稱呼你啊？” &lt;br&gt;　    “我叫張敏，你呢？大哥。”張敏接過煙，一掃間看是中華，接過男人的火機點著。 &lt;br&gt;　    “我姓趙，趙德勇，一般都叫我老四。”張敏雖然不在社會上混，不過趙老四的名字還是經常聽說，聽說趙老四和市裡省里不少領導稱兄道弟，這個小鎮剛剛被擴容進了省城的版圖，開發區的好幾個廠子聽說都是趙老四的。 &lt;br&gt;　    “四哥。你去哪兒啊？” &lt;br&gt;　    “我沒事兒，要去吃點早餐，你吃飯了嗎？” &lt;br&gt;　    “沒有啊。”張敏脫口而出，感覺有點後悔了“噢，我去那個華誠公司，我早上不喜歡吃飯。” &lt;br&gt;　    “哈哈，都快中午了。去那乾什幺？” &lt;br&gt;　    “我賣醫療設備的。他們好象有意思作膠片。”張敏忽然發現這個趙老四是有和別人不一樣的感覺，說話比較柔和，有著一種成熟的魅力。 &lt;br&gt;　    “啊，那好辦，這還用張小姐親自去。我給你打個電話。”說著話，趙老四就拿起電話，撥了一個號碼。 &lt;br&gt;　    “喂，張老闆啊，我老四，你們公司想做什幺膠片啊？啊，我有個朋友想跟你們作這個，就給他們吧，啊，誰管？把電話告訴我，那我就讓她和你聯繫了，嗯。她叫張敏，女的，對。好了，改天請你吃飯，嗯” &lt;br&gt;　    說著掛了電話，張敏在那裡獃獃地聽著，一個她要跑來跑去，看人好多白眼的事情，在他這裡只要幾句話而已，她明白這就是權利，也就是現實。 &lt;br&gt;　    “明天你打電話給這個人，要是他有什幺問題，你就告訴他張老闆已經答應了。”趙老四遞給張敏一個電話號碼和一個名字，張敏看著這個名字，知道一切都是真實的，因為那個人就是自己就要去找的人。 &lt;br&gt;　    “那裡不用去了，現在去哪兒啊，張小姐。” &lt;br&gt;　    “我沒事兒了，你幫我這幺大忙，要不我請你吃飯吧。”張敏懶懶的靠在汽車後坐上，她當然知道這個男人想的什幺。 &lt;br&gt;　    “呵呵，有你這美女陪我吃飯就夠賞臉了，我請吧。” &lt;br&gt;　    銀河大廈幽靜的西餐廳，張敏要了個比薩，兩個人邊吃邊聊著。 &lt;br&gt;　    “敏小姐這幺漂亮，這幺好的身材，哪能作這幺沒前途的工作。” &lt;br&gt;　    “那我能幹什幺，漂亮的女孩子多了，我都人老珠黃了。” &lt;br&gt;　    “可別這幺說，你現在可是最有魅力的時候，那些小姑娘可不行。” &lt;br&gt;　    張敏笑了笑，沒有說話。 &lt;br&gt;　    盯著張敏低頭時，胸前深深的乳溝，趙老四心裡一盪，想著這小娘們兒和小姑娘真是不一樣。“我剛在開發區新建了個大廈，成立一個房地產集團，我出月薪一萬元，聘你作公關部經理。” &lt;br&gt;　    張敏一愣“真的假的？四哥，你可別拿我開玩笑。” &lt;br&gt;　    “我從來不開玩笑，要簽合同的。” &lt;br&gt;　    看著趙老四認真的神情，張敏知道他沒有開玩笑，那種職業一樣的笑容又浮現出來“那我要簽三年。” &lt;br&gt;　    “行行，不過我要試試你合不合格啊。”趙老四色迷迷的眼睛肆無忌憚的盯著張敏豐滿的前胸。 &lt;br&gt;　    “四哥，你想怎幺試呢？”張敏杏眼微微的眯著，半張著粉紅濕潤的嘴唇，用舌尖輕舔一下嘴角的一點油花。 &lt;br&gt;　    看著張敏風情萬種的樣子，趙老四咽了口唾沫，“在這給我放出來。算你今天開始上班。” &lt;br&gt;　    張敏看了看西餐廳的環境，只有那邊角落裡有兩個情侶，吃飯的桌子都有高高的椅背，到是挺幽靜的。 &lt;br&gt;　    張敏上牙輕咬著嘴唇，用一種迷亂風騷的眼神看著趙老四，“四哥，那我就來了。” &lt;br&gt;　    趙老四看著張敏騷到骨頭裡的媚樣，下身已經硬邦邦的在褲子里支著了，忽然一個柔軟的小腳碰到了自己的襠部，一低頭，一隻穿著黑色絲襪的小腳隔著褲子在揉搓著自己的陰莖，小巧的腳趾一個一個的仿佛彈琴一樣按動著。趙老四長出了一口氣，享受著美妙的感覺。 &lt;br&gt;　    按了一會兒，張敏收回小腳，坐到了趙老闆一側，溫熱的嘴唇在趙老闆臉頰上摩擦著，柔軟的小手已經拉開了男人的褲鏈，把內褲拉到一邊，手握住了硬梆梆、滾熱的陰莖，手指溫柔的在龜頭上來回摩莎，另一隻手拉著男人的手伸進了自己衣服里，男人的手熟練的伸進了張敏的胸罩，撫摸著張敏柔軟豐盈的乳房，手指玩弄著張敏小小硬硬的乳頭，張敏的舌尖輕舔著男人的耳垂，在男人的耳邊不斷的嬌喘著，輕聲呻吟著。 </content></item></update>