<update><item><title>第五章　上海五日淫(3)</title><author>床上伴侶</author><content>　　　高義剛有點惱火，忽然美芳嬌小玲瓏的小腳輕輕在他臉上踢了一下，高義心頭一顫，手抓住了美芳的小腳，順著光溜溜的大腿摸了上去。  &lt;br&gt;　　　高義摸到美芳的腿根時不由心頭狂跳，美芳下身根本沒穿內褲，陰唇都已經濕潤了，高義坐起來的時候，美芳的手已經抓住了他的陰莖玩弄著。  &lt;br&gt;　　　四人在酒精的刺激下都已經按捺不住，美芳已經解開了高義的褲子，忽然俯下身去，用嘴含住了它的陰莖，高義渾身一抖，抬頭看見王的手已經在撫摸他老婆的乳房了。  &lt;br&gt;　　　當高義的陰莖已是欲火高漲時，看見王站長抱著已是渾身軟綿綿的美紅走進了卧室，他也順勢和美芳來到了沙發上。美芳讓他坐在沙發上，她撩起裙子，扶著陰莖坐到了高義身上，雙腿一邊一隻跪在沙發上，摟著高義的脖子，上下套弄著。  &lt;br&gt;　　  美芳顯然很有經驗，高義的陰莖插在美芳濕潤的陰道里，上下起落得很大，發出“咕唧、咕唧”的聲音。  &lt;br&gt;　　　“啊……嗯……你真大呀……”美芳一邊大聲地叫著，一邊解開了肩頭的吊帶，一對雪白的乳房露了出來，在胸前上下跳動。  &lt;br&gt;　　　“來，你上來。”美芳動了一會兒，翻身下來，把裙子脫了下去，光溜溜的躺到沙發上，把一條腿抬到沙發的靠背上，兩腿大開著。美芳的陰部很嫩，只有十幾根很長的陰毛，陰丘是呈一個饅頭型，粉紅的一對陰唇濕漉漉的。  &lt;br&gt;　　　高義把褲子脫下，壓到美芳的腿間，扶著陰莖朝陰戶插了進去，“啊……”美芳垂在地上的腿也翹了起來，腿在高義的身側屈起。  &lt;br&gt;　　　高義快速地開始抽插，卻看見美芳抓起茶几上的遙控器把電視打開了，換到了閉路台。高義看了一眼，屏幕上只有一張床，一個男人赤裸裸的躺在床上，另一個上身赤裸的女人正以６９式騎在男人的身上，頭在男人的下身不停地起伏，下身還穿著黑色的褲襪，圓滾滾的屁股正衝著屏幕。  &lt;br&gt;　　　高義發現，這個身影怎麼這麼熟悉？是美紅，是他的老婆！  &lt;br&gt;　　　男人的手已經把美紅的褲襪拉了下來，和內褲一起拉到了屁股下麵，男人雙手在美紅雪白的屁股上撫摸著，手指在美紅陰唇中間摳摸著。美紅不時吐出男人的陰莖，抬頭噓出一口長氣，兩條跪在男人身旁兩側的大腿不停地顫抖，音箱里傳出清晰的吮吸陰莖的聲音。  &lt;br&gt;　　　看著自己老婆淫蕩的身影，高義只覺得渾身熱血沸騰，羞辱、興奮充斥滿全身，他一把抱起美芳兩腿扛在肩膀上，整個身體壓在美芳的身上，大力地開始抽插，每一下都拔到邊緣之後再用力地插進去。  &lt;br&gt;　　　強烈的刺激讓美芳大張著嘴，幾乎是在尖聲的叫喊：“啊……啊……啊……呀……啊呵……呵……哎呀……啊啊啊……”美芳兩手用力揉搓著自己的乳房，胡亂地呻吟著。  &lt;br&gt;　　  “嗯……哦……呵……”電視里這時也傳出女人忍耐不住的呻吟和嬌柔的喘息聲。  &lt;br&gt;　　　高義雙手抱著美芳的兩腿，一邊抽動一邊扭頭看電視，美紅橫躺在床上，褲襪和內褲掛在左腿上，正在男人肩膀上晃動；另一條腿光溜溜的在另一側伸著，男人的嘴正胡亂地啃咬著美紅粉紅的乳頭，美紅不停地輕輕呻吟著。  &lt;br&gt;　　　高義下身一緊，快速的抽動了兩下，開始射精了，美芳此時已經是暈暈乎乎的渾身過電了。高義拔出陰莖，一股白色的精液伴隨著陰莖的拔出而流了出來，女人懶在那裡不動，精液順著屁股流到了沙發上。  &lt;br&gt;　　　美紅此時已經跪在了床上，頭頂在床上，屁股高高翹起著，王站長正在她身後，雙手扶著她的屁股，快速的抽插著，音箱里清晰的傳出“噗哧、噗哧”抽插聲和兩人屁股撞在一起的“啪啪”的聲音。  &lt;br&gt;　　“啊啊啊啊啊……哦……呵呵呵……”伴隨著美紅幾聲按捺不住的呻吟，兩人都趴在了床上，男人的手順勢伸到了美紅身下撫摸著她豐滿的乳房。&lt;br&gt;　　高義夫婦離開王站長家時已經是早晨三點多了，美紅走路時兩腿酸軟無力，  &lt;br&gt;　    高義則是輕飄飄的回到了家。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　      &lt;br&gt;　 &lt;br&gt;　 &lt;br&gt;　   淫蕩少婦之「張敏篇」  &lt;br&gt;&lt;br&gt;　張敏篇  第一章 少婦推銷員 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　　其實人類的本身就存在著很多的悲哀，女人，同樣的女人，只因為美麗、不美麗，就有著幾乎不同的一生，因為美麗就可以有錯誤，因為美麗就可以事事順利，就可以馬到成功。  &lt;br&gt;　　　紅顏禍水？一個漂亮女人的一舉一動，往往會給鐘情於她的男人帶來極大的影響。男人呢？也許沒有弄上是個寶貝，弄上了呢，失望？還是……  &lt;br&gt;　　　張敏是個漂亮的女人，大學是和白潔同班的，後來和另一個學校的一個男生戀愛，畢業後就結婚了，現在在一家醫療設備公司作推銷員。老公在一家企業作技術員，由於很少開支，家裡的開銷幾乎都由張敏負擔。張敏呢？是公司的王牌推銷員，但她的業績是怎麼來的，公司里的人都心知肚明。  &lt;br&gt;　　　這天，她穿了一件白色的紗質套裙，披肩的長髮，豐挺的乳房將胸前的衣服高高頂起一座山峰。透明的肉色絲襪裹著修長的雙腿，白色的拌帶高跟涼鞋，扭動著豐滿的屁股來到了一家公司，熟們熟路的和幾個主管打了招呼就來到了總經理的辦公室。這是一個老主顧，今天來續簽一份２０萬元的膠片合同。  &lt;br&gt;　　　“啊，張小姐！來，進來。”胡雲一臉淫笑地將張敏讓到了經理室，順手關上了門。  &lt;br&gt;　　　“胡總，這份合同今天該續簽了。”張敏把合同放到胡雲的辦公桌上，一個軟乎乎的身子已經靠過去，將豐滿的乳房貼在胡雲的身上。  &lt;br&gt;　　　胡雲的手伸到了張敏的胸前，握住了張敏軟綿綿的乳房：“一個月沒摸，又大了，又讓不少人摸過了吧？”  &lt;br&gt;　　　張敏抬起屁股坐到了辦公桌上，抬起一條穿著肉色絲襪的腿，踢掉了腳上的涼鞋，嬌美的小腳裹在透明的絲襪里，腳趾涂著粉紅色的趾甲油。張敏的小腳伸到了胡雲的褲襠，在胡雲正硬起來的陰莖上摩擦著：“這個小東西不知道還認不認識我……”一邊腿已經抬到了胡雲的肩膀上，雙腿間薄薄的褲襪下是一條黑色的蕾絲花邊的內褲，透過褲襪可以看見，內褲邊上幾根卷曲烏黑的陰毛伸到了內褲外面。  &lt;br&gt;　　　“天天都想你呀……”胡雲的手一邊撫摸著柔軟嬌美的小腳，順著滑滑的大腿摸到了張敏柔軟濕潤的下身，隔著柔軟的絲襪用手指把內褲弄到了一邊，用手指頂著柔軟的絲襪摳弄著濕潤的陰唇。  &lt;br&gt;　　　張敏的雙腿不安份地扭動著：“嗯……快簽了……”  &lt;br&gt;　　  胡雲的手離開的時候，肉色的絲襪濕了一個小圓圈，胡雲胡亂地簽了字，迫不及待的解開了褲子，張敏已經在桌子上把褲襪脫了一條腿，內褲也褪了下來。  &lt;br&gt;　    雪白的大腿盡頭是她肥美的陰戶，濃密烏黑的陰毛下粉紅的陰唇已經是水漬漬的了。  &lt;br&gt;　　　張敏躺在了桌子上，把一條光溜溜的大腿架上了胡雲的肩膀，另一條腿在桌邊搭著，輕薄的絲襪掛在腿上在桌邊晃動。  &lt;br&gt;　　　胡雲撫摸著雪白豐潤的大腿，粗大的陰莖已經頂到了張敏濕糊糊的下身，張敏的手伸到下邊握住胡雲粗大的陰莖：“這麼硬，胡總幾天沒見，這麼大了！輕點……哎吆……嗯……”  &lt;br&gt;　　　張敏半躺在桌子上，上衣扣子全解開了，黑色的乳罩推到了乳房上面，裙子也捲了起來，一條雪白的長腿在胡雲的肩膀上正用力的伸直，五個粉紅的小腳趾用力的彎著……  &lt;br&gt;　　　“啊……用力……啊……嗯……”張敏的頭髮散開，雪白豐滿的乳房在胸前晃動，粉紅的小乳頭正被胡雲含在嘴裡，粗大的陰莖在她雙腿間有力的撞擊著。  &lt;br&gt;　　　“噢……哎……呀……嗯……”張敏輕咬著嘴唇，半閉著眼睛，輕聲的呻叫著。  &lt;br&gt;　　　十多分鐘後，滿頭大汗的胡雲趴在了張敏身上，陰莖深深的插到張敏的身體里開始射精，張敏的雙腿夾到了胡雲的腰上，也不停地喘息著……  &lt;br&gt;　　　胡雲拔出陰莖的時候，張敏趕緊從手包里拿出面巾紙一邊擦著下身，一邊捂住正在往外流出精液的洞口。張敏起身穿內褲的時候發現內褲掉到了地上，彎腰去撿，胡雲卻撿了起來：“留個紀念吧，想你的時候我就看看它。”胡雲玩弄著輕薄的內褲。  &lt;br&gt;　　　“臟啊，胡總，你不怕？”  &lt;br&gt;　　　“有你的味道才香啊……”一邊說，一邊下流地在鼻子上聞著。  &lt;br&gt;　　　張敏只好穿上褲襪，整理好裙子，又讓胡雲輕薄了一會兒，拿著簽好的合同從胡雲辦公室里出來了。正在外間的胡雲的秘書小青看到張敏走路的時候很不自然，其實是張敏的下身黏糊糊的弄的絲襪都濕了一片，很不舒服。  &lt;br&gt;　　　小青今年２２歲，在胡雲的公司作秘書，一頭瀑布一樣的披肩長髮，杏眼桃腮，一雙水汪汪的大眼睛總是充滿了對新奇事物的渴望，她是白潔的表妹。  &lt;br&gt;　　　張敏沒有回公司直接回到了家裡，想換件衣服，一推門，老公李岩回來了，還有他的幾個同事正在閑聊，介紹了一番之後，只好坐在那裡陪著談天。  &lt;br&gt;　　　那幾個同事顯然都很羡慕李岩的艷福，這麼漂亮的老婆，還能賺錢，不停地誇著李岩，弄得李岩也很自豪地不停看著張敏，他又怎知道自己的老婆身體里這時還在向外流著另一個男人的精液呢！  &lt;br&gt;　　  張敏坐在那裡很不舒服，下身黏糊糊的，又不能去換衣服，只好不停地換著雙腿。有一個同事正好坐在張敏的對面，在張敏雙腿移動的時候，一下看見張敏的雙腿間好象黑乎乎的一片，心一下就跳了，就盯上了張敏的裙子下……  &lt;br&gt;　　　“沒穿內褲，沒穿內褲……絲襪還濕了一片。”張敏無意中的一次叉開雙腿讓他看了個飽，肉色絲襪濕糊糊的一片都看了個清清楚楚，下身不由得就硬了起來。  &lt;br&gt;　　　張敏一看這幾個人也不走，就起身說累了，進屋換衣服去了，那幾個人看著張敏扭動的屁股都看獃了。  &lt;br&gt;　　  張敏到屋裡接了個電話，是一個姓杜的經理打來的：“張小姐，那天說的話你還記得不了……”  &lt;br&gt;　　　“什麼呀？”  &lt;br&gt;　　  “你不是說，我要是能定你５０萬的膠片你就……”  &lt;br&gt;　　　“是啊……嗯……你想不想……”張敏故意喘著粗氣。  &lt;br&gt;　　　“晚上我們聊聊，把合同也簽了。”  &lt;br&gt;　　　“今天不行啊，杜哥，明天我去你們公司。”  &lt;br&gt;　　　“好啊，好啊！我的辦公室很大的。”  &lt;br&gt;　　　“不用那麼大的，有張床就行……了……” &lt;br&gt;　　　“好了，我等著你。”  &lt;br&gt;　　　“白白……”  &lt;br&gt;　　  ＊＊＊　　　　＊＊＊　　　　＊＊＊　　　　＊＊＊  &lt;br&gt;　　　暖洋洋的陽光透過粉紅色的窗帘照到床上，張敏在床上懶洋洋的翻了個身，豐滿的乳房在胸前輕輕晃動，看了看床頭的鬧鐘，十點了，老公早就走了，想了想今天的幾件事，從床上爬了起來，攏了攏滿頭長髮，進了洗手間。  &lt;br&gt;　　　從洗手間里出來的張敏已經是化好了妝，長長的秀髮輓了一個髮髻，更是顯得成熟嫵媚。豐滿修長的身子坐在床上，把內褲脫了下去，從床邊拿出一條黑色的薄絲褲襪，抬起腳尖，把褲襪套在腳上，慢慢的向上捲，兩腿都穿到了腿根的時候，張敏站了起來，把褲襪提到腰上，原來是開襠的褲襪，雪白的兩瓣屁股露在外面，幾根長長的陰毛在兩瓣圓潤的屁股中間分外顯眼。  &lt;br&gt;　　　張敏又找了一條黑色的薄得簡直和褲襪一樣的內褲穿上，黑色的蕾絲花邊乳罩，黑色的緊身套裙，裹得一對兒乳房圓鼓鼓的在胸前挺起。外邊罩了一件黑色的小披肩，下邊的短裙緊緊地裹著屁股，幾乎都快露出開襠的褲襪邊緣了。  &lt;br&gt;　　　張敏拿過身邊的小包，從一個沒有標簽的瓶子里倒出幾片避孕藥扔進嘴裡，為了怕老公知道，張敏把藥瓶子的標簽都撕了下來。  &lt;br&gt;　　　張敏來到杜澤生的公司時已經中午，公司的員工都出去吃飯了，張敏選擇這個時間也是不想公司的員工太多，會很不好意思的。張敏直接進了杜澤生的辦公室，杜是一個三十多歲的很魁梧的男人，看見張敏進來幾乎眼睛都直了，幾乎是立刻挺槍致敬，看見這樣的尤物一會兒就要讓自己乾，簡直是有點迫不及待了。  &lt;br&gt;　　　“杜經理，你好啊，吃飯了嗎？”張敏把合同放到桌子上，靠在了杜澤生的肩膀上，豐滿的乳房頂在杜的胳膊上，軟綿綿、肉乎乎的。  &lt;br&gt;　　　杜的手也毫不客氣地摟住了張敏的腰：“等著吃你呢！”  &lt;br&gt;　　  “嗯……把合同簽了吧！”張敏幾乎是臉貼臉在杜的耳朵邊說著。  &lt;br&gt;　　　杜的手已經在張敏的屁股上摸著了：“我得先驗驗貨呀……”杜的手摸進了張敏的裙子，一愣：“你可真夠騷的，開襠的襪子？”  </content></item></update>