<update><item><title>第五章　放縱的外出學習(5)</title><author>床上伴侶</author><content>　    白潔和孫倩兩個人打了個車就走了，到了萬重天娛樂廣場，孫倩輕車熟路的領著白潔進了喧鬧的迪吧。&lt;br&gt;　    聽著震耳欲聾的音樂，和強烈的舞拍，白潔的心一直在狂跳，雖然不會跳，但是白潔也是和孫倩在舞池了亂跳了一會兒……&lt;br&gt;　    “摸摸你的腰啊，好風騷啊，摸摸你的腿呀，好大的水啊！”&lt;br&gt;　    “處女啥最好啊？處女膜最好啊！”&lt;br&gt;　    “老公老公我還要，再要就是尿！”&lt;br&gt;　    舞臺DJ肆無忌彈的喊著下流的樂拍，舞池裡很多男男女女狂熱的扭動著，叫喊著……&lt;br&gt;　    這時前面一陣騷動，原來一個20來歲的小姑娘，脫下了自己的襯衫，上身只穿著一件白色的胸罩，一對按她年齡不應該有的豐滿的乳房在胸罩中激烈的晃動著，幾乎能看到粉紅色的兩個小乳頭在不停的跳躍。人群中不停的還有人喊著“脫、脫！”&lt;br&gt;　    紛亂中，兩個人找了個座位，要了兩杯啤酒慢慢的喝著，這是舞曲已經換成了慢一點的，舞池中已經有一些男男女女摟抱在一起扭動著，剛纔脫掉衣服的女孩也和一個挺帥的男孩摟在一起…… &lt;br&gt;   “怎麼樣，過癮了吧”孫倩臉跳的紅紅的。&lt;br&gt;　    白潔沒有說話，雖然很不習慣，但是她確實感覺到了一種從沒有過的放鬆和放縱的感覺，在釋放著自己所有的情感而且毫無顧忌。&lt;br&gt;　    這是有個男的過來，對孫倩說：“倩姐，過來了，跳一會兒去啊”&lt;br&gt;　    孫倩嫵媚的拋了個飛眼兒，起身和他去了。&lt;br&gt;　    白潔座了一會兒，想去廁所，就自己起身走過去了。&lt;br&gt;　    進了廁所，拉了兩個門，都有人，就在洗手池那裡等，在喧鬧的噪音里，白潔忽然聽見了一種聲音，女人呻吟的聲音，她按奈著自己跳動的心，走到了一個門邊上……&lt;br&gt;　    “啊……啊…..”白潔清晰的聽到了裡面有節奏的女人呻吟，甚至可以聽到陰莖在陰道里快速抽插的聲音。&lt;br&gt;　    白潔幾乎不敢相信自己的耳朵，心一陣狂跳。&lt;br&gt;　    這時從門口進來了兩個人，白潔一看是那個脫掉衣服的女孩子，此時襯衫只是披在身上，粉白色的胸罩歪歪扭扭的，露出了大半個乳房，被一個男人摟在懷裡，眼睛迷迷濛蒙的。大搖大擺的就進了女衛生間，都沒看白潔一眼。&lt;br&gt;　    “操，都幹上了，來，就在這吧”男人拽了幾個門後，罵罵咧咧的說。&lt;br&gt;　    白潔眼睛向裡面一瞄，一看女孩的手扶在了窗臺上，男人在後面，把女孩的紅色的短裙捲起來，白潔看見女孩白色的小內褲一閃就已經掛在女孩兩個膝蓋的位置了，男人解開褲子，白潔雖然看不見男人的陰莖，可能看到男人來到女孩的身後，向前一頂，女孩非常熟練的翹起了屁股，輕叫了一聲。&lt;br&gt;　    白潔不敢再看，趕緊溜了回去，剛到座位上，看到孫倩正和那個男的摟在一起激烈的接吻，男人的手還揉搓著孫倩豐滿的屁股。白潔尷尬的座了回去，兩人還是旁若無人的親吻著。  &lt;br&gt;　    這時一個挺英俊的也就是二十三四歲的小伙子，走了過來，對白潔說：“你是和倩姐一起來的吧”&lt;br&gt;　    “是啊”“我是倩姐的弟弟，我叫東子”小伙子很得體的伸出手。&lt;br&gt;　    白潔和他輕握了一下，對他的印象蠻好的。&lt;br&gt;　    兩個人隨便聊了幾句，白潔知道東子是在一個公司打工的，偶爾到這裡來玩。&lt;br&gt;　    “東子，這是你白姐，好好照顧著啊”孫倩回過神來，和東子說。&lt;br&gt;　    “放心吧，倩姐”&lt;br&gt;　    幾個人又喝了點酒，白潔和東子也跳了一圈舞，東子說這裡鬧，提出出去座座，白潔也是這麼想的，幾個人又去酒吧待了半天，酒精和氣氛的影響下，白潔也和東子親昵起來，摟挎著胳膊，東子的瀟灑帥氣，活潑開朗讓白潔真的挺有感覺，不覺得已經深夜了，還一點困意沒有。&lt;br&gt;　    當孫倩提出去她家在喝點的時候，她幾乎沒有考慮就答應了。&lt;br&gt;　    四個人到了孫倩的家裡，白潔有點驚訝，有點想不到孫倩一個老師怎麼能有這麼漂亮的大房子，而且一個人自己住。&lt;br&gt;　    在孫倩家不一會兒，孫倩就和叫小剛的男人摟抱著進了卧室，聽著屋裡傳出的孫倩肆無忌彈的叫床聲。白潔在那裡心裡直跳，起來說要回家。東子站起來說：“我送你回去吧”&lt;br&gt;　    白潔很驚詫東子沒有糾纏她，就那麼一楞的時間，東子一下摟住了白潔豐盈的身子，火熱的嘴唇就貼在了白潔的嘴上。&lt;br&gt;　    白潔稍微掙扎了一下，就也抱住了東子，柔軟的嘴唇也回吻著東子，任由東子的手握住了她豐滿的乳房。&lt;br&gt;　    當白潔一絲不掛的躺在寬大的沙發上的時候，在東子經驗老道的撫摸和親吻下。白潔已經是渾身火熱，下身也已經是一塌糊塗。&lt;br&gt;　    東子的嘴唇輕輕的親吻著白潔嬌小的乳頭，舌尖快速的舔動著，白潔的乳頭很快就挺立起來，而且變得比平時更加艷紅，東子的手指伸到白潔的陰部，划過白潔柔軟的陰毛，溫柔的搓動著白潔的陰蒂“啊……嗯……唔”在東子的刺激下，白潔渾身劇烈的顫抖，竟然來了一次高潮。&lt;br&gt;　    “來….上來”白潔放棄了自己的矜持，手主動的伸到了東子的腿間，握著那堅挺的陰莖。&lt;br&gt;　    “啊……”東子把白潔一條腿架到肩膀上，下身慢慢的插了進去，雖然他的陰莖不是很大很粗，可是卻讓白潔感覺到了前所未有的刺激，整個下身都挺了起來，頭也用力的向後挺著。&lt;br&gt;　    “啊……哦……啊啊”東子一邊撫摸著白潔柔軟豐滿的乳房，下身快速的抽送著，年輕的身體帶來的激情，是白潔的其它男人所不能給予的，高速的抽插把白潔送上了一個有一個的高峰。&lt;br&gt;　    “我不行了……啊……我受不了了……啊”白潔不停的晃動著滿頭的長髮，下身不斷的緊縮著，兩條腿都緊緊的盤著東子的腰，東子也忍受不住，緊緊的頂在白潔的身體裡面，射出了火熱的精液。&lt;br&gt;　    “啊----”白潔拖著長聲的一聲呻吟，陰道不停的蠕動著。&lt;br&gt;　    “姐，你這下邊真緊，跟你做愛真舒服”東子趴在白潔的身上，撫摸著白潔的乳房說。&lt;br&gt;　    “你弄死我了，我真受不了了”白潔羞紅著臉說。&lt;br&gt;　    “要不是白姐下邊這麼緊，我還得半小時”東子親了一下白潔的乳頭。&lt;br&gt;　    早晨，白潔睜開眼睛看到了東子那張英俊的臉正靠在自己的胸上沉睡著，自己的手裡竟然還握著男人軟綿綿的陰莖，趕緊放了手，才看見自己的裙子扔在地板上，內褲和乳罩都在沙發的角落裡，銀白色的水晶涼鞋竟然還有一隻在茶几上，用手摸了一下下身還是粘乎乎的。&lt;br&gt;　    白潔剛要起身，東子也已經醒了，手撫摸上了白潔的乳房，一條腿也壓倒了白潔的身上，膝蓋在白潔的下身摩挲著……&lt;br&gt;　    “放開我，起來”白潔用手去推東子，可卻已經被東子壓在了沙發上，沙發的罩子都已經掉到地上了，白潔的皮膚碰在涼絲絲的皮革上，一種異樣的興奮在白潔心裡升起，也不由得放開了推著東子的手，東子已經壓到了白潔的雙腿之間，白潔的一條腿已經屈起在了沙發背的一面，兩人的全身僅僅的靠在一起，東子已經硬起來的下身在白潔的小肚子上硬硬的壓著……&lt;br&gt;　    “嗯……”東子一邊親吻著白潔柔軟的嘴唇，下身微微一欠，陰莖就已經插進了白潔還是濕乎乎\粘乎乎的陰道，白潔哼了一聲，翹起來的腿一下就伸直了，東子緊緊的壓在白潔的身上，下身用力的頂動著，很快白潔就已經受不了了，下身已經濕的水孜孜的了，哼哼唧唧不停的叫著……&lt;br&gt;　    “啊--噢 啊啊 ”伴隨著白潔有節奏的叫聲，電話鈴忽然響了起來，白潔趕緊要推東子起來，可東子還是不停的乾著。&lt;br&gt;　    “別整了，快起來啊，哎呀 啊 啊 噢！”白潔剛剛欠起的身子又被東子壓了下去，粉紅的小乳頭又被東子含在了嘴裡。&lt;br&gt;　    渾身只穿著一條紅色的小內褲的孫倩從卧室里走了出來，一對乳房在胸前晃動著，看著兩人開著玩笑：“乾一宿啊，還沒完事？”一邊接起了電話。&lt;br&gt;　    “喂，啊，王申啊，白潔在這裡啊，沒事兒。你找她接電話啊？”&lt;br&gt;　    這邊白潔要起來，可東子卻壓著她不動，她也不好和他掙扎，只好躺在那裡，身體里還插著東子火熱的陰莖，接過了孫倩遞過來的電話。&lt;br&gt;　    “喂，我沒事兒，挺好的啊，我以為你晚上不回去我就上孫姐這來了。”&lt;br&gt;　    “我剛纔聽見你好像喊了一聲，是不是作噩夢了？我也是才回來，沒事就是看看你上哪裡去了，我先睡覺了，你回來叫我吧。”王申關切的說。&lt;br&gt;　    “沒事兒，你睡吧，噢”白潔下身里的東西大力的動了一下，白潔趕緊掛了電話，用力的推著東子，“起來，放開我。”&lt;br&gt;　    東子緊緊的摟著白潔，用力的乾著，一邊說：“打電話的是誰啊？”&lt;br&gt;　    白潔已經放棄了掙扎，一看只好由著他弄完了，也沒有說話。&lt;br&gt;　    孫倩坐在旁邊的沙發上說：“她老公，你可真行，乾人家老婆，接電話你都不拔出來。”&lt;br&gt;　    “啊……啊……啊…啊……”東子一陣快插，雖然在孫倩面前，白潔也是忍不住的叫了起來，東子射了精從白潔身上爬了起來。&lt;br&gt;　    “白姐都結婚了，我還以為是小姑娘呢。”&lt;br&gt;　    “咋的，這是新婚小少婦，正是有味兒的時候，昨晚嘗夠沒有啊？”孫倩問東子。&lt;br&gt;　    “天天干都不夠啊，白姐今天別走了”看著白姐在那裡穿內褲和乳罩，東子留著白潔。&lt;br&gt;   “放開我，我要回家，以後不許找我，我是有老公的人，今天已經很過分了，孫姐我回去了。”白潔穿上了裙子和涼鞋，告別了兩人就走了。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　    白潔到了家裡，已經是上午9點了，王申正在床上睡得和死豬一樣，白潔趕緊到衛生間把下身收拾了一下，換了條內褲，也到床上躺下了。&lt;br&gt;　    雖然晚上玩得很晚，很累，可白潔卻沒有一點困意，不知道為什麼，和孫倩一起自己就變得這麼放蕩了，白潔想想昨晚的事情，臉都火熱火熱的發燒，暗暗告誡自己：就這一次，下次可不能這麼瘋了，那東子還是第一次見面呢，怎麼就能做這種事情呢。&lt;br&gt;　    可是白潔躺在那裡，卻怎麼也睡不著，腦子裡竟然都是和東子一起放縱的影子和感覺，白潔側過頭看了看熟睡的丈夫，那一看就是知識分子的臉龐和經常戴眼鏡凹下去眼睛，讓白潔不由得嘆了口氣。可想想自己這麼對不起王申，白潔心裡真的很矛盾，以後會怎麼樣？白潔真的不知道，還能像以前一樣的清純嗎？白潔不知道，也有點不敢去想……&lt;br&gt;　    白潔從迷迷糊糊的睡夢中醒來的時候，王申已經去學校了，已經是下午了，雖然是備課，可也是得去看看的。白潔看見桌子上放著一個紙條：“飯在鍋里熱著，菜熱一熱就可以吃了，別餓著”白潔看著這張紙條，心頭一熱，王申對她的感情，她是非常清楚的，白潔愣愣的座了一會兒，吃了東西換了件衣服，也去學校了。&lt;br&gt;　    學校沒有幾個人，李明卻還在學校，仿佛就是在等著白潔。看見白潔來了直接就迎了上去。“白老師，你過來一下啊”&lt;br&gt;　    白潔只好和他過去，跟著他來到他的辦公室，辦公室里只有他自己。&lt;br&gt;　    李老師顯然很想拉白過去，卻還很有點不敢，畢竟這麼多年來，李明還是第一次和自己老婆之外的女人帶在一起，有這個想法。看著他的樣子白潔當然知道他是在想什麼，看著李明猥瑣的樣子，白潔真的有點不敢相信，自己青春美麗的身軀還要被這個男人享用，真的難以想象這個男人脫光了衣服會是什麼樣子。&lt;br&gt;　    正在猶豫間，李明已經湊了過來，在白潔的身邊坐下，很顯然忍耐著自己狂跳的心，看著自己眼前夢寐以求的美麗少婦，白潔嫩白的臉蛋，嬌俏的小耳朵，粉白的一段脖頸上掛著一條細細的彩金項鏈。  &lt;br&gt;　    白潔換了一件白色紗質的無袖的襯衫，前邊是一個很大的蕾絲的大花遮蓋著白潔豐滿的前胸，後背透明的紗料透出白潔細細的乳罩帶子。下身穿著一條及膝的牛仔裙。光裸著腿穿著那雙白色的高跟水晶涼鞋。這時的白潔正坐在椅子上，一隻小小的白生生的小腳正遊蕩著一隻涼鞋。&lt;br&gt;　    “咳…”李明很尷尬的咳嗽了一聲，想說話。&lt;br&gt;　    白潔心裡當然知道他是怎麼回事，這些個好色的男人，恐怕李明是最色大膽小的。&lt;br&gt;　    “白潔，別忘了這個周日，上我家去啊”李明終於說出了話。&lt;br&gt;　    “上你家乾啥去啊，有啥話在這說吧。”白潔冷冷的說。&lt;br&gt;　    “在這不方便說。”李明訕訕的說。</content></item></update>