<update><item><title>第十章　多情不敢難自抑(小白老師)</title><author>床上伴侶</author><content>　　看著老七想說什麼又不知道說什麼好，不想說又很急的樣子，白潔仿佛又看到了學校里那些急於向她討好，又不知道說什麼好的毛頭小伙子，那種純真的感情雖然自己沒有接受，但現在想起來也是真的感動，和高義他們這些人只是為了得到她的身體，為了在她身上發泄自己的欲望比起來，白潔心裡忽然感到一種莫名的感動……&lt;br&gt;　　終於開口的老七和白潔聊著生活工作人生和未來，多年的經歷說起來讓白潔有時忍俊不禁，笑容不時浮現在白潔俏麗嫵媚的臉龐，更是讓老七看的心馳神往不由得口若懸河，時而炫耀自己現在的生活，時而大談自己偉大的理想，一時間眉飛色舞，滔滔不絕。&lt;br&gt;　　白潔靜靜的聽著老七暢談，偶爾接著話頭說上一兩句，雖然在她心裡看得出老七表現出來的還不成熟甚至在社會中的稚嫩，但那種年輕人的激情和已經踏入成功的門檻那種飛揚的神采讓老七有著另一種不可抗拒的魅力，讓白潔仿佛又找到了自己那種年輕的感覺，找到了一種振奮的激情，從很長時間以來那種彷徨和矛盾的沉重中解脫出來，有一種新的感覺，想著這些，白潔看老七的眼神越來越充滿一種溫柔和親密……&lt;br&gt;　　正在兩人說的正歡的時候，白潔的電話忽然振了起來，白潔拿起電話看了一眼不由得一愣，才想起已經到了下班的時間，是王申來電話，可是兩個人都沒有和王申說，他怎麼會自己打電話呢，平時都是自己直接就回家了，白潔心裡迷惑著接起電話。&lt;br&gt;　　“喂，白潔啊。”王申每次打電話都是這樣直呼白潔的名字，從來不會叫個老婆了，或者昵稱什麼的，白潔其實每次聽著都不怎麼舒服，可從來沒有和王申說過，白潔覺得兩個人之間的事應該自己去體會不是單方面的要求能做到的，所以她很少要求別人做這個那個，即使王申也是這樣。“晚上我們有個同學過來，我和老七去和他吃飯，得晚一點回去。”白潔一楞，老七沒說過要和同學去吃飯，有一種感覺可能王申在撒謊，可她什麼也沒說，只是問：“那你幾點能回來啊？”白潔巧妙的用了回來兩個字，給王申一個錯覺，好像她在家，中文系畢業的白潔畢竟沒有白學。&lt;br&gt;　　“嗯……十點半吧。”&lt;br&gt;　　兩個人很快掛了電話，白潔看著老七疑問的眼神，笑了一下，低頭喝了一口水沒有說話。心裡在想著，王申會幹什麼去呢？很可能是打麻將，她不相信王申會在外面有別的女人。正想著，老七的電話響了起來，白潔心裡有一種強烈的預感，是王申打來的，微微抬頭看了一下老七的表情，有著一分掩飾下的慌張，畢竟在和二哥的老婆一起吃飯啊。&lt;br&gt;　　“喂，噢，二哥啊，哦，行…。行…。放心吧，沒事兒，哎，好了。”老七的表情從慌張慢慢平靜最終竟會有著一分喜悅，白潔猜可能王申在給老七打電話替他圓謊，她沒有追問，聰明的女人一般都知道該什麼時候說話，什麼時候不說話的。&lt;br&gt;　　老七看著白潔，心裡的喜悅還是有點按捺不住，“我二哥剛來電話，說他晚上有事。那個那個…”老七忽然不知道怎麼說了，剛纔王申來電話說他和白潔說他和老七一起吃飯，萬一白潔要是問他，讓他別說漏了，他去打麻將去。剛纔的喜悅忽然讓老七不知道怎麼說好了。&lt;br&gt;　　白潔裝作一副漫不經心的樣子，“一會兒你們不是去喝酒去嗎？去吧。一會兒我自己就回去了。”&lt;br&gt;　　老七一下著急了，“不是，那個……，我，他……”&lt;br&gt;　　看著老七急得臉紅脖子粗的，白潔撲哧一下笑了出來，“呵，看你急的，他是不是去打麻將去了，讓你幫著撒謊啊。”&lt;br&gt;　　老七支支吾吾的說：“…嗯……”&lt;br&gt;　　“看你憋的那麼費勁，沒什麼的，男人啊，總喜歡耍小聰明。”&lt;br&gt;　　“嘿嘿……”老七嘿嘿的傻笑著。&lt;br&gt;　　“一會兒送我回家，你們去瀟灑吧。”白潔仿佛有點慍怒的說著。&lt;br&gt;　　“那個……我也沒事，他不來，咱倆吃飯去得了。”老七憋了半天，吭哧鱉肚的說。&lt;br&gt;　　“咱倆去吃？”白潔嘴角帶著一絲微微的笑意的看著老七，“我可不敢，呵呵。”&lt;br&gt;　　看著白潔柔媚的樣子，老七心都開始癢癢了，“有啥不敢的啊，就吃個飯，我知道一個韓國料理的地方，韓式烤肉可好吃了。”&lt;br&gt;　　白潔沒說話，拿著細長的玻璃杯在手上轉來轉去，一邊隔著杯子看著老七，其實白潔心裡也很矛盾的，挺想和老七單獨在一起的，可又怕兩人在一起能不能把握好分寸，她知道老七對自己的意思，其實她又何嘗不欣賞甚而有點喜歡老七呢。&lt;br&gt;　　多年的混跡社會，老七當然明白趁熱打鐵的道理，起身叫服務員買單。&lt;br&gt;　　兩個人出了門，老七給白潔打開車門，白潔心裡一直亂亂的拿不定主意，猶豫了一下上了副駕駛的位置。&lt;br&gt;</content></item></update>