<update><item><title>第七章 風情萬種(小白老師)</title><author>床上伴侶</author><content>　    白潔回到家裡，王申還沒有回來，她簡單的作了點飯。等著老公回來。&lt;br&gt;　    沒想到王申醉醺醺的回來的時候，竟然還來了好幾個人，有王申的校長趙振，還有三個老師，白潔挺面熟，看來都是王申的同事。&lt;br&gt;　    白潔一愣，卻只好趕緊的招待著……&lt;br&gt;   在自己家裡的白潔，只穿著一件短袖的白色背心，沒有帶胸罩，一對乳房在胸前飽滿的挺立著，下身穿了一條淡黃色的花裙子，裙下一截粉白的小腿筆直渾圓，嬌俏的小腳穿著一雙白色的帶著藍色花的可愛的小拖鞋，幾個男人的目光明顯的都盯在了白潔的胸前，都已經看出了白潔沒有帶胸罩。&lt;br&gt;　　白潔下意識的抱起胳膊擋著胸前，後悔不該把胸罩脫下來，這時的王申很明顯已經喝的爛醉，但是趙振校長能到他家來玩，他顯得非常興奮，大聲地招呼著白潔端茶送水，幾個人很顯然早有準備，還有一個人帶著麻將，很快就在餐廳里擺上了麻將，玩了起來，其中一個人在旁邊看著熱鬧。&lt;br&gt;　　白潔忙活了一會兒，看著趙振校長那火辣辣的目光，白潔心裡直門發荒，畢竟這個男人看過她身上的每寸肌膚。幾個人在玩著的時候，白潔回到卧室去看電視了。&lt;br&gt;　　半天他們也沒有結束，白潔很困了，就脫了裙子，蓋了一條薄薄的毛巾被，睡去了！&lt;br&gt;　　打麻將的幾個人玩得也是稀里胡塗，趙振的心裡其實就是想的白潔，看著白潔剛纔薄薄的內衣下挺立的乳房，一直這麼長時間，他的陰莖就是挺立的，可現在卻一點機會都沒有，這個色膽包天的人，急得心裡好像一團火在燒。&lt;br&gt;　　看著王申已經不停的打瞌睡了，趙振喊那個看熱鬧的，“來，替我打兩把，我去廁所“那個看熱鬧的迫不及待的座了下去。王申在那裡稀里胡塗的打著牌，奇怪的是他還不輸。&lt;br&gt;　　　趙振根本就沒有去廁所，而是直接進了白潔睡覺的屋子，屋裡還亮著燈，白潔側著身子躺在床上，薄薄的毛巾被搭在腰間，光裸的長腿一條伸直著，另一條屈起著，一條白色的內褲在圓圓的屁股上緊緊的蹦著，一對肉乎乎的嬌嫩嫩的小腳，腳趾都涂著淡粉色的趾甲油，天藍色的床單上躺著這樣一個半裸的美女，讓趙振心裡一陣狂跳。趙振溜到床邊，看著白潔嬌俏的面孔，小巧的鼻子在微微的呼吸著，紅潤的嘴唇還在輕輕的顫抖著，仿佛在夢中說著什麼？ &lt;br&gt;　　趙振的眼睛緊緊地盯著白潔薄薄的內衣下豐挺的乳房，手不由得伸到白潔胸前，輕輕的碰觸著白潔豐滿柔軟的乳房，睡夢中的白潔一點反應都沒有，趙振的手指在白潔乳頭的位置輕輕的摩擦著，很快就隔著內衣看見白潔小小的乳頭挺立了起來，趙振看的饞涎欲滴，低下頭，舌頭隔著內衣在白潔的乳頭上舔著，白潔微微的顫抖了一下，翻了個身，平躺在床上，一對乳房在胸前更是呼之欲出，雙腿的一岔開，趙振的眼睛就轉移到了白潔白色內褲緊緊裹著的雙腿中間，圓鼓鼓的陰丘讓趙振的眼睛都看直了，左側有一條彎曲的長長的陰毛伸了出來，趙振知道白潔的陰毛不多但是都很長，看著白潔的陰部，趙振隔著內褲都能想象出白潔嫩嫩滑滑的陰部是什麼樣子，趙振的手輕輕的碰觸到了白潔陰唇的位置，手指轉著圈揉著，明顯的能感受到白潔那裡的熱力和濕潤的感覺。趙振的陰莖已經硬的好像鐵棒一樣了，趙振的手指剛要在白潔的內褲邊緣伸進去的時候，聽到外屋裡一陣翻騰和麻將掉地上的聲音，趕緊來到了外屋。&lt;br&gt;　　原來，王申已經醉的不行了，打麻將的時候一下壓翻了桌子，幾個人趕緊把王申扶到沙發上，幾個人一邊議論著今天輸贏一邊紛紛離去，趙振和幾個人說我照顧一會兒，幾個人也沒有多說，就都走了，趙振等著幾個人都走了，根本沒有管在沙發上醉卧著的王申，直接就鑽進了白潔的卧室，心裡狂跳著的都是美麗少婦睡卧的性感媚態…。&lt;br&gt;　　可是一進屋，白潔在剛纔的折騰之中已經醒了過來，揉著惺忪的睡眼，驚獃的看著衝進來的趙振：“你…你要乾什麼？”&lt;br&gt;　　趙振一楞，看著美麗的少婦迷離的雙眼，也顧不得許多了，一下抱住白潔“寶貝兒，我想死你了”，“哎呀，放開我，你想乾什麼，我老公呢？”白潔拚命的推著趙振，可是趙振有力的胳膊緊緊地摟住了她的腰，厚厚的嘴唇在白潔臉上亂吻著，白潔光光的小腳站在上亂跳，卻又不敢大聲地喊，只有拚命的掙扎著。&lt;br&gt;　　“沒事的，他喝醉了，睡過去了，什麼都不知道了”趙振的手一邊摟著白潔的腰，一邊抓住白潔內褲的帶子往下拉著白潔的內褲。&lt;br&gt;　　白潔急得眼淚都要掉下來了，手握著趙振的手不讓他拉，可是內褲還是被拉下了屁股，柔軟的陰毛都已經露了出來，“趙校長，求求你了，不要這樣，這是我家啊，我老公看見怎麼辦啊？求求你了，放過我吧！”&lt;br&gt;　　看著白潔杏眼裡的淚光，感受著美麗少婦柔軟的乳房緊緊貼在身上的感覺，趙振更是無法自我控制、自動控制，手已經從兩人緊貼的下腹伸進了白潔的雙腿之間，摸到了白潔溫軟濕潤的陰唇，白潔雙腿緊緊地夾起來，彈性十足的雙腿夾著趙振的手，讓趙振感覺更是性感無比，誘惑得他的陰莖已經是快發射了的感覺。&lt;br&gt;　　“不要啊，你放手……”白潔兩滴淚水從臉頰滑落，白潔的內褲在屁股下捲著，兩隻小腳都已經踮起了腳尖。&lt;br&gt;　　趙振正要把白潔往床上按的時候，忽然聽到外屋傳來王申的喊叫聲：“水，我要喝水”隨著聽到光當的一聲，很顯然是王申摔倒了地上。&lt;br&gt;　　趁著趙振一楞，白潔趕緊到了外屋，邊走邊把內褲拉了上去，趙振也在後邊跟了過來，王申還躺在地上，滿嘴都是沫子，還在說著“水…水…”白潔趕緊俯身去抱王申，整個屁股就翹起在了趙振面前，看著白潔在自己面前筆直的雙腿和圓滾滾的小屁股，特別是翹起的屁股下邊那柔軟的陰唇的地方，隔著薄薄的內褲，簡直能看見白潔粉嫩的陰部，特別是那裡濕了小小的一點，趙振幾乎都能感覺到自己插入白潔那濕軟肥緊的陰道里的感覺，忍不住手在白潔的屁股後摸了進去，白潔驚的一跳，把王申掉到了地上，趙振看著好像醒了過來的王申，也沒敢繼續造次，低頭扶起王申，問“怎麼樣？好點了嗎？”&lt;br&gt;　　“沒事兒，我沒事兒，校長，你們玩，我不行了，迷糊啊！”王申迷迷糊糊的說著，眼睛半睜半閉著，白潔到了一杯水給他，他喝了幾口，又倒頭在沙發上睡了過去，趙振叫了他幾聲。看他沒有說話，抬頭去看白潔，白潔惶然的看著趙振，眼睛里都是哀求的目光。&lt;br&gt;　　看著這個半裸的少婦迷濛著淚光的雙眼，趙振下身更是硬的利害，隔著沙發上的王申抓住了白潔的胳膊，白潔掙扎了一下，又怕老公醒過來，只好隨著趙振站了起來，趙振拉著白潔進了卧室。&lt;br&gt;　　卧室里天藍色的床單上是一條紫色的毛巾被，床的對面掛著白潔和王申兩個人的結婚照片，趙振一把抱著白潔就倒在了床上，白潔這次沒有掙扎，躺在床上，低聲說：“求你了，你要來就快點，不要讓他看見啊。”趙振很快的就脫光褲子。上身的T恤都沒脫就撲到了白潔身上，白潔沒有反抗，任由著趙振扒下了她的小內褲，壓到了她的身上，白潔一下就感覺到趙振那火熱堅硬的陰莖碰在自己腿上的感覺，趙振的手隔著薄薄的內衣在白潔乳房上摸了幾把就把白潔的內衣撩了到白潔的乳房上，白潔一對顫巍巍的乳房就挺立在男人的面前了，趙振的嘴唇一邊吸吮著白潔的乳頭，一邊手急躁的摸著白潔的下身，白潔身體抖了一下，就把腿微微的岔開了，白潔的陰毛只是在陰丘上有那麼一小片，整個陰唇到下邊都乾乾凈凈的，摸起來滑滑軟軟的，而且男人的手一摸白潔的氣就喘不勻了，“你快點來吧，我行了”白潔心裡非常緊張，畢竟自己的老公在外邊的沙發上睡著。自己就和男人在這邊做上這種事情，不由得急著催趙振快點。&lt;br&gt;　　趙振也不敢過於造次，摸著白潔的下邊已經濕了，下身就挺了進去，感受著白潔下身濕軟的感覺，趙振自己都舒服的嘆了口氣，和白潔做愛和別的女人不同的是白潔的陰道從前到後都緊緊的裹著你的陰莖，抽動起來從前到後都有感覺，而不像一般的女人或者是口的地方緊緊的，裡面松，或者是裡外都松垮跨的。白潔兩腿都屈了起來，腳跟緊緊的瞪著床單，腳尖都翹起著，趙振長長的陰莖讓白潔心都懸了起來的感覺，下身更是被頂的又酥又麻，趙振每抽插一次，白潔的屁股都緊緊的收縮一次，兩手不由自主地扶在趙振的腰上，深怕他用力的頂她。&lt;br&gt;　　“啊…嗯……噢…”白潔咬著嘴唇，晃動著頭髮，伴隨著男人的抽送，不由得從嗓子眼發出了抑制不住的聲音，渾身也開始變得滾燙，乳暈變得更加粉紅，一對小乳頭堅硬的挺了起來。&lt;br&gt;   趙振猛地一下把白潔抱了起來，一下變成了白潔騎坐在趙振身上，趙振坐在床上，雙腿伸著，白潔和趙振緊緊的摟在一起，雙腿一邊一個伸開著，涂著粉紅色趾甲油的小腳都用力的向里鉤起著，趙振托起白潔的屁股，上下動著，陰莖就在白潔的下身長距離的抽送著，而且這種緊緊摟著的感覺，讓白潔全身都受到極大的刺激，白潔渾身一下就軟了，“啊…不行了……我受不了了…啊…我不要了…”白潔渾身軟軟的靠在趙振的懷裡，每動一下都渾身顫抖，嬌喘連連的不斷叫著不要，讓趙振更加的雄風大起，不斷的托起放下，放下的時候白潔的下身已經發出了「啪嚓、啪嚓」的水聲，白潔的下身已經和發水一樣了。&lt;br&gt;   剛高潮了一次的白潔抬起頭。一下看見了牆上的照片，照片里的白潔穿著潔白的婚紗，一臉幸福的看著文質彬彬的王申，而此時的自己，衣衫不整的和一個男人在自己的床上做愛，自己的老公醉卧在沙發上渾水，白潔的心裡一陣疼痛，這時的趙振把白潔翻了過來，讓她跪在床上，他扶著白潔翹起的屁股，從白潔身後插進了白潔身體里，一邊乾著，一邊抬起頭欣賞著白潔和王申結婚的照片，他的眼睛只是盯著照片里穿著潔白婚紗的白潔，特別是婚紗裙下露出的穿著白色絲襪的一段小腿，看著這個剛剛結婚的少婦此時正趴在自己面前，撅著屁股，任由自己乾著她粉嫩的陰道，撫摸她豐滿柔軟的乳房，讓趙振更是色心大起。&lt;br&gt;　　幹了一會兒，趙振讓白潔轉過身來，他想看著白潔光光的樣子和牆上的穿著婚紗的照片一起乾，白潔躺在那裡看著他的眼睛，一下明白了，羞得站起身一下關了屋裡的燈，趙振也沒什麼辦法，只好在昏暗中抱住白潔，插了進去，黑暗中享受著白潔火熱的肉體，下身濕漉漉的肉洞，正在兩個人喘呼呼的動著的時候，正在白潔又一次渾身顫抖暈乎乎的時候，一個晃晃蕩盪的身影走了進來，而且帶來一屋的酒氣，兩個人一下楞住了，趙振壓在白潔的身上，下身還緊緊的插在白潔的身體里，白潔的雙手雙腿都纏在趙振的身上，屁股甚至都翹得離開了床，兩個人抑制不住的粗重的喘息在屋裡迴蕩。&lt;br&gt;　　誰想王申一頭扎在床上，昏昏睡去，根本沒有知覺去知道自己的妻子在身邊被一個男人壓在床上，聽著王申含含混混的睡著了，趙振又動了起來，白潔的身體迎合著趙振的抽送，在顫抖抽搐，而白潔的心裡非常難受，丈夫的臉就在自己身邊，呼出的酒氣噴在臉上熱乎乎的，而自己的身上卻壓著另一個男人，身體里插著這個男人的陰莖，而且還不斷的有著高潮的感覺，一種變態的快感幾乎爆炸在了白潔的身體里，白潔在趙振終於射出精液的瞬間，整個人都挺了起來，渾身不斷的顫抖，下身更是濕乎乎的一大片，等到趙振抽出陰莖，起身走的時候，白潔頭昏昏的，渾身軟軟的一點力氣都沒有，就昏昏睡去。&lt;br&gt;　　清晨四點鐘，頭疼的好像炸開一樣的王申從昏睡中驚醒，一邊揉著腦袋一邊坐起身子，昨晚的一幕一幕稀里胡塗的在腦子裡亂轉，根本想不起什麼，回頭看床上的白潔，不由得一楞，床上亂紛紛的一片，毛巾被在地上扔著，床單都是褶皺，白潔躺在床上還在熟睡著上身的內衣撩起著，露出了左邊的乳房，下身光溜溜的，內褲在地板上扔著，王申挪到白潔身邊，看著白潔岔開的雙腿間，白潔的陰毛亂紛紛的，上面還有著水漬的痕跡，這時白潔翻了個身，側過身子睡覺，王申看著白潔翻過的身子，屁股下邊有著一大灘的水漬，還有著幾滴白色的粘液，而從白潔白嫩嫩的屁股後邊看過去，白潔的腿根都是濕漉漉的水漬，還有著一溜白色的粘液從陰唇中流到大腿上，王申一獃，苦苦的想著，昨晚和白潔做愛了嗎？&lt;br&gt;   這時白潔也醒了，一看王申的樣子，在一看自己身上，臉一下就紅了，下身粘糊糊的感覺讓她臉上火燒一樣，但還是順嘴說：“看你，喝多了就耍酒風，弄得哪兒都是”在看王申幾乎是整齊的褲子，頓了一下說：“完事兒了，還非得出去打麻將，攔都攔不住”白潔說話的時候心裡非常的緊張，但臉上卻裝出很輕鬆的樣子，王申半信半疑的看著白潔收拾屋子，可是真的想不起昨晚的事情了，難道自己真的和老婆做愛了，而且看來還很猛烈呢，酒後自己是不是比平時厲害啊，看著白潔穿上了那條黑色通花的小內褲，一下想起了那天白潔內褲中央那塊污漬，難道自己的妻子真的……不可能的，王申不相信自己賢淑的老婆能做出那種事情來，昏昏然的又倒頭睡去了。&lt;br&gt;</content></item></update>