<update><item><title>第二章　小晶的信(小白老師)</title><author>床上伴侶</author><content>　　周一了，白潔上班，不知為什麼，穿裙子去總是覺得哪裡有些彆扭，好像是光著身子的感覺，就穿了一件佐丹奴的直板牛仔褲，更顯得一雙腿修長筆直，豐滿圓潤但絕不碩大的屁股鼓鼓的向上翹起，一件深紅色的緊身純棉Ｔ恤，更顯得一對乳房豐滿堅挺，腰不粗不細，給人一種性感迷人的媚力。&lt;br&gt;　　高義看到白潔的這身打扮，渾身立刻就發熱，眼前浮現出白潔赤裸裸的撅著屁股，雪白的屁股、黑亮的陰毛、粉紅濕潤的陰部、微微開啟的陰唇，高義的手不由得按住了鼓起的下體。&lt;br&gt;　　白潔已經當上了教學組長和中級職稱，這對於這幾年的老師是不多見的。&lt;br&gt;　　白潔上課時發現班上那個俏生生的小姑娘小晶沒有來，第二節課結束還沒來，下課的時候在走廊碰見了高義，高義對他一笑：“一會兒到我辦公室來一趟。”&lt;br&gt;　　上午最後一節課上課鈴響了，老師們都去上課，一些沒課的老師就開始偷偷去買菜做飯，辦公室里已經沒幾個老師了。白潔在猶豫了好久之後，還是推開了校長辦公室的門。&lt;br&gt;　　高義在看他進來之後很快的站了起來，在白潔身後把門鎖上了，一轉身把白潔軟乎乎的身子摟在了懷裡，手就伸向了白潔豐滿的前胸。&lt;br&gt;　　 “哎呀，你……乾什麼？別……”白潔臉騰一下紅了，一邊小聲說著，一邊推高義的手。&lt;br&gt;　　 “沒事兒，來，上裡邊，來吧……”高一連推帶抱的把白潔弄到了裡屋，裡面屋裡只有一組文件櫃和一把椅子，沒有窗戶。&lt;br&gt;　　高義把白潔摟在懷裡，手抓住了白潔柔軟豐滿的乳房，稍一揉捏，白潔出氣就不勻了：“別……哎……呀！”白潔扭頭躲著高義的嘴：“乾啥呀……”&lt;br&gt;　　高義手抓住白潔的衣服往外拽，白潔趕緊用手攔住：“行了，別……”白潔臉紅撲撲的，聲音都顫巍巍的。&lt;br&gt;　　高義的手一邊揉搓著豐滿的乳房，一邊在白潔耳邊說：“別裝了，來吧！乾一下子。”&lt;br&gt;　　 “不行啊，放開我……”白潔用力地掙扎，推開高義想走到門外去。&lt;br&gt;　　 “你不是想讓全鎮的人都欣賞你的表演吧？”高義笑嘻嘻的說，一邊抓住了已經渾身發軟的白潔。白潔眼中欲哭無淚，任由高義的手把她的衣服下襬拽了出來，手伸到了白潔的衣服裡面撫摸著白潔嬌嫩的皮膚，高義的手挑開她的乳罩，按在了她豐滿柔軟的乳房上揉捏著……&lt;br&gt;　　 “哦……”白潔渾身微微抖動，出了一口長氣，兩手下意識的扶在了高義的胳膊上。&lt;br&gt;　　高義把白潔靠在文件柜上，把白潔的Ｔ恤掀了起來，胸罩推到了乳房上邊，白潔一對豐挺的乳房顫巍巍的在胸前晃動著，高義低頭含住了那艷紅的一點，用舌尖快速的舔著。&lt;br&gt;　　 “啊呀……嗯……不要啊……”白潔渾身劇烈的一抖，兩手去推高義的頭，卻有是那麼無力。穿著高跟涼鞋的腳在地上不停的顫慄著，下身已經潮濕了。&lt;br&gt;　　 “來，寶貝兒，把褲子脫了。”高義伸手去解白潔的褲帶。&lt;br&gt;　　白潔此時已經沒有了剛纔的矜持，Ｔ恤撩起在脖子下邊，一對乳房翹立著，粉紅的乳尖已經硬了起來，牛仔褲已經被高義扒到了膝蓋上，陰部穿著一件白色絲織的小內褲，高義的手在白潔陰門的地方隔著內褲揉搓著。&lt;br&gt;　　 “都濕了，還裝啥呀！來，把著柜子。”高義讓白潔雙手把著文件櫃，翹著屁股，他把褲子解開掏出陰莖，走到白潔身後，把白潔的內褲拉到膝蓋，雙手把玩著白潔渾圓雪白的屁股，勃起的陰莖在白潔濕潤的陰門一下一下的碰著。&lt;br&gt;　　 “哼……哼……哼……哎呀……你快點吧！”白潔怕被人撞見，輕聲的說。&lt;br&gt;　　 “受不了了吧？騷貨……來了！”高義雙手扶住了白潔的屁股，下身用力一頂，“咕唧”一聲連根插入，白潔雙腿一彎，“啊……”輕叫了一聲。&lt;br&gt;　　高義一下插進去，手伸到白潔胸前一邊把玩著白潔的乳房，一邊開始抽送。白潔垂著頭，“嗯……嗯……嗯……”輕聲的哼著。高義抽送的速度越來越快，白潔的下身也越來越濕，水漬的摩擦聲"呱嘰、呱嘰"的不停地響。&lt;br&gt;　　 “啊……啊……啊啊啊啊……哎喲……啊……”白潔的呻吟也已經變成了短促的輕叫，頭不停的向上仰著，屁股也用力的翹起著。&lt;br&gt;　　“我操……乾死你……”高義終於緊緊的頂在白潔屁股後，把一股股的濃精射進了白潔的身體里。&lt;br&gt;　　高義緩緩地拔出陰莖，一股乳白色的精液從微微敞開的陰唇中間緩緩地流出來……白潔渾身軟軟的靠在文件柜上，牛仔褲和內褲都掛在腳邊了，黑黑的陰毛在雪白的雙腿間特別顯眼，臉如紅紙，雙眼迷離，長髮披散著，衣服落了下來，可一側的乳房還是裸露著，渾身散髮出一種誘人犯罪的魅力。&lt;br&gt;   過了好半天，白潔才從高潮中回味過來，擦了擦下身和腿上的精液，整理好衣服，回到教研室。老師們都回來了，看到她的樣子都有點不自然，卻又不知道哪裡不對。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　深夜，白潔無法入睡，自從那天在高義家一連幾次瘋狂的做愛後，雖然是姦污，可卻讓白潔第一次嘗到了做愛的美妙滋味，知道了女人高潮後那無與倫比的滿足感，頭一次感到男人那東西有那麼大的魔力，可以讓她欲仙欲死，她能感覺到身體里什麼東西複活了。晚上，她要了丈夫三次，可加在一起還趕不上跟高義乾一次過癮，她感到自己已經學壞了。&lt;br&gt;　　貞女和蕩婦只有一步之遙，白潔在被高義誘姦之後，從一個賢淑的少婦走向了風騷的蕩婦。&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　白潔是教高一的，班上有一個叫小晶的女孩子，這個女孩子一看上去就給人一種俏生生的感覺，今年十九歲，好像在和社會上一個叫鐘成的小伙子談戀愛。那小伙子長得很帥，個子很高，一看很精幹，是個武警的轉業兵。&lt;br&gt;　　白潔班上的叫小晶的姑娘好幾天沒來上課，周三才來，白潔看見她的時候，感到這個小姑娘發生了什麼變化，眉宇間添了幾許媚氣，走路的時候微微的扭動著屁股，白潔以為她和她的男朋友鐘成發生了關係，不由搖了搖頭。&lt;br&gt;　　實際上鐘成已經好幾天沒見到小晶了，到她租房的地方，只有小英在那裡，看見他在找小晶，小英的眼裡有一種怪怪的神色，鐘成也沒覺著什麼，直到後來才知道為什麼。&lt;br&gt;　　直到這天，鐘成下午兩點多來到小晶住的地方，一看裡面有一輛新坤車，鐘成心裡一陣跳，進了院，一看門反鎖著，還擋著窗帘，剛要敲門，覺著不對，就溜到窗下，耳朵趴在上面一聽，“啊……嗯……啊呀……哎喲……”是那種緊一聲、慢一聲的嬌喘和呻吟，鐘成剛要起身，一下聽到一聲嬌叫：“哎呀……輕點……痛啊……別咬……嗯……”床的幾聲“吱呀”後，又成了嬌喘、呻吟。&lt;br&gt;　　這幾聲，如同炸雷一樣在鐘成耳邊響著。是小晶，說話的是小晶，鐘成在那一霎那獃住了。&lt;br&gt;　　畢竟是當過兵，鐘成來到後院，爬到了房頂上，房頂的天窗開著，鐘成從窗戶向里看進去……&lt;br&gt;　　是那張雙人床，一個男人寬厚的背影，胳膊上還有紋身；身子左側一條雪白的大腿屈起向外叉開著，小巧玲瓏的腳上還穿這一雙帶花邊的白襪，在男人右肩頭架著一隻小腳，也穿著短襪，在男人肩頭有力的翹著；男人的屁股在雙腿間快速的起伏著，“咕唧、咕唧”的聲音和不停的嬌叫呻吟混合在一起，讓人熱血沸騰，鐘成只有祈禱那個女人不是小晶……&lt;br&gt;　　這時那男人停了下來，把陰莖拔了出來，鐘成看到那上面濕淋淋的。那男人從小晶的兩腿間抬起身子，說了一句什麼，就側身坐到了床上。是陳三，鎮上最有名的無賴，他哥是公安局的副局長。&lt;br&gt;　　女人的身子向外一翻……鐘成只覺得渾身的血液都涌到了頭上，那俏生生的臉，是小晶！渾身一絲不掛，赤裸著雪白的身子，胸前鼓鼓的小乳房，粉紅粉紅的小乳頭，兩腿間細軟的黑毛。&lt;br&gt;　　鐘成看到小晶跪趴到了床上，臉伏在枕頭裡，白嫩的小屁股高翹著，鐘成清楚地看到她屁股下方那粉嫩的、濕漉漉的陰唇。&lt;br&gt;　　陳三的手拍了一下小晶的屁股，跪到了小晶的身後，手扶著陰莖插了進去。&lt;br&gt;　    鐘成看到小晶那跪著的兩隻小腳腳趾用力地向腳心勾了一下，“噢！”的叫了一聲。男人的屁股開始前後抽送，小晶的頭在枕頭上不停地晃動著，纖細的腰用力地向下彎，成了一個優美的弧度。&lt;br&gt;　　鐘成火向上冒，溜下房子，到了門口，從兜里掏出兩根鋼絲，撬開了門鎖，如同一隻貓一樣溜進了屋裡。閃進了屋，陳三並沒有看見他，還在前後挺動狠狠地乾著，兩人的肉撞在一起，“啪啪啪”直響，小晶不停地嬌喘呻吟，兩手用力地抓著床單。&lt;br&gt;　　鐘成向前一竄，向陳三的頭髮抓去，一下踩到了地上的鞋，陳三一看不好，用力向前一趴，小晶“哎呀！”的尖叫了一聲，趴在了床上，那人一下躍到了地上，堅硬的陰莖濕淋淋的翹起著。小晶還不知道：“你乾什麼呀，弄得人家痛死了，都插到……”一回頭看見了鐘成，一下獃住了。&lt;br&gt;　　鐘成看著陳三也不敢輕舉妄動了，雙手緊緊的握成了拳頭，盯著陳三。&lt;br&gt;　　 “是你呀？操你媽的！咋的，心疼了？三哥玩幾天，乾夠了就還你了。”陳三下流地抖動了一下陰莖：“你挺夠意思啊！老子那天干她，還沒開苞呢！一槍見血，真過癮吶！”&lt;br&gt;　　鐘成一聽這個，按捺不住了，向前一個側身就是一腳，踢在陳三的腰上，陳三一躲，踹得不重，兩人就打了起來。小晶拉了被子蓋在自己的身上，也不敢吱聲。沒幾下，當過特種兵的鐘成就把陳三打得鼻青臉腫。&lt;br&gt;　　猛地陳三撲到自己的衣服上，摸出了一把手槍，對準了鐘成的頭，鐘成一下愣住了，這是一把國產六四式手槍，子彈已經上了膛的。&lt;br&gt;　    “你媽的挺厲害呀！動啊，老子打斷你的腿。”&lt;br&gt;　　鐘成信他的話，別說打斷腿，殺人他都幹得出來。&lt;br&gt;　　陳三居然從褲子里掏出了一副手銬，扔到他面前：“把右手銬上，扣在暖氣管子邊上，快點！”&lt;br&gt;　　  鐘成蹲在牆邊，陳三走到他身邊，槍把在他頭上一頓砸，鮮血從他頭上流了下來。&lt;br&gt;　    “你不是不讓我乾她嗎？老子今天就在你面前好好的玩玩兒她。”陳三走到床邊，一把抓住小晶的頭髮把她拉了起來：“騷屄，來給你的鐘哥哥表演一個玉女吹簫。”&lt;br&gt;　    “大哥，別……”小晶看著嘴邊的軟綿綿的陰莖，哀求著。&lt;br&gt;　    “別欠揍，張嘴！”&lt;br&gt;　　小晶顯然很怕陳三，跪在了床上，鐘成看到她用一雙小手捧住了那垂下去的東西，嘴湊了上去，他曾經多少次深情吻過的小嘴微微地張開，在那個男人黑紅色的龜頭上輕輕吮吸著，一點點的吞了進去，費力地吞到了根部，臉已經憋得通紅。&lt;br&gt;　　隨著小晶的前後吞吐，陳三的陰莖很快就硬了起來，小晶的嘴已經塞得鼓鼓的，動的時候“嘖嘖”有聲。&lt;br&gt;　    “過癮吶！這小舌頭，這小嘴，軟乎乎的。”陳三爽得直哆嗦。&lt;br&gt;　　含了一會兒，陳三拔出了陰莖：“來個老漢推車。這小馬子，這麼乾最得勁了，一干就直哆嗦。”&lt;br&gt;　　小晶挪到了床邊，屁股坐在床邊上躺了下去，陳三雙手一邊一條夾起小晶的兩腿，下身“嗤”的一聲就插了進去，小晶渾身一抖，屁股挺了一下，陳三開始“吭哧、吭哧”的乾，小晶側著頭咬著嘴唇不敢叫出聲來。&lt;br&gt;   “媽的，怎麼不叫了？叫啊！”陳三用力地頂了幾下。&lt;br&gt;   “啊……啊……啊……”小晶輕聲的叫了幾聲。&lt;br&gt;　    “小騷貨，喜不喜歡讓人操你？”陳三邊動邊說。&lt;br&gt;　    “喜歡……”&lt;br&gt;　    “大哥的雞巴大不大？”&lt;br&gt;　  　“大……”&lt;br&gt;　　“什麼大？說！”&lt;br&gt;　“……”  &lt;br&gt;   “說，你媽的！”&lt;br&gt;   “雞巴大，又粗又大……”&lt;br&gt;　　鐘成蹲在牆邊，鮮血流了滿臉，血紅的雙眼緊緊地盯著床上赤裸裸的一對男女，聽著一聲聲的淫詞、浪語。&lt;br&gt;　　陳三把小晶的兩腿都扛到了肩膀上，下身大力地抽插：“說操我。”&lt;br&gt;　　小晶沒有說，凈不停地呻吟。&lt;br&gt;　    “說！”&lt;br&gt;　　“操我……用力操我……”小晶小聲說：“大哥的雞巴幹得我真舒服。”&lt;br&gt;　　“來個一柱擎天。”陳三把小晶一條腿抱在懷裡，另一條腿曲著。幹了一會兒，“再來個倒採花。”陳三躺在床上，陰莖直挺挺的聳立著，小晶跨坐在他身上，背對著鐘成，眼看著陰莖“滋……”的一聲就插了進去。小晶雙手扶在陳三身子兩側，一對嬌小的乳房被他抓玩著，屁股一上一下的套弄著，發出“呱嘰、呱嘰”的水聲。&lt;br&gt;　　兩人又換了幾個花樣，後來小晶跪在床上，陳三的陰莖插到小晶的嘴裡，動了幾下，射精了。小晶的嘴角流下了一股白色的精液，小晶很快趴到床邊，把含在嘴裡的精液吐了。&lt;br&gt;　　“怎麼樣小子？有種，身手不錯，跟三哥混，保你有出頭之日。怎麼樣？”&lt;br&gt;　    陳三打開手銬，扔下了幾張老人頭，揚長而去。&lt;br&gt;　    小晶軟軟的躺在床上，兩腿仍不知羞恥的叉開著。&lt;br&gt;　　鐘成看了她一眼，擦了擦臉上的血，走了。臨出門的時候，聽到了小晶的哭聲……&lt;br&gt;</content></item></update>