<update><item><title>第四章　偷情的少婦(小白老師)</title><author>床上伴侶</author><content>　　白潔回到家裡不由得想起了自己的第一次，想起了禽獸不如的李教授，要不自己又怎麼會嫁給王申這個書獃子？&lt;br&gt;　　  那是在上大學的最後一年，白潔的高等數學學得很不好，她已經補考過兩次了，都沒過去，這是最後一次了，白潔就找了個學姐去替她考。誰知考了之後，被學生處的巡考抓住了，這可是要開除的，已經念了四年了，白潔就差沒當場暈過去。&lt;br&gt;　　後來她在一個老鄉的幫助下，找到了學生處李處長家，就是這個李教授家，白潔拎了幾樣簡單的禮品，敲開了李教授的家門。&lt;br&gt;　　家裡只有李教授自己，一個四十多歲胖胖的男人，看見白潔拎的東西，表情很和藹，可一聽說這件事情，臉就嚴肅了起來。&lt;br&gt;　　“李處長，我就要畢業了，我要是畢不了業，回家我怎麼交待呀？”&lt;br&gt;　　  白潔聲淚俱下的哭著，李教授卻絲毫不為之所動，眼睛掃視著白潔薄薄的Ｔ恤下鼓鼓的乳房：“這可很難，我已經報到學校里了，除非……”李教授的手忽然從白潔的肩頭滑落到了豐滿的乳房上，白潔渾身一抖，“啊，你乾什麼？”白潔一下站了起來。&lt;br&gt;　　“打開天窗說亮話，就是你讓我玩一次，我馬上再給你一張試卷，包你能畢業。”李教授色迷迷的還要去摸白潔的臉蛋。&lt;br&gt;　　白潔臉一下紅了：“這……我……”&lt;br&gt;　　 “你要是敢就快點，我老婆一會兒就回來了，頂多還有四十分鐘。怎樣，行不行？”李教授很不耐煩的樣子。&lt;br&gt;　　白潔心都快跳出來了，哪裡想到這個呀，動都不敢動。李教授一看白潔的樣子，一把就抓住了白潔的胳膊把她摟在懷裡，手順勢就握住了白潔那柔軟又有著青春彈性的小巧乳房。&lt;br&gt;　　白潔下身穿著一條紫花的拖地長裙，李教授的手伸到了白潔的裙子裡面，摸到了白潔光滑的長腿，白潔渾身發抖緊閉著眼睛，任由他亂摸。&lt;br&gt;　　李教授把白潔的Ｔ恤撩起來，將小巧的乳罩往上一推，一對粉嫩的、雪白的乳房就露了出來。李教授一隻手玩弄著白潔嬌嫩的乳房，一邊已經把白潔按到了床邊，將她的長裙全撩了起來，一把就將白潔的白色內褲拉到了腿彎。&lt;br&gt;　　白潔一下感覺到了自己最隱秘的地方已經暴露在了這個男人面前，倒覆的長裙蓋住了她的腦袋，讓她減少了一點羞辱。“啊……”白潔渾身一顫，一隻手在她那裡摸了一下，陌生的感覺彷佛過電了一樣。&lt;br&gt;　　白潔的陰毛不多，軟軟的覆蓋在淡粉色的陰縫上，男人幾乎毫不猶豫地就把粗大的陰莖頂到了白潔處女柔嫩的陰門上，那種陌生的堅硬火熱的感覺讓白潔忽然感覺到了前所未有的羞辱和不安。&lt;br&gt;　　男人根本沒有時間調情，一根堅硬的陰莖隨即插進了白潔的身體，撕裂的痛楚讓白潔全身一下繃緊了，“啊……痛啊……”白潔痛叫一聲，晃動著屁股想把身體里的東西拔出去。&lt;br&gt;　　李教授一看白潔下身的反應和陰莖上點點滴滴的血跡，非常興奮：“大學生還有處女呢？真緊啊……”李雙手把著白潔的腰，陰莖開始抽送。&lt;br&gt;　　 “啊……我不幹了……放開我……痛啊……”白潔不停地叫著，一邊用力地想翻過身來，可是李教授全身壓在白潔的身上，下身不停的動著，白潔不由得不斷地哀叫。&lt;br&gt;　　十多分鐘之後，心滿意足的李教授離開了白潔的屁股，白潔趴在那裡，雪白的小屁股光裸著向上翹著，筆直的雙腿向兩邊叉開著，剛剛男人戰鬥過的地方一片狼藉，一對嬌嫩的陰唇已經都腫了起來，一股白色的精液在中間緩緩地流動著。&lt;br&gt;　　白潔翻身起來，滿臉淚水地提上內褲，也不理粘乎乎的下身，捂著臉跑了出去。&lt;br&gt;　　打那之後，白潔心裡總是對自己很自卑，最後選擇了王申這個書獃子。&lt;br&gt;   一時間思緒萬千，想起自己現在和高義的關係，白潔默然無語睡了……&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　學校放假了，高義已經有半個月沒看見白潔了，剛好一位老師結婚，在婚禮上看見了白潔，幾天不見，白潔好像更水靈、更豐滿了，臉上更是充滿著少女無法媲美的嫵媚性感。&lt;br&gt;　　白潔穿著一套淡粉色的套裙，開口適中，裡面是一件花領的白襯衣，開口出露出一截粉嫩的胸脯，下身的裙子是現在流行的窄裙，緊緊裹住圓滾滾的屁股，修長的雙腿裹著一雙透明的玻璃絲襪，腳上一雙白色的高跟鞋。&lt;br&gt;　　高義看著白潔，下身幾乎就硬了，真想摸摸白潔圓滾滾的雙腿間是不是濕乎乎的？&lt;br&gt;　　大家圍坐一桌，高義趕緊擠到了白潔旁邊，白潔心裡不由得動了動，下身竟然有了感覺。幾杯酒下肚，白潔的臉上罩上了一朵紅雲，更添了幾絲嫵媚。&lt;br&gt;　　趁人不註意，高義的手摸到了白潔的腿上，滑滑的絲襪更讓高義心癢難當，白潔把他拿下去，一會兒又摸了進來，後來更是摸進了裙子里，在白潔陰部隔著內褲撫摸著。&lt;br&gt;　　白潔穿的是一條褲襪，高義的手指隔著絲襪在白潔內褲中央輕輕的按動，白潔在這麼多人面前又不能讓人看出來，只好故作平靜，可雙腿在高義的撫摸下不由得微微發抖，下身已經濕了，心裡就像長了草一樣。&lt;br&gt;　　酒席散了時，兩人一前一後的走了，走到一個僻靜的小衚衕，高義一把抓住了白潔的手，白潔幾乎是順勢就被高義摟在了懷裡。摟著這軟乎乎的身子，高義的嘴就向白潔粉嫩的臉上吻了過去，白潔微一掙扎，柔軟的嘴唇就被高義吮吸住了，滑嫩的香舌不由得滑進了高義的嘴裡。&lt;br&gt;　　高義的手已經在白潔圓滾滾的屁股上撫摸著，白潔的渾身軟綿綿的，感覺著高義粗大的陰莖頂在自己的小腹，彷佛能感覺出插進自己身體中的那種快感，下身已經濕漉漉的了。當高義在她的耳邊說：“去你家”的時候，連想都沒想就領著高義回到了她的家。&lt;br&gt;　　一進屋，白潔剛回身把門鎖上，高義就從身後抱住了白潔豐滿的身子，雙手握住了白潔一對豐滿、渾圓的乳房。&lt;br&gt;　  　“嗯……”白潔軟綿綿的靠在了高義的身上，任由高義的手從襯衣的領口伸了進去。推開胸罩，握住了她堅挺、飽滿的乳房，一接觸到白潔柔嫩的皮膚，白潔的身子不由得顫了一下，高義的手已經把白潔的裙子向上撩了起來，手伸到了白潔腿中間揉搓著白潔敏感嬌嫩的陰部。&lt;br&gt;　　白潔裹著絲襪的雙腿在地上微微的抖著，回身雙手摟著高義的脖子，兩人的嘴唇又吻在了一起。&lt;br&gt;　　高義已經把白潔的裙子撩到了腰上，白潔圓滾滾的屁股裹在透明的玻璃絲襪里都在高義的手下顫抖著，高義的手已經伸到了褲襪的腰上要向下拉。&lt;br&gt;　　 “叮鈴鈴～～”石英鐘響了，四點。&lt;br&gt;　　白潔一下想了起來，王申四點鐘補課結束，一般４：２０就到家了，趕緊推開了高義：“不行了，你快走吧！我老公就快回來了，明天你來，我家沒人。9點吧，他四點半就回來了。”&lt;br&gt;　　  高義的手已經在白潔的兩腿間伸進褲襪去摸到了白潔柔軟濕潤的陰部，手指在白潔嬌嫩的肉縫中撫摸著，白潔的渾身已經軟軟的了，雙手無力的推著高義的手：“別摸了，再摸就受不了了……”&lt;br&gt;　　 “來吧，我快點，１５分鐘就夠了，來一下吧！”高義把白潔的手拉到了自己的下身：“你看，都硬成這樣了。”&lt;br&gt;　　白潔的手撫摸著高義粗硬的陰莖，眼睛里的春意都快成了一汪水了，紅潤紅潤的嘴唇嬌艷欲滴，拉著高義的手按在了自己豐滿的乳房上，高義順勢就把白潔臉朝下壓在了書桌上，把白潔的裙子撩到了腰上，手抓著白潔褲襪和內褲一起拉了下來。&lt;br&gt;　　白潔雪白的兩瓣屁股用力的向上翹著，中間肥厚的兩片陰唇，粉紅的一點正在流出有些混濁的淫水，高義一直手揭開褲腰帶，另一隻手在白潔柔軟的陰毛和陰唇上撫摸著。&lt;br&gt;　　高義的陰莖已經硬得像一根鐵棒了，高義雙手把住白潔的腰，陰莖頂在白潔濕潤的陰唇中間，向前一頂“唧……”的一聲，白潔渾身一顫，“啊呀……”的叫了一聲，上身整個軟軟的趴在了桌子上，隨著高義的大力抽插在桌上晃動，嬌喘連連。&lt;br&gt;　　由於褲襪和內褲尚掛在腿上，白潔的兩腿沒辦法叉得開，下身更是夾得緊緊的，抽插之間強烈的刺激讓白潔不停的嬌叫呻吟，但又不敢大聲，緊皺著眉頭、半張著嘴，不停的扭動著圓滾滾的屁股。&lt;br&gt;　　高義因為趕時間的緣故，幹得很猛。幹了幾下，白潔把腳上的高跟鞋踢了下去，雙腳站在地上，翹著腳尖，以便站得穩當些。&lt;br&gt;　　隨著高義快速的抽送，兩人的肉撞在一起，“啪啪"直響，連在一起的地方更是傳出濕漉漉的水聲，白潔下身的淫水隨著抽送，順著白嫩的大腿淌出了好幾條水溜。&lt;br&gt;　　  此時白潔的丈夫，王申已經下班了，走到離家不遠的一個市場，想起白潔愛吃西紅柿，就到市場去想給白潔買幾個西紅柿。他怎麼想得到，自己美麗端莊的妻子此時正在家裡翹著雪白的屁股，讓一個男人粗大的陰莖在後面不停的插入。&lt;br&gt;　　 “啊……啊……”伴隨著白潔銷魂蝕骨的呻吟聲，高義在一陣快速的抽送之後，把陰莖緊緊的頂在白潔的身體深處，開始射出一股股滾燙的精液。白潔的頭向後用力的抬起，腳尖幾乎已經離開了地面，感受著高義的精液衝進了自己身體的最深處。&lt;br&gt;　　 “噗！”的一聲，高義拔出了濕漉漉的陰莖，一股乳白色的精液隨著白潔下身的抽搐流了出來，順著黑色的陰毛緩緩的流著。&lt;br&gt;　　高義用身邊一個毛巾擦了擦，提上了褲子，一回身，已經４：２８了，白潔還軟軟的趴在桌子上，褲襪和一條白色的高腰內褲掛在腿彎，嬌嫩的陰部弄得一塌糊塗，白嫩的屁股上都是一片水漬。&lt;br&gt;　　  “快起來吧，我得走了。”&lt;br&gt;　　白潔費力的站起來，穿上鞋，軟綿綿的靠在桌子上，上衣的扣子敞開著，胸罩推在乳房上邊，白嫩的乳房、粉紅的乳頭若隱若現，裙子落了下來，可褲襪和內褲還亂糟糟的掛在腿彎，束起的長髮也已經披散開了，雙眼迷離，臉色緋紅，更添了幾分淫靡的氣息。&lt;br&gt;　　“明天我在家等你，早點來。”白潔一邊說一邊拉起裙子，找了捲衛生紙擦了擦濕乎乎的下身。&lt;br&gt;　　高義趕緊出了們，走了不遠，看見一個潺弱的、戴著眼睛的男人拎著幾個西紅柿向白潔家走去，一想可能是白潔的老公，心念：怪不得白潔這麼容易就上了手。&lt;br&gt;　　王申進屋的時候，白潔的上衣還敞開著，正在系扣子，裙子還掛在腰上，透明的褲襪下明顯的露出內褲的痕跡。一看有人嚇了一跳，用手掩住胸部，把裙子放了下去。&lt;br&gt;　　“你乾什麼呢？”王申奇怪的問。&lt;br&gt;　    “沒什麼，我剛上完了廁所。”白潔故作輕鬆的說。&lt;br&gt;　    “哦！”王申應了一聲，把柿子放到桌子上，低頭看見地上有幾團衛生紙，就要彎腰去撿，白潔趕緊過去：“我來，我來。”把那幾團衛生紙扔到了垃圾桶里。&lt;br&gt;   晚上，白潔把下身好好洗了洗才和王申上床。&lt;br&gt;</content></item></update>