<update><item><title>第八章 一路風流蕩少婦(小白老師)</title><author>床上伴侶</author><content>　　轉眼間，出發的日期到了，由於是各學校統一走，白潔一早晨就和王申拿著各自的東西到各自的學校去了。到時候一起在火車站集合。快到出發的時間了，忽然一輛黑色的桑塔納轎車開了進來，王局長從車裡下來，和高義打個招呼，就鑽到白潔的辦公室，叫白潔和他一起走：“白老師，你那個身份證有點問題，你和我先去車站和旅行社說一下吧。”&lt;br&gt;　　　白潔真的以為身份證有什麼問題，趕緊拎著東西上了王局長的車，王局長和她都坐在了後面，車一開白潔就明白了，肯定不是身份證的事情。 王局長一上車手就摟住了白潔的細腰，白潔今天上身穿的白色的蘋果Ｔ恤，兩個聳起的乳峰中間是那個大大的紅蘋果圖案，下身因為坐火車沒有穿裙子，穿了一條低腰的白色緊身牛仔褲，布料有彈性的那種。腳上是一雙高跟的白色布料的拌帶涼鞋，王局長一摸就摸到了白潔腰間細嫩敏感的皮膚，白潔渾身一哆嗦，拿開了他的手，看了司機一眼，司機知趣的把倒視鏡掰了過去。&lt;br&gt;　　王局長已經迫不及待的把手要去摸白潔的乳房，白潔抓住了他的手不放，王局長左手環摟著白潔的腰，湊上嘴去在白潔耳邊說：“沒事的，小張是自己人，我都想死你了。”&lt;br&gt;　　白潔臉都發熱了，“王局長，你別這樣。”&lt;br&gt;　　王局長把手伸進自己包里，從裡面掏出一捆嶄新的百元大鈔，放到了白潔的腿上，“出來旅游，帶點東西回去啊。”&lt;br&gt;　　白潔的臉感覺更熱了，“你拿我當什麼人了。我下車。”&lt;br&gt;　　“妹子，你瞧不起你大哥，這是大哥給你的，可沒別的意思，大哥想你了，你要是喜歡就陪陪我，不喜歡我就不碰你了，錢和這個兩回事兒，你要是瞧不起你大哥，你下車吧。”王局長很生氣的長篇大論，仿佛他是最委屈的人。&lt;br&gt;　　一番話說的白潔倒不好意思了，拿起錢放到了自己的包里，“謝謝大哥。”一邊把頭靠在了王局長的身上，用一種近乎囈語的聲音說：“大哥，你要摸，把手伸裡邊摸，在外面摸臟了，我可沒法見人了。”&lt;br&gt;　　王局長一聽，大喜若狂，肥胖的手已經伸進了白潔的Ｔ恤鬆散的下擺，隔著薄薄的乳罩，握住了白潔豐滿柔軟的乳房。白潔渾身軟軟的靠在王局長的身上，王局長摸了兩下，白潔就發出了微微急促的氣喘聲，隔著薄薄的絲織的乳罩，王局長都能感覺到小小的乳頭在一點點勃起。&lt;br&gt;　　王局長一邊把玩著白潔的乳房，一邊側過頭去嗅著白潔淡淡的發香，不斷親吻著白潔光嫩的臉頰，慢慢的吻到了白潔柔軟紅潤的嘴唇，感覺著肥胖的大臉和那厚厚的嘴唇吻在自己臉上，白潔竟然有一種刺激的感覺，可能有一段時間沒有激情的做愛了，王申雖然最近有過性交，但是好像早泄的時間更短了，當然白潔不知道這是因為王申經常晚上偷著看黃色影碟造成的。&lt;br&gt;　　吻了幾下，白潔張開了嘴唇，伸出光滑香軟的小舌頭，讓王局長吮吸著，兩人吞吐糾纏了一會兒，白潔渾身已經軟綿綿的火辣辣的了，兩個人都沒有註意，司機小張已經把倒視鏡調了回來，正對著白潔豐滿的胸部，感受著裡面的風起雲涌，想象著裡面豐滿的乳房在被人撫摸的樣子。&lt;br&gt;　　這時白潔緊身牛仔褲的扣子已經被解開了，男人的手伸了進去，摸到了白潔白色純絲織的內褲，手滑進去費力的摸著稀疏滑軟的陰毛，王局長感覺白潔已經動情了，就伸手去向下拉白潔的褲子，白潔拉住了他的手攔阻著。&lt;br&gt;　　王局長明白了，叫司機：“把車在哪兒停一會兒，你下去買盒煙抽，噢。”一邊扔過幾百塊錢。司機很快把車停下了，下車把車們鎖上就走遠了，王局長就去扒白潔的褲子，白潔攔住了他的手，“大哥，外邊能看見。”&lt;br&gt;　　“咱貼了防護膜，前邊都貼了，外邊啥也看不見，你放心吧。”王局長一邊說，一邊堅決的扒著白潔的褲子，白潔也感覺外邊是看不到的，況且現在也是意亂神迷，也就抬起屁股讓王局長拉下了牛仔褲和內褲，光著屁股坐在了涼絲絲的皮革上。&lt;br&gt;　　王局長脫下白潔左腳的小鞋，把褲子從左腿上拉下去，白潔變成光裸著一條大腿，另一條腿上亂糟糟的穿著一條褲腿。男人的手摸到了白潔滑嫩柔軟的陰部，竟然已經濕乎乎的了。&lt;br&gt;　　王局長費力的脫下一半褲子，掏出堅硬了半天的陰莖，讓白潔半躺在后座上，把光著的一條腿抬到後坐背上，陰部完全敞開了，少少的十幾根陰毛下是粉紅的陰戶，微微敞開的一對陰唇中間含著一滴晶瑩的淫水。&lt;br&gt;　　王局長手扶著白潔抬起的左腿，下身插進了白潔的身體里，白潔的身材本就挺高，后座根本躺不下，這樣半躺，王局長更是沒了什麼空間，趴在白潔身上的王局長費力的將陰莖在白潔的身體里抽動著，弄了幾下，王局長沒什麼快感，白潔卻被這沒嘗試過的做愛刺激的渾身顫慄。&lt;br&gt;　　王局長拔出了陰莖，白潔一愣“大哥，你射了？”&lt;br&gt;　　“哪有這麼快。”王局長讓白潔起來，站到前面兩座的中間，白潔左腳上穿著一隻白色的小襪子，右腿上還穿著白色的牛仔褲，費力的彎腰站在兩座中間，剛好抬頭看見車前擋風玻璃，雖然外面看不見裡面，裡面看外面卻是很清晰。原來已經來到了火車站了，在候車站前邊的廣場上，車停在一個旗桿的旁邊，車前邊剛好有一群人在等火車。&lt;br&gt;　　白潔剛要看清楚一個熟悉的身影，王局長的陰莖一下插了進來，“呲—”一聲水響，白潔身子向前一悠，下身能清晰的感覺出那粗硬的東西夾在裡面的感覺。&lt;br&gt;　　伴隨著王局長的抽送，白潔渾身很快充起了那種做愛特有的酥麻的快感，同時定了定神，一抬頭，幾乎獃住了，正對著她的是再熟悉不過的人，王申，她的老公，正在離她不到一米的地方和他的同事們等著火車，王申的手還扶在汽車的前機器蓋上，而她自己卻光著屁股在這裡被一個肥胖的男人姦淫著，一種火熱的羞臊感，刺激感讓白潔渾身發燙起來，更清晰的感覺到那種強烈的刺激。&lt;br&gt;　　而車外的幾個人正在閑聊著，有個四十多歲的男老師調侃著王申：“王申，你挺有道啊，你媳婦長得真好看啊。咋追到手的。”&lt;br&gt;　　王申得意的笑了笑：“那叫緣分，情有獨鐘。”這時他一下感覺到手碰到的車在有節奏的晃動。&lt;br&gt;　　“哎，這車咋晃動了？”桑塔納車的隔音並不好，所以白潔一直不敢大聲的呻吟，可王申他們說話的聲音卻有的傳進了車裡。聽著他們說到自己更是臊得要命，可還要承受著後邊的刺激。&lt;br&gt;　　“是不是做愛呢？看這晃動的挺有節奏啊。”&lt;br&gt;　　王申聽說了，就隔著玻璃往裡面望，隱約看見裡面有白色的影子在晃動，好像真的是在做愛，他做夢也不會想到，裡面是自己可愛的妻子，光著白嫩嫩的屁股在被人姦淫著。&lt;br&gt;　　王申這一望，白潔感覺好像老公和自己在面對面一樣，她看他是那麼清晰，但看來他沒看出什麼，但下身隨著緊張一下變得緊緊的裹著王局長的陰莖，沒兩下王局長就喘起了粗氣。&lt;br&gt;　　而屋外，司機小張走了過來，“看什麼看。”&lt;br&gt;　　幾個人趕緊閃到了一邊，剛好這時高義走了過來，小張先和高義打了下招呼，王申看到高義領的隊伍里沒有白潔，就問：“高校長，白潔呢？”&lt;br&gt;　　小張一愣，高義曖昧的看了一眼明顯晃動著的桑塔納轎車，和王申說：“她先來了，你看候車室里有沒有。”想著白潔正在裡面不知道什麼姿勢被王局長乾著，而她的老公竟然就在眼前，高義也一下硬了起來，真想上車裡看看。&lt;br&gt;　　白潔緊緊的陰道讓王局長不斷的喘著粗氣，白潔也已經暈暈乎乎的了，下身一邊緊緊的裹著王局長的陰莖，一邊不斷的分泌著高潮時的淫水。&lt;br&gt;　　終於在王申起身到候車室去找白潔的時候，王局長在白潔的身體里噴射出了期待已久的精液，白潔趕緊翻出了一些紙巾墊在了自己陰部，防備著精液外流，轉身坐在了旁邊的後坐上，雖然渾身發軟，還是忙著穿上褲子，穿好了鞋子，雖然下身還熱乎乎的流淌著男人的精液，但是畢竟衣服整齊了些。&lt;br&gt;　　王局長當然明白白潔的意思，給小張打了個電話，小張上車來，把車開到遠一點的地方，渾身酥軟的白潔才下了車，拎著東西向候車室走去。&lt;br&gt;&lt;br&gt;   王申到候車室里找了一圈，當然找不到白潔，一頭霧水的回來，看到了自己嬌美的愛妻已經拎著兩個大包站在門口了，臉上還紅撲撲的，額頭有點點汗水，王申以為是白潔拎東西累得，趕緊跑了過去，替白潔拎起包，愛憐的掏出手帕給白潔擦汗，一邊的高義剛要開口取笑，看到白潔的眼神，就咽回去了。&lt;br&gt;　　候車室裡人都聚齊了，白潔還有點暈暈的看著好多的熟悉不熟悉的身影晃動來晃動去，下身夾著的紙巾濕漉漉的在敏感的陰唇上摩擦著，讓白潔感覺很不舒服。&lt;br&gt;　　“白潔--”一個火紅的身影從不遠處向白潔跑過來，親熱的摟著白潔的脖子，還是一樣的熱情，還是一樣的嫵媚。&lt;br&gt;　　孫倩上身穿著一件紅色紗質的襯衫，非常寬鬆，薄薄的紅紗下清晰的看見裡面黑色的胸罩扣著一對豐滿的乳房，兩個袖子帶著長長的飛邊，下身一件白色的短裙，非常短的那種，好像動起來就能看到屁股，實際上是一件白色的短褲，在前邊加了一片擋著的布，變成好像是裙子的那種短褲裙。&lt;br&gt;　　　修長的一雙白腿光裸著，一雙淡黃色的帶白色花邊的小襪子，白色的平跟休閑鞋，在火熱的激情中還有著一分恬淡。長到披肩的頭髮壓著大大的彎，自然飛散的垂落著，有著一種成熟女人不落的風情。 &lt;br&gt;　　“孫姐，”白潔回手輓著孫倩的臂彎，“自己來的啊？”&lt;br&gt;　　“是啊，我就喜歡一個人自由自在的。”孫倩的一對秀長的眼睛放射著不羈的目光，肆無忌憚的迎視著那些或者躲閃或者放肆的看著她的目光。&lt;br&gt;　　白潔忽然看見大大的鼻子滿臉苦笑的趙振身邊還跟著一個身材很是豐滿了一點的女人，穿著一身土黃色的套裙，腰間綳得緊緊的幾乎能看見腰間一棱一棱的肥肉，到膝蓋的裙腳下露出穿著很深的顏色的肉色絲襪，很有幾分姿色的臉上被已經開始增多的贅肉堆擠的有些變形，帶著一個大大的黑色的太陽鏡，旁邊還跟著一個８、９歲的小男孩兒。&lt;br&gt;　　看著三個人的神態，不用說就是趙振的老婆孩子了，人都說性欲得到滿足容易讓人發胖，看來趙振的老婆是得到滿足了，白潔想著忽然明白了趙振為什麼滿臉的苦笑，肯定是沒想到把老婆孩子都帶來了，不由得想笑，臉上就洋溢出了可愛的笑容，引得周圍的一些男人看的都有點獃了。&lt;br&gt;　　一邊不斷的和熟悉的不熟悉的老師打著招呼，一邊終於上了火車，白潔長這麼大還是第一次出門，硬卧的火車上中下三層的鋪位，男老師在上鋪，女老師在下鋪，王申和白潔倆人一個在下鋪，一個在側對著的上鋪，孫倩和白潔學校的一個老師竄了過來，和白潔一起在下鋪。&lt;br&gt;　　白潔下身夾著的紙巾已經涼絲絲的了，濕乎乎的很不舒服，白潔上了車就急著想去廁所，可廁所還沒有開，正坐立不安的聽著孫倩胡侃，忽然抬頭看見高義和一個穿著一身乘務員制服的女人走了過來，剛好走到她們這個鋪位，高義已經走了過來，和白潔、王申等人打著招呼，一邊向幾個人介紹：“這是我愛人，陳美紅。這是白老師，白老師的愛人王申。”美紅１．６２米左右的身高，散著頭髮，深藍色的鐵路制服緊裹著凹凸有致的身子，前面的領口處顯露出白色的襯衫花邊，一截白嫩的胸脯顯示著這個女人身上皮膚的白皙嬌嫩，制服裙下露出穿著淺肉色絲襪的一對筆直渾圓的小腿，黑色的普通的皮質涼鞋帶著半高的鞋跟。東方人特有的鵝蛋臉，彎彎淡淡的一雙眉毛下，一對不大但總是有著一份迷茫的杏眼，小巧的鼻子下，一對看著就很柔軟的嘴唇。不是特別的驚艷漂亮，但卻讓男人一看著就會想到性欲的女人。&lt;br&gt;　　而美紅也在打量著眼前這個她早就聞名的美人，看著心裡不由得暗嘆，無怪乎自己的老公會被這個女人迷住。無論是那嬌俏的瓜子臉，還是水汪汪的長長的睫毛掩映著的永遠透露著情意的大眼睛，秀氣可愛的小鼻子，都透著一分女人特有的嬌柔、多情。豐潤卻不肉感，紅嫩卻不艷麗的一對紅唇讓人總有一種想親吻的衝動。薄薄的Ｔ恤下明顯豐滿挺立的乳房，纖細的腰肢，長長的腿。&lt;br&gt;　　兩個女人正在互相打量著，互相有著各自的心思的時候，孫倩在旁邊打破了這一時的尷尬。&lt;br&gt;　　“高大校長，也不給我介紹介紹嫂子。”孫倩的一句話讓幾個人一下從尷尬的沉默中醒過來，互相一陣寒暄。&lt;br&gt;　　白潔當然不知道美紅很清楚她和高義的關係，和美紅聊了幾句，感覺竟然很是投機，美紅也對這個漂亮的小媳婦感覺很是親近，原來美紅這次請了假，跟車到桂林，就和高義一起去旅游，而白潔也從高義嘴裡聽到了王局長的老婆孩子也和王局長一起明天從省城乘坐飛機直達桂林。&lt;br&gt;   白潔心裡才明白怪不得王局長剛纔迫不及待的來和自己弄了一次，原來都被人看上了，一天之間，白潔見到了兩個和自己有關係的男人的妻子，倒是也想看看王局長家裡的肥婆是什麼樣子。&lt;br&gt;</content></item></update>