<update><item><title>第五章　放縱的外出學習(1)</title><author>床上伴侶</author><content>&lt;br&gt;　　還有兩個星期就要開學，高義已經有一段時間沒有看見白潔了，老婆美紅也出車了，讓他這個色鬼真是難熬。想起白潔豐挺的乳房摸上去那種柔軟的肉感，已為人妻了竟然還是粉紅色的小乳頭，修長秀美的一雙長腿在自己肩上顫動的感覺，柔軟濕潤的陰唇彷佛白潔的人一樣嬌嫩，特別是白潔在自己身下的時候，淡淡的呻吟，微微的喘息，豐潤的腰肢的微微扭動，迷離的雙眼，粉色的紅唇……&lt;br&gt;　　想著白潔在自己面前翹著雪白的屁股的樣子，高義的陰莖不由得硬了起來。&lt;br&gt;　　這時電話響了，教育局要求學校組織五名老師明天開始參加為期一周的政治學習，高義不由得大喜，直接就往白潔家奔去。&lt;br&gt;　　白潔一開門就看見了高義火辣辣的目光，心裡不由得一盪。高義看見朝思暮想的美人，幾乎就要撲上去，一下看見了後面的王申，才趕緊收回來盯在白潔鼓鼓的胸部的目光。&lt;br&gt;　　“高校長來了，快進來。”王申趕緊招呼高義進門。&lt;br&gt;　　白潔今天穿了一件白色牛仔布的裙子，短到小腿的，上身穿著那件紅色的Ｔ恤，柔軟的布料貼在白潔豐滿的前胸上，明顯的看出白潔沒有戴乳罩，還好白潔的乳頭比較小，看不出明顯的乳頭痕跡，可是看著白潔豐滿的呼之欲出的乳房，高義已經快挺槍致敬了。裙子下露出一小截白皙的小腿，一雙嫩嫩的小腳穿著一雙粉紅色的小拖鞋，坐在那裡用腳尖晃動著。&lt;br&gt;　　高義說明瞭來意，通知白潔明天去參加學習，去一個風景區，要她準備一下東西，又說了什麼學校很重視白潔、白潔的工作做得很好什麼的。&lt;br&gt;　　  “對了，上次白潔評職稱的事情多虧了高校長，高校長辛苦了，我們一直也沒時間感謝您。”王申真誠的說。&lt;br&gt;　　聽見這話，白潔轉過了脖子，高義趕緊說：“沒什麼，都是應該做的。”&lt;br&gt;　　 “中午了，高校長就別走了，一會兒我去買點菜，在我家吃點飯。”王申一邊說一邊站了起來。&lt;br&gt;　　“這怎麼好意思？”高義假裝推辭著，眼睛瞟著秀麗的白潔。&lt;br&gt;　    “就算是我們謝謝高校長的大力幫助吧！”白潔的眼睛斜看著高義，故意把“大力”兩個字咬得很重。&lt;br&gt;　　說著話，高義沒有動，王申站了起來，向外走去，白潔這時叫他：“對了，你順便把老姑家的水管鉗子送去，快點回來，家裡沒有酒了，買瓶酒。”王申答應著就出去了。&lt;br&gt;　　王申剛出門往樓下走，高義就迫不及待的摟住白潔肉乎乎的身子，把她壓在門上，去吻她的紅唇。白潔偏過了頭，也沒怎麼掙扎：“你不是要走嗎？還說不好意思，玩人家的老婆就好意思了，色鬼……”&lt;br&gt;　　高義的手已經握住了白潔的乳房：“連乳罩都不帶，是不是等著我摸呀？”一邊手在白潔屁股後撫摸著白潔圓圓的、翹翹的小屁股把裙子從後面向上拽著。&lt;br&gt;   “想沒想我？”白潔已經有點微微氣喘了。&lt;br&gt;   “想死你了。”高義一邊說著，一邊一下抱起白潔，向屋裡走去。&lt;br&gt;　　白潔的家是小小的一居室，進了卧室，高義把白潔壓到床上，白潔趕緊推開了他：“窗帘啊！”又想了想：“白天擋什麼窗帘？要不別了……”白潔打開在自己裙子里亂摸的手。&lt;br&gt;　　 “去外面的廳里吧，那裡沒有窗戶。”高義說著又要去抱她，白潔趕緊推開他，自己走了出來。&lt;br&gt;　　到了外面，高義就把白潔的裙子都撩了起來，白潔白嫩的兩條腿全都裸露在外面，高義讓白潔把著沙發的靠背，彎著腰，看著白潔下身穿的一條白色的蕾絲的內褲，在陰唇的地方都已經濕了一小片兒。高義把白潔的內褲拉下來，白潔抬起腿把內褲脫了下去，雪白的兩瓣屁股翹起著，白潔的陰毛只是長在陰阜上，有著稀疏的幾十根，陰唇往下一直到肛門都乾乾凈凈的沒有毛，從後面看粉紅的陰部嬌嫩濕潤。&lt;br&gt;　　高義也很著急，將褲子拉鏈拉開，把陰莖掏了出來頂在白潔濕潤的陰道口，向前一頂，“嘰……”的一聲就插了進去。白潔身子一顫，到肩頭的長髮披散了下去，兩個小小的腳尖翹了起來。&lt;br&gt;　　高義探下腰去，把白潔的Ｔ恤推到胸前，把玩著白潔顫悠悠的一對乳房，把陰莖緊緊地插進白潔的身體里，開始快速的頂著，不是抽插，而是頂在白潔身體里，身體緊緊的頂著白潔的屁股，快速的頂動。身體最深處的強烈刺激讓白潔幾乎連氣都上不來，垂著滿頭秀髮，張著嘴，整個腰呈一個弧線彎下去，屁股緊緊地貼在高義的小腹下。&lt;br&gt;　　弄了一會兒，白潔的身體就開始微微顫抖，喘息聲已經快成了叫聲了，高義把身體從緊緊的貼著白潔的後背抬了起來，站在白潔身後，開始抽插。這時忽然響起了敲門聲，兩人不由得一驚，停了下來，不敢做聲。&lt;br&gt;　　這時外面響起來叫門聲："有沒有人啊？開門啊！”白潔一聽低聲的告訴高義："是樓上的。”兩人才放下心來。高義把陰莖慢慢的抽動著，白潔輕輕的扭動著屁股。&lt;br&gt;　　叫了幾聲門，那人嘴裡嘟囔著走了，“快點吧……他快回來了……”白潔喘息著說。高義開始不停地快速抽送，兩人陰部交合摩擦的水聲“叭嘰、叭嘰”的響著，“嗯……哼……哦……”白潔輕聲的叫著。&lt;br&gt;　　很快，高義一泄如註，白潔跪在沙發上喘息了一會兒，起來剛要穿內褲，便聽見門口響起熟悉的腳步聲，王申回來了。情急之下，白潔把內褲塞到了沙發後面，整理了一下衣服，正襟危坐在那裡。&lt;br&gt;　　王申進了屋，看見白潔坐在沙發上，高義坐在邊上的凳子上，兩人的臉上都紅撲撲的，喘著氣。王申也沒想什麼：“怎麼不開窗戶啊？天這麼熱。”一邊把東西放下去開窗戶。&lt;br&gt;　　白潔趕緊拿過東西進了廚房去做菜，王申又回到高義那裡，兩人說著學校里的事情。白潔站在那裡，一股高義的精液從身體里流出來，順著大腿向下緩緩地流著，涼絲絲的，剛剛興奮的身體還是軟軟的，Ｔ恤下的乳頭還堅硬地挺立著。&lt;br&gt;　　吃飯的時候，兩人不時的眉來眼去，王申不堪酒力，很快就話多了，看不見媚態迷人的白潔把一隻嬌嫩的小腳在桌子底下伸到了高義的褲襠間，撥弄著高義的寶貝。&lt;br&gt;　　吃了飯，高義匆匆的告辭了，他真是怕酒後看著雨後荷花一樣的白潔那種新承灌溉的媚態會讓他受不了，做出什麼出格的事情就糟了。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　早晨五點多，白潔就起來走了，看著迷迷糊糊的老公還在睡夢中，說真的，白潔心裡有一絲的愧疚，她當然知道高義的目的不過就是想和她多弄幾下。看著自己包里放著的性感內衣、內褲，還有絲襪，自己真不知道是想還是不想，可是心裡真的有點癢癢的，那些衣服很多在買的時候真的就沒有想起來自己的老公，真……&lt;br&gt;   本來還有一名女老師要去，可是臨時家裡有事情，就只來了四個男老師和一個女老師，這樣剛好白潔就和另一間學校的一個女音樂教師住在一個屋，他們四個男老師住兩個房間。這是一個風景秀麗的旅游區，白潔他們上課的是在一個臨湖的大會議室，其實主要目的還是旅游。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　白潔坐在軟軟的沙發椅上，明顯地感覺到在自己身邊的高義火辣辣的目光。她今天穿了一件白色帶小綠格子的小襯衫，領口的扣子解開到第二粒，剛好露出一點乳溝卻沒有露出乳罩的邊。白潔的乳房很豐滿，而且位置在胸的上部，不像有的女人，露出大半個胸脯還看不見乳溝，白潔一般都喜歡帶那種只能托住乳房下半部的半杯的胸罩，很薄的、沒有墊層的那種。下身穿了一件水磨石蘭的牛仔裙，剛好到膝蓋的，沒有穿絲襪，一雙白生生的腿裸露著，兩隻透明的水晶涼鞋在白嫩的小腳上晃動著。&lt;br&gt;   高義正趴在桌子上，一雙眼睛盯著白潔嬌俏的小腳，看著同樣白白嫩嫩的腳後跟，簡直跟小孩子一樣，真是讓人受不了，要不是周圍這麼多人，高義一定會蹲下去好好摸一摸……&lt;br&gt;　　一個上午，嬌媚豐滿的白潔身上散髮出的淡淡的香氣，讓高義整整一上午都是堅硬如鐵，好難受……中午快吃飯的時候，就寫了一張紙條偷偷塞給白潔，叫她吃過飯後到後山去。&lt;br&gt;　　飯後，看著高義前邊走了，白潔就遠遠的跟著上了後山，沿著一條小路，走到了山的深處，白潔就走不動了，小腳就被鞋子磨出了一個小泡。高義過來扶著白潔，手揉著白潔的小腳，一邊問：“潔，你這小腳怎麼這麼嫩啊？”白潔津了津鼻子：“我小時候特別懶，就不喜歡走路，連自行車都不會騎，就這樣了。”&lt;br&gt;　　高義一看四周也沒有人，一下抱起白潔，鑽進了旁邊一個茂密的小樹林……&lt;br&gt;　    茂密的灌木裡面有著一片小小的空地，有意思的是還鋪著兩張報紙，可惜已經破爛不堪了，在角落的地方竟然還有一個用過的避孕套，裡面還有著乾涸的精液。&lt;br&gt;　　進了這裡，高義的手就已經在白潔的胸脯上亂摸了，白潔微微喘著氣：“別摸臟了，別……”高義就解開她的襯衫扣子，把一對肉鼓鼓的乳房從乳罩上邊掏了出來。高義的手很大，但剛好是握住還握不住的感覺，黃豆粒一樣大的乳頭粉嫩粉嫩的正在慢慢變硬，秀美的眼睛微微閉著，長長的睫毛在不停地抖動。&lt;br&gt;　　高義的手在往上捲著白潔的裙子，可是牛仔裙很緊，捲不上來，白潔推開高義，手伸到裙子後面，原來後面有一個拉鏈。拉開拉鏈，高義把白潔的裙子拉到了腳下，白潔裡面是一條水綠色的小內褲，除了三角區之外都是鏤空的。高義的手撫摸著兩瓣露出的雪白屁股，讓白潔彎下腰，手扶著前面的一個樹杈，他解開了褲子……&lt;br&gt;　　白潔的頭髮輓了一個簡單的髮髻，上面插了一個有白色蝴蝶的髮夾，這時她微微的低垂著頭，小襯衫敞著懷兒，粉紅的小乳頭時隱時現，牛仔裙堆在腳下，一雙長長的腿中間掛這一條水綠色的小內褲，白白嫩嫩的屁股呈現一個優美的弧線向上翹著，從後面隱約看見腿縫中前面有幾根長長的陰毛。&lt;br&gt;　　 “嗯……唔……”幾聲長長的呻吟和秀美長腿的微微顫動，伴隨著高義的插入和拔出；高義感受著白潔濕潤又有彈力的肉壁那種緊緊的感覺和白潔彷佛處女一樣的渾身微微顫抖，一邊不停地抽送著粗硬的陰莖……&lt;br&gt;　　兩人很快就都接近高潮了，白潔的腰已經彎成了一個弧線，手已經快抓到地了，呻吟已經變成了上起不接下氣的喘息和不時的短促的叫聲……&lt;br&gt;　　隨著高義快速的幾下抽送，白潔感覺到了那東西的顫動和熱度，一邊搖動著白晃晃的屁股，一邊喘息著說：“不要……弄……裡面去，不好……擦……”說著已經感覺到了熱乎乎的衝擊，高義急忙拔出來，一股白色的精液噴到了白潔的腰上……&lt;br&gt;　　兩人正在穿著衣服，白潔一疊聲的埋怨著高義：“你看你，弄得裡面還有，怎麼整啊？”&lt;br&gt;　　忽然，外面傳來了兩個人的腳步聲，兩人立刻不出聲了，那兩個男女的聲音明顯是往這裡來的，兩人面面相覷，聽著那兩個人走了進來。&lt;br&gt;　    “哎呀！不要急嘛……別拽壞了。”兩個人一走進來就看見了白潔和高義兩人，四個人一下就獃住了。那女的原來就是和白潔一屋住的音樂教師，男的就是那間學校的校長，白潔還不知道他們是哪個學校的呢！&lt;br&gt;　　這時那個女的衣服已經解開了，裡面白色的乳罩也已經脫了半邊的肩膀，露出裡面白嫩的半個乳房；短短的裙子也已經拽到了屁股上，裡面黑色的小內褲竟然是Ｔ字形的。白潔的上衣還敞開著，胸罩剛剛弄好，豐滿的乳房和薄薄的胸罩看得那個男人眼睛都直了。&lt;br&gt;　  　“這……”、“這……”兩個男人尷尬地笑了笑。兩個女人對看了一眼，白潔緋紅了臉，低下了頭。&lt;br&gt;　　還是那個女老師打開了僵局：“你們都完事了，就別占地方了。”一句話，四個人都輕鬆了不少，白潔和高義匆匆離開了。&lt;br&gt;　　想到剛纔的尷尬，高義忽然想起來了，到後面的樓又註冊了一個房間……&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　夏夜的海風輕輕地拂過白潔秀美的臉龐，一個人坐在臺階上，眺望著遠處黑沉沉的大海，白潔心裡亂紛紛的，看著夜空中的點點繁星，她不知道哪一顆才是自己。&lt;br&gt;　　她知道自己不愛高義，可卻對這個征服了自己肉體的男人有著奇怪的情感，每當高義一觸及自己的身上，碰到自己敏感的肌膚，就會有一種忍不住的衝動。&lt;br&gt;　    她知道對不起自己的丈夫，可是王申在自己全身上下的撫摸卻不能勾起自己沸騰的情欲，丈夫在自己身上不停地起伏，有時候竟然會讓自己有一絲的厭煩，白潔不知道自己是不是一個骨子裡淫蕩的女人……&lt;br&gt;　　帶著一種紛亂的心情，白潔回到了自己的房間，那個叫孫倩的女人還沒有回來。白潔一個人洗了洗臉，脫了衣服，把乳罩除了，換上一件白色的吊帶小內衣睡了，她不喜歡晚上睡覺的時候穿乳罩，那種束縛的感覺讓她很不舒服。&lt;br&gt;　　不知道什麼時候，睡夢中的白潔迷迷糊糊的被什麼聲音驚醒了，在意識清醒的一瞬間，她聽到了對面床上傳出來的“嘖嘖”的親吻聲和那種男女交合時特有的水漬聲，那種節奏分明的抽插摩擦聲音。白潔心一下開始快跳起來，她還是頭一次遇到有人在自己身邊做愛，一瞬間，白潔感覺到了自己的臉熱得好像火燒一樣。</content></item></update>