<update><item><title>第四章　欲海無邊(1)</title><author>床上伴侶</author><content>&lt;br&gt;　　清晨，天空陰沉沉的仿佛要下雨的樣子，渾身酸軟無力的張敏睜開迷糊糊的杏眼，一身煙味的李岩頭髮亂紛紛的正在洗臉，顯然才回來要去上班了。&lt;br&gt;　　“老公，你睡覺了嗎？”&lt;br&gt;   “沒事，沒事，到單位還能睡一會兒，單位也沒什麼事兒。”說著話，李岩忙三火四的就走了。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　張敏躺在那兒想著今天去乾點什麼？公司沒什麼事情，杜老闆的貨款今天應該能打到公司帳上，那找誰出去轉轉呢？想著，張敏忽然發現自己一點都耐不住寂寞，竟然很想找個男人出去玩玩，不一定做愛，只要陪自己轉轉。張敏搖頭笑了笑，起身洗漱。&lt;br&gt;　　一身黑色的緊身套裙，前胸的開口放的很低，低胸的紅色蕾絲花邊胸罩露出少許的花邊，白嫩深邃的乳溝顯示著乳房的豐滿高聳，修長豐滿的大腿裹著黑色極薄的真絲褲襪，高挑的身材穿著一雙高跟的黑色涼鞋，淡紅色的頭髮還是披散著，涂著黑色睫毛油的睫毛卷捲的翹起著，顯得一雙大眼睛更是水汪汪的散射著性感的迷亂。&lt;br&gt;　　張敏給白潔打了個電話，可惜那美麗的小妮子竟然跑到桂林去了，張敏嘆了口氣，拎著個黑色的坤包出門想起上次有個去過一次的公司，看來一會兒去盯一下單子吧。&lt;br&gt;　　走在街上顫動的乳房，扭動的屁股讓男人們或大膽或偷偷的看著這性感風情的女人。&lt;br&gt;　　張敏走了一段回頭叫車，還沒擺手，一輛黑色的豐田佳美停在張敏身邊，張敏往旁邊讓了讓，一邊好奇的看著停下的車，車窗降下來，露出一個禿頂的頭，看長相不是很老，顯然是頭髮先沒了，看著張敏，“美女，上哪兒去啊？上車我送你。”&lt;br&gt;　　張敏一愣，“你是誰啊？我認識你嗎？”&lt;br&gt;　　“不認識了？昨晚跟杜大哥玩牌的，呵呵。”&lt;br&gt;　　張敏想起了昨晚和杜老闆一起打牌的是有這個人，想起昨晚和三個男人弄了一宿，有點微微臉紅，“噢，你好。謝謝你，不用了，我坐車去好了。”&lt;br&gt;　　“客氣什麼啊？都朋友，別裝假了，上來吧。”&lt;br&gt;　　張敏看車裡也沒別人，在街上別讓別人看著了，拉開後門上了車。&lt;br&gt;　　從後視鏡里看著艷麗的張敏，男人一邊拿出一支煙遞給張敏，一邊問：“美女，怎麼稱呼你啊？”&lt;br&gt;　　“我叫張敏，你呢？大哥。”張敏接過煙，一掃間看是中華，接過男人的火機點著。&lt;br&gt;　　“我姓趙，趙德勇，一般都叫我老四。”&lt;br&gt;　　張敏雖然不在社會上混，不過趙老四的名字還是經常聽說，聽說趙老四和市裡省里不少領導稱兄道弟，這個小鎮剛剛被擴容進了省城的版圖，開發區的好幾個廠子聽說都是趙老四的。&lt;br&gt;　　“四哥。你去哪兒啊？”&lt;br&gt;　　“我沒事兒，要去吃點早餐，你吃飯了嗎？”&lt;br&gt;　　“沒有啊。”張敏脫口而出，感覺有點後悔了，“噢，我去那個華誠公司，我早上不喜歡吃飯。”&lt;br&gt;　　“哈哈，都快中午了。去那乾什麼？”&lt;br&gt;　　“我賣醫療設備的。他們好像有意思作膠片。”張敏忽然發現這個趙老四是有和別人不一樣的感覺，說話比較柔和，有著一種成熟的魅力。&lt;br&gt;　　“啊，那好辦，這還用張小姐親自去。我給你打個電話。”說著話，趙老四就拿起電話，撥了一個號碼。&lt;br&gt;　　“喂，張老闆啊，我老四，你們公司想做什麼膠片啊？啊，我有個朋友想跟你們作這個，就給他們吧，啊，誰管？把電話告訴我，那我就讓她和你聯繫了，嗯。她叫張敏，女的，對。好了，改天請你吃飯，嗯……”&lt;br&gt;　　說著掛了電話，張敏在那裡獃獃地聽著，一個她要跑來跑去，看人好多白眼的事情，在他這裡只要幾句話而已，她明白這就是權利，也就是現實。&lt;br&gt;　　“明天你打電話給這個人，要是他有什麼問題，你就告訴他張老闆已經答應了。”趙老四遞給張敏一個電話號碼和一個名字，張敏看著這個名字，知道一切都是真實的，因為那個人就是自己就要去找的人。&lt;br&gt;　　“那裡不用去了，現在去哪兒啊，張小姐。”&lt;br&gt;　　“我沒事兒了，你幫我這麼大忙，要不我請你吃飯吧。”張敏懶懶的靠在汽車后座上，她當然知道這個男人想的什麼。&lt;br&gt;   “呵呵，有你這美女陪我吃飯就夠賞臉了，我請吧。”&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　銀河大廈幽靜的西餐廳，張敏要了個比薩，兩個人邊吃邊聊著。&lt;br&gt;　　“敏小姐這麼漂亮，這麼好的身材，哪能作這麼沒前途的工作。”&lt;br&gt;　　“那我能幹什麼，漂亮的女孩子多了，我都人老珠黃了。”&lt;br&gt;　　“可別這麼說，你現在可是最有魅力的時候，那些小姑娘可不行。”&lt;br&gt;　　張敏笑了笑，沒有說話。&lt;br&gt;　　盯著張敏低頭時，胸前深深的乳溝，趙老四心裡一盪，想著這小娘們兒和小姑娘真是不一樣。“我剛在開發區新建了個大廈，成立一個房地產集團，我出月薪一萬元，聘你作公關部經理。”&lt;br&gt;　　張敏一愣，“真的假的？四哥，你可別拿我開玩笑。”&lt;br&gt;　　“我從來不開玩笑，要簽合同的。”&lt;br&gt;　　看著趙老四認真的神情，張敏知道他沒有開玩笑，那種職業一樣的笑容又浮現出來，“那我要簽三年。”&lt;br&gt;　　“行行，不過我要試試你合不合格啊。”趙老四色迷迷的眼睛肆無忌憚的盯著張敏豐滿的前胸。&lt;br&gt;　　“四哥，你想怎麼試呢？”張敏杏眼微微的眯著，半張著粉紅濕潤的嘴唇，用舌尖輕舔一下嘴角的一點油花。&lt;br&gt;　　看著張敏風情萬種的樣子，趙老四咽了口唾沫，“在這給我放出來。算你今天開始上班。”&lt;br&gt;　　張敏看了看西餐廳的環境，只有那邊角落裡有兩個情侶，吃飯的桌子都有高高的椅背，到是挺幽靜的。&lt;br&gt;　　張敏上牙輕咬著嘴唇，用一種迷亂風騷的眼神看著趙老四，“四哥，那我就來了。”&lt;br&gt;　　趙老四看著張敏騷到骨頭裡的媚樣，下身已經硬梆梆的在褲子里支著了，忽然一個柔軟的小腳碰到了自己的襠部，一低頭，一隻穿著黑色絲襪的小腳隔著褲子在揉搓著自己的陰莖，小巧的腳趾一個一個的仿佛彈琴一樣按動著。趙老四長出了一口氣，享受著美妙的感覺。&lt;br&gt;　　按了一會兒，張敏收回小腳，坐到了趙老闆一側，溫熱的嘴唇在趙老闆臉頰上摩擦著，柔軟的小手已經拉開了男人的褲鏈，把內褲拉到一邊，手握住了硬梆梆的、滾熱的陰莖，手指溫柔的在龜頭上來回摩娑，另一隻手拉著男人的手伸進了自己衣服里，男人的手熟練的伸進了張敏的胸罩，撫摸著張敏柔軟豐盈的乳房，手指玩弄著張敏小小硬硬的乳頭，張敏的舌尖輕舔著男人的耳垂，在男人的耳邊不斷的嬌喘著，輕聲呻吟著。&lt;br&gt;　　張敏這時低下頭，長髮垂下來，趙老四正看著張敏卷曲的長髮披散在自己襠部，一隻小手已經拉著他的手送到了張敏裙下，男人撫摸著張敏絲襪下滑滑的大腿，手向兩條豐盈的大腿中間伸進去，張敏儘量的張開腿讓男人伸進來摸索著自己柔軟溫熱的陰部，眼前男人紅通的龜頭在散髮著一股淡淡的腥臊氣味，包皮都褪到了下邊，馬眼微微的張開著，一副劍拔弩張的樣子。&lt;br&gt;　　張敏微張著紅軟的嘴唇，熱氣輕輕的噴到敏感的龜頭上，能感覺到男人渾身微微抖了一下，摸到自己陰部的手微微加重了力量，一種緊迫感讓張敏下身感覺到了一種迷亂的快感。&lt;br&gt;　　柔軟的嘴唇慢慢的包進了圓圓的龜頭，張敏一邊感受著碩大的龜頭在嘴裡的那種肉感和鼓脹的滋味，一邊用柔軟嫩滑的小舌頭在龜頭上不斷的轉著圈子，時而用舌尖輕舔一下馬眼，手伸進男人的褲子里，柔柔的撫摸著男人的陰囊，趙老四的手已經費力的伸到張敏的裙子里，把張敏的絲襪和內褲往下拉，張敏配合的欠起了屁股，絲襪和內褲被拉到了屁股下，張敏光著屁股坐在了皮質的椅子上，一種涼絲絲的感覺合著一種放蕩的滋味讓張敏的下身更加的濕潤了。&lt;br&gt;　　男人的手指在張敏茂密的陰毛中探索著，滑開張敏陰毛下軟軟的大陰唇觸到了張敏陰部軟嫩的肉，張敏雙腿微微的抖了一下，分開的雙腿又向外劈了劈，一條豐滿修長的右腿都伸到過道上了。紅潤的嘴唇含著男人粗壯的陰莖緩緩的上下套弄，一次次的向嘴裡深入，當張敏紅唇吻到男人陰莖根部的陰毛時，男人圓大的龜頭已經頂到了張敏的喉嚨，觸到張敏喉頭癢癢的感覺，張敏的胃微微噦了一下，碰了幾次就好多了。&lt;br&gt;　　張敏把嘴唇合成一個“Ｏ”型，手把陰莖上的包皮儘力向下拉著，嘴唇吮吸著硬硬的光滑的陰莖在自己的嘴裡出入著，時而用舌頭飛快的舔著滾圓的龜頭，男人舒服的嘴裡不斷的?著涼氣，手指滑到張敏的陰道口，那裡已經是濕滑一片了，滑滑的粘液把那裡浸濕了一片，男人把中指伸到張敏的陰道里出入幾下就發出了水漬漬的聲音。&lt;br&gt;　　倆人正在放縱糾纏的時候，餐廳的服務生端著水杯過來想看看他們要不要加點水，走到桌邊不由獃住了，這是怎樣一種場景啊，剛纔這高挑豐滿的美女進來的時候，看著那胸前露出的豐滿的乳溝，顫動的雙乳，裹著黑色絲襪的長腿踩著高高的無後跟涼鞋扭動著屁股進來的樣子，就曾經心跳加速過，現在的樣子幾乎讓他心跳停止了跳動。&lt;br&gt;　　女人的一條腿筆直的向外伸著，細細的鞋跟小巧的涼鞋歪倒在腳尖，女人側著的身子在男人腿上，緊窄的裙子褪到了屁股上，露出一段白嫩的屁股和捲著的黑色絲襪的褲腰和紅色的內褲在大腿的根部，男人的一隻手就伸在那裡動著，看不見女人的俏臉，但卻看見玫瑰色的披肩卷髮在飄動，聽到濕漉漉的吮吸聲音，用屁股想都知道那是在乾什麼。&lt;br&gt;　　服務生想轉身回去，又想多看一眼，趙老四這時已經看到了他，從兜里抽出一張百元鈔票扔給他，服務生趕緊彎腰撿起鈔票，也不忘趕緊向張敏敞開的大腿間看去，烏黑的、粉紅的還有男人手指抽送的地方慌亂間一閃而過。回到吧臺下身已經硬起來不方便走路了，眼前不斷的浮現著張敏的胸、屁股、長腿。&lt;br&gt;　　憑著經驗，張敏感覺到嘴裡的陰莖快堅持不住了，不斷的硬硬挺動的感覺是男人在拼命的忍耐，張敏知道男人這時候最想多忍耐一會兒，又不願意示弱求女人，要是以前她一定加快弄幾下，讓他快點放出來，可這次張敏慢了下來，柔柔的套弄著，舌尖圍著龜頭轉著圈，很顯然男人的感覺淡了點，緊繃的肌肉慢慢鬆弛了，張敏用大腿根的肌肉輕輕夾著男人插在自己腿間的手，待男人鬆弛下來又用嘴唇緊裹著陰莖快速吞吐起來，男人舒服的馬上手指就快速的在張敏陰道里抽送起來。&lt;br&gt;　　停了兩次，張敏開始不斷的從陰莖根部用力吮吸到龜頭，男人身體都有點發抖了，始終堅忍著的精液終於在張敏又一次嘴唇套到龜頭時爆發了，真正噴射的精液擊打在張敏的上顎上，癢癢的怪異的感覺，張敏這次沒有把陰莖吐出來，而是繼續吮吸著、上下套弄著，任由一股股的精液噴到自己的喉嚨里，伴隨著上下套弄的嘴唇從嘴角流出來。&lt;br&gt;　　待男人的陰莖不再跳動，張敏抬起頭，嘴裡含著男人射出來的精液，拿過桌上的杯子，把嘴裡的精液吐在杯子里，純凈的水上馬上就漂浮起了一絲絲乳白的粘液，張敏用舌尖把嘴角的一滴精液舔到嘴裡，剛要吐到杯子里，男人抓住了她的手，“張經理，想當公關部經理，不敢吃下去？”&lt;br&gt;　　張敏看著男人嫵媚的一笑，端起眼前的杯子，一口幹了下去。之後呶起粉紅的嘴唇在男人臉頰上吻了一下。&lt;br&gt;　　趙老四看著這個媚到了骨子裡的女人，剛剛體會了極品快感的他幾乎又有了一種衝動，他摟過張敏柔軟的腰：“你真是尤物啊。晚上我回市裡，明天你去公司報到，咱們簽合同，你把電話留給我。”&lt;br&gt;　　張敏又讓他輕薄了一會兒，起身整理好衣服，記下公司的地址，倆人買單離開，服務生看著張敏遠去的身影，心裡想著：“這小姐可真騷，不知道多少錢，等我攢點錢也玩一次。”&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　想起明天要到趙老闆的公司了，張敏心裡有一種慌慌的有點不敢信又希望這是真的那種慌亂的感覺，知道像趙老四這樣的人，既然說了應該不會是假的，但畢竟有些東西來得太容易了，都會給人一種不真實的感覺。走在街上，剛纔給趙老四口交和他對自己下身的摳摸，張敏下身也弄得黏糊糊濕乎乎的，薄薄的紅色蕾絲內褲緊緊地濕貼在肥滿的陰部，隨著走動摩擦刺激著張敏的敏感地帶，讓張敏心裡有著一種癢癢的欲望。忽然想起應該到公司看一下，把最近幾單的回扣清理利索，萬一要是真的走也沒有什麼尾巴。&lt;br&gt;　　公司里沒有幾個人，張敏去財務對了一下帳，跟老總說最近身體不大好，想休息一段時間，張敏公司的潘老總倒是一個正人君子，雖然聽說過張敏很多風流艷事，但從沒對張敏有過非分的舉動，聽張敏的意思當然明白張敏可能是要不作了，和張敏聊了幾句工作上的事情，在明裡暗裡表達了要是能留在公司可以給她更好的職位和待遇，希望她早點能回來上班這些話。張敏倒也是不敢就此和公司斷了關係，萬一趙老四那裡不成，自己還要有個退路啊，和潘總客氣的應對著，一再說自己身體好了一定儘快回來上班。&lt;br&gt;　　潘總看了看張敏的賬目，對張敏說：“剩下的這點錢沒什麼問題，不過胡老闆公司的貨款還沒有打過來，你要是走了，這條線就沒人盯了，走之前去把貨款結了吧。貨款到了，馬上給你結算。”&lt;br&gt;　　張敏想起來胡老闆的貨款本來是應該下個月底結的，但潘總說的也有道理，答應了潘總，匆匆出了公司，看時間還沒有到中午，就打車奔胡雲的公司去了。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　胡雲的辦公室分為裡外兩間，外間依然還是披肩長髮青春靚麗的秘書小青，白色的短袖襯衫，淺紫色的緊身窄裙，肉色的透明絲襪，細高跟的黑色瓢鞋，看見張敏進來，起身打了個招呼，笑著對張敏做了個請進的姿勢，小青明白張敏和胡老闆的關係，看著張敏輕車熟路的進了胡老闆豪華的辦公室，抿了一下乖巧的嘴唇，重新坐下。&lt;br&gt;　　胡雲正在寬大的老闆椅上打著電話。看張敏進來，點了一下頭，示意張敏坐在沙發上。&lt;br&gt;　　等胡雲海天湖地的打完電話，用一種毫不掩飾的肆無忌憚的目光掃視著張敏豐滿圓潤的身材，張敏早已經習慣了男人這種眼神，毫不畏縮的迎視著胡雲色迷迷的眼神，甚至還暗暗的挺了挺豐滿的前胸。&lt;br&gt;　　“張小姐今天來有什麼好事要關照我啊？”胡雲拿起桌上的中華煙，扔給張敏一根，自己點了一根抽著。&lt;br&gt;　　張敏把煙放在身前的茶几上，窄裙下修長的兩條腿架起一個優美的姿勢，媚眼看著胡雲，“還得胡老闆關照關照小妹，還有點回款給我們公司打過去啊。”&lt;br&gt;　　“不對吧？那筆回款不是約定好是年底給你們打過去的嗎？”胡雲有點疑惑的看著張敏。&lt;br&gt;　　“胡哥，你看老妹這不是求到您了嗎？”張敏說著站起來，扭動著豐潤的腰肢走到胡雲身後，雙手給胡雲捏著頸部容易酸痛的肌肉，“我不想在公司作了，可還有些獎金沒有拿到，我們老闆說要我把你這裡的款結清楚才給我算賬，我想把賬都算利索，以後省得還要回公司結賬。”&lt;br&gt;　　“呵呵，你說什麼時候結就什麼時候結啊？我們合同可是簽好的。”&lt;br&gt;　　“胡哥，你看小妹有難處，你就幫幫老妹吧，老妹虧不了你的。”張敏長長的頭髮飄散在胡雲的臉側，一股淡淡的發香讓胡雲不由得有點暈乎乎的。&lt;br&gt;　　“有什麼好處給大哥啊，讓大哥好好爽爽？”胡雲一隻手伸到後面摸著張敏裹著黑色絲襪的大腿。&lt;br&gt;　　“胡哥，你想怎麼爽？老妹都陪你。”張敏低頭在胡雲耳邊輕聲地說。&lt;br&gt;　　微弱的熱氣噴到胡雲的耳朵，讓胡雲心裡癢癢的。&lt;br&gt;　　“昨天跟杜老大玩的怎麼樣？爽歪了吧？”胡雲手摸索進了張敏裙子底下，揉捏著張敏圓滾滾的屁股。&lt;br&gt;　　“唉呀……”&lt;br&gt;　　張敏嬌嗔著輕打了一下胡雲的肩膀，柔軟高聳的胸部緊貼在胡雲的後背上，讓胡雲心頭涌上一股饑渴的感覺，手也下流的玩弄著張敏絲襪裹著的圓滾滾的屁股，真想就在這好好乾乾這個性感風騷的女人，但今天很快就要去上海談一筆生意，而且生意還沒什麼把握，真沒什麼心情，一想到這個，剛剛硬了起來的下體偷偷的又軟了下去。&lt;br&gt;　　張敏當然不知道胡雲的心裡在想什麼，只是想著趕緊把事情解決了，誘惑胡雲在這裡和自己弄一次，他總是不好意思不辦的，再說胡雲的公司這點貨款還是沒有問題的，心裡想著就從椅子後面繞到前面，欠起屁股坐到胡雲的老闆桌上，短短的套裙縮了上去，整條圓滾滾的大腿幾乎都呈現在胡雲的面前，透過雙腿間狹小的縫隙，幾乎能看到雙腿夾著的幽深處。&lt;br&gt;　　“胡哥，給我辦了……噢……”張敏嗲聲嗲氣的幾乎略帶叫床一樣呻吟的和胡雲的發著嬌。&lt;br&gt;　　胡雲心裡忽然一閃，看著張敏的眼睛都亮了起來，張敏以為胡雲有了那個意思，眼睛里的霧水更濃了，連下身都做好了迎接胡雲的準備。&lt;br&gt;　　“妹子，這麼的吧，我一會兒馬上去上海談一筆生意，你陪我去一趟，要是幫我把生意談成了，不單是貨款馬上結給你，我再另外給你獎金。”&lt;br&gt;　　張敏不由得一愣，沒想到胡雲這麼說，“胡哥，別開玩笑了，我能幫你談啥生意啊。別逗我了。”&lt;br&gt;　　“我跟你說真的，只要你按我說的去做就行。”胡雲的手摩挲著張敏腿上薄薄的絲襪，感受著張敏雙腿勻稱的肉感和彈性。&lt;br&gt;　　看胡雲說的是真的，張敏心裡有點遲疑，跟胡雲雖然打過很長時間交道，但真的不怎麼瞭解這個人，只是知道這個人雖然非常好色，但是做事情還是很講信用，在外面的口碑是很不錯的，做生意特別能賺政府的錢，別的事情從來沒有過多接觸，遲疑了一下，覺得可能胡雲只是想讓自己陪他出去，多和她玩幾天。從桌上下來，收起了剛纔放蕩的神情，“胡哥，你要是把事給我辦了，我陪你幾天倒是沒關係的，可是你知道我是有老公的，出去好幾天也不方便，再說你生意談沒談成我哪知道，到時你不給我錢，多不好啊。”&lt;br&gt;　　胡雲笑了笑，“這麼的吧，你只要和我去上海談這個生意，按我說的去做，我馬上告訴會計給你打款，咱們到了上海錢就到你們公司戶上，從上海回來，不管生意成不成，我給你一萬塊錢。”&lt;br&gt;　　張敏纖細的眉毛跳了跳，心裡慌慌的，這筆款打過去加上別的幾筆，她從公司得到的回扣還不到一萬塊，這邊胡雲張口就給她一萬，“胡哥，你不是要把我賣了吧？”&lt;br&gt;　　“哈哈，賣了你還不一定有那麼多錢呢。”胡雲又點燃了一根煙，“也就是讓你陪人玩玩，這個咱敏姐不該害怕吧。”&lt;br&gt;　　張敏還在有點猶豫著，胡雲站起來說：“還裝啥？你那兒幾根毛誰不知道。時間到了，趕緊走吧。”&lt;br&gt;　　“那你告訴會計給我打款，我回家收拾一下東西。”&lt;br&gt;　　“收拾啥啊，再一小時飛機都快起飛了，就這麼挺好。身份證帶沒帶吧？”看張敏點頭，胡雲打電話叫過小青，把事情交待了一下，拉著張敏出門上車，司機開車送他們往機場走去。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　紛嚷的機場大廳里，司機很快給他們辦好了登機手續，胡雲帶著張敏上樓奔安檢走去，從貴賓廳那邊一群人，顯然剛送過客人的從對面走過來，後面是四五個夾著各式小包剃著很短的寸頭、帶著粗粗的金鏈子的大漢，最前面一個３０歲左右，帥氣英武的穿著一件黑色Ｔ恤，條格西褲的男人，看上去是這群人的頭，走過胡雲身邊時，胡雲點頭哈腰的和他打著招呼，“送人啊，五哥。”&lt;br&gt;　　青年人笑著沖他點了點頭，身後的那幾個大漢卻連正眼都沒看胡雲，一群人就走了過去。&lt;br&gt;　　張敏過了半天還回頭看了好幾眼，這個男人給她一種很強的吸引力，仿佛身體里有著無窮的活力，而且對人有著一種很親切的感覺，又讓人不敢輕視。&lt;br&gt;　　“看著帥哥就走不動步啊，你是。”胡雲調笑著張敏，“你要是能把他勾引到，你可厲害了。”&lt;br&gt;　　“他誰啊？黑社會啊？”兩個人坐在候機廳的椅子上，張敏好奇的問胡雲。&lt;br&gt;　　“市裡現在最厲害的炮子，鐘老五。”胡雲點著頭對張敏說。&lt;br&gt;　　“怪不得那麼年輕，你管他叫五哥。”張敏撇著嘴對胡雲說。&lt;br&gt;　　飛機平穩的飛行在萬米的高空，第一次坐飛機的張敏非常興奮，不斷地看著窗戶外面的白雲藍天。飛機上的人不多，兩個人的座位附近都沒有客人，胡雲把手從張敏的後背伸過去，穿過套裝的衣襟，伸進張敏的胸罩內，揉捏著張敏白嫩柔軟的乳房。&lt;br&gt;　　當胡雲的手指將張敏軟軟的乳頭變的硬硬的凸起來時，張敏回過身子，臉上已經微微的紅了起來，打開胡雲的手，把嘴唇湊在胡雲的耳朵上，“別摸了，胡哥，摸的人家都有感覺了。”&lt;br&gt;　　胡雲也低聲說，“啥感覺啊？”&lt;br&gt;　　“想要唄……”張敏幾乎用嗓子眼呻吟著。&lt;br&gt;　　“想要啥？”&lt;br&gt;　　張敏斜著眼睛看著色迷迷的胡雲，手一下伸到胡雲腿中間，握住了已經挺立了的陰莖，在胡雲的耳邊氣吁吁的說：“就這雞巴玩意。你是不是想聽這個。”&lt;br&gt;　　“嘿嘿，讓我摸摸潮沒潮。”手伸進了張敏的裙子底下，從張敏豐滿的兩條大腿之間伸進去，隔著薄薄的絲襪和內褲摸到了軟軟肥滿的陰部。&lt;br&gt;　　張敏在麥道８２飛機狹小的空間中儘力的叉開雙腿，軟軟的靠在胡雲身上，手在胡雲腿間隔著褲子摸著胡雲的陰莖。忽然感覺胡雲拉開了自己的褲子拉鏈，把自己的手放了進去，一下碰到了那熱乎乎硬梆梆的東西。順勢用手握住，慢慢的用手套弄著。&lt;br&gt;　　互相玩弄了一會兒，兩人都已經有點春意昂然，色心大動，張敏想起上午和趙老四在咖啡館里的事情，抬頭看了看周圍沒人註意，低下頭把陰莖從褲子里掏出來，柔軟的嘴唇迅速含進了碩大的龜頭，一邊用力的吮吸，一邊快速用舌尖舔唆著龜頭上的馬眼兒。&lt;br&gt;　　胡雲微微有點側身子坐著，手伸在張敏熱乎乎，濕乎乎的雙腿間，自己的陰莖正在一個濕熱溫軟的環境中被不斷刺激著，讓胡雲不由得有點渾身顫抖，正這時，胡雲看到前面空姐開始發放飲品和小食，趕緊碰了碰張敏讓她起來，張敏倒是滿不在乎的又加勁用嘴唇套了幾下，抬起頭，嘴角邊流下一條亮晶晶的粘液。&lt;br&gt;　　兩人強忍著強烈的欲望等著空服人員服務過去，兩人又開始互相摸索，看著前後昏昏欲睡的乘客，胡雲按捺不住在張敏耳邊說，“把絲襪和內褲褪下來。”&lt;br&gt;　　張敏紅著臉看著四周，把手伸到裙子下邊，欠起身子，把絲襪和內褲褪下到屁股下邊，胡雲把兩人中間的扶手拉起來，半側過身子，把陰莖掏出來，張敏撩起裙子，把白嫩的屁股湊過來，感受著陰莖的位置，張敏德下邊已經是濕乎乎滑溜溜的一大片了，終於在張敏身子一顫的時候，龜頭插進了張敏的陰道，倆人又用力擠了擠，又進去了一些。&lt;br&gt;　　倆人稍微停了一會兒，張敏開始小幅度的前後動著，生怕進去不多的龜頭掉出來，在這個特殊的環境下，雖然進入的幅度不大，但是產生的刺激卻是兩人以前沒有經歷過的，經過剛纔張敏的玩弄，沒幾下，胡雲就有點受不了了，終於在張敏一次用力的前後摩擦的時候，毫無控制的射了出來，張敏也渾身一軟，向前一傾，陰莖波的一聲掉了出來，一股股精液不少射到了兩人的褲子、裙子、絲襪上。張敏趕緊拿出紙巾，兩人胡亂的擦著。&lt;br&gt;　　後面一個空姐，正出來想去前面取東西，路過兩人的座位旁，剛想問有沒有什麼要幫忙的，一下獃住了。胡雲正擦著他的陰莖，而張敏正半欠著屁股，絲襪和內褲掛在屁股下，正要往上提，白白的屁股黑黑的毛都落在空姐的眼裡，傻子都會知道兩個人在乾什麼。２０幾歲的空姐臉騰的一下就紅了，差點沒叫出來，快速的走開了。&lt;br&gt;   兩人尷尬了片刻，趕緊收拾利索，可是張敏裙子後面的污漬和胡雲黑色西褲上的水漬是掩蓋不了的。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　　夜色下的上海有著燈紅酒綠的迷醉，充滿著一種大都市特有的氣度和魅力，冷冷的吞吐著無數的外鄉人在來來去去，兩人無暇欣賞上海瑰麗的夜景，匆忙的在一家四星級的酒店登記住下…… &lt;br&gt;&lt;br&gt;</content></item></update>