<update><item><title>第五章　上海五日淫(15)</title><author>床上伴侶</author><content>&lt;br&gt;　　　那晚上孫倩確也刻意地把自己打扮了一番，身穿著一件月白色的無袖高領旗袍，活活脫脫一個活色生香的東方美人。只見旗袍上的隱色牡丹，連著幾片搖曳的葉子，從右肩向左胯斜斜地垂下來，或者說從左胯處攀緣而上，直把枝枝葉葉蔓蔓延伸到右肩，一朵豐碩重瓣的牡丹花，正好被她豐滿的胸脯托起來，灼人眼目。跟她搭伴的又是她師範學院的舞蹈老師，兩個人一上場亮相，就把個場面引向了高潮，一曲下來，更是歡呼雀躍、掌聲不絕。趙振的眼睛更是閃閃發起光來，不過並不是兩隻眼睛同時發光，而是一會兒這隻，一會兒那隻，仿佛有一顆頑皮的小火星活潑地從一隻眼睛跳到另一隻眼睛。他覺得那個男子有點眼熟，也記不得是那裡認識的，見他們下得舞池經過他身旁時，就在他的衣角上拉了他一下，權做招呼。沒想那人真的認出他來。" 嗨，趙校長啊，你也有興緻。" " 閑得無聊，就來坐坐，跳舞就不敢，那能在你們跟前班門弄斧。" 趙振打著哈哈，卻把手伸給了孫倩，一雙眼睛卻直往孫倩瞧。經過一陣舞蹈的孫倩，臉上激起的紅暈還末褪盡，把女兒家的嬌媚盡致顯出，那眼波流盼，脈脈傳情，一滴汗珠掛在額角上，被燈光映得亮晶晶的，因為心情激動，呼吸有些急促，連嘴唇上細細的若有若無的茸毛都跟著抖動，兩隻挺挺的奶子也隨著她的氣息微微顫動，搖曳著一身的花枝。" 她叫孫倩。" 那男子就把她介紹了，趙振就從旁邊拉過了椅子，一個勁地招呼他們。孫倩用力掙了幾個也沒能掙開他緊握著的手，就笑著嬌吟一聲：" 趙校長，你把我的手握疼了。" 他這才發現，忙忪開了她的纖細小手，嘴裡也就解嘲地說：" 失態了，孫小姐這麼漂亮讓我失態了。" 孫倩見他這麼一說，就笑了起來，那雙本來汪汪的大眼睛一下子彎彎成一條縫。同伴見趙振如此興緻勃勃，也就拉開了椅子，大聲招呼著坐下，遞上煙、讓了茶，叫來了啤酒、飲料，那男子附耳對孫倩悄悄地說：" 這是一中的校長，你的事他能幫得上忙的。" 孫倩也就不客氣地在趙振身旁坐下，舞廳里的圈椅確是低矮了些，他註意到孫倩的身子坐下時，兩截長長的腿不知擱那處了，只能往向一旁傾去，支撐了重量的一條腿緊繃若弓，動作多麼優美。為了保持身子的平衡，另一條腿款款從膝蓋處向後微屈著的，胳膊凌空下垂的姿式，把那一領綴滿了花兒的白綢旗袍，恰恰裹緊了臀部，隱隱約約窺得小腿以下一溜乳白的肌膚。且一側著地的將鞋半卸落了，露出了似乎無力而實則用勁的後腳也給看見了。不禁讓他暗暗地思付著，如此雅緻的風情少婦，真得好好使出一些手段，讓她芳心暗許，把個鮮活的身子交過來慢慢消受。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　　這時，剛好浮起一曲慢四的曲子，孫倩就起身朝趙振伸出手：" 趙校長，我請你跳一曲。" 趙振有點受寵若驚地笑了，忙說：" 我可跳得不好，孫小姐不要見笑。" 孫倩輓著他的臂膀步向舞池，依附著他湊到了他的耳邊嬌羞地說：" 總是小姐小姐的，叫得讓人不好受，還是叫我阿倩好了。" 兩個人就有如那穿花的蝴蝶，在這燈光搖晃、樂曲悠揚的舞池裡翩躚起舞。趙振的步子四平八穩、中規是距，或是因為緊張，那身體挺得筆直，孫倩可是如魚得水，整個人隨著舞曲揮灑自如，一雙腿像按了彈簧似的起伏搖擺。她那敞露著的光滑潔白的一隻手臂搭在趙振的肩上，一隻讓他提了起來，那胸脯就跟著翹起來，兩個奶子撲撲愣愣地像小兔子跳跳蹦蹦，像成熟的桃子一樣漲開來了。腰身拉得長長的，旗袍的下擺就露出雪白雪白的一條線來，這條線還隨著身子的一躥一躥變寬變窄，奇幻無比，屁股和大腿都因為使力綳得緊緊的，把旗袍裙的下擺都撐得吊了起來，露出一截受看的腳踝，腳尖因為用力，撐成一條線，還往上一聳一聳，全身跟著亂晃，把他的眼晃得迷迷瞪瞪，不會轉了。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　　" 我是最怕跟不熟悉的人跳舞的，跳著時也沒話可說。" 孫倩笑吟吟地說，那眼神卻直勾勾地對著他。趙振就把那個柔軟溫香的身子摟緊了一些說：" 跳多了不就熟了。" 見孫倩沒有反感的意思，趙振就更加肆無忌憚了，摟在她的腰肢那隻手就不安份了起來，滑溜溜地往下，輕按著她的屁股，孫倩就一個身子貼得更緊，嘴裡卻說著：" 那有這樣跳舞的。" 這樣他們兩個人好像熟絡了好多。趙振就問她：" 阿倩，聽說你也是教育界的，在那裡高就啊。" 孫倩說出了大山裡學校的名字，還補充著：" 我是請了長假，好些日子了，處理自己的一些事情。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　　" " 那地方也真夠苦的，真是難為你了。" 趙振說，" 那倒沒什麼，就是生了別的事。" 孫倩那蔓延的牡丹花已緊挨在他的胸前，見趙振欲問不語的意思，緊追一句：" 我剛辦完了離婚手續。" " 是嗎，看你那麼年輕，就結束了婚姻。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　　" 趙振有點驚訝，也有一陣竊喜。隨著又生出了點點憐香惜玉：" 有困難嗎，我能幫助你什麼。" " 你知道大山學校的陳家明吧。" 孫倩說。趙振知道的，教育部門剛剛發過通報，一個叫陳家明的男教師跟他的女學生髮生了不正當的男女關係，這類問題放在別的地方、別的部門純屬生活小節，但在教育界就不同了。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　趙振何等的聰明，他已經猜到了眼前這美麗漂亮的女人，一定跟那件事有著千絲萬縷的牽連。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　　" 我真的不想再回到大山去，那個傷透了我的心的地方。" 孫倩幽怨地說，眼裡已有了晶晶閃動的淚光。趙振也沒多說什麼，只是默默地拍打著她的身背。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　一曲就終了，音樂隨之消失，燈光也燃亮了起來。在這間富麗堂皇沒有一絲陰影的大廳里，笙歌艷舞，香粉鬢影，歡笑晏晏。一襲華衣的孫倩，如灼灼桃花開在春風沉醉的晚上。輓著趙振的手像雙蝴蝶般穿梭在同樣衣冠楚楚的人叢中。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　　其實發生那件事，孫倩應早有覺察，結婚已過了二個月了，雖然時間相對短了點，但她和家明從相識到戀愛也有三四個年頭，她應當清楚家明的，想起讀大學的那時候，當年他遇到她時孫倩就感到自己就要墜入愛河。他在跟她能夠單獨說話的第四天，就把她領到了在學校里體育館的南看臺下，那裡綠蔭覆蓋，草坪很寬。家明把她緊緊地擁在懷裡親吻著，那時她既緊張又幸福，差不多快要暈過去了。當他把手伸進自己的胸罩。她擋了幾個沒擋住，就任由他那雙孔武有力的手在那裡肆意揉搓，她呻吟著，全身從那時起就對他全面開放。一個小時後，當家明的身體向她那處女之身侵入時，她就在他的頑強下臣服。他們瘋狂地做愛一直待續了很久。她體驗到一直害怕卻又一直想嘗試的那令人歡娛的甜蜜滋味，家明帶給她的那種她從末體償到的肉體滿足激發起了她的情欲，她學會了配合，按照他說的那樣開始她從沒做過的事。從那以後，她經常滿足他，只要是他的需要，她可以不去上課，不乾別的事。那一切多麼地甜蜜，他們通常隨便在什麼地方都可以發生關係，享受那激越的歡娛，根本不在乎別人怎麼說，或是讓人瞧見了。 畢業後，家明就分到了大山裡的這學校，為了他們的愛，她也放棄了燈紅酒綠的城市，心甘情願地跟著來到了大山。甚至他們結婚也不張揚，這裡的同事或許早已認為已經他們結婚了。從她到這裡那一該起，她就明目張膽地跟家明住到了一塊。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　但那段日子家明足足有一星期沒挨自己的身子，這在他們來說是從沒有過的事。她記得那時自己的老朋友來了，家明他躁得整晚都睡不著，是她用嘴幫了他把那份激情發泄了。等她乾凈了身子，他又提不起勁來，她還以為那些時他是累著了，鎮里正積極地準備參加全縣的藍球賽，他忙裡忙外地訓練著那些半大小子。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　就在那天的晚上吃過飯他就說要出去，讓她別等著。連日里風和日麗，春色撩人，全沒有冬天的峻寒酷冷，孫倩看了會電視就上床，上床時她把自己脫了個赤裸精光，她確有點想，心裡總是激蕩著一股熱辣辣的欲望。她記得剛纔洗澡時內褲里還有一些白漬，天知道是白天什麼時候流滲出來的。後來她是摟著床上的長忱迷糊地睡了，是那陣急劇的敲門聲讓她從睡夢中驚醒過來，以至她來不及穿上衣服，只披著被子就打開了門，她就見家明臉色發青，緊閉的嘴唇角上滿是泡沫血漬，眼睛睜得大大的，瞳仁已看不見，只隱約現出一片在轉動的眼白。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　孫倩覺得自己快要昏眩了，可是她依舊使出全身的力氣去拽住家明碩大的身軀，他忽地像弓一樣地拱起來，整個身體壓向了她，孫倩再也支撐不住了，一個白花花的身子跟著他一齊跌倒在了地上。她也顧不上，急忙看他，見全身都是血跡，禁不住脫了他的衣褲，由腿看至臀脛，或青或紫，或整或破，竟無一點好處。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　家明是在下午放學的時候接到小燕的話，小燕約他時臉上全沒有半點的羞澀，而且也不忌諱旁邊的其它人，對於跟前這位十七歲的女生這種早熟他已習於不常，他隨口就答應了，那時他正在指揮著其它學生把體育課的器材搬回儲藏室。晚飯之後他就急急地赴到了河邊，鄉間的夜晚顯得靜寂，只有堤壩邊的樹叢傳來草蟲的微吟，那河裡水的流聲更加清晰，像野鬼在長哭。就是飛劃在半空的殞星，似平也能聽到飛落時的噝噝聲。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　無論是在師範讀書還是畢業後當了教師，無論在那個場合里，家明總是顯得鶴立雞群、出類撥粹的。在女生們的心目中自然不同於其它人。這並不僅是因為他長得過於高大，還因為他有著一張讓人過目不忘的臉，更有那雙上下兩排睫毛很濃很長，甚至稍稍彎翹的眼睛。他在學校的球場上一躍而起跳投的英姿更是讓那些女生們念念不忘。像小燕這些情竇初開、涉世末深的女生們，更是將他做為男性的楷模，睡里不知夢了多少回。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　遠遠地就見小燕甩動著兩條長腿走來，家明迎了上去，在黑暗中，他拉起了她的手，他覺得她的那雙小手濕潤柔軟，兩人似乎在等待著什麼再次發生，可是四周濃密無邊的黑暗有點讓人不知所措。家明扳過她的肩頭，低下頭去，靜靜地找著她的嘴唇。兩個人緊張激動地擁抱在一起，弄折的小枝兒在他們耳邊發出噼噼啪啪的脆響，他們的身上充滿了無盡的急流，肉體的感覺像水銀一樣令人不能抗拒地傾覆下來。小燕的一對乳房在他的手底下活蹦亂跳，如同有了生命的小獸。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　少女的乳房光滑充滿彈性，在他的揉搓下頑強地挺立著，再往下，滑過了她平坦的小腹就是幾根稀疏的毫莖，那裡萎萎綿綿，就有一處肥美的肉縫，粘粘膩膩，滲出絲絲液汁，家明還感覺那地方正咻咻吮吸著、抽搐著。小燕更是不甘他後，一邊做出激烈的反應，一邊把手從他的胸口處伸進家明的襯衫里，用指甲抓撓著他發達的肌肉。另一隻手卻緊握住他褲襠處那一堆隆起的對象，而且急迫地摸索著，不知從何下手。還是家明自己解開了褲帶，讓她的小手能夠輕忪自由地把握他的陰莖，一觸摸到男人的那東西，小燕就一個身子顫抖得厲害，家明覺得那玩弄著她陰處的手指快要讓她吸了過去。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　家明在一塊較不空曠的地面，把一些乾枯的樹葉鋪上，再把他的外套和上衣覆蓋上去，他不等一個身體站起來就扯脫了她的牛仔褲，連同她的內褲一下子就讓他扯到了膝間，他就這樣讓她站立著，卻自己把臉貼向她的兩腿中間，伸著長長的舌頭就在她的陰部那處地方來回游動。小燕感到了他的臉頰在她的大腿上，在她的小腹上，溫柔地摩擦著，他的髦須和他柔軟而濃密的頭髮緊密地試擦著她，她的雙膝開始顫慄起來，在她的靈魂深處，很遙遠的有一種新的東西在跳動著。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　當家明進入到了她的裡面時，小燕覺得他裸著的皮膚緊貼向她，他在那裡靜止了一會，讓那男性的東西在那兒膨脹著、顫動著，當他開始抽動的時候，在驟然而不可抑止的狂欲里，她的裡面一種新奇的、驚心動魄的東西，在波動地醒了過來，波動著，好像輕柔的火焰的輕撲，輕柔得像羽毛一樣，向著光輝的頂點直奔，美妙的，美妙的把她溶解，那好像鐘聲一樣，一波一波地登峰造極。她躺著，不自覺地發出了狂野的呻吟，所有的動作，所有的性興奮都是他的，她再也無能為力了，甚至他的雙臂摟抱著她那麼緊，他的身體的激烈的動作，以及他的精液在她的裡面播射，這一切都在一種沉睡的狀態下過去，直至他完畢後，在她的胸膛上輕輕的喘息時，她才開始轉醒了過來。腳下的土地在滑動，頭頂上的流星在夜裡墜落，兩個人用熊熊燃燒的雙手，抓住對方的身體。昆蟲交配，嘶鳴，青蛙在水邊鳴叫，這是夜的感覺。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　　這時，堤的上面有幾輛自行車過來，還伴隨著手電簡繁聚的掃射，家明警惕地放開了緊摟在懷中的小燕，自己慌亂地套上了衣服，而小燕還茫然不知所措地徵著，只是睜著一雙燃燒過情欲而潤濕的眼睛望著他。就聽到了一聲斷喝：" 他們在這。" 好幾個人從大堤上急速地竄下來，朝他們兩人的樹叢奔跑過來。小燕這才驚醒了似的，顧不得自己赤裸著的身子，一個腦袋就直往家明懷中鑽，家明推開了她，對她喊了道：" 快穿上衣服。" 說著就站起了身，朝著那些奔過來的人迎去。</content></item></update>