<update><item><title>第六章 紅杏再出牆(小白老師)</title><author>床上伴侶</author><content>　　今天是最後的一天了，下午組織去海邊和附近的小山上游玩，晚上回來的時候已經是七點多了，李老師一直偷偷的註視著白潔的身影，想象著白潔衣服下的身體是什麼樣子的淫蕩、什麼樣子的風騷。&lt;br&gt;　　晚上回到住處，看高義沒有和大家一起玩撲克，藉故走了出去，他心裡一陣狂跳，“又是和白潔乾去了”他心裡想，一邊也按捺不住地偷偷溜了出去。&lt;br&gt;　　到了那個樓的樓下，看著二樓的那個房間的燈光，彷佛能看見裡面白潔肉乎乎的身子，聽到嬌媚動人的呻吟和輕叫。忽然他看見那個房間的陽臺和旁邊房間的陽臺只隔著一道牆，不是封閉式的，他趕緊溜到總台，一問那個房間沒有人，他開了房間，進了屋。&lt;br&gt;　　服務員走了，他就迫不及待的上了陽臺，小心翼翼的跨過那道牆，來到了高義房間的窗外。窗戶半開著，可是窗帘緊緊的掩蓋著屋裡的一切，他靠近窗戶，聽到了屋裡兩人的說話聲。&lt;br&gt;　    “明天就回去了，真捨不得你回去。”&lt;br&gt;　    “哎呀，那你還少了玩了？回去你不也沒閑著？”&lt;br&gt;　    “那也不方便啊，也不能想玩就玩。”&lt;br&gt;　    “哼，你還想怎麼樣啊？人家……”&lt;br&gt;　　“嗯……你真是的，中午還沒玩夠……”白潔微微氣喘的說著，顯然高義的手在她的身體某個部位游弋著。&lt;br&gt;　　“寶貝，你這麼性感，我一天玩八遍也玩不夠。”高義色迷迷的說話聲之後，傳出一陣嘴唇的吮吸聲和白潔淡淡的呻吟。&lt;br&gt;　　“八遍？呵，還不得累死你！嗯……輕點……”白潔微微喘息的嬉笑著。&lt;br&gt;　　“寶貝，你這裡都這麼濕了，是不是發騷了？”&lt;br&gt;　　“去你的，才不是呢！你中午弄進去的東西嘛，人家下邊粘糊糊的一下午。都是你，也不戴套子。”&lt;br&gt;　　“下次我準備套子，這次也沒戴呀！你摸摸我啊……”&lt;br&gt;　　“我才不摸呢，臟死了！”白潔嬌喘著，高義的手可能正在白潔的腿間摸索著。&lt;br&gt;　　“哈，忘了你吃得那麼起勁了！”高義嬉笑著說。&lt;br&gt;   “都是你，給人家吃迷藥，人才這樣嘛！你這臭色鬼！”&lt;br&gt;   “還不是喜歡你嗎？我怎麼沒給別人吃呢？”&lt;br&gt;   “那誰知道？”白潔好像不高興的樣子。&lt;br&gt;   ……&lt;br&gt;　　窗外的李老師聽著屋裡兩個人的輕聲細語，想象著白潔此時的樣子，是穿著衣服還是光溜溜的呢？平時想象著白潔的奶子、屁股的樣子，這時好像非常接近了，李老師的下身已經硬得如同燒紅的鐵棒一樣，漲得他的下身直難受。&lt;br&gt;   “寶貝，我來了……”屋裡傳出一陣床上的翻騰聲和兩個人的微微氣喘。&lt;br&gt;   “啪！”清脆的一聲皮膚撞擊的聲音，伴隨著白潔一聲輕叫：“哎喲！輕點，啊……”&lt;br&gt;　    “嗯……啊……噢……”白潔輕聲地叫著一些含混的呻吟聲，屋外的李老師聽著屋裡的春光四溢、白潔的微微氣喘呻吟、還有若隱若現的兩人下體摩擦的水聲、插入拔出的撞擊聲……幾乎連心都要跳出來了，那種刺激的感覺幾乎比和自己和老婆做愛的感覺還要刺激強烈，一種強烈的渴望促使他偷偷地靠近窗戶，掀起了窗帘的一角……&lt;br&gt;　　屋裡的床是橫在他面前的，白潔雪嫩的身子此時正仰躺著，修長的兩腿叉開在身體兩側屈起著，高義微微發胖的身子整個壓在白潔的身上正在起伏著，雙手叉在白潔的頭兩側，白潔的雙手微微的托著高義的腰兩側，彷佛是怕高義太用力她會受不了。&lt;br&gt;　　高義的屁股在白潔叉開的雙腿間伴隨著水漬的聲音不停地起伏，透過高義的身體只能看見白潔黑黑的長髮在來回地擺動，看不見白潔嬌柔的面孔是怎樣的一種肉緊的樣子。&lt;br&gt;　　這樣刺激香艷的情景、淫糜的聲音、朝思暮想的美人，李老師的手慢慢伸向了自己的下身，從褲子里掏出了堅硬難捺的陰莖，陰莖龜頭上流出的液體已經沾濕了內褲一大片。伴隨著高義的抽送、白潔的嬌喘，李老師的手也在不停地運動著……&lt;br&gt;　　屋裡的兩個人換了一個姿勢，白潔翻過身，跪趴在床上，面向著李老師掀起的窗帘角，低垂著頭，滿頭長髮披散著。在白潔起身的一瞬間，李老師看見了白潔濕漉漉的陰唇和那上面稀疏烏黑的陰毛，豐滿的乳房和他想象中一樣的挺立著，只是李老師沒有想到白潔結婚一年多了，乳頭還那麼小，而且嬌嫩粉紅的俏立著，比他老婆那黑乎乎的大乳頭可強多了。看著高義挺立的陰莖在白潔翹起的屁股後面一下插了進去，白潔渾身都顫了一下，屁股不由得挺了一挺，頭低垂著發出了一聲軟綿綿的哼叫。&lt;br&gt;　    “真是一個騷貨啊！”李老師的心裡不由地想，自己的老婆躺在那裡插進去連感覺都沒有，要不就是不停地喊著“使勁、使勁啊”那樣一種如狼似虎的感覺，把一點興趣都搞沒了，這樣柔美嬌嫩而又有著骨子裡放蕩的美女，真是讓人難以自製。&lt;br&gt;　　在高義一泄如註的剎那，白潔也已經到了高潮，柔軟的身子彷佛斷了一樣，腰整個彎了下去，頭也抬了起來，晃動著長髮不停地呻吟著。李老師也到了最後的關頭，眼前光裸的肉體彷佛躺在自己的身下，李老師在套弄著他的陰莖，一股股的精液從他手中的陰莖中噴射而出，有的噴在了窗帘上，有的噴在窗臺上。&lt;br&gt;　　在那一瞬間，他的眼光和白潔迷離的雙眼對上了，他看見了白潔眼中的驚恐和羞臊，顯然無意中撩得很開的窗帘已經讓白潔認出了他，他很快的閃過身子，連陰莖都沒有塞回去就返回了自己的房間。&lt;br&gt;　　迷離的白潔確認了自己看見的是真的之後，卻沒有和高義說，她不知道該怎麼說，只是瞬間的驚恐讓她的高潮來得更是徹底，陰道不停地收縮，大量的淫水伴隨著高義乳白色的精液，從白潔粉嫩濕潤的陰唇中間流出……&lt;br&gt;&lt;br&gt;   學習回來已經一星期多了，在回來的路上，白潔看到李老師眼中毫不掩飾的火辣辣的情欲，心裡也不由得怦怦的跳，不知道該如何面對這個人。&lt;br&gt;   學校開始備課了，並沒有看見高義，聽說他在為學校該新辦公樓和家屬樓的事情忙碌。&lt;br&gt;   那個李老師多次找機會想單獨和白潔說話，白潔都藉故匆匆離去，說真的，白潔真是看不上這個猥猥瑣瑣的男人，況且白潔也不是那種放蕩成性的女人，只不過……&lt;br&gt;&lt;br&gt;　    高義這天來到了學校，在辦公室的窗戶上向外面望著，剛好看見白潔窈窕的身影遠遠的走來，經過這段時間的洗禮，白潔豐滿的身子更充滿了迷人的韻味，穿的衣服也開始性感迷人，加上一雙長睫毛下的大眼睛總是水汪汪的蒙著一層迷霧，朦朦朧朧的嬌媚撩人。&lt;br&gt;　    今天的白潔穿了一件白色的戴花邊的襯衫，淡藍色的一步裙，白色的淡淡透明的褲襪，一雙高跟的涼鞋，頭髮盤在後面成了一個少婦的髮髻，高義趕緊把白潔叫到了屋裡來。&lt;br&gt;　    進了屋，高義趕緊把門關好，手迫不及待的就摟住白潔坐在了沙發上，白潔肉乎乎的身子坐在了高義的腿上，任由高義的手撫弄著自己的乳房，回過頭來，和高義吻了個正著，讓高義吮吸了一會兒自己柔軟的香舌……&lt;br&gt;　    說真的，這段時間，白潔也是很想找高義的，這次出門學習近乎放蕩的幾天，已經快把白潔這個新婚少婦的矜持弄沒了，今天高義一摸自己的身子，白潔就感覺自己就要融化了，柔軟的陰部已經慢慢濕潤了。&lt;br&gt;　    “想不想我的大雞巴啊…….”高義在白潔耳邊輕輕的說著，一邊手已經撫摸著白潔裹著絲襪的光滑的大腿，一邊向深處探去……&lt;br&gt;　    白潔臉騰一下紅了，輕聲的啐到：“去你的…”卻沒有反對那雙手，反正微微的叉開了雙腿，讓那雙手去撫摸自己腿根處柔軟的地方。&lt;br&gt;　    高義拉開了自己的褲鏈，拉著白潔的手，讓她伸進去，摸他粗硬的陰莖，白潔微微的掙扎了一下，手就已經握住了那熱乎乎的東西，不由自主的把它拉了出來，手知趣的上下動著……&lt;br&gt;　    高義一邊喘著粗氣，一邊手已經伸進白潔的褲襪裡面，一邊摸著白潔柔軟的陰毛，一邊把白潔裙子下麵的內褲和絲襪往下拉著。&lt;br&gt;　    白潔扭動著身子，嬌嗔著：“你乾什麼…”&lt;br&gt;　    “乾騷屄你啊！”高義已經把白潔白光光的屁股都露了出來，手已經摸到了白潔濕乎乎的陰門，白潔渾身一顫，手上都緊了一下……&lt;br&gt;　    高義也已經按捺不住，把白潔的絲襪和內褲用力拉倒膝蓋下，讓白潔背對著她，把裙子都捲起來，雙手抱起白潔的身子，白潔也把著高義翹立著的陰莖，頂到了自己那裡，伴隨著白潔的一聲輕叫，白潔已經坐到了高義身上，雙腿上還糾纏著絲襪和內褲，高跟的涼鞋遊蕩著在腳尖。&lt;br&gt;　    白潔嬌媚的身子背靠在高義身上，白嫩的雙腿並著向前伸著，捲起的絲襪糾纏在圓圓的膝蓋上，一根粗大的陰莖深深的插在白潔的雙腿間連接著兩個人的身體……&lt;br&gt;　    柔美的白潔經過這段時間的洗禮，已經不再反感高義隨時的姦淫，但是天性里的嬌羞還是讓她永遠都有著欲拒還迎的美感，在這種時候也還是有著一點點的放不開，此時的她下身已經被弄得淫水泛濫，陰莖在裡面動起來水聲不斷。可她還是任由高義抱著她上下動，自己只是軟軟的靠在高義懷裡……&lt;br&gt;　    幹了一會兒，高義弄得很不爽，就把白潔抱起來，讓她半跪在沙發上，高義在後面玩了一會兒白潔翹挺的屁股，才用雙手把這白潔的屁股，挺著粗大的陰莖插了進去，白潔的屁股在插進去的瞬間用力的翹了起來，頭都貼到了沙發的座位上，伴隨著高義不斷的大力抽送，白潔渾身不停的哆嗦，嬌喘聲好像是在吸涼氣一樣，本來就很緊的下身此時更是緊緊的箍著高義的陰莖……&lt;br&gt;　    高義沒能堅持多久就感覺不行了，就在他緊緊的盯在白潔身體里要射精的時候，響起了敲門聲，兩個人一動不動的停了。感受著陰莖在身體里的跳動和一股股精液的噴射，敲門聲不斷的響著，高義慢慢的抽出了陰莖，白潔只能轉身坐在沙發上，也不管正在流出精液的陰道，趕緊就把內褲和絲襪穿了上來，整理一下衣服，兩個人在喘息的時候，門聲已經不響了，高義小心得出去看了一下，沒有人。&lt;br&gt;　    白潔坐在那裡臉紅撲撲的，渾身都有點不自在。&lt;br&gt;　    高義走過去坐在她身邊，“寶貝，和你商量件事”&lt;br&gt;　    “什麼事？”白潔詫異的問。&lt;br&gt;　    “咱們學校不是要蓋辦公樓嗎，現在就差教育局的王局長那裡了。”&lt;br&gt;　    “那和我有什麼關係？”白潔很不舒服的動了動屁股。&lt;br&gt;　    “哎呀，你不知道，那個王局長是個大色鬼，現在咱們學校資格不夠，除非明天他來檢查能說好話，要不就白扯了。”高義的手撫摸著白潔的大腿。&lt;br&gt;　    “你什麼意思，想我去……”白潔氣得一下打開了高義的手。&lt;br&gt;　    “這次要是成了，蓋樓咱可能弄不少錢啊，這樣，我給你兩萬。”&lt;br&gt;　    “你當我是什麼人？”白潔雖然嘴裡很生氣，可心裡卻真的有點心動了。兩萬塊，那是她三年的工資，而且自己也不是什麼乾凈身子了。&lt;br&gt;　    猶豫了一會兒，白潔抬頭說：“也行，你先給我錢。”&lt;br&gt;　    “好，明天早晨你穿性感一點，我一會兒就給你取錢去。”&lt;br&gt;　    白潔用一種很陌生很堅決的眼神看了高義一眼，瞬間眼睛又變成了一種嫵媚的風情，在高義面前撩起裙子，翹了翹圓滾滾的屁股，“這樣還不夠性感？”&lt;br&gt;　    說著話，白潔轉身走了出去。&lt;br&gt;　    看著白潔窈窕的身影走出門，高義的心裡也有一種酸溜溜的感覺。&lt;br&gt;　    白潔走在走廊里，一個熟悉的身影一下就從旁邊的屋裡轉了出來，是李老師，用一種色咪咪的卻又是躲躲閃閃的眼光看著白潔，一臉的壞笑，白潔一下明白剛纔敲門的一定就是他，看著他猥猥瑣瑣的樣子，覺得可氣又可笑……想起他在窗外看高義乾自己的時候，還有剛纔他一定知道自己在屋裡乾什麼了，到真是怕他說出去，只好嫵媚的笑了一下，趕緊去廁所處理一下&lt;br&gt;擦幹了下身流出的精液，白潔回到辦公室，屋裡沒有人，白潔座在那裡，根本寫不進去教案，想著明天如何去見那個局長啊，畢竟是第一次作這樣的事情，心裡還是慌慌的……&lt;br&gt;　    這時，李老師看見沒人就溜了進來，坐在白潔的對面，笑嘻嘻的問她：“白老師，剛纔乾什麼去了？”&lt;br&gt;　    “你管著嗎！”白潔沒有看他的眼睛。&lt;br&gt;　    “呵呵，是不是和高校長玩去了。”李老師的眼睛里已經放射出了一種興奮的色欲的目光。&lt;br&gt;　    “你啥意思啊？”白潔臉微微的紅了。&lt;br&gt;　    “沒啥意思，那天我都看見了，你身上真白啊。”李老師已經有點肆無忌憚了。&lt;br&gt;　    “你滾，臭流氓。”白潔惱羞成怒，站起來往外趕李老師。&lt;br&gt;　    “誰是流氓啊，呵呵”李老師色咪咪的看著白潔襯衫下邊鼓鼓的乳房，想象著白潔那紅嫩的兩個小乳頭翹起的樣子。&lt;br&gt;　    “你不走，我走”白潔往外走。&lt;br&gt;　    “呵呵，少裝傻，我和你老公王申可是一起畢業的，周日我家沒人，上我家去，要不別說我告訴你老公。”說著李老師轉身出去了。&lt;br&gt;　    白潔一屁股坐在椅子上，愣住了……&lt;br&gt;   晚上回家，白潔看著自己拿回來的兩萬塊錢，心裡亂紛紛的，自己是不是快成了妓女了，想著不由得無奈的笑了……&lt;br&gt;</content></item></update>