<update><item><title>第五章　上海五日淫(16)</title><author>床上伴侶</author><content>&lt;br&gt;　　慌忙間，小燕抓起著衣服，也顧不了許多，先把最外面的短大衣穿上，這時，那些手電簡的光芒如剌一般一齊照到了她的臉上，使她有如暴露在光天化日之中。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　　" 我說的沒錯吧。""你算那門子老師，你乾的好事。""好小子，真有你的。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　　" 七嘴八舌的漫罵，接著，不知那個先動起了手來，小燕只見好幾個人同時撲向了家明，他高大的身軀最先還抵擋了一會，然後，就給撲倒了，那些人一齊圍了上去，用拳頭、胳膊擂打，用腳踢，還有拿了棍子的，用磚頭的，小燕驚叫著：" 不要，你們不要。" 就往家明的身體撲去，她緊緊地抱著他的身體，就見她的哥哥拚命地拽著她，最後不顧她死命地將她從家明的身上扯了起來。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　　他們一行人拽著喊叫著、哭鬧著的小燕揚長而去，大堤上只留下傷痕纍纍的家明，他認出了其中幾位除了小燕她哥外，還有她的幾個遠房兄弟，更有一個是小燕她班的綽號叫小刀的。家明一下明白了，就是讓這小子盯了梢。家明還是掙扎著自己回到了家，他也不知道用了多少時間，究竟怎樣回去的，家明對驚得在一旁哆嗦著的孫倩露出了無聲的笑臉，說：" 快送我上醫院。""我去叫人。" 手足無措的孫倩睜大著眼睛說。他揮手擺了擺：" 別叫，不要聲張。" 家明是體育系的，處理這些傷自有辦法，他胡亂地包扎了一下，就讓孫倩到公路上攔輛車子，乘著夜色，進了縣城裡的醫院。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　醫院里一檢查，肋骨已斷了兩根，小腿也折了。醫生對他做了處理，安排著住進了醫院。這時，家明才將事情的前後給孫倩說了，事已至此，孫倩也不好責務什麼，就按照家明的吩咐，自己悄悄地回到了學校。&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;第二天，孫倩向校長請了假，就說家明昨夜裡喝醉了酒，在路上摔壞了。自己再暗暗地到小燕班裡察看了一回，發現小燕也沒來上課，就往家明家打了電話，要他家裡去個人到醫院照看家明。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　那些天，學校還算平靜，沒有就這事掀起恍然大波。隔天小燕也上了學，還一如既往般穿著胡哨的花服，像花蝴蝶般在人堆里搖晃著。孫倩偷空也去了幾回醫院，送了些錢和物品，家明恢復得很快，也就放下心來，繼續上她的課。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　促使孫倩做出離婚訣擇的不是因為家明對她的不忠，都什麼時代了，孫倩不會為了丈夫一次情欲的出軌而炯炯於懷，她不是那種小肚雞腸心胸狹隘的女子。&lt;br&gt;　    家明也很快地身體恢復如初出了醫院，但是，學樣還是知道了這件事，小燕的父親從外地回家後就暴跳如雷，他是大山裡小有名氣的企業家，他找到了學校領導。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　迫於他的壓力，校方給家明做出處理，除了記名處分外還在全市教育系統做了通報批評。但這些過於輕描淡寫的處罰顯然讓小燕家裡不服，她老子也放出風聲，正面的處理他不滿意，就用別的手段。那些日子讓孫倩夫婦惴惴不安，確實有種大難臨頭的感覺。夫妻倆私底下合計著，與其惶惶不可終日地坐以待斃，還不如主動出擊，便托人捎去了話，準備登門道歉。很快地收到了他們的回訊，約好了在鎮里的酒樓里見面。夫妻倆興高采烈的，即然對方同意見面，說明這件事還是有調解的可能，好多天籠罩在他們家裡的愁雲也就一揮而盡。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　小燕的父親張慶山除了在本地有好些土特產加工廠、果林場，在外地還有其它的產業。這些年來掙了好多錢，也曉得用錢，不僅在本地，鄰近的四鄉六里其它地方一提四哥的名字，也是如雷貫耳，沒見過也聽說過。孫倩和家明如約到了酒樓，孫倩夫婦的出現讓四哥感到驚詫，沒想到這窮山偏僻的地方竟然有這麼標緻的人兒，男的也不錯。四哥的眼睛一直盯著孫倩修長的大腿和高聳的胸部，他幻想著如何扒掉她的衣服，使她的胴體一覽無餘，然後隨心所欲地凌辱她。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　房間里的陣仗是他們夫婦始抖不及的，除了那個端坐在中間的五十多六十的老頭外，還有幾個精壯的男人，家明認得其中一個是小燕的哥哥小北，再就是那叫刀子的學生。孫倩也納悶，幹嘛來了那麼多人，那種事又不是值得眩耀，只是老頭的眼光就像刀子一樣，她覺得他正用刀子剝開著她的衣服。不禁有些畏縮地朝家明的身後靠。四哥一直沒有言語，倒是小北招呼著大家入坐。學校里的這位漂亮的女教師他是認得的，早已對她的美色垂涎欲滴，而且還偷窺跟蹤了她好幾回，就是無從下手。今兒她們夫婦犯在他的手下，再怎麼說他也不會放過的。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　家明高舉著酒盃，先是敬了那老頭，說了些認錯道歉的話，言辭很是懇切。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　　老頭並不搭理他，好久才老氣橫秋地從牙縫裡擠出了話來。" 就你這麼說，就算完事了。" 孫倩就堆起笑臉，柔媚地說：" 張總，你就大人不計小人過，饒了他這一回吧。""是啊，是啊，隨你怎麼處罰。" 家明也很快地接上話。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　　" 是你說的，我要閹了他。" 老頭對著孫倩，說得很&lt;br&gt;　輕忪，即使是他微笑的時候，他的眉宇間也隱含著一種凶惡的殺氣。這讓孫倩心中不禁一冽，家明已是恐懼地跪在地上，他知道這老頭說到做能到，心狠手辣這些他都有過耳聞。" 張總，不要啊。" 老頭一拍卓子，周圍的幾個人就一擁而上，把家明迫到了房間的一角，小北還幸災樂禍地說：" 我爸都這麼說了，你就認了吧。" 家明仿佛整個人被墜入冰冷的水井里，那一種冰冷是從裡到外，仿佛五臟六腑、每一根骨頭、每一根神經直接浸入冰冷的井里。他們用他的褲帶、領帶把他捆在那裡的一根柱子中，孫倩急著一躍而起，卻讓小北用手叉住了脖子，他沒用費多大的勁。就整個把她按到了餐卓另一邊的茶几中，孫倩動彈不得只能搖著頭嘴裡叫喚著：" 不要啊，你們不能這樣。" " 好啊，他姦污了我妹妹，那我就姦了你。" 小北惡狠狠地說，揮起一隻手，把那茶几面上放著的花瓶連同鮮花拍落在地，摔得粉碎。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　他的雙手放開了她的頸子，將她那件紅色的襯衫當胸撕開，就像扒開了一條魚一隻小雞的胸膛。於是幾顆漂亮的金屬扣子從她的小衫子上向四面八方迸掉，有一顆竟迸進了他的嘴裡，他的嗓子眼兒一噎，狠狠地啐了一口。一把將她的絲織胸罩當胸扯了下來。這使她呀呀地尖叫了起來。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　　他騎住她，騰出雙手，三下五下，就將她那紅色的襯衫扯成條子，並迅速將她的雙手牢牢捆在一起。但她的雙腳還在蹬他，踢他，踹他。小北就回過頭朝那幾人一喊：" 還愣著，搭把手幫著，一會大家都有好處。" 其它幾個就蜂擁而上，有的上前按住了她的雙腿，有的在扯脫她的長褲，有的一上去就撲向她的乳房，雙手拚命的在那地方揉研著，孫倩尖聲地叫著，刀子就把她的褲衩捲成一團，塞進了她的口裡。轉眼間，她那光滑而粉潤的肉體就一覽無餘呈現在他們的面前，仿佛每一部份都向他們散髮著不可抗拒的誘惑。在這地方，只要不鬧出人命來，一切都可以肆無忌憚進行的，一切所謂膽大妄為都不但是允許的而且是被慫恿被欣賞的。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　　就在他們幾個忙乎時，小北背對他們已經褪下了褲子，隨後他就揮手斥退了其它人，伏到了孫倩的身上，雙手捫著她的兩乳房，揉搓著，將自己的臉埋到了她的身上，作出耳鬢廝磨之狀，一邊將嘴湊到了她的耳朵：" 心肝寶貝兒，沒想到吧，我也會今天。" 他任憑她雙腿又蹬又踢，再一次將她攔腰抱起朝茶几一摔，於是她面朝下了。這時她的雙腿已落在地上，一旦雙腳著地反而不那麼容易發揮抵抗。而他就用她的衣衫所剩下的那些碎條，將她的雙腿牢牢地分別捆在左右兩邊的茶几腳上。她再也不能做任何的抵抗。她的腹抵在茶几的沿上，只有上身還能蠕動不止。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　家明見著孫倩那雪白的大腿，以及大腿中間那地方，嫩毫數莖，顫肉壘起，在小北的手裡格外醒目地突現出來，小北正探進去指頭，在那裡研濡漸漬，一時間竟生出好些淫水滋溢，孫倩口既被塞住，兩手既已被捆住，她的雙腿就成為她進行反抗唯一武器，她運用得凶猛異他任憑她雙腿又蹬又踢，他興緻勃勃地抽出了那根濕淋淋的手指，想往上衣試擦，又覺不是很合適，就往她的胸脯抹去，還玩兒似的笑著。家明想捂上耳朵，但雙手被反捆著，只有觸目驚心獃望著哆嗦著。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　而此時，小北已經進入了她的體內，他狂暴地強姦她，就像一頭正處於發情期而又憋足了淫欲的雄獸，一時黑白交錯，他的粗喘聲和孫倩喉嚨深處的呻哼此起彼伏，倏強倏弱。孫倩並沒有閉上眼睛，相反的，她的雙眼睜得非常之大，淚水汩汩地從她兩眼中淌出來，洇濕了茶几面上的一片。凄凄的下睫毛和濃密的上睫毛，都掛著碩大的淚珠。&lt;br&gt;小北像騎馬一樣熟悉地騎在茶几上蠕動的孫倩身上，他揚仗著充滿剌激而硬挺的東西，正一上一下熱衷而快意地提落著，她的長髮拍打著茶几石面，被捆在另一角的家明眼睜睜地望著，懇求著。孫倩的臉上顯出很痛苦的表情，這使他們更興奮不已。這幫人還大聲地喝彩，口裡吐著污言穢語，貪婪地等待著小北累了後把孫倩交給他們處置。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　　過了好久他才停止。離開了孫倩的肉體，也不急著穿回褲子，對始終從旁觀看的其它人說：" 老子夠了，該是你們的。" 他們輪番地壓向了孫倩，一個個幹勁十足不遺餘力地粗喘著，大汗淋漓地潰退下來。她卻像死了一樣，仿佛連一點氣息都沒有，只不過有時她身體的某一部位，某一隻手，一隻腳，時而輕微地搐動一下。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　自始至終張慶山都在冷眼旁觀著，當剛開始時他們脫去了孫倩褲子的時候，他的心中不由自主地晃悠了一下。在他們一個個肆意的蹂躪下，孫倩臉色像石膏一樣的白，雙唇毫無血色。他用眼評價著眼前的這女人，她的胸部豐滿腰肢圓潤，皮膚像燃燒的火焰光彩奪目，乳房搖晃著，富有彈性地隆起，成蜂腰狀的腰間好像有一種難以抑止的感覺。四哥看到了她的下肢那裡，繁茂而又萎柔的毛髮，陰部更是豐盈暴突，像露水沾濕了的盛開花朵，花瓣象徵著女性的健康青春，在沉醉中，他似乎聞到了水淋淋的果實芳香。他的男性之根不由著竄動了一下，能讓他如此就產生欲望的女人不多，而且他褲襠里的那東西還在繼續膨脹著。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　他起身到了茶几跟前，把手伸去搗出塞在孫倩嘴裡的內褲，解開了捆著的布條。那時伏在孫倩後背上的是他的一位本家侄子，儘管他那東西還在裡面竄動著，但對於上前的老頭他顯出了進退兩難的窘迫。孫倩的眼睛瞪得特大而又獃滯，上下兩排眼睫毛顯得尤長尤密，乍豎著，那眼神傳達給他的是一種亦惑亦驚，且怨且恨的信息。一邊眼角旁，懸著一滴又大又晶瑩的淚。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　老頭已將孫倩身上的束縛解脫了，很是不耐煩瞪了還在她身上魯莽衝撞的那侄子。那侄子識趣地退脫了，還依依不捨彈了她的乳房，然後抓住乳頭，粗暴地用手指夾住。孫倩這時覺得體內如同搗空般沒了著落，她清楚此時她的陰部已是充血紅腫，這樣讓她的陰壁更加緊密無隙地跟陽具摩擦，她的子宮裡已泄出了好多的淫液，而且也伴有陣陣快感，她為自己讓男人如此凌辱竟會產生高潮而羞愧。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　老頭早已情欲旺盛，抄起孫倩的身子往沙發一放，身體就壓了上去，他的脖頸那裡隆起了青筋，孫倩漂亮的下巴往後仰起，開始喘著氣，隆鼓的胸部連綿起伏。他將孫倩的兩條長腿抬得很高，隨著更加奮力地拱頂著。孫倩只覺得剛纔那沒有著落，空前高漲的情欲一下被充實了，而且那被充實的同時，也隨著那裡的抽動產生著更爽快的愜意。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　孫倩竟迫不及待起來了，儘量抬起頭來主動吻他，兩張嘴一湊在一起，她的嘴就將他的嘴吻牢了，不知怎麼一來她那條柔軟的舌尖吐入了他的嘴裡。而他也情不自禁地嘬住了她的舌尖，和她相吻得如醉如痴起來。趁他暈頭脹腦之際，她掙開了他的雙手，於是她的兩條胳膊緊緊地摟抱了他的腰。她的肉體習慣性的誇張地在他的身下扭來扭去，每一扭動他能感到她那兩隻極豐滿的乳房在他的胸前滾動。那一種滾動帶給他妙不可言的感覺，他的亢奮點轉移了，他依依不捨地吐出舌尖，身子緊貼著她光滑得如同塗油的肉體朝下一委，頭便抵縮到了她的胸前。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　他側著臉，將頭忱在她的胸口，雙手捧住她的一隻乳房，張大了嘴便吞嘬，幾乎將她半邊的乳房都吞入口中。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　孫倩發出一陣不明不白的喊叫，全身被達到極點的感覺包圍住了。她仰起身來大叫著，瞬間的瞳孔發獃似地睜開，並放射出彩虹般的異彩。家明在驚悚之餘，又讓孫倩興奮的大叫震嚇著，她那喚發異彩的眼神是他所熟悉的，那是在她高潮之後表現出來的滿足。他真的無法相信眼前的這一幕，遭受暴虐行徑的妻子正極其投入、忘我地沉浸於情欲之中，她的反應竟是那麼昂奮、激越，那麼活躍。</content></item></update>