<update><item><title>第一章　失身的新婚少婦(小白老師)</title><author>床上伴侶</author><content>　　第二天，一上班白潔就發現許多人用異樣的眼光看她，到了教室才知道，原來今年的先進生產者評了她，而且，還評她為今年鎮里的勞模，準備提名為市裡的勞模。白潔心頭一陣狂喜，來到了校長高義的辦公室。&lt;br&gt;　　白潔今天穿了一件水粉色的襯衫，和一件到膝蓋的淡黃色紗裙，短裙下露出的筆直渾圓的小腿上穿著春白色的長統絲襪，小巧的腳上穿著一雙白色的高跟小涼鞋。&lt;br&gt;　　“校長，您找我？”白潔按捺不住心頭的興奮，臉上還帶著笑意。&lt;br&gt;　　高義眼睛盯著白潔薄薄的衣服下，隨著白潔說話有些輕輕顫動的乳房，那豐滿的韻味，讓他幾乎是要流口水了。&lt;br&gt;　　“校長。”白潔又叫了一聲。&lt;br&gt;　　“啊，白潔，你來了。”高義讓白潔坐在沙發上，一邊說：“這次評你為先進是我的意思，現在不是提倡用年輕人嗎，所以我準備提你進中級職稱，如果年底有機會，我準備讓你做語文組的組長。”&lt;br&gt;　　由於白潔坐在沙發上，高已從白潔襯衫的領口斜眼進去看見白潔裡邊穿的是一件白色帶蕾絲花邊的乳罩，高義看著豐滿白嫩的乳房之間深深的乳溝，下身都有些硬了。&lt;br&gt;　　“校長，我才畢業這麼幾年，別人會不會……”白潔有些擔憂。&lt;br&gt;　　“不理那些小人，妒才忌能。”高義的眼睛幾乎快鑽到白潔衣服里去了，說話出氣都不勻了：“這樣吧，你寫一個工作總結，個人總結，明天早上，嗯，明天是周六，明天上午九點，你送到我家裡來，我幫你看一下，周一我就給市裡送去。”&lt;br&gt;　　 “謝謝你，高校長，明天我一定寫完。”白潔一副受寵若驚的樣子。&lt;br&gt;　　 “我家在這裡。”高義在一張紙上寫了他家的地址遞給白潔。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　整整寫到十一點的白潔，早晨又仔細地檢查了一遍，王申對白潔的熱情是不屑一顧，他上了好幾年班還啥也不是，根本不相信白潔能評上什麼職稱。剛好他有個同學周日結婚，他告訴白潔晚上不回來了，就走了。&lt;br&gt;　　白潔又仔細地打扮了一下，換上了一條白色帶黃花的絲質長裙，肩上是吊帶的，又在外面著了一件淡粉色的馬夾。下身還穿著那雙白色的絲襪，這件絲襪腿根的地方是有蕾絲花邊的，柔軟的面料更襯的白潔的乳房豐滿堅挺、纖細的腰、修長的雙腿。&lt;br&gt;　　高義開門一看見白潔，眼睛都直了：“快進來，快請進！”白潔把總結遞給高義，高義接過來卻放在一邊，忙著給白潔端了一杯涼咖啡：“先喝一杯解解解渴。”&lt;br&gt;　　走了這一段路，白潔真有些渴了，接過來喝了一口，挺好喝的，就全喝了下去。&lt;br&gt;　　白潔沒註意到高義臉上有一絲怪異，白潔又喝了幾口高義又端來的咖啡，和高義說了幾句話，突然覺著有些頭暈：“我頭有些迷糊……”白潔往起站，剛一站起來，就天旋地轉地倒在了沙發上。&lt;br&gt;　　高義過去叫了幾聲：“白潔，白老師！”一看白潔沒聲，大膽地用手在白潔豐滿的乳房上捏了一下。白潔還是沒什麼動靜，只是輕輕地喘息著。&lt;br&gt;　　高義在剛纔給白潔喝的咖啡里下了一種外國的迷藥，藥性很強，可以維持幾個小時，而且還有催情作用。此時的白潔臉色緋紅，粉紅的嘴唇微微張著。&lt;br&gt;　　高義把窗帘拉上之後，來到白潔身邊，迫不及待地撲到躺在沙發上的白潔身上，揭開白潔的馬夾，把白潔的肩帶往兩邊一拉，白潔豐滿堅挺的乳房帶著一件白色蕾絲花邊的很薄的乳罩，高義迫不及待地把白潔的乳罩推上去，一對雪白的乳房就完全地顯露在高義面前，粉紅粉紅的小乳頭在胸前微微顫抖，由於藥力的作用，乳頭慢慢地堅硬勃起。&lt;br&gt;　　高義雙手撫摸著這一對白嫩的乳房，柔軟而又有彈性，高義含住白潔的乳頭一陣吮吸，一隻手已伸到白潔裙子下，在白潔穿著絲襪的大腿上撫摸，手滑到白潔陰部，在白潔陰部用手搓弄著。&lt;br&gt;　　睡夢中的白潔輕輕地扭動著，高義已是挺不住了，幾把脫光了衣服，陰莖已是紅通通地挺立著。&lt;br&gt;高義把白潔的裙子撩起來，白潔白色絲襪的根部是帶蕾絲花邊的，和白嫩的肌膚襯在一起更是性感撩人，陰部是一條白色的絲織內褲，幾根長長的陰毛從內褲兩側漏了出來。&lt;br&gt;　　高義把白潔的內褲拉下來，雙手撫摸著白潔一雙柔美的長腿，白潔烏黑柔軟的陰毛順伏地覆在陰丘上，雪白的大腿根部一對粉嫩的陰唇緊緊地合在一起。高義的手撫過柔軟的陰毛，摸到了白潔嫩嫩的陰唇，濕乎乎的、軟乎乎的。&lt;br&gt;　　高義把白潔一條大腿架到肩上，一邊撫摸著滑溜溜的大腿，一邊用手把著粗大的陰莖頂到了白潔柔軟的陰唇上，“美人，我來了！”一挺，“滋……”一聲插進去大半截，睡夢中的白潔雙腿的肉一緊。&lt;br&gt;　　 “真緊啊！”高義只感覺陰莖被白潔的陰道緊緊地裹住，感覺卻又是軟乎乎的，高義來回動了幾下，才把陰莖連根插入。白潔秀眉微微皺起，“嗯……”渾身抖了一下。&lt;br&gt;　　白潔腳上還穿著白色的高跟鞋，左腳翹起擱在高義的肩頭，右腿在胸前蜷曲著，白色的內褲掛在右腳踝上，在胸前晃動，真絲的裙子都捲在腰上，一對雪白的乳房在胸前顫動著。&lt;br&gt;　　隨著高義陰莖向外一拔，粉紅的陰唇都向外翻起，粗大的陰莖在白潔的陰部抽送著，發出“咕唧、咕唧”的聲音，睡夢中的白潔渾身輕輕顫抖，輕聲地呻吟著。&lt;br&gt;　　高義突然快速地抽送了幾下，拔出陰莖，迅速插到白潔微微張開的嘴裡，一股乳白色的精液從白潔的嘴角流出來。&lt;br&gt;　　  高義戀戀不捨地從白潔嘴裡拔出已經軟了的陰莖，喘著粗氣坐了一會兒，從裡屋拿出一個立拍立現的照相機，把白潔擺了好幾個淫蕩的姿勢拍了十幾張。&lt;br&gt;　　高義拍完了照片，赤裸裸的走到白潔身邊，把她抱到卧室的床上，扒下她的裙子胸罩，白潔只穿著白色的絲襪，仰躺在床上，一對雪白豐滿的乳房在胸前隆起著，即使躺著也那麼挺實，高義光著身子躺在白潔身邊，雙手不停地撫摸著白潔全身，很快陰莖又硬了。&lt;br&gt;　　高義把手伸到白潔陰部摸了一把，還濕乎乎的，就翻身壓倒白潔身上，雙手托在白潔腿彎，讓白潔的雙腿向兩側屈起豎高，濕漉漉的陰部向上突起著。粉紅的陰唇此時已微微的分開，高義堅硬的陰莖頂在白潔陰唇中間，“唧……”的一聲就插了進去。&lt;br&gt;　　白潔此時已經快醒了，感覺已經很明顯了，在一插進去的時候，屁股向上抬了一下。高義也知道白潔快醒來了，也不忙著乾，把白潔兩條穿著絲襪的大腿抱在懷裡，一邊肩頭扛著白潔一隻小腳，粗大的陰莖只是慢慢地來回動著。&lt;br&gt;　　白潔覺得自己好像作了一場夢，瘋狂激烈的做愛、酣暢淋漓的呻吟吶喊，是白潔在慢慢醒過來的時候，好像沉浸在如浪潮一樣的快感中，感覺著那一下一下的摩擦、抽送，“嗯……”白潔輕輕的呻吟著，扭動著柔軟的腰。&lt;br&gt;　　猛然，白潔感到下身真的有一條粗大的東西插著，一下掙開了眼睛，映入眼帘的是自己兩條雪白的大腿之間高義淫笑著的臉，自己渾身上下只剩了腿上的絲襪，下身還插著這個無恥男人的骯髒東西。&lt;br&gt;　　 “啊……”白潔尖叫一聲，一下從高義身下滾了起來，抓起床單遮住自己赤裸的身體。她覺得嘴裡黏乎乎的，滿口還有一股腥腥的怪味，嘴角好像也黏著什麼，用手一擦，全是黏糊糊的白色的東西，白潔知道自己嘴裡是什麼了，一下趴在床邊乾嘔了半天。&lt;br&gt;　　高義過去拍了拍白潔的背：“別吐了，這東西不臟。”&lt;br&gt;　　白潔渾身一震：“別碰我，我要告你強姦。你……不是人！”淚花在白潔眼睛里轉動著。&lt;br&gt;　　 “告我？這可是我家，在我家床上讓我肏了，你怎麼說是強姦？”高義毫不在乎地笑了。&lt;br&gt;　　 “你……”白潔渾身直抖，一隻手指著高義，一隻手抓著床單遮著身子。&lt;br&gt;　　 “別傻了，乖乖跟我，我虧不了你，要不然，你看看這個。”高義拿出兩張照片讓白潔看。&lt;br&gt;　　白潔只覺頭一下亂了，那是她，微閉著眼睛，嘴裡含著一條粗大的陰莖，嘴角流下一股乳白色的精液。&lt;br&gt;　　 “不……”白潔去搶照片，高義一把摟住了她：“剛纔你沒動靜，我幹得也不過癮，這下好好玩玩。”一邊把白潔壓到了身下，嘴在白潔臉上一通親吻。&lt;br&gt;　　 “你滾……放開我！”白潔用手推高義，可連她自己也知道推得多麼無力。&lt;br&gt;　　高義的手已經抓住了那一對如同熟透了的蜜桃一樣的乳房揉搓，一邊低下頭去，含住了粉紅的小乳頭用舌尖輕輕地舔著，一邊右手食指、拇指捏住白潔乳頭輕輕搓著，一股股電流一樣的刺激直衝白潔全身，白潔忍不住渾身微微顫慄，乳頭漸漸硬了起來。&lt;br&gt;　　“不要啊……別這樣……嗯……”白潔手無力地晃動著。&lt;br&gt;　　高義一邊吮吸著乳頭，一隻手已經滑下了乳峰，掠過雪白平坦的小腹。摸了幾下柔軟的陰毛，手就摸在了肥嫩的陰唇上，兩片陰唇此時微微敞開著，高義手分開陰唇，按在嬌嫩的陰蒂上搓弄著。&lt;br&gt;　　 “哎呀……不要……啊……”白潔頭一次受到這種刺激，雙腿不由得夾緊，又鬆開，又夾緊。&lt;br&gt;　　玩弄一會兒，高義的陰莖已堅硬如鐵了，他抓起白潔一隻裹著絲襪、嬌小可愛的腳，一邊把玩著，一邊陰莖毫不客氣地插進了白潔的陰道。&lt;br&gt;　　 “啊……哎呀……”雖說這根東西在她身體里出入了好多次，可清醒著的白潔卻才感受到這強勁的刺激，比王申的要粗長很多。白潔一下張開了嘴，兩腿的肌肉一下都繃緊了。&lt;br&gt;　　 “咕唧……咕唧……”白潔的下身水很多，陰道又很緊，高義一開始抽插就發出“滋滋”的淫水聲音。高義的陰莖幾乎每下都插到了白潔陰道最深處，每一插，白潔都不由得渾身一顫，紅唇微張，呻吟一聲。&lt;br&gt;　　高義一連氣幹了四、五十下，白潔已是渾身細汗涔涔，雙頰緋紅，一條腿擱在高義肩頭，另一條裹著純白絲襪的大腿此時也高高翹起了，伴隨著高義的抽送來回晃動：“啊……哦……哎喲……嗯……嗯……”&lt;br&gt;　　高義停了一會，又開始大起大落地抽插，每次都把陰莖拉到陰道口，再一下插進去，高義的陰囊打在白潔的屁股上，“啪啪"直響。&lt;br&gt;　　白潔已無法忍耐自己的興奮，一波波強烈的快感衝擊得她不停地呻吟，聲音越來越大，喘息越來越重，不時發出無法控制的嬌叫，“啊……嗯……”每一聲呻叫都伴隨著長長的出氣，臉上的肉隨著緊一下，彷佛是痛苦，又彷佛是舒服。&lt;br&gt;　　 “啊……啊……啊啊啊啊啊啊……”白潔已經無法控制自己，不停地叫著。&lt;br&gt;　　高義只感覺到白潔陰道一陣陣的收縮，每插到深處，就感覺有一隻小嘴要把龜頭含住一樣，一股股淫水隨著陰莖的拔出順著屁股溝流到了床單上，已濕了一片。白潔一對豐滿的乳房像浪一樣在胸前涌動，粉紅的小乳頭如同冰山上的雪蓮一樣搖弋、舞動。高潮來了又去、去了又來，白潔早已忘了一切，只希望粗長的陰莖用力、用力、用力乾著自己。&lt;br&gt;　　高義又快速幹了幾下，把白潔腿放下，陰莖拔了出來，白潔做夢也不會想到自己竟說出這樣的話：“別……別拔出來。”&lt;br&gt;　　 “騷屄，過不過癮？趴下。”高義拍了一下白潔的屁股。&lt;br&gt;　　　白潔順從地跪趴在床上，絲襪的蕾絲花邊上是白潔圓潤的屁股，中間兩瓣濕漉漉的陰唇。高義把白潔跪著的雙腿向兩邊一分，雙手扶住白潔的腰，“撲哧” 一聲就插了進去。&lt;br&gt;　　 “哎呀……啊啊啊啊啊啊啊啊……”白潔被這另一個角度的進入衝擊得差點趴下。高義手伸到白潔身下，握住白潔的乳房，開始快速地抽送。兩人的肉撞到一起“啪啪”直響，白潔上氣不接下氣的嬌喘呻吟。&lt;br&gt;　　終於高義在白潔又到了一次高潮，在白潔陰道一陣陣收縮時，把一股股滾燙的精液射到了白潔身體里。白潔渾身不停地顫抖，趴在床上一動也不想動了，一股乳白色的精液從白潔微腫起的陰唇間緩緩流出。&lt;br&gt;   晚上四點多，白潔才拖著疲倦的身子回到家，王申還沒有回來。白潔不停地洗呀洗，下身都有些痛了，才流著淚睡了。&lt;br&gt;</content></item></update>