<update><item><title>第九章　意亂情迷(小白老師)</title><author>床上伴侶</author><content>　    打扮妥當的小晶定了定神，也找了個髮夾學白潔的樣子把頭髮攏了起來，雖然有著染成紅色的幾撮但昏暗的燈光下是看不出來的。門鈴響過，昏暗的燈光下，小晶用一種很文靜的姿勢站在門口，老七心裡不由得一顫，本來小晶沒有白潔個子高，但這個高跟鞋比白潔穿的高了一些，倆人就差不多了。老七用甚至有點顫抖的手把小晶拉進來，關上了門，一把把小晶摟在懷裡，雙手摟著小晶細細的小腰，感受著裙子柔軟面料的肉感，把頭在小晶的頭髮上摩擦著，微閉著眼睛想象著懷裡是柔柔美美的白潔嫂子。“嫂子，你想死我了，你知不知道我今天看你穿這身衣服，雞巴老是硬著的，真想按倒你，乾你啊。”&lt;br&gt;　    “大哥，你現在就按倒我，操我吧。”&lt;br&gt;　    “不許這麼說，你現在是白潔，叫我老七。”老七的手摸索著小晶翹翹的小屁股，比白潔的要少了點肉感，但和白潔的一樣都是高高向上翹的那種，特別是穿著這麼高的高跟鞋翹的更厲害了。&lt;br&gt;　    “來，擺幾個樣子給我看。”老七放開緊摟著的小晶，想象著剛纔白潔在屋裡的樣子讓小晶學著作。&lt;br&gt;　    “坐在沙發上，把腿蹺起來，對，把裙子往上拉，露出褲襪的根，好，看到內褲了，挺挺胸，對，就這樣，夠騷，嫂子你真他媽騷。”&lt;br&gt;　    “嫂子本來就騷啊，就是你不知道嘛。”小晶這麼說其實語帶雙關，當然，老七是聽不出來的。&lt;br&gt;　    “照兩張相留著，來”老七從包里翻出數碼相機。&lt;br&gt;　    “哎呀，我不照相。”&lt;br&gt;　    “我又不照你臉，誰知道是你。來，擺姿勢。”&lt;br&gt;　    老七拍了兩張白潔蹺著腿在沙發上座著的淑女動作，當然是把裙子拉的很高的那種走光看的到內褲的樣子，恰好小晶今天穿了一條白色的絲織的那種小內褲，在非常薄的黑色絲襪下清晰可見。&lt;br&gt;　    又讓小晶站起來，把裙子都拉起來轉過身，對著整條黑色絲襪的大腿和圓圓的屁股拍了幾張，轉過前面拍鼓鼓的陰部在絲襪內褲下的樣子，又讓小晶把裙子都撩到腰間，雙手扶著桌子，撅著屁股。&lt;br&gt;　    拍的時候，老七始終拍的小晶的脖子以下，在他從數碼相機的屏幕上看來就是白潔在那裡不斷擺出風騷放蕩的樣子，看的他陰莖在內褲里硬硬的挺著，索性脫了內褲，挺著一根棍子，擺弄著。&lt;br&gt;　    小晶心裡一直忍著笑，仿佛一個演員一樣任由老七擺弄著。&lt;br&gt;　    “嫂子，給我擺幾個最騷的姿勢。”&lt;br&gt;　    小晶眼睛媚笑著，把裙子的肩帶拉到放下來一個，露出雪白的胸罩扣著的乳房，一隻手拉著裙子腳拉到腰上，扭著腰“老七，你看嫂子騷不騷啊？”&lt;br&gt;　    “騷、騷。太他媽騷了。”老七一邊忙著找角度一邊說。&lt;br&gt;　    小晶躺到床上，裙子都拉到腰上，兩腿舉起來，模擬著性交的動作挺著屁股“啊 啊啊”的叫著。高跟鞋尖尖的鞋跟向天花板上立著。又像狗一樣跪趴著，撅著屁股來回晃動。又站了起來，一隻腳站在床上，坦露出絲襪內褲裹著的陰部，雙手摸著乳房，表現出一種陶醉的樣子。又來到老七身前，蹲下身子，雙手捧著老七的陰莖，伸出舌頭在龜頭上舔著。&lt;br&gt;　    轉過身，雙手扶在床上，彎下腰高高翹起屁股，一隻手伸過去，拉著絲襪和內褲的邊慢慢的拽下來到屁股下邊，小晶的陰部和白潔差不多，陰毛都很少，可能是小晶還小，陰唇的形狀都差不多，都是那種饅頭型的。老七看著那白嫩屁股下邊露出的紅色的陰部已經濕乎乎的了，再也按捺不住，把相機往床上一扔，雙手把著屁股，“嗤”的一聲就插了進去。&lt;br&gt;　    “大哥，帶套啊。”小晶撅著屁股在那裡費勁的在胸罩里掏出避孕套，老七根本不接，嘴裡哼唧著“嫂子，白潔，我終於幹上你了。”&lt;br&gt;　    小晶也就放下了，想著又得吃事後藥了，一邊晃動著屁股叫了起來，“啊……老七……你的雞巴真大啊……啊……操死嫂子了……啊……”&lt;br&gt;　    “啊……舒服……啊……操我啊……嗯……啊”粗大的陰莖在小晶粉嫩的陰部快速的衝刺，這樣撅著的姿勢，仿佛每下都頂到小晶陰道最深處，穿的還是高高的鞋跟，很快小晶就有點站不住了，在老七幾乎一下不停的瘋狂的抽插下，小晶渾身都開始哆嗦了，呻吟伴著的儘是急促的喘息“胡……啊……啊……受不了了……停一會兒吧……我不行了啊……”&lt;br&gt;　    老七根本沒有停止的意思，一邊忍耐著不斷的射精欲望拼命的抽送，一邊幻想著白潔趴在自己面前不斷的呻吟著。粗大的陰莖在小晶水淋淋的陰道里不斷發出啪嚓、啪嚓的撞擊聲，已經開始收縮的陰道不斷的被陰莖拔出時帶動的鼓起。&lt;br&gt;　    小晶幾乎已經趴在了床上，每被插入一下渾身都劇烈的顫抖，伴隨著幾乎是尖叫的叫床聲。被陰莖帶出的淫水順著屁股和大腿流下來。&lt;br&gt;　    “啊……我完了……啊……”小晶雖然經常和不同的人做愛，但這樣瘋狂一下不停的很少，除非是磕了藥，抽麻五的時候，但那時候小晶一般也是瘋狂的時候，第二天可能下邊都腫了，有時候腿都合不上，但當時是沒感覺的，今天這麼弄，已經有點承受不住了。&lt;br&gt;　    “大哥，停停，……啊……我不行了……憋不住尿了……啊……”說著話一小股尿液流了出來，順著陰毛淋漓到內褲和絲襪上，老七也終於緊緊地頂著小晶的屁股一股股噴射出了精液。&lt;br&gt;　    “嫂子，我射了。”老七幾乎是喊著說出這句話，不知道要是王申聽到會有何感想。&lt;br&gt;　    伴隨著老七拔出陰莖，小晶一下軟趴在了床上，兩腿跪在地毯上，上身趴在床上，一身濕汗淋漓，老七更是滿頭大汗。&lt;br&gt;　    “哎呀我操，大哥，你可算射了，你想操死我啊，這要真是白老師，還不得讓你操死。”小晶說著話爬到床上趴著，老七一看拿過相機在小晶已經紅腫的陰部拍了幾張，濕乎乎的陰道已經合不攏了，粘糊糊的精液剛纔就已經淌了出來，現在白乎乎的整個陰部都是。&lt;br&gt;</content></item></update>