<update><item><title>第三章　過去的哀傷(小白老師)</title><author>床上伴侶</author><content>　　　鐘成在家裡躺了兩天了，這天他收到了小晶的一封信。 &lt;br&gt;　　　『五哥：（鐘成外號老五） &lt;br&gt;   我知道你現在一定很瞧不起我，認為我是個水性揚花的女人，一個不要臉的女人……&lt;br&gt;　　我並不是你想象的那樣，我不是那樣賤的女人，可我有什麼辦法，你也知道連你都保護不了我，我一個女孩子又能怎麼樣？&lt;br&gt;   那天晚上放學，已經７點多了，我和小英回到租的房子那裡，走到門口的小衚衕，碰到了陳三，喝得醉醺醺的，攔住我，說：“妹子，走，跟大哥玩一會兒去吧，長得這麼水靈。”我沒敢吱聲，就想走過去，他一把抓住我就往懷裡摟：“走吧，跟大哥睡一覺，大哥虧不了你。”一邊就讓小英趕緊滾，小英說等我一會兒，他張嘴就罵：“操你媽的，你是不是也想挨操啊？等你媽個屄！”&lt;br&gt;   我嚇得哭了，不停地求他，他拿出一把刀，說我再不聽話就刮花了我的臉，我只好和他走了。他的車子就停在衚衕口，他把我推上車，自己上了車，鎖了車門，手伸到我的胸口摸了一把，笑著問我：“挺結實啊，讓沒讓人操過？剛幹完一個小騷娘們，就來這麼一個水靈的小姑娘，真他媽的過癮！”&lt;br&gt;   我一直在那裡哭著求他，他把車開到公安局的家屬樓，拽著我就上了樓，路上碰到一個老頭，看見他都躲著走開。上了三樓，是個三室的大房子，屋裡一個人都沒有，陳三一進屋就開始脫衣服，我一看就給他跪下了：“大哥，你饒了我吧！”&lt;br&gt;   他一邊把衣服脫得溜光，一邊就和我說：“什麼饒不饒的，大哥舒服了有你的好處。就是玩一會兒，快點脫衣服，上床！”&lt;br&gt;   他一看我沒脫就過來了，把我拽到卧室，按倒在床上，往下扒我的衣服，很快就把我的衣服褲子都扒光了。我只穿了一條小內褲，他一把就扯碎了，撲到我的身上，光溜溜的，那東西就壓在我的腿上，硬梆梆的。&lt;br&gt;   他一頓亂親我的乳房，手在我下邊摳啊摳的，後來就把我的兩腿劈開了，一個硬梆梆的東西就頂在我那裡，我當時的眼淚就止不住地流了下來。他一下就弄了進去，真痛啊！就好像把我撕開了一樣。&lt;br&gt;   他一看我真是處女，一邊笑就一邊乾我。剛開始挺痛的，後來就嘶拉嘶拉的痛，後來就是很奇怪的感覺，好像身上很癢，一插進去就舒服了。&lt;br&gt;　幹了能有二十多分鐘，他射了。射了精，他就讓我給他含著那軟了的東西，我也就不在乎了，就用嘴給他含了，一股味兒。硬了，他就讓我趴在床上，從後面插進去弄我，弄了一會兒，他就把錄像機打開了，裡面都是一些外國的男的女的乾那事兒，那些女的都不停地叫喚，後來我也忍不住的大聲喊…… &lt;br&gt;   第二天早上，我是讓他弄醒的，我醒過來的時候，兩腿都架在他的肩膀上，下邊插著他的東西。他射了精後就起來了，領我到樓下吃了點飯，讓我在家等他就出去了，我也不敢走，就在他家睡了。&lt;br&gt;   晚上他回來了，拿回不少好吃的，吃完飯就上床了。他這回特別有勁兒，幹了能有一個小時，我下邊就好像尿了一樣，濕了一大片，都把我乾哆嗦了。第二天早晨，又讓我站在床邊，讓他從後面幹了一回。&lt;br&gt;   他送我回我住的那裡，小英看見我倆一起回來，就什麼都明白了。晚上六點多，我和小英正在屋裡說話，他來了，小英就躲了出去。我那天是穿的裙子，就把裙子撩了起來，在床邊讓他幹了一次，弄到快八點了他才走。&lt;br&gt;   小英回來，我還渾身發軟的趴在床邊，地上好幾團紙。&lt;br&gt;   你看見這次，已經是第二次了，他剛射了一次，又硬了。&lt;br&gt;   我也不知道為什麼想和你說這些，只是我想告訴你，我有什麼辦法？但我已經這樣了，如果你願意，你也可以乾我。可我知道你會瞧不起我的，不過我很喜歡現在這樣的生活。&lt;br&gt;   算了，你保重吧！希望你不要恨我。&lt;br&gt;　                  　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　小晶』&lt;br&gt;   鐘成讀完了信，心裡很苦，但他知道自己一定要報仇，一定要闖出名堂！&lt;br&gt;&lt;br&gt;   白潔這天正坐在家裡閑得沒意思，電話響了，是在大學時的同學--張敏。&lt;br&gt;　　張敏現在在一家公司做推銷，聽說混得不錯，在大學的時候，張敏就是個風雲人物，很多男孩子喜歡她，好像後來跟了一個外校的高材生，聽說現在在作技術員，單位連工資都發得費勁。&lt;br&gt;　　在約定的百貨公司，白潔見到了久違的張敏，一件粉紅色的短連衣裙，腰身很緊，肉色的絲襪裹著豐滿的大腿，高跟的水晶涼鞋，披肩的直板長髮，上衣的開口處露出一段豐滿的乳溝，微微露出一點戴花邊的乳罩，豐挺的乳房隨著走動在輕輕的晃動，整個人艷光四射。&lt;br&gt;　　張敏秀美的臉上到是沒怎麼化妝，只是捲了長長的睫毛，紋過的紅唇嬌艷欲滴，路上的男人幾乎都看直了眼。相比之下，一身米黃色套裙的白潔就給人一種端莊、清秀的感覺，透明的玻璃絲襪裹在修長的腿上，一雙黑色的高跟涼鞋，長長的頭髮輓了一個簡單的髮髻，秀眉輕掃，粉臉淡施薄粉，唯一的是水汪汪的杏眼流轉間，不時放射出勾魂的媚電。&lt;br&gt;　　兩人逛了很長時間的商店，白潔看見張敏大包小裹的買了很多衣服什麼的，心裡真是有點自卑，想自己在學校的時候，張敏的家裡是很困難的，自己那時候比張敏什麼都強，那時候在洗澡的時候，比乳房，都是比張敏的豐滿，可現在自己……&lt;br&gt;　　張敏領著悶悶不樂的白潔來到了一家很有情調的西式餐廳，兩人隨便點了點東西，一邊就聊起了學校里的時光。&lt;br&gt;　　“你現在過得不錯啊！”白潔不無嫉妒的看著張敏。&lt;br&gt;　    “咱們姐妹，我也沒什麼瞞你的。就我老公那樣，能養活自己就不錯了，我也就是靠自己，走到現在。”&lt;br&gt;　　白潔有點明白了張敏的話。&lt;br&gt;　    “記得上學的時候，我們那時總是說男人好笨，真好騙。其實我們都錯了，男人真心愛你的時候，他是非常笨的，可是假如他只是想玩你的時候，他簡直比狐狸還精明。”張敏不無感慨的喝了一口酒。&lt;br&gt;　　白潔無言地看著張敏。&lt;br&gt;　　 “你和王申的那個事怎麼樣？和不和諧？”張敏忽然把話題轉到了白潔的身上。&lt;br&gt;　　 “就那麼回事吧。你呢？”白潔輕笑了一下。&lt;br&gt;　　 “看王申那體格也伺候不了你，用不用哪天我給你介紹一個厲害的？保證讓你一宿昏過去好幾回。”&lt;br&gt;　　“你留著自己用吧！”白潔臉一紅：“對了，你家的那位伺候不了你嗎？”&lt;br&gt;　    “他呀，我一周和別人做的次數要比他多多了！”張敏忽然想起了一件事：“對了，你聽說了嗎？咱們系的那個李教授讓學校開除了，說是因為把一個女學生的肚子弄大了，他給那個學生打胎的時候在醫院被人撞見了。”&lt;br&gt;　    “啊！”白潔一驚："那沒抓起來嗎？&lt;br&gt;　　“沒有，那個學生的家長也嫌丟人。聽說那家伙以前就弄了老多的姑娘了，那時候在學校的時候，好幾回，我看他趴在我桌子上講題的時候都在偷著看我衣服裡面。”&lt;br&gt;　　 “是嗎？”白潔彷佛悵然若失的樣子。&lt;br&gt;　　 張敏也沒在意，還在說著：“對了，白潔，你和老公結婚的時候是不是第一次啊？”&lt;br&gt;　  　“啊，是啊！”白潔趕緊說。&lt;br&gt;　　“你老公真是很幸福，我老公就完了，和我在一起的時候，他連女人的毛毛都沒看見過呢！但我那時候都已經學會了騎在男人身上動了。”&lt;br&gt;   兩人又說了一陣，帶著淡淡的醉意，分道回家了。&lt;br&gt;</content></item></update>