<update><item><title>第十章　多情不敢難自抑(4)</title><author>床上伴侶</author><content>   “啊--”白潔發出一聲帶著長音的呻吟，盤起的雙腿和屁股用力的向上頂了一下，老七的陰莖碰到了正在顫抖的陰道深處，龜頭上受到的刺激讓老七的陰莖緊緊地跳動了兩下，噴射出滾燙的精液。&lt;br&gt;   “啊-啊……”白潔感覺到身體里那種熱乎乎的衝擊，知道老七射精了，一邊在老七耳邊呻吟著，一邊扭動著自己的身體，給老七的陰莖摩擦和刺激，讓老七感覺到更興奮的滋味。&lt;br&gt;   片刻，老七緊繃的身體鬆懈下來，壓在了白潔的身上，白潔把緊盤在老七身上的雙腿放下來，但仍和老七的腿糾纏在一起，用小小的腳丫蹭著老七的小腿。兩人交和的地方仍戀戀不捨的連在一起，白潔能感覺到那條熱乎乎的東西在慢慢變軟。&lt;br&gt;   “其實我很早就好喜歡你，你知道嗎？”老七抬起頭，深情地看著高潮過後愈加嫵媚的白潔嬌艷的臉蛋。&lt;br&gt;   白潔沒有迴避老七的目光，嫵媚的眼神帶著一種迷茫和情意。“從什麼時候啊？”白潔伸出手撫摸著老七硬硬的頭髮和濕漉漉滿是汗水的額頭。&lt;br&gt;   “從你和二哥結婚的那天，我第一眼看到你，就再也忘不了了。”老七從白潔身上下來，側過身摟著白潔。&lt;br&gt;   老七提到王申，白潔心裡一顫，對王申的那種愧疚油然而生，剛纔酒醉後的迷亂在慢慢的清醒，可看著老七心裡那種喜滋滋的愛意反而是更加強烈，仿佛是為了更加的增強自己的決心，渾身光溜溜的白潔把自己的身體緊緊地貼在老七身上，手撫摸著老七健壯的胸肌，“你和我這樣，不怕你二哥知道啊？”&lt;br&gt;   “不怕，只要你能接受我，我什麼都不怕。”老七親了親白潔的額頭。“我會永遠永遠的對你好。”&lt;br&gt;   “呵呵，我才不信呢，以後碰到好的小姑娘，你連多看我一眼都不會。”白潔玩弄著老七腋下伸出的兩根捲毛。&lt;br&gt;   “肯定不會，我發誓，除了白潔，這世界上我不會再喜歡別的女人，要不我就天打雷劈。”老七伸出手發誓，白潔伸過紅紅的小嘴兒在老七的嘴上深深的親了一下。&lt;br&gt;   “我不要你發誓，只要你能喜歡我一天我就滿足了。”白潔說的是心裡話，她知道老七現在是真的喜歡自己，但自己不可能和老七有什麼結果，只能去珍惜在一起的這一點時光。&lt;br&gt;   “潔，我愛你。”老七深深的吻著白潔紅潤的嘴唇，感受著白潔光滑的身體，和細嫩豐滿的肌膚。&lt;br&gt;   “唔……我也好愛你，老七”白潔被老七吻了片刻就有點喘息了，身體又有了感覺。&lt;br&gt;   “潔，我不喜歡你叫我老七，叫我小志。”老七的手在白潔側過身的身後滑到白潔圓鼓鼓的屁股，撫摸著。&lt;br&gt;   “小志，我愛你。你叫我妞妞吧，我家裡都叫我妞妞。”白潔用自己豐滿的大腿有意的碰觸著，老七的陰莖，已經又有一點硬挺了。&lt;br&gt;   “妞妞，好可愛的名字，今晚不走了好不？”老七的手已經不安份的摸到了白潔的陰毛。&lt;br&gt;   “哎呀，幾點了？”白潔一下想起王申說十點半回家，趕緊赤裸裸的從床上坐起，胸前一對乳房一陣跳動，摸過電話看了一眼，十點十五，兩人從進酒店到現在糾纏了將近一個小時。白潔急急的爬起來找自己的內衣，剛一起身腿都有點發軟，坐在床邊抓過絲襪就穿了上去，穿到往腰上提的時候才發現沒有穿內褲，著急也就沒有穿，套上裙子，胸罩，襯衫，穿上尖頭的高跟皮鞋，對著鏡子攏了攏亂紛紛的長髮，回頭看著在床上依依不捨的看著自己的老七，走到床邊，和老七深深的接了個吻，看著老七又硬了起來的陰莖，忽然來了俏皮的心情，啪的打了老七的陰莖一下，呵呵笑了一下轉身要走，又回頭說：“給我打電話，噢。”說著開門扭著身子走了出去。&lt;br&gt;   白潔剛走出電梯，看到迎面從大堂走過兩個人，一個是一身黑色緊身套裙的張敏，低低的前胸開口露出深深的乳溝和裡面紅色胸罩的蕾絲邊緣。下身緊緊短短的一步裙緊裹著圓滾滾的屁股伴隨著高跟鞋的每次扭動誇張的晃動著，張敏胳膊挎著的是一個有些禿頭的中年男人，白潔剛想躲一躲，張敏已經看見了她。向她擺手打招呼：“白潔，你怎麼在這呢，和誰來的啊？”&lt;br&gt;   白潔臉微微有些發燒，不過看張敏挎著的也不是張敏的老公李岩，就說到：“跟王申同學。”白潔在說的時候故意在王申後面頓了一下，好像王申也在這呢，果然張敏“哦”了一聲，“那你好好玩吧，拜拜。”和男人進了電梯。男人的眼睛幾乎長在了白潔的身上，進電梯的時候還在回頭張望。&lt;br&gt;   白潔匆忙的出門打了個車，向家裡走去，卻沒有註意有一輛摩托車悄悄的跟在後面……&lt;br&gt;&lt;br&gt;   一直處於一種迷亂甚至有點慌張的白潔在車還沒有到樓下的時候就下了車，快步的向樓下走去，秋夜的涼風從裙下吹上來，隔著薄薄的絲襪吹在敏感的陰部涼絲絲的仿佛在提醒白潔沒有穿內褲。&lt;br&gt;　　剛剛拐過單元樓的牆山，白潔聽到了身後轟轟的摩托馬達聲，和很快就照過來的燈光，一種直覺讓白潔心裡一驚。沒敢回頭，在明亮的燈光下快步向家裡的樓門走去。&lt;br&gt;　　擦身而過的摩托車甩了個故作瀟灑的圓圈停在白潔面前，燈光仿佛色迷迷的眼神閃亮的照在白潔身上，薄薄的衣裙好像在燈光下已經有點透明，凹凸有致的身材顯露無疑，白潔手抓緊皮包的帶子，躲著刺眼的燈光。&lt;br&gt;　　車燈熄滅，片刻的黑暗後，藉著昏暗的路燈，白潔也能一下認出眼前的人就是東子，那英俊的臉上總是帶著一種邪邪的笑意，仿佛在告訴人們自己的邪惡。&lt;br&gt;　　看見是東子，白潔心裡竟然還有一點點的放下了提著的心，冷冷的看了一眼東子，轉身快速的向家裡走去，然而還是被飛速跑過來的東子一下子抱住靠在了身邊的牆上，粗硬的混凝土硌得白潔後背一陣刺痛，白潔用力的推著東子摟著她的胳膊，一邊故作鎮靜的對東子說：“放開我，我家就在樓上，我要喊人了。”&lt;br&gt;　　“喊吧，我可不怕，多來點人才好呢，看看我怎麼表演，呵呵。”東子毫不在意白潔的威脅，緊靠著白潔軟乎乎的豐滿的身子，一隻手抓捏著薄薄的白襯衫下邊豐滿堅挺的乳房，白潔用力推開東子的手，雙手擋在胸前，眼睛怒視著東子一臉壞笑英俊的臉蛋，“再敢碰我，你試試看我敢不敢？”&lt;br&gt;　　東子微微地向後一退，好像要放棄的樣子，卻忽然一下緊抱住白潔柔軟的身子，散髮著淡淡酒氣的嘴唇準確的壓在白潔柔軟的嘴唇上，用力不斷的親吻吮吸著，白潔用力的掙扎推著東子。&lt;br&gt;　　忽然東子的一隻手準確快速的伸進了白潔裙子裡面，手已經摸到了白潔只有薄薄的絲襪遮擋著的陰部，白潔雙腿一下夾緊，手上鬆了力量，被東子更是緊緊地摟住了，雖然用力的扭著脖子卻躲不開東子的嘴唇。&lt;br&gt;　　東子被白潔夾在腿中間的手下流的摩擦抽送著，中指在白潔軟嫩濕滑的地方按動著，白潔又羞又急，忽然張嘴一下咬在了東子的嘴唇上，東子唉呀了一聲，退後了半步，手捂著已經出血的嘴唇。&lt;br&gt;　　“啪……”的一聲白潔狠狠的打了東子一個嘴巴，東子一愣，手舉起來要打白潔，可看著白潔嬌嫩的臉蛋，眼睛里淚花點點的樣子，又下不了手，這時遠處有幾個人已經向這邊指指點點了。&lt;br&gt;　　“裝啥啊，美女，你老公也沒在家，要不咱倆上樓上玩兒會吧？”東子繼續一副無賴的嘴臉。&lt;br&gt;　　白潔一愣，奇怪東子怎麼知道王申沒在家呢，可這時候顧不了那麼多，狠狠的瞪了東子一眼，扭身快速的向家裡走去。&lt;br&gt;　　東子看著走過來幾個人，沒在糾纏白潔，把從白潔下身拿出的手指在鼻子前聞了聞，聲音不大不小的向白潔喊著：“美女，下次辦完事別忘了穿內褲。”&lt;br&gt;　　白潔臉感覺熱乎乎的，當然知道東子說的啥意思，裝作沒聽見，趕緊上樓關上門才鬆了口氣，看著地上的拖鞋，知道王申真的還沒回來，白潔剛脫了襯衫，要脫裙子的時候，包里的電話發出了嗡嗡聲。&lt;br&gt;　　拿起來，果然是老七來的電話，白潔心裡忽然涌上一種甜蜜，委屈的感覺，接起電話的時候，眼淚已經從眼角滑落。&lt;br&gt;　　“到家了嗎？”老七一句簡單的問候，讓白潔心裡一股股暖流涌動，剛纔的不快淡去了許多。&lt;br&gt;　　“到家了，你還不睡覺啊？明天還要上班呢？”白潔一隻手拿著電話，一邊向下褪著及膝的窄裙。&lt;br&gt;　　“這就睡了，惦記你到沒到家。”&lt;br&gt;　　兩人互相問候了幾句，掛了電話，白潔才感覺到渾身酸軟好累，絲襪褲襠的地方一片黏糊糊的濕漬，趕緊到衛生間泡到了盆子里，本想沖個澡，實在累了，就擦了擦上床睡覺了。&lt;br&gt;　　忙活著白潔竟然忘了在意王申的存在，沒有註意到王申怎麼還沒有回來。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　在鎮西的一個歌舞餐廳酒店里，一個裝潢一般的包房裡傳出陣陣五音不全、南腔北調的歌聲，王申正和一個２０來歲，濃妝艷抹的小姐深情對唱著《相思風雨中》，還有兩個男人和兩個小姐在沙發上擠擠靠靠、半摟半抱的粘乎著，房間的側面桌子上有著六個人剛纔杯盤狼藉的殘餘。&lt;br&gt;　　“好……鼓掌啊。王老闆歌唱的好。”噼里啪啦的一陣掌聲，連王申都覺得自己真唱得很好了，那個小姐粘在王申身邊，兩人也坐在了沙發上，王申略顯拘謹一副正人君子的樣子和小姐聊著。&lt;br&gt;　　原來，最近王申打麻將經常贏錢，幾個年輕的老師逼著王申請客出來瀟灑瀟灑，說讓王申體驗一下資產階級的腐朽生活方式。剛到這裡領班的就問幾人要不要小姐，王申還是第一次接觸這樣的地方，雖然聽說，但第一次來還是心裡慌慌的。&lt;br&gt;　　那兩個老師都已經是熟門熟路了，竟然都叫了自己熟悉的小姐。王申推托了一會兒，還是心慌慌的和領班去挑小姐。&lt;br&gt;　　吧台兩側的長沙發上座著一排排的小姐，吊帶、短裙、濃妝艷抹，一股股脂粉香氣撲鼻而來，一個個或大或小的眼睛盯著王申，王申根本不敢仔細看，隨便看了一個穿著牛仔短裙、白Ｔ恤的女孩子好像挺文明的樣子，就招了招手，匆忙的回去了。&lt;br&gt;　　很快幾個人圍坐一桌，每個人身邊都坐了一個小姐，王申心裡一片亂紛紛的感覺，身邊撲鼻的香氣讓王申心馳神盪，看著李老師和趙老師兩人和小姐老公老婆的叫著，他也想裝作很老練的樣子，不讓人看出自己第一次來這種地方，可是始終覺得有一種緊張的感覺沒辦法放鬆。&lt;br&gt;　　“你看這倆人，咋這麼能裝呢，趕緊喝杯認識酒啊？”李老師手搭在旁邊那個叫小麗的小姐腰上，大呼小叫的說著王申，“這是我們王老闆，你可得要陪好了，你別看他廋，錢有的是。”&lt;br&gt;　　小姐拿起酒盃，“王老闆，頭回喝酒，我先敬你一杯，咱先和一杯認識酒，願以後咱們的情誼天長地久。我先乾為敬。”說著輕輕的和王申碰了一下杯，將杯中大約二兩白酒一飲而盡，拿起杯邊的礦泉水喝了幾口。&lt;br&gt;　　王申一愣，他還是第一次看見女人這麼喝酒的，猶豫了一下也幹了下去，胃里火辣辣的，趕緊吃了幾口菜。想和小姐說幾句話，才想起還不知道小姐怎麼稱呼。&lt;br&gt;　　“小姐，怎麼稱呼你啊？”王申和小姐說第一句話，居然感覺心裡有點慌慌的緊張，也是第一眼這麼近的看著這小姐，最深的印象就是一雙圓圓的大眼睛，長長的眼睫毛，眼睛中有著淡淡的血絲，不那麼明亮，瓜子臉，沒有染過的頭髮不是很長，在腦袋後面緊緊地盤在一起，用一根木質的發卡彆著。&lt;br&gt;　　“我姓孟，叫孟瑤。”小姐又端起酒盃，“王老闆，好事成雙，我再敬你一杯，希望你今天能吃好玩好喝好。”說著又幹下去了一杯。&lt;br&gt;　　王申也只好幹了下去，就已經有點多了，“不對吧，姓孟不應該叫這個名字啊，孔孟燕曾本是一家，一般都是按族譜起名，現在最多的應該是慶、繁一輩。你是哪一輩的啊？”&lt;br&gt;　　孟瑤呵呵地笑了一下，“王哥，你明白挺多啊，我原來叫孟慶瑤，我覺著難叫，就自己改了。”&lt;br&gt;　　別人一誇，王申更加來了勁頭，“不能隨便改啊，這是認祖歸宗的傳統，你們的家族本是中國最大的家族，因為人數太多，對皇帝都有了威脅，不得已後來才分為四姓，為了不弄亂家族系統，嚴令四姓按族譜嚴格起名，你家沒跟你說過嗎？”&lt;br&gt;　　“我家是農村的，我爸不認識字，我們起名都是我爺爺，二爺起的。”&lt;br&gt;　　“唉，落後的農村教育，害人不淺啊，孟瑤，你今年多大了？”王申一副憂國憂民的沉重樣子。&lt;br&gt;　　“二十一。”&lt;br&gt;　　“正是好時候，怎麼沒讀書呢？”&lt;br&gt;　　“我還行呢，念完高中了，家裡沒錢啊，考上了也念不起，給個畢業證就行了。”&lt;br&gt;　　“那你不想讀書嗎？”王申繼續著這個話題，孟瑤明顯有點不想說這個了，不耐煩地說：“誰不想讀啊？我還想念大學呢。”&lt;br&gt;　　聽這個，王申更加來了興趣，“你要是想讀，我可以給你想辦法。”&lt;br&gt;　　孟瑤皺了皺眉頭，說這樣話的人可能太多了，對她們這些風塵小姐來說都只是當作耳邊風一樣的了，剛要敷衍王申兩句，那邊又開始叫喝酒。</content></item></update>