<update><item><title>第五章　上海五日淫(9)</title><author>床上伴侶</author><content>　　　“這件一套500元，要不要我試穿一下？但我們這裡的規定是試穿就一定要買的，其實我真是老闆的表妹，生意規矩是不能破壞的，我這裡有一次成像的相機，拍一張100元，我可以把拍照費給打個對折，其它的我也不能做主，想好了嗎？2000元一共才一個小時，要抓緊時間，其實這些內衣真的不錯，其它地方你花再多錢也買不到。” &lt;br&gt;　　　李明一想，反正2000元也拿不回來了，一咬牙說：“好，就先來這套吧。小孫，你這樣在男人面前穿內衣，你不怕嗎？” &lt;br&gt;　　　“有什麼好怕的，一般，只有熟人，我們才提供這樣的服務，剛纔表姐說你就住在這附近，基本每天都看見你會在門口向裡面張望，所以才會叫你進來。而且，在這裡你只能看，不能動手，當然你可以拍照，除了臉以外，其它地方就看你喜歡了。” &lt;br&gt;　　　“那我一定就拍你最好看的地方。”李明兩眼盯著孫倩的兩腿之間。 &lt;br&gt;　　　“色鬼，你們男人就喜拍一個地方，每次還都要來個特寫，有一次一個人拍了我近一百張，連我都不好意思了。”孫倩邊說，邊拉上了窗帘，打開了電燈開關，四盞射燈從四個牆角聚焦到屋子中間，由於地上鋪了一層紅色地毯，所以給人一種誘人的感覺。“好好看哦，我可要開始了。”孫倩向李明拋了個魅眼，打開了音箱，輕柔的音樂緩緩響起，孫倩站到了燈光下。 &lt;br&gt;　　　“你就不怕我強姦你嗎？”李明坐在沙發上，兩眼盯著孫倩。 &lt;br&gt;　　　“跟你說實話，這裡的老闆可是黑白兩道都搞得定的，否則我也不敢在這裡，我勸你不要有壞想法，還是好好坐在那裡看。只要你不碰我，隨變你乾什麼，我只當什麼也沒看見，再說我站在燈光下，也看不清你在乾什麼。如果你想拍照就告訴我，我一定擺好姿勢讓你滿意。照相機就在沙發旁邊的柜子里。” &lt;br&gt;　　　李明從柜子里拿出相機，孫倩這時已經開始脫衣服了。孫倩和著音樂輕輕地扭動著腰，在望向李明這邊的目光中閃過一絲興奮的眼神，孫倩將裙子的扣子解開，李明從遠處望去，孫倩的衣著不但襯托出她高貴的氣質，更顯出她那玲瓏有致的身材，看來至少有３５Ｄ的美乳更是垂涎三尺。腳上是一雙搭扣袢的白色高跟皮鞋、白色的襯衣、鮮紅的指甲，隨著裙子的褪去，露出裡面雪白色的蕾絲縷空內褲，透明的肉白色的長統玻璃絲襪，在孫倩蹲下時使本已豐滿的大腿更增豐盈的感覺。 &lt;br&gt;　　　孫倩把裙子仍到了一邊，站起身來，臉上笑著把上衣解開，露出裡面的半罩杯雪白色的蕾絲乳罩，將胸罩背扣解開仍到了旁邊，在皓白如雪的肌膚襯托之下，雙峰顯得艷麗無比；隨著她身子的轉動，沒有乳罩束縛的柔軟乳房在跳動著，兩粒尖挺誘人的粉紅色乳頭一抖一顫的彈動著，鮮活、奪目極了。 &lt;br&gt;　　　這時孫倩轉過身，彎腰把雪白色的蕾絲縷空內褲也慢慢地脫下。渾圓臀丘和很深的股溝美麗無比，細長的美腿，令人產生無限的暇想，那粉紅的陰部，黑色的陰毛……大好風光一覽無遺。 &lt;br&gt;　　　孫倩身上只留下了肉色長筒絲襪和一雙白色高跟鞋，那層薄薄的細緻光滑的肉色絲襪，把孫倩原本白皙豐滿的玉腿，襯托得更性感更迷人。孫倩綳了綳腳尖，絲襪之中的幾個迷人腳趾勾動了幾下，接下來，她又出人意料地躺在地毯上，把左腳高高舉了起來，右腿橫放在地上，端莊嫵媚的女性陰部舒展地展現在李明眼前，真是讓人大飽眼福。 &lt;br&gt;　　　“小孫，你那裡真好看！”李明低聲叫著，身體有了很大的反應，幾乎站不起來了。　孫倩看著李明，微微地、款款地擺動著身軀，放下左腿，人向後仰，挺起腹部，嬌媚地扭動圓滾滾的二片玉臀，那雙線條優美的白嫩玉腿併在一起挪動著。然後，慢慢地向兩邊分開大腿，由於分得很慢，所以李明清楚地看見孫倩誘人的陰唇，只見稀疏的陰毛下粉紅色的肉縫，因為腳的的大分，將肉縫微微拉開，小陰唇的嫩肉也露出一些。 &lt;br&gt;　　　“要不要拍照留個紀念。”孫倩用右手輕輕扒開大陰唇，小陰唇也跟著牽動曝露出陰蒂和洞口，李明看著都出了神。 &lt;br&gt;　　　“要不要啦！”孫倩提高了聲音。 &lt;br&gt;　　　“要！”李明趕緊那著相機，靠了上去。 &lt;br&gt;　　　孫倩坐在地上，將雙腿分開，小腹下麵黑亮細密的陰毛顯然經過了修剪，在豐腴的陰戶周圍以及向下到肛門都沒有任何陰毛，整個女性陰部清楚的暴露在李明面前。 &lt;br&gt;　　　李明不由得要伸手去撫摸孫倩迷人的陰部，但馬上被孫倩用手擋住了，“你千萬別動手，否則就只能馬上結束了。你是不是想看看仔細？”李明點點頭。“你們男人都一樣色，總要看這裡，其實女人都一樣的，回去看自己老婆的嘛。”孫倩說完，用手將陰唇微微撐開，露出粉紅色的陰戶，隱隱見到裡面粉紅色的陰道。 &lt;br&gt;　　　李明趕緊對準孫倩的陰部，將誘人的女性陰部特寫取到鏡頭中，按下了快門。隨著閃光燈一亮，照片從前面吐了出來。 &lt;br&gt;　　　“等一會兒，就顯出來了。這樣可以了嗎？” 孫倩合起了雙腿。 &lt;br&gt;　　　李明回過神來，“喔！好象…好象還不行耶！你可不可以做點比較撩人的姿勢？” &lt;br&gt;　　　“急什麼，等會兒再讓你拍嘛。我現在要換內衣給你看好嗎？” 孫倩站起來開始穿那套內衣。 &lt;br&gt;　　　李明只好站起來，卻沒想到自己的陰莖其實早已頂在褲子上，他趕緊轉身，坐在沙發上。 &lt;br&gt;　　　“你也不要害羞，我都脫光了，我剛纔不是說了，隨你乾什麼，我只當沒看見，當心別把小弟弟壓壞了。”其實孫倩不看也知道，來這裡的男人看見自己的陰部還沒有不勃起的。 &lt;br&gt;　　　李明心想2000元都付了，是要好好享受一番，也就解開褲子拉鏈，把陰莖拿了出來，一邊看著孫倩換內衣，一邊自己慢慢地上下套弄著高聳的陰莖。 &lt;br&gt;　　　孫倩熟練地穿好乳罩，丁字型內褲，系好吊襪帶，擺了幾個姿勢，“好看嗎？”白晰的肌膚與黑色性感內衣兩相對比，乳罩把她那少婦堅挺的乳房上提，乳線更為完美，孫倩調整好乳罩的位置，使兩點乳暈正好從開口處露了出來。吊帶扣吊著長統絲襪，把她細長的雙腿修飾更為細長完美。丁字褲僅把那簇經過修剪的陰毛包埋著，若隱若現的表現出女性的私處之美。陰唇處的開裂處隱約可以看到他鮮紅的秘處，似乎可以想象到陰莖可以長趨直入的模樣。 &lt;br&gt;　　　“真漂亮。”李明拿起相機又拍了一張孫倩的內衣照。 &lt;br&gt;　　　“還要再試穿哪一件？”孫倩開始脫下身上的內衣。 &lt;br&gt;　　　“你看著辦，反正露得越多越好，明天一定要讓白潔穿上後，把好東西都露出來。” &lt;br&gt;　　　孫倩又換了四套內衣，都是又薄又露的款式，李明看得都入迷了。 &lt;br&gt;　　　“李哥，現在加起來已經2200元了，還要選嗎？我看這幾套明天夠用了。”孫倩提醒到。 &lt;br&gt;　　　“好吧，就這幾套，以後我再買吧。我看得都快受不了。”李明的陰莖早已漲得通紅，頂端已經有液體滲了出來。 &lt;br&gt;　　　“你剛纔不是說要拍比較撩人的姿勢嗎？看你剛纔那麼老實就讓你拍一張。”孫倩坐在地上，褪去了身上的白色丁字型內褲，分開雙腿。“李哥，時間快到了，快點拍吧。” &lt;br&gt;　　　李明拿著相機，半跪在孫倩的兩腿之間，“把兩腳張開點……”孫倩臉頰飛上紅暈，但又不自覺地照著李明的話做，把兩腿儘量張大，生怕拍不清楚她的陰部似的。“能不能再撩人一點。” &lt;br&gt;　　　孫倩用手慢慢地儘量撐開自己肥大的陰唇，露出陰戶內紅艷艷的世界。李明可以清楚看到裡面的那塊小陰唇，粉紅色的陰道入口也慢慢向外打開，露出了裡面濕潤的內壁，孫倩把一根手指伸了進去，轉了一圈拔了出來，手指上已經有了一層黏液。孫倩將黏液慢慢地塗在陰唇兩邊，使得整個女性陰部在燈光下反射出淡淡的光芒。 &lt;br&gt;　　　這時李明靠前仔細地拍下了這個誘人的畫面。 &lt;br&gt;　　　“你看你那裡都快要噴出來了，你自己快點解決了吧。”孫倩還是用手分開著陰唇，然後轉過頭，閉上了眼睛。顯然，孫倩是想讓李明看著自己的陰部好幫他快點射出來。 &lt;br&gt;　　　“能不能插進去，你看都這麼硬了。”李明小聲地說，孫倩搖搖頭說：“在這裡不行，以後好嗎。” &lt;br&gt;　　　李明只能自己一邊看著孫倩濕漉漉的陰部，一邊快速地摩擦著陰莖。很快李明的喉嚨里就發出了呻吟聲，這時孫倩慢慢抬起了臀部，讓陰部正好對著李明的陰莖，孫倩睜開眼睛說：“你就射在我這裡吧。”李明馬上加快速度，一股股精液直接射在孫倩的陰唇上，由於陰唇分開著，有一些精液已經從陰道口滑進了陰道。孫倩眯著眼睛，用手把陰唇外面的精液也一點點塞進了陰道。 &lt;br&gt;　　　“你看這樣不就等於射在我裡面了嗎？”孫倩在李明耳邊小聲說：“明天如果有機會，我一定讓你在裡面射出來。只怕到時候你的眼裡只有白潔了。” &lt;br&gt;　　　看著孫倩嫵媚動人的樣子，李明恨不得現在就把孫倩壓在身下，和她大幹一番。 &lt;br&gt;　　　李明和孫倩用紙巾分別把自己擦乾凈。李明對孫倩說：“明天的事可別忘了。” &lt;br&gt;　　　李明把內衣拿著出去和老闆結帳後，騎著車飛快地回家，他要在老婆回家之前把內衣放好。然後給白潔打了電話，讓白潔明天到校拍照。白潔也沒多想，就答應了。 &lt;br&gt;　　　第二天，白潔醒來時，王申已經上班去了。今天學校還沒有開學，等會兒拍完照，高義也許又要讓她留下來。一想到可能又要和高義做愛，白潔的臉紅了起來，連乳頭都有點硬了。 &lt;br&gt;　　　白潔換了一條無肩帶式的乳罩，胸前那一對誘人的尖挺乳房高聳著，幾近透明的胸罩緊緊的包住她那豐滿的奶子，膚色半罩式胸罩似乎還不能完全掩蓋豐乳。淡紅色的乳暈從蕾絲刺繡的高級乳罩罩杯邊緣微露，露出一條很深的乳溝。稍一扭動腰肢，白嫩的乳房即半露出來。全透明的絲質性感內褲下隱隱透露出黑色的陰毛，上身是米色的襯衫，隱隱露出裡面的乳罩痕跡，下身特地穿了一條黑色的喇叭口的短裙。白潔知道高義興奮起來，哪怕是在辦公室都要做，到時只要把內褲一脫，撩起裙子就可以做了，有人來，只要把裙子放下來就看不出來了。然後，穿了一雙肉色長統絲襪，穿上黑色高跟鞋，白潔知道高義喜歡從後面做，為了讓高義做得更舒服，白潔有意買了一雙十釐米高的高跟鞋。現在白潔買衣服都已經只想高義會不會喜歡了。 &lt;br&gt;　　　到了學校，李明已經在校門口等著她了。白潔看見李明，有點害羞地低著頭，她知道那晚李明看到自己和高義做愛的事，只是簡單打了個招呼。李明催促道：“高校長已經在樓上等你了。” &lt;br&gt;　　　白潔跟著李明上了樓，頂層樓是檔案室和老師活動室，平時樓道口都上了鎖，現在還在放假，樓里非常安靜，只有白潔的高跟鞋敲在地上的“哚、哚”聲。 &lt;br&gt;　　　“高校長就在活動室里等你，你先進去，我還要等一個人。”李明和白潔說完，就又匆匆下樓。 &lt;br&gt;　　　白潔走進活動室，看見高義一個人坐在沙發上，窗帘都拉上了，屋子中央放著幾盞聚光燈，邊上放著一架攝像機。 &lt;br&gt;　　　高義看見白潔進來，連忙站起來，“今天看上去好象長高了嘛。” &lt;br&gt;　　　白潔抬起腳說：“好看嗎？這是新買的皮鞋，還不是為了讓你舒服一點，夾的我好痛。” &lt;br&gt;　　　高義一聽，抱住白潔就想吻，白潔用手擋住高義的嘴，“小心被別人看見。” &lt;br&gt;　　　“我出去看看。”高義用鑰匙將樓道口的鐵門鎖上。高義剛進活動室，白潔就撲到高義的懷裡，女性紅色的雙唇堵住了高義的嘴。 &lt;br&gt;　　　白潔的舌頭伸進高義的嘴裡，高義的一隻手隔著襯衣在白潔的乳房上用力撫摸著，另一隻手伸到裙子里，捏著圓滾滾的屁股。白潔的手也沒閑著，隔著褲子摸著高義的褲襠，馬上高義的褲襠被陰莖頂了起來。高義伸手就要往下拉白潔的內褲，白潔將高義的手推開，“你又要弄在我裡面，等會兒拍照要是讓別人看見多不好。今天王申加班要晚點回來，下午去我家再讓你好好玩，行嗎？” &lt;br&gt;　　　“下午去你家，但現在你弄的它挺得這麼高，你要負責到底。”高義用手指著褲子上明顯的一塊突起。 &lt;br&gt;　　　“好，我一定負責。這幾天你老婆不在家，現在就讓你解解讒。”白潔蹲下去用手小心地拉開高義褲子的拉鏈，鬆開皮帶，將高義的內褲褪到膝蓋，用手握住陰莖，慢慢地把包皮拉了下來，這樣高義的大龜頭就完全暴露在白潔的面前。白潔用手輕輕套弄著高義的陰莖根部，然後張開嘴慢慢地把龜頭含到了嘴裡，貪婪的吸吮著。白潔左右搖晃著頭部，舌頭在高義的龜頭上打轉，時不時的用舌尖舔著馬眼，嘴裡發出淫蕩的……嗚嗚……聲。 &lt;br&gt;　　　雖然高義上次趁白潔昏迷的時候，有過一次把精液射在白潔嘴裡的經歷，但後來就一直不敢再要求白潔這樣做，怕白潔會想起那晚的事而生氣。但沒想到現在白潔竟會主動為自己口交，看來白潔一定是被幹得很舒服，才這樣做的。高義感到一陣酸麻一下子由陰莖傳到了腰部，開始好好享受淫蕩的美女少婦為自己提供的口交服務了。 </content></item></update>