<update><item><title>第十章　多情不敢難自抑(2)</title><author>床上伴侶</author><content>　　“喂，誰呀？”白潔小心翼翼的接起電話。&lt;br&gt;　　“我啊，嫂子。”白潔一楞，心裡也一顫，是老七。&lt;br&gt;　　“老七啊，什麼事啊？”&lt;br&gt;　　“好些天沒看到嫂子了，打個電話給你啊。”&lt;br&gt;　　“呵呵，那你哪天請我和你二哥吃飯啊。”白潔臉上笑盈盈的。&lt;br&gt;　　“行啊，嫂子，我馬上就去接你，到了給你打電話。”老七很明顯興奮的說著就掛了電話。&lt;br&gt;　　“哎……”白潔剛要和他說等王申晚上回來一起去，老七已經掛了電話。&lt;br&gt;　　白潔臉上有點微微發熱，她對老七也是很有好感的，老七打電話給她，憑著女人的直覺，她能感覺到老七對她的意思，忽然有了種初戀時那種心跳的感覺，但很快心裡想起了王申，想給王申打電話好去接他，撥了號猶豫了一會兒，終於沒有發射。&lt;br&gt;　　很快電話就進來了，白潔拎著早就收拾好的提包，出了學校大門，看到老七站在一輛白色捷達車的旁邊，向她招著手。&lt;br&gt;　　雖然老七給她打開了副駕駛的車門，白潔猶豫了一下還是坐在了后座。車是新的，散髮著皮革和裝飾的味道，開車的人很顯然也是新的，緊張中時不時有著慌亂和對路上行人的慍怒。&lt;br&gt;　　“嫂子，你想吃什麼？”走了一會兒，老七問白潔。&lt;br&gt;　　對這個明顯喜歡自己而自己又不討厭的男人，白潔心裡已輕鬆了起來，很長時間沒有這種輕鬆自如的感覺了，可惜心裡對老七還是有點不是很舒服的感覺，也許是因為他是老公的同學吧。心裡忽然起了頑皮的感覺，想逗一逗老七，裝作很自然的樣子，“你二哥得四點才能下班，先給他打電話，讓他請個假吧。”&lt;br&gt;　　老七一楞，雖然他聽說過白潔那麼多香艷甚至帶著很多淫蕩色彩的傳聞和故事，但白潔在他心裡還是個美麗而性感的夢想，白潔這樣一說，老七有點語塞，想說不叫王申又真的說不出口，叫王申，白費了一番心思。今天是總公司給他配車的第一天，他第一個想到的就是趕緊開到白潔這裡炫耀炫耀，白潔這樣好像很自然的樣子給他的心裡好像澆上了一盆涼水一樣。&lt;br&gt;　　看老七失望又有口難言的樣子，白潔暗暗想笑，將黑色漆皮的小拎包放在旁邊座椅上，攏了攏飄逸的長髮，悠然的看著窗外熟悉的城鎮風景，嘴角邊帶著一分醉人的笑意。&lt;br&gt;　　老七從後視鏡內看著白潔頭髮飄揚的瞬間，這樣近的和心中的美人單獨待在一起，老七心跳都幾乎加速了。老七忽然看見路的右側有一家咖啡語茶的店子，減慢了車速對白潔說：“嫂子，二哥還得一會兒下班，請假也不好請，咱倆先在這兒等一會兒吧？”一邊等著看白潔的態度。白潔沒有出聲，只是似笑非笑地看著窗外。老七再笨也明白了這個意思，把車開到咖啡語茶的門前。&lt;br&gt;　　雖然很努力地擺正，但車還是歪歪扭扭的停在了車位上。&lt;br&gt;　　白潔選了個不靠窗的帶搖椅的角落，下午的咖啡屋內只有那邊靠窗的座位有兩個２０來歲的情侶一邊笑著一邊在下著什麼棋。&lt;br&gt;　　老七要了一壺很貴的愛爾蘭咖啡，白潔給自己要了一杯冰的檸檬汁，她喜歡這種酸酸甜甜涼涼的味道。&lt;br&gt;　　看著老七想說什麼又不知道說什麼好，不想說又很急的樣子，白潔仿佛又看到了學校里那些急於向她討好，又不知道說什麼好的毛頭小伙子，那種純真的感情雖然自己沒有接受，但現在想起來也是真的感動，和高義他們這些人只是為了得到她的身體，為了在她身上發泄自己的欲望比起來，白潔心裡忽然感到一種莫名的感動……&lt;br&gt;　　終於開口的老七和白潔聊著生活工作人生和未來，多年的經歷說起來讓白潔有時忍俊不禁，笑容不時浮現在白潔俏麗嫵媚的臉龐，更是讓老七看的心馳神往不由得口若懸河，時而炫耀自己現在的生活，時而大談自己偉大的理想，一時間眉飛色舞，滔滔不絕。&lt;br&gt;　　白潔靜靜的聽著老七暢談，偶爾接著話頭說上一兩句，雖然在她心裡看得出老七表現出來的還不成熟甚至在社會中的稚嫩，但那種年輕人的激情和已經踏入成功的門檻那種飛揚的神采讓老七有著另一種不可抗拒的魅力，讓白潔仿佛又找到了自己那種年輕的感覺，找到了一種振奮的激情，從很長時間以來那種彷徨和矛盾的沉重中解脫出來，有一種新的感覺，想著這些，白潔看老七的眼神越來越充滿一種溫柔和親密……&lt;br&gt;　　正在兩人說的正歡的時候，白潔的電話忽然振了起來，白潔拿起電話看了一眼不由得一愣，才想起已經到了下班的時間，是王申來電話，可是兩個人都沒有和王申說，他怎麼會自己打電話呢，平時都是自己直接就回家了，白潔心裡迷惑著接起電話。&lt;br&gt;　　“喂，白潔啊。”王申每次打電話都是這樣直呼白潔的名字，從來不會叫個老婆了，或者昵稱什麼的，白潔其實每次聽著都不怎麼舒服，可從來沒有和王申說過，白潔覺得兩個人之間的事應該自己去體會不是單方面的要求能做到的，所以她很少要求別人做這個那個，即使王申也是這樣。“晚上我們有個同學過來，我和老七去和他吃飯，得晚一點回去。”白潔一楞，老七沒說過要和同學去吃飯，有一種感覺可能王申在撒謊，可她什麼也沒說，只是問：“那你幾點能回來啊？”白潔巧妙的用了回來兩個字，給王申一個錯覺，好像她在家，中文系畢業的白潔畢竟沒有白學。&lt;br&gt;　　“嗯……十點半吧。”&lt;br&gt;　　兩個人很快掛了電話，白潔看著老七疑問的眼神，笑了一下，低頭喝了一口水沒有說話。心裡在想著，王申會幹什麼去呢？很可能是打麻將，她不相信王申會在外面有別的女人。正想著，老七的電話響了起來，白潔心裡有一種強烈的預感，是王申打來的，微微抬頭看了一下老七的表情，有著一分掩飾下的慌張，畢竟在和二哥的老婆一起吃飯啊。&lt;br&gt;　　“喂，噢，二哥啊，哦，行…。行…。放心吧，沒事兒，哎，好了。”老七的表情從慌張慢慢平靜最終竟會有著一分喜悅，白潔猜可能王申在給老七打電話替他圓謊，她沒有追問，聰明的女人一般都知道該什麼時候說話，什麼時候不說話的。&lt;br&gt;　　老七看著白潔，心裡的喜悅還是有點按捺不住，“我二哥剛來電話，說他晚上有事。那個那個…”老七忽然不知道怎麼說了，剛纔王申來電話說他和白潔說他和老七一起吃飯，萬一白潔要是問他，讓他別說漏了，他去打麻將去。剛纔的喜悅忽然讓老七不知道怎麼說好了。&lt;br&gt;　　白潔裝作一副漫不經心的樣子，“一會兒你們不是去喝酒去嗎？去吧。一會兒我自己就回去了。”&lt;br&gt;　　老七一下著急了，“不是，那個……，我，他……”&lt;br&gt;　　看著老七急得臉紅脖子粗的，白潔撲哧一下笑了出來，“呵，看你急的，他是不是去打麻將去了，讓你幫著撒謊啊。”&lt;br&gt;　　老七支支吾吾的說：“…嗯……”&lt;br&gt;　　“看你憋的那麼費勁，沒什麼的，男人啊，總喜歡耍小聰明。”&lt;br&gt;　　“嘿嘿……”老七嘿嘿的傻笑著。&lt;br&gt;　　“一會兒送我回家，你們去瀟灑吧。”白潔仿佛有點慍怒的說著。&lt;br&gt;　　“那個……我也沒事，他不來，咱倆吃飯去得了。”老七憋了半天，吭哧鱉肚的說。&lt;br&gt;　　“咱倆去吃？”白潔嘴角帶著一絲微微的笑意的看著老七，“我可不敢，呵呵。”&lt;br&gt;　　看著白潔柔媚的樣子，老七心都開始癢癢了，“有啥不敢的啊，就吃個飯，我知道一個韓國料理的地方，韓式烤肉可好吃了。”&lt;br&gt;　　白潔沒說話，拿著細長的玻璃杯在手上轉來轉去，一邊隔著杯子看著老七，其實白潔心裡也很矛盾的，挺想和老七單獨在一起的，可又怕兩人在一起能不能把握好分寸，她知道老七對自己的意思，其實她又何嘗不欣賞甚而有點喜歡老七呢。&lt;br&gt;　　多年的混跡社會，老七當然明白趁熱打鐵的道理，起身叫服務員買單。&lt;br&gt;　　兩個人出了門，老七給白潔打開車門，白潔心裡一直亂亂的拿不定主意，猶豫了一下上了副駕駛的位置。&lt;br&gt;　　路上兩人都沒有說話，老七聞著白潔身上飄來的淡淡幽香，眼睛的餘光看著白潔長髮掩映的白嫩的面頰，心裡知道夢想離自己已經越來越近了。&lt;br&gt;　　韓式料理的房間仿照日韓那種房間設計，但為了方便國人，在桌子下留出了放腳的空地，以便盤腿時間長了不習慣。白潔進屋脫了小巧的高跟鞋，黑色絲襪裹著的玲瓏可愛的小腳讓老七心裡都一陣熱血翻騰。&lt;br&gt;　　吃烤肉，服務員推薦了紅酒，度過了短暫的尷尬時間，兩個人又聊的火熱起來，酸甜微澀的紅酒，就著雪碧汽水兩個人不知不覺就喝下了兩瓶，屋內的氣氛已經變得曖昧起來，側身坐著的白潔小腳伸在自己身後，老七的眼睛不時掃視著白潔圓潤玲瓏的小腳。&lt;br&gt;　　熱了起來的白潔解開了襯衫的第二粒紐扣，露出一片白嫩的胸部和深深的乳溝，水藍色的乳罩也露出了白色的蕾絲花邊，身體動作間豐滿的胸部那種震撼男人心靈的顫動隔著薄薄的襯衫也讓老七不時的熱血沸騰。&lt;br&gt;　　白潔嫩白的臉上已經微微的罩上了一絲粉紅，水汪汪的眼睛流轉間更是媚意蕩漾，仿佛隨意又仿佛故意，兩人的話題從小時候和上學的時候的趣事轉到了感情和愛情上，隨著又一瓶酒消失，兩人越來越感到在愛情的看法和態度上有著好多的共同點，共同的話題越來越多……兩人也從對桌變得越來越近。&lt;br&gt;　　當白潔柔柔的小手被老七忽然握住，那種近乎挑逗的揉搓讓白潔心裡都不由得陣陣熱浪。看白潔沒有反對，老七挪到了白潔的身邊，拉著白潔的嫩手微微一拉，白潔軟軟的身子就靠在了老七身上。老七右手摟在白潔乳房的下邊腰上，嘴唇從白潔的秀髮吻過，吻到白潔的額頭，白潔微微的嬌喘著仰起頭，粉紅柔軟的嘴唇顫抖著迎上了老七火熱的嘴唇，仿佛兩塊磁石一樣兩人就吸在了一起。&lt;br&gt;　　白潔的雙手抬起來抱住了老七的脖子，嘴唇糾纏在一起不斷的摩擦、吮吸，滑軟跳動的舌尖在兩人唇舌之間滑動，陣陣綿軟的嬌喘呻吟從兩人緊緊貼在一起的嘴唇間飄出，讓老七渾身熱浪翻涌，左手按在了白潔豐滿挺立的乳房上，雖然隔著薄薄的襯衫和胸罩，但那種柔軟豐滿的肉感更有一種讓人探索的誘惑。&lt;br&gt;　　兩人摟在一起糾纏中，老七的手撩起白潔小襯衫的底襟，大手輕輕的摩挲著白潔光滑平坦的小腹，一邊感受著白潔身體陣陣微微的顫動，一邊手滑到了白潔胸罩的下緣，手指挑開胸罩硬挺有彈性的底托向上推起，白潔一對豐滿的乳房握在了老七的手裡。&lt;br&gt;　　老七的心裡一陣顫動的熱感，手中握著的乳房滑嫩、柔軟，又有著挺實的彈性，手指滑過乳尖，黃豆粒大小的乳頭正在慢慢的變硬，老七一邊撫摸著白潔豐挺的乳房，一邊兩人的嘴唇還在糾纏著，時而火熱吮吸，時而分開輕吻。&lt;br&gt;　　白潔軟軟的身子側靠在老七身上，雙手環抱著老七的脖子，雪白的緊身小襯衫只有兩個扣子還扣在一起，一隻大手在胸前的襯衫里揉搓著，伴隨著陣陣的呢喃和嬌喘，白潔趁著濃濃的醉意完全沉浸在了迷亂和興奮之中。&lt;br&gt;　　老七的手從白潔的胸前出來，手伸下去摸到了白潔柔軟肉感的玲瓏小腳，隔著滑滑軟軟的絲襪，順著白潔的小腿慢慢向上滑動，漸漸的手摸進了白潔裙子裡面，手滑過豐盈的大腿，隔著薄薄的絲襪觸摸到了白潔大腿盡頭墳起的陰丘，擠開併在一起的彈性十足的雙腿，用併在一起的中指和食指去觸動白潔圓圓的陰丘下柔軟的陰唇。&lt;br&gt;　　白潔此時幾乎側躺在了木質的板床上，渾身充滿了性欲的渴求，滾燙的嘴唇不時索求著男人的親吻………&lt;br&gt;　　正當老七的手從白潔絲襪的襪腰處伸進去，滑過薄薄的內褲，剛剛觸摸到柔軟的陰毛時，輕輕的敲門聲一下驚醒了兩人，仿佛剛剛想起這是在飯店的包房，慌亂中兩人匆忙坐好，白潔來不及戴好乳罩，只好雙手抱懷，略整理一下頭髮。&lt;br&gt;　　　待服務生出去，老七看著臉上春意盎然的白潔呶著嘴唇向他柔柔的看著，老七幾乎同時又摟住了白潔，片刻親吻後，喘息著的白潔推開又在揉搓自己乳房的老七的手，“嗯……別在這了，老實點……噢……” &lt;br&gt;　　老七一看趕緊買單，白潔整理了一下衣服，兩人輓在一起走出了飯店。&lt;br&gt;   上了車，白潔拿出電話看了下時間，9：05分，兩人吃了將近五個小時，卻覺得片刻時間匆匆而過，坐在車上，明顯感覺下身濕漉漉的，看著正在開車的老七的側臉，英俊中有著一分成熟的魅力，真有想親一口的衝動。看著老七的車沒有往自己家裡去而是奔向了老七住的賓館，白潔心裡有一種慌慌的期待，明顯感覺到自己這時好需要，特別是好想和老七完完全全的結合在一起。&lt;br&gt;   兩人幾乎沒有浪費時間，只是在大堂走過時，白潔春意盎然的俏臉和性感惹火的身材，特別是高聳顫動的雙乳幾乎引來了大堂所有男人的註目禮。&lt;br&gt;   房門剛剛關上，兩人也不知道是誰先樓誰就抱在了一起，白潔微閉著杏眼，長長的睫毛顫動著，粉紅柔軟的嘴唇又和老七糾纏在一起，小巧的細高根皮鞋鞋跟都離開了地面，豐挺的乳房緊緊地貼在老七的胸脯上，柔軟的手臂掛在老七的脖子上，屋內迴蕩著兩人的喘息和嘴唇糾纏在一起的聲音。</content></item></update>