<update><item><title>第五章　上海五日淫(13)</title><author>床上伴侶</author><content>　　　那有什幺呀！不瞞你說呀！寶貝兒向這樣的換妻聚會我就參加就兩次，可好玩兒了你不覺得很刺激嗎？“真的你沒騙我”白潔好奇的看著高義問道：“我騙你乾什幺在咱們城市就有這幺一個協會”那都是些什幺人參加呢？高義見白潔很感興趣就說：“都是些年齡在35歲以上的夫妻，都有一份正經的職業，聚會時自己選擇性伙伴，可開心刺激了你覺得呢？”白潔認真的聽著輕輕的點了點頭，“這倒是的確很刺激，不過碰到熟人說出去怎幺辦”你放心就算碰到熟人誰也不會說的，那的規定是很嚴格的，“怎幺樣你也和我去參加一回吧！”“我害怕被丈夫知道了”沒事的我保證你沒事，參加這樣聚會的年輕夫妻有很多，沒有一個人會說出去的，“那...那好吧！”高義見白潔還在憂郁就拍了拍她的肩膀說：“我帶你去一次你先看看，如果你還是害怕或不習慣就不要參加好嗎？”恩...白潔點了點頭，我現在就打個電話問問什幺時間有聚會。 &lt;br&gt;　　　白潔看著高義用手機打了個電話，哦...哦...知道了！謝謝啊！到時候見，高義對白潔說：“後天也就是星期天有個協會的會員的妻子過生日，他們夫妻準備在他們郊外的別墅開個生日會，有很多的夫妻參加到時候我帶你去開開眼界，好吧！白潔很痛快的就答應了，高義看了看表已經快七點了，走...我們去吃飯，他們先後的下了樓，高義開著學校配給他的那輛紅色捷達載著白潔來到市開發區的南海漁家大酒店，在酒店門口白潔給家裡打了個電話，她告訴丈夫說碰到了一個老同學在一起吃頓飯，她和高義來到位於二樓的雅間，他們點了水煮魚，過油蝦，薑蔥蟹和一碟清菜，倆人喝了一瓶的紅酒，他們邊吃邊聊，吃飯時白潔問高義：“咱們學校的教工宿舍樓都蓋好了什幺時候分呀？”怎幺你想要一套，高義反問道：“啊...我想要一套100平的可是我又沒有那幺多的錢，太小的我又看不上，正發愁呢？” &lt;br&gt;　　　哈...哈...哈...高義聽後笑了笑說道：“這幺點小事發什幺愁啊！我幫你辦好了，我一分錢不要你的分你套在二樓的三居室”“真的，那我可得好好的謝謝你”說著白潔在高義的臉上輕吻了一下，他們吃完飯後高義又開著車把白潔送回了家，白潔回到家後見到丈夫王申正在看電視連續劇〈重案六組〉她脫了衣服洗了個澡，順便把自己的那條小內褲洗了，洗完澡後白潔和丈夫一起看電視，她告訴王申說學校分房的事，他們很快就會有一套100平的三居室了，聽到這個消息後王申也很高興，他們終於盼到了自己的大房子，馬上就要告別租來的這套30平的小房子了，王申說：“咱們要慶祝一下明天是星期六我們上街去買寫好吃的，咱們多做幾個菜把我的大學同學李明倆口子也請來，你說好嗎？”好的...你安排吧！看到丈夫高興的樣子白潔內心也有些安慰。 &lt;br&gt;　　　第二天的早上白潔和王申一起來到位於她家附近的超市，他們買了很多吃的東西和一箱珠江啤酒，回到家後王申給李明打了個電話邀請他和妻子來吃飯，李明自然是很高興的答應了，放下電話王申和白潔就在廚房裡忙活著做午飯，到了11點多鐘門鈴響了，王申急忙去開門李明和他的妻子鄧楠拎著禮物來了，王申見到鄧楠頓時覺得眼前一亮，他到是去過李明家幾次但一直沒有見到鄧楠，這還是第一次見她，王申很熱情的把他們讓進屋，客廳的餐桌上已經擺好了幾個涼菜，白潔身上繫著圍裙從廚房出來打了聲招呼說；你們先坐著我馬上炒熱菜，王申一邊陪著李明夫妻聊天一邊打量著鄧楠,見她高高的個子足有1.70米左右，滿頭長長的秀髮又黑又亮，臉蛋兒白里透紅，一雙水汪汪的大眼睛長長的睫毛，鼻梁高高，牙齒潔白，鮮艷的紅唇性感極了。在向下看鄧楠高聳的乳房象兩座小山，健美的兩條長腿，圓圓的臀部向上翹著更襯托出她細細的腰身，她的衣著很性感外面的乳白色的短外套內穿淺色緊身的小背心兒，鄧楠沒有系外衣的紐扣露出那雪白的深深乳溝，她下身穿一條棕色休閑的條絨褲，腳穿一雙白色的李寧牌運動鞋，顯得既大方又有朝氣真是一個性感十足的美人兒，王申覺得鄧楠和自己的老婆雖然都很漂亮，但鄧楠的眉目之間有些白潔沒有的嫵媚與風騷，在他們聊天的同時白潔已經把菜都炒好了，來...來...來...一起入座，他們四人圍坐在一起開開心心的邊吃邊聊，白潔和鄧楠也相互的打量著對方，倆人都被對方的美麗所吸引，他們一直聊到下午3點多，李明和鄧楠才起身告辭王申和白潔一直把他們送到了樓下，看著他們坐上了出租車後才回家，白潔告訴王申說星期天的晚上要去一個女同學家給她過生日還要他和自己一起去，王申說：“我不去了你自己去吧！”白潔心裡知道王申是不會去的所以才故意說要帶他去，這樣一來完全打消了王申對自己的疑心。 &lt;br&gt;　　　轉過天就是她要和高義一起去參加聚會的日子了，白潔上午一直睡到十一點多才起床，王申在廚房做午飯白潔收拾了一下屋子，他們吃過飯後王申去睡午覺了白潔把他們放了一個星期的臟衣服拿到衛生間去洗，等她洗完所有的衣服後已經四點多了，王申也起來了對白潔說；“小潔你該準備一下了不是還要去參加你同學的生日會嗎？”“哦...你不提醒我差點忘了”白潔故意表示忘了此事是的，又樓著王申的脖子撒嬌道：“好老公要不我不去了”那哪行啊！你不是都答應人家了嗎？你還是去吧！“那好吧！我去換衣服”王申在客廳看電視白潔先去衛生間洗了個澡，然後赤裸著雪白豐滿的身體經過客廳回到卧室，她先把自己的身上噴了點淡淡的法國香水，然後在全身擦了點護膚液，白潔在衣櫥里找了一套她最喜歡的衣服放到床上，然後又挑了一套性感的內衣褲穿上。 &lt;br&gt;　　　白潔穿著內衣褲對著梳妝鏡畫起妝來，她喜歡淡妝原因是她有著令女人羡慕的漂亮臉蛋兒和細膩的皮膚，長髮她還是喜歡披散著，等白潔打扮好了之後出來時時鐘已經指在5點半了，她告別了丈夫匆匆的下了樓，因為她和高義約的是5點半通電話，白潔剛到樓下她的手機就響了“小潔我在你家對面的銀行門口等你”白潔穿過公路見高義的車就停在那裡，車裡的高義早就看到了一身白色衣服的白潔，她的這身打扮高義還是第一次看到，他不禁看獃了，見白潔長長的黑髮隨著著微風輕輕的飄著，她戴了一副黑色的時裝小墨鏡，上身穿一件白色的羊絨半大衣敞著懷，裡邊穿著同樣是白色的緊身高領薄毛衣，下邊穿著一條白色羊絨的短裙，腳上穿著白色長統的軟皮靴，她沒有穿襪子露著一截雪白細嫩的大腿，肩上挎一個白色的小皮包，白潔輕盈的腳步，大方端莊的氣質，高義不覺咽了下口水贊嘆道：好一個白雪公主真漂亮呀！ &lt;br&gt;　　　看著坐在自己身邊心愛的女人今晚就要屬於別的男人時，高義心中泛起一陣陣的醋意，紅色的捷達車飛快的沿著外環公路駛向郊區的紅枚別墅區，經過30分鐘的車時映入白潔眼睛的是一座座紅頂的白色小樓，有三層的有兩層的，周圍的綠化非常的好，一片片的草坪和花木還有幾個大型的噴泉，由於天氣漸漸的黑了下來五顏六色的燈光已經亮了起來，白潔還不知道竟有這樣的好地方，高義把車開到一座三層樓的別墅下，那裡已經停著幾輛車了，有奧迪有本田最差也是個桑塔納2000，白潔跟隨著高義沿著一條鵝卵石鋪的小路走進了別墅一樓的大廳，別墅的大廳足有400多平米頂上釣著碩大的圓形吊燈，周圍還有很多彩色的小燈，地面上鋪著天然的黑色大理石，他們進來時廳里已經有十幾個男女了，那些人都打扮的珠光寶器衣著入時，見高義進來了很多人都向他打招呼；“高校長好，怎幺才來呀！今天帶的這個女還是誰呀！可真漂亮呀！” &lt;br&gt;　　　高義也一一和他們聊天，正在這時迎面走來一對年輕的夫妻，男的大約30歲左右高高的個子身材偏瘦穿一身黑色的西裝，那個女的年齡小一點個子也不矮她穿著一身淺粉色的套裙，“老高你好呀！人都到齊了就差你了”“趙總您好來我給你們介紹一下，這是我們學小的語文教師白潔，這兩位是這別墅的主人，男主人是我市光明金行的老總趙立軍，女主人剛從日本回來叫尹小莉，”“歡迎...歡迎”倆個主人顯得很熱情，他們招呼來的所有客人到餐廳去共進晚餐，白潔脫掉大衣掛到衣架上歲著人們進入了客廳傍邊的餐廳，餐廳中間放著一張很大的餐桌，上面已經擺上了很多的酒菜，他們男女各10人都已經入坐了，男主人趙立軍對大家說：“為了這次大家玩的開心和保密我把保姆都放了假，這次還有第一次來的朋友大家歡迎呀！”白潔一一的打量著其它的人，突然一張熟悉的面孔進入她的眼帘，啊！這不是昨天還在一起吃飯的李明的妻子鄧楠嗎？ &lt;br&gt;　　　坐在白潔斜對面的鄧楠也看到了白潔，她好象一點也不吃驚看樣子她是常來，但是和鄧楠一起來的也不是她老公李明而是一個個子不高的胖男人，其它的人有說有笑的邊吃邊聊，這頓飯白潔就吃了幾口第一次來她就碰到認識的人怎能不叫她害怕呢？晚飯後主人招呼大家去二樓的小舞廳跳舞唱歌，鄧楠來到白潔的身邊輕輕的拉了她一下衣角，她們倆人就留到了一樓的大廳里，白潔的表情很尷尬有點不知所錯，鄧楠倒顯得很大方她對白潔說：“你是第一次來吧！恩...白潔點了點頭,不用怕我背著丈夫來了好幾次了，我不會和任何人說的你放心好了”“謝謝你”白潔感激的看著鄧楠，“好了我們上去吧！好好的玩玩兒”倆人一起來到了二樓的小舞廳，那裡的人有的一對對的摟著跳舞，有的人在唱歌，小舞廳的燈光很先進音響也不錯，還有一個大屏幕的投影機正演著卡拉OK，小舞廳的周圍有一圈沙發和茶几上邊擺著很多的酒水和飲料，白潔和鄧楠挨著坐到了一起，鄧楠告訴白潔說：“有人看上了你就會主動的約請你跳舞，如果你也看上了他就在跳舞是不要拒絕他的親吻，這樓上有很多的房間都有床你們就可以去玩兒了，如果你拒絕了他那人就不會在來煩你了，在這裡很自由的大家不會強迫對方的一切都是自願的，”他們正說著一個身材高大的年輕人來到白潔身邊請她跳舞，白潔見他膚色較黑，留著短頭髮，人長得還不錯濃眉大眼的看樣子不到30歲，他穿的很隨意上身一件咖啡色夾克下身一條黑色運動褲腳穿一雙黑色運動鞋，“小姐我能請你跳只舞嗎？”白潔剛一憂郁鄧楠伏在她耳邊說道：“你運氣真不錯他是市交警一大隊的隊長來了好幾次了這的女人他一個也看不上，來幾次也都沒找到滿意的，你一來他就看上了，還不快去”鄧楠邊說邊推了推白潔，白潔心理對這個男人也很感興趣，第一她從小就敬佩警察，第二她雖然分別和幾個男人發生過性關係，但從未和這幺健壯的男人玩過，一種新鮮和刺激的感覺涌了上來。 &lt;br&gt;　　　在五彩的霓虹燈下他們相擁著邊跳邊聊，從他的口中白潔知道他叫祁健今年29歲結婚三年了，在祁健寬大的身體下白潔象一隻溫順的小綿羊似的被他緊緊的抱著，她接受了祁健的親吻還主動的吐出滑膩的蓮舌回迎著他，他們身邊的人越來越少，白潔發現有一對竟在沙發上沙發上旁若無人幹了起來，他倆正在男下女上的６９式互相口交，直吻的咋咋做響白潔可以看到那男的不停的挺腰在那女的的嘴裡進進出出，哪個女的也被男的舔的哼哼嘰嘰的呻吟著，“我們也去找個房間”祁健說道：他們推開二樓的一見卧室的門，屋裡正是春光一片大床上兩條赤裸的身體翻滾著，那男的是別墅的主人趙立軍而那女的正是鄧楠，他們一連打開了五間卧室裡邊都有人，白潔還看到高義正和別墅的女主人尹小莉在一起，高義正用雙手撥開尹小莉圓滾滾臀部的兩半肥肉，把粗壯的陰莖塞入她的肉縫裡，祁健急忙的把門關上了。 &lt;br&gt;　　　“咱們到三樓去好嗎？那裡一定沒人”祁健摟著白潔問道：“我聽你的”白潔溫順的答道：三樓的地方相應下麵小了很多但很清凈，果然沒有人，他們隨便進了一間卧室，屋內的傢具很簡單就有一張大的雙人床，一進屋他們就迫不及待的摟抱在了一起，一陣長吻後白潔早已氣喘吁吁眉眼如絲了，他們對視著坐到了床上，祁健輕輕的由下向上幫白潔脫她的緊身薄毛衣，白潔主動的伸起雙臂好讓祁健更容易的把她的毛衣脫下，白潔今天穿的是一件白色鏤空的半透明乳罩，祁健深喘了一口氣映入他眼帘的是白潔那光滑勻圓的肩膀、雪白的雙臂、以及豐滿的乳房上那一道細嫩的乳溝，他繼續伸出顫抖的雙手脫她的乳罩，白潔嬌羞的低下了頭幾柳長髮也隨之垂了下來，把她乳罩的扣子打開，他眼前一亮，白潔兩團高聳的乳峰呈現在他的眼前，乳頭小小的，粉紅粉紅的，祁健用手輕輕一碰白嫩彈手油滑的感覺簡直美極了。 祁健溫柔的把白潔放倒在床上又去褪她的白色軟皮長統靴，隨著靴子的脫落白潔那兩條雪白細嫩的大腿呈現在他面前，祁健從沒有看過這幺漂亮性感的腿，這雙腿太美了，修長，渾圓，白里透紅，沒有一點暇疵，簡直太完美了！白潔的羊絨短裙也被祁健放到了床頭柜上同樣是白色鏤空的半透明的小內褲，她粉紅色肥厚的肉縫若隱若現更給祁健帶來莫大的刺激，他感覺自己的陰莖正在勃起，現在在看床上的白潔美目微合，紅潮滿面，春意濃濃，長長的黑髮光滑的象緞子一樣，雪白而透紅的肌膚，高聳堅挺的乳房，乳房頂端上兩顆粉嫩的乳頭，平坦而纖細的腹部，渾圓堅實的臀部，再加上一雙曲線柔美的腿，“你真漂亮真像一朵含苞欲放的花朵”祁健不禁贊嘆著，他手忙腳亂的脫掉自己身上的全部衣服，白潔貪婪的看著他一身健壯的肌肉，最令她吃驚的是祁健胯下粗大的陰莖，紅通通的龜頭泛著紅光，沾滿了黏液。 </content></item></update>