<update><item><title>第十章　多情不敢難自抑(3)</title><author>床上伴侶</author><content>   老七的手環抱著白潔的小腰，微微用力，白潔的腳尖就離了地面，掛在了老七身上，老七手向下一探，兩手捏住了白潔圓滾滾的小屁股，白潔嚶嚀一聲呻吟，兩人摟抱著到了床邊，老七拉起白潔襯衫的下擺向上拉，露出了白潔白白嫩嫩纖細又透著肉感的蠻腰，“嗯……”被堵著嘴的白潔伸只手下去攔住老七的手，一邊手指去解開襯衫上寶藍色的小扣子，伴隨著敞開的襯衫落到猩紅的地毯上，白潔豐滿的上身只剩下了一件水藍色滾有白色蕾絲花邊的乳罩承托著挺實渾圓的乳房，腰間露出一截半透明的黑色褲襪的襪腰，白潔解開自己裙子側面的幾個紐扣，裙子脫落到地上，水藍色的絲織花邊小內褲裹著白潔肥嫩的陰部，黑色透明的薄絲襪從豐潤的屁股到修長的大腿籠罩出一種迷人的風韻，老七手托起白潔腿彎將白潔從地上抱起來，裙子從白潔腳邊脫落，高跟鞋還悠然的翹在腳尖，白潔雙手提起抱住老七的脖子，兩人的嘴唇還貪婪的貼在一起，仿佛饑渴了很久一樣不停的吮吸糾纏著。&lt;br&gt;   老七將白潔放到床上，白潔踢落腳上的高跟鞋，手從腰間將絲襪小心的脫下來，裸露出兩條雪白細嫩的修長玉腿，掀起床上的被子鑽了進去，偷偷的看著正在快速的脫著衣服，這時正將內褲也褪了下來的老七，黑黑的陰毛下，已經毫不掩飾的硬挺起來的陰莖呈一個斜角微微向上翹起，看的白潔臉迅速的火熱起來，心裡都有一種火熱的衝動感覺，不由得雙腿夾緊了兩下下身。&lt;br&gt;   老七脫的赤條條的也鑽進了被裡，兩人再次摟抱在一起，僅穿著薄薄內衣的白潔和老七摟在一起，不由得發出一聲呻吟一樣的嘆息，微閉著眼睛身體有點微微顫抖。隔著白潔薄薄的內衣，老七清楚地感覺到白潔身體豐滿的柔韌感覺，皮膚細膩的光滑滋味，兩人親吻片刻，老七翻身壓到了白潔身上，白潔雙腿自然的向兩邊分開，老七硬挺火熱的陰莖碰觸到白潔大腿根部的皮膚，白潔能清晰的感覺到老七陰莖的堅硬和粗大，心裡微微一顫，抬起雙臂抱住了老七的脖子，微微閉著雙眼，努起粉紅精緻的嘴唇等待著老七的親吻。&lt;br&gt;   從最近的角度看著白潔嫵媚的臉龐，老七清楚地聞到白潔臉上散髮出的淡淡清香，大大的眼睛微微的閉著，長長的睫毛不停的顫動顯示著內心的一點點緊張，精巧的鼻子小小直直透著一種藝術品的精緻，圓潤的瓜子臉嫩白中透著一絲緋紅，粉紅柔軟的嘴唇有著清晰柔和的唇線，老七越看越是喜愛，只在夢想中出現的場景終於出現在自己面前，心愛的美人離自己如次之近，老七不斷的吻著白潔的秀髮，額頭，鼻子，臉蛋，終於把嘴唇印在白潔顫抖柔軟的紅唇上。&lt;br&gt;   老七弓起身子，從白潔的脖子吻到白潔胸前，舌尖舔著白潔乳罩邊緣露出的豐滿乳房，手伸到白潔身下，笨拙的摳了半天解開了胸罩的搭扣，白潔微微欠起一下身子，老七把白潔的胸罩拽出來，一對豐滿的乳房顫巍巍的在老七面前袒露，渾圓勻稱，乳暈幾乎分辨不清只有淡淡的粉紅，小小的乳頭已經有點硬了起來，也只有黃豆粒大小，老七雙手一邊一個握住白潔的乳房，輕輕的揉捏著，那種柔軟和豐滿的肉感和白潔嬌柔的喘息讓老七不時的有一種窒息的感覺，忍不住彎下頭去，舌尖觸到白潔乳頭的邊側，舌尖圍繞著乳頭轉著圈，不時的舔一下嬌小的乳頭，忽然張嘴含住了白潔的乳頭，吮吸和用舌頭舔唆著，白潔身體微微弓起，扭動了一下身子，發出含混不清的呻吟，雙手撫摸著老七的頭髮。&lt;br&gt;   老七好久才戀戀不捨的離開白潔的乳房，手還在揉搓著那豐滿和堅挺，嘴唇親吻著白潔細嫩平坦的小腹，慢慢向下移去，親吻著白潔內褲的邊緣。火熱的嘴唇讓白潔渾身不時的有一種顫慄，老七一邊嗅著白潔誘人的體香，手指慢慢的將白潔薄薄的內褲從白潔腿間拉下，隨著內褲的一點點脫落，幾根烏黑卷曲長長的陰毛從內褲邊緣露出，白潔抬起一條腿，讓老七將內褲從腿上拉下，隨著一條長腿的屈起和放下，大腿根部神秘的地方閃現出一片嫩嫩的粉紅。&lt;br&gt;   老七雙手愛撫著白潔修長的大腿，伸出舌尖輕輕的舔唆著白潔陰毛的邊緣和大腿內側嬌嫩的皮膚，白潔的陰部肥肥鼓鼓的，粉紅嬌嫩的大小陰唇兩側兩片肥厚的嫩肉在兩面鼓起，陰戶上只有稀疏但是烏黑很長的幾根陰毛，大陰唇和小陰唇包裹著的已經濕漉漉粉紅的陰道口都是嫩嫩的有一種淡淡的紅色，沒有一絲陰毛。老七舌尖輕輕的觸到了白潔的陰部，白潔第一次感受到男人嘴唇呼出的熱氣噴到自己最隱秘敏感的部位，白潔心裡想把老七的嘴從自己那裡拿開，又有一種很刺激的捨不得的感覺，幾乎有點僵硬的叉開著雙腿，任由老七舌尖從陰唇上滑過，舔到了白潔嫩嫩的陰道口，那裡有一種濕漉漉的仿佛要滴出水的粉紅感覺，白潔呻吟了一聲，向旁邊躲閃了一下，老七一邊聞著白潔下體這時散髮的一種有點腥有點鹹的氣息，一邊堅決的將自己的嘴唇印在了白潔小陰唇包裹的地方，白潔身子一下弓起，想躲閃又想將自己身體在敞開一些讓老七去親吻，一種異樣的刺激襲滿了白潔全身，雖然和幾個男人發生過性關係，但是包括老公王申在內，還沒有男人親吻過自己的下體，此時的刺激讓白潔有一種羞臊含著淫蕩更有一種新鮮的刺激滋味，清晰的感覺到老七的舌尖熱熱的碰觸著自己身體里嫩嫩的肉。&lt;br&gt;   對於老七來說其實也是第一次親吻女人的下體，但是看色情片的時候，男人給女人口交的時候，女人好像都很享受，而此時的他最想的事情就是取悅白潔，讓自己心愛的女人滿足，舒服。但老七在親吻著白潔嫩嫩滑滑的陰部的時候，卻不可抗拒的會想起白潔的傳說，想起曾經在這裡戰鬥過的那些各式各樣的陰莖，反而更讓老七有一種強烈的刺激，這個傳說中的蕩婦，生活中的淑女，自己朋友的愛妻此時正赤裸裸的在自己身下，更加堅硬的陰莖讓老七不得不換了個趴著的姿勢。&lt;br&gt;   感受了一會兒白潔下身潮水泛濫的感覺，老七手撫摸著白潔兩個小小白白的腳丫，嘴唇從白潔修長勻稱的雙腿親吻下去。&lt;br&gt;   此時的白潔好像已經忘記了一切，只有眼前這個同樣赤裸裸的男人，心中的感覺仿佛只有一個，就是好需要好需要男人的粗硬和堅挺。抬起自己的腿把正在親吻自己雙腿的老七拉得離自己近了，手拉著老七胳膊，半睜開嫵媚的杏眼，呢喃的說著：“來啊，來……”&lt;br&gt;   老七當然明白白潔的意思，抬起身雙手支在白潔頭的兩側，下身硬硬的頂到了白潔的陰部，那種肉肉的堅硬感覺更是燃燒起了白潔的欲火，白潔雙腿在兩側屈起，微微的抬起屁股，用濕漉漉的陰門去迎接老七的陰莖，兩人碰觸了幾下，沒有找到位置，白潔也顧不得淑女的樣子，手從自己下身伸過去，握住了老七的陰莖，雖然不是第一次握男人的陰莖，甚至不是第一次握丈夫以外的男人的陰莖，但是老七陰莖的那種硬度還是讓白潔心裡和下身都是一顫，碩大的龜頭頂到了自己的陰門，白潔放開了手，老七順勢一挺，陰莖插入了白潔濕漉漉軟乎乎的陰道，白潔小小的紅嘴唇一下張開但是沒有發出聲音，脖子微微的向後挺，片刻後仿佛從身體深處發出一聲長長的伴著喘息的呻吟。雙手伸起來抱住了老七的腰，下身真切的感覺著老七的陰莖來回的抽插衝撞和摩擦，用嬌柔的喘息和呻吟配合著老七的節奏。&lt;br&gt;   靜靜的屋內很快除了兩人的喘息呻吟多了一種水滋滋的性器官摩擦的聲音，伴隨著老七快速的抽插，白潔下身已經是泛濫成災了，連白潔自己都有點臉紅聽到這種淫糜的聲音，閉著雙眼，側歪著頭，按捺不住的呻吟著：“啊……啊……哎喲……嗯……”&lt;br&gt;   老七的陰莖從一插進去就感覺到一種極度的舒服感覺，濕潤的陰道柔軟又有一種豐厚的彈力，仿佛每一寸肉都有一種顫抖的力量，每一次拔出都在整個陰莖上有一種依戀的拖力，每一次插入仿佛每一寸都是盡頭卻又能深深的插入，而白潔嬌嫩的皮膚那種滑滑的感覺和雙腿在兩側夾著他的恰到好處的力量，讓老七真的有一種欲仙欲死的滋味，幾乎是插入的瞬間就想起了小晶告訴他，流氓評價操白潔的感覺是極品是什麼意思了。&lt;br&gt;   老七還是一貫的不斷快速的抽送，白潔只是一會兒就已經承受不住了，呻吟的聲音越來越大，雙腿都已經離開了床面，下身濕漉漉的幾乎有淫水在從白潔陰道兩人交和的下方流淌下來，小小的腳丫在老七身子兩側翹起，圓圓白白的腳趾微微有點向腳心彎起。&lt;br&gt;   “啊……啊……老七，……不行了……啊……我受不了……了啊……”白潔雙手已經扶住了老七的腰，兩腿儘力的向兩邊叉開著，胸前蕩漾的乳房上一對粉紅的小乳頭此時已經硬硬地俏立著同時分外的嬌嫩粉紅。&lt;br&gt;   老七沉下身子整個身體壓在白潔身上，嘴唇去親吻白潔圓圓的小小的耳垂兒，感受著白潔豐滿的胸部和自己緊貼的那種柔軟和彈性，下身緊緊的插在白潔身體里，利用著屁股肌肉收縮的力量向白潔陰道深處頂撞擠磨著，深深的插入已經碰觸到了白潔陰道的盡頭，龜頭每次碰觸都讓白潔下體酥酥的麻顫，“啊……啊……呀……嗯……老七……啊…嗯……”白潔愈加的大聲呻吟甚至叫喊起來，嬌柔的聲音在老七的耳邊更加刺激老七的激情，修長的一對雙腿盤起來夾在了老七的腰上，兩個小腳丫勾在一起，腳尖變得向上方用力翹起，屁股在身體的卷曲下已經離開了雪白的床單，床單上幾汪水漬若有若無。&lt;br&gt;   老七抬起身子，兩手各抓著白潔的一個小腳，把白潔雙腿向兩側拉開拉直，自己半跪在床上，從一個平著的角度大幅度的抽插，每次都將陰莖拉出到陰道的邊緣，又大力的插進去，老七低著頭，看著白潔肥肥鼓鼓嫩嫩的陰部，自己的陰莖在不斷的出入，從白潔濕漉漉的陰道傳出“呱唧、呱唧”和“噗嗞、噗嗞”的水聲，自己拔出的陰莖上已經是水滋滋一片，陰毛上也已經沾滿了一片片白潔的淫水。啊……我……嗯老七……啊……”白潔上身平躺在床上，雙腿向兩側直直的立起來在老七肩頭兩側，下身袒露著迎接著老七不斷的抽插，一波一波不斷的刺激衝擊的白潔此時就已經是渾身發軟發酥，渾身的顫慄一浪接著一浪，陰道裡帶來的酥麻和強烈的衝撞感覺讓白潔仿佛忘記了一切，只是不斷的呻吟，扭動著纖細柔軟的小腰，頭在用力的向後仰著，小小的鼻尖沁出一層細細密密的汗珠，尖尖圓潤的小下巴向上挺著，白白細細的脖頸青色的血管隱約可見，胸前一對豐乳前後的顫抖著，舞出一個誘人的節奏和波瀾。&lt;br&gt;   “啊……啊……不行了……啊……老七……啊……不要了……啊……啊”白潔雙手緊緊的摟住老七的脖子，雙腿也放到老七的腰間，兩條白白的長腿夾住了老七的腰，隨著老七的抽送晃動著，下身陰道的肌肉不斷的抽搐緊緊的裹著老七插在裡面的陰莖，仿佛一個柔軟濕潤溫暖的肉箍包裹著老七的陰莖，隨著老七陰莖的來回抽送，收縮吞吐同時不斷的分泌著興奮的粘液。&lt;br&gt;   白潔渾身不斷的哆嗦，前所未有的高潮已經襲滿了她的全身，一種迷亂的感覺在腦袋中迴旋，眼前的一切都是模模糊糊，只有陰道里不斷的興奮刺激和痙攣在全身迴蕩，伴隨著不斷的呻吟和喘息，白潔柔軟豐滿的身子纏在老七的身上不斷的扭動顫抖，嘴唇和嫩嫩的臉蛋不斷在老七的臉上蹭著親吻著，在老七的身下盡情的享受著高潮的興奮。&lt;br&gt;   老七也緊摟著身下興奮的近乎淫蕩的少婦，在白潔身體的緊緊糾纏下儘量的抽插著陰莖，感受著白潔濕漉漉的陰道緊緊滿滿的感覺，龜頭那種酥麻緊裹的感覺不斷刺激著老七興奮的神經，經驗不多的老七隻是知道不斷追求更強烈的刺激，以至最終達到射精的最高潮，費力的在白潔雙腿的纏繞下起伏著屁股，抽插著陰莖，兩人濕漉漉的陰部不斷擠蹭碰撞在一起，粘嗞嗞的聲音不絕於耳，在白潔嬌柔的呻吟和喘息中更顯得淫糜放蕩。&lt;br&gt;   “啊……老七……嗯……別動了……啊……啊”白潔渾身一陣劇烈的顫慄，雙手雙腳緊緊的纏在了老七的身上，下身和老七堅硬的陰莖緊緊的貼在一起，讓老七隻能在白潔柔軟的身上緩緩的動著，而沒有辦法抽插，陰道裹著老七的陰莖不斷的抽搐緊縮，和老七臉貼在一起的嬌俏鼻尖涼絲絲的，火熱的嘴唇不斷的親吻著老七的臉和嘴唇，嬌柔的呻吟和喘息不停的在老七耳邊迴蕩。&lt;br&gt;   白潔緊緊摟住老七時老七正不斷的向興奮的頂點進發，龜頭上的酥麻讓老七知道自己堅持不了多久了，老七每次做愛都是不斷的衝激到射精為止，在馬上要開始發射的時候，白潔來了強烈的高潮，緊緊地摟住了老七不讓他在刺激自己，在停下的瞬間，老七能感覺到自己的陰莖還是跳動了幾下，幾滴液體從龜頭流出來，老七儘力的運動著插在白潔身體里的陰莖，摩擦著白潔高潮中不斷抽搐的陰道，雖然他沒有抽動，但白潔柔軟濕滑的陰道那種規律的顫動讓老七同樣感覺到強烈的刺激。&lt;br&gt;   “老七，抱抱我……嗯……”白潔喘息著在老七的耳邊呻吟著說道，&lt;br&gt;   老七把手從白潔身下伸進去，感覺到白潔光滑的後背上有一層汗水，老七緊緊地摟住白潔，感覺著白潔豐滿的乳房緊貼在胸前的柔軟感覺，下身不由得往白潔陰道深處頂進了一下</content></item></update>