<update><item><title>第五章　放縱的外出學習(8)</title><author>床上伴侶</author><content>　　　“聽你說的，雞巴都硬了，來喝酒，啥時候你整過來，下點藥，咱們大家都嘗嘗”一陣亂糟糟的喝酒的聲音。 &lt;br&gt;　　白潔心都快跳到嗓子眼了，生怕他說出什麼孫倩或者她的名字，還好沒有說，可是她也明白了那天為什麼能和東子，原來是下了藥了，心裡不由得恨死這個東子了。&lt;br&gt;　　王申聽得下身也都硬了起來，對這種放蕩的女人，王申一直都有著色心，總想自己為啥不碰到，可就他這種色膽，碰到了也是白扯，他卻總是存在著很多的幻想，想著自己能有好多的艷遇。&lt;br&gt;　　兩人沒說什麼話，吃過了飯，白潔就急急的和王申回去了，走的時候白潔就生怕被東子這夥兒人看見。到了家，王申就急不可待的摟抱白潔，白潔心裡想著這些事情，沒什麼情緒親熱，可又不好拒絕老公，就順著他讓他脫了她的衣服，王申很想和白潔在沙發上做愛，可白潔已經躺到了床上，他也不大敢開口，怕自己的嬌妻害羞，如果他知道白潔在家裡的床上、餐桌上都和男人做過，估計都得吐血。&lt;br&gt;   上的快，下去的也快，王申在白潔身上動作了幾十下，就滿臉通紅的趴下了，軟軟的陰莖很快就從白潔身體里滑了出來，白潔一邊是很不滿足，一邊卻奇怪的想起了趙振那射了之後還很硬的陰莖。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　星期一就已經是開學了，白潔早晨換了一套灰色的套裙，裡面是白色的襯衫，下身肉色的絲襪和一雙灰白色的高跟瓢鞋，披散開了長髮，在頭頂夾了一個紅色的發卡。&lt;br&gt;　　學校里的教學樓和家屬樓都已經開始施工，高義忙的焦頭爛額，還好有市裡的王局長照顧著，錢都已經很快到位了，剛剛忙出了點頭序，今天開學了，他從施工現場走回辦公室的時候碰到了白潔，從上次白潔和王局長在酒店包房裡也是在他面前做過之後，他一直沒有看見白潔，心裡也是一直酸溜溜的，而白潔這個嬌媚的女人好像總能給他眼睛一亮的感覺，特別是這兩天白潔一直沒有間斷做愛，走起路來柔軟的腰肢好像都有了一種別樣的風情，粉白的臉上還是淡淡的畫了點眼線，眉目間好像更多了一點媚氣，以前白潔走路的時候不敢太挺胸，怕別人的眼睛盯在自己的胸前看，可是現在白潔總是高高的挺著自己的乳房，薄薄的衣服下，有時候都會看到乳房顫巍巍的感覺。&lt;br&gt;　　高義看著這個怎麼也喜歡不夠的女人，這個性感在骨子裡，嫵媚在眉目間的美麗女人，心裡竟然也有點蹦蹦的跳，有一種尿急的感覺想乾點什麼。&lt;br&gt;　　白潔看著高義的眼睛，那種火辣辣的欲望讓他心裡也慌慌的，白了他一眼，擦肩而過。&lt;br&gt;　　兩人擦肩而過的瞬間，白潔身上淡淡的體香飄入高義的鼻子里，仿佛飄到了高義的心裡，看著白潔圓滾滾的小屁股，真想就地給她放倒。&lt;br&gt;　　白潔座在辦公室里，心裡想著剛纔看到的小晶，她可以肯定那些人說的就是這個小晶了，剛纔在教室里，那些男生的眼睛都偷偷的瞄著小晶，小晶穿了一件黑色的緊身小背心，好像是帶了有墊的那種乳罩，顯得乳房高高的在胸前挺著，露著白嫩的肚皮，下身是一條很小紅色裙子，裡面竟然穿著黑色的內褲，一動就能看見，一雙白白的長腿，穿著紅色的一雙水晶拖鞋，描著黑黑的眼影，長長的睫毛，眼睛放蕩的四處飄著。&lt;br&gt;　　“白潔，你過來一下。”高義過來叫她。&lt;br&gt;　　　白潔起身跟著高義走了過去，身後的兩個老師交換了一個曖昧的眼神，眼睛都盯著白潔豐滿圓潤的身材，微微晃了一下頭。“嗯……”關上了門之後，高義就緊緊的摟著白潔親吻起來，吻的白潔幾乎都要透不過氣來，腳尖也不由得翹了起來。 &lt;br&gt;　　高義的手很自然的從白潔套裝的領口伸了進去，隔著絲質的襯衫摸著白潔豐滿的乳房，白潔從來都是穿那種薄薄的乳罩，摸上去感覺不到厚厚的墊子的感覺，直接就是那種軟軟的，豐滿的肉感，白潔軟軟的靠在高義的身上，不知道該拒絕還是心裡很喜歡的感覺，當男人的手從白潔的裙下深了進去，沿著滑滑的絲襪摸到了最柔軟的陰部，白潔抓住了高義不斷摸索的手，“不要，別摸了……”&lt;br&gt;　　高義的手又滑到了白潔圓圓的屁股上，褲襪緊緊的裹著的屁股俏皮的在白潔的裙子下翹著，兩個人摸索著，高義就把白潔弄到了辦公桌的前邊，白潔一邊說著不要，一邊被高義摸的氣喘吁吁的。&lt;br&gt;　　高義一邊推開白潔不斷的拉扯著的小手，一邊把白潔轉成背對著他，他一雙手從白潔背後伸過去，握住了白潔的一對乳房，一壓就把白潔壓的趴在了辦公桌上，“不要啊，快放開我，不行啊”白潔翻身想起來，高義一邊壓著她，手不斷的揉搓著白潔的乳房，一邊嘴唇在白潔的耳垂上親吻著，弄的白潔渾身不斷的酥軟，“寶貝兒，這個電話送給你的，你喜歡嗎？”白潔的頭旁邊放著一部包裝著的新手機，是一部諾基亞的8850，很貴的電話。&lt;br&gt;　　“我不要，你別來了，我不想在這裡啊”白潔還在作著掙扎。&lt;br&gt;　　高義的手伸下去，撩起白潔的裙子，白潔肉色的絲襪下是一條紫色的內褲，高義手在白潔的屁股上撫摸了兩圈，手就從絲襪和內褲的邊緣伸了進去，一邊撫摸著白潔光溜溜的屁股，一邊就把絲襪和內褲都拉到了白潔的屁股下邊，白潔感覺到下身涼涼的感覺，和絲襪緊裹在腿上的感覺，知道屁股已經光了，也就不再無畏的掙扎了，再說連她自己都不知道是在掙扎高義，還是在和自己掙扎。&lt;br&gt;　　高義手摸到了白潔的陰唇，白潔渾身一抖，屁股的肉一緊，高義感覺到那裡濕乎乎的，趕緊拉下了自己的褲子，把自己堅硬了很久的東西掏了出來，並沒有直接插進去，而是插在了白潔的兩腿之間，手從白潔衣服的下襟伸進去，撩開乳罩，抓住了白潔一對渾圓豐滿的乳房，一邊揉搓著，一邊把肉棒在白潔兩腿間抽動，碰撞著白潔嬌嫩的陰部，弄的白潔嬌喘吁吁，光溜溜的白屁股不斷的向上翹起，高義也不再耍鬧，手扶了扶，慢慢的插了進去，一直慢慢的插到了底。&lt;br&gt;　　“啊……”白潔全身幾乎都趴到了桌子上，屁股高高的挺起，腳尖用力的翹了起來，腳跟都離開了鞋子，小小的腳丫只有腳尖還踩在鞋裡，灰白色的高跟鞋不斷的在地上亂晃著。&lt;br&gt;　　“寶貝，你想死我了。”高義開始抽插著，身子壓在白潔身子上，手伸在白潔的衣服里，撫摸著白潔的一對乳房，屁股大力的來回運動著，大大的班臺上，美麗的白潔頭貼在涼絲絲的桌面上，上身的衣服松跨垮的，一雙大手在衣服里亂動著，灰色的套裙捲起在屁股上，露出一段白光光的屁股，肉色的絲襪和一條紫色的內褲捲成一團纏在大腿上，屁股用一種讓人看了血脈膨脹的姿勢用力的翹著。&lt;br&gt;　　“啊……啊……哦……我不行了，你……啊……”白潔一邊輕聲的叫著，一邊嘴裡哀求著，男人的陰莖每一次插入，白潔渾身都會全部顫抖一下，這樣的感覺爽的高義陰莖硬的好像更粗了，“寶貝兒，你真讓人瘋狂，每次都有不一樣的感覺，舒服死了！”“啊……哼……輕點頂”白潔嘴角流出的唾沫在桌上已經流成了一小灘。&lt;br&gt;　　“啊啊啊啊！”高義正乾的爽的時候，他的手機響了，他一邊慢慢的抽動著，一邊接起了電話，白潔趴在那裡不斷的喘著粗氣，“王局長啊，我在學校呢，”“什麼，你馬上就到。”“好好，我等著您。”放下了電話，高義嘟囔著“操，來的真是時候。”下身卻沒有停，這時加快了速度，手也不再揉搓白潔的乳房，抓住了白潔的屁股，下身快速的抽插著白潔嬌嫩的陰道。&lt;br&gt;　　“啊啊啊啊，不要啊……哎呀……不行了……啊……啊……”高義射出精液的時候，白潔趴在桌子上都快昏過去了，屁股翹起著，陰部被高義乾的紅嫩嫩的，濕乎乎的一片水漬。&lt;br&gt;　　“快起來，寶貝兒”高義拍了拍白潔的屁股，白潔嬌喘著站起身子，找紙想擦擦下身，：“死人，不讓你來，非得來”敲門聲已經響了起來，兩人一愣，白潔趕緊提上了絲襪和內褲，整理了一下衣服和裙子，收起了桌上的電話，坐在了沙發上，高義過去開門，王局長夾著個黑色的皮包走了進來，“怎麼才開門呢，在屋裡乾啥呢？”一抬頭看見了沙發上的白潔，眼睛一下亮了“白潔在這呢。”白潔臉上此時紅撲撲的，頭髮也有點亂，出氣還有點不勻，站起來，“王局長來了，那你們聊吧”起來就要出去。&lt;br&gt;　　王局長卻給高義使了個眼色“白潔，我正要找你有事情呢，先別走啊。”&lt;br&gt;   “對啊，白潔，先別走了，陪王局長說會兒話，我去給王局長準備點茶水”一邊竟然開門出去了，順手竟然反鎖上了門。&lt;br&gt;   聽到鎖門的聲音,王局長把包放在桌子上,無意中發現桌子上有一灘水漬,王局長不是胡塗人,大概能想到兩個人剛纔幹了什麼,本來他這次來就一直想著白潔,這時漂亮的白潔正在自己眼前，而且可能剛剛和高義作過什麼，更是刺激的他欲火焚身，伸手拉住白潔軟乎乎的小手，順勢一拉，白潔的身子就靠在了他的身上，王局長的手不由得就不規矩起來，不客氣的想去摸白潔的乳房。&lt;br&gt;　    白潔手擋住了王局長的手，她還沉浸在剛纔的瘋狂中回不過神來，渾身軟綿綿的，看著王局長糾纏過來，她心裡很不舒服，可是還沒有辦法，只好軟軟的擋著王局長摸到她乳房上來的手，“王局長，別這樣，讓人看到不好。”&lt;br&gt;　    “妹子，我都想死你了，這些天，來，親熱親熱”王局長一邊說著，一邊用力的把白潔摟在了懷裡，胖胖的大臉就貼在了白潔的臉上，熱乎乎的嘴唇在白潔滑嫩的臉上親吻著，一邊想去親吻白潔紅嫩的小嘴唇，白潔本來就剛剛被高義弄的高潮還沒過去，被王局長一摸一摟，渾身還是反應很強烈，身子直門發軟，一邊躲閃著王局長的嘴，一邊軟綿綿的想推開王局長的手，“王局長，放開我，放開我啊，哎呀。”&lt;br&gt;　    抱著白潔凹凸有致的身子，感受著胸前一對鼓鼓的乳房壓在身上的感覺，王局長下身已經堅硬的不斷的碰著白潔的小肚子，王局長揉搓著美麗少婦成熟的肉體，還在想著辦公桌上那一灘水漬，他沒有想到那是白潔嘴裡流出來的，還以為是兩人做愛時屁股留下來的，想到這裡，一下把白潔抱了起來，放到了辦公桌上，白潔嚇了一跳，雙手不由得就抱住了王局長的脖子，座在辦公桌上的白潔，雙腿垂在桌子邊上，手抱著男人的脖子，“你乾什麼，哎呀，放我下去。”白潔想跳下去，可王局長已經緊緊的貼在了白潔身上，手順勢就從白潔的裙子底下伸了進去，滑過豐潤的大腿，就摸在了白潔軟乎乎的下身，隔著絲襪和內褲，王局長都感覺到了那裡的濕熱，王局長迫不及待的用手胡亂的往下扒著白潔的內褲和絲襪。白潔已經被王局長弄得渾身軟綿綿的，腦子裡也迷迷糊糊的了，想著今天也不能幸免了，不如快點讓他弄完了得了，就在桌子上欠了欠屁股，內褲和絲襪就被王局長拉了下來，王局長把白潔的絲襪和內褲拉到了膝蓋的地方，已經看到了白潔內褲中央的地方濕了一大片，手摸了一下還粘乎乎的，白潔看著王局長摸自己內褲那裡，臉一下紅了，剛剛和高義幹完，被王局長髮現，白潔心裡臊的厲害。&lt;br&gt;　    王局長不光沒有生氣，反倒明顯的非常興奮，抬起白潔的右腿把內褲和絲襪從白潔右腿上脫了下去，脫絲襪的時候王局長摸到了白潔白嫩嫩的小腳，不由得愛不釋手，“妹子，你的腳怎麼也長的這麼漂亮呢？”白潔的腳很小，而且白白嫩嫩的，連腳跟都是白嫩嫩的，五個小腳趾都胖乎乎的，從大到小的趾甲都是圓圓的，涂著淡淡的粉紅色指甲油，整個小腳一個漂亮的弧形，看不到一點骨頭的樣子，而且還沒有一點肥的感覺，摸上去滑滑的軟軟的嫩嫩的。&lt;br&gt;　    此時的白潔，穿著灰色的套裙，仰座在辦公桌上，一條腿垂在桌子邊上，脫了一半的肉色絲襪和紫色內褲都掛在膝蓋的地方，白皙的右腿光溜溜的被王局長抬在胸前撫摸著。灰色的窄裙亂糟糟的座在屁股下，從白潔的雙腿間已經露出了白潔肥鼓鼓的陰戶，上面軟軟的趴服著幾十根油黑的陰毛，王局長此時也已經按捺不住，解開自己的褲子，連內褲一起都脫到了腳下，雙手抓住白潔的兩條腿，一下抱了起來，白潔雙腿都曲在了胸前，挺難受的，就躺了下去，下身挺了起來，王局長手摸到白潔的陰唇，濕乎乎的弄了一手，心裡當然知道是高義留下的東西，低頭一看，白潔以前粉嫩的一對陰唇總是緊緊的閉著，現在卻微微的敞開著，露出了裡面紅嫩嫩的肉，而且整個陰部都有一種充血一樣的紅色，濕乎乎的一大片。&lt;br&gt;　    王局長手扶了一下陰莖，找到白潔陰門的地方，很輕鬆的一下就滑了進去，但是裡面的肉還是緊緊的裹著王局長的陰莖“妹子，剛纔跟高義玩的挺厲害啊，裡邊還熱乎乎的呢。”&lt;br&gt;　    白潔閉著眼睛躺在辦公桌上，胸前的套裝敞開了壞，但是白色的花邊襯衫還穿著，但是薄薄的白襯衫下邊，豐滿的一對乳房輕輕顫抖更是讓人浮想聯翩，感受著王局長的陰莖插了進來，屁股的肉還是微微緊了一下。聽王局長在那說，臉微微有點熱，沒有出聲。&lt;br&gt;　    白潔的下邊很滑，王局長弄起來很輕鬆，不由得王局長就加快了速度，兩人交和的地方傳出了響亮的水聲“撲哧、啪……滋……”哧溜哧溜的摩擦聲更是不絕於耳，白潔也微微的發出了按捺不住的呻吟聲，紅潤的嘴唇微微的張開，能看見粉紅的小舌頭都在嘴裡輕輕的哆嗦著，整個身體在桌子上前後的移動著，垂在王局長身後的兩條腿不斷的晃動著，左腿上飄浮的絲襪伴隨著白潔腿的踢動幾乎都飄了起來。</content></item></update>