<update><item><title>第一章　少婦推銷員</title><author>床上伴侶</author><content>&lt;br&gt;   張敏是個漂亮的女人，大學是和白潔同班的，後來和另一個學校的一個男生戀愛，畢業就結婚了，現在在一家醫療設備公司作推銷員，老公在一家企業作技術員，由於很少開支，家裡的開銷幾乎都由張敏負擔，張敏呢？是公司的王牌推銷員，但她的業績是怎麼來的，公司里的人都心知肚明。&lt;br&gt;   這天，她穿了一件白色的紗質套裙，披肩的長髮，豐挺的乳房將胸前的衣服高高頂起一座山峰。透明的肉色絲襪裹著修長的雙腿，白色的拌帶高跟涼鞋，扭動著豐滿的屁股來到了一家公司，熟門熟路的和幾個主管打了招呼就來到了總經理的辦公室，這是一個老主顧，今天來續簽一份２０萬元的膠片合同。&lt;br&gt;   “啊，張小姐，來，進來。”胡雲一臉淫笑的將張敏讓到了經理室，順手關上了門。&lt;br&gt;   “胡總，這份合同今天該續簽了。”張敏把合同放到胡雲的辦公桌上，一個軟乎乎的身子已經靠在了胡雲的身上，豐滿的乳房靠在胡雲的身上。&lt;br&gt;   胡雲的手伸到了張敏的胸前，握住了張敏軟綿綿的乳房：“一個月沒摸。又大了，又讓不少人摸過了吧？”&lt;br&gt;   張敏抬起屁股坐到了辦公桌上，抬起一條穿著肉色絲襪的腿，踢掉了腳上的涼鞋，嬌美的小腳裹在透明的絲襪里，腳趾涂著粉紅色的趾甲油，張敏的小腳伸到了胡雲的褲襠，在胡雲正硬起來的陰莖上摩擦著。“這個小東西不知道還認不認識我……”一邊腿已經抬到了胡雲的肩膀上，雙腿間薄薄的褲襪下是一條黑色的蕾絲花邊的內褲，透過褲襪可以看見，內褲邊上幾根卷曲烏黑的陰毛伸到了內褲外面。&lt;br&gt;   “天天都想你呀……”胡雲的手一邊撫摸著柔軟嬌美的小腳，順著滑滑的大腿摸到了張敏柔軟濕潤的下身，隔著柔軟的絲襪用手指把內褲弄到了一邊，用手指頂著柔軟的絲襪摳弄著濕潤的陰唇，張敏的雙腿不安分的扭動著：“嗯……快簽了……”&lt;br&gt;   胡雲的手離開的時候，肉色的絲襪濕了一個小圓圈，胡雲胡亂的簽了字，迫不及待的解開了褲子，張敏已經在桌子上把褲襪脫了一條腿，內褲也褪了下來。雪白的大腿盡頭是她肥美的陰戶，濃密烏黑的陰毛下粉紅的陰唇已經是水漬漬的了。&lt;br&gt;   張敏躺在了桌子上，把一條光溜溜的大腿架到了胡雲的肩膀上，另一條腿在桌邊搭著，輕薄的絲襪掛在腿上在桌邊晃動。&lt;br&gt;   胡雲撫摸著雪白豐潤的大腿，粗大的陰莖已經頂到了張敏濕乎乎的下身，張敏的手伸到下邊握住胡雲粗大的陰莖，“這麼硬，胡總幾天沒見，這麼大了，輕點…哎喲…嗯……”&lt;br&gt;　　張敏半躺在桌子上，上衣扣子全解開了，黑色的乳罩推到了乳房上面。裙子也捲了起來。一條雪白的長腿在胡雲的肩膀上正用力的伸直，五個粉紅的小腳趾用力的彎著……&lt;br&gt;   “啊…用力…啊……嗯……”張敏的頭髮散開著，雪白豐滿的乳房在胸前晃動，粉紅的小乳頭正被胡雲含在嘴裡，粗大的陰莖在她雙腿間有力的撞擊著。&lt;br&gt;　　“噢……哎……呀……嗯……”張敏輕咬著嘴唇，半閉著眼睛，輕聲的呻叫著。&lt;br&gt;　　十多分鐘，滿頭大汗的胡雲趴在了張敏身上，陰莖深深的插到張敏的身體里開始射精，張敏的雙腿夾到了胡雲的腰上，也不停的喘息著……&lt;br&gt;   胡雲拔出陰莖的時候，張敏趕緊從手包里拿出面巾紙一邊擦著下身，一邊捂住正在往外流出精液的洞口。&lt;br&gt;   張敏起身穿內褲的時候發現內褲掉到了地上，彎腰去揀，胡雲卻揀了起來，“留個紀念吧，想你的時候我就看看它。”胡雲玩弄著輕薄的內褲……&lt;br&gt;   “臟啊，胡總，你不怕？”&lt;br&gt;　　“有你的味道才香啊……”一邊下流的在鼻子上聞著。&lt;br&gt;　　張敏只好穿上褲襪，整理好裙子，又讓胡雲輕薄了一會兒，拿著簽好的合同從胡雲辦公室里出來了，正在外間的胡雲的秘書小青看到張敏走路的時候很不自然，其實是張敏的下身粘乎乎的弄得絲襪都濕了一片，很不舒服……&lt;br&gt;　　小青今年２２歲，在胡雲的公司作秘書，一頭瀑布一樣的披肩長髮，杏眼桃腮，一雙水汪汪的大眼睛總是充滿了對新奇事物的渴望，她是白潔的表妹。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　張敏沒有回公司直接回到了家裡，想換件衣服，一推門，老公李岩回來了，還有他的幾個同事正在閑聊，介紹了一番之後，只好坐在那裡陪著閑聊。&lt;br&gt;　　那幾個同事很顯然都很羡慕李岩的艷福，這麼漂亮的老婆，還能掙錢，不停的誇著李岩，弄的李岩也很自豪的不時看著張敏，他又怎知道自己的老婆身體里還在向外面流著另一個男人的精液。&lt;br&gt;　　張敏坐在那裡很不舒服，下身粘乎乎的，又不能去換衣服，不停的換著雙腿。有一個同事正好坐在張敏的對面，在張敏雙腿移動的時候，一下看見張敏的雙腿間好像黑乎乎的一片，心一下就跳了，就盯上了張敏的裙子下……&lt;br&gt;　　“沒穿內褲，沒穿內褲………絲襪還濕了一片。”張敏無意中的一次叉開雙腿讓他看了個飽，肉色絲襪濕乎乎的一片都看了個清清楚楚。下身不由得就硬了起來。&lt;br&gt;　　張敏一看這幾個人也不走，就起身說累了，進屋換衣服去了，那幾個人看著張敏扭動的屁股都看獃了……&lt;br&gt;　　張敏到屋裡接了個電話，是一個姓杜的經理打來的。&lt;br&gt;　　“張小姐，那天說的話你還記得不了…”&lt;br&gt;　　“什麼呀？”&lt;br&gt;　　“你不是說我要是能定你５０萬的膠片你就……”&lt;br&gt;　　“是啊……嗯……你想不想……”張敏故意喘著粗氣。&lt;br&gt;　　“晚上我們聊聊，把合同也簽了。”&lt;br&gt;　　“今天不行啊，杜哥，明天我去你們公司。”&lt;br&gt;　　“好啊，好啊，我的辦公室很大的。”&lt;br&gt;　　“不用那麼大的，有張床就行…了……”&lt;br&gt;　　“好了，我等著你。”&lt;br&gt;　　“白白…”&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　暖洋洋的陽光透過粉紅色的窗帘照到床上，張敏在床上懶洋洋的翻了個身，豐滿的乳房在胸前輕輕晃動，看了看床頭的鬧鐘，十點了，老公早就走了，想了想今天的幾件事，從床上爬了起來，攏了攏滿頭長髮，進了洗手間。&lt;br&gt;　　從洗手間里出來的張敏已經是化好了妝，長長的秀髮輓了一個髮髻，更是顯得成熟嫵媚，豐滿修長的身子坐在床上，把內褲脫了下去，從床邊拿出一條黑色的薄絲褲襪，抬起腳尖，把褲襪套在腳上，慢慢的向上捲，兩腿都穿到了腿根的時候，張敏站了起來，把褲襪提到腰上，原來是開襠的褲襪，雪白的兩瓣屁股露在外面，幾根長長的陰毛在兩瓣圓潤的屁股中間分外顯眼。&lt;br&gt;   張敏又找了一條黑色的薄得簡直和褲襪一樣的內褲穿上。黑色的蕾絲花邊乳罩，黑色的緊身套裙，裹得一對兒乳房圓鼓鼓的在胸前挺起，外邊罩了一件黑色的小披肩，下邊的短裙緊緊的裹著屁股，幾乎都快露出開襠的褲襪邊緣了。張敏拿過身邊的小包，從一個沒有標簽的瓶子里倒出幾片避孕藥扔進嘴裡，為了怕老公知道，張敏把藥瓶子的標簽都撕了下去。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　張敏來到杜澤生的公司已經中午了，公司的員工都出去吃飯了，張敏選擇這個時間也是不想公司的員工太多，會很不好意思的。張敏直接進了杜澤生的辦公室，杜澤生是一個三十多歲的很魁梧的男人，看見張敏進來幾乎眼睛都直了，幾乎是立刻挺槍致敬，看見這樣的尤物一會兒就要讓自己乾，簡直是有點迫不及待了。&lt;br&gt;　　“杜經理，你好啊，吃飯了嗎？”張敏把合同放到桌子上，靠在了杜澤生的肩膀上，豐滿的乳房頂在杜的胳膊上，軟綿綿肉乎乎的，杜澤生的手也毫不客氣的摟住了張敏的腰，“等著吃你呢？”&lt;br&gt;　　“嗯……把合同簽了吧。”張敏幾乎是臉貼臉在杜澤生的耳朵邊說著。&lt;br&gt;　　杜澤生的手已經在張敏的屁股上摸著了，“我得先驗驗貨呀……”杜的手摸進了張敏的裙子，一愣，“你可真夠騷的，開襠的襪子？”&lt;br&gt;　　“真壞……不是為了你方便嗎。”張敏拉開了杜澤生的褲子，手伸了進去，握住了他的陰莖，不有心裡一驚，“好大呀……”&lt;br&gt;　　杜澤生的手隔著薄薄的內褲玩弄著張敏軟乎乎的陰唇，很快就感覺那裡有點濕乎乎的了。&lt;br&gt;　　張敏坐在了杜澤生的懷裡，把他的陰莖夾在自己的兩腿間，杜澤生的手在撫摸著她豐滿的乳房，一邊拉過合同在上面簽了字。順勢把張敏向前一推，張敏一下趴在了辦公桌上，杜澤生順手撩起了張敏的裙子，看著張敏圓滾滾的屁股裹著黑色的絲襪，開襠的絲襪間是一條幾乎透明的內褲，清楚的可以看見陰唇的形狀，濕漉漉的陰部將那裡潤濕了一個不規則的圓圈。&lt;br&gt;　　張敏雖然不是第一次和客戶上床，但她並不是非常淫蕩的女人，只是為了生活，穿著這樣性感的衣服，用這樣的姿勢在男人的面前趴著，心裡還是有些羞辱的感覺，想轉過身來，可杜澤生一下把她的內褲拉到了腳跟，堅硬的陰莖已經頂到了她的那裡，她輕呼了一口氣，把屁股翹了翹。&lt;br&gt;　　“嗯……”粗大的陰莖幾乎將她的陰道全部充滿了，龜頭刺激著她的身體最深處的嫩肉，張敏的腳尖不由得蹺了起來，小巧的嘴唇微微張開了，迷濛的雙眼閉得緊緊的。&lt;br&gt;　　杜澤生雙手把著張敏胯部，下身開始抽插，強烈的刺激讓張敏牙都輕輕的咬了起來，不停的輕吸著氣，發出“嘶嘶”的聲音，肉滾滾的屁股更是不停的顫抖，腳尖已經幾乎就要離地了。&lt;br&gt;　　“騷貨，還挺緊的嘛，夠大吧。”杜澤生大力的抽插著，一邊手已經伸到張敏的胸前，玩弄著那一對堅挺的奶子。&lt;br&gt;　　“杜經理……你好厲害呀……弄死我了。”張敏說的是真心話，強烈的刺激已經讓她就想大叫，就想呻吟了……&lt;br&gt;　　還好，杜澤生並不想玩的時間過長，不停的抽送，幹得張敏整個人都已經癱在桌子上，緊緊的咬著牙，不停的吸著涼氣，陰道更是不停的痙攣，淫水在陰莖抽送的時候順著白嫩的腿不停的向下淌著。陰莖出入的時候，緊緊的陰道發出“滋、滋”的聲音。&lt;br&gt;　　很快杜澤生就開始射精了，他把陰莖緊緊的插到張敏的身體里，一股股的精液衝進了張敏的陰道。等杜澤生把陰莖拔出來之後，張敏整個人都有點軟了，下身不停的痙攣，一股乳白色的精液含在粉紅的陰唇中間，預滴不滴。&lt;br&gt;　　杜澤生把褲子穿好，坐在了椅子上，手撫摸著張敏裹著黑色絲襪的大腿。&lt;br&gt;　　“怎麼樣，爽了吧。”&lt;br&gt;　　“快玩兒死我了，你真厲害呀……”張敏已經翻過身來，用紙擦著自己的那裡，一邊穿上了內褲。&lt;br&gt;　　“快上班了，我得走了。”張敏拿過手包，把還在玩弄自己乳房的手拿開。&lt;br&gt;　　“哪天我請你吃飯，咱倆好好玩玩。”杜澤生摟著張敏纖細的腰肢。&lt;br&gt;　　“好啊……記得給我打電話，不過你可輕點，我可怕讓你玩死，你那玩藝那麼大。”張敏站起身，準備走了。&lt;br&gt;   杜澤生拿出一沓能有兩千多的錢，塞給張敏，張敏推辭了幾下，也就收下了。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　張敏走出經理室，杜澤生公司的職員還沒來上班，張敏忽然覺得下身有東西流出來，就走進了衛生間。&lt;br&gt;　　剛剛進了衛生間，剛要轉身關門，一個身影一下閃了進來，把她壓在牆上，捂住了她的嘴，一隻手一下伸進了張敏的裙子里，撥開內褲就一下伸進了張敏粘乎乎的陰部，在張敏濕乎乎的陰唇中間摸了一把，拿了出來。&lt;br&gt;　　這是張敏已經看見了這個人是誰，竟然是老公李岩的同事，那天看見她裙子下沒穿內褲的，她記得好像叫小王，此時小王一臉淫笑，伸出一個手指，上面沾滿了杜剛剛射進去的精液……&lt;br&gt;　　張敏在那一瞬間明白了他的意圖，一下癱軟了……&lt;br&gt;　　“你想怎麼樣？”張敏幾乎是呻吟著說的這句話。&lt;br&gt;   男人的手下流的玩弄著張敏的乳房，“你說我想怎麼樣。”&lt;br&gt;&lt;br&gt;</content></item></update>