<update><item><title>第八章 一路風流蕩少婦(小白老師)</title><author>床上伴侶</author><content>　　星期一就已經是開學了，白潔早晨換了一套灰色的套裙，裡面是白色的襯衫，下身肉色的絲襪和一雙灰白色的高跟瓢鞋，披散開了長髮，在頭頂夾了一個紅色的發卡。&lt;br&gt;　　學校里的教學樓和家屬樓都已經開始施工，高義忙的焦頭爛額，還好有市裡的王局長照顧著，錢都已經很快到位了，剛剛忙出了點頭序，今天開學了，他從施工現場走回辦公室的時候碰到了白潔，從上次白潔和王局長在酒店包房裡也是在他面前做過之後，他一直沒有看見白潔，心裡也是一直酸溜溜的，而白潔這個嬌媚的女人好像總能給他眼睛一亮的感覺，特別是這兩天白潔一直沒有間斷做愛，走起路來柔軟的腰肢好像都有了一種別樣的風情，粉白的臉上還是淡淡的畫了點眼線，眉目間好像更多了一點媚氣，以前白潔走路的時候不敢太挺胸，怕別人的眼睛盯在自己的胸前看，可是現在白潔總是高高的挺著自己的乳房，薄薄的衣服下，有時候都會看到乳房顫巍巍的感覺。&lt;br&gt;　　高義看著這個怎麼也喜歡不夠的女人，這個性感在骨子裡，嫵媚在眉目間的美麗女人，心裡竟然也有點蹦蹦的跳，有一種尿急的感覺想乾點什麼。&lt;br&gt;　　白潔看著高義的眼睛，那種火辣辣的欲望讓他心裡也慌慌的，白了他一眼，擦肩而過。&lt;br&gt;　　兩人擦肩而過的瞬間，白潔身上淡淡的體香飄入高義的鼻子里，仿佛飄到了高義的心裡，看著白潔圓滾滾的小屁股，真想就地給她放倒。&lt;br&gt;　　白潔座在辦公室里，心裡想著剛纔看到的小晶，她可以肯定那些人說的就是這個小晶了，剛纔在教室里，那些男生的眼睛都偷偷的瞄著小晶，小晶穿了一件黑色的緊身小背心，好像是帶了有墊的那種乳罩，顯得乳房高高的在胸前挺著，露著白嫩的肚皮，下身是一條很小紅色裙子，裡面竟然穿著黑色的內褲，一動就能看見，一雙白白的長腿，穿著紅色的一雙水晶拖鞋，描著黑黑的眼影，長長的睫毛，眼睛放蕩的四處飄著。&lt;br&gt;　　“白潔，你過來一下。”高義過來叫她。&lt;br&gt;　　　白潔起身跟著高義走了過去，身後的兩個老師交換了一個曖昧的眼神，眼睛都盯著白潔豐滿圓潤的身材，微微晃了一下頭。“嗯……”關上了門之後，高義就緊緊的摟著白潔親吻起來，吻的白潔幾乎都要透不過氣來，腳尖也不由得翹了起來。 &lt;br&gt;　　高義的手很自然的從白潔套裝的領口伸了進去，隔著絲質的襯衫摸著白潔豐滿的乳房，白潔從來都是穿那種薄薄的乳罩，摸上去感覺不到厚厚的墊子的感覺，直接就是那種軟軟的，豐滿的肉感，白潔軟軟的靠在高義的身上，不知道該拒絕還是心裡很喜歡的感覺，當男人的手從白潔的裙下深了進去，沿著滑滑的絲襪摸到了最柔軟的陰部，白潔抓住了高義不斷摸索的手，“不要，別摸了……”&lt;br&gt;　　高義的手又滑到了白潔圓圓的屁股上，褲襪緊緊的裹著的屁股俏皮的在白潔的裙子下翹著，兩個人摸索著，高義就把白潔弄到了辦公桌的前邊，白潔一邊說著不要，一邊被高義摸的氣喘吁吁的。&lt;br&gt;　　高義一邊推開白潔不斷的拉扯著的小手，一邊把白潔轉成背對著他，他一雙手從白潔背後伸過去，握住了白潔的一對乳房，一壓就把白潔壓的趴在了辦公桌上，“不要啊，快放開我，不行啊”白潔翻身想起來，高義一邊壓著她，手不斷的揉搓著白潔的乳房，一邊嘴唇在白潔的耳垂上親吻著，弄的白潔渾身不斷的酥軟，“寶貝兒，這個電話送給你的，你喜歡嗎？”白潔的頭旁邊放著一部包裝著的新手機，是一部諾基亞的8850，很貴的電話。&lt;br&gt;　　“我不要，你別來了，我不想在這裡啊”白潔還在作著掙扎。&lt;br&gt;　　高義的手伸下去，撩起白潔的裙子，白潔肉色的絲襪下是一條紫色的內褲，高義手在白潔的屁股上撫摸了兩圈，手就從絲襪和內褲的邊緣伸了進去，一邊撫摸著白潔光溜溜的屁股，一邊就把絲襪和內褲都拉到了白潔的屁股下邊，白潔感覺到下身涼涼的感覺，和絲襪緊裹在腿上的感覺，知道屁股已經光了，也就不再無畏的掙扎了，再說連她自己都不知道是在掙扎高義，還是在和自己掙扎。&lt;br&gt;　　高義手摸到了白潔的陰唇，白潔渾身一抖，屁股的肉一緊，高義感覺到那裡濕乎乎的，趕緊拉下了自己的褲子，把自己堅硬了很久的東西掏了出來，並沒有直接插進去，而是插在了白潔的兩腿之間，手從白潔衣服的下襟伸進去，撩開乳罩，抓住了白潔一對渾圓豐滿的乳房，一邊揉搓著，一邊把肉棒在白潔兩腿間抽動，碰撞著白潔嬌嫩的陰部，弄的白潔嬌喘吁吁，光溜溜的白屁股不斷的向上翹起，高義也不再耍鬧，手扶了扶，慢慢的插了進去，一直慢慢的插到了底。&lt;br&gt;　　“啊……”白潔全身幾乎都趴到了桌子上，屁股高高的挺起，腳尖用力的翹了起來，腳跟都離開了鞋子，小小的腳丫只有腳尖還踩在鞋裡，灰白色的高跟鞋不斷的在地上亂晃著。&lt;br&gt;　　“寶貝，你想死我了。”高義開始抽插著，身子壓在白潔身子上，手伸在白潔的衣服里，撫摸著白潔的一對乳房，屁股大力的來回運動著，大大的班臺上，美麗的白潔頭貼在涼絲絲的桌面上，上身的衣服松跨垮的，一雙大手在衣服里亂動著，灰色的套裙捲起在屁股上，露出一段白光光的屁股，肉色的絲襪和一條紫色的內褲捲成一團纏在大腿上，屁股用一種讓人看了血脈膨脹的姿勢用力的翹著。&lt;br&gt;　　“啊……啊……哦……我不行了，你……啊……”白潔一邊輕聲的叫著，一邊嘴裡哀求著，男人的陰莖每一次插入，白潔渾身都會全部顫抖一下，這樣的感覺爽的高義陰莖硬的好像更粗了，“寶貝兒，你真讓人瘋狂，每次都有不一樣的感覺，舒服死了！”“啊……哼……輕點頂”白潔嘴角流出的唾沫在桌上已經流成了一小灘。&lt;br&gt;　　“啊啊啊啊！”高義正乾的爽的時候，他的手機響了，他一邊慢慢的抽動著，一邊接起了電話，白潔趴在那裡不斷的喘著粗氣，“王局長啊，我在學校呢，”“什麼，你馬上就到。”“好好，我等著您。”放下了電話，高義嘟囔著“操，來的真是時候。”下身卻沒有停，這時加快了速度，手也不再揉搓白潔的乳房，抓住了白潔的屁股，下身快速的抽插著白潔嬌嫩的陰道。&lt;br&gt;　　“啊啊啊啊，不要啊……哎呀……不行了……啊……啊……”高義射出精液的時候，白潔趴在桌子上都快昏過去了，屁股翹起著，陰部被高義乾的紅嫩嫩的，濕乎乎的一片水漬。&lt;br&gt;　　“快起來，寶貝兒”高義拍了拍白潔的屁股，白潔嬌喘著站起身子，找紙想擦擦下身，：“死人，不讓你來，非得來”敲門聲已經響了起來，兩人一愣，白潔趕緊提上了絲襪和內褲，整理了一下衣服和裙子，收起了桌上的電話，坐在了沙發上，高義過去開門，王局長夾著個黑色的皮包走了進來，“怎麼才開門呢，在屋裡乾啥呢？”一抬頭看見了沙發上的白潔，眼睛一下亮了“白潔在這呢。”白潔臉上此時紅撲撲的，頭髮也有點亂，出氣還有點不勻，站起來，“王局長來了，那你們聊吧”起來就要出去。&lt;br&gt;　　王局長卻給高義使了個眼色“白潔，我正要找你有事情呢，先別走啊。”&lt;br&gt;   “對啊，白潔，先別走了，陪王局長說會兒話，我去給王局長準備點茶水”一邊竟然開門出去了，順手竟然反鎖上了門。&lt;br&gt;   聽到鎖門的聲音,王局長把包放在桌子上,無意中發現桌子上有一灘水漬,王局長不是胡塗人,大概能想到兩個人剛纔幹了什麼,本來他這次來就一直想著白潔,這時漂亮的白潔正在自己眼前，而且可能剛剛和高義作過什麼，更是刺激的他欲火焚身，伸手拉住白潔軟乎乎的小手，順勢一拉，白潔的身子就靠在了他的身上，王局長的手不由得就不規矩起來，不客氣的想去摸白潔的乳房。&lt;br&gt;　    白潔手擋住了王局長的手，她還沉浸在剛纔的瘋狂中回不過神來，渾身軟綿綿的，看著王局長糾纏過來，她心裡很不舒服，可是還沒有辦法，只好軟軟的擋著王局長摸到她乳房上來的手，“王局長，別這樣，讓人看到不好。”&lt;br&gt;　    “妹子，我都想死你了，這些天，來，親熱親熱”王局長一邊說著，一邊用力的把白潔摟在了懷裡，胖胖的大臉就貼在了白潔的臉上，熱乎乎的嘴唇在白潔滑嫩的臉上親吻著，一邊想去親吻白潔紅嫩的小嘴唇，白潔本來就剛剛被高義弄的高潮還沒過去，被王局長一摸一摟，渾身還是反應很強烈，身子直門發軟，一邊躲閃著王局長的嘴，一邊軟綿綿的想推開王局長的手，“王局長，放開我，放開我啊，哎呀。”&lt;br&gt;　    抱著白潔凹凸有致的身子，感受著胸前一對鼓鼓的乳房壓在身上的感覺，王局長下身已經堅硬的不斷的碰著白潔的小肚子，王局長揉搓著美麗少婦成熟的肉體，還在想著辦公桌上那一灘水漬，他沒有想到那是白潔嘴裡流出來的，還以為是兩人做愛時屁股留下來的，想到這裡，一下把白潔抱了起來，放到了辦公桌上，白潔嚇了一跳，雙手不由得就抱住了王局長的脖子，座在辦公桌上的白潔，雙腿垂在桌子邊上，手抱著男人的脖子，“你乾什麼，哎呀，放我下去。”白潔想跳下去，可王局長已經緊緊的貼在了白潔身上，手順勢就從白潔的裙子底下伸了進去，滑過豐潤的大腿，就摸在了白潔軟乎乎的下身，隔著絲襪和內褲，王局長都感覺到了那裡的濕熱，王局長迫不及待的用手胡亂的往下扒著白潔的內褲和絲襪。白潔已經被王局長弄得渾身軟綿綿的，腦子裡也迷迷糊糊的了，想著今天也不能幸免了，不如快點讓他弄完了得了，就在桌子上欠了欠屁股，內褲和絲襪就被王局長拉了下來，王局長把白潔的絲襪和內褲拉到了膝蓋的地方，已經看到了白潔內褲中央的地方濕了一大片，手摸了一下還粘乎乎的，白潔看著王局長摸自己內褲那裡，臉一下紅了，剛剛和高義幹完，被王局長髮現，白潔心裡臊的厲害。&lt;br&gt;　    王局長不光沒有生氣，反倒明顯的非常興奮，抬起白潔的右腿把內褲和絲襪從白潔右腿上脫了下去，脫絲襪的時候王局長摸到了白潔白嫩嫩的小腳，不由得愛不釋手，“妹子，你的腳怎麼也長的這麼漂亮呢？”白潔的腳很小，而且白白嫩嫩的，連腳跟都是白嫩嫩的，五個小腳趾都胖乎乎的，從大到小的趾甲都是圓圓的，涂著淡淡的粉紅色指甲油，整個小腳一個漂亮的弧形，看不到一點骨頭的樣子，而且還沒有一點肥的感覺，摸上去滑滑的軟軟的嫩嫩的。&lt;br&gt;　    此時的白潔，穿著灰色的套裙，仰座在辦公桌上，一條腿垂在桌子邊上，脫了一半的肉色絲襪和紫色內褲都掛在膝蓋的地方，白皙的右腿光溜溜的被王局長抬在胸前撫摸著。灰色的窄裙亂糟糟的座在屁股下，從白潔的雙腿間已經露出了白潔肥鼓鼓的陰戶，上面軟軟的趴服著幾十根油黑的陰毛，王局長此時也已經按捺不住，解開自己的褲子，連內褲一起都脫到了腳下，雙手抓住白潔的兩條腿，一下抱了起來，白潔雙腿都曲在了胸前，挺難受的，就躺了下去，下身挺了起來，王局長手摸到白潔的陰唇，濕乎乎的弄了一手，心裡當然知道是高義留下的東西，低頭一看，白潔以前粉嫩的一對陰唇總是緊緊的閉著，現在卻微微的敞開著，露出了裡面紅嫩嫩的肉，而且整個陰部都有一種充血一樣的紅色，濕乎乎的一大片。&lt;br&gt;　    王局長手扶了一下陰莖，找到白潔陰門的地方，很輕鬆的一下就滑了進去，但是裡面的肉還是緊緊的裹著王局長的陰莖“妹子，剛纔跟高義玩的挺厲害啊，裡邊還熱乎乎的呢。”&lt;br&gt;　    白潔閉著眼睛躺在辦公桌上，胸前的套裝敞開了壞，但是白色的花邊襯衫還穿著，但是薄薄的白襯衫下邊，豐滿的一對乳房輕輕顫抖更是讓人浮想聯翩，感受著王局長的陰莖插了進來，屁股的肉還是微微緊了一下。聽王局長在那說，臉微微有點熱，沒有出聲。&lt;br&gt;　    白潔的下邊很滑，王局長弄起來很輕鬆，不由得王局長就加快了速度，兩人交和的地方傳出了響亮的水聲“撲哧、啪……滋……”哧溜哧溜的摩擦聲更是不絕於耳，白潔也微微的發出了按捺不住的呻吟聲，紅潤的嘴唇微微的張開，能看見粉紅的小舌頭都在嘴裡輕輕的哆嗦著，整個身體在桌子上前後的移動著，垂在王局長身後的兩條腿不斷的晃動著，左腿上飄浮的絲襪伴隨著白潔腿的踢動幾乎都飄了起來。&lt;br&gt;　    王局長乾的興起，抱起白潔的兩條腿，都架在了肩膀上，下身更加深入的抽送著白潔紅嫩的陰唇，白潔的屁股都已經離開了桌子，這樣的插入讓白潔渾身不斷的顫抖，“啊……輕點……哎呀……”白潔叫了一聲，想起這是辦公室啊，趕緊把手伸到嘴裡咬著，不斷的發出忍不住的哼叫和喘息。&lt;br&gt;　    等了半天的高義估計差不多了，再說也不能把人家王局長扔在辦公室里太長時間啊，就輕輕的開門回來了，一進外屋就聽到了白潔嬌里嬌氣的哼幾聲，而且好像還是捂著嘴一樣含含糊糊的，還有那種撲哧、撲哧的性器摩擦的聲音，從他這裡看過去，王局長背對著他，上身白色的半截袖襯衫，下身的褲子都堆在腳底下，兩條肥腿光著，一個大大的白屁股前後的有力的晃動著。左邊的肩頭露出一隻穿著灰色高跟鞋的小腳，一條腿上的絲襪飄蕩著從王局長的背後垂下，另一個肩頭露出一隻白生生的小腳，腳趾都用力的翹起著，雖然看不見白潔的樣子，也能想出來白潔現在的樣子多麼誘人。&lt;br&gt;　    伴隨著王局長呼哧呼哧的喘氣聲，高義看見王局長的大屁股緊緊的頂在白潔的身體上，屁股上的肉不斷的緊縮著，白潔的兩隻小腳也都緊緊的蹦了起來。&lt;br&gt;　    王局長不斷的喘著粗氣，放開了白潔的腿，提上了褲子，用一條手帕擦著臉上的汗，白潔還不知道高義回來了，躺在桌子上，小手還塞在嘴裡，嘴角都是口水的痕跡，臉紅撲撲的，胸前的衣服亂糟糟的了，襯衫下擺都已經拽了出來，顯然有手從裡面伸進去過。裙子都已經卷到腰上了，陰部就那麼在桌子上敞開著，下邊的地方雖然看不清楚，高義也能想象得出是什麼樣子，一條光溜溜的腿垂著，另一條腿上穿著半截的褲襪，褲襪的另一條腿掛在膝蓋上，紫色的內褲捲在大腿上，灰色的高跟鞋還掛在腳尖上晃蕩著。香艷的樣子看的高義都有點受不了了。&lt;br&gt;　    “王局長，累了吧，喝口水。”高義遞過去一杯水，王局長看見高義，略有點尷尬，接過水坐在沙發上。&lt;br&gt;　    白潔此時也看見了高義，趕緊座了起來，整理身上的衣服。&lt;br&gt;　    “別害臊了，都不是外人，呵呵”王局長笑著說。&lt;br&gt;　    “哈哈”高義陪著笑，剛纔自己乾過白潔，王局長肯定是會知道的了，讓他撿了自己的剩飯，高義當然有點不好意思。&lt;br&gt;　    白潔已經穿好了衣服，裙子上都是褶皺，屁股的地方還濕了一塊，“哎呀，你看看，咋整啊”“沒事沒事，一會兒我用車送你回去，先在這坐會兒吧。”王局長趕緊說。&lt;br&gt;　    看著白潔起來後，桌子上的一片水漬，高義正在那裡浮想聯翩呢，想著白潔的屁股怎麼在上面扭動來著。&lt;br&gt;　    “我不坐了，下邊可難受了，我現在就走。”“好好好，這就走。”&lt;br&gt;　    高義先去看看外面沒有人，三人就趕緊出去，上了王局長的桑塔納轎車，白潔和王局長座在後邊，高義告訴司機向白潔家裡走去。&lt;br&gt;　    “妹子，下月啊，咱們教育局組織優秀教師旅游，我給你報上了，去桂林啊。”&lt;br&gt;　    “這可是好事啊，白潔，我都沒去過桂林那，那地方好啊。”&lt;br&gt;　    “到時候再說吧”白潔心裡真的很想去，可是當然知道這兩個人是什麼意思，有點不敢去也。&lt;br&gt;　    白潔回到了家裡，才感覺真的好累啊，躺在床上渾身發酸，不由得罵這兩個人快把她弄散了。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　和張敏吃過晚飯從那富麗堂皇的大酒店回到家中，白潔心裡有些不舒服，卻不知道自己哪裡不快樂，只是不想說話，路上夫妻兩人都沒有說話，白潔自顧扭著微微翹起的小屁股，走在王申的前邊，兩人回到家裡，王申自顧看書，白潔一個人洗了洗躺在床上有點發獃，不由得想起了上次看見冷小玉那天。&lt;br&gt;　　那天就是白潔猶豫著是不是聽高義的話去陪王局長那天，忽然接到冷小玉的電話，連白潔都沒有想到。冷小玉直接開車來到了白潔的學校，看見穿著一身淡黃色芭布瑞貼身長裙的冷小玉高挑的身材從車裡優雅的出來，白潔心裡有一種莫名其妙淡淡的酸味兒。&lt;br&gt;　　冷小玉精心修飾和保養著的臉龐雪白細嫩的仿佛是凝結著的牛奶，１米６８的身材穿著細高跟的白色涼鞋，更顯得亭亭玉立，帖服的衣料襯托著豐滿的前胸，柔順的長髮染著淡淡的粉紅，冷淡淡的杏眼，微微翹起的嘴角彰顯著一份高傲和富貴，站在紅色的本田雅格旁邊讓人有一種可遠觀而不敢褻瀆的高貴。&lt;br&gt;　　上了車，冷小玉一貫的不看著人說話，“白潔，還在這當這個破老師，你可真能受得了，別告訴我你喜歡這份神聖的職業。”&lt;br&gt;　　“不乾這個還能幹什麼？”白潔若有所思的看著窗外不斷閃動的房屋和行人。&lt;br&gt;　　“還和那個王申過呢，他是不是也是老師啊。”&lt;br&gt;　　“是啊，他對我挺好的，正要讀研究生呢。”白潔不知道為什麼，還是不喜歡別人說王申的不好。&lt;br&gt;　　“我就不明白你，我老公給你介紹的那個開酒店的多好，現在身家都有千萬了。”冷小玉粉紅的嘴唇微微的瞥了瞥。&lt;br&gt;　　白潔記得那個姓張的老闆，五短身材，黑黑胖胖的，看見白潔第一眼之後，就再也沒離開過白潔的臉蛋和胸部，就差沒流下口水了，看著這種暴發戶一樣的人，白潔那時從心裡感覺噁心，可現在卻真的有點感覺那人不是那麼接受不了了，也許現實社會金錢就等於人的價值吧，特別是衡量一個成功的男人，事業是第一位的。如果讓白潔現在選擇，白潔真的不知道自己會怎麼選了。&lt;br&gt;　　兩人在一家臺灣咖啡語茶門口停下了，門口的迎賓趕緊過來打開車門，兩人下車並肩走進幽靜的咖啡屋，門口的迎賓和正要出門的兩個男客人的眼睛都不由自主的停留在兩個美女的身上。&lt;br&gt;　　白潔今天穿著一件白色的緊身小襯衫，上面點綴著幾個大大的紅花，薄薄的襯衫下隱現藍色的胸罩，豐挺的一對乳房在胸前呼之欲出，水藍色的緊身一步裙緊緊的裹著豐潤的屁股，布料應該是那種含有絲質的精紡面料，淡淡的發著絲光，裙下一截裹著肉色絲襪的渾圓的小腿，小巧的藍色高跟水晶涼鞋承托著嫵媚性感的身材，一個高貴、一個嫵媚，兩個風情萬種的美女一下勾引了無數男人垂涎的目光。&lt;br&gt;　　屋內幾個年輕漂亮的小姑娘雖然也很漂亮，可和這兩個美少婦比起來，就仿佛沒有熟透的桃子，吃起來甜脆，可就是沒有熟透的桃子味美水多，更加的引人入勝。&lt;br&gt;　　聽著冷小玉侃侃而談縱橫商海的老公，身上名牌的服裝，手上大粒的鑽戒，再看自己修長的手指上是那種鏤空的白金戒指，雖然也漂亮可卻便宜多了，再想著剛纔從本田車上下來的時候路人艷羡的目光，白潔心裡一種酸溜溜的感覺油然而生，雖然冷小玉也是很漂亮的，但是以前在學校里，只要她白潔點頭，哪個男生不得扔下冷小玉奔她來啊，可是現在卻……&lt;br&gt;　　當兩個人結賬走了的時候，白潔心裡就已經下了決心，想靠王申賺到大錢不大可能了，只好利用男人，自己也不是乾凈身子，小心點不要讓老公知道，等有了錢以後真的送王申去讀研究生，不見得不比別人強。想著想著，白潔迷迷糊糊的睡了，而此時的王申看白潔睡了，偷偷的從兜子里拿出一張影碟，放進了影碟機里，把音量調到了最小。&lt;br&gt;   屏幕一閃，是日本的三級片，叫《偷食淫婦》說的是一個少婦背著老公偷人的故事，情節很簡單，但是日本三級片拍攝的那種意淫的感覺正合王申的口味，看得他血脈賁張，手不由自主地伸到了下身……&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　幾日以來，人們都在議論著這次出門旅行的事情，中午的時候，王申來了個電話，原來他們學校把他定上了，而且可以帶家屬，聰慧的白潔馬上反應過來是那個“大象”趙振的主意，可王申還在為她想著，而她當然一定會選上，那些色鬼忘了所有的人也不會忘了她的。白潔這次和老公一起出去，真不想和他們有什麼糾葛。&lt;br&gt;　　白潔定上了，雖然沒有在學校引起軒然大波，但是竊竊私語的議論倒是連白潔自己都感覺到了。&lt;br&gt;　　男老師在一起議論，都是帶著一臉色迷迷的壞笑，“看見沒有，又奉獻了，高校長艷福不淺哪。”&lt;br&gt;　　“真看不出來，白潔那麼純的樣子，看上去多正經啊，能幹這事？”有人懷疑。&lt;br&gt;　　“裝正經，那才勾人呢。你不知道啊？都說有一回在校長室就幹上了。”&lt;br&gt;　　“白潔那身材，那臉蛋，誰能頂住誘惑啊，要是讓我睡一宿，馬上就死都行。”&lt;br&gt;　　女老師在一起議論都是一臉的不屑和掩飾不住的嫉妒。&lt;br&gt;　　“那小騷娘們兒，她一來我就知道不是正經貨色，人都說，奶子翹翹，肯定風騷。你看她那一對奶子，走道都直哆嗦，還能是啥好東西。”&lt;br&gt;　　“都說高校長厲害嗎，說以前就因為生活作風問題下來的，都說被抓住的時候，那女的都乾的迷糊了，老公進來都不知道。”她說了這話，沒註意到好幾個女老師的臉色都不自然了，看來都是嘗過高義利害的了。&lt;br&gt;　　“肯定利害，你沒看白潔以前屁股是平的，你看現在溜溜圓的翹著。都說性生活好的女人都翹屁股，所謂的屁股都那個圓了，你們聽過嗎？”&lt;br&gt;　　“是不是從後邊整，就能翹翹了？”&lt;br&gt;　　“你還想試試啊，你那屁股，咋乾都是耷拉的了。”一幫女的哄然而笑。&lt;br&gt;   風言風語的也不時傳到白潔的耳朵里，白潔也只能默然承受著了。&lt;br&gt;</content></item></update>