<update><item><title>第七章 風情萬種(小白老師)</title><author>床上伴侶</author><content>　    白潔到了家裡，已經是上午9點了，王申正在床上睡得和死豬一樣，白潔趕緊到衛生間把下身收拾了一下，換了條內褲，也到床上躺下了。&lt;br&gt;　    雖然晚上玩得很晚，很累，可白潔卻沒有一點困意，不知道為什麼，和孫倩一起自己就變得這麼放蕩了，白潔想想昨晚的事情，臉都火熱火熱的發燒，暗暗告誡自己：就這一次，下次可不能這麼瘋了，那東子還是第一次見面呢，怎麼就能做這種事情呢。&lt;br&gt;　    可是白潔躺在那裡，卻怎麼也睡不著，腦子裡竟然都是和東子一起放縱的影子和感覺，白潔側過頭看了看熟睡的丈夫，那一看就是知識分子的臉龐和經常戴眼鏡凹下去眼睛，讓白潔不由得嘆了口氣。可想想自己這麼對不起王申，白潔心裡真的很矛盾，以後會怎麼樣？白潔真的不知道，還能像以前一樣的清純嗎？白潔不知道，也有點不敢去想……&lt;br&gt;　    白潔從迷迷糊糊的睡夢中醒來的時候，王申已經去學校了，已經是下午了，雖然是備課，可也是得去看看的。白潔看見桌子上放著一個紙條：“飯在鍋里熱著，菜熱一熱就可以吃了，別餓著”白潔看著這張紙條，心頭一熱，王申對她的感情，她是非常清楚的，白潔愣愣的座了一會兒，吃了東西換了件衣服，也去學校了。&lt;br&gt;　    學校沒有幾個人，李明卻還在學校，仿佛就是在等著白潔。看見白潔來了直接就迎了上去。“白老師，你過來一下啊”&lt;br&gt;　    白潔只好和他過去，跟著他來到他的辦公室，辦公室里只有他自己。&lt;br&gt;　    李老師顯然很想拉白過去，卻還很有點不敢，畢竟這麼多年來，李明還是第一次和自己老婆之外的女人帶在一起，有這個想法。看著他的樣子白潔當然知道他是在想什麼，看著李明猥瑣的樣子，白潔真的有點不敢相信，自己青春美麗的身軀還要被這個男人享用，真的難以想象這個男人脫光了衣服會是什麼樣子。&lt;br&gt;　    正在猶豫間，李明已經湊了過來，在白潔的身邊坐下，很顯然忍耐著自己狂跳的心，看著自己眼前夢寐以求的美麗少婦，白潔嫩白的臉蛋，嬌俏的小耳朵，粉白的一段脖頸上掛著一條細細的彩金項鏈。  &lt;br&gt;　    白潔換了一件白色紗質的無袖的襯衫，前邊是一個很大的蕾絲的大花遮蓋著白潔豐滿的前胸，後背透明的紗料透出白潔細細的乳罩帶子。下身穿著一條及膝的牛仔裙。光裸著腿穿著那雙白色的高跟水晶涼鞋。這時的白潔正坐在椅子上，一隻小小的白生生的小腳正遊蕩著一隻涼鞋。&lt;br&gt;　    “咳…”李明很尷尬的咳嗽了一聲，想說話。&lt;br&gt;　    白潔心裡當然知道他是怎麼回事，這些個好色的男人，恐怕李明是最色大膽小的。&lt;br&gt;　    “白潔，別忘了這個周日，上我家去啊”李明終於說出了話。&lt;br&gt;　    “上你家乾啥去啊，有啥話在這說吧。”白潔冷冷的說。&lt;br&gt;　    “在這不方便說。”李明訕訕的說。&lt;br&gt;　    “沒啥不方便的，也沒人。”白潔覺得這個猥瑣的男人真的可笑，好像自己也不再像以前一樣的那麼怕或者那麼迷茫了，慢慢的已經掌握住了這個男人的弱點。&lt;br&gt;　    李明的眼睛死死的盯著白潔白白的胳膊和前胸交會的地方，那裡隱隱的露出白潔天藍色的胸罩的一點邊緣。“別裝傻了，我想和你做你和高校長做過的事情”&lt;br&gt;　    李明的眼睛里又流露出了那天威脅白潔的時候的那種色欲的光芒，心裡有點後悔，喝點酒好了，要不真的沒有膽量，那天還是中午喝了點酒才有的膽量。今天看著這個活色生香的美麗少婦在自己面前竟然心裡慌的不敢說話了。&lt;br&gt;　    白潔心裡雖然很慌，但裝出一付無所謂的樣子，還在玩著自己的小涼鞋，“你不就是想要我嗎？行啊。可是你得答應我的條件，要不你愛和誰說就說吧，我也沒辦法了。”白潔心裡雖然很怕李明不答應，不過她也只好賭上一賭，賭這個男人就是個小男人。&lt;br&gt;　    果然李明很著急的說，“你說吧，什麼條件？”&lt;br&gt;　    白潔心裡有了底，“和我在一起的時候，我得願意，你不能硬來，沒什麼事的時候不許隨便糾纏我，有什麼事情你得幫我瞞著我老公，要不弄糟了，高校長也饒不了你。”&lt;br&gt;　    “行.行，行”李明滿口答應，一邊手已經抓住白潔的手，另一隻手撫摸著白潔的胳膊。&lt;br&gt;　    白潔雖然很討厭，可卻不能說什麼，也得讓他占點便宜，白潔一邊讓他摸著自己的胳膊，一邊說：“今天在這可不行，你別瞎想。”&lt;br&gt;　    李明又露出了那種好色的樣子：“那你得讓我看看你的乳房。”&lt;br&gt;　    白潔心裡看著這個又膽小，又好色的男人，真的沒有辦法，只好點了點頭：“不過說好了，只許看，你去把門關好。”&lt;br&gt;　    李明一邊滿口的答應著，一邊去把門鎖好了。&lt;br&gt;　    白潔坐在那裡，解開自己襯衫的紐扣，敞開前胸，天藍色的花邊胸罩是那種半杯型的，而且明顯沒有海綿的襯墊，白潔豐滿的乳房在裡面漲的鼓鼓的。&lt;br&gt;　    “把胸罩脫下來。”李明幾乎都要留口水了，白潔嫩白的皮膚，襯在天藍色的白色的衣物里，更顯得清純性感。白潔只好解開胸罩前邊的扣子，一對豐滿的乳房脫開束縛裸露在了李明的面前，李明真的看獃了，這麼漂亮的乳房真的只在電影中才看到過。&lt;br&gt;　    奶白的皮膚，嬌嬌嫩嫩的，乳房豐滿的弧形，圓圓的，挺挺的，絲毫沒有下墜的感覺，微微發紅色的乳暈很小的圓形，圍繞著中間一對粉紅色的小乳頭，乳頭此時剛剛有點硬起來，只有黃豆粒一樣大，在沒硬起來的時候，白潔已經結婚了快半年的少婦竟然還有好像少女一樣粉紅的乳尖，沒有束縛的白潔一對乳房是挺立的圓錐形的，一對乳尖乖巧的俏立著。&lt;br&gt;　    此時這個豐滿的少婦坐在一個辦公桌前邊，翹著一條腿，白色的襯衫敞開著懷兒，天藍色的胸罩一邊一半的在乳房兩邊垂掛著，一對豐滿的乳房在胸前裸露著，一個男人在桌子的對面，幾乎快把眼睛睜的裂開了的樣子。&lt;br&gt;　    正在李明發獃的時候，白潔很快的又把胸罩穿好了，在扣襯衫扣子的時候，李明糾纏上來，“把裙子脫了讓我看看”&lt;br&gt;　    “哎呀，快讓開，一會兒來人了，有時間看啊。放開我”白潔一發火，李明生怕惹急了著小美人，只好放開了手，但是手還是撫摸著白潔的大腿。&lt;br&gt;　    “別忘了周日啊，”看著白潔要走，李明趕緊的問著白潔。&lt;br&gt;   “有時間不能忘了啊，要不是沒時間就再找時間。我都答應你了，你還怕什麼”白潔開門走出去了，一邊回頭說著。&lt;br&gt;</content></item></update>