<update><item><title>第七章 風情萬種(小白老師)</title><author>床上伴侶</author><content>　　星期天的早晨，猶豫了一會兒，白潔找出了一條黑色寬鬆的裙褲，一件黑色寬鬆的紗質襯衫，穿了一雙黑色的高跟瓢鞋，把頭髮輓成了一個髮髻，看王申還在睡，就沒有叫他，出門坐車奔李明家去了白潔在李明家門口，平靜了一下心情，喘了口氣，敲了敲門，開門的是李明，看著白潔一身鬆軟的衣服籠罩下的玲瓏有致的身體，眼睛一亮，卻沒有太高興，開門讓白潔進來，白潔很奇怪這個一心想得到自己身體的男人怎麼了的時候，一個女人的聲音在屋裡響起：“誰來了，請進來啊”白潔恍然大悟，原來李明的妻子今天沒有走，看著李明懊惱的樣子，心裡不由得輕鬆了許多，暗笑著進了屋。&lt;br&gt;　　“是我們學校的同志，來和我借書的。”李明趕緊的解釋著。&lt;br&gt;　　白潔換了鞋進了屋裡，白潔今天穿了一條到膝蓋的那種黑色的絲襪，上面有花紋圖案的，此時穿了雙小拖鞋，更是顯得小腳性感撩人。&lt;br&gt;　　“是嫂子吧，我叫白潔。”李明的老婆有點豐滿的過分了，但還不是特別的胖，有點警覺地看著漂亮迷人的白潔。&lt;br&gt;　　白潔反而感覺輕鬆了許多，很悠然的看著這個差點讓她脫光衣服的屋子，故意的和李明的老婆說著話“李老師在學校可好了，今天又借給我書，學生都對李老師印象挺好的。”&lt;br&gt;　　“是嗎？我家李明的人啊，就是實在，對人沒說的。”李明的老婆對白潔少了點敵意。&lt;br&gt;　　“對我也可好了，這次我能進上職稱，多虧了李老師，天天幫我找題。”看著李明老婆臉上的不高興，和李明在一邊臉上一邊紅一邊白的感覺，白潔心裡暗暗竊笑，又說了幾句話，李明很顯然非常怕老婆，臉上已經快沒色了。這時剛好有人叫李明的老婆到對面家裡幫幫忙，李明的老婆叨咕著去了，李明回身對白潔說，“你和她說什麼啊，這她不得和我急嗎？”&lt;br&gt;　　“呵呵，我還沒說什麼呢？我要和她說，我是來和你睡覺的，她是不是得殺了你？”白潔一邊說著一邊把自己的一隻腳抬了起來，裙褲向下麵滑去。露出了到膝蓋的一段穿著黑色鏤花絲襪的小腿，白潔把那隻小腳放在了李明的腿上，慢慢的蹭著，一邊碰到了李明的陰莖上，用小腳揉搓著，李明的陰莖一下就硬了起來。&lt;br&gt;　　“我的腳好不好看？”白潔用他穿著絲襪的小腳隔著褲子玩著李明的下身，一邊用那種嬌里嬌氣的聲音逗著李明。&lt;br&gt;　　“快放下，你乾什麼呢，一會兒她回來了。”李明一邊想讓白潔這樣，一邊嚇得夠嗆。&lt;br&gt;　　　“你不讓人家來的嗎？人家想啊，咱來一次啊！”白潔裝作要解褲子，嚇得李明趕緊站了起來，要跑的樣子。 &lt;br&gt;　　“哼，給你不要，以後少找我，要不別說我告訴你老婆。”白潔一看目的達到了，站起來要走。&lt;br&gt;　　“別的啊，下次有機會的吧。”李明又賊心不死的說，“等著吧！”這時李明的老婆也回來了，白潔告辭走了，說李明沒有找到書，看著李明老婆那種鐵青的臉色，白潔知道李明這下可慘了。&lt;br&gt;　　回來時候的心情就好的多了，白潔把頭髮披散了開來，一身飄逸的打扮惹得路上不少人回頭，白潔好像今天才感覺自己這麼漂亮。&lt;br&gt;　　在街上的白潔忽然想到了那個東子，那種異樣的快感，聽讓她回味的，想想，白潔笑了笑。回到家去了。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　白潔回到家裡，王申今天也沒有出去，在家裡洗衣服，看著白潔飄飄灑灑的回來，怎麼也沒有想到美麗的嬌妻剛纔是去一個男人家裡送上去給人玩的，招呼著白潔：“老婆，外邊熱不熱，剛纔孫倩來電話找你了”&lt;br&gt;　　“老公，你真能幹啊”&lt;br&gt;　　白潔在王申的身後抱住王申，豐滿的前胸在王申的背後緊緊的壓著，軟乎乎肉乎乎的感覺，讓王申不由得心裡都一顫。白潔以前很少和他這麼發嬌的，這種香艷的感覺讓他眼前竟然出現了早晨白潔性感撩人的樣子，真的是自己乾的，怎麼一點感覺也沒有，白潔走了之後，王申仔細的檢查了自己的下邊，一點乾過的痕跡都沒有，內褲都是乾乾凈凈的。再說要是自己和白潔作的愛，看早晨白潔的樣子，弄的肯定很激烈，怎麼能一點都不記得了呢？&lt;br&gt;　　看著白潔和他親熱了幾下就進屋去了，那扭動中晃動的小屁股，柔軟的腰肢仿佛有一種神秘的韻味，自己的愛妻肯定哪裡有點不對了……&lt;br&gt;　　“妹子，咋沒找姐姐出去玩呢？”孫倩在電話里問。&lt;br&gt;　　“不行，我受不了那地方，太鬧了。”白潔一邊打電話，一邊脫下了褲子，露出黑色的內褲和到膝蓋的黑色薄花絲襪，中間一大段粉白細嫩的大腿，修長渾圓，散髮著健康的光澤。&lt;br&gt;　　“東子都想你了，晚上去啊，要不就到我家來玩，昨晚玩的過不過癮啊？”孫倩在電話里輕笑著。&lt;br&gt;   “別亂說，他想他的唄，跟我有啥關係。”白潔把兩條絲襪都脫了下去，提上了一條花的寬鬆的裙子“行了，妹子，你不也玩的挺高興的嗎？”孫倩還在說著。&lt;br&gt;　　 “再說吧，去我在給你打電話”白潔看王申進來就掛了電話。&lt;br&gt;　　 這一會兒，白潔就有點坐立不安，雖然她不想出去，可心裡確實有點想去逛逛，可還不好和王申說，王申忙活完了，一看沒有做飯呢，就又忙活著要做飯，白潔心裡覺得挺對不住王申的，抱住王申的一隻胳膊撒嬌：“老公啊，你這麼累了，晚上咱倆出去吃吧。”&lt;br&gt;　　王申巴不得的同意了，兩人穿了衣服就出去了，鬼使神差的白潔就和王申來到了和孫倩去的迪吧旁邊的飯店，兩人找了一個角落裡的屏風圍著的一個隔斷裡面，兩人要了菜，等著上菜，一邊閑聊著。&lt;br&gt;　　旁邊的另一個隔斷里顯然是一群社會混混，大呼小叫的喝著，白潔皺了皺眉頭，王申要了瓶啤酒，慢慢的喝著。&lt;br&gt;　　隔壁的幾個人毫無顧忌的大聲吹噓著搞女人的經驗，說什麼在迪廳的衛生間幹了多少個了，有的還是處女呢，白潔聽著他們說話，心裡直門發慌，王申在那裡卻是從來沒有去過那種地方，根本不相信，一邊還用很不服氣的口氣和白潔說：“吹牛，現在的年輕人太能吹牛了，哪有那麼不要臉的女人，哼！”白潔用筷子挑著一條菜，迎合著老公：“那是啊，吹牛唄。”&lt;br&gt;　　這時那邊一個挺粗的聲音說：“這些事，你們誰也不如東子厲害，東子號稱不隔夜情郎，從來都是當天拿下。”&lt;br&gt;　　白潔一楞，果然聽到東子那熟悉的聲音：“三哥，少扯了，誰能比過你，少女殺手啊。”&lt;br&gt;　　　“呵呵，東子，給兄弟們講講經驗，咋能當天晚上就放倒。別象虎子似的，整個作台小姐，搭了好幾千，才摸著逼，一摸還弄一手，哈哈，是讓人剛幹完。”那個叫三哥的粗聲粗氣的說著。 &lt;br&gt;　　  “對付女人啊，你得知道她喜歡啥，討厭啥，你首先得能接近她，讓她沒有戒心，象上次我和老四在酒吧碰到那兩個小妞，一看就是剛出來的，還純呢。你就得裝作有錢，有那種豪氣，還得顯得有風度，社會上有地位，這樣你就能吸引她們，到了該上的時候，不能象虎子似的不下手，你得心狠，半軟半硬，說點什麼愛情什麼的，她就迷糊了，趁熱打鐵，灌醉了就上，現在這社會，你猶豫一個小時她就可能不是處女了。”東子在那裡侃侃而談，那些人都沒了聲音，很顯然真的在聽。&lt;br&gt;　　王申夫妻二人也沒有說話，王申也在聽著，白潔心裡卻有點忐忑，和東子的事情她很後悔，可是畢竟有過那一夜的激情。&lt;br&gt;　　“上次那小姑娘，我就借了九哥的車用了一圈，在那小姑娘家樓下就給開了，純處女啊。在后座上，也使不開勁，回來老四都看到我雞巴上的血了吧。”&lt;br&gt;　　“那是，真的，上面全是血絲”有個聲音說著。&lt;br&gt;　　王申聽著也已經明白說的看來是真的了，莫名其妙的有點興奮的感覺，心裡還很心疼那些小姑娘怎麼這麼不知道自重，卻又很想那個男人為什麼不是他。&lt;br&gt;　　白潔心裡只盼著快點上菜，快點吃完，離開這是非之地。&lt;br&gt;　　“現在不流行找小姑娘了，一方面是處女少，再說小姑娘都學鬼了，玩兒可以，費錢啊，有的小姑娘你怎麼都行，反正就是糊弄你錢，特別是開過之後，有的比小姐都猛。現在流行找少婦，特別是那種富婆，三十多歲的，人錢都得啊”東子在那裡繼續講著女人的經驗。&lt;br&gt;　　“可不是，就說三哥你找的那個小晶吧，剛開始的時候多純啊，咱們說句髒話都臉紅，你看現在混的，上學也不咋去了，在迪吧好像就讓人乾好幾次，昨天跟老四睡的吧，老四，整幾下子”好像是另一個聲音。&lt;br&gt;　　　“跟我回去的時候還飄呢，褲衩都不知道誰給扒去了，整個小屁股都濕乎乎的，早晨又乾一次，兩次。”老四挺不好意思的說。 &lt;br&gt;　　　小晶，是不是就是那個小姑娘啊，白潔心裡一驚，最近自己心裡很亂的，也沒註意，開學看看小晶來不來吧。 &lt;br&gt;　　　“聽說你上次弄了一個剛結婚的小媳婦兒，聽小剛說長的老水靈了，身材還好，屬於讓人一看就想犯罪的那種”三哥的聲音繼續說著。 &lt;br&gt;　　　白潔心裡開始怦怦的跳，知道說的就是自己，生怕他們說出什麼話來，讓老公聽見。 &lt;br&gt;　　“那真是極品啊，不是那種出來瞎混的，純粹的住家少婦，我那天要不是連喝酒帶下藥，根本就上不了，不過，這種女人，一旦上過之後就好辦了，你功夫再好點，那就想怎麼玩就怎麼玩，”東子喝了口酒“那小娘們，衣服沒脫你心都蹦，衣服一脫，那身材，皮膚，奶頭都是通紅通紅的，下邊你乾進去就好像浪一樣的一波一波的，還很快就高潮，弄一會兒就渾身發軟了，不像有的老娘們，你乾一宿她都沒反應。”&lt;br&gt;　　　“聽你說的，雞巴都硬了，來喝酒，啥時候你整過來，下點藥，咱們大家都嘗嘗”一陣亂糟糟的喝酒的聲音。 &lt;br&gt;　　白潔心都快跳到嗓子眼了，生怕他說出什麼孫倩或者她的名字，還好沒有說，可是她也明白了那天為什麼能和東子，原來是下了藥了，心裡不由得恨死這個東子了。&lt;br&gt;　　王申聽得下身也都硬了起來，對這種放蕩的女人，王申一直都有著色心，總想自己為啥不碰到，可就他這種色膽，碰到了也是白扯，他卻總是存在著很多的幻想，想著自己能有好多的艷遇。&lt;br&gt;　　兩人沒說什麼話，吃過了飯，白潔就急急的和王申回去了，走的時候白潔就生怕被東子這夥兒人看見。到了家，王申就急不可待的摟抱白潔，白潔心裡想著這些事情，沒什麼情緒親熱，可又不好拒絕老公，就順著他讓他脫了她的衣服，王申很想和白潔在沙發上做愛，可白潔已經躺到了床上，他也不大敢開口，怕自己的嬌妻害羞，如果他知道白潔在家裡的床上、餐桌上都和男人做過，估計都得吐血。&lt;br&gt;   上的快，下去的也快，王申在白潔身上動作了幾十下，就滿臉通紅的趴下了，軟軟的陰莖很快就從白潔身體里滑了出來，白潔一邊是很不滿足，一邊卻奇怪的想起了趙振那射了之後還很硬的陰莖。&lt;br&gt;</content></item></update>