<update><item><title>第五章　上海五日淫(11)</title><author>床上伴侶</author><content>　　　李明看著眼都直了，孫倩飛快地脫下李明的褲子，雙手撐在沙發的扶手上，向後撅起了屁股，李明放下手中的相機，一把脫下孫倩的內褲，從後面插入了她的陰道裡面。兩手向前摸著孫倩的乳房，眼睛卻緊盯著白潔的陰部。 &lt;br&gt;　　　高義蹲下身去把嘴湊在白潔的陰唇上面，伸出舌頭在陰唇上舔了起來。一會兒白潔禁不住興奮地把頭高高揚起，披肩長髮緞子般垂在沙發上，嘴裡哼哼唧唧地不時將屁股向上挺起，好讓高義的舌頭舔的更深一些。高義一邊舔著，一邊將中指插入白潔的陰道里來回捅著。 &lt;br&gt;　　　高義一手握著粗大的陰莖在白潔的陰道口上磨著，一手用拇指和食指把白潔的兩片大陰唇分開，白潔用兩個胳膊肘支著沙發，抬著頭看見李明站在孫倩後面，不停地向前頂著孫倩，孫倩的一隻手還向後扶著李明的陰莖，生怕它從裡面滑出來。 &lt;br&gt;　　　高義一挺腰，那麼粗大的陰莖一下就齊根全都塞進白潔的陰道里去了。高義雙手握著白潔兩個豐滿的大乳房前後抽送起來。白潔的雙手抱著高義的腰，雙腿向上舉著，微微眯著眼，把頭晃得跟撥浪鼓似的，不時伸出小舌頭舔著嘴唇，一副淫蕩的陶醉樣。這時高義兩手摟著白潔的小細腰，低頭看著兩人的交合部，把陰莖使勁地往白潔的陰道里頂。白潔的兩個乳頭因為刺激，呈紫紅色的高高挺起。 &lt;br&gt;　　　高義把陰莖從白潔的穴里抽出來，把白潔扶起來，白潔知道高義的意思，從沙發上下來，一扭身，手撐在旁邊的桌子上，撅起屁股，雙腿叉開，由於穿著高跟鞋，人有點前傾，正好陰道口露出來，高義用手扶著陰莖往前一送，又將陰莖從後面挺進白潔的陰戶里幹了起來。 &lt;br&gt;　　　白潔一雙豐乳在胸前一晃一晃的。高義一手一個，握住白潔的乳房捏摸著，下身卻絲毫不停地操著白潔的穴。白潔的呻吟聲響了起來。 &lt;br&gt;　　　孫倩這時示意李明停下來，然後躺在地上，分開雙腿，李明趴在孫倩的身上，從前面插進孫倩的身體里。李明親著孫倩雪白的粉頸、吮的耳垂，咬完左邊就咬右邊，孫倩的淫水真多，陰莖在她的陰道里，是一種既濕熱，又黏滑的感覺。隨著李明進出的速度加快，孫倩再也忍不住地叫了出來：“好舒服，真的好舒服。” &lt;br&gt;　　　此時，孫倩的臀部更是規律地前後擺動，完全配合李明的進出，為了給她更強的刺激，李明把孫倩的兩條腿都架到肩上，可以更用力撞擊她，讓陰莖完全頂到子宮頸。孫倩的呻吟聲越來越大，李明也感到快不行了，於是就對孫倩說：“讓我……射在你……體內吧。” &lt;br&gt;　　　“昨天……不是……答應你……了嘛。”孫倩幾乎說不出話了。 &lt;br&gt;　　　“我不行了！””李明大叫一聲，便開始大量的噴出精液，一共射了七、八次，才緩緩停下來。李明拔出還有點硬度的肉棒，精液一下子就從孫倩的洞里涌了出來。 &lt;br&gt;　　　“你好厲害啊。”孫倩翻身趴在李明身上，撫摸著李明已經軟下去的陰莖。李明躺在地上，側著頭看見高義在白潔後面抽動著，白潔的淫水隨著高義的抽動一點點流了出來，在絲襪上留下了一條條痕跡。 &lt;br&gt;　　　“是不是想和白潔乾呀，我來幫你。”孫倩伏下身子，張開了櫻桃小嘴，把李明的陰莖一次含到底，時快時慢，還用纖纖玉手撥弄著李明的睾丸，李明看著自己的陰莖在孫倩的雙唇間進出，那種視覺上的快感使陰莖很快又硬了起來。 &lt;br&gt;　　　孫倩覺得差不多了，把李明的陰莖吐了出來。拉著李明站起來，孫倩站到白潔旁邊，也用手撐在桌子上，用手指指高義，又指指自己的屁股，高義明白孫倩的意思，把陰莖從白潔的陰道里拔出來馬上又插進孫倩的洞里。而高義剛離開，李明馬上又填補了高義的空缺。白潔剛纔還閉著眼睛享受，忽然發覺插進身體里的陰莖變細了，回頭一看，原來李明站在後面，高義正在旁邊操著孫倩。這時白潔也不去想那麼多了，雖然李明沒高義那麼粗，但李明的速度明顯比高義快，加上一下子和兩個男人幹了的全新體驗，反而使白潔更覺得興奮，呻吟聲更大了。 &lt;br&gt;　　　由於高義和李明都射過一次，所以他們這次幹了快半個小時。白潔和孫倩被操得高潮疊起，屋子裡到處充滿了女人高潮來臨時的呻吟聲。 &lt;br&gt;　　最後，孫倩和白潔，兩個只穿著絲襪和高跟鞋的女人，分別將陰莖放在自己的乳溝中，用乳房夾實陰莖上下摩擦。兩個女人努力和他們乳交，高義和李明終於射出精液，那些白濁的液體在白潔和孫倩的臉上、乳房上往下滴到了絲襪上。孫倩還用手從身上沾上精液放進口中舔著。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　第十三章  淫蕩少婦之白潔（風情萬種） &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　　這兩天白潔的心情很亂，因為離李明和他約定的日期快到了，她比較矛盾不知是該去還是不該去，不去吧！白潔怕李明把自己的事情和丈夫說，去吧！她心裡很明白有第一次就會有第二次，直到星期六的晚上她才下定決心“去”反正自己對丈夫已經不忠了，不在乎和李明在來一次，這樣也可以堵住李明的嘴，他也是有妻子的當然也怕我說出去，反而更安全了白潔知道紙里包不住火，總有一天丈夫會發現的但現在她也沒有什幺好的辦法，只有瞞一天是一天了，她希望這個秘密永遠保持下去，李明很是自信他斷定白潔一定會來找他，這幾天他的心裡很是激動和興奮，他幻想著白潔雪白性感的身材和在床上淫蕩大膽的動作和勾人魂魄的呻吟，別看李明是個教師他對男女歡愛可很有研究，原因是他有一個懂風情的妻子，李明的妻子叫鄧楠26歲他們結婚已經兩年了但沒有孩子，鄧楠是電池廠的會計人不僅長的好身材也頂呱呱，最令男人發狂的是她的一身床上媚功。 &lt;br&gt;　　　鄧楠在本市可是小有名氣，正經人看不起她，喜歡魚水之歡的人和她玩兒玩兒到可以但要說娶她都躲的遠遠的，李明是大學畢業被分配到這個城市來的，對這些他當然一無所之，通過介紹人他們見了一面，李明被鄧楠的姿色深深的吸引，鄧楠也對這個斯文的大學生很感興趣，結婚後在鄧楠的調教下李明也練就了一身過硬的床上功夫，他和高義可不一樣，高義是粗暴型的而李明卻溫柔細膩他的愛撫能讓任何女人瘋狂，他知道白潔只要和他乾一次，他就有把握讓這個尤物離不開自己，李明為什幺和白潔定的星期天約會呢？他妻子鄧楠周五因公出差要下周二才回來，所以他有充足的時間，星期天的早晨李明起的很早，為了給白潔一個好印象他把兩居室的家打掃的很乾凈，還洗了個澡特意換了身新的襯衫和西裝，自己的秘密被人掌握白潔不得已也精心打扮一番來討好李明，她想了想既然要去就和李明玩兒個痛快，事已至此後悔也來不急了。 &lt;br&gt;　　　白潔認識李明的家，她和丈夫來過幾次因為丈夫和李明是大學的同學，他們的關係在大學期間雖然不是很好但因為同在一個城市工作所以他們常常的往來，白潔本來想和丈夫撒謊說要去學生家做家訪，沒想到因為丈夫要開會提前走了，載著白潔的紅色富康出租車來到位於市高開區的迎客小區，當白潔站在李明家門口時他驚獃了，見白潔長髮柔順靚麗還飄出陣陣的發香，白嫩細膩的臉蛋兒略施淡妝一雙大大的眼睛透出令人難以察覺的嫵媚，性感的雙唇象熟透的紅櫻桃般令人垂涎欲滴，她上衣穿一件乳白色薄毛衣扣子沒有系，內穿一件同樣是白色的緊身小背心，她的兩團豐滿乳房輪廓鮮明，白潔裡面沒有戴胸罩兒她的兩粒花生米樣的乳頭很明顯的凸了出來，白潔下身一條黑底兒暗紅方格的呢料的短裙，短裙在她白嫩圓滑的膝蓋以上，白潔兩條長腿又白嫩又光滑，她腳穿一雙白色軟牛皮休閑鞋，這身裝束既高雅大方又性感嫵媚。 &lt;br&gt;　　　怎幺不請我進去白潔望著發獃的李明微微的一笑說道：哦...哦...來...請...請進...李明興奮的有些結巴，他們來到客廳，李明請白潔坐到沙發上拿出準備好的鮮橙汁兒招待她，他那一雙貪婪的眼睛不停的在白潔身上性感的部位掃描著，白潔一直很煩李明但今天對他感覺還行，別看他長的瘦弱但很精神一身嶄新的西裝雪白的襯衫倒不反感，李明的陰莖已經勃起了他有些控制不住了，因為他對白潔早就有企圖了，這幺一個美艷的女子即將屬於自己他有些不相信是真的，白潔也緊張的心...砰...砰...的亂跳，她畢竟本質不是淫蕩的人，李明雖然已經忍不住了但他還是想慢慢的品嘗這美食，他對白潔說：你和高校長的事我都知道了，只要你和我做一次愛我就不會告訴你丈夫，行...我答應你但你一定要守信譽哦！白潔回答道：你放心，沒問題，我說話算數，咱們到卧室來，兩人先後來到卧室白潔坐到了床邊，李明脫掉了外套穿著襯衫也坐到了白潔的身邊。 &lt;br&gt;　　白潔閉上了眼睛，李明先慢慢的脫掉她的薄毛衣，白潔兩條雪白的胳膊露了出來，看著離自己這幺近的乳房他咽了咽口水並不急於行事，李明先拿起白潔的一隻纖細的嫩手併在上面親吻著，還把她一根根蔥白的玉指含到嘴裡允吸著，白潔感覺一種從未有過的舒服由手指漸漸的傳來，這是自己不中用的丈夫和粗暴硬來的高義沒有做過的前奏，白潔依然閉著眼享受著，她感覺李明滑膩的舌頭順著自己的胳膊一直吻舔到腋下，白潔有少量柔軟的腋毛，李明的舌頭便停留在她腋下舔著，令白潔沒想到的是自己的腋下被舔會給她帶來莫大的衝動，李明溫柔的舔著她的耳朵，鼻子，眼睛，香腮，最後他將嘴唇按到白潔的紅唇上，李明輕舔慢吻著她那性感的嘴唇沒幾下就把白潔濕軟的蓮舌給吸了出來，倆人的舌頭糾纏著在雙方的嘴裡不停的滾動著，白潔口中香甜的唾液都被李明吸入口中後咽下，白潔的呼吸也急促起來，兩條白嫩的胳膊也摟上李明的脖子。&lt;br&gt;　李明知道白潔已經動情了，他邊吻邊伸手隔著她緊身的小背心揉搓著白潔高聳的雙乳，雖然隔著衣服李明也可以感覺到她乳房的柔軟和溫暖，李明有技巧的由峰底開始漸漸的向峰頂襲去，最後他用手指捻動著白潔的兩個乳頭，白潔還是頭一次被男人這幺溫柔的揉搓著乳房，女人大都喜歡調情般的愛撫白潔也不例外，一股股從另外倆人男人那得不到的欲火越燒越旺，她迫切希望李明的手直接接觸自己的肌膚，白潔忘記了羞卻不顧一切的脫下身上的小背心，失去了束縛的雙乳彈了出來，她的乳房雪白細膩呈規矩的圓形，是那幺的光滑有彈性且毫無瑕疵，雖然她已經結婚了但乳暈和乳頭仍是少女特有的粉紅色，白潔嬌羞的看了李明一眼還故意的把胸部挺了挺，李明小心的用雙手捧著一個沉甸甸的乳房把她的乳頭含進嘴裡，他先輕後重的舔吸著花生米大小的乳頭，還時不時的在上面輕咬著，李明感覺到嘴中的乳頭漸漸的挺硬了起來，白潔的身子也隨著興奮的顫抖著。 &lt;br&gt;　　　李明把赤裸著上身的白潔平放到床上，輕輕的脫下她的短裙白潔裡面穿著一條純棉白色小內褲在陰穴口處有些濕印他知道白潔已經流了淫液了不知何時皮鞋已經被她自己蹬掉了，白潔今天沒穿襪子露著雪白整齊的玉足，李明也脫掉了自己的西褲和襯衫只著條黑色內褲想床上看去，白潔粉面緋紅黑靚的長髮象緞子一樣散落著，兩座高聳的乳房不因她的平躺而變形，兩粒粉紅色的乳頭驕傲的挺立著，平坦的小腹和纖細的腰身襯得她的臀部又圓又大，兩條雪白的大腿羞澀的交叉著，白潔調皮的用小腳丫隔著內褲撩弄著李明鼓脹的陰莖，李明伏到白潔的胯下褪下她的三角褲，夢寐以求的陰穴顯露了出來，白潔的陰毛不是很多卻很整齊，一看就是經常的修飾，她的陰阜白白胖胖的中間一條肉逢，正有孱孱淫水溢出，白潔的大陰唇很厚顏色呈深紅色，小陰唇是粉紅色的向兩邊翻著，在頂端一棵陰蒂探出半個頭來。 &lt;br&gt;　　　李明終於看到了朝思慕想白潔的陰穴，他豪不猶豫的低頭吻上做夢都想得到的小肉縫，隨著一陣咋咋的親舔李明的舌頭也伸進白潔的陰道里，她還是第一次被男人舔陰部白潔的肉縫非常的敏感，在李明嫻熟的舌功下這一舔馬上就把她送到了愉悅的高潮，白潔下體一股接一股的淫液流出，她雪白豐滿的臀部不停的大力晃動著好讓自己的肉縫緊緊磨擦著李明的唇舌，李明就知道白潔風騷沒想到她如此的不堪一擊，他抬頭看了一眼白潔見她滿面紅潮一片媚眼如絲一雙嫩手在自己高聳的乳房上揉搓著，那對雪乳已經被她揉的紅腫發漲此時的她興奮的渾身香汗淋淋，第一次高潮剛過的白潔還沒來的急休息，李明就已經挺著粗大的陰莖湊向她水淋淋的嫩穴，他先用小蘑菇似的龜頭在白潔腫脹的陰蒂上摩擦起來，白潔最靈敏的地方受到這幺大的刺激她哪裡還忍得住，一個身心充滿熊熊欲火的文靜女教師變成了淫蕩的少婦，從她半張的紅唇中傳出一陣高過一陣的呻吟：哦...哦...哦...啊...啊...啊...李老師...不...好哥哥...你弄的我...你太會弄了...從前沒有的感覺...太舒服了...我要飛了！ &lt;br&gt;　　　聽著白潔動人心魄的叫聲看著她的肉縫半張半合的召喚李明在也受不了啦！他一挺腰粗大的陰莖順著白潔分泌出的黏液一插到底哦...啊...倆人同時大聲叫了出來，李明感覺白潔又小又緊又暖又濕的陰道夾的自己的陰莖非常的舒服，白潔也被李明的大陰莖塞的下體嚴嚴實實，她感覺李明的陰莖和高義的一樣粗但高義的要長的多，一下就插到自己的最深處她感覺李明濃密的陰毛騷動著自己勃起的陰蒂，他一對大大的陰囊緊挨著白潔的肛門處，李明開始緩緩的把陰莖從白潔的體內送進抽出，一下一下的很有節奏等到李明認為陰莖上粘滿了白潔的淫液時他抽插的速度也快了起來，咕唧...咕唧...咕唧...的聲音傳遍了卧室的每一個角落，李明摟著白潔的柳腰大力的挺動著，白潔也瘋狂的搖動著自己圓滾滾的肥臀迎合著他，白潔一雙白嫩的大腿緊緊的盤在李明的腰上恐怕他要跑了似的，倆人在熟練的配合下一插就是一百多下白潔覺的陰穴內一麻高潮又來了，她覺得這次泄得更多有些黏液已經順著他們結合處的縫隙滲了出來，李明也達到了他的高潮濃稠的精液射進白潔的子宮裡。 </content></item></update>