<update><item><title>第八章 一路風流蕩少婦(小白老師)</title><author>床上伴侶</author><content>　    當夜幕又一次降臨的時候，這一群男男女女拎著大包小裹下了火車，來到了心幕已久的桂林，一個叫做甲天下旅行社的導游來接了他們下榻到一家普通的賓館。這些清貧的教育工作者大部分是第一次到南方特別是桂林旅游，黑夜中感受著南方清新濕潤的空氣就已經興奮不已，不停的聽到幾十人嘰嘰喳喳的說著聽說來的關於桂林的傳說。&lt;br&gt;　    由於資金有限，只能四個人住一個房間，白潔本校只來了她和另一個叫張穎的女老師，剛好美紅和一個男老師的愛人過來她們四個住了一個屋，這一路來的接觸，美紅和白潔倆人已經有點惺惺相惜的感覺，還真有點相見恨晚的感覺，因為兩個人都是溫溫柔柔的性格，不喜歡與人爭執和發火，屋裡的另兩個女人都是四十多歲了，換衣服的時候，看白潔倆人一脫衣服那凹凸有致火辣辣的身材，兩個女人都是心裡艷羡不已。&lt;br&gt;　    白潔換了一件黑色上面帶有很大的白色牡丹花圖案的襯衫，裡面一件黑色無肩帶的乳罩，下身穿了一條黑底帶白色寬窄不一豎條的窄裙，非常薄的那種黑色真絲褲襪，穿在腿上好像一層黑霧籠罩在渾圓豐盈的白腿上，小巧的腳上踏著一雙高跟沒有後帶的涼鞋，淡黑色的皮底前腳尖的皮面上鑲著一隻大大的金紫金磷的彩色蝴蝶。長長的頭髮輓了一個鬆鬆的髮髻在頭上，一枚長長的木質發卡綴著幾個頑皮的小鈴鐺。&lt;br&gt;　    美紅則是換了一條藍白色圖案相見的連衣裙，腰間綴著帶卡子的黑色腰帶，尖頭的白色高跟涼鞋，淺肉色的絲襪，披肩的長髮本來是盤在頭上的，現在披散了開來，微微有點淡黃色的頭髮有著細碎的小捲，換去一身制服的美紅更是別有一種風情。&lt;br&gt;　    兩個打扮妥當的美俏少婦正要出門，一陣高跟鞋的響動，進來一個香氣撲面的美女，精心打扮過的孫倩出現在倆人面前，長長的睫毛向上翹起著，大大的杏眼涂著微微發藍色的眼影，一身黑色緊身連衣短裙，上身腰間掛著長長的黑色流蘇，黑色網眼絲襪，細高跟系帶子的涼鞋，豐滿的前胸山峰一樣聳立，峰頂幾乎能看見隱隱的乳頭形狀，豐潤的腰肢扭動著誘人的旋律。&lt;br&gt;　    “走啊，走啊，我請你倆吃飯。”孫倩輓著兩個人的胳膊，熱情地說。&lt;br&gt;　    “上哪兒啊，一會兒不是有飯嗎？”白潔給孫倩整理了一下耳邊紛亂的卷髮。&lt;br&gt;　    “哪兒也比這破飯好吃，到這好地方，不四處轉轉。”孫倩說著拖著兩個人就往外走。一抬頭，兩個男人正要推門進來，原來是高義和王申兩個人，也是來叫倆人吃飯去的，高義本就對這個風騷的孫倩很有意思，王申也是對孫倩始終屬於那種看著眼饞還沒有膽量的人，五個人自是一起出門，屋裡的兩個女人看著三個美女出去，嘴裡嘟囔了幾句也沒什麼說的。&lt;br&gt;　    桂林這座城市的建築中也透著一種秀美的風格，仿佛一個美女的身影是這座城市的靈魂，到處都流露著一種寧靜和秀氣，慢慢已經變黑的街道上人來人往，展現著現代社會的繁忙和迷亂。&lt;br&gt;　    一家古香古色的聚香居酒家吸引了幾個人的眼球，座進幽靜的包房，三個女人又開始了嘰嘰喳喳的說著你的衣服她的鞋，高義兩個人研究著點了菜，“來個鍋包肉啊，女士菜。”王申看著三位讓他都有點眼花繚亂的美人說。&lt;br&gt;　    “不要不要，白妹子，給你老公點個火爆腰花補一補吧，看都累那樣了。”孫倩詭笑著對白潔說。&lt;br&gt;　    白潔飛紅著臉，“去你的，還是給高校長點一個吧，別苦了美紅姐姐。”把矛頭往美紅身上扔了過去。&lt;br&gt;　    “哈哈，你真是怕苦了美紅妹子？”孫倩放縱的大笑，不僅是白潔，美紅也明白了孫倩說的是什麼意思。三個女人在一起一頓廝打，王申卻是五個人里唯一一個糊塗蟲。白潔倒也不知道美紅明不明白什麼意思？&lt;br&gt;　    嬉笑著點過了菜，孫倩一定要喝點白酒，幾個人都答應了，白潔也只好應了聲。&lt;br&gt;　    清淡的小菜，精緻的菜式，服務員帶著濃濃鄉音的普通話，幾個人在一起倒是吃的很有興緻，不知不覺間白潔也已經喝了好幾杯辣辣的白酒進去，白嫩的臉蛋上也塗上了幾抹緋紅，水汪汪的杏眼更是流淌出濃濃的春意，說話也變得越加的輕聲慢語，嬌柔中帶著一份說不出誘惑力。孫倩那裡卻沒有一點臉紅，反而好像更白了，說話已經是口沒遮攔，大大的媚眼不斷的拋向兩個男士，高義是毫不掩飾的和孫倩眉來眼去，王申則躲躲閃閃的，卻忍不住心跳的偶爾偷瞄著孫倩火辣辣的媚眼和豐挺鼓凸的乳峰，卻看不到自己美麗的妻子更加艷麗的臉龐和更為火辣的身材，也許就是常言說的別人的老婆才是美麗的吧。&lt;br&gt;　    這時王申端著酒盃站起來，“高校長，我得敬您一杯，這麼長時間也沒請您喝過酒，我家白潔您多照顧了。”&lt;br&gt;　    高義站起來還沒說話，孫倩在邊上接話了，“王申，這你真得敬一杯，高校長對白潔那照顧的才好呢。”一邊挺著在薄薄的衣服下顫動的乳胸衝著高義一臉的壞笑。&lt;br&gt;　    白潔一邊偷看著還在傻笑的王申，一邊狠狠的在孫倩的腰上掐了一把，“哎呀，王申，你老婆掐我，你管不管啊。”&lt;br&gt;　    王申正在和高義把一杯酒喝掉，回頭看著孫倩扭腰甩臀的放蕩樣子，不由得心神激蕩，初次經歷這種場合的他，連話都說不出來了，還是高義接了句話。“王申能捨得管嗎，你就忍了吧，哈哈，誰讓你瞎說。”&lt;br&gt;　    “好啊，你們都欺負我，來，美紅妹子，咱倆喝酒。”美紅不勝酒力，只知道看著幾個人嘻嘻的傻笑，長長的眼毛不斷的忽閃著，柔美的唇線永遠都帶著一份柔柔媚媚的笑意。&lt;br&gt;　    幾個人又喝了不少酒，都已經有了深深的醉意，白潔襯衫的扣子已經解開了兩粒扣子，雪白的胸脯中間深深的乳溝，綴著一條細細的金項鏈，這時也搖搖晃晃的站起來，一雙迷濛的醉眼仿佛能淹沒男人所有的雄心壯志，“老公，咱倆結婚的時候都沒有喝交杯酒，今天，我敬你一杯。”&lt;br&gt;　    白潔說著剛要乾杯，孫倩也站起來，把王申和白潔弄到一起，“來來，就在這補一個交杯酒。”&lt;br&gt;　    兩個人也沒有推辭，幹了這一杯遲來的交杯酒。那邊美紅也不依不饒的和高義幹了一杯，看著高義眼睛緊緊盯著白潔俏麗的嫩臉的樣子，美紅靠在高義懷裡，狠狠在高義褲襠里的東西上捏了一把，在高義耳邊輕輕的說“老犢子，又起色心了。”高義嬉笑著沒有說話，但是那色迷迷的眼神和已經在開始勃起的陰莖早就出賣了他。&lt;br&gt;　    孫倩正在那邊糾纏著王申喝酒，柔軟豐滿的乳房不斷的擠壓著王申的胳膊，穿著網眼絲襪的大腿也不斷的擠靠著王申，弄得王申是又愛又怕，不斷的偷眼看著白潔，生怕白潔會生氣。&lt;br&gt;　    美紅拉著白潔陪她去衛生間，白潔倆人輓著胳膊走了出去，一邊走著，美紅在白潔耳邊輕輕的說：“妹子，你是不是和我老公上過床。”&lt;br&gt;　    白潔心裡一跳，不知道怎麼說好，還好美紅接著說：“我都知道了，妹子，你不用害臊，看見你這麼漂亮，不起色心都難。”&lt;br&gt;　    白潔藉著酒勁也和美紅說，：“那天，你是不是在火車上和人那個了。”&lt;br&gt;　    “哪個呀，哈哈。妹子你真可愛。”美紅笑著白潔“那天我一回家，一看床上造的那個亂，濕了好幾大片。妹子，那天爽了吧。”&lt;br&gt;　    白潔想起被高義迷姦的那個晚上，心裡也不知道是怎麼樣一種滋味。&lt;br&gt;　    “男人花，咱們女人咋就不能，活著有時候就是找點快樂。等我們老了，就什麼都完了。”美紅仿佛對生活有著很多的感慨。&lt;br&gt;　    “是啊，我也覺得，像我好多長輩，累死累活一輩子，到頭來一身病，什麼也剩不下。”&lt;br&gt;　    兩個人說話很投機，聊得心裡都很舒服。回到屋裡一看王申已經趴在桌子上，孫倩正坐在高義腿上，高義的手正插在孫倩兩腿之間撫摸著，孫倩的裙子都捲了上去，兩條穿著網眼絲襪的大腿兩邊岔開著，倆人的嘴也正糾纏在一起熱吻著，看見倆人進來，才分了開來，孫倩看著倆人：“呵呵，搶了你倆老公，真不好意思。”&lt;br&gt;　    白潔知道孫倩的風騷脾氣，美紅倒也是無所謂，幾人趕緊結了帳，晃晃蕩盪的扶著人事不知的王申回賓館。&lt;br&gt;　    剛進賓館，孫倩就一個人溜走了，不知道和誰去風流去了，美紅摟著高義的胳膊，“老公，我不想回去住了。”&lt;br&gt;　    “好啊，白潔，你倆也別回去了，王申這樣子，把他送回去你放心啊？”&lt;br&gt;　    “好吧”白潔看著老公難受的樣子，讓他自己回去，沒人照顧，真不行。也就答應了。&lt;br&gt;　    幾個人就來到了大堂，正是旅游旺季，已經沒有房間了，只有一個豪華的套房。沒辦法，四個人就住進了這一夜1600元的大房間。白潔夫妻就在了外間，高義和美紅進了裡屋。白潔剛把王申收拾收拾躺倒床上，就聽到裡屋傳出美紅的輕叫，“啊……嗯……老公，你好棒啊……”虛掩的房門清晰的可以聽到倆人皮膚撞在一起的啪啪聲，美紅不斷的呻吟著，那種銷魂的呻吟讓白潔幾乎都能感覺到她受到的那種撞擊和快感，白潔在這邊感覺心裡好像長了草一樣，坐立不安，手也不安分的碰到了自己高聳的乳房，一股電麻一樣的感覺，讓她更是感覺到一種特別的刺激。&lt;br&gt;　    正在白潔在那裡被欲火煎熬的時候，屋裡的兩個人正是如火如荼的乾著。寬大的大床上，美紅的連衣裙扔在一邊，一隻白色的尖頭高跟涼鞋倒在一邊，美紅一條雪白的長腿扛在高義的肩膀上，另一條腿上還穿著肉色的絲襪，一條粉紅色的丁字內褲掛在美紅的腿彎，一隻白色的尖頭高跟涼鞋還掛在腳尖，踩在寬大的床上。一件紅色蕾絲花邊的乳罩斜掛在胸前，露出一對豐滿白嫩的乳房，乳尖處是圓圓的一圈淡紅的乳暈。一對火紅的嘴唇放縱的張開著，高義上身還穿著襯衫，下身光著屁股，大力的乾著美紅已經濕潤得泛濫的陰部，“啪嚓、啪嚓”的水漬聲不絕於耳。“老公，你今天真厲害，啊……，是不是因為白潔在外邊，啊……你興奮啊……”美紅扭動著身子，逗著高義。&lt;br&gt;　    “要不，我把白潔讓進屋裡來，嗯……啊，不行了……”美紅渾身一陣劇烈的顫抖，另一條腿也一下屈了起來，嘴大大的張著，屁股都挺了起來。&lt;br&gt;“啊，老公，唔……我不要了，啊……白潔妹子救命啊。”白潔在外屋聽著屋裡美紅的淫聲浪語，加上酒精的刺激，已經是臉上紅潮遍佈，下身洪水泛濫了，坐在床上握著老公的手，秀美的雙腿不斷的夾緊、放開，夾緊。王申已經是睡得好像死過去了一樣，嘴邊泛著白色的沫子。&lt;br&gt;　    門忽然的開了，美紅探出頭，看王申還在睡著，跑過來，腳下還拖著那半條絲襪，晃動著一對白嫩的乳房，拽著白潔的手，低聲說“妹子，快去吧，便宜你了。”&lt;br&gt;　    白潔紅著臉，推開她的手“別胡說，我才不去呢。”&lt;br&gt;　    “別裝了，我摸摸。”美紅手順勢就往白潔下身摸去，白潔趕緊站起來推她“快進去吧，讓我老公看見，你可吃虧了。”&lt;br&gt;　    “我才不怕呢，快別裝了，又不是沒有過，我替你看著老公。”倆人正在推來推去，光著下身的高義挺著粗大的陰莖，上面還濕漉漉的，出來抱著白潔就進了裡屋，白潔掙扎了幾下，也就罷了。&lt;br&gt;　    進了屋，高義把白潔扔到床上，就迫不及待的去解白潔襯衫的扣子，白潔看著高義怒髮衝冠的陰莖紅通通的青筋暴起，濕乎乎的還沾滿了美紅的淫水，白潔也是想的要命，可也不好意思主動，只是配合著高義脫下了襯衫和裙子，高義一邊來回撫摸著白潔穿著黑色絲襪的滑嫩柔軟的長腿，一邊把白潔的黑色胸罩推倒了乳房上，白嫩的乳房上粉紅的一對小乳頭已經堅硬的挺立著了，高義低頭含著一個乳頭吮吸著，把手從白潔黑色褲襪的腰部伸進去，把白潔的絲襪和一條黑色的絲質無邊小內褲一起拽了下去，白潔抬起一條腿，把絲襪和內褲褪下來，高義抓著白潔嫩嫩的一隻小腳分開了白潔的雙腿，白潔害羞的閉上了眼睛，白潔的下身只有陰丘上長了幾十根微微卷曲的長長的陰毛，陰唇兩側都是乾乾凈凈的，肥嫩粉紅的陰唇微微敞開著，濕潤的陰道仿佛是要滴出水來的水潤。高義從美紅身上下來一直就是迫不及待，此時看著白潔這美麗的小少婦躺在這裡，好像羔羊一樣等著他，更是讓他受不了，用手扶著自己的陰莖，頂到白潔濕滑的下身，微微一挺，就插了進去。&lt;br&gt;　    一種充實、漲塞火熱的衝撞感讓白潔仿佛期待已久的呼出了一口氣，下身的肌肉仿佛歡迎這粗長的陰莖一樣緊緊的裹住了高義的陰莖，高義喘了口氣，把白潔另一條腿也抱起來，白潔黑色的小涼鞋甩到了地上，穿著黑色絲襪的小腳丫俏皮的翹起著，高義雙手抱著白潔的腿，讓白潔兩腿筆直的向上伸著，陰莖在白潔身體里一陣快速的抽送，仿佛一個高速的火車在自己身體里一陣衝撞摩擦，白潔渾身幾乎被浪一樣的激情充滿了，一黑一白兩條腿伸的筆直，圓圓的屁股也已經離開了床面，兩隻胳膊向兩側伸開，白白的小手在床上無助的亂抓著，兩粒整齊潔白的牙齒咬著下唇，緊閉的雙眼上長長的睫毛不斷的顫動。&lt;br&gt;　    一陣酥麻的感覺向高義襲來，高義趕緊停下快速的抽動，喘了口氣，一下從浪尖跌落的白潔不由自主地扭動著屁股，去尋找那衝撞摩擦的快感。&lt;br&gt;　    高義把白潔的腿放下，拍了拍白潔的屁股，把白潔的腰抱了起來，白潔順從的翻過身，趴在床上，轉身過來的時候，高義的陰莖始終沒有拔出來，旋轉的刺激讓白潔深深的出了口氣，下身都一哆嗦。&lt;br&gt;　    白潔跪趴在床上，雙腿微微分開，屁股翹起來，柔軟的腰部向下彎成一個柔美的曲線，高義趴在白潔身上，手從下麵伸過去握住了白潔的乳房，下身開始由慢到快的抽插起來。“啊……嗯……啊啊”白潔整個臉伏在枕頭上，發出壓抑著的吶喊。&lt;br&gt;　    美紅在門口探進頭，看著倆人瘋狂火爆的姿勢，禁不住又來了感覺，手撫摸著已經帶好乳罩的胸部，正在尋找快感的時候，忽然聽到旁邊王申咳嗽的聲音，趕緊關上門回過頭來，王申正半坐在床上，迷迷糊糊的樣子，美紅趕緊打開了電視來掩飾裡屋兩個人的聲音，一邊和王申說：“起來了，看把我們急的。”&lt;br&gt;　    王申一下看到只穿著胸罩內褲的美紅嚇了一跳，“你，啊，嫂子，你。”&lt;br&gt;　    美紅拉過床上的被擋住身子，“白潔要洗澡，讓我替她看你一會兒。”&lt;br&gt;　    “這是在哪兒啊。”美紅趕緊把事情說了一遍，趕緊拉著王申讓他再躺一會兒。王申迷迷糊糊的，又躺下了，不過剛纔美紅那一套粉紅色的性感內衣，穿了一條腿的絲襪讓王申卻睡不著了。下身也慢慢勃起了。&lt;br&gt;　    聽著裡屋隱隱傳出的聲音，美紅心裡也好急，她知道王申不同於高義，這樣的知識份子絕對接受不了這個事情。&lt;br&gt;　    屋裡的高義和白潔卻一點也沒受影響，高義忍了幾次射精，這次感覺忍不住了，抬起身，雙手把著白潔嫩白的屁股，大力的一頓抽送，帶出的淫水順著白潔的大腿向下流淌，本來醉酒就容易產生高潮，這樣的一陣抽送，白潔渾身仿佛過了電一樣，一浪高過一浪，用力的堵著嘴，呻吟著，陰道已經成了一個緊緊的肉箍裹著高義的陰莖，不斷的痙攣，高義射精時候的最後幾次最深的衝刺，讓白潔渾身一陣劇烈的哆嗦，幾滴晶瑩的水滴從尿道口落下。&lt;br&gt;　    高義將射完最後一滴精液的陰莖從白潔身體里拔出，白潔紅潤的一對陰唇敞開著，一汪乳白的液體含在其中，預滴不滴，一道水漬從陰門到白嫩嫩的大腿，亮晶晶的。&lt;br&gt;　    倆人喘了口氣，白潔起來穿衣服，高義推門看了看，美紅點了點頭，原來王申畢竟酒勁上涌，又睡了過去。白潔趕緊穿好衣服，把絲襪都脫了下來，溜了回去，擦身而過時，美紅下流的拍了白潔屁股一下，一臉詭笑，白潔不好意思地笑了笑。&lt;br&gt;　    第二天，白潔才見到了肥胖的王局長和同樣肥胖的局長夫人，奇怪的是兩個肥胖的夫妻卻有一個漂亮苗條的女兒王丹。看上去有１８、９歲，細腰長腿，豐胸翹臀，穿著低腰的牛仔褲，黑色的露臍裝，披肩的淡紅色長髮，涂著黑色睫毛膏的眼毛長長的翹著，看著也是瘋狂一族。&lt;br&gt;　    奇詭的桂林的山，清澈的漓江的水，讓這些老師流連忘返，不時還裝做詩人弄出幾句不知所云的打油詩，而王申的眼睛則更多的是四處尋找著美紅嬌悄的身影，眼前老是迴蕩著美紅白嫩的皮膚在粉紅的內衣映襯下那種性感和嫵媚。&lt;br&gt;　　戀戀不捨的離開桂林，難得的一次旅游給這些平時物質生活貧乏的教育工作者們帶來了一種難以忘卻的興奮和激動，仿佛社會終於又想起了他們，在這個現實無情的社會中又一次找到了自己的尊嚴。&lt;br&gt;</content></item></update>