<update><item><title>第五章　上海五日淫(4)</title><author>床上伴侶</author><content>　　　“真壞……還不是為了你方便嘛！”張敏拉開了杜的褲子，手伸了進去，握住了杜的陰莖，不由心裡一驚：“好大呀！”  &lt;br&gt;　　　杜的手隔著薄薄的內褲玩弄著張敏軟乎乎的陰唇，很快就感覺那裡有點濕糊糊的了。  &lt;br&gt;　　　張敏坐在了杜的懷裡，把杜的陰莖夾在自己的兩腿間，杜的手一邊在撫摸著她豐滿的乳房，一邊拉過合同在上面簽了字，順勢把張敏向前一推，張敏一下趴在了辦公桌上。杜順手撩起了張敏的裙子，看著張敏圓滾滾的屁股裹著黑色的絲襪，開襠的絲襪間是一條幾乎透明的內褲，清楚得可以看見陰唇的形狀，濕漉漉的陰部將那裡潤濕了一個不規則的圓圈。  &lt;br&gt;　　　張敏雖然不是第一次和客戶上床，但她並不是非常淫蕩的女人，只是為了生活，穿著這樣性感的衣服，用這樣的姿勢在男人的面前趴著，心裡還是有些羞辱的感覺。想轉過身來，可杜一下把她的內褲拉到了腳跟，堅硬的陰莖已經頂到了她的那裡，她輕呼了一口氣，把屁股翹了翹。  &lt;br&gt;　　　“嗯……”粗大的陰莖幾乎將她的陰道全部充滿了，龜頭刺激著她的身體最深處的嫩肉，張敏的腳尖不由得蹺了起來，小巧的嘴唇微微張開了，迷濛的雙眼閉得緊緊的。  &lt;br&gt;　　　杜雙手把著張敏胯部，下身開始抽插，強烈的刺激讓張敏牙都輕輕的咬了起來，不停地輕吸著氣，發出"嘶嘶"的聲音，肉滾滾的屁股更是不停地顫抖，腳尖已經幾乎就要離地了。  &lt;br&gt;　　　“騷貨，還挺緊的嘛，夠大吧？”杜大力地抽插著，一邊手已經伸到張敏的胸前，玩弄著那一對堅挺的奶子。  &lt;br&gt;　　　“杜經理……你好厲害呀……弄死我了！”張敏說的是真心話，強烈的刺激已經讓她就想大叫，就想呻吟了。  &lt;br&gt;　　　還好，杜並不想玩得時間過長，不停地快速抽送，幹得張敏整個人都已經癱在桌子上，緊緊的咬著牙，不停的吸著涼氣，陰道更是不停地痙攣。淫水在陰莖抽送的時候，順著白嫩的腿不停的向下淌著；陰莖出入的時候，緊緊的陰道發出“滋、滋”的聲音。  &lt;br&gt;　　　很快杜就開始射精了，杜把陰莖緊緊的插到張敏的身體里，一股股的精液衝進了張敏的陰道。等杜把陰莖拔出來之後，張敏整個人都有點發軟了，下身不停地痙攣，一股乳白色的精液含在粉紅的陰唇中間，欲滴不滴。  &lt;br&gt;　　　杜把褲子穿好，坐在了椅子上，手撫摸著張敏裹著黑色絲襪的大腿：“怎麼樣，爽了吧？”  &lt;br&gt;　　　“快玩兒死我了，你真厲害呀……”張敏已經翻過身來，用紙擦著自己的那裡，一邊穿上了內褲。  &lt;br&gt;　　　“快上班了，我得走了。”張敏拿過手包，把還在玩弄自己乳房的手拿開。  &lt;br&gt;　　　“哪天我請你吃飯，咱倆再好好玩玩。”杜摟著張敏纖細的腰肢。  &lt;br&gt;　　　“好啊……記得給我打電話。不過你可輕點，我可怕讓你玩死，你那玩藝那麼大！”張敏站起身，準備走了。  &lt;br&gt;　　　杜拿出一疊能有兩千多的錢塞給張敏，張敏推辭了幾下，也就收下了。  &lt;br&gt;　張敏走出經理室，杜公司的職員還沒來上班，張敏忽然覺得下身有東西流出來，就走進了衛生間。  &lt;br&gt;　　　剛剛進了衛生間，想要轉身關門，一個身影一下閃了進來，把她壓在牆上，捂住了她的嘴，一隻手一下伸進了張敏的裙子里，撥開內褲就一下伸進了張敏黏糊糊的陰部，在張敏濕乎乎的陰唇中間摸了一把，拿了出來。  &lt;br&gt;　　　這時張敏已經看見了這個人是誰，竟然是老公李岩的同事，那天看見她裙子下沒穿內褲的，她記得好象叫小王。此時小王一連淫笑，伸出一個手指，上面沾滿了杜剛剛射進去的精液。  &lt;br&gt;　　　張敏在那一瞬間明白了他的意圖，一下癱軟了……“你想怎麼樣？”張敏幾乎是呻吟著說的這句話。  &lt;br&gt;　　男人的手下流地玩弄著張敏的乳房：“你說我想怎麼樣？”&lt;br&gt;&lt;br&gt;　 &lt;br&gt;　 張敏篇  第二章 淫辱少婦 &lt;br&gt;　　　  &lt;br&gt;　　　兩個人一前一後離開了杜的公司的大樓，張敏知道自己不能幸免了，只有哀求他不要告訴自己的老公。本來以為王會去賓館開房間的，可是王卻把他領到了他住的單身宿舍，這裡經常有老公的同事出入，張敏在門口猶豫了，可是王一把就將她拽進了樓，張敏也不敢在這裡拉拉扯扯，只好進了黑洞洞的樓道。  &lt;br&gt;　　　屋裡非常凌亂，床上扔著兩本色情雜誌，被褥都在那裡堆著，在亂糟糟的被上竟然還扔著一條女人的絲襪，上面有著乾涸了的水漬。  &lt;br&gt;　　　進了屋，小王就迫不及待地把張敏拉到了床邊，把她壓倒了床上，手就伸到張敏黏乎乎的陰部亂摸。  &lt;br&gt;　　　“等會兒，讓我把裙子脫了。”張敏推著男人迫不及待的手。  &lt;br&gt;　　　“脫什麼，就這樣才好看呢！看見你這樣我都要射了。”男人的手撫摸著張敏裹著絲襪的修長的腿，男人很快就脫下了褲子，髒兮兮的東西已經硬得向上翹起著。  &lt;br&gt;　　　男人光著屁股騎到了張敏身上，張敏以為他要插進去了，就抬起了腿，可男人竟然掉過身子，將粗大的陰莖伸到了張敏的嘴邊，他的頭俯到了張敏的雙腿中間。“你要乾什麼？”張敏從來沒有經受過這個，用手推著男人的身子，男人的陰莖在眼前晃來晃去的。  &lt;br&gt;　　　“用嘴舔。”男人一邊說著，一邊已經低下了頭，把張敏薄薄的內褲拉到了一邊，熱乎乎的嘴唇已經碰到了張敏濕淋淋的陰部，張敏渾身一顫，兩條腿不由得夾緊了，開襠的絲襪讓張敏的下身顯得更是淫蕩。  &lt;br&gt;　　　小王細緻地舔著張敏的陰唇、陰毛，甚至是尿道口，張敏在強烈的刺激之下不停地顫抖，可是就是不去含男人的陰莖，連眼睛都不敢睜開。  &lt;br&gt;　　　男人舔了一會兒，翻身起來，騎到了張敏的胸上，張敏的衣服已經弄得都是褶皺了。男人把陰莖頂到了張敏的嘴上，一股臊烘烘的味道直衝張敏的鼻子，張敏緊緊地閉著嘴，扭過了頭。  &lt;br&gt;　　　“快點！騷貨，跟我裝什麼正經？”小王把陰莖不停地在張敏粉紅的嘴唇上撞著，張敏來回地晃動著頭，眼角已經有了點淚光。  &lt;br&gt;　　　小王一看這樣，也就不再強求，分開了張敏的兩條腿，把陰莖頂到了她的下身，張敏此時順從地把兩腿翹了起來，裹著絲襪的雙腿夾著男人的腰。  &lt;br&gt;　　　男人的陰莖從內褲的邊緣插了進去，濕滑的陰部使它連點阻擋都沒有就進入了張敏的身體。張敏此時渾身上下一件衣服都沒有脫，只是剛纔掙扎的時候蹭掉了一隻高跟鞋，連內褲都穿在身上，可是卻已經被男人的陰莖插進了身體。  &lt;br&gt;　　　男人抱起張敏兩條腿，撫摸著滑軟的絲襪，下身開始抽送。張敏的陰道里還有著剛纔男人射進去的精液，抽送起來黏孜孜的，一雙裹著黑色絲襪的長腿在男人的胸前曲起著，一隻腳上還穿著黑色的高跟鞋，張敏的雙眼緊緊地閉著，忍受著這個無賴的姦淫。  &lt;br&gt;　＊＊＊　　　　＊＊＊　　　　＊＊＊　　　　＊＊＊  &lt;br&gt;　　　張敏的老公李岩下班了，幾個人一邊走，一邊還在說著： &lt;br&gt;　　　“小王這個小子跑哪裡去了？”  &lt;br&gt;　　　“一定又是陪女朋友去了，親熱親熱。”  &lt;br&gt;　　　“對了，李岩，去我們那打麻將啊？”  &lt;br&gt;　　　“嗯……好吧，可不能太晚。”  &lt;br&gt;　　　幾個人說著話，奔單身宿舍走去。  &lt;br&gt;　　　此時的張敏正趴伏在床上，裙子都捲到了腰上，白嫩嫩的屁股翹起在男人的小腹下，內褲被拉到了腿彎，一頭直板的長髮全披散在枕頭上，整個臉埋在枕頭裡，不時發出按捺不住的呻吟。  &lt;br&gt;　　  “寶貝，我要射了，好爽！啊……”小王一陣哆嗦，整個身體一下壓到了張敏身上，張敏也是渾身一顫，下意識地翹起了屁股。  &lt;br&gt;　　　小王是一個長得很猥瑣的家伙，身體很黑瘦，家伙卻很大，他赤裸裸地趴在一個穿著一身性感衣服的女人白嫩的屁股後面，比對很是差異。射完精後兩個人還沒有來得及分開，小王的陰莖還濕漉漉的插在張敏的身體里。  &lt;br&gt;　　　兩人剛要分開的時候，外面響起了雜亂的腳步聲和開門的聲音，門打不開，就有聲音喊起來了："開門啊！小王。不去上班在家裡獃著，李哥找你打麻將來了！"  &lt;br&gt;　　　李岩也調侃著說：“嘿嘿，和誰在屋裡呢？門還鎖上了，再不開我們可要砸門了！”  &lt;br&gt;　　　一聽到老公的聲音，張敏的汗一嚇就下來了，緊張的看著小王，小王趕緊一把拉過被子，把正趴在床上的張敏蓋住，一邊趕緊起來穿上褲頭。張敏只來得及把自己的提包拉到被子里，連內褲都沒提上，外面的人就進來了。  &lt;br&gt;　　　幾個人進了屋，一眼就看見床上還有一個人，一隻穿著黑色絲襪的腳還露在外面，都以為是小王的女朋友，挺尷尬的都沒有過問。李岩看見地上的一隻黑色的高跟鞋很眼熟，但也沒多往心裡去。  &lt;br&gt;　　　看見小王的樣子，都知道兩個人正在做什麼，也就沒多問，幾個人在那裡閑扯，一邊使著眼色，說到對面的屋裡去打麻將。一看沒什麼事情，小王的心放下了，下流的心思又來了，把手伸到了被裡面，摸到了張敏光溜溜的屁股，一邊看著這幾個人：“夠手我就不去了，我還有事呢！”  &lt;br&gt;　　　李岩也是一個色大膽小的家伙，看著這樣的情景心裡癢癢的，使著眼色小聲問小王：“誰呀？是你女朋友嗎？”  &lt;br&gt;　　　“新認識的。”小王邊淫笑著回答，邊下流地把手指伸進張敏的屁股縫裡，在她黏乎乎、濕漉漉的地方摸索著。幾個人都看見被子下的女人身體在抖著，不由得心裡都慌慌的。  &lt;br&gt;　　　李岩一聽，心裡真是有點嫉妒和羡慕，剛認識的就能上床。可他做夢也想不到，被子里光著屁股被小王摸著陰戶的女人就是自己的老婆；更想不到的是自己的愛妻在短短的一下午時間，已經被兩個男人在身體里射了精。  &lt;br&gt;　　　幾個人一邊說著，一邊到那屋裡去了。小王關好們，掀開被子，一看張敏下身流出的精液在屁股底下的床單上流成了一灘乳白色的液體。小王的手伸到張敏身下撫摸她豐滿的乳房，剛握住那對柔軟的肉球，張敏已經站了起來，臉上都是淚水，用手紙擦了擦下身，穿上內褲，拎起提包向外面走，小王趕緊拿了把傘跟在身邊，在外面用傘擋住張敏的臉，張敏匆匆地離開了老公的單位。  &lt;br&gt;　　　晚上李岩回來得很晚，雖然張敏已經睡了，還是把她弄醒，讓她趴在床上，第一次用這樣的姿勢和張敏作愛。李岩作得非常興奮，心裡在想象著自己的老婆就是那個趴在被子里的女人；張敏也知道自己的老公是怎麼想的，想著下午的事情，心裡竟然不由自主地在老公亢奮的抽送下興奮起來，自己翹起了屁股，讓老公插得更深一點。  &lt;br&gt;　　　李岩感覺著張敏身體里一下一下的顫慄，更是興奮得不能自己，雙手把著張敏纖細的腰肢，陰莖大力地在張敏的身體里出入著，發出了響亮的聲音，伴隨著張敏低聲的呻吟。  &lt;br&gt;　　結婚這麼長時間，張敏是第一次和老公作愛的時候感覺到了興奮和高潮。完事之後，張敏在心裡很快地感受了一下自己接觸過的這些男人，比對下老公真的也就是低等水平，不由得尷尬地笑了笑。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　張敏篇　第三章 放蕩歲月 &lt;br&gt;　　　這個月，張敏還是完成了最高的訂單，僅僅提成就可以達到５萬元，早晨收到了公司打入自己銀行卡裡面的錢，張敏心裡也挺高興的，給老公李岩打了個電話，想和他好好的吃頓好飯。剛好李岩下午也沒有什麼事情，就約好了下午一起去一家海鮮飯店吃飯。 &lt;br&gt;　　　時間還有一會兒，張敏一個人在街上閑逛，忽然接到了白潔打來的電話，原來白潔新有了移動電話，想著張敏就給她打了個電話，告訴她電話號碼。張敏倒是也很長時間沒有看到白潔了心裡挺想她的，就約她下午和老公一起出來吃飯，白潔先答應了她，但是不知道老公有沒有時間，她當然不會說王申一天沒什麼正經事情，當然有時間的。 &lt;br&gt;　　　張敏一個人沒什麼意思，轉悠著就來到了一個很大的網吧門口，總聽說網上怎麼樣怎麼樣的，張敏以前和單位的幾個小姑娘去過，可是沒覺得什麼意思，可今天覺得挺高興的，還沒什麼事情就轉悠進去了。 &lt;br&gt;　　　網吧裡面很寬敞，有樓上樓下，瀰漫著一種淡淡的煙氣，每個人都在低頭忙活著，有的大呼小叫的在打游戲，一個長得挺秀氣的服務員走過來，問：“上網嗎？” &lt;br&gt;　　　張敏這天穿著一身白色的套裝，染成玫瑰紅色的長髮壓著大大的彎披散在肩頭，精心修飾過的臉上放射著少婦特有的成熟的光澤，大大的圓眼睛在長長的睫毛下放射著不羈的目光，高挑豐滿的身子，薄薄的白色套裝胸前鼓鼓的挺立著一對豐滿的乳房，短短的裙裾下一對豐潤的長腿穿著一雙肉色的透明絲襪，白色的高跟絆帶涼鞋更顯得張敏身材高挑，豐挺。這樣的女人真的不大像來上網的，怪不得服務員會疑惑的看著張敏。 </content></item></update>