<update><item><title>第十章　多情不敢難自抑(小白老師)</title><author>床上伴侶</author><content>   “肯定不會，我發誓，除了白潔，這世界上我不會再喜歡別的女人，要不我就天打雷劈。”老七伸出手發誓，白潔伸過紅紅的小嘴兒在老七的嘴上深深的親了一下。&lt;br&gt;   “我不要你發誓，只要你能喜歡我一天我就滿足了。”白潔說的是心裡話，她知道老七現在是真的喜歡自己，但自己不可能和老七有什麼結果，只能去珍惜在一起的這一點時光。&lt;br&gt;   “潔，我愛你。”老七深深的吻著白潔紅潤的嘴唇，感受著白潔光滑的身體，和細嫩豐滿的肌膚。&lt;br&gt;   “唔……我也好愛你，老七”白潔被老七吻了片刻就有點喘息了，身體又有了感覺。&lt;br&gt;   “潔，我不喜歡你叫我老七，叫我小志。”老七的手在白潔側過身的身後滑到白潔圓鼓鼓的屁股，撫摸著。&lt;br&gt;   “小志，我愛你。你叫我妞妞吧，我家裡都叫我妞妞。”白潔用自己豐滿的大腿有意的碰觸著，老七的陰莖，已經又有一點硬挺了。&lt;br&gt;   “妞妞，好可愛的名字，今晚不走了好不？”老七的手已經不安份的摸到了白潔的陰毛。&lt;br&gt;   “哎呀，幾點了？”白潔一下想起王申說十點半回家，趕緊赤裸裸的從床上坐起，胸前一對乳房一陣跳動，摸過電話看了一眼，十點十五，兩人從進酒店到現在糾纏了將近一個小時。白潔急急的爬起來找自己的內衣，剛一起身腿都有點發軟，坐在床邊抓過絲襪就穿了上去，穿到往腰上提的時候才發現沒有穿內褲，著急也就沒有穿，套上裙子，胸罩，襯衫，穿上尖頭的高跟皮鞋，對著鏡子攏了攏亂紛紛的長髮，回頭看著在床上依依不捨的看著自己的老七，走到床邊，和老七深深的接了個吻，看著老七又硬了起來的陰莖，忽然來了俏皮的心情，啪的打了老七的陰莖一下，呵呵笑了一下轉身要走，又回頭說：“給我打電話，噢。”說著開門扭著身子走了出去。&lt;br&gt;   白潔剛走出電梯，看到迎面從大堂走過兩個人，一個是一身黑色緊身套裙的張敏，低低的前胸開口露出深深的乳溝和裡面紅色胸罩的蕾絲邊緣。下身緊緊短短的一步裙緊裹著圓滾滾的屁股伴隨著高跟鞋的每次扭動誇張的晃動著，張敏胳膊挎著的是一個有些禿頭的中年男人，白潔剛想躲一躲，張敏已經看見了她。向她擺手打招呼：“白潔，你怎麼在這呢，和誰來的啊？”&lt;br&gt;   白潔臉微微有些發燒，不過看張敏挎著的也不是張敏的老公李岩，就說到：“跟王申同學。”白潔在說的時候故意在王申後面頓了一下，好像王申也在這呢，果然張敏“哦”了一聲，“那你好好玩吧，拜拜。”和男人進了電梯。男人的眼睛幾乎長在了白潔的身上，進電梯的時候還在回頭張望。&lt;br&gt;   白潔匆忙的出門打了個車，向家裡走去，卻沒有註意有一輛摩托車悄悄的跟在後面……&lt;br&gt;&lt;br&gt;   一直處於一種迷亂甚至有點慌張的白潔在車還沒有到樓下的時候就下了車，快步的向樓下走去，秋夜的涼風從裙下吹上來，隔著薄薄的絲襪吹在敏感的陰部涼絲絲的仿佛在提醒白潔沒有穿內褲。&lt;br&gt;　　剛剛拐過單元樓的牆山，白潔聽到了身後轟轟的摩托馬達聲，和很快就照過來的燈光，一種直覺讓白潔心裡一驚。沒敢回頭，在明亮的燈光下快步向家裡的樓門走去。&lt;br&gt;　　擦身而過的摩托車甩了個故作瀟灑的圓圈停在白潔面前，燈光仿佛色迷迷的眼神閃亮的照在白潔身上，薄薄的衣裙好像在燈光下已經有點透明，凹凸有致的身材顯露無疑，白潔手抓緊皮包的帶子，躲著刺眼的燈光。&lt;br&gt;　　車燈熄滅，片刻的黑暗後，藉著昏暗的路燈，白潔也能一下認出眼前的人就是東子，那英俊的臉上總是帶著一種邪邪的笑意，仿佛在告訴人們自己的邪惡。&lt;br&gt;　　看見是東子，白潔心裡竟然還有一點點的放下了提著的心，冷冷的看了一眼東子，轉身快速的向家裡走去，然而還是被飛速跑過來的東子一下子抱住靠在了身邊的牆上，粗硬的混凝土硌得白潔後背一陣刺痛，白潔用力的推著東子摟著她的胳膊，一邊故作鎮靜的對東子說：“放開我，我家就在樓上，我要喊人了。”&lt;br&gt;　　“喊吧，我可不怕，多來點人才好呢，看看我怎麼表演，呵呵。”東子毫不在意白潔的威脅，緊靠著白潔軟乎乎的豐滿的身子，一隻手抓捏著薄薄的白襯衫下邊豐滿堅挺的乳房，白潔用力推開東子的手，雙手擋在胸前，眼睛怒視著東子一臉壞笑英俊的臉蛋，“再敢碰我，你試試看我敢不敢？”&lt;br&gt;　　東子微微地向後一退，好像要放棄的樣子，卻忽然一下緊抱住白潔柔軟的身子，散髮著淡淡酒氣的嘴唇準確的壓在白潔柔軟的嘴唇上，用力不斷的親吻吮吸著，白潔用力的掙扎推著東子。&lt;br&gt;　　忽然東子的一隻手準確快速的伸進了白潔裙子裡面，手已經摸到了白潔只有薄薄的絲襪遮擋著的陰部，白潔雙腿一下夾緊，手上鬆了力量，被東子更是緊緊地摟住了，雖然用力的扭著脖子卻躲不開東子的嘴唇。&lt;br&gt;　　東子被白潔夾在腿中間的手下流的摩擦抽送著，中指在白潔軟嫩濕滑的地方按動著，白潔又羞又急，忽然張嘴一下咬在了東子的嘴唇上，東子唉呀了一聲，退後了半步，手捂著已經出血的嘴唇。&lt;br&gt;　　“啪……”的一聲白潔狠狠的打了東子一個嘴巴，東子一愣，手舉起來要打白潔，可看著白潔嬌嫩的臉蛋，眼睛里淚花點點的樣子，又下不了手，這時遠處有幾個人已經向這邊指指點點了。&lt;br&gt;　　“裝啥啊，美女，你老公也沒在家，要不咱倆上樓上玩兒會吧？”東子繼續一副無賴的嘴臉。&lt;br&gt;</content></item></update>