<update><item><title>第十章　多情不敢難自抑(小白老師)</title><author>床上伴侶</author><content>　　白潔早早的就起床了，看了一眼旁邊一身酒氣迷迷糊糊睡著的王申，竟然不知道他是什麼時候回來的，洗涮收拾完了，給王申做好了早飯，根本不知道王申昨晚的痛苦。&lt;br&gt;　　在衣櫃里挑了一套淡粉色的內衣，肉色的褲襪，一套淺白色的套裙，王申從沒看白潔穿過呢。他從沒和白潔去買過衣服，看著白潔在那裡梳妝打扮，王申心裡一陣酸痛，穿的這麼漂亮不知道給誰去看啊？&lt;br&gt;　　剛出門，白潔就給老七打了個電話，“起來了嗎？小志。”&lt;br&gt;　　“還沒有呢？你呢？”&lt;br&gt;　　“我都上班了，大懶蟲。”白潔心裡有一種很高興很舒服地感覺，臉上也有一種幸福的光澤。&lt;br&gt;　　兩人扯了幾句，掛了電話，白潔到了單位，幾乎在單位那些男老師的註目禮中走過。&lt;br&gt;　　上午白潔下課後就沒有事情了，剛想給老七打電話，老七的電話已經來了，問他有沒有時間，要帶她去附近的一個水庫釣魚，白潔是只要能和老七在一起就好，收拾收拾就找高義請假去了，披肩的長髮柔順的披散著，更顯女人嬌柔成熟的魅力。&lt;br&gt;　　高義看見白潔一身柔媚性感的打扮，心裡一陣高興，以為白潔因為自己升官了，特意打扮給自己的，不由得想起了那句老話，女為悅己者容來。&lt;br&gt;　　剛要關上門去摟白潔，白潔卻根本沒有進屋，在門口和高義說：“校長，我有事出去一下。”&lt;br&gt;　　“你乾啥去，上班呢。”&lt;br&gt;　　“你管呢，拜拜。”說著白潔關上門，踩著白色的半高跟皮鞋揚長而去，弄得高義在那裡發了半天獃。&lt;br&gt;　　出了門，老七的車還沒有來，白潔不想老七的車在大門口接他，讓人看見有閑話，就往大門對著的大街上走去，路邊停著一輛黑色的奧迪轎車。&lt;br&gt;　　白潔剛好從車邊走過，不由得向車邊站著的人多看了兩眼，發現男人的眼睛也緊盯著她，慌慌的轉頭走過去了，但這一眼她已經認出來那人是小晶以前的男朋友，現在看上去更有一種成熟的帥氣，身上得體的衣服明顯顯出名牌的那種做工和質地，讓白潔多看幾眼的就是在男人眼中那種空蕩盪的迷茫，眼神中充滿了一種落寞，讓人看一眼就無法忘記的哀傷。&lt;br&gt;　　這個人當然就是鐘成，他已經回到了這個城市，帶著仇恨、希望、哀傷回到了這個城市，第一天就來到這個給他無比傷心的地方，不知道想看些什麼，也許只是想找到一些回憶，卻忽然看到白潔走了出來，他不認識白潔，但一下就被白潔的嫵媚、嬌柔的感覺吸引。&lt;br&gt;　　淺白色的緊身套裝，短短窄窄的裙子下兩條修長勻稱的雙腿穿著肉色的透明絲襪，豐滿的乳房將上身的衣服高高挺起，最吸引鐘成的是白潔眼裡那種秀麗和嫵媚，很有小晶長成熟的那種感覺，和小晶頗有幾分相像，唯一的是白潔處處更加完美、成熟、嫵媚。&lt;br&gt;　　看上去無法將兩人比作一起，但熟悉的人卻能看出兩人的相像之處。&lt;br&gt;　　水庫不大，沒有什麼游人，兩人找了個僻靜的地方停下車，根本沒有下去取魚竿，老七就抱住了白潔，白潔也順勢摟住老七的脖子，兩片火熱的嘴唇就親吻在一起，白潔迷亂的閉著眼睛享受著這遲到的火熱的愛情。&lt;br&gt;　　來到車的後坐上，白潔胸前的兩個紐扣已經被解開，敞開的淺白套裝里淺粉色的蕾絲胸罩襯托著白潔豐滿圓潤的乳房，深深的乳溝幾乎能將老七埋進去。&lt;br&gt;　　兩人一面親吻著，老七的手也伸到了白潔胸前，將薄薄的乳罩推倒了乳房上邊，一對豐滿的乳房落在了老七的手裡，隨著老七溫柔的撫摩，白潔從鼻孔中喘出的嬌柔的喘息和慢慢硬起的粉紅色的小乳頭表露著白潔正在蘇醒的情欲。&lt;br&gt;　　老七的手伸到白潔裙子邊，去找白潔裙子的系扣，白潔攔住老七的手，道：“志，別脫了，看來人怎麼辦，捲起來吧。”&lt;br&gt;　　說著白潔欠起屁股，讓老七把裙子都捲到白潔的腰上，白潔肉色的透明絲襪下是淺粉色的全是蕾絲織成的小內褲，隔著薄薄的內褲和絲襪都能看到白潔稀疏烏黑的陰毛和鼓鼓的陰丘。xxp1111&lt;br&gt;　　老七帶著一種近乎崇拜的喜歡用手溫柔的摩擦著絲襪和內褲覆蓋下的陰部，感受著白潔柔軟溫熱的下陰，手指伸到最柔軟的地方輕輕的觸摸著，白潔一條腿抬起來放到斜斜向後的靠背上，最神秘的地方完全袒露在老七面前。&lt;br&gt;　　玩弄了一會兒，老七伸手從白潔裙下將白潔的絲襪和內褲一起拉下，白潔抬起一條腿讓老七將內褲和絲襪從一條腿上扒下來，一隻小巧的高跟鞋掉在車邊草地上。&lt;br&gt;　　柔軟的黑毛下，白潔粉嫩滑軟的陰部已經濕潤起來，兩片肥厚的陰唇中間仿佛有露水要滴下的樣子，老七也不再等待，解開褲子，一隻手托著白潔的左腿，下身緩緩的插進了白潔的陰道，“嗯……”白潔一聲長長的喘息，兩隻白嫩的胳膊抱著老七的脖子，粉紅的嘴唇微微張著等著老七的親吻。&lt;br&gt;　　老七下身緩緩的在白潔的陰道里抽送著，一邊低頭親吻著白潔柔軟的嘴唇，時而吮吸著白潔不時伸出的香滑的柔舌，慢慢的沉下頭去親吻白潔豐挺柔軟的乳房，含住小小的乳頭，用舌尖圍著乳頭不斷的轉著圈子。&lt;br&gt;　　“啊……小志，我愛你，啊……”白潔雙手撫摸著老七的頭髮，抬起的腿用力的向上伸著，白白的光裸的小腳丫緊踩在車的頂棚上，下身配合著老七抽送的頻率挺動著。&lt;br&gt;　　弄了一會兒，老七把陰莖頂在白潔身體里，一邊用力磨著，一邊讓白潔換個姿勢。&lt;br&gt;　　“啊啊……嗯……”老七連頂了幾下，把陰莖拔了出來，白潔翻身過來，一隻腳站在車地板上，一隻腳屈起跪在後坐上，前身沉下，蹺起了圓嫩的屁股。&lt;br&gt;　　老七站在車邊，濕漉漉的陰莖“哧”的一聲又鑽進了白潔的身體里，開始快速的抽插，白潔淺粉色的內褲和右腿上的絲襪都纏在左腿的腳踝上，趴伏在車後坐上，不斷的呻吟著，粉紅色的陰道口緊緊的裹著老七不斷進出的陰莖，點點淫水不斷的從大腿根緩緩流下。&lt;br&gt;　　“啊……小志……啊，我受不了了……啊……”一頓快速的抽送，白潔下身已經泛濫了，“咕嘰、咕嘰”的水漬聲不斷從白潔濕漉漉的陰道中發出，老七也感覺腰眼陣陣發麻，不在停頓，快速一陣抽插，緊緊把著白潔的屁股，將精液又一次射入了白潔體內。&lt;br&gt;　　伴隨著幾聲呻吟和有頻率的輕叫，白潔趴在了後坐上，不斷的喘息。&lt;br&gt;　　老七過去抱著白潔，兩人又一陣熱吻，白潔渾身軟軟的還在喘息著，老七不由得愛憐的說：“你做愛之後的樣子，真是世界上最可愛的女人。”&lt;br&gt;　　白潔沒有出聲，只是在想著，老七可能還看見過別的女人做愛後的樣子，不過那和自己沒什麼關係，只是心裡有點酸酸的。&lt;br&gt;　　整理好了衣服，兩人真的釣了會兒魚，居然真的釣了一條很小的魚。就開車回去了。&lt;br&gt;</content></item></update>