<update><item><title>第五章　放縱的外出學習(9)</title><author>床上伴侶</author><content>　    王局長乾的興起，抱起白潔的兩條腿，都架在了肩膀上，下身更加深入的抽送著白潔紅嫩的陰唇，白潔的屁股都已經離開了桌子，這樣的插入讓白潔渾身不斷的顫抖，“啊……輕點……哎呀……”白潔叫了一聲，想起這是辦公室啊，趕緊把手伸到嘴裡咬著，不斷的發出忍不住的哼叫和喘息。&lt;br&gt;　    等了半天的高義估計差不多了，再說也不能把人家王局長扔在辦公室里太長時間啊，就輕輕的開門回來了，一進外屋就聽到了白潔嬌里嬌氣的哼幾聲，而且好像還是捂著嘴一樣含含糊糊的，還有那種撲哧、撲哧的性器摩擦的聲音，從他這裡看過去，王局長背對著他，上身白色的半截袖襯衫，下身的褲子都堆在腳底下，兩條肥腿光著，一個大大的白屁股前後的有力的晃動著。左邊的肩頭露出一隻穿著灰色高跟鞋的小腳，一條腿上的絲襪飄蕩著從王局長的背後垂下，另一個肩頭露出一隻白生生的小腳，腳趾都用力的翹起著，雖然看不見白潔的樣子，也能想出來白潔現在的樣子多麼誘人。&lt;br&gt;　    伴隨著王局長呼哧呼哧的喘氣聲，高義看見王局長的大屁股緊緊的頂在白潔的身體上，屁股上的肉不斷的緊縮著，白潔的兩隻小腳也都緊緊的蹦了起來。&lt;br&gt;　    王局長不斷的喘著粗氣，放開了白潔的腿，提上了褲子，用一條手帕擦著臉上的汗，白潔還不知道高義回來了，躺在桌子上，小手還塞在嘴裡，嘴角都是口水的痕跡，臉紅撲撲的，胸前的衣服亂糟糟的了，襯衫下擺都已經拽了出來，顯然有手從裡面伸進去過。裙子都已經卷到腰上了，陰部就那麼在桌子上敞開著，下邊的地方雖然看不清楚，高義也能想象得出是什麼樣子，一條光溜溜的腿垂著，另一條腿上穿著半截的褲襪，褲襪的另一條腿掛在膝蓋上，紫色的內褲捲在大腿上，灰色的高跟鞋還掛在腳尖上晃蕩著。香艷的樣子看的高義都有點受不了了。&lt;br&gt;　    “王局長，累了吧，喝口水。”高義遞過去一杯水，王局長看見高義，略有點尷尬，接過水坐在沙發上。&lt;br&gt;　    白潔此時也看見了高義，趕緊座了起來，整理身上的衣服。&lt;br&gt;　    “別害臊了，都不是外人，呵呵”王局長笑著說。&lt;br&gt;　    “哈哈”高義陪著笑，剛纔自己乾過白潔，王局長肯定是會知道的了，讓他撿了自己的剩飯，高義當然有點不好意思。&lt;br&gt;　    白潔已經穿好了衣服，裙子上都是褶皺，屁股的地方還濕了一塊，“哎呀，你看看，咋整啊”“沒事沒事，一會兒我用車送你回去，先在這坐會兒吧。”王局長趕緊說。&lt;br&gt;　    看著白潔起來後，桌子上的一片水漬，高義正在那裡浮想聯翩呢，想著白潔的屁股怎麼在上面扭動來著。&lt;br&gt;　    “我不坐了，下邊可難受了，我現在就走。”“好好好，這就走。”&lt;br&gt;　    高義先去看看外面沒有人，三人就趕緊出去，上了王局長的桑塔納轎車，白潔和王局長座在後邊，高義告訴司機向白潔家裡走去。&lt;br&gt;　    “妹子，下月啊，咱們教育局組織優秀教師旅游，我給你報上了，去桂林啊。”&lt;br&gt;　    “這可是好事啊，白潔，我都沒去過桂林那，那地方好啊。”&lt;br&gt;　    “到時候再說吧”白潔心裡真的很想去，可是當然知道這兩個人是什麼意思，有點不敢去也。&lt;br&gt;　    白潔回到了家裡，才感覺真的好累啊，躺在床上渾身發酸，不由得罵這兩個人快把她弄散了。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　第八章 一路風流蕩少婦&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　和張敏吃過晚飯從那富麗堂皇的大酒店回到家中，白潔心裡有些不舒服，卻不知道自己哪裡不快樂，只是不想說話，路上夫妻兩人都沒有說話，白潔自顧扭著微微翹起的小屁股，走在王申的前邊，兩人回到家裡，王申自顧看書，白潔一個人洗了洗躺在床上有點發獃，不由得想起了上次看見冷小玉那天。&lt;br&gt;　　那天就是白潔猶豫著是不是聽高義的話去陪王局長那天，忽然接到冷小玉的電話，連白潔都沒有想到。冷小玉直接開車來到了白潔的學校，看見穿著一身淡黃色芭布瑞貼身長裙的冷小玉高挑的身材從車裡優雅的出來，白潔心裡有一種莫名其妙淡淡的酸味兒。&lt;br&gt;　　冷小玉精心修飾和保養著的臉龐雪白細嫩的仿佛是凝結著的牛奶，１米６８的身材穿著細高跟的白色涼鞋，更顯得亭亭玉立，帖服的衣料襯托著豐滿的前胸，柔順的長髮染著淡淡的粉紅，冷淡淡的杏眼，微微翹起的嘴角彰顯著一份高傲和富貴，站在紅色的本田雅格旁邊讓人有一種可遠觀而不敢褻瀆的高貴。&lt;br&gt;　　上了車，冷小玉一貫的不看著人說話，“白潔，還在這當這個破老師，你可真能受得了，別告訴我你喜歡這份神聖的職業。”&lt;br&gt;　　“不乾這個還能幹什麼？”白潔若有所思的看著窗外不斷閃動的房屋和行人。&lt;br&gt;　　“還和那個王申過呢，他是不是也是老師啊。”&lt;br&gt;　　“是啊，他對我挺好的，正要讀研究生呢。”白潔不知道為什麼，還是不喜歡別人說王申的不好。&lt;br&gt;　　“我就不明白你，我老公給你介紹的那個開酒店的多好，現在身家都有千萬了。”冷小玉粉紅的嘴唇微微的瞥了瞥。&lt;br&gt;　　白潔記得那個姓張的老闆，五短身材，黑黑胖胖的，看見白潔第一眼之後，就再也沒離開過白潔的臉蛋和胸部，就差沒流下口水了，看著這種暴發戶一樣的人，白潔那時從心裡感覺噁心，可現在卻真的有點感覺那人不是那麼接受不了了，也許現實社會金錢就等於人的價值吧，特別是衡量一個成功的男人，事業是第一位的。如果讓白潔現在選擇，白潔真的不知道自己會怎麼選了。&lt;br&gt;　　兩人在一家臺灣咖啡語茶門口停下了，門口的迎賓趕緊過來打開車門，兩人下車並肩走進幽靜的咖啡屋，門口的迎賓和正要出門的兩個男客人的眼睛都不由自主的停留在兩個美女的身上。&lt;br&gt;　　白潔今天穿著一件白色的緊身小襯衫，上面點綴著幾個大大的紅花，薄薄的襯衫下隱現藍色的胸罩，豐挺的一對乳房在胸前呼之欲出，水藍色的緊身一步裙緊緊的裹著豐潤的屁股，布料應該是那種含有絲質的精紡面料，淡淡的發著絲光，裙下一截裹著肉色絲襪的渾圓的小腿，小巧的藍色高跟水晶涼鞋承托著嫵媚性感的身材，一個高貴、一個嫵媚，兩個風情萬種的美女一下勾引了無數男人垂涎的目光。&lt;br&gt;　　屋內幾個年輕漂亮的小姑娘雖然也很漂亮，可和這兩個美少婦比起來，就仿佛沒有熟透的桃子，吃起來甜脆，可就是沒有熟透的桃子味美水多，更加的引人入勝。&lt;br&gt;　　聽著冷小玉侃侃而談縱橫商海的老公，身上名牌的服裝，手上大粒的鑽戒，再看自己修長的手指上是那種鏤空的白金戒指，雖然也漂亮可卻便宜多了，再想著剛纔從本田車上下來的時候路人艷羡的目光，白潔心裡一種酸溜溜的感覺油然而生，雖然冷小玉也是很漂亮的，但是以前在學校里，只要她白潔點頭，哪個男生不得扔下冷小玉奔她來啊，可是現在卻……&lt;br&gt;　　當兩個人結賬走了的時候，白潔心裡就已經下了決心，想靠王申賺到大錢不大可能了，只好利用男人，自己也不是乾凈身子，小心點不要讓老公知道，等有了錢以後真的送王申去讀研究生，不見得不比別人強。想著想著，白潔迷迷糊糊的睡了，而此時的王申看白潔睡了，偷偷的從兜子里拿出一張影碟，放進了影碟機里，把音量調到了最小。&lt;br&gt;   屏幕一閃，是日本的三級片，叫《偷食淫婦》說的是一個少婦背著老公偷人的故事，情節很簡單，但是日本三級片拍攝的那種意淫的感覺正合王申的口味，看得他血脈賁張，手不由自主地伸到了下身……&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　幾日以來，人們都在議論著這次出門旅行的事情，中午的時候，王申來了個電話，原來他們學校把他定上了，而且可以帶家屬，聰慧的白潔馬上反應過來是那個“大象”趙振的主意，可王申還在為她想著，而她當然一定會選上，那些色鬼忘了所有的人也不會忘了她的。白潔這次和老公一起出去，真不想和他們有什麼糾葛。&lt;br&gt;　　白潔定上了，雖然沒有在學校引起軒然大波，但是竊竊私語的議論倒是連白潔自己都感覺到了。&lt;br&gt;　　男老師在一起議論，都是帶著一臉色迷迷的壞笑，“看見沒有，又奉獻了，高校長艷福不淺哪。”&lt;br&gt;　　“真看不出來，白潔那麼純的樣子，看上去多正經啊，能幹這事？”有人懷疑。&lt;br&gt;　　“裝正經，那才勾人呢。你不知道啊？都說有一回在校長室就幹上了。”&lt;br&gt;　　“白潔那身材，那臉蛋，誰能頂住誘惑啊，要是讓我睡一宿，馬上就死都行。”&lt;br&gt;　　女老師在一起議論都是一臉的不屑和掩飾不住的嫉妒。&lt;br&gt;　　“那小騷娘們兒，她一來我就知道不是正經貨色，人都說，奶子翹翹，肯定風騷。你看她那一對奶子，走道都直哆嗦，還能是啥好東西。”&lt;br&gt;　　“都說高校長厲害嗎，說以前就因為生活作風問題下來的，都說被抓住的時候，那女的都乾的迷糊了，老公進來都不知道。”她說了這話，沒註意到好幾個女老師的臉色都不自然了，看來都是嘗過高義利害的了。&lt;br&gt;　　“肯定利害，你沒看白潔以前屁股是平的，你看現在溜溜圓的翹著。都說性生活好的女人都翹屁股，所謂的屁股都那個圓了，你們聽過嗎？”&lt;br&gt;　　“是不是從後邊整，就能翹翹了？”&lt;br&gt;　　“你還想試試啊，你那屁股，咋乾都是耷拉的了。”一幫女的哄然而笑。&lt;br&gt;   風言風語的也不時傳到白潔的耳朵里，白潔也只能默然承受著了。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　轉眼間，出發的日期到了，由於是各學校統一走，白潔一早晨就和王申拿著各自的東西到各自的學校去了。到時候一起在火車站集合。快到出發的時間了，忽然一輛黑色的桑塔納轎車開了進來，王局長從車裡下來，和高義打個招呼，就鑽到白潔的辦公室，叫白潔和他一起走：“白老師，你那個身份證有點問題，你和我先去車站和旅行社說一下吧。”&lt;br&gt;　　　白潔真的以為身份證有什麼問題，趕緊拎著東西上了王局長的車，王局長和她都坐在了後面，車一開白潔就明白了，肯定不是身份證的事情。 王局長一上車手就摟住了白潔的細腰，白潔今天上身穿的白色的蘋果Ｔ恤，兩個聳起的乳峰中間是那個大大的紅蘋果圖案，下身因為坐火車沒有穿裙子，穿了一條低腰的白色緊身牛仔褲，布料有彈性的那種。腳上是一雙高跟的白色布料的拌帶涼鞋，王局長一摸就摸到了白潔腰間細嫩敏感的皮膚，白潔渾身一哆嗦，拿開了他的手，看了司機一眼，司機知趣的把倒視鏡掰了過去。&lt;br&gt;　　王局長已經迫不及待的把手要去摸白潔的乳房，白潔抓住了他的手不放，王局長左手環摟著白潔的腰，湊上嘴去在白潔耳邊說：“沒事的，小張是自己人，我都想死你了。”&lt;br&gt;　　白潔臉都發熱了，“王局長，你別這樣。”&lt;br&gt;　　王局長把手伸進自己包里，從裡面掏出一捆嶄新的百元大鈔，放到了白潔的腿上，“出來旅游，帶點東西回去啊。”&lt;br&gt;　　白潔的臉感覺更熱了，“你拿我當什麼人了。我下車。”&lt;br&gt;　　“妹子，你瞧不起你大哥，這是大哥給你的，可沒別的意思，大哥想你了，你要是喜歡就陪陪我，不喜歡我就不碰你了，錢和這個兩回事兒，你要是瞧不起你大哥，你下車吧。”王局長很生氣的長篇大論，仿佛他是最委屈的人。&lt;br&gt;　　一番話說的白潔倒不好意思了，拿起錢放到了自己的包里，“謝謝大哥。”一邊把頭靠在了王局長的身上，用一種近乎囈語的聲音說：“大哥，你要摸，把手伸裡邊摸，在外面摸臟了，我可沒法見人了。”&lt;br&gt;　　王局長一聽，大喜若狂，肥胖的手已經伸進了白潔的Ｔ恤鬆散的下擺，隔著薄薄的乳罩，握住了白潔豐滿柔軟的乳房。白潔渾身軟軟的靠在王局長的身上，王局長摸了兩下，白潔就發出了微微急促的氣喘聲，隔著薄薄的絲織的乳罩，王局長都能感覺到小小的乳頭在一點點勃起。&lt;br&gt;　　王局長一邊把玩著白潔的乳房，一邊側過頭去嗅著白潔淡淡的發香，不斷親吻著白潔光嫩的臉頰，慢慢的吻到了白潔柔軟紅潤的嘴唇，感覺著肥胖的大臉和那厚厚的嘴唇吻在自己臉上，白潔竟然有一種刺激的感覺，可能有一段時間沒有激情的做愛了，王申雖然最近有過性交，但是好像早泄的時間更短了，當然白潔不知道這是因為王申經常晚上偷著看黃色影碟造成的。&lt;br&gt;　　吻了幾下，白潔張開了嘴唇，伸出光滑香軟的小舌頭，讓王局長吮吸著，兩人吞吐糾纏了一會兒，白潔渾身已經軟綿綿的火辣辣的了，兩個人都沒有註意，司機小張已經把倒視鏡調了回來，正對著白潔豐滿的胸部，感受著裡面的風起雲涌，想象著裡面豐滿的乳房在被人撫摸的樣子。&lt;br&gt;　　這時白潔緊身牛仔褲的扣子已經被解開了，男人的手伸了進去，摸到了白潔白色純絲織的內褲，手滑進去費力的摸著稀疏滑軟的陰毛，王局長感覺白潔已經動情了，就伸手去向下拉白潔的褲子，白潔拉住了他的手攔阻著。&lt;br&gt;　　王局長明白了，叫司機：“把車在哪兒停一會兒，你下去買盒煙抽，噢。”一邊扔過幾百塊錢。司機很快把車停下了，下車把車們鎖上就走遠了，王局長就去扒白潔的褲子，白潔攔住了他的手，“大哥，外邊能看見。”</content></item></update>