<update><item><title>第十章　多情不敢難自抑(小白老師)</title><author>床上伴侶</author><content>　　小姐拿起酒盃，“王老闆，頭回喝酒，我先敬你一杯，咱先和一杯認識酒，願以後咱們的情誼天長地久。我先乾為敬。”說著輕輕的和王申碰了一下杯，將杯中大約二兩白酒一飲而盡，拿起杯邊的礦泉水喝了幾口。&lt;br&gt;　　王申一愣，他還是第一次看見女人這麼喝酒的，猶豫了一下也幹了下去，胃里火辣辣的，趕緊吃了幾口菜。想和小姐說幾句話，才想起還不知道小姐怎麼稱呼。&lt;br&gt;　　“小姐，怎麼稱呼你啊？”王申和小姐說第一句話，居然感覺心裡有點慌慌的緊張，也是第一眼這麼近的看著這小姐，最深的印象就是一雙圓圓的大眼睛，長長的眼睫毛，眼睛中有著淡淡的血絲，不那麼明亮，瓜子臉，沒有染過的頭髮不是很長，在腦袋後面緊緊地盤在一起，用一根木質的發卡彆著。&lt;br&gt;　　“我姓孟，叫孟瑤。”小姐又端起酒盃，“王老闆，好事成雙，我再敬你一杯，希望你今天能吃好玩好喝好。”說著又幹下去了一杯。&lt;br&gt;　　王申也只好幹了下去，就已經有點多了，“不對吧，姓孟不應該叫這個名字啊，孔孟燕曾本是一家，一般都是按族譜起名，現在最多的應該是慶、繁一輩。你是哪一輩的啊？”&lt;br&gt;　　孟瑤呵呵地笑了一下，“王哥，你明白挺多啊，我原來叫孟慶瑤，我覺著難叫，就自己改了。”&lt;br&gt;　　別人一誇，王申更加來了勁頭，“不能隨便改啊，這是認祖歸宗的傳統，你們的家族本是中國最大的家族，因為人數太多，對皇帝都有了威脅，不得已後來才分為四姓，為了不弄亂家族系統，嚴令四姓按族譜嚴格起名，你家沒跟你說過嗎？”&lt;br&gt;　　“我家是農村的，我爸不認識字，我們起名都是我爺爺，二爺起的。”&lt;br&gt;　　“唉，落後的農村教育，害人不淺啊，孟瑤，你今年多大了？”王申一副憂國憂民的沉重樣子。&lt;br&gt;　　“二十一。”&lt;br&gt;　　“正是好時候，怎麼沒讀書呢？”&lt;br&gt;　　“我還行呢，念完高中了，家裡沒錢啊，考上了也念不起，給個畢業證就行了。”&lt;br&gt;　　“那你不想讀書嗎？”王申繼續著這個話題，孟瑤明顯有點不想說這個了，不耐煩地說：“誰不想讀啊？我還想念大學呢。”&lt;br&gt;　　聽這個，王申更加來了興趣，“你要是想讀，我可以給你想辦法。”&lt;br&gt;　　孟瑤皺了皺眉頭，說這樣話的人可能太多了，對她們這些風塵小姐來說都只是當作耳邊風一樣的了，剛要敷衍王申兩句，那邊又開始叫喝酒。&lt;br&gt;　　杯來酒往，一桌人都開始東倒西歪了。看大家都摟摟抱抱小姐都不介意，王申也大著膽子裝作很自然的握著孟瑤的手，有些硬沒有白潔的手那麼柔軟。&lt;br&gt;　　孟瑤也順勢微微靠著王申，王申趁著酒勁手也半搭在孟瑤的腰上，正在心裡琢磨著說點什麼，聽見旁邊有些奇怪的動靜，一回頭，李老師和那個小姐正摟在一起親嘴。&lt;br&gt;　　李老師的手伸在小姐胸前揉搓著小姐的乳房，王申看的頗有幾分尷尬，回頭看孟瑤卻明顯一副見怪不怪的樣子。&lt;br&gt;　　幾個人叫來服務員把桌子挪走，坐到沙發上，大伙嚷著讓王申和孟瑤對唱了一首情歌，王申雖然五音不全，但卻是絕對的深情投入唱了下來。&lt;br&gt;　　孟瑤拉著王申起來跳舞，王申在學校是學過跳舞的，他一本正經的和孟瑤跳著，但眼睛卻盯著孟瑤薄薄的Ｔ恤下鼓鼓的胸部，架起來跳舞孟瑤感覺挺累的。&lt;br&gt;　　孟瑤也和那個小姐一樣把身子靠在了王申懷裡，王申心裡大喜，心裡想這就是傳說中的貼面舞吧，孟瑤鼓鼓的胸部貼在胸前卻沒有白潔的胸部貼在身上那種軟軟的感覺，是一種硬硬鼓鼓的滋味。&lt;br&gt;   離開時已經快到午夜了，王申竟然還有點意猶未盡，雖然沒有來過也知道是要付小費的，看大家都給了１００，猶豫一會兒裝作大方的樣子給了孟瑤２００元，在幾個人有點驚訝的表情中離開了酒店。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　王申到家已經快一點鐘了，有點酒勁上涌的感覺，才想起和白潔說十點半回來，現在已經快一點了，偷偷的開門進屋溜進衛生間洗手刷牙，順便看看衣服上有沒有什麼痕跡，低頭看見白潔的絲襪泡在盆子里，想起討好白潔，蹲在地上輕輕的搓洗，其實王申對白潔穿絲襪很有一種特別的喜歡，只是不敢表露，怕白潔說他變態。&lt;br&gt;　　此時搓洗著柔軟的絲襪，回味著剛纔在酒店里的點點滴滴，有一種特別的興奮感覺在心頭，細細的搓過腳尖部位後，在白潔絲襪的襠部，忽然感覺有一種滑溜溜的感覺，王申心裡一動，拿起水中的絲襪對著燈光一看，雖然泡過了水，但黑色絲襪襠部明顯的一片污漬還是清晰可見。&lt;br&gt;　　王申用手指捏了捏，那種黏糊糊，滑溜溜的感覺讓王申心徹底沉了下去，是精液，絕不會錯，這樣的污漬他非常清楚，和自己以前用絲襪手淫時不小心射到絲襪上的痕跡一樣，但這絕對不是自己的，從角度看分明就是從白潔的身體里流出來的，想起上次在白潔內褲上發現的污漬，王申明白了這一切都發生很久了。&lt;br&gt;　　王申站在那裡腦袋里幾乎是一片空白，濃濃的酒意已經不知道跑到了哪裡，手裡的絲襪在滴著水，那片污漬仿佛在笑話著王申，一股怒火在王申心頭躥起，扔下手中的絲襪，進了卧室，伸手要去掀開白潔的被子。&lt;br&gt;　　手伸到被子的瞬間，看到白潔側躺著的白嫩的臉頰，微微翹起的嘴角流露出的那絲笑意，那種溫柔的嫵媚讓王申的手收了回來，悄悄的離開卧室，他好想希望這一切都是假的，可那歷歷在目的污漬告訴他一定發生了。&lt;br&gt;　　回過神來的王申不再想去發火了，他瞭解白潔，如果和她說了的話，白潔決不會告訴他是誰，而且一定會和他離婚，他知道自己不能和白潔離婚，僅僅是別人的恥笑就會讓他再也抬不起頭來，漂亮的媳婦養不住，家裡好多人曾經和他說過，讓他要註意點。&lt;br&gt;　　他還曾經認為是人家瞧不起他，而今天一切都離他那麼近，忽然他想起一件事，白潔是不是穿裙子不小心在那裡坐上的呢？要不她穿著內褲怎麼會流到絲襪上呢？要是內褲也臟了，白潔肯定會脫下來的。&lt;br&gt;　　想到這裡，王申忽然好像看到了一絲希望，四處沒有找到白潔脫下的內褲，心裡好像亮堂了一點，來到卧室，白潔還在沉睡著，一隻白嫩的小腳丫從被邊伸出，可愛的大腳趾向上翹起著。&lt;br&gt;　　王申看見白潔水藍色的胸罩在床頭放著，因為白潔的乳房很豐滿，晚上睡覺戴著胸罩會很不舒服，所以白潔一般都喜歡光著上身，王申一點點的掀起被子，修長白嫩的雙腿一條伸展著，一條屈起在身子下邊，雖然從外屋照進的燈光不是很明亮，但白潔雪白圓翹的小屁股光溜溜的王申還是看得清清楚楚，沒有內褲，白潔根本沒穿內褲回來。&lt;br&gt;　　王申再沒什麼懷疑了，他清楚記得白潔早晨穿的水藍色的有花邊的小內褲，自己還多看了好幾眼，而現在屋裡絕對沒有這條內褲。&lt;br&gt;　　王申這時非常的冷靜了，仿佛什麼也沒想，又仿佛什麼也沒發生，心裡好像在燒一團火，躺在白潔的身邊一夜沒有合眼……&lt;br&gt;</content></item></update>