<update><item><title>第五章　上海五日淫(2)</title><author>床上伴侶</author><content>&lt;br&gt;&lt;br&gt;　 淫蕩少婦之「美紅篇」  &lt;br&gt;　美紅篇 列車輪姦 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　　美紅在鐵路上班，是高義的妻子，２５６次卧鋪的乘務員。白潔被高義姦淫之後的早晨，美紅下班回家，進屋一看床上亂成一片，床單上一片片的污漬，知道高義又把誰給幹了，可她卻什麼也沒說，只是默默地把床單捲起來扔到洗衣機里，到廚房作了飯，叫高義起來吃飯。  &lt;br&gt;　　　“昨晚又把誰家老婆給禍害了？”美紅吃了口飯，斜著眼睛問高義。  &lt;br&gt;　　　“白潔，我們學校的老師。真他媽過癮，那小屄真緊！”高義顯然還意猶未盡。  &lt;br&gt;　　  “看這意思，沒輕乾哪，雞巴沒累折了啊？”美紅酸溜溜的說。  &lt;br&gt;　　　“就乾兩下，就走了。”高義遺憾地說。  &lt;br&gt;　　　“王站長昨天和我說，哪天還要玩一回，我和他說下周。行不行啊？”  &lt;br&gt;　　　“騷老頭，乾一回還上癮了！行。”高義放下飯碗。  &lt;br&gt;　　　高義夫妻這樣是有原因的，去年夏天，美紅還是個很賢惠的妻子，一次晚上的車，美紅在車激活後開始查票。查到車廂最後一個軟卧包間時，裡邊是四個男的，顯然是一起的。美紅一進來，幾個人的眼睛就在美紅的臉上身上瞄來瞄去，一看就不懷好意的樣子。  &lt;br&gt;　　　換完了票，美紅回到乘務員室，看了一會書。美紅長得不是特別漂亮，但卻是那種非常有女人味的樣子，看上去就讓人有一種衝動。皮膚又白又嫩，總是給人一種軟綿綿的感覺。  &lt;br&gt;　　　“乘務員小姐，我們屋裡的空調不好使了，你去看一下。”一個胖胖的男人叫她：“可能壞了吧？”  &lt;br&gt;　　　美紅和他來到包廂，屋裡黑漆漆的：“把燈打開。”  &lt;br&gt;　　　猛然，後邊的人推了她一把，順手把門就鎖上了，另一個人抱住美紅捂住了她的嘴。美紅一看不好，用力掙扎，可在她的掙扎中，兩個男人已經把美紅壓到了鋪上，一條腥騷的內褲塞到了她嘴裡。  &lt;br&gt;　　　好幾隻男人的大手撕扯著美紅的衣服，美紅的制服被撕開了，襯衫、胸罩全都撕碎了，美紅一對梨形的乳房裸露出來，尖尖的乳頭隨著乳房來回亂晃。  &lt;br&gt;　　　“哈哈哈！這奶子軟乎乎的。”一個男人一邊揉搓一邊淫笑著。  &lt;br&gt;　　　幾隻大手把她的裙子撩了起來，在她穿著褲襪的陰部亂摸，一隻手在她陰部抓住絲襪和內褲用力拉了下來，把美紅的陰毛都拽掉了幾根。  &lt;br&gt;　　　褲襪被從襠部撕了開來，內褲扯碎了。一個男人已經壓到了美紅雙腿中間，沒有任何前戲撫摸，堅硬的陰莖便插進了美紅柔嫩的陰道，美紅兩腿一下子伸直了，撕裂般的疼痛之後是火辣辣的摩擦。  &lt;br&gt;　　　“小娘們，挺緊哪！”男人一邊來回動著，一邊喘著粗氣說。  &lt;br&gt;　　　那幾個男人在美紅渾身上下亂親亂摸，“肏她媽，乾她屁眼試試。”一個硬得受不了的家伙，把雞巴頂在美紅的屁眼上使勁往裡頂。美紅一邊被那個男人在前邊乾著，身後的男人竟然要乾她的肛門。  &lt;br&gt;　　　男人弄了幾下，沒弄進去，只好把陰莖在美紅的屁股溝內頂來頂去。  &lt;br&gt;　　　那男人沒幹了多長時間就射精了，另一個很胖的男人一把把他拽下來：“我來……”他那東西一頂到美紅的陰部，美紅陰唇不由得一縮，好大的龜頭！美紅的身體一下都緊了起來。那人雙手把住美紅的雙腿，用力一頂，“咕唧……”一聲硬插了進去。  &lt;br&gt;　　　“嗚……”美紅一聲悶叫，臉憋得通紅，兩腿不由得一陣抽搐：“太長了，太粗了……”男人一抽又一頂，剛纔射進去的精液在裡面發出“溥輟鋇囊?”聲。  &lt;br&gt;　　　“騷娘們，夠大吧……”又是猛地一頂。  &lt;br&gt;　　　這個胖子不僅粗大，而且特別持久，乾到二十多分鐘時，美紅已經有了一次高潮，下身更滑了，也不再掙扎，臉紅撲撲的，被男人壓在床上，雙腿在身體兩側高舉著。男人的手架在美紅的腿彎上，身體懸空著大力抽插，每插進去一下，美紅都不由得哆嗦一下，下身就如同發了河一樣，淫水不停地順著她的屁股溝流到床上。  &lt;br&gt;　　　那幾個男人都已經等不及了，一邊自己用手套弄，一邊喊著：“肏你媽的，你還有完沒完了？”  &lt;br&gt;　　　“這騷娘們皮膚這麼嫩，屄是不是也特別嫩哪？舒不舒服啊？”  &lt;br&gt;　　　“這屄一會你就知道了，真他媽過癮，一干進去，裡邊酥酥的，就跟過電了似的。”正在乾的男人氣喘呼呼的說。  &lt;br&gt;　　　那男人又幹了好一會才趴在了美紅身上，當濕漉漉的陰莖從美紅已經有些紅腫的陰唇中拔出來時，一股乳白色的精液也從裡面流出來，還夾雜著一絲絲的血絲。此時的美紅已經沒有人在按著她了，她已經徹底的軟癱了，雙腿一隻搭在床邊，一隻在床上蜷起著。  &lt;br&gt;　　　又一個長頭髮的男人把美紅拉起來，讓她趴在床邊，男人站在床下，把著美紅的屁股，“咕嚓……”就插了進去。美紅的上身向起仰了一下，兩條還裹著絲襪的腿顫了一下，就軟綿綿的趴在床上不動了。  &lt;br&gt;　　　雖然是被強姦，但人生理上的本能是無法避免的，就像美紅一樣，讓那個男人粗大的陰莖幹得來了好幾次高潮，一般的女人一生也許都不會知道什麼是高潮呢。這也許就是為什麼很多女人被強姦了之後不去報案，反而會幻想再被強姦，也許就是因為強姦使她們達到了前所未有的高潮。  &lt;br&gt;　　　天已經有點亮了，每當車停下的時候，就會有一個人出去把車門打開。  &lt;br&gt;　　　美紅已經分不清是第幾個男人在乾她了，下身已經完全麻木了，裡面灌滿了男人的精液，男人已經不怎麼硬的陰莖在裡面抽送的時候，“啪嚓、啪嚓……” 的直響。  &lt;br&gt;　　　男人的陰莖掉了出來。  &lt;br&gt;　　　“拉倒吧！都插不進去了，還乾啥呀？”  &lt;br&gt;　　  男人戀戀不捨的站了起來：“操她媽的，這屄，乾腫了更緊了，擼得雞巴生痛。”  &lt;br&gt;　　  “走吧，把這臭屄綁上。”幾個人把美紅的衣服扯開，把她綁到了床上。  &lt;br&gt;　　 “哎，你幹了幾次？”  &lt;br&gt;　　　“幹了兩次，累死我了。”  &lt;br&gt;　　　“這奶子，真他媽的軟。”  &lt;br&gt;　　　幾個人到站停車就溜走了。  &lt;br&gt;　　　車到了終點站，發現美紅的車門沒鎖，四處找不到美紅，終於聽到這個屋裡有動靜。大家把門弄開後一看，獃住了。  &lt;br&gt;　　　美紅渾身上下只剩了半條褲襪掛在左腿上，乳房和大腿上青一塊紫一塊的，屁股下的床單上濕乎乎的一片，陰毛上都是白花花的精液，陰毛都已經成綹了，下身腫得像饅頭一樣，從紅腫的陰唇中還有一股乳白色的精液在裡邊含著。  &lt;br&gt;　　　從那開始，美紅在單位大家對她的態度就變了，沒人的時候男人總往他身邊轉悠，有人在誰也不好意思和她說話，單位的男人個個都想勾引她上床。  &lt;br&gt;　　　在家裡，高義也不願意搞她，有時候幹了一會兒，看她沒動靜，就說：“咋的，一個雞巴不過癮哪？”兩人常常不歡而散。  &lt;br&gt;　　直至有一天，美紅單位的李站長請高義兩口子吃飯，在酒後提出和高義交換妻子那天，美紅才徹底走向了放蕩。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　 &lt;br&gt;　  美紅篇 （二）放蕩淫娃  &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　　那是有一天，美紅的車到站已經是晚上十點多了，別的幾個姐妹都有人接，只有她自己回去。回家之前，美紅到辦公室取點東西，美紅拿了東西剛要轉身出去，忽然一個黑影打開門閃了進來，美紅張嘴剛要喊，一下認出黑影是王站長，不由一楞。  &lt;br&gt;　　　“您還沒下班？”美紅奇怪的問。  &lt;br&gt;　　　“一直在等你呀！”王站長顯然有點喝多了，站在美紅的面前一股撲鼻的酒氣。  &lt;br&gt;　　　“等我乾什麼？我要回家了。”美紅低著頭往外走。  &lt;br&gt;　　　王一下從美紅身後抱住了她，一雙大手順勢就按在了美紅豐滿的胸部。  &lt;br&gt;　　　“唉呀……王站長，你喝多了，放開我。”美紅用力的掙扎著。  &lt;br&gt;　　　王的手一邊揉搓著美紅的乳房，滿是酒氣的嘴巴在美紅白嫩的脖子上胡亂啃著：“美紅，我想你已經很久了，你就成全大哥這一回吧！”  &lt;br&gt;　　　“放開我，我要喊人了！”美紅一邊躲著男人的嘴一邊說。  &lt;br&gt;　　　“喊什麼人哪，美紅，你又不是沒有過！來吧，跟大哥玩一會兒，大哥虧不了你，大哥肯定伺候得你舒舒服服的。”王的手已經滑到了美紅的大腿上，隔著美紅薄薄的絲襪在美紅大腿上摸索著，一邊向美紅兩腿之間摸去。  &lt;br&gt;　　　“不要啊……”美紅一邊低聲的哀求著，一邊阻擋著王向自己下身伸過去的手。  &lt;br&gt;　　　王回身關掉了屋內的燈，屋內一下子漆黑一片，只有偶然經過的火車的燈光照亮屋內，轉瞬的光亮之後是更加的漆黑。在燈光一黑的瞬間，美紅就感覺到自己的勇氣、反抗的力量全消失了，軟綿綿地被王壓到了她自己的辦公桌上。  &lt;br&gt;　　　“美紅，我想死你了，嗯……你跟了大哥，我肯定虧不了你，以後你就說你想上哪個班吧，隨你挑。”  &lt;br&gt;　　　美紅的上衣已經敞開了，男人的手把她的乳罩推了上去，兩隻白嫩的奶子被男人抓在了手裡揉搓著：“你這對大奶子，天天晃得我心直慌，真軟乎啊！”  &lt;br&gt;　　　男人手伸到了美紅裙子下，把美紅的褲襪和內褲一起拉到了腿彎上，然後把美紅的兩條腿架上肩膀，解開褲子，掏出了粗大的陰莖，把手在美紅柔嫩的陰部摸了一把，美紅的陰部毛很少，摸上去滑滑的，很嫩。  &lt;br&gt;　    “美紅，你下邊跟小姑娘似的，真嫩哪！”王兩手在美紅圓溜溜的屁股上摸著，一邊把陰莖頂在了美紅的陰唇上。  &lt;br&gt;　　 “嗯……”男人的陰莖插進去的時候，美紅的腿輕輕的抖一下，哼了一聲。  &lt;br&gt;　　　王站長蹺著腳，把美紅的兩腿抱在懷裡，陰莖在美紅的身體里開始來回的抽送，身下的辦公桌“噹噹”的響著。  &lt;br&gt;　　　“真過癮，美紅，你要是我老婆，我一天干你三遍都不夠，我要讓你天天光著屁股，走到哪乾到哪。”王藉著酒勁越乾越猛，美紅已經開始按捺不住地呻吟起來了，兩人的喘息聲在屋裡此起彼伏地迴蕩，夾雜著美紅偶爾的輕叫。  &lt;br&gt;　　　“當……”美紅渾身興奮的痙攣，穿在腳上的高跟鞋從王的肩頭落下。  &lt;br&gt;　　　“啊……啊……啊……啊啊……啊……啊啊……哦哦……”美紅的渾身好象過了電一樣，不停地顫抖，圓潤的屁股開始伴隨著男人的抽送向上挺起。  &lt;br&gt;　　　“喔，不行了，我要射了……”王雙手把住美紅的屁股，把陰莖插到最深處開始射精。  &lt;br&gt;　　　男人的陰莖戀戀不捨的從美紅的陰道里軟綿綿的溜了出來，一股粘乎乎的精液向外緩緩的流著。美紅此時已經癱軟了，躺在桌子上，雙腿垂在桌邊，褲襪和內褲都掛在腿彎上。  &lt;br&gt;　　　“爽了吧？我的美人，剛纔你全身都哆嗦了，不是高潮了吧！”王捻著美紅的小乳頭，下流地說道。  &lt;br&gt;　　　美紅費力地抬起身子，從包里拿出衛生紙，擦了擦下身，把絲襪和內褲拉上去，整理好衣服，站到地上。王摟住她的腰，美紅軟綿綿的靠在王的身上。  &lt;br&gt;　　　“送我回家吧，你弄得我一點勁都沒有了。”美紅輕聲說。  &lt;br&gt;　　　“別回去了，上我家吧！”  &lt;br&gt;　　　“我可不去，你老婆還不殺了我！”  &lt;br&gt;　　　“我老婆？你知道她到日本留過學，別的沒學會，學會了性開放，天天勸我找別的女人，她好找別的男人。你要跟我回去，她得樂壞了。”  &lt;br&gt;　　　“那和我老公倒差不多，你讓我老公和你老婆玩一回，咱不就扯平了？”  &lt;br&gt;　　　“行啊！那就下周六吧，我找你們吃飯，咱們換一下玩。”  &lt;br&gt;　　　轉眼，周六了。  &lt;br&gt;　　　早幾天，美紅就和高義說了王站長請吃飯，高義早就聽說王站長老婆人很風流，高興得很。再說看自己老婆的樣子，也心有所感。  &lt;br&gt;　　　美紅今天打扮得非常性感，黑色的高彈一步裙，黑色真絲褲襪，黑色細高跟鞋。上身是黑色的緊身內衣，外面罩了一件黑紗的罩衫，裡面連胸罩都沒戴，一對豐滿的乳房伴隨著走動輕輕顫動。  &lt;br&gt;　　　王站長一開門就幾乎硬了，他的老婆美芳穿了一件長裙，黑色帶黃花的，上身是吊帶露肩的，蓬鬆的黑髮在身後隨便的輓著，一雙勾魂的杏眼放射著水汪汪的春意。  &lt;br&gt;　　　王站長已經準備好了晚飯，四人就一邊閑聊一邊喝酒，因為有點尷尬，都喝得很多，很快就有了醉意。  &lt;br&gt;　　　高義喝了一口酒，忽然發現美紅的表情很不自然，就藉故筷子掉了，彎腰去撿。在座子下，高義看見自己的老婆裹著黑色絲襪的腿向兩邊分開，王站長的手正在美紅柔嫩的陰部揉搓，美紅的雙腿不由輕輕的顫抖著。  </content></item></update>