<smile><item><content>王連夢妻：回家睡覺。&lt;br&gt;王連夢：你不嫌害臊啊，六十多歲了，滿大街追老頭要回家睡覺，你這是荷爾蒙裂變吧你呀。&lt;br&gt;王連夢妻：你說你退休以後睡過一個好覺嗎？白天你不消停，晚上你還折騰，全社區的燈都滅了，就你還瞪兩大眼珠子，知道的是你得了失眠症，不知道的還以為你家祖宗是貓頭鷹呢。&lt;br&gt;王連夢：你見過失眠症吃三十多片安眠藥還睡不著覺的嗎？&lt;br&gt;王連夢妻：我也覺得你這病怪呀，這不前兩天到處給你討偏方的嘛。&lt;br&gt;王連夢：你就別提那偏方了，前兩天說偏方好使，能睡著覺，給我整一大兜藥丸子，我一張嘴吃了三個，別說還挺好使！&lt;br&gt;王連夢妻：睡著了？&lt;br&gt;王連夢：吃飽了！你看現在一提就打飽嗝。&lt;br&gt;王連夢妻：老伴兒，這回好了，咱兒子今天早上給我弄了一個好東西。&lt;br&gt;王連夢：啥呀？&lt;br&gt;王連夢妻：就這玩意兒，兒子說這叫什麼摸破3。&lt;br&gt;王連夢：這叫MP3，這沒文化太可怕了。我聽聽。。。我爸剛弄死他。。。這那是什麼催眠曲，這是他奶奶的孫子的鳥叔，我爸剛弄死他這是，就聽這曲兒，我一口氣能從武漢跑到沈陽去。。。我兒子這是要弄死我呀。</content></item><item><content>王連夢妻：跑唄&lt;br&gt;王連夢：不跑了&lt;br&gt;王連夢妻：越老越能耐了啊，還往樹上爬。&lt;br&gt;王連夢：樹上不是有我老家嗎？！&lt;br&gt;王連夢妻：你老家啥時侯跑樹上了。&lt;br&gt;王連夢：話說六十年前，一隻小貓正在樹上睡覺，這時侯落了一隻老鷹，從此就誕生了我這隻老貓頭鷹。</content></item><item><content>王連夢：那是過去我們單位那賈經理。就是離休那賈經理。&lt;br&gt;王連夢妻：那打個招呼去吧，走。&lt;br&gt;王連夢：打啥招呼啊，我過去是小員工，人家是經理，我過去最怕的就是他，咱繞道走吧。&lt;br&gt;王連夢妻：你這人雜這樣兒式呢，人家離休你退休，再咋的他也是你同事呀，不打招呼多不禮貌。&lt;br&gt;王連夢：現在平級了哈，我也不用怕他了。</content></item><item><content>王連夢妻：王連夢&lt;br&gt;王連夢：外號叫迷糊。&lt;br&gt;賈玉湯妻：我想起來了，我老伴經常說你，說你打呼嚕是不是，說你把呼嚕打的波瀾壯闊，盪氣迴腸，迂迴婉轉，一瀉千里呀。&lt;br&gt;王連夢：那是過去，現在不。&lt;br&gt;王連夢妻：現在再想聽他打呼嚕啊，那隻能靠粉紅色回憶了。</content></item><item><content>王連夢：去賈經理太忙了，廠外的業務親自跑，廠內的管理親自抓，來了客人親自陪，這回該讓他好好親自睡一覺了。&lt;br&gt;賈玉湯妻：話是這麼說呀，那你說就這麼天天睡，他也不是個事兒呀。&lt;br&gt;王連夢：那你讓他睡唄，我想睡還睡不著呢。&lt;br&gt;賈玉湯妻：那你說你們在一個單位上班，我看你這精神頭雜這麼足呢。&lt;br&gt;王連夢：過去我們是不一樣，過去我們正相反，他那時侯精神，我老迷糊，這一離休，這一退休，也不如咋回事，過去我們單位這會也多，什麼三八會、婦女會、追悼會，全由老賈開，當時我們就遵守一條紀律，開會期間不充許上廁所，後來我總結出一句話嘛，就是老開會經理耽誤覺，群眾耽誤尿。&lt;br&gt;王連夢妻：別瞎說。&lt;br&gt;賈玉湯妻：大妹子，你讓他說，我可願意聽他說話了，你說。&lt;br&gt;王連夢：那時侯老賈，派頭足，大背頭一梳，西服革履的，接下來主持人一報幕，接下來有請賈玉湯先生做重要講話，那你家老賈。。。&lt;br&gt;賈玉湯：同志們&lt;br&gt;王連夢妻：我讓你別說話，別說話，你看人吵醒了&lt;br&gt;王連夢：我又不是故意的&lt;br&gt;賈玉湯：別吵吵了啊，開會了啊，希望大家呢認真的來開這次會，用心去領會會議精神，啊。不需要你們印在腦子裡，溶化在血液中，但最起碼要落實到行動上&lt;br&gt;王連夢：這兒得鼓掌，每次開會都這麼說的。&lt;br&gt;賈玉湯：這個，從大家的掌聲當中不難看出哇，今天的會議，是在一片大好的形勢下，伴隨著市場的步伐，在浩浩蕩盪的歷史大潮中，應運而生的，它的召開是及時的，是有跨時代歷史意義的，啊，不誇張地說，今天的會，是春天的風、航船的燈、夜空的星。。。&lt;br&gt;王連夢：我還有樹上的鷹。&lt;br&gt;賈玉湯：這個，對於今天這個會議，我呢主要說三點，第一，這第一呀很重要，我們在工作上，絕對不能像木匠一樣，睜一眼閉一眼，也不能像拉大據一樣，推過來推過去，啊！第二點更不像鐵匠一樣，你一下我一下。這個。。。我主要提的呢是第三點，這第三點吶，我希望所有同事，工作要像孫悟空一樣，這個孫悟空呀，我感覺這個人很不錯，雖然有點頑皮吧，但是呢，工作認真，是不是，什麼事情人就沖在最前頭，豬八戒呢，雖然懶一點，但是很聽話嘛，沙僧我們就不用說了，今天我要著重表揚一下白龍馬，把所有的重擔都壓在人家身上，人家都不言語一聲，是吧。此時此刻呢，我賈玉湯擲地有聲，聲情並茂，啊，在我耳邊迴蕩著民族岳飛，我還要提供三點。。。</content></item><item><content>放學時，老師宣佈：“你們每人說一個因果關係的句子，說不出的不可以回家。”&lt;br&gt;一個學生說：“老師您是世界上最美麗、迷人的的小姐。”&lt;br&gt;“謝謝。”老師說，“可這裡面沒有因果關係呀。”&lt;br&gt;“因為我想回家”。</content></item><item><content>小學，要求每天寫日記，實在寫不出，於是寫到：今天在路上玩，撿到一本作文書，書上的內容是。。。然後拿出作文書開始抄，至今覺得自己無比聰明。</content></item><item><content>老師：“寒假作業怎麼不做！”&lt;br&gt;我說：“群發的我不回~”</content></item><item><content>清明，見一小孩在路邊燒紙，時不時的偷往火堆里扔幾張考試卷紙燒，邊燒嘴裡還邊嘟囔：“爺啊，您歲數大了，在那邊多作作題，對腦子好，還能開發智力。要是有不會作的啊，你就把我班主任帶走，讓她教你”。</content></item><item><content>老師：“這回又是你爸爸替你寫的作業吧？”　　&lt;br&gt;學生：“有啥辦法。媽媽總是那麼忙，哪有時間呀！”</content></item></smile>