<smile><item><content>《聲聲慢》---小商小販&lt;br&gt;躲躲藏藏，跑跑停停，凄凄慘慘戚戚。&lt;br&gt;每當城管出現，如臨大敵。&lt;br&gt;腳蹬三輪快逃，怎敵他，寶馬奔馳。&lt;br&gt;車沒收，正傷心，兒女學費無依。&lt;br&gt;滿地黃瓜堆積，憔悴損，如今有誰還買？&lt;br&gt;守著妻兒，生活如何繼續？&lt;br&gt;起早更兼貪黑，到城市、擺擺小攤。&lt;br&gt;這次第，怎一個愁字了得。&lt;br&gt;@Yongforever</content></item><item><content>最後一節課，大家都把作業寫完了，便開始吵鬧，尤其是一個叫小明的學生。老師說：好吧，你們誰能回答出我的問題，就可以回家，於是大家紛紛讓老師說問題。&lt;br&gt;老師：瓷器是哪個國家發明的？&lt;br&gt;小明剛想回答，小強直接站起來說：中國。&lt;br&gt;老師點頭：很好，你可以回家了。&lt;br&gt;小明生氣地看著小強。&lt;br&gt;接著老師又問：誰現了新大陸？&lt;br&gt;這次小明直接站起來，誰知小紅卻脫口而出：哥倫布。&lt;br&gt;老師又點頭暗示她可以回去。&lt;br&gt;小明一怒之下站起，罵了一聲：你們兩個混蛋！&lt;br&gt;老師怒，問：誰在罵人？&lt;br&gt;小明：我。&lt;br&gt;然後他說：這個問題我回答出來了，我要回家。</content></item><item><content>開完家長會回來，媽媽很生氣地質問小明。&lt;br&gt;媽媽：小明，你做了什麼事，讓老師這麼生氣。&lt;br&gt;小明：沒什麼。小紅的鋼筆掉在講桌前，我去幫她撿時，老師的裙子擋住了我的眼睛，我就隨手一掀。&lt;br&gt;媽媽：。。。。。。。&lt;br&gt;@wangmanman</content></item><item><content>一鄉下大叔來到城裡，他走路特別累，於是招手搭公交車，公交車不停，他就罵：“這年頭的人，素質真尼瑪低，想五六十年代，半路遇到拖拉機就搭上了，現在開個公交車還不讓坐，草泥馬。”&lt;br&gt;@知縣有點小心事</content></item><item><content>老師說明書&lt;br&gt;教師使用說明書&lt;br&gt;品名：教師（俗稱：老師）&lt;br&gt;成分：蛋白質、脂肪、水、氨基酸等。&lt;br&gt;性狀：自立肉身，有自動功能，有理解辯駁功能。&lt;br&gt;功能主治：欺壓學生，敲詐家長。&lt;br&gt;規格：50kg/人~100kg/人。&lt;br&gt;用法用量：約20人/生。&lt;br&gt;不良反應：被產品體罰，罵，猥褻等。&lt;br&gt;禁忌：尚不明確。&lt;br&gt;註意：1.請熟讀《三字經》，《勸學》等。&lt;br&gt;2.嚴禁與本產品頂撞鬥嘴，打架鬥毆及其他事件。&lt;br&gt;3.請勿做與本產品意願相違背的事情。&lt;br&gt;相互作用：本產品與其他老師，教育局存在拮抗關係，切勿同時使用。&lt;br&gt;儲藏：常溫常壓，光照。&lt;br&gt;包裝：t恤，襯衫，羽絨服，牛仔褲，短褲，胸罩，內褲等。&lt;br&gt;有效期：詳見死亡證明。&lt;br&gt;執行標準：teacher is SB250&lt;br&gt;批准文號：teacher is SB146&lt;br&gt;生產企業：各大師範院校。&lt;br&gt;@zengpan333</content></item><item><content>螞蟻和大象來到法院鬧離婚。法官問螞蟻為什麼要離婚。螞蟻回答：“和大象結婚太痛苦了，每次親個嘴我都要來來回回走4個小時！”法官不解，問能不能不離婚?螞蟻回答：“你能讓大象親嘴的時候不喘氣嗎？”&lt;br&gt;蝸牛和田螺結婚了。可是沒3天，兩人同時要求離婚。為啥呢？因為兩人都受不了分居的痛苦。&lt;br&gt;青蛙和蝴蝶結婚了。同樣沒過幾天，蝴蝶提出了離婚。青蛙不解問為啥?蝴蝶大怒：“你問問誰能受的了和你親個嘴還要被你的舌頭裹3圈的！”&lt;br&gt;@付程程</content></item><item><content>某人甲，初次發表笑話，得了獎金。於是見朋友就問：你看我笑話了嗎？ &lt;br&gt;朋友乙：莫名其妙！ &lt;br&gt;甲：我是說阿，我發表的笑話剛上傳就有幾千人點擊。 &lt;br&gt;乙：那有什麼稀奇？網上人幾十億呢！ &lt;br&gt;甲：幾十億都在忙別的呢。 &lt;br&gt;乙：忙什麼呀？ &lt;br&gt;甲：政治的、經濟的、軍事的、教育的、文藝的、體育的、天文的、地理的……有學習的、看新聞的、聊天的、交友的、找對象的、玩游戲的……還有炒股的、買基金的、做生意的、還有坑蒙拐騙的……先不說別的，就琴棋書畫、詩詞歌賦就有多少人愛好！ &lt;br&gt;乙:你的意思我明白了，看笑話的只有幾千號人。 &lt;br&gt;甲：你又錯了不？編笑話的就我一個人？古代的、現代的、成人的、兒童的、軍旅的、夫妻的、愚人的、恐怖的……你說得有多少笑話。還能都看我一個人的笑話？ &lt;br&gt;乙：也是。以後我也多看你的笑話！ &lt;br&gt;甲：你看你，說話也在耍我。什麼多看我的笑話？我也可以看你的笑話呀？ &lt;br&gt;乙：我不編笑話。 &lt;br&gt;甲：不編也有。 &lt;br&gt;乙：怎麼講？ &lt;br&gt;甲：你這人面善。一說話就笑。你笑著說話——你說，你說的話是不是笑話？ &lt;br&gt;乙：你要這樣說，我也不給你抬杠。以後我就只說話不笑了，行不？ &lt;br&gt;甲：不行。有人不願意。 &lt;br&gt;乙：我就不笑！ &lt;br&gt;甲：不笑也得笑！ &lt;br&gt;乙：就不笑！ &lt;br&gt;甲：不孝你爹打你！&lt;br&gt;@田野Y25752</content></item><item><content>公園裡，一中年婦女抓著一中年男子袖子&lt;br&gt;婦女緊緊抓住男子的袖子：“不要走，不要走，你走了我母女如何活啊！”&lt;br&gt;中年男子皺著眉頭說：“難道你怕我一去不復返，我不是那種不負責任的人。”&lt;br&gt;婦女用手巾擦拭臉上的淚水，說：“上次也是，上上次也是，我每天在家裡望穿秋水，可你每次都讓我那麼失望，現在你好不容易回來一次，這次我說什麼也不放你走。”&lt;br&gt;中年男子不耐煩了：“我要工作，我要賺錢，我這也是為了你啊！”&lt;br&gt;婦女不依不饒：“我為了你吃了那麼多苦，難道你就不能體諒我，難道你的良心被狗吃了？”&lt;br&gt;中年男子終於忍不住了，怒道：“不就是欠你點錢嗎？有必要追得這麼緊。”&lt;br&gt;@罪臣樂爺</content></item><item><content>推卸責任甲：你的狗把我的鴨子吃掉了。 &lt;br&gt;乙：因為你的鴨子吃了我的蚯蚓。 &lt;br&gt;甲：你的蚯蚓吃了我家的肥料。 &lt;br&gt;乙：你的肥料是我拉的屎。 &lt;br&gt;甲：你拉的屎是你吃我的飯消化後排出的。 &lt;br&gt;乙：……&lt;br&gt;@shenlunju</content></item><item><content>一工廠正招聘在大門口值夜班的保安，一壯漢聞訊前來應聘。&lt;br&gt;工廠老闆問他：“你覺得你有什麼優點？”&lt;br&gt;壯漢說：“我這人做什麼事都很踏實！”&lt;br&gt;老闆面露喜色，說：“我就喜歡踏實的人，那你具體說說你怎麼個‘踏實’呀？”&lt;br&gt;壯漢說：“晚上睡著了，就是在我頭頂上放炮，我也不醒，睡得那是相當踏實！”&lt;br&gt;@為你快樂&lt;br&gt; </content></item></smile>