<essay><item><title>学校的班主任</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;人生的岁月里我有无数个起点，高二那年才的我的真正的人生起点。一天，
我由于午睡睡的很死没有听到铃声，起来时已经是２点多。我很快速穿是外衣和
外裤，因为刚才梦中巫山云雨，内裤扔在床上没有来得及穿。我提着裤子往楼下
跑，小弟弟由于幸奋过度，没有软下来，挺挺地立在那里，跑着的时候上下一抖
一抖，不停地拍打着肌肤，愈发膨胀。&lt;br&gt;我在楼梯口转弯时，突然下面上来我的女班主任，由于速度太快，我来不及
收脚，整个身体撞下去。啊的一声，我和女班主任一起倒地，她被我压在身下，
而且胸部紧紧的贴在我的小弟弟上，硬硬的。班主任没有并没有什么反应，只是
眼睛死死地盯着的高高耸起的裤档。&lt;br&gt;我飞身跳起来，红着脸：「对不起！你没事吧！班主任！」&lt;br&gt;「没关系，不过下次要小心点。」&lt;br&gt;「是。」我低头道，心想女班主任可真善良可爱，完美而丰满的身体人就让
人联想篇篇，我以前怎么没发现。&lt;br&gt;班主任慢慢站起来，啊的一声又软下去，我急忙把她抱住，可她的胸部实在
是太巨大了，又顶着我的胸口，一股冲动从手中直冲小弟弟。&lt;br&gt;「班主任你真的没事吗？要不要送你去医院啊？」&lt;br&gt;「不用了，只是脚扭了，你扶我去班主任宿舍好吗？」&lt;br&gt;「好啊！」我马上答到，说实话我做梦都想啊！又是如此让人心动的班主任
。&lt;br&gt;我和班主任的身高差距很大，我只能一只手紧紧地抱着班主任，手臂不断地
和她的胸部摩擦，班主任似乎很虚弱，整个身体靠在我身上。&lt;br&gt;到宿舍后我把班主任放在床上，班主任脱掉鞋，弯下腰看自己的伤。我偷偷
地瞟了班主任的胸部一眼，她的乳房的边缘被白色胸罩挤得鼓股的，象蒙古包。&lt;br&gt;「同学，你过来帮我揉揉好吗？」&lt;br&gt;「好。」我在班主任前面蹲下，眼睛正好对着班主任的的短裙口，她下户的
美景竟收眼中，透过灰色的丝袜，红色的花边内裤特别赤眼而动人，有一部分深
深的陷入那黑幽幽的海沟，两瓣肉片向两侧张口，好象在等待食物的虎口，阴毛
又稀又卷均匀地分布的那里。我的眼睛忘我地盯着那里，忽略了周围的一切事物
。&lt;br&gt;「你在看什么啊？」班主任笑着说，对我的无礼之举并没有什么责怪之意。&lt;br&gt;我红着脸站起来，低着头，着实难为情。虽然心中有激情，可她是班主任啊
！哎！&lt;br&gt;「傻站着干什么？过来帮我涂点药膏。」班主任说着将上衣卷起，露出一片
白晰的肌肤。我那接过药膏，用手指沾一点，轻轻地舐着她的皮肤，然后慢慢地
吹着气。&lt;br&gt;「班主任舒服一点了吧？」&lt;br&gt;「啊……，你这样弄得我好痒啊！」说着坏扭了一下身体。&lt;br&gt;「哦！班主任你前面好象也红了，要不要涂啊？」&lt;br&gt;「当然要啦，不然怎么好啊！」&lt;br&gt;我把班主任前面的衣服掀起，她诱人的身体立刻展现在眼前。高高耸起的双
乳在胸罩的包裹下，显得十分丰满，虽然无数次在梦中想象，但面对现实，还是
有些不知所措。&lt;br&gt;我在班主任乳房周围轻轻的抚摩着，班主任则闭着眼，好象睡着的样子。我
试探着把手指伸到胸罩的边缘，用力按一下，班主任依然没有不许的意思，只是
身体抖擞一下。在班主任无声的鼓励下，我的胆子愈发大，手指慢慢地伸进胸罩
里面，不断地轻揉着，当手指碰到乳头时，它已经变得很硬，我使劲一捏。&lt;br&gt;「啊……」班主任轻叫到。「你怎么捏我的乳头啊！」&lt;br&gt;「我还以为是石子呢！班主任，你把这件小衣服脱了好吗？那样我会看清楚
些，就不会把你弄疼了。」&lt;br&gt;「什么什么，难道你连女人的身体构造都不了解啊，下次班主任得教你！那
你就帮我脱吧！」&lt;br&gt;「白癡，我３岁就开始学习了。」我心中暗笑到。&lt;br&gt;我把纽扣解开，胸罩马上开始做自由落体，徐徐落地。小山般的没乳终于露
出了庐山真面目。虽然失去了胸罩的支撑去却没有一丝下坠，整个馒头似的挺在
那里，白嫩的皮肤如雪后的小山坡，一轮朝阳似的乳头点缀着，增添了几分生机
，几分色彩。&lt;br&gt;「班主任，你的奶奶上面有一点特别红肿，我妈妈说用嘴舔一下会好的快一
点。」&lt;br&gt;「呵呵……好吧！不过不要咬哦！」&lt;br&gt;我双手托起一只乳房，深深地吮吸一口，真美妙！班主任的身体有些发颤，
脸上出现红晕，眼睛微闭，汗珠从香热的肌肤中渗出。我慢慢地加大进攻力度，
嘴手并用，班主任的舌头不停地在嘴边打转，似乎在寻找什么，手紧紧地抓着被
子，两腿不断地相互摩擦。&lt;br&gt;我见此美景不由地放下手中的活，呆呆看着班主任，心中江川乱流。班主任
见我停住，用手狠狠地捏着自己的乳头，眼睛死死地盯着我，流露着一股「杀」
气，她犹豫了一下，一伸手把我拉到在床上，将滚烫的舌头伸进我的嘴中乱绞，
手伸进我的裤档，握住小弟弟上下套。&lt;br&gt;班主任的野性终于达到了极至，原来的顾虑被消灭了，我抓着奶子一顿猛吸
，使劲搓揉着，舌头主动上去和她的回师。班主任的手也没闲着，扒开我的裤子
，小弟弟立即跳出来，摇晃着，班主任的眼睛睁得大大的，呆了几秒锺。男人的
自豪啊！&lt;br&gt;「这么大啊……」说完两只小手紧握肉棒，张开先嘴吱的一声，一口将肉棒
整条吞没，反复吞吐着。当班主任再次吞下时，我臀部一挺，龟头直顶着喉咙，
一股急流冲如她的食道中。班主任猛得擡起头，呛得不住的咳嗽，脸涨得红仆仆
。&lt;br&gt;「真长……」说完又开始舔小弟弟，我的心跳至少每分锺也有２００次。&lt;br&gt;「恩……恩……」班主任的呼吸逐渐开始喘息，并不断加深，两粒乳头愈发
挺拔。&lt;br&gt;我的手插进她的裙中，内裤已经湿透，手上沾满又粘又热的淫液。将裙子卸
下，透过湿透的薄棉内裤，里面飘渺的美景稍显清晰，还是第一次面对如此真实
的异景。我轻轻地舔一口，真鲜，虽然有些腥味。&lt;br&gt;我迫不及待地将内裤扒下，嘴对着那峡谷深深地吸着，还不时用舌头挑拨着
阴蒂，一股股热流喷出，进如我的嘴中，染我发醉。&lt;br&gt;「小同学……你……你快……插……进去啊……班主任……受不了……了！」
班主任扭动肉感的身体，手抓住小弟弟欲往她的罪恶之窟插。我并没有配合，只
是用手指拨弄她的外户。&lt;br&gt;「我……受不……了……了！」班主任身体一滚，将我压在身下，握着大肉棒
对准洞口猛得坐下。&lt;br&gt;「哦…….」班主任满足的哼了一声。龟头直顶在子宫颈上，俺的小弟弟差点
骨折，班主任的淫力真不容小视。&lt;br&gt;她在我身上上下运做着，我只能不经意地配合，毕竟是第一次不懂门道，再
者想到自己将处男之身失于女虎狼之师，心中不免有些难过。&lt;br&gt;而班主任的兴致正高，硕大的臀部快把我压得透不过气来，班主任的阴道也
不停的收放着，对小弟弟的摩擦力越来越大，大概是班主任的阴道因兴极而缩，
随着温度的升高，小弟弟愈发膨胀，血的流速攀升。这时班主任似乎有些累了，
大口喘着粗气，满头的散发浸满汗水，速度有明显降低，而我的性欲刚刚开始。&lt;br&gt;「啊……啊…………同学……舒……服……吗？」&lt;br&gt;「恩！」我应了一声，猛的一起身将精疲力尽的淫师压在身下，一顿猛插狠
抽，班主任的淫水都尽数蒸发，不过又有新的不断补充，真的不枯泉！&lt;br&gt;「啊……啊……小……同学……你……慢……点嘛……我受……不了……了！」&lt;br&gt;心中的委屈和青春的激情我全付之于小弟弟，对班主任进行最猛烈的反攻。
一阵狂轰烂炸后，突然小弟弟一酸，在班主任的魔窟里猛轰一炮，全身一软，整
个躯体散在床上。毕竟是第一次实战，没有经验，来得凶去的也快。&lt;br&gt;「不要！同学不要啊！……我会怀孕的。」班主任发现后猛叫到。&lt;br&gt;「班主任！为什么啊？」&lt;br&gt;「为什么！你说为什么啊！完了……你可把我害惨了！我看你干的这么凶还
以为你很厉害呢！没想到你这么不耐干……」说完，班主任裸体跑进浴室，随后
传来一阵水声。&lt;br&gt;</content></item></essay>