<essay><item><title>迷奸女友同学</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;老实说，女友干久了总会想换点口味。但都只敢看着其他妹望梅止渴，直到女友和她同学到我家做报告那次，让我心中的恶魔开始出现了。&lt;br&gt;那天女友带了两个女同学来我家做报告，一个叫小P，小小只长得很可爱，虽然胸部不大，但雪白的身子，尤其是她那双白嫩嫩的腿，让我看了好想摸一把。&lt;br&gt;另一个叫做小果长的普通普通，但却有着傲人的E奶，由上往下看着她的奶子，幻想着她那对E奶夹着我的老二，害我下面开始硬了起来，躲到厕所解决了生理需求出来后，她们报告也做完了，正在讨论中秋连假要去哪玩，忽然心中闪过一个念头..&lt;br&gt;我:不然去玩个两天一夜也不错啊&lt;br&gt;小果:好啊好啊~那我们要去哪呢?&lt;br&gt;小P:去月眉好不好?我没去过也..&lt;br&gt;女友:好啊好啊,妳们要不要带男朋友去啊?&lt;br&gt;听到这句时，我脸色绿了一半，挖咧原来都有男友，不过没关系，反而让我好办事。..&lt;br&gt;讨论完后，女友两位同学先去搭车回家了，我和女友则回房间，解决我满腹慾火，干着女友，脑子里却是干着小P和小果的画面，让我异常兴奋呢!!和女友做完送她回家后，马上打给损友A，电话通了马上开门见山说~~&lt;br&gt;我:有没有安眠药或迷药，拿点来我要用。&lt;br&gt;损友A:挖靠你想干嘛?&lt;br&gt;我:有没有拉&lt;br&gt;损友A:有阿，不过你到底要干嘛&lt;br&gt;随便掰个最近牙齿痛睡不好的理由，唬过了损友，也拿到了我要的迷药，听损友说那迷药药效很强，吃一颗睡10个小时以上，有人拿球棍打你都没感觉呢，真期待假日的到来~&lt;br&gt;几天后~终于出去玩的日子来了，照约定大夥在车站集合，搭计程车到了月眉，………(简略)………..，到了傍晚，离开月眉，搭车到旅馆，洗过澡吃过饭休息一下，大家便到我跟我女友这间来，聊天打牌喝点小酒，趁大家都专注于牌面时，我到吧台那边假装帮大家倒酒，趁机把迷药倒到五个人的杯子里，大约11点多小果跟小P和她们男友在药效发挥下都累了，各自回房休息，而女友早因药力发效在床上熟睡。这时我翻着包包，拿出保险套，嘿嘿免得留下证据。大约12点，看时间差不多了，跑去跟柜台要备用钥匙，柜台也没多问，反正订房的人是我…&lt;br&gt;先到了小果房间，想说小P的白嫩身体我比较想干，留着等等在干，敲了敲门没反应，便拿出备用钥匙，偷偷的溜了进去，只见小果和她男友只穿内衣裤睡死在床上，摇了摇他们俩个，没有反应后，便把小果她男友拖到厕所去，床当然是要留给我用阿呵呵，关好门以后便来到床上，先把小果的胸罩给拖了，把玩着小果的E奶，拿出相机拍了几张，便开始亲小果，亲嘴不够舌头伸了进去没什么味道，摸够了E奶后，把小果的内裤也给拖了，浓密的阴毛呈现在我眼前，把小果的腿弄成M字形，舔了舔小穴有股淡淡的尿骚味，又拍了几张后，开始把老二放到小果嘴里，温温的好舒服，抽送速度越来越快，每下都顶到喉咙里，当然也要拍个照留念一下拉，看着小果眉头皱了一下，便更大力的抽送，把小果的嘴巴当成小穴来干，终于送了满满的精华到他嘴里。&lt;br&gt;转移阵地来到那对E奶，老二放在奶中间用E奶夹着，但可能是刚刚已经射了，用乳交没甚么感觉，便朝小果的小穴进攻了，先用手指插进去小穴里，慢慢抽送着，直到越来越湿，便戴上保险套，慢慢地插了进去，"阿….好爽"，一开始慢慢抽送着，觉得越来越顺的时候便加快马力，随着我抽送的力道加大，小果也开始阵阵的呻吟，她可能以为她在做春梦吧，其实是被人干呢。&lt;br&gt;干了约20分钟，终于把亿万子孙送了出去。休息一下换个新保险套，继续第二回，因为刚干完小果小穴还很湿，便直接大力的插了进去，这时小果嗯的一声..，我吓了一跳不敢动，以为她醒了，确定她没醒后，把她的脚抬到我肩膀上，更深入的插了进去，可能第三次了，小兄弟比较没感觉吧，索性把套子拔了，温热温热的实在太舒服了，小果的淫水也留的我满阴毛都是，果然不戴套比较爽，拍了张我老二插着小果的小穴，在快要射时即时把老二拔了出来，射在小果的肚子上，本来还想再干小果第四次的，但看时间2:30AM了，便再拍了几张照片，就收拾善后了，临走前差点忘了把小果男朋友拖回来床上。&lt;br&gt;由于三次，我也累了，来到小P房间就先去阳台抽菸休息一下，休息够了一进门才发现，小P衬衫脱一半，她男友则全身精光，大概是想要做结果不敌药力睡着了吧，哈哈，先把她男友拖到厕所，翻了一下他们包包，疑?没有保险套?，这样也好，我就可以不用戴套，小P也会以为是她男友，这下可爽了。
拍了几张衬衫脱一半和全裸的照片后，开始摸小P全身，白嫩嫩的身体我爱不释手，吸闻着她身体上淡淡的香味，让我性慾大增，吸允着小P的小嘴，甜甜的，让我想一直吸下去，往下她那虽然不大，但是粉红色的乳头加上白皙的皮肤，视觉上真是一大享受，用力吸着乳头，小P的呼吸也变沉重，这样就有反应啊?，打开小果的腿，居然是粉红色的小穴而且已经湿透了，可见是个小骚货，瞧了瞧位置，侧躺69式，我嘴巴吸着小P的小穴，而下体摆动着统着小果的嘴巴，喝够了淫水，抓着小P的头，让她帮我口交，可爱的脸庞，让我一下拍了十几张特写呢。&lt;br&gt;射了一发在小P嘴里，亲吻着她那带有我亿万子孙的嘴，甜甜咸咸的，摸着她的大腿，突然想到网路上讲的腿交便马上试试看，把小P的腿折起来，老二就在大腿与小腿间摩擦，白嫩的大腿弄得还真舒服，受不了了，把小P的腿架在我肩膀上，抓着我的小头，对准下体就差了进去，小P哼了声，怎么回事??，好紧进不去，看了下小P的表情，好像很痛苦，不管了在大力的突刺一次，小P哼了更大声，终于进去了，老二缓缓地后退准备再次抽送时，却发现，怎么有血…?难道小P是第一次??，想到这我更爽，用力干着小P，由于太紧了，一下就射在里面了，拔出来看了下小P的嫩穴，白白的精液带着点血丝，让我更加确定小P是处女，赶紧拿相机拍下这美丽的画面。&lt;br&gt;不管是否还有精液在小P身体里了，我又再一次捅了进去，这次把小P抱了起来，卖起火车便当，但小P还在昏睡，干没几下就差点滑了下去，把小P拉到床边，从背后干，没多久又射了。休息时，摸着小P白嫩嫩的屁股，小头又再度战胜大头，都给她破处了，菊花也给她破一破!!!!!!!套上保险套，拿了旅馆桌上的润滑液抹了抹，也抹一些在小P的菊花上，慢慢地插了进去，屁眼果然比小穴紧，赶紧拿相机拍了拍，捏着白嫩嫩的屁股，享受着啪啪啪的声响，没多久又洩了..。看了下时间，五点半了，跑去厕所把小P男友拖回来床上，把小P抱进浴室洗一洗，又在浴室里面内射了小P一次。&lt;br&gt;回房时已经六点半了..，睡了下十点半被柜台吵醒，中午吃过饭后小果提议唱歌，大家都说好，唯有小P闷闷不乐，后面才知道原来是小P不高兴她男友未经她同意趁她喝醉干了她，她万万没想到操了她的人是我~&lt;br&gt;</content></item></essay>