<essay><item><title>青春之「到老师家补课，真好」</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;和婶子缠绵只有不到十次，到了高三，高三的学习压力明显大了，高三的晚
自习要延长到十点，而我的学成绩真的是「不好意思」，尤其是英语，高三的时
候，换了班主任，班主任杜红霞是大连大学外国语毕业的，出名的严厉。&lt;br&gt;对于这个杜红霞，我们都觉得很可笑，我们一致认为大连外国语出美女，但
是这个杜红霞是一个例外吧，不到１米６个身高，绝对超过１３０斤的体重，她
属于那种全身都胖的那种，粗粗的腿，圆圆的脸，脸上也许是因为生了孩子，有
些斑，用简短的话就是：短粗胖！但是，如果用肥来形容她，也有些冤枉，她就
是那种肉非常结实，当她穿体型裤的时候，看着她粗壮的腿，我的第一个感觉就
是「金华火腿」，又粗又硬又结实。&lt;br&gt;可惜这个女子成了我的班主任，非常可怕的班主任，因为我的英语不好，经
常被提问回答不上来，然后被她叫到教室后头罚站。对于这个「英语老巫婆」，
我真的不知道如何是好，我的英语本来就差，基础不好，有头发谁愿意在后面罚
站啊？&lt;br&gt;因为高考的压力大，虽然和婶子做爱也很有激情，但是总是要提心吊胆。有
一次，我和婶子正在激情的时候，小弟却光着脚丫子走了过来，对着床撒尿，当
时把赤裸着的我和婶子吓坏了，还好，是小弟梦游。&lt;br&gt;第一次模拟考试后，我的别的都还可以，虽然不算好，但是还凑合，就是英
语，４０多分，虽然我已经很努力，但是似乎基础太差了。&lt;br&gt;家里的当家人在高中当老师的爸爸找了我的班主任，虽然爸爸是教物理的，
但是，还好都是学校的人，希望老师可以对我更加严厉，杜红霞所以经常叫我回
答问题，让我罚站，就是爸爸授意的，还希望更加严厉，怎么严厉啊？&lt;br&gt;随着接触的增多，发现这个杜红霞还真是认真负责啊，虽然学校安排了各科
的老师会在晚自习来坐班，但是每个晚自习必到，也许是因为她的家也在学校对
面，就在叔叔家旁边的楼，在教室来来回回的走啊，过去看小说的兄弟都不得不
把小说收起来。听说她老公也是如此，她老公带的也是高三，也是每天必到，他
们的孩子都是交给公公婆婆带，对于这样的老师，你还能要求什么？&lt;br&gt;当杜红霞在教室走的时候，我喜欢在后面看着她，她的腿是那么的结实，圆
圆的，还有一个像月亮一样圆的大屁股，而这个老师一点不注意自己的体型，喜
欢穿白色黑点的体型裤，把她的体型整个表露了出来。&lt;br&gt;也许是我的性取向有问题，我对这样体型结实的女子特别感兴趣，对骨干的
女子反倒没有什么感觉，也许是因为婶子的原因，婶子的腿就非常结实，但是杜
红霞的腿看起来只有婶子一半多长，但是要粗很多，更加的结实，我在背后看着
杜红霞，幻想着这样短粗的腿下是什么样的阴部呢？这样的腿是不是更加的有力
呢？&lt;br&gt;晚上十点多回到叔叔家，婶子都睡了，我实在不好意思去打扰婶子，拿着本
子，把和婶子的经历记录下来，写到兴起就打打手枪。&lt;br&gt;第二次模拟考试，我的英语有提供，５５分，虽然我努力了。&lt;br&gt;爸爸看了我的成绩，再次找到了杜红霞，我不知道杜红霞和爸爸说了什么，
爸爸找了我，说班主任杜红霞说了，我很努力，就是基础太差了，如果再努力努
力，还是有希望的，他找杜红霞了，一，三，五老师会给我补课。我的天，要被
这个肉辊子折磨了。&lt;br&gt;星期一的晚自习，杜红霞还是到了，和坐班大师打了招呼就把我带了出去，
到了她家，我默默地跟着。第一次到杜红霞的家，装修一般，客厅，两卧室，一
个书房，毕竟是读书人家啊，还有书房。&lt;br&gt;到了家，杜红霞很热情，完全没有学校的「一本正经」那么严厉，她拿来水
果先给我吃，然后和我细细的谈论着，多是些鼓励的话，说什么我是有希望考上
好大学的，我就是过去贪玩了，基础差一点，但是考试就是那么回事，不一定学
习好就考好大学，学习不好一定考不上大学，每年不都有学习不好的考得很好，
只要我现在努力还不完，还有七、八个月呢！&lt;br&gt;都是客套话，我就「哼哈」地答应着，过了一会，杜红霞把我领到了书房，
开始给我系统的讲英语了。&lt;br&gt;每个星期补课三天，介于对班主任的「畏忌」，第三次模拟考试，我的英语
成绩终于可以达到７０分以上了，爸爸知道我的英语成绩提高了，希望我继续努
力，并让我上老师家的时候，带点水果什么的，表示表示。&lt;br&gt;因为去得多了，杜红霞和老师打了招呼，一，三，五晚自习我就自己到老师
家，也是因为要给我补课，杜红霞老师这三天也不去学校，而是在家等我。接触
得多了，我对杜红霞的了解也越来越多，在补课的间隙也聊天、看看这看看那，
我看过她过去上大学的照片，那时候虽然她也不高，也很壮，但是还没有现在这
样，而且，那时候圆圆的脸上显著青春，并没有斑，只能说，一个很有个性的女
孩子。结婚以后女人都是有些发福的，但杜红霞还是表示的是壮，而不是肥。&lt;br&gt;她丈夫不是我们学校的，也是管高三，是一个教数学的，不知道是不是数学
老师的通病或者是我对数学老师的印象不好，杜红霞的老公和我想像中的数学老
师一样，秀秀气气的，缺少男子汉气慨的那种。说实话，杜红霞比她老公要壮好
多的。&lt;br&gt;在杜红霞补课到８点半点，然后到学校继续上晚自习，没有了约束，我的思
绪就一下子飞出来，写了快半本子的我和婶子的经历了。这一段在杜红霞的家里
补课，对于这个「熟女」的老师倒是越来越感兴趣，也许是「日久生情」吧，对
这个学校无比严厉，在家对我又很热情的老师产生了无以伦比的感觉。&lt;br&gt;写婶子写多了，就开始写我的这个老师，一、三、五老师不去学校，开始还
可以，后来我经常去，穿得就比较随便了，不那么正式，有几次甚至穿着睡衣，
当然，是包裹得很严的那种，但是，也比正装要可爱很多。&lt;br&gt;以后再去老师家里补课，我不但要学习知识，更要注意这个我开始渴望的老
师，然后回到学校，把我的幻想写出来。对于这样的生活，我也很是享受。有几
次老师穿睡衣，我都看到了她深深地乳沟了，甚至都有失态，被老师发现了，老
师整理了一下衣服，看看我，我很窘迫，还好老师没有说什么，而是继续给我讲
课。&lt;br&gt;如果一直这样下去，那么也许我会很好的学习下去，但是，事情就是如此，
总会有些变化。&lt;br&gt;一次在杜红霞家补课，大约７点多的时候，杜红霞老师的婆婆打来电话，她
家的宝贝突然发高烧了，老师要赶快过去，我匆忙的收拾收拾东西，就拿着书包
回学校了。但是，就是这个「匆忙」，我忘记了一个白纸本留在老师家，我当时
根本没有注意到，完全没有注意这个事情，回学校，正常上我的晚自习！&lt;br&gt;平静地过了一天，记得是星期三，又是我要到老师家补课的时候了，中午我
收拾东西，发现我的本子不见了，就是我写我和婶子、我幻想我和老师的那个日
记本不见了，这让我吃惊不小，怎么会丢东西呢？而且，丢了的那个本子，是被
同学偷走了，还是被别人呢？我落家了？不能，我一直都放在书包里的，怎么会
没有了呢？&lt;br&gt;我把我能找的地方都找了，但就是没有找到那个本子，我很恐慌，无论这个
本子是被谁拿到了，对我都是灾难的，因为我都写了快一本子了，如果本子被人
交给了老师，那么，我会怎么样呢？&lt;br&gt;一阵一阵的恐慌，不知道如何，不知道下午的课是如何渡过的。下午最后一
节课是自习，杜红霞老师惯例的来了，我感觉她看了我一眼，我不知道是什么意
思，但是，杜红霞老师没有一直呆着，而是看了看就走了，走之前，来到我这，
小声地说：「别忘了晚上补课！」&lt;br&gt;也许是上一次补课补到一半就走了，老师怕我以为不补课了呢，这次特意提
醒我一下，我没有回答不需要回答的问题。&lt;br&gt;晚上没有什么心情吃饭，到了上晚自习的时候，我背着书包到了杜红霞老师
家，按门铃，进去，一切照旧。&lt;br&gt;杜红霞老师穿了一件通红通红的衣服，是那种单薄的睡衣，看起来好像一个
红柱子！但是，红睡衣很漂亮，就是有些太豔丽了，让人觉得很热情，可是，衣
服领口开得很低，我从上面可以看到深深的乳沟。&lt;br&gt;虽然心里很不安、很乱，但还是要补课啊，老师在书房都准备好了。杜红霞
老师的补课很有针对性，都是考试的重点，这一段补课虽然对我的基础有提供，
但是不大，可是应试的能力大增。&lt;br&gt;我到了书桌前，看到了我上次落在这里的那个白纸本，也没有当回事，老师
开始给我补课。&lt;br&gt;老师坐在正坐，我坐在旁边，听着老师讲如何看阅读，如何回答问题。我从
侧面很容易看到老师的领口，领口很大、很开，我可以看到的不只是乳头了，杜
红霞的乳房和她的脸，跟她的屁股一样，很圆，我几乎看到了她的乳头了。我不
敢大意，怕再次被老师看到我的窘态，总是扫了两眼后就移开眼睛，继续听老师
讲，但是如此的情况，谁还能听得下去呢？&lt;br&gt;讲了不到半小时，似乎老师也看出来我的心思不在补课上，就把资料往边上
推了推，对我道：「好了，今天你的心思也不在这上面，我们说点别的吧！」我
的脸红了红，不知道说什么好。&lt;br&gt;杜红霞拿过我上次落在这的白纸本，翻着，道：「你的文笔不错啊，经常写
东西吗？」我不知道杜红霞老师怎么说了这么一句，不知道如何说了，只是看着
老师。&lt;br&gt;老师翻着白纸本，打开了中间的一页，推给我，我看了看，上面密密麻麻地
写满了字，上面是我和婶子做爱的描写！&lt;br&gt;我都忘记了自己是什么时候在这个本子上写的了，老师翻到这，一定是看过
了。我匆忙合上本子，道：「就是胡乱瞎写的！」&lt;br&gt;「那么，这些都是瞎写的吗？」老师从书桌的抽屉里掏出了我丢失的本子，
放在桌子上，慢慢地翻看着。&lt;br&gt;我看着杜红霞，脑子里飞快地计算着要如何做，为什么她要偷我的本子？为
什么她要和我谈这些？她一定也看了我后面写我和她的事情，她是什么反应呢？
难道和婶子一样，对我有意思？&lt;br&gt;有了婶子的事情，我对自己简直是「信心爆棚」，正常婶子都对我有意思，
何况是别人呢？&lt;br&gt;杜红霞还是翻看着，我没有说话，是我不知道说什么，就是坐在那，看她有
什么继续的动作。&lt;br&gt;杜红霞老师就那么一页一页的翻着，眼睛就那么一页一页的扫着，我不知道
她是否可以看完，我也不知道她是否真的看完。&lt;br&gt;突然，杜红霞老师笑了笑：「呦！这还有写我的呢！」她看到了我写我和她
做爱的那些了。&lt;br&gt;我依然没有说话，这个时候，说什么都是多馀的。&lt;br&gt;老师翻了一会儿，把本子合上，看着我，道：「王志斌，我知道你写的这些
东西哪些事是真的，哪些是假的！」&lt;br&gt;我看着杜红霞圆圆的脸，看着她的眼睛，她没有表示出生气，脸上很平静。&lt;br&gt;老师继续道：「你写我的那些，肯定是假的，因为你不知道我身体，但是你
写你和你婶子那些，一定是真的，没有干过，不可能写得那么细致！青春期，有
这些想法是正常的，但是，你怎么能和你婶子做呢！」&lt;br&gt;我继续看着老师，不知道如何说、如何回答。&lt;br&gt;杜红霞老师道：「从你的文字中，我也看出来了，是你婶子勾引你的，这也
正常，你这么帅，怎么不招人喜欢呢！但是，我就是怀疑，你真能把你婶子搞得
四次高潮？」&lt;br&gt;我的心里一惊，看着杜红霞老师，老师的眼中现着妩媚，面上满是桃花。&lt;br&gt;我壮着胆子，笑了笑，道：「要不老师试试？」&lt;br&gt;杜红霞老师道：「试试就试试，我就不相信你那么厉害！」&lt;br&gt;现在说什么都不重要了，我过去，抱住了肉柱一样的老师，老师「嘤」了一
声，倒在我的怀里。&lt;br&gt;我搂着杜红霞老师，手在她的身上摸索，老师的身上的肉是如此的结实，我
抚摸起来硬硬的，比婶子的肉还要硬。&lt;br&gt;杜红霞老师道：「到卧室吧！」&lt;br&gt;我道：「妳丈夫不会回来？」&lt;br&gt;杜红霞道：「不会。快！」&lt;br&gt;搂着老师，我们走到了卧室。&lt;br&gt;老师道：「把我衣服脱了吧，看看你写的，多不真实！」&lt;br&gt;我轻轻地解开老师睡衣后面的带子，老师的睡衣整个就落在了地上。老师上
身没有穿胸罩，乳房圆圆的挂在她的胸口，好像两个碗扣在了胸口，很结实，皮
肤不是特别白；下面穿一件白色的内裤，内裤不大，穿在老师的身体上显得有些
小；老师的腹部有一个刀疤，应该是做剖腹产留下的。&lt;br&gt;在婶子那里学到了很多的经验，我将老师放在床上，趴在她的身上，开始舔
着她的脖颈、乳房。老师的身体虽然我不熟悉，但是我对婶子的身体很熟悉，我
相信女子的敏感区应该是一样的。&lt;br&gt;舔着老师的身体十多分钟，老师的乳头勃起了，我向下，慢慢地脱下了老师
的内裤，老师的阴部居然没有毛毛，和婶子的完全不一样，婶子的阴毛很浓密，
但是老师却一点也没有！&lt;br&gt;「老师，妳没有阴毛？」我问道。&lt;br&gt;老师道：「刮了！老师不喜欢长毛毛的样子。喜欢吗？不像你写的阴毛浓密
吧？」&lt;br&gt;我将我的嘴放在了老师的阴部，轻轻地舔着她的阴部，用舌头挑逗着她的阴
蒂，不多时，老师的阴部开始湿润了。&lt;br&gt;不知道是不是担心丈夫回来，老师的阴部湿润后，她就从床上起来，趴在了
床上，阴部对着站在地上的我，道：「来！」&lt;br&gt;我看着如此「干净」的阴部，匆忙脱了裤子，我的阴茎已经充份勃起，要知
道，我的阴茎这个时候已经是１７、８厘米，直径５．５厘米哦！充份勃起后，
龟头呈紫红色，我扶着阴茎，慢慢地插入了杜红霞老师的阴道。&lt;br&gt;真的很紧，也许是因为没有生产过孩子，也许是因为她的腿是如此的有力，
可以用力收紧她的阴道，虽然有了淫水，但是，还是让我感觉到如此的紧绷。&lt;br&gt;我慢慢地插入，慢慢地抽出，来来回回十多次，我才感觉到老师的阴道不是
那么禁锢，我扶着老师像月亮一样圆的屁股，开始快速地抽动。本来我还可以有
更多前戏的，但是，真的害怕老师的丈夫回来，提心吊胆啊！&lt;br&gt;老师双手拄着床，身体和我站着的身体几乎成了９０度，我的阴茎很方便的
在她的身体里快速的抽动，我的阴茎向上翘着，每次抽动都用力刮着老师的阴道
壁。&lt;br&gt;我大约抽动了一百多下，老师的淫水越来越多，但是，老师似乎还是没有高
潮，因为我没有感觉到像婶子高潮的时候突然禁锢的感觉，或者是老师的阴道一
直是禁锢着，我没有感觉出来，但是老师却没有发出一点声响。&lt;br&gt;我将阴茎全部插入杜红霞老师的阴道，身体趴在她的身上，双手揉搓着她的
乳房，道：「老师，妳丈夫如何啊？」&lt;br&gt;老师扭回头，道：「他没有你的大，也没有你这么长时间！」&lt;br&gt;这是我想像中意料到的事情，她的丈夫秀秀气气的，好像个大姑娘，怎么能
比我大、比我能干呢？但是，为什么杜红霞老师没有出现婶子那样的高潮呢？为
什么老师不叫床呢？难道老师不喜欢叫床？&lt;br&gt;我扶着老师的屁股，又开始了抽动。&lt;br&gt;我抽动了超过三十分钟，老师的水虽然越来越多，但是她依然没有出现我希
望的高潮，当然，老师也没有发出一声。这让我很惊讶，如果是婶子，她已经高
潮不下三、四次了。&lt;br&gt;在老师阴道里抽动的时候，我发现一个问题，就是当我抽插的时候，老师的
屁眼会张开，虽然和婶子做的时候，她的屁眼也会张开，但是没有老师张得那么
大，而且，从老师的屁眼看来，她的屁眼湿漉漉的。&lt;br&gt;我很好奇，在抽动的时候，用手指点了点老师的屁眼，老师的身体似乎被电
了一下，嘴里又「嘤」了一声。&lt;br&gt;我似乎发现了新大陆，于是把阴茎全部插入老师的身体，一手抚摸着老师的
乳房，一只手在老师的屁眼边上慢慢地滑动。随着我的滑动，老师的身体有了变
化，屁股扭动着，嘴里开始发出了声音。&lt;br&gt;我笑了笑：「老师，希望我肏妳屁眼吗？」杜红霞老师没有说话，只是用力
地点了点头。&lt;br&gt;原来杜红霞老师喜欢被肏屁眼！这是让我很惊喜。我从杜红霞老师的阴道里
抽出阴茎，阴茎上满是老师的淫水，我用手扶着阴茎对着老师的屁眼，慢慢地进
入。&lt;br&gt;过程似乎没有想像中那么困难，也许是因为我的阴茎上满是杜红霞老师的淫
水，或者是屁眼里有水，已经湿漉漉的，总之，我的阴茎很轻松地全部插入了杜
红霞老师的屁眼。&lt;br&gt;就在我的龟头接触到老师的屁眼时，老师的头扬了起来，张大了嘴对着空中
发出长长的「啊……」声，直到我的阴茎全部插入，老师才把这个「啊」发完，
然后把头放下。&lt;br&gt;我感觉我的阴茎被老师屁眼的括约肌紧紧地箍着，和阴道的感觉真的有些不
一样。我扶着老师屁股，开始慢慢地抽动，只抽动了两下，老师的嘴里便开始发
出了让我都觉得夸张的「呻吟」！&lt;br&gt;我开始加快速度，老师的头开始随着我的抽动，疯狂地摇动，不停地叫着：
「啊……啊……好爽……好舒服……用力……用力肏我……肏我！」&lt;br&gt;没有想到老师身体上最刺激的区域是在屁眼，在阴道抽动了三十多分钟都没
有反应，在屁眼抽动几下就刺激得不行。&lt;br&gt;在我抽动的时候，我感觉到老师的屁眼里好像出油了，虽然不像阴道里淫水
那么多，但是抽动越来越轻松，我向下摸了摸，虽然老师的阴道里没有我的阴茎
抽动，但是老师的淫水却是越来越多。&lt;br&gt;我把阴茎全部插入老师的屁眼，不动了，只是抚摸着老师的乳房，老师似乎
意犹未尽，扭头道：「动啊！怎么不动了？要射了吗？」&lt;br&gt;我笑道：「射？还早着呢！妳老公也经常肏妳屁眼吗？一肏妳屁眼就看妳骚
成那样！」&lt;br&gt;杜红霞道：「他才不肏呢！我和他说过几次，他说脏，还说我变态！你快动
啊！我受不了了！」&lt;br&gt;我道：「那么妳怎么喜欢肏屁眼呢？妳让谁肏过屁眼？」&lt;br&gt;杜红霞道：「没有，没有……你快动啊！我真受不了了！」说着，摇动着屁
股，让我的阴茎在她的屁眼里微微的动。&lt;br&gt;我道：「妳不说？那我也不肏了，我要拔出来了！」说着，我假意要拔出我
的阴茎。杜红霞老师着急了，道：「别！别！你动，我和你说！」&lt;br&gt;我扶着老师的屁股，继续慢慢地抽动着，老师一边摇着身体和头，一边道：
「我上大学的时候有男朋友，那时候他要做，我怕处女给了他，分手了我怎么办
啊？就和他肏屁眼，每次都很刺激。结婚了，和老公做，感觉肏阴道还没有肏屁
眼刺激，可是老公不做！」&lt;br&gt;原来是这样，老师在大学时被男朋友肏屁眼肏舒服了，我说怪不得呢！现在
肏阴道怎么也没有高潮，插入屁眼就高潮了。&lt;br&gt;肏屁眼和肏阴道的感觉真的不一样，我在杜红霞老师的屁眼里又抽动了二十
多分钟就射出了精液，我相信，如果是肏阴道，即使是老师如此紧绷的阴道，我
也不会这么快射出精液的。&lt;br&gt;当我抽出阴茎，老师的头已经扎在床上，似乎很疲惫，后背上有一层蒙蒙的
汗雾，显然，因为长时间没有屁眼的刺激，这一次刺激让她有些无法承受了。&lt;br&gt;我抽出阴茎，精液从老师的屁眼中慢慢地流出一些，我甩了甩阴茎，看到从
屁眼流出的精液，我有了恶作剧的想法，把虽然射精但是依然不算疲软的阴茎插
入了老师的阴道，将流出来的精液一点一点地送进老师的阴道，用我的阴茎送到
了阴道的最深处。&lt;br&gt;当我在老师的阴道抽动的时候，老师喃喃的说：「你真厉害！我过去男朋友
也就做十分钟就射精了，你肏了这么久，我屁眼就麻了，唉……好久没有这样的
感觉了！」&lt;br&gt;我拍拍老师月亮一样的大屁股，道：「只要老师喜欢，我随叫随到！」&lt;br&gt;老师似乎很累，挣扎着起来，穿上衣服，道：「你回学校吧，记得好好学习
啊！」&lt;br&gt;我道：「我什么时候还来补课啊？」&lt;br&gt;老师道：「照平常一样。好累啊！」&lt;br&gt;</content></item></essay>