<essay><item><title>珍惜拥有(8)</title><author>床上伴侣</author><content>我点了点头表示我知道，但被激情冲昏头的我却没细心的想到这句话后面所代表的真正含意！大概我是第一次有点搞不太清楚小穴口真正的位置，顶了半天都找不到正确的位置，一阵手忙脚乱后，「喔！好痛！不是那里！」&lt;br&gt;我还顶错了地方弄痛了她我找得满头大汗尴尬的说：「对不起！这是我的第一次，我还不太会。」&lt;br&gt;小舞她非但没有嘲笑我还主动伸手扶住了我的阳具，微微拨开了自己的小肉瓣，对准了她的小穴口，她像是在鼓励我的说：「是在这里！」&lt;br&gt;我也回报她一个微笑说：「小舞，这次我真的要进来了！」&lt;br&gt;她点了点头表示她准备好了，我看到她的额头上冒出了几滴汗滴，双脚也不由自主的一直想并拢夹紧，我双手将她的一双玉腿扳开了些，挺起腰将我的阳具顺势往小穴里慢慢的推了进去，才刚插入一些些，就感到她的小穴紧紧的抗拒着我的阳具进去，我更用力的推了进去，那种直冲脑门的快感让我兴奋的说：「啊！小舞，妳的小穴好紧，插进去好舒服喔！好爽！」&lt;br&gt;她也用力的将小穴迎上我的大阳具，一瞬间我整根阳具就在她的帮助下一举突破她的小穴口，直挺挺的就这样刺入她的小穴深处。她脸上立即浮现痛苦的表情叫了出来：「啊……好痛！痛死我了！」&lt;br&gt;脸上豆大的汗珠就这样从她的额头沿着脸颊流到耳后，她眼角也流出了一串泪水，我们终于紧紧的结合在一起了！我体贴的问她：「妳怎么了？是不是我弄痛妳了？」&lt;br&gt;她一脸苍白的摇摇头勉强挤出一个微笑说：「我没事！你可以继续。」&lt;br&gt;我以为她没事就想轻轻的抽动起来，才一动她脸上痛苦的表情又出现了，我赶紧停了下来问她：「小舞，妳很痛是不是？」&lt;br&gt;她骗我说：「是有一点痛，嗯……嗯…我想是你的阳具有点大吧！」&lt;br&gt;我看出她的不对劲问她说：「小舞，我觉得妳怪怪的，妳到底怎么了老实告诉我。」&lt;br&gt;她才不好意思的撇过头去，不敢看着我小声的说：「这…这是我的第一次！」&lt;br&gt;虽然我也是第一次，但她的话让我惊讶到说不出话来！我紧张的问她：「小舞，妳为什么不先跟我说妳是第一次呢？」&lt;br&gt;她坦白的对我说：「如果我先跟你说的话，你就不会跟我做了。」&lt;br&gt;我作势要抽出我的阳具，她捉住了我的腰说：「不要！求求你不要抽出来！」&lt;br&gt;我有点慌张的说：「小舞我以为……妳………。」&lt;br&gt;她替我说出我不敢说出的话：「你以为我已经跟我男朋友发生过关系了。」&lt;br&gt;我无奈的点了点头！她诚实的对我说：「我男朋友是曾经对我要求过，他说如果我真的爱他就应该要给他！」&lt;br&gt;可是我始终觉得我们还没契合到那种地步，我想等到我自己确定真的很爱他，我才愿意将自己交给他，但他却不管我内心的感受一直要求我要给他，他的不体贴反而让我对他产生了不确定感，所以我一直拒绝他的要求，一直没答应他。她有点自怨的说：「也许就是因为我一直不给他，反而让他觉得我不是真正的爱他，所以他才会背着我去找别的女生上床吧！」&lt;br&gt;我安慰她说：「妳没有错，错不在妳！说什么爱他就要给他，这完全是荒缪的借口！」&lt;br&gt;我说出我的想法：「如果他是真正的爱妳那就更应该要尊重妳，让妳自己决定是否愿意给他，而不是以这样的借口来半强迫对方，这种事要两情相悦而不是只在乎单方面的意愿，但我没想到妳会把妳的第一次给了我。」&lt;br&gt;她深情地望着我说：「因为我感觉得出你是真心的对我好，从我摔车时你是那样的在乎我、关心我！烤肉时我身体不舒服也只有细心的你去注意到，还为了刚认识的我去那么远的地方，体贴的替我买卫生棉及止痛药，后来怕我会当众出糗还牺牲了你的衣服来帮我遮住我弄脏的裤子，这些都是我男朋友所作不到的事！」&lt;br&gt;玩游戏当我输了要被处罚时，从你的眼神里我清楚的知道“你舍不得伤害我”，甚至你想保护我，我心情不好难过时你愿意耐心的听我倾诉，我伤心时你愿意用你的胸膛给我依靠及安慰，我并不是麻木不仁，你对我的好，我都看在眼里，感动在心里！&lt;br&gt;只是在现实里我已经有男朋友了，所以你为我所作的一切及付出，在那时我真的无法回报你，而且我想你也不会希望我是个朝三暮四的女孩子吧！&lt;br&gt;除非他先作出对不起我的事，要不然我是不会对不起他的！也因为你对我的真心诚实、细心体贴让我很感动，现在我情愿将自己的第一次给了你而不愿给我的男友，而先前我对你说是要报复我的男朋友是骗你的，我才不会笨到为了报复他而作贱自己的身体，我只是想这样说你会比较没有罪恶感，我不是故意要欺骗你的。&lt;br&gt;我感动的说：「小舞，妳怎么这么傻！」&lt;br&gt;她一脸梨花带泪的说：「现在你还愿意跟我做吗？」&lt;br&gt;我用动作代替了回答，我扶住她曲起的膝盖，慢慢地将半硬的阳具在她的小穴里轻抽送起来，没一会儿，阳具又再度硬挺的像棒子一样，她提醒我说：「你不要插太深，要不然我会很痛！」&lt;br&gt;我点了点头又吻住了她，轻触着她的嘴唇提昇她的兴奋，再紧紧吻住她。我和她的舌头互相在嘴里缠绕热吻着就如同我们身体的交融一样，我在她耳边轻声的诉说着：「小舞，我好喜欢妳！」&lt;br&gt;她紧拥着我热烈的回应着我的吻说：「我也是！」&lt;br&gt;我对她说：「小舞，原来这就是做爱的感觉，好舒服又好美妙！我好喜欢和妳做爱的感觉！」&lt;br&gt;她望着我害羞的微微笑，又再次的吻上了我，亲密的言语带给我们更强烈的性欢愉，这时除了肉体上的结合，我更感觉到彷彿连我们的精神、灵魂也紧紧的结合在一起了！在一次次身体心灵合而为一的冲击中，也更确定了我们对彼此的心意！但她始终是眉头深锁，我问她：「小舞，要不要我抽出来，妳好像还很痛的样子？」&lt;br&gt;她勉强的说：「是有点痛！但没有刚才那么痛了，没关系！你不要太在意我，听人说女生的第一次通常都是会这样的。」&lt;br&gt;我很感动的说：「小舞，妳真的好美喔！」&lt;br&gt;她疑惑的问我说：「我那里美吗？」&lt;br&gt;我亲着她的脸颊说妳的脸蛋很美，又亲了她的眼睛说妳的眼睛也很美，往下亲了她性感的小嘴说这个坏坏的小嘴也很美，亲了亲她的雪颈和香肩说妳的身体也很美，最后我吻上她的乳房说：「最重要的，妳的心更美！」&lt;br&gt;她一脸感动满足的闭上眼抱着我的身躯，让我一次一次地将坚硬的阳具插入她未经人事的阴道里，让我感受她小穴炙热的包围及阴道壁上缓缓蠕动的皱褶，用她的身体带给我全然不同的愉悦她小穴口的肌肉紧紧的束住我插入的阳具根部引起一阵一阵强烈的快感，不知过了多久，我在一阵急促的抽送后对着她说：「小舞，我受不了！我快出来了！」&lt;br&gt;她害羞的提醒我说：「我今天还是安全期，你可以放心的射进去！」&lt;br&gt;她睁开眼故意调皮的对我说：「这是我的第一次，你要把我的阴道里面射得满满的喔！我想知道那会是什么样的感觉。」&lt;br&gt;听到她的话后，害我想射精的冲动更是强烈了，我更加剧烈的对着她的小穴抽送着！「啊……妳这小坏蛋…啊……好紧………不行了……啊………小舞……我要出来了！」&lt;br&gt;在要射出的一瞬那，她主动的吻住了我，还用双腿用力的缠在我的腰上，我再也忍不住地将满腹又浓又热的精液像火山爆发般的毫无保留全射向她的阴道深处！当一阵阵浓热的精液射入她的阴道时，也烫得她的身体也不自主的颤栗起来。「啊……好烫……啊…啊……好热的感觉………啊……原来这就是射精的感觉……啊………」&lt;br&gt;射精后的虚脱感让我疲累的趴在她的身上喘息着，过一会儿，我亲了亲她，打算将阳具从她的小穴里抽出来，她突然着急的睁开眼说：「等一下！你这边有没有卫生纸？」&lt;br&gt;我看了一下说：「好像只有厕所里才有！」&lt;br&gt;她羞赧地拿了她的丁字裤给我说：「那你先用我的内裤擦一下，免得不小心滴在床上会被人家看到。」&lt;br&gt;我将她的丁字裤接过手后，把还是蛮硬的阳具从她的小穴里抽了出来，她好像有点痛的叫了出来：「啊！你慢一点！」&lt;br&gt;接着我就用她的丁字裤擦拭我阳具上面混在一起的她的爱液及我的精液还有一些些她的处女血，我去厕所里拿了卫生纸要帮她擦拭。但她想起身自己来擦拭，我体贴的对她说：「妳一定很累了，妳先休息一下我帮妳就可以了。」&lt;br&gt;虽然我们已经发生了关系，但她还是难为情的红着脸说：「麻烦你了！」&lt;br&gt;在我帮她擦拭时，她叫了出来说：「轻一点！会痛！」&lt;br&gt;我才减轻了力道，轻轻的擦着，我问她：「那这样可以吗？」&lt;br&gt;她不好意思的对我说：「要由上往下擦这样女生的阴部才不会受伤。」&lt;br&gt;我尴尬的说：「从来没有人教过我，所以我不知道！」&lt;br&gt;我看到她垫在屁股下被血染红了一小块的白色小可爱问她说：「那妳的衣服及内裤怎么办？」&lt;br&gt;她羞赧的说：「我的包包里还有带其它的衣物。」&lt;br&gt;我有点罪恶感的问她：「小舞，那如果妳回去后男朋友知道了，万一他不要妳，妳该怎么办？」&lt;br&gt;她故作轻松不在乎的对我说：「如果有天他不要我了，那时候你还会要我吗？」&lt;br&gt;我突然想到她曾对我说过：「往往内心越是渴望爱情的人，越是会在表面上摆出一副不在乎的模样。」&lt;br&gt;在她说话的当时，我从她的眼睛看得出来她内心里是很在意我的答案的！我认真的说：「要！我当然要！自从上次和妳分开后，我想我已经迷恋上妳了，我真的很想跟妳在一起！如果他不珍惜妳、爱惜妳，我会马上毫不犹豫的从他身边抢走妳！」&lt;br&gt;她一边穿起内衣一边背对着我窃笑着，后来她就趴在床上狂笑着，我紧张的问她：「小舞，妳怎么了？难道我又说错什么了吗？」&lt;br&gt;她还在一直笑着说：「没有，你不会想知道的！」&lt;br&gt;我说：「妳该不会又像上次一样觉得自己好像是一个男生，刚才夺走了一个少女的初夜吧？」&lt;br&gt;她笑着说：「才不是这个！」&lt;br&gt;我拉着她说：「那妳告诉我到底有什么好笑的，是我刚才表现得不好还是怎样？妳快说啦！」&lt;br&gt;她才说：「刚才你认真的表情好好笑！」&lt;br&gt;我有点生气的说：「我是说认真的，妳竟当我是在开玩笑！」&lt;br&gt;她才说：「好啦！好啦！是我不对，我向你对不起！」&lt;br&gt;可是我还在气她把我的真心话当成是笑话的看待。她看我还在生气就说：「别生气了啦！你怎么这么小心眼？」&lt;br&gt;我说：「我对妳是认真的，要不是妳还愿意跟他在一起，要不然我是真的很想从妳男友身边抢走妳。」&lt;br&gt;她看着我感动的笑了笑，附在我的耳边说了一句话。听到她的话后，我脸上表情慢慢的由生气变成惊讶，再由惊讶变成高兴！我高兴的捉着她的肩膀问她：「真的！妳没骗我？」&lt;br&gt;她笑着摇摇头说：「我没骗你！」&lt;br&gt;我虽然很开心但却又不敢确定的问她：「为什么会这样？」&lt;br&gt;她说：「上个月我男友真的背着我偷偷跟其它的女生上床，本来我不知道，但后来有次那个女生打电话来被我接到了，她向我炫耀说她已经和我男朋友发生关系了，意思要我自己退出，我就向男友说我已经知道他的事了，而且向他提出了分手。」&lt;br&gt;我关心的问她说：「那他后来怎么说？」&lt;br&gt;她说：「一开始他还死不承认，后来我就当着他的面打电话给那个女生，他才愿意承认是他一时冲动才作出对不起我的事，他向我忏悔要求我再给他一次机会。」&lt;br&gt;我好奇的问她：「那妳为什么不再给他一次机会呢？」&lt;br&gt;她表情很认真的说：「当他肉体上出轨时，表示他在精神上也默许了他的行为，他都可以不顾虑到我的感受了，也表示我在他心中已经不是最重要的了，当他已经不珍惜我、在乎我了，那我何必让他有机会再一次的伤害我，所以上个月我就已经跟他分手了！」&lt;br&gt;我怀疑的问她：「那妳为什么不一开始就告诉我，妳已经和妳男朋友分手了？」&lt;br&gt;她换上一副调皮的口气说：「如果让你这么轻易的就追上我，那以后你就不会珍惜我了。」&lt;br&gt;我小心翼翼的问她说：「那现在我有资格作妳的男朋友了吗？」&lt;br&gt;她假装很慎重的考虑一下：「这个嘛？嗯……这……唉………。」&lt;br&gt;一会儿叹气，一会儿又摇摇头的，让我的心情七上八下，额头上也冒出了汗，最后她觉得作弄我作弄够了，才开心的点了点头！我感动的抱了她：「小舞！」&lt;br&gt;她说：「等一下！你不要高兴的太早，如果你以后对我像他一样的话，我也会毫不考虑的把你换掉的！」&lt;br&gt;我很有自信的说：「我不会让妳有机会把我换掉的，相反的我会让妳舍不得离开我！」&lt;br&gt;她眨着眼睛有点感动的看着我说：「是吗？」&lt;br&gt;我吻了一下她的额头说：「我发誓，以后我一定不会伤妳的心或是作出对不起妳的事，也不再让妳掉一滴眼泪，就算有那也会是快乐、感动的眼泪。」&lt;br&gt;她有点感动却又故意不表现出来的说：「你什么时候变得这么会说甜言蜜语了？」&lt;br&gt;我开玩笑的说：「自从刚才被一个名叫小舞的女生“开了窍”后！」&lt;br&gt;她搥打着我的胸口说：「你很讨厌！故意笑人家！」&lt;br&gt;我像深怕失去她似的紧紧搂住了她，对她说：「谢谢妳给我机会，让我有机会去学着爱妳、疼妳。」&lt;br&gt;她说：「其实我也很感谢你，要不是遇见了你，我不会了解到自己真正想追求的“爱”是什么！」&lt;br&gt;当我和她正满足的拥吻着感谢彼此给彼此一次机会，此时房间里不长眼的电话分机却响了起来。我接了起来原来是女生里面的牙套妹，她乔装成拉皮条的说：「喂！我们是某某大旅杜，先生您晚上一个人寂寞吗？需不需要叫小姐？要叫一个还是两个？」&lt;br&gt;不过她漏风漏风的口音，还是被耳尖的我给听了出来。我口气不太好的说：「不用了，我这里已经有小姐了！」&lt;br&gt;就挂了她的电话。我向小舞说是牙套妹打来开玩笑的后，我们又继续了刚才的亲吻。这时电话又响起来了，我真的有点生气了，我接了起来果然又是牙套妹和小兰他们在闹。他们很烦的又问我说要不要叫小姐啊？问我喜欢金丝猫、日本妹、大陆妹、还是高丽妹？………的。结果一旁的小舞突然恶作剧的跑到电话边假装呻吟：「啊…不行……人家受不了……喔……好粗喔…」&lt;br&gt;吓得牙套妹和小兰马上挂了电话。我开玩笑的对她说：「小舞，妳很坏！万一他们真的误会了怎么办？」&lt;br&gt;她得意的说：「这样他们才不会一直打来吵我们！」&lt;br&gt;当我们才刚要继续，电话又来了，我真的受不了了！我一接起电话劈头就说：「我已经有小姐了而且还正在打炮，妳不要再打来吵我了！」&lt;br&gt;结果电话的那头不是牙套妹他们而是阿噜的女友靓靓！她没有生气还笑着说：「原来你也被牙套妹他们戏弄了！」&lt;br&gt;接着她说：「我打来是要告诉你，诗纬是个不可多得的好女孩，她还是我们科系里数一数二的美女，学校里想追求她的男生也不少，今天她愿意接受你，我希望以后你能好好的对待她，要是你待她不好，小心我这个作学姊的会第一个替她出气的。」&lt;br&gt;我对她说：「我知道，我会好好待她的，妳放心！」&lt;br&gt;挂了电话后小舞问我是谁打来的？我说是她学姊。小舞好奇的问我她学姊说了什么？我说：「妳学姊很关心妳，说要是我待妳不好让她知道的话，她会第一个找我算帐的。」&lt;br&gt;小舞对我说：「学姊她人真的很好，像刚才我请教她要如何做爱，她也愿意仔细的告诉我、教我一些应该注意的地方还有技巧。」&lt;br&gt;我惊讶的说：「那她不就知道我们今晚会………？」&lt;br&gt;小舞笑着点了点头！我摀着头说：「My God！那明天我们要怎么去面对她！」&lt;br&gt;我拿起了电话打算不再让别人打扰到我们，而小舞在音响放入上次我送给她的CD，小小的房间里洋溢着一首首隽永的西洋情歌，在Shaking Steven简单而深情的歌声及轻快的吉他声伴随下，我们心有灵犀的拥吻着。小舞睁着水汪汪的眼睛问我说：「绎，你为什么要对我这么好？」&lt;br&gt;我对她说：「因为曾经有个女生对我说过，如果以后我有幸遇到了一个好女孩，要我好好的对待她。」&lt;br&gt;她感动的说：「没想到你还记得！」&lt;br&gt;我又说：「不过还有一个原因。」&lt;br&gt;她好奇的问：「什么原因？」&lt;br&gt;我望着她美丽的脸孔好一阵子，给了她一个似一世纪长深情的吻，她的眼神由一点点疑惑变成一脸的满足，我想她终于也知道是什么原因了，因为在我们耳边响起的歌不正是代表了我的答案吗？&lt;br&gt;&lt;br&gt;Because I love you Shaking Steven&lt;br&gt;If I got down on my knee and I pleaded with you
If I cross a million oceans just to be with you
Would you ever let me down&lt;br&gt;If I climbed the highest mountain
just to hold you tight
If I said that I would love you every single night
Would you ever let me down&lt;br&gt;Well, I’m sorry if it sounds kind of sad
It’s just that I’m worry, so worry
that you’ll let me down&lt;br&gt;Because I love you
I love you , love you
So don’t let me down&lt;br&gt;If I swam the longest river just to call your name
If I said the way I feel for you would never change
Would you ever fool around&lt;br&gt;开启的窗户吹进一阵阵凉爽的夜风，窗帘也随风轻飘荡漾了起来，窗外皎洁的月亮更在房间里洒落一地银色的月光，窗帘昏暗不定的影子在地上共舞着，一对真心相恋的小情侣在满天星斗及月亮的见证下，用亲密的言语及火热的肢体诉说着他们内心里坚定的缠绵……………。&lt;br&gt;一大早清新的空气伴随着山区的雾气吹入了房间里，令人份外觉得神清气爽。&lt;br&gt;望着床上还在熟睡中的小舞，我的心里第一次有这样满足踏实、欣喜若狂的感觉！&lt;br&gt;我轻轻的吻着她说：「小懒猪，该起床囉！」&lt;br&gt;她闭着眼睛不愿张开还嘟着小嘴说：「昨晚你弄得人家好累，再给人家多睡一点嘛！拜讬！拜讬！」&lt;br&gt;我说：「不行！大家都快起床了妳还在睡，等一下被你们班的女生发现妳整晚都和我在一起，怎么办？」&lt;br&gt;她才翘着小嘴，心不甘情不愿的起了床去盥洗，穿上衣服后临走时还要我亲她一下，她才拿着包包愉快地偷跑回她的房间里，和阿噜又换了回来。&lt;br&gt;退了房后，大伙漫步在秋天的山林里，触目可见满地掉落的树叶及漫天飞舞在风中的红枫叶，就像是在飘落着红色的雪，令人心里充满着一种舒服及感动，我和小舞刻意走在大家的后面，牵着手踏着轻快的步伐踩在遍地的落叶上，有时还会趁大家不注意时偷偷的互相亲吻一下！&lt;br&gt;没多久牙套妹和小兰他们就好奇的追问着我：「说！昨晚在你房里的那个女生是谁？」&lt;br&gt;结果小舞的脸上马上昇起一片绯红，我反应很快的说：「妳听错了！那时候我和阿噜正在看锁码频道，那是锁码频道发出来的声音，对不对！阿噜？」&lt;br&gt;阿噜陪着我骗他们：「对啊！对啊！那时候我们是在看锁码台，那女的超辣还超会叫的！」&lt;br&gt;骗过牙套妹他们后，阿噜私底下对我说：「你这死恐龙，也不先套一下就把我也给拉下水，还好没穿梆！」&lt;br&gt;此时小舞和靓靓走在一起，有说有笑的还不时往我和阿噜的方向看过来，靓靓还故意用手指比了比我，意思是她知道昨晚我和小舞做了坏事。&lt;br&gt;阿噜祝福的说：「看样子，你们两个好像在一起了！」&lt;br&gt;我说：「嗯！昨天晚上的事。」&lt;br&gt;他很有兴趣的说：「你们怎么在一起的说来听听吧！」&lt;br&gt;谁知我们的对话被后面的小胖不小心听到了，他大肆的宣传说：「恐龙和诗纬他们两个在一起了！」&lt;br&gt;结果一大群人围着我们问东问西的，连小舞也不好意思起来了。&lt;br&gt;阿噜和靓靓在一旁笑我们：「这次该你们了，现在知道被大家调侃询问的滋味了吧！」&lt;br&gt;我们两个被大家轮流严刑烤打、审问完毕后，我拉着她逃到一个人比较少的地方。&lt;br&gt;我叫了她：「小舞！」&lt;br&gt;还一脸气喘嘘嘘的她说：「干嘛？」&lt;br&gt;我开玩笑的说：「生小马！」&lt;br&gt;她疑问的说：「什么意思？」&lt;br&gt;我说：「妳刚才不是说干马，接下来当然就是生小马啦！」&lt;br&gt;她笑着搥打着我说：「你很讨厌！都喜欢捉弄人家！」&lt;br&gt;我很喜欢逗她的说：「告诉我，为什么妳这么可爱？」&lt;br&gt;她开心的说：「你又发神经啦！」&lt;br&gt;我从后面环抱住了她，满足地亲了亲她的小脸颊说：「妳真的好可爱，我好爱妳！」&lt;br&gt;她微微笑的对着我说：「从今以后我的可爱及美丽就只属于你一个人的了！」&lt;br&gt;我看了一下，趁着四下无人打扰时，我故意对她说：「现在还不是真正属于我的。」&lt;br&gt;她疑惑的问我：「为什么？」&lt;br&gt;我突然抱住了她，吻向她的脖子说：「因为我还没亲口种下属于我的“爱的标记”！」&lt;br&gt;她一边笑着一边尖叫着说：「不可以！不可以！种在脖子上这样会被别人看到的！」&lt;br&gt;我笑着说：「就是要被别人看到，大家才会知道妳是属于我的！」&lt;br&gt;我不管她的抗议将她上衣第一颗扣子解了开，在她雪白的前胸留下一枚属于我的“爱的标记”。&lt;br&gt;她看了看我种下的鲜红草莓娇嗔的说：「妳真的很讨厌，给人家种在这里，被别人看到怎么办？」&lt;br&gt;突然她就将整个身子挂在我身上说：「不管！人家一定要种回来这样才公平！」&lt;br&gt;她拼命地搂住我的脖子种下她的小草莓，我大叫着：「救命啊！大白天那里来的吸血鬼啊！」&lt;br&gt;她咯咯的笑着还是把她的小草莓硬是在我的脖子上给种了下去。&lt;br&gt;她得意的看着她的杰作，还不时摀着嘴笑着说：「哇！好像种太大了！」&lt;br&gt;我吃惊的说：「什么？太大了？有多大，妳说清楚！」」&lt;br&gt;她心虚的笑着跑了开，我追上了她紧紧的用双手搂住了她，我真心的说：「妳这么可爱，我真怕以后我会无法忍受失去妳的日子！」&lt;br&gt;她对我微微的笑着，接着吻上了我的唇说：「我才怕你对我的好，会让我以后舍不得离开你。」&lt;br&gt;就在我们深情的吻着时，却发现不远偏僻的树丛下那两个人好像是阿良和小雪，我放开了小舞问她说：「小舞，妳看一下那边那两个是不是阿良和小雪？」&lt;br&gt;小舞看了看说：「对啊！他们在那里干嘛？」&lt;br&gt;我和小舞就好奇的走近一点，想偷看他们在树丛下想要干嘛？&lt;br&gt;结果正好看到阿良和小雪正紧张的闭上眼，两个人的脸慢慢的接近，好像要Kiss的样子！&lt;br&gt;</content></item></essay>