<essay><item><title>珍惜拥有(4)</title><author>床上伴侣</author><content>我心疼的说：「妳都痛得这样子了，妳还顾着我的玩兴隐忍着不说，我真是该把妳捉起来打屁股！」&lt;br&gt;我不管她的抗议硬是将虚弱的她给拖上岸，我去帐蓬里找了一件不知道是谁的外套先借来披在她的身上，还昇起了火，让身体冰冷的她可以取暖，但她表情还是有点痛苦，冷汗一直从她的额头上冒出来，我去她的包包里拿了一颗止痛药，我还拿了个杯子去上面的商店向他们要了一些热水，我冲了杯即溶的热咖啡和止痛药递给了她说：「吃颗药喝点热的东西，会让妳觉得好过些！」&lt;br&gt;她说了声谢谢将杯子握在手上取暖，她感动的望着我说：「恐龙，你人真好！」&lt;br&gt;我开玩笑的说：「那妳现在要不要考虑作我女朋友了？」&lt;br&gt;她故意的说：「现在心里的确有点动摇了，不过我还要再观察看看！」&lt;br&gt;我知道她是在开玩笑的，因为我清楚的明白她不是那种随便就移情别恋的女孩子。我提醒她：「还不赶快喝，等会儿凉了就不好了。」&lt;br&gt;我问她：「现在身体有好一点了吗？」&lt;br&gt;她勉强的点了点头。之后她就一直若有所思的看着我，我发现她一直在看着我，我就问她：「妳又在发呆想事情了？」&lt;br&gt;她急忙红着脸别过头说：「没有！」&lt;br&gt;因为我和小舞半途就上岸了，所以当然就无法成为第一名了而且还是最后一名，但是两人却是相当的愉快，也没人知道我们刚才发生的小插曲。结果捉来的大溪虾全被我们丢到锅子里加了泡面煮成一大锅热腾腾的〝鲜虾面〞当宵夜，真不是盖的，实在是有够鲜美香甜的，而且大家也饿了，不一会儿功夫锅子就见底了。刚才因为捉虾而衣服溼掉的人也都去换件干的衣服了，小舞怕会感冒，也去换了一件灰色的七分长裤。&lt;br&gt;接下来我们在营地中间插上许多火把，大家围在一起轮流讲鬼故事，而且规定男女要分开间隔坐，四周相当的寂静只听得到虫鸣声，有时讲到紧张恐怖的地方常常就有女生害怕的捉着男生的手不放，结果看着大家一对一对的几乎都靠得很近，就只有我和小舞这一对是分得开开的，我好奇的询问她：「小舞，妳不会害怕吗？要不要靠过来我这边？」&lt;br&gt;她说：「不会啊！我平常最喜欢看恐怖片了，这只是鬼故事而已有什么好怕的！」&lt;br&gt;我摇摇头有点失望的说：「妳真是一个特别的女孩子！」&lt;br&gt;过一会儿她主动的靠了过来，我有点成就感的问她：「怎么样，妳现在会怕了吧？」&lt;br&gt;她望着我小声的说：「才不是！我是想这样在大家面前你会比较有面子。」&lt;br&gt;我在心里想着：「妳真是一个善解人意的女孩子。」&lt;br&gt;之后她就勾着我的手整个人靠在我的肩膀上，像头温驯的小猫咪依在我身上，专心的听着鬼故事。被她这样靠着我心里突然有种满足感及被依赖感，这是我从来没有过的感觉，原来让自己喜欢的人依靠着是这样美妙的感觉！后来讲完鬼故事大家就开始閒聊、打屁、还有吐糟大会。阿噜就问女生们一个问题：「你们学姊中有一个叫靓靓的女孩子，你们有人认识吗？」&lt;br&gt;就有女生说：「知道学姊里面好像有这么一个人，但跟她不是很熟，你有什么事吗？」&lt;br&gt;阿噜听到后有点失望的说：「没什么？我只是随口问一下而已。」&lt;br&gt;就有女生反问阿噜说：「你为什么一天玩下来，都不太爱说话，感觉怪怪的？」&lt;br&gt;阿良抢着说：「这个我最清楚，我帮他回答！以前他不是这样的，这是因为前阵子他交往两年的女友狠心抛弃了他跟别人跑了，他心情不好才这样的。」&lt;br&gt;对！对！对！小胖补充说：「更惨的是上个月我们班去毕业旅行的时候，他好死不死的又喜欢上其中的一个叫靓靓的女孩子，就是你们的学姊，结果………唉～总归一句无缘啦！」&lt;br&gt;小虎说：「阿噜他真的很可怜，一个月内失恋了两次，我要是他我早就活不下去了，实在是有够悲情的！」&lt;br&gt;阿噜死要面子急着反驳说：「我才没有像他们说的那样，我心里早就不在乎了！」&lt;br&gt;阿男故意吐他的糟说：「是吗？那不知道是谁在学校里一听到靓靓两个字就第一个冲出来看的？」&lt;br&gt;彦新站出来替阿噜说话：「好了啦！人家失恋就很惨了，你们就不要再欺负阿噜了。」&lt;br&gt;有的女生就很同情阿噜说：「好可怜喔！不过没关系！我相信以后你会找到更好的女孩子的。」&lt;br&gt;女生的康乐小倩就问我们男生说：「我替其它的女生问一下，你们男生中有女朋友的请举一下手好吗？」&lt;br&gt;结果就剩阿良、小胖、阿志、阿噜、还有我没有女朋友，其它的人都有交往的女朋友了。小倩就替其它女生问了我们一些像：「为什么不交女朋友啊？喜欢什么类型的啊？……………的问题。」&lt;br&gt;换彦新问所有的女生说：「那麻烦你们有男朋友举一下手，我们男生也想知道一下。」&lt;br&gt;结果女生里只有牙套妹、小雪、阿慧、小兰和小舞没举手而已，牙套妹提醒小舞说：「诗纬，你不是有个交往了一年的男朋友吗？」&lt;br&gt;还在发呆的小舞才急忙的说：「对啊！」&lt;br&gt;牙套妹说：「那妳还不举手。」&lt;br&gt;她赶紧举了一下手，她才突然意识到自己还勾着我的手靠在我的身上，她猛然的抽开她的手坐离我的身边，她的大动作，一时之间使我和她在大家面前都觉得十分的尴尬。我突然觉得自己好像在勾引别人的女朋友，成为破坏别人的第三者，而她则觉得自己已经有男朋友了，还没有避嫌的跟别的男生走得这么近，这一刻我们心里都充满了罪恶感。&lt;br&gt;后来大家聊完了就开始各自活动了，我看了一下彦新、阿男、小倩、小姗四个正开心的玩着大富翁，而阿达、小胖、小兰、阿慧也嘻嘻哈哈的在玩大老二，还有阿良、阿噜和小雪在夜钓，其它的人就三三两两的在聊天或着四处串门子、插花。&lt;br&gt;心情不好的我去帐蓬里拿了我的CD随身听还抽走了一枝火把，走到比较远较不吵杂的溪边将火把插在地上，闭上眼轻松的听着我的CD，想淡忘掉刚才心里的罪恶感。我听到全然忘我，连身边何时坐了一个人也不知道，直到一曲结束我才发现小舞就坐在我的身旁，她好奇的问我：「你在听什么？」&lt;br&gt;我说：「西洋情歌，妳可能不喜欢吧！」&lt;br&gt;结果她就说：「不会啊！我也要听！」&lt;br&gt;结果我和她就一人戴着一耳的耳机听音乐，我问她：「妳怎么不去和其它人一起玩？」&lt;br&gt;她反问我：「那你为什么又不去和其它人一起玩，自己一个人躲在这里？」&lt;br&gt;我说：「我心情不好时就想听听音乐。」&lt;br&gt;妳大概也知道是什么原因了，她沈寂了一会儿了，我想一定是我把气氛给弄糟了。我换上轻松的口气问她：「妳不是说妳有男朋友，说说你们怎么认识的吧！」&lt;br&gt;试图转移她不悦的情绪。一说到她男朋友，她似乎忘掉刚才的不愉快，开心的侃侃而谈连眼神都散发出一种异样的光采！她说：「我以前坐公车时常常遇到一个跟我坐同车，而且年纪和我差不多但不同校的男生，他看起来还不错，外型俊秀，个性开朗，我们就这样互相注意了对方半年吧！后来有一次我们又坐同车时，他下车前拿了一封情书给我，里面写着他从以前就一直注意到我，也蛮喜欢我的，希望能作个朋友。」&lt;br&gt;其实从以前就有不少的男生追求过我，但太前卫的我不敢领教、太内向的我怕无趣、太会说话的我又没有安全感，太笨的我会受不了，追过我的男生里面许多都不是我喜欢的类型。直到我遇到他，我觉得他给我的感觉很不错，而且我也很想谈一次恋爱嚐试看看是什么感觉？后来他就很殷勤的每天约我同个时间坐车、有时假日还约我一起出去玩。&lt;br&gt;久而久之，在他一次的告白后我们就这样自然的在一起了，回想起那段被追求的日子及被捧在手心上的感觉其实还蛮甜蜜的！我静静的看着她，听着她诉说她的经历、过去，我想我又多了解她一点了。此时她愉悦的脸色渐渐和缓了下来，向我抱怨她的男友说：「最近他对我似乎不再像从前那样的好了，有空的时候情愿窝在家里打电动也不肯带我出去走走。」&lt;br&gt;我心情不好时，他也不会像从前一样主动的关心我、哄哄我、逗我开心了，最近还常常背着我跟其它女孩子讲电话打情骂俏的。每次我问他是谁打来的，他都骗我说是男同学打来的，但手机上显示的却是一个陌生女孩子的名字，我追问他那女孩子是谁，他就支吾其词，后来他还恼羞成怒的要我别问这么多！&lt;br&gt;我感到很失望、沮丧！所以一时气不过才会来参加这次的联谊，想借此出来散散心。她幽幽的说着：「为什么男生在追求到女生后，满足了他的征服慾和优越感，他不好好的珍惜她、爱惜她，反而还要去追求其它的女生来寻求他的刺激感呢？难道是我长得还不够漂亮吗？」&lt;br&gt;我一转头就看见她脸角上挂着两滴晶莹的泪珠，身体还微微的抽搐着，可怜的模样是如此的令我不忍！我心里除了十分的心疼外还更有种想保护她的念头，我再也忍不住的将她搂入怀里。她红着眼眶勉强的挤出个微笑说：「我哭的样子一定很丑吧？」&lt;br&gt;我轻拍着她的肩膀安慰她：「不会！一点都不会！妳连哭都还是一样的漂亮。」&lt;br&gt;「哇！」&lt;br&gt;没想到我的安慰却让她哭得更厉害了，一时之间我也手足无措的不知如何是好，难道我说了不该说的话吗？也没有啊！为什么她反而哭得更惨？弄得我一头雾水。我所能作的只是轻搂着她，用我宽厚的肩膀带给她一时的慰借。入夜后温度渐渐的降低了，连溪面上也昇起了一层淡淡的水气，微微的夜风也吹得火把上的火苗闪烁不定、忽明忽暗的，她不自觉的靠着我更紧了些不自主的说了句：「好冷喔！」&lt;br&gt;，我双手将她搂得更紧了，她睁着刚哭过还水汪汪的大眼睛问我说：「你为什么要对我这么好？」&lt;br&gt;我老实的对她说：「我也不知道，大概我喜欢上妳了，所以就很自然的就想对妳好了！」&lt;br&gt;她浅笑了出来说：「可是你忘记我已经有男朋友了吗？」&lt;br&gt;我赶紧说：「我当然没忘记了！只是我就是很自然的喜欢上妳。」&lt;br&gt;她提醒我说：「可是我是那种一旦爱上就是全心全意的女生，如果你想追我的话，老实说你的希望很渺茫，几乎是等于零。」&lt;br&gt;我难掩失望的说：「我知道我没什么希望，可是我也不会因此而停止对妳的喜欢！我只是很单纯的喜欢妳，我并不奢望妳的回报，就算只是一两天而已，至少我曾经真正的喜欢过。」&lt;br&gt;她望着我问了我：「你确定你是真的喜欢我吗？」&lt;br&gt;她清澈的双眼就这样直直的注视着我。我没多加思索的就对她说：「我想我是真的喜欢妳！」&lt;br&gt;她有点惊讶的说：「没想到你真的是认真的。」&lt;br&gt;我怀疑的问她：「妳怎么确定我是说真的，妳不怕我是在骗妳吗？」&lt;br&gt;她很有自信的说：「就算你的嘴巴再怎么会骗人，但你的眼睛是不会骗人的。」&lt;br&gt;这时我的脸和她的脸是如此的靠近，近到我都能感受到她鼻子呼出的气息，接着她用迅雷不及掩耳的速度，趁我还在发呆时突然吻了下我的嘴唇，我只能眼睛睁得大大的不敢相信现在到底是发生了什么事！过了一会儿，她溼热的嘴唇才离开我的嘴唇，还调皮的说：「这是对你的诚实，给你的奖励。」&lt;br&gt;我摸了摸我的嘴唇失神的说：「刚才那个算是我的初吻。」&lt;br&gt;她听到后没有觉得对不起我或是说声抱歉，她反而笑得更开心了！她像是在捉弄我的说：「那你告诉我，你初吻的感觉怎么样？」&lt;br&gt;我努力平复刚才震惊的情绪仔细的回想：「嗯……嗯……这………这………」&lt;br&gt;过了半天我还是无法找出适当的形容词来描叙刚才一闪而逝却又很美好的感觉！她看我想这么久，就一直催我：「你快说嘛！你怎么想这么久！」&lt;br&gt;我被她催得也有点紧张，随口就说出：「嗯…嗯…很甜！」&lt;br&gt;她很得意的笑了出来！我紧张的问她：「这有什么好笑的？」&lt;br&gt;她笑得快说不出话的说：「你不会想知道的！」&lt;br&gt;我更好奇的问她说：「妳告诉我，我真的想知道，到底是什么这么好笑，我有说得不对吗？」&lt;br&gt;她笑着说：「我突然觉得自己好像是一个男生，刚才强夺走了一个纯情少女的初吻。」&lt;br&gt;啊！哈～哈～哈………实在好好笑！她笑得更大声了！这时火把也烧尽了，火苗也熄灭了，四周恢复成一片黑暗，少了火光，大概也没人看得到我们在这里了，我就像要惩罚她似的一把搂住了她，突然就捧着她的脸蛋，学她刚才的样子生硬的吻上了她，她被我吻上后就笑不出来了，我看到她慢慢的闭上了眼，丝毫没有拒绝我的意思。但我就只会把嘴唇对着她的嘴唇，过了半天，她张开迷蒙的双眼微笑的说：「你真的没经验。」&lt;br&gt;接着她就主动的吻上我，像蜻蜒点水似的在我的唇边轻啄着，就像在挑逗我似的，当她柔软的香唇一离开的瞬间，我就会不由自主的想追逐着她的唇，我们就像在花间追逐的蝴蝶，一下一下的啄着，过一会儿她轻轻的整个复上我的唇，用她溼热的香唇吸吮着我的上唇，突然一个灵巧又柔软的东西试着轻扳开我的唇，接着就长驱直入进入我的口中了，我才知道那原来是她溼热的舌头，那种奇特的感觉就像一阵电流突然通过身体所带来的震撼！她和我的舌头就像是刚才火把上的火苗在空气中交缠着、共舞着。</content></item></essay>