<essay><item><title>班主任(2)</title><author>床上伴侣</author><content>下半身如此大的状况当然也瞒不了眼光犀利的中学班主任娟姨，她马上收回
了搭在我肩膀上的小手，三根美丽的手指掩上了柔软的嘴唇，一阵红晕升上了可
爱的面颊。那又害羞又吃惊的表情真是要害死人，让我差点把持不住，快射了出
来。&lt;br&gt;赶快穿好衣服刷牙洗脸吃早饭，再晚就要迟到了。&lt;br&gt;娟姨扔下这话就转身踏着小步落荒而逃，看着娟姨美丽的背影我暗自发笑，
真是个可爱的女人！同时也对接下来的一个月充满了憧憬。&lt;br&gt;今天是周末，我放假在家，而娟姨却因为学校里有会要开所以早早地出了门。
闲来无聊的我来到了娟姨的卧室，准备一探幽境。一进门就看见一张大床在房间
的正中，床上是娟姨的结婚照，照片中的娟姨挽着一个男子笑得很甜。哦，天使
啊！&lt;br&gt;什么？有看官问我那男子是啥样？哼！彻底无视之，知道是个男的就行了。&lt;br&gt;我一跃跳入娟姨的床上，将头埋入被中，深深地吸了一口气。一股成熟女人
的体香穿过我的鼻子进入肺中，然后融入全身。我，醉了。&lt;br&gt;就这样沈醉了大半个小时，我什么都没做，只是闻着娟姨的体香想着娟姨的
身影。&lt;br&gt;结束了臆想，从床上爬了起来，开始翻弄起卧室的抽屉和壁橱来。果然是富
婆啊，近百套衣服不带重样的，材料式样各有不同。而我最感兴趣的还是娟姨的
内衣，想不到娟姨还是很有情趣的嘛，材料一律是真丝的，摸上去光滑柔软，而
式样则各有千秋。或保守的、或性感的、或蕾丝的、或条纹的，看得我不但心痒
痒，小兄弟也开始蠢蠢欲动起来。最精彩的是我一条在角落发现的情趣内裤，竟
然是中间开洞的，可以在不脱裤子的情况下方便插入。看平时娟姨穿得睡衣啥都
挺保守的，怎么会有这么多性感货色在这里呢？&lt;br&gt;想不明白就不想了，又打开一个抽屉，里面有个小盒子。让我发疯的是那盒
子上竟然是传说中的九子连环锁。这是一种十分古老的中国锁，要开启这种锁十
分困难。不过我从小喜欢解迷类的游戏，对这种锁也有点研究，所以就开始试着
开锁了。&lt;br&gt;时间缓慢地流动着，那锁也被我一点一点地开启。终于伴随着一声轻响，最
后一个锁结也被打开。怀着些许激动的心情，我缓缓翻开了盒盖，而里面的东西
却让我有些哭笑不得。&lt;br&gt;原来盒子里面竟然是一些性用具，大到假阳具，小到跳蛋，可谓是品种丰富
啊。端起一个小跳蛋放在鼻子前闻了一下，还带着一股淡淡的骚味。这个刺激真
是太大了，欲望的火焰在我体内横冲直撞，一心想要找个突破口喷发出来。脱下
裤子，左手拿起一件娟姨的性感内裤紧贴上鼻子和嘴唇，右手握住坚硬如铁的鸡
巴急速搓动了起来。心里想象着把娟姨压在身下使劲挺动，看着她淫荡的表情和
晃动的乳房，听着她娇美的叫声，下身一麻就射了出来。精液射出的量竟然比以
往任何一次手淫还要多。&lt;br&gt;从无尽的快感中慢慢恢复过来，我想开始穿好裤子收拾地上的残迹。一转身
却差点把心脏给吓停了。原来我在卧室捣鼓的时间太长了，都到了娟姨回家的时
间，而刚才手淫得太过激烈，竟然连娟姨回家进门，直至站在卧室的门口都没看
见。&lt;br&gt;我张大了嘴傻傻地瞪住了娟姨，下身光溜溜的，屁股上高潮后的汗水被风一
吹竟然起了一阵鸡皮疙瘩，而下面的小兄弟还在射精的快感中没有恢复，仍然保
持着挺胸擡头的状态，并一低一低地向娟姨点头致敬，一丝精液从龟头上挂了下
来掉在了光滑的木制地板上，情形淫荡到了极点。可我却脑中一片空白，恨不得
地下有条缝可以让我钻进去，同时也害怕被娟姨认为是小流氓以后就没得混了。&lt;br&gt;而娟姨此时也处于一种震惊的状态，美丽的小嘴微张，本来就很大的眼睛此
时瞪得更大了，一只手也好象因身体无力而撑在了门边的墙上，呼吸也很紊乱，
丰满的胸部以极高的频率一挺一挺的。&lt;br&gt;时间彷佛在此刻凝固了，一切变得如此虚幻而不实际，我心里倒很愿意这只
是一场滑稽的梦而已。&lt;br&gt;人生不如意十有八九，娟姨的声音还是把我拉回了现实。&lt;br&gt;小屁孩，耍什么东西呢？还不快把裤子拉上！&lt;br&gt;我心情一震，手忙脚乱地想把裤子从膝盖来上来，可是却一下失去平衡倒在
了地上，雪白的屁股朝天而向，彷佛是上帝对我嘲笑。&lt;br&gt;哈哈哈哈！娟姨被我的滑稽模样所打动，忍不住哈哈大笑起来。&lt;br&gt;我面朝地躺着，心里羞愧到了极点。上帝啊，你还是痛快点杀了我吧！&lt;br&gt;还好娟姨马上退出了卧室去了大厅，我才有脸爬起来赶快穿好了裤子，站在
原地发愣。&lt;br&gt;一条大毛巾从天而降，打在了我的头上。&lt;br&gt;还不赶快把地板擦干净！傻在那里干什么？&lt;br&gt;哦，哦。我马上趴在地上，用力擦起地板来。脑袋深深埋入胸口，不敢
再看娟姨一眼。&lt;br&gt;啊！～你个小鬼要死了！讨厌啊！&lt;br&gt;原来娟姨发现了摊在地上的小盒子，那些性工具都还暴露着呢。完了完了，
这下上帝都救不了我了。&lt;br&gt;头上果然挨了娟姨重重的一下板栗，不敢多看她生气脸红的可爱样子我赶紧
逃回了自己的房间。拿起一本书，却一个字都看不进去，满脑子想的是刚才时候
的尴尬情景。&lt;br&gt;过了大概半个小时，娟姨敲门进来。&lt;br&gt;小鬼，出来吃饭！&lt;br&gt;嗯。&lt;br&gt;我慢滕滕地走到了餐桌边坐下，低着头开始机械地往嘴里扒饭。餐厅里静悄
悄地，只有我吃饭的声音在不断回荡。吃了半天，感觉气氛不对，我偷偷擡头向
娟姨看去。只见娟姨紧绷着脸，一副若有所思的样子，手里拿着筷子却是一动不
动。&lt;br&gt;是不是娟姨不喜欢我啦？讨厌我了吗？以后都不理我啦？我越想越害怕，心
中一急竟然大声哭了起来。&lt;br&gt;娟姨的思绪被我的哭声打断，先是一惊，随后带上了哭笑不得的表情。&lt;br&gt;小斌，怎么哭啦？谁欺负你了啊？&lt;br&gt;娟……娟姨对不起，我……我刚才做错了，你打我吧，骂我吧，可不要不
理小斌啊！&lt;br&gt;呵呵，好好的娟姨要打你骂你干什么啊？&lt;br&gt;听着娟姨平淡的语调，我再也忍不住了，起身一把抱住娟姨的腰靠着她的胸
部哭得更加厉害了。&lt;br&gt;对不起娟姨，真的对不起啊。原谅小斌吧，小斌下次不敢了！&lt;br&gt;娟姨被我的动作吓了一跳，听了我的话以后又故作生气道：嗯？你还想有
下次？&lt;br&gt;不不不，没了没了。&lt;br&gt;娟姨听了我急切的争辩，又笑了起来，好啦好啦，娟姨本来就没怪你的意
思。你刚才那是一个男孩在青春期的正常表现，不是坏的行为啦。&lt;br&gt;这么说，娟姨你还是喜欢小斌的，不讨厌小斌的咯？&lt;br&gt;当然拉，娟姨最疼就是小斌了。喜欢还来不及，怎么会讨厌你呢。&lt;br&gt;真的吗？&lt;br&gt;当然啦，小斌还没来的时候娟姨在家只有一个人，现在有小斌这个调皮蛋
陪我，我心情也好了，生活也觉得更有色彩啦。&lt;br&gt;什么啊？我很乖的，娟姨这么喜欢我，我要陪您一辈子，不让您孤单！&lt;br&gt;哈哈，小斌真乖啊，娟姨算是没白疼你！可是以后你会张大，会有自己的
生活，到时候有了女朋友，哪还会有时间陪娟姨啊。&lt;br&gt;我才不要女朋友呢！有娟姨你就够了！&lt;br&gt;小鬼就是嘴甜！好啦，别趴在娟姨胸口吃豆腐了，回房写作业去。&lt;br&gt;嘿嘿，我的好娟姨。&lt;br&gt;偷偷在娟姨脸颊上亲了一下，我连蹦带跳地进了房间。&lt;br&gt;死小鬼！讨厌啊你！&lt;br&gt;身后传来娟姨羞涩的喝骂，可是我不在乎，明白了娟姨对我态度已经让我很
幸福了。&lt;br&gt;可是，这么点就叫幸福吗？幸福还在后头呢！&lt;br&gt;今天真是非常让我期待啊，因为今天期中考试的结果出来了。按照娟姨跟我
事先的约定，如果这次能考入班级前１０名的话会有奖励给我。美女有命，哪敢
不从啊，经过数日的奋发图强终于考到班级第６名。哈哈，水平摆在那边，没办
法啊。&lt;br&gt;晚上回家时，坐在娟姨的车上我就迫不及待地问起了娟姨。&lt;br&gt;娟姨，你看我这次考了第６名哦。&lt;br&gt;嗯，我们家小斌最聪明了。&lt;br&gt;你可是答应了有奖励的，别转移话题哦。&lt;br&gt;呵呵，娟姨记着呢。放心吧，我不会赖皮的。&lt;br&gt;那就好！不过，是什么奖励呢？&lt;br&gt;保密！娟姨转过头来向我做了个鬼脸说道。&lt;br&gt;晕啊，娟姨还有这种小女儿的神态，让我心中湧起一股想要把娟姨搂在怀中
好好疼惜一番的冲动来。&lt;br&gt;这天回家后我软磨硬泡想套出娟姨的话来，可是娟姨一副就是不说，心痒死
你的神态，让我好象老虎碰上刺猬一样无处下口。唉，只能等娟姨自己揭晓这一
秘密了。&lt;br&gt;晚上写完作业正在复习功课的时候，娟姨敲门进了我的房间。这个时候娟姨
竟然还化了淡妆，穿着一件小睡衣，露出一段藕臂和光滑圆润的小腿。哦，这不
是要诱人犯罪嘛！&lt;br&gt;哇噻，这不是传说中的仙女姐姐吗？你怎么有空下凡来看小弟啊？&lt;br&gt;小鬼头说什么呢？不三不四的！&lt;br&gt;娟姨听了我的话其实蛮开心的，可就拉不下脸来，只能用教训的口气跟我说
话了。&lt;br&gt;娟姨看你挺用功的，怕你饿了，所以给你拿了杯牛奶和一些蛋糕来填填肚
子。&lt;br&gt;嘿嘿，娟姨你真好啊。比我亲妈还疼我嘞！&lt;br&gt;就你嘴甜！吃你的吧。&lt;br&gt;娟姨含着笑意塞了块蛋糕在我口中。&lt;br&gt;看书看到这么晚是有点累了，何况旁边还有个大美女笑吟吟地看着我吃，那
夜宵可是相当可口啊。三下五除二，一杯牛奶跟几块蛋糕就被我消灭了。看我吃
完，娟姨却也不走，还是待在我边上，奇怪！&lt;br&gt;娟姨，我吃完了。&lt;br&gt;哦，小斌这么快就吃好了啊。&lt;br&gt;嗯，是啊，你还有什么事吗？&lt;br&gt;其实娟姨现在来也是为了给你答应过的奖励。&lt;br&gt;哦？听到奖励，我的兴致一下子上来了，什么奖励啊？可把我给等死
啦！&lt;br&gt;小斌，其实那天看到你在我卧室里的事以后，我就觉得应该好好跟你谈谈
了。&lt;br&gt;啊？什么事啊？&lt;br&gt;晕了，我还以为那事就这么算了，想不到今天又被娟姨提了出来。这么尴尬
的事怎么能多谈啊，所以我马上开始装傻。&lt;br&gt;娟姨没想到我否认得这么坚决，一愣之后便红着脸用手指戳了一下我脑袋。&lt;br&gt;小鬼，你还想跟我装蒜！别怕，这是男孩子青春期的一种正常冲动，娟姨
是不会怪你的。我想了很久，防川还不如正确地疏导。趁着这次你考的成绩也不
错，所以娟姨想帮你顺利地渡过青春期的这一阶段。&lt;br&gt;娟姨，你这是什么意思啊？我不怎么明白你的话。&lt;br&gt;小傻瓜，以后你要是想这个事情了，就告诉娟姨。娟姨会用手帮你弄出来
的。&lt;br&gt;我这不是做梦吧，娟姨你掐我脸一下。&lt;br&gt;娟姨被我的话逗得笑了起来，红着脸捏了我的脸一下。&lt;br&gt;哎呦，这是真的！太好啦，娟姨我爱死你啦！&lt;br&gt;确认了娟姨刚才所说的奖励，我兴奋地都快找不着北了。欢呼一声从椅子上
跳了起来，抱住娟姨的身体将她举了起来还转了两圈。&lt;br&gt;（虽然我只有１４岁，但发育还是很好，已经长到１７０公分了，身体也是
颇为健壮的。）&lt;br&gt;啊～好啦好啦，小斌快放娟姨下来，都淘气成什么样子了！&lt;br&gt;举着娟姨轻盈优美的身体，头快埋入娟姨深深的乳沟之中正在陶醉的我当然
舍不得把娟姨放下来。所以用撒娇的口气向娟姨说道：不嘛。我希望就这样抱
着娟姨一辈子都不放下来！&lt;br&gt;傻孩子，以后有的是机会让你抱，钻什么牛角尖啊？&lt;br&gt;真的吗？您可得说话算话的！抓住了娟姨的话柄，狡猾的我当然不会放
过的。&lt;br&gt;好啦，娟姨什么时候说话不算啦，都是真的。乖，放娟姨下来。&lt;br&gt;好，我信你的。不过放下来以后你可得把奖励给我哦。&lt;br&gt;小色鬼，尽想歪脑筋！&lt;br&gt;看来娟姨是已经下定了决心要帮我的，所以一下子就帮我脱去了长裤，开始
蹲在地上隔着内裤抚弄起来我的鸡巴。&lt;br&gt;一个美妇人蹲在我的面前，红着脸摸弄我的小兄弟，而且还是我心爱着的娟
姨，光是隔着内裤就已经把我爽得快上天入地了。这番情形让我的鸡巴开始暴涨
起来，似乎有要脱离内裤束缚的趋势。&lt;br&gt;娟姨看我那副辛苦的样子，主动褪下了我的内裤。随着内裤的除去，我的小
兄弟欢快地蹦了出来，一下打在了娟姨的脸上。&lt;br&gt;也是个淘气鬼！我打！&lt;br&gt;娟姨开玩笑似地用手拍了一下我的龟头，这刺激让我的小兄弟马上小宇宙暴
发，一下子进入了狂暴状态，变大到连我自己都没见过的状态，一丝黏液也从龟
头里渗了出来粘在了娟姨的手上。&lt;br&gt;竟然变成这副模样了，比上次还大了……娟姨对着我的宝贝开始喃喃自
语起来，也不知道是说给我听还是单纯的感歎。&lt;br&gt;娟姨，你用手动动它吧，我好难受啊。我喘着粗气对娟姨说道。&lt;br&gt;哦，好。&lt;br&gt;娟姨马上张开手握住了我的宝贝，那种柔软而舒服的感觉我想一辈子都是忘
不了的。但娟姨马上开始套弄起我的鸡巴来，而且还带着一阵细微的喘息声，看
来娟姨也很兴奋啊。来不及细细感受先前的快感，一阵更大快感就把我淹没了。</content></item></essay>