<essay><item><title>珍惜拥有(2)</title><author>床上伴侣</author><content>可是她都没有说话。我提起勇气问她：「妳是不是被刚才的情景吓呆了？还是妳在生我的气？」&lt;br&gt;她终于开口说话：「没有，那又不是你的错，我没有在生气，我只是在想事情而已。」&lt;br&gt;我关心的问她：「妳在想什么事，想得这么入神？」&lt;br&gt;她很感慨的说：「其实也没什么，我是想到有一次我和男友一起骑车夜游，结果那晚路上没什车，他也就骑得比较快些，后来他失控去擦到山壁而摔车了，摔车后你知道他跟我说的第一句话是什么吗？你绝对猜不到他说了什么！」&lt;br&gt;我好奇的说：「让我猜猜……嗯……是问妳有没有受伤还是怎样？」&lt;br&gt;她摇了摇头说：「不对。」&lt;br&gt;我再猜一次：「嗯……是对不起！」&lt;br&gt;她还是说：「也不对。」&lt;br&gt;她带点自嘲的口气说给我听，他站起来后先去牵起他的机车说：「天啊！我的机车！」&lt;br&gt;你知道吗？那时候我脸上被碎石头划伤还在滴着血，他竟是先去牵他的车！我是他女朋友，但在他心中我竟连台机车都比不上，真是可笑！我安慰她说：「也许是因为他的机车刚买没多久，或是他很在意他的机车，所以他一时心疼没多加思考，才会说出那样的话，我想他应该还是很在乎妳的，妳别想太多。」&lt;br&gt;她勉强露出一个微笑：「他是不是真的在乎我？我心里有数！不过我心里好过多了，谢谢你的安慰！」&lt;br&gt;我说：「那不算什么！」&lt;br&gt;她又说了一句：「老实说刚才我除了在想事情外，其实还有点被你感动到。」&lt;br&gt;我装傻的问她：「有吗？我有作什么让妳感动的事吗？我怎么不晓得。」&lt;br&gt;她欣慰的说：「至少你不会先去在意你的车，而是先在意我有没有受伤，不像我男友那么无情，其实女人是很敏感的，可以从任何一点点的小动作中去察觉到对方的心，从你刚才着急我有没有受伤的神情里，我看得出你是个有责任感的好男生。」&lt;br&gt;我故意说：「我才没有妳说得那么好！我是怕妳摔断了手脚，那我就要照顾妳一辈子了，我就惨囉！」&lt;br&gt;她眨着慧黠的大眼睛说：「是这样的吗？你这个人很奇怪喔！其它男生都拼命的在女孩子面前表现他最好的一面，希望能博得女孩子的好感，只有你是明明对女孩子好，却又故意的不想让女孩子知道。」&lt;br&gt;她想了一会儿说：「喔～你是不是因为内心害怕失去，所以你才一直抗拒女孩子去喜欢上你，对吧？」&lt;br&gt;我想想好像我真的是这样，但又不能在她面前承认！我就说：「妳知不知道有什么太聪明的女孩子反而会惹人厌的！」&lt;br&gt;她一脸得意的说：「哈～哈！被我猜到了！」&lt;br&gt;她突然像想到什么的问我：「等一下！我记得刚才摔车的时候我好像听见你叫我什么？」&lt;br&gt;我尴尬的说：「嗯……叫妳小舞啊！」&lt;br&gt;她好奇的问我：「你为什么要叫我小舞？」&lt;br&gt;我对她解释说：「因为我觉得妳长得很像一个叫萩原舞的日本女生，所以就叫妳小舞了。」&lt;br&gt;她好奇的问说：「她是干嘛的？长得漂亮吗？」&lt;br&gt;我心想总不能说她是拍A片的吧！我就说：「她是日本的写真女明星，她长得蛮漂亮的，而且可爱中带点性感！我蛮喜欢她的！」&lt;br&gt;我问她说：「对了！妳有绰号吗？那班上同学平常都怎么叫妳的？」&lt;br&gt;她说：「我没有绰号，班上同学平常也都是叫我诗纬而已。」&lt;br&gt;我有点高兴的问她：「真的吗？那我可不可以叫妳小舞？」&lt;br&gt;她认真的斜着头想了一下：「小舞？………随便你，你高兴就好了！」&lt;br&gt;我开玩笑的说：「你男朋友既然没有我好，要不要考虑一下作我的女朋友？」&lt;br&gt;她满脸笑意的从后面推了下我的头说：「你癞蛤蟆想吃天鹅肉，你呀！等下辈子吧！」&lt;br&gt;我就突然边骑车边大声的喊：「老天爷为什么？为什么漂亮的女生都已经是死会了呢？为什么～！」&lt;br&gt;她被我突如其来的举动吓了一大跳！之后却是咯咯的笑个不停，我想现在她的心里一定很开心吧！她娇嗔似打了下我的背说：「你发神经啊？还不专心骑车，你还想害我再摔一次车，你才高兴啊？」&lt;br&gt;我打屁的说：「有美人作伴就算要共赴黄泉，我死嘛甘愿！」&lt;br&gt;她急忙的说：「呸…呸…呸！谁要跟你共赴黄泉，要死你自己去死，我还要活久一点。」&lt;br&gt;她又说：「刚才还不知道是谁说自己又笨、反应又慢的，我看其实是聪明的要命才对。」&lt;br&gt;我摆出坏坏的口吻说：「啍…啍…啍！竟然被妳发现我的真面目，看来我只好杀人灭口了！」&lt;br&gt;我还伸出左手绕到她的腰上要搔她的痒，她笑着说：「不要…好痒……你小心骑车！」&lt;br&gt;我也很讶异自己第一次和女孩子有这么亲密的举动，难道我喜欢上已经有男朋友的她了？到了目的地后，她看到我机车踏板上还载了许多烤肉用具，她下车后主动走了过来要帮我拿一点，我蛮欣赏她不像时下有些女孩子，以为自己长得有点姿色就摆出一副恃宠而骄的模样。我见她提的东西有点重，我就把她手上拿的东西全提了过来，我一人提了五、六袋的东西，她好心的说：「没关系，我可以帮忙提一点，你一个人提会很重的。」&lt;br&gt;我说：「不用了！才这些而已我还提得动。」&lt;br&gt;她一直不好意思的说着：「真的没关系，就让我帮忙提一点吧！」&lt;br&gt;我故意说：「妳烦不烦啊？妳等会儿下去的时候走好别跌倒，就算是帮了我的大忙了。」&lt;br&gt;我以为我这样凶她，她就会乖乖的先走了，没想到她竟没有生气！她说：「你心里是不想让我提东西，所以你才故意的想激怒我，可惜你骗不过我的！不过还是谢谢你的好意，那我就恭敬不如从命的先下去了，待会儿见囉！」&lt;br&gt;她就一溜烟的跟上前面她的同学了。阿噜和阿良跟了上来随口问我：「恐龙，怎么了？」&lt;br&gt;我无奈的说：「唉～这女孩很特别，而且实在太聪明了！」&lt;br&gt;结果阿良就调侃我说：「哈！哈！恐龙，没想到你终于也遇到棋鼓相当的对手了！」&lt;br&gt;阿噜说出他的经验谈：「恐龙，你要小心了！当你开始觉得一个女孩子很特别时，就表示你开始对她有好感了，小心你会越来越喜欢上她的！」&lt;br&gt;我好强的说：「我会喜欢上她？这是不可能的事！何况她也有男朋友了。」&lt;br&gt;只是没想到后来我却是自己给自己打了一个大巴掌！因为我们要长途而来不方便自己带帐蓬来，所以事先就向营地租了四顶帐蓬。我们到的时间将近中午时分，大家分配好帐蓬放好东西后就开始分成三组昇火准备烤肉了。男生负责起灶昇火及整理场地，女生当然就负责烤肉了。在烤肉时，我看得出来她有点坐立难安、神情还怪怪的，不时向其它的女生交头接耳的不知在谈论些什么，一副很不自在的模样。趁大家不注意时，我移到了她的身边关心的问她：「小舞，妳怎么了？」&lt;br&gt;她故作轻松的说：「我没事啊！」&lt;br&gt;我说：「妳别骗我了，妳这套对别的人还可以但对我就没用了！我看得出来妳心里有心事。」&lt;br&gt;她才像偷吃糖被捉到的小朋友一样，有点难为情小声的说：「是人家…那…那个……突然提早来了！」&lt;br&gt;我一时没意会到她在说什么，还疑惑的问了她一次：「什么东西来了啊？」&lt;br&gt;她羞红了脸几乎是贴在我耳边小声的说：「就是……月经啦！人家没有带卫生棉来。」&lt;br&gt;我尴尬的捉了捉头说：「对不起！我不是故意的，妳先向同学借借看嘛！」&lt;br&gt;她说：「我问过了，只有一个同学有带，不过她也无法借我，因为她也刚好来了。」&lt;br&gt;我建议她说：「那妳去看看营地里的小商店有没有卖？」&lt;br&gt;她无奈的说：「我去问过了，里面只有卖露营的用品和饮料、零食而已。」&lt;br&gt;她想让我放心因此害羞的说：「其实没关系，等会儿我用卫生纸先垫着也是可以用的。」&lt;br&gt;我以为这样她大概没事了，在我打算要坐回我的座位时，我不小心撇见她白色短裤的下缘已经被渗出的经血染红了一小块，我抬头再看看她脸色略显苍白、额头又不时的冒出冷汗，刚才说话又有气无力的样子，手还不时按压在小腹上，我想她现在一定觉得很不舒服难过吧！我想了想还是决定向彦新说了声，就急忙骑了机车出去了。我在路上拦了几个在地人，才问到最近的药局在那里，过了快一小时我才又赶了回来，我坐到她身旁，她关心的问我：「你去那里了，怎么刚才都没看到你？」&lt;br&gt;我说：「我没事，小舞，嗯…麻烦妳去机车行李箱里帮我把里面的报纸拿下来。」&lt;br&gt;我把机车钥匙递给了她，她有点不高兴的说：「人家身体不舒服，你还叫我上去拿，你刚才下来时怎么不顺便拿下来，你真是个不体贴的男生！」&lt;br&gt;虽然她气呼呼的，但还是拿着钥匙乖乖的上去拿了。过一会儿她有点不好意思的对我说：「你骗我！你行李箱里根本没有报纸。」&lt;br&gt;她还怀疑的问我：「可是里面怎么会有一包卫生棉和止痛药？」&lt;br&gt;我说：「为了帮妳买包卫生棉，我问了不少人才问到那里有卖，来回骑了快一个小时的山路，这也是我第一次替女生买卫生棉，连我妈我都没帮她买过，没想到还被妳认为是个不体贴的男人」&lt;br&gt;她不好意思的说：「对不起啦！那你刚才为什么不顺便拿下来给我？」&lt;br&gt;我解释说：「我是怕我当着这么多男生的面前拿卫生棉给妳，大家都会知道妳月经来了，怕妳会觉得不好意思，我想不出其它办法，只好请妳自己上去拿了。」&lt;br&gt;她才满脸歉意说：「原来你是在为我着想，刚才真的是我错怪你了，我向你道歉，总共多少钱我给你。」&lt;br&gt;我说：「不用了，就当是我先前害妳摔车向妳赔罪的吧！」&lt;br&gt;她说：「不行！这样我心里会过意不去，我还是给你好了，我不喜欢欠人家。」&lt;br&gt;我假装生气的说：「妳要给我钱？妳又要用妳的钱来侮辱我了！」&lt;br&gt;她被我逗笑了说：「好啦！好啦！不侮辱你啦！不过你也不要因为害我摔车而觉得亏欠我什么了。」&lt;br&gt;她说：「你对我这么好，还帮我去买卫生棉，我们就算扯平了喔！」&lt;br&gt;她眼神充满感动的对我说：「你知道吗？我男朋友从来就不曾帮我买过卫生棉或是止痛药，他甚至觉得月经来是我自己的事，他都没有你这么体贴！」&lt;br&gt;我开玩笑的又问了她一次：「那妳现在要不要考虑改作我的女朋友了？」&lt;br&gt;她推了一下我的头说：「神经！那有可能！」&lt;br&gt;她就起身拿着卫生棉走去厕所了。她如释重负的回来后神情也和缓了不少，我脱下身上的淡蓝色衬衫，我身上只剩件紧身的黑色T-Shirt，我自顾自的把衬衫上的长袖子放了下来围在她的腰上，还帮她打了个结固定在腰上，她不明究理的问我说：「你把衬衫绑在我的身上干嘛？」&lt;br&gt;我小声的对她说：「妳的白短裤被妳的经血弄脏了，我想用衬衫帮妳遮住。」&lt;br&gt;她不好意思的说：「可是这样你的衣服可能会被我弄脏，会洗不掉喔！」&lt;br&gt;我轻松的说：「洗不掉就再买件新的就好了，又不是什么大不了的事。」&lt;br&gt;她有点感动又有点欣赏的说：「你这么的细心、体贴，你根本不应该叫作恐龙。」&lt;br&gt;这时彦新扯着大嗓门远远的叫我：「恐龙啊！烤肉的竹籤你有没有买啊？放在那里怎么到处都找不到？」&lt;br&gt;我想了想，才不好意思的回答他：「啊！惨了！我出门时放在桌上忘了拿了！」&lt;br&gt;彦新说：「你这恐龙真是的！还好这里有在卖，要不然烤肉没有竹籤要怎么烤？」&lt;br&gt;我开玩笑的对她说：「看来妳还是太高估我了！」&lt;br&gt;她扬着眉毛很有自信带着微笑的说：「是这样吗？大家心照不宣喔！」&lt;br&gt;后来她对我说：「我发现你们同学都好会吃喔！烤好的东西一放到盘子上没一下就又见底了，简直像是从饿鬼道里爬出来的一样，烤的速度根本比不上他们吃的速度。」&lt;br&gt;她像突然想到什么似的说：「我都忘了你还没吃，我想你大概也饿坏了吧？」&lt;br&gt;你为了帮我买东西，害你跑这么远又骑这么久的车，我真的很过意不去。她赶紧拿了两片土司中间夹了两块又肥又大的肉片准备拿给我。结果嘴里塞得满满的小胖以为是要给他的，还向她伸手直说：「谢谢！谢谢！」&lt;br&gt;她嘟着嘴说：「小胖你干嘛！你已经吃了很多片了，恐龙都还没吃，这是要给他的。」&lt;br&gt;小胖一副酸溜溜的口吻说：「这社会还真是现实，这年头长得帅帅的人总是比较吃香，不像我们只是身材胖了一点，就要受到大家的歧视。」&lt;br&gt;小舞换上一脸甜死人不嚐命的可爱表情，撒娇的要把土司拿给小胖说：「小胖哥，你多吃一点，吃饱一点喔！吃不够我再帮你夹。」&lt;br&gt;在小胖觉得飘飘然的要将土司接过手的同时，小舞她作势亮着水果刀，一样用很可爱的口吻说：「小胖哥，如果等下有人没吃饱，我就从小胖哥你的肚子上割个两斤肥肉下来烤给大家吃。」&lt;br&gt;听到她说的话，小胖吓得当场缩了手说：「不要了！我不要了！妳这个女的怎么这么恐怖？」&lt;br&gt;她和小胖逗趣生动的对话引得大家一阵哈哈大笑！她背着大家对我作了胜利的手势把土司夹肉拿给了我。我对她说：「妳真是的，小胖已经很没胆了妳还这样吓他，妳要害他晚上作恶梦啊！」</content></item></essay>