<essay><item><title>珍惜拥有(3)</title><author>床上伴侣</author><content>她抬起下巴说：「啍！谁叫他想抢你的东西吃，你连一块都还没吃，是他自己太贪心了。」&lt;br&gt;我叫了她：「小舞！」&lt;br&gt;她回头问我说：「干嘛！」&lt;br&gt;我就逗她说：「告诉我，为什么妳这么可爱？」&lt;br&gt;她笑得很开心的说：「你神经啊！」&lt;br&gt;说也奇怪，不知道为什么我突然第一次觉得土司夹肉片竟然这么好吃，尤其是对着她甜甜的笑容！难道是我饿坏了吗？还是因为她呢……………？&lt;br&gt;我发现自己越来越喜欢上她活泼、可爱、聪明、羞怯、生气、调皮………各种令我着迷惊讶的模样。吃完午餐的下午两点多，炙热的大太阳晒得大家都有点受不了，帐蓬里更是热烘烘的，这时候连睡个午觉都觉得是种奢侈，后来大家干脆就下去溪里玩起水了，我们在水里玩起骑马打仗，男生背着女生开始一场大战，除了诗纬和小玉不方便下水外，大家都玩得很疯就连不会游泳的人也忍不住一起下水玩了起来。&lt;br&gt;一阵混战之后不管是男生还是女生从头到脚都是溼透了，有的女生玩起游戏来张牙舞爪的，那股狠劲真的是不输男生，混战里男生在下面撞成一团，女生则骑在上面七手八脚的想把对方阵营的女生拉下水。阿达挑衅的说：「牙套妹，妳不要以为妳有一付大钢牙我和小兰就怕妳了！」&lt;br&gt;牙套妹咬牙切齿的说：「阿志，等会儿你就给我追着阿达那一对跑，阿达好胆你就别跑。」&lt;br&gt;小胖也不甘视弱的说：「阿慧等一下妳要捉稳喔！我们先找阿达算帐。」&lt;br&gt;阿良和小雪也加入战局：「小兰妳不用怕！我们来救妳！」&lt;br&gt;彦新和小倩也在旁叫嚣助阵，我也下水和大家一起玩：「小姗，妳要捉好，别还没开始就掉下水了！」&lt;br&gt;岸上一声令下，两队开始冲锋还不时传来尖叫声：「啊…救命啊！阿达小心左边、左边……。」&lt;br&gt;「阿志，你站好！不要摇来摇去的，啊…我快掉下去了！」&lt;br&gt;「阿慧，妳快放手不要捉我的头发，很痛呢！……」&lt;br&gt;「小兰，妳要扶好别掉下去，我们一定要把牙套妹拉下水，冲啊！………」&lt;br&gt;「啊……不要………快跑………小虎……这边有人………救命啊……啊………」&lt;br&gt;「小倩，妳不要拉我的衣服，快放手！啊………人家快曝光了………放手……」&lt;br&gt;有的女生甚至上衣都快被拉了上来，差点连内衣都被看到，对男生来说真是大饱眼福！岸上的诗纬和小玉也喊着：「小姗，小心阿男那队就在妳后面！」&lt;br&gt;小倩快被拉下水时，紧紧捉着彦新的头尖叫着不放，结果彦新的头被她按在水里还差点窒息了，过了不久大家玩累了也上岸休息，就穿着溼淋淋的衣服坐在石头上作日光浴。炎热的夏天里来一片冰凉又多汁的西瓜真是一种享受！大家就将放在冷凉溪水里的大西瓜拿了起来切了切，我拿了一片要递给小舞，结果小舞就婉拒了我，我问她：「天气这么热，妳怎么不吃？」&lt;br&gt;小舞不好意思地说：「人家的那个来了不能吃冰泠的东西！」&lt;br&gt;我才对她说：「我差点忘了！还好妳提醒我。」&lt;br&gt;之后大家围坐在一起开始自我介绍，好好的互相认识一番……………。女生们小我们一个年级，大概都在十八、十九岁左右，正当小雪作完自我介绍，小胖在后面问一句：「妳的三围没说？」&lt;br&gt;小雪说：「这是女人的秘密，我才不告诉你！」&lt;br&gt;阿良多嘴的说：「她的三围我不知道，但她大概是B罩杯。」&lt;br&gt;小胖很怀疑的问阿良：「你怎么知道？」&lt;br&gt;阿良说：「刚才骑马打仗时，她胸前的两个大水球一直压在我的背上，害我背部差点快破皮。」&lt;br&gt;小雪追着阿良打：「你很讨厌，你这色狼，把人家的秘密说出来！」&lt;br&gt;阿良边跑边说：「你们看，我猜对了吧！啊…啊……不要…不要……！」&lt;br&gt;小雪说：「去死吧你！」&lt;br&gt;一把就把阿良给推下水去，结果本来衣服快干的阿良又溼了一身上来。轮到牙套妹要自我介绍时，阿志就开玩笑的说：「妳就直接跳过，又没有人想知道妳的！」&lt;br&gt;看到牙套妹气到七窍生烟的模样，弄得所有男生都在一旁窃笑。后来我们就一边玩起扑克牌一边让太阳晒干身上的衣服，我们玩起抽鬼牌，最输的人要被大家轮流弹耳朵，每次小舞输时，我嘴里说着一定会让她痛得跳起来！但每次我都会刚好“手滑”只是轻弹一下她的耳垂并没有真正用力的弹下去，几次下来她大概也知道我是故意在放水，从她的眼神里我看得出来，她知道我「舍不得伤害她！」&lt;br&gt;后来大家的耳朵都被弹得像猪耳朵一样又红又肿的，大家怕痛就改了处罚的方式，输的人要去向异性的那方借一样身上的东西而且不可以重复，玩了几轮下来能借的东西都借光了举凡：手表、项鍊、皮带、戒指、眼镜…………等。&lt;br&gt;被借的人可以要求他作一件事像：用屁股写字、亲吻某样东西、说笑话、唱歌、扮鬼脸、模仿，只要不是太过份的事都可以，借不到东西的人就要下水了。为了怕借不到东西要被丢下水，大家连形象都不顾了，后来就看到阿男抱着一颗大树亲了一分钟！还有小姗红着脸当着大家的面用屁股写字，小胖更惨被罚去跟一个阿婆对她说我爱你！结果有次小舞输了，她就想借我的眼镜，我想唱歌应该没什么难度，我就要求她唱首歌就借她，她一直求我说换别的处罚好不好？我想唱歌很轻松了，何况我心里也很想听听看她唱歌。&lt;br&gt;最后小舞她只好硬着头皮唱了首歌，没想到长得可爱又漂亮的小舞竟是个小音痴！唱起歌来走音连连，害大家笑得要命！我原本是想让她轻松过关，没想到竟是让她当众出糗！后来有次换我输了，我想向她借她的遮阳眼镜，她以为刚才我是故意整她的，她就听从大家的起哄，除非我跪下来亲她的手，要不然就得去向其它女生借，只是她没想到我会真的单脚跪下来亲了她的左手，她一脸不敢相信的样子！游戏结束后，她急忙向我道歉，说她刚才不是故意的，她也没想到我会真的这样作。我也向她道歉说：「我事先不知道妳不太会唱歌，要不然我一定不会坚持要妳唱歌的。」&lt;br&gt;她开心的说：「既然我们两个有错，那这样大家就算扯平了，谁都不可以在心底生闷气了囉！」&lt;br&gt;我故意逗她说：「妳长得还蛮漂亮的，真的看不出来妳是个唱歌会走音走得这么厉害的小音痴！」&lt;br&gt;她一脸暴风雨将至的神情说：「你再说一次，谁是唱歌会走音的小音痴？」&lt;br&gt;我故意不怕死的对她直说：「我才不会惧怕邪恶的恶势力，当然就是妳了不然还有谁！」&lt;br&gt;说完后看她一脸阴晴不定的表情，我赶紧拔腿就跑。惹得她在后面追着我说：「死恐龙，你很讨厌！说人家是小音痴，你就不要让我追到……………！」&lt;br&gt;在旁边钓鱼的阿良、阿噜及小雪看着我们追逐嘻笑打闹不禁也笑了出来，阿良和阿噜开玩笑的说：「看他们两个这样子，我看要不了多久我们班又会多出一对情侣了！」&lt;br&gt;阿噜说：「依我看来大概八九不离十囉！」&lt;br&gt;结果小雪语出惊人的说：「不可能的，因为诗纬已经有男朋友了！」&lt;br&gt;听到后阿噜和阿良有点错愕惋惜的说：「真可惜！要不然我倒觉得他们两个真的蛮配的！」&lt;br&gt;阿良开玩笑的说：「阿噜，又有一个将步上你的后尘了，看来我们班的失恋阵线连盟又将多一个人了。」&lt;br&gt;阿良问他：「毕业旅行时你认识的那个女孩子靓靓还有连络吗？」&lt;br&gt;阿噜沮丧的摇摇头说：「没有，我想她大概回到她男朋友的身边去，早已忘掉我了吧！」&lt;br&gt;阿良安慰他说：「天涯何处无芳草，何必单恋一枝花，女朋友再找就有了！」&lt;br&gt;小雪也说：「对啊！干嘛为了一个女生这样的想不开！」&lt;br&gt;阿噜感叹的说：「弱水三千只取一瓢，你们没谈过恋爱自然无法体会那种刻骨铭心的感觉，在我心目中她真的是跟其它的女孩子不一样的。」&lt;br&gt;后来大家就各自活动，钓鱼的钓鱼、泡水的泡水、聊聊天打打牌的。过不久天色也开始暗了，吃过晚餐后我们休息了一下，准备带着手电筒和虾网去溪里捉虾子，因为天色也暗了，为了安全上的顾虑也是分成两个人一组，这时候阿志提议说要再抽一次扑克牌，彦新说：「要不然这样好了这次由女生来决定要和谁一组，女生来抽扑克牌点数大的人先选。」&lt;br&gt;女生觉得这个提议听起来不错，而男生则是没意见。结果很意外的小舞后来还是选了我，我好奇的问她为什么要选我？她说：「我觉得你比较有责任感，你会保护我的安全而且和你在一起比较不会无聊。」&lt;br&gt;号称籤王的牙套妹选了小胖，小胖一脸无奈的样子，而阿志也乐得终于逃离牙套妹的魔掌。好像除了小雪和阿良及小舞和我之外其它对都换了人。我拿着手电筒而小舞拿着虾网一起走在冷凉的溪水中，我一边牵着她一边帮她照明，其它对也都分散得很开，免得走没几步又碰在一起了。在灯光的照射之下我们发现有一只虾子像白痴一样乖乖的不动，小舞拿着网子慢慢的靠近它，一下子就捉到了！小舞像个小孩子一样高兴的大叫：「我捉到了！我捉到了！我已经捉到了一只喔！」&lt;br&gt;其它对纷纷回过头说：「别高兴，等一下我们一定捉得比你们多，甚至有人说我们来比看谁捉得多！」&lt;br&gt;一下子大家就低着头专心的找寻虾子的踪迹，我和小舞一下子就捉到了四只又肥又大的长臂虾。小舞似乎觉得很有成就感就一直想捉更多，拉着我越走越深水都淹到大腿了，我提醒她要小心安全，她好像没放在心上，还一直往深处走，她敷衍的说着：「好啦！好啦！我知道！」&lt;br&gt;话才一说完，她就不小心没踩好滑了一跤快掉到水里去，还好我在后面看到眼明手快的赶紧从后面伸手环抱住她，没让她整个沈到水里去，她只是整件裤子都溼掉而已，还好人没有怎样。我碎碎唸的说：「妳看！妳看！叫妳小心，妳就不听还好我动作快，要不然妳全身就溼掉了。」&lt;br&gt;她抬头羞赧地望着我说：「你的手现在可以放开了吧？」&lt;br&gt;我才发现刚才一时心急没想到那么多，一不小心两只手就盈握在她丰满的胸部上，难怪我觉得软软的，我赶紧放手跟她道歉：「对不起！我不是故意的，我是看妳快沈下去，我才……。」&lt;br&gt;她表情有点生气的说：「色狼！你刚才故意偷吃人家的豆腐，我要去跟大家说！」&lt;br&gt;我急着解释说：「不是的！不是的！我是看妳快掉下去，我一时心急没注意那么多，我真的不是故意的！」&lt;br&gt;之后我就尴尬得不敢再跟她说话，她彷彿知道我有点自责又有点不好意思，她才笑着说：「好啦！我是在跟你开玩笑的，我知道你不是这样的人。」&lt;br&gt;接着她拉着我的手往水渐浅的地方走回去，她发现我的手还在发抖，她明知道原因还故意作弄我：「你很冷吗？怎么手在发抖？」&lt;br&gt;我老实的说：「我…我…我第一次摸到女生的胸部，当然会紧张了！」&lt;br&gt;她不怀好意的问我：「那第一次摸到女生胸部的感觉怎么样？」&lt;br&gt;我想了一下，不好意思的说：「很…柔软、很…舒服！」&lt;br&gt;她恶作剧的对我说：「我今天没穿胸罩你摸起来当然会觉得很软了。」&lt;br&gt;我惊讶的说不出话，妳……妳……怎么………没…………她忍不住大笑出来说：「我骗你的，你还真的相信啊！」&lt;br&gt;我才恍然大悟她从头到底都在作弄我：「妳这调皮的小舞，故意设计我，想看我出糗！」&lt;br&gt;我追着她要搔她的痒，她就一直尖叫往前跑，没多久就被我追上我握住了她的手，我带着笑意叫了她：「小舞！」&lt;br&gt;她说：「干嘛？」&lt;br&gt;我逗她说：「告诉我，为什么妳这么可爱？」&lt;br&gt;她笑得更开心了：「你又发神经了！」&lt;br&gt;过一会儿她兴奋的拉着我说：「你看！你看那里好像有一只，你快点用灯照一下啦！」&lt;br&gt;我说：「那里？那里？好像真的有喔！比刚才捉到的都还大只，网子给我这次换我来。」&lt;br&gt;她说：「好！给你，你要慢一点喔！不要吓到它。」&lt;br&gt;结果这次幸运不好，我没网到还给它逃掉了。她嘲笑我说：「你怎么那么笨，这么简单都捉不到，还给它跑掉，你真的是四肢发达的恐龙！」&lt;br&gt;我说：「那里又有一只，再给我一次机会让我来，这次一定没问题的。」&lt;br&gt;她抢着说：「不要！我不相信你，这次该我了啦！」&lt;br&gt;我们两个当场就为了一个网子争了起来，最后用猜拳的方式来决定，当我猜赢的时候，我们才发现那只虾子老早就逃之夭夭了，我们两个才相视而笑：「这下好了谁都不用争了！」&lt;br&gt;我很自然的牵起她的手说：「走！我们再去捉更多的虾子，小心点！石头很滑要走好喔！」&lt;br&gt;她很开心的说了声：「好！」&lt;br&gt;没有拒绝就让我这样牵着她的手，不知不觉的两心的距离也更加的靠近了。后来我发现她的手微微的在发抖，我关心的问她：「妳怎么了，怎么现在换妳在发抖了？」&lt;br&gt;她不好意思的说：「没什么！没事！」&lt;br&gt;可是我看她的手不知不觉的已经按压在小腹上了，小手还特别的冰冷，我才恍然大悟的想到差点忘了她正在生理期当中，而且还是最难过的第一天！我拉着她的小手往岸上走去，她急忙说：「没关系！我不想坏了你的玩兴，我们继续捉虾。」</content></item></essay>