<essay><item><title>毕业旅行(4)</title><author>床上伴侣</author><content>再来舌头转移目标，对着她早已肿成豆子般的阴核挑弄起来，「喔⋯⋯那里不行⋯⋯喔⋯⋯喔⋯⋯我会受不了⋯⋯喔⋯⋯喔⋯⋯」&lt;br&gt;原来刺激阴核是她的致命伤，我就专门对她的阴核进攻，一阵又吸又舔又含，最后将舌头伸入她红嫩的穴口挑弄，手指拼命揉着她的阴核，她不一会儿「喔⋯⋯喔⋯⋯不行了⋯⋯喔⋯⋯快出来了⋯⋯喔⋯⋯喔⋯⋯我要出来了⋯⋯喔⋯⋯」&lt;br&gt;一阵短暂的颤抖，她像洩了气的皮球，无力的喘息着，穴口充斥着她刚流出的爱液，我拿出放在皮夹里的保险套，打算要提枪上阵了，她起身说：「你躺好，休息一下，我来帮你戴！」&lt;br&gt;她一手接过保险套却不急着打开，她用手套弄着我硬挺的阳具，害羞的对我微微笑，她突然张开樱桃小口将龟头含了进去，我惊讶的对她说：「其实妳不必这样做，并不是每个女生都必须这样做的！」&lt;br&gt;她嘴巴吐出龟头还牵了一条细丝的口水说：「可是我想为你做！」&lt;br&gt;说完，她的小嘴又开始努力挑逗我的阳具，她专心的神情，令我觉得能让她含弄真是一种满足，我闭上眼享受她的小嘴带给我的快感，她开始一手快速套弄着阳具根部，一手轻轻抚弄着阴囊，小嘴含住阳具快速的吸吮，舌头在龟头上打转，我已经快到射精的临界点，她停了下来，打开保险套将套子含进嘴里，用嘴巴帮我戴上，看的我更加的兴奋！&lt;br&gt;她双脚张开跨坐在我的大腿上，扶着已经硬挺的阳具对准她溼润的小穴口，她腰一沈，阳具慢慢的滑入阴道中，她的小穴肉紧紧的吸住了龟头，当整只阳具没入小穴时，她忍不住呻吟了出来「喔⋯⋯喔⋯⋯好⋯⋯粗⋯⋯⋯喔⋯⋯喔⋯⋯」&lt;br&gt;她慢慢的扭动腰，让阳具在小穴内前后的滑动，她主动的握起我的大手爱抚着她的酥胸，她问我喜欢吗？我点点头！过了一会儿，她有点累，趴了下来抱着我的头，对着我的唇一阵狂吻，「嗯⋯⋯嗯⋯⋯嗯⋯⋯好舒服⋯⋯嗯⋯⋯嗯⋯⋯肉棒⋯⋯好硬⋯⋯喔⋯⋯」&lt;br&gt;腰也开始加速的抽送起来，阳具变成上下抽插着她的嫩穴，我双手按着她的臀部，让她每次的下沈都插到底才让她抽出来，她的腰动的越来越快，我按住她臀部的手也越来越用力，啪⋯啪⋯啪⋯不绝于耳的交合声让她更兴奋，她的喘息也越来越大声，她在我耳边「啊⋯⋯啊⋯⋯小穴⋯⋯会被搞死⋯⋯啊⋯⋯啊⋯⋯」&lt;br&gt;激烈的叫着。「啊⋯⋯我会不行的⋯⋯啊⋯⋯啊⋯⋯肉棒⋯⋯顶死我了⋯⋯啊⋯⋯啊⋯⋯」&lt;br&gt;「啊⋯⋯啊⋯⋯快不行了⋯⋯啊⋯⋯太快了⋯⋯啊⋯⋯要去了⋯⋯啊⋯⋯⋯」&lt;br&gt;她摒住呼吸，小穴突然一紧，约过五秒，她阴道内传来一阵痉癵，她松了一大口气，剧烈的喘息着，龟头上传来一股热流，穴肉剧烈的收缩着按摩着我的阳具，她又高潮了！她张着迷蒙的眼神、酡红的双颊跟我说：「我不行了，我只会这样而已！」&lt;br&gt;我疼惜的吻了她一下，将阳具抽出她的身体，让她趴在床上屁股朝上，把她的双腿张开成八字型，她的小穴微张闪烁着晶莹的水滴，粉红色的穴肉依稀可见，我提起阳具，送入她满是爱液的小穴中，扶着她的腰轻轻的抽送起来，适应了她的小穴，渐渐的我也加快速度，用力的撞击她的屁股，阳具每一下都没入小穴中，一开始，她还能配合我「啊⋯⋯啊⋯⋯啊⋯⋯好舒服⋯⋯啊⋯⋯好爽⋯⋯喔⋯⋯」&lt;br&gt;的叫起来。到后来，她受不了这种剌激，已经叫不出来了，只能双手死命的捉紧床单，有点痛苦的样子。她大概真的是受不了了，我抽出阳具将她放在床上面对我，她好像有点累了，她不像玫君那么有经验，我若是再不高潮，她真的会被我插到昏过去，将她白晰的双腿放在我的肩上，我重新提起阳具插入小穴，双手撑着床，腰部就开始猛烈冲刺起来，她紧闭着双眼，一手捉着我的胳膊，一手紧捉着床单，阳具次次见底，龟头顶到她的子宫颈口，她失神狂乱的叫着：「啊⋯⋯啊⋯⋯太刺激了⋯⋯啊⋯⋯啊⋯⋯太深了⋯⋯啊⋯⋯」&lt;br&gt;「啊⋯⋯求求你⋯⋯啊⋯⋯饶了我⋯⋯啊⋯⋯啊⋯⋯求⋯求⋯⋯你⋯⋯」&lt;br&gt;「啊⋯⋯啊⋯⋯救命啊⋯⋯啊⋯⋯我会爽死⋯⋯啊⋯⋯啊⋯⋯」&lt;br&gt;「啊⋯⋯⋯啊⋯⋯不要了⋯⋯⋯我不要了⋯⋯⋯啊⋯⋯啊⋯⋯放过我吧⋯⋯⋯」&lt;br&gt;「求求你住手⋯⋯啊⋯⋯我真的不要了⋯⋯⋯啊⋯⋯⋯我会死掉⋯啊⋯啊⋯啊⋯⋯啊⋯⋯」&lt;br&gt;剧烈的抽送再伴随着她的淫叫声，我再也忍受不住，阳具往前用力顶进小穴底，她又是一阵痉癵，一波波的阴精浇在我的龟头上，我爽到闭上眼，觉得马眼一松，一阵浓热的精液持续射出，这一次我觉得射了好久，我趴在她身上休息一下，等回神后把保险套取下，哇！&lt;br&gt;我从没射过这么多，她已经失神到有点昏过去了，我拿起卫生纸低头帮她清理擦拭起来，没想到，她的两片大阴唇又红又肿到合不起来了，小穴口也被撑大，穴肉都看得很清楚！爱液沾满了整个外阴部，床单上还留下一小滩的小水渍，我擦拭干净后，帮她穿上内裤，亲了她一下，她有点醒了，虚弱的抱着我温存了一会儿。她轻抚着我胳膊上被她抓伤的抓痕，对我说：「对不起！还会痛吗？」&lt;br&gt;我摇摇头。她小声的问我：「你会想知道，你是我第几个男人吗？」&lt;br&gt;我笑笑的反问她：「那妳想知道，妳是我第几个女人吗？」&lt;br&gt;她摇摇头说：「我不想知道！」&lt;br&gt;我问她：「那妳干嘛，问这个傻问题？」&lt;br&gt;她说：「你们男人不都很在意吗？我从前的男友就问过我。」&lt;br&gt;我跟她说：「我们都玩过爱情游戏，在一起的时候，彼此真心付出就好了，其它的事就不重要了！」&lt;br&gt;她有点感动的，抱我更紧，她问我：「过了明天后，你还会记得我吗？」&lt;br&gt;我说：「会」&lt;br&gt;她静静的闭上眼，纤细的手指在我的胸膛上写下：SECOND。我看出她想告诉我，我是她第二个男人，我握住她的手跟她说：「那不重要！」&lt;br&gt;她满足的在我温暖的怀抱中睡去，她眼角一滴溼热的液体，像流星般划过我的胸膛。从前和玫君做爱时，我满脑子就想着要佔有她、征服她、搞死她，让她以后离不开我！但现在和靓靓做爱时，我却是想着要如何疼惜她，爱她，纵使以后我再也见不到她。&lt;br&gt;她脸靠在我的胸膛上，一手抱着我，一只脚跨在我身上，好像把我当成抱枕一般。看着她均匀的呼吸，她天真、单纯的模样，真希望能永远像这样呵护着她！如果她真是我女朋友的话，我一定会好好疼惜她，只可惜现实中她不是。明天，当飞机飞回台北时，我们又会是两个国度的人了，她或许会回到男友的身边，或许会在人海中遇到真正爱她的人，我是真心的祝福她，虽然我很想成为那个幸运的人！&lt;br&gt;一看表晚上十点多了，我临时想到一件事，赶紧穿好衣服上街去，过一会，才又回来搂着靓靓睡去。第五天隔天，当我醒来枕边已空无一人，靓靓已经回去了，我盥洗一番赶紧上街去，看到靓靓从饭店旁的艺品店走出来，我问她：「早啊！买东西？」&lt;br&gt;她神情紧张的点了点头「嗯！」&lt;br&gt;，快步的走回饭店去，我走入艺品店，向老板取回我昨晚送来的项鍊，只是上面多刻了一个小小的「靓」&lt;br&gt;字。今天早上的行程是去【天后宫】，因为是最后一天的行程，所以行李也都带在身上，到了天后宫除了参观古蹟、顺便让大家买买特产、名产带回家，靓靓穿着灰色的短衬衫，黑色的长裤，是代表今天她忧郁的心情吗？&lt;br&gt;我们都很有默契的，没提起昨晚意外发生的事，一路上，我们也不像前几天那么有话说，就一直让这种离别的哀伤气氛，充斥在空气中。快中午时，坐船到澎湖本岛北方的一个小岛【险礁】，这是我们最后的一站，大家就只有拍拍照、看看海鸥而已，大概也都玩累了，没人下水去玩，有些女生拿起小玻璃瓶，把砂子装进去瓶中带回去做纪念。转眼间，已经到了马公机场，我跟靓靓说：「等一下会坐很久的飞机，最好先去上一下厕所！」&lt;br&gt;我先帮妳看着东西，她说：「那麻烦你了！」&lt;br&gt;就去上厕所了。我趁着她上厕所的空档，用最快的速度，把那条刻着「靓」&lt;br&gt;的心型文石项鍊放入她的行李中。等她回来后，我也去上了一下厕所。在飞机上，我一直想着等会儿要跟她说些什么？没想到，飞机一下子就已经到达台北了，看着她和同学离去的背影，我最后一次叫她〝惦惦的〞！她回头说：「什么事？」&lt;br&gt;我说「再⋯⋯保重！」&lt;br&gt;她说：「你也是！」&lt;br&gt;说「再见」&lt;br&gt;不见得就能再见面，倒不如不说的好！走出机场，回到现实中，毕业旅行的浪漫邂逅就这样结束了，故事也就这样结束了⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯吗？一星期后回到家中，我把几天换下来的衣服，全倒进洗衣机里，接下来的日子，就忙着洗照片将照片分类，分别寄给通讯录上的人，收到的信件也都是要求加洗照片的人，却都一直没有她的来信！我常会想起那天，游戏的开始⋯⋯。「我们来玩一个游戏！」&lt;br&gt;「什么游戏？」&lt;br&gt;「剩下这三天我们就假装是一对情侣！」&lt;br&gt;反正「同是天涯沦落人，相逢何必曾相识」&lt;br&gt;就这最后的三天而已，假期一结束，我们的关系也就结束了！妳敢不敢啊？「谁说我不敢！」&lt;br&gt;「好！反悔的是乌龟喔！」&lt;br&gt;虽然当时只是个游戏，但游戏结束时，我似乎输掉了我的心⋯⋯。我只能安慰自己：或许她已经和男友复合了，早已忘了我吧！其实回来的头几天有时做梦还会梦到她。我把所有有她的照片都加洗了一份，才发现我们的合照就只有一张，就是在天人菊田里我吻她的那一张，除了这张以外，其它的我都寄给了她，这张就算是我的珍藏吧！我把以前和玫君的所有照片全丢掉，皮夹里的照片换上和靓靓的合照，只不过是反过来放，背面朝上，免得我常常看到，会忍不住想起她！&lt;br&gt;也不敢听英文情歌，怕不小心去听到Endlesslove这首歌，会让我想起和她相处的片段。Itmustbeenlovebutit’sovernow.两个月后转眼又要开学了，我已经渐渐的不再常常想起那个曾叫她〝惦惦的〞的女生了。我把袋子里的杂物清一清，打算把袋子洗一洗，上课时刚好可以用来装书，从里面清出面纸、笔、太阳眼镜、底片盒⋯⋯⋯。要丢到洗衣机里时，摸到底部鼓鼓、重重的，好像还有东西？夹层的拉链打开一看，是个小玻璃罐里面装了八份满的砂子，这不是那天女生在装的砂子？&lt;br&gt;里面还有一张纸条，我好奇的打开罐子小心的取出纸条，上面字迹涓秀的写着几个字：「系我一生心、负你千行泪————靓1995.06.30」&lt;br&gt;老天啊！你是要惩罚我是不是？好不容易我才勉强自己，快要淡忘掉她了！我把纸条放回玻璃罐中，拼命把罐子塞到抽屉的最里面，眼不见为净！过几天开学了，有的同学真的和女生成了男女朋友，阿良和小胖问我：「阿噜，你和那个〝惦惦的〞进展怎样了？」&lt;br&gt;我把事情的始末告诉他们，他们开玩笑的说：「你怎么那么悲情啊？」&lt;br&gt;后来，他们常常三不五时的跟我开玩笑，在走廊上大喊：「阿噜，快出来啦！〝惦惦的〞来找你了！」&lt;br&gt;结果都是空欢喜一场，久而久之，我也被亏的习惯了！又过了一阵子，有天下课后，阿良跑来跟我说：「阿噜，你那个前女友玫君，在科馆前等你！」&lt;br&gt;我问他真的还是假的：「真的啦！你下去就知道了。」&lt;br&gt;我半信半疑的走了下去，真的是玫君！再见到她，我的心情没有多大的起伏，她没有变，还是像以前一样的漂亮。我问她：「有事吗？」&lt;br&gt;她说：「没什么，你过的好不好？」&lt;br&gt;我说：「普普通通啦！」&lt;br&gt;她好像一直在观察我的神情。她装可怜的说：「我过的不好，和你分手后我就常常想起你，好怀念我们以前共有的时光，我才发现，其实我真离不开你⋯⋯⋯⋯。」&lt;br&gt;她谨慎的问：「妳有交女朋友吗？」&lt;br&gt;我摇摇头没说什么。她表情有点窃喜的说：「让我们再重新开始好吗？」&lt;br&gt;她主动的牵起我的手。如果是以前的我，或许会傻傻的答应，但自从去了一趟毕业旅行回来后，使我对于感情的事，有了更成熟的认知和想法。如果她真的很想和我复合，早两个月前就可以找我了，何必等到现在。一定是被马骑烂了被甩了，想回来先找驴子骑，有机会再找更好的马。我心想：「妈的！你真的当我是白痴啊！还想再给我一次绿云罩顶！」&lt;br&gt;我外表平静的对她说：「自从分手后，有些话我放在心里，一直很想告诉妳。」&lt;br&gt;她满心期待我接下来要说的话。我用我最大的分贝说出来，我想跟妳说的是：「去死吧！妳个贱女人！」&lt;br&gt;大声到连楼上都听得到。我们班的走廊已经挤了一些同学在看热闹，纷纷拍手，鼓掌叫好：「阿噜！水喔！有气魄！我欣赏你！」&lt;br&gt;说完，我厌恶的拨开她的手，走上楼梯就回教室去，她气的脸都快绿了，抬头瞪了我们班上同学一眼，跺了一下脚，就往校门口走去，同学还在上面故意学她跺脚：「人家不来了！」&lt;br&gt;她气的狂奔出校园。回到家后，除了有种报复的快感外，不可否认还有落寞的空虚感。听着CD，不知不觉的翻着翻着就把小玻璃罐拿出来把玩，看着小纸条发呆，「系我一生心、负你千行泪————靓1995.06.30」&lt;br&gt;署名的日期是假期的最后一天。（我的心注定一辈子为此牵挂，又要辜负你流不尽的眼泪。）&lt;br&gt;我想那时，她是喜欢我的！不知道她现在过的好吗？我无聊的把玻璃罐里的砂子当海水般的摇来摇去，才发现砂子堆里有个不太像是石头的东西，拿了出来一看，是一枚很眼熟的黑胆石戒指，我不敢相信的看着那枚戒指，呆住了好久！我才恍然大悟！&lt;br&gt;原来那天她是要买来送给我的，难怪会征询我的意见，我还很坏心的，故意挑了一个又黑又丑的，结果最后它还是回到了我手里。我看到戒指内面用毫刻，刻了一些字，才想到那天早上看到她从艺品店走出来，原来是去戒指上刻字好送给我，我注意的看上面，刻的是一些英文字：ENDLESSLOVEFORM.B.LENDLESSLOVE是无尽的爱，但我一直在想M.B.L是什么意思？不是我名字的缩写，也不是我的绰号，想了半天还是想不出来。&lt;br&gt;隔天我去问阿良和小胖，阿良说：「依我的经验M.B.L应该是万宝路！」&lt;br&gt;我说：「去你的，亏你想的出来，我又不抽烟！」&lt;br&gt;何况她送给万宝路干嘛？小胖说：「这一定是她不好意思写出来，或是怕被雕刻师傅看到的东西，才会用英文缩写来表达。」&lt;br&gt;我说：「不错喔，分析的有道理！」&lt;br&gt;我们开始拼命的联想。过一会儿，小胖大叫一声说：「我解出来了！我分析给你们听。」&lt;br&gt;M是MAN，B是BIRD，L是LONG，合起来就是MANBIRDLONG她称讚你鸡鸡长！你狗嘴里吐不出象牙，她才没那么低级咧！阿良说：「戒指应该是送给情人或是爱人！」&lt;br&gt;所以L应该是LOVER那M不是ME就是MY，既然在前面应该就是MY了，只剩下B了。小胖说B应该就是BIRD了，这样翻译起来就很清楚了，MYBIRDLOVER就是〝我的砲友〞。我和阿良先把小胖K了一顿，不是鸡鸡长就是砲友！妈的，满脑子黄色思想！那个正常的女孩子会刻个砲友送给别人，不要以为每个人都像你一样低级，小胖怕被K不敢再讲话了。我说那B应该就是BEST这样翻起来就对了！原来是“我的最爱”。阿良说：「阿噜，这个女孩子不错！有机会要追起来。」&lt;br&gt;我说：「她大概已经和前男友复合了，或是有新的男友了。」&lt;br&gt;戒指我实在舍不得戴，听人家说红色的绳子代表姻缘，我就用一条红色的中国绳把戒指绑在背包上。为了怕刮伤，我还把戒指塞进背包的小袋子里，期望有天还能再遇见她。开学也过一个月了，星期五的放学后骑着车回家，每当经过她的学校附近卖鸡蛋糕的摊贩，我就会骑慢一点，期待会有她的身影出现，只是每次总是怀着失望的心情回家！&lt;br&gt;今天不知道为什么？突然怀念起鸡蛋糕的味道，我冲动的骑到摊贩前跟他买了满满的一包后，就从巷道里骑了出去，迎面遇到一个女孩子，是她吗？我有点不敢确定！朝她多看了几眼，没想到，真的是让我魂牵梦萦的靓靓！&lt;br&gt;她好像正要去坐公车回家，还是一头漂亮的长发，穿着轻松的便服，没什么表情的走着。我慢慢的骑过去，在她身旁问她：「小姐，要吃鸡蛋糕吗？」&lt;br&gt;她吓了一跳，转头骂了我一声〝变态〞！大概是因为我戴着安全帽，她看不出来我的长相，以为我是无聊男子吧！接着她就一直往前跑去，我骑车追了上去，我在她背后大声的说：「妳告诉我，有那对情侣是这样各自回家的？」&lt;br&gt;她越跑越慢，最后停了下来，转头看着我，我也脱下安全帽，她终于认出是我，她很高兴的说：「你怎么会在这里？」&lt;br&gt;我说：「没想到我在妳心中，除了是个专门骗女孩的人外，最近还昇格成变态了！」&lt;br&gt;她急着辩解：「不是的！我真的不知道是你，我不是故意的⋯⋯。」&lt;br&gt;她还是那样的天真！常常会分不清，人家是在对她说真的，还是在开玩笑？我问她：「急着回家吗？」&lt;br&gt;她用力的摇摇头，我问她：「有空陪我走一走吗？」&lt;br&gt;她笑笑的回答：「好啊！」&lt;br&gt;从行李箱拿出另一顶安全帽给她戴上，顺便把热呼呼的鸡蛋糕递给她，她开心的吃着，遇到红灯时她也会餵我一个，结果大半包都被她吃完了。&lt;br&gt;我载她到阳明山文化校区附近，和她并坐在一起看华灯初上的台北夜景，见不到她时，一直很想她，见到她时，却又不知道该说些什么？正是此刻心情的写照！有点不知该说些什么？只能閒聊一些最近好不好？学校课业紧不紧？⋯⋯⋯的话题。&lt;br&gt;其实真正想问的却又是不敢问！最后鼓起勇气，我不敢直视的问她：「妳男友有来找过妳吗？」&lt;br&gt;她说：「没有，听说他毕业后去当兵了。」&lt;br&gt;还好，还有机会！我就大胆的直接问了：「那⋯那妳现在有喜欢的人吗？」&lt;br&gt;她咬了咬嘴唇，点了一下头。唉∼我的满心期待全落空了，感到幸福在挥手向我道别了！我沮丧的说「那⋯先祝妳成功！」&lt;br&gt;她淡淡的说了声：「谢谢！」&lt;br&gt;她问我：「那你呢？」&lt;br&gt;我说：「前阵子女友有来找我复合。」&lt;br&gt;那你怎么说？她有点紧张的问我，我说妳不会想知道的。她说：「你说啦！我真的想知道。」&lt;br&gt;妳真的要听？「对啦！你快说啦！」&lt;br&gt;我大声的说：「去死吧！你个贱女人！」&lt;br&gt;，发洩后彷彿我也比较能释怀，她已有喜欢的人了。她笑了出来！她说：「你怎么那么坏心？」&lt;br&gt;我说：「她又不是真心的爱我，况且我也不喜欢她了！」&lt;br&gt;她注意着我的手，看到我手上并没有任何的戒指，她的神情有点怪怪的问我：「送你的礼物喜欢吗？」&lt;br&gt;我不知道为什么，有作弄她的冲动！我说那玻璃罐摆在书桌上很好看，蛮喜欢的！「那玻璃罐里的东西？」&lt;br&gt;她略显紧张的问我。我骗她说：「妳说的是纸条啊！我有拿出来，结果不小心弄丢了」&lt;br&gt;她神情有点落寞！她失望的问：「那里面还有的东西呢？」&lt;br&gt;我故意装傻：「什么东西？」&lt;br&gt;她脸上有点受伤的表情，生气的说：「就是戒指啦！」&lt;br&gt;我说：「那个戒指蛮漂亮的，不过妳怎么刻个M.B.L我又看不懂，我同学很喜欢我就给他了。」&lt;br&gt;她急着快哭出来的说：「那是我⋯我⋯就说不下去了。」&lt;br&gt;我问她：「是什么？」&lt;br&gt;她说：「那是我⋯我⋯我刻错了！」&lt;br&gt;我也不是故意要这样刺伤她，我就是控制不住满心的妒意，我真的很忌妒她心里喜欢的那个人！过一会儿，她神情冰冷的说：「有点晚了，我想回去了！」&lt;br&gt;我就载着她，照她所说的路，载她到她家的巷口，一路上两人都没有再说话。过了这一段时间，我也比较冷静了，陪她走了一段路快到她家，我停了下来面对她，我向她道歉：「刚才我是故意惹妳生气的，其实我真的很喜欢妳！」&lt;br&gt;我从背包中抽出那条红色的绳子，把戒指和绳子放在她手上，她的表情有点惊讶！我说：「既然以后不会再见了，戒指妳就留着吧！免得以后我看到它就会想起妳，诚心的祝妳幸福！」&lt;br&gt;说完，她的眼眶有点红红的，她从领口中抽出一个东西，那是我送她的项鍊，没想到她真的戴在身上！她从脖子上取了下来，放在手上，看了我一会儿，掉下几行清泪。这样的情景，让我想到一首词：「还君明珠双泪垂，恨不相逢未嫁时。」&lt;br&gt;她抱住我靠在我的胸膛上，对我说：「对不起！我没办法还给你。」&lt;br&gt;我说：「没关系！既然妳喜欢就留着吧！反正我已经送给妳了。」&lt;br&gt;接着她很小声的说：「因为这是我喜欢的人送的！」&lt;br&gt;我想了一会儿，才明白原来她喜欢的人是我！都怪我！刚才听到她有喜欢的人，也不问清楚就大吃飞醋。我高兴的紧紧抱住她说：「妳是故意在气我是不是？」&lt;br&gt;她高兴的流着眼泪，吸着鼻子的说：「你又没问我喜欢谁？隔那么久，你才想来找我！」&lt;br&gt;我说：「我怕妳已经有男朋友了，所以一直不敢找妳，那妳又为什么不来找我？」&lt;br&gt;她说：「我想的跟你一样！」&lt;br&gt;我笑她：「傻瓜！」&lt;br&gt;她说：「我如果是傻瓜，那你就是大傻瓜！」&lt;br&gt;我说：「看不出妳的小嘴巴也蛮坏的！」&lt;br&gt;她开玩笑的说：「都是跟你学的。」&lt;br&gt;「好吧！既然妳想学，那我可就要好好教教妳了！」&lt;br&gt;说完：「我吻上她的唇，将我这些日子的思念，化做一个火热的吻⋯⋯⋯」&lt;br&gt;结果吻的太忘我了，没注意到有个阿婆经过，隔了好久，我们才气喘嘘嘘，不舍的分开双唇。她亲手将戒指重新绑回我的背包上，叮咛我不准弄不见，也不准送人喔！我也亲手帮她戴上项鍊，对她说：「以后，妳就是我女朋友了，不准被人追走喔！」&lt;br&gt;在帮她戴上项鍊的时候，我才发现她比印象中还瘦了！我疼惜的对她说：「妳瘦了不少？」&lt;br&gt;她说：「都是你！不早点来找我，害我常常吃不下饭！」&lt;br&gt;我说：「那可不行，我得好好检查胸部有没有饿坏了！」&lt;br&gt;我作势要偷袭她的胸部。她急着紧捉着我的手说：「不要啦！没有变小啦！我家就在前面，你不要害我啦！明天啦！」&lt;br&gt;我问她：「刚才妳说什么？」&lt;br&gt;她说：「我说不要啦！没有变小啦！」&lt;br&gt;我说：「下一句？」&lt;br&gt;她说：「我家在前面，你不要害我啦！」&lt;br&gt;我问：「再下一句？」&lt;br&gt;她红着脸说「明⋯⋯明⋯天啦！」&lt;br&gt;接着她又小声的说：「可是你不要再把人家弄的跟上次一样，害人家差点昏过去！」&lt;br&gt;我故意难过的说：「原来妳不喜欢！」&lt;br&gt;她急着辩解：「不会！不会！我很喜欢！」&lt;br&gt;话才说出口，才发现又被我设计了！她红着脸说：「你怎么那么坏！每次都欺负我！」&lt;br&gt;我真心的对她说：「我就是喜欢妳的单纯、天真！」&lt;br&gt;她的肚子在这时，不争气的叫了几声，我笑着问她：「妳肚子饿了？」&lt;br&gt;她说：「饿到小腹都快不见了！」&lt;br&gt;我摸摸她的头说：「走！我们去士林夜市吃东西去！」&lt;br&gt;我来帮妳补一补，妳再这样瘦下去不行的！女孩子太瘦不好看。骑上机车，她高兴搂着我的说：「好啊！好啊！我要吃铁板烧、生炒花枝、天妇罗、水煎包、青蛙下蛋、大饼包小饼、烤臭豆腐、还有⋯⋯⋯。」&lt;br&gt;后面远远的传来阿婆的话：「夭寿喔！要亲不回去亲，怎么现在的少年家都这样！」&lt;br&gt;</content></item></essay>