<essay><item><title>征服美人妻(9)</title><author>床上伴侣</author><content>「你放手……别这样……哦……」杨丽虚弱地说。新婚三个月，老公身强体壮，性慾也很旺盛，每天把杨丽折腾得筋疲力尽，也把杨丽天生的性慾激发出来，每天回到家就渴望着老公扑上来欢爱浇灌。&lt;br&gt;乔枫感觉杨丽的挣扎力气并不很大，身子渐渐酥软下来，大剂量的春药使她春潮氾滥，且全身无力。但杨丽并不知道已经喝下了春药，对自己被老公以外的男人抚弄，这么快就有了性慾感到很不安，也很羞耻，也怪老公整天玩弄自己的身子，把自己的肉体变得这么敏感。&lt;br&gt;乔枫根本不理她的哀求和挣扎，伸在她胯间的手拨开她的小内裤将手掌盖在她浓密多毛的阴户上，指间同时触摸到她的阴唇花瓣已经被淫液弄得湿滑无比。杨丽开合着大腿，不停哀求乔枫不要再继续：「啊……我已经结婚了，不可以……不可以这样……啊……啊……」乔枫的中指顺着淫液插入了她的嫩穴，感觉到阴道壁上有一层层的嫩肉蠕动收缩，紧紧夹着中指。真是个火热多情又敏感多汁的天生尤物，乔枫心里暗暗讚歎着。&lt;br&gt;乔枫用中指不停的在她嫩穴中抽插着，还不时在左勾右挖，旋转刮擦，一股股淫液不停的流了出来。强烈的刺激使杨丽的身子像瘫了一样软绵绵的贴靠在男人身上，张着小嘴不停的喘气。乔枫将她的身子扳转过来，下面的中指还不停地抽插着她的美穴，上面将嘴印上了她的樱唇，舌尖伸入她口中，啜饮着她口中的香津。残存的一丝理智，使杨丽并未配合男人的亲吻，祇是闭上眼睛，任男人吸吮着她柔软的舌头。乔枫一边温柔地吻着心爱的女人，一边掀起了她上身的休閒衫，露出了戴着洁白胸罩的胸脯。手伸到后面，熟练地解开扣子，紧绷的丝织胸罩应声弹开，丰满高耸的乳房显露出来。由于刚才受到男人的抚弄，此时的乳房已经有些勃起涨挺，粉红小巧的乳头迎着男人的色眼娇羞挺立，不停地颤动。看到如此美景，乔枫的嘴离开了她的柔唇，含住了一只坚挺的乳房。杨丽轻哼一声，动人的身躯在男人身上扭动着，使乔枫更加亢奋，手伸过去，抚住另一只乳房用力揉搓着。&lt;br&gt;乘着女人性慾上昇、身子酥软，乔枫拉开了她短裤的拉链，把她的短裤连同小小的内裤一起拉脱开来。杨丽的腿挣扎了几下，更方便男人把内裤扯掉扔在了地毯上。意识到自己的下身完全赤裸，私处暴露在老公以外的男人面前，杨丽又急剧挣扎起来：「不可以这样，让我起来……我已经结婚了，你不能这样对我……」&lt;br&gt;乔枫注视着杨丽隆起的诱人小穴，喃喃地说着：「杨丽，你太美了，我喜欢你，我一来办公室就喜欢上你了，让我爱你一回吧。」&lt;br&gt;指尖轻轻地拨开她丰腴湿滑的花瓣，露出小小的阴蒂和微开的阴道口，阴蒂已经挺起，上面沾满了淫液，阴道口湿淋淋的，两片大、小阴唇红润而光滑，由于受到刺激，正诱人地蠕动着。乔枫再也忍不住，头埋下去，猛地吻在女人美丽的私处，咬住两片丰腴的阴唇用力地吸吮起来。&lt;br&gt;「啊……啊……」舌头在她敏感的肉芽上轻柔的抚动时，杨丽挺动着湿淋淋的阴户，全身扭动起来，小嘴难耐地发出「唔唔」的喘气声，令乔枫的情慾更加高涨。&lt;br&gt;婚前就已经偷尝性的滋味，新婚三个多月，天天疯狂地交媾贪欢，杨丽的肉体变得极为敏感，一经男人爱抚即发出慾望。何况刚才的茶水里早已下了春药，正渐渐诱发女人的情慾。杨丽似乎不再挣扎，任男人恣意而为。乔枫用舌尖绕着她已挺立的阴蒂打转，不时用力地吸吮舔咬。杨丽发出畅美的呻吟，激情地挺腰扭臀，丰满滑腻的乳房颤动着，两只小手不知何时已紧紧地搂住了男人。诱人发狂的女性淫液刺激得男人几乎丧失了理智，猛烈地在女人的私处狂吻吸舔着，满脸满嘴都是女人的淫水。&lt;br&gt;想得发狂的女人，如今动人的身子正在自己的怀里扭动着，任自己肆情揉弄，乔枫也忍耐不住了，猛地抱起女人轻盈的身子，扔在柔软而有弹性的席梦思上，顺手扯脱了女人身上賸馀的衣物，一具光裸丰满白嫩诱人的女体横陈在床上。&lt;br&gt;乔枫一边快速脱掉自己的衣服，一边满足地看着一丝不挂的女人：横陈的女人知道男人正在脱衣服，此时不胜娇羞、粉脸通红、媚眼微闭、娇美诱人，一头黑亮柔顺的长发披散在席梦思上，脖颈颀长白皙，双肩圆滑，双手无助地垂放在两边。胸乳饱满，即使躺在床上也是高高耸立着，小小的一圈乳晕呈深红色，其上摇曳颤动的乳尖则呈粉红色，乳峰以下逐渐收拢，腰肢纤细、小腹平滑，再往下又向两侧膨起成浑圆的臀部和胯骨，圆润白嫩的大腿交叉处微微凸起，一丛黑亮的阴毛掩不住丰腴润泽的小穴，大小阴唇微微张开，穴口已经湿淋淋的一片，很是诱人。全身的曲线相当完美，凹凸有致，光滑玲珑，腰臀交接处雪白呈葫芦型。&lt;br&gt;乔枫粗壮的大阳具这时已高举起过九十度，坚硬的大龟头马眼流出一丝晶亮的液体。乔枫一步跨上去，沉沉地压在女人柔软光滑的胴体上，两手握住女人小手，强壮地胸膛压挤丰满的乳房，龟头坚硬地顶在女人丰腴湿滑的小穴上，轻磨着她红嫩的肉芽。&lt;br&gt;「唔……唔……」杨丽轻轻地呻吟着，张开眼发现男人的脸就在眼前，正紧盯着自己的反应，顿时又羞红地闭上了凤眼，双腿扭动着，似要挣脱又像迎接男人。&lt;br&gt;乔枫想先占有享用这个诱人的美味过把瘾，以后再细细品味。于是用大龟头拨开她的花瓣，借着湿滑的淫液将整根粗壮的阳具挺入她被淫水弄得又湿又滑的阴道中。杨丽阴道内感受到突如其来的入侵、胀满，惊的尖叫一声，感觉男人粗大的阴茎已经戳入了她的子宫深处，大龟头顶磨着敏感万分的花心。杨丽轻轻地叫着：「不行！乔枫，啊……啊……不能这样的……啊……」似乎是对自己背叛新婚丈夫的忏悔。&lt;br&gt;乔枫紧抱住她，用舌头堵住她喘息呻叫的小嘴，两手搂紧她丰满圆润的臀部，大力的挺动阳具在她嫩穴中抽插着，感觉着新婚女人依然紧窄万分的小穴紧紧包含肉棒的巨大快感，龟头猛烈地撞击她子宫深处的花心。强烈的刺激和羞愧使女人流出了泪水，迷蒙的双眼看着在自己身上动作的男人，挺起阴户不自觉地配合着，雪白修长的美腿圈在男人不停运动的腰上。乔枫觉得女人阴道壁上的嫩肉好像有层次似的，一层层圈着阳具，每当阳具抽出再进入时，阴道壁的嫩肉就会自动收缩蠕动，子宫腔也紧紧地咬着龟头肉冠的颈沟，像是在吸吮龟头。早就想像过杨丽的小穴肯定是极品，没想到真正插起来比想像的还要刺激舒服一万倍，真正是穴中极品。&lt;br&gt;「啊……啊……不要啊……太强了……啊……」随着男人强劲快速的抽插，女人的娇叫呻吟逐渐高亢，俏脸上香汗淋漓。乔枫把女人夹在自己腰上的美腿撑开，抬高架在肩上，这样可以清楚的看着下体粗壮的阳具进出她的美穴，带出阵阵的淫液。&lt;br&gt;不多时，杨丽架在男人肩上的雪白美腿开始收紧，手也死死地抓着乔枫的肩膀，小嘴呼出的诱人呻吟更加急剧了。乔枫把嘴压到她的柔唇上，张开嘴将香嫩的舌尖吸过来，吸吮着她的香津，下身挺动得更快更急，用尽全身力气狠命的干着她的美穴，她的阴道突然开始急速收缩吸吮着阳具，深处的子宫腔也收紧咬住的大龟头肉冠的稜沟。&lt;br&gt;「啊……啊……太好了……我要死了……啊……」杨丽大声娇叫着，强烈的酥麻快感盈满全身，高潮正在逼近。&lt;br&gt;乔枫也感觉快感急剧高昇，动作更加猛烈，把女人修长柔韧的双腿往她的胸前按压，这样的姿势迫使女人浑圆的臀部离开床面，向上翘起，乔枫上身沉下去，坚实的胸脯把女人两只丰润的奶子压得扁扁的，双手把住女人丰满滑腻的臀部，粗大的阳具直直地插下去，两人的生殖器完全融合为一体。&lt;br&gt;「啊……啊……不要……太深了……你的……太大了……啊……啊……」杨丽惊声娇喘着，感觉男人巨大的阳具直插子宫颈，到达了丈夫从未到达的深处，并且大力旋转顶磨着，一股淫水忍不住滑洩出来，到了一次小小的高潮。&lt;br&gt;乔枫发觉肉棒的抽送更加滑润畅快，乘胜追击，肉棒直进直出，全力冲刺，一次次点击在女人早已敏感万分的花心上。&lt;br&gt;「喔……啊……我不行了！……又……啊……」杨丽抱紧男人的头，双腿紧绷直直地向上翘起，玉臀拚命上上下下起伏摆动，湿润的樱唇微张，檀口娇荡叫出：「啊……啊……我要死了……」一股淫水再次喷了出来。&lt;br&gt;「这个女人具有敏感的体质，可以连续不断到达高潮！」乔枫心里想着，杨丽真她妈是个诱人尤物，这样的女人天生要成为男人的玩物。男人最喜欢女人在自己的抽插下一次又一次到达高潮，满足征服女人的慾望。&lt;br&gt;乔枫再也无法忍耐，何况此时女人紧窄的阴道正死死地吸啜着龟头，子宫颈猛力收缩，像钳子一样扣紧龟头肉冠的颈沟，一股股滚烫的阴精由花心不停地喷出，热热地浇在龟头上，龟头又麻又痒。乔枫把涨到最大的肉棒快速冲刺几下之后，用力一挺，龟头马眼已经紧顶在杨丽的花心上，马眼与她子宫颈上的小口密实的吸吻在一起，热烫的乳白色浓精猛烈喷出，全部注入了她的花心。&lt;br&gt;杨丽子宫被灌满热烫的阳精，忍不住又娇媚无力地呻吟了几声，全身抽搐，一波又一波的持续高潮，使她整个人瘫痪了，祇是闭着眼陶醉在情慾交合的快感中，胯下的阴道则紧紧的咬着男人的阳具不停地收缩吸吮，似乎要把男人的浓精吞食得一滴不剩。
第十二章  淫乐融融&lt;br&gt;&lt;br&gt;高潮馀韵中的两人无力地紧贴在一起，都在回味着刚刚经历的巨大快感。乔枫先从高潮中恢复过来，再次看着拥在怀中的瘫软女人，那经历狂风暴雨摧残的娇美人儿，仍然一动不动地躺着，俏脸通红，媚眼如丝，樱唇蠕动，双乳微颤，刚经过男性浇灌的小穴，阴唇红肿张开，还在缓缓流出精液和淫水的混合物，淫糜而诱人。    乔枫边看边回想着，从１９岁上大学起，自己就开始追逐女性了。过人的聪明才智、高大俊朗的外表帮助他一次又一次成功地得到女人。他不停地捕捉猎物，每一次都用不同的手段。他体验每一次不同手段俘获不同女性所带来的不同的新奇的快感。但除了第一次插入女人的奇特感受让他难以忘怀外，最让他感到做爱的痛快淋漓还是跟李婷和杨丽，两个成熟透了的美少妇，处在新婚不久的娇美人妻。不知何时，自己已经不再喜欢青涩单纯的女孩，恋上成熟丰润、韵味十足的少妇了。&lt;br&gt;等杨丽从晕眩中缓过劲的时候，乔枫已经把自己操过的女人回忆过了一遍，最终还是怀里的这个女人让他体味到娇美人妻无穷的性感魅力。他色眼一转，发现杨丽已经清醒过来，怔怔地看着他－这个刚刚淫辱了自己，却让自己到达了绝美高潮的男人。&lt;br&gt;「你真是太美了！」乔枫情不自禁地撩开她被汗水沾在额前的头发，温柔地吻向她的红唇，手伸下去，握住了她依然高耸的白嫩乳房，轻轻地揉抚着。&lt;br&gt;女人软软的身体在他的抚摸下产生了微波一样细碎的颤动。刚才的性爱已经使她筋疲力尽了，她现在无力挣扎，只能承受。乔枫喜欢这样。男人虽然已经嚐到了这个女人在无穷魅力，但他还不满足，一年多的渴求，实在无法一下子全部渲洩，他还要更多的汲取，攻占属于他的全部，杨丽慷懒地蜷曲在男人怀里，这是个自己心仪的男人，外表不错，高大帅气，才华横溢，虽然他强取了自己，竟然恨不起来，反而还有一种让人心醉的满足。这个大男孩，工作一流，想不到床上功夫也是一流，原以为自己老公很不错，每每也能让她舒服透顶，不比不知道，跟乔枫一比，就感觉老公那祇是三流水准了。&lt;br&gt;女人还在比较，男人却开始了第二波的进攻前奏。他的手轻轻地揉摸那对丰满、坚挺的乳房，轻佻地玩弄那两颗小巧、粉红的乳尖。很快，高潮没有完全褪去的女人就被挑起了，乳房涨得更大，乳尖开始挺立，紧紧地顶在男人的掌心里，似要呼唤男人更加用力的揉捏。&lt;br&gt;这时候男人放弃了那里，让乳房自己渴望地颤动着。他的手下从乳沟向下，滑向平坦细嫩的腹部，轻轻掠过乌亮顺伏的阴毛，在修长圆润的大腿、小腿上游移。一会儿后，他的手直滑那丰隆的私处，在依然湿滑的小穴口上轻抚。&lt;br&gt;「啊……不行……快……快……拿开……你……把手拿开……啊……啊……」刚才还娇软无力的女人再次呻吟喘息起来，无力地挣扎着男人的侵犯。&lt;br&gt;「小浪蹄子，我们再来一次，啊？」乔枫深情地看住女人，诱哄着，突然伸进两个指头去搅动那敏感万分的小穴。&lt;br&gt;「啊……啊……不要……啊……我……不行了。」女人上气不接下气地轻叫着，光泽莹莹的胴体不自觉地扭动起来，那娇柔无力的叫声和扭动更加引诱男人去挑逗、去抚弄、去强力索取。&lt;br&gt;「咻……咻……咻……」乔枫的指头加快进出，从小穴的深处传来浪水被不断搅动的淫糜声音。&lt;br&gt;「啊……」杨丽急促地呻吟着，上身突然扭转搂住了男人的脖子，小嘴也凑上去，吻他的嘴、脸和脖子。男人感觉到女人紧贴上来的丰满乳房的挤压，热情陡然上昇，肉棒绷硬，直直地顶在女人柔软而富有弹性的臀沟里。&lt;br&gt;女人的主动让乔枫胸潮澎湃、惊喜不已。想不到这个新婚少妇，只干一次就让自己征服了，主动投怀送抱，肯定是他的无能老公没法使她满足。其实杨丽的主动最主要还是因为淫药的后劲还没有过去，面对的又是一个自己暗暗喜欢、刚刚让自己高潮不断的男人。&lt;br&gt;女人在亲吻中不停地呼出香浓的喘息，乔枫已经无法忍耐了，一个翻转，把女人俯压在下面。杨丽促不及防，无奈地趴伏在床上，上半身紧贴床面，丰满浑圆的臀部则高高地翘起着。乔枫双手把住女人细腰，涨红粗长的肉棒象长了眼睛般，准确地找到并分开那两片嫩滑的阴唇，臀部猛地一挺，「滋……」坚硬的肉棒全根没入穴内。&lt;br&gt;「啊……」胯下的女人尖叫一声，不由自主地扭动屁股，两只小手抓紧了床单，似乎不堪忍受男人威力十足的凶猛一插。&lt;br&gt;男人一进去就狂抽猛插，丝毫没有怜惜。女人随着他的动作高声浪叫着，她的身体象触电一样来回扭动，扭动一次，呻吟一次。&lt;br&gt;「美人儿，爽吧？今后这个小穴就是我的了，我会天天让它爽歪歪的。」乔枫一边抽插，一边逗弄着身下的女人。&lt;br&gt;「啊……啊……爽……不……不行……我有……有老公的……啊……」杨丽浪叫着，还有一丝残存的理智。不满这个时候女人还想着老公，乔枫更加猛烈地撞击女人的腰臀，肉棒几乎全进全出，从小穴里带出的淫水四处乱溅，嘴里却诱哄着：「心爱的杨姐，你实在太美、太性感、太诱人了！你美得让我忍不住疯狂的爱上了你……我要永远享受你美艳、娇嫩、熟透的胴体。」&lt;br&gt;「啊……喔……太深……唔……太重……哦……不行了……我……我要死了……」杨丽忘形的发出浪叫呻吟，娇喘着，颤抖着。膨胀的大肉棒在她湿漉漉的小穴里凶狠地来回抽插，那充塞、饱撑、胀满的感觉使她慾火焚身，新婚以来第一次被其他的男人奸淫，不同官能的刺激使她兴奋得快要忘记嫁了老公了，浑圆白嫩的玉臀上下扭动迎挺着男人的奋力抽插。&lt;br&gt;「喔……你的小穴真的好紧……又湿……又滑……啊……吸住我了……好爽啊」乔枫粗喘地挥舞着肉棒犀利地攻占那极品美穴。这个女人，看着让人兴奋，摸着让人迷醉，插着让人欲仙欲死，完全是一个上天赐给的美艳尤物，一定要牢牢地抓在手里。&lt;br&gt;「啊……你……你这个色狼……我……我一生名节……被你全毁了……啊……你插得好深……啊……啊……又……又要洩了……啊……」新婚的女人无奈地迎合着男人一次又一次更深更狠的戳刺，红润的小嘴吐出让男人迷乱的浪哼。&lt;br&gt;「我不是色狼怎么能得到你？我不是色狼你怎么能够享受到如此美妙的高潮？」乔枫加紧抽送，枪枪深刺，棍棍到底，让女人不断地呻吟、浪叫着。&lt;br&gt;「乖，叫我老公。」乔枫最羨慕那个姓方的家夥了，可以名正言顺地操如此美丽动人的杨丽。&lt;br&gt;「不……不行……啊……啊……」虽然被男人操得高潮迭起，女人却反抗着男人的要求。对杨丽的渴望、对她老公的嫉妒，使乔枫更加疯狂地撞击女人，似乎要把小穴戳穿才甘心。终于，积累的慾望再次渲洩，在最后一个穿刺中，女人发出了高潮来临尖叫，随即忍受不住地哭泣出来，感觉自己的小穴死死地咬住男人的凶器，一大股浪水喷薄在龟头上。&lt;br&gt;乔枫也大喊一声，贴紧女人的臀部，浓浊的精液从绷紧的肉棒中奔湧而出，全部钻进了女人幽深的子宫。两人腹股交接，瘫软在一起。&lt;br&gt;一切都过去了，房间里恢复了平静，祇有空气中还迷漫着淫乱的气息，昭示着刚才房间里曾经的淫乱。&lt;br&gt;「老公……」俏脸通红的女人无力抬起身子，竟从檀口中深情地吐出一句让乔枫癡迷的呼唤。如果不是连续两次射精，乔枫几乎又要勃起了。&lt;br&gt;「美人儿，我爱死你了！我要爱你一辈子。」乔枫温柔地搂紧了怀中光滑软弱的胴体。良久，杨丽从高潮迷醉中醒来，「让我回去吧，太晚了」。&lt;br&gt;「就住这里吧，都是散客，谁也不认识谁，没关系的。」乔枫实在不愿意这个时候放走杨丽。&lt;br&gt;「我……还是回去吧。」杨丽还是坚持。&lt;br&gt;「留下吧，我舍不得你走，这个时候回去更让人怀疑，明天就说住同学家了。」乔枫搂紧了杨丽。&lt;br&gt;</content></item></essay>