<essay><item><title>他发现他的老婆被人强奸了(2)</title><author>床上伴侣</author><content>钟家乐禁不住张太太爆乳的诱惑，也低头轻轻的啃她粉红色的乳头。&lt;br&gt;张太太继续呻吟着说：「嗯！嗯！嗯！好舒服。」&lt;br&gt;钟家乐从张太太充分享受他们两个的前戏看来，他想她是一块尚未充分开垦的宝地。于是，钟家乐和林文凯更卖力地开垦着。&lt;br&gt;钟家乐说：「我们的功夫和你老公比起来怎么样？」&lt;br&gt;张太太抬头看了看被铐在床尾的老公，悻悻地说：「别提了，他只在乎佔有，根本不懂珍惜我，也没办法满足我。」&lt;br&gt;张文宾羞愧地回应着说：「别说了，别说了，别再说了！」&lt;br&gt;张太太接着捧着钟家乐雄伟的男儿根，像见到久违的朋友一般，热情的爱抚着。她一手掂着钟家乐睪丸的份量，一手就把他的鸡巴塞进她的樱桃小嘴，活像一个饥饿的婴儿用力的吸吮着。&lt;br&gt;林文凯一面舔着张太太的阴蒂，一面把他粗长的中指伸进去她的阴道里抽插着。&lt;br&gt;张太太豁出去了，她大声地淫声浪叫着说：「哦！哦！嗯！爽死我了！哦！」&lt;br&gt;张太太忍不住了，翻身骑上钟家乐的腰身。她一手抓着钟家乐的鸡巴，一手掰开自己的阴唇，对准了，就坐了下去。&lt;br&gt;可能是张太太初尝巨型的男根，一阵痛楚，她只坐了一半就打住了。张太太进退两难，用愣愣的眼神看着钟家乐。&lt;br&gt;钟家乐用安慰的眼神鼓励的说：「噢！张太太！慢慢来，一会儿你就会习惯的。」&lt;br&gt;张太太终于展开开朗的笑靥，她童心未泯地上下挪动她结实的臀部，用她小小的嫩小嫩穴紧紧地套弄钟家乐的鸡巴。&lt;br&gt;钟家乐也爽到不行，忘情的嘶吼似的说：「哦！哦！」&lt;br&gt;张太太看到钟家乐那满足的表情，更卖力的摆动双乳，上下套弄钟家乐的男根了。&lt;br&gt;钟家乐问：「还痛吗？」&lt;br&gt;张太太摇头笑着。&lt;br&gt;钟家乐问：「舒服吗？」&lt;br&gt;张太太红着脸，咬着下唇，点了点头。钟家乐翻了个身，采取主动把她压在钟家乐的胯下。&lt;br&gt;钟家乐温柔地抽插着张太太那紧绷的阴户，她的双手紧紧环抱着钟家乐，把嘴唇凑上来，要钟家乐亲她湿热丰厚的双唇。&lt;br&gt;张太太说：「哦！哦！嗯！操死我了，哦！哦！」&lt;br&gt;张太太一边享受着钟家乐温柔的抽插和热吻，一边用手撸着林文凯的大肉棒，很贪心地瞅着它。&lt;br&gt;钟家乐问：「想试试吗？」&lt;br&gt;张太太羞赧地点点头，说：「嗯。」&lt;br&gt;「你！你！」张文宾看的气得说不出话来。&lt;br&gt;钟家乐下来，换林文凯骑上去操她。&lt;br&gt;钟家乐示意林文凯要温柔一些。&lt;br&gt;当林文凯火热的龟头顶着张太太的阴户时，她不禁发出一声满足的长歎. 「哦！嗯！哦！啊！哦！」&lt;br&gt;张太太用感激的眼神，捉起钟家乐的男根，又塞进她的樱桃小口用力的吸吮。&lt;br&gt;当林文凯的大肉棒一点、一点的进入张太太的阴道，她弓起了下体一声、一声的娇嗔的说：「嗯！哦！操死妹妹了！」&lt;br&gt;林文凯说「哦！哦！你的小小嫩穴夹死我了！哦！哦！你好会吸哦，哦！爽死了！」&lt;br&gt;张文宾也忘了他被铐在地下，忘神地看着钟家乐、林文凯和他的太太他们三人激情的演出。&lt;br&gt;谁也忘了来来回回战了多少回合，终于他们三人都虚脱在床上，抱在一起。&lt;br&gt;张太太劈开双腿，她一手抓着一根大肉棒，躺在钟家乐和林文凯的怀里，两腿之间的阴户滔滔不绝流出白花花的精液和她的骚水。&lt;br&gt;这时大门忽然打开了，一个女孩走了进来，穿过客厅，经过大开的房门，她看到这难堪的一幕，说：「啊！爸爸？阿姨？爸爸，这到底是怎么一回事？」&lt;br&gt;钟家乐欠起身子，看看来人。他的心里暗叫：「糟了，怎么是她！」&lt;br&gt;同时，惊慌的张美娜说：「钟总，怎么是你？」&lt;br&gt;钟家乐硬着头皮下了床，他顺手抓了床单，围着下体，走向张美娜。&lt;br&gt;张美娜看着钟家乐结实的胸部和腹肌，还有那仍然挺起的帐篷，羞答答地红着脸低下了头，说：「钟总，这到底是怎么一回事？」&lt;br&gt;钟家乐紧拥着张美娜走向客厅，把早上那段春色无边的保全录影播放给她看。&lt;br&gt;钟家乐解释着说：「这是今天早上你父亲迷奸我的老婆，也就是他学校的程老师的监视摄像录影。」&lt;br&gt;随着迷奸情节的发展，看得张美娜脸红，她不禁依偎在钟家乐的怀里。&lt;br&gt;张太太站在钟家乐和张美娜身后，悻悻地说：「这就是你所尊敬的爸爸的真面目。」&lt;br&gt;张美娜回头看到林文凯搂着张太太，两个人仍然赤裸裸地用一条床单紧紧地包在一起，站在他们的身后。&lt;br&gt;张太太说：「以前我刚嫁过来的时候，你总以为我破坏了你们原本和乐的家庭。你不明白，也不相信我也是你父亲魔掌下的受害者。每次我听到外面的风风、雨雨，质问你的父亲时，你都替他辩白，帮他说话。现在总算让你看到他的真面目了。」&lt;br&gt;张美娜眼睛仍紧盯着煽情的画面，吞吞、吐吐地对张太太，说：「阿姨，对不起！我错怪你了。」&lt;br&gt;当张美娜看到完全不省人事的程施媚，根本不知道她下面插着一根陌生的男儿根，还扭着她的臀部，配合着张文宾鸡巴的抽插而摆动着。&lt;br&gt;未经世事的张美娜早已酥软在钟家乐的怀中，她着含情脉脉地对钟家乐，说：「那！那！那你们就找我阿姨报复？」&lt;br&gt;林文凯说：「这全要怪你的父亲！」&lt;br&gt;张美娜说：「我能不能也替我的父亲还这笔债呢？」&lt;br&gt;其实，从张美娜身上散发出来的处子之香，早已令钟家乐心旌动摇把持不住。他的双手探向张美娜的双峰，用他的指头轻捏她的乳尖，从张美那未经人事敏感的乳头，马上伴随着一声娇哼挺立起来。&lt;br&gt;钟家乐说：「这还得问过我的老婆才行。」&lt;br&gt;张太太说：「那你就打电话问呐！」&lt;br&gt;钟家乐说：「这还是当面问她比较妥当。」&lt;br&gt;于是，他们一行人便穿好衣服，准备出发。&lt;br&gt;张文宾在地下嘶吼似的说：「不行啊！一切到此都够了，美娜你不能再继续下去了！」&lt;br&gt;他们看着张文宾虽然双手被铐，他已经泄了一裤子的精液在他的裤底。&lt;br&gt;张美娜对着她父亲鄙视地说：「哼，从今天起，我再也不会听你的话了。」&lt;br&gt;跟着，张美娜就和钟家乐、林文凯、张太太一起往外走。&lt;br&gt;到了钟家乐家，一整天卧病在床的程施媚，精神已经好多了。&lt;br&gt;程施媚看过录影，又听到他们刚刚发生的情景，已经被撩拨得性致勃勃了。&lt;br&gt;钟家乐问：「施媚！你看怎么样，你答应我接受美娜的处子之身吗？」&lt;br&gt;程施媚看到林文凯也在场，她想到又可以再次品尝林文凯那一根大肉棒。所以，她也便顺水推舟、故作扭捏的说：「好啦，今天可便宜了你。可是下不为例哦！」&lt;br&gt;于是，他们一行五个人便相拥向主卧室走去。&lt;br&gt;程施媚在把按摩浴缸放满水的同时，张美娜害羞地站在一旁，手足失措，任凭钟家乐和张太太一起除去了她全身的衣物，一个处女白里透红、皮肤紧绷的裸体便呈现在大家眼前。&lt;br&gt;张美娜一手掩着胸前刚发育成熟的娇乳，一手掩着被稀疏的阴毛覆盖的阴阜，弯下身子便赶快坐进浴缸，其他的人也同时滑进春色无边的浴缸。&lt;br&gt;张美娜躺在钟家乐的怀里，任由钟家乐的双手在她身上贪婪地探索。&lt;br&gt;钟家乐轻轻捏着她尖挺紧绷的双乳，一手慢慢伸向她的两腿之间。她主动地微微打开双腿，接受钟家乐用手指挑逗着她的阴核。&lt;br&gt;张美娜那初经人事的阴户，早已汩汩地渗出浓滑的淫水，小嘴也不断娇哼着说：「嗯！嗯！嗯！」&lt;br&gt;而程施媚早已被林文凯搂在怀里，接受他肆意的轻薄，她纤长的手指套弄着林文凯那暴起的男儿根。&lt;br&gt;林文凯也嘶吼似的说：「哦！哦！好舒服！哦！」&lt;br&gt;张太太依偎到钟家乐的身旁，她把她那一对丰满的双乳塞到钟家乐的嘴里，让他吸吮。而
钟家乐教张美娜腾出一只手，抠挖着张太太的阴道。&lt;br&gt;张太太前后后扭动着丰臀，忘情地叫着说：「哦！哦！哦！」&lt;br&gt;透过弥漫的水汽看过去，这淫靡的景象更淫靡了，甚至变得有点虚幻不真了。每个人都尽情娇嗔淫叫，或嘶吼呐喊着。&lt;br&gt;钟家乐一把从水里把张美娜捞起来，抱到床上。他低下头去，轻轻嗑着她未经人触碰，娇小嫩红的乳头.钟家乐一亲到她的乳头。张美娜马上弓起身子，轻扭着她的臀部。&lt;br&gt;钟家乐把他的那一根大肉棒对着张美娜阴唇之间潺潺的淫水，一下就戳进去她的小嫩穴，她轻呼一声痛，便全身哆嗦，把钟家乐搂得更紧了。&lt;br&gt;钟家乐轻轻抽送着钟家乐的男根，一边在她耳边说：「忍耐一下就好了。」&lt;br&gt;张太太这时凑到他们身旁，教张美娜抬起双腿，在她的屁股下面垫一个枕头，让她窄小的阴道更能迎合钟家乐的抽送。&lt;br&gt;钟家乐转头看看他的老婆程施媚，只见林文凯正埋首在她的双腿之间，卖力地吸吮她的阴蒂。&lt;br&gt;钟家乐的老婆在他的眼前被她的姊夫肆意地轻薄，放浪形骇地淫声浪叫着说：「哦！哦！你好会吸哦！哦！爽死了！」&lt;br&gt;张太太也弯下腰，用她的樱桃小口含着钟家乐的睪丸。&lt;br&gt;钟家乐说：「哦！哦！好舒服哦！」&lt;br&gt;随着钟家乐慢慢的抽送，张美娜的淫水越流、越多，她瞇起双眼，享受男根在她的阴道第一次的进进、出出。&lt;br&gt;钟家乐可以清楚地感觉到，他龟头的边缘刮着她阴道里一道、一道的皱褶，每刮过一道皱折，就引起张美娜的阴道一阵收缩。&lt;br&gt;张美娜说：「哦！哦！哦！家乐哥哥！操死妹妹了！」&lt;br&gt;配合着张美娜的淫叫，钟家乐慢慢戳得更深入了。&lt;br&gt;钟家乐问：「还痛吗？」&lt;br&gt;张美娜微睁双眸，咬紧双唇，摇摇头，接着挺起腰身，就把她修长洁白的双腿缠上钟家乐。她两脚一夹，反而把钟家乐的阳具吸得更进去。&lt;br&gt;钟家乐的大肉棒每次的挺入，他都能感觉到他的马眼已经顶到张美娜的子宫口。张美娜不断收缩她的子宫口，吸吮钟家乐的马眼。&lt;br&gt;钟家乐说：「哦！哦！我好喜欢操你的小嫩穴，哦！」&lt;br&gt;张美娜热情地回应的说：「嗯！嗯！哦！哦！家乐哥哥也把我操死了！」。&lt;br&gt;过了一会儿，张美娜夹紧她的双腿，翻起白眼，从她的阴道射出浓热滚烫的淫水，紧紧裹着钟家乐的男根。&lt;br&gt;张美娜说：「哦！哦！我出来了！出来了！钟总，我终于如愿以偿，把我的第一次献给你。我没有猜错，你终于没让我失望，让我享受到美好的第一次。」&lt;br&gt;钟家乐趴在张美娜身上，紧紧搂着她，嗅着激情过后，从她身上所散发出来的处女的芳香。&lt;br&gt;张太太仍俯身在钟家乐的两腿之间，吮吸着钟家乐的睪丸。&lt;br&gt;钟家乐翻身从张美娜身上下来，张太太一下就骑到钟家乐的身上，很熟练地掰开她的阴唇，对准了钟家乐的阴茎，屁股一沉，就让钟家乐的阴茎全根尽入她的小小嫩穴。&lt;br&gt;张太太说：「呜！嗯！嗯！」&lt;br&gt;张太太甩动一头秀发，晃动她的双乳，一上、一下地用她的阴唇套弄钟家乐的鸡巴。&lt;br&gt;张美娜转头看看程施媚，她发现程施媚也正甩动一头秀发，晃动她的双乳，一上、一下地用她的阴唇套弄着林文凯的大肉棒。&lt;br&gt;程施媚的性器对林文凯的性器已然不再陌生，她的阴唇紧裹着林文凯的鸡巴，很有默契地随着大肉棒的进进出出而一挺、一送，小阴唇都被操得翻出来了。&lt;br&gt;程施媚越来越玩得开了，居然在钟家乐面前不再羞赧，而放荡形骸地浪叫着说：「哦！哦！我好喜欢姊夫的大鸡巴操我的小嫩穴！」&lt;br&gt;林文凯在下面，也配合张美娜的骑乘，向上顶着她的花心。他斜眼看着钟家乐，问：「施媚！你比较喜欢给姊夫操？还是给你老公操？」&lt;br&gt;程施媚含情脉脉地看着钟家乐，说：「两个都喜欢，我的小骚穴喜欢给你们两个一起操！」&lt;br&gt;一波波的淫声浪语引起钟家乐蓬勃的性致，钟家乐也不甘示弱，顶起他的下身，把他的鸡巴挺向张太太的花心。&lt;br&gt;张太太娇喘着趴到钟家乐的身上，说：「哦！哦！哦！我出来了！」&lt;br&gt;张美娜在一旁看得目瞪口呆。而钟家乐也觉得他快出来了，便把张太太推开，示意张美娜骑上来。&lt;br&gt;张美娜害羞地一直低着头不敢骑上来，钟家乐只好起身，把张美娜按到床上，用手指往她的阴户一探，只见张美娜的两腿之间早就淫水横流。&lt;br&gt;钟家乐弯下腰用嘴巴吸吮张美娜樱桃色的阴核，她马上弓起身子，让她的阴蒂接受钟家乐舌头的拨弄。&lt;br&gt;张美娜也用她的樱桃小口含着钟家乐的鸡巴，用她的舌头舔钟家乐的马眼，一阵酸麻的感觉马上穿过钟家乐的背脊。&lt;br&gt;张美娜说：「哦！哦！家乐哥哥，我受不了了，快进来吧！」&lt;br&gt;钟家乐应声翻身上马，张美娜把她的腿盘上钟家乐的腰，轻轻把臀部向上一顶，就把钟家乐的龟头吸进去了一半。钟家乐顺势往下一沉，顺着滔滔不绝的淫水，钟家乐的男根马上连根而没，消失在萋萋嫩草之中。&lt;br&gt;张美娜的小嫩穴把钟家乐那一根大肉棒包得紧紧的，他们两个人不禁同时发出一声长叹：「哦！」、「哦！」&lt;br&gt;钟家乐这一次不必再顾忌张美娜开苞的痛楚，他开始用力做起活塞动作。随着钟家乐鸡巴的一进、一出，张美娜也呻吟起来了。&lt;br&gt;钟家乐转头看着旁边的战况，他看见林文凯正大力地抽插着张太太。&lt;br&gt;张太太浪叫着说：「哦！哦！ 哦！操死妹妹了！」。&lt;br&gt;程施媚这时已经躺在张美娜身旁，她一面睁大双眼看着钟家乐干着张美娜，一面搓着自己的双乳，一面打开她的双腿等着钟家乐的抽插。&lt;br&gt;钟家乐见状抽出他的鸡巴，插进程施媚的体内。程施媚把她的腿盘上钟家乐的腰，轻轻把臀部向上一顶，就把钟家乐的龟头吸进去她略微松弛的小小嫩穴。&lt;br&gt;然后，程施媚把两腿一夹，转动她的翘臀，把钟家乐的鸡巴包得紧紧的，她的子宫口一口、一口吸着钟家乐的马眼。&lt;br&gt;钟家乐嘶吼似的说：「哦！哦！哦！夹死我，爽死我了！」&lt;br&gt;钟家乐终于把浓浓的精液泄到他久违了的老婆那体内。&lt;br&gt;程施媚也大声浪叫着，说：「哦！哦！亲老公！操死妹妹了！」&lt;br&gt;跟着，程施媚翻了白眼，一泄如注。而林文凯从后面紧紧搂着赤裸裸的张太太，仍然把他的大肉棒插在她的体内。&lt;br&gt;张美娜和程施媚她俩人一左、一右抱着钟家乐，两人同时揪着钟家乐的大鸡巴，他们三人相拥而卧，沉沉的睡去。&lt;br&gt;</content></item></essay>