<essay><item><title>迷失在非洲丛林中的白种人妻(2)</title><author>床上伴侣</author><content>【看来对于一个坚硬的大肉棒的到来，有人已经完全准备好了！】就在这时，
我那亲亲好老公汉克语带嘲弄的声音响了起来。&lt;br&gt;正沉浸在性幻想之中的我抬眼向上一看，正好看到我老公汉克一脸坏笑地看
着躺在床上正在自慰的我的时候，我被吓得七魂出窍。&lt;br&gt;【别停下来，宝贝儿，让我看看你自己把自己搞的高潮了】坏老公汉克一脸
坏笑的调侃着。&lt;br&gt;我用一种幽幻迷离的眼神地挑逗着坏老公汉克嘴里幽幽含糊的声调回应道：
ｍｍｍｍｍ……没门，这是你的活儿，到这里来……】。我用手指着身边的床说
道。&lt;br&gt;汉克急不可待地爬上了床，紧紧地靠着我，隔着我的小可爱用嘴把我那已经
坚硬敏感的乳头吸进了口中。与此同时汉克的手伸到了我的两腿之间感受着我那
已经完全湿透的阴户。汉克的手指滑进了我那已经饥渴发热而且完全湿透了的阴
户不停地挑逗揉搓了起来。&lt;br&gt;【Ｍｍｍｍｍｍ…………】，在这让人无法忍受的挑逗刺激之下，我双唇之
间不由自主的发出了一阵令我陶醉的呻吟声。&lt;br&gt;【Ｏｈｈｈ！老天呀！现在就好像已经有人把你完完全全的操过一遍了，你
的下边就像发了洪水一样。】汉克半真半假地叫喊着。&lt;br&gt;我被汉克的嘲弄给气坏了，我随手就给了汉克这家伙一粉拳，恨恨的撒娇道
【才没有呢！还没有人操过我，但是我希望有人能来让我美上一次！】&lt;br&gt;汉克随后就开始随心所欲地亲吻起我那雪白娇嫩的小腹。把我的小小粉红的
三角内裤扯到一边，接着就顺着我那雪白平坦的小腹往下继续亲吻起来，连一寸
都不肯放过。&lt;br&gt;【啊！看看这儿，我的宝贝好老婆把下边的小穴刮的真是很干净】汉克带着
一股调皮的口吻夸讚着。紧接着我的汉克老公就又接着往下亲吻起我的阴户，再
接下来就是用他的舌头从下往上的亲吻起我的那两片大阴唇。&lt;br&gt;Ｍｍｍｍｍｙｅｓ感觉实在是太好了，我不由自主地呻吟着。与此同时我用
力地拱起我那雪白娇嫩的肉体去冲顶着我那亲亲好老公汉克那像一个探针一般不
停地四处探查点触的舌头。我那好老公，老公汉克开始用舌头上下搔刮吸吮起我
的蜜穴。用他那用力的舌头不停地吸吮和亲吻我的那两片阴唇和阴蒂。&lt;br&gt;我的身心一下子就变得疯狂起来。我知道知道不久我就会有一次令人惊心动
魄的性高潮。当我那好老公汉克像一头野兽一般要吞噬我这只娇弱的小白羊的时
候，他从来都没有失手过。&lt;br&gt;【Ｏｈ，宝贝儿，你的小穴的味道真是太好了。我恨不得要用一个星期的时
间来品嚐这道美味。】坏老公一边用力地吸吮着我的小穴，一边口中含含糊糊地
挑逗着。&lt;br&gt;【赶快，宝贝儿，赶快来一次潮吹，好让我这个已经硬得不能再硬的大肉棒
好好地操你】坏老公一脸坏笑饥渴的说道。&lt;br&gt;还好，我那坏坏的老公给我口交的把戏没费多大劲就把我美的飞到九霄云外
了。急不可待的坏老公一把就把我的小可爱给撩了起来。几乎是同时坏老公开始
用手指揉搓玩弄起我那已经硬得不能再硬的乳头，四下捏搓揉动。&lt;br&gt;这一下子可要了我的命，我被这种让人无法忍受的举动刺激的一下子把我那
雪白的腰臀一下子就高高地拱了起来。推举着我的蜜穴去冲撞我那坏老公无所不
在的舌头。&lt;br&gt;当那猛烈的快感传遍我的全身的时候，我大声地呻吟着，呻吟着。口中语无
伦次地大喊大叫着。&lt;br&gt;【ｙｅｓ，ｙｅｓ，这就是我要的，宝贝，给我来一个，让我听见你大声叫
喊你ｃｕｍｍｉｎｇ】坏老公汉克一边搞的我丢盔卸甲，魂飞魄散的，一边还坏
笑着调戏着我。&lt;br&gt;ａｔｍｙｐｕｓｓｙａｓＩｃａｍｅｏｎｈｉｓｔｏｎｇｕｅ。&lt;br&gt;我不顾一切地高声叫喊起来。&lt;br&gt;我的双唇之间冒出一连串的【啊！ＹＥＳＳＳＳＳＳＳ天啊！ＹＥＳＳＳＳ
ＳＳＳＩ「 ＭＣＵＭＭＭＭＭＭＭＩＮＧ！！！！】我的双手紧紧地抱住汉克的
脑袋。把汉克的脑袋紧紧地摁在我那爱液狂喷的两腿之间。当性的激情一浪一浪
无休无止地冲刷过我的全身的时候，我不由自主地全身肌肉痉挛着，拚命向上弓
起我那富有弹性的雪白结实的腰臀，让我的阴蒂不停地揉搓冲撞着汉克的鼻子。&lt;br&gt;【ＯＨＹＥＳＳＳＳＳＳＳＳＳＳＳＳＳＳＳ！】我发出了一声长长的嚎叫。&lt;br&gt;当我激情四溅的喷射而出的时候，我感觉到汉克用他那热情如火的舌头不停
地舔舐着我的蜜穴，将浓浓的阴精全部吃下肚去。&lt;br&gt;当性高潮的电流从我的体内渐渐消失的时候，我整个人重新重重地跌落到床
上。&lt;br&gt;我的双唇之中飘出了一阵心满意足的呻吟，天啊！这种感觉真是妙不可言。
我紧接着低头看着我两腿之间亲亲好老公汉克那张沾满我的爱液的脸庞。
【ＷＯＷ！ａｒｅｙｏｕｈｏｔｏｒｗｈａｔ？我想这个酒店的每一个人现
在都知道你刚才是多么的兴奋和疯狂，你的叫声就像是静静地夜空中爆炸的一个
个冲天花炮。我以前从来没有听到过你骇到极点的时候浪叫声是如此的响亮。&lt;br&gt;但是我真是喜欢你的这种浪叫声。以后就像刚才一样继续大声的叫喊。这样
就会让我知道我把你操的是多么的舒服，让你美到心坎里去了。现在嘛！让我们
看看是不是还能再一次把你操舒服了？】坏老公汉克满脸坏笑着调戏着我。&lt;br&gt;我敢肯定不仅仅是我，而且是所有在酒店床上像我一样被男人的大肉棒在蜜
穴里出出进进的女人们都会有一种和在家里做爱完全不一样的感受。&lt;br&gt;不管怎么样，我低头向两腿之间望去，只见亲亲的好老公汉克正在全身扭动
着一点一点地从下边往我的身上爬，直到骑跨到我的身上才算完事。&lt;br&gt;这个时候好老公汉克的那根让我心动万分的大肉棒硬的就像一根坚硬的长矛
一般从他的小腹下直直地挺立出来。亲亲的好老公一边从两腿之间向上爬上我的
身体，一边温柔而又灵巧地亲吻着我那已经完全充血，娇艳欲滴硬硬地耸立在雪
白的双峰之上的乳头，好老公是如此的长久地亲吻着，我闭着眼睛享受着这甜蜜
的快感。&lt;br&gt;当好老公刚一爬到我的身体，我们两个人就脸对着脸长久深情的来了一个法
国式的热吻。当我们两根舌头激烈的交缠在一起的时候，我能品嚐到粘在老公舌
头上的那些我的蜜穴流出的爱液的味道，那股女人真正发情的时候充满了女性荷
尔蒙的味道。&lt;br&gt;我那粉红色的小可爱又再一次被老公拉到了一边，好老公开始用他那根剧烈
悸动发红发紫的大肉棒在我的已经完全湿透的蜜穴口上下的揉擦起来。好老公汉
克一点都不放过任何地方，我那已经发红发硬的蜜穴口的每一寸都没有被放过。
当老公的那根大肉棒已经完完全全的沾满了我的爱液的时候，我那亲亲的好老公
把他那根已经硬得不能再硬的紫红色的大肉棒对准了我的蜜穴口刺了进去。我的
蜜穴里已经是一片汪洋了，那根男人的匕首轻而易举地就插进了我的身体。&lt;br&gt;【Ｏｈ！ｆｕｃｋ！老婆你的下边是着了火，还是怎么的？Ｇｏｄ！你的下
边已经是湿的一塌糊涂而且是如此的饥渴。ｍｍｍｍｍｍ！让我们看看我们是不
是可以一起达到高潮】老公口气十分惊讶地说道。&lt;br&gt;汉克开始以一种缓慢的速度充满激情地一下一下地抽插起来。老公用他那种
每次都会让我充满享受的全进全出的手法一下子就把我搞得骨软筋酥。汉克知道
我是多么的喜欢他用这样的手法来操我。汉克一点一点地加快着节奏，这种手法
让我完全丧失了自我，整个人美到了九霄云外。我用我那两条结实健美的大腿紧
紧地盘住了汉克健壮结实的后腰。当我们再一次激烈的热吻起来的时候，我的双
唇之间不住地流露出那令人心满意足的呻吟声ｍｍｍｍ……！&lt;br&gt;【赶快！宝贝，现在没有孩子在身边，告诉我你打算要什么？】老公兴奋地
问道。&lt;br&gt;坏老公汉克最喜欢听我恳求他来操我，而且特别相信我那故意讨好的恳求。
在这个遥远的非洲大陆深处的酒店的床上，我的慾火再一次被点燃了。这就像一
个女人是如此的饥渴和淫荡地乞求你的男人来狠狠地操自己。&lt;br&gt;【Ｍｍｍｍｍｍ！你的下边的感觉真是好极了！ｏｈ！宝贝，我打算操死你
这个小淫妇，让你美的死过去！你是不是也想让我操死你？】&lt;br&gt;Ｏｈ！Ｇｏｄ他坚硬的肉棒操的我舒服极了，现在我简直就要美上天了。&lt;br&gt;【ＯＨＨＨＨＨＨＨＹＥＳＳＳＳＳＦＵＣＫＭＥＥＥＥＥＥＥ。ＦＵＣＫ
ＭＥＨＡＲＤＤＤＤＤＤＤＤＤＤＤ。Ｏｈ宝贝ｙｅｓ，操死我吧！】我不顾一
切的毫无廉耻的狂叫着。&lt;br&gt;我们两个人紧紧地交缠在一起，剧烈地起伏扭动着。汉克把手伸进我们两条
已经完全被汗水湿透的肉体之间，用力揉擦着我那已经完全湿透和发红发硬的秘
处。这一下子就让我变得疯狂起来，我知道我坚持不了多久了，我要飞了！我已
经完全的疯狂了。&lt;br&gt;我大声地嚎叫着【ＯＨ！ＦＵＣＫＭＥＥＥＥＥＥＥ，ＦＵＣＫＭＥＥＥＥ
ＥＥ……ＯＨ！ＧＯＤ我要死了！我要ＣＵＭＭＭＭＭＭＭＭＭＭＭＭ，别停下
，ＯＨＨＨＨＨＦＵＣＫＭＥＥＥＥＥＥＥＥ！】&lt;br&gt;我感觉到老公正在我身体深处抽插的大肉棒开始剧烈的变得愈加的粗大起来。
我明白老公也要开设把他的子子孙孙射进我的体内了。与此同时老公开始像一头
发疯的野兽一般以近乎疯狂地用力撞击着。&lt;br&gt;【ＡＨＨＨＨＨ！我就要射在你的里边了，宝贝，你是不是也正等着呢？】
老公一边用力的撞击着我的下身，一边喘着粗气的吼叫道。&lt;br&gt;当老公汉克最终深深地刺入我的体内，同时大股大股的滚烫的热精像火山爆
发一般地灌满了我的躯体。我心底郁积的性慾之火彻底被施放出来了。我不顾一
切地嘶喊着【ＯＨＧＯＤＹＥＳＳＳＳＳＳＳ！】&lt;br&gt;【Ｏｈｙｅｓ，我操你呀！】老公喘着粗气吼叫着。&lt;br&gt;老公汉克扭动着他的那根大肉棒让我彻底的崩溃了！我疯狂地向上挺动着我
的腰臀去迎击着老公汉克的大肉棒向下的撞击。皮肉相击发出震耳欲聋的啪啪啪
的撞击声。&lt;br&gt;我已经完全疯狂了，口中发出歇斯底里的狂叫声【ＯＨＨＨＨＨＨＧＯＤＹ
ＥＳＩ「 ＭＣＵＭＭＩＮＧＧＧＧＧＧＴＯＯＯＯＯＯＯＯＯＯＯＯ。】我就像
一头饥渴到了极点的母兽一般，两片因为激动已经发红发紫的阴唇就像婴儿的小
嘴饥渴地吸食母乳一般紧紧地夹持着老公汉克正在喷射着的大肉棒，把老公不停
地喷射进我体内的热精一滴不剩地吸进了体内。与此同时我们同时达到了顶点。&lt;br&gt;【ＯＨ，操死我吧！快点，亲爱的，餵饱我】这是老公精疲力竭地瘫软到我
的身上之前，我发出的最后的一声嘶叫。&lt;br&gt;当一切都平静下来以后，我们紧紧地拥抱在一起长久的亲吻着。老公汉克心
满意足地从我的身上翻滚到了一边，从他已经变软的小弟弟上在我的腿上留下了
一条长长的精液。而老公射进我的体内的那股滚烫的精液正不断地从我的蜜穴口
流出，顺着我的股沟向下流淌，最后一滴一滴的滴落到床上。&lt;br&gt;【上帝啊！宝贝，你是世界上最好的尤物，作为一个男人当我听到你像刚才
那样的狂野放荡，开始尖声吼叫的时候，我真是满足极了。希望等我们回家以后，
你也是这样的淫荡】老公兴奋地叫喊着。&lt;br&gt;我跳下床以后，满脸微笑着回应道【谢谢老公的夸奖，我很高兴你喜欢我这
样。我也很高兴你做了绝育，上帝正睁大眼睛看着你往我的小穴里射进去了这么
多，你是不是已经憋了很久了？这次可是双倍的量啊！你看都从我的里边流出来
了，大腿两侧和地板上到处都是。】我撅着嘴，撒娇道。&lt;br&gt;【哦，看起来我们要再去洗一个澡，我的脸上也都是你的淫水】老公全身瘫
软着说到。&lt;br&gt;我一下子就笑起来了，说到【ｙｅｐ，你说对了】随后我就第一个冲进浴室，
把满脸，满身都是半干不干的淫水和精斑的老公一个人留在了床上 。
接下来的每一天的情况基本上都是一样的。每一天都是在温度高达四五十度
的一望无际的东非大草原上沿着一条尘土飞扬坑洼不平的土路行驶。只有发现了
沿途的野生动物的时候才停下了几次。到了傍晚时分我们都是在一条河或者一个
湖泊旁边安营紮寨。我们两个人几乎都是赤身裸体一般的在河水或者湖水里互相
帮助着洗澡冲凉。&lt;br&gt;然而几天后，我的比基尼下边的一根系绳坏了，我一定要修好这根系绳才行，
不然我的这件唯一的比基尼就没法穿了。而卖衣服的商店则远在数百公里之外的
地方。汉克和我谈论这个问题是说我去洗澡的时候可以戴着乳罩穿着内裤。&lt;br&gt;起初我是有点不愿意这样做。有多少做妻子的愿意在十五六个如此奇怪和陌
生的男人们面前穿着小小的充满性诱惑乳罩和内裤走来走去的！&lt;br&gt;我在开始讲述这个故事的时候就已经提到过，我没有任何比较淡雅保守的内
裤和胸罩。我所有的内衣内裤都是那种充满了性感的黑蕾丝镶边和半透明的。无
论如何，在我已经穿着着我的充满的性诱惑的内衣内裤在这些非洲土著黑人面前
充分的展示了几天之后，我开始感觉有一些不那么难为情和拘束，变得放开了不
少。</content></item></essay>