<essay><item><title>我的清纯老婆(9)</title><author>床上伴侣</author><content>伴着女友的喊叫呻吟，肉穴内那处花心像疯了一样的吸吮着我那龟头，阴道
肉壁剧烈的收缩着，紧裹着我的肉棒，一股股滚烫的热液从花心间猛地射出打在
马眼上，我的肉棒给这股热液一打，顿时刺激得又粗大了几分。&lt;br&gt;女友坐直在我身上的娇躯疯狂地抖动着，臀部更是像开动的车轮般猛力地转
动，带动着她的肉穴死死的顶着我的肉棒摩擦、揉动。&lt;br&gt;这一次高潮来得快也去得快，女友火热通红的身躯在高潮完成后的一刹彷彿
没有了支撑，一下趴倒在我怀里。我用双手抱住趴倒在我怀里还在轻轻颤抖的女
友，双掌慢慢地抚摸着她光滑洁白的背部，在她耳边软软的说道：「老婆，这么
疯狂啊？我都没动，你就到了。怎么还给我吻棒棒了啊，你不是不喜欢吗？」说
完还用已经饱受刺激的肉棒在她肉穴里抽动，往花芯顶了一下。&lt;br&gt;「啊……」刚高潮过，现在反而更加敏感的肉穴被我一顶，女友更是又发出
了一丝无力的呻吟。女友就这样静趴在我身上，呼吸急促，吐气如兰。&lt;br&gt;待到呼吸慢慢平缓下来后，她擡起头，满脸高潮后的诱红，那双美目更是充
满诱人的媚光。「老公，好爱你，你好厉害！」她停缓了一下，不好意思的又说
道：「你睡着的时候，我自己都努力了半个小时，最后还是到不了，但看到你顶
在内裤里的棒棒硬硬的，我……我……就拿出来吻了，但你的棒棒味道很怪，好
咸哦！」女友迷离着双目满脸羞红断断续续的说着。&lt;br&gt;我顿时满脸通红，因为我睡前就没擦洗过肉棒，那上面还沾有王情的爱液和
我的精液，味道不怪就奇怪了，但现在已经让女友舔得一干二净。但我还是保持
表情打趣的问道：「你自己努力了半个小时什么啊？」顺道还用肉棒在女友湿滑
的小穴里顶动了两下。&lt;br&gt;「嗯……嗯……你知道的，不要问了啦！」女友双手可爱的捂住双眼不敢看
我，她那晶莹剔透的耳垂更是变得通红。&lt;br&gt;「你到了，我还才开始呢！怎么办？」我放过了调戏女友，侧过头在她耳边
慢慢地说道，硬硬的肉棒更是在那敏感的阴道里轻轻的抽插耸动着。&lt;br&gt;「你……你来动吧，我没力气了。嗯……」女友柔声无力的呻吟着说道。&lt;br&gt;我坐起身来把女友抱起，向后放倒在睡袋尾端，将双腿撑起跪坐，女友羞红
的娇躯静静地躺在面前，修长的双腿弯曲着被我的手轻轻的掰开着，下身，肉棒
还是深深的插在阴道内。&lt;br&gt;女友的阴毛很少，就那细细的几根，被淫水打湿后蜷曲的贴在皮肤上，粉色
的阴唇被肉棒挤开形成一个好看八字型，八字型的正上方，一颗小小的阴蒂硬硬
的挺立着，下方一根黝黑的肉棒深深插在阴道里，整幅画面像是一幅粉配黑的水
彩图。&lt;br&gt;我喘着粗气，猛烈地冲刺着女友的肉穴，阴道里的团团嫩肉紧紧地包裹着肉
棒，撑开的肉穴随着粗大肉棒的每次抽送，带出来的淫水沿着我俩的交合处一滴
一滴的打在睡袋上，浸湿了一大团。&lt;br&gt;「哦……好深啊……好爱棒棒……嗯……用力……嗯……」女友在身下轻轻
的小声呻吟着，她已经没有力气大声的喊叫呻吟了，半闭的那双美目微微的颤抖
着，可爱的颜容里带着一丝丝淫荡的表情，垂下的双手用力紧紧地抓着睡袋，看
来我这轮冲刺给敏感的女友带来的快感很高。&lt;br&gt;胸前丰满浑圆的双乳随着抽送的力度上下摇晃着，形成了一条乳浪，浪尖处
顶立着两颗小小的粉红色葡萄，煞是好看。&lt;br&gt;我停下冲刺，将女友的双腿合拢并好侧放在睡袋上，她的娇躯也带动着侧躺
着，这样，女友本来紧缩的肉穴被双腿紧压得更加包裹着我的肉棒。我单手把女
友紧闭的半边臀部撑开，看到了我深插在嫩穴里的肉棒，肉棒的右边是一朵粉色
的菊花，花瓣上细细的皱褶竟是那样的美丽。&lt;br&gt;我把另外那只手伸过去，用指尖轻轻的揉动那绽放的菊花，偶尔俏皮地将指
尖稍稍的探入花芯内摩擦几下，随着那几下摩擦，女友肉穴内的花芯更是加速的
吸吮着龟头。&lt;br&gt;女友很喜欢我用这个姿势「干」她，对，她不喜欢用「干」这个字，说太淫
荡，但我觉得此时此景，用「干」字才能表达我内心的舒畅。&lt;br&gt;我用手指一边揉动粉菊，一边快速有力地抽送着肉棒，紧压的肉穴似乎很挤
了，我能感受到肉棒的每次抽送，龟头都要艰难地破开层层压缩的肉壁，最后直
顶最深处的花芯。女友那处花芯随着龟头每次强力的触碰，热烈地回应着龟头，
迎来时，强烈地收缩包裹着；送往时，猛烈地拉扯吸吮着。&lt;br&gt;突然，透光的帐篷外有一道黑影一闪而过，我目光扫去，并没有发现什么异
常。本来如潮的快感从肉棒处凶猛地湧入大脑，哪有心思去打探什么黑影，也许
只是路过的游人投来的身影。&lt;br&gt;我加快速度猛烈地抽送着、冲刺着，小小的帐篷内，我急促的喘息声、女友
的呻吟声、阴囊打在女友臀部上的声音响成一片。「啊……哦……」、「嗯……
嗯……」、「啪……啪……」这些声音在帐篷内形成了一波波淫荡的回音，整个
空间都弥漫着一股刺鼻的如催情剂般的味道。&lt;br&gt;女友阴道里还如处子般的紧迫，深深的包裹吸吮我的肉棒，我的快感越来越
强烈，女友的呻吟越来越急促：「啊……老公……要死了……我要死了……」&lt;br&gt;我的手紧紧地抓着女友那半边臀部，用尽所有的力气猛烈地耸动着肉棒，手
指都深深的嵌入了女友的臀肉内，抚摸着女友那粉嫩菊花的手指已经有两节指头
插了进去，也随着我的耸动抽插着。&lt;br&gt;「啊……要射了……」一分锺的强烈抽送让我的高潮快速来到，我猛地一下
从女友湿润温暖、二次高潮时强烈收缩的肉穴内将肉棒艰难抽出，用按摩女友菊
花的右手抓住肉棒对着女友雪白肥嫩的臀部快速套弄着。&lt;br&gt;「啊……啊……啊……」伴随着我的怒吼声，一股股白色的精液从龟头上的
马眼内射出，猛力地打在女友半边臀部上。女友一下被我滚烫的精液打得全身更
加强烈的颤抖，此刻，她的肉穴里也疯狂地收缩着来经历今晚的第二次高潮。&lt;br&gt;我一边撸动肉棒，一边将肉棒放在女友的臀部摩擦着，那白色的精液随着我
的射出越来越多，一团团堆积不下的精液，顺着女友那优美的臀线连成线，向下
流往女友那还未收缩完整的菊花处。&lt;br&gt;伴着女友的呼吸，一丝一丝的精液给粉色菊花吸入进去，未被吸入的精液也
沿着中间的肉道往强烈收缩中的阴道流去，最后停留在阴道口徘徊堆积。&lt;br&gt;我全身无力，头脑空白的一下瘫倒在女友身后，一边急促的呼吸，一边用手
从后面环住女友，手掌轻轻的慢慢的揉捏着女友的乳肉……&lt;br&gt;不知道过去了多久，也许是几分锺，也许是几秒锺，我感觉精力恢复了些。
耳边传来一阵女友平静的呼吸声，我苦笑的看着她那疲倦的娇颜，是真的累了，
一晚都没有好好休息，凌晨了还拉着我疯狂了一次。&lt;br&gt;我坐起来，拿了一件薄衣将女友的娇躯盖好，轻声的把内裤穿起。我想出去
抽根烟，人们都说事后烟很爽，虽然我不知道到底哪里爽了，但我似乎也养成了
这个习惯。&lt;br&gt;夏夜的风吹得人很凉爽，我站在帐篷外面默默的抽着烟，慢慢地平复激动的
心情。夜空满布着闪亮的星星，没有一丝云彩遮挡，明天又将是个好天气，我的
心情很舒畅，似乎刚才激烈的运动让我忘记了一切的不快。&lt;br&gt;我丢掉烟头正准备回帐篷睡觉，突然我发现旁边大壮睡的那间帐篷的篷帘似
乎抖动了一下。是错觉吗？我擡头看了一下自己的帐篷，惊奇地发现，帐篷内亮
着的灯光将里面的影子一切都反射在帐篷上，一道娇小优美蜷缩着身躯侧躺着的
黑影，那不正是我睡着的女友吗？&lt;br&gt;我一下想到刚刚跟女友做爱时那一闪而过的黑影，难道是被女友那大喊的呻
吟声惊醒的人在偷看？我心情一下郁闷起来，难道刚才跟女友做爱时一切刺激的
动作都给人偷看了，是大壮吗？还是谁？&lt;br&gt;我走进帐篷，不再想下去了，轻轻的躺在女友身边，看了一眼还堆积在衣服
上面的黑色丝质破洞内裤，将灯关上，转过身将女友搂住抱在怀里，闻着女女身
体散发出来的阵阵体香，慢慢地闭上了眼睛。&lt;br&gt;外面很吵，胖子雄鸭般嗓子的唱歌声伴随着大壮粗野的大笑声将我吵醒，身
侧的娇人已经不在了，已经上午９点２０。我快速的起床穿好衣服，忽然发现，
女友那条黑色丝质的破洞内裤已经不见了，目光扫射了一下四周也没看见，难道
女友已经收起来了？&lt;br&gt;拉开帐篷帘，外面空地上，胖子正站在中间搞笑般的唱着歌，大头、小可、
大壮、王情正围坐着笑嘻嘻的看他表演。&lt;br&gt;「阿胜，醒了啊？」眼尖的大头一眼瞧见了我正探出帐篷的脑袋，打着招呼
道。&lt;br&gt;「嗯，醒了。」我目光扫视了一下众人，点点头回答道。&lt;br&gt;随着我的目光扫去，大壮看到我时，嘴角似乎轻歪了一下，将目光移向了别
处。王情低着头坐在大壮身边，我看不到她的表情，但她似乎不想看我。想起昨
晚的情景，我心中一阵苦笑。&lt;br&gt;坐在大头身边的小可笑脸好像一下没了，放在身侧的小手偷偷的对着我又比
了下拳头，但小帅跟小洁两人好像不在。&lt;br&gt;「小洁呢？去哪了？」我目光打量着四周问道。&lt;br&gt;「去那边了。她说想去散下步，去了有一会了。」胖子用手指着营地左侧的
一条通往公园小溪的小路对我说道。&lt;br&gt;我快速的洗漱好，用手抓起营地中央餐布上的一个干面包，就往左侧的小路
走去，边走边说道：「你们玩，我去找下小洁。」&lt;br&gt;我一边快速的走着，嘴里嚼着面包，一边四处打量，希望能看到小洁。快到
溪边的时候，突然看到小帅也在前面小道上走着，更前面小洁正站在小溪边的观
景处背对着我们不知道在看些什么。&lt;br&gt;「小洁，刚才路上叫你，你怎么不理我啊？还走得那么快。」小帅一脸笑容
的走到女友身边问道。&lt;br&gt;我干脆往小道旁边的树后面一闪，想看看他们要干什么。怎么女友不理小帅
呢？平时在学校的时候，大家关系都处得挺好的，就算玩笑开得很过份，我那傻
傻可爱的女友也没跟谁闹过什么矛盾。&lt;br&gt;突然，女友一下转过身来，柔手扬起就朝小帅的脸上搧过去。女友好像很生
气，完美可爱的娇颜面色鲜红带着一股怒气，好看的柳眉紧皱，眉心间都成了一
个川字，我跟女友在一起这么久了，还是第一次见她这样。&lt;br&gt;「你干嘛啊？」小帅看到女友搧过来的手，吓得忙擡起手挡住，大声喊道。&lt;br&gt;女友见没打到小帅，似乎更加气愤，转过身就要走，小帅一把拉住要走的女
友，似乎想到了什么，语气尴尬的轻声说道：「怎么生这么大的气？只是游戏而
已。」&lt;br&gt;女友一听更加生气了，大力地甩开小帅拉住她的手，用手指着小帅，全身颤
抖，愤怒的大声叫道：「什么游戏！什么叫只是游戏而已，你都插进来了！」女
友似乎气得失去了理智。&lt;br&gt;我一听到女友说的这话，手里拿着的面包一下失控的掉在地上。我脑袋一片
空白，「插进来了」这几个字在我脑海一下闪过无数次，我想到了女友那条黑色
破洞内裤，想到了昨晚女友走时那踉跄的脚步，想到了女友睡着时眼角那一丝未
干的水迹，甚至想到了昨晚模糊间看到小帅双手按着女友的臀部用力往上顶的情
景，这一切都是真的吗？&lt;br&gt;我脸色一片苍白，全身颤抖，连站立都有一丝不稳，我用手紧紧地抓住树身
扶住。我不管你们平时怎么开玩笑，或者趁我不注意时轻辱女友，那都没关系，
因为我在，我能控制。&lt;br&gt;想到这里，心里突然泛出一丝苦涩，我真的能控制吗？我控制住了吗？上次
的ＫＴＶ事件，还有昨晚王情的主动求欢。但此刻的愤怒，瞬间将那一丝苦涩击
散，此刻我内心却更加纠结，如果我真的冲出去将小帅揍一顿，但有用吗？那样
我将失去我心爱的女友，难道我又要装作不知道吗？&lt;br&gt;「我的内裤没有脱，那并不算真正的插入。我不知道当时怎么了，只是……
只是想更舒服。小洁，你太美了，我真的不知道为什么最后那一下就突然能插进
去了。我发誓，我发誓真的没有玷污你的想法，小洁，我喜欢你，我真的不知道
当时怎么了。」小帅听到女友的话后，似乎真急了，满脸通红，抓过女友的手使
劲摇晃着，语气哀求急促的说道。&lt;br&gt;女友听了后，脸色瞬间大变，目瞪口呆的看着小帅，小嘴大大的张着想说什
么，但下一秒又似乎又想到了什么，到嘴边的话没说出来。&lt;br&gt;此刻躲在树后面的我听了小帅的话，彷彿听到了上帝之音一样，心中的怒气
瞬间消失了大半，苍白的脸色似乎也有了一丝暖意。他的内裤没有脱，是啊，是
没有脱，我想到了昨晚女友走后我看向小帅整理内裤的情景。&lt;br&gt;「小洁，你真的别生气，我真的没脱内裤，你可以去问其他人。」小帅见女
友双目大瞪的看着他没有说话，继续哀求道。&lt;br&gt;女友听到这句话后似乎想到了什么，脸色羞红了一下，眼神轻柔下来，看向
小帅，彷彿不太相信的确认着问道：「真的没脱？」&lt;br&gt;或许是昨晚女友匆忙的站起身来，被酒精与欲望刺激得神情恍惚间并没有注
意到小帅有没有脱内裤，她只是察觉到小帅在射精，以为小帅偷偷的在她坐下之
前把他的内裤脱掉了。&lt;br&gt;我清纯美丽的女友并不知道，她昨晚是有多么的诱人，小小的一件小背心根
本就挡不住胸前的完美风光，下身几乎赤裸的被一个男生顶着磨动，昨晚的事情
放到谁的身上，不被摩擦得射精都不叫男人。&lt;br&gt;我现在已经不纠结小帅插进去的实事了，只要没把内裤脱掉，这一切还是完
整的，怪只能怪那两条丝质内裤都太薄了，女友的内裤被坚硬的肉棒大力顶着，
本来薄薄的丝质内裤开始被慢慢地顶得裂开，到最后完全被顶破。&lt;br&gt;淫水完全浸湿的内裤被女友磨得紧包在肉棒上，插进阴道的触感与戴着厚厚
的保险套没什么两样，我解脱般的想道，也许只有这样的解释让心里能好受些。&lt;br&gt;「小洁，你真的要相信我，我……我要怎么做你才肯相信？」小帅见女友似
乎还是不太相信，面色更着急的问道。&lt;br&gt;女友似乎渐渐心里相信了小帅说的话，可爱的小脸上怒气渐渐消散，紧皱的
两道柳眉慢慢地舒展开来。她张了张嘴似乎想说什么，但又不知道该说什么好，
就呆呆的站在那，被小帅拉住柔手一动不动。&lt;br&gt;我觉得我有必要站出去了，如果再这样下去，我那傻傻的可爱女友都不知道
该怎么回答了。&lt;br&gt;「小洁，你俩怎么了？」我从树后走出，假装面色阴沉的问道。&lt;br&gt;小洁突然见我从小道上出现，吓得瞬间将小帅拉着她的手猛力甩开，面色痛
苦的低下头，樱嘴支支吾吾的小声说道：「没……没事……那个，只是跟小帅争
执了一下。」&lt;br&gt;其实女友撒谎时面部会出现一个小动作，我很早之前就察觉出来了。她如果
撒谎的话，小巧而光滑的鼻子会轻轻的耸动，看着女友那美丽娇容上轻轻耸动着
的可爱鼻头，我内心一笑，还是那样。&lt;br&gt;小帅见我面色阴沉大步的向他俩走来，非常不好意思的撩了撩头，面带惊色
的看向我说道：「阿胜，你来了就好了。没事，你们聊，你们聊。」说完，用复
杂的目光扫一眼满脸痛苦低着头、身体微颤的女友，转身向着另外条小道跑了。&lt;br&gt;我走到女友跟前，看着女友那般模样，瞬间心里一阵疼痛，还是伤害到她了
吗？我柔声的问道：「怎么了？老婆。」&lt;br&gt;「你听到了是吗？」女友一下擡起头，满脸尽是痛苦之色，睁大的凤眼充满
了水气的看着我问道。&lt;br&gt;「嗯，我听到了。」我靠近女友，轻轻的把她那颤抖的娇躯搂住，看着女友
的眼睛轻歎一声说道。我不想再装下去了，既然女友知道我听到了，这件小小的
事情如果不解决，恐怕以后会在我俩心中产生裂痕。&lt;br&gt;我话语刚落音，女友的表情便彷彿痛苦到了极点，美颜抽动，眼中的水雾瞬
间形成一滴滴泪珠，从眼眶里不断地流着，身躯也在我怀里无声的大力挣紮着，
双手用力撑着我的胸膛，好像要挣脱我的怀抱。&lt;br&gt;看着女友那剧烈的反应、痛苦的表情、挣紮的娇躯，一瞬间，我的心像被一
股大力撕裂开来，绞痛无比。有时爱情就是这样，开心的时候，让人充满希望、
满足；难过的时候，能把人的心撕裂、揉碎。&lt;br&gt;我双手使劲抱住女友剧烈挣紮的身躯，因为我怕女友此刻只要一离开我的怀
抱，我就要永远失去她。&lt;br&gt;我表情激动的大声说：「我不在意，真的不在意！你没有被玷污身体，他并
没有接触到你的身体。我知道你也不想这样，老婆，我不怪你，真的不怪你。」&lt;br&gt;也许是我的话语起到作用，也许是我有力地拥抱着她，女友停下了挣紮，只
是瞪大的美目中，泪珠更是断了线般滴落得更加快速，薄薄的樱桃小嘴一瘪，像
饱受了委屈一样大声的哭出来。&lt;br&gt;女友把头靠进我怀里大声的哭着，因为哭泣而抖动的双肩，竟是那般伤感，
她的哭声像是受的极大委屈得到了瞬间释放，那么的悲伤，那么的无措。&lt;br&gt;我知道女友昨晚自己一个人心里承受的压力，她怕失去我，她爱我，凌晨的
疯狂，彷彿更是在宣洩对我的爱意。看着低头在我怀里大声哭泣的女友，我内心
渐渐平和下来，我知道女友放下了，放下了那独自承受了一夜的愧疚感，她的双
手紧紧地抱住我的腰身，好像要把自己揉碎融化进我的身体。&lt;br&gt;我静静地紧紧抱着哭泣的女友，此刻不需要说什么，我只要抱紧怀里的人儿
就好，因为我知道女友此刻一定知道我的内心，她知道我爱她，我们彼此都不能
失去对方。&lt;br&gt;女友的哭声渐渐平息下来，她擡起头，用哭泣后红肿的双眼看着我，目光中
一片柔情与歉意：「老公，对不起！」&lt;br&gt;听着女友歉意的一句对不起，我内心一片苦涩，该说对不起的应该是我啊，
我才应该为我昨晚做过的事情跟女友说对不起的啊！但此时，我只能在心内跟傻
傻清纯的女友轻轻的说声：「对不起！」&lt;br&gt;我牵拖着女友的手往营地走去，女友觉得很不好意思，红肿的双眼不管给谁
一看，都知道经过哭泣，但我不得不拖着她回去，因为等下要收拾东西回家了。&lt;br&gt;营地里众人还是在说笑着，看着我牵着女友走回来，大家的表情各不相同。
小帅像是在躲避我的目光，低着头不敢看我。大壮看着女友红肿的眼晴，知道明
显是刚刚哭过，脸上一片诧异与愤怒，似乎想站起身来。&lt;br&gt;王情的目光经过昨晚的事情，第一次看向我，随着我的目光，娇豔显得成熟
的脸上渐渐羞红，和我交织的眼神里有着一丝异样色彩，她迅速的低下了头，似
乎对她昨晚的冲动感到羞涩。&lt;br&gt;大头和胖子一脸关怀，小可更是马上站起来走到女友身边，拉着女友的手轻
声的问道，她俩的感情很好。&lt;br&gt;奔驰在路上的车内很静，只能听到轮胎转动时引起的路噪与发动机的响声。
昨夜的疯狂游戏，经过一晚的休息似乎并没有缓解大家的疲劳，从后视镜中能看
到，胖子、小可、大头、大壮坐在各人的位子上闭着眼假寐着。&lt;br&gt;坐在我旁边的女友情绪很低落，只是偶尔用美目轻瞄一下正在开车的我，然
后又快速的又低下头。小帅眼神静静地看着窗外倒退的风景，一动不动，似乎在
想着什么，从略显疲惫的脸上能看到一丝挣紮。&lt;br&gt;王情时而眼中柔情地看着旁边正在假寐的大壮，时而复杂的看向正在专心开
车的我，目光闪烁，面上一片沉思。我眼睛盯着路面，专心的开着车，其实思绪
早就飘开了。&lt;br&gt;经过这次事情，女友情绪可能会低落好一阵，看来只能让时间来慢慢磨平这
一切的美丽错误。看着她娇羞动人的美颜，我内心有些激动，也许以后和她做爱
的时候有了一些可以调剂的东西。&lt;br&gt;我似乎有些理解王情昨晚的放荡，大壮人很不错，但是过于花心，结识几年
来，几任女友，但我从没有见过他把心思好好的放在喜欢他的女孩身上。&lt;br&gt;我想这也许是王情伤心的原因，但我感觉她很内心很挣紮，从她看向大壮那
温柔的眼神，我明白，她是真心喜欢大壮的，但对于昨晚被欲望击碎理智后所做
的事情又感觉后悔。&lt;br&gt;</content></item></essay>