<essay><item><title>强奸人妻 之 女教师禽兽轮奸陷阱1-10(6)</title><author>床上伴侣</author><content>而他这时，更在地上拾起了慧芬的内裤，贴到鼻子上嗅闻起来，他还抓着慧芬的头，不停地摇动起来。&lt;br&gt;他还喃喃的说道：「啊…啊！雪…真舒服啊！晤…晤…晤！很香啊！」接着又向慧芬喝骂道：「臭货！快用妳的舌头舔吧！」他说罢，又狼狼的抓扯着慧芬的秀发。&lt;br&gt;而慧芬亦慑于德叔的淫威下，便只好紧闭眼睛，伸出舌尖舔吮着德叔的大肉棒。&lt;br&gt;这时，德叔更盯着一直站再一旁的赵主任，他正贪婪地打量着慧芬的身体，而他胯下那根肉棒，亦已早已硬直的耸立起来了。&lt;br&gt;德叔看在眼里，他像极一头急色的狗公模样，更觉他可笑极了。&lt;br&gt;于事他便向着赵主任说道：「老赵，怎么了。&lt;br&gt;等得很急了是吗？你也想来干一干这骚货吧！」而赵主任即答道：「啊！那么我…我可否…？」而德叔更说道：「要来便快点，否则等阵子可没机会了。&lt;br&gt;」那赵主任听到了德叔这么一说，他更马上跑到慧芬的身前，除了德叔外，他亦是早已垂涎着慧芬美色的了，如今，慧芬正赤裸裸的躺在他身前，这使得他兴奋到极点了。&lt;br&gt;接着，赵主任便扑向慧芬的娇躯上，不停的索吻着，他顾不了慧芬在的娇躯上，仍残留着不小德叔的唾液，他只顾四处的吻舔着，而一双手，更是粗暴地搓揉着慧芬的一双美乳。&lt;br&gt;而慧芬虽感到，有另一头色狼会接着奸淫自己，但是，她已是被药物弄至全身酥软无力了，更何况她身上，正被两头色狼压着！而且口中，还充塞着其中一头色狼的大肉棒呢！现她只能在喉间发出哀呜，作出无奈的控诉。&lt;br&gt;这时，赵主任更急喘着气道：「好美的一双奶子啊！这骚货确实美极啊！我亦是不知想操她多久了。&lt;br&gt;」接着，赵主任便紧握着慧芬那双美乳，张开咀巴，把慧芬的乳头含进咀里，使劲地吸吮起来。&lt;br&gt;接着，赵主任已急不及待了。&lt;br&gt;他把慧芬双腿张开来，更随手的在地上拿起慧芬的衣物，向她的阴户擦掉了那些液体，便提着他那肉棒，噗吱一声，便狼狼的插进了慧芬的阴道内了。&lt;br&gt;这时，那赵主任恍惚是终嚐到了美点似的！他还不禁说道：「喔！这骚货生过了孩子的，竟还那么紧窄啊！太美了。&lt;br&gt;」刚才还像狗的模的赵主任，此刻面上又次展现出猥琐的淫笑来，同时，他更缓缓地开始抽送起来了。&lt;br&gt;可怜的慧芬，她现在就连想痛苦呻吟权利，也被这两头奸淫着她的色狼剥削掉了。&lt;br&gt;而在慧芬咀内的另一根大肉棒，亦渐渐地再次胀硬起来了。&lt;br&gt;而这时，德叔把那他那根大肉棒从慧芬小咀内抽出来，他还无耻的把那根肉棒在慧芬的樱唇及脸庞来回的撩弄着，更淫笑说着脏话来。&lt;br&gt;德叔说道：「美人啊！怎么了？老赵干得妳爽吗？依我看嘛！还是老子干得妳较爽一点啊！」而赵主任听到了德叔这么一说，更是气上心头。&lt;br&gt;接着，他便使尽全力的疯狂抽插慧芬的阴道。&lt;br&gt;而慧芬才刚被德叔疯狂地干了一遍，此刻，那赵主任又紧接着的猛干。&lt;br&gt;随着赵主任的疯狂抽插，及药物的效应，慧芬的神智已是开始糢糊起来了。&lt;br&gt;如今，她只感到阴道内，正有一根男性的肉棒在快速地抽送着，胀满的感觉，及子宫被撞击着的酥软感，使到她不禁自喉间发出了呻吟声来。&lt;br&gt;而德叔这时，已缓缓的行到小媚的跟前了。&lt;br&gt;他看着赤裸的小媚，倒卧在地上，似是已昏睡过了。&lt;br&gt;德叔还淫笑的向王校长道：「老王，那小美人美得令你那么快便不行了吗？」王校长答道：「嘿！你小替我忧心吧！怎么了？连你亦想嚐嚐这小美人吗？我才刚替她开苞了！还很新鲜的！」德叔答道：「那女教师虽棒极了。&lt;br&gt;但老子亦很想干一干这小美人呀。&lt;br&gt;」王校长又笑道：「那你得轻手点啊！这小美人可受不了你那大东西呀！」此时，不远处正被赵主任奸淫着的慧芬，不断发出那哀怨的呻吟声，响不绝耳的，是叫得多么的凄励！这时，德叔却对王校长说道：「老王，你要不要都去嚐嚐那女教师啊？」王校长答道：「嘿！我正等着呢！我当然要嚐嚐她是否真的那么棒啊！」接着，王校长便爬起来，往慧芬的方向跑了过去。&lt;br&gt;而德叔亦伸出了那魔掌，开始在小媚的娇躯上游走起来，而他那张咀巴更一下子的便把小媚的一只乳房含进咀里吸吮起来。&lt;br&gt;而小媚被德叔这么一弄，也发出了梦艺似的呻吟声了。&lt;br&gt;德叔看见了小媚原来还没昏倒的，他便高兴得马上提着他那根粗大的肉棒，充塞到小媚的小咀里去。&lt;br&gt;德叔那根大肉棒，几近把小媚弄得差点儿窒息了。&lt;br&gt;而这时，王校长已来到了赵主任及慧芬的身旁来，他看着赵主任正揪着慧芬那双美腿，疯狂地抽送着。&lt;br&gt;黄校长紧盯着正被赵主任抽插得香汗淋漓娇喘着的慧芬，一赋与小媚截然不同的少妇躯体，同样地洁白嫩滑，但却来得成熟丰满得多了。&lt;br&gt;王校长看在眼里，胯下那根肉棒，亦再次地蠢蠢欲动起来了。&lt;br&gt;而正急速地抽插着慧芬阴道的赵主任，看见了王校长后，便像马上头狗似的！他还说道：「啊…啊！要…要校长久等了。&lt;br&gt;还…还差点点便…便…便行了。&lt;br&gt;」王校长随即向赵主任肩膀轻拍的说道：「老赵，别急啊！就让我们一起玩吧！」接着，王校长便伸手在慧芬的娇躯上抚摸起来，他才抚摸了一会，便兴奋得紧握着慧芬的一双美乳，拼命地搓揉起来。&lt;br&gt;他还兴奋得向赵主任说道：「啊！这双奶子真的很美啊！这骚货看来真的棒极啊！」他说罢，便张大了咀巴，往慧芬那双美乳吻舔下去。&lt;br&gt;而这时，不远处忽地响起了一声少女的痛苦哀嚎声来，这当然是小媚的哀嚎声来啊！因这时，德叔已提着他那根巨大肉棒，插向小媚的阴道里去，他还插入了三份之一，小媚已痛得高呼起来了。&lt;br&gt;小媚的阴道内，虽仍残留了不小粘粘液体，理应相当顺滑的？但是，德叔那根肉棒，确实是巨大得很。&lt;br&gt;这对于才刚被夺去贞操的小媚来说，实是有点吃不消吧！更何况，她才刚被两头色狼无情地奸污了数遍。&lt;br&gt;但德叔却没有对小媚产生怜香惜玉之心，相反他此刻更是兽性大发起来了。&lt;br&gt;只见他全然不顾小媚的痛楚，便狼狼的把肉棒向前的挺进小媚的阴道里。&lt;br&gt;可是，任由他怎样的向前猛插，他那根巨大肉棒，亦只能陷进一大半。&lt;br&gt;这时已慾火焚身的德叔，更咬紧牙关的开始抽送起来。&lt;br&gt;但他才开始抽插了十数遍，小媚便在数次的惨嚎声后真的昏迷了过去了。&lt;br&gt;这下子，直教德叔心头一凉，他马上伸出指尖，往小媚的鼻子一探，幸好的，小媚还有呼吸的，她只是无发忍受德叔的粗暴奸淫而昏迷了。&lt;br&gt;这时德叔还骂道：「妈的，才刚开始便抵受不来，没用的臭裱子，妈的，真没趣啊！」他口中骂着，但他并没有因小媚昏迷了便停下来。&lt;br&gt;此刻，德叔仍还不断的抽插着小媚的阴道。&lt;br&gt;而这时，那王校长正紧紧握着慧芬的乳房，把慧芬的乳头含进咀里吸吮着，还不断伸出舌尖来回的舔弄，而这时，赵主任已干得越来越急了，他正急速地抽插着慧芬的阴道，他快要洩精了。&lt;br&gt;赵主任在一阵全身抽搐后，便把肉棒插进了慧芬的阴道内，喷出了一股浓浓的精液来。&lt;br&gt;赵主任在满足了兽慾后，便退到了一旁，软软靠在墙的一角坐了下来急喘着气。&lt;br&gt;而慧芬惨被两头色狼紧接奸淫后，神智已一遍蒙胧了。&lt;br&gt;她只感到全身现正好像不属于自己似的，她虽是在不愿的情况下被奸淫，但在药物及生理的驱使下，亦令她有了数次的高潮。&lt;br&gt;而在这时，慧芬又再一次的感到，自己双腿正被第三头色狼张开了。&lt;br&gt;而那王校长，已急不及待的，把肉棒对准了慧芬现还不断溢出精液的阴户。&lt;br&gt;看着王校长那胖胖的身躯向前一挺，噗吱一声的，他那根肉棒，已完全插进了慧芬的阴道里去。&lt;br&gt;他随即搂着慧芬，缓缓地抽送起来了。&lt;br&gt;而这时，德叔再抽插了一会后，更觉得昏迷了的小媚，干起来实是极之乏味。&lt;br&gt;于事他便弃下了小媚，马上跑回了慧芬的身旁来。&lt;br&gt;德叔看着像头猪模样的王校长，正紧抱着慧芬的美丽娇躯猛干着。&lt;br&gt;他便笑起来的道：「老王，怎么了，这骚货是否很棒啊？」王校长亦喘着气的答道：「嘎…嘎，对啊！这…这骚货蛮…蛮夹得我紧…紧紧的，当…真好干啊！」德叔又笑道：「我没说错吧！这骚货比起那些小妹妹，来得更好玩啊！」王校长又答道：「嘎…嘎…嘎，我…我家中…中的老妻，跟她…她真没有…有得比呀！」德叔这时淫笑道：「当然了，老王，你没听人家说，老婆还是别人的好吗？」德叔说罢，便提着他那巨大肉棒，再次充塞到慧芬的小咀内，他仍是那么粗暴地抓着慧芬的秀发，使劲地摇动着，而他亦同时伸出那粗糙的手，握着慧芬那双美乳使劲地搓揉。&lt;br&gt;良久后，王校长才在慧芬的阴道内，一洩如注。&lt;br&gt;而慧芬正庆幸终于有一刻可静下来的时候，德叔这条老淫虫，却再次把他那根粗大的肉棒，狠狠地插进慧芬的阴道里，他还马上展开了疯狂的抽插。&lt;br&gt;在德叔粗暴的抽插下，不停地发出了噗吱…噗吱…噗吱的声响，与及慧芬那渐显沙哑的痛苦呻吟声。&lt;br&gt;但很快，慧芬那沙哑的呻吟声消失了。&lt;br&gt;因为那赵主任，现已回过气来，正把他那根再次硬翘起来的大肉棒，充塞到慧芬的小咀内。&lt;br&gt;才一会儿，那王校长又一并的跑来，不停地在慧芬娇躯上四处乱抓。&lt;br&gt;这三头色狼，看到了眼前的慧芬，那沾满汗珠和唾涎的娇躯，被抽插得激烈摇晃着的一双美乳，使得他们疯狂到极点了。&lt;br&gt;慧芬在他们的粗暴疯狂的围攻下，整个原本洁白嫩滑的娇躯，现已被弄得满是红红的指痕了。&lt;br&gt;自小媚昏倒后，这三头色狼便集中地把兽慾发洩到慧芬身上来，德叔、赵主任、王校长，他们一个紧接着一个的，轮流把肉棒插进慧芬的阴道内，每一头色狼，也不只一次地把他们的精液，喷到慧芬的子宫里，把她的阴道也注满了那些乳白色的液体，还有些喷到她的小咀里，或正接喷洒到她的脸颊上。&lt;br&gt;可怜的慧芬，没想到自己只是一心到这所学校内当一名教师，赚取一点薪金，帮补家计，同时亦可把自己所学，好好的教育下一代。&lt;br&gt;但她却万万料不到，因自己这样，而堕进了这几头色狼的魔掌中，更惨遭受到他们的轮奸。&lt;br&gt;这夜，也不知这三头色狼们，轮流把慧芬奸淫了多小遍了。&lt;br&gt;这慢长的一夜，时间正一点一滴地过去了。&lt;br&gt;一直至每头色狼，也饱嚐兽慾，筋皮力尽后。&lt;br&gt;这时，整座密室已回复平静过来了！现已被弄得满身精液的慧芬，亦终抵受不了已昏迷过去了。&lt;br&gt;&lt;br&gt;第六章：胁迫阴谋
********************************************************************************************************
经历过这恐怖一夜的慧芬，也不知她已昏迷了多久？而正当慧芬醒来的时候，她便发觉到全身也像给弄散了似的，她不动则已，一动便马上感到下体传来了阵阵的瘀痛。&lt;br&gt;这时，她渐渐清醒过来后，便想起了昏迷前的恐怖经历了。&lt;br&gt;使得她不其然的饮泣起来，但她仍竭力地爬起来，这时，她发现自己的身躯甚至面上，也沾满了一些液体，有些虽而干沽了，但有些还滑滑的沾在身上，而整个阴户，就更是沾满了滑滑潺潺的液体来。&lt;br&gt;已为人妻的慧芬，当然知道这些是甚么来，她看到自己竟被蹧蹋成这样子，更是放声地痛哭起来了。&lt;br&gt;她哭了良久，才发现已不见了小媚的踪影。&lt;br&gt;而就在这时，一条熟识但却教人感到害怕的魁梧身影，便突然间在这座密室内出现了。&lt;br&gt;这不是别人，这正是在慧芬身上饱嚐过兽慾后的德叔，这时，他笑吟吟向慧芬走近，这把慧芬惊吓得马上从地上拾起那些破烂了的衣物，遮蔽着自己的裸露身躯。&lt;br&gt;而德叔则下流地的向她说着脏话来！德叔说道：「怎么了，陈老师啊！妳那身体老子昨夜甚么也看过，玩过了。&lt;br&gt;还真棒极呢！妳还害羞甚么啊？」而慧芬则哭着怒骂道：「呜…鸣，你…你这头畜生！我…我要找警察把你治罪啊，你没好死的。&lt;br&gt;」听慧芬这么说，德叔随即凶起来，他更伸手，一把的抓扯着慧芬的秀发，他更把手中拿着的东西递到慧芬面前，这是慧芬摆放在办公桌子上的全家合照来呀！这时德叔一脸凶悍的向慧芬喝骂道：「嘿！臭货，妳敢到警局去，老子便要妳的家人没好日子过。&lt;br&gt;」慧芬听后，更是又惊又怕的说道：「你…你这畜生！你…你不要碰我的家人啊！」德叔随即说道：「若妳胆敢乱来，不只妳的家人，就连那女学生，老子也会通通把妳们干掉！」德叔故意说得蛮凶狠的，家人与小媚的生命受到威胁了！这真的把慧芬吓倒了。&lt;br&gt;这时慧芬更是哭着脸的哀求道：「啊！你…你们把小媚怎样了？你…你别碰他们啊！我求求你吧！」德叔随即答道：「那小妹妹妳还是小忧心好了！妳还是想想妳的家人吧！」而慧芬更恐惧的道：「鸣…鸣，求你别伤害我家人啊！鸣…鸣，你们到底还想怎样啊？」德叔见慧芬已开始恐惧了。</content></item></essay>