<essay><item><title>如何把舅妈操上瘾(2)</title><author>床上伴侣</author><content>舅妈答应的瞬间，我就如她所愿一口气插入她那么洪水泛滥的骚逼中，再也不是九浅一深，而且是一轮又一轮的猛插猛抽，在舅舅和舅妈的卧床上操着舅舅心爱的女人，别提那种感觉是多么爽多么兴奋，而且我此时骂她是什么母狗、骚货、贱逼，她此时也不顾形象的答应道，接着就是嗯嗯啊啊，舅妈那蝴蝶逼越来越紧，吸着我的大鸡巴不放，差点被她的骚逼吸到射精，我放慢速度，慢慢的勾出她的魂，我要干到舅妈先高潮几次才罢休，正在我想的时候，她就高潮了，双手抓住枕头，身体僵硬，把身体翘起了很高，就在这个时候舅妈的手机响了，我一边继续操一边把床边舅妈的包包拿过给舅妈打开包包，拿出手机，此时的舅妈已经恢复了一点理性，她恳求我不要操她了，让她接一下电话，她哪知道是我舅舅打来的，我怎么可能让她讨价还价，我告诉舅妈不要啰嗦，你就是一只母狗活该被我操，作为我的玩物，没有资格讨价还价。&lt;br&gt;她最后无奈的接起舅舅打来的电话，我便轻轻的压下去一边舔舅妈的颈部和奶子，下面的大鸡吧也不间断的操着舅妈的骚逼，一边听着舅妈和舅舅的对话，这种实在太刺激了，我的鸡巴在她的骚逼里又一次的变粗变硬，舅妈显然知道我的大鸡吧又发生了变化，舅妈的神情又出去陶醉的样子，也是估计到和舅舅通话中，不好发出任何奇怪的声音，也怪我仁慈，没猛操舅妈猛插她的骚逼，为了给舅妈面子，其实我每次想偷袭她的骚逼都被舅妈阻止了，她知道我想干什么，但是又怕被舅舅知道，只好强忍快感，保持她的理智和虚伪的优雅高贵，谁知道我舅舅尽然莫名其妙的提议和舅妈搞情趣电话。&lt;br&gt;原来舅舅在山上无聊，真的很想打手枪发泄，可是他那知道他的女人正被自己的亲侄子压在身下，在自己的床上做爱呢！我听到这个好消息，正中我的下怀，我立刻示意舅妈答应舅舅提议，可是舅妈打死也不干，还一边拒绝舅舅提议，不过经过舅舅的苦苦哀求，再加上我的狂轰滥炸她又一次的放下理性，舅妈也放弃了抵抗任我狂轰滥炸，她的呻吟一浪高过一浪，电话另一头的舅舅还以为自己调戏的语言多么棒，让自己的老婆能够在自慰中发出如此浪叫，此时的我极度兴奋，舅妈也是在害怕中进入前所未有的兴奋，此时的她已经完全放下她是我舅妈的身份，接受着我的大鸡吧每一次的凶猛攻击，我的大鸡吧和蛋蛋撞击着舅妈的肉臀的声音，越来越大，舅妈已经不顾电话不顾形象，把我叫成了老公，双手紧勾着我的脖子，让我在加快速度，一直说着老公我快死了，被你的大鸡吧操死了，我的骚逼就是需要你这根大鸡吧来操。&lt;br&gt;我听到那个爽呀，心里骂道你就是一个贱逼，平时看你那么斯文那么严肃没想到你原来这么风骚，看来我是操对了，就是应该帮舅舅好好的操烂你的骚逼，随后我和舅妈同时达到高潮，在电话另一头的舅舅也随着我们一起发射，没想到我这次射精竟然把舅妈骚逼里的避孕环冲破了，我那如洪水般的精液瞬间冲入了舅妈的子宫里，此时的舅妈也感觉到子宫里的异样，可惜自己和我做了太久的爱，已经完全虚脱了，已经无力推开我，去处理善后，全身因为极度兴奋和舒服，爽到全身无力，仅有的力气也随着和舅舅道别好，彻底瘫痪，我也无力压在舅妈身上，头靠着舅妈的双奶，鸡巴一直留着舅妈的骚逼里，堵住我宝贵的精子外泄。&lt;br&gt;由我的体力恢复很快，睡了二个小时就已经完全恢复了，我慢慢从舅妈的身上起身，把我的鸡巴从舅妈的骚逼里抽出来，瞬间舅妈骚逼里空气加上我的精液喷射出来，舅妈骚逼里的避孕环也随着我的精液流了出来，被我看到了，我赶紧把这个避孕环藏起来，看来经过这么多次的狂轰滥炸，让避孕环也固定不住，我奸笑看着我那淫荡的舅妈，希望她还不知道逼里的避孕环已经掉了出来，我藏好后就开始翻箱倒柜寻找这个卧室里舅妈的秘密，在他们的衣柜里发现了很多舅妈的性感的内衣裤和黑丝袜，越是性感暴露的内裤都在一堆衣物的下面，有蕾丝边、丁字裤、有中间是一个洞的情趣内裤，发现一个黑色的木盒子，打开一看果然里面有助性工具，果然舅舅满足不了她。&lt;br&gt;移开盒子发现下面有暗格，我回过头看了看舅妈，发现舅妈没有动静，我就打开了那个暗格发现里面有个黑色的日记本，我估计里面会秘密存在，我屏住呼吸翻开了日记，果然不出我的预料里面有几个天大的秘密，为了能够让舅妈彻底被我控制，为日后她成为我后宫的性奴隶，这东西我也要好好的收起来，以后只要时机到了或许这种东西会有帮到我的那一天，趁舅妈昏睡的时候，我打开舅舅的电脑，登上我的QQ，联络我的那些亲兄弟。&lt;br&gt;我大堂哥从小调皮生事，没读高中就去当兵，人长得牛高马大，但是也是一个熟女控和乱伦控，对自己亲生母亲和姐姐，有着极强的欲望，他的父亲背着她母亲和隔壁的邻居阿姨偷情，他知道母亲正值虎狼之年，就算他父亲与他母亲做爱也不持久，很快就草草了事交差了，她姐姐结婚很久，离娘家很近，时常回来，姐夫经常因公事出去应酬很少陪伴他姐姐，再加之堂姐，又要带高三学生基本上与姐夫聚少离多，在性方面基本上可以说二三个月一两次已经算不错了，堂姐人长得非常漂亮，有一双大大的眼睛，有点像新疆维吾尔民族姑娘的样子。&lt;br&gt;她的奶子至少有F罩杯，虽然生过孩子，但是奶子依然坚挺，再加上她是教英语的，所以不清楚的人还以为她是混血儿呢，由她现在是我的班主任，我对她已经是垂涎已久了，在我们学校没有一个人不想染指她，很多人都在密谋办法操她，就看谁更快一步征服她，不过大家还不知道的是其实堂姐早就被她的好弟弟操过了，我那个堂哥三十几岁都没有找老婆，其实他和我伯母和姐姐早就搞在一起了，堂姐结婚也是因为他把堂姐的肚子操大了，然后逼不得已，与现在的姐夫奉子成婚。&lt;br&gt;其实明眼人一眼就看得出，只要我那善良的姐夫还蒙在鼓里，由于他妈妈比较温柔不像她姐姐那样强势，常常被她这个宝贝儿子拖进浴室操逼，有时候他和母女玩双飞，浴室和他自己的房间经常是他的主战场，为什么我会知道他的事情，那就敬请关注这一场人间悲剧即将诞生，在这短短的一个星期里，将是舅妈命运的彻底大转变，未来没有血缘关系的亲戚会不会有同样的命运，敬请关注如何把舅妈操上瘾第三部。&lt;br&gt;上回说到我和我舅妈她在他们的卧房床上又大战三百回合，中途舅舅打来电话，我和舅妈顺着舅舅的这个奇怪要求来了一回真实的大偷情，让舅舅在电话另一头真真切切的带了一回绿帽子，而且还是一顶大绿帽。&lt;br&gt;怎么样不会想到自己老婆被亲侄子操到不知道高潮多少次，最后连舅妈的避孕环也被我操了出来，而且我无意中也发现了很多舅妈的秘密，之后准备和我的家族成员召开紧急会议，商讨对策和调教的方法。&lt;br&gt;等舅妈醒来时，发现自己已经被吊起来离地很高，脚下只踩着几块红砖，双手被向两边拉直到到达不能高的地步，还没有等她醒来，我的大鸡吧已经是硬到不行了，我迫不及待抱住舅妈身子，玩着她又大又挺的奶子，我的大鸡吧还不断在舅妈的骚屄上不到来回摩擦，不等舅妈反应过来我就猛地一下插入舅妈的骚屄里。&lt;br&gt;由于舅妈骚屄实在太紧了，就算有水作为润滑剂，依然比较难瞬间插到底，舅妈的逼里总感觉有好几双舌头舔着我的大鸡吧一样，真他妈的爽呀！操了这么久还是这么紧，不把舅妈变成我的发泄工具，真是暴遣天物，天地不容呢！&lt;br&gt;舅妈被我操到很痛苦，然后逐渐又变成了很舒服的表情，慢慢有变成了陶醉的表情，我知道她在享受我的大鸡吧带给她的那种无比的充实感，现在我的每一次抽插舅妈的骚逼就会自动勾住我的龟头，生怕失去我的大鸡吧。&lt;br&gt;舅妈哪知道我接下来要她玩新花样，为此我还特意和我那个堂哥达成交易，拿出我的舅妈和他交换我堂姐杨志芳玩，我把大鸡吧抽了出来，舅妈瞬间感觉莫名的空虚，屁股在不自觉的摇动，我拿出了一块黑布把舅妈的双眼蒙起来。&lt;br&gt;我走出去开了舅妈家的大门，迎接我堂哥堂姐，堂哥带着堂姐出现在舅妈的面前，这个时候堂姐早已经是全身赤裸，四肢趴在地上。被堂哥牵着走，看来堂哥已经把堂姐完全训练成性奴隶了，平时在学校看到她在班上听着堂姐讲课，很严肃不苟言笑，一身职业装，不知讲台下多少她的学生想操她。&lt;br&gt;不过我是知道堂姐她的性欲很强不是一般可以征服的，也是我堂哥在部队待过，体能被磨练出来了，在部队不知道和多少女兵、女上司和长官的夫人们发生过关系，身经百战，鸡巴已经我们俗称的「黑金钢」了，虽然不是很粗，但是很长又硬挺，持久力强。&lt;br&gt;我示意堂哥接棒，我下去坐在沙发上，堂姐主动帮我吹箫，果然堂姐的口技非常棒，太像西方A片女主角，不知道为什么堂哥喜欢烟熏妆，每次做爱都要求堂姐这样做，最后的效果就是蛮像西方人一样，特别像南美洲女生，加上她那F罩杯的奶子，深喉吐出沿着我的大鸡吧上下左右的舔，还帮我按摩我的蛋蛋。&lt;br&gt;而堂哥在那边帮我舅妈舔逼，不断的舔她的阴帝，舌头直接深入舅妈的骚逼，舔到舅妈有点快高潮了，我便拉着我母狗堂姐走到舅妈面前把支撑舅妈腿的红砖踢倒后，堂哥两只手托起舅妈的双腿，不断舔那声音让我极度兴奋。&lt;br&gt;我站在舅妈面前堂姐跪在我的胯下相当卖力的吹着，然后我把堂姐固定住，让她尝一下我的精炮，堂姐从来没有和我交过手，被我将了一军，直接把我精液全部吐了出来，我小声骂着我堂姐你个贱逼好大的胆子，敢吐出我的精华，给我全部舔干净。&lt;br&gt;堂姐早已经习惯了这种命令，我便绕到堂姐身后观察她骚逼，发生她的骚屄也是名逼，是大家称之为「飞龙」的宝逼，堂姐脸上也有梨涡，果然是和资料上说得一模一样，不用我做什么前线，堂姐的骚逼已经是湿漉漉了，我便凑上去疯狂舔着和吸着她的蜜汁。&lt;br&gt;被堂哥操了这么久，逼的颜色依然是粉红色，没有任何异味，除了比以前敏感以外，和处女没有什么区别，就在这个时候舅妈被堂哥舔到高潮，舅妈那骚水如洪水般汹涌，流入了堂哥的嘴巴里。&lt;br&gt;堂哥一脸的兴奋，他的黑金刚也忍不住射出了子弹，正好射中了我堂姐脸上，堂姐一点不剩舔干净，我看到了，实在受不了啦！提枪插入堂姐的飞龙逼中，依然和舅妈的蝴蝶逼一样紧，只是花心的位置不一样，我还真怕把堂姐操到失禁。&lt;br&gt;此时的堂姐也是第一次被这么大的鸡巴操，她内心在嘶吼着我要，但是身体在发抖，由于没遇过这种情况，她只能慢慢的调整自己的姿势和身体机能，分泌更多的淫水抵挡我的大鸡吧进攻，前面的堂哥也恢复了雄风，准备提枪插入我舅妈的骚逼。&lt;br&gt;我丢了一个避孕套给他，示意他小心点，玩归玩不用弄出来孩子来，我虽然让堂哥协助我调教舅妈，但是我可不希望是他的孩子，包括在我胯下的堂姐，迟早有一天我要接收堂哥所有女人，像堂姐这样大美女被堂哥糟蹋，不如被我操到死呢，堂姐用嘴帮堂哥带上避孕套后，堂哥抱起舅妈的双腿后，把舅妈的骚逼放在了龟头上。&lt;br&gt;慢慢的堂哥的鸡巴被舅妈的骚屄吞没，舅妈感觉到不对劲，自己的骚逼没有那种充实感，只是被一根棍子顶到花心而已，舅妈就问「小子，你的大鸡巴怎么啦！感觉比之前变小了变细了。」听到这样堂哥火了，我笑了，堂哥火大了，把操逼的速度提到最高，舅妈似乎已经对这种程度的攻击已经有了免疫力，没我的鸡巴，舅妈是不放在眼里的，一直在狂轰滥炸，不知道旁边的堂姐的脸上出现异样的陶醉，我准备要一次性把堂姐的魂抽出来，把她变成我的玩物。&lt;br&gt;我知道那是很难的事情，我知道一次性是不可能的，我准备慢慢来，现在当下是让她从堂哥的控制下解放，然后成为我的女人，我正在想以后如何弄死堂哥，比起堂哥的火爆脾气，我更加冷静沉稳，对付熟女不像小女生，重技术也要重力道，谁鸡巴谁就是王，谁就可以在抢夺女人中获得优势。&lt;br&gt;没想到舅妈在这次和堂哥交手中竟然赢我堂哥，堂哥经过三百回合后败下阵来，舅妈骂道「你不是小子，你是谁？你个小屁孩毛都没有长齐就刚来操我，哼！」我示意堂哥退下，由我和堂姐合作使出隔山打牛，女人更了解女人，我一边操堂姐一边避开堂哥视线与堂姐说悄悄话，让她跟着我比跟着堂哥更加快乐，堂姐虽然被堂哥驯服，但是早已经不满堂哥那根持久力下降的，经过这次的被我一操，堂姐的心已经在动摇了，只是没有足够的时间把她征服。&lt;br&gt;由于堂哥经常出去应酬身材不如以前性功能也大不如以前，不如也不会让我在堂姐的逼里种下了欲望的种子，由于堂哥不喜欢堂姐和他的玩物带上避孕环，她们基本上都是吃避孕药的，所有她们更加需要被操，只是堂姐在去学校上班时被堂哥喂饱了，所有堂姐才没有暴露她极度需求精液滋润。&lt;br&gt;现在我知道了，我以后在学校就操定了，反正学校有很多空教室，学校有很多小情侣、老师、师生偷偷在这些地方打炮，我在学校看过我们班的历史老师陈梦云大战五个牛高马大的学生，极度淫荡，这女我早就想会会她了，只是每天有很多学生挑战她，可惜没有一个人能够降服她。&lt;br&gt;经过我这次神游，堂姐在我的胯下已经高潮数次，最后我觉得时机已到，趁着堂姐快要高潮之际，加足马力把我的精华射入堂姐子宫深处，这一次的量和时间都比上次和舅妈旗鼓相当，直到堂姐的子宫受不了开始从被我鸡巴堵住的那些小细缝里喷出，流到地上都是我和堂姐的精华。&lt;br&gt;此时的堂姐已经是全身大汗，嘴角流着一丝口水，陶醉的神情，让她久久没缓过神来，这种感觉她很久没有过了，我这一炮基本把堂哥在她身上多年的经营彻底夷为平地，只要我再加把劲，堂姐就会倒戈于我。&lt;br&gt;但是此时我怎么能就此休息呢，一边的舅妈还在等我开发呢，我顾不上我的大鸡吧还沾有堂姐的淫水就抱起舅妈的双腿，不顾一切的大力插入舅妈的骚逼，舅妈啊了一声，那种久违的感觉又回来了，舅妈还没有得到我的命令就主动的扭动自己的小蛮腰，嘴巴里说着就是这根，「小子，我等你的鸡巴等了好久了，没你的鸡巴我活不了，就如同吸鸦片一样，我已经上瘾了，老公你快操死我吧！」在一边休息的堂哥，听到我舅妈这样说又来了，兴致可惜他的鸡巴不争气没法和我比，我就说「堂哥，你都这么辛苦了，堂姐就由我照顾，等你恢复元气，我便完璧归赵你看怎么样？」其实堂哥早已经想摆脱堂姐了，堂姐每天都需要堂哥操她三四次才肯罢休，加上堂哥在外面有了对象，更加无力继续支撑下去，我这样说也是跟他一个台阶下，就算他不答应，我照样是要从他手上夺走堂姐的。&lt;br&gt;</content></item></essay>