<essay><item><title>假清纯真淫荡人妻老师(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;欣是我的太太，我们虽然结婚八年，她也三十五岁了并生了一个小孩，但有丰满的身材，还是常常惹来其他男人的眼光，特别是她的脸孔，大而清纯的双眼及樱桃小嘴，不知迷死了多少人。&lt;br&gt;我们都是从南部乡下到台中念书联谊时认识的，我读逢甲，她念东海，谈恋爱时，虽然经常脱光光爱抚，不过一直到订婚以后，我的第一次才奉献给了她，婚后感情都很好，一直到去年，经济不景气不但让我失去了工作，也才使我发现妻子真实的另一面。&lt;br&gt;在电子公司上班的我原本有一份人人欣羨的好薪水，但公司不赚钱，我就被开除了，那一段日子我待在家中带小孩，顺便兼职开计程车，妻则首次出外上班，到附近国中去代课，我有很多空馀时间，常常整理家务。&lt;br&gt;有一天在一堆箱子里发现了满满的信件，上头是都是我寄的，我边看边回亿起以往快乐初识的日子，但看没有几封后，发现了另一个男人的来信，而且是上个星期才寄的，因为我从来不知道她有其他朋友还在通信&lt;br&gt;好奇心让我从最底下最久以前的信，一封一封的往上看，愈看却愈难过，原来她从
高中开始就有一个很要好的已婚男人，信的内容除了一般的甜蜜话语外，更可以看
出来俩人关系非比寻常，一开始还很含蓄&lt;br&gt;「想妳，在夜晚，想妳最灵活的嘴」&lt;br&gt;「心痛吗？还是那里痛呢？还会痛吗？」&lt;br&gt;慢慢地演变成「看不出来妳下面的「食量」还蛮大，下次一定养精蓄锐餵饱妳」、
「肉穴是不是痒的等我干！」。&lt;br&gt;自此以后，几乎每一封都在回味他们在一起的性事，其中还有最令我心痛的一
封提到&lt;br&gt;「嫁给那个性无能的家伙吧，让他戴绿帽，哈哈」&lt;br&gt;令我讶异的是，即使在结婚后，甚至在怀孕后期，他们每个星期还至少作爱一
次，地点有公园、电影院、公厕、海边，更夸张的是，甚至还在半夜行人少至的东
海大学天桥上，至此我才了解，为何当我要求时，妻总是说很累。&lt;br&gt;发现妻的秘密，对我造成沈重的打击，但也让我搞清楚过去疑惑的事，因为她
的外表非常清纯，所以对于她的性事开放行为，我一直不解，我们虽然认识好几年
才订婚发生关系，不过因为都住在外面，常常会互相安慰一番，记得认识没多久，
我们已经发展到二垒，&lt;br&gt;有一次她就在学校内一个暗处自己将内裤剥光，还一直将我的头往她的阴部推
，我根本不知道要干什么，原来要我帮她口交，她的阴毛很浓很长，很难和她清纯
的脸想在一起，我必须用手小心拨开，现在想起来觉得有一点好笑，但当时我是好
学生，很兴奋也很紧张，我很讶异为何人来人往的地方，这么清纯的老婆还能这么
开放，&lt;br&gt;她喜欢我帮她口交，她的爱液很多很多，甚至比我的精液还多，她也擅长帮我
口交，有时俩人爱抚认不住了，她就是不让我插入，又有能力用嘴巴让我射出来，
当时只是觉得很爽，也发现阴毛多的女人，果然比较淫荡。&lt;br&gt;说实在的，我不是很爱性交的男人，或许是在和妻结婚前，俩人长期的爱抚吧
！也或许是她喜欢在半公开场所挑逗我，让我有些早洩的习惯，反正不是很清楚，
我必须承认，我们的性事确实不太协调，尤其结婚时间久了，更是如此，往往在我
插入不到十分钟就射了，她虽然偶而会抱怨一下说「人家才刚开始」，但大部份时
间只是笑笑说没关系。&lt;br&gt;也因此我们有一段时间大概半年没有作爱，其他时候，一个月也顶多一次，二
人都没什么兴致，还要让她看Ａ片暖身，我平时是用自慰解决，自从看了她的信，
才知道有人在餵饱她，难怪有时跟她说让别人干她，她也总是笑一笑说：「真的吗
？好啊，我要去给别人干，给你戴绿帽，你自己不介意的喔！」。&lt;br&gt;自从发现妻的秘密后，我开始无心开计程车，第二天我就开始跟踪她，结果却
立刻发现她像花蝴蝶般投入不同男人的怀抱，七点廿分送小孩去幼稚园，接着她去
国中教书，十点左右就开车出校门，我跟着她到台中七期重划区，眼见着她开进汽
车旅馆内，整整接近三个小时才开出来，我注意到驾驶座旁有一个壮硕的男人，后
来知道是她学校的体育老师兼管理组长，一路上亲来亲去地开回学校去。&lt;br&gt;那天晚上，妻笑容满面地回到家看到我更兴奋的跟我聊天，我的心情却激荡的
很厉害，我想了一整天，我竟然不知如何回应，我真的常跟她提过，尽量去和别人
干，享受一下高潮的滋味，但别让我知道，可是那是不知道她之前有男友的时候，
多少也有开玩笑的意思&lt;br&gt;所以我很迷惘，我立刻跟她说想作爱，她说你不累吗？我摇摇头，开始去剥她的衣
服，她挣脱我说要先洗澡，我跟了进浴室，她赶我出来，我很假装很生气（事实上
也很生气），她无奈的脱衣服，脱到裙子时犹豫了一下&lt;br&gt;原来里面穿了一件性感透明内裤，还垫了一层卫生纸，我当然立刻知道是怎么
回事，但还是问她怎么了？她脸红了一下说，今天分泌物多了些，并立刻将卫生纸
丢进马桶内冲走，我强硬地用手拨开她浓密的阴毛，天啊，真是湿淋淋的，她则抓
着我的手进浴缸内开始冲水，并顺着低下头开始舔我阴茎，我能说什么呢？&lt;br&gt;没几下就被她搞出来了，她笑着说「你太累了」，我则有很深的失落感，不知道要
怎么走下一步。&lt;br&gt;第三天我起床时已经十点钟，妻已经出门，不过我知道她今天中午会和她那个
已婚的男友见面，我就先到她们约定的地方守株待兔，也是在七期重划区，果然中
午时俩辆车几乎同时到达，妻坐上那人的车后直往大肚山上开，经过台中监理站约
十分钟，车停在马路旁，我只好继续往前开了一分钟，再慢慢走路回来，我很怕她
看到我，但当我走近时车内已没有人，只依稀可以听到对话的声音。&lt;br&gt;我向路旁的小路走去，约三分钟后，声音愈来愈清楚，是呻吟声，二人竟然大
白天就在树下干了起来，妻一丝不挂站着趴在树干上，脚上只有高根鞋，屁股一直
往后挺，一条腿往后勾住那男的屁股，我可以看到他们的侧面，阴茎进进出出妻的
毛穴，扑滋扑滋的撞击声一下接着一下，那男的手在妻的乳头上转圈圈，我终于知
道清纯的妻为何喜欢在公开场所露出，而且竟然一点都不会不好意思了。&lt;br&gt;除了妻毫无遮掩一声比一声大的呻吟声外，听到那男的说：「有没有又勾搭上
男人了？怎么样？还是喜欢我的懒鸟吧，哈哈哈。」&lt;br&gt;妻勾着眼神斜看着他，娇柔的说：「你，喔喔……喔……最……最棒了。」&lt;br&gt;「在家里有在干吗？」&lt;br&gt;「神……经……他……他……根本就不行……每次……每次人家还……还……
没热身……就射……射了……你……喔……喔……又……喔喔……粗又大……干…
…干人家……喔……才爽……好……好喜欢……被……被你干……喔喔……啊……
喔喔……喔……」妻持续呻吟，而且音调愈来愈高，连说话都有困难。&lt;br&gt;我看到抽送了二三百下，那男的将阴茎抽了出来，果然又粗又长，尤其是龟头
的部份特别突出，而且湿淋淋的，还一直跳动，我以为要射了，却看到妻子转了身
，将脱光的衣服铺在地上，让那个男的躺下来，她接着掰开自己的毛穴慢慢扶着阴
茎跨坐上去，自己开始配合那男的屁股动作上下摇动起来，一边喊着：「天啊，好
……好好……爽」&lt;br&gt;一边用手爱抚自己的乳房，大概过了三、四分钟，就只剩下「喔……喔……喔
……喔」的声音了。&lt;br&gt;在阳光下，他们俩个人的行为真是极度的淫荡，我则已经不知道要怎么反应，
阴茎早就硬起来，一下子就射了，不知过了多久，那男的才开始颤抖着将阴茎抽出
来，还是没射，两人又换了一个姿势，那男的抱着妻，面对面搞了起来，而且将她
往路边抱。&lt;br&gt;我吓了一跳，赶忙跑开躲在另一棵树后，想不到两人大白天大胆的在小路上站
着搞，大概又过了十分钟，他抱着让妻躺在衣服铺设的地上，又抽插了几百下，才
喷到妻的胸前和脸上，然后妻就趴在他的胸膛上，从后面看，她的毛穴压在那男的
阴茎上，分不清是精液还是她的爱液慢慢的流了下来。&lt;br&gt;只听她说：「人家离不开你！」&lt;br&gt;那男的的哈哈大笑，问：「再讲一讲妳家那一个性无能让我爽一爽！」&lt;br&gt;妻说：「不但粗大比不上你的一半，最近还愈来愈不行，我吸他几下就射出来
了，好像快要阳萎了！」&lt;br&gt;那男的说「妳真是荡妇！」&lt;br&gt;妻娇柔地说「对啊，人家是荡妇，就是喜欢被你干，特别喜欢在大白天在野外
被男人干，愈多人一起干我愈好！」。&lt;br&gt;接着竟然用她的嘴去吸那男的阴茎，只见肉虫又慢慢变大，这回妻坐在地上，
大掰双脚，迎接那男的阴茎进去，这时我已经看不下去了，一方面自己已经射了，
另方面还是不知如何回应，就慢慢走回开车回家了。&lt;br&gt;看完妻和那男人激烈的性爱，我已无心再开计程车了，回到家冲了澡收拾残局
，正从冰箱中拿出柳橙汁，大门「卡」的一声开了，原来妻也回来了，红润的脸颊
看起来还没从高潮中完全回神，我故意抬头看了指在二点半的时钟，装作讶异的问
她不用上课吗？&lt;br&gt;她用手搧了搧身体说：「对啊，好热，想先去冲个澡，你怎么没穿衣服！」
就迳自走向浴室，我又立刻跟了进去，她的衣服确实已湿的贴在身体上，事实
上身体充满了男人精液的味道，她可能自己没有发觉吧！&lt;br&gt;但她看到我站在浴室门口，却动也不动地说：「昨天才帮你出来，不会又要来
了吧！」&lt;br&gt;动手摸我的阴茎，它却垂在那里，没有一点动静，我只好说没事，就退到客厅
，大概过了一个小时，妻才从浴室出来，边拿着浴巾擦着头发，看起来真像是美丽
的仙子，一双大眼闪闪发亮，清纯的脸庞上性感的嘴唇微微闭着，仍然坚挺的乳房
上二颗突出的豆豆，黑而油亮的浓密耻毛，特别是修长无瘕的双腿，以及结实突出
的屁股，简直像是完美的模特儿，她显得神情愉快，看到我就边擦头发边哼着歌走
向我。&lt;br&gt;「今天晚上有个同事结婚，我可能要到嘉义去，小孩已送到我妈家，我跟她讲
好了，我上班时间她都要帮我带。」妻笑着对我说。&lt;br&gt;「不会吧，怎么突然有个宴会，那么远怎么去？」&lt;br&gt;「拜讬啦，好久没出去了，学校的同事要载我一起去，是我们的管理组长，他
待会就来了。」她将坚挺的乳房靠在我的背上。&lt;br&gt;我觉得很生气，但不知道要向谁发脾气，难道妳真的吃不饱吗？我的怒气几乎
发作，但又有何用？不知为何，我只能说：「我要干妳！」。&lt;br&gt;妻笑着说：「来啊！」&lt;br&gt;反而动手解起我的裤带，手将阴茎拉了起来，又用她的嘴舔起来了，我不能不
配服她的技巧，没几下我又射了，她这一次用娇柔的语气说：「来干我啊，讨厌，
真没用，我要去干别人喔！」&lt;br&gt;我只能胀红脸，她接着说：「你说我可以被别人干的喔！」&lt;br&gt;我抬头看看她，她还是很俏皮，我不知道该说什么，只好点点头。&lt;br&gt;大概四点钟左右门铃响起，妻说我去开门，笑吟吟地迎进来一个壮硕的男人，
不算矮的妻在他旁边就像小鸟，他看起来只有廿出头，天啊，就是我昨天看着一起
和妻进去汽车旅馆近三个小时的那个男人啊！&lt;br&gt;妻向我介绍说：「我们的管理组长唐山也是体育老师喔，而且是跆拳道高手，
学生都很怕他，找他罩我一点问题都没有！」&lt;br&gt;那个男人很有礼貌的和我握手打招呼，但不知是否是我的心理作用，就是发现
他的眼神里闪过一丝轻蔑的味道，我也客气的和他点点头，还没聊上几句，妻就拉
着他的手说，我来介绍我们家，从客厅到厨房，又到书房，最后进入主卧室，我则
一直坐在客厅的沙发上冷言旁观，想不到他们进入主卧室竟然就不出来，我觉得奇
怪时已经有间断的呻吟声传出，一听就知道是叫春。&lt;br&gt;我赶快跑到卧室门口，天啊，俩人竟然已经脱光衣服干了起来，那男人坐在床
上，妻背对着坐在那男人身上，我直接就看到俩人密合的私处同时向着门口，他们
的阴毛几乎不相上下，从门口看去，只见一整片黑毛，和偶而翻出来的粉红肉穴，
及粗大油亮的肉棒，同时有一双大手在妻的乳房上爱抚着。&lt;br&gt;妻不但完全没有回避，一看到我竟然立刻断断续续地说：「是……喔……喔…
…你……你自己变态……我……喔……我今天……中午就在大肚山上……喔喔……
看……喔……你……你……自慰射精……是你默许我和别人干的，本来我们今天是
约好一起到嘉义，喝完囍酒找个借口就不回家了，但想想，干脆摊牌算了，你变…
…喔……喔……态。」&lt;br&gt;俩人的屁股还是上上下下摇动着，『扑滋∼扑滋』的声音不绝于耳，那男的也
说：「我觉的在你面前干你老婆，很爽，哈哈哈，真是极品荡妇，你看，淫穴吸的
我都快拔不出来了！」。&lt;br&gt;妻还是不停的想说话：「我原本只……只是……想偷偷地……喔……喔喔……
地给人……喔……干……啊……干……你竟然已经……喔喔……喔……喔……知道
……就摊牌吧……你看……看看……看人家怎么干……我也是人啊……我……我也
要爽啊……跟……你在……在一起作爱……像守活寡！」</content></item></essay>