<essay><item><title>老婆姐妹多(3)</title><author>床上伴侣</author><content>我努力地试着想把正宏那张戴着一副金框眼镜，看起来有点严肃和过度认真的国字脸和变装性爱连结在一起。不过，实在有点难以想像。&lt;br&gt;『妳和正..正宏也有一腿？……什么时候开始的？…』我有点结巴地问。&lt;br&gt;『你很惊讶吗？』&lt;br&gt;『老实说，十分意外。』&lt;br&gt;『该怎么说呢？……我对大姊夫，应该算是一种家族的援助交际吧！』晓虹轻松地说，彷彿这种事是每个人都在做的似地。&lt;br&gt;『家族的援助交际？……喂！该不会连家辉妳也跟他上过床了吧？』我没好气地问。『家族的援助交际…那也包括我在内吗？』&lt;br&gt;家辉是晓慧的丈夫，也就是晓虹的三姊夫。前文已经交代过了，他在大学里教书。『在他面前搞他老婆晓慧，是我最大的梦想。』&lt;br&gt;晓虹眨了眨弯弯的睫毛代替了回答。&lt;br&gt;我一时语塞。这么复杂的关系，若要认真思考起来会累死人。所以我便干脆什么也不想、什么也不评断地继续躺在那里，接着开始习惯性地看起天花板来。&lt;br&gt;贴着乳白色小格图案壁纸的天花板，没有什么特别引人注意的地方或是破绽，是随处可见的平凡景象。&lt;br&gt;这就是我喜欢看天花板的原因。你不用作什么特别的思考，便能了解一个天花板。&lt;br&gt;你的小姨子要和谁上床是她个人的事。就算她要和一头非洲象上床，也不是你该管的事。&lt;br&gt;『大姊夫每个月月初、月中、和月底固定会见面，见面就会要我…在郊外的饭店或汽车旅馆……家辉…三姊夫就不太一定了…有时一个月三、四次，有时一、两次……若是要问什么时候开始的….ㄣ…我也记不太清楚了耶……应该，快要两年了吧？…』&lt;br&gt;『大姊夫很好笑喔！你别看他平常那样子…他会买一些奇奇怪怪的服装要我穿上让他搞…他说这样他搞起来会特别兴奋…想不到对不对？外表看起来那么端庄有模有样的一个大男人…嘻嘻..偷偷跟你说哦！大姊夫好像很喜欢ＳＭ。…可是我讨厌那样搞呀！…所以试过一次我就不要了，他还不死心，拼命怂恿我哩！可是没办法，我就是难以接受…有点变态说………不知道大姊在家里是不是也被他这样搞…如果是的话，那就太可怜了…』她停顿了一下，侧着头看起来颇认真地想了想。&lt;br&gt;『…不过大姊夫对我是蛮慷慨的啦！事后都会送我一些包包ㄚ、衣服、首饰什么的…当然还有钱……』『二姊夫虽然没有给那么多，不过他人算是不错…在做爱时很温柔，私底下也很疼我…只可惜他的床上功夫……咦？真伤脑筋，我怎么好像老是无法拒绝年纪比我大的男人呢？……』她接连不绝地讲下去。我大部分的时候只是在旁边静静地听，偶尔『喔』『是呀？』『他的屌真是他妈的屌啊！』之类的附和几句无关痛痒的话。&lt;br&gt;也许她发现了我的沈默，或者是我的弟弟的突然软化，或者是两者皆有，反正，她突然打住。&lt;br&gt;『你怎么了？…怎么突然不说话了？……你在生气？…还是吃醋ㄚ？』她看着我的眼睛，彷彿这么做便能在其中找到一个又简单又直接的答案似的。&lt;br&gt;『你认为我这样是不是很糟糕呀？……』『…人家只不过是不想先瞒着你，让你以后才突然发现……』『你讨厌我了吗？』&lt;br&gt;『…哪里的话。我哪有什么资格说什么糟糕不糟糕的话。…我没有生气。也没有真的在吃谁的醋。…再说..我也不讨厌妳…』我叹了一口气说。『…不过，晓虹…我是不会想用钱来买妳的身体的……我这个人虽然无可救药了，不过还不至于想这么糟蹋妳…』讲这句话虽然违背了我弟弟的意志『它不但有它自己的意志，而且常常和我的背道而驰，甚至压倒我这作哥哥的』，而且有点言不由衷。不过，能说出来我自己也很高兴。这一回合，我的理智总算暂时赢了一次。&lt;br&gt;『姊夫！…其实我并不缺钱的。……我也没想到过要跟姊夫你拿钱…』她轻抚我的弟弟，语气突然变得温柔起来。『说真的，我跟他们只不过是游戏一场，从来没有真正认真过…我可以马上结束和他们的关系的…』&lt;br&gt;『……』&lt;br&gt;『……』&lt;br&gt;『问妳一个蠢问题好吗？』&lt;br&gt;『什么蠢问题？』&lt;br&gt;『妳是不是有恋父情结呀？』&lt;br&gt;『恋父情结？……恋妳个大龟头啦！你才有恋母情结啦！！』她边笑边没好气地说。&lt;br&gt;『ㄛ！…那么…莫非是你男友没办法满足妳，而正宏和家辉他们恰好都跟我一样有支天赋异禀的大鸡巴吧？』&lt;br&gt;『哈哈哈…真是的！你们男人怎么都一个样呀！成天就喜欢比较这个比较那个。谁的老二比较大、谁又最能持久…真是有够无聊！….女人要的是感觉呀！…凭感觉来决定喜欢谁、不喜欢谁。而不是看谁的老二比较大…….不过……』&lt;br&gt;『不过什么？』&lt;br&gt;『不过……唉呀！讨厌啦！才不要跟你说！…』&lt;br&gt;『嘻嘻…妳不好意思说，我来替妳说。不过在这几个人当中，还是二姊夫的大鸡巴最有感觉，插起来最爽。是吧？』我笑嘻嘻地摸了摸她露出的小穴。&lt;br&gt;『哼！你臭美！谁希罕你的大鸡巴！』她一手拍开我的贱手，翻身背对我。&lt;br&gt;『不希罕就算了。以后大鸡巴不想插妳了。』&lt;br&gt;『它敢！…你敢！』她发起嗲来，突然又转身过来一劲握住我的肉棒。随即又放松了力气，凑上了樱唇在龟头上亲吻了一下。&lt;br&gt;『……如果……如果能永远这样将它握在手里的话，不知道算不算就叫做幸福？……』她彷彿自言自语地对着我的肉棒说。&lt;br&gt;好吧！我得承认，纵使我能隐约地感觉到她有时也有相当纯情的一面，但像“永远”、“幸福”这类的字眼会从她含着鸡巴的嘴中脱口而出，则完全出乎我的意料之外。&lt;br&gt;我突然记起，以前小枫大概在她这个年纪时也曾经说过，对她来说『所谓的永远，是一刹那间才会发生的事。』当时的我根本不了解那句话真正的意义，也无从了解。说实在的，不管说得多冠冕堂皇，当时我所做的一切，所说过的甜言蜜语，不管怎么迂回绕弯，到头来也不过就是在想着如何才能跟她上床这一件事而已。&lt;br&gt;直到后来，有一阵子我失魂似地每晚在外面游荡，找每一个愿意跟我上床的女人然后拼命和她们交媾，干到弟弟疼痛不已的地步还不愿停止。终于在一个晚上，一个女孩在事后床上赏了我一巴掌，骂我『神经病！你要这么蛮干，回家去干墙壁算了！』之后，我才恍然大悟。&lt;br&gt;她当时所说的所谓永远这件事，并非真的指一生一世直到地老天荒，而是……&lt;br&gt;于是，我将她穿着黑色网眼丝袜的大腿羞耻地大大分开成大M字形，朝着她被大腿微微分开挺出的蜜穴两瓣，开始一次又一次，缓慢而深入地插入我炙热坚硬的大鸡巴。&lt;br&gt;所谓的永远，是一刹那间才会发生的事……噗滋……&lt;br&gt;所谓的永远，是一刹那间才会发生的事……嗯哼……&lt;br&gt;所谓的永远，是一刹那………啊~~……&lt;br&gt;所谓的永远，是…………啊~~ㄚ~~~……&lt;br&gt;『你们在干什么！！』&lt;br&gt;随着晴天霹雳的一声令喝，晓虹和我不约而同地转头朝向那有点熟习的声音的来源—也就是房间门口。&lt;br&gt;只见大姊晓华不知何时已经直挺挺地站在那里，一脸无法置信的表情。&lt;br&gt;你是否有过这样的经验。在街上走着，或是在饭店大厅等人，或是坐在Starbucks面对街道的位置喝着咖啡时，迎面一位美丽的女子朝你走过来。&lt;br&gt;她手上或许挽著名贵的包包，另一手提着簇新的大纸袋，上面印有你所熟习的某个精品名称。她的衣着、装扮、和身材『喔，这当然是重点之中的重点，值得在底下划两条红线，再用萤光笔涂满做记号』你都很喜欢。嗯，与其说喜欢，不如说那根本已经大大地超出了你的标准了。是只可能出现在你梦中的女神。&lt;br&gt;高跟鞋踩在地面发出清脆的声响。她不疾不徐地走近你。你当然能体谅，她不是正走向你这个宇宙无敌超级大鸡巴帅哥来，可是你希望她多少能再靠近一点。这样待会儿你或许便有机会能嗅到空气中残留的，她身上的香水或化妆品的粉味。&lt;br&gt;在短短的几秒之内，你已经不慌不忙地，用有点白癡的眼睛馀光品嚐到她俏丽的脸蛋，诱人的三围。如果运气好一点的话，说不定再奉送一部分白嫩的乳房和乳沟。&lt;br&gt;至于迷人的笑容嘛…通常我们在街上走着时，不知不觉会扳起脸孔装出必须严肃思考或正忙碌打手机的样子。彷彿这是当个都会场景中的路人甲乙丙必须摆出的固定表情似的。&lt;br&gt;好了，让我们回到正题。&lt;br&gt;一个如遇故人让人心头暖暖的迷人笑容。你会因此而心花怒放。『耶！万岁！她不讨厌我当个路人从她身边走过耶！』即使那个笑容不是特别为了你而绽放的也不要紧。反正当个垃圾路人，你已经捡到了天大的便宜了。&lt;br&gt;她走过去了。没有为你停留脚步。你的心一时还挂系在她身上。&lt;br&gt;她准是去赴另一个约了。那个男人–你很自然地假设一定是个男人，因为你自己是男人，只会嫉妒男人，而且你现在非得马上找个人来嫉妒不可—你从未见过，却要为了他，那个可恨的臭鸡巴，而一下子小小地伤了自己的自信心或是自尊心。&lt;br&gt;你的嫉火和好奇心同时被撩起。她无疑喜欢逛街shopping。那么也喜欢看电影吗？约会时她底下会穿什么颜色的胸罩和内裤呢？胸部摸起来是否ㄉㄨㄞ.ㄉㄨㄞ的有弹性？被男人爱抚时会嗯哼嗯哼吗？『废话！…但是不写出来便不痛快。还是得稍微带过一下。』阴毛和小穴长得如何？穴穴多汁吗？比较喜欢何种体位？鸡巴被她润泽的双唇含住的滋味会是如何？『=若拿来当作唇膏广告词，说不定可以开拓男性买主的市场喔！』等一下就要和那个男人做爱了吗？『就在这间饭店的房间内？？！！』…等等等。&lt;br&gt;也许你心痒难耐的结果，是狂叩你的女友，或老婆，或小姨子，或是手机电话簿上一个曾经跟你上过床的名字。在慾望还没彻底消融之前。&lt;br&gt;不过大部分的人应该只是礼貌性地移开目光后，或继续往前迈步、或看看表、或端起咖啡杯若有所思地轻啜一口……。在无意间交会的那一瞬间，便喟然和眼前可能的邂逅从此擦身而过。然后回头继续着自认为有点无聊又无奈的生活。&lt;br&gt;但总会有那么一两个，你起先也以为就到此结束了。没想到隔了一段时日，不知道在哪个莫名其妙的情境下，她的容颜又再次浮现上来。之后还有第二次、第三次……。『贞子，妳别闹了~~~』。你开始担心，这或许不仅仅只是普通的路人甲罢？&lt;br&gt;我不知道此刻我为什么会忽然写出以上这段文字出来。有可能是初次见到大姊的那刻，她正给了我这样强烈的印象吧！&lt;br&gt;而她或许没察觉，在那次短暂的见面中，我并非在两个女孩子中间保持着微妙不同的体贴。而是自然而然地，在2加1个女人中间保持着微妙的体贴。&lt;br&gt;好罢！好罢！我承认我对她一直怀有好感，也很想跟她上床。这又不是什么坏事，对吧？
我不知道该如何安慰她，只得让她将车暂时停靠在路边。&lt;br&gt;她将脸埋在两手间低声啜泣。&lt;br&gt;我伸出左手，用手指轻轻地抚顺她鬓边显得有点凌乱的头发。&lt;br&gt;『乖…不要哭了…再哭妳的妆就要花了…』&lt;br&gt;她抬起脸，眼中泪光闪闪。那模样很惹人怜爱。&lt;br&gt;『你可以抱我吗？』她细声说。&lt;br&gt;『嗯。』我说。&lt;br&gt;我伸过身体去将她抱住。一一慢慢仔细地亲吻她的额头、鬓发、小巧的耳垂、眼角的泪水、直挺的鼻子、人中、嘴角、下巴、最后是她温润的嘴唇。&lt;br&gt;她回应着我双唇的落点，微微将头仰起，彷彿向阳的向日葵。我们亲吻着，互相拥抱，感觉彼此的身体。&lt;br&gt;那种亲密的感觉想起来真是棒透了。&lt;br&gt;我的右手顺着她的颈子往下，指尖在她的胸口和胸前轻轻地划着圆圈。&lt;br&gt;稍微迟疑了一下，还是将手指滑进了她的胸罩内。她的嘴被我吻住了，只能低低地发出一声.嘤…。我轻轻地揉捏着她的乳房和乳头。小巧的乳头在手指的挑逗下，很快就变硬起来。&lt;br&gt;她的胸部激烈地渴求着我的手的抚慰。正如我的弟弟正渴求着她的纤纤玉手一样。我拉着她一手放在我凸起的裤裆上。她很自然地抚摸起来。轻吐在我嘴边的气息和发自喉咙深处的低喘声，也很自然地刺激着我想要更多。&lt;br&gt;我的手悄悄移到她的大腿内侧，先是轻轻用手掌抚摸，再慢慢加重力道，并试着往裙下探去。『不要…会有人看到…』她细声喘着气，夹紧了大腿，并试图用手阻止我继续深入。&lt;br&gt;我不理会她的抵抗，低下头将她的乳尖整个含住。&lt;br&gt;『嗯哼…』她轻哼一声。上半身不由自主地挺起来轻轻扭动。我的右手继续往裙里伸进去。&lt;br&gt;『啊….啊…啊…』她的乳房和乳头被我吸舔得毫无招架之力，只能紧抱着我的头不住娇喘，无力地任由我的手在她阴阜上方的内裤上轻刮揉弄。&lt;br&gt;『晓华…想要我的手指摸进去吗？…』我边揉着她湿透的裂缝上方，边在她的耳边轻呼。&lt;br&gt;她双手环抱我的颈子，头靠在我的肩上，无力地摇头。&lt;br&gt;我的手指终于从内裤侧缘钻进去，摸到了她柔软湿热的小穴……&lt;br&gt;十二年前第一次见面时的我们两人，一定谁也没想到，有一天在这山中她时髦昂贵的跑车内，她会第一次让我爱抚她的身体吧！ 这间日式风格的小旅馆盖在山谷中隐密的一角，旁边有条不大不小的溪流流过。其他两侧则被浓密的树林包围住。&lt;br&gt;看上去毫不起眼的旅馆入口在从主要道路岔进去的一条小路旁。外面的矮石墙已经有点斑驳，石缝之间静静地躺着绿色的青苔。旅馆前有个不大的停车场，停着三部轿车。&lt;br&gt;旅馆本身并不新，倒也不算很老旧，看不出是什么时候建的。时间在里头彷彿失去了意义。几个旅馆服务员各自安静地做着自己的事。&lt;br&gt;一楼是餐厅和休息厅。休息厅里摆了几张旧沙发、矮茶几、书报架、和大玻璃烟灰缸。有个古老样式的绿色投币式电话，像睡着了的猫一样安静而满足地躺在一张矮柜上。&lt;br&gt;窄小的电梯就在休息厅旁。搭电梯上了五楼，右手边是一条照明稍嫌不足的走廊。地上铺着破旧的红色地毯。高跟鞋踩在上面只会发出闷闷的脚步声。房间排列在走廊两侧。&lt;br&gt;这里的客房有分一般房和日式房两种。日式住房推开门进去后是浴室和一个小客厅。说是客厅，其实只是木条地板上一个方形矮茶几，上面摆着简单的插花，地上再随意放几个软垫–这样的程度而已。倒是推开落地窗外头有个别具风情的小阳台。倚着阳台可以往下看溪水潺潺流去，或是眺望对面远处的山。&lt;br&gt;紧接客厅旁边便是榻榻米舖成的卧房。大约八张塌塌米的大小。有矮柜、衣柜和一面落地穿衣镜。卧房和客厅间没有隔间。&lt;br&gt;这个旅馆很不可思议地，唤起我许久以前—大约还在大学唸书时–跟三四个好友做环岛旅行时的心情。也许那时候在某个陌生的小地方也曾住过和这类似的旅馆吧！『说不定还叫了女人来房间干砲…』&lt;br&gt;晓华对这里似乎颇为熟稔。为什么会选这么一间平凡的旅馆呢？我以为以她的品味，似乎会挑选更高级的地方。显然她的个性中还有我所不知道的另一面。我没问她，也没打算问她。对我来说，能跟她上床已经是一件很棒的事了，我一点也不在意那是在五星级饭店里，还是在只提供通舖的吵杂青年旅店。更何况我并不讨厌这间旅馆。甚至可以说，第一眼的印象中，还带有点令人怀念的亲密感。&lt;br&gt;我们在榻榻米上舖上一层睡垫，脱光对方的衣服，便躺在上面四脚交缠地激烈拥吻。像发情的小兽一般。&lt;br&gt;我的大腿顶着晓华的阴阜不断摩擦挤压，顶得她娇喘连连，喘不过气来，舌头不得不暂时离开我的嘴。&lt;br&gt;『你会介意…和年纪比你大的女人做爱吗？』她声音中有轻微的颤抖。&lt;br&gt;『妳会介意和喜欢ＳＭ及肛交的男人做爱吗？』&lt;br&gt;『什么？』她眼中露出些许诧异的眼神，羞怯地说『…可是……我没有准备……改天好吗？…如果你喜欢的话…』&lt;br&gt;『傻瓜。我开玩笑的。』我微笑着说『我一点都不介意和大姊做爱…应该说，我觉得这像是梦想成真似的。』&lt;br&gt;『真的？』&lt;br&gt;『当然是真的。』我说。&lt;br&gt;我翻身在上，两手握着她柔软的乳房，舌尖不断在两个涨红的乳头上旋转舔噬，眼睛望着她说『喜欢我舔妳的乳头吗？』她呻吟地说『…喜欢…』『整颗含进去好吗？连乳房一起』她困难地点点头，星眼微闭。&lt;br&gt;『啊~~~~~~~~~~~』乳尖不由自主地膨胀站立起来。&lt;br&gt;我绕到她的背后从后抱住她。一手玩她的奶子，另一手玩弄她白嫩的丰臀和大腿根处。&lt;br&gt;『从以前就很想这样玩大姊的奶子和屁股了。好美啊……』&lt;br&gt;『嗯.嗯…今天让你…一次玩个够…』她任凭我像个淘气的小孩般，在她傲人的身体上到处撒野。长长的睫毛陶醉似地阖上，白晰的双颊微微泛红，腰枝轻扭，吐气如兰。&lt;br&gt;我忽然想到正宏和他特别为我而开的宝贝红酒。一直以来他都很想拉近我们之间的距离。也许他有意想扮演像老大哥一般的角色吧？不知道他如果看到他老婆白嫩的奶子和屁股，被比她年轻六岁的老弟我在手上这么把玩时，会有什么表情和反应。&lt;br&gt;『我说正宏老哥，如果你真的想拉近和我的距离的话，与其跟我分享你的美酒，不如像这样献上你老婆白净的身体还来得有用吧！』&lt;br&gt;『正宏…他…』我脱口而出。&lt;br&gt;『他…很久没碰我了…嗯…嗯…』她眼也不睁开地说。&lt;br&gt;『为什么？』我的嘴还埋在她的胸前，只能含糊地问。&lt;br&gt;『大概外面也有女人吧……』她微张开眼轻叹道。&lt;br&gt;『…也有女人…妳也在说我吗？』&lt;br&gt;『……你不是吗？』她一边抚摸我油亮乌黑的头发，一面慢慢地说。&lt;br&gt;『我想妳误会了，我在外面并没有女人。』&lt;br&gt;她微笑着没有答腔。&lt;br&gt;我还想解释清楚所谓的精神出轨和肉体出轨的分别。不过我随即放弃了。因为那无疑将会变成极度冗长且无聊的对话。有那种时间，不如拿来做爱还实际一点。&lt;br&gt;『我并没有要求你怎样，Richard。你不用着急。』她吻了吻我的唇。&lt;br&gt;『不如妳来当我外面的女人好了。』我打趣着说。&lt;br&gt;她想了一下说『…嗯……我虽然喜欢你…不过我想你知道的，我并不想抢自己妹妹的老公。』&lt;br&gt;『喔？…』『…妳看，我不但有只巨大阴茎，床上功夫又好得没话说。妳难道不再认真考虑一下？』我把大鸡巴放在她手中。&lt;br&gt;她握着我的弟弟，咯咯地笑着说：『这倒是挺诱人的条件。』&lt;br&gt;『不过我是晓曦的大姊。我不想伤害她…』&lt;br&gt;『那……如果做不成我的女人，那当我一夜情的对象好了。这样总可以了吧？』我将她从后面抱在怀里边揉着她的胸部说。&lt;br&gt;她偏了头假装想了一想。『那倒是可以考虑考虑。』&lt;br&gt;『嗯。妳慢慢考虑吧！在妳考虑的时间，不反对我继续刚才在做的事吧？』&lt;br&gt;我的手从臀沟往下抠弄她的蜜穴。强烈的刺激让她发出啊~~一声不由自主地弓起身体。我另一手更用力地抱住她的胸部，抠弄的手指变成能自由弯曲的阳具慢慢进出她已经氾滥成灾的阴道。&lt;br&gt;『啊~啊~啊~啊~』她激烈地反应着我手指的抽插，屁股顶在我的小腹上面，我坚硬灼烫的阴茎也正好摩擦到她大腿内侧的皮肤。一面有韵律地轻刮着她的肉壁和G点，我一面慢慢将一指进出变为两指同时插弄。待她情不自禁地反手握住我涨红了的阴茎上下套弄时，我见时机已成熟，便抽出湿淋淋的手指，从后面将巨大的阴茎插进她的嫩穴中。&lt;br&gt;『啊！~~~~~~~~』她轻呼一声。一手用力抓住我扶着她腰际的手。我只是插进去，但是并不急着动。要先让晓华嚐嚐自己的蜜穴被妹夫炙热的肉棒顶开再慢慢插入，如花瓣般绽开的蜜唇羞耻地含住丈夫以外的男人巨根的滋味。&lt;br&gt;我慢慢地顶进去，大姊的阴道被我的肉棒一吋一吋撑开，下体充实的感觉一阵阵湧现。等到我的阴茎完全插进她的体内，巨大的龟头和肉筋微微的颤动便能直达她的子宫口。大姊的阴道如我所预料的还十分的紧实，将我的阴茎紧紧地夹住。能感觉到她的下体很激烈地抖动收缩着。我用身体的每一吋细胞和每一条神经，仔细地品味着那美丽的身体和情绪的微妙变化。&lt;br&gt;她那充满知性美的白嫩美臀在男根猥亵的奸淫下，情不自禁地开始轻微地摇动，不自觉地洩漏了它官能性的功用。&lt;br&gt;……那高雅的气质和知性美，难道竟是肉体为了达到更大欢愉的目的，而自然演化而生的催情之物吗？而雄性的冲动，是否到头来只是不自觉地被利用的工具呢？『就像看“慾望城市”影集给人的感觉。』到底是谁在玩弄谁的身体和灵魂呢？……&lt;br&gt;当然了，当时的我不是一面将鸡巴插在大姊的小穴中，还一面思考着这么复杂的问题的。只是忽然有个模糊的想法浮现上来。而没有例外地，在还不及清楚辨认其面貌之前，便被下体不断湧现的快感所淹没。我唯一能做的便是随着浪头不断沈浮不断用力射精吧？&lt;br&gt;『妳的身体已经完全被我佔有了，是不是，大姊？…』我在她耳边低语。低头吸着她不断向上高挺的乳峰。沾满了我的口水的浅褐色乳头和乳晕，在日光下闪着湿濡的光。&lt;br&gt;她紧闭双眼，痛苦地摇头。抓住我手的指甲几乎陷进我的肉中。&lt;br&gt;『妳说要用妳自己的身体，来代替晓虹的身体…』我开始轻轻挺动巨根，慢慢肏着她流出爱液的嫩穴。一面冷静沈稳地进出她娇嫩的小穴，一面嘴巴上却故意用淫檅的字眼刺激她。『从现在起…妳的身体便属于我的了…晓华…』&lt;br&gt;『嗯..嗯..嗯.嗯..不…不要…..』她发出闷绝的呻吟，嘴上微弱地抵抗着自身下体强烈的快感和我口中淫虐的戏弄。&lt;br&gt;『不要吗？…真的不要？…』我将她的一条粉腿抬高，用力顶了几下她的花蕊。『啊啊啊…』她的乳尖在我手中不住抖动，双手紧抓被垫，但是毫无着力处。&lt;br&gt;要瓦解女人的自尊—这是进一步体会毫无保留的美妙性爱所不可或缺的—其实并不是一件多困难的事，尤其是在床上。让她迷恋你的爱抚，光想到你的进入就忍不住会流出淫液来；夸奖她的身体，彷彿你真的爱她那般；轻声告诉她，你有多想佔有她的身体；最后，用你的巨根来向她证明，所谓的自尊，在享受性爱的欢愉中是多么的微不足道和多馀。&lt;br&gt;『还不要吗？…大姊的身体好像不是这么说的。』我撑起身体，把她的屁股抬高，变成背后式。这样才能更方便且深入地插进晓华的身体中。我试着抽插几下调整成最佳的臀部高度与插入的角度。&lt;br&gt;滋.滋.滋.滋..在爱液的润滑下，我的肉棒开始畅快地不断撑开并摩擦她的肉壁。她的下体为了得到更多的快感，阴腔的嫩肉也不自觉地随着肉棒的一进一出而拼命吸允着肉棒，彷彿想一直把它留在体内似的。&lt;br&gt;『啊啊啊啊…啊啊啊啊..』她的叫声中，开始出现快感湧现的淫荡。屁股也迎合我的抽送不断顶来，让胀起的花蕊能顶到我的下腹获得更大的刺激。&lt;br&gt;从穿衣镜中映现出来两人像狗一般交媾的画面。&lt;br&gt;『妳看镜子。』&lt;br&gt;『不要…不要…太羞耻了…』&lt;br&gt;『…妳的身体好像背叛妳了，晓华…听..下面发出那么淫荡的声音…』滋！滋！滋！滋！我故意插出声音出来。&lt;br&gt;『不要…不要说…啊.啊.啊.啊…』她越说不要说，腰枝却扭得越厉害。&lt;br&gt;『呼呼…若是不想当我的女人…呼呼…为什么让我这样干着妳…』我一面卖力挺动腰部，一面气喘吁吁地说。『我们不能……妳不能做我的女人吗？…』&lt;br&gt;『不可能！啊啊啊啊…』她一面猛顶我的鸡巴一面痛苦地说。&lt;br&gt;</content></item></essay>