<essay><item><title>征服美人妻(全)(5)</title><author>床上伴侣</author><content>乔枫忍不住紧靠上去，龟头深抵在女人的肉洞深处，双手袭上诱人的美乳，轻柔而技巧地抚弄着。乳头被肆意牵拉揉捏，但越是抚弄越是挺立，对男人的蹂躏顽强不屈。李婷轻轻喘息着，感觉嫩乳在男人的玩弄中越发地涨起，酥麻中夹杂着丝丝的痛楚。&lt;br&gt;「啊……」随着女人一声痛叫，男人突然握紧了手中的奶子，腰下使力，粗硬的肉棒抽动起来，一下一下撞击女人敏感的花心。&lt;br&gt;这种姿势与后入式的区别是，后入式特别接近野兽间的交媾，让男人有一种强烈的征服感；前进式男人与女人正面相对，可以享受女人被男人勇猛抽插时蹙紧眉头娇喘呻吟的羞人模样，还可以看到耸乳在男人掌握中不断变换的各种形状，这样的视觉效果同样令男人雄性勃发，对女人大力鞭挞。&lt;br&gt;乔枫得意地用力抽送着，双手抓揉弹性十足的乳房。李婷俏脸晕红、春色无边，樱唇微张娇喘连连，圆臀轻扭回应着，穴肉轻轻颤动，一缩一缩地含紧男人进进出出的大肉棒。一副很享受的样子。&lt;br&gt;「舒服吧？小浪蹄子。」男人得意地问着。女人紧闭双眼，羞于回答。&lt;br&gt;「乖婷儿，告诉我，舒不舒服？」男人加紧抽插几下，「啊……啊……」女人没有回答祇是放浪地呻吟着。&lt;br&gt;「说啊，舒服就说出来，说出来会更舒服。」男人骤然把粗大的肉棒捅到底顶磨敏感的花心嫩肉，继续诱惑女人说出感受。&lt;br&gt;「啊……羞死人了……你的、好大……好长。」女人声若蚊呐，俏脸布满红晕。&lt;br&gt;「插得你很舒服，是吧？」男人猛顶几下。&lt;br&gt;「嗯……嗯……是……是很舒服……我快死了……啊……」女人在男人温柔的诱惑和抽插下终于说出了口。&lt;br&gt;「以后让我经常插你，好吗？」乔枫乘机逼问。&lt;br&gt;「不……不行呀……我……我有丈夫……啊……啊……我……不能对不……不起丈夫……」李婷似乎还未丧失理智。&lt;br&gt;「舒服就要享受，又不妨碍你老公，况且你早就对不起你老公了。」&lt;br&gt;「还不是你……你干的……好事！」李婷娇羞地应道。&lt;br&gt;「你以为我不知道，你跟我们主任早就眉来眼去了，背地里大家都说妳们关系不简单哩。」说到痛处，一股醋劲使乔枫发狠地用力顶弄了几下。&lt;br&gt;「啊……啊……不要那么用力，会痛！啊……都是无中生有、胡说八道。」李婷红着脸辩解着。&lt;br&gt;「死老头子哪来的艳福可享用你这身美肉！哼。」乔枫又一次恶狠狠地深顶几下。&lt;br&gt;「啊……啊……我才看不上那死老头儿。」&lt;br&gt;想想也是，主任官是不小，兼了常委，但年纪大了，不可能再上了，早已听说换届要调整到政协。况且，主任清瘦清瘦的，性事说不准早不行了。乔枫算计了一下，心里平衡了一些。但除了主任，官大的家夥，有钱有势的人物还多着，说不准其中哪个家夥早上了李婷的身子。林伟，那个龌龊的家夥，籍着加班的时机经常跟李婷一道深夜回家，把不准早已尝过李婷身子的美妙滋味。哼，如果调查核实，一定让这小子倒尽霉头。乔枫心里已经把李婷当作只能自己独享的人儿了。不过，谅那小子也没那个胆，只会眼巴巴地在美女身后流尽口水。&lt;br&gt;乔枫默默地在李婷丰腴的土地上耕耘着，不时地深顶几下，换来李婷有气无力的娇声浪吟。也许李婷真是守身如玉，光为自己准备了身子呢。机关里的色鬼不少，但有胆量在单位内部折腾的不多，毕竟太危险了，相比之下，官位权势重要得多，有了它才有其它的一切。&lt;br&gt;乔枫的思绪回到自己身上，感觉自己色胆不小，不然哪能享用到如此诱人的尤物，还是个新婚不久娇滴滴的人妻，真他妈的爽！「哈哈哈……爽……爽……爽死了！」想到这，乔枫禁不住连声叫爽，胯部灵活轻快地运动起来，一深一浅地抽插着。&lt;br&gt;「啊……干什么呀！你……你……坏死了！啊……」李婷脸蛋酡红，美目紧闭，樱唇娇喘吁吁，臀部轻柔地配合着扭动。&lt;br&gt;「婷儿，你舒服吗？我真是爽死了，啊……」乔枫加快抽插，看着自己粗大的肉棒在女人丰腴娇嫩的阴唇间忽隐忽现，不时地带出女人白浊的淫水，把肉棒浸淫得光滑湿亮，阵阵酥麻从肉棒传来，舒服得哼起来。&lt;br&gt;「你……你……太厉害了……又粗……又长……每次都顶到我心尖儿了……啊……我会被你搞死的……啊……」李婷娇弱地回应着男人渐渐加重的抽送，迷醉地说着羞人话儿，也许她早已身心荡漾，被男人粗长的肉棒征服。&lt;br&gt;宽大的主席台上，李婷蠕动、扭转着她诱人的胴体，纤秀的玉手在桌面上乱抓着，胸前高耸的玉乳随着男人的动作不停地晃动，丰满圆润的大腿大大分开，湿漉滑腻的小穴正承受着男人有力的抽插。&lt;br&gt;刻骨铭心的快感在两人身上堆着，一阵快意袭来，男人感觉精意上湧，忍不住大开大阖地抽送起来，次次到底，粗大的龟头凶猛地顶触女人早已敏感万分的花心。&lt;br&gt;「啊……啊……」李婷的情绪也逐渐更加的激动、亢奋起来，动人的身子狂扭着，屁股死命地上挺，迎接男人最后的冲刺。&lt;br&gt;「婷儿，我要你……不要再拒绝我……我要天天操你……操死你！」乔枫大力捏弄女人高耸丰满的乳房，粗壮的腰肢甩动着，狠命地撞击女人紧窄滑腻的阴道深处，好像要发洩满腔的仇恨。一瞬间，女人感觉男人的肉棒又粗大了几分，变得更硬硕更炙热，滚烫有力地摩擦着自己的花心，异样的快感急剧地传遍了全身，使得她不由自主地僵起身子、像打摆子般颤抖起来，屁股死死地上抵，圆润的大腿紧夹男人粗壮的腰肢，修长的小腿直直地上举，在她一声似哭似笑的娇啼声中，灼热的淫液像喷泉般从花心湧出。&lt;br&gt;「啊……」男人狂吼着，随着女人淫液喷湧，一股股精液急射而出，全部灌进了女人颤抖的子宫深处。虽然是第二次，量还是很大，乔枫很满意自己的性能力，抽慉持续了十几秒。&lt;br&gt;在整个喷射的过程中，乔枫死死地盯着女人到达绝顶高潮时似痛似狂娇吟浪叫的动人模样，感觉着精液通过阴茎时，那种深入脊椎和骨髓的快感，操女人真是快乐啊！&lt;br&gt;乔枫也有一点精疲力竭，舒爽地伏在李婷滑软的身子上，感觉着女人依然急促的心跳和娇媚的喘息。李婷一身透湿，残留在身上的衣裙粘在身体上，脸色红润，凤目紧闭，不断喘息着，嘴角还略带一丝满足的笑意，似乎还在回味刚才的狂欢时刻。&lt;br&gt;乔枫舒服地看了一会身下的美人儿，快意的满足感油然而生。终于再次嚐到这个美人儿，这次一定要好好整她一下，不然又不让他碰可不好玩。想到这儿，乔枫感觉软软的肉棒儿动了一下。突然想到一个关于老干部的笑话，说老干部找小姐，最喜欢听小姐说「我要你！」，最害怕小姐说「我还要！」乔枫想想，真是有道理，如果天天有李婷儿这样的美女，想干就干，那有多好，现在不行，过了一个村好久才有店，祇有卖命地干了！&lt;br&gt;不过连续两次的做爱，还是让乔枫有些累。任何事都是有好有坏，做爱带来舒爽的同时，也消耗了男人很大的体力。为了彻底征服这娘们儿，祇好拚死命上了，死了也值得。&lt;br&gt;乔枫强打精神，直起身子，掏出手机看了下时间，８点半，还早着呢。女人还是俏脸汗湿，双眼微闭，轻轻娇喘，浑然不知男人心里在想着什么坏主意。&lt;br&gt;「这小美人，让我的肉棒别了这么长时间，今天先要把你玩个够！」乔枫想着，刚才还软绳一样的肉棒又渐渐抬起了头。由于刚才萎缩变软从女人的小穴里滑出来了，耷拉在双腿间，现在有了生气，重新粗壮起来，贴在女人依然湿滑的小穴口，感觉还真不错。&lt;br&gt;乔枫看看四周，发现吊顶的节能灯亮了许多，会堂里其实还是很明亮的，如果有人进来可以一眼看到主席台上的男女淫乱。乔枫突然感觉台下黑压压的有无数双眼睛正盯着自己与李婷的淫乱，那种违背常伦的羞耻快感使胯下的肉棒勃然而起，直直地顶在女人的小穴口上。&lt;br&gt;「啊……」女人显然感觉到男人的再次勃起，真是太神奇了，才刚刚射了两次精，现在又变硬了。女人暮然睁开了美目，娇羞的眼眸温柔地盯着身上的强壮男人，感觉下身饱含的淫水混和着男人射进来的精液湧了出来，滴落了下去。&lt;br&gt;「婷儿，我们再来一次，好吗？」女人的臣服和动情使乔枫变得温柔，灼热的眼光像要探入女人的心底，去搅动女人早已慌乱迷醉的春心。&lt;br&gt;「你……你……还要来……我……我不行了！」李婷娇弱地回答，小手儿轻轻地揉扯男人的衬衣。&lt;br&gt;「谁叫你这么长时间不给我，让我的小宝贝涨痛了很长时间，今天你要好好补偿它！把它餵得饱饱的。」乔机得意地说，示威地把肉棒翘起轻触女人湿滑敏感的私处「啊……不……不行……太晚了，我老公会等我的。」女人娇羞地不依，说到自己的老公，脸俏上刚刚褪去的红晕又袭上来，分外诱人。&lt;br&gt;「嘿嘿……那个幸福的男人不知道自己美丽温柔贤惠的妻子已经给他戴了绿帽子吧？」乔枫得意地挺了挺肉棒，示威地碰触女人依然湿滑的洞口。&lt;br&gt;「你……你……你……无耻！放我起来。」李婷羞愤异绝，挣扎着要起来。这个男人，本来在心底是很喜欢的，被他利用了对他的好感，结果掉入了万劫不复的婚外情深渊，现在他竟然还要耻笑她，嘲弄她老公，真是太无耻了！李婷剧烈地要挣开乔枫的怀抱。&lt;br&gt;「我无耻？我承认我无耻，我喜欢女人，喜欢操干漂亮的女人。其实我很喜欢你，看着你动人的身子整天在我身边扭来扭去，我实在控制不住自己，你不知道你有多浪，做爱时也很享受。我真的喜欢你，如果你没结婚，我一定也会追求你的。」乔枫按住李婷俏弱的双肩，不让她脱离自己，无赖而煽情地说着。&lt;br&gt;「老天爷弄花了眼，让我要跟你在一起，又掉进了你的陷阱！」已经两次失身于乔枫，李婷自己也认命，惶恐地想着如果被人发现不知怎么办？一双亮丽的眼睛羞愤无奈地看了乔枫一眼。&lt;br&gt;「我是真心喜欢你，我一定会对你负责的，不会让别人知道，也不会妨碍你的家庭，我希望我们在一起时很快乐。」乔枫发挥了他油嘴滑舌甜言蜜语的长处，看见李婷渐渐缓和的脸色，心里在偷着乐。这娘们儿，操起来如此让人快活，一定要收服在自己胯下，好好地调教享用一番，也不枉了自己跟她同事一场。李婷癡癡地看着天花板上星星般的节能灯，牠们刚刚见证了自己与身上男人的淫乱，却依然柔和地发出光亮，彷彿原谅了她们的淫行。对身上的男人真是又爱又恨，脑子聪明人又帅气，笔头子不错领导喜欢，那恼人的肉棍儿也威武雄壮，让女人欲仙欲死，欲摆不能。&lt;br&gt;「宝贝儿，你还想要吗？」乔枫灼烈而温情地盯住女人光润诱人的俏脸，粗大的肉棒继续探触女人丰腴湿滑的阴道口。&lt;br&gt;「让我回家吧，太晚了！」李婷羞羞地迎向男人灼热的目光。&lt;br&gt;「好，不过要再等半小时。」乔枫看着女人美丽湿润的眼眸，突然露出一贯的嘻皮笑脸，双手抓紧女人，腰身一个漂亮有力的挺动，肉棒瞄准女人的阴户猛烈插入，顺着紧密温润的肉壁，直达阴道深处。&lt;br&gt;「啊……」李婷长长的一声娇叫，刚才有过连续的高潮，现在整个阴道仍然有着敏感的反应，乔枫轻柔地抽插着，双手掀开女人微掩的衬衣，抓揉两只丰满的奶子。&lt;br&gt;「啊……啊……」李婷冒出甜美的哼声，屁股挺动配合男人的抽插，圆翘的奶子被男人揉抚出各种形状。&lt;br&gt;「你是我的baby……」李婷的手机突然响起，把正在温柔缠绵的男女吓了一跳。&lt;br&gt;「快，放我下来！」手机还在主席台角落的边上，李婷挣扎着要脱开男人。知道是手机响，乔枫一怔之后立刻恢复镇定，双手伸到女人的腰臀之间，肉棒深插，双手抓紧，就这样把女人的身子抬起来。&lt;br&gt;「啊……」李婷感到自己像飘在空中，立刻抱紧了男人的脖子。乔枫迈步走到放手机的桌子前，边走边用肉棒顶磨女人的花心。女人没被男人这样干过，哼哼啊啊地叫着。&lt;br&gt;「看看是哪个家夥坏了我们的好事。」乔枫示意女人去拿手机。看男人不肯放下来，李婷无奈，祇好伸出一只手拉开挎包的拉炼，取出手机，一看是自己老公打来的，立刻脸色大变，不知接还是不接。&lt;br&gt;「接吧，镇定点，他不会知道的，告诉他还要加班一会儿。」乔枫毕竟是男人，知道是人家老公的电话，虽然有点不自然，但还是指挥女人沉着应付。&lt;br&gt;「你不要动了，啊。」李婷还是有点担心，呼出一口长气，咳了一下，把气息调整过来，才按下不停唱歌的手机的接听键。&lt;br&gt;「餵，老公啊，什么事？」&lt;br&gt;「亲亲老婆，你还在加班呀？」肉麻的声音。&lt;br&gt;「是啊，最近事情很多。」&lt;br&gt;「妳们领导怎么当的，成天叫人加班。」要是他知道自己老婆的小穴里正插着一个同事的肉棒，不知要气成什么样？乔枫得意地想着。&lt;br&gt;「老公，你不要这样说嘛，领导也经常亲自加班的。」李婷向来对领导还是尊敬的。&lt;br&gt;「好了，要干到什么时候？」&lt;br&gt;「应该快了吧，你也还在外面吗？」乔枫暗暗想到，快不快，要问问我底下的大宝贝什么时候想收工哪！想到这，乔枫忍不住挺动了一下肉棒，立即遭来李婷严厉的眼神禁止。</content></item></essay>