<essay><item><title>引狼入室(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;老婆在半推半就之下，被福强性爱指导，并顺利干入惠蓉阴道内射精后两个
月，福强再次来电问候我。&lt;br&gt;福强：「志仁，好久不见，最近幸福吗？我想明天去看看你，顺便『干干』
嫂子，好吗？」&lt;br&gt;我说：「你发音标准一点好吗，看看嫂子可以，要干干嫂子可不行！」&lt;br&gt;隔晚听说福强要来，老婆刻意穿着较清凉性感，似乎想诱惑福强和她重温旧
梦，她穿着一件低胸上衣和迷你短裙，里面是粉红色胸罩和内裤。满心期待地在
厨房清洗碗筷。&lt;br&gt;不久福强也大摇大摆地登门入室，看他身材依旧魁梧健壮，满面春风。&lt;br&gt;我说：「福强，看你满面春风，最近又有哪一家欠干的妇女被你搞过，快从
实招来！」&lt;br&gt;福强：「你可别告诉你姊夫，就是你大姊小贞啊，由于她老公时常出差，害
她水鸡淫痒欠干，才打电话来交友中心，一问之下才知她是你大姊，知道我是你
同学，起初还不和我上床呢！」&lt;br&gt;我心想难怪前星期大姊还问我福强的事，我还说福强对于女人有一套，曾亲
身指导我老婆作爱姿势。&lt;br&gt;我说：「那最后你有没有上了她？」&lt;br&gt;福强：「她说她有问过你，知道你老婆水鸡被我干得多爽，再加上我用力搂
住她，爱抚她的胸部和私处，她的三角裤马上就湿了一大片，接着再叫她含我鸡
巴，等我烂鸟给她吸硬，再把她干得水鸡爽歪歪，一会叫哥哥，一会叫老公，真
是个欠干的荡妇。」&lt;br&gt;我问：「那你有没有射精进去她水鸡？」&lt;br&gt;福强悄悄地说：「你大姊说那天是排卵期，怕被我干得受精怀孕，叫我射在
她脸上，我说服她享受一下子宫被我射精的爽头，不用怕怀孕，又说我血型和她
老公一样，她老公可以做现成的爸爸，她才爱抚我的睪丸，害羞地双腿勾住我下
体，让我帮她老公下种。为了怕精液流出，我们还搂着睡觉，我的懒教顶住她的
子宫一整晚呢！哈……」&lt;br&gt;听福强说出大姊被她奸淫的风流事，害我真是无地自容，但下体却意外地膨
胀起来，只好转个话题。&lt;br&gt;我说：「那你今天来的目的……」&lt;br&gt;福强马上色瞇瞇地说：「经过我亲身指导你们夫妻作爱，嫂子有没有怀孕？
最近有没有夜夜春宵，干得嫂子爽歪歪！？」&lt;br&gt;我说：「经过你亲身和惠蓉性爱指导后，她对我好像性致不高，可能我技巧
不如你，下面那根也没有你长，不像你常常在干女人。那天她的水鸡好像被你干
得又深又爽，知道你要来，还特地穿迷你裙，真是气死人！」&lt;br&gt;福强得意地说：「你老婆的身材性感，两个大奶子摸起来真爽，还有那个又
小又紧的水鸡真是个『宝穴』，每次干入她子宫口，她的水鸡肉就夹得我烂鸟好
紧，再抽出来她的水鸡就出汁了。真是个欠人干的水鸡，哈……」&lt;br&gt;我说：「福强，你别挖苦我了，这件事你可千万别再说出去了，否则我会颜
面扫地的。」&lt;br&gt;福强：「放心啦，老同学了，只要嫂子性慾不满，空虚欠干时，你就让我来
帮你尽一尽房事的义务，我就不说了。」&lt;br&gt;想不到福强食髓知味，想以老婆和他不可告人之事来要挟我，让他可以随时
随地奸淫惠蓉，真令我充满难堪与无力感。&lt;br&gt;福强又说：「嫂子在哪里，我去帮她验孕，顺便问她最近有没有空虚寂寞，
需要牛郎抱一抱她？」&lt;br&gt;我支吾地说：「她在厨房洗碗，等一下就出来了……」&lt;br&gt;福强：「不对不对，你老婆看到我来了，她的淫水就流出来了，哈……」&lt;br&gt;此时福强已走向厨房，见到性感的娇妻便说：「嫂子，妳在洗碗啊？我来帮
妳洗。」&lt;br&gt;「你来了啊？你这小冤家。」&lt;br&gt;惠蓉看到这体格健壮、肌肉结实的淫棍福强，不禁害羞得脸红起来，回想起
那一夜他高超的床技，弄得她欲仙欲死、高潮不断，不禁低头回味，内心又羞又
爽。&lt;br&gt;此时福强已经站在她背后，双手慢慢搂住她的蜂腰：「小宝贝，我来帮妳洗
碗……」&lt;br&gt;「讨厌，搂住人家的腰，怎么洗啊？……别这样……志仁会看到……」&lt;br&gt;「放心，我跟他说要来帮妳复习一下性爱指导，顺便看看妳胸部有没有更丰
满、小鸡鸡有没有欠男人干啊？」&lt;br&gt;此时福强两只毛手已渐渐往老婆的胸部移动，并开始在她丰满的胸部爱抚。&lt;br&gt;「妳的奶子又变大了，让哥哥摸个爽。」&lt;br&gt;惠蓉只是本能地无力抵抗着，扭动的丰臀正好磨擦着福强渐渐勃起的裤裆。&lt;br&gt;「不要这样，人家是有老公的，不要……」&lt;br&gt;福强也从背后搂住惠蓉，并在她耳畔悄声说：「嫂子，别害羞，那天在妳老
公面前被我强奸，是不是很爽啊？妳老公是没法干得妳水鸡又深又爽的，让哥哥
好好补偿他亏欠妳的房事，好不好啊？」&lt;br&gt;由于福强力气大又擅于挑逗女性，加上我也有把柄在他手上，不得已只好任
由老婆「假仙」地求救，安静地在一旁观战。&lt;br&gt;「志仁，福强哥好讨厌……快来救我……不要……不要摸人家的胸部……你
好坏哦……」&lt;br&gt;福强已撩起老婆清凉的上衣，露出她胀满的粉红色胸罩，他不禁咽了口口水
说：「真是丰满的乳房，知道我要来，还穿这么性感的胸罩来勾引我，害我老二
又站来了，嫂子，妳真骚啊……」&lt;br&gt;老婆像是做错事地看我一眼，又听到福强似看透她心事地调情，不禁晕红低
头，不知该抗拒这色狼的骚扰，还是配合他的挑逗卖弄风骚。&lt;br&gt;此时福强已色急地脱去上衣和长裤，全身只着一件子弹型内裤，并学着健美
选手展示他健壮结实的手肌和胸肌。&lt;br&gt;「嫂子，我的体格不输给健美选手吧，妳满不满意啊？」&lt;br&gt;老婆偷看一眼福强那结实壮硕的胸肌，还有下面鼓起胀大的内裤，不禁害羞
脸红低下头去，不敢再看。&lt;br&gt;福强见老婆已春情荡漾地双手紧遮住自己的三角地带，知道这只母猪已在发
情了，他这只猪哥今晚可以用力地和她配种了，于是他见机不可失马上用力剥下
老婆的上衣和迷你裙。&lt;br&gt;「不要……不要脱人家的裙子啦……讨厌……人家全身只剩下胸罩和三角裤
了……老公……快救我！」&lt;br&gt;「别喊了，妳看我下面好胀，都是妳这性感的身材害我老二硬起来，今天妳
的水鸡要让我老二干得够爽，才能放过妳！」&lt;br&gt;此时福强已把老婆抱起走向客厅，老婆只是轻拍他胸膛抵抗。&lt;br&gt;「嫂子，我再帮妳复习一次性爱指导，好不好？」&lt;br&gt;「羞死人了，又要在老公面前教人家做那种事……讨厌！」&lt;br&gt;福强抱着光溜的老婆对我说：「志仁，你老婆身材还是一样苗条性感，胸部
又更丰满，可能上次我按摩她胸部够爽又让我射精滋润她的子宫，才会这样吧！
哈……今天我再教她一些新招式，你不介意吧？。」&lt;br&gt;我受迫于把柄在他手上，只好支支吾吾地说：&lt;br&gt;「你……又……学到……什么……新的……交配……姿势……再亲身……和
我……老婆……示范一次好了……最近我较忙没空尽房事义务，她可能较空虚寂
寞，你就尽量满足她吧！」&lt;br&gt;惠蓉想不到我会如此说，但却正中她「下怀」地羞红了脸：「讨厌！又要被
福强哥性爱指导……羞死人家了……」&lt;br&gt;此时福强已把惠蓉放下，两人只着内衣裤，面对面搂着，慢慢跳着拥舞。&lt;br&gt;「小宝贝，我们来跳一段黏巴达热热身，尽量用妳的身体紧紧贴住我，用妳
的胸部按摩我的胸膛，用妳的阴部磨擦我的鸡巴……」&lt;br&gt;惠蓉在他「指导」下，也慢慢地抛开女性的矜持，双手轻轻搭在福强宽大的
肩膀，低下头依偎在他健壮黝黑的胸膛。福强则看着老婆雪白细致的肌肤，性感
账满的胸罩紧贴胸膛还有她下体夹紧的小三角裤，伸出舌头沾湿嘴唇，再咽了一
下口水，露出他垂涎老婆性感肉体已久的面目。&lt;br&gt;福强的双手已用力搂住老婆的细腰，让自己鼓胀高凸的肉棒可以隔裤开火，
轻重有序地磨擦惠蓉湿润的阴部。&lt;br&gt;「我的老二磨得妳下面痒不痒啊？如果妳的小穴会痒要说出来，老二已经硬
起来了，随时可以插进妳的小穴帮妳止痒……」&lt;br&gt;「讨厌！老说一些不正经的，害得人家内裤又湿了……老公在看我们跳舞，
你能不能安静一点？搂住人家就好……啊……你的手好坏哦……抱得人家屁屁好
紧……啊……你的东西好坏……磨得人家小穴……好用力……好酥……好麻……
好痒……」&lt;br&gt;此时福强索性用力扯下老婆的胸罩，让她一对坚挺的乳峰，紧密地压在他结
实健壮的胸膛。&lt;br&gt;「妳的大奶子压得我胸部好爽，再来再来！」&lt;br&gt;老婆只得害羞地用她丰满的乳峰，来回按摩福强黝黑壮硕的胸肌，福强也紧
紧搂住她的背部只见老婆两个大奶子都快被他压得变形了。&lt;br&gt;福强忍不住伸出毛手，用力抓住老婆的乳峰，开始技巧性地爱抚她的乳房，
有时粗暴地搓揉乳峰，让她幻想被色狼强暴的快感，有时轻抠她因亢奋而硬起的
乳头，也让她享受被牛郎纯熟技巧挑逗的舒爽，只好闭目沉醉地叫春：&lt;br&gt;「啊……福强哥……你的手……好厉害……摸得人家的……乳房……好舒服
哦……啊……不要摸人家的乳头……它又被你摸的站起来了……讨厌……」&lt;br&gt;福强看着老婆的乳头因亢奋而凸起，也咽了口水想要吸吮她的乳头。&lt;br&gt;「志仁，你老婆没有让小孩吸奶，难怪乳房没变形，乳头还是粉红色的，以
后她的奶就只让我吸我就天天有新鲜的人奶可吸了，哈……」&lt;br&gt;惠蓉听福强说要天天吸她的奶，不禁燃起母性光辉地抱着他的头，让他用力
吸吮乳晕和乳头。&lt;br&gt;我只好答着腔：「惠蓉她怕哺乳后，乳房会变形，所以不让小孩吸她奶，如
果她愿意，你再天天来按摩她的乳房，顺便吸吮她的奶汁……」说完才惊觉刚才
为何说出那样的话，但下体却罪恶地勃起！&lt;br&gt;「啧啧」地吸吮着老婆的乳汁，也令她闭目沉醉不已：「福强，你这个坏孩
子，吸得人家奶子好用力，啊……人家的奶汁快被你吸光了」&lt;br&gt;「嫂子，妳的奶汁真好喝，等我吸光妳的奶，让妳老公没得吸。」&lt;br&gt;「讨厌，志仁才没吸过人家的奶呢，你喜欢吸，以后再来找人家吸嘛，真是
羞死人……」&lt;br&gt;吸吮过老婆的乳汁后，福强「啵」一声放开口中的乳峰：「嫂子，奶子被我
吸得爽不爽？现在也让我的大烂鸟爽一下。」&lt;br&gt;福强已牵着老婆的手，爱抚他勃起高凸的内裤。&lt;br&gt;「我的老二有没有变大，是不是比上次干妳时更粗更长？妳喜不喜欢啊？」&lt;br&gt;惠蓉轻轻一摸，内心真是又羞又爽：「讨厌，你的东西比以前更坏，人家好
讨厌它！」&lt;br&gt;福强也伸手爱抚着老婆的内裤，技巧地搓弄她的阴蒂，也搓得老婆内裤淫液
氾滥，沾满福强的手指，粉红色内裤也湿得半透明，隐约可见她私处的阴毛。&lt;br&gt;「志仁，你老婆的内裤都湿了，看到她的水鸡毛了，你老婆的阴毛又长、又
多，你要是不常干她，就要常常找牛郎来干爽她欠干的水鸡，要免费的我可以介
绍专门强暴妇女的强奸犯来你家，保证天天干得她水鸡爽歪歪。」&lt;br&gt;听完福强说要介绍强奸犯来我家，以便当我力不从心时，可以天天和老婆交
媾，让她享受被强奸的快感，真令我气炸，但下体又不争气地勃起，只好答腔：&lt;br&gt;「嗯，如果我不行时，你再叫村里那个单身的建筑工『润叔』来陪惠蓉睡好
了。」&lt;br&gt;惠蓉听见我如果无法满足她，要让那个专偷女性内裤，还常强暴妇女的色狼
——润叔来家里天天强奸她，内心又期待又不好意思说：&lt;br&gt;「志仁，那个润叔好坏哦！在公车上都会偷摸人家胸部，还用他下面的大鸡
巴磨擦人家的小鸡鸡，每次害人家被他摸得又舒服又不敢叫出来……」&lt;br&gt;福强似乎看穿老婆喜欢被润叔强暴似地娇嗔，改天说不定能当皮条客，牵润
叔这只大猪哥来和惠蓉这只发情的猪母打种，顺便发笔小财地淫笑着：&lt;br&gt;「放心，嫂子，如果以后志仁干得妳不够爽，我再叫润叔来妳家，和妳们夫
妻一起睡好不好？」&lt;br&gt;老婆似被福强看穿心事地娇羞不已，不禁嗔道：&lt;br&gt;「讨厌，那白天志仁不在家，人家会受不了润叔那么粗壮的体格……」&lt;br&gt;老婆毕竟是女人，说到被强暴处仍然羞得接不下去……&lt;br&gt;听完福强与老婆的打情骂俏后，福强已伸手进入老婆湿透的三角裤内，开始
技巧地搓弄她的大阴唇，接着摸上它敏感的阴蒂，令惠蓉被搓得娇喘不已，双腿
似在帮小鸡求饶地抖动。&lt;br&gt;福强得意地说：「小骚货，妳的内裤都是水鸡汤了，我来摸看看妳小鸡是不
是欠干流汁了？真的！志仁，你老婆一见到我，水鸡马上流汤了，今晚一定要让
我大肉棒直捣她穴心才会舒爽！」&lt;br&gt;说完福强也用力脱下老婆沾满淫汁的性感内裤，看了上面的「战果」，得意
地丢给我：&lt;br&gt;「志仁，这件沾满骚水的内裤先借你打枪吧，明天让我拿去送给润叔，就当
作你老婆要请他强奸的定情之物吧，哈……」&lt;br&gt;我一时气得说不出话，竟要拿惠蓉沾满淫液的内裤去诱惑润叔，真怕润叔兽
性大发趁我不在时来引诱老婆和他交媾，但又不敢拂逆福强，便没好气地说：</content></item></essay>