<essay><item><title>老婆换妻群交(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;自从我和老婆红嫁给我之后，她再也不去那些舞厅之类的社交场合，我知道她是不想过多的接触男人，成为我一生一世唯一的女人。我也尽量配合她，虽然，在她和我谈恋爱之前，我就知道她和她以前的两个男朋友有过**关系，可我从来没有计较她，嫌弃过她，仍然执着的爱着她，喜欢她，所以，从不问起也不提起她以前的事。&lt;br&gt;直到有一天我在网上看到了换妻群交等内容，对那些刺激的玩法赞歎不已。&lt;br&gt;可总是觉得那都是人们为了吸引淫民而编写出来，始终不相信这是真的，可就在这不信之馀，我开始迷上这类的小说，发疯似的迷上了换妻群交之类的小说，疯狂的搜集这方面的文章，也在网上认识了一些网友，发现在网上真的也有很多同样的人，慢慢的自己也完全接受了这些观点，认为这些也是正常的性的方式之一。&lt;br&gt;那段时间很奇怪，就是对来自我自身的性刺激的冲动微乎其微，但来自自己老婆的性刺激、性满足却能够给我造成极大的冲击和满足，例如想到把老婆暴露给其它男人，或者让她与其它男人亲热，等等，往往比自己与老婆做爱还觉得兴奋，似乎自己的性快感完全是寄托在她的身上？&lt;br&gt;从那以后，我开始想象着老婆是怎么被她以前男朋友破身和做爱的情形，我一想到自己的老婆赤身裸体地被人摁在床上，两腿间插着滑滑的硬物，一挺一挺地承受着交配的动作，甚至想亲眼看到自己老婆被另一个男人的蹂躏的情景，每次一想到这些，就会从内心里产生出一种莫名而又从未有过的兴奋和刺激，就是在大街上，鸡巴都会硬的不行。&lt;br&gt;于是，我把这样的想法告诉我老婆后，她却用种弥漫的眼神看着我，说我是中了网毒、心理变态，我并没有被她的反对动摇，而是开始背着她在网络中找寻着有此同好的网友，所以，在我的ＱＱ里加的全都是一些在色情论坛里认识的同性网友，在和他们交流后，我渐渐地相信，那些所谓的换妻小说大多都是真实的，其中大部分都是作者的亲身经历，当然，其中也不乏有些作者是为了寻找意淫和心里上的满足而写的，我就发过这类的小说。&lt;br&gt;就在我苦苦找寻真诚的时候，无意中认识了叫“贝壳”的网友，在和他交流了好长一段后，最后我们聊到了关于换妻的话题后，没想到我们都有这样的想法，我们俩人交换了彼此老婆的照片后，并没有采取更进一步的行动，因为，那时候我的一切举动都是我的个人想法，是在老婆完全不知情的情况下进行的，所以我根本不敢有所造次，于是我就很少出现在网上，就这样我们失去了联系。&lt;br&gt;在这期间我并没有放弃，而是做了老婆的大量工作…甚至不厌其烦地询问起，她和以前男朋友是怎么认识的，认识了多少时间后被他们搞到手的，开始她根本就不说，到了后来她就她连他们第一次在什么地方，用什么方法搞的事情全都告诉了我，奇怪的是我根本就没有任何的醋意，相反的，却兴奋不已，我开始再次提前换妻的话题，渐渐地她也从不可理喻而默许了，本来我老婆就是那种贤惠乖巧的女人，于是我更疯狂地认识了一些北京、上海、江苏的网友，并和他们产生了共识，可遗憾的是我们相隔太远，所以到了关键的时候就告吹了。&lt;br&gt;在和“贝壳”接触过的半年后，我已经渐渐的淡忘了他的存在，再加上他不停的改变网名，我几乎忘记了我们当时的承诺，就在今年的五。一前半个月，他突然又出现在我的ＱＱ里，并和我聊起了当年的话题，弄的我有点莫名其妙，因为他已经改了网名（为了他人的隐私，赎在下不能告诉各位他真实的网名，还是以“贝壳”相称吧），这次我的胆子就大了，也就是我这次大胆的举动，使我真真实实的经历了一次换妻的游戏，使我和妻子体会到了有生以来的那种从未有过的兴奋和刺激，下面的故事就是我和“贝壳”的换妻经历。&lt;br&gt;在和他聊了五分钟后，他告诉我他就是以前的“贝壳”时，我才从脑海的深处找到了记忆，就在我们准备进入正题时，他却告诉我他有事要出去，还没等我关闭和他的对话框，他又发来了消息，问我是谁，莫名其妙的我不知道他的葫芦里卖的什么药，他确告诉我是“贝壳”的老婆，我是根本不相信的，在网上象这样的恶作剧是经常遇到的，我也就没把她当会事，没想到她却要求和我语聊，顿时我的眼睛一亮，有门。&lt;br&gt;可当时我老婆和我儿子都在旁边，我没有接受，而是让她打开视频，让我看看她是男是女，当她打开视频的时候，一个二十七八岁的女子，出现在我的电脑上，当她把我半年前给她老公我老婆的照片给我看后，我确定她就是“贝壳”的老婆了，于是我迫不及待地和她俩津津有味的聊了起来，没过多久我们就成了好朋友，于是她把她的ＱＱ告诉了我，从那天起她几乎成了我唯一的聊友，就在我们聊的投入的时候。&lt;br&gt;有一天晚上九点过后，出现在视频前的却是个三十出头，带眼睛的男人，他告诉他就是我的网友“贝壳”，聊了半年才知道他原来是带眼镜的男人，然后他的第一句话就是问我，觉得他老婆怎么样，我说很好一个挺年轻的女人，接着我们开始谈论着自己的老婆，很快我们就进入了正题，聊起了当年换妻的话题，说他很想和我来一次真正的换妻，我想他一定也和那些无聊的网友一样，只不过说说而已，不会是真的，也就敷衍地和他聊的和真的一样。&lt;br&gt;就这样我和他们夫妻聊了一个多星期，虽然我们聊的都很投缘，但我从来都没有把它当真，我怀疑他们也是和众多的网友一样，抱着一种好奇和猎奇别人隐私的心理进来的，直到我们交换了彼此的电话号码，并在电话里和她老婆聊了好一会，然后他也打了我老婆的手机，我们互相聊了起来，我才相信他们的举动都是真诚的，而且已经打算就在这两天来我们这里，在这个当口我又害怕起来，人也许就是这样，成天的盼着有这么一天，可这天真的来了，就会和我一样后怕起来，最主要的是怕老婆不同意，弄的大家尴尬，人家从大老远过来，那样就太对不起人家了，然而，我还是不相信他们真的会来，于是就大胆地邀请他们。&lt;br&gt;直到五月五日这天，我突然接到了他老婆的电话，并告诉我他们已经在来的路上了，我才意识到事情的严重性，我这里是没有问题的，最叫我担心的就是老婆那一关，别看她平时唧唧喳喳的，可到了关键的时候，我想她肯定就不行了，果然，到了中午回家，我告诉她“贝壳”和他老婆已经在路上时，她的脸马上就阴了下来，说我们完全是个疯子，我连忙解释说：“他是在路上打电话的，我总不好让他们回去，如果你不同意，就当朋友往来好了。”&lt;br&gt;她还是满脸的不高兴，我匆匆的吃完饭就出去了当我买好菜，我怀着喘喘不安的心情，在我们约好的地方一直等到三点多钟，才看到他们的车子缓缓而来，当他们下了车，我以才仔细的打量起眼前的这对年轻的夫妇，男的大约一米七左右，还斯文地带着一付金边眼睛，显得温雅大方；女的也应该有一米六二的样子，虽然脸没我现象那样漂亮，但她的皮肤还是相当的白，看上去还是觉得挺舒服的。我把他们领进家后，还好，我的一切担心都是多馀的，老婆很友好地接待了他们，我暗暗地偷笑，其实女人心真是难以琢磨。&lt;br&gt;因为时间还早，再加上大家第一次见面，也需要感情的交流。于是，我就和老婆就陪着他们上街逛了一会，回来了一后，我很快地准备好了酒菜和丰盛的晚餐，在这种时候大家也许都和我们一样，根本无心品尝菜的精美，匆匆地喝了点酒，就宣布晚餐结束了，儿子也去了我妈妈家，家里就剩下我们四人时，我知道一切将要开始了。&lt;br&gt;大家都不知道怎么开口，毕竟这是我们的第一次，其实大家都盼着这一刻的到来，特别是我，当然他也不例外。我们缓解这尴尬的局面，我打开了我的电脑，把他们引到了电脑旁，本来我打算让她看看我老婆一些自拍的裸照，我老婆严厉的眼神示意我是不可以的，于是我让他们看了我在网上收集的一些自拍的图片，他们看的津津有味，特别是那个男的，眼睛都冒出了狼样的光，然后我又拿出了一些Ａ片，让他们欣赏，我知道我老婆只要一看Ａ片，就会受不了的，这就是让她就犯的最好的办法。&lt;br&gt;看了一会儿，大家都有所反应了，我们俩个男人，早就撑起了帐篷，但谁都不好意思开口，仍然尴尬地僵坐着，最后，还是作为主人的我打破了僵局，提议大家先洗个澡，大家都洗完澡，最后才轮到我老婆洗，趁着我老婆洗澡的时候，我们俩个男人就当着他老婆的面，开始谈论正题了。当我问起他对我老婆的印象时，他说他的感觉非常的好，他老婆也说我老婆比照片要年轻的多，然后他又问我对他的老婆怎么看，我当然满意了。&lt;br&gt;在得到了相互的认可后，我们就开始计划下一步的活动，在得到了他老婆的同意后，他让我和他老婆先做，心有馀沥的我没有同意，我还不知道老婆对他的印象如何，在没有征得老婆同意就和他老婆做，怕老婆一下子受不了，闹起来就完了，毕竟大家是第一次，必须还是要得到老婆的认可才行的。&lt;br&gt;于是，我就到卫生间，想在她洗澡的时候，做做她的思想工作，谁知还在我问她对那男人的看法时，老婆就含羞的点头默许了，女人的心事谁知道。&lt;br&gt;老婆洗澡本来就很快，再加上有特殊的应酬，她洗澡的时间好象比平常快了许多，等她进了客厅，我想这时候应该可以进入正题了吧，于是，就召集了大家进了卧室，这时候大家好象非常听话似的，我和“贝壳”躺在中间，一边一个女人，我们各自抱着自己的老婆，又看起了Ａ片，看了一会儿，我们俩个男人都忍不住了，我问大家可以开始了吗，俩个女人始终含羞不语，然而“贝壳”却大方地把他老婆推到我的身边，她老婆却说在一块做有点不习惯，于是，我们决定先分开做，做完了一次后就可以习惯地四人一块玩了，就这样，我领着她老婆去了另一个小房间，把大房间让给了他和我老婆。&lt;br&gt;进了房间，我迫不及待地抱住他老婆吻了起来，另一只手伸进了她的胸罩，尽情地抚摸起她的乳房，有过这样经历的朋友应该知道，在这种场合，别人的老婆都不是最吸引的，最吸引人的就是：看到自己的老婆怎么和别人亲热、调情、做爱、然后就是看着自己的老婆赤裸裸地在别的男人的身体下扭曲，那才是我们最向往最刺激的镜头。所以在和她老婆调情的时候，我最惦记的还是老婆这边，于是我放开他老婆，偷偷地推开我卧室的门，想看看老婆和别的的男人调情的镜头。&lt;br&gt;谁知他们俩个还是原来的动作，丝毫都没有近一步的亲热举止，“贝壳”的老婆也和我同时看到了这一幕，我还没有进房间，他老婆确抢在我前面进去了，然后对着他老公的耳边轻轻不知道说了些啥，就在他老公身边躺下了，很快“贝壳”就告诉我说他老婆有点怕，不习惯。其实我知道她是怕让我搞了她后，我老婆就会不让她老公搞了。也许是真的不习惯。&lt;br&gt;想到这里我也回到了我老婆的旁边，继续看我们的Ａ片，再也没有任何的举动了，过了一会“贝壳”忍不住开口了，他说他老婆有些害羞，我们夫妻先各自做一次，看情况再说，在证得我的同意后，他们就去了隔壁我儿子的房间，已经有点兴奋的我，就抱着老婆亲热起来，当我把手伸进老婆的裤裆时，“哇噻”！&lt;br&gt;我老婆那里早已是爱液泛滥，阴道口的四周全都是滑滑的爱液，我知道我老婆只要是看了Ａ片就会有强烈的反应，这时候我随便插几下，不到五分钟她就会高潮的，当她得到了满足后，也许我们的游戏就不会再进行下去了，我想还是把她这种难逢的激情，让别的男人来满足她吧，使她达到刺激的高潮。&lt;br&gt;想到这里，我连忙起身到隔壁商量，当我打开隔壁房间时，里面早已是春意荡然，两个赤条条的身体紧紧地贴在一起，女的躺着，男的跪在那女人的胯间，正在舔她的乳房，女的在用手抚弄男的鸡巴，我看“贝壳”的鸡巴已经被他老婆给抚摸的异常兴奋了，龟头上冒着紫红色的光，看我进去了，女的大叫一声，害羞地背过身去，“贝壳”就式坐在床上，我不好意思有所举动，因为这是一个公平的交换，在没有得到她老公的同意，在我老婆没有让他得到之前，我是绝对不会去动他老婆的。&lt;br&gt;谁知“贝壳”却没有停止手上的动作，继续在他老婆赤裸裸的身体上游走，并且还暗示我也去摸他的老婆，有了她男人的支持，我当然不会放过这种我千载难逢的机会了，谁知我刚把手伸到他老婆丰满的乳房上，他老婆好象很害羞地转过身去，我只好放开手，坐在床沿上看他们夫妻作爱，“贝壳”见我停止了动作，就偷偷地拿开一只手，让我摸他老婆的屁股，我顺着他老婆的屁股滑向她的阴部，用两个大拇指从扳开她的屁股，从她的后面看到了她的阴道口，她也发现了我的进攻，也许有了她老公的支持，她再没有象刚开始那样躲避我了，我开始大胆地向她的乳房摸去，和她老公俩人一人握着一个乳房，我还不时地轻揉着她粉红色的乳头，摸了将近两分钟，她始终也没动，任我们所为。&lt;br&gt;她老公见差不多了，就想把她交给我，他到隔壁搞我老婆去，当他刚赤裸裸的直起身体想走，谁知那女的抱着他不放，并说她有点怕，要和他一块过去，于是，决定还是四个人在一块做，大家彼此都可以照顾，她默默的点点头，有了她的同意，我大胆地把一丝不挂的她，抱进了我老婆的房间，我老婆还武装整齐的在看电视，见我抱着一个赤裸裸的女人进来，后面还跟着个赤条条的男人，她的眼睛并没有因为我和那女人的举动而停留，而是很害羞的扫了一下那男人的阴部。</content></item></essay>