<essay><item><title>柯×玲的人妻人母调教日记：夜市中的暴露</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;晚上九点多，刚好又是星期五晚上，所以我就决定带柯姐到隔壁乡的夜市去；出门前，还帮她挑了件碎花图案作底的白色无袖连身洋装来穿；而会挑这件、可是有原因的：一个是低到只比屁股位置多个一两公分而已的裙摆，再加上用釦子扣住的胸前镂空－虽说是柯姐十几年前的旧衣服，不过也是性感度满分；洋装里头，我只挑了一件透明的丝质内裤，上头则修饰了一些蕾丝的碎花图案。&lt;br&gt;没错，只有丝质内裤，那BRA呢？今天晚上的课题是暴露调教，所以选了个人生地不熟的隔壁乡夜市当调教环境外，柯姐那一对硕大的大E奶子，可是吸引男人贪婪眼光的「好东西」，自然得帮他们脱下柯姐的BRA囉！&lt;br&gt;而丝质内裤呢？也只是为了确实放置好一项「秘密武器」的道具而已。&lt;br&gt;「主人老公…真的、真的要下去吗？」、「乖，听话，妳要做的事都写在纸条上，等一下，我也会跟着妳下车保护妳的…」、「是…我…贱母猪…知道了…」晚上，我们在柯姐家都吃过了晚饭，所以，纸条上的任务是单纯不过的喝掉一杯红茶、一杯绿茶和一杯西瓜牛奶，还外加一杯青草茶…看起来没什么的「任务」的用意，却是要等过了半小时以上才知道…&lt;br&gt;而确认「秘密武器」穿戴好了之后，柯姐就拿着纸条和钱包先下车了；而我则帮「秘密武器」的遥控器换了新电池后，才跟着柯姐下车去。&lt;br&gt;其实，「秘密武器」也不算秘密－只是一颗1000多块买的、可三段变速的粉红色无线跳蛋；而说是无线，但其实还是附有一小条塑胶线－而这设计，可能是怕跳蛋在「运动」过程中给掉进子宫颈里、或更深入的地方，到时拿不出来，可以有帮忙拉出的用途吧！&lt;br&gt;而且，虽然包装上的英文说明，说了遥控器的有效范围是3公尺左右，但实际上，无聊的我先做过测试之后，证明我的3个大步－大概180公分的距离，却已经是遥控器讯号范围的极限了。&lt;br&gt;接着，一场暴露和视奸的游戏，就在夜市里妳情我愿的上演着：「对～弯低一点、靠近摊子一点，然后…假装在挑东西…嗯，就是这样…告诉我，你看到面包摊的老板在看什么？」不过，这场暴露调教游戏挺花手机费的－因为保持在几个大步距离之后的我，得用手机「操纵」着柯姐的行为；「他、他在偷偷看、看人家…贱母猪的奶子…」、「那…为什么他要偷看呢？」、「因为、因为人家没穿内、内衣…的样子…很色…」由于夜市里人来人往－尽管只是个几千人口的偏远小乡村的夜市，但当下没有个上百人，也该有个几十人在夜市里逛来逛去；而平常害羞保守的柯姐，能当着旁边的人、把这些话说出口，就算刻意或无意间压低声量，都该给她按一个讚了！&lt;br&gt;但游戏可还没有完，「是吗？很好啊！妳母猪玲本来不是就很色了吗？现在、打开胸口的第一颗釦子…」、「是、是知道了…」一打开胸前那片空白处的第一颗釦子，柯姐的大E奶子、马上跟着清楚地送出了一条深邃的「事业线」给大家欣赏；加上容易透光的白色洋装底下、那副隐隐约约看得见的柯姐奶头的「激突」诱人景象，一下子，面包摊上的男客人和男老板，眼睛根本不知道在看哪里…&lt;br&gt;至于旁边的女人和小孩，眼睛里自然是好奇又惊讶的眼神囉！&lt;br&gt;而这么劳累男生朋友的眼睛、实在很辛苦，自然也要给个「回报」囉！「小姐，借过一下！」假装不认识柯姐的我，也凑进摊子的人群里凑热闹；而一挤到柯姐身边、当看见柯姐脸上来不及反应的表情，我藏在短裤口袋中的手，早就跟着按下了无线跳蛋的开关…&lt;br&gt;「先来个一段段速吧！加油喔！别让这群男人失望喔！」一转身离开，我小声地在擦肩而过的同时，靠在柯姐耳边这样跟她说。&lt;br&gt;于是，被无线跳蛋无情地「蹂躏」着敏感的肉穴的同时，尽管拼命压抑住自己，但柯姐还是忍不住让自己、公然在一堆男人面前，有些别扭地扭腰摆臀起来…&lt;br&gt;而火一烧起，往往火势就只会更旺！这句话，也就像是形容被挑起慾火满身的柯姐，因为她对之后的命令，可说是一点犹豫都没有…&lt;br&gt;比如说要捡故意掉在地上的零钱时，柯姐居然无耻地在一个五六岁的小男生面前，站着翘着屁股，大方扭动着隐约可看见自己私密肉缝的裙下风光；又像是没有我的命令，居然自己「加料」地解开了胸前的第二颗釦子…等。&lt;br&gt;只是，暴露的衣装、放荡的言行，很快地在这个夜市里，成为别人指指点点的对象：「主人老公…怎么办？好多人在看我…而且，还有人在骂我…」、「喔？骂妳什么啊？」、「不知道…人家…也不想知道…啊…讨厌，好湿，主人老公…好湿，下面、下面…好湿喔！」而夜市尽管不大，但这样「折腾」的行程一下来，居然也花了快30几分钟；于是，为了奖赏柯姐的「努力」，我只好忍痛牺牲掉电池仅剩的电力，而一下子、就把遥控器开关调到了最高的三段速…&lt;br&gt;「啊、不要…啊…」只见在旁边还有几个人围观下，柯姐居然差一点就在夜市里公然高潮了！而我也佩服她的毅力，等她回复过精神，居然马上可以忍住无线跳蛋耗尽全力的震动，而吃力地走了快500公尺的路，走回了当初我们放车的地方。&lt;br&gt;「主人老公…人家好累」见到在车子边等候的我，柯姐马上松懈了下来；只是，当初给她的喝饮料任务，在她一一完成之后，过了快半小时，也开始有了它的用途。&lt;br&gt;「主人老公…」、「怎？妳怎了？」看见柯姐一脸紧张的模样，我已经猜出她想说的是什么了；「厕所…这里的夜市有厕所吗？」、「有，有啊！有流动厕所，怎了？」、「没…只是，人家…贱母猪想去尿尿…」呵，四大杯满满的饮料喝得一干二净的下场，这也是调教计画的一部分，「不、准、去」、「可是，我、我快忍不住了！」、「那…就在这里尿吧！」、「这？主人老公…我、我…」而柯姐的犹豫是正常的，虽然已经晚上十点多，夜市的人群有散去一些，但在开放停车的这块小空地上，这时候、对面一台小客车的位子，却正好有一对夫妻，刚要带着两个小孩从车上下车而已…&lt;br&gt;「这…主人老公…」看见柯姐乞怜的可怜模样，我的回应是助她「一臂之力」－出手用力压了压她快憋尿憋爆的膀胱的位置，呵，这可是个帮助排尿的最佳方法喔！&lt;br&gt;「母猪玲！这是我的命令！」、「是、是的，主人老公…」无奈的柯姐，或许终究也耐不住尿意的折磨，而就在眼前一家四口的注视下，她脱下了那件不知是被淫水、还是忍不住而渗出的尿水给湿了一大片的丝质内裤后，跟着又拉出了肉穴里、刚停下震动的粉红色无线跳蛋…&lt;br&gt;「没礼貌！有人在看妳咧！转过去！好好看看人家，看着人家的脸，这才有礼貌！」、「是、是的…」在脱下内裤、蹲在地上撇尿的同时，柯姐也再一次丢掉了自己身为人的尊严；没有挣扎、听话地拉起洋装裙摆，重新站起转身后，只见柯姐又蹲了下来、继续发洩着未完尽的尿意。&lt;br&gt;而或许是看呆了吧！当爸妈的两个大人一时不知所措，小孩子自然也只能跟着爸妈一起呆若木鸡；但看到这副观众都已看到忘我的景象，为了「回馈」观众，我只好再和柯姐「加码演出」囉！&lt;br&gt;于是，我走近还蹲着撇尿的柯姐，然后，掏出短裤下的肉棒－只见早就硬梆梆的肉棒，很争气地、一下子就插入了柯姐被掐开的嘴巴中…&lt;br&gt;</content></item></essay>