<essay><item><title>公爹干得儿媳昏过去(2)</title><author>床上伴侣</author><content>突然受到攻击被压在地上的儿媳淑蓉，当她被公爹压着并仰躺在地上时，真是大吃了一惊，惊叫道：爹，你怎么了？你怎么了？一边忙乱地扭动着身体，双手拼命地去推压在自己身上的卫老。可是她怎么用力，就是没办法推开公爹。&lt;br&gt;已失去理智卫老不说话，趴在儿媳的身上，一手用力地压着儿媳淑蓉的肩膀不让她挣扎起来，见儿媳妇的双腿在不停地蹭动，就将双腿分开，夹住儿媳的双腿，让其两腿不能乱动。一只手只顾着伸出向前，去捏摸儿媳的胸前一双高挺的乳房。&lt;br&gt;淑蓉正用力地推卫老，见公爹的一手要摸上自己的胸前时，忙用手护住胸前一双高挺的乳房，边说道：爹，你要干什么？我是你儿媳呀！你不能这样！&lt;br&gt;可是，淑蓉当用一只手再次去推卫老的身体时，自己的一只高挺的乳房被公公捏摸上了，公公的捏摸是那么有力，使她觉得有些疼痛但还有一些异样的感觉。&lt;br&gt;淑蓉，好儿媳，来，让爹摸摸，爹有几十年没摸过女人了！卫老当捏摸上儿媳淑蓉一只高挺的乳房时，边喘着粗气，嘴里象是哀求又象是自言自语地说。并且嘴里的口水象都快流出来了，手上力气却大得惊人，仍压得儿媳动弹不得。来，好儿媳，让爹摸呀，爹求你了！爹想女人呀！说着说着，卫老的泪竟然流下来了。爹本来想找个老伴，又怕给你们丢人了，爹也是没办法呀！爹几十年没碰过女人了呀！爹受不了啦呀！&lt;br&gt;淑蓉本来还在努力地反抗，一只手正抓住公爹抚摸自己乳房的手用力想推开时，可当听到卫老那哀求的话语，看到卫老那老泪纵横的样子，心也就不由地慢慢软了下来，慢慢地就停止了反抗。抓住公爹的手的那只手，没有去用力推开了，慢慢地移开放在了身边。心里想道：他虽说是我公公，可是他几十年为了照顾儿子，也不容易呀。几十年没有碰过女人，也怪可怜的。唉！反正我也不是什么黄花大闺女，孩子都那么大了，没什么了不起的，就让老公爹弄一回吧，他几十岁的人了，进去也弄不了几分钟！就当是自己拿手弄了一回吧！&lt;br&gt;淑蓉经过这么一想。也就不挣扎反抗了，身体开始安静在躺在地上，双手放在了身体两边，慢慢地半开半闭着眼睛，任由公爹趴在她身上，对她的抚摸和刺激。&lt;br&gt;卫老看见儿媳淑蓉不挣扎反抗了，就双手摸上了淑蓉胸前的乳房，隔着衣服用力地、几乎疯狂地又捏又摸起来。嘴上还在不停地说着：爹有几十年没摸过女人了！你的双乳真是又大又柔软啊！摸得真舒服啊！你这身打扮太迷人了，谁见了都想抚摸一下。一会儿，一只手从那开口很低的粉红的吊带衫上口伸了进去，摸上了一只儿媳那高挺的乳房，抚摸上儿媳那雪白滑嫩的肌肤，他更加地兴奋和刺激，他边用力地捏摸着儿媳的乳房，边说道：你的肌肤真细腻啊，我从没抚摸过这么滑嫩的乳房啊！太爽了！太舒服了！&lt;br&gt;此时，远处的村子里传出几声狗叫。&lt;br&gt;这个夜晚没有月亮，天上星星都没有一颗。&lt;br&gt;河里起风了，吹得两岸上的玉米地唰唰响，趴在儿媳身上的卫老，双手正在不停地抚摸着身下儿媳的胸前双乳时，被一阵阵风吹过后，突然被风吹得清醒过来，当他明白是在调戏儿媳时，满含羞愧地停止了双手的捏摸，但双手还是有些依依不舍地停在儿媳的乳房上，呆呆地看了一会身下的儿媳妇，心想：真丢死人呢！你这个老不要脸的，连自己的儿媳都要打主意！丢死人呢！他暗暗骂着自己，简直想跳到江水里淹死算了。&lt;br&gt;就当卫老想从儿媳身上爬起来，跳进滔滔江水里时。在他身下正半开半闭着眼睛享受公爹对她的刺激的儿媳淑蓉，发现公公突然停止了动作，看见公爹盯着自己看也不知是什么原因，她开口说话了：爹，在这地上不行，这里太小，不舒服的！当她说完这些话时，连她自己也有点不感相信。&lt;br&gt;此时的淑蓉因为刚才公公疯狂的抚摸与刺激，身体的欲望也被调动起来了。因为淑蓉本是个性欲望很强的女人，老公在家时，都要缠着他与之做爱，而经常被老公拒绝。所以越是这样，她那没有完得到满足的身体，变得越来越敏感，性欲也就很容易一下子就被调动起来。一次性高潮根本满足不了她，只是在与她老公认识与结婚后有小孩之前有过几次高潮，后来养了小孩后，虽然得到老公的勤奋耕云，但是没有几次让她得到真正的高潮。就在公爹抚摸她的乳房时，她还不时挺起胸配合着公爹的抚摸与刺激。身下的阴道内已有些湿润了。&lt;br&gt;当听到儿媳的话的卫老，呆望着身下的儿媳淑蓉。此时淑蓉也望着公爹，两人对望着地停了停，当说出那些话后，淑蓉自己觉得有些脸红，好在公爹卫老也没注意，儿媳淑蓉又开口说道：到卧室里去吧，在那里弄较舒服些的。说完后淑蓉觉得更不好意思一样，偏过脸，不赶再看公爹。&lt;br&gt;一霎间，卫老觉得自己是否听错了，然后马上觉得自己的身体在飞，象已经不属于自己的一样。半天才回过神来，他真有点不敢相信这是真的，但又渴望这是真的，于是，他盯望着身下儿媳淑蓉的脸，象是确认、还是有点不相信似的问道：淑蓉，好儿媳，这是真的吗？&lt;br&gt;当卫老看见身下的儿媳淑蓉，有些脸红地慢慢点点头时，他双手在儿媳淑蓉那高挺的乳房上抚摸了两下，低头在她的脸上亲了一下，脸上充满了笑容，连忙说：淑蓉，你真是我的好儿媳！谢谢你！我先把船开到河中间去！他身手敏捷地爬了起来，就去开船。&lt;br&gt;在公爹去开船时，淑蓉仍在原地躺了一会，她呆了呆，想了想，她虽想到与公爹做爱是不道德的，但她想公爹也太不容易了，自己已经答应了他，算了，就当是自己拿手弄了一回吧！于是她下了决心，慢慢站了起来，走进了船上的小卧室。&lt;br&gt;船上的小卧室虽然不算大，但正好放下一只双人席梦思大床，在船上那昏黄的灯光中，整个小空间里透出一丝温馨和浪漫。卫老把船开到江水的中央，并停放好后，欢欣鼓舞地跑进了自己的卧室里。来到卧室里时，看见儿媳淑蓉，已经和衣躺在床上面了，她此时可能是有些不好意思，因为是面对着自己的公爹，所以她身背对着进门的方向，侧躺着自己的身体，双手放于身前。&lt;br&gt;卫老兴奋得也顾不上去熄灯，也没来得及脱掉身上的衣服，就快速地趴上床去，一上床他就向儿媳扑了过去，在她身后用力地将她搂抱在怀里，右手用力地搂住她的腰部，让她的身体紧紧地贴着自己的身体，左手也快速地已伸到她的胸前，有力地去捏摸儿媳的胸前一双高挺的乳房。嘴在儿媳的耳朵及周围、脸上胡乱地吻了起来，右腿也压在了儿媳半弯曲的双腿上。被他用力地挤压得几乎有点透不过气来的儿媳淑蓉，低叫了一声：你轻一点！&lt;br&gt;被卫老紧紧搂抱在怀的儿媳淑蓉，虽在嘴上说轻一点，但她还是闭上眼睛，任由公爹卫老在她身上的疯狂抚摸与攻击，被公爹疯狂地抚摸得又有点疼、又有点难受但又舒服时，她只是轻轻地扭动一下身体。一会儿，她突然发现自己的屁股，被一根东西顶得有些发疼，她就下意识地伸手往后，向那引起疼痛的地方一摸。这一摸，真有些吓了一跳。当她发现那是公公的粗壮而又坚硬的阳具时，虽然还是隔着裤子，已经能充分显示那阳具的奇特，是那么地粗、那么地长，她真有点不敢想信地问道：爹，怎么……怎么这么大？&lt;br&gt;卫老不断地亲吻着儿媳淑蓉的耳朵和脸部，在她的耳边嘿嘿笑道：大点好，大点好！女人都喜欢大的呀！那搂着儿媳淑蓉身体的手一刻也不闲着，往上撩开了她的吊带上衣到她的双臂的下面，露出了那被胸罩只包裹住一半的高挺着的双乳。卫老的手不断在她腰、腹部、肚子和肚脐眼上抚摸，边摸边说道：儿媳啊！你的身上皮肤真白，真细腻，我摸得真舒服啊！另一只手仍在不停地轮换着去捏摸儿媳的胸前一双高挺的乳房。被公爹抚摸刺激得淫欲高张的儿媳淑蓉，在公公怀里半开半闭着眼睛，身体已经主动往公爹身上贴靠，还不时隋着公公的抚摸与刺激、象是难受又象是配合地扭动着身体。慢慢地她的呼吸急促起来，嘴里不是发出：啊的声音。&lt;br&gt;抚摸了一会的卫老，就动手去脱淑蓉身上那低得不能再低的白色牛仔裤。在右手解开了淑蓉身上的裤带后，卫老跪起身子，在儿媳淑蓉的身边，往下拉动她的牛仔裤时，儿媳淑蓉仍侧躺着身体，但很配合地抬了抬屁股，让公公把自己的低腰牛仔裤顺利地脱了下去。当淑蓉身上的牛仔裤被脱下仍在床下时，露出一条浅蓝色的丁字裤，一条细绳紧勒着雪白的屁股，当卫老看见儿媳淑蓉穿着这样的内裤时，看得他只流口水，老头一边低下头舔着丁字裤，一边好奇的道：这玩意我只在那种片子里看过，淑蓉你也穿着这玩意，太勾人了。&lt;br&gt;淑蓉朝着老公公扭动了几下屁股，睁开眼望着他笑道：爹，这叫丁字裤，城里穿它的人可多了，这是你儿子带回来的，他要我穿的。你说我穿着她好看吗？&lt;br&gt;你穿这真性感，太迷人勾人啊！我喜欢。 老头一边说着，一边低下头，吸舔淑蓉的臀部，一只手抚摸着淑蓉那雪白滑嫩的大腿。&lt;br&gt;淑蓉望着正舔着自己的公公，说：你这么大年纪了还看那种片子啊！真不害羞！&lt;br&gt;淑蓉一边说，一边大着胆子，又摸了摸公公下面那东西，公爹的阳具真的是好粗好长啊！已将他的长短裤掺起很高。她边摸着边心里暗暗称奇，自己还从来没有见过这么长这么壮、这么长的东西呢，比他的儿子、自己的丈夫的那东西还要粗壮的长的不知多少呢。她越摸越觉得它的粗壮且又长，还是那么地实在，她越摸越爱不释手，她抚摸着，心里想道：这么粗长的东西，插进我那小穴里，那会插得多深啊，屄里一定很充实和舒服吧！心里这样想着，慢慢竟暗暗有些欢喜，庆幸今天没有拒绝公爹对她的非礼，不然怎么能享受到这么大的东西啊！公爹现在这么大年纪了，不知能否操干得持久，要是能干得久那有多好啊！那是什么样的享受啊！&lt;br&gt;就在她还在胡思乱想时，卫老已慢慢地褪下了她的小丁字裤，说道：好儿媳！下回我给你买更好的、更小的。让你穿给我看，你说好吗？说完后，他的手在淑蓉的大屁股上发疯地狂摸，很柔软，很光滑，这就是女人的屁股呀！卫老记不清楚自己多年没摸过这样的好东西了。因为他的抚摸，儿媳淑蓉开始伴随着他的抚摸，欲火慢慢升起来了，呼吸也慢慢的不均匀起来，全身开始发烫，公爹的抚摸让她觉得又痒又舒服。所以她象是有些难受地、但又配合地扭动着腰身和屁股让公爹抚摸。这时的淑蓉，因为心里在想着享受公爹那特别粗长大鸡巴的抽插自己小穴所带来的快感，全身心地放松自己，配合着公爹对她的抚摸刺激，所以，在公爹的抚摸下，她全身酥软万分了，双乳抖动，全身欲火开始熊熊燃烧，肉穴内是一片汪洋了。&lt;br&gt;卫老抚摸了一会，很快就发现淑蓉的屁股中间出水了。他的大阳具也硬挺得让他有些难受了。就将淑蓉的身体转动了一下，让她平躺在床，并分开她的双腿，自己移身来到她的双腿间，手伸进儿媳的臀沟，发现这里是一块水草丰足的宝地。茂盛的阴毛顺伏地复在三角地带，儿媳淑蓉的阴唇早已硬涨着，深深的肉缝也已淫水泛滥，卫老的手指在她的那颗粉红的小豆豆，用手指轻轻捏着那颗充血的小豆豆，并不停的搓揉，儿媳淑蓉在这样的刺激下，身体忍不住的颤抖起来：……阿……公爹……嗯……嗯……。&lt;br&gt;卫老的手指又向下在阴户上轻抚起来，摸在的手上时，是如此的温温烫烫，湿湿黏黏的。那两块胖嘟嘟的肉片里像满含了油水一样，无比润滑。闭合的粉红蜜穴也微微的张开，粉红色的大阴唇和小阴唇露出在他眼前，小小的阴蒂略微的突出在蜜穴的裂缝上。&lt;br&gt;想不到儿媳生过孩子的人了，下面还像姑娘一样丰润，这就是女人呀，真正的女人！卫老盯望着儿媳妇双腿根部那全部呈现出来的神秘地方，手中抚摸着、心里想着时。就觉得自己下面那东西，被儿媳主动解开裤子掏了出来。自己就用手顺便将身上的裤子全部脱掉了。&lt;br&gt;儿媳淑蓉被公公刺激得已开始轻轻地喘气，媚眼如丝，娇羞满面，小嘴吹气如兰，更使她显得性感妩媚万分。毕竟她已经不是黄花闺女了，也少了许多羞涩。当公爹的手抚摸在她阴户上时，被挑逗得艳唇抖动，周身火热酥痒了。于是，她主动拉下了公爹的裤子，让公爹那已完全高挺且紧硬的大阳具暴露了出来。她手里已经捏着公爹卫老的那根大鸡巴，弯起上身，借着灯光仔细地端详着公爹那比自己老公粗大了一倍以上的大阳具，天啦！真的好大呀！儿媳心想道：这才是男人呀！那龟头都快有鸡蛋大了！要是插进去不知是哪种滋味呀！并且这样长！那要插进去有多深啊！淑蓉心中想啊想，双眼盯看着那大阳具，身体越来越火热，双颊已完全飞红，媚眼如丝，小嘴抖动，舌舐自己的香唇。&lt;br&gt;经过刚才一番亲密接触与抚摸，又特别喜欢公爹粗长阳具的淑蓉，她现在已急盼尝试公爹用他那大阳具，会给她带来什么样的感受。淑蓉此时因为公爹抚摸阴户，性欲兴奋被唤起，整个身体都浪起来，阴道内有一种强烈的渴望–那种想要被插入的渴望。于是，淑蓉自己主动地平躺好，双腿弯曲，并充分地展开，摆好了一副完全应对公公对她进攻的身体姿式，一双媚眼半开半闭地催促卫老道：好公爹，你的真的好大，比你那宝贝儿子的大一倍还不止呢，快来嘛，人家等不及啦！</content></item></essay>