<essay><item><title>36岁熟女勾引年轻的儿子(写得非常细腻)(3)</title><author>床上伴侣</author><content>我摇头，什么年纪了，还这么黏糊。&lt;br&gt;走了，老公在家等急了。呵呵，阿敏，你也回吧，要不一忽儿伟德也该打你电话了。&lt;br&gt;快回吧，看你那急色样，好像一辈子没有过男人似的。我调侃她。&lt;br&gt;如意笑了：二度蜜月啊，我们都要珍惜啊。&lt;br&gt;回家后我就进了浴室，在大浴镜前我仔细端详我的身体。好久没有这么仔细的看自己的身体了。我真的老了吗？&lt;br&gt;镜子里面的女体丰腴而白皙，微微的出生并没有多少改变我的体形。乳房依旧像当年那般梨形的微微上翘着。或许比以前更大些，只是奶头因为喂过奶的缘故变的更大了，也更敏感了，稍稍的刺激就能让她们硬起。乳晕也大了，尽管感觉没有奶头那么敏感，可在兴奋时乳晕上面会鼓起许多的小点点，轻轻爱抚也很舒服。肩头依然圆润光洁，纤细的腰几乎没什么变化，腰间倒是好像多了写脂肪，可腰围并没有变大啊。臀部丰润而饱满，双腿依旧修长洁白。好像不像如意说的我老了吗。&lt;br&gt;我又走进些，端详着镜子中的我。我的脸上有了岁月的痕迹吗。镜子里面的妇人有着清晰而又深重的哀怨，那一瞬间，我看到了隐现于眼角的鱼尾。&lt;br&gt;是吗，那是我的脸吗？苍白而无神，哪像如意那般的神采飞扬，怎么回事，是了，就是如意说的，那是却了男人的爱啊。没有性爱的女人怎么能够神采飞扬的起来呢？刹那我的眼泪就湧了出来。这时我才知道，那事情竟然不仅仅是能让人舒服而已。那是维系一个家庭一对夫妻必须要的元素。没有了夫妻间的灵肉交融，没有了男人跨下那根东西在女人的身体里面搅动，没有了男女之间那原始汹湧的激情和欲望，生活就是一潭死水。可我呢？我该怎么办啊。&lt;br&gt;很晚了，伟德还没回家，我没给他打电话，我知道就是给他电话他也会说有好多事要做，不回来了。我上了床，已经是初冬了，家里的暖气都通上了。&lt;br&gt;热烘烘的，让人有种在春天的感觉。我在床上翻来覆去的无法入睡，我想到了如意的那些话，有些话让我脸红，心跳加快。我无法得知人家夫妻上床后会是如何情景，大概也和我们差不多吧。可我忽然就会想到如意的老公是不是也喜欢把如意的双腿高高的挽起，压在如意那雪白的肚子上用力抽送呢。&lt;br&gt;或者也像伟德一样，喜欢叫如意趴在床上或椅子上，然后伏在如意的屁股上干她呢。又或者如意也和我一般，喜欢坐在她们家大明的小腹上，自己在上面扭动呢？想到如意那异于常人丰满突翘的雪白的屁股坐在男人的肚子上扭动，她那乌黑的长发在飘荡，或者她在呻吟，当然她很快乐。或许如意现在就已经在做了。&lt;br&gt;天哪，我无法再想下去了，我感到一股股的热潮从小腹下面湧向全身，我的脸颊火般热烫，股间早已春潮湧动，湿糊一片了。我将手探到胸前，乳房鼓胀，结实而圆挺。我捏住自己的奶头，早已像颗硬硬的小石子了。我夹紧双腿，私处像漏出水一般的潮湿让我感到害羞。&lt;br&gt;欲火一下就冲入了我的大脑，容不得我思考，我下意识的从床边的柜子抽屉里面取出了伟德买的那根假阴茎。我不常用他，但每次用过后我都会将他清洗的干干静静，再用原来的盒子放好，塞在床头柜的下层抽屉里面。我费力的将裹在身上的睡裙脱下，就那样赤裸着，将腿分开，我的手探入胯间，大腿跟处都粘满了黏糊糊的爱液了。阴蒂早已突翘出来，裸露在阴唇外面，那样的坚硬。&lt;br&gt;我将手中的健慰器的开关拧开，那东西嗡嗡的转动起来。我分开腿，把他抵住我饥渴而禁脔的阴部。转动着的龟头震荡着在我的阴蒂上蹭动，我挺起小腹，双脚用力蹬在床上，将阴户送上去，就像和丈夫做爱时那般。我握着健慰器，用他在我肿胀的阴唇内上下蹭弄。尤其在阴蒂和阴道口部位，那里最是敏感。&lt;br&gt;慢慢的我就感到液体在顺着我的股沟往下淌，阴道里面变的急切的空虚，并且开始痒痒起来。我反身趴起，喘息着，将健慰器送到下体。我看到床上已经湿了一片。这次我不再等待，一下就将那物的头部对准了张开的阴道口，屁股慢慢压下，那东西就慢慢的刺入了我等待了许久的下身。我张开嘴，娇喘着，轻轻转动手腕，让那东西在我的医道腔内出入。我的乳房也鼓胀的难受，我伸手揪住一颗奶头，转动她，捏挤她。&lt;br&gt;快乐越来越明显的在阴道内聚集，慢慢向全身扩散，那东西每一次的进出，转动都让这种快乐在往上走，我开始急促的喘息，大声的呻吟。高潮到来的瞬间，我的脑袋里面一片混乱，但那快乐却是如此的逼真而震撼。回过神来，我才意识到房间的门居然没有关上。&lt;br&gt;可是我记得我明明关了门上床的啊，许是没碰上吧。我臃懒的起床，下体都是刚刚兴奋中流出的东西，多而粘，我拿上那东西进了浴室，我必须清理一下自己。&lt;br&gt;完成了清洗后，我也有些困了，我关上廊灯，准备回房。一抬头，我看到好像微微的房间还有灯光，这孩子，睡觉也不记得关灯。我放好健慰器，出了房间。&lt;br&gt;微微在三楼住，其实那不算是层楼，只是个小阁。买了这个别墅后，微微就一直住在那小阁楼上，上面有阳台也有卫生间。我轻轻的上楼，楼梯是木制的，盘旋而上，微微的房间门紧紧关着。房内透着灯光，我握住门把手，正想扭开时，忽然我听到儿子的房里传出轻微的喘息，好像很急促，我不由皱眉，难道儿子发梦了。&lt;br&gt;可那声音不像啊，好像还在和人讲话，或者在呼唤谁一样。&lt;br&gt;忽然我感到有些心跳，我隐约感觉到那不是儿子在说梦话或别的，倒像，倒像是男人在做那事时的喘息声。我多了个心眼，放开门把手，绕到了旁边的小露台上，房间里亮着一盏小灯，我轻轻的几乎蹑手蹑脚的走到儿子的窗前，没有拉严实的窗帘里，我看到了让我脸红心跳的一幕。&lt;br&gt;微微竟然全身赤裸着躺在床上，正在聚精会神的把玩着他胯间的男性生殖器，天哪我的儿子竟然在手淫，然而瞬间我又看清了儿子正在用力套弄的东西，我的儿子已经不是我的小微微了，一年以前还只知道缠着我和伟德买这买那的儿子，现在已经发育的很正常了，我看到他胯间的阴毛，居然不多不少，茂密的一片了。而他那此时完全兴奋涨大的东西，和他的爸爸一样，粗粗长长的挺立在小腹下。&lt;br&gt;而接下来的一幕更让我目瞪口呆。微微似乎快要到射精的时刻了，我看到他紧紧闭着眼，双腿伸的笔直，一只手飞快的在那勃起的阴茎上套动着。他的喘息声变的更大更急促。而此时，他的另一只手居然不知道从哪摸出一条女人的内裤来，放到了鼻子下面。嗅着亲着，嘴里唤着：妈妈，妈妈。&lt;br&gt;我一下就看到那条是我的内裤，那是我刚刚洗澡时脱下放在浴室的啊，他什么时候下去拿的。难道是刚刚在我自慰的时候？那么我的门就有可能不是我没关好，而是儿子开的，那我自慰时的样子岂不是完全被他看到了，就像现在我看到他一样。&lt;br&gt;我心乱如麻，悄悄的从露台回来，快步走回了我的房间。我将门关上，并按下了保险。躺到了床上，我没有办法合眼。我又是羞愧又是紧张。&lt;br&gt;这可怎么办啊，我是他的妈妈啊，可是我自慰时的摸样居然被自己的儿子全部看去了，而且一览无馀。&lt;br&gt;这是一定的，如果微微真的打开房看的话，我的床正对着门，而那时，我正趴在床上，屁股正对房门，我股间的一切都在他的眼里。难怪他要在房间里面手淫，一定是刚刚看到我自慰了，天哪，羞也羞死我了。而且他还拿着我的内裤，那内裤上因为在茶室和如意聊天时早已泌出许多的爱液，我换下它时，挡间早已一片湿糊了。&lt;br&gt;看微微的样子，好像不是第一次手淫了，也不会是第一次拿着我的内裤手淫了。快到高潮时他居然还在叫我。天哪，我的儿子，我的微微怎么了。&lt;br&gt;害羞之馀我感到有些恐惧，我甚至想马上打电话给伟德。告诉他这一切，可这么羞人的事我怎么和他讲啊。儿子真的张大了，不再是一年前的儿子了，这一年来，我们关注伟德的身体太多，竟然忽略了微微的成长。&lt;br&gt;忽然我居然想起了刚刚看到的微微的性器官来，那么大了，几乎和他爸爸的不相上下了，但是却还有稚嫩的包皮裹在那硕大的阴茎头上。阴毛也张成很茂密的一丛了。&lt;br&gt;天啊，我在想什么啊。&lt;br&gt;我都不自禁的啐自己，没来由的怎么会想起将儿子的性器官与他父亲的相比呢。我自己都感到脸红。感到羞愧。&lt;br&gt;那夜我不知道什么时候睡着的，更让我感到难堪的事，入睡后竟然发梦了，起先是梦见丈夫的身体治疗好了，那个高兴啊，我们就做爱，真的，我又感到了他那粗硕坚硬的勃起，那么有力那么让我神迷。可做着做着，丈夫忽然不知道怎么就变成了微微，我看到趴在我身上动作的竟然是我的儿子，我着急的想推他下去，却又叫不出声，微微就那样紧紧压在我身上，奋力的用他那刚刚长成的阴茎在我的体内快速的抽动着，而我居然一会儿就到了高潮。&lt;br&gt;醒来时我又羞又愧，梦里面那感觉如此的逼真，快乐也毫无保留的宣洩出了。&lt;br&gt;我摸了摸股间，才发现大腿根处，睡裙上，床单上到处是湿湿的东西，敏感的阴部甚至还保留着快感到最顶点时的感觉。&lt;br&gt;亮光已透过窗帘射进房间了，我看了看时间，六点多了，该起床了，还要给微微准备早餐呢。我跨进卫生间时一眼就看到，我的那条昨天被微微手淫时玩弄的内裤，此刻已经回到了原地。我拾起它，上面还有些湿湿的，而且好像湿了很大一片，我看到裤裆中间那粘糊糊的东西不由纳闷，是我的分泌的话早就该干了啊，我放到鼻下嗅了嗅，淡淡的但很清晰，那是男人的精液的味道。我的脸一下通红，赶紧把那条内裤扔下。我仿佛能看到微微在射精时将这条内裤包在了他那粗大的性器官上。这简短的印像一下让我感到欲火竟然突然湧了上来，胯间竟有了些湿意了。我摇了摇头，将这肮脏而不道德的情景极力从大脑中删去。收敛心神，将换下的衣物放入洗衣机内，倒入洗衣粉，拧开了开关。&lt;br&gt;我看看时间，快七点了，儿子还没下楼。如果以前，我早就要去叫儿子了，可昨晚那些事后，我忽然想到，他应该会疲劳的，就让他多睡会吧。就像伟德如果前晚做爱比较劳累的话，早上他也不愿早起的。&lt;br&gt;我怎么又想到丈夫身上去了呢？我怎么了？我摇头，尽力去做事。&lt;br&gt;儿子下楼了，和往常一样和我打招呼。洗漱，然后早餐。我坐在他的对面，不时偷眼望他，这才真的感到儿子的的确确是长大了，他坐在那里，几乎和他爸爸一般高大，或许比他父亲更壮实，因为他在学校一直在什么篮球队足球队里训练比赛。充分的阳光让他的皮肤比他父亲要黑些，如果不是脸上的稚气，看不出他还是个初三的学生。&lt;br&gt;今天不要骑车了，妈妈送你吧。出了门，我对他说。&lt;br&gt;不要，让同学看到多难为情啊，这么大了还要妈妈送。儿子笑着，跨上车，走了，妈妈。再见。&lt;br&gt;我摆了摆手，看着他高大的身影从我视线里消失，摇摇头，转身钻进了车里，发动了车子。&lt;br&gt;来了，来了。&lt;br&gt;我放下手中的汤勺，刚把门打开，微微就像一阵风一样窜进了门。&lt;br&gt;妈妈，有没有吃的，可饿坏我了。&lt;br&gt;儿子一进门，我就嗅到一股浓烈的汗味，记忆里好像许多年没有嗅到过这种味道了，那应该还是微微他爸当年在给人送建材时，急着见我来不及洗澡我才闻到过这种味道的。这种味道是男人独有的体味。可我的微微现在居然也有了。或许是早有了，只是我以前没有察觉吧。这浓郁的男人体味让我有些晕眩。&lt;br&gt;瞧你这脏样，去洗手。我用铲子轻轻在他伸向菜盘子里的手打去，嗔道。&lt;br&gt;是了，我的漂亮妈妈。微微笑着一把搂住我，在我脸上啄了一口。飞快的跑向洗手间。&lt;br&gt;我满脸绯红，怔在原地。微微不是从没这样对过我，相反几乎每天都会这样和我表示亲昵。以前我总会很开心他这样表达对我的爱，可今天，在我发现他的秘密后，他的亲吻居然让我有有种如遭电击的感觉，就像，就像是怀春少女被恋人偷偷的亲吻后的那种感觉，久违的感觉，好像那时的伟德又回来了，好像那时我艳若春花，站在那火红的杏林里，亭亭玉立。&lt;br&gt;爸爸呢，又不回来了啊？&lt;br&gt;微微从我身后走来，我叹了口气：你爸现在太忙了，没人管你，你不要太调皮。&lt;br&gt;嘻嘻，爸爸才没你管我那么凶呢。儿子嬉皮笑脸的走到我身边，低下头在我的头上乱嗅着。&lt;br&gt;你干吗？我徉怒，低头躲开。儿子长的好高大。好像比伟德还要高些。&lt;br&gt;好香啊。妈妈，我喜欢你的味道。&lt;br&gt;我忽然感到脸红了，喜欢我的味道，难道包括我内裤上分泌物的味道。&lt;br&gt;胡乱讲，妈妈身上哪有什么香味。我红着脸，低着头进厨房端菜。&lt;br&gt;就是，就是有吗，妈妈的味道最好闻了。&lt;br&gt;儿子紧跟在我屁股后头进了厨房，帮我端菜。&lt;br&gt;哇，这是什么，这么多好吃的啊。&lt;br&gt;桌上，儿子掀开汤罐的盖。香气四溢。&lt;br&gt;乌鱼炖开洋，你现在学习这么紧张，又要打这个球那个球的，不要把身体累跨了。&lt;br&gt;我有些脸红，买菜时我又想起了如意的话，千万不能让男人的身体累跨了，伟德已经不行了，可微微，尽管他还小，可他，他不是已经在做大人做的事了吗？</content></item></essay>