<essay><item><title>老婆出差，被当地人干了</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;1. 老婆&lt;br&gt;必须声明，我与老婆已分居一星期了，原本我选择原谅她，但实在没办法承受内心的煎熬，每次看到她就会心痛一次，心理谘商师建议我将我的情绪与想法用文字记录下来，来当作一种自我诊疗，看能否原谅老婆也原谅自己。&lt;br&gt;我们六年的婚姻一直都是很愉快、无虑的，虽然生活上的摩擦难免，但我们的相处一直都是令人羨慕的，尤其在有了孩子之后，幸福感更是增加好几倍。&lt;br&gt;妻子因为仍在上班的关系，外表与身材都保养、维持得不错，在这间国际公关公司里她是一位副理、一位OL，底下很多小弟弟们各个都对她有爱慕之意，但身为贤妻良母，她每次都很果决地打发掉那些苍蝇，令下属每个都心痒痒的。&lt;br&gt;公司也常常需要外派她到很多国家开会，于是她一年都要到外地好几次，通常一次一星期就可以回国，我也对于她的工作需求给予很多空间，不愿影响她对成就感或自我内心存在感的追求。&lt;br&gt;两个月前，她从泰国出差回国，整个人变得闷闷不语，常常坐在床上恍神，连我逗她笑她也无动于衷，我开始担心她是否在那趟旅程中有遭遇到甚么事，我猜测是否遭遇到暴力甚至强暴之类的惨事，因为自从她回来她就数度拒绝与我在床上开心。我已经建立好自己的心理状态，就算怎样被欺负都是我的老婆，我将会陪她度过难关，所以我试图与她沟通，希望她能透漏一些也好，心理的压力甚至罪恶才不会那么沉重。&lt;br&gt;经过数日细心的陪伴，她终于开口向我诉说那件事，我听到当下晴天霹雳，并不如我猜想的，事情要复杂得多，一时我非常难以接受，我花了三天才有勇气将整个过程从她口中逼问出来。&lt;br&gt;以下大约是她所描述的。
2. 出差&lt;br&gt;&lt;br&gt;这是一趟五天的旅程，前三天她就把有关与客户联系开会等事顺利完成，多了两天自由日，她因为出国太多次了、独立惯了，她便只身前往曾经来过的岛屿享受一番南洋美景。&lt;br&gt;那天下午她自己一人躺在沙滩椅上，大大的洋伞刚好遮住头顶炙热的阳光，凉凉的海风轻拂过她细嫩的肌肤，身上的比基尼无法有任何保暖作用，只足够掩盖那重要的三点而已。&lt;br&gt;她阅读着外文杂志，享受着刚刚酒吧服务生递给她的调酒，好不惬意。&lt;br&gt;话说那个酒吧服务生，就是这趟旅游的主角，也是我们婚姻触礁的重要功臣。&lt;br&gt;一般来说，老婆并不会对任何人有非分之想，不过从那服务生身上散发出来的青春气息的确可以让许多女生为之动容，那位服务生有着黝黑的肤色、健美的身材与一对会放电的眼睛，只穿着一条泳裤端着盘子在送来客饮料。他与我老婆的外表可说是天差地远，老婆有着白皙的皮肤，怎么晒也晒不黑，164公分的身高让她有一双匀称的美腿，穿着比基尼的时候，如婴儿肤质般的胸部让男人看了是垂延三尺。&lt;br&gt;服务生、我们暂且称他小黑(公狗与母狗)，走向前为老婆奉上第二杯酒精饮料时，有点轻挑地与老婆搭讪，千篇一律地问她是否一人出游、不会冷吗、妳好美之类的。或许是酒精薰陶、或是因为小黑的年轻体魄与魅力，老婆很放心地与他交谈了起来，他们聊得甚欢，在那一个多小时里，他们又大半时间都在一起聊天、及有意无意的挑逗、互相称讚彼此。&lt;br&gt;看着老婆渐渐对他不再有防备之心，小黑邀约老婆当晚与他的一群当地有人一同在海边烤肉、狂欢，因为都是人潮众多的海滩、也离老婆的饭店很近，老婆觉得跟当地热情的居民欢乐一下并无不妨，于是答应了小黑的邀请，有了皮肤白皙的老婆加入，小黑也很是开心。&lt;br&gt;3. 邀约&lt;br&gt;夕阳西下、微风徐徐、海上满是月光点缀的浪花，老婆披着一块当地风格的沙龙，里面穿着一件低胸小可爱及极短的海滩裤，脚着凉鞋再次展露她优雅的双腿及细嫩的脚背，她轻松地往热闹的原住民派对走去。&lt;br&gt;当她走到营火不远处，小黑就瞧见她，顺便拍了拍身边的好友们，提示他们这位台湾小姐的到来，各个见到老婆尽是热情地与她打招呼，并打量着她姣好的身材与脸孔。&lt;br&gt;整夜小黑都很尽地主之谊带着老婆四处寒暄，到处结交新的朋友，当地的新朋友也很欢迎新朋友的加入，请老婆又是吃、又是喝，让她体验当地人的好客与友善。&lt;br&gt;几个小时后，月亮高照，老婆也已经多杯黄汤下肚，反正老婆酒量不差，所以来邀酒的来者不拒，但毕竟也喝了几个小时，已有点微醺，在这种气氛下与大家打屁、嘻笑更是放得开。不知道是很晚了有些人离开或是小黑刻意安排，老婆发觉身边的人已经变少了，她也不在原本营火地附近，她与小黑两人已经不知不觉走到人潮较少的地方，喧闹声小了点，海水波打沙滩的声音更为清楚。&lt;br&gt;就在一阵阵笑声中，小黑牵起了老婆的手，带着她往前继续走，老婆声称她已经醉了才会顺着小黑的意被他带走，但我认为她其实一早就对小黑有好感，也才会与他聊天、并答应与他参加他们的聚会，在台湾时她也曾经不只一次讚美年轻人的肉体与天真。&lt;br&gt;老婆低着头被小黑牵着在沙滩上漫步，早已离开自己饭店的范围许多，但她仍享受着被一位异地年轻少年爱慕的滋味，她的心狂跳不已，曼妙却火烫的身体在凉爽的细沙上走着，可以想像她的阴唇已经沾满了淫水。&lt;br&gt;小黑突然在一棵树下停住脚步、见四下无人，便转身凝视着老婆，老婆迷蒙地望着他，他们的双唇同时向前开始狂吻，此时老婆已不把自己当作一位有夫之妇、一位大姊姊，与这位异国年轻猛男激吻，他们的舌头沾黏着彼此的唾液，不断地探索对方的口内。&lt;br&gt;小黑很轻松地将老婆的沙龙甩开，双手往后掐着老婆的屁股，舌头却移至老婆的脸颊及香颈吸吻着，这一吻老婆婚前、年轻时的放荡又再次重演。她的身体各个部位不断地被小黑摸索着，婚后只被我摸过的胸部也被小黑当做玩物蹂躏着。&lt;br&gt;因为已经到了沙滩较黑暗的地方，只有远远的灯光及月光照亮了，为了一睹老婆白皙、柔细的皮肤，小黑将老婆小可爱的两侧肩带同时拨开，并将胸罩一起往下拉，老婆美丽的双峰弹了出来，两颗挺立的乳头就在小黑面前。&lt;br&gt;小黑握着老婆的奶子、像婴儿一般吸吮着，老婆像个荡妇在沙滩上被一位陌生人抓着自己的胸部又吸又捏。而老婆的手也不安分地寻找着小黑的肉棒，从短裤外层抚摸着硬起的肉体。&lt;br&gt;小黑也迫不急待放着老婆的胸部不管，站立起来将自己的短裤脱掉，老婆吓了一跳才发现原来小黑是没有穿着内裤。但老婆也很顺从地蹲下来握住小黑的阴茎，在这无人的沙滩上帮小黑口交。&lt;br&gt;假设小黑的朋友仍在四处游荡，他们一定能瞧见这一幅景象，一位皮肤白皙、身材姣好却裸露上身的女人正蹲在沙子上为一位当地的原住民、小夥子口交，黝黑的肉棒在老婆嘴里一进一出，任凭小黑抚摸着她的头发、脸颊和颈子。&lt;br&gt;老婆很卖力地服务着小黑，令小黑品尝到老婆的口中魅力，这异国男子龟头里的初精也流进老婆的小嘴中。&lt;br&gt;或许是老婆的技巧过人，小黑没办法再承受，小黑将先前的沙龙铺在沙子上，很俐落地将老婆的裤子脱下，全身上下的衣物都被扒光，只留着一小撮毛掩盖着自己的私处。&lt;br&gt;小黑看了更是红了眼，一把将老婆推倒在沙龙上，将老婆的双腿撑开，手指直接进入老婆的体内，因为被陌生人用手插着自己的下体，情节太过刺激，老婆全身颤抖，直接叫了出来。看着老婆享受的模样，小黑更是失心疯地狂乱插着老婆，老婆也不记得、也不清楚小黑到底放了几只手指头，只觉得自己的阴道被撑得很开，感觉到些许微微的痛楚。&lt;br&gt;正当老婆快要高潮时，小黑抽出了手并有将他又黑又粗的肉棒放进老婆正在淫叫的嘴哩，这热热的棒子让老婆的嘴里相当满足，老婆可以感觉到这陌生的屌在嘴里的形状，她不断用舌头去刺激那大大的龟头。&lt;br&gt;抽了几下后小黑的屌似乎更肿大，他抽出并再次将老婆的腿拉开，很顺畅地插入老婆等待许久的阴道中。老婆说已经很久没有在大屌插入那一瞬间感觉快似高潮，老婆的淫叫声也倍增，在远处嬉闹的人们应该都听地到这位荡妇被干的声音。&lt;br&gt;老婆此刻早已忘了我这个老公、她也忘了她还带着手上的婚戒，她全心全意享受着沙滩上的豔遇、享受着别人的屌干着她的阴穴、享受着小黑的大手抚慰着自己的身体。&lt;br&gt;他们在沙滩上变换了很多姿势，小黑在老婆身上尝试着妓女带给他的快感，不带任何责任的性爱是最美好的性爱。在变换姿势过程中，他的阴茎不曾离开老婆的阴道，他边干着我老婆，边用手、用嘴去品尝这东方美人的甜度。&lt;br&gt;最后小黑将老婆翻过来，让她像狗一样趴在沙滩上，小黑猛力地撞击，每一次都撞到老婆的子宫头，每一次的摩擦，老婆都会像发春的小猫一样嘶吼、尖叫，而老婆的淫叫声终究吸引了一些目光，开始有些人从远处缓缓地向他们前进。&lt;br&gt;小黑提醒了老婆有人向他们走来，却又更用力地干着老婆，一次比一次更快、更剧烈，小黑似乎在做最后冲刺，老婆也不顾一切继续叫着，随着老婆一声淫叫，小黑将白色的精液射进老婆的子宫里，持续在老婆洞里抽动，每一滴都落在老婆阴道最深处。&lt;br&gt;此时有三、四个人已经离他们不远了，而他们也看到了小黑类似高潮的动作，射进了全裸的小妞身体里。老婆正呈现着最淫当的姿势，翘着屁股让这位原住民插入下体，而胸部及乳头被他们看得一览无遗，老婆也不管精液是不仍在流出，她赶紧抓着她的小可爱遮住胸部趴在沙龙上，但仍引来一阵欢呼与手哨声。&lt;br&gt;</content></item></essay>