<essay><item><title>淫妻日记-阿兜仔篇</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我因为工作的关系,被派驻国外,娇妻小雪想当然也跟着来,只不过他是等我安定好了才飞过来同住&lt;br&gt;我老婆小雪身材不错,也有75D,皮肤又白,人家都说我拐到一个水某,其实她是我费了多大的心思才追到手的阿~&lt;br&gt;我们是居住在公司安排的员工宿舍哩,这里算是一个小社区,每个主管阶级的都有一栋平房可以住,算是很不错的,这边也有请当地外劳做清扫的服务,可以选择要或不要,费用才台币三千而已﹐也有的是家眷兼着做,因为家眷在这里的生活是很无聊的&lt;br&gt;故事就是从这里开始，我老婆刚来的时候还没什么感觉，过了一个月两个月，开始感到无聊，整天就是看电视打电脑，闷着荒，她在这里的姊妹掏就建议他不如接家政妇的工作赚外快，说是家政妇其实也只有负责扫地拖地整理一下而已，所以这边的外劳通常都是一个人负责好几间房间，蛮轻松的工作，我的薪水是不缺这个钱，但是小雪觉得生活太无聊了，做做事也好，赚赚零用钱，禁不住她的撒娇，只好让他去，透过关系，我让她负责的也只有我这一排约５间的房间而已，让他可以轻松一点&lt;br&gt;这边天气很热，所以基本上年轻一辈的家眷都是穿Ｔ裇或小可爱配短裙短裤，多少有点春光可以欣赏，可是年轻的真的不多，这里还是居住着老人和单身的外国同事居多，小雪也不例外，都习惯穿短Ｔ或小可爱，或是雪纺材质的衣服，比较凉快些，因为她的身材不错，常常会走光，由于我也有些淫妻闢，也没有阻止她穿什么工作，由着她来&lt;br&gt;过没几个月，我发现常常我午休回家的时候，她是在家洗澡的，或是我午休到一半，她是披头散发的进门，一进门就喊热得进去浴室洗澡，我问她说都没有开冷气打扫吗？她总是用走回家的路上太热了，虽然是没错，可是也不于这样吧&lt;br&gt;有一天，我前天加班到快隔天中午才回家，一回家发现老婆不在，想说应该还在工作八，打个电话给她说我回来了，正要打就听到隔壁隐约传来叫床声，因为隔壁是个单身的印度工程师，心想：一大早看Ａ片也不用调那么大声八，听声音应该是３Ｐ的片子，可是听了一下，不像是Ａ片，应该是实际的，可是我们这社区是禁止带妓女进来的，那来的女生？想一想，算了，男人总有需求，而且他还是单身一个人，就不想计较，马上随手拨了一下老婆的电话，咦？没接？拨了几通还是一样，应该是在忙吧！就不吵她了&lt;br&gt;躺上床想好好休息一下,谁知道隔壁的声音越来越大声，他们可能以为早上大家都在上班吧，我觉得还是去警告一下他们，别太扯了，我往隔壁走去，靠近门就可以清楚地听到女人的淫叫声，敲敲门，没人应，可能认真地操那个女人八，我转了一下门把，没锁！就开门走了进去，当我走到卧房门口，那个叫床声越来越明显，也觉得好熟悉，刚好门没关好，我从门缝偷看了一下，不看还好，看了我整个傻住了&lt;br&gt;里面两个印度人前后夹攻着一个狗爬式的美女，把那美女操得哀哀叫，后面的那个努力的把鸡八往美女的淫穴塞，而美女也淫荡的吸允着前面的肉棒，整个画面十分的淫乱，而那个美女竟然是我的娇妻小雪，我当下怒火直升，大声怒骂，他们三人这时候才发现门外有人，都吓了一跳，小雪看到是我，整个都愣住了，我也不想多说什么，只对着他们三人说你们要为自己的行为负责，就马上转身回自己的屋子，那两个印度人知道我的职位比他们大很多，当下应该知道完了，而小雪也在我回屋子没多久后就泪眼婆娑的进门，跪在我的前面一直说对不起，我当下不想理她，直想好好冷静一下，我就回房躺在床上休息，可能是累了，没多久就睡着了&lt;br&gt;一直睡到晚上才起床，一出门就闻到小雪煮好的香喷喷的晚餐，小雪一看到我出门，就安静地帮我盛饭，然后进门去做盥洗，我就一个人的吃着饭，吃没多久，就听到浴室传来小雪的哭声，这让我十分的不舍，我整理了一下厨房后，就进到卧房，等着小雪出来&lt;br&gt;没多久小雪裹着浴巾出来，她看到我在房里，也不知道该怎么面对我，就默默地走到旁边要穿衣服，我轻唤了她一声，只见她斗了一下，我叫她过来坐在我的大腿上，我跟她说，我想听你怎么解释，小雪听了之后，马上趴在我肩膀上哭了起来，直说以为我不要她了，我一直安抚着她，直到她稳了下来，才开始跟我说前因后果&lt;br&gt;原本她工作都一直很顺利，通常住户看到是华裔的女生来打扫，都知道是家眷兼职的，也都客客气气的，她负责打扫房间中，只有那个印度人是外国人，其他都是台湾过去的大叔，大多也都是有家眷的，只是那些大婶都懒得打扫，所以会请人来清洁，老婆打扫的时候也都穿得平常的衣服，因为她的好身材所以偶而会走光，露出一些内衣，幸好她打扫的时间那些人都不在屋内，所以没有关系，只有那个印度人是做轮班制的，所以偶而早上会在家，所以他早就肖想小雪很久了，可是又不敢怎样&lt;br&gt;不知道是谁教了他贱招，他也开始会在家”露出”给小雪看，会趁小雪在打扫的时候去盥洗，然后只围个浴巾光着肌肉的上身走出来，甚至是大辣辣的全裸在小雪前面走来走去，引起小雪的慾望，这也让小雪暗地里会幻想和老外做爱，更贱的是，他故意留下班表让小雪看到，让小雪知道她会在家的时间，所以小雪都会趁老外在家的时候，穿的性感一点，暴露给老外看（这都怪我之前都让她穿暴露，让她爱上视奸的感觉），她看到老外的肉棒因为她有反应后，都会快速的清扫完，然后回家自慰，更后来都会塞着无线跳蛋，享受刺激的滋味&lt;br&gt;以下用老婆的角色来描述她的状况好了：我叫小雪，我跟着老公来到这里，因为生活无聊的关系，就接了社区家政妇的差，想说可以消磨时间，又可以赚赚外快，一开始的工作其实都很轻松，扫扫地拖拖地就可以了，而且我发现，由于社区里年轻的女性不多，加上我自傲的身材和穿着，那些色男人都会多给我费用，尤其是如果我都穿着小可爱，偶而走个光给他们看，费用就更多了，反正在台湾那个色猪老公，就爱让我给人家看，就他说的：看的到吃不到&lt;br&gt;尤其是那个印度人，都喜欢趁我在擦桌子的时候，坐在椅子上，偷看我的奶子，部过他给的钱也是最多的，可能因为他是单身八，但是没多久，他不知道哪来的习惯，都会在我打扫的时候去盥洗，然后就光溜溜的出来，故意在我面前晃啊晃，尤其都会故意把他那个黑溜溜的大肉棒在我面前甩阿甩，看得我都心痒痒，有时候还会故意看Ａ片在我面前卢枪，看得我下面都湿了，有不能失态，都只能溜回家用跳蛋好好地安慰一下&lt;br&gt;之后不知我怎么了，竟然有了挑逗他的念头，看他那种看到不能吃的感觉真的很有趣，所以，他在家的时候我都会穿性感一点，还会走光给他看，这种视奸的感觉常常让我回家自慰的时候一下子就高潮了，晚上和老公做爱的时候也可以高潮好几次，就是这种念头让我变本加厉，甚至会塞跳蛋在淫穴里，有时候真的忍不住就借用他的厕所，直接慰慰起来，我也知道他在外面偷看自慰，因为我一走出门就闻的到精液的味道，真是令人性奋&lt;br&gt;就在有一天，天气真的很热，加上前一天晚上跟老公大战后就直接睡了，差点来不及去做清扫，起床就随手抓了内衣衣服就穿，等到出门才发现穿得太暴露了
我穿着可透视的雪纺小可爱，里面还穿着昨天跟老公大战的战衣，从外面可以很清楚的看到里面的情趣内衣，下面只穿着热裤，这种火辣辣的打扮，只要是男人都会受不了，还好那个印度人今天轮早班不在家，不然就被他赚到了，我快速的把前面几间都清扫完，就等印度人的扫完后，就可以回家了，今天的穿着让那些大婶白了不少白眼，真是尴尬阿&lt;br&gt;就在我清扫到一半的时候，突然听到开门的声音，是那个印度人回来了，奇怪，他不是在上班吗？之后才知道原来他同事跟他换班，所以他才会早上回来，他一进门看到我的穿着，两只眼睛瞪得有多大就有多大，像是只恶狼似的，我这时候才发现，因为工作流汗的关系，我的小可爱变得更透明，里面的情趣内衣更明显，这让我瞬间有想躲的冲动&lt;br&gt;只见他吞了下口水，就进房去冲洗了，我赶紧把剩下的工作做完，想赶快回家，结果还没做完他就冲洗好了,而且依样脱光光的在我面前晃,为了赶快做完,就任由他看我,他看我没什么反应,竟然跑去放A片,还故意放那种女仆的A片,情形就像我现在一样,我转头一看,他竟然在打手枪,而且是盯着我看,这时候换我吞口水了,这种画面让我下面忍不住湿了&lt;br&gt;我赶紧转过头做自己的事，谁知道他竟然突然从后面抱住我，手就直接从缝隙里伸进来摸我的奶子，我挣扎的喊不要，可是哪敌的过他，他开始说一些听不懂的语言，一直柔我的奶子，部的不说他真的有技巧，捏没几下就把我的慾望挑逗了起来，他看我的挣扎变小了，竟然强行把我的热裤脱了，把我抱到椅子上去，坐在他身上&lt;br&gt;这姿势刚好让他的肉棒在我的淫穴上摩擦，因为里面这件情趣内衣是连身开当的（我老公的最爱），所以他的肉棒可以直接摩擦到我的淫穴，他的手一直抚摸着我的奶子，下半身不停的动，将我的性慾都激发出来，我看着Ａ片的女优，也是这样的让主人摩擦，让我整个心防都快崩溃了&lt;br&gt;他抚摸没多久，就站起身，把我的情趣内衣给脱掉，就剩雪纺小可爱，然后把他的肉棒督到我的嘴前，我看了一眼，没有老公长，但是比较粗，我竟然情不自禁的就帮他含了起来，相舔个可口的香肠，努力地品尝他的肉棒，他的马眼也露出了一些汁液，我舔了一下，口味有比较重&lt;br&gt;他看我品尝他肉棒的淫样，肉棒不禁得更大更硬，最后他忍不住的把我抱起来，从后面插入，哦～好大好粗，插进去那一瞬间我差点就高潮了，外国人的肉棒真的比较粗，插的我好舒服，我也不管自己人妻的身分了，开始浪叫了起来：恩～大力一点，再来～你这个坏蛋～恩～，他受到我的鼓励之后，越干越大力，突然发现他竟然往窗户走去，他从后面干着，把我的腿八开，露出被插入的淫穴和奶子，他把窗帘拉开，我挣扎着说不要，可是他不理我的挣扎，越干越大力，在这种刺激下，我变得更敏感，没多久我就来了第一次高潮：阿～阿～不行了，讨厌拉～恩～快快～来了来了～阿～&lt;br&gt;他看我高潮了，就把我抱进房间哩，开始第二次的抽插，他把我抱在胸前，我面对着他，他一边吸允着我的乳头，一边大力的干我，我干的受不了的时候，赶紧跟他舌吻，用他的嘴堵住我的嘴，谁知道这样更刺激他，他努力地吸允着我的唾液，我们两人的舌头淫荡的打结再一起，下半身忍不住的跟着摇摆，享受着插到深处的滋味：呜．．．好舒服～坏蛋～大力一点，你干的好里面～在大力一点～恩～阿～阿～&lt;br&gt;没多久在我的主动下，他快射了，老公说我的穴应该算是所谓的名穴，我越主动的时候，里面会有一股吸力，像是要把男人榨干一样，当我感到他快射的时候，我摇得更大力，因为有节育计画，所以有吃药，不怕内设，我也快达到第二次高潮，所以我就开始主动：恩～恩～阿～快快～我快来了～坏蛋～大力一点～fuck me~,恩~恩~阿…来了～好烫喔～坏蛋的精液好烫&lt;br&gt;一下子他的精液就灌满我的淫穴，那种热液冲击的快感，让我达到了第二次高潮，他把我放在床上，看着我的淫穴流出精液的样子，接着他把他的肉棒塞到我的嘴哩，要我把他舔干净，我只好无力地替他清洁，突然我看到时钟，死了，老公要下班了，我就趁他不注意，赶紧冲出去，捡了衣服，就往门外跑，幸好在隔壁而已，也不管外面有没有人，就冲了出去赶紧进去房子哩，这时候我的淫穴仍然缓缓流下着他的精液，这淫荡的感觉让我不禁伸手去抠银穴里的精液起来舔&lt;br&gt;</content></item></essay>