<essay><item><title>公公张大春的肉棒征服了性感妖娆儿媳王雪的桃花洞(3)</title><author>床上伴侣</author><content>「难道我也有那个眼福？」张大春轻轻的走过去，小心翼翼的往里面探了探头：「嗯，怎么没人？」儿子儿媳那青春扬逸的肉搏战并没有看到，让他非常失望。&lt;br&gt;这时，不远处的浴室传来说话声，张大春恍然大悟，原来他们正在洗鸳鸯浴啊！张大春走进去，来到了那张铺着白色床罩的大床前，大床的上面是儿子儿媳的结婚照，照片上儿子英俊潇洒，脸上挂着自信的微笑；旁边的儿媳穿着一身洁白的婚纱，小鸟依人的靠在儿子肩上，一脸的幸福。&lt;br&gt;床上，凌乱的扔着几件衣服。张大春拿起一件轻如无物的黑色丝袜，放在鼻尖嗅了嗅，一股清香直渗心扉。张大春有时候都觉得奇怪，那巴掌大的小内裤，还有手上这么点的裤袜，儿媳是怎么穿上去。儿媳的屁股他摸过，并不小啊！难道女人真的是水做的，那么的柔弱无骨吗？&lt;br&gt;这时候，走廊传来一阵脚步声，打断了张大春的臆想。他想出去，又觉得不妥，等下怎么跟他们解释他来这里干什么？找他们聊天？别开玩笑了。&lt;br&gt;脚步越来越近，张大春也慌了神，四周看了一下，都没有什么可以藏人的地方。他眼光突然看到大床，鬼使神差的居然撩起垂下的床罩，钻进了大床底下，这才舒了口气。而儿子他们也在张大春刚钻进床底后才踏入了卧室，不过相差几秒锺而已。&lt;br&gt;张亮拉着老婆的手，有说有笑的走进了房间。王雪只是围着大浴巾，她坐在床上，用一条干毛巾仔细地擦着头上的湿发。张亮拿出了一个衣袋，有些神秘的对着老婆说：「老婆，你看，我给你买了什么东西。」王雪笑着一把抢过袋子，说：「是什么东西？我看看。」王雪把袋子里的东西一股脑的倒在床上，蓝色的空姐制服装、白色的护士装，还有红色的兔子装等等，看得王雪目瞪口呆。&lt;br&gt;她看了好一会儿才张牙舞爪的朝张亮扑过去：「你这个大色狼，就知道买这些东西吗？」张亮讪讪的笑了笑，搂住扑过来的老婆，有些哀求的说：&lt;br&gt;「我的好老婆，你就穿给老公我看看行不行啊？看看我老婆穿上去是不是更性感漂亮了。我好想看啊，你就行行好吧！」&lt;br&gt;王雪看着在那里装小可怜的老公，不禁「噗哧」一笑，食指点了点张亮的额头，说：「你呀你，不知道怎么说你了。好吧，如你所愿，不过，你得闭上眼睛，等我穿好了你才能睁开眼睛，要不我就不穿了。」张亮举起手，投降道：「好好好，我不看，你换吧！」说完面向大墙，闭上眼睛，王雪这才抖抖嗖嗖的换起了衣服。&lt;br&gt;床下的张大春听到儿子和儿媳的对话，也不禁心痒痒起来，他小心翼翼的观察周围黑暗的环境，看能不能看到外面的光明。他把床罩微微的挑了一点，那对面衣柜的落地镜让他喜出忘外，因为这个镜子刚好可以反射到房间的大部份的景像，心想：「儿子，你想独乐乐啊？没门，大家众乐乐吧！」王雪挑了套蓝色的空姐制服，穿好后对自己左看看右看看，才满意的说：&lt;br&gt;「好了，你可以转过来看啦！」&lt;br&gt;张亮听了这句话，急不可待的转过身来，眼前的美景让他不禁呼吸急促起来，两眼都成红桃心了。只见王雪亭亭立立的站着，一顶蓝色的帽子把那一头青丝包裹在里面，身上穿着一件紧身蓝色衬衫，把丰满的双乳束缚的更突出；胸襟处微微敞开着，一小半的雪白半圆弧线的乳沟若隐若现，洁白的玉脖上，打着一条蓝色丝巾。&lt;br&gt;而衬衫的下摆，被王雪刻意的打起个结，所以露出了那如雪的肌肤下的小巧玲珑的肚脐眼。下身则是穿着一条超短蓝色紧身迷你裙，而下面就是被黑色丝袜的包裹的修长玉腿，显得那样的高挑性感；而在屁股后面，居然别出心裁的开了个桃心小洞，刚好被上那弯曲的屁股沟的弧线，像一个粉嫩多汁的水蜜桃，让人忍不住想咬一口。&lt;br&gt;毕竟这不是真正的空姐制服，在设计方面都是突出女人的性感与诱惑，而王雪无疑就是那个最优秀的扮演者，把女人的妩媚与性感而又不失端庄的仪态，演示得淋漓尽至。&lt;br&gt;张亮不知道原来穿着空姐制服是多么的诱惑，而张大春也通过镜子看得清清楚楚，胯下的阴茎翘得高高，忍不住悄悄用手握住自己的昂扬之物，缓缓地撸动着。而张亮更是不堪，眼中充满浓浓的欲火，只想把王雪焚烧殆尽。&lt;br&gt;王雪两条修长大腿交叉在一起，把帽子摘下挂在右手食指上，轻轻的转动着，巧笑嫣然的说：「怎么样，好看吗？老公。」张亮吞了吞口水，说：「好看，太好看了，简直就是为老婆你量身定做的啊！好性感啊！如果你真的去做空姐，那飞机都飞不起来了。呵呵！」王雪缓缓地踩着猫步，把帽子甩到一边，来到张亮面前，左手搭在张亮的肩膀上，右手食指则是轻轻在其胸膛上划着一个又一个的圆圈，充满诱惑的声音说：「真的那么好看吗？那你有没有什么奖励没有？嗯？」欧阳看着挑逗自己的老婆，再也忍不住心内燃烧的欲望，他猛地拦腰抱起王雪，向大床走去。王雪被老公这么一抱，「啊」的惊呼一声，双手急忙搂住老公的脖子。&lt;br&gt;张亮把老婆抛在床上，而王雪因为横卧着，那紧身的迷你裙又向上缩了缩，连白色的小内裤都露出了一些，看得张亮更是兴奋不已，他像狼一样的发出一声低吼，猛地扑上老婆那性感诱人的娇躯。&lt;br&gt;张大春很郁闷了，他在床底下，上面儿子儿媳妇就要开始肉搏战了，对他来说，是一种煎熬。而他从镜子看到床上的角度，也只是儿子那毛绒绒的大腿和儿媳白嫩的大腿，正点部位就看不到了，因为儿媳是被儿子压着的。&lt;br&gt;上面传来「巴叽、巴叽」的声音，还有儿媳那淡淡的呻吟，张大春凭声音就判断出，儿子肯定是在吃儿媳妇那对豪乳。儿媳那对玉乳他也摸过，真是太极品了，浑圆饱满，摸起来柔软而富有弹性，那红枣般的乳头，都让他垂涎欲滴。只是可惜，在上面翻云复雨的不是他，而是他的儿子。&lt;br&gt;「如果现在上面的男人换成是我，那该多性福啊，我要让她尝尝我这把老枪的厉害。」张大春在意淫着。&lt;br&gt;「噗」，一件蓝色衬衣掉了下来，接着，又一条裙子被扔了下去，然后，文胸、内裤，接二连三的散落在床下。而床上的王雪已然不丝寸缕，被张亮剥成了小白羊，那沉鱼落雁的容颜，高挺的雪乳上，两颗红枣在空气中慢慢硬挺起来，右腿微微弓起，而一只邪恶的大手正在大腿内来回摩挲着，偶尔还划过那粉嫩的私处，引得王雪微微颤抖，圆润的屁股不禁往上挺了挺，好像在渴望着什么。&lt;br&gt;而王雪已经是媚眼如丝、满脸潮红，那洁白如玉的身子已经慢慢地成为粉色，这是她动情的表现。她微微娇喘着，抱着埋在她双乳间吸吮的老公的头，有些迷乱的说：「嗯……老公，别……别吸了，来干我吧，小妹妹好痒了……快来吧，我受不了了……」&lt;br&gt;也怪不得王雪会如此反应，身怀名器白虎的她，性欲是别人的好多倍，也特别的敏感。而且张亮出差了十几天，她的性欲得不到满足，只好压抑着，而张亮回来后，欲望便如潮水一样一发不可收拾。&lt;br&gt;床下的张大春忍受着上面的颠簸，他也很兴奋。他的手上，赫然握着一条白色的小内裤，就是那条很悲催的小内裤，它刚好就掉在床底边上，被张大春看到了，一只手指头慢慢地伸出去，勾住内裤的一个角，慢慢地，慢慢地，拖进了床底里面。&lt;br&gt;当然，床上的那两位可是毫无察觉的，在这关头，谁会去关心掉在地上的小内裤呢？张大春捧着这个意外之喜，把鼻子埋在里面，深深的呼吸着那醉人的香味。可能是儿媳洗好澡刚换的内裤，所以上面没有尿味，但却有一股淡淡的香。&lt;br&gt;张大春知道那是女人香，有的女人天生就有着香味，虽然也有不同的，但绝不是香水的味道。这种味道就像催情剂，让人激情膨湃。张大春把小内裤按在他勃起的阳具上，激动的撸动着。儿媳的肉吃不到，我喝点残汤总可以吧？&lt;br&gt;床上的夫妻俩却发生了意外，张亮把老婆的玉腿架在肩上，发亮硬挺的阴茎对准了粉嫩的阴唇，那私处已经泛滥成灾。他握住阴茎用龟头摩擦了几下那水嫩的阴唇，沾了沾上面的淫水，腰一挺，「噗嗤」一声插了进去。&lt;br&gt;王雪感觉到一根火热的棍子插入了自己那空虚寂寞多时的小穴，那粗涨的阳具把她的阴道充实得满满的，让她「啊」的一声，双手紧抓着床单，舒服的叫了起来。&lt;br&gt;但是就这一下，体内那棍子突然涨得更大，张亮满脸通红，浑身颤抖几下，快速的抽插几下就趴在老婆身上一动不动了。一会儿他才懊恼的说：「唉，还是不行啊，就插这么一下，这么快就射了，身体还是没完全调理好啊！老婆，对不起。」&lt;br&gt;床下的张大春愣了愣，儿子有早洩这个毛病？原来，张亮在结婚后一时太放纵性生活，虽然后来调养了身子，但还是伤了点元气，得了早洩这个毛病。&lt;br&gt;这次他出国除了出差之外，顺便也去找国外的医生求医问药。&lt;br&gt;毕竟家里有个如花似玉的老婆而自己却不能大展雄风，是多么的令人沮丧。&lt;br&gt;王雪虽然满身欲望得不到满足，但她还是强忍欲望，虽然她很想把这个银枪蜡烛头的男人踢下床去，性欲起来了却得不到满足的女人同样是可怕的，尤其是身怀名器的她。&lt;br&gt;但她看到老公那懊恼惭愧的样子，心又一软，只好幽幽一歎，言不由衷的反抱着老公，安慰着说：「老公，你刚才那一枪好厉害，我好舒服的。没事，你会好起来的，我还等着你来征服我呢！」&lt;br&gt;张亮看着善解人意的老婆，感动的搂着说：「老婆，你真好，我爱你。我会好好爱你一辈子。」&lt;br&gt;王雪把头埋在老公胸前，闷闷的说：「老公，我也爱你。」心里却是歎了歎气：「什么时候我才能享受那完美的性爱啊？我真的真的好想要啊！」张亮探手往床柜里取出一盒胶囊，倒了一杯水仰头喝下，有些自惭的对王雪说：「这是我从国外带回来的，听说很有疗效，就买来试试。可惜，西药的副作用很大，吃了就很困，很想睡觉。」&lt;br&gt;王雪关心的说：「副作用大那就别吃吧！我们还是看中医好，虽然不能立竿见影，但也很有效果的。」&lt;br&gt;张亮把玩着老婆胸前的玉兔，笑着说：「但你老公等不及了啊！放着你这个大美人却不能享用，是多么痛苦的一件事啊！」张亮打了个哈欠，有些睡意的说：「看，这药效就是来得快，我有点想睡觉了。」王雪亲了老公一下，柔声说道：「那睡吧，一切都会好的。我可不喜欢裸睡，我下去穿件内裤吧！」&lt;br&gt;床底下的张大春听到一下子慌了神，手里拿着儿媳的内裤，还藏在他们的床底下，这等下要怎么解释？怎么解释都没用的。怎么办？怎么办……张大春急得像热锅上的蚂蚁团团转。&lt;br&gt;王雪满怀心事的下了床，心里想着：「唉！等一下又得自己用手解决了。&lt;br&gt;我不要这样，我要热呼呼的大肉棒，大肉棒啊！」王雪饥渴的想着。&lt;br&gt;她往床下一扫，嗯，内裤怎么不见了？她左右看了一下，没有看到，难道在床底下？她也没多想，就跪着膝，撩起了床罩。张大春看到一双洁白的双足踩在地板上，那玉足是多么的精致，让人想捧在怀里细细把玩。&lt;br&gt;接着，床罩被撩了起来，那还泛红的绝色容颜，还有那因为趴着而下垂的玉乳，随着儿媳的动作而轻微晃动着。美人美景，但张大春已无心观赏，他只是尴尬的把手中的内裤递给儿媳，一边拼命的向儿媳摇手，暗示她不要让儿子发觉。&lt;br&gt;王雪撩起床罩，却没想到里面还有个人，一时吓了一跳，惊呼起来。定神一看，原来是公公，他满脸通红，一脸尴尬的拿着自己的内裤，在那里拼命的摇着手。&lt;br&gt;床上的张亮扭头过来问：「老婆，怎么啦？」王雪心思急转一下，她一把扯过小内裤，放下床罩，假装抚摸着额头说：「刚才没注意，拿内裤的时候不小心碰到头了。没事啦，你快睡吧！」说完爬上了床，和张亮并排睡在一起。&lt;br&gt;她被公公惊吓而急速跳动的心才稍微平静下来，想着：「公公他怎么会在房间里？还躲在床底下！难道他一直都心怀不轨，专门来偷看我和老公做爱？啊，好羞人，刚才都被公公给看光了啊，还有刚才和老公做的事都被他知道了。刚才我应该喊人的，但我为什么没喊呢？他是我的公公，老公的父亲，家和万事兴！如果被老公知道了，以后大家都会尴尬的，甚至还有更不愉快的事情发生，我可不想看到老公和公公反目。」&lt;br&gt;其实，王雪看到公公在床底向她摇手那狼狈的样子，让她下意识的圆起了谎。也可能是公公平时对她很关心爱护，所以她不想看到家不和的那一幕，又或者，还有什么别的原因，总之，张大春这一关算是侥幸的过去了。&lt;br&gt;张亮「啪」的一下把房里的灯灭了，对着老婆说：「睡吧，晚安。」王雪「嗯」了一声，想着公公还躲在床底下，心里总觉得很异样，有些冷却的身子又有些滚烫着。张大春看着黑暗的周围，他暗自舒了一口气，对儿媳更是暗暗感激。他在等儿子熟睡了才敢偷偷的溜出去。&lt;br&gt;王雪却怎么也睡不着，公公还躲在下面了，「啊，刚才他手上拿着我的内裤，不会是用它来做那种事吧？」她想到自己身上穿的小内裤有可能被公公自慰过，身子更加滚烫了：「公公，他应该很喜欢喜欢我的吧？他的那个东西应该很大吧？不知道还能用不？」</content></item></essay>