<essay><item><title>连续假期的嫂嫂</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;今天是连续假期的开始，所以我准备回家去。下午在收拾衣服的时候，突然想到晒在后面院子的衣服，便跑过去想要收回来。正好看见表嫂的内衣裤晒在一旁，便将它拿下来仔细把玩，不料这时表嫂正好要来收衣服，一时之间真不知道怎办才好﹖&lt;br&gt;「阿文，怎么会对这玩意有兴趣﹖想送给女朋友﹖」&lt;br&gt;我这时只懂傻傻地笑。表嫂笑着将所有衣服收好，并叫我跟她一起到房间去，她将衣服放在床边的沙发上，并打开衣橱拉开最下面的抽屉，只见满满一抽屉都是性感的内衣裤，红的、黄的、蓝的、黑的、白的，真正说得上应有尽有。她顺手拿出四五套颜色不一样的交到我手上。&lt;br&gt;「有需要或喜欢的话带你女朋友来挑，反正你表哥有事没事就买一两打给我。这抽屉放的都是全新的，你需要的话再告诉我好了。」&lt;br&gt;「表嫂现在穿在身上的，我最喜欢。」大着胆子，我说出了这种话，心里在想着表嫂的反应，最坏的情况应该只是被痛骂一顿，但是好运的话…………&lt;br&gt;「小淫虫，跟你表哥一个德性。」表嫂顿了一顿，一边笑着说一边用手指轻点我的鼻子。说完便将裙摆撩高，露出下面那件红色透明的内裤，并说想要就自己动手拿。&lt;br&gt;我就大着胆子蹲下来，伸手准备将她的内裤脱下来。当我的手碰到她内裤的时候，心跳立即加快了速度，看着她的阴毛开始露出来，我的血液大概都跑到脑袋来了，整个脸颊热得不得了，心脏感觉也快要跳了出来一般，真的很想用舌头舔过去。好不容易终于把她的内裤完全脱了下来，心里很不愿意的慢慢站起来。&lt;br&gt;「你也得拿一件来交换。」表嫂不等我回答便蹲下来动手脱了我的裤子，而我的老二早已经充满了血液，她马上用两只手抓住不放。&lt;br&gt;「噢！你的家伙真大，我两只手都抓不完，我看最少有廿公分，对吗﹖」&lt;br&gt;「廿三公分。」&lt;br&gt;「龟头好像比兵乓球还要大，你量过吗﹖」&lt;br&gt;「曾经拿兵乓球比较过，我的大一点点。」&lt;br&gt;「有没有和女朋友做爱过﹖」&lt;br&gt;「只有手淫过。」&lt;br&gt;「你的包皮过长，你知道吗﹖」&lt;br&gt;「只是长了一点点，不过用手拉一拉就好。」&lt;br&gt;表嫂用手把包皮往后拉了一下，就帮我吹起喇叭，我何曾见过这种场面，当下就任由她摆布。只见表嫂把我的龟头含在口内，一进一出的套弄，一只手仍抓着「根茎」，另一只手则轻揉我的睪丸，而且她的舌头还对我「小头」的裂隙一拨一拨的。情不自禁下，我的两只手同时放了在她头上，屁股用力前挻……「咳！咳！你别动啦！你的家伙那么大，想要我的命吗！」表嫂说完后还用手指弹了「根茎」一下。再下来她的目标改为我的弹药库，她的舌头跟嘴唇都进攻弹药库，一只手扶着我的大腿，另一只手却很慢的套弄着「根茎」，真的只有一个字可以形容”爽”！&lt;br&gt;过了二十分多钟，腰间一酸，射出一股股的精液。而表嫂居然全部吞下去，还伸出舌头舔了一下嘴唇。&lt;br&gt;「噢！口好酸！不过你的东西味道完全不一样，很棒。你爽不爽﹖」&lt;br&gt;「很爽！不过我还想要。」&lt;br&gt;「你放心，我今天会让你爽到怕。」&lt;br&gt;说着便跑到浴室，我偷看了一下，原来她在嗽口。她出来的时候，拿了一瓶东西，说是印度神油，在我老二上喷了两下，我那下垂的老二立刻变得麻木，而且像棒球棒一般，硬硬的站了起来。表嫂要我躺在床上，我立刻想起那天晚上的情景。&lt;br&gt;果然，她脱光衣服后就跨坐在我的木棒上面，并且还自己搓揉着两个奶子，我当然也顺便帮她搓揉。喔，女人的奶子真是蛮好消磨的。尤其表嫂的奶子更是一流，比Ａ片女明星还要大，并且她还用奶子夹住我的头，真是她妈的爽。她这样”肏　”了我大约十来分钟，她好像受不了了，于是就缓缓地软倒在床上。&lt;br&gt;「噢！真爽！来，接下来全给你，爱怎么样就怎么样。」&lt;br&gt;于是我就要她趴在床上，想模仿哪晚上像狗一般的干法，我第一次从后面这样清楚地看女人的阴户实体，便忍不住用舌头去舔一下。结果一下又一下，最后我还是决定由正面攻击比较好，于是又要她转过身来，再从正面舔她粉红色的阴户。&lt;br&gt;从正面看表嫂的阴户，密密麻麻的阴毛一大片，用手指拨开后，才看得到那两片粉红色的阴唇和小小的阴核，立即用舌头去轻轻的舔，舔了一下又一下，改成用牙齿轻轻的去咬，心血来潮之下，一面用舌头去舔阴核，一面用手指插进表嫂的私处，而且稍稍抠了起来。&lt;br&gt;「噢…噢…噢…快来！噢…噢…你弄得人家好难过…噢…快来啦！噢…」&lt;br&gt;再舔了一会，我也没办法再忍受了，便用手把表嫂的两条腿抬起来，放在肩膀上，紧接着就用我那棒球棒肏进去。一开始，只是慢慢的做活塞运动，很慢很慢的抽插了二三十下后，看着表嫂很享受的样子，我便用力给她一下狠狠的肏到底。&lt;br&gt;「唔…」表嫂她好像更享受的样子，所以我便再给她一下用力的、狠狠的，再肏到底。表嫂同样的表情，我同样的用力肏到底，十来下后，我却改为只用龟头的部份轻轻移动，表嫂的表情变得有点不耐烦，终于她张开眼睛了，有点媚又有点怨的眼神，想说话又不好意思的样子，我看了以后，马上再给她一下狠的肏到底。&lt;br&gt;「噢…」她闭上眼睛啍了这一声后，马上又把眼睛张开，好像在说’你真皮’，我笑了一笑，便给她来个九浅一深、八浅一深、七浅一深……&lt;br&gt;「噢…再来…再来…噢…」表嫂的声音深深的剌激着我。&lt;br&gt;一会儿后，我停了下来，上身整个压下去，把她的两腿也压得贴住了她的肩膀，亲了她一下，再把她两条腿拉到我的腰上，她也立刻用腿缠住了我的腰。我却突然抱住她站了起来，就像那天晚上Ａ片上的画面一样，抱着她站在床上走来走去。而她则用两手紧紧的抱着我，两腿也缠紧了我的腰。这时候我的耳边就是她的嘴巴，她喘出来的气不停的喷进我的耳朵，而她呻吟的声音也完全送进我的耳内……&lt;br&gt;「噢…放我下来好吗？……好吗？」其实这样子抱着她近十分钟，我也有点受不了，于是便把她放下，采取最正常的正面攻击！这一次我可是真正的正常攻击，一下接着一下，不快也不慢，不过每一下都是狠狠的肏到底。而且肏到底以后再用力的多挻一下……&lt;br&gt;「噢…噢…噢…好爽…好爽…好爽…哎…哎…噢…我要死了…噢…」&lt;br&gt;大概过了十分钟，表嫂好像达到了高潮，口中不停地发出高高低低的呻吟声音，让我充满了征服感。这时侯最舒服的要算是我的好兄弟了，因为表嫂的私处内一阵接一阵的蠕动，实在〝爽〞得达到了极点！爽完后我更加努力地肏她。这一趟冲刺，我抽插了三十多分钟，才心满意足地射精。而表嫂两手的手指，抓紧我的肩膀已经有很长的一段时间。我相信我的肩膀一定多了十个指甲印。不过没关系，做爱的味道，加上表嫂的妖媚，就算再加十个指甲印也没关系。&lt;br&gt;我压在她身上一段短时间后，正要把变成手电筒一般的老二抽出来，表嫂突然抱住我。&lt;br&gt;「不要走，我要你压着我………」&lt;br&gt;「你表哥很好色，但每一次都不能满足我，而且每一次完事后都会马上睡着，就算我帮他用口，他也好不了多少，那瓶印度神油也是他买的，不过只有一点点效果而已。你知道吗，刚刚是我第一次真正的高潮呢！」我听得目瞪口呆，听得只会看着表嫂而不会回答。&lt;br&gt;「你知道吗﹖你实在好强，我那两个’闺中密友’告诉我，她们的老公最多也不过二十分钟左右而已，如果用嘴巴的话，更不超过十分钟呢！」&lt;br&gt;我一边听着她的话，一边用手轻揉着她的乳房，对她所说的话，实在令我十分自豪，只是不好意思回答而已。&lt;br&gt;「我再告诉你一个祕密，有一次你上厕所没有关门，被我看到你的小钢砲，从此我就常幻想跟你做爱了。」&lt;br&gt;「妳真坏。我也告诉你一个祕密，有一次妳跟表哥在客厅做爱被我偷看到，我也是从此就想要找机会一亲妳的香泽了」&lt;br&gt;「那一次我知道，我只是固意不告诉你表哥，顺便诱惑你的。」说完居然轻咬着我的耳朵。而我也不客气了，轻揉着她乳房的手，慢慢加快了速度，而且焦点集中在她小小的乳头。&lt;br&gt;「唔…不要啦，人家被你肏了快两个钟头，现在全身都没力气了，而且还有一点点痛。」&lt;br&gt;「好吧！不过下一次要加倍补偿给我。」&lt;br&gt;「嘻！只怕你支持不了四个钟头。」&lt;br&gt;「哈！试试看才知道！」&lt;br&gt;「我刚刚决定了，当他不在的时候，我就当你的祕密情人，好不好﹖」&lt;br&gt;</content></item></essay>