<essay><item><title>引狼入室(2)</title><author>床上伴侣</author><content>「好啦！福强，算你性爱技巧高明，我老婆欠干的水鸡受不了你的诱惑，才
会流出水鸡汤。至于她的内裤，随便她要送给谁，但请不要送给常常强奸妇女的
淫棍－－润叔，我怕有天他会来家里强暴惠蓉。」&lt;br&gt;听了我的求情，福强不放弃地说：&lt;br&gt;「要送给谁，以后再问惠蓉，说不定她很喜欢被润叔在公车摸水鸡，很想在
甘蔗园被他强奸也说不定，是不是啊？小宝贝。」&lt;br&gt;惠蓉只得娇羞了脸地不敢说：&lt;br&gt;「讨厌，人家沾满淫水的内裤，就送给润叔欣赏好了。福强哥，你叫他不要
看了受不了，在甘蔗园强奸人家……羞死人了……」&lt;br&gt;福强似乎知道老婆想吃又不敢说的心思，便在她耳边悄声说：&lt;br&gt;「那我叫他不要在甘蔗园强奸妳，要在白天老公不在时，偷偷进来强暴妳，
哈……」&lt;br&gt;「讨厌，你又笑人家。」老婆娇媚地轻捶着福强黝黑的胸膛。&lt;br&gt;把老婆内裤脱下后，惠蓉已全身光溜溜地一丝不挂，雪白细致的肉体让福强
抱起，并放在我旁边的沙发上。&lt;br&gt;「志仁，在你旁边干嫂子水鸡，你可以看得更清楚，她的小水鸡被我大烂鸟
干爆的特写，让你看一场免费的春宫秀，女主角就是你欠人干的老婆，哈……」&lt;br&gt;惠蓉光溜溜地被放在我旁边后，只好羞得双手掩住涨红的脸，不敢看我地嗔
道：「讨厌，福强，你好坏哦！人家会羞死了。」&lt;br&gt;「志仁，今晚我会干得你老婆羞死又爽死，哈……」&lt;br&gt;福强已搂住惠蓉，毛手仍用力抽弄她双腿夹紧中间的嫩穴，她发情的淫水也
不断从阴道渗出，还顺着福强黝黑的手指流下，沾满福强的手掌。&lt;br&gt;「这样戳妳水鸡洞，爽不爽啊？快说，欠干的婊子！」&lt;br&gt;「啊……这下太用力了……啊……这下好深……啊……我说我说嘛……好哥
哥……人家的小穴……被你插得好酥麻……好……爽……」&lt;br&gt;「后面那句『好爽』太小声了，再说妳水鸡欠牛郎干，肉穴欠色狼操，妳想
在甘蔗园被润叔干破水鸡。」&lt;br&gt;当时我想，端庄的老婆怎么敢说最后一句时，福强毫不放松地用力戳弄她的
阴道肉壁，大拇指也技巧地揉捏她勃起的阴蒂，不怕她不说地对我淫笑，彷彿要
我看自己淫荡娇妻的好戏。&lt;br&gt;「啊……强哥哥……别再插进去……人家小穴好痒……啊……别揉人家的阴
蒂……人家会受不了……啊……快饶了妹妹妹流汤的水鸡鸡……我说我说……人
家的水鸡欠……牛郎干……人家的肉穴欠……色狼操………人家想……」惠蓉已
羞得不敢说出最后一句自己的心声。&lt;br&gt;福强更性虐待地揉捏她的阴蒂，也更加快速度抽插她淫痒不已的肉洞：「快
说出最后一句妳的心声让志仁听啊，不然我就弄得妳水鸡痒死，哈……」&lt;br&gt;最后惠蓉因受不了福强揉弄阴蒂，水鸡内无比的淫痒，只得害羞地说：&lt;br&gt;「啊……别再揉人家的阴蒂了……我说我说……志仁……人家好想和润叔上
床……人家好想在甘蔗园被润叔强奸……羞死人家了……福强，妳真坏！」&lt;br&gt;福强以胜利者的口吻说：「志仁。你听到了吧，你老婆很想被润叔强奸，改
天你再带她到甘蔗园去让润叔干破她水鸡，哈……」&lt;br&gt;我想不到端庄的老婆会说出想被大色魔润叔强奸的话，也许她是被性慾冲昏
了头乱说的，我心里如此自我安慰着。只好洩气地说：「福强，我知道了……如
果白天我不在时，你再叫润叔来陪惠蓉睡觉好了。」&lt;br&gt;老婆内心又羞又喜，只含蓄地说：&lt;br&gt;「谢谢你！老公，人家顶多让润叔抱抱，最多让他亲亲嘴……爱抚酥胸和水
鸡……如果他口渴，再让他吸人家的奶汁而已……如果他的老二勃起……想干人
家水鸡时，我再帮他吹喇叭，喝他的精液。决不会让他干进人家水鸡底射精，害
人家被他强奸得受精怀孕的。」&lt;br&gt;想不到我的一句话，套出老婆淫荡的心声，只怪自己太少给她「性」福了。&lt;br&gt;经过老婆羞惭地说出淫言秽语后，福强才饶了她，慢慢从她夹紧的肉穴内拔
出自己沾满淫液的手指，上面还滴着老婆发情的淫水。&lt;br&gt;「你老婆的水鸡汤还真多，真是欠人干的婊子，快舔干它，顺便帮我的老二
吸硬，才能干爽你淫痒的肉穴。」&lt;br&gt;惠蓉也乖乖地舔干福强手指上的骚水，并害羞地慢慢脱下福强紧绷的子弹型
内裤，在她眼前露出一根青筋暴露、又黑又长的大鸡巴，足足有二十多公分长，
还一跳一跳地似在雀跃，即将被老婆的樱桃小口吸吮。&lt;br&gt;惠蓉看了一眼福强又粗又长的黑色巨砲，内心又羞又爽。&lt;br&gt;「我这根鸡巴够不够长？有没有比妳老公的还粗还长？」&lt;br&gt;「你的东西比人家老公还可怕，还坏一百倍，才会干了那么多独守空闺的水
鸡！」&lt;br&gt;福强听了老婆恭维似的贬损，反而更淫性大发：「那我的鸡巴今天就来干爽
妳这独守空闺的水鸡。」&lt;br&gt;惠蓉由于女性的矜持，起初不敢去吸这雄壮威武的恩物，最后福强已主动把
鸡巴凑到她嘴边，她才害羞地张开小口含住大龟头，开始用舌头舔弄福强的龟头
冠，然后整根含住他粗长的鸡巴，不时发出「酥酥」的吸吮声，两眼含情哀怨地
看着福强，玉手也经福强的导引，温柔地爱抚着福强的两个大睪丸。&lt;br&gt;「哦……真爽……你老婆还真会吹喇叭，比妓女还会含鸡巴，润叔要是让妳
含鸡巴，一定会爽死！」&lt;br&gt;可恶的福强，被老婆高超的吸吮技巧，吸得他鸡巴坚硬挺拔，还把老婆比作
人尽可夫的妓女真是气死人！&lt;br&gt;最后福强嫌她吞吐鸡巴速度慢，索性抱着她的头，让大鸡巴用力在老婆的嘴
巴内抽送。&lt;br&gt;「哦……好爽……妳的小嘴含着我的大鸡巴，爽不爽？」&lt;br&gt;福强看着老婆的樱桃小口，被塞入自己粗长的大鸡巴，也更加卖力地用大阴
茎抽干老婆的樱唇。由于他鸡巴太长，几次的长抽深插也干入老婆的喉咙，让她
无口求饶，只有当鸡巴干得太深入喉咙时，才发出欲呕吐的声音求饶。&lt;br&gt;「志仁，妳老婆被我干嘴巴也怀孕，现在想吐呢，哈……」&lt;br&gt;我怕福强玩得过火，又看着老婆的小口几乎要被撑破，也向福强求情：&lt;br&gt;「福强，你的鸡巴太粗，快把惠蓉的小口撑破了，你的懒教太长，快干到她
喉咙，害她想吐了。」&lt;br&gt;「不会的，你老婆吹箫的技术很好的，舌头舔得我龟头好爽……对……用力
吸……好爽……手不要停，继续爱抚我的大卵葩，才能射出又浓又热的精液，才
能干入妳的水鸡底，让妳被我干得大肚子，哈……」&lt;br&gt;我看着福强的大睪丸随着老婆温柔地抚弄，也渐渐膨胀饱满起来，心想如果
今天是惠蓉的排卵期，他的大睪丸制造的浓热精子，一定会让老婆受精的，希望
今天是安全期。&lt;br&gt;「福强，你的卵葩真大，射出的精液不少吧？」我问着福强。&lt;br&gt;「当然，是我让你大姊看过我的大卵葩，射出的精液又浓又多，如果让我干
入她子宫口灌浆，她的水鸡会爽歪歪。而且我的精虫又比你姊夫多好几千万只，
保证干得她一次生双胞胎，她才害羞暗爽地被我打种，为了怕我精子流出，两腿
还紧紧勾住我一晚不放呢！志仁，如果你妈妈还想偷生一个，就让我来干你妈欠
男人干的水鸡。」&lt;br&gt;听福强似要干尽我家妇女的话，真是气人，但下体却罪恶地勃起。父母的结
合是老夫少妻配，加上父亲糖尿病因素，已十多年妈妈每晚都是展转难眠，独守
空闺，水鸡鸡好久没有吃过男人的鸡巴，难怪有天晚上还看她用小黄瓜自慰！&lt;br&gt;只好回答福强：「如果我妈想偷生一个，看过你的大卵葩，还有你比我爸还
粗长的肉棒，她应该会让你去和她交配。加上老爸糖尿病，她的水鸡应该很渴望
你的大鸡巴可以每晚干得她爽歪歪的。不过她是传统保守的女性，不能让我爸知
道。」&lt;br&gt;福强也想嚐一下性饥渴中年妇女的骚劲：「放心，我会趁你爸不在时，偷偷
进去你妈的房间，狠狠地强奸她，干烂她欠男人操的骚穴，顺便把她这只发情的
母猪打种，保证你妈每晚都想被我干得爽歪歪。到时，你再帮我牵猪哥去打你妈
这只欠干的猪母，哈……」&lt;br&gt;事后想起那段请福强来与母亲交配的话，内心自责为何说出那样的话呢，是
因为受迫于福强的淫威，不得已要助其淫兴；还是潜意识里想让母亲性解放的由
衷之言呢？也许两者皆有吧！&lt;br&gt;最后福强的阴茎在老婆吸舔下，又听到我说以后他可以时常去干我妈的助兴
下，大鸡巴似乎在雀跃以后又有新的水鸡可干而坚挺暴胀起来，已忍不住要钻进
老婆的水鸡洞，才从老婆的小口中拔出大肉棒，我担心的福强的好戏刚要进入高
潮。&lt;br&gt;「小荡妇，我要干妳了，爽不爽？志仁，快来帮我把鸡巴插入你老婆欠干的
水鸡内，否则她会出去找润叔奸她的。」&lt;br&gt;我怎么也想不到福强竟要我亲手握住他的鸡巴，导引它插入老婆的肉穴，一
时愣住着。&lt;br&gt;「福强哥，你真坏死了，要人家老公帮你把阴经茎插入人家洞洞……」说完
老婆已羞红了脸。&lt;br&gt;福强见我犹豫不决，就下最后通牒：「你不照做，我可要把你老婆和我通奸
的事……哼……」&lt;br&gt;我明白福强的意思，在他紧箍咒的淫威下，我只得惭愧走向两人交合处，内
心似在自责地冀望惠蓉的原谅。只见惠蓉脸红地不敢看我，她下体淫水荡漾的洞
口，正摆着福强暴胀的大龟头。&lt;br&gt;「你先用我的龟头磨爽她的阴蒂，等她水鸡痒得受不了时，再让她求你塞进
去。」&lt;br&gt;我只好颤抖着手，一手拨开老婆的大阴唇，一手握住福强的大龟头，让福强
的龟头冠磨擦着惠蓉敏感的阴蒂，只见老婆受不了水鸡内淫痒开始求饶：&lt;br&gt;「啊……志仁……别再揉人家那里了……好痒……人家里面好痒……快塞进
大龟头帮人家止痒……」&lt;br&gt;对着惠蓉的求饶，福强仍不放她好过：&lt;br&gt;「志仁，再用力磨擦她阴蒂，让她水流多一点，我干起来较顺，让她水鸡越
痒越好，她就更想被牛郎干，更想被润叔强奸。」&lt;br&gt;「啊……志仁……别再揉人家阴蒂……他的龟头好粗好大，人家的小阴蒂快
痒死了……」&lt;br&gt;「嫂子，快说妳的水鸡欠我干、欠牛郎插、欠润叔操，我再干妳。」福强又
威胁惠蓉说出淫秽之词。&lt;br&gt;「啊……人家里面快痒死了……求求你快把大鸡巴插进来……帮人家小鸡鸡
止痒……啊……受不了了……我说我说……志仁……人家的水鸡欠福强干……人
家的小穴欠牛郎插……人家的洞洞欠润叔操。」&lt;br&gt;听完老婆的求饶与淫词，已令福强龙茎大悦，便命我将他的龙鞭塞入她的小
蛇洞：&lt;br&gt;「快帮我把龙鞭塞入妳老婆的蛇洞内，她的水鸡『哈』我这支已经『哈』很
久了……」&lt;br&gt;我只好颤抖地握住福强又粗又烫的大龟头，「滋」一声塞入老婆又小又紧的
水鸡洞。&lt;br&gt;「……哦……好紧的水鸡……欠干的水鸡……夹得我烂鸟好爽……志仁谢谢
你……你老婆更要感谢你赏给她我这根大鸡巴。哈……」&lt;br&gt;「小宝贝，妳老公帮我把鸡巴干入妳水鸡，妳爽不爽啊？」&lt;br&gt;「讨厌，叫人家老公帮我们交配，真是羞死人了。」&lt;br&gt;看着老婆水鸡洞口被大龟头狠狠塞入的特写镜头，以及她被福强抽插着肉穴
时，那又害羞又沉醉的骚样，连我老二也罪恶地勃起。&lt;br&gt;「嫂子，妳看妳老公！看到妳被我干得这么爽，他那没用的小老二也在吃醋
的勃起。哈……闪去旁边打手枪吧，别在这里妨碍我和嫂子相干！」&lt;br&gt;我只好识趣地一边看着福强「啪啪」地抽干老婆肉穴，一边拿着她性感的内
裤自慰。&lt;br&gt;「小骚货，我的老二比妳老公的如何啊？快说出来，气死志仁。」&lt;br&gt;「讨厌，又问人家这种问题……啊……你的大龟头好粗好大，每一下都撞到
人家的痒处，啊……这下好重……好深……强哥哥……你的鸡巴比志仁的还粗还
长，老公干不到的水鸡底都给你的坏棒棒干到了，人家水鸡内的淫痒都给你大龟
头插爽了……啊……这下好深……好舒服……」&lt;br&gt;「志仁，干过这么多妇女的水鸡，还是你老婆的水鸡夹得我鸡巴最紧，不像
我老婆的被我每天干，已经松垮垮了。」&lt;br&gt;「惠蓉因剖腹生产，加上我阴茎较细小，所以水鸡还夹得很紧，何况你的鸡
巴比我粗长，你要温柔一点慢慢插她，不要把她的水鸡干破了。」&lt;br&gt;「放心，她的水鸡很耐干的，除非让我住你家一个月，不管白天晚上都干她
才会松。对了，你妈的水鸡洞不知紧不紧？我真想明天去干你妈欠干的水鸡。」&lt;br&gt;福强一边干着我老婆，一边还想明天去干我妈，真是得陇望蜀。&lt;br&gt;「我妈的水鸡已经十多年没被男人干了，虽然四十多岁，身材还不错，我知
道她有在用『新欢缩得妙』保持她水鸡的弹性，平时也去菲梦思塑身美容，万一
介绍你们认识，真怕你的鸡巴马上硬起来，当场……强迫我妈和你相干。」&lt;br&gt;福强听我说老妈四十多岁风韵犹存，还用缩阴药膏保持阴道紧缩性，也咽了
口水垂涎不已。&lt;br&gt;「放心，你只要介绍我给你妈认识就好，如何把她拐上床和我交配，就让你
妈决定，我不会用强的。」</content></item></essay>