<essay><item><title>善良的妻(3)</title><author>床上伴侣</author><content>双手从肩膀一路向下，慢慢移动到了杜晓欣的屁股上，张天宇一边熟练的吮
吸着女孩的香舌，一边仔细的感受着手中那滑腻紧致的臀部。虽然没有姐姐曾文
丽丰满，但毕竟是年轻女孩的肉体，摸起来感觉一定是很好的，张天宇感到自己
的肉棒越来越硬了，积攒了一晚上的精液真想马上都灌到身上女孩的体内。&lt;br&gt;曾文丽看着搂在一起的自己的丈夫和妹妹，一种异样感觉油然而生，兴奋而
又满足的感觉充斥着自己的大脑，好想三个人永远都这么的幸福的在一起，
曾文丽心里想到。&lt;br&gt;就在曾文丽愣神的这功夫，张天宇低声说道：好老婆，我肉棒都硬死了，
你也别傻愣着啊，一起玩吧。&lt;br&gt;杜晓欣也转头看着姐姐，说道：姐姐，妹妹感到好幸福啊，你也别光让我
一个人幸福啊，要不我心里会难受的。&lt;br&gt;傻妹妹，姐姐当然也幸福了，我是怕你姐夫舒服的分心，不好好的伺候你
了，呵呵……曾文丽笑着又道：你也趴过来，就压在他身上，把屁股对着你
姐夫，让你体验体验你姐夫的舌功，我也让你看看姐姐我是怎么吃男人肉棒的，
嘻嘻……
当下张天宇和杜晓欣依言摆好了６９的姿势，张天宇第一次清晰的看见了杜
晓欣的阴部，只见阴唇周围竟然一根毛都没有长，只是在阴蒂的上面稀疏的长着
一些不长不短的小毛。&lt;br&gt;张天宇惊叹道：晓欣，你下面修理过吗？怎么这么少的毛毛，也太可爱了！&lt;br&gt;姐夫别夸我啦，姐姐不也是这样吗？莫非还有区别不成？杜晓欣有些疑
惑的问道。&lt;br&gt;我妹妹天生丽质，这回你知道自己捡到宝了吧？你就心里美去吧。曾文
丽又轻声朝着杜晓欣解释道：妹妹，他们男人都喜欢下身毛发长的少的女人，
姐姐我是经常修剪才能保持的，你是天生的尤物呐。&lt;br&gt;杜晓欣听到姐姐夸赞自己，心里很是高兴，接着说道：好了，我哪有那么
好啦，姐姐不是要让我看看你是怎么吃……吃肉棒的吗？&lt;br&gt;曾文丽听言，当下微张小嘴，丈夫张天宇的肉棒几乎被全吞了进去，杜晓欣
惊叹道：啊！太厉害了！姐姐怎么把又粗又长的肉棒吞进去那么深的？我拼命
做都做不到哎。&lt;br&gt;曾文丽摆出一副你就学着吧的眼神，继续努力的上下动作着。&lt;br&gt;张天宇感受到了熟悉的感觉，只有自己的爱人才能带给自己如此刺激的深喉
快感，顿时舒服的呻吟了出来：哦，我的小宝贝，每次都让我兴奋的快射出来
了，你真是一个小妖精啊！我也要让晓欣尝尝我的舌头功夫了，晓欣你准备好了
哦。&lt;br&gt;张天宇先是把头深埋到杜晓欣的阴部，使劲的吸了一口气，心里暗道：还
真多亏了那个臭小子，要不我怎么可能尝到这么好的嫩穴。&lt;br&gt;当下也不迟疑，深出舌头先是绕着阴蒂温柔的转圈，然后慢慢移动到阴唇的
部位，双手轻扒，顿时粉嫩的小穴立现眼前。&lt;br&gt;杜晓欣一边看着姐姐熟练的吞吐着姐夫的肉棒，一边感受着从下身传来的痒
痒的感觉。她能感觉出，姐夫的舌头已经进入了自己的身体，好像一条小虫正在
自己的小穴里爬行，一种前所未有的特殊感觉袭来。&lt;br&gt;杜晓欣咬了咬自己的嘴唇，勉强坚持着不让自己叫出声来。&lt;br&gt;曾文丽注意到了妹妹的模样，嘴角含笑，轻轻吐出肉棒，手指在龟头上温柔
的滑动着，冲着妹妹说道：晓欣，做爱是全身心都放松的一种活动，你怎么好
像忍耐的那么辛苦？是姐夫弄的你不舒服了吗？不舒服要及时告诉你姐夫……&lt;br&gt;杜晓欣终于忍不住了，呻吟着冲姐姐解释道：不是的，实在是……实在是
非常的舒服，舒服我想叫出来，又……又不太好意思。傻丫头，舒服就要呻
吟出来吗，你叫出来，你姐夫就知道你什么时候舒服，什么时候不舒服了？再说
忍着多辛苦啊，要叫出来才兴奋吗。紧接着，曾文丽又说道：喏，学我的样
子你来试试吧，你也看了半天了，我会在旁边帮你的，记住不要让牙齿刮到棒棒，
你姐夫可是怕疼的，嘻嘻……&lt;br&gt;杜晓欣一边舒服的呻吟，一边小心翼翼的吞下姐夫硕大的龟头，并努力往嘴
里深入，想学姐姐那样做深喉状，哪想没有任何深喉经验的自己根本无法适应龟
头刺激嗓子眼的感觉，猛的抬起头，大口的喘息着。&lt;br&gt;曾文丽看到妹妹难受的样子，劝道：别一下子就吞那么深，你受不了的，
你姐夫的又那么粗，要慢慢来，适应了就可以很轻松自如了，你以为姐姐我第一
次就可以吞那么深吗？&lt;br&gt;张天宇也注意到了杜晓欣的异状，连忙说道：晓欣，不好意思，让你受苦
了，我会加倍卖力让你舒服的。我想听到你在我的舌功下舒服的叫床声音。&lt;br&gt;杜晓欣听到姐夫的安慰，心里一暖，曾几何时，自己何时受到过男人这般的
关爱啊，一种幸福感油然而生。于是接着努力的尝试着吞吐姐夫的肉棒。曾文丽
看着妹妹努力的动作，也凑近肉棒，伸出舌头舔弄着张天宇的卵蛋。&lt;br&gt;在姐妹俩尽心尽力的口舌服务下，张天宇渐渐的不能专心的玩弄杜晓欣的小
穴了，因为他感到自己终于要爆发了。老婆，晓欣，我快要射了……你们两个
……两个都是小妖精……晓欣……你吸的我越来越舒服了……快换你姐吧……我
要是射了……精液……你……你肯定受不了的……&lt;br&gt;曾文丽听见老公的呻吟声，明白老公是为了自己妹妹好，因为她是知道的，
老公和自己做爱的时候最少是要射两次的，而往往第一次的精液量是最多，也是
最浓的。自己第一次吃的时候就被呛的连连咳嗽，后来很多次后就逐渐习惯了，
也不觉得有多难受了。而妹妹显然是连口交的经验都不多，更不用说是精液直接
射到嘴里了。&lt;br&gt;曾文丽急道：晓欣，让我来吧，你不行的，你不知道你姐夫今天是第一次
射精，他会……会喷出来好多好浓的精液的。&lt;br&gt;杜晓欣没有停止吞吐的动作，反而动作越发的激烈，次次都深入到自己目前
的极限。听到姐姐着急的声音，只是摆了摆手，示意自己没关系的。心里暗暗对
自己说：杜晓欣啊杜晓欣，姐夫连这种事都想到了，可见对自己的爱惜程度了，
也该是自己表达爱意的时候了，不就是精液多一点浓一点吗？没关系的，我能行
的。&lt;br&gt;曾文丽看到妹妹并没有像她想象那样，害怕的让自己承受那浓重的精液，心
里也多少明白了妹妹的想法，当下也不再劝说，只是嘱咐道：晓欣，你要是受
不了姐夫就不要勉强坚持，没关系的，反正是第一次，当你感到棒棒剧烈跳动的
时候，就是要喷出来了，你自己准备好了。&lt;br&gt;杜晓欣心里再次感到了姐姐的爱意，她知道自己在姐姐身边永远都是被呵护
的对象。虽然嘴上由于卖力的动作，已经有点麻木了，但是她还是坚持着，就快
到了，已经可以感到姐夫的肉棒在加速跳动了，好像有东西从肉棒根部不断的被
运送上来，她知道那是什么，自己就要第一次尝到自己心爱的姐夫精液的味道了，
心里一阵的喜悦。&lt;br&gt;张天宇感觉到杜晓欣并没有任何停止的迹象，也就不多说什么了，只是闭着
眼睛感受着射精前的美妙的感觉，同时双手抓住杜晓欣的屁股，用力的捏着细腻
的臀肉。不行了……射了……射了……哦……爽死了！晓欣！姐夫……好爱你
啊！&lt;br&gt;一股股浓浓的精液快速的喷射到杜晓欣的小嘴里，她静静的含着姐夫的肉棒
默默的承受着，虽然的确和姐姐说的一样，好重的味道，自己以前从来没感受过
的味道，腥腥的味道刺激的她眼泪就在眼圈里打转，但是居然忍住了，硬是坚持
着没吐出肉棒，而且一滴精液都没有漏出来，渐渐的感到肉棒安静下来了，好像
没有精液在喷出来了。&lt;br&gt;杜晓欣如释重负的小心翼翼抬起头，看到面前姐姐那惊诧的目光，脸上顿时
露出了一种胜利的微笑。曾文丽的确是很惊讶，妹妹居然第一次接受丈夫的精液
就能达到这种程度，可见她真是很努力。&lt;br&gt;太厉害！姐姐可服了你了，你这个小丫头居然忍住没吐出来，佩服佩服，
想当初姐姐第一次的时候可是别呛的一塌糊涂。看着杜晓欣嘟着嘴的可爱模样
不由的笑了出来。&lt;br&gt;杜晓欣擦了擦被呛出来的几滴眼泪，就这样含着满嘴的精液冲着姐姐发出
呜……呜的声音。曾文丽表情淫荡的直起身，挪到妹妹杜晓欣的身前，轻声
说道：你姐夫已经射了一次了，得等一会才能再有精神了，让咱俩玩会吧？你
那么多的精液分给姐姐一些吧，可不许都独吞了噢。&lt;br&gt;两姐妹拥吻在了一起，杜晓欣终于张开嘴把精液渡了一部分到姐姐的嘴里，
两个人一边贪婪的吃着他们共同的男人的精液，一边激烈的舌吻起来。转眼间张
天宇喷射出的精液被两姐妹吃了个干干净净。&lt;br&gt;噢，姐姐最喜欢你姐夫的精液了，你说姐姐是不是太淫荡了，怎么就越来
越喜欢精液了呢？每次姐姐都一滴不剩的吃干净呢。曾文丽痴笑着说。&lt;br&gt;以后就有人分你的宝贝精液了哦。杜晓欣也笑着回应道。没关系的，
你姐夫多的是，要不是担心他精力消耗过大，姐姐我都想让他天天射两次。曾
文丽冲着射精后有些疲惫的丈夫挤了挤眼睛笑道。&lt;br&gt;哈哈……姐妹俩同时笑了。&lt;br&gt;要不怎么说你是小妖精呢，现在又多了一个，看来丈夫我只好舍精陪美人
了。唉……你们两个过来，在我身边一边一个让我搂着休息会，我还没让晓欣高
潮呢，任务完不成，交不了差啊，哎呀，累哦……&lt;br&gt;张天宇笑嘻嘻的感叹着。&lt;br&gt;曾文丽爬到张天宇的身侧，轻轻掐了一下他的屁股，嗔怪道：不美死你，
我妹妹这么嫩的一朵花可不让你这个老牛吃了吗？&lt;br&gt;张天宇配合的咧咧嘴，嬉笑道：晓欣，过来这边让老牛搂一搂吧，你别看
我比你大着这么几岁，我可不算真的老牛哦。&lt;br&gt;杜晓欣抿嘴一笑，听话的躺在了姐夫张天宇的另一侧，接道：以后还要姐
夫多爱我一些了，我也一定努力做到和姐姐一样好。&lt;br&gt;张天宇一边搂着一个，让姐妹俩的双乳都挨着自己的身体，感受着这从天而
降的幸福。姐妹俩都枕在自己男人的臂弯里享受这份幸福。&lt;br&gt;杜晓欣首先打破了沉默，看着姐姐那丰满的乳房奇道：咦，姐姐的乳房怎
么长的这么大呢？唉，我的和你比起来简直就是太小了。&lt;br&gt;姐姐曾文丽嘻嘻一笑，说道：没关系的啦，以后多让你姐夫吃吃就会
变大啦，呵呵……&lt;br&gt;姐姐，你坏死了，竟那我开心。心里却暗想：莫非和这个真有关系？&lt;br&gt;好像是听说过这种方法，嘿，也不知道管不管用。&lt;br&gt;张天宇坏笑一下，翻身越过了杜晓欣，按住她的一个乳房轻轻的揉弄着，然
后冲着妻子曾文丽说道：来老婆，咱俩一人吃一个吧，说不定明天就能长大一
些呢？&lt;br&gt;好啊，嘻嘻……曾文丽表示赞同的连忙凑过来，张嘴就含住了妹妹的一
个乳房，张天宇也毫不客气的叼住另外一个乳房，大吃特吃起来。&lt;br&gt;杜晓欣在姐姐和姐夫二人的进攻下，毫无抵抗的呻吟起来：姐姐你轻些啦，
怎么比姐夫还用力。&lt;br&gt;不用力一些怎么管用呢？曾文丽坏笑道。&lt;br&gt;张天宇一边吸吮着杜晓欣的乳房，一边手向下移动，来到了她那最让男人着
迷的小嫩穴处，手指轻探，温柔的抚摸着阴蒂。&lt;br&gt;晓欣，你出了好多水喔，是不是想姐夫的肉棒了？张天宇挑逗道。&lt;br&gt;姐夫，你坏死了，人家一晚上都是湿的呢，还不是让你和姐姐给害的？&lt;br&gt;杜晓欣嘴上到是不绕人。&lt;br&gt;那姐夫我可得负责啊，你这么迷人的小穴，我怎么能让她孤单呢？我上来
了哦。&lt;br&gt;张天宇起身，跪到了杜晓欣的双腿中间，扶着自己已经再次挺立的肉棒就想
进入她的身体。曾文丽看着那粗粗的肉棒，阻止道：等一下吗，让老婆我帮你
清理清理，刚才射完了黏黏的就想插进去，多不干净。&lt;br&gt;曾文丽趴在丈夫身前，仔细的用舌头舔干净龟头上分泌的粘液，又吻了吻张
天宇，满意的嘱咐道：好了，可以了。你可要温柔点，小丫头可禁不起你这个
老牛哦，嘻嘻……&lt;br&gt;放心吧，我心里有数。张天宇抬起杜晓欣的双腿，搭在自己的双肩上，
龟头顶着小穴，慢慢的摩擦着，看着身前杜晓欣那期待的眼神，下身稍微一用力，
轻松的全根没入。&lt;br&gt;啊……，杜晓欣发出满足的呻吟声，感到姐夫的肉棒一下子填满了自己
的空虚。&lt;br&gt;晓欣的小穴好舒服哦，丝毫不比你姐姐的差哦，姐夫会让你很舒服的。&lt;br&gt;张天宇双手轻轻抬起杜晓欣的臀部，让肉棒最大限度的进入到她的小穴内，
紧接着就是一阵疯狂的抽插，这边曾文丽也配合的亲吻起妹妹的乳房。&lt;br&gt;在姐姐和姐夫的双重刺激下，很快杜晓欣就娇声连连：哦……好深……姐
夫插的好深啊……我喜欢……喜欢……姐夫……我……我爱你！&lt;br&gt;张天宇看着自己的肉棒在杜晓欣１９岁的嫩穴里进进出出的样子，也兴奋的
比往常更加卖力，一边抽插还一边亲吻着杜晓欣的玉腿，连声夸道：姐夫也很
爽啊，姐夫也很爱你！&lt;br&gt;杜晓欣喘息着回答道：谢谢姐夫。姐姐我要亲亲。&lt;br&gt;曾文丽跨上了妹妹的身体，两人激烈的热吻起来。此时曾文丽的小穴紧贴着
妹妹的小腹，在张天宇的角度看来，姐妹俩的小穴一上一下的摆在自己的肉棒前，
想操那个就能够到哪个。&lt;br&gt;张天宇低吼道：晓欣，姐夫先让你高潮，然后再操一次你姐姐，你们不要
动了，就要这样的姿势。&lt;br&gt;曾文丽听到丈夫的话，还故意的扭动着自己的臀部，好像再说：来啊，来
啊，早就想让你操我了。&lt;br&gt;杜晓欣感到男人的抽动更加剧烈了，自己的小穴今天被插的格外舒爽，不由
得又呻吟了起来：呜……姐姐……姐夫操的我好舒服……你吻的我也好舒服…
…我还要……呜……呜……两姐妹的舌头搅动在了一起，互相吮吸着对方的唾
液。&lt;br&gt;曾文丽向上窜动了一下自己的身体，正好让自己的乳房在妹妹的嘴边，妹
妹，你也吸一吸我的奶子，姐姐也好兴奋啊。&lt;br&gt;杜晓欣听话的咬住姐姐的一边乳房，另一只手抓住另外一只乳房同时动作起
来，曾文丽发出诱人的呻吟声：啊……嗯……妹妹吸的真好，姐姐被你搞的好
舒服，等下你不行的时候姐姐还要让你姐夫使劲的操我。&lt;br&gt;张天宇听见了姐妹俩的淫声浪语，下身的动作更加猛烈了。女人的叫床声是
最好的催情良药，张天宇浑身都充满了精力。&lt;br&gt;在男人努力的操弄下，杜晓欣发出了最兴奋的呻吟省：啊……啊……姐夫
……姐夫……晓欣要高潮了……啊……太舒服了……姐夫最棒了……使劲操我吧
……操死……我吧……啊……啊……&lt;br&gt;张天宇明显感到肉棒被小穴夹的更紧了，他知道这就是女人高潮的最直接表
现，小穴紧缩，双腿绷紧。&lt;br&gt;啊……啊……不行了……饶了……饶了……妹妹吧……晓欣不行了……小
穴……小穴要裂了……再操……就真的操坏了……啊……又来了……又来了……
晓欣要飞上天了……&lt;br&gt;杜晓欣经过连续的高潮，已经浑身无力，再也没有体力继续高潮了。张天宇
满意的抽出自己的肉棒，低吼道：来，老婆，该操你了！&lt;br&gt;曾文丽急忙高高的翘起了臀部，兴奋的呻吟道：来吧……老公……操我…
…沾满了杜晓欣高潮分泌的淫水的肉棒轻松的进入了曾文丽的小穴，身后的张
天宇继续开始他的征伐。&lt;br&gt;按住妻子的臀部，张天宇深吸口气，熟练的操弄着自己的妻子。一边操一边
低吼道：老婆，你们姐妹俩的小穴都是一般的紧，操的我好舒服啊。&lt;br&gt;我也好爽啊……嗯……嗯……老公是最棒的了……操我吧……我就是你的
奴隶……是你最听话的……性奴隶……啊……啊……老公……再快点……我……
我要来了……&lt;br&gt;兴奋十足的曾文丽很容易就到了高潮的边缘，张天宇也是舒爽到了极点，连
着操了姐妹俩，这对一个男人来说，光想想就能射精了。&lt;br&gt;此时的张天宇也是在喷射的边缘了，他低声吼着：老婆，我们一起高潮吧？
我今天就射到你的小穴里了，我也快射了。&lt;br&gt;啊……啊……射进来吧……全部都射进来吧……啊……爽……好老公……
爽……操死我了！曾文丽高声的淫叫着。&lt;br&gt;几次喷射后，这一场惊天动地的性爱终于到了尾声，张天宇满足的看着并排
躺着的姐妹俩。&lt;br&gt;张天宇的精液正在一点一点的从妻子的小穴里流出来，稍微恢复点体力的杜
晓欣也凑趣的过来看着姐姐的阴部，她低下头，轻轻的把流出的精液慢慢吃进嘴
里，然后娇声道：姐夫，我也爱上你的精液了，姐姐流出来的可一点都没浪费
哦。&lt;br&gt;已经没有力气的曾文丽笑了笑说道：你这个小荡妇，连姐姐穴里流出来的
都不放过，还真是败给你了。&lt;br&gt;</content></item></essay>