<essay><item><title>我的清纯老婆(3)</title><author>床上伴侣</author><content>这一下把老婆刺激的，靠在大壮肩上的头一下往后扬起，小嘴更是张的大大
的，还好房间的音乐声够大，其它几个人都各自抱着在扭动着。&lt;br&gt;大壮的放在老婆屁股上的那只手更加的用力的，他想把整个肉棒都插进去，
也许是站着，姿势不好动，每次肉棒的耸动，只能进去一点点，就给老婆紧紧的
阴道挤出来，但是这样的动作，却更加的刺激到老婆，大壮的龟头每挤进阴道一
次，老婆的喘息就更争促，随着大壮下面那只手更加用力，我看到老婆竟然自己
一下一下的往下顶着，她想要更多，想要更进，大壮的龟头慢慢的进去了三分之
二，老婆阴道口的淫水随着龟头的挤压，正沿的大壮的肉棒一点一点的流着。&lt;br&gt;我心里想去阻止，但又全身没力，也许是不想去，也许凌辱老婆的心思又发
作了，也许知道这样的动作，大壮的肉棒不可能插进老婆紧紧的处女阴道，看着
大壮那黝黑粗大的龟头在老婆粉嫩而湿滑的阴道口之间进进出出，我竟然无耻的
硬了，我慢慢的把手伸进裤挡里握住自己的肉棒，慢慢的套弄着。&lt;br&gt;大壮的动作更加的快速，甚至把揉捏老婆奶子的手伸了出来，两只手放在老
婆的屁股上，用力的推着，他的肉棒挺动的更加快，大龟头在老婆的处女阴道口
进出着，但因为姿势的原因，龟头只能进去三分之二，再也进不去了，老婆也一
下一下的往下压着，我看到老婆要高潮的表情，小嘴张的大大的，嘴唇微微的弹
动着，脸色粉红粉红的，大壮的动作也更加快了，他的两只手深深的嵌入老婆的
臀肉里。&lt;br&gt;他们的动作停了下来，大壮射了，也许因为动作的加大，最后一下龟头竟然
滑了出来，现在正插在老婆粉嫩的肉唇间一下一下的抖动，一股股白色的液体打
在老婆的粉核上，刺激的老婆全身都颤动着，一股白色的淫液从老婆的阴道里打
出来，一下打在大壮的肉棒上，老婆被刺激的喷精了，以前我从来没看到过，也
许是第一次被龟头插进阴道里刺激的原因。&lt;br&gt;我没看到有红色的淫液出来，可能大壮更本就没顶到处女膜，只是在阴道口
处来回进出，我看到大壮射完后，白色的精液正滑过粉色的阴唇沿着大腿往下面
流着，老婆更是无力的把身体全部力量靠在大壮身上。&lt;br&gt;是的，我也射了，一股精液打在内裤上，看着自己的好朋友把自己的老婆凌
辱成这样，看到那黝黑的肉棒上一颗大大的龟头在老婆无人探索过的阴道里进进
出出，我竟然刺激的射了，大壮射完后，把老婆衣服跟裙子整理好，把自己的肉
棒放进裤子里，带着老婆慢慢摇动到沙发旁，顺势把老婆放躺到沙发上，就去房
间里的厕所里去了。&lt;br&gt;我慢慢的把头擡起来，就着黑暗的舞灯，看到了老婆的阴道被龟头顶出一个
大大的口子，里面粉嫩的肉一下一下的蠕动。&lt;br&gt;阴道口正慢慢的回恢着，两腿间一片狼借，一团团精液正顺着大腿流在裙子
上，小小的丁字裤那一块小布片湿湿的搭在阴唇旁边。&lt;br&gt;老婆就躺在那里，无声的喘息着，眼睛紧闭着，这一会的刺激不轻，从来没
有过的刺激，我亲爱的老婆，也许你不知道，也许你不记得，你从来无人探索过
的粉嫩阴道，我专属的阴道，今晚被一根肉棒上面大大的龟头狠狠的插了进去。&lt;br&gt;靠了好一会，我感觉好多了，头渐渐没那么晕了，大壮从厕所出来，看到我
正擡起头，眼神迷离的看着他，正不好意思，尴尬的说：「阿胜，醒了啊，小洁
也喝醉了，要不要帮你把她送回去？」&lt;br&gt;我望了他一眼，他裤挡上面湿湿的一片，那是老婆的淫水弄湿的，说：「不
用了，我跟她打个车送她回去，我感觉好多了」&lt;br&gt;大壮也不跟我说了，正不好意思呢，今晚把梦中情人插了一顿，虽然只进去
了龟头，但这刺激够回味一阵了，回过头叫大头他们：「别跳了，回家了，」&lt;br&gt;这一阵，大家都晕呼呼的，也许是因为酒精，也许是因为今晚暧昧的感觉，
一个搂一个的往包间门口走出去，我走过去抱起老婆，老婆双手顺势搂住我的脖
子，我看着晕睡的老婆，看着那可爱美丽的脸庞，因为刚才的刺激红红的脸，心
里想着，「老婆，不管怎么样，我都爱你！」
（四）和女友的第一次&lt;br&gt;距上次ＫＴＶ事件已经过去很久了，但每次我想起中的一幕幕情节，我的大
肉棒瞬间就能硬起来。&lt;br&gt;凌辱女友这件事以前对于我来说是非常的遥远，但现在女友让我一次又一次
的无意或者有意的凌辱，竟然每次都让我心里升起一股快意。我是怎么了？上次
事件后，经过好长一段时间的道歉、请吃饭、送礼物，女友才答应原谅我，只是
要答应她一件事，没有经过她的允许，不能够再射精在她嘴里，不然再也不原谅
我。&lt;br&gt;一次跟女友亲热的机会，我仔细检查了一下，发现女友的处女膜还在，也许
上天安排，女友的处女身注定是要留给我的。&lt;br&gt;「阿胜。」&lt;br&gt;我回过头温柔的看着女友，现在已经高三下学期，再过半个月就要高考了，
这段时间我跟女友把所有精力都放在学习上，因为我们约好，一定要考到Ｗ城的
市Ｗ大学去。&lt;br&gt;「等会下节课一完就放学了，晚上到我家去复习吧，我爸妈今晚应该不会回
来，他们去外婆家了，我一个人在家害怕。」教室外走廊上，女友站在我身边可
怜兮兮的对我说。&lt;br&gt;「嗯，好吧，女王有命，小的岂敢不从，等下我回家说一声就过来。」我转
过身，看周围没人注意，偷袭般的在女友嘴上亲了一下，笑着回答道。&lt;br&gt;「讨厌，又这样，不怕给老师看到。」女友脸色通红紧张的四处看看，边推
开我边说。&lt;br&gt;「没事，看到了又怎么样，都快毕业了，谁还来管这事。」我满不在乎的，
因为这段时间以来，小帅、大壮他们相继找到了女朋友，都偷偷摸摸的破了童子
身，大头更不用说了，平常在学校也都很放得开。现在死党中就剩我跟胖子了，
但我还好，有个漂亮的校花女友，胖子就惨了，追了好几个都没人理他。&lt;br&gt;我开着玩笑看着女友那如花般白里透红的脸道：「你下课后先回去，做好饭
洗好白白等着我，今晚我要吃了你。」&lt;br&gt;「我才吃了你呢！那我先回教室了。」女友在我的手臂上掐了一下，边走边
笑着说。&lt;br&gt;因为学习，我跟女友都有一周没有在一起亲热过了，平时最多亲亲小嘴、偷
偷的摸一下，想继续下去，每次都给女友以要好好学习的理由给挡了回去。唉！&lt;br&gt;「爸，我去小洁家复习，不吃饭了，晚上晚点回来。」&lt;br&gt;我打开门把背包放下，老爸在沙发上看电视，老妈在厨房忙着。我爸妈跟小
洁的爸妈都知道我俩的事，他们很想得开，只是希望我们在一起开心就好。&lt;br&gt;「嗯，去吧！怎么不带小洁回家来？家里又不是没地方让你们学习，也能住
得下。」老爸回过头看着我说道。&lt;br&gt;我带女友到过几次我家，也在家里住过几晚，老爸很喜欢小洁，但上次来家
里发生的事，让我不得不怀疑，是长辈对晚辈间的喜欢，还是有些其它意图的喜
欢。&lt;br&gt;上次小洁来家里，因为不小心给老爸吃了豆腐，老爸以为我不知道，其实我
都看到了。这中间的故事，以后慢慢告诉各位朋友。&lt;br&gt;「小洁爸妈今天去她外婆家了，晚上应该不回来，我去陪一下她。不说了，
我得走了，老妈，别煮我的饭了。」我一边对厨房里的老妈叫着，一边开门往学
校走。&lt;br&gt;「臭小子，有了女友就不要老妈了，早去早回！」&lt;br&gt;我一边骑着摩托一边想着，今晚一定要好好抓住机会，虽然女友答应我要在
毕业后把处女身交给我，但马上快毕业了，早晚不都是这段时间。心里想着女友
那美丽的模样、水滴形的丰满乳房、粉嫩又多水的小屄，肉棒瞬间就硬起来了。&lt;br&gt;来到女友家门口，边按门铃边叫着：「小洁，开门。」&lt;br&gt;「来了，来了。」听到屋里女友的声音。她打开门，一边往厨房走去，一边
说：「你先进来，厨房还有菜，马上就可以吃了。」&lt;br&gt;我把门关上后，跟着女友走进厨房。女友刚洗过澡，穿着一身卡通的真丝睡
裙，身上一股淡淡的幽香，那是女友的体香混和洗发水的香味。我走过去，从后
面把女友抱住：「老婆，真香啊！」我把头往女友脖子里探进去深深的闻着，手
也不老实的往女友胸部上摸去，入手一片柔软滑润，虽然隔着睡衣，我能感觉到
老婆没戴胸罩，两颗小小的葡萄随着我的动作慢慢地挺立起来。&lt;br&gt;「阿胜，嗯……别弄，还煮着菜呢！」老婆一边把手反过来搂住我的头，一
边把头往后在我身上靠着，半瞇着眼，喘息的说着。&lt;br&gt;我一只手揉玩着女友挺立的乳头，一只手往女友睡裙间的缝隙探进去摸女友
平坦的小腹，柔软而有弹性的皮肤是我的最爱。我轻轻的抚摸的女友的腹部，邪
笑着说：「我先吃了你再说。」女友能透过薄薄的睡裙感受到我肉棒的力度，虽
然我穿着裤子，但一路上肉棒的硬度就没有下来过。&lt;br&gt;女友一边用挺翘而富有弹性的屁股慢慢地扭动摩擦着我的肉棒，一边温柔的
说道：「老公……嗯……放过我吧，才洗了澡……啊……等下小内内全湿掉了，
还要吃饭呢！」&lt;br&gt;我用力地捏了一下女友的乳头，用嘴巴舔着女友的耳垂说着：「那我们先吃
饭，等下再吃你，好不好？」女友吃痛的把我手拉出来，说着：「先吃饭，还要
学习呢！」我从后面用肉棒用力地顶了一下女友的挺翘屁股，一边说道：「放过
你了，我去拿碗筷。」&lt;br&gt;吃饭间当然是少不了的这里摸一下女友的乳房，那里捏一下女友的屁股，女
友整个饭间都是脸色通红的抵挡着我的偷袭。&lt;br&gt;饭后，女友在我的抚摸中喘息无力的收好饭桌，边把我推往她房间一边说：
「走了，还有好多地方没有复习过呢！」女友就是这样，这段时间一刻都不放过
学习。当然，我也是一样，但今晚，我是一刻都不肯放过女友。&lt;br&gt;女友的房间很大，一张两米的床在房中间，一排组合衣柜在墙角，一张梳妆
台在床头，书桌摆在窗前，粉色的装饰很可爱，让房间很有一股小女生的感觉。&lt;br&gt;书桌前只有一张粉色的软椅，我走过去坐下，把书拿出来摆在桌上，看着女
友指着我的腿笑着说：「老婆，来坐这。」我来女友家好多次，每次复习女友都
是坐在我的腿上，一来她喜欢靠在我怀里的感觉，二来做些小动作，女友的爸妈
也看不到。&lt;br&gt;女友扭捏的走过来，轻轻的在我腿上坐下，还用有弹性的屁股拱了几下想找
个舒服点的位置。本来我的肉棒就处于战斗状态，我连忙把她按住道：「老婆，
你还拱下去，我就直接把你拱床上去。」女友笑嘻嘻的对我说：「谁叫你刚才一
进门就摸人家，难受死了，现在里面都还潮潮的。我也要让你难受下，让你硬得
难受，看你还乱摸。」&lt;br&gt;我抱好女友，调整好姿势，让她坐在我腿间，把书本摆好。我一米八五的个
子，女友一米六九的个子，我抱着她在怀里感觉好小巧，我低下头正好能从女友
睡裙的衣服看到，丰满的乳房形成一条深不见底的乳沟，挺翘的双乳上面两颗粉
葡萄把薄薄的丝裙顶起形成一个小小的山峰。&lt;br&gt;下身因为刚才的动作，睡裙根本就挡不住两条白嫩而修长的大腿，腿中间的
白色的蕾丝小内裤在睡裙的摆动中若隐若现。鼓鼓的阴部，能在小内裤的边角看
到几根幼幼的阴毛探出来，白色的内裤中间有一团阴暗，那是女友在我刚才的抚
摸跟调戏中从阴道流出来的淫水打湿的。&lt;br&gt;女友感觉到我这一会没动，而肉棒反正更加壮大了，擡起头看着我说：「老
公，怎么了？」&lt;br&gt;「老婆，你好美！」我擡起女友的下巴，往她的小嘴上吻去，手也没闲着，
伸下去隔着女友的内裤慢慢地轻轻的揉动着女友的阴唇，另一只手伸去女友的睡
裙，握住了那让人爱不释手的乳房。&lt;br&gt;随着我的揉动，女友本来就没消失的爱潮更加泛滥了，我揉动的指间能够感
受到那从阴道里流出来的淫水正慢慢地侵湿本来就没干的内裤。「啊……老公，
我爱你……轻点……啊……」随着我的揉捏，女友把手反过来抱着我的头，更加
深情的和我热吻着。&lt;br&gt;我用手轻轻的把内裤拨开往一边，用两根指头把阴唇分开，找到女友那粉嫩
鲜红的阴核，慢慢地揉动着，「啊……就这样……老公～～」我能感受到女友身
上的热量更慢慢地升高，敏感的体质根本就受不了我这样的肆虐，她把头靠在我
肩上，仰着头急促的喘息着。&lt;br&gt;我把女友往上擡起来，用摸乳房的手把我的裤子拉炼打开，把肉棒从内裤里
掏出来，拿着大肉棒借着湿滑的淫水在女友的阴唇间慢慢地上面滑动着，时不时
用龟头往女友那处女阴道里顶一下。&lt;br&gt;继上次在ＫＴＶ，女友因为醉酒被大壮的龟头在阴道里顶过之后，后面我跟
女友亲热的时候总是缠着做这样的动作。女友经过几次后，知道我不会顶进去，
最多就是用龟头在阴道前段耸动着，就放心的让我在那阴道口前段套弄着。&lt;br&gt;「老婆，舒服吗？」&lt;br&gt;「老公，啊……你的大肉棒好烫……啊……我要受不了了……」</content></item></essay>