<essay><item><title>停电了 婶子在洗澡(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;高二的时候，学校要求学生早晨６点半必须到校上早自习，这对习惯睡懒觉的我，是个巨大的折磨，最晚我需要６点起床，骑自行车上学，爸爸妈妈习惯了５点半就叫我起床，洗漱，吃饭。&lt;br&gt;一个月，我实在是受不了这样的折磨，搬到了在学校旁边的叔叔家里借住，叔叔的家就在学校对面，过了道就到学校了，我即使六点二十分起床都来得及。&lt;br&gt;叔叔是开夜班计程车的，弟弟还小，婶子那时候卖保险，生活过得不错。叔叔家是两居室的房子，叔叔和婶子住一间，我过去了，我就和小弟住一间。&lt;br&gt;那时候的我，青春萌动，要知道，我是小学五年级开始手淫的，虽然一直没有机会接触女子，但是手淫却从未停止，什么的人都是我幻想的对象，邻居、老师、同学，我都意淫过多少次。到了初中的时候，有机会接触到「黄色书刊」，对性的认识也增加了，虽然依然没有接触到女子，但是想像的力量是巨大的，我开始把我的幻想用笔写出来，邻居、老师、同学。&lt;br&gt;在叔叔家住的时候总是早出晚归，大连的出租生意很好，叔叔一般都是早晨５点半交车后才回来，我上学的时候，叔叔都在睡觉，而我，要下了晚自习才回来，偶尔晚上回叔叔家吃饭，然后再上晚自习，晚自习要到９点，回到叔叔家，小弟都睡觉了，我再看看书，十点多也睡了。&lt;br&gt;生活简单、平淡，但是，我的内心却不是那么平淡的。&lt;br&gt;婶子名叫赵璐，我并不知道婶子的实际年龄，三十多一点吧。婶子以前是运动员，大约１７０的个子，身材很魁梧，我只能用魁梧来形容，胸部硕大坚挺，身体结实，几乎没有多少三十多岁生了孩子的女子身体那种赘肉，腿是那么的结实，也许和多年的训练有关吧。总之，婶子符合所有我喜爱的女子的特征，只是婶子长得很一般，非常一般而已。&lt;br&gt;夏天，很热，几次我下晚自习回来，看到婶子，是因为我回来才穿上白色的纱质衣服，可以想像，我不在的时候婶子只穿内裤和胸罩。几次我回来，婶子都是匆忙的穿衣服，我看到了白色的内裤和白色的胸罩。&lt;br&gt;我为婶子着迷了，她是那么的健康，那么的魁梧，我一直很幻想，一个身材结实的女子在我的身下呻吟，在我的身下达到小说中描写的高潮叠起。在家的时候，我不止一次幻想邻居狄凤琴，一个很泼辣很魁梧的三十多岁的老娘们，但是和婶子比起来，婶子更加高大、更加结实，当然，也没有狄凤琴那么大的肚子。&lt;br&gt;如果婶子能在我身下达到高潮，那么是多么刺激的事情啊！&lt;br&gt;我开始幻想，幻想，幻想，我尽量讨好婶子，显得很乖、很好，婶子对我显然并不排斥，甚至会特意留晚饭给我。&lt;br&gt;一天早晨，我从春梦中醒来，我的YINJING勃起到最大，虽然我不记得自己做了什么梦，但是需要解决我的YINJING的肿胀问题。&lt;br&gt;小弟还在睡觉，我坐在床边，手套动着自己的YINJING，我的YINJING在我的套动下充血严重，龟头现出了暗紫色。我突然想到了婶子，心里默默地念着：「我的大YINJING啊，插在婶子的阴道里啊，抽动啊，抽动啊，抽动啊……」我一泄如注！&lt;br&gt;我擡头，长出一口气，但是一个情况让我大惊失色！对着床的墙上是一个大镜子，我在镜子里看到了客厅里有个人影，我慌忙收起YINJING，穿上衣服，我听到外面慌乱的穿着拖鞋走动的声音。&lt;br&gt;是谁？叔叔？叔叔应该睡觉了；婶子？不会是她；不过，不是她，是谁？&lt;br&gt;我背着书包，婶子从她的房间出来，脸似乎有些红，问我一句：「上学啊，吃早饭不？」我随口应付一句「不吃」就走出了家门。&lt;br&gt;那一整天，我都在想着这个事情，婶子是不是看到我手淫了呢？她是不是会告诉叔叔呢？她是碰巧看到就回屋了，还是一直看直到我发现了呢？等等等等说不清的问题折磨了我一天，所有老师讲课我都没有听到一个字。&lt;br&gt;下了晚自习，我回到叔叔家，叔叔出车去了，婶子在家，小弟睡觉了，桌子上放着晚饭。婶子似乎很自然，并没有什么特殊的，给我盛饭，我不自然的吃了一些就躲回自己的房间，假装看书了。婶子没有打扰我，收拾收拾也睡了。&lt;br&gt;那一夜，我居然失眠了，不知道为什么，到了１２点依然睡不着，我就起来看着书，却怎么也看不下去，也许是出于习惯，我拿出了本子，开始写些东西，我的幻想的东西……「早晨我手淫，被婶子看到了，婶子过来要求和我做爱，我们就做爱了。」我还在「奋笔疾书」的时候，听到了外面有声音，应该是婶子，我忙合上本子，假装看英语，婶子没有进来，只是在门口问了句：「志斌，还不睡啊？」我道：「再看一会儿就睡了。」婶子道：「别看太晚了！」婶子去了卫生间，一会，我就听到了水流的声音，应该是夜来太热了，婶子的体格更是容易热，婶子起来冲凉。&lt;br&gt;婶子在冲凉，我甚至有了一种想偷窥的冲动，可惜，一切也只是幻想，我打开本子，继续写我的幻想。&lt;br&gt;我正写着的时候，突然，台灯灭了，我拧了拧开关，还是不亮，我听到婶子在外面的声音：「怎么停电了啊？」原来是停电了！&lt;br&gt;我打开抽屉，找到里面的手电筒，把书和写的东西收起来，准备睡觉。&lt;br&gt;婶子在外面道：「志斌，把手电筒给我，我手链掉了！」婶子的白金手链啊，我想都没有想，拿着手电筒过去。婶子还在卫生间，我心无杂念的推了一下门，门开了，我把手电筒照过去，婶子蹲在卫生间的地上，在底下摸索着找什么，婶子赤裸，黄褐色的背对着我。&lt;br&gt;我的目光停留在赤裸的婶子身上，我的手电筒光线停留在赤裸的婶子身上，我的心思，停在了赤裸的婶子身上，一切，都停留在赤裸的婶子身上。&lt;br&gt;婶子看到我进来了，扭头看着我，看着直勾勾盯着她的我。婶子站起来，要接我手里的手电筒，我没有控制住少年的冲动，一把抱住婶子，嘴在她的脸上、她的胸口上胡乱地亲吻着。现在看来，完全就是青春年少完全没有经验的表现。&lt;br&gt;婶子没有反抗，从我手里拿过了手电筒，放着旁边的水池台上，搂住了我，任我亲吻着。&lt;br&gt;我很冲动，匆忙地脱下了内裤，只脱到膝盖，我的YINJING已经勃起了，我的YINJING在赤裸的婶子身上胡乱地捅着。婶子叉开了腿，翘起了脚尖，因为我比她高，她需要翘起脚尖，她手扶着我的YINJING，插入了她的阴道。&lt;br&gt;我感到了无比的热量，热量，热量，好像我的YINJING进入了一个潮湿而且很热的地方。我毫无经验的抽动，但是随着我的抽动，那热量越来越强烈，刺激得我要撒尿的感觉突然异常强烈。&lt;br&gt;不到十下，真的不到十下，我就在那个潮湿的、异常炎热的地方，射精了。&lt;br&gt;我的神志似乎一下子就回来了，我松开了抱着婶子的手，婶子似乎有些失落，但是没有什么表示，她拿起手电筒，蹲下身子找她的手链。&lt;br&gt;我穿上内裤，回到了房间。我不知道要说什么，似乎婶子在等我，而我做得不好。&lt;br&gt;我躺在床上，很深刻的「检讨」自己，我做了什么？我怎么会如此？我看了那么多的小说，写了那么多的性爱描写，为什么在做的时候，什么都忘记了呢？&lt;br&gt;我怎么会那么快射精？幻想中我是可以挑战所有女人的神，但是在现实中，我居然射得那么快。&lt;br&gt;外面，婶子的拖鞋的声音从卫生间来到自己的房间，手电筒的光亮从卫生间到客厅、到叔叔的房间，到熄灭。&lt;br&gt;我感觉什么东西很压抑，非常压抑。我从床上起来，走到了婶子的房间，虽然没有灯，但是有微微的月光。&lt;br&gt;婶子赤裸着躺在床上，婶子赤裸的躺在床上。婶子知道我进了她的房间，但是婶子没有动，也没有说话，好像睡着了。&lt;br&gt;我到了床边，婶子居然自动地向床里面挪了挪，给我空出了一个地方，我上了床，在婶子的旁边躺着。&lt;br&gt;婶子依然没有进一步的动作，现在需要进一步的是我。我起来，尽量控制自己，想着我看过的那些书籍的「知识」，手扶着婶子的硕大乳房，将舌头舔在婶子的乳头上。婶子的乳头非常黑，乳晕也非常黑，也许是因为婶子本来就不白，所以乳晕乳头也是黑黑的吧？&lt;br&gt;婶子的身体很快就有了回应，乳头很快就勃起了，大大的乳头鼓起来显得更加的大。婶子开始动手了，她的手在我的身上抚摸，很快，就把我的内裤脱了下来，手抚摸着我的YINJING，我的YINJING很快就勃起了。&lt;br&gt;我怕我的YINJING再次不争气地在婶子的抚摸下射精，于是从婶子的身上下来，躺在了婶子的身边，手抚摸婶子的大乳房，另一只手伸向婶子的下体，婶子很配合，分开了腿。&lt;br&gt;婶子的阴毛很多，很浓，我分开了阴毛，深入了婶子的阴部。婶子的阴唇很肥大，感觉长长地长了出来，刚才匆匆忙忙地插进去，都不知道这些事情。&lt;br&gt;我的手指很容易地插入了婶子的阴道，阴道里依然火热，我的手指轻轻地在她的阴道里插了几下，她的阴道就很湿润。&lt;br&gt;婶子的手没有离开我的YINJING，当我的手在她阴道里抽插，婶子突然拉住了我道：「快上来！」我道：「上来干什么？」婶子道：「别闹了，快，快肏我！」婶子说话很直很粗鲁，也许是因为从小就上体校，没有什么文化的原因，但是，这很符合我的口味。&lt;br&gt;我再次趴到了婶子身上，YINJING勃起，婶子似乎更加性急，抓着我的YINJING就往她的阴道里塞，我的YINJING很轻松地进入了她的阴道。&lt;br&gt;依然是热，但是因为射了一次精，感觉差了很多，我开始慢慢地擡起我的屁股，让我的YINJING可以慢慢地在婶子的阴道里抽动，我希望可以慢慢来，这样可以让自己不要太快射精。&lt;br&gt;婶子的腿叉开得很快，我整个人趴在她的身上，慢慢地动着。婶子真的很性急，她自己开始擡起屁股，希望我的YINJING能插得更深，叫道：「快点，快点！」我希望可以让婶子满意，这样也方便我以后可以享受，我的动作开始加快，我的身体撞在婶子的阴部发出不大但是清脆的声音。&lt;br&gt;很快，婶子的下体已经水流成河了，婶子的鼻子里发出很浓重的「哼哼」声音。突然，婶子的双腿收紧，整个身体向上挺了一下，在空中挺了一下，然后重重把身体跌在床上，我想，婶子是高潮了吧？&lt;br&gt;婶子刚刚收紧身体那一下，我感觉我的YINJING被婶子的阴道用力地夹了一下，夹得那么用力，那感觉真的是无以伦比的。&lt;br&gt;我继续在婶子身上努力着，婶子似乎很累，但是很快，她又一次有了迎合，她的屁股再一次擡起，这次她似乎更加用力，好像把身体的全部力气都使出了，每一次，我的YINJING都深深地插到婶子的阴道最深处。婶子阴道里流出的水把我的阴毛都淋湿了，婶子屁股底下的床单早就像尿了一样。&lt;br&gt;很快，婶子好像达到了第二次高潮，阴道再一次收紧，我又一次感受到那禁锢的感觉。婶子的身体似乎异常敏感，高潮来得很快，前后不到二十分锺，婶子已经来了两次高潮了。&lt;br&gt;看到婶子再次落在床上，不动了，我停下了身体，让我的YINJING完全插在婶子的阴道里，婶子的身体已经渗出汗水。我道：「婶子，要休息一下吗？」婶子却摇了摇头，道：「你的JI8太厉害了！要是你叔早就不行了。换个地方，床单湿了！」我从婶子的身体爬起来，婶子翻身跪在床上，屁股对着我，手拄着床说道：&lt;br&gt;「来，插进来！」我到了婶子后面，婶子的大屁股对着我，屁股那么圆，那么丰满，我扶着YINJING插入婶子的阴道，婶子的身体自动前后着，我的身体也努力着。&lt;br&gt;不知道是不是第二次射精的原因，或者是看到婶子的高潮心理的满足，我的身体完全没有射精的冲动，我跪在婶子身后，觉得用力似乎不彻底，我就站了起来，像紮马步一样，不过身体坐在了婶子的屁股上，婶子完全承受着我的身体，但是她似乎更加满足。&lt;br&gt;这个姿势，婶子的大腿用力，我感觉婶子的阴道比她躺着的时候要紧很多，但是不像躺着那么深，似乎我每一次用力插入都能插到阴道底部。&lt;br&gt;简单的动作，不同的感受，婶子的水顺着她的大腿往下滴答，我拍打着婶子的大屁股，好像一个纵横沙场的将军，心里很有成就感。&lt;br&gt;又过了四十分锺，婶子趴在了床上，瘫软无力。我趴在她的身上，她的屁股紧绷，虽然我的YINJING依然插在她的阴道里，但是因为屁股的原因，我的YINJING只有一半在她的阴道里。&lt;br&gt;不等我说话，婶子道：「不行了，四次了！不行了，不行了！」我问：「四次什么了？」婶子道：「到天上四次了！你的JI8太厉害了！肏死我了！」我道：「只要婶子满意就行！婶子你累了，那我们不做了？」婶子道：「那怎么行？你不射出来对身体不好的！」我道：「但是我不希望婶子累嘛！」婶子突然从床上起来，把在她身上的我整个翻在了床上，我一愣，不知道婶子怎么了。婶子趴在我的双腿之间，把我的YINJING含在嘴里，用力吸吮舔舐！&lt;br&gt;我感觉好惊讶，我没有想到婶子会这么做，虽然在小说里有如此的描写，但是，我没有想到如此突然。婶子的嘴如此有力、如此温暖，好像我第一次插入婶子阴道的感觉一样，很快，紧张的我就射精了。&lt;br&gt;婶子似乎没有松口的意思，而是在我射精的时候继续套动，直到我的YINJING射精完毕，婶子才吐出了我的YINJING，道：「真浓啊！」婶子居然把我射出的精液全部咽下了。&lt;br&gt;</content></item></essay>