<essay><item><title>慾望人生－台湾人妻(完整版)(4)</title><author>床上伴侣</author><content>「嗯！」黑仔、腰部用力一挺，粗硬的大阳具便使劲地插进我湿润的小肉洞了。&lt;br&gt;『啊…。。』我也满足的嚷出声音来，顿时阴道内充实的感受取代了酥痒难受的煎熬，我感觉到火热的龟头给我温软的穴肉所包围着。不能再顾及甚么廉耻了，我臀部主动猛力的再向前一顶，把他的肉棒套进更里面一点，热烫充实的感觉令我混身发抖。紧接着一个热热的圆东西顶住了我的阴道深处。&lt;br&gt;在一阵强烈的涨痛中，这条大粗肉棒子终于钻进了我的身体。这种涨痛正好抵制了那难受的钻心的骚痒。我舒服的长出了一口气。那条大肉棒子似乎有无限的长度，依然往我的最深处钻去，早已经超出了我丈夫的阴茎长度，而且粗的吓人。&lt;br&gt;把我的阴道撑的仿佛要裂开似的。在我的印象里只有生孩子时有过这种感觉，肉棒已经到了我的子宫最底处，才停止了进攻。给我的感觉是还有一部分没有插进来，我好像是做梦似的，这么巨大的东西，我的身体好像要被他涨开似的，连呼吸也变得很困难了。&lt;br&gt;随着黑仔的疯狂用力抽插，我的高潮一次又一次的迭起…&lt;br&gt;被插得混身大汗，舌燥气喘的我，只感到全身猛烈抽搐，魂魄直冲天际。那种淫乱兴奋的感觉令我忘记了一切羞耻矜持，只顾享受着眼前的快感。此刻的我终于完完全全抛却了禁忌挣扎的羞耻之心。我激烈喘息着在黑仔耳边娇羞讨饶呻吟着：&lt;br&gt;「……轻点儿！哎哟！你好厉害喔……插到最里面了……」黑仔突然间力道变的更猛烈了！！我呢喃浪叫着：&lt;br&gt;「哦………啊………啊……哦……哎哟…不行了……啊……啊！啊！啊！啊啊！啊！…啊…啊…啊…啊……啊……哦哦哦哦………哎哟……啊！我要死了！啊……啊……我要出来了！」想不到第一次与丈夫之外的男人性交，我的高潮竟是一波接着一波。&lt;br&gt;黑仔的「大懒教」在小穴内持续的横冲直撞，每一次的深入深出都将我推向了另一个高峰，我浑圆的屁股也随着迎合摆动得也更激烈，感觉阴道内不时的收缩、颤抖。让我吃惊的是他的鸡巴一点也没有要射精的意思，依然是硬挺挺的，这是我和丈夫的性生活中是从来没有过的。&lt;br&gt;随着黑仔用力卖命的抽送下『噗滋。。。噗滋。。』淫水声中间杂着『趴趴。。。趴趴。。。』的肉博声之外，比老公粗硬又长的阴茎直捣阴道深处，激荡出不曾有过的激情享受体验的发酵下，「噢……噢……噢……」室内充斥着我快接近沙哑的颤呼声。&lt;br&gt;黑仔这时变本加厉，高高抬起我的双腿，架在他的肩膀上，下身继续前后挺动，越插越深，我也配合着他的动作把耻部一挺一挺地向他迎凑。黑仔则粗爆握着一对乳房在大搓特搓、抓捏按揉。一会又用指头按在阴户上揉，应该是揉着阴蒂吧，不然我不会颤抖得如此激烈，叫喊得如此淫浪，让我更加耳红脸热，想不到我被老公以外的男人奸淫会有这么强烈的煽情反应。&lt;br&gt;我的小肉洞有节奏地抽搐，阵阵的快感不断地传来。转眼间我又挤嚷出「呀……」充满无比满足的一声。我的心脏跳动频率已加快到了极限，整个人迷迷糊糊，我才知道出轨偷情竟是如此令人兴奋，忽然间感受到黑仔的龟头一阵的抽搐，黑仔终于把一股又一股炙热滚烫的精液射进我的阴道深处。&lt;br&gt;同一时间，我满身像发冷般抖过不停，口里呻吟不绝，想来又得到了另一次高潮，再洩一次身。黑仔还趁着阴茎尚未软化前，依旧毫不留情的继续挺进抽送四、五十下后。才趴在我身上停歇了下来。&lt;br&gt;我心满意足紧紧抱住趴在我身上的黑仔，好像舍不得压在我身体上面的重量消失一般，我对刚刚的性爱满足，好像一下子接受不来，两腿隐隐发抖，神智有点不清，约莫过了１分钟左右，黑仔才从我身上离开，小心翼翼的拿着床头的卫生纸帮我擦拭慢慢溢流出来的精液时，我屁股感受到床单湿了一大滩，心中呐喊着：&lt;br&gt;「天啊！！我怀疑我的淫水竟会如此的多…这是跟老公做爱时，不曾有过的经验。」&lt;br&gt;经过真枪实战，突破了彼此最后的一道防线后，我有如小女人般的上半身赖靠在黑仔的胸膛上，顿时我赫然发觉，自己已深陷黑仔这个其貌不扬男人的爱慾陷阱了。黑仔起身说：&lt;br&gt;『一起冲个水吧。』现在ㄧ丝不挂的我，面对黑仔顺从已彻底取代了害羞，我俩就有如蜜月夫妻相邀洗澡般很恩爱的相拥进到了浴室。。&lt;br&gt;冲澡后两人ㄧ丝不挂并躺在床上稍作休息。我像任何ㄧ位被彻底性征服的满足后的女人一样。上半身温柔的俯压在黑仔的胸前。逐渐的电视中的Ａ片情境又引起了黑仔的冲动。黑仔双手搓弄着我的硕大酥胸。我紧咬着嘴唇「哼哼…唧唧…」的承受着黑仔的爱抚挑逗。&lt;br&gt;我柔顺抚媚的呻吟声。听在黑仔的耳中后。引起他的动作越来越粗暴用力，对着我的胸部是又捏又搓，手指有时候还会抽空抠弄我的小穴，但是这样的粗暴，跟老公调情的柔顺平静方式比较起来，反而让我的内心深处湧现出一波接一波的性慾，不断地在内心呐喊：&lt;br&gt;『尽情地玩弄我吧！用力点！』但是碍于本身的矜持，有些真正的情绪还是迟迟不愿尽情地表露出来。除非男人进一步的引导。经验丰富的黑仔应该也熟知此道，成熟的女人哪里经得起这样逗弄？我已娇喘连连，腰部下体不断地配合他的手指抽送扭动。我的手也不知觉中紧握套弄着黑仔的大肉棒了。经我的嫩手稍微撩拨刺激。原本就硬挺的肉棒。很明显变的更加凶悍了。黑仔移动身躯。手握大肉棒在洞口摩擦。逗弄我瞬间不上不下的浑身难受至极。黑仔在我的耳边讲：&lt;br&gt;「要不要进去呀？想要我干进去的话就开口求我呀！不然我不给妳唷！」我不断地扭动着身躯，摇摆着腰肢，想要将黑仔的肉棒吞进去，无奈黑仔双手紧紧地抓住我的纤腰，黑仔的粗大肉棒就维持着似要进去却不插入的调戏状态。&lt;br&gt;我脑中顿时ㄧ片空白。依然紧咬着嘴唇哼不出声，只下意识的不断地扭动着腰部，黑仔目睹眼前的美女全裸横陈在自己胯下，拥有性感的身材还有美丽的脸庞，被自己逗弄得泛着红光，此情此景应该彻底的满足他大男人的征服慾望了！他再次对着我的耳朵轻声的说：&lt;br&gt;「快点求我干妳！大声说出来我就插进去。快点说阿！小荡妇！」听到黑仔这样羞辱自己，我再也忍不住了，崩溃似的大喊：&lt;br&gt;「求求你……不要再欺负人家了，给我……干我……插进来，快点干我吧……黑仔…拜讬你了…」黑仔听到我发浪似的哀号，满意地点点头说：&lt;br&gt;「妳这个小荡妇，真的很欠干喔！」说完深吸一口气，用力地狠狠一插到底！&lt;br&gt;我不由自主的瞪大了眼睛，脑袋往后一仰。感受到下体被一根又坚硬又烫热的肉棒狠狠地捅了进来，虽然刚刚已经历过这支庞然大物的洗礼灌溉。才相隔半小时左右的光景而已。这只粗硬肉棒竟然还可以带给我这样不可思议的快感与冲击，可能被黑仔刻意挑逗激起的慾火迟迟等不到插入太久了。忽然插进来了。我再也忍不住地大声叫了出来。&lt;br&gt;我的双脚主动缠上黑仔的腰，温软的淫水开始洩了出来，这次我很快的被黑仔干到高潮了！但是黑仔并不怜香惜玉，反而趁着我还在享受着高潮的馀韵的空档，用更大的力气还有速度加快奋力地冲撞进出。&lt;br&gt;高潮过后脑中ㄧ片空白的我。依稀听到黑仔接着无耻地说：&lt;br&gt;「没戴套是不是干得妳很爽？比妳老公干妳还爽对吧？」我由衷的断续回应：&lt;br&gt;「哦………啊………啊……哦……哎哟…不行了…不曾这么尽兴这么爽过…啊……啊！啊！啊！啊啊！啊！…你好厉害喔！我老公没办法跟你比……哦哦哦哦……我要你当我的老公…哎哟……啊！我要死了！啊…我每天都要被你干…啊……我要出来了！」想不到第一次与丈夫之外的男人性交，我的高潮竟是一波接着一波，淫声浪语更是超乎想像的极限。&lt;br&gt;黑仔感到有点累了，我们改采女上男下的姿势，他双手扶着我的腰，握住粗硬的懒教猛力的捅进淫穴中，一上一下的肏到最里面，我头仰后，腰身不断地扭动，嘴巴张着，ㄧ副被干到失神的样子，我又开始销魂蚀骨的呻吟：&lt;br&gt;「噢！噢……你……你怎么这么会插穴？你……你好厉害唷！给我……给我……干死我了……让我死吧…………」&lt;br&gt;「……妳以后就当我的女人好了？我会天天插你……好吗？」黑仔无耻地说。&lt;br&gt;「好……好…………不……老公……我愿意当你的老婆……你可以随时来搞我……喔喔喔……我要去了……不……我快要死了……天呀……」我快要高潮了，嘴里乱叫，身体剧烈震动，达到了一波高潮「噢噢…………你……喔……你好硬好粗……我里面被顶到了……好粗唷……」&lt;br&gt;黑仔好像受到鼓舞似的，更激烈地顶肏着胯下绝美肉体，一边说：「马的贱屄，怎么会有这么骚这么欠干的女人呢？我以前还不曾干过这么骚的，我一定要肏翻你，，我一定要好好搞翻你……」&lt;br&gt;「好……好厉害……弄……弄死人了…我会死啦…「黑仔」……不，老公……好老公……你要弄死我了！啊……啊……等等……我要丢了……我要去了…………不行了……喔……」&lt;br&gt;「……不要……干死我了……不要呀……我要死了……用力……天呀…………我要到了……我要死了……啊啊啊……你怎么这么会插穴呀……我不行了……你……喔……你这样插得很里面呀……我要死了……呜呜呜……」&lt;br&gt;「啊……啊……又来了……你真的好会插穴喔……我又要去了……」黑仔边喘息边感歎的说：&lt;br&gt;「妈的，老子玩了这么多的妓女浪妞，从来没有一个这么清纯漂亮又性感，但是又这么淫荡的货色。我今天一定要肏你肏到我硬不起来为止！」这种耻辱又淫荡的感觉让我又羞又惊。「哼哼…唧唧…」的娇喘起来。&lt;br&gt;虽然心里也有准备今天的约会就是来被黑仔奸淫，但黑仔ㄧ连串的强力冲撞与言语羞辱，我皱着眉头不知道是舒服还是对自己的豪放感到讶异。我被干得天昏地暗，嘴里喊着：&lt;br&gt;「好，好，就是这样……就是这样……好烫……好粗……，你要干死我了……我死了……我不行了……好爽……」黑仔插着插着又把我摆弄成狗爬式，面对着床头的大镜子，看着自己下半身冲击造成巨大的乳房一前一后地摆动，肉棒又更加怒张坚硬了。黑仔不时伸手去前面玩弄着我的豪乳，一只手还不时地用力拍打着我的臀部，「啪啪啪」的巴掌在我的臀部留下了红色的掌印，我吃痛，叫喊的声音更加大了。&lt;br&gt;累了之后黑仔又把我平放在床上，侧视镜子中的我正被ㄧ位长相猥琐的野男人双脚被无耻的高高举起。干得屁股前后摇摆，美丽的秀发杂乱披散在床单上，脸潮泛红，娇喘连连，美艳不可方物。&lt;br&gt;「嗯嗯…………轻一点…………你插得好深……」我有点气喘吁吁地叫了起来。&lt;br&gt;随着黑仔快速冲刺，刺激一丝ㄧ丝的传到下体。我扭动着身体配合着，嘴里喊着：&lt;br&gt;「好爽……再大力一点……啊啊……你好强喔…………求你…再快一点………嗯嗯…阿阿…」在我一片浪叫声助兴下。黑仔动作更加激烈了。&lt;br&gt;黑仔低着头狠狠地肏着，每次都把阴茎用力地送进去，狠狠地一口气插入最底端，顶住了我的子宫口，经过１０几分钟后。我被黑仔滚烫的精液再次带上了另一次高潮。&lt;br&gt;黑仔抽出了黏呼呼的鸡巴，意犹未尽地拍了拍我的脸蛋，说：&lt;br&gt;「你真的很棒，人够性感漂亮。床上又热情奔放。玩起来实在是太爽了。我从第一眼看到妳的时候就知道妳娴淑的外表下。却有一个很骚的肉体！」&lt;br&gt;我第一次听到男人这样既称讚又毫不修饰的羞辱自己，不知是羞还是喜。但可以确定的是，我很投入这种氛围的刺激。&lt;br&gt;我猜想边玩女人边用言语羞辱对方。应该也是部分男人的特殊癖好。&lt;br&gt;我也再一次被滚烫的精液弄上了高潮，好像用尽全身力气似的，只能双腿依旧成八字型的躺在床上喘气。赤裸着躺在黑仔的胯下：&lt;br&gt;「你……你的精液好烫好烫喔！我……我的里面……都是你的精液……」我红着脸低声的说。&lt;br&gt;经过刚才一翻肉搏战后。盥洗之前黑仔再次从身后环抱着我，黑仔突然用力地捏了捏我的乳头，我吃痛叫了出来，黑仔无耻调戏的说：&lt;br&gt;「我刚刚的表现妳满不满意？有没有很爽阿？被塞得满满的感觉很不错吧？」我胀红了脸点了点头。黑仔满意地笑了笑，继续问：&lt;br&gt;「跟干过妳的懒叫比较起来？我的懒叫的尺寸你满意吗？」&lt;br&gt;这话题引得我羞红了双脸，羞愧的半闭上眼睛诚实的细声回答：&lt;br&gt;「我第一次被这么长又这么粗的懒叫干。很紧很充实之外。每次都顶到最里面。。以前不曾这么爽过」黑仔继续问：&lt;br&gt;「妳跟妳老公ㄧ星期做几次啊？」我羞赧的回答：&lt;br&gt;「我们一个礼拜大概做二次吧。」&lt;br&gt;「这么少？要是我的话就天天干死你。」我语带期待无耻的回答：&lt;br&gt;「如果我真的是你老婆的话，那我情愿被你干到死为止。」黑仔又提出无理的要求：&lt;br&gt;「以后妳尽量不要让你老公干喔，不然我会不高兴的！知道吗？」&lt;br&gt;「我以后尽量不要给他搞了，不得已被他干的时候，我也会幻想是你在干我。这样你满意了吧！？」</content></item></essay>