<essay><item><title>我在阿姨家寄住的日子(2)</title><author>床上伴侣</author><content>被挤到电梯角落的我，看到旁边一位女大生，胸部不大，身上的香水很吸引
我，长长的马尾露出白皙的脖子背对着我，还有最令人有遐想的短裙。不想让Ａ
小姐有机会捏我弟弟，便把身体转到另一边。&lt;br&gt;这一转，比撞到Ａ小姐的手还糗，直接顶在女大生的屁股上，正要喊出对不
起的同时，一只手摸到我的弟弟上，让我吓了一跳，这女生也太主动吧？&lt;br&gt;「对……对不起，我以为是什么东西撞到我屁股，所以手去碰了一下。」女
大生惊吓到的说。我连忙道歉表示不是故意的，并赶快用手挡住，为了不让鸡巴
去顶到人，手的动作很不自然地摸在女大生的屁股上。&lt;br&gt;「应该是我要跟你道歉，因为人太多，我不是故意要这样，对不起。」我小
小声声的说，要是脱口大声说「对不起！弟弟撞到你了」，会被当成变态。&lt;br&gt;旁边的Ａ小姐却在那小小声的发笑，而我转左转右都会碰到人，发硬的鸡巴
接连碰了手跟屁股，又再次想到阿姨的小手跟骚穴，正常的男性碰到这种情况不
硬才怪。小弟弟硬到感觉有点疼痛感，稍为碰一下可能会射出精液。&lt;br&gt;正当电梯往下同时发出异常声响，突然电梯故障住，所有人被吓到，有人开
始按紧急按钮，电梯里发出微微光亮，接着管理员说大楼突然停电，已经找人来
处理，所以要耐心等待，所有人急得跳脚。&lt;br&gt;「啊～～」电梯发出的声音，微微的照明灯突然熄掉，电梯一片漆黑只听到
呼吸声。这时小阿康被突袭，却不知道是女大生还是Ａ小姐，小手微微的发抖，
像似第一次做坏事的小孩。&lt;br&gt;电梯里黑得看不清楚是谁摸我，我要出手制止吗？还是任由她戏弄我的鸡巴
呢？或许只是不小心挥到吧！对～～没错。&lt;br&gt;手游走在肉棒上的时间逐渐变长，很肯定的是她在性骚扰我，我该报警吗？
靠！我在停电的电梯里，打给谁呀？理智斗不过性慾，就让她糟蹋我的肉棒吧！&lt;br&gt;隔着裤子，轻轻滑动，摸摸龟头，再滑到阴茎，一下子用力掐住上下套弄，
又转到龟头握住搓动，这样来来回回套弄，硬的程度比玩弄阿姨更铁硬。被陌生
女子这样玩弄，太刺激了。&lt;br&gt;「喔！」不小心发出声，太爽了，怎么会在电梯遇到这种事呢？由于电梯吵
杂的声音很多，不容易被听到裤子摩擦声音，但是这女子手怎么这么巧呀？紧紧
地抓住男性的弱点。&lt;br&gt;或许忍得太久，裤子前端些许濡湿，这位奇女子也感觉到我开始溢出精液，
搓动的频率更加快速。或许我有不想认输的心态，于是直接掏出肉棒来，把她的
手直接抓到肉棒上面。「啊！」奇女子微小的惊叫声，想收手的她被我硬拉着一
起套弄肉棒，默许这件事可以继续发生。&lt;br&gt;抓着奇女子的手，引导她去抚摸我坚硬发热的肉棒，在马眼那沾许精液，当
作润滑液较好套弄。「好硬，好热喔！」微小的出声着，只有我和她两人才听得
见的对话。&lt;br&gt;突然她发动攻势，在龟头连续上下搓动，「哦～～哦～～慢一点、慢一点，
太舒服了会射出来的！」我身体发软叫着，由于太过刺激，忘记手还摸着女大生
的屁股，另一只手在缓缓地搓揉。&lt;br&gt;此时女大生也发现我的手忘然地摸着她的屁股，身体微微的抖动。这举动或
许大叫色狼，然后一堆手机的灯光朝向着我。&lt;br&gt;在摸着女大生屁股同时，才发现女大生背对着我，而她的手只是暂时碰过我
的肉棒，我的前面是女大生，那帮我手淫的奇女子，该不会是在我右边的「Ａ小
姐」？心想这也太大艳福了吧！一个帮我手淫，而我帮另一个手淫。&lt;br&gt;但女大生为什么没有叫出声音，还是她发现我跟Ａ小姐的事情？还是她很享
受这突如其来的性骚扰？看着她不出声的情况下，我更肆虐地继续爱抚嫩嫩的屁
股，手指在屁股上游走，慢慢地往里面伸进去。&lt;br&gt;手指滑动到内裤那，持续的轻揉臀部，一步一步的滑到阴部。这样的举动女
大生也没出手制止，看来电梯三人行上演了。&lt;br&gt;中指由慢慢搓弄再快速搓弄，肉穴开始渗出淫水，女大生的身体突然瘫软，
看来可以更进一步玩弄了，手指头在阴蒂上爱抚，力道由大到小，反复的施加力
道，由一根手指变成两根。「哦……哦……哦……哦……」女大生激烈喘息声，
我听到这淫荡声，便加速在阴道一直挖呀！挖呀！&lt;br&gt;电梯里的乘客听到女大生的喘息声，便以为有人在密闭空间呼吸困难，「小
姐你没事吧？」电梯甲。「呼呼呼～～我没事，只是觉得有点头晕，出去之后就
没事了。」女大生瘫软的说。&lt;br&gt;Ａ小姐的动作停了，『结束了。』我满是遗憾的心想，都还没射出来，这是
哪招啊？「啊！」我猛然大叫一声，原来Ａ小姐用力捏住我的龟头，所有人这时
停住动作。&lt;br&gt;「发生什么事了？」电梯里的甲乙丙丁询问，「肚子痛，想大便啦！快开门
啦。」我龟头顿时痛死。&lt;br&gt;本以为这场电梯「鸡」魂记就这样结束了，原来Ａ小姐发现我正在进行小动
作，给我一个大大下马威。接着Ａ小姐的手又放在我的肉棒上，这时感觉到肉棒
怎么那么湿，该不会是口水，这淫娃沾自己的口水帮我润滑？要不是另一只手被
压着，我应该能抽插左右两边淫娃的骚穴。&lt;br&gt;电梯里的广播器发出声音：「蔗个、蔗个，灰长刨欠啊！电梯在五婚钟就可
以挥妇正常，各位挥常抱歉。」台湾国语很重的阿伯。&lt;br&gt;眼看电梯就快启动了，所有人都欢声雷动，只有我们三个人不想被发现这三
人行，很有默契的互相手淫套弄。Ａ小姐握住龟头部位，头头湿湿滑滑，套弄的
速度越来越快，「啾～～啾～～啾～～」龟头沾着水声，「哦……啊……哦……
啊……」享受着手淫的快感。&lt;br&gt;我前面的女大生，想当然也要卖力让她高潮，手指快速猛力地挖插，女大生
的肉穴慢慢缩紧，「滋滋～～滋滋～～滋滋～～」手指套弄出的淫水声，缓和下
来后，慢慢地在肉穴转了几下，又加快速度。&lt;br&gt;电梯里的人声很吵杂，听不到后面二女一男的淫乱手淫声音，三个人担心电
梯的灯光一亮，这件事就会被发现，手的速度不断加速套弄。&lt;br&gt;我已经感觉到快要射出来了，鸡巴暴然的涨大，Ａ小姐也感受到我要射精，
套弄速度比刚刚还快。女大生淫穴夹紧、身体一缩，身体不停抽搐着，手指还埋
在里面感受那大量的淫水喷发，手掌上都是高潮后的淫液。&lt;br&gt;「哦～～」肉棒不停地射精，Ａ小姐的手掌上都是热热的精液，沾着精液慢
慢地在龟头持续抚摸，「坚持得很久嘛！射这么多，果然是健康的男生，不过射
完还是这么硬，我的下面都湿了呢！」Ａ小姐娇嗲的在我耳边说着。&lt;br&gt;「记得有空来找我一起健身喔！我电话是……」悄悄的耳语。&lt;br&gt;趁电梯照明灯还没亮起，快点弄好衣裤，不知道女大生整理好了没？&lt;br&gt;「哗！终于好了。」众人的声音。电梯门缓缓开启，人潮慢慢出去，剩下后
面的我们，女大生正要走出去前，转身面对我，突然赏了我一巴掌，走出电梯，
我看到她大腿间刚才流出来的水渍隐约可见。&lt;br&gt;『这巴掌值得，我认住你了。』摸着脸的心想。而Ａ小姐看着我被赏巴掌，
一只手朝我而来，手停在脸上：「记住刚刚的号码。掰！」嘟着嘴说，走出门口
回头吃着手指上的精液，我两眼猛看着这画面，『真骚的淫妇。』心想。&lt;br&gt;但脸上的是什么？湿湿黏黏的，该不会是我的精液……「靠！」咒骂着。
我在阿姨家寄住的日子（４）妖精淫谋（上）&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;匆忙着跑到大厅的厕所清洗脸上的精液，还在回味今天所发生的事情是做梦
吗？&lt;br&gt;凌辱自己的阿姨，逃跑中又在电梯遇到那位Ａ小姐跟那女大生，想到这又看
看自己的鸡巴还是微微发硬着，要赶快先处里脸上跟下面的问题，不然可真的会
被当作变态。&lt;br&gt;边走边想着等等回到阿姨家，我要保持镇定，像平常那样与阿姨说话，装作
什么都不知道。&lt;br&gt;正在想着用什么理由或是话题时，「亲爱的表哥！」蕙真用力地从后面抱住
我说。&lt;br&gt;「妳要吓死人是吧？」我说。&lt;br&gt;「想我想得那么入神呀？那待会可要好好犒赏你的弟弟喔！」蕙真突然往我
那里一抓，语气又带着勾引人的微笑。&lt;br&gt;这时候碰到蕙真刚好假装要出去，这样就有不在场的证明，阿姨要是问起来
也不会疑我，那也要表妹配合跟我演戏，确定好跟表妹回到家后两个人的对话。&lt;br&gt;「到底为什么要跟你一起演戏，发生什么事吗？」蕙真满脸好奇的问我。&lt;br&gt;「如果妳答应我这件事，以后妳说什么我都会答应妳，好吗？」我万分恳求
的说着。&lt;br&gt;「真的吗？你可不能赖皮喔！」蕙真嘴巴微微上扬又带着阴谋的脸。&lt;br&gt;看到这一笑，我真是算错了这步，后面会有什么事等着我？背后感觉到一阵
凉风扫过。&lt;br&gt;两个人进到家后，我左顾右盼，阿姨人在哪？还在那间密房？&lt;br&gt;当我正在小心翼翼地环顾四周时，「阿康你在干吗？」阿姨拍着我的肩膀，
「哇！」我大叫一声，阿姨被我的惊吓声吓到，表妹也跑出来看着我。&lt;br&gt;「没事！没事！」我极度虚心的说着，阿姨一脸疑惑，我马上转移话题到表
妹身上，好让刚刚的尖叫声让阿姨淡忘。我整颗心跳个不停，很担心暴露我干了
那件事。&lt;br&gt;「等等会有人来换锁，所以要有人待在家里面，不要乱跑。」阿姨整理着衣
服，要出门的样子交待我们。&lt;br&gt;「妈，怎么突然要换锁？」表妹好奇地问着阿姨。&lt;br&gt;「就……我回来的时候发现锁坏掉的样子，」阿姨迟疑的想了一下：「要看
好换锁师父的工作，知道吗？」阿姨再次交待。&lt;br&gt;「没问题，我会好好看着，妳就放心的出门。」我匆容笑着回答。&lt;br&gt;趁着阿姨出门，表妹又回到自己房间，我匆忙跑到那间密房，要打开密房的
房门，这时听到电铃声响起，换锁师傅那么快就到了啊？&lt;br&gt;一打开门，「你好啊！阿康表哥。」小菁微笑看着我，「小菁，是妳呀？快
进来！」我的眼睛偷偷扫射着小菁的胸部，又大又圆，两只手掐下去应该会很舒
服吧？&lt;br&gt;换锁师傅这时也到了，我等着师父换好锁后，再进去那间密房。&lt;br&gt;「小菁快来我房间，有事要跟妳讲呢！」蕙真一脸心急着催促。&lt;br&gt;趁这两个小鬼在房间聊天，我又迅速溜到那密房里面，先仔细观察房间的设
计，这样我要偷装针孔才不会轻易被发现；还有衣柜及各个角落，事先测量好摄
影角度，要观察房间内的一举一动再轻松不过，还有那几台电脑也要动过手脚。&lt;br&gt;站在密房前想着房间的秘密，应该跟我想的一样，只要拍到阿姨的秘密，慢
慢品嚐阿姨的身体是早晚的事，身体不禁兴奋的发抖着，却不知道后面站着人。&lt;br&gt;「阿康表哥你站在这里干吗？」小菁。&lt;br&gt;「小菁妳站在我后面很久吗？难道看到我从房里出来？」我心里惊慌的想着
什么话来回答，「小菁妳站在我后面很久，还是……」我嘴巴打结着问着小菁。&lt;br&gt;「我出来拿东西看到你站在房前发呆，所以走来看你怎么了。」小菁脸上丝
毫没有一点怀疑我在做什么的样子，我稍微放下心来。&lt;br&gt;「我在冥想着呢！公司太多事情，所以要找安静的地方想事。」我装着一脸
严肃正经样子。&lt;br&gt;小菁转头走掉去拿东西，要是小菁看到我走出来而说了谎，再偷偷跟表妹讲
刚刚发生的事，那铁定会被表妹用嘴巴逼问出来，我该怎么塞住小菁的嘴呢？这
下要应付的事又多一件了。&lt;br&gt;看看手表离上班时间快到了，阿姨跟小菁的事可以处里得很好的，千万不要
被表妹知道我的计划，于是偷偷走到表妹房间侧耳偷听着她们的谈话，看看小菁
有没有把看到的事跟表妹说。&lt;br&gt;「小菁妳的胸部好美喔！我来揉揉看。」蕙真双手托着奶。&lt;br&gt;「不要闹了，妳不会摸自己的吗？阿康表哥还在外面呢！」小菁双手遮着胸
部，一边闪着表妹的双手，两个裸露上半身的小妖精互相抚摸身体嬉闹着。&lt;br&gt;看着小菁的白嫩胸部边跑边摇晃着，我的鸡巴又发硬起来，被这样的胸部夹
着来一炮乳交应该会很爽吧？&lt;br&gt;想要再打开来看更清楚时，看到表妹跟小菁在亲嘴，这么咸湿的画面我还是
还头一次看到。只见表妹主动着伸手摸着小菁的胸部，嘴巴不停地吸吮着，而小
菁相当享受着亲嘴的感觉，表妹的身体压着小菁手更伸到下面。&lt;br&gt;「蕙贞，表哥还在外面，不要玩了好不好？」小菁微微喘着。表妹似乎不想
停止这游戏，不停地吸吮小菁的胸部，舌头不时在乳头玩弄，另一只手不停抚摸
自己微湿的肉穴，「说不定表哥正在门外偷看着呢！」蕙真边吸吮边说。&lt;br&gt;「想不想要阿康表哥的鸡巴来强暴妳啊？下面都湿成这样了。」蕙贞淫秽地
说着。&lt;br&gt;「阿康表哥的鸡巴会把我骚穴插坏掉的。」小菁快失去理智的回答着表妹。
表妹从枕头拿出按摩棒和跳蛋，不停地在小菁的骚穴摩擦着，「想不想要插进去
啊？」表妹挑逗着小菁。&lt;br&gt;「说阿康表哥快狠狠地插坏小菁的骚穴，小淫娃要又硬又大的鸡巴。」表妹
拿着跳蛋对小菁的阴蒂不断刺激着。&lt;br&gt;「阿康表哥狠狠地插坏小菁的骚穴，小淫娃要表哥又硬又大的鸡巴……」小
菁渴望地喊着我。听到这淫荡的对话，才知道小菁对我的性慾这么强烈，表妹这
懂事的淫娃还真会挑人。&lt;br&gt;「听到没呀？表哥，小菁要你的又硬又大的鸡巴喔！」这时表妹突然大喊了
一声，我躲在外面早就被古灵精怪的表妹发现，难怪会上演这场蕾丝秀给我看？&lt;br&gt;「啊！！！！」小菁惊慌地挣脱表妹后，慌张的找衣服遮住身体。&lt;br&gt;我也吓了一跳，冲到房间拿着包包赶着上班。表妹这小妖精真会做出让人心
脏会跳出来的事情。&lt;br&gt;「表哥上钩了吧？」小菁调皮的眨眼看着表妹。&lt;br&gt;「哈哈哈！那笨蛋还以为自己没被发现，我们两个早就发现大猪头在偷看我
们。」表妹哈哈的大笑着：「我们这么淫荡表演给他看，他应该承受着很大的刺
激。」表妹亲着小菁的嘴。&lt;br&gt;「表哥早晚会落在我们手里的。而且表哥还答应我一件事，当然要好好利用
这次机会呀！」表妹信心十足的脸，「那再接着下一步吧！」小菁说。&lt;br&gt;</content></item></essay>