<essay><item><title>美腿老婆的淫荡事(7)</title><author>床上伴侣</author><content>杜哥满意地走到了一旁的吧台，自己倒了一杯酒，同时点燃一支烟，冲着旁
边那个自己打手枪的兄弟说着几句粤语，我听不太懂，但看那个动作和神情应该
是说小洁很棒，让他们也都尝试一下。杜哥的话音一落，那个打手枪的兄弟和那
个和娟娟性交的兄弟也都来到了小洁身边，而娟娟则小鸟依人的来到杜哥面前，
蹲在地上给这个老头子口交。&lt;br&gt;看着眼前显示器的画面，我的大脑麻木了，我心里在想：这个药究竟有多厉
害？能够让人这样地失去理智，而且令女人在这么短的时间内就达到高潮，甚至
高潮连绵不断，相信快感也会被放大了好几倍，难怪小洁投入得像变了个人。&lt;br&gt;看着电脑里的三人疯狂地蹂躏着小洁，而小洁也在他们的奸淫下一次又一次
地达到了高潮，我的手不知什么时候已经握到了自己的鸡巴上，伴随着其中一个
大哥射在小洁张开的嘴里，我的精液也喷湧而出……&lt;br&gt;而射精后的空虚则冲击着我的大脑和心灵，我不知道找到这张碟子究竟是幸
运还是不幸，但我却知道在我昨天晚上和两个美媚双飞的同时，小洁被别人４Ｐ
了，这真是一个天大的黑色幽默，让我不知该说些或做些什么。&lt;br&gt;『把这张光碟复制下来！』在我的脑子里突然闪过了这样一个念头，我赶紧
擦干净我刚刚射出来的东西，看了看娟娟的电脑，还好是带刻录功能的，又在书
柜里找到了一张空白的刻录光碟，利用最短的时间把这张光碟刻录了下来，同时
把原先那张有记录日期的光碟放回原处，我又把刚刚所翻过的一切都恢复了本来
的样子，将战场打扫完毕后，坐到了客厅的电视前面吹冷气、吃水果、看电视。&lt;br&gt;大概又过了将近一个小时门铃才响起来，娟娟和小洁回来了，小洁回来后精
神状态明显比走之前好多了，听娟娟说好像是打了一支葡萄糖，这样小洁恢复了
很多体力。我们坐在客厅里有一句没一句的聊着，但似乎对双方昨天晚上做了什
么都在刻意地避讳，我心里明明知道是怎么一回事，但由于我昨天晚上也没做什
么好事，所以也不方便问她们。&lt;br&gt;晚上大家在一起简单的吃了点海鲜，彼此说着一些无聊的话题，由于前天都
没休息好，所以就早早的回了娟娟的住处休息了，小洁和娟娟一间房，我自己睡
客房。第二天小洁的身体和精神状况已经完全康复了，我们一起在深圳欢乐谷玩
了一天，晚上则和小兵一起吃了顿饭后回到了小兵那里住了一夜，第三天起来便
准备赶回广州阿甘那里了。&lt;br&gt;我和小洁坐广深巴士回的广州，可能由于那天我们走得比较早，所以巴士上
没有几个人，这在广深线上是很少见的。司机和乘务员乐得轻松，而这几个乘客
也都自己找了没有人的位置，要么躺着、要么在看巴士上播放的电影，大家各忙
各的，怡然自得。&lt;br&gt;我和小洁坐在前面的位置聊着天，小洁已经完全从那天刚刚嗑过药后的萎靡
状态恢复过来了，兴高采烈地和我说着深圳的一些见闻，听着听着我突然打断了
小洁的话，问道：「我和小兵走那天晚上你俩去哪玩了？」&lt;br&gt;「哪天呀？哦……那天……没去哪呀！那天你俩都去哪玩了？」小洁在那里
闪烁其辞，不知所云。&lt;br&gt;我很直接的回答道：「小兵领我去找小姐了，找了几个按摩的，做了个异性
按摩。」虽然我有所隐瞒，但这样的内容也让小洁对我发火，「好呀！离开我以
后就去找别的小妞，你说我该怎么惩罚你吧！」&lt;br&gt;「我知道那天晚上你俩做什么去了……」我的语音不高，但这句话一出口却
让小洁全身一颤，正在说的话也一下子卡住了。&lt;br&gt;「什么？你说……」小洁结结巴巴的说道。&lt;br&gt;「我说我知道你们那天晚上干什么去了。娟娟有个习惯，每次参加这种聚会
都拍下来，我那天碰巧看到她拍的那种光碟，我都知道了。」&lt;br&gt;我的话语气并不重，而且我也没有责备小洁的意思，但她听到这些话后却看
着我，一句话也说不出来。半分钟后，眼泪夺眶而出，低下头对我说：「老公，
我对不起你，我是个坏女人……」小洁用手抹了一下眼泪后，又抽咽着对我说：
「我做了对不起你的事情，如果你嫌弃我，请你对我说，我不会为难你的……」&lt;br&gt;我打断了小洁的话，拿出一张面巾纸给她擦拭眼泪，对她说：「那你认为我
如果嫌弃你，还会和你在深圳玩这两天吗？还会让你和我的朋友一起吃饭吗？」&lt;br&gt;小洁用疑惑的眼光看了我半天后，头枕在了我的肩上，还在继续抽泣着，我
则一边抚摸着她的秀发，一边安慰她说道：「老婆，你没有做错什么，你只是服
从了自己的慾望。我并没有嫌弃你，但我只是想你把这件事告诉给我听，就像上
次你和雪儿去做异性按摩一样。你知道吗？老婆。」&lt;br&gt;小洁似懂非懂的看着我的眼睛，疑惑地问着我：「你真的不会嫌弃我吗？」&lt;br&gt;「呵呵，这是什么时代了，老婆，我需要的不是从一而终，我们要趁年轻多
多追求身体上的快乐，只要你的心灵永远属于我就行。」&lt;br&gt;我的话似乎让小洁听到了她想听到的东西，她靠在我的身上小鸟依人的说：
「你说的是真的吗？老公，你不会骗我吧？其实那天我并不想那样，但谁知吃过
那药后，身体却再也不受自己的控制了……」&lt;br&gt;「我说的是真话，老婆……」在我的安慰和诱导下，小洁的心情也慢慢恢复
平静了。就在小洁的心情完全恢复了之后，我又对她说：「晚上回阿甘那里，我
们一起快乐一下吧！」&lt;br&gt;「你说什么？老公。」&lt;br&gt;「我们和阿甘。我看出了你俩间有一些小问题，其实阿甘是个很有魅力的男
人，他其实已经完全被你吸引住，不过碍于你是我的老婆，所以不敢表露出来，
而你也很欣赏他的魅力不是吗？趁我们年轻，索性就放开点，好好地在一起乐一
乐吧！」&lt;br&gt;小洁似乎的心似乎已经完全在我的掌控中了，她默默的点点头，说道：「我
都听你的，老公。」就没再说什么。&lt;br&gt;巴士到了广州后，我给阿甘打了个电话，告诉他我们到了。由于我们买了第
二天从广州回家的火车票，阿甘准备最后再好好宴请我们一顿，我和小洁和他约
了下午４点在北京路附近的一家正宗的粤式酒楼见，随后我就和小洁找地方逛街
去了。&lt;br&gt;下午４点，阿甘准时到了酒楼，几日不见，我们又都很想对方，大家在一起
说着这几天发生的一些事情。有一起追忆一些小时候情事的朋友，在一起不知不
觉就聊了几个小时，啤酒大家也喝了很多，小洁和阿甘只间的隔阂似乎已经完全
消失了，他俩有时候说得比和我都开心。&lt;br&gt;我们一直聊到晚上９点多，从酒店出来大家还都意犹未尽，我们决定一路聊
着天走回阿甘的住处去，同时也欣赏广州的夜色。走在路上的时候，小洁和阿甘
还在彼此说笑、挪揄着，我有时也加入战斗，偶尔帮着小洁，偶尔帮着阿甘。&lt;br&gt;当快走到阿甘家楼下的时候，我突然走到小洁和阿甘的中间，拉住小洁的手
后对阿甘说：「哥们，今晚来我俩房间住吧！」阿甘似乎一下子没有反应过来，
笑容还僵僵的挂在脸上，眼睛愣愣的看着我。&lt;br&gt;我又再重复了一遍：「晚上来我俩房间一起住吧！」这次我的语气更加坚强
了：「我们都是年轻人，要及时行乐嘛！再说你兄弟我也不是那么小气的人，大
家一起开心呗！莫非你觉得小洁配不上你吗？」&lt;br&gt;「没有没有……不是那个……那个意思……」一向能言善辩的阿甘此刻彷彿
失去了思维的能力，结结巴巴的回答着。&lt;br&gt;「既然不是，那就这么定了。走吧！上楼！」我拉着两个人的手回到了阿甘
家。&lt;br&gt;进到屋后，小洁和阿甘彼此还都有些放不开，在那里扭扭捏捏的，我一边让
阿甘把屋里的冷气打开，同时准备点水果什么的，一边拉着小洁去洗手间洗澡，
小洁执意要回房去取睡裙，我也不好太过火，之后同意了。&lt;br&gt;我和小洁洗过后，看到阿甘在客厅的沙发上看电视，我把小洁送进了房间，
然后出来对阿甘说：「快去吧！哥们，我们在卧室等你。」&lt;br&gt;阿甘绕过我，看看卧室的门后对我说：「你搞什么呀？哥们，突然弄出这么
一招来！」&lt;br&gt;「没搞什么呀，难道你觉得小洁不好吗？」&lt;br&gt;「哥们，我不是那个意思，可是你这么一搞……」阿甘继续辩解道。&lt;br&gt;「算了，我也没别的意思，都是年轻人嘛，放开点玩，我和小洁都很想得开
的。」我走到阿甘的耳边又对他说道：「这样不比足底按摩什么的强吗？小洁都
告诉我了。」&lt;br&gt;阿甘听了我的话后愣在那里，我转身准备回房间，又对他说：「还愣着干什
么？快去呀！」阿甘这才恍然大悟地向洗手间走去。&lt;br&gt;回到房间后，小洁躺在床上装睡，我也没有拆穿她，只是从床边她的小脚开
始一点一点的向上亲吻、舔舐着，慢慢的、轻轻的。在我舔到大腿内侧的时候，
小洁忍不住呻吟了出来，而我的动作没有停，继续向上亲吻着，同时把她的睡裙
脱了下去。&lt;br&gt;「阿甘怎么搞的……」小洁发出一句声音像蚊子一样细小的话，还没说完脸
就红透了。&lt;br&gt;「他不过来了。」我随口胡说着，同时还是没有放松对小洁下体的攻击。正
在小洁充份享受我给她口交的快乐时，我们卧室的门突然被人敲了几下，应该是
阿甘洗完澡出来了。&lt;br&gt;「进来！」这次我抢着说道。话音一落阿甘就推门进来了，小洁赤裸着身子
躺在床上，一看到阿甘进来，下意识地抓过了睡衣挡在胸前。&lt;br&gt;「你不是说他不过来了吗？」小洁看着一旁坏笑的我，冲着我嗔怒道。&lt;br&gt;阿甘一边笑嘻嘻的向床边走，一边说道：「不过来怎么能舍得你呢？」&lt;br&gt;对了，这才是我认识的那个阿甘的真面目，面对女生他一向都游刃有馀。我
和阿甘一起上了床，分别靠在小洁的身前和身后，我从身后伸过了双手，把小洁
挡着乳房的睡裙拉掉，同时双手揉捏着她两个漂亮的乳房。&lt;br&gt;「怎么样，小洁的胸部很漂亮吧？」虽然我一直以小洁的双腿为傲，但实际
上小洁的胸部也绝对不逊色，两个将近Ｃ罩杯的乳房，呈标准的钟乳型，颜色浅
浅的乳晕和小小的乳头也是我的最爱。&lt;br&gt;阿甘看得直流口水，自己在那自言自语道：「是呀！真的好美……」同时也
在伸手摸着。&lt;br&gt;「你们两个坏死了……」小洁的脸已经低得不能再低了，自己在那喃喃的说
着，但是却不能隐瞒我们的动作给她带来的强烈刺激。&lt;br&gt;虽说小洁曾经和别人做爱过几次，但当着我的面这还是第一趟，而且还是和
我最好的朋友在一起，我的鸡巴也硬了起来。小洁身体软软的躺在了我的身上，
任由阿甘的舌头在她的身上游走，在吻过小洁的双乳后，阿甘把注意力集中在了
小洁的双腿上，他像欣赏一件艺术品一样亲吻抚摸着，「这是我见到过最美的腿
和脚。」阿甘捧着小洁的双腿对我说。&lt;br&gt;阿甘欣赏了一小会后，用双手分开小洁的双腿，想要亲吻小洁的阴唇，但当
看到小洁光滑的下体后惊讶地说道：「你是白虎吗？」小洁这时已经羞得说不出
话了，我在一旁说着：「不是，她有清除体毛的习惯。」&lt;br&gt;我刚刚说完，阿甘便脱下了自己的内裤，阿甘的下身同样也没有阴毛，阿甘
笑着对小洁说：「这么巧，我也有清除体毛的习惯。」说完阿甘俯下身，开始给
小洁口交，小洁则躺在我的大腿上给我吹喇叭，我坐在床上抚弄着小洁的乳头。&lt;br&gt;没有多长时间，小洁就在我俩的夹击下到达了第一次高潮，她双腿紧紧地夹
着阿甘的头，拼命地把我的鸡巴往喉咙里塞，直到全身都瘫软在了床上。&lt;br&gt;小洁吐出了我的鸡巴对我说：「我好爽，好爱你！老公……」&lt;br&gt;「我也爱你，宝贝！」我并不是敷衍小洁，小洁刚才的动作让我体验到了深
喉的快感，刚刚差点就直接射到小洁的胃里。&lt;br&gt;「我想吃阿甘的鸡巴，行吗？」小洁看着我问道。&lt;br&gt;我直接做出了一个请便的手势，然后看着阿甘说：「今晚她是你的了。」&lt;br&gt;阿甘欣喜若狂地坐到了小洁的身边，完全勃起的鸡巴在那里一跳一跳的，像
是在告诉小洁，它已经随时候命了。虽说我们是一起长大的哥们，但我也是第一
次这么近距离观察阿甘完全勃起的鸡巴，看到阿甘的鸡巴，使我的心里泛起一丝
的酸楚。&lt;br&gt;不可否认，阿甘的鸡巴比我的长很多，而且也比较粗，他好像割过包皮，这
样使他的鸡巴看起来格外干净，龟头完全露在外面更强调了它的冲刺能力，再配
上阿甘较白的皮肤，使他的鸡巴看上去格外具有吸引力，不知道小洁是不是看到
了他的鸡巴才想仔细品嚐的？&lt;br&gt;小洁也拿着阿甘的鸡巴仔细地欣赏了半天，然后含着那和鸡蛋大小差不多的
龟头亲了好久，吐出来后对阿甘说：「它真漂亮，我好喜欢……」&lt;br&gt;在一旁的我实在听不下去了，对两人说：「喂喂，你们俩做爱就做爱，能不
能别酸？」&lt;br&gt;阿甘在一旁「吃吃」的笑道：「小洁，你老公吃醋了！」&lt;br&gt;「不，今晚你才是我老公，这是他刚刚亲口说的！」小洁很坚决的说着，同
时眼睛也同样坚定的望着我。这确实是我刚刚亲口说的，小洁的一番话让我哑口
无言，只好把刚翻上来的酸水又咽回了肚子里。&lt;br&gt;小洁转过身开始亲吻阿甘的大鸡巴，她用舌头来回地在阿甘的鸡巴上舔着，
同时用鼻子贴着阿甘的睾丸深深的吸着气。我很不理解小洁的举动，就在我想一
探究竟的时候，我闻到了在阿甘的身上飘过一阵淡淡的香水味道，我突然的想起
了在阿甘的洗手间里面放着一瓶Ｃｈａｎａｌ和一瓶Ｂｕｒｂｅｒｒｙ的男士香
水，我恍然大悟：这个狡猾的家伙擦香水了！&lt;br&gt;就像好的女性香水能够激起男人的性慾一样，一瓶好的男士香水也同样可以
唤起女人的慾望，尤其还在这样一个淫靡的环境中。小洁刚才那一丝丝害羞已经
完全被淹没在了慾望中，阿甘的那根大鸡巴在此刻彷彿比雪糕还要可口。&lt;br&gt;当我回过神来的时候，却发现情况又出现了一些变化，刚才还在舔阿甘蛋蛋
的小洁已经抬起了阿甘的大腿，小洁那粉嫩的舌头已经舔到了阿甘的肛门上，阿
甘躺在那里舒服得呲牙咧嘴。&lt;br&gt;眼前的这一幕让我的胸口彷彿被大锤砸了一下，此刻我圣洁的老婆正在我的
面前用她那粉嫩的小舌头舔舐我朋友的肛门！我一口血差点喷出来，但是这一切
是我促成的，现在我已经无法阻止这一切了，只能任由其自由发展下去。我感觉
我的鸡巴已经涨得不行了，我在一旁说道：「老婆……啊，不对，小洁，我现在
鸡巴很涨，能不能让我插一下？」&lt;br&gt;小洁漂亮的脸蛋在阿甘的蛋蛋和大腿内侧蹭了几下后，又亲了一下阿甘的鸡
巴，对我笑嘻嘻的说道：「你不是说我今晚是阿甘的吗？那和你有什么关系？你
自己解决好了，我不想让你插。」阿甘在一旁听了小洁的话，也只是「吃吃」的
冲着我笑，并不搭话。&lt;br&gt;完了！我今天彻底掉进了自己设计的陷阱，并且无法逃脱了。我还在一旁不
甘心的说着：「照顾照顾我嘛！看在我这么辛苦的份上，就让我爽一下吧？」&lt;br&gt;小洁还沉浸在对阿甘鸡巴的欣赏中，她的眼睛并没有看我，而是盯着阿甘的
鸡巴说道：「这样呀……哦，你不是说过最喜欢我的小脚吗？我今天就把双脚赐
给你了，随便用吧！」话音一落，便又继续给阿甘口交。&lt;br&gt;他妈的！她还真大方，身上所有的东西都给我哥们玩，就把两只脚给我了！
听得我气不打一处来。可是回头在一想：算了，一会说生气了，没准脚还不给我
了呢！无奈，我只能抬起小洁的一只脚，把她的脚趾放到嘴里细细的品味着，同
时自己的另一只手在安慰自己的弟弟。&lt;br&gt;当我把小洁的一条腿抬起来后，小洁的阴户就暴露了出来，阿甘调整了一下
自己的姿势，用一只手放在小洁的下身抠弄着。抠着抠着，就听到小洁吐出阿甘
的大鸡巴对他说：「你别折磨我了好吗？快把大鸡鸡给我吧！」&lt;br&gt;阿甘躺在那里装糊涂，同时还在继续抠弄着小洁的阴户，说道：「怎么给你
呀？难道让我割下来给你不成？」&lt;br&gt;小洁有些半疯狂的喊道：「插我！用大鸡巴插我！！快！！！」&lt;br&gt;这时阿甘才起身，跪在小洁的双腿中间，用鸡蛋大小的龟头在小洁光滑的阴
唇上蹭来蹭去，不断地把阴道里分泌的黏液带出来。阿甘这时回头问我道：「哥
们，你这有套子吗？我的都用完了。」&lt;br&gt;我刚要回头去行李箱里取套子，小洁却在那里叫道：「不要戴了！我求求你
了……阿甘，不要再……折磨我了，快进来吧！」我听出来了，小洁的声音中已
经充满了哀求，说明此刻她的思想已经完全屈服于她的肉体了。没有办法，只能
让阿甘不戴套子插了。&lt;br&gt;我在后面对阿甘小声的说道：「哥们，尽量不要射到里面……」&lt;br&gt;阿甘回头看了我一眼，点点头道：「我尽量吧！」&lt;br&gt;阿甘把鸡巴对准了小洁的阴道口，开始一点点的进入，小洁也发出了一声高
过一声的叫喊，当阿甘把鸡巴全部插入小洁的身体后，我看到小洁的身体已经变
成了粉红色。她紧紧地咬着嘴唇，双手紧紧地抓住了床单，我知道小洁这时快要
到第二次高潮了。&lt;br&gt;随着阿甘慢慢地拔出鸡巴，小洁阴道中粉色的肉膜被一点点的带翻了出来；
第二次齐根而入，小洁的身体出现了颤抖；随着阿甘的第三次齐根而入，小洁大
叫一声，到了第二次高潮。她的全身绷紧，脚趾全部都张开了，双手抱着阿甘的
腰叫道：「深一点……甘，不要拔出去，啊……再深一点……」&lt;br&gt;这一瞬间小洁似乎飞上了半空，而阿甘就是小洁的发动机或者助推器。我口
中吸吮着小洁的漂亮的脚趾，伴随着小洁的高潮，我也将自己送到了最高峰，手
上加紧套弄几下，直接射到了地上……&lt;br&gt;小洁这次高潮持续了将近一分钟，待高潮全部过去后才长长的呼出一口气，
松开了紧紧抓着阿甘后背的手，全身瘫软在了床上。我看到阿甘的后背上被小洁
抓出了一条条的痕迹，但阿甘却心甘情愿。&lt;br&gt;我简单的把我刚才射精的战场处理了一下，阿甘那边又开始发动了他对小洁
的下一轮攻势，小洁在阿甘的抽插动作下已经完全缴械了，口中说着含混不清的
话语，身体也完全软在床上任由阿甘操弄。&lt;br&gt;我来到小洁身边，看着被阿甘操得已经迷乱的小洁，心中既兴奋又不忍，但
我最终还是选择了坐在小洁身边，边揉捏着小洁两个美丽的乳房和精致的乳头，
边盯视着阿甘在她双腿中不断出入着的大鸡巴，我刚射完精的鸡巴也有点硬了。&lt;br&gt;在我和阿甘的一同努力下，小洁又一次进入了高潮前的准备状态，她的脸蛋
红得愈发娇豔，上面布满了细密的汗珠，双眼似睁似闭，双唇也微微的张开。而
这时我注意到阿甘似乎也进入了状态，伴随着小洁阴道分泌出来的大量润滑液，
每一次都把二十几公分长的大鸡巴狠狠地戳入阴道最深处。&lt;br&gt;随着两人的叫声都越来越大，阿甘大叫一声：「我要射了……」同时就准备
把鸡巴拔出来。小洁发现了阿甘的这一动机，用几乎哀求的声音叫道：「不要！
别拔，我快到了……啊……」小洁一边喊着一边加强着腰部的动作，同时抱着阿
甘的屁股用力往下压，彷彿怕他一下子把鸡巴拔了出去。&lt;br&gt;阿甘看了我一眼，似乎很为难，而我这时无奈地只能转过头不去看他俩。随
着两人一起大叫，我老婆和我死党一起达到了高潮，阿甘也把自己的精液全部射
进了小洁的阴道最深处。&lt;br&gt;经过三次高潮后，小洁已经完全累垮了，我把小洁抱到了阿甘的卧室，洗了
一条毛巾帮她清理一下身上的汗渍和精液。阿甘在把我俩房间清理干净后，也回
到了卧室，小洁睡中间，我们俩在她两边，就这样渡过了我俩在阿甘家的最后一
夜。&lt;br&gt;第二天上午，我们吃过早饭后阿甘亲自打车送我俩去车站，并且依依不舍的
为我俩送别，其实阿甘真正依依不舍的还应该是小洁。在车站阿甘握住我的手，
和我来了一个男人间的拥抱，并拍拍我的肩头对我说：「哥们，以后常来，这就
是你家。」&lt;br&gt;我心里想：『你怎不希望我常来，这样你才能和小洁做爱呀！』&lt;br&gt;抱过我后，阿甘又抱了抱小洁，然后深情脉脉的对小洁说：「小洁，你让我
渡过了最美好的一个夜晚。」同时从包里拿出一个很精美的盒子，递给小洁并说
道：「这是我送你的一个礼物，希望你一定要接受。」&lt;br&gt;小洁拿着这个盒子欣喜若狂，她看着阿甘问道：「我可以打开看看吗？」看
到阿甘微笑着点点头，小洁立即兴奋地打开盒子，里面是一个制作很精美的蛋，
用金属丝线编织而成，上面镶嵌了好多粒宝石，小洁不禁感慨道：「真美……谢
谢你！阿甘。」同时上前吻了阿甘一下。&lt;br&gt;阿甘却对小洁说：「我有纪念品送你，你是不是也应该给我留点纪念呀？」&lt;br&gt;这下小洁为难了，她喃喃自语道：「我并没有准备什么呀……」阿甘看到小
洁为难的表情，把头伏在小洁的耳边轻声的说了几句，看到小洁脸一红，用手捶
打了阿甘的胸膛一下，嗔道：「坏蛋！」随后转身跑掉了。&lt;br&gt;我在那看得丈二和尚摸不着头脑，疑惑地看着阿甘，阿甘冲我解释道：「呵
呵，小洁去洗手间了。」&lt;br&gt;过了一会，小洁从洗手间跑出来，来到阿甘面前，背着我打开包塞给阿甘一
样东西，阿甘迅速的揣到口袋里了，然后对我们说：「送君千里，终有一别，哥
们，我就送到这里了。我回去了，你俩一路顺风！」&lt;br&gt;在互相告别后，我和小洁进入了火车站的茶座，这里不用在候车大厅排队，
同时还能提前上车。在茶座里我问小洁塞给阿甘的是什么？小洁笑着告诉我，阿
甘向她要的纪念品就是她今天身上穿的内裤。&lt;br&gt;「什么？！」我大声的叫道。我心里想到，那小洁现在的裙子里岂不是真空
了？！但是看到小洁微笑的表情，我激动的情绪又很快消散了，这不正是我想要
的风情万种的老婆吗？&lt;br&gt;「呜呜……」伴随着火车的汽笛声，我们乘坐的北上的火车启动了，我和小
洁都渡过了一个难忘的假期，这个假期究竟是不是我期待的，以后的日子又会怎
么样呢？&lt;br&gt;</content></item></essay>