<essay><item><title>性慾旺盛的少妇(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;那时我还在深圳，熟悉了一个沈阳的网友，聊了一个多月，很是投契，话题也从小到年夜，由远而近，聊起了性话题。她说自己欲看很强，几乎天天都要，本来她老公也算强健了，只要在家差不多一天都能交一次功课，她也基础能获得知足，可是她老公经常出差，而且每年都有3 个月的出外工作，她就很难压抑自己的慾看了，也曾有过两个同学产生过短期的关系，可后来那俩人成婚了也就断了关系。此刻无聊的就成天上网泡，用收集来打消自身的原始欲看和消磨时间，但还没见过网友，更别说和陌生汉子产生关系了。&lt;br&gt;这时我感到该我施展了，因为我时常有机会回沈阳（我的户籍，伴侣，客户群都在那），于是我施展全身解数，在网上把她搞的淫水四射，随即就用电话进级到了声音的密切接触。一个礼拜，我们光是电话费就打了跨越1000，她曾经从晚上11点一向打手机到早上7 点多，时代换了三块电池，我这边电话插着充电器烫的手都拿不住了。经过一个月的文字加语音的密切联络，我们提到了会晤标题，我说要真见了我要干她一天一夜，她说要把我榨得一滴都不剩。但都没有定具体的时间。&lt;br&gt;可没想到机会来的这么快，不久后，我获得出差到沉阳3 天的任务，高兴的我并没告诉她，反而说我生病了，两天不能上网，听着电话那头失踪落的声音，我知道我的诡计得逞了，嘿嘿躺在广州到沉阳的卧展上，心理不竭的想着会晤后的情景，偷看着对面展上美少女不警惕撩起衣服露出的雪白肌肤，心理那边美啊，就别说了。呵呵「餵，早上好，是我。」离沉阳还有一个小时的时辰，我拨了她的手机。&lt;br&gt;「啊，这么早？你病好了吗？两天没有你的消息，想逝世我了。」她很高兴的样子，明显的没有了睡梦惊醒的不快。 「你此刻穿上衣服，打车往北站，帮我接个邮件，我让伴侣给你带的礼物。」我假装安静的说。 「是什么工具？怎么不早说？我还没起来呢？等会吧。」她很受惊的样子。 「不可，我伴侣还有事，不能久等的，你快点吧，车要进站了。」（其实哪有什么有事不能久等的伴侣啊而是我的小弟弟急着要钻进她的小穴里品嚐她的热和了。：））她承诺了，挂断了电话。&lt;br&gt;「搭客们你们好，本次列车的终点站沉阳北站到了，请带好你们的行李包裹准备下车，接亲友的伴侣们请您站好留心，警惕人多钱财丧失踪。」终于，火车进站了，我也在接亲友的人群中看到了她，和照片里一样，163 的身高，很瘦可是很健康平均，脸上稍微的化了一点装，可是粉饰不住期盼高兴的脸色， （我想，如果她知道我伴侣给她带的是我的坚硬的小弟弟，我想她必定会更高兴和期盼的，：））。&lt;br&gt;「蜜斯，你在等人吗？」我静静走到她死后。 「是啊，你……啊？怎么是你？&lt;br&gt;你坏逝世了你！ 」她转过身，先是诧异，然后就是一顿娇嗔，小拳头随即在我胸前一论锤打。 「好了，这个礼物你不爱好吗？」我顺势抓着她的手拥到怀里，「厌恶，你怎么不早说啊，要知道你回来，我就好好准备一下了。」她红着脸，在我的怀里低着头说。 「准备什么？你不是上环了吗？不用准备套子吧？嘿嘿。」&lt;br&gt;我坏笑着逗她。 「你坏逝世了，不理你了。」&lt;br&gt;我们调笑着跟着拥挤的人群走出站台。 「往哪里？你给我准备了什么礼物？」&lt;br&gt;经过这一段地下通道的相拥而行，她也安静了下来，抬着头问我。 「老套路，先请你看片子然后吃饭睡觉。怎么样？」「好吧，听你的。」&lt;br&gt;公然，这随后的三天三夜，她真的什么都听我的，我也让她获得了从没有过的知足，当然我也获得了我想要的。&lt;br&gt;我俩拥着走进北陵片子院，挑了三部片子，直接进了包房，处事蜜斯送完咖啡果盘后，帮我们拉上了门，我把灯光调暗，片子开端了。 （在这里，我有需要向年夜师介绍一下我们的片子院的举措措施，包房年夜要10米摆布，一部年夜屏彩电，空调，一个年夜的双人靠背沙发，上面有三个椅垫，沙发前一个茶几，上面一瓶热水，两杯咖啡，一个果盘，本来是两部片子50员，我给了100 ，要了三部片子，并定好下战书3 点前不许叫门，这样我就有了差不多6 个小时的时间来处事，只是我没想到第一次竟然来的这么快。呵呵）&lt;br&gt;我靠着沙发，灯光一暗，伸手把她拥在怀里她也很天然的把头靠在我的肩头。&lt;br&gt;「记得我们当初怎么说的吗？」我坏坏的笑问。 「恩。」「那此刻真的见了，来啊，榨干我啊。」我笑着看她，她脸红了一下，看着我坏坏的样子，知道我料定她不敢主动，眸子一转，「那你可别逃啊」跟着声音扑了过来，吻住我的唇，我的手也顺势搂住她的腰，另一只手随即掀起衣服，抚上了她的乳房。意料中的，她的乳房很小，年夜要只有A 杯，但乳头已经过于高兴挺了起来，硬硬的顶着我的掌心。&lt;br&gt;我们深吻着对方，两条贪心的舌头贫拼命的吸吮着，我用掌心摩着她的乳房，手指夹着奶头拉扯着，每次拉扯她嗓子眼里都发出知足的呻吟「恩，啊，想逝世我了。」&lt;br&gt;我斜躺在沙发上，任她瘦小的身材压在我身上，她的衣服已经被我鲁到头顶，她摇着头，帮我把衣服脱下来，光着上身在我上晃悠着，头发也因为解开披散着，昏暗的灯光下，尤显得性感。我吻着她的脖子，一只手从腰滑下，伸进裤子里，摸着她的屁股，比拟她的乳房，她的屁股很是年夜，跷起浑圆，简直是人世极品（这个不夸张，这么多年，她的屁股上我最爱好的，简直是爱不释手）。她也把我的上衣脱下，用手在我的胸前摸索着，伸进裤子里抓捏我的阴茎，握住了就不撒手，使劲的高低套动。我把她抱起来，让她直起腰跪在我的年夜腿上，把我的牛籽裤退到膝下，我把嘴凑过往，吻着她光洁的小腹，舌头捲着舔她的肚脐眼，她高兴的「恩，哦」的呻吟，用力的抓着我的肩膀，身材使劲的后仰，这时你才干真正的感触感染到她身材的柔韧性，全部身材后仰的快要一平了，头发摆布的摇着。&lt;br&gt;我握着她的细腰（年夜约2 尺吧），舌头沿着肚脐向下舔，隔着内裤舔着她的小腹，然后又舔着裤衩中心的沟缝，她也流出了淫水，在淫水和我的唾液的双重感化下，她的内裤很快就湿透了，紧贴在两腿之间，显得阴唇非分特别的凸起，中心一条缝也明显的突了出来。&lt;br&gt;突然，她后仰扭捏的身材挺了起来，从我的身上摆脱，把嘴凑到我的耳边「快，我不可了，快操我，一会再玩，我受不了了。」我也想快点插进往，于是就站起来，把我的裤子脱下，平整的放在茶几上，她可管不了这么多，把裤子和内裤甩到地上，跪在沙发上，抱着靠背的垫子。掘起屁股，我握着我的坚挺的弟弟走到沙发边，用龟头凑到她的屁股边蹭了几下，沿着阴唇的周围摩擦了几下，沾了她的淫水，刚把龟头插进一点点，她使劲的屁股往后一顶，全部阴茎就插了进往，「啊，」她叫了一声，我也恩了一下，她老公出门快两个月了，她下面也变的很紧，很湿，很热和的包裹着我。我很知足。&lt;br&gt;我站在地上，从后面插弄着她，一手从腰后伸过往摸她的乳房，手指捏弄奶头，一手在屁股上游走，我真的发明她的屁股很美，手感很好，于是把摸乳房的那只手也腾出空，两只手一路在她的屁股上摸索着，并不时的用年夜拇指往顶碰她的屁眼，她也会因为我顶她屁眼而发出更年夜的呻吟，我使我加倍断定屁股是她身上最性感敏感带，从而引起今后我俩肛交频仍的来由。&lt;br&gt;此刻回头想想，30多的少妇真得是床上美人，这不仅是因为她性经验丰富，懂得怎么配合你以及怎么把握，该快的时辰快，该慢的时辰也能慢下来，还会很关心的告诉你累了该歇息之类的话，她就是最典范的一个。&lt;br&gt;我们第一次做的很快很猛也很尽兴，她不住的年夜叫「使劲，使劲操我」之类的话，最后在她持续的喊「我要逝世了，你操逝世我吧！ 」我今天的第一火射了进往，阴茎痉挛着把所有的精液都射进她的穴里，她也跟着我射精的痉挛获得了今天的第一次高涨，手用力的抓着沙发垫。我也一条腿跪在沙发上把身材半爬在她的屁股上，两手伸到身前，一手抚摩着她的乳房，盘弄她的奶头，一只手伸到两腿之间，帮她揉动阴蒂阴唇，帮她缓和高兴都的肌肉抽搐，她也知足的把头转过来吻着我的脸，帮我吸干额头的汗滴。&lt;br&gt;搂了一会，我站起来，从包里拿出毛巾帮她擦干两腿之间的淫水，然后躺在沙发上，她知足的爬到我身上，抓挠着我的胸口，吻着我的脖，然后身材向下，用舌头沿着身材一路舔下，舔硬我的乳头，用手瘙痒我的腋窝，最后达到了她的最终目标。&lt;br&gt;她跪在沙发上，把头伸到我的两腿之间，狡猾的用鼻子摩擦我的龟头，伸出舌头舔着龟头上残留的精液淫水混杂物，我垂头看着她修长的舌头拨开包皮，露出紫红色的龟头，把全部龟头都含在嘴里，用力的吸吮，舌头也和阴茎搅拌在一路。&lt;br&gt;我们第一次高涨后，我躺在沙发上，她给我口交的事，不愧是经验丰富的少妇，她口交的技巧很好，而且她舌头很长，在嘴唇包裹阴茎的同时，舌头会不住的搅拌舔弄和吸吮龟头，而且她很热中于此道，以至于我们几乎每次做爱时都要口交，有时也会吞下我的精液。&lt;br&gt;那时，我躺在沙发上，她站起来用毛巾把下身擦干净，然后搬一个垫子放在地上，她跪坐在上面，伸出双手捧起我的睪丸，爱怜的抚摩着。修长的手指在我的阳具上顺着血脉轻轻的拂过。并用没有指甲的手指头在我的膝部，阴囊与年夜腿交接处轻轻刮着。揉搓着我的阴茎底部。顺势又把一支手移往我垂垂冲起的鸡巴。&lt;br&gt;上高低下的套弄着。随后又把嘴凑到我的两腿之间，伸出舌头舔着我的龟头，并耗费工夫，努力的将嘴张年夜，好像想把我的全部鸡吧含进嘴里。她口交很有技巧，（另我很难忘记那时的爽直），先用舌头顺着鸡吧舔弄着，就似乎舔冰棒一样。&lt;br&gt;两只手还不时的在阴囊上搔着。舌头伸缩着舔着全部鸡吧，时而又用双手套弄着我的鸡巴，把嘴移到我的睪丸上吸舔着，把阴囊的皮用牙齿咬扯着。然后把全部睪丸含进嘴里，不竭的用嘴往吸，舌头往舔那两个球体。爽的我禁不住头往后仰，双手穿过她的长发揉搓。她举头看我一眼，然后舌间顺着鸡巴的中线一路舔上来，她努力的把全部鸡吧吞进到她的口中深处，头部上高低下的套着。双手则在卵蛋上，阴囊及年夜腿根部用指甲轻轻的搔着。我微弓着身，双手顺着她的长发，用手捏弄她的耳唇，蹭着她的滚烫的脸，时而抚着她的背，用手指在背后划着圈，有时又伸到正面来，将双手下探，伸向她并不算丰满圆润的乳房。用手掌托住她的乳房，两个手指夹着她的奶头，她身材扭动着，头部加倍用力的前后移动，套动着我的鸡吧。手也不竭的在我的屁股上挠着，并用手指顶着我的屁眼。&lt;br&gt;我用力的压缩着屁眼，她好像看到了我的严重，用力的把我的腿离开，并抬起很高，差点叫我凌空而起了，可是屁股已经离沙发很高了，她把头埋的很深，用力的凑到我的屁股后，伸出舌头舔我的屁眼，在我严重的压缩的时辰，舌头已经插了进往，不住的舔着屁眼周围，手指也想努力伸进往，但在我的示意下结束了手指的侵犯，然后用舌头飞快的在我的屁眼周围舔着，并不时的伸进往。 （这使我养成了一个习惯，就是爱好被人舔屁眼，每次屁眼被舔的时辰城市很高兴，而在熟悉她以前我是没有这个爱好的）&lt;br&gt;我躺着享受了一会，叫她起来，换成她躺在沙发上，我在她面前坐下，坐在地上的垫子上，靠着她的腿，一只手拉着她的手，一只手在她的小腿上往返的抚摩着。看着她潮红的脸，眼睛似乎要滴水一样，我的手沿着她的小腿往返的摸索着，小腿肚的皮肤很滑，很细，摸到脚踝，用手指有一下没一下的捏着白嫩的脚趾头，轻轻的刮刮如玫瑰色的脚趾甲，「宝物，痒痒不？」看着她娇羞难忍的样子，我知足的年夜笑，然后把我的指甲在她的脚心往返的刮着，揉着。手指有时顺着足底的纹路慢慢往返，有时高低快速的刮擦脚心，有时拨开脚趾，把脚趾含进我的嘴里，用牙齿轻轻的摩咬脚趾头，舌头舔着脚趾缝之间。我的舌头沿着脚吻向她的小腿，舔着她的年夜腿，手也顺着腿摸向她纤细的腰肢，从腰后抚摩你丰满隆起的屁股（屁股真年夜啊，每次摸来我都是爱不释手的不愿意铺开）。她火热的身材在沙发上扭动着配合我手的侵袭。我把嘴凑上往吻着她的肚脐眼，舌头绕着小巧的肚脐眼不竭的飞转，手也在乳房上游走，不时的捏弄奶头，并把奶头拉扯到很长。&lt;br&gt;她高声的喘着气，胸部不竭的升沈着，我爬上沙发，爬在她身上，舌头沿着肚脐向上，滑过胸部，舔向硬起坚挺的奶头，把奶头禽进嘴里，用我的嘴唇包裹着，我的一只手从下托着一个乳房，另一只手在后背抓挠着，手指在屁股上绕着圈，摸弄她的性感地带。 （她的性感地带真是屁股，每次只要我一摸她的屁股，马上就会湿，如果用手指插进屁眼的话，那她简直会爽的不能自己）。我持续向上侵袭，嘴唇已经俘虏了嘴唇，舌头交错在一路，品嚐着对方的津液，鼻子顶着精巧的小鼻子往返的顶着，顶变了外形，两个脑壳靠着嘴唇的慎密连接往返的厮磨着，我搂着脖子，手指从后面挤压揉捏着她的耳唇，拇指顶着她的耳廓往返的蹭着。&lt;br&gt;她高声的呻吟，发出米人的声音，身材在我身下往返的扭动，手也伸到我的两腿之间刚要往抓我的宝物，我猛的一下从身上逃开，在她诧异的时辰突然用手抓住两个脚踝，把头凑到你的两腿之间，嘴唇已经吻上了你潮湿的阴唇，啊的一声，她身材发抖着，双手抱住了我的头。我用两支手指拨开花瓣一样的阴唇（她阴唇的色彩很深，明显是性生活过于频仍的原因，可是很肥厚），年夜拇指按住那无抵抗才能的阴蒂，手指开端快速震动。在我舌头的轻舔慢触和手指的往返抨击打击下，阴蒂已经充血勃起，并从张开的小包皮里伸出了头……我凑下嘴，用舌尖在两片阴唇的缝上不竭地游移应，并用舌尖榨取阴蒂，舌头从她潮湿离开的阴唇中心伸进往，插进她的小穴，模仿阴茎的动作往返的抽插……手指从旁边摸弄她的阴唇，另一只手从后面摸着她的屁股，拇指顶着屁眼在臀洞周围划着圈…………，在屁眼周围不竭的绕着，划动我俩以69式，平躺在沙发上，互相亲吻对方下体，充分吸吮对方的体味，她好像特爱好阴茎的味道，那种气息似乎使她很高兴，于是就坐起来，我刚想跟起来，被她一手摁在我的胸前，不让我起来。然后她离开双腿，坐在我的年夜腿上，龟头顶在阴唇上摩擦了一下，咕的一下滑了进往，全部阴茎都被热和的小穴包裹了起来，因为是上位，显得很有包容感，随即她就一上一下的动了起来。&lt;br&gt;她动得很有技巧，不像有些女人纯真的高低窜动或前后摩擦，而是双手扶着我的胸膛，先是以几吧为支点，摆布的扭转，充分的感触感染肉棍在洞内四壁摩擦的快感，然后她甩着头发，身材不起，紧贴着我的小腹前后挺动着屁股，用我的阴毛摩擦她的阴蒂，阴唇也被撑开，沾满了淫水的下体黏糊糊的帖在一路，等她摩擦蹭弄了一会今后，开端年夜幅度的高低抬出发体，使抽插的动作变得很激烈。每次抬起身材的时辰，感到好像全部几吧都从体内抽离出来，只剩下龟头还有一点点连接在她的身材内；随即又是猛的一下用力坐下，那种强烈的冲击给她实足的快感，禁不住发出「恩，啊！」的声音，手用力的扣抓着我的胸部，屁股一抬一抬的，很用力的撞击着我的年夜腿。&lt;br&gt;我平躺在沙发上，垂头看着俩体相连处黑忽忽的阴毛（我俩的体毛都很茂盛，看上午黑忽忽的一片），一条肉棍亮晶晶的沾面了淫水，不竭的插进抽出，两片深色的阴唇完整掀开，被挤的紧贴着包裹着几吧。我也配合着向上挺着腰，帮助她努力插到最深，双手伸到前面，揉搓着她的乳房，捏弄着奶头。 （从小我就对乳房有特此外爱好，所以我的伴侣多是乳年夜丰满的，她是独一的破例）。&lt;br&gt;她的胸部很平，稍微的有一点隆起，只有奶头很明显的凸起，深色的奶头被我的手指夹的很紧，扯得很长，「恩，疼。」她皱起眉头，脸也因为痛苦悲伤变了外形，这加倍的增加了我的快感，加倍用力的捏弄她的奶头，使劲的拉扯着，腰也加倍负责的向上挺动着，她也因为下部的快感而忘记了奶头被蹂躏的苦楚，开端嚣张狂的甩头，腰也拼命的高低窜动，用力的用屁股套坐着我的几吧，撞击着我的小腹发出「啪啪」的声音，沾着淫水的几吧「吧唧吧唧」的插着小穴。&lt;br&gt;这时电视里也放着豪情戏，我俩加倍嚣张狂的做着最原始的动作，她也感到出我快到了，更是拼了命的高低套动着，在我马上就要射的瞬间，她猛的跳到地上，张开嘴，刚把龟头含进嘴里，一股热流激烈的冲了出来，强烈的喷进她的嘴里，没来得及吞下往的精液顺着嘴角流下，我垂头看着她那淫荡的脸色，简直认为这是一个身经百战的妓女。 （真的，那时她那眼神，还有满流着精液的嘴唇，小片子里的女主角都没有那么淫荡，这使我加倍断定这是一个再合适不外的性夥伴，随即开端了我们长达几年的性爱生活）。&lt;br&gt;她裹了一会，帮我调剂完射精后的抽搐和阵阵不适后，伸出舌头把残留在我小腹上以及阴毛上的精液都舔下吞下，然后顺着我的小腹一路舔上，她那热乎乎的身材也凑了上来，爬到我的身上，亲吻着我的耳唇，手轻柔的摸着我的下体，这是不争气的小弟弟已经彻底垂头认输了，软不了当的垂不才面，被她的手指轻轻的刮着。&lt;br&gt;她凑到我的耳朵边，「爽不爽？这阵你老公不在家可把你憋坏了吧。」我吻着她的脸，舔着她的耳珠问她。&lt;br&gt;「坏蛋，爽的是你吧，刚下车，澡都不洗，就急着干活，够享受的了吧。」她举头看着我，脸上明显流露出爽直的样子。我伸手围绕着她，摸着她的屁股，手扣弄着她的屁眼。她身材发抖着，晃悠着屁股想要躲开我的手指，我哪能随她愿啊，一使劲年夜拇指就塞进屁眼了，她挣扎了几下就不动了，屁股一挺一挺的，被我的手指塞着顶着。我加倍断定了她是一个爱好性交以及肛交的女人，就打起了她屁股的主意。&lt;br&gt;手指插在屁眼里顶着，模仿阴茎的动作一抽一插的，她也晃悠着屁股，使手指可以在屁眼里转得很完整，全部屁眼都被我手指盘弄的很开，我拍拍她的屁股，叫她蹲起来，我躺在沙发上正好面临着她的屁股，我用手把屁股张年夜，看见屁眼很紧凑的样子，色彩很深的，上面还有一些皱。我用力的把手指插进往，她的屁眼也跟着我手指的动感化力的压缩，可我每次拔出手指的时辰又好像要把屁眼拔脱一样，她高兴的晃悠着屁股，前面的洞口也流出了水，我把食指插进屁眼，中指插进前面的洞里，两跟手指仅仅隔着一层薄薄的肉膜插弄她的两个洞。&lt;br&gt;她在我两个手指的插弄下，满身一点力量都没有了，双手使劲的抓着沙发靠背，两腿发抖着，年夜批的淫水流的我满脸都是。&lt;br&gt;我抬起身材，让她扶着沙发靠背跪下，屁股高高的翘起来，把全部屁眼都浮此刻我面前了，我先把几吧插进她的小穴里，然后一根手指插进屁眼，然后有纪律的轻抽缓插，手指和几吧前后的插着两个洞，两个洞都压缩着用力的夹着我的手指和几吧。淫水也越来越多，流的她屁股和我的年夜腿上都是，她也把全部身子都趴在沙发上，头紧贴着沙发，双手迷乱的抓挠着沙发垫子，我也感赴任不多该是全力抨击打击的时辰了，就把几吧拔了出来，用手指沾了良多淫水抹在她的屁眼上，感到手指插进的时辰已经很顺滑了，就把龟头顶在了她的屁眼上。&lt;br&gt;当然已经做了年夜批的工作，她以前也曾做过肛交，可是头一次进往仍是很紧很难。她也会感到很疼（所以提示热中此道的伴侣最好用润滑剂），我用手指帮她揉动屁眼帮她放松肛门周围的肌肤，等她一有放松的时辰，猛的一下，全部几吧都插了进往。她啊的一声年夜叫，拼命的摇着头发，嘴里不竭的叫着「不可不可，太疼了，受不了了，拔出来吧。」我趴在她的屁股上，用力的顶着不让她逃离，双手在她的奶子上揉弄着，嘴唇紧贴着后背吻着她，不竭的安抚她不要怕，一会就好了。&lt;br&gt;我俩保持这个动作，几吧在肛门里顶着，过了年夜致5 ，6 分钟，她也没适才那么疼了，回头吻着我，告诉我可以动了，可是开端要慢慢来。我就站在地上，抱着她的屁股，轻轻的把几吧拔出一点，她恩了一声，身材稍微的抽搐着，可能仍是有点疼，我只好慢慢的轻抽慢插，她也恩啊的轻晃着屁股，感触感染着几吧抽插屁眼的快感，她的屁眼公然不出我的意外，很紧很有压缩力，而且一夹一夹的很有纪律，好像会主动把持一样，把我爽的是越干越有爱好，越干越有劲头，动作幅度也越来越年夜，她在顺应了刚开端肛门插进异物时的不适后也开端享受肛交的快感了，嘴里不住的发出呻吟，并不时的告诉我可以用力操她之类的话了。&lt;br&gt;我站在地上，抱着她的屁股，开端鼎力抽插，每次拔出都好像要把屁眼干脱落一样，能看到屁眼里红嫩的皮肤跟着几吧拔出而被抽脱出来，用力插进的时辰也可以把全部都插到深处，她也开端拼命的叫床了（她的叫声特此外年夜，以至于我经常要用手往捂她的嘴，因为我怕外面的人闻声。而且她的叫声能给汉子很年夜的骄傲感和驯服欲看，不是一般的哦啊之类的，而是「你操逝世我了，使劲啊，我要你操逝世我的BI！」）。&lt;br&gt;</content></item></essay>