<essay><item><title>新娘(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;深夜，大厦内的住客都进入梦乡了，一对年青新婚男女在喜宴后，由两个好友送回家，其中一人先行离去，因我是伴郎，要留下来交待一些事情。&lt;br&gt;我们都有醉意，但新郎醉得特别厉害，躺在沙发上，脸红似关公，却仍然兴奋地大叫我要洞房。&lt;br&gt;站在一旁的我倍感惆怅，我最近失恋了，交待一切事情后，我向一对新人告辞。&lt;br&gt;「阿生，失恋算甚么？我也试过！不要灰心，艳梅有一个表妹，我叫她介绍给你，老婆，替我安慰阿生，介绍你表妹给他吧！」新郎说完，沉沉大睡。&lt;br&gt;二十二岁的新娘李艳梅，有六成醉意，平时本已艳压□芳的她，由于高兴，又化了妆，此刻简直美若天仙。&lt;br&gt;她身穿一件低胸晚装，魔鬼的身材半露，上身的两条吊带突出她那幼滑而雪白的肩和背，下身那开叉似的旗袍，使她骄人的美腿表露无遣，如此佳人，使我又羨慕又□忌又悲哀！&lt;br&gt;李艳梅假装生气喝叫丈夫入房去，没有回应，她打他的脸，拧他的大腿，也没有用，便弯腰抬起新郎的头，对我说︰「麻烦你帮忙抬这蠢货入房！」&lt;br&gt;看着新娘艳如桃李的脸颊，晶莹欲滴的水汪汪大眼楮，似火的红唇而又含情带笑，我在刹那间惊为天人，我反而靠我近她，突然心中一阵狂跳！&lt;br&gt;看见弯腰的新娘一对人间极品的乳房，完全外露，白里透红，涨满，巨大结实！她努力在抬丈夫的头，一双大豪乳在我面前沉甸甸地荡来荡去。&lt;br&gt;她那半醉媚眼在斜视，好象在说︰「还不快些……」&lt;br&gt;我兴奋地脱下裤子，拉下新娘的内裤，手抱她腰肢一收，另一只手握住阳具一插，新娘骚叫一声，两只大肉弹在狂跳，被我两手力握，她扭动屁股在挣扎，我则狂吻新娘的小嘴，不能自制地向她侵犯。&lt;br&gt;「你在想甚么？还不快些……帮忙，算了，就让他在沙发上休息吧！」&lt;br&gt;李艳梅放下新郎的头，坐在另一张沙发上说︰「你那前度女友，又怎比得上我表妹人材出众，别担心，过两天介绍给你！」&lt;br&gt;我如梦初醒，在幻想中惊醒，不安而内疚！&lt;br&gt;我坐在新娘前面，点上香烟，心情逐渐平静，却忽然对在沙发上烂醉如泥的新郎十分愤怒，洞房花烛夜他竟然……&lt;br&gt;在闲谈中，我告诉新娘子，如今每个男人在结婚之前多数有性经验了，或许嫖妓，或与其它女人做过爱！&lt;br&gt;我的话刺痛了半醉的新娘，使她想起新郎说在几天之前，受了邻居少妇的引诱，而和她做爱。&lt;br&gt;新娘嘲讽地看了我下身一眼，带刺地说︰「你的女友不要你，可能是你阳萎吧！外表强壮的男人，极可能是太监！」&lt;br&gt;她狂笑得双□波涛汹湧，一边的吊带下滑至腰，一只胀卜卜乳房现了形，挺立，壮观而迷人。&lt;br&gt;我看得呆了，心想︰「我是否太监，你一试就知，说不定使你求生不得，求死不能！」我见新娘闭上双眼不动，一双大乳挺立在我面前，看得我的火炮在裤子内挣扎跳跃。&lt;br&gt;我忍无可忍，酒又壮了我的胆，她的闭眼和刚才豪放的言论，使我悄悄跪在新娘身旁，以手指拨弄，轻揉她的乳头。啊！乳头粗硬如莲子了，两只大肉弹骚动了，后浪推前浪地起伏不已。&lt;br&gt;我双手力握乳房三分之二的圆周，顺势拉倒她，新娘半裸仰卧在沙发上了，我用手搓揉，用嘴吮乳头，不能自制地在把玩。&lt;br&gt;新娘显然不知发生甚么事，壮大了我的胆，我另一只手在她幼滑双腿之间，进侵穿透她的内裤，抚摸一片湿润的阴户。&lt;br&gt;李艳梅知道我在侵犯她，便挣扎起来，整理好衣服，也不责骂我，只是说︰「我要睡了，太夜了，你走吧！」她步伐不稳地走进卧房，我也清醒过来，惭愧地走向大门。&lt;br&gt;已经是深夜二时许了，窗外吹来一阵南风，吹去了她身上的闷热，转眼之间，她被吹得眼倦欲眠，欲睡还醒，脑海似梦非梦时，见到那醉倒在沙发上的丈夫，笑嘻嘻地走进卧房，说要洞房。&lt;br&gt;新郎一手把李艳梅腰肢抱住，一手伸入她的内衣，搓揉着她的乳房，他一面情意殷殷，诉说那单思之苦，李艳梅亦向丈夫伸诉新婚夜的孤眠独枕。&lt;br&gt;新郎急不及待把李艳梅的衣裤尽地解脱，然后分开她双腿放在他肩膊上，用手抚摸她的阴户，还不时挑逗那两片阴唇，新郎这时半跪在李艳梅下身，扶正他的阳具，放在她阴户外，他不是立即插入，只是在李艳梅的阴唇，阴蒂旋转活动。&lt;br&gt;李艳梅咬紧牙关，刁了新郎一眼，使劲把屁股朝上一挺，他那根阳具，就趁势冲开了阴唇，长驱直入。&lt;br&gt;在新郎全根进入后，倒把李艳梅弄得有点刺痛，她张眼一看，一个赤裸露体的男人紧抱住自己，但不是自己的丈夫。&lt;br&gt;惊愕的李艳梅，心房卜卜在跳，高声喝问︰「你是谁？」&lt;br&gt;只听对方气喘气急的回说︰「李艳梅，是我呀！」当她听到了声音，已经知道是谁了！&lt;br&gt;「你是阿生吗……？」说时，她感觉下身有点异样，低头一看，嘿！一根硬直的阳具正在自己阴户内。&lt;br&gt;我以全身之力下压一插，在新娘泪水直流的呼喊中，刺破了她，李艳梅知晓我在侵犯她，她一来害怕不知如何反应，二来丈夫在新婚前还和女人做爱的一幕驱之不去，最恨是新婚夜他竟然沉沉入睡，&lt;br&gt;李艳梅感受到痛楚时有点后悔，挣扎地大叫︰「阿生，你在干……甚么？……呀……」&lt;br&gt;我狂妄地吻吮她朱唇，使她出不了声，再两手用力握住她一对乳房，如洗衣般推磨力擦，痛得她杀猪般惨叫，一切快如闪电，新娘像跌落人间地狱般叫喊，眼楮睁得快要凸出来，她头部猛摇，双脚乱踢而大屁股猛扭。&lt;br&gt;然而不久，她娇喘呻吟，她闭上双眼力吻我，我忍不住向新娘射精了，溶巖般热流的冲击使她完全清醒，意识到行为的荒唐，和后果的严重，她疯狂挣扎，无比恐惧地大叫︰「不要……不要在我体内……射精呀！」&lt;br&gt;她的叫喊多迷人，她狂摇的两个乳房多壮观，却被我力握至不能动弹，她狂扭屁股，却被力压，无法摆脱我的阳具，并且在我发射中仍力操而旋转，使她的高潮继续扩大。&lt;br&gt;她全身发软，反而抱紧我，直到我发洩完，才虚脱不动，泪水静静流下，表情却无限满足，形成强烈的对比。&lt;br&gt;这件事发生后不久，李艳梅介绍了她表妹给我，我为了忘记李艳梅，对她的表妹热烈追求，加上我有一份高收入的工作，不到半年我们便结婚了，过着颇为快乐的日子。有一天，我和陈大志到餐厅喝咖啡，问及他太太李艳梅，陈大志愁眉不展，许久才说︰「一个如此天生尤物，竟是性冷感，由第一次做爱开始，她从来没有呻吟过，半年多了，再这样下去，恐怕只有离婚收场了」&lt;br&gt;我惊讶不已，我在想︰「怎会呢？那晚我代他洞房，李艳梅那淫态，和要生要死的情景，至今历历在目，」我不敢再追问下去。&lt;br&gt;过了个多月，我和太太吃完晚饭，李艳梅突然到访，不见半年多，她更见丰满成熟而善解人意，使我不能自制而有非分之想。&lt;br&gt;但她一脸愁容，看她目光幽怨而烈火般的眼神，使我恐惧又兴奋，她和表妹倾谈日常家事至深夜，直到表妹疲乏去睡，才吩咐我︰「阿生，替我送艳梅表姐回家」&lt;br&gt;李艳梅未走，那烈火般的眼满含怨毒，她表示要和陈大志离婚，理由是不愉快，她没有快感。&lt;br&gt;她说︰「自从那晚和你……之后，我每次和他做爱，总是看见你，心中充满内疚和犯罪感！我决定离婚，你肯要我吗？」&lt;br&gt;我感到荒谬，我已有太太，根本不可能。但是，李艳梅已在我面前脱光了衣服，摇动胸前那对乳房和屁股迫近我，她兽性大发，扯裂我的裤子，我忍不住阳具高举，却拒绝她！&lt;br&gt;她发怒了，冲动地要到厨房取菜刀自杀，我自后抱住那怨妇，她浑身的热力，高耸的乳房和丰硕的大屁股，使看我的阳具坚硬如铁，强力磨擦她的大屁股，再看她挣扎时，两只胀卜卜的乳房击起滔天巨浪，使我忍不住用手把玩力握。&lt;br&gt;那怨妇笑了，转过身来，狂吻我。我双手抓住两个乳房不放，突然间，怨妇手握我的阳具套入她阴户内，结实的乳房拍打磨擦我着我，吃吃地笑，淫贱地喘息。&lt;br&gt;我恐惧地推开她，反而被她大力推躺在沙发上，她飞跃压住我，阴户吞没我的阳具，坐紧使我不能摆脱，然后闭上眼一上一落，一前一后挺进力磨，无数的乳花如雨点般攻击我脸颊，加上她凄迷而淫贱的叫喊，我失控了。&lt;br&gt;我狂吻她小嘴，阳具不停向上挺进，那些淫水涓涓湿透我双腿，我疯狂地抽插，力握乳房至变形，向淫贱的怨妇在射精。&lt;br&gt;怨妇兴奋地笑了，雪白的大乳上的汗水下滴，她双乳自半空强力压下，力磨我胸膛，喘息低叫，接受我尽情发洩之后，怨妇伏在我身上不动。&lt;br&gt;突然间，我看见美娟站在我面前，充满了愤怒，震惊和疑惑，她以为在发恶梦，但事实摆在眼前，不禁尖叫︰「你们在干甚么呀？」泪水自她眼内湧出。&lt;br&gt;我一跃而起，万分惶恐，李艳梅赤裸爬起来，羞愧得无地自容。&lt;br&gt;「老婆……我们一时……冲动」&lt;br&gt;我尚末说完，太太已夺门而出，边跑边大叫︰「我不会原谅你们，阿生……我要和你离婚！」&lt;br&gt;我想追巳太迟了，看一眼李艳梅，我愤恨地说︰「我明白了，你自己婚姻失败，却故意来砍坏我的幸福，你这变态的女人！」&lt;br&gt;「究竟是谁破坏谁的幸福？要追究的是我，不是你」李艳梅痛苦地笑。&lt;br&gt;当初就因为我一时冲动，在李艳梅新婚之夜和她洞房，使她内疚而产生性冷感，使她婚姻不愉快。我上前为她整理身上的衣服，然后送她回家去。&lt;br&gt;美娟回娘家暂住，总是回避我的探访。&lt;br&gt;我不时打电话到岳母家中去，劝老婆不可一时冲动抱恨一生，但她只是冷笑，最后还挂了线。&lt;br&gt;一方面我苦劝老婆回家，一方面应付李艳梅的纠缠，&lt;br&gt;夜深人静，我又失眠了，李艳梅打电话来，说她在情夫家中，他们正在做爱，从电话中传出她的笑声和喘息声，我因李艳梅说对方做爱很久也不射精，而心有不甘，也受了好奇心的驱使，决定按她说的地址，上门看个究竟。&lt;br&gt;李艳梅开门招待我，她秀发凌乱，一身酒气，脸如桃李，似醉似醒，身穿一件薄纱睡袍，竟没有内衣裤，睡袍似被汗水湿透了，两个乳房浮现，连下身的小山丘也清澈可见。&lt;br&gt;此情此景，的确使人无比兴奋，我想起在电话中传出的淫荡声，不禁痛恨她的情夫，她又不是我老婆，想通了我转身回家，因她太得意了。&lt;br&gt;「我早就知道你会来，刚才，他呀！太勇猛了，也难怪，二十多岁而已，哈！他如今像猪一样熟睡了！」&lt;br&gt;我若无其事入屋，接过一杯啤酒，一饮而尽，便索性自己到冰箱去拿，当望向李艳梅，她已醉倒躺在沙发上，看那双乳向天怒挺起伏，看她双脚微张，凌乱的秀发，一副满足的神情，我心中只有妒忌和怨恨。&lt;br&gt;我要看看那个情夫是否三头六臂？&lt;br&gt;进入卧房，一时找不到电灯开关，凭借夜色，隐约见到一个人仰卧在床上，太过分了，竟然用李艳梅的被单遮蔽着身体，我有点醋意。&lt;br&gt;我推他不醒，决心剥光他，看他的阳具有多长？有多粗？&lt;br&gt;扯下一半被单，不禁大吃一惊，他身上竟然有三十六寸的乳房，而且载上胸围，我想起泰国的人妖！便想作呕！仇恨使我扯下胸围，果然是一对胀卜卜的乳房，用力一握，弹性更胜李艳梅，当然啦，他本来就是男人，他是靠整容外科手术，来改变自己的身材！&lt;br&gt;但他双手放在头部，我看不见他面貌，当被单全被我拉下时……我倒退两步！&lt;br&gt;他竟然把下身也……&lt;br&gt;我大惊而跳，我最痛恨便是不男不女的人妖！&lt;br&gt;我走向房门，但见他比我更快，挡住去路，见他胸前双乳摇曳，我心胆皆裂，我想走，但他阻挡，相方互相对峙时，那人把卧房灯制扭动。&lt;br&gt;卧房灯火通明，那……那不是李艳梅好友秀莲……原来她们……&lt;br&gt;我明白她根本没有所谓的情夫，而是故意刺激我。&lt;br&gt;秀莲上前把我衣服剥光，推我仰卧在床上，头部埋没在我两腿间，以迷人的小嘴狂吞暴怒的大毒蛇，使我全身发滚，十分兴奋，不能自制地狂握她的大乳。&lt;br&gt;突然间，她身向上移，正面压住我，我目睹一对胀卜卜大乳，双手力握，她痛苦地笑，一手抓住毒蛇的头，对准目标一塞一坐，一阵灼热湿滑使我狂叫！&lt;br&gt;秀莲策马狂奔，一身香汗淋漓，一双大乳上满是汗水，如两个小皮球般，在狂抛中水花四溅，看得我呆了，看她的淫笑，听她的叫春，我忍不住向她射出密集的炮火。&lt;br&gt;她也支持不住，全身向我压下，两个大乳凌空而落，我两手力握不住，索性用口咬住一个乳房，使她在喘息中怪叫，伏在我身上不动，全身却产生间歇性的抽搐，朝天的大屁股左摇右摆。暴风雨后，各自如惊弓之鸟跃起，如比赛般穿回衣服，男的如小偷般迅速溜走，女的窜入浴室消灭做淫妇的罪证。&lt;br&gt;事后李艳梅没有找我，好象没事发生，我亦不敢再纠缠她。&lt;br&gt;我虽然和美娟和好如初，但我感到她心中仍有不满，偶而她会翻旧帐，和我吵架，怒而返外家去，我亦习以为常。&lt;br&gt;最近搬来一个新邻居梅先生，他快将和女友结婚，梅先生介绍过他的末婚妻给我，一个二十一岁的少女，不美也不丑，身材却是一流，然而，另一个年约二十多的女人，也常出入梅先生家中，此姝美艳迷人，身材惹火高大。</content></item></essay>