<essay><item><title>贤惠姑妈变骚妻1-9(7)</title><author>床上伴侣</author><content>「臭流氓！大混蛋！哼，睡觉都不放过我，还用那根坏东西欺负我，刚才玩命折腾我一个多小时，还没占够便宜！不理你，不让你碰了！哼……」&lt;br&gt;果不其然一场笑骂随之而来，我跪倒在床边，愉快地享受着来自她的抱怨，我只坏坏地笑着，由她抱怨，谁知说着说着，竟变成了撒娇；「臭老公，坏儿子，下午接人家进房，就按倒人家脱裤摸奶，肏了人家的小嫩穴，捅了人家的小嘴儿，哼……被你玩命干了1 个来小时，还射到人家肉洞洞里，切，人家睡觉休息休息吧，你还拿那那个坏家伙，欺负人家的小嘴……你坏……你缺德嘛……」&lt;br&gt;这时姑姑已经完全清醒，她眼中带喜，又怜惜地望着我胯下坚硬笔直的性交神器，温柔地用玉手上下抚摸了数下才娇滴滴的嗲到：「哎呀呀，幸亏刚才人家反应快，不然就差点咬这宝贝了，那样看你，以后还怎么欺负人家！哼……」&lt;br&gt;「好了，好了，好媳妇，瞧瞧这是高兴，还是生气啊？是在夸我，还是在骂我我啊，我怎可看着您是，嫌我肏的不够呢！连侄子都让干的坏妈妈，嘿嘿！」&lt;br&gt;我温柔地点了一下她的鼻尖说道；「哼！坏人，缺德鬼，让你干，让你干，人家都把身子给你了，害怕什么嘛！」&lt;br&gt;见状貌似又要开打，但我还有正事要问呢，我顺势挡住粉拳说，收起了坏笑，稍严肃地说：「且慢！邮件是我需问清楚妈妈，您再打不迟！」&lt;br&gt;姑姑见状也正经起来：「怎么？宝贝，什么事啊？你问啊！」&lt;br&gt;「就是我感觉，您这次回来，从里到外变化真的好大！打您一出接机通道，看到您第一眼，我就感觉比以前开放多了啊，那穿着，那搭配！刚才在床上挨肏时也淫荡很多，甚至，甚至……您裹鸡巴的水准都到了极点啊！以前连舔鸡巴都不主动，肏屄都不让大屁股，现如今怎么变化那么大啊？」&lt;br&gt;我顿了顿接着说：「我，我想知道您怎么变化这么大啊~ 这让儿子有点反应不过来啊！」&lt;br&gt;此刻我满脑袋都画满了问号说完话就充满疑问地望着姑姑，听到我的疑问姑姑可爱地翘起下巴说「哼哼，人家一直就是这样啊，只不过你没发觉而已啦，切！」&lt;br&gt;「胡说！你第一次给我裹鸡巴，牙齿还差点咬着龟头呢！您瞧您现在，舔两下就我鸡巴就出水了，我插在您嘴里，就跟插到屄里一个样，暖谑谑，湿糊糊地，滑溜溜的舒服极了！」&lt;br&gt;姑姑俏皮地低下头说「这个……这个……你真想知道！」&lt;br&gt;「当然了，这是为什么啊，是什么让您变化这么大啊？」&lt;br&gt;我追问道「嗯……其实，我是遇到贵人了，是她给妈开导通了，还教了妈好多性方面的事，还有……还有……许多怎么伺候你们那根臭棒子的技巧！」&lt;br&gt;姑姑羞涩的说「啊？他是谁啊？这么善解人意，简直就是上天派给我的贵人啊，我可得好好感谢感谢她呢！亲亲老婆，快说，快说！」&lt;br&gt;我惊叹到姑姑开始叙述起来「妈有一个无话不说的好同事，叫秦君怡，她也离了婚一个人带着孩子过，和你差不多大的孩子，晚上我们躺在床边，聊天，聊着聊着就说起了性，问我没男人，怎么解决，有没有外面找人什么的。」&lt;br&gt;我打断姑姑说「那您怎么说的，有没有说，侄子给您的骚屄开苞了，我给您肏了什么的」姑姑笑骂道「臭流氓，臭流氓！你当妈是什么人，人家就在亲亲老公面前发骚的，哼，别人面前妈可是正人淑女呢！」&lt;br&gt;姑姑接着说「嗯，我能怎么说呢，那我就说平时都是自己扣扣就完了呗，自从你姑父死了就没被别的男人的大肉吊肏过呢！说着说着吧，不知道怎么就扯到他儿子那了，说有一次，学校老师叫她过去谈话，老师说，她儿子因为偷摸女同学的屁股和偷窥老师的胸部校保卫干事给逮到了，要给处分，还把她儿子说得体无完肤，说得好像她儿子就该马上枪毙一样！君怡当时也很诧异，有点儿不敢相信！可是老师又这么说不得不信！然后她就只能先赔礼道歉啊，恳求学校放过她儿子！」&lt;br&gt;「然后呢……」&lt;br&gt;我追问道「然后，君怡就发现儿子确实有这种早熟情况，经常发现儿子瞄着自己的胸部，每当自己蹲下去捡东西时，总是看到有双眼睛看着自己的屁股！君怡发现了就简单粗暴的骂了她一顿……谁知道，慢慢地，她儿子变得不爱说话，包括和君怡也不说话！也不愿意和别人交往，成绩也下降很多！最令她意外的是有一天她回家发现儿子躺在床上一动不动，原来是受不了同学的白眼和妈妈的不理解，不想活了！这下可深深滴触动了我的那个同事！一个本来品学兼优的好学生只是在青春期没有得到正确的引导是多么危险啊！她下定决心要放下架子跟儿子交朋友……谁会想到，慢慢地，她儿子竟然，竟然，提出要和她干那事……特别出乎意料之外！可是君怡想想，那次儿子的自杀，什么伦理道德都在这面前垮塌啦！」&lt;br&gt;「君怡阿姨妥协了？同意了？」&lt;br&gt;姑姑点点头，说「我就问她，你怎么能这么快就接受了那孩子的无理请求啊！你可是她的妈妈啊！君怡说，我有什么办法呢！我怕她再出危险啊！为了她我能付出一切，要是在儿子的安全健康和伦理之间选择，我会丝毫不犹豫选择儿子的健康的！然后她俩就那个了，她亲自给儿子开苞，讲解女人的生理构造，并且，并且……手把手地教她儿子如何……如何撸开包皮……如何插入……阴道，最后慢慢的他和儿子也就越来越过分，现在根本就像夫妻一样，谁睡在一起，一起逛街，一起洗澡。哎……我当时听了特别受震动！没想到真的可以这样！」&lt;br&gt;她还说，「她儿子那块特别长，快有25厘米了，跟外国人的鸡巴似的，像驴一样，而且还粗得不行，像小号擀面杖一样，硬起来，捅进去就好像插到心窝子一样爽！而且一肏起来，如果不是君怡求饶，她儿子就一直不停的肏个没完，最多时1 个小时都没有换姿势，连肏几百下！哎……」&lt;br&gt;说这番话时姑妈早已没有了羞涩和腼腆之情。&lt;br&gt;「那这个秦阿姨可是真够开放的，她儿子真是幸福啊！」&lt;br&gt;我入神地自言自语到！&lt;br&gt;「我后来又问她，你难道就决定后半生都交给你儿子了？让她的大鸡巴肏干你后半辈子了？你猜她怎么回答的！」&lt;br&gt;姑妈问我道！&lt;br&gt;我被突然问了一激灵，顺嘴就说「嗯~ 哦，什么……该不是，她儿子向她求婚了吧！」&lt;br&gt;姑妈双眸圆睁惊讶地说道「坏，坏，你们这群臭小子，怎么都往一块呢！竟折磨我们这群老娘们儿啊！」&lt;br&gt;，然后她撒娇似的拍打我的胸口我赶紧求饶「娘啊，娘啊，这哪能怪我们呢，这景色实在诱人，我等小毛儿孩儿怎能抵挡呢！」&lt;br&gt;说话时我手指了指，姑妈丰满的胸部不等姑妈再次攻击我，我就反问道「然后呢？君怡同意嫁给他！」&lt;br&gt;「哪有那么容易认识，她也矛盾了很久很久，她考虑的很多，很现实的问题，比如如何生活，如何面对亲戚朋友啊！甚至如何面对她以前的老公！但是最后还是她对儿子的爱占了上风，那种快感是普通男人给不了的！只有儿子，母子之间！」&lt;br&gt;姑妈顿了顿接着说「然后，我当时特别惊讶，她们还可以这样！我的心理负担一下子就放下了！我说当初老看到她儿子跟她一起腻乎呢，有时还摸奶捏腚的！接着后来几天，我俩在一起，总是聊这些，她就问到了你，问你有没有交女朋友，青春期有没有问题什么的！既然秦阿姨都跟我这么坦诚，我也就没瞒着！就把，我给你撸鸡巴、捅屄眼，插嘴的事说了！」&lt;br&gt;但心里的疑虑和对未知的迷茫仍然缠绕我心头！君怡她似乎看出了我的疑虑，劝我说「芳，你别老拿自己当他的姑姑，那样会让你加重心理负担的！你要放心大胆的去爱，去呵护你家的小宝贝，你看，我们是亲生母子，她是从我的屄眼儿爬出去的，我如今什么都给她了，现在都什么年月了，想什么世俗，背什么伦理钢厂，咱们娘们儿千百年来就是这么忍着，苦着，咱们死了男人，一个人就得守寡，就得屄里痒痒只能自己挠挠，不能找汉子给咱们通通，妈的，凭什么，凭什么他们爷们就可以随便干咱们女人，这不公平！与其找再找个爷们提着肉棍肏咱们，还不就用咱们自己肚里爬出来出来的那根，多踏实啊！你说是不是！」&lt;br&gt;姑妈说道「我被这番话彻底雷到，这番话完全放开了我心中的紧箍咒，一下子好像峰回路站，找到了答案似的！我把我们乱伦的状态向君怡详细的说了，我满是疑虑地问，我该怎么办呢？」&lt;br&gt;君怡坚定的鼓励我说「芳，听我的，给你儿子一个信息，告诉他，你爱他，愿意把你的的全部交给他，想恋人一样交给他，全身心的交给他，像夫妻一样！让他们知道你是作为一个女人给了他的，是她唯一的女人！你想想，如果这样，对于他们小男人来说，这是一份多么沉甸甸的爱，亲情+ 爱情，他们会负起责任来的！」&lt;br&gt;她最后给了我一个建议，让我表明我的态度，给你一个暗示让你做出表态，试探试你！如果你上钩了！那就让我把身体，和内心都交给你，做你的女人！甚至她说……她说……&lt;br&gt;话说了一半，突然姑妈变得吞吞吐吐，有些不好意思，这却让我有些不解，刚才姑妈一直神情自然放松，叙述时丝毫没有腼腆害羞之情，不知道为何现在如此不好意思呢？&lt;br&gt;我急迫地追问「妈，您快说，君怡阿姨她说什么，她说什么？」&lt;br&gt;姑妈羞涩的低下头，像少女般不好意思地说「她说，她说……让我全部都交给你，甚至，甚至，……包括……包括，子宫，包括子宫都交给你！给你生儿子，让我……让我给你生孩子，做真正的夫妻……」&lt;br&gt;听后我激动的抱着她，紧紧地紧着她！&lt;br&gt;虽然她在别人眼里是姑妈，可在我心里她是我的女神，一个全身心都交给我的女神，一个肯为我生儿育女的女神，一个我可以天天把肉棒插到她屄缝里的儿子女神！&lt;br&gt;她像猫一样温顺地在我怀里微微抽泣，激动的泪水在我俩心中一同流下！姑妈随后低声说「后来，就有了你看到的那封信……后来，你就向人家求婚，再后来，……人家就全身心的嫁给了你……全身心的让你肏遍了人家的上下两个洞口！」&lt;br&gt;我激动地扶起怀中的她，双眼对视说「我知道，妈，我知道！」&lt;br&gt;激动的泪水已经从心中涌出，无法抑制地从我俩的双眼中流出，打湿了脸颊，同时也在心中深深地刻下，彼此相爱永远，彼此不停肏屄的印记！
第08章 甜蜜恋爱乱之深，娇美表妹突现身&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;「咕嗞……咕嗞……咕嗞……」&lt;br&gt;潺潺的水声在安静的空气中传播，传进了我的耳朵，朦胧中的我听到断断续续的声音，那是种使让听一下就会脸红的水声，是那种添得口水四溅的声音，哦不，仔细一下！&lt;br&gt;那是肉棒在充满唾液和淫水的口中搅拌的声音！这种神奇的感觉酥麻温热，快感一阵阵地从鸡巴一下子就传到了大脑！&lt;br&gt;在0.00000000001 秒得瞬间，大脑皮层发出了一个极强的信号，驱动我睁开睡眼朦胧的双眼，看！我的小宝贝妻子，正如饥饿的小猫找到了牛奶一样，骚浪的睁着双眼，口中不断用舌头搅拌着唾液吸吮这我的鸡巴，一次次的没入她的口中，一次次如同巨龙出水一般吐出来，就这样一出一进，棒身占满了唾液、淫水的混合浓浆，吐出来吸进去，吸进去吐出来，不断重复，姑妈的嘴好像是唾液浓缩机，原本稀薄的汁水，在姑妈不断频繁的吞吐后变得更加粘稠，夹杂着些许气泡流淌在姑妈的美丽下巴上，有一些淫水早已湿透了床单，她还不断扭动着大屁股配合，那肥硕的肉体被纤细的腰肢连接，完美地衬托出优美的臀部曲线，傲人的巨乳也被风骚的腰肢带的摆来摆去，两个小樱桃不停地在空中飞舞！&lt;br&gt;姑妈的嘴就是一部挨肏的机器，高效率嘬、舔、吸、吹的如同组合拳组合拳，使我大鸡巴丝毫没有抵御能力「啊……妈，爽死我了！我肏，我插死你！」&lt;br&gt;说着我用力的将姑妈的头按在我的鸡巴上，死死地按下去！姑姑只有「呜，呜，呜」仿佛哭泣似的，也仿佛在欢呼似的，从大鸡巴马眼儿中迎来了我早晨新鲜的浓浆，我似乎都听到了那「咕噜，咕噜」的声音……&lt;br&gt;这一下射的可不轻，我过了劲，赶紧放开姑妈！不出意料，她开始干呕，恶心，但是也吐不出什么，只是满眼涨红，微微看到泪光，但是美丽白皙的脸庞还是带着幸福而且满足的微笑！嘴边仍然挂着唾液和精液，滴里搭拉的，挂满了嘴唇和下巴！&lt;br&gt;看到这一幕我顿感悔意，一定是刚才插得太过用力，于是，我双手托起姑姑的连，怜惜的问道「老婆，老公刚才太用力了吧！没办法，自从跟您在一起乐，我早晨的鸡巴总是又硬得生疼，又痒的不行，梦里都想着肏屄呢！妈，实在是对不起哦，弄疼了您了吧！」&lt;br&gt;她温柔地抚摸着软塌塌的小弟弟，微微摇头，反而关心起我来「不会啊，人家就是你的老婆嘛，这是应该做的嘛，我还怕我的喉咙不够深，刚才委屈了你了，你这个大家伙，实在是太大了，人家的嗓子眼儿太浅，把你的鸡巴头子顶疼了吧？人家以后多练练就好了，保证以后让你舒舒服服地插人家！好吗，亲亲老公！」&lt;br&gt;说完了，看着她似乎有些崇拜地，亲了亲我的下体！仍然一副不满足的样子！</content></item></essay>