<essay><item><title>慾望人生－台湾人妻(完整版)(8)</title><author>床上伴侣</author><content>「我是自己愿意的！」江刑警若有所思的，深深叹了一口气：&lt;br&gt;「男人不坏，女人不爱，还真有他的几分道理！！」我以哀求的口吻说道：&lt;br&gt;「江警官，那是我一时糊涂，拜讬你千万不要让我先生知道这件事，我担心我２个小孩没人照顾」江刑警带点严肃的口气说：&lt;br&gt;「他现在畏罪潜逃！而最近２个月左右的通联记录显示，只有妳最密集与他通话，要不把妳列为协助追查他归案的主要对象，是不可能的，上警局作笔录是无法避免的了！！」我以哭泣的语气哀求：&lt;br&gt;「江警官，拜讬你，千万要帮我这个忙！我真的不能让我的家庭破碎！」江刑警说道：&lt;br&gt;「我相信妳真的不知道他的下落！但是如果一个月内抓不到人，妳知道的警政单位内部一定会召开会议检讨，忽略了妳这个重要追查来源，我很难对上面交代！也无法自圆其说！」&lt;br&gt;我无言以对！毕竟江警官所说的确合情合理，他不可能为了一个没交情的陌生人而丢官的。江刑警沉默了许久，终于又开口了：&lt;br&gt;「这样吧！我冒个风险，提出一个交换条件，看你愿不愿意，我强调喔！这是个交换条件，没有强迫的成分在，你好好思考后再回答我！！」&lt;br&gt;有如看到黑暗中的一道署光，我急忙说：「我愿意！」江刑警难得露出一丝笑容的说：&lt;br&gt;「我都还没说，妳怎么就答应了？！」瞬间我脸红感到不好意思。江刑警接着平静的说：&lt;br&gt;「其实我老婆也因为我忙于公务，忍不住寂寞而跟人跑了！！」我很讶异他为何要跟我这个初次见面的女性说出这种让男人很不堪的往事。&lt;br&gt;江刑警：「也因此造成了我有一个永远打不开不为人知的心结！」&lt;br&gt;江刑警：「妳假装是我那个跟人跑掉的老婆，跟我上一次床，我就心甘情愿冒这个风险！」我惊讶到有点不敢相信自己的耳朵，不禁重复反问：&lt;br&gt;「假装是你老婆，跟你上床？」&lt;br&gt;江刑警：「对！只要一次就好，事后妳我都要当作没有发生过一样！妳肯吗？！」&lt;br&gt;我当然肯了！我对这个江警官第一印象也不差，不要说上一次床，只要不被老公知道我跟黑仔不可告人的丑事，就算再为难无理的要求我都会答应的。&lt;br&gt;我如释重负的说：「我愿意！但江警官你可要说话算话喔！」&lt;br&gt;江刑警：「我是警界人员，这个提议对我也是一种风险，我说话算话！今天我找妳的事，妳的店员小妹一定会传出去的，妳老公那边我也会帮你圆谎的！！」&lt;br&gt;如洗三温暖一样的，一瞬间轻易化解了我所有的忧虑，我衷心的说：&lt;br&gt;「江警官真感谢你！」&lt;br&gt;江刑警：「不用感激我！这只是一种交易，可是为了能消除我老婆跟人跑掉的心结，所以这次上床，可能会比较不寻常喔！妳要有点心理准备才好！」&lt;br&gt;我有点哀怨的说：「反正我与黑仔这个秘密糗事你都知道了，我也不需假装自己是个三贞九烈的女人了。」&lt;br&gt;江刑警：「那好吧！你找个方便的时间，再打给我，这是我的名片，妳该回去了，不然妳那个店员小妹可能会大惊小怪的。」&lt;br&gt;我接过名片一看，江警官的官阶果然如他外表展现的一样，是缉毒部门的高阶警官。&lt;br&gt;（另类角色扮演的震撼）&lt;br&gt;隔天江警官很贴心的在非我当值的时段，再次到了店里，履行他的初步承诺。他很世故又技巧性的替我掩饰与圆谎，真不亏是一位干练的警官，经此一来，我担忧东窗事发的的疑虑几乎已全部消失了。&lt;br&gt;过了几天我找到洽当空档时间就拨电话给江警官，地点约定在晚饭过后，一家五星级饭店的交谊厅内。&lt;br&gt;由于地点是在高级饭店，所以我当天也刻意穿着打扮成端庄典雅，既成熟又不失风情的都会女子。&lt;br&gt;映入眼帘的交谊厅偏僻角落里，桌上依稀有一瓶红酒，江警官已独自一人先行自斟自饮起来。&lt;br&gt;江警官很绅士的帮我拉开椅子，让我方便就座。江警官温和的说：&lt;br&gt;「先喝点酒，消除一下彼此的陌生与紧张吧！」说完马上在高脚杯上帮我斟上了红酒。&lt;br&gt;一边喝着酒，让我大吃ㄧ惊的言语，逐字的从江警官口中，慢条斯里又不失清晰的讲了出来。&lt;br&gt;原来跟他断了音讯，跟男人跑掉的老婆，半年后有音讯了，却是一个意想不到的包裹，江警官接着要我打开放在餐桌上的牛皮纸袋，近百张的春宫自拍大胆煽情程度，令人咤舌！相片中女主角淫荡到浑然忘我的表情丝丝入扣，媚眼如丝的诱惑，绯红脸庞的需求暗示，连身为女人的我，都可以轻易感受到相片中，女主角等待男人硬挺肉棒来宣洩的渴望，与高?到无与复加的强烈饥渴表情神韵，实非文字所能描述。令人过目难忘的真实，喧腾一时港香艳照门的相片与眼前的相比，简直小巫见大巫，各种特写镜头，极尽荒淫之能事，却又是那么的清晰，更夸张的是有些口交前的肉棒，上面还残留大量精液与女人的白色带状物，相片中的女人一点也不以为意的，照单全收整根含入，全神贯注的陶醉在口交的乐趣里。&lt;br&gt;特写镜头中有些是性器官捅入的特写，不管是采取何种姿势性交，每张几乎都是流水潺潺汁水氾滥到沾黏在男女双方的阴毛上了，雪白的女性膧体被黝黑的肉棒尽情又粗暴的交合着，私下做个比较，这根肉棒虽然不小，比黑仔那支却有点相形见拙，忽然间我发现肉棒应该有两支才对，肤色跟尺寸有些差距，我不禁更加瞠目结舌的，从心中喊出：「３Ｐ！杂交！」&lt;br&gt;江警官好不容易迸出一些话来：&lt;br&gt;「这个就是我老婆！神韵长的跟妳很像吧！！」说完就将跟前一大杯红酒一饮而尽，可能喝的太急了，还差点呛了出来。&lt;br&gt;原来他老婆跟人跑时，有袭捲家里的上百万现金与金饰离开，半年后被挥霍殆尽了，那个男人竟然还拍了这些相片来威胁恐吓他，要江警官拿出一比不小的金额赎回这些相片，否则不但要公布相片，还要将江警官的老婆卖到私娼寮去，让千人骑，万人压。原来江警官的老婆勾撘上的也是像黑仔这样的地痞混混，他老婆担心情夫知道她老公是警官而心存胆怯不敢继续追求，所以从头到尾都瞒着那个情夫，才导致太岁头上动土的荒谬戏码。&lt;br&gt;江警官费了一番功夫的救出他的老婆，情夫＆情夫的共犯朋友（３Ｐ相片中另一个男人），却得到风声，而透过偷渡管道潜逃到大陆去了。江警官他老婆经此教训，无颜面对娘家与丈夫，离婚后，就只身移民到加拿大了。&lt;br&gt;江警官语带挣扎的说：&lt;br&gt;「这些相片就是我近２０年来挥之步去的梦魇，刚好妳长的又跟我老婆很像，妳是最恰当不过的人选了。」&lt;br&gt;我隐约感觉到江警官对我私下早已策划算计好的阴谋说：&lt;br&gt;「江警官，说实话！你老早就在算计我了是吗？」我佩服我自己，有求于江警官，还敢如此的出言质问！想不到得来的却是更震惊的内幕。&lt;br&gt;原来黑仔有吸毒前科，又在龙蛇混杂的风化场所工作，所以黑仔的电话早被监听，行踪也被监视着，警方原想从黑仔这条线索往上追查贩毒集团，想不到还不到收网时，竟发生人命案件，所以不得不提早收网，从警方监听中，警方从黑仔与他的酒肉朋友之间的对谈商量中，黑仔也准备把我玩腻后，再利用与我上汽车旅馆性爱过程中，假借客房服务之便，放他的一位酒肉朋友一起进来玩我，甚至同时也有跟一些私娼寮谈价格了。听到如此劲爆的内幕消息，我不由自主的萎缩身子，一瞬间吓出了一身冷汗，久久无法说出半句话来。&lt;br&gt;江警官理直气壮的问：「现在你还认为我是在算计妳吗？」&lt;br&gt;我心虚的回答：「江警官！真的很对不起！我错怪你了！请原谅我！」顿了顿后。我不安的发问：&lt;br&gt;「那我跟黑仔电话中的大胆肉麻对话，你们警方岂不是都知道了吗？」江警官慢慢点了一下头。江警官以安慰的语气说：&lt;br&gt;「妳不用担心！我以通奸乃告诉乃论罪！身在公门多积阴德，不要随便声张与破坏人家的家庭为理由，已经下封口令，妳与黑仔的对谈录音，因为跟案情无关，就我听过而已，而且怕下属流传出去，我也亲自目睹所有与妳有关的内容已经都被销毁了。」我大大松了一口气之馀，不禁对江警官又感激又害怕的，好像世界上完全没有秘密一样。江警官接着以轻松的语气说：&lt;br&gt;「安心啦！总之有任何后遗症惟我是问吧！来我敬你！气氛不要搞的太严肃了！！」&lt;br&gt;喝了几杯红酒之后，白皙透里的皮肤渐渐的渗出来一些绯红，微醺的样子让我更显的妩媚动人。江警官看着我酒后，散发出诱人的气息，丰满的酥胸随着呼吸喘气起伏，诱人嘴唇擦着粉嫩的唇蜜，在灯光下格外的引人遐想。因为酒精作用，我的女性矜持与布自然也慢慢消失当中，体质也渐渐的敏感起来。&lt;br&gt;江警官眼看时机差不多了，就说：&lt;br&gt;「好了！不要耽误妳太多时间，我们到房间再谈吧！」说完马上买单，坐上电梯，我稍微低着头，慢慢跟着江警官步入电梯。&lt;br&gt;一进到房间，江警官直接往沙发一坐下后，一改一派严肃正经的模样，好像变了一个人似的，马上以命令的口气说：&lt;br&gt;「自己把衣服脱了吧！」&lt;br&gt;我犹豫了一下，还是用颤抖的双手解开外套，然后是裙子。到最后只剩下连身刚好盖住半个屁股的丝质白色衬衣了，Ｖ领设计的性感白色丝质内衣衬托下，洁白似雪的乳沟有一半外露，更添几分隐约的诱惑。&lt;br&gt;房间一下子沉寂下来，只剩下他粗重的呼吸。&lt;br&gt;这时候我也将他当作是我老公的投影，有如任一位偷情被逮到且心怀愧疚的妻子一般，任老公报复式的玩弄发洩不满愤怒情绪，我已经羞愧得无地自容。&lt;br&gt;这种安静让我一段时间不知所措，我一咬牙，隔着丝质衬衣解开了乳罩的挂钩，颤抖着退下了底裤。&lt;br&gt;「接下来呢？我都会照你吩咐的做。」我疑问的道。&lt;br&gt;「妳先手淫给我看吧。」江警官说到。&lt;br&gt;他开门见山的说：「从电话监听内容判断，妳应该很熟练才对。」&lt;br&gt;我以实际行动替代回答，我保持站着的姿势，顺着白色丝质衬衣上沿，下意识的将双手交叉放在乳房上，我双手握住乳房，轻轻的搓揉着，慌张到毫无技巧可言。手指在乳头上来回的摩擦，手掌握住整个乳房不停的抓挤。渐渐的，我觉得自己的乳房开始发热，乳头也挺立起来，轻轻的搓揉已经无法满足内心的需求。继而加大力道上下来回的揉动。我完全忘记了江警官的存在，脑子里面满是各种跟黑仔的激情画面回顾。我用力的揉着乳房，双手将它向胸前推挤，幻想是黑仔的双手再次的在我身上粗暴搓揉。&lt;br&gt;「嗯……」我的嘴中不自觉的发出呻吟。动作一大，左边的乳头从手缝中冒了出来，被正在用力的手指狠狠的夹了一下。「啊……」一股疼痛传向全身，但很快就被更大的快感替代了，彷彿一股电流流遍全身。我将两个乳头都放在手缝中，两个手指夹住它，在抓挤乳房的同时用力的夹它，时而又夹住它轻轻的提扯，让这种刺激源源不断。&lt;br&gt;我已渐渐的习惯有人在旁边观赏的不自在，慢慢融入自我享受当中，此时此刻自己的放纵行为，我已丝毫感觉不到任何羞耻了，乳房里血液在快速的流动，双乳发热，乳头如同开放的花蕾。我将双腿分开，左腿半踏在沙发上，我左手用刚才的姿势握住右乳房，手臂压住左乳房，不停的搓揉。右手从胯下绕过去，放在了小穴上。&lt;br&gt;「嗯……」手指触到敏感的私处，它的温度明显高于身体。此时它已经湿漉漉的了。由于已经留了很多淫水，一些阴毛贴在大阴唇上。大阴唇已经充血，将小穴包裹的紧紧的。&lt;br&gt;我轻轻的分开阴唇，手指上下滑动，阴唇裹住手指，沾着我的淫液。从来没有在床上如此尽兴手淫经验的我，当着外人虎视眈眈的情境下，我竟然抵挡不住这种有点变态的刺激玩法。&lt;br&gt;「啊……啊……啊……」我忘情的大叫，一手加快搓挤乳房，另一手也加快了手指在阴蒂的滑动。一股股快感冲击着我的大脑，身体好像火一样燃烧起来，只希望快点熄灭下去。这是我从来没有接触过的。&lt;br&gt;「啊……」我大叫一身，觉得身体被点狠狠的击了一下，一股热流似乎从身下激喷而出，整个人瘫软在地毯上。&lt;br&gt;过了一会，我才回过神来，发现自己仍然保持着刚才瘫软的姿势，手上沾满了淫液，一旁江警官原本沉毅的眼神却不见了，我只看到一个猛咽口水，眼中有着几许血丝充满冲动的男人，故作镇定的坐在沙发上。依然不动如山。&lt;br&gt;江警官的理智与矜持应该也把持不住了，接下来的言语逐渐的加重挑衅侮辱与折磨的口气：&lt;br&gt;「妳真是个淫荡的女人。」我感到他口气中的所传达的悲哀与愤怒意味。&lt;br&gt;顿时角色错乱的我，也已完全把他当作是我老公在折磨我红杏出墙一样，那瞬间我感到真正羞愧到无地自容的地步。我一下羞红了脸。&lt;br&gt;我无语的地下了头，毕竟刚刚我的放荡真实演出是不可辩驳的。称我为淫妇应该也不为过。&lt;br&gt;他整整脸色后，终于又发出指导命令了：&lt;br&gt;「躺到床上去，张开大腿，把小穴撑开，让我看看！」&lt;br&gt;我趁机脱掉有点碍手的白色丝质衬衣，放在床沿后，往床舖平躺着。江警官夺手抢过那件衬衣，两手用力的搓揉着，好像在发洩埋藏他内心深处许久的宿恨一般。</content></item></essay>