<essay><item><title>贤惠姑妈变骚妻1-9(2)</title><author>床上伴侣</author><content>说时迟那时快，其中那个东北口音的男人笔划着刀向我刺来，我机灵一下转身躲一截，另外的同伙窜过来企图抱住我，我没等他过来就一脚踹了过去，狠狠地踹到了他的鸡巴，那厮顿时捂住下身旁边疼去了！拿匕首的东北人见状赶紧过来再次袭击我，眼瞅着就冲我腹部而来，我下意识用手一档，我的手臂挂彩了！&lt;br&gt;毕竟不是练家子，挡一挡二挡不过三；但是我也还不算反应慢，顺势抓住他的手腕向他的方向使劲掰，他很自然没攥住刀子掉地了。我又故技重施，脚下使劲一踹，另一只没受伤的手臂使劲捶向他的面部！接着他也和刚才那厮就伴去了！&lt;br&gt;就在这不到1分钟的时间里，我简单的解决了他们，但是不能恋战，赶紧跑才是上策，姑姑还算反应快没有彻底被吓瘫，她已经站在了我身后了，我俩飞奔出了小路，正巧有辆出租车停在路边，我俩钻了进去！飞驰而去！&lt;br&gt;坐在车上，惊魂未定的姑姑紧握着我的右手，眼眶中还依稀看到浅浅的一汪泪水，此刻出租车后座上，异常安静，只有瑟瑟发抖的姑姑和亦然亢奋紧张的我！&lt;br&gt;这时姑姑轻抬玉颈，含情默默地望着我还在淌血的左臂，轻柔的抚摸着，莫名的从嘴里吐出一声：【儿子，妈谢谢你！】，我心里一惊，那" 儿子" 两字在引擎的轰鸣下异常微小，但听在我耳中却又无比清晰，在那安静的空间里这小声呼唤，似乎恐怕别人听见似的，我动情的搂住姑姑颤巍巍的身子，紧紧地搂住，我俩两个相拥而泣！我回道：【妈妈，是我不好，来晚了，让您受惊了！】，紧紧的相拥的我们，似乎在这一刻让我们彼此都升华了，原本有些距离感的亲情化成了无比亲密的母子关系，也让我终于天不上了心中那个模糊又空缺的位置，我暗自发誓，她，王秀芳，就是我的妈妈，我爱她！我要始终守护她！让我成为她的依靠，成为她的后盾，幸福的生活！&lt;br&gt;此刻我们都很激动，但是偶毕竟是个爷们，除了内心感动外，自然是鸡动，鸡巴的鸡，呵呵，这0距离的感触，就是那对惹火又惹祸的乳房，现在正紧紧的被我挤压蹂躏着，我故意用身体死命紧紧贴近姑姑，柔软而又温暖的奶子，似乎就像水球一般，在我的挤压蹂躏下听话的紧贴着！还有姑姑身上的肉香，我的鸡巴十分自然的直了，感觉顶得生疼！一跳一跳的！姑姑没有任何察觉~本来不远的路，我们很快就到了。到了家姑姑连鞋都没有换，第一时间就到处翻箱倒柜找止血药和纱布，我托着受伤的手臂坐在沙发上静静的看着姑姑忙活，在家里充足的灯光照射下，姑姑的爆奶在黑色T恤的包裹下特别有型，异常诱人，随着弯腰、蹲下、起身，这些动作，让奶子一颠一颠的上下跳动，乳罩的后背带都清晰可见！三下两下姑姑就找到了所有东西，嗖的一下做到了我身边，那一瞬间，我的妈呀，乳房中总得一颠，上下颤动了3。75下，那真是胸光杀人啊，我不敢正眼看姑姑，姑姑什么都没有发觉，动作迅速的用那棉花一样柔软又纤细手指，轻柔的抚摸给我巴扎，靠，就这样，我的鸡巴又跳了起来！而且姑姑刚才由于着急下意识的就把纱布和止血药什么放在了我的裆部，鸡巴的上边！不时还拿一下纱布蹭一下，拿一下药蹭一下，蹭来蹭去，再加上鸡巴由于刚才的一系列刺激不自主的不断冲血上下跳动，顶得那些东西微微颤动！刚才惊魂未定的姑姑现在已经缓过来了，一切都恢复了常态，这些微微的颤动自然逃不过姑姑的眼睛！&lt;br&gt;她是过来人，她无疑发现了找一些，她利索的给我包扎完，不好意思的看了一下那鼓鼓的帐篷，手就像像触电一般迅速伸手去拿走了摆在我鸡巴上的物品，并低下头令人乞怜的样子羞答答地说：【儿……子，好了，可能还会有些疼，你……忍忍，就会好了……】晕，这话好像一语双关，忍忍？说话姑姑就要起身走了，那一刻不知道哪来的勇气，我不管手臂的疼痛，还挺着15cm的大吊起身从后面抱住了姑姑，死命的抱住！终于大胆说了那句誓言：【姑姑我爱你，我要你做我的妈妈，我要保护你，孝顺您！】我就把我心底的话都掏给了姑姑，姑姑下意识的躲了一下，没有回答我！我这才反应过来，我的大鸡巴还直着呢！&lt;br&gt;坏了！我赶紧退后两步！&lt;br&gt;不一会姑姑说话了：【明明，我明白！你刚才救我的时喊我妈妈，我真的很感动，虽然你不是我亲生，但我从小学就带你，看着你长大，我在你身上的付出，和给我女儿的只多不少，何尝不是像母亲一样爱你呢！儿子，我，我，我，我愿意！我们可以以母子相成，但是你毕竟有亲妈，你要答应我必须像孝顺我一样对你亲妈好！】我高兴的看了看姑姑，说道：「那我们就以母子相称了？哟，好高兴啊，我有妈妈啦！我不再孤单啦！」，我激动的抱起姑姑兴奋地欢呼着！不是要不是手臂的疼痛告诉我差不多了，我可能就把姑姑给办了！等等吧，等等，慢慢来！&lt;br&gt;所以说我和姑姑又近了一步！不，现在是妈妈啦，呵呵，就叫姑妈吧！我的好事还在后面呢！不能着急，我要让她彻底臣服，死心塌地爱着我！&lt;br&gt;第03章&lt;br&gt;***************************************************************&lt;br&gt;我的节奏可能有些慢，我确实是想慢慢地，循序渐进地，肏上姑妈，所以铺垫有点多！我自认为从视觉上来讲，肏，啊，干啥的出现的频率还是挺多的，描写还算细致，所以还请大家多多支持，下章就会迎来第一次插入了！&lt;br&gt;***************************************************************&lt;br&gt;其实玩女人这事不能操之过急，其实大多数女人都是可以顺奸的，玩女人得懂得她们的心，最好不要硬来，乱伦也是如此，否则是要吃苦头滴！搞不好告你的强奸罪，就傻13了！&lt;br&gt;上次意外用大直鸡巴顶了一下她，算是目前为止最为大胆的行动了。我决定一鼓作气进一步逼近，击溃她的心理防线，让她多年未曾湿润的嫩屄为我大发骚水！我要肏我的姑妈！这又是我最新的誓言！哈哈！我好感谢这帮坏人，这帮流氓啊！我和姑姑的关系已经超越了一般亲戚的范畴，进程为更为亲密的母子级别！&lt;br&gt;由于我的手臂在打斗过程中受伤，不时还在隐隐作痛，我请了假没有上学，姑姑每天都细心照料着我，我为姑妈做的付出已经得到肯定，姑妈在家更多愿意叫我儿子，一会说儿子干这个，一会说儿子吃那个，满前忙后，好像自己刚生了我这么个儿子，欣喜若狂！正在青春期的我自从上次隔着奶罩子亲密接触姑姑的那双巨乳后，就一直思念深切！勾画着如何得到姑妈！&lt;br&gt;姑妈居家专门照顾我，不知道是无意还是有意为之，姑妈开始传紧身健美裤在家，就是那种外表亮亮，弹力又紧绷的裤子，女人穿上它感觉就好像没穿一样，但外人卡起来却比看裸体女人还养眼，因为这种裤子要命的勾勒出臀部和阴沟曲线，深深陷入屁股缝中的衣服，紧紧的累着屁股蛋子，显得浑圆又饱满，好想让人吃上一口！正面看，阴沟被衣服勒出深深的驼峰，那缝隙似乎可以让人当时就射出来！姑妈就是这么个穿着在我眼前晃来晃去！看着看着我就不自觉地把手伸到裤子里面撸大鸡巴，上下套弄着，幅度不大，姑妈还是悠闲地干着活，不时儿子长儿子短的的和我搭话！而我眼不离姑姑的腚沟子，姑姑那屁股蛋子，随着姑姑蹲起和弯腰不断地变形，我的套弄幅度不断加大！就在我快射出来的时候，姑姑鬼使神差一回头，令人尴尬的情形发生了，那一刻空气好似凝固，我的手还在我这鸡巴，眼睛还盯着姑妈的下盘看个没完，姑姑注意到我的目光，双手立刻下意识的遮挡，双眼缺木呆呆地盯着我的隆起，死命的盯着，似乎看不到我的存在！&lt;br&gt;关键是不争气的我这个时候竟然射了！过了一会时间，我先打破了僵局，说：【我，我那里痒痒，就，就，我，我去趟厕所……】迅速如闪电般跑进了厕所，这时吓得我鸡巴已经软了。害怕这样的举动让姑姑彻底反感，还没等心里回过神了，就听外面姑姑说：【儿子，妈知道你是在青春期，但是你，你，你还在养病，不能老撸那块儿，得注意身体才行啊！】我羞涩的说：【妈，对不起，我不是故意的，我，我不该看您后面，是我不对，我冒犯您了】~ 慌乱中慌不择言！&lt;br&gt;失败失败！姑姑没说话离开了厕所门口！&lt;br&gt;我看着裤衩湿漉漉的，还想怎么办，这时姑妈请请敲门说道：【宝贝，你，你把这条内裤换上吧，别湿着】，女人真是细心，正解我燃眉之急，我急忙打开门接过姑姑踢过来的裤衩，就在开门瞬间我和姑姑双眼对事，我丝毫没看到姑姑生气的意思，倒是看出一脸的娇羞~ 我心里放心了……&lt;br&gt;可是我的手臂还受着伤，这时我手上一来第一次换内裤，自己还不能独立完成！我虽然万般无奈却也无可奈何，确实左手使不上劲！我只能低声说：【妈，您，您能不能，能不能，帮我换啊？我，我，左手使不上劲，换不了~ 】，姑妈沉默了几秒钟，说：【我，我，嗯，那好吧！但是你要答应不许再呼吸乱想姑妈！】，姑姑推开厕所门有些不知所措，但是还好没有忘记干什么，她慢慢帮我把裤衩退下，放到一边，顺嘴说了一句：【哇，这孩子一下子射那么多】，言毕姑姑脸颊立刻顿生红霞！估计她自己也没想到会说出这样的话，呵呵！我不好意思的说道：【对不起，妈，我，我……】我半天我啥话都没我出来！姑姑有些妩媚的骂道：【臭小子，我什么我，转过来，赶紧穿上】，如果说那句话算是无意言之，这句话可就是自作自受了，姑妈得悔死！我听话的转过来，软塌塌的大吊正好映入姑妈的眼帘，那尺寸虽然没有勃起时巨大，但是软塌下来也跟个小红薯一般又黑又粗，随着我的身子转动还不时左右晃动，散发着淫靡的气息，刚刚射精的鸡巴包皮还在冠状沟下面，红褐色的大鸡巴头子，赫然点缀鸡巴顶端，异常显眼！&lt;br&gt;腾地一下，姑妈的脸颊好似被红色墨水染红了一样，格外尴尬！但毕竟是过来人，姑妈还算反应迅速，马上把脸转过去，不看我的大鸡巴，替我拉上裤衩，骂道：【讨厌！臭儿子，臭儿子】，然后就像个刚刚被人夺去初吻的小女孩一样逃跑了……那一刻我是非比寻常的满足，呵呵，我真坏！&lt;br&gt;接下来的几天姑姑好像意识到了什么，神情严肃，穿着也很严肃，也很注意不暴露自己的身体！可是怎么可能呢，以姑姑的身材就算披个麻袋片在身上照样挡不住性感的曲线！我始终还是能够看到姑姑性感的一面，所以，手淫是不可避免的，但是还是没能有机会突破，现在不能再叫姑姑替我换裤衩了，因为我的胳膊已经基本痊愈！得想别的办法！好在先姑姑没有排斥或者反感我的" 侵犯" ！&lt;br&gt;那就好办！我要再继续试探！&lt;br&gt;时间真快，又是一个周末，从出事的周六算起，已经过了半个月时间了，这天姑妈一大早就买菜回来给我做鱼，我最爱吃的水煮鱼！算是姑妈给我的纪念附上2星期，呵呵，这叫啥纪念啊！哎，我跳起来高兴的不行，因为养伤期间不能吃辛辣的，而我又非常喜欢辣菜，尤其是水煮鱼！兴奋得我，抱紧姑妈说：【妈，我的好妈妈，谢谢你哟，我终于可以吃辣的咯，亲一个】，完全无意识的动作，还没等姑姑反应过来，我的唇已经紧紧的贴在她的脸上，留下了一个口水印，嘿嘿！姑姑笑骂道：【臭小子，少来这套！趁机占便宜是不！去好好看书，别老瞎溜达！】我立正像个受命的小兵答到：【遵命，母亲大人！】，姑妈一阵粉拳砸在我的胸口，说道：【讨厌，讨厌！走！快走！】姑妈今天上身一件粉红色丝质吊带，外穿一件米黄色短袖挂件，隐约间都能看到奶罩的蕾丝花边，下身是一身紧身收臀7分裤，脚踩一双3厘米高跟凉鞋，这样子去买菜？其实我哪有心思看书，自从和让姑姑看到我手淫后，我就比较放肆了，又抱又亲的！姑姑也没有反对我！今天又是传成这个样子！我满脑子都是姑姑那乳罩的蕾丝花边，算了！哎，算了，算了……忍忍，忍忍我装作回屋子里面做功课，其实心早就飞到姑姑的奶子上面去了，于是我轻车熟路想去厕所找姑姑换下来的内裤，手淫。见鬼！愣是一条都没有，看来姑姑是学乖了，把我这个念想算是给掐了！正在这时姑姑喊我：【乖儿子，来帮忙个忙！】，我飞快的跑到姑妈面前，乖巧的答到：【宝贝亲妈，您有啥吩咐啊！】，姑妈白了我一个卫生眼，说道：【臭小子，你少贫！来，帮妈把围裙带上！】我听话的把围裙帮妈妈系上，又在旁边装作侍者模样说：【亲亲妈妈，您还有啥吩咐，小的就在旁边候着！】，姑妈应道：【哼，臭儿子，又打什么坏主意！】，女人啊女人就是感觉灵敏，什么都逃不过她们的眼睛，嘿，你说我坏我就坏！&lt;br&gt;我就是要等机会哦！我回应道：【妈，您错怪看儿子了，儿子这不想跟旁边伺候着孝顺您呢吗！】，姑妈没说话，白了我一眼，就转过身开始忙活起来！&lt;br&gt;我则在这旁边，近距离窥视姑妈的屁股蛋子，紧绷的7分裤，一点也不必牛仔裤包裹性差！照样把姑妈得磨盘肉腚包的圆圆滚滚，似乎稍微使劲向下座就要裂开似的！如果那是健美裤的话一定可以看到姑妈得裤衩印痕！往上身看去，姑妈还穿着那件小挂件遮挡着粉红色吊带，肥硕的巨乳撑的乳罩都绷到了极限，在姑妈粉嫩的后背勒出一道深深地痕迹！此刻我的鸡巴早已经硬如铁棒一般！把裤头顶起老高！就在我定睛细看之时，姑妈无意间又做除了一个致命动作，可能是姑妈觉得裤子有些松好像要掉，下意识的双手提住裤子向上使劲一拽，妈呀，我几乎听到了牛仔裤裂开的声音，那屁股蛋子肥硕有力丝毫不收束缚，紧紧的上下颤悠了一小下！我的鸡巴都出油了（前列腺液）似乎已经进入了临战状态，我赶紧避开姑姑的臀部，转投向外开！可是怎么能躲过这场景呢！眼神还是不由自主的回到了姑妈得后身！</content></item></essay>