<essay><item><title>我和我的美艳岳母(13)</title><author>床上伴侣</author><content>好不容易折腾了半天，把我累得够戗，不知不觉地已经到了中午。在寺里吃
过斋饭，稍事休息之后，本来就是导游的文文游兴不减，闹着要给我和岳母当一
次导游，还要去爬旁边的飞来峰。我劝了几次，文文却撒娇地撅起了双唇，搂着
我的胳膊猛摇，我再看着旁边估计很少出来的岳母也是一副兴致勃勃的样子，也
不好再扫她们的兴致，也只好答应。&lt;br&gt;终于游览完了，日头也已经偏西，还好赶上了末班车。坐上车之后天色已然
见晚，由于是最后一班车，所以人已经不多了，只有寥寥的十几个人。由于没有
三个人并排的座位，文文又说自己累了想躺下来休息，于是我们坐在了最后面的
位置。&lt;br&gt;后排的座位大家都知道比较颠簸，所以人们都选择了坐在前面，在我们前面
的三排就已经没有人坐了，很清净。&lt;br&gt;天色已经完全黑了下来。文文看来确实是累了，随着车的颠簸，不一会儿就
枕着我的大腿睡着了，甚至还微微地发出了鼾声。岳母坐在我的旁边也斜靠在车
窗旁在闭目养神，完全没了刚才的兴奋劲，随着轻微的呼吸，高耸的胸部也微微
地一起一伏。&lt;br&gt;我大喜：「机会啊！这下你跑也跑不掉了吧？哼哼！」手已经不老实地摸上
了岳母垂在身边的小手。&lt;br&gt;岳母一惊，猛地睁开眼睛，美目睁得老大，惊讶地看着我，然后沉下脸轻轻
摇了下头。&lt;br&gt;我才不管她的反应呢，坏手已经顺势爬到了岳母紧闭的丰满大腿上来回地在
丝袜上抚摩着，滑滑的感觉和直接摸到大腿的那种肉感不同，丝滑的触感让我不
由得就已经起了反应，硬起来的肉棒把裤子顶得老高。可是大腿上还枕着文文的
脑袋，我不敢稍动。&lt;br&gt;岳母用两只小手死命按住我往上移动的坏手，不让我深入到她的裙子里面。&lt;br&gt;可是她的小力气怎么能大过强壮的我呢，几番较量之后我完全占据了上风，
大手继续向岳母的隐秘处挺进着。&lt;br&gt;岳母也不堪我的大手挑逗，本来并得紧紧的大腿不知不觉地慢慢地打开了，
小手也松开了，脑袋不由得靠在了椅背上，伸长了自己的玉颈，闭上了眼睛不敢
看我，呼吸猛地急促起来。还好车的发动机声音和车上人的讲话声掩盖了她的喘
息的声音。&lt;br&gt;我的手终于到达了大腿的根部，隔着岳母的内裤在外面的绵软上轻轻地搔弄
着，很快就感觉到了湿润。想不到在这样的情况下，岳母的感觉竟然也来得这么
快。岳母仍然闭着眼睛不敢动，但她的反应已经出卖了她的感受。&lt;br&gt;我娴熟地用手指拨开岳母的内裤，小穴周围已经湿了一大片。我不再犹豫，
直接用手指插进濡湿的肉穴开始在里面掏挖起来，一股股的淫水被我的手指一次
次地带了出来，很快，我满手都沾满了岳母的浪液，湿滑湿滑的很是难受。&lt;br&gt;我抽出手，甩了甩满手的淫液，一股说不出来的淫靡的味道发散在空气中。&lt;br&gt;我戏谑地把手在岳母的脸上抹了抹，岳母大嗔，睁开了闭上了很久的眸子，
狠狠地剜了我一下。我悄悄地龇牙一笑，顺手揽住了岳母的细腰。&lt;br&gt;岳母挣了一下没挣脱，也就放弃了挣紮，顺从地靠着我。我转头将岳母的脖
子搂过来，吻上了她微微撅起的娇豔欲滴的诱人红唇。岳母没想到我会在她女儿
和满车的人的眼皮底下吻她，慌张地推我。&lt;br&gt;其实黑暗中，又有高高的椅背遮挡，谁能看到呢？再说了，谁没事干会回头
盯着我们呢？而文文睡得正香，甚至还有轻微的呼噜声传出，就更不用担心了。&lt;br&gt;这次的接吻很有趣，我和岳母四目相望，我微微地带着笑意，而岳母是惊恐
的眼睛张得老大。感觉到了岳母身子的僵硬，我使劲地将舌头顶进岳母紧闭的柔
软的双唇，在里面肆意地搅动，和岳母的丁香搅缠在一起。&lt;br&gt;我真是越来越喜欢这样随时可能会被别人，尤其是我的妻子——文文发现的
刺激了，我的舌头不时地扫过岳母整齐的贝齿上和肉感的舌头。渐渐地岳母僵硬
的身体放松了下来，舌头也渐渐地有了回应和我深深地亲吻起来。&lt;br&gt;半晌之后，我们的双唇才分开。岳母压抑着喘息声，粉脸通红，深深地看着
我，眼里雾蒙蒙的满含深情，丰满的胸部飞快地起伏着，引得前面的乳浪一阵阵
的波动。昏暗的光线下，却看得我头直发晕。&lt;br&gt;我一边深情地看着岳母，一边毫不犹豫地用手轻轻地拉开了自己裤子上的拉
链，将内裤分到一旁，拽出了我早就硬涨得发疼的青筋直爆的大肉棒，大肉棒猛
地脱掉束缚，一下子弹了出来，还示威似的轻轻点着头，光滑的草菇般的紫红龟
头即使在这么暗的光线下也散发着光泽，似乎在跟岳母打着招呼。&lt;br&gt;岳母肯定没想到我会在光天化日之下做出如此出格的举动，惊讶得眼睛瞪圆
着，张大了嘴巴，差一点叫出声来，赶紧用手捂住，不可思议地看着我。&lt;br&gt;我套弄了两下肉棒，使它更加的坚硬，看着还枕在我的大腿上沉睡的文文，
我得意地冲岳母露齿一笑，然后拖起岳母捂嘴的小手，放到了我坚挺火热的大肉
棒上面。岳母用劲地想抽回被我攥住的嫩手，我死死地握住不肯松手。&lt;br&gt;岳母再三败在我的手下，这次也不例外。无奈的她只好伸手握住了我的滚烫
和脉动，但让我恼火的是，岳母显然顾忌着离我的肉棒和她的小手只有十几公分
距离的文文的脑袋，小心翼翼地只是紧紧握住肉棒，而不敢有任何的动作。&lt;br&gt;我只好握住岳母的手，带动着她撸动我的包皮，一下、两下、慢慢地加快了
节奏……&lt;br&gt;感觉到岳母的手不再被动，而是转入了主动的动作，我放开了手开始闭目享
受。岳母虽然不敢很快的捋动，但慢慢的一下一下的节奏感让我很是惬意。我也
不甘落后地抓住了岳母的乳房，虽然隔着衣服和乳罩，可那惊人的柔软还是让我
舒服不已，只是还是不敢发出任何的声音，只是静静地感受着岳母绵软的小手带
给我的快感。&lt;br&gt;可是后来，这样缓慢的频率让我越来越不满，我又握住岳母的小手，快速地
套弄着，岳母也只好加快了动作。可是过了半晌，也不知道是因为这样的环境让
我始终不能进入状态，还是因为岳母的小手不能带给我更大的快感，我的肉棒虽
然越来越热，越来越硬，可是发射的欲望却迟迟不能到来。&lt;br&gt;我急得出了一身的汗，眼巴巴地望着岳母。岳母靠近我的耳朵，微不可察的
细语：「死小建，让你使坏，现在你满意了吧，嘻嘻！」&lt;br&gt;本来就上不上下不下的正难受的我更加地恼火，我悄悄地说道：「妈，你难
道就眼看着我这么难受么？要不你帮我口交吧？」&lt;br&gt;岳母张开了嘴大惊失色，我还没等岳母回过神来，就按住了靠在我身边的岳
母的脑袋，向我的胯间凑了过去。岳母强拧着不肯低头。我威胁着她：「妈，别
动，你再动文文就醒了！」&lt;br&gt;岳母闻言抬眼看了一下文文，不敢再用劲挣紮，只好张开了小口，先用舌头
舔了一下我硕大的龟头上的马眼，但是一天没洗澡，肯定会有腥臊的味道，岳母
不情愿地伸出舌头「呸呸」了两下，估计是对我的鸡巴上的味道很是不习惯。我
却不管不顾地按住她的脑袋向下压去，无奈的岳母只好顺从地张开小嘴，含住了
我的蘑菇头。&lt;br&gt;这样的感觉果然和手套弄的感觉不一样，湿热的腔道包围的感觉比手要舒服
得多得多。我舒服得抬头只想大喊，可是又显然不能，只好报复似的用手控制岳
母的节奏，一下一下地按着。&lt;br&gt;岳母现在的技术越来越娴熟了，舌头不停地在龟头上打着圈，吮吸的力道也
是时紧时松。由于文文就在旁边，我不敢把岳母的脑袋按得更低，但饶是这样，
龟头也会时不时地顶到岳母的喉咙。&lt;br&gt;岳母小心地不敢发出任何声音，平时舔吸的「吧吧」声也不敢发出来，这样
让岳母的动作更加的艰难，被狠捣出来的满嘴口水不能吐出来，只好顺着我的肉
棒缓缓地向下流淌，经过阴囊流到了我的屁股和内裤上。&lt;br&gt;岳母善解人意地用一只手套弄着我肉棒的根部，另一手托住了我的睪丸不停
地揉搓着，嘴里也越含越深，每次进去都会顶到喉咙的小软骨。&lt;br&gt;看着岳母的云鬓在我的腿间不停地闪动，紧张地听着车前发出的声响，感觉
着肉棒在岳母嘴中被深深地吸吮的感觉。这样生理和心理的双重刺激让我很快就
不能再忍的在岳母口中爆发，慢慢地精液竟然射了岳母一嘴。岳母慢慢地抬起脑
袋，幽怨地看着我。昏暗的光线下，我分明看到，岳母的鼓着的嘴角缓缓地流下
白浊的液体，这情景分外的淫荡。&lt;br&gt;岳母转过头想找地方把满含的精液吐掉，可车窗是密封的，而车上根本没有
岳母可以吐掉精液的地方。我邪恶的一笑，伸手捏住了岳母的小嘴，逼着她吞了
下去，吞咽时发出的咕噜的声音让我满意极了。&lt;br&gt;我小心地把裤子拉链拉上，里面湿糊糊的很难受，可是没办法，只好忍着。&lt;br&gt;我想看看岳母的反应，于是又伸手在岳母的胯下掏了一把，满手的淫汁让我
对岳母的反应也是大为满意，岳母的体质是越来越敏感了。&lt;br&gt;岳母这次却毫不犹豫地很快打掉了我的坏手，小声道：「快到地方了，别使
坏了你！」&lt;br&gt;我抬眼看去，这才发现不知不觉地，车子已经行进了一个多小时，已经到了
市区。我拍拍文文的小脸：「文文，快醒醒，到家了！」&lt;br&gt;文文睁开惺忪的双眼揉了揉，一副还没睡醒的样子。我揉了一下被她压麻了
的大腿说道：「猪头，压得我腿都麻了！」&lt;br&gt;文文不好意思地冲我吐了吐舌头，挤了下眼睛。我装作哭笑不得的样子拍拍
她，一副无语的样子，其实心里的得意劲就别提了。岳母不满地瞪我一眼，不满
我的装Ｂ行为。我嘿嘿一笑，拉着文文下了车。&lt;br&gt;＊＊＊　　　　＊＊＊　　　　＊＊＊　　　　＊＊＊&lt;br&gt;回到家里匆匆地吃过饭，劳累了一天的文文非常疲惫，我和岳母看了都十分
的心疼，催促着文文赶紧去睡觉，我也早早地就陪着她上了床。文文很快地就进
入了梦乡，不知道她梦到了什么，嘴角弯弯地向上翘着，甜甜的样子很是可爱。&lt;br&gt;我忍不住在文文光滑的脸颊上轻轻吻了一下。&lt;br&gt;关上了床头灯，我侧躺在文文的身边，看着她娇豔的粉脸却怎么也睡不着，
眼前和岳母极为相似的脸渐渐幻化成立岳母的样子，勾魂的眼睛在对着我微笑，
仿佛在说：「来啊，小建，来干妈妈吧！」&lt;br&gt;不由得，脑海中浮现出下午岳母在车上帮我口交的情景来，肉棒又一次地硬
了起来，越来越燥热不安。压抑着自己的欲望，我强迫自己睡觉，可是却头脑愈
加的清醒，而且口干舌燥。烦躁的我不停地翻着身，终于忍不住地起身去厨房喝
水。&lt;br&gt;到了厨房喝过水，我昏昏沉沉地就要回房睡觉，却听到岳母的卧室里有轻微
的声音传来，我看看墙上的锺，已经一点多了，岳母还没睡觉折腾什么呢？&lt;br&gt;好奇心起的我蹑手蹑脚地走到岳母卧室的门口，里面并没有开灯，我轻轻推
了下门，居然没有关严，门一下子就开了。透过微弱的光线，我看到岳母盖着被
子似乎并没有什么动静。&lt;br&gt;我转身正准备回去，突然一声若有若无的娇吟隐约的钻进了我的耳朵，我一
愣，再回头仔细看去，这下看到了岳母的被子在微微地抖动着！&lt;br&gt;原来被子下面是另有乾坤啊！我大喜过望，回身小心地关上门，悄悄地向床
上摸去。正出神的岳母根本没有察觉我的到来，嗓子深处的细微的呻吟还在继续
着，被子下面如蛇的娇躯小幅地扭动着。&lt;br&gt;终于我走到了床边。很显然，岳母正在自慰呢！我屏住呼吸，右手轻轻穿过
被子，准确地摸到了轻扭的岳母的肥臀。岳母身子猛地僵住了，然后一声惊叫，
岳母一下子坐了起来，覆盖在她身上的被子滑落了下去，露出了丰满的上身。&lt;br&gt;岳母显然没想到我会这么大胆地在睡觉之后还敢竟然来到她的卧室。当看到
是我之后，岳母这才松了一口气，然后又猛地意识到自己的窘状，赶紧用手提住
被子想往自己的身上盖去。&lt;br&gt;我这时怎能让岳母如愿呢，我一把掀开了被子，却看到岳母根本就是一丝不
挂，洁白的玉体横窝在大床上。微弱的窗外的光线透过窗帘找在她的娇躯上竟然
有一层微微的光泽，四十多岁的女人了皮肤还保养得这样好，真是让人讚歎啊！&lt;br&gt;自然地，我的目光落在了岳母的胯间，却惊讶地看到，岳母的蜜穴中正插着
一个粗大的物体。岳母也似乎察觉到了我的目光，窘迫地将整个身体蜷缩起来，
双手抱胸，遮住了自己胸前暴露的春光，两腿也交叉地弯曲着，不好意思地低着
头，似乎要把头埋进自己的身体里去。&lt;br&gt;呐呐地道：「小建……你怎么……你怎么进来了……快……快出去……」&lt;br&gt;我怎么可能放掉已经到了嘴边的肥肉，我邪邪一笑，笑得岳母心惊胆战。我
笑着小声说道：「妈，你小浪穴里面插的是什么啊？这么浪，我在门外都闻到了
你发出的骚气。」&lt;br&gt;岳母小声道：「没……没什么……」&lt;br&gt;我调笑着说：「没什么？那好，我看看！」&lt;br&gt;说着，我上前用手就要掰开岳母并拢的雪白大腿。岳母害羞得紧闭着双腿不
肯让步，我无奈之下只好耍赖皮，直接扑到岳母的身上，这下，岳母再也守不住
自己的防线，再一次崩溃在我面前。我伸手一摸，原来是个黄瓜。</content></item></essay>