<essay><item><title>贤妻薰怡(2)</title><author>床上伴侣</author><content>张老板趁着熏怡的乳房被小情人乱打的时候，冲到熏怡背后，把自己早就蠢
蠢欲动的阳具塞进了熏怡的阴道里面。熏怡一声惊呼，屁股紧紧贴住张老板的下
半身，乳房却是挺得更加挺拔。小情人对于张老板在自己面前跟另外一个女人做
爱显然感到不爽，她打起熏怡的乳房来更是不留情面，简直像是要把熏怡的乳房
打爆似的。&lt;br&gt;熏怡接受着这种截然不同的待遇，她的乳房疼痛抵消不了下身的快感，淫水
大量分泌，叫声也显得更加淫荡。张老板腰部猛地一挺，大量的精液灌进了熏怡
的肉穴深处，再次侵犯让双方都颇为愉悦，尤其是熏怡，她被那打了几十下的乳
房都露出极为妖豔的颜色。&lt;br&gt;熏怡把自己含着大量精液的下身翘高了给小情人看，她嗲道：「主人，狠狠
踢贱母狗这种不听话的地方吧。」&lt;br&gt;小情人穿着黑丝袜的脚狠狠就朝熏怡的下身踢出去，第一下就狠狠踢在阴核
上，熏怡差点都以为自己要高潮了，接踵而来的是剧痛，她抓着大腿根部，但丝
毫没有掩盖住整个阴户。小情人咬咬牙，继续用脚踢熏怡的下身，就好像一场异
常淫荡的虐待派对似的。&lt;br&gt;熏怡的阴户被踢了十几脚之后，色慾渐消的张老板终于制止道：「不错不错，
夫人的确很好玩，不过我可没时间这样一直看下去。这么说吧，现在我正在跟你
的丈夫谈一个大合同，我给出的让步范围是三十万，但如果就这样同意这么大的
优惠，我在合夥人金老板那边也很难解释。我给夫人你提一个解决方案，你现在
去找金老板，现场脱衣服给她看，如果金老板确认看到，我就同意合同，怎样？」&lt;br&gt;张老板的方案刚一说出口，熏怡就表示赞成，她笑容满面地合起双掌，「太
好了，能帮我老公做点事，要我做什么都可以。」&lt;br&gt;张老板继续他的生意谈判，带熏怡去见金老板这件事就由张老板的小情人负
责了。这咬牙切齿的小情人恨不得把黑丝袜塞在熏怡嘴里，然后再把她拖出来见
人。但这些，张老板都不再亲自跟着，他只是给金老板打了个电话：『老金啊，
我们公司正在谈的那个合作，对方说如何能降低３０万工程费，就把自己的老婆
送到你那儿脱衣服随便玩，你可看着办了哈哈。』&lt;br&gt;张老板跟金老板说完这件事后，下午的会议正式开始，他也就坐回到会议桌
上。小情人很快就把熏怡带到了金老板那儿，没过多久就给张老板发来一张照片，
那是熏怡赤裸着坐在金老板面前的照片，看来这金老板对于美人也是没抵御力的。&lt;br&gt;张老板看了看照片，暗地里乐着，他瞟了一眼会议现场，熏怡丈夫还在自以
为是地大讲特讲，丝毫不知道自己老婆的贡献。&lt;br&gt;小情人很快给发来第二张照片，熏怡这次是坐在金老板身上，潮湿的肉穴套
着金老板粗大的肉茎，丰满的双乳被金老板握在手里，显然双方都极为享受。哈，
这下应该没问题了，张老板逐步放开防线，把优惠点一一同意，熏怡的丈夫简直
高兴得发狂。&lt;br&gt;张老板接近同意整体三十万的优惠时，金老板亲自发来了信息，大意是已经
跟熏怡达成协议，除了原先的三十万之外，额外提供三十万的货免息借给熏怡的
丈夫。张老板吓了一大跳，他弄不清楚这金老板是怎么回事，跟熏怡能达成什么
新的协议。但做生意最讲究信用，既然金老板不经商量地同意了新协议，那他也
只好照着给熏怡的丈夫传达，这下可把对方高兴得发疯，就差跪下喊爹了。&lt;br&gt;合同签订之后，张老板抱着满腹的疑惑直接飞奔到金老板的住所，他一推开
门就问到底怎么回事。金老板这时正坐在沙发上喝茶，熏怡并不在身边，倒是小
情人还在这儿等着张老板。金老板一见张老板就乐了，他大笑道：「老张啊，我
跟那个漂亮女人叫熏怡搞了个合约，可好玩了。」&lt;br&gt;「什么合约，这合同可够便宜的了。」&lt;br&gt;「吼吼，这女人真好玩，身材又好，侍候得我很舒服呢。她跟我商量能不能
再提高优惠额度，我拒绝了，她就提出要赊账一点货物，还提出了很有趣的抵押，
哈哈，你猜猜是什么？」&lt;br&gt;张老板跺脚道：「我哪能知道！」&lt;br&gt;「呵呵，那个女人说，在她丈夫还没还货款的期间，她本人，也就是欠款人
的妻子作为抵押物，囚禁在我这里。」&lt;br&gt;张老板瞪大眼睛：「这么说，可以把她关起来玩段时间？你确认她会赴约？」&lt;br&gt;金老板这时发出一阵爆笑，他笑道：「没关系，她刚才让我拍了好多裸照，
不认账也不可能了。明天，明天下午她就会过来。」&lt;br&gt;张老板这时已经了解了事情的经过，他捧腹大笑道：「喔呵呵，有意思有意
思，还真是够贱的，丈夫去做生意，把老婆抵押在这里，哈哈哈。」张老板望望
小情人，对方也做着手势冲他笑，似乎是报了什么深仇大恨似的，她的手掌看上
去红扑扑的。&lt;br&gt;当晚，熏怡和丈夫举行了床上庆功宴，张老板与小情人来了个感情修复工程，
金老板则亲自去打点一切，准备好迎接熏怡的肉慾方案。&lt;br&gt;第二天一早，熏怡的丈夫因为项目开工的事，一大早就收拾行囊远赴新项目
的地点。平日里，熏怡的丈夫也经常这样出差个把月的，这次的时间应该更长，
不过熏怡表示完全能理解。熏怡等自己丈夫离开家门后，她自己也打扮地非常漂
亮，来到金老板指定的地方，这是一间普通的民宅，时间才刚到中午。&lt;br&gt;金老板和张老板都在这里等着熏怡，陪同两个老板的还有张老板的小情人，
金老板带着的一个打扮妖豔的女人，名叫小月的风尘女子。&lt;br&gt;金老板见熏怡来了，大方地招呼她坐下。熏怡俏脸微微泛红，似乎是有点害
羞。领班和小妹一直看着熏怡，甚至发出了低声的嘲笑，眼神里也充满了鄙夷。
但今天熏怡打扮得确实很美，身穿束腰紧身服的她刚一露脸就放射出令人窒息的
美豔，在场的另外两个女人都得自愧不如。&lt;br&gt;金老板指了指自己身边的小月，对熏怡说：「现在安排是这样的，在你作为
抵押的期间，有两种选择，第一是每天去小月姑娘的夜总会里上班，跟着她们学
习，逗客人开心。第二种选择是关在一个小屋子里，我派人每天过去送饭，当然
免不了要挨点打。」&lt;br&gt;金老板明显想让熏怡自愿同意去夜总会上班，让她变成一个真正的风尘女子。
但熏怡鼓起胸膛，满面红晕地建议道：「金老板，这两个方案都不好，不如我提
一个建议，如果你们都同意的话，把赊账的额度提高到四十万好不好？」&lt;br&gt;「哦，你说说看。」金老板来了兴致，他双手环抱，认真地看着熏怡。&lt;br&gt;「是这样的，我只是个普通的已婚妇女，也不懂夜总会里逗人开心的技巧。
不如就让我单纯地出卖肉体，在比较廉价但是人多的地方逗人开心，好不好？」&lt;br&gt;金老板和张老板商量了一下，他们提出了一个方案：熏怡到一个叫阿荣的中
年男人开的出租屋待着，那儿是个真正的淫窝，前来消费的多是附近工地的民工
和一些没钱的寻欢者，人数很多但确实收费低廉。
金老板摸了摸熏怡的脸，坏笑道：「你这个荡妇，就不怕被玩坏？我可会吩
咐阿荣，多给你找一些客人。」&lt;br&gt;熏怡心里一阵翻腾，她觉得慾火已经包围住自己，对激情的渴望和帮助丈夫
的成就感汇聚在一起，她感到自己正确极了。熏怡笑道：「可以啊，我是老公抵
押在金老板这儿的财产，金老板觉得怎样赚钱多一点，就尽管安排吧。」&lt;br&gt;经过熏怡同意，金老板和张老板把熏怡卖给了这位名叫阿荣的鸡头，他开的
小店钻在一条小巷子里，每天人来人往倒是很热闹。阿荣接到熏怡时，眼睛就亮
了，但金老板特地吩咐了不能特殊待遇，要以最频繁的次数接客。熏怡接客的收
入分成两半，一半给阿荣，一半给金老板，熏怡自己没有一点收入。&lt;br&gt;金老板把熏怡卖给阿荣之后也没有跟在现场看，毕竟那种低级污秽的地方他
站多一分钟都嫌脏呢。熏怡这样的美人在这个场所，成为头牌妓女那是必然的事，
她会被客人弄成什么样子呢，金老板对这点颇有兴趣。&lt;br&gt;隔天，金老板的办公室里，阿荣把熏怡送了回来。这是熏怡主动要求的，每
天早上送到金老板那儿接受检查。熏怡把自己穿上的暴露服装在金老板面前脱下，
她赤裸的身子显然经过洗浴，但乳房上类似牙印一般的红痕和毛发稀疏的下体还
是让她看上去有点不同。&lt;br&gt;金老板笑着问：「熏怡啊，昨晚接了几个客人？」&lt;br&gt;熏怡不好意思地回答：「从下午开始，有二十个吧。」&lt;br&gt;「客人都用什么姿势玩你啊？」&lt;br&gt;熏怡不好意思地躺在地上，举高双腿道：「普遍都是用最原始的，他们抓住
我的腿，然后插我的穴，还趁机抓我的，我的奶子。」熏怡的脸红了，但她显然
颇为享受。&lt;br&gt;「非常好！」金老板翘起拇指，继续道，「你接了二十个客人，没事吧？」&lt;br&gt;熏怡摇摇头，她把一个透明的袋子在地上打开，那里面装着一些粘呼呼的白
色液体，「这是熏怡的客人射出来的，有好多是熏怡的身体里面清理出来的哦。
如果，如果金老板答应把赊账的货加多一万，熏怡就当场舔下这里面装着的东西，
好不好？」&lt;br&gt;「哈哈，有意思，不过只能加两千，因为就只有二十人的份啊。」金老板饶
有兴致地朝袋子指了指，示意熏怡可以开始了。&lt;br&gt;熏怡红着脸低下头，她在金老板的注视下，伸出舌头舔食袋子里的精液，一
股难闻的味道通过自己的口腔落到肚子里。熏怡舔完袋子里的精液，她的嘴唇上
还粘着不少，看上去十分淫荡。&lt;br&gt;「你这个女人，是不是只要能给你老公争取多一点优惠，你就肯干？」金老
板问。&lt;br&gt;熏怡笑着点了点头。&lt;br&gt;金老板露出坏笑，他站起来解开了裤腰带。「熏怡，如果你现在喝了我的尿，
刚才的两千就变成四千，怎么样？」他作势就要往熏怡的嘴里撒尿，没想到熏怡
竟然躲开了。&lt;br&gt;熏怡小跑到金老板办公室的小洗手间里，拖了有十几米长的捲纸，全部塞进
了自己的胸部，把双乳用捲纸包围起来。「金老板，这是胸部纸尿裤，您可以朝
这里尿。」熏怡笑着捧住了自己的胸部，「五千好不好？」&lt;br&gt;「真会讨价还价，行！」金老板对准熏怡的胸部开始撒尿，淡黄色的尿液洒
到丰满的乳房上，马上被厚厚的纸吸取。熏怡胸口的捲纸吸了尿液后，湿湿地贴
在胸部上面，似乎变成了尿泡乳房这样一个奇怪的景象。金老板大概也是第一次
看到自己的尿能给女人的乳房泡浴，他乐呵呵地拉玩后，还顺手捏了捏熏怡的脸
颊，热乎乎的。&lt;br&gt;熏怡获得五千的赊账额度之后，跟随阿荣送她过来的人一起回去，她每天下
午开始，今天的任务肯定更重。&lt;br&gt;熏怡没猜错，昨天尝到甜头的客户，今天叫来了更多的人，熏怡几乎连休息
的时间都没有。下午四点多的时候，金老板的手机里收到一张照片，那是阿荣给
发来的，照片上赤裸身子的熏怡正面朝下地趴在床上，任由一个粗壮的男人用力
抽插她的小穴，看上去十分淫荡。阿荣附加了一句话：今天已经接了二十个客人，
能否继续？&lt;br&gt;金老板回了一句：明天天亮之前，有多少客人要多少！&lt;br&gt;隔天，熏怡来到金老板办公室时明显较为疲惫。张老板今天也趁早来到金老
板这儿，一起检查熏怡昨晚的战果。金老板首先问：「熏怡，昨天接了不少客人
吧？」&lt;br&gt;「嗯，五十多个哦。」熏怡点点头，她拿出一个袋子，这次装着的精液明显
多了很多，看样子真的是接待了五十个客人。&lt;br&gt;张老板提出疑问：「你都数不清了？」&lt;br&gt;「是啊，到后来我都麻木了，最后接了几个我都不太清楚。」熏怡不好意思
地说。&lt;br&gt;「哈，你这个为人妻子的被嫖客干到没知觉，有趣有趣，不过客人不会感到
不满吗？」&lt;br&gt;熏怡面对金老板的调侃，摇摇头道：「不会啊，阿荣哥说，客人喜欢摸我的
奶，只要有这个，我夹不住他们也不介意。」熏怡的害羞回答逗得两位老板十分
开心，结果今天早上他们特地给了熏怡六千的赊账额度，当然前提是看着熏怡把
那袋子精液给吃下去。熏怡也很高兴，这样她每天都能给丈夫多争取一些福利，
同时自己的身体也得到了前所未有的满足。&lt;br&gt;接下来的每一天，熏怡每天都要在那个小地方当一名低等的妓女，平均每天
都要接七十到八十个客人，然后还要把精液收集起来，在金老板和张老板的注视
下吃下去。熏怡觉得自己不知不觉中变成了比母猪还要低贱的动物，下体在每日
高强度的奸淫下也逐渐变得麻木，甚至乳房被捏的次数过多都变得有点松了。&lt;br&gt;这样的日子大概过了二十天，这天早上，熏怡依然带着一大袋精液，来到金
老板这里。今天张老板特地把他的小情人也带来，由这个小情人临时扮演医生的
角色，替熏怡检查阴户的情况。&lt;br&gt;张老板的小情人把一个扩阴器塞进熏怡的阴道里面，然后拿手电筒照亮了里
面。熏怡的阴道因为连日来高强度的性爱而变得有些松懈，摸上去也不是那么敏
感和多水，子宫颈也显得有些红肿。&lt;br&gt;小情人把扩阴器抽出来，然后换上双手试了试熏怡的下体，她惊叹道：「松
得好厉害啊，都被弄成这样了。」金老板和张老板也围上来观看，这动作羞得熏
怡满脸通红，干涸的阴道竟然又潮湿了点。&lt;br&gt;「熏怡果然是个喜欢重口味的美女，上次还主动要求我打她阴户才会兴奋呢！」
张老板说。&lt;br&gt;「松了松了，这下要卖不出去了哦，熏怡。」金老板笑道。&lt;br&gt;熏怡指了指自己的乳房和屁股，红着脸道：「没关系啊，熏怡还有屁股可以
让客人玩，而且客人主要还是想摸熏怡的奶子。虽然熏怡暂时被弄松了，不过你
们可以决定怎样处理熏怡，丢回去继续让客人们轮奸也是挺好的啊。」&lt;br&gt;熏怡的话让金老板和张老板大方增加了五万的赊账额度，但代价去熏怡要把
她那宝贵的菊花们献出来给客人玩弄。一般像熏怡这样的女人都不同意玩弄屁股，
熏怡这种特殊的优待又刺激了很多客人，每天来找熏怡的人更多了，从中午开始
就把她翻来覆去地轮奸。&lt;br&gt;一个月的时间到了，熏怡的丈夫还没有回来的消息，但熏怡已经在阿荣那被
轮奸到几乎失神的程度。反正对客人来说，她还是一个有着丰满乳房的美女，冲
着这脸蛋和身材，下体被弄成什么样，客人们不太介意，每天的人数还是很多。&lt;br&gt;金老板问过熏怡是否想放弃，但熏怡非常坚定地说：只要能帮老公赚钱就好，
希望能把她囚禁在这儿继续轮奸。当然还有一个原因是，熏怡对于这种被轮奸到
失神的日子，从心底感到一种强烈的愉悦感，实在是太爽了！&lt;br&gt;第三十五天时，熏怡的丈夫发来一个消息，项目已经顺利完成，准备后天启
程回来。金老板和张老板也分别确认货款回收，熏怡的债务终于基本还清了。这
天上午，熏怡按照往常那样来到金老板这边，张老板也提前到了这里。&lt;br&gt;熏怡今天的情况有点特殊，她的身体还没洗浴，阴户外面粘着不少未经过清
理的精液，乳头上面好像粘着一层什么液体，看上去脏兮兮的。&lt;br&gt;张老板打趣道：「熏怡夫人今天连洗澡都不用了？昨晚加班了吧。」&lt;br&gt;熏怡嘿嘿一笑，「是啊，昨晚阿荣哥特地给我安排了三个男人，说是包夜，
我被他们一直玩到天光啊。」&lt;br&gt;「当一个妓女的感觉如何，舒服吗？夫人这样的美人竟然弄到下面两个穴都
松了，抱歉抱歉。」金老板边看边笑。顺应金老板的眼光，熏怡张开双腿，自己
用手指拨了拨红肿的阴唇，确实已经松弛了不少，连日来的淫乱让她的下身出现
剧变。&lt;br&gt;熏怡捏了捏自己的阴核，她那原本紧闭的小穴已经松弛成了一个扁扁的小洞
口，屁股也被洞穿了一个洞，这些都跟从业多年的老妓女差不多了。熏怡不好意
思地说：「好难看，不过我想休息一段时间会好些的吧，现在只是肿了。」&lt;br&gt;金老板说：「现在，我们的协议可以算是完成了，你也可以走啦，把一个女
人丢去当妓女还真是好玩，多谢夫人。但我还有一个提议，夫人的身体需要去美
容院保养保养，正好我表妹开的一个新美容院，需要一个素材给技师们练手，夫
人想不想去？」&lt;br&gt;熏怡抬起头，问道：「美容院吗，是不是脱了衣服当素材啊？」&lt;br&gt;「没错，你猜对了。」&lt;br&gt;「那，好吧。」熏怡笑得像朵花，她的脑海里已经开始显现出美容院的景象：
熏怡夫人赤裸地躺在床上，旁边围着十几个身穿制服的年轻女性，正在把她当做
模型那样把弄，各种各样的生疏手势把她的乳房揉来揉去，她又要高潮了。&lt;br&gt;熏怡想的没错，在美容院里，十几个年轻女孩子确实是把裸体的熏怡翻来复
去地玩，各种药膏涂抹在她身上，金老板的表妹还带头示范如何通过按摩使一个
女人的小穴变得紧闭和有力。&lt;br&gt;但熏怡没想到的是，金老板的表妹，也就是美容院的院长，还把熏怡经过美
容前后的身体特写保存了起来，放在美容院里作为宣传材料使用。熏怡的乳房，
下体和双脚双手都作为特写镜头，留在了美容院里。&lt;br&gt;熏怡提出了一个特殊的要求，打开她的阴道，照出她的阴道内壁，作为照片
留存。女院长疑惑不解，熏怡害羞地答道：「因为，我觉得被这么多人扒开下身
然后拍照，是一件好刺激的事啊。」&lt;br&gt;</content></item></essay>