<essay><item><title>假清纯真淫荡人妻老师(8)</title><author>床上伴侣</author><content>陆天洋的龟头特别大而油亮，阴茎像个魔菇形，唐山的整只鸡巴都很粗长，像婴
儿的小手腕那样粗，两人都有包皮，但因鸡巴粗长，包皮都缩到根部。&lt;br&gt;妻摇着大屁股，像发狂的野兽，一下子就将陆天洋的大鸡巴吃进嘴里，右手轻轻
抚弄他的卵葩，左手则在唐山的鸡巴上套弄，嘴里流出一大堆口水，下面也湿淋淋的
，阴毛整撮的黏在一起，我实在太累了，无力的坐在一旁观看。&lt;br&gt;「贱货，偷客兄的烂女人，用力吸」，陆天洋竟大声的骂她。&lt;br&gt;「哈哈，我来替你出气」唐山边说，边站到妻后面，拉起他坚挺粗长的鸡巴，从
妻的后面顶进去湿透的肉穴中，用力的抽送起来，肉和肉撞击的噗噗声不绝于耳。&lt;br&gt;「嗯，喔…嗯」妻开始呻吟。&lt;br&gt;这样的姿势大概维持十分钟，妻的行动电话竟然又响起，唐山抓起妻的头发，大
声的说，「接起来」。&lt;br&gt;「干我」妻不再帮陆天洋口交，但后面插着唐山的巨棒，勉强拿起电话看了一下
说「电信局要来修网路」。&lt;br&gt;唐山用力打了她的屁股说，「他妈的，接啦」。同时又打开连接电话的音箱。&lt;br&gt;陆天洋则顺势躺上床，两人让妻趴在陆天洋身上，三人一丝不挂叠成三明治，除
了妻的淫声外，真是力和美的结合，说实在的，在两个身材一流猛男的夹攻下，竟然
连我都觉的妻很幸福&lt;br&gt;唐山从上面进攻，陆天洋从下面，一人插一砲，唐山抽出，陆天洋就送进去，陆天洋
抽出，唐山就插进去，在两人快速进攻下，妻身体颤动到不行，勉强接通电话。&lt;br&gt;「喂！」妻尽量压低声音。&lt;br&gt;「太太，请问网路是不是有问题」。&lt;br&gt;「嗯，是…是的」&lt;br&gt;「我们三分钟后就到了」&lt;br&gt;「喔，好」妻喘着气挂了电话。&lt;br&gt;三明治的姿势继续维持，抽送正激烈，妻在高潮时，门铃响了，唐山先抽出来
，陆天洋也将妻推下身体，妻喘着气，很难受的样子，两人都要她去开门，而且不
准穿衣服，妻红着脸呆呆的走出房间，但一下子又走进来说，「拜讬，至少让我穿
一下，这样不能看」，陆天洋要她穿透明薄纱，她赶紧套上去开门。&lt;br&gt;修网路的是一个老头子，和一个年轻人，两人都瘦瘦矮矮，比妻还矮小，看到
妻有穿等于没穿的胴体，应该是眼睛都直了，在客厅讲话听起来结结巴巴&lt;br&gt;唐山赤裸裸的挺着大鸡巴走出去，大声的说，「不好意思啊，我和我老婆正在
办事啦」。&lt;br&gt;「没关系，没关系，你们忙你们的，我们自己来巡一巡线路就行了」。&lt;br&gt;老头子抢先回答，两人并开始检查线路。&lt;br&gt;「老婆，妳看，在自己家有什么关系」。&lt;br&gt;唐山将妻的薄纱扯下，要她趴在客厅的矮桌上，直接就插进她的大毛穴中，妻
原本红着脸忍住叫声，但随着肉和肉的撞击声愈来愈大，她也放浪的叫了起来，特
别又是脱光光在不认识的人面前被不是老公的人干，更让她刺激的受不了。&lt;br&gt;「老公，我…喔…我们…嗯…喔喔…进…嗯…嗯进房间，喔喔喔…」妻哀求着&lt;br&gt;不过唐山不为所动，将她扳过来，从前面干了进去，并抱她起来，走到两名蹲
着检查线路的工人面前说，「有问题吗？」，妻则完全沈溺在性慾中，一直脸红的
呻吟着。&lt;br&gt;工人抬头就是性器官的接合处，年轻人不好意思的把头转开，老头子则吞了一
下口水，紧盯着二人的下体抽送处看，低声的说，「嗯，还要再检查看看」。&lt;br&gt;两人延着线路慢慢的走进房间，我哀求陆天洋跟我一起躲进浴室，只听到年轻
人低声说，「哇，那个先生的鸡巴好大」。&lt;br&gt;「不是先生啦，是客兄，你看墙壁上的结婚照，她老公那么斯文，这一个那么
粗犷」老头子很有把握的回答。&lt;br&gt;「难怪这么开放，妈的，我看的鸡巴都站起来了，女主人真浪又漂亮，毛好多
喔，鲍鱼一定很肥美」年轻人附和说。&lt;br&gt;「那还用说，这种女人，餵不饱的，肉穴天生就是生来被干的，愈干水愈多」&lt;br&gt;妈的，我年轻时去嫖妓，也有一个红牌妓女是那样，毛还没她多呢，不但淫水
多，夹的可紧了，而且也不像她这么漂亮，我刚刚看她的肉穴，好肥美喔，娶她就
注定戴绿帽的啦，老头子很有经验的说。&lt;br&gt;「戴绿帽也很爽啊，至少还干的时候还干的到」年轻人回答。&lt;br&gt;「哈哈，内行」老头子敲了年轻人一下头笑着说。&lt;br&gt;这时唐山抱着可欣干进房间，大声的说，「有问题吗」。&lt;br&gt;老头子赶紧说，「还找不到」，又拼命盯着性器的接合处看。&lt;br&gt;妻被唐山干的淫叫不止，但头都害羞的埋在他的胸前，一听到又在陌生人面前
被干了，浪叫的更大声，两只脚将唐山的腰夹的更紧。&lt;br&gt;「你老婆好漂亮喔，身材又好，先生你也是，身材很棒，那个好大」年轻人吞
了吞口水，忍不住说了出来。&lt;br&gt;「哈哈，谢谢啦，不过她很大食，不餵饱她，会跑去讨客兄，哈哈，可不可以明天
再来？」唐山一边说一边用力抽送。&lt;br&gt;「可以啊，嗯…，啊，那我们先走好了」老头子依依不舍的盯着两人的性器，
和年轻人慢慢离开。&lt;br&gt;「干我，喔…用力，嗯…老公」妻在工人离开后扭着屁股，大声的说，他们已
躺上床，妻在上，唐山在下继续激烈交合。&lt;br&gt;陆天洋走出浴室，他已经受不了了，他让妻趴在唐山身上，抹了一些她下体的
淫液在屁眼，就慢慢挺着大鸡巴送进去，一边大力打着妻的屁股，妻在两根肉棒的
夹攻下，神情迷乱，嘴里哭天抢地叫着&lt;br&gt;「受不了受不了…喔…嗯…受不了受不了」&lt;br&gt;大概这样连续抽送了廿分钟，唐山和陆天洋才分别射了出来，分别穿起衣服离
开，而我则早就在浴室内射了，坐在马桶上休息。&lt;br&gt;等他们离开之后，我走出浴室，妻汗流全身，精液从穴口和屁眼流了出来，没
有知觉的躺在床上，手抚摸着小穴口和胸部，嘴里无意识的喃喃自语，满足的说，
「好舒服喔」，一下子就睡着了，我也一样，累的很快进入梦乡。&lt;br&gt;第二天起床，妻已不在，桌上有一张纸条写着：&lt;br&gt;老公： 早上起来，穴穴还有一些肿胀，嗯，有幸福的感觉，但是，我的想法有
一些改变。&lt;br&gt;谢谢你的宽容，我知道你爱我，才接受我让别人干，但是，我发现，你的身体
好像愈来愈不好，你根本就没办法这样经常射精，而且我也舍不得你让别人取笑，
自己觉得很不应该，比妓女还不如，被干免钱的，还要被糟蹋，所以决定要离开陆
天洋和唐山了。&lt;br&gt;我要好好当一个老师。&lt;br&gt;中午来找我一起吃饭。&lt;br&gt;你亲爱的老婆&lt;br&gt;我看了觉得很感动，看了看表，已经十二点半了，急忙洗了澡换了衣服赶往老
婆的学校去，但她已经不在了，她下午没课，于是我又回到家里，还是没人，只好
拨了她的行动电话。&lt;br&gt;「喂」老婆刻意压低声音。&lt;br&gt;「可欣，不是要一起吃饭吗」&lt;br&gt;「人家…吃．饱了，现在…和阿静…逛街」&lt;br&gt;我却听到肉和肉撞击的噗噗声，心里痛了一下，「妳们在那里」？&lt;br&gt;只听到「嗯」了一声，老婆不再说话。&lt;br&gt;「妳们在那里」？&lt;br&gt;「回去再说」，妻急挂了电话，再拨也不通了。&lt;br&gt;妻下午五点就回家了，说她和阿静去买衣服，百货公司很吵，所以不再跟我谈
，我也不想深究，连续几天都很正常，我开始白天去开计程车，傍晚回家吃妻煮的
晚餐，然后看连续剧睡觉，我们的感情愈来愈好&lt;br&gt;比较特别的是，每次妻回家都先急忙跑去洗澡，而且只穿长裙，却没有一天穿
内裤出门，只要我打电话给她，她都很快挂掉，说和阿静在逛街，我呢，反正也不
在乎她做什么，只要她安全、快乐就好了。&lt;br&gt;大概过了两星期，有一天中午，我的计程车刚好搭载到阿静同一学校的老师回
校，在校门口竟然刚好看到她，「阿静」我叫了她。&lt;br&gt;「hi，可欣最近好吗」？她很惊讶的和我打招呼。&lt;br&gt;「可欣不是常跟妳在一起吗」？&lt;br&gt;阿静支支吾吾的说不出话来。&lt;br&gt;在我的逼问下，她才坦承说，可欣好像在和一个加拿大人学英文，我上次听过
她和可欣的淫浪对话，当然知道学英文是假，干砲是真，但是为了面子，也只好说&lt;br&gt;「难怪，她最近好像比较累，原来下午还要上课」。&lt;br&gt;阿静接着说，「可欣知道你疼她，所以才说和我在一起，其实她很上进」。&lt;br&gt;和她道别后，我吃了便当继续开计程车在台中市绕，我其实也没什么感觉，可
欣多一个性伴或是少一个，对我都一样，只要她对我好就行了。&lt;br&gt;但人生有一些事，你永远想不出为何这么巧，经过公益路一家日本料理店时，
我的车竟然被可欣和那个老外拦了下来，我是先看到身材魁梧的老外，停了车，才
发现他拦腰抱着我老婆，老外一上车，就叫「hotel」&lt;br&gt;可欣也认出我来，满脸通红头低低的，我因为刚从阿静口中知道他们的奸情了
，所以也不惊讶，装着很平常的问，「去那里」？妻小声的说，「崇德路的水月汽
车旅馆」。&lt;br&gt;车子一开动，老外就将妻的长裙撩上来，用手爱抚她的小穴，一边很得意的从
后照镜中注意着我，我假装很好奇，一直回头偷看，他竟然掏出自己的肉棒玩了起
来&lt;br&gt;天啊，真是大，长和粗都快要是我的两倍，比唐山和陆天洋都还坚挺，看到我
惊讶的眼神，更是得意，还没到旅馆，老外就将我老婆抱上他的大腿，从后面干进
去，老婆两手抓住前座，刚好在我的耳边呻吟，简直就像鬼哭神嚎，连我都勃起，
而且竟射在裤子里。&lt;br&gt;到了旅馆门口，两人还在干，老婆边呻吟边勉强的说「开进去」，一边也从皮
包中拿出二千元给我，示意我付房间费用，变态的老外，竟将后面的窗户也打开，
收钱的小姐，也不是省油的灯，慢慢找钱，大胆的看他们打砲，付了钱，我将他们
载进房间，二人下车时，下面还是连在一起，老婆没有一刻停止呻吟，我问要等吗
，老婆挥挥手，要我先离开。&lt;br&gt;经过大门时，我将车停在一边，和女服务员聊天，我故意说「好刺激喔」。&lt;br&gt;她竟吐了吐舌头说，「还好啦，这两个礼拜，每天下午都来，情况都一样，有
时候还脱光光的在计程车后面做，让我们看活春宫，哈，有一点变态啦，还会假装
电视有问题，或是热水有问题，那女的就打电话叫我们工作人员上去看，做的好激
烈喔，听工人说，男的插在里面，连走路都不会抽出来，然后一直抽送，女的一直
浪叫，像连体婴，哈哈」。&lt;br&gt;「老外的好粗喔」我故意加重语气。&lt;br&gt;「嘻，而且很长又持久」她笑了笑。&lt;br&gt;「他们以前来过吗？」&lt;br&gt;「这两个星期每天都来，那个老外以前没来过，女的倒是蛮常来的，又漂亮又
有气质，很好认，在我们这里很有名，以前是男员工性幻想对象，私下叫她「打砲
西施」，但因为这个老外喜欢秀，进房后常要求修东西，或送小点心，现在每个人
都看过她脱光光被那个的淫骚样了，嘻，而且她以前常和不同男人来，又好会叫喔
，嘻嘻」。&lt;br&gt;「妳怎么知道？」&lt;br&gt;「你没听她刚在你车上，叫成那样」。&lt;br&gt;我故意问她，「她会不会是妓女啊」？&lt;br&gt;「不会吧，你看她那么有气质，而且最近都是她付房间钱，应该只是比较喜欢
被那个吧，嘻嘻，食量比较大吧，大概她老公满足不了她。」&lt;br&gt;「妳们这里应该很多人来偷情吧」我好奇的问。&lt;br&gt;「那还用说，全部都是来偷情的，大家都在追求快感嘛，看久了也没什么，人
不是都这样，讲一句粗一点的，就是打砲求快活嘛」她无所谓的回答。&lt;br&gt;「要在这里等他们吗？」我问。&lt;br&gt;「别呆了，他们都做满三小时的」。&lt;br&gt;我离开汽车旅馆，但也没力气再开车，就回家去了，妻一样傍晚就回来了，看
我坐在客厅，过来亲了我一下说，「生气了」。&lt;br&gt;「没有啦，为什么不跟我坦白说？」&lt;br&gt;「哎唷，老公，生气了？对不起啦，好吧，跟你坦白，坦白从宽喔，人家只是
开开洋荤嘛，想说几天后就不玩了，想不到他喔，鸡巴大龟头粗，而且不会洩，嘻
嘻，又喜欢做给别人看，嘻，这些你老婆都很喜欢，所以就…」。&lt;br&gt;「就一直倒贴让人干？」&lt;br&gt;「唷，老公，不要讲这么难听嘛，我跟阿静说，算是学英文吧，一个小时五百
元也不贵啊，不管你了，我去洗澡了」。&lt;br&gt;「学个屁啦，学干砲吧，在那里洗的还不够吗？」&lt;br&gt;「老公，火气不要这么大啦，在那里连干都来不及了，那有时间洗澡，哈哈，
不要打我」老婆闪进浴室。&lt;br&gt;我也跟进去，「我帮妳洗可以吧」。&lt;br&gt;「好啊，老公最好了」&lt;br&gt;我帮妻涂抹肥皂时，很好奇的去探她的阴道，哇，三只手指进去都还松松的，
我对她说，「妳完蛋了，妳被干大了」。&lt;br&gt;「这样你就不爱了喔」。&lt;br&gt;「不是啊，以后就没办法满足妳了」&lt;br&gt;「呵，我又不是爱你这个，而且…」&lt;br&gt;「而且什么？」&lt;br&gt;「老公，不要生气喔，而且你以前也没办法满足人家啊」&lt;br&gt;「哼」我假装生气。&lt;br&gt;老婆将我的裤子脱下，用沾满肥皂泡的手爱抚我的鸡巴，真的很爽，老婆在我
的耳边呼气说&lt;br&gt;「老公，以后要帮我找大鸡巴哥哥喔」。&lt;br&gt;在她的抚弄下，我不再说话，一直到喷出精液为止。&lt;br&gt;洗完澡躺到床上，我对妻说，「妳啊，要自己小心啦，不要被骗光了钱，又惹
病上身」。&lt;br&gt;妻俏皮的亲了我一下说，「知道了，老公，我要睡觉了，好累喔」。&lt;br&gt;在老外巨棒的安抚下，老婆的生活反而恢复正常，晚上准时回家准备晚餐，唐
山和陆天洋也失去踪影，她嫌我的鸡巴太细&lt;br&gt;我们很久不再作爱，但她会帮我口交让我射精，反正过去就是如此，也不觉得
有什么不好，她还开玩笑说，我比较幸运，她下面的嘴巴给老外，上面的嘴巴是我
的，下面被别人的大棒棒干，上面把我的小棒棒干回来，她也常讲和别人的床上故
事给我听，听的我慾火难奈，就帮我口交。&lt;br&gt;大概过了一个月，我下午提早回家休息，竟然看到妻一丝不挂自己拿着跳蛋在
自慰，呻吟声还传到门外，我一看就硬了，赶快脱光衣服，对着淫水外溢的肉穴就
了插进去&lt;br&gt;她也用两手两脚紧夹着我，但是，却感觉像插进无底洞，她的穴实在是太松了
，没什么感觉，虽然我还是很快射了，她还是继续激动的抱着我&lt;br&gt;原来老外回国了，她已经有几天没有被干了，陆天洋和唐山有了年轻新欢，也
不理她这个少妇了。&lt;br&gt;</content></item></essay>