<essay><item><title>善良的妻(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;欣欣，怎么了？不哭不哭……曾文丽一把搂过站在门外的妹妹杜晓欣，
一边温柔的轻声安慰，一边冲着屋内的男人摆手。&lt;br&gt;屋内的男人是张天宇，曾文丽的丈夫，夫妻二人新婚燕尔，正如胶似漆的时
候。杜晓欣敲门的时候，张天宇正在沙发上坐着享受美丽妻子的口舌服务，敲门
声响起的时候正是他舒服的时候。&lt;br&gt;看着妻子急着摆手的样子，张天宇无奈，只好整理整理自己稍显凌乱的衣服，
转身走向厨房，打开冰箱，倒了一杯橙汁端了过来。此时曾文丽已经扶着杜晓欣
坐到沙发上。后者只是伏在曾文丽的肩上哭，也不说话。&lt;br&gt;张天宇对妻子挤了挤眼睛，冲着卧室的方向歪了歪头，意思是说自己先进屋，
让她们姐俩说会话。曾文丽抱歉的冲着自己的丈夫苦笑了一下，表示明白。&lt;br&gt;很快客厅里就剩下曾文丽和杜晓欣，当姐姐的自然要哄着妹妹，于是曾文丽
拿起橙汁，柔声说道：到底怎么了？和男朋友吵架了？前几天看你们不是还挺
好的，还跑到我这玩吗？怎么又……&lt;br&gt;杜晓欣明显没有喝橙汁的意思，只是摇了摇头，叹道：不提他了，一说他
我就一肚子气，我再也不要见他了。说完又哭了起来。曾文丽好说歹说，终于
劝着自己的妹妹说出了事情的经过。&lt;br&gt;原来刚才杜晓欣去自己男友的住处，买好了夜宵，本想和他好好的享受一下
温馨的二人世界。却不想，推开没有上锁的房门发现满地散乱的都是女人的衣裤，
自己的男友正在床上和两个自己从没见过的女人大干特干。这种场面让未满二十
的杜晓欣实在是接受不了。&lt;br&gt;最最令女孩生气的还是，对方发现了杜晓欣的到来不但没有一丝的愧疚，反
而邀请她的加入，还说什么她的做爱技术太差，像个木头，要那两个女人教教她
怎么伺候男人。杜晓欣已经被气的说不说话来，直接走到男友跟前，使劲的扇了
他一巴掌，然后扭头就离开了，随便找了一辆出租车，就来到了姐姐的家。&lt;br&gt;曾文丽听完了妹妹的哭诉，也是气不打一处来，但是现在她知道不是生气的
时候。又把妹妹搂在怀里，劝说道：这种男人，就不要理他了，早一天知道他
的真面目，对你反而是好事。你离开他是对的，要不以后他会伤的你更加深。你
现在听话，乖乖的去洗个澡，然后好好的睡个觉，明天就是全新的生活，全新的
你，好吗？&lt;br&gt;听着姐姐温柔的话语，杜晓欣虽然还是很难受，但是心里毕竟舒服多了。从
小就是如此，只要遇到什么烦心事，伤心事，难事，姐姐就是自己最好的倾诉对
象。虽然不是亲姐姐，但是却远比自己的父母还要理解自己。这就是为什么，出
了这种事杜晓欣第一时间就跑来姐姐这里。&lt;br&gt;毕竟是自己的初恋，杜晓欣甚至毫无保留的给了男友自己宝贵的处女之身，
满以为大学还没毕业就找到了自己的真爱，满心的喜悦最后全部化为了泪水。&lt;br&gt;曾文丽陪着杜晓欣来到了浴室，放好了洗澡水。曾文丽双手晃了晃妹妹的肩
头，轻声说道：好了，好了，眼睛都哭肿了，还用我陪你一起洗澡吗？&lt;br&gt;杜晓欣此时的心情已经平复了一些，想起自己刚才的失态好像全部都让姐夫
看在了眼里，突然抓住曾文丽的手说道：刚才……刚才都让姐夫看见了？我…
…我……我可丢死人了啊！&lt;br&gt;曾文丽一笑，回道：怕什么的？又不是外人，再说你现在不是小孩儿吗？&lt;br&gt;哈哈……没事的，后来他不是进屋了吗？&lt;br&gt;才不是小孩儿呢，人家都１９了，说的你好像很大是的，你不也就比我大
那么几岁吗？杜晓欣很不满姐姐说自己还是小孩子。曾文丽笑了笑，问道：
怎么样？还难过吗？&lt;br&gt;杜晓欣扬了扬头，说道：难过自然还是有些难过的，不过已经没事了。为
了那种人太不值得，我都可惜我刚才那么多的眼泪了，真是浪费啊！&lt;br&gt;这样想就对了，不要为难自己，好了，你快洗澡吧，睡衣就在洗手台底下
的柜里，你都知道的，时间也不早了，洗洗睡吧。接着又抱了抱杜晓欣，曾文
丽转身出了浴室，关上门，轻轻的吐了口气。&lt;br&gt;这个妹妹是曾文丽最喜欢的，也勉强算的上是远房的堂妹，虽然不是一个父
母的，但从小就在一块玩大的，自己又比她大几岁，所以这个妹妹什么事情都愿
意听她的。&lt;br&gt;曾文丽正在沉思的功夫，丈夫张天宇轻轻的走到近前，拍了拍妻子的肩膀，
小声问道：怎么样了？小丫头好了？嗯，暂时好了，应该没事了，都是小
孩子的事。曾文丽亲了一下丈夫的脸颊，小声答道。&lt;br&gt;那我们也休息吧？嘿嘿……张天宇指了指自己的下身。曾文丽抓了抓丈
夫睡裤的隆起，发现男人的肉棒硬硬的挺着。嘻嘻……走吧，一天不要都不行
啊！女人的手伸进睡裤，握住坚硬的隆起，然后笑着小声的说：我牵着你走
……&lt;br&gt;两个人很快就腻在了床上，就在张天宇心急的想要马上直捣黄龙的时候，曾
文丽突然挣开身上男人的束缚，说道：等下，老公，今天给你玩点新鲜的吧，
好吗？&lt;br&gt;男人笑了笑：好啊，我等着，看有什么新鲜的？&lt;br&gt;曾文丽光着身子跳下床，走到衣柜处，打开柜门，刚要拿什么东西，好像突
然想到了什么，转过身来，神秘的一笑，说道：你看着可不行，看着就没意思
了，我给你找一个个眼罩。&lt;br&gt;男人的好奇心上来了，听话的让妻子给自己带上眼罩，曾文丽一边检查眼罩
的严密性，一边说道：我叫你看的时候，你才能看，要不就不好玩了，知道了
吗？张天宇连连点头，表示同意。&lt;br&gt;张天宇什么都看不见，只听见妻子好像在翻什么东西，几分钟过后，听见卧
室门被打开的声音，然后只听曾文丽轻声说道：好了，可以把眼罩拿开了。&lt;br&gt;摘下眼罩，张天宇莫名其妙的朝着卧室的门口望去，只见妻子换上了日本成
人片里的学生服，短短的深色格子裙刚刚能盖住屁股，上身是一个深色的水手服，
但是领口处故意开的很大，正好能露出丰满圆润的上半个乳房，一副黑框眼镜后
面那闪烁的大眼睛更显出曾文丽萌萌的气质。&lt;br&gt;曾文丽看到自己老公有些发直的眼睛，轻声说道：张老师，您不打算让我
进来吗？我有好多问题不明白呢，你帮我讲讲好吧？&lt;br&gt;张天宇嘿嘿一笑，立刻无比正经的说道：快进来吧，还站在外面干嘛，难
道要我去抱你进来？&lt;br&gt;曾文丽闪身进屋，轻轻的关上了卧室的门，走到床边，轻声骂道：别乱说
话，好好演，哪有老师说要抱学生的？&lt;br&gt;张天宇笑着点点头，表示配合，看了看乖巧的站在自己身旁的学生问道
：昨天上课就发现你不好好听讲，现在还要占用老师的私人时间给你补习，你
不觉得很对不起老师吗？&lt;br&gt;曾文丽很乖巧的道了一声歉，说道：我知道了，我会好好补偿老师的，老
师想让我做什么我就做什么……说到后来，曾文丽的声音越来越小，渐渐的脸
都红了。虽然明知道这是为了给两人带来刺激的，好玩的角色扮演游戏，但是从
自己的嘴里说出来这种话，总感觉到怪怪的，有些不好意思。但反而越是这种发
自内心的娇羞，就越能激发起张天宇的欲望。&lt;br&gt;张天宇一把拉过自己的学生，放倒在了床上，然后疯狂的压了上去。曾
文丽依然很配合的叫道：老师，你要干什么，轻一些，别这么粗暴。老师……&lt;br&gt;张天宇一边轻轻亲吻着曾文丽露出的乳房，一边隔着衣服，手还不停的揉弄
着。张天宇兴奋的低声叫道：宝贝儿，你太美丽了，我要好好的玩你。&lt;br&gt;老师，那可不行，我是你的学生啊，你可不能欺负我啊，老师，你……下
面什么……什么这么硬？别顶我了……说完稍微推了推正压在自己身上的张天
宇，嗔道：别那么猴急，我要慢慢玩你呢。&lt;br&gt;曾文丽翻过身，让自己的男人平躺下，然后用手握住丈夫那坚硬无比的肉棒，
心中暗道：怎么好像又粗了，这几天总用嘴吃，莫不成刺激二次发育了？想
到这，曾文丽痴痴的笑了。&lt;br&gt;张天宇老实的躺在床上，头枕着自己的胳膊，任由自己的肉棒在妻子的嘴里
一进一出的，他感觉妻好像特别喜欢给自己口交，而且特别喜欢自己精液的味道，
每次都要让精液射到她的嘴里，然后她十分享受的吞进肚子里。&lt;br&gt;张天宇在网上查过，也听朋友讨论过，大部分女性还是对口交或是精液有一
定的排斥性，就算是勉强可以给自己的性伴侣口交，但是最后对精液大都是排斥
的，别说吞进肚了，就是射到嘴里再吐出来都是万分不情愿的。&lt;br&gt;但是自己的妻子曾文丽，也许是个异数了。张天宇看着妻子认真的用舌头舔
舐自己的龟头，卵蛋，眼神专注，一看就知道非常喜欢的样子。&lt;br&gt;张天宇抬手拢了拢妻子有些耷拉下来的头发，然后温柔的看着妻子，赞道：
好老婆，你真是太好了，舔的我好舒服，我简直兴奋的想把你操上天了。张
天宇闭上眼睛，感受着妻子的舌头在卵蛋上慢慢旋转，然后上升，最后移动到龟
头处，转上两圈，最后全部用嘴包住，尽量做深喉状，然后又张嘴吐出肉棒，再
从下到上开始动作，周而复始。&lt;br&gt;这技巧是妻子从那些张天宇在网上下载的成人片里学到的，当初只是看着提
高提高兴致，没想到看过一次后妻子就学会了，转过来用在张天宇身上。张天宇
真是怀疑是不是妻子生来就是伺候男人的材料，身材丰满白皙不说，单是这口活
的技术以及对精液的痴爱，那就是最难得的了。&lt;br&gt;曾文丽结婚前绝对是个彻彻底底的处女，也从来没想过自己竟然这么喜欢男
人的下体和精液的味道。为自己男人口交，是她最享受的事，口交的时间越长，
自己也就越兴奋，下身的小穴就越滑腻，所以每当自己的小穴滑腻的流出水的时
候，她都会直接坐到硬硬的肉棒上面，疯狂的发泄自己的欲火。&lt;br&gt;有时候张天宇也会要求从后面操她，只要是男人的要求，她都会听话的摆好
的姿势。&lt;br&gt;现在曾文丽的下身就已经是洪水泛滥了，曾文丽坐直身子，调整好自己的姿
势，男人坚挺的肉棒轻松的全根没入自己的湿滑的小穴内。张天宇感受着自己的
肉棒被温暖的小穴包裹着，随着身上妻子的动作，张天宇双手伸进那诱人的水手
服，抓住妻子饱满的双乳，舒服的呻吟了起来。&lt;br&gt;老婆，你真是太迷人了，我很过瘾啊。曾文丽听着自己男人赞许的声音，
也喘息着回应道：老公……我……我也舒服啊，你真的……好硬呢……都插死
小穴了呢……&lt;br&gt;当两个人正在灵与肉水火交融的时候，空气中也同时散发着淫靡的气息，这
种气息是最容易感染周围的环境了。在两夫妇卧室的门外，一双大眼睛正聚精会
神的看着屋内床上二人的缠绵，不用多说，这双眼睛的主人就是曾文丽的妹妹杜
晓欣了。&lt;br&gt;本来洗完澡是要去客房休息的，但朝着客房的方向走了两步她就停下来了，
然后鬼使神差般朝着反方向——曾文丽的卧室走去。也许是还想要得到姐姐的安
慰，也许只是单纯的想找人陪，反正就是不想自己一个人孤单的去睡觉。好像此
时的杜晓欣压根就忘了姐姐已经有姐夫了，或者她根本就没有介意姐夫这个在她
认为似乎有些多馀的男人。&lt;br&gt;总之在杜晓欣的手碰到门把手的那一刹那，她犹豫了，虽然犹豫了但毕竟还
是轻微推了那么一下，所以门还是开了一个小缝。进人是肯定不够用的，但是如
果要看东西那就足够了，所以屋内二人疯狂的性交过程杜晓欣是一点没有错过。&lt;br&gt;杜晓欣第一眼就看到自己的姐姐曾文丽享受无比的舔弄着姐夫的下体，天啊，
姐夫的那跟东西还真是粗壮，比起自己那个不争气的男友要雄壮多了。&lt;br&gt;而且平常也没觉得姐姐的身材有多么好，就说那丰满的上身，杜晓欣下意识
的摸了摸自己的胸前，在心里暗暗的叹了口气道，怪不得自己那个死男人总是
取笑自己是贫乳，果然还真是贫啊！&lt;br&gt;本来看到姐姐和姐夫在做那事，身为妹妹的自己是应该回避的，但是也不知
道怎么了，双腿好像灌铅了似的，就是挪动不起来。也许是被那淫靡的气息感染，
又或者是羨慕姐姐幸福的样子，硬是站在原地，就那么盯着看了起来。&lt;br&gt;此时曾文丽已经把上衣脱掉了，下身的小短裙却依然还穿着。张天宇双手抓
着妻子的肥臀正一上一下的运动着，使得自己的肉棒每次都最大限度的进入那湿
滑的小穴。由于动作剧烈，每次的抽插动作都发出那醉人的声音，门外的杜晓欣
不知不觉的就感到自己的心躁动起来。&lt;br&gt;此时杜晓欣眼神迷离，盯着不停起伏的姐姐，好像感觉坐在姐夫身上的人不
是姐姐，而是自己一般。同时自己的一只手下意识的就伸进了自己的内裤，轻轻
的揉着自己稚嫩的小穴。&lt;br&gt;仿佛触电一般的抖了一下，杜晓欣马上意识到自己的小穴居然湿润了。以前
和自己那个男友做爱的时候，每次都是还没有湿润的时候就被强行的插入，就好
像被强奸一般。杜晓欣从来都没有体会到性爱的乐趣，此时此刻在自己的揉弄下，
小穴不受控制般的分泌出了大量的爱液。杜晓欣第一次主动的想要一根肉棒插进
自己燥热的小穴。</content></item></essay>