<essay><item><title>偷情记事 – 朋友妻(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;快到中午，小虎的手机响起，「喂，我是小虎。」&lt;br&gt;「小虎，我是小诗，不好意思喔，有事想请你帮忙。」&lt;br&gt;原来是朋友的妻子小诗。「不客气，什么事?」「是这样的，今天电脑好像有问题，上不了网，我老公又不在家。」&lt;br&gt;「喔，他又出差啦?」「是啊，我想你办公室比较近，所以跟你老婆要了你的电话，想请你帮忙。」&lt;br&gt;「没问题，我马上来。」&lt;br&gt;到了她家，小诗穿着T侐短裤来应门。她领着他进卧室，梳妆台上有一台笔记型电脑，小虎坐下来检查，电脑似乎没问题，应该是网路的问题。他问，「网路数据机在那里?」小诗说，「在客厅。」&lt;br&gt;转身准备带他出房间小虎说，「我去就好，妳在这等一下，我教妳试网路的时候妳就上网看看。」&lt;br&gt;他到了客厅，把数据机电源关掉再重新打开，过了一会，叫小诗试试。「网路通了!」 小诗跑出来，「谢谢你帮忙，不好意思让你跑一趟，我老公在美国，有点急。」&lt;br&gt;「不客气，小事一桩，朋友互相帮忙应该的。」&lt;br&gt;她请小虎先坐一下，进厨房倒了两杯果汁出来，两个人就在客听沙发坐下聊。小虎问，「妳老公这次在美国要待多久?」「两个礼拜。」&lt;br&gt;「喔，还好不是很久嘛。」&lt;br&gt;「是还好，可是他手机不能漫游，刚打他旅馆房间没人接，讲好了要视讯的。」&lt;br&gt;「哈哈，该不会玩过头了。」&lt;br&gt;他说完觉得有点不妥，补了一句，「开玩笑的，妳别在意。」&lt;br&gt;小诗笑了笑，「没关系，我不会介意的。」&lt;br&gt;「没啦，妳老公满老实的。」&lt;br&gt;他看着小诗，端庄秀丽，标准贤妻良母型。「有件事… 不晓得该不该说，」 小诗有点吞吞吐吐，「说了希望你不要生气。」&lt;br&gt;「什么事?」 小虎觉得有点奇怪。「嗯… 是这样的，前两天看到你，跟一位漂亮女子走在一起…」小诗神情诡异的说着。「喔，」 他赶紧解释，「我中午常跟客户或同事一起出去吃饭，男的女的都会有的。」&lt;br&gt;「可是…我看到你们去的地方不是餐厅」 她停了一下，「是宾馆。」&lt;br&gt;小虎吓一跳，但还是镇定的笑着说，「那妳会不会是认错人了。」&lt;br&gt;「这也有可能，」 她说，「不过我刚好有用手机拍了张照，你可以看看。」&lt;br&gt;她拿出手机，拨弄了一下，找到相片，把手机递给他小虎把手机接过来看，照片里一男一女刚走出宾馆门口，虽然距离有点远，但还是认得出男的就是自己。小诗很平静的说，「你放心，我不会告诉你老婆，我不想造成你们夫妻失和。」&lt;br&gt;他抬头看她，「谢谢妳，我会注意的。」&lt;br&gt;「我是以朋友的立场关心，」 她说，「希望这事情不是很严重。」&lt;br&gt;「一点也不，」 他看着她说，「她也是有老公小孩的，老实说，我们讲的很清楚，就只是上床而已。」&lt;br&gt;「喔? 上床而已?」 小诗笑着说。他看小诗似乎没有不悦之意，就笑着说，「真的只是玩一下，玩完就乖乖回家，没有后遗症的。」&lt;br&gt;她接着问，「你常会这样吗?」「会怎样?」「跟其他女人上床啊」他笑了笑，「也没啦，偶尔一次就被妳撞见。」&lt;br&gt;「是吗?」 她笑得很暧昧，「我看你应该是经验丰富吧?」他笑着没接话，不置可否。小诗接着说，「你不怕被你老婆知道啊?」小虎在想，其实他也幻想过跟小诗做爱，但她不但是朋友的老婆，也跟自己老婆很熟，一直不敢轻举妄动。他看小诗的反应不是很反感的样子，搞不好她可以接受这种事，决定试探看看。「这么说好了，」 他接着说，「如果我们两个上床，但妳跟我都不说，没有人会知道的。」&lt;br&gt;她笑着说，「怎么扯到我了，你理由不少，」  手伸出来说，「手机还我。」&lt;br&gt;他拿手机给她，趁势握住她的手，「小诗，我真的有想过」「想过什么，」 小诗的脸有点红。「跟妳。」&lt;br&gt;他盯着她眼睛，把手拉起，在她手背轻轻地吻了一下。小诗把手缩回去，笑着说，「少来了，朋友妻，不可戏。」&lt;br&gt;他马上笑着接着说，「做个小爱没关系。」&lt;br&gt;她脸一阵通红，但也没骂他，拿起手机按了按，她说，「放心啦，我不是那种会到处讲的人，照片我删掉了。」&lt;br&gt;「谢谢妳，小诗。」&lt;br&gt;小虎趁机靠近，又握住她的手，她没再拒绝。「但是，」 她笑说，「你要老实回答我的问题。」&lt;br&gt;「可以啊，妳想问什么?」「她是谁?」「这我不能讲，」 小虎很肯定的说，「我答应过绝对不会告诉任何人。」&lt;br&gt;「不错嘛，你嘴巴满紧的。」&lt;br&gt;小诗继续问，「为什么想偷吃?」「嗯…」 小虎说，「应该说是换换口味，调剂一下。」&lt;br&gt;「那她是什么口味?」他想了一下，微笑道，「小辣。」&lt;br&gt;小诗笑问，「你喜欢辣妹呀?」「那倒不见得，我更爱气质美女，」小虎盯着她眼睛说「像妳。 」小诗开心地说，「你很会甜言蜜语喔。」&lt;br&gt;「我是说真的，」小虎抚摸小诗的手，吻她脸颊，柔声道，「宝贝，我爱妳。」&lt;br&gt;「讨厌。」&lt;br&gt;她微笑闪避，「正经点，我还没问完。」&lt;br&gt;小诗接着说，「我有点好奇…」「好奇什么?」「你们一进旅馆就脱光直接做了吗?」「妳觉得呢?」他暧昧的笑说。「那不是跟A片一样? 」「两情相悦，做爱做的事，有何不可。」&lt;br&gt;小诗小声问，「你们都怎么做啊?」小虎的手放在小诗光滑的膝盖上， 「看妳喜欢怎么做都可以。」&lt;br&gt;小诗没有抗拒，腿稍稍往小虎靠过去，问说，「那你喜欢什么姿势?」「69」 他的手顺着大腿慢慢往上滑，「妳呢?」她脸红，「没想过。」&lt;br&gt;「我帮妳想，好吗?」 他吻上她的唇。两嘴才刚接触，她轻盈地闪躲开，低着头说，「我不知道啦。」&lt;br&gt;小虎说，「不要害羞嘛。」&lt;br&gt;又吻她脸颊。她抬头看他，「你会守口如瓶?」「一定。」&lt;br&gt;他喜出望外，「我保证。」&lt;br&gt;说完又往小诗嘴唇吻去。她不再闪避，迎合小虎，两人开始接吻。忽然家里电话响起，她吓了一跳，赶紧接起，是她老公从美国打来的。原来小诗聊忘了时间，她老公在等着跟她视讯，等不到人，打电话回家。「喔，我在做点心，对不起啦，ok，我马上上线。」&lt;br&gt;电话挂了她就冲回卧房。她坐到梳妆台前，打开视讯，夫妻两人透过网路越洋聊天，先谈的当然都是小孩的事。小虎站在卧房门口，靠在门上，看着她，听他们的对话。夫妻俩正经事谈了一会，过不久就开始打情骂俏，「好想妳喔」「我爱你」都出笼了。小诗一边视讯，一边不安地偶尔偷瞄门口的小虎。忽然听到她老公在视讯里说，「老婆，我们来网爱吧。」&lt;br&gt;小虎在门口差点笑出声，手捂住嘴忍着。 心想，就说嘛，怎么那么急着上网，原来是为这事。就看小诗脸色涨红说，「现在?」她老公在电脑里说，「老婆，是妳昨天自己说的啊，说我们今天要视讯爱爱。」&lt;br&gt;「嗯…」 小诗急了，「等我一下。」&lt;br&gt;连忙按静音，小诗站起来，跑到门口，「小虎…」 她脸很红。小虎握住她双手，在她额头上吻了一下说，「宝贝，别害羞，让我看。」&lt;br&gt;「可是你…」 小诗不知该怎么办，小虎连忙又吻她嘴唇，「放心，我不会穿帮的。」&lt;br&gt;千载难逢，他岂能放过这机会。小诗看这情况，也只能这样了，就对小虎说，「那你不准出声音喔。」&lt;br&gt;「一定」小诗把电脑搬到床上，这样镜头就只照到床，她盘腿坐到床上电脑前。她把静音取消，她老公说，「老婆，妳在忙什么啊?」「没什么，我去检查门窗是不是都有锁好。」&lt;br&gt;她瞄了小虎一眼，「安全第一。」&lt;br&gt;「那我可以看妳的裸体了吗?」 她老公在太平洋另一岸还满猴急的。小诗眼看着电脑，「嗯。」&lt;br&gt;红着脸脱去上衣，姣好的身材，相当诱人。「老婆，我还要。」&lt;br&gt;小诗犹豫了一下，动手脱掉胸罩，两颗白嫩丰满的乳房呈现眼前。小虎看得目不转睛，幻想里的裸体，活生生出现在眼前，非常兴奋。他轻声走到梳妆台前，靠坐在梳妆台上，面对小诗，电脑在两人中间，他在镜头正后方，很安全。小诗对着镜头，双手开始慢慢搓揉自己的乳房，面带微笑，非常性感。她伸出舌头绕着嘴唇舔了一圈，眼睛忽然瞄向小虎，眨了下眼，又迅速看回电脑。看着小诗的妩媚动作，小虎脱去自己的衣服 ，也跟小诗一样半裸。小诗又脱了短裤，侧坐，开始两条洁白光滑的美腿交叠，摆出性感姿势，对着镜头撒娇说，「好看吗?」「好看好看，」 她老公又说，「老婆妳看，我的老二站起来了。」&lt;br&gt;小诗看着电脑萤幕笑着说，「嗯，老公好棒。」&lt;br&gt;然后张开双腿，手伸向下体，隔着白色棉质内库，用手指按摩私处。小诗对着镜头撒娇说，「老公，太远了，我们坐近一点。」&lt;br&gt;然后移动身体靠近电脑。她调整萤幕角度，这样镜头只照到身体，看不到脸，媚眼看着小虎说，「我要看。」&lt;br&gt;电脑里另一头的她老公以为是对他说，兴奋的喊着，「老婆，来，我玩给妳看。」&lt;br&gt;小虎迅速把长裤及内裤脱去，全裸面对小诗，阳具直挺挺的翘起直指小诗。她老公又说，「老婆，我要小穴。」&lt;br&gt;小诗不再犹豫，面对镜头跪起，拉下内裤，坐下，抬起两腿脱掉内裤，往前丢过去。小虎接住微温的内裤，拿起来闻了闻，体香浓郁，看到上面还有点湿湿的，他面带微笑舔尝小诗的爱液。小诗现在全身一丝不挂，她缓缓张开双腿，电脑萤幕的光亮照着她的私处，异常迷人。小诗面对镜头坐，「老公，来吧。」&lt;br&gt;左手搓揉乳房，右手抚摸身体，性感动人。她春心荡漾的看着小虎说，「我们一起来喔，我玩给你看，你也玩给我看。」&lt;br&gt;她右手伸向下体，拨开稀疏的体毛，手指玩弄着自己的阴部。小虎一边看着她的性感表演，也用手玩着自己的老二。小诗娇声道，「我要进去了。」&lt;br&gt;一只手指深入蜜穴，轻轻抽动。这一幕，小虎小诗全裸面对面，相隔咫尺，自慰给对方欣赏，她老公在中间的电脑里浑然不知。过了一会，她把手指拿出来，放到自己嘴边，舔着溼滑的手指，再吸吮。电脑里传出，「老婆，我要。」&lt;br&gt;「老公，给你。」&lt;br&gt;小诗屁股往前坐到电脑前，把萤幕往内压低，镜头定在私处特写。右手揉弄溼溼的小穴，不时插入手指抽动，一边放荡的呻吟着。小虎专注的看着，欣赏小诗自慰的同时，双手轮流不停套弄着自己的老二。小诗对他招手，轻喊了一声，「来。」&lt;br&gt;他走向前，站到小诗左手床边，离她相当近，但又不会被镜头看的位置，伸手握住小诗的美乳，揉捏她的乳头。小诗继续用右手玩着自己的小穴，伸出左手一把抓住小虎的阴茎，帮他手淫。小虎看着小诗在帮他打手枪的手上还戴着结婚戒指，感觉莫名的兴奋。小诗右手自慰，左手帮小虎手淫，而她的老公在电脑里，但完全看不到卧室里淫荡的一幕。过没多久，就听电脑里传出，「老婆，快，我要来了。」&lt;br&gt;小诗放开小虎，身体往后仰，快速调整萤幕看着电脑，右手在小穴快速抽动，叫了声，「老公~~~」随即放声浪叫，「啊~啊~啊~」，然后身体躺下，微微抽搐，手指仍在阴道内缓缓抽动。小虎站在那，看着平常一副端庄贤淑的小诗，浪起来竟是如此淫荡，心想为什么没早点来勾搭她。他往后靠坐在梳妆台上，深呼吸，静静的欣赏小诗美丽又淫荡的肉体。她慢慢回过神，坐起来，看他一眼，再看着电脑，骂了声，「色老公，都是你啦，害人家丢脸。」&lt;br&gt;小虎在一旁赶紧用手指放在嘴边比嘘，小诗吐了吐舌头，还好她老公没发现有异。「好老婆，」 她老公喘着气说，「没关系啦，反正就只有我们两个人知道，爱妳喔。」&lt;br&gt;小诗回说，「讨厌，我也好爱你，赶快回来啦。」&lt;br&gt;「好，等我回来我再好好满足妳，ok?」「ok你个头啦，我要去洗澡了，bye bye。」&lt;br&gt;下了线，她马上关机盖上，把电脑往旁边一推。 对小虎笑说，「现在换你来满足我了。」&lt;br&gt;「厚，等好久了。」&lt;br&gt;小虎赶紧爬上床，趴在她身上，「看得我快受不了了。」&lt;br&gt;她笑着说，「那我们要好好做一下。」&lt;br&gt;他抱住她给她一个热吻，调整身体，阳具对正她的阴门，缓缓送入，她嗯一声。他边抽动边看着她的裸体，圆嫩的乳房随着节拍晃动，腾出一只手抚摸。她两脚交叉在他屁股后，勾住他的身体，闭眼享受，呻吟。抽送一阵之后，他吻她说，「妳小的穴美呆了。」&lt;br&gt;「你喜欢看啊。」&lt;br&gt;「不只，我还想好好舔一下」她笑说，「好啊，来嘛」他轻轻起身，往后退，头往下，脸就在湿淋淋的小穴前，他开始用舌头去舔。嗯… 小诗享受着他的服务，「好舒服喔。」&lt;br&gt;小虎接着用舌头在她阴门四周舔一圈，再回到阴帝，用舌尖快速拍打。「啊…」 小诗轻叫一声，「啊~」 她抓住他的头发。小诗喊，「小虎，你好厉害，要不要换我帮你。」&lt;br&gt;小虎停了下来，抬头说，「我们一起来舔好不好。」&lt;br&gt;「嗯，好啊，」 她半起身，「你教我。」&lt;br&gt;「来，我先躺着，妳在上面，屁股给我，」 小虎让小诗跨在他身体上方，移动屁股到他脸上方。小虎躺着看小诗的小穴，不禁讚叹，好美，开始舔她小穴，先用舌尖在绕着她阴蒂转，轻咬吸吮，再用整片舌头按摩阴部。小诗看着他竖起的老二就在眼前，手握着玩几下，先舔再含，用嘴巴上下套弄，舌头围着龟头转圈。「妳好棒，」 小虎享受着小诗的舌功，也再加把劲。再次用舌尖快速拍打她的阴蒂，几十下后。 冷不防伸直舌头插入小穴，先是舌头在阴道里打转，然后开始抽送，不时吸吮阴核。小诗感到一阵快感，吐出小虎的肉棍，趴在他身上呻吟，下体一阵抽搐。小虎没有想慢下来的意思，继续重复加剧动作，小诗才刚回过神，抓住他的肉棍准备送到嘴里，马上又一次高潮，「啊~啊~啊~」小诗趴住不动，好不容易开口说，「天呀，你的舌头太强了。」&lt;br&gt;然后含着他的老二努力套弄。小虎改变目标，两手握住她的屁股，用舌头舔弄小诗的屁眼，她笑说，「好痒。」&lt;br&gt;小诗爬起来，转身面对小虎，两腿跨在他下体上方，一手掰开自己的阴唇，一手扶着小虎的阳具放入小穴。她骑在他上面，上下晃动，两手抓住小虎的手往她的胸部放，他抓住她乳房揉弄。骑了一会，他坐起来抱着她，两人火热舌吻，下体紧贴，小诗妩媚地扭动腰部。小虎享受了一会小诗的扭功，他说，「来，我们再来亲，换妳躺着。」&lt;br&gt;小诗躺下，小虎拿枕头放在她屁股下，把阴部垫高，他趴在上面，还是69。他继续灵活的舌功对她小穴吸舔抽送，她躺着舔他的老二，按摩他的阴囊。小诗抓住机会，不时轻捏他的睪丸，也用舌头偷袭他的菊花。小虎抓住她大腿抬起，含住她阴户，伸舌在她阴道内快舔抽送。她的腿夹住他的头，抓住他的阴茎用嘴狠狠套弄吸舔。她喊，「来，上来，」小虎起身，转过去趴在小诗身上，手握阳具，看准小穴直直插入，快速抽送。小诗的屁股还在枕头上，他抓住她两脚抬高分开，让她可以看清楚两人性器官交合的画面。小诗两手抓住自己乳房搓揉，看着小虎的老二在她小穴里进进出出，抬头看他一眼，两人对望而笑，她伸出双手说，「抱我。」&lt;br&gt;小虎将她脚放下，俯身抱她，两人相拥相吻，动作加剧，下体激烈冲撞着。速度越来越快，小虎忍不住了，喊着，「小诗，我来了。」&lt;br&gt;奋力抽送，一股精液射出在她体内，她高声一喊，「啊~~~~」 两人一起达到高潮。汗流浃背，互拥在床上喘息了一阵，小虎给小诗一个热吻，边喘边说，「小诗，妳好美，爱死妳了。」&lt;br&gt;小诗开心的笑说，「你好会做爱喔。」&lt;br&gt;两人又一阵热吻，小诗说，「答应我一件事。」&lt;br&gt;「什么事?」「以后你外面少玩一点。」&lt;br&gt;小诗撒娇说，「多留点给我。」&lt;br&gt;小虎大喜，「一定!」紧抱小诗猛亲，「我爱妳，小诗。」&lt;br&gt;「我也爱你。」&lt;br&gt;小诗也热情回吻，「我们去洗澡吧。 」两人在浴室里一起洗澡，互相抹肥皂冲洗，又是一阵嘻闹爱抚，洗好后轮流擦干对方的身体 。他站在那，上下欣赏她的裸体，亲吻她说，「妳好美。」&lt;br&gt;小诗笑着说，「我想我知道答案了。」&lt;br&gt;</content></item></essay>