<essay><item><title>在小吃店店里、卖力狠操偷人的老板娘(2)</title><author>床上伴侣</author><content>「那…我想喝的是蓝莓汁，因为我喜欢酸酸甜甜的果汁味道…小○哥，不知道…可不可以啊？」，可能我眉毛间展现的“三条斜线的阴影”不够明显吧！看着六个女人的六双眼睛、同一时间的专注注视过来，再怎么为难的我，也不能装作突然眼睛瞎了的打混过去吧！&lt;br&gt;再说，我也感受到了、从邻近几张桌子的客人眼睛里，正不断对我这投射过来的好奇射线的焦热温度，大概都到了连纸张都可以点燃的程度吧！唉…早知道会如此，就该找间有包厢的餐厅、好好吃上一顿隐密一点的安心饭算了…&lt;br&gt;「好！好！我都喝！妳们就都拿过来…轮流帮我倒吧！」，其实…她们说的都对，因为对于选饮料，我也的确抱持着对女人一样的来者不拒的态度；但好在就算这样、莫名增加的饮料钱加总起来，也才300块钱左右；所以，眼皮一个跳动后，我忍痛地选择这样说。&lt;br&gt;只是，花钱事小，但饭菜都还没吃个几口，就装了好几杯饮料在胃里打滚着汤水的事，还是让人会为之消化不良的啊！&lt;br&gt;但是，我想不到、这场「项庄舞剑，意在沛公」的“鸿门宴”，现在…却还只是上了一碟小菜的序幕而已！&lt;br&gt;————————————————————————–&lt;br&gt;我对美食的爱好，可不输给对美女的诱惑；也因此，我格外喜欢专心品嚐每一道菜肴入口时的美味扑香；因此，当柯姐她们几个女人，一边吃着各自碗里的饭菜，一边却忙着献殷勤一般的为我夹菜、添饭、装汤，甚至连擦嘴、挑风螺螺肉出来…等的小事，也给它一应俱全的做足了工夫时，活像少了手脚可用的残疾人士的对待，却让我嘴角忍不住一再抖动起来…&lt;br&gt;啊…现在是怎样？我是在参加「超级模王大道」、模仿只剩下呼吸和心跳而已的植物人吗？尽管一心满是被人打扰吃饭乐趣的不悦，但一抬头，看到的却是一张张向我看来的女人们脸上、所透露出对自己的在乎和讨好时，我却又本能反应地给了她们一个、像是我也乐在其中的满足笑容来…&lt;br&gt;而这该说是咎由自取？还是说身在福中不知福呢？不管哪一个答案，我都像是灯台上的老鼠，上得去、却下不来啊！哈！&lt;br&gt;但没过多久，大概会令每个男人都更加厌倦的、是又一回合的女人们之间的口舌战争，居然又在我眼前给上演了起来。&lt;br&gt;而这次斗嘴的引爆点，更是让我连想都没想过的一件小事…&lt;br&gt;「唉呦！吃得这么饱，害人家的小肚肚都跑出来了…」，记得是吃到椒麻鸡这道菜的时候吧！伸手抚摸着紧身黑色洋装给盖住的微凸小腹的陈姐，半开玩笑地自嘲起自己的腰围；「唉呦！哪有关系？谊姐姐没这样吃，哪能有营养来养出胸前这一对G杯杯的大胸部呢！对吧？主人…呃…小○…你说谊姐姐的大胸部…是不是你最喜欢的了，对吧？」，但还是柯姐善解人意，懂得帮自寻烦恼的陈姐搭一个下台阶。&lt;br&gt;「嗯，对啊！我…」，身为一个尽职的男主人，偶尔对女奴说些适当的鼓励和安慰性质的“白色谎言”，有时倒也不失为一种体贴；只是，没想到却有人利用机会、顺手给点起了炸药桶的引线。&lt;br&gt;比起批评自己工作上的无能，还是自己的男人是根废柴，却都比不上直接批评女人自己的脸蛋和身材、还来得一刀见骨的浓厚挑衅…&lt;br&gt;「呵！奶茶多了多馀的油腻味道，这奶茶…还能喝吗？小○哥，蒨认为我们女生…还是C奶的胸部大小和形状最漂亮了，你说对吧？」，骂人不带脏字的境界，大概指的就是蒨蒨那时候的伶牙俐齿吧！&lt;br&gt;「呵！女人啊！和男人最大的差别，不就是胸前这一对软绵绵的脂肪吗？握在手掌里…满满的触感，可是会让男人的大肉棒跟着直接勃起的喔！更别说…用来帮小○的肉棒打奶砲时的…销魂滋味了！喔！对了，我忘了小蒨老师的胸部，大概没帮小○这样做过吧？」，但柯姐也不是省油的灯，一回口、也是柔中带刺的酸意十足…&lt;br&gt;「是啊！听说啊！如果男人没170的身高，算是半残的话，那女人没帮自己长个D－CUP以上的胸部，大概也要去看医生了吧？」，而陈姐补上的这一刀也很要命，话一说完，只见胸部较小的小红、小婷和小萍，也随之连忙拉开自己穿的上衣领口，像是想确认什么地多看了自己衣服下的胸部几眼。&lt;br&gt;「妳…我说玲玲姐，难道…妳没听说饭多放了几天、就会臭酸不能吃，更何况是放了四十几年的奶呢？女人的奶啊！还是越年轻、越新鲜，才会让男人越想吃在嘴里的啊！对吧？小萍…喔！还有小红、小婷，妳们说呢？」，但蒨蒨的反应也不慢，很快地就往柯姐和陈姐的“痛脚”上给狠狠踩了一下。&lt;br&gt;「妳、妳…主人老公，你看啦！说说话啊？你、你到底是喜欢怎样的啦！」，被蒨蒨的这一下回击给打痛的柯姐，也忘了平常场合要叫我小○的约定，只见直接了当地、就想把我拉出来给她说个公道话。&lt;br&gt;TMD！妳们把老子当成被架空的东汉献帝啊？跟别人开战了，才想到找我颁圣旨指责对方吗？说真的，有啥鬼东西可吵的？妳们的奶子不管多大多小，不都是归我玩的东西吗？&lt;br&gt;不过，这时候、要是说出我的真心话，大概我真的就成了被皇位下的大小诸侯给背弃的东汉献帝吧！&lt;br&gt;而这种情况下，居然会做出这样的联想，是代表我三国志系列的电玩游戏玩太多的后遗症吗？哈！&lt;br&gt;「这样啊！还不简单，妳们每个人…现在就让我闭着眼睛、各自往妳们胸部上摸一把，看谁的胸部我摸得最舒服，那就是我的答案囉！妳们说…这样子不就好了？」、「讨厌！小○…每次对我们都很不正经呢！」、「是啊！这里还是小吃店呢！而且…我们…还有人在看我们呢！」、「嗯！真的咧！小○就是爱乱说话，讨厌！」，呵，这招就叫做转移话题吧！看着得到的回应，虽然觉得自己还挺油腔滑调的，但对脸皮比男人就是薄上一点的女生来说，半带玩笑的捉弄般回答，有时还满有不错的效果的！&lt;br&gt;只是，这方法不是每一次都管用；当女人们非常严肃地想跟你做沟通时，还是请耐着性子跟她们谈谈吧！同时，这也才比较符合爱惜自己性命的原则啊！&lt;br&gt;「对、对不起，上菜了！葱爆牛肉和酱烧排骨…请慢用…啊！这个蒸鱼的火，还要帮你们再点起来吗？」，突然，跟着帮忙打断这场斗嘴闹剧的、是端菜上桌的杨师傅的老婆－听说她是从福建厦门那边来的，台语还说得挺溜的；而三十几岁的她，绑着马尾的俐落，搭配黑色短袖上衣和红色热裤下的匀称身材…实在令人看不出她是生过小孩的人母体态；只可惜在厨房和餐桌间待久了，身上难免有的油耗味和食材气味，多少也给她这个厦门辣妈的“美味指数”打了个折扣！&lt;br&gt;然后，就像附近几张桌子的客人们、所期待的那样，只见投射过来的好奇眼光，没多久、就又有了女人们再次口舌交锋的刺激戏码可看…&lt;br&gt;而被刚刚柯姐她们几个女人的一阵瞎搅和、给弄差了胃口的我，所幸杨师傅煮的肥肠鸭血臭豆腐煲深得我心，再配上一口带着薑味的蛤蜊汤润润口…啊！TMD的那些“鸟事”，一下子就又给忘了九霄云外去了…&lt;br&gt;但是那些“鸟事”才刚忘了没多久，谁知道新的“鸟事”、就又跟着招待的水果给端上了餐桌来。&lt;br&gt;而这次斗嘴大会的主题，则换成了女人们最关心的一件事－那就是脖子上戴的东西，有没有够给她来得漂亮和贵重？&lt;br&gt;所谓「礼轻情意重」…但现在的男人，如果还相信这一句古谚的指示，大概送完情人节礼物后，你就等着收到女生回送的好人卡了吧！&lt;br&gt;于是，让我快转过这一段的舌枪唇战，而跳到因为陈姐炫耀她的脖子上、我之前送她的珍珠项鍊，所引发的这次斗嘴吵闹之后的十几分钟吧！饭后水果也吃得差不多的我，终于也忍不住想出声叫她们几个女人、停止在我耳边的这些絮絮叨叨。&lt;br&gt;TMD！不都是我送的东西？虽然价值当然彼此不一，但想让妳们开心和戴起来可以更漂亮的用心，不是都一样出自于我的心意吗？&lt;br&gt;「OK！让我说句话，行吧？」，我把手上原本装着饮料的空杯子、往桌子上稍微用力一放之后，杯子碰撞桌子的声响，果然让六个女人同时停下了嘴巴，往我这边看了过来。&lt;br&gt;「礼物嘛！要送的人用心，收的人开心，是吧？所以…有没有适合妳们，才是最重要的吧？」，我接着说，「黄金的贵气，适合柯姐平常的庄重；洁白的珍珠，也能衬托出陈姐成熟又有点可爱的气质；玉坠子上的佛祖庄严法相，则是我希望能带给小红平静和保佑；而小婷的红珊瑚项鍊很亮眼，就像是小婷活泼的个性一样…」，看了她们有在仔细聆听我说话的反应后，我又继续说了下去。&lt;br&gt;「至于琉璃项鍊…这种带着艺术工艺的美丽，自然是给美术老师的蒨蒨的囉！而小萍嘛！银的内敛光亮，搭配上好像不起眼的琥珀，就像是在说小萍的美丽和动人，是需要认真去发掘出来才知道的喔！」，所谓的“言之有物”，并不见得全是真理或真相，但从平常观察到的事实做出发点来做长篇大论，肯定会把一般人给唬得一愣一愣的&lt;br&gt;「…」，就像是柯姐她们几个女人、这时候沉默无言的反应一样；「嗯，我给妳们的东西也许不一样，但能给妳们想要的幸福的人，不是都一样吗？所以，可以的话，妳们几个“姐妹们”…能为了我好好相处吗？」，在半带请求和命令的语句催促下，眼前的这几个女人，也各自收好了自己脖子上的项鍊礼物，再默默地把手中装着饮料的杯子，像是和解一般地敲上了对方的杯子上，然后，再把饮料一饮而尽…&lt;br&gt;「啊…」，内心里长吐了一口气后，我几乎差点就跟着把头往桌子上倒了下去；吃个饭而已嘛！干嘛搞成快胃溃疡的紧张兮兮的呢！&lt;br&gt;公元220年，东汉建安25年（延康元年），东汉献帝被魏文帝曹丕给赶下了皇位，乐天知命的他，晚年还当了个长寿的山阳公…&lt;br&gt;说真的，完全无力制止眼皮底下、几个强大诸侯间的争斗不休，最后，还得坐视三个军阀给瓜分了自己汉王室的天下，这个窝囊的皇帝头衔算啥？要是我是东汉献帝，还真的不用曹丕搞个禅让大典，就会立刻赴马上任去当我的山阳公去…&lt;br&gt;只是，比起东汉献帝，我的声音比他的圣旨、可能对人还管用一点；柯姐她们几个女人斗嘴吵闹的纷争，也不是想争夺我的位子，她们要的…也许只是想求在一个男人心目中，自己能排到个第一顺位的受到重视罢了！&lt;br&gt;而这样的心态，不就跟想抱个拥戴汉王室的忠义名分，所以才奉东汉献帝为假主子的诸侯们是一样的吗？&lt;br&gt;看着柯姐她们几个女人，重新恢复了一开始的有说有笑，却感受不到一丝虚伪应对的违和感时，不知为何而在傻笑的我，还看见了隔壁桌子的一位老阿伯张大了眼，对我给了个鼓起掌声的注目礼…&lt;br&gt;然后，我起身去了一趟厕所－谁叫今天的这顿中餐，还真的给我喝了不少的饮料…&lt;br&gt;「真有你的！你叫小○是吗？老杨跟我说到你的事的时候，我还真的以为他在说故事给我听呢！」，铁皮屋小吃店的厕所能好到哪去？只比流动厕所好上一点点的厕所，得让客人走过了厨房后头、那堆着杂物和几些桶子和箱子的拥挤空间之后，只用张脏兮兮的海滩巾布幕做遮掩的男生厕所，从远远几步外、还能闻到一股刺鼻的尿骚味…&lt;br&gt;「嗯？老板娘，妳…」，而突然掀开海滩巾，就往我屁股是摸上一把的人影，原来是刚才帮忙上菜和招呼客人的杨师傅的老婆。&lt;br&gt;「妳个什么？叫我阿霞就好吧！刚刚说到哪了啊？对，外头的那张桌子上的女人…全都是你一个人搞定的啊？能有那种本事，你那根喷着尿的“家伙”，肯定是根让女人爱死的大肉肠囉！」，然后，杨师傅的老婆，竟然不会不好意思地、就往小便斗里的景象瞧了一眼。&lt;br&gt;「呵，听妳说的…妳是想干嘛？杨师傅…他还在外头的厨房那边、正在忙不是吗？」，呵，不用多想，这个叫阿霞的大陆人妻人母朋友，想必很习惯让杨师傅、轮流换上不同顶绿油油的新帽子吧！这样想着的同时，我也套弄了几下肉棒，挤出了几滴没尿完的尿汁来。&lt;br&gt;「他啊！说到他就没给劲！他那根办事的“家伙”，就像条晒死的蚯蚓一样…呶～甭提他了啊！小○哥哥，我的好小哥，既然都这样了，阿霞可以借一下你的大肉肠…给、给阿霞的小洞洞止止痒吧？」、「呵，看妳说的这些话…还真像一回事，亏妳想了多久了啊？阿霞姐…妳还一个人演得有模有样呢！呵，算了，妳好了就来吧！今天没空和妳玩有剧情的…外面那里，我还在等妳帮我们结帐呢！」，呵，其实之前几次来吃饭的时候，花了一些心思“按捺”和送些小东西的“推波助澜”之下，没多久、我就偷偷地跟阿霞有了往来，也开始了这种私下蒙着杨师傅来玩的“成人游戏”…&lt;br&gt;「嗯嗯…」，这次是第5次了吧！亲着嘴的同时，我伸手探进了黑色短袖上衣里，把玩起了阿霞胸前的一对、略带下垂的小C奶；至于被阿霞脱下的红色热裤和白色内裤，则被我挂在了小便斗上头的送水铁管上…&lt;br&gt;「现在…妳…该叫我什么啊？」、「啊…阿霞要叫你…小○哥哥…小○老公…啊啊啊…嗯…」、「嗯…乖！记得…不可以叫出来喔！不可以吵到正在厨房忙的杨师傅喔！要不然…他会看到什么啊？」，或许这次这样的玩法太刺激了！只见才在肉穴外围爱抚了几下，阿霞的肉穴里、就流出了带着肉骚味的湿润水感来…&lt;br&gt;「他啊！他…呶呶…老杨他…会看到他老婆阿霞…呶…正在给客人做更深入的服务…」、「呵，怎样的服务啊？」、「啊…讨厌，好坏喔！你…还真的…明知故问呢！」、「快说啦！阿霞姐…妳最乖了…」，呵，今天这次…外头还有柯姐她们几个女人正在等呢！算一下吃完水果和把饮料喝完的时间，至少还有个十几分钟时间，可以不用担心她们会进来找人吧！&lt;br&gt;那么，只有十几分钟的话，就只好叫阿霞趴靠在小便斗上，好让我弯腰从后头直接给她的肉穴、嚐嚐她喜欢的用足全力的肉棒连续抽插吧！&lt;br&gt;「呶呶…啊…知道了…我说、我说、阿霞姐…再从头说一次…」，呵，这种满溢着肉骚味的淫荡肉穴，最适合用刚尿完尿的肮脏肉棒、帮杨师傅给她来个不间断的用力抽插了吧！&lt;br&gt;「老杨他…他会看到他最爱的老婆阿霞…嗯嗯…正在给客人老公干得爽快…还有…呶…等一下…还要给客人老公…免费招待…呶呶…招待阿霞的子宫…呶呶…给人家…嗯嗯…练习射精用呢…」，呵，只可惜阿霞没有吃药避孕的习惯，所以，每次都只能挑她安全期的时候、才能找她让我无套中出的这样玩；而我就当这样是小吃店的老板夫妇，慷慨地给熟客享用的一种特别招待的“小点心”吧！&lt;br&gt;</content></item></essay>