<essay><item><title>老孙与儿媳妇(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;老孙其实不老，今年才五十，是湖南省某厅副厅长。&lt;br&gt;人们叫他老孙，主要是因为孙悟空经常自称老孙的缘故——起初只是几个牌友叫，渐渐的身边的人都开始叫他老孙。&lt;br&gt;然而此老孙非彼老孙，一米七五的个，身材魁梧，任何人都不会把两者对比起来。&lt;br&gt;闲话少说：在菜市场最外面是一溜摆地摊的小贩，其中有一个叫王婆的，孙老经常去她那里买。&lt;br&gt;主要是王婆的菜精致，而且经常有一些新花样。&lt;br&gt;今天老孙头就看中了一样菜——枝子花（或者叫黄枝子花）。&lt;br&gt;青色的枝子花用清水泡着，盛在一个大钵子里，只看得老孙头食欲大兴。&lt;br&gt;（注：黄枝子是一味中药材，有清热、去毒的功效，其花用开水烫一下，和些青辣椒，用清油一溜，特好吃……我就最喜欢吃这个菜）老孙，今天要买点什么菜？王婆看见老主顾来了，脸上堆起笑招呼着。&lt;br&gt;王婆，来半斤……老孙头点了点盛枝子花的钵子，……多少钱？王婆一边从一个破篮子里面翻塑料袋，一边说道：这东西金贵，要１０块一斤呢，又赶时节，你要是喜欢吃，就多买一些，自己家里用清水泡着，可以留几天得。&lt;br&gt;老孙听了，就抽出十块钱来：那就来一斤。&lt;br&gt;一边说道，这枝子花吃了好，清热、去毒，更开胃口，可惜就是一年只有那么几天……这时旁边凑过来一个少妇，带着一阵淡淡的香风，凑和着道：是的罗，我们湖南卫视那个何炅不是还有一首歌叫《栀子花开》，现在那街上到处在唱——你们也听过吧？老孙闻到少妇身上散发出的淡淡香味，心就跳了起来，立起身来准备细细地打量。&lt;br&gt;王婆就说了：你是讲主持《快乐大本营》的那个奶油小生吧？！他晓得唱么子歌罗，还‘栀’子花开，咯个枝子花的‘枝’子都搞错嗒，还唱歌！我倒是觉得汪涵好些，那个家伙就是策得好，我喜欢。&lt;br&gt;少妇听了，就咯咯的娇笑了起来：娭姆你还真的‘乐’咧……说着就提了提裙子，在王婆的菜摊子前蹲了下来，也跟我来半斤罗。&lt;br&gt;老孙看那少妇光着白白的小脚，伋着双粉红色的拖鞋，不由得狠狠地瞅了两眼，却又觉得久留不妥，忙出了菜市场，往家里赶。&lt;br&gt;在转角的地方又回头看了一下，那少妇还蹲在那里没有动……老孙住在咸佳新村，这里是长沙市的郊区，清静。&lt;br&gt;小区绿化搞得很好，尤其是物业管理很到位，就是收费贵了点。&lt;br&gt;在楼梯间撞见了陈红专，这是文革时候的名字，取又红又专之意，他看见老孙就笑着打招呼：孙厅长，去买菜了啊？老孙也回笑道：是啊，老陈要出去？陈红专说道：我那崽回来了，在门口接我，说是去银洲吃饭。&lt;br&gt;说着就咚咚咚地下楼了。&lt;br&gt;老孙不由得羨慕起陈红专来，想起自己一个人在家快两个月了，也就摇了摇头。&lt;br&gt;一会到了三楼，老孙开了门，突然愣了一下。&lt;br&gt;只见门口红地毯上摆着一双女式凉鞋，粉红色，和在菜市场少妇的那双拖鞋是一个颜色。&lt;br&gt;细细的鞋跟，黑亮黑亮的，两只凉鞋并排放在一起，那鞋跟就像是两根黑色的玉石柱子。&lt;br&gt;是媳妇回来了！老孙头刚这样想，就听得厨房里传出一个清脆的声音：爸，是你吗？接着走出一个青春少妇来，梳着刘海，一身的运动装，很有朝气，脸上缀着两个小酒窝，乍一看还以为是大明星许情。&lt;br&gt;老孙有点吃惊地道：许莹？！你怎么回长沙了？许莹倚着错层上那排栏杆，娇嗔道：我回来陪爸爸，不行啊？行行行！老孙忙不迭地点头，一边换了鞋，回来就打个电话啊，我去接你也好。&lt;br&gt;许莹笑着道：怎么敢劳动爸爸，不，孙厅长的大驾呢，我自己坐的士回来的。&lt;br&gt;说着从老孙手中接了菜，买这么多，我菜都快做好了。&lt;br&gt;许莹就往厨房走，快进去的时候，突然回头一笑：爸，今天的菜都放了辣椒！说着做了个鬼脸。&lt;br&gt;老孙心又跳了起来，在门怔了几秒钟，方回过神来，要到厨房去帮媳妇忙，口里叫道：许莹你刚回来就休息一下，做菜我来就是了。&lt;br&gt;一边往厨房里赶。&lt;br&gt;还没走几步，许莹已经双手捧着个小电饭煲出来了：我已经做三个菜了，爸你看要不要再炒个菜。&lt;br&gt;老孙道：有三个菜就够了，我们两个人能吃多少呢。&lt;br&gt;我来看莹莹做的什么菜。&lt;br&gt;一边进了厨房，只见厨柜上已经摆好了两碟做好了的菜：一份黄瓜火腿，一份青椒炒香干。&lt;br&gt;锅里的水还没有沸，但有几片切得细细的冬瓜片已经在翻滚了，是冬瓜肉片汤。&lt;br&gt;许莹跟了进来，手里捧着一个白瓷青花大碗，里面已经放好了一小撮青葱：爸，汤好了就可以吃饭了，看我做的菜还好看吧。&lt;br&gt;老孙点点头，说道：不错不错！清淡一点好，这天气也热了，正要口味淡一点……也好看，就是不知道味道怎么样？爸你就先试试。&lt;br&gt;许莹马上就递了一双筷子过来，伸到老孙的面前。&lt;br&gt;噢，好！老孙就侧过身来接许莹的筷子，一闪眼看见许莹的脸就在不到一尺地方，一双大眼睛忽闪忽闪地，俏皮地看着自己，手一抖，有一根筷子竟没有拿住，在厨柜台面上弹了一下，往地上掉了下去。&lt;br&gt;老孙手一捞，没有接住，筷子已经掉在了地下，忙不迭弯腰去捡。&lt;br&gt;只听许莹啊地娇呼一声，两人的头已不轻不重地撞了一下。&lt;br&gt;老孙忙伸出双手扶住许莹：要不要紧，都怪我不好……唉，年纪大了，手脚也不怎么灵泛了。&lt;br&gt;两人同时站了起来，许莹把头低了，又重新蹲下去把筷子捡了起来，嘴里说道：爸，什么年纪大了，净瞎说。&lt;br&gt;说着把筷子搁在台子上，将两碟菜端了出去。&lt;br&gt;老孙见许莹也不抬头看他，心里有点不安，又不好说什么话，愣了一会，见许莹在外面也没有进来。&lt;br&gt;心里又想，只是碰了一下，这也没有什么，媳妇应该不存在着恼吧。&lt;br&gt;想着想着，只觉得手边渐渐热了起来，汤已经滚了。&lt;br&gt;老孙忙关了火，将铁锅端了起来，小心地倒在青花大碗里，一边对外面说：许莹，汤已经好了。&lt;br&gt;来了！许莹在外面脆脆的应了句，走了进来，爸，你把汤端出去吧，我来拿碗筷。&lt;br&gt;老孙忙应道：好，好。&lt;br&gt;许莹打开消毒柜，从里面捡了两幅碗筷，又拿了一个汤勺子，好了，吃饭了。&lt;br&gt;公媳一起往餐厅走，老孙偷偷看了看，怎么都觉得许莹脸上有点红晕刚退的样子。&lt;br&gt;两人坐了下来。&lt;br&gt;老孙先是两样菜都夹了点尝尝，又喝了一小勺汤，赞道：嗯，不错，莹莹的手艺真是越来越好了，有水平。&lt;br&gt;得到了老孙的肯定，许莹脸上笑开了花，忙又夹了片火腿，往老孙碗里搁：谢谢爸，那你就再多吃一点。&lt;br&gt;望着许莹开心又有点俏皮的表情，老孙又一次浮现了自己的想法：北京的女孩子到底比长沙女孩子要开放和娇纵一些……（这里仅代表老孙的想法）老孙扒了两口饭，正了正神色，问道：莹莹，你不是说把广西的事办完了就去漓江陪孙伟和你姐吗？怎么回来了？许莹道：还是什么漓江啊，漓江的戏早拍完了，现在他们去华山了。&lt;br&gt;我可不想去华山，去过几次了，也没有什么好玩的。&lt;br&gt;去华山了？老孙一怔，孙伟那小子也不打个电话给我，真是的。&lt;br&gt;爸！许莹又给老孙夹了一块火腿，你也别怪孙伟，要怪就怪那个章纪中，我看他就不是一个好东西，七老八十了，还留着一头长发。&lt;br&gt;听说，他最折腾人……公媳二人有一搭没一搭地说着话，餐厅顶上吊灯渲泻着金黄色的光辉，罩着餐桌周围，客厅的灯还没有开。&lt;br&gt;公媳二人在灯光里吃着饭，这是一幅多么温馨的画面啊。&lt;br&gt;而远在华山，剧组的夜景也开拍了……四月的长沙夜晚，人们已经开始了庆祝春寒的消逝，将夜生活演义得丰富多彩。&lt;br&gt;不论是繁华的黄兴路步行街，还是美丽的沿江大道，到处是霓虹灯和晃动的人头，人们似乎忘记了睡眠。&lt;br&gt;夜市里小摊小贩们高声的叫嚣，以及湘江边柳村下情侣们小声的呢喃，将躁动和安宁复杂地混合在了一起。&lt;br&gt;远在郊区的咸佳新村，老孙也没有睡着。&lt;br&gt;浓浓的水雾通过打开的窗户渗了进来，岳麓山已经没有了一丝光亮，黑得沉闷。&lt;br&gt;而天空中乌云也开始聚集，并快速地涌动着，偶而露出一丝云缝，却是白得晃眼——雷雨就要来了。&lt;br&gt;老孙从床上爬了起来，站到了窗户边。&lt;br&gt;视线里似乎一切都还沉寂着，咸佳湖上很静，连蚊子都蜇伏了起来。&lt;br&gt;湖上随意飘着一艘船屋，船头挂着一盏风灯，一动不动。&lt;br&gt;偶而有一个人影晃动，老孙想，那船家又要开始收网了吧。&lt;br&gt;果然，灯光下又晃出了两个身影，他们扯动着网，湖面上开始溅出一线线小水花，一圈圈涟漪扩散了开来，咸佳湖的宁静就这样被打破了。&lt;br&gt;于是一切都动了起来。&lt;br&gt;窗户下柳树的枝条开始轻轻的飘着，空气流动了起来。&lt;br&gt;老孙深吸了两口气，感觉风中有一股清香的泥土味道。&lt;br&gt;有一只青蛙带头叫了几声，于是大的小的，近的远的，蛙鸣声越来越多，其间也有虫子也夹杂着鸣唤。&lt;br&gt;老孙更加没有了睡意，这晚春的夜啊！他想起了年轻时候的一首歌谣：青蛙儿叫水泱泱小伙子想婆娘女娃儿想嫁妆……风，越大了。&lt;br&gt;有一些塑料袋和纸片儿从湖岸上吹了起来，在黑暗中飞行，楼顶上传来了雨棚被风掀动的声音。&lt;br&gt;老孙忙关了窗，隔着窗户又看了回外面，船家已经将网收了起来，起水的时候水花很大，那网兜里全是白晃晃跳动的鱼儿。&lt;br&gt;船也开始移动了，迅速的往岸边靠。&lt;br&gt;老孙看了看桌上的闹钟，都快三点了，忽地想起客厅阳台窗户应该还没关，于是伋了双拖鞋往外走。&lt;br&gt;才开了门，老孙就顿住了脚，客厅里还有光，应该又是媳妇还没有睡吧？这两个月来，媳妇经常一个人看电视到很晚。&lt;br&gt;老孙平时的睡眠也少，对媳妇的行为都看在眼里，却从来没有去干涉过，作为一个过来人，他很清楚地理解到媳妇的心情。&lt;br&gt;思夫，是不是也是一种中国文化？老孙探头往客厅里看，４３寸的背投开着，已经没有任何信号了，声音被开到最小，只剩下密密麻麻的花屏不停地闪烁。&lt;br&gt;在荧屏光的照射下，桔黄色沙发也仿佛镀上了一层银色。&lt;br&gt;许莹穿着一件细带睡裙，慵懒地斜靠在沙发上，两眼迷蒙，盯着电视荧屏一动不动。&lt;br&gt;一双修长的腿从睡裙里伸了出来，搁在茶几上，脚丫旁摆着一个高脚玻璃杯子，尚有小半杯液体，在荧光下折射出血红光芒，再旁边一个红酒瓶倒着，却不见有酒溢出，显是喝光了。&lt;br&gt;老孙吃了一惊，忙出了房门，进了客厅：莹莹，你怎么一个喝这么多……快去床上睡去，小心着凉，要下大雨了。&lt;br&gt;许莹微微抬起头，见是老孙，抬起玉手在身边软软地拍了几下，懒懒地道：爸，你坐……头又歪了下去。&lt;br&gt;老孙立在许莹的身前，只觉得搁在茶几上一双大腿白得晃眼，小腿肚上隐约看见几条青色的血管，似乎不停的流动。&lt;br&gt;再往上看时，白白的睡裙下，青春少妇的胴体竟一览无遗。&lt;br&gt;媳妇里面居然什么都没有穿！老孙嗡地一声，头脑里一片火热，连呼吸都变得急促起来。&lt;br&gt;自老婆去世后，老孙已经快五年没有接触女性的身体了，刹那间竟有一种扑上去的冲动。&lt;br&gt;强行克制了一下，老孙弯下腰，去拉许莹的手：来，莹莹，到床上睡去……许莹尚有几分清醒，被老孙一拉，自然坐了起来，丰满的胸部两点翘起，随着坐起来的惯性晃动了两下，老孙已是两眼发直，咕地吞下一口口水：傻孩子，一个喝那么多干什么？嗯……爸……许莹突然站了起来，双手蛇一般地缠在了老孙的脖子上，孙伟他不爱我……老孙来不及反应，只觉一具火一般的胴体投入自己怀抱，思想上早已一片模糊。&lt;br&gt;仿佛间，只觉媳妇将俏脸紧贴在自己胸前，嘴里嘟哝着：都走两个月了…爸……你把他叫回来……爸……老孙心里生出来一点凄然，小两口结婚都一年多了，却很少在一起，也难为许莹了。&lt;br&gt;想着，疼爱地用双手搂着许莹的双肩道：是我家阿伟不听话，安排了好好的工作不去，偏要去钻那个圈子……莹莹，也真难为你了……今天就好好睡一觉，来，去房间里面吧，外面风大着哩。&lt;br&gt;明天我就打电话……不，我不睡，爸……许莹抬起头，迷蒙地看着老孙，孙伟说今天拍夜景，我陪陪他……爸，你也陪他好不好？说着吊着老孙的脖子，将他往沙发上拉，已经是明显的喝醉了。&lt;br&gt;老孙忙道：莹莹，等等，你别……还没有说完，腰板已经抵扛不住年轻的拉力，两人同时重重的落在沙发上。&lt;br&gt;《泰坦尼克号》的露丝曾经将杰克生生地从驾驶室拉到了后排，那是一个强壮的女人，而现在高大的老孙却被娇小的媳妇拉倒在沙发上，她又是一个什么样的女人呢？爸，抱紧我。&lt;br&gt;许莹攀着老孙的双肩，双颊晕红，檀口微张，呼出的酒气夹有一股蜂密的味道，我冷……老孙软玉温香抱了满怀，下身已经高高的耸起，顶在许莹的小腹上，哪里还能说话。&lt;br&gt;青春少妇的敏感地带被男人的阳物顶住，不由将老孙缠得更紧，俏脸却抬了起来，两眼水汪汪地看着老孙，似乎就要滴出水来：爸，爱我……老孙双手紧紧地搂住了许莹的纤腰，从许莹樱桃小嘴里吐出一团团热气，喷到脸上，加上那一双充满诱惑的大眼睛，终于控制不住，对着媳妇吻了下去。</content></item></essay>