<essay><item><title>突破丈母娘(4)</title><author>床上伴侣</author><content>「既然舒服就多肏会啊，妈啊，我还没射呢。」&lt;br&gt;「射吧，时间不早了。」&lt;br&gt;「快点来吧，今天不早了，一会他就回来了。」&lt;br&gt;「哦，妈今天可真舒服啊，我明天就走了，真不知道以后还有没有机会了。」&lt;br&gt;速度越来越快了，岳母已经被我压的快爬在炕上了。我只能爬在岳母身上肏
，这样鸡巴就被挤压的更紧了，虽然进入了角度不好，但是这样射精的感觉却更
快。岳母爬在炕上，声音闷闷的。&lt;br&gt;「我要来了，快……啊，用力。今天不行了，以后……以后……」&lt;br&gt;我也要射了，我急急的问道，「以后干啥？我以后还能肏你吗？妈，我射了
啊。射你逼里吧，行吗？」&lt;br&gt;「嗯……射吧，射进来没事。行……行……」&lt;br&gt;射完后我跌在了岳母的背上，轻轻的压着岳母。鸡巴在岳母的逼里慢慢的变
软，还能感觉到岳母阴道里的肉收缩着，压榨着我的精液。&lt;br&gt;帮岳母把身子烦了过来，看着岳母闭着眼大口喘着气，拿起一块手绢帮岳母
擦着下体，「妈，以后还要肏你啊，这可是你答应我的，不许反悔。」&lt;br&gt;岳母拿过我手里的手绢擦完下体，从我身前爬过去，用手勾住自己的内裤开
始穿，「我答应你啥了，我啥也没说。」&lt;br&gt;我急了了，一把抱住了岳母，在岳母的嘴上亲吻着。&lt;br&gt;「妈，你咋说话不算数啊，你刚答应的就反悔啊。我明天就回家了，你要的
这样气我，我路上开车不专心，万一……」&lt;br&gt;岳母在我的额头上打了一下，瞪了我一眼，「说啥呢，打过年的。以后有时
间吗你？一年就回来几次，你哪有时间啊？」&lt;br&gt;看到岳母松了口，我亲我岳母一下，帮她把保暖秋裤和背心拿过来。&lt;br&gt;「这么说，以后有时间咱们还能啊。呵呵，妈你真好。」&lt;br&gt;岳母没有说话默认了，穿好衣服开始下地，我在岳母的屁股上拍了一巴掌。
「啪」&lt;br&gt;「妈，放心吧，我以后肯定多回来看你。」&lt;br&gt;岳母回头看了我一眼，向西屋走去，边走边说道，「自己家，想回就回呗，
谁还拦着你啊。快回去睡吧，出了这么多汗，当心感冒了，想尿就在马桶里，别
出院子了。」&lt;br&gt;看来岳母也是很需要的，不然今天她也不会和我一起回来的。迷迷糊糊的听
见大门响了，看来是岳父回来了，我听到岳母起来要去开门。不一会儿传来岳母
的呵斥声，「在人家别人家里，也不知道少喝点，你当是在自己家啊。」&lt;br&gt;第二天，我正睡的香呢，被一阵鼻子痒痒的感觉给弄醒了，睁开眼发现老婆
正坐在炕沿边上，用头发扫弄我的鼻子。我把老婆的头发拨开，看见她已经准备
好了要走了。&lt;br&gt;「睡这么死啊，你不是说在别人家比习惯吗？我看你睡的挺习惯的。」&lt;br&gt;「这不是咱妈家吗？怎么是别人家呢。」&lt;br&gt;老婆白了我一眼，我发现老婆娇媚的眼神和岳母有一拼，下面的鸡巴不由自
主的硬了，不能瞎想了，赶快起吧。&lt;br&gt;起身穿好衣服，准备回家了。岳父母和岳母把我们送到门口，岳父嘱咐我们
路上小心，岳母还是埋怨老婆住的时间少。呵呵，不知道是真的埋怨我们住的时
间少，还是埋怨和我肏的少呢。&lt;br&gt;我说道，「放心吧爸妈，我以前是刚结婚还不知道咱们家住着这么好啊，以
后我只有有时间就回来看你们。」说这话的时候我专门看着岳母，发现她也正看
着我呢，四目相对，岳母似笑非笑的白了我一眼。&lt;br&gt;和老婆出发回家。不知道什么时候才能和岳母相聚，再体验一下岳母丰满的
肉体和大屁股。&lt;br&gt;转眼时间到了４月份了，天气开始变暖了，身上厚厚的衣服变成了薄薄的几
件。距离上次去岳母家已经有几个月了，从岳母家回来后，我沉浸在岳母的丰满
中无法自拔，和老婆做的时候也提不起性趣。老婆以为我最近是不是身体不舒服，
结果给我买了几个王八，要补身体。害我被老妈叫去，要我注意身体，不要为了
一时快乐，把身体搞坏。这都什么跟什么啊！&lt;br&gt;正当我为了怎么再见岳母一面烦心的时候，好消息来了。岳父的一个表哥的
儿子要结婚，岳母给老婆打电话，问老婆有没有时间去，并且很委婉的提到我，
并问我有没有时间。&lt;br&gt;我马上说：「应该去，都是亲戚。不去的话，会让人家觉得咱们城里人看不
起人。而且咱们这次去也为咱们爸妈挣点面子，让亲戚们看看，你多么有出息嫁
了个好老公。」&lt;br&gt;终于老婆在我的软磨硬泡下，答应了，而且要我开车去送她。当天晚上我非
常的激动，期待着第二天和岳母的相聚。第二天早早的把老婆拉起来，催促着老
婆快点洗漱吃饭。因为岳父表哥在另一个县城住，我们要先去把岳母他们接上，
然后再一起去。&lt;br&gt;一路上老婆一直疑惑我怎么变的这么懂事了，是不是吃王八吃的，说回去还
要给我吃。哈哈，我可不敢吃了，再吃就要慾火烧身了，这次一定要岳母帮我消
消火。&lt;br&gt;到了岳母家，刚到门口就看见岳母和岳父在门口等我们，他们已经准备就绪
了。岳父穿了一身西服显的年轻的一些，看到岳母的打扮我眼前一亮，岳母今天
明显是精心打扮了，上面是一件黑色的小短褂，里面是一件高领的白色衬衣，鼓
鼓的胸部凸显出来。尤其是下身，穿了一件及膝套裙，里面竟然套了一双黑色丝
袜。&lt;br&gt;要知道虽然现在是４月中旬，但是天气还是有些凉意的，老婆都觉得早晨有
些冷决定不穿裙子了。等车停稳，老婆连忙跳下车，大声称讚岳母，直夸岳母今
天抢眼。夸的岳母脸上一阵红晕，岳母娇媚的模样看的我下面的鸡巴不由的开始
抬头，幸亏我坐着看不出来。&lt;br&gt;岳母在旁连忙解释道，家里没有什么正式场合传的衣服，想起以前老婆给买
的这件算是能上的了台面的也就穿了出来。岳父在旁开口道，「不留你们进去坐
了，咱们直接去吧，时间不早了。」&lt;br&gt;我想，新亏不进去了，不然我就露馅了。看着岳母这么性感迷人的样子，真
想和她在车里来上一回车震，可惜现在没有时间，强压下心头的慾望，我慢慢发
动汽车。借着后视镜，向后瞟了一眼，刚好看到岳母也在向这里看来，四目相对
，我隐约看见了岳母眼里的慾望，害怕发生车祸只能把视线从新拉回来。&lt;br&gt;一路无话，在岳父的指点下，我们到了酒店门口的时候，门口已经停了几辆
喜车，岳父表哥一家在门口接待亲戚，和岳父表哥打了招呼走进酒店里面已经有
很多人了。一路上我一直在思考怎样才能和岳母亲热，吃饭的时候就没敢多喝酒
，岳父却是喜欢喝酒的人。&lt;br&gt;我们这里的婚礼一般吃完中午饭一部分客人就走了，但是亲戚们是不会走了
，要留一晚上。因为晚上还有一顿重要的家庭聚会。属于家庭内部私人聚会，也
没有那么正规，所以岳父我们一家就会在这留一晚上，由于岳父表哥家里已经注
满了人，他们安排我们住在附近的旅店。&lt;br&gt;岳父和他表哥一起回家，我安排岳母和老婆去旅店休息。毕竟我们是来参加
婚礼的，如果都去旅店休息了也不好看，岳父主动要求和他们回去看看有什么需
要帮忙的。其实也没什么需要帮忙的，就是一家人在一起聊天。&lt;br&gt;开车和老婆岳母到了旅店，开了两间双人房。岳母和我们坐了一会，就说想
休息了，就自己会房休息了。我一看岳母走了就马上把门锁上了，等我回过头来
的时候发现老婆已经把外面的衣服脱了，上身就剩一条小背心了，下面就只穿了
一条很小的黑色内裤。&lt;br&gt;我故意走到床边坐下来看起了电视，边看电视边和老婆说道，「这旅店里面
还行吧，不太热啊。你很热吗？」&lt;br&gt;老婆愣住了，她以为自己会错意了，一下了变了很不好意思，脸迅速蹿红。
不过下一刻她就发现不对了，我在那里真憋着笑，老婆呼啦一下子跳了过来，压
在我的身上，老婆的嘴在我嘴唇上不轻不重咬了一口，「叫你装傻，我叫你装傻，
看老娘咬死你。」&lt;br&gt;看着老婆娇羞的模样，大屁股隔着内裤压在我的鸡巴上，突出的两片阴唇隔
着内裤在我的鸡巴上磨来磨去，下面马上就挺立起来，老婆的小手隔着裤子捏在
我的鸡巴上，「谁热啊？说到底是谁热？」&lt;br&gt;我把手放在了老婆的压着鸡巴的手上嘴里求着绕，「老婆，我错了。是我热，
我慾火难耐了，求你给我把，求求你了。」&lt;br&gt;我边说边开始脱衣服，老婆看到我脱衣服，自己却退到了床的里面盖起被子
。等我脱光衣服挺着鸡巴站起来的时候，看见老婆在床里面笑嘻嘻的看着我，身
子隐藏在了被子里。我爬到老婆的身上，老婆的小脚下我下身乱踢，「不许，不
许，我要睡觉，谁要和你做，你脑子里想的什么啊。」&lt;br&gt;晕，她把她的话都放回了我的身上，小妮子记仇还。&lt;br&gt;「错了，错了，是我想你不想，是我求你的。好了吧？」&lt;br&gt;老婆笑的更开心了，好像抓住了我的什么把柄一样。我趁着老婆松懈的时候，
趁机钻进了被子里，手伸向老婆的屁股下面，开始脱老婆的内裤。&lt;br&gt;「这是你说的啊，我没有逼你。是你自己愿意的，我才不想呢。」老婆嘴里
这样说着，屁股却主动抬了起来，配合我的动作，把老婆内裤扔到旁边。不在废
话，鸡巴分开两片阴唇，就往里顶去。&lt;br&gt;老婆大叫了一身，伸手把我的鸡巴抓在了手中，「急什么啊？下面还干着呢，
我衣服还没脱。」&lt;br&gt;其实我心里打算着，先把老婆喂饱，然后去喂岳母，好不容易和岳母见回面
，怎么能浪费这么宝贵的时机。所以我要抓紧时机先把老婆送上高潮。&lt;br&gt;「大白天的，咱们当然要抓紧时间了，万一你妈一会过来就泡汤了，可憋死
我了，先给我一回吧。等晚上咱们两好好的舒服。」&lt;br&gt;毕竟是白天做这种事情，老婆也是心里没底，隔壁还睡着岳母。&lt;br&gt;「那也要等下面湿一点吧，这么干你要弄出血啊。」老婆嘴上说着，手里的
动作却不慢，小手抓着我的鸡巴在阴唇上来回的摩擦着，等到老婆的阴道里开始
有了湿气，把鸡巴放在阴道口，伸手抱着我的屁股向我示意。&lt;br&gt;不再废话，我开始在老婆身上大力的抽插，一下一下的下面发出啪啪声，老
婆显然没有受过刚开始就这么快的。连说话声都发颤了，但是声音很好听，建议
大家试试，「嗯……你……慢点啊……这么快……我……」&lt;br&gt;我不理老婆，继续埋头苦干，鸡巴的速度更快了，为了让老婆快点来，我亲
到老婆嘴里，伸出舌头和老婆的小香舌纠缠在一起，毕竟是这么久的夫妻，我和
老婆也探索过，我发现每当我和老婆接吻的时候，我们舌头互相交织，她就会特
别的容易来高潮。&lt;br&gt;果然，老婆在我的奋力抽插下，手臂紧紧的搂住了我的脖子，双腿也紧紧的
交叉在一起，把我的腰钩住。嘴里开始哼哼，「嗯嗯……啊……」&lt;br&gt;看到老婆来了，我也假意快射了，加快速度抽插了几下，抱着老婆不动了。
好半天，老婆才缓过劲，用恼怒的眼神看着我，嘴里大口大口的呼吸着，「呼啊
……真讨厌，这么快干嘛啊。」&lt;br&gt;「我这不是怕时间长了，妈过来吗？而且我好久没做了，憋的时间长了，没
忍住。等晚上咱们好好。」为了岔开老婆的话题，我故意说道，「而且，你发现
了吗？咱们在这陌生的地方特别刺激，看来咱们以后要多出来开房，促进夫妻感
情生活。」&lt;br&gt;「变态，家里还不够你折腾的，花那个冤枉钱。」&lt;br&gt;「呵呵，喝了吧？我去给你买点水，再买点零食，这一下午怎么打发时间？」
我不敢多待了，鸡巴没射，硬的不行了，怕老婆发现又要，赶快穿衣服，要抓紧
时间伺候岳母去了。&lt;br&gt;「都怪你，那么快。我想和可乐，还有薯片。」&lt;br&gt;我知道老婆做完要洗澡，时间紧迫。我出门先到旅店旁边的小超市买好东西
，提着东西，上楼直奔岳母房间，先敲了敲门。岳母一开门就看见我，向旁边看
了看发现老婆不在，疑惑的看了我一眼。&lt;br&gt;「妈，我们刚做完，她洗澡去了，我借口取出买东西，抓紧时间啊。」&lt;br&gt;岳母笑了一下，让开了门，我走了进去，把东西放在床上，回身抱住了岳母
。岳母已经把门锁住了，我的手顺着岳母的腰肢滑到了硕大的屁股上，隔着套裙
揉捏着。岳母的的手按住了我摸她屁股的手，却发现她的胸部也被我侵犯了起来
。顾此失彼，岳母干脆放弃了抵抗，双手放在了我的胸脯上，身子软软的倒在我
的怀里。&lt;br&gt;「刚做完，你就要啊，不要命了。再说了你刚做完能行吗？」&lt;br&gt;老婆还在旁边洗澡我不敢浪费时间，离开岳母的身子，把岳母翻转过去，岳
母白了我一眼，主动趴在了桌子上。&lt;br&gt;我发现岳母刚洗完澡，头发还是湿的，一股洗发水的味道钻进我的鼻子里，
虽然下面穿着套裙，却没有穿丝袜，岳母也知道时间紧迫主动翘起了大屁股。我
把套裙拉到上岳母的腰，却发现里面是真空的，岳母竟然没有穿内裤，这是在等
我啊。&lt;br&gt;太激动了，以前虽然和岳母这样，但是岳母做这样让人激动的事情很是吃惊
，毕竟她是４０多岁的女人，做这种事情就可以看出她对我确实很向往的。</content></item></essay>