<essay><item><title>一段我和表嫂不可告人的往事</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;上大学了，每天都要长途跋涉地从新界到港岛区上学，刚巧某一次表哥表嫂到我家作客，不经意地提到我上学的情况，听到我说上学的苦况，表哥刚巧就住在大学的附近，提议倒不如在大学这段日子，暂且搬到他家中居住，以减省上下课时间，这样就能有更多的时间温习吧!难得表哥有这想法，我想这也是一个好提议，所以几天过后，我便搬进了表哥家里居住。&lt;br&gt;表哥的家不算很大，但总算有两个房子，表哥把其中一个房子让给我居住，还刻意给我买了张新书台作温习用，表哥是在贸易公司上班的，间中需要往返内地工作，表嫂则在写字楼当文员，表嫂在我眼中是一个温柔，贤淑，美丽而大方的人，老实说，我十分羨慕表哥能娶得像表嫂这样的女人，终于，我开始和表哥表嫂过着三人的生活了。&lt;br&gt;当了大学生一段日子了，我亦已习惯在表哥的家里居住，表嫂待我很好，没有因我的暂住而多了洗烫及其他的家务发出怨言，相反，还鼓励我要专心学习，我对她感激之馀，我知道表嫂只有中五程度，所以閒时我亦会教她一些书本上的知识，不知怎的，我发觉我开始很享受教导表嫂的时候，表嫂原本已是一个美人脖子，我很喜欢她的一把温柔得像软弱无力的声线，灿烂的笑容总能令你如沐春风，渐渐地，我心中经常想着表嫂，糟了，我想我是喜欢了她。&lt;br&gt;周未晚上，我们三人在家吃着晚饭，表嫂不但美丽，厨艺亦十分了得，我们正吃得津津有味的时候，我不小心把饭点弄得跌在地上，我俯身正清理着地下的时候，我看到一个令我心跳加速的景象,表嫂下身短裙内的春光正在我的眼前出现，此时，我心跳开始加速，呼吸亦开始急促，但生怕被表哥表嫂发现，所以很快地我便爬回到桌上继续吃着饭，表嫂看到我一面异样，问我发生什么事?我尴尬地摇着头，继续装作若无其事地吃着饭。&lt;br&gt;过了数天后一个晚上，我又温习完毕了，表哥刚巧正在浴室内洗澡，表嫂一个人在厅中看着电视，表嫂看到我温习完毕后从房中步出，跟着微笑地向我说:「有空教我新的知识吗?」&lt;br&gt;我点着头，拿了一本英文科的书本坐到表嫂身旁教着，表哥这时从浴室步出，看到我正在教着表嫂，跟着微笑地向我们说不要待得太晚，明早还要上班和上学的，说罢便回到房里去休息，我和表嫂便继续学着英语会话，这时，表嫂正专注地学习的时候，我突然注意到她松身的上衣随着她俯着身子阅读之际，衣领内的胸罩和深深的乳沟已尽入我眼帘。&lt;br&gt;我偷偷地瞄着她的胸口，手上的书本亦弄得乱作一通，表嫂又像察觉到我的异样，跟着自己也惊觉胸前的状况，只见表嫂从容地一手按着胸前的衣领，一面再继续地阅读着，好不容易，表嫂说有点倦意要结束了，跟着便着我也要早点休息吧，说罢便朝着睡房进入后关上门了，我呆望着她的房门，我开始有点儿妒忌着表哥了，想到每晚表嫂和他共枕的时候，什至乎表嫂和他干着夫妇间的事情，我的心就显得很沉重了，我的脑子仍充满着表嫂刚才衣领内的景象，我想了一会，跟着进了洗手间，这夜我要用手把我心中的慾火减低后才可安然入睡。&lt;br&gt;很快又到圣诞节，大学每年都会举办圣诞舞会，但舞会规定必须要一男一女才可参加，这晚我正努力致电寻找舞伴之际，表嫂无意中听到后说她也想参加大学举办的圣诞舞会，跟着还自荐地说要做我的舞伴，我听到后内心一阵喜悦，心想到时能和表嫂一起共舞，简直兴奋得有点想跳起!终于到了舞会之夜，我在学校门前等着正下班后前来的表嫂，其他同学正一双一对地步入会场内，每人都悉心打扮着，看看手表，已到了舞会开始的时间，表嫂为何还未到来的?「嘉明，还站在这里等你的舞伴，舞会已开始了，没有女伴是不可进入会场的!」&lt;br&gt;同学们正说着之际，突然，一只柔软的手正翘着我的手臀，「要不是要赶回家中换衣服，也不会这样迟才到，可以进入会场了吗?」&lt;br&gt;我看着身旁刚到的表嫂，天呀，怎么表嫂会是那样美，一条浅紫色吊带低胸连身长裙，腰上朿上黑色的皮腰带，脚下一对黑色的尖头短根鞋，面上化上淡淡的妆，简直就如仙女下凡一样，我看得呆了一阵子，同学们都惊叹我的舞伴是那样美，纷纷打听到底她是谁，表嫂甜甜地笑着说，「我就是嘉明今夜的御用舞伴吧!」男同学们带着羨慕和妒嫉的眼神看着我俩进入会场!&lt;br&gt;舞会上正播着强劲的音乐，我和表嫂在舞池中随意地起舞着，其他同学亦跳得不亦乐乎!突然，会场的灯光转暗，一首舒情的英文慢歌响起，众人戴上会场所派的纸面具，四周的男女正相拥着起舞，我向表嫂作了一个邀请共舞状，表嫂微笑地轻拖着我的手，另一只手按着我的肩膀上，我伸手轻揽着表嫂的腰后，随着悠扬的音乐互相对望着地起舞了。&lt;br&gt;这夜，是我自出娘胎后最快乐的一夜，表嫂整晚在我身旁牵着我手地共舞，虽然会场内人头湧湧，但在我心底内只有眼前的表嫂一人存在，她的每一下的动作，每一个表情，每一个微笑都深深地打在我的脑海里!&lt;br&gt;终于，曲终人散了，我和表嫂仍是牵着手地离开会场，直到离开校院后才放开双手，跳了整夜，虽然我俩都有点疲倦，但表嫂似乎仍很乐不开支似的，回到家里，表嫂兴奋地对表哥说着今夜的欢愉和经过，直到睡觉前，我也看着电话上我俩的合照回味着，久久也不能入睡。&lt;br&gt;第二天，这天是公众假期，表哥因公司临时有要事，所以一早便回了公司，家里只剩下表嫂和我，早上，我独自坐在客厅中看着电视，表嫂似乎还未起床，忽然，表嫂从房间出来往洗手间内进去，我看着她只穿着一件像是表哥的T恤，T恤的长度刚好只能掩盖着臀部多一点，下身一双白滑而修长的腿正表露无遗着，一会儿表嫂从洗手间出来后再步到房内，其间和我点头地笑了一笑，我继续看着电视，表嫂的房门正半开掩着，我静静的探着头窥看房内，我看到表嫂正躺在床上看着书，下身一双腿间中互相地在摆动着，T恤随着双腿的摆动有点掀起了，只差一点点便能窥看到胯下之处，我看得入了神，表嫂真的是这么诱惑和吸引，这时，我胯下之物已胀得紧紧地顶着裤档了。&lt;br&gt;傍晚，表哥下班后，表哥约了表嫂和我出外晚饭和看灯饰，但街上的人实在太多，我们行了不久后便决定回家，回到家里，我先往浴室洗澡，洗澡过后，我发觉表哥和表嫂已回到房中关上了门，我开了电视，坐在沙发上，不知多久，表哥从房中出来往洗手间，但从表哥开门的一刹那，我从门缝窥看到房内的表嫂，表嫂正坐在床上背向门口地正整理着内衣，下身亦只有穿着内裤在身下，我已意会到刚才他们在房内作些什么了，我的心感到很沉重，我实在真的很妒嫉表哥，这晚，我的心情很差，为着刚才窥看到房内表嫂的那一刹那和想着他们刚才干着的事，我已恼得整晚辙夜难眠。&lt;br&gt;很快我们“同居”了已大半年，快要到七月了，天气真的很热，表哥的公司近来像很忙碌似的，经常要加班工作，这个周未，表哥需要往返内地工作两天，刚巧表嫂晚上要去饮宴，所以晚上只得我一人在家中，我光着上身地坐在厅中上着网，大约十一时许，表嫂回来了，她似乎喝了点酒，所以同行几个友人为着安全计而陪着她回来，友人离开后，我关上了门，表嫂已脚步浮浮地步进了房内，我看着她仍穿着饮宴的衣服地俯身伏到床上呼呼入睡，我没有理会她，继续在厅中上着网，过了约半小时后，表嫂房内传来声响，我急忙到她的房门中察看着，怎么表嫂坐了在地上?我不知就里，我上前蹲到她的身旁拍着她的面额，「表嫂，表嫂，没什么吧?」表嫂没什么反应，我本能地想扶她回到床上，表嫂迷糊地按着头说，「我的头很痛!」&lt;br&gt;很不容易我才弄到表嫂回到床上，表嫂的肌肤真的很滑溜，扶她到床上其间，我不经意地触碰到她胸部，一阵充满弹性的感觉令我有点意乱情迷，胯下白色的小边内裤亦尽入我的眼帘，眼前的表嫂正性感地横陈在床上，我站在床边呆望着她，我的心跳开始加快，呼吸亦变得急促着，终于，我按捺不住了，我俯身拥抱着她，头部栽到她的颈旁面额处，胸前亦正感受着她两团柔软的胸肉，表嫂仍闭着眼，但忽然她转过身子，但我仍从后紧抱着她，我真的很喜欢表嫂，我索性爬到床上，全身紧贴着表嫂，「嘉强~」表嫂喊着表哥的名子，跟着忽然捉着我的手领到她的胸前，我轻轻地揉捏着，表嫂被我揉得轻摆动着身子，纤腰正不断轻轻扭动着，我开始吻着她的肩背和颈项，表嫂已开始动情，「快摸我腹下，我要湿透了!」&lt;br&gt;我也急不及待地把手伸到她的腹下，我一手探到她两腿之间，果然，内裤中央已湿漉一片，我隔着内裤撩拨着两片柔软的唇肉，表嫂已发出微微的呻吟声，只见她被我弄得不断扭动着全身，跟着她仍闭着眼地开始脱下自己的衣裙和所有，我看着她的举动，内心已紧张得跳了出来。&lt;br&gt;眼前紧贴着全身赤裸的人正是自己朝思梦想的表嫂，这时表嫂把手伸到身后摸索着我，很快，我短裤内的胯下已被她撩弄着，表嫂抽着我的裤头扯着，示意我把它脱下，我也急不及待地除去这最后防线，我已和表嫂全身的肌肤紧贴着，我揉压着她的双乳，下身在她股沟内不断磨着，颈后的秀发传来阵阵幽香，我把头伸前吻着她的面额，这时表嫂也把头侧着地和我吻着，这时，她身下的两腿开始擘开着，「嘉强，快来吧，我已等不了!」&lt;br&gt;我已顾不了她是我的嫂子，我跨到适当的位置，伸手握着已硬得发热的硬物，冠顶在缝隙中扫着，目标确定，继而一挺而进，表嫂被这突如其来的充实感觉弄得叫了一声，我发动着机器，不断在这温暖的小穴内冲刺着，表嫂不断呻吟着，我闭上眼享受着这梦寐以求的时刻，丰满的臀肉被我撞击得发出啪啪的声响，小穴的流水已把床被弄得湿透着，呻吟声愈来愈急促了，嫂子双手正紧握着枕头，跟着表嫂双腿一紧，一阵颤抖感觉在她体内传来，不久，表嫂像已瘫痪地躺着，这时，表嫂转过身子，眼睛仍闭着地把双腿擘开，我把身子压下去，下身很快再回归到旧地继续冲刺着，我紧抱着表嫂，这个正面姿势正是给我完全和表嫂融为一体的感觉，我全身上下的肌肤正感受着我心爱的人所有，小咀如花瓣般微微张开着，我忍不住深深地吻着她，两条舌头正交叠着地舔着，爆发的感觉湧现了，精液就像炮弹般突然喷射出来着，深深地射进表嫂的子宫深处，表嫂亦感受到这感觉，双手绕到我的身后紧抱着我，我俩已虚脱得喘着气，不久，我感到表嫂已沉沉地睡去，我拥抱着她一会后，跟着小心奕奕地在她身上离开，我为她抺去我的污垢，再给她盖上被单，跟着把门关上后才到浴室清理着身子，过后便回到自己的房间里去。&lt;br&gt;第二天早上，我很早便起了床，我坐在厅中呆望着电视，但我的心情正焦虑着，经过一晚的冷静，我知道自己已闯了大祸，我看着表嫂的房门仍是关着，我的心想着日后如何面对着他们二人，房门突然打开了，我的心即时紧张起来，表嫂已穿回衣服地急步行进浴室，良久，再从浴室出来后行往厨房内，其间完全没有理会着我，我估她已知道昨晚的事及非常生气，我的心很乱，此时，表嫂从厨房拿着一杯水出来，跟着坐到我的身旁，我俩默言不语地坐着，一会儿，表嫂欲言又止地问我，「嘉明，昨晚………我俩是否…….发生了一些不该发生的事?」我低着头玩弄着手指，我真的不知怎样回应，我俩再沉默了一会，「对不起，表嫂，昨晚妳醉酒后，我本想扶妳回床，但…….，我是真的控制不了自己!」&lt;br&gt;表嫂呆望了我一眼，无奈地摇着头，我俩也明白事情始终发生了，「嘉明，说到底，我始终是你的嫂子，你表哥的妻子，这是不变的事实!」不知怎的，我突然抱着身旁的表嫂哭着，「表嫂，我真的很喜欢妳!」表嫂被我突如其来的举动吓了一跳，跟着无言地任由我抱着她。&lt;br&gt;</content></item></essay>