<essay><item><title>人间天堂的美妻交换(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;香港回归的那一年，我大学毕业了。因为读书期间英语不错，加之专业不错（企业管理与市场营销），我应聘到素有「上有天堂，下有苏杭」的苏州的一家新建不久的美资公司从事市场督导工作。&lt;br&gt;我不是本地人，在苏州举目无亲，因此寄情于工作。三年后因为工作出色，升任至部门副职。&lt;br&gt;２０００年初，我认识了刚进公司秘书室、小我两岁、美丽的本地女孩雯。见到她第一眼，就让我体验到什么叫一见锺情、砰然心动，我觉得我爱上她了。&lt;br&gt;因为工作的原因，和雯接触较多。在我刻意压抑自己感情的基础上，我不动声色地接近她（因为听说本地人在心底有些排外，担心被拒绝）。&lt;br&gt;从开始的纯工作性质交流，慢慢发展到聊生活、个人兴趣、爱好等等。到后来经常在ＱＱ上发一些小笑话以及个人的突然灵感、想法，我觉得我们的距离在拉近。&lt;br&gt;我自己来自内地的一个小城市，家庭条件一般，因此在我有了追求雯的想法之后，工作更加努力了。&lt;br&gt;那一年生活的真的很累（工作的原因，每月在外出差半月左右，检查督导分公司工作），可是却很充实，感觉很甜蜜。&lt;br&gt;００年下半年，出差在沈阳的一天晚上，突然接到雯的电话。这是她第一次主动给我个人电话，我们聊了很久，最后一句让我欣喜若狂，说「你不在公司的日子里，感觉好无聊枯燥的」。&lt;br&gt;在回去之后的第一个周末，我主动约了她。在送她回家、到她家楼下，我们依依不舍。&lt;br&gt;第一次，我吻了她，她浑身战栗，感觉有些紧张。她的小舌头很滑、很细腻、感觉她的嘴很甜（也许是心理作用吧）。&lt;br&gt;自此，我们确立了恋爱关系。&lt;br&gt;一个多月后的一天，她说她母亲想要见我，并第一次主动地介绍了她家的情况。&lt;br&gt;原来她是在半单亲家庭长大的，她父母在她读初中三年级的时候离婚了，原因当时我不知道。&lt;br&gt;她和父亲每年见面一、两次，虽然都在同一个城市。我有些奇怪，但没有多想，担心伤害雯。&lt;br&gt;她母亲很美丽，雯继承了她优良的基因，并且有更好的发展。&lt;br&gt;她的母亲很严厉，尤其感觉对待男人。我猜也许是她婚姻失败的缘故，所以对每一个接近她女儿的男人都很警惕。想到这些，我也就释然不计较了。&lt;br&gt;后来听雯说，她母亲了解了我的情况后，觉得还可以，除了我是外地人外。另外还有一条理由让人啼笑皆非，就是我长得帅了一些。&lt;br&gt;我当时对雯说：「这是什么逻辑？」雯很有风情地回避了我的提问，我也没有深究。&lt;br&gt;０１年５月，在她母亲的要求下（我也窃喜），我们结婚了，那年，我２７岁，她２５岁。&lt;br&gt;我父母也从老家赶过来为我们祝福，雯很有孝心，待我父母非常好。我当时真的感谢上天给了我这么一个完美的老婆，我心满意足了。&lt;br&gt;新婚的晚上，我和雯有了第一次身体上的交流。&lt;br&gt;她身材娇柔苗条，皮肤白皙滑腻，乳房标准坚挺，乳晕亮红稍微有些暗，尤其是浓密黝黑的毛毛下面，小妹妹嫣红紧闭，而且干净。&lt;br&gt;那晚她很动情，流了不少，当小弟弟进去之后，就感觉紧握、火热、滑湿。那夜我们几乎没睡，快到第二天中午才起床，看到岳母有些异样的眼神，感觉有些尴尬。&lt;br&gt;那晚雯没有出血，我也没有很在意，因为在我的感觉当中，雯的家教很严，并且又是在本地读的大学，因此我认为我是她的第一个男人。&lt;br&gt;没有出血的原因，我归结于雯学时的舞蹈经历，或者骑车等……&lt;br&gt;当时岳母要求我们和她住在一起，可是雯有些不愿意（我当然也同意），最后还是在园区买了一套三室、两厅两卫、１４８平米的大房子（房子和后面的情节有关，所以介绍一下）。比起接后苏州疯长的房价，我很庆幸，少为开发商义务打工十年。&lt;br&gt;０２年６月，雯为我们生了一个小子，真的把我乐坏了。&lt;br&gt;同时这年下半年我们搬进新房，那段时间真的很愉快，我和雯的感情更加好了，而我担心的产后抑郁症也没有落到雯的身上。&lt;br&gt;雯产后身材恢复得不错，比产前更有神采了，唯一不愿意的，就是雯喜欢蹦的。&lt;br&gt;我不喜欢的厅鱼蛇混杂的环境，而自己除非工作原因招待客户，绝对不去娱乐场所，我倒是更喜欢读书和适当的锻炼，想到蹦的可以保持雯美好的身材，我也就没有过多干涉。&lt;br&gt;在头几次陪她之后，我再也不愿意去那种地方，而后来雯也经常和同事、朋友去。&lt;br&gt;每次她快到半夜才香汗淋漓地回到家，我都忍不住和雯激情一番，客厅、厨房、书房、卫生间，都留下我们激情的印记。&lt;br&gt;而雯到后来越发激情主动，让我调笑她为「小色女」、「小色母」。&lt;br&gt;而宝宝由岳母带着，一方面不干扰我们的工作，另一方面也可使宝宝免受新房装修的残留毒害，这样我们又过着二人世界的甜蜜生活了。&lt;br&gt;雯生了宝宝之后，加上我们协调的夫妻生活，她简直就是少女和少妇的绝佳混合体。&lt;br&gt;她常常周末逛街回来后，对我悄悄说：有人总是盯着她，让她感觉又气恼又有些得意。&lt;br&gt;我说：「别人看你不是他们的错，而你这么诱人就是你的错了。」她这时就会嗔怪我，然后我们就「搏斗」到一块了。&lt;br&gt;那段时间，就感觉在天堂活着，总有一些不真实的感觉。&lt;br&gt;０３年年底的一天，雯下班回来对我说，她无意听到了老总Ｊａｓｏｎ老头在办公室电话，元旦后考虑升我的职务。&lt;br&gt;果然，三天后老头找我谈话，评价了过去我的工作，说中国公司准备伴随整个全国布局、架构的调整，准备派我去美国总部培训三个月，然后回来就职新成立的南方分公司（华南、中南地区）的总经理，在更高层面上加强市场销售协调、管理，适应客户生产布局扩大的形势，分部驻地广州。&lt;br&gt;我有些犹豫，这样意味我要和雯分开；但另一方面，我马上就３０岁了。俗话说「三十而立」，男人需要自己的事业支撑。&lt;br&gt;当我征求雯的意见时，雯毫不犹豫地支持我。这让我非常感动，「娶妻若此，夫复何求」。&lt;br&gt;这样，我在美国渡过了第一个婚后不在雯身边的春节。虽然每日我们都用电子邮件传递相互的思念，可是这解决不了问题。&lt;br&gt;除夕晚上，我给电话雯（顺便讨伐一下中国电信，和美国的国际电话费比较，中国电信简直就是抢钱），听着电话里雯哭泣着诉说思念、说快要难以支撑的时候，我动摇了，难道工作真的那么重要？&lt;br&gt;好容易回来了，我们如饥似渴地纠缠在一起，一起又一次的相互索取、诉说彼此的思念。终于累得停下了，我们相互拥抱着去清洗。&lt;br&gt;看着雯那濡湿纠结的毛毛、殷红肿胀的阴户和流出的双方的残留分泌物，让我心醉不已。&lt;br&gt;在帮她清洗那里的时候，我调笑着说：「这里有没有趁我不在的时候做坏事啊？」马上就感觉雯雯的腿绷紧了，抬头一看，雯的脸红霞密布，半天才撒娇的说她好守妇道的。&lt;br&gt;在我犹豫是否接受任命的时刻，岳母发表意见了，大意就是好男儿应以事业为先，况且现在交通方便，回家很容易。&lt;br&gt;最后居然还开了一句玩笑，说小别胜新婚，只要我在外地不做对不起雯的事情，她会好好看着她女儿的。&lt;br&gt;雯的脸当时就红了，连忙嗔怪岳母。在我的印象中，严肃的岳母第一次开这种玩笑。&lt;br&gt;吻别了妻儿，我于０４年５月踏上了上海至广州的班机。初到广州，就马上投入工作。&lt;br&gt;一方面分公司新成立，忙着组建分部、调整下辖省级分公司的人员、销售网络布局、制定分解销售政策和计划，忙得焦头烂额；另一方面也为了让分部早日走上正轨，好赶快回家安慰妻子、看望儿子。&lt;br&gt;每天半夜回到住处，不管多累，我也要坚持看完雯的邮件并回复。&lt;br&gt;到后来，邮件虽然更能吐露彼此的思念，但是太费时间精力，就逐渐改为电话联络，虽然电话不如邮件，可以时常拿出来回味。&lt;br&gt;四个月后，分部走上正轨，业务也有大量增长（公司是做电子元器件的），终于可以回家渡国庆了。为了给雯一个惊喜，我没有事先通知雯。&lt;br&gt;回到家里，闻着淡淡的清香，感觉很温馨。下班时间还早，我去市场买了不少东西，准备给老婆做一顿好菜。&lt;br&gt;菜终于做好了，点着香烛，静静地等待雯的归来。&lt;br&gt;天渐渐黑了，可是雯却还没有回来……&lt;br&gt;终于无聊，走进主卧浴室准备先洗澡，这样可以等雯回来后，节省欢乐前的时间，嘿嘿！看见洗衣篮里堆满的雯雯的脏衣服，我不由得苦笑一番，这个小懒猫！&lt;br&gt;端起篮子，准备去阳台洗衣，看着放在篮底的性感内衣，我不由楞住了，雯雯什么时候买的，怎么没有说呢？难道提前准备的吗？&lt;br&gt;捡起内衣，拿在手里反复研究着：半透明的半罩杯黑薄纱胸罩，中央部份绣着朵艳艳的小玫瑰，旁边衬托着两片蓝色的小叶子，细细的肩带、背带，弹性十足。&lt;br&gt;这个家伙，这么性感的内衣，加上夏天穿得少，难道不怕走光吗？这罩子根本只能罩住大半部份乳房嘛！&lt;br&gt;再看看内裤，更让我流鼻血，和胸罩同材质，细细的，中间裆部有无色的分泌物凝结硬块，根本包不住屁屁，难道夹在腿中间舒服吗？&lt;br&gt;更加绝的是，居然还有黑色的透明长筒丝袜和蕾丝镶边的吊袜带，我倒！另外还有同样性感的一套内衣。&lt;br&gt;雯雯怎么这样性感了？我能想像她穿着这个，我晚上肯定会一夜不睡的。&lt;br&gt;等到七点多，终于听到开门的声音，雯雯回来了。门开了，传来她说话的声音，好像在撒着娇和谁通电话。&lt;br&gt;当她看见我站在客厅看着她，雯雯楞住了，半晌不动。&lt;br&gt;我微笑地走过去，抱着她，她有些慌乱地避开，顺手挂断了电话。我有些奇怪，奇怪她的反应。&lt;br&gt;等她换好拖鞋，雯雯风情十足地袅袅走过来，坐在我怀里，腻声问我怎么突然回来了？不开灯，也不提前说一声，都把她吓到了。&lt;br&gt;闻着雯雯身上的香味，我整个大脑好像凝结了，原本的疑问也不见踪影。好不容易才克制住激动，突然感觉她身上除了熟悉的体味外，还有一丝不易察觉的烟味。&lt;br&gt;我随口问道：「雯雯，怎么你身上有烟味？」&lt;br&gt;她停了一下，淡淡地回答说：「可能今天开会时候染上会议室的烟味吧！」&lt;br&gt;我没在意，随即抱着她起身，说：「我们先吃饭吧！」&lt;br&gt;我们卿卿我我地吃着饭，突然想起性感内衣的事情，我问是怎么回事。她风情地瞟了我一眼，说是为我准备的。&lt;br&gt;我问：「那种内裤穿着不难受吗？」&lt;br&gt;她说开始不习惯，但是穿多了就习惯了，还吃吃的笑着说，穿着的感觉就像有人在抠弄那里。&lt;br&gt;看着她说话的神情，我再也忍不住了，一把抱起她走向卧室。&lt;br&gt;进了卧室后，她迅速的从床上弹开，说先洗澡，然后在衣柜里翻弄一下，闪进浴室，锁上门。我无奈，只好躺在床上等她。&lt;br&gt;良久，雯雯出来了，看着她，眼睛都快要掉下来。雯雯穿着和那套最性感的内衣完全相同款式的内衣，只是全部是红色的。&lt;br&gt;红色的透明胸罩、红色的丁裤、红色的吊袜带和长筒丝袜。我的眼睛被映红了，我的眼睛也变红了，整个世界都是红色了。&lt;br&gt;我喘着粗气，扑向雯雯，把她压在身下，使劲地揉搓着。耳边远远传来雯雯的声音：「我美吗？」&lt;br&gt;我吻着她：「美！让我眩晕。雯雯，我爱你！」&lt;br&gt;雯雯翻身骑在我身上，俯下头，握着已经坚挺无比、比平时粗大许多的小弟弟，缓缓地含进嘴里。&lt;br&gt;看着那里逐渐消失在雯雯红艳的嘴唇里，感觉到火热、湿润，我的心醉了。&lt;br&gt;雯雯柔嫩的小舌不停地在「小眼」和稜线附近转圈，令我差点忍不住。&lt;br&gt;雯雯突然把头狠狠地压下去，我就感觉小弟弟进入了一个狭窄无底的地方，再也忍不住了，我喷发了。许久，雯雯抬起头，小舌不时的添着嘴唇，妩媚地看着我。&lt;br&gt;我很感激，这是我第一次得到这种服务；但也有些惭愧，因为雯雯还没有满足。我俯在雯雯身上，开始用舌头吮吸着雯雯身上每一个地方。&lt;br&gt;当来到腿间的时候，我看见内裤裆部几乎变成了一根绳子，嵌在雯雯幽雅、濡湿的唇间，而因充血变得红艳艳的阴唇顽强地露了出来；一些毛毛也呼应着，从内裤的细小网格钻出来。&lt;br&gt;这时我只感到大脑急剧充血，不顾一切地贴上去，拚命地吮吸起来。&lt;br&gt;那时只记得能不停地吸到东西，头被雯雯的腿死命地夹着…终于，被雯雯推开，她跨坐在我身上，拨开内裤，拈着小弟弟对准她那里，来回划动两下就坐了下去，我和她同时发出满足的呻吟。&lt;br&gt;现在只记得那天快天亮了，我们才终于停下来，在睡去之前，模模糊糊庆幸今天是周末。&lt;br&gt;终于，过完国庆长假，带着雯雯的泪水和欲言又止的神态，我离开妻儿，回到广州。还好分部已经走上正轨，终于可以不用昏天黑地了。&lt;br&gt;但是时间有了，可是与雯雯的通话时间却逐渐短了，甚至一个月过去了，有两次居然联系不到雯雯。&lt;br&gt;没有听到公司关于提升雯雯的风声啊，岳母也不知道雯雯的去向，这在以前从未发生过。</content></item></essay>