<essay><item><title>我与奶妈不得不说的故事(2)</title><author>床上伴侣</author><content>我挣紮着，一对大奶却不由自主地颠动了起来，看得少爷一时失神，差点就
让我挣脱出来，「少爷……你……不要……你刚才答应我的……」&lt;br&gt;少爷一用力，就把我顶在墙上，令我没有挣紮的空间，笑嘿嘿地对我说道：
「珍娘，别忘了你刚才也是答应我的，给我玩玩你的大奶子啊，你不是想反悔吧，
骏儿还没玩够呢……」&lt;br&gt;「可少爷你怎么脱了珍娘的衣服……」我红着脸吱唔地说道。少爷笑嘿嘿地
说道：「不脱你的衣服怎么玩你的奶子呢，珍娘的奶子这么大，这么漂亮，当然
要把衣服脱了才好看呀。再说骏儿也没有把珍娘怎么着呀。骏儿早说过了，不会
做对不起何叔的事嘛。」&lt;br&gt;我终于放下心来，对少爷说道：「少爷，只要你不对我做出对不起何叔的事，
你怎么玩弄珍娘都依你……」&lt;br&gt;少爷听了大喜，松开了我的双手笑着说道：「就这么说定了，以后什么时候
骏儿想玩珍娘的奶子，珍娘你可是要给骏儿玩哦……」我红着脸「嗯……」地点
了点头。少爷又笑着说道，「珍娘真乖，来……亲一下骏儿吧……少爷扬起了小
脸，我犹豫了一下，还是在少爷脸上轻轻地亲了一下……&lt;br&gt;这时少爷脸贴在我的胸口上，一只手重新揉起了我的奶子，「娘……你的奶
子真是太美了，骏儿可是玩一辈子也玩不够呀……嗯……再给骏儿玩一会儿……
玩一会儿就放开你……」&lt;br&gt;夜深的卢家大院特别安静，只有少爷的房里还亮着灯光，在昏暗的油灯下，
丰满成熟的妇人正被一个十五岁的少年以极其羞耻的姿势按在墙上，妇人的上身
赤裸着，上衣已经被揭到了腰间，妇人的一双大肥奶露在外面，被儿子般大的少
年抓在手里，以能想到的各种方式不断地揉弄，樱桃般大的奶头也被少年含在口
中，吮吸着，挑逗着。少年的身高只到妇人的胸部，他的嘴刚好就凑上了妇人的
奶头位置，妇人涨红着脸，娇喘着，努力地挺着自已的大奶子，迎合着少年各种
羞耻的玩弄……&lt;br&gt;我回到的房间里已经夜深了，房间是下人们专用的厢房，老何头早睡了，我
歎了一口气，拿过一条毛巾，打开了胸口的衣襟，轻轻地擦去了少爷留在我奶子
上的唾液，还有被少爷玩弄后我下体流出的淫水，虽然少爷玩了我大半夜，但最
后没有为难我，玩够了我的奶子后还是依言放了我，对少爷，我不由得生出了一
些感激。&lt;br&gt;我擦干净了身子，走到老何头身边躺下，翻来覆去却怎么也睡不着，脑里不
断想着少爷玩弄我的每一个过程、细节，甚至乎表情，都记得清清楚楚，想起来
脸就变得通红发烫，身体也不由自主地产生了一丝兴奋，直到快天亮，我才沉沉
睡去。&lt;br&gt;过了两天，少爷跟卢府大管事打了招呼，把我从厨房调到少爷房中服侍，从
此以后，我就彻底成为了少爷的玩物，无论何时何地，只要少爷想要，就把我拽
进房里，掀起我的衣服吮奶，我也由最初的抗拒变成了顺从，我也说不清楚这是
一种什么感觉了，除了是少爷少爷的身份令我不能抗拒外，还生出了一此异样的
感觉，这种感觉令我每次见到少爷时心里竟充满了期侍，每次去见少爷他都有很
多不同的花样来玩我的奶子，他会拿着一对铃铛挂在我的奶头上，令我摇动着一
双大奶，听着铃铛发了清脆的响声来取乐，他还拿毛笔在我奶子上写了很多我看
不懂的字，说很多羞人的话语，而每次看着少爷玩弄我奶子时英俊的脸宠露出满
足的的笑容时竟然让我有种幸福的感觉。&lt;br&gt;对于我的丈夫老何头，我说不上爱也说不上恨，我是一个传统的女人，自老
何头受伤后十多年以来，作为一个生理正常的女人，那种空虚和寂莫不是常人能
忍受的，可即使如此，十多年来我都没有越过雷池半步，对于少爷，我的感情却
是更加复杂，他是我从小奶大的孩子，也算是半个儿子，但同时，他又是我的少
爷，是我的天，我的地，另一方面，他又是我的情人，是我的小冤家，每次他变
着花样玩弄完我的身子后，回到房间脱下厚裙就能看见裤子里湿了一大片，但无
论如何，对于贞节我还是看得很重的，在我看来，失节就是一件天大的事情，失
节就是淫娃，就是荡妇，失节就会成为千人骑，万人压的婊子。所以无论少爷如
何作贱我的身子，我都死守着最后的防线，甯愿过后偷偷跑到厨房拿黄瓜来洩火，
可少爷正是抓住我这个弱点，用切香肠的方法，一点一点地撕裂着我的防线。&lt;br&gt;少爷每天都到私塾上课，吃晚饭时才回来，我顶替了原先少爷房里的丫环，
为了方便服侍少爷，我住在当初少爷的丫环的房间里，房间不远，少爷叫一声我
就听到，每天干的活基本是负责服侍少爷起床、漱洗、穿衣、打扫。相比在厨房，
我干的活比在厨房轻松多了，工钱也长了不少，这一切都是少爷少爷的恩典。&lt;br&gt;我每天要比少爷早起半个时辰，为少爷准备好早饭，准备好面盆和毛巾，少
爷无论天冷天热，都要用热水洗脸，还有每天穿的衣服，非但要准备好，而且还
要服侍少爷穿上。这些在卢府做下人必须知道的规矩，我自然也是知道的。&lt;br&gt;少爷还有一个不好的习惯，就是喜欢赖床，这天，我象往常一样准备好所有
物事，然后叫少爷起床。&lt;br&gt;「少爷，起床啦，就快迟到了，迟到了夫子又得打你手板心了……」我掀起
他的被子说道。谁知少爷翻了个身，背对着我，就是不想起床，我连推了他三次，
他才慢腾腾地挣开眼睛，看了我一会，突然把被子掀开一个角，打了一个手势。&lt;br&gt;这个手势我知道，这是我来到他房里服侍的第二天，也是早上，他就是这样
赖着不起床，非要玩玩我的大奶子他才肯起来，我央求了半天，实在是没法子了，
要是迟到的话夫子打了他板子，回来肯定得找我出气，谁叫他是少爷呢？我拗不
过他，只得打开了我的衣襟，让两只大白奶子露了出来。少爷看着我的大奶子，
突然伸手把我一拉，我没防备，整个人一下就被少爷拉到床上去了，然后把我的
身子整个包在被窝里，少爷一个翻身骑在我身上把我牢牢按住，双手把我原本打
开的衣襟扯到最大限度，双手抓住我的大奶子，大力地一下一下揉弄着。&lt;br&gt;「哎哟……少爷……轻……轻点……珍娘给你摸，别这么用力呀……我忍着
痛娇瑞着说道。少爷听了我的话马上温柔多了，轻笑道：「珍娘，你的大奶太吸
引骏儿了，每次见到你的奶子都情不自禁，珍娘，弄痛了你没有？」我心想少爷
还是很在乎我的，于是笑着道「少爷，大娘没事，少爷你真的喜欢摸珍娘的大奶
奶吗？」「是啊，珍娘的奶子真的好大，又漂亮，我昨天在街上见到一个洋婆子，
穿着奇怪的很长的裙子，还把半个奶蛋子露出来，当时看了觉得洋婆子的奶子还
真是大，现在觉得珍娘你的大奶子也不比那些洋婆子的小呢……」少爷轻轻拉了
拉我的奶头说道。听到这话我骄傲地挺了挺奶子，第一次主动地把我的一对大白
奶塞到少爷手里，供少爷更好地搓玩。说道：「少爷，玩一会儿好了，再玩可就
迟到啦，你下课回来珍娘再给你玩……」少爷听了我的说话，嘿嘿一笑，从我身
上下来，接着服侍他就是起床、漱洗、穿衣服、吃早饭。&lt;br&gt;自从第一次我被少爷扯到床上玩弄后，几乎天天都要如此，这行为基本成了
惯例，让我不得不再提早一些叫少爷起床，预留出充裕的时间让少爷在床上玩弄
我，每天少爷上学后，我才衣衫不整地从少爷房里出来。&lt;br&gt;所以看到了少爷这个手势，我自然就明白是什么意思了，我主动解开了衣服，
爬上了少爷的床，少爷象往常一样把我压在身下，照旧摸着我的奶子、吸吮着我
的奶头，而我一手抱着少爷的腰，一手轻轻摸着少爷的头，这基本是每天必备的
节目，跟平常不同的是，平时我到少爷房间时都是穿好衣服穿好裙子过来的，随
着跟少爷越来越熟络，我在衣着方面相对随便了些，象今天我就没穿平时的厚裙，
只穿着一条亵裤，然后顺便拿了件衣服披在身上就过来了，上了少爷的床我才发
现平时的不同来，少爷胯下一条硬硬的东西顶在我的双腿间，平时穿着厚裙感觉
不出来，今天穿着薄薄的亵裤却能清晰地感觉到那东西的硬度和热度，我的脸唰
地一下红了，已作人妇的我自然知道是什么东西，那是少爷的阳具，少爷上身双
手抓着我的大奶子玩得不亦乐乎，下身的大阳具却在我的下体上轻轻地磨擦，龟
头正对着我的阴道口。虽然隔着衣物，少爷依旧一下一下地顶着我的下身。&lt;br&gt;我脸一红，说道：「少爷，这样不行呀，这跟做那事有什么分别，你自小也
是吃着我的奶长大的，不管怎么说我也当得起你叫一声娘，你若喜欢，玩玩奶子
就是了，可现在这样不是乱伦吗？」少爷听了我的说话，这时松开了叼着的奶头
笑着对我说道：「珍娘，这其实不算啦，只是碰碰而已，骏儿现在难受得紧，珍
娘你就帮帮骏儿吧。」少爷见我不答话，接着说道，「珍娘，你看看，骏儿真的
忍不住了……」说着，他把裤子一脱，一条粗长的大鸡巴迅速地弹了出来，就象
一支手枪一样，遥遥指着我的脸，狰狞的大龟头不停地跳动着，象是向我敬礼，
也象向我挑战，我一下惊呆了，我实在没法想象，一条这么大的鸡巴会长在十五
岁的少爷身上，就是少爷现在这尺寸，怕是已经比当初卢老爷的鸡巴大了。我还
在发呆，少爷已经拉住我的双手放在他的鸡巴上，让我感受手中肉棒的火热，他
拉住我的双手在鸡巴一下一下地磨擦着，手掌心被拉出了一丝丝晶莹的液体，这
时少爷说道：「珍娘，你摸摸看，骏儿的鸡巴大不大，私塾里的学生没有一个的
鸡巴比我的大呢。」&lt;br&gt;这时，我觉得不对劲了，如果再这样呆下去，保不准少爷会……我不敢想下
去，连忙说道：「少爷，你得上学了……」说完把手抽离了少爷的鸡巴，一把推
开少爷爬起来就要逃，才刚下了床走了几步，就已经被少爷追上，从后面一把捏
住我的大奶子就把我抓住了，少爷显然也知道我的弱点是那对大白奶子，我被揪
住大奶子的时候是没法逃跑的。少爷把我扔上床上重新压住，淫笑道：「珍娘，
走那么快干嘛，骏儿还没玩够呢……让骏儿再弄弄……」&lt;br&gt;我急得哭了起来：「少爷，让珍娘走吧……求求你……不要……呀……」我
一边哭着求他，一边伸出双手推着少爷，少爷也伸出双手意图制住我，这时候两
对手一接触，不知怎么的就变成十指紧扣、掌心相对的动作了，这样的姿势更有
利少爷制住我，我的身子还有挣紮，奶子的晃动令少爷在我身上更有征服的感觉，
少爷制住了我的上身后，马上把注意力伸向了我的下体，他熟练地用膝盖往我的
阴户一顶，然后向外一分，我的双腿就很轻易地被少爷分开了，等我发现已经晚
了，我的双腿想拼命夹紧，已经合不上了，因为少爷的阳具已经顶在我的阴户上，
一边控制着我一边说道：「珍娘……乖……听话。给我弄弄……给我……弄……」
这时他想抽出一只手来，我马上明白他的意图，紧紧地扣住了他的双手，不让他
腾出手来脱我的裤子，少爷见他的意图已经被我发现，马上改变战略，他把我的
双手压在床上，鸡巴隔着衣物顶着我的阴户，就这样一下一下地抽送了起来，这
时的我已经完全被他制住，只能用哭声来代替我的抗议。&lt;br&gt;少爷的鸡巴顶得很准，刚好就顶在我的阴核上，不知道他为什么隔着一条亵
裤的情况下还能顶得那么准，少爷一下下的撞击，令我久扩的身躯不受控制兴奋
起来，小穴排出一股股淫液，在龟头磨擦的地方，精水和淫水交织着，整个阴户
泛滥一片，我拼命压抑着自已的感觉，不让自已叫出声来，我的哭泣声也变成了
低低的娇吟。哭声，哀求声，呻吟声交织成一幅淫秽的画面。&lt;br&gt;这时候我的身子随着少爷的挺动上下上下地运动着，奶子也随着身体起落着，
这时少爷突然加快了挺动的速度，发出清脆的「啪……啪……声……」这可不是
鸡巴撞击小穴的声音，而是我丰满的大白奶子击打在少爷脸上的声音，我的奶子
太大了，少爷挺动的力度一加大，就能把我的大奶子顶得飞了起来，刚好打在少
爷的脸上，就象一个无奈的母亲用自已的奶子代替双手，一个个耳光打在这个不
孝子脸上。&lt;br&gt;这时少爷突然全身颤抖：「啊……」这时我感到下面小穴一热，一股精液射
出来，喷在我的腹部上，奶子上，脸上……&lt;br&gt;少爷在我身上畅快地射完精后，慢慢松开了我双手，默默地从我身上下来，
这时我的脑中一片空白，我被少爷按在床上干了，我失节了，我背叛了丈夫，虽
然老何头没有做男人本份的能力，可他毕竟也是我的丈夫，我变成了一个失节的
女人，一个淫娃，一个荡妇，我的身子上都沾满着少爷的精液，少爷的精液又多，
又浓，，粗暴地玩弄我身子的，正是自已从小奶大的孩子，和我最亲的小少爷，
而我更是在儿子般大的少爷的操弄下，高潮连连。天啊。这难是报应么？我征征
地望着房顶。&lt;br&gt;少爷好象也明白到自已做了很过份的事情，静静地坐在一边，偷偷地看着我，
我望向少爷，少爷也望着我，嘴唇动了几下，说了一句话，「珍娘，对不起……」
我没有理他，默默地用身上的衣服清理着身上的秽物，刚才少爷在我身上疯狂射
精，我的身上全是少爷粘稠的精液，就象是在精液堆里拉出来一样，我看了看我
的下身，我的淫水和少爷的精液混合在一起，在我的身下发出了一阵淫秽的味道，
只见我的下体小穴位置，形成了一个凹下去的小洞，刚才少爷就是顶在了我的这
个地方，少爷的阳具太硬了，竟然把亵裤顶了进去，顶出了一个凹形的小洞，，
一些精液透过薄薄的亵裤打在了我的小阴唇上，看样子少爷的龟头都进去了一小
半。</content></item></essay>