<essay><item><title>和岳母看电影(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;夏天来了， 热得人不想出门，可是我还是坐上了飞机；这次的出门，禠全是家里的两个美人儿催促的结果。&lt;br&gt;「把你岳母接过来住几个月嘛，她一个人怪寂寞的，我们还有空房间，来这也可以解解闷儿。」这是妈妈和我办事时说的。「老公，我妈一个人在东北，天天没事做，把她接过来，在这边住一段时间，等我大哥他们下半年回来再说，行不行啊？」小丽的娇喘轻吟也不时在我耳边回响。&lt;br&gt;一个人坐在飞机上，想着两个美人儿在床上淫荡的样子，心里竟然湧起一股慾火，我是愈来愈离不开她们俩了。事先电话里已经告诉了岳母到达的时间，以及双方身上的穿着；但我们必竟是第一次见面，所以约定她举个寻人的小牌子。下了飞机，眼看就要见到岳母了，心里竟然有些紧张。&lt;br&gt;过了安检，候机厅里举牌的很多，我正张望着，一个女人走了过来，她穿了件黑色连衣裙，中等个子；衣着虽像，看起来却不像是我的岳母，因为她的姿色看起来只有四十出头。「小伦，什么时候到的？」岳母上下打量着我。「我到了半天了…。」&lt;br&gt;「先回家再说。」岳母带我走过马路搭车，一会儿就来了辆公车。由于这儿计程车很少，所以公车上可是爆满，别说坐了，就连站的地方都很小。前后左右都挤满了人，好不容易给她找了个扶手的地方。&lt;br&gt;「小伦﹐你也扶着点儿，这条路不平。」&lt;br&gt;岳母站在我的前面，把手挪了个小地方。我用左手握住栏杆，公车真的是一晃一晃的。「妈，真是挤，您没事儿吧？」由于她前面还站着一个小孩，再将手放在栏杆上，所以身子就形成了一个弓型，翘起的臀部正好紧紧地贴在我的胯间。我的身子也同样前倾，所以整个下半身几乎都和她连在一起，如果不穿衣服的话，就好象是后面插入的姿势。车子重重的晃着，随着波动，岳母的身子跟着摆动，臀部一轻一重的撞在我的鸡巴上，挑逗得它完全勃起。&lt;br&gt;由于岳母的裙子很薄，鸡巴的顶端不时的进入到她的臀沟里面，每进入一次，她的身体就摆动得大一点儿。「啊，真是挤呀…。」岳母若有所指的轻哼着，两条大腿还往两边稍微分开。「妈，妳没事吧？要不咱们下车用走的。」我摆正身体，让鸡巴隔着薄裙深入到她的股间。&lt;br&gt;「噢…不用下车，一会儿就到了。」岳母的身体一抖，大腿往里一并，鸡巴被她夹了个正着。&lt;br&gt;「这小夥子还挺懂事，小丽可找了个好对象。」岳母似乎在自言自语，接着对我说：「小伦，你…扶着妈点儿，车晃的厉害。」扶？哪还能放下我的手，想来想去，把右手放在她的胯骨上：「妈，这样行吗？」我稍稍用力，她的屁股顶得更紧了。「比刚才好多了…。」岳母默许了我的行动。我的手渐渐地下移，整个手掌贴在她丰满的大腿上。&lt;br&gt;「妈，还有多远？」再这么持久的刺激下去，我怕要射在车上。「没…没…多远了，啊！」车子突然来个急转弯，全车的人也「啊─」大叫起来。岳母的手似乎抓不住栏杆，手一松，整个身子往我靠过来：「小伦…。」我赶忙左手抓紧栏杆，右手一下把她抱住，恰巧压在她的乳房上。「小…。」岳母身子抖了起来，屁股一前一后的顶动。「妈…。」鸡巴在半天的磨擦之后，一下喷了出来！岳母回头看了我一眼，她的脸红红的。等车平稳之后，她又自己扶着栏杆，大口的喘气。&lt;br&gt;好不容易到了站，走下车，我的裤子上湿了一块，她的裙后也有一片印迹。「小…伦。」她看了一眼我的裤子，把提袋递过来：「你先用这个挡着，到家后再换吧。」「妈，妳真好。」「你这个小坏蛋，回家再跟你算帐。」我用提袋掩着裤子，随着岳母到她家。岳母打开冷气说：「你先坐会儿，我得换件裙子。」「妈，真是对不起，您没事吧？」「没事，没事。」岳母的脸一红，没敢看我，用手拉着后面的裙子。虽经一路风干，裙子的上面还是有一圈发白的印迹。拉高的裙子下面露出匀衬的小腿，她穿的是浅肤色的丝袜。&lt;br&gt;「小伦，都是你做的好事…。」&lt;br&gt;岳母发觉我在偷看，不依的数说着。「妈，我也不知道会这样，车子太挤了，再说…若不是妳的屁股太翘，还有大腿的磨蹭，我射得出来吗？」「还说呢，这裙子非换不可了。」岳母好像明白了我的意思，匆匆的跑到里面换衣服。我的裤子前面湿了一大块，经过风吹后干巴巴的，这个样子若是被家里的娘俩看到，一定会笑成一团。&lt;br&gt;但要是让她们知道是岳母的功劳，说不定老妈会掐死我。正在胡思乱想，岳母从里面出来，手里拿着一件灰色的短裤，腰带还是松紧型的，扔给我说：「这是你大哥的，你先穿着。你…那地方都那样了，快脱下来，一会儿我给你洗洗。」岳母不由分说的打开另一间卧室：「快点儿换，看了都呕心。」&lt;br&gt;「那，妈，今晚咱还走不走？」「这样子怎么走？再说你也没来过这儿，我明天带你转转。」岳母替我关上了房门。我把裤子脱下来，换上那条短裤，心里舒服的想着计画，岳母的意思是不是想让我…？换妥后推开房门，客厅哪有她的踪影？「妈，我换好了。」&lt;br&gt;没有人回答，我大声的叫：「妈！妈！」「我在厕所。」岳母的声音小小的，生怕别人听到似的。不知是在小解还是大…？心里这样想着，竟不觉的朝那边走过去。&lt;br&gt;「小伦，你站在这儿干什么？」岳母拉开厕所门，对着站在门口的我说。「哦，没什么…。」&lt;br&gt;我摆弄着换下的裤子：「我想找地方洗一洗。」裤子被她一把抢过：「不用了，你到客厅看会儿电视吧。」岳母瞟了我一眼，对我的话表示怀疑。「妈，我真的没想做什么。」「你这孩子，瞎想什么？」岳母拿着裤子朝后面走去。她刚刚换上的是一条米色的筒裙，后面的开衩很高，走动间，裹着丝袜的小腿若隐若现。向上看，屁股明显的凸起，随着前进的脚步，臀肉美妙的颤动着。　　「妈，我自己来吧。」我跟在她的身后。不让我洗，看看总行吧？「不用，还是我自己洗…。」&lt;br&gt;岳母打开洗衣机，里面还有她那件裙子。我只得回到客厅，看些无聊的电视节目。这时妈妈打过电话来，问了问这边的情况；岳母和妈妈说起我时，还特别的称讚了几句。&lt;br&gt;吃过晚饭，岳母带我在附近散步。她的心情很好，不时问起妈妈和小丽，也说着小丽小时候的事情。不知不觉走到一家电影院门口，没想到她还是一个电影迷，还说自从小丽她大哥全家去俄罗斯后﹐就一直没再看。「妈，那我们今天就看一场，我也很久没看了。」&lt;br&gt;反正在家也没意思，看看电影可以打发时间，我拖着她到里面买票。「小伦，这里很乱的。」岳母紧跟在我的身后：「平时都是你大哥带我和你嫂子来。」「乱？没事的，咱们可买包厢啊。」「不要，买前面的票好一点。」&lt;br&gt;怎么会？在包厢里看电影没人吵闹，外面再乱也不怕啊；但岳母没细说。我抢到了前面，很快的就买到票。看到我买的是包厢，岳母有些不太情愿：「小伦，你不知道，包厢里才乱呢。」尽管这么说，她还是和我在包厢里坐下来。&lt;br&gt;电影还没有开始，里面也还算安静。「没事啊，妳看咱们坐这儿看又没人捣乱。」我不解的问她。「现在不乱，一会儿你就知道了。」岳母若有所指，而且说话时，她的脸竟发红了，真让人搞不懂。坐下来没多久，电影开始了，可是从隔壁包厢里却传出男女的对话声：「大哥，吹出来两百，要是打炮就得三百。」怎么会有这种事？我不解的看着岳母，她好像没听到一样。那边又传来男人的声音：「钱好商量，但我得先验验货。」&lt;br&gt;「大哥，不会骗你的，你看…。」接着又传来悉悉索索的声音，可能是那女人在脱衣服。这是什么包厢？这么轻的声音都可听到。　　我扬起手，想敲敲墙壁，却被岳母一下抓住：「小伦，可别惹事。」&lt;br&gt;「妈，我只是想看看墙壁是用什么材料做的？」&lt;br&gt;岳母小声的告诉我：「那是什么墙壁？那只是一片薄薄的木板。他们的话咱们能听到，咱们的他们也听得到的，这边的人都很狠，你可别招惹人家。」哦，原来是这样。我细细的打量这个包厢，又小又窄，两个人坐在沙发上面，就得挤着身子，真想不到还有人能在这里打炮。&lt;br&gt;「确实是真的，还不下垂，哈哈哈…。」&lt;br&gt;隔壁的男人笑着，好像在说女人的奶子。「就是嘛，现在做这行的太多，谁敢骗人啊。大哥，您是吹还是打？」女人的声音娇滴滴的；跟着又传来脱衣服的声音。「先吹后打，嘿嘿…。」隔壁的动作看来要开始了。我偷偷的看了一下岳母，她的眼睛直直的盯着银幕。由于我们紧挨着身体，她很快就发现了我的目光，轻声叱责道：「小伦，好好看电影。」&lt;br&gt;「妈，他们在干什么？」说着，我把手悄悄的移到她的身后，轻轻的揽住她的细腰。「小伦，你别乱猜，不听我的话，要是坐到前面，就什么也听不到了。」岳母不敢扭头，这么近，一动身子，俩人的嘴就能碰到一块儿。「妈，我不知道这样的。」说着，我的手又用了点力，只要再一揽，就差不多环过来了。「咳！咳！」岳母干咳了两声，小手拍在我的手上，意思是让我拿开。&lt;br&gt;「大哥，你…你轻点儿，快到…嗓子眼了…。」隔壁的女人一定是吹上了。男人或许压她的头：「妳也含深点儿嘛，老是在头上亲，不过瘾的。」「啧…啧…。」「这样就好多了，再…含深点儿，哦…。」男人粗声的喘着气。听到隔壁的声音，岳母拍打的手停了下来，就势压在我手上，渐渐的抓紧。我抓摸着岳母的小手，发现她的手心里都有汗了。&lt;br&gt;摸了几下后，她想抽出去，却被我一手拽住。「小伦，你这么用力干啥？」岳母眼睛盯着银幕，但她的身子也稍稍靠过来，头发贴向我的脸。「大哥，这回行了吧？我要上去啦！」女人一边喘气，一边向男人提议：「你鸡巴真大，吹得我嘴都酸了…。」「他妈的，妳还真骚，小穴儿水汪汪的…。」男人想来是个干家，出口都不寻常。&lt;br&gt;「小…伦…。」岳母抓着我的手，身子微微的抖动。我两手环抱住她的细腰﹐等着她说下一句。「咱们…咱们…回去吧。」「妈，电影才开始没多久，还是看完再回去吧。」&lt;br&gt;「这儿…乱啊…。」岳母掰着我的手，想要站起来。「啊，大哥！你别压我呀！你鸡巴这么粗，撑得发痛…。」隔壁的女人大声的叫嚷着。「小…伦…。」岳母好似受到了惊吓，身子软软的向我靠来。「妈，没事，有我呢。」说着手一用力，她的整个上身就偎到我的怀中。一股淡淡的香气传过来，岳母还用了香水。「小伦，别抱妈，我自己可以。」嘴上是这样说着，可是的身子却没有反应。「妈，这里没人看见的。」我在她的耳边轻声的说，也把手放在她的腿上。&lt;br&gt;「谁让你慢吞吞的，竟只磨不套？」隔壁的男人看来有些火气：「妳要是不好好套的话，我可不给钱啊！」「大哥，不是我不套啊，总得慢慢来吧。」女人的口气软了下来，又说：「我自己来，你别往上顶…啊…啊…。」「这就对了嘛，妳的小穴夹那么紧，是不是想让我快点洩？」「不是啊…是你家伙…大…啊…真是…好大…的…鸡巴…。」&lt;br&gt;听着隔壁干穴的声音，岳母在我怀里安静下来，两眼盯着电影，小手却在我手上不停的磨擦。我沿着她的大腿慢慢的摸向屁股，她不经意的一抬，把我的手压在臀下。我把下面的手往上轻轻顶了顶，她的身子微微一摆，然后屁股又用力的压在我手上。她没反对我下面的进攻﹐但用手拍着我的膝盖小声说：「这片是不错，嗯…嗯…小伦，你也看电影嘛。」岳母把手放在我的腿根，继续看她的电影。&lt;br&gt;「大哥，使劲儿，啊…啊…好…舒服啊…。」「好，夹得大哥也爽，噢…他妈的真好受！」隔壁的男女好像到了一个高潮，叫声伴随着「啪─啪─」的抽插撞击声传了过来。「妈，妳听…。」说着，下面的手跟着用力，手指在她的臀沟处挑动。「小…伦…。」岳母紧紧的夹住大腿，把头仰靠在我的肩上：「咱们还是回去吧…嗯…妈不想看了…。」「还是看完再走吧。」我拿起她的手放在裤裆上，短裤的料子很薄，她应该能明显的感觉到状态。&lt;br&gt;这次她没有拒绝，在上面悄悄的一按，小家伙一下就抬了起来。「小伦﹐这里太挤了。」岳母动了动，又把手放在我的身上。「妈，您要是累的话，就靠在我身上好了。」我一面说着，两手一扳她的大腿，岳母半似挣扎半是配合的侧坐在我的腿上。「妈，这样是不是好一点儿？」「嗯…。」岳母的手轻轻的抓住鸡巴，盯着前面说：「只是…。」一面说，她的手竟跟着滑动。本就膨胀的鸡巴怎禁得住她的逗弄？笔直的翘起来，把短裤顶成了一座小山。&lt;br&gt;岳母不好意思再摸，又把手移到我的大腿上。「妈，只是什么？」这么好的机会岂能放过？我在下面捏住她一团臀肉，岳母一面扭摆着，一面轻轻的呻吟：「只是你要累一些…嗯…嗯…小伦…你不要使坏…。」隔壁的游戏到了高潮，肉体的撞击声伴随着男女的淫叫传过来：「大哥…哦…加油…啊…大哥…好鸡巴大哥…啊…。」在这样的环境下还看什么电影？岳母侧头瞄向我的下身，我装做没看到似的用力挺了两下，鸡巴顶着短裤跳动。岳母发现了我的不轨：「小伦，你可要注意点儿。」不知她是真生气还是假生气，手又要挣脱出去。&lt;br&gt;「妈，别这样，我有什么不对，您就直说嘛。」我继续环住她的细腰，任由她在怀里扭动。「你看看你的裤子，有你这样的女婿吗？你自己说，这样对吗？」岳母面对我轻声说，并指着我的下身。我贴向她的耳边，小声的说：「谁让他们那么大声，再说我岳母又…。」&lt;br&gt;说到这儿，偷偷的观察她的反应。但岳母注视着前面，好像根本就没听到我的话。&lt;br&gt;看来她是真生气了，我从下面想抽出手来，岳母却不动，柔软的美臀还故意往下压，又突然冒出一句：「你岳母怎么啦？她碍着你了？」我含住岳母的耳轮，用力的吸了两下：「她没碍着我，谁让我岳母这么迷人，又诱惑人、又吊人味口的…。」「小伦，你这坏孩子，看我不告诉小丽！」岳母不依的侧过身子，用手揪住我的耳朵，小手在上面轻轻的撚动，抿嘴笑着说：「你再坏，我就回家了。」&lt;br&gt;「妈，我说真的，妳真是美，又漂亮又性感。」我直视着她的眼睛，岳母毫不让步的瞪我。对视了有半分钟，她见我并不闪避，又哄我道：「小伦，摸归摸，可不准乱想啊！」岳母长得非常白，看她一本正经的样子，让人不可侵犯，但一笑起来的时候，嘴角微微的上翘，眉眼间却别有一番风情。看得我食指大动，左手用力一揽，照着她的脸蛋亲过去。「小伦！」岳母娇声的叫着，小手往脸上一盖，我的嘴就吻在她手上，顺着手背吻向手指：「妈，妳的手也很美。」&lt;br&gt;岳母任由我在她手上舔弄，哧哧的笑起来：「这是什么女婿呀？连丈母娘的手指都吃，格格…。」「谁让妳那么诱人，我就要吃。」我用力的舔了几下后，又拉着她的手放在我的裤头上：「妈，妳也摸摸我吧，要不就给我找一个替身…。」岳母放下了架子，小手一面抓弄，一面教训我说：&lt;br&gt;「你敢？你要找小姐的话，我就报公安抓你。」找不找小姐已经不重要了，岳母在我的怀里依偎着，小手在鸡巴上磨擦，这样的东北之行对我已经够了，只希望能让她摸上一整夜。隔壁的炮火悄然结束，电影也终于结束了，而我和岳母正在情与欲之间挣扎。最后还是岳母拉着我站起身，朝着出口走去。&lt;br&gt;回到家里已经十一点多了，关上客厅大门，我就从背后抱住岳母，在她的耳边要求：「妈，我受不了了。」「快点儿放开我，哪有姑爷这么对丈母娘的？」岳母大声的喘气，心里想必也在挣扎。「妈…真的不行么？…」「小伦，摸也让你摸了，射也让你射过了，放过妈吧，我…。」&lt;br&gt;她掰开我的手，独自跑到卧室里。「妈…。」我跟着往里走。「小伦…你…别…别…进来…。」岳母无力的躺在床上，红着脸，求饶似的说道。&lt;br&gt;</content></item></essay>