<essay><item><title>性慾极强的人妻</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我的妻子叫华娣，今年２９岁，我称她为淫妻其实并非是她和别人有何染，而是因她性欲极强，不但如此，她的性欲还很特别。&lt;br&gt;我们结婚已五年，开始一年里我们的性生活虽说较多，但还算是一般正常范围内，但到了今年，我们的性生活开始有了很大的转变，好了废话不说了，转入正题！&lt;br&gt;＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊&lt;br&gt;过年三十晚上，我们夫妻俩在我妈家吃团年饭，我正在和家人边吃边聊，妻子也和我妈聊着天，这时我突然感到有一只手正隔着裤子在摸我的肉棒，我略微低了低头，是妻子。&lt;br&gt;我轻拍了她一下，她对我笑了一笑，但手并没有拿开，我想反正也不会有人看见，就随她吧！想不到我的不以为然让她更加的得寸进尺，她竟将我的裤子拉链打开，将我的已经坚挺的肉棒掏了出来握在手里套动起来，这样的动作让我怎受得了。&lt;br&gt;我忙将她的手拉开并瞪了她一眼，她像没事一样继续和我的家人有说有笑，但后来就没在开这种玩笑了！饭后，我们一家人都在客厅谈天说地，这时妻子附耳对我说老公！你陪我到外边走走好吗﹖&lt;br&gt;屋里空气不好太闷热了我想她说的也对，我们几个男人都在吸烟，空气是太不好了，我点了点头并和家人说了说就和妻子出来了！　从我妈家到大街上有两条长巷，本来这两条长巷过往的行人都很多，但有一条两边的住宅拆迁了，而拆迁公司只拆了一半就因年关到了而停止工作了，路上堆满了碎石烂砖，路灯也拆了，所以已没人从这走了，何况今天又是年三十。&lt;br&gt;我们一下楼，妻子就拉着我向拆迁巷子那边走，我问她干嘛好路不走却要走这烂路，她只说等一下子我就知道了，我也没多问就随她走到了巷子里。&lt;br&gt;我们高一脚低一脚好不容易走到了巷子的中段，妻子停了下来对我说到了我看了看四周莫名其妙的说道到了！﹖这黑漆漆地我们到什么了﹖！﹖妻子揉着我的脖子娇滴滴的说老公！我好想和你那个，但你家人太多了！所以我才……！」&lt;br&gt;我惊讶的说道不会吧！难道你想在这做爱！﹖&lt;br&gt;这怎么了！又没人来，空气又好，不正好做爱吗！」&lt;br&gt;她不等我再说什么就蹲了下来将我的以软的肉棒又掏出来含在了口里，我还想说什么都被她的这一举动打了回去。&lt;br&gt;从下身传来的快感让我很快投入进去，我双手按住她的头，我的肉棒在她的嘴里开始快速的进进出出，快感是一浪接一浪的向我袭来，还好我能及时的停下来，不然我就就洩了。&lt;br&gt;妻子微笑着站了起来说老公！你舒服吗﹖舒服！我怎会不舒服了！你的口技是越快越好了！」&lt;br&gt;那你舒服了也要让人家舒服一下吗！！！」&lt;br&gt;说完她转过身将裤子脱了下来，并弯下腰用她那浑圆而性感的臀部在我的火热坚挺的肉棒轻轻的磨擦，嘴里还淫叫道嗯！老公！来嘛！人家的小穴里好痒啊！快来用你的粗鸡巴捅人家嘛！人家好想要啊！」&lt;br&gt;我何曾听过这般淫语，顿时欲火焚身，我双手紧抱她的细腰，底下的肉棒对准她的骚穴用力一捅，整根肉棒就这样一下全进去了，接下来我便是疯狂的抽插！啊…啊…老公…你好…好勇猛……啊……你……你……搞得我……我……爽死……死了！」&lt;br&gt;搞……搞…死我…把…把我的骚屄…骚屄搞翻…搞烂…啊…啊…我…我要……你的…你的…粗鸡巴…啊！」&lt;br&gt;老公…我…我要…来了…快…快捅我…啊…我要…要爽死了…啊…啊……啊！」&lt;br&gt;随着妻子的淫叫之声她的高潮来了，骚穴里的淫水简直是泛滥成灾，我也没有撑多久只感下面火热一般，我赶紧将已经黏ＴＴ的肉棒从她的淫穴里抽了出来，妻子她知道我要射了，她立刻转过身了，用嘴将我的鸡巴含住并用手快速的套动，没几下我一阵抽搐，粘稠的精液全射到妻子的嘴里，她竟一滴不漏的喝了下去。&lt;br&gt;妻子站了起来，我将她紧紧的搂在怀里又温存了一会儿方才清理一番回家去了！年过完了，我们也投入到工作中去了，我是学机械设计地，工作很忙，有时一忙几天不回家也是常事。&lt;br&gt;我妻子是一家公司当主管，工作也很忙，这样我们俩在一起的时间就很少很少，当然如果我们俩要在一起了，那必然会大势风雨一番，直到都精疲力竭才会罢休！三月的一天，我们设计组终于提前完成了公司交给我们的设计任务，公司很高兴，决定给我们放一个星期的假期当作是奖励，我听到这个消息高兴的无法形容了，我立马赶回了家里想将着消息告诉妻子让她也高兴一下。&lt;br&gt;回到家中，没见妻子的人！但见沙发上放着一张字条，我拿起一看，上面写着｛老公！我今天晚上要帮同事处理一些帐务事谊，如果太晚就住公司，可能不回来了，　你诺回来了就一个人在家好好休息，记住给我打个电话，我明天早晨回家就给你带早点回来！妻留｝。&lt;br&gt;看完字条我突发奇想，不如我今晚到她公司去陪她，让她惊喜一下，就这样！我一人在家先舒舒服服的洗了个澡又做了点吃的还美美的睡了觉，到了十一点钟我买好了宵夜便来到了妻子上班的办公室，上了三楼，只见妻子正坐在办公室里忙着。&lt;br&gt;四周很安静，我轻手轻脚的走到她的背后猛地将她搂住，还用一只手将她的嘴捂住，妻子吓了一大跳，手中的笔也掉到地上，她瞟眼看到原来是我，先是松了口气，　接着她对我就是一通拳打脚踢，我接忙赔礼道歉，她才饶了我。&lt;br&gt;你怎么来了﹖今天不用加班吗﹖我的工作提前完成，公司放了我一个星期的假，我可以好好休息一下了！」&lt;br&gt;妻子听完后抱着我又亲又跳简直比我还高兴，太好了！我马上也有两天正休，再加上别人还我的一天休我就有三天休了，不如我们出去旅游一下！﹖我用手将她的屁股轻轻一捏笑着说你想出去旅游吗！可以啊！不过那要看你的表现怎么样呐！」&lt;br&gt;妻子当然明白我的意思，她撒娇的说你好坏啊！你又想要吗﹖！」&lt;br&gt;我无所谓啊！你不想就算了！」&lt;br&gt;嗯！老公！你欺负人家！你好坏啊！人家当然想啊！」&lt;br&gt;我问道你当然想什么啊！﹖她假装生气的说嗯！你明知故问人家不理你了！」&lt;br&gt;来嘛！我要你说出来！」&lt;br&gt;嗯……！人家想做爱吗嘛！」&lt;br&gt;哈……！好了好了！等你一忙完下班我们就回家好好的风雨一番！」&lt;br&gt;不嘛！我现在就想要！」&lt;br&gt;现在就想要！这……这可是在办公室啊！等一下要是有同事进来看到了那可不得了！说不定还要告我们行为不检妻子听我这么一说也犹豫了一下，她来回走了几步后突然对我说对了！我们到招待室去，那里有桌子，沙发。&lt;br&gt;我们在接待室做爱那怎么行了，再说要是别人刚好进来怎么办！﹖妻子笑着说你放心！同事都回家了，不会有人来了！」&lt;br&gt;我还是接忙摇头不答应，可妻子依然撒娇的拉着我说好嘛！你就答应我嘛！人家现在好想要！再说我们做爱时担心有人进来那不更刺激吗！」&lt;br&gt;我抵不住妻子的死磨硬套终于和她来到了那招待室，那是一间豪华的房间，房间还做了隔音处理，一切设备完善，单单那沙发就比一般大许多，而且坐起来非常舒服，让人坐下就不想起来。&lt;br&gt;老公！来啊！我要你的大鸡巴！嗯！快来嘛！」&lt;br&gt;望着妻子这般淫态，我的鸡巴早已一柱擎天了！我快速的脱光了衣裤迫不及待的趴在妻子的双腿间抱住肥臀，把头埋在她的阴户上，伸出舌头挑开阴脣，在肉缝里仔细的舔，还发出啾啾的声音吸取密汁。&lt;br&gt;啊……老公……你……你舔得真好……舔得我好舒服……喔……好好的舔吧……啊……好老公……啊……我火热的呼吸直接喷在阴脣，舌尖在骚穴内不停翻转。&lt;br&gt;啊……好老公……不行了……这样的感觉太强烈，我……我……快要疯了……我骚穴里面……很……很痒……啊……妻子被我搞的是死去活来连连告饶。&lt;br&gt;啊！啊！老…老…老公！啊…饶了我吧！……别……别在这……这样搞…搞我了！我…我快受…受不了了！啊！……啊…求你了……我的……我的淫穴好……好痒啊！好哥哥！……好老公……求求你了……用……用你的大……大……大鸡巴……捅我……捅我的骚穴吧！啊！搞翻我！搞死我！求你了！啊……我见妻子已是淫性大发，也不忍心在逗她了，我将她的两只腿放在我的肩两边，然后鸡巴对准她的骚穴就是一枪到底毫不留情。&lt;br&gt;啊！…啊…好老公……你…你捅的……捅的我好舒服啊！我爱……我爱死你了！用力的捅我……啊！啊！」&lt;br&gt;我被她的淫叫激起了更强的性欲，我将她翻过身来对她来了个狗交式，我每一下捅下去都到了底，她的淫叫声也比先前更疯狂！啊！……啊……我的骚穴快要溶化……好爽……爽死我了……妻子淫荡地不断的扭动肥臀，迎接我的鸡巴，同时缩紧已经湿淋淋骚穴，溢出来的蜜汁流到大腿上，再滴到地毯上。&lt;br&gt;随着我快速的抽送妻子开始猛烈摇头，同时发出兴奋的叫声啊……我已经…我已经……啊……不行了……我……我要洩了……啊……　当我射出一坨陀精液在老婆肉穴里后，老婆还意犹未尽，要我在在沙发上，看我已经微软的肉棒，赶紧套上嘴巴快速套弄，但是已经射精的肉棒就是无法达到老婆要求。&lt;br&gt;老婆也等不急了，一只手抓着龟头就要往那肉屄塞入，虽然塞入了，但是老婆一摇晃就又跑出来，搞的老婆抱怨连连。&lt;br&gt;就在这时，接待室门被推开一条细缝，我们夫妻同时望去，一位男士就把门推开，往我们夫妻走来，就在同时那位男士已经掏出坚挺阳具慢慢套弄，老婆看到后，好像在沙漠看到甘泉一样，眼睛为之一亮，快速站起来迎接那位男士。&lt;br&gt;老婆非常熟练的动作，蹲下来用那樱桃小嘴就把那位男士肉棒一口含住，好像小孩子舔着心爱棒棒糖一样，脸上露出非常期待的样子，我只有在一旁观看的份。&lt;br&gt;接下来那位男士重复我刚刚抽差老婆的动作，只听到老婆配合抽插动作疯狂呻吟，过了五分钟后，老婆哀嚎声音已经沙哑了，男士抽插动作也放慢了。&lt;br&gt;</content></item></essay>