<essay><item><title>喜欢性爱的有夫之妇</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;一天，江浩生在祐汉公园公厕里的墙壁上发现了几行小字，上面写着我是很喜欢性爱的有夫之妇，求性伴侣，如有兴趣请电我，我等你哦！66666666&lt;br&gt;当时心里想着这种一定是骗人的，可是江浩生的手指却不听使唤按下了电话号码。嘟！嘟！江浩生的心跳得好快，觉得自己像个白癡。&lt;br&gt;喂？一个很好的听的声音从手机传入江浩生耳朵！电！电话！真的通了！！当时江浩生愣住了。&lt;br&gt;这时电话那边又传来了动人的声音谢谢你打电话给我，你放心，这不是仙人跳也不是什么推销。而我也不想要钱，你想跟我做爱，才打给江浩生的吧！？你现在在哪儿打的？&lt;br&gt;我！我在祐汉公园的公厕里！江浩生的心一直怦怦跳，满脸通红，头脑发热。&lt;br&gt;嘻嘻！好年轻的声音哦，你是学生？还是刚出社会的新鲜人？&lt;br&gt;我！我是！澳大学生&lt;br&gt;是吗？那得很拼哦，加油哦。不过！有时放松也很重要！我帮你放轻松吧！各式各样的！嘻嘻嘻！&lt;br&gt;江浩生的头脑一震，心跳加速，话语冲口而出：我！我想见你，我想跟你做爱，可以吗？&lt;br&gt;嘻！嘻！嘻！一个小时后，我们就在公园碰面吧，我会坐在公厕旁的长椅上等你。对了，到时你跟我说’ 天气开始转凉了’ 哦。嘻！嘻！嘻！等下见！&lt;br&gt;嘟！电话盖了，江浩生呆了，真的难的！他不是在作梦吧！江浩生怀着忐忑的心情在公园漫无目的四处游荡。就这样一小时过去了，江浩生再次回到公厕旁，那张长椅上坐着一位戴着眼镜长发飘飘的漂亮少妇！&lt;br&gt;会是她吗？会不会认错人呀，跟她说说看吧！抱着一丝希望说到那！那个！’ 天气开始转凉了哦’ ！&lt;br&gt;美丽的少妇抬起头微笑的说到嗯！是呀，好像快秋天了，这样的天气真棒哦。&lt;br&gt;呵！呵！呵！江浩生一边干笑心里一边想：惨了，真的认错人了！&lt;br&gt;就在江浩生尴尬的时候美丽的少妇又开口了别站着说话了，到我家坐坐吧，就离这里不远，走！澳大学生跟我回家吧。&lt;br&gt;啊！你！你就是！就这样，江浩生傻傻的跟随她的脚步来到她的家。&lt;br&gt;她把江浩生拉到沙发上纤细的双手捧起江浩生的脸，两片薄薄的嘴唇用力的印在江浩生的双唇上，一条灵活的舌头一下就钻进了江浩生的口中不等的转动，引导着江浩生的舌头相互纠缠。&lt;br&gt;她把江浩生按倒，灵活的舌头从江浩生的耳边慢慢移向脸夹再一步步的移向江浩生的乳头，而那纤细的小手却在江浩生的小弟弟上抚摸。&lt;br&gt;她一边吻着江浩生的全身一边兴奋的说：年轻男子的肌肤真好，又滑又细嫩真是令人羨慕！还有！这里也很有劲，等下一定很舒服，嘻嘻！       江浩生的意识已慢慢消失，取而代之的是一种飘飘然的感觉，让江浩生舒服得不由自主的呻吟。&lt;br&gt;她很熟练的把江浩生衣服脱光，兴奋地抓起江浩生的小弟弟伸出她灵活的舌头在江浩生的小弟弟上来回舔食，纤手也不停在江浩生的蛋蛋上抚摸。她慢慢的一点一点的把江浩生的小弟弟容入口腔里，一种异样的感觉直冲脑部，她的口腔里好热，好像要融化江浩生似的，把江浩生的小弟弟被她整要听得好紧，好深，让江浩生兴奋到不由自主的颤抖！&lt;br&gt;不！不行！你这样子！我会！会射出来的！！&lt;br&gt;不行，给我忍着！我还没有好好的享受呢！嘻嘻！&lt;br&gt;少妇再一次亲吻和江浩生热情的深吻着并把江浩生的手按在她那丰满36D的大乳上揉动着。&lt;br&gt;啊！这就是女人的乳房，好软好有弹力，江浩生一把抓住她的双乳用力的揉着，一口就把挺立的乳头含入口中吸着，轻咬着！这时她口里传出一阵阵舒畅的呻吟声，一边用手上下套弄着江浩生的小弟弟。&lt;br&gt;我已经受不了了！让我的小妹妹也来尝尝你的小弟弟吧！！&lt;br&gt;少妇跨坐在江浩生的身上，拿着江浩生的小弟弟在她的小穴上摩擦着，小骚屄的淫水也开始慢慢的流向江浩生的老二上。&lt;br&gt;好！好棒！好有快感哦，我只是用小弟弟摩擦就已经快泻了！&lt;br&gt;啊！啊！我好想干啊，我好想用我的肉捧狠狠的抽插你的小淫屄啊！！求求你，别要再折磨我了，让我干你，让我痛快的抽插你！！江浩生痛苦地大喊着。&lt;br&gt;那就这样直接插进来吧！！少妇慢慢的把屁股往下沉，小弟弟一步一步的往阴道内。&lt;br&gt;啊！啊！插进来了！好大呀！啊！唔！啊！好棒！好硬哦！年轻人的肉捧就是不一样！顶到子宫口了！好酥麻呀！啊！&lt;br&gt;啊！啊！夹得我好紧呀！爽死了！你的小嫩屄好暖好紧！你的腰扭得好厉害呀！&lt;br&gt;啊！啊！啊！啊！好舒服！好深哦！年轻的小弟弟就是够劲儿！我要，快给我！&lt;br&gt;嘟！噜！噜！噜！就在此时，电话响了！！！&lt;br&gt;江浩生和她同时停止了一切动作，她一下就回过神来，她接起电话和电话里的人聊着。&lt;br&gt;喂？老公？嗯！是呀，今天不用加班啊？那你会早点回来咯？&lt;br&gt;少妇一边和老公聊天，一边慢慢摇动着下体。看着她这样江浩生感到异常兴奋，手也不老实的向她那双巨乳进军，下体也用力的向上顶。&lt;br&gt;啊！！被江浩生突如奇来的一顶，少妇不由的大叫一声！！少妇反应迅速接着又听到她说对了，老公你回来时顺便买瓶红酒，晚上我们一起好好的喝杯。&lt;br&gt;嗯！拜拜！&lt;br&gt;太太！&lt;br&gt;怎么了？你干么一副不可思议的样子？我们夫妻感情可是很好的！但是我很喜欢做爱，只跟我先生是无法满足我的，所以我才会趁先生不在的时候跟别的男人做爱。&lt;br&gt;而且，就算万一怀孕了，告诉我先生我怀孕了，他还高兴得很呢。好了，不多说了，离我先生回来还有些时间，我们再快活一下，再来啊，再老二狠狠操我，用力干死我呀。&lt;br&gt;说完，她加大幅度的上下摆动，丰满的双峰在江浩生的眼前欢乐的波动，她满脸绯红半咪着双眼，显得格外妩媚淫乱。江浩生抬起头看着江浩生和她交合处，黑色的阴毛已经被她的淫液打湿，江浩生仿佛闻到了从那里传来香气。少妇正用力的上下摇曳着，忘情的大声叫喊着。&lt;br&gt;啊！啊！啊！快，用力干我，你的大鸡巴插我整个小淫穴都是！啊！啊！啊！子宫要被你顶开了，好酥麻好舒服呀！对，就是这样，我就是要这种美好的感觉！我就是须要你，须要你条大鸠！！来了！要来了！要高潮了！啊！&lt;br&gt;我！我也要！我也要射出来了！&lt;br&gt;少妇一阵抽搐后，浑身微微颤抖着，小穴里一阵阵收缩，一股温暖的阴精浇到江浩生的肉棒上。&lt;br&gt;江浩生哪里受得了这种刺激，精关一松，无数的小蝌蚪齐向子宫奔去。&lt;br&gt;回到自己的家里，脑中还浮显著临走时少妇对江浩生所说的一句话。&lt;br&gt;</content></item></essay>