<essay><item><title>贤惠姑妈变骚妻1-9(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;第01章&lt;br&gt;姑妈，王氏，名秀芳也，早年丧夫，虽有不幸，但一直恪尽妇道，丧夫后并没有肆意妄为，但是姑姑是一个懂得享受生活，明白青春的价值，会打扮自己，知道自己的优势女人！虽然性格内敛，但也并不保守，敢于尝试新鲜事物，毕竟心中欲火焚身，强压不住！敢于挑战自我。最后被养子（侄子）成功勾引到手，结婚生子，姑本身养有一女，尚未成人，暂不赘述；她的身量和外表，我得说说：长圆脸，齐肩的秀发衬托着美丽的脸，樱桃小口，不张就像一颗红樱桃镶嵌其中，大大的眼眸似乎要把你吸进去一样，美丽而又可爱的小鼻头，让人看上就去想咬一口！1。65cm的身材，95斤的体重，让人看起来，特别完美，既丰满又不臃肿，高挑的身材穿什么衣服都好看！而且屁股特别大，感觉像磨盘，而且又大又翘！而且姑妈最爱穿紧身牛仔裤，长长的铅笔裤完美的修饰姑妈的修长美腿，屁股蛋子也被勒得紧紧的，两个屁股蛋子之间没有一点缝隙，似乎放屁都要挤出来似的！走起路来那就更要命了，肉腚被紧身牛仔裤强力束缚包裹着，随着两腿的前后摆动，挤压出来各种形状，如果你走在她后面，顾及你要永远弯着腰走路啦……呵呵，因为肉棒随时都会自动追踪到她的屁股上，然后随时准备战斗！嘿嘿~ 虽说后来生了孩子，产后身材不但没有怎么走形，反而为奶子和屁股增加了几个size，真不知道这样发展下去还有没有合适的牛仔裤给姑妈啦……当然了，副作用也有，就是肚子变形了小号救生圈。哈哈！但是熟女嘛，那个没有肚腩呢！&lt;br&gt;我，就是我，姓王，名耀明，是一个坏小子，品行端正，肏不了的女人绝对不肏，早熟，早恋，不早泄，嘿嘿。性格内敛，沉稳但不失活泼，专门喜欢浇灌久年不雨的旱地，从中学开始就怀揣着对异性的无限好奇和关注茁壮成长着，JJ也在成长，个头还不算小，凡是插过的洞还没有能全根没入的。性爱癖好，我射在她的脸上、头上，不让他洗，白天不让她穿衣服，即便穿了也要在屄屄上掏个洞，随时便我享用！&lt;br&gt;姑姑，这个说近不近，说远不远的亲戚，可能没多少人会幻想和她发生什么关系！其实就是一个亲戚的称谓而已，过年过节能见上一两面，在团圆饭上面说说话，寒暄几句，仅此而已！但是每个人的生活轨迹都不同，缘何与她有" 缘" ，恋爱，让她成为本人的情人，爱人，妻子，干妈……但在我还没有勾引到之前，我还叫她几章姑姑吧！呵呵！&lt;br&gt;从外因上说，姑姑的肉腚盘子圆圆翘翘的，奶蛋子根本不受衣服束缚曲线凸起，屄沟子深深内嵌于双腿之间，但这一开始并不是让我下决定勾引的原因，你想如果大家上迎面走来一个身材完美，曲线凹凸，有奶有屁股的妞，你会想到马上推到就干吗？所以，一切改变都来一次偶然的偶然，让我悄悄我惦记上她！&lt;br&gt;姑姑和我父亲的兄妹关系很不错，早年我父母都去外面打拼把我寄养在姑姑家，和妹妹一起生活，她照顾我生活起居，关心我思想生活，体贴我喜怒哀乐，几乎就是我半个妈。早年姑父就嗝屁了，家里也每个男人，也确实需要一个我这样的角色，我都觉得姑姑是故意这么培养我的，哈哈！但是，一个女人带着2个孩子是真的很不容易的，不是闹着玩的，很辛苦！很辛苦！幸好我妹妹考入的高中是本市寄宿制的，就是周末才回来！基本3年大多数时间都是我和姑姑在一起，妹妹有时都戏称她自己是后妈养的，哈哈！&lt;br&gt;现在想想，我也很矛盾，不知道该感谢还是该后悔，正是这段和姑妈在一起的日子，奠定了我对姑妈的情缘，奠定了我喜欢熟女的风格，呵呵，性早熟的日子，让美丽而又风韵尤存的姑妈，挑开了我的性腺，让我一点一点进入了熟女的怀抱！&lt;br&gt;上高中的时候学校离家特别近，骑车子10分钟就到了，姑姑的单位也在附近隔一条街的地方，所以每天中午我们都会回家吃饭，不管是自己热剩饭还是姑姑中午下班回来现做！中午吃饭的时候都是把饭锅放到地上的，不经意间不知道怎么的我俯视到了她的胸脯，盛饭需要蹲下身子去盛，今天姑穿的是V字领套头衫，肥硕的奶子把衣服撑得老高的，姑妈蹲下盛饭正好双腿对奶子起到了托举作用，然我几乎看到了2个球被挤压的效果，乳球之间那深深地缝隙要命的吸引着我！我觉着自己的鸡巴好像有点儿想起义，我马上下意识滴看了一下周围，看了看周围，恐怕别人知道似的，嘿嘿，接着我就，她一盛饭我也盛，搞到最后姑妈笑着说：" 呵呵，怎么我一盛饭你就回头看我呀，怕我把饭吃光了？" 我说：" 不是，不是，我这不是看看姑妈有什么需要帮忙的嘛，我帮姑妈盛，嘿嘿！"只因为在盛饭时多看了你一眼，再也没能忘记那美丽的曲线，嘿嘿！所以有的时候不该看的也试试看看没准就有意外的结果！哈哈，这仅是一个开始！&lt;br&gt;姑姑他是个单位人事部的一名经理，上下班准时准点，基本上没加过班。姑姑是一位OL，单位也不小，所以要求经理级别的人都要注意着装，所以姑姑还特意买了一套西服套裙，上面是V领毛衣，加黑色媳妇，下面是筒裙或者是紧身牛仔裤。那阵子我学习任务很多，从高二开始课业压力非常大，每天做功课学习都要很晚才行！有的时候还需要熬夜！因为是个周末晚上我学习到很晚；姑姑一边脱掉最外面的睡衣一边说：【明明，我要洗澡，你一会要洗吗？】，我埋头看书答了一句：【不了，你洗吧，我一会就睡了！】接着姑姑就进了浴室，随后就听到哗啦哗啦的水声；因为我那时候特别喜欢喝可乐，老喝着，爱上厕所，不知不觉已经座了2个多小时没起身了，深深懒腰也觉得腰酸，就地活动了一下，蹲起展臂几次，不觉得下身有鼓胀放水之意。走向了厕所，突然想起姑姑在洗澡呢，怎么上啊，我走到浴室门口。大声问：【姑，你啥时候洗完，我要上厕所！】，随机听到里面流水声停止，声音传出：【哦，姑还要半小时呢，明明，你急吗憋得住吗？】，我心想不憋着咋办，随后说：【没事，您洗吧，我再忍忍！】！我走着开了，路过洗衣房，并没有特意留意，也没有故意遐想，看到了姑姑穿的丝袜和OL裙子，就在洗衣机旁边的竹篮子里，里面有换洗下来的其他衣物。鸟的，没有内衣裤！&lt;br&gt;顺手就拿起丝袜，我还没亲眼见过女人的丝袜，穿过的丝袜！我好奇的拎起裤袜的腰部，随着我拿起裤袜，一丝丝味道扑面而来，香水的味道最浓，剩下的有汗味，晕，姑姑怎么连这都喷香水啊？&lt;br&gt;放眼望去，看到裤裆处要比别的地方薄，不知道是不是平时夹住磨得？不知咋地特别下意识的，将鼻子凑上去，闻了起来。真的没想象的那么大味道，使劲闻可能有些汗味和丝丝骚味，但是很不明显！但是我的鸡巴还是直了！不知不觉深深地吸了一口又一口！慢慢地静不自觉地舔了起来。啥味道都没有！我隔着裤子摸着鸡巴，揉搓起来，我有个坏点子，把丝袜放到了我的裤衩里，拿姑姑丝袜那部分套着鸡巴头，就跟带着避孕套一样，前后扭动屁股做抽插状！突然感觉束缚感没了，鸡巴头好像在一个洞里抽查似的，我心想不会吧！赶紧拿出丝袜，我靠，丝袜破了，一定是裆部太薄了，加上我用力太大，顶破了，妈的！这下可坏了！紧张的我鸡巴立刻软了下去！心想这可怎么办！半个小时很快就到了啊！&lt;br&gt;现在已经听不到水声了，姑姑应该已经洗完了开始穿衣服了，没辙，只有赶紧离开！姑姑从浴室走出来：【明明，快去吧，别憋坏了，姑让你等级了吧~ 】，我应道：【嘻嘻，没事，没事，看看这书就不觉得急了！】我赶紧像避难一样飞快进了浴室！幸好明天不用上班，姑姑应该穿不到那丝袜，再说了女人怎么可能只有一条丝袜呢？应该没事，我自己安慰自己！&lt;br&gt;第二天姑姑穿了丝袜出门，果然相安无事，我心里才放下担心！要命了，要命了，自从给姑姑的丝袜破处以后，我手淫的意念对象已经从电影明星换成了姑姑，晚上躺在床上想着的都是姑妈的身影，这次是个开头，不久之后的一次经历让我彻底沦陷，那一次之后，我觉似乎着了魔，有一种冲动，想占有姑妈！&lt;br&gt;姑妈30几岁的年龄，不说狼虎之年，正常的需求肯定是会有的！这么多年没男人干她，屄屄免不了久旱缺水，所以姑应该是欲求不满的！但是这可不是AV片啊，掏出鸡巴，扒了衣服插屄就行了的！我想我需要一个机会！其实对于一位性欲未满的已婚肥美少妇而言，面对阳刚的肉体碰撞一定是没有抵抗力的。机会就是在不经意间出现了。&lt;br&gt;第02章&lt;br&gt;＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊&lt;br&gt;我的色文原则是情节逐渐深入，感情慢慢加深，感动之，后肏之！&lt;br&gt;所以前两章肉戏不足，急打手枪的同学请暂时绕行2章，第三章必上肉戏！&lt;br&gt;我用的都是北京土话能看得懂同学最好，即便不是北京人也完全可以理解词义！&lt;br&gt;写文真的不容易，我今天早期8点，现在才交出第二章来！不妥和欠缺之处&lt;br&gt;还望大家给予理解和支持，谢谢！&lt;br&gt;＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊&lt;br&gt;我必须承认我是缺少母爱的，这也许就是为什么我在青春期会有想和姑姑好的念头，我父母是生意人常年在国外跑，从初中开始时我就被他们寄养在姑姑家，那个年龄的孩子不算小也不算大，我的记忆还是很深刻的，但是我面对为了钱连亲身儿子不管不顾的他们，我能做怎么样呢？这样不完整的家庭让我对于母爱尤其渴望，在我心中母亲的位置是模糊的，甚至是空的！在家上青春期的我，对性的懵懂，兴趣只停留在能使JJ勃起的女人身上，面对一个风韵犹存，体贴入微的女人，你顶得住吗？我顶不住！虽是姑侄关系，但久而久之就好似亲生的一般！&lt;br&gt;她在我心中就是妈妈的位置，一个清晰的位置！&lt;br&gt;天气慢慢地热起来了，女人们都亟不可待的穿起又薄又透的夏装，展示着自己美肉，卖弄着自己的风韵。一个个骚浪的蹄子，挺胸撅屁股的招摇着，其实每年夏天都是我最幸福的季节，尤其是在家里更是如此！因为姑姑是个怕热的女人，虽然以她的身材不至于经常大汗淋漓！但是到了夏天则是能少穿就少穿！其实姑姑心底是有些小资的，讲情调，爱自我，在衣着上很像外国女人，不愿受内衣的束缚，解放自我，解放奶子，不光裸睡，就连出去买菜都懒得戴奶罩罩，而且她又特别钟爱紧身衣裤，衣服少了自然就更显身材，胸围101，腰围85，臀围95，这是组要命的数字，这意味着姑姑带上奶罩从上往下看是看不到脚面的！&lt;br&gt;因为视线被奶子遮挡，165的标准身材，37开的上下身比例，那美腿修长纤细，唯独显示出95号的娇美大肉屁股诱人惹火！任那个男人看到了都忍不住多看两眼，不管是本能还是有歪念！坏人当然更是如此啦……&lt;br&gt;坏人往往都出现在黑暗的角落，姑姑上班路上就有这样一处黑暗的角落，那是一条被2幢大楼夹在中间的路，不宽敞，不好走，还没有路灯，唯一的光亮只有来自两边大楼办公室，这对于女孩来说确实不安全，但是这确实走回家的最近路线，其他的都要绕很远！每每姑姑路过这里都是结伴而行或者骑车快速经过！&lt;br&gt;就在一个周六，姑姑去加班，因为是周末上班人少，而且单位不开空调，气温高湿度也大，怕热的姑姑上身穿一件黑色低胸V领半袖T恤，下身则是紧绷绷的亮面铅笔裤，迎面走来你会看到在101cm奶子被胸罩紧紧的束缚下硬生顶出一座有高又圆的隆起奶丘格外有型，要命的是紧绷的胸罩让乳球跟随者主人行走上下颤动，似乎那对又肥又挺的奶子要跳出来一样，从后面看，紧绷的铅笔裤把屁股勾勒出球星半圆曲线，在两条纤细玉腿的前后挤压下，屁股蛋子被紧绷的牛仔裤挤压着不断变幻出令人销魂的形状！&lt;br&gt;在这种情况下，任谁能抵挡？好人都受不了，何况坏人乎？下班时已经快9点了天完全黑了下来，我本来说好去单位接她下班，但是因为临时有事耽搁了一会儿。那条幽暗小路上只有零星光亮从两侧大楼中射出来，微弱而又昏暗。等我赶到小路时，发现有2个陌生男人堵在小路的中间，男人推搡着一个推车的女人，女人诺诺的回答着什么，随着男人的推搡女人的奶子上下抖动着，让人淫欲横生！我仔细看那不就是姑姑啊！我心里觉得有点儿不好的预感，赶紧跑了过去，喝道：【嘿，你们干什么！放开她！】，我发觉这男人的短裤已经被鸡巴顶起了一个小帐篷，而且我还闻到一股股浓郁酒气，看得出他喝得不少！陌生男有些意外地回头上下打量了我一遍道：【肏，关你屁事，老子要爽爽爆奶骚这妞，这么晚晚穿成这样！你少TMD管闲事，没事滚蛋！】，他同伙也威胁到：【滚犊子，不滚就削你！】没想到他竟然拿出了一个匕首冲我挥舞！这时姑姑已经吓得诺诺地站在旁边低下头，一言不发，僵直的躯体让她几乎忘了逃跑，看到她委屈的样子我心里顿起怒火，我应道：【你们别太过分，她是我妈，你们现在最好放了她，别惹我，不然老子抽你们丫挺的！】姑姑听到我称她妈妈，突然木然僵硬地抬起了头，眼含热泪，深深望了我一眼，嘴唇紧紧的咬着抿了一下，好像是在感谢，也好像很意外！</content></item></essay>