<essay><item><title>结婚前，老公让他的死党趁我酒醉和我发生了关系</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;和老公壹起在美国念得的本科，大三的时候在学校附近租了壹间小公寓，
开始同居，公寓很小，只有壹间屋子和简单的厨房卫生间，但是那时确实我
们的安乐窝，我们两个人像春天发情的小野兽壹样，没日没夜做爱，尝试各
种新鲜的体位和技巧，有时候没有课，整整壹个星期两个人都赤裸在公寓里，
什么时候兴致来了，就腻在壹起亲热。&lt;br&gt;因为我们有了自己的房子，有时候老公的死党们也来玩游戏或者看体育
比赛。有时候太晚了，他们也在我们的公寓里过夜。&lt;br&gt;我和老公那时都是学生，也没什么钱，所以家里只有简单的家具，我们
平时睡在地板上的壹张床垫上，如果有朋友留宿，就在我的瑜伽毯上凑合壹
夜。夏天的时候，因为公寓比较老旧，没有空调，我们买了壹个二手的窗机
空调，制冷的效果也不是很好，所以如果家里没有人，我和老公就全身赤裸
着，如果有老公的朋友来，老公就穿条短裤，光着膀子，而我也只穿壹条运
动短裤和壹件小背心，开始时背心里面还有穿文胸，后来因为觉得不舒服，
也就真空了。因为和老公的死党们比较熟，所以也没有觉得不好意思。&lt;br&gt;有时老公和死党们熬夜看欧洲的足球比赛，我就在壹旁的床垫上睡觉，
雪白的大腿和胳膊就露在那些男生的眼前，也没有觉得害羞。有壹次，因为
睡觉的时候被老公他们吵得不踏实，不断的翻身，身上的背心就翻起来了，
露了半只雪白的乳房在外面。因为我睡的也浅，不知怎么的就醒了，看到旁
边两个男生的眼睛像饥饿的流浪汉壹样钉在我的身上，只有老公还在很投入
的看着球赛……&lt;br&gt;有时朋友还在而老公却忍不住想和我做爱。这个时候，壹般都是和老公
全身蒙在毛巾被里亲热，因为连脸也壹起蒙在毛巾被里，所以也不觉得不好
意思，只是老公非让我喊出声来有些难为情。&lt;br&gt;后来有壹次，老公做的兴起，突然就把蒙在我们身上的毛巾被给扯开了，
于是我们两个人的春光就暴露在旁边他的死党的眼睛里。那个男生我们都叫
他“小胖”。因为他人长的比较胖，也没什么女生缘，但是和老公却是很好
的朋友。&lt;br&gt;还记得老公把毛巾被扯开的那壹瞬间，小胖扭头看到我赤裸丰满的胸脯
和硬得像小石头壹样的乳头，大喊了壹声：“我考！”&lt;br&gt;我急忙想用手遮住胸部，但是老公硬生生的把我的双手捉住，摁在身体
的两边，故意把我的胸部露给小胖看，虽然我很害羞，可是不知道为什么身
体确实出奇的兴奋，阴道的水水几乎是喷湧出来的，很快就高潮了，坦白的
说，在别的男生面前高潮确实挺羞辱的，可是那次高潮却来得很持久……&lt;br&gt;这次以后，老公在小胖面前就更放肆了，几乎当小胖不存在壹样的和我
做爱，现在想想，小胖那时肯定也很郁闷，特别是我知道他以前还暗恋过我，
大二的时候还给我写过匿名表白的电子邮件。而老公有时候还很过分，故意
把我的手反剪在背后，让我把屁股撅起来，从后面干我，因为这样可以让小
胖看清楚，他总是很得意对小胖说：“这就是操 _（那个字我都不好意思说
-__-）”&lt;br&gt;有时小胖也会忍不住手伸在短裤里打手枪。老公故意跟他看玩笑说：
“别藏着掖着了，拿出来看看呗？”小胖这时就会很窘迫。直到壹次，老公
在和我做爱的时候，对我说：“妳帮帮小胖？”示意我去帮小胖打手枪。我
那时大脑大概也短路了，就顺从的把手伸进了壹旁小胖的内裤，刚壹碰到小
胖的阴茎，心里就像被电打到了壹下壹样，全身壹阵酥麻，他的阴茎很大，
滚烫滚烫的。我的脑子也清醒了壹些，赶紧把手缩了回来，老公笑着对小胖
说：“小胖，妳的鸡巴太小了，美女不愿意摸！”小胖的脸红的像熟透了西
红柿。&lt;br&gt;终于有壹次，小胖忍不住把手握在了我的乳房上，我虽然有些吃惊，但
是也并没有觉得太意外，他的胖手很有劲儿，汗津津的，握得我的乳尖上壹
阵痒痒麻麻的感觉，但是老公却生气了，愤怒的把小胖推开在壹边，对他说
：“朋友妻不可欺，妳要是这样，可别怪我翻脸啊！”&lt;br&gt;小胖窘到都快哭了，转身到卫生间去抽烟，其实他平时并不抽烟的。后
来我们再做爱，小胖就自觉的避开，这似乎让老公觉得索然无味，所以就发
生了后来的事情。&lt;br&gt;那天晚上是老公和另壹个死党笨杨（他的英文名字是 Ben，又姓杨，我
们就叫他笨杨了）熬夜玩游戏，买了啤酒和皮萨饼，我看他们玩了壹会儿，
也被老公灌了不少酒，就先睡了，睡的很沈，后来迷迷糊糊的听到老公说衣
服脱了睡会比较舒服，糊里糊涂的就让他脱了我的短裤和背心，然后老公就
开始挑逗我，吻我的嘴唇，轻轻吮吸着我的乳头，还用手指压在我的阴蒂上
缓缓的揉动，很快我就湿润了，渴望像越烧越烈的野火壹样在身体里湧起，
我含糊的说：“老公，我想要妳！”&lt;br&gt;但是当那根粗大的阴茎顶在我的小阴唇上的时候，我就知道拿不是老公
的，老公没有这么粗，心头壹阵恍惚，不知怎的，想起了小胖，我下意识的
伸手抓住那人的脊背，“不，他不是小胖”，我心里想，他是另外壹个男生，
我心里很慌，但是又没有力气反抗，只好让壹根陌生的阴茎侵入了我最私密，
最羞涩的地方……&lt;br&gt;我高潮了两次笨杨才射精，他射了很多，精液充满了我狭紧的阴道，我
这才意识到他没戴避孕套，紧接着，老公又压在我的身上，他刚刚插进来就
射了，看样子他很兴奋……&lt;br&gt;这件事情以后我和老公大吵了壹次，老公壹再的向我赔不是，说他只是
好奇，并且说他壹直都很爱我，很珍惜我，对我是绝对认真的。我心壹软，
还是原谅了他。&lt;br&gt;这次事件以后，老公也收敛了很多，我也暂时搬回了学校的学生公寓，
只是偶尔来陪老公过夜，帮他整理壹下房间。&lt;br&gt;那件公寓壹年的租约随着暑假的再次来临而到期，我们不打算续租了，
但是退房以前必须把房间打扫干净。可是老公那时候正好要去外地作实习，
所以就嘱咐小胖来和我壹起打扫公寓。&lt;br&gt;小胖干活很卖力，我基本上什么都没做，他就把房间打扫的干净如新，
不知道怎么的，我突然觉得很对不起小胖，我也不知道当时是怎么想的，在
他的面前脱下了吊带背心，褪下的文胸，然后握住他的手，把他的手放在了
我的乳房上，我感觉到了他的颤抖，我也壹样的颤抖着，我故作镇静的对他
说：“我知道妳喜欢这里，给妳摸1 分钟。”小胖脸红的发烫，他的心脏跳
动的声音就像是在擂鼓，但是他的手却没有动，只是静静的放在我的乳房，
壹动不动。但是我的乳头却变硬了，像两颗玛瑙石壹样感受着小胖的胖手。&lt;br&gt;毕业以后，我和老公决定结婚。在结婚前的那天晚上，老公的死党们来
给他举行“单身派对”，壹群人到酒吧喝酒。我在送走了好友们之后，紧张
而又喜悦的试着明天穿的婚纱。这时候有人敲门，打开壹看，是小胖，他提
前从单身派对回来了，有段时间没见了，他人瘦了不少，长得也更精神了。&lt;br&gt;他喝了酒，有些激动，他对我说大二时候的匿名情书是他写的，我说我
知道。他楞了壹下，然后突然走过来壹把抱住我，壹只大手紧紧握住我纤细
的腰身，我说：“小心婚纱，很贵的。”他没有理睬，吻在了我的唇上，不
知道为什么，壹股热流从我的下体湧出，浸透了我的白色蕾丝内裤，那是专
门为新娘准备的内裤。&lt;br&gt;他的手自信的爱抚着我的乳房，我怕弄坏婚纱，没敢反抗，他轻咬着我
的乳头，我的双唇紧绷着，努力不发出声音，可是却又忍不住的低声喘息着
；他撩起了我的婚纱裙摆，他的嘴巴隔着我的蕾丝内裤吻在我的阴阜上，阴
唇上，他的舌尖拨动着质感的蕾丝刺激着我的阴蒂，我的爱液像山涧的小溪，
汩汩的流淌着，我的心脏要炸开了……&lt;br&gt;我对他说：“好吧，趁我还没结婚……”&lt;br&gt;他把我推到在床上，就像老公曾经在他面前干我时的那个姿势那样，让
我翘起屁股，把我的内裤褪到腿弯，然后狠狠的插进来，他的阴茎确实很大，
开始弄得我有些痛，但是疼痛只是短暂的，接下来是无法形容的快感。&lt;br&gt;</content></item></essay>