<essay><item><title>保全与寂寞荡妇(2)</title><author>床上伴侣</author><content>文慧听后便说：「小张，我本来还担心你是为了财产才接近我，看来我是多操心了，而且我老公的生意目前由我的大女儿筱云及一些亲戚在打理，如果现在交一部份给你的话，他们可能也会觉得奇怪及怀疑，不如以后再说吧。」&lt;br&gt;我对文慧讲的生意真的兴趣不大，不禁对她的身体又毛手毛脚起来。文慧假装生气的说：「我现在在痛你还挑逗我，那待会玉茹来时，你要怎么应付她？」我听后只好打住，问她说：「干妈，那玉茹真的愿意我上她吗？万一她不肯怎么办？」文慧想了一会便说：「你说甚么上不上多难听，你会考虑她愿不愿意，你就不考虑我当时愿不愿意让你……上。」&lt;br&gt;文慧说完之后便笑出来了。&lt;br&gt;我只好说：「我当时没考虑那么多，而且我也不可能跑去问你愿不愿意让我上。干妈，不如不要叫她来，好不好？」文慧说：「你放心好了，我已经想好了，待会你假装闯进来的小偷把我捆绑住，玉茹来时你也把她制服，让我们先来一段把她引起兴趣。她老公跟她分居一年多了，我就不相信她不愿意，事后我帮你说服她，那不就没问题了？」我笑说：「干妈，我以为你有甚么好办法，结果还不是用我的方法。」&lt;br&gt;文慧听后轻槌我我胸口一下说：「那你又有甚么其他好方法？」我只好笑笑的不置可否。&lt;br&gt;在文慧的催促下，我俩便起身去安排，文慧边穿内裤边埋怨我刚太粗鲁。我看着她，便要她干脆不要穿衣，反正待会也是要脱。文慧想想也对，就不再穿着其他衣物，于是我们就开始布置。&lt;br&gt;终于等到晚上六点多，门铃响起时，我向躺在床上双手被捆绑及嘴巴贴上胶布的文慧眨眨眼，便套上头套照照镜子，想起早上进来时便是这副模样便觉得好笑。走到客厅大门，缓缓将门锁打开便隐身门后，就听到玉茹问说：「文慧姐？你准备好了吗？有没有去看医生？」我摒住呼吸，在玉茹刚踏入门后，立刻把她拉近门内推向沙发并把门锁上，玉茹一阵惊呼，我便亮出预备好的刀子恐吓她：「不要乱叫，这里隔音设备做的不错，你的叫声没有用，而且我不想在这见血，懂不懂？」玉茹惊慌的望向四周，最后用惊恐的眼光望着我，并用颤抖的声音问说道：「你想怎样？文慧姐呢？」我笑笑的跟她说：「这里的女主人已经被我制服了，我只是要点跑路费，如果合作点，我也不会为难你们，懂吗？」玉茹拼命地不断点头。&lt;br&gt;我这时拿起桌上的绳子走向她，她用疑问的口气问我：「你想干嘛？你不是只要钱吗？干吗要绑住我？」我只好骗她说：「你们有两个人，我在搜索财物时，我无法一一兼顾，难保你们不会脱逃去求救。把你绑起来对大家都好，合作点，把双手放在背后并把双脚靠拢。」&lt;br&gt;玉茹只好照我的要求去做。&lt;br&gt;没多就我就把这个像受到惊吓小鸟的玉茹绑好，我用戏谑的口吻说：「谢谢你的合作，请把双唇紧闭，再次感谢你的合作。」&lt;br&gt;玉茹在闭上双唇后，又用疑惑惊恐的眼光望着我，我马上用胶带封住她的嘴巴。&lt;br&gt;我此时细细打量着玉茹，一头过肩及背乌溜溜的长发，脸上戴着金边眼镜，脸上虽然有胶布挡住一部份，但不能遮掩她的美丽，带一点高贵的气质，也许是当老师的关系吧！一身淡蓝色的套装内着黄色的衬衫，穿着同色系的丝袜及高跟鞋。因为她是坐着，所以从外观很难判断，不过从她急促呼吸的胸脯来看，应该不小，整体跟文慧比起来算是有过之而无不及。&lt;br&gt;玉茹看我一直打量她，便惊慌的向四周望去，还发出呜呜的声音。我笑笑的问她说：「你是问我女主人吗？喔，她在卧室休息咧，我带你去找她好了。」&lt;br&gt;说完后我便抱起她。玉茹不断扭动身体，我笑着对她说：「你再乱动，掉在地上可别怪我，我刚跟女主人聊天聊到一半，你就闯进来。」&lt;br&gt;到了卧室，玉茹一看到文慧只着一条内裤的躺在床上便不动了，我想她大概吓呆了。我把她放在椅子上，又用其他的绳子将她跟椅子绑在一起，我在她脸上亲了一下说：「小宝贝，我先跟女主人聊聊，你不介意吧？」我走回床上跨在文慧身上说：「我们刚聊到哪？喔，是不是你那令人心动的双乳？」说完后我便吻上文慧的乳峰，双手也不断向文慧的丰乳挑逗，没多久文慧就气喘嘘嘘了。我便向文慧说：「你不介意我认识一下你的小妹妹吧？」我便笑着把文慧内裤脱下，接着就把文慧的双腿跨在肩上，而我低头埋向文慧腿根之处。我不断的吸文慧的阴唇四周，不时用舌尖挑逗她的阴核，文慧的阴道不断流出淫水，尝起来有点酸酸的，便对文慧笑说：「妳小妹妹一直在流口水咧。」&lt;br&gt;我又用舌头探入阴道内不断搅动，文慧一直扭动身体，并发出呜呜的叫声。&lt;br&gt;文慧用脚敲打我的背，让我觉得好象有话要说。于是我爬起身到文慧脸前，用身体挡住玉茹的视线，说：「你小妹妹好象叫我多认识你。」&lt;br&gt;我便把文慧嘴上的胶布撕去，文慧边喘气边小声的说：「你作戏那么认真干嘛？干儿子，我忍不住了，你看玉茹已经满脸春情，你先满足我后在去对付她。」&lt;br&gt;接着又假装的说：「你……你想干嘛？不要乱来。」&lt;br&gt;我只好笑笑的说：「我不会乱来的，你小妹妹说想认识我小弟弟，你不介意吧？」我回头望着玉茹说：「你介意吗？」玉茹先是摇头，接着又感到不对而点点头。我看这妮子两眼春光流露，八成已不知道怎么做了。&lt;br&gt;我笑着把文慧的双腿跨在肩上，调整可以让玉茹观看的角度后，便把我的大鸡巴缓缓的进入文慧的小穴中，文慧此时也假装抗拒了一下，我终于又进入了文慧体内。那种被温暖肉穴包住的感觉真的不错，想到还有人在看，为了给玉茹更大的刺激，我也加重了力道及速度，两手也尽可能的往文慧丰乳攻击。&lt;br&gt;文慧在多处受袭后不禁开始呻吟起来：「喔……嗯…嗯……喔……好…好舒服…呀…呀…顶……顶…顶到了…喔…喔……你…你这个恶魔…好厉害…喔…感觉好象快登天了……喔…呀…救…救命……喔……再…再用力点…好…好……」我听了之后也搞不清楚那些话是真还是作戏，但也感到异常的兴奋，便两手握住文慧的脚踝，使文慧更暴露出性交中的阴阜让玉茹看得更清楚。&lt;br&gt;没多久，文慧就只能摇头呻吟了，文慧在我强势攻击下呻吟的说：「你好…好厉害……喔…嗯……嗯…可不可以……让我…让我在上面？」我讶异着，看着文慧会不会装过头了，马上回头看到玉茹一脸不可置信的表情，我想反正没试过，就先把文慧双手解开再翻转到我上面，文慧边喘气边小声的在我耳边说：「干…干儿子……没想到……有人…在旁观看会…更刺激……」说完后便不断挺动身躯。&lt;br&gt;看着文慧不断摇动的双乳，感觉好象白色的浪花，便用双手不断的搓揉。文慧的头一直摇摆着，而那头长发也随她飞舞，文慧起先一直紧迫双唇，用鼻子发出闷叫的声音，最后忍不住喊出：「喔…喔……好人……我…我快不行了…呀…呀……嗯…呀·…再…再用力…再用力点……」看着文慧动作越来越大，为了怕她摔下床去，只好把双手扶住她的腰，文慧一看我双手离开她的丰乳，便用自己的双手去大力搓揉她的乳房。我看文慧快要到达高潮时便把她翻转到我身下，并更大力的抽插。在百来下后，文慧便大声的呻吟：「喔…喔……要…要高潮了……呀…呀…呀……登…登…登天了……」我便感到小弟被一阵温暖的阴精冲刷。&lt;br&gt;文慧边喘息边说：「我…我不行了……喔……让我休息一下……」我便停下身来，故意说：「怎么办？我还没满足耶。」&lt;br&gt;说完望向玉茹，便看见玉茹双眼含春，一副饥渴的模样，我笑着问她说：「你觉得让她休息一下好吗？还是你先代替她好了。」&lt;br&gt;我便起身往玉茹走去。
玉茹一直看着我那坚挺威风的七寸小弟，把她双脚束缚解开后，便把她抱着放到文慧旁边，我想玉茹已经春情荡漾，否则不会一点抗拒都没有。&lt;br&gt;双手隔着衣物抚摸玉茹的双乳，用言语刺激她：「恐怕不小呦，保养得不错嘛，蛮有弹性的。」&lt;br&gt;我便开始替玉茹除装了。没想到，玉茹是用黑色的蕾丝内衣裤，边笑边说：「看不出来呦，没想到你也蛮性感的。」&lt;br&gt;双手也没停的把最后障碍去除。&lt;br&gt;我想玉茹嘴巴封着，听不见她的淫声浪语，不如就把她撕下吧，我用一只手往她小穴迈进，一只手搓揉着她的左乳，嘴巴也不闲着的轻咬她的右乳头。突然觉得迈向她玉门关的手遭遇了抵抗，原来玉茹把双腿紧闭了，我便粗声跟她说：「你是不是想双脚绑着干？如果不想，还不打开让我亲近亲近你的小穴！」玉茹一边摇头，一边缓缓打开双腿，我笑着说：「这样才对嘛，你难道不想跟你的文慧姐一样享受吗？乖乖的，包你舒爽快乐。」&lt;br&gt;玉茹此时一直闷声不响，我一看她如此嘴硬，便非要她求我插入不可，马上双手及嘴巴迈向原本预定要去的方向。在不断的挑逗后，玉茹不停发出沉重的鼻音，不过就是不肯发出我想听到的淫叫声。于是我便转移阵地，重点攻击她的小妹妹，非要她出声求饶不可。我不断用舌头舔着她的小阴核，三不五时探入她的阴道内，望着潺潺流出的淫水，我就不相信她能撑多久。突然她居然用脚紧紧夹住我的头，我痛得不禁破口大?：「臭婊子，你想谋杀亲夫呀！还不放开，连大头小头都不会分。」&lt;br&gt;玉茹将脚放开说：「我…我忍不住了，可不可以？」我生气地对她说：「可不可以甚么？」她委屈的说：「可不可不要再逗弄我了，直接办正事好不好？」我听后戏谑的说：「我难道在办私事吗？搞不清楚状况。」&lt;br&gt;一边还不望用手去拨弄她的阴核。玉茹听后便急忙的说：「我是说，你可不可以不要再用舌头了？」我笑着说：「我不是在用手了吗？要我再把头让你夹，我又不是白癡。」&lt;br&gt;玉茹受不了，呻吟说：「喔…喔……我的意思是可不可以……插入了。」&lt;br&gt;我开玩笑的用手指去抠挖玉茹的小穴说：「真麻烦，这样可以了吧？」玉茹急忙回答：「呀…呀……不…不是手指啦…喔……」我装作好奇的问说：「奇怪，不是舌头也不是手指，那是甚么？」玉茹羞怯的说：「是…是……嗯……是…是你的…阳具啦…喔…喔……」我也不忍心在逗弄她了，便说：「早讲嘛，夹我的头有屁用呀。」&lt;br&gt;玉茹急迫说：「快…快用你的大阳具插进来……」我便来到玉茹身下说：「不要再夹了喔，不然夹断就没得玩了。」&lt;br&gt;玉茹急促的说：「我知道啦，还不快点！」我对准入口后便大力插入，没想到玉茹大声叫痛，我好奇的问说：「我应该没插错洞吧？你不会告诉我你是处女吧？」文慧在旁听到后，不禁紧张的问说：「茹妹，没事吧？」玉茹难掩疼痛的说：「我…我先生那根比较短小，所以…」文慧听后用脚踢我一下说：「你可不可以轻点呀？」我只好说：「真麻烦，我会慢一点好不好？」玉茹听后忙说：「你可不可以先停一停？」我只好把大鸡巴缓慢地抽出，玉茹感觉到大军正在缓缓撤出后，急忙用脚缠住我的腰说：「不要，等我适应了再…再继续……」我听了后便笑了出来说：「还真麻烦。」&lt;br&gt;但我还是把大鸡巴又缓缓插入。&lt;br&gt;文慧此时对玉茹说：「不如我帮帮你好了。」&lt;br&gt;便用手搓揉玉茹的一对奶子，还偏过身子与玉茹接吻起来。我越看越受不了，于是就用手去逗弄文慧全身，没多久玉茹淫性渐起呻吟不断，文慧擡起头向我示意我赶快动作，我想不如就像早上替文慧开后庭一样，先吻住玉茹的嘴，接着马上用大鸡巴大力插到底。玉如突然间一阵颤抖，并用双脚夹住我的腰，我离开玉茹的嘴唇，看她不断喘气边说：「你怎么那么狠？也不先通知一下！」我笑说：「难道要通知左邻右舍？痛过就好了嘛。」&lt;br&gt;文慧笑说：「茹妹，我们都是过来人，你要不行，我先帮帮你顶替好了。」&lt;br&gt;玉茹忙说：「我可以……可以……」说完之后一阵脸红。我这时发出类似火车起动的声音，引起两个女人的好奇，我笑笑说：「没甚么，我只是通知我要动了。」&lt;br&gt;文慧不禁一阵娇笑，而玉茹则是满脸通红。&lt;br&gt;在我跟文慧的夹攻下，玉茹很快的就进入了要高潮的状态下呻吟：「我的好人……好丈夫……你干死我了……嗯……好爽喔……用力的干吧……我愿意为你而死……唷……好哥哥…大鸡巴哥哥……用力干吧……我的小穴……好舒服……喔……嗯……我快去了……喔……对……就是这…样…啊……啊……亲哥哥……深一点…喔……用力干我…干…干……嗯……干你的小穴……让…让我上天……吧……啊……嗯……」我讶异的看着玉茹，不敢相信她说得这么露骨。没多久玉茹就洩了，在高潮时还像章鱼般紧搂着我。&lt;br&gt;文慧笑着对我说：「还没满足呀？要不要我帮你解决？」我当然满口答应，文慧于是又用她性感的嘴巴替我服务了，玉茹这时用不可置信的眼光看着我们。&lt;br&gt;我先把玉茹的双手解开，并对她搂吻起来，不让她多作细想。&lt;br&gt;在完事后，文慧用自豪的口气对我说：「干妈的口技不错吧？」玉茹此时才知道我俩真正的关系，经过文慧一阵好说歹说后，并不断说玉茹的老公对不起她她也可以红杏出墙之类的话，玉茹已经慢慢接受这种状况。我这时才知道玉茹老公在外金屋藏娇，而且想跟玉茹离婚，但玉茹始终不肯答应。&lt;br&gt;文慧笑着骂我说：「干儿子，你还戴着头套干嘛？想当缩头乌龟呀？」于是我拿下头套，我们三人又在床上温存一阵子之后去外面吃了点宵夜。代班的王老伯看我带两个漂亮的女人走出电梯时，不知有多讶异。&lt;br&gt;文慧跟她解释说，我本来是她的远房亲戚，现在她收我当干儿子，还包给他一个红包，说是感谢他帮我代班之类的话。我趁王老伯没注意时轻拍了文慧的丰臀，文慧识趣的表示我们要离开了，王老伯还不断在后面表示感谢。&lt;br&gt;</content></item></essay>