<essay><item><title>36岁熟女勾引年轻的儿子(写得非常细腻)(4)</title><author>床上伴侣</author><content>多吃点，好吃吗？&lt;br&gt;看着他吃的那么香，我心里也高兴，又给他添了一碗。&lt;br&gt;妈妈，你也吃吗？&lt;br&gt;儿子拿过我的碗，也帮我装了一碗。&lt;br&gt;妈妈特意做给你吃的，你每天那么晚睡，身体吃的消吗？&lt;br&gt;我感到脸都在发烫。&lt;br&gt;儿子好像也感觉到什么了，脸红了一下，低下头。呼呼的喝汤。&lt;br&gt;吃过饭，收拾好餐具，我看到儿子在客厅摆弄电视的遥控器。&lt;br&gt;微微啊，妈妈去下超市，你在家好好做功课啊。&lt;br&gt;妈妈，等等我，我和你一起去。儿子赶忙放下遥控器，冲我跑过来。&lt;br&gt;不用，又不远，妈妈一个人去就是了，你在家做功课吧。&lt;br&gt;不行，爸爸说了，现在外面好多坏人的。他不在家时，我就是大男人了，我要保护好妈妈。&lt;br&gt;我不由的心酸，我的儿子是像个大男人了，可我的男人呢？&lt;br&gt;我不再拒绝儿子，关上门。我准备去车库取车。&lt;br&gt;干吗呀，妈妈。这么近我们走着就去了，吃过饭要多运动啊。&lt;br&gt;好好，运动，运动。&lt;br&gt;我放弃了取车的念头。&lt;br&gt;妈妈都快成老太婆了，还运动什么啊。&lt;br&gt;儿子一把挽住我的胳膊，侧过头在我脸上打量着。&lt;br&gt;干什么，坏小子。我红着脸，笑骂道。&lt;br&gt;恩，恩，就是老太婆，也是最漂亮的老太婆妈妈。&lt;br&gt;油嘴滑舌，小混蛋。&lt;br&gt;我笑着，伸手敲了敲他的脑袋。&lt;br&gt;回来的时候，出现了意外。&lt;br&gt;去超市不远，但是要穿过一条繁华的夜市。以往开车去，并不从那条路走。&lt;br&gt;那条路上的确如伟德所说，并不安全。夜市上有许多烧烤的小摊点，大多是新疆的维族人。所以就有许多的维族小孩在那偷盗。但却很少强抢。&lt;br&gt;而我真的遇上了。微微提着超市里面买的东西走在我的左恻，我挎了个小坤包，挽着他的胳膊，一面走，一面和他在说话。忽然，一个七八岁左右的小维族人，一下从我右恻窜过去，一伸手就把我的坤包从我肩上夺了下来。&lt;br&gt;哎呀，我的包。我惊呼了一声，那小偷已经窜出老远。&lt;br&gt;儿子一下就放开挽住我的手，扔下手中的东西，一个箭步就窜了上去。我急忙喊他：微微，微微。回来，别追了。&lt;br&gt;包里没什么东西，一个电话，化装盒，还有些钱。可儿子追出去了，吃了亏怎么办啊。那些新疆的可都是一伙一伙的啊。&lt;br&gt;我从来不知道儿子居然跑的那么快。那两条修长的腿，只赶了几步，还没等那小孩钻入小巷，儿子就挡在了他的前面。&lt;br&gt;拿来。&lt;br&gt;我急急赶上去。儿子已把那小孩堵在了巷口。&lt;br&gt;小孩嘴里叽里咕噜的啷啷着什么。虽然我听不懂，可我知道他是在叫他们的人。&lt;br&gt;我一把扯住儿子：算了，微微。包里没什么，不要和他们争。&lt;br&gt;路边看热闹的人围了上来。我看到好几个新疆的小伙子也从巷子里面向这儿跑来。不由大急。&lt;br&gt;微微，走吧，算了。&lt;br&gt;妈，别拉我。不能这样算了的。&lt;br&gt;给我。&lt;br&gt;儿子回过头，盯着哪个小孩。手伸向他。小孩嘴里还在唧咕着。眼睛却看着走入人群的几个新疆小伙子。&lt;br&gt;一个二十多岁的维族人走到小孩面前，和那个小孩在说话。我紧紧的挽着儿子的胳膊，在拉扯他。&lt;br&gt;一会儿，小孩指指儿子，又指指我，似乎在告诉哪个人包是我的，儿子是和我一块的。&lt;br&gt;或许是围的人多了，或许是高大的儿子让他们也感到害怕了。那个小伙子从小孩那里拿过了我的包。笑着递给了我儿子。一边用不很熟练的普通话说道：开个玩笑，开个玩笑。&lt;br&gt;微微挽着我回家的路上，我的身体还在打颤。&lt;br&gt;你刚刚吓死妈妈了，要是他们对你动手怎么办啊。我埋怨他。&lt;br&gt;一个包丢了有什么要紧的。你要出了事，可叫爸爸妈妈怎么办啊。&lt;br&gt;说着我竟然感到眼泪都要出来了。&lt;br&gt;没事的，妈妈。儿子紧紧的搂住了我的腰，把我揽进了他健硕的怀里。&lt;br&gt;他们不敢的，那么多人在呢，再说了，我难得陪妈妈出来逛街，妈妈的包就叫人抢了，这要让我同学知道了，我还有脸去学校吗？&lt;br&gt;那也比你出事好，总之以后你不要这样了。妈妈好怕啊。知道吗。微微。&lt;br&gt;好了，妈妈，我答应你了，好妈妈。&lt;br&gt;儿子爽朗的笑着，将我揽的更紧了。&lt;br&gt;偎在他的怀里，我才感到儿子真正的长成了一个大小伙子了。我几乎能听到他胸膛里砰砰的心跳。那股撩人的汗味不停的从他的胸膛腋下透出，我感到头晕目眩，甚至有些迷醉。我不禁想起以前和他爸爸在一起时，那时伟德的味道好像也是这样让她迷醉。&lt;br&gt;我真的发觉我竟然迷恋上微微了。这发现让我吃惊，更让我痛苦和羞愧。&lt;br&gt;自从伟德不经常回家住后，我一直都懒得收拾自己，可那次儿子说我身上的味道好闻后，我竟然开始有意无意的打扮起自己来。我甚至会用些淡雅的香水。&lt;br&gt;每当儿子在我身边嗅着我说我好闻时，我居然会有些羞涩和微微的骄傲。&lt;br&gt;每天吃过晚饭，我都要儿子陪着我去外面转转，自然超市我是不会去的了。&lt;br&gt;要他陪着出去的目的竟然是喜欢他揽着我时的那种感觉，嗅着微微身上的味道，感觉着他强健的体魄，听着他有力的心跳，这让我好像有种朦胧的少女恋爱时的那种感觉。&lt;br&gt;我开始在意我换下的内裤，每天当我换下内裤后，我就会回到房间，我仔细的听外面的动静，我会听到微微下楼的声音，每次他都会在我的门前停留一会，我现在是不敢关门不上保险了。而且每次回房间后我总将灯灭了。微微或许看到我房间的灯灭着，才会不甘的去卫生间取我的内裤，等他上楼后，我一定要去卫生间看看。我会发现我的内裤果然不见了。而第二天早上它又会回到卫生间。有时我也会悄悄的去三楼，透过他的窗帘，看他手淫，因为看儿子手淫总让我非常的兴奋，尤其看到他将我的内裤套在即将射精的阴茎上磨弄时，总让我不自禁的爱液汹湧，然后我会回到房间，一边想着儿子那越来越长的粗大的阴茎，一边将手中的假阴茎想像成就是儿子那粗大的东西，在自己的阴道内抽动。&lt;br&gt;我知道这是罪恶的，不道德的。可我就是控制不住这么去想，到后来，如果我自慰时不去想儿子的阴茎，我就没有办法让自己达到高潮。&lt;br&gt;某种程度上，对儿子的依恋竟让我渐渐忽略了丈夫的存在。伟德间或也回来，但还是老样子，对他，我几乎已不抱什么希望了。丈夫依旧对我很疼爱，也很愧疚。&lt;br&gt;确知爱上自己的儿子是那天，家里来了电话，我接听时却是个娇嫩的小女生的声音，是找儿子的，然后我就看到儿子抱着电话回了他房间。好久都没有出来，我明显能感到我的心里酸酸的，难过的要命，儿子是不是早恋了，我有心想听听他们在聊什么，却拉不下脸来。那天，儿子没有下来取我换下的内裤，我几乎一夜没睡，心里又烦又乱，我一再的劝告自己，不能再这样下去，会毁了这个家的，可一想到儿子身上的味道，儿子勃起的阴茎，我的新就乱了，一个家庭，有一个爱上自己儿子的母亲，又有一个迷恋着自己母亲的儿子。这是个什么样的家庭啊。&lt;br&gt;我开始关心儿子早恋的动向，万幸的是我是多疑了的。儿子没有和人恋爱。&lt;br&gt;他还像以前一样迷恋我的味道。迷恋我的身体。&lt;br&gt;我知道不该发生的事总有一天要发生的。因为我问过自己如果要发生我会不会拒绝，答案居然是那么的模糊和不坚定。连我都控制不住想要自己的儿子，我又如何去阻止那正在青春期的欲望最旺盛的儿子呢。况且我是那么的迷恋他。&lt;br&gt;伟德又走了，这已经是他这三个月来第几次出差了，连我都不记得了。临走那晚，伟德回家了，和我和儿子道别。&lt;br&gt;在家听妈妈的话，别只顾着玩啊。爸爸走了，你要好好照顾好你妈妈。&lt;br&gt;对丈夫的来来去去，我已经习惯，也有些不在意。我有时都怀疑自己是否还爱着丈夫。可我马上又会否定自己的怀疑，因为无论我对微微怎么迷恋，但要是一想到没有伟德的日子，我会不由自主的从心底里害怕。毕竟，我十八岁就和他在一起了，这十多年的风风雨雨都是和他一起经历过来的。而且他曾经给过我那么多的快乐。并且他还在不停的爱我，爱着这个家。&lt;br&gt;家里就剩下我和微微两个人时，我似乎变的更放荡了，说句不知道羞耻的话，有时我感觉我好像在勾引儿子一样。我会在洗完澡后不穿内衣，就穿个半透明的睡裙进入客厅，坐在儿子的身边和他一起看电视。甚至在他面前走来走去，我能感到儿子灼热的目光会跟随我年个挺立的乳房或摆动的屁股到处游走。&lt;br&gt;我会将因为白天想到他那硕大的坚挺的阴茎时，被许多爱液打湿的内裤放到卫生间，有时脱下的内裤上甚至爱液还没有干透。我还是会去他的窗前看他手淫，一边看我会尝试着一边爱抚自己的身体，有时在看时甚至想进去，把儿子手中那粗大的东西直接放进我的身体内。这种幻想会让我很快达到高潮，甚至在儿子还没到前我就会到。&lt;br&gt;我有时有些痛恨自己这样的淫荡，也不知道这样勾引儿子究竟能达成什么目的。可我就想这么做，当他的目光注视着我睡裙下饥渴的躯体时，我会有种莫名的快感。&lt;br&gt;我一点也没有意识到儿子这般反常的恋母会有怎样恶劣的后果。从某种意义上讲我有时甚至常常将微微和他父亲搞混了，年轻明朗的健壮的儿子常常会让我不自觉的把他当成年轻时的伟德。&lt;br&gt;学校快要期末考试了，微微的班主任老师意外的家访让我吃了一惊。&lt;br&gt;从小学时，我的儿子在学习上就从没要我们操过什么心，他是聪明的，也很喜欢学习。这和他爸爸比较相像。从来都是学校前几名的他竟然在期末考试前的摸底考时，考出了两门不及格，而且老师反映，以前在学校篮球队和足球队都有着极好表现的他，最近竟然连训练都懒懒散散，毫无精力的样子。而且上课老是走神，答非所问。&lt;br&gt;老师后来说什么我没听清，后来我的心里就乱成了一锅粥，我明白症结的所在，可那些原因是永远也无法向外人道的。而且我知道我和儿子彼此都已经陷的很深，也不可能借助外力或外人来调解了。&lt;br&gt;老师走后，我沉思了许久，我决定和儿子好好谈谈，因为这就不是小事情了，儿子真的在早恋，而让他恋爱的人，却是他的亲生母亲。我意识到我犯了一个最不道德，最下贱，最卑鄙的错误。我想和微微彻底的谈谈。我不能毁了我最爱的儿子。&lt;br&gt;微微，今天就别出去了。妈妈有话和你说。晚饭后，我坐到儿子对面的沙发上。&lt;br&gt;今天，你们刘老师来了。&lt;br&gt;儿子显然知道了我要说的话，收回了笑嘻嘻的目光，低下头。那一瞬间，我才感觉儿子还像个小孩。&lt;br&gt;我要说的不是你在学校的表现。&lt;br&gt;儿子一下又抬起头，惊异的看着我。&lt;br&gt;我压住突突的心跳，儿子的根本问题不是他在学校的表现。而是他的心理，我必须和他作一次心理的真正交流。&lt;br&gt;微微，妈妈很爱你。以前是，现在更是。&lt;br&gt;妈妈，我也爱你。&lt;br&gt;儿子的眼中闪动着让我心悸的光芒。我打断了他。&lt;br&gt;妈妈知道，就像你知道妈妈一样。可是，微微，妈妈是个坏女人，有时，有时甚至很不要脸，&lt;br&gt;不，妈妈，你不是，你是世间上最好的妈妈。儿子急急的更正我。&lt;br&gt;听我说，微微。&lt;br&gt;我舔了舔唇，无论如何，我都必须要把这以前的事情交代清楚，否则后果会非常恶劣。&lt;br&gt;你也看的出，爸爸最近很少回家。可能你不知道原因，你爸爸还和以前一样爱你妈妈，爱你，可是。&lt;br&gt;我真的不知道该怎么说下去，我真想打退堂鼓了。可我看到儿子迷茫的双眼。&lt;br&gt;咬咬牙。&lt;br&gt;爸爸和妈妈，还有微微，我们一直过的很幸福，妈妈也爱爸爸，很爱。可是，一年以前，你爸爸的身体忽然就不好了。&lt;br&gt;我知道，妈妈。&lt;br&gt;儿子的脸忽然就红了起来，我有些惊异的看着他。&lt;br&gt;妈妈，我听到你和爸爸谈过，也知道你们去找医生看过。&lt;br&gt;儿子的话让我瞠目结舌，这孩子好像知道的不少吗？&lt;br&gt;我也听到你和爸爸都哭过，我也知道，爸爸是，是不能和你再做爱了。&lt;br&gt;我的头脑一片混乱。&lt;br&gt;你，你一个孩子，怎么……怎么……我有些不知所措。&lt;br&gt;妈妈，你别生气，我已经不是个小孩子了。我都十七了。要在古代，我都该有孩子了，我们班上，同学有谈恋爱的，也有做过爱的。&lt;br&gt;天啊，现在的孩子怎么这样啊。&lt;br&gt;我压住突突跳动的心房。清了清嗓子。我必须变被动为主动。&lt;br&gt;微微，你知道了，妈妈那也不瞒你了。自从你爸爸的身体不好后，妈妈爸爸过的都不开心。&lt;br&gt;这一段时间，妈妈有些不知道干什么。&lt;br&gt;我的脸红了，真想结实这尴尬的谈话。&lt;br&gt;妈妈有时像有些神经错乱了，老把你当成了你爸爸。微微，你和你爸爸年轻时长的太像了，有时妈妈老是错把你当成了他。说真的，妈妈也不知道该怎么办，我的心里也很怕，很乱。&lt;br&gt;我的眼泪出来了，我感到自己无助和软弱。&lt;br&gt;妈妈。你别。看到我哭，儿子的眼睛也红了，嗫嚅着，想坐到我身边。</content></item></essay>