<essay><item><title>熟妇的慾望1-4(4)</title><author>床上伴侣</author><content>说话间，佟美君张罗着从袋子里取出保温杯。她已经将大衣脱掉，里面是白
色的紧身线衫和绛色短裙，短裙下面是一条肉色的裤袜，高筒靴将小腿完全包住，
更衬托得大腿腿型丰满而修长。&lt;br&gt;面对眼前这个风韵犹存的妇人，白羽心里不禁一寒：论身材和长相，佟美君
年轻时只怕比女儿还要完美，而且她性格开朗，声音甜美，只怕不熟悉的人都会
当她是温柔天使，真是典型的口蜜腹剑！&lt;br&gt;想到这里，白羽心底说不出的腻歪。章斌那样的真小人固然欺人太甚，佟美
君这样的伪君子又何尝不是从骨子里轻视自己呢？这会佟美君已经热情如火地端
起了八宝粥，甚至作势要喂他：「来，小羽，看看合不合口味？」&lt;br&gt;白羽不愿和她演戏，懒懒地摆摆手：「我不饿，有什么事你就直说吧。」&lt;br&gt;「哎呀，小羽，怎么这种口气跟妈妈说话？」佟美君一副大惊小怪的样子，
随即拍拍额头说：「你该不是在生斌斌的气吧？其实呀，你误会他了。斌斌是接
到报警之后跑到那间旅社去的，没想到遇到你了。要不是正巧是他出警，只怕你
现在都要留下案底了！」&lt;br&gt;这种颠倒黑白的话，就算章斌也未必能说得这么面不改色，果然薑还是老的
辣。白羽冷冷笑了，「是嘛？那我该谢谢你们。」&lt;br&gt;佟美君收了笑容，「小羽，妈没想到你这么任性。你要知道，不光是医院的
诊断报告说明你吸毒了，更严重的是，在你房间里还搜出了很多毒品。现在斌斌
帮你硬撑着，可出警的毕竟不是斌斌一个，他也很难做的。」&lt;br&gt;面对这样厚颜无耻的要挟，白羽差点瞬间爆发！可是，他终究还是忍住了。
现在的情况是人为刀徂，我为鱼肉。就算自己使出浑身解数替自己洗脱罪名，那
也只是法律上的胜利。一旦成为单位领导和同事眼中的瘾君子，他在房管局的前
程也就算走到头了。&lt;br&gt;那么，就干脆不要房管局的这份工作？甚至于，远走他乡，不再回头？这个
方案白羽不是没有想过，可是他不甘心。明明是章琳对不起他，为什他要躲起来？
何况，这也未必是个一劳永逸的办法，做贼心虚的章家人肯定会更加疯狂地报复
自己。&lt;br&gt;君子报仇，十年不晚。眼下他只得听天由命，「好吧，你们要我做什么？」&lt;br&gt;「不用做什么呀，就是乖乖地回家和妈妈一起住，该上班上班，该下班下班。
别再任性了。」佟美君一双媚眼定定盯着白羽，目光变得锐利。&lt;br&gt;佟美君的意思再明显不过：章琳的事情，你白羽要当作什么都没发生过，以
后给我乖乖地做章家的好女婿。白羽心底长叹一声，自己这段时间的反抗显得那
么软弱，那么无聊。他轻轻问：「然后呢？我一辈子都这样过？」&lt;br&gt;佟美君笑了，似乎觉得白羽的问题很傻：「当然不是，上次不就告诉过你嘛？
韩书记对琳琳是认真的，一旦韩书记在仕途上走稳了，而且把家事也料理清楚了，
琳琳就会……」&lt;br&gt;「就会放我自由？」白羽挖苦地接过话茬，嘴里像是吞了黄连一样苦涩。一
个多星期以来，章家主动许诺了无数好处给他。那时候，白羽跟章家讲讲条件，
要陞官还是要发财，对方多半都会答应他。可惜现在他是人家砧板上的肉，完全
没有资格讨价还价。他不由有点自暴自弃，「好吧，你怎么说都行。反正都已经
是乌龟王八蛋了，怎么都没所谓。」&lt;br&gt;「哎呀呀，小羽，你要真答应妈妈了，以后就不许这么讲话。」佟美君的声
调不高，可是口气很重。&lt;br&gt;白羽笑笑，再也不愿说什么。佟美君定定地盯着白羽，几秒钟后，她站起身
说：「粥要趁热喝。明天出院了就赶紧回家洗个澡去上班吧，单位也不能老不去
是不是？」&lt;br&gt;白羽还是没吭气。佟美君穿好大衣，遮住了玲珑的曲线，然后扬长而去。白
羽伸手探到那碗粥，正要一把将之摔到墙上，突然又换了个念头，低头闷吃起来。
实话实说，味道还不错。这一刻，白羽莫名其妙地想起了周文王。人家连亲儿子
的肉都可以吃，我喝碗粥怎么了？&lt;br&gt;佟美君并没有真的离开，透过门缝看到这一幕的时候，她心头的石头最终落
地，脸上露出轻蔑的微笑。她轻轻带上门，步履轻松地离开。这次谈判原本是章
斌要来，佟美君主动请缨，结果效果好得出奇。就佟美君对白羽的了解，这小夥
子不笨，没必要明火执仗地恐吓他；相反，如果激起了他心底的那股子书生气，
只会适得其反。&lt;br&gt;当然，要说现在佟美君心情大好，那也不是。佟美君虽然精明事故，但心高
气傲的她其实并不满意女儿当官僚小三的选择。最开始得知章琳做了韩宗强的情
妇之时，佟美君怒不可遏。在当妈妈的心中，这个漂亮聪明的女儿本该有更体面
的人生。&lt;br&gt;然而，章琳不知吃错了什么药，就是对韩宗强死心塌地，面对佟美君的训斥，
甚至扬言要去自杀。再后来，章斌大学毕业，靠着韩宗强才进了公安局，佟美君
就更不好置喙。&lt;br&gt;事实上，不知不觉间，章家已经离不开韩宗强。有了这样一个有权有势的
「姑爷」，章家在新都市可谓无往不利。佟美君自己还好，她的丈夫章金标和儿
子章斌已经不知道利用韩宗强的关系走了多少捷径。在骨子里，佟美君很介意白
羽说的这一切都是「卖屄换来的」 .但是，介意又如何？包括你白羽在内，还不
都是托韩宗强的福吗？将来你离婚之后，章家至少还给了打下了人生的基础。&lt;br&gt;佟美君想着心事，突然听到有人喊了一声：「唉，你好……」&lt;br&gt;佟美君停下步子，只见面前站着一个和她差不多高的中年护士，胸前挂着
「护士长蒋玉兰」的号牌。佟美君只道是有什么事要交代病人家属，微微一笑，
「有什么事么？」&lt;br&gt;蒋玉兰有点结巴地问：「嗯，请问你是３６床病人的妈妈吗？」&lt;br&gt;佟美君不明白护士长为什么要这么紧张，随口答道：「我是他的岳母，有事
么？」&lt;br&gt;蒋玉兰犹豫了一下说：「噢，没什么，就是想和你确认下，病人明天应该可
以出院，你们做好准备。」&lt;br&gt;「好的。」佟美君觉得这个护士长有点不灵光，也对，这么个徒有其表的下
三滥医院还能有什么高素质的员工呢？佟美君昂首而去，却不知蒋玉兰看着她的
背影，久久没有动地方。&lt;br&gt;自从白羽完全从昏迷中醒来，蒋玉兰就再也没有见过他。一想到半夜的那一
幕，蒋玉兰还是禁不住满脸羞红。就在蒋玉兰发现白羽身体异状、本该立即采取
措施的时候，白羽开始猛烈地喷精，射得蒋玉兰不顾一切地大叫大喊。等到那令
人晕眩的高潮稍稍退去，蒋玉兰这才绝望地开始打扫「犯罪现场」。好在这个时
候的白羽只是半梦半醒，并未完全恢复意识，否则她真不知该如何是好。&lt;br&gt;最艰难的环节是对连夜赶到的张医生说明病人的情况。蒋玉兰当然完全可以
扯个弥天大谎，反正张医生总不好直接戳穿她，但她担心这会影响到张医生对病
人的诊断。最终，她还是鼓起勇气说出了尽可能多的实情：「张医生，我查房的
时候听到病人的呼吸很重，就进去察看，结果发现他的性器官比白天的时候还要
异常，而且面色通红。我生怕病人会憋出问题，就用手帮他……」&lt;br&gt;张医生至少表面上接受了这个说法，甚至认为蒋玉兰的做法很可能救了病人。
蒋玉兰自己则羞得恨不得从此在这老太太的世界里消失。更为尴尬的是，当时蒋
玉兰情急之中只顾收拾白羽射出的精液和下身沾染的淫水，而没顾上收拾自己。
这样一来，在整个救护白羽的过程中，蒋玉兰的阴道里面都装着白羽的精液。当
她终于有时间回宿舍换衣服的时候，内裤和打底裤上那冲鼻的气味让她自己都不
敢闻……&lt;br&gt;谢天谢地，小夥子的身体一点事都没有！这才是最重要的吧。&lt;br&gt;按说值了晚班之后，蒋玉兰今天白天轮休，但是她还是赶了过来。她跟同事
的解释是要到医务科盖几个章子，顺便来瞧瞧。其实，她心里记挂的还是她的小
伙子。她担心一旦医院通知那个叫章斌的警察，病人就会被抓走。她甚至想赶在
警察到来之前和小夥子密谈一次，可是她该怎么开口呢？对于小伙子而言，自己
只是个陌生的护士吧？&lt;br&gt;除了理性的顾虑之外，让蒋玉兰犹豫的更大因素还是她自己的心魔。蒋玉兰
潜意识里将晚上发生的一切当作一场春梦。现在要她回到现实，和清醒着的「小
情人」对话，蒋玉兰真的没有勇气。毕竟这是她这辈子第一次出轨，第一次对不
起丈夫。更丢人的是，并不是男人追求她，而是她倒过来迷奸了对方……&lt;br&gt;正在犹疑之间，病人的家属赶来了。从年龄上判断，蒋玉兰估计她是病人的
妈妈。当妈妈的知道整个状况吗？也许我该和她聊聊？她会不会觉得我多管閒事？
蒋玉兰陷入新一轮的挣扎。&lt;br&gt;当她鼓足勇气拦住了美妇人之后，这才知道对方并不是病人的妈妈，而是岳
母。在这种情况下，同样是病人家属，妈妈和岳母之间当然是有天壤之别的。如
果当岳母的知道女婿犯罪了，只怕这家人要从此不得安宁吧？蒋玉兰小心地管住
了自己的嘴巴，发了一阵呆后，她的脚步不听使唤地走向了白羽的病房。&lt;br&gt;几声狼噱般的嚎叫突然传来！声音正是从白羽的房间传出！两个值班护士冲
了进去，原本不准备进去的蒋玉兰随后赶到。令人意外的是，病人已经恢复了平
静，自嘲地对着她们笑笑：「不好意思，我闷得慌。」&lt;br&gt;其中一个心直口快的护士歪歪嘴：「闷得慌也别乱嚷嚷啊，吓死人啦！」&lt;br&gt;蒋玉兰责备道：「小王，不许这么和病人说话。」&lt;br&gt;白羽连忙举起双手：「哎呀呀，是我不好，是我不好！可不能怪美女，要么
我罪过大了！」&lt;br&gt;蒋玉兰其实还是第一次和白羽对话，觉得他蛮有趣的，不禁莞尔一笑，温柔
地说：「先生，有什么需要就按铃，我们随时都在的。」&lt;br&gt;「好好，没事啦，我一个人静一静就好！」白羽回答得很快。&lt;br&gt;蒋玉兰心底忽然生起了巨大的失落感。自始自终，小夥子就没正眼看她一眼。
也是，我一个老太婆，有什么好看的？就算他的岳母都比我年轻漂亮好多。除了
这种失落感，蒋玉兰对小夥子更加担心。刚才他在病房里发出的嚎叫肯定是压抑
已久的爆发。这一切发生在岳母前来探望他之后，其中可疑的因素更多了……&lt;br&gt;蒋玉兰带着护士们出了房间，同时在心底对自己狠狠啐了一口：「呸，这和
你有什么关系？你是太寂寞了，太骚了。人家根本瞧都瞧不见你。过去的一切，
就当作一场梦吧。」
第三章、淫荡岳母的裸身自慰与蛇蠍女人的杀人交易&lt;br&gt;转眼之间，白羽已经回到「家里」住了半个月。最开初的三天是最难熬的。&lt;br&gt;他害怕遇到章家的任何一个人：霸道的岳父章金标、伪饰的岳母佟美君、不
要脸的妻子章琳。&lt;br&gt;章家住的是一套面积很大的复式楼，章金标和佟美君、章琳都住在楼下。白
羽自己独立支配楼上的书房和卧室，他每天早出晚归，刻意减少和每个章家人的
交集。章家雇了一个保姆叫陶姨的也住在楼上，见了白羽没什么好声气，估计是
连她都发现了白羽在家里没什么地位。&lt;br&gt;这期间，白羽只是偶尔和章金标、佟美君遇到几次。早在和章家闹翻之前，
白羽和章金标就没什么话说，现在更是形同陌路。佟美君倒是还那么热情，白羽
只是应付而已。&lt;br&gt;至于章琳，大部分时间都待在房间里带孩子。只不过，有的时候，那个孩子
的哭声传到耳里，白羽会一阵焦躁。倒不是孩子本身有什么罪过，只是他的哭声
等于是在提醒白羽身为一个王八的身份。&lt;br&gt;好不容易捱到又一个周末，白羽跑到酒吧呆到了半夜十二点之后才回家。最
近的天气明明回暖，可是他却一路冷得不行，下了出租车之后更是浑身打摆子。&lt;br&gt;他下意识地摸了一下额头，知道自己又开始发低烧了。从安康医院出院之后，
白羽这段时间经常低烧不退，曾经去过一次医院，医生也说不出个所以然，只是
让他注意休息。&lt;br&gt;在这种情况下，白羽按说不该喝酒熬夜才是。可是他心底偏偏有种逆反心理：
他是个农村长大的苦孩子，体质一向超过常人，他可不想变成跟林黛玉一样的多
愁多病之身。&lt;br&gt;他不愿意把婴儿吵醒，尽量轻手轻脚地开门溜进去。等他脱掉大衣，穿好拖
鞋，耳边却传来奇怪的声音「嗯啊啊啊……」 、「该死的！」白羽强自压抑了半
月的怒火再度爆发！他没料到章琳会把韩宗强请到这里来操屄！这里毕竟不比青
竹山庄，人来人往的，以韩宗强的身份就不怕被人看到？白羽忽然明白过来：这
个声音明显比章琳的要成熟、妩媚，这不是章琳的，而是岳母佟美君发出来的！&lt;br&gt;这个发现让白羽蓦地变得异常兴奋。对于长辈，年轻人往往会有个错觉，好
像他们只会打拚事业或操持家务，至于性爱之类似乎与他们无关。其实，像佟美
君这样风韵犹存的熟妇当然也会有自己的性生活。不知道佟美君那个大屁股和两
条大长腿在床上会构成怎样一副动情的画面？搞不好比章琳的身体更刺激吧？&lt;br&gt;浮想联翩之间，白羽的脚步阴差阳错地循着岳母时断时续地叫床声走去。楼
下的户型布局左边是章琳的房间，右边则是章金标和佟美君的区域。随着白羽接
近佟美君的卧室，呻吟声变得越来越清晰、越来越放浪。很显然，章金标和佟美
君多半是一时性起，忘记把门关好了。白羽心跳加快，他平时的自尊心怎么会允
许他去偷看章金标和佟美君交媾的场面？只不过酒精和情慾一起刺激着白羽，让
他有点不顾一切。</content></item></essay>