<essay><item><title>熟妇的慾望1-4(5)</title><author>床上伴侣</author><content>佟美君夫妇的卧室倾泻出淡淡的灯光，害怕被发现的恐惧和急于一睹岳母淫
态的渴望这两种矛盾心情彼此交织，化为了偷窥的独特刺激。大学时代在日本Ａ
Ｖ片里的场景竟然化为现实，这种体验对于循规蹈矩的白羽来说实在新鲜。&lt;br&gt;白羽在负罪心理的压抑下趴到了门边，借着床头灯的光线向床上看去，结果
眼前一切让他瞠目结舌！床上并没有男女肉搏的战斗，只有一具几乎赤裸的白雪
雪、肉滚滚的熟女胴体，而且这个女人正张开双腿，手里拿着一个异物拚命地捅
插自己的下体！随着捅插的动作，她的身体不住颤抖，两条丰盈的大腿像通了电
一样不由自主地开合，嘴里发出时断时续的浪叫。&lt;br&gt;白羽很快看清岳母手里的东西是一根超大号的塑胶阳具，他从来没有想过道
貌岸然的岳母竟然会用假鸡巴自慰，也没想到年过不惑的她身体竟然如此完美：
肌肤宛若凝脂，双乳高耸，小腹柔软平滑；常年坚持拉丁舞的训练让佟美君拥有
一双远比一般女性结实、健美的大长腿。&lt;br&gt;最吸引白羽的当然是岳母双腿之间的风光，一大团乌黑油亮的耻毛之间，有
两片异常肥厚的肉唇，由于淫水的滋润，阴唇在床头灯映照下竟然有些闪闪发亮。&lt;br&gt;随着塑胶棒激烈地侵入，佟美君的肉缝不断被撑开，隐隐发出「咕叽咕叽」
的水声。&lt;br&gt;白羽扶着墙，西裤里面的那条货真价实的肉棒悍然勃起，显然想要取而代之，
好替换佟美君手里那根赝品。自从被妻子章琳毁掉人生之后，白羽对于女人的认
识已经从「最毒妇人心」扩展到「最毒妇人身」 .尽管在酒吧喝闷酒的时候，白
羽照例能遇到不少开放的女郎，但是他并没有多少慾望。此时此刻，岳母佟美君
却用肉感的身体、淫荡的动作唤醒了他的本能。&lt;br&gt;该死，别看了！等下章金标发现了就糟了！不对，佟美君既然自慰，肯定章
金标不会回家！那我就取代他，好好满足这个淫妇，顺便送一顶绿帽子给章金标！&lt;br&gt;好主意啊，操吧，操死这个恶毒而性感的骚岳母！&lt;br&gt;「噢噢哦，好大，好粗，啊啊啊啊！」白羽天人交战之时，岳母佟美君已经
趋于高潮，她的面色红得就像烧着了，滚圆的大腿剧烈哆嗦，浪叫声急促而响亮，
终于「噢」地一声长唤，两腿猛地蹬了几下，整个身体瘫软在床上。&lt;br&gt;过了十几秒，佟美君缓缓地把塑胶棒从下身拔出来，一大股淫液顿时随之奔
湧，假阳具上还有颜色非常浓的白色浆液，像是被刷了白漆一样，那显然是佟美
君高潮之后的分泌物。高潮之后的女人往往比高潮中的更性感，白羽看得鼻血暗
湧，肉棒硬得要命，竟然一不小心顶到了门上，把门都撞动了。&lt;br&gt;「谁？」佟美君惊叫着拉过被单盖住身体。&lt;br&gt;「是我……」白羽只得推开门现身，他的目光牢牢盯着岳母高潮后俏丽粉红
的脸蛋，呼吸急促，下体高高隆起。&lt;br&gt;「小羽？」佟美君愣了一下。有那么一刹，她显得尴尬而慌乱，但是随即换
上了平时那副泰然的表情，「这么晚了，有事吗？」&lt;br&gt;「啊，没有，我，我听到有声音，就……」现在反倒是白羽尴尬起来。如果
是按照Ａ片情节，现在白羽就该不由分说搂住岳母狂干。但是，现实操作起来似
乎没那么顺当。&lt;br&gt;佟美君瞄了一眼白羽蒙古包一样的裤裆，妩媚地一笑，「小羽，你该不是？」&lt;br&gt;「就是的，你好美！」白羽受到佟美君的鼓励，不知道哪里来的胆子，竟然
几步上前，扑到了佟美君的床边。&lt;br&gt;佟美君从被单下伸出胳膊，挡在白羽的胸口，目光瞬间变得冰冷，「小羽？
你不会吧？上次你吸毒鬼混，我还在斌斌面前替你说尽好话，说是琳琳对不起你
你才堕落，你的本质还是好的。没想到你真的这么下流！」&lt;br&gt;佟美君胳膊伸出，被单从胸前滑落，两个硕大的的乳房暴露在白羽面前，乳
头鲜豔得晃人。白羽喘着气反驳佟美君：「下流的是你吧？」&lt;br&gt;「你倒学会了没大没小？别忘了你现在的好日子是谁给你的！」佟美君怒目
圆睁，她的这幅凶相，白羽还是头一次见到。白羽不由没出息地往后退了半步，
佟美君猛地掀开被单，一身白肉呈现在白羽面前，「小羽，吸毒还不够，你还要
当强奸犯？你够胆就来啊！」&lt;br&gt;白羽彻底被佟美君激怒了，肉慾到底被自尊心压过！最可悲的是，白羽还不
敢有任何反抗！他回瞪了佟美君几秒钟，忿然扭头就走。回到楼上自己房间里，
白羽根本无法入睡。身为一个男人的奇耻大辱全部加诸于身，刚才为什么不干脆
把那个老毒妇直接干死算了？所谓的前途命运真的很重要吗？大不了跟章家这几
个混蛋同归于尽！&lt;br&gt;然而，人活着并非全部为了自己。白羽无法忘记自己老家的乡亲们是如何拉
扯自己长大的。自己一个自小父母双亡的孩子能考入名牌大学，能够在大都市里
当公务员，这容易吗？以一个杀人犯的身份结束生命、留下骂名的话，自己对得
起谁？&lt;br&gt;可是，如果选择苟延残喘，那么这生活真的还能坚持吗？佟美君对白羽的态
度中最刺激白羽的其实不是她的霸道或者虚伪，而是她对白羽的极端轻视。或许
佟美君并非故意，她只是没有想到白羽这种农村屌丝也配有自尊心。&lt;br&gt;白羽就这样彻底沉沦，甚至连到酒吧喝酒也变得没有意义，心里只剩下仇恨。&lt;br&gt;而不久之后的一次奇遇让他的仇恨变得有些模糊。那天上午，正在上班的白
羽收到了一条陌生号码的短信：白羽，你是一个男人吗？如果是的话，今晚八点
在半岛咖啡Ａ８包厢见。&lt;br&gt;白羽皱起眉头，这条短信显然是有所指的。难道有人知道了章琳给自己戴绿
帽的事情？会是谁呢？为什么要把自己约出来？会不会是章勇安排的又一个陷阱？&lt;br&gt;白羽思来想去，还是决定赴约。毕竟他已经没什么好失去的，万一错过了复
仇的机会那就太可惜了。&lt;br&gt;当晚白羽来到短信指定的包厢，服务员说订包厢的是一位女士，暂时还没有
到。白他满肚狐疑地等到了八点一刻，那人还是没来。白羽暗叫倒霉，难道真是
章斌的恶作剧？进了包厢，还喝了水，这岂不是要自己付最低消费？就在他准备
按铃叫服务员的时候，包厢门开了，一个留着齐颈半长发、身穿黑色连身呢子裙
的白领丽人走了进来。&lt;br&gt;白羽心道女人没见过呀，他站起身刚要打招呼，那女人迳自开口问：「你就
是白羽？」&lt;br&gt;这女人大概四十岁的样子，如果单以相貌论，五官精致、秀美，可惜她的声
调倨傲得令人作呕。白羽受够了在这些老女人面前低声下气，没好气地说：「我
就是白羽，你找我来有什么事？」&lt;br&gt;「呵，什么事？就是我在短信里问你的事，我想知道你是不是一个男人？」&lt;br&gt;女人坐下来，把手里拿着的风衣随手放在身边。&lt;br&gt;白羽冷笑了下，「我是不是一个男人？你要我脱衣服证明吗？」&lt;br&gt;「没想到你倒有点幽默感！」女人蔑视地白了白羽一眼，「你应该很清楚我
的意思。我觉得一个戴了绿帽子还忍气吞声、甚至帮奸夫淫妇养孩子的丈夫真的
很难算一个男人。」&lt;br&gt;白羽心里一紧，这个女人不是来咋呼自己的，确实是知道内情！她会是谁？&lt;br&gt;白羽的脑筋飞快转动，随即得出了唯一的结论：这个女人必定是韩宗强的老
婆！&lt;br&gt;说起来在这件事里只有他们是同病相怜的！&lt;br&gt;在人们的思维定式中，当小三的总是各种妖娆，而原配夫人必然人老珠黄。&lt;br&gt;但眼前这个女人并不比章琳逊色，至少年轻时绝对是大美女。白羽当即试探：
「怎么说呢？我觉得一个连自己丈夫都看不住的女人也未必算是一个合格的女人。」&lt;br&gt;「你！」那女人瞪着白羽，这就等于是默认了她的身份，她恨恨地说：「小
白，我今天找你来不是和你抬槓的。你的苦衷我很清楚，我都打听过了，你是个
农村来的苦孩子，人单力薄的，确实没有太多办法。我今天来就是想给你一个报
仇雪恨的机会，就看你自己愿意不愿意把握了。」&lt;br&gt;白羽非常不喜欢这个女人的做派，不过他们确实有共同的立场，就耐着性子
说：「小的洗耳恭听。」&lt;br&gt;「嗯，那我就打开天窗说亮话。我觉得吧，站在你的立场上，最难忍的就是
天天面对那个不是自己儿子的野种吧？」书记夫人盯着白羽的眼睛。&lt;br&gt;白羽现在其实几乎不怎么看得到那个婴孩，那个他曾经以为是自己儿子而为
之欣喜若狂的小家伙。不过他懒得跟女人解释那么多，就问：「那又怎样？」&lt;br&gt;「不怎样。我只是觉得吧，现在带大一个孩子真不容易。你看过最近的新闻
吗？有个宝宝从摇篮里爬出去直接摔死了，还有的宝宝干脆给被子憋死了。哎呀，
好可惜的。」女人幽幽地说。&lt;br&gt;白羽吓了一跳，第一次认真打量着女人。女人则一脸的泰然自若，「怎么了？」&lt;br&gt;白羽摇摇头，「这位大姐，我不知道你怎么称呼，也不想知道。我只知道你
看不起我，不过，我想告诉你的是，我也看不起你。」&lt;br&gt;「你有什么资格说这个？」女人皱起弯弯的眉毛。&lt;br&gt;白羽坦言：「我确实是个乌龟王八蛋，不过，我总算还没下作到对付一个婴
儿的地步。」&lt;br&gt;「下作？你这个变态，难道你真的不是一个男人？你就不恨那个小野种吗？」&lt;br&gt;女人惊讶地反问。&lt;br&gt;白羽只是冷笑，女人怔了下，随即说：「我知道了，你是担心安全吧？其实，
你就住在家里，这事要做到天衣无缝太容易了，你一定会想到办法的是不是？」&lt;br&gt;白羽觉得这女人根本无法理喻，而且自我感觉太好，完全把自己当成了傻子。&lt;br&gt;白羽用脚趾头都能想到，这女人肯定担心生了儿子的章琳彻底取代她的正统
地位，于是她想出了借刀杀人以除掉那个婴儿的计策。其实，不管有多么仇恨章
家的一切，白羽还有自己做人的底线，更不会傻乎乎地被别人当枪使。&lt;br&gt;眼见白羽站起身要走，女人低低地叫起来：「你到底要怎样？噢，对了，我
忘记说个事了。只要你除掉那个野种，我给你五十万！」&lt;br&gt;「五十万？」白羽停下脚步。&lt;br&gt;「对，五十万！我可以先打十万到你账上！」女人以为自己抓住了关键，眼
睛放出亮光。&lt;br&gt;白羽哈哈一笑，「大姐，有这五十万，你其实可以去包养个小帅哥的。」&lt;br&gt;「小子，不要给脸不要脸！」书记夫人终于恼羞成怒了。&lt;br&gt;「大姐，你刚才问我恨不恨那个小野种？恕我直言，相对那个小野种，我更
恨的是那个播种的混蛋！」白羽嘻嘻一笑，「要么你帮我把那个播种的混蛋杀了，
我给你一百万？」&lt;br&gt;「混蛋，你算什么东西？你有什么资格挖苦我？你个没种的乌龟王八蛋……」
女人突然歇斯底里地爆发了。&lt;br&gt;白羽摇摇头，披上大衣，走出了包厢，走向咖啡厅外的漫天风雪。他原本以
为自己已经够悲惨的了，原来世界上还有比他更可怜的人。真不知道该庆幸还是
悲哀？&lt;br&gt;白羽听到身后有一辆车子在急速发动，不知道是不是书记夫人还不肯善罢甘
休？他懒得回头，就近拐到一条狭窄的巷子里面，大步踩着雪后湿滑的路面。他
突然发现自己从来没到过这里，也不知道走的是不是一条死路？他有意问问路人，
抬头张望了一下，只见这里没有路灯，只有两边的店面射出粉红的光晕。过路的
人倒是有几个，可都把脑袋藏在衣服的兜帽里面，个个鬼鬼祟祟的样子。&lt;br&gt;白羽正奇怪，不觉已经来到一间有灯光的店面门口，眼睛一瞟就明白了：这
是一个按摩店，隔着玻璃门，里面坐着五六个穿着暴露的小姐，个个都是波大臀
圆、浓妆豔抹。&lt;br&gt;白羽不由苦笑，没想到自己误打误撞来了红灯区。白羽在报社的时候就了解
到，新都和其他城市一样，红灯区分为两种。一种是那些洗浴中心、夜总会集中
的地带，这些就是所谓的高级场所，其老板往往都有很大的来头。另外一种就是
像这样分布在居民区小巷子里的按摩店，通常叫做野鸡店。野鸡店要扎堆开才有
生意，但是由于后台不硬，往往成为扫黄打非集中行动的目标，所以扎堆的地方
经常更换。&lt;br&gt;由于应酬的需要，白羽倒是没少去高档的红灯区，这种野鸡店从来没想进去
过。他蓦地明白周围那些逡巡的男人都是来这里找小姐的，他们在隔着玻璃门寻
找中意的目标。而那些小姐一看到有人经过就会搔首弄姿，拚命露肉，希冀做成
一单生意。&lt;br&gt;事到如今，白羽觉得自己回头逃走倒显得一幅熊样，只好硬着头皮继续往前，
希望早点穿出巷子。可是才走了五十米不到，白羽恼火地发现一堵围墙拦住了去
路。他只好悻悻地回头，心道那尊贵的书记夫人会不会看到自己进了这里？&lt;br&gt;「帅哥，帅哥！」眼见白羽回身，路旁几个店面里的小姐们争先恐后地叫唤
起来，有几个还拿手敲着玻璃。&lt;br&gt;白羽有点窘，但是男人的本能还是让他吃了不少免费冰激凌：只见那些女郎
袒胸露乳不说，还都撒开大腿，露出性感的白腿，有的还直接把丁字内裤给露了
出来。&lt;br&gt;「好弟弟，到姐姐这来！」在叫唤声中，有一个蛮特别的称呼。白羽扭头一
看，只见一家相对较小的门脸里面只坐着两个小姐，其中一个丰满火辣，另一个
则高挑苗条，足有四十岁上下的样子。叫他「弟弟」的正是这个老女人，白羽和
她目光一对，却见她清汤挂面的长发遮住了袒露的胸乳，脸上略施粉黛，并没有
像其他小姐一样化浓妆。</content></item></essay>