<essay><item><title>今晚，老婆是别人的(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;送小孩去爷爷奶奶家后，趁今天公司补假，与老婆在家里优閒一下，我们各自坐在沙发上看着喜爱的书，老婆的单人椅能够椅背半躺，舒舒服服翘起脚来。&lt;br&gt;看着她只穿件热裤，双腿放在脚垫上，庆幸的是从认识她到现在，她双腿曲线不曾变过，一样是那么的匀称、光滑，初次见面就是被她的美腿所吸引，让我一度怀疑自己有恋腿癖。但她164公分的身材绝非仅只美腿而已，抚媚、成熟的脸蛋画起妆来更是火辣辣，鸡蛋脸、明媚大眼、樱桃小嘴，她的美貌可比拟任何一个在萤光幕前的明星，而她的身材继生完小孩后还是维持得令人垂涎，尤其是生小孩的过程胸部明显增加了一罩杯，因哺乳关系乳房不像年轻时那般坚挺，变得稍微酥软，但走起路来却更是波涛汹湧，软绵绵地上下起伏，常会让路过的男人看得心痒痒的。&lt;br&gt;她双腿交叉着，手摆放在她平坦的腹部，阅读着外文言情小说，柔软的乳房就在书前，集中式的胸罩将胸型往上托着，任何人看了都会想多看两眼。&lt;br&gt;看着看着我便开始幻想着与老婆讨论数次的情境，若是有陌生人与老婆在我面前翻云复雨，那该是多刺激的享受。每当做爱时，总会在老婆的耳边轻轻描述着其他男人正在她体内抽送的画面，她也会很配合地说出她内心深处最野性的渴望，与异国年轻俊男享受床第乐趣是她道德最终的防线，被拥在怀中，呵护着、爱抚着。&lt;br&gt;试想一位外国俊男与人妻在异地懈逅，人妻终被征服，所有道德及规范在一夜之间顿时瓦解，在暗黑的房间内，外国俊男时而轻柔、时而猛爆地侵入着人妻的私处，而人妻也毫无保留地享受着被异国男子挑逗，并做出最野性的姿体动作。&lt;br&gt;当然那一切都是我俩在激情之中彼此偷偷分享着，在现实生活中实现的机会是微乎其微。当我沉浸在幻想之中，我不假思索地向我的美丽老婆说出今晚的一个提议，既然小孩今晚不在家，我们何不趁机会找回从前的热情，相约在一家以前我们常去的pub，抛开现实生活中的压力，今晚好好地享受两人世界。&lt;br&gt;久违的邀请，老婆当然欢欣接受，因久未出现在那种场合，满心更是期待，早早就在衣橱前浏览今晚可穿搭的衣裳。做为人妻、人母一段时间，对于以前party的衣服早已陌生，取出几件以前常穿的洋装却迟迟不敢穿上，理由是太过性感，或太过暴露怕秃显了自己身材不满意之处。&lt;br&gt;我则对她的身材信心满满，也因为如此，当她在试衣服时我便在旁一边给意见、一边欣赏老婆的玲珑有致的身形。我也不断地帮她打气、给她信心，让她知道她的身材是会让多少女生羨慕，多少男生流口水的，难得有机会穿这些衣服出去就不要客气吧，反正几个小时就回来了，没甚么好怕的。&lt;br&gt;她渐渐有了信心，卸下了心防，穿上我帮她挑选的一套轻薄、小碎花的棉质洋装，裙子大约开到大腿中央，不算太露却足够令人遐想。胸前则是开个大V领，三分之一的乳房被她的花边胸罩挤成深深的乳沟，柔软的肉团随着老婆的一举一动如波浪般起伏，从乳沟往上看直到锁骨至细长的脖子，皮肤之紧致，垂在胸前的小颗的蓝宝石坠子呼应地完美无瑕。&lt;br&gt;擦上暗红色的指甲油，踏上细根的肤色高跟鞋，我们在五光十色的夜里展开了难得的两人世界。&lt;br&gt;乘车到达了我们以前常来的pub，店内已聚集了不少客人，喧哗之至，到处不免是举杯高谈的外国人和紧紧相偎的情侣。没错，我的白日梦驱使了内心的恶魔，带着老婆重回此店，在这间外国人比例甚高的店里，过过干瘾，让我们彼此都能在此体验与我们幻想中相仿的情境。&lt;br&gt;在外国人眼中，华人的身材总是玲珑有致配上修长美腿，相对于他们高大的身材，此地的女生显得娇小许多，愿意来此店的女生，多半就对这些国外来的舶来品心存爱慕之意。&lt;br&gt;当我拉开了门让老婆先行入店时，许多双眼睛便落在她身上，老婆的高跟鞋轻踏着地板，她优雅的美腿每跨出一步便又吸引了一些目光，店里的灯刚彷彿随着她每一次的扭腰摆臀而摇晃着。&lt;br&gt;说真的，以老婆的姿色，在全店里算是数一数二的，多数在场的女生无不浓妆豔抹、花枝招展，但老婆却只是施了淡淡的妆，高雅、清新的气质足以胜过现场所有的辣妹。&lt;br&gt;我们在吧台前找到位置坐下，老婆点了调酒，连调酒师递了酒给我老婆时还多看了她两眼问她是否来过，老婆只是温柔地微笑答说是很久以前了。&lt;br&gt;现场的音乐大声，客人吵杂，我们都须向前倾并提高音量才能互相交谈，与老婆在一起那么多年了，或许是酒精作祟，初次见面的怦然心动却又在今夜发生，她的穿着打扮不时点燃着我内心的火苗。附近的客人无时不刻在我们身边打转，目的只是为了瞧见老婆的芳姿，一睹她的性感装扮与过人气质，当然眼光总会落在她胸前的乳沟与酥软的乳房，顺势往下瞄着她腰部以下的曲线，高跟鞋让她修长的双腿看起来更加可口。&lt;br&gt;几杯调酒过后老婆也渐渐习惯大家的眼光，她的身体随着热闹的hiphop音乐轻轻摆动，V领更掩盖不了她的内在美，每一次晃动就吸引更多目光。&lt;br&gt;当我们停止了交谈正在享受音乐及酒精的麻醉，她身居然多了一位外国型男想要与她搭讪。外国人用他有限的中文向老婆问好，老婆只是转过身去点头回答，V字领那的风景也在他面前一览无遗，聊了几句后外国人希望请老婆喝杯酒，我亲爱的老婆却以我为由婉拒了他，并转头跟我诉说这段极短暂的豔遇。&lt;br&gt;他是我的菜。老婆瞇着眼睛说。&lt;br&gt;那就跟他多聊几句囉。我回她。&lt;br&gt;不好吧?&lt;br&gt;还好啦，反正妳并不是常常有机会碰到外国帅哥跟妳搭讪，我也在旁边所以你不用担心。&lt;br&gt;就是因为你在旁边才奇怪嘛!老婆红着脸说。&lt;br&gt;那是不是我要离开现场，让妳独处阿?哈哈!我开玩笑道。&lt;br&gt;老婆也觉得有趣，没想到那么多年没有出来行走江湖，竟然还能有帅哥搭讪，魅力不减，她也颇是开心。&lt;br&gt;在酒精的催眠之下，我的手也渐渐不安分，不时抚摸着老婆的大腿及腰间，老婆似乎也被挑逗起来，用小腿轻轻地磨蹭我的膝盖。在酒酣耳热之际，我也借着与老婆耳边交谈时偷偷咬着她的耳垂，让我的舌尖在她的耳朵漩涡里蜻蜓点水，她则是全身鸡皮疙瘩，一手捏着我的大腿，偏着头，眼睛闭起极其享受。&lt;br&gt;我想在场的很多人应该看在眼里，原本是私密的闺房之趣，现在正在吧台前上演，因我俩的偷欢让许多人更明目张胆地望着老婆看，老婆胸脯深呼吸着、大腿轻微摩擦，让大家注视着老婆呼之欲出的身体。&lt;br&gt;我时而将手放在老婆的腰际上，上下抚摸，此时的她并没有拒绝，享受着我的挑逗，我也刻意将手掌她的胸部侧方，轻轻的施压，让大家看到了更深邃的乳沟。而老婆也将她带着婚戒的纤细的手放在我的大腿，有意无意地往我大腿内侧搓揉，甚至还不安分地几次划过我已肿大的裤档。&lt;br&gt;我俩就在吧台前很陶醉地玩着我们的小游戏，宛若无人之境，加上彼此也喝了不少酒，早已微醺又面红耳赤，准备离场回家继续我们的夜晚。&lt;br&gt;于是付完了帐我便离座去洗手间，老婆则独自一人在座位上仰着头、闭着眼、手握着酒杯聆听着音乐。&lt;br&gt;也不过才几分钟的时间，我从洗手间出来时，看到了老婆座位旁多了那位刚才与老婆搭讪的异国帅哥，他果真是弃而不舍，看着他们聊着天，我突然有种异样的心情，这不就是我梦中的情景吗?&lt;br&gt;不知道哪来的胆子我并不往吧台方向走去，却选择了人潮较多的区域移动，借此机会一圆我的偷窥梦。&lt;br&gt;在远处黑暗之中看到了外国帅哥施展他的把妹技巧，善用着他的肢体语言在老婆面前有说有笑，时而靠近老婆的侧脸在她耳边说话，老婆则害羞地低着脸频频点头。他帮自己与老婆各点了一杯饮料。老婆看似很享受这段豔遇，朦胧却诱人的双眼看着眼前的型男，一手转动着刚到的酒杯，另一手则拨弄耳边的头发，很明显散发着对面前帅哥的好感。&lt;br&gt;随着他们的交谈，外国男子看似越来越靠近了我的老婆，当老婆转过身去品尝手中的酒精，老外趁机上下打量老婆一番，尽是讚赏的神情，恨不得想当场将我老婆吞下般似的。&lt;br&gt;老外的肢体渐渐不安分，他的膝盖很刻意地触碰老婆的大腿，一手也放在吧台上慢慢靠近老婆的手臂。老婆似乎有感受到对方的企图，偷偷向洗手间的方向张望，应该是在寻找着我的踪迹，但令人疑窦的是当她没有看见我时，脸上迟疑了一下却有了放心的表情，难道她也正享受着我的缺席。&lt;br&gt;或许是紧张，老婆的饮料喝得很快，外国型男又为了他们各点了一杯酒，这次这位陌生男人鼓起勇气，把原本在吧台上的手温柔地贴在老婆的上手臂上，老婆直了直身体却没有拒绝的意思，型男心知已得到老婆的默许，手背在老婆的肌肤上轻碰着。而另一只手也没有閒着，手指总是在两腿膝盖间游走，说话时更是亲密，在老婆耳边逗着，令她频频窃笑。&lt;br&gt;眼看着老婆就要沦陷在外国男的攻势，该轮到老公出马救驾了，当我决定要打断这段豔遇时，老婆的举动让我顿时不知所措，让我犹豫着是否要继续向前，从老外手中抢回老婆。&lt;br&gt;当那男人抚摸着老婆的手臂时，老婆的另外一只手竟然放在型男的手腕上，婚戒在手中闪闪发亮，手心却贴着一个陌生人的手上。外国男又靠着老婆的耳朵说话，但此时已看不清是在说话或是在亲吻老婆的耳，我刚刚才吻过的耳垂，现在竟是在另一个男人的嘴唇上，老婆偏着头、眼睫毛下垂、小嘴微开，表情更是如癡如醉。&lt;br&gt;帅哥胆子变大了，原本在手臂的手掌现在移动到了背后，他将老婆轻拥，继续在耳边磨蹭，手却不断的在肩膀与脖子上轻揉着。老婆将左腿抬起变换了双腿交叉姿势，指尖则停留在型男的膝盖上。外国帅哥由上而下看着，深深的V字领已不能掩盖太多肌肤，绵密的胸脯随着老婆的呼吸更是呼之欲出。&lt;br&gt;因为老婆变换了坐姿，洋装的领口稍微往一边动了一下，没想到此动作竟让黑色内衣的肩带露了出来。老婆当然没办法察觉，男人发现后主动地用手将肩带推进衣服里，此举动更让老婆胀红了脸，结婚后没有其他男人与她有太亲密的肌肤之亲，没想到今晚却在公开场合让一名异国男子抚摸自己的身体，甚至调整了自己的内衣。&lt;br&gt;我想如果我再不出现就太说不过去了，总不能尿遁从此不见，于是我向他们走去，还是老婆首先发现我的，她装着毫不在意地将手抽回，身体也稍微挺直，轻声告知对方她老公回来了。没想到型男居然也很大方与我点点头，我微笑着不带着一丝敌意，跟老婆说抱歉在厕所里耽搁了。&lt;br&gt;于是老婆介绍型男给我认识，他看起来还称得上有风度，不会畏畏缩缩，很大方地称讚老婆的美，老婆此时也害羞的低着头。我们便与他在吧台又聊了一阵子，我与老婆面对着他，我的手不时在老婆的腰部及大腿游走，让外国男子看得心痒痒的。这位帅哥算是很健谈，很开朗的与我们聊天，他甚至还主动问起我们是否想要续摊，到别的地方聊聊天。&lt;br&gt;一样都是男人，我很清楚他的提议背后的意思，难道，我们做爱时的幻想就要在今晚实现? 我不回答，看着老婆，等着她亲自拒绝这帅哥的诱惑，老婆的眼神在我与外国人之间闪烁着。&lt;br&gt;出乎我的意料，她说:喝了好多，还是我们找个地方休息顺便聊天吧。&lt;br&gt;我用惊讶的神情看着她的眼睛，她似乎没有退却的感觉，就准备要起身了。&lt;br&gt;外国型男喜出望外，立即付了饮料的钱，也不找钱，便紧紧跟随我们走出店外。&lt;br&gt;在计程车里，我不断的在脑海中重复刚才所发生的状况与将要发生的事情，这真是出门时绝对料想不到的。老婆坐在我身旁双手勾着我的手臂，我再一次用询问的眼光看着她，她用着微醺的眼神很镇定地向我微笑，之后便靠着我的肩膀直到目的地。&lt;br&gt;这是一间很普通的旅馆，在都市里处处可见，我们三人取了房间钥匙，走廊感觉特别的长，从头到脚没有一处感觉真实。&lt;br&gt;进了房间，我们开了刚在楼下便利商店买的啤酒，虽说是助兴，但实际上是帮大家壮胆，喝了一轮之后，大家的心房又松懈了下来，虽然老婆与外国型男的距离不像是在酒吧中那样亲近，但大腿互相碰触，看似稀松平常。&lt;br&gt;就这样半个小时过后，似乎没有人想采取任何动作，身为丈夫的我应该要出点力，再拉近彼此的距离。&lt;br&gt;聊天的同时，我紧靠着老婆的背部，伸手抱着她，嘴唇贴着她的脖子亲吻着，型男也毫不掩饰，眼睛紧盯着老婆的身体，继续跟老婆聊天。他鼓起勇气牵起了老婆的手，温柔地把玩她的手指，并帮她的手臂按摩。&lt;br&gt;我能感觉到老婆的呼吸越来越急促，毕竟不是天天有外国人把玩着她的手，她似乎不好意思动，坐在沙发上让两个男人为她服务。于是为了化解老婆的尴尬与别扭，我再次离席去了浴室，我稍掩着门，成全老婆难得的豔遇。&lt;br&gt;我在半掩的门后观察宝贝老婆的一举一动，她低着头却用极羞涩的眼神凝望着型男，型男也与她深情地四目交投，足足注视着对方一分钟后，型男缓缓地靠近老婆，轻托着老婆的下巴，在她脸颊上献上深深的一吻。</content></item></essay>