<essay><item><title>被挑逗的媳妇(3)</title><author>床上伴侣</author><content>羞人答答的禹莎含情脉脉地瞟了眼下的巨根一眼，便不好意思地把眼光转向旁边，但她虽未回答，却又不自觉地再度舔着嘴唇，这看似自然的动作，落进经验老到的梅河眼中，马上知道禹莎的秘洞必然已经淫水潺潺，只是他并不想现在就大快朵颐，所以他往前移动身体，同时把禹莎的双手压在膝盖下面，形成他硬挺的大肉棒就贴在美人的鼻尖上，而禹莎娇艳的脸蛋也被夹在他跪立的双腿之间，然后他握住自己的肉柱，先是用大龟头轻轻磨擦和点触着禹莎的下巴和脸颊，直到他美丽的俏媳妇又窘又急地摇摆着脑袋，一付受不了被他折磨的模样时，他才把他的大龟头静止在美人的鼻孔下方，而禹莎似乎也闻到大肉棒所散发出来的浓郁味道，她偏着头想闪避，但梅河双腿一夹，她的臻首便被固定在梅河的阴囊下方；这时候无处躲藏的禹莎，水汪汪的凄迷双眼中露出一股火辣辣的灼热光芒，大胆地凝视着梅河暴出淫光的那对三角眼。&lt;br&gt;而梅河这时握着他的大肉棒，一面拍打着禹莎的脸颊、一面吩咐她说：「张开奶的嘴巴，宝贝，把爸爸的龟头含进嘴，快！爸要奶帮我吹喇叭。」&lt;br&gt;但禹莎却辛苦地摇着脑袋说：「噢…不要…爸…人家不会吹…啦…人家连…阿盛的…都没吃过…真的…不行啦…嗯…哦…不要嘛…人家…真的不会这个啦…。」&lt;br&gt;一听禹莎连自己的丈夫都没口交过，梅河心更是大乐，因为他比谁都清楚，他暗中让禹莎喝下的春药，会让女人浑身发烫、淫水直流，不但会渴望被男人爱抚和拥抱，而且更会使女人的嘴巴不停地想要含住龟头或舔舐阳具，那并非经由接吻就能满足，除非饥渴的浪穴已经得到满足，否则不管她是什?三贞九烈的女人，终究是难以拒绝帮男人吃的命运；而他让禹莎喝下的剂量，至少是其他女人的四倍以上，就算那个被他奸淫了一天一夜的德国助教，虽然高头大马、体力过人，甚至比他一八零的身高还多出一寸的金发妞，也只不过用了禹莎一半的药水，便让她如斯响应，浪荡的像个下贱至极的妓女，至于其他那十多个被他下过药的法学院美女，在床上时就不必提有多?的贪婪、淫秽了！&lt;br&gt;所以，梅河并不着急，他依旧慢条斯理，握着阳具轻拍着禹莎那吹弹得破的细嫩双颊，片刻之后，他才开始将大龟头紧抵在她的嘴唇上，试着想要顶入禹莎的口中，但俏佳人却是拼命地摇头挣扎，牙关紧锁，说什也不肯让梅河的大龟头闯入；而梅河除了左冲右突，不断企图闯关之外，嘴也持续地哄着禹莎说：「乖，莎莎，爸的乖宝贝，快张开嘴巴，帮爸把龟头好好地含一含。」&lt;br&gt;然而禹莎还是不肯就范，她水亮的双眸半开半，脸上的表情既娇憨而羞赧，似乎明白自己虽然在劫难逃，但却不想轻易投降一般；而胸有成竹的梅大教授，好像也乐于和自己的俏媳妇继续玩这种极度挑逗的攻防游戏，他开始改变战略，不再胡乱朝着禹莎的双唇冲刺，而是利用他狰狞而坚硬的大龟头，上下左右的刮刷起美人那两片红润而性感的香唇，这样玩弄了一阵子以后，他干脆伸出左手拨开禹莎的双唇，好让他的龟头能够直接碰触到那两排雪白的贝齿，禹莎逃无可逃地上眼帘，任凭他用龟头帮她勤快地刷起牙来。&lt;br&gt;不过禹莎的牙门还是不曾松开，而梅河在用龟头刷了二、三分?的贝齿之后，也逐渐失去了耐心，他忽然用左手捏住美人的鼻翼，禹莎吓得睁开眼睛，就在那不经意的那间，她本能地想开口说话，但她才一张开檀口，梅河那等待多时的大龟头便想趁虚而入，而就在他的大龟头要猛插而入的瞬间，禹莎也倏然警觉到了他的意图，她急促地想要合上嘴巴，只是业已插入一半的大龟头，让她已经来不及完全把它抵挡住，就在她堪堪把它阻绝在口腔外的电光石火间，她湿热而滑腻的舌尖，业已难以避免地接触到那热腾腾的大龟头，禹莎当场羞得香舌猛缩、俏脸急偏，但她这一闪躲，反而让自己的舌尖意外地扫到梅河的马眼，而这迅雷不及掩耳的一次舔舐，叫梅河是爽得连脊椎骨都酥了开来，只听他畅快地长哼了一声说：「喔噢真爽！…对，就是这样！…快！再帮我那样舔一次！」&lt;br&gt;禹莎虽然听到了他的声音，但她从未帮男人舔过的处女之舌，也一样惊慑在方才那一舔的强烈震撼中，她浑身滚烫、芳心颤动，红噗噗的俏脸上也不知是喜还悲的表情，她根本不敢接腔、也不敢去看她公公的脸，只是兀自回味着那份令她打从心底深处奔窜而出的兴奋！&lt;br&gt;此刻的梅河在等不到禹莎的反应之后，便再度捏紧她的鼻翼，同时急着要把大龟头挤进她的嘴，起初禹莎还可以勉强撑持，但那越来越紧迫的窒息感，逼得她不得不张开嘴巴呼吸，尽管她刻意地只把嘴巴张开一条缝隙，但虎视眈眈的梅河却一再的使用窒息法，让她无奈地把嘴巴越张越开，当禹莎终于再也忍不住地大口喘气时，梅河的大龟头便也如愿地插入她的嘴，虽然禹莎连忙咬住它的前端，但已有超过三分之一的龟头成功闯入，禹莎两排洁白的贝齿间，咬着一具硕大而紫黑的大龟头，那模样显得无比妖艳而且淫荡绝伦！&lt;br&gt;一时之间，梅河也看呆了，他松开左手，爱抚着禹莎的脸颊和额头说：「来，莎莎，慢慢地把它整个吃进去。」&lt;br&gt;禹莎凝视着他好一会儿之后，才稍微放松牙关，让他的大龟头又硬生生地挤进一点，而且，她故意用力咬下去，似乎想把那可恶的大龟头一口咬断那般，而梅河虽然痛得呲牙咧嘴，但却忍着疼痛，执拗地握着肉柱继续往前挺进，不过禹莎也深深地咬住她的大龟头，硬是不肯再让他越雷池一步。&lt;br&gt;就这样两人四眼对望，似乎都想看进彼此的灵魂深处，僵持了片刻之后，还是禹莎先软化了下来，她牙门缓缓地放松，让梅河的龟头又深入了一些，然后她垂下眼帘，开始用舌头轻舔着她咬在口腔的部份；梅河再度发出了痛快的哼声，他低头欣赏着禹莎第一次帮男人口交的珍贵表情，心中忍不住狂喜的赞歎道：「喔，奶真美！莎莎，爸好喜欢奶这样子帮我舔。」&lt;br&gt;禹莎抬起眼帘幽怨地看了他一眼，然后忽然牙门一松，轻易地让梅河的整个大龟头滑进了嘴，那粗大的体积挤在口腔内，使禹莎漂亮的脸蛋都有点变形，她辛苦地含住大龟头吸啜，灵活的舌头也忙碌地乱乱舐，全心全意地想要取悦自己的公公；而当梅河开始缓慢地抽插起她的嘴巴时，禹莎发出了一连串的咿唔和闷哼声，那听起来像是异常痛苦的呻吟，恰好与她甘美的神情形成诡异的对比；梅河腰一沉，已经准备好让禹莎尝试一插到底、全根尽入的深喉咙游戏。&lt;br&gt;梅河试探着将他的大龟头顶进禹莎的喉管，但每次只要他一顶到喉咙的入口，禹莎便发出难过不堪的唔叫声，使他也不敢过于燥进，以免顶伤了美人儿的喉头，不过他又不肯放弃这种龟头深入喉管的超级享受，因此他虽然动作尽量温和，但那硕大而有力的龟头，随着一次比一次更强悍的逼迫和抢进，终于还是在禹莎柳眉紧、神情凄苦的挣扎中，硬生生地挤入了那可怜的咽喉，虽然只是塞进了半颗龟头，但喉咙那份像被撑裂开来的剧痛、以及那种火辣辣的灼热感，已经让禹莎疼得溢出了眼泪，她发出「唔唔」的哀戚声，剧烈地摇摆着臻首想要逃开，只是梅河却在此时又是猛烈一顶，无情地将他的大龟头整个撞入了禹莎的喉管，就像突然被人在胸口捅了一刀般，禹莎痛得浑身发颤、四肢乱踢乱打，倏地睁得老大的眼睛，充满了惊慌和恐惧的神色，但正在欣赏着她脸上表情变幻不定的梅河，嘴角悄然地浮出一丝残忍的诡笑，他轻缓地把龟头退出一点点，就在禹莎以为他就要拨出阳具，让她能够好好地喘口气时，不料梅河却是以退为进，他再次挺腰猛冲，差点就把整根大肉棒全干进了自己媳妇的性感小嘴内！&lt;br&gt;梅河看着自己的大香肠大约只剩一寸露在外面，知道这大概是禹莎所能承受的极限，所以他并未再硬插硬顶，只是静静地睇视着两眼开始翻白、鼻翼迅速地不停歙张，浑身神经紧绷的俏美人，那付即将窒息而亡的可怜模样，而禹莎一直往上吊的双眼，也证明她已经濒临断气的边缘，看到这里，梅河才满意地抽出他硬梆梆的大肉棒，当大龟头脱离那紧箍着它的喉管入口时，那强烈的磨擦感让他大叫道：「噢，真爽！」&lt;br&gt;梅河才刚站起身躯，喉咙被大龟头塞住的禹莎，在咽喉重新灌入新鲜空气的瞬间，整个人被呛得猛咳不止，那剧烈的咳嗽和急迫的呼吸，持续了好一阵子之后才慢慢平息；而梅河看着娇躯曲卷，呛得泪流满面，还在大口、大口喘着气的禹莎，冰冷而残酷的说道：「站起来！跪到我前面，开始帮我好好的吹喇叭！」&lt;br&gt;而根本还未恢复过来的禹莎，在手忙脚乱的慌张情绪中，不知何时已被梅河扯住她的长发，像个性俘虏般的跪立在他面前，她羞赧的眼眸畏缩地想要避开那怒不可遏的大龟头，但被梅河紧紧压制住的脑袋，却叫她丝毫无法闪躲或避开，她先是面红耳赤地看了眼前的紫红色大龟头一眼，然后便认命地张开她性感的双唇，轻轻地含住大龟头的前端部份，过了几秒之后，她才又含进更多部份，但她又似乎凛于它的雄壮与威武，并不敢将整具龟头完全吃进嘴，而是含着大约二分之一的龟头，抬头仰望着梅河兴奋的脸孔，好像在等待着他下一步的指示。&lt;br&gt;梅河一看这个已经被他在幻想中，不知淫弄过多少次的绝色尤物，此时眼中所流露出的那种乖顺与驯服，立刻信心百倍地命令她说：「把舌头伸出来帮我整根全部舔一次！知道吗？每个地方都要舔到才算数。」&lt;br&gt;正如梅河所判断的，跪立在他面前的俏媳妇，虽然涨红着娇?，但却乖巧而轻柔地吐出含在口中的肉块，开始仔细而用心地由他的马眼舔起、接着热烈地舔遍整具大龟头，当她的舌头转往龟头下方的沟舔舐时，梅河看着自己被禹莎舔得亮晶晶、水淫淫的大龟头时，不禁乐不可支地赞许道：「喔，乖宝贝，我的小禹莎，奶把爸舔得舒服极了！」&lt;br&gt;犹如受到了莫大的鼓舞一般，禹莎更加卖力地左右摇摆着她的臻首，从左至右、由上而下的舔遍了梅河那根巨大而粗长的老两次，但口交技术还非常生疏的禹莎，面对眼前这根活蹦乱跳、怒气冲冲的大肉棒，还着实耗费了好大的功夫，才辛苦地完成了这趟任务。&lt;br&gt;而梅河看着一直将双手扶在他大腿上的禹莎，知道这床第经验明显不够丰富的俏媳妇，有赖他临床指导与调教的地方还很多，因此，当下他便握住禹莎的一双柔荑，引导她去合握他一柱擎天的大阳具，然后告诉她说：「试试看能不能帮爸爸把整根吃下去！」&lt;br&gt;禹莎水汪汪的媚眼羞惭地仰望着梅河好一会儿之后，才腻声说道：「你的东西…这?大…一支…人家…不知道能不能吃得下去…。」&lt;br&gt;但梅河继续怂恿着她说：「奶先试试…不要担心…爸会慢慢教奶…以后奶就会迷上深喉咙的快感了。」&lt;br&gt;禹莎再度深深凝视了梅河一眼之后，便将手中的巨根扳成水平状，让那硕大狰狞的大龟头正对着她的檀口，然后她双唇一张便将整个大龟头含进嘴内，接着她便臻首越埋越深、一寸寸地将巨根吞入口腔，一场艰辛而刺激万分的深喉咙游戏再次开启，但无论禹莎怎努力，她始终就是无法把梅河的大肉棒彻底吃下去，尽管她双手紧紧抱住梅河的屁股借力使力、而梅河的双手也使劲按压着她的脑袋希望能达阵成功，然而，已经被梅河的大龟头顶得干呕连连的禹莎，虽然知道梅河的大龟头有比之前那次更加深入喉管内，但她的香唇外却总是还遗留着一小截肉柱，她一试再试、努力了好几回合之后，才慢慢地吐出深抵在她喉管内的巨根，当那沾满唾液的柱身完全滑落她的唇外时，禹莎才大大喘了口气说：「呃，爸…你的实在…太长了！…人家…真的没办法…全部吃下去…。」&lt;br&gt;7次梅河爱怜地轻抚着她的额头说：「没关系，莎莎，多试几次奶就会成功；现在，先帮爸爸把蛋舔一遍再说。」&lt;br&gt;禹莎闻言俏脸红晕更深，但她只是风情万种地瞟视了梅河一眼，便左手掀起她公公的肉柱、右手捧住那付毛茸茸的大阴囊，然后把脑袋凑向前去，先是轻吻了那对鸟蛋几下，接着便伸出舌尖，开始舐整付阴囊，就在梅河爽得抬头闭眼、脚跟直颠，口中也不停冒出爽快的哼声时，禹莎忽然将一颗鸟蛋含入口中用力吸吮，那强烈的收缩感和压迫让睾丸隐隐发痛，梅河正想咬牙忍住这次攻击时，却不料美人儿会把含在口中的鸟蛋加以咀嚼和咬啮，当禹莎尖锐的贝齿猛地咬住那粒肥硕的睾丸时，只听梅河发出一声如狼嗥般的大叫，整个身躯也激烈地颤动起来，他一把推开禹莎的脑袋，也不晓得他是因为痛的受不了、还是从未那爽过，竟然边叫边往后?踉直退，随即一屁股跌坐在床铺上，同时还连忙低头捧着他的阴囊检视，好像禹莎已经把他咬掉了一个鸟蛋似的。&lt;br&gt;而禹莎也不知是玩出了兴趣、还是药效助长了她的淫心，一看梅河逃了开去，竟然连滚带爬地立即跪到床边，而且不由分说地便一把推倒梅河，然后抓开梅河护住下体的双手，接着一面伸手抓住梅河的阴囊、一面轻软语地说道：「哦，爸，对不起，咬痛你了！这次我会轻一点…来，让人家帮你看看有没有被我咬伤…。」&lt;br&gt;呈半个大字型仰躺在床上的梅河，眼看禹莎变得如此热情如火，知道必然是自己使用了过量的春药所导致，因此他只好小心翼翼地告诫着禹莎说：「轻轻咬就好，乖宝贝，千万别把爸爸的睾丸咬破了！」&lt;br&gt;禹莎轻笑了一声说：「爸，我知道，这次人家会让你很舒服的。」说着她便开始柔情蜜意地服侍起梅河的整付阴囊，时而亲吻舔舐、时而吸吮轻啃，并且不忘握着梅河那根粗长而硬若顽石的大肉棒，帮他激烈地打着手枪。&lt;br&gt;才三分不到的光景，梅河便已爽得浑身颤抖、屁股往上猛挺，他知道自己若不赶快变换姿势，只怕很快就要弃甲卸兵，所以他连忙制止禹莎说：「来，莎莎，奶爬上床来，爸要和奶玩69式。」&lt;br&gt;禹莎乖巧地爬上床去，两脚分开跪趴在梅河上面，她一边继续服侍着梅河的肉棒和阴囊、一边毫不保留地将她的神秘地带整个暴露在梅河面前，当梅河发出称奇的赞歎声说道：「喔，莎莎，奶的浪穴怎长的这小、这漂亮啊？上帝！我这辈子还没见过生得像奶这美丽的骚呢！」&lt;br&gt;禹莎听到这种淫秽至极的赞美，不禁轻扭着她的香臀说：「爸，人家不是什都让你看到了吗？只要你喜欢…人家愿意什?都给你…。」&lt;br&gt;梅河知道禹莎早已欲火焚身，所以只是贪婪地爱抚着头上雪白诱人的结实美臀，也不再答腔，脸一偏便开始吻舐起禹莎的大腿内侧，每当他火热的唇舌舔过秘处之时，美人儿的娇躯必定轻颤不已，而他也乐此不疲，不断来回地左右开弓、周而复始地吻舐着禹莎的两腿内侧，只是，他的舌头停留在秘穴口肆虐的时间一次比一次久，终于让下体早就湿漉漉的禹莎，再也忍不住地喷出大量的淫水，她颤栗着雪臀和大腿，拼命把秘穴压向梅河的老脸，同时淫荡地喘息道：「喔噢天！爸…求求你…不要停…拜托…噢…啊…爸…请你舔深一点…呜呜。。喔喔…噢…对…对…就是这样…啊呀…喔…好。&lt;br&gt;。。好棒…好舒服…噢…啊…爸…你好会…舔…好会吃喔…哦。。哦…噢…爸…求求。。你…快把…整个舌头…伸进人家…小穴…呜呜…呼呼…呃…噢。。好啊…痒死我了…喔…噢…爸…我的好人…我服了你了…啊呀…嗯哼…哦呵…你的舌头…把人家…刺得好舒服…喔…我的好公公…亲爱的爸爸呀…求求你…让我爽…让我升天…噢…喔…唉…上帝…谁来救救我…啊…哦…喔…爸…我要你…求求你…快跟我…作爱。。吧…。」&lt;br&gt;看着禹莎胡乱摇摆的香臀，加上充满了屋内的浪啼声，梅河淫欲更盛，他忽然大嘴一张，火辣辣地将美人儿那粉红色的秘穴整个含进嘴，当他猛吸着那潺潺不止的淫水时，禹莎便如遭蚁咬一般，不但嘴唏哩呼的不知在喊叫些什，整个下半身也疯狂地旋转和颠簸起来，然后梅河便发觉禹莎已经溃堤，那一洩如注的大量阴精，霎时溢满了他的半张脸庞，而喷洒在他嘴的淫水，散发着禹莎身上那份类似茶花的特殊体味，梅河知道这正是掳获美人心的最佳时刻，他开始贪婪地吸吮和吞咽着禹莎不断奔流而出的淫水，并且卖力地用他的唇舌与牙齿，让禹莎的高潮尽可能地持续下去，直到她双脚发软，从嘶叫的峰中仆倒下来，奄奄一息的趴伏在他身上为止。&lt;br&gt;梅河并未停止吸吮和舔舐，他继续让禹莎沉溺于被男人舔的快感中，而且为了彻底征服禹莎的肉体，他忽然翻身而起，变成男上女下的姿势以后，又迅即匍匐在禹莎的两腿之间，当他把脑袋钻向禹莎的下体时，他这位俏媳妇竟然主动的高抬双腿，而且用她的双手将自己雪白而修长的玉腿反扳而开，露出一付急急于迎合男人插入的曼妙淫态，但梅河并不想现在就让她得到解，他把脸凑近那依旧湿淋淋的洞穴，先是仔细地观赏了片刻那窄小的肉缝和大小阴唇以后，再用双手扳开阴唇，使禹莎的秘穴变成一朵半开的粉红色蔷薇，那层层的鲜嫩肉瓣上水渍闪烁，更为那朵直径不足两寸的秘穴之花增加了几许诱惑和妖艳；梅河由衷地赞美道：「好美的穴！好艳丽的啊！」&lt;br&gt;说罢梅河开始用两根手指头去探索禹莎的洞穴，他先是缓慢而温柔的去探测阴道的深浅，接着再施展三浅一深的抽插与开挖，然后是指头急速的旋转，直到把禹莎的浪穴逗出一个深不见底的小黑孔之后，他才满意的凑上嘴巴，再度对着禹莎的下体展开更激烈的吸吮和咬啮；而这时禹莎又是气喘嘘嘘的哼哼唧唧不已，她大张着高举的双腿，两手拼命把梅河的脑袋往下按向她的秘穴，她努力弓起身躯看着梅河在她胯下不断蠢动的头部，也不知过了多久，禹莎忽然像是再也无法忍受的闷声叫道：「哦…喔…你…不要再…这样子。。了…你…干脆…杀了我。。吧…唉…噢…你这样…我怎?…受得了…啊…喔…梅、梅河…你再这样…我会恨你…一辈子…呀…噢…啊…天?…闷死…我了…呀…。」&lt;br&gt;梅河听着禹莎如泣如诉的哀求，手指头依旧不急不徐的抽插着她的阴道，舌头也继续舔舐着阴唇好一会儿之后，才看着禹莎那又再度淫水泛滥的秘穴、以及那颗开始在探头探脑的小阴核说：「要不要我再用嘴巴让奶再高潮一次啊？莎莎。」&lt;br&gt;喔，不、不要再来了！爸…如果你喜欢吃人家的小穴…人家以后天天让你吃就是了！但是…现在…请你…真的来吧！」禹莎带着哭音说着。&lt;br&gt;那就是我一直寻找和期望的东西，现在它终于显露在我的面前了。”&lt;br&gt;梅河跪立而起，他看着面前双峰怒耸、两脚大张的迷人胴体，再凝视着美人儿那哀怨的眼眸片刻之后才说：「告诉我，莎莎，奶被几个男人干过？」&lt;br&gt;正被熊熊欲火燃烧着的禹莎，冷不防地听见这个叫她大吃一惊、也叫她难以回答的私秘问题，一时之间也怔了怔之后，才羞惭而怯懦地低声应道：「啊？…爸。。你怎这样问人家？…这…叫人家怎说嘛？」&lt;br&gt;梅河一面抱住禹莎大张着的双腿、一面将龟头瞄准她的秘穴说：「因为如果奶只被阿盛干过，那爸就不能破坏奶的贞洁，只好悬崖勒马、请奶帮我吃出来就好。」&lt;br&gt;禹莎一听几乎傻掉了，她凄迷地望着梅河的裸体，不明白梅河为什在这个节骨眼上，还故意让她们两个人同时悬在当场，不肯更进一步的向前杀？&lt;br&gt;一看禹莎没有反应，梅河立即将大龟头顶在阴唇上轻巧地磨擦起来，这一来禹莎马上又被他逗得春心荡漾、淫水潺潺，她一声，双手紧紧扳在梅河的肩膀上，她一边耸腰扭臀、一边哀求着梅河说：「啊，爸…求求你…插进来吧！…不要再这样子…整我…请你…快点…干人家…。」&lt;br&gt;梅河知道只要再坚持一阵子，禹莎一定什秘密都会说出来，因此，他大龟头往洞口迅速一点之后，马上便又退了出来，这种欲擒故纵的手法，让亟需大肉棒纵情耕耘的禹莎，在乍得复失的极度落差下，急得差点哭了出来，她双臂紧紧环抱在梅河的颈后，嘴唇磨擦着他的耳朵说：「噢噢爸…好人…好爸爸…求求你…爱我…快干进来…啊…喔…上帝…求求你…可怜我…快把…小浪穴。。奸。。了。。吧…啊…啊…天?…痒死我…了…涨死…人。。了…呀！」&lt;br&gt;梅河也吻着她的耳轮说：「那就快告诉我，奶总共被多少男人干过？」&lt;br&gt;这时的禹莎再也顾不得什矜持与自尊了，她心浮气燥、欲念勃发地搂抱着梅河说：「啊…爸…快插进来…求求你。。快点…干人家…噢…亲爱的…好公公…快点…快点来当…我的…第七个…男人…吧。」&lt;br&gt;「什？我是第七个？那阿盛算不算？」梅河心啐骂着，他虽然早就料到像禹莎这样的超级美女，不太可能会是个处女新娘，但却怎也没想到，看起来端庄高雅的她竟然会有那多的入幕之宾！？
禹莎媚眼如丝地看着他说：「爸，阿盛不算…我在认识阿盛以前…就被人…强暴了。」&lt;br&gt;听到这里，梅河再也忍不住了，他腰部一沉，整支大肉棒便有泰半没入了禹莎那又窄、又狭的阴道内，若非禹莎早已淫水泛滥，以梅河巨大的尺寸，是很难如此轻易挺进的；而久旱逢甘霖的美女，也如斯响应，一双修长白皙的玉腿立即盘缠在梅河背上，尽情迎合着他的长抽猛插和旋转顶撞，两具汗流背的躯体终于紧密地结合在一起…。&lt;br&gt;不知换过了多少个姿势、也数不清热吻了多少次，两个人由床头干到床尾，再由床尾跌到床下继续翻云复雨，然后又爬回床上颠倒凤，一次次的绝顶高潮、一次次的痛快洩身，让原本激烈的呻吟和高亢的叫床声，已经转变为沙哑的轻哼慢哦，但双颊红嫣嫣的禹莎依然尚未满足，她翻身趴跪在床中央蹶起香臀说：「哦，来吧！大鸡巴哥哥，来帮小浪穴把后庭狠狠的开苞。」&lt;br&gt;梅河毫不客气地和自己淫荡的俏媳妇进行着肛交，那异常紧密的包复感，让他爽得连灵魂都想跳起舞来，而初尝新鲜滋味的美人儿，虽然痛得眉头深锁，但脸上却也充满了令人心醉的醍醐味，梅河拼着老命奋力的驰骋，这次他打算射精在禹莎的菊蕾内，这样，禹莎的三个洞便全都被他射过精了！对男人而言，能在一夜之间射遍女人身上的三个洞，简直是比当神仙还快乐了。&lt;br&gt;当梅河终于痛快地发射在禹莎的肛门深处以后，两条湿淋淋、赤裸裸的胴体，亲蜜而恩爱地交颈而眠，在梅河沉沉睡去以前，还听到楼下客厅传来的咕咕声凌晨五点！换句话说，他至少整整奸淫自己的俏媳妇超过了六个小时。&lt;br&gt;也不知睡了多久，梅河忽然从一阵异常舒畅的快感中苏醒过来，他感觉到自己的大肉棒竟然硬梆梆地呈现一柱擎天的雄姿，而且，有一片湿润而温暖的舌头正在舔舐着他的大龟头，他惊喜地撑起上半身，往趴伏在他腿边的美人儿看过去，恰巧一直在埋头吻噬的禹莎这时也抬起头来望向他，就在四目相接的那一刻，禹莎霎时俏脸飞红，她娇羞莫名地瞥了梅河一眼，随即带着喜孜孜的笑容低下臻首，继续用香舌服侍着梅河昂然傲立的大龟头。&lt;br&gt;梅河轻柔地爱抚着禹莎略显凌乱的发丝，他不晓得禹莎是因为药力尚未完全消除之故、还是她原本就如此浪荡好淫？竟然趁他还在睡梦中就自动吹起喇叭了；他爱怜地注视着禹莎，而每当禹莎甩动着她那蓬乌黑亮丽的长发，改变她舔舐的角度时，梅河便不禁为她那沉鱼落雁般的绝品姿色动容与震撼，多?完美的女人、多淫荡的绝色啊！&lt;br&gt;然而，当梅河忆起昨晚在缠绵悱的时刻，他从禹莎口中套出来的隐秘性史时，他的爱怜之心忽然整个消失，代之而起的是连梅河自己都吓了一跳的恐怖念头；他制止禹莎的口交之后，立刻叫禹莎骑乘到他身上纵情驰骋，就在禹莎逐渐迷失在肉欲的快感中时，梅河一面吻舐着她的奶头、一面邪恶地问着她说：「莎莎，我想找几个好朋友来一起干奶好不好？」&lt;br&gt;禹莎浑身一震，带着无比惊讶的声音说道：「爸…你说什？…那怎可以…千万不能呀！」&lt;br&gt;但梅河却紧迫盯人的说道：「为什不可以？既然妳都让那群计程车司机轮奸过了，还有谁不能干妳呢？」&lt;br&gt;</content></item></essay>