<essay><item><title>姨娘丝袜脚淫(3)</title><author>床上伴侣</author><content>我戳她的手指由一根变成了两根，她的反应也逐渐的强烈，因为她为我口交的频率提高了。我仿佛快要射了一样的快感，突然，我拔出了手指，伸出了舌头，冲着小穴就是一阵乱舔。&lt;br&gt;「小勇……我的亲哥哥……小玉从没……从没这么……爽过……哥哥……你用……舌头操……操死小玉吧……呜……呜……」&lt;br&gt;表姐好象哭了一样的呻吟，我的欲火又燃烧到了一个新的高度，我加快了对她肉穴的侵犯，舌头像一个上满发条的机器一样戳她、进入她的洞里、旋转、吸她。&lt;br&gt;「啊……啊……啊……啊……哥哥……小玉……小玉……丢了……不行了……哥哥……你再……快点……」&lt;br&gt;我知道表姐快要达到高潮了，一点不敢松懈，又是几百下的各种抽插，突然一股热浪打在了我的舌头上，我感觉是表姐的阴精射了刚要吞下品尝一下味道。&lt;br&gt;表姐说到：「别……别喝下去……给姐姐……」她转过身来张开嘴巴伸出了那条性感的小舌头。&lt;br&gt;本来我想品尝一下女人的阴精究竟是什么味道，但表姐似乎对自己的分泌物也是非常感兴趣，何况刚才我已经尝过了她小穴的味道，面对她的要求，我毫不忧郁的答应了，我把留在我舌头上的她的阴精吐出来一股脑的传到了她的嘴里。&lt;br&gt;表姐继续转过身趴在我的下体上，把她的阴精吞下后又吃起了我的大鸡巴。&lt;br&gt;这次她的频率前所未有的快，仿佛享受完了性的美妙后刻意的追求我射精的感觉。仅仅几十下的吮吸，我放弃了最后的抵抗，再一次的泄身了。&lt;br&gt;「啊……玉姐姐……我射了！」我的鸡巴在她的嘴里又是阵阵的痉挛。&lt;br&gt;「小勇……亲哥哥……姐喜欢……喜欢你的精液！」&lt;br&gt;又是吐出又吞下的招数，我的快感蔓延到了全身每个细胞。大约一两分钟，表姐清理完了我的下体，从我身上下来后和我来了一个长长的热吻，最后躺在了我的枕边轻轻的抚摩着我的头。&lt;br&gt;「小勇，以后姐姐就是你的人了，你啥时候想要，姐姐一定给你，只是，我们现在不能那样，你能理解小玉吗？」说完两只含情的大眼睛忽闪忽闪的望着我。&lt;br&gt;「小玉，我不会勉强你的，感谢你为我付出这么多，以后我会好好对你一辈子。」又是拥抱接吻，但我们没有再次暴露性欲，因为这个夜晚我们都太累了。&lt;br&gt;真是个美妙的夜晚，看到了性感姨娘的发骚表演，又无意中得到了表姐的顶级服务，最主要的是我终于品尝到了女人的味道，也终于告别了自己解决性欲的时代。&lt;br&gt;我感觉到一夜之间我长大了，但惟一遗憾的是没能尝到姨娘的丝袜。在憧憬着以后美好的性生活和些许的遗憾时，我睡着了，抱着表姐熟睡了。&lt;br&gt;第二天起床，已是太阳老高，表姐也是早早的起床了。我习惯性的走到院子里洗漱，忽然看见晾衣绳上晒着姨娘昨夜的那条内裤，在太阳的照射下蕾丝花边格外的显眼。&lt;br&gt;我努力的寻找着姨娘昨夜同样性感的丝袜，但我失望了，整条绳子上只有几件衬衣和这条性感的内裤。真想拿下来好好的闻闻，我在心里这样想着。正在我盯着它愣神时，一个声音想起了。&lt;br&gt;「想看就拿下来看吧，小色狼。」是表姐，我转头看见表姐正站在厨房门口冲我坏笑呢。&lt;br&gt;「他们去赶集了，家里就咱们俩。」表姐似乎猜透了我的想法。&lt;br&gt;反正表姐什么都和我做了，我也顾不上害羞了，伸手就把姨娘的内裤摘下。&lt;br&gt;虽说已是立秋，但太阳依旧很强烈，这条早晨才洗的内裤已经半干了。&lt;br&gt;我拿下来放在手里，柔软的质地，性感的花边，肉穴的地方被刻意的用力洗过，微微泛着比别的地方深一些的白色。我幻想着姨娘美妙的肉穴就曾被裹在这么一条窄窄的布条上，情不自禁的放在鼻前狠狠的嗅着。&lt;br&gt;好舒服的感觉，洗衣粉和太阳照射的芳香扑鼻而来，我努力的寻找着姨娘肉体的味道，但非常遗憾，这条美丽的内裤没有任何的异味。&lt;br&gt;对，还有丝袜，我突然想到或许在姨娘的房间能够找到那双性感的肉色丝袜。&lt;br&gt;我放下了手里的内裤不好意思的来到表姐面前，像个做错事的孩子。&lt;br&gt;「小玉，对不起，昨天看了姨娘在床上，我现在也很喜欢姨娘，我对不起你姐姐。」&lt;br&gt;「小勇，」表姐摸着我的头，「姐知道你很喜欢姨娘，姐不会怪你，以后姐不会干涉你什么，只要你心里有姐就好。」&lt;br&gt;「姐，我会永远对你好的。」&lt;br&gt;我俩抱在了一起，我把头深深的埋在了表姐的胸前，感受着这种幸福。在我低头的一瞬间，我看到了表姐穿着粉色拖鞋的小脚上也套着一双和姨娘昨夜一样薄薄性感的肉色丝袜。&lt;br&gt;「姐，你穿了姨娘的丝袜？」&lt;br&gt;「没有啊，你姨娘的她自己穿着呢，这是你姨夫昨天带回来的，今天早晨也给了我一双，好看不？」表姐哪里知道，肉色丝袜在我看到它的那一眼，已经不能用好看来形容了，简直是无比的性感。&lt;br&gt;「好看，好看，我最喜欢了，而且，」我把最凑到表姐耳边，「而且特别性感。」说完亲了她脸一口。&lt;br&gt;「好坏啊你。」表姐娇滴滴的打了我一拳。&lt;br&gt;我和表姐坐到客厅，我决定向她坦白了，坦白我这刚刚产生但是却非常强烈的丝袜情结。&lt;br&gt;「姐，」我先开口了，「我喜欢上丝袜了，」我不知该怎么表达我现在的想法，「昨天看到了姨娘的丝袜，今天又看到你的丝袜，我喜欢你们穿丝袜的样子，我好想亲你们的脚……」我不好意思的低下了头。&lt;br&gt;「小勇，这不是什么不好意思的事，」表姐搂着我说，「这是丝袜情结，或者是恋足情结，据我发现，你姨夫也有些这样的情结，你有没有发现他们做那种事时你姨夫总是亲姨娘的脚，姨娘也喜欢让他亲……」&lt;br&gt;这时换成表姐不好意思了，我突然想到她也经常偷看姨娘做爱，她也和我一样色，昨天她手淫的那么熟练绝对不是第一次，或许，她比我更色……&lt;br&gt;「姐，」我一把把表姐推倒压在沙发上，「我想要了，我想要你的丝袜，还有姨娘的丝袜。」说完一边吻着表姐白净的脖子一边解着她衬衣上的纽扣。&lt;br&gt;表姐顺从的躺在沙发上，双手搂着我的脖子，闭着双眼亲着我的头发，「小勇，姐给你，姐全都给你，姐还帮你得到姨娘的丝袜。」我从脖子到乳房贪婪着吻着表姐，昨夜的疲惫全部消失，激情又燃起了。&lt;br&gt;「小勇……好哥哥……你要……注意身体，我们……晚上再玩……好吗？」&lt;br&gt;表姐一边陶醉着一边推脱着，但已经骚性大发。我看到了表姐套着丝袜的玉足，雪白的脚趾包裹在这最性感的装束里，若隐若现的肉色让我无限遐想，这就是对男人的挑逗。&lt;br&gt;又想到了姨娘的丝袜，想到了昨夜参与了做爱但今天仍然不肯清洗仍然穿着去上街的丝袜，它的味道一定非常的棒，夹杂着姨娘玉足的芳香夹杂着姨娘肉穴的芳香，我一定要得到姨娘原味的丝袜。&lt;br&gt;眼前表姐的丝袜脚又成了我救命的稻草，我抓过来一阵乱嗅。啊，一丝丝的酸一丝丝的香，这种香是丝袜特有的香，是女人性感的脚丫与性感的丝袜合成的香，直入人的心脾。我仔细的品尝着这特有的味道，伸出舌头一条条的吮吸着裹着丝袜的脚趾。&lt;br&gt;「累死了，天气太热了。」&lt;br&gt;不好，是姨娘的声音。我们正要互相发洩情欲的时候，姨娘他们回家了。简单快速的整理好衣服后，姨娘他们也进屋了，好险。&lt;br&gt;「小勇，」姨娘一边放下手里的东西，一边换下脚下的平底黑皮鞋，「你妈给村南你表姨打电话了，让你这两天回家，快开学了，别玩疯了。正好我今天去你家看她给我买的那块布，下午咱们一起回去吧。」&lt;br&gt;天啊，这对我来说就是噩耗，刚和表姐尝到了禁果的快乐，刚刚享受了丝袜玉足，我却要回家了。看来姨娘的丝袜和身体我是彻底得不到了。&lt;br&gt;我沮丧的看了表姐一眼，她的泪水在眼框里闪烁着，然后就低头回屋了。我也提不起精神来，连姨娘穿着丝袜拖鞋性感的玉足都没兴趣了。&lt;br&gt;「老王，咱们俩去做饭，今天中午早吃，吃了我就和小勇走，晚上争取赶回来。」说着和姨夫一起进了厨房。&lt;br&gt;我懊恼的回到了我们的房间，表姐一下扑了过来，抱着我就哭。「小勇，姐离不开你，姐不想让你走……呜呜……」她不敢哭的太大声，趴在我肩膀上狠狠的咬我、捶打我的后背。我也感动了，虽说我们只是露水夫妻，但刚刚产生的感情就分离毕竟难受。&lt;br&gt;「你想不想和姨娘做那样的事，」表姐突然问我。我愣了一下，然后点了点头。表姐似乎并不生气，或许她天生就是一个淫荡的女人吧。&lt;br&gt;「一会你和妈走了以后，过二十分钟你们再回来。」表姐很有把握的样子。&lt;br&gt;「为什么？这是什么办法？」&lt;br&gt;「别管了，到时候就知道了。」&lt;br&gt;「好吧，希望能成。&lt;br&gt;&lt;br&gt;二）姨甥足交&lt;br&gt;&lt;br&gt;中午，我们匆匆吃了饭稍微休息了一下，我和姨娘就骑着自行车走了。因为没有机会，所以我和表姐在今天一整天都没有机会再「做爱」，分别前，她只是把她今天穿过的那双原味丝袜悄悄的塞在了我的裤兜里。刚刚骑出了村。&lt;br&gt;「坏了姨娘，你跟我回去一趟吧，我忘了带家里的钥匙。」这是我和表姐事先编好的借口。&lt;br&gt;「你自己回去吧，我在这等你。」姨娘似乎累了。&lt;br&gt;「一起去吧，这种天气越呆着越热，有风吹着活动活动不会太热。」&lt;br&gt;姨娘被我说服了，我俩又一起回到了家。由于大家心里都很着急，所以开门进院子直到进屋子我们都很快，当我们一进屋所有人都惊呆了，就连事先有准备的我都没有想到。&lt;br&gt;床上是表姐和姨夫两个人的赤身裸体，姨夫躺在床上，表姐则趴在姨夫下体处正含着他的大鸡巴上下套弄，嘴边还沾满了姨夫的分泌物闪闪发光。这是完全没有想到的，太意外了，父女之间的乱伦就在眼前。&lt;br&gt;整个画面静止了，姨夫、表姐、姨娘三个人看在一起都楞了。姨娘发疯似的冲过去胡乱的撕打姨夫和表姐。剩下的就是撕心裂肺的哭，姨娘哭，表姐也哭，姨夫拼命的说好话劝姨娘。&lt;br&gt;我当然知道表姐的哭是假的，这一切都是一个圈套。为了让姨娘能够接受我，接受姨夫以外别的男人，而前提的底线就是要让她知道自己的丈夫也同样的不忠，这是起码的条件，不然以姨娘的秉性是不会红杏出墙的，只是这样做代价太大了，一个家就这样毁了。&lt;br&gt;姨娘没有原谅他们，收拾了一下自己的衣服，我们一起去了我家。在这个时候姨娘依旧没有忘记装上几条性感的内裤和这种薄薄的肉色丝袜。&lt;br&gt;由于一场闹剧的上演，使本来是串门的姨娘成了目前的这种暂住，她说她不愿回那个没有人性的家。我原以为她只是厌恶了表姐和姨夫，但事实上她是不愿回到那个伤心的地方，因为在我们走后的第二天，表姐随她们的夥伴们去了外地打工，姨夫也提前结束了本月的休假回了单位。&lt;br&gt;姨娘依旧住在我们家里，这让我非常兴奋，因为我可以每天看到姨娘，但由于小玉表姐的远走他乡我很痛苦，因为她毕竟是我的性启蒙老师。当然，这些都是后话。&lt;br&gt;因为我家比较宽敞，姨娘的到来并不显的紧张，妈妈给她收拾出了一个屋子，就在我的隔壁。想着我心中的女神现在就住进了我家，想着她那诱人的身体，性感的丝袜，整整一个晚上我都闭不上眼。&lt;br&gt;我拿出表姐送我的原味丝袜狠狠的嗅着，由于表姐只穿过半天，现在丝袜已经没什么味道了，原本想靠闻着这双丝袜手淫的我失望了。&lt;br&gt;这时我又想起了姨娘的丝袜。家里人都睡了，我摸着黑起来走到了鞋柜那里，一把就把姨娘那双今天穿的黑色平底皮鞋抓起，遗憾，里面没有丝袜，看来被姨娘穿到卧室了。&lt;br&gt;我把皮鞋放在鼻前轻轻的闻着，原本以为会是一些臭的皮革味道，没想到却有些一丝丝的清香，淡淡的，接着又有些新鲜的皮革味，可这双鞋却明明是旧的。&lt;br&gt;「还真骚，皮鞋都喷香水。」我在心里想着姨娘为什么这么骚但就是对我很正经呢。手里拿着姨娘穿过的原味皮鞋，我又快勃起了。顿时我又生一计。&lt;br&gt;「姨娘，睡了吗，我拿一盘蚊香。」因为这个屋子以前是放杂物的，今天并没有彻底的收拾干净。&lt;br&gt;「小勇吧，进来吧。」原来没有锁门。「自己找吧，姨娘累了。」听的出姨娘刚刚又哭过，我的心里也有那么一丝丝难受。&lt;br&gt;我进来后依然没有开灯，熟悉的在姨娘的床头柜上摸，果然，我摸到了，姨娘的丝袜就在我手里。接着我那只手把表姐送我的丝袜放在了床头柜上，见姨娘还是转着头没有看我，我马上借口走了。&lt;br&gt;天啊！两天以来我梦想的东西就在我手中，回到我屋，我放在鼻前拼命的闻起来。啊，在经过了昨夜与姨夫的做爱，还有今天一天捂在皮鞋里，我认为这双丝袜一定有些淡淡的酸味甚至臭味。&lt;br&gt;但我万万没有想到，这双性感的丝袜居然是香的，一种比丝袜本身还要香的天然的香味，我的鸡巴迅速膨胀，一边嗅着姨娘香香的丝袜一边手淫，简直比让表姐口交还要舒服，因为我感到姨娘的玉足就在我鼻前。&lt;br&gt;「姨娘，淑慧姨娘，我的淑慧，你太性感了，太骚了，你连脚都要喷这么浓的香水，我太想要你了，我一定要上了你。」</content></item></essay>