<essay><item><title>给姑丈弄上床(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我是一位女子高中生，生活除了读书还是读书，不止拍拖，连男性朋友也不多
，想不到我的初夜却是被一个大色狼夺去的……&lt;br&gt;一个下午，我在家中做家课，因天气很热我穿了一件小背心及短裤。家中只剩
下我，晚上，细姑丈来到，说要帮哥哥检查在厅中的电脑，还不时的打量着我。&lt;br&gt;爸爸妈妈到了外地旅行，哥哥也说今天不回家睡，想到家中只有细姑丈和我，
我知道躲不了呢！细姑丈和我晚饭后，便急急叫我去冲凉去，我心中跳过不停，在
他再三催促之下，我下才无奈地取了睡裙入冲凉房。我刚想锁上冲凉房门时，细姑
丈却说要去小便，我只好满睑通红，急急让他先。很快，他便出来。&lt;br&gt;当我闭着眼，享受着喷着热热的花洒时，我的心仍是不停的跳过。这位细姑丈
外面很斯文，在我们亲戚中，他是很受欢迎的！但是，我却十分怕他呢！或者，是
他每次盯着我的那种眼神，那是一只很饿的豺狼，面对一头肥羊的眼神。&lt;br&gt;我虽然只得十六岁，身裁却很好。我那对足有三十六吋的大乳房，就相信令很
多男人心动。在平时返学的日子里，我总爱用细码些的胸围，缚得紧些，免得受其
他人投以奇怪的眼神。&lt;br&gt;在此炎热的夏天，在家里不禁穿得随便些！这时正是热天，所以和姑姐姑丈她
们一起时，我总爱穿松身阔袖的Ｔ恤，可能在我没有留意时，在他们面前走了光呢
！如果没有细姑丈在家，我每次冲凉都要用上个多小时呢！我现在却哪有心情，只
希望快些叫他走吧！&lt;br&gt;当我用毛巾抹身时，看见镜中一丝不挂的我，长长的秀发、娇佾的脸孔、丰满
的乳房和我下面浓密的森林，连自己也心跳不停呢！&lt;br&gt;我穿上那丝质的白色的内衣裤后，赶忙穿回睡裙走出冲凉房时，不禁有些犹疑
，因为我这套睡裙是一件紧身而白色半透明的丝质迷你的短裙，我知道细姑丈一定
可以看到我的身裁，甚至可以看到我的白色内衣裤呢！&lt;br&gt;果然细姑丈看见我出来后，用双眼盯了我很久，直至我披了件外套。他跟着瞇
着眼说：「继续整哥哥那部电脑呢！不知为何他整了半天也是一样。」&lt;br&gt;我说：「不如明天再来吧！」&lt;br&gt;我己经暗示要睡觉，谁知他竟说不要理他，叫我自己先睡呢！哼！他在我家里
，叫我怎可以睡呢！于是，我只好取出本杂志细阅吧。&lt;br&gt;细姑丈像是很认真的检查，差些整部电脑也给他剖开呢！看来要有很长时间他
才可以完成呢！&lt;br&gt;可是，我突然感到整个身体仿似被蚂蚁咬噬。起初我只是用手抹抹吧！不多久
我己经痒得用手隔着睡衣拚命的磨擦呢！但是这于事无补呢！那痕痒很快己经蔓延
全身呢！我的双手控制不了，竟偷偷地钻进裙底隔着内裤去磨擦着。我却没有留意
细姑丈利用电脑萤光幕在偷看着我呢！&lt;br&gt;那痕痒非但没有减少，反而愈来愈厉害呢！我终于决定走进冲凉房去，为怕细
姑丈怀疑，我不敢用花洒，只是脱光衣服，放满浴缸水，然后赤条条的走进浴缸去
，用水去洗呢！&lt;br&gt;我看见整个身体大部份也给自己磨擦得通红呢！当用水去洗时，稍为好些，但
一穿回衣服却又开始痕痒，于是只好躲在涷水中！那种难受，令我辛苦得哭了出来
呢！&lt;br&gt;突然细姑丈拍门，他问我是否有事。我只得赶忙穿回衣服，开了门。他看见我
曾哭的模样，他柔声的问了几句。我实在太辛苦，虽然是怪难为情，但是我仍告诉
他，我身体有些痕痒，很不舒服呢！他很认真问了好几次，他说我一定是身体敏感
呢！他还说可能是皮肤癌呢！吓得我一跳，很惊惶的问他怎样呢！&lt;br&gt;细姑丈问我是否有一些薄荷膏呢，我连忙取了出来。他说要将所有患处也擦抹
一遍，他还说要帮我手，我当然是不同意。&lt;br&gt;他微笑问了句：「你可以搽抹背部吗？」&lt;br&gt;在我犹疑时，他又嚷着：「快些吧！一阵间可能愈来愈痕呢！」&lt;br&gt;那阵痕痒又湧现，我只好满脸通红，低下头来让他帮手搽呢！谁知他说：「不
如入你的房吧！费事给对面屋的人看见呢！」&lt;br&gt;细姑丈没有等我考虑便半拉半推了我入房，和我坐在床上。唉！我的房间连爸
爸也不准进入，今天却让一个男人坐在我的床上，除了阵阵痕痒外，心竟有种怪异
的感觉，心一直跳过不停呢！&lt;br&gt;突然见细姑丈盯着我刚才冲凉前抛在床上的不同颜色的内衣裤，我竟感面红，
双手赶忙推在枕头底呢！&lt;br&gt;细姑丈叫我伏在床上，我只好跟着做。我感到他的双手在我的背部不断隔着睡
衣在抚摸呢！&lt;br&gt;我问他做甚么时，他含糊的应道：「做热身呢！」&lt;br&gt;突然他拉下我的睡衣的拉链，我的心跳过不停，我很紧张，双手紧捉着枕头。
他的双手却己经不规矩的由我的肩膊向下抚摸去呢！我催他快些搽薄荷膏吧！&lt;br&gt;他慢慢的搽满双手，才轻轻的由我的肩膊抹下，那种清凉的感觉，令我十分舒
畅，我不禁闭上眼去享受。他很温弛的抹着，怪舒服呢！&lt;br&gt;突然他由我的肩膊拉下那睡衣，幸好我是伏在床上，他只是拉至我的胸前，不
过我的背部却完全赤裸暴露在他的眼前。他狡辩说，为了不用弄污我的睡衣呢！我
才不信呢！不过，心想他不过是搏懵佔些少便宜吧！现在家中只有他一个人，不要
触怒他，否则后果更严重呢！&lt;br&gt;细姑丈见我不敢发怒，没有理会我，继续他的抚摸。他的双手却总是在我的胸
围的背后的带子移动，或者伸手轻轻触碰我的胸前。我知他是搏懵，不过他的双手
却真像有魔力，我感到他的手非只传来凉意，还有阵阵触电的感觉，我忍不住闭起
眼享受。&lt;br&gt;细姑丈的手慢慢的向下抚摸去，将仍然遮着我的内裤的半截睡裙撩开，好让他
的右手可以直搽向那内裤的裤头边缘。我刚想出声时，他的手又游开了，我只好装
作闭着眼睛。如是者，他的手不断的来回抚摸我的背部。很奇怪，我却愈来愈觉得
很舒服呢！&lt;br&gt;突然我发现他的双手又游回我那乳房的背部，是使劲的撚弄着，害得我叫出声
，他却在狡辩是更有效呢！我还未有任何表示，他更放肆的将双手穿过我的胸围，
紧紧握着我对乳房，而身体更压向我的背部。&lt;br&gt;我这时才发硫他竟是赤裸上身呢！我大惊叫道：「救命呀！不要呀！」&lt;br&gt;他没有理会，他反而用嘴去吻我的嘴。因为他在入房后己经锁了门，并且开了
厅中的电视机，他是有备而来的。
阵阵惊惶的感觉，身体又给他压得透不过气来呢，身体的气力也渐渐微弱起来
，再加上他的双手不停的捏搓着，整个人竟软了下来。为了避开他的嘴，我索性埋
了我的头在枕头，谁知他放弃了我的嘴，用舌头沿着肩膊舐我的背部，那种比刚才
痕痒大数以十倍的刺激如触电湧现。&lt;br&gt;我想起身反抗，他却用左手按着我的颈，使我有些晕眩，整个身体也软软的，
全发不了力。他这时右手却不再搓捏那对发热的乳房，改为向那对发硬的乳头拨弄
撚撩着，我的双手虽然是拉着他，但那是没有用的，最惨的是我下面竟给他刺激得
有反应呢！&lt;br&gt;细姑丈见一招奏效，于是得寸进尺，手指偷偷的解开我上身的钮釦，魔掌疾伸
而入，肉贴肉的抓着了右边乳房。姑丈早就发现我胸部甚有本钱，却没想到我的乳
房美妙到这种程度。细嫩粉幼，又带弹性，饱饱满满的一手握不完全，他隔着胸罩
按压着，左手继续打算解开其馀的钮釦。&lt;br&gt;我急得快哭了，想要阻止姑丈的侵犯，却那里抵挡得了这体格强健的大色狼。
不一会儿，他已经将我的钮釦完全解开，露出了雪一般白的上身。&lt;br&gt;我紧拉住姑丈的双手，哀求说：「不要……！不要……」&lt;br&gt;姑丈一时不忍，暂时停止了手上的动作，轻拥着我，疼惜的吻着我的脸颊。我
羞得将整个脸蛋儿埋进他的怀里，他故意又用指头轻按着我的乳头位置，我的乳头
那一小点尖尖突突的，想必是兴奋引起的硬挺。他只让乎我稍喘过一口气，便又回
复攻势，时揉时捏的，而且还伸入到睡裙里面，对乳尖搓搓拉拉，直弄得我唉声叹
气，求饶不断。后来，他索性拉下睡裙，美丽胸脯清楚的呈现在眼前，我只能羞臊
得用双手遮脸，反而便宜了旁边的大色狼，正好贪婪的饱览胸前的美妙风光。&lt;br&gt;他知道我没有反抗，捉着我双手，硬将我身体平放，好使我的身体大字型的暴
露他面前。我还是第一次赤裸上身，尤其是在自己亲人面前呢！不过，看见他满眼
通红，像饥饿的豺狼看着一头肥羊，他双眼目不转睛的盯着我那足有三十六吋的豪
乳上，我心跳得不了，我知他己经忍不住了。&lt;br&gt;果然他像发疯似的，将头埋在我柙对乳房上，狠狠的咬噬着，那痛楚令我大声
叫着，我的悲痛的叫声只引得他更疯狂的咬噬呢！而我只能将身体稍为移动来减轻
痛楚呢！突然他竟咬着我的乳头，就像吃葡萄提子呢，我则痛得眼泪直标，如果不
是身体给压着，我一定弹跳起来呢！&lt;br&gt;他显然不再给我喘息的机会，他的嘴巴竟向下游移，他的舌尖顺着的舐着呢。
他的舌尖每舐一处，也令我叫过不停。我感觉到自己是给他撩到有反应呢！他的双
手索性将那脱至小腹的睡裙除了，抛在床下去。这时的他，竟放开了我，双眼满是
淫笑的盯着我，站在床前脱他的长裤，他好像知道我己经不会反抗呢！&lt;br&gt;软软的我无力的大字型的摆在他面前，阵阵羞耻及想到自己姑丈快将和自己做
那件事，心中那种羞耻及罪恶感浮现，而自己在给人如此狎弄竟有高潮，更是羞耻
。&lt;br&gt;我的眼泪不停的流着，口中低声说道：「姑丈，不要呀！……」&lt;br&gt;看见细姑丈把全身脱了个精光，只剩—下一条蓝色三角，壮硕的肌肉和巨大的
肉棒，宛如希腊雕像般的男子，强健体壮，气息粗喘，双目赤红汗流浃背的光溜溜
大汉，下腹一根让我看得目瞪口呆。在那蓝色三角裤内突出那部份，很是骇人呢！
这时姑丈整个人，靠近我的面前，用手抹了我眼泪，轻声说：「不要哭。」&lt;br&gt;我不敢直望他，我只是紧紧闭着双眼。他突然捉着我的手，移到他身体上。他
要我的手按着他三角裤上突起的部份。那是发热的，我感到他是有生命的，彷似是
在不停的跳动着，又像是有一条火热的大棒在里面。姑丈不要我去细想，他竟拉开
裤头，捉我的手去接触他的东西。&lt;br&gt;十六岁的我还在女校读书，连男朋友也没有，要我做这污秽的事情，要我的命
似呢！&lt;br&gt;他不等我的考虑，不理我叫着：「不……不……」&lt;br&gt;我的手己经握着他那东西，我的脸如火热般通红，口中仍叫道：「不……太羞
家……」可是又很轻奋，原来他真的是一条火热的大棒子，果然是弹跳着，他真的
是有生命，他不断变粗大呢！&lt;br&gt;心想一阵间我怎可以容得他呢！会不会弄破我呢？！就这样我的手竟不停的抚
摸他的东西。我的手轻轻抚弄着他的小弟，每涨大一分，我的心跳就增快一下，等
到龟头红润时，我的心早被小鹿撞的七晕八素的。&lt;br&gt;这时，他放开我的手，整个人伏在我的三角裤面前。他看着由于内面己经给春
水渗满的完全透明的内裤，看见我那黑色的处女森林正在整齐的等着他，他显然是
忍不住，他一手将拉下那湿透的三角裤，然后将我的右腿抬高，霍声就扯下它！
他的嘴巴己经向着那突起的部份，是氾滥着春水的沼泽的中央，吸啜着并且用
舌尖将铲钳般撩撚我从未经有人经过的小穴的两旁玉壁。&lt;br&gt;我给他弄我上半身弹了起来，不停的摆动身体，而双手按着他的头，口中大声
地叫道：「啊……嗯……不要……姑丈……你放过……我嘛……饶过……我……&lt;br&gt;啊……怎么……这样……嗳呀……嗯……我要死呢！不……快停……不……我
要……死……」&lt;br&gt;姑丈不但在撩撚我的小穴，他还在吸啜我的春水，并且吞下呢！整个发热了的
我，给情慾佔满脑子的未经人道的小姑娘，又怎会经历如此的挑逗诱惑。我的心情
好兴奋，人类原有的情慾一点一滴地展现出来，小穴开始流出黏黏的液体，我知道
那就是」爱液」，一边用吸吮着这个男子的命根，一边用手弄着自己的阴核。&lt;br&gt;我突然觉得姑丈是很好，又或者我觉得他和我己经做到这地步，我就只好给他
吧！&lt;br&gt;于是我搂得他更紧，我身上的要害以经全部落入这个男人的掌握，只有无助的
发着呓语：「唔……嗯……啊呀……」&lt;br&gt;姑丈也忍受不住，他轻推我趺在床上。我就一丝不挂的大字型的躺在床上，一
个十六岁的小女，双手大字型张开，任丰满的乳房毫不遮掩的暴露在眼前；还在渗
着水的黑色森林，在双腿故意的分开之下，完全赤裸的放在面前，不正告诉他：她
在等着……她己被性慾所佔据，愿意献出她十六年最宝贵的处女膜……&lt;br&gt;姑丈见到我的下体已被阴水整个复满，很快除了那三角裤，展露了他足有八吋
长的肉棒在我面前。我被这东西吓了一跳，他足下肉棒，爆满青筋，硬梆梆的大肉
棍，微微不停的抽搐着。这时候，他的东西狠狠的，毫不客气地插向我的处女小穴
！尽管那是十分湿润，我还是痛得大叫起来，他的东西实在太大呢！&lt;br&gt;「啊∼！啊∼！好痛！！！」　我见到床单上已染有血迹，我知道这是我宝贵
的处女贞血。&lt;br&gt;「会痛吗？那么我慢一点好了！」&lt;br&gt;姑丈的功力实在非常棒，他的经验实在太多了！对付我的小穴，他采〞九浅一
深〞的插入法，把小穴弄得痒痒的！令我的慾望更高了！小穴里塞了整个棒儿，那
种充实的感觉是我平常用手指所感受不到的！这时候我的呻吟愈来愈厉害，但却不
是因为不舒服，反而是太舒服了而开始呻吟．．．&lt;br&gt;「嗯．．．嗯．．．啊．．．啊．．．．．．啊．．．．．．」&lt;br&gt;「嗯．．．嗯．．．嗯．．．嗯．．．啊．．．姑丈．．．你好．．．厉害喔
．．．让人家好爽喔．．．嗯．．．嗯．．．嗯．．．嗯．．．．．．」&lt;br&gt;『啊！！．．．．．啊！！！．．　姑丈．．．．』&lt;br&gt;姑丈一听我已经不会反抗了，于是开始要我变换姿势，他要我像小狗一样用臀
部背对他，他要用背后式干我！他那龟头在我穴里所引发的快感也就更加的强烈，
他的双手也开始揉捏我的双乳，三点的刺激，让我开始呻吟发浪…&lt;br&gt;「啊……好哥哥……亲丈夫……你的龟头干的人家好深……好麻……好爽啊…
…你的手真讨厌，快把人家的奶子捏破了！啊……」&lt;br&gt;「喔．．．喔．．．喔．．．真好．．．我丢了．．．我丢了．．．大鸡巴．
．．不放过我．．．又肏．．．啊．．．啊．．．好．．．好爽．．．肏．．．肏
死我．．．要肏死我了啦．．．．．．喔．．．好好．．．．．．啊．．．」&lt;br&gt;在姑丈的奸淫下，我达到了第一次的高潮，但是姑丈继续地抽送，这时候敏感
的阴道以及阴唇，在这样的玩弄下，所带给我的刺激就更加地强烈，我在这样的玩
弄下，被姑丈带领到一次又一次的高潮，『不．．不行．．．．．．要洩了．．．
．．．．．．啊！．．．．．．．．』之后他抽出了阴茎，将精液射在我的脸上．
．．．．．&lt;br&gt;那晚，我和姑丈不知不觉又缠绵了几次．．．．．．．．．&lt;br&gt;</content></item></essay>