<essay><item><title>洗衣店(2)</title><author>床上伴侣</author><content>只见宋姐笑着说道：你这大鸡巴真利害，插的我的小穴都红肿了还不射出来，真的好棒！不过还是下次在用吧！&lt;br&gt;我一听心里更急，死命的抱紧未姐更将宋姐的奶头含进嘴里，用舌尖猛舔乳头，当然阳具依然插在小穴里。&lt;br&gt;宋姐看我急的样子，竟笑了出来并说：「骗你的啦，看你紧张的样子，真好笑，我先请好假再好好的陪你，好不好啊！可是话先说明，你今天得请遐陪我哦！」。&lt;br&gt;我当然是求之不得，连忙点点头。&lt;br&gt;宋姐拿起床头上的电话拨了出去，接电话的是宋姐公司的同事叫杨素静，是一位三十二岁的太太，宋姐说：「素静啊！我是玉珍啦，我人不舒服今天请假，劳烦?帮我请个假。」&lt;br&gt;素静便好意的追问病情，一旁等待的我便将阳具慢慢的在阴道里抽插了起来，刚开始宋姐还能正常说话，后来我快速的强烈干着小嫩穴，宋姐便发出了细小的呻吟声，电话那头的素静听出了一点端?，便说道：「哦！?还在床上对不对，?老公还真是利害，年纪一大把了，早上还那么硬朗，?真幸福啊？」&lt;br&gt;由于宋姐与素静是好姐妹，宋姐想了一想，志杰的年纪轻、性?高、时间长，单凭自己很难满足他，何不找素静一起，这样就算上班间也能偷偷约志杰到家里做爱，自己也可以轻松点不是吗！&lt;br&gt;「喂！素静啊，告??，他不是我老公啦，是我认的干儿子啦！他好利害哦，一早就让我?了两次，我都被他弄得都无法脱身，?得我的腿都软了，现在他的大鸡巴还插在我的小穴里呢！」&lt;br&gt;「哇！真的还是假的，他真有那么利害，真的那么神勇吗？?不是骗人吧！」&lt;br&gt;「他啊！我把电话放在下面?听听声音就知道了。」&lt;br&gt;（志杰用力的干，让素静姐姐听听我们做爱的声音。）&lt;br&gt;「卜滋……卜滋……卜滋 」的呻吟声淫水声与肉体撞击的声音传入了杨素静的耳中。&lt;br&gt;「玉珍啊，?的小穴的声音怎么那么大呢！?的淫水一定流多哦，他干?的速度还真快，这下?可爽死了。」&lt;br&gt;「是啊！我都快死了，?还不来救我，啊……我不行了……我又要?了……啊……啊……?快来……救我……喔……死了……我死了！」宋姐便射出阴精。&lt;br&gt;宋姐这次真的累昏了，全身摊在床上一动也不动，我也停止了抽插。拿起电话，只听见电话那头的素静似乎听的相当入神，一点声音都没有。&lt;br&gt;「喂，杨姐姐吗！宋姐她睡着了，?要不要过来找她呢，还是想续继听呢！」&lt;br&gt;「喂，弟弟啊，姐姐听的三角裤都湿掉了，小穴里好痒好痒，我以经把手指头伸进出了，我也好想过去让你的大鸡巴像插玉珍一样的干我，但玉珍没来我走不开，你还是先干玉珍，把你的精液射进玉珍的子宫里吧！等中午我看看能不能过去一趟，到时你可得帮姐姐的小穴止止痒好吗！把电话放在旁边让姐姐听听你们做爱的声音。」&lt;br&gt;「嗯！好！我等?哦姐姐。」便将电话放在床边。&lt;br&gt;我一股做气的抱着宋姐用力的干着她的骚穴，龟头的菱肉把粉红的阴肉括的翻进翻出，而宋姐嘴里的呻吟声以越来越小，眼睛也是闭着的，大约抽插了二十分锺，终于忍不住的将大龟头插在宋姐的阴道的深处，将浓浓的精液全部射进宋姐的子宫里，而宋姐也反射性的抱紧了我，直到射精完毕，感觉上我的精液似乎灌满了宋姐的整个子宫。&lt;br&gt;我拿起电话：「喂！杨姐姐我把精液全射进了宋姐的子宫里，我要插在里面休息，我们等会见！拜拜！」便挂上电话，也顺便打了通电话向洗衣店请假。&lt;br&gt;翻身躺在宋姐的身旁，将宋姐的睡姿摆成侧睡，将微软的阳具由后插进宋姐的小穴里，手抓着她的乳房，便闭眼睡了起来了。&lt;br&gt;一觉睡醒身边的宋姐以不在了，只听见楼下的炒菜声，起床看了看下体却很干净，便光着身子走到楼下厨房，只见宋姐围了一件围裙在炒菜但围裙内并没有穿衣物，宋姐见我下来便向我走过来抱着我，我俩像一对情侣般的吻了起来。&lt;br&gt;睡饱了吗，怎么不多睡一会呢！等我一会儿，宋姐连忙转身将锅里的香肠乘了起来，我走到她的身后抱着她，双手则握着她的两个乳房，而因接吻而硬起的阳具则贴着宋姐的股沟，大龟头则顶着阴道口。&lt;br&gt;我开口问，宋姐我的阳具是?帮我清理的吗，我怎么都没感觉，宋姐笑笑说，我一起来看你和我的下体沾满了淫水与精液，我就低下头来想把你的大鸡巴看个清础，看它为什么那么粗大与神勇，看着看着我就舔了起来，也将你阳具上残留的精液全部都吃了下去，当中你的阳具还有硬起来呢，那时我还真吓一跳，后来见你又睡熟了我才下楼准备午餐的。&lt;br&gt;「叮?！叮?」门铃声响起。&lt;br&gt;我慌忙的想上楼找衣裤穿，宋姐却先开口说，别忙是我的救星到了，你也别穿了，省得待会还要脱，宋姐便去开门，我见宋姐没穿衣物就敢去开门，心想一定是杨姐姐来了，果然是杨姐姐，她一见到我便把宋姐拉到一旁说起悄悄话了，我则帮忙添饭。&lt;br&gt;等她二人就坐，我也坐了下来，当然宋姐是坐在靠近我的这一边，三个人便边聊边吃的吃完午餐。此时我对杨素静也有了更深一层的认识，杨素静嫁给一位老师，结婚有十二年了，有二个小孩，但性生活上却非常不美满，刚结婚时每一次做爱还有十至二十分锺，但从第六年开始，先生便有早?的疾病，所以每次的性交也都草草了事，所以她每次做爱后都必须用手淫来达到高潮。&lt;br&gt;吃完饭后，我收着餐桌与碗筷，玉珍便拉着素静上楼，等我收拾好上楼以是十分锺后了。&lt;br&gt;我进入玉珍的房间开口问：「两位姐姐?们在谈论什么事啊！」&lt;br&gt;宋姐与素静坐在床边笑着回答说：「当然你的事?！」&lt;br&gt;接着又说：「我对素静说你的那根肉棍是如何的神勇，不但干的时间长，恢复的又快，以后我们俩姐妹可有的爽?！待会你可得好好表现一番，让素静满足她六年的空虚才好。」&lt;br&gt;上了床，宋姐先含住我的阴茎又舔又搓的玩了起来，而素静也将身上的橘色紧身衣脱下来，展现出一付曲线玲珑的身材，橘色的性感胸罩与三角裤，衬托出她美好的曲体，接着在慢慢的解开她前开式的胸罩，露出三十四C的乳房，淡粉色的乳晕坚挺的乳头，让人看了有股迫不急待吸吮的冲动，此刻的她用手伸入三角裤内摸着自己的阴户，迷人的眼神与诱人的呻吟声，我的性?更加高涨，不自主的将阳具往上一挺，深深的插入玉珍的喉咙。&lt;br&gt;玉珍?起头白了我一眼说道：「你要死了，插的那么深，想插死我啊！当心我把你的龟头给咬掉了。」便又低头续继吸舔着阴茎。&lt;br&gt;此刻素静全身以一丝不挂，玲珑的曲线，丰满的双乳，雪白的臀部，啊真是上天的杰作。&lt;br&gt;素静转身将背对着我，弯下腰解开着脚上的高跟鞋，但也将屁股与阴户大大的展现在我的眼前，就像在对我招手似的，我便迫不及待的下了床，跪在地上将素静的屁股拨开，舔起素静的屁眼来了，素静没想到屁眼会受到舌头的舔?而产生了前所末有的剌激，便呻吟了起来：「哦好哥哥……啊……啊……人家的屁眼没被人舔过……人家……人家好难受哦……哦……喔……不要……舔屁眼了，舔人家的小穴吧……」&lt;br&gt;素静转过身来，我拨开她的大阴唇，展现在眼前的是粉红的嫩肉及阴道口那些?乱的小肉芽，素静的淫水从阴道口流了出来，我看了便伸长舌头对阴道内轻轻的抽插。&lt;br&gt;看着素静的阴毛与玉珍的相比，俩人有着很大的不同，玉珍的阴毛像是非洲人的头发浓密卷?的长满整个阴部，而素静的阴毛?像是一棵树，阴毛呈直线由阴蒂往上长慢慢的扩散开，也满像是放烟火的形状。&lt;br&gt;「素静姐！?的阴毛长的真可爱，待会让我拔二根做纪念好吗？」&lt;br&gt;「好弟弟你怎么说怎么好但是舌头千万不要停，我的小穴正舒服呢！快将舌头伸入我的小穴里舔它，用你的舌头干我的穴、干我！」&lt;br&gt;从素静阴道流出的淫水越来越多，而我是一口一口的咽下，决不会让它浪费掉的，直到玉珍伸手将我拉上了床。&lt;br&gt;我便转而含住了玉珍的整个阴户，用舌尖轻扫着玉珍突出的阴蒂，并将两根手指插入玉珍的阴道里扣刮抽送，让玉珍又流出了一股又一股的淫水，而玉珍也挺着她的腰回应着手指的抽插。一旁正舒服的素静忽然失去了我的挑逗，连忙上床，由于我是趴着舔玉珍的阴穴，所以素静的乳房只能压在我的背上，上下努力的磨着，阴毛压在我的屁股上用力的磨擦，素静急得开口说：「玉珍?看他啦！把人家弄的不上不下的，人家下面好痒好痒，好像有千万只蚂蚁在里面咬我的样子，?快叫?的小老公干我嘛，拜托！拜托啦！」&lt;br&gt;玉珍看着素静便笑了起来，一边笑着一边盯着我说：「你别逗她了，快用你的大鸡巴好好的插好好的干，干死这个小骚货，把她的小穴干死掉，没有我说停你决对不可以停哦！」&lt;br&gt;我像得到圣旨一般似的一转身便将杨素静，压在床缘，把她的两只玉腿?在肩上使她的阴户大开，挺起阳具将龟头对准小穴，猛一挺腰，整根阳具没入了素静的阴道里，用力的顶着素静的花心，感觉到素静的阴户紧紧的包着阴茎，夹的我有些招架不住，便转而伸出舌来与素静亲吻了起来，等阳具上的快感稍退，便挺起我的大鸡巴狂抽狠插了起来。&lt;br&gt;「喔！喔……大丈夫……亲哥哥……你的鸡巴真大……唔……好爽……好爽……我好久没有被干的那么爽了。」&lt;br&gt;「嗯……素静……这样干?……爽不爽……我的……鸡巴……大不大……干?的小骚穴……美不美……啊……素静的小穴……好紧……好美喔……我的鸡巴……被夹的好……爽……素静……我好爱……?……?……啊……」&lt;br&gt;「嗯……嗯……志杰好棒……好厉害……啊……啊……你的……大鸡巴……干的我……骨头都酥……酥了……你是我的……亲哥哥……大鸡巴哥哥……嗯……好爽……好美啊……插到妹妹……花心了……啊……啊……」&lt;br&gt;「哦哦……唔……好哥哥快干……哦……爽……你干得我爽死了……我……啊……啊……嗯……我要你的……大鸡巴干我……嗯……干死我……啊……快干死我……快。」&lt;br&gt;「喔……不行了…我快不行了……我死了……我?出来了……啊！」&lt;br&gt;素静将腰往上直挺让我的阳具更加深的插进子宫里，一股阴精浇着我的龟头，素静的子宫里流出了大量的淫水、阴精随着阳具的抽送流到了床上，我也感觉到必须发射了。&lt;br&gt;「姐姐我要射精了，我不行了，我要射了！」&lt;br&gt;「不行，志杰不能将精液射到我的子宫里，我今天是危险期会怀孕的，将它射进我的嘴里，让我喝你的精液，我张开嘴快来！快把你的精子射进我的嘴里！」素静便张大嘴等着我的精液。&lt;br&gt;猛抽数十下，拔出阳具插进素静嘴里，又干了起来，不到二分锺，一股滚烫，腥脓的液体已经射到素静的喉头了。&lt;br&gt;「嗯嗯嗯……嗯……嗯……嗯……」&lt;br&gt;素静含着满嘴的浆液，闭着眼睛吞了下去。我问道「甚么味道呢？」&lt;br&gt;素静说道「说不出来，没有吃过这种味道的东西呀！所以也说不上来，不过你比我老公的好吃，我老的有点苦苦的味道，而你的没有。」&lt;br&gt;素静又吸含一下阳具，看了一看手表，连忙说上班时间到了，我该走了，志杰你送我下去吧！我回头看看玉珍，玉珍点点头，我便陪着穿好衣服的素静下楼，临出门前素静低声对着我说：下次在让你把精液射进我的肚子里，让你的小孩能够进入我的子宫居住哦！便出门上班去了。&lt;br&gt;回到房间，我看着下体以软下来的阳具，向宋姐微笑，宋姐明白我心意说道：「没关系，我现在还很满足呢，来我用嘴巴帮你弄硬，然后我们插在小穴里面午睡，好吗！」&lt;br&gt;我点点头，玉珍便含着我的龟头舔?，时而将整根阳具吞入喉咙里，阳具也渐渐的硬了起来，玉珍便侧身躺着，我则将阳具从后插入玉珍的小穴里，一手抱着腰，一手抓着乳房，便迷糊的睡觉了！&lt;br&gt;一觉醒来，觉得精神饱满了许多，揉了揉手中的乳房，用中指揉弄着奶头，才感觉到宋姐的奶头粗奇的巨大，有如一颗葡萄一般，让你忍不住的玩弄着不放，玩着玩着阳具也渐渐的涨大又充满了玉珍的整个小穴，玉珍受到如此的双重剌激不禁醒了过来，看了看时间，便开口说：「三点多了，我女儿快放学了，时间有限我知道你还想要，我趴着你从背后干我，用力的抽插把你的精液射进我的子宫里，好吗！还有以后你可叫我宋姐或是玉珍当然床上你可以叫我老婆、骚穴或是淫妇都可以，知道吗！」&lt;br&gt;我说了声好，便挺动腰部压在玉珍上面狠狠的抽干了起来，看着小穴的嫩肉被阳具带的翻进又翻出的，心中的感觉真的好爽好爽，不自觉的加快了抽插的速度，深入深出，玉珍的淫水流的床单上湿成一片，一不小心阳具掉了出来，我又插的用力竟将龟头插进了玉珍的屁眼里，玉珍一紧张用力的夹紧屁眼，我的阳具竟被夹在屁眼里，虽然只有龟头的进入但我感觉到屁眼真的好紧好紧，玉珍连忙说屁眼好痛，要我拔出来，我则不肯的说这里好紧哦！不要拔出来，并且开始向玉珍撒娇，玉珍不得以只好答应我说等下次，时间长一点时在让你插我的屁眼，我连忙应好的拔出了阴茎。</content></item></essay>