<essay><item><title>强奸人妻 之 女教师禽兽轮奸陷阱1-10(7)</title><author>床上伴侣</author><content>便再下三成的说道：「嘿！昨夜妳被干那骚样子，老子已全给拍摄下来了。&lt;br&gt;妳若乱来的话，便休怪老子把这影带公开啊！想想妳的家人吧！我也不想这些事情闹大啊？今后妳要怎做，妳自己想清楚吧！」良久后，德叔又再三不断地威吓着慧芬，她为顾及到家人与小媚的人身安全。&lt;br&gt;自己虽已遭受到德叔这群禽兽轮奸了，当中过程还给摄录了下来，但慧芬最终，亦只好无奈地答应了德叔所开出的条件了！接着，德叔更把一套不知从那里弄来的衣服，掉到地上来。&lt;br&gt;更无耻的随手拾起了慧芬那套胸罩及内裤，还送到鼻子间下流地向慧芬笑着说！德叔说道：「嘿！不错的内衣裤啊！晤…仍香喷喷的，这个我喜欢啊！就让老子拿来作个纪念吧！」说罢，德叔头也不回的便打开了一扇门便离去了。&lt;br&gt;这德叔，当然是还没这样简单的离去呀，他现正躲在门缝后，窥看着现已给他吓得方吋大乱的慧芬，她正哭着满跚的爬起来穿回衣物。&lt;br&gt;德叔看在眼里，更不噤偷笑了出来。&lt;br&gt;他心里更想道：「嘿！女教师又怎样！还不是耍两下子，便给吓倒了么！」当然了，耍这种手段，德叔他们过往已不知在那些被他们弄上了的女学生们身上干过了多小遍了。&lt;br&gt;真的可为驾轻就熟呢！而且一直以来，也很揍效的啊！使得那些女学生们，就算是被他们一一弄了，亦不敢对人多说呢！可怜慧芬，却真的惧怕德叔他们，真的会对自己家人不利呢！德叔看着慧芬穿回衣服后，便躲往别处，继续监视着慧芬的举动。&lt;br&gt;而慧芬穿回衣服后，便沿着刚才德叔离去的那扇门，满跚的离去了。&lt;br&gt;慧芬跑到洗手间稍作清洁后，便马上逃离学校的大楼了。&lt;br&gt;她刚步出了学校大楼，便发觉，这时已是清晨的时份了。&lt;br&gt;街上途人极之稀少，使她感到更加无助，她只好叫了辆计程车，赶快的回家，离开这所令她受尽污辱的校园。&lt;br&gt;在慧芬回到家后，她便马上跳到浴室里，放了缸满满的热水，还把一瓶消毒的清洁沐浴液，整瓶的下到浴缸里，接着她便把自己脱过清光，跳进浴缸里。&lt;br&gt;现今，慧芬感到满身的污脏，更希望借着沐浴液，洗擦着自己的满身污髓。&lt;br&gt;但那清白之身已被别人沾污了！怎样冲洗也是得不回的，她边洗的边痛哭着，她想到愧对家人，亦对不起小媚，更愧对自己那深爱着的丈夫来。&lt;br&gt;自慧芬惨被轮奸后，更被人恐吓着，这使得她歇斯底理了。&lt;br&gt;她像疯了似的，不停地洗擦着自己的身躯。&lt;br&gt;也不知她洗了多久后，才能冷静下来，这时，她才光着身子，对着镜子看着自己，看着自己原本洁白嫩滑的娇躯，现已给弄得满身的指痕，一双乳房由其严重呢！而下体就更是被几头色狼弄至红肿一片了。&lt;br&gt;她看着，又再哭了，她一把的冲回房间内，跌在床上便放声地痛哭起来了！直至她哭得倦透，便昏睡过去了。&lt;br&gt;这天，已是事发后的第三天了。&lt;br&gt;慧芬在这数天内，一直也足不出户，更是没有再回到学校上课了。&lt;br&gt;在受到德叔的恐吓后，她好像不敢面对别人，为害怕拖累着家人，就更不敢告诉他们，亦不知要怎么样，把这羞涩的事告诉丈夫，实在太难于启齿吧！在这数天里，她虽已冷静了不小，但仍不时的饮泣起来，但今天，她想到要面对现实了，不想发生的也发出了，她往后还需要照顾家人，照顾女儿，还需要当一名好母亲的。&lt;br&gt;于事，今天，她决定要往父母的家里，看看自己心爱的小女儿呢！她还刻意的挑选了一件浅红色衬衫，深篮色的贴身短裙，还淡施脂粉，她要穿得光鲜一点，别给父母看到她憔悴的面容，就连内衣，她亦挑选了一套全新的白色蕾丝胸罩及内裤才穿上。&lt;br&gt;而正当她准备出门的时候，她家里的电话响起了。&lt;br&gt;这时，慧芬还估到是丈夫国良打回来的，于事，她更飞快地拿起电话听筒来，谁不知，电话听筒内传来的声音，却教她本已平服过来的心境，再次地沉到谷底去了。&lt;br&gt;这时，电话听筒传来的，是一把她怎样也忘记不了的可怕声音！那是德叔的声音来的啊！他正无耻的吃吃笑着道：「陈老师吗？怎么一连数天也不回来学校啊！妳情郎我呀！真的很想念妳啊！」慧芬听后，虽是又惊又怕，但她还硬着头皮的回答道：「呸！我以后也不会再回来的，请你别再来骚扰我啊！」德叔随即答道：「以后不回来也不打紧，但，今趟妳不能不来啊！有人正在等着妳呢。&lt;br&gt;」慧芬答道：「呸！谁等我都不来。&lt;br&gt;」德叔又说道：「那么，陈老师不理那女学生了，噢！那小妹妹蛮真可怜了。&lt;br&gt;」这时，慧芬随即在电话听筒中，听到了一把熟识的少女声音，而这少女的声音，还在不停地呼叫着：陈老师，快来救我啊！慧芬听后便全身僵住了，真不得了，这是小媚的声音来的，是小媚呼喊着自己，救她啊！这时，听到了小媚的呼救声，慧芬亦再次的急起来了，因她在这数天，也一直想与小媚联络，但奈何却找不上！这时慧芬急得马上说道：「啊！小媚，你们把小媚怎么了？你们还想怎样啊？」这时，电话听筒内便再次传来德叔的声音，他说道：「想知这小妹妹怎样？半小时后妳下楼去，老赵便会来到妳处接妳的，介时，妳随他来便会知道了。&lt;br&gt;若妳不来的话，那老子唯有把她干掉后，再掉进大海去好了。&lt;br&gt;」德叔说毕后，没待慧芬的回应，便挂断了线。&lt;br&gt;这使得慧芬手足无措，她更担忧到小媚的安危。&lt;br&gt;在迫于无奈下，她便唯有依约的下楼去了。&lt;br&gt;慧芬在等了不久后，在不远处，便真的有辆轿车向她驶近来了。&lt;br&gt;这时，车子的门打开了，慧芬看到，驾驶车子的是那猥琐的赵主任，而坐在后座的，还有那个令人惧怕的德叔。&lt;br&gt;这时，正担忧着小媚安危的慧芬，抱着了既来之则安之的心态下，二话不说的便坐进了车厢中了。&lt;br&gt;而这时，德叔看着今天的慧芬，穿得幽雅大方，那张俏丽脸庞淡施脂粉的，更显得额外迷人。&lt;br&gt;他看在眼里，就更是暗暗地高兴起来了。&lt;br&gt;他还下贱的伸手拨弄慧芬的秀发说道：「啊！陈老师，已数天不见了，妳今天看来还更漂亮啊！」而慧芬则厌恶的避过了德叔的调气，她怒骂道：「呸！快滚开，你别碰我，小媚现今在那里？快说！」德叔则笑吟吟的说道：「陈老师还真有爱心啊！妳别急嘛！现在马上便带妳去见那小妹妹啊！」这时，车子已缓缓地开动了。&lt;br&gt;在车厢内，慧芬正紧缩的坐到一旁低下头来，心中正盘算着如何是好，而这时，车子已驶上了一条公路，开始飞快地前进，已渐渐远离市区了。&lt;br&gt;这时，慧芬开始感到有点不安了。&lt;br&gt;她更开腔的问道：「你们要把我带到那里去？小媚现在到底怎么了？」这时，正驾着车子的赵主任，更从那面后望镜子中，与德叔互换了一趟眼神，而德叔，便悄悄地从裤袋内拿出一条早已下了迷药的手拍，他忽然把身子紧贴靠向慧芬，随即一把的紧紧搂着慧芬起来！他还说道：「陈老师，还有一段路程的，妳还是先睡一睡吧！」接着，德叔便把那手拍，掩向慧芬的鼻子来，他竟然要故技重施，而慧芬被这么突然的进袭，莫说是反抗了，她就连惊慌的时间也没有，那浓浓的药味，已扑鼻而来了。&lt;br&gt;她只能把身子动了一动，便眼前一黑，昏迷过去了。&lt;br&gt;而不久后，那车子已离开了公路，转到了一条迂回的山路上，车子一直的向上驶，正至抵达了一座华丽的别墅，车子才缓缓地驶进去了。&lt;br&gt;这座别墅，是属于那王校长在市郊的物业。&lt;br&gt;表面上虽拥有极豪华的装煌，但也只是掩饰他们恶行的工具。&lt;br&gt;实情这里就是，那些女学生们被威吓带来供给几头色狼们洩慾的丑恶淫窟。&lt;br&gt;而这趟，目的就是恐防慧芬终会揭穿他们的恶行，所以，他们便决意要把慧芬弄来这里，这几头色狼们，随了眷恋着慧芬的美色外，还要在这里把慧芬切底的驯服过来。&lt;br&gt;时已近黄了。&lt;br&gt;但却没有夕阳斜照的美景，相反更是万天的乌云，而且更开始下着大雨了。&lt;br&gt;隆隆的雷声，夹杂着呼啸狂风，正狠狠地拍击着这所别墅，似是要控诉着这几头无耻色狼的恶行。&lt;br&gt;而慧芬这时，正渐渐甦醒过来了，她张开了眼睛，便发现自己正身处一宽敞的卧室当中，正躺卧在一张大得惊人的睡床上，这时，她正想要爬起身的时候，她忽感到四肢无力，全身酥软的，不听使唤。&lt;br&gt;而就在这时，德叔与赵主任，及那胖胖的王校长，已推开房门进来了。&lt;br&gt;而慧芬虽感到天旋地转，但她仍极力的爬起来更向着德叔他们发问起来！她问道：「小…小媚在那…那里，我…我马上要带她走啊！」这时，那黄校长便把那挂在墙上的等离子大电视开启了，那萤幕上，随即播放着小媚那晚被他奸污时的画面，萤幕内的小媚，还正在痛苦的叫喊着，要慧芬来救她呢！王校长，更得意的把播放的声浪调高！原来，慧芬刚才在电话听筒内所听到的，那小媚的呼救声，只是那套拍下她们当晚被奸时的影带，再透过王校长那些高级器材，所播放出来的声音而已！实情小媚根本就不在这里，这一切，都是这几头色狼故弄玄虚，目的只是把慧芬诱骗来此处。&lt;br&gt;而这时，王校长更把萤幕调到去慧芬被奸淫时的画面去。&lt;br&gt;他们看着萤幕上正痛苦呻吟着的慧芬，更看得津津有味的。&lt;br&gt;而慧芬知道自己再度上当了。&lt;br&gt;她更气急败坏的叫道：「你…你…你们不是人来的，你…你们到底想怎…怎样啊？」那三头色狼，并没有理会慧芬的叫骂，他们还是看着萤幕上正播放着的香豔画面，而且更在丝丝细语的谈论着当晚的情景，那夜的恐怖经历，再一次地在大脑中呈现，那羞辱感觉，使慧芬更是马上激动得哭起来了。&lt;br&gt;她还苦苦的哀求道：「呜…鸣，求…求…求求你们，别…别再看了。&lt;br&gt;」慧芬正想再爬起来的时候，她忽地感到一阵的逆晕，四肢无力的她，更再次的跌回床上去了。&lt;br&gt;她现在除感到逆晕外，更感到自己全身已开始发热了，神智，亦渐渐显得糢糊了。&lt;br&gt;当然了，德叔他们，在慧芬刚才晕倒的时候，已给她服下了大量的催情药了。&lt;br&gt;份量还要比先前一次更多呢！这是德叔的鬼主意，他要慧芬骚痒难挡后，才把慧芬奸过够。&lt;br&gt;这时，慧芬只能依希看到，这三头无耻的色狼们，已不怀好意的向着她靠过来了。&lt;br&gt;这时，王校长与赵主任，却忽然离开了，只剩下德叔一人，与及软瘫在床上的慧芬。&lt;br&gt;德叔这时，正缓缓的把上衣脱下，他看着倒卧在睡床上的慧芬，打扮得比上一趟更为漂亮动人，充份显露了那种少妇的独有韵味。&lt;br&gt;这时，慧芬更发出了梦呓似的声音，更轻轻的叫道：「喔…喔，很…很热啊！你…你们，你…你们想…想怎样啊？」这时，德叔已爬到床上来了，他一把的按着慧芬，便张大咀巴吻向慧芬的樱唇去，而慧芬虽还感到自己被侵犯，但现今的她，亦只能作出小许的顽抗吧！而德叔，这时正把慧芬抱得紧紧的，他不断把舌尖钻到慧芬的口腔内，撩拨着慧芬的香舌，吸饮着慧芬的津液。&lt;br&gt;这时，慧芬给德叔那魁梧的身躯紧紧的压着，还被药物弄得全身酥软发热，神智更渐已陷进糢糊当中，慧芬已没有反抗的能力了！现只任由德叔这老淫虫在她身上为所欲为了！而德叔，这时更把慧芬当成美点一样，不断在她的樱唇及脸颊间，来回的吻舔着。&lt;br&gt;而慧芬这时，在娇喘的气息中，还夹杂了无助的哀求声！她哀求道：「啊…啊！很…很热啊！不…不…不要啊！求…求…求你吧！不…要呀！」现正呵气如兰的慧芬，就更是令德叔兴奋了。&lt;br&gt;他不停地向慧芬索吻着，感受着自慧芬身上散发出来的淡淡幽香，同时更享受着一赋曲线玲珑，成熟丰满的少妇躯体，被他紧抱挤压的美妙感觉。&lt;br&gt;在这时，其馀的两头色狼，已再次地回到这房间内，他们好像已刚淋浴过似的，赤着上身，而下身亦只包裹着浴巾，他们更是笑吟吟的走到了床沿。&lt;br&gt;而王校长，更对德叔说道：「呵呵！这么急干吗？我们有的是时间呢！何不先洗一洗啊！」而德叔随即答道：「嘿！老子就是要留着一身汗臭味，让这骚货好好的品嚐啊！」王校长这时瞄向趟在床上的慧芬说道：「呵呵！既然是这样，那么我们便来了。&lt;br&gt;」说罢，王校长便与赵主任，一起的爬到床上去。&lt;br&gt;这时，德叔把慧芬扶起来，而王校长，亦马上进佔了慧芬身后的位置，从后把慧芬抱过满怀，一张咀巴，更开始在慧芬的颈项间索吻起来。&lt;br&gt;赵主任，亦向着慧芬的樱唇疯狂的吻舔着。&lt;br&gt;而德叔，更是边淫笑的，边把慧芬上衣的衣纽，一颗一颗的解开来。&lt;br&gt;慧芬那雪白丰满的乳沟，及包裹着一双美乳的白色蕾丝胸罩，亦随着衣纽被解下，显露在这几头色狼们的眼前了。&lt;br&gt;这时，王校长更一把的脱下了慧芬的上衣，更开始吻舔着她雪白的肩背。&lt;br&gt;德叔亦把头埋向慧芬的乳沟间，不断的索吻。&lt;br&gt;而赵主任则正吸吮着慧芬的香舌，他的手，更不停地慧芬娇躯上四处游走。&lt;br&gt;&lt;br&gt;第七章：禽兽吞噬
********************************************************************************************************
这时，三头色狼们已把慧芬团团的围堵起来。</content></item></essay>