<essay><item><title>娇豔的绝色美人妻（1-9全）(6)</title><author>床上伴侣</author><content>我环顾整个空荡荡的会场，自己在可以容纳几百人会场上，肆意地玩弄学校
的娇美人妻，感觉底下正有无数双眼睛羨慕地看着自己，我觉得真是舒爽无比，
粗大的肉棒抽送得更是欢快有力，下下直达韵云姐骚穴的最深处。&lt;br&gt;「啊……啊……嗯……啊……嗯……」胯下的韵云姐不停地娇叫着，丰润的
屁股摇晃着、迎送着。由于趴着从后面插入，我粗长的肉棒每次都顶触到娇嫩的
子宫口，麻酥酥的感觉不停地从隐秘的湿润中心向全身散发。&lt;br&gt;「啊……啊……枫……不要……不要那么用力……嗯……啊……你的太长了
……太粗了……嗯……」韵云姐声声娇叫，端庄妩媚的人妻在遭到我肆意玩弄时
也会不自觉地发出让人酥麻不已的呻吟声。&quot;&lt;br&gt;我一把撕开了韵云姐胸前的衬衣，扯断了胸罩的带扣，把丝薄的乳罩拉下来，
双手直接抚上腻滑柔嫩的乳房。韵云姐高耸的乳房弹性十足，在我手掌中变幻出
各种形状，乳尖挺立着。&lt;br&gt;我一下一下大起大落地抽插起来，每一插，韵云姐都不由浑身一颤，红唇微
启，呻吟一声。每一声呻吟都伴随着长长的出气，眉头紧皱一下，彷彿是痛苦，
又彷彿是舒服。&lt;br&gt;韵云姐娇嫩的小手紧紧地撑在桌沿，以减轻我不停的大力撞击。修长的美腿
脚尖支起，浑圆的臀部用力地向上翘起，胸前一对丰满的乳房像波浪一样在胸前
湧动，粉红的小乳头如同雪山上的雪莲一样摇弋，在我大手的拨弄下不停地颤动。
小巧的鼻子不断发出令人销魂的阵阵呻吟声。&lt;br&gt;我得意地看着这个娇美人儿在自己胯下娇呻浪吟，真是快美无比。渐渐感到
精意上湧，肉棒暴长了一倍，坚挺粗硬，进出更加爽利。伸手握住韵云姐的手腕，
从身体的两侧后拉，韵云姐被迫仰起了头胸，形成了挺胸弯腰翘臀的诱人姿势。
我微微屈身呈一个仰角往韵云姐的骚穴中猛烈地抽插。只见韵云姐俏脸含春、娇
嫩欲滴，高耸的乳峰在我强烈的抽插下飞快地舞动，抖出阵阵的乳波。&lt;br&gt;我策马扬鞭，像牵住野马缰绳一般向后拉紧了韵云姐的双手，一口气狂顶了
几十下。韵云姐已是细汗涔涔，双颊绯红。她抑制不住地发出极大的呻吟，无比
的快感向她袭来，俏丽的脸蛋不住地摇摆。随着我狂猛的研磨抽送，韵云姐娇慵
无力地被我强拉狂顶着，娇喘呻吟，乌黑秀丽的短发丝丝湿透，娇豔而美丽，圆
润的屁股不停地抬起、放下，迎接着每一次的冲击。&lt;br&gt;两人的肉撞到一起，「啪啪」直响。韵云姐已无法忍耐自己的兴奋，她上气
不接下气地娇喘呻吟着。一波波强烈的快感冲击使得她不停地呻吟，声音越来越
大，喘息越来越重，不时发出无法控制的娇叫。韵云姐沉醉于我强烈冲击带来的
波波快感，早已忘了一切，只希望我用力用力再用力地干死自己。&lt;br&gt;韵云姐的表情越来越旖旎，娇媚的脸蛋上满是迷醉快乐的神情。两手被我紧
紧地向后拉着，胸前乳波汹湧，全身汗出如浆，颤栗呻吟不断，一副欲仙欲死的
可爱模样。她的骚穴中不停地湧出一股又一股的炙热淫液，随着我的冲刺流出体
外，黏在屁股和我的小腹上，甚至还顺着大腿流到了地上。我耳闻着她那销魂的
娇吟，感受着前所未有的强烈快感，更加拼命地抽插。&lt;br&gt;不知道交媾了多少时间，韵云姐突然像是疯了一样，「啊……」的一声长叫，
双手用力地想要挣脱我的牵拉，身体用力地往上挺，屁股死死地顶在我的小腹上。
不知过了多久，长长地吐出一口气来，整个人瘫痪在桌上。&lt;br&gt;同时，我也感觉到她的阴道深处像一张小嘴般吸吮着肉棒，一阵难以形容的
强烈刺激传来，眼前一片空白，肉棒死死地顶在喷发的子宫口上，积聚多日的精
液猛地射进了韵云姐体内。每一次痉挛都感受到高潮那无比的快感。每一股精液
的冲击都让韵云姐的身体不由自主地颤动。&lt;br&gt;良久，韵云姐仍未从高潮的馀韵中恢复，漂亮的脸蛋一副欲仙欲死的销魂模
样，檀口若有若无地娇喘着，全身无力地瘫软在主席台上。我的肉棒仍未从销魂
的美穴中拨出，两手撑在桌上，不让自己粗壮的身体压坏胯下美丽娇豔的可人儿。&lt;br&gt;我细细品味着韵云姐甘之如饴的美味，娇美人妻那高潮后瘫软无力任君采撷
的模样，让我骄傲满足中雄风再起，肉棒又微微抬起了头。韵云姐软弱地感觉到
我的肉棒仍在自己穴中，并且在轻微勃动，似有涨起变粗之意，不觉「啊……」
地叫出声来，又惊又喜又羞又怕。人比人真是气死人。自己丈夫身材也算魁梧，
却不及我阳刚之气，底下的肉棒也远不如我的威风凛凛、霸气十足。才刚射精几
分钟，如今又翘硬起来，实在是威力惊人，让韵云姐娇羞惊奇不已。&lt;br&gt;我看着韵云姐颤抖瘫软的诱人胴体，感受着自己的肉棒迅速地变硬，再次撑
满韵云姐狭窄的骚穴。由于刚才自己的精液加上韵云姐丰沛的淫水，肉洞里温润
滑腻，光泡在里面已是舒服万分。&lt;br&gt;韵云姐的娇躯轻轻地发起抖来，肉洞里又传来阵阵酥麻，嘴时发出娇弱的呻
吟。刚才已经太累了，现在只好趴在桌上任我所为。我轻轻地把肉棒拨出了一些，
抓住韵云姐的两条长腿，一阵腾挪旋转，随着韵云姐「啊……啊……」的叫声，
把累趴在桌上的韵云姐胴体翻转过来，两人变成了正面交媾的姿势。四眼对接，
韵云姐水亮的双眸顿时羞红，紧紧闭上，不敢与我对视。&lt;br&gt;我把韵云姐丰满的大腿撑起，使韵云姐修长圆润的小腿架在自己的肩上。眼
睛扫视而下，韵云姐的胸脯在先前的狂浪中扯脱了两颗钮扣，胸罩掉落下来，两
只嫩乳在衣襟间傲然而耸，由于刚才受到我的大力揉捏，如今乳晕鲜红，乳尖翘
立，似在招唤我的轻怜蜜爱。&lt;br&gt;我忍不住紧靠上去，肉棒深抵在韵云姐的肉洞深处，双手袭上诱人的美乳，
轻柔而技巧地抚弄着。乳头被肆意牵拉揉捏，但越是抚弄越是挺立，对我的蹂躏
顽强不屈。韵云姐轻轻喘息着，感觉嫩乳在我的玩弄中越发地涨起，酥麻中夹杂
着丝丝的痛楚。&lt;br&gt;「啊……」随着韵云姐一声痛叫，我突然握紧了手中的乳房，腰下使力，粗
硬的肉棒抽动起来，一下一下撞击韵云姐敏感的花心。&lt;br&gt;这种姿势与后入式的区别是，后入式特别接近野兽间的交媾，让我有一种强
烈的征服感；前进式我与韵云姐正面相对，可以享受韵云姐被我勇猛抽插时蹙紧
眉头娇喘呻吟的羞人模样，还可以看到耸乳在我掌握中不断变换的各种形状，这
样的视觉效果同样令我雄性勃发，对韵云姐大力鞭挞。&lt;br&gt;我得意地用力抽送着，双手抓揉弹性十足的乳房。韵云姐俏脸晕红、春色无
边，樱唇微张娇喘连连，圆臀轻扭回应着，穴肉轻轻颤动，一缩一缩地含紧我进
进出出的大肉棒，一副很享受的样子。&lt;br&gt;「舒服吧？小浪蹄子。」我得意地问着。韵云姐紧闭双眼，羞于回答。「乖
韵云，告诉我，舒不舒服？」我加紧抽插几下。&lt;br&gt;「啊……啊……」韵云姐没有回答只是放浪地呻吟着。&lt;br&gt;「说啊，舒服就说出来，说出来会更舒服。」我骤然把粗大的肉棒捅到底顶
磨敏感的花心嫩肉，继续诱惑韵云姐说出感受。&lt;br&gt;「啊……羞死人了……你的、好大……好长。」韵云姐声若蚊呐，俏脸布满
红晕。&lt;br&gt;「插得你很舒服，是吧？」我猛顶几下。&lt;br&gt;「嗯……嗯……是……是很舒服……我快死了……啊……」韵云姐在我温柔
的诱惑和抽插下终于说出了口。&lt;br&gt;「以后让我经常插穴，好吗？」我乘机逼问。&lt;br&gt;「不……不行呀……我……我有丈夫……啊……啊……我……不能对不……
不起丈夫……」韵云姐似乎还未丧失理智。&lt;br&gt;「舒服就要享受，又不妨碍你老公，况且你早就对不起你老公了。」&lt;br&gt;「还不是你……你干的……好事！」韵云姐娇羞地应道。&lt;br&gt;一股醋劲使我发狠地用力顶弄了几下。「啊……啊……不要那么用力，会痛！
啊……」韵云姐红着脸辩解着，但我依旧恶狠狠地深顶几下。&lt;br&gt;「啊……啊……」&lt;br&gt;我默默地在韵云姐丰腴的土地上耕耘着，不时地深顶几下，换来韵云姐有气
无力的娇声浪吟。&lt;br&gt;「哈哈哈……爽……爽……爽死了！」我禁不住连声叫爽，胯部灵活轻快地
运动起来，一深一浅地抽插着。「啊……干什么呀！你……你……坏死了！啊……
……」韵云姐脸蛋酡红，美目紧闭，樱唇娇喘吁吁，臀部轻柔地配合着扭动。&lt;br&gt;「韵云姐，你舒服吗？我真是爽死了，啊……」我加快抽插，看着自己粗大
的肉棒在韵云姐丰腴娇嫩的骚穴间忽隐忽现，不时地带出韵云姐白浊的淫水，把
肉棒浸淫得光滑湿亮，阵阵酥麻从肉棒传来，舒服得哼起来。&lt;br&gt;「你……你……太厉害了……又粗……又长……每次都顶到我心尖儿了……
啊……我会被你搞死的……啊……」韵云姐娇弱地回应着我渐渐加重的抽送，迷
醉地说着羞人话儿，也许她早已身心荡漾，被我粗长的肉棒征服。&lt;br&gt;宽大的主席台上，韵云姐蠕动、扭转着她诱人的胴体，纤秀的玉手在桌面上
乱抓着，胸前高耸的玉乳随着我的动作不停地晃动，丰满圆润的大腿大大分开，
湿漉滑腻的骚穴正承受着我有力的抽插。&lt;br&gt;刻骨铭心的快感在我们两人身上堆着，一阵快意袭来，我感觉精意上湧，忍
不住大开大阖地抽送起来，次次到底，粗大的肉棒凶猛地顶触韵云姐早已敏感万
分的花心。&lt;br&gt;「啊……啊……」韵云姐的情绪也逐渐更加的激动、亢奋起来，动人的身子
狂扭着，屁股死命地上挺，迎接我最后的冲刺。&lt;br&gt;「韵云姐，我要你……不要再拒绝我……我要天天……操死你！」我大力捏
弄韵云姐高耸丰满的乳房，粗壮的腰肢甩动着，狠命地撞击韵云姐紧窄滑腻的阴
道深处，好像要发洩满腔的仇恨。&lt;br&gt;一瞬间，韵云姐感觉我的肉棒又粗大了几分，变得更硬硕更炙热，滚烫有力
地摩擦着自己的花心，异样的快感急剧地传遍了全身，使得她不由自主地僵起身
子、像打摆子般颤抖起来，屁股死死地上抵，圆润的大腿紧夹我粗壮的腰肢，修
长的小腿直直地上举，在她一声似哭似笑的娇啼声中，灼热的淫液像喷泉般从花
心湧出。&lt;br&gt;「啊……」我狂吼着，随着韵云姐淫液喷湧，一股股精液急射而出，全部灌
进了韵云姐颤抖的子宫深处。虽然是第二次，量还是很大，我很满意自己的性能
力，抽慉持续了十几秒。&lt;br&gt;在整个喷射的过程中，我死死地盯着韵云姐到达绝顶高潮时似痛似狂娇吟微
喘的动人模样，感觉着精液通过阴道时，那种深入脊椎和骨髓的快感，操韵云姐
真是快乐啊！&lt;br&gt;我也有一点精疲力竭，舒爽地伏在韵云姐滑软的身子上，感觉着韵云姐依然
急促的心跳和娇媚的喘息。韵云姐一身透湿，残留在身上的衣裙粘在身体上，脸
色红润，凤目紧闭，不断喘息着，嘴角还略带一丝满足的笑意，似乎还在回味刚
才的狂欢时刻。&lt;br&gt;我舒服地看了一会身下的美人儿，快意的满足感油然而生。终于再次嚐到这
个美人儿，这次一定要好好整她一下，不然又不让我碰可不好玩。想到这儿，我
感觉软软的肉棒儿动了一下。我想，如果天天有韵云姐儿这样的美女，想干就干，
那有多好，现在不行，过了一个村好久才有店，只有卖命地干了！&lt;br&gt;不过连续两次的射精，还是让我有些累。任何事都是有好有坏，射精带来舒
爽的同时，也消耗了我很大的体力。为了彻底征服这娘们儿，只好拼死命上了，
死了也值得。&lt;br&gt;我强打精神，直起身子，掏出手机看了下时间，１１点半，还早着呢。韵云姐
还是俏脸汗湿，双眼微闭，轻轻娇喘，浑然不知我心里在想着什么坏主意。&lt;br&gt;「这小美人，让我的肉棒憋了这么长时间，今天先要把你玩个够！」我想着，
刚才还软绳一样的肉棒又渐渐抬起了头。由于刚才萎缩变软从韵云姐的骚穴里滑
出来了，耷拉在双腿间，现在有了生气，重新粗壮起来，贴在韵云姐依然湿滑的
阴道口，感觉还真不错。&lt;br&gt;我看看四周，发现吊顶的节能灯亮了许多，会堂里其实还是很明亮的，如果
有人进来可以一眼看到主席台上的男女交欢。我突然感觉台下黑压压的有无数双
眼睛正盯着自己与韵云姐的下体，那种违背常伦的羞耻快感使胯下的肉棒勃然而
起，直直地顶在韵云姐的阴道口上。&lt;br&gt;「啊……」韵云姐显然感觉到我的再次勃起，真是太神奇了，才刚刚射了两
次精，现在又变硬了。韵云姐暮然睁开了美目，娇羞的眼眸温柔地盯着身上的我，
感觉下身饱含的淫水混和着我射进来的精液湧了出来，滴落了下去。&lt;br&gt;「韵云姐，我们再来一次，好吗？」韵云姐的臣服和动情使我变得温柔，灼
热的眼光像要探入韵云姐的心底，去搅动韵云姐早已慌乱迷醉的春心。「你……
你……还要来……我……我不行了！」韵云姐娇弱地回答，小手儿轻轻地揉扯我
的衬衣。&lt;br&gt;「谁叫你这么长时间不给我，让我的小宝贝涨痛了很长时间，今天你要好好
补偿它！把它喂得饱饱的。」乔机得意地说，示威地把肉棒翘起轻触韵云姐湿滑
敏感的私处「啊……不……不行……太晚了，你叔叔会等我的。」韵云姐娇羞地
不依，说到自己的老公，脸俏上刚刚褪去的红晕又袭上来，分外诱人。</content></item></essay>