<essay><item><title>生猛小姨子与温柔的岳母(5)</title><author>床上伴侣</author><content>岳母用清水将上面的毛发和浴液冲干净之后扔掉喷头，重新扶起手中的肉棒仔细看了看她的杰作，然后再次低下头用舌尖在肉棒上上下舔着，然后再将它整个含进嘴里，跪在那里用嘴帮着我，我坐在那里身子不动，但双手扶在她的头上和发髻上，随着她头部的一上一下而感受着阴茎上传来的美妙感觉，没有多久，我就在她的嘴里将精液喷了出来。&lt;br&gt;这天的过午时分，外边的雨越下越大，天地间好像只剩下大雨在咆哮了。我一个人在客厅里閒坐着，看到岳母好像是刚刚沐浴完，满脸红润的样子，看上去更加妖娆，穿着睡袍在客厅里走来走去，像是吸引我的注意力似的。于是我示意她过来，让她坐在我大腿上，先亲了个嘴儿，她半推半就地靠在我身上。亲了一会，我就在她耳朵边上说想在客厅和她干一次，她挣扎着还要起来说，不行，万一小雅回来看见就麻烦了，说着就腰回到她卧室里去，但被我按住了，她脸红红的，于是我让她坐在我的腿上，拉下我的内裤，同时掀起她的睡袍下摆，呵呵，她的里面也是空空的，我握着她的屁股在我的腿上插进去，岳母一边紧盯着房门的动静，一边急切的配合着我的抽送。猛干了二十分钟。&lt;br&gt;岳母说咱们还是上里屋去吧，这外边冷点。&lt;br&gt;我们就一起进了屋。岳母关了窗子，转身脱下了睡袍搭在椅子上，这个时候她的乳房经过刚才的刺激已经变得异常的硕大，可以清楚地看见她乳房间的那条深深乳沟。我暗自想，这要是将小弟弟夹在里面抽送该有多过瘾。我猛地抱住她亲了起来，一边用手使劲地揉搓她胸前的那对乳房，岳母看我这样噗嗤地笑了，说看你急的，等一下我先把门关上。&lt;br&gt;等她回来的时候我已经坐在床上等着她了，小弟弟直直地支着，岳母过来蹲下来用手开始给小弟弟扶正，一边仔细地看我的龟头。看我已经硬得不行了。岳母就转过身去走到床边，自己主动地将上半身躺在床上，将两腿叉开垂在床下形成一个大字型，将洁净白嫩的阴部显露出来，这不明显地想让我先用嘴给她舔舔吗？于是我没有犹豫，也是鼓励她这种敢于主动的表示出性要求，我就用舌头在她的阴唇上来回扫动，并且每次扫上去时都顺便碰一碰她那鲜红突起的阴蒂，而且每次碰到那里岳母都是快活得叫出声来。丝毫没有以往那种拚命压抑自己的声音的情况了。&lt;br&gt;她的阴部显得那么干净，像个没有发育完全的小女孩的阴部，只是阴唇上面显露出她这个年龄的女人才有的浅褐色，但是阴蒂却是鲜红鲜嫩的。透过向两面微微分开的阴唇，可以看到里面的阴道中的鲜红组织。我舔了一会，将岳母的性慾完全挑动起来，于是岳母起身转过去扶着床沿，把屁股翘起来冲着我淫荡而放肆地晃动了几下，我还能说什么，伸手在她肥肥嫩嫩的屁股上面给了一巴掌，然后用手指在她肛门外面摸了摸说，行啊您，现在是越来越收不住了，刚几下就把屁股撅出来让我顶您了，留神哪天我连您后面的这个路都给您堵上去，给您个前后夹击全部进入。岳母听了也有点不好意思了，将头伏在床上笑了。于是我只能是扶着她的屁股就是一杆插到底，并且开始了一阵狂插猛送。&lt;br&gt;岳母被我干得直哼哼唧唧的，阴道里还不时的缩紧，我于是就加了劲使劲往深桶，把岳母捅的直哆嗦，水象开了闸一样地流，一直将我的阴毛都弄得粘呼呼的。&lt;br&gt;外面的雨还是很大，哗哗地不停，我也一样不停地干，干了她能有二十多分钟的样子，她好像已经过了两次高潮了，她有点受不住了，就说你怎么还不射呢？快射呀，我快受不了了，都让你干麻了。&lt;br&gt;我听了就将阴茎抽出来，用手沾了沾她阴道口留出来的黏液涂到她的肛门上说，故意气她说，妈，你的下面太滑了，不紧我干着射不出来！不然我试试这个洞？没等她同意和反过神来，我就将阴茎顶到了她的肛门上，试图往里深入，岳母先是静在那里没动，似乎也想试试插到里面是什么感觉，可是等我刚刚插进去一点，岳母就疼得大叫起来，拚命地想前凑不让我再进去，说道，别了别了，实在是太疼了，你要是实在想进那里，咱们以后慢慢来行吗？&lt;br&gt;我也怕上来就这么直接进去让她感到太疼，反而以后会产成畏惧心理，那样更没有可能了，于是就点了点头说，那好，今天就放过您一马，但是您的下面要尽量加把劲，于是我将阴茎向下移一些，再次将它完全地插了进去，岳母随着我的插动也开始努力地缩紧阴道内壁，试图用那里的肌肉尽量握住我的阴茎。很快我就感到了来自她阴道内部有规律地一下下地收缩，我插入和抽出的时候明显地感觉到了快感在增加。这个岳母真是厉害！能自由地控制自己的阴道松紧，真是没有碰到过，我又了能有五分钟的样子，就感觉要射了，我就开始加快频率，岳母的哼哼声也越来越大了，屁股也摇得厉害，阴道紧紧夹着我说，快点快点再快点，射呀，往里边射。&lt;br&gt;我哪能抗住她这浪话，我又干了几下就感觉到从龟头传遍全身的一种过电般的快感，之后就开始猛烈地往李姐的里大量地射精！积攒了几个月的热精全都射进了这个丰满性感的熟女的阴道最深处。&lt;br&gt;射精之后我疲惫地倒退了几步坐在沙发上喘气，岳母则就势趴在床沿上喘气。从她分开的大腿间，我看到了我刚才射进去的精液正缓缓地从她的阴道口里流出来，顺着她的大腿往下淌，还有直接滴下去的，样子真是淫荡极了！&lt;br&gt;岳母喘了会气，就拉开抽屉从里边拿出卷纸，开始擦阴部。擦完了就过来面对着我骑在我身上，我靠坐在沙发上，小弟弟还没有消肿，仍旧直立着，岳母就用手抓过去，对着自己两腿之间，用龟头磨了磨阴道口，对准了之后屁股一沉，她那个大一下就把我的阴茎吞了进去了。因为刚才才射完，她里边还很滑溜，岳母就抱着我的脖子一边亲我一边掀动屁股轻轻地套弄着。疲惫地抱在一起，喘着气，但阴部还紧紧地连在一起……&lt;br&gt;这天，已经深夜了，我在估计和确定小雅睡了之后溜到岳母的房里，和她大战了两个回合，之后我们就相拥着沉入了梦乡之中，可是没有多久，床头上我的手机突然响起来吵醒了我们，我轻轻挪开放在岳母乳房的手，拿起电话带着睡意正浓的腔调问道：哪位？&lt;br&gt;没有想到的是电话里出现的却是小雅的声音，她说，是我，小雅，你现在过来一下，我找你有事，我现在在你的房间里，你现在就给我过来！说完就挂掉了。&lt;br&gt;谁啊？岳母在模糊中轻轻的问道。我关掉按键对她说，您先睡，我回我的房中和别人谈些事。&lt;br&gt;我穿上内裤，披上刚才扔在在床下的睡袍，轻轻走出岳母的卧室回到客厅，看到小雅的房间门紧闭着，而从我的卧室房门缝中露出昏暗的灯光。我知道我将面临着什么了，我这样穿着睡袍却没有在客厅里，也没有在自己的卧室里，而小雅却在我的房间里，无论我怎么解释都没有用了，我想，反正是早晚的事情，怕什么？于是就果断地推开自己卧室的房门。&lt;br&gt;房间里只有床头的灯开着，透过灯罩散发出昏暗的光影，也使得房间里的气氛显得更加暧昧，小雅穿着一身黑色丝制的睡袍坐在我那整整齐齐的床上。看到我进来，她将手中的手机扔到一边，然后故作夸张地抬起手臂，看了看上面的手表，然后坐在那里睁大眼睛看着我，彷彿在等待着我的什么解释一样。&lt;br&gt;都两点了，怎么还没睡？找我有事？我故作轻松状地反问她。&lt;br&gt;是啊，找你有事，看到你的鞋在家里，客厅里和房间里又找不到你的人，怕你出了什么状况，所以只有打电话通缉你一下。&lt;br&gt;我没有主动去解释刚才我在哪里，而是反问她道，到底找我有什么事，赶紧说，我正困着呢，今天觉得很累。&lt;br&gt;你当然累了，这么风流还能不累？小雅说。&lt;br&gt;胡说什么，我能风流什么？我说。&lt;br&gt;你没风流？小雅诡秘地笑着追问道。&lt;br&gt;哪能呢？怎么会呢？我讪笑着抵挡着。&lt;br&gt;看来你真是把我当傻瓜了还是怎么的？同在一个屋簷下这么久了，我再傻也能看出来点什么吧。你就主动招认了吧，何必呢？小雅说。&lt;br&gt;你让我招认什么啊，我怎么了？我说。&lt;br&gt;不主动承认？小雅说。&lt;br&gt;承认什么？我说。&lt;br&gt;过来点！小雅勾了勾手指向我示意道。&lt;br&gt;干吗？我向前走了几步，站在了小雅的面前。&lt;br&gt;你不承认，那就让事实来说话。小雅说着，脸上露出我从没有见到过的淫荡笑容，然后突然将手掌放倒我的小弟弟上，开始来回抚弄触摸着。&lt;br&gt;我站着没有动，一是没有想到她会来这手，二是小弟弟经过了刚才和岳母的两次激战和射精，竟然面对一个年轻女性的抚弄而没有马上勃起。&lt;br&gt;看见了吗，居然没反映，可见你刚才干了几次坏事，居然累到这种程度？再说，这个家里除了我和我妈就没有别的女人，你就在家里没出去，既没在你自己的房间里，也没有在客厅里，更没有在我的房间里，你解释一下你怎么会这样，你总不能解释说你刚刚躲在什么阴暗的地方胡了两把自摸吧？&lt;br&gt;就是自摸又怎么啦，不许啊？我自己自娱自乐还不行吗？我抵赖地笑着说。&lt;br&gt;就是不行！你身边放着我这么个漂亮的寂寞女人不懂得心疼和照顾，你自己自娱自乐就是不公平！我哪点比不上别人？难道我比不上我姐和我──。小雅说到这里就连忙把后面的话咽了下去。&lt;br&gt;我不是怕麻烦你吗？这点小事我自己又不是不能解决。我说道。&lt;br&gt;要是我姐还在，就用不着我管你什么了，现在不是她不在了吗？在这个家里我要是不多照顾点你还说的过去吗？小雅抬起头盯着我说着，但是放在我小弟弟上的手却始终没有停止。&lt;br&gt;不用不用，我自己还行，能照顾我自己。我支吾地说着。&lt;br&gt;到底是我没有魅力还是你心理上又问题？恋母情结？小雅一点点地逼近着。&lt;br&gt;什么？什么恋母情结？我抵抗着。&lt;br&gt;你对我妈这么好，怎么对我没有兴趣？小雅看到我的小弟弟在她的抚弄下有点起色，就干脆一把将它抓起放在手中紧紧地握着逼问道。&lt;br&gt;哪里啊，我这不是也叫做敬老爱幼吗？你这么忙，咱妈一个人在家里又这么寂寞，她又不肯再婚找个老伴，你就看的下去她这么孤单啊？我多关心她点又不是什么错事？我狡辩着说。&lt;br&gt;你真是好孝顺好孝顺啊，真是无微不至啊，真是照顾周全啊，难关我妈最近总是夸你人又好又知道疼人呢。但毕竟她是我妈，要照顾也主要是我的责任，你要是想照顾就都照顾点，干吗单独把我扔掉一边不闻不问。我也不小了，也需要别人的照顾啊，你说是不是啊？小雅阴阴地坏笑着说。&lt;br&gt;好啊好啊，你想让我在哪方面多照顾你点呢？生活上还是工作上？我打着岔问道。&lt;br&gt;你怎么照顾我妈的，就怎么照顾我，好不好？你最近不是老在我妈睡之前去看望她一下吗，我也要你适当地在我睡之前到我房里看望一下，怎么样？&lt;br&gt;这、这不太好吧？我笑着说。&lt;br&gt;怎么不好你说说看，小雅一边说一边将我的小弟弟在手中紧紧地握了握，反而一下使得它受到刺激而开始强硬起来。&lt;br&gt;你还年轻啊，可以找到很多更好的人照顾你，我算什么呢，又是你的前任姐夫，又是个鳏夫。哪里不能找到比我更好的优秀人才呢，你说是不是。我调侃地说着。&lt;br&gt;我就偏偏看上你了，大家都是一家人，肥水不流外人田嘛，你说是不是，既然你不想和我结婚那就不用结婚，大家彼此相互照料一下总是可以吧，省得你老是那么可怜，在家里总是偷偷摸摸地，就像今天一样不是自摸就是不管谁都乱摸！是不是？我的话你听明白了没有？小雅说着，同时又用手掌掂了掂我硬起来的小弟弟。用舌尖添了添嘴唇后盯着我说，嗯，看上去不错，外在条件不错，就是不知道是不是表里如一。&lt;br&gt;哪里哪里，要不──要不您老人家先试用一下看合不合意？我知道今天夜里我是跑不了了，早知道这样还不如刚才不合岳母大战那两个回合，我有点担心自己是不是能够进入状态把她摆平。但也只能硬着头皮应承到。&lt;br&gt;嗯，这还差不多，把衣服脱了，到床上来。小雅放开我的小弟弟，拍了拍床命令道，同时自己向上坐了坐，一边盯着我脱睡袍和内裤，一边将手伸到她自己的睡袍里，三下两下就将里面的一个白色乳罩象变魔术一样脱了出来。&lt;br&gt;面对这个性格有点火辣的小姨子，我只有束手就擒的份，反正自己已经有把柄抓在她手里，不服从也不行了。我脱光了衣服，坐在她叉开的两腿之间。下面的小弟弟有点软了下去。小雅将肩上的睡袍向下拉了拉，使得它落到她的身上，露出了丰满洁白的前胸，两个红红的小乳头已经挺立在圆圆的乳房上，小雅向算伸了伸手，我跪起来骑坐在她的腹部上，小雅用手重新将我的小弟弟握住，笑着说，好可怜啊，今天出生入死几回啦。&lt;br&gt;你明知道我累成这样还不放过我，还要再摧残我一回才甘心？我委屈地说道。&lt;br&gt;不是摧残你，只是惩罚你不能一碗水端平。放心，我不会委屈你的，你心疼它我还知道心疼它呢，任务这么重，要伺候这家里的这么多人，是不是，小雅穷追不舍地敲点着说。同时拍了拍我的屁股，示意我抬起上身，然后拉着我的小弟弟向前凑，一边抚摸着，一边用舌尖轻轻地在龟头上添着弄着。刚开始她伸着头显得有点费劲，于是就蜷起双腿，将膝盖顶住我的臀部向前探，见她这么生猛，我就干脆完全跪起来，将插在她嘴里的阴茎完全捅进去，并且将她的头一直顶到床头上，并且按住她的双肩固定好开始不断的来回抽动进出抽送着。</content></item></essay>