<essay><item><title>我爆了小三母亲的菊花</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;【冰骚】&lt;br&gt;我和小梅是在一家夜总会认识的，当时她坐我的台，我看她身材不错，气质也挺好，就多找了她几次坐我的台，后来就一起出去吃饭，看电影，终于有一天，在她家，把她给上了。她的阴毛长得很规整，阴唇不大也不黑，平时看起来就是一条缝，不像很多女人下面看起来乱七八糟的，白白的大屁股，粉红的菊花，因为没有痔疮看起来是那样的条纹清晰，很是好看，我也很是喜欢。我俩没事就做爱，她性欲也很强，叫声很大。根本不顾忌住在对面房间她妈妈听到会怎么样。小梅的父母5年前离婚了，她和她妈妈住在一起，住的是一个二房一厅的房间，两个房间门对门，而且距离很近。&lt;br&gt;小梅的妈妈四十五岁，皮肤很白，屁股也不小，我曾经想过，也许和小梅的屁股一样呢，菊花也是那样美丽，也许她妈妈的阴唇也长得挺好看呢！由于我和小梅做爱感觉越来越舒服，所以我不让小梅去夜总会坐台了，我每个月给她们母女大概一万多块的生活费，我也开始经常住在小梅家。我俩没事就开始做爱，有时候大白天明知道她妈妈在对面房间，我就特意以去卫生间为名，回来时故意把门不关严，几乎是半开着。小梅依然是大声的叫床，那声音一听起来就给人感觉她很舒服。我特意看了看对面的房门，还是那样关着，一点动静也没有，我很好奇这时候小梅的母亲在做什么，在想什么。这种好奇严重刺激了我，激发了我要和小梅母亲上床的强烈欲望，我要知道她妈妈的阴唇是什么样？和小梅的是否一样？我要看看她妈妈的屁股是否也和小梅一样菊花美丽绽放。于是我开始更注意她妈妈了，而且开始寻找机会。&lt;br&gt;由于我经常在小梅家住，我和小梅的内裤都是她妈妈来洗，因此我就故意在射精后，直接用内裤擦一下自己的大鸡吧，故意留给她妈妈看，故意去刺激她妈妈，毕竟她妈妈是个离婚五年多的严重性饥渴的女人。一个星期天的早上，小梅的女朋友打电话找她去打麻将，小梅很喜欢打麻将，就自己起床去玩麻将了，我假装熟睡，她就没打扰我自己走了。我听见卫生间有流水声，我知道是她妈妈在用洗衣机洗衣服，也许在洗我的内裤呢！想到这，我的大鸡吧一下就挺立起来，我故意装做自己睡糊涂了，两眼半睁不睁，光着屁股就进到卫生间里。小梅妈一回头，看见我裸着身子，大鸡吧一柱擎天，对着她发威呢，先是一脸的吃惊，然后是一脸的通红，马上把头转了过去，这样的机会我怎么能放过？我上去一把抱住她。&lt;br&gt;亲爱的，我说我醒了你怎么没在呢，原来你在这里。我故意装做没清醒，这样也是为了给我和小梅妈都有个台阶下。我的手伸进她的胸前，开始抚摸她的乳房，还真是出乎我意料，她的乳头居然也不很大，比小梅大一点点而已，而且乳房还很有弹性，没有松懈的感觉。她没有反抗，也没有出声，但我能明显的感觉到她的浑身在颤抖。一个正是性欲如狼似虎的女人，应该五年来没什么性爱，这时候也许她都不知道该怎么做了。我的手顺势伸进她的内裤，开始抚摸她的屁股，手感很好，滑滑的，我一把拉下她的内裤，把她双手移到洗衣机上，让她趴在上面，我的大鸡吧从后面顶到她阴道口，这时才发现她的阴道早已经是洪水泛滥了，我的鸡吧很轻松的插了进去。&lt;br&gt;啊！啊！哎呀！啊！她的叫声一点不比她女儿差，这时她的屁股居然能够迎合我鸡吧抽插的节奏，让我很省力还很舒服，这和小梅可完全不一样，小梅这时候只知道大叫，其他全看我的了。我看小梅妈已经进入状态了，我就搂住她的腰，抱起她进到我和小梅住的卧室，让她跪趴在床边上，我站立着，两手把着她那白白的大屁股，大鸡吧直插进去。经过我一阵慢中有快节奏变化的抽插，她要来第一次高潮了。&lt;br&gt;啊！啊！我不行了，我要来了……我……居然母女俩来高潮都喜欢后位式，真是有其母必有其女。我感觉到我的大鸡吧被强烈的阴道内抖动包围着，她高潮了。我也停止了抽插，配合她，让她有个喘息时间，然后再继续操。她头贴在床上，屁股撅得很高，开始喘粗气，正好这时我看到了她的菊花，随着她的喘息，一张一合的，同样没有痔疮，颜色比小梅的稍微深了一点点，花纹很清晰，一条是一条的，很是好看。我的鸡吧又开始在她的阴道里抽插了，我同时用右手的食指在她的阴道处沾了很多淫水，一边用大鸡吧操她的阴道，一边用沾了淫水的手指先轻轻的揉她的菊花，我这也是投石问路，看看她的反应。&lt;br&gt;啊！啊！舒服，啊！她居然叫声更大了，我很清楚对方的暗示，我把手指一点点插进了她的屁眼。&lt;br&gt;啊啊！啊啊！哎呀！她的叫声更大了，而且屁股开始更用力地迎合我大鸡吧的抽插，同时也是在迎合我手指对她屁眼的抽插，我还等什么，这样的反应明确地告诉我她的屁眼是完全可以插的，于是我把大鸡吧从她阴道里拔了出来，龟头对着她的菊花，开始一点点往里蹭，这时她把头抬了起来，身子也调整了姿势，她用她那白白的大屁股来回地蹭我的大鸡吧，这时我发现这样的角度正适合我的大鸡吧插进她的菊花，我想这就是熟女的魅力吧！总是让操她的男人感觉很舒服，明显地让男人感觉到对方的温柔体贴。因此我得出结论她以前一定被操过屁眼，可能是小梅的父亲非常喜欢操她屁眼吧，把她调教得如此喜欢肛交。她这样不错的女人，小梅的父亲为什么和她离婚呢？难道是遇上比她更好的女人？或者小梅的妈妈出轨让她父亲发现了，我想应该是后者吧！&lt;br&gt;啊啊啊！啊！啊！啊！……哎呀妈呀！啊啊啊！……随着我开始操她的屁眼，她的叫声开始拉长了，同时她用自己的右手开始揉动自己的阴蒂，熟女可能都知道怎么能让男人舒服的同时自己也能舒服和满足吧！小梅可从来没有这样过，操小梅的时候完全是由我来主宰。终于，我也受不了菊花的紧紧包围，我拍打了一下她的屁股，暗示她我要射了。&lt;br&gt;啊啊啊！快给我，我也不行了！很明显，对方理解了我的暗示，她也加快了揉动阴蒂的节奏，屁股更用力地迎合我的抽插，我浑身颤抖，一股热精直喷进了她的大肠深处。&lt;br&gt;哦哦哦！啊！啊！啊！我也来了……舒服死了！啊！啊！她再一次高潮，我鸡吧的抖动和她菊花的收缩交织在一起，让我感觉舒服极了。&lt;br&gt;阿姨，你很性感，很可爱。&lt;br&gt;坏蛋，原来你早知道是我！这时她也转过身，平躺在床上，我正好看到她那整齐的阴毛，我再往里看，试图去寻找那和小梅一样的一线天，结果发现，她的阴唇有一点点是翻在外边的，还有淡淡的一层黑色，也许小梅到四十五岁的时候，也会变成这个样子吧！从此，我和小梅的妈妈经常背着小梅做爱，我问过她妈妈，以前听到我操小梅的声音会是什么感觉。&lt;br&gt;</content></item></essay>