<essay><item><title>妻妾成群(4)</title><author>床上伴侣</author><content>我不知道，我迷迷糊糊地什么也不知道，连和范老师做了也不知道，怎么会知
道是什么响声呢？&lt;br&gt;范老师过来搂着我们两个道：“小华你不知道，我的阴道浅，小然每次都插入
了我的子宫里面，那嘭嘭地声音是他肉头进出子宫的声音，子宫口跟个嘴巴似地吸
着他呢！嘻嘻～”我晕，这个女人真不知道害臊两个字怎么写，怎么能当着我女朋
友的面说这些呢，我不由狠狠地瞪了她一眼。&lt;br&gt;小华见了道：“然哥也不必生气，我都不生气！昨晚你睡了后我和范姐谈了很
长时间，我接受她加入到我们中间来，反正我自己有时候也满足不了你，而且范姐
也不可能把你从我身边夺走！”&lt;br&gt;又摆弄着我的下身道：“你怎么会长这么大个家夥呢？范姐，他每次也插到人
家的心口里去了，既舒服无比又让他堵得难受，真想把他的剁了去！”我傻了，看
着两人哈哈大笑，两人也不羞，各自谈论着自己被我干的感觉，仿佛不关我事似得
。我只好在一边静静地看着她们，看到她们一样的明豔照人，心想这下子可便宜我
了，可以有时间就三人联欢了！&lt;br&gt;话说明白了，三人没有任何害羞了，让她们说得性起，把范老师扯过来又大战
一场。两人躺在我怀里，你一言我一语地说，我才知道道缘市这地方男女之防并不
严，许多女孩在婚前都有性行为，而且性伴侣可能换好几个，只是结婚后比较收敛
，不见特别优秀的男士轻易不出墙。因此道缘市的黄色产业也比较兴旺，有关部门
管理的也不是很严格，外来打工的女性６０﹪以上从事性服务行业。问原因，回答
说一可能是经济发达了，思想也就开放了，从一而终的古训已经失效了。二可能是
道缘市就在海边，人们常吃海鲜，性欲旺盛，所以道德观念就显得比较薄弱了。原
来如此！
【第五篇　骤生变，一怀春色】&lt;br&gt;方姐送给我的房子在东海路上，出门就是海滩，是块黄金地，我知道她一定花
费了不少金钱。再客气倒也显得我太小家子气，当她把钥匙递我的时候，我只是笑
了笑说：“客套的话就不说了，我随时欢迎你来玩！你自己带一套钥匙，想什么时
候来就什么时候来，你要是什么时候想用这房子时，言语一声我会搬走。”&lt;br&gt;她淡淡一笑：“房子是我送给你和小华的，不会再收回来了！不过有个问题我
得再落实一下，就是我常去小华会不会吃醋？”&lt;br&gt;我笑道：“哈哈，小丫头也好玩的紧，你怕就别来了！”于是我和小华拎着衣
服住进了黄金地，方姐常自己一个人来玩，范老师也常来和我们开无遮大会。&lt;br&gt;时间过得很快，转眼快考试了，我工作也快一年了。回首看看自己的路，真是
荒唐，虽然在事业取得了一点儿成绩，但是感情上却是乱七八糟，让我挠头不已。&lt;br&gt;一天下午正在上课，却有人来通知我快去接老家电话，我心中一惊，略作交待
就跑到教导处。我的老家没有高压电，更没有电话，要打个电话得到２００多里外
的镇上去，要是一般情况决不会有电话打来的！我忐忑不安的拾起电话，那边是小
雪泣不成声的声音，讲了半天我也没听明白到底发生了什么事。&lt;br&gt;我心中大急，让她给守电话的人，电话的主人是一家开小卖铺的老女人，她倒
是把事情给我说明白了。&lt;br&gt;原来，我走了后，小雪的皮肤慢慢的变成白皙嫩滑，个子也长了，变的和仙女
似的。这一来就被邻村支书刚当兵回来的儿子看进眼里了，非把小雪抢回家去当媳
妇不可。这天一早小雪到井上去挑水，被他碰个正着，小子一时控制不住便动手动
脚，被闻讯赶来的爹一脚踢下了井，虽然没淹死，那村支书也不肯罢休，要是小雪
不嫁给他儿子就把爹送官法办。小雪没办法了才跑了２００多里路打电话通知我，
让我快回去处理。我的天啊，我再快也得坐一天半火车、再坐一天汽车，还得步行
２００多里，而这２００多里路上有三座大山，两条大河，并不是一时能回去的。&lt;br&gt;拿着电话考虑了很久，心道对方要的是小雪，不可能真得把爹送到公安部门去
，再说即使送去也是一般的纠纷，不会坐牢，现在关键是小雪不能让他们抢去，要
是进了他们家门，什么事都有可能发生。于是我安排道：“喂，老姆，你让那个女
孩子先住在你家里，我两天后会达到镇上，一切费用我加倍还你，就是不能让她走
了！”&lt;br&gt;又让小雪听电话，把打算告诉了她。小雪真是个好女人，对我言听计从，答应
在镇上等我回去。&lt;br&gt;向学校说老家有事必须回去，邹校长大方的很，亲自给我们班代理班主任，安
排其他老师代课，让我放心回家处理事情。然后，我找到方姐让她找车把我送回去
，直接开轿车回去会比较快，只要多带几个司机就行了。没想到方姐要给我提个条
件，不答应就不管。我正心紧，一口应下来，不管什么条件，一切等我从老家回来
再说。她派了三个司机和一辆军用越野轿车，开始了我的回家之旅。&lt;br&gt;我用了两天时间带着小雪出现在村里，全村上下２００多口人全在我家外的场
里，安慰着我娘。我们一共有七个村分布在远离都市２００多里的大山中，每村都
有２００多号人，历史上是我第一个走出大山的人，第二个就是那个当兵的了。&lt;br&gt;回家稍微休息，让村里人帮我照顾娘和小雪，我一个人到了邻村。这个村叫黄
村，离我们李村只有一座小山距离，山路只有十几里，转眼就到了。黄村是七个村
子里人口最多的，也是最富有的，因为他们比别的村多了一口坝，坝里有捞不尽的
鱼。&lt;br&gt;我还没到村口就有人去禀告支书了，他带了一大帮子人把我堵在村口，厉声问
：“你媳妇呢？你媳妇不来就不放你爹！”&lt;br&gt;我看看他，又看看那一大群人，心道：一群法盲，要是我去镇上报案，派出所
非来抓他们不可！&lt;br&gt;我对他说：“我先看看我爹！”&lt;br&gt;支书看了我很久，才道：“好，看你有什么花招。”&lt;br&gt;爹这几天受到了严重折磨，已经两眼无神，看到我，有气无力地说：“不要把
小雪送来，他们全村都是畜生！”&lt;br&gt;我瞪着支书，他也知道虐待我爹心亏，被我一瞪居然后退了好几步。我理也不
理他们，把爹背在身上，向村外走去。身后黄村的人都盯着我，不少青年叫嚣着要
冲上来打我，只是没有支书的命令不敢妄动。&lt;br&gt;快到村口时，一个青年终于忍耐不住冲了上来，后面接着跟了一大串！我猜想
这个青年一定就是支书的儿子了，要是别人也不会有这么大的胆敢不请求支书就冲
过来！&lt;br&gt;我把爹依在墙边，道：“爹，看儿子给你出气！”转身背手站好，等那青年冲
过来。他的块头比我大的多，不过肥肉也比我多，等到他冲到我面前时已经有些气
喘了。&lt;br&gt;爹在我身后面道：“他就是黄支书的儿子，就是他那天欺负小雪！”我摆摆手
，让爹不要说话。&lt;br&gt;支书的儿子喘了好久，才又抡起拳头向我打来，这时后面的人也跟上来了。我
不管三七二十一，到我面前的就打，遇鬼杀鬼，遇佛斩佛，一帮子乌合之众也不知
道打配合，哪里是我的对手，三下五除二就都躺在地上翻滚了，伤得倒是不重，每
人小腹上挨了一脚，或是胃部被打了一拳。&lt;br&gt;黄村上了年纪的或是妇女都在远处看着，露出惊骇的目光，看着自己人被这个
恶魔般的青年人打倒在地，谁也不敢吱一声。&lt;br&gt;我看着支书，缓缓地向他走了两步，那群人居然吓得倒退了两步！这就是落后
的悲哀，弱得欺硬得怕，只要你让他们明白你的拳头比他们的大，他们便会给你当
狗当猫。&lt;br&gt;我也不想太过份，毕竟我不可能每天都在家照顾小雪她们，不如就让他们怕，
怕一旦出事后我会回来找他们算帐，怕这个恶魔回来找他们算帐。&lt;br&gt;我对支书说：“黑天前你和村里的代表到我家去处理这事，要是不去明天我就
来折了你们全村！”那支书５０多岁，早已经被吓得不得已，听见我说话便点头不
止，也不知道听清楚了没有。&lt;br&gt;黄昏时，两村的代表坐在我家的院子里。黄村支书没敢来，派了三个他叔叔辈
的老人和村长来全权代表，我们李村则是支书、村长和一个李姓中辈分最大的中年
人李石虎，另一个就是我。&lt;br&gt;黄村村长首先代表支书和全村村民向我道歉，并做了保证以后决不会再发生这
种事，那三个老人也一边听他说一边附和，说不尽的好话。本来我就是想让他们写
出保证书来就算了，要知道在这儿保证书就和诅咒一样，要是违犯保证书的话，会
被人们捉来活活用石头砸死！&lt;br&gt;不料我们支书却不让，道：“你们黄村一直欺负我们其他六个村子，如果这次
小然子不是在外面闯过，我们李村这个亏又吃定了！这回非得好好收拾收拾你们不
可！”其他三人也大声赞同，门外旁听的人群也大叫支书万岁。&lt;br&gt;黄村来的四人脸一下白起来，不知道支书会提出什么条件，心中不由大骂他们
支书缺德，这么丢脸的事怎么不自己来处理。李村的几人商量着如何惩罚黄村，却
怎么也找不到合适的办法，最后支书一拍大腿道：“要不这么着吧：黄村的不是看
上了咱们小然子的媳妇了吗？就让他们回去选出村里最漂亮的四个闺女，让她们轮
流到小然子家里来伺候他爹妈和媳妇，要是小然子在家，就陪他睡觉。一季一个，
一年四个，不死不算！这四个闺女不准说女婿，要是和哪个男的不三不四的话，就
把她们两个人捉起来一起砸死！”&lt;br&gt;其他两人点头说可以，黄村的人为了早结束这难受的谈判也居然点头同意，大
概是想怎么选也选不到他们自己家的闺女吧！可是却苦了我，一个小雪就让我焦头
烂额了，又多出四个来，还不得把我烦死！&lt;br&gt;一票对七票，一个人反对无效，这个决定就以书面文件的形式一式三份，一份
带回黄村，一份放入李村村委里，一份留在我家里。四个女孩隔天后送来，否则就
算违约，抓了黄村的人打死不论！真是野蛮的民主，居然就这样决定了四个女孩子
的命运！&lt;br&gt;谈判散了后，太爷李石虎居然和黄村的代表一起到了黄村，督促他们早日选出
四个上等姑娘，好由他亲自解回李村，出出这么多年来的一口恶气。他老人家看着
黄村支书一干人一夜未睡，连夜选出了四个头筹姑娘，亲自把关，又亲自带回了李
村，在村民们震天的爆竹声中送进我家门，李村全村欢庆，终于把黄村打倒在地，
又狠狠地踏上几脚！&lt;br&gt;这四个姑娘在我们七个村子里来说都是数一数二的，其中一个就是支书的小女
儿，那个打小雪主意的青年的妹妹。本来四人在黄村中分成三辈，有姑妈、姑娘和
侄女，现在却得互称姐妹来伺候我和小雪。&lt;br&gt;小雪很大度，高高兴兴地接受了她们，并亲自为她们收拾了住处，并再三劝我
要对她们好一点儿。我明白小雪的意思，在我们这儿，要是我不接受她们四个，却
算是她们违约，等待她们的就是被乱石砸死的命运。其实可以看得出，小雪是真得
高兴，并不是做戏给我看，她忙里忙外，像给我娶亲一样布置着家里家外，并设了
十几桌流水席，招待乡亲四邻。&lt;br&gt;晚上，小雪把四个姑娘带到我面前，一一给我介绍。四人均姓黄，但名字太土
，听了让人难受，我便给她们重新取了名字，从大到小依次叫黄玉兰、黄玉莲、黄
玉菊、黄玉梅，其中黄玉莲就是黄村支书的小女儿，今年才１８岁。按照协定，黄
玉兰先在我家三个月，其他三人按排序一季一人，明天就可以回家和家人团聚了。&lt;br&gt;我家本有三间小屋，爹妈住了一间，一间当门间，另一间本来是我和小雪住的
，现在又挤进了四个姑娘。五位美女一字摆开，丝缕不着，我不想干那事都不行，
于是从小雪开始依次干过去，四女皆尽处女，一时落红满炕，娇嘀满屋，害得我一
夜未睡，反复在五人身上运动。&lt;br&gt;第二天本是黄玉莲、黄玉菊和黄玉梅回家的日子，三人却死也不肯回家，誓死
要留在我家，让我好不为难，因为这样一来就等于我违犯协定了，黄村的人可以名
正言顺的来收拾我了。派人去请她们的家人，却得到了“随她们的意，想回就回，
想留就留，送出的姑娘泼出去的水”答复，害得我只好请支书亲自到黄村去讨了他
们的书面保证，才算放心下来。&lt;br&gt;躺在炕上我想，这野蛮有野蛮的好处，你看我们这儿不受世俗与法律的制约，
全靠传统规矩，没有人敢不遵守，比如说我现在虽然在外面闯荡，回来后却不得不
受这祖宗规矩的约束，居然一下子搞了五个老婆，真是荒唐！&lt;br&gt;在家里住了几天，得回学校了，学生的期末考试马上就到了，把自己的班级交
给别人管理真的不放心！五女知道我要走了，日夜不放松，不停地和我做爱，到我
真得要走时，只觉得两脚飘飘，全身空虚，我让她们掏空了！
第六篇春风恶，美人情累&lt;br&gt;回到学校，我不顾一切地扑到教学和班级工作上去，一心想把耽误的一个多星
期补回来。小华和方姐都来找过我，不过都被我撵走了，我不想这次考试成绩又出
什么问题，总不能再去改变一次评价政策吧。&lt;br&gt;小华很贤惠，每晚都可以和我在黄金地住在一起，虽然我把精力用在工作上，
她也不恼，只是安静在一旁陪着我。不过方姐就不好对付了，一直吵着有事和我商
量，我知道我曾经答应过她一个条件，可是现在还不是让她提出来的时候，要是这
条件花费我太多时间影响了工作可就坏了，所以我一直不给她机会，她急得干瞪眼
，不止一次地找小华诉苦。</content></item></essay>