<essay><item><title>老婆３Ｐ后的日记(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;２０１３年是一个值得纪念的年份，因为在上个月末，我终于让老婆成功的
接受了３Ｐ。&lt;br&gt;至今，我们已经成功活动２次了，老婆也由开始的坚决不同意，到现在一点
点的爱上了３Ｐ这种性爱方式。&lt;br&gt;这篇日记，是老婆应我的要求在第一次３Ｐ后留下的。&lt;br&gt;因为第一次的时候，怕老婆不好意思，让她分心，我们没有照照片，所以这
篇文章就是我们回味那人生关键一步的唯一方式了。&lt;br&gt;我特在这里贡献出来，和各位男女同胞和我们夫妻一起分享这段刺激的回忆
。&lt;br&gt;下面就是我老婆的日记正文，请欣赏。&lt;br&gt;久违了我的日记本本！我毫无隐私的人生！呵呵！我终于还是按照他的愿望
去做了，之前争吵了好久，心中伤痕累累，我从一个高高兴兴的全世界最幸福的
待嫁新娘子，变成了一个拿捏不住未来整日提心吊胆的可悲小女子，每天睁开眼
就怕他会跟我提出要３ｐ，又要吵架，关机，冷战，心里很恐惧！尽管他说得头
头是道，在我内心还是不愿意，这种事不是用道理就可以说服的。&lt;br&gt;我感觉：握在他手里，我就是一只杯子，他撒开手，我就是玻璃渣子！叹气
、争吵、眼泪、恐惧让我快到边缘了。&lt;br&gt;知道吗？亲爱的，这段时间我特别不开心。&lt;br&gt;那天我坐在车里认认真真的跟他谈了一次，尽管我仍觉得他的理由差强人意
，难以茍同，但是我肯定的一点，就是他爱我，是的我想他爱我应该超过了我爱
他。&lt;br&gt;试一试吧，我是这么想的，不管结果是好是坏，为了我们能有将来，我该努
力一下，以此终结我们无休止的争吵。&lt;br&gt;周六，早上起来就心中烦躁不安，又恐惧又羞愧又愤怒，觉得对不起父母，
可还是对他们发了脾气，摔门走了。&lt;br&gt;见了他我克制着不流泪不生气，尽量保持微笑和温柔。&lt;br&gt;也不知道电影演了什么，终于到了去酒店的时候。&lt;br&gt;说真的，我现在想不起那个人长什么样子了。&lt;br&gt;只记得好像是双眼皮还有很瘦。&lt;br&gt;我进门时不敢擡头看他，好像是小姐第一次接客一样的不情愿。&lt;br&gt;我走进了洗手间摘下眼镜和首饰，对着镜子深呼吸。&lt;br&gt;紧张！窒息！老公好像还拿拖鞋给我，然后老公就出去买水了，Ｓ倒了杯红
酒给我，我坐在吧台桌前，他跟我说他按摩的流程是先用手再用舌头还有，咱们
是男女，而且你长得又漂亮，可能在按摩中会有一些。&lt;br&gt;他自己都没说出来，还紧张得喝了口酒，我只记得他夸我的话了，呵呵。&lt;br&gt;我向来是对那种通过自己努力获得成功的男人颇有好感，我当时脑子里的想
法就是把他当做大夫一样，跟他说我们想通过这个寻求些新的刺激，改善下我俩
的性生活。&lt;br&gt;他点点头，说你老公对你很细心，很爱你，单女找他的比较多老公带老婆找
的很少。&lt;br&gt;他干了几年这个，最早一天接６、７个活很累，现在条件好了，他现在属于
挑活儿干。&lt;br&gt;还跟我约定了个暗语，因为如果用语言太尴尬了，如果在按摩的过程，他觉
得想了，就拉一下我的手，我如果握紧他就继续，如果他没拉我的手或者我没握
紧就结束。&lt;br&gt;过了会儿老公就回来了，开始进入正题，其实，我也只能记得多少写多少了
，觉得晕晕乎乎的，而且我觉得那个过程很快。&lt;br&gt;洗澡，他轻轻脱了我的毛衣和内衣，我坐在马桶上他轻轻褪下我的内裤，都
一一叠好。&lt;br&gt;很细心。&lt;br&gt;然后我就面冲墙站着，一直没动，那种氛围又安静又暧昧，他用水把我身上
打湿，水温很暖，很舒服，然后他把沐浴液轻轻擦在我的后背顺着后背一直向下
，到屁股到肛门，动作一直很轻，用手指轻轻滑过，也就两三下，然后擦向大腿
，然后开始洗前面，他就一直站在我背后，轻轻的把乳液从脖子上擦起，然后他
用身体贴着我的后背，轻轻在我耳边喘气，手在我的胸上打圈，很温柔很舒服，
我能感觉他的ＪＪ无意的碰到了我的屁股。&lt;br&gt;然后又擦到阴唇那里，那里也是两下带过，我记不太清了，但总体感觉很享
受放松，我喜欢这种全程不说话，自己是个小女人被人摆布的感觉，很小资很罗
曼蒂克并且很轻柔，觉得头晕晕的，不像老公每次都猴急猴急，一进门就呼哧带
喘的脱我衣服，浪漫的氛围和暧昧的气息不够多。&lt;br&gt;然后我躺在床上等他，不像刚进门那么紧张了，但是看到老公又觉得特别害
羞，我心里担心我太胖了，人家可能会嘲笑我。&lt;br&gt;他开始给我按摩，从头到身体，没擦油，有点疼，但他的手很暖，然后开始
擦精油，我偷偷的看他，看老公，看镜子，被他小声训斥：闭眼！我乖乖闭眼享
受，心中期盼着他不要拉我的手可又期待着。&lt;br&gt;擦油的步骤完毕，开始用舌头了，从脚踝开始，让我想起来了上次那个按摩
师，趴在我身上让我很反感。&lt;br&gt;而他，舔得我又酥又麻又痒痒，从脚踝开始向上到小腿到大腿还有他还舔了
我的肛门，痒，可是特别舒服，舌头太灵活了，而且尺度拿捏到位，舔肛门的时
候我可害羞了，觉得脏，不太好意思让人家舔，可是特别舒服，我感觉我的身体
好像在扭动，不由自主的！然后我翻过身他又开始舔正面，这块儿我也不太记得
了，我就记得我偷偷看老公，老公很兴奋，而我好像失去控制了，觉得自己像做
梦一样，他吻我的嘴，我也回应着，因为被他挑逗的，性欲全都起来了。&lt;br&gt;说实话，老公不要生气哦，这时候感觉这个人很熟悉，好像跟他做过一样，
尤其是他的吻让我印象深刻，他趴在我身上问我，想要吗？我忘了我是怎么答的
了，他就找老公要了套子。&lt;br&gt;套入后问我，是要温柔的还是一下到底的？我说要温柔，然后他就慢慢的顶
进来了，我的大脑一片空白，看看老公早就安奈不住了，又想让老公看看，怎么
样后悔了吧？又怕老公事后生气再跟我吵架！有点紧张。&lt;br&gt;他好像没做两下老公就来了，老公把大ＪＪ放在我嘴里，我羞愧的像是终于
找到了救命稻草，赶快把它放在嘴里，下面的感觉都忘了，不疼也没快感，应该
是太紧张了，然后老公就来了，老公进来后，感觉心里踏实了许多，又害羞又想
能到高潮又想着那个人是不是觉得我不好，怎么不跟我做。&lt;br&gt;嘿嘿。&lt;br&gt;我偷看了他一眼，他举起烟示意我他在抽烟。&lt;br&gt;过了会儿他又来了，在边上激烈的问我，我很喜欢他的吻，好像吻着吻着就
能晕眩。&lt;br&gt;淡淡的烟味让我觉得很男人，还有脸颊上的胡渣，轻轻的紮着我让我觉得很
刺激，还有，就是很熟悉。&lt;br&gt;然后他从我背后进入，说真的，我从阴道里觉不出不到他有什么特殊的感觉
，不像老公那么饱满，也感觉不出有多长，可能当时没来得及去体会，他比老公
体重轻，弄得我不会很痛，使劲的时候也是按着我的头，没有让我有不适感。&lt;br&gt;后来的过程，我想不起来了，感觉后面就像吃了药一样不记得，他射没射我
也不知道，老公后来又怎样我也不知道，就知道迷迷糊糊中，他跟老公说让他歇
一会儿，老公好像还很兴奋，还没尽兴，好像还想来第二次，但我真的好困好累
，昏昏沈沈的睡着了，好像还做梦了，不知睡了多久，但是能感觉到有两双温柔
的眼睛在看着我。&lt;br&gt;后来他走了以后，我好像慢慢清醒了点，突然羞愧感又浮现了，也觉得有点
委屈，又觉得很舒服，老公胖胖的笑脸让我又觉得很温暖很幸福。&lt;br&gt;总体来讲，心理上的难关还是克服了，不像原来我想的天塌了一样的感觉。&lt;br&gt;生理上呢，也没像论坛里那个女人写得那么刺激那么快乐，可能人跟人不一
样吧，我还是要谢谢老公，这也是我人生中的一段不一样的经历！我的性爱日记
之第二次也疯狂在第一次三人之后，虽然心里还是很纠结觉得我们所做的事难登
大雅之堂，但老公给我找的这位很对我的心思，他也对我表现出了极大的好感，
又来找我吃饭又送礼物的，营造了一种朦胧的暧昧的氛围，用他自己的话说，俩
人见面先比划，感情自然就有了。&lt;br&gt;哈，既然找三人了，就要找个不讨厌的，喜欢的。&lt;br&gt;他跟我约单独做一次，老公也极力的支持我鼓动我甚至还主动给我联系搭桥
，我就磨磨唧唧的答应了。&lt;br&gt;下大雪的下午，中午在老公家吃得蛮饱的，我怀着惴惴不安的心情驱车独自
来到了赛象宾馆，Ｓ先到了洗好了澡，我紧张得一进酒店就肚子疼找厕所，哈哈
，没出息。&lt;br&gt;Ｓ下来接我，进门后好尴尬啊，不知道该站还是该坐，还故作镇定，他问我
喝什么茶，我说绿茶，然后就走到窗边向外看以掩饰我的紧张和无处安放的害羞
情绪。&lt;br&gt;他走到我背后，在背后轻轻抱着我，把脸紮进我的头发，慢慢婆娑，轻舔我
的肩膀，我觉得又酥又痒好有感觉，他说我知道你的兴奋点在哪了，然后又使劲
的舔，我才知道原来这样就能让我兴奋。&lt;br&gt;我喜欢这样，话不多，轻轻的，氛围很暧昧，很文艺，很美妙，很治愈。&lt;br&gt;我去浴室洗澡，他静静得等着我，看喜羊羊，哈哈。&lt;br&gt;我洗的干干净净的，尤其重点洗了阴部，确认确实干净后，裹着浴巾出来，
他已经爬到床上了，看我裹着浴巾出来问我你是冷吗？我就胡乱应答着慢慢坐上
了床，他好快就过来爬到我身上，褪去我的浴巾，开始吻我，吻了好久好久，我
觉得我们的唇像是粘合到了一起，舌头的动作好和谐，让我的大脑有种窒息晕眩
的感觉。&lt;br&gt;然后他又让我趴着，从我耳边肩头后背一路向下吻去，这时他接了好多个电
话，有点扫兴，但他每次挂了电话又立刻燃起了兴致扑到我身上，我也跟他逗，
躲他的吻，拉着被子不让他看，他笑着又深情的拉开我的被子，前戏的时间好长
时间，让我都有点着急他怎么还不来，差不多了，他就进来了，我犹豫了下要不
要让他带套，但又不太好意思开口，而且心里有种莫名的信任感，这种顾虑闪了
一下就过去了，他进来后还是采取上下的姿势，把我的脚搭在他的肩膀，这样的
姿势对我来讲有点难度，跟老公做的时候就用不了这样的姿势，特别疼不光是下
面的主要是腿的，被掰得太疼了，跟他做会好一些，他试探动了几下问我疼不疼
，这点比老公要好，老公很少主动问我关心我疼不疼都是我闹唤，让我对他的好
感大大增加，我轻轻点点头，他就过来吻住我的嘴，他的吻一过来我的疼痛好像
就减轻了一大半，我喜欢看他插我时他的脸，微皱着眉毛，长长得眼睫毛，我特
喜欢一直偷偷盯着他看，可他看我时我又害羞的赶紧错开眼神，我还爱闻他身上
的气味，我觉得就算不做时，闻着他的气味就让我舒服，时间过得太久了，我记
不太清楚最后是怎么结束的了，他射没射，我都没感觉出来，他躺在床中间，搂
着我，左手摸着我的胸，他说他喜欢摸胸，问我烦吗？想老公吗？一静下来我脑
子里就乱糟糟的，也不知道怎么答的。&lt;br&gt;他一问我话我就空白，像个白癡一样，在这种氛围下让我感觉自己像是回到
了情窦初开时的年纪，那样简单而美好，有种岁月静好的感觉，哈哈这个词用在
床上不太合宜哈，跟老公去巴厘岛时，有过这种感觉，就是个普通的情节却让我
印象深刻十分难忘，就是最后两天我在一个小超市门口坐着等着老公去买烤乳猪
饭，安静的等着期待着老公来时的那种感觉，像个需要人保护的小女人等着狩猎
归来的丈夫。&lt;br&gt;哈哈，穿插一段，因为我很享受那一个下午。&lt;br&gt;休息了一会儿之后，我们又来了第二次，这次做的更激烈，亲吻得更热烈，
打断的电话少了可打断的人来了，敲门声响，我们都怔了一下，他说你老公来了
，我都没反应过来，他问我开门吗，我点点头，觉得好羞愧啊，他却更激烈得动
了起来，速度加快，我的全身都沸腾了，有种被捉奸在床的紧张感还有好刺激好
冒险的感觉又怕老公生气不给他开门进来会翻脸，老公又第二次按了门铃，总之
感觉很复杂，他好像看出我的焦虑，起来去开门了，老公这个大猪猪，一边脱着
裤子一边就进来了，没三分钟就脱光了，就硬了，拉着我就要来，虽然暧昧的氛
围被打破，但老公给我厚厚的安全感，感觉老公好可爱啊，笑笑得胖脸，哈哈哈
，想起老公做爱的样子就觉得心里很温暖，很踏实。&lt;br&gt;可是没做几下，老公就叫Ｓ来，Ｓ又用同样姿势插我，问我疼不疼，我点头
，他说吻你就不疼了，就盖上了我的嘴，我们又激烈的做着，老公这个小坏蛋一
直在边上照相，闪光灯刺眼，相机分散我的注意力，让我不能集中精神好好享受
，后来看照片，还有老公的鸡鸡也拍在照片里，好搞笑啊好鬼头耍心机的臭老公
。&lt;br&gt;他下来后就进浴室了，老公让我骑在他身上，我好尴尬啊，都不会动了，怕
自己笨拙的动作被范看到。&lt;br&gt;老公特别兴奋，希望我能激烈得做，在别的男人面前显示我对他更感兴趣。&lt;br&gt;后来范走了，老公的霸王风格的做爱又来了，其实老公吧虽然有好多年的性
爱经验，但是相比Ｓ还是有点傻傻的小笨拙，虽然很可爱，但是时间长了让我体
力和心理上吃不消。&lt;br&gt;</content></item></essay>