<essay><item><title>山村少妇(2)</title><author>床上伴侣</author><content>他的呼吸有些急促，我站起来，向外推他道︰你快走吧，我永远不想再见到你！他一伸手，我一下靠在他怀里，一股男人气味包围了我，我的小穴竟微微发热，我想推开他，却浑身无力。&lt;br&gt;他那有力的胳膊紧紧搂住我，我的心越跳越快，像要跳出嗓子，一句话也说不出来。&lt;br&gt;那个男人用脚将门踢上，抽出一只手锁上，低头向我吻来。&lt;br&gt;天哪！这可是造成我不幸的罪魁祸首。&lt;br&gt;我心里这么想着，可一股热流却顺着两腿流下，就像来月经时没戴卫生巾的感觉一样。&lt;br&gt;我左右躲闪，却反而使奶头和他的身体摩擦加重，使我浑身更加燥热。&lt;br&gt;我感觉到他那坚硬的阴茎直挺挺地顶在我的阴户上，我终于崩溃了，不再反抗。&lt;br&gt;他那毛茸茸的胡子紮在我脸上、紮在我胸上，使我全身一阵阵颤抖︰好人，快操我吧！我受不了啦！他一把扯下我的裤子，连内裤也撕开了，一双大手伸向我那光滑的阴户上。&lt;br&gt;啊……啊……他叫着扯开自己的裤子，就这么和我面对面，将他的鸡巴插了进来。&lt;br&gt;啊……由于角度不对，我痛叫起来。&lt;br&gt;接着就有了一种新的感受，那是由于他的鸡巴又粗又大，斜插进来，直接刺激我的阴核。&lt;br&gt;我全身像过了电一样，再也站不住了，一下子瘫坐在地上。&lt;br&gt;他像疯了一样，一下将我推倒，我躺在地上，全身成了一个大字，他跪在我的两腿间，用手抓着自己的鸡巴，一下子送进了我的小穴。&lt;br&gt;我全力配合着他，小穴一痒我就往前一送，一痒又一送。&lt;br&gt;他的大鸡巴像一只灵验的解痒工具，使我全身舒畅。&lt;br&gt;他用两只手抓住我的两个奶头，身体大力向我撞击着。&lt;br&gt;啊……啊……随着他的叫声，我只觉一股热流冲击着我的花心，我的高潮也同时到来，只觉阴道一阵抽搐紧紧裹住了他的鸡巴，我们同时瘫在地上。&lt;br&gt;过了很久，我推推他︰哎，我问你，在监狱里你们怎么办？有的家伙就挑那年轻新来的，半夜爬到他们身上操屁眼。&lt;br&gt;真恶心。&lt;br&gt;那你呢？我进去那天正好有个哥们出狱，他是撞死人，判了两年，临走时他塞给我一张纸片，我一看是一张锺×红的剧照，当时我还纳闷，他给我这个干什么？过两天我就明白了。&lt;br&gt;那晚我一手拿着照片，一手打手枪，幻想自己在操大明星。&lt;br&gt;臭美！那张纸呢？出来前给了别人。&lt;br&gt;那你刚才想谁呢？你猜。&lt;br&gt;就这样，我们光着身子坐在地上，听他讲监狱里的种种怪事，我一点也不恨他了。&lt;br&gt;以后找个工作，重新做人吧！我非宰了那小子不行。&lt;br&gt;你看看，你撞伤了我老公，刚才又操了我，我老公应宰了你才对。&lt;br&gt;他不说话了，过了一会儿，他站起来穿上裤子︰大姐，你真是个好人，我要到南边去，重新干，一定混出个人样来！我也站了起来，搂住他︰以后娶个好媳妇再来见大姐。&lt;br&gt;我们穿好衣服，他把剩下的可乐喝了︰大姐，我永远忘不了你。&lt;br&gt;我打开门，门外的阳光开始升了起来。&lt;br&gt;（四）一天傍晚，我正在店里忙，突然听到一个大嗓门︰老板娘，给你带来点樱桃。&lt;br&gt;不用抬头，我就知道来的是山东运输公司的大老李和他的助手小张。&lt;br&gt;他们常往南方跑，每次路过时，除了在这买些必需品，像电池、方便面等，还常带给我一些南北水果鲜菜。&lt;br&gt;每次要给他钱时，他总是笑着说︰行啦，老板娘，让俺抓一下你的奶子就行。&lt;br&gt;放狗屁。&lt;br&gt;我一边说，也一边有意无意地向他挺挺胸。&lt;br&gt;这些司机就是我们小店的财神，可不能得罪他们。&lt;br&gt;呦，是大老李呀！快进来，还有这位小兄弟，来，喝口水。&lt;br&gt;我打开两瓶汽水。&lt;br&gt;小助手提着一袋樱桃︰大姐这是师傅给你的。&lt;br&gt;干吗这么客气，你就把这儿当个家，来回累了歇个脚。&lt;br&gt;我顺手拿了一个樱桃︰还真甜。&lt;br&gt;不如老板娘的樱桃甜，哈哈哈哈……狗嘴里吐不出象牙。&lt;br&gt;我一面把他们通常要买的东西挑出来，一边问︰南边天气热吧？可不是，南边发大水，路不好走，都耽误了三天了。&lt;br&gt;那可快走吧，老婆都等急了，４７块２。&lt;br&gt;刚见面就赶我走？来，让哥亲一下。&lt;br&gt;我往他脸前凑了凑，他的嘴在我脸上发出一个很响的啵︰好妹妹，这是５０元，甭找了。&lt;br&gt;我目送他们上了车。&lt;br&gt;过了一会儿，小徒弟满头大汗跑了回来︰大姐，还有手电吗？再来两个。&lt;br&gt;咦，你们怎么还没走？发动机坏了，师傅正在修。&lt;br&gt;我一看，天色已晚，估计不会有人上门了︰走，我跟你去看。&lt;br&gt;只见老李光着膀子，浑身是机油，正趴在发动机上，我和小张一人一个手电帮他照着。&lt;br&gt;妈的，缸垫坏了。&lt;br&gt;师傅，那怎么办？修啊！老张有些急了。&lt;br&gt;我忙说︰天这么晚了，不如先把车推倒我家，你们哥俩洗个澡，踏踏实实喝二两、睡一觉，明天一早送修理厂。&lt;br&gt;老李点点头︰只能这样了。&lt;br&gt;把车推回院里，打发走帮忙的邻居后，我和老公说了。&lt;br&gt;那就让他们睡西屋吧，你去收拾一下，再给他们烧点洗澡水。&lt;br&gt;老公道。&lt;br&gt;我忙去收拾房间，烧水做饭，伺候他们洗完吃完，我快累趴下了。&lt;br&gt;等他们都睡下，我烧了一大锅水，准备好好洗一洗。&lt;br&gt;自老公受伤后，我托人在东屋安了一个大浴缸，为老公洗澡方便，自己从没用过。&lt;br&gt;今天我也泡泡解解乏吧！放了一缸热水，我脱光衣服躺了进去，水像无数温柔的小手抚摸我的全身，真舒服！我闭上眼，沉浸在这美好的享受中。&lt;br&gt;突然，吧一声惊动了我的神经，我从墙上的镜子看到，原来是小张正趴在窗前偷看。&lt;br&gt;好小子，鸡巴毛还没长全，竟敢来偷看老娘洗澡！我心里一动︰何不趁机逗逗他？于是我起来坐在浴缸边，面对窗外，同时两腿叉开，登在浴缸另一边，我的阴户整个呈现出来。&lt;br&gt;我开始用肥皂轻轻地擦遍全身，当擦到阴户时，我用中指一圈一圈地摩擦着大阴唇，慢慢地，我沉浸在这被窥的表演中。&lt;br&gt;我的阴毛已长出一厘米，我拿起老公的剃刀，开始将它们重新剃去。&lt;br&gt;一下一下，锋利的刀片在阴唇上滑过的感觉真好，难怪很多男人宁愿用刀片也不用电动剃刀。&lt;br&gt;随着我的馒头越来越干净，我听见窗外的喘息急促起来。&lt;br&gt;我用水清洗了一下光滑整洁的大蜜桃，开始慢慢将剃刀刀柄插入阴道，轻轻抽动着。&lt;br&gt;我斜眼看看窗外，那小子已经掏出鸡巴来回套弄起来。&lt;br&gt;随着淫水的增多，刀柄已不过瘾，我拿起一个洗发水瓶子往小穴里塞。&lt;br&gt;瓶子太大，只放进瓶盖，带螺纹的瓶盖在阴道口，刺激得我全身一紧一紧的，恨不得将整个瓶子塞进去。&lt;br&gt;正在我慾火中烧的时候，一个黑影带着满身酒气冲了进来，大老李！我惊叫起来。&lt;br&gt;快，让俺帮你弄。&lt;br&gt;我一指窗外，他忙答︰那小子，让俺一脚踢回屋了。&lt;br&gt;这时，我也顾不了那么多了，一把抓住了他那大鸡巴。&lt;br&gt;只见老李两眼喷火，龟头暴涨，他一把将我推进浴缸，随即扑了上来，水流了满地。&lt;br&gt;他那粗壮有力的大鸡巴在水的滋润下，一下子刺入了我的小穴。&lt;br&gt;啊！好爽！我就像那溺水的人一下抓住一个救生圈一样，全身有了依靠。&lt;br&gt;他那粗大的龟头在我的阴道里滑动，带给我阵阵热浪︰啊……我的大鸡巴哥哥……你操得我好爽啊……老李一声不吭，只顾埋头苦干。&lt;br&gt;也许是他酒喝多了，也许是水的滋润减轻了阴道对他的刺激，只见他满脸通红，却射不出来。&lt;br&gt;他的大龟头像个活塞，在我的阴道里来回抽动，我像在天上的云中飘一样，一起一浮，一个接一个高潮，从我的头发到脚趾头一阵阵发麻。&lt;br&gt;只听得嘿的一声，我从空中跌了下来，两腿间一空，一串水泡从小穴里冒了出来。&lt;br&gt;只见老李抽出鸡巴，用自己的手一阵紧套，一道弧线滑过，直落在我的奶子上。&lt;br&gt;我用手一摸，好热好滑呀！由于夜里太累了，我直到中午才起床，出门一看，院子里已空了。&lt;br&gt;他们人呢？他们去修理厂了。&lt;br&gt;老公说着拿出３００元钱︰这是他们给的房钱。&lt;br&gt;（五）通过大老李这件事，我突然有了一个新的想法。&lt;br&gt;一天晚上，当老公吃完馒头后我跟他商量︰每天小店有那么多司机过往，我看咱们不如开个小旅店，多赚点，将来好带你到大城市去看病。&lt;br&gt;淑芬，你一个人又要照顾我，又要照顾小店，太辛苦了。&lt;br&gt;不，我能干，为了治好你的病，我什么都能干。&lt;br&gt;我躺在老公怀里，像婴儿躺在母亲怀里，迷迷糊糊的睡着了。&lt;br&gt;第二天，我从店里提了两瓶酒，两个罐头，又包了五百元钱，敲开了镇长家的门，镇长满口答应下来。&lt;br&gt;过了几天，镇里通知我去办手续，就这样，我那小院又改成了小旅馆。&lt;br&gt;旅馆不大，一共有六间房，住客都是些过往司机及商贩，每人每晚十五元管晚饭。&lt;br&gt;我虽然每天关了小店又赶回家，做十几二十人的饭，很累，但心里却很高兴。&lt;br&gt;就这样，我每天忙忙碌碌，晚上忙完倒头就睡，实在没有太多时间照顾儿子和老公了。&lt;br&gt;一天，我正在给小店上板，儿子气喘吁吁地跑来︰妈，李老师让你到学校去一趟。&lt;br&gt;李老师是儿子的班主任，一年前大学毕业自愿来小镇教书，大家都传说他受过刺激，有疯病。&lt;br&gt;你去跟李老师说一下，妈回家做完饭就去他那。&lt;br&gt;回家做饭时我心里忐忑不安，李老师找我干什么呢？是不是儿子惹祸了？做完饭我换上身干净衣服，急匆匆地往学校去了。&lt;br&gt;当我赶到时，校园里已空无一人，李老师正在他那间办公室兼卧室的小屋里等我。&lt;br&gt;他长的白白瘦瘦，干干净净，鼻子上架着一副眼镜。&lt;br&gt;我找你来，是为了跟你谈谈小强的学习。&lt;br&gt;李老师用手推推眼镜︰小强的成绩最近直线下降，再这样下去是不可能考上县里的高中的。&lt;br&gt;是是，都怪我，最近我光顾生意了。&lt;br&gt;我的语调像个小学生。&lt;br&gt;李老师给我倒了一杯水︰先坐下，喝口水，我给你讲一下我的计划。&lt;br&gt;我机械的坐下，我准备每周给小强补两次课，这样到期末考试时他就能跟上进度了。&lt;br&gt;太谢谢老师了！我简直不知如何感谢李老师了，另外，你们作家长的也要多督促孩子学习……他的话音突然有些不一样，我抬头一看，原来李老师的目光正掠过我的胸前。&lt;br&gt;原来我穿了件低领衬衣，而胸罩将两个乳房紧紧包住，形成深深的乳沟，从上面看下来，显得很有诱惑力。&lt;br&gt;你们家长要督促孩子做作业。&lt;br&gt;他终于把话说完，眼光却有意无意地向我胸口又瞟了一眼。&lt;br&gt;我心一动︰对呀！李老师独身一人来到我们的小镇，为了孩子的学习这么操心，我应该用自己的身体感谢他。&lt;br&gt;想到这，我站了起来，一把抓住李老师的手，同时身体向他靠过去︰李老师，真是感谢您！我看到李老师的脸涨得通红。&lt;br&gt;这时我将李老师的手按在我胸前，同时伸手抓向他的裤裆。&lt;br&gt;突然李老师像疯了一样大叫一声︰你们这些坏女人！猛的把我推倒在床，一把撕开我的衬衫和内衣，双手抓住我的奶子，像对待仇人一样死死捏住。&lt;br&gt;啊……一阵剧痛，难道他真的有病？只见他精神越来越亢奋，抓住我的两个奶子使劲摇晃，像要甩掉手中的两团面一样。&lt;br&gt;在剧痛中，一丝快感慢慢从乳房传遍我的全身，难道痛苦也能带来快感？我停止了挣扎，像个死人一样忍受他的摆布。&lt;br&gt;突然，他将我的裙子和内裤全部撕开，把我的手脚分别绑在床的四条腿上。&lt;br&gt;我害怕了，他不会杀了我吧？只见他拿条毛巾，疯了般向我全身抽来，一边抽一边骂︰你这个臭女人！毛巾抽到身上火辣辣的痛，我忍不住大叫起来。&lt;br&gt;而我的叫声和雪白肉体上的红色伤痕，更激起了他的疯狂。&lt;br&gt;不一会，我全身布满了血痕，而那抽到阴部上的毛巾在带来痛苦的同时也带来了极强的快感，像一条有毒的蛇在我身上爬来爬去。&lt;br&gt;我扭曲着身体，嘴里痛苦又快乐的呻吟着︰啊……别打了……啊啊……不不……别停……继续……啊……小穴渗出的淫水和阴部的血水混在一起，火辣辣的刺激着我的阴核，我的躯体痛苦地在抖动，而身体里慾火却随着伤痕向外发洩。&lt;br&gt;啊……一记重重的毛巾抽到我的阴唇上，我的高潮一下到来，全身软软的瘫在床上，再也没有一丝丝力气了。&lt;br&gt;李老师也打累了，只见他骑在我身上，一手将我的两个奶子挤成一道沟，一手掏出他那小小的鸡巴，在我的乳沟上来回抽动……不一会，他的精液喷向我的脸上、嘴里，最后，他人也倒在我的身旁，昏睡过去。&lt;br&gt;我简直不敢相信眼前的一切，文静的李老师怎么会像个凶魔？我费力地挣脱手脚的捆绑，爬起身。&lt;br&gt;我打开衣箱，想找件衣服遮体，却发现一身女人的衣服，衣服里还夹了一个日记本，我好奇的打开来。&lt;br&gt;原来李老师上大学时和一个叫静的女孩相恋，她和我一样，是一个大胸的女孩。&lt;br&gt;他们恋爱后有过性行为，但由于李老师的阴茎小而且早洩，都没能尽兴，最后女孩嫌他是个废物，离他而去。&lt;br&gt;从此李老师怀着自卑的心理，仇恨一切女人，以至有些变态。&lt;br&gt;我理解李老师的痛苦，我给他留了个字条︰李老师，我走了，我不后悔今天来。&lt;br&gt;我回去后，一定督促孩子好好学习，谢谢你！另，并不是所有女人都像静一样，你一定能遇到自己的伴侣。&lt;br&gt;就这样，我带着一身的伤痕和肉体上的满足，穿着另一个女人的衣服回家去了。&lt;br&gt;（六）自从开了小旅馆后收入有了很大的提高，惹得邻居眼红，一时间，镇上开了好几家旅馆，生意一下不行了。&lt;br&gt;这天我正在杂货店发呆，来了２个客人，前面那个瘦子冲我道︰大姐，你们这里有店住吗？有，有！我忙回答︰我家就有，一人一夜１５元，包晚饭。&lt;br&gt;后面那个胖子冲我一挤眼︰嘿嘿，有鸡吗？我一时没有反应过来︰鸡？晚饭要有鸡，最起码一人２０元。&lt;br&gt;他们哈哈笑着扬长而去。&lt;br&gt;我慢慢地反应过来，是啊，这些跑长途的人成年累月在外面，住店除了吃睡之外，他们还需要什么？女人呀！想到这里我开了窍，回家把我的计划和丈夫说了，他听了直摇头︰咱别干违法的事。&lt;br&gt;什么违法？就是搞个卡拉ＯＫ唱唱歌嘛！不管他同意不同意，第二天一早我去百货店，花２０００元买了一个ＶＣＤ机、一些ＯＫ盘、一个小电视，还有一对音箱，又花了几百元买了几个长沙发。&lt;br&gt;回去腾出一间房，找人帮忙把线连接起来，我又跑到临镇招了２个洗发小姐做服务员，讲好不发工资，小费自赚。&lt;br&gt;就这样，我的小歌厅开业了。&lt;br&gt;随着歌厅的开张，旅店的生意也好了起来，有时还发生两拨客人为点歌及争小姐而抬价的事。&lt;br&gt;一天那一胖一瘦两个家伙来到我们旅店，提出用２００元包我们歌厅一夜，真是个大户，我求之不得，免得有些客人交５元１０元唱个整晚。&lt;br&gt;由于一个服务员临时有事回家，当我安顿好儿子，就赶忙去歌厅帮助照顾一下。&lt;br&gt;室内灯光很暗，我一进去，只见那胖子把小姐搂在怀里，而那瘦子也在小姐的胸前乱摸，看我进来，他们都站了起来，坐下、坐下，你们接着玩，我来看看你们还需要什么饮料吗？我转身就要出去。&lt;br&gt;老板娘，坐下也玩一会儿嘛！胖子说道。&lt;br&gt;也是，自从歌厅开业，我从没有认真唱一个歌，正好今天没什么客人，我也放松放松，想到这，我拿起一个话筒，开始跟着电视画面唱了起来。&lt;br&gt;胖子拿起另一个话筒和我一起唱起来，瘦子和小姐坐到一个墙角，又开始动起手脚。&lt;br&gt;随着一首首情歌，我渐渐沉浸在音乐中，头靠在了胖子的肩膀上。&lt;br&gt;那边瘦子的手已伸进了小姐的裤子里，使劲的抠摸，小姐已经有些喘不过气来，我装作没看见，继续靠在胖子的肩头唱歌，胖子的手也搂住了我的腰。&lt;br&gt;突然，小姐一声娇呼，原来她的内裤被瘦子扒了下来。&lt;br&gt;音乐继续着，胖子的手也慢慢伸进我的怀里，小姐的呻吟传到我的耳朵里，使我有一种自己的内裤正被扒下的感觉。&lt;br&gt;我的小穴已开始湿了，由于那天我正来月经，也不知道流出的是血水还是淫水。&lt;br&gt;那边，小姐的手已经伸进瘦子的裤裆，玩弄起他的鸡巴，瘦子痛苦又刺激的叫了起来。&lt;br&gt;这边，胖子也把手伸向我的两腿间。&lt;br&gt;别动，我身上不方便。&lt;br&gt;我一把打开了他的手。&lt;br&gt;我不信，我见多了，每个小姐都在裆上夹块布冒充，让我摸摸。&lt;br&gt;说着把我的内裤拽到膝盖，一只手顽强的伸了进来。&lt;br&gt;又一股液体从小穴内湧出，我操！胖子伸出手一看︰真是血，倒楣倒楣！一边骂，一边把手往沙发上抹。&lt;br&gt;那边小姐已撅起屁股趴在沙发上，瘦子正在背后一下一下地操着她。&lt;br&gt;胖子一看，也向那边走去。&lt;br&gt;不知是刚才失血过多，还是性慾被挑逗起来，我的头发昏，全身发软，竟没有站起来。&lt;br&gt;只见胖子推开瘦子，掏出自己的鸡巴开始操那可怜的小姐。&lt;br&gt;瘦子正在兴头上却被拽开，敢怒不敢言。&lt;br&gt;一回头，看我倒在沙发上，内裤脱了一半，以为胖子刚干了我，挺着鸡巴就过来了。&lt;br&gt;没等我张口，他那坚硬的鸡巴已经挺进了我的小穴。&lt;br&gt;又一股热流湧出，却被他的龟头挡住，随着他的来回抽动，那股热流也在我的阴道里来回流动。&lt;br&gt;我的全身发抖，紧紧抱住他，两条腿也紧紧地夹住了他。&lt;br&gt;瘦子的鸡巴被我的阴道紧紧地包裹着，艰难的抽动，他的每一下抽动，都从我体内带出一股热流。&lt;br&gt;我从未在经期做过爱，原来感觉也这么好。&lt;br&gt;那边胖子已经射了精，将小姐扔在一边又跑了过来，双手抓住我的乳房，使劲的揉着。&lt;br&gt;在他们的上下夹攻下，我一下便达到了高潮，只觉一股又一股的热流从我的小穴湧出，我的头更昏，全身更软了。&lt;br&gt;瘦子在几次大力抽动下，终于射了精，他刚将鸡巴拔出，只见一股红红白白的液体从我的小穴喷出，吓得瘦子大叫起来︰不好了，大出血！我有气无力地冲他摆摆手︰不是大出血，是来月经了。&lt;br&gt;（七）天渐渐冷了起来，转眼春节就要到了。&lt;br&gt;往年这时候，老公都带我和儿子回他的老家去探望父母。&lt;br&gt;去年春节由于车祸，我给他家去了封信，告诉他们由于生意忙，暂不回家了，并随信寄了５００元。&lt;br&gt;今年元旦刚过，就收到他舅舅的来信，说老公的父亲身体不好，想看看儿子和孙子，让我们全家过年一定回去。&lt;br&gt;我一看，不能瞒下去了，只得给老舅去信，把老公受伤和我们目前的情况说了说。&lt;br&gt;临近春节，天又有些小雪，小店已经没有什么客人。&lt;br&gt;儿子到县里上学驻校，不经常回来。&lt;br&gt;这天我正在家做晚饭，就听见有人叫老公的名字，我抬头一看，是老舅。&lt;br&gt;两年没见，他见老了，头发都白了。&lt;br&gt;我忙过去，把他招呼进屋，老舅一看老公的样子，眼泪就下来了。&lt;br&gt;要知道，老公从小就和他最亲，两人长的也很像。&lt;br&gt;老公一看，忙安慰他︰舅，我不碍事，我的腿能动。&lt;br&gt;确实，最近老公的腿能有一些感觉，也稍稍能动。&lt;br&gt;趁他们俩聊天，我到东屋收拾出来，又到厨房炒了两个菜、烫了壶酒，端进屋，在炕上支了桌子︰来来，你们爷俩边喝边聊。&lt;br&gt;淑芬，你也坐下吧，舅敬你一杯。&lt;br&gt;舅在两个杯子倒上酒︰可真难为你了。&lt;br&gt;我喝了这杯忙说︰您先喝着，我再去炒俩菜。&lt;br&gt;结果这酒喝了３小时，老公醉得一塌糊涂，头一歪在床上睡着了。&lt;br&gt;我忙把也喝多了的老舅晃晃悠悠地扶进屋，安顿睡下。&lt;br&gt;夜深了，雪越下越大，我被冻醒了，往外一看，北风吹着大雪漫天飞舞，我忙找出一床被子给老公盖上。&lt;br&gt;一想老舅的被子也薄，忙起身，翻出条被子，披在身上，给他送去。&lt;br&gt;一出门，寒风吹得我浑身打颤，大雪花劈头盖脸向我袭来。&lt;br&gt;我跑到东屋，一看，老舅鼾声震天，睡得正香。&lt;br&gt;我把被子给他盖上，开门准备回去，一股冷风吹来。&lt;br&gt;坏了，我来时披着被子，就穿了一身内衣裤，回去非冻死不可。&lt;br&gt;我忙关上门，身上冻得起了一身鸡皮疙瘩，我想都没想，一下掀起老舅的被子钻了进去，好暖和。&lt;br&gt;乡下人睡觉都不穿衣服，老舅也一样，他被我冰冷的身体刺激一下，翻了个身，又接着打起呼噜来。&lt;br&gt;渐渐我的身上有了热气，正准备起身回自己屋，老舅的一只胳膊压在了我的胸上，压得我喘不过气，一丝快感从乳房传来。&lt;br&gt;心里一阵慌乱，我忙轻轻地将他的手移开，不想他整个人却向我胸前压来，我的两个奶子被挤压得分向两边，刚才那一丝情慾一下传遍全身，我不由自主的搂住了老舅。&lt;br&gt;有那么一刻，我觉得自己搂住的就是老公，他们的相貌、声音乃至鼾声都那么一样，我彷彿回到了和老公做爱时的情景。&lt;br&gt;我的手伸向他的下体，哇！老舅的蛋可真大，我的手像托着两个鸡蛋，我轻轻的捏搓着，乱伦的想法，刺激得我全身起了一层颗粒。&lt;br&gt;慢慢老舅的阴茎硬了起来，可能由于晚上喝酒太多，他仍睡得很死。&lt;br&gt;我慢慢褪下自己的内裤，用他的龟头在我的阴唇上轻轻摩擦，就像以前用黄瓜自慰一样。&lt;br&gt;我的淫水不停地往外流，可望有东西进入。&lt;br&gt;由于老舅面对我，阴茎无法进入，只能在阴道口周围磨蹭，急得我一把推开他，把自己的中指和食指塞进阴道，软软的、湿湿的、热热的，手指的感觉真好，难怪男人们爱操穴。&lt;br&gt;我用另一只手套弄着老舅的鸡巴，老舅大概在梦里感受到性的刺激，开始呻吟，同时鸡巴更硬了。&lt;br&gt;随着阴道口的张大，两个手指头不管用了，于是我将五指并在一起，向小穴插去，同时幻想着老舅正在操我，另一只手也加快了速度。&lt;br&gt;我感觉情慾的高潮在我的体内积蓄、积蓄，我的全身发胀，我一使劲，整只手都进了自己的身体。&lt;br&gt;一时间彷彿我的身体、我的思想都没有了，只剩下了两只手，一只在我的阴道里，一只在老舅的鸡巴上。&lt;br&gt;只听得一声歎息，老舅的鸡巴在我的手上开始跳动，他射精了。&lt;br&gt;随着他的搏动，我只觉得自己像一片羽毛，轻飘飘的，什么都不知道，我也高潮了。&lt;br&gt;过了一会儿，我睁开眼，看到老舅翻了个身继续睡着，我忙蹑手蹑脚起身，跑回自己的房屋。&lt;br&gt;（八）老舅在家住了２天，看看我们的生活，也放心了，起身回家了。&lt;br&gt;送走老舅，我觉得头发昏，全身无力，我知道那天从老舅房里出来受了凉，我病倒了。&lt;br&gt;在床上躺了一天，浑身发烫，脑子里尽是幻觉。&lt;br&gt;幸好小强已经放寒假了，可怜他一个１５岁的孩子，照顾我们两个躺在床上的病人。&lt;br&gt;晚上，我只觉得全身一阵阵发冷，像掉进冰窖︰强，给妈拿个热水袋。&lt;br&gt;儿子拿了热水袋飞快的跑来，放在我怀里。&lt;br&gt;老公在一边握住我的手安慰我︰没关系，出出汗就好了。&lt;br&gt;我只觉得身体越来越冷，『我快要死了』，这个念头在我头脑了一闪而过，强，到妈身边来，让妈好好的看看你。&lt;br&gt;儿子轻轻的坐在我身边，一言不发。&lt;br&gt;强，妈怕不行了，妈走后，你要好好照顾爸。&lt;br&gt;儿子握住我的手︰妈，您没事，您只是感冒。&lt;br&gt;不知为什么，死的感觉在我的脑子里越来越强烈︰儿子，来，到妈的被子里，让妈再抱抱你。&lt;br&gt;儿子和老公的眼泪都流下来了。&lt;br&gt;儿子顺从的脱下外衣，躺在了我的身边。&lt;br&gt;自从出事后，我的全部身心都放在老公身上，忽略了儿子，现在一看，儿子真的长大了。&lt;br&gt;他那软软的胡须、宽宽的肩膀，真的和他爸爸一样。&lt;br&gt;我用手轻轻摸着儿子那微微突起的喉结︰孩子，抱紧妈，妈好冷。&lt;br&gt;儿子用他那有力的胳膊将我紧紧地搂在怀里。&lt;br&gt;他的体热传到我的身上，我感觉不那么冷了，我翻了个身，想让儿子帮我暖暖冰冷的后背。&lt;br&gt;儿子的双手从背后搂过，放在我的胸前，我感觉一股热流从他的双手透过我的乳头向我全身袭来。&lt;br&gt;儿子由于第一次接触到女性的身体，身体也起了反应，我感觉到一个硬硬的东西顶在我的肛门上。&lt;br&gt;一股热流顺着屁眼传了过来，两股热流在我体内相撞、融合，围绕我周身，我感觉舒服极了。&lt;br&gt;我的好儿子。&lt;br&gt;我转过身，用手抱住儿子，老公微笑地看着我们。&lt;br&gt;隔着内裤，儿子硬硬的鸡巴，一跳一跳的顶在我的小穴上，像针扎一样，我的淫水随着他的跳动流了下来。&lt;br&gt;也许是我烧糊涂了，儿子在幻觉中变成了老公，我伸手抓住了他的鸡巴，他那处子的鸡巴在我的手中坚挺着，龟头渗出了一丝丝爱液。&lt;br&gt;儿子也在性慾狂潮中迷失了自己，他一手继续抓住我的奶子，另一只手伸向我那湿湿的的阴户°°他出生的地方。&lt;br&gt;他的手在我的阴部疯狂的转动，全然不管什么阴唇阴核、尿道阴道，他的手指像一条油锅里的泥鳅，见到洞就要钻。&lt;br&gt;我被他扣得又痛、又痒、又酸、又麻，我的小穴能给别人，为什么不能给我的儿子，我那费尽辛苦从小穴生出的亲生儿子呢？我仰面躺着，将儿子搬到我身上，『我要让儿子操我』，这个念头在我的头脑中疯狂的闪现，我用手扶着他的鸡巴，引导他进入那他曾经到过的地方。&lt;br&gt;进来了，进来了！我的阴道颤抖着迎接着儿子，儿子的撞击使我的奶子一上一下的震动，我用双手抓住自己的奶子，大叫︰好儿子，操我！使劲地操妈！啊……啊……儿子的精子像炽热的岩浆，喷在我阴道里。&lt;br&gt;我的阴道一跳一跳，吸收着他的热量，我的全身大汗淋漓，感觉一阵轻松︰哦，儿子，妈的好儿子。&lt;br&gt;</content></item></essay>