<essay><item><title>姨娘丝袜脚淫(7)</title><author>床上伴侣</author><content>中午，姨娘买了新内衣和丝袜回来，我趁妈妈不注意偷偷的看了，是一身黑色蕾丝的内衣，还有一双黑色连裤开裆丝袜，好性感的颜色，幻想着晚上姨娘穿上它的风采，我的鸡巴不听话的又翘了起来。&lt;br&gt;可是晚上却给了我沉重的打击，爸爸回家了，他出了几个星期的差今天傍晚却回家了，这是从未发生过的情况。一家人难得凑在一起吃饭，所以妈妈今天也推了牌局。&lt;br&gt;吃饭吃到很晚，我和姨娘的约会被搅了，看的出，姨娘回屋睡觉的时候也很失落。我也随后进了自己的卧室。只能手淫了，我也不忘拿出窃听器听听姨娘的叫床声。&lt;br&gt;「小勇……不行了……淑慧要……要……丢了……」姨娘那边已经到了高潮。&lt;br&gt;「小勇哥哥……求求你……快点……」&lt;br&gt;「啊……小勇……今天小慧为你……买的新内裤……你就多……插两下……吧…………」姨娘的叫床越来越骚，我在这边也狠狠的套弄着粗壮的鸡巴。&lt;br&gt;「小勇……姨娘……不……小慧早想好了……你想怎样小慧现在不会……不会拒绝你的……快来吧……亲哥哥……」&lt;br&gt;我一下子楞了，姨娘从不知道我用窃听器偷听她，因为她只是以为她以前喊的太大声所以才会被我听到，而以后她的声音并不是很大，没有工具我是不会听到的，所以她并没有利用叫床来刺激我的目的，但今天她喊会答应我，莫非她真的想好了愿意把身体送给我？&lt;br&gt;「小勇……我要……泄了……知道吗……小勇……姨娘要泄了……」接着就是喘气的声音。&lt;br&gt;「坏孩子，什么时候才能知道姨娘的心，以前想要姨娘，现在姨娘早想好了要给你，你这小东西却不来要了，难道真要姨娘忍不住了去找你。」&lt;br&gt;天啊，姨娘真的想好了，她真的要把身体给我了，因为她手淫后自己念叨的还是这些话。我高兴的上了天。&lt;br&gt;「嗯……姨娘……又想了……」隔壁又传来了哼哼吱吱的声音，姨娘这两年真是憋坏了，刚刚泄身又来了性欲。&lt;br&gt;「啊……啊……这次姨娘要……小勇慢慢的……插进来……」&lt;br&gt;「啊……坏孩子……还是插的这么狠……姨娘的……老穴怎么……经得起你……这么狠……」&lt;br&gt;「哥哥……亲哥哥……小慧的亲哥哥……」&lt;br&gt;姨娘的话越来越淫荡，我的鸡巴好象被施了魔咒，听到她的声音就会自己翘起来。这个晚上，姨娘和我都手淫了四次，不过想到姨娘已经有把身体给我的想法，我的鸡巴依旧没有疲倦的意思。&lt;br&gt;这个周末虽没有姨娘的陪伴，但我却得到了更意外的惊喜，或许这个惊喜本来就早该给我了吧。&lt;br&gt;上帝不会把恩惠都给一个人，但我是个例外，在我兴奋了一夜第二天起床后，我又得到了惊喜。奶奶病了，爸爸妈妈必须赶回农村的老家去，而他们也做好了今天不会回来的打算。&lt;br&gt;这对姨娘和我都是一个好消息，爸爸妈妈走后，我兴奋的拉起姨娘的手就要往里屋走。姨娘笑我太猴急，她非要等到晚上，因为晚上有情调。&lt;br&gt;「晚上？」我同意了。因为我在晚上有另外的打算，或者姨娘也有同样的打算，今天我们要真正的做爱。遗憾的是，姨娘昨天新买的那身惹火的性感内衣今天已经洗了。&lt;br&gt;下午，姨娘把我打发出去，非要让我去和夥伴们玩，因为她说怕我和她在一起就想那事。&lt;br&gt;晚上回到家，眼前的一切让我惊呆了。姨娘穿着一身粉色的职业女性套裙，白色高跟鞋，肉色高筒丝袜，这和我出门时她那一身长衣长裤打扮完全不同。&lt;br&gt;我注视了姨娘好久，白皙的皮肤，长长的捲曲头发盘在了脑后，本来就很明亮的眼睛加上这化妆后变的长长的睫毛更显得妩媚，四十出头的年纪配上这身装扮，足足让她年轻了十岁，眼前绝对是个美人，无可挑剔的成熟美人，谁要是能看出两年前她曾是个农村妇女，那一定是他有未卜先知的本领。&lt;br&gt;「不认识了？快过来吃饭。」姨娘微笑着看着我，我相信这种眼神任何一个男人也无法拒绝。&lt;br&gt;桌上摆着一瓶红酒，从没有饮酒经验的我和姨娘都只喝了一点点，说精确些只有一小口，小到不会让我们彼此失去理智。&lt;br&gt;终于熬到了饭后，姨娘和我坐到沙发上，我正想着如何开始今晚的性生活。&lt;br&gt;「傻样，」姨娘先开了口，她一条腿轻轻的搭在了我腿上，「早晨起来就想要，现在不想了？」我像军人等到了命令，拉起姨娘就往屋走。&lt;br&gt;姨娘站在床边解着她上衣的扣子：「小勇，别嫌姨娘囉嗦，我们不可以往下发展了。」&lt;br&gt;我哪里还相信这些话，或许女人都是这样伪装吧，明明迫切的需要，嘴上却不承认。姨娘脱下了这一身套裙，里面是一身粉红色的胸罩当然还有我喜爱的蕾丝内裤，最重要的，能让我和姨娘发展成这种关系的当然是丝袜，原来今天姨娘的肉色丝袜并不单是简单的长筒，还是一条连裤的。&lt;br&gt;姨娘熟练的躺在了床上，平平的没有任何引诱姿势的平躺，当然还有那句每次都会有的话「只能亲膝盖以下」&lt;br&gt;我瞬间脱光了衣服，跨前晃着这根粗壮的鸡巴跳到了姨娘的床上，没有任何语言，上去就抓住了我那最爱的美脚，在我抬起姨娘的腿时，我才发现，姨娘今天的这条连裤袜，也是开裆的。&lt;br&gt;「别瞎看。」姨娘假装生气的把那只脚柔柔的踹向了我。&lt;br&gt;我一把抱住了这两只美脚，低下头就是胡乱的亲吻。姨娘躺在床头，我躺在床尾，她的两只脚在我怀里被我抚摩着，我渐渐的躺平身体，当姨娘的一只脚含在我嘴里的时候，我的脚碰到了姨娘的胸部。&lt;br&gt;「小勇，不许瞎闹。」姨娘的手把我的脚拿开。&lt;br&gt;我的舌头又伸向了姨娘的脚趾缝，我知道她的这里很敏感。虽说姨娘没有褪下丝袜，但我依旧能舔到她的敏感地带，而且连着丝袜的感觉很不错，丝袜的香味还有姨娘的脚香都深深的刺激着我。&lt;br&gt;「勇，今天这双脚味道不错吧，姨娘穿了一下午皮鞋，都为了你这个小东西。」&lt;br&gt;「姨娘……我太喜欢了……姨娘……我不是小东西……我这里已经这么大了……」&lt;br&gt;我被姨娘的丝袜美脚催出了情。&lt;br&gt;「喜欢就多亲姨娘一会，今天晚上没事，姨娘喜欢小勇这样亲……嗯……」&lt;br&gt;姨娘的敏感地带被我刺激了一会，她也有些发骚了。&lt;br&gt;「姨娘……舒服……」我嘴里含着一只脚，两只手不停的抚摩着姨娘的小腿。&lt;br&gt;「姨娘也……舒服……来……姨娘看看小勇的多大了……」姨娘的手往下伸着，探索着我勃起的鸡巴。我俩的手碰到了一起，我抓住姨娘的手不放。&lt;br&gt;「讨厌，小勇……不想让姨娘……摸你了对吗……」姨娘想从我手里挣脱。&lt;br&gt;「姨娘……我早受不了了……快点吧……」我的身子往上蹭，蹭到姨娘的手可以抓到我的鸡巴的地方，而我眼前也是姨娘那洁白的大腿。&lt;br&gt;「小勇，今天想要姨娘快点还是慢的？」姨娘的美脚脱离了我的嘴巴，她似乎有些清醒了。&lt;br&gt;「慢些吧姨娘……今晚我们好好享受享受……」姨娘的右手熟练的握住了我的鸡巴，左手还在轻轻的挑逗着鸡巴下边的阴囊。&lt;br&gt;「啊……舒服……姨娘……你的手和脚一样舒服……」&lt;br&gt;「姨娘……你的胸部真漂亮……好白啊……」这是我第一次夸奖姨娘的身体，虽说我看过很多次，但是从没在姨娘面前夸奖过。&lt;br&gt;「又不正经了……一会姨娘不和你玩了……」姨娘说完狠狠的抽动了两下。&lt;br&gt;「姨娘……你太了解我了……姨娘……」因为她的这两下狠狠的抽动的确很爽。&lt;br&gt;「姨娘……昨天你的内裤洗了吗……能给我看看吗……」其实我早看到了姨娘晒着的昨天的内裤，我只是在借着我情欲发作的条件在引诱着早该向我脱光的姨娘。&lt;br&gt;「坏孩子……姨娘的内裤你是不能拿的，我们早有约定……」姨娘真是个闷骚的女人，莫非她想让我来霸王硬上弓？&lt;br&gt;「姨娘……我还想吻你的脚……」&lt;br&gt;见这个计策不成，我又开始考虑另一个计画。姨娘起身又坐在了我的胸部，脚趾放在我嘴里，两只手是重心，而她的整个阴部则完全暴露了。&lt;br&gt;「嗯……这样姨娘也很舒服……」&lt;br&gt;姨娘仰着头，享受我为她舔脚趾缝，她的背部则紧贴着我的大鸡巴，而且还有意无意的往上蹭。我加快了舌头的频率，而且牙齿还伴随着轻轻的咬着。&lt;br&gt;「嗯……小勇也知道姨娘喜欢什么……」姨娘的快乐已经蔓延到她的小穴了，因为它在有意的在我胸前蹭着。&lt;br&gt;我一边继续进攻着她的脚趾，两只手也扶住了姨娘的腰际，这个动作以前是有过的，所以姨娘并不在意。她还在尽量小幅度的用小穴摩擦着我的胸部和腹部一带，她以为这些细微的动作我不会发现。&lt;br&gt;我的手缓缓的往上移，姨娘的皮肤真是滑的没话说，姨娘也觉察出来了：「讨厌……别摸人家……」说完，下身又开始借机压向我的腹部了我知道姨娘快要到达她的忍耐极限了，而我，也要到达了。&lt;br&gt;姨娘还是紧闭双眼享受着，我则还是一如既往的侍侯姨娘美丽的脚趾，伴随着我一个稍稍有些用力的扯咬，姨娘发出了一声「啊哦」，接着她突然把全身的中心都移到她的左手上，右手快速的来回蹭了自己的阴部大约三、四下。&lt;br&gt;这一个极其珍贵的镜头在我眼前仅仅是一瞬间，但却激发了我内心中最原始的兽性，姨娘的手淫表演是我一直热衷的节目，而今天，她居然当着我的面情不自禁的摸了两下。&lt;br&gt;这时我的双手依然在姨娘的腰际一带活动，被姨娘那雪白的后背偶尔一阵阵的挤压和磨蹭，加之这刚刚一个足可以证明她在发骚的动作，我顾不了许多了，上半身猛的坐起，双手一下抱住了姨娘的后背，她的两只小白兔成了扁圆形状的贴在了我的胸口。&lt;br&gt;姨娘被我这突然的袭击打的没有还手之力，只是「啊」了一声，而她的下半身完全的坐到了我的大腿上，两只美腿夹住了我的腰，本来在顶着她背部的鸡巴现在一下子跑到了她的阴部对面，而就在这个姿势变化的那一瞬间，我的鸡巴还滑过了姨娘的阴部。&lt;br&gt;好诱人的一个姿势，如果现在没有姨娘的内裤，我的鸡巴可以极其顺利的的插入姨娘的小穴。&lt;br&gt;「别这样……小勇……不行……」姨娘被我抱的舒服的要死，但嘴里还是不肯认输。&lt;br&gt;「姨娘……我的好姨娘……我不管了，这样舒服……我就要这样……」说完我还故意用鸡巴顶了顶她那湿润的小穴处，内裤上她分泌的淫水直接传递到了我的龟头。&lt;br&gt;「坏孩子……不是……不是……说不会勉强姨娘的吗……姨娘要生气了……」&lt;br&gt;但姨娘现在的动作却和这句话完全相反。&lt;br&gt;她的双臂已经完全的环绕在了我的脖子上，乳房紧贴住我的胸部，头有气无力的靠在了我的肩膀，光滑的脸蛋在我肩膀上来回摩挲蹭来蹭去，长长的秀发和姨娘吐出的香气轻轻滑过我的肌肤，我的鸡巴就像一根烧红的铁棍。&lt;br&gt;「你说……你这样……不是在欺负……欺负姨娘吗……」姨娘依旧很发骚的在我肩膀蹭来蹭去。&lt;br&gt;我一把抬起她那俊美的脸，看着她迷离的双眼红晕的脸蛋，我把两片唇紧紧的贴在了她的唇上，姨娘没有拒绝，伸出小巧的舌头灵巧的回应着我，接着是姨娘的脖子，她的双肩还有那乳房的上部，姨娘的喘息越来越大，双手的指甲仿佛要刺进我的肉中紧紧的抓着我，但我没有得到她的允许，乳房的滋味我还是要等待。&lt;br&gt;「嗯……啊……小勇……姨娘今天破例了……让你吻了姨娘……也让你摸了姨娘……来……让姨娘也摸摸小勇……」&lt;br&gt;姨娘的玉手熟练的抓住了我的鸡巴根部，不过她这次没有像往常一样上下套弄，而是在有意识的拿我的鸡巴触碰她的阴部。&lt;br&gt;「姨娘……舒服……」&lt;br&gt;我也忘情的享受着，当然不会放过姨娘已经对我开戒的她身体的某些地方，我发现原来姨娘的耳垂也很敏感，我吻那里的时候姨娘会呻吟的大一些，而起初的为我手淫现在似乎已经公开的变成她握着我的鸡巴来戳她穿着内裤的小穴。&lt;br&gt;「啊……小勇……好坏……姨娘那里好……那里好怕痒……」姨娘又是一阵浪叫，而我心中认定的时机也成熟了。&lt;br&gt;我的手渐渐的伸向了姨娘的下体，摸到了姨娘穿着内裤穿着连裤丝袜的柔软的臀部，比我想像中的要光滑好多要柔软好多。&lt;br&gt;「小勇……坏死了……胆子越来越大了……姨娘那里不能的……」&lt;br&gt;姨娘低着头看着握在她手中的我的鸡巴，另一只手来回搓着自己的大腿，直到乳房，嘴里也不停的「恩恩啊啊」的浪叫着。&lt;br&gt;我的右手享受过了姨娘的雪白的屁股，趁姨娘正在发情，迅速的从后向前隔着内裤摸到了姨娘的小穴，湿湿的内裤包裹着柔软的小穴，姨娘的下体终于被我摸到了。&lt;br&gt;看来今天真的是天公作美，今天的这条开裆连裤袜显然帮我促成了好事。&lt;br&gt;「啊……不……不可以……」姨娘表现出了完全的不顺从。&lt;br&gt;我的右手的三根手指依然灵活的抚摸着姨娘那条湿透的粉色蕾丝内裤包裹的阴道部分，完全没有理睬姨娘的反抗，我的吻也像雨点般的打落在姨娘的肩膀和胸罩没有罩住的乳房上部。&lt;br&gt;「啊……啊……」&lt;br&gt;姨娘只剩下了愉快的呻吟，手依然紧紧的握住我的鸡巴，她没有躲避我的触摸也没有躲避我的吻，甚至，她的那只手环绕住我的脖子，接着她奉献出了自己的双唇，又是一阵舌头之间的挑逗。</content></item></essay>