<essay><item><title>娇妻海边活春宫(2)</title><author>床上伴侣</author><content>我偷眼望去，只见很多同事已经解开腰带，手不停的前后撸动自己的阳具，显然已经忍受不了这么香豔的刺激。&lt;br&gt;董涛故意先不碰我老婆李晶诱人的三角地带的中心，只是用鼻间滚烫的呼吸袭击它，我老婆李晶被董涛压在身下，仰着头，双眼迷朦，双腿摇晃，嘴里发出勾人心魄的低声呻吟。&lt;br&gt;董涛的温柔抚弄已经融化了我老婆李晶内心那一丝儿最后的羞怯，她身体的全部敏感器官都被董涛的温柔唤醒了，我老婆李晶柔软肉感的身体像琴弦一样在董涛身下被董涛随意地拨弄着。
身下的我老婆李晶腰部上挺，弓起脊背，但接着又无力地倒下，董涛顺着我老婆李晶的玉腿内侧向下吻去，一边用双手不住地按摩我老婆李晶白皙而丰满的肉臀，当董涛的嘴唇沿着她光滑的大、小腿向下碰到我老婆李晶纤细的脚踝时，我老婆李晶的反应就如同遭到电击一样的开始颤抖，真没想到这儿竟然也是我老婆李晶的敏感区，她嘴里的呻吟更大声了。&lt;br&gt;我老婆李晶强烈的反应勾起了董涛更大的兴趣，董涛索性起身，坐在旁边，用手轻轻举起我老婆李晶的一条腿，把我老婆李晶的脚趾温柔地含进嘴里吮吸。遭受如此连番攻击，我老婆李晶忍不住激动地翻过身来，双手环抱胸前，按着她自己正在逐渐变硬发胀的双乳，脸上满是迷醉的表情。&lt;br&gt;董涛慢慢脱下内裤，男性雄壮的裸体展现在我老婆李晶面前，董涛胯下的的肉棒昂然挺立，粗大如柱，坚硬如铁，散发着滚滚雄性的热力，此刻对于我老婆李晶，它彷彿就是国王的权杖，我老婆李晶仰躺着展开她美丽的桃源蜜穴，等待着董涛雄伟的“权杖”佔有她的那雷霆万钧的一击。&lt;br&gt;我老婆李晶的身体像是被董涛吸了起来，她用莲藕一般的玉臂环绕着董涛的身体，滚烫的脸贴在董涛的胸膛上，董涛的肉棒深陷入我老婆李晶的乳沟中间。不堪忍受这难耐的挑情，我老婆李晶动情地抚摸着董涛结实光滑的臀部，同时感受着胸前董涛阴茎的火热坚硬和那一跳一跳间流露的无比的冲动。&lt;br&gt;董涛示意我老婆李晶躺下，俯下身子亲吻我老婆李晶胸前那对柔软高耸的乳房，因为动情，我老婆李晶的乳房此时就如一只丰梨，和她纤细的腰肢形成强烈的对比，董涛的舔弄、吸吮使我老婆李晶峰顶那对嫣红的乳头更加骄傲的挺出，彷彿受到上空强大磁力的吸引。&lt;br&gt;我老婆李晶把她自己的身子用力向后舒展着，大腿弯曲着举在空中，尽情地承受着董涛的爱抚。董涛用力抱住我老婆李晶肥美的臀部，使它更贴近董涛的下身，然后分开我老婆李晶珠圆玉润的双腿，让它们夹住董涛的腰，我老婆李晶的上身愈来愈向后仰着，乌黑的柔发铺在地上，绯红的俏脸上满是汗珠。&lt;br&gt;董涛猛的抱起我老婆李晶那青春而又富有弹性的肉体，和她一起倒在地上，他们紧紧地抱在一起，脚、大腿、臀部、胸和脸都融化在一起。董涛一面抚摸着我老婆李晶光滑柔软的皮肤，一面亲吻着我老婆李晶，董涛的舌尖再次从我老婆李晶的脸颊开始，沿着我老婆李晶曲线优美的身体一侧，一直亲吻到我老婆李晶那可爱的小腿，再沿着另一侧向上吻到我老婆李晶三角地带茂密草丛中那迷人花瓣的中心。董涛忘情地吮吸着从我老婆李晶的桃源里流出的爱液，又舔弄着滑过我老婆李晶平坦温润的小腹、激涨坚挺的乳头和她光滑细长的脖颈。&lt;br&gt;我老婆李晶如玉般的双唇寻觅着，终于找到了董涛的嘴唇，就再也不放地紧紧亲吻着。与此同时，我老婆李晶那震颤不已的美丽肉体开始不停地和董涛雄伟的身躯蹭动起来。我老婆李晶两腿大张，激动得弓起腰来，高耸的胸部不停的起伏着。&lt;br&gt;那一刻董涛感到身下彷彿铺满了厚厚的、软软的羊草，耳边呼呼响起了田野吹来的暖洋洋的轻风，而我老婆李晶下身桃花源里的花心彷彿就是宇宙中的黑洞，强烈地吸引着董涛将自己完全投身其中。&lt;br&gt;董涛粗硬的大鸡巴已经顶在了我老婆李晶的阴唇上，跃跃欲试，马上就要闯关夺隘，直捣龙门。而我老婆李晶桃源洞口鲜嫩的花瓣也已微微分开，含住了董涛阴茎锐利的前峰，似乎也在企盼董涛的雷霆一击。&lt;br&gt;直到此刻我才意识到老婆马上就要被董涛彻底佔有了，内心深处终于情慾战胜了理智，我并没有出言阻止，我发现老婆竟然幽怨的望了我一眼，我马上慌张的低下头去。&lt;br&gt;终于，董涛的大龟头轻轻地拨开我老婆李晶覆盖在桃源洞口肥厚的花瓣，借着她阴道里分泌的湿滑淫液，腰部用力一挺，粗壮的大龟头向前一挤，用力插进了我老婆李晶早已氾滥不堪的嫩穴。那一刻，我的心如中雷击，虽然很刺激，但是我心爱的老婆李晶已经失贞了，那能给男人带来最高享受的地方已经属于别人了。&lt;br&gt;我老婆李晶在董涛跨下「啊….」的一声长叹，一种释然和解脱感油然而生，她只觉一股酥酥、麻麻、痒痒、酸酸的感觉，夹杂着肉慾满足与失贞羞惭的复杂心情，随着董涛阴茎的插入从她的心里冒出来，然后向四肢蔓延。&lt;br&gt;因为前戏充分，我老婆李晶的整个阴道都濡湿而润滑，加上董涛的激动和紧张，董涛这用力一插，居然直接顶到我老婆李晶桃源深处可能连我都未曾触及过的花心。董涛感觉我老婆李晶阴道口火热的阴唇紧紧地箍夹住大鸡巴的根部，整个肉棒都被我老婆李晶阴道口娇软嫩滑的阴唇和阴道里温暖湿润的嫩肉层层包裹着，舒爽不已。&lt;br&gt;因为我老婆李晶的阴道很紧，所以董涛粗壮肉棒直抵尽头的插入给我老婆李晶带来从未有过的充实感的同时，一阵有如破处般的痛楚也着实让毫无心里准备的她柳眉微皱、轻咬贝齿，但因为是少妇，所以她知道短暂的痛楚之后就会迎来无尽的快乐。&lt;br&gt;我老婆李晶明显地感觉到在董涛粗大鸡巴逐渐深入她身体的过程中，一股令她头晕目眩的强烈快感夹杂着些许的痛楚，不断从她的阴道内湧出，在董涛身下急促地呼吸着，娇喘细细，娇啼婉转，欲拒还迎地完全接受了董涛那挺入她幽径、已被她的淫液弄得又湿又滑的粗大肉棒。&lt;br&gt;「啊……。啊……….唔….好….痛….」呻吟间我老婆李晶撒娇似地拼命扭动娇躯在董涛身下挣紮，董涛觉得好像不受自己控制似的加速挺动下身，因为我老婆李晶阴道壁上的嫩肉好像有层次似的，一层层包裹着董涛的大鸡巴，每当董涛的大肉棒抽出再进入时，我老婆李晶阴道壁的嫩肉就会自动收缩蠕动，子宫腔也跟着紧紧地咬着董涛龟头肉冠的颈沟，像是在吸吮着董涛的龟头，没想到我老婆李晶竟然拥有如此销魂的小穴，鸡巴上巨大的快感让董涛的抽插越来越有力！&lt;br&gt;我老婆李晶身体的扭动使他们的下体相互磨擦，带来阵阵快感，我老婆李晶感觉自己的花瓣内蜜汁不断湧现，从下体传来持续的充实感和满足感，让我老婆李晶彻底放弃了挣紮，贞洁和负疚感都被她抛诸脑后，我老婆李晶只想随着董涛、随着董涛肉棒的反复抽插，和董涛一起追逐身体的极致快乐。&lt;br&gt;董涛压在我老婆李晶柔软的身体上，我老婆李晶光滑的下身与董涛赤裸的下体紧紧相贴，每次董涛的大肉棒整根插入我老婆李晶的阴道时，大龟头都顶在我老婆李晶的阴核花心上，他们下体结合紧密的一点缝隙都没有。&lt;br&gt;董涛感觉身下的美少妇肌肤有如凝脂，柔嫩而富于弹性；两腿之间三角地带的阴毛柔软而茂盛，缝隙间隐隐透着红光；粉红色的嫩穴若有若无地吸吐张阖，从里面连连湧出的蜜汁更是打湿了他和我老婆李晶私处的毛发。&lt;br&gt;董涛感觉得出我老婆李晶的子宫颈将他的龟头紧紧的咬住，使他舒爽的不得了。董涛低头注视身下这位梦寐以求的美艳尤物，我老婆李晶被董涛看的害羞的垂下眼帘，董涛心底突然湧出一种佔有后的狂喜，忍不住对我老婆李晶说：「弟妹，怎么样，舒服吗……」&lt;br&gt;我老婆李晶在董涛身下媚眼如丝地飞了董涛一下，呻吟着说：「死强强，得了便宜还卖乖，我怎么对得起我老公……，我以后怎么见人啊？」，不知不觉，我老婆李晶连对董涛的称呼都变了，我听了心里一酸，已经有些后悔今晚疯狂的举动。&lt;br&gt;董涛邪气的将大龟头在我老婆李晶花心用力地一顶，我老婆李晶一声娇哼：「哎……。，你轻一点……」&lt;br&gt;董涛低头吻了我老婆李晶的红唇一下，对她说：「你放心，我会很温柔的，一定给你带来你从未享受过的快乐！」边说着，董涛又吻住了我老婆李晶吐气如兰的柔唇，而陷入肉慾的她羞答答地闭上眼睛，伸出软软的舌头让董涛吸吮着，董涛下身重新开始轻轻挺动，火热坚硬的肉棒轻柔的在我老婆李晶的阴道内抽送着。&lt;br&gt;我老婆李晶轻轻地呻吟着：「唔……….」，表情既是欢愉又是满足，十分性感诱人，情慾高涨的董涛挺起上身，一边慢慢抽动着阴茎，同时双手攀上了我老婆李晶浑圆鼓胀的双峰。&lt;br&gt;我老婆李晶那饱满而又柔软的一对雪白的大奶子已经骄傲地、颤巍巍地完全挺起，半球形的椒乳是恰到好处的那种丰满，乳头傲然挺立在浑圆的乳房上，粉红色的乳晕微微隆起，而乳头则因为动情充血而呈现朱红色。&lt;br&gt;感觉董涛的双手袭上她的傲人双峰，我老婆李晶的玉靥顿时又是羞红一片，她紧紧闭着那双媚眼的同时，胸部却主动地微微上挺，彷彿要让董涛完全埋首在她美丽的乳波里。&lt;br&gt;董涛只见眼前耀眼的雪白中，我老婆李晶那对丰盈坚挺、温玉般圆润柔软的玉乳就若含苞欲绽的花蕾般含羞乍现，娇花蓓蕾般的玉乳中心，一对娇小玲珑、晶莹可爱、嫣红无伦的柔嫩乳头含娇带怯、羞羞答答地娇傲地向董涛挺立着。&lt;br&gt;我老婆李晶那一对娇小可爱的乳头就像一对鲜豔欲滴、柔媚多姿的花蕊，正羞羞答答地期待着董涛这只狂蜂浪蝶来羞花戏蕊，羞答答的乳头周围一圈如月芒般的玉晕，那嫣红玉润的乳晕正因我老婆李晶如火的慾焰渐渐化成一片诱人的猩红。&lt;br&gt;董涛先用拇指和食指轻拈、揉捏我老婆李晶可爱的乳头，然后张嘴含住了一粒乳头吸吮着，舌尖不时绕着乳珠打转，渐渐的，我老婆李晶的乳珠在董涛的抚弄下变得更硬了。&lt;br&gt;董涛轻摇臀部，将大龟头顶磨着我老婆李晶的花心打转，龟头顶端清楚的感受到我老婆李晶逐渐胀大的阴核在轻微的颤抖，一股股密汁淫液不断从我老婆李晶的阴道深处湧了出来，热呼呼的浸泡着董涛粗壮的大肉棒，让董涛感觉飘飘欲仙。&lt;br&gt;我老婆李晶紧绷的身躯开始放松了，鼻腔里发出阵阵诱人的呻吟声。她轻柔的叫着：「哦……真好，我受不了了….强强好胀….你的鸡巴好大，撑得人家下面好舒服….嗯….慢一点….哦….轻点，你的太大了….」。&lt;br&gt;这时，已经有很多同事掏出鸡巴，边看着我老婆李晶与董涛做爱，边手淫。&lt;br&gt;董涛看着身下的美女媚眼微张，舌头抵着上牙，来回舔玩着她自己的樱唇，董涛离开我老婆李晶已经变成浅红色的乳头，转而热情地亲吻我老婆李晶娇豔欲滴的香唇，尽情的品嚐她口中的津液，舌头和我老婆李晶的舌头纠缠在一起，再将它吸吮到董涛自己口中……&lt;br&gt;「啊……」，我老婆李晶的哼叫声越来越急，眼神也越来迷糊，突然，我老婆李晶用她的一双美腿用尽全力地夹紧董涛，同时快速扭动她的纤腰，吻董涛也吻得更密实，他们俩的舌头搅动得几乎打结在一起。&lt;br&gt;「唔….」，董涛松开我老婆李晶的檀口好让她喘一口气，然后一路吻下去，吻着她挺直的玉颈……一路向下……董涛的嘴唇吻过我老婆李晶雪白嫩滑的胸脯，然后再次咬住她一粒娇小玲珑、柔嫩羞赧、早已硬挺的可爱乳头。&lt;br&gt;「唔……」娇豔的我老婆李晶又是一声春意盎然的娇啼。半梦半醒的我老婆李晶也听到她自己淫媚婉转的呻吟，本就因肉慾情焰而绯红的丽靥更是羞红一片。&lt;br&gt;董涛用舌头缠卷住我老婆李晶一粒早已羞羞答答硬挺起来的可爱乳头，舌尖在上面揉卷、轻吮、狂吸，董涛的另一只手抚握住我老婆李晶另一只怒峙傲耸、颤巍巍的娇羞玉乳，两根手指轻轻夹住上面那粒同样充血勃起、嫣红可爱的娇小乳头，一阵轻搓揉捏，同时下面的肉棒毫不怜惜地继续挥戈猛进。&lt;br&gt;渐渐的，董涛感觉我老婆李晶的阴道里越来越热，阴道里面层层叠叠的嫩肉不断的收缩蠕动，强力吸吮着自己的大鸡巴，董涛想不到我老婆李晶的小嫩穴竟是那么的紧缩柔韧，无限的快感排山倒海而来。&lt;br&gt;董涛轻舔我老婆李晶那樱桃般的乳头，肉棒紧抵着我老婆李晶桃源深处的花心旋转磨擦，一阵酥麻的感觉从下体直湧上我老婆李晶的大脑，她扭动着她那香嫩光滑、曲线玲珑的性感胴体，收缩、蠕动着阴道内幽深的阴壁，一波波的愉悦浪潮，将我老婆李晶逐渐推上肉慾快感的颠峰，她觉得舒服快活得无以复加，爱液从桃源里如泉湧而出。&lt;br&gt;我老婆李晶开始在董涛身下不管不顾地狂乱地娇啼狂喘，鲜红柔美、气息香甜的小嘴急促地呼吸着，阴道一阵阵的强力收缩，用力吸吮着董涛的大肉棒，娇美的呻吟再度在董涛耳边高声响起：「哦……好……好……强强……唔……唔……好舒服……好胀……啊……喔……喔……」&lt;br&gt;嚐到绝顶销魂滋味的我老婆李晶，在锥心蚀骨的快感下，几乎完全失去理智，沉浸在「性福」里的我老婆李晶内心偶尔湧起一丝丝对我的愧疚，但一波波快乐的浪潮，却飞快淹没了我老婆李晶短暂清醒的理智。&lt;br&gt;董涛握着我老婆李晶胸前那对饱满坚挺、光滑细腻的玉乳，不停的用手搓揉的同时，还不时低头舔吮乳峰顶端那新剥鸡头般、颤巍巍的粉红色乳珠。我老婆李晶只觉全身上下在董涛的操弄下无一处不是舒服透顶，她大口的喘着粗气，软软的被董涛压在身下，任凭董涛自由地在她身上纵横驰骋。&lt;br&gt;激烈地交媾使我老婆李晶的身体变得更为诱人娇豔，陷入情慾漩涡的我老婆李晶拼命扭动着她娇美雪白的丰臀迎接着董涛大鸡巴反复的蹂躏、洗礼。董涛慢慢俯下脸去，我老婆李晶鼻腔里粗重的喘息声在耳边清晰可闻，董涛爱怜地含住我老婆李晶花瓣般的香唇，用力地吮吸着，香甜的津液不断地通过我老婆李晶娇豔的双唇「滋滋」地流进了董涛的口内，我老婆李晶的丁香美舌被董涛灵巧的舌尖紧紧的缠绕着，相互纠缠着在她的嘴里不停地翻腾。&lt;br&gt;「呜呜呜….嗯嗯嗯嗯….嗯嗯嗯嗯」，夹杂着满足和快乐的呻吟声不断从我老婆李晶的鼻腔中传出，她的手不由自主的紧紧地抱住董涛的腰，同时主动地轻轻挺动她下体温暖湿润的花瓣迎合董涛的抽插。虽然因为羞涩，我老婆李晶的动作还显得有些迟疑和缓慢，可是我老婆李晶主动的反应，却更强烈地激起了董涛的亢奋情绪。&lt;br&gt;董涛兴奋的开始加速挺动大肉棒，把我老婆李晶的淫液一股又一股的从她阴道深处带了出来，真没想到我老婆李晶的淫液这么多，弄得他们俩下半身都湿淋淋的，不断从我老婆李晶花径深处分泌出的淫液，更增加了我老婆李晶阴道的润滑度，也更方便了董涛粗大的肉棒疯狂地蹂躏我老婆李晶的紧窄嫩穴。&lt;br&gt;董涛开始更大力的抽插，每次都用龟头用力撞击我老婆李晶桃源深处的花心，一时间只听到「噗哧！噗哧！噗哧！」的声音响个不停，强烈的抽插和反复的摩擦带给我老婆李晶销魂的感觉使她的呻吟声越来越大，她更加激情的抱住董涛，董涛的腿与我老婆李晶那两条雪白浑圆、光滑柔腻的腿紧紧地贴在一起，我老婆李晶花径的温暖密实使董涛插在她子宫深处的龟头胀的更大，龟头肉冠进出时不停的刮擦着我老婆李晶阴道柔嫩的肉壁，使我老婆李晶感觉全身酥麻，快感连连。&lt;br&gt;终于，我老婆李晶将她性惑撩人的双腿抬起来缠上了董涛的腰际，粉臂亦紧紧缠绕在董涛的腰际，全身一阵痉挛般的抽搐，下身阴道内的嫩滑肉壁更是紧紧的缠夹住董涛火热滚烫的粗大肉棒一阵难言的收缩、紧夹，从我老婆李晶粉嫩娇红的小穴深处流出大片的爱液，原来我老婆李晶达到了第一次高潮。&lt;br&gt;董涛感受到了我老婆李晶的快感和高潮，这使董涛更兴奋，董涛调笑着对我老婆李晶说：「怎么样，舒服吧，今天我会让弟妹你高潮不断……「」。&lt;br&gt;我老婆李晶还沉浸在高潮的馀韵里，并没有搭理董涛，董涛用手扶紧了我老婆李晶丰美的臀部，沙滩上有点硬，但反而让董涛阴茎根部的耻骨在每一次抽插中都实实在在的撞击着我老婆李晶阴户的耻骨，那种摩擦和冲击给董涛和我老婆李晶带来更多的快感。&lt;br&gt;在董涛火热粗大的肉棒反复的蹂躏下，我老婆李晶感觉自己获得了越来越多的快感，她赤裸的身体情难自禁地在董涛身下蠕动着，口鼻娇喘细啼地呻吟着、浪叫着，一双娇滑秀美的玉腿时而轻举、时而平放、时而盘在董涛腰后，浑圆饱满的双臀随着董涛肉棒的每一下插入抽出而迎合地紧夹轻抬。&lt;br&gt;此时被董涛压在身下的我老婆李晶豔比花娇的秀靥娇晕如火，她樱唇微张，娇啼婉转、呻吟狂喘着，一双柔软雪白的如藕玉臂紧紧抱住董涛，如玉小手紧紧地抠进董涛背部的肌肉里，奋力承受董涛的碾压摧折。&lt;br&gt;董涛火热坚硬的大肉棒在我老婆李晶的蜜穴里进进出出，滚滚热气自我老婆李晶的下身不断传来，扩及全身，在我老婆李晶雪白耀眼的美豔胴体上抹了层层红霞，我老婆李晶的身子不由自主地颤动，胸前高挺坚实的乳房如波涛般起伏跃动，幻出了层层柔美汹湧的乳波。我老婆李晶的身上沁出的香汗点点如雨，我老婆李晶下体湧出的爱液中人欲醉、撩人心魂，我老婆李晶口鼻中如泣如诉的娇吟叫床声，这一切都混合成加速董涛情欲狂潮的催化剂。&lt;br&gt;我老婆李晶感觉自己下身越来越湿润，董涛的抽插也越来越狂野，董涛的肉棒野蛮地分开我老婆李晶娇嫩无比的阴唇，浑圆滚烫的龟头粗暴地挤进我老婆李晶娇小紧窄的阴道口，分开阴道膣壁内的粘膜嫩肉，深深地刺入我老婆李晶桃源最深处那火热幽暗的狭小阴道内，刺入了我老婆李晶那含羞绽放的娇嫩花心，龟头顶端的马眼刚好抵触在上面，一阵令我老婆李晶魂飞魄散的揉动，她经不住从那里传来的强烈的刺激，不由得又是一阵急促的娇啼狂喘。&lt;br&gt;我老婆李晶的头部拼命往后仰，娇豔的脸庞布满了兴奋的红潮，此时她在董涛身下媚眼如丝，鼻息急促而轻盈，口中娇喘连连：「唔….轻一点….啊……哦….你戮得….太….深….喔喔….啊….你太强….了….呜呜….轻….些嘛….」，处于极乐中的我老婆李晶声音又甜又腻，娇滴滴的在董涛耳边不停回响，只听得董涛那颗狂跳的心脏几乎要从胸腔里蹦出来了。&lt;br&gt;「喔….啊……哦哦….慢点….求求你了，….好不好嘛？」我老婆李晶红润撩人、湿漉漉的小嘴「呜呜」地呻吟着，性惑娇豔的樱唇高高的撅起来，充满了性欲的挑逗和诱惑。&lt;br&gt;我老婆李晶柔若无骨、纤滑娇软的全身冰肌玉骨更是一阵阵情难自禁的痉挛、抽搐，下身阴道膣壁中的粘膜嫩肉死死地缠绕在董涛那深深插入的粗大肉棒上，一阵阵不能自制火热地收缩、紧夹。&lt;br&gt;我老婆李晶的反应刺激得董涛展开更加狂野地冲刺、董涛奋力抽插着我老婆李晶一阵阵痉挛收缩的阴道，龟头次次随着猛烈插入的惯性冲入了我老婆李晶紧小的子宫口，我老婆李晶那羞红如火的丽靥开始变得苍白如雪，娇啼狂喘的诱人小嘴发出一声声令人血脉贲张、如疑如醉的急促哀婉的娇啼。&lt;br&gt;「哎….唔….嗯……唔………喔唔……嗯嗯….」随着一声销魂娇啼，我老婆李晶窄小的子宫口突然再次紧紧箍夹住董涛滚烫硕大的浑圆龟头，她的芳心一片晕眩，思维一阵空白，我老婆李晶再次爬上了男欢女爱的极乐巅峰。&lt;br&gt;董涛也感受到与我老婆李晶相同的强烈刺激，董涛紧紧抱住我老婆李晶撩人的雪白丰臀，我老婆李晶紧密的阴道像小嘴一样吸咬住董涛的大肉棒，如此的密合，使董涛每次挺动大肉棒抽插我老婆李晶紧密湿滑的阴道时，都会带动我老婆李晶的下半身随着董涛的腰杆上下摆动。&lt;br&gt;董涛的嘴盖上了我老婆李晶的娇豔柔唇，我老婆李晶张大嘴，柔软的双唇紧贴着董涛的嘴，董涛们的舌尖在口腔里纠缠在一起，津液交流，两人都贪婪的吞咽着对方口中的蜜汁，这时我老婆李晶突然加速扭动她的纤腰，将她湿透的小浪穴急速的挺了十来下后，就紧紧的顶住董涛的耻骨不动，口中叫着：「喔……不要动，不要动，就这样…强强我全身都麻了…我完了…」&lt;br&gt;我老婆李晶缠在董涛腰间的美腿像抽筋般不停的抖动着，董涛的龟头这时与我老婆李晶的阴核花心紧紧的抵在一起，感觉里面一粒胀硬的小肉球不停的揉动着董涛的龟头马眼，我老婆李晶的阴道一阵紧密的收缩，子宫颈紧紧咬住董涛龟头肉冠的颈沟，一股又浓又烫的阴精由她那粒坚硬肿胀的小肉球中喷出，浇在董涛的龟头上。&lt;br&gt;董涛那粗大的肉棒已在我老婆李晶粉嫩的阴道内抽插了无数下，大肉棒也在浪态撩人的我老婆李晶的阴道肉壁的强烈摩擦下一阵阵酥麻，再加上我老婆李晶本就天生娇小紧窄的阴道内的嫩肉一阵收缩、痉挛，湿滑淫嫩的膣内黏膜死死地缠绕在壮硕的肉棒棒身上一阵收缩、紧握，董涛的精关已彻底失控，不得不发了。&lt;br&gt;董涛用尽全身力气，再次将巨大肉棒往我老婆李晶火热紧窄、玄奥幽深和阴道最深处狂猛地一插……&lt;br&gt;「啊………啊……」我老婆李晶一声娇啼，银牙紧咬，黛眉轻皱，两滴晶莹的珠泪从紧闭的媚眸中夺眶而出–这是一种喜悦和满足的泪水，是一个女人到达了男女合体交欢的极乐之巅、甜美至极的泪水。&lt;br&gt;这时，董涛的龟头深深顶入我老婆李晶紧窄的阴道深处，巨大的龟头紧紧顶在我老婆李晶的娇嫩子宫口，将一股浓稠滚烫的精液直射入我老婆李晶的子宫深处，而且在这火热的喷射中，董涛硕大滚烫的龟头顶在我老婆李晶那娇嫩可爱的羞赧花蕊上一阵死命地揉动挤压，终于将硕大无比的龟头整个顶入了我老婆李晶的子宫口。&lt;br&gt;两个忘形抵死缠绵交合着的全裸肉体一阵疯狂般的颤动，一股又一股滚烫的浓精尽数射入我老婆李晶的阴道深处。狂乱中的我老婆李晶只觉子宫口紧紧箍住一个巨大的龟头，那火热硬大的龟头在痉挛似地喷射着一股股滚烫的精液，烫得她的子宫壁一阵酥麻，收缩颤动迅速传遍我老婆李晶全身。&lt;br&gt;我老婆李晶感觉到子宫深处在极度的痉挛中电颤般地娇射出一股温热的狂流，我老婆李晶不知那是什么东西，只觉玉体芳心如沐甘露，舒畅甜美至极。&lt;br&gt;董涛的大鸡巴释放玩积蓄的性欲后渐渐疲软，但仍深埋在我老婆李晶粉嫩嫣红、娇小湿漉漉的浪穴里不肯出来，董涛贴在我老婆李晶耳边轻轻说：「呃…。！弟妹你下面真的很爽……呃…干你真爽…。你高潮了几次…？」&lt;br&gt;我老婆李晶不待董涛说完，羞红了俏脸，一双撩人的粉嫩玉臂盘上了董涛的颈部，张开香喷喷的柔唇含住了董涛的嘴，像荒漠遇甘泉似的吸吮着董涛的舌尖，董涛立即强猛的回吻，彼此都贪婪的吸啜着对方口中的香津，激情而又陶醉在肉欲的刺激之中。&lt;br&gt;经过这几度香豔刺激又销魂蚀骨的性高潮后，我老婆李晶有如盛放的鲜花般瘫软在董涛身下，她半眯着一双媚眼，如丝缎般粉嫩娇滑的雪白胴体蒙上了一层薄薄的香汗，圆润的双肩和平滑的小腹都在轻微的颤抖，胴体内散发出阵阵催情的幽香。&lt;br&gt;我老婆李晶娇喘着，口鼻中喷出来的热气芬香甜美，胸前那双傲然挺立的雪白嫩乳亦随着她的喘息上下颤抖起伏，映起一片雪白乳光，乳峰上两颗勃起挺立的粉红乳珠微微翘起，似是在与她娇媚的面容争妍斗丽。&lt;br&gt;我老婆李晶的灵魂翩舞在性爱狂潮的焰火中，贡献出的热情幻化出一朵朵美丽的花朵，无意识地，我老婆李晶的十指深深陷进董涛的背。董涛虽然感觉有点痛，却更体会出我老婆李晶的陶醉，董涛得意的看着大家，显然为能得到我老婆李晶这美妙肉体而深感满足。&lt;br&gt;“我被别的男人干过了！我被插进去射精了！”激情过后，我老婆李晶突然意识到自己今晚疯狂的行为会产生什么后果，不禁哭了出来，脑子里一片空白。紧接着一把推开了董涛，董涛拔出大鸡巴时，我老婆李晶的阴道还在一下一下的收缩，白沫和精液，布满了她的阴部，大腿间，小腹和屁股下的床单上。我老婆李晶无力地躺在那里，两腿挺直，大大地叉开，全身静止不动，只有阴道在蠕动，阴道口在急速地收缩，乳白色的浓浓的精液不断从她的阴道口流出，阴唇红肿不堪。&lt;br&gt;</content></item></essay>