<essay><item><title>迷失在非洲丛林中的白种人妻(5)</title><author>床上伴侣</author><content>我发出一阵饥渴的呻吟「MMMMM 上帝现在快操我啊！」。我现在就等着他那
根粗大有力的黑黑的大肉棒猛地一下插进我的体内。&lt;br&gt;当我的性高潮开始随风而去的时候，我睁开了眼睛，看到汉克依旧像一个婴
儿一般的呼呼大睡。我把手伸过去，把他那个像一条死蛇一般的小弟弟从他的大
裤衩子里掏了出来。&lt;br&gt;我低沈渴望地呻吟着「Mmmmm ……宝贝，让这个家伙给我硬起来」&lt;br&gt;我把我熟悉无比的老公的那根小弟弟含进嘴里。我用尽全力想让老公的小弟
弟硬起来，但是一切努力都白费了。我用嘴唇亲吻，放进嘴里用力吸吮，用舌尖
挑逗马眼，但是还是一点用处都没有。&lt;br&gt;我最后只好放弃了，我抬起头注视着依旧熟睡之中的我老公那张平和安宁的
脸庞。&lt;br&gt;「上帝！操你妈汉克，今天晚上我需要你的大鸡巴，今天晚上我的小穴就像
是着了火，你却关键时刻不中用了」&lt;br&gt;上帝啊！我现在体内需要一根粗大的鸡巴才行，我的人生中我从来没有像现
在这样慾火焚身。我现在我的手一刻都不能从我的坚硬发紫的乳头上拿下来；我
的两个奶头是如此的坚硬发胀以至于我感觉它们现在有可能要爆炸开来。同时我
的另一只也一刻都不能从我那已经洪水氾滥的阴道口拿开去。&lt;br&gt;妈的，我为什么没有把几年前汉克给我买的那个假阳具带来呢？天啊！我是
不是可以把那件东西放进我的体内？&lt;br&gt;我站起身，开始心急火燎地在我的包包里翻找着现在可以充当一个假阳具来
放进我那已经火烧火燎的阴道里的东西。&lt;br&gt;我看着我放牙刷的盒子，但是我有把这个牙刷盒放了回去。我敢肯定这个牙
刷盒会断掉的，最后会有半截牙刷盒断在我的腔道里。我很难向外人启齿说为什
么我一定要回到一个小镇上去把这个东西从体内取出来。然后我拿起了我的梳子，&lt;br&gt;「Hmm ，梳子的长长的手柄，而且有一个小小的弧度」我内心想到。&lt;br&gt;我拿起这把梳子又再一次躺回到我那依旧酒醉不醒的老公身边。接下来我想
到，&lt;br&gt;「我这是他妈的怎么回事？为什么现在我是如此的淫荡，如此的饥渴难耐？」
此时此刻要是导游贾瑞卡或者其他黑人小伙子或者其他的男人走进来，我会立刻
扑上去把自己那具成熟丰满的白种女人高贵的肉体奉献给他们的雄性生殖器。我
会让他们尽情地操我，直到我体内的一团熊熊燃烧的慾火被熄灭 。&lt;br&gt;啊！我现在已经不能等待有人主动走进我们的房门来操我了，所以我心急火
燎地把我身上的那件小小的浅蓝色透明的比基尼三角内裤褪到脚下甩到一边。&lt;br&gt;我分开双腿，把我的食指和中指探进我那火烧火燎而且汪洋一片的阴道中。&lt;br&gt;Oh，我的上帝，我下边已经是洪水氾滥了。灼热而且洪水奔流。我的小穴现
在就像是有一团熊熊燃烧的烈火，而且急切地需要一根粗大坚硬的大鸡巴来插入。&lt;br&gt;我再一次注视着汉克，口中发出了饥渴难耐的呻吟。&lt;br&gt;「Mmmmm ……你这个王八蛋！」&lt;br&gt;与此同时我慢慢地把梳子柄插进了我那汪洋一片的小穴中。&lt;br&gt;Oh上帝！当我开始同时用梳子柄拨动着我那坚硬潮湿的小小阴蒂的时候，我
的感觉好极了。&lt;br&gt;再一次我闭上了双眼，幻想着有一根长长的黑色大鸡巴深深地插进我的体内。
在我的脑海中那个在河水中自慰的黑人小伙子的长长的黑色大肉棒正在让我感觉
变得如此的充实。&lt;br&gt;汉克现在已经被我完全抛到九霄云外了。我甚至想都没想过当汉克现在要是
醒来看到他的老婆正在用一把梳子柄来自慰的时候，他会怎么想。&lt;br&gt;现在我脑海里只关心一件事，那就是我正在饥渴地等待着一次剧烈的性高潮。
我急不可待地期待着一次又一次的高潮。我只是知道我需要再一次性高潮之前，
我的肉体需要那把梳子柄不停地插入我的体内，来尽快满足我的饥渴。&lt;br&gt;快点，再快点，我开始用那把梳子柄飞快地在我的小穴里抽插起来。憋足全
身的力气向上用力的挺动着腰臀来尽最大限度地让那把梳子柄能更多的插入我的
体内。我来回轮流揉搓和攥紧我那两只坚硬发胀发红发紫的乳头。紧接着那股我
期待已久的快感在我体内爆发了。&lt;br&gt;我喘着粗气喊叫起来「OHHHH ……YESSSSS ！」与此同时我用尽最大的力气
把那个梳子柄深深地插入体内，另一只则用力地掐进了我的阴蒂。&lt;br&gt;我大声地嚎叫着「OH GODDDD ，I’M CUMMINGGGGGG！」&lt;br&gt;当高潮一波一波地像电流一般传遍全身的时候，我的雪白丰满的屁股则在那
柄梳子的支配下不停地扭曲挣扎着。&lt;br&gt;相信我，我以前自慰过，但是没有任何一次高潮像我刚刚经历过的这一次。&lt;br&gt;当我的大汗漓漓地肉体刚刚平息下来点的时候，我转过身去在汉克的脸颊上
狠狠地亲了一口。&lt;br&gt;我喘息着说道「oh，宝贝醒过来，我想需要你的大鸡巴」&lt;br&gt;我不敢相信我依旧是这样饥渴难耐慾火焚身。我又开始再一次挑逗刺激起汉
克的那根小弟弟。试着想把这根依旧像一条死蛇一般的小弟弟激活。&lt;br&gt;与此同时我又一次把我的两根手指深深地插进我的依旧是洪水氾滥的小穴里。&lt;br&gt;我上气不接下气地呻吟着「操她妈的，我这到底是怎么了？」&lt;br&gt;然后我心急火燎地扒下汉克的大裤衩子，一下子就趴到了依旧四仰八叉地像
一条死狗一般昏睡着的汉克的身上。我把小穴口紧紧地压在汉克那依旧像死蛇一
般软软的小弟弟上开始上下用力地挺动起来。&lt;br&gt;我亲吻着汉克，依旧希望汉克的小弟弟能硬起来，硬的足以来操我，用任何
我想要被操的方式来操我。但是几分钟以后我看见汉克的小弟弟依然是无精打采
软趴趴的缩成一团。我把手伸进我和汉克紧贴在一起的身体中间。我把两根手指
伸进我那洪水四溢的小穴里，然后把手指上沾满我自己的淫液，我开始把这些淫
液涂抹在我的阴部。&lt;br&gt;现在我一边用手揉擦着我的下身，一边继续在汉克的软趴趴的小弟弟上挺动
着。我没法相信又自己想方设法地让自己再一次高潮起来。&lt;br&gt;我不知道这个部落里的人们是不是在我的小茅草屋外听没听到我那充满饥渴
的呻吟。我只是知道我又要再一次的冲上性慾的巅峰，而且我的肉体已经焦急地
等待着这一时刻。&lt;br&gt;我用力地亲吻着汉克，同时腰肢在汉克身上前后摇摆着，下身不断地加速用
力撞击着汉克那软软的小弟弟，一股强有力地电流冲击到我全身的每一个神经末
梢。&lt;br&gt;「OH！ GOD！汉克！OH！上帝！汉克……！」我喘着粗气高声地嚎叫着。高
潮又再一次席捲了我的全身。&lt;br&gt;我再一次把手指尽可能深深地插进我那滚烫发热洪水氾滥的小穴里。嘴里不
停地大声嚎叫着「啊……！操他妈的，我要飞啦……！」&lt;br&gt;我持续不断地把手指在我的水淋淋的小穴里进进出出，结果是我的小穴里更
是洪水氾滥的一塌糊涂，而我则是一波接着一波的高潮着。&lt;br&gt;我的思绪又再一次回到了我现在正在被一根黑黝黝的大鸡巴操的丢盔卸甲一
败涂地。然后那根带着我体内淫液的黑黑的大鸡巴戳得我的小穴水光四溅，洪水
奔流。&lt;br&gt;当高潮的馀韵刚刚平息下来的时候，我从汉克的身上滚了下来，仰面朝天地
躺在汉克的身旁。我全身颤抖着，试着让自己能喘过气来。&lt;br&gt;再一次我又把手指放到了我的右乳头上，我发现我的右乳头依旧是像石头一
般的坚硬无比，而且正迫不及待地渴求着有一张嘴来吸吮它。&lt;br&gt;我没法相信我身上到底发生了什么事情。我的另一只手已经再一次不由自主
地伸到了我的两腿之间。当我把手指再一次插进了我的小穴的时候，我的小穴里
现在简直是水淋淋的没法形容了。&lt;br&gt;再一次我用手指沾满了我自己的淫液并把这些淫液涂抹在我那灼热坚硬的小
小的阴蒂上，并同时用手指尖不停地拨动揉擦着那颗小小肿胀的坚硬。&lt;br&gt;我两只手交替着捻动着我那坚硬发紫的乳头和抽插我自己的小穴。我挺动着
我的腰臀去撞击着我的手指，同时自己尽情地迎接着新一轮的性慾的巅峰。&lt;br&gt;接下来我不知道自己发生了什么，一切都沉浸到一片漆黑之中。当新一轮的
高潮席捲了我的全身的时候，我知道我就要死了！&lt;br&gt;**** **** **** ****&lt;br&gt;当我再一次醒过来的时候，我看见阳光已经透过草门上的缝隙透了进来。我
没法相信我的小穴依旧就像是着了火一般的火烧火燎的，马上就需要一根大鸡巴
插进去。&lt;br&gt;我发出了一声长长的歎息「Mmmmm ……上帝！到底是怎么了？」&lt;br&gt;我感觉好像又像是有一个高潮要到来了。我低头一看只看见汉克的脑袋正在
我的两腿之间起伏着，他的舌头正在用力地吸吮和挑逗着我的阴道口。&lt;br&gt;「啊……！」我的头重重地仰落到竹垫子上。与此同时我的屁股开始随着汉
克的舌头上下左右的摇摆挺动。&lt;br&gt;「啊……！上帝啊！ YESSSSS……」当我体内的慾火再一次被汉克的舌头给
点燃的时候，我嘶声嚎叫起来。&lt;br&gt;当我的高潮慢慢地平息下来的时候，汉克自顾自地亲吻着我的肉体，长时间
的在我的每一个硬硬的乳头上尽情地亲吻吸吮着。&lt;br&gt;当他抬起脸来，和我面对面地对视的时候，我感觉到他那根已经坚硬如钢的
大肉棒慢慢地插进了我的体内。&lt;br&gt;当我把自己那具饥渴的雌性肉体推向汉克的时候，我低沈地呻吟着「MMMM…
…YES ！ 」&lt;br&gt;「你喜欢伴随着一条正在你的小穴上努力工作着的舌头醒过来吗？」老公满
脸坏笑着问道。&lt;br&gt;我色眼朦胧地呻吟道「Mmmmm …… yes但是我现在正在生你的气呢，狗娘养
的！」&lt;br&gt;老公一边继续缓慢而贴心地在我的体内插进抽出，一边问道「我做什么了？」&lt;br&gt;「不是你做什么了？而是你没做什么。昨天晚上我早等你着你的时候，你却
像一条死狗一般的昏睡着！」&lt;br&gt;「我知道，我所有还记得的就是当时我正在吃东西喝饮料。Hmmm那个饮料里
边一定有什么东西！」&lt;br&gt;我一边随着老公的坚硬鸡巴抽插的节奏挺动着身体，一边呻吟着喘息道「Mmmmm
感觉真是太妙了，那个饮料叫kekpa.是一种当地植物提炼的酒精」&lt;br&gt;汉克回答道「妈的，我不知道那是酒精饮料，或者是我喝得太多了。我很抱
歉，我喝醉了，宝贝。这种饮料是不是也让你喝醉了？」&lt;br&gt;我抬着眼望着汉克呻吟道「Mmmmm 没有，我没喝醉，我没像你那样喝那么多，
我的感受和你有天壤之别」&lt;br&gt;汉克加快了一点速度以后问道「你是什么反应？」&lt;br&gt;我一边把两条雪白修长的大腿盘到了汉克的腰上，一边呻吟道「Mmmm宝贝，
它让我饥渴难耐！ mmmm 上帝，我昨天晚上是那么样的饥渴难耐。哦 yes. 别停
下来，宝贝 .啊，上帝，感觉好极了！」&lt;br&gt;汉克在我的脖子上亲了一口问道「为什么你不叫醒我？」&lt;br&gt;我照着汉克的胳膊上用力捶了一拳说道「妈的，汉克，我尽了全力甚至坐在
你脸上想叫醒你。你就像是死了一样，我没法叫醒你。」&lt;br&gt;「那样的话，我饥渴难耐的小老婆做了些什么？请告诉我这里的那些土著黑
人中间的一个满足了你的饥渴」&lt;br&gt;我又照着汉克的胳膊重重地捶了一拳回答道「没有，这里的那些黑鬼没有谁
来满足我的需要，我从来不会对不起我的老公，有的时候一个姑娘一定要做一个
姑娘一定要做的事情」&lt;br&gt;汉克一边现在用一种越来越快的速度在我的体内抽插着，一边问道「谁在乎
你做什么，你最后自己满足了吗？」&lt;br&gt;我一边用力向上挺动着回应着汉克的撞击，一边呻吟道「Mmmm或许有一点！」&lt;br&gt;这时候我和老公之间关于昨晚事情的淫荡的对话正在不知不觉之间把我们两
个人内心的慾望点燃了。&lt;br&gt;老公问道「你正在告诉我昨天晚上你就紧挨着你的老公自己用自慰的方式把
自己的慾火给释放出来了，我错过了这一场好戏？」&lt;br&gt;「Mmmmm ……Yes 宝贝」我仰面朝天地躺在汉克的身下一边承受着汉克大鸡
巴的冲击，一边喘着粗气，把大口的粗气喷在正骑跨在我身上，向下俯视着我的
汉克的脸上。&lt;br&gt;「昨天晚上我自己高潮了好几次。上帝啊！我他妈的的那么的饥渴和淫荡，
我根本没法坚持住。啊……上帝！汉克操我！mmmm yes」&lt;br&gt;我们现在开始就像两只发情的野兽一般竭尽全力地疯狂地对操着对方。汉克
竭尽所能的用他那根大鸡巴像铁锤一般的砸进我的腔道。&lt;br&gt;老公大声喘着粗气的叫喊道「几次？你昨天晚上一共高潮了几次？」&lt;br&gt;在这种横扫千军的巨大打击之下一股巨大的喜悦像一股强电流一般席捲过我
的全身，并在我体内爆炸开来。&lt;br&gt;我上气不接下气地喘息道「mmmmm 宝贝，我想有四五次」&lt;br&gt;我的回答让汉克一下子就达到了顶点。&lt;br&gt;汉克叫道「四到五次！ OH 他妈的！」&lt;br&gt;紧接着汉克把他那根大鸡巴深深地插进我淫水四溅的小穴深处，开始把他滚
烫的浓浆喷射到我的体内，&lt;br&gt;汉克的大鸡巴在我的体内哆嗦着，扭动着，大股大股的灼热的琼浆射的我魂
飞魄散，我随着汉克的节奏紧紧地扑进汉克的怀中，一身的白肉紧紧地贴住汉克
那身结实健美的身躯同时达到了高潮。&lt;br&gt;我高一声低一声地大口地喘着粗气，狂野地嘶喊着，上下挺动着腰臀对抗着
汉克那根像铁矛一般刺入我体内的大肉棒。&lt;br&gt;「OH上帝，餵饱我，宝贝，我昨天晚上就需要你操我！OH上帝YESSSSSS，
I’M CUMMINGGGGGGG ！」&lt;br&gt;高潮的馀韵平息之后，汉克从我的身上翻滚下去心满意足地说道「他妈的感
觉真是棒极了，你是不是也很满足？」&lt;br&gt;我亲了汉克一口喘息道「Mmmm yes，差不多吧」&lt;br&gt;汉克坐了起来说道「你再做一遍怎么样？让我也在旁边欣赏一番？」&lt;br&gt;「做什么？」我不解地问道。&lt;br&gt;「你自己自慰，我从来没有看到过你自己把自己弄得高潮了，而且是自己单
独地弄了五次，赶快，宝贝再来一次，让我也欣赏一番，我太想看看你自己用手
指头把自己搞的舒服的」&lt;br&gt;我一下子就开怀大笑了起来，笑着回应道「抱歉，但是我不打算为你表演一
次，宝贝。我昨晚是做了一件坏事，只有那样我才能把慾火释放出来」&lt;br&gt;「赶快，就一次，让我看看」汉克喘着粗气催促道。&lt;br&gt;我笑着回应道「我和你做一笔交易吧。你先撸管一次让我看看。只要你一做
完，我就自慰给你看，我们达成协议？」&lt;br&gt;汉克的脸上露出了一副引人发笑的笑容「没门！我才不会自己撸管呢」&lt;br&gt;我也跟着笑了起回应道「okay，买卖没有成交」跟着我又给了汉克一个热吻。&lt;br&gt;汉克马上就露出了另外一副嘴脸说道「从那些当地土著黑人中间挑一个怎么
样？你愿不愿意和那些当地土著黑人做干一次，让我在旁边看看？」&lt;br&gt;「滚出去！居然喜欢那种让人恶心的事情」&lt;br&gt;</content></item></essay>