<essay><item><title>人妻的诱惑(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;人妻的诱惑1(夜店)
人妻的诱惑2(小旅馆)
人妻的诱惑3(饭店)
人妻的诱惑4(汤屋)
人妻的诱惑5(往事)
人妻的诱惑6(车震)
人妻的诱惑7(第一次)
人妻的诱惑8(有始有终)
人妻的诱惑9(狂想曲)&lt;br&gt;…..&lt;br&gt;人妻的诱惑 1(夜店)&lt;br&gt;我今年25岁，专科毕业后就到一家公司服务，朝九晚五的工作，晚上一定要去找乐子啦。那晚到台北一家L开头的夜店，今天是朋友邀约，所以大概十几个人9点就到场，几个好兄弟和各自带来的朋友，当然辣妹是一定有的，不过那个晚上让我第一眼看上的是一位美女，后来才知道知道她大约34岁，而且还有一个小孩，朋友跟我说的，算是一个轻熟女，但她看起来差不多只有27-8岁而已。&lt;br&gt;她大约160公分左右，她最吸引人的地方是她的修长美腿，不会太细(本人最不喜欢竹竿腿)，但还是有些肌肉的曲线，看了好想咬一口啊! 上半身也是玲珑有致，尤其是脸蛋还真不错，小小的脸、厚厚的嘴唇和浓浓的大眼，她穿着一件不能再短的热裤，加上黑色无肩带的紧上衣，当场看到实在早就搭帐篷了。&lt;br&gt;一开始碍于是朋友的朋友，不敢一下子举动太超过，所以只是远远的打招呼，她也只跟我点点头，我开始跟朋友打听有关她的资料。出乎我意料的，她是位人妻，老公时常不在台湾，因为太闷，心情当然也不会太好，常常找朋友诉苦或是跟朋友来这种热闹的场所透透气，但我朋友提醒我她可是良家妇女，可别对她有非分之想。听他这样说我当然就更谨慎了。&lt;br&gt;一个小时后大家酒也喝了不少，在舞池中旋转正好遇到这位人妻，她似乎喝了酒后放得比较开了，我们几个朋友也围在一圈跳舞，渐渐地变成我与她单独的在舞池上摇晃。随着音乐的摆动，她看起来更可口了，我们开始靠着彼此的耳朵聊天(因为音乐太大声嘛，真是不错的理由)，慢慢地我开始能感觉到她在我的脖子上呼吸，身体也越贴越近了，酒精与重低音的催眠下我大胆的手扶着她的腰，她并没有抗拒，继续地随着音乐摇晃。&lt;br&gt;渐渐地我的手更不安分了，在背后的手慢慢往上移动，抚摸着她的背，同时她也贴上了我的胸部，她那柔软的乳房紧压在我身上的感觉真是爽啊，我的双手开始滑到她的腋下附近朝着她的胸部前进，当然我并没有那么大胆直接抓波，但已经可以用大拇指挑动她的乳房侧面了，还不时的试图想把她的衣服往下拉，美丽的乳沟啊!&lt;br&gt;她眼睛全程闭着享受着这触觉的刺激，我的左手也慢慢地滑到她翘翘的双臀，三不五时偷捏她一把，她都会稍微垫脚去反应她身体里的电流。大约这样玩了半小时后她在我耳边说，今晚带我回家好吗? 我好想要你。我当然事不疑迟马上牵着她细细的手离开了现场。&lt;br&gt;我家就在附近，直接就冲回家，音乐放了，酒再开，淫荡的气氛继续。又半杯红酒入口，我直接将她压在墙壁上，强吻她的丰满小嘴，不断地吸吻她的嘴唇，不断地将我的舌头与口水送进她嘴哩，她开始时还故作矜持，一分钟后马上变成了淫荡的人妻。&lt;br&gt;我和她的舌尖缠绕了许久，开始往她的耳朵、眼皮、脸颊和脖子进攻。我的手当然没有閒着，一开始很温柔的揉捏她的双峰，虽然隔着衣服，但还是能感觉到她的真材实料。当我的舌头进行到她的脖子时，我突然地将她的衣服由上往下拉下，无肩的胸罩当然也一并被我扯下，我相信她的男人绝对没有对她如此残暴过，所以他楞了一下。&lt;br&gt;我当然不理她，直接往她的乳房吸了过去，两只手掌直接抓住那两个软软的肉团，任意地让我将他扭曲、变形，她也开始有了断断续续、带点鼻音的的喘气呻吟。 看到她开着小嘴，涣散的眼神，我直接将我的中指插入她的嘴中，胡乱地干着她的湿润的口腔。&lt;br&gt;她大概一辈子都没有这么激情过，身体不断扭曲，她的双手也开始想要握住我的肉棒，于是我站了起来，让她帮我解开裤子，我的老二早就硬挺挺的等着她了，她看了之后略带害羞又淫荡的眼神跟我说，我还没有跟像你这么年轻的男生做过。&lt;br&gt;说完她便跪下帮我吸允起来了，熟女就是不同，毕竟经验丰富，懂得如何取悦男人，她将我吸的真彻底，感觉好像在干处女一样，一吸一吐的间隔中，她不断地发出口水氾滥的声音，还刻意让口水从她嘴角流下。&lt;br&gt;我忍不住将双手握住她的后脑，拼命地干着她的嘴巴，好几次她必须要拍拍我让我知道已经不能再顶了，这样还受的了，我都已经快射了，快疯了。&lt;br&gt;于是我直接把她的内裤扒下来，我实在没有碰过那么湿的内裤，或是这位人妻是久旱逢甘霖，欠插吧，她的小穴真是晶莹剔透，湿到不行，第一次见到见到有生过小孩的小穴，跟一般的女生并无两样，她的毛不多，肉肉也没有外翻，还粉嫩粉嫩，看起来极美。&lt;br&gt;我根本懒的回敬她了，心想说这次不吃她，下次应该还有机会，直接把她的完美、修长的美腿抬过我的肩，抓着她的脚踝，并将双腿往外打开到极限，用这种最羞耻的方式我进入了她的体内。&lt;br&gt;她大声地叫了一声，胸部往上挺，头往后仰，我插进了这个可能曾经许许多人进出过的阴道，还是那么的紧啊! 她一定很少被满足!&lt;br&gt;我开始强力的往她子宫颈强灌进去，每次的进出，她的叫声是那么的满足，那么的下贱。我开始用最贱的字眼去挑起她每一个淫荡的神经:&lt;br&gt;你有没有被这样干过?&lt;br&gt;没…没有…嗯….我….没有&lt;br&gt;喜不喜欢我这样干你?&lt;br&gt;我…嗯….喜欢&lt;br&gt;喜欢甚么?&lt;br&gt;喜欢你….干我…喔&lt;br&gt;你有没有让老公以外的人上过你?&lt;br&gt;没…有，你是第一个&lt;br&gt;有没有吃过其他男人的口水?&lt;br&gt;什….么? 喔…&lt;br&gt;她在问的同时我已经往前倾，身体压在她的身上，用一只手掐着她的双颊，她的樱桃小嘴被我硬扳开来，我往前吐了一大口口水进去她的嘴哩，她反应倒不如我预期，吐进去之后我用手将她的嘴巴捂住，她也没有露出惊讶的表情，很乖的将我的口水吞进去。&lt;br&gt;就这样我连续吐了好几口进入她的嘴里，同时因为视觉的效果，我早已准备要蓄势待发了。&lt;br&gt;要不要让我射进去你的穴穴里?&lt;br&gt;不可以，我没有安全措施&lt;br&gt;我快出来了，我要射在你的嘴里&lt;br&gt;…嗯….不要….&lt;br&gt;你没有让妳老公射进你嘴里过吗?&lt;br&gt;一次….嗯…而已&lt;br&gt;那我也要，让你尝尝年轻的味道&lt;br&gt;我…..喔….嗯…..&lt;br&gt;最后几下我把她干的特别用力，一只手早已将她的一边乳房捏到红肿，我拔了出来，直接放在她的嘴唇上，她并没有反况，我便直接放了进去继续抽弄她的嘴，同时我听到了她用最淫荡且含糊不清的声音说，不要….这里不要拍。原来她还是注意着我的手机，是的，我有拿着手机拍着她的裸体，但最重要的关头她却阻止拍摄。当男人在快要射出的时候是最暴力的，当然我也不例外，我一手很霸道的遮住了她的眼睛，另一手已经按下摄影了，她的头再怎么摇也没办法敌的过她口中的肉棒。&lt;br&gt;我用力的插了几下，直接将精液灌进她嘴里，她也并没有太大的抗拒，含着我的棒棒让我好好在她的口腔内发洩，她仍是那么的温柔，拔出时还又射了几滴在她的嘴边与嘴里。她躺了几秒后才起来将嘴里的白色液体吐在卫生纸上包起来，露出了浅浅的微笑。&lt;br&gt;这是我与这位人妻第一次的交手，我只能说人妻的饥渴是我们年轻人的福利，我们还有持续联络，持续地碰面，有机会再跟各位分享其他经验。&lt;br&gt;===================================================
人妻的诱惑2 (小旅馆)&lt;br&gt;我们第二次的约会并没有立即发生，最主要是因为她老公从大陆归国，她的行动当然被限制住，不过我们还是有保持联络，她还是很怀念那一次的经验。当然，老公回来，她势必也是要应付老公的需求，她也是会跟我说，只不过她老公永远都那一招半式实在让她很受不了。&lt;br&gt;终于她老公又要出差了，我们的见面机会到了，只是她实在是太迫不急待了，她老公一脚出门，电话就来了。虽然我年纪轻，但我还是有经验，了解如何对付这位人妻，既然她那么饥渴，何不仿调一下她的胃口。&lt;br&gt;我跟她说今晚可能没办法见你，因为我已经有约了，但我们可以明晚见面，不过有两个附带条件，第一个是我要射在她的嘴里，这次不能够反抗，另外一个是我想要插她的小菊花。她迟疑了很久，很不好意思的说，到时候再看看拉，这样问很害羞耶。&lt;br&gt;我跟她约在台北林森北路附近的一间廉价旅馆，我们在楼下碰面，她依旧亮丽，她踩着一双3吋高的肤色高跟鞋，皮革紧紧的包复着她的双脚，只露出了美丽的脚尖。她还是豪不吝啬地秀出她完美曲线的美腿，她并没有穿丝袜，或许刚出门时特地为我修饰一番，她的腿看起来又紧致又光滑，高跟鞋搭配着深色的短裙让她的屁股看起来更翘、更好捏了。&lt;br&gt;她的胸部虽然不算太大，但白色的紧身套头上衣加上一件毛绒背心，实在让人很想把她押进后巷里强奸(当然这只是幻想拉)。&lt;br&gt;我们很快地拿了钥匙之后进了房间，我将钥匙扔在桌面，甚么话也没说，一转身直接将她压在沙发上，就开始对她狂吻。因为上次的经验，知道她其实是能够接受稍微暴力一点的性爱，所以这次对她决不会手软，我双手捧着她的脸，毫不客气地将我的舌头尽量往她嘴里探索，我的嘴像吸盘似的吸住了她的小嘴，那丰润的嘴唇根本就像是一道美食佳肴，我细细地品尝并不让她有呼吸的机会，我的舌头与唾液不断地在她嘴里搅拌着，她只能用鼻子发出些淫荡到不行的喘息声。&lt;br&gt;突然，我停止了动作，站了起来，凝视着在沙发上的她，她整个人行躺在沙发上，一条腿在地面，一条腿翘在椅垫上，双手紧捏着自己的胸部，眼神涣散，虽然她的衣服都还完整如初，但光双腿的姿势让她的秘密花园完全的暴露在我面前。&lt;br&gt;她穿着浅褐色带有洞洞的高腰内裤，或许是对她的身材不够有信心，没有穿我最爱的丁字裤，但这若隐若现的感觉其实还不赖的。&lt;br&gt;怎么了，为什么停止?&lt;br&gt;因为我想看看你淫荡的样子&lt;br&gt;这样我会害羞啦&lt;br&gt;但我就想看人妻饥渴的模样，饥渴甚至愿意让我这个小弟弟来凌虐你、羞辱你&lt;br&gt;你好坏喔&lt;br&gt;但她的眼神明明就是渴望我再继续。&lt;br&gt;我叫她，过来，帮我解开&lt;br&gt;她从沙发爬下来，用跪姿走了两步到我的面前，仰着头看着我彷彿像一只被训服的母狗，她解开了我的裤档及拉鍊，你没有洗耶。&lt;br&gt;给我含进去&lt;br&gt;她也没有再多说话了，直接将我的屌含在嘴里，其实她一开始有些皱眉头，或是是还有一些之前残留尿垢的味道，但我也不打算再掏出来洗一洗。&lt;br&gt;用你的舌头把它舔干净，它等下可是会让你舒服的&lt;br&gt;她双手扶着我的大腿，很卖力地一前一后摇摆着自己的头，而我的手也一只扶着她的下巴，一只扶着她的后脑勺，越干越深，她嘴里唾液的声音也越来越大了，跟之前一样，或许是她的脸比较小，喉咙比较浅，一下次就顶到了最里面，那种让她窒息的快感真是令人兴奋。&lt;br&gt;在抽与插之间，我突然把我的棒棒拔出来，她望着我，我说，嘴巴打开，她也很乖照做，我吐了一口唾液进入她的嘴里，有些还落在她的嘴唇与鼻子，我也同时将我的食指塞进她的嘴哩，将我与她的口水在她口中搅拌，轻轻地抚摸着她的舌尖，她眼睛闭着，看起来极享受我对她的糟蹋。&lt;br&gt;我想玩了她的嘴也10分钟了，该换个位了，去床上，自己把衣服都脱掉，慢慢脱，我要好好地看你平常在妳老公面前脱衣服的模样。&lt;br&gt;她开始脱了，先脱去她的毛绒背心…&lt;br&gt;妳老公这次回来有没有上妳啊?&lt;br&gt;干嘛问这个?&lt;br&gt;就老实跟我说阿&lt;br&gt;有&lt;br&gt;几次?&lt;br&gt;两次&lt;br&gt;他前天临走前有再来一发吗?&lt;br&gt;…….有&lt;br&gt;有没有爽?&lt;br&gt;并没有，他很少能满足我，技巧又烂、速度又快&lt;br&gt;她刚将胸罩拿下，难怪人家说有哺乳过的女人胸部就没办法像从前一样坚挺，会偏软，果然，就如第一篇人妻的诱惑她的奶子是很好捏，一捏就变形了，但我觉得这是另一种说不出的快感。&lt;br&gt;她突然问，今天怎么会约在这里呢，这饭店看起来怪怪的…&lt;br&gt;第一，这家我比较熟了，第二，我想要见到妳的人认为妳是我买来的，你是属于我的，妳是我下贱的bitch。&lt;br&gt;她道，难怪刚刚上来时大家都在看。&lt;br&gt;妳穿着这样来这种地方，当然人家会联想到妳是要来让人家干的啦，说不定他们都在门口听妳的淫叫声呢。&lt;br&gt;你好坏喔&lt;br&gt;时候到了，我隔着她的内裤去抚摸她的小花园，真是荡妇啊，已经一片汪洋了。我直接将她的内裤取下，伸手一抛，进了垃圾桶里。
她惊吓到，你在做甚么?&lt;br&gt;都已经那么湿了，不用穿啦，等下裙子穿上就可以啦&lt;br&gt;她可爱的脸瞬时红了起来，我当然不会理她变红还是变绿，我一手压着她的小腹，一手将她的右腿抬高，都已经那么湿了，肯定很好进入的，噗滋一声，我已经顶到她最深处了。</content></item></essay>