<essay><item><title>媳妇的奶水(3)</title><author>床上伴侣</author><content>不一会儿, 她就开始受不了了：公公，啊！公公，疼啊！啊疼，别、啊、别操屁眼了好嘛。。。啊！还是、还是操逼吧，求你了，公公，疼啊。。。。&lt;br&gt;我不管她，继续这样用力干着她，忽然我感到龟头前面一松，扑地一下，我的龟头居然插进了小可的屁眼里，小可痛窑一挺，咬牙一声哀叫。虽然因为里面太紧进的不深，但也刺激的我一泻千里了。&lt;br&gt;好久之后，我才象一个泻了气的皮球一样从小可的身上滑下来，仰躺在地毯上喘着粗气。好半天小可听到孩子的哭声才从地上爬起来，我看着小可光着屁股向里屋走，脚步已经有些不稳，双腿也有些拉拉胯，明显是因为屁眼很痛的缘故。&lt;br&gt;傍晚我一个人在浴室洗澡，想到小可白天被自己压在身下干时的情景，我的下面不由自主地就又勃起了.&lt;br&gt;这时就听见小可在外面叫：公公，你什么时候能洗完啊？&lt;br&gt;我说：再有十分钟吧。&lt;br&gt;可小可在外面急的直蹦：公公，不行啊，人家憋不住了！你快些开门，让我尿完你再洗.&lt;br&gt;看来女人因为生理的原因，的确憋不住尿的。&lt;br&gt;没办法，我只好用毛巾遮住下身打开门，小可急匆匆挤进来，也不理会我在，一屁股坐在坐便上，只听一阵哗哗的水流声。&lt;br&gt;我这才发现，原来小可什么也没穿，是光腚跑来的。我下意识地瞧向她的下身，小可微合着的两腿间隆起着一个肉团儿，上面附着一层淡淡的阴毛。虽然已经对儿媳妇的身子很熟悉了，但毕竟她的阴部还没有见过，我不自觉地直往小可的大腿跟处偷看。&lt;br&gt;小可尿完后，坐在那没有动，抬头见我直着眼盯看她的阴部，居然把双腿分开了来，立时，我的头翁地一下就大了，我这还是第一次看到儿媳妇成熟饱满的阴户呢， 小可的阴户异常的丰满，就如同半个稍长的白馒头倒扣在那儿，粉嫩圆润，中间陷下去一条的肉缝，肥嫩得就象一只熟透了的水蜜桃，正是我最喜欢的那种肥逼，诱 人极了！&lt;br&gt;我是真的晕了，连手里用来遮下身的毛巾掉在地上也没有感觉，只是癡癡地盯着小可的下身。&lt;br&gt;小可这时也正瞧着我的肉棒，我的肉棒早已变得又粗又大，坚硬如铁，真恨不得立即就插进眼前的那团肉缝儿里去好好过过瘾！由于卫生间内的空间较小，我的身体几乎和小可的贴在一起.&lt;br&gt;老公公，你的东西好大啊小可舔着嘴唇小声说我，我可以摸摸它吗？&lt;br&gt;说着也不等我回答，就用她的小手抓住我的鸡巴摸了起来，摸了两下，突然一低头，竟然把我的鸡巴含入了嘴里。&lt;br&gt;嗷！我全身一颤，只觉得一种快感从鸡巴涌向全身，心里明知道这种事情不可以，但又不想拒绝。&lt;br&gt;小可的口技很好，小舌在我的龟头上来回舔着，并不时地把我的肉棒吞入吐出。&lt;br&gt;舔了一会儿，小可站起身来，抱住了我，在我耳边小声道：公公，你是不是很想看我的那里啊？我让你摸摸它好不好？&lt;br&gt;说着就吻上了我的嘴，并用小手牵引着我的手来到她的两腿中间，直到我的手指触碰到她的阴户。&lt;br&gt;此时，我什么也顾不上了，我的手指在她的阴唇上抚摸着，小可的阴毛不多，但阴唇很肥、很软，上面早已粘满了粘粘的液体。阴唇前部的那粒小小的阴蒂早已变硬、站立。我一碰，小可的身体就一颤，终于我的手指向后插入到小可的湿热的阴道中时，小可呻吟一声，就软在了我身上。&lt;br&gt;我用手指玩弄着儿媳妇的阴户，心里不住安慰自己：这不算乱伦的，我没有和儿媳妇发生性关系啊！&lt;br&gt;我的手在小可的阴道里抠摸了好一会才依依不舍地抽出来，我俩紧紧地抱在一起.&lt;br&gt;小可抓住我的鸡巴，一边捏揉，一边往自己的下身处塞：公公，我知道你想了，就在这里打打飞机吧。&lt;br&gt;我的鸡巴就夹在她的两腿间，与她的阴毛和肥软湿漉的阴户挤在了一起，我能明显地感到自己的龟头正顶在小可下面的嫩肉上，紧紧地抱着小可，体会着下身传来的阵阵快感。&lt;br&gt;怎么了，公公？小可那湿软的小嘴凑到我的耳边你平时打飞机就这样不动一下吗？小可吃吃地娇笑着别不好意思嘛，公公，你可以动动它的，还可以说一些粗话，我知道你们男人在玩女人时都喜欢说粗话，没关系的！你高兴怎样都行。。&lt;br&gt;受到儿媳妇的鼓励，我的胆子大了起来，开始试着地把鸡巴在小可的大腿里来回抽插、摩擦，做着干她的动作，每一次我的鸡巴插进去时，我都可以感到自己的龟头在小可的肉缝间滑过，湿湿的暖暖的，我激动地喘息起来，极度的慾望已经烧昏了我的头.&lt;br&gt;我用力搂抱着小可：小可，我、我想、我想。。。。。。&lt;br&gt;小可一边挺着屁股迎合，一边逗弄着我：想什么啊？说啊？&lt;br&gt;我喘着粗气：我想操、操你。。。&lt;br&gt;啊！我终于说出了积压在心底的慾望，他妈的，我的儿媳妇凭什么让别的男人玩？今天老子豁出去了！反正我也没有真的操她。于是我加大了动作。&lt;br&gt;小可吃吃地轻笑着：你现在不是在操我吗？用力操我啊！&lt;br&gt;我更加忍受不住了，加大幅度抽插着鸡巴：宝、宝贝我一面挺动屁股一面喘息着宝贝，你的逼真肥"&lt;br&gt;可能由于她的淫水太多的身缘故，我的肉棒在她的肉缝间滑动了不几下，突然向上一挑，噗地一声就挤进了她的阴户里，我和小可同时 啊地叫了一声，小可的声音里很明显地夹着兴奋和呻吟。&lt;br&gt;我的理智告诉我应该赶紧出来，但小可却不让我出去。&lt;br&gt;她搂紧我，扭动了几下屁股，使得我的鸡巴插入得更深了些，小可凑近我的耳边悄声道：反正已经进来了，就放一会儿吧，好吗？你不进来别人可是要进来了！。&lt;br&gt;我们俩个就这样紧紧地抱在一起，小可的阴户一下一下地蠕动着，在啯吸我的龟头。我再也受不了了，心想反正已经进来了，干脆什么也不想了！就又小幅度地挺动 起屁股，把鸡巴在小可的阴道里抽插，虽然进的不深，但也过瘾极了，小可的肉洞里的水很多，肉洞也很紧，我的大鸡巴在里面抽插十分舒服。&lt;br&gt;小可也很兴奋，两个丰满的乳房在我的胸口使劲地挤蹭着，压低了声音呻吟着。可能由于是公媳乱伦的缘故，很快我就达到了高潮，什么也顾不得了，我低吼了一 声，双手兜住小可丰满的屁股，把鸡巴狠狠地往她的阴道里插，撞击在小可的下身上啪啪直响。小可也很配合地叉开双腿挺着下身让我干她，听着小可那急促的 呼吸伴着娇滴滴的诱人的呻吟，加上我的大鸡巴在她的阴道里进出的扑哧、扑哧声，直刺激得我血往上涌，我再也控制不住了，虎吼一声，猛地用力，一下就把 小可顶靠在墙壁上.&lt;br&gt;啊小可欢叫一声，整个身子被我顶了起来，双脚只有趾尖点在地上.&lt;br&gt;小可也就势搂住我的脖子，双褪大大地分开，我的鸡巴长驱直入，深深地插进她的阴道，痛快淋漓地在小可的这诱人的身体里射出了所有的精液。&lt;br&gt;慢慢地，我的鸡巴软软地从小可的阴户了滑了出来，我们依然这样抱在一起，好半天我才在小可的耳边说道：宝贝，真是太过瘾了，谢谢你，好宝贝！。&lt;br&gt;小可不说话，只是紧抱着我，好半天，小可轻轻推开我，低着头转身跑回了自己的房间。&lt;br&gt;我恋恋不舍地望着小可那不住颤动着的性感诱人的屁股蛋，在小可的大腿根处，正流淌着好多我的精液呢。看来小可虽然把性看的很开，但真的和公公公公作爱了，还是感到有些不好意思呢！反倒是我，冲开了这道坎后反而轻松了。
第二天早上，我起的很晚，我在迷迷糊糊之中忽然感觉有一只温暖的小舌在我脸上舔来舔去。我睁眼一看，是小可。&lt;br&gt;我见小可正对我微笑着，我长出了一口气，一颗原本悬着的心落下了。虽然知道乱伦不应该，但那种出呼寻常的刺激和快感又使我实在割舍不下。今天的小可打扮得格外亮丽，上身穿着一件小格子的衬衫，下身穿着一条紧身的牛仔裤，性感匀称的身材凸有，越发显得性感诱人。&lt;br&gt;小可看到我醒来，对我说：懒公公，起来吃饭了。&lt;br&gt;我看到小可，心里有种尴尬的感觉，小可也和我一样，脸上带着几分羞涩，不敢直视我的目光。&lt;br&gt;吃过早饭，小可把孩子哄睡已后，来到客厅，看到我坐在那看电视，小可坐在我旁边，身体慢慢靠过来，我伸手搂住她的身子。二个人的嘴又粘在了一起。情慾这东 西真是一发而不可收啊！小可象蛇一样在我怀里扭动着。我抱着小可肉感十足的身体，手在她那富有弹性的大腿和屁股上抚摸。很快就把小可扒了个精光。小可也把 我的鸡巴从前开门里拉了出来。&lt;br&gt;以前虽然摸遍了小可的身子，昨天也操了她，但还没有仔细地看过她的逼是什么样呢，要知道，男人最着迷的就是女人的逼啊，更何况是我这么诱人的儿媳妇的逼呢。&lt;br&gt;我抱住小可求道：好宝贝，我想看看你的下面，&lt;br&gt;小可娇羞地笑道：操都让你操了，还有什么不能的？&lt;br&gt;我兴奋地抱起小可把她平放在沙发上，大大的分开她的双腿，只见小可的一片淡淡的阴毛中间鼓着一个丰满的肉团，有一条像水蜜桃一般的肉缝儿，两瓣肥美的阴唇 四周长着少量的淡黄色的阴毛，湿润润的。小可虽然生了孩子，但阴唇仍然呈粉红色，细嫩肥厚，只是小阴唇已有些遮盖不住粉红的肉洞口，可能是昨晚刚被我插过 的缘故吧。&lt;br&gt;我双手捧起小可的阴户，轻轻揉摸着：真、真是太美了，宝贝，你的逼真肥、真嫩，象能掐出水来！&lt;br&gt;小可笑得媚眼如丝：是嘛，那你掐掐啊？&lt;br&gt;我用双手的食指拉开两片粉色的阴唇，看到了肉缝里面，肉缝泛出鲜红的颜色，里面早已湿透，肉洞口周边粘着许多发白的粘液。小可的肉洞有如玫瑰花瓣，小口上 有复杂的璧纹，沾上蜜汁，像在喘息。稍上方，很清楚的看到粉红色小小的尿道口。再往上是一粒已经肿大的花生米。想到这是自己儿媳妇的诱人的阴户，现在却让 自己随便采摘，我已兴奋得不行了。&lt;br&gt;我伸出舌头，在那粒已经肿大的花生米上舔了一下，小可全身一抖，嘴里发出了一声骚浪的低吟。&lt;br&gt;小可在我的目光的注视下更加兴奋，脸颊绯红，嘴里轻声娇声道：公公、别……别看我，多难为情啊……&lt;br&gt;当我的脸靠近小可的阴部时，闻到了一种说不出来的味道，大部份是甜美的汗味，并有少许的尿味，混合起来就像酸牛奶的味道，这种味道刺激着我，使我的肉棒很快就勃起了。&lt;br&gt;我先用嘴含住小可那已经肿大成紫红色的阴蒂，每舔一下，小可的全身就颤抖一次，同时嘴里也发出啊……啊……的呻吟声。&lt;br&gt;我的舌头再向下，轻轻滑过小小的尿道口，感觉到小可的小肉洞里涌出了一股粘液。我最后把舌头贴在了小可的小肉洞上，细细的品尝着肉洞中粘液的味道，舌头也在肉中慢慢地转动，去磨擦肉洞中的粘膜，并在里面翻来搅去。&lt;br&gt;小可现在一定已经是人轻飘飘、头昏昏的了，挺起雪白的大屁股，把下身凑近我的嘴，好让我的舌头更深入穴内。小可在我的舔弄下，禁不住娇喘，不住地呻吟啊啊﹍﹍噢 ﹍﹍痒﹍﹍痒死了﹍﹍公公啊﹍﹍我、我不行了﹍﹍啊﹍﹍&lt;br&gt;小可拼命地挺起屁股，用两片阴唇和小肉洞上上下下地在我的嘴上蹭着，不断的溢出新鲜的蜜汁很快使我的嘴巴和鼻尖变湿淋淋了。&lt;br&gt;小可抓住我的鸡巴就往自己的下身出扯，呻吟着：好公公，快……快……我……不行了……快点……快点……求你……快、快点、操……操我吧，啊……&lt;br&gt;我几下就扒光自己，用手扶着有涨得有些发紫的鸡巴，用龟头在小可的阴道口又蹭了几下，然后一挺屁股，扑哧一声，粗大的鸡巴就深深地插了进小可的阴道。&lt;br&gt;昨晚虽然操了小可，但毕竟插进的太浅，总有一种不尽兴的缺憾。现在，当我的鸡巴完全插进小可的身体里时，那种舒服的感觉简直无法用语言来形容！&lt;br&gt;小可也呻吟着挺起屁股迎合着。我只觉得自己的肉棒好像泡在温泉中，四周被又软又湿的肉包得紧紧的，异常的舒服。我合身压在小可的身子上，一面亲吻小可的小嘴一面挺动屁股，把鸡巴不停地抽插。&lt;br&gt;啊！公公，你的鸡巴真大，舒服死了，太爽了！用力啊，公公，用力操我啊！&lt;br&gt;小可一边挺臀迎合着我的抽插着，一边抬起头用她的香唇吻住了我的嘴，丁香巧舌送进我的嘴里。小可的双腿紧勾着我的腰，丰满的屁股摇摆不定，她这个动作，使得我的鸡巴插的更深了。我感觉到小可肉洞中不断紧缩的紧迫感和肉洞深处不断地蠕动，就象小嘴不停地吸吮着我的龟头。&lt;br&gt;很快使我的全身进入快感的风暴之中。小可的两片肥唇，裹夹着我大鸡巴，一双玉手，不停在我的胸前和背上乱抓。&lt;br&gt;小可嘴里也不停地呻吟着：噢！公公﹍﹍嗯﹍﹍喔﹍﹍唔﹍﹍我爱你﹍操我﹍﹍啊﹍﹍用力操我啊﹍﹍&lt;br&gt;这种刺激促使我狠插猛干，很快，我就感觉到小可的全身和屁股一阵抖动，肉洞深处一夹一夹的咬着我的鸡巴，忽然一股泡沫似的热潮，直冲向我的龟头，我知道小 可高潮来了，我再也忍不住了，用力地把鸡巴往小可的逼里狠插，次次都插进小可的子宫里，随着一阵阵难以形容的快感，我又把一股股的热精射向小可的子宫深 处。我们同时达到了高潮。</content></item></essay>