<essay><item><title>我和我的美艳岳母(12)</title><author>床上伴侣</author><content>岳母不好意思的将脑袋埋在我的怀里，我又接着说道：&lt;br&gt;「妈妈，我结婚以后，你有没有想我啊？」&lt;br&gt;岳母抬起头来，认真的看着我的眼睛说：「当然想了，我每天都在想你，甚
至晚上整夜睡不着觉的想！说起来，我真遗憾，不能年轻２０岁，要不我一定会
不顾一切的追求你！又可惜你是我的女婿，毕竟不是我的爱人！」&lt;br&gt;我感动了：「妈妈，你不要这么说，其实，在我心里，你和文文都是一样的
重要，都是我不可或缺的爱人，我爱你，妈妈！」&lt;br&gt;可接下来我的话让岳母大跌眼镜：&lt;br&gt;「妈妈，你在想我的时候，是不是手淫呢？」&lt;br&gt;本来还深情和我对望的岳母哭笑不得：「坏小子，整天就知道嘲笑妈妈！」&lt;br&gt;我嬉笑着：「妈妈，你今天舒服吗？」&lt;br&gt;岳母不好意思的「恩」了一声，我笑着接着问：「妈，是不是文文在家，所
以你才这样的爽啊？」&lt;br&gt;岳母脸刷的红了，然后似乎才想起来似的挣脱了我的怀抱，急道：「噢，我
去看看文文，这么长时间在这里面，也不知道文文醒了没有？」说着还狠狠的剜
了我一眼！&lt;br&gt;我暗暗偷笑岳母的失态，任由岳母悄悄的去了卧室，我自去洗澡不提。&lt;br&gt;经过这次的事件之后，我也似乎找到了勇气，经常在文文在家的时候也开始
挑逗岳母，岳母则还是小心翼翼的不肯回应我的挑逗。我有时恼火起来的时候趁
文文不在身边的时候总是要掏摸一下岳母的大奶子或是屁股，或是大腿一下。&lt;br&gt;而岳母总是用她那似乎会说话的大眼睛媚眼如丝的看着我，似乎在鼓励我，
可身体却是相反的反应，总是匆匆的逃开我的身边，好像我是老虎一样。&lt;br&gt;无奈的我只能每天看着美肉在我的身边晃来晃去而没有任何办法，惟有暗自
吞口水而已。文文的睡眠似乎也不好了，可能是总是闲在家里无所事事的原因，
睡觉总是不太死。&lt;br&gt;我和岳母无奈之下也只好中断了在文文睡觉后偷偷作爱的想法，每天搞的我
郁闷不已！&lt;br&gt;这样郁闷的日子又过了半个月，我都已经快发疯了，文文因为怀孕，心理变
化也很大，显得很暴躁，连帮我打手枪也不肯了我仿佛生活在了美丽的地狱里不
能自拔。&lt;br&gt;这天晚上吃完晚饭，我和文文，岳母三人坐在沙发上看起了电视，文文照例
把头放在了沙发的扶手上，我坐在她的身边，文文自然的把腿搁在了我的腿上，
而岳母也斜靠在沙发另一边的扶手上。&lt;br&gt;那天放的电视，我现在忘了演的什么了，只知道很好笑，文文和妈妈不停的
娇笑着，我坐在两人的中间偷偷的斜眼看着文文，文文根本没有望向我的方向，
入神的看着电视正「咯咯」的笑个不停。我又向岳母看去，岳母嘴角也带着笑，
可我分明看到了她眼睛里的那一抹狡猾……&lt;br&gt;我大喜过望，但表面上却不敢表现出任何的迹象，我故意按着文文的小腿，
在上面轻轻的抚摸着。过了一会，偷瞄到文文正看的出神，我的右手悄悄松开，
缓缓的向右移动着。
岳母离我并不远，只有两拳的距离，我的手很快的就移到了岳母的丰满的臀
缘，岳母也感觉到了我的坏手，笑声微不可察的停顿了一下，然后又装做若无其
事的继续笑着，看到岳母的反应，我内心暗笑了起来。&lt;br&gt;可是还没等我笑完，一只手已经死死的按住了我使坏的右手，我斜眼瞟去，
岳母笑的更开心了，丰满的胸部随着她的笑声也一起一伏着，我心中大恨，可是
又不敢表现，只好暗自用力想抽出我的手，可是岳母并没有松开的意思，还是狠
狠的按着，我们俩就在文文的眼皮低下暗自较着劲。&lt;br&gt;终于还是我的手劲占了上风，我终于抽开自己的右手，狠狠的张开，抓住了
岳母斜翘在沙发上的肥大的肉臀！岳母表面上还维持着笑容，但我分明看到她的
面部表情是僵在了那里。&lt;br&gt;虽然入手的臀肉还是那样的绵软，可是身体的僵硬也能透过我的手的感觉传
过来，我心里笑着，按住了岳母臀肉的手也不由得加大了力道，惊人的弹性这时
体现了出来，并不象这个年龄的女人那样的只有柔软而无弹性，就象气球一样，
我的揉捏的力量越大，反弹的力道也就越大。我惬意的不停的揉搓着。&lt;br&gt;岳母的演技还真不是盖的，虽然身体已经僵硬，但如果光看她的脸的话，你
一点也看不出来，她正在忍受着自己的女婿在女儿的眼皮底下肆意的抓弄自己的
屁股呢！&lt;br&gt;没有犹豫，我的大手游走在岳母的屁股上，越来越靠近了那深深的臀沟，隔
着纯棉的睡衣的布料，我分明感觉到阴阜那不一样的柔软和火热，我用手在岳母
的阴部和肛门线上来回的滑动，岳母虽然还在笑着，可是僵硬的表情已经出卖了
她内心的紧张。&lt;br&gt;幸好文文并没有察觉到异常，小腿还不时的在我的腿上变换着姿势，我也更
放心的隔着两层薄薄的布料轻轻抠挖着岳母的小穴，岳母不安的微微扭动着自己
的臀部，银牙也咬合在了一起，极力压抑着我的指奸带给她的阵阵快感，慢慢的
我的手指尖分明感觉到了一丝潮湿，透过两层布，岳母的淫汁终于透了出来……&lt;br&gt;这时文文谁也没想到的突然对我说道：「阿建，帮我拿一根冷饮过来吧，我
想吃了！」&lt;br&gt;我和岳母都吓了一跳，我不动声色的抽出在岳母小穴肆虐的大手，答应了一
声，微微的躬了一下身子，快步的走向厨房。&lt;br&gt;岳母则被吓的猛的一抖，然后整个人僵在沙发上一动不动，直到看到我掩饰
的胯间的突起之时，才「咯咯」的笑出声，身体也随之放松了下来，正好这时电
视也有一个笑点，很好的掩饰了岳母的笑声。岳母也借口上厕所站了起来，我知
道肯定是流了好多水去处理去了，心头不禁暗笑。&lt;br&gt;我在厨房好不容易才回复了平静，硬挺的小弟弟也软了下来，我才打开冰箱
拿出冷饮出来。由于刚才是开着灯的，所以很怕文文会发现状况，于是顺手关上
了客厅的灯，这样就只有电视不时的闪烁着微弱的光芒。文文嘟囔了一句：「怎
么这么慢？」我没敢答话，依然在老地方坐了下来。&lt;br&gt;岳母也回来了，眼中的笑意让我很是恼火。坐下来不久，我就再度发飙，大
手又一次的肆虐到岳母的臀下，这一次却岳母出乎意料，异常的配合，不但把靠
近我一侧的肥臀微微抬起，睡裙也拉的很高，一直拉到屁股的下方，以便于我手
的活动。&lt;br&gt;我得意的瞥了岳母一眼，却发现岳母也正在看着我，眼中的笑意怎么也掩盖
不了。我的手逐渐活动到了岳母的臀沟中央，轻轻撩开岳母的睡裙，我的手却感
觉到了毛茸茸的感觉，是阴毛！我又惊又喜，原来岳母刚才去厕所，不仅是擦拭
淫液去了，更把碍事的内裤给脱掉了。&lt;br&gt;岳母看来也不能拒绝这样刺激的游戏啊，现在看来，这是一副多么淫乱的场
景啊，在女儿的身边，岳母被自己的女婿掏挖着源源不断流出淫水的浪穴。而女
儿却毫无察觉的笑意盈盈！&lt;br&gt;我紧张的心跳越来越快，但还得拼命的掩饰自己的呼吸，不让呼吸有所变化
而让文文有所察觉，我的手在岳母的肛门微微搔了几下，岳母似乎很痒的摇摇硕
大的屁股，好像想摆脱我的大手的肆虐，我得意的暗笑一下，然后继续向前面的
蜜穴挺进。&lt;br&gt;刚刚擦过的阴部还没有那么多的淫水，只是到了中间的裂缝的时候，湿热粘
滑的淫水又一次的流淌出来，我的手指不停的在阴穴的前后轻轻的滑动着，把黏
液抹的小丘上到处都是，滑滑的感觉舒服极了，我的肉棒又一次的翘了起来！&lt;br&gt;真要命，文文似乎察觉到了我的变化，我赶紧装做没事人一般的用左手把文
文的小脚在我的阴茎上摩擦着，文文以为是我想她了，也戏谑的用小脚来回的搓
弄我的大鸡巴，我装做紧张的看了下岳母，岳母并没有看我，而是装做专心的看
着电视。&lt;br&gt;文文也看了看岳母，偷偷的对我笑了笑，她以为我在紧张岳母发现我们的小
动作，却不知我其实在意的是她不要发现了我跟岳母的小游戏才好（好饶口）。&lt;br&gt;她好笑的继续她的小动作，我心里也暗暗的笑着，左手按住了文文的柔嫩的
小脚，在我的肉棒上摩擦着。&lt;br&gt;右手也没有停顿，继续在岳母柔软的肉丘上活动着。就这样，在一个长条沙
发上，女儿在帮女婿用脚打着手枪，而女婿淫乱的右手在岳母的浪穴上不停的扣
挖着，一副多么奇特的情景啊！&lt;br&gt;我的手不再只是在岳母毛茸茸的肉穴表面滑动，而是找到了那个细嫩的突破
口，毫不犹豫的滑了进去，开始在里面抽插着。&lt;br&gt;岳母这时也不能再保持平静了，诱人的红唇微微的张开，悄悄的嘘出一口长
气，阴穴也猛的收缩了一下，不可思议的竟然把我进去的仅有的一根手指夹的紧
紧的，我大为好奇，没想到一根手指也能进出的这么困难，我不服气的又加入了
一根，更加的大力抽插着，岳母的淫水越流越多，我分明看到沙发上一片被水打
湿的痕迹。&lt;br&gt;岳母的呼吸渐渐的急促了起来，不过还好文文离的比较远，并没有注意到，
我感受着手指的濡湿和肉棒被小脚的摩擦的双重快感，很快就有了感觉，当我终
于忍不住的时候，文文也发现了我的变化，小脚更快的上下滑动，我的手在岳母
的浪穴里也越动越快，岳母似乎也要高潮了，已经在里面三根手指的我感觉到了
肉壁一阵阵的挤压和收缩。&lt;br&gt;终于，在极度的压抑中，我和岳母同时爆发了，但是我们都没敢发出任何的
声音，我似乎感觉到了自己射精的时候发出了「噗噗」的声音，当然，这只是幻
觉。&lt;br&gt;而岳母的潮水的大量湧出让她不敢再侧抬臀部，而是极为难受的把肥大的屁
股整个的压在了自己喷出的淫水上不敢稍动 .我的精液打湿了自己的裤头，潮热
的感觉让我很不舒服。&lt;br&gt;我抽回了在岳母体内肆虐的手指，看了看文文，她得意的冲我挤了挤眼睛，
却不料其实真正得意的却是我！我掩饰着走到了卫生间清洗自己身上的污物。&lt;br&gt;换好裤子，洗完澡，回到客厅，三个人都好像什么事都没发生似的继续看电
视，只有我心里暗自得意。&lt;br&gt;过了一会，文文困了要去睡觉，岳母也随她一同走开，我看着岳母身后那湿
透的一大片水迹，暗自好笑不已。&lt;br&gt;第八章　　露馅&lt;br&gt;第二天，我隐约地还看到沙发上那一大片已经干了的水渍留下来的痕迹，暗
笑不已，然后趁文文不在身边的时候狠狠地嘲笑了岳母一番。岳母大嗔之下，羞
红着脸生气地把沙发套拆了下来清洗去了。&lt;br&gt;之后的日子，岳母不知道是生气还是故意，又或许是怕文文发现，每天都似
乎在躲避着我，而那天晚上的沙发激情再也没有上演过，就算在看电视，她也独
自坐在另一个沙发上，而不是坐在我身边。倒是文文似乎喜欢上了在她妈妈眼皮
底下挑逗我，看我狼狈的样子，每次都要逗逗我。&lt;br&gt;但另一方面，岳母又不断地用她那勾魂摄魄的眼神勾引着我，总是有意无意
地抛着媚眼，看到我直勾勾的样子，她又会嫣然一笑，有时还会调皮地伸出小小
的舌尖，故意地舔一下性感的红唇，弄得我欲火大炽，又没有任何办法。有时则
故意在我面前扭动着肥大的丰满臀部，让我总是口干舌躁地暗吞口水不已。&lt;br&gt;我也会趁文文不在身边的时候上前摸一下岳母的肥臀或大奶子，可是岳母总
是很灵巧地一边躲开，逃离得远远的，一边又似娇还嗔地望着我。我的小弟弟就
惨了，整天似乎都是硬挺着地被束缚在内裤中无法解脱，无法发泄的我只好在深
夜自己解决……&lt;br&gt;难熬的日子一天天地继续着，终于文文已经怀孕三个月了，妊娠反应逐渐地
轻了，不再呕吐和头晕，而且过了危险的日子，我也终于可以在文文的肚皮上发
泄着我的欲望了。只是因为顾及到她肚子里宝宝的原因，每次都不能深入到底，
自然也就不能尽兴。&lt;br&gt;周末，迷信的文文非要到离ＨＺ市区很远的ＬＹ寺去拜佛，我担心她不能坐
车，劝了她几次，可是文文却执意要去，毕竟是想有个好兆头。我也不好再劝，
无奈的我只能答应。&lt;br&gt;本来以为就我们两个人去就够了，可是文文非要拉上同样迷信的岳母，说是
要三个人一起为她肚子里的宝宝祈福，顺便去郊区呼吸一下新鲜空气，也让整日
照顾我们的岳母放松一下。&lt;br&gt;第二天，我们坐上开往ＬＹ寺的旅游专线大巴。渐渐地山多了，但车子还是
很平稳，山麓中被的ＬＹ寺静静地被两峰挟峙，周围郁郁葱葱的林木耸秀，云烟
万状，果然是一处世外桃源。&lt;br&gt;下了车之后，我们一行三人经过「咫尺西天」照壁，然后在理公塔前小驻了
一下，看到旁边清澈的冷泉和奇峻的飞来峰，让人心旷神怡。&lt;br&gt;经过两亭之后来到了ＬＹ寺，不管是天王殿，还是大雄宝殿还有后面的药王
殿，只要是有佛的地方，文文和岳母都虔诚地跪了个遍。我暗自好笑，心里想：
「还有一个五百罗汉堂，你们要不要一个个跪个遍呢？」&lt;br&gt;正暗笑间，文文却拉着我要我一起跪下磕头。我本来不肯，文文却以她肚子
里的宝宝为由非要我拜，无奈之下只好跟着她们跪拜了个遍，还捐了二百块香火
钱。文文接着又去求签，结果求了一支上上签，乐得文文和岳母兴奋不已。</content></item></essay>