<essay><item><title>妙爽的少妇(4)</title><author>床上伴侣</author><content>「射…射…没…没关系…射进…去…啊…啊啊…」艾玲已受不了我的急攻强袭般，身体强烈的颤抖起来。&lt;br&gt;接着艾玲也浑身虚脱般再也撑不住我们两人的体重，「砰」的一声趴在桌床上一动也不动，只是急急的喘着气。&lt;br&gt;当我起身一看，才发现我的龟头现在才由艾玲的阴道中移出，而且尚在半翘着。于是，我又座到椅子上。&lt;br&gt;说道：「过来，给我舔干净它。」&lt;br&gt;艾玲立即就甩着头发，趴下来吸舔我的龟头，将上面沾满的精液和淫水舔得一干二净，而我也配合着艾玲，伸手抓住艾玲的两颗大乳房搓揉了起来。&lt;br&gt;一下子我的鸡巴又恢复了活力，在艾玲的嘴内急速的膨涨，将艾玲的嘴撑了满满的。&lt;br&gt;就这样让艾玲吹了一段时间后，我跟艾玲说「可以了，让我再真正的爽一次吧！」说着我拨出了鸡巴，站起来。&lt;br&gt;「艾玲，到这来吧。」我帮助艾玲从地上站赶来，然后带到沙发上坐下，让艾玲的后背靠在椅背上，几乎接近仰卧的姿势。&lt;br&gt;这时侯拉起艾玲的双腿放在左右扶手上，脚向下垂。艾玲看见自己被我弄绑成这种姿势，两腿张阔几成一字形，阴户向左右大大掰开，清楚露出里面淫水淋漓的阴洞，羞得想要挣脱，谁知一动身体，反而令阴道口的嫩肉收缩蠕动，似乎更加迫切需要我的鸡巴插进去。&lt;br&gt;艾玲知道我还要干艾玲，无力阻止我唯有求求我：「我求求你轻点…轻点儿抽插，别太用力，我怕…怕受不了。」&lt;br&gt;浑身香汗淋漓，尚在娇喘着颤抖着艾玲，一幅楚楚可怜的样子，显得更娇美、更妩媚迷人。&lt;br&gt;不过，艾玲愈是如此，就愈刺激我！看得我慾望又一次高涨起来！老二是血脉膨胀，难以遏抑！&lt;br&gt;我立即屈跪着，双手握住坚实硬挺的大鸡巴直入艾玲的小穴，「唧」的一声趁着淫水的湿滑，鸡巴直没到底。&lt;br&gt;「喔…啊…好大喔…捅到我花心啦…。」&lt;br&gt;艾玲的窄穴被我撑开后，阴道热热的将我阴茎紧密的包围着。我双手握住艾玲的大乳房又揉、又捏、又搓、又扭的，我轻抽慢插，而艾玲也扭动艾玲那光滑雪白的肥臀配合着。&lt;br&gt;艾玲自动地翘起两足，勾住我的腰部，让阴户更加突出，迎凑得更贴切。我不时将臀部摇摆几下，使大龟头在花心深处研磨一番。&lt;br&gt;被我这阵阵猛插猛抽爽得粉脸狂摆、秀发乱飞、浑身颤抖，用受惊般的淫声浪叫着：「喔…喔…不行啦…受不了啦…」&lt;br&gt;经过一轮的抽插后，我抬起艾玲的左脚，让艾玲侧躺着身体被我干，阴茎进入的角度改变后，艾玲的阴道变得更窄，冲击也变大，艾玲呻吟得更大声了。&lt;br&gt;这时的艾玲已被我插得阴户生热，眼冒金星，无招架力量，可是我还是生龙活虎般猛干不息。&lt;br&gt;艾玲整个人颤抖着，紧咬着嘴唇，显露出一种极美的舒畅表情。阴道被大龟头上上下下，深深浅浅的不停抽插。&lt;br&gt;我愈发更加卖力地狠抽猛插，虽然气喘如牛，仍然猛烈无比地冲刺！&lt;br&gt;「不行啦…快把我的腿放下…啊…受不了啦…我的小穴要被你插…插破了啦…你…你饶了我啊」&lt;br&gt;艾玲的骚浪样儿使我更加卖力抽插，似乎誓要插穿艾玲那诱人的小穴才甘心，艾玲被插得欲仙欲死、披头散发、娇喘连连、媚眼如丝全身舒畅无比，香汗和淫水弄湿了一片。&lt;br&gt;见到艾玲如此颠狂，曲意奉迎，乐得我魂都飞了，越加的用尽吃奶的力气，拚命疯狂地猛插！&lt;br&gt;肉棍子直上直落，雨点一般，冲击在艾玲的花心上，「仆嗤！仆嗤！」的抽插声连绵不断。&lt;br&gt;含着阴茎的小穴，随着抽插的节奏，一翻一缩，阴水一阵阵地氾滥，顺着艾玲白嫩的屁股流在地上。&lt;br&gt;艾玲的一张小嘴微微开启着，大口大口的喘着粗气，那神态娇羞艳美，那神情好不紧张。&lt;br&gt;艾玲歇斯底里一般地吟叫着，粉脸嫣红，媚眼欲醉，艾玲已经欲仙欲死，阴水直冒，花心乱颤，下体拚命摇摆、挺高，配合着男人的抽插，小腹冲击着阴胯，发出有节奏的「啪！…啪！…」声。&lt;br&gt;一再洩了身的艾玲软软的瘫在椅子上，我的大鸡巴正插得无比舒畅，见艾玲突然不动了，使我难以忍受，于是双手抬高艾玲的两条美腿搁放肩上，再拿起枕头垫在艾玲的肥臀下，使艾玲的小穴突挺得更高翘。&lt;br&gt;之后，我握住大鸡巴对准艾玲的小穴中缝猛的一插到底，再次狠狠地将肉棒贯入艾玲的阴道，直抵子宫！然后就用力地前后抽送。&lt;br&gt;一次又一次使艾玲骨骼作剧响的穿刺，「好美的骚穴啊！」我一边称讚着，一边更加奋力地突刺。&lt;br&gt;毫不留情的猛插猛抽，更加上那欲仙欲死的「老汉推车」绝技挺动，只插得艾玲娇躯颤抖。&lt;br&gt;我在艾玲的穴里反复抽插，眼睛就盯着自己的老二推着小阴唇一下子进去一下子出来，洞里头越来越热，而冒出的淫水也越来越多，那溢出来的淫液就像唾液一般晶亮而透明，漫流到艾玲的肛门上形成亮亮的一层，好似敷上面膜一般。&lt;br&gt;我插的面红耳热，气喘吁吁，而艾玲呼吸又一次沉重急促起来。&lt;br&gt;「饶了我吧…我实在受不了……」&lt;br&gt;我的腰际用力不停来回抽送，深入艾玲体内的阴茎不一会已顶到阴道的尽头，我感到自己硕大的龟头已抵在艾玲的子宫口上。我密集而快速的抽插令龟头一下一下的撞击着艾玲的子宫，终于攻陷了艾玲的子宫口。&lt;br&gt;我一下子就将龟头挤进艾玲的子宫内，艾玲被我抽插得不断发浪哼哼，身体也好像在主动迎合着我的抽送。这时我感到艾玲的整个子宫也紧紧吸啜着我的龟头蠕动着，我知道我连翻的刺激将艾玲推上了连番不绝的高潮，令艾玲的子宫内充斥满身而出的卵精。&lt;br&gt;片刻之后，阵阵快感逐渐加深，两个人都已接近颠峰，尤其是艾玲，被我连抽带撞一阵猛攻，忽觉阴道里一阵痉挛，一股阴精潮湧般湧着向子宫口喷出，阴道内壁一阵收缩，紧紧夹住龟头不放，同时阴胯拚命上挺，使阴道将对方的生殖器全部吞没，两条浑圆修长的玉腿，紧紧夹住我的腰身。&lt;br&gt;「好，你…你再忍耐一下，我快要洩了…」&lt;br&gt;艾玲知道我要达到高潮了，只得提起肥臀拚命上挺扭动，迎合我最后的冲刺，使穴肉一吸一放的吸吮着大鸡巴。&lt;br&gt;「我又要丢了…」「啊…我…我也要洩了…啊…啊…」艾玲猛地一阵痉挛，紧紧地抱住我的腰背，热烫的淫水又是一洩如注。&lt;br&gt;我经艾玲这么一弄，阳具又经艾玲的阴精一射，顿觉龟头一热，一阵舒爽直透心底，猛一阵快抽，顷刻间，我猛地伏在艾玲的身上，紧紧扳住艾玲的肩膀，全身抖动连打冷战，下体紧紧压着艾玲，一股白色的粘稠液体自我的阴茎中喷射出来，射入了艾玲的阴道深处。&lt;br&gt;「啊！」我长出一声。最后，我将阴茎顶到底，双手紧捉着艾玲的屁股，用残存的力量猛烈抽送。&lt;br&gt;艾玲宁可张大嘴巴喘气也不敢大叫，微张着嘴：「喔…喔…喔…我不行了…」艾玲说完整个人就瘫在椅子上。&lt;br&gt;被抱住的屁股痉挛，绝美的快感象波浪一样席捲全身。感到黏腻滑热的阴精，层层包住自己的大肉棒，小穴里的花心一张一合地吸吮着自己的大龟头，而艾玲也再一次达到了高潮。&lt;br&gt;这是无法用言语形容的凌辱和征服的快感。而「咻咻」射出的大量滚烫的精液又把艾玲的小穴填满，征服这个美女的无比的快感持续了很久很久。&lt;br&gt;等到阴茎完全软化我才将它拔出，搂着艾玲在沙发上休息，艾玲在沙发上抖个不停，双腿大大的撇着，被我干得通红的Ｘ洞张开着，就像永远合不上一样。&lt;br&gt;我闭起眼回味着那一股仍在回荡的快感，一手抓着艾玲长时间冲血后发紫的乳房，一手搭在艾玲的屁股上面。&lt;br&gt;这时只见艾玲阴道口缓缓流下我俩的爱液。我为了控制艾玲，接着拿起数码相机给艾玲拍了许多的相片。&lt;br&gt;艾玲连说：「你怎么可以这样，不要拍啊，顺手来抢相机。」&lt;br&gt;我连将相机拿了去，但我也实现我的诺言给艾玲报销了他爸爸的费用。&lt;br&gt;经过上次在办公室的激情，我又想和艾玲干了。于是我给艾玲电话说「我想到你的家中玩。」&lt;br&gt;艾玲连说「哪怎么可以，我老公在家啊！』&lt;br&gt;我说：「怎么不想爽啦，把照片寄给你老公看看如何，让他看你的骚样。」&lt;br&gt;见我说地如此强硬，艾玲可怜兮兮地说：「好吧，你来吧！」想到几个小时之后又可以干这个美女，我忍不住的兴奋。「。&lt;br&gt;「对，这样才乖嘛！一会我和你玩点新花样，保证让你欲仙欲死！」&lt;br&gt;我立刻来到了艾玲家。一敲门他老公开门，说：「今天怎么有时间来我们家。」&lt;br&gt;我说「以前来过啊，你不在家。」&lt;br&gt;这时艾玲从房间出来了，艾玲慌忙说「是啊！是啊！你出差时，他来看我们装修的房间。」&lt;br&gt;艾玲老公说：「哦！原来如此」。&lt;br&gt;我一看艾玲脸都红了一大半。&lt;br&gt;这是我说：「我和艾玲工作上有点急事要说说。」&lt;br&gt;艾玲老公连说：「你们谈吧，我给你倒水去。」&lt;br&gt;我趁他老公倒水的机会，在艾玲的臀部和胸前摸了几把，艾玲强忍着没有发出声音，这是艾玲老公把水给我端来，连说请用。&lt;br&gt;我心里想，你老婆被我搞了三次，现在还在你家中，当着你的面玩你老婆，你还给我到水，真他妈蠢。&lt;br&gt;艾玲深怕我不老实，被他老公看见，连说「雨田，你东街上买点菜，招待客人，可以吗？」&lt;br&gt;艾玲老公连说：「招待客人是应该的，我这就去。」&lt;br&gt;艾玲老公一出门，我立即关好门，一下子抱起艾玲，把艾玲扔进了房间，连说：「小骚货，老子终于可以在你家里又干你了。上次是你喝多了酒，干得没有意思，这次老子要好好和你玩玩。」&lt;br&gt;我立即脱去衣服，上了床。把艾玲的衣服强行的拉下，谁知道用力过猛，把艾玲的衣服给撕破了，艾玲连说：「看你这样的急，衣服破了，他回来肯定会问是如何搞的。」&lt;br&gt;我说管他，只要老子爽。我嘴唇轻咬住艾玲高耸的乳头，而腰部又不停的在艾玲的下体处磨擦，爱液又将我的肉棒弄得湿润了。&lt;br&gt;我立即猛烈的搓揉艾玲的丰乳，艾玲强颜欢笑：「我都等死了，我好想你。」&lt;br&gt;「想我，还是想它。」我一边继续动作，一边指着大鸡巴说着。&lt;br&gt;「你好坏，两个我都要。」艾玲娇羞得说。&lt;br&gt;「那就不说废话了，这就干你！」&lt;br&gt;我让艾玲趴在床上，鸡巴从白面般的屁股中间插入阴道，用尽全身的力量往下刺，我的大腿用力拍打着艾玲的屁股嫩肉，每一下都发出「啪啪啪」的巨响，床都被我顶得凹陷进去。&lt;br&gt;这个姿势虽然阴茎无法深入，但是龟头能更刺激阴道口，加上女方的双乳及阴蒂磨擦着床，两面相夹之下，这种舒爽的妙处真是美的不可言喻。&lt;br&gt;果然艾玲一会就高潮迭起，喷出阵阵淫精，把整个床都弄得湿答答的一大片。&lt;br&gt;「啊啊…喔啊啊…好爽喔…我要飞天啦…啊…啊啊…哦…死啦啊…。」&lt;br&gt;「啊…好爽啊…你的Ｘ还会自动夹紧啊！」&lt;br&gt;我的阳具被艾玲的阴道紧紧挟住后产生不可言喻的快感，不禁扭动屁股搅拌了几下，慢慢地往外抽出，只见长长的阳具闪着晶莹的淫水，待龟头抽至穴口时，我快速地插入那淫热多汁的小穴，龟头顶押着子宫转了几下，然后再慢慢抽出。&lt;br&gt;这样重复几次后，艾玲也忍不住暗自抛臀吸穴，被我揉转子宫时也会哼出「喔呜…喔呜…」的浪声，水汪汪的杏眼流转着迷蒙的水光，粉脸泛出桃红色的艳姿，那副羞赧中带着淫荡的旖旎春色令我再也不能把持，我狠狠地向前一击。&lt;br&gt;「啪答！」阴阜撞击声。&lt;br&gt;艾玲被干得仰起下颔，蹙紧着眉心吐出了一阵鼻音的呻吟：「嗯…好深哪…这样干我会受不了的…子宫好酸…」&lt;br&gt;我忽轻忽重地挖掘活像珊瑚触手的肉褶子，龟头的稜角左右来回地刮着渗出壁液的秘肉。&lt;br&gt;尤其是被龟头深邃地侵抵花壶底部戏蕊般地酷似要从女体内剐挖出子宫的时候，那条炮管击发出的沉重力道一定会干得艾玲的身体不断往前倾。「嗯嗯…好猛烈呀…好趐…好麻…嗯哼好爽喔呜…」&lt;br&gt;我看着自己的阴茎沾满黏液在艾玲的肉穴里进出，顺畅润滑，被灯光照得闪闪发光，有一种征服的满足感。&lt;br&gt;我一手握着艾玲的乳房，一手握着艾玲的腰侧，把艾玲的丰满白皙的臀部拉撞向自己的小腹，发出啪啪的响声。艾玲的右边腰背部有一个黑色的痣，上显得性感而淫荡。&lt;br&gt;我放开艾玲的乳房，两手都把着艾玲的腰，不时地还摸捏艾玲背后的那颗黑痣，快速猛烈地抽插起来。慾望之火猛烈燃烧着，很快两个人身上都冒出汗珠。&lt;br&gt;艾玲下身被我的粗硬阴茎顶入，觉得自己的阴道紧紧包裹着它，但由于润滑的缘故又不能够把它握住，阴道里一松一紧的感觉让艾玲精神恍惚，鼻子哼哼不断，两个乳房随着我的撞击被一前一后地抛动，相互摩擦着，看起来非常刺激。&lt;br&gt;艾玲的喉咙发出压抑不住的呻吟：「啊…嗯…」我听见艾玲低声呻吟，骂道：「臭婊子，爽就大声叫，不要这样哼哼唧唧。」然后又加快抽插的速度，猛烈地挺动。&lt;br&gt;我的速度越来越快，动作幅度越来越大，艾玲的两只手在冲击下已经撑不住自己的身体，艾玲曲起手臂用手肘靠在床面上支撑，整个身体几乎是趴着，乳房不时地撞到床上。&lt;br&gt;艾玲把头埋在自己的手臂中间，被我一捅，不由自主地又仰抬起来，发出阵阵娇喘和销魂的呻吟。&lt;br&gt;我看着艾玲在自己的身下被干得情不自禁的淫荡模样，体验着自己的强壮和勇猛，不禁越发来劲，伸手抓住艾玲的乳房，推拉着艾玲的身体加速配合肉棒的进退。&lt;br&gt;天气很热，两个人又都已经是大汗淋漓，艾玲白腻的乳房更加滑不留手，揉起来滋滋作响，和肉棒在阴道里抽插的声音很类似。&lt;br&gt;艾玲感受着阴茎越来越狠地捅进自己的子宫，知道我已经快到了，艾玲想借这个机会好好讨好一下自己的我，于是艾玲弓起脊背，大声呻吟：「哦…我…你…好厉害…我…快…快不行了…啊…」&lt;br&gt;「你好硬…啊…插得好深…哼…我受不…不了了」&lt;br&gt;艾玲喘息呻吟着，抬起下巴，闭着眼睛张着嘴，半转头让我看艾玲癡迷的骚样。&lt;br&gt;我拚命地摆动腰部冲刺，来到了高潮的最极限，全身毛细孔都舒张开来，腰眼的精关失去了控制，我大吼一声，把累积在体内的精液全部发射出来，「噗噗噗」的将白色精液喷向艾玲子宫里面。我经过这一泻爬在了虚脱的艾玲虚脱身体上。&lt;br&gt;过了好一会儿，突然听见电话声想了，艾玲吓的脸都白了，连忙接电话，这时那一头说：「老婆，菜我买了，是否还要买酒。」&lt;br&gt;艾玲说：「当然啊。」说完连忙穿衣服爬起来，同时也让我快点。&lt;br&gt;我们穿好了衣服，当她老公开门时，我们已经在沙发前谈论公事。&lt;br&gt;他老公说：「艾玲，你身上的衣服，在哪里被钉子挂破，也不注意形象，去换换衣服。」&lt;br&gt;艾玲此时脸搞的通红，回到房间换衣服去了。&lt;br&gt;而我呢，在他们家吃饭，搞了艾玲，他却一点一不知道。&lt;br&gt;</content></item></essay>