<essay><item><title>我和老公野外做爱被人发现（老婆描述版）(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;上次酒店窗台做爱之后，我和老公用同样的方法也尝试了几次，刚开始也刻意寻找单面玻璃的酒店，但每次询问酒店前台的时候，前台总是用异样的眼神看着我们，问多了反而搞得自己不好意思了。想想也是，人家酒店开着，哪有这么多自找麻烦的事情，透明玻璃便宜多了，哪还估计我们要在窗前做爱的感受啊？&lt;br&gt;后来也没在意是否单面，看看酒店旁边有什么高层建筑就可以了。但是几次尝试之后，激情点也慢慢地减退，再也找不到当初第一次的感觉了。老公看到我不开心的样子，一天到晚的想着法子寻我开心，可是效果不大。&lt;br&gt;有天晚上我无聊地看着下载的片子，有一个题目倒是吸引了我：「野外轮奸灌肠」。我睁大眼睛看着视频档，只见女主角不情愿的被几个男的围在一起，不停地轮奸，内射、颜射、肛交，之间还不停地用针管灌肠，整个过程中还有不少路人围观过来。最后几个男人搞爽之后就把女主角遗弃在现场，女主角用无助的眼神看着周围的人，下体还不停地流着那几个男人的精液。&lt;br&gt;整部片子看得我是热血沸腾，好几次都看得差点呼吸不上了。我用手摸了摸下体，阴唇已经被自己的淫水润得朝两边分开了，手指慢慢地向屄里滑了进去，全身一下子就抽搐了，心中想着如果我是那个女主角，被这么多男人操，被这么多男人奸视着，会是怎么样啊？&lt;br&gt;「老婆你在干吗啊，又在发骚了？」沉浸在幻想中的我全然不知老公已经在我旁边站了好多时了。&lt;br&gt;「坏老公，你还看着干吗？快来操我啊！我下面的小妹妹很湿了，好想要你的大鸡鸡哦！」我站起来主动解开老公的裤子，开始吮吸他的肉棒。&lt;br&gt;「你这个小骚货今天是怎么了？这么主动。快点把自己的骚屄露出来，让老公看看。」老公淫笑的对我说，双手抓住我的头发使劲把肉棒往我嘴里塞。&lt;br&gt;我站起来，双手扶着椅子，翘起屁股说：「老公你看看，我的屄里好多淫水吗？」&lt;br&gt;「骚货你这样翘着，我怎么看得见啊？自己把你的骚屄掰开让我看仔细。」说完，老公在我屁股上用力地拍了一下。&lt;br&gt;「哦！老公你看。」我双手向后抓住自己的肉臀，使劲往两边分开。&lt;br&gt;「骚货现在是越来越骚了，是不是骚屄里很想让男人操啊？」老公蹲在我身后仔细玩弄着我的屄。&lt;br&gt;「想，老婆很想，老婆还想有很多个男人一起来操我那骚屄啊！」我想着自己就是那个女主角，被别人玩弄着。&lt;br&gt;「谁要你这样骚货的老婆，还想着别的男人搞你，真是贱货，不要脸啊！快说自己是婊子，贱货需要男人操。」老公站起身，硬硬的肉棒一下子往我屄里捅了进去。&lt;br&gt;「啊……好爽啊……老公……我是婊子……我是贱货……就想让别的男人操我……老公，快啊！」肉体的快感和心中的幻想，很快就感觉到了屄里的抽搐。&lt;br&gt;「骚货这么快就高潮了啊？老子还没操够啊！」老公加快速度，使劲地往我屄的最里面顶。&lt;br&gt;「老公，快！骚货还要……」&lt;br&gt;那天做完之后我和老公细细谈论了一下，感觉为什么会这么好，老公也仔细看了看片子，问我是不是喜欢野外做爱，还喜欢有点被虐的倾向？我默认了。&lt;br&gt;第二天晚上，我们就在当地的一个小景点试了一次，但是感觉还是一般，可能是怕遇见熟人，还有这个景点去得多了，没有新鲜感。和老公商量了下，决定去外地景点。选点成了我和老公平时最多的话题，最后决定去我老公小时候春游的地方。&lt;br&gt;终于等到了双休，一大早我们就出发，在路上我和老公一直讨论怎么样的玩法会刺激点，怎么样会感觉好点。老公的回答都很含糊，我知道他心中肯定有戏故意不和我说。&lt;br&gt;中午我们在那附近找了个酒店住下，下午两个人无聊的在酒店看了一个下午电视。晚上吃过饭，我们又回房间换了衣服，我穿了一件深色短连衣裙，老公穿了条运动短裤，加件Ｔ恤，说这样他掏家伙方便，还故意在我面前掏了几次试试看，搞得我哭笑不得。&lt;br&gt;正当我们要出门的时候，老公叫住我，叫我把我衣服里面的内衣裤脱掉，要我真空出去，说这样刺激，也方便。我也迎合老公，答应了。在车里老公时不时的摸我的屄，弄得我屄里都湿漉漉的。&lt;br&gt;很快我们就来到了景区大门口，遗憾的是人家晚上关门，我的兴致马上就少了一大半。我和老公无奈只能开车回酒店，心里想，早知道下午就去好了，干吗要晚上啊？&lt;br&gt;「快看，老婆，那里怎么样啊？」老公指着一个路边的一个花园停车场说。还没等我反应过来，老公就把车往停车场里开了进去。&lt;br&gt;我们在停车场里绕了一圈，停车场大概样子：形状是长方形的，四周都是铁栏杆围了起来，停车场后面是景区，密密麻麻的树木什么都看不见。进口出口都靠大马路的一边，都是各要过一条小桥，两个出口相距有个十米的样子，中间有个用草皮铺的花坛，上面放了两座小假山，两米高，假山旁种了点一米多高的植物。空的一圈地方都是车位、过道，大概计算了下，里面有四十个车位的样子。&lt;br&gt;「老婆，你说这里可以吗？」老公有点迫不及待了。&lt;br&gt;「不好吧？这里离大马路太近了，会被人看见的啊！」我心里开始紧张，但也是蛮期待能在这个地方做点什么的。&lt;br&gt;「近点好，这样刺激啊！人家看见了就看见了，你不是希望人家看见吗？」&lt;br&gt;老公把车子停在停车场里靠马路的一边角上，「来，我们下去看看。」老公欢快的跑下车子，还特意跑到我这边为我开车门。&lt;br&gt;「什么时候你也变得这么有绅士了啊！」男人这个东西，有刺激了就这么开心啊！我心中暗骂。&lt;br&gt;我站在铁栏杆里面往大马路上看，大马路的人行道距离我站的位置也不到十几米的样子，近得很，唯一能感到欣慰的是，马路上都是路灯，大亮着，停车场里暗暗的，一个灯都没开，就进出口的地方有两盏小路灯，这样人家站在路上往停车场里面看，应该是看不清的吧？&lt;br&gt;我和老公拉着手沿着停车场里的花坛逛着，像初恋情人一样的逛着，但是之后的事情我想肯定不是初恋情人那种级别能做得出来吧？&lt;br&gt;「老婆，这里可以吧？外面看不见里面的，我们看人家都看得清清楚楚。」老公那只咸猪手还时不时往我屁股上摸。&lt;br&gt;「这地方可以是可以，但是，太靠近马路了，不会有人进来停车吧？」我故意装作不情愿的样子回答老公。&lt;br&gt;「有屁个人进来停车啊！这个时间景点都关门了，来这里的人肯定也是像我们这样的人，来野合啊！如果真的有人来了，那倒好，我们和他们比比看，看谁厉害。」老公对我使了个眼神，意思说不要再犹豫了。&lt;br&gt;大概两三分钟的样子，我们沿着花坛又回到了车子旁边。老公往车里拿出一个跳蛋、一根假鸡巴，示意让我双手扶着铁栏杆上，屁股翘着，老公蹲在我身后掀起我的短裙，让我整个屁股都暴露出来。&lt;br&gt;「骚货，我还没开始了，你下面都湿成这样了。」老公的手指在我屄里面抽动了几下：「今天我要好好的玩玩你，好吗？」&lt;br&gt;「嗯，老公，我今天全听你的，你要怎么玩，我就怎么玩，今天小骚货的小骚屄随你玩。」我也开始享受这样的刺激。&lt;br&gt;「嘟……嘟……」这明显是跳蛋的声音啊！但在这个时候，这个地点，这个声音绝对是刺耳，让人感觉羞耻。我慌张的往马路上看，会不会有人刚好经过这里，发现这里的异动。「啊……」我忍不住喊了出来，要是这个时候有人经过，肯定能听见我的喊声。&lt;br&gt;我还没从刚才紧张的状态回过神来，老公就把套好避孕套的跳蛋塞到了我屁眼里面，刺激的震动使我本来放松的屁眼一下子收紧了许多，小跳蛋也往体内钻了进去。&lt;br&gt;「老公……受不了了……太刺激了……你快拿出来吧……我太刺激了……」我强忍着震动，尽量克制自己要降低声音，以免人家发现。&lt;br&gt;「骚货，你的屁眼爽吗？想不想骚屄也来搞搞啊？」老公站起身，拿着假鸡巴在我脸上比划了几下，然后「嘟……嘟……」在我脸旁把那假鸡巴打开。&lt;br&gt;「老公快把这个关掉啊！」我紧张的想去从老公手里抢过那个假鸡巴。因为这个假鸡巴是带ＬＥＤ灯的那种，现在这个时候，一边是这样震动的声音，一边是那样的闪光：「这个东西开着太亮了，人家要看见的。」&lt;br&gt;还没等我伸手，老公一下子就把假鸡巴塞进我的屄里，「啊……啊……」我忍不住喊了出来。&lt;br&gt;「我的小骚货爽吧？下面两个洞都被东西操了，像不像别人在轮奸你啊？」老公一边在我耳边轻声说，一边手拿着假鸡巴在我的屄里抽动着。「老公，太刺激了……我受不了了……」我整个人也开始抖动起来。&lt;br&gt;这时候从远处传来摩托车的声音，我慌张的对老公说：「老公，有车子过来了，我们去车里吧？」我想转身往车里跑，老公一只手抱住我，一只手反而加快了假鸡巴抽搐速度。&lt;br&gt;「嗯……嗯……嗯……」随着摩托车的声音越来越响、越来越近，我的喘息声也开始变大。我睁大眼睛看着马路上即将出现摩托车，心里是既紧张又兴奋，「啊……」当摩托车出现在我的视线里时，我感觉我的屄里抽搐了，我高潮了。&lt;br&gt;摩托车「唰」一声在我面前开过，心一下子放宽了许多，但是心中也有些许失落。这时候我明白自己是多么的淫荡啊，竟然这么渴望陌生人看我，发现我在干什么。&lt;br&gt;「老婆高潮了吧？」老公见我一下子安静了许多，就拔出了假鸡巴，又把屁眼里的跳蛋拿了出来。&lt;br&gt;「高潮屁！人家都紧张死了，有人过来了你还弄得这么起劲，你坏死了。」我使劲地扭了一下老公。&lt;br&gt;「老婆这样刺激吗？想不想再来啊？」老公淫笑的对我说，我点了点头。&lt;br&gt;「要来也可以，不过你要把衣服脱了。」老公话还没说完就开始强行脱去我身上的衣服，连衣裙就是方便，两个肩带往旁边一拨，整件衣服就从身上滑落下来。&lt;br&gt;「啊！这样不好，这是在外面啊！」我想拉起落在脚背上的裙子，谁知道老公还没等我弯身就早已蹲在我面前，握住我小腿往上提，拿走我脚边的裙子。&lt;br&gt;「喂，你怎么这么坏啊？你让你老婆光溜溜的在外面，你怎么这么坏啊？」我追着要抢回裙子。&lt;br&gt;老公拿着玩具和我的衣服往车里一扔，锁上了车门，然后对我色迷迷地说：「你刚才不是答应过随我吗？你现在要反悔吗？」&lt;br&gt;「真的不会有人看见吗？」我再次紧张的望了望四周，其实得到的结果还不是一样，黑乎乎的什么也看不见。就算是有人在偷看，能让我看见吗？『算了，有人也好，管不了这么多了，就依了老公好了。』我心中暗想。&lt;br&gt;老公还是让我扶在栏杆上，翘着屁股，但这次感觉和刚才的感觉截然不同，因为这次的我身上已经没有遮挡物，是光溜溜全裸的站在停车场里。随着刺激感和羞耻感的增加，淫水开始从我的屄里往外流了出来，顺着大腿根部流下去。&lt;br&gt;「哦，啊呀！骚货的骚屄里水都流到外面来了，你怎么会这么淫荡啊？」老公掰开我的屁股，仔细看着我的骚屄流水。&lt;br&gt;「看什么看啊，没看见过美女流水吗？乡下人没见过世面，回家去好了。还不快舔舔！」我故意把屁股往老公脸上凑过去，老公的舌头在我屄里面吮吸着淫水，弄得我下面很想有东西填充。&lt;br&gt;「来，我们去走走，怎么样啊？」老公站起身拉住我的手往停车场出口的方向走去。「不要呐！我没穿衣服啊！人家会看见的。」虽然我嘴上说着不同意，但是还是任由老公拉着我往出口方向走。&lt;br&gt;越往出口，光线就变得越来越亮，心中的紧张感和刺激感愈发强烈，「怎么样，这里光线不错吧？美女的身材不错啊！」老公往我奶子上狠狠地摸了一把。&lt;br&gt;我本能地挡了下老公的手：「老公，我们还是去车那里吧！这里太亮了，真的太亮了，别人真的会看见的。」我双手捂住胸前的奶子，紧张的看了看马路上是否有人出现。&lt;br&gt;「骚货回去干吗？你这样不刺激吗？你屄里水都流成这样了，真他娘的婊子装纯洁，嫖客装斯文。来，我们这里做好了，别人要看就让人家看好了。」老公硬生生的把我拉到了桥中间，然后站在我身后，抓住我两只手来了个后入式，肉棒一下子顶在我的屄里面。&lt;br&gt;「啊……老公……好刺激啊……这样好刺激啊！」我也不顾周围怎么样了，只感觉这样好兴奋、好刺激，可能这样就是我渴望的吧！&lt;br&gt;「老公……老公……这样真刺激啊……我好舒服啊……老公快点……小骚货屄里爽死了！」我努力迎合老公的抽插动作，屁股使劲往他身上靠，希望他的肉棒能再进去一点。&lt;br&gt;「你不怕人家看见吗？要不我们去里面做吧，这里太危险了，不安全啊！」老公故意放慢速度说。&lt;br&gt;「快啊……老公不要停……人家要嘛……要看……人家想被别人偷看啊！如果真有人看，就让他看好了……骚货……骚货就喜欢别人看啊！」我没有想到自己也变得这么淫荡，不顾一切的想做爱，就算是有被别人看见的危险。&lt;br&gt;「真的喜欢别人看吗？你知不知道，刚才那个摩托车的人早就回来了，就躲在这里什么地方偷偷的看我们呐！」老公手指着马路边不远处停着的摩托车。&lt;br&gt;我往老公指的方向看，果然看见一辆车停在那里，是不是刚才那辆车就不知道了，我忘记了。&lt;br&gt;「我没骗你吧？我是故意把你拉到这里做的，我想让那个偷看的看得清清楚楚，还让那个人记住你的脸，看清楚你骚浪的样子。」老公边说边使劲抽动着。&lt;br&gt;「不要啊……不要啊……老公，我们回去啦……我怕……我怕……」嘴上说着讨厌，心中开始暗喜，想起了Ａ片里的那个女主角被人轮奸，旁边还有很多人在看着，整个人、整个心都完完全全沉浸在淫乱的性爱当中了，看来我是真的喜欢这样啊！&lt;br&gt;「骚货你看那里，看那里，有人在看你啊！看你骚货在做爱，在操屄啊！」老公叫我往停车场深处看。&lt;br&gt;虽然什么都没看见，黑乎乎的一片，只能隐约看见树在动，但我宁愿相信老公说的是真的，因为我喜欢这样，这样刺激，这样的感觉真的很刺激。&lt;br&gt;「骚货，你说啊，快叫那个野男人强奸你啊！」老公一只手抓住我的头发，一只手指着所谓的野男人的方向。&lt;br&gt;「野男人快过来啊！快过来强奸我啊！来操我的骚屄啊！野男人快过来啊！快过来强奸我啊！来操我的骚屄啊！野男人快过来啊！快过来强奸我啊！来操我的骚屄……」我不断地重复着这句话，我开始变得疯狂，变得毫不在乎。&lt;br&gt;这时候我听见远处有汽车发动机的声音，「骚货，有车过来了，现在真的有车过来了，我们就这样做给他们看好吗？」老公使劲向后拉着我的头发，另一只手按住我的腰部，让我腰尽量下沉，这样一来，我的奶子便坚挺地向马路方向暴露着，不但是我的奶子，还有的我脸、我的相貌也清楚地暴露在经过这里的人的视线里。&lt;br&gt;「在这里做，我就要让别人看见我淫荡的样子。老公，快啊！」我看着车子慢慢地从远处驶过来，感觉屄里越缩越紧，我知道我要高潮了，我的理智让我不要这样，可是在这个时候理智变得那么的渺小和无力，一切就等待着那刻高潮的到来。&lt;br&gt;「骚货，车子要到了，真的要到了，他们要强奸你了。」老公还在我身后羞辱我。可这个时候，我什么都听不见了，两眼直望着那辆越来越近的汽车，只觉得下身屄里一阵强烈的抽搐。&lt;br&gt;「啊……」高潮的同时，那辆车子也飞快地从我面前穿过。随后我也感觉到老公的肉棒在我体内急促的抖动，我明白老公也在我体内射精了。&lt;br&gt;我全身无力的瘫坐在地上，屄里慢慢流出老公的精液，「喂，不要休息了，还不快走啊？你真等着人家回来强奸你吗？」老公一把拉上我往车里走。&lt;br&gt;飞快地开车出了停车场，在往那辆车远去方向开的路上，我们发现对面过来的车就是那辆车。原来真的被老公说中了，人家果真来了个回马枪，要是我们还在那里，不知道会有什么事情发生。&lt;br&gt;第二天我们退房之后又去那里看了看，白天在马路上往里面停车场里看，看得清清楚楚。我们也在停车场里绕了一圈，发现地上有很多纸巾，看来这个地方还有很多人来。&lt;br&gt;在回家的路上，我和老公也讨论了一下，他是不是真看见那个野男人了？老公回答，他是发现那男人从进口进来，但是后面就不知道躲在哪里偷看我们。我又问他，怎么知道汽车会回来的？他说摩托车的都回来了，何况汽车了。&lt;br&gt;&lt;br&gt;</content></item></essay>