<essay><item><title>人妻(2)</title><author>床上伴侣</author><content>「唔……喔……喔……别……喔……不要这样弄啦……喔……」淑芬经不起老柯的舌下功夫，自言自语的呻吟起来。&lt;br&gt;「嘿嘿……谢谢妳刚才的服务，现在该我回报妳啦……」说着老柯的舌头像是扫把般的，规律的清扫着淑芬这片许久无人问津的良田。淑芬阴道里的淫水早已氾滥成灾，也开始情不自禁的爱抚着自己胸前的蓓蕾。看着淑芬已经动情，老柯更是得心应手，舌头舔着舔着，双手手指把淑芬的阴唇往外微拉，露出里面娇红的阴蒂，舌尖继续往里面攻击。&lt;br&gt;「喔……不行……不行舔那里啦……不要……不要这样……不行啦……」&lt;br&gt;每当老柯的舌头扫过淑芬的阴蒂时，淑芬的屁股总是不由自主的颤抖，就如同欲迎还拒一般，既希望老柯能多舔一下，舔深一点能更靠近阴核，却又不想老柯就这么戏弄自己的私处，就在要与不要之间这么犹疑不定。&lt;br&gt;老柯不愧是花丛老手，见时机差不多成熟，让已经有些失神的淑芬靠着墙壁，左脚站在浴缸上，如此一来，整个阴部更是一览无遗的展露在老柯面前。&lt;br&gt;「哦……哦……哎唷……喔……不要吸……要受……受不了……呜……呜……哦……哦……」&lt;br&gt;淑芬只觉得一波波刺激侵袭而来，只好双手抓着老柯的肩膀，下体随着老柯的刺激徐徐的摆动着。慢慢地，老柯加快了舌头舔动的速度，偷袭阴核的频率也越来越高，情慾高涨的淑芬开始忘情的歇斯底里乱叫起来：「喔……不行……不行了……唔……要来……要来了……啊……」&lt;br&gt;淑芬呼吸变得越越急促，抓着老柯的双手越抓越紧，最后阴道不由自主的收缩，淫水倾泻而出，老柯此时也不管淑芬已经洩身，嘴巴就是死缠着淑芬的阴核不停的吸呀吸的，倒是吸了不少淑芬的淫水。&lt;br&gt;此时淑芬已有些全身酸软，老柯见状立刻乘胜追击，双手将她撑了起来，让她的双脚呈现出令所有男人都会脸红心跳的M字型。&lt;br&gt;淑芬见状大羞，娇嗔道：「羞……羞死人了……快……快放我下来！」&lt;br&gt;虽然淑芬话是这么说的，双手却已经自动的环绕上老柯的脖子。&lt;br&gt;「嘿嘿……妳舍得下来吗？」&lt;br&gt;老柯一边淫笑，一边挺着老二，那油亮亮的龟头就这么磨着淑芬的桃花口。淑芬哪里禁得起老柯这样的折腾，只是胀红着一张俏脸，真是美呆了。老柯也不忍心多折磨眼前这个俏生生的美丽佳人，他先让淑芬靠着墙壁，鸡蛋般大的龟头对准目标，慢慢的挤进淑芬那柔嫩湿滑的阴道里，先是来回抽动几回，最后屁股往前用力一挺，大鸡巴「滋」的一声整根进入了淑芬令人销魂的小穴。&lt;br&gt;「啊……」淑芬忘情的叫了出来。&lt;br&gt;老柯的屁股开始前前后后的抽动着，由于淑芬全身的施力点只有架在老柯双手上，其馀来自老柯下半身的冲击，她可人的小蜜穴只有照单全收。&lt;br&gt;「噗滋……喔……噗滋……噗滋……啊啊……噗滋……喔……」&lt;br&gt;两人的交合声夹杂着叫春声，淑芬跟老柯用火车便当作爱的样子，实在是淫秽极了。老柯毫不怜香惜玉，一下接一下规律地插进淑芬的小穴里，每插几下就把鸡巴拔出来一些，然后再重重的干进去，淑芬被老柯干得娇喘连连。&lt;br&gt;「啊……喔……啊……啊……嗯……」&lt;br&gt;老柯嘴里喘气，干得越来越快，疯狂地对着淑芬的小穴抽插了百来下，淑芬只觉得身体的快感一波接着一波，又快被干上了另一波高潮。&lt;br&gt;「来了……又要来了……要死……要死掉啦……」淑芬放浪的娇喊，阴道又是一阵淫水狂泻而出。老柯胀红了脸，下半身的活塞运动一下重过一下，跟着大喊：「我也要射了！我也要射了！」说着全身一抖，屁股一紧，老柯深插在花田小径里的鸡巴向淑芬的子宫深处吐出了浓浓的精液……&lt;br&gt;在浴室里的失控演出只不过是整场春宫电影的开场白，老柯或许是要把握这最后与淑芬温存的机会吧，当天跟淑芬，一共连搞了三炮，浴室里的那发还不算。而淑芬似乎也觉得好像要把自己完全投入在这最后一次的疯狂性爱里，不但配合老柯用尽各种性交姿势，连自己最排斥的口交，也在老柯的怂恿下，帮他吹了两次喇叭！&lt;br&gt;最后这对放浪形骸的男女是一起倒在床上气喘吁吁，几乎是快要虚脱了。休息了一下子，淑芬恢复了平常的理智，她用仅存的力气爬起身来穿好衣服，整理好仪容，临走前冷冷的丢下一句话。&lt;br&gt;「别忘了你说的话。」然后便头也不回的离开了房间。&lt;br&gt;老柯看了看放在电视上的小闹钟，淑芬是下午一点左右来的，现在已经是晚上十点了，他站起身来并不马上穿衣服，却是走到电视前面，把闹钟旁边的面纸盒拿开，里面竟赫然放着一台小型的摄影机，镜头就正对准了刚刚两人颠銮倒凤的大床上，摄影的信号灯居然还是亮着的。&lt;br&gt;老柯关上了摄影机，嘴角慢慢扬起了一丝微笑。&lt;br&gt;老柯事件过后的半个月里，所幸老柯并没有继续纠缠淑芬，而且因为职务的关系，两人在公司几乎没什么碰面的机会，也少了一分尴尬，只是淑芬有时在电视上看到男欢女爱的画面，难免想起之前跟老柯的疯狂行径，不免有些脸红。&lt;br&gt;某个星期六下午，淑芬一个久未联络的高中学姊廖文惠来约她逛街，淑芬正愁闷在家里无聊的紧，就穿得漂漂亮亮的出门去了。由于淑芬是先跟文惠约好在文惠家里碰头，然后再一起出门，于是淑芬便先前往文惠在市区的家。&lt;br&gt;淑芬到了之后，按了按电铃，没想到对讲机里却传出来一个男生的声音。&lt;br&gt;「喂！请问找谁?」&lt;br&gt;「我找廖文惠小姐，请问她在吗?」&lt;br&gt;「她刚刚出去买一下东西…」&lt;br&gt;「是吗?」淑芬有些错愕，但她对这个回答的声音，似乎有些熟悉，忽然间灵光一闪。&lt;br&gt;「你是小豪吧！」&lt;br&gt;没想到那男生继续说：&lt;br&gt;「是呀！你是不是淑芬阿姨?我妈应该一下子就回来啦，妳先进来坐一下吧。」&lt;br&gt;小豪是文惠的儿子，由于文惠在大一时就奉子成婚，所以不过才36岁的文惠，已经有个17岁的儿子了，而小豪长相斯文，发育的又特好，虽然才17岁，却已经有183的身高了，跟同年龄的少年相比，已经是个标准的大帅哥了。&lt;br&gt;淑芬一看到小豪，不由得心头一震，因为小豪的长相跟身材正是她喜欢的典型，但是小豪看到淑芬的反应更是夸张，他整个人好像已经有些呆掉了。&lt;br&gt;由于此时正值炎炎夏日，淑芬穿得有些"清凉"，一件水蓝色小碎花的细肩带连身裙，再搭一件白色贴身的半身外套，裙子的长度只到大腿一半，粉嫩修长的双腿几乎整个裸露在外面，这样的装扮连行人都会忍不住多看几眼，现在正值青春发育期的小豪看得目瞪口呆自然也不稀奇了。&lt;br&gt;「小豪，好久不见！」&lt;br&gt;淑芬的呼喊顿时把陷入呆滞的小豪给叫醒了，回神过来的小豪不禁有点尴尬，急忙请淑芬进屋。进屋后，小豪请淑芬先在客厅沙发上稍作休息，然后帮她倒了一杯冰咖啡，接着表示帮她打个电话给妈妈文惠，请淑芬先等一下。&lt;br&gt;淑芬一口气喝光咖啡，顺手拿起遥控器开电视来看，这时小豪坐到淑芬旁边称讚着：「阿姨，妳变了喔，变得比以前更漂亮了，我想你就算当我姐姐也没人会不相信！」&lt;br&gt;「长大了，嘴巴有比较甜了喔…」淑芬笑着，心里甜滋滋的。&lt;br&gt;「你也变高、变帅了呀，记得你以前还是个小鬼哩！」淑芬上次看到小豪时，他还在唸国一呢！&lt;br&gt;「真是谢谢姐姐的讚美啦…」说着小豪挪了挪位置，又更贴近了淑芬，他已经开始佔淑芬口头上的便宜。对于小豪的举动，淑芬自然有警觉，只是突然觉得身体有些发热，脑筋开始有些不清楚，只好跟小豪随口敷衍，心里想着怎么文惠还不回来。&lt;br&gt;「大帅哥一个！一定交了不少女朋友吧?」淑芬的头已经有些晕眩。&lt;br&gt;「哪里有?根本就没有，我正想问姐姐愿不愿意当我女朋友呢?」小豪笑嘻嘻的说着，一只手已经放在淑芬大腿上，来来回回的轻薄着。&lt;br&gt;淑芬眉头微蹙，正想给这个小色狼一些教训，但是手却说什么都举不起来，没想到这时小豪一张嘴已经吻上了自己脸颊，这下子反而让淑芬觉得有些狼狈。而且此时淑芬只觉得身体越来越燥热，小豪的举动居然反而让自己十分舒服，原来刚刚她喝的冰咖啡里竟然被搀了催情药。&lt;br&gt;「不行！我们不行这样啦……小豪！你住手！你妈一会儿就要回来了！」&lt;br&gt;现在淑芬内心的理智与情慾正激烈的交战着。&lt;br&gt;没想到小豪将嘴靠在淑芬耳边轻轻说着：「放心吧，我妈刚在电话里说她过两个小时才会回来，这两个小时里只有我们两个在家。」&lt;br&gt;天啊~女人天生的第六感告诉淑芬事情不对劲，但是现在面对小豪这头野兽的大军压境，淑芬内心的理性还在苦苦支撑，做最后的抵抗。&lt;br&gt;小豪的亲吻像雨点般的落在淑芬耳畔、玉颈，还有脸颊，最后朝着她鲜豔欲滴的香唇亲去。淑芬紧闭着双唇，让小豪亲了几次总是无功而返，但是小豪也不是省油的灯，摸着淑芬大腿的手突然钻进她裙子里，一下就摸在淑芬饱满的阴阜上，这下子猝不及防，淑芬「啊！」的一声叫出声来，小嘴儿就这样被小豪攻陷了。&lt;br&gt;在小豪的双重进攻下，淑芬原本还想抵抗的理智节节败退，到此终于宣告投降。胸前两粒可爱的乳头慢慢充血翘起，配合着小豪的热吻，两人的舌头激烈的交缠在一起，本来一开始还紧闭的双腿也慢慢打了开来，双腿间神秘花园受到小豪手指的挑拨，分泌出的淫水慢慢润湿了棉质的三角裤。&lt;br&gt;小豪的手指隔着内裤忽快忽慢地的来回划着，偶尔用指尖往软布的细缝中间轻压，搞得淑芬脑筋一片茫茫然，昏昏沉沉的，娇喘不停。&lt;br&gt;「哇，姐姐很色喔，水流了这么多，我的手都湿了」&lt;br&gt;小豪得了便宜还卖乖，淑芬羞红着脸不敢答腔。她当然不知道饮料被做了手脚，还以为是第一次遇到像小豪这样的调情高手，看着眼前这个帅气高大的男孩，真不敢相信他居然还不满18岁。小豪接着一头钻进淑芬裙子里，拨开淑芬的内裤，手指直接按着淑芬的阴唇，然后伸出舌头，调戏淑芬潮湿不堪的小嫩穴。&lt;br&gt;「啊……啊………」&lt;br&gt;淑芬柳腰轻扭，呼吸也越来越急促，只想着能有个人能把大肉棒插进自己搔痒难止的嫩穴里。&lt;br&gt;没想到小豪似乎想钓足淑芬的胃口，偶尔看到淑芬看着自己热切又渴望眼神，就是不为所动。小豪伸出中指往淑芬的蜜穴插了进去，淑芬只觉得如同隔靴搔痒，但同时间小豪的中指已经快速抽插起来，并且另一手还不时的按摩着娇柔的阴蒂。&lt;br&gt;「啊…啊……喔…喔……啊…舒…舒服……啊…….啊………」&lt;br&gt;淑芬只觉得阴道里某处一股股快感阵阵袭来，一道又一道的电流震的她浑身发抖，再加上敏感的阴蒂不断被刺激爱抚，很快就让淑芬弃兵卸甲，淫叫连连。没过多久，淑芬只觉得阴道深处一阵酸麻，而且感觉越来越强烈。&lt;br&gt;「啊………不行啊……….不行了………要尿出来了……….啊…….啊……啊………」&lt;br&gt;彷彿水库洩洪一般，一股阴精狂泻而出，而且还持续了两、三秒。淑芬竟然喷潮了，她作梦都没想到一个未成年的小鬼居然让自己喷潮了！&lt;br&gt;「哇！」&lt;br&gt;看到淑芬洩精，小豪高兴的欢呼着，淑芬则是整个人软倒在沙发上，喷出的浪水湿了桌椅，有些还流到了地板上，欲仙欲死的快感却依旧在全身各处流窜着。现在整个LP火的小豪抱起娇软无力的淑芬进入他的房间，进房后迅速的把淑芬全身的衣服脱个一丝不挂。小豪细细品味着横躺在大床上赤裸的淑芬，她性感的胴体凹凸有致，小巧的玉乳随着呼吸起伏，两粒可人的蓓蕾还是忍人怜爱的桃红色，粉红肉缝四周生着倒三角，还算浓密的阴毛，湿润的穴口微微张开，鲜嫩的阴唇像花芯绽放似的左右分开，正期待着男人的鸡巴来好好慰借一番。&lt;br&gt;慾火中烧的小豪瞧得两眼圆瞪、心跳加速，他做梦都没想到有幸能够干到这个有着性感迷人胴体的熟女阿姨。小豪将淑芬压在身下，温柔的吸舔着她那红嫩诱人的奶头，手指则伸往小腹下方，轻轻来回撩弄着她那毛茸茸的阴户。&lt;br&gt;「唔………唔……..喔……喔……..」&lt;br&gt;淑芬被挑逗得媚眼微闭，浑身酥麻，才刚正要开始消退的快感又开始捲土重来。&lt;br&gt;小豪接着回转身子，与淑芬形成69的姿势，他把脸部埋进淑芬的大腿之间，滑溜的舌尖灵巧的猛舔那湿润的小穴，还不时挑逗那鲜嫩突起的小阴核，弄得淑芬情慾高涨，娇喘连连。&lt;br&gt;「哎哟…….小豪…喔……啊…要被你玩死了啦……」&lt;br&gt;淑芬也不甘示弱，她的纤纤玉手先是稍微套弄小豪那根凶猛的老二，接着贪婪地张开性感的小嘴一口含住，不时用香舌舔吮着龟头上的马眼，使得小豪也快招架不住。&lt;br&gt;小豪急忙抽出浸淫在淑芬小嘴里的鸡巴，一转身，像要喷出火的双眼直瞧着身下媚眼如丝、玉体横陈的淑芬。&lt;br&gt;「小豪！别玩弄姐姐了………快……快插进来吧！」&lt;br&gt;淑芬对小豪都已经自称是"姐姐"了，她红着脸对小豪撒娇求欢，尤其是最后一句几乎细不可闻。小豪心中的爽快自然不是笔墨可以形容，但现在更重要的是征服眼前这个饥渴难耐的熟女人妻。小豪左手两指拨开淑芬那鲜红湿润的两片阴唇，右手握着硬挺的鸡巴，对准淑芬溼润红嫩的蜜穴，用力一挺，「卜滋」一声，一口气全根尽入。&lt;br&gt;「啊~~~~~」淑芬发出了满足的娇啼。&lt;br&gt;小豪终于佔有了美豔的淑芬，淑芬轻轻喘了一口气，虽然小豪的老二粗细不如老柯，但是长度却略胜老柯一筹，而且淑芬紧密的嫩穴把小豪的鸡巴包得紧紧的，感觉倒也没差多少。小豪将淑芬的双腿架在肩上，下半身像工地用的电动打桩机一般，开始抽插淑芬的小穴。&lt;br&gt;淑芬以前哪里遇过像小豪这样的对手，刚开始还能让自己的屁股向上挺，使得双方的交合更紧密地合为一体，但随着一波波高潮的来临，淑芬早就被干得全身无力，香汗淋漓，哪里还有力气跟小豪配合插干。&lt;br&gt;而年轻力壮的小豪像是有用不完的精力似的，这样男上女下的姿势插弄了一阵子后，他拔出老二，将娇软的淑芬翻成狗爬式，并把她雪白的屁股抬得高高的，凑上嘴去舔了舔那凌乱不堪的禁地，接着扶着淑芬的屁股，硬挺的鸡巴对着湿到不行的蜜穴，开始来个"老汉推车"。&lt;br&gt;「叫老公！」小豪发出命令。&lt;br&gt;「不行…人家……人家已经有老公了……啊……怎么……怎么能叫你老公?……喔……」&lt;br&gt;淑芬被干得一蹋糊涂，回答得断断续续的。&lt;br&gt;小豪一听，换了个"九浅一深"磨人的插法，但是那一深偏偏又不全插到底，又偶尔用力直干到底，被干得发浪的淑芬哪里禁得起这样的折磨，偏偏现在主动权掌握在自己身后的"小汉"身上。&lt;br&gt;「啊……亲老公……好老公…啊…你……你…啊……别…别逗人家啦…啊……喔……」&lt;br&gt;淑芬终于还是投降了。小豪见淑芬臣服了，也不忍心玩弄她，老二开始像机关枪发射一般，对着淑芬丰满的屁股猛干，小腹撞击着浑圆细嫩的屁股「啪啪」作响，柔软的奶子随着抽送的节拍前后摇晃着，淑芬也不知流了多少淫水，一转眼间，小豪又已经插了两、三百下，干得淑芬呼天喊地，淫声浪语纷纷出笼。&lt;br&gt;「啊………啊……要死….要死了……喔…亲老公……给我…都给我吧……喔……啊……」&lt;br&gt;终于，淑芬只觉得身后小豪的抽动速度越来越快，呼吸也越来越粗重，突然间阴道里的鸡巴猛抖了几下，顿时间大量热呼呼的精液灌进了自己饱受奸淫的小穴里……&lt;br&gt;跟小豪翻云复雨过后，淑芬撒娇般的躺在小豪怀里，享受着作爱后的馀韵，没想到自己刚开始百般抗拒，居然还是抵挡不住小豪的攻势，躺在小豪宽阔的胸膛里，看着他俊俏的脸庞，淑芬只觉得心中一阵甜蜜。这时小豪向淑芬提出了交往的要求，希望自己可以做淑芬的地下情人，淑芬答应了，但表示交往只能维持到丈夫回来台湾前为止，小豪也同意了。&lt;br&gt;就在淑芬离去后没多久，文惠也回家了，她狡黠的问小豪：&lt;br&gt;</content></item></essay>