<essay><item><title>邻居熟女</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;美柔就住在阿森家对面，已经是个30多岁的妇人，也已经有两个儿子了，虽然长得并不出众，但因为美柔的老公长年不在家的原因吧？让阿森觉得她有怨妇的味道，一直有一股冲动想跟她来一次，等了好久，这天阿森终于有个好机会。&lt;br&gt;这天下午阿森没事做，独自在楼下看电视，美柔对面走过来「阿森，你不是会玩电脑吗？教我好吗？」&lt;br&gt;「耶～妳儿子不是会吗？他们没教妳吗？」&lt;br&gt;「别说了！他们只会玩电动而已！」&lt;br&gt;「好啊！现在吗？」&lt;br&gt;「好！就现在」&lt;br&gt;每次阿森只能癡癡地望着她卧室里的电脑还有床尾而已，今天终于有机会而且是正大光明的一窥她卧室的全貌了，心中不禁暗暗的偷笑，阿森于是大摇大摆的跟着美柔进入她的卧房中了。&lt;br&gt;「怎么开始啊！」&lt;br&gt;「开机妳会吧？」&lt;br&gt;「不会！我是第一次碰电脑的」美柔有点不好意思的说着！&lt;br&gt;阿森要她坐在电脑前，阿森则是坐在她旁边从旁指导，由于阿森的口才不错，很快的阿森和美柔就聊开了。&lt;br&gt;「好刺眼的阳光，把窗帘拉起来好吗？」阿森瞇着眼睛说着「好！」&lt;br&gt;昏暗的卧房里彷彿是他俩的世界，此时阿森不禁摸了一下美柔的手，虽然是借着滑鼠的名义，但是这也让阿森有了和她的第一次接触。&lt;br&gt;「你家中只有你在家啊！」&lt;br&gt;「嗯！我儿子都去上课了，我老公下个月才会回来！」&lt;br&gt;阿森心中马上闪出一个念头：这是个好机会，不把握的话以后恐怕没机会了，有了这样的念头，阿森更是大胆有意无意的去触碰美柔的身体，美柔似乎察觉到阿森的动机了。&lt;br&gt;「我..我有事要出门了，我们今天到此为止，不好意思喔！」&lt;br&gt;「喔！好吧！」&lt;br&gt;阿森心中纵然有千万个不愿，但逐客令以下，只好走人了，正当阿森要走出走出卧室，先前的念头又回荡在阿森的脑海中，阿森下定念头："拼了"阿森突然转身，一把将美柔推倒在床上，马上扑在美柔的的身上，一手摀住美柔的嘴，美柔露出惊慌的表情，不停的挣扎，深怕阿森会伤害她。&lt;br&gt;「妳不要动啦！我不会伤害妳，只要你听我把话说完！」&lt;br&gt;美柔才停止刚刚阿森给她的惊吓，点点头「其实我已经喜欢妳很久了，拜讬！我想跟妳来一次」&lt;br&gt;美柔拼命的摇头，由于手还摀住嘴所以只能发出"呜…呜…呜.."的声音「我观察妳很久了，妳老公很久才回来一次，家里又只有3个人，每天又打扮得很漂亮，妳内心一直渴望能有一个人能填补妳这段独守空闺的日子，妳的性生活一定不协调，对不对？」&lt;br&gt;阿森的话像是一支锋利的刀狠狠的刺进她的心脏中，美柔脸色马上翻白，好像心中深藏已久的秘密终于被揭露了，有一种无助的眼神。&lt;br&gt;阿森低个头说着「唉～算了，当今天什么都没发生，妳不要叫喔！我要放手了…」&lt;br&gt;美柔点点头：「嗯」&lt;br&gt;阿森松开手，正当要要走出卧室了，美柔这时出声了「我.我.答应你，但是你谁都不能讲，好不好？」&lt;br&gt;失而复得的阿森飞身扑向美柔，不顾一切的狂吻美柔，阿森的舌头马上侵入美柔的口中，美柔似乎没玩过这样的游戏不懂的配合，阿森不断的用舌头去接触搅动美柔的舌尖，一会美柔似乎也体会箇中奥妙了，两个人的舌头在彼此的口中不断的游戏着，阿森放弃了这2口的游戏，渐渐的往下移了，解开了美柔胸前的钮釦，绿色的胸罩呈现在眼前，但此时阿森无心去观赏，马上解开它，一对迷人的双峰，弹了出来「哇～好美，那么圆、那么坚挺，一点都不像生过孩子，你老公一定没好好爱惜？真是可怜它了」&lt;br&gt;美柔红着脸说：「我老公很久前就不行了，大概是以前操劳过度，我们夫妻很少有房事的」&lt;br&gt;「妳真可怜，那你还能坚持这么久，不对！你一定有过客兄，是不是？」&lt;br&gt;美柔急忙的说：「我没有，我没有，我老公为了家才这样的，我不会背叛他的！」&lt;br&gt;「呵！是吗？那妳现在在做什么？」阿森的口气有点不削！说完阿森马上低头用舌尖在她的乳头上打转着，美柔轻轻的"啊"的一声，阿森用牙齿轻轻的咬了一下乳头，美柔身体不受控制的抖了一下，突然阿森的双手用力的捉着美柔她的双峰用力的搓揉，恨不得把那美丽的双峰挤爆似的&lt;br&gt;「啊！痛啊！」&lt;br&gt;阿森没理会美柔，再次回到口对口的游戏，阿森的手也没閒着，用力一手用力搓揉着乳房，一手则往深处去，当手碰到花穴时，有一种温暖、肥美的感觉，好热、好多肉，阿森已感觉到美柔的花穴已经不能自主了，一直配合阿森手的节奏不停的扭动着&lt;br&gt;「对付这种怨妇当然不能这么就给她，我要挑逗她到她求我为止」阿森心里这样的想着。&lt;br&gt;美柔的舌头不再蠕动，只是张着嘴让阿森的舌头不停的在嘴里打转着，这时阿森发觉她已经湿了，连内裤都湿了，可见她已经非常兴奋了，该是阿森往下发展的时候了，阿森褪去了美柔窄裙「啊﹗妳怎么穿这种内裤！」阿森惊讶的说着（原来是AV中，日本女学生常穿的那种白色内裤，跟阿森预期的有很大的差异）&lt;br&gt;美柔有点不好意思：「我是看到买来穿穿看嘛！我还是第一次穿！」&lt;br&gt;「妳看内裤都湿了！」&lt;br&gt;美柔的脸部知要往那转，只好侧着脸，避开阿森的眼光&lt;br&gt;阿森慢慢的脱去美柔的内裤，期待已久的密地终于要出现了，阿森有种莫名的兴奋，浓密的阴毛加上桃红色的阴唇，让阿森的嘴马上附过去，亲吻、轻咬、吹气，美柔的呼吸变得急促，有时还会轻淫几声，指甲轻轻的在阴唇上勾啊勾的，每勾一下，美柔的身体就斗一下，彷彿在勾引着阿森，阿森再也忍不受了，马上脱去衣裤，阿森的老二早已充血的快爆了，但是阿森手中握着老二顶着穴口，就是不肯更进一步，美柔也忍受不住终于张开眼睛，用着极度渴望的表情望着阿森&lt;br&gt;「求我，要就求我」&lt;br&gt;美柔的喘息尚未平静「我..求你..给我..呵～呵～」&lt;br&gt;美柔话尾未完，阿森很狠的顶了进去「啊～」&lt;br&gt;「小声点，别让邻居听见了！」阿森吓了一跳&lt;br&gt;阿森停了下来将美柔的双腿跨在大腿上，手则放在美柔的腰上，加上双手的辅助，阿森每一下都直擣美柔的花心，看见美柔豪乳不停的晃动，阿森就不自主的更用力顶&lt;br&gt;「啊..啊..好..好..」&lt;br&gt;「我..我..好..好..久..没..没有这么舒服过了…」&lt;br&gt;「啊～～啊～～啊～～你..你..不要停」&lt;br&gt;「我…我…你千万别停～～」&lt;br&gt;「我怎么可能停，我等了好久，我要干死妳」&lt;br&gt;「好..好..我死…我死…」&lt;br&gt;「你别抛下我～」&lt;br&gt;阿森的肉棒不停的抽送着，美柔的淫水更是不停的湧出，湿湿滑滑的更加速了阿森的抽动，美柔也故不了什么羞耻感了臀部不停的往上翘，迎合着阿森的每一次动作。&lt;br&gt;「骚货，还会自己动」&lt;br&gt;「我控制不了，啊～～阿～阿～」&lt;br&gt;「不要叫那么大声啦！妳是怕别人不知道是不是！」&lt;br&gt;美柔只好咬着牙，尽量克制住声音，阿森顺势抱起美柔，让她坐在阿森的大腿上，两颗大乳房紧紧贴着阿森的胸，美柔不断的往下坐，阿森的肉棒不断的往上挺，两人深怕会分开似的不停的迎合着。&lt;br&gt;「阿～阿～我快到了妳到了没」&lt;br&gt;美柔咬着牙，闭着眼睛，以经说不出话了，阿森还是继续的向上顶，美柔的双手环在把阿森的脖子上，阿森拖着美柔的屁股，站了起来，美柔双脚也自动的勾个阿森的腰，准备做最后冲刺&lt;br&gt;没有床的阻碍，动作越大，速度也越快，阿森拼了命的往前顶「阿～阿～阿～」&lt;br&gt;一股热热的感觉，从阿森体中射出！&lt;br&gt;阿森喘着说：「我出来了」&lt;br&gt;放下了美柔，阿森倒在美柔的胸脯前：「妳、妳有没有到站啊！」&lt;br&gt;「两.两次」柔美无力的说着&lt;br&gt;「呵呵～我有这么神勇啊！我都不知道，以后有妳受的了！」&lt;br&gt;这时阿森看到自己和柔美的淫液，从柔美的阴户中流了出来，马上用手接住，涂在美柔阴户周围：「滋润妳啊！无底洞，以后可要等着我啊！」&lt;br&gt;滴、滴「啊～4点了，妳家的人快回来了，快收一收」阿森仓皇的说着！&lt;br&gt;楼下传来3姑6婆的声音，「怎么出去阿，头发都湿了，阿～搬电脑，假装修电脑，嗯！好主意！」阿森脑中突然想到。&lt;br&gt;搬着电脑走出大门，还被邻居称讚会修电脑，心中有点不好意思，「跟本没坏，这只是好理由而已」&lt;br&gt;阿森回到家中，点只烟，心想：「刺激、真刺激，在邻居家里跟邻居做爱，有说不出的刺激啊！不过不能尽情的做，下次我要到外面做个过瘾！」&lt;br&gt;阿森借着送回电脑的机会，约了美柔星期二见面，虽然美柔一再的推讬，还是敌不过阿森的死缠烂打，还是答应阿森的邀约&lt;br&gt;阿森虽然约到了美柔，不过去哪儿幽会才不会被熟人碰见正苦恼着他，阿森：「烦啊！我烦啊！阿！对啦！」&lt;br&gt;到了约定的日期，两人准时的在相约的地点见面了「上车，开我的就好了」&lt;br&gt;两人将车开入地下室，直奔顶楼，由于没啥人两人一路上搂搂抱抱，不知情的还以为是情侣呢！&lt;br&gt;「到了！顶楼！视野够好吧！」&lt;br&gt;「你怎么会有这种地方？」&lt;br&gt;「我那有钱的朋友啊！盖大楼养蚊子啊！一到三楼出租给商业办公用，其他楼层都是空的，这个时候都下班了，不会有人的，还有守卫帮我们把风呢！今天妳爱怎么叫就怎么叫不会有人听见的。」&lt;br&gt;一路上总是坐立难安的美柔，也觉得这是个好地方，连大门都不用进，停车场也连一辆车也没有，不禁露出微笑，今晚她可以好好的享受这美好时光了。&lt;br&gt;阿森关了门，随手将袋子一丢，从美柔后面搂着美柔，一边吻着美柔的耳朵，边温柔的说着：「还好有这个地方，我们又可以再一起了，这里以前有人住过，该有的都有，我们还可以一起洗鸳鸯浴，好不好？」&lt;br&gt;阿森的双手已经身进美柔的衣服里，搓揉着美柔的乳房，没穿胸照的美柔，一下子就被阿森弄得乳头都硬起来了&lt;br&gt;「贱女人，连胸罩都不穿，我今天让妳知道偷情的后果，让妳一辈子记的我」&lt;br&gt;「我不知道你要带我去哪，我怕你会在车上就..所以…」&lt;br&gt;「是！是！是！」阿森一边说着一边帮美柔解开扣子，美柔也做着相同的动作。&lt;br&gt;脱去了衣服两人终于有机会好好的欣赏彼此的肉体，美柔除丈夫之外再也没看过别的男人，对她来说阿森给她一种即兴奋、又紧张，说不出的微妙感觉。&lt;br&gt;柔和月光照射在美柔的身上，阿森只能隐约的看到美柔的胴体，朦胧美使得阿森只敢静静的看，深怕会破坏这美感，美柔缓缓的躺在地上，她知道女人的裸体是世上最美的东西，要让阿森把她看个仔细。阿森的眼光不停在美柔的身上打转着，想要把美柔胴体牢牢的记住，成为他回忆里的一部份。&lt;br&gt;阿森迟疑了好一会，才伸出手，从脸到胸、从胸部到腹部、从腹部到私处到脚踝，轻轻的抚摸着每一吋肌肤，阿森的手每到一处，就会有不同的感觉，时而丰满、时而骨感，好奇妙的感觉。&lt;br&gt;阿森躺在美柔的身边，看着天花板轻声的对美柔说：「今天..妳玩我」&lt;br&gt;「啊！我不会啦！」美柔张大张嘴说着「会啦会啦！不就是个姿势嘛！」&lt;br&gt;「先帮我吹一下！」&lt;br&gt;「吹？」&lt;br&gt;「就是用我的牙刷帮妳刷牙嘛！唉～快40了都还不知道，性知识缺乏喔」&lt;br&gt;美柔低着头，握住阿森的老二，不停的吸吐着，虽然是第一次玩，但是美柔似乎懂得如何让阿森舒服，弄得阿森不停的发出"啊..啊…"的声音&lt;br&gt;「啊！快来啦！我受不了了！」&lt;br&gt;美柔坐在阿森的大腿上，用着半蹲的姿势，缓缓的往下坐，每当美柔往上抬，阿森的就有种被连根拔起的感觉。&lt;br&gt;「啊阿..啊阿..」&lt;br&gt;美柔动作越快，阿森叫的越大声，美柔的豪乳在阿森眼前不停的上下晃动着，阿森越看越兴奋，屁股就不自主的向上翘，不时发出"噗.噗."的声音，美柔的阴部受到阿森传来的冲击，整个人变得更加的狂野，双手掐着自己的乳房，脸上露出无比的满足感。&lt;br&gt;「啊！用力点！用力点！」&lt;br&gt;「好舒服！」&lt;br&gt;「快点！」&lt;br&gt;「啊…啊…啊…」啊声中夹杂着喘息的声音「我好爽！用力干！用力干！啊…啊…」&lt;br&gt;「妳是我的老公！最厉害的老公！我爱你，我..你..你..」&lt;br&gt;一股说不出的快感不停在美柔的体中流窜着，冲击着美柔每个敏感部位，火热的感觉让美柔整个人瘫在阿森的身上，美柔已经快无力招架了，阿森紧紧抱着美柔，不顾一切的往上抬，美柔火热的下体，早已负荷不了&lt;br&gt;「好痛！快停！」美柔哀嚎着「再忍耐一下！忍耐一下！」阿森依然继续着他的抽动美柔已经接近崩贵了！咬着牙，拼命了摇头「疴亚…」&lt;br&gt;</content></item></essay>