<essay><item><title>性爱双胞胎</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;老公，我去上班囉，桌上有些钱，是要留给丽华，别自己拿走喔。&lt;br&gt;丽娟说道。&lt;br&gt;我说：好啦，知道了，我还要继续调时差，没事别吵我。&lt;br&gt;出差到美国两周，回到家后，觉得还是自己的狗窝温暖多了。&lt;br&gt;我不说，大家也不知道。&lt;br&gt;丽娟和丽华是双胞胎。&lt;br&gt;丽娟和岳父母很疼爱丽华，以致于宠坏丽华。&lt;br&gt;而丽华呢因为太贪玩，浪费了几年才又上台北来唸书。&lt;br&gt;丽娟为了就近照顾丽华，就把丽华接过来一起住。&lt;br&gt;丽华是我最头痛的头号人物。&lt;br&gt;婚前为追求丽娟，常去她家走动，丽华就常扮成丽娟捉弄我，让我闹了不少笑话。&lt;br&gt;好不容易考上学校，依然不改其贪玩的个性。&lt;br&gt;看到来找她约会的男人都是不同的面貌。&lt;br&gt;走马看花到最后我都懒得记了。&lt;br&gt;妹妹丽华，落落大方，而且相当活泼，好像深怕他人不知他的存在似的。&lt;br&gt;相形之下，姊姊丽娟就不同了，文静含蓄，很少主动和别人互动，和我的个性很相近，是我的良伴。&lt;br&gt;咚！只听到喇叭锁打开的声音。&lt;br&gt;昏沈的我，连动都懒的动，：你回来囉！嗯！，之后听到衣柜被打开，悉悉疏疏的声音，应该在更换衣物。&lt;br&gt;我昏沈地问道：下班囉？几点了？我睡多久？猜猜看啊？亲爱的老婆边答边上床。&lt;br&gt;不理了，还是睡觉的好。&lt;br&gt;嗯……！肉棒被老婆抚摸着，不由自主的叫了出来。&lt;br&gt;别玩……了，先让……我休息……嘛。&lt;br&gt;转过身，想抱老婆安抚她，我累得很。&lt;br&gt;接触到身体，才发现老婆已经脱的一丝不挂，跟我一样。&lt;br&gt;无奈，老婆开始套弄起肉棒，真的好舒服。&lt;br&gt;只有她兴致特别高昂时候，她才会变得很热情主动。&lt;br&gt;所以老婆肯套弄我的肉棒，从结婚到现在也只有两次，记得还是在怀孕末期。&lt;br&gt;嗯……嗯……好啊…喔……啊……好美啊……我开始有点醒了。&lt;br&gt;也挺享受这难得的一刻。&lt;br&gt;老二也在老婆巧手的套弄下，没出息的硬了起来。&lt;br&gt;自从另一对双胞胎，也就是我的宝贝女儿们出世后，以将近半年多没有做爱。&lt;br&gt;这段期间，也只能看着Ａ片，用双手来消遣小弟弟。&lt;br&gt;老婆饥渴到疯了吗？！啊……啊……舒服……啊……！很久没有做爱，老二变的相当敏感。&lt;br&gt;接着老婆用６９的姿势，将我的头跨在老婆的两腿之间。&lt;br&gt;美丽的两片阴唇就在我的面前展露无遗。&lt;br&gt;双手将老婆的阴户往脸上推，舌头就在大阴唇上舔着。&lt;br&gt;已经好久好久没有这般舔过老婆最神祕的地带。&lt;br&gt;啊……公…啊……就是……那儿啊……好…舒服…啊……人家说生育过后，女人的性慾会逐渐转强，真是一点也没错。&lt;br&gt;而且生育过的阴部，好像更胜以往。&lt;br&gt;突然一股热流包围住肉棒，舒服的令我张开了口呻吟。&lt;br&gt;老婆不甘示弱的发动攻击了。&lt;br&gt;用着她最柔软的舌头舔动肉棒。&lt;br&gt;当然，我不能输，舌头伸进阴户里舔着丽娟的小阴唇。&lt;br&gt;啊……喔……啊……啊……真棒……老婆这般的呻吟仔细的舔着小阴唇上的每一部份后，又将舌头伸到阴蒂上舔着。&lt;br&gt;丽娟的蜜液淙淙不断的流过舌头。&lt;br&gt;我加紧舌头的活动范围，时而舔动阴蒂，时而吸允小阴唇。&lt;br&gt;啊……喔……好奇怪……啊……我有……嗯……啊……老婆更快速上下晃动头部，含着肉棒顶端，时而含至喉咙深处。&lt;br&gt;老婆的手和口轮替使用，让我的老二有种前所未有的享受。&lt;br&gt;…嗯……唷……用力些……啊……好……嗯……我也不断呻吟。&lt;br&gt;喔……老公……你弄得我……好舒服喔……啊……公啊……好爽啊……喔……怎么会……啊……这么美………丽娟…小声点……要是丽华……回来……啊……会听到…啦…到后来，我也不用压老婆的屁股了，老婆根本是把我的脸当成椅子，用力的靠上来。&lt;br&gt;阴户也自动来回搓揉我的舌头，这是老婆高潮即将到来的前兆。&lt;br&gt;公……啊……我来了…嗯……受不了…喔……啊……快死……啊……这么舒服……啊……太好了……啊……我…来了…嗯……受不了……公……啊…喔……老婆终于停止下来，老婆不停的娇喘，在面前的阴唇和肛门也不断抽续着。&lt;br&gt;老二还没射精，不过也到此为止了。&lt;br&gt;老婆有过高潮后，就会满足的睡去，不会管我爽了没。&lt;br&gt;老婆起身了，居然没有就此睡去，将臀部滑向肉棒去。&lt;br&gt;就这样背对着我，抬高臀部蹲着。&lt;br&gt;右手握着肉棒，龟头对着阴道口，就这样慢慢的坐下来。&lt;br&gt;渐渐的龟头、肉棒前半端，到最后，整个一含而尽。&lt;br&gt;哦……好啊……大肉棒……嗯……插进来了……啊……老婆迫不及待以臀部来回滑动，两点大动作接触，引起噗嗤噗嗤的作响。&lt;br&gt;爱死大肉棒了……哦……快……大肉棒……我的小穴…穴…感觉到阴道炽热，蜜穴里湿滑的肉褶更本能的包裹住肉棒。&lt;br&gt;老婆兴致又展开新的阶段。&lt;br&gt;啊……公呀……嗯……爽死我了…啊……亲爱的老…公…用力……喔…………用力…干你…的老婆…嗯……快干…死我……喔…以往都不会说的淫声浪语，真难相信不断从她的嘴中呢喃而出。&lt;br&gt;老婆扭动着腰身，让她阴道壁将肉棒夹得更紧。&lt;br&gt;里面的肉褶不停的摩擦、剌激了肉棒，蜜穴蠕动着像是欢迎着肉棒的莅临。&lt;br&gt;是…就是…这里！哦哦……啊…啊……对！太……太好了…令我舒服的不得了，双手抓着老婆的细腰。&lt;br&gt;将肉棒深深的顶在蜜穴深处，不停摇着臀部让插在蜜穴里的肉棒摩擦着。&lt;br&gt;蜜汁不停的沿着肉棒下滑，滑过阴囊，床单上沾溼了一片。&lt;br&gt;我呻吟道：啊…用力…啊…老婆…请你用力干…我…啊…快…用力坐……啊房间里除了啪、啪声以外，更响起肉棒摩擦蜜穴里的嫩肉所发出的即淫荡又黏稠的卜滋、卜滋声。&lt;br&gt;我更兴奋的用力抽插着蜜穴，而老婆则更激烈的摇晃着头扭动着臀部，回应着我的呼喊，一次又一次的将又硬又大肉棒紧紧的箝住。&lt;br&gt;……对……我不行了……喔……太爽……啊……爽翻了……啊……老二要洩了……啊……快……美死我了……啊…老公太棒了……啊…我又要死了…快…又来…快…又…老婆……嗯……我也…不行了…啊……要射了……喔…射给妳……啊……受不了阵阵快感冲击，一瞬间大量又黏稠的精液从龟头喷射而出。&lt;br&gt;肉棒深深停留在蜜穴里，滚烫的精子一股脑儿全灌入子宫深处。&lt;br&gt;而老婆也在滚烫精液强劲的冲击下达到另一次高潮。&lt;br&gt;蜜穴里的嫩肉不停的激烈收缩痉挛着。&lt;br&gt;阴道更是不断的吸吮着肉棒。&lt;br&gt;老婆就慢慢瘫软下来，仰倘在我身上，我紧紧的抱着她。&lt;br&gt;老婆的双脚合并着将老二紧紧的夹在穴里，全心全意的接收射进来的精液。&lt;br&gt;全身的解放，换来更疲惫的身体。&lt;br&gt;我又再度昏沈，隐隐约约听见老婆拿着衣服走到外面，说要去洗个澡。&lt;br&gt;再度起身，才发现已经夜晚了。&lt;br&gt;老婆在厨房里忙着，悄悄的从背后抱着。&lt;br&gt;老婆说道：你终于醒啦，老公！睡那么久。&lt;br&gt;还不都是你，让人家搞得这么累…老婆说道：你睡昏头囉？我一回来就在厨房忙到现在，怎么让你累啊？你没回房啊？我心里凉了半截。&lt;br&gt;对呀，怎么啊？老婆答道，又再问：你刚说那是什么意思呀？还不都是为了这个家，为了你和双胞胎女儿们，我不拼命工作怎么对得起你们勒？赶快胡扯些不搭嘎的，心里头赶紧整理思绪。&lt;br&gt;老婆甜蜜的说道：算你还有良心！去丽华的房间叫她准备吃饭。&lt;br&gt;我问：丽华回来了吗？对啊，我下班回来就见到她刚洗完澡。&lt;br&gt;老婆天真的答着。&lt;br&gt;我以迅雷不及掩耳的速度，撩起丽娟的裙子，将手伸进抚摸丽娟阴部。&lt;br&gt;要死啦，这里是厨房耶，被丽华看到怎么办？老婆忙着把我的手抽离内裤。&lt;br&gt;完蛋了！阴户没有溼润，而且老婆也没有洗澡的迹象。&lt;br&gt;老婆说：我知道生产这半年来没让你做，很对不起你！晚上我们再来嘛，好不好？我已经回复的差不多了，不要急，乖喔！我面露傻笑，慢慢的走向丽华的房门。&lt;br&gt;才几步的距离，此刻走起来像是几百里似的。&lt;br&gt;难道，我做梦？不对，老二还残留蜜汁的干迹。&lt;br&gt;该不会是……丽华！？举起手，敲了门，丽华，吃饭了……门开后，丽华露出腼腆的笑容，说道：姊夫…知道了。&lt;br&gt;就擦身而过地走向餐桌去了。&lt;br&gt;和以往时常和我拌嘴的态度，相差十万八千里。&lt;br&gt;在餐桌上，三个人围着吃饭。&lt;br&gt;老婆说道：下周末要回娘家看女儿们………………。&lt;br&gt;老婆的讲话我完全没有在听。&lt;br&gt;看着丽华，也低着头自顾自的吃着，也没找话题和我故意抬槓。&lt;br&gt;</content></item></essay>