<essay><item><title>熟妇的慾望1-4(6)</title><author>床上伴侣</author><content>「外面冷，好弟弟，来坐坐嘛！」老女人推开了玻璃门。&lt;br&gt;白羽莫名其妙地对这个老女人颇有好感，觉得她更像是邻家阿姨，做这行实
在可惜了。这时候，老女人的同伴、那个丰满辣妹不肯了：「哎呀，大哥，你到
底进不进来呀？冷死人啦！」&lt;br&gt;白羽狠下决心，突然几步上了台阶，那老女人微笑地把门推得更开。白羽意
识到对面的两家店面的小姐正盯着他看呢，不敢在门脸里逗留，迳自就往里面走。&lt;br&gt;一阵香风紧随而来，应当是老女人尾随在后。走了不多几步，那女人扶着他
的腰说：「大哥，这边，你要做全套吗？两百块。」&lt;br&gt;声音非常年轻。白羽吃了一惊，回头一看，跟来的竟然是丰满辣妹，并不是
那个老女人。难道那老女人是老板娘，并不是小姐？也是，她都那么大年纪了。&lt;br&gt;白羽暗暗后悔，可是人都进来了，还能怎样？而且此时丰满辣妹已经把身子
贴住了他，浑身肉乎乎的，实在也算一种诱惑。&lt;br&gt;白羽给丰满辣妹这么蹭着，脑海里自动浮现出岳母佟美君自慰的香豔场景，
阴茎突然硬了起来，将裤裆给顶得老高。这一幕没有逃过辣妹的眼睛，她嘻嘻笑
着把小手伸到白羽的裤裆上面：「呀，大哥，你的本钱真雄壮！」&lt;br&gt;白羽已经太久没有做爱，阴茎被辣妹柔软的玉手隔着裤子一碰，整个人更加
把持不住。他突然意识到：长期没有性生活对身体本来就不好，既然和章琳的夫
妻关系已经名存实亡，自己何苦再守身如玉？&lt;br&gt;当然，如果白羽早点意识到这一点的话，他应该会选更加有档次的干净地方，
找一个更加有教养的应召女郎。不过，既来之，则安之。不都是女人吗？不就是
操逼吗？他蓦地发现自己一刻也等不了，一把揽住辣妹肉肉的腰肢。辣妹咯咯笑
着，把白羽的手往下拉，放在自己的翘臀上：「大哥，摸我，我要！」&lt;br&gt;白羽乐于遵命。辣妹穿着丁字裤，大屁股等于光着，摸起来极有手感。白羽
跟着辣妹拐了几个弯，不禁有点饥渴难耐：「还没到？」&lt;br&gt;「噢噢，就到了嘛！」辣妹扭着屁股停下来掏钥匙，一边鼓励说：「大哥，
你可以摸我的屄！」&lt;br&gt;白羽正有此意，手指一滑，到了辣妹的两腿之间，剥开那连肉沟都遮不住的
小布片，开始用力抚弄。辣妹的屄和身材一样肉嘟嘟的，摸起来暖暖的，很快就
一篇潮热。&lt;br&gt;白羽刚刚感觉有点上瘾，辣妹已经将暗门打开，将白羽拖了进去，转瞬之间，
她已经躺在床上，抱着白羽压住了她。白羽此际激动得像个处男，搂住辣妹的脸
就要狂吻她的小嘴。辣妹却像触电一样猛地转开脸，白羽给吓了一跳，辣妹已经
恢复了笑容，嘴巴贴在白羽的耳廓上缠绵地说：「不要亲嘴了，操我，快操我，
我要你的大鸡巴操我的浪屄！」&lt;br&gt;白羽这才清醒了一点：他以前曾经听说过做小姐的大多不让亲嘴，说是什么
狗屁行规，似乎怕被传播性病？想到这里，他的冲天性慾不觉消了一半。辣妹却
手脚麻利的继续忙活，一边扯开他的裤子，一边变戏法一样拿出一个套子。白羽
一般是紧张，一半是腻歪，原本硬如铁棒的阴茎软了不少，辣妹猛地将白羽掀翻，
小嘴张开，一口含住了白羽的阴茎。&lt;br&gt;白羽人生中第一个女人就是妻子章琳，章琳是从来不给他口交的，这等于是
人生第一次口交。白羽再度兴奋起来，只见辣妹低头咬着他的命根子上下飞快套
弄了几口，肉棒恢复得刚猛异常。辣妹低语一声：「可以了！」&lt;br&gt;白羽傻乎乎问：「不要戴套？」&lt;br&gt;辣妹有点莫名其妙：「戴了啊！」&lt;br&gt;话音未落，辣妹已经撒腿骑在了白羽身上，白羽抬头一看，只见自己的命根
子被辣妹扶着，直挺挺地翘着，反射着房间里的灯光，龟头上面还有个异状突起。&lt;br&gt;白羽这才知道自己的老二已经穿上了盔甲，原来刚才辣妹其实不是在帮他口
交，而是在用嘴巴帮他戴套。&lt;br&gt;「哦哦，人家的屄都湿透了！来嘛，大鸡巴哥哥！」辣妹摸了一把自己的屄
口，一手扶着白羽的肉棒，准确地坐了下去。&lt;br&gt;「啊！」当肉棒挤进辣妹的阴道膣腔，白羽到底没忍住一声舒爽的大叫。尽
管这丰满辣妹是个千人骑、万人操的大路货，尽管她的肉屄已经迎接过八方来客，
可是对于白羽来说，这却是他长久一来见识的第一屄！&lt;br&gt;「噢噢噢噢，豪爽，妹妹被干死了！要死了，鸡巴太大了！」辣妹稍微适应
了几下之后，就开始扭着腰肢在白羽身上剧烈地坐着起降运动。&lt;br&gt;白羽伸手扶住辣妹的娇躯，辣妹主动把他的手拉到自己的双乳上，于是白羽
一边揉着辣妹的大奶子，一边向上试着主动操着辣妹的屄。辣妹更加激动地喊起
来：「哦哦哦，啊啊啊，捏人家的奶子，操人家的屄，大坏蛋，哦哦哦，妹妹好
爽！」&lt;br&gt;白羽也激动，仰起上身，放开辣妹的奶子，保住她的香肩，再度要把嘴巴贴
紧辣妹呻吟不止的丰厚双唇。辣妹机敏地躲开了，叫道：「大哥，快操人家的屄
嘛！」&lt;br&gt;此刻，灯光照在辣妹的脸上，白羽第一次真正看清她的样子。即使没有化妆，
这个女人估计也不会难看，毕竟年轻。可是她那厚厚的妆容就像是一张面具一般，
遮住了她的真实情感。那么，面具下面是什么呢？只怕她就像妻子章琳、岳母佟
美君一样看不起自己吧？也是，一个明明有家有室，却被老婆公然戴了绿帽的男
人活该被全世界看不起！&lt;br&gt;「咿？怎么了？」辣妹的动作慢了下来。&lt;br&gt;白羽这才发现他的肉棒不知什么时候已经软了下来，正狼狈地趴在小腹上，
被辣妹的屁股坐着。他又羞又愤，低声说：「可能最近太累了。」&lt;br&gt;「噢！我帮你吹吹！」辣妹也顾不上换个套子，要么是为了节约成本，她扯
过纸巾擦了几下之后，就把白羽的肉棒连带上面的套子一起含起来，用力吞吃了
几口。&lt;br&gt;白羽万万没有料到自己的肉棒长久没有操练，竟然已经如此不堪大用！是不
是因为自己想心事去了？那就别想那么多，什么看得起、看不起，这种地方的女
人不就是给男人操的吗？想那么多干嘛！&lt;br&gt;白羽下定决心，决定等下要心无旁骛地大干一番，结果他的肉棒果真又硬了
起来。辣妹吐出肉棒，嬉笑道：「坏蛋，故意逗妹妹是不？」&lt;br&gt;辣妹正要爬到白羽身上发动又一轮攻击波，白羽拦住她，自己翻身起来。辣
妹心领神会，像一头母狗一样趴好，高高地翘起屁股，臀瓣下面，两片阴唇翻开，
露出一片狼借的肉眼。白羽想起那天章琳被韩宗强猛操的时候就是这个姿势，欲
火、怒火一起迸发，突然「嗷」一声大吼，捏住辣妹的肉臀就猛操起来！&lt;br&gt;「啊啊啊啊啊！」辣妹怪叫连连，或许这次不是演戏！但是，这一阵怪叫总
共也没持续两三分钟，白羽的阴茎在她的肉道里面停止了活塞运动，随着精液的
喷湧，阴茎悸动了几下之后回归平静。&lt;br&gt;白羽没想到自己如此没用，懊丧之馀有点担心辣妹像刚才一样不耐烦，结果
这次辣妹倒是温柔无比，一边帮他剥下套子、擦净肉棒，一边笑道：「坏哥哥，
小妹差点被你操死了，你真猛！」&lt;br&gt;猛？有没搞错？白羽愣了一下，随即明白了：对于小姐来说，只要客人射精
就算完成了一次交易。也就是说，她们不怕客人早洩，就怕客人老是不到点。所
以开初肉棒半路软掉的时候，这小姐急得要死，而射精之后，她就非常满意了。&lt;br&gt;话说回来，说好的两百块钱全套，全套在哪？唆了几口鸡巴就叫全套？&lt;br&gt;白羽不甘心被如此敷衍，真想再甩给她两百块钱，狠狠操她第二回。可是，
这样的女人真的值得再操一回？就算想操，自己的肉棒能争气么？还不是又被她
看不起？&lt;br&gt;白羽一阵沮丧。他很想搞清楚一件事：肉棒不复昔日威风，究竟是因为太久
没有做爱，还是最近的持续低烧造成的？甚至最根本的原因是那次被注射了毒品？&lt;br&gt;自己还这么年轻，难道这辈子就这样被废了武功？也许，我该去医院看看。&lt;br&gt;可是，这种病让他如何说得出口？何况，我怎么解释毒品的事？被人强制的？&lt;br&gt;谁信？&lt;br&gt;白羽心事重重，跟着辣妹走向后门的时候，他远远看到那老女人还在对着马
路挤眉弄眼地招呼生意。他喃喃自语：「她不是老板娘？」&lt;br&gt;辣妹像是听到了最好听的笑话：「哎呀？她还老板娘呢？也不知哪来的阿姨，
又老又瘦的，哪个客人会要她？这都第二天了，一个客人都没有。我们这老板娘
不到场的，按天给她台费就好。至于能剩下多少，就看自己造化。」&lt;br&gt;我开初倒是想要她来着呢！白羽默默苦笑。看来哪一行的饭都不好吃啊！他
有些同情地问：「那她来这里不是亏钱了？」&lt;br&gt;辣妹点头：「谁说不是呢？我已经劝阿姨换个地方了，青岚桥那边更适合她
呢。」&lt;br&gt;青岚桥一带是新都一个游莺活动频繁的区域，消费群体都是附近工地的农民
工。那里的卖淫女要么是实在没有姿色的少妇，要么就是上了年纪没人要的老阿
姨。&lt;br&gt;所谓英雄气短，美人迟暮。白羽竟然对那老女人有一种惺惺相惜之感。她是
混得很惨，我又何尝不是？也许，我也该去青岚桥。当然不是去拉生意，而是干
脆从那高架桥上跳下去，一了百了。反正，尊贵的书记夫人说得一点都没错：我
根本就不能算一个男人。&lt;br&gt;最后，有必要解释下最后的这个嫖妓情节，绝不是说故事要往重口或底层化
发展，只是人物塑造的一个桥段而已。相对而言，上次写林小阳其实有点过分完
美了，不管是他的好运气还是品格都有些理想化。这次写白羽，就是想尽量让他
真实一些，不知道大家是否能接受这样的男主角？&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;第四章、熟女邂逅重见曙光  美妇迷情悬崖勒马&lt;br&gt;什么叫做屋漏偏逢连夜雨？白羽现在算是有点明白了。此刻，他正茫然地站
在新都市男性病医院的门诊大厅内，手里拿着刚刚得到的诊断书。这份诊断书语
焉不详，模棱两可。&lt;br&gt;那位所谓的专家告诉白羽：「你的生理机能从检查来说没有明显的问题，出
现临时性的障碍应该和毒品产生的神经惯性损伤有关。但具体是什么情形，还有
待进一步观察。倒是你的身体出现连续原因不明的低热现象，这个更值得关注，
建议你进行半个月的住院观察。」&lt;br&gt;除了要我住院，等于什么都没说啊！白羽忙不迭地谢绝了。要知道，经过了
各种莫名其妙的身体检查（包括几项性病检查），他已经花费了巨额的医疗费，
而且这些费用他还不敢实名报销，只得自掏腰包。&lt;br&gt;更麻烦的是，这还不是钱的问题，这些所谓的专家根本就心里没底。难道这
辈子我就这样了？再也不找女人，再也不结婚？再也不生孩子？哼，还再也不生
呢，就跟你有过孩子一样！&lt;br&gt;白羽蓦地意识到自己正在人流最密集的地方发呆，连忙闪身离开。在这种医
院遇到熟人，那就别提多尴尬了。正在这时候，他的手机响了，看号码是他的顶
头上司、新都市房管局办公室主任李源：「小羽嘛？你出去办事了？……啊，没
关系，也不用太急，我就是跟你说下，等下回来直接到我这来下。」&lt;br&gt;李源的口气很亲切，但越是这样，白羽越觉得不对劲。他上了出租车之后就
给同事陈秋霞发了条短信：「霞姐，李头找我。神秘兮兮的，是不是有状况？」&lt;br&gt;两三分钟后，陈秋霞用手机回了电话，声音小小的：「小羽啊，我也是刚听
说的，还真是出状况了！你还记得上周上交的那份汇总材料不？」&lt;br&gt;这材料实际上是白羽一个人整理的，但是这项工作名义上是由陈秋霞牵头的。&lt;br&gt;白羽说：「记得啊，怎么了？」&lt;br&gt;陈秋霞叹了一口气：「就是这材料里面的几组数据出了大笑话，被曹书记给
狠狠批评了！」&lt;br&gt;「曹书记？新来的市委书记？」白羽吓了一跳，高高在上的市委书记曹道恒
怎么会对一份房管局的材料这么上心？&lt;br&gt;陈秋霞解释道：「也该咱们点背，听说最近曹书记在抓各个机关的作风效能
建设，这第一条就是杜绝材料的官话、套话、假话，这份材料正好撞到枪口上去
了！」&lt;br&gt;白羽还是不明就里：「就算材料数据出问题了，也不是我们办公室的责任吧？&lt;br&gt;我们只是把各部门报来的材料汇总调整了一下而已啊。」&lt;br&gt;陈秋霞的声音压得更低了：「是啊，我们认真比对了下，被曹书记提出来批
评的明显作假的数据都是交易中心提供给我们办公室的。可是，你知道的，交易
中心唐主任是局里重点培养的干部……」&lt;br&gt;白羽这才意识到事态的严重性！陈秋霞的话没有说完是因为大家都心知肚明：
新都市房管局房地产交易中心主任唐丽芳是局长赵建波的情妇，赵局长当然舍不
得让自己的爱妃承担来自市委一把手的怒火。也即是说，这个黑锅必须由办公室
来背。更具体地说，我白羽作为这份材料的汇总人之一，又是办公室里资历最浅
的菜鸟，我不下地狱，谁下地狱？&lt;br&gt;白羽这才知道戴绿帽、男性功能障碍，这些还不够，连工作也出么蛾子。他
沉吟了一会才说：「霞姐，我明白了。这材料是我做的，局里实在要办公室承担
责任的话，那就是我的问题。」</content></item></essay>