<essay><item><title>执子之手 – 色情未来丈母娘(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;来到莹莹家小院外面的时候，莹莹家院门关着。我想她大概是在睡午觉吧，夏天的的中午，外面闷热而沈寂，除了睡觉，真的没有什么好做来消遣的。&lt;br&gt;莹莹是我的女朋友，说是女朋友，可她的年龄还只有十六岁，我在她放学的路上遇见她，第一眼就被她的清纯美丽打动，十六岁的少女，身高已经有１６５公分，短短的校裙下面一双修长的腿晶莹圆润，是我见过的最美丽的一双腿。&lt;br&gt;现在的女孩子都有些早熟，中学时期已经开始知道恋爱了，在我激烈的攻势下，莹莹很快被我的热情打动，答应做我的女朋友。&lt;br&gt;我还在部队服兵役，在我们这里，不好好读书的男孩大都有两个选择，第一是去当兵，退伍以后指望国家分配一个工作，第二是走后门考个集体招工什么的，总之都是简单的找个饭碗。&lt;br&gt;在部队混了两年，临近快要退伍的时候，部队的管理已经不是那么严格，只要和领导关系搞好，很容易就能骗个病假什么的，可以经常回家看看。这次回来，就是用两条好烟混来一个月的假期。&lt;br&gt;其实我并不是特别想家，最近半年里面，我已经回来很多次了，家里人也不再对我象第一次探亲时那样无微不至的照顾和热情。我只是想莹莹，上次探亲的时候，我们突破了男女之间最后的防线，她娇嫩柔软的身体给我带来的欢悦，让我在回到部队以后无数次失眠。&lt;br&gt;回到家之后，我简单的换了衣服，立刻兴致冲冲的来找莹莹了。正是暑假时间，莹莹应该有的是时间陪我，我迫不及待地想要再一次拥抱莹莹的身体。&lt;br&gt;我犹豫了一下，不知道该不该敲门，这个时候打扰别人的休息，应该是很不礼貌的，虽然莹莹的家人对我很好，可是毕竟我去她们家次数还少，每次见到莹莹的妈妈还是会有点不自觉的紧张。&lt;br&gt;终于还是决定翻墙而过。两年的部队生涯，对我而言翻越这种院墙而又不发出一点声音根本是轻而易举，在墙头上我仔细地观察了两分锺，确定莹莹家里人全部在睡午觉之后，我悄无声息地落进院子里。&lt;br&gt;推开堂屋的大门，我松了口气。客厅西面，莹莹卧室的门开着，毕竟是小女孩，在睡觉的时候也没有把房门紧锁的习惯，东面她妈妈的卧室，门就紧闭着。&lt;br&gt;想起马上就可以尽情享受拥莹莹入怀的快乐，我下面湧起了一股热流，这么热的天，莹莹应该是怎么样的睡态呢？白色的三角裤，紧身的小背心？雪白修长的腿，&lt;br&gt;柔嫩挺拔的胸膛……&lt;br&gt;我走进去，却没有看到我想象中的美丽景象。&lt;br&gt;卧室里面空着，雪白的床单上，并没有我想要的雪白的女孩。我心里一阵失望，毕竟我和莹莹在一起的时间并不多，对她的生活，我能了解的还很少，在这种情况，我不能立刻想起一些她此刻应该在的地方。&lt;br&gt;堂屋的门并没有锁，家里肯定有人在。我心中升起一丝希望，会不会莹莹和她妈妈一起午睡？并不是没有这种可能，莹莹的爸爸是个海员，一年里面难得有时间和家人在一起，说是一家人，其实家里大多数时间只有妈妈和莹莹姐妹。莹莹和妹妹的卧室里都没装空调，在这大热天里，很可能都挤到妈妈房间里睡觉了。&lt;br&gt;我走出去，走到莹莹母亲的卧室门前，象大多数家庭习惯一样，门上插着钥匙，我只要轻轻一拧就可以进去，可是我不敢，毕竟我是翻墙进来，也就是说，此刻的我，就象个贼一样。&lt;br&gt;我在门前犹豫了片刻，打算再翻墙出去，然后按响门铃堂堂正正象个客人样进来，我一直希望莹莹的家人能对我有个好的看法，和莹莹在一起，绝对不是我一时的冲动，我爱她，真心希望等莹莹长大之后，能娶她做我的妻子。&lt;br&gt;在转身出去的一瞬间，门里面似乎传来某种奇怪的声音。这种声音很奇怪，房门的隔音很好，能传出声音来，在房间里面侧耳倾听，仍然只能听到一些很模糊的东西，像是谁在呻吟。&lt;br&gt;仔细听了很久还是不能听清楚之后，我有些好奇，同时也有一种担心，那种声音分明是从人喉咙里发出来的，会不会是谁生病了，正在承受某种痛苦？&lt;br&gt;我鼓起勇气，在门上轻轻扣了两下。屋子里好象突然静了下来，我听到莹莹的母亲问：「谁呀？」&lt;br&gt;我忙应了一声：「是我呀阿姨，我是阿丁。」&lt;br&gt;屋里没有了回应，传出的是一阵杂乱的不明所以的声音，然后咕咚一声，像有人摔倒在地上。我本能的拧动钥匙，推门闯了进去，里面的情景让我吃了一惊，我没有想到进来之后会看到这样一个场面，一时间我站也不是，退也不是，呆呆的楞在了门口。&lt;br&gt;梅姨，也就是莹莹的妈妈，赤裸着雪白的身体，尴尬的站在床边，同样被我的突然闯入惊呆了。我脑海里一片空白，眼前只有梅姨妖豔异样的美丽。&lt;br&gt;之前我一直以为年轻的少女身体是最美的，可是现在我知道我错了，比起我经历过的大多数年轻女孩，甚至比起我认为身体最美的莹莹，梅姨也毫不逊色，甚至更多了一种风韵——那种一直以来，只能从遐想中理解，却不能言传的被称为风韵的东西。&lt;br&gt;那是经历了从少女到少妇洗礼之后的美丽，如果莹莹的美是蓓蕾，梅姨的美就是盛开。在这一刻，梅姨把那种美丽完美的，毫无保留的展现在我眼前。我不能确定自己的目光凝聚在哪里，是饱满圆润的乳房还是梅姨下体神秘妖异的隆起，我完全傻了，傻到忘记了一切。&lt;br&gt;时间仿佛停滞，我呆立着，我的生命在这一刻，甚至都为之停顿了。不知道过了多久，梅姨发出一声惊叫，我被梅姨的惊叫惊醒，这时候我才发现，梅姨的脚下，躺着一个同样赤裸的男人，和梅姨的赤裸比起来，他的赤裸多少有些狼狈，有被吓怕的惊慌，也有被摔疼的伤痛，刚才那咕咚一声巨响肯定是他在慌乱中摔出来的。&lt;br&gt;我忽然意识到场面的尴尬。在这种情况下，除非这个男人是莹莹的爸爸，我退出房门当作什么都没有看见，大家的颜面还能有那么一点保存的可能。不幸的是，我虽然不认识这个男人是谁，可是我却清楚的的知道他绝对不是莹莹的爸爸。&lt;br&gt;我后悔自己的鲁莽，不管怎么说，撞破自己未来岳母的奸情，都不是我希望发生的事情。我飞快的退出去，虽然在离开的最后一瞬，我的目光仍舍不得离开梅姨丰腴的裸体。&lt;br&gt;走出堂屋大门之前，我听到梅姨在叫我。我不能肯定为什么，是为了确认我是否离开还是要我留下？我停下来，想等一个肯定的结果。我冲着房间里面说：「梅姨，我先走了，你能不能告诉我莹莹去了什么地方？」&lt;br&gt;房间里有一阵轻微的交谈，然后那个男人低着头走出来，已经穿好了衣服，他没有看我，迅速的从我身边走过，踏过庭院，院门发出轻轻地一响，我往外看时，他已经消失在庭院外面的世界。&lt;br&gt;等我回头，梅姨已经走出来，就站在我的身后。&lt;br&gt;在客厅里坐下来，望着梅姨微微发红的面孔，我几乎怀疑自己作了一场梦。&lt;br&gt;刚才我看到的一切，究竟是不是真的？局面很尴尬，我不知道该怎么打破，我在喉咙里咳了两声，还是没办法说出一句完整的话来。&lt;br&gt;还是梅姨先开口说：「你抽不抽烟？」&lt;br&gt;我偷偷看了一眼客厅的环境，在前两次来莹莹家的时候，我都没有当着梅姨的面抽烟，为了给她留个好印象，我一直努力作出彬彬有礼很有教养的样子。&lt;br&gt;梅姨笑了起来：「我知道当兵的男孩子大都会抽烟的，你不用拘束，该抽就抽，我不会怪你的，再说，我也不反对男人抽烟。」&lt;br&gt;我尽量放松自己，笑了笑说：「我自己有。」&lt;br&gt;香烟点燃之后，气氛似乎轻松一些，梅姨说：「我知道你抽烟的，我在莹莹房间里看到你走后留下的烟头。其实没什么的，当了兵，算是个大人了，你可以决定自己的生活习惯。」&lt;br&gt;谈了一会部队的情况，梅姨问我：「什么时候回来的？」&lt;br&gt;我说：「刚到家，我换了衣服就来看莹莹了。」&lt;br&gt;梅姨问：「你怎么进来的？我没有听到院门响动的声音。」她犹豫了一下：「莹莹给了你我家的钥匙？」&lt;br&gt;我有些不好意思：「没有，我是翻墙进来的。我怕耽误你休息，又急着想见莹莹。」&lt;br&gt;梅姨的头忽然低了下去。我忙说：「对不起，梅姨，我不是故意的。」&lt;br&gt;梅姨脸上闪过一阵红晕，我更加不好意思起来：「你不要生气，梅姨，你相信我，我绝对不会乱说的。」&lt;br&gt;梅姨的眉头皱了皱，看上去有些生气：「你不会乱说什么？你看到么？你有什么好说的？我告诉你，其实什么都没有，刚才那个男人，他来帮我……帮我…&lt;br&gt;…「她口里帮了半天，也没有找到一个最后的理由，毕竟脱光了衣服才能帮忙的事情这个世界上实在太少。&lt;br&gt;可是，她问我：「你明白了吗？」&lt;br&gt;我一点都不敢马虎，用力点着头：「我明白，我明白。」&lt;br&gt;梅姨噗哧一声笑了出来：「小屁孩子一个，你明白什么呀？」大概她也发现，刚才她要强加给我的理由实在太勉强了。&lt;br&gt;这时候电话响了起来，梅姨脸红了一下，站起来去卧室去接，我想大概是怕我在旁边听到什么吧，在我的感觉里，应该是刚才离去的那个男人的电话，梅姨一定也是这么想。&lt;br&gt;可是梅姨小声的喂了一声之后，声音立刻欢快起来：「莹莹呀？你现在在哪呢？爸爸那里好不好玩？」&lt;br&gt;我暗暗叫了一声倒霉，我迫不及待地回来，原来以为暑假里面莹莹可以好好陪我玩一个月，结果她去船上找爸爸去了。正在心灰意冷，听到梅姨说：「阿丁回来了，就在客厅坐着，你要不要和他说话？」&lt;br&gt;我连忙冲进卧室，眼巴巴地望着梅姨手中的话筒。梅姨把电话递给我，我对着话筒说：「莹莹，是我，我是阿丁。」&lt;br&gt;莹莹说：「你什么时候回去的？能在家里多久？早知道你回来，我不来找爸爸了。我想死你了，你呢？有没有想我？」&lt;br&gt;我连声说：「我当然想，不然我回来干甚么呀？……」&lt;br&gt;电话里传来一阵奇怪的电流声，呜呜的什么都不再听到，我大声喂了几声之后，电话里嘟嘟的响起了忙音。我失望的放下电话，看来这次回家，是一个彻底的失败。梅姨劝我说：「船上的电话是这样的，常常会中断，不要着急，说不定过一会她就会打回来了。」&lt;br&gt;我点点头。梅姨说：「还是年轻好，彼此之间这样互相牵挂。真羨慕你们年轻人。」&lt;br&gt;我说：「梅姨，你也很年轻呀，我听莹莹说，你１７岁就生了她，现在也只有３０岁多一点。你这么漂亮，德叔一定也很知道牵挂你。」&lt;br&gt;梅姨苦笑了一下，很轻地歎了一口气，想说什么，终于没有说出口。不知道为什么，在那一刻，我仿佛感觉到梅姨心的有种莫名的压抑，那应该是很深很深的一种不快乐。&lt;br&gt;我想安慰安慰梅姨，却不知道该怎样开口。望着梅姨的脸，我忽然发现她怎么看也不像３０多岁的女人，也许美丽可以让人忘记岁月的沧桑，也可以唤醒某种心底深处的柔情。在那一刻的感觉里，梅姨不再是莹莹的母亲，只是一个美丽的女人。&lt;br&gt;梅姨被我看得有些不好意思，或许我眼睛里真有种让人一眼就能明白的东西。&lt;br&gt;她白了我一眼「怎么这样看我？别忘了，我可是莹莹的妈妈，你要叫我阿姨的。」&lt;br&gt;我摇摇头「我知道，可是，我怎么也不觉得你像个长辈。如果不是因为莹莹，可能永远我都不会叫你阿姨的，你最多也就能做我的姐姐。」&lt;br&gt;梅姨歎了口气：「你不用哄我高兴，莹莹都这么大了，再过两年，我就成彻底的老太婆了。」&lt;br&gt;我笑了起来「老太婆？我从来没有见过哪个老太婆这么漂亮的，如果老太婆都像梅姨这样，我希望自己快点变老，娶个老太婆回家。」&lt;br&gt;梅姨问我「娶个老太婆回家？莹莹那？莹莹怎么办？哦，我明白了，原来你在欺骗我的女儿，你等着，莹莹回来，我再也不允许她继续和你在一起。」&lt;br&gt;我连忙摇头「我不是这个意思。我是真心爱莹莹的。我只是想让你知道，梅姨一点都不老，从男人的角度来说，我喜欢莹莹，也喜欢梅姨。如果不是已经爱上了莹莹，在你们中间要我选一个的话，我说不定会选择梅姨。」&lt;br&gt;梅姨有些吃惊的望着我。我说「以前见到你的时候，我从来没有发现你的美丽，因为那时候，我几乎不敢正面看你。出于对莹莹的爱，心里拿你当了长辈，所以，你美丽与否我都不曾正视过。但是今天，在我推门进来的时候，看到……&lt;br&gt;看到……之后，我才发现，梅姨原来这么漂亮。「&lt;br&gt;梅姨的表情很复杂，分不清喜怒哀乐。她的嘴唇动了动，却什么都没有说出口。&lt;br&gt;我望着梅姨的眼睛，这一刻我是真诚的，我以我的良心打赌。我相信梅姨也能够感觉到我的真诚，也许，正是这份真诚正是他什么都没有说出口的原因。我停了停，继续说「真的，当我看到梅姨的身体，只觉得漂亮。这种漂亮在我心里，没有色情的意味，只有欣赏。」&lt;br&gt;梅姨沈默了很久，低低的说「色情？今天在你面前，我也只有谈谈色情的资格了。被你撞到这种场面，我也想给自己一个高尚的理由，可是除了色情，我找不到可以给你的答案。」&lt;br&gt;梅姨苦笑了一下「这种事大家虽然不说，心里都很清楚，只不过是人生里面一种调味品而已。但你是莹莹的男朋友，或许以后就是我的的女婿，你们这么年轻，除了爱情，对色情你们能了解多少？我从来不觉得自己有什么错，但是面对你，我觉得自己很下流。」</content></item></essay>