<essay><item><title>美丽的邻居(3)</title><author>床上伴侣</author><content>我将她放倒在弹性较好的床上，她不好意思地用双手搂着胸部，双腿蜷曲着
，只能看到她的身样，但无法看到她的每个地方。&lt;br&gt;我色迷迷地对她说道：「我这样对待你，你会觉得我这人很过份吗？不管如
何，我希望你知道我对你的爱是从来没有褪色的，反而只有遂日的递增。现在你
能如此对我，这样地以身相许，我一辈子都会感激你的，永远会对你疼爱的。以
后只要你开任何的口，只要我力所能及，我是在所不辞的。」&lt;br&gt;她静静地听着我的内心表白的话语，深深被感动了，眼角泛出了如珠玉般的
泪水，晶莹地挂在那双好像会说话的明亮的眼珠上，楚楚动人，让我心痛不已。&lt;br&gt;她俯在我的耳旁对我说呵气如兰地说道：「我不知道这么多年来我是这样地
被一个癡情的人所疼爱，不知你是这样的爱恋我，如果早点知道的话，我就不用
走了那么多的曲折的弯路，你也不必那样的受煎熬，受折磨，我早就会……」说
到这儿，她停了下来，不好意思接着对我再说下去了……&lt;br&gt;我听到这，恶作剧地用双手捧着她的带水梨花般的娇柔容颜，柔声对她说：
「你早知道就会怎么样呀？！」&lt;br&gt;她在我的一再催问下，涨红着脸对我说：「我就会让你早得到我的爱！让你
早得到我这个人！」&lt;br&gt;我听了她半真半假的话语，知道她说的这些话有些违心但不乏真诚，就势将
她的脸埋在我的怀里，她也因不好意思，一直将脸往我的怀里钻。&lt;br&gt;我用手轻抚着她的后背，舍不得下手。只想先轻轻地抚摸她身上的每一寸肌
肤。这么多年来，她已成了我心中的女神了，成了心目中的圣女了，我只想能常
常看到她，听到她的声音，感受到她从口中吹出的气息我就心满意足了。让我永
远都不敢想像能有这么一天，她能像现在这般同我赤裸相对，并且任我宰割，任
我如何都行。&lt;br&gt;她等了好久，发现我只是轻抚着她的后背，没有将手到处乱摸，觉得有些奇
怪，仰起头来对我说：「你是不是嫌弃我是一个残花败柳的人，所以……」&lt;br&gt;我被她这么一说，马上申明道：「绝对不是的！因为你在我的心目中太完美
了，我真舍不得让你伤心或者勉强做一些不想做的事而让你内心受到伤害，所以
我……」&lt;br&gt;美丽的少妇范小星听了我的真诚的表白，这次她是被我的话打动了内心深处
的情感神经了，她主动地用柔若无骨的双臂环抱着我的脖子，主动地用她的嘴唇
亲吻着我的脸，亲我的颊，慢慢地，她开始用嘴唇亲我的双唇。&lt;br&gt;我也用双手搂着她的腰，纤细的柳腰给了我无限的遐思：我的大美人，我的
心肝宝贝，我今天肯定会被你完全摧毁我的内心世界，被你毁掉我的精神，我以
后会死心蹋地做你的护花使者。&lt;br&gt;我俯下头来迎着她的香唇，用力吸着她的主动送上前来的双唇，用舌头撬着
她的两排白如珠玉的牙齿，她微微地张开了双唇，我的舌头马上伸进她的嘴里，
用舌头搅动着她的内颚，她也用柔软的舌头回应着我的舌头，两个舌头马上就缠
绵相交，不可分开了。&lt;br&gt;她在我的强有力的臂膀下立即就浑身无力地瘫在了床铺上，嘴里不断发出了
呻吟声。她的呻吟声有若脆玉掉在珠盘上，粒粒清脆、掷地有声，非常的悦耳动
听，让我的魂魄都不知漂到那儿去了。&lt;br&gt;「我爱你爱到了极点了，你知道吗？你是我心目中最完美的女人，最贤慧、
善良的女性。我会永远地珍惜你对我的这份情，这份爱！」我情不自禁地对她表
白着我内心深处的爱意。&lt;br&gt;我的表白将她的内心最后的一线矜持全线摧垮了。现在她也被情慾和情感充
斥了整个内心世界。她开始主动地搂着我了，开始主动摸我的身体了。&lt;br&gt;她搂着我的头往下按，并挺起胸襟，将两个鲜艳欲滴的乳房塞进我的嘴巴。
她的两个乳房浑若天成般的，好像两块雪白的馒头扣在胸膛上坚挺。我用舌头舔
着她的胸部，舔着她的乳房，并用另一只手轻抚她的另一只乳房，她的乳房给我
的手感是非常的坚硬，手按进她的乳房的肉时，马上反弹出来，我从来没有摸过
她这般美丽而坚韧的乳房。&lt;br&gt;我用舌头轻舔她的乳房，她也用手摸着我的脸颊，充满浓浓爱意的动作让我
心花怒放，我舔她的乳房更加卖力了。&lt;br&gt;她的乳房尖端是鲜红色的乳头，乳头的四周挂着一小圈深且鲜红的乳珠，乳
珠团团围着那小若珍珠的乳头，让我百看不厌，百摸不烦。在我轻抚下，她的乳
房在慢慢变得坚挺并伴随着微微的澎涨，让她的双乳显得更加丰满硬俏。她的乳
头也在我的抚舔中遂惭硬了起来，充满了情慾。&lt;br&gt;她将我的头搂得好紧好紧，一直往她的胸襟里摁，她的乳香阵阵扑鼻而来，
让我回到了爱的故乡，让我进入了梦幻的世界。&lt;br&gt;她在我的抚舔中也进入了情慾的角色，全身开始不停扭动着，双腿曲伸着，
洁白的屁股也在不断地摇晃着，嘴里不断吐出：「唔……唔……好舒服哟……哥
哥……快些亲我的奶头……快些亲我的乳房……用力咬我的乳头……用力吸我的
乳房……我爱你…哥哥…情哥哥……我的爱人……我的肉肉……我的乳房……」&lt;br&gt;她的呻吟声让我的情慾一触即发，我伏在她的胸襟里，舌头用舔、吸、咬、
含、夹等动作玩着她的乳房和奶头。她在我这调情高手的操作下，再也没有办法
摆出淑女的模样了，她现在也已经被情慾烧昏了一切，脑海里只有一个念头：快
点做爱！快点干我的阴道！！&lt;br&gt;她再也憋不住从腹部焚烧起来的慾望，声音颤抖地说：「我好难受，能不能
快点上我。你是以前很想，我是现在受情慾的煎熬，我全身空荡荡的，好想你能
快点来安抚我这颗淫荡的心。」&lt;br&gt;我色迷迷地看着她的发骚样子，从前我心目中的端庄淑女，我同她相处，仅
花了半小时的时间就将她调教成一个无法控制内心情慾的淫荡妇女，我真为自已
的杰作而自豪！&lt;br&gt;她将我的手拉到她的腹部，按住不放，且用迷糊的欲眼看着我说：「我求你
来摸我的全身，特别是我的乳房和阴道好吗？我这两个地方最难受呀！乳房和阴
道好希望你来抚摸和安慰。请你给我爱吧！」&lt;br&gt;我调笑她道：「是你想同我做爱还是我想干你？现在变成你想干我了！我知
道你现在全身上下都已被慾火所燃烧，但我也是啊！只不过我希望能再继续调一
会情，将你的隐藏内心最深处的情慾激发出来，让你被情慾完全掌握，到那时，
只要春风一度，就胜却无数啊！」&lt;br&gt;「可是我现在已经好想做爱了！我的两个奶子好涨，我的乳头也已经好坚硬
了，你摸的时候肯定已经知道了我的乳头有多硬了！我的腹部里空空荡荡的，我
的阴道里特别需要你的肉棒进来充实，填满里面的空虚，我再也憋不住了，求求
你快些插入我的阴道里面好吗？你要我做什么都可以，只求你不要折磨我，求哥
哥你迅速点强奸我的阴道，搓揉我的两个乳房好吗？」她淫荡地求着我，用手套
弄着我的阴茎，看着我的大鸡巴，她的双眼都有点红了。&lt;br&gt;我用手抚摸着她的腹部，她的扁平的小腹宽圆平坦，有若平静的港湾让人只
想停泊在上面休息。用巴掌揉着她的腹部真是性爱的一大享受。她的腹部弹性极
强，轻轻一按，马上腹部上的肌肉反弹起来，我想：不知等会我伏于其上会不会
被她弹出肚外呀！&lt;br&gt;我顺手往下继续摸着，茂密的阴毛呈三角形倒挂在她的双腿的合缝上方。她
的阴毛发出了亮泽的光芒，更加增添了阴道的性感和诱人。我用手轻拔丛黑的阴
毛，她的阴阜在我的拔弄下往上扯起，整块阴阜鼓了起来。&lt;br&gt;我轻扯她的阴阜，抚弄她的阴毛，说道：「你的阴毛好多呀，阴毛多的妇女
代表好淫，喜欢做爱，你有这回事吗？你的性慾强盛吗？你一个星期会做爱几次
？」&lt;br&gt;她绯红着脸回答道：「就你的问题多，我好想干或被你干呀！我最好天天与
你做爱，我对你是淫，但你为何不及时地满足我的渴望呢？你这么不疼惜我被欲
望的煎熬而无动于衷，快点干我的阴道吧。我里面好痒好痒呀，求求你了，我喜
欢你的大鸡巴！！」&lt;br&gt;淫荡的话语刺激着我的肉慾，但我更想好好折腾她，让她受点被慾火焚烧的
痛楚。&lt;br&gt;我拔着她的阴毛，用我的巴掌摁了摁她的耻骨，她的耻骨上因为有丰满的阴
阜，所以没有凸现出来，显得性感丰满。她的阴道上方的耻骨被我用巴掌揉着的
时候，整个阴部的肉随着我的动作摇晃着，挪动着，阴毛也发出了「滋滋……滋
滋……」的声音。她的口里也「唔……唔……」地直呻吟着，浪荡的声音回荡在
我的房间里面，整个房间里充斥满了浪叫声和淫荡声。&lt;br&gt;她的阴部挺了上来让我好抚摸，淫荡的美人儿让我心血喷张；我顺流直下，
只见一道丰阜的阴道一挺一挺的朝我扑面呈现出来。用手顺缝而下，她的阴道裂
缝细而长，里面的淫水流淌不断，顺着大腿根长驱而下，流满了大腿的两边。整
个阴道被淫水流遍了，所以她的阴部发出了香中带腥的淫味。&lt;br&gt;「嗯……嗯……快来挖小妹的淫洞……来光临小妹的淫穴吧……我的淫穴里
面热火在熊熊燃烧着……骚动着……发骚了……我的阴道穴里好像有亿万只蚂蚁
在爬呀爬着…痒死我了……肉洞里痒极了……用你的肉棒进来为我挠痒吧……」
她骚兴若然大叫着，扭动着雪白淫荡的身躯。&lt;br&gt;我边摸她的两片大阴唇，边对她说：「不要急，你知道吗，心急是喝不了热
豆腐的。反正今晚你我是要大战一个通霄的，你我今晚肯定要干个你死我活的，
不分个胜负，也不显得我的手段高明，不然的话，我以后可怎么同你相处呀。&lt;br&gt;呀……你的大阴唇好肥厚，整个儿佔满了我的巴掌呀，这样的大阴唇是最性
感动人的，不知多少的男人看到你这样的大阴唇会留连忘返的。我摸你的大阴唇
觉得好舒服，软绵绵的，真是人长的美，连阴唇也是不同凡响呀……我摸你的阴
唇的时候你的淫洞里有何感受呢？平常肯定你常自摸，否则你的大阴唇不会名副
其实的这么肥大……你平常有自淫吧……」&lt;br&gt;她用俏里带嗔的表情瞪着我说：「你怎么知道我常常自淫呢？我一般两天会
手淫一次甚至两三次……我的阴道很少有吃饱过，所以只好通过手淫来自慰以得
到一时的满足。我自淫时不仅摸我的大阴唇，也摸……」说到这儿，她有些脸红
了，不想接着再说下去了。&lt;br&gt;我看她的娇艳的脸孔和流满淫水的阴道，说道：「也摸哪儿呢？我猜测一下
看我是否说的对。肯定是摸到阴道里面去了你才不好意思说出来是吧。」&lt;br&gt;小星的脸色一片戏绯红接着我的话说：「我最喜欢摸索阴道肉壁的嫩肉，而
且也好好喜欢拔弄自己的乳房，特别是乳头，刚才你那样调戏我，其实是做到了
我的痒处了，所以我才特别爽，特别兴奋。&lt;br&gt;你知道吧，我这人因为爱面子，所以在许多的场所只好高仰着头走路，不理
别人，我知道凭我的相貌，很多人想上我的，想同我有一腿，但我总要顾及名声
吧，所以我常常憋住自己的如火般的慾望，宁愿自己解决问题，因此我只好自慰
了。&lt;br&gt;现在认识了你，虽然我们相识的时间不是很长，刚才你对我说了内心里的仰
慕之情，我绝对相信，从此之后，我的问题得到了解决，相信你对我的问题也到
了解决！你我能不能成为性的伴侣呢？你愿意不愿意呢？我是非常希望你能成为
我的情人，我的心肝，我的老公！」&lt;br&gt;我听到她的内心里倾诉出来的话语（她现在说的每一句都是至诚至真的），
心里想，女人真是水做的呀，刚认识不久就将自已内心里对性爱的真心话都说出
来，这可不是我心目中的她的一贯风格呀。她在我的心目中是那样的纯洁无暇，
那样的端庄秀丽，可才经过了几个小时的调教，马上就暴露出荡妇的本质，真是
人不可貌相呀，或者说她现在已经对我产生了感情？我的桃花运不会这么好吧！&lt;br&gt;我抚摸她的屁股，浑若完美的画家的杰作般美丽动人。我说道：「为何你将
心里话都告诉我了？我没想到原来你对做爱是这么感兴趣，早知道的话，我肯定
会早些去勾引你上手的，那时你会愿意让我这样地对你吧。」&lt;br&gt;她将自已完全赤裸的身体向我展开，并妩媚地对我勾引道：「我身上美吗？
你喜欢我的身体吗？我的乳房、我的阴道、我的肚腹、我的脸蛋、我的屁股、我
的肚脐、我的身上所有的一切，你喜欢吗？我希望你能喜欢，那么我就心满意足
了！」&lt;br&gt;我听了她的话，再也不想控制自已的情感，一下子将她掀倒在床铺上，用手
指头拔着她的阴蒂，她看到我的疯狂样子，情慾一下子也喷发出来了，挺起胸脯
擦着我的胸膛，一边擦着，一边口里呻吟不停。&lt;br&gt;她的阴蒂被我的玩弄下，慢慢地变大变红，如欲滴的翠莲，她的大阴唇也开
始变大，向两边自然分开，露出里头的小阴唇，两片小阴唇合并着，将阴道口遮
住了。&lt;br&gt;我无法看到里面的阴道口，心里难受的紧，就用手指头将她的两片小阴唇分
开，小阴唇的嫩肉实在让我动心，但我也顾不上了，我现在最想做的是佔有她的
阴道，其它的事等会再做还来的及。&lt;br&gt;我掀起她的小阴唇，红嫩的阴道跳入了我的眼帘，呀，人美，阴道也是让我
失魂落魄的呀。她的美貌已经是让我如癡如醉，现在她的阴道更是让我魄魂纷飞
了！&lt;br&gt;我将指头伸进了她的阴道，拔弄着她的阴道口的细肉，两片小阴唇的肉也开
始自然分开，翻向两边，淫水从阴道口内流出时的淫荡样态，让我的情慾不可抑
止的冲动起来了。&lt;br&gt;她在我的一再挑动下，也开始爆发如火般的淫慾。她用手握紧我的阴茎，边
套弄边询问我道：「你现在最希望我替你做啥，只管吩咐，我愿意为你做任何的
事！」&lt;br&gt;我听了她的话，知道她想吻我的阴茎又不好意思主动，所以才这样找个下台
阶，我也好喜欢她替我吹箫，只不过不知道她的吹箫本领如何？所以我就说：「
你为我用口为我吻阴茎好吗？我最喜欢你为我吹箫，我看你的嘴唇是那样的美丽
，你的整个嘴巴丰满性感，我最喜欢你吻我的大鸡巴，你愿意吗？」&lt;br&gt;她本来就很想为我含鸡巴，现在被我这样一要求，好像变成是我还求她了，
所以她非常干脆地低下头，用嘴巴一口就将我的阴茎吸了进去。&lt;br&gt;我感觉好舒服，她用舌头舔着我的阴茎头，特别舔着马眼，我全身上下觉得
爽得不能再爽了。阴茎小孔里流出的淫水她都毫不犹豫地吸进了嘴里，吞进肚子
里面。她舔鸡巴的功夫很高超，一会儿用舌头舔，一会儿用牙齿轻咬我的龟头，
且用嘴唇重重吸着，将整个鸡巴吞到口的深处，她的吻功实在是一流的。让我爽
得浑身打颤。&lt;br&gt;她边舔着我的阴茎，边问我：「我第一次为男人吻大鸡巴，你是第一个。我
的嘴巴可以说还是处女嘴，希望你以后善待我。我好喜欢亲你的鸡巴，你的大鸡
巴好雄伟，我好喜欢你这鸡巴，你以后多用大鸡巴来干我的小淫穴好吗？我以后
不想再自摸了，我只希望你的大鸡巴能常常满足我的慾望。我的性慾好强，以前
是用自慰的办法来解决一时之痒，现在有了你这大鸡巴，以后我可以随时由你来
满足我了。能答应我吧。」&lt;br&gt;我用中指挖着她的淫穴，她阴道里面的肉好紧，紧紧地夹着我的手，我想：
我的手指头都被你的阴道口夹住了，等下我的大鸡巴进到你的阴道里面，不是会
被你的阴道夹得爽死掉了吧？好好好。真是好阴道，她真是天生尤物呀，专门为
男人设置的好阴道，我这辈子有福享受这样的阴道，真是三生有幸啊！&lt;br&gt;我的手指头在她的淫穴里进进出出的抽插着，她还嫌不够爽，急切地要求：
「你的大鸡巴快点来吧，我里面好空虚，空荡荡的，好像里面好冷清，求哥哥你
的大鸡巴快点儿来吧。我的阴道里痒死了，好像有东西在里面爬动着，让我的淫
穴痒极了，哥哥，用你的大鸡巴进来搔痒好吗？」&lt;br&gt;我听了她的淫求，迫不及待地翻身就压在她的裸体上，她的面朝天，我俯身
压上之后，她就急急忙忙地用手引带我的大阴茎到她的阴道口处，我沉下腹部压
下去，龟头在她的阴道口处乱撞，但还不能找到她的正确的门道。毕竟我的大鸡
巴是第一次光临她的淫穴，道路还是很陌生的，不过，我相信以后再也不会出现
这样摸不到阴道口的情况了。&lt;br&gt;她的淫穴没有接到我的大阴茎，也用她的淫穴乱顶上来。她的阴道口旁的淫
肉同我的龟头相撞其实也是乐趣无穷的哟！那时的忙乱和急切，真是好笑极了。&lt;br&gt;但是她毕竟是有经验的妇女。她马上就将我的阴茎带到了她的阴道的正大门
口处，我腹部一挺，她用双手将自已的小阴唇往两边撕开，我立竿见影地就进到
了她的阴道里面了，但刚进去时还不是很深，她急切地挺身而上，迎接我的肉棒
的到来。&lt;br&gt;她的阴道肉好紧好紧地包裹住了我的龟头，我的龟头在她的阴道内无法再进
了，想不到她已经是少妇了，阴道里的肉还这么紧，保养的真好！&lt;br&gt;龟头进到她的阴道内，她的阴道两壁的淫肉夹住了我的阴茎，并且会吸住我
的龟头，阴道好像处女般的紧凑。我边用力干着她的淫穴，边问她：「你的阴道
这么紧，我好难进去，我好喜欢你有这样的阴道。你不仅人长得让我心醉，想不
到你的阴道会是这么的紧，并且会吸我的棒，阴道里的肉壁紧缩时让我有若同处
女在做爱一样。你人长得美，阴道比脸蛋更美呀！你夹得我好爽，你再用力缩淫
洞里的肉，更紧地夹住我的肉棒。」&lt;br&gt;她听到我的要求，心里非常高兴，想道：「我本来有事求这哥哥，现在知道
他老早以前就暗恋我的身体，我也不是一个黄花闺女，已是成婚多年的少妇了，
想不到我还是这么的让他着迷，可是家里人却常常找我的麻烦，嫌弃我，即然这
样，那我以后就死心塌地跟他算了，也有个依靠，他这么爱我，喜欢我，只要我
把握好分寸同他来往，相信以后他会好好珍惜我的。我今晚要使出浑身的本领来
引诱他，让他爽，让他从我的身上得到从来没有得到过的满足，只有这样我才能
完全地迷住他。」&lt;br&gt;想到这儿，美少妇范小星就开始用力收缩她的阴道肉壁的肌肉，并且用力往
内吸我的大肉棒，我在她的吸引下，觉得她的阴道有若处子，紧紧地裹住了我的
阴茎，我非常的爽快，就更加用力的抽动着，她在我的猛烈抽动下，也用力挺身
而上迎合我的肉棒，只听床铺上「吱……呀……吱……呀……」的呻吟声不断地
叫着。床铺的摇晃和声音让我们俩更加的兴奋，我们搂得更紧，干的更猛烈了，
肉体互相撞击的肉搏声不断于耳。&lt;br&gt;「哥……我快死了……我被你干的好爽……里面特爽……哎呀……你干的好
深……我的子宫口被哥的大肉棒干到了……里面麻麻痒痒的……又难受又舒服…
再干深点……让我更爽……哥的鸡巴好大……我爱极了哥的大鸡巴……以后要常
常干我的小穴……我的大阴道……我的淫洞就是哥你的……永远属于哥的……你
快点用力干……我好痛快，阴道里面好畅快……」&lt;br&gt;「我也好想这样永远能够干你的骚穴，你的骚穴让我的大肉棒快活的忘记在
何处了，我好喜欢干你的淫穴，我爽极了。以后你的淫穴是我专干的、专用的。
你的淫穴只能我一个人干，任何人都不能碰，能答应我？你肯定会答应我的，我
的小心肝，你的淫穴让我的小弟弟乐不思返了。」&lt;br&gt;突然我发觉她在我的身体下曲起肉体，绷的好紧，淫穴里紧紧地夹着我的肉
棒，口里不断地发出了「唔……唔……嗯……嗯……」的淫荡春叫声。我知道她
的高潮快到了，我头脑里一激灵，腹部觉得要射精了，像疯狂般地腾起上半身，
臀部下沉更用力狠压她的阴部。&lt;br&gt;我的阴茎顶到了她的子宫的最深处，我的双手用力揉搓着她的两个高挺的乳
房，狠命地挤弄着她的两个乳头，她在我的疯狂攻击下也马上高潮迭起，我的阴
茎在她的淫穴里感到了她的阴道肉快速地收缩着，淫穴里的子宫口处也在不断的
跳动着，只觉得龟头一麻，一股阴精喷射在我的龟头上，整个龟头被她的阴精一
淋，我的阴茎也极速地射出了一道阳精，完完全全地射在她的子宫最深处。&lt;br&gt;她全身崩溃般地瘫在我的身上，浑身无力地「大」字摊开，我也全身舒畅地
伏在她的身上。爽死了……&lt;br&gt;过了好一会儿，她才在我的身下回过气来，用温柔的目光抚摸着我的全身上
下，绯红的美貌和浑若无骨的娇躯让我癡迷留恋。&lt;br&gt;</content></item></essay>