<essay><item><title>狂插媳妇儿的小洞(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;新竹县关西镇的一栋豪宅，住着的主人李春晖及他的两个儿子及媳妇。&lt;br&gt;大儿子李靖仁娶妻林香梅。&lt;br&gt;小儿子李靖泽娶妻黄小金。&lt;br&gt;李春晖55岁年轻经商颇有财力。&lt;br&gt;大儿子李靖仁30岁在自家建设公司担任总经理，妻林香梅26岁，担任国小老师。&lt;br&gt;小儿子李靖泽28岁在自家贸易公司担任总经理，妻黄小金24岁，是个OL女郎。&lt;br&gt;兄弟颇为忙碌晚上不在家，是常有的事，久经商场打滚的李春晖风花雪月的露水姻缘早腻了，脑筋竟动到那两个媳妇身上了。&lt;br&gt;有一天李春晖看到放特休假的黄小金穿着一件薄软的淡黄色Ｔ恤，透过薄薄的Ｔ恤，丰满的双乳更显凸出，粉红色的胸罩呼之欲出，下身是一件能够紧紧贴在她臀上的深蓝窄裙，那柔若无骨雪白的双臂，丰满的双峰及修长白皙的美腿，绷得紧紧的圆臀，李春晖看得是血脉贲张，老二早翘得半天高，真想立刻就干她。那天他真不知道是如何渡过的，他整天都在努力使自己保持清醒。而老二兴奋过度，裤裆一片湿粘，从那天起他就一直梦想能干她。&lt;br&gt;从此李春晖就对黄小金另眼相待，分担一些锁事以便接近她，闻闻体香借机碰触她，黄小金虽觉怪怪的但仍不以为意，反而有一点窝心。&lt;br&gt;仲夏的夜晚一丝丝凉风，翁媳俩在客厅看电事聊天，大媳妇回娘家只剩他们翁媳俩，黄小金穿着一袭薄纱宽短裙修长白皙的美腿、甜美的笑容，看得李春晖几乎发狂，猛然趴向媳妇双手抱住酥胸握住肥大的乳房，摸揉起来同时亲吻其粉颈，下身硬挺着臀部，寂静的黑夜远处传来几声狗吠……&lt;br&gt;「爸爸……不行啊！」黄小金不停挣扎，粉腿乱蹬露出了裙下美腿及小巧透明三角裤， 刺激得李春晖失去理智，只有欲望已管不了那么多了，强伸入她的衣服及她的三角裤，猛揉她的大乳及肉穴。情场老手的李春晖搞得黄小金招架不住，加上结婚一年多，来除了新婚的几个月外，一个月难得有几回性生活，久旷的黄小金竟然有了欲念，在李春晖粗犷的身驱下，黄小金虽仍口说：「爸爸……不行啊！我是您的媳妇啊！」但已是似有若无的抵抗了，李春晖再度加以揉搓吸吮之下，黄小金的全身酥软万分，双乳抖动，于是附在李春晖的耳根上娇声细语的道：「啊！爸爸……别摸了！痒死了，人家受不了了……」&lt;br&gt;黄小金已媚眼如丝，娇羞满面，小嘴吹气如兰，更使她显得性感妩媚万分。激出欲念的黄小金，早忘了伦常，欲望烧得黄小金急着希望公公赶快奸淫，她喘着气说：「啊！爸爸……啊……爸爸，您这样……弄得人家好痒……」&lt;br&gt;李春晖硬是充耳不闻，紧抱着黄小金继续猛烈爱抚黄小金，阴户口已湿淋淋的黄小金，在李春晖一阵捏揉阴核，淫水顺流而出。&lt;br&gt;黄小金被挑逗得艳唇抖动，周身火热酥痒，娇喘道：「亲爸爸！别再挑逗我了，媳妇的骚屄痒死了……我要亲爸爸……的大……大鸡巴干我……」&lt;br&gt;小金颇具姿色，气质又好，身体丰满匀称，由于长期锻炼舞蹈，平时又养颜有术，有着美艳动人的容貌、雪白滑嫩的肌肤、修长的玉腿，丰满成熟的胴体，柔软批肩的秀发，真是妩媚迷人、风情万种！尤其那浑圆的玉臀，以及那胸前高耸丰满的乳房，更随时都要将上衣撑破似的，任何男人看了都不禁产生冲动，渴望捏它一把！&lt;br&gt;李春晖脱掉小金的短裙及三角裤内，屁股是又白、又圆、又肥大，而生满一片浓密粗长阴毛、肥突的阴阜上面，已经是湿漉漉、粘糊糊的。那淫靡的景像看得春晖血脉贲张，下面熄夹膋荫戮惮熙诮b小金的臀沟上，然后一手继续揉捏着小金肥美的乳房，一手揉搓她的肥屄，而下面则用龟头不断的摩擦她的臀部，在她的耳边说：「小金！你的骚屄好多淫水，是不是你太兴奋？」&lt;br&gt;小金被公公搓摸得全身颤抖，由公公硬挺、粗大的阳具上面传来那刚阳的热流，公公揉捏乳房，尤其是那敏感的奶头传来的快感，以及由揉搓阴户传来的电流，都汇在她全身，真使她麻透了、痒透了、也酥透了。&lt;br&gt;小金现在真是心神俱荡，欲火上升，是又饥渴、又满足、又空虚、又舒畅，娇声浪语的道：「公公！别再逗媳妇了……乖……媳妇现在难受死了，快！……快用你的大鸡巴……狠狠的插干媳妇的淫屄吧！……」&lt;br&gt;于是春晖迫不及待地一手搂着小金的纤腰，一手握住粗硬的大鸡巴，顶住那湿淋淋的肉屄口用力一挺，整跟粗大的肉棒「吱」的一声，尽根刺入小金的淫蜜的屄腔内。&lt;br&gt;「喔……好美……好公公……你的大鸡巴太棒了……啊……小屄好涨……好充实……喔……啊……」&lt;br&gt;春晖狠劲的前挺，使得大龟头一下子重重的顶撞在花心上，顶得小金玉腿乱蹬！春晖屁股开始左右摇动前挺后挑，恣意的狂插狠抽着！&lt;br&gt;「啊……啊……亲公公……啊……喔……小金美死了……唔……你的鸡巴好粗……喔……小屄被干得……又麻……又痒……好舒服……喔……」&lt;br&gt;小金被干得粉颊绯红，神情放浪，浪声连连，阴户里阵阵的爽快，股股的淫液汹湧的流出，顺着大鸡巴，浸湿了公公的阴毛。&lt;br&gt;只觉得小金阴道里润滑的很，春晖的屁股挺动得更猛烈，阴唇也一开一合，发出「滋卜！滋卜！」的声音。&lt;br&gt;「喔……爸爸！媳妇被你肏死了……好爽喔……喔……好爽喔……亲爸爸，再用力一点！……啊……爸……喔……好棒喔……啊……好舒服喔……喔……爸爸……的大肉棒……干得媳妇爽死了喔……啊……」&lt;br&gt;小金像个荡妇般的大声浪叫着，摇摆着纤腰，好让公公插在自己骚屄里的坚硬肉棒能够更深入蜜屄深处。&lt;br&gt;「啊……大鸡巴爸爸……啊……媳妇爽死了……嗯……洩了啊……媳妇……要洩给我的爸爸了……啊……来了……啊……啊啊……洩……洩了……」&lt;br&gt;小金蜜穴里的嫩肉激烈地蠕动收缩着，紧紧地将公公的肉棒箝住，一股蜜汁从小金蜜穴里的子宫深处喷出来，不停地浇在公公的龟头上，让李春晖的龟头也传来阵阵酥麻的快感。他把全身的力量都集中在大鸡巴上，拼命地抽插，口里大叫道：「小宝贝……快用力……挺动屁股……&lt;br&gt;「喔……好……嗯……就是这样……干我这个淫荡的小金媳妇……喔……」&lt;br&gt;「亲公公好会干喔……啊……噢……天……宝贝！噢……噢……要死了……媳妇快要美死了！宝贝，亲公公，你的大肉棒太厉害了，媳妇要死了！噢噢……噢……狠狠地插干媳妇的骚屄……干……再干……用力干……干死媳妇……呀……我好……好爽……哦……鸡巴顶得好深喔……嗯……哎唷……顶到花心了……我……没……没力气了……喔……唔……」&lt;br&gt;小金尖声浪叫着，屁股疯狂地摆动，春晖不得不紧紧扶住她的屁股，以免肉棒从肉洞中滑出。&lt;br&gt;「哎……亲爱的……我没有力气了……哎呀……又顶到花心了……唔……坏公公……哦……干死媳妇了……」&lt;br&gt;小金被干得双脚酥软，双腿下沈，花心被顶得浑身酥麻，不禁全身颤抖，秀眉紧促，小嘴大张，浪叫不已！&lt;br&gt;春晖见小金那一副吃不消的姿态，更激发他的变态心理，于是他将起，将小金的两条粉腿紧勾着他的后腰，一面狂烈地吸吮着她高耸的乳峰，一面挺动屁股，将他的大鸡巴猛攻进小金的肥屄中。&lt;br&gt;「啊……啊……好舒服啊！好公公，再插深一点！鸡巴顶得好深……嗯……嗯……好硬的大鸡巴……顶得好深……插到底……不行了……媳妇……又要……丢了……」&lt;br&gt;小金的叫声越来越大，不停的浪叫声，刺激得春晖更用力的抽送着，一次快似一次的抽送着。&lt;br&gt;「喔……喔……浪媳妇，大鸡巴公公要天天插干你……插死你，我干死你！干……喔……喔……喔……我干……我插……喔……」&lt;br&gt;春晖抽插的速度越来越快，几乎每一次都可以深入小金的子宫。&lt;br&gt;「啊……我的大鸡巴……亲公公……小……浪屄……媳妇……又要洩……洩……了……啊……啊唷……我忍不住了……又要洩……洩……了……好美呀……啊……洩死媳妇了……喔……洩死媳妇了……」&lt;br&gt;「啊！亲妹妹……夹得我好舒服……哇……公公要洩了……啊……我要……要射精了…………我射了……」&lt;br&gt;已洩了两次的小金于是挺起肥臀，拼命地往上扭挺着，并用力收夹小穴里的阴壁及花心，紧紧地一夹一吸公公的大鸡巴和龟头。&lt;br&gt;「爸爸……射进来……通通射给媳妇……烫死我了！」&lt;br&gt;二人都已达到了热情的极高境界，紧紧地搂抱在一起，全身还在不停的颤抖着，连连的喘着大气，两人同时达到高潮了。 终于，翁媳两人同时达到高潮，春晖全身不停地颠抖着，一股股浓浓的乱伦精液猛烈地喷射进媳妇的子宫内。然后才瘫软地趴在全身抖动、进入虚脱状态的媳妇身上。&lt;br&gt;他们躺着休息了好大一会儿，心情才平静下来，觉得身上有了点力气，于是去 卫生间盥洗……&lt;br&gt;从此每次与小金亲热时，春晖都千方百计地挑逗，搞得小金欲仙欲死、宛转娇啼，无论春晖怎样轻薄，小金都不拒绝和拦阻，因为春晖每次带给她的都 是美好的享受，甚至于只要一想到公公那条粗硬的肉棍，小金都不禁淫水直流湿了三角裤。&lt;br&gt;翁媳两忘情的乱伦虽小心，但夜路走多了总会遇到鬼，有一天翁媳正在仙先欲死之际，一双眼睛正注视着这场春宫戏，观众正是他大儿子李靖仁。&lt;br&gt;李靖仁对父亲行为虽然不能接受，但却贪婪的看着骄美的弟媳，小金那骚入骨里的淫荡，那双腿修长，蜂腰轻盈婀娜，体态曲线优美，皮肤细腻白嫩，白中透红。那蚀人骨肉的申吟声，早就老二翘得半天高，他决定要好好享用小金的肉体，看完这场春宫戏他一溜烟的开车溜走找老相好灭火去了，但整个过程他仍忘不了弟媳小金的春宫戏，把老相好美蓉当成弟媳小金才高潮射了精。此后李靖仁无法按捺对弟媳小金的欲念，只好对妻林香梅及老相好美蓉不停的性交才免强压住欲火。&lt;br&gt;李靖仁终于展开行动了，这天老爸去旅行、老婆去姐姐家、弟弟去大陆出差。这是一个绝佳机会，李靖仁借口不会有人进来将大门全部反锁，理由充足小金不曾起疑，晚饭后根本没收拾碗盘，李靖仁就有侍无恐的抱住小金，小金奋力挣扎，摔倒在地并大叫，可是有什用？倒是连身衣裙往上缩，漏出了让李靖仁为之疯狂的玉腿、迷人的三角裤及浑圆的美臀，小金爬了起来想冲进房间，李靖仁一个箭步，抱住小金的骄驱，揉乳房、吻耳朵，小金仍想挣扎，怎奈力不及大伯，只能任他为所欲为，苦苦哀求放了她，并哭着质问他为何要侮辱她、蹂躏她，李靖仁硬是充耳不闻，仍继续猥亵小金，小金只能希望恶梦赶快结束，不要被大伯奸淫甚至射了精，此时小金不再反抗任他所为。&lt;br&gt;李靖仁手伸向小金的背后，把衣裙的拉练从上一直拉到腰部。玉背敝开了，露出了雪白丰腴的肌肤和一根红色的乳罩带子。李靖仁的双手在裸背上粗暴地抚摩。接着，李靖仁伸出两手，攀着小金的肩头，将那连衣裙向两边扒开，露出雪白的肩膀。衣服滑落到地。一尊洁白如玉、美妙绝伦的娇躯，并拉下乳罩脱掉小金的三角裤，并推倒小金，李靖仁一手搂着小金的脖子嘴里吸着乳房，一手挖着肉穴，小金痛苦不堪，李靖仁却兴奋不已，一个因惊吓无助而泪流满面，一个手忙脚乱还不时漏出亵的笑容，平时端装美艳满脸笑容的小金及斯文有礼风度翩翩的李靖仁，早就不知到那里去了。&lt;br&gt;李靖仁继续玩弄小金，李靖仁的肉棒已胀大得受不了，也就不管小金的阴道湿不湿，打开小金的大腿，阴茎顶住阴唇慢慢刺入。龟头已经被阴唇包住，李靖仁再拉住小金的腰，用力往后一拉，整根阴茎已经插入，&lt;br&gt;李靖仁开始使出全力抽送，小金的有点挣扎故阴道紧缩，强暴式阴茎插入又因为干涩，故感觉阴道极为紧密，但越是紧密的阴道，男人插得越爽。李靖仁阴茎磨擦着小金的阴道，因为插得十分猛烈，三十分锺后小金的阴道因为干涩而红肿破皮，流出淡淡的鲜血，也因为李靖仁的冲刺，小金的大腿沾上不少的淫水。&lt;br&gt;这个淫秽景象，使得李靖仁满足变态的虐待心理而感觉更爽，插得也更用力，两手则用力揉捏小金的双奶。小金的胸部很丰满且很有弹性，故李靖仁已把小金的双奶捏到瘀伤仍不罢休。&lt;br&gt;“要射出来了！” 李靖仁突然喊叫着。&lt;br&gt;此时他使出全力作最后冲刺，快速再顶了五十多下后，李靖仁把阴茎插到最深入尽情喷洒精液，喊着“哈！哈！美女就是美女，干起来果然很棒！真爽啊！”&lt;br&gt;李靖仁射完精拔出阴茎一看，上面全是小金的血水和淫水，而小金的阴道口仍有一些鲜血，并且地上也全是李靖仁最想要看的淫秽液体的糜乱景像，小金此时已因刚才哭喊、生气、挣扎、紧张，疲劳过度而意识昏迷。&lt;br&gt;李靖仁捡起她的三角裤擦拭阴茎上小金的血水和淫水，然后把小金的身体翻了过来趴在地上，早以无力的小金只得随他了：“喂！该你捅她的屁眼了。”&lt;br&gt;小金此时仍昏迷不醒，亲完小金的屁股，便抚摸她又白、又圆、又美的屁股，一边从背后用阴茎摩擦小金的阴唇，渐渐的李靖仁的阴茎已胀大得发痛了，用了点小金的血水和淫水，擦在龟头上往屁眼插了下去，因过于紧小李靖仁用了好多力气，分四次才整根进入，屁眼紧紧的包围着他的鸡巴，舒服极了，他开始慢慢的抽插着她的肛门，并且伸出手臂到前面去揉搓小金那坚挺的硕大乳房。&lt;br&gt;舒服得让李靖仁有点昏厥，李靖仁继续干着小金的屁眼，小金的屁眼已经被干得通红了，疼痛不已的小金早已醒来，不停的哭喊求饶道：「大伯；求求你饶了我，放过我好吗？我快痛死了，肛门要被你插烂了……哦……哦哦……好痛」李靖仁觉得自己要舒服极了，那管她去死，那天她淫荡的景像所激发的欲望还没澈底满足呢？便把继续用力插入小金的屁眼内，哦……小金……你个荡妇……太舒服了……啊啊……干死你……」&lt;br&gt;粗大的棒身与直肠肌肉的猛烈摩擦带给他极大的快乐，屁眼紧紧的包围着他的鸡巴，舒服极了，「哼……噢……我的肉棒……爽到天了……啊啊……」&lt;br&gt;李靖仁一直猛插，每一次他用力地挤进去，小金紧缩的后门紧紧地钳住他的肉棒，使他舒服得大声呻吟：「哦……荡妇……快叫啊……太舒服了……啊啊……干死你……」&lt;br&gt;他双手抓紧小金的丰满屁股，拼命用力在肛门上抽插。&lt;br&gt;小金好象呈现失神的现象，披肩的长发散乱地垂下来，整个人软绵绵的任由李靖仁横冲直撞。&lt;br&gt;李靖仁全身舒服的一抖，同一时间射精了！一股浓浓的乱伦精液射在小金的肛门里。小金的屁眼不堪李靖仁的蹂躏，也流出淡淡的血丝。&lt;br&gt;他拔出阴茎休息一下，叫小金帮她用嘴清干净，小金无奈的用嘴第一次帮男人含阴茎，不停的清理这让她作呕的阴茎，但李靖仁那种感觉就比插阴道、干屁眼更强烈，鸡巴渐渐坚硬如火。小金握住肉棒的根部，小金把龟头吞入嘴里，李靖仁扭动屁股深入喉头时，用力抓住淑媛的头发：「啊……小金！……我要射出来了，我已经……」&lt;br&gt;</content></item></essay>