<essay><item><title>阿姨让我插(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;在一个周末里躲在家里看着录影带。画面上出现着一名漂亮的妇人，
而我正聚精会神地注视着；微风吹拂着她飘逸的长发，她脸上呈现着
美丽的笑容。她正在后院中两只手拿着刚洗好的湿衣服，一边晒着、
一边轻轻地笑着，露出一排雪白的牙齿，这是多么协调的美好景象。&lt;br&gt;我最近买了一部摄影机，一买来试拍时，第一个想到要拍摄的人就是
这位泳芳阿姨，她是我母亲早几年前请来帮忙洗衣和清洁家里的，每
星期来三天，都只做上半天，从早上至中午。据母亲说，她现在有一
个四岁大的儿子，老公就在我母亲的公司里做打杂的。泳芳阿姨能到
我家来帮忙，也是基于这一层的关系吧！&lt;br&gt;不知不觉，泳芳阿姨也在我家中做了也有三年多。看外表，她应该还
不到三十岁吧！她那一副健美傲人的体躯，呈现出一种无法形容的性
感美。白晰晰的皮肤也意外地好，一点也不像做粗活的人家，可见她
平时对自己的保养，也略为注重。&lt;br&gt;泳芳阿姨大腿和膝盖间有美好的曲线，和一般女性比起来简直是没话
说，比起许多年轻的女孩子还要漂亮呢！我当时真不明白，为何这样
的一个尤物，会屈嫁给一个大她整整二十岁，又老又没钱的老头子。&lt;br&gt;这位泳芳阿姨，人还挺风骚的，许多路过的男人，看到她在院子里整
理花草时，都会大为讚歎，被她的媚力吸引住，不时会向她说些调戏
的言语，她也都会笑声回应，戏骂几句。&lt;br&gt;还是把话题转回说到电视画面上的泳芳阿姨吧！只见她一边大力的挥
着湿衣裳，一边不断的抬头望着炎阳，并加快晒衣的速度。看来她是
在担心一身白晰晰的嫩皮肤，会被烈日晒黑吧？&lt;br&gt;这时。阵阵微风吹起了她的裙子，可以清楚的看到她的大腿。我越看
越兴奋，不自觉的用手去触摸自己的棒子，画面又出现泳芳阿姨隔着
衣服摇晃的大奶子，那美丽的曲线，又使我开始联想了。我想着，她
的屁股如此圆弧漂亮，下面的阴唇也一定很肥沃，如果我的棒子能够
在那上面磨擦，再从唇缝间戳入的话，那可就…&lt;br&gt;我不断的想象，使得全身的血液好像有一股冲劲，不断的分冲到我的
大脑袋，和小龟头上，弄的我膨胀昏晕。我不断一直注意着泳芳阿姨
的圆润屁股，在也受不了，只好把裤子脱下来，开始抚弄着棒子的前
端，把它刺激得更加勃肿，连小小类似小水滴的黏液都流了出来。&lt;br&gt;现在画面上又出现了泳芳阿姨的大胸脯，我呆呆的看着画面，兴奋地
按下停止键，让画面停在两乳的突起地带，然后竟然对着画面，掏着
自己的棒子，去抚弄着电视画面上的大奶子，按压那高挺突起的性感
部位，好像真的可以感觉到那上面柔软的弹性感。这种强烈的刺激，
使我有一种好想射精的欲望。&lt;br&gt;其实，我每天看着泳芳阿姨，都暗自地要射精一次，这种强烈的欲望
使得委不知道如何是好。每次正面凝视她时，总会有种似乎被看穿的
犯罪感，老会红着脸低下头，不敢和她互相对望。&lt;br&gt;我还紧牢记得，三年前当泳芳阿姨刚来时，偶尔还会为我洗澡。有一
次，我还曾经在洗澡中用下体偷偷地摩擦泳芳阿姨的大腿，她当时似
乎一点也不以为然，还跟着不断地用肥皂去搓洗我那支越来越大的棒
子。搓洗着，使我冲动地伸出手，假意碰撞她摇晃的大奶子。&lt;br&gt;其实我在脱衣服的时候，棒子不晓得为什么竟开始变大变硬了，那时
候总赶快涂满肥皂泡泡，希望泳芳阿姨不会察觉。然而，当泳芳阿姨
的手抹着肥皂，在阴茎上转动着，使得我有一种奇异的滋味，而就在
那一次，莫明奇妙地射出了少许的精液。然而，泳芳阿姨却似乎一点
也没发现参杂在肥皂泡沫中的浓白液体，仍很自在地为我用水冲洗得
干干净净。
从那一次起，我便把持住心中对这种波涛汹湧的感觉，对洗澡特别地
期待，一有机会就老要泳芳阿姨为我冲凉，在她以手用肥皂为我搓洗
时，兴奋地尽情射精，满足自己的小小年龄的性欲。&lt;br&gt;然而，好景不常在，也不知从何开始，母亲竟然说什么我已经是一个
国中生了，吩咐了要我自个儿洗澡。我也没法抗辩母亲的想法，就从
那儿起，我就再也没有这绮梦般的机会，只有自个儿偶尔偷偷地躲在
房里回忆着，然后自慰一番。&lt;br&gt;这三年多来，泳芳阿姨和我都只保持着主僱身份。我也只有偶尔故意
碰撞她的丰满身躯，找点机会吃吃她的豆腐。然而，业就只限如此罢
了！一直到了那段事情的发生，一段令我无法忘怀的时期…&lt;br&gt;不知为何，这天放学回家时，竟然意外地发现母亲和泳芳阿姨都在家
中。这一天应该不是泳芳阿姨的工作日，不晓得为何她会在此。而母
亲也应该是上了班的。&lt;br&gt;我后来才晓得原来泳芳阿姨发觉老公赌博输了不少钱，她便立即带着
孩子跑到公司去和老公吵了一架，闹着要带孩子离家出走。母亲一向
来对她有如姐妹，看她可怜、没处去，便把她们带回来，暂时先安顿
她母子俩在我们家呆下，等她气消后再劝她回家。&lt;br&gt;泳芳阿姨就带着四岁的儿子，在这暂时住下，转眼过了五、六天，也
没什么特别事故。然而，就在母亲到南部出差的那一天晚上，泳芳阿
姨的老公竟然出现在我大家门外，并和泳芳阿姨对峙，并互相叫骂。&lt;br&gt;我微稀听到她老公骂着；说什么他只是一时大意，输了些钱，没什么
大不了的。更况且钱是他自己赚的，想怎么花就怎么花，不需她来干
涉。跟着还说什么当年如果不是他不计较，把泳芳阿姨和那拖油瓶小
杂种一起娶进门，她母子俩早就额死街头了。&lt;br&gt;从他们的对骂中，我才获悉原来当年泳芳阿姨跟她的流氓男友怀了孩
子之后，后来还被的她男友给踢开了去，弄得她只好浓着脸皮拖着大
肚子回到乡下老家去。然而，竟也被自己家人视为下贱，也给滚了出
来。就在那时，被当时街口开着小杂货店的老公看到，把她带回家。
后来儿子出生后，附近的人更加闲言闲语，每天指指点点，弄得泳芳
阿姨再也受不了，跟她老公商量后，决定卖掉老店，搬到台北来，重
新过生活。&lt;br&gt;此时，他们俩在门外越吵越凶，连邻居都探出头来看个究竟。我也看
不下去了，便气冲冲地走过去，警告他不可在闹下去，不然就立即打
电话给南部的母亲说去。这一说果然有效，泳芳阿姨的老公一听，便
连连地说了几声小少爷对不起，然后一溜烟似地跑开了。&lt;br&gt;我跟着轻轻拉着泳芳阿姨进屋，劝说她的小孩正在屋里哭泣着，要她
快进去，别为一个不讲理的老头生气。进了屋子，她的小孩还不停地
哭喊着。仔细一瞧，那小子竟还尿了一整身，好像连大便都出来了。&lt;br&gt;泳芳阿姨看了，急忙把他给抱进了浴室为他冲洗。我也跟在其后，呆
愣地站在浴室门旁，看着泳芳阿哄砥祝马漱p子清洗，心中竟然愤
起了一股忌妒的心情。真希望她此刻用肥皂去搓洗的，是我的鸡鸡！
当年为我洗澡的情景，这时又再次湧入了心头…&lt;br&gt;当泳芳阿姨为她的小孩抹干了身子之后，便把他抱入房穿上睡服。可
能是刚才大哭得累了，一躺放在床上，竟然就呼呼地睡着了。&lt;br&gt;「怎么啦？阿庆，你还愣在这儿干嘛？快也去冲个凉吧！你冲好，阿
姨也跟着要冲了。看你，全身都被汗水淋湿透了，很容易得病的。」
她一边说着、一边走过来为我拉起了那半湿的衬衫。&lt;br&gt;「泳芳阿姨，我…我刚才看到妳在为孩子洗澡时，就想起了当年妳为
我冲洗的情景，真的好怀念啊！唉…」我感慨说着，还哀叹了一声。&lt;br&gt;泳芳阿姨看了看我哀怨的脸蛋，笑了一笑，便把我半推半拉地给拖到
了浴室中。
「来吧！就让阿姨再为你冲洗这最后一次吧！你不久就将会变成大男
孩了，到时阿姨想要为你冲，你也不让了！」她突然说了这令我大感
震惊的话来，并一边为我解脱裤头。&lt;br&gt;我真的好惊诧，然而更为高兴和兴奋，想不到多年来的回忆和盼望，
又再次地重现眼前。当泳芳阿姨接开了裤钮，我连忙接过手来。&lt;br&gt;「嗯…泳芳阿姨，还是让我自己来吧！」我红着脸蛋说着。&lt;br&gt;我转过了身去，自己慢慢地把裤子给脱除掉，然后拿起了擦洗身子用
的小布块遮蔽下身的小肉棍。当我回转过身子时，惊讶地看到泳芳阿
姨也正在除去自己的外衣，就只穿着贴身的内衣裤。我看着泳芳阿姨
展现在眼前的美丽身段和性感的模样，兴奋得差点就喘不过气来。&lt;br&gt;「刚才为儿子洗澡时，一直乱摆动，弄湿了我的外衣，贴黏着肉上，
怪不舒服的，倒不如脱下来更为舒适和方便啊！」泳芳阿姨不以为然
地，望向我说道。&lt;br&gt;我什么也没说，就愣呆呆地站在那儿，眼珠子直瞄扫着泳芳阿姨的丰
美身躯，脑子里就只一片空白。&lt;br&gt;「哟…瞧你！还害羞地遮盖小鸡鸡啊？嘻嘻…过来坐下，让阿姨为你
洗擦身子吧！嗯，也快有三年没为你洗了。日子过得真快啊…」她先
是取笑了一番，然后心有所思地细声说着。&lt;br&gt;我坐了在那小板凳上后，才慢慢地一边把擦身小布块递给泳芳阿姨、
一边仍然用手试遮着下体，因为此刻如此近距离看到泳芳阿姨那白晰
晰的大腿和成熟躯体，刺激得我两腿之间有种火辣辣的感觉，赤热的
肉肠逐渐地往上翘了。&lt;br&gt;泳芳阿姨拿着肥皂在我背后涂抹着，我胸口中就有一种不可思议的冲
动，并不断地回头瞄窥着她的丰满胸部。虽说那双美乳是被胸罩给套
着的，但终究无法遮蔽她整个的丰大乳房，几乎有半个肉球都显露在
外，还随着她抹擦的节奏而晃动着，真的好想去一把抚抓它们啊！&lt;br&gt;当泳芳阿姨涂擦好了我背部之后，便吩咐我转身，面对着她。此刻，
我淫乱的心绪早已经掩盖了我羞耻的感觉；我大着胆子地凝视着泳芳
阿姨，并缓缓地打开了双脚，然后突然地把一直遮掩着肉棒的双手拿
开，一根勃胀挺立的性器官就猛弹了出来。
泳芳阿姨非常地惊讶，并更加地感到尴尬！因为，她此时已然发现我
已经慢慢地变成男人了，这种不争的事实，可以由我下半身那根巨无
霸的变化很清楚的知道。她似乎感觉到昔日那可爱的阿庆小弟弟，如
今已经开始改变了，她是不应该提议为我洗澡才对…&lt;br&gt;「嗯，我…我看…前面还是由你自己来洗擦好了…」泳芳阿姨赤红着
脸蛋，细声地说着。&lt;br&gt;然而，由于好奇心的驱使，她还是没有办法控制自身的一种欲望，并
不时地把眼珠子老往我下面窥望着。&lt;br&gt;「喔！为什么呢？嗯…泳芳阿姨，我真的好想能像以前那样，由妳为
我洗刷全身，洗得干干净净的！」我突然抓着她的右手，铁硬说着。&lt;br&gt;泳芳阿姨还是有点疑虑着，但是我却不让她有任何思索的空间，硬生
生地把她的手给强拉了过来，并紧紧地把它按压在了我那根膨胀的肉
棍上，并引导她以手掌抚摸弄着。&lt;br&gt;渐渐地，我察觉到泳芳阿姨越来越主动了，逐渐自己开始摩擦我的老
二，并打着圈按压弄着我的子孙根。我亦放开紧抓着她的手，并把上
身略为靠后，一边可以欣赏着泳芳阿姨成熟身体的姿态、一边则把下
身往前凸，任由她更为轻易地调弄着我的阴茎…&lt;br&gt;泳芳阿姨开始用肥皂洗着。擦着、擦着，我变得更加地硬挺。泳芳阿
姨的手，此刻也以微巧滑嫩的手指，剥拉开我那包裹着肉棒子皱皱的
外皮，还拿起肥皂在那全凸露出来的大龟头上面搓柔着。可能是泳芳
阿姨愈觉得我赤热肉茎可爱的样子，不停地又抓又压按着，把我爽得
几乎连灵魂都出了窍。&lt;br&gt;当泳芳阿姨抬过头来，并和我双目相对时，她竟也羞得有些地面红耳
赤。事实上，泳芳阿姨对我的成长也逐渐感到了兴趣。她也想亲近一
个年轻健壮男孩的身体。常年以来对那老头子的半吊子，她终究早就
感到一股莫名的厌烦呕心，如今有个异于常人的巨物就在眼前，她哪
会不当作为是宝物呢？&lt;br&gt;然而，她假意地不当作为一回事，还大起胆子来，一面直视着我的双
目、一面地不停地搓弄着我那根棒子，并且还用中指去抚摸、按压着
我那肿胀得发紫的大龟头，继续帮我洗擦着。&lt;br&gt;肥皂泡沫此刻已经遮蔽了我整根肉茎，蒙眬中只从泡泡间略看到了龟
头前端的眼缝儿。泳芳阿姨故意地越擦越使劲，令我不禁地失常地叫
喊出呻吟声来，这令得她更为疯狂，并愈加用力、愈加快速度…&lt;br&gt;小时候，我似乎也尝试过泳芳阿姨给我这般的快感。然而，此时我对
「性」已经更加地明了、更加地熟悉，所以感受到的兴奋感，也更为
以前的要强烈多了！同时，我更学会了忍，不让自己那么快就洩了，
所以连忙把兴奋感压抑着，把思绪转移至泳芳阿姨的丰美身躯上。&lt;br&gt;泳芳阿姨白晰的双乳，此刻好像变得更加胀大，成了有如深渊山谷一
样的漂亮，下身的白色小内裤，也由于被湿透了而微妙地看出那阴毛
覆盖下丰浓的两片肉唇。&lt;br&gt;我呆愣地看着泳芳阿姨的私处，两腿之间有奋起了一种奇怪的感觉，
使才被控制住的阴茎又再次地蠢蠢欲动，加上泳芳阿姨也似乎感受到
龟头强烈颤抖膨胀的震撼，知道了是男性极点的前兆，于是更加猛烈
地紧握、并快速摇弄着…
「啊…啊…啊…」</content></item></essay>