<essay><item><title>人妻疗法(3)</title><author>床上伴侣</author><content>杨柳看见秦青的犹豫，更是凄苦不已，一下子就扑进秦青的怀里，放声大哭
起来，双手还死死的抓住秦青的衣背，丰满柔软的乳房紧紧的贴在秦青的胸口。&lt;br&gt;要不是办公室没人再加上里面的隔音效果还不错，秦青真忍不住担心给别人
听到。&lt;br&gt;一个成熟而又充满诱惑的女人毫无防备的倒在自己的怀里，感觉着胸口那强
大的挤压弹力，秦青更是深处慾念煎熬之中，能够强忍住不伸手去握住那对丰硕
的乳房，就已经算是定力很高了。有心想要相劝，却是无从说起……&lt;br&gt;哭泣中的杨柳突然闷声哽咽道：「我知道……」&lt;br&gt;「知道？」秦青心里暗暗嘀咕着，她知道什么？难道我的……忍不住打了个
颤，低声问道，「你……你知道什么？」&lt;br&gt;「我知道，你是嫌弃我！」杨柳又悲又痛的哭诉着，一发不可收拾的道：「
人家的名声不好，外面对人家的流言已经传得满天飞，你肯定是认为人家是个坏
女人，连自己的老总都不要脸的去勾引，所以你才嫌弃人家……」&lt;br&gt;嫌弃吗？秦青肯定自己没有嫌弃这点，可是……看着哭得唏哩哗啦的杨柳，
秦青没来由的一阵心痛，终于开口道，「不！柳姐，我从来都没有嫌弃过你。尽
管外面传言你……可是我相信你没有，你是凭自己的能力得到今天的地位……就
算、就算他们说的是真的，我……我也没有因此看不起你啊……」&lt;br&gt;「可是……」杨柳泪眼朦胧的抬起头，认真的看着秦青的脸，一字字道：「
可是，人家真的是要勾引你……」&lt;br&gt;「啊！」秦青头一回碰到如此奔放主动的女人，偏偏又是这般成熟动人，一
时间，心乱如麻，不知道是该继续拒绝，还是该不让她再这样伤心难过下去。&lt;br&gt;「你别说话，就听人家说好吗……」眼看秦青嘴唇动了动，杨柳连忙擦了擦
眼泪，抢先道，「人家知道你顾虑什么！你是个好男人，从来不会背叛自己的老
婆，也不想让老婆伤心……人家也是因为这些，才喜欢上你。秦青，我只要求能
够偷偷的与你在一起，没人的时候，能够得到你的一个拥抱，让我在孤单的日子
不再寂寞……人家不会破坏你的家庭，不会要求你付出什么，而且，我也有我的
家庭……」&lt;br&gt;「可是……」秦青完全的混乱了，脑子不停的挣扎徘徊着，「这样的话，你
能够得到些什么？」&lt;br&gt;「我只要你百分之一的柔情……」&lt;br&gt;……&lt;br&gt;秦青不知道自己是怎么了，慾望的冲击与老冯的话不停的交缠在心间……&lt;br&gt;猛然一咬牙：「柳姐，今晚，我们去开房！」&lt;br&gt;「不！」杨柳欣喜若狂，妩媚动人的神情再现，娇滴滴的道，「晚上，人家
在办公室里等你……」&lt;br&gt;＊＊＊　　　　＊＊＊　　　　＊＊＊　　　　＊＊＊&lt;br&gt;望着窗外缩小了许多的车水马龙，秦青心潮不息，终于从回忆里清醒……&lt;br&gt;都已经这样了，自己还有什么好犹豫的？&lt;br&gt;反正……晚上找到杨柳，如果自己的病真的能够在她身上改善，今后就可以
好好的补偿心爱的妻子。如果还是不行，正好也能绝了杨柳那一分躁动的心……&lt;br&gt;就这么决定吧！秦青默默给自己一个放纵的理由。
（四）放纵&lt;br&gt;「柳姐，我来了！」秦青轻叩杨柳办公室的大门，低声道。&lt;br&gt;等不到杨柳的回应，秦青有些疑惑，莫非只是耍自己？再敲门，仍然没有回
应，秦青一咬牙，迳自推门而入。&lt;br&gt;淡淡的香气扑鼻。门内，完全是另外一个世界。自认为定力不错的秦青，一
下子就迷失在这神秘诱惑的气氛里。&lt;br&gt;朦胧模糊的台灯边，杨柳含着魅惑的甜笑，侧躺在柔软的组合沙发上。一手
弯曲支撑着一侧脸颊，一手随意的放在侧跨裙腰边，精致的秀腿一只弯曲一只平
伸，充分的向秦青展示着修长的身体，恰似古代宫廷中美艳绝伦的美人横卧图&lt;br&gt;＊＊＊　　　　＊＊＊　　　　＊＊＊　　　　＊＊＊&lt;br&gt;为了完完全全的诱惑住秦青，杨柳早已经脱掉紧身西服，上身只穿着近似半
透明的敞口衬衫，一对巍巍颤颤的丰乳被小号的衬衣挤压的就要裂衣而出。下身
的直筒短裙由于杨柳故意弯曲一腿而分得极开，只要弯一弯腰，就能清楚的看到
双腿间的成熟风情，肉色丝袜包裹着一双白嫩无比的秀腿，开合之间，散发出一
种令人迷醉的气息。&lt;br&gt;「柳姐……」秦青艰难的吞了一口唾沫，目光移到杨柳春情无限的妩媚脸蛋
上，微喘着道，「会不会有人来？」&lt;br&gt;杨柳的心情比之秦青，更是紧张有馀。好不容易等到了秦青愿意接受自己，
共赴至乐天地，这一天，足足迟来了三年。三年的时间，小孩能够长大，花季少
女可以怀春，可是，风华正茂的女人比如杨柳，却因无情的岁月而一天比一天凋
零。尽管表面上看，谁也发现不了她的年龄已是三十三岁。可她自己仍很清楚，
皮肤已不如少女般紧绷，娇嫩的乳头颜色也在逐渐加深，就连迷人的腹部，也越
来越柔软……&lt;br&gt;人生的黄金岁月，究竟会有多少个三年？为了眼前这个看似专情的男人，杨
柳几乎费尽自己所有的心神。&lt;br&gt;今天，美好的愿望，终于能够实现了。这样的关键时刻，怎能容许不知好歹
的人来打扰？&lt;br&gt;「放心吧，人家已经交代过，晚上要加班，没有人家的准许，谁都不能来打
扰人家……当然，并没有包括你。青，人家感觉有些冷，抱抱人家好吗？」&lt;br&gt;性感沙哑的声音，朦胧而迷黯的气氛，成熟又娇媚的女人，无人打扰的场合，
绝对是任何男人心中慾望的发源地。本来内心仍有犹豫不安惶恐内疚的秦青，一
下子就被完全的吸引，脑海中翻腾的，只有逐渐升起的熊熊慾火。&lt;br&gt;美艳的他人之妇的诱惑，使得秦青的理智寸忖破碎，佔有的慾望开始主宰着
秦青的思维。没有过多的言语，秦青几乎是快步冲上去扑向搔首弄姿的杨柳，重
重的将她性感迷人的身体压在身下，双手紧紧的箍住女人的身体，一低头，准确
的将嘴唇压到杨柳微微湿润的红唇上……&lt;br&gt;追求人性最原始的慾望，秦青的动作完全由本能所引导，万分激动的他，几
乎忘记自己身体的毛病。破开杨柳细细齿关，抓住香软的舌头，长时间的纠缠不
休，松开箍住杨柳身体的双手，一手狠狠的搓揉着有别于自己老婆那种精致秀气
乳房的另类巨乳，入手的感觉就像是陷进了柔软的棉花堆里。另一手划过仍旧平
滑的腹部，有力的抚摸着比妻子更加修长的秀腿。高级丝袜收束下的美腿，说不
出的滑嫩细腻，就是这一双腿，平日里不知道吸引了多少男人色迷迷的眼球。&lt;br&gt;秦青激动，杨柳更是激动。充满男人力量的强吻，简直让她有些窒息。秦青
的手几乎是刚刚抚摸上她的身体，潮水般的情慾就弥漫了她整个身心。秦青的手
像是携带着火焰一般，抚摸到哪里，哪里的情潮就像快要燃烧一般，兴奋得只想
大声的叫喊出来。完全忘记自己这样背叛丈夫背叛家庭的行为，是多么的可耻。&lt;br&gt;或许，秦青带给她的快乐，像是一剂过量的迷幻药，只是简单的爱抚身体，
就让她彻底的陷入神魂颠倒的世界……&lt;br&gt;平时与自己老婆做爱，秦青总是温柔温柔再温柔，生怕一个不小心，弄疼了
自己的心肝宝贝。而对身下的女人，秦青完全没有这样的负担，越来越粗鲁，手
上的动作也越来越大。疯狂的吸吮着杨柳的舌头，直到她憋得脸上现出一阵阵窒
息的艳红，这才放开了她的嘴儿。&lt;br&gt;陷入慾望深渊的男女，开始不满足仅此的接触，几乎同时伸手，互相撕扯着
对方的衣服，迅速的脱掉对方多馀的束缚。片刻间，秦青身上已经清洁溜溜，而
杨柳，除了一双肉色蕾丝花边长袜，左脚上还挂着一只高跟鞋外，同样的也是赤
身裸体。&lt;br&gt;秦青的眼神瞬间被身下的肉体所吸引。或许杨柳的姿色，还比不上妻子颜心
瑶。可是在身材的热火程度上，杨柳却要稳佔上风。细短的肩膀，更显胸前双乳
的完美巨硕。细嫩的腰肢水蛇般轻扭，散发出浓烈的性的诱惑。一双比例完美的
长腿，更是自己老婆所不及之处。长腿带来的另一项好处，就是生出了一对浑圆
紧实充满弹力的肉臀。平日里穿着高跟鞋的杨柳，长腿轻移，腰肢摇摆，带动着
形状完美的肉臀极有规律的颤震，绝对封杀无数男人的眼睛。&lt;br&gt;情慾攀升的杨柳不住扭动身体，小嘴一张一合间发出无形的召唤，小腹下那
一丛浓密的黑色毛发杂乱的散布在微微凸起的阴阜上，双腿开合之间，女人神秘
的方寸之地若隐若现。秦青双手强行分开女人的双腿，顿时觉得唇干舌燥。&lt;br&gt;杨柳的阴部形状，与自己的妻子颜心瑶的阴部完全不同。妻子的阴部给人的
感觉更多的是娇嫩柔弱，大小阴唇都闭合得很紧，颜色仍如少女般粉嫩动人，缺
点也在于由于太过娇柔，妻子的阴部比较瘦弱，不是很肥嫩。而杨柳的蜜穴，却
完全是成熟女人绝美蜜穴的代表。非常肥美突出外阴唇周围杂乱的点缀着些许绒
毛，更显女人性感的风味。两片小阴唇露出娇艳的嫩肉，色泽鲜艳，微微敞开，
露出内里极度诱人的肉缝……&lt;br&gt;「青……人家好想要你……别，别看了呀……」杨柳急促的喘息着，眼睛死
死的盯住秦青胯下完全充血勃起的阴茎。这根曾经在梦里出现过无数次的欲根，
今天终于露出了它真实的面目。&lt;br&gt;实在是太……大了！杨柳心痒难耐的死死盯着眼前的巨物。自己的老公不但
在样貌上跟秦青没得比，最近几年身材更是走样得可怕，只要一碰到丈夫肥凸凸
的啤酒肚，杨柳就会失去所有的慾望，做爱更是有种呕吐的感觉。而秦青的身材，
稍稍消瘦中不失男性的力量，比例更趋于完美。特别是那根足足有十七厘米长的
大家伙，哪是自己丈夫那根小鼻涕虫能够比拟的？&lt;br&gt;只不过眼睛看着秦青的肉棒，杨柳就觉得下体瘙痒的厉害，完全失去了应有
的矜持，一股股清凉的淫水缓缓自蜜穴口溢出……&lt;br&gt;秦青的慾望之火同样沸腾到极点，尽管有些担心自己的早洩问题是不是真能
如老冯所说般不药而癒，但也只是稍稍犹豫，就立马将这些不良想法置之脑后。&lt;br&gt;都到了裸呈相对的地步，自己今天如果不把肉棒插进去发洩掉慾火，肯定会
后悔一辈子。&lt;br&gt;「柳姐，你的水真多哦……呵呵，别急，小弟马上就来干你啦！」&lt;br&gt;身下她人的老婆已经明言要求自己，再不插入，实在破坏气氛。此刻秦青的
脑海，抛开了妻子的形象，摈弃了洁身自好的坚持，一门心思只想着佔有身下的
成熟骚媚的女人，用自己的肉棒狠狠的鞭挞她，蹂躏她。只要自己一插入，从此
这个女人就是自己乖乖的情妇，长时间给她的男人带上一顶大大的遮阳帽……&lt;br&gt;握住坚挺无比的肉棒根部，缓缓的校正女人蜜穴微微敞开的肉缝口，吸气，
挺入，一插到底。&lt;br&gt;「嗞……」&lt;br&gt;淫水润滑着肉棒，无比欢快的挤压吸吮着坚硬的肉茎，发出极度诱惑的声音。&lt;br&gt;「啊……」头一次被如此强硬粗长的肉棒贯穿，一下子捅到自己的子宫口，
无比充实满胀的快感迅速的蔓延全身，杨柳差点被这一下插入，就带到极乐的幻
境里。双手不由得把住男人坚实有力的背部，修长的双腿夹住男人的腰杆，不停
的挺动摩擦着，柔滑的丝袜给身上的男人带去冰凉舒适的触感。杨柳的心儿简直
要飞了起来，大声的呻吟着，「噢噢……青……你，你的肉棒……好粗大……好
胀……快……快点动一动，人家要，要……舒服死了……哦！」&lt;br&gt;「柳姐……小弟也很舒服，你的小穴还很紧哦，夹得我好舒服……」&lt;br&gt;秦青开始快速的抽动肉棒，「啪嗞啪嗞」的用腹部撞击着身下女人丰臀。&lt;br&gt;终于……佔有了这个绝色妖媚的女上司，而且是在办公室里。这个女人，不
但有自己的丈夫，连孩子都不小了……想到这里，秦青就是一阵没来由的兴奋。&lt;br&gt;腰脊一麻，差点就忍不住要早洩出来。&lt;br&gt;连忙停止了抽插，狠狠的吸上一口冷气，拚命的幻想着一些令自己沮丧难过
的场面，极力的压抑着身体过度的兴奋。&lt;br&gt;忍！一定要忍住！秦青暗暗咬牙。今天如果不能成功的克服自己的毛病，将
会给自己留下致命的阴影，只怕这早洩之苦，是永远也解除不了了！&lt;br&gt;「青……快点动一动嘛……人家好难过哦，要，要啊……」&lt;br&gt;见到男人突然停止了抽插，杨柳持续的快感一下子降低不少，不由得主动的
扭动起丰满的臀部，像是想要把那根令自己迷醉的雄伟肉棒，完全的吞进身体里。&lt;br&gt;一边想要征服胯下骚媚的女人，一边又要极力控制自己的快感，若是在妻子
的身上，只怕现在就已经洩身了。这一刻，秦青毫不放弃的忍耐、忍耐着……&lt;br&gt;终于……那种酸酸麻麻的感觉慢慢的消褪，胯下的肉棒反而越发的坚挺，秦
青顿时喜出望外！试探着开始继续缓慢在身下女人不失紧凑的灭学里抽插起肉棒，
不断的发出「噗哧噗哧」的声响……&lt;br&gt;一分钟过去了……&lt;br&gt;五分钟过去了……&lt;br&gt;仍然没有要射精的感觉！&lt;br&gt;秦青脑子咚的一响，差点感动的想要哭出来。天哪……缠绕着自己近两年的
早洩之苦，今天，居然真的在身下这个女人身上消除了……&lt;br&gt;「啊！」秦青无比兴奋的发出一声沉沉的低吼，腰部立刻像打桩机一般高速
的运转起来，每一次都深深的挺进蜜穴的最深处，龟头与娇嫩的子宫口做着亲密
的接触，小腹撞击肉臀的声音和频率越来越来。片刻间，就将两人结合处的淫水
磨出豆腐浆一样的粘浓白液……&lt;br&gt;「哦哦哦……噢！」&lt;br&gt;杨柳的身体突然变得异常的敏感，本来被秦青猛然插入时就快要达到高峰的
快感一下子以更快的速度聚拢，整个身体因为下身那支坚硬的肉棒而酥麻万分，
不到两分钟时间，绝顶的狂潮来袭，使得杨柳情不自禁的大声呻吟出来。&lt;br&gt;「啊啊……好人……好，好肉棒……啊啊，来，来啦……」&lt;br&gt;子宫一阵毫无规律的颤震，大股阴精飞洒而出，高潮的快感冲击着杨柳极端
敏感的神经，身体一下子如八爪鱼般死死的箍住了秦青。&lt;br&gt;「嘿嘿……好姐姐，才这么一会儿，你就来啦？呵呵，来，我们换个姿势。」&lt;br&gt;秦青静静的等着蜜穴嫩肉收缩的程度降到最低时，才一边调笑着身下的女人，
一边伸手扶住女人柔软的腰肢，拔出热气腾腾的肉棒，将她翻了个身，变成跪趴
在沙发上背对着自己，肥美的肉臀高挺着，将肉凸凸的蜜穴包夹得更加迷人。&lt;br&gt;高潮馀韵中的杨柳浑身无力，只能任秦青将自己摆成这种羞耻万分的姿势，
一想到自己要用小狗撒尿的姿势接受秦青从背后的插入，杨柳就忍不住一阵激动，
刚刚高潮过的蜜穴，又一次不知羞耻的满溢出汩汩淫水……&lt;br&gt;并没有等待多久，再度满胀充实的感觉传来，粗大的肉棒狠狠的将自己仍然
娇嫩的蜜穴贯穿，发出可耻的声音。&lt;br&gt;「哦哦哦……好人……你，你真要插死人家啦……」&lt;br&gt;随着男人屁股不停的撞击，杨柳的身体不自主的前后抛动，一对垂掉下的巨
乳更是晃晃悠悠，极为诱人，小嘴里发出迷茫的呻吟，整张脸红得像在滴血。强
烈的快感，更是一波又一波的冲击着敏感的身体，丰腴的肉体不停的颤抖着，接
受男人猛烈的进攻……&lt;br&gt;「啊！好姐姐……爽死我啦……你的小穴，真是极品哦！」秦青得意而舒爽
万分的低叫着，屁股大开大合，飞速的抽插着肉嫩多汁的蜜穴，一手情不自禁的
拍打着眼前白晃晃的肉臀，一手探前抓住一只肥硕的乳房，大力的搓揉着，将它
捏出各种不同的形状。&lt;br&gt;「哦……干死我吧……啊啊啊，又，又要死啦……」&lt;br&gt;杨柳大声尖叫着，高贵的头颅不停的左右摇晃着，身体开始极大程度的颤抖，
蜜穴里的汁液越来越多，肉臀不由自主的向后挺动，迎接着男人的抽插，嘴儿发
出无意识的娇吟……&lt;br&gt;「哦……」被无边快感冲击着的杨柳发出濒死一般的低吟……&lt;br&gt;「好姐姐，等等我哦，我也要射，射了……」秦青飞速的挺动，肉棒又快又
猛的摩擦着嫩嫩的阴肉，快感越来越猛，一下子达到了极点。&lt;br&gt;「啊……射，射啦！」&lt;br&gt;「啊……」&lt;br&gt;秦青猛的固定住眼前的肥臀，狠狠的抽顶几下，然后死死的抵住子宫口，开
始强烈的发射……&lt;br&gt;「哦！啊……别，别射在里面，今天不安全……啊，你……哦，好烫啊……」&lt;br&gt;亲情大口大口的喘着粗气，直到最后一滴火热的阳精流尽，整个人彷彿虚脱
一般，绷紧的身体迅速软了下来，倒在同样是娇喘嘻嘻忘乎所以的杨柳迷人的肉
体上。&lt;br&gt;这一次放纵般的情爱，使他意外的享受到从来没有过的刺激与舒爽，这绝对
不是与妻子做爱能够得到的感受。&lt;br&gt;秦青隐隐有些担心，自己会不会就此沉迷在杨柳妖媚无比的肉体中，再也无
法自拔？&lt;br&gt;看着肉棒逐渐软化，从杨柳肥美动人的蜜穴里滑出，大股阳精伴着淫水顺着
肉缝口溢出，流过挺实的肉臀，将杨柳屁股下的沙发，湿透了明显的一大块，散
发出无比淫靡的味道……&lt;br&gt;秦青暗暗苦笑：现在才知道后悔，还有什么意义？都已经把精液强行射进别
人老婆的阴道里，会不会让她就此怀孕？&lt;br&gt;两人再也没有出声，紧紧的搂抱住对方的身体，彼此目光纠缠碰撞，感受着
激情过后的异样温馨，一对来自两个完整家庭的男女，只剩下不知是后悔还是空
虚的地低喘声。&lt;br&gt;今夜，注定几人无眠……
（五）欺骗&lt;br&gt;第二天下班！&lt;br&gt;秦青不知道是怀着怎样的心情回到属于自己温馨的家里，如果与杨柳偷情的
事被老婆发现，自己会不会与老冯一样的下场？背着妻子与他人老婆偷欢，不忠
已成事实，温婉动人的妻子还会不会给自己一如既往的柔情？&lt;br&gt;突然发现，身体的伤口治癒，心灵上却变得异常的沉重……&lt;br&gt;推开门，眼前迎来的同样是妻子欢喜无限的姣容，秦青却愧疚万分，妻子今
天温柔的笑容竟是那般刺目，逼得自己不敢正视。&lt;br&gt;「老公！你回来了。」颜心瑶温柔的挽着秦青的手臂，笑盈盈的为秦青拍去
衣服上的风尘，动作竟是那样的轻柔，更让秦青感到内心的强烈不安与愧疚。不
敢触碰妻子的眼神，自然错过了妻子眼中闪过的那道无比复杂的异样神情……&lt;br&gt;「老公，你的衬衣扣子怎么会掉落一粒？」颜心瑶的语气不变，只是声音压
得很低，怔怔的看着秦青敞开的领口，秀气的脸上神情出奇的怪异。&lt;br&gt;秦青没有发现妻子的不对劲，心中暗叫好险，连忙找了个借口：「今天在办
公室里碰到同事与老婆打架，我劝架时不小心被扯掉了一粒扣子。」秦青心虚的
看了妻子一眼，故作镇定的道。&lt;br&gt;颜心瑶避过秦青的眼神，给秦青脱去外衣，转身走到衣架边挂上，心情更是
说不出的紧张，强自平静的道：「对了，今天下午我在家休息……秦武来过了一
趟，见你不在，马上又离开了……」&lt;br&gt;秦武是秦青双胞胎弟弟，只比秦青晚到这个世界半个小时左右，由于在同一
个环境长大，两人不但样貌上没有任何区别，就连平日的穿着、说话的语气语调、
思考问题的神情简直都一模一样。他们的父母经常都会弄不清两人究竟谁是谁，
在其他人眼中，两人几乎更是难以分辨。只有熟悉他们的人，才知道两人有着唯
一的区别：&lt;br&gt;秦青性格稳重沉静，做事细心，为人温和；而秦武则完全一个大咧咧的个性，
喜欢追逐新潮，喜欢玩刺激，经常是怎么刺激怎么玩，对于别人的指点毫不在乎，
好在秦武比较听他唯一的双胞胎哥哥的话，这才没有出过什么意外……&lt;br&gt;对于弟弟的到来，秦青只是觉得有些突然，并不感到有什么不对，走到沙发
边坐下，拿起一本杂志，随口问着：「秦武来有什么事情？」&lt;br&gt;颜心瑶看了看已经专心看杂志的老公，稍稍平定一下慌乱的情绪，淡淡的说
道：「只是来看看你，见你不在，马上就离开了。」&lt;br&gt;「哦。」秦青漫不经心随口应着……&lt;br&gt;＊＊＊　　　　＊＊＊　　　　＊＊＊　　　　＊＊＊&lt;br&gt;被窝里，秦青心情激荡万分，自己的早洩，是不是真的已经好了？看着背贴
进自己怀里准备入睡的老婆，秦青心中跃跃欲试。&lt;br&gt;伸手将妻子紧搂进怀中，一手不安分的插进妻子睡衣里，一把握住妻子精致
迷人的乳房，轻轻的搓揉着，就像掌握着世间最珍贵的宝贝一般。&lt;br&gt;「老公……不要嘛……今天人家觉得好累……」颜心瑶依然背对着秦青，声
音微微有些颤抖的道。&lt;br&gt;虽然已经同床了七八年，妻子仍然是这般娇羞，每次都会如此欲迎还拒，秦
青浑不在意妻子有什么不对劲，依然轻柔的抚弄这乳房上那里娇嫩的葡萄，另外
一只手悄悄的插进妻子的裤腰里，一下子将妻子最神秘的方寸之地掌握，入手处，
竟是异于平常的干涩紧小，迷人的洞口，居然早早的已经湿透了一大块……&lt;br&gt;「呵呵，好老婆，你不老实哦……看，都已经湿透了……」&lt;br&gt;知道自己身体的情况，颜心瑶紧张中带着羞愧，暗恨自己居然变得这样放荡
不堪……对于秦青的调笑，更是羞耻得想找个洞钻进去。不过，自己的老公难得
如此主动的爱抚，颜心瑶找不到任何拒绝的理由。&lt;br&gt;＊＊＊　　　　＊＊＊　　　　＊＊＊　　　　＊＊＊&lt;br&gt;直到异常坚硬的肉棒已经小心翼翼的完全插入颜心瑶的娇嫩蜜穴，她才放松
绷紧的身体，轻轻的吁一口气，发出一声极细的低吟。&lt;br&gt;「哦……老公，今天你……好硬呀……」&lt;br&gt;受到老婆的讚美，秦青压抑不住冲动，飞快的筛动起屁股，开始在老婆的身
体上强劲的开垦……&lt;br&gt;昨天在杨柳体内射精，大大的刺激到秦青的愧疚心。不管怎样，一定要让老
婆怀孕，以此来弥补昨夜出轨带给老婆的伤害……&lt;br&gt;「哦……老公，今天你好像……哦哦哦……」&lt;br&gt;秦青动作着。&lt;br&gt;「哦……老公……你，你今天怎么不……啊啊，好……老公，你难道已经好
了……」&lt;br&gt;秦青咬牙不语，继续强烈的动作着……&lt;br&gt;「啊啊……好老公……你，你……真的好了……太……太好了……哦哦哦，
好，好舒服……老公，快，人家要你……快点……就，就要来啦……哦哦哦……」&lt;br&gt;伴随着秦青呼哧呼哧般卖力的抽插，颜心瑶的心儿异常的激动兴奋，期盼了
七百多个日日夜夜的幸福生活，居然在今天晚上，神奇的来到了。&lt;br&gt;颜心瑶的娇吟越来越媚，越来越腻，高潮的感觉逐渐接近，冲击着已经被幸
福填满的颜心瑶脆弱的神经。&lt;br&gt;「啊啊啊……老公，来啦，来啦……」&lt;br&gt;秦青闷哼几声，再次狠狠的几次深挺，终于等到妻子先高潮后，这才低吼着
一泻如注……&lt;br&gt;＊＊＊　　　　＊＊＊　　　　＊＊＊　　　　＊＊＊&lt;br&gt;「老公，人家今天觉得好幸福……这中幸福，是老公你给的！」&lt;br&gt;「老婆！」秦青低低的呼唤着，强行把内疚的情绪从心头赶走，彷彿昨天的
背叛，只是为了今天的幸福一刻……&lt;br&gt;「嗯？」&lt;br&gt;「你是我的！谁也不能把你抢走，我要你一辈子，都是我乖乖的小娇妻！」&lt;br&gt;「嗯……」&lt;br&gt;颜心瑶咬着银牙，细细的回应着。&lt;br&gt;</content></item></essay>