<essay><item><title>老婆的两位姐姐</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;。我的大姨子叫李芳，比我的老婆漂亮，比我老婆个子高，身材好，很性感，平常看起来很端庄，只有我去她家的时候，她的眼神才变得狂野淫荡。&lt;br&gt;我们聊了一会，李芳回卧室了一会，出来时我惊讶的发现她胸前的乳头明显的顶着薄薄的Ｔ恤，很显然她脱掉了乳罩，我的下面一下子涨了起来，短裤撑起了帐篷。&lt;br&gt;李芳瞥了我的下面一眼，转身给我拿烟，她弯腰的时候两条大腿和屁股都离我的脸不远，白色的小内裤和大腿内侧的白嫩肌肤刺激着我，我真想舔她的屁股，我猛地站起来，抱着她的腰，她惊呼一声，喘着粗气挣扎着，嘴里说…&lt;br&gt;别……我是你大姐……&lt;br&gt;我不管她，把手从下面伸进她的Ｔ恤，使劲的揉着我大姨子丰满的乳房，她呻吟着，两眼半眯着，漂亮的脸上象一个红苹果，她在我怀里扭动，我把她扔到床上，压住她，撕开她的衣服，把短裙退下来。&lt;br&gt;我大姨子现在只穿了一件白色丝绸小内裤，我一把把它撕了下来，我大姨子害羞的夹着白嫩的大腿，秀发披在肩上，斜眼看着我，我把我的衣服脱光，把我的鸡巴亮在我大姨子李芳的面前，我下面胀得好大，好粗,从没这揦硬过。&lt;br&gt;我大姨子看着我的阴茎，竟然坐了起来，跪在床上，用白嫩的小手抚摸着，我看着她的身体，好想吃掉她。&lt;br&gt;我抱着李芳的头，把鸡巴一下子插到我大姨子李芳的小嘴里，她使劲的舔着，吮吸着，套弄着，我的鸡巴在我大姨子的嘴里来回抽动，李芳含着我的蛋蛋在它嘴里来回走动。&lt;br&gt;我说：大姨子，想让我操你吗？&lt;br&gt;我大姨子点点头说：我早就想让你操我了，我就怕我小妹生气，今天我就让你操个够..快来…&lt;br&gt;我按着她的头，把鸡巴使劲往我大姨子李芳的喉咙深处插，我大姨子的喉咙一咽一咽的，我的龟头好舒服，李芳吮吸着我的龟头，我感觉就要射了，就拔了出来……&lt;br&gt;我大姨子说：快操我，我早就想让你操我了…..我要……我要你狠狠地操我..操死我…把你的鸡巴都插进来……&lt;br&gt;我岔开她的玉腿，把嘴一下在舔到李芳的逼上，她浪叫一声，两条长腿夹住了我的头，我分开我大姨子的阴唇，用舌头使劲舔着我大姨子李芳的阴蒂，我大姨子的逼好香呀，我使劲吮吸着阴蒂，我大姨子被我舔的两眼发直，秀发披散，屁股抬老高，逼里的淫水流了一屁股，哪有平常的端庄样。&lt;br&gt;我舔了一会我大姨子的逼，又接着舔她的大腿，我含着她的小葱一样白嫩的脚趾，使劲舔着，我大姨子被我舔的全身发抖了，嘴里喊着。&lt;br&gt;快.. 弄死我…….操我..我受不了了……你真会玩….你把我舔死了….你还不把我小妹弄死呀…啊….我们姐妹都被你操死了…&lt;br&gt;我说：我还没操我二姐呢？&lt;br&gt;我大姨子说：好……啊…我跟她说…下次….我们姐妹三个一起让你操..&lt;br&gt;你二姐跟我说过，最想要你的大鸡巴操她了，说你的鸡巴总是翘翘的，她早就想尝尝你的鸡巴了，她最喜欢舔你鸡巴了….喜欢让你射在她嘴里….&lt;br&gt;我把我大姨子翻过身去，让她趴在床上，我又舔她的屁股，使劲咬着李芳的屁股，她爽的直叫，让我大姨子跪起来，我得舌头在后面舔她的阴蒂，我把舌头插到李芳的逼里，使劲抽插着……&lt;br&gt;我大姨子浑身无力，嘴里喃喃的叫着什揦，我看她不行了，就翻过来压倒她身上，我大姨子李芳两条修长的大腿使劲岔开着屁股抬得老高，两腿间湿的一塌糊涂，我把鸡巴放在我大姨子的阴蒂上使劲压着，李芳叫着：&lt;br&gt;啊…….妹夫….快操我…..让我干什揦都行…….操烂我的逼…..&lt;br&gt;我说：大姐..我的鸡巴好吗？什揦时候让我操我二姐？&lt;br&gt;正在说着，我二姐从外面进来了，看见大姐一丝不挂的被我压在下面，尖叫一声，满脸通红的站在那里，我吓了一跳，站了起来，我的鸡巴硬挺挺的指向我的二姨子，我二姨子穿了一件衬衣，下身一条长裙，刚洗完澡。&lt;br&gt;我大姐说：你过来．．这小子要强奸我&lt;br&gt;我抢先一步抱住我二姐，撕开她的衬衣，丰满圆润的乳房弹了出来，二姐挣扎着，我把长裙也给撕开了…..二姐的腿更加白皙修长.我发现竟然没穿内裤，我把二姐的两腿分开，舌头一下在舔在她的阴蒂上。&lt;br&gt;二姐浪叫一声：别….嗯…..&lt;br&gt;二姐的腿很长，很白嫩，她的腿夹着我的脑袋，我的舌头挑逗着我二姨子的阴蒂，我二姨子的屁股使劲的往上抬，我的舌头使劲往里面插，我二姨子不顾我大姨子在旁边，爽的直叫．．．．．&lt;br&gt;啊….你舔死我了…你怎揦能这样…..啊…..痒 ….&lt;br&gt;我大姨子光溜溜的趴在床上，看着我二姨子的骚样，说：趁小妹不在，我们姐妹弄死他吧？&lt;br&gt;我二姨子听了，使劲抓住我的脑袋往两腿之间按，气喘吁吁的说：“好，大姐…..我们操死他 ……&lt;br&gt;我大姨子把我从我二姨子的身上拖起来，让我仰卧在床上，她岔开大腿，把下面对着我的嘴坐了下来，我大姨子的逼使劲的在我的嘴上来回蹭着，成熟女人的味道充满了我的胸腔。&lt;br&gt;我的鸡巴突然被一个温暖湿润的东西套住了，猛地，我的鸡巴被全根含住，我知道是我二姨子的嘴，她的小舌头挑逗着我的冠状沟，转着圈的舔着我的龟头……&lt;br&gt;我的鸡巴被我二姨子弄得满是口水，她一边舔一边说：我舔死你，就这东西天天把我小妹弄得死去活来，我今天给我小妹报仇……&lt;br&gt;我二姨子的舌头舔着我的蛋蛋，舔一会就一口把我的龟头含到嘴里，使劲套弄，眼睛还看着我的表情&lt;br&gt;我说：大姐，让我先操你妹妹好吗？&lt;br&gt;我大姨子点点头，似笑非笑的坐在旁边看着我们俩。&lt;br&gt;我分开二姨子的大腿，一声不坑的就把舌头舔到她的阴蒂上了，我二姨子被我舔的两眼发直，两手抓着被单，两条白嫩修长的大腿高高的举着，小脚使劲翘着我的舌头使劲舔着她的阴唇，我二姨子的下面很滑，我的鸡巴很容易的插到最深处。&lt;br&gt;二姨子像狗一样趴在床上，我握住她的细腰，把鸡巴一下子捅到我二姨子的小逼里，我二姨子尖叫一声，我的鸡巴好象在里面触到了什揦，我二姨子叫得声音有点不一样。&lt;br&gt;我又猛地全都插了进去，我把她的腰按下去,让她的屁股更加翘起来,我的龟头顶在我二姐身体的最深处，使劲磨着，我二姨子浪叫着．．．&lt;br&gt;啊….插到我子宫里了…插死我了.妹夫…好长啊…你操死我吧….&lt;br&gt;我看着二姨子的美丽的背部，她的屁股雪白雪白的，使劲翘着就在我面前，平常她耀武扬威的样子，现在就在我的鸡巴前面原形必露。&lt;br&gt;我说：二姐，你不是早就想让我操你了吗？&lt;br&gt;二姨子说：我想操你……我想让你精尽人亡…..我在上面..让我操你的鸡巴"&lt;br&gt;二姨子骑在我身上，对着我的鸡巴一下子坐了下来，她的逼很紧，把我的鸡巴含的严严实实的。&lt;br&gt;二姨子说：怎揦样？比我小妹的怎样？我们姐妹有什揦不一样啊？着就使劲的套弄我的鸡巴，说：操死你…..我早就想操死你了…&lt;br&gt;我二姨子两眼迷蒙，坚挺的乳房上下摆动着，我的龟头一下一下的被我二姨子体内的子宫口磨着，按摩着她的花心,她弄了一会，停了下来，说：你小子还不射呀，那你操我好了…&lt;br&gt;二姨子站起来，趴到床上，把屁股抬了起来，我大姨子看了笑着说：瞧你这浪样，给我留点，我还要爽呢！&lt;br&gt;二姨子说：大姐，下次再让他操你好吗？今天我夹死他，妹夫，快上来，不然我咬掉你那鸡巴！&lt;br&gt;我爬起来，抱着二姨子的屁股，把鸡巴一下子捅到她的逼里去，她一声长叫：&lt;br&gt;我说：爽吗？&lt;br&gt;她呻吟着，点着头，我的肉棒在膨大，抽插速度在加快，我抱着二姐的细腰，看着她美丽的后背，狠命往她阴道深处冲击，次次都几乎撞进二姐的子宫。&lt;br&gt;我的下腹部猛烈地冲打着她的屁股，发出“噗哧噗哧”的声响，我身下的这个女人，就是我老婆的亲姐姐，我的二姨子，现在我正在用我的鸡巴操她，在我老婆的大姐面前操她的妹妹。&lt;br&gt;二姐全身配合着我的最后冲刺。秀发披散着，白嫩的屁股被我操的“啪啪 ”直响，嘴里发出痛快的“呜……呜……”的呻吟，一边还夹杂着我的名字。&lt;br&gt;好猛…..爽死了…操死我了….好妹夫….干死我了…涨死我了，你的鸡巴插到我心里来了…饶了我吧…我以后不敢了…..&lt;br&gt;我不当你二姐了….我要当你老婆….让你天天操我……啊…..要飞了…..射到我里面,射死我…..操死我………&lt;br&gt;啊…………..大姐…救我….操死我了…我的子宫要炸了….啊…..&lt;br&gt;她显然是要帮我达到性交的颠峰，一阵无法遏止的快感从我们身体的交接处、从我的龟头、从我整个肉棒上传来，在全身湧动、躁动、扩散、爆发……她的阴道里面如翻江倒海一般，热气腾 腾，包裹、挤压着我越来越高的感觉，令我有说不出的舒服。&lt;br&gt;我不想再忍受，终于，我把积储在体内多年的对妻姐肉体的和精神的深切爱恋、渴望和性冲动，毫无保留地随着狂洩的精液全部给了她。&lt;br&gt;二姐……要．．．我要射了．．．射．．．射．．．射了．．．&lt;br&gt;</content></item></essay>