<essay><item><title>少妇被我从强奸变情妇(2)</title><author>床上伴侣</author><content>我揉搓乳房。「啊……不行了……」甜美的电流穿过身体，艾玲的声音颤抖，「乳头特别有性感是不是？」看到少妇的敏感反应，我更兴奋，开始捏弄两个乳头。「啊……不行……求求你……不要这样……」推我胸膛的力量越来越小。「艾玲，你的乳头硬起来了。」「不……不要……」乳头本来就是敏感的地方，加上暴露的快感，身体深处一阵麻痺。&lt;br&gt;「艾玲，请看我的鸡巴。」从内裤跳出丑陋的肉块，呈现在艾玲的面前。「不要！」艾玲的脸红到耳根，立刻把发烫的脸转开。「和你的老公比起来如何呢？」我抬起艾玲的脸，把肉棒送到嘴边。「你，你疯了……」「我没有疯。看到你性感的半裸体，只要是男人，都会变成这样子的」我向艾玲的三角裤伸手，想解开腰边的带子。「不要！」看到黑色的影子，艾玲大叫。「不能脱内裤，我是有丈夫的。」艾玲拚命的反抗，对少妇的性感，发情的我，遭遇到反抗，慾望也越炙热。我找到机会，从屁股的方向拉下三角裤。「不要……」露出丰满的双臀。「艾玲，好美的屁股，你老公还没有用过吧。」我得食指伸入纵方向的臀沟里。「啊……要做什么！」肛门被摸到，艾玲感到紧张，但抓住三角裤的手在这刹那也松了露出魅惑人心的阴毛。就好像经过整理。我一面抚摸肛门，一面在阴毛上爱抚。「啊……不行呀……」从艾玲赤裸的身上，抗拒的力量逐渐消失。「饶了我的屁股吧……你老公还没碰过呀……」艾玲用软弱的声音哀求。女人变赤裸时就毫无招架之力了。「那么，阴户就可以了吗？」「不……饶了我吧。」艾玲向我哀求。带怨尤的神色使我为之震憾。我欣赏抚摸阴毛的感触。「啊……啊……」从半开的嘴露出轻微的哼声。虽然是丈夫以外的男人的手，但是没有一点厌恶感，反而有异常的兴奋感在身体里扩张。&lt;br&gt;我抓住艾玲的右手来到喷张的阴茎上。「不……要……」「艾玲，给我摸一摸吧。」我恐吓说不摸的话，手指要插入阴户里。艾玲的纤弱手指握住我的性器。我的阴茎怎么样？」「大……很大……」艾玲深深歎一口气。「艾玲，喜欢大的吗？」「我不知道……」艾玲不愿意似的摇摇头，手指开始轻轻的揉搓。感受到手里有雄伟的阴茎，下体显得更热，少妇原有的理智几乎要消失我的手指在肉缝里上下游移。这样的爱抚使艾玲急燥女人成熟的肉体在要求肉棒插入阴户内。「我想把肉棒插入艾玲的阴户里。」我抚摸阴毛的手指在勃起的阴核上轻弹一下。「噢……」甜美的电波直达脑顶，花园里充满蜜汁。&lt;br&gt;艾玲抚摸肉棒的手自然的增加力量。啊这样下去我会变成坏女人，要快一点想办法「艾玲，我们发生男女关系吧。」「不行……这样吧……我用嘴给你弄，这样就可以放过我了吧。」艾玲说话时觉得自己在吐血。「是口交吗？」「嗯……我给你弄……」我把艾玲的头压到耸立的肉棒：「含在嘴里吧，艾玲。」艾玲认为只有这个方法可以避免肉体的结合，把脸靠近耸立的肉棒。与丈夫不同的雄性味道，几乎使艾玲昏迷。黑色的三角裤还缠绕在艾玲的小腿上，就这样跪着对耸立的肉棒喷出火热的呼吸。「啊……太……好了……」在明亮的灯光下看浮出静脉的阴茎，这还是第一次。像奴隶一样跪在脚下奉献口交也是第一次。艾玲闭上眼睛，悄悄握住肉棒的根部。用自己的嘴唇压住肉棒的侧面，然后移动香唇在各处亲吻。「快一点给我舔吧。」我迫不及待的说。艾玲拢起落在脸上的头发，在阴茎的顶端轻吻。艾玲露出湿润的舌尖在龟头的马口上摩擦。艾玲的舌尖向龟冠和阴茎舔过去。这样身上只有小腿上还有内裤，艾玲的理性逐渐消失。啊……」发出使我的胯下溶化的火热呼吸。&lt;br&gt;在阴茎上涂满唾液。「快含入嘴里！含进去吧。」少妇的美妙口交使我全身无力。不知何时，领导权已经掌握在艾玲的手中。「好吧……」艾玲露出妖媚的眼光看我，张开嘴，红唇含在龟头上。充满性慾的丑陋肉棒塞进少妇的嘴里，龟头碰到喉咙……艾玲紧缩嘴唇，吸吮我的肉棒。「晤……好极了……艾玲。」舌尖磨擦到龟头的肉沟，我忍不住发出哼声。「我会好好的吸吮，现在就这样饶了我吧。」「不行。今天晚上一定要把肉棒插入你的肉洞里。」「啊……艾玲……」阴茎在艾玲的嘴里产生的快感，使我的屁股不断的颤抖。我拨开披散在艾玲脸上的头发，看自己的肉棒在少妇的嘴里进出的情形。「求求你，把灯关了吧。」艾玲抚摸我的胸膛。「没关系吧。我想在灯光下看清楚你会用什么样的表情吸吮我的肉棒。」「让你看到……我会羞死的……只是用嘴给你弄已经够难为为情了」美丽的脸因兴奋而发红，沾上唾液发出湿润光泽的肉棒，如此淫浪又性感的样子，使我的情慾在艾玲的嘴里爆炸。&lt;br&gt;「啊……晤……」艾玲在这瞬间皱起眉头，脸上在我的胯下，把我射出来的精液全吞下去。这是生平第一次，连丈夫的都没有吞过。现在为什么能吞下去，艾玲自己都感到不可思议。艾玲起身要走。「干什么？」「回房间呀？」「这就完了？」我一把抓住艾玲的秀发，把肉棒在艾玲的嘴里进入到根都，龟头碰到喉咙，好好的舔吧，艾玲。」艾玲的头发被我抓紧，只好凹下脸颊，吸吮塞满嘴里，全是精液的肉棒。做出更香的样子吧！」「啊……不要……不要这样的……」艾玲离开我的身体，关掉抬灯，只剩下一栈小灯泡。艾玲吻我，然后香唇沿着身体向下舔到胸部，骚痒一下肚挤后，把阴茎含在嘴里。我在床头柜上拿来一小瓶液体喝下，之后闭上眼睛，将精神集中在胯下。「艾玲……」我抱住艾玲，压在身下，抬起双腿，把褪在小腿的内裤扯去。艾玲的脸微红，极度紧张和暴露的陶醉感使艾玲得意识模糊，能感觉得出花瓣湿润，乳头和阴核勃起。艾玲又转身面向床，充满性感的双臀诱惑似的扭动着。我好像被吸引似的来到高高举起的屁股后面。从臀沟的深处看到有耻毛装饰的阴唇。那种淫浪且充满魅惑的景色，使我几乎忘记呼吸的盯视。绽放的淫花在屁股沟深处湿润，向我诱惑。艳色的菊花蕾也不停的蠕动。我把少妇的身子转过来，看着还想用食指和中指掩饰乳头的少妇的害羞动作，更使我虐待狂的热血沸腾。&lt;br&gt;艾玲的脸红到耳根，「饶了我吧……」话虽是这么说，但羞耻与兴奋使艾玲的脸色更红。「艾玲，把乳头露出来。」艾玲的手离开乳头。紧紧闭上眼睛，把完全暴露的胸部向前挺出。我拉两个充满性感的乳头，用手指在向上翘起的乳头弹一下。强烈的刺激使艾玲仰起头露出妖治的眼神，露出雪白的喉头，乳头产生痛感的同时，下体湿润。&lt;br&gt;。「啊……饶了我吧……不要折磨我了……我不是你想像的那种淫荡的女人，今晚就饶了我吧」艾玲在男人注视的情形下，羞得几乎不能呼吸。「你说谎。」艾玲成熟的雪白身体在男人的目光之下微微染成粉红色，没有用手掩饰阴毛，及而举起双手露出腋下。那是经过整理没有一点毛的白哲掖窝。而肉缝深处已经溶化，溢出透明的淫液，沾湿阴毛。&lt;br&gt;我的手指突然插入艾玲的肉缝里，溶化成湿淋淋的花蕊受到侵入，艾玲感到头昏，全身抖动，艾玲下意识地扭动性感的裸体，将赤裸的身体依在我的身上。我用右手紧搂细腰，左手的食指在湿淋淋的肉洞里游动，手指深入到子宫附近。啊……不要太深了……放了我吧……」艾玲的声音沙哑，身体更感到骚痒无力，任我肆意玩弄，阴户内的火热黏膜就会一阵一阵的缩紧，而仍旧保持粉红色的乳头向上翘起，好像等待男人的爱抚。我趴到艾玲的身上，猛然把肉棒插入到底。「啊……噢……」尚未完全准备的艾玲皱起眉头，掀起床单。我没有说甜言蜜语，只有拚命抽插。「晤……温柔一点……」艾玲把我推开，我拉起艾玲，来到镜子前。「啊……」艾玲的裸体出现在三面镜子的墙上，屁股的肉高高翘起的美丽裸体。&lt;br&gt;「啊……羞死了……」无论那一边，都看到赤裸的雪白肉体。「艾玲，仔细得看吧。」我抓住艾玲的头发，用力拉起。「喔……放开我的头发……我看……」艾玲看到镜中有丰满的乳房和细腰，可爱得肚脐以及形成强烈对比的黑色阴毛。虽然是自己的裸体，好像看到彩色的裸照一样，心里感到兴奋。「艾玲，你的身体真迷人，会使男人疯狂。」我站在艾玲后面，伸出双手，抓住丰满的乳房。手指陷入肉里，开始用力揉搓。「啊……」艾玲看自己的乳房在我的手里受到揉搓的情景。我的手从丰乳沿身体的曲线向下移动。啊……好痒……」摸到腰部时，艾玲忍不住扭动性感的身体。我拉艾玲的左手到自己的跨下，让艾玲握住在药力的催动下又已勃起的火热的肉棒。硬……好硬……」艾玲看着镜子，温柔的握住我的阴茎，雄伟的感觉使艾玲身体深处感到火热。啊……这个东西要进入我的里面……啊不行呀……，有夫之妇的贞操关念和情慾在艾玲的体内起冲突，我的手指从黑色草丛中找到神秘的肉缝，向左右分开露出粉红色的黏膜，艾玲转头不敢看，呼吸变急促，丰满的乳房随之起伏。&lt;br&gt;你看清楚自己的阴户是多么淫浪的湿润吧」我得手指在阴核上用力捏一下。「啊！」肉会裂开般的痛楚，使艾玲拚命的扭动屁股。艾玲看到自己的阴户里湿淋淋的肉壁像动物般的蠕动……就是用这里吞进男人的阴茎……啊……我的肉体是多么的淫荡……看到镜中淫荡的情景，艾玲感到自己的脸火热。啊……不能做……这种事……」艾玲希望借这样的话减少背叛丈夫产生的内疚。「不要的话就停止吧。」我把火热的呼吸喷射在艾玲的脸孔，同时用手指挖弄湿淋淋的肉洞。「啊……不要……」「你说不要，到底是不要什么呢？」「不要弄……我有丈夫。」艾玲像梦一般的诉说，阴户如溶化般的灼热。「你要为自己想想，现在又是在宾馆里。」「我回去，我……让我回房间去吧……我已经让你……那……那个了」艾玲虽然如是说，但肉缝却夹紧我的手指不肯放开。你大概想性交了吧，是不是忍耐不住了？」「不……啊啊…让我回去……不可以……不可以呀。」握在艾玲手里的阴茎更加坚硬，静脉脉动的感觉使艾玲的手无法离开……我用二根手指在肉洞里抽插。啊……不要这样弄啦……」艾玲的声音充满性感，甜美的涟漪，从下体扩散到全身。艾玲已经站不稳。双脚跪地，手也着地。艾玲的丰满的屁股落在脚后跟，还不停的扭动。我蹲下身，抱住丰满的屁股，拉开很深的肉沟，从艾玲的背后将龟头对正肉洞口。「啊……不行呀……」随着一声无比淫浪的声音，我阴茎进入艾玲的下体里，受到丈夫以外的男人的阴茎插入，罪恶感使艾玲的身体异常敏感，艾玲慢满觉得下体在燃烧，「啊…」忍不住从发出光泽的红唇，露出甜美的声音。啊……亲爱的……原谅我吧……」我的粗大肉棒从后面插入，使艾玲几乎无法呼吸，全身的血液直奔脑顶。我开始抽插。龟冠和敏感的淫肉摩擦。「喔……」艾玲弯曲背后，指尖陷入地毯里。「艾玲，你真不得了，只是插一下就发出淫浪声，有夫之妇的女人就是不同」肉洞里夹紧着肉棒的感觉，使我感动万分。「啊……不要动……鸡鸡……不要动……头发随之飞舞。充满药力的男人的精力的动作，使成熟女人的肉体完全瘫痪，拚命忍耐肉洞夹紧的美感，使出全力攻击美丽的有夫之妇。不行啊……已经不行了……我快要昏倒了……」艾玲忍不住扭动屁股，似乎要摆脱坚硬的肉棒。这样反而引起刺激，全身冒出汗汁。从狗趴姿势显出的充满性感身体发出强烈的体臭。&lt;br&gt;那是比世界上任何香水更有魔性的使跨下骚痒的味道。我握着艾玲胸前一对因身体被干得前后摇摆不停而晃荡着的乳房，时松时紧地搓揉着，还用指头磨擦着两粒挺胀得硬硬的小乳头。「啊……啊……受不了……我快要了……我该怎么办……啊……我快要了……」艾玲发出断断续续的哭求，浑圆的屁股高高翘起，艾玲已经无力配合男人肉棒的抽插了，剩下的完全是本能的反应。我根本没有听到艾玲的哀求，我又把艾玲按到地毯上，如愿以尝地趴在俏丽少妇的身上，猛烈的抽插……「哇艾玲，你连深处也在颤动了，」我把我的男根向艾玲那柔软的深处强力地刺进去。药力下我的肉棍。足足比艾玲丈夫大一倍，像棍棒一般坚硬的肉根，急速地抽送着，用龟头压挤阴道的肉壁，用耻骨碰撞肿胀的阴核，使艾玲的娇躯不由得为我轻颤起来，艾玲虚脱得翻着白眼了，我仍不停地干着，那动作有规律得好像机器一样。&lt;br&gt;房间里湿润的液体撞击出奇妙的声音。我的龟头的前端紧抵着子宫，乳房间吸吮的快感，似电流般的游走，使艾玲的双眉轻皱、目光迷离，发烫的脸庞不断地左右摇摆，我的臀部肌肉剧烈地抽搐，这时的肉棒，开始在秘肉的包围中微抽搐着。艾玲也全身颤抖着，肉穴里的黏膜包裹着肉棒，用力向里吸引。艾玲的手指深深陷入男人的背肌，湿透紧紧缠着我的身体，脚趾紧张地收缩在一起。我发出巨大吼声，开始猛烈喷射，艾玲的子宫口感受到有精液喷射时，立刻达到高潮的顶点，连呼吸的力量都没了。俩人完毕后，活像软泥般倒下，当肉体分开时，艾玲的阴道口洋溢出我的精液……之后，我把艾玲的内裤还给了艾玲，回到单位后，我们当什么事情也没有发生过，大家互不说话自从上次一起出差后，几个月没有机会玩弄艾玲了。一天，艾玲来到我办公室门前，艾玲轻轻叩了叩门。我听到后，问道：」是谁啊？「艾玲回答道：」是我，艾玲「。」进来吧！「走进我办公室门后。接着，艾玲边走向我的办公桌边轻声说道：」侠，这是我爸爸看病的发票，要你签字证明一下。「</content></item></essay>