<essay><item><title>老公，今晚我加班(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;第一节：恶魔袭来&lt;br&gt;「老公，今晚我又要加班，你自己做饭吃吧，冰箱里还有昨天吃剩的菜。」
陆婷婷温柔的语气露的那么亲切，可她说的每个字都令她内疚不安。&lt;br&gt;电话那头传来了老公的关心的牢骚：「怎么又要加班，你们公司真成血汗公
司啦，；好的，呵呵，我知道了，你好好忙吧，晚饭你就不用操心了，；注意身
体，别把自己累坏了」&lt;br&gt;老公说的话暖暖的，这更让她心虚，她只想赶紧挂断电话&lt;br&gt;「知道啦，吃完饭了不要老玩电脑了，；你也注意休息，这么说，挂了。」&lt;br&gt;「嘟——」&lt;br&gt;挂上电话，好几秒陆婷婷的手还一直按在话机上，她心中湧出了酸楚的愧疚
。她呆呆的望向老板的办公室，这是第几次对丈夫撒谎她已记不清了。&lt;br&gt;陆婷婷年轻美丽，身材高挑错落有致，楚楚动人的外表下不时会有一种诱惑
人心的性感。如果说天下女人的漂亮是十分的话，恐怕所有见过她的男人都会为
她打上九分。落花有意流水有情，她在大学里爱上了她现在的老公赵康文。&lt;br&gt;赵康文虽然文文弱弱但却十分的关心陆婷婷，这也赢得了陆的芳心，陆时常
会对她的闺蜜说：「康文虽然很平凡，可他是天下对自己最好的人。」两人大学
毕业后并不像其他其他很多情侣那样，出了校门就各自纷飞散，而是感情越加的
笃定，就在三个月前他们在父母的资助下首付了一套房子，完成了婚礼。&lt;br&gt;房子的月供不便宜，当房奴不容易，二人暂时决定不要孩子，努力的工作赚
钱。陆婷婷做了一家公司的经理助理，成了白领丽人，而赵康文还留在原来的公
司当销售代表。赵和陆二人恩爱有加，相敬如宾，这样的日子过的很幸福。&lt;br&gt;可幸福总是短暂的，恶魔终究到来了。这恶魔不是别人，就是陆婷婷的老板
，五十四岁的曾凡仁。曾对陆婷婷的骚扰是从她一进这家公司就开始的，只不过
这些骚扰只是吃吃她豆腐佔些小便宜，比如说在她弯腰去捡丢在地上的文件时偷
瞄她的领口，或是假装关心她的工作把双手搭在她的肩膀上，这些「小打小闹」
陆婷婷没理由发作又难以启齿，只是因为这家公司的薪水还很丰厚，所以才一忍
在忍留在公司。&lt;br&gt;陆婷婷想自己身正不怕影子斜，只要自己平时庄重一点，老板最后会识趣的
停止骚扰她的行为。原本以为就这样流水的过日子，可是就在一天晚上改变了陆
婷婷的一切。&lt;br&gt;陆婷婷内心充满了无比的羞耻，现在还不敢去回想那羞耻一晚。就在那一天
，曾凡仁让陆婷婷晚上参加一个饭局，陪公司的一个重要客户。餐桌上珍馐满满
桌，香酒缤纷，氛围热烈，客户一个劲的劝婷婷喝酒。这是个对公司很重要的客
户，陆婷婷不敢拂了客户的心情，也陪着喝了很多杯。等到席散的时候，陆婷婷
已经是头昏眼迷了。&lt;br&gt;自己也不知道什么时候就被送到了酒店的一处房间。迷离暗红的灯光，清袅
的郁金香水，她有点不省人事。陆婷婷躺在床上，只感到自己通身发热好似有无
数道火热的游丝绕遍全身，而想把衣服脱得一件不剩。迷离中她感到有一副冰冷
的身躯压过来，还在自己的脸上吐着沉闷的气息，此刻她感到胸口爬上了百来只
蚂蚁，苏苏麻麻，乳头好像被什么东西捻住，痛痛痒痒的却很舒服，娇柔的身体
犹如被无数根鸡毛撢子轻轻的扶弄，又如触电一般。&lt;br&gt;这种感觉似曾相识，婷婷脑海里幻起了初次和丈夫康文做爱时的感觉，是康
文在抱着我吗？陆婷婷半醒半睡间睁开了眼睛，可见到不是丈夫俊俏的脸庞而是
一张扭曲变形丑陋的老脸，这是——，这是今天客户罗经理的脸。婷婷的心突地
揪了起来，她本能的推开罗经理，却发现她身体一点也动不了。&lt;br&gt;「不，不要——」婷婷低沉的哀求着，可是谁也听不到，一双粗糙的手就在
自己得身上游走。婷婷刚想在心里呼喊这双手就紧紧的攥住了她的乳房并用力的
捏住，让她没法说出一句整话来，陆婷婷只好死死咬住嘴唇。突然她感到自己的
屁股被垫起，腿也被高高的抬起，女人的隐私就完全不设防的暴露的凸显。陆婷
婷明白接下来将要发生什么样的事情，羞愤已经积聚到了极点，眼泪就在瞬间击
溃眼角的防线，顺着脸颊流了下来。&lt;br&gt;「嗯——」随着一声呻吟，婷婷感到下身被什么东西塞满了，然后又跟着一
阵空虚，继之又被塞满，实实虚虚周而复始。原本婷婷认为这种出入一定会让自
己痛苦万分，但随着刚开始的一阵撕裂的疼痛后，接下来陆婷婷觉的自己逐渐适
应了这种节奏，她害怕的发现自己居然敏感和激动起来，身体变的更加火热。&lt;br&gt;这种抽插是从丈夫哪没有经历过的，先是一阵缓缓的挺动，几下后突然深深
的一顶，似乎要顶进自己的花心里，阴道不停的抽搐，把侵犯自己的东西夹得更
紧。这种挺动继续了百十下，陆婷婷感觉自己被翻转过来脸朝下的趴在床上，屁
股就那样高高的翘起，她想现在自己一定淫荡极了。&lt;br&gt;后面的一双大手抚摸起起屁股来，又拍又揉的，弄的婷婷好难受，有一根手
指居然划过自己的股沟，卡在阴道处来回的抽动，搞的整个臀部都在颤抖。陆婷
婷不承认自己很享受，可身体是不会撒谎的，因为小穴里潺潺的蜜水不住的流了
出来，她自己都能感觉的到。&lt;br&gt;「怎么脸上还会有一个热乎乎的硬梆梆的东西——」陆婷婷此时才猛的发现
在侵犯她的不止一个人，因为现在她清清楚楚的感觉到有两根肉棒，一个在臀后
摩擦她的股沟，而一个就近在脸前。这令她羞耻难当，陆婷婷柔弱的内心一时还
接受不了要同时被两个男人玩弄的遭遇。&lt;br&gt;脸上的肉棒羞辱式的在婷婷脸上滑弄，还带着丝丝恶心的粘液，一股腥臭的
气味扑面而来。「赶快停下」，陆婷婷想叫出来，可是嘴却被一根肉棒连根的堵
上了，她恶心的想呕吐出来，肉棒却插入了她的喉咙。&lt;br&gt;口交，自己居然在为一个男人口交，这与丈夫也不曾做过的，现在居然要为
一个陌生人口交，陆婷婷感到了无比的羞辱。抽插在她嘴中的肉棒在婷婷口腔中
来回的冲撞，婷婷越是想用舌头顶住那肉棒就越是冲杀的厉害，口中充满了肮脏
的粘液，婷婷无法咽下。这粘液越聚越多，竟从婷婷合不拢口角处汩汩的溢出，
夹杂着男人的阴液，婷婷的小口已经糊涂不侃。&lt;br&gt;身后的那根肉棒也蠢蠢欲动。先前是在股沟处肆意摩擦，之后龟头便在婷婷
的肛门上越陷越深，最后竟然钻了进去，连阴茎也没入了。婷婷感到肛部撕裂的
厉害，她还从来没有收到如此的屈辱，之前身体那一种本能的反应现在都是痛苦
中了。&lt;br&gt;肛门里的硬物在沉寂了片刻后突然的发动起来，由慢即快，每被抽擦十几下
，屁股就要被使劲的打一下，口中含着的那根肉茎越加的博大起来，塞满了整张
嘴连鼻子也难以呼吸。陆婷婷感觉头发被前面的人揪住，嘴中的肉棍突然加速的
挺进，这肉棒已比刚才胀大了许多，一瞬间，肉棒惊跳的抽搐，婷婷觉得口腔被
涨大了好几倍，一股咸腥味滋嘴而来，呛到喉咙里去了。&lt;br&gt;肉棒从婷婷口中退了出去，还连着一道长长的如胶水般的线。婷婷咳嗽着，
乳白色的液就从她口角里湧出。那男人是在自己的口里射精了，婷婷委屈的泪水
也跟着留了出来，模糊的眼角中她认出了这个侮辱她的男人- 自己的老板曾凡仁。&lt;br&gt;可是恶梦并没有结束，婷婷的菊门还一直被人干着。后面的男人插的好深，
似乎是伸到了直肠里。这种做爱的方法让婷婷感到陌生，而正是这种陌生带给了
少许异样的刺激。之前有些疼痛，可逐渐的就有些感觉了，婷婷不得不承认她的
身体起了生理反应，现在确实感到些许舒服，她没想到原来插肛门也能带来快感
。少了口中的男根，婷婷可以喘口气，呻吟声也大了起来。&lt;br&gt;屁股后面的肉棒也开始加速了，婷婷觉得臀部被使命的撞击，一双手死死的
卡住了她的胯部。她的肛门收缩的厉害，阴道也抽搐的很，浑身发热汗已滋蔓了
婷婷的全身，婷婷感到自己快不行了，她就快要丢了。自己竟在被别的男人强暴
的情况下高潮了，康文还能原谅她吗？自己的身体已不再纯洁了。&lt;br&gt;终于随着身后男人的一声闷哼，肛门中的肉棒顶到了最远处，然后婷婷就像
触了电的刑犯全身颤动不已，激动的眼一黑就什么都不记得了——。&lt;br&gt;等到婷婷再次睁开双眼的时候，从窗帘窄缝中射入的阳光已经照在了床脚边
的镜子上。婷婷咪咪双眼还以为是睡在家中的大床上，可就在厘秒过后，她震惊
的呆在床沿，泪水汩的流了出来。&lt;br&gt;昨晚——，昨晚我被——，婷婷多么希望这都是个恶梦啊！可是眼中的现实
撕碎了她脆弱的心。她用被子死死的摀住了头，沉默的哭着，事实不可改变了。&lt;br&gt;曾凡仁穿着浴袍从浴室出来咧嘴笑笑的拿起桌子上一沓钞票和相片扔在了陆
婷婷的旁边。悻悻的说道：「昨晚你可是表现的不错啊，罗经理很满意，这一万
块钱算是给你的奖励，顺便说一下，你昨晚的表现我都拍了下来，如果你要闹的
话，我也会把你这些照片寄给你的老公看一下，看看她娇妻的另一面。」&lt;br&gt;「你——」陆婷婷瞠目而视却无话可说。&lt;br&gt;她看见眼前的相面都是些不堪入目的镜头，而且张张都照的她很享受的样子
，丝毫不会让人觉得她是在被强奸。陆婷婷怒目瞪着曾凡仁丑陋的嘴脸，但她现
在无可奈何。事情已经发生了就像复水难收，陆婷婷虽然接受不了这一切可她还
是要面对现实。&lt;br&gt;她明白曾凡仁有些人脉，想告下他要费多大的波折，可最让陆婷婷提心的还
是那些令人羞耻的照片，自己可以鱼死网破，但这些照片要被她的朋友和亲人看
见的话，伤害的不仅仅是她本人，更让她的家人尤其是深爱的丈夫羞于见人，抬
不起头来。想到这些，陆婷婷胸中的怒火逐渐平息下来，身体也变得沉寂。&lt;br&gt;曾凡仁看到了陆婷婷的表现知道她着了自己的道，因为他这样玩过好几个良
家女了，就是要软硬坚实才能让陆婷婷这样的美人甘心听话。曾凡仁搂住陆婷婷
的肩膀心中暗暗的奸笑，他告诉陆婷婷只要她乖乖的听话就不会外传照片，还说
以后会在工资方面给她特殊的优待。&lt;br&gt;陆婷婷抗拒着曾凡仁，可她知道事情已经无可奈何了，她认为最重要的就是
不能让照片流传出去，而且为了康文以及未来的家庭，她确实也需要些钱。陆婷
婷推开曾凡仁的手，对曾怒目而视：「把底片给我。」&lt;br&gt;曾凡仁嘻笑颜开，知道眼前的美人就范了：「小美人，我可不傻，现在把底
片给你？呵呵，没了这些照片，我不就等着你去告我了吗。你放心，只要你听话
，过些日子我就把底片和所有拍下的照片都还给你。」说完曾凡仁等不及的一个
虎抱搂住了陆婷婷，一只手紧紧握住了陆婷婷的柔软的丰乳，迫不及待的去舔陆
婷婷的脸颊。&lt;br&gt;陆婷婷身体上使劲的抗拒，可内心却接受了事实，面对曾凡仁的威胁，她实
在是无法坚决。就在这半推半就间，就在这昨天遭受羞辱的床上，陆婷婷又一次
被曾凡仁侮辱了。曾凡仁从陆婷婷的后臀使劲挺动着自己胯下的美人。老早就想
着干她了，现在终于想怎么玩就怎么玩了，曾凡仁感到了一种征服的成就感，就
像骑士驯服了一头桀骜的烈马，草原上的牧猎训化了一只海东青。&lt;br&gt;曾凡仁在床上用尽了各种姿势，从背后骑马式插入，让陆婷婷背对着坐在自
己的腿上从后面玩弄，把陆婷婷抱起来边干边走路。而陆婷婷都是闭着眼忍受了
这一切，自己居然也在最后关头再次被干的高潮了。&lt;br&gt;陆婷婷内心哭泣，「对不起，康文。」&lt;br&gt;此后曾凡仁对陆婷婷的骚扰更加肆意了，俨然真的把她当做自己的小蜜。他
给了陆婷婷三倍的工资，陆婷婷接受了增长的工资，也就接受了曾凡仁对自己的
侵犯。有时曾会在下班的时候要陆婷婷给他发洩兽慾，陆婷婷只好骗她老公说公
司要加班，康文是通情达理的人非常支持新婚妻子的工作，可她不会知道妻子的
加班其实是在出卖小穴。&lt;br&gt;今天陆婷婷又要出卖小穴了，陆婷婷还是厌恶曾凡仁，只是迫于形势。她缓
缓的走向老板的办公室，曾在那里等她。其他的同事都走了，整个公司除了他两
空无一人。陆婷婷拉住门把手把门旋开。里面立马传来了曾凡仁的声音：「还不
快进来，今天让我好好爽爽。」&lt;br&gt;陆婷婷一进门就被曾凡仁拉坐在他腿上。曾扶弄着婷婷的臀部，将头埋进了
她的胸口。&lt;br&gt;「嗯，一股奶香，老子就喜欢你的奶子，又软又嫩，」说完用手抓住一只使
劲的揉捏，像捏一团面团。&lt;br&gt;陆婷婷喘着气让曾轻点。曾用嘴要开陆婷婷的胸罩，用牙把她的奶头揪出来
，让后整张嘴吸上去，用舌头去舔。婷婷被他舔的身体微微一颤，她的身体变得
敏感了许多。&lt;br&gt;曾冲着陆婷婷坏坏的一笑：「妈的，身体比以前敏感了许多吗，还不的归功
于我的调教，把你女人的本能都释放出来，指望你那愚笨的老公，白搭了你这个
美人。」&lt;br&gt;陆婷婷嗔怒：「不许说他坏话。」</content></item></essay>