<essay><item><title>被胁迫的美少妇(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;秋日温馨的阳光照射着，整个城市都沈浸在金黄色的光芒里。虽然天气已经
转微凉了，但秋日的下午依然比较温暖。林东与吴都两个人无精打彩的缩在面包
车内，慢悠悠的开着车游荡在城市的小区之间。&lt;br&gt;都说一起嫖过娼，一起分过赃的算是真兄弟了，对于林东与吴都来说，那他
们就更是铁兄弟了，因为他们俩个人还一起同过窗。不是同学，因为他们同的是
铁窗。两个人作为同室狱友，一起谈女人、一起打过飞机自然是交情浓厚。&lt;br&gt;说起来两个人坐牢的原因到也是很类似，也很让别人无语。林东跑黑车时，
强暴了一漂亮女乘客，事后居然情不自禁喜欢上了对方，于是把自己的联系方式
留给了对方。于是……迎接他的便是手铐了。吴都到是和他惊人的相似，比他小
三岁，无业没钱找女人的毛头小夥子没忍得住，在夜晚拦住了一路过回家的女青
年，被对方忽悠到宿舍，还被忽悠带上了套子，结果留下了精液的线索。于是两
人在几年的铁窗生涯里都无比悔恨，发誓要洗心革面，做了精明人，然后就是相
互意淫着再给自己一个机会会如何如何。时间到是飞快，琢磨琢磨着到是出狱了
。&lt;br&gt;两个人出来后到没啥工作，就合夥重新跑黑车了，拉拉人，接接货，到是比
较规矩。女朋友就别指望了，于是赚的钱没少投到浴室、足浴、洗头房的建设中
去。至于星级酒店的高级美女，自然也只能在家里看A 片时YY一下了。&lt;br&gt;单身的生活也不是个事，于是两人经常喝酒时商量去越南买个老婆啥的。这
自然需要金钱了。偏门路小弄点钱到是难不倒二人。秋天进补的时节，二人兼职
起了狗贩子的工作。&lt;br&gt;偷狗的工作忒简单，只要胆大再细心点就行，两人在监狱里反思又洗心革面，
自然做事谨慎起来。没有路人没有监控的偏僻路段、小区周边是他们下手的最佳
选择。至于手法，那更简单，医用乙醚或者迷药混在熟食里，扔到狗前面，狗一
闻或者吃两口，基本就晕过去了。一人开车，一人下来抓了狗就可以跑人了。动
作熟练后，10来秒就可以搞定。&lt;br&gt;要问狗肉的去处，许多小饭店都收这个，2 、30一斤，一条狗到手也有好几
百。如果是宠物狗，自然收获更是不菲。&lt;br&gt;两人在车内接受着温暖的阳光沈浸中，忽然一只漂亮的纯白的贵宾犬出现在
了路边的树丛边，正调皮的玩耍着。「靠，居然没人！」吴都兴奋了起来，推了
推开车的林东，后者自然也是精神抖擞起来。「是啊，是啊，快，用乙醚上！」&lt;br&gt;吴都很是熟练的拿出准备的诱饵，然后程序般的迷晕了这条宠物犬。&lt;br&gt;就在他准备抓着狗回车上时，忽然耳边传来一声女人的叱咤。「住手！」显
然，他们俩的动作被坐在树丛后面的石椅上发完手机微博出来找爱犬的陈安雨看
个正着。看到爱犬被人迷晕抱走。自然不顾一切的冲了出来拦住了正欲上车的吴
都。&lt;br&gt;吴都与车内正准备发动车子的林东的视线都落在那女人的身上。两人不愧是
一起同窗的铁哥们，不由同时眼前一亮，精虫上脑。无他，因为此女人实在很漂
亮。穿着黑色高跟短靴浑身散发着少妇的韵味女子看起来有1 米70左右，修身的
长款毛衣紧绷出上凸下翘的高挑有致的好身材，两条包裹在透明黑丝内的修长美
腿在阳光下更是质感光泽亮眼显得无比优雅高贵。&lt;br&gt;不过此时明显不是欣赏美女的时候，因为他们面临的是一位发怒的美女。&lt;br&gt;「你们要居然偷我的小西！别走！我要报警！」陈安雨一手紧紧抓住吴都，
一手去拨电话。&lt;br&gt;「别这样激动啊，美女，有事好商量啊！」吴都哪敢真让她报警，赶紧去拉
扯。&lt;br&gt;「放手！你还敢碰我！」陈安雨更是激烈的声音大了起来，「我要叫小区保
安！」&lt;br&gt;这样喊下去招人来被逮到可就麻烦了，终究是一时冲动，吴都掏出口袋里备
用防止狗清醒而准备着的浸着乙醚的毛巾。狠下心来，一手抓住少妇的肩膀，将
她按住，毛巾紧紧的捂了上去。&lt;br&gt;柔弱的女人终究无力反抗男人的暴力，在挣紮了几下后，呜呜的呼叫声越来
越低。陈安雨猛翻了几下眼睛，终于晕迷了过去。&lt;br&gt;「怎么办？」吴都对着已经急忙跑下车的林东，两个猪朋狗友面面相窥，一
时慌乱了楞着了。&lt;br&gt;「不能在这久待，来人了怎么办？」吴都终究年轻点，有些沈不住气了。&lt;br&gt;「妈的，被她看到车号了，一不做二不休，先弄回去，吓唬一下让她不报警
好了！」林东横下心来。&lt;br&gt;「好，好！」吴都一时没注意，这么一听到是觉得挺有道理，立即点头同意。&lt;br&gt;于是两人一人抱上身，一人抱着腿，将晕迷的女人抱上了面包车。又返身找
回了女人遗失在地上的手机与手包，带上了晕迷的贵宾犬，急急的上车，离开了
案发地。&lt;br&gt;「哥，直接回家吗？」吴都搂着昏迷的女人坐在后面，急忙的问道。&lt;br&gt;「是啊，没办法了！回去拍她的裸照逼她熄事好了！」林东有了点主意。&lt;br&gt;「哇，这女人真的很漂亮啊，看起来也很有钱的样子！」吴都闻着女人身上
诱人的体味，忽然发现自己可耻勃起了！「干脆玩一下吧！这种尤物不玩一下怎
么行！」&lt;br&gt;「这个……」林东转头看过来，看着双颊微红晕睡的美少妇，感受到成熟女
人的美丽又高贵肉体的诱惑。肉棒也是不由自主的涨爆了，「反正也搞回去了！
先上了一边拍录像，我们豁出去！这么极品的女人我再进去一次也值得了！」&lt;br&gt;「是啊，是啊！我也豁出去，你看这皮肤，你看这身材，哎呀！忍不住了！」&lt;br&gt;吴都伸手在女人身上揉捏起丰满的玉峰，一手顺着女人的大腿摸了起来。
「哇，这奶子有c 罩杯吧，摸起来了太爽了！」「哇，这丝袜摸起来像羊绒般轻
柔，你看这质感，这光泽，和我上次在网上看的几千块一条的奥地利Wolford 丝
袜一模一样啊！」「哇，这女人的头发都是香的，我要亲几口！」&lt;br&gt;「别大呼小叫了，给她喂点麻药，回去了再玩！」林东也心痒的要命，面包
车开得像飞一样，急急的往两个人租房赶去。&lt;br&gt;转眼10来分锺后，车变开回到了两人的住所，一靠近城市边缘的民居里。&lt;br&gt;两人经常搞些小邪门，自然一眼就看中了这样的独门独院，又没什么邻居的
农家小院。下车后两人手忙脚乱的将女人搬回了屋子，扔在床上。&lt;br&gt;晕迷的美少妇现在的姿势自然谈不上优雅，长裙毛衣已经被卷上到了大腿根
部，露出了两条修长的丝袜美腿被叉开着放在床上，酣睡的美女这样的诱人姿态，
两个光棍又怎么能抵抗呢？&lt;br&gt;「咕嘟」「咕嘟」两人都似乎听到了对方的口水声。两人不约而同的开始飞
快的脱衣服，很快就光条条的了，全身就两根杀气腾腾横竖着的肉棒特别的醒目！&lt;br&gt;「算了，兄弟，这女人反正也是你先搞定的，就让你先尝头苞吧！」林东做
大哥的还是理智的谦让了。「我来录像就是。」&lt;br&gt;「我的亲哥啊！我感谢你全家！」吴都也不再谦让，刚才在车内上下其手，
这会暴涨的肉棒再不进肉穴就有要爆炸的感觉，让他不再拖拉。于是飞快的将女
人的衣服、内衣、内裤扒光，露出了白羊一般的美丽侗体。&lt;br&gt;「不搞前戏了，哥，我先上了！」吴都在床头找到润滑油，草草的在肉棒上
涂了两把。「这美女的菊花我让你先尝，」他想想也不好意思。回头对着忙着找
录像设备的林东喊到。&lt;br&gt;「哈哈，行啊，不愧是我兄弟，哥的嗜好你都懂！」林东开始摆动摄像机，
一边调整角度一边也乐了。&lt;br&gt;「哦！好紧！太温暖了！」吴都这时已经趴在女人身上，将肉棒狠狠的插进
了身下美女的小穴中。他急色的疯狂挺动着，一边双手将还穿丝袜与高跟靴子的
美腿叉起来，盘在自己的腰后，一边抽动肉棒，一边抚摸着丝柔的丰腴大腿。&lt;br&gt;「哦！哦！太爽了！」&lt;br&gt;身下的美女在晕迷中随着男人的狂轰猛抽而被动的承受着男人的侵犯。身下
的痛苦也随着紧皱的柳眉体现在秀美的脸蛋上，嘴里偶尔的发出痛苦的低微呻吟
声……&lt;br&gt;能搞到这样的富贵美少妇，男人的征服欲达到了顶点，吴都抽插了数百下，
很快便控制不住下身的激动，闷哼一身，将大股的精液深深射入了女人的身体内
……&lt;br&gt;「换我了！」林东早按捺不住了，伸手将吴都从美女身上拉了下来，把摄像
机递给了不情愿的吴都。「过会再玩菊花，先让我在前面里爽一把！」林东草草
的将女人粉红的美穴内不断渗出的白色精液擦了一下，便将晕迷的女人翻了过去，
摆成了犬趴淫荡的姿势。也不管女人穴内还残留着的体液，就着润滑，直接将肉
棒后面插了进去。然后抱着美少妇那细腻的雪臀，一边舔着女人滑嫩的后背肌肤，
一边狠狠的抽插起来……&lt;br&gt;（二）&lt;br&gt;这是一场很迷乱的噩梦，既有异常的苦楚，像是回到了初夜的痛苦，又有着
似乎难以言语的满足，像是与老公欢愉的性爱。这段感觉漫长的痛并快乐着的煎
熬让陈安雨感觉很奇异，大脑深处有股思想想让她继续沈浸在这种感觉，因为她
喜欢这种感觉。&lt;br&gt;原因很简单，做为有一个事业成功的家庭主妇而言，她无疑是圈内很成功的
女人，一来是她丈夫很有钱，二来是她虽然已经快30了，但未生育的陈安雨依旧
拥有着更众多少女羨慕的容貌，她的身材保养得依然很魔鬼，小腹还是很平坦，
特别的是她还拥有着一双修长的美腿。总而言之，在别人眼里，她是无比幸福与
高贵美丽的美少妇的代表。&lt;br&gt;然而不幸的是，应了那句老话，每一个你想日的女人的后面，都有一个日她
日得想吐的男人。那个男人便是陈安雨的丈夫：林正泰。一个事业成功，拥有好
几家公司的老板。&lt;br&gt;陈安雨21岁时就嫁给了他，然后在这之后长达8 年的生活里，再漂亮的女人
也会让男人失去欲望。于是两人从婚后如胶似漆，到后来变成了冷冷清清，虽然
丈夫经常应酬到很晚回来或者经常夜不归宿，但对自己终究还是像敬如宾。&lt;br&gt;陈安雨知道自己的男人对自己的兴趣不在，甚至也知道他在外面包着其他的
女人。作为一个典型的东方女性，她还是坚信丈夫总会有玩累的一天，自己这里
依旧是他的避风港。于是在贵妇那糜烂的圈子里，陈安雨是少有的未在外面包情
人找鸭子的特例。&lt;br&gt;然而，一个月难得有次把的和丈夫作爱，这样缺少性生活的成熟女人终究是
会感觉到空虚的，特别是已经尝过此种乐趣的女人，陈安雨平时的生活更多的是
照顾她的爱犬小西，然后就是做做保养，出去运动健身保持身材。所以她那双雪
乳还是如同少女般坚挺，她的肌肤更是雪白滑腻，她的美腿依然没有赘肉很是修
长。虽然这些并不能吸引多少老公的注意。&lt;br&gt;感觉这很久没尝试着的充足感，虽然脑袋很晕，身体也没什么控制力，但陈
安雨依然顺着快感的来源轻微的迎合着。她的内心太奢求这样的快感了，虽然她
也分不清这是真实还是梦幻。&lt;br&gt;随着快感的越发强烈，陈安雨甚至开始感觉到了自己身体的欢愉，甚至感觉
到了自己下身的分泌的增加。最后她感受到了粗大滚烫的肉棒抽插自己小穴的动
作，陈安雨不愿意再多想这是什么样的梦境，她更愿意去享受这过程，久旷的肉
体太需要滋润了。&lt;br&gt;在这疯狂的肉欲中，陈安雨被一次次的抽插下，感觉着自己肉体欲望的飞升，
一直达到了高潮的顶点。「啊！」随着一声低吟。陈安雨终于感觉到脱离自己控
制很久的肉体回到了自己的控制中，虽然四肢仍是无力，却慢慢的恢复了观感，
这才发现自己的处境，自己正被人一丝不挂的摆弄成跪伏的姿势，下身得充实感
也是真实的，因为自己正以这样很淫荡的姿势被人在后面操弄着！&lt;br&gt;意识越来越清醒，陈安雨开始逐渐回想起了之前发生的事情，想到了自己被
迷晕的过程。「不！我这是在被强奸啊！」&lt;br&gt;陈安雨拼命的想挣紮，无奈四肢依旧很疲软，很难控制身体。却因为这样的
轻微的挣紮，腰部的发力让臀部的抖动，反而变得似乎在迎合着正在自己肉穴中
的做着活塞运动的男人。林东忽然被这么一刺激，顿觉热量往胯下拥去，不由用
力抓住身下女人的跨部拉向自己，然后更是凶猛得抽动起来。&lt;br&gt;感觉体内肉棒在急速得膨胀，甚至在插到花心最深处时开始跳动，有过这方
面经验的少妇立即明白了身后的男人要发洩了。&lt;br&gt;「不要！放开我啊，不要射在里面！」陈安雨想大声喊到。但喊声到了喉咙
间，却怎么也发不了声音，被麻药灌过后的身体显然还没恢复机能，于是她的喊
叫成了男人耳中的呢喃，更是刺激得身后的男人热血上湧，林东猛力的将女人的
雪臀拉向自己，将自己膨胀到极点的肉棒用力的塞向花心的最深处。&lt;br&gt;「啊！射了！」林东抽搐着将大股大股的精液持续的射进了身前美少妇的身
体最深处。&lt;br&gt;感受到身体内被一股股的热流的冲击，陈安雨痛苦的接受着这样的失贞，忍
不住悲中从来，又无力反抗，只能趴伏在床上，失声哭泣起来。</content></item></essay>