<essay><item><title>嫂子被我强奸</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;那时我刚18岁，正在上高中，我哥大我二十岁，他在外地工作，嫂子三十二岁，我和爸妈、嫂子住在一起，那年夏天，高二放暑假了，天气好热，我家是两居室的，爸妈一间，哥嫂一间（哥在外地工作，平时嫂子一个人住），我只有住在哥嫂那间的小阳台上。&lt;br&gt;爸妈去乡下亲戚家几天了，那天晚上，我在小阳台上热的睡不着，起来去冲凉时，在月光下看见嫂子一个人躺在床上（后来听嫂子说认为我还是小孩，夏天都没关门），她只穿者内衣裤，一对雪白傲人的双峰，也跳进了我的眼中，好丰满好圆滑！！看起来好有肉感！我的呼吸越来越重，伴随着身体的无比兴奋和激动， 我一边用眼睛直勾勾地窥视着床上的嫂子，手也一边猛力地戳着自己已经硬得又粗又大的阴茎。&lt;br&gt;我实在忍不住了就冲进去，天气太热嫂子好像也没睡着，她一下就坐起来还大叫一声「啊！」，我一手摀住她的嘴，一手毫不客气的在她双乳，阴部乱摸。原本高涨的阴茎更加坚挺了，正顶在她屁股上，她拚命的挣扎，企图脱离我的魔爪。&lt;br&gt;我随手将她的衣服塞住她的口让她出不了声音，然后又用她的乳罩将她的双手反剪绑好，大力的拉开她的双腿，那美丽的阴部就暴露在我的眼前，噢！好漂亮的两片阴唇啊！薄薄的带着一抹粉红，当中隐隐藏着一丝淡黄的秽渍，散出缕缕诱人的异香。如此肥美鲜嫩的一支大肉鲍，实在引得我垂涎三尺，急于品嚐「它」的鲜味。&lt;br&gt;噢……嗖……唔……淡淡的碱昧中混着一阵甘甜。这支肉鲍实在太美味了，在狠狠抽插「它」之前，定要将里面的鲍汁吮个干干净净，否则就也太浪费了。&lt;br&gt;不断的舔，不断的吮……我的舌头在这肉鲍之内足足撩拨了一刻钟，但奇怪得很，不管我怎样尽力的去吸、去舐，肉鲍中的汁液竟仍是舐之不尽，继续源源不绝地渗出……&lt;br&gt;「我要干你」我在她耳边吐出这几个字说完对准阴户的所在，我握住坚硬如铁的火棒直塞而入，噗吱一声，借着水及阴户中的淫浆之助，今次我的龟头终于能一举塞进这肥鲍之内，但……仍有一份阻力在抗拒着我的推进，不过越是阻力，便越是激发我的兽性，我双手大力的抓实，接着腰下鼓尽蛮力，阳物直如巨桩似的猛插压下…….嘿嘿……我的大肉棒全陷进她的体内了，好窄、好紧、好有压迫力啊！真想不到嫂子的身段出落得如此成熟，但那桃源洞竟仍这么新鲜嫩口，紧窄得就似处女一般……&lt;br&gt;不过管她娘的，老子的大铁棒此刻又涨又烫，想洩想得要命，还是快快抽插她一仟几百下才是正事……&lt;br&gt;啪！啪！啪……，我一边发狂地抽插，扯动得她两片阴唇反反合合，另一边则出尽吃奶之力搓捏她肥大的屁股，抓出一条条赤红的指痕，而她只能唔唔的发出几声叫声。 干了几百下，爽得我差点叫娘，当我的阴茎插入她子宫最深处时精口一松，精液射入了她阴道的最深处。&lt;br&gt;我从嫂子的身上下来，一下清醒了，天啊！我把自己嫂子强奸了，要是爸妈还有哥知道了可不得了啊！嫂子这时也在床上哭！我吓呆了，不知道咋办，就回到自己小床上………&lt;br&gt;我无法入睡，听到嫂子微微的哭泣声，就用毛巾被盖在头上。不知何时睡着了，睡梦中突然感到闷热的压迫感，一下子就醒了，看见把温柔的东西压在我嘴上的是嫂子。&lt;br&gt;我紧张地问：「嫂子你怎么了？」&lt;br&gt;「今天你干的好事！」，我一下又吓傻了，不知道该说啥。&lt;br&gt;「哎，小弟，你哥很少回来，再说他也不行的，嫂子好多年没这样的感觉了，反正都被你弄了，嫂子就都给你吧！」，说完就用火热的唇吸吮我的嘴唇，成熟女人的强烈体味，使我快要晕眩。&lt;br&gt;「你也吸我的唇吧！」&lt;br&gt;我的全身充满奇妙的冲动，如同疯狂般的抱紧嫂子的肉体。我的身体不停地颤抖。从相隔一件薄衣的肉体，能知道她的心在跳，必是点燃无法抑制的野性、贪婪的情慾。&lt;br&gt;「你把舌头伸进我的嘴里吧~~~~~~~」她甜蜜的喃喃声，我用力吸她的红唇，然后把舌尖用力送入充满湿和唾液 的女人嘴里。&lt;br&gt;这时候，嫂子的舌头缠住我的舌尖吸吮，我收回舌尖时，她的舌头追入我的嘴中。我舔她的舌头，嫂子更用力的和我的舌头纠缠，嘴对嘴的吸吮我的唾液。&lt;br&gt;嫂子把追求性慾的灼热肉体紧紧靠在我身上，用柔软的大腿夹住我。我的情慾狂热，已经无法用理智抑制。&lt;br&gt;我用一只手紧抱嫂子的肉体，用另一只手抚摸她的身体。手指因兴奋而颤抖，轻轻拉开她衣服的前摆，手指在腰和屁股的微妙曲线上徘徊，享受肉体带来的感触。更高涨的情慾，使我摸到阴毛，然后向下移动，当我找到柔软的阴肉缝沟时，兴奋的感觉几乎使我无法呼吸。&lt;br&gt;那是长久缺少男人的爱抚，为饥饿在火热歎息，温暖又湿润的感触，使我的阴茎因兴奋几乎要涨裂。我的手指打开嫂子神秘的门，插入火热的柔软阴肉内。能使男人的神经狂乱的阴部，令人联想到墨鱼嘴的肉洞~~~~~~~~&lt;br&gt;手尖爱抚的动作逐渐增加激烈度时，嫂子把内部蠕动的情慾移到大腿上，把腿举到我胸上，然后压在我身上，好像在要求更多强烈的爱抚。我把她的肉体放在我身上，享受肉体重量带来的压迫感，用左手抱紧嫂子 的身体，右手抬起屁股，欣赏那里的肉感。我的手指又沿着二个肉丘间的缝沟摸下去，摸到湿淋淋的裂缝。&lt;br&gt;我抱住她的脖子，把一切神经集中在她肉丘火热的吻。&lt;br&gt;「插进来~~~~~~~~~」&lt;br&gt;我用一只手握住又热又硬的肉棒，另一只手寻找她的穴门，想在那里插进去，嫂子屁股从上面落下回应。肉棒从下面向上挺二、三下，但也只是从穴边滑过，不能如意的插入…………..&lt;br&gt;「真急死人了！」嫂子突然这样说，一面用手指抓住我的肉棒，扭动屁股对准龟头想吞下去。我也在腰上用力从下向上挺起，随着滑溜的感觉，拨开两片肉，肉棒插 入充满淫水的肉洞深处。&lt;br&gt;肉洞的深处好像获得期待已久的肉棒，高兴的蠕动。 嫂子把丰满肉体的重量压在我身上，又紧紧的抱着我，将肉棒深深吸入肉洞里扭动屁股，洞里柔软的肉在肉棒上磨擦。&lt;br&gt;我们的呼吸都火热。嫂子突然在我的耳边轻轻说：「你骑到上面来吧！」&lt;br&gt;说完，身体就向侧方移动，这时我的肉棒可怜的从肉洞里漏了出来。我无言的将身体放入嫂子的双腿间，丰满的雪白大腿在黑暗中摇动，然后夹住我的腰，她的穴肉迫不急待的抽动。我在屁股上用力，像要把子宫也刺穿似的插入时，随着一阵湿润的肉感进入火热的肉洞里。&lt;br&gt;「你不要动~~~~~~~~~」&lt;br&gt;她说着把胸前的衣服拉开，露出隆起的洁白乳房。&lt;br&gt;「来吻我的乳房。」&lt;br&gt;我在肉体的顶点又吸又吻，又压又舔，把脸埋在柔软的肉峰里，就这样不停的吸舔。嫂子自己摇动屁股，用穴里的嫩肉磨擦肉棒，吐出火热的呼吸，慢慢的增加动作的强度。肉棒在嫂子的肉洞里膨胀，为色慾疯狂的她，淫洞里流出大量的淫水。大概是接近高潮，嫂子用沙哑兴奋的声音要求说：「插啊！插啊！」&lt;br&gt;我是更激烈的向里干，在淫肉上磨擦，她的身体像巨蛇般扭动缠绕。&lt;br&gt;「啊~~~~~~~~~」嫂子发出呻吟声，抬起屁股，并同时夹紧肉棒搓揉，我的全身都兴奋了起来。麻痺般的快感越来越多，两个人的慾火也更炽热，淫洞也流出更多的淫水….&lt;br&gt;「不要拔出去~~~~~~~~不要拔出去~~~~~~~~」&lt;br&gt;因为淫水太滑润，抽插时肉棒不小心脱落出来，她急忙抓住后塞回自己的肉洞里。&lt;br&gt;「啊~~~~~~~~！好啊~~~~~~~ 亲爱的小弟~~~~~~你把嫂子弄的好舒服啊~~~~~~~~~~~」&lt;br&gt;嫂子拚命的淫叫，抱紧我的身体，把双腿分开到快要裂开的程度，双脚伸在垫被上也不安份的抽畜，同时上身向后仰发出呜咽声。。。我更加用力抽插，从肉洞里发出卜滋卜滋的声音。&lt;br&gt;不久后在龟头上 感到异常的刺激，快感越来越大，然后扩大，变成无以形容的喜悦~~~~~~&lt;br&gt;一股火热的感觉从身体深处喷出，随着麻痺般的强烈快感，从肉棒根 经过龟头向肉洞深处射进去。&lt;br&gt;我软绵绵的倒在嫂子的身上。嫂子也闭上眼睛，疲倦的身体完全松懈，只是上气不接下气的急促呼吸。&lt;br&gt;</content></item></essay>