<essay><item><title>轮奸美人妻 (一)(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;曾经是银行柜台小姐的刘馨爱，有一双大眼睛，美丽的长发，温柔文静，端庄优雅。&lt;br&gt;身高一百六十多公分，有着33C美乳和虽不长但秾纤合度的美腿。&lt;br&gt;结婚几年，因为老公必须常驻园区，总是聚少离多，只有假日才能在一起。&lt;br&gt;夫妻俩感情恩爱融洽，几乎每周末都会做爱，平时因分离两地偶尔也会电爱，只是一直没有孩子，也许跟老公身材单薄，阳精不足有关。&lt;br&gt;今天是搬家的日子，小俩口好不容易才存够钱买下属于自己的新房，没想到老公临时加班，这个周末没办法放下工作赶回来，只能自己指挥搬家工人忙进忙出。&lt;br&gt;馨爱穿着黄色无袖上衣，小黑点白短裙，搭配白色高跟凉鞋，露出雪嫩的手臂和小腿。&lt;br&gt;高挑俏丽气质优雅，端庄又甜美的打扮让三个强壮的搬家工人看直了眼，一边搬东西还不断一边偷看女主人，馨爱心理有几分生气又有些骄傲。&lt;br&gt;到了中午，搬了许多东西的工人把上衣脱去，三个精壮结实的身体出现在馨爱面前。&lt;br&gt;他们三个一个叫阿德，一个叫阿义，还有一个最高大粗壮带有刺青的叫做阿彪。&lt;br&gt;馨爱只看过老公书呆子般的小身板，现实中看见类似电视上运动选手的壮汉还是第一次。&lt;br&gt;不自觉羞红了脸，想斥责又不好意思，只能加紧催促他们搬好，眼睛不自觉地盯着男人看。&lt;br&gt;终于完成搬家大业，付了钱之后催赶三人离开，馨爱躺在床上，脑中都是男人精壮的肉体。&lt;br&gt;昨天跟老公电爱许久，约好夫妻俩搬到新居要好好享受，重温蜜月的感觉。&lt;br&gt;甜美人妻满心期待今天就能在新家好好跟老公做爱，没想到竟然是如此扫兴。&lt;br&gt;刚刚又看到如此强壮的男人肉体，房间里还有浓烈的男人气息，看着床头布置的结婚照，馨爱咬着下唇，从箱底拿出平常跟老公电爱用的玩具，躺在床上开始自慰起来。&lt;br&gt;一手隔着衣服搓揉乳房，一手压着内裤爱抚阴唇，很快就流出淫水呻吟起来。&lt;br&gt;啊………啊啊………好舒服……好想做爱………老公你在身边就好了………好想好想……馨爱把弄湿的内裤脱下，拿起按摩棒插进阴道里，她一直不敢告诉老公，其实按摩棒比老公的阳茎还要大一些些，插起来比老公的更舒服。&lt;br&gt;啊啊………好大……被插进来好棒………啊…好棒……好喜欢被插………啊啊……好爽…好想要强壮的男人………啊…插我……好想要强壮的男人插我………啊啊啊……啊………正当渐入佳境，全心取悦玩弄自己迈向高潮的时候，两个男人突然扑了上来。&lt;br&gt;原来是刚刚的阿德，忘了把手机带走，和阿义两个人回来，竟然发现新居的大门没锁好，直接进屋听到房里有女人的呻吟，来到主卧房就看到馨爱的自慰秀。&lt;br&gt;只见刚刚还端庄俏丽的美女人妻，衣衫零乱，连内裤都脱掉了，自己弄着按摩棒想要男人插。&lt;br&gt;血气方刚的两人哪里还受得了，直接就扑上去，想要好好干一干这个又骚又淫的美人妻。&lt;br&gt;馨爱虽然情慾正浓，但个性贞洁保守，从来没让其他男人有机会过，当下剧烈挣扎起来。&lt;br&gt;阿德抓住美人的左手就往小嘴亲去，阿义抓住握着按摩棒的右手，馨爱用力往阿德唇上一咬，两条玉腿不安份地在床上踢了起来，双手努力挣扎，嘴里还叫着放开我放开我！！！！阿义左手抓着馨爱还在反抗的右手，心里一动，拿起掉落床上的按摩棒开到最大，上身压着踢动的玉腿，整根按摩棒狠狠往人妻的小穴插了进去，馨爱发出一声惨叫！啊啊啊啊………不行……啊啊……好深………不行……不行……啊…啊啊…太深了……啊随着按摩棒的猛抽深插，馨爱双脚忘记踢动，双手也紧抓床单，发现美人不再挣扎。&lt;br&gt;阿德亲吻着雪白的脖子和耳朵，一只手搓揉着美胸，一只手轻轻抓抚着玉臂。&lt;br&gt;阿义用舌头舔着阴唇和小蜜豆，手上工具一下一下深插着阴道，很快就把端庄的人妻玩到投降。&lt;br&gt;啊啊…啊啊……太深…太深了………啊…不行了……啊啊…好深……啊…不行啊…啊啊……停下来………啊呀……好深……啊啊啊……停下来…啊啊………要死了…要死了……啊……快停……啊～～死了～死了死了～～啊啊啊～啊啊～啊啊啊啊啊啊～～～～～～馨爱喷洩出如潮的爱液，一波一波把阿义整只手都弄湿了，失神地躺在床上。&lt;br&gt;贱女人果然就是要插了才会乖，马的，臭婊子刚刚还咬我。&lt;br&gt;阿义的手机响了喂～拿个手机要那么久吗？彪哥你把车子停好，有好康的，你快进来！阿义出去接阿彪进来，阿德又不安份爱抚起美丽人妻，馨爱神智稍醒，虽然高潮后绵软无力，还是不情不愿地挣扎起来，嘴里又开始说：放开我，我要告你们强奸，我一定要告你们！彪哥，怎么办？阿德一边压着馨爱，一边问向刚进来的阿彪和阿义。&lt;br&gt;让我来吧，还没有女人能抗拒我的大鸡巴，一定插得她乖乖让我们干！原来阿彪生来天赋异”柄”，鸡巴完全勃起后又粗又长有如儿臂，龟头硕大浑圆有如鸡蛋，曾经混黑社会坐过几年牢，在狱中每天无聊就刷着大鸡巴训练耐力，最近才出狱做起工人。&lt;br&gt;勇猛的巨棒插得妓女们神魂颠倒，甚至有的不收钱还倒贴，不过淫玩良家人妻还是第一次。&lt;br&gt;阿德阿义压着馨爱，彪哥拿出一瓶药水，脱下衣裤，超过二十公分的大鸡巴缓缓插进小穴。&lt;br&gt;啊～～这…这是什么……喔～喔喔～～怎么可能……怎么可能那么大那么深……喔喔～～当火热的巨棒深插到底，大龟头完全塞满子宫深处，从没被这样干过的人妻只能爽得喔喔叫。&lt;br&gt;趁着馨爱张嘴，阿彪把整瓶药水倒入她嘴中，捏住嘴巴让她吞下去。&lt;br&gt;粗大的鸡巴深深插到最底，又缓缓抽了出来，直到只留一个大龟头让阴道口含着，然后再次慢慢深干到底，再缓缓拔了出来，阿彪极有耐心地等待催情药效发作。&lt;br&gt;我要告……喔喔～～我要告你们……放开……喔喔～～放开我……我要……喔喔～～我…我还是要告……喔喔～～我……我……我……喔喔～～好深……好大……我……喔喔～～阿彪抓着时机在馨爱说话时深插到底，大龟头每一下都深深顶到敏感柔嫩的花心。&lt;br&gt;打断着女人的话语，玩弄着女人的意志，馨爱感觉被干得前所未有的充实和满足。&lt;br&gt;我要告……喔喔～～太深了……喔喔～～放开……喔喔～～不行……喔喔～～我…我……我……别停啊……喔喔～～好棒……喔喔～～我…再给我…不行…再给我……喔喔喔～～看着美丽人妻慢慢语无伦次，媚眼迷离，俏脸微红，樱唇吟张，甚至嘴角都流下一道口水，阿彪知道时机成熟，不再深插，巨茎一抽而出，用大龟头磨擦着已经被干得外翻的阴唇。&lt;br&gt;太太，愿不愿意让我们干，乖乖让我们干，一定爽死妳。&lt;br&gt;听到太太，馨爱想起恩爱的老公，又想挣扎反抗。&lt;br&gt;不行！我很爱我老公的！我不…喔喔～～不行…喔喔～～我……我……不…喔喔喔～～～我…我…我……不…喔喔喔～～～我…我…我……我…喔喔～～～别停……我…别停……说妳愿意被我们干！阿彪停下抽插动作，用龟头在阴唇外逗弄，另外两个男人一左一右帮忙爱抚，阿义还拿出手机开始录影。&lt;br&gt;我……我……我……愿意……喔喔～～我愿意……喔喔～～我愿意……喔喔喔喔～～阿彪极有技巧地在馨爱说出我愿意的时候深插到底，赏赐她火热粗长的肉棒。&lt;br&gt;美丽人妻的理智和羞耻，一点一点被慾望和快感征服打败，无意识地像受过训练的母狗，服从主人，执行主人的命令以求得到奖赏。&lt;br&gt;我愿意…我愿意让你们干…喔喔喔～～我愿意让你们干…喔喔～～我愿意让你们干啊……喔喔喔～～我愿意让你们干！喔喔～～我愿意让你们干！喔喔喔～～我愿意让你们干！～阿德吐出舌头，探进甜嫩的樱唇中，用力撬开光洁的玉齿，昂然闯进那芬芳的檀口内。&lt;br&gt;被干得神魂颠倒的馨爱已经不知道要反抗了，小巧的丁香芳舌被缠绕着百般挑逗，不但没闪避逃离，反而回应着男人的舌头在香津中来回地缠绵。&lt;br&gt;阿义一双大手不停地在人妻娇躯上的敏感地带抚摸着，从短裙里拉起无袖上衣，半解胸罩，恣意亲吻舔咬着嫣红的樱桃，随便将雪白的玉峰揉捏成各种形状。&lt;br&gt;阿彪粗壮的身躯压着馨爱，胯下铁棍毫不留情地深深抽插着紧嫩的蜜穴，每次大肉棒落下，都会连根捣入肉壶的最深处，铁蛋似的睪丸撞击着会阴，硕大的龟头直直地刺穿子宫颈，攻入俏美人妻那贞洁的宫殿里。&lt;br&gt;馨爱远在异地的老公怎么也不会想到，在新家的大床上，一个孔武有力的精壮男人正骑在他心爱的小娇妻身上，用粗大淫秽的肉棒不停地操干着，原本身心都完全只属于他的女人，旁边还有两个男人分享着她甜美的肉体。&lt;br&gt;三人发现端庄的人妻完全不再抗拒，连半张的美眸都变得癡迷骚媚起来。&lt;br&gt;阿彪的脸上浮现出得意的神情，嘴角淫邪的笑说：太太妳口口声声说很爱老公，还不是被别的男人强奸得快感连连，还一次被三个人玩！女人都是这样，嘴巴说着不要不要，被干得爽了，就会变成最乖顺最下贱的母狗！馨爱一听，羞愧地又想反抗，阿彪却不给人妻机会，加快速度大开大阖狠插了起来。&lt;br&gt;提升了抽插频率的巨棒，每一次拔出都会把小穴深处鲜红柔嫩的蜜肉用力带出，紧紧缠绕棒身的蜜肉随着巨棒翻出体外，暴露在空气中，马上又被巨棒迅猛地捣入体内。&lt;br&gt;馨爱这辈子还没被这么粗的龟头这么长的阳茎干过，被火烫的巨棒深深插得快要飞上天堂。&lt;br&gt;那温软细滑的粉红嫩肉好像舍不得离开粗壮的阳茎，癡缠着它，包裹着它，依依不舍，百般留恋，好似乞求肉棒在肥美的蜜穴里多插一会儿，多干一会儿。&lt;br&gt;粗壮的肉棒像打桩机一样，在人妻肥美嫩滑的肉穴里快速深插猛捣，不断把骚浪的淫水从蜜壶带到床上，房里持续着啪…啪…啪…的撞击声。&lt;br&gt;馨爱被干得失了心魂，完全不记得深爱的老公，心甘情愿任由强壮的男人奸淫。&lt;br&gt;如潮的快感一波波将人妻推上浪峰，阿德的嘴一离开，馨爱就放声浪叫起来：喔喔～～啊～啊啊～～要死了～～要死了～～啊啊啊～饶了我～啊～～要死了～～啊～～给我～给我～～啊啊～～死了～～死了～～啊啊啊～～死了死了～～啊～～即将到达高潮的人妻双颊火红，美丽的媚眼含着盈盈春水癡癡地望着征服她的强壮男人，娇豔欲滴的樱唇声声淫叫，随着肉棒每一下的深插，美人娇躯都在不停地颤抖，阴道里嫩滑的蜜肉在抽搐中紧紧地缠绕在肉棒上，柔嫩的子宫用力地吸吮着龟头，淫水滑腻的蜜穴夹着巨棒不停地收缩，蜜汁四溢的嫩肉紧紧包裹纠缠着深深抽插的肉茎。&lt;br&gt;馨爱任由男人奸淫得婉转娇啼，媚眼癡醉，只要再狠干两下就将达到渴望已久的高潮。&lt;br&gt;这时，阿彪却突然狠心拔出肉棒，坏笑地望着美丽人妻，阿德阿义也停下爱抚的动作。&lt;br&gt;已经达到高潮边缘的馨爱，此时感到体内一阵空虚，小穴里给予自己极度快乐的巨棒，突然消失的无影无踪，积蓄已久正准备倾泻而出的欢乐慾望，也无法得到释放。&lt;br&gt;身体想要发洩的本能和渴望高潮的慾望，折磨得优雅人妻饥渴难耐，郁闷无比。&lt;br&gt;嫩滑多汁的蜜穴一开一合抽搐着，仿佛渴望抓进男人的肉棒好好宠爱一番。&lt;br&gt;馨爱那峰峦起伏的性感肉体此刻被汗水和淫液涂得满满的，充满光泽显得分外晶莹细滑。&lt;br&gt;她感到下身的肉洞里犹如蚁噬，瘙痒难耐，恨不得有根粗大的肉棒狠插自己。&lt;br&gt;伸手想要爱抚蜜穴却被阿德阿义按住了，肉慾的煎熬让馨爱的精神简直要崩溃了。&lt;br&gt;腰肢不争气地扭动着，双腿大开向上挺着湿滑的蜜穴，好似最骚贱的妓女渴求肉棒的进入，现在只要是个男人，就可以随便的上她，插入她娇嫩的肉洞，随意地玩弄她性感的玉体，无论是谁想干她，端庄贞洁的人妻都会用紧热滑润的蜜穴迎合着肉棒的糟蹋和征服。&lt;br&gt;此时的馨爱完全忘了深爱的老公，忘了自己身为人妻，所有道德、现实以及女性的羞耻矜持，此刻都已经通通被抛诸脑后，只剩下雌兽发情时渴求交配的本能。&lt;br&gt;馨爱红着脸、咬着下唇，张开腿挺起蜜穴向阿彪讨好似地不断摇晃着性感的屁股，一心乞望他把粗长的大肉棒重新插进自己体内，那模样说有多淫贱就有多淫贱。&lt;br&gt;可惜阿彪只是冷冷地看着她，丝毫没有任何动作。&lt;br&gt;……进…进来好吗…………等了半天见男人没有反应，馨爱羞红了脸怯弱地说着，再次饥渴地不断摇晃流着浪水的蜜穴。&lt;br&gt;太太妳不是不愿意吗？还说很爱老公？妳这么爱老公怎么会要别的男人干妳呢？妳还拼命反抗，咬了我的兄弟，我们可不想被告，犯上强奸罪。&lt;br&gt;阿彪此时用胜利者的语气揶揄道，肉棒却开始在甜美人妻的销魂洞口诱惑地逗弄着。&lt;br&gt;听到阿彪提起老公，馨爱脸色一阵苍白，想起夫妻俩恩爱的深厚感情，看着自己还在摇晃的屁股，想起先前欢淫的浪叫，床头恩爱甜蜜的结婚照显得是那么的讽刺。&lt;br&gt;馨爱顿时觉得自己真是无耻下贱，是不要脸的淫荡女人，对自己的失贞感到愧疚和自我放弃。</content></item></essay>