<essay><item><title>娇妻的故事(10)</title><author>床上伴侣</author><content>我可以停止，但底片就不给你了。男人毫不妥协。&lt;br&gt;啊——小爱发出轻微的惊呼声。&lt;br&gt;他重新撩起裙子，这一次是从腰侧一下子就把内裤和裤袜一起拉下来。&lt;br&gt;抬起脚！&lt;br&gt;拉到脚时，分开二次脱下内裤。&lt;br&gt;这时候美小爱迷你裙的下面已经完全赤裸了。她本能的拉下迷你裙。&lt;br&gt;放开手！夫人，你的手挡住了美丽的风景！男人蹲在那里冷酷的下达命
令。&lt;br&gt;啊。不要……小爱用沙哑的声音要求，但也只有忍受让他撩起迷你裙。&lt;br&gt;修理工的眼睛发出亮光，凝视小爱下腹部的黑色草丛。在合拢的大腿跟中间，
黑色绒毛覆盖在神秘地带上。&lt;br&gt;窗外的吴勇看得掉了魂，早就忘了自己今天的决心和任务。&lt;br&gt;就在男人颤抖的手指伸向黑色的草丛时，桌上的手机的铃声响了。&lt;br&gt;男人好像不情愿的转移目光。&lt;br&gt;就这样不要动。说完之后他把手机丢到了小爱面前。&lt;br&gt;小爱整理一下裙子后，红着脸拿起手机。&lt;br&gt;喂，你、你好。——啊……&lt;br&gt;还没说完，她忍不住叫出来。因为修理工在她的身后，撩起迷你裙用双手抚
摸赤裸的屁股。&lt;br&gt;哦！是董事长啊。不，没什么。说这话时，男人的手在屁股上揉捏起来。&lt;br&gt;喔，这个……我现在可能、可能没时间——&lt;br&gt;在这段时间男人的手不停的摸她的屁股，手指还想插入光滑的峡谷间。&lt;br&gt;我？身体恢复得差不多了！是，差不多了。呜！——&lt;br&gt;因为男人要分开她的大腿，而小爱不肯，所以男人拧她的大腿。&lt;br&gt;只是有一只怪虫子而已。请您不要在意！小爱痛苦地赔笑般回答对方时，
大腿已经被迫分开。男人像要钻进去似的看大腿的根部。，毫不犹豫的，伸出舌
头顺着可爱的溪沟舔去。&lt;br&gt;啊，唔……，不要这样。&lt;br&gt;小爱终于无法忍耐用手关掉手机大声叫出来。&lt;br&gt;我在接电话，请住手吧！可以饶了我吧。&lt;br&gt;还什么也没有做呀，夫人？哪能就这样结束呢？&lt;br&gt;求你了！董事长要我马上就下去，不然会叫人上来找我的！小爱眼泪在
眼眶里打转。&lt;br&gt;那不是更好吗？让更多的人看见夫人你的乳房和屁股，不是很合你的心意
吗？或许我们还可以邀请他们加入和你性交的行列呢！男人大声笑道。&lt;br&gt;不！不要！我、我求你了！别的都可以，请先放我出去吧！&lt;br&gt;不让他们一块看吗？&lt;br&gt;不！求你了！我听你的！真的！我办完事就回来！求你了！小爱急得都
快哭出来了。&lt;br&gt;修理工见事已至此，松开手，得意地笑了：那好吧！谁叫我心肠好呢。快
去快回啊！不然后果自负哟！&lt;br&gt;小爱看都不敢多看他一眼，拔腿就往外跑，一边跑一边整理衣服。可惜没穿
上内裤，一来是因为她急于摆脱色狼的侮辱连一秒都不愿多待，二来内裤被修理
工脱走她的内裤有意让她出丑也不会还给她。小爱只能尽力压着迷你裙往楼下去。&lt;br&gt;窗外的吴勇把心都提到嗓子眼里了。他连忙往回爬，爬到栏杆内，跳回走廊。&lt;br&gt;也不敢就这样去追小爱，而是从另一头的楼梯下去。&lt;br&gt;来到小爱的办公室门外，吴勇不敢进去，就躲在外面偷看。自己的娇妻在同
事中间强装笑脸地工作，还要不时地注意自己的裙摆，担心出丑。尤其是有一个
叫刘留的小白脸，好像是个新手，还不断地找小爱说话，搞得小爱很不自然。吴
勇的心别提有多难过了。他暗骂自己，怎么这么没用！一到关键时刻就退缩！他
是来帮小爱摆脱心理障碍的，自己必须先鼓起勇气！&lt;br&gt;就在吴勇鼓起勇气想要进去时，他忽然发现他的旁边原来一直站着一个男人。&lt;br&gt;谁啊？就是那个侵犯小爱的修理工！他一定是想下来看小爱的好戏的，顺便
监视她不让她跑掉。而他好像根本就不知道身边的吴勇就是小爱的老公，可能还
以为吴勇是个来这办事又不敢进门的小角色呢！所以他没怎么在意吴勇。&lt;br&gt;这下吴勇可犯难了。他哪还敢进去找小爱啊？先找个地方躲吧！免得等下小
爱出来时尴尬。于是，吴勇只能灰溜溜地走开，躲进了走廊上的洗手间。&lt;br&gt;因为不知过了多久，吴勇在洗手间里待得不耐烦了，打算出去看看情况。当
他走到门口时，吴勇忽然发现刚才看见的小爱办公室里的那个小白脸刘留正站在
走廊上往对面的女洗手间看去。吴勇连忙又退了回去。他躲在门里看出去，原来
小爱正在女洗手间的盥洗池边洗脸，刘留显然在偷窥小爱的美姿。&lt;br&gt;更令吴勇吃惊的是，他发现那个修理工也从远处走了过来。显然他已经看见
了刘留。只见他拍了拍刘留的肩膀道：怎么小子，看上你的女同事大师姐，又
没胆子上她？&lt;br&gt;不！我、我只是路过——刘留辩道。&lt;br&gt;行了！别蒙我了！我给你做个示范，学着点！对这种味道十足的少妇，要
这样上她！&lt;br&gt;说完修理工一直来到女洗手间，一把推开门，这时候小爱在里面背对着门洗
脸。他就站在小爱高高翘起的屁股后面。&lt;br&gt;那刘留不敢相信似的睁着眼睛立刻开始注视这一切，注视小爱的丰臀和从裙
子露出来的双腿。小爱为洗脸弯下上身，所以从白色的裙子露出大半的大腿。&lt;br&gt;修理工默默地走过去，猛然撩起裙子抚摸有浅蓝色的内裤包围的屁股。&lt;br&gt;啊！身体颤抖一下，小爱回头看，当然也就看见了修理工和门外的刘留。&lt;br&gt;是你？——你要干什么？？&lt;br&gt;夫人请不要管我，继续洗吧。我只是随便玩玩。&lt;br&gt;放开你的手。小爱有点不知所措，扭动腰肢想赶开男人的手。&lt;br&gt;摆姿势时请不要动。我只想摸摸你的屁股，顺便问你一下，没有我的同意
是谁允许你穿上内裤的？男人道。&lt;br&gt;你不要胡说八道了。住手啊！&lt;br&gt;我没有胡说，你还是洗脸吧。难道要后面你的师弟看到你不听话的样子吗？&lt;br&gt;从镜子上看到修理工以及外面的刘留的表情，小爱觉得丢人死了。正想挣扎，
忽然看到修理工上衣口袋里露出的装着照片的信封，她顿时不敢动了，任由他摸
屁股。&lt;br&gt;趁这个时候，修理工拉下了她的裤袜和内裤。&lt;br&gt;怎么改穿蓝色内裤了？是想等下和我做爱时更性感吧？但以后请记住，和
我外出时你不准穿内裤，而且要自己撩起裙子让我看你的阴毛。然后分开腿向我
请求，请我欣赏你的阴户！明白吗！修理工一面从小爱脚底下脱下内裤一面说。&lt;br&gt;小爱羞愧地睁着眼往后看，看见了外面刘留那涨得通红的脸，她都不知该不
该回答了。&lt;br&gt;为什么不回答我？因为你师弟在很害羞吗？修理工捉住小爱的头发，使
她的脸仰起。不回答就让你师弟来欣赏你的屁股再替你回答吧！&lt;br&gt;修理工故意让开了身子，刚才他一直挡在中间。&lt;br&gt;啊……刘留惊呆了！刚才只有在男人蹲下去脱她内裤时才能偶然看见一
眼的雪白的屁股，现在一动不动地展现在眼前！&lt;br&gt;看见了吗，小子？平常和她一起工作时，只能隔着裙子想像的屁股，现在
正赤裸地请求你的欣赏和评价呢！修理工得意地对外面的刘留说。&lt;br&gt;不！不要看呀！小刘你快走吧！小爱拼命地抗拒着。&lt;br&gt;白皙圆滚的香臀让刘留直吞口水。他的裤裆已经被撑得老大老高。&lt;br&gt;不要看！小爱伸过手来想挡住视线，但被修理工制止了。&lt;br&gt;啊！——不要——&lt;br&gt;回答呀。想不让人看就回答我吧。&lt;br&gt;我、我——&lt;br&gt;修理工不慌不忙地分开小爱的两瓣屁股，故意向后高声道：小子，也许你
师姐觉得光让你看她屁股还不过瘾，或许她想让你再看看她经常被老公爱抚的肉
穴。&lt;br&gt;求求你，住手吧！我、我答应——小爱感觉到屁股被分开，一股凉气湧
进下体。&lt;br&gt;刘留看得目瞪口呆，连眼睛都忘了眨。&lt;br&gt;你说什么，夫人？修理工得意地问。&lt;br&gt;我、我答应就是了。求你不要这样！&lt;br&gt;我听不清啊！你的师弟也没听清呀！你大声点。&lt;br&gt;啊！——小爱感到空前的无地自容，我、我答应你了。&lt;br&gt;答应什么了？&lt;br&gt;不穿内裤——还、还有，向你展示阴毛——呜——&lt;br&gt;你要说完全答应，而且是自愿的。&lt;br&gt;我完全答应了，完全自愿。&lt;br&gt;修理工得意地转过小爱的身体，一把抱起她。&lt;br&gt;不想丢人，路上就别乱喊，明白吗，夫人？说完抱着小爱走到洗手间门
口，对目瞪口呆的刘留笑道：学会了吗，小子？想看更刺激的，就跟我来吧！&lt;br&gt;抱着小爱，他径直上楼去了。刘留愣了一下，立刻跟了上去。&lt;br&gt;一直躲在男洗手间里偷看的吴勇，也早已心血沸腾。他哪还记得今天的任务
啊？刚才的雄心壮志早就被冲散到九霄云外去了。一种本能促使他也偷偷地跟在
刘留后面，往楼上去。&lt;br&gt;到了八楼，修理工抱着小爱进了８０８房，刘留也紧跟着进去，然后关上了
门。吴勇急得没办法，只好再次来到走廊的尽头，翻身爬到栏杆外，顺着窄窄的
挡雨板往８０８的窗户爬去。虽然那挡雨板有十几米长，而且下面就是数十米高
的街道，但吴勇也顾不得自己的安危了。&lt;br&gt;只可惜越是想赶快，事情就越快不起来。在匆忙之间，吴勇忙中出乱，一脚
踩空，整个人的重心往外一偏，身体就向下面滑去，头和肩膀已经几乎悬空了，
眼看人就要掉下去了。在这千钧一发的时刻，吴勇也不知哪来的力气，拼命用手
抓住挡雨板的边缘，硬是靠腕部的力量把自己的身体撑了回来。&lt;br&gt;虚惊一场后，吴勇靠坐在外墙上，不住地喘着气，一个劲地暗叹自己命大，
心想从八楼掉下去肯定必死无疑。但一想到那房间里娇妻小爱的处境，吴勇也顾
不了这许多了。弯起腿重新蹲了起来，他继续向８０８房的窗口爬去。&lt;br&gt;终于爬到了８０８房的窗台下，吴勇连气都不敢多喘一口，急忙轻轻站起身
来，缓缓探出头，往房间里看去。&lt;br&gt;从他现在的角度，他并没有看见小爱和那个修理工，但他一眼就看到了在床
对面的那个刘留，他涨红着脸，正一边咽着口水，一边瞪大了眼睛向房间的另一
边看去。吴勇也顾不得细看他那激动的表情了，他大胆地将头探得更高点，好看
得更多一点。当他扭头往房间的另一头看去时，他又一次惊呆了。&lt;br&gt;只见在床的旁边，已经全身赤裸的修理工正将小爱压在墙上，无路可退的小
爱被迫面对面地站在男人面前，两人近在咫尺。&lt;br&gt;夫人真是明白人，终于听话啦？男人一边摸着小爱的脸一边笑道，刚
才我脱衣服时你没有逃跑，我真高兴。早这么配合就可以省掉很多事的。嘻嘻！&lt;br&gt;小爱眼中噙着泪，闻着男人黝黑每一寸肌肤刺激的野性体味，她羞愧得不知
如何应对。　修理工一手抚摸她的身体享受肌肤的黏溜，另一手慢慢地解开她胸
前的衣扣。诱人的乳罩露出时，他已经在偷笑着想像小爱被淫乱时的模样。&lt;br&gt;带着不可抗拒的威慑目光，修理工盯着小爱菱格有致的面容，发现鼓鼓的脸
颊夹已带丝丝透红。慢慢分开她的衣襟，而后猛地扯下蕾丝乳罩，看见了她绷紧
跳脱的乳房。小爱把头撇开羞着脸，他抓握她有弹性的乳房揉捏着，想起少妇成
熟的第二性器正被他玩弄着，心里真是绷绷地跳着，看他那投入的样子，他心里
一定是在想：如果继续取悦她的胸部，那这美少妇她是不是会摇摆屁股默许他去
结合她的下半身？他继续吻着她的额头、脖子，渍渍的汗水一直滴流在两人身上，
闷热的气氛中，心灵的欲望正交替着。女人是一种美感，也是性感。乳房是让男
人引起性联想的女器。&lt;br&gt;夫人，你的乳房好有味道喔，很性感。昨天没有仔细品尝，今天我补上吧！&lt;br&gt;啊！不要！我不是你的女人！求你住手！小爱颤怒着。可是，修理工没
有理会她的请求，低头舔上她暗红软软的乳头，碰触着乳房的上下部位。小爱闭
着眼有点扭捏。&lt;br&gt;大概这样很舒服吧，夫人？我感受得到你乳头挺硬了，乳房也是滑软的，
还闻得到你成熟女人的体味呢。&lt;br&gt;不、不要说了——哦！小爱讨饶道。不知是这地方有点闷热，还是她心
虚，她流了汗。&lt;br&gt;喂，小子！修理工转过头来看了刘留一眼，看仔细了！平常可是只有
她老公才有这样的眼福噢！说完他一把脱下了小爱的短裙。其实在内裤被没收
后，小爱身上的迷你裙已经成为多馀的了，它半透明地将小爱那诱人的下体暴露
出来，反而更会刺激男人的欲望。&lt;br&gt;刘留张大嘴巴看着修理工弹握起小爱的乳房，手按抚着她腹丘的光滑，稍微
动偏了就摸到肚脐下阴阜突起的黑毛。小爱也似乎已经有了酥痒的感觉。男女的
拥抱除了感情的宣泄，也有性的意识。&lt;br&gt;刘留的心是很激动的，很快很快他就可以体会到很正经的女人被玩弄的销魂
的样子。其实小爱也不愿意这样，只是他用舔咬的她就会痒，这样她会扭动。可
是她的手被男人箝制住，无法摆脱，她不知道这样身体的摆动对任何男人而言都
是一种刺激。窗外的吴勇痛苦地看清了这一点。&lt;br&gt;修理工拉起小爱，转到她身后，一边吻她的脖子一边除去了她身上的最后的
那一件外衣，扶着她的肩膀将她对向另一边兴奋的刘留。杂乱的阴毛分布在鼠蹊
部和大腿内侧，毛下暗红色的阴肉也微微显出来。刘留连眼都不敢眨了，那里的
肌肤摸起来比较细致，嫩嫩的，平常男人的眼光是无法透视到这里的。修理工抓
紧小爱的腰，去抚摸她丰满的曲线，臀部。成熟女人的屁股是引诱男人性交的利
器，不管是小孩、老人都会忍不住看她一眼，更别说是作为同事对她垂涎以久的
刘留了。可怜的小爱已经让男人知道她如何解决性欲。&lt;br&gt;修理工又将她的身体转了过去，面对面地开始了手指对性器的侵犯。耻骨和
耻骨的叩触让男人感受到她大腿下身的性渴求。他掏出浊黑勃起的肉棒在小爱臀
间杂乱的阴毛上摩擦，把手摸进两腿内间，手沾到一阵湿热。——小爱感到他的
手指慢慢地伸进，屁股也开始摇晃起来。阴茎对着小爱的屁股间摩擦，她朦胧眼
睛扭动着细腰。&lt;br&gt;男人吻上她的唇，舌头对舌头的交缠加上黏滞的口水，在呜呜声中，把她的
腿缠绕在腰上，受制不得。手指于是就拨开她的两臀片间，摸抚让女人舒服的阴
肉。&lt;br&gt;呜！不要！&lt;br&gt;手指一根根的摸动，阴肉渐渐湿润，涨红的阴唇肉上皱折抖动像是在呼吸似
的，小爱微微张开嘴，眼神呆滞地让男人手指的动作在她变成淫荡的神秘地方游
移。突出的阴蒂受到刺激而变硬，手指滑触着女人复杂的阴下构造，每一个低洼
突起的滑腻都让人诱想小爱看着男人结合的认真表情。&lt;br&gt;修理工兴奋地绷紧了神经加快了他的动作，他爱抚小爱结实的屁股、大腿。&lt;br&gt;女人的大腿一但打开了就有可能成为发情的野兽，他似乎想向身后的那位观
众说明这一点。想到这里，他的肉棒参露一些透明的汁，挺硬得更直了。小爱忍
住他每一步的爱抚，但膨胀的阴部流出了密汁，已经证明了她的屈服。他高兴极
了，脑后的冲动已经在想开始和她享受男女之欢。翻过她的身。弯下腰脸贴着股
间去观察小爱膨大暗红的阴部，舌头舔啧到阴肉的滑软和黏湿。呜呜的叫声刺激
了他用两手拨开肉唇对着女人的会阴部猛舔。&lt;br&gt;喔——！……喔——！不要！阴唇内外诱人的味道加上小爱喔喔的哼声，
他在想这美丽的少妇也许一辈子也没有把她的性器给男人舔过吧！舔过的口水和
阴唇内部迸流的淫汁混在一起，面对着这暗红的女人下部，刘留真想蹲到前面去
看个仔细。他猜想成熟女郎的下体应该也是这个样子，心里想着每一个他想要的
女人模样。&lt;br&gt;修理工的舌头把阴蒂由包皮内翻出，沿着涨大的阴唇内外舔到近于下面的害
羞部位，伸进了结合的肉洞。肉棒已经膨胀得抖动，小爱的反应随着他的挑逗也
开始激烈起来，肩柙、臀部的摆动对男人而言是很兴奋的。&lt;br&gt;忽然，修理工停了下来，他站了起来。刘留不解地看着小爱毛茸茸的阴部。&lt;br&gt;就见男人拉着小爱的头发，也许是为了方便观众，和她来了个换位，硬把她
的头按在肉棒前跪下。你替我服务一下吧。说着说着就把肉棒塞进她的嘴里。&lt;br&gt;看得出，整根的没入碰到喉咙大概很不舒服的，那一根直抽插着她的嘴，小
爱用舌头含舔着这个直硬弹性的肉物，有时咬得让修理工喊到酥麻。小爱脸上散
乱的头发披着，闭着眼心里觉得羞耻，这辈子从高中到现在，就算是老公也不敢
这样过分要求，更何况要用服侍丈夫的动作练习在一个流氓身上。&lt;br&gt;喔！，好爽！　男人很亢奋地看见小爱在吸允他下面的那根。从龟头舔
到阴茎根，再抓弄着阴囊，她的动作像是在吃热狗，令刘留的神经梢在跳动，没
想到一个平常傲不可攀的少妇会跪在他眼前吹男人的喇叭。以前高中开始刘留就
曾经想过要一个像未婚的女教师这样替他吹喇叭，大学时也时常幻想一些女同学
做这件事，只要是听到那个女的朋友正在当护士，就会意识到她吹喇叭的优雅技
巧……。可没想到，今天他的女同事让他亲眼见到了这一幕。&lt;br&gt;现在小爱赤裸裸地在眼前，趁这时候可以好好享受一番。她眼睛瞪着男人这
一根长长粗粗的，摸着两颗圆圆的东西，姿势也许不是很熟练，嘴巴感觉到那个
硬物，男人的东西她不是很了解吧。&lt;br&gt;不断的吸允使男人的后脑杓快要发狂了，下半身的搔痒使他差些控制不住，
真想要赶紧把肉棒送进她的阴部享受结合的快感似的。连观众刘留都可以感受到
修理工的心情了。&lt;br&gt;夫人，可以转过身去啦，请把屁股翘向我！修理工下了命令。&lt;br&gt;啊！——只听小爱叹息着。在不能逃走的情况下，遭到强奸是男人泄欲
的方式。不过大概这家伙想承袭书上的版本吧！&lt;br&gt;终于要开始了吧？刘留想着。&lt;br&gt;</content></item></essay>