<essay><item><title>老婆艳韵的妈妈(5)</title><author>床上伴侣</author><content>我心疼地搂着静静温柔地吻她：对不起，静静。&lt;br&gt;我不知道会这样，我怎么会弄伤你的呢？怎么弄伤！都是你干的好事，一肏就是好半天，把人家浪水都肏没了还不依不饶的没完没了的肏，哪个女人经得了你这样暴肏呀！我还是结了婚生过孩子的，要真是大姑娘还不让你肏死呀！我感到手足无措，要带她去医院。&lt;br&gt;她笑骂道：你发烧啦，现在是夜里１１点呀，再说到了医院怎么说？说是被你肏成这样呀！还不让人笑掉大牙？我可开不了这个口，羞死人了呀！算啦，搂着我躺下吧。&lt;br&gt;看到我沮丧的样子，她反倒安慰我说：算啦，别管它了，我想过两天就好了。&lt;br&gt;也不全怪你，我也太馋了！没想到被你肏成这样。&lt;br&gt;静静，你以前也这样过吗？胡说！哪个能像你这样，跟个…种马似的见了屄没命的肏！哎！可想起来让你肏真舒服哇！浑身汗毛孔都通开了呀。&lt;br&gt;说着伸手抓着我的阳具抚摩起来。&lt;br&gt;女人没个男人滋润着不行，你呀人年轻，家伙也棒，又硬又烫的插进去，下下顶在花心上，舒服得脚趾头都酥了！你还特能干，肏一次没四十分钟一小时下不来，能让人高潮三四回，真舒服透了。&lt;br&gt;你从小就聪明，没想到在这上头也道道儿那么多，才两天呀，你就能把我玩儿的昏天黑地，再有一年半载的还不把人家玩儿的魂儿都没啦！哪个女人让你这么肏一回不死心塌地的跟着你才怪！对了，兵兵，我告诉你，和桦桦结婚以前不许你和她……发生关系，不是我吃……你太厉害了，她一个女孩子可受不了你！回北京以后随你，在那边可不行，听见没有？想到活泼可爱的桦桦，想到和她……早已在静静抚摩下硬了的肉棒倏地更加坚硬了。&lt;br&gt;她也发觉了，嘻嘻笑着问：怎么又这么硬啦，又想要啦？是想要我呀还是想桦桦呀？嗯？我可不敢再让你肏了，这样吧，姐姐安抚安抚兵兵。&lt;br&gt;说着掉过头去，张嘴含住了我胀痛的阳具。&lt;br&gt;老天！还可以这样吗！一股无可名状的快感从龟头’嗖’的一下沿着阴囊、会阴、小腹传遍全身，一种说不上是酥、是麻、是痒、是酸的感觉充满全身，彷彿起伏在波涛汹湧的享受的峰谷之中。&lt;br&gt;嘻嘻，怎么样？你也受不了了吧！她冲着我笑了一下又埋下头去吸吮我的阳具。&lt;br&gt;她像吃雪糕那样，反反复复地从上到下舔着棒身，时而又轻轻咬啮着龟头环沟，同时舌尖舔着马眼，撩拨得肉棒跳动着几乎洩精。&lt;br&gt;然后她用温暖的手掌缓缓地套动肉棒，舌头转而去舔弄阴囊，过了一会儿竟含住了一粒睪丸，我的腹肌随着她的吞吐而收缩，她轮流吞吐着两粒睪丸，最终把它们同时吞进嘴里用舌头按压，一阵巨大的快感夹杂着轻微的疼痛袭来，我压抑不住的发出声音。&lt;br&gt;她用眼角瞟着我，那眼神分明是在说’怎么样？不行了吧！ ’。&lt;br&gt;她又含住了龟头吞吐起来，一只手用力套动棒身，另一只手轻缓地揉搓着阴囊。&lt;br&gt;她吞吐的速度越来越快，短发随头部的动作在空中飘荡。&lt;br&gt;快感愈加强烈，我提醒她：喔！我不行了！要出来了！但她并无避开的意思，却加快了动作的频率。&lt;br&gt;最后我无法抑制地在她嘴里爆发了，一股接一股的阳精射在她口腔里，她忙不迭地吞咽着，但可能是太多太急的缘故，仍然从她的嘴边洩漏出来一些。&lt;br&gt;当我完全结束后，她舔净了洩漏出来精液，并用力’啧啧咋咋’地吸吮着逐渐软下去的肉棒，似乎希望要把我彻底榨干，而我却因为随极度兴奋之后而来的极度疲倦昏昏睡去。&lt;br&gt;从半敞的窗户吹来习习凉风把我唤醒，这里真是避暑的好地方，不管白天多热，后半夜总有凉爽的山风顺西面的山梁吹拂过来，带着林间草木的清香将燥热一洗而光。&lt;br&gt;她蜷伏在我怀里，头枕着我的胳膊睡的正香。&lt;br&gt;明亮的月光洒进室内，借着月光，可以清晰地看见她的鼻翼随呼吸而翕动，曼妙的腰肢及高耸的髋骨也随之起伏，胸前的硕乳亦微微地蠕动，好像月光照耀下乳波粼粼。&lt;br&gt;看着酣睡的静静不禁想起塞外的桦桦。&lt;br&gt;小桦与她母亲长的很像，无论眉眼面庞或高低胖瘦同静静犹如一个模子里刻出来的，只是桦桦肤色大约随白伯伯而略黑了些，若她们站到一起说是姐妹也未尝不可。&lt;br&gt;在这明月当空的时候桦桦是在熟睡还是在思念我呢？可是我却搂着她娇媚的妈妈睡在一起！桦桦，希望你能原谅我，也原谅你的妈妈。&lt;br&gt;你的妈妈太美了！不仅漂亮而且热情、温柔，即便我们之间的关系已经到了这种地步，她依然把你放在心上，为了你的未来而甘心与我保持这种不清不白的关系。&lt;br&gt;她也真够苦的了，一个人孤零零的住在偏僻地方的凄凉恐怕你是不会理解的，我给了她极大的欢愉，而她更给了我难以名状的幸福，毕竟她是我人生中第一个女人！看她床上疯狂的样子和满足后极度陶醉的神情实在令人难以割舍，假如你不肯原谅我的话……我一边想着一边轻轻地摩挲着静静。&lt;br&gt;不知她何时已经醒来，见我始终在痴痴的思索着，便问道：兵兵，这么晚了你不睡在想什么？我吻了她一下：没什么，我在想桦桦。&lt;br&gt;想小桦？你这是……怎么了？我已经让你厌烦了？不！我是想如果桦桦知道了我们的事会怎么样。&lt;br&gt;噢，我们之间的事无论如何不能让她知道！当然，当然，我是说万一。&lt;br&gt;万一？万一……万一她知道了……你怎么办！我只有请她原谅我。&lt;br&gt;假如她不原谅你呢？你怎么办？我看着静静忧虑又有些惊恐的神情，怜爱之情油然而生，突然一个念头闪现出来。&lt;br&gt;如果桦桦不肯原谅我，我就娶你，做她的爸爸！你一定要答应我，亲爱的小静静。&lt;br&gt;她怔了一会儿，小声笑着说：兵兵你疯了，我不能答应你的，我大你１９岁，等你３０岁的时候我已经是个５０岁的老太婆啦，那个时候……哦，我想都不敢想！还是就这样吧，除非你找到的另一个姑娘管住了你！说着翻身骑到我身上，抓住我不知何时硬起来的阳具塞进她那张饥渴得流着口水的’嘴’里。&lt;br&gt;刚插进去的时候静静痛苦的咧了一下嘴，显然是碰到了伤处。&lt;br&gt;静，别这样了吧，你会疼的。&lt;br&gt;没关系，我忍一忍过会儿就好啦。&lt;br&gt;她全然一副豁出去的样子。&lt;br&gt;说来也怪，静静在我身上颠簸起伏，一开始还连连咬牙咧嘴的忍耐着，动作的幅度很小并时常戛然停顿。&lt;br&gt;后来随着浪水儿的大量湧出而动作逐渐加快，幅度也加大了，我抓住眼前欢快跳动的乳房揉搓着，最后她竟然又欢愉地’唱’了起来，伴随着肉体’吧唧吧唧’的撞击节律煞是好听。&lt;br&gt;噢…噢……舒服…啊……噢呀……啊……啊啊……噢…噢……噢呀……这样……好……舒…服…呀……噢呀……噢…噢……噢呀……舒服…啊……啊啊…噢…噢……好硬……噢呀……好烫…噢……肏…肏进……心…心里……了…啊…呀……哦……亲…丈夫……舒服死……妹妹啦……啊呀…啊呀……舒…服…啊…啊啊……噢……啊…呀…舒…呀……服…哦……兵兵……啊……啊啊…噢…噢…噢呀……啊…啊…啊啊…我……不…不…行…了呀……啊呀…混…浑身…都软…啦呀……哦……不行啦……妹……妹……不…行啦……她汗津津地瘫到在我身上，喘吁吁地说：兵…兵兵…肏……肏我……起…起来……狠…狠狠肏…肏我…一……一通。&lt;br&gt;我乐得从命，翻身抬起她一条腿，肉棒在一片泥泞中很顺利地插进骚洞，跪坐在她另一条腿上开始缓慢的抽插，并吻着她那条腿，从膝盖到脚面，又从踝骨返回膕窝，反复几次后捧着她玲珑优美的脚亲吻。&lt;br&gt;啊……啊呀……兵兵……别……噢…噢…噢…噢呀……啊……你…你……啊…啊…啊…啊呀…啊…啊…噢…噢…哦…哦…噢呀……呀……不行了呀……当我吻她脚心的时候静静的膣腔急剧收缩着，滚烫的阴精喷洒在龟头上，她高潮了。&lt;br&gt;等她花心的吸吮渐渐停止，我翻过她的身体使她趴在床上，拖着那软绵绵的身子拉到床边，左腿垂到床下而右腿蜷曲在床边。&lt;br&gt;摸了她下身一把，果然湿漉漉滑溜溜的，我用手掌揉搓了几下后她的屁股就耸动起来。&lt;br&gt;我把坚挺的肉棒缓缓地插进静静的体内，她略抖动了一下就没有了反应。&lt;br&gt;我调整了角度开始加速抽插，随着每次疾速的进入她的喉咙里就发出一声低微含混的声音，每当龟头撞击到花心的时候她就浑身微微颤抖一下并轻轻摇动乌黑的短发。&lt;br&gt;我俯身吻她的脖颈、耳垂，双手插到她身体下面揉捏她的奶头同时大开大合地用力抽插，抽出时完全退出，插进时全根尽入抵住花心，响亮的’啪、啪’声伴随静静低微的呻吟令我愈发兴奋。&lt;br&gt;随着我动作逐渐加快她的反应也逐渐强烈，我感到阳具完全脱离静静的身体后全速迅猛的一插到底非常过瘾，便胡乱揉搓着她的身子埋头苦干起来。&lt;br&gt;突然，我觉得龟头冲进了一个狭窄的孔洞，被夹的很有些疼痛，静静猛然’哎呀’一声凄厉的吼叫，被我压着的身体剧烈地颤抖、扭动起来，我急忙停止动作。&lt;br&gt;你！你怎么能肏我的……怎么能插那里呀！疼死我了呀！我仔细一看，原来肉棒串错了门儿，已经有半截插进了静静的肛门。&lt;br&gt;我愣住了，这会不会出事儿啊！于是试着拔出来。&lt;br&gt;哎呀！不要动啦！静静又号叫了，我打消了拔出来的念头，趴到她身上，这才发觉静静满身大汗，大约是因为疼痛吧。&lt;br&gt;好静静，我也不知道是怎么回事，我不是故意的，很疼吗？没关系吧？鬼才没关系！你怎么……插我的…我的屁眼儿，疼死我了呀！那儿是随便插的地方吗，你要杀死我呀！疼死了。&lt;br&gt;对不起，静静，我真不是故意的，我也不知道为什么跑到那儿去了，真对不起。&lt;br&gt;我诚惶诚恐地道着歉。&lt;br&gt;你真不是故意的？她半转过脸来问，带着一丝狡黠的神情。&lt;br&gt;真不是故意的，真的，向毛主席保证！她’噗嗤’一声笑了：毛主席可不管这种事，你打算就长在那儿啦。&lt;br&gt;我正在思忖如何处理，忽然感到静静的肛门一张一弛地活动着，很是受用，原已开始软下来的阳具又硬了。&lt;br&gt;兵兵，你慢慢往外拔，别急，听我的，不要乱来。&lt;br&gt;我遵命慢慢地退出，非常小心地、一毫米一毫米的退出，当快完全退出时，静静又发令了。&lt;br&gt;现在慢慢地插进去，要慢。&lt;br&gt;我一怔，这是怎么回事？不顾多想就遵命执行，肉棒又一毫米一毫米地插入静静的直肠里。&lt;br&gt;停止！慢慢往外拔。&lt;br&gt;现在慢慢插进来。&lt;br&gt;……大约十几个来回以后，觉得进出滑润多了，只是有一种油腻的感觉，我机械地往复运动着。&lt;br&gt;噢……噢……噢…噢呀……呀…啊…啊……啊啊…啊呀呀……肏…哦……肏屁屁…喔……怎么…这样舒服……喔……喔……舒服…啊…啊…啊呀……呀…用力…用力……呀……啊…啊…噢呀……不知何时静静已经兴奋的欢叫了，我也感到了这里与前面的不同，这里非常紧，紧紧的包裹着肉棒，进出不像前面那样痛快，但成倍增加的摩擦感更加令人兴奋，只是无论你插得有多深都触不到那个花心，这一点有些不足，但静静一张一弛的配合恰到好处，其力道远大于膣腔，更叫我血脉贲张。&lt;br&gt;奋力进攻了百馀回合，静静已极度兴奋了，我的阴囊沾满她热乎乎的淫液，肉棒也在她一阵阵悸动下而进出困难。&lt;br&gt;我又把静静绵软的身子翻过来，抄起她两腿，发现她的肛门依然洞开着，于是肉棒又轻车熟路地插进去了。&lt;br&gt;现在就不必顾及捅到什么地方了，只管一味狠插，依然大开大合，从感觉上知道有时插进骚洞有时捅进后门儿。&lt;br&gt;静静在我这番不讲招式的蛮攻下醒过来，见我这样胡插乱捅也兴奋起来。&lt;br&gt;啊……好…兵兵……用力…用力肏……肏我……哦…呀……以前…老…白也想…呀…进我…我的屁…屁眼儿…但…啊…啊……我害怕…哦…没…没让他…噢呀呀……今…今天倒…噢……便宜…呀……哦……你了呀……噢呀呀……真…真不知道…呀……肏…肏屁…眼儿也……哦哦……这么…啊…舒服…兵…兵兵…你…你…真是……噢…噢……噢呀呀…玩…玩儿……女…女人的……哦……祖宗哎呀……哦……舒…舒服得……都…噢……不…不知道……呀……你肏进…噢…那儿…噢呀……啦啊呀……肏死…噢…我……啦……随着静静即将被推上高峰，我也逐步掌握了一些窍门，可以准确地插进她的任一个洞口，当她再次喷出稀薄的浪水时，我把滚热的浓精射入了静静的大肠深处。&lt;br&gt;我疲惫地把静静的身子摆正，随即爬上床搂着她甜甜的睡去了，当我沉入梦乡前看了一眼已经泛白的窗口。&lt;br&gt;我在迷迷糊糊中好像听到低低的啜泣，随即感到静静在我怀里轻轻地颤抖。&lt;br&gt;我竭力睁开眼睛，看见她把头埋在我的胸前，肩膀依稀可见轻微的抖动。&lt;br&gt;怎么了？好静静，告诉我是怎么了？她没有回答，只是更紧地搂着我。&lt;br&gt;我试图抬起她的脸，但她更加用力地紮向我怀中，摇头在我胸膛上磨蹭，我感觉到泪水涂抹在胸前凉丝丝的。&lt;br&gt;为什么？告诉我。&lt;br&gt;我托着她的下巴抬起她的脸，泪水擦干净了，可是眼圈红红的，鼻翼在不停的扇动。&lt;br&gt;为什么哭？是因为我弄疼了你……对不起，我真是……不！不是那样的，你对我怎样我都愿意，是因为你……你……今天就要走了。&lt;br&gt;说着委屈地又要哭出来。&lt;br&gt;我感动地搂紧她说：小静静，你真是的，我不走不就完了，还至于哭，羞羞哇！她急忙打住我的话头说：不，不可以，你今天必须回去，如果引起你妈疑心就麻烦了。&lt;br&gt;我心里’咯噔’一下，真的，要让她知道了可不得了，恐怕有大麻烦呢，心里忐忑起来。&lt;br&gt;她见我如此，就拍拍我的屁股说：别怕，我想也没什么，她不会想到这个的。&lt;br&gt;甭说她，我在见到你的时候也没想到会跟你…让你给……她住口不说了，红着面孔闭眼不知在想什么。&lt;br&gt;我翻身压在她身上，双手捧着她此刻异常娇豔的脸问：小静，看着我，你让我怎么了？说！她忽闪着长长的睫毛看了我一会儿又闭上了。&lt;br&gt;我用肉棒摩擦着她两腿之间那块儿嫩肉，胸膛揉压她的硕乳说：还不说，再不说看我怎么收拾你！她依旧闭目不语，可脸色愈加娇豔，身体也随着我的动作扭动，呼吸逐渐快起来，最后抬手抱住我的脖颈，扭动骨盆试图吞下我火热的肉棒。&lt;br&gt;可不能让她就这样得逞，我有意不使肉棒滑进她那张饥渴的’嘴’，反而加大了摩擦的频率。&lt;br&gt;给我！给我！兵兵，别吊我胃口，快进来！你不说就不进去！你好坏，我是没想到让你肏得这样昏天黑地、七荤八素的。&lt;br&gt;快进来吧！先回答问题，你说进来，是进到哪儿？你！要了命了！是……是插进屄里呀！快！快肏我吧！最后都带些哭声儿了。&lt;br&gt;我略调整姿势，阳具猛然戳进她早已湿漉漉的膣口一贯到底。&lt;br&gt;静静’嗷’的一声脸色煞白，身体也因为剧烈的疼痛而僵硬。&lt;br&gt;仔细查看之后，发现洞口已经微微肿起，阴蒂也有些肿胀地凸显著，昨天发现的伤处扩大了，整个阴门红肿着使洞口封闭起来，肛门似乎也有些肿胀，褐色的褶皱中间隐隐现出红色。&lt;br&gt;对不起！这可怎么好，怎么办呢！算啦，不怪你兵兵，是我太馋了，谁让我犯骚呐。&lt;br&gt;你赶紧回去吧，要不非让你肏残废喽，我实在怕了你了，我肏屄的祖宗！ 说着狠狠地亲了我一口。&lt;br&gt;静静执意送我回城里，在莫斯科餐厅请我吃了一顿丰盛的午餐。&lt;br&gt;初尝阴阳交合乐事的我满脑子都是小静那温香暖玉的身体，和她那床上动人神情，实在是有些魂不守舍。&lt;br&gt;无奈有不少同学也回家探亲，免不了要在一起聚一聚，５天后才有机会去小静家。&lt;br&gt;似乎她也在等我，因为我刚抬手要敲门而门却忽然打开，小静一把将我拉进门里，我是在与她热烈拥吻的情况下用脚后跟把门碰上的。&lt;br&gt;也不知道我们的衣服是怎么脱下来的，反正走到床边的时候我们都一丝不挂了！静静在我耳边低语：兵兵，今天你必须戴套儿了，我怕怀孕。&lt;br&gt;我怔住了，套儿？什么套儿？噢，是避孕套儿吧！小静从床头柜抽屉里拿出一个小纸包，撕开取出一个沾满滑石粉的橡胶套，静静把它放在龟头上往下翻，我感到阴茎被逐渐紧紧地箍住，非常不舒服。&lt;br&gt;静静，不好受！这已经是特大号的了呀！你看你的……太大了吗！我发现这几天阴茎似乎又有些发展，硬起来的时候不像以前那样光滑圆润，而是血管迸起的模样了，现在被一个薄薄的橡皮套束缚着，尤其是套子末端差一两厘米不能套到跟部，勒得很难过。&lt;br&gt;我还在为这不舒服的感觉沮丧的时候，静静已经腾身上来，用她’口水’淋漓的小’嘴’一下吞没了那条昂首问天的独眼龙。&lt;br&gt;刹那间，一切不适都消失了，我们都投入到了性爱的浪涛中……静静高潮中膣腔的强烈吸吮，使我不能抑制地喷射起来，一波又一波发射着。&lt;br&gt;突然，我感到龟头顿然消失了束缚感，不好！套子破了！接下来就狼狈了，小静拼命似的冲洗好久才算罢休，我们再也没有做第二次的兴致了。&lt;br&gt;这是我和小静之间惟一一次用这个讨厌的东西。&lt;br&gt;返回兵团前，我们又欢聚了整整一天，我们不分黑白的不停做爱，为避免怀孕，６次射精都射进静静那紧窄的肛门里。&lt;br&gt;１９７２年，静静分配了工作。&lt;br&gt;我和桦桦一起探家，恰值她到外地公干，没能见面。&lt;br&gt;我和桦桦的关系还仅限于紧紧搂在一起热烈亲吻。&lt;br&gt;１９７３年探家，正赶上父母带全家去北戴河避暑，我索性住到静静那里。&lt;br&gt;她已经做了绝育，我们每晚象真正的夫妻那样做爱，只是白天她要上班，不能整夜欢愉，但因为没有了怀孕的顾虑，我们交合时更加肆意、投入、疯狂。&lt;br&gt;１９７４年，静静调到中组部做了司长，家也搬到城里。&lt;br&gt;我和桦桦探家时发现她工作更加忙碌，晚上经常很晚才回家，还时常到各地开会，我们在一起的时候反而很少了。&lt;br&gt;这一年，我开发了桦桦的后门儿，终于不必再忍耐那难耐的折磨了，一年后和桦桦结婚以后，发现她不知是什么原因，后门儿更加渴望我肉棒的光临，不知是不是过早开发的缘故。&lt;br&gt;１９７５年４月，我和桦桦一起调回北京，分配在外贸部工作。&lt;br&gt;１０月我们结婚，我们把家安在离外贸部很近的静静家。&lt;br&gt;结婚那天，大约因为连日忙碌，小桦和我第一次真正做爱后便带着泪水与满足沉睡过去，我跑到静静的房间里，她正期待的等着我。&lt;br&gt;我们激烈的交欢，静静那天特别兴奋，我把她四次推上性爱的高峰，我也射了两次，把静静的两个肉洞都灌满了。&lt;br&gt;当静静睡去后，我才回到自己的房间搂着小桦满足地睡了，入睡前脑子里还在试图区分、对比这母女俩性情、身体各方面的不同……小桦是个被惯坏了的女孩子，性格泼辣、果敢；静静则雍容高雅。&lt;br&gt;我虽然万分爱着桦桦，但她有时毫无由来的脾气常令我非常难堪，幸亏有静静的慰籍才使我们始终没有发生正面冲突。&lt;br&gt;桦桦的模样虽算不上个美女，可青春洋溢的结实的身躯足以使任何男人动情；静静全然大家闺秀，平日里的端庄与床上的几近疯狂更令我癡迷。&lt;br&gt;我结婚后静静就要求我们暂时不要孩子，等事业有些眉目了再说。&lt;br&gt;７７年恢复高考，我和桦桦拼命复习了三个月，我考上了北航自控系，小桦被师大文学系录取。&lt;br&gt;桦桦的脑子不是太灵，但她胜在刻苦，三年半的时间里几乎是在课堂或图书馆度过的。&lt;br&gt;只是苦了我，大学期间和桦桦做爱也就有数的十多次。&lt;br&gt;好在我每周都会回家一两次以照顾静静，这一方面是小桦出于孝心对我的要求，另一方面这也是我求之不得的好差事。&lt;br&gt;起先小静怕耽误我的学业而有所顾忌与保留，后来见我大有可以住在家里读完大学的架势，于是也就乐得顺水推舟，安心享受我的孝行。&lt;br&gt;有一次她到广东开了２０天会，回来后就急吼吼地把我从学校里叫到家里，从星期四下午到星期天晚上，我们几乎没穿上过衣服，沉溺于无尽性爱之中。&lt;br&gt;那是１９７９年初，我２７岁，她４６岁。&lt;br&gt;后来提及此事，静静说她自己也不知道是怎么了，那阵只想我的阳具插在她的阴户里，别的什么也顾不上了。&lt;br&gt;那个星期一早晨，我灌满静静身上所有的洞洞之后，疲累地返回学校，而她却请假在家躺了三天，这是两年以后才告诉我的。&lt;br&gt;说来也怪，从此小静的性慾大减，从每周至少一次渐渐变为每月两三次、每季一两次到偶然有一次，和静静最近的一次做爱是１１年前的事了，那年我３９岁，她５８岁。&lt;br&gt;</content></item></essay>