<essay><item><title>两姑子共同侍候一人(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;清川江在群山连绵的鲁西地区绕了一个半圆后注入黄河，清川公社就坐落在这三面环江的半圆内，这是一个不足千人的小镇，公社革委会主任雷重天便是这里的天，雷重天，40多岁，原是公社下属一生产大队的书记，家庭几代贫农，虽然家境贫寒，但生的牛高马大，皮肤黝黑，显得十分健壮，他靠着阶级斗争，发动街痞流氓很斗走资派，登上了公社革委会主任的宝座，后把亲信安排到公社及下属七站八所，豢养了一批忠实亲信。巩固了其在清川公社呼风唤雨的地位。&lt;br&gt;雷重天虽然在清川呼风唤雨，但也有憾事，老婆在结婚不久生下一女儿后便撒手西去，女儿靠着众多亲戚抚养，如今已远嫁县城，后几经周折，吃上了商品粮，多年来，孤家寡人的雷重天只做好两件事，一是精心奋斗，苦心专营，经营自己的势力范围，二就是玩女人了，虽然小镇面积不大，人口不多，但被他搞上床的女人可不少，下乡知青、回乡青年、中年妇女不下于数十人&lt;br&gt;雷重天居住在公社后院的一个单独的院落里，带着孤儿的侄子大亮居住五间大瓦房里，前几年，雷重天到下面生产大队巡查时，看中了一美丽的女孩——娟秀，后便想方设法，以帮安排到供销社工作为诱饵，最终搞上了床，为了达到长期占有的目的，雷重天便让娟秀嫁给了自己患有生理缺陷的侄子大亮，婚后，东面两间由雷重天居住，西面两间由大亮和娟秀居住。不久，雷重天便把大亮安排到偏远的一拖拉机站，每月最多回来一次。&lt;br&gt;如此，同一屋檐下得孤男寡女便夜夜笙歌，既有雷重天得吼叫，也有娟秀的浪叫……。时隔不久，娟秀的肚子渐渐隆起，雷重天，、大亮、娟秀三人都明白，这是雷重天的种，对于叔叔和自己媳妇间的事，大亮是心知肚明的，叔叔的养育之恩让大亮甘愿戴上这顶绿毛，每月回来一次，在媳妇的肉体上蹂躏一番，仍难勃起，后便呼呼大睡……。&lt;br&gt;数月后，娟秀便生下了一男婴，这下可乐坏了雷重天，终于有儿子了……我雷家有后了……，但也只能把喜悦埋在心底……。&lt;br&gt;在一个烈日炎炎的晌午，赶集的农民早已散去，在通往公社的路上走来一位30多岁，土不土、洋不洋的中年女人，此女微胖、洁白，梳着当时流行的运动头，穿着颇为时髦的的确良半截袖衬衫，下穿藏蓝色百皱裙，硕大、高耸的乳房随着步伐而上下跳动着，宽大、肥厚的臀部也随之摆动……。在封闭、落后的小镇，此女在人们眼里无疑感到稀奇。&lt;br&gt;此女名叫翠兰，娟秀的姑妈，十八岁时远嫁他乡，文革开始，小夫妻俩参加造反派，在一次武斗中，丈夫死亡，妻子受伤，一双儿女一溺水身亡，一遭火灾归西，也算是十分凄惨.后再嫁一公社副主任，为留下一儿半女，该副主任便被造反派揪斗、关进牛棚，后杳无音讯，好在给翠兰保住了公社妇女主任的位置。&lt;br&gt;翠兰去年便听说侄女娟秀结婚，但路途不便，未能参加婚宴，如今听说娟秀又喜得贵子，无论如何也得来看望了……。&lt;br&gt;娟秀见到自己多年未见的姑妈，真是高兴的像孩子似的活蹦乱跳，二人好一番亲热后便打了一盆凉水让姑妈擦洗，又拿起芭蕉扇给姑妈扇凉&lt;br&gt;翠兰则抱起孩子亲吻着、逗笑着……见整个家里就娟秀一人，便问道：女婿呢？&lt;br&gt;娟秀把家里的大致情况向姑妈介绍了一番，但隐瞒了自己和雷重天得关系。&lt;br&gt;翠兰听后，说：你呀，上辈子积德了，你真幸福哟……。&lt;br&gt;娟秀见时间不早了，便说：姑妈饿了吧，我先去食堂打点饭菜来，等会我叔回来后，我们就吃饭……。&lt;br&gt;不饿的，翠兰应道。&lt;br&gt;娟秀刚走不久，翠兰便听到大门响声，接着便由远至近的传来重重的脚步声，翠兰忙抱着孩子迎了出去。&lt;br&gt;今天雷重天心情很好，便提早回家看儿子，进大门后，看叫眼前的女人，眼里顿时冒出色狼般的眼神……，虽谈不上美如天仙，但也是美丽动人，特别是白白的皮肤乡下女人少有的，加上耸立的乳房，肉感的身材，尽管已30多岁，任丰韵诱人……。&lt;br&gt;还是翠兰打断了瞬间的寂静，说：是娟秀她叔吧？我是娟秀她姑妈……&lt;br&gt;哦！哦！知道！知道，早就听娟秀念叨你，快别站着，进屋坐吧，今天真热。雷重天说道。同时不拘小节的脱下老头衫，露出黝黑且长满胸毛的上身，而下身的大裤衩挂在肚脐下，露出不知是阴毛还是胸毛的黑丝。这时，娟秀大包小包的打来较平常丰盛些的饭菜，再次介绍后，三人就吃了晌午饭……。&lt;br&gt;炎热的白天终于迎来日落，夜晚令人十分舒爽，晚饭后三人在院内纳凉，开心的聊了一会后便都回房间睡觉，翠兰和娟秀睡在堂屋的西侧，雷重天睡东侧，姑妈、侄女叙了一会后，可能是翠兰过于疲劳，就渐渐睡着了……。&lt;br&gt;不知睡了多久，翠兰醒来，感觉身边空空，且听到外屋有响声，便起身掀开蚊帐，来到堂屋，这时，便听到从雷重天得房间里传来女人的呻吟声和男人粗粗的喘气声，见门未关严，翠兰便稍推开一点，一看，自己惊吓的浑身一阵颤动：只见暗暗的煤油灯下，雷重天和娟秀赤身裸体的绞在一起，雷重天把娟秀的大腿架在肩上，一边喘着粗气，一边扇动着臀部，在娟秀的肉体上运动着……，而娟秀在雷重天的重压下淫叫着哦…………哦…………孩他爹……快……使劲……日我……受不了…………。&lt;br&gt;见此景，翠兰不禁一阵脸红，同时也挑起她无名的兴奋，便悄悄回到自己的床上，但许久未能入眠，特别是没有山墙的隔墙传来阵阵肉体的撞击和男女淫荡的嚎叫声……。翠兰也不由的一只手抚摸着自己的乳头，另一只手伸向双腿间……。&lt;br&gt;第二天清晨，翠兰起床后，见娟秀在晾晒衣物，雷重天已去公社上班。娟秀见姑妈起床，便毫无羞涩的说：姑妈这么早就起来了呀？怎么不多睡一会？&lt;br&gt;不睡了，我习惯早起翠兰应道，随后又贴近娟秀问道：你……怎么……和他……？这时乱伦哟，让大亮知道了，你怎么…………&lt;br&gt;娟秀把姑妈拉进房里，说：姑妈，我嫁给大亮本来就是幌子，其实就是和他……大亮他那方面根本不行的……再说，他真的对我很好哎……&lt;br&gt;那……这孩子……？再者，大亮知道这些吗？翠兰问道。&lt;br&gt;娟秀说：孩子当然是老雷的，这些也都是大亮默许的想了一下，娟秀稍有腼腆的说：哎，姑妈，老雷那方面很厉害的，把我搞得半死，象上天驾云似的舒服……&lt;br&gt;翠兰嬉笑地捏了一下侄女的鼻子说：你呀……当心点哟。&lt;br&gt;娟秀狡黠地看了姑妈一眼，说：哎……姑妈，他……他说他一见到你，就被你迷倒了…………很想和你…………&lt;br&gt;啪的一声，翠兰一巴掌打在娟秀的屁股上，并带有羞涩、的表情说：死妮子……羞死姑妈了……那怎么可以？其实，翠兰话虽如此，但久未饱尝男人的滋润，特别是昨晚销魂的一幕，更是让翠兰期盼男人的侵入……。&lt;br&gt;哎，姑妈，他今天去县城了，明天回来，如果你愿意，他说他回来就……。见姑妈笑而不答，接着说：你不说话，可就算你同意了哟！&lt;br&gt;说完，二人就挎起篮子里的衣服到清川江边洗衣了，刚把衣服浸泡上水，只见娟秀神秘地对翠兰说：哎，姑妈，你看那边洗衣服的那个俊俏的婆娘了吗？她是公社的妇女主任，别看她现在一本正经的，当初为了求老雷让她当妇女主任，可被老雷日的不省人事了，直喊老公……嘻嘻……。&lt;br&gt;翠兰看了一眼那漂亮女人后说：死妮子，你可学坏了哟，想了一下说：哎，他有那么厉害的吗？&lt;br&gt;娟秀坏笑的说嗯，等明天你就知道了，看他不把你日的大喊大叫……二人嬉笑、打闹着洗完了衣服……。&lt;br&gt;第二天，老雷因惦记着昨天和娟秀说的事，乘早班车就往回赶，天空下起了大雨，大对号客车在崎岖的山路缓缓行驶，老雷闭目养神，想象着把翠兰那白花花的肉体压在身下的情景，顿时兴奋……，恨不得早点到家，但因大雨冲刷着本不平坦的路面，直到晌午才回到家，在公社大院遇到娟秀去食堂打饭菜并告诉他事情说定了，他更是三步并做二步赶到家里，见翠兰坐在堂屋摇晃着摇篮里的孩子，便坐在翠兰旁边问道：她姑妈，娟秀和你说了？
翠兰害羞地低下头，后又点了一下头说：嗯！&lt;br&gt;老雷兴奋的一手搂着翠兰，亲吻着翠兰的香唇，另一只手从翠兰的汗衫下伸向翠兰的乳房，翠兰本能地躲闪了一下说：老色狼，这么猴急的呀同时看了一下摇篮里的孩子，调侃地说：嘻……，全乱了哟，孩子的妈妈是我侄女，那孩子的爸是我什么呀？&lt;br&gt;老雷一边搓揉着翠兰的乳房，一边说：现在可以是你侄女婿，可要不了一会，就成了你老公了哟&lt;br&gt;这时，娟秀端着饭菜回来了，一看二人已扭在一起相互搓揉、啃咬着，嬉笑着说：嘻……到干上了呀？那么迫不及待的呀，先吃饭，吃了饭才有劲的呀！&lt;br&gt;三人嬉闹着吃完了晌午饭，老雷在门口冲洗了一下身子对翠兰说：你可快点哟，我会让你舒服的同时又对娟秀说：孩他妈，你等会送点水进来！不然又把席子弄脏了说完便进了自己的房间。&lt;br&gt;翠兰对娟秀说：我帮你把碗筷洗了吧！&lt;br&gt;不用了，你快洗一下身子，进去享受男人的滋润吧娟秀调侃的，一脸坏笑的对姑妈说到。&lt;br&gt;当翠兰进到老雷的房间，看到老雷早已在地下铺上了凉席，自己赤裸裸的躺在上面，巨大、粗壮的阳具暴凸着经脉耸天而立，还在间歇的跳动着，大蘑菇似得龟头涨的通红而发亮，见此情景，翠兰也就放下平常的矜持，快速脱下汗衫，两只硕大、雪白的大乳房像两只活蹦乱跳的大兔子似的蹦了出来，继而脱下大裤衩，又把雪白的大屁股和浓密的黑森林展现了出来，然后扑向老雷早已张开的怀抱……，一黑一白的两条肉体迅速地扭绞在一起，相互挤压……并急促地相互接吻……&lt;br&gt;老雷一边搓揉着翠兰的乳房，一边说：我的心肝宝贝，前天一见到你，我就被你倾倒了，这两天一想到你，我的鸡巴就充血发胀……&lt;br&gt;老色狼，不要脸，玩了侄女还要玩她姑妈！翠兰笑道。&lt;br&gt;老雷把手伸向翠兰的双腿间，刺激着翠兰的阴唇、阴蒂，说：我可是老少通吃哟。&lt;br&gt;翠兰只从二任丈夫蹲牛棚后，再也没了男人的爱抚，此时在老雷的抚摸、搓揉的刺激下，翠兰渐渐的兴奋起来，乳头渐渐胀硬、凸起，蝴蝶状的阴唇也渐渐张开，阴道内渗出淫水，雪白的大腿也不由得叉开，手也紧握老雷的大鸡吧搓揉着，并一边呻吟着，一边喃喃地说：嗷…………嗷…………舒服…………雷大哥，上来搞我…………。&lt;br&gt;老雷无不自豪道：呵呵！骚货，发情了？，叫老公，老公一定把你日舒服。&lt;br&gt;哦…………哦…………老公，快……我受不了了…………快上来日我…………翠兰一边淫叫着，一边握住老雷的大鸡吧拉向自己的阴部。&lt;br&gt;这时，老雷翻身上马，拨开翠兰的大腿，挺起雄赳赳、气昂昂的大鸡吧，对准翠兰的阴道口慢慢挺入，刚把大龟头插进，只见翠兰啊…………的一声嚎叫，肉体一阵颤动，老雷很有经验地慢慢挺入大鸡吧，直到连根没入，两个鸡蛋似得睪丸贴紧翠兰的阴唇，才开始慢慢冲击……。&lt;br&gt;这时，翠兰忘情的把双腿盘绕在老雷的腰间，双臂搂抱着老雷，胯部向上挺着，杀猪似得嚎叫道：啊…………啊………………老公……亲老公……你日死我了…………真受不了…………我要死了………………啊…………啊………………。&lt;br&gt;老雷看到身下的女人在自己的猛烈抽插下，动情的嚎叫着……雪白的肉体像波浪似得翻滚着……硕大的乳房随着自己的抽插而前后摆动，顿时有种征服感，更加疯狂的加速抽插，一白一黑的两堆肉融合在一起，相互缠绕、挤压、撞击，肉与肉的撞击发出啪矶……啪矶的撞击声，两个睪丸也晃荡着撞击翠兰的阴部。&lt;br&gt;忽然，只见翠兰的身体一阵僵硬，双手抱紧老雷的背部，老雷知道，翠兰来了第一次高潮…………随着翠兰粗粗的喘了一口气，身体松懈下来，老雷亲吻着翠兰问道：她姑妈，舒服吗？&lt;br&gt;翠兰也亲吻着老雷说：嗯，舒服死了，到后来，我什么都不知道了！接着又说：老公，你怎么那么厉害的呀？搞死人了，难怪娟秀愿意……。&lt;br&gt;老雷拔出大鸡吧，翻身下马，拍打着翠兰的屁股说：起来，趴下，再让你尝尝老公的厉害……。&lt;br&gt;又怎么搞我呀？说着，也就温顺地翻身趴下，撅起肥白、宽厚的大屁股，老雷一手扶着翠兰的肥臀，一手端起大鸡吧，用龟头摩擦着翠兰的阴蒂，只把翠兰刺激的淫声再起并扭动着屁股，再将大鸡吧深深地插进翠兰早已淫水泛滥的阴道……继而，老雷双手抱着翠兰的大屁股，疯狂的抽插着……。&lt;br&gt;这时，娟秀刷洗完后，关紧大门，脱光衣服，赤身裸体的端水进来了，看到姑妈在老雷的骑跨下嚎叫着，肥臀翻滚着，乳房摆动着，笑着说：哎！孩他爸，你可得怜香惜玉哟，姑妈可受不了你呀……&lt;br&gt;老雷一边撞击着翠兰的屁股，一边说：呵呵，你懂什么，你姑妈的承受力可强了，她主要是太饥饿了……说完便疯狂的蹂躏着胯下的白肉。&lt;br&gt;翠兰这时拉下娟秀，趴在娟秀身上，喃喃地说道：娟……秀……，姑妈舒服死了…………啊………………受不了……继而又扭头对老雷嚎叫道：啊…………啊…………老公，要死…………快…………求你……狠狠地……日我…………我是你的女人…………。&lt;br&gt;老雷此时也到了极点，在连续疯狂的抽插后，发出一声吼叫，身体抖动，浓浓炙热的精液射进翠兰幽深的阴道。翠兰也感到肉体一阵颤抖，一阵眩晕……一股热流冲击着子宫，继而大鸡吧连续跳动几次，身后的老雷便像泄了气似的趴在翠兰丰满的肉体上……当老雷拔出尚未疲软的大鸡吧后，娟秀拿出换下的大裤衩塞进姑妈的双腿间，同时用毛巾擦拭着老雷的大鸡吧。&lt;br&gt;狂风暴雨息宁后，老雷一边搂着翠兰，一边搂着娟秀，对翠兰说：哎，还让我称你叫姑妈吗？&lt;br&gt;翠兰依偎在老雷长满胸毛的怀里，撒娇地说：不的，一日夫妻百日恩哟，我现在可是你的女人，你是我老公呀。&lt;br&gt;娟秀像忽然想起似得说：哎，姑妈，反正你就一人，干脆你嫁给老雷吧？你当妻，我做妾，我们再生几个孩子，一家人在一起享受天伦之乐，好吗？&lt;br&gt;老雷说：那我可求之不得哟，我会把你们娘俩奉为娘娘似的贡着……只要你愿意，工作的事我负责调动，到我们公社当个副主任应该没什么大问题的……。&lt;br&gt;翠兰犹豫了一会，心想：自己的丈夫也不知是死是活，自己一人无依无靠，再嫁也难，便说：那让我再想想，至少让我回去把许多事处理一下，到时你再找关系……&lt;br&gt;</content></item></essay>