<essay><item><title>我的淫荡暴露经历(3)</title><author>床上伴侣</author><content>「好玩的才开始呢！等等。」说完，瑶开始在她的背包里面翻弄，翻出一个
跳蛋，虽然这种东西我没用过，但是在网上和小电影里面我看过图片，知道这是
刺激女性用的，而且还有开关，可以控制震动的大小。&lt;br&gt;瑶递给我：「给，塞进去。包你爽。」瑶在旁边媚笑。&lt;br&gt;果然有点意思，我迫不及待的把跳蛋塞进我的小阴道，这跳蛋是粉红色的
，颜色我很喜欢。瑶坐在我旁边，控制器被控制在她手里。她一会调大，一会儿
调小。还好同学们都戴上了耳机，不然这跳蛋的嗡嗡声，肯定会被别人听到的。
因为是第一次用，不一会，我明显的就感觉到要高潮了，「瑶快停下，我受不了
啦，要高潮了。」&lt;br&gt;瑶鄙视的看着我：「怕什么，大家都听不到的，你好不容易高潮了，难道就
这样放弃？你不想体验一下高潮的感觉？」&lt;br&gt;瑶突然加大震动的力量，我果然把持不住，直接就潮吹了出来。如果不是瑶
摀住我的嘴巴的话，我想可能我的叫声，整个教室里的人都听得到，即使大家都
戴了耳机。&lt;br&gt;「怎么样？舒服吧。」&lt;br&gt;我无力的点了点头，头趴在桌面上休息。&lt;br&gt;快下课的时候，我想把内裤穿上，要一把拉住我，「更刺激点，不要穿内裤
，我们走到厕所里面去穿，还有你腿上的淫水也不要擦，就这样去吧。位置上的
水，也不管了，嘿嘿应该没人发现的，就算发现了，也不知道是什么水，哈哈
，这下刺激吧？」&lt;br&gt;「我无力，我要你扶着。」在瑶的搀扶下，我顺利的走进厕所穿上了内裤。&lt;br&gt;越来越刺激的事情即将展开，欢迎大家继续跟读。
第四章调教&lt;br&gt;自从发生这些事情后，和瑶的关系是越来越好了，简直是离不开一步，调位
置的时候，要求和瑶坐同桌，下课后和瑶腻在一起，吃饭，去上厕所，放学回家
都是手挽着手的。在高中，是无忧无虑的时代，对于我们这些学生来说，电脑
，郊游，河里的去抓鱼，要比干净整洁整齐的教室，沉闷的学习氛围，喧嚣的上
课铃声有趣的多。&lt;br&gt;没有黑暗的深邃，无法体现出光明的耀眼。没有体验暴露的刺激，无法享受
到高潮的欢愉。在一次与一次的暴露后，我和瑶终于走上了调教的道路。&lt;br&gt;出现在我和瑶在外面租的小房间里面，穿着黑色的西服，带着洁白的手套
，青色的竹子敲打着水泥地面的瑶，以妖艳骄傲的眼神看着我。&lt;br&gt;「嗤。」我不禁笑了出来，在我看来，瑶的教师装扮打扮的十分糟糕，实在
是难以让人忍俊，我嘴角微微跳动的细节也没有逃过瑶的目光。&lt;br&gt;「不玩了，不玩了，你一点都不专业，角色扮演嘛，你不沉迷进去，就没办
法玩了。」瑶生气的扔开了教鞭。&lt;br&gt;「好啦，好啦，我专心就是啦，用专业的心，做专业的事。」我俏皮的来了
一句广告词。瑶被我逗得一乐。还是继续。&lt;br&gt;「瑶老师，你的家访出乎我的意料，但你还是可以看到，我似乎有些受宠若
惊。」我开始入戏，拍马屁，对着瑶说。我们这次扮演的是，我是个坏学生，瑶
来我家家访。&lt;br&gt;瑶倒是面无表情，她当然知道客套话的真实性，但是瑶依然装作样子，轻轻
扣了扣门，「能让我进来说话吗？」&lt;br&gt;「当然可以，我家很少迎来如此美丽的人。」我装作打开门的样子，然后迅
速掩上。瑶假装进来后，打量了一下我们的房子，其实她是知道我们房间的摆设
的，风格十分简单，就是几个木质的家俱，然后唯一的电器就是电视机。&lt;br&gt;「想不到，你家挺穷的啊，不是说穷人家的孩子早当家吗？你怎么就这么不
听话，这么调皮呢？就不能让你父母省心点？」瑶义正言辞。&lt;br&gt;「我父母在外面打工，没人管我。」我按照台词来。&lt;br&gt;「那我代表你的父母来教训你，脱下裤子，打屁股。」瑶注视着被小巧棉质
内裤遮掩住的小腹下部，手指勾住内裤的边沿，往下轻轻一拉。我忍不住发出了
一声惊呼，却没有去阻止，脸颊如同火烧般绯红，任凭瑶盯着自己最隐秘的部位。&lt;br&gt;瑶作势手高高举起，却轻轻落下，并在我的屁股上轻轻揉弄了一下，并抚摸
过去。啪的声音并不是很大，屁股上也没有红红的巴掌印。其实当时并没有想的
太多，这其实就是我后来被带入轻度SM的。我感觉有些眩晕，瑶的手似乎拥有堪
比天使魅惑之术的威力，落在我身上，身体虽然不疼痛，但是内心却十分异样
，感觉屁股上簌簌的，下体痒痒的。&lt;br&gt;瑶说：「看来你是天生媚骨啊，你羞涩的眼神，微微扭捏的表情，颤抖的身
体，像是一个绝世妖姬。」&lt;br&gt;我大脑有点空白，有些不自然，木然地点了点头：「当绝世妖姬难道不好吗？
诱惑世人，媚骨天生，众佛陀为我疯狂，诸神为我变成坠天使。」&lt;br&gt;瑶的脸上带着轻快的笑意，说了一句：「对，我们的琦，是最棒的。」&lt;br&gt;当傍晚来临，我外面租的房子外面正对着的是博物馆，当它沐浴着夕阳璀璨
的浓厚光泽时候，总让人感受到份沉静祥和的感觉，总会想起神圣，永恒，光芒
，这样的词语。瑶站在窗口说：「以后有机会，一定要去试试。」可惜一直到瑶
离开，也没有等到这个机会。哎。我们的房子后面是繁华的地段，超市，商舖
，火锅城等。街道上法国梧桐枝叶茂盛，一边是平静祥和，一边是喧嚣浮华。在
这边，我们常说这里是小香港，只要你拥有足够的钱，你可以在这里享受到你能
想像到的，和不能想像到的。晚上我和瑶在这里吃了晚饭，「好像是新开的，上
次我来这里的时候，这里还没有这个餐厅。晚上我们就在这里吃饭吧，试试新口
味。」后来吃晚饭后，我和瑶在这里逛了一圈，瑶看中了一串黑珍珠项链，这些
珍珠的大小十分均匀，色泽质感都堪称上乘。当然以我们的眼光是分不出真假的
，但是以它的价格，我们知道肯定是仿造品，瑶却无所谓，「虽然是仿造品，但
是外观好看，而且黑珍珠特别能承托我的白皮肤，我决定买了。」后来瑶去世
，在清理她的遗物的时候，我独独把这条项链留了下来，其他的物品都清还给她
的父母了。我现在还时常从柜子里面翻出这条项链，轻轻的抚摸它，就想在抚摸
瑶的柔嫩洁白的皮肤。&lt;br&gt;今夜我和瑶就睡在我们租的小窝里面，我没有回家，告诉妈妈，说我在瑶家
里睡觉，瑶也打电话告诉家里人，说在我家睡觉。在床上，感觉到第一抹阳光时
，灿烂的朝霞，湛蓝的天空，镀上金边的远山，这样的景致会让人觉得，前半生
的黑暗，是为了在这一刻领悟到了人生美好的真谛。月明星稀，晨曦驱逐了最后
一点黑夜，迎来了又一个清新的早晨。我准时醒来，还未睁开眼睛，却闻到一股
芬芳的肉香，让人觉得有些燥热，呼吸被堵住了一般。映入眼睛的是，一对白晃
晃的肉丸，被紧紧地包裹起来，挤出深邃的沟壑，阵阵香味正是从这个部位传出
来，只是隔我的鼻子有些太近了，但是也让他可以清晰地看到那晶莹圆润的白皙
丰挺。瑶似乎委屈地弯起眉角，这个年纪的少女都会掌握这个撒娇似的动作，只
有还能让人感觉到纯真天性的她们，才会通过这个动作，让男人领略到她们被轻
视的微微不忿，以及想获得重视的渴望。这样的动作，最能激起男人的怜爱之心
，彷彿眼前的少女无比重视他，他的讚美和慇勤的举动，都会让少女感觉到芳心
绽放开来的愉悦。我的手掌轻轻地压在瑶的胸膛上，笑容中有股说不出的媚意
：「瑶老爷，让我服侍你起床吧。」我的手掌并不安分，抚摸着瑶的胸部，眼睛
里满是迷离的春意，「真看不出来，我们的瑶身子虽然单薄，却有着非常巨硕的
乳房。」&lt;br&gt;瑶的手掌摩梭着我娇嫩的脸颊，笑容如同情人般温暖，「我的身材不错，但
是我们的同学们都无可否认，你曼妙的身材总是会让男人的自制力变得如同薄面
包片一样脆弱。我的身材不如你啊。还记得我以前答应过要送你一件特殊的礼物
不？」瑶嘴角的笑意带着一丝促狭的味道，我开始不自觉地流露出女人特有的妩
媚和诱惑。&lt;br&gt;瑶爬起床，在柜子里面翻出一只特大号的注射器，还有一些管子之类的东西。
不可否认，我的SM情结，是被瑶带出来的。瑶拿到东西后，酥胸微微起伏了一下
，丰满的身体，总是能让人赏心悦目，「知道灌肠不？有很多好处的，灌肠的目
的是清除体内的宿便，排除积累在体内的毒素。体内的毒素排除来了，皮肤自然
就好了。现在有很多医院都为病人灌肠的。我给你特殊的礼物就是今天帮你灌肠。」&lt;br&gt;我和瑶来到浴室，我任由瑶将他身体托了起来。在浴池里面打开了喷头。冰
凉的水流入我的体内，涨涨的有点难受。我想要挣扎，想要呼喊，但是瑶摇摇头
，说现在还不行，你要忍一忍，不然没有效果的。说完还用手在我肚皮上抚摸
，揉来揉去。瑶的手很暖和，似乎为我减少了腹胀的痛苦。我有点小紧张：「不
会出什么问题吧？」&lt;br&gt;「一开始会有些痛，以后就会好了，我相信你会感觉到一种极其愉悦的快感。」
瑶信心满满。我的心中，流动着异样的滋味。&lt;br&gt;灌肠后，我和瑶出门简简单单的吃了个早餐，然后出门去临江公园玩。公园
里面的草绿油油的，瑶脱下鞋子，想去体验一下光脚走在草地上的滋味。我说
：「这种草虽然绿油油的，但是很硬，很紮脚的，你别伤到了。」&lt;br&gt;瑶对我说：「没有关系，湿漉漉的草根，刺着脚心，这种感觉还挺舒服的
，我没有那么娇弱。」瑶换了一身金格拉风情长裙，这种风格的装饰大多比较夸
张，色彩也比较奔放，长裙长至脚踝，素色的裙底上印着大朵的紫荆花，长长的
发带在腰部的发梢紮了一个大结，宽大的披肩遮住了大半个身体，更凸出了娇小
的腰肢，摇曳的长裙下，修长的腿线若隐若现，经过简简单单的换装，却成了贵
族少妇。&lt;br&gt;我一眼看去，注意到瑶扭动的臀线，充满慾望的曲线诱惑。瑶的背线很美
，标准型的S.我迅速跟了上去，手掌抚上瑶的腰，瑶起伏的酥胸近在咫尺，她微
热的呼吸喷在我的脖子上，让人感觉到酥麻和从身体里烧起的一股慾望，「就在
这里吧，这个公园小，也没什么人来，顶多是些老太太老爷爷早晨在这里晨练。
让我们放纵吧。」我和瑶仔细观察了左右附近，在证实了周围确实没人，就算有
人的话，我们也能快速的找到那种像矮篱笆一样的绿化带，然后蹲下来躲在里面
，然后从容的穿上衣物，不被人发现。我和瑶退下了内衣内裤，整齐的放进包里
面。然后开始了我们今天的暴露…&lt;br&gt;******************************************************************
前面出差一段时间，结果回来续写，居然拟不清头绪了，所以隔了好久都没更新，
再加上马上就要结局了，所以写这章时，删了又写，写了又删，一直拖到现在才
发出来，赶到光棍节发出来，感谢支持我的那些狼友。&lt;br&gt;******************************************************************&lt;br&gt;春去秋来，时光飞逝，回忆起高中三年的生活其实也是很短暂的，我与瑶的
关系说起来真的很繁杂，朋友之间还掺杂着性伴侣的关系？我一直都不承认，不
承认我们之间存在着性的关系。我和瑶只是好玩，只是为了相同的爱好走在了一
起，走的更加亲密。如果没有暴露的爱好，我和瑶一样，也是顶好的朋友，可以
说是青梅竹马，两小无猜，如果我和瑶其中有一个是男生的话。我很多时候都在
和瑶讨论，如果我们两中有一个是男性的话，我们会不会成为情侣，最后结婚生
子。也许……&lt;br&gt;为了庆祝高三毕业，加上又无繁重的暑假作业了，我和瑶决定去包午夜场，
唱KTV.我的歌喉不咋地，一多半的时候都是在听瑶在唱。我和瑶一直都喜欢下半
夜的场子，没有人打搅。上半场的KTV 老是有服务员跑进跑出，甚至有的时候还
会碰到装作进错房间的猥琐大叔。&lt;br&gt;大约到凌晨两点左右是最安全的时候，一般服务员都在打瞌睡，你不去叫他，
他肯定不会来骚扰你，其他包间也没有什么人了。还有下半夜结束后就天亮了，
回家安全。如果是上半场结束，那就是午夜，我和瑶根本都不敢回家，怕路上遇
到劫匪。&lt;br&gt;瑶一把扶住我的腰，一手托着我的腿，轻轻的一举，我明白瑶的意思，顺势
就坐在了瑶的腿上。瑶笑着搂着我的腰，并用力拉住我的身体往她靠去。口中道
：「还是这样最舒服了。」我清楚的感觉到瑶胸部的柔软与挺弹。&lt;br&gt;瑶的手在我屁股上轻轻的揉弄着，并且正在往上提我的裙子。&lt;br&gt;「不要，我今天穿的是短裙呢！」&lt;br&gt;「怕什么，这个时候还有人来吗？连服务都去睡觉去了。」&lt;br&gt;我往自己的下身一看，裙子基本上已经缩到腰上来了，雪白的大腿全部暴露
在空气中。我脸一红。穿短裙，里面肯定不会穿长裤了，我今天里面仅仅穿了一
条T 裤。想到这里，我不禁浑身发热。</content></item></essay>