<essay><item><title>天仙嫂子(2)</title><author>床上伴侣</author><content>大嫂说：「那我们就来喝一点啤酒吧！」&lt;br&gt;我们一边吃，一边谈起往事，不经不觉喝了两瓶啤酒。大嫂脸泛红霞，乳房
上也呈现一片红白色，我双目投在她那骄人的双峰上，大嫂发觉了，不好意思地
把头垂低；我更不好意思，故意说吃饱了，过去坐在谢谢上看电视，不敢再次望
她。&lt;br&gt;大嫂收拾好餐具后，过来和我一同看电视，我的视线再一次投向她的大乳上
面。大嫂上衣的前扣不知道什么时候松脱了两粒，让我见到她那半个胸围和半边
乳球，我想：大嫂会不会是故意满足我呢？我为了平熄内心的欲火，只好把视线
转移到萤光幕上。&lt;br&gt;晚上我拿了睡衣进去浴室洗澡，发现洗衣篮子里有大嫂今天穿过的胸围，拿
上手一看，确是她今天穿的那一件，马上用鼻子把阵阵的奶香味全部吸入体内！
感觉上我重回到母亲的怀抱，但脑海里却是浮现出大嫂挤奶的情景！&lt;br&gt;「是内裤没错！」掉头又发现了大嫂今天穿过的内裤，我摸到上面有分泌物
的黏液，乳汁味加上分泌物的液体，把我的欲火再次推向高峰。我的手不停在套
动着鸡巴，大嫂，我又为你泄多了一次！跟着，我把已存有两次精子的内裤抹干
净后丢回洗衣篮里，却把她今天穿的那条藏在我房间里了。&lt;br&gt;第二天，我起身到浴室准备洗脸的时候，发现昨天我穿过的内裤已经不在洗
衣篮里，而其它的衣服还在，心想：会不会大嫂发现我换掉了她穿的那件内裤而
感到不高兴呢？我回到房间，在纸上写了：&lt;br&gt;「大嫂，对不起！我没得到你的同意而私下把你的内裤换了，因为我极喜欢
内裤上面的味道。我现在放回原位，如果你不同意，可以把它取回。对不起！」&lt;br&gt;最后我在舍不得的情形下将内裤放回洗衣篮里，也把信放在内裤上面，跟着
出门找工作去了。&lt;br&gt;晚上回到家里，我告诉大嫂：「我已经找到工作了，是汽车维修技工！」&lt;br&gt;大嫂听了后也为我高兴的说：「骆风，你刚在监狱里出来，能找到份工作已
经不容易啦！往后你要好好的做，别再次胡闹了，珍惜……眼前！」&lt;br&gt;我听了说：「大嫂，你放心吧！我一定会重新做人。」&lt;br&gt;大嫂：「那就好！你有一封信，我把它放在你的桌面上了。」我高兴地说：
「谢谢大嫂！」连忙跑进房间，很紧张的拿起信封拆开看，信里写着：&lt;br&gt;「骆风：谢谢你送给我的肚兜和内裤，我很喜欢，也很高兴，想不到你大哥
坐牢后我还能收到礼物，谢谢！&lt;br&gt;昨天我买了一盒安全套给你，是让你在外面小心身体的健康，当然我并不是
鼓励你去嫖妓，是想你快点找个女朋友罢了！既然我穿过的内裤会对你有帮助的
话，我也不会介意，你尽管拿去好了，用完后放回篮子里，我会换过另一件刚穿
过的给你。你也可以告诉我关于你在性方面的难题，我只是好奇，看有什么可以
帮到你。对了，我们暂时以书信来往，你明白吗？」&lt;br&gt;晚上我们吃完饭后，大嫂问：「骆风，明天是否开始上班了？」我答：「大
嫂，不是，后天才正式上班。」&lt;br&gt;大嫂：「那你明天可以陪我到医院接小华吗？」我答：「好啊！大嫂，我明
天陪你一起去！」&lt;br&gt;晚上我和大嫂坐在谢谢上看电视，萤光幕出现了少量的性爱内容，我见大嫂
满脸通红。只是普通的一般内容罢了，何故大嫂会有如此大的反应呢？我细心一
看之下，原来播的是叔嫂恋，难怪她会难为情，但我不是她小叔啊！&lt;br&gt;只见她呼吸加促，双腿开始左摇右摆的，跟着便到浴室洗澡去了。我在想：
她会不会真的把内裤留给我呢？我想起大嫂洗澡从不锁门，于是上前想偷窥她出
浴，但又怕被她发现而不敢有所行动，大嫂她也洗了好久才出来。&lt;br&gt;我第一次见到大嫂用浴巾围着身子，她说：「该你洗澡了，快点进去吧！」&lt;br&gt;我见她围着浴巾的姿态，鸡巴立即挺了起来，那块小小的浴巾只能遮住她半
个身体，乳峰和那修长的大腿全给我看到了，雪白晶莹通透的皮肤，我又怎能不
望多几眼呢？&lt;br&gt;大嫂羞红着脸说：「骆风，你别看了，多不好意思，快点进去吧！」我说：
「是！大嫂，我马上进去洗澡。」&lt;br&gt;进到浴室后，我第一件事是看看篮子里有没有大嫂的内裤，不出所望，里面
果然放了一件内裤和乳罩，我拿起内裤一看，裆部那小溪的部位竟全湿了，水份
还是刚刚不久的！难道大嫂特地为我自渎，让内裤有更多的淫水来满足我？篮子
里还有一张纸条，上要写着：&lt;br&gt;「骆风：我为你准备了你要的内裤，希望你喜欢并会用得着！还有我知道你
对我的乳罩也感兴趣，我在上面挤了一点乳汁，希望能帮到你。」&lt;br&gt;我马上拿起大嫂的乳罩，拼命地用舌头舔那上面剩馀的乳汁，那是多么的兴
奋啊！&lt;br&gt;洗完澡后我出来时，碰巧大嫂也在门外，我向她说：「谢谢你！大嫂。」大
嫂脸一红，跑进了她房间。我想：大嫂为何会站在门外呢？为何又知道我对她的
乳罩有兴趣呢？我回房间后马上写：&lt;br&gt;「大嫂：谢谢你的内裤和那沾有乳汁的乳罩！我很高兴，这对我有很大的帮
助。我喜欢乳汁的味道，尤其是大嫂你的，谢谢！有关我的性事难题，不妨和大
嫂说，经过这六年的抑压，我已患上了早泄和阳萎的现象，阴茎挺起后只不过能
推持一刹那，马上又会软下来！基于这个原因，我心理上也不敢去接触女孩子，
甚至会怕！」&lt;br&gt;我把纸条塞进了大嫂房门底下的缝隙里。忽然间，大嫂敲了门进来说：「喝
杯鲜奶会比较好睡。晚安！」我拿起那杯热奶，好香啊！喝进口后总是觉得那味
道和平常的有点不同，奇怪！&lt;br&gt;第二天起床，大嫂已为我做好了早餐，我向大嫂说：「早安！昨晚我睡得很
甜。」&lt;br&gt;大嫂：「那就好。吃完早餐我们去接小华回来吧！对了，你要咖啡是吗？」&lt;br&gt;我说：「是的，有劳大嫂！」&lt;br&gt;她冲好了咖啡先拿进自己房间，一会儿后再拿出来递给我，说：「你的咖啡
奶！」&lt;br&gt;她讲这个「奶」字，是否想告诉我，这是用她的奶汁冲给我喝的？昨晚那杯
鲜奶又是她的……「哇！」太兴奋了！我居然和小华一样可以喝到母奶。我脸上
一红，拿起了杯子却不舍得喝，真矛盾啊！&lt;br&gt;刚出门接小华的时候，我突然想起，列车上的拥挤恐怕会引起我再一次的冲
动，对大嫂无礼。&lt;br&gt;我问大嫂：「大嫂，乘地铁吗？我怕人多。」大嫂却说：「没关系，乘地铁
吧！你贴着我就行了。」大嫂是说她不介意我贴着她的身体，还是在试探我的性
难题呢？&lt;br&gt;列车里面有许多乘客，我和大嫂像昨天一样，两个人被挤得贴在一块，大嫂
的乳峰依然压在我胸膛上，我的鸡巴也一样挺硬着在大嫂双腿之间磨擦，唯一不
同的是，大嫂这次却没有躲避，还用她的小穴磨着我的鸡巴，我轻轻在大嫂耳边
说：「对不起…&lt;br&gt;…大嫂！」她只用了一声：「嗯！」来回答。&lt;br&gt;我们终于接了小华回家，大嫂的心情十分愉快，还特地买了好多菜，还买了
两支红酒，说要为我庆祝明天第一次上班。晚上我们两个一边吃饭，一边饮酒，
吃完饭后，我和大嫂坐在谢谢上谈天。&lt;br&gt;大嫂说：「骆风，我给你一个红封包，祝你工作顺利！」我说：「不用了，
大嫂。不过……谢谢你！」&lt;br&gt;大嫂：「这是你六年来第一份工作嘛！骆风，大嫂有件事想问你。」我说：
「什么事？大嫂请讲。」&lt;br&gt;大嫂：「你真的是抑压六年后，变成对女性有抗拒和阳萎吗？我只是好奇，
担心日后你大哥也会变成和你一样，你可别介意！」&lt;br&gt;我说：「大嫂，不必担心！其实这和坐牢没有关系，是我自从和女朋友分手
后，就开始变成这样了。」&lt;br&gt;大嫂羞着问：「那你有没有试过和第二个异性发生关系呢？」&lt;br&gt;我说：「我还没交到第二个女朋友已被捉进牢了，在被捉之前曾经和异性试
过，始终还是不能成事，从此以后便变成这样了！」&lt;br&gt;大嫂：「那怎样才能让你有冲动，令你想和女性……做爱呢？」&lt;br&gt;我说：「大嫂，我不好……意思……说。」大嫂：「没关系，你说吧！大嫂
不会怪你。」&lt;br&gt;我说：「是……大嫂的……内裤……最令我冲动！和那……乳……罩……」&lt;br&gt;大嫂脸上红着说：「如果是别的女孩子的内裤呢？」我说：「一定不会……
冲动！」&lt;br&gt;大嫂：「今天在……列车……上，你也很正常啊！」&lt;br&gt;我说：「可就是很快完事和会萎缩……如果对方不是大嫂，换成是另一个女
人，我想要冲动也很难，更不用说完事了。大嫂……对不起！」&lt;br&gt;大嫂：「时间已不早，我先去洗澡了。」&lt;br&gt;大嫂洗完澡后，我马上走进浴室，篮子里的内裤依然是湿的，乳罩也有那乳
汁的香味。我用舌头去舔那些湿的部位，我一边舔一边在想：大嫂问我这么多问
题，到底是为了什么呢？那杯鲜奶又为什么呢？大嫂又为何坚持要乘地铁呢？这
一切的为什么，我已感到很模糊。&lt;br&gt;回到房里，果然那杯热鲜奶已经放在我的桌面，还压有一张纸，上面写着：&lt;br&gt;「骆风：大嫂知道你的难题后，很同情你的遭遇，我知道你对我的胸围与内
裤很感兴趣，可以令你产生性的冲动，所以我把另一套穿过的放在你的抽屉里，
你想怎样处理，或是穿着睡觉，我都不会介意！还有，今天在列车上我很高兴，
因为你让我觉得我还是一个有魅力的女人，谢谢！祝工作愉快！」&lt;br&gt;我马上打开抽屉一看，果然放着一套女性内衣裤在里面！&lt;br&gt;睡到半夜的时候，我被小华的哭声吵醒，难道小华又再次发烧了？于是爬起
床看看大嫂醒了没。走到大嫂房间的门外，见有灯光和一个人影在房里，心想大
嫂也被吵醒了，母亲真伟大啊！&lt;br&gt;为了免得大嫂知道我被吵醒，便放轻脚步声，在门外看小华可有什么事？谁
知道这一看，吓得我马上缩了回来，心不停的跳，原来大嫂正好掏出大乳，正在
喂奶给小华。这一幕是我错误的第一步！我没有退回自已的房间，因为抵受不住
大嫂的诱惑，仍然留在门边窥看着。&lt;br&gt;只见大嫂解脱了前排钮扣，翻开半边的睡衣，一手挤着自已的大乳，让那性
感的奶头在小华嘴里吸啜着。我抵受不住，马上用手摸着鸡巴，视线投在大嫂的
身上，突然大嫂向门外一看，吓得我马上把头缩了回来。过了一会见大嫂没有出
来，于是再一次上前看一看，大嫂依然喂着奶，可是大嫂却把另一边的睡衣也翻
开了，把另一个大乳和乳头都露了出来。&lt;br&gt;我的手开始抚摸着挺硬的鸡巴，突然大嫂的另一只手也开始抚摸大乳，用手
指轻轻夹弄乳头，闭起双眼，头向着天花板，那条湿润的舌头不停翻弄着雪白的
牙齿，脸上那又红又羞的美态，已使我不由自主地将套动加速，满身的欲火不停
地燃烧。&lt;br&gt;大嫂开始冲动，她把手伸到胯下，隔着内裤在小穴上抚弄，中指还不停地按
在阴蒂上挑动着；我感受到大嫂的气息不停地加速，而我也迎合着大嫂的动作不
停地狂套，随后一股浓精一喷而出，宣告投降。&lt;br&gt;当我马上用纸巾抹干净地上的精液时，房间传来了一声：「啊！……」相信
大嫂也随着这一声而泄身了！正当我回房的时候，突然大嫂从房里丢出了她的内
裤，我捡起来一看，整条内裤都湿透了，分不清哪些是汗水哪些是淫水，我都用
舌头一一把它们舔进口里。&lt;br&gt;第二天，我起来吃早餐，大嫂为我特别冲了一杯咖啡。我很感谢大嫂对我无
微不至的照顾，本来是大哥委托我来照顾大嫂的，现在却相反要大嫂来照顾我，
真惭愧！&lt;br&gt;我见了大嫂说：「早安！」大嫂还是脸羞羞的说：「早安！骆风，你的信我
把它放在桌面上了，你拿着出门的时候看吧！第一天上班可别迟到，知道吗？」&lt;br&gt;我说：「知道了，大嫂。我上班了！」马上回房拿了那封信出门了。&lt;br&gt;我拆开了大嫂写给我的信，信中写道：&lt;br&gt;「骆风，我知道你昨晚在门外偷看，所以把内裤丢出门外给你，请你不要介
意！想不到我自渎会让你如此兴奋，那好吧，今后我自渎的时候，会预先把闹钟
放在你的桌子上，我会在响的时间开始。不过，你可别进来我房间，明白吗？」&lt;br&gt;我看了信后，知道原来大嫂昨晚自渎全是为了我。大嫂，你令我开始不能自
拔了！&lt;br&gt;大嫂见我下班回来，高兴地说：「你回来了，今天上班辛苦吗？」&lt;br&gt;这句话是多么的温馨！就算外面有多辛苦，听到这句话也会感觉值得！我用
感激的口吻说：「大嫂，不辛苦！」&lt;br&gt;大嫂：「骆风，赶快去洗澡吧，就快可以吃饭了。」&lt;br&gt;我走进浴室，篮子里已放有大嫂用过的内裤，上面有张纸写着：&lt;br&gt;「骆风，你今天开始上班了，可别累坏了身子，知道吗？」&lt;br&gt;这时候，我感觉母爱和妻疼全部拥着我而来。进门的第一句话，不就是母亲
对儿子讲的吗？纸上所写的，不是妻子疼爱丈夫而说的吗？我开始不相信这是事
实，因为太幸运了！&lt;br&gt;今天我放假，所以起床晚了，洗了脸后见到大嫂，我说：「大嫂，早安！」</content></item></essay>