<essay><item><title>熟妇的慾望1-4(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;第一章、昏迷中的豔遇：熟女护士长的勃勃春情&lt;br&gt;１、&lt;br&gt;正值北方十冬腊月，在新都市郊外的一条山路上，一辆别克商务车平稳地驶
过。经过数个小时的车程，司机犹自勉力支撑，车上的乘客则都靠在座位上打盹。
这一行人是蓝海市房管局派到省城的年底交流团队，已经出差一周，难免有些疲
沓。带队的领导都有自己的专车，他们这些基层员工只能挤在一辆车里。&lt;br&gt;局办公室的一年级菜鸟白羽在朦朦胧胧中像是已经回了家，他那才两个月大
的胖小子正拿着肉乎乎的小手扒拉着他的面颊，让他有点痒痒的。「唔？」白羽
醒转过来，脸上发痒的感觉却更强烈了，扭头一看，原来是坐在一边的同事陈秋
霞不知什么时候把头靠在了他的肩膀上，发梢拂在他的脸上。&lt;br&gt;陈秋霞今年已经有四十岁左右，可不管多大的女人，骨子里都是个小孩子。
加上现在的老女人都保养有道，白羽倒觉得她那熟睡的样子和自己的小宝宝有几
分神似。白羽笑了笑，有心把她的脑袋拨开吧，又怕把她给搅醒了，也就顺其自
然。&lt;br&gt;尽管坐在后排，白羽还是不好盯着女同事看，就把目光转向窗外的风景。新
都是滨海城市，降水充沛，所以树林非常茂密，有一些树上还挂着绛红的叶子。
外面天色已经渐渐黑下来，商务车在林荫道上有点孤单地轧过片片落叶。田埂边
不时在车灯下闪动着的亮光，那是还有没有化掉的馀雪。&lt;br&gt;白羽蓦地觉得有些伤感，不由自嘲地笑了。按说回家在即，他应该开心才对。
按照原定计划，这次出差要到元旦之前才能结束，现在提前了三天，正好能赶上
明天妻子的生日。为了给妻子一个惊喜，他故意没有给家里打电话。&lt;br&gt;这倒不是说白羽是一个善于制造浪漫的人，更不是说两口子有多黏糊。事实
恰恰相反：白羽早已感觉到自己和妻子章琳之间似乎有一道看不见的隔膜。正因
为如此，他这次才想刻意营造一点浪漫气息。&lt;br&gt;这是白羽无法与人言说的心事。他和妻子本是大学同学，章琳是众人仰慕的
校花级女神，而那时他虽有几分才气，但在女生眼中最多只是个能帮她们写写论
文的屌丝罢了。谁也没想到，从毕业之后的第一次春节同学聚会开始，章琳开始
对白羽另眼相待。那时候的白羽正在报社上班，算是小有名气，意气风发。章琳
告诉白羽，她其实在大学时候就喜欢他了，只不过不知道他对自己感觉如何。白
羽当时都有点结巴了：我当然喜欢你啊，可是那会我哪敢有什么表示呢？&lt;br&gt;半年之后，在同学和朋友的羨慕嫉妒恨中，他和章琳走入婚姻殿堂，成就了
一段才子佳人的欢喜姻缘。白羽是个农村进城的穷小子，当然暂时买不起房，于
是就和岳父岳母住在一起。岳父大人甚至帮白羽找关系，让他成功考上了市房管
局的公务员。&lt;br&gt;一切就像灰姑娘的梦一样，只不过性别颠倒过来。他应该感恩戴德，而不该
有任何抱怨。可是……白羽脑海中浮现出出差之前的尴尬经历：妻子章琳冷冷地
拒绝了他要和她同房的暗示，说是自己刚生完宝宝，身体还没恢复。&lt;br&gt;还没恢复？那什么时候恢复？事实上，自从婚后不到三个月，章琳宣布自己
怀孕开始，白羽就再也没有和她做爱的机会。在男生里面，白羽算是结婚非常早
的，加上大学的时候没机会谈恋爱。他没什么经验，不知道是不是所有夫妻都这
样？可是他知道作为一个已婚男人，将近一年没有性生活的滋味有多压抑！&lt;br&gt;这种夫妻生活的秘事，白羽没地方诉说。朋友们倒是主动跟他开玩笑，带他
到夜场里面玩女人，说非常时期的男人都需要消火。说心里话，白羽对夜场的女
人没什么偏见，对其中一些温柔可人的类型还很有好感，只不过他不愿做对不起
妻子的事情。毕竟他心底明白，妻子是下嫁自己，自己绝不可以违背良心。&lt;br&gt;何况，白羽心底还是有几分希冀的。他听说女人生孩子之后性慾会变得比以
前更旺盛，也许等妻子恢复好了，他们会开始全新的夫妻生活？想到妻子日益性
感丰润的身体，白羽那根寂寞已久的肉棒开始在裤裆里面蠢蠢欲动。&lt;br&gt;也就在此时，一条温润的大腿紧紧地贴在了白羽身上，白羽的肉棒猛然一翘，
毫不犹豫地迎了上去。大事不好！不知不觉间陷入半睡半醒状态的白羽再度惊觉，
发现惹祸的元凶还是身边的陈秋霞。只见她把身子挨近了这边，其中一条裹着及
膝长靴和黑丝袜的大长腿也侵犯到了白羽的座位上，让白羽无处可逃。&lt;br&gt;白羽不安地挪了挪身子，瞟了一眼陈秋霞，却发现她垂着睫毛，肉唇微张，
神态极其动人，竟然有想张嘴亲上一口的冲动。该死的，白羽，你发春了！她一
个老女人，你看什么看？白羽这样训斥自己，可是他必须承认自己喜欢被这老女
人身体贴住的感觉。他下意识地把目光移到下面，却见陈秋霞的两腿已经分得很
开，一眼可见加了绒毛底衬的裤袜裆部！&lt;br&gt;唔，不知道里面是一条什么颜色的内裤？不过，光是看着这三角地带的形状
也别有一番刺激：陈秋霞的小腹平坦而柔软，裆部中间有一条明显的长条奶油面
包形状的隆起，那是她的两片厚阴唇吗？真想伸手摸一摸，她不会发现的吧？&lt;br&gt;啊！该死！你在想什么啊！白羽打断自己的妄想。确实，如果他真的犯浑，
伸手一探陈秋霞的私处，难保她不会从睡梦中惊叫起来。到了那时，自己在房管
局混不下去不说，连陈秋霞也要没脸做人！&lt;br&gt;白羽想到这里，不禁冷汗涔涔。看来，自己真是压抑太久以至于有点变态了！
要知道，陈秋霞不光是他在局办公室里的前辈，还是单位里少有的几个真正关照
他的人。他平定了一会心绪，轻轻地把陈秋霞靠在他肩膀的脑袋扶正。&lt;br&gt;「咿？」陈秋霞很快就醒了。白羽有点尴尬地一笑：「霞姐，你睡着了？」&lt;br&gt;「哎呀，是呢！」陈秋霞低头一看，发现自己的大腿几乎已经架到了白羽的
身上，甚至能感觉到有某种棒状物体在腿下耸动。她连忙坐直身子，面颊晕红，
倒真像飞起了两朵晚霞。她一边拉着裙䙓一边道歉：「看我这睡相，把你位置都
佔了，你都不叫醒我？」&lt;br&gt;白羽见她这么心虚，自己倒是坦然了，笑道：「想让你多睡一会嘛！」&lt;br&gt;「嗯，知道你心疼姐……」陈秋霞话说了半句，下意识瞟了一眼白羽的下体，
脸羞得更红，连忙把话头打住了。&lt;br&gt;其实，在机关单位里面，老女人和年轻男孩之间往往乱开玩笑而且都是老女
人主导。老女人不比小姑娘，说起话来肆无忌惮，经常让男人脸红。像陈秋霞和
白羽坐一个办公室的，比这亲暱得多的玩笑话数不胜数。可是，凡事都分个场合，
同样的话在不同的场合会有不同的意涵。陈秋霞本来是想缓解下暧昧气氛带来的
尴尬，效果却是适得其反。&lt;br&gt;白羽也不愿这样耗着，没话找话地说：「对了，你给姐夫打电话没？到家估
计要到七八点了，别忘了叫姐夫给你留饭。」&lt;br&gt;陈秋霞小声说：「嗯，下午就给他发了短信。」&lt;br&gt;其他同事陆续醒来，白羽和陈秋霞不时加入攀谈，只是他们之间还是很不自
在。两个人刻意地维持着距离，眼睛不知道该往哪瞧，过了一会就都看到窗外去
了。陈秋霞忽然问：「对了，白羽，青竹山庄就在这里吧？你不是买了套房吗？」&lt;br&gt;白羽随口答道：「是啊，当时觉得便宜嘛。都说会升值，这都半年了还没动
静。我都好久没来看过了。」&lt;br&gt;陈秋霞关切地说：「是嘛？房子老放在那也不行啊，我一个邻居也是在郊外
买了套房子，隔了一年才去看，结果发现隔壁装修的时候过水，里面都水漫金山
了。」&lt;br&gt;这倒真是个问题，白羽皱了皱眉：「也是，房子是所谓精装修概念的，这深
山老林的，别给狗熊佔了当窝都不知道。元旦放假了我就来看看。」&lt;br&gt;陈秋霞渐渐自然多了，笑道：「还等什么元旦啊？这不马上就路过吗？你下
去瞅瞅，要不了十分钟吧。」&lt;br&gt;白羽说：「怎么好让大家等？」&lt;br&gt;其他同事有听到的也都劝白羽：「这有什么关系？我们也想下车透透气。」&lt;br&gt;还有的起鬨说：「白羽，你是不是里面金屋藏娇，害怕我们去做客呀？」&lt;br&gt;白羽回嘴：「里面灰尘估计都老高了，要么你跟我去打扫卫生？」&lt;br&gt;司机老梁听了也道：「是呀，没什么麻烦的，我巴不得下车抽根烟。」&lt;br&gt;既然大家都这么说，白羽也就恭敬不如从命。下车的地方是小区南门，白羽
两三分钟就来到了楼下。他下意识地抬头一看，只见五楼的厨房排气扇出口冒着
滚滚白烟，不禁吓了一跳：空了大半年的屋子怎么有人做饭？这不是见鬼了吗？
还是我走错地了？&lt;br&gt;白羽确认了下就匆匆上楼，来到门口之后他犹豫了一下还是没有敲门，而是
直接掏出钥匙。房门被顺利地打开，正式宣告白羽没有弄错。白羽一眼看到门口
鞋柜边摆放着几双鞋子，其中有两双女式长靴，这让他疑窦更深。&lt;br&gt;白羽放慢脚步，谨慎地打量着纤尘不染的客厅，然后将目光转向厨房。厨房
的门关着，里面热气腾腾，依稀可见一男一女正在里面张罗，那不正是岳父章金
标和岳母佟美君吗？&lt;br&gt;他们什么时候搬过来的啊？怎么都没听他们说起？难道自己出差这几天他们
和章琳吵架了？要么是小舅子章斌搬到这里来住了？那也没必要瞒着自己啊，要
么是没来得跟自己说？白羽嘀咕着往厨房走去，突然，卧室里传来了异样的叫声：
「嗯啊，啊啊……唔！」&lt;br&gt;白羽的脑袋「嗡」了一下，他没有听章琳这么浪叫过，可他绝对听得出这确
实是妻子的声音！他猛然冲向卧室，却听到章琳愈发放浪起来：「嗯嗯，坏蛋，
你想操死人家啊！」&lt;br&gt;男人得意地淫笑随即跟上：「小宝贝，我才舍不得操死你，我还要让你再生
个宝宝呢！」&lt;br&gt;「噢噢，轻点啊，坏蛋！」章琳抗议着：「人家才不要再给你生宝宝了，反
正生了你又不认！」&lt;br&gt;「宝贝，我没有不认啊！要么你再生一个，我一块认！」&lt;br&gt;「才不要，才不要……」&lt;br&gt;「混蛋！」白羽实在听不下去了，一脚将卧室的房门踢开！他来不及消化刚
才这段奸夫淫妇的对白透露的不可思议的信息，他只想抓住无耻的奸夫一顿暴打！&lt;br&gt;卧室大床上那个穿着性感的透明睡裙的尤物正是章琳，此刻她像一条母狗一
样撅着屁股仰着脸挨操，正好和白羽来了个四目相对！她口中的淫声浪语顿时化
作了尖叫：「哦哦哦——啊！！」&lt;br&gt;局面大乱，白羽出离了愤怒，像一头困兽一样嘶吼，要把骑在章琳身上的男
人撕成碎片！章琳拚命拖着他，长指甲将他的胳膊和脸划出一道道血口，那男人
的力气也着实不小，光着身子奋力摆脱。白羽就是不肯松手，也就是在互相缠斗
的过程中，白羽突然认出了对方：「韩宗强！」&lt;br&gt;没错，此人正是新都市政法委书记兼公安局长韩宗强！白羽毕业后在报社干
过记者，参加过好几次公安局的发布会。如果不是这奸夫赤身裸体，如果不是白
羽怒火攻心，白羽应该早就认出来了！就在他这一愣神之间，白羽的身体被新加
入的两双手猛然拽开，原来是章金标和佟美君加入进来。&lt;br&gt;那奸夫趁机挣脱，匆忙穿上一条裤子，披上一件外套，光着脚就往楼下逃去。
白羽好不容易甩脱章金标和佟美君的纠缠，几乎是跳下楼梯，紧赶慢赶地追到了
楼下，耳边随即传来刺耳的轮胎摩擦声，只见楼下停车位上一辆黑色轿车疾驰而
去！&lt;br&gt;白羽追了几步，蓦地停了下来：他猛地意识到这样的自己很蠢很蠢！且不说
自己不可能徒步追上，最可怕的是同事们就在门口等自己，难道要让全世界都知
道我白羽戴绿帽子了吗？&lt;br&gt;白羽气得浑身颤抖，章金标和佟美君已经下楼，平时颐指气使的章金标此刻
有点畏缩，最后倒是佟美君走到白羽面前，讷讷地说：「小羽，你听妈妈说……」&lt;br&gt;白羽扭头就走：「有什么话，以后再说，我先走了！」&lt;br&gt;白羽的反应显然出乎佟美君意外，她愣了下：「嗯，小羽，你，你没事吧？」&lt;br&gt;白羽冷笑：「岳母大人，你还嫌不够丢人吗？有什么事非要在这说？」&lt;br&gt;佟美君忙说：「是是，我们上楼讲。」&lt;br&gt;「不用了！」白羽强行控制着自己：「电话联系吧。」&lt;br&gt;白羽知道自己再待下去哪怕多一秒钟都十分危险，他无法面对章金标和佟美
君的嘴脸，更不想再看到妻子章琳！老婆跟着市里的高官白日宣淫，这且罢了，
更无聊的是一家人都这么不要脸！女儿在屋里被操得嗷嗷叫，做父母的在厨房里
为奸夫准备着操屄之后的犒劳大餐！我该怎么办？我该杀人吗？把这一家三口全
部杀掉算了？&lt;br&gt;是的，如果白羽真的跟佟美君夫妇上楼，难保他不会抓起菜刀把他们全部砍
翻！佟美君并没有充分意识到危险，索性白羽还算有一份残存的理性！且不论今
后的生活如何继续，白羽还不想为了这样一家不要脸的龌龊东西赔上自己的性命。&lt;br&gt;白羽走向小区的北门，一边给陈秋霞发了一条短信：「霞姐，房子还真的有
点小状况，我已经叫了家里人过来一起找物业处理，你们不用等我了。」</content></item></essay>