<essay><item><title>善良的美人妻(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;吾妻慕柔雪年方25，身高1 米68，大大的眼睛标准的鹅蛋脸，白里透红的皮肤吹弹可破加上完美的S 型身材（胸围90.0腰围62.2臀围90.7），犹如一尊象牙雕刻的女神，大方、端庄、温柔、姻静，无一不使男人深深崇拜。更引以为傲的是柔雪那水滴型的乳房，浑圆饱满挺拔而不下垂让无数男人无不垂涎三尺。25岁的妻子将女性最美的部位发育的十分完美，该凸的凸，该翘的翘，简直就是女人完美身材的模版。原以为妻子这完美的身体只属于我一个人，可是几个月之后我发现我错了。&lt;br&gt;妻子的父亲是市内一甲级医院院长，母亲是知名大学的教授，家庭条件十分优越。妻子从小就收到良好的教育，知书达理温柔贤淑。婚前追求妻子的男人不下百人，有送房的，有送车的，可是高傲的妻子根本不屑金钱的诱惑还是选择嫁给了我这个平民百姓。所以我对妻子更是疼爱有加，唯命是从。关于孩子妻子觉得我们还年轻，不想过早的要小孩，所以我们平时都是带套做爱，就连第一次都是带着套。&lt;br&gt;妻子是一所公办高校的初中教师，教师这个职业更是让妻子增添了几分书香之气，每当看到妻子给孩子们朗诵诗文的样子更是楚楚动人仿若仙女下凡一般。&lt;br&gt;今天正值初夏，早上我刚睁开眼只见眼前的画面让我血脉喷张，只见柔雪上身穿着一件白色V 领紧身线衫，充分凸显出妻子那水滴型的浑圆大乳，中间一条深深的乳沟更是十分诱人。下身穿着一件黑色围臀短裙，紧紧的包裹着肥美的臀部，显得臀部更加上翘。加上妻子那杨柳细腰，S 型的身材无比性感、完美。&lt;br&gt;此刻我再也把持不住了立马下床扑向妻子，紧紧的从背后搂住她，双手不停的揉搓那对完美的乳房，因为妻子的衣服领口较大，我便顺手扒下妻子的衣领，只见一对雪白的乳房显现在我的眼前，白白的乳房上显露出几条青筋，粉嫩的乳头被白色的蕾丝胸罩包裹着一半，胸罩好似快要被撑破一般，我一口咬住妻子乳头上方的乳肉，拼命的吮吸着。妻子见状温柔的抱着我的头，轻轻的将胸部上台让我能吸入更多的乳肉。&lt;br&gt;正当我享受其中时，妻子突然大叫一声「呀，我要迟到了」便缓缓的推开了我。温柔的妻子拿起包包在我的额头上亲亲的啄了下，便转身走出了家门。殊不知这将是我最后一次享受妻子那柔美而又饱满的玉乳。&lt;br&gt;柔雪出门后便骑着她的粉色小电瓶车飞速的奔向学校，风一吹妻子那飘逸的长发随风飞舞格外的迷人，路上的男人无不回头注视。&lt;br&gt;就在此时柔雪突然看见前方桥墩下几个孩子在拿石头砸一个乞丐，善良的柔雪便骑上前去阻止这群孩子，因为柔雪是老师对孩子还是很有一手的，只见柔雪大声说道「你们几个小鬼又在欺负弱者，老师可不喜欢你们了啊」！&lt;br&gt;几个小鬼见到柔雪老师今天如此性感，尤其是那对水滴型的乳房浑圆饱满，犹如一对熟透的大木瓜挂在胸前，深深的乳沟更是给人无尽的诱惑，个个眼睛发直呆若木鸡。&lt;br&gt;「还不去上课？」柔雪一声令下，几个小鬼才反应过来，舌头一伸跑向学校。&lt;br&gt;柔雪见小鬼们跑远了，便转过身来想要去扶这乞丐，只见这乞丐大约50岁左右，衣衫褴褛全身脏兮兮，散发出一种恶心的腐臭味，柔雪向前走了二步仔细一看老乞丐身体十分瘦弱，眼睛下陷一看就是营养不良。&lt;br&gt;老乞丐趴在地下向前看去一双黑色丝袜包裹着一双修长的美腿，再向上望去只见一对凸起半圆形的东西挡住了视线，老乞丐揉揉眼再一细看原来是美女一对饱满而坚挺的奶子，顿时惊呆了。善良的柔雪可能察觉到老乞丐目不转睛的盯着自己的乳房，脸上泛起阵阵红晕赶紧向后退了一步蹲了下来，伸手去扶老乞丐。&lt;br&gt;老乞丐顺着妻子的手臂向上慢慢起身，就在此时老乞丐看到妻子弯腰而露出的白白的奶子因为饱满而挤出的一条深深的乳沟身子一颤滑到在地，这下可把柔雪吓坏了，赶紧弯腰两手托起老乞丐的手臂，嘴里说着「对不起、对不起我不是有意的」。&lt;br&gt;善良的妻子殊不知老乞丐是因为贪恋她的美色自己不注意滑倒的，老乞丐渐渐缓过神来笑嘻嘻的说到没事，没事，我老骨头经摔的很呐！&lt;br&gt;善良的妻子想要赶紧把老乞丐扶起来，殊不知老乞丐有意往柔雪身上靠，并且肘部还故意挨着妻子的乳房。柔雪丰满而又性感的身体加上饱满而又柔软的乳房让老乞丐十分陶醉。&lt;br&gt;柔雪此刻也感觉到老乞丐的肘部紧紧顶着自己的乳房，但是柔雪又怕再次让老乞丐摔倒只好咬牙忍着，微微挺起自己的乳房支撑着老乞丐的身体，因为柔雪乳房饱满而又柔软老乞丐手肘完全陷在柔雪的乳肉中。&lt;br&gt;妻子见老乞丐站起来后，便赶紧收手往后退了几步，和老乞丐保持了几米的距离。&lt;br&gt;老乞丐露出那岑差不齐的牙齿张嘴说道「谢谢你啊，大妹子」。&lt;br&gt;柔雪忽然闻到从老乞丐的嘴中散发出一阵恶臭，低下头来赶紧回道「不谢。」&lt;br&gt;「老伯您常年一个人住这吗？您的子女呢？」妻子问道。&lt;br&gt;「大妹子，我连老婆都没有哪里来的子女呢，向我们这样的乡下来的乞丐哪有女人愿意跟我们啊！」老乞丐的回答让柔雪心中感到一丝酸楚和怜悯。&lt;br&gt;忽然老乞丐表情十分痛楚，用左手捂着右手的手臂，原来刚才滑到的一下老乞丐的手臂摔破了，正在往下流血。善良的妻子见状赶紧上前握住老乞丐的手臂查看伤口，老乞丐乘机装着身体虚弱站不住，往柔雪丰盈的身体上靠，善良的妻子哪里顾得了这么多一心关注着老乞丐的伤口，便任由老乞丐靠在自己成熟而又丰满的肉体上。&lt;br&gt;老乞丐肮脏的手掌扶在柔雪上翘的臀肉上，因为老乞丐身高较矮大约只有1米7 ，整个肩膀正好靠在柔雪的怀里，柔雪那温柔的女人香和淡淡的乳香让老乞丐下体渐渐勃起。此时的情景从远处看去却像是一个美丽、大方、性感的美女拥抱着一个衣衫褴褛，全身脏兮兮黑乎乎的乞丐。&lt;br&gt;善良的妻子见到乞丐手臂还在流血，包里又没有可用的纱布，情急之下妻子脱下自己的黑色丝袜熟练的将老乞丐的伤口包紮，老乞丐看到柔雪的一双修长白嫩的玉腿心想「天下间怎会有如此美丽的女人，一双美腿怎会如此完美」。柔雪将老乞丐伤口包紮好，眼看时间也不早了赶紧骑车往学校赶去。留下老乞丐还站在那傻傻的陶醉在刚才的女人香中。&lt;br&gt;柔雪赶到学校时已经迟到了，40岁的副校长王刚带着一副厚厚的眼镜站在阳台上抽着烟，忽看见柔雪姗姗来迟心想「美人，今天总算让我逮到你的把柄了，嘿嘿」。&lt;br&gt;果不其然王校长把柔雪喊到了办公室，王校长不怀好意的说道「慕老师，老师迟到可是违反校规的，在我们这样的省重点高校可是不允许的呀」，柔雪赶紧向王校长连连的赔不是。&lt;br&gt;可是王校长怎会放过如此好的机会，王校长走到柔雪身旁忽然紧紧的抱住柔雪，一双粗糙的大手抚摸在柔雪丰满的臀肉上，王校长一双大手深深的陷在柔雪丰满而又充满弹性的丰臀上。&lt;br&gt;柔雪被突如其来的情况给吓呆了，当柔雪反应过来时王校长已经开始想要把头埋进柔雪深深的乳沟里去，就在此时柔雪突然使劲的推开王校长，并顺势抬手煽了王校长一巴掌。两眼泪汪汪的柔雪调头便跑出了校长室。留下王校长傻傻站在那还在回味刚才美人的电臀。&lt;br&gt;再说刚刚的老乞丐活这么大还从未见过如此美人，光是柔雪美人漂亮的脸蛋就已经是不可多得的绝色美人，何况美人还有着完美无瑕的身材。老乞丐心中忽然闪过一个念头「如果我能拥有如此美人做我媳妇那该多好啊，在让美人为我受孕，帮我生个大胖儿子该有多好啊」。想着想着老乞丐拿下手臂上美人留下的丝袜，包裹着自己那黑乎乎的肉棒，幻想着柔雪丰满、白嫩的身体，疯狂的撸着自己的鸡巴。&lt;br&gt;可能是刚才太过刺激老乞丐又从未碰过如此的绝色佳人，这一次撸的时间分外的长，撸过之后老乞丐气喘吁吁的靠在墙边，想着自己就好像是癞蛤蟆想吃天鹅肉一般，如此的绝色佳人又怎会多看一眼我这样的肮脏的乞丐呢。&lt;br&gt;想着想着时间一分一秒过去了，忽然老乞丐看见远处美人正骑车往这边来，原来已经到傍晚时分柔雪已经下班了。老乞丐赶紧将美人留下的丝袜叠好，起身大步迎向柔雪。&lt;br&gt;柔雪最看不起像王刚这样仗势欺人的家伙，柔雪不仅煽了王副校长一巴掌还跑去向校长告了状，可是善良的妻子不知道校长正是王副校长的靠山，他们根本就是同流合污。王副校长经过刚才的事情被校长臭骂一顿怀恨在心，心里正在盘算着一个佔有美人妻的绝妙计画。第02章&lt;br&gt;啊！柔雪突然大叫一声，被突然冲过来的老乞丐吓了一跳，刚定下神来，只见老乞丐伸出粗糙的如树皮一般的双手，手里紧紧的攥着柔雪的黑丝袜，好像孩子舍不得心爱的玩具一般傻傻的站在柔雪的面前。原来老乞丐是来还丝袜的，柔雪伸出芊芊玉手接过湿透的丝袜，本想扔掉但是又怕伤到老乞丐的自尊，只好把满是精液的丝袜放进了包里。&lt;br&gt;柔雪从下到上打量了老乞丐一番，只见老乞丐赤着脚，衣衫褴褛全身脏呼呼的，头发蓬乱满是灰尘。善良的妻子心想上天真是不公，老乞丐这么朴实的乡下人既弄得如此凄惨，而像王刚那样作威作福的人却活得如此潇洒，不禁歎了一口气。老乞丐不知妻子怎么了，不解的问道「大妹子你怎么了」，柔雪对着老乞丐甜甜的笑了笑回到「你怎么鞋子都不穿就跑出来了呀」，老乞丐低下头支支吾吾的说道「俺忘了」。&lt;br&gt;天气渐晚气温开始下降，老乞丐此时冻的有些哆哆嗦嗦的，柔雪见状心存怜悯对老乞丐说道「晚上这么冷你怎么连一件保暖的衣服都没有呀？」善良的妻子没有想的太多一心想要帮助眼前这个可怜的老乞丐想到家中还有一些不穿的衣服便说道「这样吧，我家里有些不穿的衣服，你和我回去我拿一些给你吧」&lt;br&gt;老乞丐被善良的妻子所感动，两眼泛泪嘴里支支吾吾的说着「谢～谢，谢～谢」。「你做后面吧，我带你」妻子温柔的说道，老乞丐哆哆嗦嗦的做在妻子电瓶车后座，此时妻子曼妙的背影尽在老乞丐的眼里，杨柳般的细腰往下看去是完美的嫩臀，在丰臀的对比下电瓶车的坐垫显得格外的小。&lt;br&gt;突然老乞丐看到妻子背上有个像细腰带一样的印痕，老乞丐哆哆嗦嗦的问道「大妹子，你这背上为啥要围个腰带啊」，妻子愣了一下小声的回道「这个不是腰带，是女人用的胸罩」，老乞丐是从乡下来的，从小到大从未碰过女人自然不知胸罩是什么，于是接着问道「胸罩是做啥的？」，妻子被问的不知该如何回答，但是心想如果不回答又显得自己很没有教养，算了就当是堂讲解课吧，妻子脸颊泛红羞涩的回答道「胸罩就是女人用来护住乳房的呀，不然乳房沉甸甸的不是很难看嘛！」，妻子可能察觉到老乞丐又想问什么，便立马岔开话题「看，前面就是我家了」妻子说道。老乞丐伸出脑袋向前望去，心想「妈呀，这是啥地方光是大门就有十几米宽，两边耸立着高大的欧式风格的岗亭，门口还有员警在那站岗」，老乞丐殊不知柔雪家庭富裕，住的是全市最高档的社区。&lt;br&gt;很快到了社区大门，一个面相凶狠的保安突然上前拦下柔雪，指着后座的老乞丐说道「慕小姐你好，我们社区是高档社区，里面住的都是有身份的人，这样的乞丐我们若放进去被领导看见恐怕无法交代」。老乞丐吓的赶紧蹲在柔雪的身后，柔雪把车停了下来冲着保安来了个天使般的迷人微笑，「都知道慕小姐是本社区里最美的美人，没想到看到她的微笑尽是如此的倾国倾城」保安心想，柔雪还未开口保安早已被迷的神魂颠倒，很快便开门放柔雪和老乞丐进入社区。&lt;br&gt;进入社区老乞丐顿时傻了眼，社区内有着湖的风光，山的景色，看着～，真如仙境。「到了，这就是我家了」柔雪说道，柔雪把老乞丐领进家里，老乞丐从未来过如此高贵的地方显得十分紧张，在那里东张西望不敢进门，柔雪见状便说道「进来吧，我老公今天加班还未回来，你先做会吧我给你倒杯水」，老乞丐猥猥懦懦的走到客厅坐在地上，「这不是有沙发嘛，你怎么坐在地上啊，快起来」妻子说道，「俺衣服脏，俺怕把你家凳子弄脏了，俺就做地下」老乞丐说道。妻子见老乞丐执意要做地下也就没有再说什么，便进厨房倒了一杯水递给老乞丐，老乞丐用那树皮般粗糙的双手去接茶杯碰到了妻子那宛如溪水般柔美的纤纤玉手。柔雪微红着脸，赶紧缩回双手说道「你在这座会，我去给你拿衣服」。&lt;br&gt;老乞丐突然看到客厅那头墙壁上挂着一幅妻子的艺术照，这张艺术照是妻子结婚前拍的，拍的十分的清丽脱俗。老乞丐就像是被施了迷魂香一般朝照片走去，不知不觉老乞丐已经走到照片跟前，忽然老乞丐看到妻子进去的房间门没有关严而露出了一条细缝。&lt;br&gt;老乞丐本想推开房门问妻子弄好了没，正当老乞丐推开房门准备开口时，老乞丐犹如遭遇晴天霹雳一般顿时傻眼了。只见妻子背对着房门脱掉了被老乞丐弄脏的上衣而露出了粉嫩的玉背，老乞丐从未见过如此性感的身材！纤细的脖颈、白嫩的玉肩、杨柳般的细腰、垂腰的波浪长发，匀称的线条透露出一种成熟的风味，这简直就是一幅活脱脱的艺术品。此时妻子轻柔的侧了一些身，弯腰想要拿起床上乳黄色的T恤套在身上，这一侧身正好让老乞丐欣赏到了妻子半个雪白的酥乳。由于妻子乳房丰满而坚挺T恤并没有直接滑落下，而是停留在妻子丰满的乳房上，正好遮住粉嫩的乳头和一半的乳晕，露出酥乳的下半部分。水滴型的乳房下半部分正好最为丰满雪白的乳肉配上粉嫩的乳晕，惹得老乞丐本能的吞咽着口水。妻子用手将波浪秀发拨弄至一边，缓缓的将衣服从丰满的乳房上往下拉，就在这时妻子忽然看到老乞丐站在门口没了魂似的盯着自己的酥胸，「啊」的大叫了一声。</content></item></essay>