<essay><item><title>我的淫妻生活(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;２００４年左右，当时我开始在网络中接触到夫妻交换这个名字，马上觉得内心如同激起千层浪一般的躁动。&lt;br&gt;因为本人是做设计出生，故而对新鲜刺激的事物一向十分好奇和向往。接着在网络中搜索了一些有关夫妻交换的文章和图片来看，马上就深深的喜欢上了那种感觉。这里的朋友应该能体会到吧！简直是五味杂陈，那简直是平时想都不敢想的事情。&lt;br&gt;在某次和老婆的做爱中我微微提了一下，结果我想大家一定也可以猜到，被老婆骂了，说我是变态。吃了闭门羹的我，内心并不这样就此打住，梦想尝试的心思依然在不断地酝酿。&lt;br&gt;正在这个时候，我因为基于手头的生意前景不看好，毅然决定卖掉结婚的房子去投资开店（这里就不赘述了），不曾想，因为种种原因，大半年之后开店失败，老婆也因此郁郁不欢。&lt;br&gt;突然有一天，在我母亲家，老婆要求和我谈谈，我内心觉得异样，但是也没有猜到是什么事情。&lt;br&gt;老婆面对我，默默的说：「我们离婚吧！」&lt;br&gt;我说：「为什么啊？什么原因呢，我哪里做得不好？」&lt;br&gt;老婆：「没什么，是我的原因，我外面有人了。」&lt;br&gt;我说：「谁啊？你们发展到什么程度？有没有欺负你？」（这个时候我异常冷静）&lt;br&gt;老婆：「没什么，就是出去吃吃饭，看看电影。」&lt;br&gt;我说：「别说了，就当什么都没有发生过吧，我们从头再来！如果我有什么做得不好的，你告诉我！」（我想人生之中谁都有犯错的时候，况且我婚后在外面也偷吃过几个，算是我的报应吧！）&lt;br&gt;老婆：「不可能了，回不去了。」&lt;br&gt;我说：「我不会答应的，你现在也别想了，我们从头来过。」&lt;br&gt;这个时候老婆不再言语，擦了擦眼泪，说道：「我们都冷静一段时间吧，现在我给不了答案，你也别逼我。」说完起身走了出去，等我回过神来，她已经消失在雨中。&lt;br&gt;我急忙开车去找她，但是开到小区门口，我停了，妈的，我去哪里找呢？我都不知道她现在去哪了。我拨了老婆的电话，对方传来「对方已关机，请稍后再拨」的讨厌回复。我挂下了电话，汽车发动着，就着车外磅礡大雨，我的眼泪也唏里哗啦的流了下来。当时的心情和情景我至今历历在目。&lt;br&gt;第二天早晨，我收到了老婆的短信，告诉我不用担心，昨天去打麻将了。&lt;br&gt;说到这里，我简单介绍一下我的老婆：我老婆比我小两岁，自从结婚之后上了二年班，之后就一直在家不工作了，但是她有一个喜好，就是打麻将。其实这个东西我是很不喜欢的，我自己也不会玩，最关键的是我接触过喜好麻将的麻友不是无业游民，就是阿姨叔叔之类的闲散人士（坛里如果有麻友的话，那真的对不起，得罪了）。&lt;br&gt;以前老婆都是和几个熟悉的小姐妹，或者小姐妹的老公什么的固定几个人玩玩，但是自从这段时间后，我母亲隔壁的邻居大姐介绍了她去街道里的麻将馆打麻将，妈的，这个就是我噩梦的开始之地。&lt;br&gt;老婆突然离家之后，只有每周周末会出现，平时基本是找不到人，不是手机不接，就是打不通，把我个心搅得上上下下的，也没心情打理公司的事情，总觉得是个心病。&lt;br&gt;这中间其实发生过一件神奇的事情，在老婆还没有提出离婚之前，我因为忙生意和店里的事情，也就不太关心她。她么，也是天天的瞎忙，其实也就是打打麻将吧，当时我还真的没想得那么多，以为这种事情不太会发生在我的生活中。&lt;br&gt;一天，老婆回到店里（因为卖掉了房子，只能住在店里），我因为难得见到老婆，所以晚上和老婆在楼上房间做爱了。神奇的事情就在这个时候发生了，当我的阳具在老婆身体里抽插的时候，突然间，我的龟头刺痛了一下，当时我脑中闪现了一个念头，只那么一秒锺的念头：我老婆那里被别的男人进去过了！&lt;br&gt;这个念头真的一闪而过，事后我自己检查了一下，没有看到有磨破啊，怎么可能有刺痛的感觉呢？那是从来没有过的啊！而且我居然出现了那种念头，这到底怎么了？&lt;br&gt;因为基于这样的想法，我事后约见老婆从小玩到大的死党，在一番软磨硬泡之后，死党告诉我，那是老婆打麻将的一个麻友，此人年龄和我差不多，是做土方生意，据说有点黑道背景。因为在国内，能做土方生意的人多多少少都是和黑有关系的，有个不成文的说法，凡是做这行的都是黑社会垄断的。&lt;br&gt;我问死党，老婆和这个人到底发展到什么程度？死党的回答和老婆差不多。其实我现在想想，真要是做过了，死党估计也不会说啊！这个道理谁都懂，我问了也是白问。怪不得老婆在我开店这段时间都是神龙见尾不见首，顿时脑子闪过了很多老婆和这个男人在床上翻滚的情景。&lt;br&gt;话说回来，我老婆这个人，结婚前正儿八经的，男朋友只谈过一个，也不是那种风骚彻骨、人人都想操的货色。不过老婆比较娇小，１６０的个头，身材匀称略微丰满，Ｄ－Ｅ罩杯的胸是整个的焦点，虽然不能说是个大美女，至少算是有几分姿色，就凭借这对豪乳，引来不少的回头率。&lt;br&gt;老婆还算保守，毕竟是７６年的女人，平时穿着也不暴露，但是她再怎么保守，这对大奶子呼之欲出的样子总让男人产生不少遐想。更何况棋牌室这种鱼龙混杂的地方，应该有很多男人觎觊我老婆，这也是情理之中的事情，至于会不会下手，街坊邻里的，我想大多数本地人只会是意淫一下吧！老婆的情夫却是一个江苏人，常年混迹于上海，上海话也说得不错，这个是死党告诉我的。&lt;br&gt;自从打探到这些之后，每每老婆回店里，我总留意她的表现。偶然一次，老婆说去楼下上厕所，我也没在意，但是等了好久还不见老婆上楼，我突然想下去看看情况，然后蹑手蹑脚的来到厕所门口，只听得里面老婆在和人打电话，我仔细听了听，传来老婆很娇嗔的呻吟，不会吧，老婆在洗手间和男人操屄？可明明只是一个人的声音啊！&lt;br&gt;老婆：「唔……你再这样不理你了……唔……不要嘛……」&lt;br&gt;我的阳具一下子挺立了起来，一种复杂的感觉湧上心头，这种感觉有嫉妒，有怨恨，更多的是一种莫名的兴奋。&lt;br&gt;突然我听到老婆站立的声音，于是赶紧离开轻身的上楼。&lt;br&gt;我坐在床上，这时老婆上楼来，我装作什么都不知道（当时老婆还没有和我坦白）。老婆说要下去洗澡，我说：「好的，等你一起睡觉。」等老婆再次下楼之后，我下意识的寻找老婆放在床头的手机，翻看起短消息，还没等我去拿，萤幕早已经是闪烁不停，打开手机，首先映入眼帘的是一条称老婆为宝贝的问候短消息。&lt;br&gt;正在这时老婆又返回房间，估计是担心我看她手机吧！我赶紧放下电话，轻描淡写的问道：「你怎么没去洗澡啊？」老婆说：「楼下员工在用呢！」边说边换上了睡衣，看样子是不打算洗澡了。&lt;br&gt;因为好久没和老婆做爱，外加刚才听到老婆的呻吟和短消息的刺激，我突然一下子竖了起来。&lt;br&gt;我说：「老婆，这几天都没见你，我想你了，想要你。」&lt;br&gt;老婆：「您不要嘛，今天我很累，改天再做吧！」&lt;br&gt;我说：「都好几个星期没做了，今天就做一回吧？」&lt;br&gt;没等老婆同意，我已经一把抱住她，顺势一转身，老婆被我压在身下，我也顾不上前戏，急急撩起老婆的睡衣，那对豪乳跳了出来。我脑子一下子像充了很多血，心想，如今这对大奶子肯定已经被别的男人搓揉过玩弄过了，那如核般大小的乳头早已被人舔吸过。想到这里，我用力地搓揉起来。&lt;br&gt;也许是比较用力，老婆叫了一声，可我内心的怒火和淫火早已经融汇成一种奇特的力量，我只管肆意地玩弄起来，彷佛我身下的是一个别的女人或者是别人的老婆，老婆的大奶在我手中转变成各种形状，一会白一会红。&lt;br&gt;我的呼吸声粗重起来，我能感觉到我的鸡巴硬得不行，满脑子都是那个男人在老婆身上翻滚的场景，越想越兴奋，紧接着就提枪插入老婆浓密的私处。如今的桃花洞俨然失去了以往的滋润，今天她真的是不在状态，也难怪啊，外面有这么个情人老公，哪里还有心思面对我啊？可我真的管不了这么多，硬硬的鸡巴在洞口磨了几下，用力往前一挺，深深的插入了老婆的阴道，因为不够湿润，老婆又痛得叫了一下。&lt;br&gt;我猛烈地抽插起来，心里想，这个男人的鸡巴是不是和我一样粗大？他又是怎么玩弄老婆的呢？老婆在和这个男人做爱的时候又会表现的怎么样呢？这原来属于我的私人领地，现如今已经被人挪用，而且还不知道用了几次，玩了几次，是不是比我更加狠的操？别人的老婆，谁玩起来不是恶狠狠的啊！&lt;br&gt;『人妻人妻就是人人骑，现在我的大奶老婆也被人骑了。』想到这里我一洩如注，酸软的躺在了床上……&lt;br&gt;操完老婆之后，躺在床上的我却是辗转难眠，老婆倒是呼呼睡去。这女人居然像没事一样，我现在真的体会到以前人们常说的那句话：女人心海底针。她想什么、做什么，有时候你真的是不知道。&lt;br&gt;老婆的出轨真的是出乎意料之外的，但是我这个人其实算是大度的，因为我想，婚姻出了问题，一定两个人都有问题。我也试问自己，哪里做得不够好，当然这样想，导致的结果就是内心的纠结和伤痛，一方面对这个勾引老婆的畜生恨之入骨，一方面又坏坏的想知道他们做爱的经过是怎么样的。这样想着想着，差不多天亮才在强烈的睡意之中入眠。&lt;br&gt;醒来之后，老婆已经出门了，我又开始一天的工作。说实话，白天忙于应付工作的繁忙，晚上一个人的孤单和痛苦，我想只有经历过的人才会知道吧！为了打发原本就孤单寂寞的夜晚，我沉迷于淫妻交换的论坛不能自拔，梦想着这一天或许真的可以到来。&lt;br&gt;一天，闲来无事的夜晚，我在店里的二楼上网，夜显得有点寂静，炎热的夏天，楼下的员工一个个轮换着洗澡，洗完的在店门口闲聊。突然间我的耳朵里传来几个闪电一般的字眼：「大奶……看了我真想捏……不会吧？」&lt;br&gt;什么啊？这种字眼换作白天也许根本不会引起什么人注意，但是这个闷热的夜晚，寂静之中丝丝的烦躁，这种字眼突然间会被放大了很多倍，在耳朵边显得是这么的刺耳。我下意识的轻声挪了几步，想听清楚员工们到底说的是什么。&lt;br&gt;「什么什么？你说什么？」&lt;br&gt;「啊？不会吧？你看到了啊？你小子真有眼福啊！」&lt;br&gt;「哇哦，你不知道，老板娘的两个奶子真大，我看了好想捏，而且还真的很挺，我真想推门进去捏啊！」&lt;br&gt;听到这里，我一下子感觉心跳加快了好多倍，脸发热，鸡巴一下子便硬了起来。老婆洗澡怎么给店里人看到了？这不是真的吧？妈的，是哪个小子这么贱。&lt;br&gt;我顺着声音听去，原来是店里的小李，他的声音有点嘶哑，十分容易辨别，只听到他在小王和君君的怂恿之下，声音提高了几个分贝。&lt;br&gt;「别瞎说啊，小心被老板知道。」&lt;br&gt;「怎么可能，这种事情不会有下次的，你以为那么容易就看到啊？」&lt;br&gt;「快说啊，你怎么看到的啊？刺激死了。」&lt;br&gt;只听小李「嘿嘿」的淫笑了两声说道：「你们不知道吧，我们这个卫生间因为要洗澡，所以我用贴纸贴掉了，后面就是市场，你不想洗澡的时候人人都可以看到吧？」&lt;br&gt;「既然贴掉了，你怎么还能看到呢？你小子又意淫老板娘吧！」君君一边嘲笑小李，一边笑了起来，小王也跟着起哄。&lt;br&gt;「放你个屁，你知道个毛，听我说完呀！」&lt;br&gt;「那你快说啊，别有一句没一句的，知道我们都没看到存心吊胃口是吗？」&lt;br&gt;「好了好了，安静点，我说了。那天我去后面的市场买点东西，正好路过卫生间后窗，透过浴霸强烈的灯光，可以隐约知道里面有人在洗澡，而且我还真的忘记了那个窗原来是我们自己店的，下意识的想走过去看看。&lt;br&gt;这个时候基本上市场已经收摊，几乎没什么行人从后面走，我走过去之后，居然窗户玻璃的角落有个很小的小洞没贴到窗纸，可以将室内看个一清二楚，虽然卫生间内热气腾腾，但是要说看清楚还是不难的。你们知道我看到谁了吗？」&lt;br&gt;「你这个骚屌这时候卖个鸟关子，这肯定就是老板娘啊！」&lt;br&gt;小李「嘻嘻」的笑了笑，说道：「你们知道吗？不看不知道，一看真的心跳都快停止了，居然是老板娘！换了别的女人，我心跳还正常的，但那是我们自己的老板娘，这个心快跳到喉咙口了，当时那个激动啊！我想今天比中彩票还幸运啊！」小李一边说，一边还咽了下口水。&lt;br&gt;原本在二楼听他们说话的我，这时候不知道怎么的已经走到了楼梯转弯角，可以毫不费力地看到那三个议论的眉飞色舞的家夥。&lt;br&gt;「知道吗？老板娘的胸好大，好丰满啊！」&lt;br&gt;「你倒说说看啊，这奶子什么样的？是竹笋奶，还是木瓜奶，还是别的什么奶啊？」君君瞪大着小眼睛说道。&lt;br&gt;「哎，这个不好说啊，总之就是又大又挺。妈的，我当时真有种想冲进去摸她奶子的冲动啊！」&lt;br&gt;「那你再说说看到屄毛没有，屄毛多不多啊？屁股大不大？丰满吗？」小王此时的眼睛瞪得比牛眼还大，一副垂涎欲滴的色迷迷样子。</content></item></essay>