<essay><item><title>打工帮大嫂(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;本人今年22岁，刚退伍，算是社会新鲜人，而我有一个亲戚家里是在开工厂的，规模还不算小，有4.50个员工，原本掌权的是我舅舅，不过他因年事已高而宣布退休，而我舅妈也因而退出，这个重担就落到了我大哥手上，但是我大哥却过惯了大少爷生活，不想接手家庭事业而只想继续玩乐，当然有外婆是正常的。&lt;br&gt;原本想说要结束营业，但在大嫂向长辈们苦苦哀求之后才决定让大嫂先承担下来，等我大哥回心转意回来帮忙。&lt;br&gt;大嫂今年34岁，身高160，体重45，身材还不错，32B.24.34的身材，留着到脖子的短发说真的长得还算不错，胸部算小了点，可是小巧可爱我很喜欢。&lt;br&gt;夸张的是这身材是已经是生过3个小孩的妈，最小的儿子今年也已经6岁了。&lt;br&gt;可怜的是自从我大嫂自从生下最小的儿子之后，我大哥10天有9天在外面过夜，把那3个小孩都丢给我大嫂照顾，看那样子大嫂也很久没有跟大哥有过性生活。&lt;br&gt;某天大嫂打电话给我，他们工厂正好缺人问我说有没有兴趣到他们的工厂上班，刚好那时我也是失业状态，我毫不考虑的答应了。&lt;br&gt;真是他妈的操阿，由于是粗重的工作，每天回到家都累得跟狗一样，过了几天才慢慢的适应，因为大哥常不在家，所以大嫂很照顾我，不断的用言语以及行动照顾我，让我有在自己家里工作一样轻松，有一天星期五下班之后跟我说:她:最近真是辛苦你了，让你做这么粗重的工作。&lt;br&gt;我:不会啦，这没什么，那大嫂没事我先回去了。&lt;br&gt;她:你明天有没有空？到我家吃个饭吧!!你大哥有说要回来喔!!看大嫂那么高兴的样子也不好意思泼她冷水。&lt;br&gt;我:好阿!那我明天晚上六点到。&lt;br&gt;隔天我准时到，大嫂来开门，穿了件围裙在厨房里忙着，可奇怪的是家里只有大嫂一人，我大哥和那3个小鬼都没看到，我:大嫂，哥勒？那3个小鬼头勒？她:你大哥还没回来，那3个小鬼跟你舅舅和舅妈去给别人请客了。&lt;br&gt;我:那今天…不就只有我…和你而已!!她:恩，可能吧!!又被你大哥晃点了，好了，开饭吧。&lt;br&gt;大嫂把围裙脱下，我整个吓了一跳，穿着白色的小可爱配着牛仔短裙，隐约可以看到粉红色的胸罩，腿的皮肤好白喔!!因为她在工厂都穿长裤，第一次看到她穿短裙，人妻~~果然阿!!她:怎么了？是饭菜不合你胃口吗？我:没…没有，只是第一次看到大嫂穿这样感觉很新奇，你在家都这样吗？她:对阿!!怎了？？我:没事啦!!真羨幕大哥能娶到这么好的老婆。&lt;br&gt;她:又在开大嫂玩笑了。&lt;br&gt;我:哪有阿!!我是说真的!她:好啦~快吃吧!!都凉了。&lt;br&gt;这顿饭我根本不知道大嫂的厨艺好坏，都只把心思都放在大嫂的身材上。&lt;br&gt;吃完饭后我在客厅看着电视，大嫂在厨房洗碗，背影正对着我，此时我下半身的思考掩盖了我的全身思考，静静的走向大嫂身后，一把抱住大嫂的小蛮腰，她:阿~~你~~你干什么？？我:大嫂，我…我好喜欢你!让我抱一下…她:那..那你也得先让我把碗洗好阿。&lt;br&gt;我:抱着你也可以洗阿!!她:你..你冷静一点!!好不容易等大嫂把碗洗好，她转过身来面向我，她:弟，我..我…我:恩？？说阿？？她:你大哥在外面有女人你知道吧!!她已经很久都没碰过我了，今天这场是我刻意安排的，你…今天可不可以代替你大哥…帮我？我:我要怎么帮你？(持续装傻)她:我知道你没有女朋友，今天晚上可不可以留在这里陪我过夜？我:是可以啦，那大哥跟你小孩回来怎么办？她:你大哥今天是不会回来的，他去大陆了，那3个小孩会在保母家过夜，我都安排好了，晚上可不可以干我？陪我？我:我现在就可以干翻你了…哟呼!!我把大嫂抱起来进到房间内，墙壁上还挂着他们的结婚照，一进到房里大嫂马上与我舌吻，我也在她身体上下其手，我把手伸进衣服内抚摸着那可爱的小胸，一手可以掌握。&lt;br&gt;大嫂将我的上衣脱掉，露出结实的胸肌，而我也把大嫂的胸罩解开，脱去她的上衣，2颗可爱的奶子在我眼前晃阿晃的，奶头还粉红色的勒…顺口吸住一边，另一边用手强力搓揉…「ㄚ。呜ㄣ。呜。好舒服~」&lt;br&gt;「嗯～～～嗯～～怎么….好舒服…不要喔～～～嗯～～嗯～～啊啊～～好舒服喔～～～天啊～～～喔喔～～～～嗯～～～喔～～～喔～好滑」
我探出舌尖，由她左乳下缘舔起，一路舔过乳房浑圆下部，舌尖挑弹乳头数下，再张开大嘴将大嫂大半个白嫩左乳吸进嘴里，舌头又吮又吸，又啮又咂在自己嘴里的乳头，左手仍不停揉捏右乳。&lt;br&gt;她再也受不了，双臂夹抱住我的头，紧紧往自己乳房挤压。&lt;br&gt;我唇鼻受到压挤，深深埋进她稚嫩胸部，正在啮吮乳头的牙齿不免稍为用力…「啊．好．．舒．服．．嗯．．好痒．哦．．轻一点．．嗯．哦．不要咬．我的．奶头．．会痛喔．．嗯．．」&lt;br&gt;我将手往下延伸，隔着短裙抚摸着阴户，因为大嫂穿短裙，我把手直接伸进去轻轻抠着小阴沟，最后也直接把短裙脱了，内裤上已有几分水渍，我就用搓柔的感觉快速的摩擦…「阿~~阿~~阿~~慢~~慢点~~慢点~~太快了~~慢点~~好~~好烫~~又好~~爽~~好爽~~好烫~~阿~~阿~~」&lt;br&gt;我就直接把手伸进大嫂的阴户内用手指抽插着，「啊……」&lt;br&gt;嫂子发出轻微的舒服声音，身体也急颤了一下。&lt;br&gt;她:你~~喔~~你在哪学的阿~~你大哥~~喔~~都~~喔~~都没这样~~阿~~跟我用~~喔~~过喔~~我:大嫂爽吧!!这是我从A片那学来的…这样的动作我大约持续了1分钟，大嫂已经有几滴淫水溅湿内裤，她也无力的倒在我身上。&lt;br&gt;把大嫂放在床上，以全裸姿态呈现在我眼前，我也把全身的衣服也都脱光，露出那18公分.4公分粗的鸡巴。&lt;br&gt;此时大嫂从一旁的抽屉里拿出一个跳蛋给我，我当然知道这是什么意思…我:大嫂你怎会有这个东西？她:这是我平常控制不了的时候用的，你会用吗？我:会~~我会用的比你自己用更爽。&lt;br&gt;我先用舌头舔大嫂的阴户，我不停的舔弄，她的阴唇渐渐张开，露出了包裹着的阴蒂，一抖一抖的跳动。&lt;br&gt;我的舌头沿着阴道口的缝隙由下向上舔，舌头碰到了阴蒂，激起嫂子更大的反应…「啊……弟弟……你舔的……大嫂……好舒服……啊……恩……喔……恩……」&lt;br&gt;然后我把跳蛋塞进大嫂的阴道内，更卖力的舔弄大嫂的阴部，爱液从阴道汩汩流出，沾湿了阴唇，流到我的嘴里，好像甘泉。&lt;br&gt;「啊……弟弟……啊……恩……喔~~好爽~~好喔~~」&lt;br&gt;「嗯……弟弟……你好……会……舔……喔……」&lt;br&gt;「嗯……嫂嫂……从来……没有……过……这样……的……享受……喔…让我……爽……死……吧……恩……」&lt;br&gt;大嫂屁股的挺动幅度越来越大，速度越来越快…「嗯……啊……啊……好……美……恩……」&lt;br&gt;「不行了……嫂嫂……要来……了……恩……阿~~&lt;br&gt;「啊……」&lt;br&gt;嫂嫂长长的喊了一声，小腹急剧收缩，阴道中突然喷出大量的淫水，高潮了。&lt;br&gt;就在大嫂高潮的那一刻，我的嘴巴紧紧贴着阴唇用力吸，嫂嫂感觉到自己的淫水前所未有的多，高潮持续了很长时间。&lt;br&gt;我:感觉舒服吗？大嫂？她:嗯，没想到你这么会舔，把我的魂都吸走了，大嫂今天是最舒服的，用跳蛋的感觉比大嫂好，你大哥都没这样对我过…我:今天让我帮大嫂找回好久不见的感觉…大嫂，那你是不是应该表现一下，帮我用嘴弄一下吧!!人妻果然不一样，有调教过的就是知道怎样舔会让男人更加舒服，舔没多久我就有想射的感觉，我:大~~大嫂~~我忍不住了~~喔~~~一股脑的全射进了大嫂嘴里，大嫂也没有躲开而是全部都吞了进去…她:讨厌啦~~射这么多~~等等要怎么干我阿？？我:大嫂皮肤好是有原因的阿？都吃我大哥的精液。&lt;br&gt;别担心，年轻就是本钱，先去洗个口吧!!我陪大嫂到厕所去，让她漱个口。&lt;br&gt;不过她边漱口我还是抱着大嫂不放，大鸡巴塞在大嫂的股沟内，手指不停的挑逗大嫂的阴蒂，就怕气氛跑掉了，一回到床上…我:要不要我戴套子？她:不用了，戴什么套子我:万一..她:今天是安全期，尽管来吧!!我先用正常的体位插入，虽然大嫂已经生过3个小孩了，不过小淫穴还是很紧，可能是有保养等大哥回来干翻她吧!!不过今天被我干到了.「啊，嫂子，你的逼好热好紧哟，夹的我好舒服。」&lt;br&gt;「弟弟……你的……鸡巴……果然……大……涨的……嫂嫂的……逼……好……充实……好爽……」&lt;br&gt;「动……动啊……啊……」&lt;br&gt;大嫂在我的言辞鼓励下，终于连平时很难说出口的话也说出来了..我挺动大鸡巴，用力的干起嫂子的小穴…「啊……啊……舒服……真……舒服……啊……恩……」&lt;br&gt;「嗯……弟弟……你的……鸡巴……果然……厉害……恩……啊……」&lt;br&gt;「啊……大嫂……的……逼……被……大……鸡巴……操……了……啊…啊……」&lt;br&gt;「啊……顶到……子宫……了……啊……」&lt;br&gt;「嗯……大嫂……喜欢……的……大……鸡巴……啊……快……插……用力…插……」&lt;br&gt;「弟弟……用……你……的……大……鸡巴……插烂……大嫂……的骚逼……吧……啊……恩……」&lt;br&gt;大嫂的叫床声越来越大，也越来越淫荡，我的阴茎受到刺激也越发的胀大.坚硬「啊……弟弟……的粗……鸡巴……操……的……嫂嫂……好舒服……恩……」&lt;br&gt;我用力的插进去，快速的拔出来，再用力的插进嫂嫂的阴道。&lt;br&gt;我的阴囊频繁的碰触到嫂嫂的肛门，阴囊上的毛刺激着嫂嫂肛门的敏感神经，让嫂子越发的浪…「啊……我……升天…了……」&lt;br&gt;「美……好美……用力……弟弟……用力……啊……啊……」&lt;br&gt;我:大嫂~~大哥真的很久没干你了，看你叫的这么淫荡…她:对喔~~喔~~对阿~~所以才~~才叫你~~喔~~帮你大哥~~阿~~干我~~喔~~我:所以你应该要怎样叫我？？她:当然喔~~喔~~是~~老公~~老公阿~~~我:那老公现在在干嘛阿？她:做~~喔~~做爱做的事阿~~阿~~老婆~~老婆好爱的事~~喔荷~~随着阴茎的进出而流出来，弄湿了我和嫂子的阴毛，更多的顺着嫂子的股沟过肛门，滴答滴答的流到床上。&lt;br&gt;房间了充满了嫂子的叫床声和「啪啪啪」&lt;br&gt;的做爱声..我:大嫂，你的逼真的夹得我好舒服……「大……鸡巴……操……的……我……好……美…………用力……恩……我……要……死了……用力……快……用力……啊……大嫂……要……成仙……了……啊……恩&lt;br&gt;我:大嫂……说真的……妳的小穴真美……里面暖暖的……插进去可真是舒服……大哥豔福不浅……能娶到妳这么娇媚的老婆……他能够在这张床上……随时玩弄妳美丽的肉体……插妳的小洞穴……我好是嫉妒呀……她:嗯～～……嗯～～……嗯～～～……好舒服………你这条……大鸡巴……进去……人家……觉…得…好…舒…服…啊……光是……这样磨……人家……就…要…晕…了……嗯～～……嗯～～…………唔～嗯～～～我让大嫂手撑在床上，双膝跪着，像母狗一样趴在床上，从后方强力进攻…「嗯～～嗯阿～阿～被插～嗯阿～嗯～爽～舒服～喔～好深～喔～～喔～好爽～喔喔～阿阿～喔～好会～会～嗯～插喔～喔～一直～喔阿～～喔～～～喔阿～嗯阿～～喔阿～喔～爽死了～喔～好爽～继续～喔～～我～喔阿～喔～嗯～嗯～～」&lt;br&gt;我:老公也好舒服～小穴穴夹的好紧好热～老婆有没有被老公插的很舒服阿？她:有～有阿～恩阿～好棒～好深～恩～恩～好舒服～恩～用力点～恩～太舒服了～喔～啊～会死掉啦～恩阿～恩～喔喔～我好爱你～恩～恩～我边干手从腋下抓着奶子搓揉着，拇指和食指抓着大嫂的奶头，最后把上半身架起，一边干一边接吻…「啊……啊恩……啊………啊……喔……啊……老婆…被你….干死了……啊……啊…………好爽…………啊……好..好久没作爱…啊……这么…爽呀……喔……啊……啊……啊…啊…………快……插我……啊…………啊……啊…啊……太爽了……好喜欢……啊……你的……小弟……啊……好爽……快点……啊……啊…………啊……好厉害……啊……啊……啊……就这样…」&lt;br&gt;我用这姿势努力进攻了10分钟，大嫂也高潮了一次，我抱着她的腰，鸡巴还是插着大嫂，告诉大嫂叫她爬下床到镜子前面，她说她爬不动，我就让她一边爬我一边撞，我手里拿着跳蛋，等大嫂爬到镜子前面后我就把机巴抽出…她:干嘛抽出来，快~~快~~我要鸡巴，快给我。&lt;br&gt;我:大嫂你别急，我先把跳蛋塞进去，我在插进去，你试试看喔~~乖~~会给你的，手抓着镜子趴好喔~~嗡..嗡..嗡，我将跳蛋开关打开，调到小，先放在大嫂的门口让它震动一下..她:啊……啊……喔荷……要了……了……喔荷……啊啊……啊啊……然后我把跳蛋塞进大嫂的阴道内，用手只把它推到最深处，调到最大，大嫂差点软脚，我扶着大嫂的腰让她的阴道口对准我的鸡巴，冷不防的插进去…「哎哟，大鸡巴哥哥，你怎么那么讨厌，都不跟我说一下插进来……哦，哦，哦……用力干，大力插，哦，哦……连给我喘气的机会也没有……哎哟，又顶进来了，到底了……呀……快被你干死了……哦，哦……」&lt;br&gt;我:这样你才会爽阿，大嫂你对着镜子看看你那淫荡的样子，如果被大哥看到你说她会怎么样，看你平常也算是玉女形象，现在自己看看那淫荡的样子吧~~她:你~~好讨厌喔~~弄得大嫂这喔~~这么爽~~还要说人家~~阿~~讨厌啦~~喔~~那~~喔~~阿~~就不要~~喔~~让他~~看到~~给你看~~喔~~喔~~好啦~~接着我让大嫂站着面对我，命令她把双脚打开，但是跳蛋不能掉出来，把开关不断的调大调小。&lt;br&gt;大嫂勉为其难的挤出一个内八的腿姿，双手压着小腹，超级迷人的，害羞的告诉我说…她:怎~~喔~~怎么可能~~我办不到~~喔~~我:你办不到我就不干你囉…她抓着我的手..「不要喔~~喔~~我~~试试看~~阿~~喔~~」&lt;br&gt;当她一把双脚稍微打开，我便用稍微蹲低的姿势把鸡巴再次的插入大嫂的阴道内，她的双手也不知道要怎么办就环绕着我的脖子，双脚则夹着我的大腿，而我就用双手捧着大嫂的屁股用火车便当的姿势努力干她…她:阿~~阿~~阿~~喔~~你这~~你这去哪里~~喔~~学的~~好爽~~你大哥都喔~~都不会这~~喔~~阿~~样干我~~你都~~喔~~看A片学~~喔~~阿~~的喔~~我:这是我以前干我家隔壁高中生的姿势，从高一干到她现在高三，我用这姿势在干她的时候A片还没出勒…她:喔~~喔~~你~~喔~~好爽~~好爽~~要~~要来了~~喔~~阿~~~~我用这姿势努力干了大嫂3分钟，鸡巴感觉到一股热泉像喷泉一样爆发，顺着我的大腿流到地上。&lt;br&gt;这是大嫂这次做爱的第3次大高潮，我也对我自己的表现很满意，看见大嫂一脸陶醉的样子跟之前的面容比起来幸福多了。&lt;br&gt;把大嫂抱回到床上，把跳蛋拿出来，让大嫂看看那湿答答的跳蛋，接着我用正常的体位继续干大嫂…我:大嫂~~你已经爽了3次了，现在可不可以让我爽了阿~~？她:你干我~~喔~~阿~~干这么~~喔~~久~~阿~~还不爽~~喔~~阿~~喔~~我:大嫂，我~~我可不可以射在里面~？她:喔~~当~~当然可以~~今天全给~~给你了~~安~~阿~~安全期不~~不会怀~~喔~~怀孕~~给我~~喔~~阿~~都~~给我喔~~我:大~~大嫂你~~你夹的我好紧，我忍不住了~~我要射了~~在说完之后10秒钟后把最近囤积的大量精液全部都送进大嫂的阴道里，整个就是非常爽快，射完之后我并没有马上抽出来而在大嫂体内温存一下，等到鸡巴软掉之后拔出，精液也流出了一点。&lt;br&gt;</content></item></essay>