<essay><item><title>丁字裤的熟女</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;以我一个４０岁出头的男人，也曾经有过数十个不同女人，美中不足的是，在这些女人中，没能让我找到算得上淫荡的女人。&lt;br&gt;也许是年轻时没有掌握机会，也许是年轻时没能耐心调教，在一些情色网站中以及院内各位院友中，对于能够放胆的享受性爱豪放女人总总作风，让我深感有遗珠之憾，直到遇见……她。&lt;br&gt;她－－小雨，３５岁，离过婚，身高１６２公分，４６公斤体重，感觉有点瘦弱，白皙光滑的皮肤、有着一头自然卷的长发，因为本人比较偏好有点肉型，所以一开始对这样的女人并没有特殊感觉，在往后的日子中都一直以生意接洽为主，直到有一天发现了她３吋高跟鞋上的美白均匀的小腿，引起我无限的遐想。&lt;br&gt;望着美白、均匀的长腿，让我想着：顺着这样的美腿往上滑，会是怎样的性感的大腿呢？一直都穿连身的女装圆裙的小雨，当脱掉只剩下内衣裤和高跟鞋之后，会有多性感呢？我开始注意这个女人。&lt;br&gt;也许因为小雨练瑜珈的关系，慢慢地我发觉她的体态好美，那翘臀更不知道是迷死多少男人。&lt;br&gt;甜美的声音、美丽的外貌、白皙光滑的肌肤无时无刻不散发着成熟女人的魅力。&lt;br&gt;我暗自窃喜：这样的尤物就在我身旁，怎一直没注意到呢？当然我也清楚地感觉到小雨对我的好感，于是开始对她献慇勤展开追求。&lt;br&gt;从牵手、试探性的拥抱，到一接近她，闻到一股淡淡的体香，阳具就不听使唤地挣紮（在此追求过程不再赘述）。&lt;br&gt;坦白说，我可以感觉我可以拥有她，只是碍于日后的生意往来，避免不必要的尴尬，一直不敢贸然行动。&lt;br&gt;经过几次下班后的散步约会，我感觉小雨喜欢我从后面抱住她的感觉，每当走到一个视野好的处所，她就会主动驻足看着远方，好让我从后面抱住她，但是为避免让她发现我坚硬的鸡巴，下腹部总是离她一段距离。&lt;br&gt;直到有天傍晚海滨公园的散步，我决定展开攻势，从后面抱住她时，耳鬓丝磨去挑逗她。&lt;br&gt;小雨对我这样的举动并未拒绝，反而闭上眼睛享受我的挑逗，嘴里也发出嗯∼∼嗯∼∼呀∼∼的声音。&lt;br&gt;她这样的反应反而是对我强大的鼓励，我用力将小雨转成与我面对面，小雨这时却张大眼睛问我说：你要干嘛？我不去顾虑后果，就直接亲吻她的嘴，刚开始小雨紧闭着嘴巴，不让我的舌头侵入。&lt;br&gt;我当然不放弃的更激情地吻她，慢慢地小雨的嘴巴开了，慢慢地让我的舌尖侵入，紧接着激情地激吻。&lt;br&gt;当我们舌头相互缠绕、互舔时，她几乎是用叫床的声音、急促的呼吸声，伴着嗯∼∼嗯∼∼呀……嗯∼∼的叫声，小雨让我感觉到她的饥渴。&lt;br&gt;更让我吃惊的是小雨身体的反应，当她接受我的舌吻不久，她的右脚似乎有意勾住我的腰，让我们身体更紧密地接触。&lt;br&gt;也许是因为女人的矜持，又或许是公共场合的关系，小雨缩回她的脚，以向内半弯的方式往左脚夹。&lt;br&gt;我想她当时的淫穴应该是恨不得我马上插入吧！当小雨有这样的举动时，我立即搂紧她的身躯，用硬挺的鸡巴抵住她的下腹磨蹭。&lt;br&gt;更不可思议的是，当她感觉到我的鸡巴顶住她磨蹭时，小雨居然是将小腹不断往我鸡巴顶，而且是以很快的节奏顶送，彷彿在迎接鸡巴插入时的抽送。&lt;br&gt;小雨嘴巴离开我的舌头，仰着头、闭上眼睛，嘴中不断地发出嗯∼∼啊∼∼嗯∼∼的声音。&lt;br&gt;尽管有过数十个女人的我，坦白说并未碰过女人有类似这样的接吻反应，尤其是大庭广众下这样的反应。&lt;br&gt;煞风景的是，老婆的来电，也因此中断了我们的激情。&lt;br&gt;说完电话，小雨赶忙着要回家，虽然今天这样的机会没能让我插入这么饥渴的浪穴，但从另一个角度来说，我更确定小雨的浪穴将随时等待我的插入。&lt;br&gt;隔日，当我与小雨同车时，我的眼睛不断在寻找着汽车旅馆，我心想：今天无论如何，我一定要干她。&lt;br&gt;当我车子开进旅馆时，小雨用天真的声音问：你怎么来这边？我回答：要休息呀！小雨不再作任何表示。&lt;br&gt;一进入房间我猴急地抱住小雨，两人热情地激吻起来。&lt;br&gt;当我将小雨往床上抱时，小雨居然大喊着：不要、不要，我不要！我问她为什么？她却告诉我：再这样下去，真的会出事，让我们保持现状好了，况且大嫂已经开始注意你了。&lt;br&gt;看着她认真的表情以及中肯的说法，一时间我却不知道该如何着手。&lt;br&gt;点了根烟，两人坐在沙发上慢慢地聊天，这样并无法平复我对这个女人的渴求，明知道她是如此的饥渴，我却真的要入宝山而空手回吗？再度扑上去吻她，一样没有拒绝、一样熟悉的饥渴反应、一样的发出呻吟的声音，我决定无论如何都一定要插入。&lt;br&gt;我开始挑逗她，除了激情的舌吻外，双手不停地在身体游移，饥渴的小雨只是口中不断地哼：嗯∼∼呀∼∼不要∼∼不……要∼∼嗯∼∼我隔着衣服抓住她的奶子，小雨啊∼∼的一声，身体像蛇一般的蠕动；我用右手顺着小腿往大腿抚摸，小雨的大腿夹得更紧。&lt;br&gt;我故意不急着攻佔蜜穴，在大腿内侧与隔着内裤外的黑森林地带挑逗。&lt;br&gt;应该是性饥渴的催促，小雨的两条大腿时而夹紧、时而又张开。&lt;br&gt;伴随着嗯∼∼啊∼∼的春叫声、急促的呼气声下，我用我的大手掌整整地包复那淫穴，中指正隔着内裤抠住穴口，小雨更是放声地浪叫起来：喔∼∼嗯∼∼啊∼∼并且激情、急促地顶着我的中指。&lt;br&gt;当时虽然是隔着内裤，但是……坦白说，这是我第一次摸到淫水流这么多的女人，隔着内裤也能感到湿答答的一大片，甚至湿透了我的中指。&lt;br&gt;我趁着小雨呻吟迷情之际，马上收回我的右手，迅速解开我的皮带、拉炼，掏出我的阳具，伸入裙内。&lt;br&gt;将那早已湿透的内裤拉扯到另一边，让小雨整个浪穴显露出来，挑逗着阴蒂.小雨的淫水更是一股一股的湧出，她用呐喊的声音说：不……要……不要……啊……我也是……人耶！我见机不可失，拿起阳具顶住穴口，腰用力地往前一顶，整支阳具只进入一半。&lt;br&gt;小雨被我这么一顶，哼叫着：啊∼∼好……大！好大！立即闭口，将我抱得紧紧。&lt;br&gt;当小雨说完好大时，浪穴一直顶着阳具抖动，好像示意我要完全插入、用力抽送。&lt;br&gt;当然我何尝不想要狠狠地干呢？因为当时是在斜躺在沙发上，无法完全深入、加上又有内裤干扰着。&lt;br&gt;我用力将小雨往下拉，使得下半身离开沙发坐垫，用力一顶，我的鸡巴全根没入，小雨更紧的抱住我大叫：啊∼∼好……大！好……深……才抽送几下，小雨说：我把内裤脱掉，我们到床上去。&lt;br&gt;激情的拥吻自然不再话下，快速的脱光衣物，就只为彼此深入的结合。&lt;br&gt;我扳开她的大腿，用龟头顶住花蕊，狠狠地插入、抽送。&lt;br&gt;小雨开始放声浪叫：啊∼∼好……舒……服……嗯∼∼啊∼∼好舒服。&lt;br&gt;她不只有放浪地叫，那淫穴更配合着抽送的节奏，当我插入时，她就顶着浪穴迎接。&lt;br&gt;就在这样不断的浪叫下，她不知道经过几波的高潮。&lt;br&gt;高潮时，她会紧紧抱住我直嚷着：啊∼∼我……高……潮了……我高……潮了∼∼而一动也不敢动。&lt;br&gt;我怎肯因此作罢呢？我将小雨抱起来，我躺下，由她变成上位，欣赏这淫荡女人的骚劲。&lt;br&gt;由于是上位的姿势，这样的插入很深，我更会不时用力地往上顶，小雨不断。&lt;br&gt;摇头、甩发的嚷着：啊……好……深∼∼深……喔∼∼受……不了∼∼啊……好……舒……服……她也不因此而退缩，反而一面摇头、一面叫着：啊∼∼好……大！好……深！喔∼∼受……不了∼∼啊……浪穴却紧紧让鸡巴插住，前后快速地摆动，看她闭着眼睛，好像无比的享受。&lt;br&gt;小雨最后累趴在我身上，喘吁吁的说：不行了∼∼我∼∼不行了！我∼∼一直……不断地高潮……当她翻身离开我的身体，淫水有如湧泉的流出来，床单更是湿了好大一片。&lt;br&gt;小雨看着暴满青筋的鸡巴说：真的∼∼好大∼∼让我好满足喔！可以从后面吗？我喜欢从后面耶！我问。&lt;br&gt;小雨立即翻过身，像母狗似的趴着，挺高那雪白性感的屁股，屁股中间是刚刚承受我用力抽送着的浪穴，外翻的红嫩阴唇、浪穴微开、不断地流出半透明的的淫水（有机会我一定贴她这样浪穴的照片）。&lt;br&gt;当我站立从背后插入，小雨又嚷着：哎呀！喔……好舒服∼∼好……深！你一定要干∼∼这么∼∼深吗？我问：你不喜欢吗？还是会痛？小雨：我……喜欢∼∼我……好……喜……欢∼∼喔……我才放心抽送几下，就见到小雨头部已经趴在床上，只擡起着那淫荡的浪穴享受我的抽送，趴着的双手不停地胡乱抓床单，嘴里时而咬着床单、时而放声大叫：啊∼∼喔∼∼受……不……了∼∼啊……小雨的身体开始不停地抖动。&lt;br&gt;最后她是这样叫着：好……舒……服……真的∼∼好……舒……服喔∼∼受……不……了！你……可以……射……给我吗？快∼∼射……射给……我……我要∼∼你射……到我……里……面！老实说，我从未有过如此大胆浪叫的女人，况且在第一次做爱中，几乎是用哀求的方式要我体内射精。&lt;br&gt;这是一种很大的刺激，我加足力道，狠狠地抽送，由于我用力结果，小雨已经整个人趴平在床上，而我也趴在她身上。&lt;br&gt;当龟头传来酸、麻的快感，我告诉她我要射了。&lt;br&gt;小雨：快……快……射给我！我用力一顶，把累积多日的精液往子宫送，小雨大叫：啊∼∼好……棒喔……她把屁股往我的鸡巴顶送，配合着我的播射一面夹紧一面挺送，好似要吸光我的精液，说真的，第一次射得这么爽。&lt;br&gt;结束之后，我发现小雨的脸颊泛红，就像张柏芝的性爱照片一样，这时候我才知道，原来有些女人在激情性爱时，真的会有脸部双颊潮红的迹像。&lt;br&gt;回到题目，为何我会以《无法穿丁字裤的女人》作为题目呢？其实是因为在日后的接触中，我发现小雨的淫水太多，居然在公司看到我之时，淫水可以流湿透出内裤、裙子到公司椅子坐垫。&lt;br&gt;当他告诉我说她湿了时，我以为只有内裤，她说不是：你看裙子还有椅垫。&lt;br&gt;天呀！淫水这么多的女人，我真的第一次遇到。&lt;br&gt;</content></item></essay>