<essay><item><title>干别人的妈妈真爽(2)</title><author>床上伴侣</author><content>他妈妈低着头走的很快，外表依然很端庄文静，谁也不会想到这个漂亮的女教师，刚才在车上被一个陌生的男孩肆意的玩弄了身体最隐秘的部位，而且还在拥挤的人群中达到了高潮。&lt;br&gt;我的身体贴着墙，她根本没有发觉，等她走过去一点后，我看了看后面见没有人，就一个箭步跳过去，从后面把她抱住，她惊叫一声，我在她耳边笑着说：「别害怕，阿姨，是我呀。」&lt;br&gt;她惊魂未定又听见是我后身体一下就软了，我的双手从后面抓住她的大奶子，她挣扎了几下却挣脱不开我有力的臂膀，她的身体一下跪在了地上，嘴里喃喃的哀求道：「求求你，放过我吧，求求你…」&lt;br&gt;我把她的身体抱起来，使她靠在墙上，扶住她的脸在她红润的双唇上吻了下去，她可能知道我不会放过她，又怕我会伤害她也就不在挣扎了。&lt;br&gt;我的舌头轻易的突破她的双唇，和她柔软的舌头纠缠在一起，同时用手在她的奶子上使劲的揉着，她轻轻的推开我。&lt;br&gt;脸上显出动人的红晕，我抓住她的手拽着她走进那所屋子，屋里是空空荡荡的，地上到是很干净，她无力的做着象征性的抵抗，我笑着对她说：「阿姨，刚才你是不是很舒服呀，现在该轮到你让我舒服了。」&lt;br&gt;说着，就在那张床上坐下，把她拉到跟前伸手把她的裙侧的拉练拉开，「不…不行…你…别这样…」&lt;br&gt;她挣扎着扭动着身子，双手抓住裙子往后退着，我抓住她的手让她抱住我，她低呼一声，裙子一下就滑到了脚底，她连忙把我抱的紧紧的，不肯让我看到她的下身，我的头紮在她的腹部，手就在她的光屁股上摸着，不时的使劲打几下，在空旷的屋里发出了”啪啪”的清脆回响，我能看到陈威的眼睛从一个透孔中在看着，我心想：看吧，好好看吧，你妈妈的屁股好大呀，皮肤好滑呀。&lt;br&gt;我把他妈妈的身子推开一点，她的双手连忙护住下阴。&lt;br&gt;我厉声喝道：「把手拿开。」&lt;br&gt;她的脸扭向一边，双手慢慢的挪开，终于她肥肥的阴部就完全暴露在了我的眼前，她的阴毛很多，在高挺的阴部上形成一个很对称的倒三角形。&lt;br&gt;嫩红的阴蒂从大阴唇的上端露出了头，阴部的底下已经有水迹渗出了，我用一根手指玩弄着她的阴蒂，她的嘴里断断续续的发出了诱人的呻吟：「啊…不…不要…不…恩…啊…」&lt;br&gt;我低下头用舌头开始在她的阴部上舔起来，只舔了两下，她的大腿就分开了，双手也搂住了我的脑袋，我的舌头灵活的在她的阴唇上扫动，不时的用嘴唇嘬着她的阴蒂，在分开她的大阴唇舔着里面的嫩肉，她的呻吟声更大了，屁股也开始一抖一抖的往前送，从阴道里流出的骚水源源不绝的流进我的嘴里，我如获至宝的吞下肚，我的鸡巴已经勃起到了极点。&lt;br&gt;我站起身把裤子解开，用一只手按住她的肩膀，她很顺从的跪在了我的面前，当我的大号鸡巴从裤子里露出来的时候，她羞臊的扭过头，我用手托起她的下巴一只手握住鸡巴就往她的嘴里送，她显然给我的巨大鸡巴吓住了，呆呆的看着，下意识的张开了嘴巴，把我鸡蛋大的龟头含了进去，我在他妈妈的头上拍了一下说：「阿姨，你要好好的嘬呀，等一会我会让你好好爽的。」&lt;br&gt;她抬头看了看我，脸上的羞涩表情已经消退了一些，眼睛里已经有了妩媚的神色，用舌头舔舔我的龟头后就开始大口的吞吐起来，一股难以表达的快感迅速的传遍我的全身，我满足的闭上眼睛享受着，这并不全是因为她是个美女教师，更有一种玩弄成熟女人的征服感。&lt;br&gt;我的手抚摩着她的秀发，满意的捏了捏她的脸，受到了我的鼓励，她的小嘴嘬的更有力了，舌头也更加大胆的舔着我的尿眼了，屋子里回荡着淫荡的吱吱声，使我感到浑身燥热起来，「好了」&lt;br&gt;我说完后就把她拉起来，我将她平放在床上，她的眼睛闭的紧紧的，已经准备好了向我这个和他儿子一样大的男孩奉献出她成熟的完美身躯了。&lt;br&gt;我开始解开了她的上衣扣子，她丝毫没有抵挡的配合着我把衣服脱下，她的全身就只剩下一个白色的乳罩，保护着主人的最后防线，但这个防线在我轻轻的动作下就崩溃了，我轻易的把她的乳罩推到胸前，雪白丰满的大乳房上两颗褐色的小巧奶头顽皮的挺立着，我低下头含住了一个奶头，轻轻的嘬着，另一只手抓住另一个大奶子搓揉起来，「啊…啊…啊…啊…」&lt;br&gt;她嘴里发出了动听的呻吟，我再也忍不住了，七手八脚的把自己脱了个精光，硬硬的大鸡巴已经挺的高高的了，迫不及待的要去品尝身下的美肉了。&lt;br&gt;我抓住她的膝盖一下就把两条雪白修长的大腿分得开开的，两片大阴唇中因为充血而显得更为娇美的花瓣就已经向我敞开了，从那迷人的红嫩肉洞中流出的透明液体经过微微蠕动的屁眼把身下的凉席已经浸湿了，我上身前伏，握住大鸡巴先是在她的小阴唇和阴道口沾上些骚水，然后对准阴道慢慢的插了进去，她的身体一下崩紧了，双手推着我的胸膛，两条大腿也紧紧的夹住我的腰，嘴里发出低声的哀求：「啊…轻一点…啊…你的太大了，求求你…轻一点好吗…」&lt;br&gt;我低头看看鸡巴只进去一半，就对她说：「好好好，我会慢慢来的，不会弄疼你的。」&lt;br&gt;我一面分散她的注意力，一面推开她的膝盖，同时低下头在她嘴上吻着，然后用劲全力猛的往里一插直到根底，龟头已经触到了她的子宫底了，她的双臂一下把我搂的紧紧的，嘴里发出一点带着痛苦的喘息声，她的阴道真紧呀，把我的大鸡巴箍的密不透风的，有节奏的收缩着，感觉就像是被热热的小嘴整根吞下似的，我伏在她软软的胸脯上休息了一下，享受着极大的快感，同时也让她适应一下我的大鸡巴。&lt;br&gt;我的舌头可没闲着，不停的在她嘴里探索着，她的舌头渐渐的和我纠缠到了一起，互相舔吸着，慢慢的她的舌头滑进了我嘴里，在我的口腔中挑逗着，同时把我搂的更紧了，从高挺的小鼻子中也发出娇娇的呻吟，我停止了舌战，伏在她耳边问：「阿姨，我的鸡巴怎么样呀？」&lt;br&gt;她羞臊的哼了一声，我又催促她：「快说。」&lt;br&gt;她这才用蚊子似的声音说：「你的太大了，我都受不了了。」&lt;br&gt;我继续揶揄她：「你真没用，这么大人，屄这么肥，连根大鸡巴都受不住呀。」&lt;br&gt;她用手在我的后背上打了一下说：「谁像你似的，小小年纪就长这么大的东西呀，欺负人。」&lt;br&gt;我说：「你是老师吧？」&lt;br&gt;她点了点头。&lt;br&gt;我接着问：「那你告诉我，我们现在在干什么？」&lt;br&gt;她的脸一下红到了脖子：「你真讨厌，占了便宜了，还不饶人，干吗非要我说下流话呀？」&lt;br&gt;「我就喜欢听你说下流话，快说呀，越骚越好呀。」&lt;br&gt;她原本有些埋怨的眼睛里闪过一丝顽皮的眼神，在我耳边悄悄的说：「你…在…肏我…」&lt;br&gt;「用什么ＸＸＸＸ？」&lt;br&gt;我的声音一下提高了，为的是让陈威听见他妈妈说出的下流话，她的声音也高了一点，「用…用你的…大鸡巴肏我。」&lt;br&gt;「肏你哪里呀？」&lt;br&gt;「肏我…肏我的…屄。」&lt;br&gt;我得意的大声笑了起来，她的脸赶紧扭过去，不敢在看我，我开始了慢慢的活动，把鸡巴缓缓的抽出后，再慢慢的插到底，她的呻吟变的甜美了，雪白的大屁股也开始扭动起来，我来回的抽插大约一百多下后，就觉得她的阴道有些宽松了，不像开始时那么紧了。&lt;br&gt;大量的阴液也随着我的动作流满了我整个鸡巴，我慢慢的加快了肏屄的速度，她的呻吟声变的更大了，脸上全是满足的幸福表情，我一边肏着她的肥屄，一边说：说，你是不是我的老婆？「」&lt;br&gt;她这时已经完全沈浸在久违的欢乐海洋里，有生以来从未有过的巨大快感已经把她平时的端庄羞怯征服了，她就像换了个人似的，唯一知道的是满足我和她的欲望，她的嘴里断断续续的说出了平时都不敢想的话：「是…我是…你…老婆…」&lt;br&gt;「那我呢？」&lt;br&gt;「你是…我的老公…」&lt;br&gt;我开始用全身的力量一下一下的猛肏着，「要叫大鸡巴老公。」&lt;br&gt;「啊…是…你是…我…最爱…的…大鸡巴老公…会肏逼的…大鸡巴老公…啊…轻点…你的劲…太…太大了…我要…要…」&lt;br&gt;她的身体一阵激烈的抖动，同时一股热流激射在我的龟头上，烫的我的鸡巴痒痒的，她害怕失去我似的，把我搂的紧紧的，脸上是女人享受性爱高潮最标准的表情。&lt;br&gt;我暂时停止了运动，满意的看着身体下的女人的幸福面孔，她主动的把香舌送进我的嘴里，我在她的乳头上捏了一下：「骚老婆，舒不舒服呀？」&lt;br&gt;「恩」&lt;br&gt;她满意的点点头「人家从来也没有这么舒服过」&lt;br&gt;「可你老公的鸡巴还硬硬的呀，你说怎么办呀？」&lt;br&gt;她这时连一点矜持也没有了，教师的身份也荡然无存了。&lt;br&gt;她竟对我撒起娇来：「我都和你这样了，你爱怎样就怎样吧。」&lt;br&gt;我坐起身对她命令道：「转过身去，把屁股撅起来。」&lt;br&gt;她有些娇懒的转过身趴好，把一个大白屁股撅的高高的，把她的肥屄从屁股下献给我。&lt;br&gt;我得意的拍了拍，我挺着大鸡巴对准她的骚屄，然后扶住她的大屁股用力一挺，她的骚穴发出‘咕’的一声，我的鸡巴就操了进去。&lt;br&gt;我又伸手把她乳罩从后背解开扔在一旁，在她的大白屁股上打了几巴掌，她发出了舒服的呻吟，雪白的屁股主动的扭了起来，我对她说：「骚屄，你就是欠肏，今天老公要你过足瘾。」&lt;br&gt;我的大鸡巴开始使劲的肏着她的骚屄，每一次拔出只留龟头在她的阴道口，插进则是连根进入，我的胯撞在她的肥屁股上发出了”啪啪”的响声，她的呻吟声叫的更大了，屁股扭的更快了，我为了使陈威过瘾故意边操边说：「骚屄，你是不是欠肏。」&lt;br&gt;她这时已经完全被我带给她的强烈快感征服了，开始讨好我的说：「是…我是个…欠肏的…骚…骚屄…哦…你…你的…鸡巴太…太大…了…啊…好舒服…用力…肏我…肏我吧…」&lt;br&gt;听的她的阴声浪语，我狂性大发，一面继续的猛肏嘴里接着骂她：「臭屄，骚货，我肏死你，我肏你妈，我要连你妈一块操，你这骚屄，快叫，给我使劲的叫，我肏你妈的屄，你是个骚货，你妈也是个骚屄。」&lt;br&gt;随着我的狂抽猛肏，她的骚屄里发出”扑哧、扑哧”的巨大声响。&lt;br&gt;在我近似疯狂的肏了她五百多下后，她终于支援不住了，趴在了草垫上喘着粗气，我的鸡巴已经涨到了极点，不停的抖动着，我知道快要射精了，把她用力翻了个身扑在她身上，抄起两条大腿架在肩上，鸡巴准确的找到了目标”嗤”的一声，钻进她的阴道。&lt;br&gt;我又猛肏了八十多下后终于在她的身体最深处爆发了，大股强有力的精液直射到她的子宫底，「啊～～」&lt;br&gt;我抬起头享受着巨大的快感。&lt;br&gt;我把她的双腿放下，坐在旁边看着她，她彷彿虚脱了似的昏了过去，两条腿本能的合在一起，我的杰作怎么能不欣赏呢，我把她的两条腿打开的大大的，看着我的精液从那有些红肿的阴道里缓缓流出。&lt;br&gt;鲜豔的小阴唇也敞的大大的，过了一会儿，她才娇滴滴的哼了一声，醒了过来，我在她的旁边紧挨着她躺下，刚搂住她的脖子她就主动的紮在了我怀里，伸出白嫩的手在我的胸膛上抚摸着，火而的香吻不断的送在我的唇上，我的手不断的在她身上，乳房和屁股上摸着，给她一些做爱后的温柔体贴的爱抚。&lt;br&gt;为了回报我，她的嘴唇慢慢的从我的胸前吻去，在我的乳头上轻轻的嘬着，舔着，最后握住我湿淋淋的大鸡巴含进了嘴里，用舌头温柔的舔着，把上面残存的精液和她的骚水吸的干干净净。&lt;br&gt;我从兜里掏出香烟点上一支，美美的吸了起来，给我的鸡巴做完服务后，她抓住我的手吸了一口烟，躺在我的臂弯里不动了。&lt;br&gt;我笑着问她：「阿姨，怎么样？我把你肏的舒不舒服？」&lt;br&gt;她微微的点了点头没有说话，美丽的脸上全是高潮过后的幸福满足羞涩表情，这是能让所有男人自豪骄傲的表情。&lt;br&gt;我明知故问的问：「你告诉我你叫什么名字？」&lt;br&gt;她犹豫了一下才说：「薛文萍。」&lt;br&gt;「那你的职业呢？」&lt;br&gt;「教师，就是教你这么大的孩子的。」&lt;br&gt;「那我是不是好孩子呀？」&lt;br&gt;「呸，别的孩子哪有你这么坏。」&lt;br&gt;她的大眼睛看着我羞臊的说：「你已经不算孩子了，你已经是个男人了。」&lt;br&gt;说完闭上眼睛，用手握住我的鸡巴轻轻的套动着。&lt;br&gt;「你家里都有什么人？」&lt;br&gt;「还有一个儿子，今年上高中。」&lt;br&gt;她捶了我一拳，「要是被我儿子知道，他非揍你不可。」&lt;br&gt;她的话逗的我哈哈大笑，心里想：「傻娘们，被你儿子出卖了都不知道，要没有你的好儿子，我哪能操上你呀」。&lt;br&gt;我在她的大屁股上拍了一巴掌，「你老公呢？」&lt;br&gt;她低声说：「别提他了。」&lt;br&gt;我见她的情绪有些低落赶紧安慰她说：「别担心呀，你现在已经有了新老公了。」&lt;br&gt;她羞臊的撅起小嘴。&lt;br&gt;我继续和她调着情：「那你不是好几年没有被人肏了？」&lt;br&gt;她的脸一下紮在我怀里，在我胸前轻轻的打了几下：「你这坏小子，怎么满嘴都是脏话呀。」&lt;br&gt;我嘻嘻的笑着。&lt;br&gt;她坐起身说：「天太晚了，我要走了，咱们出去吧。」&lt;br&gt;我答应了一声，开始穿着衣服。&lt;br&gt;她慢慢的站起身，从挎包里拿出一些卫生纸，用手揉了揉阴部撒娇的说：「你真讨厌，把人家弄的好疼。」&lt;br&gt;然后扭着大屁股走到角落里蹲下，我真是有眼福，这大美女就要在我的注视下撒尿了，只见一道清晰的水流从两片花瓣之间急促的流出，发出了沙沙的声音，她看了我一眼，有些骚骚的说：「你真讨厌，女人尿尿有什么好看的。」&lt;br&gt;我走到她的身边也蹲了下来，把手伸向她毛茸茸的阴部轻轻的揉着阴蒂头说：「薛阿姨，你尿尿的样子真好看。」&lt;br&gt;然后，扶着大鸡巴在她的旁边也撒了一泡尿，尿完后我见龟头上还有一滴尿滴，就不由分说的把鸡巴又塞进了她的嘴里。&lt;br&gt;我和她嬉闹了一会后，才把衣服都穿好了，我搂着她的腰出了屋子，想到就要分手，我实在是很舍不得，不停的在她的唇上亲着，好一会，她才把我推开摆了摆手，快步的走了。&lt;br&gt;这时我回头看见陈威笑着走了过来，我掏出香烟递给他一只，我们美美的抽了起来。&lt;br&gt;他笑着问我：「怎么样，我妈妈不错吧？」&lt;br&gt;我说：「好，真棒，你妈妈的屄实在是不错，屄又紧，水又多，里面热乎乎的，肏起来真爽。」&lt;br&gt;他也很得意的说：「是呀，我在旁边也看的很过瘾呀，我真没想到我妈妈这么骚，看着她被你使劲的操肏真是一种享受。」&lt;br&gt;我说：「那当然，看自己的妈妈真实的表演，比看毛片强多了。」&lt;br&gt;</content></item></essay>