<essay><item><title>夺媳的战争(3)</title><author>床上伴侣</author><content>想不到，现在的人，真是越来越大胆，这一次的展览会的主题，居然是性主
题的文物展览。&lt;br&gt;看着一个个画满了露骨春宫画的瓷瓶，带有强烈性暗示的屏风，以及完全铸
造成男女性器的各种艺术品，我的额头上，不由得垂下了长长的黑线。&lt;br&gt;淑琴，那个……真的对不起，我没有想到，这些不靠谱的家伙，居然给了
我这样展览会的门票……听着我的话，淑琴的本就布满了羞涩晕红的俏脸上，
不由变得更加通红如火，也将女人那种慾语还休的羞怯，完美的发挥到了极致。&lt;br&gt;爸爸……我们要不回去吧……别，这里有我的一些老朋友的作品，其
实，这些东西，如果从艺术的角度来看，其实，也未必和妳想的那么肮脏！如
果不是因为这件事，是黑暗行者这个家伙一手安排的，恐怕我早已找个地缝自己
钻下去了。&lt;br&gt;可是，为了他所说的那个神秘的藏品，我只能硬着头皮，一边绞尽脑汁的想
着借口，一边焦急的等待着拍卖会的开始。&lt;br&gt;其实，妳也知道，那些所谓的世界名画，看在现在我们的眼里，不也是很
大的尺度吗，但是，艺术，是不能以世俗的那种观唸来衡量的，就拿雕塑大卫来
说……随着我的引经据典，性情单纯的淑琴，终于还是被我劝服，红着脸与我
留了下来。&lt;br&gt;只是，她依旧无法克服心中那属于东方女性的羞怯，自始至终，都是半闭着
眼，任由我拽着她东奔西走，却不敢开眼去看里面的任何一件藏品。&lt;br&gt;由于闭着眼的关系，再加上来往的人流众多，淑琴的娇躯，不断地撞在我的
身上，一对坚实挺翘的梨形半圆，更是有意无意的摩擦着我的皮肤。&lt;br&gt;感受着淑琴身体的绵软和肌肤的光滑，我的老枪，也很是不安分的抬起了头。&lt;br&gt;对我来说，在这种人群之中，自己有着如此的反应，简直就是一种最可怕的
折磨。&lt;br&gt;好在这种折磨的持续时间并不是太久，不过半小时的功夫，主持人的声音，
便通过扩音器，很是清晰的传达到了在场每一个人的耳中。&lt;br&gt;众位来宾，现在是展品的拍卖时间，如果有您中意的藏品，请您立刻到大
厅里，找我们的工作人员登记，我们将会按照您的登记信息，对展品进行拍卖！
"&lt;br&gt;（８）&lt;br&gt;二十三万！随着落锤声的响起，主持人的手，在主席台上摇摇的指向了
我和淑琴所在包厢的方向。&lt;br&gt;仿唐三彩雕花瓷瓶，最终落在了三号包厢主人的手里！主持人的话音刚
落，全场立刻响起了雷鸣般的掌声。&lt;br&gt;我特么就是一个大傻帽！听着这雷鸣般的掌声，我的心里，只觉得是对
我最大的讽刺。&lt;br&gt;这个世界上，恐怕也只有我这样的傻瓜，才会花近乎一辆马六车的价钱，买
一只这样的花瓶回去收藏吧。&lt;br&gt;这也就罢了，最令我恼恨不已的是，我不知道自己的那根弦搭错了，居然还
花了十五万，买下了一张仿古的牙床！&lt;br&gt;那张牙床，之所以吸引我的原因，就在于它的构造很有古风，其规格，完全
按照古代的碧纱橱的方式打造，粉红的轻纱纱幔，布满了整个的床体，再配上大
红的崭新被褥，让我不由自主的想到了古代人洞房花烛时的旖旎场景。&lt;br&gt;为了印证这张床是否真的能够产生如斯的效果，我几乎废了九牛二虎之力，
这才劝服了淑琴，再次为我当了一次免费的模特，亲自的去这张牙床上体验了一
番。&lt;br&gt;粉红的纱幔，就像是一层浅浅的晨雾一样，淑琴躺在床上，玉臂轻舒，几乎
每一个动作，都有着一种雾里看花的玄妙感。&lt;br&gt;想象着淑琴玉体横陈在这张大床上，肌肤娇滑如玉，配上那耀眼的大红，我
的血，一股脑的涌上了脑袋，几乎不假思索的便有了一种强烈的想要将这张床据
为己有的冲动。&lt;br&gt;老头，妳实在是太慷慨了！黑暗行者发给我一个奸笑的表情。&lt;br&gt;不仅买了６８号的藏品瓷瓶，居然还搭配了一张春床，老头，妳还是蛮有
情调的吗？看着黑暗行者那奸笑的表情，我忍了许久，这才没有冲上去，径直
的将电脑的屏幕砸碎。&lt;br&gt;王八蛋，都是妳害的！我愤怒的敲击着键盘，飞快的在电脑上打着字。&lt;br&gt;妳知不知道，为了妳所说的那个破藏品，淑琴她……"&lt;br&gt;这叫投石问路，懂不懂，老头？黑暗行者很是简洁的发给了我一段话。&lt;br&gt;投妳的大头鬼，都把人给吓跑了！我愤怒的敲打着键盘，脑海里再次的
回忆起了与淑琴在一起看到那件藏品时的场景。&lt;br&gt;那是一只体型巨大的瓷瓶，以及一副几乎可以完全将屋子围绕一圈的屏风。&lt;br&gt;令人无比气愤的是，花瓶的壁画，居然是华清池。&lt;br&gt;在华清池边，一个年近五旬，却英气勃发的男子，紧紧地拥着面前一位身材
丰腴，肤色如雪的美人，肆无忌惮的做着欢好时的动作。&lt;br&gt;整个的画风，可以说相当的露骨，就连那隐没在美人体内的玉柱，也是清晰
可见！&lt;br&gt;有了上面复古风格的华清春浴四个字，就算是傻子，也能够想象的到，这里
面的两个人物，正是唐明皇李隆基，以及他那位由寿王妃变成贵妃，招惹了千古
骂名的祸水儿媳杨玉环。&lt;br&gt;这且不算，整个的屏风，居然以连环画的形式，诉说着两人的爱情故事。&lt;br&gt;从李隆基对杨玉环见到杨玉环的舞姿开始，一点点的拉近距离，最终抱得美
人归，极尽香艳之能事。&lt;br&gt;这不分明就是在向淑琴变相的说明，我这个公公，对她有着非分的唸头吗。&lt;br&gt;淑琴冰雪聪明，自然明白了那屏风和花瓶上的画的意思。&lt;br&gt;因此，在我们回家之后，淑琴眼见得四周无人，这才第一次，在我的面前，
办起了她那张比画中美人更要显得活色生香的俏脸。&lt;br&gt;爸爸，我是您的儿媳妇！淑琴红着脸开了口，语气听起来无比的郑重。&lt;br&gt;以后不管怎么样，我都会尽一个儿媳妇的责任，和志远一起好好地孝敬您！
虽然淑琴的这话很是委婉，但是，我还是听出了她话中坚决的拒绝意味。&lt;br&gt;对于她这样一个受过良好教育的女人来说，即便真的对我有情，她也绝不会
跨过乱伦的禁忌。&lt;br&gt;呵呵，她是什么时候，和妳说这话的？她说这话的时候，是不是很害羞？
还有，她的表现，是不是很痛苦？我将这一场景描述给黑暗行者，立刻便得到
了他一大串的问题。&lt;br&gt;是！极力的回忆着当时的场景，我最终还是给了他一个肯定的答复。&lt;br&gt;看来，这一招投石问路，已经起到了应有的效果。黑暗行者接下来用大
红色的字体，给我打出了一行字。&lt;br&gt;老头，接下来，我会给妳一个重磅的武器，妳要有所觉悟，我们已经过了
试探的阶段，战争，真的要在明天打响了，妳要做好鱼死网破的准备！战争？
打响？重磅武器？这一晚，我的脑海里，都在回荡着这三个词，直到东方现出
鱼肚白，我才沉沉的躺在床上，迷迷糊糊地睡了过去。&lt;br&gt;当淑琴和志远之间的战争，以一种激烈到无法在激烈的方式爆发出来的时候，
我才最终明白，黑暗行者所谓的战争打响，到底是什么意思。&lt;br&gt;这场激烈的争吵，源于一封匿名的投递到淑琴手里的邮件。&lt;br&gt;在那封邮件的纸盒子里，赫然的躺满了一张张大尺度的床照。&lt;br&gt;几乎毋庸置疑的，那些床照的主人，正是我的那个不争气的儿子志远。&lt;br&gt;有了这个导火索，志远和淑琴之间本来就已经略显疏远的关系，在这一刻，
完全的转化成了腥风血雨的战争。&lt;br&gt;而我，也在这场战争中，扮演了一个相当正义的角色。&lt;br&gt;就在两人吵得正酣之时，我以一副义正词严的姿态出现，狠狠地抽了志远几
个耳光，顺势拉起伤心欲绝的淑琴，气呼呼的离开了志远的家，踏上了回归我自
己那座城市的列车。&lt;br&gt;而这一切，全部都出自于黑暗行者的策划。&lt;br&gt;碧水庄园，是我在自己城市的一座别院。&lt;br&gt;这座别院，完全按照古代园林的方式进行建造，其间有古色古香的亭台楼阁，
小桥流水，一如古代大户人家的庄园。&lt;br&gt;就是在这所好似梦幻般的别院里，我和淑芬朝夕相对，感情也再一次的有了
突飞猛进的进展。&lt;br&gt;为了消除志远对她的不良影响，我每天，都和她谈论古典的书画理论，或者
是详细的去研究一些读书的心得。&lt;br&gt;在我们的交往中，我们都很有默契的不去谈论志远和那个女人的事情。&lt;br&gt;在我的关心下，淑琴很快便恢复了过来，之前惨白的俏脸上，也再次的荡漾
起了以前惯有的那种红晕。&lt;br&gt;这一天，我去参加了一个朋友的寿宴，回来的时候，天色已经很晚。&lt;br&gt;当我醉眼婆娑的走入后园的时候，我愕然的发现，此时的淑琴，居然还没有
休息。&lt;br&gt;此时的她，身上穿着一件雪白的连衣裙，光洁的小腿，大片雪白的肌肤，被
清亮的月光，堵上了一层银白的光泽，看上去更加的赏心悦目。&lt;br&gt;此时的她，正站在花间的一片小径上，对着月亮，长长的歎着气，一如貂蝉
拜月般的哀婉缠绵。&lt;br&gt;眼见得佳人如此的风韵，我再也忍不住，借着酒意迎了上去。&lt;br&gt;爸爸，你回来了！眼见得我出现在她的面前，心荷苦着脸迎了上来，俏
脸上依旧挂着未干的泪痕。&lt;br&gt;淑琴，怎么了，到底什么事，让你这么的伤心！我拉着淑琴柔软的小手，
与她一起坐在亭子的回廊边，一脸关切的问道。&lt;br&gt;没事！淑琴低垂着俏脸，声音小的几乎只有她自己能够听得见。&lt;br&gt;还说没事，没事，干嘛要哭成这样？”我有些恼恨的叫嚷了起来。&lt;br&gt;听着我有些暴怒的话语，淑琴的泪水，就像是开了闸的洪水一样的流了出来。&lt;br&gt;淑琴，对不起，都是我的错，我不该对你发脾气。眼见得面前的佳人，
哭的好像泪人一样，我的柔肠也被触动，一边替她擦着眼泪，一边柔声的对她道
着歉。&lt;br&gt;淑琴用颤抖的手臂，紧紧地环住了我的身体，趴在我的怀里，任由自己好似
疯狂一样的痛哭失声。&lt;br&gt;我很是心痛的将淑琴拥在怀里，感受着她肌肤的滑嫩，闻着她身上悠然的体
香，一阵阵的心旷神怡。&lt;br&gt;爸爸，志远他。。。。。。他实在是太过分了。。。。。。你知不知道，
他在外面的事，我一直都知道，只是，他不说，我也假装不知道，可是谁知道，
那个不要脸的女人，居然把事情闹到了家里。。。。。。。。很显然，淑琴是
将床照的事件，理解成了小三对她逼宫的手段，而绝对想不到，这实际上是我这
个卑鄙的公公，在她和志远之间，投的一颗重磅炸弹。&lt;br&gt;我知道，我都知道，这么多年来，真的委屈你了，志远这样的男人，根本
就不配拥有你的爱！我紧紧地拥着淑琴的身体，肆无忌惮的发洩着我对自己儿
子的嫉妒。&lt;br&gt;这个臭小子，简直就是生在福里不知福，有着淑琴这样一位如诗如画的老婆，
居然还在外面胡搞！&lt;br&gt;志远要是像爸爸这样，那该有多好！淑琴的娇躯，虚弱无力的躺在我的
怀里，好似梦呓般的喃喃的说着。&lt;br&gt;你知道到吗，爸爸，在我的心里，你简直就是这个世界上最好的男人，要
是志远，能有你一半好，我也就知足了！我甚至做梦，都想有一个爸爸这样的好
男人来爱我！听着淑琴的话，我的心，再次不争气的狂跳了起来。&lt;br&gt;淑琴。。。。。。我的声音颤抖着，双手轻轻地捧起了淑琴完美的瓜子
脸，一脸深情的看向了她。&lt;br&gt;我爱你！终于当着淑琴的面，坦白了自己的心迹，我的心，很是有些不
争气的狂跳了起来，生怕淑琴会就此的拒绝我，离我而去。&lt;br&gt;听到我如此说，淑琴的一双明亮的眸子中，不由的闪过了一丝喜悦与惊诧交
织的复杂神色。&lt;br&gt;但是，这种复杂的神色，最终被一种无奈的坚定所取代。&lt;br&gt;淑琴用力的从我的怀里挣脱了出来，轻轻地整理了一下自己被弄皱的白色连
衣裙。&lt;br&gt;爸爸，我也爱你，即便我和志远分开，我也当自己是你的女儿，会像亲女
儿那样的孝顺你！听着淑琴决绝的话语，我知道，她的心里，还是无法接受我
们的关系。&lt;br&gt;在这一刻，我的心，就像是被撕碎了一样，痛的无法抑制！&lt;br&gt;（１０）&lt;br&gt;看着电脑上一个大大的笑脸，我只觉得，那是对我最大的讽刺，用力的一拍
桌子，拿起桌角上的半瓶二锅头，用力的灌下了一大口，一任火辣辣的液体，灼
烧着我的喉咙。&lt;br&gt;也只有这样，才能让我心头的痛苦，在短短的一刻有所减轻。&lt;br&gt;笑，笑什么笑，在看我的笑话是不是！我用模糊的眼睛盯着面前的屏幕，
飞快的敲出了几行字。&lt;br&gt;黑暗行者，王八蛋，我之前，都是按照你的方法在行动，可是，到了现在，
我到底得到了什么结果？她也爱你！一行鲜红的字体，再次的出现在了电
脑的屏幕上。&lt;br&gt;看着那鲜红的字体，我的酒，立刻便醒了一半。&lt;br&gt;王八蛋，你到底再说什么？我说，她也爱你，如果她不爱你，就不会
还留在你的身边，而是敞开心，极力的去接受她那个曾经背叛他的丈夫了！黑
暗行者有板有眼的打出了如下的字迹。&lt;br&gt;看着电脑山的字，我之前的抑郁，也在这一刻一扫而空。&lt;br&gt;你说的是不是真的，淑琴真的爱我？当然是真的，不过，她虽然爱你，
却没有办法去突破伦理对她的束缚，无法去面对别人的白眼，因此，她没有办法，
与你发展那种禁忌的关系！诶，那我要怎么办！听了黑暗行者的话，我再
次颓然的垂下了头。</content></item></essay>