<essay><item><title>姨娘丝袜脚淫(6)</title><author>床上伴侣</author><content>「啊……姨娘……真舒服……」一股快感湧上了我的心头。&lt;br&gt;「小勇……乖乖的……亲亲姨娘……」姨娘的双脚似乎被我摸的有些反应了。&lt;br&gt;我迅速的扒下她的丝袜，舌头灵巧的伸进了她的脚趾缝。&lt;br&gt;「啊……小勇……太棒了……一个星期了……姨娘终于等到……等到了……」&lt;br&gt;姨娘已经有些发骚了，她的右脚在我嘴里乖乖的享受着，左脚却不老实的蹭着我的鸡巴。&lt;br&gt;我的舌头不再一味的触碰她的脚趾缝，脚心现在成了我进攻的重点。我一会把舌头做成一个片状一会做成一个尖状，没有规则的舔着姨娘粉红色的脚底板。&lt;br&gt;「啊……姨娘有些……姨娘……有些受不……小勇了……」说完，姨娘的右手竟不自觉的伸向了自己的小穴。&lt;br&gt;我很惊奇的楞住了，虽说这段日子我和姨娘已经这么亲密了，但一向只局限于姨娘的美脚触碰我的鸡巴而已，她的双手从来没有接触过我的身体，而我更是仅仅抱过姨娘的腰、亲吻过她膝盖以下的地方，别的接触我们是没有的，她虽然偶尔会发情呻吟几下，但在我面前从来没有自己手淫过。&lt;br&gt;今天她突然有了这样的动作，莫非她今天异常的想要？姨娘仅仅摩挲了自己几下，便感到了自己的失态，手又被迫的从自己的裤裆拿了下来。我见她停止了动作，又加快了我舌头的频率，一阵阵要命的乱舔。&lt;br&gt;「小勇……好棒……姨娘从没有……这样舒服过……刚才姨娘……都忍不住了……&lt;br&gt;姨娘是不是……很……很……」姨娘一定是想问我她是不是个很骚的女人，但她没好意思把这个「骚」字说出口。&lt;br&gt;「不是，」我在享受着姨娘丝袜脚给我的快感也在给姨娘制造着快感，我也有些动情了，「姨娘是个……漂亮的好女人……在我心中永远……是个最纯洁的女人……姨娘不是骚女人……」&lt;br&gt;「啊……小勇好讨厌……别再说……这样低俗的话了……姨娘自己……骚不骚……自己最清楚……姨娘个……骚女人……姨娘在和小勇……做这种……这种事……」姨娘说完便脸红了，不知道是情欲到了高潮还是被自己说出的这样低级的话羞红了。&lt;br&gt;「姨娘……我的好姨娘……是我……要和姨娘……这样的……是小勇不好……姨娘……求你再快一点……」&lt;br&gt;姨娘的玉脚也加快了速度，而我还是不满足。这时姨娘不得不把另一只脚从我嘴里伸出来，两只脚夹住我的鸡巴上下套弄起来。&lt;br&gt;「啊……姨娘……别停……舒服死了……」&lt;br&gt;姨娘不再靠在床头了，把上身坐直，两只脚开始了专心的为我脚淫的工作，而她也似乎有些清醒了，不再胡言乱语，低着头看着自己的美脚为我脚淫。&lt;br&gt;「姨娘……你看着我……我都这么兴奋……你的眼睛看一眼我的……大鸡巴……我都要射了……」&lt;br&gt;「讨厌，谁要看你的大……你的那里」说完，便把头转到了一边。&lt;br&gt;「姨娘……再快一点……快……看着我……小勇喜欢姨娘看……」&lt;br&gt;姨娘又转过了头，盯着这通红的大鸡巴，两只脚已经快到了极点一样的快速的上下套弄。但过了十来分钟，我的鸡巴隐约有了些疼痛感，还是没有射出来。&lt;br&gt;「姨娘，可以让我看看你吗？今天……今天不好出来了。」我喘着粗气。&lt;br&gt;「不行，现在穿的衣服这么多，一会你妈回来怎么办。」姨娘看来完全恢复了理智，她的两只脚似乎也有些累了吧。&lt;br&gt;「姨娘，」我开始撒娇了，「刚才都快出来了，现在有些疼了，让我看看吧，看你一会我就出来了。」&lt;br&gt;「绝对不行，如果被你妈发现以后我们就完了。要不，今天就到这？改天姨娘给你补上，不用等到下周六了。」&lt;br&gt;「不，我就要今天，现在我的精液都到半路了，怎么能憋回去呢。」&lt;br&gt;「噗」的一声，姨娘笑了，「傻孩子，哪有精液走到半路的，今天姨娘还是头一次听说。」&lt;br&gt;「姨娘，好姨娘，今天就破例吧，我妈回来还早呢，让我看看你吧，我都好长时间没有看过了。」我还在撒娇。&lt;br&gt;姨娘看了看床头的闹钟，想了一下，「好吧，不过你这个坏小子要老实点，还是老规矩，不能动手，只能亲膝盖以下。」说完姨娘开始脱上边的毛衣。&lt;br&gt;「好嘞，一定听话。」我高兴的一屁股起来坐到了姨娘的旁边。&lt;br&gt;姨娘脱下了毛衣，上身穿着紧身的秋衣，两只滚圆的乳房被紧紧的勒在了秋衣里。但这时她好象又反悔了，再一次的回头看了一眼床头柜的闹钟。&lt;br&gt;「不行，我心里还是没底，今天就……」她边说边转过头，手也随着身子摆动了一下，还没说完手就碰到了我那快要垂下头但依然还很坚硬的鸡巴。&lt;br&gt;姨娘碰到了我的鸡巴，这是除了脚以外，她第一次触碰到我的鸡巴。她自己也楞了，低着头望着这根巨大的鸡巴。我本来有些减退的情欲经过姨娘的这一下触摸，鸡巴又开始膨胀了起来。&lt;br&gt;回想着表姐第一次摸它的经过，这么长时间这是第二个女人碰它了，我感觉到了一丝爽意，下身当然不自觉的快速变大。姨娘依旧低着头，她亲眼目睹了我的鸡巴由刚才快要缩小到现在一点点膨胀的整个过程，她呆呆的望着它出神。&lt;br&gt;我想姨娘一定是太久没有摸过男人的鸡巴了吧，她现在一定有些动情了，我趁她愣神之际，一下抓住了她的手，放在了我的鸡巴上。姨娘又一次的吃惊了，她还没反应过来时，手已经在我的手的带动下，上下套弄起了我的鸡巴来。&lt;br&gt;「小勇，这样不可以，放手……」姨娘的手也在往回拽，但我怎么会撒手呢。&lt;br&gt;「姨娘，别回去，这不是个办法吗？这样即使有人来我们也会很快的穿好衣服，而且，你的脚已经为我这样了，手和脚有什么分别呢？」&lt;br&gt;「可是，这样不行的，我说了我们现在是极限了，不能再往下发展了。」姨娘还在往回拽着手，但是力气小了很多。&lt;br&gt;「那我只好看姨娘脱光衣服了，你看看现在几点了，万一我妈回来怎么办？」&lt;br&gt;我开始用我妈来吓唬姨娘了，因为姨娘作为我妈的姐姐，如果被发现和她的儿子有这种事，我想依照姨娘的性格，可能死了的心都有。&lt;br&gt;「可是，可是……」姨娘找不出理由了，她的手不再往回拽。&lt;br&gt;「别可是了，姨娘，我们抓紧吧！」我不给姨娘考虑的时间了，抓着她的手上下套弄起我那粗大的鸡巴来。&lt;br&gt;「啊……姨娘……千万不要停啊……停下来我就死了……」我感到了自己手淫时不能体会的快感，我的手也不再控制着姨娘给我手淫，我放开双手，身体一下躺在了床上。&lt;br&gt;「姨娘……我知道你们……你们做爱……是什么滋味了……一定就是这么……爽……」我躺在床上，姨娘坐在床边身体侧着给我手淫，她的手开始动了起来。&lt;br&gt;「姨娘……好舒服……你的玉手比……美脚更……舒服……」&lt;br&gt;在享受之际我不忘看一眼姨娘那性感的样子，她的两只手已经抓紧了我的鸡巴，脸蛋通红，胸前明显的起伏大了，两只大眼睛忽闪忽闪的注视着这根男性的标志，或许她太久没有尝试这种东西了，她的样子就像当初我偷看她的床上表演一样妩媚。&lt;br&gt;「小勇，这样真的比以前……舒服吗？」姨娘小心翼翼的问道。&lt;br&gt;「当然了……姨娘……我的好姨娘……别停……」&lt;br&gt;我的手摸到了姨娘抓住我鸡巴的手，并且不老实的往她胳膊上走着，这是我第一次刻意的去摸姨娘的手，下身异常的坚硬。&lt;br&gt;「小勇，喜欢姨娘……快点还是慢点？」姨娘的脸已经红透了，我的鸡巴又涨了一圈。&lt;br&gt;「小勇，你的……那里还会自己动？」姨娘有些惊讶我的鸡巴会自己往粗处膨胀。&lt;br&gt;（当然当时我也并不知道这是怎么回事，我以为男人的都一样，后来性生活多了才知道这种可以随时类似痉挛一样活动的鸡巴叫做活鸡巴，相当于女性下身工夫好的活穴一样）&lt;br&gt;「姨娘……你不知道吗……我姨夫的不一样吗……」&lt;br&gt;「小勇好讨厌，敢取笑姨娘，」姨娘边说边用握着我鸡巴根部的那只手抓紧了我的阴囊，不过不是狠狠的痛抓，而是类似瘙痒的触碰，边揉边说，「以后不许取笑姨娘，而且不许提那个人，不然姨娘以后不和你好了……」&lt;br&gt;我哪受过这种待遇，一边给我手淫一边揉着阴囊，我感觉我马上就要射了一样，「姨娘，我要射了……太舒服了……」&lt;br&gt;姨娘这时急忙的在床上乱翻，当然另一只手还在给我缓缓的套弄，她在找着卫生纸之类的可以给我擦拭精液的东西，可是我们却在发洩之前忘了准备了，因为以前都是喷在她的美脚上，而这次是大胆的创新。&lt;br&gt;姨娘有些慌了，她可能凭自己多年的经验也意识到我已经是弦上之箭，于是急忙拉开自己窗头柜的抽屉，她的窗头柜是由一个抽屉一个拉门组成，下面是个拉门，里面空间大，放的是各种丝袜还有她手淫要用的卫生纸，而上面，全是内裤，各种颜色各式性感的内裤。&lt;br&gt;姨娘没有时间去蹲下身子打开底层的门，只有拉开最上面的那层抽屉，她拉开后没有挑选的拿出一条玲珑小内裤急忙包住了我的大鸡巴，经过这柔软的内裤一刺激，我无法抑制的射了。&lt;br&gt;「啊……舒服……姨娘……我爱你……」我躺在床上享受着这无法比喻的爽快，看来我真的动情了，竟然对姨娘说出了「爱」这个字。&lt;br&gt;「坏孩子，差点弄到姨娘床上。」&lt;br&gt;姨娘的内裤依旧紧紧的包着我刚刚泄过的大鸡巴，她的手还在缓缓的上下动着，成熟女性的确了解男人，她知道我并没有泄完，会有一些精液在第一次喷射后慢慢的流出。&lt;br&gt;大约过了一分钟，我的快感结束了，我抬起头，看着姨娘还是低着头拿着一条白色纯棉蕾丝花边的内裤为我包裹着鸡巴，看着这条熟悉的性感内裤，又让我想起了偷看姨娘做爱的情形，我又在心里发了誓，一定要上了姨娘。&lt;br&gt;「姨娘，好了，完了。」我拉住了姨娘的手。&lt;br&gt;「别，小勇。」姨娘很有戒心的把手抽出来，而这条内裤自然的就落到了我手里，我拿着它仔细的端详，沾满我精液的姨娘的内裤。&lt;br&gt;我不禁放在了鼻前轻轻的闻着，虽说这是条干净的内裤，因为姨娘的内衣都是即脱即洗，但我还是希望它会留有姨娘的味道，但是很遗憾，留下的只是我精液的味道。&lt;br&gt;「讨厌，别玩了，快穿好衣服，一会你妈回来。」&lt;br&gt;姨娘夺过了内裤，顺势把两只脚放到床上，拿这条沾满精液的内裤擦拭着性感的嫩脚。我三两下穿好裤子后，边看姨娘做脚部护理边拿着姨娘脱下的丝袜嗅着。&lt;br&gt;「坏孩子，快出去吧，」姨娘还是专心做着护理，「真讨厌，一条内裤毁了。」&lt;br&gt;「洗洗还能穿啊，姨娘，是不是嫌弃我脏？」我有些伤心了。&lt;br&gt;姨娘抬起头连忙解释：「傻孩子，姨娘都这样了还能嫌弃你吗？姨娘是嫌弃自己脏，擦了脚就不能当内裤穿了，别瞎想了。」&lt;br&gt;「那姨娘你也不要扔，送给我吧。」我开心的问道。&lt;br&gt;「好啊。」姨娘不假思索的说。「姨娘，我想要你穿过的没洗的。」我大胆的说了出来。&lt;br&gt;「小勇，」姨娘又停了下来，看的出来她刚说给我一定是随口一说，「姨娘不能给你，真的，姨娘的手和脚现在都是你的了，你还有什么遗憾吗？但我是你的姨娘，是你妈妈的姐姐，我们这样已经不好了，别再往下发展了，求你了小勇。」&lt;br&gt;姨娘有些哽咽了，眼圈似乎红了。&lt;br&gt;看着姨娘伤心，我对姨娘的那些欲望马上又变成了爱，我走过去看着姨娘俊俏的脸蛋红润的双唇，没有预兆的吻了姨娘，而且吻到了她的唇，这个吻没有任何杂念，而且也很短，仅仅是简单的接触。姨娘也没有反抗，她可能觉得我也动了真情了，闭上眼睛享受这个还不到一秒钟的我俩的初吻。&lt;br&gt;「姨娘，」我和姨娘的脸几乎快要碰到了一起，「我会好好待你的，我不会强迫你，永远不会强迫你，只要你快乐，我任何事都会为你做，因为，我爱你。」&lt;br&gt;姨娘依旧闭着眼，听完我的告白，她睁开眼睛，深情的吻了我，也是那短短的一接触。然后把头埋在了我的胸前，我顺理成章的搂住了姨娘的肩膀，轻抚着她的秀发。&lt;br&gt;「小勇，快点出去吧，今天真的不早了。」姨娘把头枕在我的肩膀，真像个可爱的小姑娘。&lt;br&gt;「好吧，姨娘，你也快点整理吧，一会别忘了出来看电视。」&lt;br&gt;我起身走到了外屋，在关门的那一瞬间，看到的是姨娘依旧深情的眼神，幽怨中仿佛又带着渴望。姨娘，我一定要得到你。或许姨娘的眼神可以唤起我的性欲，看了她最后一眼，我又在心里这样发誓。&lt;br&gt;这个夜里，好久没有偷听姨娘的我又拿出了窃听器，她果然手淫了，而且比任何一次的时间都长，并且她清晰的喊出了我的名字。兴奋的我当然也会在隔壁迎合她，听着她喊着我的名字手淫，我觉得我离成功更近了。&lt;br&gt;以后的日子，我们周末玩的花样多了，一会是姨娘的玉手一会是姨娘的美脚，但我们依然没有越过雷池。&lt;br&gt;春暖花开，又是一个春天，我已经１６岁了，姨娘在我家住了将近两年。我们一起快乐的日子依然在周末的晚上。&lt;br&gt;这个周六，姨娘上午早早就去逛街，她悄悄告诉我，内衣店刚刚到了一批新货，她想去买两件，当然是穿给我看，因为现在已经到了只需穿一件外衣外裤的季节，我们的「性生活」早就回到了脱的光光的程度，想着晚上姨娘只穿着胸罩和性感内裤为我手淫，我兴奋的鸡巴整整亢奋了半天。</content></item></essay>