<essay><item><title>迷奸舅妈</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我今年27岁，辽宁鞍山人，舅舅家和我家在一个城市，由于我妈妈在家族中是老大，老舅最小，所以老舅只比我大了10岁，今年37岁，我的舅妈和舅舅同岁。我身高1.82，体重170斤，喜欢打篮球，体格比较健壮，性慾比较强，再加上长得比较像林依伦，所以到现在有不少女孩子在追我。我舅妈呢1.70，体重115斤，身材非常的丰满，长的有点像朱茵，是我喜欢的类型，从舅妈过门，她就一直是我性幻想的对象。随着年龄的增长，我想得到舅妈身体的慾望越强烈，也就有了下文的产生&lt;br&gt;第一次摸到舅妈的身体是在18岁的时候，由于当时我家没有有线电视，看CCTV5就到舅舅家，我俩家离的也不远，走15分钟就到了。98年的冬天，我去舅舅看NBA全明星赛的重播，当时舅舅家的电视在卧室，看到9点的时候舅妈先睡了，只穿了件睡衣，舅舅在邻居家打麻将呢。我看着身边舅妈的睡姿，根本就没有心思看篮球了，舅妈的胸随着她的呼吸上下起伏着，大大的乳头在睡衣里形成了凸点，梦中女神的胸就在眼前了，我下定决心去摸摸了，那时候胆子很小，没敢用力的抓，怕弄醒她，手只是在舅妈的睡衣外面摸了几下，也就是这么几下就让我兴奋无比啊，看完篮球回家后自己手淫了两次，脑袋里不断的想着和舅妈做爱的情景，嘴里不断的叫着舅妈的名字，￥亚君……啊哦，我要干你，我要操你。那次摸舅妈的胸之后还有点后怕呢，要是当时舅妈醒了怎么办？其实也不知道当时她醒没，有没有感觉到我那只罪恶的手呵呵……&lt;br&gt;上学的时候只要是寒暑假，我们兄弟几个就会到舅舅家打麻将，现在也是一样。那时侯特别是暑假，到舅舅家看舅妈是一件享受的事，舅妈的穿戴从来不避讳我们，和我们打麻将的时候只穿一件纱的开袖衣服，坐在舅妈的旁边打麻将，看着舅妈被太阳照射的大胸，真是一种享受啊。晚上打的晚了就在舅妈家睡了，记得有一次我们哥几个在客厅睡，听到舅舅的房间里有动静我怎么也睡不着，不过身边的弟弟早已熟睡了，这时我听到舅舅的房门开了，偷偷的看过去，舅妈光着身子，只穿了一条内裤走了出来，好像是找什么东西，这一幕至今深深的印在我的脑海里，那是第一次看到舅妈上身全裸的样子，大概是舅妈发现我在看她了，用了一个胳膊挡了胸一下开始找东西了。&lt;br&gt;时间过得飞快转眼间快十年过去了，这几年我不知道多少次想着舅妈的身体手淫，如果再没有实际的行动，舅妈的身体会一天天的老去，长相也会衰老，所以我决定不再幻想舅妈的身体，而是要真正的得到她。用我的大鸡巴快快乐乐的操操她。&lt;br&gt;今年才把舅妈上了主要理由是她的家小妹上了高中，晚上不在家住了，一个月回家一次，这样才能给我提供机会呵呵。为了得到舅妈的身体，我在网上买了三唑仑的安眠药，在我女朋友身上试了一下效果，吃后半小时左右沉沉睡去，这么弄都不会醒，被操了都不会知道，只是醒后下面会有点感觉。&lt;br&gt;我舅舅很喜欢喝酒，是个小领导，平时都是九十点左右回家，没次回家基本上都是醉醺醺的样子，我的原计划是利用某个舅舅不在家的周末迷奸舅妈的，结果机会来的比较突然。一天舅舅回家的比较早，给我打电话让我过去陪他喝点酒，（自从大学毕业上班以后我们兄弟就个到舅舅家的时候就很少了），我只有从命啊。没想到这次的喝酒开始了我人生性福的一页。去前我带上了磨成粉末的三唑，准备应急的，我真佩服我这个聪明的决定。哈哈……&lt;br&gt;到了舅舅家，一进屋就闻到一股酒气，原来是舅舅在外面喝完回来的。没喝好就找我陪他，我的酒量在亲戚圈里是闻名的。舅妈给我们做了几个菜，在我接菜的时候故意摸了舅妈手一下，在舅舅的眼前我觉得特别的刺激。舅舅和聊天，舅妈在一边看电视，小妹在学校学习。聊着聊着不知不觉到了9点多了。我和舅舅已经一人喝了7瓶啤酒了，舅妈进来告诉我别喝了，舅舅不行了。我心想要是喝少了，舅舅就会坏了我的好事的。于是我满嘴答应舅妈说不喝了，不喝了。&lt;br&gt;等舅妈到客厅的时候，我又偷偷的打开了两瓶，和舅舅继续喝。第八瓶刚喝的时候我觉得是时候了，就在舅舅去厕所的时候在他的杯里放了相当一片的三唑粉末，等舅舅回来的时候和他干了一杯，看着三唑的下肚我觉得今晚的事有门啊。过了一会我听到卫生间的门有响动，我赶紧跑到了客厅把三唑放进了舅妈正在喝的开卫饮料里，然后做出准备上厕所的样子，在卫生间外面等着舅妈。&lt;br&gt;我和舅舅的酒继续喝，舅妈的电视继续的看。过了大概20分钟舅妈到餐厅了，看看舅舅已经要睡在桌子上了，对我说：「帮我把你舅舅扶到床上去，他喝不了了，哪天你再来喝吧。我忽然头好晕。哎~他每次喝酒都喝多。」我偷笑着说：「没事，舅舅的身体好着呢。我扶他进去。舅妈早点休息吧。」于是我把舅舅扶上了床，好像一滩烂泥一样，没有了知觉。舅妈的开卫饮料也见底了。在和舅舅喝酒的时候我把舅舅的钥匙放到了自己的兜里。从舅舅家出来我在街上溜跶了一会，给家里打了个电话告诉爸妈晚点回去，陪老舅多喝点。&lt;br&gt;大概10点我给舅舅家打了个电话。没人接，这正是我想要的，看来舅舅和舅妈都睡的很死啊。天赐良机，我几乎是小跑到舅舅家的楼门口。打开门，走进了卧室，看到舅妈已经换上睡衣睡了，舅舅在一边大声的打着呼噜。我轻声的叫了叫舅妈和舅舅，没有反应，我知道是药起作用了，接下来的几个小时舅妈是我的了，完全是我的了，我想怎么玩就怎么玩，想怎么操就怎么操，心里一阵阵的兴奋和紧张。我打开了灯看了看舅妈熟睡的样子，真是个美人，不知道除了舅舅还有没有其他男人操过她。&lt;br&gt;我迫不及待的上去吻住了舅妈，舌头在舅妈的嘴不听的翻动，手在舅妈的身上不停的摸着，吻了一会我的舌头开始下移，随着舌头的下移，我解开了舅妈身上的睡衣，两个大乳房立即跳入了我的视线，好美啊~心都要跳出来了，我控制不住自己了，手在舅妈大而白的胸上疯狂的摸着，舌头含住了舅妈的乳头，吻过左面的再吻右面的，一会舅妈的乳头变硬了，大概是被刺激的吧。两个乳房已经满足不了我的兽慾，我的手向下移动，到了舅妈内裤的边缘，这是舅妈身上剩下的唯一的一件衣服了，我在内裤外用手轻轻的摸了摸舅妈的阴唇，舅妈没让我失望，舅妈的的阴唇肥厚，是我喜欢的类型。&lt;br&gt;摸了一会我把舅妈的腿分成M型的，一点一点的褪下了她的内裤，一件世上美丽的尤物出现在我的眼前，肥厚的阴唇，茂盛的逼毛，一切都让我发狂，我一头扎进了这片茂盛的草丛中，我用手指掰开紧闭的阴唇，舌尖伸进了阴道，女人流出的淫水，都是那么酸溜溜的，有点咸！我的头前后蠕动着，舌头象阴茎一样紧帖着舅妈的阴道快速的摩擦着，我喜欢舌尖在阴道里抖动的感觉。不一会，舅妈的阴户就完全浸泡在自己分泌的淫水中了，拚命的吻着舅妈最隐秘的部位，两手在乳房上捏来捏去的，舌头舔了一会舅妈的美逼里面好像出淫水了，骚骚的味道，那时候我觉得我喝到了世界上最甜美的果汁，舌头在舅妈的逼不停的舔着，看着舅妈的大阴唇已经充血，不像先前闭的那么紧了，我觉得是时候了，我要佔有我心中女神的身体了。&lt;br&gt;我脱掉身上所以的衣服，拿出那根长17cm的大粗鸡巴，在舅妈的阴唇上磨了磨，让我的鸡巴也感受下舅妈身体的温暖。我再也控制不住自己了，屁股一用力，将鸡巴顶进了舅妈的美逼，好舒服，鸡巴周围被舅妈逼里面暖暖的美肉包裹着，舅妈的阴道里好像有无数的小肉在摩擦着我的鸡巴，爽死了。多多的淫水使我的鸡巴很容易就深深的插入舅妈的逼，操着舅妈，抓着舅妈的乳房，一切的梦想我都实现了，舅妈是我的，我好像用力过猛里一点，舅妈嘴里发出轻声的呻吟，扭动了一下腰部。我放慢速度，一下一下的抽插起她的阴户来！我的阴茎很大，满满的塞在舅妈温暖的阴道里，每插一下，我的阴茎都能带出舅妈分泌的淫水！这也加强了抽插的润滑作用，我感觉舅妈的阴道里湿湿的，暖暖的！我的手扳住舅妈的肩膀，让她的身体配合着我的抽插，每次阴茎与阴蒂之间的撞击都让我的身体为之一震！我的喉咙里不由自主的发出了低沉的喉叫声，舅妈的眉头紧皱着，我想她应该能够感觉到阴道里蠕动的阴茎吧，也许她正在做着春梦！看着舅妈乳房随着我的抽插有节奏的不停抖动，我也加快了速度，一下比一下顶的深，顶的狠！几乎要把我的睪丸也塞进她的阴道里！！&lt;br&gt;我的大鸡巴在舅妈的逼里用力的抽插着，舅妈的大胸随着我和舅妈一次次的撞击上下颤动着，我要疯了，舅妈有了感觉，小声的呻吟着，啊……啊啊……哦……啊……恩恩……这让我更加的兴奋，她要是能管我叫上几声老公，就是死了，这辈子也值了。可能是太刺激了，大约插了100多下有种要射精的感觉，我不想就这么早早的操完心爱的舅妈，我把鸡巴挺在舅妈美逼的最深处，忘情的吻着舅妈，手毫无忌惮的蹂躏着舅妈的胸，一切都太美好了！&lt;br&gt;操着舅妈听着皮肤撞击的声音，那是一种享受，又插了50多下，舅妈的淫水已经有一点淌到床单上了，我的鸡巴还被舅妈的阴道按摩着，看着舅妈的阴唇一张一合的，里面的肉肉为我的鸡巴服务着。在我舅舅的身边，我正在操我的舅妈，舅舅你知道吗？你的外甥在给你带绿帽子呢，想到着我更加疯狂，大鸡巴疯狂的操着舅妈的逼，舅妈的身体今天是我的。我要舅妈明天起床的时候有感觉，让她知道她昨天被人操了，为了以后能长期的得到舅妈，我必须这么做，又疯狂的操了100下，嘴里不停的喊着，舅妈……我操死你了，我爱死你了，￥亚君……你是我的，你是我的老婆，我的鸡巴在你的逼里呢，我要你爽，我要把精子射进你的逼里，我要你给我生孩子…………，一阵的快感传遍身体，我把体内最精华的东西全给了我心中的女神，我的舅妈。&lt;br&gt;</content></item></essay>