<essay><item><title>性奴舅母的漂亮屁眼(2)</title><author>床上伴侣</author><content>在台下几声稀稀拉拉表示礼貌的掌声里，丝祺走上了舞台，她身穿着我为她挑选的那件时髦但比较保守的裙装，是普通主妇出门穿的衣服。观众们看到的是一个已经兴奋起来的女人，她的屁股随着舒缓而有冲击力的音乐节奏扭动着。&lt;br&gt;也许正是因为她的衣着与那些脱衣舞孃大相迳庭，一个身穿传统保守的家庭主妇的服装出现在这样的舞台上，自然会引起观众不一样的感觉，让他们得到另类的刺激。试想，当一个身穿保守服装走在大街上的漂亮女人，突然在你面前脱光了自己，你会有什么样的感觉呢？&lt;br&gt;丝祺穿的那件紧身上衣很好地勾勒出她那３６Ｄ乳房的轮廓，她那两个乳头在衣服的前胸顶两个突起坚挺的高峰。她兴奋地舞动着身体，秀美的长发随着舞步在她的肩头飞舞，衬托着她那美丽的脸庞更加妩媚性感。&lt;br&gt;在她的下身，那件套裙也在她的舞动中飞舞着，似乎要飞离她的身体，她那丰腴的屁股在舞步中颤抖着，彷彿要将包裹着裙子撕裂开来。&lt;br&gt;细跟的高跟鞋前端开着口，露出了纤细白皙的脚趾。在音乐的节奏声中，她的高跟「的的」地敲击着舞台的木地板，轻盈的舞步在舞台上划了一个完美的圆圈。&lt;br&gt;台下的男人被我舅母吸引了，他们目不转睛地盯着她的身体，完全忘记了手中的美酒。虽然丝祺刚刚在台上跳了一分钟，但我从他们的表情能感觉到，那些男人已经开始勃起了。&lt;br&gt;丝祺跳到舞台中央，一边轻轻拍打着自己的腹部，一边在音乐的节奏中慢慢摇摆着她的屁股。随着音乐节奏的加快，她屁股扭动的速度也在加快。她的手先是抚摩着自己的肚子，然后慢慢滑向她的左大腿和小腿，直到她的上身紧贴在腿上。她一边抚摩着自己的腿，一边尽量分开双腿，让那些在她身后的男人可以从她的裙子下摆看到她的屁股。&lt;br&gt;丝祺继续在舞台上旋转着，她尽量照顾到舞台的每一边，以便让所有的男人都有机会看到她性感的大腿和隐藏在裙子下的诱人部位。&lt;br&gt;丝祺不断变换着舞姿，她一会儿高高扬起她的腿，一会儿又俯身噘臀去抚摩自己的美足，她的裙子在她的舞动中不断地提高，男人可以看到她身体更多的隐秘部位。我敢肯定，一些男人已经看到她的阴户了，我的阴茎不由自主地颤抖起来。&lt;br&gt;舞台周围的人越聚越多，许多人离开他们在吧台旁边或者其他地方的座位，向舞台这边围拢过来，以便更清楚地观看我舅母的舞蹈。他们已经没有时间互相闲聊，他们现在所能做的就是一边观看我舅母的舞蹈，一边把手伸进裤子里抚摩自己的阴茎。&lt;br&gt;舅母继续跳着舞，她慢慢地来到了舞台的边缘，离台下只有四英尺的距离，她将两腿张得更开，缓慢而性感地晃动着屁股，偶尔猛地翘起屁股并快速地摇摆两下，然后她再次放慢节奏，在激越的鼓点中像转动磨盘一样转动着她的胯骨。&lt;br&gt;由于距离很近，台下的男人可以不时看到丝祺的裙下风光。一些男人嚷嚷着已经看到了她的阴毛，一些男人则说还没有看到。&lt;br&gt;「妈的，叫什么叫？」一个男人叫喊道，「就是可以看到她的阴毛，我能看到，妈的，真的可以看到！」&lt;br&gt;在男人们的争吵声中，丝祺将手放在头后，挺起她的大乳房，继续晃动着她的屁股在舞台上跳着。终于，她在舞台上站住，面对着台下的一张桌子，对着坐在桌子旁边的男人们奋力扭动着自己的身体，一边将她的裙子提到屁股上面。&lt;br&gt;台下的男人们都紧盯着她的身体，他们看着她那白皙丰满的屁股在他们的眼前晃动着。一个男人走到舞台跟前，趴着身体扭着头，眼睛直盯着丝祺的裙子里面看。丝祺分开腿，稍微下蹲一点，以便让那个男人看得更清楚些。&lt;br&gt;我舅母一边跳着一边走下舞台，来到了坐着几个黑人的桌子旁。那几个黑人顿时欢呼起来，他们随着丝祺的旋转不时地拍拍她的屁股，而丝祺则不断地前后晃动着臀部，彷彿在前后套动着他们阴茎。&lt;br&gt;「哦哦哦，好啊！晃你的骚屁股！婊子！来吧，让我们乐乐！」他们一边叫喊着，一边拍打着她的屁股。&lt;br&gt;一个黑家伙为了看得更清楚些，就将身体半趴下去，然后将头伸向我舅母的裆部，看着她的阴户。他伸出舌头舔着自己的嘴唇，一边喃喃着：「来吧，宝贝……让我舔舔你的屄……让我钻到你的裙子里，来吧，宝贝，来啊……」&lt;br&gt;丝祺笑了，她点点头，又向前挪了两步，跨在那个男人的脸上，然后继续她的舞蹈。她扭着屁股，将两腿尽量分开，让那个男人从下面直接看到她的裆部。
观众开始疯狂了！那个钻在她裙子下面的男人肯定看到了丝祺凸起的阴阜、修剪得很整齐的阴毛和湿润的阴户，虽然她穿着丁字型小内裤。&lt;br&gt;在那个男人那样的位置，我还可以肯定，他可以闻到她性慾勃发的阴道里散发出来的香气，那香气在不断刺激着他的情慾.　我看到他的阴茎已经在裤子里勃起，将裤子顶起了一个大包。当然，丝祺肯定也看到了那个大包。&lt;br&gt;就这样，我舅母在每个桌子边旋转舞蹈，挑逗和刺激着每一个男人。许多人学着那个黑人的样子，要钻到她的裙子里看她的阴户，丝祺就会分开腿跨在他们的脸上，让他们在她的裙子里看个够。&lt;br&gt;当她来到最后一张桌子边的时候，有一个年轻的小伙子，大概只有１８岁的样子，已经躺在地板上等着她了。丝祺跨在他的脸上跳着舞，看到他的裤子被已经勃起的阴茎顶起一个包，她的屁股在男孩的身体上前后晃动，他的阴茎在他的裤子里上下跳动。&lt;br&gt;在震耳欲聋的音乐声中，丝祺慢慢地向下坐下去，把滴着淫水的阴户靠近他的脸。她的膝盖弯曲着，她的大腿分开着，她的屁股离他的脸越来越近。&lt;br&gt;我站起来，看到她的阴户几乎就要贴在他的嘴唇上了。他们贴得如此的近，我相信那个男孩一定闻到了从她阴道里发出的性慾的味道。她丁字内裤那条细细的裆带，仅仅能过遮挡住她那湿润的阴道口，其它部分则完全暴露给那个男孩，这样刺激让男孩的阴茎在他的裤子下面不停地抖动着。&lt;br&gt;丝祺继续张大她的腿并向下坐，让那条窄窄的布条勒进她的肉缝，让男孩看到她湿润的阴唇。突然，丝祺发现那男孩的裤子前面湿了一大片，他已经在裤子里射精了！他竟然在没有触摸阴茎的情况下就射出来了！丝祺起身离开，重新跳上舞台，以免别的男人发现这个男孩的窘况。&lt;br&gt;这时，台下的男人们都争先恐后地湧到舞台边上，想尽量靠近丝祺。我甚至看到那个俱乐部经理肯塔基也使劲推着他的几个重要客人朝舞台跟前挤。&lt;br&gt;男人们开始齐声吆喝着：「脱光衣服贱人！脱光衣服贱人！」&lt;br&gt;他们喊着，跺着脚，拍打着舞台的地板。丝祺则和着他们叫喊和跺脚拍打的节奏晃动着屁股，虽然她依然衣着整齐，但我知道现在俱乐部里的每一个男人的鸡巴都已经硬了。&lt;br&gt;丝祺回到舞台中央，准备开始第二波挑逗男人的舞蹈。这一次，她专注于她的豪乳，上身剧烈地晃动带动着她丰硕的乳房在胸前掀起肉的波浪。&lt;br&gt;这时，一个男人爬上舞台，仰卧在舞台中央，希望丝祺像刚才对待那个少年那样，也给他一些特殊的刺激。可是丝祺并不买帐，她站在舞台一侧，对那个男人叫道：「站起来！滚下台去！」台下的几个男人听丝祺这么说，七手八脚把那家伙拽了下去。&lt;br&gt;距离舞台边缘只有四英尺远，丝祺一边一边随着音乐舞动着身体，一边慢慢后仰，她沉颠颠的乳房脱离了衣服束缚，从开口很低的领口蹦了出来。&lt;br&gt;她伸手抚摩着赤裸的乳房，手指将凹陷的乳头拉了起来，所有的男人的目光都被她那白皙丰满的乳房吸引着。她又朝舞台边缘走了几步，现在她离台下的男人们只有一英尺的距离了。&lt;br&gt;一个男人伸手抓住了丝祺赤裸的乳房，丝祺一把就将他的手打开了。她双手捧着自己的乳房，在舞台上慢慢旋转着，向所有男人展示着她傲人的一对肉峰。
随着激越的音乐声，丝祺夸张地扭动着屁股，然后又伸手将裙子下摆向上提，让她那被半透明内裤包裹着的肥臀暴露在男人们面前。&lt;br&gt;丝祺来到舞台的另一侧，向那里的男人们重复着刚才的动作。这时，她示意一个男人上台，将头伸进她的两腿之间，近距离地观赏她湿润的阴户。&lt;br&gt;接着，她又招呼一个黑人上台，用手抚摩她的屁股。两个男人被她刺激得激动异常，阴茎在裤子里剧烈地膨胀着，把裤裆顶起巨大的包。两个男人交替着玩弄她的乳房和屁股，又轮流趴下去窥视她的阴户。最后，一个男人将一张１０美圆的纸币塞进了她的内裤。作为回报，丝祺同意他解开她上衣的纽扣。&lt;br&gt;这时，她已经结束了她第二波舞蹈，她的内裤里已经被塞进了１００美圆。丝祺兴奋地喘息着，性慾的火焰在她的两腿之间升腾。台下的男人大声叫喊着，催促她继续。&lt;br&gt;在第三波舞蹈中，丝祺继续向男人们展示她的阴户。她尽量张开大腿，膝盖拚命向两边分开，并将裙子一直拉到腰上，台下的男人们目不转睛地盯着我舅母的两腿之间，他们可以很清楚地看见她被半透明内裤覆盖着的阴户。我看到我舅母内裤裆部的细带被挪到一边，男人们可以看到她阴部的大部分了。&lt;br&gt;丝祺上衣的扣子刚才已经被男人解开，现在她将衣襟向两边拉开，然后拉下乳罩让乳房暴露出来。巨大的肉团在她的舞蹈中跳动着，迅速把男人们的目光从她的两腿之间拉到她的胸部，接着又被吸引回她的两腿之间。男人们的目光在我舅母的乳房和阴户之间穿梭着，丝祺的身体在男人们的注视中疯狂地舞动着。&lt;br&gt;她转到了另一伙男人面前，她的乳房在她每一个舞步中弹跳着，她的屁股前后晃动着，彷彿他们的阴茎在她的阴道里抽插着。她捧着自己丰满赤裸的乳房，手指轻轻抚摩着乳头，跳着轻快的舞步继续前行，来到一伙黑人们面前，她晃动着屁股，似乎在邀请他们来跟她性交。&lt;br&gt;那些黑家伙在如此近距离看到一个漂亮香港女人的身体，都忍不住大声喊叫起来。丝祺弯下腰，让她赤裸的乳房正好吊在他们的头顶上。几只手立刻向上抬起，企图抓住她的乳房，但她稍稍抬起身，让他们刚好够不到。&lt;br&gt;丝祺转身，移动着舞步来到另一边的舞台边缘，十几个男人的视线正好了她的膝盖平行，他们可以直接看到她的大腿。「分开腿！分开腿！分开腿！」男人对着她大叫着。&lt;br&gt;丝祺挪动脚步，在他们的叫声中分开了大腿，然后她开始前后耸动屁股，模拟剧烈性交的动作。随着动作，她开始呻吟和喘息，彷彿她正被男人奸淫着。
「哦哦哦哦……啊啊啊啊啊……噢噢，ＹＥＳＳＳＳＳ……」她叫着，屁股晃得更厉害了。&lt;br&gt;慢慢地，丝祺又扭到了另一伙男人面前，她重复着刚才的表演，大腿比刚才分得更开，她裆部那根细布条已经完全勒进她的阴唇之间。由于淫水的作用，她的内裤的底部已经完全透明，丝毫也起不到遮挡的作用了。&lt;br&gt;当她再次来到那伙黑人面前的时候，她的裙子被她全部拉到腰部。在一些衣物的半掩半露中，丝祺的身体显得更加的性感，那效果甚至比全裸更吸引男人们。&lt;br&gt;在舞步的旋转中，丝祺甩掉已经被男人解开纽扣的上衣，再把乳罩拉到乳房下面，将整个乳房抬起并完全暴露出来。在她的下身，只穿着完全没有遮挡作用的湿丁字内裤、超薄吊带丝袜和性感高跟鞋。她耸动着屁股，不断地将自己的阴户展现给台下的男人们。&lt;br&gt;三个男人冲到舞台跟前，将三张纸币塞进她的丝袜里，并大声叫着：「加油啊，宝贝！你站那么高，我们奸不到你，你趴在舞台上，奸你自己给我们看，快啊！骚婊子，奸一下吧！！」&lt;br&gt;这时，丝祺好像已经成为所有男人的性奴隶，而不仅仅是我的，她听话地放低她的身体，慢慢地仰卧在舞台上，她赤裸的屁股离舞台边缘只有两英尺远。
接着，丝祺将包裹着丝袜的美腿向上抬起，直到她高跟鞋尖细的后跟指向天花板。虽然她紧闭着双腿，但她的耻毛仍然从两腿之间的肉缝里顽强地伸出来，挑逗着所有男人的性神经。&lt;br&gt;慢慢地，丝祺分开她的大腿，让自己的最隐秘的地方一点点暴露给台下近乎疯狂的男人们，接着，她慢慢地放下双腿，曲起膝盖，让两腿尽量向两边分开，她的屁股开始耸动，模彷着性交的动作，上上下下，前前后后，在激烈的音乐声中，她的身体像浪木一样在舞台上前后摆动着。&lt;br&gt;过了一会儿，她用手托住自己的屁股，尽量向上抬起，整体身体形成一个半弧，弧顶上的阴毛在空气中摇曳着。&lt;br&gt;「加油，婊子！把那他妈的裤头赶快脱掉！快脱掉！让我们看看你那香港女人的骚肉洞！」一群黑人大声叫着。&lt;br&gt;丝祺站起身，继续在舞台上扭动着，丝毫也不理会男人们失望的神情。一些男人试图爬上台扯掉她的裙子和丝袜，但她的裙子和袜子都穿得很紧，他们不可能一下扯掉。&lt;br&gt;就在丝祺躺在舞台上扭动着屁股的时候，又有两张钞票被塞进了她的丝袜里。为了感谢他给钱的慷慨，丝祺允许那个男人提起她的腿，近距离观赏她湿润的阴户，还让他搓揉了一下她赤裸的漂亮乳房。&lt;br&gt;「喂，你们大家看到了吗？这骚货的屄湿得一塌糊涂啦！」那男人一边大声喊着，一边用手指戳弄着我舅母的阴户。</content></item></essay>