<essay><item><title>我的淫荡暴露经历(4)</title><author>床上伴侣</author><content>我清楚的感觉到瑶的小手在我的阴部滑来滑去，就想火柴划过一样，我浑身
马上就被点燃了。&lt;br&gt;「唔…………我要………」&lt;br&gt;我已经情动了，拌正瑶的脸，一口就咬了上去，狠狠的亲在瑶的红唇上面。&lt;br&gt;瑶用含糊不清的话说道：「我就知道你……忍受不住的。」瑶张开小嘴，接
收我的侵扰，并且伸出舌头来和我纠缠在一起。一只手更是勾在了我的脖子上，
狠命的朝她拉去。我和瑶的呼吸越来越急促，好像要把我们自己憋死一般。&lt;br&gt;顿时，KTV 包厢里面的气氛就变得十分旖旎起来，慢慢的，我控制不住自己，
伸手向瑶的胸部袭了过去，我的手掌结结实实的覆盖在了瑶的身上，并且用力一
捏，还带360 度曲旋转，瑶不禁的「啊」了出来。急急忙忙的停止与我的口中纠
缠，含怒到：「干嘛，疼死我了。」并且抓住了我那只作怪的手。&lt;br&gt;我并不给她机会，又迅速的吻了上去，封住瑶的嘴唇，我要让她意乱情迷。
慢慢瑶果然放松了警惕，「我的拉链在背后，你自己动手。」&lt;br&gt;难怪我刚才找了半天也没有找到怎么解开瑶的外衣，原来瑶今天穿的是隐形
拉链的衣服。&lt;br&gt;我缓缓的伸出手，轻轻的抚摸着瑶，手缓慢的向瑶的背后移动，摸到瑶的背
后，果然有一条细细的拉链，隐藏在背后的白纱中，我迅速的找到连头，往下使
劲一拉，瑶的衣服便如流水般的分开了。瑶的雪白肌肤。顿时露了出来。没有了
拉链的挂托。已经在背后被分开的衣服，很容易就滑了下来。马上。我就看到了
她胸前的乳罩。以及被乳罩高高托起的那一对饱满的乳房。瑶的乳罩是粉红色的，
而且是薄纱带蕾丝的，很通透。不要说两只饱满的乳房遮掩不住，就连那乳房上
两粒小小的葡萄，都十分清晰可见。粉色透明的胸罩，雪白饱满的女性乳房，还
有乳房上如宝石般突起的小小两点，真是十分诱惑，诱惑十分呐。我忍不住咽下
了一口唾液，我的手并没有收回来，就在她光滑细腻的背部肌肤上轻轻抚摸。口
中道：「瑶，你的身体真是漂亮啊，怎么看也看不腻。」&lt;br&gt;「那是，我是宇宙超级无敌美少女。」我感觉到我怎么坐不稳了，身体好像
在晃动。&lt;br&gt;我放开了瑶的小嘴。转头往下看去。却见她的下身正在晃动着，小腰儿在有
节奏的扭着。不用说，这是瑶在动作，用她的身体，带给我无比的快乐。接着，
我听到瑶低声道：「怎么样？舒服吧？」我抬起头，看到瑶正深情的凝视着我，
她的眼神却充满了爱慾。&lt;br&gt;「想继续往里面看吗？」随着她手指的掠过，那条粉红色透明地胸罩轻轻巧
巧的被摘了下来。被她随手一抛，就落在了沙发地另一边。而她的胸脯，此刻再
无任何遮掩。巍颤颤的傲然挺立着，肌肤洁白胜雪，那粉红色圆圆的乳晕，却是
别样的娇艳欲滴。&lt;br&gt;瑶拍拍我的屁股，示意我起来。瑶慢慢的退下她的铅笔裤，我一直都不喜欢
这种包的严严实实的裤子，一点也不暴露，不舒服。瑶却说这种裤型最显露你的
腿的修长了，很多男人呀，就爱看你的腿，越细越长越好。而后直接现如我眼睛
的就是和瑶的胸罩配套的内裤了，一样的红艳，一样的透明。瑶并没有直接拉下
内裤，而是慢慢的，柔柔的，用一只手指，勾住小裤裤的底边，头往后仰，腰尽
力往前凸，身体呈现一个S 型。手臂也是弯曲成一条水蛇样，轻轻的挑起内裤，
缓缓的，先退出一条玉腿来，内裤并没有完全褪下，而是就这样挂在另外一条腿
的小腿上。抬眼望去，两腿之间芳草淅淅，腿匀称而细长，小腿脚踝附近挂着粉
色的蕾丝内裤。实在是令人喷鼻血。不过还好，我见惯了瑶姣好的身材。后来听
瑶说，超第一次见到她这个样子的时候，下体直接就凸了出来，鼻血忍不住的就
往外冒，最还还是瑶拿的卫生纸帮超堵的鼻血。超，最后是我的老公。这一段，
在后面会慢慢细说。&lt;br&gt;其实和往常一样，大家情慾起来了，我们就和大家所说的一样，开始磨豆腐。
我和瑶亲密的称之为爱爱。瑶和我都已经差不多赤裸裸了。我和瑶滚到沙发上，
使力的相互搂抱着，想把自己融化到对方的身体。瑶一直手翻开我的阴唇，剥开
我的阴蒂，在上面轻轻的揉动着，因为我早已湿润，阴蒂上面早已沾满了粘粘的
爱液，所以并没感觉到糙糙的感觉。我和瑶以前试过一次，在没有爱液的滋润下，
直接拨弄阴蒂，那是十分不舒服的，尽管你的手再柔软，尽管你的动作在轻柔，
按都不行，那里的皮肤是很嫩的，经不起大力的摩擦。有的时候，我和瑶看A 片，
看见里面猥琐的男优用道具或者是用手去大力的按那些女优的阴蒂部位，我都觉
得一阵阵的肉痛，真为那些女优的专业素质而佩服。&lt;br&gt;我们相互慰借，直到满足。&lt;br&gt;瑶抱着我，慵懒的说：「每次都这样，虽然身体满足了，但是我老觉得欠缺
点什么，好无聊啊，我们去挑逗下吧台的服务员吧。嗯，你去挑逗他，你传的是
短裙，容易暴露些，我穿的铅笔裤，很麻烦的。而且开午夜场的，一般外面吧台
附近都会有摄像头，我脱衣服裤子都比较麻烦。我可不想我以后上网的时候，看
到一个标题说什么KTV 疯狂未穿衣服女子等等的。」&lt;br&gt;瑶没收了我的T 字内裤，只准我穿我的短裙出去，老是说我的短裙真对的起
这个短字，仅仅盖住屁股，额，下面的一点点。&lt;br&gt;我和瑶一起走出去，边走边思索，怎么才能引起服务员的注意呢？吧台一般
都到我们的胸部位置，即使我和瑶下身穿的再暴露，他也看不到。另外暴露的时
候还要注意到摄像头的位置，不能让它拍到我们曝光的细节。&lt;br&gt;我和瑶细声的决定，到时候由瑶去遮挡摄像头的位置，我到瑶的身体后面弯
腰去捡东西。瑶刚好用身体挡住我，摄像头只能拍到瑶和我弯腰的样子，后面应
该什么都拍不到。&lt;br&gt;我和瑶叫醒服务员，买了两瓶美年达，就往回走，突然我「呀」的一声，
「东西掉了？」然后弯腰去再地上装作寻找什么东西。服务员的目光果然被我的
哎呀声给吸引了过来，他似乎已经看到我白白的屁股和没穿内裤的样子，我弯着
腰，头刚好可以从两腿之间的缝隙看到服务员的表情，那服务员的眼睛突然瞪的
大大的，眼神似乎是不敢相信一般。KTV 里面的灯光一般都比较暗，我知道他不
敢肯定，而我们要的就是这种效果。虽然刚刚在包厢里面，我和瑶已经得到满足
了，但是现在我在陌生人的注视下，我的下体又开始分泌出一些爱液了。&lt;br&gt;「喂，那个服务员，你快点过来帮我们找找啊，带个火机过来，看不清楚。」
瑶朝那个服务员抛媚眼到。&lt;br&gt;「晕，瑶，你要害死我啊？把服务员喊道我跟前来，那不是把我看得清清楚
楚了。那我还不完完了？」想到这里，不顾瑶的感受了，连忙直起身子来，「哎
哟，累了，麻烦你，服务员，帮我找一下。」我朝着服务员电了一下眼神。那服
务员居然一下就脸红了，哈，用电影里面的台词，还居然是个稚儿。
（６）&lt;br&gt;服务员越走越近，脸红的向猴屁股一般，哈，越是这样我就越想逗他。&lt;br&gt;「哎，那个，你叫什么名字啊？」&lt;br&gt;「ＸＸ」&lt;br&gt;「看起来很年轻啊？是不是高中生啊？我们也才刚刚从高中毕业呢！」&lt;br&gt;「没有，早就辍学了，今年１９了。」&lt;br&gt;「原来不是童工啊？我还准备去敲诈你们老板呢！」&lt;br&gt;服务员一边蹲在地上一边回答着我的拷问。&lt;br&gt;「去那边找找，把打火机点燃，笨死了。」&lt;br&gt;服务员转了个身，现在头正面向我这一边，换了一边开始帮我找东西：「美
女，你要找什么啊？地上什么都没有啊？」&lt;br&gt;「额……我……我的发卡。」&lt;br&gt;机会来了，服务员在问我的时候，头抬起来，看着我的脸，向我发出询问的
目光。我微微把腿张开。&lt;br&gt;噗，果然。他迅速的低下头去，脸上又出现了红晕。隔了一会，又悄悄的偷
瞄我，为了装作没发现他的小动作，我扭过头去和瑶说话，可是我的馀光还是一
直注视着他。&lt;br&gt;服务员可能看到瑶在旁边，一直不敢什么大动作。偷瞄一会儿又装作在地上
帮我找会发卡。&lt;br&gt;我的腿之间的缝隙也越来越大。说实在的，就这么直接暴露在别人的目光下
我感觉到十分的不自在，我这都是为了瑶而牺牲的。当然，吧台的灯光十分昏暗
也有可能他什么都看不到。算了，反正是十分不舒服。「瑶，好像我想起来了，
我的发卡在包包里面，我们回包厢找找看。」&lt;br&gt;瑶显然还没有玩够，一脸不爽，眼色还朝这边咋阿咋，示意我留在这里。我
可不管这么多，挽起瑶的手臂就把她往包厢里面拉。&lt;br&gt;「谢谢你啊，我的发卡果然在包包里面。唔，你可以出去了。」服务员很听
话的退了出去。&lt;br&gt;「怎么啦？我的小美人，发什么脾气？」我明知故问。&lt;br&gt;「小娘子，我慰借了你那么久，你还给我脸色臭臭装作看不懂我的眼神？」&lt;br&gt;瑶挠我痒痒。&lt;br&gt;「还记得我们刚刚认识的那段时间吗？」&lt;br&gt;「你是说我们相识，还是指兴趣相同走在一起的时候？」&lt;br&gt;「还问？肯定是高中的那段时间啊。」&lt;br&gt;「那肯定记得，我一辈子都忘记不了。那时候，我慌忙的起了个早床结果忘
记穿内裤，后来上体育课的时候。」&lt;br&gt;后来，慢慢聊着，瑶玩耍的兴致大减，也许是累了，随便和我唱了几首歌，
就躺在沙发上小憩去了。我依偎在瑶的怀里，心思不定，我始终还是不适合这种
过分的暴露啊，也许就只能恶作剧，或者是陪瑶玩耍的情况时暴露下，高中时代
就算是这么结束了，听说大学是放纵的时代，玩耍的时间大把在，到时候该怎么
玩呢？我昏昏沉沉的睡了过去。&lt;br&gt;「啊，啊，啊，大学，我来了！」&lt;br&gt;站在我旁边的瑶连忙一把摀住我的嘴。金秋九月，开学来临，我和瑶站在了
湖南师大的校门口，本来瑶可以去更好的学校的，她看了我的志愿单后，就毅然
和我一起填了这所学校。不过，瑶在电气院，我在外语院。嗯，隔得不是太远。&lt;br&gt;住，我们都是住在天马公寓的。当然是给学校交钱后，又在外面租了房子。
如果不给学校交公寓费，学校是不会允许你走读的，你交钱后，学校也就睁一只
眼闭一只眼。&lt;br&gt;不愧为大学，我和瑶惊讶的看着校园里面来来往往的人。我环顾四周，看着
来往的人眼中都冒着绿光。我知道我和瑶穿着太火爆了，现在是九月，天气也不
是太热，我和瑶都是热裤上身是半透明的丝质短袖，上衣下摆对角系在了一起。&lt;br&gt;这时候有个新手接待员径直走了过来，他忍不住把目光放到了我和瑶细长的
美腿上面，我似乎听到了他「咕噜」的吞了下口水。后来我和瑶一直都叫他口水
男。&lt;br&gt;登记了我们名字和班级后，就带领我们去找我们的宿舍。我和瑶齐声的拒绝
了他，开玩笑，这么猥琐的人，还要和你走一起？再说我们土生土长的长沙人，
连天马公寓都找不到，那还不如买块豆腐撞死算了。&lt;br&gt;「我想去上厕所。」瑶和我找到宿舍，把行李都安置完后，我们又去找教学
楼看看。在逛教学楼的时候，瑶对我说到：「我们一起去吧。」&lt;br&gt;学校的这栋大楼的厕所设计很奇怪，男生厕所在二楼，一楼是女厕所。瑶似
乎憋了好久，我搀扶着瑶慢慢的一步一步下楼梯，怕漏尿，那玩笑就开大了，而
且我们是穿的热裤，很容易开出有水迹的。&lt;br&gt;学校的厕所可以很久都没有修理了，门轻轻一推就打开了，瑶小解完后，歪
着头想了好久，突然蹦出了一句：「这是个好地方。」&lt;br&gt;一只手隔着外衣就向我的乳房袭来，另外一只手也没有閒着，沿着我白皙的
大腿往上摸去，随着手的动作，我不禁战栗起来。&lt;br&gt;瑶把我抵挡到隔间的门板上面，嘴朝我的嘴靠来，封住我的嘴后，手边开始
大力的搓弄我浑圆的奶子起来。而原本抚摸我大腿的手，探进了我丝质内裤的边
沿，往那羞人的花园挺近。&lt;br&gt;「不要在，在这里不行，容易被人发现。」我想很说出来，但封住的嘴唇只
能发出呜呜的响声。&lt;br&gt;我根本无法抵挡瑶不断在自己身上游走的双手，很快，瑶的手指就顺利的侵
占是上了我的芳草地，从容的在我的花瓣间游走。猥亵的揉弄着我的下体，手指
开始往花径门口一步一步的逼近。&lt;br&gt;被死死的压在门板上面，我全身已经开始发热，大脑现在已经空白，不在乎
这里是不是公共场所，不在乎这里是不是会有人经过。我很快的就放弃了抵抗，
浑身发软的靠在瑶的身上。仅存的一丝理智告诉我不要在这里发生关系，但是现
在我已经站都站不起来了，大腿怎么夹的住瑶灵活的手指？&lt;br&gt;瑶的手指正缓慢的出入我娇嫩的鲜肉，一阵电流冲击我的全身，我的花朵忍
不住分泌出了蜜汁，花瓣不自觉的收缩起来。生怕瑶的手指抽了出去。&lt;br&gt;「你这小淫娃还真淫荡。今天就让大爷来乐呵乐呵。」瑶用语言羞辱我，进
一步的刺激着我的神经。&lt;br&gt;恍惚间我的舌头被瑶已经吸了出来，我不禁缠绕起瑶的香舌，允吸着瑶香甜
的口水。&lt;br&gt;「快，快点。」&lt;br&gt;「快点干什么？」瑶明知故问。瑶的手指从花径中退了出来，慢慢的在我的
阴毛上滑动着。&lt;br&gt;「求求你给我你的手指，我要啊，越粗越好，越多越好，越热越好。」&lt;br&gt;瑶的大拇指轻轻的揉弄着我的肉芽，装作没听见：「你说什么？」&lt;br&gt;「我要你的手指压，把小婊子的肉穴插烂吧！求求你了。」&lt;br&gt;随着瑶的抽插，我的蜜汁不断的顺着白皙的大腿往下面流到厕所里面带着尿
骚味的地板上面。蜜汁已经在地上汇集成为一潭淫荡的小水坑。&lt;br&gt;我们都是本地人，学校也暴露过了，岳麓山也暴露过了，后来火宫殿，海底
世界，世界之窗都留下过我和瑶的痕迹。长沙唯一未曾去的就是烈士公园了。对
那里，我和瑶始终存在着一份敬仰的心谁也不敢去那里玩这种有损威严的把戏。&lt;br&gt;也许是年纪越来越大了，玩耍的心思也越来越少了。又或许是这附近都没地
方暴露了，没有什么新鲜感了，我和瑶出去暴露的也越来越少，大家最多在我们
的合租房里面颠凰倒凤一番。&lt;br&gt;再到后来，瑶便把超带到了我的眼前，说这是她的爱慕者，明知道她是同性
恋，还说无所谓的有钱又癡心的凯子。我们尽管花他的钱。这话是当着超的面说
的，超朝我腼腆的笑笑，嗯，我喜欢她，不管她怎么对我，不管她是不是同性恋
我只要求和她在一起，我就心满意足了。&lt;br&gt;瑶后来家里一直逼她和这个相亲和那个相亲，要给她安排婚事，估计是瑶家
里发现她的性取向问题了。&lt;br&gt;我也曾对瑶说，要不，你把超拿回家去忽悠一下你爹妈。瑶说那不行，我们
以后一家人要生活在一起，那迟早会被发现的，而且，我爸妈找我要小孩怎么办
后来想不到瑶这么烈性，居然跳河自尽了。她爸妈后来拉住我的手，痛哭流涕，
早知道就不管你们的事情去了，你们这些年轻人爱咋地就咋地去。&lt;br&gt;我在帮瑶整理遗书的时候，看见上面写道：我这一辈子，２０岁以前是最开
心的，有妮子你陪着我，我知道你一直不怎么喜欢ＬＥＳ，顶多是爱小暴露一下
因为性趣相同，我们走的更近了一步，你也放开了心胸来接纳我。我走后，觉得
最对不起的人就是你，我霸佔了你大多数的时光，没有让你享受到女人应该有的
恋情。&lt;br&gt;你可以考虑下超，我们三个在一起的时间不短了，他的性格品行你都是知道
的，我因为自身的原因，不能和他走在一起。我有的时候再想，如果我不是ＬＥ
Ｓ，那我肯定也就不会这么痛苦，我也就早早的和超结婚算了。&lt;br&gt;再到后来大学毕业结束第三年，我和超结婚了，婚后一直和超尽量避免说起
瑶。就算是看到什么东西睹物思人，我们都是单单埋在心里，尽量不提起来，免
得两个人一起伤心。&lt;br&gt;瞬息浮生，薄命如斯，低徊怎忘。记绣树閒时，并吹红雨；雕阑曲处，同倚
斜阳。&lt;br&gt;十年生死两茫茫。不思量，自难忘。千里孤坟、无处话凄凉。纵使相逢应不
识、尘满面，鬓如霜。夜来幽梦忽还乡。小轩窗，正梳妆。相顾无言，惟有泪千
行，料得年年断肠处，明月夜，短松冈。&lt;br&gt;</content></item></essay>