<essay><item><title>同学奸母(2)</title><author>床上伴侣</author><content>妈妈夹紧了双腿妈妈全身的肌肉完全绷紧。像一把滚烫的粗大的火钳，小刚的阴茎用力插入妈妈紧闭的双腿之间。这次比方才更甚，赤裸的皮肤与皮肤，肌肉与肌肉，妈妈鲜明地感受到小刚的坚挺和粗大。妈妈觉得自己的双腿内侧和蜜唇的嫩肉，彷彿要被烫化了一样。一阵阵异样的感觉，从妈妈的下腹扩散开来，就像……接受老公的爱抚……&lt;br&gt;天呐……&lt;br&gt;小刚的腿也贴上来了，左腿的膝盖用力想挤进妈妈的双腿间。小刚也发现了妈妈的腰部较高，他想把妈妈摆成双腿叉开的站姿，用阴茎直接插入妈妈的蜜唇。&lt;br&gt;绝对不能那样！发现了小刚的淫亵企图后，妈妈用尽力气夹紧修长的双腿。&lt;br&gt;可是，没一会儿，妈妈就发现自己的抵抗毫无意义。&lt;br&gt;小刚把妈妈紧紧地压在厨台上，一边用身体摩擦着妈妈饱满肉感的背后曲线，一边用小腹紧紧固定住妈妈的丰臀。小刚微微前后扭腰，在妈妈拚命夹紧的双腿间，缓慢地抽送着阴茎，品味着妈妈充满弹性的嫩肉和丰臀夹紧阴茎的快感。&lt;br&gt;啊……发现自己夹紧的双腿好像在为小刚提供臀交，妈妈慌乱地松开双腿。&lt;br&gt;小刚立刻乘虚而入，左腿马上插入妈妈松开的双腿间。&lt;br&gt;呀……妈妈发觉上当，可是，被小刚的左腿插入中间，双腿再也无法夹紧。&lt;br&gt;小刚一鼓作气，右手改绕到妈妈的腰前紧搂住妈妈的下腹，右腿也硬插入妈妈双腿之间，两膝用力，妈妈呀的一声，两腿已被大大地分开，这下妈妈已经被压制成彷彿正被小刚从背后插入性交的姿势。&lt;br&gt;而此时的小刚却好整以暇，只是把龟头顶在妈妈的蜜穴口，只要妈妈往后一动，就会插入一份。而由于妈妈一直踮着脚，为了躲避小刚的进攻，不停的往前躲，此时小腿也有点受不了了。&lt;br&gt;已经快站不住了，妈妈绝望地觉得，对于自己身材的比例，妈妈可是一点都不自卑；岂只如此，她还带一些自信。因此，如果对方是自己的爱人，被他看到裸体而被夸讚的话，可是一点都不讨厌。但此刻不同，对方是小刚，一直以为是个小毛孩。&lt;br&gt;当奶子被捏挤时，和平时不同的是，显得有点重重的，而且向前挺出，那种鼓起的样子，简直羞死人了。那翘起的乳尖，大概有两，三公分，在小刚老练的挑逗玩弄下，妈妈乳头的前端，酥酥痒痒又像充血过份似地隐隐涨痛。当然那也是充满了屈辱和羞耻的，但是混杂在疼痛中的快感，也由娇嫩的乳尖一点而传遍全身。&lt;br&gt;小刚将唇贴在耳上，呼……轻轻地吹着气。&lt;br&gt;妈妈也因那样而微抖，那吹着她的唇，再挟住耳缘用舌头去舔，而那甜美的波浪，又随之流到身体之中央。比起刚刚那微妙的接触来，那触摸的方式愈是强烈的话，那引起的愉快就愈强烈。那一度缓慢下来的神精，又再度集中到妈妈的奶子上来了。为了不被厨台上炉子烫到，妈妈只能尽力把身体向后仰，富有弹力的奶子，即使因妈妈的身子后仰，而往后仰，也不曾失去那美好的形状。&lt;br&gt;那奶子似乎和妈妈的意志毫无关系，好像在怀恨这一年来，被不当地放置着一般，丰挺的乳峰自作主张，彷彿正迎合着小刚的玩弄。而妈妈甚至连一点想要防卫的意志都拿不出来了，好像是所有抵抗的手段都被夺去了一样，接受了小刚的爱抚，希望将自己的被害程度减到最小。&lt;br&gt;小刚的手抚着膝的内侧，沿着大腿一直朝那底部前进。啊……妈妈瞬间失去了自制力，几乎叫了起来。&lt;br&gt;对娇挺乳峰的搓揉，已经措手不及了，现在再加上下面的花唇也被搓揉。&lt;br&gt;喔……呜……啊……&lt;br&gt;握紧双手，妈妈仍想尽力防卫。但被粗鲁地玩弄猥亵过的身体，超乎妈妈想像的居然由蜜唇的表面，一直到里面都像熔岩一样的在燃烧。&lt;br&gt;呜……不要……妈妈缩起全身，用半长的头发，想将头藏起来。喔啊……好像是要死了那样地喘息着，妈妈张开自己的脚绷得紧紧的。&lt;br&gt;这里也是盲点所在，那是妈妈从未想到过的。到目前为止，也曾被抚摸过大腿，但却没有一次像现在这样的，整支脚都麻痺了。&lt;br&gt;小刚似乎也不放过蓓蕾那一点，用他的指头在那里划圆，用指尖抵住那儿时轻时重地把玩。喔……&lt;br&gt;以大腿为中心让腰部浮上来，妈妈好像放弃了一切似地，从身体的出口，热气好像在湧出。虽然没有直接抚摸那凸出的底部，但就好像是穴道被触及到一样羞得不得了，而被汁液将身体填满了。妈妈的身体在同时感觉到，她有生以来第一次的饥渴。从身体里面所喷出来的汁液，就是那个象征。&lt;br&gt;小刚的色情而老练的爱抚，有意想不到的效果。由脚尖一直到大腿的底部，那猥亵的挑逗，妈妈官能的基础开始动摇了起来。指尖更深的探索，将那里面的筋，好像要吸起来一样。&lt;br&gt;啊……啊……配合着那动作，妈妈的腰不自主地轻微扭动。&lt;br&gt;从外表上虽然还勉强维持着白领女性长辈的矜持气质，但身体已经开始由内部瓦解。贞洁的花唇被左右拨开，将中心的入口处裸露了出来。妈妈已经被官能和污辱所充满了，好像身体内的内脏，都被人家看到的那种耻辱和屈辱，好像被投进油锅中一样。但是性感仍然无法止住，甚至还有增加的倾向，已经到了妈妈的理性快无法控制的地步。&lt;br&gt;色情的手指在内侧的粘膜上轻轻重重地抚摩，妈妈的身体在小幅度的抖动。&lt;br&gt;纯洁的幽谷早已经开始泥泞，小刚左手又攻击向乳峰。胸部变得这么饱满还是第一次，那种昂奋的样子，真是羞死了。啊……&lt;br&gt;在那饱满的奶子下方，小刚正用手托着，丰满的奶子羞耻地晃动不止。藏在乳峰深处的性感觉，也因此而甦醒了。当指尖抵达那粉红的乳晕时，妈妈的脸左动右摇，发出要哭似的声调。当被爱人摸乳时，妈妈的身子通常是被理性所支配的；但在被小刚亵戏时，妈妈却觉得脑海彷彿要变得一片空白。&lt;br&gt;那麻痺而充血，挺立的娇嫩乳头，被小刚的指尖所挑起。喔！好像被高压电打到一样，妈妈扭动了上身，将背弯了出来。乳尖为顶点的胸部全体，好像被火点燃一样。在那年青且美丽的乳房上端，小刚的指尖强力地揉捏，那快美的碎波几乎要打碎妈妈的理智。&lt;br&gt;啊啊！妈妈吐出深热的气息，拚命集中残存的理念想忘记肆虐在乳峰上的可怕手指。&lt;br&gt;但更可怕的是，并不是只有乳峰在遭受蹂躏。妈妈贞洁的蜜唇已经屈辱地雌服于小刚粗大的龟头，正羞耻地紧含住光滑烫热的龟头。随着车行的微摇，嫩肉被压挤摩擦，化成热汤的蜜汁，开始沿着陌生的龟头的表面流下。龟头的尖端在花唇内脉动，妈妈全身的快感更为上升。&lt;br&gt;不行……内心羞耻地挣扎。&lt;br&gt;妈妈提起了腰，小刚的龟头在蜜洞入口处进进出出，妈妈觉得自己大概要飞起来似的，以前跟本没有经验过。小刚的指尖，袭击向最后的珍珠- 往那充血的蓓蕾进攻。对于这粒珍珠，小刚从周边开始进攻，充份的刺激之后，用指尖将全体包住，但仍不攻佔珍珠，只是轻轻掠擦。&lt;br&gt;啊……啊……随着闷绝的低叫，妈妈痉挛地撑起了腰。&lt;br&gt;强大的欢喜的波涛，和那无法平息的情慾的抖动，那和妈妈的意志，好像没有关系似地，热热的雨，让妈妈发出呜咽的回响声。&lt;br&gt;啊！……&lt;br&gt;珍珠被掠入手指，妈妈伸开的脚尖折了起来。湿淋淋的花唇被抵住，粗大而火烫的前端毫不放松地挤迫，已经在燃烧的身体，现在似乎要爆发了。&lt;br&gt;啊……啊……被上下夹攻的妈妈，拚命地想找逃生处，但并没有同时削弱那快美感。即使能够逃，而这其中没有防备的耳朵，及大腿的内侧处，也会跑出一些无止境的快乐来。&lt;br&gt;上体好像蛇一样地捲动着，妈妈在官能和焦燥的中间反复呻吟。对小刚的嫌恶感，并没有改变，但在被如此粗鲁地蹂躏之后，那两个奶子已经如火焰一样地烧熟了，而那花唇则无理由地滴着汁液。那奶子和花唇的热，也理所当然地跑到妈妈的腋窝和大腿内侧来。&lt;br&gt;你的身体想要了吧？阿姨……想得很难受了吧！色迷迷的口气，小刚轻咬着妈妈的耳垂，揶揄的在妈妈耳边低语。&lt;br&gt;妈妈咬了咬牙，拚命将已渐渐放松的防卫又建立了起来。虽然如此，像奶子这样挺立而且从蜜源又喷出汁液，实在是不能说没有 .但不管自己的身子如何的丑态，但是自己的身心都不容许的，身为跨国大公司的白领女性的自信和骄傲- 居然被这卑下的小刚来蹂躏身体。&lt;br&gt;想装到什么时候，阿姨？……小刚一面搓揉着娇挺的乳峰，一面快意地品赏着妈妈那苦闷的脸色：奶子已经这么涨了，而奶头又这么的翘……&lt;br&gt;妈妈决然地咬住下唇，装作完全没听到小刚的下流挑逗。&lt;br&gt;小刚以指尖由花唇的下方往上方划动，啊……妈妈苦闷地将腰往上地转动。&lt;br&gt;而小刚又第二次，第三次的，指尖轻柔地在妈妈那粉嫩而敏感的阴蒂上划动。&lt;br&gt;呜……啊……啊……发出那好像是快要崩溃的声音，在那因耻辱而扭曲的脸上浮现出决死的表情。&lt;br&gt;反应太好了！阿姨，刚才为什么要那样呢？在小刚那嘲笑的口气之中，妈妈想从那官能的泥沼之中找回理性，让四肢硬直起来。&lt;br&gt;小刚的手指再度袭击妈妈翘立的乳尖。哦！……紧握着两手并捲曲着指尖，妈妈感受到那甜美的冲击，发出颤抖的声音，妈妈刚刚勉强绷紧的脸又陶醉了起来。&lt;br&gt;比刚才又更强烈愉悦的碎波，打到五体各处。和妈妈的意志无关，那丰满的唇半开着，微微颤抖。啊……小刚的指尖又在另一个乳峰的斜坡处，一直往顶上迫近。啊……嗯……苗条玲珑的身体轻轻扭动，妈妈觉得自己几乎要燃烧。朦胧的脑海中，自己根本不知道，到底是在逃避还是在迎合那五支可怕的手指。&lt;br&gt;小刚的指尖，终于爬上粉红色耸立的乳尖。&lt;br&gt;啊……好像背骨被打断了似的，冲击响遍了全身。那充血的乳尖又更向上翘。&lt;br&gt;小刚沿着那美丽的乳晕，用指在周围滑动。&lt;br&gt;（啊！不行了，快停！）在胸中一面叫着，妈妈那饱满得像要炸开的乳房，却像要往前自己想去追那支手指。而小刚好像在乘胜追击一样，下面的右手手指拨开花唇，轻轻捏住蓓蕾。拚命伸展开来美丽的四肢的尖端，传回甜美的波浪。&lt;br&gt;已经在燃烧的身体，好像被火上加油一般，性感烧得更烈。&lt;br&gt;啊……不要……妈妈皱着眉，身体因为快美的感觉而震动着。&lt;br&gt;那指尖又滑动了一次喔！……妈妈握紧两手，指尖深深的弯下，好像从背骨一直到耻骨及下肢，全部都溶开了一样。绝对不是因为被很强力的摩擦才这样的，而是因为柔软的指尖的先端处，所引起的。&lt;br&gt;当小刚的指尖第三次划过娇嫩的蓓蕾时，不只是妈妈的身体内部而已，从全身各处好像都喷出火来了。呜……发出呜咽之声，吐着深深的气息，妈妈俏脸上那雪白的肌肤都已被染成红色。已经不是防卫不防卫的问题了，从隐秘花园之处传出的快感，使得全身在一瞬间麻痺了。娇嫩的珍珠像喘息般的轻颤，从下腹一直到腰，发出一种不自然的抖动。&lt;br&gt;粗大龟头的前端于是再次陷入蜜唇深处的紧窄入口。&lt;br&gt;啊……从迷乱中惊觉，妈妈极力地想逃开那可怕的陌生阳具，只好将身子往前送。&lt;br&gt;小刚并不追击，只是恣意地玩弄妈妈蜜洞入口的周围，粗大的龟头尽情地品味着妈妈蜜洞口嫩肉夹紧摩擦的快感。妈妈绷紧了四肢，再怎么挣扎也逃不开这羞辱的姿态。小刚不只是贪图自己的肉体，还想品嚐自己的羞耻和屈辱吧！绝不肯增加这下流的男子的快感，妈妈咬紧牙关，打算作出无反应的态度。&lt;br&gt;但对小刚来说，妈妈那皱紧眉头和紧咬牙关的表情，却更能增加他的兴奋，粗大的龟头，瞬间又更兴奋地脉动了一下。单单是这样子地玩弄，就足够让妈妈羞耻得发疯。自己贞洁的蜜洞竟然在夹紧一个毫不相识的小刚的粗大龟头，虽然还没有被插入，妈妈已经被巨大的羞耻像发狂似地燃烧着。&lt;br&gt;虽然讨厌，可是很有感觉吧……阿姨……&lt;br&gt;无耻地挑逗着妈妈微妙的矛盾，小刚粗壮的肉棒龟头紧抵住妈妈紧窄的蜜洞口示威似的跳动。虽然知道自己的拒绝只会增加小刚的快感，可是听到自己被如此下流地评论，妈妈还是忍不住微微扭头否认。&lt;br&gt;别害臊……想要就自己来啊，阿姨……啊……妈妈低声惊呼。小刚双腿用力，妈妈苗条的身体一下子被顶起，只有脚尖的五趾还勉强踩在地上，全身的重量瞬间下落，妈妈紧窄的蜜洞立刻感觉到粗大龟头的进迫，火热的肉棒开始挤入蜜洞。内心深处绝望地惨叫，妈妈陡然集中全身的力气支撑两脚的脚趾。&lt;br&gt;可是纤巧的脚趾根本无法支撑全身的体重，身体不由自主地想要下落，但立刻被粗大的龟头阻止，妈妈痉挛般地绷紧修长的双腿。&lt;br&gt;挺不住就不用硬扛了，阿姨……我知道你也很想要了……&lt;br&gt;一边品赏着妈妈要哭出来般的羞急，小刚一边继续上下亵弄着妈妈的禁地。&lt;br&gt;但是他狡猾地只用指尖轻撩乳尖和蜜洞的蓓蕾，既攻击妈妈的愉悦之源，又完全不给妈妈的身体借力的机会。敏感的神经被老练地调弄，妈妈全身都没了力气。&lt;br&gt;膝盖发软，身体无力地下落，又立刻触到火烧般的挺起。</content></item></essay>