<essay><item><title>大奶少妇珊妮(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;陈珊妮，２９岁，胸围达３５Ｅ的巨奶少妇，前年与老公何明    伟结婚，育有一男一女两个小孩。&lt;br&gt;老公是一家广告公司的总经理，长年在外跑业务。&lt;br&gt;而她自己则是一家电子售后台的外贸出销经理。&lt;br&gt;由于人长的甜美又遇事精灵，一直在公司很受器重。&lt;br&gt;这天傍晚，珊妮加完班回到家，由于孩子都归管家接送，珊妮也没事可做，便想回家好好洗个澡热水澡轻松一下，可是到了家门口，包包里左掏又掏，钥匙呢？找了很久才想起，似乎还在公司桌上。&lt;br&gt;珊妮歎了一口气，今天是怎么样，流年不利全集中在一天吗？这时，眼前出现了一个身影。&lt;br&gt;一个矮小有些驼背的男子走了过来。&lt;br&gt;珊妮认出这是同层楼的邻居—谢老先生。&lt;br&gt;「你好啊。」&lt;br&gt;谢老头一看是珊妮，愉快的跟她打个招呼。&lt;br&gt;「嗯，你好。」&lt;br&gt;珊妮有点不安的回应道。&lt;br&gt;虽然是邻居，但住了几年下来也顶多是电梯里遇到聊上两句，珊妮并不知道老先生是干什么的，只从外表推测老先生应该是七十上下的男人，好像无儿无女，自己一个人住。&lt;br&gt;谢老头本名叫谢奎安，年纪７３岁，原先是一家研究所的院士，退休后就一直在这个小区住。&lt;br&gt;由于谢老头生性风流，所以和他在一起的妻子与他离婚了，唯一的女儿也留学去了美国，所以谢老头也乐得自在，偶尔去找找援交妹打上一炮，尝尝嫩屄的味道。&lt;br&gt;靠着手里有钱，得以住在跟珊妮她们同一栋的这间东区的高级公寓中。&lt;br&gt;以及每月租金四万块完全不是问题。&lt;br&gt;所以谢老头平常就逗逗小鸟，跟朋友时常出入下夜店生活，日子倒也开心。&lt;br&gt;虽然如此，谢老头却一直有块难痒的心病，那就是他注意珊妮很久了，知道这位平日外表端庄的沈珊妮小姐虽然是两个小孩的妈，但火辣身材跟巨乳都是被包在清纯的衣服下。&lt;br&gt;有一次无意看到珊妮弯腰捡东西，这刺激的一幕让硬是这个色谢老头当晚打了三次手枪。&lt;br&gt;时常都想着想偷窥一下那美女人妻丰满豔丽的玉体，尤其是珊妮胸前硕大的Ｅ罩杯乳房，更是让谢老头心火难耐：「如果哪天能用胯下的老棒棒好好疼疼她那肥嫩的大奶子就算死了也无憾啊！」&lt;br&gt;此刻谢谢老头从珊妮身旁走过，一阵熟女的脂粉香弥漫在楼道周围，顿时谢老头胯下的肉棒被女人的这点馨气刺激了有了莫名的反应。&lt;br&gt;「咳咳咳……」&lt;br&gt;谢老头为了掩饰尴尬轻轻咳嗽了两声，然而珊妮并没有注意到谢老头心里的变化。&lt;br&gt;「提早下班啊？」&lt;br&gt;谢老头见珊妮并没有注意他，于是又问了声这位何时都会让他忍不住大搞蹂泞一番的美女，望着美女人妻那被遮掩在衣料下的丰乳，谢老头暗狠狠的咽了咽口水。&lt;br&gt;「真他妈的大！」&lt;br&gt;谢老头的眼珠紧盯着那被白色套装衬托的白嫩乳沟，心中的色欲突起的越高。&lt;br&gt;「嗯。」&lt;br&gt;珊妮慌忙的点了点头，希望一直掏包包手会有奇积出现。&lt;br&gt;谢老头为了忍住满腔色欲缓缓走到自己的房门前找到钥匙开了门，却发现珊妮还在找钥匙。&lt;br&gt;于是他走了过去。&lt;br&gt;「钥匙忘了带？」&lt;br&gt;「嗯！」&lt;br&gt;珊妮露出尴尬的表情。&lt;br&gt;「那你有人可以打手机吗？」&lt;br&gt;「我可以打给我的管家，他们五点会带小孩回来。」&lt;br&gt;珊妮试着找手机，结果好死不死！连手机都放公司。&lt;br&gt;「天哪！今天是怎样？」&lt;br&gt;珊妮有种被击溃的感觉，这时谢谢老头突然像是发现了什么，满面笑容的的说道：「那你先来我家好了，我借你电话！」&lt;br&gt;珊妮想了想这也是唯一方法，就进了老先生的家。&lt;br&gt;拿起电话，发现手边也没有号码，平常都用手机直接播的。&lt;br&gt;她唯一会背的号码是老公何明伟的手机，他现在人在英国。&lt;br&gt;珊妮沮丧的挂上电话，坐了下来。&lt;br&gt;「不然，你就在这里等到五点好了，还两个多小时嘛！」&lt;br&gt;谢老头说道。&lt;br&gt;「我可以搭计程车回公司拿。」&lt;br&gt;珊妮想到办法。&lt;br&gt;「好啊，你要不要先喝点什么再去？要喝咖啡吗？还是茶？」&lt;br&gt;「不用了。」&lt;br&gt;珊妮起身，看到老先生从冰箱拿出一大壸透明黄橙色的饮料，自己倒了一杯。&lt;br&gt;「那是什么啊？」&lt;br&gt;珊妮忍不住好奇问。&lt;br&gt;「我自制的ｍａｉｔａｉ，很好喝，要不要喝？」&lt;br&gt;谢老头脸露笑意的说道，那慈善的眉宇间藏着一丝待要爆发的邪欲。&lt;br&gt;只是可怜的珊妮却并不知道。&lt;br&gt;「其实是不该喝酒的……」&lt;br&gt;珊妮想，但可能想到老先生不完全算陌生人，可能又看到他自己先喝了，也可能因为稍早的事情，珊妮居然开口要了一杯。&lt;br&gt;谢老头此刻亦是满心欢喜，因为那根本不是什么饮料，其实是一种后劲很大的洋酒而且是一种兑有无色无味的春药的酒。&lt;br&gt;谢老头笑吟吟的拿来酒杯倒了一杯给珊妮，自己又喝了一杯。&lt;br&gt;「好好喝，根本没什么酒味嘛！」&lt;br&gt;珊妮一下就喝完了，她却不知道自己正在一步步走向色欲的陷阱。&lt;br&gt;「真的吗？我喜欢把酒味盖过去。」&lt;br&gt;谢老头嘴角掠过奸笑，又问珊妮还要不要？「好吧，再来几杯。」&lt;br&gt;就这样，珊妮连续喝了四杯，到喝了第四杯时，开始感受到昏昏沉沉；药劲上来了。&lt;br&gt;于是她双颊燥热，用手煽风。&lt;br&gt;全身好像万虫嗜咬，尤其是最敏感的私处好似触电一样，让她痛苦难耐。&lt;br&gt;「我我……我……怎怎……怎……了……啊……」&lt;br&gt;珊妮似乎想保持一份镇定，却发现这种感觉却来越强烈。&lt;br&gt;「嗯，你好像喝有点太多一点。」&lt;br&gt;谢老头望着珊妮的表情眼露色意的问道。&lt;br&gt;「也许吧……」&lt;br&gt;珊妮强忍住让自己站起来，却怎么也站不起来。&lt;br&gt;「你要站起来吗？」&lt;br&gt;谢老头赶紧扶她坐到沙发上。&lt;br&gt;「帮我倒一杯水……」&lt;br&gt;珊妮双手托住已经全晕红的脸颊。&lt;br&gt;谢老头倒了一杯水拿给她，珊妮喝了半杯，手一抖，竟然把半杯洒在自己的上衣上。&lt;br&gt;衬杉瞬间变全透明。&lt;br&gt;珊妮自己不自觉，斜躺着在等酒退，可是这一幕把谢老头则看呆了。&lt;br&gt;湿的衬杉显露出浑圆的乳房胸型跟激突的乳头。&lt;br&gt;「这女人，没穿内衣坐在我家，是怎么回事呢？」&lt;br&gt;谢老头心里的淫虫此刻宛如翻江倒海一般。&lt;br&gt;此刻珊妮由于春药的作用已经热到受不了，干脆一下子把外套脱了。&lt;br&gt;谢老头望着美女人妻豪爽的一面，竟然惊得半响说不出话来。&lt;br&gt;然而仅仅只是一两秒，他便走到沙发后面，双手由上而下，开始由珊妮的肩往下摸到乳房。&lt;br&gt;珊妮像是被电到一样转头：「你干嘛？」&lt;br&gt;谢老头淫淫的笑道：「小骚屄我帮你揉奶啊！」」&lt;br&gt;啊……不要……不要……你放开……放开我……我……好色啊……」&lt;br&gt;珊妮惊慌的娇呼道，可是却更加刺激身后的老男人。&lt;br&gt;「臭骚屄，竟然不穿内衣，是要引诱我吗？老子今天要不把你的小臭穴干破掉，我就不是男人啊！」&lt;br&gt;谢老头两只骨瘦如柴的老手无情的蹂捏着珊妮雪白的大乳房，那嫩滑的触感让色老头简直快要昏死过去。&lt;br&gt;「呜呜呜呜……不要……不要……」&lt;br&gt;珊妮低头看自己上胸，乳型奶头一览无遗，她娇嗲的哭喊道两只柔荑抵抗?谢老头的侵犯，但因为药性的发作，手力气不足，谢老头不费力的把她的手拨开，继续更淫虐的从背后揉捏她的大奶。&lt;br&gt;「不要……不要……放放……放……了……我……我……啊……」&lt;br&gt;珊妮的哭声越来越大，全身发热，但乳房被揉的感觉却慢慢地溢出一种不一样的舒服。&lt;br&gt;「臭骚屄，原来你这么骚啊？早知道，老子应该早点干你啊！」&lt;br&gt;谢老头双眼血红，淫虐人妻的色欲让他的小谢的脑门显得更加丑陋。&lt;br&gt;「不是啊……你你……强奸人家……啊啊……呜呜……呜呜……」&lt;br&gt;珊妮淫嗲的娇呼，被药性刺激的触感让她恨不能立马嘴里含个大鸡巴。&lt;br&gt;「好香骚的身体啊！」&lt;br&gt;谢老头在珊妮耳边吹着气，接着开始舌尖舔珊妮的耳后根和颈子。&lt;br&gt;歪打正着，这是珊妮的敏感带，这种挑逗加上乳房传来的快感让珊妮很快就失去理性。&lt;br&gt;「不要……不要这样子啊……哦哦……哦……」&lt;br&gt;珊妮全身扭动着，肥硕的大屁股黑墨色的褶裙挤出好多褶子。&lt;br&gt;「嘿嘿！」&lt;br&gt;此刻谢老头知道这美女上勾了，接下来全是任他摆布了。&lt;br&gt;谢老头边揉捏珊妮的大乳房边继续轻舔珊妮的后颈，又说：「一下下就好，好不好？这样你也很舒服啊呀，对不对？」&lt;br&gt;他一手扶着珊妮的手，隔着裙子，摸自己的小穴。&lt;br&gt;专心进攻起珊妮的上半身。&lt;br&gt;「啊……不可以……」&lt;br&gt;珊妮手似乎轻轻的在摸自己下面，谢老头则边揉边把上衣往上翻，这对他期待已久的大奶就这样裸露在他眼前。&lt;br&gt;他深吸一口气，不可置信，因为实在太大了。&lt;br&gt;没看过这么大，这么美，又白又嫩的肥美巨乳。&lt;br&gt;他把珊妮的上衣脱掉，两手就这样玩弄揉弄着那对豪乳。&lt;br&gt;珊妮已经娇喘连连，双颊泛红了。&lt;br&gt;他直接走到珊妮前面，把裙子一扯，裸露的小穴就这样在他眼前出现。&lt;br&gt;「什么!!!没穿内衣也没穿内裤啊？」&lt;br&gt;谢老头淫淫的说道。&lt;br&gt;「我……」&lt;br&gt;珊妮一时不知如何解释。&lt;br&gt;「然后又湿成这样，是怎么回事？」&lt;br&gt;谢老头用手沾一下小穴的淫水，向珊妮挥了挥。&lt;br&gt;「还不都你害的……」&lt;br&gt;珊妮轻轻的哀怨道。&lt;br&gt;「是吗？」&lt;br&gt;看这画面，还有哪个男的忍的住？谢老头脱下全身衣服，亮出青筋暴起的大肉棒，色色的肉棒上散发出老年男性的性臭味，让珊妮有些无奈的皱起的鼻子。&lt;br&gt;就在珊妮还在看呆谢老头阳具的伟岸时，谢老头已经翘起硬梆梆的老二毫不客气的在珊妮洞口一磨，就插了进去！「啊！」&lt;br&gt;珊妮抓住沙发，花心被谢老头顶到最深，俏脸上溢满羞涩的红晕。&lt;br&gt;「啊……啊……啊……啊啊啊……」&lt;br&gt;紧接着，谢老头一阵如狼似虎的猛插起珊妮红嫩的小屄穴，珊妮不停浪叫的，满头丝发在谢老头子的奸搞下谢老头一下又一下的全力猛干，眼前这发浪的美女实在太诱人，他的雄性激素像是燃烧到最高点他黝黑的手扶住珊妮巨大的奶子，让她的大奶狂动他每一下的抽插不停晃动这样狂抽猛送了许久，他停下来喘口气。&lt;br&gt;「太赞了，珊妮。他揉揉她的豪乳，轻轻拍打着美女人妻肥嫩的大奶子。「啊……」&lt;br&gt;珊妮喘着气：「为什么会变这样？」&lt;br&gt;「你很舒服……我也很舒服啊……对吧……」&lt;br&gt;谢老头淫邪的笑道。&lt;br&gt;「你……」&lt;br&gt;珊妮羞唇轻咬，却发现身上的老男人顶搞的越来越深。&lt;br&gt;「啊啊啊……哇哇……好深啊……好大啊……屄屄……屄屄……要被搞……搞……破了……啊……呜呜……呜……」&lt;br&gt;珊妮此刻脑中一片混乱，只能疯狂的淫叫。&lt;br&gt;「好骚啊……真他妈的骚……」&lt;br&gt;谢老头摸摸珊妮的阴户色欲满脸的说道。&lt;br&gt;「啊……」&lt;br&gt;珊妮遮住脸，不敢想像现在是什么情况。&lt;br&gt;正在这时谢老头突然抽出老二，扶珊妮转身。&lt;br&gt;「你趴着用手橕起来。」」&lt;br&gt;什么？「珊妮知趣的跪在沙发上，呈狗爬势姿势。谢老头用手拨开珊妮粉嫩的蜜穴，肉棒对着那湿淋淋的小穴，不客气的捅了进去。「啊……啊啊啊……这样……这样……顶的……顶的……好深……好深……啊啊……」&lt;br&gt;此刻珊妮完全变成了一个淫贱的荡妇。&lt;br&gt;「喜欢这姿势吧……宝贝……」&lt;br&gt;谢老头边抽插边伸手揉珊妮垂下大奶继续狂搞着美女的臭屄穴。&lt;br&gt;「顶好深喔……啊啊啊……」&lt;br&gt;由于被珊妮媚骨的叫声刺激的，谢老头愈插愈快，强力的频率使珊妮手的忽的一软，重重地趴了下去，就这样珊妮赤露着上半身趴在沙发上被谢老头激烈的猛干。&lt;br&gt;「啊啊啊……谢伯伯你好猛啊……啊啊啊啊……」&lt;br&gt;珊妮双臂伏撑在沙发上，满面销魂的淫媚道。&lt;br&gt;「珊妮……我想干你很久了……你知道吗……」&lt;br&gt;谢老头边抽插边轻拍她的屁股。&lt;br&gt;「啊……你不要打我屁股啦……啊啊啊……」&lt;br&gt;珊妮淫荡的哀求道。&lt;br&gt;「他妈的，老子很久以前就一直想这样干你……把你当我的小母狗……狂干你……尤其是你穿着职业套装的时候……那奶子真他妈的大啊……」&lt;br&gt;「啊啊啊……啊啊……伯伯你好色啊……怎么这样说人家呢……」&lt;br&gt;此刻想到以前性幻想的宛如女神的邻居现在是自己抽插拍打的母狗，那种刺激让谢老头瞬间受不了，力道愈抽插愈加速。&lt;br&gt;「珊妮……我要干死你……你太棒了……呼呼……干爆了干臭你的小屄……」&lt;br&gt;谢老头发狠的淫辱着美豔的绝色人妻。&lt;br&gt;「啊啊啊……你好猛喔……顶好深……啊啊啊……呜呜呜……」&lt;br&gt;「叫我的名字，大声叫出来！」&lt;br&gt;谢老头对着被自己干的媚眼如泥的女人恶狠狠的命令道。&lt;br&gt;「谢伯伯……你好猛喔……我不行了……好深……啊啊啊啊啊……呜呜呜………呜……屄心……要被你……被你……干烂了…啊啊……呜呜呜……」&lt;br&gt;激情此刻珊妮不顾廉耻的大声浪叫着。&lt;br&gt;「噗呲……噗呲……」&lt;br&gt;终于在抽插了几十下后，谢老头感到马眼一紧，大力一捅，扶着鸡珊妮的肥臀把即将要在臭穴里喷发的大老二抽了出来，然后用劲的把珊妮翻过身压来到自己的正面，猛抽快意的到来，一股热腾腾带着雄性性臭的精液喷发了出来，浓白的雄精喷射在了珊妮的雪白的乳房上。&lt;br&gt;谢老头喷了很久喷了很多，有一些直接喷到珊妮的脸上，但大多还是射在珊妮的美乳上。&lt;br&gt;「啊……哦哦……哦……」&lt;br&gt;终于喷完了，谢老头看着眼前这位美女还在娇喘，脸上﹑奶房上沾满自己恶臭雄精的美女人妻，心中既然顿间起了一分幽怜。&lt;br&gt;他起身抽了张卫生纸，温柔的帮珊妮把胸前和脸上的精液擦干净。&lt;br&gt;「珊妮，你好棒，爱死你了。」&lt;br&gt;谢老头摸着她的脸满足的赞歎道。&lt;br&gt;「……」&lt;br&gt;珊妮脑中一片混乱，不知此时该作何感想。&lt;br&gt;谢老头看出她慢慢清醒理智，就赶快心理辅导她的想法：「你不要想那么多，刚那个是两情相愿，是男女的互相吸引，不代表你对不起谁。来，我们先去冲澡。」&lt;br&gt;谢老头家的浴室很大，有一面大镜子，谢老头在镜子里看着自己黝黑的身体和珊妮白肤完美的曲线，简直就像本人在拍Ａ片。&lt;br&gt;他打开淋浴，先帮珊妮抹肥皂，再帮自己抹，再冲水。&lt;br&gt;手揉过那巨大的豪乳时，谢老头觉得简直是美呆了，完美的柔软触感，又大又滑嫩，搭配这完全的身材。&lt;br&gt;谢老头忍不住深深的吻了珊妮。&lt;br&gt;「干嘛……」&lt;br&gt;珊妮虽然还在虚脱，但激情后的热情犹存，也温柔的回应谢老头的吻。&lt;br&gt;吻了许久，谢老头把水关掉，帮两人擦干身体，披上浴巾。&lt;br&gt;珊妮要走出浴室门时，谢老头喊了她一声：「珊妮……」&lt;br&gt;珊妮回头看他。&lt;br&gt;那时浴巾刚好披在肩上，正面只盖了乳房的外１／３，完美的胸型跟阴毛跟美腿那画面，谢老头瞬间觉得血液又回流到分身了。&lt;br&gt;他冲过去抱住她，把她推向靠上墙，深吻着她的唇，一手大力的揉捏她的美乳。&lt;br&gt;浴巾整个滑落，两个人在浴室里激情湿吻。&lt;br&gt;他把唇拉开，看着自己肉棒硬了５０％：「珊妮，帮我……」&lt;br&gt;珊妮看了看他，有点无奈：「那么快就又想要了啊!!」&lt;br&gt;不等他说话，她跪了下来，开始吸吐他的肉棒。&lt;br&gt;他扶着她的头，感受她的小口的温度，看着她的巨乳，没多久就硬回１００％了。&lt;br&gt;「你……会不会太快回复？」&lt;br&gt;珊妮有点不敢置信，「因为是你啊，珊妮。」&lt;br&gt;洗完澡后，谢老头把珊妮直接抱到房间的床上，让珊妮平躺，他跪着，两手揉捏她的巨乳直接插进去。&lt;br&gt;「你……啊啊……啊啊……谢伯伯你真的好猛……好猛……啊啊……」&lt;br&gt;「珊妮你的奶好大喔……好好揉……」&lt;br&gt;「啊……谢伯伯……讨厌……你好色喔……」&lt;br&gt;「是你才色吧……奶那么大，就是要揉爆你啊！」&lt;br&gt;「讨厌……啊啊啊啊啊……」&lt;br&gt;谢老头愈揉愈大力，珊妮的大奶根本无法一手掌握，乳房嫩肉都会从手指间滑动，像布丁一样滑嫩他也没放松肉棒的抽插，每一下都大力的进出珊妮的小穴。&lt;br&gt;「啊啊啊……好深……谢老头顶好深……啊啊啊……」&lt;br&gt;「珊妮……亲我……」&lt;br&gt;谢老头用力的亲上她的唇。&lt;br&gt;「嗯嗯嗯……」&lt;br&gt;珊妮边被亲，奶又被紧紧压握住，而下体的快感又一波接着一波。&lt;br&gt;「珊妮……」&lt;br&gt;「嗯……」&lt;br&gt;这时谢老头把珊妮扶了起来，两人面对面跨坐，珊妮坐在他的肉棒上，他把头埋进那深不可测的丰满乳沟中。&lt;br&gt;「好棒喔……闷死我吧……」&lt;br&gt;谢老头笑着珊妮坐上去之后开始前后摇动，腰不停的扭，「好舒服……啊，对，对……顶到了……」&lt;br&gt;珊妮自己愈摇愈快谢老头整个脸贴在她的美巨乳中，肉棒被她温暖的小穴包复只觉得此时世界结束也甘愿。&lt;br&gt;终于珊妮停了下来喘口气，谢老头抽出肉棒盘算着要用什么姿势再干她。&lt;br&gt;「我快虚脱了……」&lt;br&gt;珊妮娇声说。&lt;br&gt;「我还没出来耶。」&lt;br&gt;谢老头淫笑着。&lt;br&gt;「那你要怎样……」&lt;br&gt;珊妮斜着脸看他谢老头不答，让珊妮平躺下去，先把肉棒插进去，再度用手握住她让人爱不释手的大奶子揉了一阵后，谢老头两手抓住珊妮的两手，开始全力抽插。&lt;br&gt;「啊！啊……啊啊啊啊啊……」&lt;br&gt;这姿势让珊妮被顶的更深，快感冲没她的全身她的巨乳被集中成两个浑圆的乳球，每一下大力抽插而狂晃。&lt;br&gt;「珊妮……你好棒……」&lt;br&gt;谢老头大力的干着她的嫩穴，「我……我快不行了……谢伯伯给我……」&lt;br&gt;「珊妮……要射在哪里？你说……」&lt;br&gt;谢老头淫淫的挑逗着胯下的绝色美人妻。&lt;br&gt;「啊……都可以……给我……给我……」&lt;br&gt;珊妮已经魂魄尽失，满面含春的娇柔中尽是期待的淫欲快感。&lt;br&gt;「可以射在里面吗？」&lt;br&gt;谢老头更加大力的抽插起来。&lt;br&gt;「啊呜呜呜……都可以……啊啊啊啊啊……」&lt;br&gt;「珊妮……」&lt;br&gt;谢老头手一松，抓住她的大乳球，一阵浓精全部射进了珊妮的小穴当中。&lt;br&gt;恶臭的雄精污浊了珊妮那被干的红肿的小屄穴！由于射的太多，房间里都是精液和淫水的性臭味。&lt;br&gt;珊妮则像散架的木偶人一样虚脱在隔壁老男人的大床上，臭屄穴还因为兴奋的高潮微微颤抖?。&lt;br&gt;「珊妮……我好爱你……」&lt;br&gt;谢老头望着这位被自己干的叫春微微着。&lt;br&gt;红桃满面的绝色人妻深情的抱着她温湿的娇躯温柔的吻着。&lt;br&gt;「谢伯伯……」&lt;br&gt;「来吧……帮伯伯舔舔……清理干净……」&lt;br&gt;还没等谢老头温存够，谢老头一下子把疲软的臭鸡巴放到了珊妮的红唇前，用一种哄骗小女孩的口吻喃喃的说道。&lt;br&gt;珊妮脑中一片空白在半虚脱又半神智不清下，摆动螓首一下子含住了谢老头的肉棒，像一个极度淫贱的妓女卖力的吸允着谢老头沾满臭精的大鸡巴。&lt;br&gt;一边舔还不时用贝齿轻咬老头子松垮垮的阴囊。&lt;br&gt;</content></item></essay>