<essay><item><title>雪白的屁股淫荡的扭动(3)</title><author>床上伴侣</author><content>那种样子只能用妖媚形容，很像被男人奸淫时的模样。&lt;br&gt;「嘿嘿嘿，现在总算进去一半了。妳不要哭，说几句话觉怎么样？」&lt;br&gt;「啊……不要……这种事太可怕了……啊……」&lt;br&gt;「你这样讨厌，但很快就会习惯，而且会忍不住想要浣肠，我会每天给妳浣肠，以后妳没有浣肠就活不下去了。」&lt;br&gt;阿金一面动作一面说，而且露出陶醉的表情看妖艳的肉体。&lt;br&gt;「啊……噢……饶了我吧……不要再射进来了。」&lt;br&gt;文怡上气不接下气的说。身体苦闷的样子，从拒绝的挣扎开始有微妙的变化。现在是全身肌肉好像已经僵硬的颤抖。&lt;br&gt;阿金知道女人已经有了便意。就在这刹那，好像证明阿金的思想，文怡的肠里咕噜咕噜响起来。&lt;br&gt;「啊……难过啊…！求求你……饶了我吧……不要再射入了&lt;br&gt;。」&lt;br&gt;「妳要忍耐，还只剩下一百ＣＣ了，嘿嘿嘿。」&lt;br&gt;阿金突然用力把剩馀的一百ＣＣ一次注入。&lt;br&gt;「哇……」&lt;br&gt;痛苦的叫声拉长很大的尾声&lt;br&gt;「嘿嘿嘿。很舒服吧！现在轮到排泄出来。阿昌，便器呢？」&lt;br&gt;阿金一面玩弄手里的浣肠器&lt;br&gt;一面问阿昌。&lt;br&gt;「糟了，我这就去拿来。」&lt;br&gt;忘我的凝视文怡的阿昌，急忙去拿便器。&lt;br&gt;听到阿金说便器……文怡惊讶的抬起哭湿的脸。&lt;br&gt;「我不要便器……快解开绳子。」&lt;br&gt;五百ＣＣ的浣肠液在文怡肚子里形成非常强烈的便意，文怡急忙使下半身僵硬。&lt;br&gt;「快……快点解开绳子……难过死了……」&lt;br&gt;「好想去厕所吗？那是不可能的，妳只有在这里拉出来，刚才我也说过，我要看清楚妳是怎样拉出来的。」&lt;br&gt;「不要……不要……我不要在这里。」&lt;br&gt;强烈便意使文怡冒出冷汗，&lt;br&gt;一点都不能放松力量，否则就要排泄出来。&lt;br&gt;「啊……痛苦死了……求求你……我不要在这里……」&lt;br&gt;强烈的痛苦使哭声也沙哑，知道可怕的事很快就要实现，文怡产生绝望感。&lt;br&gt;「看妳能忍耐到甚么时候呢？」&lt;br&gt;「你是疯子……是野兽……是鬼……啊……我不行了……」&lt;br&gt;这时候阿昌回来，手一累拿着粉红色的便器。&lt;br&gt;「现在妳可以拉出来了，嘿嘿嘿。」&lt;br&gt;阿昌把便器放在屁股下。那样的感觉使文怡的肛门开始痉挛&lt;br&gt;「不要在这里……不要……啊……」&lt;br&gt;文怡发出尖叫声，拚命想缩紧括约肌，但已经不能发生效果&lt;br&gt;排泄的可耻行为被看到的羞耻扣屈辱感，几乎使文怡快精神错乱。没有办法抬起头，从咬紧的牙缝漏出啜泣声，很像被强奸的少妇。&lt;br&gt;「嘿嘿嘿，拉的这样凶。不像是文雅的太太做的事。」&lt;br&gt;阿昌用卫生纸擦干净文怡的屁股，文怡只是低声哭泣，没有再反抗。&lt;br&gt;解开绳子把她拉起来时，文怡软绵绵的倒在沙发上。&lt;br&gt;「太过分了……太过分了……」&lt;br&gt;「胡说，已经决定要接客，浣肠是很普通的一件事。不只是浣肠，只要是客人要求的都要接受。」&lt;br&gt;阿昌把文怡的裙子拉起来露出屁股。&lt;br&gt;「妳一定有很多客人。不过&lt;br&gt;，我要选最好的客人给妳，而且都是浣肠迷的客人。」&lt;br&gt;阿金发出愉快的笑的声。&lt;br&gt;文怡一定能在过去其他女人中，获得最高的评价。何况以肛门做号召，客人会很多。阿金有这样的信心，他表面上是金融业者，但暗地里是经营卖淫。&lt;br&gt;「现在……要正式好好疼爱妳了。嘿嘿嘿……」&lt;br&gt;阿金慢慢站起来。&lt;br&gt;阿金和阿昌开始脱文怡的衣服，经过这一次浣肠，阿金异常兴奋，想要看到文怡的裸体。&lt;br&gt;拉下衣服拉鍊，衣服落在脚下。阿昌撕破浅蓝色的衬裙，阿金就取下乳罩。&lt;br&gt;「啊……啊……」&lt;br&gt;文怡只能发出悲哀的声音，没有办法抗拒，只能无力的扭动身体哭泣。&lt;br&gt;可是看到阿昌又拿来绳子时，用力摇头哭着说。&lt;br&gt;「饶了我吧……身体已经给你们看到了……不要再绑了……」&lt;br&gt;阿昌的手碰到文怡的身体。&lt;br&gt;「不要……」&lt;br&gt;文怡甩开阿昌的手，拚命的逃走。&lt;br&gt;一定要逃走……。这些男人能做出浣肠那种可怕的事，如果让他们绑起来，不知道会做出甚么样的事。&lt;br&gt;冲进事务所时，那些像流氓的男人们一起站起来。&lt;br&gt;「妳光溜溜的想逃到哪里去呢？」&lt;br&gt;「嘿嘿嘿，全身光溜溜的，董事长已经爱过妳了吗？」&lt;br&gt;「她的身体真漂亮。」&lt;br&gt;男人们口口声声说着，很快就把文怡控制住。要想到外面去就必需通过这个事务所，文怡就是拚命也没有办法逃出这里。&lt;br&gt;「嘿嘿嘿，妳还以为能逃出去吗？这里是地狱的大门，像妳这样上等的货色，怎么能让妳逃走呢？」&lt;br&gt;阿金不急不缓的走进事务所，手一累摇动绳子。&lt;br&gt;文怡的双手已经被那些男人们扭转到背后。这里有十几个男人，每个人都争先恐后，想摸文怡的身体。&lt;br&gt;「啊……不要摸我……啊……不要……」&lt;br&gt;文怡拚命扭动尸股，想选免被摸到最重要的地方，可是她光溜溜的，而对方是十多个大男人&lt;br&gt;「嘿嘿嘿，妳不该想逃走的。」&lt;br&gt;阿金想把绳子套在文怡手腕上。&lt;br&gt;「你们还不离开，你们动商品的话，董事长胁骂人的。」&lt;br&gt;阿昌绑完后，让那些男人离开。&lt;br&gt;「嘿嘿嘿，以后，也会让你们痛快的，不过现在还在调教中。」&lt;br&gt;阿昌拉绳子强迫文怡站起来。男人们淫邪的眼光盯在文怡肉体上。&lt;br&gt;文怡不敢指起头，拚命夹紧大腿。可是没有办法掩饰雪白下体显得特别鲜明的阴毛。&lt;br&gt;阿金笑嘻嘻的来到事务所，把大衣披在文怡身上。&lt;br&gt;「嘿嘿嘿，现在要带妳去调教室了。」&lt;br&gt;带文怡走出事务所，就利用褛梯一直下去地下室。那里有他们专用的停车场和仓库。&lt;br&gt;从窗玻璃看到、永良正在仓库里骑三轮车玩。旁边有二个小喽囉，和电视看到的情形完全一样&lt;br&gt;「啊……永良……永良……」&lt;br&gt;文怡拚命叫，可是永良没有听到的样子。&lt;br&gt;「永良！永良！啊……」&lt;br&gt;文怡想冲进去。可是，阿昌紧拉绳子。&lt;br&gt;「妳要去的是这一边。」&lt;br&gt;「嘿嘿嘿！当妳愿意接客时，就会让妳见到孩子，到这边来吧。」&lt;br&gt;阿昌和阿金强迫把文怡推进汽车里，阿金坐进驾驶座开车。&lt;br&gt;「妳还是顺从吧。那样孩子就能安全，随时能见到他，妳还是乖乖的答应接客，那样调教的期限也可以短一点。」&lt;br&gt;「不要……绝对不要做那种事。」&lt;br&gt;文怡在阿金怀里拚命挣扎。&lt;br&gt;文怡当然知道甚么是接客和调教。现在，正在摸她肛门的阿金的手很明白的说着那种情形&lt;br&gt;「嘿嘿嘿，妳就尽量固执吧！我已经决定让妳接客。嘿嘿嘿，妳愈固执，调教的愈厉害而且也见不到孩子。」&lt;br&gt;一面说一面取下文怡身上的大衣，更用力揉搓肛门。&lt;br&gt;文怡把脸靠在汽车椅背上，发出痛苦的哼声。&lt;br&gt;「鸣……不要……不要摸那里……」&lt;br&gt;文怡不断发出哭声。她在肛门由于浣肠已经变得很敏感，阿金的手指还一下一下的插入那里。食指插入文怡的肛门里，姆指在女人肉缝里活动。文怡的那里已经完全湿润，使得阿金觉得奇怪。可是，立刻露出得意的笑容。这也难怪了，最近一个多月来没人抚摸，不可能没有反应。&lt;br&gt;「嘿嘿嘿，原来已经有性感了，妳是想起死去的丈夫了吗？」&lt;br&gt;阿金的姆指完全进入柔软的肉缝里。&lt;br&gt;「啊……唔……不要……」&lt;br&gt;文怡张开嘴发出哼声。&lt;br&gt;阿金把插入前后洞的姆指与食指透过薄薄的黏膜互相呼应。&lt;br&gt;「这样，妳感到很舒服了吧！」&lt;br&gt;「不要……不要……」&lt;br&gt;文怡只是软弱无力的摇头。发觉双腿快要松弛分开时，急忙又夹紧，不断重复这种情形。&lt;br&gt;阿金的二根手指继续彼此呼应在二个肉洞里活动。&lt;br&gt;不久后文怡的哭声开始有微妙的变化，开始出现像喘气的啜泣声，而且逐渐升高。&lt;br&gt;「嘿嘿嘿，妳开始摇屁股了，真的舒服了吗？」&lt;br&gt;「不……不要这样说……」&lt;br&gt;文怡闭不上嘴，说话的声音也不清楚。&lt;br&gt;不久后，汽车在郊外的一古老的西式别墅前停下。名义上是「阿金金融」的女职员宿舍，但实际上是卖淫的地方。&lt;br&gt;调教室就在这里的地下室。从天花板上垂下铁鍊或绳子，还有木马、吊台、妇产科用诊疗台。好像都用过很多次，发出光泽，看起来很可怕的样子，使人联想到刑房&lt;br&gt;文怡被放在中间的妇产科诊疗台上。&lt;br&gt;「啊……我不要……」&lt;br&gt;文怡发叫狼狈的叫声扭动身体。可是遇到二个男人的力量，没有办法抗拒。文怡的双腿很快被固定在架子上。&lt;br&gt;「嘿嘿嘿，妳想起生孩子时的样子吧。像那时一样会把妳的双腿分开到最大限度。」&lt;br&gt;阿金笑着，开始摇动把手。&lt;br&gt;「啊……不要……」&lt;br&gt;双腿随着架子慢慢向左右分开，文怡忍不住大声哭叫。&lt;br&gt;「嘿嘿嘿，快要完全暴露出来了。」&lt;br&gt;「露出可爱的地方了……嘿嘿嘿，看清楚了。」&lt;br&gt;阿金和阿昌只是看还不够，分别在二个大腿上抚摸。&lt;br&gt;「不要……饶了我吧……」&lt;br&gt;文怡拚命扭动全身，好像要甩开阿金和阿昌抚摸大腿根的手。可是身体已经被皮带固定，能动的地方只有头和屁股。&lt;br&gt;文怡的双腿被分开。可是阿金仍继续摇动把手，文怡大腿根的肌肉拉直快要断裂。&lt;br&gt;做一个女人那里还有比这更羞耻的姿态，最想隐藏的地方，现在完全暴露出来。&lt;br&gt;阿金吞下口水。&lt;br&gt;「妳的阴毛真多啊！」&lt;br&gt;「不要……不要看……」&lt;br&gt;文怡紧闭双眼，拚命扭动屁股。自己现在是多么难看的样子，没有勇气张开眼睛。&lt;br&gt;阿金好像着迷似的看，从耻丘开始的肉缝，已经完全能看清楚，而且张开嘴，里面发出淫邪的光泽。&lt;br&gt;「嘿嘿嘿，已经生过孩子还这样漂亮。不论色泽还是形状，真是美极了。」&lt;br&gt;阿金用手把阴唇剥开，手指在里面抚摸。&lt;br&gt;「不要……啊……」&lt;br&gt;文怡的身体跳动。&lt;br&gt;「不要……不要摸……哎啊……」&lt;br&gt;「嘿嘿嘿，用手摸的感觉也很好。无论后面或前面的洞都是最好的。」&lt;br&gt;文怡的屁股扭动时，阿金好像更觉得愉快。另一只手同时找到女人的花蕾，用手指尖揉搓。&lt;br&gt;「啊……不要……」&lt;br&gt;尖锐的哭叫的声，从一半开始变成有妖媚感的哭声。反抗的力量迅速消夫。&lt;br&gt;「啊……不能这样……不要……」&lt;br&gt;哭声和哼的声混在一起，说明了文怡身体的状况。&lt;br&gt;文怡的身体里开始麻痺，好像要溶化。大量的蜜汁溢出，使阿金的手指沾满黏黏的液体。文怡咬紧牙关，那是拚命忍耐不要使自己发出呻吟。&lt;br&gt;「嘿嘿嘿，开始舒服了吧。妳想要了吗？阿昌，准备好了没有？」&lt;br&gt;「董事长，随时都可以用了。」&lt;br&gt;阿昌手里拿的是电动假阳具。还故意让文怡看到，打开开关，发出振动的声音，假阳具的头部开始扭动。&lt;br&gt;文怡脸上立刻有恐惧的表情&lt;br&gt;「我不要那种东西……那种奇怪的东西……」&lt;br&gt;「妳不要说谎话。实际上，想要的不得了吧，这个东西很粗，所以插进去会很舒服。」&lt;br&gt;阿昌用假阳具的头部，在文怡大腿根上轻轻摩擦，文怡的大腿肌肉猛烈颤抖&lt;br&gt;「啊……不要……饶了我吧&lt;br&gt;……」&lt;br&gt;文怡拚命摇头哭叫，扭动屁&lt;br&gt;股想逃避，假阳具愈来愈接近性器。&lt;br&gt;「嘿嘿嘿，还不到扭屁股的时候。等一等，想不扭屁股也不行了，还是妳已经等不及了呢？」&lt;br&gt;阿昌慢慢插入，好像要使文怡更急躁。&lt;br&gt;「啊……怎么可以这样……啊……唔……」&lt;br&gt;文怡身上产生无法言语的恐惧感。&lt;br&gt;「你们是野兽……啊……」&lt;br&gt;从嘴里说的话是相反的，已经被点燃慾火的肉体，敏感的缠绕在假阳具上，有如等待已久的样子。&lt;br&gt;假阳具深入到驾人的程度，几乎要刺破子宫。过去从没有这样深深插入过。文怡翻起白眼，发出痛苦的哼声。&lt;br&gt;「我要飘了……唔……不要这样…！」&lt;br&gt;「嘿嘿嘿，舒服了吗？我会让妳更舒服的。」&lt;br&gt;阿昌打开电开关，同时开始抽送。&lt;br&gt;巳经完全成熟的女人的本能，当然无法忍受这样的动作。何况自丈夫死后，文怡一直是一个人。&lt;br&gt;文怡的身体挺起弓形，开始发出能听出是性感的哭声。她的哭声随着阿昌手里操纵的假阳具，有节奏的升高。&lt;br&gt;「啊……这样……哦……唔……」&lt;br&gt;文怡好像巳经忘记羞耻和羞辱，把自己完全投入愈来愈强烈的性感里，全身好像溶化，官能的美感像波浪般袭捲着她。&lt;br&gt;「嘿嘿嘿，真了不起……好像缠紧了，妳真是好色的女人。」&lt;br&gt;「不要那样说……」&lt;br&gt;文怡好像不能呼吸的样子。&lt;br&gt;女人的性是很悲哀的，文怡完全成熟的肉体，已经开始忘记是受到阿昌可怕的玩弄。任何刺激都想要，任何刺激都会变成敏感的强烈性感。&lt;br&gt;就在文怡想忘记一切，让自己投入恍惚的陶醉感里时，假阳具的动作突然停止。&lt;br&gt;「啊……」&lt;br&gt;文怡张开哭湿的眼睛，好像说为甚么要停止的看阿昌。&lt;br&gt;可是，她看到阿金手里拿玻璃制浣肠器。里面已经装满甘油液，而且比先前用过的更大，至少有一千ＣＣ。&lt;br&gt;「啊……不要那个……不要啦……啊……」&lt;br&gt;文怡立刻发出悲叫声，好像从快乐的世界突然掉入地狱里。&lt;br&gt;「不要……不要浣肠啦……」&lt;br&gt;「嘿嘿嘿，我是怕妳的屁股洞太寂寞，所以才给妳浣肠。我是想让妳一面浣肠一面洩出来。」&lt;br&gt;阿金慢慢把管嘴插进去。&lt;br&gt;文怡拚命摇动屁股挣扎，显出非常狼狈的样子。&lt;br&gt;「不要啦……不要了……饶了我吧。」&lt;br&gt;难怪文怡这样狼狈不堪。因为前面深深插入假阳具，肛门还插入粗大管嘴。&lt;br&gt;不久前，才体验过浣肠的可怕。&lt;br&gt;「妳说说看，愿意接客，任何男人都愿意。快这样说吧！」&lt;br&gt;阿金用管嘴在文怡的肛门里搅动。阿昌也配合阿金的动作慢慢操纵假阳具。&lt;br&gt;「啊……不要那样……」&lt;br&gt;「妳不说，就要浣肠了。这一次有一千ＣＣ，是刚才的一倍。甚么情形，不用我说，好也能知道吧！」&lt;br&gt;「不要……千万不能浣肠。」&lt;br&gt;文怡紧张的摇头。&lt;br&gt;「不想浣就说愿意接客。」&lt;br&gt;「我不能……不能说那种话……」&lt;br&gt;「妳不说就要浣肠了。」&lt;br&gt;阿金推动一下浣旸器的推杆，甘油液流进去一点。&lt;br&gt;「啊……不要射进来！」&lt;br&gt;文怡立刻发出惨叫声，那种感觉使人无法忍耐。&lt;br&gt;「不要……啊……」&lt;br&gt;「嘿嘿嘿，妳真固执，好像不受罪是不行了。」&lt;br&gt;阿金发出嘲笑声开始慢慢操作推杆。在这同时，阿昌也打开电开关。&lt;br&gt;「啊……鸣……不要啊……」&lt;br&gt;文怡发出惨叫声，屁股上下跳动。文怡没有办法不哭叫，在火热的下腹部有假阳具在里面振动，还有不断流入肛门里的感觉……文怡的脚尖都开始颤抖。&lt;br&gt;「我说……我说……所以不要……啊……」&lt;br&gt;文怡不顾一切的喊叫。&lt;br&gt;「嘿嘿嘿，妳只要说出来，就会停止。」&lt;br&gt;「我愿意接客……甚么样的男人都可以……」&lt;br&gt;文怡上气不接下气的哭叫。&lt;br&gt;「妳没有说谎吧！」&lt;br&gt;「是真的……真的要接客。」&lt;br&gt;现在的文怡只有这样回笞，心里产生黑暗的绝望的感觉。&lt;br&gt;「那么，第一个客人就是我和阿昌。」&lt;br&gt;「好……所以……快停止﹕…」&lt;br&gt;那种不断流入甘油液的感觉，实在无法承受。文怡觉得只要能避免那种感觉，就愿意做任何事。&lt;br&gt;阿金这才停止注入甘油液&lt;br&gt;这时候已经注入四百ＣＣ。阿昌也关闭电动假阳具的开关。&lt;br&gt;「嘿嘿嘿，现在用我的肉棒给妳插进去，代替这个假阳具。」&lt;br&gt;阿昌高兴的说着，和阿金一起把文怡从诊疗台上放下文怡。从天花板上拉上铁鍊，把涸绑文怡双手的绳子栓在铁鍊上，然后拉高到文怡需要用脚尖站立的程度，原来他们是要站着奸淫文怡。&lt;br&gt;「现在，有阿昌插入妳前面，我要插入妳的后面。」&lt;br&gt;阿金笑嘻嘻的说。他是肛门迷，所以第一次就想玩弄文怡的肛门。&lt;br&gt;可是，文怡无法理解阿金说的话，过去只有正常性生活的经验，所以不知道甚么是肛门性交&lt;br&gt;「妳真笨，我是说要插入妳的肛门里。」&lt;br&gt;「你说甚么……那是不可能的……」&lt;br&gt;文怡还无法相信阿金说的话，可是恐惧感使她的的贷音颤抖，原来火热的脸立刻苍白，脸颊抽畜。&lt;br&gt;「妳只有一个人，我们有二个男人，阿昌要从妳的前面插入，我能插入的地方只有妳的屁股洞了。嘻嘻嘻……这叫三明治。」&lt;br&gt;「啊……那不是人做的事情……要被二个男人同时……」&lt;br&gt;文怡产生头昏般的刺激，把她吊起来用脚尖站，原来是为了前后同时奸淫。&lt;br&gt;「不要……绝对不能那样……」&lt;br&gt;阿金嘿嘿笑着说。&lt;br&gt;「客人不限于一个人，有时候妳要同时接二、三个客人。」&lt;br&gt;「妳现在明白了吧。要用身体的每个部分使男人高兴，又不是黄花大闺女，妳应该轻轻松松的同时应忖二个男人的。」&lt;br&gt;阿金和阿昌互看一眼，发出淫笑的声。&lt;br&gt;这时阿昌突然打开假阳具开关。发出嗡嗡声，开始振动。同时，阿金把浣肠器插入肛门里开始注入。&lt;br&gt;「啊……不要……不是那样的……」&lt;br&gt;文怡立刻扭动全身哭泣。&lt;br&gt;「鸣……不要……哎喇……」&lt;br&gt;「嘿嘿嘿，我会让妳更舒服一些，那样妳就更容易接受我们了。」&lt;br&gt;「不要……啊……唔……」&lt;br&gt;文怡强烈恐惧中，发现自己的身体无论如何也不能控制。开始溶化，假阳具的蠕动引起女人的性感，连浣肠也变成淫邪的刺激感。&lt;br&gt;「啊……唔……」&lt;br&gt;忍不住发出哼声，就是想克制自己不要扭动屁股，但像别人的身体一样，敏感的反应，为强烈的快感溶化。&lt;br&gt;「还是妳的身体比较诚实。一面浣肠还一面有这样的性感。原来妳是喜欢前后一起玩弄的。」&lt;br&gt;「不……我不是那样……我没有……」&lt;br&gt;「这样湿淋淋的还设没有吗？妳里面好像要把假阳具吸进去一样的蠕动。」&lt;br&gt;连阿昌这种人都对文怡的敏感反应惊讶。&lt;br&gt;「嘿嘿嘿，好像浣肠也很适含妳。」&lt;br&gt;阿金也笑着继颉推动浣肠器的推杆。六百、六百五十……七百ＣＣ２…。&lt;br&gt;「啊……不要继续射进来了，我会死的。」&lt;br&gt;「嘿嘿嘿，没有关系，妳是死不了的。」&lt;br&gt;「啊……你是魔鬼……」&lt;br&gt;文怡大声哭泣。可是连她自己也分不清楚那是为痛苦，还是为快感发出来的哭声。&lt;br&gt;「嘿嘿嘿，接受的态势已经形成了，现在让我们嚐嚐味道吧。」&lt;br&gt;阿金拔出浣肠器，一千ＣＣ的甘油液已经完全注入。&lt;br&gt;「唔……太过分了……我不要。」&lt;br&gt;文怡摇头哭泣。强烈的便意使她皱起眉头，身上也冒出冷汗&lt;br&gt;「妳不用急，马上就会把我的肉棒给妳插进去了，嘿嘿嘿。」&lt;br&gt;阿昌一面脱裤子一面笑。露出挺立的肉棒向文怡走过去，那是惊人的粗大，丈夫的东西简直无法相比。&lt;br&gt;「啊……」&lt;br&gt;文怡发出狼狈的哼声，把脸转开。想到终于要被这些魔鬼……。加上强烈的便意，身体更激烈颤抖。&lt;br&gt;「不要……不要……」&lt;br&gt;「妳不是不要，是想这个东西吧。」&lt;br&gt;阿昌把火热的肉棒放在文怡的大腿上摩擦。&lt;br&gt;「不要……」&lt;br&gt;文怡急忙扭动身体向后躲避。可是，阿金等在那里，乌黑的肉棒碰到文怡的屁股。&lt;br&gt;「啊……等一下……我很难过……求求你……让我去厕所吧……」&lt;br&gt;为躲避阿昌和阿金的肉棒，用力扭屁股的关系，产生更强烈的便意。&lt;br&gt;「嘿嘿嘿，妳不用担心。我会用这个东西给妳的屁股洞塞住的。」&lt;br&gt;阿金把肉棒顶在文怡的肛门上，他是准备要奸淫注入很多甘油液的肛斗。&lt;br&gt;「啊……不行啊……让我先排出去。」&lt;br&gt;「那是办不到的。我要使妳的身体变成离不开我的身体，嚐过一次就、永远忘不了。」&lt;br&gt;阿金从文怡背后抱住屁股就刺破菊花蕾。&lt;br&gt;「啊……不要……我怕……救命啊……」&lt;br&gt;肛门被嘶破的感觉是文怡眼前变成黑暗。发出绝叫声，露出雪白的牙齿仰起头。&lt;br&gt;「嘿嘿嘿，我也要给妳插进去了。」&lt;br&gt;阿昌从文怡前面开始进攻。&lt;br&gt;「啊……」&lt;br&gt;文怡被二个男人前后夹住，忍不住哭泣。她没有信心能忍耐这样的刺激。&lt;br&gt;先进来的还是阿昌。深深插入后，文怡已经无法反抗时，阿金的肉棒慢慢推开肛门进入，那里好像要破裂般的痛。&lt;br&gt;「啊……鸣……弄坏了……」&lt;br&gt;「嘿嘿嘿，不可能坏的。因为妳的屁股洞是世界上最好的！…啊……夹紧了……」&lt;br&gt;「董事长，前面也好极了。」&lt;br&gt;阿金和阿昌同时开始慢慢活动。&lt;br&gt;「鸣……救命啊……」&lt;br&gt;文怡的声音已经变小。&lt;br&gt;「我现在教妳很有趣的事吧！用车压死妳丈夫逃走的就是我，为了把妳弄到手，有妳丈夫在，是不行的。现在妳是被死丈夫的人前后强奸。」&lt;br&gt;阿昌用力抽插，同时抚摸乳房。阿昌还告诉她，那个借据也是假的，这一切都是阿金设计好的事。&lt;br&gt;「嘿嘿嘿，这是因为妳太美了，所以才有这样的结果，要恨就恨妳自己美丽的肉体吧！」&lt;br&gt;阿金在文怡身后用力抽插，同时在她耳边悄悄说。&lt;br&gt;可是文怡好像听不到他说的话，只是哭着喊救命。&lt;br&gt;</content></item></essay>