<essay><item><title>邻居清纯的娇小人妻小兰前传1-15(6)</title><author>床上伴侣</author><content>进到浴室之后，看到儿子已经将自己最近换下还没洗的内衣裤像宝贝一样的
拿着在等着她。小兰不经意的看到自己那件沾满儿子精液的内裤，这才想起今天
洗澡的时候放在洗脸盆忘了收。回想着今天发生的种种事情，让小兰经历刚刚被
儿子全身抹油按摩滋润过，现在只穿着睡衣的身体有点兴奋与期待。&lt;br&gt;她从儿子手中先接过刚被儿子不小心涂抹到乳液的内裤，然后开始跟儿子解
释一般的清洗方法，以及像这样沾染油渍需要使用特别清洁剂的分别，看着努力
学习听话又乖巧的儿子小安，她真的为儿子小安感到自豪。&lt;br&gt;看着儿子照着她的交代，仔细又小心的清洗着她的内衣的时候，小兰心里有
种自己的乳房跟阴部被儿子疼惜怜爱的奇妙感觉，他一边看着儿子略嫌笨拙的手
法，一边细心指导着儿子一些技巧，顺口问着儿子：「宝贝，你为什么愿意帮妈
妈洗内衣裤呢？」&lt;br&gt;「因为我喜欢啊！」&lt;br&gt;看来没有心机的儿子直接了当的说了出来，让小兰忍不住笑了出来。这孩子
从来没有洗过衣服，连他自己的内衣裤都是自己洗的，怎么会突然喜欢上洗内衣
裤呢？啊，不对，他应该只是喜欢妈妈小兰自己的内衣裤吧！&lt;br&gt;「唉啊，宝贝，你要是喜欢妈妈的内衣裤，妈妈拿新的送你一套就好了。」&lt;br&gt;想到儿子长大了，因为好奇而喜欢女人的服装也很正常，小玲不是说她老公
大伟在高中的时候还偷偷试穿姊姊的内衣么？看着儿子辛苦的学着洗自己的内衣
裤，于是小兰决定不要让儿子这么累，干脆自己让他挑一套他喜欢的好了。&lt;br&gt;「啊，妈，我不要新的内衣裤。」&lt;br&gt;「你不要？咦，为什么？你不是喜欢妈妈的内衣裤吗？」&lt;br&gt;「不是啦，妈，我当然喜欢你的内衣裤啊！」&lt;br&gt;「那你为什么又不要妈妈送给你新的内衣裤呢？」&lt;br&gt;「嗯，那是因为……因为我喜欢……喜欢妈妈穿过的啦！」&lt;br&gt;「宝贝，你为什么只喜欢妈妈穿过的呢？」&lt;br&gt;「嗯，那是因为……因为那个妈妈穿过的，有妈妈身体的味道啦！」&lt;br&gt;弄了半天，小兰才知道儿子根本不是光喜欢女人的内衣裤，他其实喜欢的是
自己身上的味道，也就是自己乳房的体香，还有自己内裤上混和汗水、尿液跟淫
水的骚味。小兰听了儿子的话之后，觉得身体泛起一阵酸甜酥麻的奇异感觉。&lt;br&gt;「那安安，就是因为……因为喜欢闻妈妈身体的味道，所以才会……」&lt;br&gt;「嗯，我好喜欢，喜欢妈妈身上内衣裤的味道。」&lt;br&gt;小兰开始想着儿子那天头戴着自己的内裤，然后一边吸着自己裤裆的骚味，
一边看着Ａ片打手枪的模样，她的呼吸忽然加速，睡衣胸前没穿胸罩的乳房起伏
不定，她看着身旁努力帮自己洗内衣裤的儿子，娇媚的眼神充满了无限的春情。&lt;br&gt;「你觉得妈妈内衣裤的味道是怎么样？」&lt;br&gt;小兰一只手已经忍不住的偷偷伸进了自己睡衣里面没有穿内裤的阴部，嘴里
呼出一口浓郁的热气，带着略微激动娇媚的语气问着儿子，想要一探儿子心中对
自己的真实感受，说出令她觉得无比淫荡无耻的问话。&lt;br&gt;「不知道怎么说耶！就是觉得闻着妈妈内衣裤的味道，很喜欢很幸福啦！」&lt;br&gt;小兰这时不知道应该怎样接下去，她的身体开始感受到儿子那单纯的爱慕，
心里面暖暖的，觉得好充实好充实。不管老公如何，自己的儿子真的让她觉得很
窝心，真的好想用力地抱着儿子，让他闻遍自己身上每一个地方的味道。&lt;br&gt;看到旁边的马桶，小兰想到自己晚上通便的模样，整个人羞红了脸，因为她
突然想到自己一边排便，一边让儿子在旁边闻的淫秽画面。『我是怎么了，怎么
会有这么变态的想法呢？』小兰一时之间对自己充满疑惑。&lt;br&gt;不过儿子似乎没有发现到母亲异样的心情，他终于将母亲的内衣裤一套一套
的洗好，然后挂上浴室里的架子晾干。小兰心情愉快的看着儿子，忍不住亲暱的
抱着他亲吻了一下脸颊，儿子也很高兴的抱着母亲，享受她身上柔软的触感。&lt;br&gt;小兰突然觉得不对，怎么儿子的裤裆鼓鼓的，就顶在自己的下体前面，可是
似乎那是一团软绵绵的东西。奇怪，儿子的肉棒硬起来不应该是软软的啊！小兰
心里有疑惑，于是她看着儿子无比关心的问他，小弟弟是不是不舒服。&lt;br&gt;小安此时有难言之隐，当然刚刚帮妈妈按摩的时候，小弟弟受到刺激一直涨
大，让他很不舒服，所以后来想要去顶母亲的阴部，可是被母亲吓了一跳之后，
小弟弟已经慢慢地缩回去了，不可能这么快又硬起来。&lt;br&gt;其实在他的裤裆里鼓鼓的，是她偷藏了母亲今天刚穿了一天、整件味道十分
浓郁的换洗内裤。他趁着帮妈妈洗内衣裤的时候，偷偷藏在裤子里面的，本想等
下回房间之后可以好好享用，没有想到自己的阴谋诡计才刚执行，就被发现了。&lt;br&gt;小兰看着儿子吞吞吐吐的模样，心中的担忧又加剧了，不要是因为儿子纵慾
过度，所以把小弟弟弄伤了，那可不得了，事关儿子婚姻一生的性福。小兰急忙
要儿子先在马桶上坐下来，然后她蹲下来示意儿子将裤子褪下。&lt;br&gt;小安无奈又害羞的只能坐下来，然后分开双腿，在蹲下身来的母亲眼神注视
中慢慢地拉下自己胯下的短裤。母亲神情关注的看着他内裤上面那一团柔软的鼓
起，轻声的鼓励他将内裤也脱下来，小安只能不安的照着母亲的指示做。&lt;br&gt;等到小安的内裤被脱下，露出皱折成一团的红色内裤时，母亲终于松了一口
气，原来是小安偷藏了自己的内裤。不过她接着看到儿子的表情正在改变，原来
儿子本来已经软掉的肉棒，不知道是什么原因，竟然无比神奇的逐渐涨大起来。&lt;br&gt;『啊，怎么那么快就又大起来了？而且真的是好大喔！』这时小兰的内心充
满着激动，儿子的龟头就这样在她面前神奇无比的迅速涨大，对她的内心有着无
限的冲击。她想到老公的龟头ＳＩＺＥ虽然也跟儿子的差不多，不，仔细地看，
她发现还是儿子的比较大。喔，太惊人了！这种迅速的回春能力可不是老公可以
比拟的。&lt;br&gt;小兰原本蹲下来的身体因为脑中接受到这样强烈的刺激，她急着想站起来，
突然脑部一阵晕眩，两脚无力直接往前趴倒，急忙中她张嘴大叫，反射性的想用
双手支撑住往前倒的身体。&lt;br&gt;不过事情来得太快，在母子两人都惊觉，张嘴发出「啊」的尖叫的同时，小
兰张开的嘴巴在身体往前趴倒的同时，不可避免的被儿子粗大的肉棒直接顶进了
喉咙里面，幸好儿子的手扶住了母亲的头部减少冲击，但小兰还是被龟头呛到。&lt;br&gt;「妈妈，妈妈，你怎样了？」随着自己涨大的肉棒直接顶进了母亲的喉咙，
小安下体的肉棒被母亲嘴里温热湿滑的腔壁还有柔软的舌头所包复，让他感到无
比舒服和刺激，但是看到母亲艰难的咳嗽着，贴心的小安立刻急忙关心母亲的情
况。&lt;br&gt;小兰整个人浑身无力的跪着趴在儿子面前，虽然呛到的感觉让她一开始很不
舒服，不过她没有经历过这种有如被撕裂喉咙般的痛苦感觉，却很奇怪的让她的
身体在极为痛苦的时候，竟然产生了一种让她无法自拔、身陷其中的莫名快感。&lt;br&gt;儿子的肉棒在嘴里持续地蠕动着，那种感觉小兰说不出来，但是她却有种舍
不得让儿子的龟头离开她嘴里的疯狂想法，鼻子闻着儿子龟头浓郁的雄性味道，
让她有如迷失心神一般，嘴唇更加紧密地含着嘴里的肉棒。&lt;br&gt;小兰竟然尝试着用舌头开始去舔儿子带着尿骚味的龟头，在她的嘴唇口舌服
侍当中，母子两人好像迷失在淫乱的口交当中，如梦似幻的感觉，让儿子跟她变
得更加淫乱，儿子的双手按住母亲的头部前后晃动，让肉棒不断进出奸淫母亲那
性感火热的嘴唇。&lt;br&gt;小兰这个时候脑中一片空白，她只有一个念头：顶进去，顶进我的喉咙里！
随着儿子的肉棒进进出出口腔，小兰顺从地配合着儿子的抽插摇摆身体，每一次
喉咙深处被顶到的时候，小兰就会忍不住仰起身体，胡乱地发洩身体的苦闷。&lt;br&gt;这种无比淫乱的母子口交奸淫，很快的就落幕了，因为儿子初嚐人事缺乏经
验，小兰也急着让儿子射精，所以根本就是一路抢攻，终于小安新鲜腥臭的精液
喷进小兰的喉咙，急色的母亲再次经历几乎窒息的快感后软趴在浴室的地板上。&lt;br&gt;&lt;br&gt;（１１）小兰跟儿子的约定&lt;br&gt;嘴里塞满了儿子小安新鲜略带腥臭白浊的精液，小兰的嘴角不可避免的漏出
了一些。小兰此时心里没有后悔，她刚刚经历几乎窒息的快感之后，浑身无力的
软趴在浴室的地板上，但是她的心里却是清楚的，这是她自己的选择。&lt;br&gt;这几天经历太多事情了，的确，也许在梦境之中，她就已经接受儿子成为自
己的情人，或者是老公的想像，不过在现实之中，她感受到儿子满满的爱，她也
期待自己能够好好爱儿子，不过当然不能跨越阴道性交的行为，那是她的底线。&lt;br&gt;所以即使在梦中，当儿子的肉棒试图探索进入自己的阴道里时，她的身体很
自然的醒了过来，但是如果不超越那条底线的话，满足儿子的生理需求她是愿意
的，所以即使刚刚发生了意外，对她来说也只是进度提前而已，一切都还在她的
掌握之中。&lt;br&gt;小安当然不知道母亲的真实想法，于是小兰计划先将部份的规则先确立，让
母子双方心里都有准备，哪些是可以容许的，哪些是不可以的，这样儿子不会有
过多的期待，自己也能真正了解儿子的想法，好好帮助儿子渡过他的青春期。&lt;br&gt;这个时候，小兰大方的脱掉了睡衣，表情自然地将嘴里剩馀的精液全部吞下
去，舌头在嘴唇旁边妩媚的舔了一下嘴角的残留精液，然后拉起儿子帮助他脱掉
身上的衣服，带着他进了淋浴室，小安神情愉快地贴紧母亲的身体一起移动。&lt;br&gt;进了淋浴室，小兰让全身脱光光的儿子坐在小板凳上，自己无比娇媚的在儿
子对面蹲下来，这样小兰胸前的乳房跟下体的阴部都完全呈现在儿子眼前。小安
感激的看着母亲，嘴唇不由自主地就贴进了母亲的嘴唇深吻起来。&lt;br&gt;过了一会，小兰媚眼如丝的将嘴唇分开，然后自己分开大腿让儿子看清楚自
己下体的阴部周围，小安忍不住激动的吞了口水，母亲开始拿起莲蓬头仔细地帮
儿子清洗他的龟头及肛门，一边洗一边表情坚定的告诉儿子她的原则。&lt;br&gt;小安本来想要抚摸母亲的身体，不过他看到母亲的脸色，乖巧的他只能安静
下来听母亲怎么说。&lt;br&gt;「妈妈要跟你商量过一些事情，因为，妈妈知道安安很懂事，所以妈妈就直
接跟你讲清楚，可以吗？」&lt;br&gt;「嗯，妈妈，你说吧！」&lt;br&gt;「妈妈知道男生到了青春期会有很多烦恼，可是为了帮助你，妈妈必须先跟
你约定好，哪些事情可以做，哪些事情不能做，要不然，妈妈没有说清楚，害你
因为不知道去违犯，那样的话，妈妈会很难过的，你知道吗？」&lt;br&gt;「我知道，妈妈，我知道你爱我的。」&lt;br&gt;「第一，你的小弟弟要每天保持清洁，每天洗澡的时候，要像刚刚妈妈帮你
做的一样，仔细地翻出来洗干净，不可以让它藏污纳垢，要不然小弟弟会不舒服
生病的。」&lt;br&gt;「第二，关于自慰的事，妈妈不能禁止，不过你要有节制，平常多运动消耗
精力，真的觉得自己忍不住的时候，不要自己去看Ａ片，可以找妈妈帮你弄。」&lt;br&gt;「妈妈，就像刚才你帮我这样弄吗？」&lt;br&gt;小兰听了儿子的问话，脸上刹时娇媚如花羞红了脸，她略微让自己语气平静
一下回答说，说完之后她有点惊讶的发现自己竟然会说出那么暧昧的话来。&lt;br&gt;「嗯，差不多。不过，如果你高兴，也可以试试看别的方法。」&lt;br&gt;「嗯，妈妈，那可以插你的那里吗？」&lt;br&gt;「安安，你说的是妈妈的哪里？」&lt;br&gt;「嗯，就是……就是妈妈你大腿中间前面的那里，安安好想插那里喔！」&lt;br&gt;「安安，不行，那就是妈妈要跟你说的第三点。妈妈身上除了我的阴道外，
妈妈都可以让你发洩，不过那里是连接生你出来的子宫，所以不行。」&lt;br&gt;「喔，妈妈，求求你嘛！你不是已经结紮了吗？又不会怀孕了。」&lt;br&gt;「安安乖，这是妈妈的唯一底线，除了这个外，其它的地方你都可以玩。」&lt;br&gt;「嗯，那，妈妈，只要我不用小弟弟插你的阴道，你可以让我用别的方法玩
它嘛！」&lt;br&gt;「你这个鬼灵精，还想跟妈妈讨价还价啊？那你说吧，你想怎么玩妈妈的阴
道？」&lt;br&gt;小兰实在是被宝贝儿子弄昏了，于是她开始陷入儿子的诡计而不自知，开始
询问儿子到底期待什么样的无耻玩法。其实这时她的心里已经开始胡思乱想了，
嘴里这样说，心里其实已经开始幻想被儿子的指头玩弄的羞人模样。&lt;br&gt;「嗯，我想用电动按摩棒，或者是用手指头。妈妈，你喜欢哪一种？」&lt;br&gt;「啊，我想一下……我喜欢怎样呢？我想试试看……用按摩棒插一插。」&lt;br&gt;「妈妈，那你自己说的话要算数喔！」&lt;br&gt;「喔，竟然设计妈妈。好吧，不过要看你的表现喔，如果你不乖或是功课退
步，妈妈可不会帮你喔！」</content></item></essay>