<essay><item><title>美腿老婆的淫荡事(2)</title><author>床上伴侣</author><content>「不行呀，我那个还没过去呢！还有三、四天。」我忘记了，小洁在前几天
来例假了，还没有好呢！我一算日子，正好是雪儿到的那天，看来这次要忍很久
了。&lt;br&gt;雪儿如期到达了，我和小洁一起去机场接的她，我是第一次见到这个打扮入
时的女孩。雪儿穿了一套网球裙，简单的装束却掩饰不住她的骚媚之气，雪儿和
小洁的气质完全是两个极端，真不知道这两个反差这么大的人是怎么凑合到一起
的，难道是因为互补？两人在机场见面后激动地拥抱在了一起，良久小洁才想起
来引荐我，弄得我木头桩子一样的戳在那里半天。&lt;br&gt;雪儿很大方的和我握了握手，然后用她那肆无忌惮的眼神上下打量了我半天
才说道：「早就听小洁提起过你，今天终于见面了。」但是我似乎从她的弦外之
音中听到了「见面不如闻名！也不怎么样嘛！」一类的话，我希望这只是我的错
觉。我赶紧接过行李，把雪儿接回了我们的家。&lt;br&gt;我们把行李送回去后，雪儿便拉着老婆谈心，两人不知小声的嘀咕着什么，
还时不时地往我这边看一眼，然后哈哈大笑，弄得我很是尴尬。&lt;br&gt;趁着雪儿去洗手间的光景，我赶紧的问了问小洁：「你们在说些什么？神神
秘秘的。」&lt;br&gt;「没什么，雪儿让我陪她出去玩几天，怕你不放心。」小洁小声的答道。&lt;br&gt;「就这呀？有什么不放心的，你尽管去玩，多在家里拿点钱。」我刚说到这
里，雪儿就回来了，听到我的话，雪儿赶紧把话题接了过去：「你不介意就好，
怎么能让小洁请我呢？我安排她好了！」&lt;br&gt;第一天就在我家休息了一夜，第二天是周六，我本来打算陪两人出去一起走
走，可是被雪儿拒绝了。也好，我落得清净，我便自己在家打打游戏、上上网。&lt;br&gt;到了下午４点多了，小洁给我打电话，让我一起出去和她们吃点东西。我打
出租车赶到后，便被眼前的情景惊呆了。坐在座位上的不再是一个入时的女子，
而是两个穿着性感、风情万种的少妇。小洁和雪儿逛了一天，买了这一身性感的
短裙，还把头发烫染了一下，除了眼睛依旧还是那么纯真外，整个人的形象都变
得和雪儿很相似。&lt;br&gt;我们一边吃着一边聊着，我就是简单的问问她俩白天都逛了哪些地方，而小
洁和雪儿却不住在聊白天的见闻、以前的趣事等等，完全把我撇在一边，甚至雪
儿还在我面前对小洁说白天哪个男孩比较帅、哪个看你的眼神是什么样的，弄得
我很尴尬。&lt;br&gt;雪儿看到我在旁边比较无聊，就转过来对我说：「怎么，听到雪儿被别的男
孩关注，你吃醋了？」&lt;br&gt;「吃醋？你是在说我吗？」我对雪儿的话没有什么准备，一下子不知道怎么
回答才好，考虑了半天才又说道：「我怎么会吃醋呢？小洁知道我对她的政策。
是吧？小洁。」我对着老婆眨了眨眼，把这个话题又扔给了小洁。&lt;br&gt;小洁不知道是不是想起我俩原来做爱时谈到的出轨的话题，脸一下子红了，
变得更加娇羞可爱，瞪了我一眼。雪儿在一旁接话道：「没心思看你俩调情，不
介意就好，晚上我领小洁出去玩玩……」&lt;br&gt;「晚上还出去呀？」这确实在我的意料之外，不过我仍尽量装出无所谓的样
子：「那你们去好了，玩得尽兴些……」&lt;br&gt;雪儿在这住了一周，那一周我基本没怎么见过小洁的面，白天有时上班，不
忙时就跑出去和雪儿逛街，晚上就和跑出去和雪儿玩，经常快到天亮才回来，甚
至有一次一夜都没有回来。&lt;br&gt;终于送走了这个瘟神，我也能和小洁好好亲近一下了，但是小洁好像下班回
来好像很疲惫的样子，简单的吃了点晚饭就自行上床休息了。我处理完一些白天
没有完成的工作后，也走进了卧室。小洁已经睡了，睡得很沉、很熟，看到她睡
得像个孩子一样，本来想好好发洩一下的我也就没有什么想法了，躺在了小洁身
边也睡了。&lt;br&gt;夜里睡得迷迷糊糊的，手下意识地顺着小洁的大腿向上摸，但是总感觉哪里
不太对头，迷迷糊糊的脑子里突然闪过一个念头，小洁的阴毛哪里去了？！我的
手没有摸到小洁柔软稀疏的阴毛，而是摸到了一个光滑的阴户。我看了看小洁，
她依旧睡得很熟，想到上周她一周都和雪儿在一起，也不会有什么问题，也就没
有多想，迷迷糊糊的又睡了。&lt;br&gt;第二天下班回来后，看到小洁在家里已经为我准备好了晚餐，而且一副精力
充沛的样子，完全不像昨天那样疲惫。我们用过晚饭后一起洗了个澡，然后我光
着身子，抱着同样赤裸的小洁回到了卧室。&lt;br&gt;我从小洁的小脚开始吻起，顺着脚踝、小腿、膝盖、大腿根，一直吻到她的
阴唇上，我一般轻轻的抚摸着小洁光滑的阴唇一边问道：「这是怎么一回事呀？
老婆。」&lt;br&gt;小洁并没有直接回答我，而是冲我微笑着问道：「喜欢吗？」&lt;br&gt;「换换感觉还是不错的，不过你是在哪里刮的？」我接着问道。&lt;br&gt;「你不想知道我和雪儿这段时间都在忙什么吗？你今天让我舒服了，我就全
都告诉你……」说到最后一句时，小洁故意挑高了声调，彷彿在调戏我一样。听
到这里我再也忍不住了，把我积蓄了将近两周的精力全部都发洩在了小洁身上，
积蓄已久的弹药自然也将小洁送到了最高潮。&lt;br&gt;我们做爱后，小洁瘫软在我的怀里，对我说：「老公，还是和你做最好！」
小洁似乎是说者无意，但我是听者有心，我马上做起身反问道：「什么？！什么
和我做，你还和谁做过？！」&lt;br&gt;小洁回过头看着我紧张的表情，同时露出了一丝轻蔑的微笑：「怎么，你姓
叶吗？你是叶公好龙的后人呀？你忘了之前和我说过什么了吗？」&lt;br&gt;小洁应该是说我们上次提过的偷情的事情，我没想到小洁居然这么快就尝试
了。想着在一个陌生的男人的耕耘下，小洁的表情和感受，我刚刚射完的鸡巴又
再一点点的恢复。我拉着小洁的手说道：「我不是那个意思，老婆，只是我们说
好的，你要及时讲给我的听不是吗？」&lt;br&gt;「这不是正要说给你听呢吗……」小洁躺在那里说，语气平静得就好像什么
都没有发生过一样。&lt;br&gt;在雪儿来的这一段时间，小洁和她天天泡在一起，开始两人逛逛街，买一些
澳洲买不到的产品回去送给朋友，结果两天还不到，雪儿就失去兴趣了，拉着小
洁去做美体，就在那里把小洁除了头上以外的体毛全部都除掉了。在做美体的时
候，雪儿就不断地问那个美容师，哪里的夜店比较有名、哪里按摩比较有名、甚
至还问到了哪里有男性的异性服务……&lt;br&gt;小洁原本对这些地方并不感兴趣，也就从来都没有去过，可是禁不住雪儿的
软磨硬泡，同时小洁的好奇心也在一点点的作祟，于是就答应陪雪儿一起去走走
了。在那天一起吃饭的时候雪儿曾经试探我的口风，我表示无所谓，雪儿就放心
大胆的带着小洁去Ｈａｐｐｙ了。&lt;br&gt;「挑重点的说，和谁做的？在哪？」我实在不愿意听小洁这囉嗦的叙述，便
要求小洁直接进入正题。&lt;br&gt;「那我就直接说了，你可不要生气……」小洁有些胆怯的看着我，对我说。
我冲她微笑着点点头，给了她一个鼓励，小洁便接着讲给我听了。&lt;br&gt;那天吃过饭后，她们去了夜店，两人在里面喝了点酒、跳了一会舞后，雪儿
便拉着小洁要走。小洁原本没有想到雪儿会走这么早，所以有些吃惊，便跟着出
来了，但是上了出租车后雪儿直接说了一个洗浴中心的名字，小洁原本想问问怎
么回事，但是有司机在场，她也不方便问，便直接跟着去了。&lt;br&gt;在里面换衣服的时候，旁边便有小妹过来问雪儿和小洁，是否开包房休息一
下或者按摩？雪儿告诉那个小妹要两个包房，同时冲着小洁诡异地笑了笑。在两
人洗澡的时候，雪儿才告诉小洁，这里是找鸭子的地方，今天她安排小洁尝试一
下，不然一辈子都和一个男人做多赔呀！小洁开始并不同意，但禁不住雪儿软磨
硬泡，同时自已也有些好奇，便勉强答应了。&lt;br&gt;两人洗完后，穿着睡衣来到楼上的一个包房里，一个大姐跟着走了进来，对
她们说：「两位小美女，需不需要找几个小帅哥玩一下？我们这里很专业的，保
证没有任何疾病，而且保你舒服。」&lt;br&gt;「好呀！你这怎么收费？」雪儿问道。&lt;br&gt;「我们的收费标准都印在床头的本子上，想做哪个标准的可以和选中的先生
谈。」那个大姐继续介绍道。&lt;br&gt;「那就有劳大姐了。」&lt;br&gt;没几分钟，那个大姐便叫下来五、六个人，他们只穿着一条很小的三角裤，
仅仅包住下体的那种，在雪儿和小洁面前站着。小洁害羞的低着头，不敢看，雪
儿却在和那位大姐对这几位先生评头论足：「就这几个吗？大姐，你这也不太专
业呀！」&lt;br&gt;那位大姐愣了一下，随即马上笑着道：「有，有，小妹妹等着，大姐再给你
们换一批。」随后便领着那几个先生出去了。&lt;br&gt;出去后雪儿和小洁说道：「今天做美体的时候，那个人告诉我了，她们第一
次带来的肯定都是次品，都给她退回去她才能领来好的货色。小洁刚才你有没有
认真在看呀？我们消费呀，不要难为情，一定要挑一个喜欢的类型，不然钱就浪
费了。」&lt;br&gt;小洁正在支支吾吾的答应着，刚才那个大姐又领着几位帅哥进来了，这几个
素质一看就比刚才那批高，人长得很帅气，体型和线条也都很不错。&lt;br&gt;雪儿拉着小洁说道：「小洁，怎么样？你先挑吧！」小洁害羞的看着新进来
的这几个帅哥，来回看了半天才用低低的声音说道：「６８号吧！」话音刚落，
那个６８号便笑着走上来，拉着小洁的手把她领到了另一间包房。&lt;br&gt;说到这里，小洁的脸都已经红透了。看到她紧张的样子，我去倒了杯水递给
她，告诉她：「喝点水吧！慢慢说，但一定要把所有的细节都告诉我。」&lt;br&gt;小洁喝了口水，冲我笑了笑说：「你不吃醋吗？」我看着她给了她一个坚定
的回答：「讲下去！」小洁又接着给我讲了下去……&lt;br&gt;那个６８号帅哥带着小洁来到另外一间包房内，让小洁坐在那里，然后把不
同服务的价格分别的报了一下：「美女，我们这普通推油是２８８，一个钟；推
油加口活是４８８，一个钟；大活６８８，两个钟，包你舒服，而且我们都要射
的；顶级的９８８，到楼上的水床去做，可以使用器械、玩ＳＭ。你选哪种呢？
美女。」&lt;br&gt;小洁当时想选择普通推油２８８就好了，可是对大活又很好奇。正在犹豫的
时候有人敲门，那个６８号先生回身直接就把门打开了，第一次没有选中的其中
一个先生拎着一个箱子进来了，对小洁说：「美女，我给他送箱子。」然后回头
对６８号说：「那个包房６８８，两人。」说完走进来便回身把门关上了。&lt;br&gt;小洁原本以为他送完箱子就会走了，可是没想到他居然来到床边对小洁说：
「美女，我们两个老公服侍你一个老婆吧？你那个朋友都是６８８，做３Ｐ，你
也和她一样吧？」&lt;br&gt;「不用不用，我做个推油就好了。」小洁很紧张的拒绝着。&lt;br&gt;「这怎么行？出来玩一次嘛，就应该放开，不然不浪费机会了吗？」新进来
的那个人在一旁劝解着小洁。&lt;br&gt;「是呀！美女，我们都保证你舒服、保证射的，就让我们两个服侍你吧？」
那个６８号补充着：「而且他已经好几天没接到活了，你如果再不点他，我们公
司就要扣他钱了。帮帮忙吧！美女，最多给你打个折扣，时间再加长点，好不好
嘛……」那个６８号一边对小洁说着，一边把小洁的手拉到自己的内裤里摸着他
的大鸡巴。&lt;br&gt;小洁这时已经懵了，完全不知道该怎么办。而且小洁心肠很软，受不了别人
这么求他，她原来打算最多也就让雪儿请个６８８的到头了，没想到又杀出这么
一个人来。最后小洁一狠心，心想算了，大不了多一个人的钱我自己出，尝试一
下也是好的嘛！就对新进来那个比较瘦的先生说：「那好吧，你留下吧！你多少
号呀？」&lt;br&gt;「谢谢你！美女，我是５９号。我保证不会让你失望的！美女。」那个５９
号一再的感谢着小洁。&lt;br&gt;「你真好美女，我们先做个推油吧！然后再让你爽！」那个６８号在一边把
自己脱了个精光，然后过来脱小洁的睡衣。小洁这是第一次被别的男人脱光自己
的衣服，稍微有点紧张，下意识地用双臂护着自己的胸部。这时那个５９号也脱
光了衣服走过来，他拿着一个小瓶子和两粒药丸，然后自己用那个小瓶子服下一
粒，又让６８号服一粒。&lt;br&gt;小洁看着有些奇怪，便问：「你们吃的是什么呀？」&lt;br&gt;那个６８号歎了口气，对小洁说道：「我们做先生的不容易呀！不像做小姐
的，一晚接几个活都行，我们一天顶多干一个大活，射完后就不能再接了。我们
刚才吃的是公司给我们配制的药酒和药丸，第一是壮阳；第二是能保证做爱时间
和质量；不过要等十几分钟后才能生效，所以我们先给你推个油。你放松的躺下
吧！美女。」&lt;br&gt;６８号给小洁介绍完后便把小洁放到了床上，两人一上一下开始对小洁进行
推油。刚开始还是普通的推油，推得差不多了就开始照顾小洁的关键部位了。小
洁虽然已经开始接受服务了，可还是有点紧张，身上有时还会有不经意地颤抖。</content></item></essay>