<essay><item><title>岳母柔裙美人屄，乱云婿儿仍从容(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;在这里，我主要是讲在我生命中，在我生活中有一个女人，我是基本上不想的，一是不敢想，二是想不到，只是觉得她很美，很高尚，很圣洁，她是那么的迷人。这就是我岳母媚姨，她是丰满的，肉感的，妩媚的，我确实被她迷倒了。但我从未想到要淫我的岳母。一来她太高贵了，我只能仰视，二来又是我的岳母，三来她和我那市长岳父林叔叔都是我最惧怕的。&lt;br&gt;可是并不阻碍我对媚姨的欣赏。于是我跑回家的次数多了，更勤快了。有时媚姨去做舍宾回来累了，我和未婚妻姗姗一边一人还给她按摩。一般是我给媚姨按她的香脚，姗姗给她捶背，我再给她揉肩等。媚姨简直如一个皇后，享受着奴才的侍候。当然，我一样也给林叔叔做按摩，有时姗姗给她妈妈做，我给林叔叔做。日子久了，总有好的机会。而我是一个最善于抓住机会的人。&lt;br&gt;这天晚上，我和姗姗回来已有七点多钟了。媚姨已洗澡坐在沙发上看电视。本来我和姗姗准备洗澡后一起去看电影的。姗姗洗过澡后，边给媚姨按摩边等我洗。我洗出来后，姗姗告诉我，她们学院的几个女孩要排练一个节目，要她就过去。姗姗说：妈妈累了，你来给她按摩一会儿。媚姨说：行了，你俩一起去吧。&lt;br&gt;姗姗说：我们是在老师家。他去人家会笑我的。我马上意识到这是一个与媚姨单独在一起的机会，于是道：我想休息早一点，明天还有事。我坐在姗姗刚才坐的位置上，两手捏着媚姨的双肩轻揉着。&lt;br&gt;姗姗出门了。由于我心怀不轨（但并不是对媚姨有非分之想，而是想单独享受媚姨的气息和近距离欣赏她），所以我不知道说什么好，有一句没一句的，心有些慌。在与媚姨的对话中，我得知林叔叔今天已出差了，要好几天才回来。我的心在剧烈地跳动着，我真怕媚姨会听见。&lt;br&gt;媚姨今晚澡后穿着一件淡紫色的睡袍，平时少见她穿睡袍出现在我面前，即使有，也是从房里出来又回房里。大概因为今天她不知道我会来吧。身着睡袍的媚姨格外妩媚和性感。刚洗完澡后的她虽没有妆，但依然妩媚多姿，如出水芙蓉，美丽的脸盘如狐一般迷人，如花似的娇艳，如丝的媚眼让人丢魂，丰满的身材充满了韵味。淡紫的睡袍裹在她身上直达小腿肚，两根吊带细细的挂在她丰满的肩上，将女人洁白圆润的肩部裸露出来，如露出水面的藕瓣，媚姨双肩的锁骨如两头翘起的一字，显得格外性感，媚姨的奶子很大，圆圆的鼓起在胸前，走动时大奶子在睡袍里滚动着，乳房上部约有五分之一露出来，呈现出深深的乳沟，由于她将睡就没有系乳罩吧，那两个肥大饱满的乳房，紧贴在睡袍上，清析的显露出来了，尤其是那两粒像葡萄一样大的奶头顶着睡袍，清清楚楚地凸现出来，让人看着直心跳，更是勾魂荡魄。&lt;br&gt;由于媚姨奶子太大，以至于她站起来时睡袍胸以下部分空出，象帐子般地挂在她身上，鲜艳的淡紫色睡袍光滑而柔坠，在灯光下闪烁而流动着着，使媚姨更是高贵迷人。而媚姨睡袍裹着那丰艳的臀部，足以打动了全世界男人的心，使男人为它神魂颠例，赞叹不已。美丽诱人的臀部，浑圆隆起，成为柔软的波状形，臀部下面弯入的曲线最好要柔美、圆浑而紧滑，显现出丰满、圆滑、细腻、白净而富有弹力的臀部之美。&lt;br&gt;我从脚开始给媚姨按摩，随着我的揉、摸、捏、推、按、搓、甩等手法，媚姨真是感到一身有说不出的轻松舒服，她道：怪不得你林叔叔说你按摩很专业哩。我不知道该说些什么，没话找话道：媚姨，姗姗那么小，你和林叔叔……怎么看得上我……？傻小子，你是一个很优秀的男人，我们没看错。过了一会，媚姨又道：实话告诉你吧，当时有一个男孩和姗姗好上了，那个男孩是个只知道玩的，不懂事，很会哄小女孩，我怕姗姗真的跟他……那人怎么比得上你一半？小峰，姗姗是小点，还不满十七岁，但我和你林叔叔认为，女孩早嫁好，早嫁早生子对女孩的身体恢复有好处，古时女孩十二三岁就嫁了，我当时……和你林叔叔，也十八九岁嘛……&lt;br&gt;媚姨又道：你比姗姗大九岁，我认为男方比女方大十岁到十三岁是最好的，小峰呀，你很有前途，我舍不得这么优秀的男孩变成别人的女婿，你要进单位，有你林叔叔，五六后年你也上了副处了，到这个位子就有你施展身手的机会了，到时，你林叔叔是副厅，你和我是副处，一家多荣耀。不过，我倒不想你再走这条路了，还是经商好一点吧，安安心心地赚钱，舒舒服服地用，我希望你和姗姗一辈子都好，我以后就靠你了，当什么官呢，像你林叔叔，整天提心吊胆的，没几天在家里过……唉……我还是靠你啦……我不好意思，更卖力了。&lt;br&gt;媚姨真是拿我当自己儿子一般，我怎么会起邪念呢？我给媚姨按着，给媚姨按摩那真是享受啊，享受媚姨肉体的香、滑、柔、丰、弹的特点，我的手贴着光滑的睡袍，就象贴在她肉体上。从媚姨的脚掌到小腿，再到媚姨的肩背，再到她的头颈，特别是女人的头颈，给男人一按就热血沸腾，控制不住的话下面的琼浆还会汨汨而出。&lt;br&gt;我知道媚姨有些别样不同了，因为她的肌肉微微发红，面庞更是潮红起来，人也有些不自然。但我越是一本正经地给她按摩，她反而不敢怀疑我，否则显得她自己多心了。我轻轻地扶媚姨仰躺下，头枕在沙发头上。媚姨说：行了，小峰，你去休息吧。&lt;br&gt;我说：你躺下来，我再给你做一会就行了。媚姨见我如此，倒不好说什么了。于是躺在那里，微闭着眼，让我继续给她按摩。美人在前，尤物在手，我心呯呯直跳。媚姨才36岁啊，如少妇一般浑身都诱人。我双掌轻搓着媚姨如藕般丰满的玉臂，这女人任我摆布着，她当然不知道我心怀鬼胎，其实她自己也感到不适应，但她不敢说出来，如她要拒绝，则好象变得她自己心怀鬼胎了。&lt;br&gt;所以她只能躺着好象很舒服似的让我按摩，而她被我按得热血沸腾，却不便作声。媚姨躺在沙发上，睡袍柔柔地贴身垂下，包裹着她身体，不用脱光，我已看到了媚姨的身体，大奶子鼓起来还往两边溢出，丰满的小腹微微凸起，胯部宽大臀部浑圆，要命的是媚姨胯部的睡袍在她两腿间也贴大腿垂下，显出丰满的双腿，双腿根那如大馒头一样隆起的丰包，我知道，那里就是十七年前姗姗出来的地方，而今，姗姗那里都可以给我用了，而媚姨那里还是那么诱人。&lt;br&gt;我拉住媚姨的双手指甩抖，媚姨身子随之摆动，大奶子也在摆动起来，令我下体的鸡巴如铁般硬涨，但我不敢轻易乱动。我接着轻柔地在媚姨的两肋按摩着，渐渐地，按到了媚姨的小腹部，我在媚姨的小腹处乱摸，小腹丰满而平滑，手感真是好极了。媚姨没出声，仍微闭着眼，任我作为。我想，是不是林叔叔经常在外玩女人，没有给媚姨，媚姨默许我弄她了？&lt;br&gt;我大着胆往下摸，在媚姨肚脐下距丰包约一寸左右时，媚姨仍没反应。我心狂跳着，手掌忽然握住了媚姨胯间的丰包。媚姨一下惊醒了，她突然身子直起来，看着我问：你干什么？我一下子扑上去，一手搂住媚姨，一手隔着睡袍在她那女人蜜处胡乱摸着。媚姨挣扎着，却被我抱得紧紧的，我正在准备伸手进入她睡袍里时，她抽出一只手，一耳光狠狠地打在我脸上。&lt;br&gt;我被这一耳光搧的清醒过来，我是怎么了？媚姨是我的未来的丈母娘呀，我不是人了？接着我的反应是姗姗，糟了，这下完了，我将会失去姗姗了！这一吓，使我放开媚姨，她气得站起来，我不由自主地往地板上一跪，不住磕头求饶道：媚姨，我该死！我该死！我晕了头了，你原谅我吧。&lt;br&gt;媚姨气得不出声，我跪着向前抱住媚姨的腿，道：媚姨，我好涨好涨的，涨昏了头，你太美了，所以我克制不住了，你饶了我这一次吧。媚姨仍不出声，好久，一只手轻轻地放在我头上，我偷偷地抬眼往上看，见媚姨妩媚的脸上表情很复杂，在我抬眼往上看与媚姨目光对接一下后，她叹了一口气，咬着唇扭脸到一侧，直直地重新又坐下来不再理我。不知怎么，我领会了媚姨的意思，她同意我了。我心里异常激动，起来坐在沙发边一把搂住媚姨，道：媚姨，我的好媚姨，我好爱好爱你啊。&lt;br&gt;我一手搂着媚姨，一手在她丰满的胸上抚摸着，同时吻着她的面庞和嘴唇。她不理我，闭着眼任我在她身体上狂摸狂吻。我把媚姨放倒在沙发上，伏在她身上两手隔着睡袍，在她丰满的大奶子上摸着，又轻轻地捏弄她那大如葡萄的奶头，一会儿，媚姨的稍软奶头挺立起来。我吻着媚姨的面庞、性感的嘴唇、耳朵、雪颈，渐渐往下吻上她的胸脯和大奶子，在我吻她大奶子时，我一只手已伸到她的桃源胜地，去探索她为我生下老婆的地方去了。&lt;br&gt;究竟是成熟女人的桃源胜地，那里多汁而丰满，早已是水汪汪的，隔着睡袍抚摸，睡袍已湿了一些，我的手指在媚姨那桃源蜜屄处轻点慢按，不一会儿，媚姨流出的琼浆又湿了那里睡袍巴掌大一块……而在我的摸弄之下，情感丰富的媚姨抑制不住连连呻吟起来。我却掀起媚姨的睡袍下摆，啊，好美的三角裤，窄窄小小的紧绷在媚姨腿根，洁白上缀有小花点，蕾丝边真是性感极了。&lt;br&gt;我拉下媚姨的三角裤，使媚姨的蜜屄一览无遗，只见馒头似的阴阜，竟没有一点毛，如小女孩般光滑白嫩，却高高耸起，诱惑迷人极了，美丽极了。那朱红色的阴唇，鲜红色的肉缝，使我性如发狂，手指手指轻挖着肉屄，媚姨淫液竟汨汨而出流到我手上！我脱去了休闲短裤，露出长而大往上翘着坚硬的鸡巴。就要往媚姨身上贴。此时，电话铃响了，我和媚姨吓了一跳。是姗姗打来的，她告诉我可能较晚才回来。我放下电话，媚姨已经站起来了。虽然她的小裤衩还扔在沙发上，但她站起来睡袍已是遮住了她下身。&lt;br&gt;她满脸通红，道：看你，快穿好裤子，这样像个什么……我走过去，想去靠近媚姨，她却离开沙发，道：小峰，你去休息吧，我累了，也要休息了。我走到媚姨旁边，柔声道：媚姨，让我扶你进房去休息吧。说着，一手搀住她手臂，一手搂过她的腰。媚姨心一动，道：你先把裤子穿起来，这样…太不雅观了……我道：媚姨，我先扶你进去再来穿好裤子。说着，我从媚姨身后搂过她，硬涨的鸡巴顶在她臀部。媚姨顿时瘫软下来。道：别……别……别……我在媚姨身后搂住她刚往她房间走两步，我禁不住两手在她胸前的大奶子上疯狂地搓揉，搓揉着这个十七年前喂养我妻子的大奶子，媚姨双手盖在我手背，不知是拒绝还是接纳。&lt;br&gt;接着，我一手搓揉媚姨的大奶子，一手往下捞起她睡袍下摆，伸向她两腿间去摸弄她的肉屄，道：媚姨，今晚，我还要给你做穴位按摩……。此时那里已经是水涟涟往腿根直流了。我一摸到，媚姨连叫道：别……不要……媚姨的腿夹住了我手腕，但并不妨碍我手指的动作，我的手指轻轻在她肉屄的肉瓣上点划着，媚姨的腿渐渐松开了。我整只手在媚姨嫩屄摸弄了一会儿，抽手出来，抱住她，用我长长的鸡巴顺着媚姨的后庭往前插去，媚姨连用颤抖的声音道：别、别……求你……别……此时，我已将我那如鸡蛋般的龟头插入了媚姨蜜屄中，媚姨的声音弱下去，仍叫道：别……别……啊！正当媚姨在别……地叫时，我突然往前一顶，媚姨不禁发出变了调的啊声。身体被迫下弯，手臂撑在沙发的扶手上，同时腰部下沉，丰臀上翻，蜜屄往后翻出来，不用想，这个姿势的女人翻出蜜屄来就是让男人去用力肏了。我感到无比刺激，能将鸡巴顶入全市第一大美人玉屄中，那让人死了也愿意啊！&lt;br&gt;我鸡巴大半顶入了媚姨蜜屄深处，媚姨似乎受不了，我停下来，搓揉着她的大奶子，吻着她耳朵道：媚姨，你太美了，你是最美的女人，能和你做爱，我情愿去死，媚姨，我的好丈母娘，好妈妈，我要死在你身上。媚姨被感动了，柔声道：好女婿，你真这样爱我，你……想要……就要一回吧……我轻轻抽动起来，媚姨的蜜屄虽生了我妻子姗姗和我小姨子婷婷，但现在却依然很紧。后来我才知道，原因是一来媚姨生两女儿时还年轻，二来媚姨几乎天天练一种叫缩阴术的功，就是每天早晚练提肛提阴，从不间断，十几年来，阴道紧如少女，又因生过两胎，阴埠高耸，阴部肥厚，阴道里面肉壁弹性十足。&lt;br&gt;用她的与她女儿姗姗相比，则姗姗的紧且箍，水多浆少却仍有干涩的感觉，媚姨的蜜屄更让男人舒爽，不但紧，则是一种软厚肉壁夹住的紧，每一次的抽插，都有滑滑的、软软的，不但感觉在我的鸡巴上，而且在龟头上每一次顶入都有顶开滑软肉壁之感。加上媚姨丰满的身材，鼓涨的大奶子，事实证明，媚姨是女人中做爱最好的。&lt;br&gt;她令我发狂!与姗姗做爱，清纯可爱的她会吸尽我的感情，与媚姨做爱，妩媚之极的她则会吸尽我的精髓，抽走了我的魂！我由慢到快，在媚姨身后抽插着，媚姨发出唔……唔……的呻吟，但她还是在控制自己的声音。我边抽插着媚姨那曾经生育我妻子和我小姨子的蜜屄，边隔着睡袍搓弄媚姨的大奶子，指头捏揉着大如葡萄的奶头，心中欲念如织，心道：姗姗那小嫩穴给我一次又一次抽插，奶子给我一次又一次地搓弄，而现在她妈妈的蜜屄也给我一次又一次抽插，大奶子也给我一次又一次搓弄，真刺激！媚姨这曾生养了我妻子啊，姗姗的身体供我寻欢作乐，现在她妈妈的身体也供我寻欢作乐！我一下又一下地直插到底。&lt;br&gt;媚姨被我这如翘心肺的抽插肏得连连叫喊：唔﹍﹍好狠心的﹍﹍亲女婿﹍﹍你肏的我要﹍﹍丢了﹍﹍哎哟﹍﹍美死了﹍﹍啊﹍﹍泄﹍﹍泄了﹍﹍泄给﹍﹍女婿了﹍﹍唔﹍﹍嗯哼﹍﹍啊﹍﹍啊﹍﹍啊﹍﹍十多分钟后，媚姨一阵大叫，用力撕扯我搓揉她奶子的双手，身体一阵阵颤抖，我知道她高氵朝来临了，加快速度，下下到底，终于，媚姨拼命拉扯我的手，蜜屄深处涌出一阵阵柔流，直洒在我龟头上……&lt;br&gt;我从媚姨的后面抱着我的准丈母娘，她的双手覆盖在我的双手上，而我的双手则在她丰柔的大奶子上搓揉着，鸡巴深深地肏着她的蜜屄，感受着准丈母娘高氵朝后的颤抖。&lt;br&gt;好久，我把鸡巴拔了出来，将媚姨的睡袍放下，在后面抱起媚姨，将她抱进了她的卧室。媚姨的卧室不愧为市长与夫人的卧室，轻纱薄缦，柔和的灯光，柔软的大床几床柔软的丝光棉被，床头上一幅大婚纱照片里，媚姨妩媚勾人，林叔叔年轻英气勃勃，布置得极为浪漫和充满淫欲。那是十多年前媚姨的婚纱照，可媚姨十年前和现在仍一样，只是现在更显成熟妩媚。&lt;br&gt;我把媚姨扔在大床上，她深陷入床中。我的丈母娘虽然得了一次高氵朝，但显然她意犹未尽。而我刚才初得媚姨身体，也格外地贪，没有仔细地享受一下。这次，我要慢慢地欣赏下媚姨，看看平时庄重的丈母娘在男人面前的样子。媚姨仰躺着，我双臂架住她双腿一扛，她双腿就曲起来，睡袍滑到了小腹，那水涟涟丰腴的蜜屄暴露在我眼前，她敞开怀，任我扑入她怀中。我一手去搓揉我丈母娘的大奶子，一手握住自己粗大的鸡巴搅弄媚姨的蜜屄口……媚姨被搓被搅得灵魂出窍，芳心噗噗跳，一双媚眼更是勾我，使我的鸡巴如铸铁，更发狂地肏她，而媚姨也顾不得眼前的人是自己的女婿，全身的欲火，已在体内热烈的燃烧着，用手抓住了我的大鸡巴，叫道：好女婿！妈受不了啦，妈要你……肏……肏妈的浪屄……我又俯下身去一边吻着媚姨一边摸弄着她……乖！……快！快！妈……等……等……不及了！&lt;br&gt;如此丰满成熟地，娇艳而又有韵味的媚姨，再听她的浪声及鸡巴被玉手抓住的感受，一听此话，即刻用力往下一插，呀！好坏……好坏的女婿……，媚姨仿佛突然被撬了心肺一般，令我感到刺激万分，而媚姨双手像蛇般的抱紧我的雄腰，屁股扭动起来。我手一边摸揉奶头，一边吻着樱唇，吸着香舌，肏在媚姨小屄里的大龟头，被扭动得感觉淫水越来越多，媚姨娇羞的闭上那双勾魂的美目。看得我又爱又怜，此时媚姨的小屄，淫水更加泛滥，汨汨的流出，使龟头渐渐松动了些，我猛的用力一挺，只听，滋，的一声，鸡巴整根插到底，紧紧被嫩屄包套住。龟头顶住一物，一吸一吮，媚姨痛得咬紧牙根，嘴里叫了声：狠心的……女婿儿……。&lt;br&gt;只感觉大龟头碰到了子宫花心，一阵舒畅和快感，由嫩屄传遍全身，好像似飘在云中，痛、麻、涨、痒、酸、甜，那种滋味实难形容中。我把媚姨领入从未有过的妙境里，林叔叔不曾给过的，她此时感到女婿的鸡巴，像一根烧红的铁棒一样插在小屄里，火热坚硬，龟头棱角，塞得浪屄涨满。媚姨双手双脚紧挟缠着我，肥臀往上一挺一挺地迎送，粉脸含春，媚眼半开半闭，娇声喘喘，浪声叫道：亲儿子……大鸡巴儿子……好美……好舒坦啊……妈要你快动……快……我眼见媚姨此时之淫媚相，真是勾魂荡魄，使得我心摇神驰，再加上鸡巴被紧小屄包住，紧、暖得不动不快，于是大起大落，猛抽狠插，毫不留情，每次抽到头而肏到底，到底时再扭动屁股使龟头在子宫口旋转、摩擦，只听得媚姨浪声大叫：啊，亲儿子……啊……大鸡巴儿子……妈……妈美死了，你的大龟头碰到妈妈的花心了……啊……。&lt;br&gt;她梦呓般的呻吟不已，我则越越猛，淫水声叭滋、叭滋的响，次次着肉。媚姨被肏得欲仙欲死……呀……亲儿子……我的小亲亲啊……妈可让你肏得上天了……啊……乖儿……妈……舒坦死了。&lt;br&gt;我已抽插三百多下，只感觉龟头一热，一股热液袭向龟头，媚姨娇喘连连，宝贝心肝……大鸡巴的儿子……妈不行了……妈泄了……。说完放开双手双脚成大字形躺在床上，连喘几口大气，紧闭双目休息。我一见媚姨的样子，起了怜惜之心，忙将鸡巴抽出，只见媚姨的嫩屄不似未肏时一条红缝，于今变成一红长洞，淫水不停往外流，顺着肥臀流在床单上，湿了一大片。我躺在一旁，半抱住媚姨，用手轻揉乳房与奶头，媚姨休息片刻睁开美目，用娇媚含春的眼光，注视着我。&lt;br&gt;好儿呀，你怎么这样厉害，妈妈刚才差点被你肏死了。媚姨，还要吗？哼！真坏！媚姨又扭过头去不理我。媚姨，我还要……。说着用手猛搓奶头，搓得媚姨娇躯直扭，小肉屄的淫水似自来水泊泊的流了出来，我一见，也不管媚姨要是不要，猛地翻身伏压上去，将那粗长的鸡巴用手拿着对准她的蜜屄，用力一插到底。啊！呀！……我猛抽猛插着，一阵兴奋的冲刺，大龟头碰到阴户底部最敏感的地方，花心猛颤，不由得媚姨两条粉臂像两条蛇般的，紧紧缠在我的背上两条粉腿也紧紧缠在我的腰部，梦呓般的呻吟着，拼命抬高臀部，使阴户与肉棒贴得更紧密。&lt;br&gt;呀……亲儿子……心肝……宝贝……大鸡巴儿子……妈……妈……痛快死了……你……你……要了我的命了，妈……好舒服啊……美死了……。我耳听媚姨的浪叫声，眼见她那姣美的脸上有一种不可言喻的、快感的表情，自己也心花怒放，欲火更炽、顿觉鸡巴更形暴涨，肏得更猛了。每一抽出至洞口，插入时全根到底，再接连旋转臀部三、五次，使龟头摩擦子宫口，而小屄内也一吸一吮着大龟头，而每随着我一次抽动，媚姨的大奶子都在上下剧烈地荡动着，我忍不住边肏边搓弄她大奶。妈……我的亲妈你的小屄……嘬得我好舒服……我的……龟头又麻……又痒……妈，我要飞了，我要上天了……我……我一边猛插，一边狂叫。&lt;br&gt;媚姨的睡袍原先还穿在身上，盖住她的大奶子，而随着我疯狂地插，疯狂地搓弄，她的睡袍已全收到了小腹处圈在那里了，啊，媚姨女儿的挺乳的嫩屄是我的极乐之地，而她的大奶子和流蜜的屄也是我的极乐之地！我更疯狂了。肏啊，搓啊，揉啊，一浪高过一浪。媚姨被女婿一阵猛抽狠肏，感到小屄内一阵麻、痒、爽传遍全身，挺起粉臀用浪屄抵紧我的下腹，双臂双腿紧紧缠住我的腰背，随着一起一落的迎送。好女婿……妈妈也要飞了……也被你肏得……上天了……啊……亲儿子你……肏死我了…………我好舒坦那……我要……泄……了……啊─。气喘吁吁，浪叫着。媚姨叫完后，一股阴精直泄而出，好儿子……亲儿子……我的心肝……宝贝……妈的小屄被……被你肏的好痛快……我要被你肏……肏死了……我的心肝啊……&lt;br&gt;媚姨的淫呼浪叫，更激得我像疯狂似的，就像野马驰骋疆场，不顾生死勇往直前、冲锋陷阵一样，用足腰力猛抽狠插，一下比一下强，一下比一下狠，汗水湿透全身，时间将近一小时，媚姨被肏得高氵朝了三、四次之多，全身舒畅，骨酥筋软，香汗淋漓，娇喘吁吁：宝贝……心肝……大鸡巴的儿子……妈已泄了三、四次了，再下去……妈真要被你……肏死了……你……你就饶……饶了妈……妈吧……快……快射……射给妈妈……吧……妈……妈又泄了……啊……说罢一股浓浓的淫精喷向龟头，阴唇一张一合，挟得我也大叫一声：妈……我的亲妈，我的小屄妈妈……我好痛快……我也要……要射……射……了。&lt;br&gt;被媚姨的淫水一烫，紧跟着鸡巴暴涨，背脊一阵酸麻，一股烫热的阳精喷射而出，射得媚姨浑身一抖，紧紧抱住我的腰背，银牙紧紧咬住我的肩头，猛挺肉屄，承受那热而浓的阳精一射之快，媚姨已是气若游丝，魂儿飘飘，魄儿渺渺，两唇相吻，我也搂紧媚姨，猛喘大气全身压在媚姨的胴体上，把要给她女儿的浓精一股一股不断地向她体内深处……&lt;br&gt;怎么形容那最美妙的感受啊！！！&lt;br&gt;真是：红光柔柔裙带松，乱云飞渡仍从容。&lt;br&gt;</content></item></essay>