<essay><item><title>妻子与邻家小鬼(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我是一名电脑工程师，老婆是一名幼稚园教师。&lt;br&gt;我们结婚有七年了，我非常的爱她她也很爱我。从恋爱到结婚这近七年来，我们的感情非常好。我今年37岁，事业还算小有成就，就是经常需要到外地出差工作。而老婆32岁，非常喜欢带小孩子，遗憾的是我们至今没有要小孩，原因是老婆打算在干几年再要孩子，老婆是个事业心很重的女人，所以我们商量以后再要个孩子。老婆身高168公分，体重50公斤，体态非常的S有型，她的皮肤很白很细而且很嫩，尤其是那双修长的大腿，真是性感至极啊，老婆喜欢穿蕾丝的内衣裤，还有那令我热血沸腾的丝袜穿在她腿上，我敢保证没有几个男人能受得了。&lt;br&gt;有一件事情使我至今难以忘怀，事情发生在去年的7月中旬，正是天气炎热的夏天，我接到公司的派单，一项很大的工程需要我去做，预计出差要1个月左右的时间，这让我很是无奈，但是没办法，工作需要。老婆知道以后也是很不高兴抱怨公司老是派我去出差，我劝说老婆，谁让我是公司骨干呢，等我出差回来带你去北京玩玩，听到这里老婆才高兴起来，就这样我订好了机票带着公司给我的文件和合同出发了。首先先给大家介绍一下来龙去脉吧，事情是这样的，我家住在6楼最顶层，而且每一层只有2家住户，对门住着一对老夫老妻，平时对我和老婆都很照顾，经常给我们送吃的送喝的，久而久之，我们和他们就成了非常亲近的好朋友，他们夫妻俩男的46岁，女的45岁，我都管他们叫大哥大嫂，他们有一个儿子，身高只有157公分的个头，刚上初中一年级，学习成绩不是太好，而且那个孩子比较内向，很少说话，看见我从来不打招呼，毕竟一个孩子，我也没往心里去，不过他父母到是个很热情的老两口，我经常跟他爸爸一起喝酒吃饭，关系处的很好。就在我出差的1个星期之后，邻居大哥给我打来电话，说他们老两口要回老家一趟有急事，可能要10来天左右才能回来，问我能否让他们的儿子暂时住在我家，因为孩子每天要去补习功课，本来学习成绩就不好，不想让孩子耽误这10来天的课程，我一听，也没好意思说拒绝，我问他们什么时候走，他们说今天下午就走，我说行，我这就给我老婆打个电话跟她说一声，大哥听了非常的感激我，我说大哥咱俩都认识这么久了，就别跟我客气了，我说你先等着，我往家里打个电话。老婆接到我的电话后也没说什么，就答应了，然后我告诉她去大哥家把孩子接过来，说完我们彼此问候了几句亲切的话语就挂了电话。挂完电话我才想起来，家里只有一张双人床啊，总不能让孩子睡沙发吧，心思来心思去还是让老婆自己去安排吧。&lt;br&gt;我家的楼房格局很特殊，不是很大，只有86平，进门之后会有一条走廊，卫生间浴室和厨房就在门口那个位置，之后是阳台，最后最里边有一个装修的大门框，进去之后便是客厅了，而卧室就在客厅的最里边，卧室比较小，只能放一张床和一个化妆台还有衣柜，床是靠墙的，卧室的长度只有床头到床位的距离，我平时都躺在床外边的位置，老婆则躺在里边靠着墙，当初也是为了要个大客厅才这么设计的。此时我正在午休，觉得无聊，看了一会电影，后来想起了家里的针孔摄像头，是刚搬新楼时候装的，为了防贼用的，因为白天我和老婆都不在家，所以我瞒着老婆装的，至今老婆也不知道这件事情。我就无聊的打开了装在我笔记本上的远端遥控设备，看看家里，首先第一个视角是门口，楼道里很清静，然后切到第2视角，室内的走廊，我正准备切换第3视角呢，突然家里的门开了，进来的是一个背着书包的男孩，我一眼就看出是邻居家的小孩了，可能是老婆先把钥匙给他了，因为老婆要5点以后才能下班回家，而这个孩子补课的时间刚好是中午12点下课，可能是补完课回来了，此时老婆不在家，也在上班，我就边抽烟边看看这个小鬼的自学情况，之前他父亲也在电话里告诉过我，叫我让我老婆督促他儿子学习，此时他关好门以后，放下书包，然后拖掉鞋子，这时我看见他犹豫了一下，好像在盯着什么看，我把视野调整了一下，原来他在盯着老婆的丝袜看，老婆脱下来的黑色丝袜就放在鞋架的最上面，我就很疑惑的看着视频监控里的他，他用手拿起了那条丝袜，然后捧在手里居然闻了起来，我当时都看傻了，他拿着我老婆的丝袜闻了2分钟左右，然后放回了原位，然后看了看拖鞋，没有选择穿我的拖鞋而是选择穿我老婆的拖鞋，他先是拿起老婆的拖鞋闻了闻然后穿上我老婆的拖鞋进了客厅，我心想这小子平时挺内向的，居然心理这么猥琐变态，我立刻把画面切到客厅，那小子先脱完衣服，就穿个三角裤头向浴室方向走去，我便又切回2号视野观察，浴室里没有装摄像头，所以看不到里面的情况，等了大概有5分钟吧，那小子才从浴室出来了，手里拿着一条蕾丝内裤，那正是我老婆今天早上刚脱下来没洗的内裤，那小子躺倒卧室的床上，然后把自己的内裤退到大腿处，哇塞！这小子的阴茎非常大，比我的要大一圈，而且很长，比我的能长出3分之一吧，我看他自己用手撸了一会，然后将我老婆的内裤打开，将内裤接触老婆阴部的位置包裹在他的大龟头上面，我看见那小子的头像上仰，长出了一口气，好像很享受的样子，然后套弄起来，透过老婆的蕾丝内裤可以清楚的看见那小子的阴茎，硬梆梆的大阴茎顶着老婆分泌在内裤上的分泌物的位置进行套弄，我真的很吃惊他的举动，甚至让我更意外的是，我没想到一个刚上初中一年级的男孩的阴茎发育的如此雄壮，完胜成年男性的阴茎，真是让我自愧不如啊，此时我并没有因为他用我老婆的内裤手淫而生气，而是因为他那粗长的大阴茎的刺激让我很羨慕很嫉妒，此时我居然在脑海里出现了一个很变态的想法，居然想像着这么一根粗长坚挺的阴茎要是整根插入我老婆那粉嫩的阴道里面的话，会是什么情景呢，老婆能否顺畅的容纳接受这根比我还要长还要大的阴茎与其进行活塞抽插运动呢。此时我的下面居然随着我的想法硬了起来，我立刻摇了摇头，不敢再去想像，无奈的关掉摄像头，穿上工作服离开休息室去忙碌我下午将要做的专案了。&lt;br&gt;大概忙到了晚上8点多才忙完，然后跟合作签约的夥伴们出去吃了个饭，喝了点小酒，很是舒畅。回到休息室里，我洗漱了一下，然后躺在床上抽着烟休息，烟抽完了，我一看9点多了，该休息了，刚要躺下忽然想了今天午休时候的事情，我在想晚上他们会怎么睡觉呢，在好奇心的驱使下，我打开了笔记本电脑，首先映入我眼帘的是1号视角，门口的灯全是关着的，但是却可以看的一清二楚，因为我装的针孔摄像头带夜视功能，完全可以在光线非常暗的地方监视，随后我切到2号视角，首先看见得是我老婆的高跟鞋还有那个小鬼的鞋放在一起摆放的非常整齐，这时候浴室的灯亮着，隔着花纹的玻璃板看去，里面有一个人影，应该是在洗澡，我点了一根烟看着监控的画面，不一会浴室的门开了，出来的正是我的老婆，裹着浴巾，穿着家里备用的拖鞋，向客厅走去，老婆的拖鞋被小鬼穿着呢，老婆应该没好意思说吧。我立刻切到3号视角，邻居家的小孩正在客厅做功课，老婆则进了卧室把卧室门关上了，老婆把头发吹干后，换上了平时睡觉穿的蕾丝内裤和蕾丝胸罩，然后老婆打开卧室门走向客厅，我在心里想，你就穿成这样出去，那小鬼不全看见了吗，或许老婆把他当做小孩子了，其实我也不是很在意了，但是通过中午的事情，我开始担心了，我担心老婆会让他进卧室一块睡，此时老婆坐到小鬼身边查看功课进度，然后看了看表，示意他该休息了，老婆先让他去浴室洗澡，然后再睡觉，小鬼很听话的进了浴室洗了起来，然后老婆把客厅的灯关了，并没有在沙发上放枕头和被子，老婆随后进了卧室，我家里是开着空调的，所以并不会开窗户，老婆拉好窗帘，铺好了被子，就上床躺下了，我此时已经彻底明白老婆已经决定同这个孩子一起睡了，这也是在我的意料之中吧，因为我知道家里只有一套被子，所以说他们俩只能睡在一起，老婆此时正躺在床里边，整间卧室只点着一盏台灯，但是针孔夜视效果非常给力，室内的一切事物看的一清二楚。此时我切到2号视角观察，里边的水流声还在响，估计也快洗完了，也就2分钟吧，小鬼从浴室出来了，穿着我老婆的拖鞋走向客厅，然后进了卧室，这时候我老婆还没有睡，可能是在等他洗完澡吧，老婆此时拿出了2片安眠药自己服了下去，因为老婆在幼稚园天天接触吵闹的孩子，长期的工作环境给老婆带来了失眠症，所以每次睡前老婆都会吃2片安眠药再入睡，几乎是一觉睡到天亮，这时他俩好像在说什么话，应该是那个小鬼在询问我老婆吃的什么药吧，说了几句话之后老婆示意他把卧室的门关上睡觉，小鬼关好卧室的房门之后，将身上的浴巾退掉后只穿着一条三角内裤光着膀子上了床，进入了老婆的被窝里，老婆随手把台灯关了，现在老婆已经和小鬼躺在一个被窝里了，老婆则背面向着他入睡了，而小鬼却好像很紧张的样子，一直没有入睡，或许是被窝里与老婆肉体的接触使他有了一些生理反应吧，面朝天花板，一动不动，躺了很长时间，看的我是筋疲力尽，烟一根接一根抽着，后来过了越半个多小时了，我一看11点了，还是睡觉吧，老婆早已睡着了，小鬼这么半天没什么反应估计也睡着了吧，我站起来，喝了一口水，去了个洗手间，回来的时候正要关电脑，却发现小鬼没有睡着，而是轻轻的将身体转向我老婆背部的方向，然后将自己的臭脚丫子滑向老婆嫩嫩脚丫，就这样脚丫贴着脚丫放了有10多分钟吧，小鬼又将手伸向老婆的腰间，顺着老婆的小肚子缓慢的搂抱住了老婆的蛮腰，然后将自己的下体往床尾的方向挪了一点，此时我明白了他为什么要这么做，因为他比老婆的身高要矮很多，所以挪位置是为了可以将自己的下体挺向老婆的小屁股沟处，他缓慢的向正在熟睡的老婆靠近，渐渐的从监控里可以看出他已经完全跟老婆的身体贴在一起了，从被子的形状来看，他的下体已经跟我老婆的阴沟贴在一起了，此时我很生气，想立刻给老婆打个电话，后来心思了一下，一旦打完这个电话，这个孩子以后该如何面对社会呢，我狠狠心就没有打这个电话叫醒老婆，而是冷静的看着监控里的他与我老婆的进展，此时我想他的阴茎应该硬起来了，估计已经顶住老婆的阴唇了吧，虽然隔着2条内裤，那个小鬼很兴奋曾着我老婆的阴部，后来我突然想到了，如果他不射出来的话，根本无法软下来，他会不会自己手淫呢，可是，我完全想错了，他并没有急于手淫解决，反而脱掉了自己的内裤，将自己的一条大腿叉向老婆的双腿之间，由于被子的原因，他没有得逞，他很小心的将盖在两人身上的被子推到一边去了，此时他与我老婆已经完全暴漏在我的监控下面，然后他没有继续刚才的动作，而是坐了起来，将老婆的双腿慢慢分开，然后将老婆内裤两侧系在腰部的带子解开了一面，这样他就可以完全的看见老婆那又浓又密的三角地带了，然后他跪在老婆的双腿之间，自己向后挪了一大块，将上身伏趴在老婆阴部下方的床上，把自己的鼻子凑了过去，闻了闻老婆的阴毛，又闻了闻老婆的阴部，闻了有几分钟之后，他伸出了自己的舌头，慢慢的靠向老婆的阴户，用舌头舔了起来，他舔的很小心很仔细，将老婆的2片阴唇慢慢的舔开，向两侧微微张开，然后对着老婆的阴帝轻轻的舔舐着，他越舔越来劲，渐渐的开始用嘴吧吸食老婆那诱人的阴穴，每一口都吸的恰到好处，随着他舌头的刺激，老婆的阴穴渐渐的开始分泌出大量的爱液来，也许是在药物的作用下，老婆没有醒过来，但是生理本能的反应却让老婆享受到了口交所带来的快感，淫液越舔越多，他很卖力的吃下他所努力得来的爱液，他不断的舔舐着老婆那从阴穴里面分泌出来的爱液，突然我发现他的阴茎比中午手淫的时候还要大很多，长度也是足足的增加了很多。我已经目瞪口呆了，因为我从未见过一个初中一年级男孩的生殖器可以发育到如此程度，甚至比A片里的男优还要霸气许多，我又回过神来想了一下，为什么白天的时候没有这么大这么长呢，后来我反应过来了，之前是手淫，完全是处于幻想状态，现在是真枪实弹的与女性的生殖器官接触，可能是因为老婆爱液的缘故刺激到了他雄性生理的本能完全崛起，是老婆的爱液唤醒了他的生殖器吗，真的是这样吗，此时我还能理智的思考这类问题，我立刻提醒自己，赶紧打电话给老婆，不然真就晚了，我立刻拿起手机，给老婆的手机打了过去，可是人算不如天算，老婆的手机竟然是关机状态，平时从来不关机，今天怎么就关机了呢，难道是上天这样安排的吗，回想起来，已经有一个月没和老婆做爱了，而且我回去还要等1个月以后，正在我决定已经放弃的时候，他已经开始行动了，他侧躺下来，用一只胳膊将老婆的一条嫩腿托了起来然后抱住老婆的大腿，将老婆的膝盖放在老婆的胸部上方，之后他将自己的上腿放在了老婆的另外一条腿上，这样一来，他就可以开始上天所安排他与我老婆的性爱了，此时我已经失落的看着萤幕，用滑鼠更改了监控的角度，把画面切到了老婆与这个男孩的下面，现在我可以清楚的看见他的阴茎显得十分恐怖吓人，非常暴怒的样子，龟头像似要炸开一样，头一次见到这么大的龟头，在针孔夜视的监测下他的龟头显的十分发亮，颜色已经红的发紫，甚至可以清楚的看见阴茎周围的血管和血丝，阴茎此时此刻已经开始一下一下的跳动着，难道是已经开始呼喊我老婆的阴道来包裹它、滋润它、进行这项高品质的性爱交合吗。此时此刻已经没有任何东西可以取代他的阴茎了，而我老婆的阴穴就是最好的证明，现在我老婆的阴道口已经分泌大量的爱液，这也意味着我老婆的生殖器已经被眼前的巨大阴茎所征服了，已经做好了随时准备迎接交合的状态，完成一次高品质的性交。&lt;br&gt;男孩将准备好的阴茎贴在我老婆的阴道口和大阴唇及阴帝上开始滑动摩擦着，估计这是在为插入前做最后的准备，让彼此的性器官先互相打个招呼，更能让我老婆的爱液充分的滋润他的龟头，从而达到润滑的最佳效果。此时男孩觉得差不多了，将原本抱着的腿改为用手抓着我老婆的脚掌心，这样一来他们俩的姿势显的格外的淫荡和般配，小鬼用手享受了一番老婆的美脚之后，将身体慢慢的挺了过去，龟头渐渐的滑入老婆那早已耐不住寂寞的蜜穴里面，他不慌不忙的缓慢滑入，一点一点的插入，虽然老婆没有醒过来，也没有呻吟声，但是老婆分泌的大量爱液和那2片早已充血膨胀的阴唇温柔的包裹着小鬼的龟头，足以证明老婆的身体已经融入到了这次性交当中。老婆那诱人的脚丫在他的手掌心里显十分乖巧听话。随着他的插入，我再次调整了视角，这次可以更为清楚的看见他那整根阴茎已全部没入了老婆的阴穴里，现在只能看见他的阴囊与老婆的阴唇亲密紧贴在一起，阴茎和阴道的交合处完全被老婆没有完全解开的蕾丝内裤遮住了，完全看不清内裤里边的情况，只能看见老婆的阴毛与他的少量阴毛参杂在蕾丝内裤里面，好像是在告诉我们，他们已经成功结合了，希望大家不要打扰他们俩的生殖器交流。此时他恋恋不舍的放下老婆的脚丫，把老婆的腿搭在了他自己屁股上，因为老婆的腿很长，显得如此协调，下体性器官的部位则紧紧的交合在一起显得如此的亲密，他并没有急于做抽插运动，而是将被子拉了过来，将两人再次盖在一起，然后他将自己的两条胳膊搂抱住老婆的腰部，其中一只手则伸向老婆的胸罩里面对老婆的乳房进行抚摸，这个小鬼太会享受女人了，姿势调整的非常好，然后开始了他那从缓慢到快速的大幅度的疯狂抽插。在监控里我完全可以想像的到被子里面的情况，老婆的阴道和他的阴茎正在进行着快速而有节奏的活塞抽插运动，老婆的身体伴随着下体带来的撞击，轻快的抖动着，显得十分淫荡，现在可以非常确定老婆是完全可以容纳并接受这根非常惊人的阴茎进出自己的阴穴，从而可以得出一个结论，老婆的阴道非常适合他的大阴茎对其进行猛烈抽插，而他的阴茎也同样的非常适合做老婆的性交物件，因为只有他的阴茎才能够激发老婆那沉睡已久的性欲，从而达到高潮。老婆的生殖器官与他的生殖器官堪称天生匹配的一对，完全没有多馀的空间，做到了最完美的性交合。现在我已经预算出他们会这样性交1个小时甚至是2个小时之久，直到他射出他那具有活力的精液来为止。此时我感觉老婆已经醒了，随着他的抽插动作加强，老婆的身体在不断的配合着他的抽插动作，老婆的腰也开始轻微扭动，脸上显示出十分享受的样子，也许她已经迷上了他那粗大的阴茎给她带来的快感吧，她没有选择打断他的动作而是继续假装睡着，我的老婆此时此刻正在默默的享受着这个精力十分充沛的孩子的阴茎对她的阴道进行着强烈的摩擦，看来老婆真的是太渴望得到这样的感觉了。老婆早已忘记了他还是个孩子，也许老婆早已把所有的注意力全部集中到他的性器官与自己的性器官的交合处。我并没有看完全过程，因为我已经猜想到了这未来的10天里，老婆肯定会选择每个夜里都与他进行性交，也许他们会出现很多不同的做爱姿势，甚至是我与老婆从未尝试过的姿势，因为只有他的阴茎才可以彻底满足我老婆这长久以来的压抑，我已经无法想像了，此时我关掉了电脑，像木头一样躺在床上入睡了。&lt;br&gt;第二天在外面忙了一天，不过脑子里都是昨天的影像，回到酒店大约快晚上9点，思考再三还是打开了电脑看看家里的情境。老婆在客厅看电视，从打扮上来看应该已洗过澡穿着我最喜欢那件薄丝睡裙，很明显老婆没有在认真看电视，一付坐立不安的样子，是因为一会儿又要被小鬼玩弄吧。小鬼在书房玩电脑，我调整了角度看到小鬼在上成人网站，他光着上身，下身也只有一条内裤，我猜这小子是故意这样的，为的是要给老婆一些心理暗示。大约9点半左右，老婆对书房喊小鬼“早点睡吧”，小鬼嗯了一声回答“阿姨先睡吧，我冲个澡就睡。”老婆从客厅到了卧式，拿出二片安眠药后，在手里攥了半天并没有吃下去，最后还是放在床上柜上了，脸上的表情很复杂。她习惯性的把睡裙脱下来，放在卧室的椅子上，突然变成满脸通红，估计是回忆到昨天被小鬼偷玩的事情。刚要再次把睡裙穿上，听到浴室关门的声音，这说明小鬼马上要进来了，老婆紧张的把没来的及再穿上的睡裙扔回椅子上，翻身脸冲里躺在床里。小鬼进来了，只穿一条内裤，卧式的壁灯并没有关，显出菊黄色的光，老婆由于刚刚的慌忙，被子并没有盖好，只是腰部以下在被子里，上半身暴露在空气中，小鬼看着那白懒光滑的后背咽了咽口水，这时他发现了床头柜上那二片未吃的安眠药，脸上出现一阵的得意。鬼上了床，侧向老婆，贪婪的欣赏着老婆的后背。这样大约只过了不到10分钟，他行动了。&lt;br&gt;他把一只手伸向老婆白嫩的后背，后指在接触到老婆身体的一刹那，老婆浑身一颤，很明显老婆并没有睡意身体是敏感的，但是老婆并不凤有动，依然保持着背对着小鬼的姿势。小鬼轻轻的抚摸着老婆的后背，逐渐到腰……到老婆的丰臀……大腿……过个过程中老婆一直在很轻微的颤抖着，小鬼整个人向前贴了上去，完全在贴在老婆的后背上。肌肤相近，我从另一个摄像头的角度可以看到老婆秀眉微蹙，脸上一片紧张和晕红。小鬼很老练，从后面开始亲亲的亲吻老婆的脖子和后背，老婆颤动的更厉害，但还是没有发出任务声音和动作，任由小鬼继续。小鬼熟练的从后面解开了老婆的内衣后勾，然后马上把手伸着了内衣里，着实的握住了老婆的一双美乳。明显老婆在咬牙忍耐，不想发出任何声音。小鬼又像昨天一样，轻松的揭开了老婆的内裤系带。小鬼一下子把老婆拉成仰躺，翻身压在老婆的身上，用自己的双腿分开老婆的双腿，粗壮的下体已抵在老婆的阴户上。老婆这时终于出声了，只喊不要不要，又手推拒着小鬼，但是从我看来那个抗拒很无力，只是象征性的。小鬼上半身压住老婆，说了几句话，虽然听不太清，但是基本可以明白是什么意思。小鬼说“阿姨，昨天晚上和今天早上被我玩了二次，还有什么不要不要的啊，我的鳮巴现在顶在你的逼上了，你看你都湿成什么样了。”老婆被这二句话羞的满脸通红，双手推拒的更不无力，后而看着像是轻轻握住小鬼的胳膊一样，小鬼这时趁机一下子进入了老婆的身体，老婆啊的一声，双手无力的垂放在床上。小鬼又说“阿姨，昨在晚上第一次玩你，你装睡，今天早上又干你的时候，你还是没出声音。今天我一定要玩的你叫床……”&lt;br&gt;我看到老婆被这句话打击到了内心的自尊……把头扭向了床里不再看着小鬼，小鬼脸上有一种阴险的成就感，他轻轻的抽插几下，然后突然一顶！老婆被这突如其来一下插的“啊”的叫了一声，随即立即用手捂住自己的嘴禁闭双目，不想自己再发出什么声音……但是老婆的手并没有真正控制住自己的嘴……“啊”又一次小鬼故计重施，老婆的又一次叫出声音……小鬼接连几次的犯坏，把身下的少妇唯一的自尊打击没了……老婆双手捂脸似乎是在轻轻的抽泣……&lt;br&gt;小鬼满意的停止了他的小伎俩……双手抚摸着老婆的大腿……轻轻的玩弄了一下稀疏的阴毛……双手分别握住老婆的一对秀足……欣赏着……“嗯”老婆发出了一个很轻微的呻吟……小鬼在甜她的脚……并把几个白玉般的脚趾含在嘴里……老婆的脚很美，也很敏感……当年交朋友的时候，我经常欣赏她的美腿和美脚……第一次得到当年的清涩少女的时候……我曾经吻了那对秀足很久……小鬼把老婆吻的一阵的颤抖，当老婆想去夺回自己的脚的时候，双手反而被小鬼抓住了……不知道是小鬼很有力……还是老婆并没有太多的力气……那双白嫩的手很无力的被抓着……小鬼说“阿姨从后面做，好不好啊……”说完直接把老婆反过去，趴在床上，老婆和我从来都是正面的标准姿势……几乎很少用后背式，因为她说那个姿势太不好意思。&lt;br&gt;老婆有些慌了，挣扎着想转回身来，但是被小鬼死死的按在身下……“啊……”一声……小鬼又从后面插入那硬硬的男根……反抗的力量和态度一下少了百分之八十……小鬼拿着床上的一根带子，这带子我认得，是老婆睡裙上的……当老婆的双手被反向掰在背后的时候，想再次反抗已经晚了……带子已二圈系在了手腕上……小鬼伸手握住老婆的一只乳房……一边玩弄着已经发硬的乳头……一边亲吻着白白的后背……160CM不足的小鬼……压在一个梨花带雨身高168的少妇身上……姿意的玩弄着……抽插着……渐渐的老婆失去了自我……嗯嗯的发出着呻吟……小鬼解开了那绑并不很紧的裙带……老婆并没有再次反抗……在小鬼的一阵猛烈的爱抚和抽插中……达到了高潮……小鬼满意的坐在床边欣赏着高朝刚刚过后的少妇……少妇颤抖在高潮的馀韵中……颤抖着……抽泣着……下体流出一滩白色的精液……&lt;br&gt;爽！阿姨你真不错……尤其是我刚刚玩你的时候，你那表情……太诱人了……现在很爽吧……一会儿再来一次啊……”从老婆身体的微微颤抖的情况看，应该是在哭……但是没有什么可以听到的声音……年轻人身体恢复的很快……不到20分钟……小鬼的兴趣又来了……再次揽住老婆的胴体的时候说了一句话“来大美人……再让我玩玩……你比我妈身材好……不过没有她骚……不过没关系，一开始都这样……玩过几次就好了……”天！难道……这小鬼还……老婆似乎也被这句话雷到了……昏昏沉沉的样子……没有任何反抗……被小鬼老练的压在身下……&lt;br&gt;这次的奸淫小鬼很温柔，老婆没有反抗……过程中很配合的分开白嫩的大腿……二只秀足轻轻搭在小鬼的腿上……叫床到是不多，几乎都是很压抑的闷哼方式，小鬼在这个程中一起仔细的看着身下的少妇……老婆在被玩弄的过程每到快感来临的时候都会左右的摆动的头……脸上一付既痛苦又闷搔的样子，偶尔二个眼神相对的时候，老婆都会把眼神躲开。&lt;br&gt;小鬼很会打击老婆的心里底线，一边抽插，一边还时不时的抚摸着老婆的头发和脸颊……小声的说着什么，但是我听不到。后来在老婆的日记中我知道当时小鬼大约说了什么，应该是让老婆看着他，看着他是怎么玩弄的，同时问老婆喜欢不喜欢被他玩。最后的冲刺阶段，老婆似乎最后屈服了，高朝刺激着她全身抽搐……从嗓子眼儿里低沉的叫出来……喜欢……喜欢……小鬼射了……然后爬在老婆的身上……看着刚刚高潮后的少妇媚眼如丝的样子……得意的关了灯，搂着老婆睡去了……我关上电脑……几乎整宿都没睡好……中间打了二次手抢……&lt;br&gt;早上迷迷糊糊的醒来，才想起今天是周六，所以也没有离开酒店，思考再三又打开了电脑，看看情况……似乎小鬼和老婆才醒来，老婆一直躲避小鬼的眼光，而小鬼色色的出来进去老东摸一下西摸一下……&lt;br&gt;早餐后，老婆躲开餐桌自己坐在客厅里发呆，估计是在思考如何面对小鬼……小鬼猥琐的来到客厅沙发紧挨着老婆……老婆站起来刚要走的时候，被小鬼一把拉到怀里……31岁的良家少妇……只穿着睡裙，被一个小鬼搂在腿上……少妇推拒着……小鬼一支手把少妇的一支胳膊掰到身后……伸嘴在少妇的丰乳上磨莎着……&lt;br&gt;老婆尖叫着……你要干什么。不要……不要……用另一支没有被禁锢的手无助着护着自己的胸部……明显那睡裙里没有带胸衣……小鬼搁着衣服一口咬住老婆乳头……啊！……啊！你……放开……老婆羞的满脸通红……双腿乱伸……丰满的臀部来回的扭动……但是无意中更加促进了小鬼的成就感……另一只手放肆在的老婆的大腿上抚摸着……老婆一只手顾上顾不了下……一不留神……小鬼的手插进了老婆的内裤边缘里……并逐渐艰难的向下爬行着……老婆被这种情刺激的浑身发抖……双腿无力的勉强躲避……很快小鬼摸到了老婆下体的阴部……&lt;br&gt;</content></item></essay>