<essay><item><title>妙爽的少妇(3)</title><author>床上伴侣</author><content>从狗趴姿势显出的充满性感身体发出强烈的体臭。那是比世界上任何香水更有魔性的使跨下骚痒的味道。&lt;br&gt;我握着艾玲胸前一对因身体被干得前后摇摆不停而晃荡着的乳房，时松时紧地搓揉着，还用指头磨擦着两粒挺胀得硬硬的小乳头。&lt;br&gt;「啊……啊……受不了……我快要了……我该怎么办……啊……我快要了……」艾玲发出断断续续的哭求，浑圆的屁股高高翘起，艾玲已经无力配合男人肉棒的抽插了，剩下的完全是本能的反应。&lt;br&gt;我根本没有听到艾玲的哀求，我又把艾玲按到地毯上，如愿以尝地趴在俏丽少妇的身上，猛烈的抽插……&lt;br&gt;「哇艾玲，你连深处也在颤动了，」我把我的男根向艾玲那柔软的深处强力地刺进去。药力下我的肉棍。&lt;br&gt;足足比艾玲丈夫大一倍，像棍棒一般坚硬的肉根，急速地抽送着，用龟头压挤阴道的肉壁，用耻骨碰撞肿胀的阴核，使艾玲的娇躯不由得为我轻颤起来，艾玲虚脱得翻着白眼了，我仍不停地干着，那动作有规律得好像机器一样。&lt;br&gt;房间里湿润的液体撞击出奇妙的声音。&lt;br&gt;我的龟头的前端紧抵着子宫，乳房间吸吮的快感，似电流般的游走，使艾玲的双眉轻皱、目光迷离，发烫的脸庞不断地左右摇摆，我的臀部肌肉剧烈地抽搐，这时的肉棒，在秘肉的包围中微抽搐着。&lt;br&gt;艾玲也全身颤抖着，肉穴里的黏膜包裹着肉棒，用力向里吸引。艾玲的手指深深陷入男人的背肌，湿透紧紧缠着我的身体，脚趾紧张地收缩在一起。我发出巨大吼声，猛烈喷射，艾玲的子宫口感受到有精液喷射时，立刻达到高潮的顶点，连呼吸的力量都没了。&lt;br&gt;俩人完毕后，活像软泥般倒下，当肉体分开时，艾玲的阴道口洋溢出我的精液……之后，我把艾玲的内裤还给了艾玲，回到单位后，我们当什么事情也没有发生过，大家互不说话。&lt;br&gt;自从上次一起出差后，几个月没有机会玩弄艾玲了。&lt;br&gt;一天，艾玲来到我办公室门前，艾玲轻轻叩了叩门。&lt;br&gt;我听到后，问道：「是谁啊？&lt;br&gt;」艾玲回答道：「是我，艾玲」。&lt;br&gt;「进来吧！」走进我办公室门后。接着，艾玲边走向我的办公桌边轻声说道：&lt;br&gt;「这是我爸爸看病的发票，要你签字证明一下。」&lt;br&gt;正在紧张工作的我，突然一阵黄莺般婉转的脆音传来，不禁抬头看去。&lt;br&gt;只见笑容满面的艾玲，略施粉黛，穿了一套白色的纱质套裙，秀丽的面容配上一对明亮的大眼睛，嘴角轻启，顿时满脸含春，风情荡漾。&lt;br&gt;丰挺的乳房将胸前的衣服高高顶起一座山峰，两个圆尖的肉包随着高跟鞋的韵律上下抖动。&lt;br&gt;透明的肉色丝袜裹着修长的双腿，行动时修长白嫩的大腿时隐时现，踏着白色的拌带高跟凉鞋，扭动着丰满的屁股一步一步走到了我的办公桌前。&lt;br&gt;接着，艾玲把发票放到我的桌上。然后，站在了一旁。&lt;br&gt;看到如此美艳的艾玲，我心里顿时热起来。「妈的，小骚货，打般这么惹人。」&lt;br&gt;正在此时，艾玲说「侠，你快签字啊！」&lt;br&gt;我心里一动：「这个尤物好长时间没有动艾玲了！今天正好」于是，我说道：「你过来，这里我看不懂。」&lt;br&gt;听到后，艾玲走到我右手旁。「是哪里？」&lt;br&gt;「就这里。」我一面用左手指着发票，一面将右手放在艾玲撅在我旁边的翘臀上。&lt;br&gt;艾玲彷彿没有觉察，继续在看发票。&lt;br&gt;见艾玲如此，我的右手摸进了艾玲的裙内。&lt;br&gt;艾玲叫道：「不要这样！」一面手无力的去推我的手。见艾玲如此做作，我明白艾玲想求我办事！&lt;br&gt;我右手抓住艾玲的美臀用力向我怀里一带，左手一把揽住艾玲的小腰。艾玲也顺势倒坐到我的大腿上。&lt;br&gt;「不要这样，你…你想干什么？」边说艾玲边用力抗拒起我来。「干什么，干你？」艾玲对我说。&lt;br&gt;「玩我是让你玩，但你得答应我的条件。」&lt;br&gt;「你说吧！」&lt;br&gt;「我爸爸等着钱看病，你答应给我报销，那我今天让你玩。」&lt;br&gt;听道艾玲的要求后我说：「只要你今天让我玩的爽，我一定答成你的心愿。」&lt;br&gt;「你说话可要算数噢！」&lt;br&gt;「放心我怎么会骗你。说完艾玲不再挣扎。&lt;br&gt;「今天落在我手里，我要干死你！」我边想着边隔着衣裳轻抚起艾玲的乳房，入手处柔软饱满之极。一边亲吻着艾玲。&lt;br&gt;许久，艾玲的双乳有些发涨起来，艾玲的呼吸有些急喘。我在艾玲的耳际吹着热气，放开了艾玲的玉乳，一只手抱着艾玲纤细的腰肢，另一只手伸向艾玲圆翘的臀部，艾玲的圆臀十分饱满且极富弹性。&lt;br&gt;艾玲软绵绵地在我怀中，任我轻抚。我顺势脱下艾玲的衣裳。解开衬衫的纽扣，傲人的大胸脯上，穿戴着白色且上半层为半透明、下半层为蕾丝绕边没有肩带的胸罩，形成了极深的乳沟槽。&lt;br&gt;哇！诱人的乳沟，深不见底，两侧隐约现着文胸的花纹，鼓涨的玉乳在小小的乳罩里起伏着，一双粉红色的乳头都半露了出来，顿时让我的鸡巴急速的翘了起来。再轻巧的松开胸罩的暗扣，一对白嫩丰满的玉乳一下弹了出来。&lt;br&gt;胸前的一对乳峰丰满而坚挺，两粒粉红色的乳头大小有如樱桃一般，以及在内裤里若隐若现的小蜜桃。&lt;br&gt;我一面亲吻着艾玲的嘴，一面抚摩着艾玲粉白细腻的玉肤。接着我的手握向艾玲的玉乳，柔软弹手，轻轻按下去，又弹起来，一只手掌把握不住。我用力抚弄起艾玲的乳房。&lt;br&gt;「啊，你别那么大力」艾玲不禁疼的连声叫喊。此时我慾火焚身哪里还管艾玲的死活！&lt;br&gt;我自顾自的继续大力揉搓着艾玲的美乳。弄得艾玲是秀眉紧蹙，但慑于有求于我，艾玲又怎敢有什么呢？&lt;br&gt;艾玲今天穿的是一条白色丝织的三角内裤，鼓鼓的包裹着艾玲的『禁地』，我剥下艾玲的三角裤，这样，艾玲的下身就坦荡荡的暴露在我的眼前。&lt;br&gt;修长美腿的尽头，两腿的中间，一丛黝黑的嫩草呈倒三角软绵绵的覆盖着艾玲神秘的『禁区』，像是一座小山，上面长满了密密的芳草，只是这些芳草非常的柔嫩。&lt;br&gt;我不禁用手抚摸艾玲的阴毛，黑亮亮的光滑而细腻，像丝缎一般轻柔，艾玲的阴部都像艾玲的脸庞身材一样动人，真美！&lt;br&gt;我将艾玲雪白浑圆的玉腿分开，若隐若现的迷人肉缝沾满着湿淋淋的淫水，两片鲜红的阴唇一张一合的动着，就像艾玲脸蛋上的樱唇小嘴同样充满诱惑。我马上直奔阴蒂的所在，我用手先摸了穴口一番，再用指撑开了艾玲的阴唇，感觉有点紧，捏了捏那嫩嫩的阴唇，捏得艾玲既趐麻又酸痒，不禁浑身颤抖着。&lt;br&gt;慢慢地我感到手都湿了，我就使劲的挤弄着阴蒂，并将手指毫不留情的向深处插去，艾玲又不禁地哼了一声。&lt;br&gt;我的手指不断地与艾玲的阴壁里那些突出的小肉球摩擦着。&lt;br&gt;两片纯肉色的小阴唇带着已被我弄得潮湿的气息半开的在那喘息着，其上有一粒小小凸出的阴核，当我用手搓揉小阴核时，艾玲竟发出一阵阵的浪叫声：「啊…啊…」身体并不时的迎合着我搓揉阴核的动作在不规则的抖动着。&lt;br&gt;「啊…啊……你弄得我…我难受死了…你真坏…」艾玲被摸得痒入心底，阵阵快感电流般袭来，肥臀不停地扭动往上挺、左右扭摆着，双手紧紧抱住我的头部，发出喜悦的娇嗲喘息声：「啊…我受不了了…哎呀…你…摸得我好舒服…我…」&lt;br&gt;见艾玲如此颠狂我更加用劲扣挖着湿润的穴肉，更加起劲的加紧一进一出的速度，手指与艾玲的阴道壁互相摩擦。&lt;br&gt;如此的样子片刻后，艾玲的阴户里淫水有如悬崖飞瀑，春朝怒涨，潺潺而出，把艾玲两条如雪的大腿弄得湿漉漉的&lt;br&gt;。此时，也艾玲禁不住全身阵阵颤动，艾玲弯起玉腿把肥臀抬得更高，把小穴更为高凸，让我更彻底的深入艾玲的淫穴。&lt;br&gt;下面忙碌着，当然上面也不会错过了，另一只手则继续在艾玲的波中耕耘，好有弹性呀！用手指轻弹乳头，还晃了晃，哇！太爽了，真有点想马上把艾玲给干了！手在两个波峰之间游来逛去，只可歎为何不多生几只手呢！&lt;br&gt;经过我一番前期准备工作，艾玲有点微微地喘着气，我的阳具已经有点涨硬了，便顺势抓住艾玲抱着我的手往下探到我的胯下。&lt;br&gt;一碰到我裤子里发硬的东西，艾玲的小手有些发颤，想缩回去，但被我按住不放，艾玲稍稍挣扎了一下，终于放手隔着裤子抚摩起我的阳具来。&lt;br&gt;也许躺在我怀里为我服务有些不便，艾玲站了起来。接着对我笑了笑，就跪在我面前的地上。&lt;br&gt;艾玲先解开我的裤带，拉下拉链，掏出我的大鸡巴，然后用手握住我的阴茎慢慢套弄，只见艾玲先用手慢慢套弄，直到它站起来。&lt;br&gt;「用你的小嘴替我好好服务。」我命令道。&lt;br&gt;听到我的话，艾玲慢慢将嘴巴靠近。艾玲张开樱桃小嘴轻轻的含住那紫红发亮的大龟头，再用舌舔着大龟头，舌头在我的龟头下面的沟槽里滑动，不时又用香唇吸吮、用玉齿轻咬，接着艾玲的头上上下下我也配合着艾玲的速度挺起我的腰，希望能干的深一点，屁股急速的摆动，让我的鸡巴在艾玲的嘴里加速抽插，只见艾玲柳眉深锁，嘴的两腮涨得鼓鼓的，几乎被我干到喉咙去了。&lt;br&gt;这时候我也用右手抚摸艾玲高高撅着的屁股，艾玲的屁股非常大，我抠弄艾玲的屁眼时，艾玲还不停地扭动身体，但是嘴巴始终都没有离开过我的鸡巴。&lt;br&gt;「啊…好舒服…你…你的樱桃小嘴像小穴般的美妙…啊…好舒服…好过瘾…」&lt;br&gt;我的鸡巴被艾玲品嚐着，只觉得一阵热烫包围着我的龟头部份，趐麻麻的快感扩散到全身四肢百骸，大鸡巴被舐吮套弄得坚硬如铁棒，青筋暴露、粗大无比。&lt;br&gt;眼看就要被这个小妖精把我的货全给吹出来了，我暗想：「妈的，这样就想过关，那不太便宜你了。不行！老子要干爆你的烂Ｘ！」&lt;br&gt;于是，我按住艾玲正在努力工作的头，说道：「够了，现在我要干你了。去，趴在桌子边上。把屁股高高撅着！」&lt;br&gt;听完后艾玲就像狗一样的趴在桌上，露出性感的两片诱人的美臀，还有那已经亮晶晶的阴户。&lt;br&gt;然后，准备让我进行我的工作。我从后面可以清楚的看到由淫水沾湿的部份及红嫩的肉洞。&lt;br&gt;「我…快…人家等不急了…哦…快进来啊…」艾玲颠狂地叫着。美女的声声召唤，如何忍心让艾玲久等呢！这种景象令我愈加忍不住，立刻把老二以迅雷不及掩耳的速度，往艾玲的肉洞里强行塞了进去。&lt;br&gt;「滋」的一声直捣到底，大龟头顶住艾玲的花心深处。&lt;br&gt;我觉得艾玲的小穴里又暖又紧，穴里嫩肉把鸡巴包得紧紧的真是舒服。看艾玲刚才骚媚淫荡、饥渴难耐的表情，刺激得使我性慾高涨，猛插到底。&lt;br&gt;过了半晌，艾玲才娇喘呼呼望了我一眼：「你真狠心啊…你的鸡巴这么大…也不管我受不受得了…就猛的一插到底…唉…唉…」&lt;br&gt;不过，如泣如诉、楚楚可人的样子对我一点有也没有，只会刺激我，只会让我更狠的干艾玲！&lt;br&gt;同时，伸出双手握住艾玲的丰乳尽情地揉搓抚捏，使艾玲原本丰满的大乳房更显得坚挺，小奶头也被揉捏得硬胀如豆。&lt;br&gt;我学着狗交配的姿态，急速的前后摆动臀部，一次又一次的深入撞击到艾玲的花心，使得艾玲双手抓紧了桌子，一头秀发被我憾动得四处飘摇，甩着头配合着我的动作淫叫了起来。&lt;br&gt;我这次毫不留情地干着艾玲的小穴，肉棒进出时，让艾玲穴口的阴唇也随着肉棒的动作而不断地翻吐着，艾玲的头像澎湖的女孩跳着长发舞般上下甩动。&lt;br&gt;我使劲干着，看着我的小弟在艾玲那粉红的肉洞中进进出出，每一下都把艾玲那阴唇带得翻了出来，并带出不少的淫水，还伴以「扑嗤、扑哧」的响声。&lt;br&gt;我忍不住两手抱紧艾玲的倩腰，使劲往后拉，艾玲湿成一片的屁股和我胯部不停的撞击着，发出「啪啪啪」的声音。&lt;br&gt;这样连干了几百下，艾玲在我的身前不停地大叫着：「啊…啊…受不了了，快点，好哥哥，我不行了…要死了…」&lt;br&gt;艾玲肉体随着鸡巴插穴的节奏起伏着，艾玲灵巧的扭动肥臀迎合着，激情淫秽浪叫着：「哎呀…你的大龟头碰到人家的花心了…哦…好痛快哟…我要丢给你了」一股热烫的淫水直冲而出，我感到龟头被淫水一烫舒服透顶，刺激得我的原始兽性也暴涨出来，不再怜惜地改用猛插狠抽，用研磨花心、九浅一深、左右插花等等招式来调弄艾玲。&lt;br&gt;艾玲的娇躯好似慾火焚身，艾玲紧紧的搂抱着我，只听到那鸡巴抽插出入时的淫水声「噗滋、噗滋」不绝于耳。&lt;br&gt;艾玲感到大鸡巴的插穴带给艾玲无限的快感，舒服得使艾玲几乎发狂，艾玲把大肥臀猛扭猛摇，更不时发出销魂的叫床声：「喔…喔…天哪…美死我了…我快要被你插死了」。&lt;br&gt;艾玲经不起我的猛弄猛顶，全身一阵颤抖，小穴嫩肉在痉挛着不断吮吻着我的大龟头，突然阵阵淫水又湧洩而出，浇得我无限的舒畅。&lt;br&gt;我拉着艾玲的手，让艾玲的双手反剪在背后，然后继续前后挺送着，艾玲这时候变成上半身悬在空中，然后被我从后面不断地攻击。&lt;br&gt;干了艾玲几百下后，我那强健的阴茎已让我快控制不住的要射精了，我不禁叫道：「我干死你…我快射了…」。</content></item></essay>