<essay><item><title>娇妻的故事(9)</title><author>床上伴侣</author><content>过了一会，他又站起身，从后面抱住她，两手抓住她的乳房，鸡巴从屁股后
面顶着她的肉洞，很快又再硬起来。&lt;br&gt;小爱皱起眉头想拒绝，但无奈好像被他撩起了兴趣，嘴里又不住地呻吟起来，
连喷头也摔掉在地上。头也被他的手扭了过来，只能张开嘴和他接吻。他的一只
手又放到她的阴户上，轻轻的揉着。小爱呻吟的声音更大了，他又把她转了个身，
两人是面对面，把她的大腿提起来，鸡巴对准她的肉洞又插了进去，小爱也抱住
他的腰，随着他的鸡巴在抖动。&lt;br&gt;夫人，你承认了吧！你喜欢被陌生人强奸，对吧？&lt;br&gt;我不知道！你、你还是快走吧！小爱闭上了眼睛。&lt;br&gt;还有几个更爽的姿势没试呢！哪能这么快就走？你说对吧，尊贵的夫人？&lt;br&gt;再一次，吴勇灰溜溜地跑了！他没想到这场戏会演这么久，而且愈演愈烈。&lt;br&gt;现实已经超出了他的心理承受能力范围了！他的心已经快死了！他已经没有
必要再往下看了！静静地，吴勇又出了门。&lt;br&gt;这一次，他觉得无处可去了。&lt;br&gt;也许华灯初上的大街，是他最好的去处吧。&lt;br&gt;在吴勇看来，最心爱的娇妻做出这样的事，对他而眼就是世界末日。他觉得
自己已经不属于自己了。那他属于谁？他也不知道！然而他谁也不能怪。他说不
出为什么。&lt;br&gt;从前，吴勇相信有了爱才会有性，但如今，他不再这么认为了。&lt;br&gt;一切关于爱的誓言都已经在变质了吗？&lt;br&gt;难道说这个世界上的爱已经不再是真谛了吗？取而代之的是什么？是性吗？&lt;br&gt;吴勇不能回答。&lt;br&gt;晚上，吴勇回到了家。&lt;br&gt;亲爱的，你回来了！怎么这么晚啊？小爱的脸上仍旧是甜甜的微笑。她
早就换上了干净的衣服。但吴勇看得出，还未退去的绯红还有几丝挂在她略显尴
尬的脸上。再说，他也无心去细看。&lt;br&gt;我——遇到朋友了——吴勇的心像灰一样冷。&lt;br&gt;以后迟回来要先打电话回来说一声哦！免得人家担心。&lt;br&gt;是担心突然回来看见你的丑事吧？吴勇心里默默地想。&lt;br&gt;晚上我还要加班。你早点睡吧！小爱说完，转身进厨房去了。&lt;br&gt;当天夜里，吴勇在床上辗转反侧，一直到下半夜都睡不着。结婚以来的事，
尤其是今天下午发生的事让他陷入了冥思苦想，他的思绪从过去一直飘到未来，
又从童年一直湧到现在。就在这个晚上，吴勇对人生的看法似乎发生了转变。人
生、事业、家庭、爱情，这一切都是为了什么？现在的他已经不想去寻找答案了。&lt;br&gt;这些是什么，为了什么都并不重要，重要的是其中永恒不变的东西！而这不
变的永恒又是什么呢？&lt;br&gt;小爱始终没有回来。看来她加班太迟，又在单位的临时宿舍过夜了。不过这
些对吴勇来说好像都不是很重要了。&lt;br&gt;东方的天渐渐发白。迷迷糊湖中，吴勇睡着了。&lt;br&gt;星期天早晨的阳光似乎特别温暖，照进窗子来，整个房间都变得暖洋洋的。&lt;br&gt;吴勇吃力地睁开眼，从床上坐起来。看了看墙上的挂钟，已经是十一点多了。&lt;br&gt;再看看身边空空的那半边床，吴勇无奈地摇了摇头。不过如今这床是不是空
着，他已经不太在意了。吴勇忽然觉得自己变得越来越冷酷无情了。虽然这种转
变的起因并不在他，但他还是感到一阵可怕。&lt;br&gt;粗粗地吃了点东西，吴勇就不知该如何度过这个星期天了。无聊之下，他打
开抽屉，翻出过去的照片来回味。&lt;br&gt;像册里沉放着不少他和小爱的照片。吴勇爱抚着这些照片，认真地看了一遍
又一遍。过去那些幸福美好的时光仿佛又出现在他的眼前。他又想起了过去的小
爱。当时的她是那么纯情、那么迷人，他们的爱是那么真挚、那么深刻！究竟是
什么改变了她呢？&lt;br&gt;忽然，吴勇一拍大腿站了起来。我怎么这么混啊！她需要的就是自己丈夫
的关心和帮助啊！吴勇使劲打了下自己的脑袋。只要拉她一把，她一定会回到
自己身边的！&lt;br&gt;终于，吴勇再次鼓起勇气，决定面对面地和小爱谈一谈。毕竟，一个人的
真心是不会轻易改变的吧！他心里这么想。在他的内心，对小爱的关爱已经远
远超过了其他的感想。也许，她会回到原来的她；也许，她正需要我的帮助和
鼓励呢！没错！她需要我的帮助！&lt;br&gt;想到这，吴勇二话没说，顺手拿起一件外套，就匆匆出了门。他现在恨不得
立即飞到小爱的公司去，拥抱小爱，给她温暖。&lt;br&gt;好不容易来到小爱的公司，吴勇将一张五十元的纸钞丢给出租车司机，话也
没说就跳下了车，三步并两步地跑进公司大楼，来到电梯前猛按电钮，而后干脆
不等电梯下来，就往旁边的楼梯冲了上去。&lt;br&gt;气喘吁吁地跑到了小爱工作的五楼，吴勇稍咽了口气，就快步走到财务科的
办公室门前。往里一看，喝！人还真不少！一屋子里坐满了将近十来个人。看来
小爱公司最近确实挺忙的，星期天还有这么多人加班！&lt;br&gt;一位年轻的女工作人员见到吴勇，就过来问他有什么事。吴勇连忙说要找小
爱。&lt;br&gt;你就是小爱的老公吧？你好你好！我是她的同事王丽雅。这位漂亮的小
姐说。&lt;br&gt;哦！我叫吴勇。幸会！辛苦了！请问，小爱她……&lt;br&gt;噢！她刚才还在这呢！你来得不巧啊。几分钟前有个人来找她，她刚出去
了。她请过假了，但说不准什么时候回来。王丽雅笑着回答道。&lt;br&gt;啊？哦——那我先不打搅你们工作了！小爱在单位好像有个临时宿舍，我
去那里等她不知——吴勇不想就这么回去。&lt;br&gt;那好那好！小爱的宿舍在八楼，８０８房间。你没什么急事就先去那等她
吧。她一回来我就叫她去找你。丽雅连忙道，那我就去工作了，你请自便吧。&lt;br&gt;好！８０８房间是吧？我上去等她就行了。你忙你的吧！不打搅了。吴
勇说完扭头就往楼上走。&lt;br&gt;来到８０８房间门口，吴勇推了一下门，发现已经被从里面锁住了。他刚想
敲门，就听见里面传来剧烈的喘息声。吴勇心头顿时升起一种不祥的预感来。不
敢用力推门，他只能趴下来往底下的门缝看，可是除了晃动的影子他什么也看不
见。&lt;br&gt;吴勇急得团团转。焦急中，他想起这些房间在朝外的一侧都有窗户。这时吴
勇也顾不的危险了。来到走廊尽头，他翻身出了围栏，来到挡雨板上，小心地摸
到８０８房间的窗口，而后直起身来，望窗户里面看去。&lt;br&gt;房间里有两个人，一个是他的娇妻小爱，另一个不是别人，正是那天的修理
工！吴勇吃了一惊，不敢暴露自己，只能先微微抬起头看看里面出了什么事。&lt;br&gt;只见修理工粗暴地搂住小爱的腰，一手隔着外衣按在她的乳房上。小爱奋力
推开他的手，正了正外衣，厉声道：住手吧！人该懂得适可而止！&lt;br&gt;修理工被小爱这么一说，好像忽然愣住了一样。你——说什么？&lt;br&gt;你走吧！我不是你想像的那种人。快离开这！小爱再次推开了他的手。&lt;br&gt;什么？我没听错吧？你叫我走？！男人露出了鄙视的目光，昨天下午
你怎么不这样对我说呢？&lt;br&gt;小爱的脸顿时又红了。那是——那是你趁人之危！我、我不想再见到你了，
你快走吧！显然，小爱对昨天下午自己的行为也感到不可理解，而且羞愧之至。&lt;br&gt;呵呵！好一个贞洁的有夫之妇啊！修理工轻蔑地笑道，昨天下午不知
是谁，被我压在厨房里干完后还跪在我下身前用双乳为我套弄鸡巴！不知是谁，
在她家的浴室里用阴毛为我摩擦全身！也不知是谁，躺在床上被我拍裸照的时候
主动将盖在湿漉漉的阴户上的内裤拿开！这些，能说是我趁人之危吗？只能用某
个女人很淫荡来解释吧？&lt;br&gt;不！请不要再说了！小爱简直有点无地自容了。&lt;br&gt;那修理工趁势将小爱压靠在墙边，贼一样的眼光盯在她穿Ｔｓｈｉｒｔ的丰
满胸部和穿迷你裙露出来的大腿处，双手抱住她的腰。&lt;br&gt;我喜欢你，我爱你，美人！修理工挑逗地说，别装贞洁了！好好跟我
爽爽吧！&lt;br&gt;啊！小爱推开他的手，想摆脱他的拥抱，但他的力量立刻又把她控制住
了，并将她推倒在旁边的床上。小爱虽然抵抗，但在力量上是抵不过对的。双手
被压制住后，她只好放弃抵抗。男人一面凝视她，一面把嘴靠过来。&lt;br&gt;就在两人的嘴就快要接触的刹那，美小爱无意识地大叫：不要！一面叫
一面把头转过去。&lt;br&gt;趁男人双手放松时候，小爱迅速站起来说。&lt;br&gt;我讨厌做这种事的人。一面说一面就要走出房门。&lt;br&gt;想要照片公开，你就出去吧。男人在后面冷冷地说。&lt;br&gt;窗外的吴勇就看见已经走到门边的小爱忽然站住了，两腿像绑了铅一样不会
动。&lt;br&gt;红红的乳头，黑黑的阴毛，还有湿湿的阴道——男人继续冷冷地道，
背着丈夫做出这种事的照片，在同事和邻居间传阅，一定很让人兴奋吧？&lt;br&gt;不行！——小爱转了回来，脸上通红一片。你——&lt;br&gt;想让我把照片公开就明说了吧！不要不好意思嘛！男人脸上笑得很难看。&lt;br&gt;不是的！不要那样！不要！小爱急忙辩解道，请把照片还给我吧！&lt;br&gt;不让那些肮脏的人们欣赏你的性器吗？&lt;br&gt;不！不要！请还给我吧！求你了！小爱急得都快哭了。&lt;br&gt;夫人是想要回那些照片吗？这——你得答应一些事才可以呀！男人笑得
更诡秘了。&lt;br&gt;什么事都可以！我————&lt;br&gt;小爱说到这里突然紧张地把迷你裙露出来的双腿夹紧。不知何时开始，她发
现修理工的眼睛盯在两条雪白的大腿上。&lt;br&gt;小爱露出恳求的眼光。&lt;br&gt;夫人，是真的吗？&lt;br&gt;嗯，我答应。我——看到男人色迷迷的样子，小爱心里感到更痛苦，但
除了点头以外没有别的方法了。所有的事就到今天为止吧！你要有信用！以后、
以后我们就不认识了吧！——她毫无办法了。&lt;br&gt;那就一言为定了！夫人！男人道，说着举起一个鼓鼓的信封。&lt;br&gt;小爱急忙想去拿，但被制止了。&lt;br&gt;夫人，别急嘛！请先回答我，你今天穿什么颜色的内裤？&lt;br&gt;什么？好像很意外的，小爱的脸僵化了。&lt;br&gt;什么颜色……那种是……小爱从没接受过如此无礼的要求。&lt;br&gt;告诉我吧。男人用强烈的口吻说。&lt;br&gt;白色的……大概是吧……小爱用连自己都快听不到的声音说。&lt;br&gt;让我看。&lt;br&gt;快要到嘴边的拒绝的话吞回去，小爱下意识地夹紧从迷你裙漏出来的美丽大
腿。&lt;br&gt;我说要看，你没有听见吗？男人重复道。&lt;br&gt;我、我——你——小爱的脸羞得像红苹果一样。&lt;br&gt;快把大腿分开！修理工突然改变了口吻。好像在说，你不照我的话作，
会有严重的后果。&lt;br&gt;小爱真想走，可是，无论如何她要拿到照片和底片。&lt;br&gt;给你看，就给我照片和底片吗？用自己都不敢相信的话回答。&lt;br&gt;是的，按我的话做就会给你。&lt;br&gt;小爱咬紧嘴唇，心想只要忍耐一下，那是很短的时间。她好像用双手压住迷
你裙的裙摆，然后把可爱的膝盖像左右分开。这时候男人的眼里看到两条充满弹
性的大腿，夹着有裤袜逊的白色稍许隆起的内裤.窗外的吴勇惊呆了。&lt;br&gt;把腿分开大一点。&lt;br&gt;我——&lt;br&gt;对男人严厉的眼光，小爱忍不住把脸转过去，但双腿也只好分开更大的角度。&lt;br&gt;男人的眼睛看清楚裤袜的缝线，和白色内裤的荷叶边。&lt;br&gt;就这样把双腿放到床上。&lt;br&gt;我不能，就这样饶了我吧。&lt;br&gt;不行，你答应过的，要照我的话做的。你不遵守诺言，我也不要遵守了。&lt;br&gt;男人的命令好像有绝对力量。小爱坐到床上，闭上眼睛，屁股向床里移动，
双手扶在两侧，把分开的美丽大腿抬起，双脚踩在床边上。这时候迷你裙已经没
有任何作用了。&lt;br&gt;啊！&lt;br&gt;突然站起的男人，又立刻跪在床前，用手抚摸小爱的大腿。&lt;br&gt;不要！&lt;br&gt;小爱要合上大腿。&lt;br&gt;不要动！男人发出锐利的声音。现在动了，就绝对不会给你底片的。&lt;br&gt;这……小爱把合起来大腿，再度慢慢分开。&lt;br&gt;男人一面用双手抚摸小爱的大腿，一面把脸靠近丰满的大腿跟。在大腿跟地
方，好像有两夹住羞耻的部位，微微隆起的部分有薄薄的内裤遮掩。那是所有男
人作梦也想看到的美而隆起的神秘地带。激动地呼吸也感到困难，但男人还是伸
出舌头在那柔软的隆起部位舔了起来。&lt;br&gt;不要！&lt;br&gt;小爱羞得脸色通红，双手住脸。可是这时候的男人已经无法煞车了。从大腿
的股间散发出来的强烈女人体味，吸引着嘴唇用力压在上面。&lt;br&gt;我要脱下了。&lt;br&gt;还这样故意声明之后，男人的手指勾到裤袜的腰部。&lt;br&gt;啊，饶了我吧——&lt;br&gt;小爱的股间不由的向后退缩，可是男人的手紧随着不放。他的手有有点颤抖，
但还是向下拉。可是因为不习惯的关系，拉到隆起的臀部时，就没有办法继续拉
下去了。&lt;br&gt;夫人，你站起来。男人仍然抱着她的腰，让她从床上下来。从迷你裙露
出来的大腿显的更美。&lt;br&gt;求求你饶了我吧。不要在这里，求你了！小爱一面向下拉迷你裙一面恳
求。</content></item></essay>