<essay><item><title>槟榔人妻豔遇</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;叶仔100｣我习惯的向槟榔摊喊去。反正这一家也没有辣妹可看。&lt;br&gt;结果抬起头，哇！请新小姐喔！虽然不是穿薄纱的那种，但她穿一件白色小可爱，胸罩是粉红色的，那两座山峰挺的好高，中间那条乳沟更是深深深，应该有36D以上。下半身穿件小热裤，露出一点点小屁屁，感觉是结实圆滑的。她并不是漂亮的那型，应该是可爱吧！&lt;br&gt;但又有着说不出的沧桑一般。管她的反正脖子以下，才是我欣赏的重点。&lt;br&gt;｢帅哥！要出门了啊！开慢一点喔！｣她弯下身将槟榔放在我车上，看到那两颗快要弹出的肉球，我猛吞着口水克制着。&lt;br&gt;｢小姐！你新来的喔！我都没看过你?叫什么啊?｣她边收钱边回我｢没啦！我最近顶下这家店，以后你要常来喔！我叫秀慧啦！拜拜！｣原来是新的老板喔！&lt;br&gt;如果每天都穿这样，那我一定会常来的。&lt;br&gt;我叫张全伦，35岁。在南崁当机油行的司机。每天就爱看槟榔辣妹，所以每个月槟榔花费总是很凶。幸好没结婚还过的去。&lt;br&gt;这天又到秀慧的店我喊着｢叶仔100｣看她今天穿的不怎么露嘛?&lt;br&gt;一件汗衫一条牛仔裤，真她妈的没看头。秀慧走过来时，胸前那两颗竟会晃动，喔！真大啊！真想摸摸看。她整个人趴在车窗上，圆领汗衫露出她那两颗肉球，若非穿着胸罩，早就让我双球都一览无疑了。&lt;br&gt;｢老板！今天要送哪里啊?｣我的眼睛盯着那饱满的肉球看，我的老二却是越来越硬越来越胀，顶着裤档真是痛啊！&lt;br&gt;｢要送去龟山啦！你要跟我去啊！｣多聊几句才能多看几眼。秀慧笑着说｢下次我休息在跟你去啦！开慢点喔！｣&lt;br&gt;天啊！真想将老二掏出来打手枪。&lt;br&gt;我天天都去跟秀慧买，而且每天都买1000元左右。于是我成为她的大客户，因此也熟悉许多。几乎已经变成朋友了。&lt;br&gt;她结婚了，而且有3个小孩，老公不做事游手好閒的，因此她顶下这家店赚钱生活。&lt;br&gt;这天又惯例的去买槟榔，顺便带个珍珠奶茶请她喝。一到店门口就看到一个身材肥胖的男人在骂她，接着那男的拿了一包东西就走了。秀慧擦擦泪跑出来。我关心的问她｢还好吧！夫妻吵架啊?｣顺手拿起面纸让她擦拭。怎知她哭的更凶，趴在车窗一直哭着。我伸手摸摸她的头说｢夫妻都会吵的啦！别想太多，反正还是要过日子的｣&lt;br&gt;｢我有买珍珠奶茶给你喝，帮你补奶壮奶｣她抬起头笑了说｢讨厌啦！人家在哭还说这种话｣我化解了她的郁闷，让她破啼而笑。&lt;br&gt;当天中午我又去找秀慧，结果眼睛为之ㄧ亮。她穿着一件白色的露背装，两颗球包的紧紧的，俩的奶头挺的尖尖的。下面则穿着一件薄纱的长裙，隐约可以看到黑色的底裤。&lt;br&gt;我说｢秀慧啊！心情好了穿的也辣喔！｣&lt;br&gt;她又晃动着大奶走过来｢大哥陪我出去一下好吗?就到山脚那边而已｣我想反正没事就说好。于是就等她关店上车。因为我开的是货车，她又穿长裙，所以必须先把裙子拉起来，这是我第一次那么近看到她的大腿，不是很白但丝毫没有任何的疤痕，我一直看着。&lt;br&gt;｢色鬼！你在看哪里?｣秀慧笑着说着。&lt;br&gt;我急忙回过神准备开车走了。路上我们东西南北的乱聊，她也拨着槟榔餵我，感觉就像是男女朋友要出游。她引导着我开车，东绕西绕的来到山脚往林口的山边。停车后我说｢这是哪里啊?要找谁吗?｣她笑笑着说。&lt;br&gt;｢跟我下车吧｣于是就跟她往山边走，原来这里有个小公园。她站在我前面享受着午后的微风。看着她裸露的背，我有着些许邪念，真想亲吻她的背。她转过身说｢大哥早上谢谢你的安慰｣&lt;br&gt;我看着她一股冲动的将她抱起，我亲吻着她的唇，亲吻她的香肩。秀慧完全没有拒绝的动作。而且配合着我的热吻，吐出她的舌头。&lt;br&gt;我的手不停的抚摸她的背，光滑细致。另一只手则着她的肉球，不断的绕圈圈，时而用指甲捏她突出的奶头。她似乎也被我挑起了情慾，口中嗯！嗯！的发出声音。&lt;br&gt;我更大胆的撩起她的裙子，一把就往屁股捏下。&lt;br&gt;啊！的一声。她说｢不要再这里，等一下会被看见｣&lt;br&gt;我的手仍继续摸着她结实的屁股，指尖更是沿着她的股缝游走。她娇爹的将我推开说｢你要就快走，我可是还要开店喔！｣&lt;br&gt;看着我高胀的小弟，都已经流了一点精了，我当然马上上车。一上车我就搂着她狂亲，双手更是毫不客气的搓揉着那肉球。她也解开脖子上的衣结，将衣服整件脱下，那两颗肉球完全的呈现在我眼前，奶头有点大乳晕有点黑，但仍是又圆又挺。我一口就含住那肉球，舌尖不断的挑逗着奶头，或吸或咬的。另一手则是轻轻的摸着另一颗肉球，感受着那吹弹可破的肌肤。&lt;br&gt;她的手伸向我的老二处，用力的摸着，然后拉开拉链粗暴的挑出我的阳具，她不停的上下套弄着。于是我将她的头压向我的阳具处，她主动的张开嘴整根含入。她努力的上下套弄着，用舌头细舔着龟头与马眼，然后又快速的含住套弄着。&lt;br&gt;我的手则将她的裙子解开，瞧她浑圆的屁股，我用手指抠着她的屁眼，她发出｢喔！喔！喔！｣的呻吟。她的嘴依然含着我的老二，依然不停的套弄着。在继续下去我一定会射的。于是我抬起头将她压向椅背，脱掉她的小裤裤。将她的双腿抬高，看着那浓密的阴毛，我知道她的性慾一定很强我先用手指头在她的穴口游走，轻轻的绕着她的阴蒂，｢啊！啊！嗯！嗯！｣｢大哥我想要快点我想要啦｣&lt;br&gt;她主动的顶着她的屁股，试着想快点被插入。&lt;br&gt;我将老二放在她的穴口，先用龟头慢慢的磨擦，然后只将龟头插入她的穴口，好湿喔！她的淫水这时狂流。｢大哥快插进去啦！快点啦！｣于是我就用力一顶。&lt;br&gt;｢啊！｣她大叫一声，双腿紧紧的夹住我，我慢慢的抽插着她的小穴，说实在并不会很紧，但可以感受到一阵抽动。她配合着顶着屁股，｢啊！啊！嗯！嗯！好舒服好爽｣&lt;br&gt;我低头咬着她的奶头，真她妈的硬啊。突然我奋力一顶，冲撞到她的穴顶。｢啊！不行太深了。这样会受不了的｣｢啊！大哥我受不了了。你别那么用力｣｢喔！不行了！不行了！｣她歇斯底里的叫着，双手紧紧的抓着我的腰。我知道她已经高潮了。&lt;br&gt;我加快阳具抽送的频率，｢大哥不要了！不要了！我真的不行了｣她的阴道不断的在收缩着。双手扳着我的小腹，不让我的阳具再继续往前顶。&lt;br&gt;我说｢秀慧啊！我又还没射耶！｣&lt;br&gt;她哀求着说｢我真的不行了嘛！我帮你用嘴吸出来好吗?｣&lt;br&gt;好吧！我将老二抽出她的小穴，上面沾满着她的淫水，我用龟头在她的阴蒂上摩擦。&lt;br&gt;｢求你别再弄了啦！｣她又哀求的说着。&lt;br&gt;好吧！不再折磨她了。我回到驾驶座然后将她的扳过来，她的手握着我的阳具，舌头不停的舔着龟头，我用力一顶，顶入她的口中。她用心的用嘴套弄着，手不停的摸着我的蛋蛋。&lt;br&gt;喔！真的好爽好爽！我的手不停的捏着她的肉球，不停的捏她的奶头。&lt;br&gt;她停下嘴用手的快速套弄着我的阳具，说｢大哥。你出来好不好?｣&lt;br&gt;我立刻压下她的头，用她的嘴继续的套弄。｢啊！我要射了！｣她本来要抬起头来的，我更大力的压着。然后射精了，她一直想挣开，无奈被我强迫的吸精。她嘴角流出些许的精液，喉咙也有吞咽的声音，这是我才满足的让她起来，看他擦拭着嘴角的精液，我怜惜的着她。&lt;br&gt;秀慧抱着我一句话也没说，彼此静静的享受着刚刚性爱的欢愉。&lt;br&gt;</content></item></essay>