<essay><item><title>少妇改变了我</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;年轻时候，在我的家乡，我被一位三十多岁的中年妇女勾引，下面是我的真
实经历，我可以以我的人格保证，绝对真实：&lt;br&gt;我出生在江苏南通一个小镇，我在十八岁时找了一个同村的女孩子作为我的
物件，过了一年不到同她发生了性关系，当时让我觉得很有快感，但真正让我感
到有快感的，应该说是那个三十多岁的女人，她是一个有两个女孩的母亲。&lt;br&gt;记得当那年夏天，我坐在她家隔壁的一个朋友家聊天，她也过来坐下和我们
一起聊天，后来我的朋友起身去烧饭了，只剩下我和她，她人长得一般，但比较
丰满，皮肤较白，因为她的老公是跑供销的，所以时常出差在外面，可能她对性
生活也比较饥渴，但我一直没想过会同她有什么关系的。&lt;br&gt;话说到当时只剩下我们两人的时候，我问了一些她老公的事，比如又出差去
哪里了？什么时候可以回来？他的钱一定赚得很多啦之类的一些客套话。&lt;br&gt;她也问我你的女朋友长得不错呀，你们挺合得来的呀之类的客套话，突然她
说：「你一定同她有过了吧？」&lt;br&gt;在当时我们农村这样的事是不光彩的，所以我只好否认，但她还是说，「我
才不信呢。」&lt;br&gt;我说：「你不信我也没办法呀。」最后我又说，「你老是说这样的话，是不
是你老公不在很想呀。」&lt;br&gt;其实当时我只是想结束聊这样的话题打发她我想走了，但她说：「是呀，我
是想呀，有什么办法呢？」&lt;br&gt;我当时脸红得不行了，也不知怎么回答，最后我只好说：「那……我也不知
道呀！」&lt;br&gt;她说：「你又不会来陪我聊天，你要陪你女朋友的，我有时真的感到好寂寞
的。」&lt;br&gt;我不语，当时我真的好纯洁的，一点也不会想同会她有什么关系的，毕竟她
比我大这么多，但她的话却突然让我的鸡巴有了反应，觉得好硬好硬的，又因为
是夏天，我穿得比较少，好像只有一条中短裤，她一看到我的鸡巴顶着裤子，也
红了脸，说：「你一定同你女朋友有过关系了。」&lt;br&gt;我急了，说：「你怎么老是说这些呀，烦死了，要不我晚上来你家行了吧？」&lt;br&gt;她马上应声说：「不来不是人。」&lt;br&gt;我说：「我就来。」&lt;br&gt;又聊了一会我回家了，吃完晚饭，我一直在想，她会不会同我开玩笑在捉弄
我，我要不要去。&lt;br&gt;最后我还是决定去了，天已经很黑了，我快到她家后门口时，突然看到一个
黑影，吓得我站在那里不敢动了，我怕被别的人遇到，但那个黑影突然说话了：
「过来呀，过来呀。」&lt;br&gt;说得很轻，但我知道是她，于是我过去，她一把拉住我的手，另一只手已经
搂上我的脖子，我小弟弟一下子就硬了，于是我也双手搂着她，小弟弟紧紧的顶
着她的大腿之间。&lt;br&gt;因为她家后门有一堆砖头堆着，于是我靠着一人多高的砖头，她也紧贴着我，
把嘴巴凑了上来，于是我们接吻，她一边叫着我的名字说：「＊＊，我太想你的，
你不知是我多么的喜欢你呀，可惜我们年龄相差太大了，要不然我会追你的。」&lt;br&gt;我也说：「阿娟姐，我也想你，你这么性感……」&lt;br&gt;她一边说一边把手伸进我的裤子里面摸我的鸡巴，我的鸡巴头里已经有一点
精水出来了，她用另一只手拉住我的手，按在她的乳房上，后来我就直接伸进她
的衣服里面去摸乳房了，真是好大的。&lt;br&gt;后来，她又用她自已的手拉住我的另一只手，放到她的裙子外面的大腿根部
处，让我摸，我感到她的阴部很饱涨的，很热。&lt;br&gt;于是我也不客气，把手伸进她的裙子下面去了，有一条短裤，比较大，因为
我们那里是乡下，不是三角短裤的那类，我一摸比刚才更热，而她一边在呻，呼
吸也变得急了，于是我又把手从短裤的边上伸了进去，摸到了她真实的阴部，毛
不算太多，但那里很丰盈，我用一个中指慢慢拨开她的大阴唇，往阴道里摸，她
下面有很多很多的水，我被刺激得不行了，要去她家里。&lt;br&gt;她说：「不行，女儿还没睡，还在做作业，就在这里吧。」&lt;br&gt;我说：「这里怎么弄呀？」&lt;br&gt;她说：「我把短裤脱掉，我来教你。」&lt;br&gt;于是她把短裤脱了下来，放在砖头堆上面，这样一来，即使有人看到，马上
分开的话也看不出她下面是裸着的了，我觉得她好聪明。然后她把我的短裤往下
拉到小腿处，一边摸着我的阴茎，一边吻着我，然后把阴茎往她的阴道里送。&lt;br&gt;我轻轻的一顶，感觉到一股湿湿的，热热的，滑滑的阴水包围着我的阴茎头，
我想往里进，但很难进，也许她有些胖的原因吧，最后她用一只右手抬起她自已
的右大腿，左腿单立，这样一来，阴道口张大了许多，我往里一顶，终于进到了
里面。&lt;br&gt;啊，那种感觉我至今难忘，好舒服好温暖又好滑，感觉她里面都是像些很稀
浆糊一样，真的好美妙，于是我先慢慢的抽送，她身子微微往后一抑，大声喘着
气，又不敢发出太大的叫声，我一只手摸她的阴道左右（当时不知道阴蒂在那里），
一只手紧紧的抱着她那大大的屁股，身子向前，用嘴一边亲她的乳房，她也偶尔
凑过头来亲我的嘴，舌头拼命往我的嘴里伸，这种吻真的好宵魂。&lt;br&gt;我一直死命的往她的阴道里顶，二人的阴水顺着她的左大腿慢慢往下流，她
也一直用力往我的下面顶，五分钟不到，我再也忍不住了，浑身一抖，一股精子
直喷而出，这样我持续了好几次的颤抖，把全部的精子射到她的阴道里。&lt;br&gt;她也突然不动了，紧紧的顶着我，好像生怕漏掉了半点精子似的，而我的阴
茎一直在她的阴道里一跳一跳的，她拼命的亲我的脖子和嘴，用舌头添我的乳头，
最后我全部射完了，虽然阴茎还是很硬的，但我不想再放在她的阴道里了，想出
来，但她不肯，她就这样一直顶着我，不让我阴茎滑出她的阴道，她也不动，生
怕一动会跑掉似的。&lt;br&gt;过了一会，我的阴茎也自然软了，她知道再顶着也没用了，就放松了些让阴
茎滑出了阴道，而里面的精子和她的阴水马上也顺着她的右大腿流了出来，她马
上拿起放在砖头堆上的短裤，用它来擦着左大腿，从下往上擦，很快，她又穿上
短裤，其实里面的阴水还在流，最后可能流到她的短裤里去了，我也马上拉上裤
子穿好。&lt;br&gt;后来她又抱住了我，她一边喘着气一边说：「我好爱你的，以后还会要吗？」&lt;br&gt;我说：「只要你不反对，我要的。」但由于怕别人发现，我轻轻的推开她说：
「我先走吧，不然被别人看到不好。」&lt;br&gt;她说：「好的，你再亲我一下好吗？」&lt;br&gt;于是，我又紧紧的抱着她深深的吻了起来，她的吻真的好宵魂的，而这时我
的阴茎又涨大了，但我不想在这里留得太久，最后还是轻轻的推开了她说：「我
走了……」&lt;br&gt;她说：「只好这样了。」&lt;br&gt;我像做贼一样，先看了看周围，然后走回了家。&lt;br&gt;第一次同比我大十多岁的女人做爱，从此以后，我一直喜欢同比我大些的女
人做爱，同她后来也性交了几次，第二次是在她家里。&lt;br&gt;她真的很温柔，她教会了我许多性事，教会了我如果去舔女人的阴道，她说
其实女人很喜欢被男人舔阴蒂和整个阴道，还教会了我很多花样同女人性交。&lt;br&gt;记得第二次是在她家里做，那一夜我从晚上十二点左右进去，一直到凌晨三
点钟回家，一共做了四次，她在床上一个劲的叫：「噢，＊＊你让我又结了一次
婚，你真是太厉害了，我不会放你走的……」等等语无论次的话。&lt;br&gt;她下面的毛一般，不是太多，但每次性交阴水多得很，她的阴唇比较肥厚，
可能人比较丰满的缘故吧，我最喜欢的是含着她的阴唇，一边用舌头伸进她的阴
道里面，她整个阴部的气味有一种会令我兴奋味道。&lt;br&gt;我其实第一次真正的看清女人的整个阴部的也是她的阴部，她的阴蒂不大，
好像比一般女人小些，以至于在后来同其他成熟女人做爱时，我都成了高手了，
每个和我做爱的女人都得到了从未有过的快感。&lt;br&gt;因为我从她那里学来了在做爱时，应该先好好的舔一下女人的阴道的道理，
所以我现在和女人做爱时会先叫她洗一下，然后脱光后我会很认真的去舔女人下
面的阴部，往往我的阴茎还没进入她的阴道时，这女人已经有一、二次高潮了。&lt;br&gt;其实我进到阴道后连续抽插的时间不是太长，好像最多十分钟吧，但我很会
做前戏，很会舔阴道，有时我会抽插一会拔出阴茎去舔她的阴道，因为我每次希
望二人能同时来高潮（事实几乎每次都是这样的）。&lt;br&gt;</content></item></essay>