<essay><item><title>荡妇痣(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;首先说明一下，我不是一个职业的男按摩师，我只会为客人做全套性质的按摩，并且只接漂亮的顾客。在今天，我就收到一个男人的电话，要我晚上上门去为他漂亮的太太按摩，并尽管施展我所有的功夫。&lt;br&gt;既然是漂亮的太太，我自然不会拒绝。晚上，我应约准时按响了对方门铃，开门的是一位年轻的先生，他表明就是他约我来给他太太按摩的。&lt;br&gt;我们并没有多谈下去，先生爽快地交代几句后就出去了，屋里只剩下我和他太太。而现在太太这时正在洗澡，看来是为待会的按摩清洁。我没有自个参观他们家，这是不道德的，我就在客厅里放好我的东西和按摩用品，铺设好按摩垫，因为先生交待就在这厅里按摩就行。&lt;br&gt;准备完后，我坐到沙发上等待今晚真正的主角出来。旁边茶几上放了两瓶红酒和两杯装满的酒，是男主人准备的。我喝了一口，享受着酒香，抬头就观望着他们的结婚照，太太果然是个漂亮的女人，标致的瓜子脸、高挺的鼻子，还有如桃花般美丽的眼睛，是一个成熟气质的美人。&lt;br&gt;正当我欣赏着，一个开门的声音，这张漂亮脸蛋的主人走出来了。只见她裹着半身浴巾，露出如同蒋怡一样的巧克力色皮肤，并且同样是高挑的身材、修长的美腿，我猜有１７０公分高。太太脸色有点红，我想除了刚洗澡的原因，应该在之前也喝了酒；盘起的头发用毛巾包着，配合漂亮的脸蛋，十分有古典美。想到现在就要为这位古典美人做全套按摩，令我有一阵高兴的莫名感。&lt;br&gt;「太太你好，相信你先生已经为解释了，我是你先生今晚邀请来为太太做全身按摩的按摩师。按摩垫我已经铺好了，随时可以为太太服务。」&lt;br&gt;我简要地说明了我将要做的事情，通常，我都无需太多话语，因为我将要做的事情顾客们都会清楚知道的，无论是通过同性朋友、情人、还是丈夫。像今天这位太太，就是丈夫跟她说明的。&lt;br&gt;太太一边打量我，一边客套地说了几句，舒缓一下自己的紧张，当然我俊朗和蔼的外形也给她很大好感。慢慢地，在我带领下，她俯卧到垫子上，而我端坐在旁边，用手按着太太的肩颈，询问着她身体平时有哪里不舒服。&lt;br&gt;待她舒缓后，我轻柔地拉下浴巾至臀部，让她半身赤裸，开始上油为她按摩背部。按摩背部是为后面一连串的激情作准备，我不惜运用多种手法让她感受我的技术。而且太太的背部曲线很美，我不禁讚美了一下，并乐意在这么美的背部多花点时间。&lt;br&gt;在半小时后，太太的紧张和不适已基本退去，我的推拿也越来越接近臀部，慢慢地把浴巾完全褪去。太太并没有穿内裤，浴巾下是一丝不挂的，她果然清楚将要得到的享受。&lt;br&gt;我挪到了太太身后，分开了她的双腿，终于把油倒到她股部和大腿上进行按摩。由于太太没穿内裤，我已经可以清楚看到那微微湿润的桃花源，太太的阴毛有修剪过，显得不多不少，阴部颜色很深，不知是天生的、还是被插太多；阴唇旁还有一颗痣，和长在嘴唇旁的美人痣相对，想来这颗必然是荡妇痣了。&lt;br&gt;「嗯……」我的手在太太大腿和臀部游走，并越按越接近阴户，她慢慢轻轻地发出享受的低哼声。&lt;br&gt;太太的大腿和臀部同样曲线玲珑、充满弹性，看来平时有做运动，整个背面看起来有专业模特的水准。我揉捏着太太的臀部，享受手中嫩肉的弹性，甚至故意分开股肉，观赏太太的菊花洞和桃花源。&lt;br&gt;「唔……」在我的肆意下，她的哼声也越来越大，既像舒服地享受、又像抗议我的无礼，但大小阴唇已无可争辩地充血、膨胀，骚洞隐约流出水光，身体轻微扭动，像为她的骚穴寻找安慰。太太已经发情了，但我的手只徘徊到阴户边，并不急于进攻，我要她慢慢地累积快感，才能在之后体验极度的高潮。&lt;br&gt;「太太，我们现在要变换一下姿势了。」我把她的臀部托起，让她以狗趴的姿势把下体完全暴露对着我，她一定以为我要进攻她的骚穴了吧，但我这时往手指倒好油，对她说：「太太，接着是你先生特别吩咐我进行的一个服务：肛门按摩，请放松享受吧！」&lt;br&gt;「嗯？什么！不……啊！」&lt;br&gt;趁太太还在惊疑中，我不由她继续分说，右手中指已经插进了太太的菊花洞内，左手扣紧她身体不让她反抗。&lt;br&gt;「喔……喔……嗯……」我慢慢地搅动手指，揉着肛口和里面的肛肉，太太不能反抗，慢慢地享受了。肛口紧紧地包着我的手指，但在润滑油的滋润下不影响我的活动，我一边揉一边插，她已忍不住呻吟了出来。虽然有点压抑，但太太的呻吟声还是很好听，随着我手指的插、揉、转，声音一波一波地传出来，看来太太很享受肛门按摩。&lt;br&gt;过了一会儿，我干脆把左手的中指插进了太太的阴道，太太刚才低婉的呻吟随着两个洞的插入，在我两根手指的一进一出中化成犹如灵鸟般连续不断的清脆的叫声：「啊啊……啊啊……啊啊……啊啊……」&lt;br&gt;太太这一高一低两个音节的叫声十分动听，我真想可以录下来，用作每天早上起床的铃声。不过这样双插对她太刺激了，我可不能让她那么快就高潮，于是停止抽插，改为以手指在两个洞内互相探寻，此举可让太太身如蚁咬，但又不好意思提出抗议。&lt;br&gt;「啊……啊……啊……」即使是这样，随着太太身体的扭动和淫叫声，我知道再下去她就要高潮了，看来太太的身体还真敏感。但我觉得还不是时候，我还要继续吊着她的瘾，于是我抽出手指，要太太正面仰卧变换姿势。&lt;br&gt;我再度移到她身侧，这时太太已经全身绯红，这是女人高度发情后的身体非常漂亮的颜色，我不由得呆望了一会儿，才上油为她按摩身体。&lt;br&gt;太太的乳房是Ｂ杯的，乳头大，颜色也深，肚子上留有生过孩子的痕迹，更加强调了这是位平时端庄的人妻。我自然不会放过揉捏太太的乳房，并用手指在乳头上打圈，也不忘时不时挑逗一下那已勃起的阴核。&lt;br&gt;现在这位别人高贵的妻子，在我手技的挑弄下，紧闭双眼喘着气，身如蚁咬地扭动，展现着在忍耐又享受的表情，真应该把这一刻拍下来，在她那端庄的结婚照旁加上去，因为这也是太太最美丽的一刻。&lt;br&gt;随着太太逐渐迷失，我偷偷把自己全身衣服也脱去，说道：「太太，现在让我再为你按一下头部。」接着，我以一个无礼的姿势，双腿跨在她脸上，双手往她头下穴道一按，就把她的头抬起。&lt;br&gt;这时，她的脸自然地触碰到我已经怒涨的阴茎，太太自然知道她的脸碰着的是什么东西，虽然在推按下不断把脸摩擦我的阴茎，但礼教还是让她紧闭嘴唇，我只好往她头后穴道用力一按，随着舒服的「啊」一声，我的阴茎顺势插进了她口中。&lt;br&gt;顺利进入口中后，太太在淫荡的本能下立刻抛开了矜持，就像期待已久一般用力含紧我的鸡巴，用嘴唇、用舌头充份地感受每一寸这根待会将要插进她骚穴的大鸡巴。能看着胯下这位端庄的美人忘情地为自己口交，真是一种完美的视觉享受。&lt;br&gt;但我并没能享受太太的口交很久，因为我发现她已忍耐不住同时在自己手淫了，我看她再等下去就要疯掉了。我唯有提早放弃眼前这美景，抽出阴茎，走到她下方分开她双腿，把龟头对着太太的淫穴口摩擦，对她说：「太太，最后的按摩要来了。」&lt;br&gt;「快……快点插我，我好辛苦啊！」&lt;br&gt;随着太太忘情的叫唤，我腰部用力一挺，深深地插入她那已经淫水泛滥的骚穴中。&lt;br&gt;「哦哦……啊……啊……」&lt;br&gt;我紧抓太太的臀部，鸡巴在她骚穴疯狂搅动，时而深深插入后转动身体、时而用八浅一深攻击，伴随每一下的深入，太太都发出不能自抑的「啊」一声，尽情地释放她刚才的压抑。&lt;br&gt;因为之前的慾求不满，现在太太已化成一个追逐高潮的慾女，不断地迎合我的撞击，用她修长的美腿盘着我的腰要我再插深入些，甚至分开自己的大阴唇露出内阴鼓励我全力插她，并发出放荡的叫声。&lt;br&gt;随着太太接近顶峰，我决定玩一个更刺激的游戏：「太太，想不想要一个前所未有的高潮？我有一个方法让你更加刺激，就是让你所有的邻居也来听听你的淫叫声！」接着，我把她抱了起来，关掉屋子的灯光，然后抱着她躺到了露台边上，压着她再用力插进去，直抵花心。&lt;br&gt;露台离对面的大楼隔得很开，两旁又有遮挡，再加上我关了灯，跟本不可能看得到我们。而太太在接近高潮边缘，已无力对我这举动作太大反抗，甚至连淫叫也压制不了，在我猛力的攻击下，她只有完全不顾地发出叫喊，要让所有邻居也猜想这美妙的声音是哪里传出的。&lt;br&gt;「啊……啊……喔……啊……啊……」&lt;br&gt;不久后，我感到太太马上要来高潮了，我用尽全力疯狂冲刺，每一下都直抵花心，随着太太腰部失控地一挺一挺和疯狂的叫声，她终于得到压抑已久才得到释放的极度高潮。&lt;br&gt;太太的高潮来了有半分钟，我一直坚持动作直到太太高潮退去后才放缓，而且这时我还没有射出。&lt;br&gt;我是一个喜欢刺激的人，普通的活塞运动到射精并不能让我得到极度满足。既然太太已得到了她的极度高潮，那就应该到我了。&lt;br&gt;高潮后的太太正无力地软瘫在地上任我为所欲为，我再度抱起她，抱出去露台上再猛力地抽插，太太虽然全身无力，但口中依然发出很大声的淫叫。&lt;br&gt;我就是要这样，我要让别人听到这不可思议的美妙叫声，然后出来看到我正在露台上分开他们美丽人妻邻居的双腿，怒涨的阴茎正疯狂地进出这位太太的骚穴，双手捏着她变形的双乳来承受我猛力撞击她下体的冲击力，并且这位平时大方得体的邻居正流露着不可思议的享受表情和夸张放浪的叫声。&lt;br&gt;太太的手在胡乱地抓着，叫声再度变得疯狂，阴道不断收紧，反而我的精关却越来越松了，我知道要和她同时到高潮了。我疯狂地发挥我的兽性，把我全身力量尽情施展，终于在她第二次长啸声高潮中，我脑中累积的快感犹如炸弹般引爆，精液在她骚穴内尽情释放、直达子宫。&lt;br&gt;极度疯狂后，慢慢回复平静，太太在第二次高潮后被我操得昏睡过去了。&lt;br&gt;我没有骚扰她的好梦，轻轻地起来收拾穿着好，临出门前，我不忘把露台的灯光打开，让邻居们发现这位平时端庄的太太正裸体睡在露台，好让他们代替我通知她的丈夫归来。如果他们有望远镜或高距相机，还能看到太太正在流出我的精液的骚穴，和他们平时绝对看不到的，那长在阴唇旁的一颗美丽的荡妇痣。&lt;br&gt;＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝&lt;br&gt;（以下章节参差不齐！请重排！～嘟嘟好～）我有一个美丽贤淑的妻子。&lt;br&gt;记得当初我们在健身室第一次看到对方，就被对方所吸引而相望。她十分高挑，而且身材均衡，一身朱古力色的肌肤，而且长的美丽大方。但跟一般的美女不同，她美丽的容颜透出一股英气，这正是我喜欢的类型。&lt;br&gt;很快我就约会她，而她也欣然接受。&lt;br&gt;她不是一个随便的女孩，我们第一次约会的时候，她连手都没让我拉到，让我以为将会是一个十分难上手的女孩。 但是，随后的约会，我就不但吻了她，还把她全身都摸遍了，但当时她没让我做爱，我只能挑逗得她娇喘连连。&lt;br&gt;之后，再过了两个月，我才终于得到了她。那是在一个明月高照的浪漫的夜晚，就在郊外，我拉起她的裙子，仔细 观看她不再对我遮挡的阴部，当晚的月光十分明亮，我甚至能看到她阴唇旁、阴道和肛口间长的一粒墨。我亲吻着她的阴部，跟着用肉棒狠狠插入，就这样我得到了她的宝贵的第一次。&lt;br&gt;之后，我们一起经历了情路的喜怒哀乐，我一直十分珍惜她。而她在我爱护下从未经人事的女孩慢慢转换成懂得享 受的女人，在转变过程中，每一段时间我总能在她身上得到新的性爱体验和惊喜，让我十分庆幸能找到这样一个身心都跟我同步的女友。&lt;br&gt;再之后，我们如平常人一般结婚生子，过着平淡幸福的生活。&lt;br&gt;但在今天晚上，和以往的平淡有一点不同，因为有一件改变这平淡生活的事情将要发生了。此时，妻子正在家里， 而我却正心情紧张地在楼下附近徘徊，并不时地张望家里还亮着的灯光，期待着、幻想着家里正发生的事情。&lt;br&gt;我到底在做什么了？我不禁把这事情回想了一遍——&lt;br&gt;在结婚以后，妻子成为一个合格的母亲，把孩子照顾的很好。但同时，顾此失彼地我俩相对的时间就大大减少了， 而昔日我们在性爱上的惊喜和激情也变得越趋平淡。&lt;br&gt;「或许，这就是生活吧。」我只能这样叹息，看着贤淑的妻子，我也没什么借口好抱怨的。&lt;br&gt;只是，这种平淡的性爱，让我越来越不满足，那种感觉，就像一个在沙漠中非常口渴的人能随时喝到水，但是那水 却是浓盐水一样。&lt;br&gt;这时，我发现在我心底里浮现出一种欲望，我非常希望能观看妻子和别人做爱时的媚态、听妻子在别人胯下做爱时 那好听的荡叫声！没错，我竟然有了婬妻欲！&lt;br&gt;这是种不正常的欲望，但它没有随年龄的增长、生活的消磨而减少，反而在我内心堆积，越来越强烈了。&lt;br&gt;我也慢慢或多或少地对妻子流露出这种想法，在做爱时也引导她幻想正和别的男人在偷情，让她幻想一根从未体验 过的巨大肉棒插进她穴内，让她享受从未有过的快感。&lt;br&gt;刚开始，妻子以为这是我新的情趣，也很配合我，而且随着幻想，她在做爱时的婬荡度也提高了不少，我们重新变 得激情起来。我相信她越来越接受了，但当我认真起来时，她就不干了，妻子是一个很保守的女人，并不能理解我的欲望，失望之馀，一直相亲的我们甚至开始为这件事情吵了起来。&lt;br&gt;我也不明白为什么会这样，我依然很爱我妻子，但就是依然昇起这婬妻欲而不能自拔。经过数次吵架，我们在两个 月前陷入了冷战，在差不多一个月没有做爱后妻子气得回了娘家。&lt;br&gt;事情变成这样，我也很后悔，就这样过了三天，正当我以为再无希望的时候。这天晚上，妻子突然打了电话过来， 我顺手一接，放在耳边、问道：&lt;br&gt;「喂？」&lt;br&gt;电话那边没人回应。应该说，只是没人回应我的提问，但却有一把女声，正发出在做爱时那激烈的荡叫声！&lt;br&gt;这时我觉得非常奇怪，电话号码是妻子的没错，可是为什么会发出这样的叫声？难道是在自慰、或在做爱！？&lt;br&gt;我脑筋飞快地转着，仔细地听这把声音，和妻子的有点像、又有点不像，但节奏和妻子的荡叫简直一模一样，我不 禁想：真的是妻子在叫！？&lt;br&gt;初时，我以为妻子想要和好了，故意用自慰的叫声来讨好我、挑逗我，因为凭我对妻子的了解，知道她绝不会做出 轨的举动。&lt;br&gt;但随后我询问了几声都没有回应，只有荡叫在持续着，而且是那么的激烈、仔细分辨下，隐约还有男性的声音。我 开始担心，难道妻子在报复我而找了一个男人上床？我担心妻子发生了什么、担心她安全，但同时，我下体却在不由自主地迅速膨胀。&lt;br&gt;我开始感到躁热，我大声地询问妻子在哪里，焦急地等待回音，我一面想立刻过去制止妻子伤害自己，但另一面 ， 却是想到现场观看妻子的偷情，直到妻子完事！&lt;br&gt;终于，在我一边换衣服一边思想斗争中，荡叫声突然消失了，替代的是妻子的声音响起：&lt;br&gt;「叫那么大声干什么？紧张我了吗？！」&lt;br&gt;妻子终于回答我了，而且，她的声音十分正常没半点战抖，我真的一头雾水了。我立刻询问缘由，原来，丈母娘一 家出去了，剩下妻子在家，她不知道在哪上网找了一部A片自己在看，而且把声音通过电话传给我听。&lt;br&gt;原来是这样。我放下心头大石，但同时也一阵失落，这个真相，究竟我是喜欢、还是不喜欢呢。&lt;br&gt;我识趣地去接了妻子回家，当晚，我们激烈地做爱，我把刚才所想的黑暗面告诉妻子，让她也感受我的欲望，不知 道是太久没做爱还是什么原因，我们这次做爱的时间很长，而且，同时到达了一个前所未有的高潮。&lt;br&gt;高潮过后，妻子躺在我怀中休息，幽怨地问道：「你就真的那么想我跟别人去做爱吗？」&lt;br&gt;「是真的。我知道这样不对，但我就是无法战胜这个欲望，而且它还越来越大，让我无时无刻都想实现。」我认真 地答道。&lt;br&gt;妻子低头，像在沈思又像在生气。我只好轻轻地安抚她，好一会儿，妻子低声地说道：&lt;br&gt;「如果你真的不会后悔，那你去安排，我就满足你一次试试吧。」&lt;br&gt;听到妻子这句我等待已久的的答应，我太感动了，不禁抱起妻子吻着她。当我想到妻子终于答应我的欲望，尝试别 的男人，让别的肉棒插进这一直属于我专用的阴道时，我的肉棒很快地再次充血膨胀。&lt;br&gt;我狂乱的吻着妻子，从唇、颈、胸、肚，一直吻到妻子的阴部。妻子的阴穴在刚才的冲击下，已然有点红肿，婬水 和阴毛象暴风肆虐后胡乱的沾满，却见阴唇旁那粒墨，仿佛经婬水浸泡后而显得耀眼，宛如在宣称这个女体将要成为一个荡妇。&lt;br&gt;我把嘴凑上去，舔着，吸着，就像在打扫这个战场，妻子刚高潮过后的身体异常敏感，不断地扭动着抗拒我的吸弄 ，我只好抱紧她臀部固定着舔，妻子的上身大幅度地颤抖，双手胡乱地伸向我，既想推开又像鼓励，我俩很快再度欲火焚身，我挺起比第一次更肿胀的肉棒插进她肉穴，继续第二次大战。&lt;br&gt;第二天，我就开始为妻子物色第一次偷情的奸夫，经过一番筛选，考虑为了妻子第一次更加容易接受，我最终选定 了一个情趣按摩师。&lt;br&gt;——于是，就有了我在这焦急等待的一幕。因为，刚才我已经接待那位按摩师进去家里和妻子在一起了，而我现在 就只能在楼下望着家里的灯光，期望着妻子被别人开发她的婬荡本性。&lt;br&gt;过了一个多小时后，我看见家里的灯光熄灭了。他们在做什么呢？我立刻上去，到了门口，打开外门，把耳朵贴在 门上，门口对面的房子租户刚退租了，所以我不用担心我的举动有多奇怪。我仔细探听里面的情况，很快分辨出妻子正在大声地荡叫的声音。天啊，我家的门是加厚的，比较隔音，现在我听的都比较清楚了，妻子在里面不是天翻地复了， 而且，只怕楼上楼下的邻居，没关窗的话听得可要比我在门外还大声了。&lt;br&gt;听着妻子的荡叫声一波一波地传来，我能想象到里面的激战有多激烈，我搓了搓自己肿胀的阴茎，真想现在就在门 外发洩，但想到如果我耐心等待的回报，我强忍了下来。&lt;br&gt;过了很久，我从声音分辨出妻子高潮了，但呻吟很快又继续着，我的阴茎越来越有快感，再听下去我只怕就这样听 到射精了，我只好回到楼下继续等待。&lt;br&gt;我再徘徊着，仿佛还隐约听见妻子的浪叫，终于，看到露台的灯光重新打开了。&lt;br&gt;「他们打开灯了，应该是已经完事了吧。」我想。&lt;br&gt;一会儿，终于看到按摩师下来了，我没有让他发现，待他径自离开后，我才回家。&lt;br&gt;重新站在门口，我的心情非常紧张复杂，从刚才的呻吟判断，妻子肯定是被干得很爽了，就是不知道妻子高潮过后 ，会不会觉得后悔，现在，一切答案就在里面。&lt;br&gt;我缓慢地打开家门，看到了令人血脉沸腾的一幕：露台的灯光正亮开，而妻子正裸体睡在那里，下体还暴露给对面 的楼房，隐约间我已看到对面有人影闪动了。&lt;br&gt;天啊，这个画面太刺激了！怪不得我在楼下还好像听见妻子的荡叫，原来他们走出露台做爱了，灯刚开不久，应该 是干完后再打开的，不知道对面有哪几户人家看到了妻子裸睡的这一幕呢。&lt;br&gt;我连忙走过去，只见妻子被干得阴唇红肿，而敞开的阴户中，正流出按摩师的精液，我并不奇怪，反而觉得高兴， 因为我叮嘱过他可以射在妻子的肉洞里面也没关系。&lt;br&gt;我抱着妻子进了房间，在床上，妻子已经甦醒，正红着脸用被子遮盖自己。我脱掉衣服，躺到妻子身边，轻轻拉开 她的手，看着千娇百媚的妻子，问道：&lt;br&gt;「老婆，刚才那人把你按得舒服吗？是不是舒服到睡着了？」&lt;br&gt;「还明知故问，刚才刺激得我都昏了，你抱起我时才清醒过来。刚才我在露台的时候灯亮着，有没有被人看到了？ 」老婆紧张问道。&lt;br&gt;「不怕，那是按摩师走的时候开的灯，灯一亮我就上来了，那么短时间不会有人看到的。」&lt;br&gt;「真的吗？可是刚才我被他推到外面做，叫得好大声哦，怕被邻居听到了。」&lt;br&gt;「不怕的，我们露台离旁边的楼房那么远，而且那么晚了，谁有空出来看你呢。」&lt;br&gt;妻子在后怕了，我安慰着她，而最好方法，当然是让她不再发问。于是我拥紧妻子，用嘴封住了她的嘴，手探往她 阴部一摸，粘乎乎的一片，那是精液和白浆的混合，我非常兴奋地分开妻子双腿，把混合液抹在她胸部，提起一直坚硬的肉棒对准了妻子的洞口。&lt;br&gt;我用肉棒在妻子的洞口轻扫，让精液和白浆润滑，然后用力一挺深深地插了进去。&lt;br&gt;「噢。。。噢。。。怎那么猴急，啊。。。」妻子十分敏感地呻吟了起来。&lt;br&gt;我体尝着妻子刚被别的男人干完的肉穴，比以往松了点，但十分温热，比我的肉棒还热，在别人精液的润滑下，每 一下抽送都带给我别样的滋味。&lt;br&gt;「嗯，唔..」由于刚才我已近忍了两个小时，刚插了没多久，这畅快的快感让我也忍不住哼出声来，而且要射精的 欲望非常强烈，让我不想再控制而要尽快地把它释放。我只好快速地全力抽送，叫道：&lt;br&gt;「老婆，你的肉穴好舒服啊，我已近忍不住了，我要射了……」接着，一波一波的精液以从未有过的大量从我阴茎 中射出，就像要比刚才男人更多地注入妻子的子宫。&lt;br&gt;「啊。。啊。。。」仿佛被我的精液烫着，妻子大声地荡叫。&lt;br&gt;虽然我才抽送了一会儿就射了，但另我惊喜的是，射精后的阴茎并没有软下来，我继续在妻子的荡叫声下抽插。&lt;br&gt;「哦。。。 哦。。。哦。。。 老公你还在插啊，刚才不是射精了吗，怎么今天这么厉害？」妻子在娇喘下问道。&lt;br&gt;「我也不知道，可能是太舒服了，所以肉棒不舍得软，还要继续享受你的骚穴，你知道吗，原来有别人的精液滋润 ，抽插起来真的特别舒服。」&lt;br&gt;「老公你坏，你想我变成荡妇吗？」&lt;br&gt;「好，好的，我就喜欢老婆变成荡妇，天天去找男人插，然后让他们都射在你骚穴里面，装满回来再让我插，好吗 ？」&lt;br&gt;「嗯。。。老公你喜欢，我明天就去做荡妇，让人大力插我、射我，哦。。。大力点。。。啊。。。大力点。。。 」&lt;br&gt;老婆疯狂地叫唤着，我也用身体疯狂地回应着她，就像在为妻子终于要变成一个荡妇而庆祝。明天，妻子真的会去 找男人吗？我不知道，我只知道当下的妻子就是一个荡妇，而我们现在都非常快乐地在享受着。&lt;br&gt;</content></item></essay>