<essay><item><title>浪荡岳母(4)</title><author>床上伴侣</author><content>一边回想着岳母大腿间的构造，我拿起了她的两只玉足，高高举起向两边分
开，肥腴的玉股便完全敞了开来。将自己怒挺的阴茎贴上岳母大开的阴户，龟头
顶磨着顶端那粒同样勃起充血的阴蒂，温软滑腻的快感直冲脑门。&lt;br&gt;「喔～～妈妈，你的嫩屄滑滑的，好软啊！」我闭目享受着这个淫荡的姿势
跟岳母两人生殖器的摩擦。&lt;br&gt;「呜……那里……哦……不要顶……博亓～～呜……」岳母蛇一般地扭动着
她肥腴的屁股，娇吟着。&lt;br&gt;很快，我的阴茎便涂满了从岳母下体流出的爱液，尤其是圆硕狰狞的龟头，
湿漉漉地泛着亮光。岳母的阴户也是一片泥泞不堪，两片小阴唇向两侧舒展，露
出里面微微开启、湿滑红嫩的阴道口。&lt;br&gt;岳母忍受不住我在其下体地挑逗，不断往上挺动自己的肥臀，我有意再逗弄
一下岳母，龟头不是向上顶住她的花蒂，就是往下捅入她肥臀里的菊眼，偏不如
她意。&lt;br&gt;如此数次，岳母终于不堪折磨，向我恳求道：「博亓，乖儿子……不要……
喔～～不要，再逗妈妈了，呜……快点……快点进到妈的身体里来～～」&lt;br&gt;「妈，儿子现在可没找到妈妈的入口在那里呀～～而且，我要你亲眼看着儿
子的鸡巴是如何插入妈妈阴道的！」&lt;br&gt;「哼！坏儿子，就知道欺负人家～～」岳母羞涩地看了我一眼，伸手引导着
我的龟头，先在自己娇嫩敏感的阴蒂上划了两下，方来到自己的花径入口。&lt;br&gt;「喔～～来吧，好儿子，快往里插，到妈妈里面来～～」岳母情慾高涨迫不
及待地叫喊道，显得尤其兴奋。&lt;br&gt;我高高举着岳母大开的双腿，看着她目不转睛地注视着我俩下体连结处，微
微用力，龟头缓缓沉入她的阴道，我要与岳母一同欣赏我鸡巴慢慢插入她阴道的
整个过程。&lt;br&gt;我刚一进入，就觉一片滑腻娇嫩之物包裹上来，龟头彷彿浸入了滚烫的奶油
中，被一圈柔软的嫩肉紧紧箍住。岳母两条雪白的大腿绷得笔直，湿滑的内测浮
现两条白筋，想必这是十几年来岳母的阴道第一次被男人的龟头侵入。&lt;br&gt;圆硕的龟头紧紧刮着四周一圈圈柔嫩的褶皱缓慢下沉，粗大的阴茎一点点消
失在岳母的两腿之间，没入她的阴道。这种成就的快感绝对不亚于做爱本身。&lt;br&gt;阴茎继续深入，两侧柔软的阴唇向外肥起，里面愈觉紧窄，却又滑腻无比，
丝毫不阻进入。忽的龟头一滞，碰到一粒滑嫩嫩却又软中带硬的事物，而阴户外
仍有寸馀长的阴茎没有进入。&lt;br&gt;岳母「嘤～～」的一声娇吟，闭目失声道：「碰到了……碰到了……」龟头
插到穴底碰到岳母的花心了。&lt;br&gt;「喔～～妈，儿子弄到你的花心了～～」&lt;br&gt;体会着被岳母下体紧紧握住的感觉，臀部慢慢后退，粗大油亮的鸡巴缓缓从
岳母的阴道中退出，带动阴道内的嫩肉也同样地翻出，只见软软腻腻的与肉棒黏
成一片，直到被龟头勾出了老长一块，待缓缓缩回时，才发觉那是里边的东西。&lt;br&gt;心中顿时一热，臀部猛沉，「咕唧」一声，粗长黑亮的鸡巴消失在岳母的阴
户中，龟头狠狠地撞击在那粒软弹弹的花心上，同时将大量的爱液挤了出来，飞
溅到我的睪丸上，飞溅到岳母的大腿根上……&lt;br&gt;「呜～～」岳母被我这下操得身体往前一耸，胸前带起一阵雪白的乳浪，咬
着毛巾娇哼道：「宝贝儿子，妈妈下面……都给你弄坏了！哎哟～～」&lt;br&gt;只是不语，再次将饱浸岳母淫液的鸡巴慢慢退出，硕大的龟头被岳母的阴道
口紧紧含住，粉红的入口处竟然泛起一圈白筋！多么淫荡的场景。&lt;br&gt;「妈，你看啊，你真是个淫荡的妈妈呀～～」&lt;br&gt;岳母偷偷往下瞟了一眼，不禁看得面红耳赤：「嘤～～讨厌！我不看！」阴
道内又是一阵悸动，大量白浊的淫液湧了出来，顺着她的会阴缓缓流淌下去。&lt;br&gt;我暗自一笑，俯身将岳母的大腿压至胸前，使臀部腾空，让她的阴户更加凸
起敞开，然后慢慢挺动，享受着阴茎在岳母火热的阴道内与一圈圈褶皱地摩擦。
我继续用言语刺激岳母，「妈，让儿子的鸡巴在自己的阴道内抽插是什么样的感
觉啊？」&lt;br&gt;岳母搂着我的脖子，喘着热气道：「嗯～～嗯～～乖儿子，把……喔……把
自己……自己的鸡巴放在妈妈的阴道……喔……阴道里抽插，是什么感觉……」&lt;br&gt;「嗯，感觉好兴奋，可以随便插妈妈的阴道……噢……妈的阴道好紧，而且
又热又滑，插起来好爽～～」&lt;br&gt;「妈也被你插得……好舒服……啊……你的鸡巴又粗又长，妈下面好胀……
嗯……你顶到妈妈的花心了……烫烫的……呜……博亓，让妈夹着你，用力插妈
妈吧！」&lt;br&gt;岳母火热的呼吸不住喷吐在我的耳边，双臂紧紧环住我的脖子，大腿则夹住
我的臀部，下身拚命向上迎奉，熟妇人妻的甜腻呻吟如泉湧出。&lt;br&gt;「呜～～乖儿子，妈这样……这样腿开开的让你，操，喜欢不喜欢？喔～～
妈被你弄得流了多好水哦～～」&lt;br&gt;听到岳母如此淫荡的话，心中滔天的淫慾更是无法控制，鸡巴像夯桩般在岳
母的下体飞快地抽动着，腹部与她肥腻的玉股间撞击出一片密集的「啪啪」声。
每次插入都会让龟头挤入重重的褶皱中，狠狠撞击在深处的花心上，怀中的身子
直被撞得酸软无力，娇喘连连。&lt;br&gt;一番高歌猛进之后，我把速度放缓下来，现在仅仅是刚开了个头，我要慢慢
用各种姿势好好将岳母操弄一回，让她食髓知味，下次再找她云雨时，当一拍便
合。&lt;br&gt;我抬起上身，使岳母的大腿仍贴身体两侧，小腿则高高翘起，这个姿势便于
我一边操弄岳母的嫩屄，一边玩赏她的身子。从岳母欲仙欲死的表情，到胸前阵
阵的乳浪，再到两人下体的结合处，都一一展现在我的眼前。&lt;br&gt;阴茎在岳母滑嫩的阴道内不疾不徐地抽插着，当我的目光落在岳母雪白的下
腹时，却发现了一个颇为有趣的地方，每次随着我的插入，岳母阴阜上方的肚皮
也会随之隆起一道柱状的痕迹，彷彿龙行于地。将手置于其上，可以感觉到自己
的阴茎在岳母下体内微微鼓起，一进一出往复抽插。&lt;br&gt;「噢，妈～～我把你的肚皮顶起来了……」愈发用力往上顶动，岳母的下腹
已经可以明显看出被顶起一道凸起。&lt;br&gt;「啊～～啊～～插到妈的肚子里了～～喔～～把妈妈顶到……喔……顶到天
了～～」&lt;br&gt;两人的下身紧紧连接在一起，被爱液打湿了的阴毛一团团散乱地贴服在两人
的阴部，黏黏稠稠的泛着淫靡的光芒，岳母充血的大阴唇四下敞开着，里面粉红
的嫩肉滑腻不堪，饱受摩擦而充分勃起的阴蒂已经变得紫红，上面黏满了淫水，
因为悸动而一下一下子地抽动，闪着点点晶莹的光泽。整个阴部彷彿由于高速摩
擦，正散发出腥腥的热气……
（六）&lt;br&gt;「妈，我们换个姿势来弄吧？」&lt;br&gt;「嗯～～讨厌，这还来问人家！喔……你想怎么弄……就怎么弄吧～～妈是
你的！」岳母娇嗔地白了我一眼，宛如春情荡漾的少女。&lt;br&gt;以往每每看到那些搞体操或花样游泳的运动员做劈腿动作时就会兴奋莫名，
何不用那种姿势来弄岳母？想到此处，我迫不及待将岳母一条高举的大腿放下，
使她侧身躺卧，另一条腿朝天竖起紧贴我胸膛，架在肩头，摆出劈腿的姿势。&lt;br&gt;我的下体则紧密契入岳母大开的档部，臀部传来她大腿嫩滑的触感，双腿分
别前后夹住她柔软的背腹，再将她的肥臀和丰乳握入手中，掌中传来的感觉都是
同样的丰挺、同样的软腻。噢～～将女人身体的每一个私密部位都掌握住随意把
玩的感觉真是美妙不可言喻啊！&lt;br&gt;揉捻着岳母红嫩的奶头，慢慢加快了抽插频率，硕大的龟头破开层峦叠嶂的
褶皱，在岳母紧密的下体内凶猛地捣磨着。&lt;br&gt;「呜……要死……了……妈……要飞……飞了……快……」&lt;br&gt;感觉到岳母的阴道开始痉挛，双腿夹紧我的身体，便知道岳母快要高潮了，
不过我不但没有加快抽插速度，反而将龟头抽离至穴口，不用我示意，岳母就开
始求饶。&lt;br&gt;「呜……不要……不要停，妈就要……到了，呜……好儿子，不要逗妈了，
哦……博亓，再插妈妈几下吧！」岳母满脸焦急地挺动下体，慌乱地寻找着我的
鸡巴，乞求我插入。女人即使平时再怎么高贵端庄，到了床上都是一样的放荡。&lt;br&gt;看着一个女人挺动自己的阴户，寻求男人鸡巴的插入，我也不再折磨她，将
架在肩上的大腿放下，让岳母两腿并拢平趴着，仅臀部微微往上翘起。于是，雪
白丰隆的臀瓣、肥腻的阴阜都紧紧合拢在一起，只留下中间一道诱人的凹缝。&lt;br&gt;拉起岳母双手分别放置到她自己的臀瓣上：「妈，分开你的屁股，让儿子进
去吧！」&lt;br&gt;「嗯～～」岳母腻声回应，依言反手抓着自己的臀瓣向两侧用力分开，露出
里面腥红的菊眼和粉嫩的穴口。&lt;br&gt;我虚跨在岳母阴户上方，将龟头对准仍在往外鼓着淫液的阴道口往前一送，
「嗤」的一声，大半截阴茎便插入了她的阴道内。再次回到这个火热的膣腔，我
跟岳母不由同时发出一声满足的歎息。&lt;br&gt;这个姿势虽然不能让阴茎深入，不过岳母自己分开臀瓣和那一缩一放的菊眼
所带来的视觉享受却足以弥补一切了。手指很自然地插在那个粉嫩嫩的菊眼里，
轻轻地抠弄。这里是女人身体上最私密的地方，相对来说，亵玩女人的菊眼更容
易让我兴奋。&lt;br&gt;「噢～～博亓，不要……弄妈……那里……喔～～喔～～」岳母艰难地扭头
呻吟道，因为她此时只能靠上半身勉力支起臀部来让我操弄。&lt;br&gt;我兀自欣赏着自己粗大的鸡巴湿漉漉地泛着亮光，在岳母淫液氾滥的阴道中
做着活塞运动。紧凑嫩滑的阴道让我舒爽无比，手指不由用力，顿觉往里一陷，
一截中指便已没入岳母的屁眼。却是那菊眼早已被淫液弄得湿滑不堪，才会如此
容易就让手指进入其中。&lt;br&gt;岳母一声闷哼，整个臀部猛地收缩，不但菊眼咬住了入侵的手指，连带阴道
也握紧了正在抽插的阴茎。我被岳母这突然地一夹，也是打了个冷颤，差点就把
持不住，不过马上注意力又转移到插在她菊眼里的手指上了。&lt;br&gt;只觉一个肉环死死咬住手指，力量之大让人吃惊。其内一片滚烫，火热之处
尤胜花房。想到个中妙处，心中一阵躁动，抬起臀部狠狠往下操弄了几把。&lt;br&gt;我搅动中指，隔着一层肉膜，与阴茎在岳母热乎乎的下体内相互配合弄了没
几下，岳母便支撑不住，浑身瘫软了下去。只好改变姿势，让岳母采取双足并拢
跪趴的体位，分着自己玉股的双手也放到前面去支撑身体了。不过这个姿势倒也
使得岳母的肥臀显得更加挺翘圆润。&lt;br&gt;「妈，什么时候让儿子的鸡巴也插到你的屁眼心里去，帮你疏通疏通呀？儿
子好想把鸡巴插进……妈妈这里～～」手指仍插在岳母的菊眼里不停地搅动着。&lt;br&gt;「坏儿子，就……喔……就惦记着妈那里……嗯……你想什么时候要……呜
呜……妈就什么时候给你……妈……全身都是你的……噢～～」岳母已是完全臣
服在我的胯下了。&lt;br&gt;「唔，那改天儿子就帮妈的屁眼开苞！」&lt;br&gt;由于岳母两腿并紧，阴道愈显紧凑，龟头上传来的快感也更加汹湧。想起刚
才岳母阴道突然紧缩带来的强烈刺激，我扬起手，「啪！」地一下又落在了母白
嫩的丰臀上，荡出一波臀浪。&lt;br&gt;「啊──」岳母发出一声不知是痛苦还是快乐的叫声，阴道内随之一紧。爽
啊！&lt;br&gt;「妈，儿子就喜欢你这样跪着，撅起屁股来给我操！」&lt;br&gt;配合着鸡巴在岳母阴道内越来越快地抽插，手掌在她翘臀上落下的速度也越
加迅疾。每每龟头深入岳母体内，四周的肉壁总会一紧，加上肥臀惊人的弹性，
实在是妙不可言。&lt;br&gt;岳母的高潮又开始逐渐湧起，自己努力夹紧双腿腰部下压，屁股向后用力地
耸动着配合我地抽插，一边还语无伦次地发出一些莫名的音节。&lt;br&gt;自己体内的快感亦在一波波累积，很快就将攀上顶峰了。我俯下身，使自己
身体紧贴岳母光滑的背臀，一手牢牢握着她温软滑腻的奶子，一手探至两人下体
紧密的结合处，覆盖在鼓起的阴阜上，掌心按压着柔嫩的花蒂。&lt;br&gt;「妈，噢～～儿子要把精液射到你的阴道里，好将那只小虫子淹死，你喜欢
么？」&lt;br&gt;「喔～～妈喜欢！宝贝儿子，射吧！插到妈妈最里面，用力地射妈妈，妈妈
都接着……」岳母用力收缩阴道，含握住我的阴茎，又将最敏感的花心吐出与龟
头交接。-&lt;br&gt;我不再保留，小腹紧抵岳母肥腻的玉臀，龟头在花心旋转抵揉了片刻，下身
用力往前一送，随着岳母的一声长吟，一直没有进入阴道的那多出的寸馀阴茎终
于尽跟没入她的体内，岳母下边的两片嫩唇终于咬到了我鸡巴的根部！&lt;br&gt;抵在岳母花心上的龟头往里一陷，似乎突破了什么，挤入一个更加紧密、更
加火热的地方。&lt;br&gt;「啊……进……进来了……」&lt;br&gt;龟头似被一张婴儿的小嘴咬住了，滑腻无齿，软弹弹地四下包过来，软滑柔
嫩之物一团团贴着龟头不住蠕动。&lt;br&gt;「噢……丢……丢了……妈要……丢……了！」&lt;br&gt;汗湿的黑色头发散乱地黏贴在岳母雪白的背上，我搂着她的身体，吸着空气
中弥漫的男女交媾时才会产生的特殊体味，埋首在她的脖颈上低喊道：「妈，快
丢吧，快丢给儿子吧！」&lt;br&gt;「妈丢……给你了──」岳母柔软腰肢上的肌肉一下下抽搐起来，两瓣圆圆
的雪股也不住蠕动，时收时舒，忽觉龟头上被一片热热软软的液体浇下，整根阴
茎都酥麻了起来。&lt;br&gt;我双手探到岳母胸前，大力抓着她两个软腻腻的奶子，腹部死死抵住她的屁
股，后腰一紧，一股热流上冲，顿时无数的精液毫无保留地射入岳母子宫的最深
处，射入雯雯出生的地方！&lt;br&gt;「妈，我射你了，儿子射给你了！」&lt;br&gt;岳母被我的精液一烫，紧绷的身子突然软了下来，接着，按在她阴阜上的手
掌一热，一股热流源源不绝地激在掌心。&lt;br&gt;岳母失禁了！&lt;br&gt;岳母被我操得小便失禁了！&lt;br&gt;岳母，我要操翻你！&lt;br&gt;</content></item></essay>