<essay><item><title>老婆的情色按摩 劈啪声</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;小林的鸡巴在连射两次之后，终于从我老婆迷人的阴道里拔了出来，拔出来的时候还带有「噗」的声音，像是红酒木塞拔出酒瓶。小家夥的肉棒被晶莹的淫水包裹得严严实实，还散落着他自己的童子精液。&lt;br&gt;小林表情满足，喘着粗气，我对小林说：「小林啊，和阿姨做的事情不能告诉你爸爸哦！知道吗？」&lt;br&gt;小林乖巧地回答道：「叔叔，我懂！」&lt;br&gt;「到底是大孩子了。」我想。不一会儿，小林就安静地睡着了，我和老婆面面相觑，不约而同轻轻离开了房间，准备出去走一圈看看。&lt;br&gt;经过休息区，我和妻子惊讶地看到林主任一个人孤零零的坐在吧台一角。&lt;br&gt;我：「林主任，你怎么在这里？」&lt;br&gt;林主任：「小陈啊？」&lt;br&gt;我：「哦，你儿子小林睡着了，在包间里，要不我带你去看看。」&lt;br&gt;林主任：「好，没事没事，让那孩子睡会儿吧！这位是……」&lt;br&gt;我老婆站在我身边低着头，头发用夹子夹着，让两个大眼睛额外突出，坚挺的乳房更是迷人眼球。&lt;br&gt;我：「哦，这是我老婆，小静. 」&lt;br&gt;老婆：「林主任您好～～」老婆娇滴滴的声音有时候我听着都不自在。&lt;br&gt;林主任：「哈哈！小陈，你家老婆可真是美丽贤慧，你要好好待她，是你的福气！」&lt;br&gt;林主任眼睛几乎一直盯着我老婆的胸看，真是个老色狼。&lt;br&gt;林主任：「平时我没什么爱好，就喜欢泡个澡、做个按摩，结果按摩也要排队，真遗憾，不知道要等到什么时候。」&lt;br&gt;我：「没事。林主任，下次我请你来。」&lt;br&gt;林主任：「你不知道，小陈，我一年也出来不了几次，我家那老婆管得我可严，好不容易今天她人不在，可惜了。」&lt;br&gt;老婆这时候古灵精怪的跳了出来：「林主任，要不我给你按摩吧！你太可怜了，听得我都不忍心。不过我只会瞎按，你不嫌弃的话，可以试试。」&lt;br&gt;林主任：「这怎么行呢？小静你也累了，多休息休息吧！我这老头子，哎，就算了吧！」&lt;br&gt;老婆：「林主任，我一点儿都不累，不信你一会儿试试，我可比那些做到那么晚的按摩技师有活力呢！」&lt;br&gt;我：「林主任，你就别推辞了，试试看吧！」&lt;br&gt;隐藏的内容林主任点头答应了，于是我去找服务员索取了一个新的包间，以免吵到小林睡觉. 我考虑再三，要了一个豪华套房，有两个房间一个客厅，还带豪华透明浴室，这样，又可以照顾到小林，还能不吵到他。&lt;br&gt;我把小林抱进套房的小卧室，让他继续安睡，然后就往客厅的沙发上一躺，说：「老婆，你带林主任去大卧室里做按摩吧！我先睡会儿。」&lt;br&gt;老婆：「好！你小心着凉哦！」&lt;br&gt;就这样，我头靠在沙发一边，眼睛正好能看到卧室中的情况. 老婆带着林主任进了卧室，没有关门，毕竟关门这个动作很容易令人乱想。&lt;br&gt;老婆让林主任先趴着，然后开始帮林主任捏背。他们说话很轻，但是在安静的房间里，我能很清楚地听到他们的谈话。&lt;br&gt;稍微捏了一会儿，林主任说：「这衣服太厚了，捏上去没感觉，我能脱了让你捏吗？」&lt;br&gt;老婆：「当然没问题了。林主任，您平时一直照顾我家老公，今天我就是为您服务的，你有什么要求就尽管说好了，我会尽力让你舒服！」&lt;br&gt;老婆说完就帮林主任脱了衣服，再让林主任趴下，一双小手在他裸露的背部摸索、揉捏着，林主任很是享受。差不多时候，老婆很顽皮地把趴着的林主任裤子也往下一拉，林主任立即变成了光屁股。&lt;br&gt;林主任：「小静，你这是……」&lt;br&gt;老婆：「林主任，你平时不捏腿的吗？这么厚的浴袍，怎么捏啊？」说着老婆开始像模像样地给林主任捏起腿来。我老婆虽然奶大，但是人还是很娇小的，一双小手更是无缚鸡之力，感觉就像在给大人挠痒痒.&lt;br&gt;林主任虽然趴着，但是因为他的鸡巴实在太大了，软软的阳具从背后看也露出了一大截，龟头比小林的更大了一圈。老婆半侧身对着，她发现这个可爱的东西后，表情像是个坏小孩看到什么好玩的东西一样，邪恶地一笑，然后小手开始在林主任的大腿内侧来回抚弄，不一会，就看到林主任的鸡巴开始膨胀，他趴着的姿势和动作也显得极其不自在，不停地微调着自己的姿势。&lt;br&gt;老婆：「咦？林主任，怎么啦？不舒服吗？」&lt;br&gt;林主任：「没事，没事。你这样……小陈他没意见吧？」屁股一擡准备把鸡巴拨弄好，以免压断。&lt;br&gt;坏坏的老婆眼急手快，两只小手从他屁股后面握住了阴囊和鸡巴，来回地搓弄，林主任开始发出「哦……哦……」的声音，听得出来他有多么的快乐。&lt;br&gt;老婆：「有没有意见就要看你了，你舒服了，他肯定没意见啦！」&lt;br&gt;老婆说着，手继续在林主任的下体来回地扫动，一手轻轻按摩着林主任的阴囊，一手在抚摸粗长阴茎的同时，还不时用手掌摩擦着那颗巨大的龟头.&lt;br&gt;老婆：「林主任，我找到了个坏东西，它好吓人呀！」&lt;br&gt;林主任：「小静，你……弄得我好舒服……」&lt;br&gt;老婆：「哈哈！可惜我不是专业的技师，没有精油给你涂上，不然，你会更舒服呢！」说着，老婆用两个小手掌来回一起搓弄着林主任的龟头，即使这样，她的手还是不能完全包住那个鹅蛋般大小的龟头，林主任却舒服得直喘气。&lt;br&gt;老婆忽然道：「对了，哈哈！有办法！」她一定又想到了什么坏点子，「林主任，来，跟我过去。」说完，带着光溜溜的林主任穿过客厅，来到沙发边上的透明浴室。&lt;br&gt;林主任：「你这是……」&lt;br&gt;老婆：「我们没有精油，不过可以用沐浴露代替嘛！推拿起来也很滑爽很舒服的啦！」说着便开了热水往林主任身上泼，顺便搓了两下他的大龟头.&lt;br&gt;老婆：「我要脱衣服咯！你可不许乱摸哦！」&lt;br&gt;林主任：「不敢，不敢。」&lt;br&gt;老婆两下就把浴袍脱了个精光，巨大的乳房上有着两个不小的乳晕，不过颜色很浅，非常迷人。看到此情此景，林主任的鸡巴和他儿子小林一样进入了暴走状态，暴涨到了近三十厘米长，我老婆看到瞪大了眼睛，一副不敢相信的眼神，不过马上就恢复了常态.&lt;br&gt;老婆挤了点沐浴露，开始往林主任身上涂，涂得差不多后，开始去涂他两胯间的部位，老婆顽皮地弄出一大块泡沫往林主任那块地方一放，然后开始轻轻的来回搓弄，从肛门、阴囊、阴茎，到龟头，照顾得非常细致周密，林主任舒服得开始微微发抖。&lt;br&gt;老婆正要转身弄点水，忽然脚下一滑，往前一冲摔在了林主任的身上，林主任顺势抱住了老婆，不过粗大的鸡巴却顶住了老婆的身体.&lt;br&gt;老婆暧昧地说：「谢谢你！林主任，你真可靠。」说着，帮林主任洗去了身上的泡沫。&lt;br&gt;老婆：「我真的不会按摩，但请允许我向你提供我能给予的快乐。」说着，老婆俯下身去，开始用嘴去舔弄着林主任的龟头，她精灵般撩动的舌头在林主任那颗巨大的蛋形龟头上扫动，不放过每一寸肌肤.&lt;br&gt;林主任：「啊……小静……可是……小陈他……不行……啊……」&lt;br&gt;老婆不管他，认真地舔着他的鸡巴，一边用非常淫荡的眼神望着林主任，然后起身把他拉回卧室。&lt;br&gt;我看到卧室的门被林主任关上了，所以只得起身到门边倾听里面的动静.　我听到林主任的低吼：「小静……你太美了……哦……你的舌头……啊……&lt;br&gt;好舒服……」林主任又说：「啊……你的奶，好大、好漂亮……好软……夹得我好爽……小陈可真是有福气啊！」&lt;br&gt;老婆：「坏蛋，你看看自己，把人家小嘴都要撑坏了，我都不敢让你插我下面，太大了啦！」&lt;br&gt;林主任：「没事的，我们慢慢来，我不会弄痛你的。」&lt;br&gt;老婆：「慢……坏蛋，你有避孕套吗？」&lt;br&gt;林主任：「没有耶！怎么办？」&lt;br&gt;老婆：「哎，那我们不做了。我和老公每次都要坚持用避孕套，因为生怕哪次不小心怀上了孩子，单靠我们俩这点工资，养不起啊！」&lt;br&gt;林主任：「没事没事，我已经有计划了。小陈一向办事很有想法和能力，过完年他就会升职加薪，你们以后就可以不用担心了。」&lt;br&gt;老婆：「呦！谢谢林主任了！坏蛋……那快来吧！喔……好大啊！全都进来了……啊……老公……坏蛋老公……好舒服啊！被你顶到最里面了，好深……」&lt;br&gt;林主任：「小静你好紧啊！哦……哦……夹得我……好舒服……」&lt;br&gt;房间里开始传出「劈啪、劈啪」的肉体撞击声，伴随着我老婆激情的「嗯嗯啊啊」叫床声，让整个房间显得十分的淫荡。&lt;br&gt;</content></item></essay>