<essay><item><title>娇妻的故事(5)</title><author>床上伴侣</author><content>一会儿有个侍应开门招呼他们进去，连过两道门，进去时便听到四周有很多
淫声，一个个布帘分隔的床位至少有二、三十个，有点像大病房里的床位那样，
布帘之间有个左转右转的信道，只不过这里灯光昏黄，还有摇滚音乐声，不算太
大声，和那能淫声夹杂着，倒是一片淫靡的声音。&lt;br&gt;吴勇他们走过好几张床位，偶然看见布帘没拉好的，可以从隙缝间看到里面
男人骑在女人身上的情景，这里都好像不设防的，随时那个人都能拉开布帘进去，
只是气氛太淫荡，谁都在顾着干自己的女友，哪里有空理别人？吴勇不禁心惊肉
跳，暗自责骂起堂兄来，怎么把他和小爱带到这种不三不四的地方来？&lt;br&gt;硬着头皮走到了里面，侍应带吴勇他们来到某个角落指其中一个床位，布帘
上有个小牌子写１９号。因为蓝萍完全昏沉，堂兄抱不到，所以先把她拉进床位
里，把她放在床上，又走出来，因为吴勇是在不同床位，而且又是新来的，堂兄
当然要陪他，于是他帮吴勇扶着小爱，跟侍应转个弯，不太远就到了，是２３号
床位，堂兄很有经验地拿张纸币给侍应作小费。&lt;br&gt;他们进了床位，吴勇才发觉小爱也像蓝萍那样昏沉沉的快睡着了。堂兄比吴
勇矮一点，所以他们一起扶小爱上床，小爱身体却都靠在他身上，右边胸脯贴在
他身上，结果到床前时，小爱全身都倚在堂兄身上，他连忙把她抱着。吴勇忙说
：对不起，我没力了。堂兄怪笑说：你不要介意夫人被我抱就行。吴勇
说：哪的话啊！来，帮个彻底，还要麻烦你帮我把她抱上床。&lt;br&gt;堂兄好像求之不得那样，身稍弯低抱起小爱的腰，然后把她放在床上。小爱
躺下时，堂兄好像没力似的也整个人跟着压下去，真巧，他的脸正正贴在小爱线
裙上胸前隆起那两个乳峰上，吴勇脸上一阵的难看。堂兄连忙站起，一边道歉，
无意中小爱的短裙被他的动作拉扯缩了上去，这回连内裤都露了出来，两条赤条
条的圆嫩修长美腿都暴露在堂兄面前。&lt;br&gt;吴勇正想说什么，堂兄忽然记起什么似的叫了起来，原来他说门口的保安也
要给小费，不然等下会有麻烦，他叫吴勇赶快出去付小费，理由是刚才他付过一
次了。无奈，吴勇只能悻悻地腿了出去，找保安付小费去了。&lt;br&gt;吴勇走到一半，多了个心眼，于是他又走了回来以防出事。果然，他从外面
的门帘缝中发现，小爱的双腿已经挂在堂兄的肩膀上了，堂兄的双手就在她光滑
的大腿上抚摸着，很快他的手指已经来到她的大腿根部，在她大腿内侧抚摸着。&lt;br&gt;吴勇真不知该不该闯进去制止他。正在吴勇犹豫时，堂兄拉开小爱背后的拉
链，从她背后解开她的乳罩，她那天穿着没吊带的乳罩，所以解开扣子一拉，整
件乳罩扯了出来。&lt;br&gt;堂兄的手又回到她的胸前，现在虽然隔着毛线裙，但感觉很直接，一定已经
能够感受到她两个乳房的柔软和突起的乳头。眼见堂兄肆意地揉弄娇妻的胸脯，
吴勇心里又妒忌又气愤。他右手仍继续在她下体那里玩着，他手指在她两腿间的
部位按着揉搓着，小爱居然被弄得有了反应，从鼻孔里哼出声音来，堂兄就更兴
奋地在她私处部位按下去，内裤出现了一个深坑，里面的蜜汁还把丝内裤浸湿，
显得半透明，里面黑黑的阴毛也若隐若现。&lt;br&gt;再发展下去可不得了。吴勇也顾不了兄弟情分，只能冲了进来，叫住了堂兄。&lt;br&gt;堂兄这才停了下来，一边赔笑，一边道歉，而后一阵烟似的跑了出去。临出
门时不忘说一声玩好。&lt;br&gt;安顿好昏睡的小爱，吴勇觉得有这样和妻子性交未免有点太粗鲁，于是他只
能坐在一边看着她睡。最后闲得无聊，吴勇只得出去走走。带着点报复的情绪，
他来到了堂兄和蓝萍的房间门口，想看看他们在做什么。于是他往里一看，吓了
一跳：堂兄正趴在蓝萍身上吻着舔着，而蓝萍上身早已被脱光，两个丰乳一晃一
晃，堂兄正一手捏弄在上面，手指还不断捏她的乳头。捏着捏着，堂兄忽然伸手
把蓝萍的内裤也脱了下去，哇塞！人不可貌相，吴勇心想，别看蓝萍脸白白嫩嫩，
私处却有着浓密的黑阴毛。堂兄没理这么多，手插在她双腿间，手指挖进她的小
穴，蓝萍开始扭着腰，啊……啊……那样淫叫起来，是很诱人的叫床声，把
吴勇都诱住了。堂兄脱下自己裤子，他那根巨炮已经几乎呈九十度直角竖起，蓄
势待发。他就像表演小电影那样，在吴勇面前，操起蓝萍的双腿，把他那大鸡巴
一下子插进她的小穴里，动作很纯熟地抽插拉起来。蓝萍叫了起来，虽然迷迷糊
糊但还是有感觉，扭动着蛮腰配合堂兄的攻击，堂兄则卖力抓捏着她的乳房，把
两个奶子弄得变了形。&lt;br&gt;过了一会儿，堂兄把蓝萍反转过来，从后面插进去。这时吴勇已经欲火大烧，
自己的老二快要夺裤而出，很需要解决，吴勇巴不得立即回去大干小爱一次，
于是他飞快地离开现场，直奔回自己的房间。&lt;br&gt;他匆匆拉起布帘，冲进一个床位，忙中有错，走错了床位，里面有个三、四
十岁胖胖的男人，正伏在他女伴的赤裸裸的胸脯上吮吸着她的奶子，吴勇忙说：
对不起！对不起！那人回过头来看看吴勇时，吴勇已经后退出来。&lt;br&gt;真是好险，那人看起来不是善男信女，差一点就会白挨他一顿他毒打！吴勇
不由得庆幸自己跑得快。不过刚才那惊鸿一瞥，吴勇觉得那人的女伴倒是很年轻，
双乳又大又圆，很好看！只可惜找了这么个粗鲁的男人做伴，糟蹋了自己。&lt;br&gt;走错床位要怪的是那床位牌子很不显眼，灯光又不太亮，走漏眼绝对正常，
吴勇刚好看看那床位是２３号时，房里那男人竟然追出来，吓他一跳，以为是追
出来要打他。吴勇正想跑，那人的粗手已经把他拉住，并用力把他拖进房间里的
那床位边说：臭小子，想偷看、想干女生又不敢进来？&lt;br&gt;因为刚才喝了点酒，有些酒意，吴勇脑里面有点混乱，觉得很不妥，但又不
知道是甚么问题，迷迷糊糊中他就想赶快道歉，看能否免去一顿打。对不起、
对不起！实在抱歉！我、我——但当他见到床上那女人时，吴勇当场呆住了，
差点没喊出来，床上的女人不就是小爱吗？揉揉眼，再仔细看，没错啊！那身材，
那连衣裙，还有那迷人的脸蛋，就是自己的娇妻小爱无疑！只见她的毛线连衣裙
已经被那男人拉开背后的链子从上面扯到腰上来，两个圆鼓鼓的大乳房完全暴露
着，刚才吴勇冲进来时看到的是那男人正在吸吮的正是小爱的乳房和乳头！啊！&lt;br&gt;简直是他妈的！不是我走错床位！干他娘的臭穴！吴勇心里顿时清醒过来，
头脑才慢慢转动起来，这２３号床位的确是他的。&lt;br&gt;吴勇呆住其实只是很短的时间，那男人见他愣住，便说：臭小子，还没见
识过吗？不要紧，你今晚可以免费试试！说完又自己走到小爱旁边，把她的裙
子再往下拉一下，抱着她娇柔的纤腰，小爱无力地将身体往后一抑，一对丰乳更
加突起，那男人碎须根的大嘴咬了上去，含着她的乳头，然后向后扯拉，小爱登
时哼哼嗯嗯地呻吟起来。&lt;br&gt;经历了许多阵势的吴勇这时也不知该如何应对了。他简直不敢相信眼前的一
切！他甚至在怀疑是不是自己晚上喝多了才会产生这种幻觉。那陌生胖汉放开嘴，
转为用手摸捏小爱高耸的乳房，把两个白皙坚挺的乳峰像搓面粉那样挤成各种形
状。&lt;br&gt;他还一面得意洋洋说：我今晚运气真不错，和一个朋友来这酒吧，看看有
没有女人上钓，结果找到一个，我们就轮流干她，我先干完，轮到朋友干，我无
聊四处走走，无意中看到这里有个这么漂亮的女人被人家丢在这里，所以进来干
她。哈哈，你说我运气好不好？吴勇无言以对，不知如何发作，胖男人又好像
专家那样教他：你看这脸蛋，还有这漂亮的乳头，你猜她有多少岁？我估计也
就二十六、七岁吧，不会错的。这种年龄的女人又年轻又成熟，奶子摸起来过瘾，
下面那地方肯定夹得也紧！哇，今晚我要大爽一顿了！小爱今年二十六岁，胖
男人猜得很接近。&lt;br&gt;他玩着小爱的身体，继续说：你别看女人的脸都是一派正经，你看这美媚，
看起来这么正经，你再看……说着把她的连衣裙整条脱下扔在地上，然后迅速
把她的内裤脱了下来，小爱全身便赤条条的。他把她双腿曲起，然后向两边压下
去，让小爱私处的小穴整个暴露出来，连两片阴唇间的小洞洞都给他张开能够看
见。&lt;br&gt;吴勇下体开始胀满，有一种莫名其妙的感觉传来。他心里恨得咬牙切齿，骂
那陌生男人过分，但却没有说出口。那男人接着对他说：你看这里！他的手
摸在小爱的两片阴唇上，说：你看她表面很清纯，这两片唇子厚厚多肉又柔软，
我敢说她骨子里一定是很淫贱的，任何男人只要稍逗她一下，她一定主动给他干！&lt;br&gt;他说了一大堆凌辱我女友的话，简直是胡说八道！吴勇的怒火越来越旺。&lt;br&gt;说着说着，那胖男人竟脱下裤子，露出他那凶巴巴的大鸡巴，有足二十厘米
长吧，又粗又大的，已经是直挺挺的，圆大的龟头油腻腻地闪着光芒。吴勇的心
扑通扑通跳着，感受到一种刺激和挑衅，眼见这个完全不认识的胖男人，就要来
奸淫自己心爱的妻子，吴勇感觉到窒息！必须制止他！心里是这么想的，可
吴勇却迈不出脚步。到现在胖男人分开小爱的双腿，一边用赞美、贪婪的眼光注
视着小爱毛茸茸的阴户，一边托起她的臀部，把的小爱的下体移向他的肉棒。吴
勇深吸了一口气，屏住呼吸。天哪！难道自己的娇妻就这样要在不知不觉中被陌
生男人强奸吗？简直太令人……吴勇的心迷乱了。&lt;br&gt;胖男人快要压下身子，龟头都已经扎进了小爱浓密黑亮的阴毛丛里，直抵她
的蜜穴口，他突然停住。他转身对吴勇说：这个姿势不太好，插得不够深，来，
臭小子，别像木头那样站在那里，来帮忙一下，等我爽完就轮给你。&lt;br&gt;按照他指示，吴勇只得硬着头皮走到小爱背后（就是头那边），胖男人于是
就把小爱的两条玉腿举起来，曲到她胸前，然说叫吴勇帮他抓住小爱的腿弯，还
要向两边张开，吴勇竟也傻呼呼地照办了。这个姿势使小爱的小穴完全向上而且
张开着，连阴道里粉红的肉都看得一清二楚！&lt;br&gt;就在吴勇后悔之际，胖男人真的把他那巨大鸡巴噗滋地插进了小爱的小穴里，
吴勇亲眼那么近距离看到的，他插进四分三之后稍微停下，就再全根插入。小爱
虽然吃了迷药，但还是有知觉的，嗯嗯啊啊地叫了起来，身体开始左右扭动
起来，双腿开始发劲夹起来，吴勇连扶也扶不住，给她挣脱了。但那男人的粗腰
正压在她的胯间，她双腿一夹，也只夹在男人那粗腰和毛茸茸的大腿上，完全不
能保护自己。&lt;br&gt;胖男人见吴勇放开小爱双腿，干脆就自己用双手按在她两膝上，然后用力压
向两边，把小爱双腿弄得像展开一字马那样，两片阴唇也跟着张开，紧接着
就把他那肥油油的身体压下去，使他那巨长肉棒更深入地插在小爱的小穴里。小
爱的叫声虽然不大，但已经接近哭泣声了，她双眼没睁开，但牙齿却咬着下唇，
她到底知不知道现在正给丑陋肥胖的不速之客凌辱强奸呢？如果此时她清醒过来，
那就太可怕了。吴勇的心都快跳出来了。&lt;br&gt;那男人的花样倒是不多，就这样站在床沿，摇动着大肉棒，在小爱的蜜穴里
搅动抽插，小爱的叫声缓和了，只有哼哼嗯嗯的呻吟声，她那蜜穴里的淫汁
渗了很多出来，每次当那男人的鸡巴抽出来时都带不少黏液出来，当他干进去时，
又有唧唧地发出撞击淫水的声音。&lt;br&gt;小爱被干得全身都粉红起来，她的腰背弯曲起来，把一对丰乳挺起来，随着
那胖男人的奸淫而上下晃动着，好像很想给人家摸捏那样。那男人集中精力在抽
插她的私处，没有理会她，反而叫吴勇也过来爽一把。此时的吴勇早就被眼前的
景像弄傻了，他连思考都没有，就伸手抓上小爱的胸脯去，热烘烘的，他感到她
已经是很激动了！吴勇的手刚摸捏到她的乳房再到乳头时，她两手已经紧紧握住
他的手，不让吴勇双手离开，还大力按向她自己的乳房。空前的刺激让吴勇心潮
狂湧，他就照小爱的意愿，疯狂地捏弄她两个大乳房，到底看着她给别的男人干
还这么爽，实在有点嫉恨，捏她的奶子就像是报复那样，差一点把她乳汁都挤出
来。&lt;br&gt;那男人就这样抽插了四、五十下，小爱已被全身扭曲绷得紧紧，两只本来雪
白的玉腿，现在使劲地在搓着那男人粗毛的大腿上，弄得大腿内侧都红红的，嘴
里呀呀啊啊地叫起来，这是吴勇熟悉的高潮现像，她小穴不断渗出淫水来，
流在床单上，弄湿一大片。&lt;br&gt;如果平时吴勇和她做爱时，到这刻无论如何他也会射精，但那男人似乎还没
完，这一次他干脆把小爱的屁股用双手捧着，然后扭动着粗腰，把他那支大鸡巴
只插进一半，然后顺时针方向扭转，弄得小爱那小穴口歪来歪去，里面的搅动幅
度之大更不必说了。&lt;br&gt;小爱似乎已经陶醉在这场冲击之中了，娇喘淫声大作，她的淫声曾经只是属
于吴勇拥有的，是很娇嗲，让任何男人听到都会想把她弄上床把她干得死去活来。</content></item></essay>