<essay><item><title>如何把舅妈操上瘾(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我这位舅妈，姓刘，今年四十有七，虽然四十七了却依然徐娘半老，风韵犹存，虽然没有巨乳但也是非常非常丰满，其肤质白皙如玉，身材未有发福，那身线该大的大该小的小，有这西方人一般的相貌，我对比古典油画中的美妇人，简直就是一模一样，就如同她从画中走出。&lt;br&gt;不过她在一个事业单位里做会计，以前住在我家楼下后来搬到了另一个城区，故事就从还在我楼下住时说起，那个时候我才读初中正值性欲旺盛，对于女性的肉体充满了好奇，那时我家有了电脑，再加之我那几个狐朋狗友给了我几个情色网站，让我接触到乱伦文，在这个过程中我舅妈出现在我脑海里。&lt;br&gt;我这位舅妈看似十分严肃其实骨子里不知道有多么风骚，如果不是我亲眼所见，还真不知道舅妈有这个嗜好，虽然我看到她背叛我舅的全过程，但是我始终不明白他们是怎么开始的，不过好死不死那个爬在我舅妈身上猛操她的是她姐的儿子，她亲侄儿我同辈的大哥，其实也就比我大上三四岁，人称思铭，我叫他王哥。&lt;br&gt;那时他比我高大，但是鸡巴就没有我长没有粗，不过他的鸡巴有一个优点就是像圆月弯刀，就是在这次偷窥中我发现一个我舅的大秘密，由于我舅年纪逐年变大，加上以前没有节制的喝酒，把肾喝坏了，每次和舅妈做爱不是早泄、就是阳痿，每次都让舅妈自慰解决问题。&lt;br&gt;舅为了弥补他自己的不足，帮舅妈舔过逼扣过穴，但是那些哪能满足正值虎狼之年的舅妈，他不明白的是舅妈此时此刻就是需要一根有硬有粗火热大鸡巴插进她那早已经淫水直流的蝴蝶逼里。&lt;br&gt;在这个偷窥的过程中，我发现了舅妈原来就是传说中四大名逼中蝴蝶逼，难怪她会被她侄子盯上，那时候她侄子才上高中不久，而且酷爱运动，据我所知她侄子和我院子里的一个女生有一腿，估计就是每次来看望那位女生时上楼梯的时候偷窥到我舅妈洗澡，勾起他性欲，至于他是怎么样搞到我舅妈的，我就不太清楚了。&lt;br&gt;不过我很肯定的一点是他手上一点有什么东西威胁到舅妈，逼着我舅妈乖乖的听他的命令。为了能够找出真相和证物，我决定录下他们做爱的全过程，并且收集了他们的爱液，并趁舅妈昏睡过去后拍下精液从她那么骚逼里流出的瞬间，幸好我忍住了不然我也真想插进征服她，让她尝尝被自己侄子操成母狗，只会在自己身下呻吟！&lt;br&gt;等这一切准备就绪，我就埋伏在舅妈门口，等他正要出来时，我一把把他推进去，我知道此时的舅妈早就被他操到晕睡过去，他看到我发现这个秘密，面色顿时惨白，我就告诉他，你和我舅妈的事情，我已经拍成证据只要你不乖乖与我合作，我就揭发你的秘密，到时候你知道有什么下场。&lt;br&gt;他当时一害怕加之我一威胁恐吓，他交出了他手上握有威胁舅妈的东西，并告诉了我如何把舅妈变成了他胯下玩物，原来他趁我舅去出差之时假借看我妹妹的时机，先在舅妈喝水的杯子里放入了安眠药，随后又把自己准备摄影机和照相机准备好，拍了舅妈的裸照并记录下他如何强奸我舅妈，并且五连射把舅妈的蝴蝶逼操到发炎，难怪那一阵子她走路怪怪的，幸好舅妈是带环的没有被他操到怀孕，像这样的舅妈我不操到她怀孕能行吗——他说完这一切后，我也觉得他也是血气方刚的男儿，虽然不是亲兄弟但是我们有同样的目标，为了让他彻底割爱，我说了几个女人，也算是我们的亲戚，用同样的手法攻心为上逐步破解慢慢调教让她们彻底失去自我，甘愿为奴生儿育女为自己所用，这将作为外传分享给大家作为参考，我虽然不鼓励大家这样做，但是大家真的不去做那才是一种后悔，与其她们被别人操，不然征服她为自己所用，比起女朋友而言，花费也少一点又可以操到经验丰富，又敢做的她们，何不尝试一下，这也是守护自己的家人呀——上回说到我的突然出现让舅妈的亲侄子王思铭在我的威胁恐吓下，不打自招交出了我想要的东西，为了能够让他彻底割爱，我帮他先后强奸他妈的第三个妹妹也就是他小姨，一个有点姿色却十分不幸的女人，让她在我们的双枪下失禁，最后逼她和自己爸爸乱伦，没想到却激活了一个历史久远的乱伦事件。&lt;br&gt;经过这事后他小姨完全沦为他的玩具，任何地方任何时间只要他需要，她会主动迎合，在这之后我们利用他小姨把王思铭的妈妈迷晕，让小姨用假鸡巴把他妈妈操到高潮不止，然后我们在上场一前一后操到她直流口水，呻吟一浪高过一浪，骚逼里流出的水足够养金鱼了，一步又一步让她们两个完全失去自我任由我们控制，最后让她们骑在对方老公身上，但是双方老公却昏迷不醒。&lt;br&gt;自从我搞定王思铭后，我就在计划如何把舅妈征服在我的胯下，我不仅仅是要得到她的肉体和灵魂，而且还要让她成为我的生育工具，为我繁衍后代，而且还要让舅舅替我养孩子。&lt;br&gt;在另一边舅妈对于自己亲侄子为什么不来操她感到一种解放，但是却有想他那根大鸡巴，想到这里她的下面开始流水，但是自己却还在煮菜，不好自慰，但是自己骚逼特别痒，却没有发现我悄悄的出现在她后面，正握住我的巨炮，慢慢对准她的蝴蝶逼所在地，然后一只手抓住他的右奶子，一手直捣她的骚逼，在我突如其来的攻势下，她乱了阵脚，来不及阻止我，身体就在发抖，身体开始慢慢无力。&lt;br&gt;她嘴里一直都说着「你这是在干吗，不要这样，你知道你自己在做什么吗，你想死吗，你在这样我就要喊人报警了，」这些话在我听来是一句笑话，我就附在她耳边告诉她，你叫呀，看你是损失大还是我损失大，被人知道了你还有脸活吗？我最后说了一句「你和王思铭操逼时，也不见你叫，倒是你乖乖的爬在床像一条母狗一样把自己屁股翘那么高让自己亲侄子操逼，这样也行吗？」舅妈听到我说话后，立马一惊，下面更湿了，不过嘴上还是依然不肯承认事实，说我胡说八道，我就告诉她，你忘记你亲侄子手上的东西了吗？她听到这里她的大脑一片空白，就在这时我褪下她的牛仔裤拉下她的三角裤，趁她不注意直插她的蝴蝶逼，果然舅妈的蝴蝶逼是那么紧。&lt;br&gt;虽然有水，但是助力很大不能一次性到底，此时舅妈被我一插带回现实，却语无伦次，有呻吟又有抱怨又有阻止，可我那管那么多，我深吸一口气用力一推，插进去四分之三已经顶到了她的花心，她结婚这么久从没有人能够顶到她的子宫，就算是她亲侄子也没有插到底，我边插边调戏她，我鸡巴大吧，比舅舅和王思铭都大吧，估计他们的小鸡鸡够不到你的子宫吧。&lt;br&gt;舅妈嘴巴虽然不说，但是下面已经回答了，每次抽出来都会带出很多水，我说爽吧，舅妈。被我操是不是有前所未有的感觉呀，我让她伏在灶台上提起她的屁股，我一下一口气插进了她的子宫里，她实在忍不住了叫我轻点，她骚逼里的避孕环也到了最大限度，我一边想到这里如果舅妈的避孕环破了，她怀上我的孩子那就不是梦了，一边开始大力抽插舅妈的骚逼，每次都是插到子宫里，由我的两个蛋蛋怕打她的肉臀，两只手丝毫没有闲下来，都快把我舅妈的奶子捏到快变形了。&lt;br&gt;不知道为什么和我舅妈第一次却十多分钟也没有射，我们彼此都在猛流汗，虽然我舅妈那卷卷头发没有那么长，但是汗水依然从头部一直流下来流到我手上流到奶子头，还有一些顺着她那线条直接流到了逼口，如同润滑剂一般帮我助力，就在此时舅妈的逼在吸我的鸡巴，我知道她快要高潮了，舅妈的双手在不断搜索我的我双手，我就立马抓住舅妈的双手，开始高速抽插，嘴里一直侮辱着她，骂她是骚货、天生就是该被我操。&lt;br&gt;我还说了你就是我的性奴隶就是我的老婆，一辈子都要被我操，操到死等等，可是这个时候她已经完全听不到任何声音，舅妈此时已经沉醉在我自己的世界里，就嘴巴还在一直恩恩啊啊的，加上她大口喘气。整个厨房充满了我和他体香和精气，就在此时我们一起高潮，舅妈的手就瞬间僵硬，然后软绵绵的瘫在我的怀里，嘴角有疑似口水，可就是不知道为什么射完依然没有软下来。&lt;br&gt;我看到这种情况，就把舅妈抱到客厅，放在茶几上这次可以好好的记录下我操她的全过程，我把带来的摄影机架好，提枪二入凤穴，强奸我的好舅妈，为了这一刻我等了多久啦！一个平时一脸严肃的舅妈，现正在我身下，准备接受我第二次洗礼，我要把舅妈的灵魂从她的骚逼中抽出来，也是为了让她被我操到上瘾，中我的毒，用我的精液和尿液帮她净化心灵，让她彻底放下自尊放下舅舅，像一条母狗被自己的外甥压在身下被我操逼被我爆菊被我口爆被我无限开发调教。&lt;br&gt;这次的持久力明显比第一久，她的逼都被我猛操到冒泡泡，舅妈从被昏睡中操醒又被我操到昏睡过去，嘴里一直求我别操了，她受不了了，可是她下面的嘴巴却一直大力吸着我的大鸡吧不放，她那么粉拳有气无力的打着我的胸脯，撑着我的胸脯阻止我的猛攻，我现在所做的就是为了让她从羞耻心中解放，让舅妈的逼没有的大鸡吧根本无法满足。&lt;br&gt;我打算未来在舅妈家装上针孔系统，偷窥舅妈每一个细节，顺道看看我那小鸡巴舅舅如何操我的好舅妈，我可以想象到我那舅舅再也满足不了我的女人，就缴枪了，看到舅妈在床上像死鱼一样，被我舅操，让我舅妈逐渐对我舅慢慢失去兴趣，然后在我舅身边想着我的大鸡吧自慰，别提那种感觉有多么爽。&lt;br&gt;此时的舅妈已经在我身下高潮三次我依然没有一点想射精的意思，她嘴巴一直在有气无力的向我求饶着，正好觉得这样操没有意思，抽我的大鸡吧一把抓住舅妈的头发把她拉到我的胯下，跪着在我胯下给我吹鸡巴，一开始舅妈不情愿，我就用我的大鸡吧打着她那么惨白的小脸，并威胁她说，你再不帮我吹，我就插到你死。&lt;br&gt;她当时就乖乖的双手握住我的大鸡吧，开始慢慢地帮我吹，并时不时的用舌头舔，我用命令的口气告诉舅妈老子的蛋蛋也要一起舔，我见她舔的那么慢，我就抱住舅妈的头玩深喉，把她的嘴巴当成第二个洞来用，没想舅妈的嘴巴比她下面骚逼还舒服，既然不会插到深喉不会想吐，看来一起给我舅吹多了，她早已经麻木了，果然是一个值得好好调教的母狗。&lt;br&gt;不知道为什么这么巧我就要去山上上班一星期，我表妹去外婆家过暑假估计没有一两个星期是不会回来的，也正好我爸妈出去旅游没个一星期是不会回来的，正好能够让我慢慢调教她，我已经想好了，好几个方案，第一个就是把她绑起来天天操，饿了就吃我的精，渴了就喝我的尿，身体不舒服就喂催情药给她吃，让她彻底失去理智被自己情欲控制，主动求我操求给她精液和尿。&lt;br&gt;第二个就是3p或者多p让她被不同鸡巴操，淹没在精液和尿液的海洋里，第三个就是假鸡巴插满她下面两个洞，包括她的奶子奶头放上震动珠，就留她的嘴求我操，不过至少要让舅妈被插几天，直到她彻底被性欲控制无法自拔，我再出击征服她，让她变成我的玩物。就在此时我握紧了舅妈头，加速冲次，我大叫一声，直接插到喉管深处。&lt;br&gt;感觉这次射了很多精液出来，都从舅妈的嘴巴爆了出来，一滴一滴顺着嘴角的流到地上了，持续十几秒，舅妈有点受不了我的大量精液，她也没有想到我既然会射这么多精液，想起来去吐出来，可是她哪知道我不会给她吐的机会，我硬握舅妈的头，命令她吞下去一滴都不能剩，不然找人操死你。&lt;br&gt;舅妈虽然不是很情愿，但还是慢慢吞，我拿出相机让舅妈张开她的嘴巴拍拍满嘴牛奶，这可是人体的精华，大补之物，很多女人为什么到了六七十岁还有这不老容颜，完全是离不开我们的精液滋润。&lt;br&gt;上回说到舅妈被我口爆，被逼吞下我的精液，舅妈对我已经再也无法抵抗，她只想我快点结束，让好好休息一下，其实她那种我的阴谋，舅妈虽然之前被她外甥操过几回，但也没有这次这么夸张，舅妈开始有点害怕，怕我把操死，所以只能一味顺从我的命令，避免惹怒我，让自己更加不好过。舅妈想趁我休息之际开门逃出我的魔掌，可惜她想法早就在我的预料之中了，用尽馀力的舅妈想跑去开门之际被我一把抓住她的头发，用力往舅舅的卧室方向拉，舅妈已经知道下一步我会怎么做，被我一把摔倒床上，然后我骑在舅妈的身上，愤怒的说道，看来你没有被我操饱，下面的逼留着我的精液，上面依然还有精液残存的痕迹，本身你配合我，我打算慢慢来和你玩，放过你让你休息休息，而你却不知道好歹，那就不要怪我这个侄儿不手下留情了，这可是你自找的。&lt;br&gt;提枪三入凤穴，因为害怕和恐惧我的大鸡吧，舅妈的骚逼越来越紧了，真不愧是宝穴，被我操了那么久前后不知道被多少男人操过的骚逼，依然是那么紧，我抱着舅妈一只雪白的大腿一边九浅一深的进攻着舅妈的花心，一边利用心理攻势，说着只要你配合我，每天提供你的身体任我玩，我就保证你依然是我们家的舅妈，舅舅心爱的老婆，表妹心里的慈爱的母亲，你依然可以自由自在的工作不受影响。舅妈此时已经是骑虎难下，不接受我的条件，她知道我会做出什么不可思议的事情来，但是内心依然还是不愿意接受现实，屈服于我胯下，此时她已经从痛苦难受到了兴奋和舒服的时候，我知道她此时一定不会轻易答应，为了让舅妈答应，我加快了速度，然后突然把鸡巴拔出来，她瞬间感觉不满足，祈求我快插死她，我就说你答应了，我就插死你，一边的摄影机正在记录舅妈的一言一行，只要她答应，她以后便莫口难辨，就算不情愿也得配合，此时的舅妈已经被性欲控制，毫不犹豫就答应了。</content></item></essay>