<essay><item><title>本性淫荡的老婆(4)</title><author>床上伴侣</author><content>大概站了十分种左右的时候，还是没有男学生来主动找我们。&lt;br&gt;「静琳！你在这里等着，我进去看看，这样好吗？」我问妻子。&lt;br&gt;「哦！好的，不要去久了啊！」妻子发现这么多如狼似虎的小男生饥渴地盯
着自己，而现在我又要暂时立刻她，估计心里会有些不安。&lt;br&gt;「好呢！你找到了他就给我打电话，我很快会回来的！」我安慰妻子道。&lt;br&gt;说完我就离开妻子进入了新天地网吧，新天地网吧估计有近１００台终端，
人很多。&lt;br&gt;我每台终端逐一看过去，故意走的很慢，就像搞检查一样，虽然我根本不知
道对方是什么样子，但是我想引起对方的注意。&lt;br&gt;可是我在网吧转了两圈，除了引起网吧的老板注意外，似乎没有其他的人注
意到我，我真担心网吧老板把我当成文化局或是公安局的人，所以我赶紧溜出了
网吧。&lt;br&gt;正要出网吧，就发现妻子正和一个高大的男学生聊的正欢。&lt;br&gt;看来妻子已经找到了他，我本想迎上打个招呼，突然一个偷窥的念头在我脑
海里闪过：看看他们说些什么，竟然会让妻子忘记打电话通知我。&lt;br&gt;想到这里，我掏出手机装成接电话的样子，站在了靠近他们的窗台边，既可
以看见他们，又可以听见他们的说话，而他们很难发现我。&lt;br&gt;妻子是背向网吧门的，也就是背向我的，而那个男生可能是不敢正面面对妻
子的原因，斜站在妻子的旁边，我可以看见他的侧面。&lt;br&gt;他是一个高大壮实的年轻小伙子，和在网上自我介绍的没有什么区别，而且
比我想像中的还要壮实威猛一些，穿了一件Ｔ卹和短裤，粗壮结实的手臂和大腿
显出古铜色，凸暴出的臂肌和大腿肌肉更显出这小子旺盛的体力，而且还有较多
的体毛，显得极端的性感，绝对是少妇喜欢的性对像，怪不得妻子会忘记给我电
话通知。&lt;br&gt;我一边看一边尖着耳朵听他们的谈话。&lt;br&gt;「王太太你真的好漂亮！」看来妻子已经把我的姓告诉了这小子，希望她没
有把我的名字也告诉他，估计他们聊了又一会了。&lt;br&gt;「那里啊…………你也……很帅啊…………」妻子的声音比较小，听起来很
费力，断断续续的，估计是妻子在说这小子帅，果然我看见那小子的脸红了，看
来我的判断是正确的。&lt;br&gt;「你没有女朋友啊……你怎么……想……网上……找…………啊……」妻子
的说话声音真的很小，根本无法全部听清楚。&lt;br&gt;「我很喜欢成熟的女性，我不喜欢小女生，所以没有女朋友」那小子回道。&lt;br&gt;从那小子的回答中，可以猜出妻子是问他有没有女朋友，为什么在网路上寻
找女性之类的问题。&lt;br&gt;「那……有什么好啊…………年轻的不是更好吗？」妻子好像又问什么。&lt;br&gt;「同学说成熟的有意思！我是说那种事情有意思一些，而且……」&lt;br&gt;我发现妻子的脸突然红了起来，从听到他们断断续续的对话中，估计是妻子
问他为什么不找年轻的小女生，而却要找自己这样的，而那个小子回答是，成熟
的少妇有意思一些，而且是这个有意思是做爱有意思，并且是同学告诉他的。&lt;br&gt;看来现在的大学生真的会享受，这么小就知道少妇好玩！妈的！我在心里暗
暗地骂道。&lt;br&gt;「而且什么啊！？」妻子还在问他，的这句话我是听清楚了！&lt;br&gt;「而且是和你先生一起做，很刺激…………以后很难有这样的机会…………」
这次轮到这小子的话听不太清楚了！&lt;br&gt;估计是有些话不好太大的声音说，不过我完全可以猜测到他说的话，意思肯
定是说，他觉得同我一起和我妻子做爱，很刺激、很快乐，并且这样的机会不会
很多。&lt;br&gt;这小子倒是说的是实话！而且我发现我的猜测完全是正确的，因为我看见我
的妻子脸上更加的红了，而且我还发现，那小子的裤裆处好像比原先要更加的隆
起，难道这小子的那东西已经勃起？&lt;br&gt;看到这里我的心跳似乎加快了！我的眼睛紧紧地盯住这小子的裤裆，很快我
就发现自己的判断是完全正确的。&lt;br&gt;只见他把手伸进了自己的裤子口袋，我琢磨他肯定是想把自己的勃起的老二
压下去，以免被别人看，但是看来效果不是很好！估计是我妻子性感的装扮，加
上刚才的对话对他的刺激太大，而且还有即将到来的真实性爱的期盼。&lt;br&gt;这时妻子好像也发现了他下体的勃起，我看见妻子不时地用眼睛剽瞄着这小
子的下体，两人的表情已经没有刚开始那样的自然了，看上去就知道两人各怀着
自己的想法。&lt;br&gt;我想妻子此刻肯定是芳心大乱了！我心里突然想到「粉面微红、呼吸急促、
气息炽热、目露渴望，期盼与您共渡爱河」这样一句话来，看来妻子肯定是这样
了。&lt;br&gt;不过这也不能责怪妻子，因为妻子是一个成熟的女性，由于我的原因没有让
妻子得到该有的性高潮和欢乐，特别是来这里之前，妻子被我挑逗起来的性欲肯
定会令妻子这样想的，况且我又不在她身边，在他身边的是一个年轻的猛男。&lt;br&gt;在我胡思乱想的时候，我的手机真的响了！把我那些胡思乱想全部吓走了。&lt;br&gt;我一看手机的来电显示，原来是妻子打过来的，看来妻子是需要我出场了。&lt;br&gt;我理了理自己的思路，赶紧朝网吧里面走了一点，接通了妻子的电话。&lt;br&gt;「喂！静琳啊！我还没有找到啊！」&lt;br&gt;「他已经在这里了！你出来吧！」妻子的声音有些颤抖。&lt;br&gt;「好的！我马上就到！」我心里偷笑地挂断了电话。&lt;br&gt;我故意在网吧绕了一个圈，然后再出来，我第一眼看见妻子，就发现妻子似
乎有了女人被爱后的羞涩感觉，而且似乎还有一种偷情后的复杂而羞怯的目光，
并且有意地回避了我的眼光。&lt;br&gt;「老公！他就是…………」妻子说完很快低下了头，但是很快又将目光移开
了，同时俏脸上很快浮出了一丝害羞的红晕，原来她垂下头看见了那小子裤裆那
勃起老二的形状，使得她的心里一荡。&lt;br&gt;我顺着妻子的目光，一看那小子，心里禁不住笑了起来。&lt;br&gt;原来那小子看见我了后，原本裤裆那勃起老二的形状很快就萎缩了下去，恢
复了正常的平整状态。&lt;br&gt;希望没有吓得他阳痿！我心里很复杂地想。&lt;br&gt;我们三人僵持了一会，我马上装出很高兴的样子，对那小子说道：「你好！」&lt;br&gt;「你好！」那小子回到，眼睛却不敢正视我。&lt;br&gt;「哎呀！都快１０点钟了，我们找个地方吃宵夜吧！」我故意看了看手表。&lt;br&gt;那小子点了点头，我们三人一起向我的「宝来」走去。&lt;br&gt;我先进了驾驶室，妻子正要开副驾驶位置的门时，那小子见状连忙讨好地把
后座位的车门打开，然后看着我妻子。&lt;br&gt;妻子见状不要拒绝，抬头看了我一眼，我想妻子现在肯定是很为难，估计她
想坐在后面和那小子一起，但是却又担心我，这时候体贴地我点了点头，妻子便
很快就溜进了后座，那小子也跟了进去。&lt;br&gt;我发动「宝来」很快立刻离开了新天地网吧。&lt;br&gt;「宝来」在熙熙攘攘的人群中慢慢地游荡，我的心思也在游荡，通过后视镜
我剽了他们一眼，只见妻子靠着车门坐着，那小子紧挨着我妻子。&lt;br&gt;我们已经马上要立刻学院路了，离我们的住处大概只有十来分钟的车程了，
我在心里盘算着时间，也盘算着找个什么地方去宵夜，是找个宾馆宵夜后直接开
房进行下一步，还是在外面随便找个地方宵夜，然后再回家进行借种？或是让他
们在车内交流？&lt;br&gt;我心里很混乱：把个陌生的男人带到家里去合适吗？找个宾馆开个房间，妻
子会愿意吗？在车内肯定是不行的！我一边想一边慢慢地开着车，他对着后视镜
又瞄了一眼坐在后面的妻子和那个小子。&lt;br&gt;我发现妻子的脸有点红，浑身有点不自在的感觉，妻子不知道什么时候已经
被那小子拉到了后座的中间位置来了，再看那小子现在已经贴着我妻子比开始的
时候更紧了，我感觉有点不对劲，偷偷地见后视镜调整了一下，由于妻子坐在了
中间的位置，没有了前排坐椅的遮挡，正好通过后视镜可以看见妻子的身体。&lt;br&gt;只见身着吊带裙的妻子，一双浑圆白嫩的大腿被网格状的透明丝袜包裹住，
黑色薄薄的网格丝袜下的大腿，透出的肉色显得格外的神秘和性感，由于已经坐
了一段时间，本来就短小的裙摆在不知不觉中已经想后缩进了一些，因此大腿根
的地方都几乎露了出来。&lt;br&gt;我在后视镜里隐隐约约可以看见妻子的丁字裤的裆部，顿时我心里的血往上
涌。&lt;br&gt;我调整了一下自己的心态，告戒自己在开车，不能太分散精力后，再次瞄上
车的后坐，只见妻子白嫩的大腿上多了一只手，白嫩浑圆的大腿上的那个手显得
有些刺眼，古铜色的手，与妻子大腿根部细嫩和雪白的肌肤形成巨大的反差，强
烈地刺激着我。&lt;br&gt;「妈的！这小子就开始玩我妻子了！真他妈的猴急！」我在心里暗暗地骂着。&lt;br&gt;前面到了红绿灯的路口，正好是红灯！我将「宝来」慢慢地停住，再次扫了
两眼后视镜，只见那小子已经的手已经纠缠在我妻子的大腿根部了，妻子的身体
在不停地蠕动着，估计我妻子的上身也被他侵犯了。&lt;br&gt;我的心就非常乱，不知道我妻子现在是不是已经被那小子摸透了？&lt;br&gt;真担心他们的动作会被其他的人看见，心里的担心，让我不由自主地看了一
下车外，还好「宝来」的左右都没有停车，突然我感觉自己有点像站岗放哨的，
心里闪过一丝的苦笑，儿时的一首打油诗闪在脑海里：「师傅吃肉，我喝汤；师
傅ＸＸ，我站岗！」&lt;br&gt;那时候，这首打油诗是笑话，总想是不可能发生的事情，现在终于发生了！
而且发生在自己的身上！唉！&lt;br&gt;前面的红灯终于变成了绿灯，我再次克服了这种有点沮丧的情绪，不就妻子
被一个陌生的男人摸着大腿根部嘛，反正等一下，还要让他的老二插进去，而且
还要让他在妻子的肉体深处射精，想想这些，现在他这点动作算什么！&lt;br&gt;再说妻子似乎也很乐意这样啊！&lt;br&gt;我知道我不该这么去想，但是现在的情况只能容许我这样去想，要不然自己
会晕倒，真的会晕倒！！&lt;br&gt;我开动「宝来」，突然听到后座传来妻子的喘着气声，下意识地看了看后视
镜。&lt;br&gt;只见我妻子一手虚抓着他伸进裙内的大手，一只白嫩嫩的小手与一只古铜色
的大手，交织在一起，显得格外的刺眼，妻子的两条丰满的大腿已经被分的很开，
估计是那小子是想把手伸进妻子的身体内，而妻子担心被我看见所以在拒绝。&lt;br&gt;但是，凭我对妻子的了解，她的这种拒绝绝对不会很久，其实这样更增加了
那小子的欲望，无意中增添了一分刺激，所谓的：「半推半就、欲拒还迎」啊！&lt;br&gt;我盯住妻子的大腿根部看着，果然被我猜中，真是「知妻莫如夫」啊，果真
妻子「半推半就、欲拒还迎」的娇羞鼓励了他的进一步的动作，那小子的手已经
隔着我妻子的内裤摸到了女性最隐秘的部位，手指头摸出了阴缝的位置，上下搓
揉。&lt;br&gt;妻子开始不安地扭动着身体，不知道是为了拒绝那小子还是为了增加快感！&lt;br&gt;那小子可能是看到妻子有些激烈的反应，更加卖力地用手刺激我妻子的阴户。&lt;br&gt;我估计再有半分钟，那小子的手肯定就会进入妻子的肉体内，既然这样，那
我就把车直接开回家算了！反正他们也已经有了前戏，不存在气氛融洽的问题了！
想到这里，我在加速前，又一次通过后视镜看了看他们。&lt;br&gt;只见那小子的的手指果然已经不安分地插入妻子的内裤，挑摸着我妻子的阴
部。&lt;br&gt;妻子被那小子挑逗摸玩的不停地扭动着身体，但是我妻子并没有拒绝他玩弄
的意思，因为我知道，只要妻子把两条丰满白嫩的大腿一夹，那小子根本无法摸
玩到我妻子的神秘部位，而现在，我妻子的两条大腿是大大地分开的。&lt;br&gt;我知道妻子肯定是被那小子摸玩的十分的舒服，至少是十分的刺激。&lt;br&gt;妻子这时的扭动身体，完全是为了配合那小子的手指摸玩，就像我和妻子在
家做爱时那样，妻子在我的抚摸下，也是为了寻找更快乐，估计我妻子这时的下
体已经很湿润了！肥嫩的大阴唇也已经张开了！肯定很渴望有一根又粗又长的老
二插进去。&lt;br&gt;我太了解妻子了！结婚六年了！妻子每一个举动我都可以知道她的意思。&lt;br&gt;突然我很想证实自己的的猜测，将后视镜扭回原来的样子，完全可以看见妻
子的表情。&lt;br&gt;一看！我的血往上涌！一点都没有错！！&lt;br&gt;只见妻子的脸部呈现出一种陶醉的神情，满脸绯红，眼睛微闭，小嘴微微地
张开急促地喘着气，吊带裙的带子挂到她的胳膊上，胸部露出她黑色透明的胸罩，
挺立的双峰在薄纱中，我妻子那本来很挺的乳房，此刻显得更加的丰满高耸，乳
头已经重血挺立起来，现看来已经是很兴奋了，就像我们在家做爱时，将要到达
性高潮前的表情，妻子这样的表情我实在是太熟悉了。&lt;br&gt;「嗯…………嗯……」&lt;br&gt;妻子的嘴里轻轻地哼着什么，完全可以肯定这时我妻子的哼声是身体被刺激
后的表现，肯定是出于身体的本能反应，也可以说是生理反应，也是那小子的嘴
在妻子的乳房上讨好地亲吻的结果。</content></item></essay>