<essay><item><title>岳母坐我的摩托车</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;今年夏天由于天气很热我无论在家在外都穿着一件真丝短裤，那还感觉冒汗岳
母在家穿的也很随意一件半短无袖连衣裙，更加衬托出岳母丰满性感的身段，尤其
是浅兰色的真丝布料使得岳母肌肤更显雪白滑嫩。&lt;br&gt;父常年出国，我媳妇又去加班就我和岳母在家，岳母显得很无聊，我正在玩电
脑，岳母突然走到我面前说：「你一会有事么？」我抬头说道：「我今一天都没事
呀」岳母冲我一笑说道：「我待着没事，你骑车送我回你姥姥家好么？」我说：「
没问题」&lt;br&gt;我推出我那辆小摩托车，带着岳母回她的娘家有二十多分钟就到了，岳母很高
兴的样子冲我说：「你进去么？你还是先回去再接我？」我一笑：「我还是一会接
你吧」&lt;br&gt;到了傍晚，我来接岳母回自己家，岳母一从门里出来我那十五岁的小姨子不知
什么时候也来了，小姨子叫了我一声就问：「姐夫，你的小车能带俩人么？」我一
窘说道：「带俩人够呛呀？」岳母看了看车说：「算了，我走到那边等公车得了」
小姨子有些不耐烦的说：「你走十多分钟才能到车站那，这又没计程车，咱就挤挤
好不好？」岳母一笑说：「这么小的车怎么挤？」&lt;br&gt;小姨子一拍岳母的肩膀；「你坐后面我坐姐夫腿上，」小姨子侧头问我：姐夫
这样行不行？」我一乐：「行呀，我不是怕不安全么」小姨子兴奋的一拍我说：「
就这样了，妈，上车」岳母站在旁边有些犹豫，小姨子有些不耐烦冲着岳母说：「
你快点呀」说完就要往我腿上坐，岳母在旁边一拉，说道：「你坐后面，我坐你姐
夫腿上」小姨子一笑：「我坐前后那都行，」说完侧身就坐在我身后，岳母稍微有
些扭捏但还是勉强坐在我的双腿上。&lt;br&gt;三人往车上一坐，我那小摩托车明显开不快了，岳母往我身上一坐很挡我的视
线我叫岳母稍微侧些身子，岳母一侧身好像有些坐不稳，无奈之下呵呵的乐两声，
小姨子在身后看到笑着说：「妈，你把手给我」岳母不解的回头看小姨子，但是还
是伸出了左手，小姨子一把拉住岳母的左臂放在我的肩上，犹如岳母侧身搂住我似
的，小姨子在身后笑着说：「这样不挺好嘛，又没多长时间，妈你就坚持会好么？
」岳母脸色微微有些发红，但还是照办了。&lt;br&gt;岳母没好意思太往后坐，手臂有些往后伸够着我的脖子，岳母手臂扬起腋下毛
丛丛的腋毛还挺浓密，岳母穿的连衣裙腋下开口很大，小风一吹里面丰满肥腻雪白
的乳房若隐若现。&lt;br&gt;我车座子有些底，很自然的双腿有些上翘，岳母坐在前部老往后滑，一有些下
滑，岳母丰满的屁股就往前蹭，岳母的连衣裙的后摆一直在飘起，岳母两条肥滑温
暖的大腿夹着我的双腿，我心里突然有一种异样的感觉湧上，尤其是岳母的双腿老
在前后移蹭，我的阴茎一下有了反映，幸好我的双腿可以夹住已经硬挺的阴茎。&lt;br&gt;可是岳母来回移动，蹭的我那丝制软薄的大短裤的裤腿卷屈在大腿根处，睪丸
好像已经感到小凉风的吹拂，我的眼睛看着岳母腋下的腋毛，又看衣服和身体空隙
之中的乳房，看的有些不亦乐乎。&lt;br&gt;忽然路一颠蹬，我双腿一扭动阴茎一下没了束缚猛的弹了起来，明显还是从短
裤和大腿中的缝隙出来的，正在不知如何是好，岳母的身子也颠到后面，正坐在我
岳母的短裤好像很薄，再加上我兴奋半天阴茎头早分泌出许多黏液，黏液蹭在岳母
的短裤上再加上岳母的短裤又薄又软，又有十几秒的贴磨，我的阴茎清晰的感觉卡
贴一个温暖的凹缝处。&lt;br&gt;车还在颠，岳母搭在我肩膀的手臂有些在搂紧我，岳母的腋下离着我的鼻子很
近一股成熟女人特有的气息扑入鼻中，阴茎头又分泌出许多黏液全蹭在岳母阴部的
凹缝里岳母的双腿明显感到了这种变化吧，下意识的夹紧，我的阴茎一下被温暖包
围了，车在颠，我的阴茎也在岳母阴部摩擦。&lt;br&gt;岳母的短裤真的很薄，稍微被我的黏液一沁就紧紧贴在自己的皮肤上，我的阴
茎被包裹的更严密了，岳母的呼吸也有些急促起来，头也往后仰脸和我的脸也已经
挨在一起。&lt;br&gt;岳母搂在我脖子上的手臂明显在使劲，我感到岳母的短裤越来越湿滑，岳母的
屁股在轻微的扭动好像是在用自己的阴缝研磨我的阴茎头。&lt;br&gt;又一颠，我的阴茎头一下就裹着岳母的短裤杵进一个温暖的洞中，我意识到我
的阴茎是进入岳母的体内了，岳母的嘴一下张开，哎呦一声，下颌上仰，双目微闭
鼻翼翕张。&lt;br&gt;小姨子在身后，不知发生什么事还问：「妈怎么了？」岳母这时哪还顾的上言
语，我侧头对小姨子说：「没事」&lt;br&gt;阴茎头隔着岳母的短裤越杵越深，岳母的呼吸越急促，我感到阴茎头一阵酥麻
一股滚烫粘稠的精液射了出去，岳母的身体也紧绷起来，阴茎头在岳母的体内跳动
了十来下，岳母也舒了一口长气。&lt;br&gt;岳母红着脸略带埋怨的看了我一眼，叫我停车，我以为岳母生气了正在忐忑不
安却听身后小姨子问：「妈你干吗去？」岳母头都没回说：「我方便一下，你瞎叫
什么？」&lt;br&gt;我把短裤整理好等着岳母，岳母很快回到车上，岳母在我腿上一挪动我裸露的
大腿忽然感到毛毛蹭在我的大腿上，毛丛丛的中间还有些肉头。湿滑，岳母原来把
短裤给脱了，我的阴茎一下就竖了起来。&lt;br&gt;岳母左手搂着我，右手伸向身下，拿住我的阴茎在凹缝处磨润两下，丰满的屁
股往下一沉，我的阴茎一下连根尽没。&lt;br&gt;我开着车，专找不平处开去，岳母丰满的身躯在我身上摇。摆。耸扭。磨，我
的阴茎被岳母那温。紧。滑的肉洞吸唑着。&lt;br&gt;我一手扶把一只手伸向岳母的阴部，用食指轻摸岳母的阴核，岳母的阴部有些
痉挛，岳母的淫水顺着我粗大的阴茎往下流淌，弄的我阴茎根部和阴毛都湿漉漉。
粘滑滑的。&lt;br&gt;</content></item></essay>