<essay><item><title>闷骚淫荡的邻居太太(2)</title><author>床上伴侣</author><content>( 我双眼直盯着她被包复着的蜜穴，鼻头贴在双腿之间淫水四溢之处，来回仔细的磨蹭并嗅着蜜汁所发出来香味。)&lt;br&gt;我︰菲菲～好香啊～&lt;br&gt;( 这时我觉得，这样根本就不足以满足我的兴致。于是，我把整张脸都贴上去，来回的磨蹭着，好让她溢出的淫水，涂满我整张脸。)&lt;br&gt;我︰喔～我真幸福，能与这么完美的【 尤物 】如此的接近。&lt;br&gt;她︰啊．．嗯．．．看来妳．．．真的很．．．饥渴。&lt;br&gt;我︰菲菲～让我把妳的丝袜还有内裤脱下好吗？我想一睹这美丽【 尤物 】的庐山真面目。&lt;br&gt;她︰嗯．．．你怎．．．么说．．．．．怎么好。&lt;br&gt;( 我温柔的将她的黑色玻璃丝袜和黑色丝质蕾丝内裤褪去，并把上面残留的蜜汁用嘴吸干。)&lt;br&gt;我︰嗯～真美味。&lt;br&gt;( 映入眼帘的是一片乌黑亮丽的浓密黑森林，森林中隐约可以见到一条正留着溪水的香溪。二话不说，我一口就将蜜唇整个含住。)&lt;br&gt;她︰啊．．．你．．．怎么可以．．这么的．．．贪吃呢？&lt;br&gt;( 我用舌尖灵活的探索着小溪和蜜豆，不时还将蜜汁送入口中。这时，她急促的抽蓄更加的频繁了，尤其是舔到它的蜜豆时，她整个蛮腰会拱起，淫声更是浪了许多。)&lt;br&gt;我︰喔耶～宝贝，你的蜜穴味道真好。我今天一定要喝个饱。&lt;br&gt;( 舌尖在蜜穴搅和了一会儿，这时我将我的狼嘴移动到右边的蜜唇，轻轻的含着，左右移动的吸吮着。有时换到左蜜唇，有时又换到右蜜唇。就这样交换吸吮着。她不时还用自己的双手搓揉自己的那对巨乳，有时还捏揉乳头。这画面让我看了，老二更加的硬挺了。))&lt;br&gt;她︰喔．．嗯．．．嗯．．．．．宝贝．．你好强．．．．舌功好．．．厉害．．．真的．．好棒，我．．．真的要．．．飞上天．．了。&lt;br&gt;我︰喜欢就尽情的享受，放松自己。&lt;br&gt;她︰啊．．．我．．．好后．．．悔．．现在．．．才认识你．．．。&lt;br&gt;我︰怎么说后悔现在才认识我？&lt;br&gt;她︰早．．．．点认识．．．你．．我．．．早就可．．．以这么享受．．这么舒服．．．，现在才认．．识你．．．那中间的．．．．．这些日子，我．．不就．．．白白的．．．浪费掉．．．少了．．．很多跟你．．．．．．做爱的机．．．．．．．．会吗．．．嗯．．．
啊．．．．．啊．．．．。&lt;br&gt;我︰原来喔～就如妳所说的，来日方长，何必去在乎计较以前呢？喜欢的话，往后的日子，我们只要见面，就把时间都花在做爱上不就得了。&lt;br&gt;( 我把整颗蜜豆含着，技巧性的挑弄着。)&lt;br&gt;她︰啊．．．．啊．．．嗯．．．．．啊．宝贝．．．．好舒服喔．．．美呆．．．了，我．．．．．．快．．要洩了．．．。&lt;br&gt;( 当我听到她这么一说，更是注意吸吮的的每一个力道。她拱起了蛮腰，双手使力的掐着巨乳，我知道她要洩了。我加快的抖动我的舌尖，用双唇轻含着蜜豆，一吸一放。)&lt;br&gt;她︰啊．．．．啊．．啊．．．．不行了．．．好．．．舒服．．宝贝．．．．我要．．．洩了．．．啊．．．啊．．．．．．．啊．．。&lt;br&gt;( 一股有如喷泉般的蜜汁，朝着我脸部的位置喷了过来。我赶紧把嘴凑上去，尽情的品嚐她蜜穴所释放的每一滴蜜汁。而她则是整个人瘫在那里，急促的娇喘着。释放完蜜汁的小穴，一张一合的，似乎在诉说着，要我与它热吻。在与小穴深情热吻后，我将其馀残留在她双腿上还有沙发上的蜜汁吸吮干净。)&lt;br&gt;我︰宝贝，爱死妳了。妳的蜜汁味道真美。答应我，每天都让我喝，好吗？&lt;br&gt;她︰讨厌啦！让人家洩的这么舒服，还把人家的淫水都喝下去，害我羞死人了。&lt;br&gt;我︰好喝嘛！谁叫你的蜜汁这么美味。&lt;br&gt;她︰宝贝，我想你答应我一件事情。&lt;br&gt;我︰什么事？说来听听。&lt;br&gt;她︰我．．．我想放弃其他人，跟你在一起。&lt;br&gt;我︰噗．．．为什么？我又不能满足妳物质上的需求，再说，妳老公小孩怎么办？他们的生活费谁要负责？我说过，我可不想有负担。&lt;br&gt;她︰你．．．误会我的意思了。&lt;br&gt;我︰不然妳的意思是什么？&lt;br&gt;她︰我意思是，从现在开始，不再让任何人碰我，我想完完全全属于你。只跟你一个人做爱。但是，你也必须答应我，只能跟我做爱，不能再跟其他的女人做爱。因为，我也想把妳完完全全的佔有。&lt;br&gt;我︰咦～真的吗？我有这么大媚力？我自己怎么不知道？嘿嘿～我就说了吧！嚐到甜头了吼～现在拜讬我了吧！&lt;br&gt;她︰跟你做爱真的很享受，完完全全释放开来。我寻找了许久，这种感觉就是我梦寐以求的。拜讬！答应我，好吗？&lt;br&gt;( 看来她真的很有诚意，我故意出了个难题刁难她。想试探看看她的诚意和做爱的技术，并想看看，她到底有多淫荡。)&lt;br&gt;我︰疴～要我答应是可以啦！不过．．．．&lt;br&gt;她︰不过什么？&lt;br&gt;我︰妳提出的要求我会考虑。不过，不准我和其他的女人做爱？关于这点实在是．．．我需求这么大，如果妳没时间，难道要我忍吗?还是要我自己用手解决？拜讬！别闹了，都几岁了，还要我做小孩子做的事情吗？等等就看妳表现的如何？再决定我答不答应妳的要求。还有，我做爱不戴套，我通常只喜欢射在小穴里、奶子上、脸上，甚至有时我会要求口爆。但是，没有经过我的允许，不能把我的精液吞进去，我准妳吞妳才能吞。这样妳做得到吗？&lt;br&gt;她︰只要你答应我的要求，其他都不是问题。至于等等的表现，我会使出浑身解数。尽全力的服伺你。不过，你可不能故意骗我哦！因为，从你的表情和反应，我就可以轻易的推断你享受的程度了。&lt;br&gt;我︰呵～亏妳想的出来。不过，说真的，妳为了想跟我做爱，独自佔有我。我开出来的条件，妳竟然想都没想，就答应了．．．。&lt;br&gt;她︰哼～想佔有你，这一点点的条件都做不到，还要考虑的话，哪来的真心诚意、独自佔有可言。你说是吧？&lt;br&gt;( 这时，我躺在沙发的椅背上，双脚弯曲张开。肉棒故意在她面前晃啊晃的。)&lt;br&gt;她︰宝贝，你的肉棒好粗喔！尤其是龟头，大得吓人。真不敢想像，被你肉棒插入小穴的感觉。真害怕这么肥壮的肉棒，塞不塞得进去我的小穴里。&lt;br&gt;我︰放心，我要插进去的时候会很温柔的。宝贝～想不想嚐嚐看我肉棒的滋味如何啊？&lt;br&gt;她︰嗯～当然想。现在换你放轻松，好好享受吧！&lt;br&gt;( 她面对着我，蹲在我面前。用右手轻轻的握住了我的肉棒，伸出她的香舌，温柔的在我的龟头上旋绕着，一边舔着龟头一边还抬起头，用那种渴望又极为淫荡的表情看着我。)&lt;br&gt;我︰啊．．．啊．．．。&lt;br&gt;( 我真没用，这样就叫出声来了。接着她用柔软的双唇包复住我整根肉棒，慢慢的往下滑，整根肉棒没入她的口中。她小心翼翼的上下移动，深怕牙齿会去刮到我的龟头，让我不舒服。)&lt;br&gt;我︰喔．．喔．．．．．．喔，果然熟女人妻就是不同，吃肉棒的动作好温柔，真的很舒服。&lt;br&gt;( 她品嚐着我的肉棒，嘴里不时还发出"滋滋"作响的声音。这声响让我听了，肉棒更为肿胀。她吐出了肉棒，顺势将嘴移动到我的子孙袋，一口就将我的子孙袋整个吞进口中。她用香舌搅动着口中子孙袋的两颗蛋蛋。这下又将子孙袋吐出，将右边子孙袋的蛋蛋吸进她的口中又吐出，再将左边子孙袋的蛋蛋吸进又吐出。说真的，我不太喜欢人家吃我的蛋蛋，总是觉得不舒服，而且有点痛。还好，这个方式并没有维持太久。正当她准备再次吃蛋时，我即时用婉转的方式阻止了她。)&lt;br&gt;我︰妳比我还贪吃，看妳吃的津津有味。只顾着妳自己吃，妳都忘了我饿着呢！宝贝～让我也舔舔妳的小穴嘛！&lt;br&gt;( 果然是经验老道的熟女人妻，一听到我这么说。她主动的背对着我，一条腿跨过我的身体成了69姿势。正当她要将美臀往我脸部移动时，我伸出舌尖，对准它的蜜穴。当她的美臀贴到我脸上时，娇喘了一声。)&lt;br&gt;她︰啊．．．什么东西跑进我的小穴啊？&lt;br&gt;( 我不发一语，将狼嘴整个与她的蜜唇稳合。狼舌则在蜜穴里搅动，有时还吸吮一下蜜豆。挑逗的她浪声不断。)&lt;br&gt;她︰啊．．．你好．．．调皮．．．啊．．．啊．．嗯．．．．．嗯．．好厉害．．．．好灵活的．．．．舌头．．．．好棒．．．．。&lt;br&gt;( 她也不甘示弱，一手握住了我的肉棒，将肉棒送入了她的口中。)&lt;br&gt;( 啵滋．．．噗噗．．啵滋．．．啵滋．．．一声声相互品嚐对方尤物的声响，回荡在客厅之中。)&lt;br&gt;她︰啊．．．．．嗯．．嗯．．．．．嗯．．．宝贝．．．．不行．．．我受不了．．．了．．．小穴．．．里面．．好痒．．．帮我．．止痒．．．X我．．．．好不好．．．．求你．．．．。&lt;br&gt;我︰X妳？怎么X？我不会耶！&lt;br&gt;她︰就是．．．把肉棒．．．．插进．．．去小穴．．．．．里面啊．．．．．．。&lt;br&gt;我︰我真的不会啊！妳教我好了。&lt;br&gt;( 我故意装做甚么都不会，就是要她主动。我才好慢慢欣赏这个淫娃荡妇。她放开手中的肉棒，把美臀往前挪了些位置。用蹲着的方式，右手抓住我的肉棒。在蜜穴口磨蹭着，当整根肉棒上涂满她的蜜汁时。将肉棒对准穴口，一点一点的将肉棒往蜜穴里送。)&lt;br&gt;她︰喔．．．妳的肉棒真的太粗壮了，尤其是龟头特别大，感觉好像有点塞不进去我的小穴里。&lt;br&gt;我︰塞不进去？那我们不要搞了。&lt;br&gt;( 她连忙的赶紧安抚我。)&lt;br&gt;她︰可以～可以啦。我淫水直流，就是要靠肉棒塞进小穴里，才能止水啊！进．．．        ．进．．．去．．了 。啊．．．嗯．．。&lt;br&gt;( 她慢慢的往下移动，直到整根肉棒没入她蜜穴里。)&lt;br&gt;她︰呼～宝贝～你的肉棒真的好大。塞得我的小穴好饱满，我好满足喔！不过，现在有点痛。让我适应一下吧！&lt;br&gt;( 我双手不想閒着。这时我起身，双手从她背后环绕到前面，一把抓住了她的巨乳。把玩了起来。)&lt;br&gt;我︰喔X！妳的奶子怎么有办法那么大、那么软又挺，抓起来只能用爽形容而已。&lt;br&gt;她︰喜欢吗？喜欢的话就吃吃看，味道更是鲜美呢！&lt;br&gt;( 我哪会跟她客气。我将她的右手拨到我的背后，头绕过她身躯的右侧。右手托住他右边的巨乳，一口将乳头和乳晕含住。一边搓揉一边吸吮。然而，我的左手也没閒着。我将左手移动到她的小蜜豆上，轻轻的挑弄着。)&lt;br&gt;她︰嗯．．．．嗯．．嗯．．．．啊．．好棒．．．真棒．．．．爱死．．．．妳了．．．把我的．．．．奶子．．．整个．．．吞进去．．吧．．．．．。&lt;br&gt;我︰好吃，味道真好。宝贝，以后我每天都要吃妳的奶喝妳的蜜汁。&lt;br&gt;她︰啊．．．．啊．．．．啊．．．宝贝．．．．我想你．．．．X我．．．了．．．可以．．．了。&lt;br&gt;我︰可是，好舍不得放开它们喔！&lt;br&gt;她︰求你．．．．我现在．．．真的．．．好想要．．．．况且．．．它们．．永远．．．．都是你．．．的．．．是你专．．．属的。&lt;br&gt;( 本想故意刁难她，想不到她竟然说出如此淫声浪语。再加上我老二已经硬到不行，于是，我将口手松开与【 它们 】暂时分开。我将我的背靠在沙发放手的地方，呈现半躺姿势，尽情的享受这个淫娃荡妇接下来所要带给我的快感。她背对着我，美臀微微的抬高，双手直撑在我两腿空隙间的沙发上。就这样，展开了我们俩的第一次的活塞运动。啪．．．啪．．啪．．啪．．．．啪，因为她蜜汁实在太多，再加上美臀丰满。每一次当她的小穴把整根肉棒吞到末端时，美臀与我股间撞击都会都发出啪～啪～啪的声响。整个客厅充满了尤物交合和失去自我的淫声。)&lt;br&gt;她︰啊．．．啊．．．实在太．．．．美了．．整个小穴都被．．．你的．．肉棒塞的．．饱饱的．．．．．好有．．．快感．．宝贝．．用力．．．X我．．把我．．X的飞上．．天吧．．．。&lt;br&gt;( 我从她背后欣赏着蜜穴吞肉棒的美景，双手更是故意将她的美臀扳开。好让我可以看得更清楚。看来，她真的很喜欢我的肉棒，每一下都吞到底，丝毫一点都不放过没吞进去的肉棒。不一会儿我感觉到，除了肉棒上，我的耻毛还有大腿竟是湿漉漉的一片。)&lt;br&gt;我︰宝贝～真的有那么舒服吗？妳看妳，已经湿的一蹋糊涂了。&lt;br&gt;她︰好．．．棒．．．．我从没．．．这么．．．舒服过．．．妳的肉．．．棒和我．．．的．．小穴．．简直是．．．天生的．．．一对．．竟然 ．．．．这么的．．．．稳合．．．．每一下．．．都．．顶到．．我小穴的．．．最深处．．．这下子换我．．．不想．．离开．．．你的．．．肉棒了．．．。&lt;br&gt;( 靠！有这么爽吗？呵呵～其实我比她更爽，恨不得赶快把浓浓的精液射进她的蜜穴里。)&lt;br&gt;我︰可是，小穴蜜汁直流，我都没喝到耶！&lt;br&gt;她︰等．．．做完．．．．你．．．．想怎么．．．．喝．．．再让．．．你．．．喝个够．．．．．。&lt;br&gt;我︰宝贝～可以转过身来吗？我想看看妳的淫样和那对美丽坚挺的奶子。&lt;br&gt;( 她停下动作，缓缓的将其中一条腿跨过我的身躯，好像深怕肉棒从蜜穴中溜出来。双手顺势直撑在我的肚子上。不得了，她双臂正好把巨乳整个往中间挤压，想不到这个动作，竟让她那对完美的巨乳，显得更加的巨大。刹那间，我呆呆的凝视着那对奶子。)&lt;br&gt;她︰怎么了！你怎么看起来有点恍神？&lt;br&gt;我︰我．．．被你的奶子吓傻了。真的好美、好大、好挺喔。我光是想到以后，能常常跟你做爱，把玩着妳的奶子、吸吮妳的蜜穴，就让我觉得，世界上没有男人比我更幸福了。&lt;br&gt;( 这时我起身，双手再次托住她的奶子，一口又将她的奶子往我的嘴里送。贪婪的嘴吸吮着奶子，不时还发出噗．噗．噗的声音。她见我吃的这么专心，舍不得打扰我，两只手肘环绕着我的脖子，自己上下的动了起来。)&lt;br&gt;她︰我的．．．好宝贝．．．慢慢吃．．．吃饱了．．．等等．．．要让我．．．更．．．舒服．．更．．．享受．．．．哦．．．啊．．．        啊．．．嗯．．．．。&lt;br&gt;( 我不理会她，忘情的品嚐着美丽的双乳。而她使力的扭动着她的蛮腰，口中发出，几近疯狂崩溃的淫声。)&lt;br&gt;她︰啊．．．啊．．．．啊．．．．宝贝．．．．．．不行．．．肉棒．．．没有插．．．到底．．．不够．．．不够．．．．．我要．．．        ．插深点．．．．．。&lt;br&gt;( 她停下动作，示意要我躺下。我不忍心见她这么的饥渴，于是乖乖的躺下。而她蹲着双手撑在沙发上，故意让蜜穴和肉棒有更大的抽插空间，她想让肉棒插得更深，好满足她想插更深的意愿。)&lt;br&gt;她︰啊．．．对了．．就是这样．．．就是．．．这种．．感觉．．．每一下．．．都插．．．到底．．顶到．．．．．我的穴心．．．．好舒服．．．好肉棒．．．．。&lt;br&gt;( 看她这么的陶醉，我也没打扰她。任由她扭腰摆臀。而我，凝视着我面前，这淫娃荡妇舒坦的淫样和美乳剧烈摇晃的美景。)&lt;br&gt;她︰嗯．．．．．嗯．．．．啊．．喔．喔．．．嗯．．．．嗯．．．啊．．．。&lt;br&gt;( 整个客厅都是他的浪声。我心有不甘，决定该换我爽了。我要她停下动作，改用跪姿，双腿微开。她有点不太愿意让我把肉棒抽出，还说肉棒拔出来就不能帮她止水了。我告诉她，忍个几秒，等肉棒插入淫水就不会流出来了。还安抚她，这个姿势可以插得更用力更深，双手更可以把玩她的美乳。等她跪好，我故意用手扶着肉棒在蜜穴口磨蹭，就是不把肉棒放进去。)&lt;br&gt;她︰你在干嘛啊？拜讬你，赶快插进来，水一直流呢！你让我等太久了啦。&lt;br&gt;我︰偏不要，我就是要慢慢来。不然，妳哪会珍惜我的大肉棒。除非妳求我，求我把肉棒插进妳的小穴。&lt;br&gt;她︰求求你！&lt;br&gt;我︰求我什么？&lt;br&gt;她︰求求你把肉棒插进我的小穴，帮我止水。&lt;br&gt;我︰乖～既然妳都求我了，那我就把肉棒插进去妳的小穴囉！&lt;br&gt;( 我用手将肉棒扶着对准蜜穴口，用力一挺。整根肉棒瞬间被她的蜜穴吞没。)&lt;br&gt;她︰啊．．．．。&lt;br&gt;( 一开始我轻轻的前后摆动着，可是，我发觉她没什么反应．于是，我加快了速度，加重了力道，她又开始放声淫叫。)&lt;br&gt;她︰喔．．．．嗯．．．嗯．．．．．啊．．．．．啊．．．舒服．．．．．好深．．．用力点．．．再．．．用力点．．．X我。&lt;br&gt;( 这个姿势，因为地心引力的关系。让她的美乳看起来更加的巨大，我赶紧伸出双手托住美乳，尽情的把玩着。)&lt;br&gt;她︰嗯．．．．嗯．．啊．．．嗯．．．啊．．．．．．。&lt;br&gt;我︰嗯．．．嗯．．．．嗯．．．真爽．．舒服．．我要操翻妳。&lt;br&gt;她︰啊．．．操翻．．．我吧．．．我喜欢．．．被你操．．爱被．．你操．．我．．．只让你操。&lt;br&gt;( 啪．．．．．啪．．啪．啪．．．啪．．．啪．．．啪．．噗滋．．．啊．．．喔．．．．．．喔．．．．嗯．．．．．啊．．．．。)&lt;br&gt;她︰啊．．．宝贝．．我好累．．．可以．．．让我躺着吗？&lt;br&gt;( 我把肉棒抽出，她慢慢的转身躺在沙发上。我将她的双脚膝盖弯曲处，挂在我手肘弯曲处往前抬高。双肘绕过她的腋下，双手紧紧扣住她的香肩。让她整个美臀抬高，蜜穴可以更清楚的爆露。一来，她可以清楚的看到肉棒在蜜穴进出的景象。二来，因为双手紧扣住她，我可以插得更用力，在她舒服想闪躲的时候也不至于让她闪躲掉。她则用右手扶着我的肉棒对准她的蜜穴口．噗滋一声，通行无阻，直接插到蜜穴底。)&lt;br&gt;她︰啊．．．坏死了你，插得好深喔！知道人家喜欢插的深，竟然用这个姿势。还让人家看肉棒怎么插小穴，妳真的好坏喔。&lt;br&gt;我︰呵呵～知道我为何扣住妳吗？&lt;br&gt;她︰你这个鬼灵精，我怎么会知道。&lt;br&gt;我︰自己体会吧，不过绝对让你舒服的。&lt;br&gt;她︰．．．．．．。&lt;br&gt;( 我故意卖弄关子，不让她知道我扣住她的用意。刚开始我只是使用腰力前后摆动做着活塞运动，不想让她这么快就嚐到甜头。我将肉棒控制的九浅一深，力道忽大忽小。由她脸上的表情还有淫声，可以知道他真的很享受。)&lt;br&gt;她︰嗯．．．．嗯．．．嗯．．啊．．．．宝贝．．．我好喜欢．．．这个姿势．．X的真深．．我要你．．常用这个．．．姿势．．X我．．．飞了．．飞了．．．。&lt;br&gt;( 她的淫声听了真的令人很亢奋，从头到尾我的老二都处在最坚硬的状态。一般人听到这种浪叫，比较没定力的，一定很快就射了。更别说发出这声音的女人正在跟你做爱。啪．．．啪．．噗滋．．．啪．．啪．．．噗滋．．．啪．．．不知是我的肉棒太粗，还是她的蜜穴太紧，实在太舒服，我X的越来越用力，越来越想X她。)&lt;br&gt;她︰啊．．．啊．．．．喔．．．好美．．．好粗．．．爱死了．．X我．．快X我．．．快．．．．．快了．．．．。&lt;br&gt;( 她开始出现有点挣扎想逃脱的动作，我心想，是时候了。我双手紧紧的扣住她的香肩，把她放在我手肘上的双腿抬得更高。我压低了我的身体，手肘靠在沙发上，微微夹住她的身体，加快了抽插的速度也加重了力道。插的她，有如不受控制一般，拼命的扭着她的蛮腰。)&lt;br&gt;她︰不行．．．．不行．．．．太舒服了．．．啊．．．啊．．嗯．．．．天啊．．．．．好厉害．．．到了．．．．到了．．．．。&lt;br&gt;我︰喔．．．．喔．．．喔．．．嗯．．．．．跑？想跑到哪去？我看妳怎么跑！X翻妳！&lt;br&gt;她︰喔．．．嗯．．嗯．．．嗯．．．．啊．．．肉棒．．．．．好美．．．啊．．．嗯．．．．．。&lt;br&gt;我︰喔．．．宝贝～舒服吗？X得妳爽吗？厉害吗？我要射了，要射了，一起吧！一起去吧！&lt;br&gt;她︰啊．．．．喔．．舒服．．．．．．喔．．．厉害．．．．啊．．．．．嗯．．．．．啊．．．．射进去．．．．射进．．去让我的．．．．小穴里．．．．射满你的．．．．精液．．．．啊．．．．．嗯．．。&lt;br&gt;( 啊．．．．．．一股蜜汁狂洩而出。我的龟头因为蜜汁的包复，随即也将浓浓的精液射进她的蜜穴里。)&lt;br&gt;我︰呼～呼～呼～呼～呼～。&lt;br&gt;她︰嗯．．．嗯．．．．你真的好厉害，我好满足，爱死妳了。肉棒粗壮，技术高超。整个小穴里面都是你的精液，好舒服。&lt;br&gt;我︰天啊！跟妳做爱真的很亢奋。超讚的，射得我好过瘾。&lt;br&gt;她︰舒服吗？喜欢吗？可以答应我的条件了吧！&lt;br&gt;我︰好～答应妳。谁叫妳这么诱人，这么淫荡。&lt;br&gt;( 我起身正要将肉棒抽出，她即时的阻止了我。)&lt;br&gt;她︰不要，不要拔出来。多让肉棒在小穴里面放着，我舍不得肉棒离开我的小穴。&lt;br&gt;我︰可是，我想休息一下。&lt;br&gt;她︰那你躺下，我趴在你身上。这样既可以休息，肉棒也可以插在小穴里面。&lt;br&gt;我︰嗯～&lt;br&gt;</content></item></essay>