<essay><item><title>淫贱的大屁股人妻(1-3)(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
目录：
１、淫贱人妻任人骑
２、被胁迫的美人妻
３、包房里的淫乱群交
４、日本的淫狱陷阱
５、淫贱母肉畜的归宿
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
第一章、淫贱人妻任人骑&lt;br&gt;雯洁今年３１岁，在大学的时候便是有名的一支花。１米６５的个子，皮肤雪白光滑，圆圆的脸蛋上长了一对水灵灵大眼睛，和人说话的时候总是笑嘻嘻的一眨一眨的十分迷人。尤其那总是挂着甜甜笑容的脸蛋上还有两个浅浅的小酒窝。虽然现在已经没有了少女时候的清纯，可是雯洁的脸蛋却越发的丰润娇豔，有种成熟女人的迷人魅惑。&lt;br&gt;自从生过孩子以后，身材就变得更加丰满。胸前一对Ｄ罩杯的大奶子总是把衣服撑的鼓鼓的，带着微微嫩肉的小蛮腰下，是一个特别肥熟圆润的大屁股，丈夫经常和她开玩笑，说当年就是被她的大屁股迷住了，所以才下定决心把她追到手。&lt;br&gt;因为在外企工作原因，雯洁总是穿职业裙，紧窄的裙子总是被那肥美的大屁股撑得紧绷绷的快要绷开似得。每次走路的时候都一扭一扭的，那说不出的骚浪感引来无数人色迷迷的眼光。两条圆润性感的美腿经常穿着薄薄的黑丝袜，那隐隐的美肉和脚上的高跟鞋。让所有男人看到的时候，都觉得下面忍不住有种慾火冲动。&lt;br&gt;雯洁的丈夫比她大两岁，是她大学时候的学长，如今自己做小本买卖，两人已经有个一个７岁的孩子。日子上虽说不是大富大贵，却也说得过去。&lt;br&gt;早上起来化好妆，雯洁在镜子前仔细整理自己的衣服。一头乌黑的披肩短发配上她化着眼妆的美丽脸蛋，显得既漂亮，又有种利落知性的气质。烫熨得干干净净职业装穿在身上，胸前丰满的双乳把薄薄衬衣都撑得有些透明，里面大红色的蕾丝胸罩连花纹都隐隐约约能看出来，丰韵的小蛮腰下面，那本来就不长的黑色一步裙被自己异常肥硕的大屁股高高的顶起一个诱人的弧线。&lt;br&gt;圆滚滚的大屁股微微一侧身，就能显露出来。连那短裙都被撑得往上提了几公分，将将能盖到她的屁股下面。两条穿着细跟镶钻高跟鞋的丰满大腿上穿着黑色的半透明水晶丝袜，不晓得为什么，这样很平常的一身ＯＬ职业装穿在雯洁的身上，竟然有种说不出的色情感来。&lt;br&gt;雯洁对着镜子有些纳闷的照了半天，才明白都是因为自己的大屁股太肥了。雯洁有些娇嗔的拍了拍自己圆滚滚的大肥臀嘟着小嘴哼道：「都是因为你，这么大这么肥。」随着雯洁小手的拍动，肥嫩的翘臀在自己的手掌下轻轻的颤动着，肥肥软软的嫩肉显示出她无比的十足弹性。&lt;br&gt;正巧，雯洁的老公走进卫生间，听到雯洁的话，纳闷的问道：「什么这么肥这么大啊？」&lt;br&gt;听到老公的话，雯洁忍不住羞媚的白了自己老公一眼，娇哼着说道：「是我的屁股太肥太大了，你瞧，把裙子顶的这个高，到时候肯定又有人盯着人家的大屁股看，讨厌死了……」说着，还忍不住摆动着腰肢，微微摇晃了两下那肥熟的大屁股。&lt;br&gt;雯洁的老公一脸坏笑的从身后抱住她，一只坏手从后面抓着那让他爱不释手的大肥屁股笑着说道：「谁叫你的大屁股这么肥，人家都说屁股又肥又大的女人骨子里都很骚，嘴上说讨厌，心里面是不是巴不得让别人盯着你的肥屁股看啊？」&lt;br&gt;雯洁的身体特别敏感，被老公一抱，浑身就升起一股燥热感来。结婚以后，雯洁发现自己的老公似乎有些奇怪的癖好，比如说做爱的时候经常让自己说自己被别的男人操，自己是妓女之类的话。每当自己被丈夫求得不耐烦时，就顺着说几句，而丈夫就像吃了春药一般更加兴奋的操起来。&lt;br&gt;渐渐的，雯洁慢慢习惯起这样的事情，甚至有的时候在和老公做爱的时候，自己脑子里一边出现她被几个男人换着花样在床上操的景象。嘴里淫荡的描绘老公喜欢听的场面时，雯洁也会觉得身体特别兴奋和刺激。&lt;br&gt;「是啊……人家就喜欢被别的男人看人家肥肥的大屁股。那些男人看着你老婆的大屁股一扭一扭的时候，那眼神都恨不得把人家吃了似得……」感受到丈夫揉捏着自己最敏感的屁股时，雯洁忍不住靠在丈夫怀里娇喘吁吁的腻着声音说道。&lt;br&gt;听到妻子的话，雯洁的老公下面忍不住直了起来，顶在雯洁那被两团大肥肉夹进的臀沟处上下摩擦，嘴里兴奋的问道：「我就知道，你这个小骚货上班总是穿这么短这么紧得裙子，是不是勾引你的老板操你的小骚逼？」&lt;br&gt;雯洁闭着眼半张着小嘴，满含春意的回过头接受着老公的爱抚，嘴里不停地娇哼着：「是啊……人家就是勾引老板操人家……啊……」&lt;br&gt;雯洁的老公兴奋地一边揉搓着她的大屁股肉，一边伸手抓住雯洁的一只大奶子用力揉起来问道：「那你们老板是怎么操你的……告诉我……」&lt;br&gt;「啊……他……他把人家的裙子脱下来……让，让人家趴在他的桌子上，让，让人家撅着自己白白的大屁股……求他，求他操人家……他的鸡巴好大……操，操得人家的大屁股乱摇，还说，还说人家还淫荡，像只母狗一样……把，把人家的小骚逼……操成，操成大肥屄，大烂逼了……啊……」&lt;br&gt;雯洁忍不住转过身子，抱着自己的老公，挺着自己那对丰满的巨乳不停地在丈夫身上磨蹭起来。&lt;br&gt;雯洁的老公伸手把她的短裙掀起来，只见雯洁的黑色丝袜里，两腿之间渗出的大量淫水都把半透明的黑色丝袜浸湿了一大片，里面那连雯洁肥厚阴唇都包不住的红色镂空丁字裤清楚的显露出来。&lt;br&gt;雯洁的内裤大都是性感的丁字裤，主要原因是自己的屁股实在太肥，穿一般的内裤时，裤子和裙子会被她肥圆的大白屁股顶的清清楚楚看出内裤的形状来，所以雯洁只能穿这样紧小的内裤，刚开始的时候，细细的内裤带子被夹在屁股沟和阴唇中很难受，但慢慢的雯洁开始习惯那种摩擦阴唇和臀沟的奇妙感觉。&lt;br&gt;「小骚逼，骚老婆，你的水流的好多……是不是想让人操了！」雯洁的丈夫摸了一把那黏糊糊湿滑滑的淫水说道。&lt;br&gt;「是，是啊，嗯……人家，人家嫩嫩的小屄想被别人操……人家，人家在公司里，被老板操完了以后……还，还被老板叫来好多员工，把人家扒光，使劲，使劲操人家的小穴，把人家都操坏了……把人家，把人家精致的小屁眼都操破了……啊……」雯洁像只发情的白蛇般不停地在自己老公身上摩擦着，红嫩的小嘴里说出一声声娇嗲的淫叫。&lt;br&gt;雯洁的丈夫已经忍不住解开裤子要和妻子大干一场了！&lt;br&gt;正在这时，雯洁的电话响了起来。。&lt;br&gt;正在肉慾中的雯洁有些哀怨的拿起电话，看到是自己老板打来的电话，对自己老公做了个噤声的手势，按下接听键说道：「喂，老板呀，你到了么？」&lt;br&gt;因为刚才发情的缘故，雯洁的声音里还带着那宛如呻吟似得娇腻。&lt;br&gt;「亲爱的，我的车子已经在你们家楼下了，你收拾完了么？」电话里传来雯洁那外国老板蹩脚的中文，雯洁的老板今年五十来岁，总是叫雯洁「亲爱的」，刚开始的时候雯洁怕自己的老公多想，解释说外国人对好朋友都这么称呼。不过雯洁的丈夫似乎并没有什么不开心的表示。&lt;br&gt;雯洁看了看正抱着自己的丈夫，有些不太自然的回答道：「呃……啊，好的，那，那我这就下去。您等我一下啊。」&lt;br&gt;「亲爱的宝贝儿，怎么听你说话有些心不在焉的？呵呵，亲爱的，早上有没有用牛奶洗你那肥美诱人的大屁股啊。你的小穴是不是已经湿润了？」&lt;br&gt;电话里传来的话语让雯洁差点吓得拿不住电话。脸色有些僵白的看着自己的老公，不过自己的老公可能没听清楚电话里的内容，所以脸上并没有什么反应。依旧淫笑着摸着她丰硕的大奶子。&lt;br&gt;「啊，好的，我和我老公在这吃早饭呢，嗯。那好……我马上下去……」&lt;br&gt;雯洁吓得赶紧挂上电话，然后看了看自己的老公，装出一副娇柔不舍得样子亲了丈夫一下，娇声说道：「老公乖……人家晚上回来再让你玩好不好？老板在下面等着我，老公，人家要走了啦。」&lt;br&gt;虽然有点不舍，不过雯洁和丈夫还是亲暱的吻了一下分开。&lt;br&gt;雯洁拿上包，有些心惊胆颤的赶紧跑下楼去。&lt;br&gt;上车以后，雯洁立刻有些害怕的紧张说道：「老板……你刚才吓死人家啦，人家的老公就在旁边，你吓死我了！」&lt;br&gt;看到雯洁那又羞又怕的可爱样子，雯洁的外国老板卡德尔（随便取了个名字，万一真蒙对了……小弟……呃……大哥和嫂子别介意啊）哈哈大笑的将雯洁一把抱在怀里，挑逗似得摸着雯洁光滑丰嫩的大腿说道：「被听到了又怎么样？我的小宝贝儿，我太喜欢看你们中国女人又害羞又害怕的样子，就像受了惊吓的小母羊一样迷人，尤其还是一只又肥又嫩的大屁股母羊。要是被你的丈夫知道的话更好，我更喜欢当着别的男人面玩弄她妻子雪白的大屁股。哈哈哈。」说着，卡德尔那毛茸茸的大手往雯洁的裙子深处摸去。&lt;br&gt;听到卡德尔的话，雯洁羞臊的满脸通红，整个人都趴在卡德尔的怀里撒娇似的哼道：「你坏死了，人家才不是什么大屁股母羊咧……你羞人家，整天就知道玩人家白白嫩嫩的大屁股，还要人家用牛奶洗屁股肉和人家的小屁眼小嫩穴给你玩。你坏死了……人家才不要当什么大屁股母羊……人家当了你的母羊，你不就成了饲养人家的主人了？到时候你把人家玩够了卖了怎么办？」雯洁娇滴滴的扭着腰，将自己肥肥软软的大屁股在卡德尔的怀里扭来扭曲，真的像一只娇嫩肥美的骚母羊。&lt;br&gt;卡德尔把雯洁胯间的黑色短裙费力的掀起来，露出雯洁那被黑色丝袜包裹着的雪白大屁股，让雯洁半趴在一旁的椅子上高高地撅起那肉呼呼白花花的大肥臀。雯洁的屁股不仅肥，而且又圆又大，不像国外那些大屁股女人屁股肥的让人恶心。雯洁的屁股又白又嫩，圆润又肥软，撅起来以后，就像一个肥美的大水蜜桃般，充满东方女性那娇柔和细嫩。&lt;br&gt;白花花的大屁股将半透明的黑色丝袜撑得基本完全透明，雯洁的大腿也很丰满，所以看起来如此肥嫩的大屁股却一点都没有夸张的感觉，反而有种成熟女人温顺柔媚的味道。肉呼呼的两个肥大屁股中间，一条被淫水打湿成暗红色的小丁字裤紧紧地勒在那深深地臀沟中，一指宽的布条根本挡不住什么东西，就连那肥臀中央豔红色的屁眼周围的红色褶皱都遮掩不住。&lt;br&gt;而雯洁那肥美的下体，阴毛早就被刮得干干净净，丰厚的阴阜下，红色的丁字裤与其说是遮挡，倒不如说是卡在那肥嫩的淫穴中，特别肥厚的大小阴唇像一只肉呼呼的嘴般将染成深红色的内裤含在中间。因为可能和内裤跟丝袜长期摩擦的缘故，雯洁的小阴唇格外的肥厚，软乎乎的微微张开在内裤两边，湿淋淋的像是盛开的花瓣一般。&lt;br&gt;「洁……你实在是太美了，你的屁股就像是献给神的硕果。在西方，没有任何女人的屁股像你这样肥大有这样完美诱人的形状。你美丽的淫穴就像盛开的东方牡丹一般，实在是太美了。简直就是上天赐给男人专门用来性交的尤物，唔……好浓的奶香味，真是太美了，太诱人了……这味道，真是魔鬼的毒药啊……」&lt;br&gt;卡德尔一边用那双大手抚摸着雯洁软嫩丝滑的大肥臀，一边把鼻子凑到雯洁高高撅起露出来的蜜穴处深深地嗅着。那淫靡的淫水味混合着雯洁早上用牛奶洗过的味道，卡德尔简直想抽了毒品似得不停讚叹道。&lt;br&gt;听到卡德尔那又下流偏偏又很有诗意的话，雯洁娇羞妩媚的嗲声说道：「讨厌啦……哪有你说的那么好嘛……人家的屁股再肥再大，长得再漂亮，还不是用来被你们男人用来操着玩的……总是说的那么好听，还不是像玩人家肥嫩的大屁股，还逼着人家用牛奶洗自己的屁股，洗得越来越白，越来越肥嫩。你看看，是不是一咬就能流出水来似得……」说着，雯洁似乎想要卡德尔看得更清楚，将那肥硕的大屁股向后顶了顶，还撒娇似的摇了摇那雪嫩的肥臀。&lt;br&gt;看到如此肥美香豔的大屁股自己送到嘴边，卡德尔那还忍得住，粗暴的用手在雯洁丝袜的裆部撕开一个大洞，随着包裹屁股的丝袜破开，散发着浓浓奶香的肥屁股肉像雪崩一般不断将那丝袜破开的洞口撑得越来越大，挤出来的屁股肉在没有任何遮挡的情况下更加娇嫩白皙，更加的肥美硕大。&lt;br&gt;混合着牛奶香味，淫水骚味和屁股上浓浓的肉香，让卡德尔咽了好几口口水，彷彿几天没吃饭似得抱住雯洁的大屁股就凑上嘴去，隔着那细细的小内裤大口大口的噬咬吮吸雯洁肥美的肉屄，时不时的还张大嘴在雯洁雪白的肥臀上咬上几口。那入口即化又肥又嫩的口感，叫卡德尔恨不得狠狠咬掉一块肥嫩的美屁股肉吃进肚子里。&lt;br&gt;屁股上传来那又痒又痛的感觉让雯洁连声娇呼，又娇又媚的声音比Ａ片里的女优叫床还骚嗲腻人：「啊……老板……咬的人家好疼啦……你真要吃人家的大屁股呀……人家不给嘛……你玩人家的大肥屁股还不算，还要把人家大屁股上的嫩肉咬下来……你坏死啦……老板……老板……别咬得那么用力啦……真的咬下来了啦……人家的大屁股不好吃啦……啊，人家，人家的阴唇都要被你撕下来了啦……」</content></item></essay>