<essay><item><title>无法平静(3)</title><author>床上伴侣</author><content>我心里说不出多惊讶了，我不敢相信这是真的，平时和我一样老实的大鹏居
然会这样，把老婆的情人留下一起睡，太不可思议了，也太离奇了，恩爱的夫妻
会有这样的生活。&lt;br&gt;大鹏看着我说：青林，你嫂子说的都是真的，我也经历过思想斗争，说良心
话，开始真的不能接受你嫂子和人偷情，这和结婚前不一样，怎么说呢，结婚前
和谁，可以说和我无关，结婚后就不一样了，那意味给我戴绿帽子。&lt;br&gt;我的改变源于你嫂子没有任何隐瞒，也没有沉迷婚外情不能自拔，对我更好
了，我很感动，我现在的理解是，我们遇见了一个好人，他不是只为了玩弄你嫂
子，也没有纠缠不清，他有文化，给我讲了很多这方面的道理，你嫂子和他不是
为了利益，他们是有感情的，而且他没有占有你嫂子，而是教我如何满足你嫂子
，如何享受乐趣，我也说不明白，还是让你嫂子说吧。&lt;br&gt;我的心一阵颤栗，乐趣，享受，对我来说还是不能理解。江华有点脸红的说
：我先声明，我可不是随便上的女人，第一，我没有和你们单位任何人搞过，没
给大鹏丢脸，第二，我没伤害任何人，也没破坏那个人的家庭，我对他有感情，
但我更爱大鹏。&lt;br&gt;这事说出来也没啥，很简单，男女不就那点事吗，那晚，他俩搞了我两次，
不怕你笑话，我高潮了几次我都记不清了，我们是在快乐中做的，我很享受，大
鹏很投入，那个人很会干，用各种姿势，用语言挑逗我，我家大鹏也很开心，射
了三次。&lt;br&gt;但是，我必须说清楚，我们可没有纵欲无度，从那以后，大鹏很会弄我，我
也很满足，从那以后，我们并没有经常搞，偶尔的来一次，增进我们的兴趣，只
要任何一个不同意，绝不乱来。&lt;br&gt;大鹏和我商量好多次了，就是你的问题，嫂子直说了吧，媛媛干出这种事来
，你也有责任，另外她没遇到好人，你小姨子和岳母更不是东西，她们的错先不
说了，就说你吧，你告诉我，媛媛和你高潮多么，你知道她的需要吗？&lt;br&gt;我顿时无语，半天才说：不是没有过，确实很少，我比较保守，不会玩花样
，也不敢，我，我说不清楚。&lt;br&gt;江华说：对呀，所以媛媛一旦遇到一个给她强烈高潮的男人，不出事才怪呢
，以后你如果不能改变，你敢说在娶的老婆不出轨吗，现在社会的诱惑太大了，
不是你想不想的问题，是随时都会发生的问题，你是大鹏最好的朋友和哥们，我
对你印象非常好，只有你不和我开玩笑，所以我才答应大鹏帮助你的，女人不只
是对物质需求大，不要忽略了生理需求，这是你们这些老实人最容易犯的错误。&lt;br&gt;你们往往把责任都推到女人身上，忽视了自身存在的问题，一旦遇到挫折，
就唉声歎气的，哪像个爷们啊，老婆不是管出来的，也不是简单爱出来的，你要
懂女人的心，理解女人的需要才行，我家大鹏这点比你强多了，给家里打电话告
诉一声，今晚睡这了，省得家人惦记，这个死大鹏。说完红着脸去洗澡了，丢下
尴尬惊慌的我，疑惑带着某种期待的看着大鹏。&lt;br&gt;&lt;br&gt;四‧３Ｐ给我的不只是高潮&lt;br&gt;大鹏平静的看着我说：「打电话吧，你只要记住，我和你是做好的朋友和哥
们就行了，不要犹豫，我和你嫂子是经过认真探讨才决定的，不要让我们难堪，
也不要让你自己遗憾，这是我们共同的愿望。」&lt;br&gt;我不知道说什么好，颤抖的手拨通家里的电话，告诉妈妈在大鹏家睡，妈妈
只是告诉我少喝酒，就挂断电话。&lt;br&gt;无法用语言形容我此刻的心情，紧张激动，兴奋羞愧，期待恐惧，接下来要
发生什么，我心里清楚，可大鹏是我最好的朋友，真的要当着最好的朋友面和他
老婆做爱吗，我有点退缩了，我心里没有做好准备，站起来小声说：「大鹏，我
……我……我还是回家吧。」&lt;br&gt;大鹏微笑着说：「青林，放松点，过了这道坎，你就明白了。」江华已经洗
完出来了，裹着浴巾，大奶子高高的挺立胸前，大屁股扭着边进卧室边说：「你
俩也洗洗，德行吧，呵呵。」&lt;br&gt;大鹏说：「一起洗还是？」我赶紧说：「你先洗吧，俩男人一起我不习惯。」
大鹏笑着说：「好吧，我也不习惯，你先和你嫂子聊天吧，我先洗去了。」&lt;br&gt;我如坐针毯，心乱如麻，江华在卧室了叫我：「你进来呀，怕我吃了你呀，
熊样吧。」&lt;br&gt;我僵直着身体，惶恐的进入卧室，江华坐在床头正在梳头，大奶子白白的乳
沟映入我的眼睛，我下体不听话的硬了，支起一个大包。&lt;br&gt;江华哈哈大笑说：「熊样吧，硬了吧，你们男人啊，都一个味，动不动就恨
女人，可你们谁都离不开女人。」说完站了起来注视着我说：「青林，觉得我身
材怎么样啊？」说完扯下浴巾，一个丰满的裸体展现在我的面前。&lt;br&gt;以前还真没注意，江华的身材这样好，皮肤白皙，大眼睛含着春意，嘴唇红
红的，乳房虽大但是挺挺的，一点没有下垂，乳头暗红色，峭立着，腰不是很细
，略有点赘肉，更显得成熟肉感。&lt;br&gt;屁股又大又白，圆润结实，腹下浓黑的阴毛，捲曲着，一条肉缝，阴唇若隐
若现，我看到有点癡了，鸡巴在裤裆里跳动不安，结结巴巴的说：「嫂子，你…
…你身材很，很好，很……很有……有女人味。」&lt;br&gt;江华笑着说：「还行吧，我挺满意的，就是屁股太大了，不过男人喜欢大屁
股，没看都想摸我屁股吗，你摸摸我的屁股，感觉一下，呵呵。」&lt;br&gt;我已经有点思维混乱了，颤抖是手摸在江华大屁股上，软软的，很有弹性，
滑滑的非常细腻，不仅咽了一口口水，江华微笑着说：「嫂子屁股好吗？用力揉
揉。」我呼吸急促起来，用力揉捏嫂子大白屁股，另一只手不觉握着大奶子，好
大，我的手根本握不过来。&lt;br&gt;这时卫生间的门响了，吓得我赶紧收回手，江华又是一阵大笑。大鹏赤身裸
体的进来说：「青林赶紧洗洗，你嫂子可等不及了，呵呵。」江华「呸」了一声：
「滚一边去，你才等不及了呢，哈哈。」&lt;br&gt;我逃进卫生间，喘息着平复激动的心，脱下衣服，打开花洒，水流冲洗我燥
热的身躯，鸡巴硬的发痛，简单的冲洗完毕，我在想，是穿衣服出去还是光着出
去呢，难为情，又有某种兴奋，正犹豫着，江华喊道：「别不好意思了，光着屁
股进来吧，哈哈哈哈。」&lt;br&gt;她笑的如此轻松，我也轻松许多，打开卫生间门，慢慢进入卧室。里面的大
鹏躺在床上，江华坐在身边正在摆弄大鹏的鸡巴，看着我挺着鸡巴傻站在那里，
江华笑着说：「挺大的吗，过来嫂子验验货，看是不是有真本事，呵呵。」&lt;br&gt;我已经有点麻木了，嫂子的手轻柔的握着我的鸡巴撸动几下，激动的我差点
射出来，嫂子用力握紧鸡巴根部笑着说：「难怪你和大鹏是哥们，我们第一次啊，
他看见我握着那个人鸡巴，激动的射了，呵呵。」&lt;br&gt;大鹏微笑着说：「别提了，丢人啊，呵呵，青林可别学我呀，放松些，放松
会好很多的。」&lt;br&gt;江华松开手，温柔的看着我，慢慢跪在床上，轻柔的把我搂进怀里，大奶子
挤压在我的胸膛，软软的，好舒服，已经癡迷的我本能的搂住江华，两张嘴，慢
慢的吻在一起，吮吸嫂子的舌头和嘴里的津液，我的身体兴奋的颤抖。&lt;br&gt;慢慢的，嫂子吻着我的脖子，向下，停留在我的乳头上，火热的唇吮吸我的
乳头，舌头尖舔弄，手在揉我屁股，手指若有若无的扫弄我的肝门，我不仅发出
呻吟声，鸡巴跳动着，马眼的液体已经流下，滴落的床边。&lt;br&gt;江华的屁股高高撅起，大鹏掰开大屁股，注视着我，伸出舌头舔弄嫂子的屁
股沟，嫂子开始呻吟，慢慢的一口吞进我的鸡巴吮吸，我兴奋的「啊啊」大叫，
就这样，我站在床边，嫂子撅着屁股，舔弄我的鸡巴，手在屁股，卵蛋和屁眼不
停的爱抚，后面的大鹏贪婪的舔弄嫂子的阴道口和屁眼。&lt;br&gt;如此淫靡的画面，是我从未见过的，今天就发生在我的身上，我情欲高涨，
嫂子的口腔热热的，舌头软软的，手轻柔的，呻吟声婉转动听。&lt;br&gt;嫂子吐出我的鸡巴，颤声说：「不行了，我要，快呀，给我。」我木然的不
知所措，大鹏抬起头说：「让青林先来。」嫂子转过身，躺在床边，抬起双腿，
湿淋淋的阴户对着我，阴唇已经微微张开，如同一张小嘴一样，我激动的握着鸡
巴，对着阴道口，在大鹏的注视下「噗哧」一声，深深插入嫂子的阴道。&lt;br&gt;嫂子和我同时发出低沉的呻吟，我挺动坚硬的鸡巴「啪啪」几下深入抽插，
嫂子「啊啊」的呻吟几声。&lt;br&gt;大鹏蹲在江华的脸上，鸡巴高高撅起，江华伸出舌头舔弄大鹏的屁眼，大鹏
兴奋的说：「青林，揉你嫂子乳房，用力点，你嫂子喜欢，老婆，告诉青林怎么
做。」&lt;br&gt;江华呻吟着说：「啊……对，用力揉我大奶子，女人干事时候喜欢用力揉，
我不疼的，舒服着呢，啊……对，就这样，鸡巴在往上翘一点……对对，就那…
…啊啊……用力肏我，啊啊……别停啊……」&lt;br&gt;我的鸡巴欢快的抽插，淫水已经流出，嫂子火热的阴道收缩蠕动，我无法控
制自己，大叫着喷射而出，精液深深射入嫂子的阴道。我拔出鸡巴，白花花的精
液和着淫水流到嫂子的屁眼，淫靡的散发性的气息。&lt;br&gt;嫂子激动的说：「青林没问题，老公肏我，让你哥们看你怎么肏我，快呀，
我要。」转过身，张开双腿，大鹏挺着鸡巴插进江华的阴道，开始抽插。江华开
始淫叫：「啊……老公肏我，啊……啊……好舒服啊，青林摸我奶子，快呀，啊
啊……」我爬上床，用力揉捏嫂子的大奶子，大鹏挺动屁股「啪啪」的猛插。&lt;br&gt;嫂子呻吟着说：「青林骑我脸上，我……我……要吃你鸡巴，啊啊……老公
用力肏我，别停……」我激动的跨在嫂子脸上，软下来的鸡巴被嫂子吃进嘴里吮
吸，我兴奋的浑身颤抖，鸡巴慢慢变硬了，嫂子吐出我的鸡巴，啊……天啊！嫂
子舔我屁眼，我兴奋的大叫，「啊，啊……」&lt;br&gt;大鹏在嫂子高潮中也射了，嫂子翻过身，撅起大屁股，淫荡的叫：「青林肏
我，肏我骚屄呀。」我看着大鹏鼓励的目光，再一次插入嫂子满是精液的阴道。&lt;br&gt;我感觉这样插的好深，好紧，嫂子开始了淫荡的叫床：「啊……啊……舒服
……啊……啊……老公，告诉你哥们，啊……啊……告诉她我要……要什么，啊
……」&lt;br&gt;大鹏鼓励的看着我说：「青林，肏你嫂子，不要有任何顾忌，现在你嫂子就
是女人，需要你鸡巴肏的女人，你要叫出来，这是的嫂子不怕你羞辱，不怕你用
下流话骂她，叫出来你会更快乐，没事的，你能做到。」&lt;br&gt;一股前所未有的亢奋和大鹏的鼓励，我心底深处的淫欲激发出来，发洩似的
大声说：「肏死你，嫂子你是骚屄，我肏你骚屄，啊啊……过瘾啊，肏你屄呀，
啊啊……」&lt;br&gt;嫂子淫叫着：「啊啊，是，我就是骚屄。啊啊……肏我骚屄，啊……骚屄要
鸡巴，妈呀，我高潮了，屄舒服啊，啊啊……别停……我还要啊……老公啊，你
哥们肏我屄了，啊啊……青林肏我，啊……你是最棒的，用力肏我，啊……老公
告诉你哥们，你喜欢他肏我。」&lt;br&gt;大鹏揉着江华的大奶子说：「青林肏你嫂子骚屄，我喜欢你肏她，我看着你
肏她，老婆再骚点，吃我鸡巴。」&lt;br&gt;我已经疯狂了，我和大鹏一前一后肏着江华，在江华几次高潮后，我们同时
射了，江华吃进大鹏的精液，舔干净我鸡巴上的淫液，潮红着喜悦的脸，幸福的
软软的躺在我们中间。屄里的精液，白花花的流出来，床单湿了一大片。&lt;br&gt;我不知道怎么表达我的心情，大鹏，嫂子，你们是我一生中最好的良师益友，
我感动的跪在床上，头埋进嫂子的乳房，流下感激的热泪。&lt;br&gt;&lt;br&gt;五‧赶鸭子上架&lt;br&gt;江华爱抚我的脑袋温柔的说：「青林，嫂子必须告诉你，你和大鹏是兄弟，
这份情谊来之不易，我对你有好感，不要因为我们上过床了，我就是你的女人了，
更不要爱我，我也不会爱你，我爱大鹏，我是大鹏的女人，你明白了吗。」&lt;br&gt;我感激的说：「嫂子，我明白，你永远是我的嫂子，大鹏永远是我的哥们，
谢谢你们。」大鹏平静的说：「青林，我和你嫂子很幸福，我也想你幸福，你要
明白，很多事只要观念一转变，揪心难受的心情就会变成一种快乐，我也是这样
走过来的，人活着不容易啊，何必给自己压力呢，我困了，睡吧。」&lt;br&gt;很快，大鹏发出匀称的鼾声，江华依偎在大鹏腋下，大屁股靠在我的小腹上，
我僵直的躺在嫂子身后，不敢动，手不知道放哪才好，江华小声笑着抓过我的手，
放在大奶子上说：「想搂着嫂子就搂呗，现在害羞了，刚才那威风哪去了，熊样
吧，呵呵。」&lt;br&gt;我放松身体，搂着嫂子光滑的身躯，闻着嫂子的发香，安静的睡着了，睡的
好香甜。晨曦的阳光温暖的照射进卧室大床，我舒服的伸了个懒腰，嫂子的屁股
动了一下喃喃自语的说：「几点了，不做早饭了，累死了，大鹏出去买点得了，
我再躺一会。」&lt;br&gt;大鹏醒了，翻身下床，边穿衣服边说：「我去买，青林是要豆浆还是豆腐脑。」
我感觉好尴尬，我搂着人家老婆，还让大鹏买早点，心里很过意不去，红着脸说：
「不用了，我和你一起去得了。」</content></item></essay>