<essay><item><title>贤惠姑妈变骚妻1-9(6)</title><author>床上伴侣</author><content>我可没那么着急，我这次要好好看看骚屄和肉屄缝是个什么摸样！&lt;br&gt;脱掉姑妈丝质内裤，将裤衩内衬翻过来，紧贴妈妈下体的部分展也露了出来，裆部被骚淫水阴湿了一大片，白色的内衬上面还留下了微微泛黄的尿迹，我拿起裤衩的裆部放到鼻子边深深地吸了一口气，啊！那骚气进入心脾啊，醉人心肺啊，那种味道好像3 天没吃饭的人闻到肉香，好像长跑队员看到了重点线，好像在上楼时看到了前面女生的裙底，不由得大鸡巴也使劲涨了两下，晶莹剔透的龟头更是沾满了自己的前列腺液！哎！从没闻过这种味道，是骚骚的尿味儿，是微微的腥味儿！原来女人的裤衩是那么好闻！&lt;br&gt;我以前没有发现，姑妈的肉屄梆子白白嫩嫩，肉韵十足，特别肥大的，像那又白又软的棉花糖，令人有想舔舔的欲望，呵呵！而且特别令人意外的是，现在屄梆子上竟然一根阴毛都没有！啥时候剃成了白虎？现在不是像这个的时候！接着在姑妈兴奋地扭动下，整个骚屄的两片大阴唇一开一合的，扭捏着淫贱十足！&lt;br&gt;我望着棉花糖般的肉屄梆子，用整个舌头从屄梆子舔到屄缝，一遍又一遍，湿漉漉的满是我的口水，两片小阴唇让开了一条深深地路径，屄心子引诱着我探索她！&lt;br&gt;我来了，屄心子！我用舌尖向那神秘的屄眼儿勇敢地迈进！舌尖像肉棒一样进进出出，带出更多的淫水，弄得我满嘴都是，姑妈也更加兴奋，只听姑妈她骚浪的淫叫起来：「啊……孝顺儿子亲老公……舔得……啊……骚奴……贱妾……的屄心子了……爽死了……啊……干我……用舌尖肏你妈……我是贱屄……淫奴……是儿子的……骚母狗……」&lt;br&gt;我再也忍不住下身大鸡巴头子的肿胀！我站起身，姑妈默契的坐起身来，杏眼迷离的望着我的下体，性感朱唇准确地对准了肉棒的方向，而我的肉棒早已把裤衩顶得老高，圆圆的龟头把棉质内裤顶出了个尖尖的突起，隔着内裤流淌着湿湿滑滑亮晶晶的液体，把内裤都阴湿了。我妈迫不及待的慢慢拉下裤衩的两边，唰的一下子，一根15cm长镶嵌着猩红龟头，似小臂粗细肉棍子，向久压不放的弹簧被瞬间释放一样，从裤衩里面弹了出来，不经意就打到了姑妈的下吧和鼻尖，姑姑她浪叫连连「哼……嗯……真坏坏……坏老公臭儿子……你让肉棒欺负人家……不光要插人家的肉洞洞……还要打人家脸……人家好委屈哦……」&lt;br&gt;我连忙赔礼说：「妈妈老婆，你瞧它不是想你才这样的嘛，在裤衩里面绷了好久了，憋得慌嘛，一下次放出来它高兴嘛！骚妈妈，你看那红龟头上面都是想你流的水儿，快，给儿子舔舔！来！」&lt;br&gt;姑妈顺从的将两片朱唇慢慢张开，小嘴微张，望着我的大黑吊，眼神也迷离，充满渴望之情。&lt;br&gt;「好老公，你要答应人家，一会插进人家小嘴里的时候，要慢慢的哦，你的那块儿太大了！」&lt;br&gt;姑妈媚声媚气地说道！我轻轻地点了点头，将手轻轻抬起姑妈的额头，将她的小嘴对准了，肉棒的方向！我妈好像就要品尝美味一样，微微禁闭双眸，极其专业的将小嘴长大以适应我的肉吊的尺寸，并且随之而来的还将舌头从口中伸出，好似托盘一样舔着我的龟头冠状沟，将肉棒送入了自己的口中！真是享受啊，姑妈什么时候变得那么专业了！不再是过去生疏笨拙的样子了，她的舌头好像也有了灵性般！体贴温柔的伺候我的鸡巴头子！因为鸡巴太大，一时无法适应我的尺寸，姑妈慢慢的一浅一深，吞吐着我的肉棒，慢慢让自己的喉咙适应着我肉棒的爱抚！由于唾液分泌旺盛，姑妈头下的床单已经湿了好大一滩，都是我鸡巴淫液和姑妈的口水，而且随着我不断抽插她的嘴，鸡巴水儿还源源不断从姑妈的淫口中流出，拉出一丝丝粘稠的唾液，此情此景无比淫靡！我也投入的闭上了眼睛享受着姑妈的服务！&lt;br&gt;舔着舔着，姑妈停住了，杏眼含春的望着我，说：「亲亲老公坏儿子，人家腿中间的肉屄痒死了……不知道怎么，人家一舔你的鸡巴，底下就流个不断……你……能不能……」&lt;br&gt;说到这姑妈用手摸了摸自己的下身骚屄的位置。我故意逗她：「妈啊，我很乐意帮您啊，可是您说话得说全啊，能不能什么啊……您让我帮您干什么啊！」&lt;br&gt;姑妈骂道：「讨厌……讨厌……又是这个把戏……讨厌……你说帮什么……你说帮什么！还不是让给你肏人家肉屄缝，干人家阴道，插人家小肉穴……行了吧……满意了吧……哼……」&lt;br&gt;我淫笑着端着大鸡巴，好像上了刺刀马上就要去战场上厮杀！我说道：「亲亲骚老婆，老公要准备干你了！来！把屁股冲着我，把骚屄扒出来！你的屄准备好了吗？」&lt;br&gt;姑妈立刻像只小母狗一样，双手支着弓着身子，屁股努力的撅着，向我不停地摇动，那景象就好像拨浪鼓一样。我知道她等不急了，我握着粗壮大黑屌的根部，用硕大无比的大龟头撑开姑妈两片娇嫩的大阴唇，然后猛地一下，就肏了进去，惹得姑妈一阵骚叫！&lt;br&gt;「哦，哦，哦，嗷，嗷……天呐！肏进来了！哦，嗷，亲亲老公，你的大黑屌操进来了，干进你亲妈的肉缝了，啊……好深呐，好爽啊，好痛快啊，肏吧，不要怜惜我，狠狠的奸淫我吧！哦，哦，哦，哦，哦……使劲干我啊，使劲操我的大肥屄啊！使劲操我的大骚屄啊！干次亲娘臭婊子，亲老公，孝顺儿子……啊！哦，哦，哦，嗷，嗷……」&lt;br&gt;我听了这些粗活，鸡巴也更加给力，如同蒸汽机的活塞一样挺着肉棒玩命撞击着她的骚屄梆子，只听我下跨和她的屁股蛋子不断撞击「啪，啪，啪」声声入耳，次次有力！姑妈现在是撅屁股跪姿，白嫩丰满的奶袋子滴里搭拉下垂着，在我的玩命撞击下前后甩动，粉红的奶头也兴奋地跟随着奶球一前一后！&lt;br&gt;我兴奋地忍不住加快抽插速度！姑妈的嫩骚屄就是一眼骚泉，源源不断地涌出骚水，汹涌澎湃，不断为我的鸡巴润滑，似乎还觉得我插得不够快！不够深！此刻水声四起「噗嗞，噗嗞」我此刻感觉大鸡巴就如同插入了一个盛满温水的水槽，温暖、潮湿，湿滑，几乎每插一下都能挤出一汪骚水，溅到我卵蛋子，阴毛上全是！&lt;br&gt;「噗嗞，噗嗞，噗嗞，噗嗞」真是天籁之声啊，勾人射精啊！不经意间发掘都已经1 个来小时了！此刻的抽插已经到了极限速度，似乎姑妈也感觉到了，我可能要出货，她也故意向身后的我挤眉弄眼，搔首弄姿，左手骚浪地「啪，啪，啪」连抽左臀三下，淫荡的说「啊……啊……大鸡巴哥哥……人家屄里被你肏得……好充实啊……你要……出货了……啊……干人家……哼嗯……不要怜惜我……肏我……使劲插我……干你的亲亲好亲娘……干你娘的！」&lt;br&gt;妈的，这简直就是逼我射精啊，感觉自己的大鸡巴好像都涨得像擀面杖一样了，撑得姑妈的阴道都窄了许多！鸡巴也一跳一跳的，直觉告诉我要射精了，我以询问的口气问道「妈，我……我要……出货了……我想射进去……我想充满你的贱屄……行吗……」&lt;br&gt;姑妈双眼迷离，向后冲我骚媚地点了点头！我心中暗喜，这次不仅求得美人嫁，还能内射，我操！给力啊！我兴奋的骂道「贱妾，骚婊子，儿子要射了……啊……全都射你屄眼儿里……让你……给我……生闺女……肏死你……啊……出来了……」&lt;br&gt;我使劲了全身全力，紧紧地将鸡巴插到最底，一滴都不想浪费，我要将全部子孙将第一次全部献给她，我的爱人，我的妈妈，我的姑姑，我的贱妾！鸡巴眼儿就如水库的闸口，精液就像洪水，一股股从窄小的马眼儿喷涌而出，温热的白浆就像子弹一样冲向了姑妈的子宫，百发百中！&lt;br&gt;「啊……啊……我终于让儿子……射啦……啊……亲亲老公……贱妾……骚妈……要给你……生儿子啊……啊……烫死我了……天呐……胀死了……你射了多少啊……妈的屄眼儿就要满了……你简直就要……肏死你亲娘啊……」&lt;br&gt;巨大的精液冲击让她早已语无伦次，剧烈的刺激更让姑妈骚屄口不断痉挛，连续扩张收缩，似乎要挤干我的卵袋子里的全部精华！
第07章 羞涩姑姑变淫贱，亲密闺蜜使其变&lt;br&gt;&lt;br&gt;下午的激战使我俩累得无力再做任何事而憨憨睡去，不知过了多久，我醒来发现已经是傍晚时分了，街上的人们有的在乘凉遛弯，有的在悠闲散步，看看窗外的世界，望着身边猫咪般温顺的她，不及感慨起来，有了她从此告别了孤单寂寞的日子，身边有了一个俏皮美丽的伴侣！似乎什么都可以不要似的，只要能和她在一起就足够了！想到其实从血缘上她还是我的姑姑，而我刚刚却结结实实肏了她！我的鸡巴又硬了，刚才的翻云复雨在心中激起层层淫浪！走下床，打开窗，扑面而来的空气中潮气很大，但我闻起来，都觉得似乎充满了姑姑的骚味儿，成熟炙热的骚味儿！&lt;br&gt;「啊……不……亲爱的……你不能离开我……不……明明……妈妈不能没有你……别……离开我！」&lt;br&gt;一阵突然而来的说梦话，然我一惊！然后姑姑又呼呼地睡去了，那语气中我分明感觉就是如同清醒时一样，充满真挚的情感！令我感动！&lt;br&gt;我已经是她魂牵梦绕的人了！吼吼，是不是在梦里也在被我肏呢！&lt;br&gt;我回到床边有些呆呆的望向床上光溜溜熟睡的她，优美白皙的胴体还保持最后被我肏射的姿势，细嫩的双手似乎是在摆POSE一样，右手可爱地微曲放在耳边成L 型，左臂自然平放在娇躯边，丰满肥硕的大奶子随着呼吸一起一伏，坚挺的肉球终究抵不过地球的引力向身体两侧微微摊开下垂着，就像泄掉一半气的皮球，窄得像一根线一样的丁字裤还挂在右腿上，两腿间红嫩肥厚的屄肉还兴奋地向外翻着，红嫩的小阴唇像两片合页，把肉屄眼而紧紧的夹着中间，浓密黑黑的阴毛上还残留着我精液，就连床单上还依然保留着一滩潮湿的印记！哇，如此淫靡放荡的场景，我怀疑这是不是一场梦啊！我真的用大鸡巴肏她了？她可是我的姑姑啊！她真的同意嫁给我了？她可是我的长辈啊！最后还射进去了！我的天啊，这是能真的吗？&lt;br&gt;巨大的反差使我怀疑看到的一切，但当我看到了姑姑下体骚屄缝儿中流出白精！我确信了！那是我的杰作，是我的精华！我确实疯狂地肏了她，乱伦的子孙姜也射进了她的阴道口，和姑父干她生下表妹一样！&lt;br&gt;目睹这一切顿感慨万千！有自豪、有幸福，还有点儿微微的自责，现在我们既是夫妻又是母子，还是姑侄。三个女人的爱都合为一体！乱轮之爱本是一条不容于世俗的荆棘之路，背德之情妄想得到别人的祝福！无法袒露在阳光之下的除了赤裸裸的性爱，还有就是我们近20岁的日月沧桑！难道我只是把她当作泄欲肏屄的对象吗？我的爱能支撑起我们的未来吗？也许只有时间才能给出正确的答案吧！&lt;br&gt;将来无法预知，但姑姑的眼神给了我极大地肯定，那眼神充满了依赖和信任，当然也有不甘孤独，苛求被肏的渴望，她眼中的我将不会仅仅是儿子、丈夫或者是侄儿。是她的男人！值得托付肉体和心灵的男人，更是她心中的坚强支柱！真爱的力量坚不可摧，更何况是夹杂亲情的乱伦之爱！全身全心地爱她，实现求婚时我的承诺，管它伦常，一乱到底！我们一定和正常夫妇一样，享有其他人祝福的快乐，拥有爱情的结晶，让别人看着幸福，自己也更性福！好妻不是肏出来的，好女确是教出来的！我要调教她，让她肆无忌惮，赤裸裸地爱我，为我做任何事情，付出一切，夫妻有的我要，夫妻没有的我也要，甚至要给我添上一儿半女，当然我只要半女咯！嘿嘿！让她慢慢变得淫荡，成为唯我独享的贱货，荡妇，骚妾，亲娘臭婊子！&lt;br&gt;想到这里心里心底欲火重燃，胯下的大肉鸡巴吊又硬了起来，看了看自己硬硬的大鸡巴头子，突然想起一件事，我发现姑姑貌似变了很多！变得开放、淫荡了许多，被肏干时十分放松，不仅粗话、淫语连篇，还主动挑逗！就连裹鸡巴和挨肏的功夫瞬间都提高了不少！这是为什么呢？&lt;br&gt;（请看官自己模仿XSY 风格）哈哈，不过要弄明白事情真相，要叫醒我的宝贝才行！看！已经勃起的肉棍子已经为我指明了方向，我要用一种特殊的方式叫醒那个我的那个亲亲爱人！我提着肉棒走到床边，慢慢将大鸡巴挪到粉嘟嘟的玉口上，慢慢的开始蹭，上下地蹭啊蹭，从鼻尖到嘴唇，从嘴唇到牙齿，敏感的鸡巴头子好像有了灵性般，知道要战斗了，赶紧分泌出润滑油，滑溜溜，亮晶晶。弄得姑姑连上、鼻子上、嘴唇上都是淫液，大鸡巴不断上下舞动，不断在鸡巴头子和姑姑玉面间拉出一丝丝粘液。突然，姑姑好像闻到了什么，怂了怂鼻子，微微摆头，见证惊喜的时刻到了，姑姑微微睁开惺忪玉眼，惊见有一只粗壮笔直的肉棒子盯着紫红色乒乓球大龟头，正在自己眼前挥舞，顿时吓了一跳。正要张嘴叫出来，我顺势就将大鸡巴给她送了口里（当真模仿断棒，责任自负）我没有大力抽插，知道可能会弄疼她，只是轻轻用龟头蹭他的牙齿和舌头，姑姑则好像并没有太大的排斥，可能已经习惯了这种突然袭击，只是用双手使劲拍我的大腿，她也不敢咬，也怕伤到我，也说不出话，就呜呜呜的，呵呵，眉头紧锁，满眼充满惊讶和委屈！眼瞅着我情不禁，抽查越来越急促，知道这样不行，还有正事要说，也就怜香惜玉，见好就收了，快速抽插了两下，把鸡巴拔了出来！</content></item></essay>