<essay><item><title>征服美人妻(全)(4)</title><author>床上伴侣</author><content>会议结束已是下午６时多，过了下班时间。与会者匆匆离开会场而去。林科长因为晚上有接待，交待由乔枫负责清理会场。因为会场在办公楼的顶楼，下班后空无一人，多日来对李婷无法遏止的慾念令乔枫做出了一个重大决定。&lt;br&gt;乔枫交待留下来配合搞会务的李婷，说因为明天一早要用会场，今天必须把会场清理完毕，让李婷先去清理主席台。李婷去了主席台后，乔枫回头交待计生局愣头愣脑的两个小伙子，说时间晚了，明天再清理会场，让他们马上回去。两个毛头小伙子本来就不情愿干这屁事，巴不得不干，立马就溜了。整个空荡荡的会场賸下乔枫和李婷。乔枫轻轻悄悄地把前后两道门锁上，关掉了会场的大灯，只留下星星般不太明亮的吊顶节能灯。乔枫走上主席台，顺手把主席台的灯也灭了。李婷正在忙着收茶杯、小面巾、烟灰缸等，见乔枫把灯关了，连忙叫道：「怎么关灯了？还没收完呢？」&lt;br&gt;这时李婷还没发现会场只賸下她和乔枫。乔枫笑嘻嘻地摸到李婷身边，在李婷还没感觉出危险的时候，乔枫已经猛扑而上，从后面紧紧搂住了正在俯腰收拾桌子的李婷。&lt;br&gt;「啊……你……你要干什么？」李婷惊叫一声，明白了乔枫的企图，开始奋力挣扎。乔枫的两只铁钳般的大手分别紧紧地握住了李婷的双手，全身重重地压贴在李婷曲线完美的腰臀上。&lt;br&gt;「你……你放开……放开我……」李婷剧烈地挣扎着。&lt;br&gt;「婷儿……你……我……我想死你了……难道你不想我吗？」乔枫死死压住李婷，不让她直起腰。&lt;br&gt;李婷的腹部顶靠在桌沿上，前胸俯下，双手被乔枫一字型张开，胸前高挺的乳峰紧压在桌面上。由于向前弯折的缘故，浑圆的臀部向后翘起，乔枫的下腹紧贴着，早已涨起挺直的阳具硬硬地顶在臀沟里，随着两人的挣扎不停地摩擦着。不一会儿，李婷已是气喘吁吁，嘴里还在不停地抗议着：「放开我……你放开我……不然……我……我要叫人了！」&lt;br&gt;乔枫嘿嘿奸笑着：「你叫啊，让大家来看看你的浪样。不过我警告你留点儿力气，等一下还有得你叫！」在美人儿不停的反抗挣扎中，乔枫清晰地闻到一股从李婷身上传出的如兰似麝的幽香，女人的俏脸因受到男人的侵犯逼出诱人的红晕，细小的汗珠也明显可见。富有弹性的腰臀扭摆之间更加挑逗着男人的慾望神经。乔枫更用力地顶着美人儿的臀部，龟头上下探巡着。&lt;br&gt;李婷感觉男人粗重的呼吸喷在自己的耳侧，臀沟里一个硬硬的东西上下滑动着，不时顶触到自己敏感的穴口，知道那是男人阳物，不由得全身一阵阵酥麻入骨，压抑的性慾渐渐昇起。乔枫察觉身下女人的挣扎渐渐放松，开始下一步的动作。他把女人的双手纠集到一起，只用左手就轻而易举地控制住，右手轻柔地抚过女人柔滑的脸蛋，顺着眉毛、眼睛、鼻子，停在柔软润湿的唇上轻轻抚摸着，在女人张嘴微喘的间隙，两指探入香滑的口腔，搅动女人的香舌。&lt;br&gt;「啊……」乔枫大叫一声，指间传来一阵钻心的痛。原来李婷突然咬了一口他的手指。&lt;br&gt;「你这个臭娘们，竟敢咬我！」乔枫右手伸回来一看，两指上牙印明显，还好没有出血（农村长大的孩子皮肤粗厚）。乔枫把手伸过去，一把抓住了李婷的右乳，用力一掐。&lt;br&gt;「啊……」这回轮到李婷大叫一声。&lt;br&gt;「你给我老实点，不然有得你受！」乔枫有点恶狠狠地警告道，右手开始有力地摸弄李婷丰满的乳房，下身更加用力地顶磨她的臀沟。&lt;br&gt;「啊……啊……不要……」李婷气息更加急促，全身不由自主地挣扎着、反抗着，但挣扎反抗是如此的娇弱。&lt;br&gt;「把手张开，老老实实地放着，不然就把你绑起来。」乔枫有点不奈，把李婷的双手分开压在桌面上，然后把李婷的俏脸也按在桌上，「上次的销魂你忘了吗？不要动了，我会好好爱你的，让你欲仙欲死！」&lt;br&gt;「不要……不要在这里，有人会来的」李婷娇弱地争辨道，试图要男人放弃。&lt;br&gt;「放心，不会有人来的，门都锁上了，好好享受吧！」乔枫得意地说道。李婷知道今天是难逃一劫了，认命地趴伏在主席台的桌面上，竟然要在这个地方遭受蹂躏，乔枫真是疯了！万一有人进来怎么办？太羞人了。就在李婷想着的时候，乔枫已然大手一掀，李婷的长裙被掀到腰部以上，露出了穿着白色三角裤的凝脂般的丰臀。&lt;br&gt;「啊……啊……」白嫩的臀部突然暴露在空气和男人的色眼中，李婷娇羞地叫了起来。乔枫以不可抗拒的动作继续扯下了小巧的三角裤，白嫩的臀丘在微炽的灯光下，氾出耀眼的光泽。乔枫蹲下身子，两手把住富有弹性的臀丘，嘴巴凑上去，狂热地吻着丰润的屁股。&lt;br&gt;「啊……啊……嗯……啊……」娇嫩的臀部突然遭到男人的湿吻，李婷止不住地发出娇叫。乔枫溼热的嘴唇急急地舔舐着，从丰隆的臀丘滑到深邃的臀沟，又从臀沟滑向女人的阴唇……舌头捲过之处，留下湿湿的痕迹，李婷感觉像是有一条爬虫在自己的臀部搔弄着，又是麻庠又是难受。当男人厚厚的舌头捲向阴唇之间，猛然伸入微张的穴口之际，李婷情不自禁地呻吟起来，臀部扭动着，既像在挣扎又似在迎接男人。&lt;br&gt;乔枫贪婪地吮吸着女人的小穴，不时把舌头伸向深处。突然女人的小穴里流出一股淫水，被乔枫丝丝地吸入自己的嘴时。李婷急剧地娇呼起来：「啊……啊……你坏死了。不要吸了啊……我受不了了！」乔枫根本不理女人的娇呼，埋头继续用力地吸舔女人的小穴，那味道是如此的好，淫水源源不断地流出来，把乔枫整个脸都弄得湿湿滑滑的。女人的丰臀形状和手感均佳，滑润润的富有弹性，在男人双手的抓捏下微微发红，乔枫用双手细细摸弄着。&lt;br&gt;「这么敏感啊……我的小宝贝？」突然，李婷又一声惊呼：「啊……不要……不要咬那里……」原来乔枫发现李婷的阴蒂硬硬地翘立在阴唇交接处，捉挟地含住了她，并轻轻地用牙齿咬吸着。李婷发出一声又一声的娇叫呻吟。&lt;br&gt;「天啊！好痒，饶了我吧，乔枫，不要啊……啊……乔枫，你是恶魔，是我命里的克星！啊……啊……」又一股淫水流了出来。&lt;br&gt;「知道我是你的克星就好！乖乖地听话，等一下有你浪。」乔枫直起身来，迅速脱下了裤子，放出了早已昂首挺立的大宝贝。乔枫一手按住李婷的颈部，不让她有丝毫的反抗馀地，一手抓住自己的宝贝，在女人的臀沟里上下滑动，不时地探到女人的阴唇间，顶触勃起发硬的小蒂和湿淋淋的穴口。&lt;br&gt;乔枫的肉棒在女人的小穴里探询着，感觉好像被丰腴的阴唇紧紧吸咬住，龟头上早已涂满了女人的淫液，感觉麻酥酥的。李婷还没生过孩子，小穴还是很紧，阴唇柔软而有吸力，肉棒夹在中间很舒服。&lt;br&gt;真是个美艳的尤物，乔枫在心里感歎着，老天爷待自己真是不薄，让自己有机会恣意享用这样的美人儿，&lt;br&gt;「啊……」乔枫和李婷同时发出畅快的叫声。原来，乔枫的肉棒受不了女人穴口的吸啄，猛然突入，一大股淫水溅出，肉棒顺着滑腻的淫水直达阴道的深处，抵在了子宫口。李婷修长的双腿猛的一伸，整个身体向后一仰，臀部收紧，臀沟紧紧地夹住了男人粗大肉棒的根部。&lt;br&gt;「啊……你……的……太大了……疼死我了……」李婷娇叫着，全身的肌肉都紧张地绷紧。&lt;br&gt;「小乖乖，放松！再大也容纳得下，又不是第一次。」乔枫把双手伸到李婷的胸前，抓住了两只高耸的玉乳揉弄起来。李婷渐渐放松了身子，「不要那么大力，我会受不了，啊……。」话还没说完，乔枫已经开始猛烈地抽送着，每一次都深深的插到里面，李婷发出夹杂着痛苦和快乐的呻吟。&lt;br&gt;「小浪蹄子，夹得好紧，太舒服了，啊……」，在女人紧夹之下，乔枫也嘶哑地吼叫着，每一次有力的抽送，李婷的骚水都被带了出来，弄湿了两人连接的部位，把李婷的屁股弄得滑腻腻的，主席台上弥漫了淫荡的气息。&lt;br&gt;乔枫环顾整个空荡荡的会场，自己在可以容纳几百人会场上，肆意地玩弄办公室的娇美人妻，感觉底下正有无数双眼睛羨慕地看着自己，乔枫觉得真是舒爽无比，粗大的肉棒抽送得更是欢快有力，下下直达女人阴道的最深处。&lt;br&gt;「啊……啊……嗯……啊……嗯……」胯下的女人不停地娇叫着，丰润的屁股摇晃着、迎送着。由于趴着从后面插入，男人粗长的肉棒每次都顶触到娇嫩的子宫口，麻酥酥的感觉不停地从隐秘的湿润中心向全身散发。&lt;br&gt;「啊……啊……枫……不要……不要那么用力……嗯……啊……你的太长了……太粗了……嗯……」女人声声娇叫，端庄妩媚的人妻在遭到男人肆意玩弄时也会不自觉地发出让人酥麻不已的叫床声。"&lt;br&gt;乔枫一把撕开了女人胸前的衬衣，扯断了胸罩的带扣，把丝薄的乳罩拉下来，双手直接抚上腻滑柔嫩的奶子。女人高耸的奶子弹性十足，在男人手掌中变幻出各种形状，乳尖挺立着。&lt;br&gt;乔枫一下一下大起大落地抽插起来，每一插，李婷都不由浑身一颤，红唇微启，呻吟一声。每一声浪叫都伴随着长长的出气，眉头紧皱一下，彷彿是痛苦，又彷彿是舒服。李婷娇嫩的小手紧紧地撑在桌沿，以减轻男人不停的大力撞击。修长的美腿脚尖支起，浑圆的臀部用力地向上翘起，胸前一对丰满的乳房象波浪一样在胸前湧动，粉红的小乳头如同雪山上的雪莲一样摇弋，在男人大手的拨弄下不停地颤动。小巧的鼻子不断发出令人销魂的阵阵呻吟声。&lt;br&gt;乔枫得意地看着这个娇美人儿在自己胯下娇呻浪吟，真是快美无比。渐渐感到精意上湧，肉棒暴长了一倍，坚挺粗硬，进出更加爽利。他伸手握住李婷的手腕，把她们从身体的两侧后拉，女人被迫仰起了头胸，形成了挺胸弯腰翘臀的诱人姿势。乔枫微微屈身呈一个仰角往女人的小穴猛烈地抽插。只见女人俏脸含春、娇嫩欲滴，高耸的乳峰在男人强烈的抽插下飞快地舞动，抖出阵阵的乳波。&lt;br&gt;乔枫策马扬鞭，像牵住野马缰绳一般向后拉紧了女人的双手，一口气狂顶了几十下。女人已是细汗涔涔，双颊绯红。她抑制不住地发出极大的呻吟，无比的快感向她袭来，俏丽的脸蛋不住地摇摆。随着乔枫狂猛的研磨抽送，李婷娇慵无力地被男人强拉狂顶着，娇喘呻吟，乌黑秀丽的短发丝丝湿透，娇艳而美丽，圆润的屁股不停地抬起、放下，迎接着每一次的冲击。两人的肉撞到一起，《啪啪》直响。李婷已无法忍耐自己的兴奋，她上气不接下气地娇喘呻吟着。一波波强烈的快感冲击使得她不停地呻吟，声音越来越大，喘息越来越重，不时发出无法控制的娇叫。李婷沉醉于男人强烈冲击带来的波波快感，早已忘了一切，只希望男人用力用力再用力地干死自己。&lt;br&gt;李婷的表情越来越旖旎，娇媚的脸蛋上满是迷醉快乐的神情。两手被男人紧紧地向后拉着，胸前乳波汹湧，全身汗出如浆，颤栗呻吟不断，一副欲仙欲死的可爱模样。她的阴道不停地湧出一股又一股的炙热淫液，随着乔枫的冲刺流出体外，黏在屁股和乔枫的小腹上，甚至还顺着大腿流到了地上。乔枫耳闻着她那销魂的娇吟，感受着前所未有的强烈快感，更加拚命的抽插。&lt;br&gt;不知道交媾了多少时间，李婷突然像是疯了一样，「啊……」的一声长叫，双手用力地想要挣脱男人的牵拉，身体用力的往上挺，屁股死死地顶在男人的小腹上。不知过了多久，长长地吐出一口气来，整个人瘫痪在桌上。&lt;br&gt;同时，乔枫也感觉到她的阴道深处像一张小嘴般吸吮着自己的龟头，一阵难以形容的强烈刺激传来，眼前一片空白，龟头便死死地顶在喷发的子宫口上，积聚多日的精液猛地射进了李婷体内。每一次痉挛都感受到高潮那无比的快感。每一股精液的冲击都让李婷的身体不由自主地颤动。&lt;br&gt;&lt;br&gt;第七章连续销魂娇无力&lt;br&gt;&lt;br&gt;乔枫细细品味着女人甘之如饴的美味，娇美人妻那高潮后瘫软无力任君采撷的模样，让男人骄傲满足中雄风再起，肉棒又微微抬起了头。李婷软弱地感觉到男人的肉棒仍在自己穴中，并且在轻微勃动，似有涨起变粗之意，不觉「啊……」地叫出声来緅绶绰罚，语诲诰认又惊又喜又羞又怕。人比人真是气死人。自己丈夫大乔枫没多少岁，身材也算魁梧，却不及乔枫阳刚之气，底下的肉棒也能满足自己，但远不如乔枫的威风凛凛、霸气十足。才刚射精几分钟，如今又翘硬起来，实在是威力惊人，让女人娇羞惊奇不已。&lt;br&gt;乔枫看着女人颤抖瘫软的诱人胴体，感受着自己的肉棒迅速地变硬，再次撑满女人狭窄的阴道。由于刚才自己的精液加上女人丰沛的淫水，肉洞里温润滑腻，光泡在里面已是舒服万分。&lt;br&gt;女人的娇躯轻轻地发起抖来，肉洞里又传来阵阵酥麻，嘴时发出娇弱的呻吟。刚才已经太累了，现在祇好趴在桌上任男人所为。乔枫轻轻地把肉棒拨出了一些，抓住女人的两条长腿，一阵腾挪旋转，随着女人「啊……啊……」的叫声，把累趴在桌上的女人胴体翻转过来，两人变成了正面交媾的姿势。四眼对接，女人水亮的双眸顿时羞红，紧紧闭上，不敢与男人对视。乔枫把女人丰满的大腿撑起，使女人修长圆润的小腿架在自己的肩上。眼睛扫视而下，女人的胸脯在先前的狂浪中扯脱了两颗钮釦，胸罩掉落下来，两只嫩乳在衣襟间傲然而耸，由于刚才受到男人的大力揉捏，如今乳晕鲜红，乳尖翘立，似在招唤男人的轻怜蜜爱。</content></item></essay>