<essay><item><title>美妻地狱(2)</title><author>床上伴侣</author><content>『啪！啪！』那ＡＢＣ狠狠的抽了我两个耳光，咸咸的液体慢慢充满了我的口腔，我知道一定被他打流血了，不久，果然流下来的唾液开始变成怵目的鲜红色。&lt;br&gt;「别打他！」这时ＡＢＣ的后方传来为我哀求的声音，虽然微弱，但我马上听得出是甜依的声音、她在为我替他们求情。&lt;br&gt;那ＡＢＣ邪恶的看着我笑，我无能为力的瞪着他，要是我没被这样吊着，我发誓一定会扭断他的头！他慢慢的移开我面前，我终于看到我的妻子甜依，正被另一个ＡＢＣ拥着肩坐在舞厅的沙发上，她一向是坚强而有个性的美女，外表虽然柔美，却不会轻易被驯服，因此以前在公司里总让许多男人又爱又恨（恨追不上她、近在眼前却上不了手）。&lt;br&gt;但此时的她俏生生的脸蛋是我见过最苍白的一次，水灵的眼眸中努力噙着泪不让它掉出来，玉唇倔强的抿住，当我们四目相接，我感到她已经快紧绷到溃决了，但还是强忍着转开脸不看我。&lt;br&gt;「有没有看到？我们正想和你美丽的老婆Happy呢！嘿嘿……」那ＡＢＣ慢慢走回甜依和另一个ＡＢＣ坐的地方，眼看新婚的娇妻将要落入这两只禽兽的魔掌，我哪还能沈得住气，当场疯了似的狂扭怒吼。&lt;br&gt;「让他安静点好吗？『双龙一凤』的热戏刚要开始呢！别坏了两位公子的兴头啊！」陈总的声音在我后面，我扭头过去看，原来刚刚和我同桌的那些人、还有去接甜依的勇朋，现在全都坐在另一边的沙发上，等着看我们夫妻俩的好戏。&lt;br&gt;勇朋听到陈总命令一脸阴笑的站了起来，他手里握着一綑细绵线，绕道走到我面前，伸出另一只手直接握住我垂在胯间的老二，我气愤的在悬空的情况下挣扭、彷彿快把他吃掉般狠瞪着他。&lt;br&gt;我总当勇朋是公司同事中最好的朋友，没想到他竟会帮这些人来陷害我和甜依！不过理由我很快就明白了！还不是不满我娶了他们梦寐以求的女人！相信这样的报复一定早有计划！只见他轻轻松松的握着我的命根、用绵线在龟头与阴茎的接颈处，微紧的绕了几圈后打结，接着竟还提着绵绳另一端、一直拉到对面墙前，站上了沙发、将它系在天花板尽头的铁杆上，如此一来，我不仅四肢被吊着、就连生殖器都让这群混蛋给缚起来，滑稽的举着胀红的龟头，命根子被扯住的疼痛也让我无法再有猛烈的动作。&lt;br&gt;「看你怎么抓狂？！」拥着甜依的那个ＡＢＣ幸灾乐祸的看着我笑道，另一个ＡＢＣ也一屁股坐到甜依身边，轻薄的抚着她脸颊说道：「妳的男人安静下来了，接着就换妳表演给大家看囉！」他一边说，一张大手已经无声无息的来到甜依胸前，轻轻解开第一颗钮扣。&lt;br&gt;「嗯……」甜依美丽的身躯激动的发抖，被别的男人宽衣，让她无法正视我的存在。&lt;br&gt;「很好，妳表现得很乖……」ＡＢＣ一边哄着，不觉中又解开了她第二颗扣子，妻子今天穿的是有点贴紧身体的上衣和短裙，很能展露她迷人的身体曲线，那双让人舍不得离开视线的美丽玉腿包裹在肤色丝袜中。&lt;br&gt;我心爱的妻子已经达到她能承受的最大限度，看得出她在努力强迫自己接受这一切，但恐惧、愤怒和羞耻，让她纤柔的娇躯愈来愈激动的颤抖。&lt;br&gt;ＡＢＣ又松开她第三颗钮扣，另一个ＡＢＣ也在拨弄她香柔的发丝间，熟练地取下了她的耳环、发夹等碍事的饰品，看来这两兄弟打算在我面前活生生将甜依剥光，然后奸辱她给我看。&lt;br&gt;我顾不得重要器官被绑着，气急愤怒的想挣脱加诸身体的束缚，去救我美丽的新婚娇妻，但这种失去理智的激烈举动，只让身上的痛楚更加深，被细绳缚吊着的命根子，龟头转眼已涨成紫色。&lt;br&gt;「强∼∼（她对我的暱称），别这样，会伤到自己……我没关系……你先闭上眼别看，我和他们说好……只要我今晚听他们的，他们就会放过我们……一切过了今晚再说，好不好？」甜依不忍心看我自残，终于擡起她泪汪汪的俏脸，心急而哀羞地劝我。&lt;br&gt;「噜……」我怎么可能置若罔顾，此刻我的心就像快爆裂的火山，莫大的愤怒、耻辱、不甘让我可以不顾一切，就算他们都是有权有势的人，还把我们夫妻俩抓来，甜依也不应该是那种随便就范的软弱女子啊！「是啊！你先忍一下吧！你借了高利贷的钱连本带利有五千多万，今晚再不还、他们就要你的命了！难得你有位美丽又肯牺牲的妻子，要用她的身体来为你还债，只要她陪我们一晚，在场的大老板就愿意为你还这笔钱，对你来说是多便宜的一件事？对你美丽的妻子也很难得呀！一次让她体验这么多男人，嘿嘿！」陈总邪恶的笑着对我说道。&lt;br&gt;天啊！我终于知道这让甜依屈服的卑鄙阴谋，我根本没向高利贷借过钱，桌上摆的借据和契约一定是他们假造出来。&lt;br&gt;我也开始注意到在这个大厅内，其实有三个男人是我失去意识前所没见过的，他们全是小平头、黑衣裤的装扮，腰间隐约露出手枪的木柄，不管他们是不是真的高利贷打手，一定也是被请来演戏。&lt;br&gt;还有甜依之所以会深信他们的话任他们摆布，可能是不久前她大哥经营的小公司出了点财务状况，我借出一笔不算少的钱给他暂渡难关，但这些钱全是我的积蓄，根本不是借来的！假借据上的金额一定和我借给她大哥的数目相当，这些卑鄙的小人，竟然这样处心积虑欺骗要胁我心爱的女人。&lt;br&gt;只不过现在我舌头被木筷夹着，连话都说不清楚，根本无法向她解释，只能眼睁睁看着妻子的衣服一点一点被那两个ＡＢＣ剥下来。&lt;br&gt;不知情的甜依见我怒意愈来愈高张，以为我对她不谅解，继续哀怨的说着：「我……我知道……要你面对这样的我……一定很难受……但是相信我……只要你别看……我也会忍住……不……不发出声音……我对他们不会有感觉，只有你才是……我最爱的人……」她哽咽的向我说完这段话，我听了却只有更加悲怒和着急。&lt;br&gt;（妳不能这样认他们玩弄！妳被他们骗了！我根本没向高利贷借过钱！他们只是觊觎妳的身体！）任凭我挣紮呜吼到无力，甜依上衣的最后一粒钮扣还是被那ＡＢＣ解开，他温柔的为我妻子褪下衣服，霎时雪白的肌肤暴露在一群色鬼眼前，美丽起伏的玉峰优雅地托在牙色胸罩内。&lt;br&gt;「嗯……」我听到甜依羞哼一声，却马上忍住，她或许知道从现在开始，不论是任何感觉，都不宜再发出声音来了，否则对被吊在那里无法作为的我而言，将是更大的羞辱和刺激。&lt;br&gt;「脱太慢了，我们一起来粗暴点的吧！」另一个ＡＢＣ向他兄弟建议，两人对望了一眼，马上恶虎扑羊的将甜依推倒在沙发椅上，开始撕扯她身上剩下的胸衣、裙子、三角裤和丝袜。&lt;br&gt;甜依不知道他们会突然这么粗暴，恐惧中忍不住哼了两声，随即又咬着唇忍受他们蹂躏，我只看到那两个高大的ＡＢＣ把她紧紧按住，随着他们俐落的手起手落，我美丽妻子单薄的衣蔽就像破纸般被撕离开身体、抛向空中。&lt;br&gt;「呜……呜……噜……呜……咕……」我想大骂他们禽兽、想挣脱身体的束缚救我心爱的甜依，却连一个字都说不完全，恼人的口水倒是不断的从我下巴牵丝滴下，弄得我精赤的身体彷彿刚被黏汁淋过般狼狈。&lt;br&gt;「嘿嘿……全脱光光了，妳果然是个白嫩可口的尤物啊！不错！不错∼∼」ＡＢＣ把我的爱妻剥得一丝不挂，她缩瑟在沙发上，修长的双腿紧紧夹着、两条胳臂掩住胸口柔软的双峰。&lt;br&gt;那两个ＡＢＣ却不急着继续玩弄她，反而又将兴趣转移到我这边，他们捡起散落在地上的衣衫碎片、女内衣裤、丝袜，还有高跟鞋，洋洋得意地走向我。&lt;br&gt;「嘿嘿……听说你是她的新郎，就让你拥有从她身上扒下来的东西吧！今晚她可没时间服侍你，因为光是我们两兄弟就够让她高潮好几次了，哈哈哈……」先前被我踹到肚子的ＡＢＣ大仇得报似的羞辱着我。&lt;br&gt;我眼睛快喷出火般瞪着他，却一点力气也使不出来。&lt;br&gt;这两个人渣竟然将甜依的破衣裙绕在我脖子、还带体温的三角裤套到我头上，更可恶的是把两只从她脚脱掉的高跟鞋，挂在缚绑我老二的细绳上面，重量一增加，龟头承受拉扯力量也更大，我只能尽量挺出下体来减轻负担，这样一来不但姿势更滑稽，而且也更没挣紮的馀地。&lt;br&gt;「妳看妳的男人，很辛苦吧？」弄完了我后，两个ＡＢＣ满意地走回甜依身边，扶起她要她看我被折磨的样子。&lt;br&gt;「不要这样……我答应你们今晚怎么配合都可以，别再为难我丈夫……」甜依看见我的处境，急得都快哭出声来，我除了原本的悲愤外、对她更感到心疼和怜惜。&lt;br&gt;「那就看妳的表现囉！来，坐到我这里来！」ＡＢＣ大喇喇的一屁股坐在沙发上，拍了拍大腿，命令甜依坐到他怀里。&lt;br&gt;看到这么欺负人的一幕，我恨得全身骨骼嘎嘎作响，我的妻子全身赤裸，这个男人要她自己投怀送抱，眼看她美丽的胴体就要和这男人搂在一起！我多希望她能立刻反悔而逃走，即使这一刻开始她一点都不再爱我，我也无怨！但甜依根本不可能不管我，她乖顺地听那ＡＢＣ的话，像头小母猫般爬到他身边，然而要这样投入一个素不相识的男人怀抱，也不是容易办到的事，甜依羞垂着头，屁股轻轻落在ＡＢＣ一条大腿上，玉手扶着他肩膀，想尽量减少与他身体接触的面积。&lt;br&gt;「不是这样坐！要面向我，两腿跨坐、屁股刚好坐在这里！」那ＡＢＣ邪恶的指着他微微隆起的裤裆，要甜依跨坐在上面。&lt;br&gt;我气急败坏地嘶吼，虽然绳子将我的生殖器扯得快头尾分家，但看到自己妻子被人家这样摆布，要我如何静静乖乖的看这一切？「我会依你的话做，今晚我是你们的人，想我怎样都没关系，但是请你高擡贵手，把我丈夫下面的绳子放松一点，求求你……我会加倍听话……我保证……你们一定……一定会满意……我的表现……」甜依看到我的命根子被绑得充血发紫，不忍心的为我求情，但这种话说出口需要很大勇气，她说到后来也不禁愈来愈小声，音调更是抖颤得厉害。&lt;br&gt;「算妳会说话，看在妳这么配合的份上就答应你吧！」ＡＢＣ向陈总摆了摆手，陈总立刻叫勇朋为我调整绕绑着阴茎的细绳。&lt;br&gt;细绳经过调整后已没再缠得那么紧，我总算能稍微松懈一些，原本紫得已快黑掉的龟头也慢慢转回鲜红色，但这却是靠妻子牺牲她的肉体所换来的，我心里一点也不觉得好过。&lt;br&gt;当我再次擡头看甜依，她已经依照那ＡＢＣ的意思，跨坐在他腿上，虽然那男人还穿着衣服长裤，但我的妻子胴体赤裸、用这种类似性交的淫秽姿势和他相对，已经够我心头湧血。&lt;br&gt;「跟我亲嘴！」ＡＢＣ更过份的要求。&lt;br&gt;「呜∼∼」我双目血红地闷吼，口水更加控制不住的往外流。&lt;br&gt;这个无耻的禽兽！竟然要我美丽迷人的新婚妻子和他接吻！然而甜依似乎已经铁了心，她一言不发、主动的将香软的玉唇往前送。&lt;br&gt;「等一下！我要先说清楚！妳不要随便敷衍就说是和我亲嘴，不然我还是会再调紧妳老公小老二上的绳子，知道吗？」ＡＢＣ警告道。&lt;br&gt;甜依委屈地点了一下头，双手主动搭在ＡＢＣ宽阔的肩膀上，整个人往前贴近他的胸膛，开始和那无耻的男人接吻起来。&lt;br&gt;「你看看，你老婆亲嘴的功夫很不错呢！又大胆，你确定她以前只有你一个男人吗？」另一个ＡＢＣ幸灾乐祸地调侃着我。&lt;br&gt;我已经愤怒到快休克，为了取悦他们救丈夫，甜依在这场游戏中是主动的，她刚开始用柔软的唇瓣轻轻磨擦、含咬着ＡＢＣ的唇，光是这样，就让那个享尽豔福的可恨男人兴奋起来，他裤裆下隆起的家夥宛如一座小山，我美丽的妻子性感的股沟刚好坐在那座小山上，不安的微扭着。&lt;br&gt;四唇厮磨的前戏过后，甜依更直接启开小嘴，将香滑舌瓣送入ＡＢＣ口中，ＡＢＣ再也没办法忍住不动，他们抱在一起热烈地吻吮彼此的舌肉和津汁，ＡＢＣ宽大的手掌在我妻子雪白苗条的裸背上爱抚、还不时发出兴奋浓浊的喘息、我深深知道这个男人此刻有多激动和满足，因为我也常常在甜依身上得到这种难以形容的快乐感觉。&lt;br&gt;「唔……」亲了许久，他们黏在一起的唇舌才分开，在丈夫面前受尽屈辱的甜依努力压抑着身体激动的起伏，她娇嫩的私处在ＡＢＣ粗糙的牛仔裤上不断磨擦，似乎已经很难平静下来。&lt;br&gt;「妳真不错，表现得很好，现在帮我把衣服脱下来。」&lt;br&gt;ＡＢＣ高举双臂、要甜依帮他把身上的Ｔ恤脱掉，甜依迟疑了一下，仍然顺从地把玉手挤入眼前男人的裤头内，拉住塞在里面的Ｔ恤下䙓往上拉起，ＡＢＣ宽阔健美的上身裸露在我娇妻眼前。&lt;br&gt;「我的体格棒不棒？」那ＡＢＣ撩玩着我妻子的秀发，骄傲的问道。&lt;br&gt;「嗯！」甜依忍着羞辱轻轻点头，算是给了他想要得答案。&lt;br&gt;「那妳喜不喜欢我这一型的？」这死不要脸的男人愈问愈过份！他玩我老婆也就算了，竟然还要我新婚妻子在我面前说她喜欢他！甜依再怎么卑屈地想讨好他，这次也没办法说出口，她怎么能在结婚才七天的丈夫面前亲口说出喜欢眼前这个陌生男人？就算是被逼的，也难以轻易办到。&lt;br&gt;「爱我吗？怎么不回答了？」ＡＢＣ根本没想放过她，他一张大手移到甜依胸前，握起丰嫩光滑的乳房开始揉弄。</content></item></essay>