<essay><item><title>征服美人妻(6)</title><author>床上伴侣</author><content>「我在林翔这还有点事，可能要迟一点，你要早点回去休息，注意身体。」正好，乔枫刚才还担心有什么事儿呢。&lt;br&gt;「好吧，亲亲老公，谢谢你的关心，我要抓紧工作了，再见！」这娘们儿也想快快打发老公，才能抓紧时间与自己的情人欢好。乔枫真是得意万分。&lt;br&gt;「再见！」那边还未说完，这厢儿李婷已经迫不及待地按下终止通话键，长长地吁出一口气，瞄了依然插在自己身体里的乔枫一眼：「你真是害死我了！」乔枫立即挺动起来，快速地抽插着：「婷儿，你是要抓紧时间跟我做爱吧？」李婷红晕满脸，羞羞地用小手捶打男人的胸膛，不依地道：「你是恶棍，害我背叛丈夫。」「你喜欢恶棍，是吧？让恶棍给你欢乐、给你最美妙的性爱吧！」乔枫嘻嘻笑着，俯下头，叨住女人硬翘的乳尖，用力地吸吮着，不时用牙齿细细地咬着，下面肉棒加紧抽插，两人的交接处发出滋滋的磨擦声和水声。&lt;br&gt;「啊……啊……呀……嗯……乔枫……啊……嗯……」李婷忍不住大声呻吟起来，娇柔的声音在乔枫的耳边更加刺激他的激情，修长的双腿盘起来夹在了男人的腰上，两个小脚丫勾在一起，脚尖变得向上方用力翘起，屁股脱离了的桌面，抵在男人的腰胯处。乔枫勇猛地抽插着，这个平时端庄妩媚的美丽人儿，一被男人抽插就会不断发出娇呻浪吟，真是浪入骨子去了，实在是一个美妙的尤物呀，乔枫双手抓住女人圆滑的两侧臀丘，用力把女人抱起，女人不由自主地抱住了男人的双肩。&lt;br&gt;乔枫挺起身子，在主席台上漫步。走几步就停下来，上下跳动似的做抽插运动，然后又开始走动，李婷紧紧地挂在乔枫的脖子上，像树籐般将娇嫩挺拔的肉体全部缠在男人的身上，嘴里「啊……啊……」地娇声叫着，似乎受不了男人一下比一下更深的刺入，圆润的大腿紧夹住男人的腰臀，修长的小腿踢荡着，秀气的高跟鞋还挂在小巧白嫩的脚脖子上，随着小腿的踢荡晃出诱人的弧线。乔枫一边抽插一边环顾四周，空荡荡的会场祇有李婷的娇声浪吟，充满了淫乱的气息。看着女人如癡如醉的神情，耳畔全是她消魂诱人的呻吟，想着自己是在庄严神圣的市委会场干着年轻漂亮的女公务员，全身的血液都在沸腾，一股强大的力量随着强烈的快感在乔枫的身体里左冲右撞，想要寻找一个发洩的出口。&lt;br&gt;乔枫深吸了口气，感到无与伦比的快感和刺激。他从主席台前沿走过，好像要向全场的观众巡礼一样，一边用力地向上挺动，抛动女人圆润而性感的臀部，承受她上起下落时的剧烈摩擦，感受着女人娇嫩的肉体带来的巨大快感。&lt;br&gt;李婷不停地娇声喊叫着，一浪高过一浪。当身上的男人示意她向台下看时，感觉偌大的会场正有无数双黑亮的眼睛盯视着自己无耻的淫行，她「啊……」地大叫一声，把头埋在男人宽大的胸前，双腿一阵猛夹，一大股淫水瞬间从两人疯狂交媾的地方流了下来，滴落到猩红的地毯上。乔枫快步走到墙边，猛然把女人按在墙壁上，抱紧女人弹性十足的臀腿，狂吼着猛烈冲撞女人胯部，坚硬的肉棒快速进出女人柔软湿透的阴道，阴茎似乎有种刺穿嫩肉和女人腹部的感觉，龟头在猛烈撞击子宫颈的同时也感受到了无比的愉悦，快感闪电般地冲刷全身。&lt;br&gt;女人在被男人按压在墙壁发狠冲撞的同时，肌肤霎那间绷紧，发出哭泣般的呻吟，爱液源源不断地湧出。空空的会场里全是两人疯狂的喘息呻吟。&lt;br&gt;乔枫感觉到了阴茎在她的肉洞内一阵阵的痉挛，龟头也明显得涨大了许多，马上就要发射了！乔枫疯狂地抱紧女人浑圆的臀部，胯部在一次提起后突然有力地沉下去，涨至极点的肉棒强力刺穿了收紧的阴壁，直达底部顶在了正在痉挛抽搐的子宫口上，浓浊的精虫急湧而出，全部射进了颤栗收缩的子宫内。李婷哪里受过这种刺激，只觉肉棒在体内疾速颤动，连续进出，次次插到身体最深处，那种酥麻的感觉实在难以忍受，不由连声惊叫，语音淫荡，再次到了今晚第三次的绝顶高潮。瞬间樱唇大张，凤眼迷漓，双手死死搂紧男人的脖项，子宫壁一阵强烈的收缩，腔道内的肉壁也剧烈蠕动吸咬着男人的龟头，大股的爱液再次湧了出来，将男人的龟头烫的暖洋洋热乎乎的。&lt;br&gt;高潮后，乔枫再无力支撑女人的重量，轻轻地将她的臀腿放了下来，两人同时落地，女人瘫坐在男人的大腿上，趴伏在男人胸前细细喘息呻吟着。乔枫爱怜地轻抚着女人高潮后汗湿而更加滑腻的胴体，无声地品味着刚刚结束的极度快感。&lt;br&gt;从快感的馀韵中逐渐恢复过来的女人意识到今晚在会场已经与身上的男人交媾了数次，粉颊通红，小手抚上男人俊朗的脸颊，娇嗔地看着男人，一声歎息道：「你这个坏蛋，我要被你搞死了！」&lt;br&gt;乔枫看着她亦嗔亦羞娇软无力的诱人神情，真是感到快美无比，满足地道：「累了吗？刚才你到高潮的时候真是又漂亮又吓人，我的宝贝都要给你夹断了！女人无力的捶打男人的胸膛，不依地道：「你坏死了，来了那么多次，我全身都麻了！」乔枫内心窃喜，暗道：「如果不是肉棒一下子硬不起来，还要多来几次，真正把你搞死。」双手轻柔地抚弄女人酥软而有弹性的乳房，大嘴凑上去，吻住了女人那红润欲滴的樱唇，女人无声地配合着，完全臣服在男人给予的快乐之中。&lt;br&gt;两人你来我往唇舌交缠了一会儿，终于感觉已经太晚，此地不宜久留，于是分开了唇舌。乔枫先直起了身子，把仍然娇软无力的女人带起来，扶靠在墙上，帮女人整理绫乱的衣裙。&lt;br&gt;穿戴好后，女人恢复原先端庄妩媚的干练形象，但刚刚连续不断的高潮的洗礼，使她全身充满了浓浓的淫乱气味，齐肩的短头还散乱着，有几缕还贴在汗湿的额前，俏脸还残留着一抹羞红，腰肢软软的似乎支撑不住丰腴圆润的身子。&lt;br&gt;乔枫吻吻了女人的脸蛋，轻松地整理好自己的衣服，肉棒软软的，像冬眠的蛇再也没有生机活力。在把它抓回裤档的时候，女人看到了，促狭而羞怯地一笑，道：「刚才威风凛凛，现在才老实了。」乔枫笑道：「它把精华全给了你的小洞洞，牺牲自己奉献她人，品格高尚精神可嘉呀。」李婷勉强挺直了身躯道：「活该，自找的。」乔枫拿了李婷的坤包，搂住女人的细腰，道：「不早了，走吧。」&lt;br&gt;乔枫打的送李婷回家。才九点多，李婷家里黑黑的，估计她老公还未回家，但乔枫不敢大意，离她家楼梯远远的就要车子停下。李婷也是忐忑不安，心虚地看了看四周确定无人看到才走进了楼梯。乔枫回家宿舍，澡也无力洗，也不想洗了，倒在床上，回味着李婷动人的身子很快进入了梦乡。
第八章  荣任副书记祕书&lt;br&gt;&lt;br&gt;接下来的日子，对于乔枫真是快乐无比，办公室双美之一已经无法摆脱他的纠，这在很大程度上解决了他毕业后下身不停涨痛慾求不满的问题。李婷被他痛快地操过几次之后，渐渐喜欢上和乔枫隔三差五左躲右藏的性爱游戏。这是一个让她喜欢的男人，年轻有为，前程远大，兼具伟岸挺拔、幽默风趣，在一起办公轻松快乐，做起爱又让人死去活来，李婷心底还想过弃了老公跟乔枫结合的念头。不过，虽然乔枫对自己深情款款，但可能也只不过是想玩玩自己的身子，好几次李婷试探着问乔枫这方面的问题，乔枫都是避而不答。&lt;br&gt;即使如此，李婷对乔枫也是死心塌地，毕竟这是一个让自己爱恨交加又无法拒绝的男人。两人间结合是不可能的，当然乔枫压跟儿就没想过这事，他只想在繁忙的工作之馀，用李婷漂亮动人的丰腴身子来调节一下自己的生理需要，特别是那种需要避人耳目的偷情，更是让人刺激万分，也许李婷心底喜欢的也是这一点吧。&lt;br&gt;日子在快乐中很快度过，很长一段时间，乔枫专心工作，并寻找机会和李婷搞上一回，每次李婷都是欲拒还迎、既喜又羞，每回都是那么疯狂而刺激，使乔枫沉醉其中几乎忘了杨丽那个小美人。其间杨丽到省委办公厅跟班学习了三个月，乔枫更加专情于李婷。&lt;br&gt;办公室、卫生间、会议室、大楼屋顶、李婷家里、乔枫的单身宿舍……到处留下乔枫和李婷疯狂做爱的痕迹。办公室的端庄娇丽美人，一到乔枫的胯下就风情万种、淫浪万分、姿态诱人，每次两人都能嚐到小心翼翼偷情带来的绝顶刺激！新婚两年，李婷在两个男人的轮流浇灌下出落得更加汁液饱满、娇艳欲滴，俏脸上常常荡漾着羞涩动人的红晕，乳房越发丰满高耸，腰肢纤细娇柔，臀部浑圆丰腴，走在路上经常成为男人色眼透视的焦点。&lt;br&gt;一次市委书记交待一篇紧急的汇报材料，主任和科长都出差了，就让乔枫牵头负责，乔枫点名李婷打下手，加班到晚上１１点多，书记早走，临走交待稿子出来后放一份到他办公桌上，明天一早可以看到。乔枫假意要李婷送上去，李婷当然说会害怕，空荡荡的大楼还要到８层的角落，一般人都会有点怕，何况是个女人。乔枫乘机说那就两人一起送。李婷也不知乔枫有什么心眼，跟着他一起乘电梯到８层。&lt;br&gt;办公大楼９层，顶楼是会议室、展览室、活动室等，７、８两层是市委办，书记当然是在楼上靠边采光通透的大型办公室，有四小间，办公、会客、小型会议室和休息室各一间。宽敞明亮，设施齐全，典雅气派，当官真是舒服享受。乔枫暗暗想一定要争取混个官职干干。乔枫开了门，摁亮了吊灯，立刻感到整个办公室像个舞厅般金碧辉煌。李婷俏生生地立在门边，打亮着这个平时难得一进的书记办公室。&lt;br&gt;「我们参观参观？」乔枫打趣道，一边把稿子整整齐齐地摆放在书记宽阔的大班桌上。&lt;br&gt;「好奢侈哟，像个小皇宫。」李婷讚歎着。乔枫一一摁亮会客室、会议室、休息室的灯，夜晚明亮的灯光下，豪华的装修和高档的摆设更加凸显。乔枫走进会客室，一屁股坐进书记专坐的位置，他曾在这里作为记录人员参加过两次接待和一次书记办公会。&lt;br&gt;李婷走进来，笑问道：「你也尝尝当书记的味儿？」乔枫突然一跃而起，把李婷拉倒在自己身上，双手拢上李婷纤细柔软的腰肢：「不知道书记有没有在这里会过情人？」&lt;br&gt;李婷一摁乔枫的额头：「你疯了？快放开，书记哪是你想像的那种人？」乔枫死死地按住李婷，说道：「你怎么知道书记没有情人？外面都说他跟我们电视台的台花赵倩有一腿子。」李婷没有声响，外面确实在传说赵倩是书记的情人，还说电视台原台长因为跟赵倩走得太近而被贬职到了新闻传播学会当会长。&lt;br&gt;乔枫搂紧了李婷，嘴就凑上去，李婷没有反抗，瞬间两人的舌头便胶缠在一起。乔枫迫不及待地将她推倒在沙发上，一边狂热地吻着那红润诱人的小嘴，一边粗暴地将李婷的连衣裙后背的拉链拉开，把丝织连衣裙从胸前和双手上剥离，然后一把掀起长裙，顿时女人只賸下胸前的黑色胸罩和堆拢在腰肢上的一段衣裙，大部分雪白的肉体暴露在男人的色眼下。那成熟丰满而又玲珑致极的肉体在金黄的灯光下显得更加具有诱惑力。&lt;br&gt;李婷「啊……」地轻叫一声，有点胆怯而迟疑地挣扎着：「不行，不要，不要啊……」黑色的胸罩无法包裹那丰满圆挺的玉乳，白嫩的乳房有大半露在外面，细细的腰肢收拢在丝织的连衣裙里，下面露出两条修长圆润的大腿，黑色的三角裤相当薄，完全无法遮掩那鼓凸丰隆的阴部，隐隐约约透出一团凌乱的黑色阴毛。特殊的环境使乔枫慾火高涨，一把将女人的胸罩撕开，那大嘴便含上右乳，用力地吸吮着，左手搓揉着另一只丰满白嫩的乳房，不时用手指揉弄逐渐硬挺的乳头，右手更深入那小得可怜的三角裤，拨弄丰腴柔软的两片阴唇。&lt;br&gt;「啊……啊……不要啊……怎么可以……」李婷剧烈地挣扎着。但是，她知道，每次男人逮住机会强行上她，她都是无法抗拒而最终屈服。只是，在市委书记的办公室与男人交欢，万一被抓住可没法见人了！&lt;br&gt;乔枫却没有想这么多，祇要满足自己暴涨的慾火，其他就不管那么多了。他用力地吸吮着女人娇翘的乳头，发现女人的阴道口很快湿润起来，便屈起两只指头，拨开柔软的阴唇，在淫水氾滥的肉洞搅弄着。顿时从女人的下身传来《咕唧咕唧》的水声。&lt;br&gt;李婷「啊……啊……」地叫着，俏脸通红，差不多已放弃了反抗，感觉自己很快就有了性慾，乳头硬涨着，希望男人更加有力的吸吮；肉洞里也酥麻麻的，流出一汪汪的水儿，被男人涂抹得到处都是。一会儿乔枫就感觉受不了了，肉棒硬涨涨的急需发洩出来。他迅速拉开了裤子，把内裤连同长裤一同剥离了两腿，粗壮黝黑的龟头挺得直直的。&lt;br&gt;「婷儿，想死我了，今天要当着书记的面把你操到升天！」说完，乔枫意味深长地看了一眼墙上书记和中央某位领导同志的合影，然后将肉棒扶正，腰肢一挺，又粗又长的肉棒便插进女人那紧窄的小穴中。"&lt;br&gt;「啊……好大，乔枫……枫……啊……」&lt;br&gt;沙发上的李婷大声地浪叫着，丰满的乳房随着剧烈的抽插而强烈地晃动着，每次被乔枫一插进小穴，李婷就再也无法矜持，娇呻浪吟不止。乔枫的一双大手抓住了不停晃动的乳房搓揉着，跨下的肉棒用力地抽插着淫水不断汩汩流出的小穴，两片阴唇因为激烈的抽插不停翻起捲入，鲜红欲滴，淫水从阴唇随着股间留下来，沙发上湿成一片。</content></item></essay>