<essay><item><title>婶婶！你的屄还这么紧(2)</title><author>床上伴侣</author><content>玉花感到男人的舌头先是在内裤底裆上舔着，随即就挑开了裤裆，那舌头便象刷子一般在她阴缝里扫动起来，两片小阴唇还不时的被他嘬在嘴里吱吱地吸吮着。玉花畅美地受用着，不一会儿她就觉得男人不但把舌尖伸进了阴道，而且还有两根手指也塞了进去。&lt;br&gt;玉花一边晃动着下身配合着喜春的动作，一边也急切地弯着身子把手伸进了喜春的裤裆里，当她抓到那根久违了的魔棒时，她的心颤动着，口中急促喘息地叫道：哟，真硬……好！这是俺的……快……快上来给俺弄弄……喜春擡起头，手指仍在玉花的阴道里继续掏挖着，嘴里说道：怎么啦？小球迷，比我还性急？你把球还没掏出来呢，让我怎么给你弄？他嘴里挑逗着她，手上的折磨却更加厉害，他深入她阴户里的手指极尽挑、勾、磨、挠之能事。听着女人的尖叫，看着从女人阴缝里流出的黏乎乎的液体，喜春感到了奇妙刺激的乐趣……&lt;br&gt;玉花在啊……啊……的淫叫声中从男人的裤口里掏出了那根让她迷恋的魔棒：好大……好美……快……喜春看看是时候了，他从女人阴道中抽出手指，褪去玉花白臀上的粉色内裤：哟……这块遮羞布都湿透了，你的浪水可真多呀……还说呢……都是你抠的来了。女人娇豔地媚笑了一下，冲他撇开两腿躺在床上，扒开浓密阴毛下那肥突的阴唇，摆好了让男人向她那神秘领地开炮的姿势：快来呀……喜春脱去自己的裤子，端起雄劲的肉棒，望着眼前闪闪地润着淫液的密洞，喘息着压了上去……&lt;br&gt;玉花握着男人的阴茎，将紫涨的龟头在她突跳的阴蒂上研磨了一会，然后把龟头顶在她粉嫩的洞口上：俺给你对好了……快……给俺往里弄……她失魂落魄地催促着。喜春的龟头紧贴着女人的阴蒂，臀部后缩，下胯用力一顶，顷刻之间他那个坚硬、彪悍的阴茎就没入了女人的禁地深处，两只睪丸则重重地击打着身下的女阴入口：啊……我的亲……人，今晚……你的大鸡巴……比往天……更厉害呀！玉花发着骚音鼓励着男人的插入。&lt;br&gt;喜春的性力更狂妄了，他凶猛地使出阵阵淫功，一边起伏着自己的下身，一边用双手摇晃着女人的屁股，使两人的性器快速而激烈地套动着。啊……啊……唔……唔……玉花随着被插的节奏淫叫着，两手则搂紧喜春的脖子，扭摆着腰肢，挺动着屁股，极力迎合着男人的进攻。&lt;br&gt;随着屁股的上擡，玉花感到男人的每一次冲刺都捅进了自己的宫颈，她犹觉不足：大……大力！再往深呀……啊！就是这样……啊！啊……我肏……好一个骚屄……我插！我插死你……喜春在女人骚浪的肉洞中前冲后突、着着见底，直顶得女人的花心翻滚着淫荡的春潮，吞吐着滚烫的热浪。　　他也觉得今天的功力非凡，一定是受小淑媛那丫头的挑逗而又无处发泄，那根憋屈了许久的肉棒此时在玉花的阴户中好不威风。在一番激烈的抽插中，喜春感到抵在女人子宫深处的龟头被一阵阵剧烈的收缩吞噬着，一阵滚烫、一阵酥麻，使他体验到了女体深处给他的极端刺激，在啊……啊！的狂叫声中，那股积聚了许久的狂涛巨浪奔湧而出，直扑那块被他攻占蹂躏着的雌性领地……&lt;br&gt;在大鸡巴的捣进抽出之中，玉花陶醉着极力承受，可随着男人那滚烫精液的狂射，玉花扭动着的胴体再也支撑不住了。她口中的大呼小叫渐渐微弱下去，两只媚眼在睫毛的闪动中翻着白色的眼珠，散乱的发丝粘贴在香汗淋漓的鬓角额头，鼓胀的双乳随着鼻翼的煽动在剧烈地起伏。吞食着男人肉棒的下身更是狼籍一片，子宫深处的蠕动牵动着外阴也在不安地挤弄，在两人的喘息声中，随着男人阴茎的回缩和滑出，一股股淫汁浪液从玉花的阴道深处湧出，把女人那还没有完全闭合、仍在微微抽动着的阴户，定格在一幅极度淫荡的、令人回味无穷的画面当中……&lt;br&gt;咱们话分两头，事表两件。有道是好事不出门，丑事传千里。这村长和妇女主任之间的奸情，村中是无人不知、无人不晓。而村长老婆翠姑的风骚淫浪，在王户村也是尽人皆知，这可就让村里的一个光棍汉是想在心头，痒在龟头，早就伺机想领教一番这骚女人的浪劲了，只是碍于村长王喜春的淫威而未敢下手。&lt;br&gt;这个已三十多岁的光棍汉王坚生，说来也是一个尝过女人滋味的人，只因他即好赌又好色，把一个好端端的家没几年就折腾的所剩无几了，所以他爹千方百计为他娶的媳妇和人私奔而去，他爹也被他气的命归黄泉。如今这王坚生是一贫如洗，并没有那个女人肯多看他一眼，这可让好色如命又体验过女人美妙的王坚生感到度日如年。可村里的黄花闺女和年轻媳妇见了他就躲，他就只好把目光盯在了骚浪的半老徐娘翠姑身上，他觉得凭自己的年轻体壮和与村长有点叔侄情份的便利，勾引常守空房的翠姑应该不在话下。&lt;br&gt;翠姑虽是一农村妇女，可村长夫人的养尊处优，没有孩子的轻松自在，加之生性的风骚淫荡，及很注意对自己的保养，所以如今仍是细皮嫩肉、蜂腰肥臀地风韵不减。自坚生打光棍以来，她也觉出这远房侄儿对自己有不轨之心。翠姑不图别的，只是觉得这三十来岁后生的虎虎生机定能满足自己的淫欲，可碍于婶侄的辈分，她只能强压欲火，并不敢去公然挑逗王坚生。&lt;br&gt;这一日，因昨晚被老头子喜春干了个天翻地复，翠姑感到通体酥软，颇觉困乏，所以一直睡到天过晌午。睁眼一看，男人已不知去向，而自己浑身上下还是一丝不挂，两腿之间混合着男人精液和自己阴道分泌的体液还在顺着阴缝缓缓流出，身下的床褥早已如尿炕般粘湿一片。&lt;br&gt;她这才感到好不舒服，且又觉得膀胱告急，这才懒洋洋地起身下床，弯腰拉出便盆，蹲下身子哧哧地解着小便，那股奔湧而出的尿液冲刷着两片小阴唇使她颇感舒爽。翠姑闭着眼睛，直到身下的便盆里传来滴滴哒哒的水滴声，这才惬意地起身，倒水清洗了下阴，收拾好床铺，周身穿戴齐整后，来到灶房打点饭食。　　再说王坚生这天上午在村头闲逛，看到村长一身整齐地走出村子，往县城方向而去。他想此时翠姑定是一人在家，而看村长那样子不是开会就是去办事，一时半会儿怕是回不来。想到此他顿时觉得脑袋一热、胯下一紧，那话儿苏醒一般地支了起来。天赐良机、岂能错过，王坚生转身就往翠姑家匆匆赶来。&lt;br&gt;此时翠姑刚刚吃完饭，伏身在灶台边洗着碗。这坚生进了村长的院门，就看到灶房门内婶婶翠姑翘着两片被裤子紧紧包裹着的肥美的屁股在忙碌着。他蹑手蹑脚地挪进屋内，咽着口水、压着心跳，悄悄地把手伸向了翠姑的臀部，他张开手掌，将拇指压着她屁股的尾骨，另四指插进她夹紧的臀渠便使劲地抠了下去，只觉得一片软乎乎、湿热热、凹陷着的女阴被他抓了个满把。&lt;br&gt;哟……呸！小死皮！吓死人了……婶婶这地方是你乱摸的吗？翠姑下身被突然一袭，使她吓了一跳。&lt;br&gt;回头一看，见是侄儿坚生在嬉皮笑脸地对她动手动脚，便知道了他的来意，她一边嗔怪地嚷着，一边甩着手上的水珠想扭过身来以摆脱坚生的袭击。可坚生并没有停手的意思，他嘻嘻乐着伸出另一只手，将还未转过身的妇人压在了灶台上，使她的屁股更加地高翘着，那只勇敢地伸在她胯间的手便更加肆无忌惮地在妇人深深的臀缝里、隔着内外两层单薄的裤子狂揉乱捏起来……　　淫荡的翠姑哪里经的住一个年轻的汉子如此这般地挑逗，她的阴部早已被坚生揉弄的热浪翻滚，阴缝中湧出的阵阵淫水浸湿了裤裆。&lt;br&gt;妇人嘴里哼哼着不由得分开了夹紧的两腿，由着坚生的手在她的胯裆间肆意揉摸：哟……哼……小冤家，一声不响……一进门就这样作践婶婶……当心你叔回来收拾你……哟……俺叔？我才不怕呢……他不知肏谁的屄去了。&lt;br&gt;坚生的手此时已找准了妇人阴道口的位置，只觉得那里已经在微微地蠕动着，并且由此在不断地扩大着裤裆上的湿印：嘻嘻……嘴上不让动，可这裆里已湿的可以洗手了。&lt;br&gt;去你的……再耍贫嘴，婶婶可真要生气了。翠姑觉得在这灶房里容易被外人看见，她便挣脱了挤压，返身推开坚生跑到上房去了。　　坚生随后跟了进来，一进屋他就反手闭紧了房门，一边动手解着自己裤口的扣子，一边一步步地把翠姑逼到了墙角。翠姑没了退路，她涨红着脸等待着坚生的下一步举动。我这会儿可等不急了，就先站在这里搞一下吧，让我解了急，咱再好好的玩。坚生猴急地说着，便不由分说地扑了上来。翠姑不知他要怎么个搞法，心想站在这儿搞一定会挺刺激的，所以也就未再挪窝，任由坚生将她紧紧地挤压着动手去解着她上衣的纽扣，一颗、两颗……随着外衣纽扣的解开，露出了里面贴身的小白背心和背心领口下那深深的乳沟。&lt;br&gt;坚生迫不及待地抓住贴在妇人肚腹上的背心下摆往上拉扯，一直将背心卷到了她高耸着的胸乳上面，使妇人那对白皙肥大的乳房毫无遮掩地呈现在他的面前：啊……我的小婶婶，你这奶这么大呀！比我媳妇的美多了。去……去！我那能跟你年轻的媳妇比，少拿婶婶穷开心……翠姑故做威严地想把背心拽下来，可此时坚生的手已在妇人那仍不断涨大的双乳上揉摸起来，并用手指夹着那对红棕色的乳头，不停地拨弄戏耍着，使它在妇人的呻吟声中很快地坚硬挺立起来：别，唔……你这个小死鬼……唔……翠姑扭动着身躯，仍想挣脱他的戏弄，可一阵阵无法摆脱的舒适感，麻酥酥地从她的乳头扩散到全身，使她又不由自主地压紧那只揉摸她乳房的手，并且往前挺着胸乳，迎合着坚生的搓揉，以体验那消魂的快感……。&lt;br&gt;嘻嘻……小婶婶，你这奶子使人觉得你才二三十岁呐。坚生一边赞美着妇人的乳房，一边低下头将那只红豔润泽的乳头吞在嘴里，用力地吸吮起来……&lt;br&gt;啊……哟……翠姑淫叫着搂住了坚生的头。这个女人最敏感的发情区之一，在男人那灼热口舌的刺激下，一股股的热流顺着乳头的神经直冲下体，往她两胯间奔泻，使她下身那两片诱人之唇在这股热浪的冲击下嗦嗦发抖。骚浪的情液也伴随着乳头上的刺激从子宫深处湧出，湿透了她刚刚换过的内裤……。&lt;br&gt;翠姑下身那强烈的性反应，使她再也顾不上什么名声辈分了，她失控地将头靠在坚生的肩上，口中呻吟道：嗷……哟……别只一个劲……折腾，要搞……就快点搞呀！唔……人家已熬不住了……　　他们俩人紧紧地挤靠着，听到妇人口中的淫声浪语，坚生把她的头从肩上扳过来，他松开了口中那粒被吮吸的膨涨坚挺的乳头，将嘴唇急切地和妇人那两片不住呻吟着的双唇粘合在一起。翠姑即刻张启红唇，主动将舌头探进他的口腔，随即激烈地搅动吮吸起来，给侄儿以女性的、深深的香吻。&lt;br&gt;一时在嗞嗞声中，两人的口舌相互舔吮啃咬着，彼此吞咽着对方口中分泌出的香津玉液。&lt;br&gt;随着嘴上的忙碌，坚生的两手也顺着妇人的裤腰探了进去。他一手沿着翠姑柔软的腹部溜到了她凹陷的肚脐下，在内裤外面又摸向了她的胯间，在妇人的阴户上肆意地揉搓起来：哟！小婶婶……你这急的尿都出来了，嘻嘻……坚生摸着妇人湿漉漉的胯裆，嘴里戏言地挑逗着。&lt;br&gt;嗯……你个冤家，手不停……嘴还闲不住，人家不来了……翠姑扭动着腰肢，不知是为了摆脱坚生的手，还是想让他探摸到更隐秘处，只见她一边摇晃着屁股，一边擡起了一条大腿，使坚生的双手很顺利地对她的下阴形成了合围侵入。&lt;br&gt;翠姑的裤腰带不知何时已被解开，失去约束力的长裤滑到了胯下，在妇人仍穿着细布碎花内裤的下身，坚生饶有兴致地用双手一前一后地隔着这层薄薄的、早已湿透的内裤底裆向她的禁区进攻。这妇人的阴户在春潮的冲击下已全然放开了守护之门，不仅前阴的玉洞张开，就连后臀的菊花也被坚生隔着内裤将一根拇指塞了进去。唔……啊……你这个坏种，真想占婶婶的便宜呀……连屁眼也不放过！哟……婶婶这回可真要尿出来了……那婶婶这湿湿的裤裆不是尿的呀？哈哈……还贫嘴……今儿个……婶婶非让你这小崽子喝了……我的尿不可！好呀，我求之不得呢。坚生说着就蹲下身子，动手往下剥着翠姑的内裤。翠姑将屁股靠着后墙，分别擡起两腿，让坚生脱去了那条小内裤。此时妇人那阴毛丛生、阴唇肥突的外阴就赤裸裸地展现在坚生的面前。&lt;br&gt;坚生拿着翠姑的内裤，伸出舌头在那湿乎乎的裤裆舔着说：唔……我先尝尝这淫水的滋味，待会看和你的尿味有啥不同……嗯……舔完内裤上那略有腥臊味的淫液，坚生擡起妇人的一条大腿架在肩上，将嘴凑近她的阴户，扒开那对已充血肥涨的大阴唇，伸出舌头舔向红嫩湿润的阴道口……&lt;br&gt;翠姑被他的异常举动搞的淫性大发，她低头看着跪在自己两胯间的坚生在卖劲舔弄阴户的憨态，一种满足感由然而生，不由得两条大腿夹紧了胯间蠕动的头颅，一股淫水又从子宫深处湧出。坚生的舌头在妇人的阴道里舔挖着，他感到这里的淫水不断滚滚而来，给他以从未有过的刺激……小婶婶……给我尿点，我要……坚生语无伦次地嚷着，将嘴大大地张开，把妇人的整个阴户吞吸在口中，并且伸长舌尖舔向翠姑的肛门……&lt;br&gt;翠姑被这疯狂的举动刺激的浑身酥软，她膀胱一热、腰劲一松，一股尿液冲出了尿道口，湧进了坚生口中。坚生的嘴在妇人的阴部吮吸着，突然间只感到一股灼热、腥臊的尿液从阴道口上方的小孔中喷出。突如其来的水流令他吞咽不及，顺着嘴角往外流淌。此时被色欲燃烧的坚生，感到这妇人的小便也如琼浆玉液般美妙无比。&lt;br&gt;翠姑虽然淫荡，可也没有如此骚浪地放荡过。此时她再也压抑不住旺盛的欲火，她感到自己的肉体被来自阴部的刺激冲击的颤动不已，不能自制。她迫不及待地拽起坚生，一只手哆嗦着从他的裤口伸进去，一把就抓住了那硬巴巴的东西。她急切地把那肉棍从裤口里拉出来，踮着脚尖、分开两胯，把那坚硬火暴的肉棒与自己温软湿热的阴道口吻合在一起，挺动着下身准备迎凑坚生的冲刺。&lt;br&gt;坚生见妇人把自己的龟头对准了她的阴道口，他便耸动下身猛力刺入：婶婶……为了这一刻，可想苦我了……啊……唔……这大鸡巴……婶婶也想，婶婶全给你……用力……顶！啊！美……翠姑的屁股被坚生顶的紧贴在墙上，没有了回旋的馀地，她感到那粗大的阴茎每一下都如同要刺穿阴道一般直奔子宫而来。那龟头对花心的频频触动使得她舒爽地闭上了眼睛，随着身体的摇晃在体验这挨插的美感。&lt;br&gt;婶婶……你的屄还这……这么紧呀？婶婶没有……生过小孩当然紧……紧了……坚生搂着翠姑的腰，一边插着一边又问道：那啥时候破的身呀？……嗯……一定很小吧？提……那些过去的……事情干吗？原来在翠姑心里，有一段过去了二十多年、不愿提及的隐私。&lt;br&gt;为此她的丈夫王喜春才敢在她眼皮子底下任意胡来，而她也背上了一个从小就不正经、是个淫荡女人的名声。这些事王坚生在外面也听说过，可也只是些皮毛，其中详情并不知晓，尤其是那些他感兴趣的男女相奸的细节，他更想探个究竟。所以趁着现在挑起了翠姑的淫欲，他便缠着妇人要她讲讲当年的事情。&lt;br&gt;</content></item></essay>