<essay><item><title>慾望人生－台湾人妻(完整版)(5)</title><author>床上伴侣</author><content>黑仔听完后就把我拉起来搂在怀中爱惜：「妳现在终于是完全属于我的女人了。」&lt;br&gt;我红着脸依偎着他，从阴道口缓缓流出的精液再次告诉我，自己已经被这个男人完完全全的征服了的事实。&lt;br&gt;（天雷勾动地火－２）&lt;br&gt;再ㄧ次的一起鸳鸯戏水时，黑仔又把我抱在怀里百般调戏。我一味任由黑仔玩赏我的肉体。我也不再害羞的一手握住他刚刚狰狞凶猛的阴茎，讚叹的说：&lt;br&gt;『你的弟弟真的好强喔！刚刚差点被你捅死了！』原本软掉的阴茎在我手心把玩下，奇蹟似的又慢慢恢复了生气，我不禁仔细端倪一下，黝黑粗长的阴茎比我老公足足长了５公分以上。转念间我说道：&lt;br&gt;『我知道你的绰号怎么来的了』黑仔纳闷的回说：&lt;br&gt;『怎么来的？？』我调皮的用力前后套弄了２下手掌的阴茎：&lt;br&gt;『就是这个啊！！』黑仔得意的问：&lt;br&gt;『我的表现妳还满意吗？』我放浪的真实回答说：&lt;br&gt;『以前不曾这么爽过！！』边说边用力捏了两下手中的阴茎。黑仔故意的喊说：&lt;br&gt;『好痛！弄断了你就没得爽了！！』我马上弯下身来吻了阴茎两下。&lt;br&gt;『不痛！不痛！乖乖姐姐疼妳！！』。&lt;br&gt;忽然间我不敢相信自己的眼睛。竟又看见了一条雄壮阴茎怒气昂然的朝我示威。黑仔真是天赋异禀，竟然只休息不到１０分钟左右的时间而已。一根粗大的雄性器官又有精神的暴露在我的面前了。黑仔意犹未尽对我说道：&lt;br&gt;「我终于骑到妳了，实在太高兴了，不如再搞一次好吗？」言谈中充满了要求渴望。&lt;br&gt;我挑逗的说：「如果你够体力的话，再让你多骑几次也可以。」&lt;br&gt;「哇！你的弟弟又有反应了耶！好粗好大喔！」黑仔得意说：&lt;br&gt;「大才好呀！插起来才够爽。刚才你叫的好大声喔！」我害羞的拍了一下他的胸膛，娇声道：&lt;br&gt;「你好色喔～～」黑仔说：&lt;br&gt;「快点，先帮我含一含」边说就边把我身子压蹲下去，我缓缓伸出舌头，开始舔着龟头，接着又张开口将阳具整个含进口中。嘴像吸盘一样，上下的吸吮。像个第一次嚐到美味冰淇淋的小女孩似的，脸上沉醉发浪的神情。泛红的脸颊开始左右鼓动起来，活像有只青蛙在嘴里乱蹦。同时又用灵巧的双手不停的上下套弄着大阴茎，时快时慢，有时也轻轻的抚摸着卵蛋及肛门。&lt;br&gt;「滋……滋……」从浴室中不断发出吸吮的声响黑仔身体微微的抽搐，稍微颤抖纳闷说：&lt;br&gt;「妳不常吹箫喔？！牙齿不能碰到懒教。那边很脆弱的！」（想不到我吹箫技巧不太好。我老公可能太传统老实了。都不曾跟我反应过）&lt;br&gt;「到床上去吧！」说完就拉着我迫不及待的走出浴室。两个人一齐往床上走去，我边走边套弄着他的大老二不放，黑仔则一手环抱着我，一手捏住我的奶奶。&lt;br&gt;男女一旦发生性关系后，陌生隔膜消失后一切互动都会变的很理所当然，此刻的我浪态也已完全暴露在黑仔的强力性征服中了。&lt;br&gt;刚刚被黑仔干过后，这时候的我已经全然地变成了追求性爱高潮的美艳妖兽，两个人刚坐到床沿，我本能地扭下头过去张开嘴巴又再次的吸含这根令我非常满意的大阴茎，黑仔则顺势平躺在床上，享受我的口交服务，并示意要我的屁股靠近他一点，黑仔的手指先在阴蒂口一阵摩擦后，立即插入阴道一进一出的抽送着，一会儿我小穴里面就有如蚂蚁乱爬一样骚痒难耐。&lt;br&gt;我变换个姿势，整个人压在他身上，我把身体前倾，让他玩摸酥胸上一对温软而富有弹性的雪白乳房，并以最快的速度手握粗硬的阳具导入我那奇痒无比的小穴中。硕大的龟头渐渐没入。粗硬的大阳具整条插进紧窄的阴道里。&lt;br&gt;黑仔他腾出双手玩摸捏弄着我酥胸上一对羊脂白玉般的乳房，捏着乳头左右搓动，又或用两指夹着，我受到双管齐下的一轮亵弄，呻吟声越哼越大，变成听得使人脸红耳热的叫床声：&lt;br&gt;「噢……好难受……痒死了……啊……酸麻喔……嗯……酸……你要干就尽管干……嗯嗯……」中间还发出几下颤抖。&lt;br&gt;当我们交欢的同时，他抓住我细腰不停地上下抽插，愈来愈粗暴地让鸡巴撞向我的子宫，而我双手时而温柔的抚摸他的胸膛，时而紧紧环抱着他的上半身。不一会我又有了高潮开始大叫：&lt;br&gt;「啊……啊……好……像……好像……要……要……啊……」淫水如缺堤的河水，不断的从穴门深处流出，一直不停的流到黑仔的大腿上。&lt;br&gt;这种感觉渗进我的体内，让我沈溺，让我做出最放荡的事，我的呻吟一声高过一声……我实在太震惊了！&lt;br&gt;「哦……对……哦……就是这样！用力捏我的奶头……哦……我要洩了……哦……哦……」&lt;br&gt;我一紧张急扭玉臀猛抖几下，小穴大量热乎乎的淫水急洩而出，于是，一波高潮的阴精自子宫猛射向他的肉棒。颤抖了几下娇躯，一伏身又死命的紧抱着黑仔。&lt;br&gt;黑仔看我达到高潮了，于是让我趴在他身上稍作休息，两人紧紧拥抱时，看着我刚刚高潮陶醉的样子，黑仔粗鲁的问道：&lt;br&gt;「喜不喜欢跟我相干？」我满足的回答：&lt;br&gt;「你干的我好爽喔！以后我还要你继续的干我！！」&lt;br&gt;黑仔一听到我如此淫荡的回答，马上起身换作男上女下的姿势，一边亲吻我的耳根、抚摸着我的乳房，一边用力的把屁股猛一沉，「补滋」一声，全军复没。猛力抽动着大鸡巴。大龟头寸寸深入直顶我的花心。&lt;br&gt;「啊！进来了！进来了！……你……涨得我……好厉害！」我不断呻吟乱喊着一面哼道：&lt;br&gt;「唔……好大……好硬……嗯……插得好深哟！」&lt;br&gt;黑仔被我的淫浪声激得慾火高涨，抽插得愈来愈快，有时一插，还直抵花心。&lt;br&gt;黑仔在我的叫春刺激下，又看到我一脸被干到死去活来的样子，也不禁粗鄙的说：&lt;br&gt;「真是个骚货！没想到可以干到这么浪的女人，真是太爽了」&lt;br&gt;「噢！噢！噢！」我如痴如醉的浪叫着，好像每一次都被黑仔抽干到花心，我的屁股也配合着抽插的频率，上下不停的挺动着。那坚挺的乳头被黑仔的嘴唇轻轻的吮咬，连续而来的粗暴爱抚，使的我成熟的女体高兴的抖动起来，我的喉咙深处不断发出愉悦的呻吟。我的屁股也慢慢的扭动、摆动，嘴里还不停的发出淫叫声和喘息声：&lt;br&gt;「黑仔……嗯嗯……好爽……啊……」我歇斯底里不断浪叫：&lt;br&gt;「哦……天啊………啊……爽啊……哦……啊……哦……哎哟……啊……啊！啊！啊！啊啊！啊！…啊…啊…啊…啊……啊……哦哦哦哦……哎哟……啊！啊！啊……啊……」&lt;br&gt;黑仔突然立起上身变换姿势，抓住我的双脚踝用力撑开成八字型，猛力的冲撞我的小穴，足足这样狂乱抽插了几分钟后，一会又把我双腿并拢提高，顿时粗硬阴茎让阴道更紧迫了，摩擦刺激也更强烈，我娇声婉转淫声浪叫着：&lt;br&gt;「唉唷！……我……我又要洩了……哎哟！……不行了！……又…又……要洩……洩了！……」我抱紧黑仔的头，双脚猛力反射动作般的挣脱他的双手的控制，双腿用尽力气夹紧他的腰，再次感受龟头直抵花心的无比快感，又是一股淫水洩了出来。&lt;br&gt;两人拥抱静止不到半分钟的时间，黑仔他的大鸡巴又更用力的干我的小穴了，我感觉的到他的粗硬阳具在我湿漉漉的骚逼里快速的抽插。并发出巨大的「噗哧。噗哧」的身体撞击声，我再也忍不住又发生舒爽的呻吟声，在我淫荡又压抑的叫床声中，浑身一阵颤抖，把他搂的紧紧的。再次的向他奉献出我的阴精。&lt;br&gt;我的头忽然感受到一阵的眩晕，整个人也仿佛飘在了云层里，我把他搂的更紧了，仿佛怕自己会飘走，周围的一切仿佛都是虚幻的，只有那根操进我骚逼的大鸡巴是真实的。忽然黑仔下半身捅我桶的更加快速用力，感觉大鸡巴在骚穴里又?的更大了，我知道这是射精前的前兆，于是我鼓起最后的一丝力气，跟着抽插节奏使劲的抬起屁股迎合黑仔的大鸡巴，最后几次猛力冲刺后。&lt;br&gt;黑仔终于也再次的射精了，尽管已是第二次射精，但我还是觉得跟第一次一样很有劲的喷射入我的子宫内，两人紧紧拥抱享受高潮后的快感馀温约一分钟后，黑仔他拔出大鸡巴站起身，大鸡巴带出了我阴道内好多的阴精和黏液，整个大鸡巴上全是我的液体。&lt;br&gt;我俩胡乱的从床头柜各自拿起一把卫生纸稍微的擦拭下体后，光溜溜的并排躺在床上，黑仔微微地喘着气。我则回忆着方才的翻云复雨时，回味着黑仔的勇猛，与刚刚自己忘情的配合激情淫荡演出………。&lt;br&gt;两人的喘气声，在房间里徘徊，真是太满足了。&lt;br&gt;虽然我经此前所未有的大战后，有些累了，依然侧身低下头来，吻住了黑仔的双唇，纤细手指则温柔的抚摸他结实的胸肌，算是慰劳黑仔他卖命冲锋陷阵的奖励，良久，良久，双唇才分开来。&lt;br&gt;我半趴在黑仔的肩膀，黑仔的手指也趁机不规矩的挑逗我的乳头。黑仔：&lt;br&gt;「我跟妳老公谁比较厉害？」我娇媚的回说：&lt;br&gt;「你坏死了，问人家这种问题！」我打了他一下胸膛，趁机回避他的问题。&lt;br&gt;黑仔的手突然很用力的抓握住我的奶奶，并语带命令的口气：&lt;br&gt;「快点回答，我跟妳老公谁比较厉害？！」我只有诚实的回说：&lt;br&gt;「说真的！你的家伙又粗又长又硬，这是我老公比不上的，但最大的差别还是你的体力与性能力，你真是天生干女人的高手！」说完后，我也不甘示弱的用力握住他以半软的大鸡巴，报复他刚刚用力残暴揉捏我的粉嫩雪白胸部。&lt;br&gt;黑仔进一步的逼问：「妳以后喜不喜欢继续被我干呢！？」&lt;br&gt;我打自心里头千百个愿意的由衷回答：「我当然喜欢你以后继续干我啊！」黑仔应该很满意我的回答。想不到黑仔竟然得了便宜又卖乖的说：&lt;br&gt;「看不出你外表是温柔婉约的贤妻良母型美女，谁会想得到妳在床上表现却是这么淫荡！这么骚！」我带点害臊又疑惑的反问：&lt;br&gt;「我这样子你不喜欢吗？！」黑仔的回答真让我想不到：&lt;br&gt;「所有的男人都喜欢女人在床上表现的越骚越好，可以满足男人征服的成就感，干起来也特别爽！」&lt;br&gt;短暂的休息、爱抚、诉说情话及胡乱打情骂俏后，又再甜蜜的一齐盥洗一番，穿衣服时，我像个贤慧的妻子侍奉老公一样，帮黑仔翻翻领口整理一下穿着，趁着帮他把衣服塞到长裤之便，顺手又有意无意的从他的肉棒来回划过，刚刚折磨我死去活来的凶恶肉棒，此刻已经完全软掉了。&lt;br&gt;黑仔有点讶异的说：「妳还不够！？还想要吗？！」&lt;br&gt;我没好气的回答：「你是超人种马喔？你还硬的起来吗？！」黑仔得意的说：&lt;br&gt;「只要妳需要的话，妳的手跟嘴巴还是可以让它又恢复精神啊！」边说还边用双手隔着衣服揉捏我的奶子。我以年轻女孩口吻撒娇的说：&lt;br&gt;「人家衣服都整理好了，看你又把人家弄乱了啦！」黑仔发出「嘿！嘿！」两声，接着说道：&lt;br&gt;「我千方百计的引诱追求下，终于上了你这么一位美丽俏佳人！」这回他不规矩的双手转而进攻我浑圆的臀部，反复的用力揉捏。我没好气的回问说：&lt;br&gt;「说真的！你到底玩过多少女人啊！？」黑仔：&lt;br&gt;「记不得了！可是妳确定是我干过最爽也最漂亮的一个！！」这回答让我心里不禁有种甜甜的骄傲！&lt;br&gt;黑仔接下来的问题却让我后悔扯到这个敏感话题上了。黑仔很直接又粗鄙的问我：&lt;br&gt;「妳到底被几个人干过啊！？要老实回答喔！这个答案会让我更加兴奋！」我突然左右为难的结巴说不出话来。&lt;br&gt;黑仔双手不停的在我身上私密处一再游走，搞的我又心猿意马了，在黑仔的一再的逼问下，我只有据实以告，方能阻止他不断的扰乱与纠缠。我诚实的回答说：&lt;br&gt;「你是我的第四个男人，高二时迷迷糊糊被当时的男同学，也算不上是男朋友，在他家无人时，半推半就情况下就被上了，之后又陆续跟他在他家里作了２次，当时情慾还没被完全开发，好奇想早一点变成大人的心态，可能胜过性爱享受吧！后来那个男同学被勒令退学后，我就跟他断了来往，跟他做爱的印象细节好模糊喔！！」&lt;br&gt;在黑仔露出企盼又带点鼓励的眼神鼓舞下，我不知哪来的冲动与勇气，竟然停不下来的继续说：&lt;br&gt;「第二个男人是公司的同事，打从毕业上班后第一天就对我有好感，频频示好献殷勤，我都害羞的拒绝了他的好意，有一次我下班时发现机车发不动了，被他逮到机会，就大老远帮我牵机车去修理，等机车修理时我就先让他载着去吃饭，吃完饭后，想说机车还没修理好，就提议在附近逛逛街好了，逛着逛着不知觉间就进了一家大楼，出了电梯抬头一看，原来是家饭店或者是旅馆之类的，我吓了一大跳，转头就要走进电梯，电梯门却已经关了，在两人拉扯间，想不到平常还算斯文的同事，竟然露出狰狞面目以威胁的口气低声说：&lt;br&gt;「大家都转头看了，妳要赶快进去房间呢？还是在这边继续吵，招来更多人误会你跟男朋友来开房间，或者误认为妳是应召女郎。」&lt;br&gt;「当时惊慌失措的我，想想也有理，只有硬着头皮先进去房间，以躲开一堆人投来的异样的眼光，想不到我那同事一进房间，马上强抱着我，并以最快的速度脱光我俩的衣服后，把我推倒在床上，扳开我的大腿就用力插了进去，正当我惊魂未定还搞不清楚状况之时，他两三下就射精了，我也趁机?开他，赶紧拿卫生纸擦一擦下体，穿好衣服后，走出房门用最快的速度低着头，也不敢坐电梯，就直接走楼梯下楼逃走了。」</content></item></essay>