<essay><item><title>引狼入室(6)</title><author>床上伴侣</author><content>「放心吧，我会慢慢干她，干久一点，干她水鸡一整晚。哈……」ＪＯＨＮ
淫笑着。&lt;br&gt;「宝贝，才进去一半而已，我要干妳深一点，干死妳！」&lt;br&gt;说着，他已把五分之四的阳具干入老婆的水鸡底。&lt;br&gt;「啊……你的东西太长……这下干得太深了……」&lt;br&gt;「Ｏｈ……妳的水鸡真紧，夹得我鸡巴好爽，干死妳这婊子！」&lt;br&gt;ＪＯＨＮ由于鸡巴太长，便用九浅一深的节奏来抽送惠蓉。平时只干入四分
之三的鸡巴，便干到她的穴心，当他整根尽没地插入时，便重重地撞击到她的子
宫口。&lt;br&gt;「啊……这下太深了……快抽出来……人家的小鸡会给你干穿了。你的东西
又粗又长，小穴内每个痒处都给大鸡巴干到了……啊……」&lt;br&gt;「好紧的水鸡，干死妳这流汤的水鸡！这下整根插到水鸡底，爽不爽啊？小
骚货。」&lt;br&gt;「啊……这下太深了……ＪＯＨＮ哥哥……你好讨厌的老二，干得人家好深
好爽……」&lt;br&gt;「放心吧志仁，你老婆被黑鬼的鸡巴干得越深就越爽……哈……」福强取笑
着。&lt;br&gt;「讨厌，福强哥你又笑人家，黑人的鸡巴果然特别粗长，水鸡深处志仁干不
到的痒处都让他搔到了。更何况ＪＯＨＮ哥哥也很温柔地干人家……」老婆含情
脉脉的看着ＪＯＨＮ。&lt;br&gt;「志仁，你老婆已经爱上我的特大号鸡巴，以后要是你不行，再叫我来和嫂
子交配，好不好？」&lt;br&gt;我看着老婆幸福的表情，不忍扫性地说：「如果我不行，再叫你来和惠蓉人
工受精好了。」&lt;br&gt;老婆听到我的回答，才娇嗔：「讨厌，你这黑鬼又黑又丑，人家才不要跟你
生小黑人……」&lt;br&gt;ＪＯＨＮ看着老婆被他的长巴干得粉颊晕红，淫水四处氾滥，还有她配合着
被整根鸡巴干到水鸡底的叫床，还有她似乎想被黑人干得怀孕的骚样，不禁令他
淫兴大发，一双大黑手也用力抓住她挺耸的乳峰，肆意地把玩着。&lt;br&gt;「妳的奶子真软，摸起来好爽，小骚货，让我亲一个。」&lt;br&gt;把老婆压着干穴后，ＪＯＨＮ也慢慢抱起惠蓉的娇躯，二人面对面地坐着交
媾。由于他鸡巴特长，即使坐着交配，也丝毫不会让老婆的肉洞有空虚之处，反
而令她看着眼前这位健壮黑人正紧紧搂住她下体，来回套入他的长鸡巴而害羞不
已，只好双手紧紧搂住ＪＯＨＮ的颈部，双眼微闭沉醉着。&lt;br&gt;ＪＯＨＮ则因自己全身黝黑，却抱着一个肌肤雪白的少妇美臀而淫笑着。&lt;br&gt;「宝贝，这样抱着相干，爽不爽？」&lt;br&gt;「死相，人家不知道啦！」&lt;br&gt;「听说偷情的妇女最喜欢被黑人抱着相干，难怪每个和我交配的妇女，被我
抱着干时特别害羞特别爽。」&lt;br&gt;我则看着黑白两条肉虫正紧紧搂住交尾，视觉上黑白的强烈对比，令我下体
不禁罪恶地勃起。&lt;br&gt;「太太，快看妳的小水鸡正在吃我的黑色大香肠。」&lt;br&gt;老婆则看了一下自己紧小的阴道口，正一吞一吐着ＪＯＨＮ的黑鸡巴，不禁
害羞地把头靠在他肩上。&lt;br&gt;「志仁，你老婆好像很喜欢被黑人抱着干，还一直在看它她的水鸡正在吃我
的大烂鸟，哈……」&lt;br&gt;福强和我也忍不住上去看。&lt;br&gt;「你们走开别看！人家下面正在被ＪＯＨＮ的鸡巴欺负嘛……」妻娇嗔着。&lt;br&gt;「志仁，嫂子的水鸡吃黑人的鸡巴样子真好看。」福强也道。&lt;br&gt;我则看着娇柔的老婆正被这健壮的种牛紧紧搂住，下面那可怜的小穴正被他
狠狠插入穴心，也使她呻吟的叫春。&lt;br&gt;「啊……嗯……这下好深啊……你的东西好长……抱人家还能干这么深，讨
厌……」&lt;br&gt;「妳老公好像很喜欢看妳的水鸡吃我的大鸡巴，换妳来套我的大烂鸟，让他
看得更清楚吧！」ＪＯＨＮ说着。&lt;br&gt;说完黑鬼已平躺下来，任老婆在他身上套入鸡巴，干深插浅由她自己控制，
也能腾出双手玩弄她晃荡的双峰，顺便欣赏这淫妇欠干的骚样。&lt;br&gt;「宝贝，握住我的大鸡巴顶住水鸡洞，再用力坐下来，包妳的水鸡被干得爽
死。」&lt;br&gt;惠蓉只好害羞地握住他的龟头顶在阴道口，慢慢将美臀一沉，「滋」一声，
大肉棍再次塞入老婆的嫩穴二分之一。&lt;br&gt;「婊子，再坐下去，还有一半没插到底。」ＪＯＨＮ要求深干她。&lt;br&gt;说着，黑鬼将鸡巴往上一顶，也干得她大叫：「啊！你好坏，这下顶得太深
了……」&lt;br&gt;大鸡巴已整根塞入她狭窄的阴道，大龟头重重撞击到她的子宫口。&lt;br&gt;接着老婆才慢慢控制深浅，套弄着ＪＯＨＮ的鸡巴，来回撞击着自己的阴道
深处有时也会扭腰摆臀旋转着，好让自己淫穴内每个痒处，都让这根特长的肉棍
戳爽。&lt;br&gt;ＪＯＨＮ看着她痒处被干爽的骚样，忍不住双手抓住她波涛汹湧的乳峰，尽
情肆虐地挤弄把玩着。&lt;br&gt;「好柔软的奶子，让哥哥摸个爽……快摇摆臀部，伸出舌头，表现出妓女的
样子给老公看，哈……」&lt;br&gt;老婆只好尽力地扭动细腰，摇摆丰臀来回套弄他的肉棒。有时当黑鬼顶得她
又深又爽时，也会学那妓女伸出舌头，卖弄风骚，让福强与黑鬼看她被干爽的骚
样，淫笑暗爽不已。我则气炸地下体又再次充血。&lt;br&gt;由于嫌鸡巴还干得不够深，黑鬼已化被动为主动，坐起身来抱住惠蓉：「宝
贝，我想抱妳起来边走边干，好不好？」ＪＯＨＮ要求抱她起来逛大街。&lt;br&gt;「讨厌，这是福强教你的吗？他每次都要抱起人家起来相干，害人家好难为
情……」妻羞红着脸说。&lt;br&gt;说着黑人已令老婆双手搂紧他的脖子，再用力抱起她一双玉腿，惠蓉已全身
腾空，让他抱起逛街干穴，&lt;br&gt;由于黑奴体格粗壮高大，要抱起老婆这苗条性感的淫娃，进行各种高难度的
交媾体位，自是易如反掌。老婆只得害羞地紧紧搂住他粗黑的脖子，全身娇躯都
交给这黑鬼抱起来边走边干穴。&lt;br&gt;「太太，这样抱起来干妳，爽不爽？」ＪＯＨＮ得意地问着。&lt;br&gt;「讨厌，人家全身都给你抱住，你的坏东西比我老公还长一倍，干得比老公
还深、还用力……人家全身都交给你了……讨厌的ＪＯＨＮ哥哥。」&lt;br&gt;惠蓉也叫黑鬼「哥哥」，虽然ＪＯＨＮ的年纪比她小三岁，但似乎女人只要
被男人干爽，都会情不自禁叫「哥哥」。&lt;br&gt;「妳被我干得叫哥哥，我就叫妳小骚妹，哈……福强最喜欢抱妳起来边走边
干是不是啊？骚妹妹。」&lt;br&gt;「对啊，他好坏哦，可是你更坏……因为你的东西比他还长，连福强哥插不
到的地方都让你干得好深哦！坏死了……黑棒棒……」&lt;br&gt;由于黑奴的尺寸特长，即使抱起惠蓉交媾，大鸡巴仍然可以游「棒」有馀地
直抵她花心奸插，不像福强鸡巴稍短，有时干不到她水鸡深处。&lt;br&gt;把老婆抱着四处游走干穴后，黑鬼也命老婆像狗一样趴下：「小骚货，我这
只黑狗公要来干妳这只欠干的母狗了，快把屁股翘起来！」ＪＯＨＮ要求学狗儿
般奸插惠蓉。&lt;br&gt;老婆只好害羞地像思春的母狗般趴下，高高翘着丰臀，等待ＪＯＨＮ这只粗
壮的大黑狗来和她交配。ＪＯＨＮ也握住他那根坚硬粗长的大鸡巴顶住她洞口，
「滋」一声，大肉棍再次插入她饱受摧残的小肉穴，&lt;br&gt;「啊……好深啊……ＪＯＨＮ哥哥……人家趴这样好像母狗，被你这大黑狗
交配，羞死人了……」&lt;br&gt;「志仁，你家这只母狗真是欠公狗干，水鸡夹得真紧，还一直流汤，干死妳
这婊子……」&lt;br&gt;接着黑鬼已双手抱住老婆圆润的臀肉，用力地挺动着大鸡巴，来回抽送她淫
水四溢的嫩穴。惠蓉也像母狗一样地扭腰摆臀，卖弄风骚的叫春，以助黑奴的淫
兴。&lt;br&gt;「好丰满的屁股，摸起来真爽，快叫春，欠干的母狗。」&lt;br&gt;ＪＯＨＮ的中文虽然懂得不多，但粗俗的脏话听起来虽没有福强的花言巧语
般邪淫，却令她听了有被性虐的羞爽。&lt;br&gt;此刻的黑鬼一边像精力充沛的种猪，正在和老婆这只发情的母猪打种，一边
也用力拍打她白嫩的两瓣臀肉。「啪啪」的拍打声夹杂着ＪＯＨＮ的三字经和惠
蓉的叫床声，黑人的手掌力气大，有时太用力几乎把她的屁屁拍得发红，但老婆
似被他性虐待地拍打更显娇媚与舒爽。&lt;br&gt;「啊……黑人哥哥……你拍得人家屁屁好重呦……你好坏哦……好像黑人流
氓一样坏……」&lt;br&gt;「志仁，嫂子被黑鬼打屁股，好像越打她越爽耶，真是个贱货！」福强又取
笑她。&lt;br&gt;「你别把她说得那么难听嘛，好歹她也是我老婆啊！」我终于忍不住去纠正
他，虽然老婆得表现不像被人强奸地心不甘情不愿。&lt;br&gt;ＪＯＨＮ也继续前后抽动着大鸡巴，轻重有序地插入她夹紧流汁的肉穴，胯
下的两个大睪丸也随着抽插而前后摆动，有时也会不经意地撞击她肥美的阴阜。&lt;br&gt;「宝贝，这样干得妳爽不爽？屁股被打得又痛又爽吧……哈……干死妳……
快扭屁股……欠干的母狗！」&lt;br&gt;「啊……黑人哥哥……这下干到人家水鸡底了……你下面的两个蛋蛋撞得人
家心好乱哦……」&lt;br&gt;福强看着黑人的两个大睪丸四处晃荡，忍不住上前抚摸：「志仁你看，这黑
人的懒葩真大，嫂子的水鸡会被他射得爽死。」&lt;br&gt;惠蓉见福强在抚摸黑人的睪丸，还说她水鸡会被ＪＯＨＮ射得爽死，欲语还
羞地说：&lt;br&gt;「福强你好讨厌哦……他的蛋蛋那么大，射出的精液不知道浓不浓……」&lt;br&gt;「太太，我一个月没干妇女了，精液又浓又多，等一下全部射进去送妳好不
好？」ＪＯＨＮ答着。&lt;br&gt;老婆听了，才知失言而羞红了脸。&lt;br&gt;福强看着老婆的表情，一边帮黑鬼抚弄睪丸，一边拍打着他的屁股，好像牵
猪哥的说：&lt;br&gt;「干用力点，今天牵你这只黑猪哥，来打这只发情欠干的猪母，一定要把她
干得又深又爽。把你的懒葩搓大，等一下才能干进猪母水鸡内射精，一定要干得
她受精怀孕，干死这只欠干的猪母。」&lt;br&gt;「福强，你别乱说了，说得好像牵猪哥的，牵ＪＯＨＮ这只黑猪哥来打我老
婆这只猪母的种。」我不禁抗议着，但下体却似赞同福强地肃立。&lt;br&gt;惠蓉也被福强说成发情的母猪，正被他牵来的黑猪哥打种而粉颊晕红着。&lt;br&gt;「福强，你真是坏死了，你的动作好像牵猪哥的。ＪＯＨＮ也好像大猪哥那
么有粗壮，可是人家才不是发情的母猪呢……」惠蓉娇嗔着。&lt;br&gt;最后ＪＯＨＮ已把惠蓉放平在床上，并在她臀部垫一块枕头，我猜想他是不
是要射精进入老婆子宫呢？也许我多疑，他只想干得水鸡更深吧！我尝试安慰自
己。&lt;br&gt;惠蓉看着黑鬼把枕头垫在她的臀下，好让自己下体高凸，以便承受黑人的浓
精，不经意地说：「黑人哥哥，这样人家的下面翘得好高，羞死人了！」&lt;br&gt;「宝贝，我要干进妳水鸡底射精，让妳享受子宫被我用力射精的爽头。」&lt;br&gt;「不行，ＪＯＨＮ哥哥，人家今天是排卵期，被你又浓又多的精液射进去，
会害人家大肚子，会生小Ｂａｂｙ的。」&lt;br&gt;我见黑鬼不像开玩笑，便怒言阻止他：「ＪＯＨＮ，你不能射精进入我老婆
子宫，今天是她的排卵日，会被你射得受精怀孕。」&lt;br&gt;「oh……What do you say？I don’t know。Please speak English。」ＪＯＨＮ
佯装听不懂国语，虽然刚才用国语讲脏话给老婆听，比福强不稍逊色。&lt;br&gt;「ＪＯＨＮ，you can not射进去，否则她会生出your baby，Do you know？」
我用生硬的英语说。&lt;br&gt;「I see I see，I love my baby，我正要干爽这个大BABY，哈……」ＪＯＨＮ
终于露出他的种猪本色。&lt;br&gt;福强见我要阻止，也马上用力从后面抓住我：「志仁，你说的破英语，阿多
阿听不懂啦，反正你也不行，人工受精费用又贵，就让这个黑人帮你干得嫂子大
肚子，生出一个小黑人错也不错，何况嫂子可以享受被黑人鸡巴干入子宫射精的
爽头。ＪＯＨＮ，干她水鸡越深越好，再把你存了一个月的精子都射进她子宫，
让她被你干得大肚子。哈……」福强助纣为虐地怂恿黑鬼射进老婆体内。&lt;br&gt;由于福强的极力拦阻我，加上老婆一时也芳心大乱便羞愧地说：&lt;br&gt;「志仁，可能我记错了，今天应该不是排卵期吧……」老婆似说谎的表情不
敢正视我。&lt;br&gt;由于惠蓉的说词反复，加上自己的无力抵抗，只好任由黑鬼再次挺起鸡巴顶
在老婆的阴道口。&lt;br&gt;「宝贝，我要干得妳爽死！」说着，「滋」一声大鸡巴再次插入老婆的肉穴
内抽干。&lt;br&gt;「啊……ＪＯＨＮ……你的鸡巴还是那么长，每下都干到人家花心，害人家
水鸡又被你干得出汁了……啊……这下好深、好爽！」&lt;br&gt;「Ｏｈ……干妳这么久……水鸡还夹得这么紧……干死妳！」&lt;br&gt;本来九浅一深的节奏，ＪＯＨＮ已忍不住变成五浅五深，两下就有一下深深
干入她淫痒的肉穴，也令她被插得又痛又爽地叫床。&lt;br&gt;「啊……ＪＯＨＮ哥哥……你干得太用力……太深了……人家水鸡鸡快被你
干穿了……啊……黑人哥哥，你真是人家床上的老公……啊……黑人老公……这
下干到人家水鸡底了！」老婆被黑鬼干爽竟唤黑人老公，不禁令人气炸。&lt;br&gt;「志仁，我牵来这只黑猪哥够勇猛吧，已经干得嫂子爽歪歪，还亲密的叫客
兄老公了，我以为只有我这个客兄能够干得她叫老公。嫂子，妳还真骚，以后就
叫志仁名字好了，叫黑鬼和我做老公。哈……」&lt;br&gt;「福强坏老公，你别笑人家了，人家是被黑人老公干得太舒服，忍不住说出
来的。志仁，你不介意吧？」&lt;br&gt;我对于她的骚样已气得七窍生烟，良久说不出话来。&lt;br&gt;「Ｏｈ……小骚货……今晚我就当妳床上的老公，干你一整晚好不好？等一
下我还要干入妳的子宫口射精，让妳享受被黑人射精的爽头。快抚摸我的两个睪
丸，等一下才能射出又浓又多的精子让妳受精怀孕，既然妳老公不行，就让我替
他干得妳大肚子好了。哈……」ＪＯＨＮ淫笑着说。&lt;br&gt;「讨厌，人家真怕你射进里面，会让人家大肚子，可是又好想被你这黑鬼奸
得受精怀孕，真是羞死人家。」说着惠蓉也慢慢爱抚着他的两个大睪丸。&lt;br&gt;福强见老婆的主动，也说：「看来嫂子很想被黑鬼干得大肚子，已经在摸黑
人的两个大懒葩了。志仁你要做现成的爸爸了。哈……」&lt;br&gt;「别说了，惠蓉是被黑鬼逼的……」我嘴上这么说。&lt;br&gt;「你的睪丸这么大，真怕你的精子会让人家受精，等一下要拔出来，不能射
进子宫，不然志仁会戴绿帽的。」&lt;br&gt;「Ｏｈ……宝贝，只要我们干得爽就好，别管志仁戴什么帽子了，绿帽子很
好看啊！」&lt;br&gt;惠蓉似假似真地求饶着免我绿帽罩顶，但黑人似不懂绿帽之意。&lt;br&gt;最后ＪＯＨＮ一下比一下深地，将长鸡巴干入老婆的子宫口。&lt;br&gt;「啊……这下太深……黑人老公……亲丈夫……这下干进人家子宫了……快
拔出来……人家会给你干得大肚子。福强哥，快叫他抽出来！」&lt;br&gt;「嫂子，精彩的还在后头，ＪＯＨＮ的鸡巴会干得妳水鸡又深又爽，再射精
进入妳子宫，帮志仁生一个小黑鬼，哈……」&lt;br&gt;说完，两条黑白肉虫鼻息渐急，干了老婆一个多小时的黑鬼睪丸已被她摸的
饱满膨胀，蓄精待射。他也力气放尽，快速地长抽狠插，下下都直底她急剧收缩
的子宫，&lt;br&gt;我极力挣扎福强的手臂制止：「快拔出来，黑鬼，你不能射进她里面！」&lt;br&gt;说时迟那时快，黑鬼已用尽力气，屁股向下用力一沉，「干死妳这臭婊子，
水鸡吃饱我的精液吧！」黑鬼的大鸡巴已整根干入老婆的子宫口，「咻咻」地射
出又浓又射的精液，灌满她的子宫内。&lt;br&gt;「啊……你射得人家子宫好用力……讨厌，你的精液好多，让人家子宫内都
是你这坏蛋的精液了。」&lt;br&gt;我见黑人已把一个月的浓精射进老婆水鸡，才知大势已去地放弃挣扎，福强
见黑鬼鸡巴达阵成功才放开我，说风凉话：&lt;br&gt;「志仁，恭喜你，要做现成的爸爸了。嫂子，我带来这只黑猪哥射得妳水鸡
够爽吧？哈……保证干得妳大肚子。」&lt;br&gt;「讨厌，人家好怕怀了黑人的小孩……羞死人了……」老婆似害羞又满足地
说。&lt;br&gt;「黑鬼，我老婆的水鸡也让你射进去精液了，快拔出来吧！」我仍想为她冲
洗阴道。&lt;br&gt;「Ｏｈ……她的水鸡紧紧夹住我的鸡巴，我拔不出来，她想让我的鸡巴干她
一整晚。」ＪＯＨＮ说着。&lt;br&gt;老婆由于在最后黑鬼射精时，过度亢奋与紧张，竟然子宫剧烈收缩而发生痉
脔，紧紧夹住鸡巴不放。&lt;br&gt;「志仁，对不起，刚才他干得人家水鸡太舒爽，害人家一紧张就不让他拔出
来……」老婆羞愧地说。&lt;br&gt;为了怕精液渗出，ＪＯＨＮ还命老婆把双腿紧紧夹住他的下体，大龟头仍深
深顶在她的子宫口，仍有些许浓精和淫水从她水鸡内渗出。&lt;br&gt;ＪＯＨＮ：「志仁，我今晚要干妳老婆一整夜，鸡巴要一直插在她水鸡内，
以免精液流出来，今晚就让我和嫂子人工受精好了。哈……」&lt;br&gt;福强：「志仁，嫂子和黑鬼已干得烂鸟拔不出来了，今晚就让嫂子和黑人干
通宵好了，你到我家睡吧！你不在，嫂子会叫床叫得更大声。哈……」&lt;br&gt;「老婆，妳受得了黑人的鸡巴插在水鸡内一整夜吗？」我只好向前探询。&lt;br&gt;老婆羞着说：「没关系，他的东西顶得人家子宫好紧，子宫浸在他的精液中
好温暖。志仁，今晚就让ＪＯＨＮ作人家床上的老公好了，麻烦你去福强家睡好
了，别看人家被黑鬼人工受精，人家好羞啊……」&lt;br&gt;福强：「ＪＯＨＮ，今晚就把她干通宵，让你赚到了。嫂子，等一下志仁不
在，被他干爽时就尽量叫，不必害羞。哈！」&lt;br&gt;「讨厌，福强哥，快出去啦……」蓉暧昧说着，我才心有不甘地被福强拉出
去。&lt;br&gt;「好啦，快出来了，别防碍妳老婆和黑鬼人工受精了。放心，这黑鬼办事你
放心，一次没受精，他会干她一整晚，保证干得她大肚子。哈……」&lt;br&gt;在福强的家里，躺了一个多小时仍难入睡，便到附近公园散步，竟发现一些
流浪汉，正围观一对男女亲热，有人还伸出手乱摸那女的乳房。&lt;br&gt;「你们这些流浪汉好坏……看就看，还偷摸人家……ＪＯＨＮ，叫他们别摸
了……」&lt;br&gt;待我凑上前看，只见一个性感少妇正被一个黑人压着干穴，流浪汉尽情偷摸
他女友也不介意，我也想凑热闹摸摸别人的女友。待我要摸时，看见她熟悉的脸
正是惠蓉，不禁大叫：&lt;br&gt;「你们别摸了，她是我老婆！」&lt;br&gt;流浪汉一时愣住，但有两个已把我架开：「别骗人了，她的黑鬼老公都不介
意我们摸。等一下黑人干完，还要让我们轮奸她呢！」&lt;br&gt;流浪汉唯恐我乱事，已把我绑在树旁，看他们五个流浪汉轮奸惠蓉。&lt;br&gt;黑鬼把老婆干完后，就由五个流浪汉轮番上阵干她饱受摧残的肉穴，还不断
有精液流出。&lt;br&gt;「惠蓉，黑鬼不是烂鸟拔不出来吗？怎么把妳带到这里让人欺负呢？」我疑
惑问着。&lt;br&gt;「志仁，黑鬼是骗你的，他只是怕精液流出才顶住人家水鸡半小时，后来他
问我有没有在外打过野炮？我说没有，他骗人家说在外面相干很刺激，才把人家
拐来的……」老婆一边被流浪汉轮奸，一边哭诉。&lt;br&gt;流浪汉长久没干过女人，也越干越火热，作爱姿势也五花八门。&lt;br&gt;「快叫春，欠干的女人，干死妳！」&lt;br&gt;「啊……好叔叔……你干得太重了……啊啊……这下干到人家水鸡底了……
啊……这下干到子宫了……」&lt;br&gt;「啊……真爽……妳的水鸡夹得我烂鸟好爽……我的鸡巴长不长啊？」&lt;br&gt;「啊……好叔叔……你的鸡巴好脏……但是干得人家好爽……你的鸡巴比我
老公长……干得人家好爽……」老婆被干爽时也忍不住叫床助兴。&lt;br&gt;「小荡妇，如果被我干爽，以后老公不行再来公园让我们轮流干妳通宵，好
不好？」&lt;br&gt;「坏叔叔，以后的事人家不知道啦……讨厌……」老婆预留伏笔地说。&lt;br&gt;「小宝贝，叔叔已经三个月没洗澡、一年没搞女人了，睪丸里的精子又浓又
多，今晚全部射进妳水鸡好不好？」&lt;br&gt;「讨厌，坏叔叔，那么浓的精液会让人家大肚子的。」&lt;br&gt;老婆也温柔地抚弄流浪汉的睪丸，直到它澎胀饱满。流浪汉用尽力气向下一
干，又脏又大的鸡巴也深深插处老婆的子宫，射出又浓又热的精液，灌满她已胀
满精水的子宫。&lt;br&gt;「啊……坏叔叔你的精液好多……人家子宫内都是你们五个人的精子了……
讨厌，人家好怕会大肚子哦……」&lt;br&gt;流浪汉也气喘嘘嘘地伏在老婆身上，那根脏黑的鸡巴仍紧紧插在老婆穴心。&lt;br&gt;「他们交待我要顶住妳的水鸡一整晚，别让他们的精液流出半滴，今晚一定
要把妳轮奸得生出杂种。哈……小荡妇，双腿快夹紧我的屁股，这样我的鸡巴才
爽，精液才不会溢出来，哈……」&lt;br&gt;老婆也害羞地用双腿紧紧夹住流浪汉的下体，中间那个饱受蹂躏的水鸡还紧
紧包住他粗黑的鸡巴，仍有少许的精液与淫水从她夹紧的肉缝渗出……&lt;br&gt;「小骚货，我们今晚就抱着干通宵好了，今晚就是我们的洞房花烛夜，今晚
要把妳干得生出杂种，哈……」&lt;br&gt;「讨厌，你的东西顶得人家水鸡好充实，子宫妹妹浸在你们的精液中好温暖
哦，想不到人家今晚又要被叔叔人工受精了，羞死人家了！」&lt;br&gt;看着两人亲密交合的性器，还汨汨渗出精液与淫水，听完老婆的淫词，我那
不争气的鸡巴终于发出怒吼，弄湿了裤裆。&lt;br&gt;</content></item></essay>