<essay><item><title>人妻教师的羞耻(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;下午的第二节课是令人最厌烦的时间了，离回家还有一段时间，而且从早上到下午累积的疲劳，很容易让人睡着。不过这节课到是挺多同学睁大眼睛上课，台上长发秀丽，一身白色套装和肤色的丝袜，配上水汪汪的大眼睛，许多男同学打起了精神，当然也让我感到骄傲，因为台上的女老师，是我的妻子。&lt;br&gt;我出生在一个相当富裕的家庭，但虽然衣食无缺，却没有享受到应有的家庭生活，父亲在我的印象中相当模糊，一年看不到几次，反而是大姨(父亲的元配)还常常会来看看我跟我妈。&lt;br&gt;因为是私生子，自然没有元配所生小孩的资源，我和母亲是住在另外的房子，虽然比起一般的人住得好很多，但还是远远比不上父亲所住的房子，而大姨所生的孩子都是上贵族学校，我只是上一般的高中，不过对此我也没什么抱怨，毕竟母亲也是这样跟我过，只是每每看到母亲晚上独守空闺，一个人在哭泣时，心里总是对父亲感到不悦。&lt;br&gt;当然我也不能用父亲的姓，所以我跟着母亲姓王，王顺平，是我母亲希望的我人生平平顺顺的，做好自己的本份就好，就像她一样，跟其他房的阿姨不同，不去为了争宠弄得死去活来的，也因为我妈的个性，所以大姨对我们特别好。&lt;br&gt;「顺平，回神，上课别发呆」我想着想着就出神了，也因此老师把我唤了回来&lt;br&gt;「喔」&lt;br&gt;「呵呵呵……」全班都笑了起来&lt;br&gt;而老师呢，她叫做沈静瑜，是从师范大学毕业的学生，毕业当年23岁就考上了老师，教了一年书后，现在当我们的班导，现在24岁，大了我八岁。&lt;br&gt;老师也是出生在富裕的家庭中，不过跟我不同，她是家中的独女，而且她们家的规模稍微比我们的小了点，当初在谈合作的时候，政治婚姻是必然的，不过比我大的哥哥都已经结了婚了，比我小的都还只是上幼稚园的小孩，所以自然而然就落到了我的头上。&lt;br&gt;当一个16岁的少年听到要娶比自己大8岁的女人时，当然一开始都是反抗，但是母亲却只能配合父亲，完全没有帮我说话，最后是大姨哄着我才让我去跟对方相亲，说好听是相亲，其实早就决定好了，就算我们不喜欢对方也没用，不过我一直记着大姨跟我说的话。&lt;br&gt;「我一直都知道你跟下人小琴互有好感，但你要记着，这个环境就是这样，只有强者才有办法决定一切，以后当你有主导权的时候，要跟谁在一起还不都是看你自己，而现在的你只能接受，不管你喜不喜欢」&lt;br&gt;「而且你的事情我什么都知道，不然你以为小琴为什么到现在都还没怀孕，是我在保护你们，我每个月都吩咐人偷偷下避孕药给她，不然老爷如果知道你跟下人有了小孩，你觉得会如何呢？」&lt;br&gt;最后大姨以让小琴继续留在我身旁服侍我为条件，半强迫的让我答应，不然我可能再也不会看到小琴了。&lt;br&gt;小琴是在我6岁的时候到我身边的女孩，也是大姨送给我的生日礼物，小琴出生在穷苦的家庭，最后被卖了出来当下人，对我来说小琴不只是女仆而已，也是我的玩伴和爱人，我会跟她分享我所有的事情，很多祕密甚至连母亲都不知道。&lt;br&gt;相亲的当天，小琴帮我穿好了西装，打理好了一切，对我露出了苦笑。&lt;br&gt;「主人真帅」小琴挤出了笑容&lt;br&gt;我把她拉进了怀里，紧紧的抱住她，她一开始也是紧紧的跟我相拥，但过了一会儿，就将我推开，把眼泪擦了擦，拍了拍我的西装。&lt;br&gt;「这样会皱掉的」&lt;br&gt;「小琴，我会娶那个女人，但我的心永远是妳的」我看着她的眼睛说着&lt;br&gt;「我知道，小琴也是，别生气了，只是娶了老婆而已，我还是会在你身边，我们的关系还是不会变」反倒是身为女人的小琴安慰我&lt;br&gt;那晚母亲陪着我回到了父亲的房子，女方已经先到了，父亲看到我们先是念了几句，怎么这么晚之类的，母亲只能频频点头道歉。&lt;br&gt;当我被带进客厅的时候，先是看到女方的父母，接着看到对方背对着我坐着。&lt;br&gt;「伯父伯母你好，我是王顺平」我先跟对方父母礼貌性的打声招呼&lt;br&gt;「你好你好，长得真是一表人才啊！」对方的父亲也是客套的讲了几句&lt;br&gt;「静瑜快点跟人问好」对方母亲催促着坐在椅子上的女子&lt;br&gt;对方站了起来，低着头转过身来，跟我说。&lt;br&gt;「你好我是沈静瑜，很高兴认识你」我听到了声音和名字之后，像是被电了一下&lt;br&gt;「老…..老师？」我不敢相信的问着&lt;br&gt;「顺平？」她抬起头来惊讶的看着我&lt;br&gt;「你们认识？」对方的父亲问着我们&lt;br&gt;「她是我学校的班导」&lt;br&gt;「那…..那….那就好办啦！既然都认识了，就不用怕生了」那父亲勉强挤出了话来&lt;br&gt;毕竟师生恋算是乱伦，更何况是结婚呢，不过为了合作更加稳固，还是只能如此，而我父亲丝毫没有受到影响，因为他决定的事情不会再改变。&lt;br&gt;「既然如此就来谈谈日期吧」父亲不理会我们，只顾着自己的正事&lt;br&gt;「好…好，那我们就让两位新人在这边，去你的书房谈吧」&lt;br&gt;就这样，客厅就只剩下我跟老师两个人，沉默了许久之后，老师开口了。&lt;br&gt;「那个顺平，你真的要娶我？」&lt;br&gt;「难道老师真的想要嫁给我吗？」我反问着她，语气中透露着万般无奈&lt;br&gt;「也是，看来也只能这样了」&lt;br&gt;「不过看到是你，我倒是松了一口气，毕竟是自己的学生，也还算挺熟悉，而不是一个陌生人」老师对着我说着&lt;br&gt;老师今天穿鹅黄色的洋装，露出了双肩和微微的上胸，可以说性感又不失高贵，衣服是量身订做的，所以十分的合身，可以看出老师腰部和臀部的曲线。&lt;br&gt;「真没想到，老师会穿这么漂亮的衣服，还挺吸引人的」&lt;br&gt;「嗯…谢…谢谢」原本老师听我这么说感到有点生气，自己的学生在调戏自己，但毕竟现在我已经是她的未婚夫了，反倒变得有点害羞&lt;br&gt;「这个时候就别叫我老师了」&lt;br&gt;「那要叫什么？」&lt;br&gt;「静静….」老师小声的说了出来&lt;br&gt;「静静？挺相配的小名」&lt;br&gt;老师本身就是文静的女生，有书卷气质人又长得漂亮，在学校也很关心学生，自然而然不管男女，都很喜欢这个老师。&lt;br&gt;「你呢？看到我的时候是什么感觉」&lt;br&gt;「惊讶吧！没想到会要娶自己班导师当老婆」&lt;br&gt;「对了！在学校要保密喔，还有别以为娶了我在学校就可以没大没小的」&lt;br&gt;「这话应该是我说吧，别以为妳是我老师，回家后还要我听妳的」&lt;br&gt;「呵呵呵」两个人都笑了起来，气氛也变得比较好了点&lt;br&gt;接下来结婚的日子订在下个月，没多久我就变成班上最早结婚的人了，而大姨也跟我说了结婚的条件，因为对方是独女，所以生下来的第一胎必须跟着老师姓沈，而且必须在半年内让老师怀孕。&lt;br&gt;到了结婚当天，因为是私生子的婚礼，所以办得并不铺张，只有请亲戚来而已，虽然对方嫁独女会感到没面子，但为了生意也不得不妥协，母亲最后对我说，好好的对待人家，平顺的过日子就好，但我心里就是不平衡，为什么母亲总是只会退让。&lt;br&gt;父亲也因为两人结婚，所以送了一栋别墅给我们，经过了一堆繁文缛节之后，终于到了两人独处的时候了，我进到了两人的房间，老师穿着纯白色的礼服坐在床上有点害羞的看着我。&lt;br&gt;「要做那种事情了吗？」老师问着我&lt;br&gt;「嗯嗯」我若无其事的回着她，毕竟我已经很有经验了&lt;br&gt;「那个….我说….你应该还是第一次吧？」老师很委婉的问着&lt;br&gt;「我已经做过了说」&lt;br&gt;「做过了，可是你才16岁耶」老师感到很讶异&lt;br&gt;「还好吧，难道说静静妳还是个处女」&lt;br&gt;「那…那是当然的，我从来没有交过男朋友」老师别过头去&lt;br&gt;我趁势坐到老师的身旁，用手指点在她下巴上，慢慢的将她的头转了过来，我看着老师娇嫩的双唇，情不自禁的吻了上去，老师闭上了眼睛，任由我夺走了她的初吻。&lt;br&gt;「静静，妳觉得接吻的感觉怎么样」&lt;br&gt;「我不知道……」&lt;br&gt;「那这样呢？感觉怎么样」我将手从脖子往下伸入，进到了她的胸口&lt;br&gt;「啊！」老师轻呼了一声&lt;br&gt;「静静的胸部还蛮大的，而且好柔软喔」比起小琴那刚发育不久的胸部，老师的C cup显得相当有料&lt;br&gt;「等一下我还没有准备」老师伸手想阻止我，但我的手却开始用力揉了起来&lt;br&gt;老师穿的礼服内是没有另外穿内衣的，所以我的手就直接贴在她的乳房上，另外一手搂住了腰，将老师压了过来靠在我身上，我把老师头上的发饰和耳饰给摘了下来，接着又亲吻了她的唇，在她胸部上的手往下施力，胸部就这样露了出来，我转过身来，把老师压到了床上。&lt;br&gt;「关一下灯好吗？我会害羞」&lt;br&gt;「不要，我要好好的看仔细，妳的皮肤这么雪白，怎么可以关灯呢」我拒绝了她的要求&lt;br&gt;老师只能别过头去，不敢看着我，这时候我一只手从乳房的下缘往上托住了乳房，接着整只手盖了上去，老师的乳头在我的指缝中被夹着。&lt;br&gt;「看来一只手很难抓住呢」我跨讚着老师的乳房很丰满&lt;br&gt;「乳头的颜色真不错，粉粉的，不知道味道好不好」我张开了嘴一口吃了下去&lt;br&gt;我用力的将老师的乳房吸入口中，舌头在乳头上挑逗着，没多久老师的乳头慢慢的勃起了，我则开始用舌尖顶弄着坚挺的乳头，老师双手紧握，忍受着从未感受到的感觉，身体不时的想要闪躲，但都被我给制伏了。&lt;br&gt;「嗯….轻一点，别那么用力」老师轻轻的发出了呻吟&lt;br&gt;但我丝毫没有听她的话，反而将牙齿轻咬住她乳头的外围，更加用力的吸允起来，这一吸一放之间，老师的身体也慢慢的有了感觉，身体开始发热，声音也变得娇媚了起来。&lt;br&gt;当我放开乳头时，留下了齿印和红肿的乳房，这时我的手滑入她的下体，隔着内裤对着老师的阴部开始爱抚，老师终于再也无法冷静了，紧张的对着我说着。&lt;br&gt;「那里不可以，可不可以过几天再继续，啊！别….别这样，顺平拜讬你，饶了我吧」老师哀求着我&lt;br&gt;「当然不行囉，老师今天晚上我一定要破了妳的处女」&lt;br&gt;我的手指在她的内裤上游移着，没多久我就碰到了一个突起的点，我用力的往那个点按压下去。&lt;br&gt;「啊～～～」老师也随之叫了起来&lt;br&gt;「找到囉，静静的阴蒂」我开心的对着老师说着&lt;br&gt;「那边真的…真的不可以啦！感觉好奇怪，别…别再弄了」老师眼泪都流了出来&lt;br&gt;刚开始老师的身体不停扭动，想挣脱我的掌控，但老师的身体很快的就习惯了这感觉，身体的动作也慢慢的平息，而就在这个时候，我改用指甲在她的内裤上刮了过去。&lt;br&gt;「喔….」老师到抽了一口气，接着赶紧两手摀住嘴巴&lt;br&gt;「静静真是敏感啊！内裤都湿透了」我能感觉到老师的内裤已经湿了&lt;br&gt;「才…才没有湿呢」老师反驳着&lt;br&gt;「是吗？」&lt;br&gt;我突然大动作的起身，将她的两腿架到我肩膀上，此时我的脸正好对着老师两腿间的私处，我伸出手来直接将老师的内裤给撕裂。&lt;br&gt;「啊！不要」老师惊呼着&lt;br&gt;这时我伸出了舌头，在老师的蜜桃上来回舔弄，将蜜穴上面的蜜汁都舔进了口中，黏稠的体液里散发出微微甜味，我细细的品尝后，将淫水全部吞到了肚子里，但很快的老师的蜜桃又湿了，我用手沾了一点之后，拿到老师的眼前。&lt;br&gt;「静静妳看，妳的小穴真湿，吃都吃不完」说完我又开始舔了起来&lt;br&gt;「不….不要拿给我看啦！」老师羞愧的叫着&lt;br&gt;舌头顶在老师的小穴上，一点一点的钻了进去，但很快的就被老师狭窄的肉壁给挤了出去，我心里开始想像着肉棒进到里面的感受。&lt;br&gt;「进来了，那边很脏！不可以伸进来」&lt;br&gt;「会吗？我倒是觉得很干净喔，静静身体都很干净呢」&lt;br&gt;舌头从小穴里抽了出来，开始挑逗起老师的阴蒂，老师的身体被我架住，根本没办法逃离我的玩弄，只能硬生生的接受我一次次的刺激她的性器，身体逐渐变得热，感到身体不再受自己的控制，一股害怕但又期待的心情使得老师不知所措。&lt;br&gt;「啊！不行了，要要…尿出来了，嗯….啊～～～」老师终于忍耐不住了，迎来了她人生第一次的高潮&lt;br&gt;一股热液喷发到我的脸上，潮水大量的喷发出来，使得我都来不及吞到嘴里，全部落到了床上，床单都湿透了，经过了一次高潮后，老师的身体已经完全的进入敏感状态，我趁着老师高潮后的无力，将她的礼服脱下来，而我也将身上的西装脱到只剩一件内裤。&lt;br&gt;「静静还可以吗？」我看她也休息得差不多了，就叫唤着她&lt;br&gt;「嗯」老师羞红着脸娇媚的回了一声&lt;br&gt;「那该换静静让我舒服了吧」&lt;br&gt;我站到了床上，挺起我早已勃起的阴茎，内裤被我整个挤的像要撑破似的，虽然我才高一，但阴茎已经有14公分了，粗度也不赖，而且我还在成长期，所以还会继续变大呢。&lt;br&gt;「这个…..我不会」老师看了看我的内裤，不知道该怎么办&lt;br&gt;「很简单，妳就帮我把内裤脱下来，然后用妳的嘴含住就好了」&lt;br&gt;「含住？这个太…..」看她面有难色&lt;br&gt;「太什么？妳觉得这个很恶心吗？」我有点不高兴&lt;br&gt;「不是不是…这样太羞耻了，我不敢」老师看我脸色变了，赶紧解释&lt;br&gt;「有什么好羞耻的，妳现在是我妻子，服侍自己的丈夫是天经地义的，更何况我刚才不是也帮妳做一次了吗？」&lt;br&gt;都讲到这份上了，老师也没办法拒绝，伸出手来将我的内裤脱了下来，肉棒映入到她的眼中，她一脸害羞的看着。&lt;br&gt;「妳先握住我的阴茎」我命令着她，她伸出手来握住了&lt;br&gt;「很好，现在有什么感觉？」&lt;br&gt;「很硬的感觉，而且一跳一跳的」老师照着自己手中的感受说出&lt;br&gt;「现在想像一下，这个硬梆梆的阴茎进入到妳的小穴里，妳感觉到自己的小穴被我撑开，肉壁被我的龟头刮过，撕裂了妳的处女膜，最后整根阴茎在妳的小穴里跳动」我很详细的说着，让她脑中浮现画面，身体也会有了反应&lt;br&gt;这时我看着老师跪在我面前，两腿中间的淫水又开始流了起来，虽然握着我的阴茎，但不知道下一步该怎么办。&lt;br&gt;「好了，现在张开嘴巴，把我的阴茎含到嘴里，然后用力的吸允」&lt;br&gt;老师乖乖的照着我的指示，缓缓的张开她诱人的双唇，将我的肉棒含入口中，当双脣贴到我阴茎上时，阴茎感觉到一阵温柔的包复感，老师的双颊凹陷了下去，一股吸力将我的阴茎吸住。&lt;br&gt;「不错不错，现在开始一吸一放」&lt;br&gt;口内的压力开始改变，一紧一松的刺激着肉棒，阴茎内的海棉体变得更加坚硬，我两手放到了老师的头上，玩弄起她的头发，摸着老师柔顺的长发，心里相当的满足，真没想到老师这么的听我话，这种征服感真让人感到无比的舒爽。&lt;br&gt;「静静，现在把阴茎吐出来，然后用舌头好好的舔」&lt;br&gt;「舔？」帮我口交的羞耻使得老师的眼眶湿润&lt;br&gt;「对！好好的把我的阴茎舔过，要把它当作世间最美味的东西品尝」&lt;br&gt;终于老师再也无法忍受这股耻辱，眼泪一滴滴的落了下来，但她还是伸出了舌头，试探性的碰了碰我的龟头，接着将整个舌头贴到我的阴茎上，阴茎上的咸腥味触碰到了舌上的味蕾，透过味蕾将味道传到了脑中，老师虽然感到恶心，但尚能够忍受，舌头在我的阴茎上舔弄着。&lt;br&gt;「别哭啊！静静，口交会让我很舒服的，别让我感觉到罪恶感」我摸摸她的头，让她感受到我的安慰&lt;br&gt;「这样会很舒服吗？」她微微的抬头，眼睛往上看着我，舌头还是继续舔着&lt;br&gt;「嗯，这样很舒服，就跟妳刚才吹潮一样」&lt;br&gt;「嗯……….」老师又想到刚才吹潮的感觉，身体的高潮尚未退去，又被我给撩起&lt;br&gt;知道这样能让我很舒服，老师也就更加卖力的我的服务，接着我又教老师用嘴帮我套弄阴茎，又要她将刚才交的技巧都用进去，但毕竟这是老师第一次帮人口交，技术还是远不及小琴，不过看老师那样的努力，也就相当满足了。&lt;br&gt;滋滋滋…..老师的嘴里发出了吸允的阴茎声响，而慢慢的老师也习惯了阴茎的腥味，毕竟这种满满男性荷尔蒙的味道，是不会让女性给讨厌的，反而会有上瘾的感觉。&lt;br&gt;「静静，稍微停一下，只要保持用力吸允就好」我要准备进入下一个阶段了&lt;br&gt;「好！」老师点点头，照着我的话做&lt;br&gt;老师帮我口交至少20分钟，两颊已经相当疲惫，吸力也没刚开始那么强，但还是很顺从我，丝毫不知道接下来会怎么样。我两手分别抓住老师的左右两边固定好，不让她乱动。&lt;br&gt;「再来会有一点痛苦，要好好的忍住喔」我先给她一点心理准备&lt;br&gt;「痛苦？」老师摆出疑问的表情&lt;br&gt;但我没有给她回应，我就用力的把腰往前一挺，把她的嘴当作小穴一样肏了起来，老师的脸重重的撞到我的腹部，而我的龟头则是直接撞进了她的喉咙中，一阵强烈的呕吐感油然而生，却被我的阴茎给堵住，丝毫没有办法将口内的异物给排出。&lt;br&gt;「恶～呕～～呕呕……」老师的身体自然的做出反应，但这一切都是徒劳无功&lt;br&gt;「喔～静静的嘴穴真舒服，肏起来一定很爽」我对老师喉咙的反应感到相当满意&lt;br&gt;接着我慢慢的把阴茎从她口中退了出来，退到约三分之二的长度左右，马上用重重的撞进去，原本回复通顺的口腔又被堵住，一股窒息的恐惧让老师感到相当害怕，她两手抓住我的腿，想把我推开，但是毕竟我的力气还是比较到，更何况腰力怎么可能输给慌乱不已的双手力气呢。&lt;br&gt;随着时间过去，我抽插的速度逐渐加快，虽然老师也比较冷静了一点，但口中的痛楚还是难以忍受，为了保护自己的喉咙，不停分泌出黏稠的口水来润滑，多到都流了出来，这样还是无法抵御喉咙遭到龟头撞击的刺激，嘴里不停的作呕，一股的推力想挡住我的龟头，但每次一的抵御，还是被龟头无情的插入，这时候老师终于了解到了，她的身体已经不再属于自己，而是丈夫的所有物。&lt;br&gt;就这样插了将近10分钟左右，我有了射精的冲动，毕竟老师的嘴真的很舒服，尤其是她还是死命将我的肉棒吸允进嘴里，然后到了喉咙时又因身体反应而反推，这种一吸一吐的微妙感受，真的让人无法抗拒，只是我看老师早已失神了，再这样下去怕她会承受不了，反正老师的全身都是属于我的，口交技巧再慢慢的调教她就好，我最后深深的把阴茎插入，伸手摸摸她的喉咙，都能感到喉咙被我插的突起了，这才一口起把阴茎抽出。&lt;br&gt;「呕….咳咳…咳咳咳….恶….呕……..呼呼…….恶….」痛苦终于结束，老师不停的作呕，同时也大口大口的喘息着，而我则是在一旁安抚着她&lt;br&gt;「没事了，都吐出来吧」&lt;br&gt;老师将嘴里的口水也给咳了出来，当老师感到比较舒畅的时候，我给了老师深深的一吻，舌头很顺利的进入了她的嘴里，在她的嘴中肆虐起来，而老师像是被垫了一下，脑中一片空白，口中被侵犯的感觉，让她感受到一种奇妙的快感，身体的开关再度被打开，原本因为痛苦而冷却的慾火，再度被我给点燃。&lt;br&gt;「静静谢谢，虽然我知道这样妳会不舒服，但妳却为了我撑了下来」我先发制人，甚至不让老师有拒绝或是责备我的机会&lt;br&gt;「你是我的丈夫，这也是我的责任」&lt;br&gt;「那妳准备好负帮我生小孩的责任了吗？」我准备好夺走老师的第一次了&lt;br&gt;「这个可不可以过几天再说，让我做好心理准备」老师还是过不了自己心里这关&lt;br&gt;「绝对不行，妳别忘了，我们还有半年内一定要让妳怀孕的条件，而且现在妳是我的妻子了，怎么可以拒绝丈夫的求欢呢」&lt;br&gt;「嗯….那…那你要轻一点，我还是第一次，你要教我」真没想到老师也要人教的&lt;br&gt;「放心吧，妳就把身体交给我就好」&lt;br&gt;我让老师躺下，接着分开了她的双腿，这时老师下意识的把两手护住下体，但却没想到这一碰，反倒让自己意识到自己的两腿之间已经湿成什么样子了，羞得连话都说不出来。&lt;br&gt;「别档了，刚刚不都让我看过了吗？」&lt;br&gt;两只手离开了自己的下体，自己的私处再度展露出来，接着我抓住老师的双腿，用阴茎在她的小穴之间滑一滑的，让龟头沾满她的淫水。&lt;br&gt;「静静，妳的那里太紧了，妳可以用手把我的阴茎对准位置吗？」&lt;br&gt;「好….」老师声音颤抖着回答我&lt;br&gt;其实我怎么可能不知道呢？毕竟我的性经验次数算是非常丰富，除了小琴之外，家中有一半的下人都跟我有性关系，有些是自愿的，有些是我强迫的，而这里面是处女的也不少，毕竟很多都是从小就进到我家当下人，自然不会有跟其他男性接触的经验。&lt;br&gt;老师伸出手来将我的阴茎抵到了她两片阴唇的中间，接着缓缓的往下探索，终于龟头触碰到了她的小穴口。&lt;br&gt;「就是这边吗？」我刻意问着她&lt;br&gt;「嗯」&lt;br&gt;「那….我可以进到妳体内了吗？」&lt;br&gt;「不要这样问我….我不知道该怎么回答」&lt;br&gt;「该怎么回答就怎么回答啊！所以我的阴茎可以进到妳体内前后摩擦，然后在妳的体内射精，让妳怀上我的小孩吗？」我把全部的细节都说出来&lt;br&gt;「可以….」老师小小声的回应我&lt;br&gt;「可以什么？」我越来越觉得让老师羞耻是一件有趣的事情&lt;br&gt;「可以进来，可以让我怀孕」老师终于说了出来&lt;br&gt;「那妳觉得我要粗鲁一点还是温柔一点呢？」&lt;br&gt;「温柔一点」&lt;br&gt;「可是我比较想要粗鲁说，这样我会比较舒服」我继续的调教起她的精神&lt;br&gt;「如果这样的话，就依你吧」&lt;br&gt;「所以说，妳希望我粗鲁一点囉」&lt;br&gt;「我…我….是我希望你粗鲁的对待我」老师被我弄得不知道该怎么办，只好顺着我的意思说&lt;br&gt;「好！要进去了」我也玩够了，再玩下去说不定会让老师翻脸&lt;br&gt;其实决定粗鲁最主要是为了保护老师，让她少受一点痛苦，破处的时候比起一口气被插破，那种处女膜慢慢被撕裂的感觉更加难熬，不然其实温柔的帮她破处，反而会让我更舒服。&lt;br&gt;龟头一口气突入了进去，原本紧闭的肉壁被撑了开来，紧贴在阴道内的处女膜被撕扯开来，强烈的疼痛从阴道传到了脑里。&lt;br&gt;「啊！好痛….等等….停一下，真的太…太痛了」老师疼的连眼泪都流出来了&lt;br&gt;我整个人压到老师身上，紧紧的抱住她，让她感受到安全感，很快的疼痛过去了，阴道壁变得更加湿润，湿热的阴道产生了一种搔痒感，我缓缓的动了动。&lt;br&gt;「嗯….嗯…..」看来老师的身体已经做好了性交的准备&lt;br&gt;如此我也不需要怜香惜玉了，我放开手来大力的肏着老师的蜜穴，但处女膜撕裂的伤口还没复原，被这大力一插又开始感到疼痛，但因为在这之前先让老师高潮了一次，阴道很快的就进入了状况，快感也逐渐的起来，老师感到痛痒难耐，身体开始扭动了起来，嘴里也不时的被我肏的叫出声音。&lt;br&gt;「啊！顺平好厉害，这是什么感觉，我从来就没有感受到这种感觉，好….好奇怪….明明很痛，但又….又不想停下」老师初次的性爱，让她感到相当的奇妙&lt;br&gt;「那是因为静静是个淫乱教师啊！竟然和自己的学生结婚，就这么喜欢玩乱伦吗？」我开始用的言语刺激的她的精神面&lt;br&gt;「不…不是这样，那是因为….父母的安排」&lt;br&gt;「刚才老师还不是帮自己的学生口交，而且还吃的津津有味的吗？」&lt;br&gt;「没…没有，是因为你是我丈夫，我才会帮你服务」老师反驳着我&lt;br&gt;「既然如此，为什么又要自己的学生肏自己的小穴，还要粗鲁的干妳，甚至还用手帮忙对准自己的淫穴，妳这个淫乱教师」&lt;br&gt;「不….我不是！」&lt;br&gt;「不是还求着我让妳受孕吗？就这么想被自己的学生内射吗？想要帮自己的学生生小孩，不是淫乱教师是什么？」&lt;br&gt;「不对！我不是淫乱教师，我是你的妻子，我是要帮你生小孩」&lt;br&gt;「所以妳现在不是我的老师吗？」&lt;br&gt;「我现在只是你的妻子，是属于你的妻子」老师大声的喊着&lt;br&gt;看来精神的调教也差不多了，接下来我要老师完全臣服于我。&lt;br&gt;「但是我一直把妳当作我老师呢，妳这么说真让我伤心啊！我就是想要干身为老师的妳不行吗？」&lt;br&gt;「我….可….可以，我是你的妻子，也是你的老师，你想干你的妻子，想干你的老师都可以，我就是你的静静，你专用的静静」老师对我做出最后的败北宣言&lt;br&gt;而在外面许多女仆则围在房门外听着，大多都是我干过的女孩，她们也是一个个的在我胯下将身心臣服于我，不论是自愿的还是强迫的都是如此，毕竟她们常接触到的男性只有我，很容易就爱上我，只是对我来说只有小琴比较特别，其他的应该比较算是性奴隶吧。&lt;br&gt;「啊～～不行要又要出来了！」房门里发出老师的叫喊&lt;br&gt;「射了！妳的子宫里面都是妳学生的精液了」我也一同的喊着&lt;br&gt;「呵呵，主人真厉害」其中一个女孩说着&lt;br&gt;「是啊！以后我们的好日子来了，搬到这里，只有主人跟女主人当家，没有其他少爷跟夫人的干扰，主人就可以尽情的玩弄我们」她们会称我的异母兄弟少爷，但就只有叫我主人&lt;br&gt;到了隔天中午，我才叫女孩们进来处理沾到处女血的床单，和满是性交味道的房间。&lt;br&gt;思绪回到了教室，经过了三个月，老师真的越来越漂亮了，经过了我的调教后，身体产生了极大的改变，非常能够享受性爱所带来的快感，而且经常性交也让老师变得更加妩媚，但老师还是老师，在我面前的还是一样的害羞，就算到了现在，跟我一起洗澡也会感到羞耻。&lt;br&gt;「呜」老师轻呼了一声&lt;br&gt;「老师怎么了」学生们问着&lt;br&gt;「没…没有，稍微滑了一下」老师娇羞的往我这边看了一眼&lt;br&gt;</content></item></essay>