<essay><item><title>面对妻子出轨，快意恩仇，还是以毒还恶，酒桌上听来的两个真事(7)</title><author>床上伴侣</author><content>「你疯了，你已经疯了。」&lt;br&gt;「别激动，要不我上去见你？」&lt;br&gt;「你别上来，我不会见你的。」&lt;br&gt;「唉，太不友好了，算了，哪天心情好去你家找你玩好了。」&lt;br&gt;扣了电话，我带着人扬长而去。&lt;br&gt;和鲁波分手时，我吩咐他们先停下骚扰行动，别被人蹲点给抓个正着。又和他们约定好了，以每个月四百块钱的价格，让他们每天去一个人，在学校和王鹏家附近溜跶一圈。&lt;br&gt;晚饭后，梅打来电话，我考虑了一下，还是接了。&lt;br&gt;「你今天和王鹏通话时，我就在边上，韩军，我没想到你居然变成这样的人了。」梅的语气居然还是理直气壮。&lt;br&gt;「你说错了，我一直就是这样的人，呵呵，听到你这句话，我一下子想明白了很多事，你从来都没有真正的去了解过我，你当初之所以和我结婚，并不是对我有多深的感情，而是你在需要结婚时，我正好是个合适的结婚物件，就像你自己说的那样，选择婚姻时不懂爱情，可是你自己的错误选择，为什么要我和我的亲人来承担后果呢？」&lt;br&gt;梅在那头沉默了。&lt;br&gt;「说吧，你找我到底有什么事？」我有些不耐烦了。&lt;br&gt;「我想问下，你到底想怎么样？」&lt;br&gt;「我可以明白的告诉你，我就是要让你们众叛亲离，身败名裂。」&lt;br&gt;「你凭什么？」&lt;br&gt;「凭什么？这个我也可以告诉你，你们在干那种事时，觉得人间的法律制裁不了你们，世间的伦理风俗管不了你们，社会的舆论伤不到你们，况且社会风气也如此，所以你们这对狗男女就可以肆无忌惮。&lt;br&gt;但你们忘了一件事，那就是你们触犯到了我的原则和底线，既然法律，风俗，舆论这些都拿你们没有办法，那我就只能用我的方式制裁你们，让你们知道这个世上还有公理正义和报应。」&lt;br&gt;「别说的那么好听，难道你的做法就是合法的，正义的吗？」&lt;br&gt;「这无所谓，只要目的是正义的就行。」&lt;br&gt;「你别太过分了，大不了我离开这里。」&lt;br&gt;「随便，这事你不用跟我商量。」我果断的扣了电话。&lt;br&gt;离开？你舍得吗？当初我把家产都留给你，就是为了绊住你，让你不能一走了之，老老实实在这等着受罚。我就不信，到手的东西你还舍得放弃？&lt;br&gt;我看看日历，明天周末了，通过这几天的施压，和今天的摊牌，王鹏应该顶不住了吧。该回家和家人坦白了，不过按他的为人，肯定会把责任推给梅，会说是梅看上了他的地位，主动勾引他。&lt;br&gt;根据我的了解，王鹏的老婆和母亲都不是善茬，她们在知道了这些天所受的骚扰和担惊害怕，完全是因为王鹏和梅苟合的原因后，一定是有多大的委屈就有多大的怒火，估计绝对会闹得天翻地复，明后两天该有好戏看了。&lt;br&gt;我的做法给她们加足了仇恨值，现在该她们去干那些，我不能干，不屑干，不好意思干，但绝对想干的事情了。&lt;br&gt;果不其然，周末那两天，王鹏的老婆和母亲，带着娘家人大闹了梅的家，和梅的父母家。&lt;br&gt;周一上午，我更是接到小侯的消息，他告诉我，那天先是王鹏满脸是伤的来上班，后是单位正在开周会，王鹏老婆就带人冲了上去，对王鹏和梅连打带骂闹腾了一个上午。&lt;br&gt;很好，要的就是这个结果，她们已经势如水火了，今后只要时不时让鲁波去给她们施加点压力，她们就会把受到的恐吓转化成愤怒，然后大闹不止，这样他们都别指望安生了。&lt;br&gt;既然生活上已经搅乱了他们，那下一步该是在工作上下手了。&lt;br&gt;往后两周，我一边等待机会，一边跟着哥开始熟悉公司的业务。同时也时不时安排鲁波去行动一下，每次的后果就是王鹏的老婆歇斯底里的大闹一场，想想这个女人也挺可怜的，估计要不是因为女儿早离了。&lt;br&gt;在这段时间也发生了几件事。&lt;br&gt;第一件事，是梅的父母在王鹏老婆上门大闹后，觉得无颜面对熟人，离开了这座城市，去了梅的弟弟所在的济南，据说今生不再回来了。这是梅的弟弟打电话告诉我的。电话的最后，他还告诉我老人们很想念爽爽，希望我有时间能带爽爽去看望一下他们。我没有答复，只是说近期很忙，有时间再说。&lt;br&gt;第二件事，王鹏报了警，说我跟踪恐吓并骚扰他的家人，派出所通知我去处理。&lt;br&gt;我在派出所痛快的承认了自己的所作所为，也给员警讲了事情的原因，最后告诉员警，怎么处理随他们，罚款，拘留都行，但只要出去了，我还会接着来。弄得员警也没脾气了，只能劝我要冷静处理，千万别做出过激的事。&lt;br&gt;事后我隔三差五主动往派出所跑，打着汇报情况的幌子接近员警，没事下班就拉他们去吃饭，一来二去，我和派出所上上下下都成了朋友，一次，鲁波骚扰完后，王鹏又跑来报案，一进门，看见我坐在办公桌上和员警正有说有笑的，当时脸都绿了。&lt;br&gt;还有一件就是，往王鹏一看员警拿我没办法，就找了几个据说是混社会的来找我谈判。&lt;br&gt;那天中午，我正准备去吃饭，突然接到一个不熟的电话，我接起来。&lt;br&gt;「你是韩军吗？」&lt;br&gt;「我是，你那位？」&lt;br&gt;「朋友都叫我薛三，有点事想跟你聊聊。」&lt;br&gt;「我不认识你，咱们有什么可聊的吗？」&lt;br&gt;「耽误不了你多少时间，你最好还是来一趟，否则对大家都不好。」&lt;br&gt;「你这是在威胁我？」&lt;br&gt;「就当是吧。来不来吧？」&lt;br&gt;「好，你说地方吧.」&lt;br&gt;来到约定的饭店，一进门就被人引进了包间，我进了包间一看，桌上坐了四五个人，都拿着脸看着我，我自己找了个位置坐下，双手抱胸，也冷冷的看着他们。&lt;br&gt;最后为首的人看我没有害怕的意思，开口道：「韩军？是吧。」&lt;br&gt;「是我，你就是薛三吧，找我什么事？」&lt;br&gt;「呵，挺横啊。」&lt;br&gt;「我不记得欠你钱，有必要低三下四吗？」&lt;br&gt;「行，有胆量，那我就明说了，王鹏你认识吧？他是不是得罪你了？现在他托我们来找你说和一下，希望你能给我个面子，把事揭过去，当然，也会给你些补偿的。」&lt;br&gt;我听完哈哈笑了两声，盯着薛三，「我喊你一声三哥吧，三哥，我想问你一个问题，这个世上什么仇是最大的？」&lt;br&gt;「你说呢？」&lt;br&gt;「杀父夺妻，不共戴天，你来给我们说和，那你知道我和王鹏有什么仇吗？」&lt;br&gt;薛三先看了一眼旁边的一个人，又看向我，没说话，&lt;br&gt;「你是不知道吧？我告诉你，那个王八蛋给我带了绿帽子，换成你，你能放过他吗？我给你面子，我还有面子吗？早让那个王八蛋弄没了，我和他现在是不死不休，谁挡我，谁就是我的死敌，我不怕和任何人拚命，就是铁人来挡我，我拼掉满嘴的牙，也要在他身上留几个牙印。」&lt;br&gt;薛三坐不住了，再次用眼神狠狠的盯向刚才那个人，那个人满头出汗，赶紧低头说道：「三哥，我也不知道什么情况，当时他就是说是工作上的矛盾。我才答应找你的。。」&lt;br&gt;薛三制止了他，然后对我说道：「对不起，兄弟，这个事我冒失了，希望你不要见怪，在这我给你赔罪。你放心，这事我不会插手的。」&lt;br&gt;我也顺台阶下，「没事。三哥，不知者不罪。」’&lt;br&gt;薛三回头嘱咐那个人，「回去，把钱退了，告诉他别拿这种事来恶心我们。」&lt;br&gt;最后，薛三起身伸手，「兄弟，一看就知道你是个有胆识的人，不嫌弃的话，以后交个朋友。」&lt;br&gt;我也起身和他握住手，「没问题，下会我叫上我哥，咱们一起坐坐。」&lt;br&gt;「你哥？」&lt;br&gt;「西城韩兵。」&lt;br&gt;「韩兵？"西城一片云"韩兵？韩军，韩兵，你们是亲兄弟？我靠，胖子，钱别退了，问问那个王八蛋，是不是想害人？说不清楚弄死他。」薛三大惊失色。。。&lt;br&gt;据薛三后来讲，不但没退王鹏的五千块钱（当是讲好一万，先给了一半）。反而又敲诈了他一万。&lt;br&gt;时间进入五月，五一放假期间，我飞去海南陪女儿玩了几天，回来后就接到小侯的消息，他告诉我，五月份是「安全生产月」，五天后，部里有个检查团要来单位检查工作。&lt;br&gt;我得到消息后，知道我等的机会来了，一方面我让鲁波加大了骚扰力度，一方面我开始紧张的做着准备工作，跑医院，借车子，借设备，察看地形，改装设备，作实验。。。&lt;br&gt;忙忙活活三四天，总算万事俱备。&lt;br&gt;到了那一天，我赶着一上班就来到办公楼下，坐在车里等着，等到了九点半左右，看着领导们把检查团迎接进去后，我下车给王鹏打电话。&lt;br&gt;「我在楼下，你下来一趟。」&lt;br&gt;「你又要干什么？」&lt;br&gt;「这次真没事，就是想找你谈谈，你要是想在领导面前出丑，我上去也行。」&lt;br&gt;「你别乱来，你到底想怎样？」&lt;br&gt;「都说了，就是有点事想跟你谈谈，主要还是想把事解决了，你放心，今天我很冷静，保证不会把你怎么的。」&lt;br&gt;「你不是还要逼我下跪吧？」&lt;br&gt;「不是，就是谈事，算了，还是我上去吧。」&lt;br&gt;「你等等，我这就下去。」&lt;br&gt;一会王鹏走了出来，先四下探望了一圈，看真的是就我一个人，而且也不像来闹事的样子，才慢慢靠了过来。&lt;br&gt;我递给他一根烟，我们站在车边抽着，他边抽边紧张的看着我，我也不说话，好一会他小心翼翼的问我，「那个，小韩，你今天来。。。。」&lt;br&gt;我瞟了瞟他，「老王，最近过的怎么样啊？」&lt;br&gt;「唉，我现在都后悔死了，你也知道了，家里，单位，都没有一点清净，你就放过我吧。如果不是实在拉不下脸，我现在就去给你下跪了。」&lt;br&gt;「去你妈的吧，你还有脸说，你看老子呢？老子我现在还有点人样吗？」我一边指着自己的脸，一边大声骂道，此时的我，五六天没刮胡子，眼睛由于昨晚故意熬夜，布满了血丝，头发也让我弄得乱七八糟的，总的看上去很憔悴。&lt;br&gt;「别生起气，千万别生起气，都是我的错，你说怎么办都行。」王鹏看我情绪又激动了，赶紧作揖，求我小声点，同时四下观望，怕有人注意我们。&lt;br&gt;我深吸了口气，平静了一下。「这不方便，你找个地方，咱们坐下商量商量，看这事怎么解决吧，省得大家都难受。」&lt;br&gt;上车后，王鹏领路，我们来到了一个茶楼，我下车时测算了一下，嗯，和办公楼隔着两条街，那边声音传不过来，直线距离大约七八百米，也合适，就这了。&lt;br&gt;我们上了二楼一个单间，王鹏讨好地要了一壶好茶，我们面对面坐下。&lt;br&gt;「那个，小韩啊，你看咱们也心平气和的坐在这了，就想着好好把事解决了吧，你先说说你的想法，我觉得呢，还是用钱解决最好。」&lt;br&gt;我很没精神的看了看他。「你知道我为什么突然想跟你和解了吗？」&lt;br&gt;「估计你也是过得不好，刚出事时也是冲动了，现在气消了，也想开了。就跟你说道似的，闹成这样，大家都难受。你说是吧。」&lt;br&gt;我冲他摆了摆手，「等一下，我想起点事，先打个电话，妈的，让你搞得人都健忘了。」&lt;br&gt;我拿起电话，在他狐疑的目光下，当着他的面拨了一个号，&lt;br&gt;「喂，是我，你们那边装好车了吗？好了，都没问题吧，行，我还有点事，忙完就去验收，别搞砸了，否则我扣你的钱，。。。」&lt;br&gt;我扣下电话，顺手把电话放在桌子上，冲王鹏点点头，「你接着说。」&lt;br&gt;王鹏盯着电话看了一下，见的确挂掉了，才开口：「要不你先说说。」&lt;br&gt;「操你妈，你以为老子真的想这么就放过你吗？我本来的想法是，这辈子说什么也要折腾死你，不过算你走运，我现在只能放过你了。」&lt;br&gt;「啊，为什么呢？」&lt;br&gt;「看看这个吧。」我说着从文件包里拿出一本病历，扔到他面前。&lt;br&gt;他拿起来翻开看了看，用疑惑的眼神看着我，「什么意思？」&lt;br&gt;「意思就是我得神经病了。」&lt;br&gt;「啊！这怎么可能呢。」&lt;br&gt;「有什么不可能的，出了这种破事，我天天吃不好，睡不好，还要想着怎么折腾你，最关健是一想着家没了，心里就难受，我本身性格就偏执，你说精神能不出问题吗？前天我们家人实在看不下去了，逼着我去医院看心理医生。才知道严重了。」&lt;br&gt;「那大夫怎么说的。」&lt;br&gt;我拿过病历，指着上面的记录说，「这不，大夫说了，我再这么下去，肯定会精神分裂。并有严重的暴力倾向，到时要么自杀，要么杀人。」&lt;br&gt;说着我目光凶狠的盯着他。盯得他心虚的低下了头。&lt;br&gt;「啊，那还有的治吗？」&lt;br&gt;「要不是为了我女儿，我根本就不想治，到时候，杀了你们再自杀正好。」&lt;br&gt;「别，别，别，为了孩子，你千万要想开。」&lt;br&gt;我又气哼哼的喝着茶水，不说话了。&lt;br&gt;王鹏赶紧凑上来给我倒水，「小韩，病你还是的治的，不能为了这点事，把人生给毁了。你说吧，治病需要多少费用，我都包了。」&lt;br&gt;「其实，最简单的治病办法，就是你和那个贱货一起去死，只要你们死了，我的病马上就好，」&lt;br&gt;「啊，小韩千万别说气话，我也看出你没那个意思。’」&lt;br&gt;「好吧，我也不和你绕圈子了。第一补偿的事肯定少不了，这个先放放再说。今天我找你主要还是关于我治病的事。」说着我又指着病历上的记录让他看。「你看这，大夫说了，我这个病光靠吃药不行，关键是要解开心结，而且别人没用，只能你和那个贱货才行，所以我才来找你们，现在先找你，回头还得去找那个贱货。」&lt;br&gt;「没问题，要我怎么做？只要能治好你，怎么都行，就当我赎罪了。」&lt;br&gt;「你再看这，大夫说了，经过催眠治疗，发现我心结之所以解不开有两方面的原因。一是我性格偏执，在不知道事情真相的情况下，好钻牛角尖，自己通过想像夸大事实。所以要求你们实事求是的和我讲一下事情经过，免得我自己胡思乱想。」&lt;br&gt;「行，我也早想和你说说这事是怎么回事了，你真的不能把事怨在我一个人头上了。还有吗？」&lt;br&gt;「先说完这个吧，咱们一件一件来。」&lt;br&gt;「好，我先给你讲讲经过吧。」&lt;br&gt;于是，王鹏按照他的立场，讲述了他和梅勾搭在一起的经过，无非是，梅对他有好感，主动接近他，帮他工作，关心他生活，和他谈心，慢慢有了暧昧，又开始勾引他，结果他把持不住，终于在一天下班后，两人在办公室滚在了一块。。。。。总之就是他意志不坚定，没有挡住梅的诱惑，才被迫犯了错误。&lt;br&gt;我听完，一脸不相信，气愤的反驳他，「你不要为了推卸责任，就把事都推到梅的身上，我和她生活这么多年，我知道她不是这样的人，你看这。」我又指着病历让他看，「这，大夫还说了，因为梅在我心里一直很纯洁完美，所以我才更接受不了这样的事实，而且，大夫还说了，就算事后，我也没有真正的恨梅，否则，也不会把财产全留给她，说我对她只是失望，而你这个破坏纯洁完美的人，才是我真正恨得要置之于死地的人。」&lt;br&gt;说完我咬牙切齿的看着他。&lt;br&gt;「唉，唉，老弟，别激动，我说得都是实话，看来你还真不了解这个女人，你要知道了她和我上床时的表现，你就不会再说她纯洁什么的了。」&lt;br&gt;「那你他妈的说说看，到底她在床上有什么表现?」我啪啪的摔着病历本，「我也不怕什么难看了，这不大夫也说了，只要能破坏她在我心里纯洁完美的形象，我的心结就能去一大半。把你们床上那点破事都说出来，详详细细的说出来，否则今天我的心结解不开，我不知道我会干出什么事来。」&lt;br&gt;说完，我起身在屋里暴躁的转了两圈，然后狠狠的砸了一个茶杯，再次目露凶光的瞪着王鹏，一字一句的说，「话都赶到这了，你最好详细的说出来，让我对她失望，好解开心结，否则。。。。另外，你最好实话实说，你要敢胡编乱造的话，哼哼。。。」&lt;br&gt;「我说，我说，老弟，冷静，你先坐下，我保证我说的都是实话，我要是瞎说一个字，出门就被车撞死，」&lt;br&gt;在打发走听见声音过来察看的服务员后，王鹏一脸猥亵的开始讲述。&lt;br&gt;「第一次，就是在办公室。第二次，在你们家。第三次还是在你们家。」&lt;br&gt;王鹏为了达到破坏梅纯洁形象的目的，不遗馀力描述着梅在床上的淫荡表现，如果用文字整理出来，直接就可以在色情网站上发表。&lt;br&gt;我面无表情的听着，心里不停地冷笑。&lt;br&gt;他可能做梦也没想到，此时，办公楼的广场上正为他的表演做着直播。&lt;br&gt;他吐沫横飞的讲了近一个小时，好不容易才把他们的脏事讲完，然后，眼巴巴的看着我。&lt;br&gt;我再也忍不住了，哈哈大笑起来，用力的给他鼓着掌，&lt;br&gt;他目瞪口呆的看着我，我拿起电话边笑边打给鲁波。「那边效果这么样？」&lt;br&gt;「太精彩了，这哥们太有才了，听他讲，比看黄片还刺激，听得我下边都硬邦邦的了。不过你快回来吧。员警都来了，要拆车了，还有你前老婆也快疯了。」&lt;br&gt;由于我用的是免提，旁边的王鹏也听得清清楚楚，他一下站了起来，指着我。「你都干了什么？」&lt;br&gt;「没什么，就是把你刚才讲的都转播出去了。」&lt;br&gt;「你刚才都是骗我的？」&lt;br&gt;我慢慢的撕着病历，「真聪明，我是在骗你，我是不是太坏了，要不你骂我吧。」&lt;br&gt;在知道要来检查团后，我先去医院挂号，买了一本病历，然后找了一个当外科大夫的朋友，让他按我的意思写了病历。没办法，医生的那笔草书，只有医生才能模仿。&lt;br&gt;又去借了一辆皮卡改装的运钞车，再回原单位，分别到车队和宣传科去借了「车载子母机」和「车载功放器」及喇叭，最后，找了个精通无线电的哥们，帮我改造和调试，我们将设备都装到了车上，特别是喇叭更装在了后箱里。总之，不把车砸开，旁人根本无法让设备停下来。&lt;br&gt;当然，最关键的是，接听设备，经过测试，「子母机」在市区的有效距离是一千五百米，为了不露馅，我让哥们，将「子机」接收功能去了，只留下发射功能，同时还加了外接麦克风，用的时候，把「子机」挂在腰上，麦克风通过线延到手腕上固定。&lt;br&gt;为了让我的话可信，我还故意四五天不洗头刮胡子，去的前一天更是熬了一晚上的夜。目的就是让王鹏相信我过得也不好，相信我的确精神出问题了。&lt;br&gt;本来王鹏不会轻易相信这些话的，但一方面，前一段时间我把他逼得不轻，现在刚好有了缓和的机会，加上又有病历作证，他的神经一下放松了。另一方面，为了取信他，我让他选谈判的地方，更让他放松了警惕。自然，他如果选的地方不合适，我也会找理由换地方的。正式谈之前，我所打的那个电话，其实是打给鲁波的，用事先约定好的暗语问他接收效果。鲁波他们是一早开着运钞车，和我一起去的办公楼，我让他们把车停在院外，将喇叭对准办公楼等着。在接到我的电话后，就开始用大音量播放。&lt;br&gt;说实话，我一开始的目的，就是想让王鹏亲口在领导前，讲述他们鬼混在一起的事情经过，让我没想到的是，他的心理素质太差，让我一激一吓，为了洗脱自己的责任，居然什么都敢说，看来，他们所谓的感情连屁都不值。&lt;br&gt;据后来小侯和鲁波的讲述，在喇叭一开始播放时，大家还都没明白怎么回事。后来，慢慢听懂了，都纷纷趴在窗户上，或围在广场上边听边议论。特别王鹏讲到床上的事时，更是听得津津有味，领导们会也开不下去了，四下找人了解情况。&lt;br&gt;梅在一半时，冲了过去，对着车又打又踢，但就是没法停下播放，最后围观的人越来越多，他们办公室有两个人看不下去了，上去把她拉走了。&lt;br&gt;说起来，让人奇怪的是，这么长时间居然没有人给王鹏打个电话告诉他，估计人人都有八卦的恶趣。&lt;br&gt;领导下来制止无果的情况下，只有报了警，这点我早就想到了，头一天我专门请派出所的民警吃了饭，酒桌上我告诉他们，今天我要去搞事，到时他们该怎么处理就怎么处理，但我最后告诉他们，让他们记住员警「是保护群众财产安全的，不是破坏群众财产的」。所以面对领导砸车的要求，他们也用这句话来回答。&lt;br&gt;王鹏在明白了怎么回事后，一句话也说不出来了。&lt;br&gt;我慢条斯理的收拾着东西，抽空调侃着他，「老王，这下你可出名了，现在连部里的领导都知道你的风流韵事了，你说，你得怎么谢谢我啊，为这我可忙活了好几天。。。」&lt;br&gt;他一脸灰败的看着我，「把这种事闹得这么大，难道你不怕丢人吗？别忘了，当王八的是你。」&lt;br&gt;我哈哈大笑，「操你妈，老子要是当了王八还要继续忍着，那才是丢人现眼，那才枉为七尺，反正我已经没脸了，那就大家一起丢人现眼，看最后到底谁活不下去？」&lt;br&gt;「你太狠了。」&lt;br&gt;「你们做出苟且之事的时候就该想到后果，你现在要感谢的应该是我父母，如果不是他们教会了我要有做人的最低底线，我早让你明白古人的一句话，『淫人妻女者妻女必为人所淫』，你以为我找人祸害你女儿是什么难事吗？软的，硬的，我有的是办法。」&lt;br&gt;他脸上露出了惊恐之色。&lt;br&gt;「今天，先到这吧，你该去收拾你的烂摊子了，就不用陪我了。」&lt;br&gt;他连忙起身往外走，到门口时我叫住了他，「站住。」&lt;br&gt;「你还要干什么？」&lt;br&gt;我拿起杯子喝了一口茶，「茶不错，谢谢，别忘了把帐结了。」&lt;br&gt;他恶毒的瞪我一会，转身离开。&lt;br&gt;妈的，就是要气死他。&lt;br&gt;王鹏走了后，我先给鲁波打了个电话，让他开车跟员警去派出所，并交代说我马上也去。&lt;br&gt;又给小侯打电话，小侯兴奋的同时也担心梅的承受能力。我让他找两个同事去陪着。&lt;br&gt;到派出所后，被员警们埋怨了一顿，最后罚款一千。唉，超支了。&lt;br&gt;第二天下午，又接到小侯的电话，他告诉我，昨天的事让领导颜面扫地，继而勃然大怒。今天一上班，就把王鹏叫去臭骂一顿，没到中午就下了档，将王鹏撤职一撸到底，打发到一个基层单位去看大门，限令明天就去报到，据说在调查完后，还有党纪和政纪的处理等着他，至于梅的处理，因为她没去上班，所以要等组织找她谈完话后再定，但基本上定下来去环卫队了。&lt;br&gt;当天夜里，我突然有了想喝酒的冲动，想让自己醉一场，出事后的将近一个月，我一直不敢让自己喝醉，因为我知道自己一旦失去理智，内心撕裂般的疼痛就会让我痛不欲生。我一直在刻意去遗忘。&lt;br&gt;我不停的在算计，不停地去为报复奔忙，就是在用恨来掩盖伤痛，没有人能知道，这场家庭变故，等于是把我的灵魂和生命硬生生的撕去了一大块，这是我生命中不能承受的痛。每每不经意的想起都是痛彻心扉。也许我是在用恶毒填补丢失的人生吧。&lt;br&gt;不到一瓶酒，我就轻易的醉了，我不知道该向谁倾诉，迷糊间我把电话打给了母亲，听到母亲的声音时，我再也忍不住了，抱着电话放声大哭，母亲在电话那头轻声的安慰着我，母亲当时说了很多，我都记不住了，只记住了一句，「小军，你总是把自己用理智包裹起来，这样伤口是好不了的，你要想法走出来。」&lt;br&gt;放下电话后，我如同受伤的野兽一样，和着泪水与伤痛大声嚎叫着，不停地咆哮着。连110来了，都没有止住我，直到哥闻讯赶来，才安抚住我。&lt;br&gt;天亮，我还在宿醉中，我再次接到了小侯的电话，&lt;br&gt;「韩哥，出事了，昨晚王鹏的老婆知道王鹏被罚去看大门后，半夜去找梅姐拚命，本来梅姐开始没理她，她一直在楼下骂，可能骂的太难听了，那两个陪梅姐的女同事一个没看住，梅姐就冲下去和她打了起来。」&lt;br&gt;「没事吧？」我一边揉着头，一边问。&lt;br&gt;「本来让人拉开了，可是梅姐刚上楼，还没进门，王鹏老婆不知道从那拿了酒瓶子追了上去，从后面在梅姐脑袋上来了一下，梅姐当时就从楼梯上摔下去了，人送到医院到现在还没醒过来，听说很严重，你快去看看吧，另外，听回来的人说，摔下去时脸也被玻璃划了一大道，估计破相了。」&lt;br&gt;我木木的站着，手机掉到地上也不知道。&lt;br&gt;看来我真的不是神，事情已经超出我的预计了。&lt;br&gt;我站在重症监护室外，默默的看着里面昏迷着的梅，&lt;br&gt;我曾想生死与共，相濡以沫，&lt;br&gt;可是，今后你的人生中再不会有我了，如果有，那也是仇恨的物件。&lt;br&gt;原来你的慾望，我的仇恨可以轻易抹去曾经的美好。&lt;br&gt;看着这样的你，也许我该放下了，&lt;br&gt;不能原谅，但会去忘记，彻底去忘记，无恨更无爱，从此天涯陌路。&lt;br&gt;梅昏迷了一周，王鹏老婆重伤害被判刑三年，判之前离了婚，王鹏一直在看大门，也住在门卫室，女儿也不认他。&lt;br&gt;梅的母亲第二年去世，梅的父亲没让梅参加葬礼。韩军带爽爽去了。&lt;br&gt;半年后，我再次见到梅时，是一个清晨，我在路边等公司的车来接我，薄雾中一个女人推着环卫车，从我身边走过，当我们目光相对时，都呆住了，尽管戴着口罩，依然能看到她脸上那道触目的伤疤，片刻后，她又低头推车走了。我目送她远去。。。。&lt;br&gt;那次见面后，韩军找关系把梅调到另一个单位的后勤，但让小侯出的面，没让梅知道。&lt;br&gt;</content></item></essay>