<essay><item><title>寡妇的岳母(2)</title><author>床上伴侣</author><content>「啊……好……好美……好女婿……终于给你了……你终于干我了……岳母想要你……干」岳母整个解放了，已经没有了伦常的顾忌，彻底的解放了，我更加卖力的抽动着。&lt;br&gt;「嗯……喔……亲爱的……你干死妈了……好……舒服……再来……快……」&lt;br&gt;我索性把岳母的双腿架在我的肩上，把她的阴户抬高，时深时浅，时快时慢的抽送。&lt;br&gt;「喔……你好会插屄……妈要投降了……啊……干我……再干我……好女婿……我要……我每天都要……都要你干我……妈是你的……啊……」&lt;br&gt;岳母的淫声浪语更刺激着我，十分钟过去，我们身上都已经被汗水湿透了。&lt;br&gt;「亲女婿……妈快不行了……你好厉害……好会干屄……妈快被你……干死了……啊……快……快……妈快洩出来了……」&lt;br&gt;我已经决心让岳母完全对我死心塌地，所以一直忍着，不让自己射精，一定要先让岳母洩出来，我快速的冲刺。我用双手托起她那光滑雪白的肥臀，轻抽慢插起来。而嫂子也扭动她的柳腰配合着，不停把肥臀地挺着、迎着。我九浅一深或九深一浅，忽左忽右地猛插着。岳母暴露出了风骚淫荡本能，她浪吟娇哼、朱口微启，频频频发出消魂的叫春。&lt;br&gt;「喔……喔！……好女婿！……太爽了！……好……好舒服！……小屄受不了……小杰……你好神勇，嗯！……」&lt;br&gt;几十次抽插后，岳母已颤声浪哼不已。&lt;br&gt;「……唔……啊！……你再……再用力点！……」&lt;br&gt;我按她的要求，更用力的抽插着。&lt;br&gt;「妈妈，叫我亲哥哥。」&lt;br&gt;「不要……我是你岳母…」&lt;br&gt;「那叫我女婿！」&lt;br&gt;「……嗯……羞死了……你勾引……岳母……」&lt;br&gt;看来她不听我的话，于是我又加快了抽插速度，用力深度插入。&lt;br&gt;「岳母，叫我亲哥哥！」&lt;br&gt;「啊……小……嗯……亲哥哥！快干我！……」这招果然有用。&lt;br&gt;「快说你是淫岳母，是小肥屄岳母！」&lt;br&gt;「……你太……太过份啊！」&lt;br&gt;「快说，不然我就不干你了！」我故意停止抽动大鸡巴，把她的肥臀放在床上，害得岳母急得粉脸涨红。&lt;br&gt;「羞死人……我是……小肥屄岳母……我是……淫岳母！……亲哥哥！……啊……快！……干我！」&lt;br&gt;我听后大为高兴，随既翻身下床，将岳母的娇躯往床边一拉，再拿个枕头垫在她的肥臀下，使岳母的小屄突挺得更高翘，插得岳母娇躯颤抖。&lt;br&gt;不多时岳母就爽得粉脸狂摆、秀发乱飞、浑身颤抖，受惊般的淫声浪叫着：「喔……喔！……不行啦！……快把我的腿放下……啊！……受不了啦！……岳母的小屄要被你插……插破了啦！……亲弟弟……你……你饶了我啊！……饶了我呀！……」&lt;br&gt;岳母的骚浪样使我看了后更加卖力抽插，我一心只想插穿那诱人的小屄才甘心。岳母被插得欲仙欲死、披头散发、娇喘连连、媚眼如丝，香汗和淫水弄湿了一床单。&lt;br&gt;「喔……喔……亲哥哥……你好会玩女人……岳母可让你玩……玩死了……哎哟呀！……」粗大的鸡巴在岳母那已被淫水湿润的小屄如入无人之地抽送着。&lt;br&gt;「喔……喔……亲……亲哥哥！美死我了！……用力插！……啊！……哼……嗯……」岳母瞇住含春的媚眼，激动得将雪白的脖子向后仰去，频频从小嘴发出甜美诱人的叫床。&lt;br&gt;岳母那又窄又紧的小屄把我的鸡巴夹得舒畅无比，于是我另改用旋磨方式扭动臀部，使鸡巴在岳母的肥屄嫩肉里回旋。&lt;br&gt;「喔……亲……亲女婿……岳母……被你插得好舒服！」岳母的小屄被我又烫又硬、又粗又大的鸡巴磨得舒服无比，暴露出淫荡的本性，顾不得羞耻舒爽得呻吟浪叫着。&lt;br&gt;她兴奋得双手紧紧搂住我，高抬的双脚紧紧勾住我的腰身肥臀拚命的上下扭挺，以迎合我的鸡巴的研磨，岳母已陶醉在肉慾的激情中。&lt;br&gt;浪声滋滋，小屄深深套住鸡巴。如此的紧密旋磨可能是她过去与她老公做爱时不曾享受过的快感。岳母被插得娇喘吁吁、香汗淋淋、媚眼微闭、姣美的粉脸上显现出性满足的欢悦。&lt;br&gt;「嗯……亲哥哥！……岳母……肥屄岳母……好……舒服！……好爽！……亲哥哥！你……你可真行……喔……喔，受……受……受不了！啊！……喔……喔，哎哟！……你……你的东西太……太……太大了！」&lt;br&gt;浪荡淫狎的呻吟声从岳母那性感诱惑的艳红小嘴频频发出，湿淋淋的淫水不断向外溢出沾湿了床单。&lt;br&gt;「心爱的妈妈，你满意吗？你痛快吗？」&lt;br&gt;「嗯……嗯……你真行啊！……喔……我太……太爽了！……唉唷！」岳母这时已被我挑逗得心跳加剧、血液急循、慾火烧身、淫水横流。她难耐得娇躯颤抖、呻吟不断。&lt;br&gt;「岳母，你说什么太大呢？」&lt;br&gt;「讨厌……你欺负我，你明知故问的……是你……你的鸡巴太……太大了！&lt;br&gt;……」岳母不胜娇羞，闭上媚眼细语轻声说着。&lt;br&gt;我于是故意让端庄贤淑的岳母再由口中说出些性器的淫邪俗语，以促使她抛弃羞耻，全心享受男女交欢的乐趣。&lt;br&gt;「岳母你说哪里爽？……」&lt;br&gt;「羞死啦……你……你就会欺负我……就是下……下面爽啦！……」她娇喘急促。&lt;br&gt;「下面什么爽？……说出来……不然亲女婿可不玩啦……」&lt;br&gt;岳母又羞又急：「是下……下面的小屄好……好爽！……好舒服！……」&lt;br&gt;「岳母你现在在干什么？」&lt;br&gt;「羞死人……」&lt;br&gt;性器的结合更深，红涨的龟头不停在小屄里探索冲刺，鸡巴碰触阴核产生更强烈的快感。&lt;br&gt;岳母红着脸，扭动肥臀说：「我……我和小俊做爱……」&lt;br&gt;「你是小俊的什么人？」&lt;br&gt;「羞死了……」&lt;br&gt;「快说！」我命令道。&lt;br&gt;「是……是……小俊的岳母……我的小屄被小俊……我的亲女婿……插得好舒服！……岳母是淫乱好色的女人……我……我喜欢小俊你的大鸡巴！……」岳母这时舒畅得语无伦次，简直成了春情荡漾的淫妇荡女。&lt;br&gt;看着岳母变成一个荡妇，并说出淫邪的浪语，这已表现出岳母的屈服。&lt;br&gt;我爱抚着岳母那两颗丰盈柔软的乳房，她的乳房愈形坚挺。我用嘴唇吮着轻轻拉拔，娇嫩的奶头被刺激得耸立如豆，挑逗使得岳母呻吟不已，淫荡浪媚的狂呼、全身颤动淫水不绝而出，娇美的粉脸更洋溢着盎然春情，媚眼微张显得娇媚无比。&lt;br&gt;「哎哟……好舒服！……拜讬你抱紧我！……亲哥哥！……啊啊嗯……」淫猥的娇啼露出无限的爱意。&lt;br&gt;「哎哟！……亲……亲女婿！……好舒服！……哼……好……好棒啊！……岳母好……好久没这么爽快！……喔……我的人……我的心都给你啦！……喔喔……爽死我啦！……」岳母失魂般的娇嗲喘歎。&lt;br&gt;粉脸频摆、媚眼如丝、秀发飞舞、香汗淋淋慾火点燃的情焰促使她表露出风骚淫荡的媚态。她完全沉溺性爱的快感中，心花怒放、如癡如醉、急促娇啼，岳母骚浪十足的狂呐，使往昔端庄贤淑的风范不复存在，此刻的岳母骚浪得有如发情的母狗。&lt;br&gt;「喔……喔……爽死啦！……舒服！……好舒服！……喔……我又要洩……洩了！……」岳母双眉紧蹙、娇嗲如呢，极端的快感使她魂飞神散，一股浓热的淫水从小屄急洩而出。&lt;br&gt;为了彻底赢取岳母的芳心，特别是以后我能随时干她，我又把洩了身的岳母抱起后翻转她的胴体，要她四肢屈跪床上。岳母依顺的高高翘起那有如白瓷般发出光泽而丰硕浑圆的大肥臀，臀下狭长细小的肉沟暴露无遗，屄口湿淋的淫水使赤红的阴唇闪着晶莹亮光。岳母回头一瞥，迷人的双眸妩媚万状。&lt;br&gt;我跪在她的背后，用双手轻抚着她的肥臀，一边亲吻着岳母嘴唇。好美的圆臀啊！&lt;br&gt;「哎呀！」当我把鸡巴从后面插入小屄时，她娇哼了一声，柳眉一皱，双手抓住床单。&lt;br&gt;我把整个人俯在她雪白的美背上，我顶撞地抽送着鸡巴，这般姿势就如在街头上发情交媾的狗。端装的岳母可能从来没有被这样干过，这番「狗交式」的做爱使得岳母别有一番感受，不禁慾火更加热炽。岳母纵情淫荡地前后扭晃肥臀迎合着，胴体不停的前后摆动，使得两颗丰硕肥大的乳房前后晃动着，飘曳的头发很是美丽。&lt;br&gt;我用左手伸前捏揉着岳母晃动不已的大乳房，右手抚摸着她白晰细嫩、柔软有肉的肥臀，我向前用力挺刺，她则竭力往后扭摆迎合。成熟美艳的岳母品嚐狗族式的交媾，兴奋得四肢百骸悸动不已，使得她春情激昂、淫水直冒。&lt;br&gt;大鸡巴在肥臀后面顶得岳母的屄心阵阵趐麻快活透，她艳红樱桃小嘴频频发出令天下男人销魂不已的娇啼声，而「卜……滋……卜滋……」的插屄声更是清脆响亮。&lt;br&gt;「喔……好舒服！……爽死我了！……会玩屄的亲……亲女婿！……岳母被你插得好舒服！……哎哟！……喔……喔……」她欢悦无比急促娇喘着：「……我受不了啦！……好勇猛的鸡巴！……啊……美死了！……好爽快！……岳母又要洩了……」&lt;br&gt;她激动的大声叫嚷，毫不在乎自己的淫荡声音是否传到房外。她光滑雪白的胴体加速前后狂摆，一身布满晶亮的汗珠。&lt;br&gt;我听到岳母的告饶，更是用鸡巴猛力的抽插，所带来的刺激竟一波波将岳母的情慾推向高潮尖峰，浑身趐麻欲仙欲死，屄口两片嫩细的阴唇随着鸡巴的抽插而翻进翻出，她舒畅得全身痉挛。岳母小屄大量热乎乎的淫水急洩而出，小屄的收缩吸吮着我鸡巴，我再也坚持不住了。&lt;br&gt;「岳母，我也要洩了！」于是快速地抽送着，岳母也拚命抬挺肥臀迎合我最后的冲刺。终于「卜卜」狂喷出一股股精液，注满了小屄，岳母的屄内深深感受到这股强劲的热流。&lt;br&gt;「喔……喔……太爽了！……」岳母如癡如醉的喘息着俯在床上，我把岳母抱在怀里，热情地吮吻着她的粉颊、香唇，双手频频在岳母光滑赤裸的胴体乱摸、乱揉，弄得她搔痒不已。&lt;br&gt;「妈妈，你舒服吗？满意吗？」&lt;br&gt;岳母羞怯而低声地说：「嗯，妈妈好舒服。你可真厉害，我真要被你玩死啦。」&lt;br&gt;岳母羞得粉脸绯红。&lt;br&gt;「我的大鸡巴，妈妈你喜欢吗？」&lt;br&gt;「我好喜欢。」&lt;br&gt;「那我现在给你吃，好不好？」&lt;br&gt;「嗯。」岳母躺在我双腿间，把我的鸡巴放进嘴里。&lt;br&gt;「您和朱叔叔怎么在一起的？」&lt;br&gt;「有一次，我正睡午觉，突然有人敲门，我就去开门。原来是你朱叔叔。」&lt;br&gt;岳母断断续续地说。&lt;br&gt;「后来呢？」&lt;br&gt;「后来，你朱叔叔进来了，我给他倒水他喝，他不时看着我。突然，他把门关上，就抱着我。」&lt;br&gt;「哦。」&lt;br&gt;「我问他做什么？他说我穿的太性感了，想……想操我。」&lt;br&gt;「你穿的什么？」&lt;br&gt;「穿着一件很宽大的白色丝质睡衣，里面是粉红色的内衣内裤。」&lt;br&gt;「是很性感啊！后来了？」&lt;br&gt;「他抱着我，去摸我的乳房，我的小屄。」&lt;br&gt;「那您怎么做呢？」&lt;br&gt;「我开始反抗啊，没想到他把我的内裤撕掉了，把我按在沙发上，开始强暴我。」&lt;br&gt;「你没叫呀？」&lt;br&gt;「开始我想叫啊，可后来……」&lt;br&gt;「后来我也想啊……」岳母羞愧地说。&lt;br&gt;「你们做了多长时间？」&lt;br&gt;「半个小时，他射精了。我还以为他结束了。」&lt;br&gt;「哦，他怎么做？」&lt;br&gt;「还不算哩！那时我都以为玩完了。那里知道他把我抱到浴缸边沿，然后坐下来，把头埋在我的两腿中间，用舌头舔我的小屄，我被他弄得好冲动。就忍不住叫起来了。他可不理我，一味将嘴唇吻我的阴核，还用舌头伸入我的阴道里搅弄。」&lt;br&gt;「那你有没有把他的放入嘴里呢？」我问道。&lt;br&gt;「我……」&lt;br&gt;「有没有呢？」我追问。&lt;br&gt;「他把我底下弄得很想，他又硬不起来，我就替他含了。不过我含了一会儿他就硬起来，于是我们到卧室又玩了起来……」&lt;br&gt;「我的肉棒好吃，还是他的好吃？」我没等岳母说完，又将肉棒插进她嘴里。&lt;br&gt;「你的大，你的好吃。」&lt;br&gt;「以后您还让他操不操你？」&lt;br&gt;「不让他操我了，我的小屄只是你一个人的。」岳母吐出我的肉棒说。&lt;br&gt;「还有呢？」&lt;br&gt;「还有……还有我每次都吃你的大肉棒。」&lt;br&gt;「朱叔叔强奸了你，我也要强奸你！」&lt;br&gt;「你喜欢，你就操我，不需要强奸的！」&lt;br&gt;「我喜欢强奸的滋味。您换件性感的衣服吧。」&lt;br&gt;不一会儿，岳母换上了一套鲜红的网状三角裤和胸罩。&lt;br&gt;我猛地跑过去，把她抱在怀里，往床上一丢，扑了上去，撕开她的三角裤，扶着阳具抵着岳母的小屄往前一挺。&lt;br&gt;「噗……」一声就全根没入岳母的阴户。&lt;br&gt;「妈，不喜欢我强奸你吗？」&lt;br&gt;「……喜欢……妈喜欢……喜欢被亲女婿……强奸……啊……滋……滋……啊……干我……用力干岳母……强奸岳母……啊……好棒……」&lt;br&gt;「我们去客厅吧，我想在客厅操你。」&lt;br&gt;「嗯，我听你的，我是你的。」&lt;br&gt;在客厅里，岳母把我的阳具含进嘴里.&lt;br&gt;然后我让她靠在客厅的墙边，抬起她的左腿。&lt;br&gt;「俊……我想站着干……可以吗……」&lt;br&gt;「试试看吧。」说着我弯下腰来配合岳母的身高，握着阳具抵住岳母的阴户。&lt;br&gt;「滋……」我一挺腰顶进去了一半。&lt;br&gt;「啊……俊……不行……我不够高……插不到里面……嗯……」我索性将岳母的右腿也抬起来，让她背靠着墙双脚腾空。&lt;br&gt;「滋……」已经全部进去了，我随即开始抽送着。&lt;br&gt;「啊……好女婿……这姿势……好……你好棒……妈……小屄好爽……干岳母……干你的亲岳母……嗯……滋……滋……」岳母双手环抱着我的颈子开始浪叫。&lt;br&gt;「妈……我们到镜子前面……我要你看看……岳母的小屄吞进女婿鸡巴的样子。」我边抽送边抱着岳母来到客厅的落地镜前面。&lt;br&gt;「啊……我看到了……小俊……你的鸡巴……好大……妈的小屄……啊……都塞满了……」从镜子里可以很清楚的看见岳母的阴唇随着我的抽送，不断的翻进翻出，这景像更添了许多做爱的情趣。&lt;br&gt;「啊……亲哥哥……柔妹的……小屄……被你干翻了……」&lt;br&gt;后来，我们倒在沙发上睡着了。&lt;br&gt;不知道睡了多久，我醒来的时候，已经是半夜一点了，怀里的岳母已经不在，听到厨房里有声音，我赤裸着身体来到厨房，岳母已经换上了衣服，是另一件我没见过的蕾丝睡衣，依然可以看见睡衣里面另一件窄小的粉红色三角裤，岳母转过身来。&lt;br&gt;「俊，你醒了，吃点东西吧！」&lt;br&gt;「妈，你真的好美啊！」我一手接过她的水果，一手搂着她的腰说.&lt;br&gt;「嗯……只给你看喔！」岳母像个顽皮的小女孩，俏皮的说.&lt;br&gt;我掀起岳母的睡衣，想仔细看看这件粉红色的半透明三角裤，好小的一件，两边只是用一根丝带系着，中间的部份只盖住了重要的部位，浓密的阴毛从三角裤的边缘蔓延出来，我不禁伸出手轻轻的抚摸它。&lt;br&gt;「喜欢吗？」&lt;br&gt;「妈，我很喜欢，好漂亮，好性感。」说着的的手伸进了三角裤里面，整个手掌贴着岳母的阴户，抚弄着阴毛。&lt;br&gt;「妈，你的毛好柔软，摸起来好舒服。」我用中指顺着岳母的裂缝来回搓揉。&lt;br&gt;「嗯……啊……俊……先吃吧……吃饱了……妈……再给你……给你干……我今晚……要让你完全的享受我的身体……嗯……」&lt;br&gt;「妈，那你呢？吃饱了没有？」&lt;br&gt;「妈吃过了，不过……妈还想吃……」&lt;br&gt;我把吃了几口的水果递给岳母。&lt;br&gt;「不要，我不要吃这个，我要……我要吃……你的……」岳母细声的说着，然后伸手握着我又勃起的阳具。&lt;br&gt;「妈……好，让我先舔舔你的小屄。我放下水果抱起岳母，让她坐在沙发上，我低下头靠近岳母的阴户，那里已经又是淫水氾滥了，我没有脱下三角裤，就隔着这薄薄的一层，我开始舔弄小屄的部位，「喔……嗯……亲……亲爱的……好……」&lt;br&gt;我翻开粉红色的三角裤，将舌头伸进的岳母的阴唇。&lt;br&gt;「啊……嗯……妈好幸福……好舒服……再进去……再进去一点……」一股白色的淫水汩汩地流出，我把它吸进口中，吞了去。&lt;br&gt;「妈，你小屄的水好香，好好吃。」&lt;br&gt;「吃吧……亲爱的女婿……吃妈的小屄……」岳母舒服的仰起头双手抱着我的头，抚弄我的头发，一副忘我的样子。&lt;br&gt;「乖女婿……我要……我要你……干我……用你的大鸡巴……干进我的小淫屄……不……不要再舔了……妈快受不了……」&lt;br&gt;「妈不是还要吃我的阳具吗？」&lt;br&gt;「要……妈要……妈要用小屄……吃你的……大鸡巴……」&lt;br&gt;我马上将岳母的双腿架在肩上，握着阳具，抵着岳母的阴户，但是并没有马上插进去，只是在洞口不断的磨擦。&lt;br&gt;「小……你好坏……又要逗妈了……快……快插进来吧……」&lt;br&gt;我轻轻一挺，粗大的阳具就全部顶进了岳母的阴道里面。&lt;br&gt;「啊……好粗……好棒……好女婿……妈的小屄……好满足……」我先慢慢的抽送，插得岳母不停的淫声浪叫。&lt;br&gt;「干我……女婿……你好会干……屄……啊……岳母爱你……嗯……」一会儿我抱起岳母，阳具仍然插在岳母的阴道里面。&lt;br&gt;「好女婿……你要……带妈去那里……？……啊……这样……好爽……」我让岳母整个攀在我身上，一边走向卧室，一边抽送。&lt;br&gt;「好女婿……亲哥哥……你那里学来的……这一招……好棒……」岳母一路上浪叫不停。&lt;br&gt;来到卧室后，我放下岳母，抽出阳具。&lt;br&gt;「不要……你坏……怎么不插了……妈正舒服呢……。」&lt;br&gt;「妈，我们换个姿势，你在上面，好不好？」&lt;br&gt;「坏死了」岳母说着翻身跨坐在我身上，一手扶着我的阳具抵住屄口，迫不急待的用力一坐。&lt;br&gt;「嗯……美……美死了……」岳母随着床的摆荡，一上一下的套弄，不时的闭上眼睛，享受这种主动的快感。&lt;br&gt;「妈，我要来了……」我也顺着床的摆动，上下的配合岳母的套弄，只听见弹簧床和阳具抽动小屄的唧唧声。&lt;br&gt;「唧……唧……唧……」岳母的淫水流得好多，我的大腿都沾满了。&lt;br&gt;「啊……啊……好棒……我飞上天了……亲女婿……你好棒……妈快……快不行了……没力了……」&lt;br&gt;我随即一个翻身，把岳母压在下面，抬起她的双腿，几乎将她的身体弯成了一百八十度，阳具在小屄里一阵狂插猛送。&lt;br&gt;「唧……噗……唧……唧……噗……唧……唧……噗……唧……」&lt;br&gt;「乖女婿……妈的小屄……美……不美……你喜不喜欢……？……啊……妈爱你……小屄……小浪屄爱你……的大鸡巴……干我……干你的丈母娘……干死我了……妈的小屄……永远……只给我亲女婿干……啊……」&lt;br&gt;突然一阵酥麻，我忍不住射出了精液，妈同时也洩了。整个身体紧抱着我，双腿夹着我的腰不肯松开.&lt;br&gt;过了一会儿。&lt;br&gt;「妈，小柔。」我轻唤仍在陶醉中的岳母，粗大的阳具仍然满满的塞在岳母的小屄里面。&lt;br&gt;「嗯……俊……妈好幸福，给你干死了，你怎么这么厉害？」&lt;br&gt;「那你还和不和朱叔叔做爱啊？」&lt;br&gt;「乖女婿……岳母的小屄……今天……以后……都属于你的……」&lt;br&gt;就这样我和岳母不断的变换各种姿势，疯狂的性交，岳母不停的浪叫着，不知道洩了多少次，一直到天亮我们才相拥着沉沉睡去。&lt;br&gt;第二天，我醒来时阳具仍然插在岳母的小屄里面，看看手表表已经快中午了，岳母也同时醒来。&lt;br&gt;从此以后，我去岳母家，她就随时都会换上各种诱人的三角裤，等待着我去爱抚。&lt;br&gt;只要我去看她，，我们都一起洗澡，在浴室里做爱，岳母做菜时，我偶而会从后面掀起岳母的裙子，褪下她的三角裤，从背后插入岳母的小屄。我们都能充份的享受到那种抛开伦常道德顾忌以后那种无拘无束的性爱，我尤其喜欢岳母像情窦初开小女生的那种天真和顽皮，更喜欢岳母大胆奔放的淫声浪语，我真的好快乐，好幸福。&lt;br&gt;</content></item></essay>