<essay><item><title>端午上岳母(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我今年35岁，妻子37岁，我和妻子都在岳父原单位工作。&lt;br&gt;我从小在农村长大，高中毕业后考上职业技术学院财会专业，21岁大专毕业
后招聘到岳父所在的电力部门某分公司财务室工作。&lt;br&gt;岳父当时是分公司的总经理，我一直庆幸自己找了一个工资福利待遇非常优
厚的单位，所以工作中特别积极和认真负责。&lt;br&gt;岳父对我印象很好，经常鼓励并帮助我，让我报考函授财会本科，三年后又
提名提拔我为财务室的主管会计。&lt;br&gt;妻子在另外一个分公司的设备科工作，她是中专毕业后被岳父安排进来的，
我对她最初的印象还可以，人长的比较漂亮，穿衣、打扮很讲究。&lt;br&gt;由于我每月要到岳父家里送岳父工资以外的现金补助，一来一往也就与岳父
一家人认识和熟悉了。&lt;br&gt;后来，在岳父的撮合下，我与他的女儿谈朋友。&lt;br&gt;岳父一家搬进单位新盖的住房后将原来旧房子通过单位以1万3千元转让给我
们。&lt;br&gt;随后我与妻子举行了婚礼。我对妻子唯一不太满意的是她的乳房有点小，就
是男人们经常戏称的「太平公主」类型的女人。&lt;br&gt;儿子出生后一直由岳母带大，岳母对我非常好，可以说是把我当作亲儿子对
待的。&lt;br&gt;四年前岳父因患癌症病故，我对他老人家十分尊重和敬重，我从内心非常感
谢岳父和岳母对我的工作和家庭生活给予的帮助。&lt;br&gt;农历五月初五是中华民族古老的传统节日——端午节。&lt;br&gt;端午也称端五、端阳，我们当地妇女称该节日为「女儿节」，每到端午节女
儿都要回娘家看望父母。&lt;br&gt;女婿都要给岳母送厚礼孝敬岳母，俗称「送端阳」，因此，端午节被女婿们
戏称为「岳母节」。&lt;br&gt;妻子受当地习俗的影响，特别重视端午节给娘家准备的礼物和礼金。&lt;br&gt;往年除送给娘家粽子、咸鸭蛋、时令水果等食物和烟酒外，还要给娘家送50
0元的红包，妻子把它叫做送「端五」。&lt;br&gt;今年端午节前，为了弥补三八妇女节没有出去旅游的遗憾，她所在的分公司
组织妻子她们去外地旅游，不能在家里过端午节。&lt;br&gt;端午节前两天，妻子特意打电话让我准备粽子、咸鸭蛋、水果等食物给岳母
送去，还交代不要忘记500元的「端五」钱，最后她还特别强调，先打电话联系
，岳母在家时再去送礼。&lt;br&gt;儿子在私立学校读书，学校要进行补课，端午节没有放假。&lt;br&gt;端午节那天上午十点锺左右，小舅子打电话来，叫我回去吃饭。&lt;br&gt;我说中午要与几个同学聚会，晚上肯定回去吃饭。&lt;br&gt;我和几个同学中午聚会时喝了两瓶渒酒，大约下午2点左右，我在超市购买
了礼物，特意按照妻子的吩咐，准备了500元的红包。&lt;br&gt;我用手机打了岳母家的座机，没有人接电话，我赶紧回家拿岳母家的钥匙。&lt;br&gt;我与妻子和岳母住在一个大院里，直线距离还不到100米。&lt;br&gt;为了照顾岳母的生活，我们家有岳母家里的钥匙。&lt;br&gt;小舅子原来在公司的保卫科工作，小舅子当兵复员后是岳父帮助安排的工作
。&lt;br&gt;小舅子今年30岁，是在小舅子3岁时抱养岳父在农村远房亲戚的小孩，是为
了给岳父家续香火的。&lt;br&gt;几年前小舅子酒后把别人打伤了，被判刑2年，因此而丢了正式工作。&lt;br&gt;坐牢后小舅母与小舅子离婚，小舅子被小舅母清扫出门，财产和小孩都归小
舅母。&lt;br&gt;小舅子出狱后，一直与岳母在一起生活。&lt;br&gt;小舅子好像与黑社会上的人有关系，经常帮别人打架被警察抓过多次，每次
我和妻子都要帮他赔钱。&lt;br&gt;小舅子后来谈了两个女朋友，都因喝酒后对女朋友实行暴力而告吹。&lt;br&gt;小舅子去年因在发廊玩小姐被警察罚款5000元，我们夫妻只好垫付了5000元
钱。&lt;br&gt;小舅子在这次嫖娼被抓后再没有在外面惹事生非，我以为是小舅子真正受到
了教育，接受了教训，为他能够改邪归正感到高兴。&lt;br&gt;今年春节前，妻子把岳母接到我们家里居住，岳母告诉我，小舅子喝酒后虽
然不在外面闹事，却在家里大闹天宫，还大骂小舅子连畜生都不如。&lt;br&gt;我感到惊奇，难道小舅子作了什么大逆不道的事。我问过岳母。&lt;br&gt;岳母红着脸说小舅子做事太出格了，居然还敢打我，说我是一个好孩子，不
要我管这件事。&lt;br&gt;我问妻子：「小舅子到底怎么了。」&lt;br&gt;妻子说：「你真是一个白癡，我们家的事不用你管。」&lt;br&gt;这天晚上我们夫妻在床上做家庭作业，看到妻子对我的床上表现比较满意，
就小心翼翼地问妻子，是不是小舅子醉酒后把岳母那个了。&lt;br&gt;妻子说：「你知道就行了，不要和任何人说，这是件丑事。这次弟弟对咱妈
主要还是心理上的伤害，咱妈一直把他当作亲儿子看待，我也一直把他看作亲弟
弟，如果这次弟弟不打咱妈，咱妈又是自愿的话，我还是可以勉强接受的，因为
他们没有血缘关系，如果是强行的是绝对不能接受的。咱妈要在家里住上一段时
间，你对咱妈要比平时更好些，嘴巴放甜点。你也是一个男子汉，我在家里时候
，你可以把咱妈暂时当作一个普通女人哄哄，男人哄女人比女人哄女人效果要好
的多，其作用是独特的，没有那个女人不愿让男人哄的，你懂吗？但也不能太过
了。」&lt;br&gt;「你的意思难道是让我和咱妈打情骂俏不成？」&lt;br&gt;「有那么一点意思就行了，也不能完全这么做，弟弟对咱妈是心理上的伤害
，他跑到外地去了，家里只有你这个男人可以慰平她老人家心理上的创伤。俗话
说的好，丈母娘看女婿越看越喜欢，你哄妈，她会很开心的，你把妈哄高兴了，
我会奖赏你的。」&lt;br&gt;「你用什么奖赏我呢？」&lt;br&gt;「当然是我的身体，你想玩什么花样都行，你想什么时间玩都可以，我会让
你满意的。」&lt;br&gt;「这可是你说的啊。其实你说的奖赏用词不准确，如果是奖赏也应该是奖赏
另外一个女人吧，这至多只能叫补偿。」&lt;br&gt;「看把你美的，我承认用词不准确。我说话算数。但你不能像我弟那样打咱
妈的主意，那样咱妈会更伤心，很可能会跳河自杀的，后果不堪设想。」&lt;br&gt;「怎么会呢，我守着漂亮的娇妻怎么还会看着上老太婆，咱妈除了奶子比你
的奶子大之外，哪一点比的上你，没有年青的男人会喜欢她的，要不是弟弟喝醉
了，哪里会上咱妈，要是我，倒找我钱，我也不会上的，倒胃口。」&lt;br&gt;「讨厌，你们男人都不是好东西，但愿你不要像弟弟那样胡来，我就省心了
。我有自知之明，知道自己的乳房不算大，难于满足我老公的要求。你也会有用
词不当的时候，不会说话，女人的乳房应该叫美乳，它是女人身上最伟大、最美
好的器官之一。如果你喜欢女人的美乳，我每天都给你喂奶子，让你吃个够。咱
妈的美乳，你只能看，是不能动的，听见没有？」&lt;br&gt;「遵命，老婆大人。假如要是咱妈自愿的呢？」&lt;br&gt;「那也不行，你要是亲了妈的美乳，我会把你的嘴巴用针缝上，叫你永远不
能吃饭。你的手敢动咱妈的美乳一下，就用菜刀把你双手砍掉。不过，我会把你
喜欢咱妈的美乳的意思告诉咱妈，一个年青男人暗中喜欢她的美乳，她会很高兴
的！」从此，我对岳母像亲生儿子对待母亲一样关心体贴，协助妻子精心照顾她
的生活，我除了经常对岳母的美乳行注目礼之外，从未产生过其他的念头。&lt;br&gt;我也未按照妻子的意思与岳母打情骂俏，我认为自己又不是鸭子，年青的男
人与老女人打情骂俏太无趣了。&lt;br&gt;我携带岳母家的钥匙，提着礼物，带的美好地回忆爬上岳母家里住的最高一
层七楼。&lt;br&gt;我用钥匙打开门，发现门只锁了一道，我猜想岳母可能就在家里哪个角落里
，没有听到我打电话的铃声。&lt;br&gt;我把粽子等食物和红包放在客厅里，准备离去。&lt;br&gt;但又想今天是端午节，按照往年的惯例，今天要在岳母家里吃晚饭，刚才岳
母是不是在卫生间没有接电话，看看岳母在不在家里，还是与岳母打个招呼，看
晚餐还需要购买什么菜，我到超市去购买。&lt;br&gt;我岳母的房子是3室1厅，1间是岳母的卧室（带凉台），1间是小舅子的卧室
，中间1间用作客房。&lt;br&gt;我看到小舅子卧室的门是开着的，就进去探望，没有人。&lt;br&gt;客房里也没有人，厨房和卫生间也没有人影。&lt;br&gt;岳母的卧室门没有关严，我猜想岳母可能在凉台上活动，因为凉台上有一个
乘凉用的小竹床，中午有时岳母就在凉台小竹床上休息片刻。&lt;br&gt;我推门进了岳母的卧室，发现凉台的后门是关着的，就将凉台的后门打开。&lt;br&gt;眼前却惊现不堪入目的一幕，一个男人赤身裸体的躺在小竹床上，这个男人
身上正爬着一个同样是赤身裸体的女人，可以看见女人的小穴套在男人的肉棒上
。&lt;br&gt;我惊叫了一声。&lt;br&gt;那个女人回头看了一眼。&lt;br&gt;这时我看清楚了，这对男女是岳母和小舅子。&lt;br&gt;我吓的赶快离开了岳母的家，并把门关好，急忙往家里赶。&lt;br&gt;我真没有想到，小舅子强暴岳母后，俩人会发展为通奸关系。&lt;br&gt;我进了自家门，拨通了妻子的手机：「今天晚上我不能在咱妈家里吃饭，向
你报告一声。」&lt;br&gt;「为什么？难道你去找相好的啊？」&lt;br&gt;「绝不会有这样的事，刚才我到咱妈家里看到那个了，我不好意思再去了。
」&lt;br&gt;「什么这个那个，急死人了，你到底遇到什么鬼了？到底看到什么了？」&lt;br&gt;「就是男人和女人之间那个，我看到咱妈和小舅子那个了。」&lt;br&gt;停了十几秒，妻子在电话里说道：「不用说了，我猜到你看到了什么，这件
事我知道，是我让他们做的，你千万不要声张。你也是的，告诉你去妈家之前先
电话联系好再去。你不听话，我看你自己怎样下台阶？」&lt;br&gt;「这事确实不能怪我，我去之前打过电话，没有人接电话，所以我才用钥匙
开的门。没想到…」&lt;br&gt;「不用解释了，我完全相信我老公说的话。你暂时哪里都不要去，等候我的
指示，我把情况弄清楚再说。」&lt;br&gt;过了大约十几分锺，妻子打来电话：「老公，情况弄清楚了，你说的是实情
。这件事我回来后会给你一个满意的解释，你现在就权当什么都没有看见。我已
经和妈说好了，晚上还是到妈家里吃饭，你就当什么事情都没有发生过，让你作
难了，你可要听话，等会弟弟会打电话来，你就到妈家里去，你放自然些。另外
，过节的礼物礼金准备好没有？」&lt;br&gt;「已经送去了，就是在送礼时才看到那个事情的。」&lt;br&gt;「那你就等着弟弟的电话吧。听话呵，我的好老公。」&lt;br&gt;过了几分锺，我手机收到了小舅子一个短信：「快点回妈家，妈差点被你吓
死了。」&lt;br&gt;说句心里话，小舅子虽然非常讲江湖意气，对我还是很好的，但我还是比较
怕小舅子，打人出手狠毒，是一个不要命的人。&lt;br&gt;我点燃一支烟正在考虑是否回岳母的家。&lt;br&gt;这时小舅子又打来电话，我大约过了10几秒锺才接了电话，他在电话里说：
「姐夫，你赶快回来，咱妈找你有急事。」&lt;br&gt;我无可奈何，只好慢悠悠地回到岳母家里。&lt;br&gt;进门后，岳母和小舅子已穿戴整齐，岳母穿了一身质的较好的服装。&lt;br&gt;岳母很不意思的对我说：「你刚才突然闯进来，可把我吓坏了。你老婆与你
说了吧，晚上就在家里吃饭，我去买菜去。」说完就像什么事情都没有发生过似
的提着篮子出了门。&lt;br&gt;小舅子把我拉到他的房间，给我敬了一支烟，泡了一杯茶。&lt;br&gt;「我的好姐夫，你来之前为什么不打电话告诉我？让我和咱妈出了洋相。」&lt;br&gt;「我打了家里的座机，家里没有人接电话，我以为妈在凉台浇花没有听到电
话铃声，所以就直接开门进到家里来了。你可以查看座机的来电显示，肯定有我
打的电话号码。」&lt;br&gt;「行了，不用解释了，今后你单独到家里来，还是先打我的手机吧，不要搞
的大家都不好看。」&lt;br&gt;「知道了，我一定注意。」&lt;br&gt;小舅子接着说：「今天的事你都看到了，我姐知道这件事，你可以打电话问
我姐。」&lt;br&gt;「这事是你们家里的内部事务，与我无关，不用打电话，还是让她安心地在
外面旅游吧，等她回来以后再说吧。」&lt;br&gt;「你什么意思？难道说我姐回来了，你还要到她那里去告状不成吗？我希望
你识像点，不要没有事找事，把简单的事搞复杂了。」&lt;br&gt;「我不是这个意思，我以人格保证不把今天的事告诉别人。」&lt;br&gt;「你告诉我姐也不要紧，这事可是我姐的主意。我虽然没有你文化高，但我
起码知道我与任何人通奸，包括与我姐通奸都不犯法。」&lt;br&gt;我听这话，差点跳起来。&lt;br&gt;「你把你姐怎样了，我要与她离婚。」&lt;br&gt;「我的好姐夫，你不要激动吗，我和我姐只是普通的姐弟关系，是一清二白
的，你不要疑心疑鬼。好吧，为了打消你的顾虑，我可以把事情的来龙去脉全部
告诉你，你完全可以找我姐去核实。真是每家都有一本难念的经，请你能够理解
我当儿子的苦衷。我这个人还是很讲良心的，不像别人说的那么坏。」小舅子为
了取得我的理解和信任，就将与岳母发生的故事一五一十告诉了我。</content></item></essay>