<essay><item><title>洗衣店(3)</title><author>床上伴侣</author><content>再一次的将阳具插入玉珍的阴道里来回的抽送，另外用手指轻轻的在玉珍的屁眼上扣弄，玉珍从未有如此的感觉，阴精又汹湧的狂?了出来，我也感到龟头一阵舒麻，便在子宫里射出了精液。&lt;br&gt;十分锺后，我下楼穿好在浴室的衣物回到房间，玉珍以同样的姿势不动，但精液却从阴道口泊泊的流出，把她的下体弄的到处都是，我唤醒玉珍，又抽了面纸帮玉珍的阴户擦干净，玉珍才算真正醒来，玉珍一坐起来一股精液流出阴道，玉珍忙用手接?住阴道，另一手拿起床边的杯子将杯子放在阴道口后，像大便一样的蹲在床上，我便问?在干什么！&lt;br&gt;玉珍说：将你的精液收集起来啊，我曾经看过一部日本A片，片中的女主角在与男朋友做爱时都会要求使用保险套，并将其放入冰箱里，等到差不多有五人的量时再将其倒入杯中喝掉，她说这对女人的皮肤很有帮助哦！从画面上看来她的皮肤真的很不错呢。&lt;br&gt;等到阴道里的精液都流了出来后看看杯子里有20C.C.的精液，玉珍又到冰箱中取来果汁倒入杯中，摇摇杯子让精液与果汁混合便大口喝了下去，更直说好喝呢。&lt;br&gt;在离开玉珍家的时候，玉珍送我到大门口时，在我耳边轻轻的说：「我好久没有向今天那么舒服了，若有想要插穴时，随时都可以来找我的知道吗！」便与我吻了起来，正当我俩的舌像两条蛇一样的纠缠在一起时，一声开门声让我俩急忙的分开，进门的是放学回家的芝华，我向她打声招呼便告辞走了。&lt;br&gt;回到了住所便接到玉珍的来电，说这个星期天素静的先生要带学生去旅行连小孩也去一共三天，素静预定请三天假陪我，而她只能在星期日当天与素静一起陪我，其他二天则因她与素静无法同时请假而无法再陪我，我当然知道她心里的不高兴，便安慰她说：「贝宝，我永远都会陪在?的身边的，我爱?！爱?，别生气好吗！」&lt;br&gt;之后我便轻声的对玉珍倾吐心里对她的爱意与思念，我爱?不知说过多少遍，听得玉珍心花怒放，娇柔的说：「好弟弟，我与素静和你的年纪相差太多是不可能结婚的，更何况我们俩也都有婚姻的束缚在，我知道你的心意就够了，我与素静愿意永远当你的情妇，当你的肉?的对像，你有任何的肉体上的需要尽量来找我们，知道吗！」&lt;br&gt;我心中也明白玉珍话里的道理，也不愿玉珍心中感到不快乐便转话题说道：「嗯！我知道。宋姐我的阴茎经过今天的作爱，感觉有点痛，为什么会这样呢？」&lt;br&gt;玉珍回答说：「那是因为你接连干了我跟素静的阴穴，而我和她都没有被那么大根的鸡巴插过，所以小?夹的特别紧，你才会有如此的感觉，我的大阴唇到现在都还红肿着呢！淫水都还会不自主的缓缓流出来呢！」&lt;br&gt;我突然想起了芝华，便对着玉珍说芝华今天看见了我，不会怎么样吧！&lt;br&gt;玉珍便回答说：不会的，她还小不会知道的，况且她最近常常自慰，我还想找你帮忙呢！&lt;br&gt;?怎么会知道她常常自慰呢！&lt;br&gt;我前几天收拾她的房间，发现一根小黄瓜与按磨棒，小黄瓜上还套这一个保险套，而棒子上面也留有干掉的淫水味，这样好了，下回有机会我们母女俩给你来个一剑双?，你说好吗！&lt;br&gt;当然好，那芝芝呢？&lt;br&gt;宋妈妈连笑忙着说：好，你放心好了，芝芝、芝华都会让你上的，但总得一个一个慢慢来，对吧，还有我的屁眼还等着你来替我开苞呢！你放心吧！我一切都会依你的，我等着你把我的屁眼射满精液哦！好好休息吧，礼拜天见拜拜。&lt;br&gt;挂断了电话我便到浴室去清洗一番，准备好好的睡他一觉，以补充今天过度消耗的精力！&lt;br&gt;今天是星期五，离玉珍与素静的约会还有两天，早上收送完衣物便回家睡起回笼觉来了，一阵敲门声叫醒了我，是斜对门的刘妈妈，她一进门便问家中有没有大人在，我说爸妈都出去了，有事吗！&lt;br&gt;刘妈妈便说她刚才在楼下洗澡时，隐约声见楼上有人的声音，可能有小偷但家中又只有她一人只好到我家寻求帮助，我便拿起一根木棍与刘妈妈一同前往查看。&lt;br&gt;一进门客厅里空荡荡的，穿过客厅来到厨房也没有异样，锁好后门与厨房旁的浴室门便沿楼梯上了二楼，到玄关处刘妈妈说左侧有二间房、右侧有一间房，她睡右侧小孩睡在左侧，我便叫她站在玄关处，好挡住唯一通道，我拎起木棍便往两间房走去，打开第一间房并无异样，第二间也是，连衣橱柜、床下都没放过，最后便剩下主卧房了，我与刘妈妈一同进入主卧房，刘妈妈躲在我身后，一打开房门刘妈妈便趴在我的背上，两颗没戴奶罩的乳房靠在我的背上，我感觉到刘妈妈的两粒乳头以经硬了起来。&lt;br&gt;进入房间除了衣柜外一目了然，唯一能躲藏的只有衣柜，打开第一个衣柜，挂着刘妈妈的衣物，飘出淡淡的香味，打开第二个衣柜，却让我眼前为之一亮，看见的不是歹徒，而是一套套的性感内衣与三角裤，有蕾丝的、有透明的、有中间开洞的、有丁字裤与黑、白、红的吊带袜，而最醒目的是三样东西一根电动阳具，圆圆的龟头下有圆圈的刮条接下是一粒粒的颗粒，旁边则连接一个小小的舌头震动器，我知道那是剌激阴蒂的，另一根是软矽胶做成的两头都有龟头约有三十公分长，上头还套着一个使用过的保险套呢！另一个则是两个俗称小蜜蜂的震动器由同一个开关所控制可以一边按磨阴部一边剌激乳头或屁眼，此时的我看的太入神竟忘了身旁的刘妈妈，她看我失神的表情脸上泛起了两朵红云，此时的我裤里的阳具也撑起了帐篷，转身看着刘妈妈同样也是双眼?火，我便伸手拿了一套开洞的黑色胸罩与内裤连同色系的吊带袜，并把三样玩具一同放在身后的床上，我走到房门口对着刘妈妈说声换上它好吗？我下楼去关门。&lt;br&gt;锁上了所有的门，到了主卧房见刘妈妈以经换好了衣物，黑色的奶罩掩盖不住她硕大的乳房与白析的皮肤，腰际下的吊带袜扣着大腿上的黑色性感丝袜，半透明的蕾丝镶边内裤加上中洞的设计让刘妈妈的阴毛一览无遗，脚上穿着一双三的黑色高跟鞋，那份性感让我的口水差点流了下来，我用最快的速度脱光了身上的衣物，翻身上床吻着刘妈妈的耳垂用舌尖轻轻的舔入耳洞里再慢慢的顺着脖子舔到另一边的耳朵，此时我才发觉刘妈妈脸上美丽的粉?，水蓝色的眼影，衬托出美丽的双眸，淡淡的粉底更显出皮肤的娇嫩，两片另人垂涎欲滴的双唇涂上了深紫色的唇膏，让人有一种不可侵犯的美感，我看的入了神，刘妈妈见我不动的看着她，竟伸手握住我的阳具搓弄了起来，我便续继的用我的舌尖舔着刘妈妈衣物外裸露的肌肤，连背脊也不放过，而刘妈妈握着阳具的手也握的更紧了。&lt;br&gt;我把奶罩往下拨让两颗乳房露了出来，巨大的乳房上两粒又黑又大的乳头，大大的乳晕，使我忍不住的大口吸吻了起来，时而轻咬时而吸吮，令刘妈妈发出淫浪的呻吟声，沿着乳沟往下舔来到毛茸茸的阴户，阴毛并不算多短短的细细的，但阴蒂很大像一粒花生米，我伸舌舔了舔并将它含入口中，用嘴唇轻轻的磨擦它，刘妈妈的呻淫声更大了，腰部也拚命往上顶，我将舌头塞入她的阴道中抽插了起来，只觉得一股一股的淫水不停的入我的口中，我也都自然的吞食，此时我用鼻子去顶阴道口，直至沾满淫水再把鼻子往阴蒂上拼命的揉，直到刘妈妈全身痉挛的达到高潮。&lt;br&gt;我立刻起身把龟头塞进刘妈妈的嘴里，刘妈妈像个婴儿般的吸吮了起来，巨大的阳具塞满了整个喉咙，使得刘妈妈差点都不能呼吸，只见刘妈妈仰起头来调整角度竟将整根阳具慢慢都吞进口中，此时让我吓了一大跳，心想她是怎么办到的，阴茎受到喉咙异样的压迫真让我舒服到极点，拔出阳具拉开她的双腿，对准她湿润的阴道，用力插了下去，直到抵住了花心才抱住刘妈妈，享受着小穴的包容感与舒适感，而刘妈妈则皱起眉头，说：「志杰轻一点先不要动，你的鸡巴那么的长，把我的穴都快插破了，好久没有这种感觉了，先让我的小穴适应一下再干，好吗！」&lt;br&gt;话说刘妈妈的阴道不仅紧窄，而且里面有许多肉芽，所以龟头在里面活动时，被她的肉芽刮弄地很舒服。我只得用龟头轻轻的顶插着她的花心，直到阴穴适应了阳具，并且刘妈妈的屁股开始上下迎合龟头的磨擦，双手向上抓住床上的栏杆，娇呼：「弟弟……弟弟……求求你……赶快帮人家抽插吧……人家那里好痒啦……啊啊……痒得已经受不了啦……喔……啊……呀……求求你……」&lt;br&gt;「弟弟……弟弟……快用你的大鸡巴……大鸡巴……干……人家……的小?……小?……需要弟弟的鸡巴干……求求你……」&lt;br&gt;「啊……好好喔……大鸡巴……快点动……对，对……大鸡巴干得我好爽啊……我好快活啊……」&lt;br&gt;「唉哟……好舒服……好……好痛快……啊……你……这样顶你要顶……顶死我了……哎哟……我受……受不了了……喔……喔……」&lt;br&gt;「啊……真好……我从来……没有……被这样的大肉棒玩弄过……弟弟……弟弟……我要?了……」&lt;br&gt;「啊……好爽……再用力顶……我要?了……喔……喔……抱紧我……搂着我……啊啊啊……」&lt;br&gt;「喔……喔……我的弟弟……好舒服……爽……啊……爽呀……」&lt;br&gt;「美极了……弟弟……一切给你了……喔……喔……弟弟……喔……小穴美死了……」&lt;br&gt;她快乐的浪叫声和肉棒抽出插入的「卜滋……卜滋」淫水声交响着使人陶醉其中……&lt;br&gt;「唉唷……大肉棒弟弟……亲弟弟……好弟弟……我……我要丢了……哎哟……不行了……要丢……丢了……」&lt;br&gt;「哎呀……好志杰……亲亲……饶了我吧……实在不行了……我实在受不了……够了……求求你……你饶……饶了我……不……不行了……唉唷哟……」刘妈妈抖动着身子，由子宫里射出了阵阵的阴精。&lt;br&gt;「刘妈妈……我……我要射精了……啊……好爽呀……」刘妈妈忙摆动臀部使小穴缩紧，「啊……刘妈妈……你的小穴夹得我好爽啊……我……我要?了……」一股火热的精液急促地射入刘妈妈体内深处，灌进了刘妈妈的子宫。&lt;br&gt;激情过后我有点儿不好意思的把阳具从刘妈妈肉洞里拔出来，刘妈妈赶快用一双手儿?住她的阴户，快步走到楼下的浴室里。&lt;br&gt;我也跟进了浴室，看着她移开握住阴户的手儿，一股半透明的浆液从她毛茸茸的肉洞里流了出来，顺着她粉嫩的大腿往下滴。我开了水，替她冲洗。刘妈妈也替我冲洗下体。她轻抚着我软下的阳具，娇媚地说道「志杰，你真行弄得我简直像升天一样的舒服哩还有啊，我刚才都被你干的浑身发软差点昏了过去！」&lt;br&gt;我笑道「普普通通嘛相信?跟?老公玩的时候也同样是那么舒服的吧！」&lt;br&gt;「他虽然也不错，但没有你的阳具大，时间也没有你的那么长，我刚才被你连弄了两次高潮，这是我这一辈子头一次呀，真的好舒服好舒服！」&lt;br&gt;「我们就住对面以后你喜欢的话，我随时都可以过来。」我抚摸着她的耻毛，把手指探入肉洞里，挖摸着她的腔壁，说道「刘妈妈，你的阴道构造很特别哩里面有许多皱纹和肉芽，我插进去时，被刮得很快就想要射精。我是强忍着才没那么快出来的。」&lt;br&gt;刘妈妈笑道「我自己也不知道呀！以前和老公第一次性交时，他很快就射出来了，他也是和你说的一样，说我的穴是一个好穴呢。」&lt;br&gt;刘妈妈低头看着地板上残留的精液。奇怪地问道「你射出来的精液可以给我吃吗，我好想吃吃看你的与我老公的有何不同？」我笑着回答「当然可以，?常吃精液吗！」&lt;br&gt;不是的，我老公与我做爱时特别喜欢射在我的口中，还要我吞下他的精液，说女人肯吃男人的精液，是一种深爱的表现，所以每次他勉强我吃精时，我都会吃下以不让他失望，但是你不同，我想让你知道我……我……我以经爱上你了，我才会想吃你的精液，好让你永远记得我，一个爱你肯吃你精液的女人。&lt;br&gt;「那么，志杰，现在我你将精液射入我的嘴里让我尝尝吧！」刘妈妈说完话，就蹲下来把我的肉棍儿?入她的小嘴里吮吸着。灵活的香舌在阳具上滑动，时而舔龟头的菱肉、马眼，时而吸吮着?丸，一双玉手便是快速的套弄着阳具与屁眼，过了一会儿，我的龟头一阵子舒痒，就往刘妈妈的小嘴里射精了。刘妈妈含着满嘴的精子吞了下去。更搓着阳具里输精管内的精液也吸进口里，将精液全部吞了下去。&lt;br&gt;我问道「甚么味道呢？」&lt;br&gt;刘妈妈用手儿抹了抹嘴，说道「有点碱碱的，淡淡的甜还有一点点的腥味！」&lt;br&gt;我把刘妈妈赤裸的娇躯抱在怀里，问她没吃过别人的精液吗！她摇摇头说：「你是我老公外唯一的一个，你的精液很好吃，以后你要常常给我吃才行哦。」&lt;br&gt;我点点头，便说道：「?怎么有那么多的玩具，要怎么用呢！还有别的吗！」&lt;br&gt;刘妈妈回答说：「我老公在铁路局上班，一个月难得回家二趟，而且年纪也有了，每次弄的我痒得要死，而他却玩完了，所以只得借假的玩具来止痒?！我柜里还有几卷色情录象带都经过我的精心挑选，很能激起女人的性?哟！」&lt;br&gt;我说道：「快点拿出来看看嘛！」&lt;br&gt;刘妈妈从衣柜中取出一卷录象带，放入回带机中，我则起身看看衣柜中还有甚么东西，算一算还真不少，有二十几卷影带，坐回床上搂着刘妈妈的肉体观看着电视影幕上拨放的是日本SM的影片，一位二十岁左右的女孩仰躺在床上张开着双腿，另一位男士手戴着外科用的橡皮手套将整个的手掌插入少女的阴道里，手掌用力的撑开了少女的阴道，令少女发出了呻吟的叫声，缓慢的抽送也带出了少女的淫水，渐渐镜头更拉近至少女的阴道口男人也将手抽离，尚未合上的阴户露出了阴道里的构造，洞口的芽肉像锺乳石与石?般的守在阴道口，阴道本身则是一圈圈的肉菱所组成，而看到的最里面则是一块嫩肉阻挡着，可能是花心吧，阴道口的收缩又回复到正常，此时一个妇科用的鸭嘴器插进阴道中，转动开关阴道口又被撑开了，只是这一次的撑开更让阴道里的全貌完整的呈现出来，让人看了更是?火高涨，连射两次的阳具也慢慢的硬了起来抵住了刘妈妈的臀部。&lt;br&gt;刘妈妈似有感觉的回头看着我，眼里泛起了?火，我虽明白她的意图但却有心的捉弄她。&lt;br&gt;「来！把腿张开让我看看?的阴道里面，好吗！」&lt;br&gt;刘妈妈点点头，我要她将两腿张到极限，用左右两手各插入二根手指，在用力的往两旁拨开，一各粉嫩湿滑的阴道呈现在眼前，连忙伸长了舌头，进入刘妈妈的阴道中刮弄着她的阴壁与肉芽，刘妈妈禁不住言般的挑逗，淫水大量的湧了出来。&lt;br&gt;「嗯！人家也要吸你的大鸡巴，快给人家吸嘛！」&lt;br&gt;「嗯！你好利害哦，都出来二次了，阴茎现在还那么的硬，龟头比先前的还要大呢，快些插进来吧，不然我的骚水会把床给弄湿的」伸手摸着她的下体可真的是湿淋淋的，两片阴唇早以涨的外翻露出娇嫩的阴穴。&lt;br&gt;提起阴茎正准备插入刘妈妈的浪穴时，门铃急促的响起，刘妈妈急忙着穿衣与捡收地上沾上精液与淫水的卫生纸丢在垃圾桶里，连同丝袜、假阳具、影带用床单整个的包起来，由我拿着躲到小孩的房间里，刘妈妈才下楼去开门，过了一会儿刘妈妈才上楼，说是以前的老朋友来找她出去购物，又不好意思叫她走，今天我们就到此，下回在补偿你，我现在用嘴巴帮你吹一吹，下次你想玩我时随时可以来找我哦，便蹲下来将我的阳具?入口中舔干净，才又下楼与朋友出门，我整理好善后的工作，将东西都放回原位，坐在刘妈妈的床上，看着床前录放影机还在放影着便打开电视，萤幕上的男人正在将精液洒在女人的脸上、嘴里，看着如此的画面阳具便硬了起来，看着自己涨大的阴茎忽想起衣柜内有着一些保险套，便取出一个套在阴茎上打起手枪来了，将剩馀的精液射进保险套中，小心的取下并将它套在刘妈妈的假阳具上，这样她回来一定会看见的，并留下字条：「宝贝！喝了它！」，这才下楼回家。&lt;br&gt;今天是星期天，吃完早餐便接到素静的电话：「志杰，我是素静，人家好想你哦，你有没有想人家呢？」&lt;br&gt;「有！我当然想??，想?那漂亮的脸蛋，美丽的的嘴唇，更想?那迷人的双乳与小穴呢！」&lt;br&gt;「你好讨厌哦，只是想人家的身体，都没有想人家的心。待会啊我跟玉珍会好好的惩罚你。我老公与小孩到南部旅行了，我也跟玉珍的老公说好了，今明二晚玉珍会在我家过夜，星期一白天等宋先生上班后再移到玉珍家，那我们就能有整整三天的时间相处，而晚上有二晚你可以一杆两洞，你这下可爽死?！但是弄归弄你可要怜香惜玉，别像上次第二天玉珍上班时翻开她的小穴给我看，两个大阴唇都被你弄的又红又肿，小阴唇的阴道口都还没有合拢呢！还差点被她老公发现呢！」&lt;br&gt;「是，我的好姐姐待回儿，我会好好的爱?！疼?的，?现再先去接玉珍，再过来接我！」&lt;br&gt;「嗯！那待会见！」&lt;br&gt;挂上电话，急忙跑下楼到对门按了刘妈妈家的门铃，刘妈妈一见到我连忙将我拉到一旁说：我先生在家，有什么事吗？&lt;br&gt;我小声的说：「刘妈妈，我想借?的宝贝！」&lt;br&gt;「什么宝贝啊」刘妈妈一时会意不过来。&lt;br&gt;我伸手往她的下体摸了一把，然后说：「就是安慰?嫩穴的东西嘛！」&lt;br&gt;哦！刘妈妈这才了解我的意思，连忙说：「你要做什么呢！」&lt;br&gt;「我当然有我的用意?！快点惜我啦！拜托，拜托啦！我还?时再告诉?整个经过。」&lt;br&gt;于是刘妈妈叫我进门在一楼等待，她自己则上楼拿了三根电动按摩棒下来，我问她先生呢？&lt;br&gt;他啊，在楼上看电视呢，此时我便将手伸入刘太太的裙里，由三角裤的边缘进入刘太太毛绒绒的阴户，摸着大阴唇内的嫩肉与肥大的阴蒂，另一手则由后伸入抚摸着太太的屁眼，受到双重的剌激刘太太的阴道口流出了阵阵的淫水，用手指捞起涂在她充血而肥大的阴蒂上，刘太太加的陶醉了，将原本抚摸屁眼的手往前，用力的将中指插入刘妈妈的阴穴里，刘妈妈忍不住的轻声呻吟了起来，阴蒂与阴道的夹攻下刘太太得到了第一次的高潮，也使得刘太太的淫水大量的由阴道口?了出来，我将这些淫液分部的涂满刘太太的整个阴户，连阴毛都便的柔顺光亮，而整个的屁眼也都涂满了，我便将大姆指送入阴道里，让淫水涂满整个手指，随后加快对阴蒂的挑逗，把中指与食指合并的插入阴穴里将大姆指插进屁眼里，更不停的快速抽送，刘太太的屁眼第一次有异物的进入，虽想阻止我但肉体的剌激让刘太太一点也无法使力，而一阵阵的快感更袭卷了整个的下体，（此种方法不论是何整女人，都能很快的达到高潮）淫水也一股一股的狂?了出来，直到刘太太的双腿都软了，我才停下手来，扶刘太太坐下，伸出舌头往刘太太的耳中舔?，慢慢的刘太太才回过神来。&lt;br&gt;「你好坏哦！把人家弄的腿都软了，整个的阴部更是一片湿黏，连三角裤都湿透了，你真是好坏。」&lt;br&gt;「?还　人呢，刚看?发骚的样子，真像是个大浪女呢。说真的插屁眼的味道怎样！」&lt;br&gt;「嗯！刚插入时觉的好奇怪但伴随而来的阴道的快感也同样的出现在屁眼上了，嗯！人家不谈了，真的好害羞嘛！而且刚才时间那么短人家那里记得那么清础嘛，下次弄长一点时间我在把感觉告诉你吧！」&lt;br&gt;「这可是?自己说的，下一次让我用阴茎插?的屁眼哦！可不能黄牛哦！」&lt;br&gt;「好啦！我不会黄牛的。」刘太太说。&lt;br&gt;看了看时间，以过了半个小时素静也快来接我了，便起身告别刘太太回家。&lt;br&gt;十一点左右一辆车停在巷口，我连忙走了过去，杨素静开着车而宋玉珍则坐在驾驶座旁，上了后座，车子便向素静家的方向驶去。&lt;br&gt;在车上我拿出向刘太太借来的宝贝，一根是女同性恋人所用的矽胶假阳具，两头都呈现出男人龟头的模样，大约有五十公分长；另一样是俗称小跳蛋的电动按摩器，一个开关上控制着两颗跳蛋，震动的频率可以任意的调整；另一样则是增长套，类似像保险套的东西，套在男人的阴茎上，可增加阴茎的粗度约一公分，其表面上更有像狼牙棒一样的软剌，再抽插时对阴道壁剌激是非常大的。&lt;br&gt;玉珍回头一直看着那三样东西，两颊泛起朵朵红云，我连忙叫玉珍到后座来，玉珍便将坐椅放平，挪身到后座，抱着玉珍的肉体，俩人便狂吻了起来，两?舌头像泥鳅一样的交缠着，妨?忘了这个世界，整个的时空只剩下我俩。&lt;br&gt;直到素静叫了一声：「喂！该呼吸啦！」才把我们俩拉回了现实的空间里，看了看玉珍双唇上的口红以被我吃个精光，粉嫩的脸颊与双眼更是充满了熊熊的?火，我伸长了舌尖沿着双唇慢慢的划着圆，玉珍似乎不了诱惑不时伸出舌头来迎合着我，但我故意不去接触它，也离开了舌与唇的接触，这更让玉珍内心的?火燃烧的更猛烈，我微张开口将口中的口水显露出来，玉珍则张大了口似乎在等待着口水的滋润，于是俩人的双唇又黏合了，一口一口的口水一直喂往玉珍的口中，玉珍贪心的像个小女孩似的吸吮着我的口水，直到我无法再即时将口水送入其口中才分开，我顺着脸颊慢慢的吻着她的耳朵，粉颈而顺延到酥胸解开外衣的扣子，黑色的蕾丝胸罩立即呈现在眼前，前开式的胸罩方便我对乳房的探索，拨开奶罩的扣环，柔晰粉嫩的乳房随即弹了出来，葡卜般大小的奶头早已站立了起来，让我看了有一股想咬下它的冲动，张开口含住了玉珍的奶头，唾液的润滑舌尖的挑逗让乳头挺立与涨大，拿出电动跳蛋轻轻的碰触着玉珍的乳头，高速震动的快感立刻引来了玉珍的呻吟！&lt;br&gt;「嗯……嗯……杰……真坏……吸我的奶奶……但……好舒服……喔……」玉珍娇喘着。&lt;br&gt;「啊……啊……出来……真爽……好舒服……喔……」从子宫里，一股阴精疾速的射出，夹着阴道里的淫水流出了阴户。&lt;br&gt;「到了，奸夫淫妇请下车。」素静一脸醋意的说。&lt;br&gt;「?是吃了那一牌子的醋啊，怎么那么酸」我说道。&lt;br&gt;「你们俩个人可爽?！又是吸又是舔的，根本都没人管我，你们俩真是偏心。」素静说着嘴巴更是高高的翘着。&lt;br&gt;我连忙圆场的说：「好啦！小宝贝别生气，待会我会和玉珍好好的疼爱?的。」&lt;br&gt;这时素静也以打开了屋门让我们进入她的家。&lt;br&gt;亮丽的装簧，绿色的真皮沙发，华丽的吊灯，真的是让人充份感受到家的温暖。&lt;br&gt;素静开口说：「我一早便到市场买好了三天份的菜，这三天我们都不必出门，可以好好的温存一下。」说的素静的脸都红了。&lt;br&gt;我连忙抱着素静拉着玉珍往主卧房走去，将素静与玉珍放在床上我便脱下裤子，露出早以勃起的阳具那十七公分长的鸡巴，对着床上的两位美人说：「宝贝，爬过来舔我的鸡巴。」&lt;br&gt;玉珍与素静便像小狗一般的爬到我身边，像俩只母狗般的伸长着舌头，吸舔着我的阴茎，吸的阴茎硬的一跳一跳的，就快要发射出精液来了，我急忙要她俩停一停「先?们俩身上的衣服脱光嘛！这三天只要待在这个屋子里，就不能穿上衣服。」&lt;br&gt;素静连忙说到：「那煮饭时可不可以穿呢！没穿衣服很奇怪的。」&lt;br&gt;「不行，连煮饭都必须裸体。」&lt;br&gt;玉珍说：「总可以围围裙吧。」&lt;br&gt;「可以，这样吧，只有围裙与丝袜可以，其他一概不行，若有违反规定者，必需?上眼睛接受另外俩人的一小时处罚，不得提出抗议。」&lt;br&gt;玉珍、素静便慢慢的脱下身上的衣服，直到变成二只一丝不挂的肉人，我急忙也脱的精光，三人一起躺到床上，一上床我便拨开素静的阴唇舔了起来，而玉珍则含着素静的两个乳头，素静当然受不了这样猛烈的刺激大量的淫水流进了的口中，阴蒂更是冲出了阴唇的包围，像一粒挂在阴户的花生，我恶作剧的将阴蒂吸入口中，用舌尖用力的刮着阴蒂，素静禁不住双重的攻击，屁股不自主的往我嘴里猛挺，呻吟声更是充满整个卧房。&lt;br&gt;「啊……啊……我要死了……快……快……干死我快插进来……啊……啊……来不急了……啊……嗯……啊……啊……喔……喔……志……志杰……好厉害……姐……快要来……了……嗯……喔……喔……要……要……来了……啊……姐……?了……」一阵抖擞过后，一股股的阴精由穴口流了出来，我当然照单全收舔个精光，等到舔干净了素静的阴户，便转向玉珍的私处进攻。&lt;br&gt;玉珍看到我脸上沾满素静的爱液，便开口说道：「志杰，素静的骚水好不好吃啊！看你的脸上都是水，味道肯定不错吧！好了别再舔我了，刚才在车上我以经饱了，再来我会受不了的，再说中午了该吃饭了！」&lt;br&gt;我心想也对，吃饱饭再做比较有体力，便翻身躺在一旁，素静与玉珍便起床，素静从衣柜中拿出两套一黑一白的蕾丝丝袜玉珍穿上黑的素静则是白的，玉珍再穿上一双黑色的高跟包鞋而素静则是高跟凉鞋，两人的装扮让我的性?冲上了最高点，阴茎上的龟头更是涨的巨大，当然玉珍与素静也看到了阳具的变化，便拉到一旁讲起悄悄话来，说完俩人向我靠了过来，玉珍将小穴骑在我的头上，而素静则将我的鸡巴塞进她的阴道中，俩人自顾自的玩了大约三分锺，便突然的下了床，一起对着我说：「我们俩人打扮的样子你还喜欢吧！这些丝袜是特别为你所买的哦，但是我们先去煮饭，吃饱饭在说！」便一人亲了龟头一口，便溜往厨房。&lt;br&gt;</content></item></essay>