<essay><item><title>疯狂的美女熟妇(2)</title><author>床上伴侣</author><content>他的大鸡巴实在插得她太舒服了，阴精猛向外流，使她全身酸麻，全身细胞都在颤抖。&lt;br&gt;他也觉得龟头一阵酸麻，阴穴花心里突然收缩，阵阵的酥畅。&lt;br&gt;「滋滋………」一股阳精，直 入花心里面。&lt;br&gt;她猛叫一声：「唔！啊！」又是一阵颤抖，两人同时 了，紧紧地抱着，温存着，他吐口长气后，低低说：。&lt;br&gt;「小姐，下次再来好吗？」&lt;br&gt;说完，又抱住她，深深地一吻，好久，好久，两张嘴才分开。&lt;br&gt;「他的功夫真不赖，一个晚上陪我消魂了参、四次，玩了两天，才花参万块钱，现在，想起来，我心里痒痒地，巴不得再跑一趟台北，找他消魂。」&lt;br&gt;经过一连串的私议和讨论及筹备，她决定来一次探测，同志一同，公推曼玲领队，筹款北上，所以有了远征之行。&lt;br&gt;这次匆匆地来到台北，便是那次会议的结果，她们心猿意马地坐在咖啡厅的座位上，不时朝着来来往往的男人打量，她们的眼光也一致地由上而下，像是有种按捺不住的神色。&lt;br&gt;她们驭车，老远从台中跑到台北，果然是有曼玲的描述，另一原因，当然是为了怕出庇漏，有损家庭和老公的颜面，因此红杏出墙，一出就是二百公里了。&lt;br&gt;「不会出差错吧！」清枝焦急地问道：「放心，放心啦！」&lt;br&gt;「到了这里，还怕什么，要好好地玩一玩，不要怕！」曼玲说着，一面在静枝高挺的胸脯捏一下。&lt;br&gt;「曼姐，你好！」正当她们的眼光停滞在来往男士身上的时候，一个年轻小伙子，哈腰鞠躬地对她。&lt;br&gt;「让你们久等了。」不错，正是曼玲的相好 小秦。&lt;br&gt;「要不要喝一杯茶？」曼玲轻轻地、柔柔地说：「谢谢！我要咖啡，热的。」小秦撒娇式地回答。&lt;br&gt;「我来介绍，这是小秦，这是静枝姐，秀馨姐，都是我最要好的姐妹淘，你可要介绍令她们满意的货色，切记！绣花枕头是不能应付她们的，也不要 我气，好好招待这两位呀！」曼玲口中说着，脸上已经有了春意。&lt;br&gt;过了一会儿，小秦打电话约的两个朋友来了，他们跟他一样，都穿着白皮靴。&lt;br&gt;「要不要先跳舞、打牌、上馆子？」&lt;br&gt;「不必！」晏玲一口回绝，暗示他干脆上楼，找间套房解决压抑在心中的饥渴。&lt;br&gt;这就是她们专程赶到台北的主要目的。&lt;br&gt;她们不是来谈情说爱，不要寻找老公。&lt;br&gt;她们怕别人知道自己的底细，怕遭到别人的勒索敲诈，身份当然不会明着告诉她们的玩伴，只要能风流几夜，解一解寂寞春宵恨，管他又是谁呢？&lt;br&gt;况且此时此刻，她们看到年轻英俊，健壮如牛的小伙子，早就心里痒痒，恨不得一下子吃进了嘴， 饱自己压抑好久的性慾。&lt;br&gt;小秦当然明白曼玲的用意，连忙把两个兄弟分配好，每人挽着每人的伴侣，到饭店柜抬取了房间钥匙，消失在楼下的电梯，各自觅寻自己的天地去了。&lt;br&gt;打开了参0六号房门，曼玲在小秦的扶持下走进房内，房间是以红色为主调色，床单、窗 、沙发组全是让人引起无限绮思的粉红色，地板上是深红带点黑的长毛地毯，墙上和天花板一律是洁亮的镜子。小秦反手就把门给锁上。&lt;br&gt;反身轻拥着惹火娇体，迫不及待地就紧吻曼玲的香唇，曼玲奋力挣脱，往床上一跳，绊倒在床上。&lt;br&gt;小秦扑了过去，如同饿虎扑羊，曼玲避不及，全身被他压着。&lt;br&gt;小秦的嘴唇紧吻香唇，手掌在乳房上猛按轻捏，同时以小腹猛磨阴户。&lt;br&gt;虽然隔着衣衫，但是这样的爱抚，使得曼玲全身酥、痒、麻、慢慢地她静止了，像温柔的小绵羊。&lt;br&gt;她紧紧吻着，紧紧抱着他的脖子，香舌也渡进他的嘴里，猛搅猛吸猛吮着。&lt;br&gt;小秦出道也有不少时光，他知道该怎么做……&lt;br&gt;于是，他将她的上衣钮扣由上而下一个个地解了开来，一边解扣，一边把她的衣服向两边掀开，袒露出曼玲那洁白如玉的肌肤，看得小秦欲血翻腾。&lt;br&gt;但是他抑制了冲动，先把她的上衣脱掉，然后把奶罩的扣子拉开，解决了上半身，紧接着把她的长裙和粉红色的参角裤给褪下。&lt;br&gt;衣服一除，那一身洁白滑润的玉体完全曝光，两个丰满的乳房，两片滑润的阴唇，柔若无骨，丰若有馀。&lt;br&gt;在那短而不长，细而不粗的捲曲阴毛的掩没下，肉缝子若隐若现。&lt;br&gt;直看的这位虎狼之年的成熟女体，也羞答答地绻伏起娇躯。&lt;br&gt;也看的使他一时失措，不知到底是兴奋或是紧张。&lt;br&gt;曼玲等了片刻，见小秦毫无动静，就娇滴滴地对着小秦说：「亲爱的，你怎么啦！」&lt;br&gt;她的娇唤，唤醒了失魂的小秦。&lt;br&gt;他探动双手，参扒两剥，也剥光了自己身上的衣服。把头低下，伸出舌头，猛舐曼玲的全身。&lt;br&gt;由上而下，舐着粉颊、嫩颈、酥胸，踞渡黑草原，到达了神秘境。曼玲结婚多年，但全身还没有经男人用舌头舐过。&lt;br&gt;这种刺激的挑逗，使她的血脉贲张，蛇腰猛摆，双腿不由自主地大张，嘴里哼说：「唔……嗯嗯……啊……啊………。」&lt;br&gt;双腿张开，阴户暴露无遗，小秦用手把阴唇向两边拨开，把舌头伸了进去。猛舐嫩穴，饥渴地吸着仙露。&lt;br&gt;压抑的欲焰暴发，她那熬得住，浪潮骚劲………。&lt;br&gt;阴唇受到刺激，开始一张一合，看得小秦心惊肉跳，下体的鸡巴好像不听使唤，青筋暴跳。&lt;br&gt;曼玲觉得好像有一条小虫在体内爬动，既痒又酥，不由自主地扭动娇体，嘴里淫声不停：「嗳………痒……好痒……好难受………。」&lt;br&gt;这副骚态，迷尽众生。&lt;br&gt;她的一双媚眼，散发出淫荡的目光看着小秦的下体。&lt;br&gt;她仰卧着，将腿分开而高举，两手指头，尽量拨开阴户，阴户中现出一个洞，洞中不停地流水。&lt;br&gt;小秦将肉棍子顶在洞口，轻轻试了试，每一试插中，她都皱皱眉，闭上眼，狠咬着牙齿，似有点痛苦，而不顾痛苦地将屁股迎了上来。小秦用劲一挺，肉棍尽根没入。&lt;br&gt;只听她叫道：「哎呀………哎呀………。」&lt;br&gt;她的舌头在口中颤抖着，她像很痛楚的样子。&lt;br&gt;又好像无限好似地，屁股轻轻扭摆着。&lt;br&gt;小秦的肉棍子被她夹得好紧，一阵阵热气，使他痒酥酥的，一股热流直流出来。&lt;br&gt;曼玲淫浪的叫着：「哎哟呀………好大个、好粗的……鸡巴棍子、我的穴……被你………插破了……哎呀……唔……里面有点痒……啊！好痒……。」&lt;br&gt;肉棍子开始一抽一送起来。&lt;br&gt;抽得曼玲，紧咬牙齿，咬得格格响。&lt;br&gt;曼玲用手紧紧搂着小秦，屁股随着抽插扭动，像波浪似的迎送，配合无间。&lt;br&gt;口中哼哼地：「小秦，好弟弟……你真好……哼哼……我美死了……快点……用力……再用力………。」&lt;br&gt;两人的身体一起一落，发出「滋、滋」的水声。&lt;br&gt;她娇喘嘘嘘的说着：「哎……啊……小秦………我不行……哎呀……不行……啊……要命……我 出来了……啊……啊………。」&lt;br&gt;一双玉腿紧紧缠着他的下体上，全身颤抖不停。&lt;br&gt;小秦知道曼玲要 精，将下体的肉棍子，狠命的顶住她的花心，起落间用劲深插，重重的冲击。&lt;br&gt;顶住花心后用力旋转屁股，让龟头控擦花心。&lt;br&gt;她醉了，像个泥人似地躺着，任人插挖。&lt;br&gt;小秦好像也 到美味，拚命的继续抽插。&lt;br&gt;这样玩了近百次，更激起曼玲的第二次快感，她哼得更厉害：「啊……啊……好……好美……喔………。」&lt;br&gt;小秦为要固定客人的爱恋，集中全力猛烈的攻击。&lt;br&gt;曼玲也尽力的幌动，用手不停的在男人的腰背上抚摸，嘴中断断续续的在浪叫：「嗯……嗯……好弟弟……姐，我……好舒服………哎呀……好美……好妙………。」&lt;br&gt;淫水好像潮水一般的湧出，湿透了床单，娇脸上香汗一滴一滴，酥胸湿湿的。&lt;br&gt;小秦浑身也开始紧张，呼吸也加重。&lt;br&gt;曼玲知道阴穴里的肉棒有特殊的变化，在坚硬的鸡巴进进出出时，用力一夹。一股热腾腾的精液直射花心。&lt;br&gt;她也像决堤的溪水，阴精从花心里直冲而 。&lt;br&gt;两人的心神融化在一起，静静地领会这瞬间的逸乐，心还卜卜的跳不停。&lt;br&gt;曼玲搂着小秦，用娇媚的眼光扫了他一眼，发出满足和充实的歎息，带着微笑沉沉地闭上了媚眼。&lt;br&gt;陪着秀馨进房间的小伙子叫小黄，自称是「x专」的学生。参加过「录影带」A片的演出。&lt;br&gt;小黄身高一七参左右，一套紧身衬衣，结着红色领结，白皮靴，十足的俊男像。&lt;br&gt;容光焕发，风度翩翩相当英俊。&lt;br&gt;秀馨张着明媚的大眼，在小黄身上来回瞧个不停，还不时含着神秘的微笑。&lt;br&gt;小黄牵着秀馨的手，顺势往沙发上一坐，整个抱着她，另只手隔着衣服摸着乳房。&lt;br&gt;柔柔细细，可爱极了。&lt;br&gt;故意按紧问道：「这是真的，还是假的？」&lt;br&gt;「当然真的，我虽然有一个孩子，可是不 奶，怎会是假的？」&lt;br&gt;她侧转脸，娇媚地瞪着小黄。&lt;br&gt;他用手指头，轻轻捏着乳头，捏得她周身微微颤抖，一翻身，双臂抱住小黄的颈子，秀馨送上香吻。&lt;br&gt;小黄解开她的衣扣，从乳罩里拉出白嫩的乳房，用嘴含着，吸吮了起来，一只手伸到阴户上，揉起她的阴核。&lt;br&gt;她全身颤抖起来，抖得很厉害。&lt;br&gt;小黄小心翼翼地伺候着、抚摸着，两人的一举一动，都由四周的镜子里清晰地反射出来。&lt;br&gt;小黄提议脱去衣服，这样可以增加刺激。&lt;br&gt;一阵子行动后，出现一对原始人。&lt;br&gt;秀馨忍不住了，推倒小黄，猛扑在他的身上。&lt;br&gt;她吻着他，他也回吻着她，还紧紧地拥抱她，使她感到无比的温存。&lt;br&gt;因为秀馨的老公，是一个大男人主义者，对她一直是比较冷淡，原因是当年那苗条可人的身段，由于閒散又缺少运动，身体发胖了许多，使得她老公对她胃口不大。&lt;br&gt;如今，碰到一个对手，怎不心花怒放。&lt;br&gt;「秀姐，你好丰满噢！」&lt;br&gt;小黄用手在乳沟里挑逗，自己的下体也像一根铁棍，直竖起来。&lt;br&gt;她闭上眼，全神地领受这无穷的快意，嘴里含糊不清地呢喃着。&lt;br&gt;小黄将乳头含住，用力的吸，像婴儿吸乳一般，只吸得秀馨浑身抖动。&lt;br&gt;小黄从事这门工作时间虽然不长，但在拍摄录影片里混的时候，由片场同好那里的收获不少，所以用嘴去咬弄秀馨的乳房后，左手渐渐下移，轻轻抚摸秀馨的小腹，脐眼，最后停止在她的阴户上面。轻轻地梳抓几下阴毛，由食指按着阴户上方的软骨上，缓缓揉动。&lt;br&gt;只一阵子，即见秀馨娇喘嘘嘘，全身无力，阴道痒痒地，恨不得紧抓着鸡巴，来消除慾念。&lt;br&gt;身体微抖，屁股不断扭动，哼声不停。&lt;br&gt;小黄知道时间巳到，将手指下移，中指伸进阴穴，挖弄起来，使秀馨双腿大大张开，阴唇一动一合间，淫水直流而出，嘴里「好人……快点……快来呀……我要……我要……。」&lt;br&gt;小黄忽然低头，伏在她的下体上，一阵热气，直冲入阴穴。&lt;br&gt;原来小黄的嘴对着那丰满的阴唇和洞口，向洞里在吹气，一口一口的热气，吹得秀馨连打寒噤，忍不住挺了屁股。&lt;br&gt;小黄乘机托住丰臀，一手按着屁眼，用嘴猛吸阴穴。&lt;br&gt;秀馨只觉得，洞里一空，一热有一股水流出来。&lt;br&gt;阴壁里一阵阵的奇痒，使她全身紧张和难过。&lt;br&gt;那阴核一跳一跳地，心脏乱碰，一阵子的慌乱。&lt;br&gt;小黄继续把舌头伸到里面，在阴道内壁翻来搅去，内壁嫩肉，经过了这阵子的挖弄，更是又酸、又麻、又痒。&lt;br&gt;只觉得全身轻飘飘的，头昏昏的，什么也忘记了，只在潜意识中，拚命挺起屁股，把阴穴凑近他的嘴，使他的舌头更深入洞里。&lt;br&gt;忽然，阴核被舌尖顶住，还向上一挑一挑。&lt;br&gt;秀馨从未有过这样说不出的感觉，说不出的舒服。&lt;br&gt;什么都不计较了，忘了，她宁愿这样死去，只要能…………&lt;br&gt;她禁不住娇喘和呻吟：「啊啊………哼哼……嗯……嗯………。」&lt;br&gt;「嗯……痒……哎呀……好痒………。」&lt;br&gt;秀馨骚荡地说：「好……好人……你把骚穴……骚穴舐得……美极了……又痒………又麻……嗯……嗯……快……快来……穴内痒死了……快……快来止止……啊……好痒……痒……啊……。」&lt;br&gt;她扭动着屁股，她的穴里充满了淫水。&lt;br&gt;小黄看见时机成熟，于是翻身上去，压在秀馨的身上，她张大了玉腿，挺穴相迎。&lt;br&gt;她扶正了肉棒，对准了阴穴，「滋」的一声，大肉棍连根刺了进去。&lt;br&gt;秀馨不禁大叫一声：「哦……好美……好舒服………。」&lt;br&gt;一枚香舌伸出嘴外，在自己的嘴唇了舐着，好像回味美食似地。&lt;br&gt;「啊……嗯……好人……你……你的鸡巴……好大……好长……好硬哦！插得……我舒服……极了……真是美……美极……哎呀……插吧……插死我好了……好好人……哎……唷……。」&lt;br&gt;秀馨又是高兴，又是喜爱，连连浪叫着：「哼……哼……舒服……太舒服了……哎呀……大鸡巴……插死我了……嗯………。」&lt;br&gt;他好不得意，他知道，他征服了她…………</content></item></essay>