<essay><item><title>对门的王太太</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;这日，因为放假，所以在家睡觉，加上日间的倾盆大雨，让我睡的很舒服。&lt;br&gt;醒来，先盥洗，一身清爽，穿着内裤，从浴室走了出来。&lt;br&gt;这时，门铃响了…。&lt;br&gt;「咦？是谁？这时候应该不会有人找我的啊？」门一开，隔着铁门，原来是对
门的王太太。&lt;br&gt;「孙先生，好险你有在！」王太太淋着一身湿抖着说，「不好意思，可以来你
家坐坐吗？」&lt;br&gt;「欢迎！欢迎！你怎淋成这样？」我急忙着开门，请她进来。&lt;br&gt;「我今天有事，没上班，出门办些事情，结果突然的大雨，淋的我一身湿，急
急忙忙的跑回来，发现没钥匙，我先生今天要加班，没地方去，所以按按你门铃，
想找地方等我先生回来，」王太太说。&lt;br&gt;「无妨！」我笑着说「反正我今天放假，本来也没啥事，就只想在家休息，」&lt;br&gt;「你家真漂亮！」王太太说，「我们两家格局和坪数都一样，可我家就没像你
这样感觉很舒适。」&lt;br&gt;「您夸奖了!我就一个人住，所以当初设计就以自己为考量，」我微笑着说。&lt;br&gt;这时我的小弟，突然有个灵感，穿着内裤的我，有点不好意思，只好将眼光往
卧室看。&lt;br&gt;「你快去我卧室冲冲澡，省得感冒了！」我说&lt;br&gt;「您人真好！谢谢你！」&lt;br&gt;我带着她走进卧室……&lt;br&gt;「哇！你卧室真舒适！好大的床！」一进卧室，王太太不禁的讚叹了一下．&lt;br&gt;「咦！你的浴室真…」王太太脸红了一下。&lt;br&gt;「呵呵！我就单身，一个人住，当初买下这，就只考量自己，我刚说了」我笑
着说。&lt;br&gt;我只是个一般的上班族，在科技业上班，身高不高，也不帅，头发有点卷，还
有点秃头，因为上班做办公室和爱宅在家的结果，年进四十的我，小腹也已经突出
来。&lt;br&gt;王太太，不知从事什么工作，是我对门的邻居，有时遇到都会点个头，打声招
呼，加上这大楼会每三个月举办住户的康乐活动，所以偶而会有互动，之前曾稍微
聊过，她刚过三十，两夫妻结婚两年，还未有小孩，身高大约一五六左右，身材不
知，但今天淋湿一身，才发现身材比例真是好！长发及肩，喜欢绑个小马尾，看着
看着，小弟没有灵感，那就是骗人的。&lt;br&gt;我的卧室其实很简单，只是拥有独立浴室的小套房，但是却是透明玻璃分隔的
，所以里面洗澡，外面看的到，本想是一个人住，如果有人进来，我至少可以从里
面看到外面的动静，当初只是这样想，&lt;br&gt;「快去洗吧！省得感冒了！」我说。&lt;br&gt;「这…，设计真令人害羞!」王太太红着脸说。&lt;br&gt;「这我家，我当初没考量到会有外人来用，真不好意思，」我说，「加上如果
是我女友或老婆，老实说这也没什么大不了的。」&lt;br&gt;「这倒是，」王太太想了一会，小声的说，「反而是种情趣，唉！我老公就没
这心思。」她顿了一会，还是鼓起勇气推开了门，进去洗澡了。&lt;br&gt;我自己为了避嫌，也很自重的独自去客厅看电视。&lt;br&gt;半小时后…&lt;br&gt;「孙先生～～～」卧房内传来声音。&lt;br&gt;「怎了？」我听到声音走向卧房。&lt;br&gt;「孙先生，不好意思，请问我可以用您的浴缸吗？」王太太躲在玻璃门后，小
声的说。&lt;br&gt;「可以啊，请慢用，」我很大方的回答，「还需要什么吗？」我接着问，看着
玻璃后，被雾气弄的若隐若现的胴体，我小弟的灵感越来越强了…。&lt;br&gt;「嗯……」她顿了一下，小声的问「您家有烘衣机吗？」&lt;br&gt;「有！」我说「那衣服拿来，我帮你烘干。」&lt;br&gt;「真不好意思，麻烦您了，」王太太脸红的说。&lt;br&gt;从她手中拿了衣服，我就往后阳台走去，将衣服烘干。&lt;br&gt;「王太太！」我在浴室门外叫到。&lt;br&gt;「怎囉？」王太太轻呼。&lt;br&gt;门外听到水花溅起的声音，眼前是看到朦胧的一颗头，在浴缸内。&lt;br&gt;这时，小弟又不自禁的起了灵感。&lt;br&gt;「不好意思，我想上个厕所，方便吗？」我说。&lt;br&gt;「嗯？」王太太迟疑的回道，&lt;br&gt;「我一个人住，全家就这厕所，当初没想到会有外人来…。」我说。&lt;br&gt;「嗯…，那好吧！」她小声的回道。&lt;br&gt;我开了门，走了进去，小弟有点硬，不是很好上出来…。&lt;br&gt;「好了没啊？」王太太在浴缸内，转过头不看我，小声的问道。&lt;br&gt;谁知小弟这样有精神，尿起来就不是很方便。&lt;br&gt;「快了！快了！」我尴尬的说。&lt;br&gt;谁知小弟这样有精神，尿起来就不是很方便。&lt;br&gt;边尿边偷看她，那背影曲线真是…。&lt;br&gt;干！又更难尿了！&lt;br&gt;没想到……。&lt;br&gt;她也在偷看我…。&lt;br&gt;呼～～终于尿完了！&lt;br&gt;我转个身，内裤脱了下来，拿起连蓬头，打开开关，就大剌剌的在洗小弟。&lt;br&gt;「嗯？」她惊讶的回过头看我。&lt;br&gt;「嗯！因为弄脏了，我想说顺便冲冲」我发现她看着我，笑着说「大吗？」&lt;br&gt;「嗯！看起来很有精神。」她害羞的回道。&lt;br&gt;「唉！没办法，男人看到你，没精神的，应该身体有问题。」我边洗小弟边回
她。&lt;br&gt;「孙先生，你这样说，我都不知道该怎回了。」她脸红的回我。&lt;br&gt;「真的！真的讚！」我边关水，边擦试着小弟说「我可以跟你一起泡吗？」&lt;br&gt;「这…。不太好吧？」她低着头回我。&lt;br&gt;我才管她的勒！一脚就踏进浴缸。&lt;br&gt;当初就是因为享有女友或有老婆后，可以洗个快乐的鸳鸯浴，所以在浴室的设
计上，我就很用心，没想到……。&lt;br&gt;真感念当初这样用心……。&lt;br&gt;「来！看着我！」我站在她身前说。&lt;br&gt;她一抬头就看到我快滴出水的马眼，正凶狠很的看着她。&lt;br&gt;「好凶！」她看着我的小弟说道。&lt;br&gt;我笑了笑，坐了下来。她脸红的看着我……&lt;br&gt;我凝望着她，慢慢的靠近她的脸庞，她也慢慢的转移目光，在躲避我。&lt;br&gt;「看着我！」我说。&lt;br&gt;她听到又慢慢着转头看着我。&lt;br&gt;四目相交，我毫不考虑的就亲吻着她。&lt;br&gt;「呜～」她发出了一声「孙先生，我们不可以…。。呜～」&lt;br&gt;她手要将我推开…。&lt;br&gt;我反而抓着她的手，给她的更深的舌吻…。&lt;br&gt;「啊～」她的声音已经转换…。&lt;br&gt;「啊啊～不…。可…以…。」她轻叫着。我右手开始搓揉她的右奶，嘴巴还是
在跟她舌吻中…&lt;br&gt;双唇暂时分开…&lt;br&gt;「孙先生…你真讨厌…」她害羞的小声说道。&lt;br&gt;「我讨厌？怎讨厌？」我笑着说「这多大？」右手没忘着轻抚她的小葡萄。&lt;br&gt;「怎…。可以这样问啦！」她娇羞的回道。「E」&lt;br&gt;「哇！」我惊呼的一声「难怪无法掌握！」我右手握着她的大奶…。&lt;br&gt;「要认真了！」我笑着说，说完不囉嗦，又一嘴就亲上她的樱唇。&lt;br&gt;「啊～」她娇羞的闪躲着。&lt;br&gt;我反身爬在她身上，用下半身将她双脚顶开…。&lt;br&gt;「不不不…不可以…。啊啊啊～好硬！好硬…」她叫道。&lt;br&gt;因为在浴缸内，其实不是很好插入，小弟很生气的在她密穴外招呼着，难怪她
会这样叫。&lt;br&gt;「啊～～～～～～～」呼！终于进去了…还真顺利。&lt;br&gt;「你…。你…。啊～啊啊～」我轻轻的抽动着，她眼睛闭着不敢睁开…。&lt;br&gt;「啊啊啊～啊啊～我受不了了…。」她娇喘着叫道。&lt;br&gt;「嗯？我都还没开始认真动…。」我疑惑着道，但腰部还是慢慢的抽插。&lt;br&gt;「你好坏！你好坏！啊啊～～你坏死了！」她叫着。&lt;br&gt;「怎这样亢奋？太久没做了？」我说&lt;br&gt;「嗯！嗯！好舒服啊！」她叫道「我老公两个月没跟我做了。」她很哀怨的叫
道。
「那我这样扭，你舒服吗？」我说。&lt;br&gt;「好刺激！啊啊～啊～我从来没有在浴缸里做过」她叫道。「这感觉好奇妙…
。」&lt;br&gt;「怎奇妙了？说说…」我稍微加了点力道。&lt;br&gt;「啊啊啊～啊啊～好有感觉！就好奇怪，好奇妙…。」&lt;br&gt;听的我有点亢奋，越插越大力，浴缸的水不停的在我两身上溅起水花…。&lt;br&gt;但总感觉轻飘飘的，水流的拍打会影响整体的感官……渐渐的放慢速度…。&lt;br&gt;「啊啊啊～啊啊啊啊～快点～快点～孙先生！麻烦你快点！」她娇喘着叫道。&lt;br&gt;我嘴巴贴近她，轻轻的跟她舌吻，然后说「起来！我想换背后位！」&lt;br&gt;「好！好好！你好棒！我都依你！」她叫着说。&lt;br&gt;我把她拉起来，站在浴缸内，要她背对我…。&lt;br&gt;「啊～」很轻松的，小弟就对准了小穴，咕噜的就这样滑了进去…。&lt;br&gt;「不！不不！我不要这姿势了！」她说道。&lt;br&gt;「怎了？这姿势不舒服吗？」我笑着说。&lt;br&gt;「你好坏！你是故意的！」她说道。&lt;br&gt;「怎坏？说来听听？」我慢慢的抽插着她…。&lt;br&gt;「你竟然在这放个镜子！我…。。」她娇喘着。&lt;br&gt;「你怎样？说说…。」我慢慢的加速。&lt;br&gt;「不！我不说～我才不上你的当！啊啊～啊～」她叫着。&lt;br&gt;「哈哈！舒服吗？」我笑着说。&lt;br&gt;浴缸旁，就是个大镜子，可以看到她闭着眼睛，在享受我的抽插，我看着她的
两个大奶，随着我的动作，不停的晃动，看着看着，小弟更亢奋了！&lt;br&gt;「啊！啊啊～啊啊啊啊～」她叫着，已经无法控制自己的叫声…。&lt;br&gt;「要快点吗？」我说。&lt;br&gt;「好！要快！」她说。&lt;br&gt;「那张开眼睛，我就快点。」我笑着说。&lt;br&gt;「不！不要！你好坏！你好坏！啊啊啊啊～」她叫着。&lt;br&gt;「我哪坏？」我说「我只是叫你张开眼睛，我哪坏？」&lt;br&gt;「你坏！你坏坏！啊啊～啊啊啊啊啊～」她说「我的样子好淫荡！我不敢看！
」&lt;br&gt;「哪会淫荡？美极了！」看着镜子听她叫着，我越来越亢奋，小弟越来越强硬
。「你的奶好美呦！你快看看！那两个撞在一起！」&lt;br&gt;「我不看！啊啊啊！我不看！你好坏！你好坏！」她叫着。「别再说了！太刺
激了！我受不了了！啊啊啊啊啊～」&lt;br&gt;「我也很有感觉了！」我开始喘气着说「妳好棒！妳的小穴真是棒！我插的好
舒服！」&lt;br&gt;「别……啊啊啊！别……啊啊！别说了！别再说了！」她娇喘着「别再用言语
刺激我了！我受不了……受不了了…」&lt;br&gt;我把她拉挺起来，从她背后两手抓着奶，轻轻的抽插着她…。&lt;br&gt;「啊啊啊！啊啊！好深！好深！顶到了！顶到了！」她叫道。&lt;br&gt;「顶到哪了？说说…。」我说。&lt;br&gt;「不…。。不知道…。啊啊啊～不知道…啊啊啊啊～我不知道…。」她叫道。&lt;br&gt;我换抓着她的双手，用力的抽插，说道「王太太！我好爽！也受不了了，妳想
射在哪？可以射在妳里面吗？」&lt;br&gt;「啊啊～不！不！啊啊～啊啊啊啊～射……射…射外面…。」她叫着&lt;br&gt;「那好浪费…。」我说着说着，更用力抽插了「我想射里面！我好想射妳里面
…。」越说我越亢奋，越说越用力，越插越快速…。&lt;br&gt;「不！啊～　不！啊啊～　不可以！」她叫着。&lt;br&gt;「那射妳嘴里好吗？妳帮我舔干净…。」我说。&lt;br&gt;「好！啊啊啊啊～好！好！射……啊啊啊啊啊～射我嘴里……快！啊啊啊啊～
我已经不行了…。你快射我嘴里…。」她整个人被我插到狂乱了…。&lt;br&gt;看着镜子内的两个乱跳的大奶，我也克制不住小弟了…。&lt;br&gt;「要来囉！」我叫道「要来囉！王太太！我控制不住了！你要接好…。」&lt;br&gt;「啊啊啊啊～啊啊啊啊～啊啊～好！啊啊啊～好！好棒！好棒！快…你快射…
。」她叫着。&lt;br&gt;「来了！」我叫着，快速的把小弟拔出来…。&lt;br&gt;她马上转身，含着我的小弟…。&lt;br&gt;「呜…。呜呜呜～」她的小嘴含着我的小弟，只能发出这种声音…。&lt;br&gt;我闭上眼睛，一手按着她的头，引导她含我小弟至整根，小弟憋很久了，喷了
很多，她的舌头不停的转动，我身体跟着那感觉不停的晃动…。&lt;br&gt;「喔喔喔！王太太，你的嘴好棒…。」我叫道「你吸的我好爽…。」&lt;br&gt;她把我小弟所喷发出来的，全都舔了干净，吞了下去后，我搂着她，两人坐回
水中，轻轻亲吻了她的脸颊。&lt;br&gt;「辛苦妳了！妳真太棒了！」我说「最后射进去，妳的舌头真是让我脚软。」&lt;br&gt;「你才棒！」她娇羞着说「这么棒的浴室，让我一下子就受不了刺激，看着自
己淫荡的表情，越偷看越受不了，然后感受你猛烈的抽插，我就高潮了好几次。」&lt;br&gt;「高潮了好几次？」我满惊讶的回她「那你满意吗？」&lt;br&gt;「完全受不了你…。」她小声的说道。&lt;br&gt;「那…。如果我在家，你也有空的话，常来串门子吧！」我说。&lt;br&gt;「嗯！」她小声的说道「好！」&lt;br&gt;</content></item></essay>