<essay><item><title>姨娘丝袜脚淫(2)</title><author>床上伴侣</author><content>１９年的生长让表姐的乳房足可以和姨娘媲美，我在享受着被女人手淫和看自己心中性感女神真人表演的双重快感时，欲望指使我向表姐下了手。&lt;br&gt;我的手猛的伸进了表姐肥大的上衣里，光滑的皮肤和圆润的乳房让我的手如同触碰到了最精美的丝绸一样，表姐没有太吃惊，但起初还是挣扎了一下，我的手紧紧握住了她的乳房来回揉搓，嘴里小声嘟囔着：「姐，让我摸一会，就一会。」&lt;br&gt;表姐默认了，不再反抗。&lt;br&gt;我在不知是继续看姨娘还是摸表姐踌躇的时候，表姐的呼吸渐渐的粗了，我知道她的情欲也被我挑逗起来了，我还幻想着晚上是否可以和表姐做姨娘和姨夫做那种事的时候。&lt;br&gt;我人生中第一次前所未有的快感袭来，我的鸡巴仿佛进入了一个温暖潮湿的小洞，龟头感到强烈的紧绷，啊，莫非表姐先忍不住把她的肉穴送了过来。&lt;br&gt;我暂时放弃了观看姨娘的表演，低头一看表姐，天啊，这是在三级片都没有看过的情形，表姐把我的鸡巴吞进了嘴里，一边使劲吸着它一边用嘴来回抽动，她含情的抬眼看着我，然后继续为我口交，吃得仿佛津津有味，一点没有嫌弃它已是几天不洗且经常沾满尿渍和我的分泌物。&lt;br&gt;「啊……姐，太舒服了，别停……呦，姐，你的嘴太舒服了……啊……有点疼，姐，你的牙咬到我了……」&lt;br&gt;表姐吃惊的把我的鸡巴吐了出来，满脸歉意的说：「小勇，对不起，是姐姐不好。」然后又用嘴唇亲了亲我的龟头，「对不起了，别哭好不好，姐姐亲亲你。」&lt;br&gt;「呵呵……」我笑了，拧了拧表姐的小脸蛋，「姐，它不疼了，它还想要你亲它。」&lt;br&gt;表姐冲我努了努嘴，顽皮的又一次吞下了我的鸡巴，她这次很小心的尽量把嘴巴张大，然后伸出舌头添我的龟头、马眼，最后舔到我的鸡巴根部，看了看我那肥大的阴囊，毫不犹豫的添了起来。简直是人间最大的快事，如花似玉的表姐为我口交，徐娘半老的姨娘在我面前行房，我犹如升到了九霄云外。&lt;br&gt;姨夫还在狠插着姨娘的肉穴，当然，他的嘴也不肯放过姨娘那性感的丝袜脚，我也被那双脚深深的迷住了，雪白的脚趾，粉红的脚底板，就连脚后跟都那么的白嫩，丝毫没有农村人的厚厚的茧子。&lt;br&gt;或许姨夫累了，他和姨娘换了姿势。姨夫躺在了床上，姨娘像骑马一样跨在了姨夫身上，姨娘的右手拿着那根粗壮的鸡巴对准自己的肉穴狠狠的坐了下去。&lt;br&gt;姨娘似乎有些疼痛，也或者是刚进入有些不适应，在停留了几秒钟后就上下颠了起来，身上的每块肌肉都在颤动，尤其是那对小白兔，她的双手压在姨夫的肩头，丰满的臀部上下摆动着，一会她的双手又抚摩着自己的乳房，但惟一不变的是，她的臀部没有停止过。&lt;br&gt;这样过了十来分钟，姨娘好象也累了，她起身竟坐到了姨夫的前胸，双脚撑着，用阴部由上到下的撩动着姨夫的前胸，借助着月光，姨娘阴部流出的一道道发亮的淫水异常的扎眼。&lt;br&gt;姨娘用阴部来回在姨夫的前胸蹭来蹭去，从脖子以下到小腹几乎都涂满了姨娘的淫水，还有几条丝状的粘稠的连着姨夫的身体和姨娘的阴部。&lt;br&gt;姨娘停止了涂抹，或许是淫水没那么丰富了吧，她整个屁股完全的坐到了姨夫的胸部，接着熟练的把脚踩到姨夫的脸上，她的双手支撑在了床上以减轻一些重力，然后把头靠在姨夫那已经弯曲了的腿上，姨夫再次得到了姨娘的丝袜脚，兴奋的狂嗅狂吻……&lt;br&gt;又是姨娘的玉足，我也莫明的兴奋了，我的手狠狠的抓着表姐的乳房，表姐也同样兴奋的喘着粗气吮吸着我的鸡巴，她的节奏也加快了，在一阵阵猛吸之下，我射了，前所未有过的多，前所未有过的舒服。&lt;br&gt;表姐当然感觉的到，我正要把鸡巴从她嘴里拔出并表示歉意时，表姐阻止了我，她依然慢慢的吮吸着，而那早已射在她嘴里的精液，她毫不犹豫的完全吞了下去。&lt;br&gt;我的鸡巴在表姐的嘴里又有了几次痉挛，似乎还有没射干净的，这时表姐才把嘴巴张开，套出鸡巴，用舌头仔细的添着上面残留的精液。&lt;br&gt;真是前所未有过的舒服，已有一年多手淫史的我从来没有这样的泄过，我全身的精华和能量仿佛完全交给了表姐。表姐也害羞的只顾低头清理我那依旧有些坚硬的鸡巴，不敢看我。&lt;br&gt;我的情欲仿佛又一次被唤醒了，拉起蹲在我身下的表姐，掀起她的上衣，注视着这对诱人的乳房仅仅几秒钟，完全没有规则的亲吻起来。&lt;br&gt;表姐没有反抗，靠在墙上任我亲吻，双手还搂着我的脖子摩挲着我的头发，我想到了在床上的姨娘刚才也是这样搂着姨夫，我的鸡巴再一次的挺拔了。&lt;br&gt;我吻着表姐的乳头，乳根，慢慢的往下走，吻着她的肚皮，小腹，双手揉着那丰满微翘的臀部，表姐也没有呻吟，只是缓缓的喘着粗气，双手还是轻轻的摸着我的头。&lt;br&gt;我爆发了，毫无预兆的把表姐的短裤和内裤扒了下来，浓密乌黑的阴毛完全暴露在我面前，我刚要发洩我的情欲，表姐却突然阻止了我，把内裤往上一拽，然后把我也抱了起来，双唇胡乱吻着我的脸、脖子，还有我的耳垂，最后停在我的嘴边。&lt;br&gt;我们两条舌头扭到了一起，表姐边吻边小声嘟囔着，「小勇，现在……不是时候，别进……到姐姐里边去，除了这个，姐姐……什么都愿意给你。」然后又是火爆的亲吻。&lt;br&gt;我的下身还暴露在内裤外，而且已是胀得血管粗大，我在和表姐拥抱的时候顶得表姐连连后退，表姐意识到我的情欲不可能退下去了，又吻到了我的耳边，「小勇，我们……回屋吧，姐姐……再帮你……吸出来。」说完又害羞的低下了头。&lt;br&gt;我胡乱答应着，但是如果回屋就不可能再看到姨娘的表演了，表姐似乎知道了我的心思，「贪吃鬼，还想吃一个占一个，你不走我走了。」说完假装生气的走了。&lt;br&gt;我慌忙的把柜子抬到墙边去追表姐，当然我不会忘记再看一眼姨娘，巧的是姨娘他们这时候也到了高潮，姨娘又躺到了床上，姨夫也回到最初他们的男上女下式，而且他这时候正在把浓浓的精液射到姨娘雪白的乳房上。&lt;br&gt;姨娘把喷向自己的精液用双手均匀的抹在了自己乳房上，姨夫射出的精液并不比我的少，姨娘抹了好一阵，然后把套在自己玉足上的性感丝袜扒下来，慷慨的放在了姨夫的鼻前，姨夫像猎犬一样拼命的嗅着，然后才疲惫的躺下。&lt;br&gt;表演已经完毕，我的欲望并没有完全发洩，我把柜子靠在墙边的时候，心里一次次的喊着：「淑慧姨娘，我一定要得到你的身体。」&lt;br&gt;我又像小偷一样摸回了我和表姐的房间，表姐已经没有了刚才的怨气，见我回来一把把我拉到床上躺好，没有任何语言，只是一件件扒我的衣服，当我完全赤条条的时候，表姐也只剩下了她那条纯棉的白色内裤。&lt;br&gt;我没有再次强迫表姐和我做爱，心想她可能是想把自己的身体留给将来的老公吧，现在她能够让我满足而且能够这样的为我付出，我还有什么好遗憾的呢。&lt;br&gt;我和表姐这次没有心急，因为长夜如此漫长，我们没有着急的必要。我们像一对浪漫的夫妻一样由拥抱开始，表姐的丰胸光滑的像无数只小手一样搔痒着我的前胸，我也轻轻的抚摩她的后背。&lt;br&gt;然后我们是接吻，她闭着双眼微微张着小嘴伸出那性感迷人的芳泽，我疯狂的亲了过去，直到我觉得快要窒息了，我失去了主动，表姐则像一只充满性欲的母兽一样把我压倒，她的舌头像个精灵走到哪里我的快乐就燃烧到哪里。&lt;br&gt;她吻遍了我的上半身，然后把舌头停在了我的鸡巴上，「小勇，别着急……姐姐……姐姐……来了。」&lt;br&gt;「啊……」我轻轻的一声，「姐姐……小玉姐姐，不，小玉……我的小玉，快，继续……」&lt;br&gt;表姐的嘴巴功夫或许是天生的，因为我注定她从来没有过性经验，刚才和我绝对是第一次。她缓缓的套弄着我的鸡巴，又是舔又是吸当然她这个小谗猫也绝对不会放过我的睪丸，在这一连串的进攻下，我仅仅坚持了不到十分钟就又一次的泄了，依然是表姐的嘴里。&lt;br&gt;这次表姐没有完全吞下去，而是留了一些在嘴里，然后又把它们吐在了我的鸡巴上，接着又张开嘴巴把我的鸡巴连同鸡巴上的精液再次含在了嘴里，她似乎并不想这样快的结束游戏，跟着又吐出了精液。&lt;br&gt;在表姐这样反复的吸食下，我这年轻力壮的身体在今夜第三次勃起了。表姐原来真的是有意挑逗我，见我勃起了就把那早该吞下肚子的精液一口吃了下去，她知道我已经再一次被她唤醒了。&lt;br&gt;「好个小骚货，原来是故意的！」我嬉笑着起来把表姐压在了身下，表姐也色咪咪的笑了起来，任我摆布。&lt;br&gt;我幻想着此刻身下的就是姨娘，我的情欲更高涨了，我把刚才表姐吻我的手段加倍的还给了她，粉色的乳头，圆润的耳垂都是我舌头进攻的重点。&lt;br&gt;表姐闭着双眼像个淫妇一样摆动着头，我瞅准机会对准了她的腋下就是一阵乱舔，她喘着粗气把我的头抱的死死的，我的舌头也被夹在了腋下，我还在用我灵巧的舌头挑逗着她，她没有别的选择只是抱着我，不知是承受不了这种刺激还是有意享受这种快感。&lt;br&gt;我的双手不再留恋她的乳房了，我学起了姨夫开始隔着内裤触摸表姐的下体了。表姐开始犹豫了一下，然后就扭动着下体配合起我的右手的摩擦来。&lt;br&gt;表姐的手松开了我的头，我又开始了我的舌头的进攻，我让表姐跪在床上，头趴在前面，屁股向后挺，我跪在她的身后吻着她翘起的大屁股，一只手又开始了对她肉穴的进攻。&lt;br&gt;她的内裤早已湿了一大片，我的手由轻轻的抚摩也改成了用力的揉搓，表姐也在极力的压制着自己的喉咙，但那低沉的喘气声却再也掩饰不住。&lt;br&gt;我的舌头放弃了她的屁股，我的手也放弃了她肉穴，表姐平静一些了，但似乎很累，由跪着翘臀一下子转了过来平躺在了我面前，依旧是闭着眼，垂肩的黑发早已凌乱，她的一只手在缕着盖住自己脸的头发。另一只手放在自己肉穴上面盖着，仿佛在抵御我的进攻。&lt;br&gt;我再一次的吃起了她的乳头，她的身体像触电一样弹了一下，嘴里小声的说着：「小勇，姐姐……姐姐好……舒服，你的……你的……舌头真厉害，姐姐……要死……要死了。」&lt;br&gt;我的舌头游到了她的耳边，小声但故意吹着很大的风，「小玉……我的宝贝小玉……一会还要让你死呢……」&lt;br&gt;她又是一阵触电的颤抖，紧闭着双眼，伸出她那可以要了我命的舌头没有目的的冲着我舔来，正巧舔在了我的耳孔中央，我浑身说不出的一阵爽快，接着我开始了我舌头的发挥。&lt;br&gt;我吻遍了表姐的后背，表姐趴在床上双手快要把床单撕烂了一般，我刚要继续亲吻她的屁股，忽然发现表姐那嫩白嫩白可以和姨娘媲美的小脚丫，姨娘的丝袜脚又在我眼前浮现了，我抓起表姐的脚踝，对着脚底板一阵狠嗅，表姐没有太吃惊，另一只脚缓缓抬起轻轻的踩着我那直挺的大鸡巴。&lt;br&gt;我吻着表姐的脚背、脚踝、脚趾，最后发展到了舔那一条条的脚趾缝，表姐的脚没有什么味道，可能是长时间暴露在外面的缘故吧。&lt;br&gt;我吻遍了她的玉足，然后是她的大腿，大腿内侧，表姐已经发骚了，看来快到达那快乐的极限了，我正在想今晚一定可以做爱了，没想到表姐又把我拉上去。&lt;br&gt;「勇……我们……现在不能……姐以后……再给你，现在……姐自己……弄……&lt;br&gt;给你看……」表姐自己脱掉了那早已湿透的内裤，乌黑的阴毛在窗外月光的照射下又夹杂着她自己的分泌物闪闪发光。&lt;br&gt;表姐分开双腿，右手顺着阴道从下往上使劲的捋了几遍，然后把手往自己胸前蹭蹭，好象在擦拭自己的淫水一样，我把头探过来，一股强烈的海底生物的味道扑鼻而来，表姐的左手也来到了下体处，食指和中指掰开了湿漉漉的阴道，右手的中指顺利的插了进去。&lt;br&gt;「啊……」表姐也发出了呻吟，然后是她中指缓缓的拔出，接着又是狠狠的插入。&lt;br&gt;「小勇……姐好……好舒服！」&lt;br&gt;「小勇……姐是……不是……很骚……」&lt;br&gt;「姐……早就……想你这样……插姐姐了……现在……现在……不行……知道吗……」&lt;br&gt;「姐……喜欢……你的……大鸡巴……喜欢……你的……大鸡巴插在……姐嘴里的……感觉……」&lt;br&gt;「姐天生……就是……为小勇……吃……大鸡巴的……」&lt;br&gt;「一会……姐……爽够了……还帮……小勇……弄……」&lt;br&gt;听着表姐的呻吟，我的鸡巴早已翘到了天上，表姐还在忘我的独自手淫，似乎并不理会我的压抑。我不再专注她手淫了，把鸡巴移到了她的嘴边，她很有默契的张开小嘴一口吞入。&lt;br&gt;「嗯……嗯……舒服……」我找到了快乐的源泉。&lt;br&gt;「小勇舒服……姐就……高兴……姐姐……也舒服……」&lt;br&gt;表姐躺在了我大腿上贪婪的品尝着我的鸡巴。我突然冒出了一个想法，就是现在常见的６９式。我躺在床上，表姐和我相反趴在我身上开始专心的吃起来鸡巴。她的屁股就在我眼前，分开的肉穴洞口已是洪水氾滥，我在享受着她的口交的同时，手指也戳进了她的肉穴。&lt;br&gt;「啊……小勇……好棒……我们两个……一起……爽……」</content></item></essay>