<essay><item><title>我的清纯老婆(2)</title><author>床上伴侣</author><content>我越想越觉得刺激，老婆的大白屁股则越磨越快，使劲用手捂住嘴「嗯嗯啊
啊」的小声叫着：「阿胜……嗯……老公……我要来了，来了……嗯……」老婆
高潮了，她慢慢地趴下伏到我胸口上，小声的喘息着说：「老公，好舒服！」&lt;br&gt;老婆以为完事了，其实不然，我还想给老头看点刺激的呢！&lt;br&gt;我轻声跟老婆说：「老婆，我们上次在家里看碟片，能跟里面一样帮我舔一
下吗？」老婆喘息着回答道：「不行，好恶心，我才不要呢！」&lt;br&gt;「老婆，就这一次，你感觉不到你坐着的那个东西还硬着吗？」我动了动屁
股，让肉棒更加贴近老婆刚高潮后更加敏感的肉穴，刺激着她。&lt;br&gt;最后给我慢慢说了好一阵，老婆才答应给我舔，于是我慢慢调整着姿势，往
对面架子下面移过去了点。我躺下来，用双手撑起上半身对着老婆说：「老婆，
你趴到我腿中间来。」随着我的调整，老婆的屁股基本快靠着对面的架子了，老
头只要稍稍调整就能看到老婆因弓下身子而翘起的浑圆屁股。&lt;br&gt;老婆现在上身的衬衣根本就遮不住胸前双乳，抹胸早就给我拔到了她的脖子
下面，随着弓下来的身驱，奶子在胸前不规律的晃动着，两个粉嫩的奶头在峰前
硬硬的耸立着，整个形成了一个完美向下的水滴状，太美了！下半身的超短裙也
就给我扒到了腰间，内裤也褪到两只脚的脚踝处，就像一锻白色的布条绑住了老
婆的双脚。&lt;br&gt;老婆的阴部早就湿得一塌糊涂，本来就少的嫩黑色阴毛给淫水弄得湿湿的闪
着亮黑的光芒，受到刺激的肉核形成了一个粉嫩黄豆大小的凸起，整个肉唇因为
在肉棒上的摩擦，向两边张开着，一个粉色的小洞正慢慢地向下从阴道口滴着淫
水。
我看到老头的手越撸越快，整个肉棒已经全部硬起来了，龟眼处因为眼前的
刺激正分泌出透明的液体。我知道，如果老头扒开两边的葡萄叶子，对准淫水多
而湿滑得反射出亮光的阴道，就能把肉棒整个插进老婆粉嫩而紧凑的处女阴道。&lt;br&gt;老婆用手把我的肉棒握住，柔柔的套弄着，慢慢地把头向下压去，张开樱桃
小嘴轻轻的含住了我的龟头，「啊……好舒服！」我都刺激得叫出声来。&lt;br&gt;老婆用羞涩的眼神看着我，整个脸蛋因为刚才的高潮正显露出一种透明的粉
红色，道：「老公，这样含对吗？」&lt;br&gt;「对，把肉棒含进去……啊……对，用舌头，不要用牙齿。」&lt;br&gt;随着我的一边调教，老婆慢慢地掌握了要领，一边用嘴巴含住肉棒上下套弄
着，一边用手轻轻的抚摸着阴囊。随着老婆的速度加快，我感觉到刺激越来越强
烈，越来越受不了，一个纯正的处男哪能受得了这样的刺激，一个清纯骄豔而美
丽的人儿，正用她的樱桃小嘴叼住一根粗黑的肉棒，快速的套弄着。&lt;br&gt;我感到快射了，用双手按住老婆的头向下压着，老婆的吞吐速度越来越快，
「啊……受不了了，射啦！」我使劲用力压住老婆的头，不让她吐出我正在射精
的肉棒。&lt;br&gt;正在这同时，我注意到老头也到了关键时刻了，只见他快速的用手套弄着因
为刺激而呈现出一种亮青色青筋的肉棒，随着我射精的同时，只见他的肉棒龟眼
处一股白色的液体给力的打在了葡萄叶子上面，因为力度，我都看到一些精液把
叶子给打得翻转开来，一下子打在了老婆翘起的屁股上面。&lt;br&gt;我射完后赶紧把老婆的头松开，老婆一把推开我，趴到旁边干呕着。我跟在
后面用手慢慢地拍着老婆的香背，正准备说话，但我的眼光一下子给老婆屁股上
面一团白色的精液给勾引住了。&lt;br&gt;精液正顺着老婆的股沟流过菊花向阴道流去，粉色的阴唇大大的张开着，精
液顺着肉核流向了阴道口，太美了！一团白色的精液在老婆的阴道口慢慢地向下
流着，随着老婆的干呕及急促的呼吸，一些精液给阴道口的吸力慢慢地向里渗透
进去，在阴道口形成了一片湿滑的粉红色中间一点白的景色。&lt;br&gt;老婆的干呕慢慢停下来，回过头看着我说：「死人，你怎么能射在我嘴里，
多恶心啊！我生气了！」&lt;br&gt;我看着老婆娇嫩的脸蛋，微微皱起的柳叶眉，一双凤眼，眼眶中带着一点湿
润，樱桃小嘴边还有一丝我射的精液挂在嘴角处。我知道老婆生气了，于是搂住
老婆，用手按摩着老婆因气而上下起伏的奶子道：「老婆，对不起，刚才实在太
刺激了，没忍住，就射了！你别生气。」&lt;br&gt;老婆一边整理衣服，一从袋子里掏出一包纸巾，拿出一张，擦了擦嘴，也没
理我，站起身来就往园外走。我赶紧把裤子穿好，一边追着老婆，一边道歉。&lt;br&gt;走到出口时，我看到那老头正在用水洗手，我心里想：『今天让你爽够了，
不但看了老婆全裸的完美身材，还把精液射到老婆阴道上。』&lt;br&gt;我走过去把葡萄递给他叫结帐，老头一边接过葡萄，一边上下打量着老婆，
猥亵的说：「小夥子，不错啊，女友这么漂亮，身材这么好。」我没理他，叫他
快秤，老头接着说：「小夥子，今天给你算便宜点，下次记着还来，我给你更便
宜。」我心想：『还便宜，便宜都让你佔完了，虽然没让你接触到老婆的身体，
但精液都给你射到阴道里了。』&lt;br&gt;结好帐，我跟上老婆，老婆还是在生气，没答理我。我跟在老婆后面，看着
她往前走着，心里想着：『今天太刺激了，一片葡萄园，几乎全裸的老婆正趴着
给我卖力地叼弄着肉棒；一个猥亵的老头，就隔着一排葡萄树，躬着身子疯狂地
套弄着，他的肉棒跟老婆的肉穴就离几片叶子的距离，也许只要轻轻一顶，就能
享受到老婆处女紧密而嫩滑的肉穴。』&lt;br&gt;但这一切，我清纯可爱傻傻的老婆并不知道，只是将湿湿的内裤穿上去，也
没擦去老头的精液，老头的精液正顺着老婆走动的身体在阴唇、阴道慢慢地往下
流着，也许在阴道口那些已经流进去了，也许老婆的淫液跟老头的精液正慢慢地
混合，一路上散发着一股浓郁的奇香！&lt;br&gt;&lt;br&gt;（三）老婆阴道里的大龟头
继上次，我没有经过老婆同意就将精液射在她嘴里后，高三都开学一个月了，
老婆都对我不理不睬，中间我都缠着她道过歉，但都没用。&lt;br&gt;这一天，课间休息的时候，大壮跟我说，晚上去Ｋ歌，我一想，开学都一个
多学了，都没好好玩下，正好也可以跟老婆缓和下关系，我就同意了，叫他多约
几个同学，也去跟小洁（平时我们都叫老婆小洁）说下，他知道小洁这段时间对
我不理不睬，也没说什么，就去了。&lt;br&gt;大壮我得说一下，他跟老婆是同桌，两人之间关系很好，我知道他也喜欢老
婆，但后来从我追开始，他也知道没戏，就逐渐注意起跟老婆之间的关系。&lt;br&gt;晚上下课时，我坐在后面，看大壮跟小洁说了几句什么，我期待的看着小洁
，老婆听了后，回头看了我一眼，也没说什么，点了下头，跟在大壮后面出了教
室门，我连忙收好东西跟在他俩后面。&lt;br&gt;老婆今天穿着一件紧身的白色小背心，里面一件黑色的抹胸，因为衣服的紧
身，挺翘而适中的奶子，随着走动时一荡一荡的，我估计又没带胸罩，但这也是
她的习惯，下面是一件牛仔包臀中裙，前面开叉到大腿三分之一处，我喜欢老婆
这种打扮，既性感又大方。&lt;br&gt;我们一行９个人，我跟老婆，大壮，大头，大头女友小可，胖子，小帅还有
平常走的很近的两个女同学，小莎跟小颖，去了县里一家新开的ＫＴＶ，大壮早
就开好了包房，点好了啤酒跟小菜。&lt;br&gt;也许是老婆一路都没理我，还是这段时间因为这件事心里发闷，我一进包房
就一个人坐那开了瓶啤酒就喝了起来，我酒量不好，两瓶下肚绝对晕菜，老婆没
有靠着我坐下，而是坐在最左边，我俩中间还隔着小莎跟小颖，大壮坐在我右手
边，再就是大头跟小可，还有胖子，小帅。&lt;br&gt;房间很暗，我一个人喝着酒，就着时不时闪过的舞灯打量下老婆，她也没去
跳舞，就端着杯啤酒慢慢的喝着，大壮早就把歌换成了ＤＪ，大壮跟小帅他们几
个喝了一阵后，早就在房间里嗨起来了，跟着舞曲疯狂的扭动着身躯。&lt;br&gt;可能是酒精的原因，可能是ＤＪ刺激的原因，也可能是老婆一下不理我的原
因，渐渐两瓶酒没了，我靠在沙发上，头很晕，我半瞇着眼睛用迷离的眼神看着
他们，大头抱着小可，双手在小可身上游动着。&lt;br&gt;看到小帅跟胖子二人围着小莎，小颖跳动着。&lt;br&gt;看到老婆坐在沙发上，两眼半闭着，上半身正随着音乐的节奏扭动着，两颗
浑圆的奶子也跟着节奏隔着衣服跳动着，她面前的桌上正摆着两个空酒瓶。&lt;br&gt;看到大壮正向老婆走去。&lt;br&gt;我不想动，头很重，感觉世界都是晕眩的，我闭上了睛睛，想休息一下。&lt;br&gt;房间弥漫着一股酒精与暧昧的味道，不知道过了多久，半模糊间，我感觉谁
把ＤＪ换成了舞曲。&lt;br&gt;我睁开眼睛顺着舞灯转动的彩光，我看到房间的角落里黑暗处，老婆像没力
一样双手搂住大壮的脖子，娇小的身体被大壮搂在怀里，下半身的中裙被大壮的
双手往上扒到了大腿根部，大壮的双手在老婆的屁股上用力的揉动着，顺着舞曲
的节奏往自己方向推动着。&lt;br&gt;我估计老婆是真醉了，只能随着大壮的带动，没意识的动着。&lt;br&gt;我想去叫老婆，但酒精的作用，我感觉到除了我的思绪是清楚的，但我全身
更本就不听使唤，一点力都用不起来。&lt;br&gt;老婆的头靠在大壮的肩上，脸色腓红，小嘴微张着喘息，双眼似闭未闭的，
胸部被大壮的胸膛随着音乐的节奏挤压揉动着。&lt;br&gt;老婆的裙子是前面开叉的，大壮穿着一条运动休闲裤，料子很薄，硬起来的
肉棒都把裤子都顶成了一个小帐篷，随着大壮双手在老婆屁股上的力度和节奏，
大壮的肉棒隔着裤子顺着老婆裙子的开叉口一下一下的顶着。&lt;br&gt;突然看到大壮眼睛朝我这边看了一下，我赶紧把眼睛半瞇上，估计大壮看到
我还在瞇着眼，无力的靠在沙发上，以为真喝醉了，他用手转到他的裤挡处快速
的掏弄了几下，又把手放回了老婆的屁股上，还是跟以前节奏一样的推动着我看
到老婆像一下被刺激到一样，小嘴张的大大的，眼神更迷离了，喘息的更厉害了
，我顺着舞灯的亮光朝他俩下半身看去，大壮那里是去弄裤子，他更本就是把肉
棒从裤子里拿了出来。&lt;br&gt;现在肉棒正顺着裙子的开叉口一下一下的往里面顶着，老婆的屁股也给大壮
的手推动着朝肉棒顶着，混暗的彩灯中，我能看到，大壮的肉棒上泛着亮光，那
是老婆的淫水。&lt;br&gt;老婆喜欢穿裙子的时候一般穿的都是丁字内裤，丁字内裤中间只有一块小小
的布片包裹着阴部大壮的肉棒没有了裤子的束缚，顺着老婆裙子的开叉口，一下
一下的顶在老婆的阴部，随着淫水的增多，那一块小小的布片更本就不起什么作
用，我虽然看不到，但我能感觉。&lt;br&gt;那块小小的布片已经给大壮的肉棒磨到了一边，现在大壮的肉棒正在老婆的
阴唇间顶动着，一下一下的刺激着敏感的老婆，我能看到老婆的淫水正沿着大腿
向下流着。&lt;br&gt;大壮只要把老婆的屁股往上擡一点，就能把龟头插老婆的阴道。&lt;br&gt;也许是老婆无意间的动作，大壮的每次想把老婆的屁股往上擡，但老婆总是
往下压一点，现在整个感觉就像是，老婆正站着，而大壮每次把肉棒往阴道插的
时候，老婆就往下压，肉棒就顺着淫水往屁眼处滑了，始终插不进去阴道，龟头
只是在阴道口徘徊一下，就滑出去了。&lt;br&gt;不知道大壮是有意还是无意，竟然带动着老婆随着摩擦慢慢的朝我这边靠了
过来。&lt;br&gt;我头很晕，头也靠不住少发了，一下顺着沙发滑到了沙发座上，这一下把大
壮吓了一跳，他回头看了我一眼，原来我只是靠不住滑了。&lt;br&gt;我滑下来的那一刻就把眼睛闭上了，黑暗中，大壮也看不到我的表情，也许
是天意，我滑下来的姿势正好能看到他俩的下半身。&lt;br&gt;老婆也许是被摩擦的更加刺激，我看到她的屁股更无意识的自己挺动着，这
把大壮更加爽了，他把一只手带动着老婆，一只手从老婆衣服的下沿往老婆的奶
子摸了过去。&lt;br&gt;随着大壮的手覆盖在老婆的奶子上，我看到大壮的手哆嗦了一下，也许是老
婆浑圆的奶子，挺拔的胸部刺激到了大壮。&lt;br&gt;我能隔着老婆的小背心看到大壮的手型，他用两跟手指夹住了老婆的奶头，
用力的按了一下，我甚至听到了老婆无意识的叫了一声：「啊」。&lt;br&gt;大壮的一只手把老婆挺拔而浑圆的乳房肆意的揉成任意形状，下身的肉棒也
在老婆的粉嫩的阴唇间耸动着，摩擦着。&lt;br&gt;随着大壮一只手一下一下的往上擡着，可能老婆也累了，这一下竟然没有往
下压。&lt;br&gt;我隔着一张酒桌，沿着舞灯的彩光，看到大壮的龟头的前半段一下挤进了老
婆的阴道，我看到老婆那小小的阴道口给挤成了一个圆箍状包裹着大壮的龟头，
我听到了大壮的一声：「哦……」&lt;br&gt;听到了老婆因为给龟头挤进去，急促的一声：「嗯……」。&lt;br&gt;我虽然跟老婆经常在一起，但每次都没把龟头插进去，一来她不让，二来，
我尊重老婆。</content></item></essay>