<essay><item><title>娇妻的故事(3)</title><author>床上伴侣</author><content>回到了大伯家，吴勇的心情简直坏透了。本来度蜜月是来增进夫妻感情和放
松自我的，谁料会出现这么多让他痛心疾首的事！如果这些事被小爱知道的话，
真不知他们之间会出现什么样的裂痕，那一定是令人不堪回首的家庭悲剧。&lt;br&gt;回想起刚才在出租车上，一直蒙在股里的小爱娇滴滴地问他为什么这么快就
走时那脸红的表情，吴勇的心就更加乱得像一团麻。&lt;br&gt;心烦意乱之下，吴勇索性把小爱留在大伯家，独自一人大中午跑到外面去散
心。这城市倒是十分繁华，中午街上还有不少的人。穿过闹市区，来到护城河边，
吴勇走着走着，便渐渐陶醉在河边的碧水绿柳美景中，他的心情也逐渐变得好起
来。这是吴勇在心情不佳时调整情绪的常用办法。&lt;br&gt;吴勇正在河边沉思着，忽然背后传来一个甜甜的声音：老公，不要晒太久
的太阳啊。&lt;br&gt;吴勇惊异地回过头去，才发现原来是娇妻小爱站在他身后，看样子站了有好
一会儿了。&lt;br&gt;你？你一直跟着我吗？吴勇问。&lt;br&gt;人家看你心情不好，就跟你一起出来散散心嘛。不好打搅你，只能悄悄跟
在你后面啦。小爱的脸上满是关心。&lt;br&gt;看到小爱的表情，吴勇的心顿时软了下来，什么过失都不想去计较了。拉起
娇妻的手，他带着她继续沿着河边走。&lt;br&gt;整个下午，夫妻两逛商店、玩娱乐场，甚是欢快。到了晚上，在街上吃过晚
饭，要回大伯家时，他们还遇见了一群人在市中心广场上跳露天舞。夫妻两也加
入了欢快的人群，尽兴放纵起舞姿。&lt;br&gt;回到大伯家后，小爱嘴里哼着歌儿，轻盈的身影还在翩翩起舞呢。吴勇一个
劲地示意她不要吵到已经回房关门睡觉的大伯。&lt;br&gt;亲爱的。嗯？自我陶醉中的小爱只回了一个字。你这么喜欢跳舞
啊？当然喽～三个字。那你有没有跳过艳舞？吴勇也不知是不是兴奋
过头了，竟问出这种话来。小爱终于停下来看了他一眼，或许，应该说瞪了他一
眼。&lt;br&gt;就是把很平常的脱衣服的动作加到舞蹈当中。吴勇继续着。&lt;br&gt;噗！小爱一下子笑了出来。不要把色情讲得那么艺术好不好？&lt;br&gt;你有没有跳过嘛？吴勇纠缠不休。当然没有！小爱简短有力地回答，
然后重重地一甩头不理他。那跳一次来看看好不好？不好！小爱连头都
不回。&lt;br&gt;来嘛～不要～她一闪身就往房间里溜。&lt;br&gt;房间就那么点大，跑进去的意思就是想当绵羊给虎扑。吴勇站在房门口一堵，
笑淫淫地瞧着她，小爱也笑吟吟地看着他。就不相信今天你穿着衣服睡。&lt;br&gt;脱就脱，偏偏不跳。她脱衣服当然不怕吴勇看，还让吴勇帮她拉开拉炼
呢！&lt;br&gt;你胸大臀翘，不跳太可惜了。吴勇还没闹够。小爱顾忌穿着洋装礼服不
好动手动脚，就不理他，收好衣服自己一个人跑去洗澡了。&lt;br&gt;吴勇灵机一动，趁着这个空档把衣裤脱光，然后跑去厨房拿了冰桶来预备着。&lt;br&gt;没多久小爱裹着浴巾出来了，还疑惑地看了冰桶一眼。你拿那个来干什么？&lt;br&gt;问是问，可没提防。吴勇见计已经得逞，就捞了两块冰块溜到她身旁，一手
抓牢浴巾一角。小爱，来。一边用力扯开浴巾，另一手就把冰块送到她面前。&lt;br&gt;讨厌——哎呀！～不要啊！～其实吴勇拿冰块也就只是想吓她，当真冰
到就不一定有效了。不要～不要啦！～小爱惊慌失措，光着身子左闪右躲，
吴勇就拿着冰块跟着跑。这下子也不用哄她跳艳舞了，要乳波有峰峰相连，想臀
浪则肉光四溢，一扭腰一摆臀皆是自然天韵，由不得她不肉感十足，比起职业性
的搔首弄姿可要刺激得太多了。&lt;br&gt;不要啦～拿开啦！～被逼到墙角的小爱就站在吴勇面前一步，紧张万分
地盯着他拿冰块的手。你如果能逃进被窝里，我就不拿冰块弄你。真的喔？&lt;br&gt;绝无虚言。小爱看着吴勇，吴勇看着小爱，陷入僵持。突然小爱开始左
闪右晃想找个空档切入，吴勇就拿着冰块左拦右阻，然后才放个破绽给她。这时
的战术就要改变了，趁她从身旁钻过，吴勇将没拿冰块的左手对着弹跳中的乳球
大肆轻薄。等她通过了，立刻就紧迫盯人，她顾着跑，吴勇顾着摸开开阖阖的屁
股。&lt;br&gt;小爱以前所未见的敏捷跳上床拉起棉被披在身上，气呼呼地看着吴勇喘个不
停。吴勇也很守信用，假装无可奈何的样子，把冰块塞进嘴里，一边咬，一边伸
手转了转表示没拿东西。等她一安心，就把凉飕飕的手掌心按上了她的左乳。&lt;br&gt;呀！～她的乳房颤了一颤，乳头登时站了起来。大概是太意外了，小爱
只是张大了嘴看着他，竟然没有伸手把他推开。不是冰块。吴勇两手一摊，
我可没有不守信用喔！&lt;br&gt;小爱板着脸儿，噘着小嘴瞪着吴勇。吴勇只好比出了个讨饶的手势，可是她
不为所动：你嘴巴不要噘得跟屁眼一样好不好？就看见小爱脸颊抽慉了一下，
板不住了，又不理他了。她自己躺好，抖开棉被盖着，只顾自己睡。吴勇也涎着
脸上床钻进同一条被子底下。小爱突然伸出毫无遮掩的雪白手臂，在棉被上重重
地划了一条线。楚河汉界！今晚不准你碰我！吴勇双手齐出，却是在半边被
子上拱出了一块鼓起。那它怎么办？小爱装做被吓到了的样子。你……你
还真要啊？吴勇点点头。小爱笑道：我可不是你泄欲的工具噢！谁要你
长得那么诱人犯罪。夫妻两你来我往，互相挑逗撒娇起来，全没有上午的不和
谐的气氛。&lt;br&gt;嘿！小爱小嘴一翘，纤腰一弯，两手抓在鼓起上头，用力按摩起来。&lt;br&gt;行吗？平常直接套都解决不了了，隔靴搔痒有什么用？吴勇觉得还要继
续逗她下去。小爱没理他，只是使劲抓着。看到喽！看到喽！吴勇故意说道。&lt;br&gt;什么？看到什么啦？呀！～原来她这么一上一下地动来动去，棉被早就
滑掉了，那对美乳也跟着上下弹着。惊慌中，小爱并没有设法遮住胸部，居然是
把棉被一翻，整个就盖在吴勇头上了。你这个色女！怎么偷窥我勃起的小弟弟？&lt;br&gt;吴勇胡乱嚷嚷着。臭美！谁要看啊！没想到，才一会儿工夫，吴勇就觉
得阴茎竟被温暖湿润的夹缝给包住了。原来小爱已经用骑马式将毛茸茸的阴户套
在了他的肉棒上。哎！又湿又热，不知是哪个人贪吃的嘴啊？吴勇故意嘲笑
道。&lt;br&gt;小爱笑出了声，但没理他，只是套动着。&lt;br&gt;吴勇两手钻出被窝，往小爱的胸部上头乱捞。那么大的一对目标，很容易地
就被捞到了。小爱像征性地伸手阻挡，吴勇就要掀起棉被。然而她压住棉被，嫩
乳却始终逃不出吴勇的魔爪。两人正在相持不下，吴勇突然想起了武侠剧教
的，比拼内力的时候，只要有第三者出手袭击，被攻击的那一方一定兵败如山倒。&lt;br&gt;可现在哪儿找来第三者？当下他腰部连耸，肉棒一下下顶上了穴心。&lt;br&gt;啊～啊～啊～——！小爱手一松，吴勇立刻扯开棉被，对她上下其手。&lt;br&gt;她看大势已去，还想要掩住嘴忍住浪叫声，吴勇反而抓住她的纤纤玉手，让
她自己去蹂躏那对上下乱跳的玉乳。舒服就喊出来吧！&lt;br&gt;我……不，我才不是呢……&lt;br&gt;要不是觉得忍不住了，你又何必套得那么急呢？连阴毛都不遮啦！？&lt;br&gt;你坏！啊~！又看人家的那里！你是个好色的女人。啊～啊～别
说啊！&lt;br&gt;轻一点……你自己套得狠，倒怪我顶得重，那我就要更不客气了！吴
勇抓住她往旁边一摔，随手拉来棉被垫到她屁股底下，让鲜嫩的三角洲高高耸起，
接着再把两条玉腿举得更高。看这架势小爱就知道情况不妙了。不要啊～这太
那个了。啊～啊啊～哎！不行了～啊！烫啊～&lt;br&gt;房间里这夫妻两爱与激情在猛烈地碰撞着，可房间外却有一双贼眼在偷窥着
房内的一切！吴勇关于第三人的设想竟成为现实！&lt;br&gt;呼呲！呼呲！大伯的手用力地套弄着他的阴茎，小爱！总有一天，我
会让你像现在一样，不！比现在更淫荡地跨骑在我身上，让我尽情地凌辱你那高
贵的丰乳、圆滚的屁股和毛茸茸的阴户！&lt;br&gt;次日清晨，吴勇和小爱一直睡到太阳高照才起床。两人相拥一个长吻后，起
身穿衣来到了厨房。大伯已经坐在了餐桌旁。&lt;br&gt;早啊，大伯！小爱很热情地打招呼道，昨天没打招呼那么迟才回来，
肯定吵到您了吧？真不好意思啊！吴勇也跟着笑了笑。&lt;br&gt;哦！没事没事！我们自家人不必那么拘谨嘛！大伯似乎很大方随意，
来，坐下！吃早点。今天吴勇的堂兄要回来啦！&lt;br&gt;噢？我堂兄出差要回来了吗？&lt;br&gt;是啊是啊！我那儿子，找的那份工作，就是经常要去外地办差。害得他到
现在也只是找个女朋友而已，真不知要到啥时才能结婚哟！&lt;br&gt;中午过后，门一开，堂兄回来了，大包小包的，当然还带来他的女友。吴勇
和堂兄关系不错，自然少不了一番拥抱与问候。几个人在一起聊了大半天。到了
晚上堂兄说他急着赶回来一是为了见见吴勇夫妇，二是为了参加一个狂欢酒吧聚
会。他说是个搭档狂欢会，所以他和女友蓝萍都要去，而且他还请吴勇夫妇一块
去。&lt;br&gt;我不太想去。小爱小声地说道。&lt;br&gt;虽然小爱推脱说不想去酒吧参加那个狂欢会，但吴勇好说歹说地还是把她带
了出来。其实吴勇心里还是美滋滋的，因为从这点可以看出他的娇妻还是很内向
的，不愿在大庭广众之下过分放纵自我。堂兄的女友蓝萍则似乎没有那么多的推
脱之辞，她很痛快地答应了。看样子，以前堂兄也带她参加过类似的活动。&lt;br&gt;出了大伯家，他们四人叫了辆出租车，就向目的前进。一路上，堂兄竟冲吴
勇挤眼、微笑。吴勇心里开始有些不安：堂兄说今天带他们去狂欢，而脸带诡秘
之色，这葫芦里到底卖得是什么药？&lt;br&gt;进了那个狂欢会酒吧，吴勇才觉得里面气氛和外面大大不同，整个酒吧都不
像酒吧，倒像个舞厅，播着很吵耳的摇滚音乐，有不少年轻人就在这狭小的地方
里跳舞，灯光闪烁着，有些人身上穿着光怪陆离的衣服，衣服上的图案还会发出
萤光，当灯光暗下来时，令人觉得迷离和眩晕。&lt;br&gt;吴勇一行四人找张桌子坐下，叫了一些啤酒，喝一会儿，堂兄就拉着他女友
出去跳舞，他们一边跳着舞，一边示意吴勇夫妻一起去玩，于是吴勇拉起小爱一
起去跳。小爱推脱了一阵子，终于拗不过他，只好随他一块到了舞池里。到底这
里不是舞厅，所有可以跳舞的地方不大，加上人多就相当挤。吴勇和小爱面对面
跳着，突然她尖叫了一声。吴勇吓了一跳，仔细一看，才发觉原来是因为太挤，
在小爱后面跳舞的一个男人蹭到了她的屁股，而且由于挤得转不开，那男人就一
直挤着她的屁股。难怪内向的小爱会惊慌起来。&lt;br&gt;正当吴勇和小爱渐渐进入状态、小爱渐渐放松起来时，一个没有舞伴的年轻
男子来到了他们身前，面朝着小爱，眼光里充满了希望，并不停地扭动着腰。吴
勇也在舞林中闯荡过，一看就知道，这是夺舞伴的动作。做这种动作表示那人对
这对舞伴的搭配不欣赏、不服气，意在邀请女方改和他跳。这虽然是对吴勇的蔑
视，却是对小爱的尊敬和爱慕。没办法，到了这种场合，一般来说吴勇都会礼貌
地让出舞伴，因为他也知道自己的舞姿并不好看。然而今天他的舞伴是妻子小爱，
吴勇不得不犹豫了起来。但那男子似乎很执着，毫不气馁地一直坚持着他的动作，
连小爱都觉得不好意思了。没办法，为了避免尴尬的场面继续下去，吴勇看了一
眼小爱，只能放开了她的手。那男子礼貌地冲吴勇点了点头，而后搂住小爱，开
始了他们的舞步。骤然空虚下来的吴勇无奈停在舞池中，干瞪眼看着他的娇妻在
陌生人的怀里跳舞。&lt;br&gt;那男子身材标准，肥瘦适中，配起他今晚穿着的深蓝色霹雳服，更显得神气
十足，他的放纵似乎渐渐感染了小爱，小爱以由拘束矜持慢慢变得放松开放起来。&lt;br&gt;和那男人在舞池中举手投足，合拍万分，每一动作都充满着美感，令交际舞
的神韵发挥得淋漓尽致。吴勇见到不少人都把视线集中在他们两人身上，心中那
种奇妙的异样的感觉慢慢升起来，看着妻子婀娜多姿的舞步、旋转着身体时扬起
的长裙，他真希望人们不要过分注视她窈窕的身躯、丰满的身材，更不希望每一
个人都知道：那活色生香的美人儿，就是他吴勇的床上伴侣。&lt;br&gt;就在吴勇看得很不是滋味时，堂兄的女友蓝萍忽然来到他面前。原来堂兄已
经改和另外的一个穿着艳丽的女子跳舞去了，丢下蓝萍一人在那，而蓝萍好像也
觉察到了吴勇也是孤身一人，于是就来到他身前。吴勇这才有空仔细打量起这为
美女来：只见她深枣红色的露背连衣短裙，肩上围一条意大利全丝披巾，在胸前
扣上一颗八角形紫水晶心口针，让人们的注意力全吸引在她背后滑如羊脂的粉嫩
肌肤上。腿上穿着灰黑色的丝质暗花袜裤，令修长的两腿更形得苗条，耳朵上一
对大圆圈耳环，清纯扑素，与一头简单自然的披肩长发，衬得恰到好处，她五官
轮廓本就是一个美人胚子，此刻经过涂红抹白，更显得艳丽不可方物、魅力迫人。&lt;br&gt;难得这么巧，两人都没舞伴，吴勇自自然然就走到她面前，邀她共舞。下到
舞池，音乐转奏起了慢四步，她双手搭在吴勇的肩上，吴勇亦搂着她纤细的小蛮
腰，随着节拍闻歌起舞。</content></item></essay>