<essay><item><title>与同学的老婆美梦成真(3)</title><author>床上伴侣</author><content>「这……」&lt;br&gt;「老实告诉我，我想知道。」小爱很认真。&lt;br&gt;「好吧。」我歎口气，说道：「因为你对我的诱惑力，对我而言足以让我疯狂。」&lt;br&gt;小爱愣了愣，脸上带了一种妩媚的神色道：「你……是不是很想和我做爱？」&lt;br&gt;我毫不犹豫地点头道：「想！非常想！老实说这一直是我的梦想！」&lt;br&gt;小爱的脸更红了，道：「你有幻想过和我做爱么？」&lt;br&gt;我的脸也有些发烧，鼓起勇气道：「你一直是我幻想的对象，在梦里我一千次一万次地操过你，我也无数次用你的照片打过飞机！」&lt;br&gt;小爱简直羞得抬不起头来了，却还是勇敢地继续追问：「你哪里来的我的照片？」&lt;br&gt;我犹豫了一下，还是从皮夹里掏出一张小爱的特写照，那是她和张浩婚照里的一张个人照，照片上的她性感而妩媚，身材简直是完美，大概是应摄影师的要求，摆出了一个诱人的造型，两个乳房一大半露在空气中，浑圆的半球中间是一道深深的乳沟，而她的面部表情却是清纯无比的微笑，正是这样的反差，才更让人感受到小爱的魅力，为之神魂颠倒。&lt;br&gt;「原来是这张。」小爱拿起照片，突然脸红得厉害，甚至连脖子都红了。原来照片已经有点皱巴巴的了，而且上面散发着浓浓的男人体液味道，小爱已经不是无知的少女了，自然知道面前的男人把自己的照片用来做什么。&lt;br&gt;「对不起……」这时候我不知道该说什么好了，只好呆呆地表示自己的歉意。&lt;br&gt;没想到小爱却摇了摇头，说道：「我不怪你，而且……我一直以为你不把我放在心上呢，看到这个我才知道，原来你很在乎我……」&lt;br&gt;这下轮到我无言以对了……「这照片，能送给我留作纪念吗？」&lt;br&gt;小爱的话越来越劲爆。&lt;br&gt;我只得傻傻的点头，虽然失去了珍贵的珍藏。但小爱和我似乎心有灵犀，她用充满媚意的眼神看着我道：「这张照片，很多人都看到过的。你想不想拥有一张专属于你的我的照片呢？」&lt;br&gt;专属于我？我不懂她的意思。&lt;br&gt;小爱站起身子，凑到我的耳边吹着气道：「今晚的我，随你怎么拍！你想拍哪里，就拍哪里……」&lt;br&gt;我一下子热血沸腾，这样我还不懂，那我真就是傻逼了。&lt;br&gt;我一把把小爱搂住，按倒在了沙发上，而她丝毫不害怕，带着含笑的眼睛勇敢地看着我，期待着我的下一步动作。&lt;br&gt;我一下子朝她的嘴唇亲了过去，小爱「嗯」的一声，便融化在了我的热吻之中。这个吻似乎来得晚了太多年，但终究我们终于吻在了一起。&lt;br&gt;小爱主动张开小嘴，伸出小巧的舌头来挑逗我，任我将它虏获含住，吮吸上面甘美的唾液，美丽的大眼睛下意识地闭了起来，双手也围住了我的脖子，身子更是软成一滩。&lt;br&gt;我知道小爱动情了。&lt;br&gt;而我则颤抖着手指，把大手伸向小爱的胸前。当我一把抓住她的乳房的时候，我一呆，小爱也睁开了眼睛，停止了接吻朝我解释道：「是张浩……他要求我不要戴乳罩的……」&lt;br&gt;我一乐，小爱柔软丰满的乳房已经被我完全掌握，在我的轻轻揉搓下，小爱的呼吸慢慢急促。&lt;br&gt;当我把手伸进她的衣服，直接抓住了那对让我俏魂的奶子时，小爱终于忍不住「啊」的一声，一口灼热的气息吹在了我的脸上。&lt;br&gt;她紧紧抱着我的上半身，把一对乳房主动交给我玩弄。我感受着她乳房的胀大，乳头的挺立，心中充满了满足感。&lt;br&gt;可小爱却在我耳边呢喃道：「你……不想摸摸下面么？……也没穿哦……」我听到这句话，只觉得胯下的肉棒简直硬得快爆开了一般，连忙分出一只手探入小爱的短裙之中，触手摸到的便是一片汪洋。&lt;br&gt;我开始淫笑起来：「小爱，没想到你竟然这么淫荡呢！只是被我摸了几下，就湿成这样了。是不是你原本就很期待我来搞你啊？」&lt;br&gt;小爱害羞得闭着眼睛，双腿却保持着张开的姿势，任由我的手指在她最神秘的器官任意肆虐，甚至把手指伸进她的阴道中。&lt;br&gt;我慢慢地玩弄着她的Ｇ点，拇指轻轻摩挲着她的阴核，小爱的呼吸变得越来越急促，终于她忍不住道：「阿伟，不要再欺负我了……快，快给我……」&lt;br&gt;我无耻地一笑，道：「那可不行呢，这次可是你有求于我，你得先满足我才是。」&lt;br&gt;小爱睁开眼，有点慎怪地看了我一眼道：「你……你到底想怎么样，痛快点说出来，我都依你就是。」&lt;br&gt;我嘿嘿一笑，指着自己高耸的帐篷道：「先帮我舔舔吧。」&lt;br&gt;小爱脸上一红，但却一声不吭就答应了我的要求，主动地凑下身子，轻轻拉开我的裤子拉鍊，肉茎竟猛地跳出来，打在了她的嫩脸上，惹得她一声惊呼。&lt;br&gt;小爱郁闷地盯着我道：「你这坏蛋，怎么连内裤都不穿的……」&lt;br&gt;我嘿嘿一笑道：「这样才和你相配啊，你不是也没穿么？」&lt;br&gt;小爱懒得理我，用细嫩的小手握住了我发烫的肉棒，轻轻套弄了几下，我就忍不住闷哼一声，爽得轻轻颤抖。&lt;br&gt;小爱有些好奇地问道：「我才摸了一下，你怎么就抖起来了呢？有这么舒服吗？」我暗道惭愧，怎么说我也是花丛老手了，竟然表现如此不堪，也许这也就是女神的威力吧，动动手指就差点让我丢盔弃甲了。&lt;br&gt;这时小爱已经慢慢把嘴唇凑近了我的阴茎，然后张开小嘴轻轻地把龟头含了进去。此情此景之下，我竟然一瞬间眼前一个恍惚，心跳似乎漏了一拍似的，然后腰间一阵酥麻，龟头便开始了喷射。&lt;br&gt;「呜！」小爱催不及防，睁大了惊慌的眼睛，但出乎我的意料的是，小嘴却仍含着我的龟头，任我把积蓄了好久的大量精液都射进了她的口中。&lt;br&gt;射完了精，我双腿一软便坐倒在了沙发上。小爱似乎犹豫了一下，接着竟把口中我射出的精液艰难地咽了下去，这一幕让我有种百感交集的感觉。&lt;br&gt;接着小爱微笑着靠在我胸前幽幽道：「你知道吗？刚才是我第一次把男人的精液咽下去。」我很吃惊，问道：「难道，张浩从来不要求你帮他口交的吗？」&lt;br&gt;小爱摇头，道：「口交是有的，但他的精液我从来都是到卫生间吐掉的。」然后她看向我，道：「这样，算不算我也留了一个『第一次』给你呢？」我有些感动，搂住她的身子道：「谢谢！小爱，谢谢！」&lt;br&gt;小爱道：「可是你这么快就射出来了，今晚的任务怎么办啊？好浪费……」&lt;br&gt;「这……」我看着她有些不好意思，要知道刚才自己的表现可是标准的早洩，但我知道这是因为她是小爱的缘故。我拍着胸说道：「你放心啦，你以为我今天要你一次就够了？那你也太天真了，我不搞你个十次八次的，绝对不会放过你！」&lt;br&gt;小爱的脸又红了，靠在我身上的身子更加好像没有骨头了一般，软软的抱着好舒服。&lt;br&gt;只是过了不到十分钟，我的阴茎果然又硬起来了，小爱有些惊讶地歎道：「怎么会这么快就又硬了？张浩的话，一个晚上就只能做一次，然后再也硬不起来了呢。」&lt;br&gt;我呵呵一笑，那小子是搞多了，怎么能和我比呢？&lt;br&gt;这次我再也不会放过小爱了，我一把抱起她的身体，准备放在床上便干，可小爱却喊道：「等一下！」「怎么了？」我奇怪地看着她，难道到了紧要关头，她又害怕了想反悔不成？那可不行！今天晚上就算是强奸，我都要把你操得死去活来！&lt;br&gt;可小爱只是说道：「先去洗澡，不然太脏！」&lt;br&gt;女人大多有洁癖，小爱也是如此。而我爱着小爱，自然也要尊重她的决定。但是我开口要求：「一起洗，否则不行。」&lt;br&gt;小爱红了红脸，答应了。&lt;br&gt;于是我和小爱第一次洗鸳鸯浴。&lt;br&gt;在浴室中，我们二人终于坦诚相见，我带着欣赏的眼光看着小爱美丽的裸体，一米六十五的身高，Ｃ罩杯的奶子，加上平坦的小腹，修长的双腿，小爱的身材真的让我找不出可以挑剔的地方，而能和这样的女神来一场鱼水之欢，真是我的福气。&lt;br&gt;我是不是该感谢一下张浩同学？&lt;br&gt;不！这小子抢走了我的女神，我不恨他已经很大度了……别以为花八千找个高级点的妓女，就能把老子摆平，老子一直记着呢！&lt;br&gt;浴室中，我帮小爱搓乳房，洗下体，小爱用奶子帮我搓背，又帮我舔鸡鸡，我真的是有些乐不思蜀了，如果这样的日子每天都能享受，那该有多好？&lt;br&gt;洗完了鸳鸯浴，我抱起全裸的小爱，便出了浴室，狠狠把她扔在床上，接着便饿虎般扑上去，大力分开她的双腿，用火热的男性阳具对准她早已潮水氾滥的小穴口，狠狠地一顶，便终于进入了我的女神的身体里。&lt;br&gt;「哦！好暖和，好滑！小爱，你的小穴真是宝贝！」我一边慢慢扭动屁股，一边夸奖道。&lt;br&gt;「嗯！好硬！」小爱羞红着脸，含糊不清地说道。&lt;br&gt;我呵呵一笑道：「是不是比你老公厉害？」&lt;br&gt;小爱有些无语，道：「你们男人是不是都喜欢比这个？」&lt;br&gt;我故意停下来，等着她的回答，果然小爱也受不了了，道：「好了好了，我说就是了……长还是张浩的长一点，至于硬和粗……你比他强得多。」&lt;br&gt;我嘿嘿一笑，再次抽动起来，刚开始我还能保持着温柔，可慢慢的我再也忍不下去了，肉棒的冲刺频率变得肆无忌惮起来，再说，心中还有一种恶念便是别人的老婆，操坏都没关系，于是更加不懂得怜香惜玉，直把小爱操得大声叫起床来。&lt;br&gt;小爱也分开大腿，配合着我的侵入，我的肉棒狠狠进出她的身体，把她的肉唇一下子翻出，然后又顶进去。&lt;br&gt;小爱用双手围住我的脖子，伸出舌头向我索吻，我趁机把双手搂住她的后背，下身完全压在了她的胯部，她不得已只能把双腿挂在我的后腰，然后我便更加深入地插进她的阴道深处，狠狠地顶在她的花心之上。&lt;br&gt;我一边分出一只手狠狠揉捏着小爱的乳房，力气大到已经在上面捏出了红印，小爱忍着痛却依然迎合着我，她的眼睛中雾蒙蒙的，开着小嘴一阵阵地喘着粗气呻吟，我突然想在小爱身上留点什么痕迹，恶念一起便再也忍不住了，我盯上了她高耸的乳房，于是便一口咬住了她的乳头，然后用力咬了下去。&lt;br&gt;「啊！」小爱终于忍不住疼得尖叫，她的乳晕周围已经被我咬出了深深的牙印，甚至有一点点出血了。我一边有些后悔下口太重了，一边继续扭动着腰，操着她淫水氾滥的骚穴，看着她梨花带雨的脸庞，带着歉意道：「对不起，我……我实在想在你身上留下点什么。」&lt;br&gt;小爱明明疼得厉害，却只说了句：「坏家伙，就知道欺负我，是我欠你的，都还你。」&lt;br&gt;我忍不住更加疯狂地撞击起来，房间里充斥着男人的喘息声，女人的呻吟声，和肉体的撞击声。&lt;br&gt;小爱紧闭着双眼，两手变作紧紧抓着床单，随着我的抽插频率变快越抓越紧。&lt;br&gt;而我则直起了上半身，双手抓住小爱的屁股，看着小爱不断哼哼着欲仙欲死的诱人样子，一种男人的自豪感油然而生。&lt;br&gt;「说！你是我的女人！这辈子都随我玩！」&lt;br&gt;我额头见汗，肉棒慢慢胀大，我知道自己快要到临界了。&lt;br&gt;小爱早已意乱情迷，顺着我的话应道：「我是你的女人，永远……永远都随你……玩……」「我要射了！我要射进你的子宫，在你的身体里留下我的东西，让你怀上我的种！」&lt;br&gt;小爱也越来越兴奋，不停扭动着腰配合我的抽插，毫无保护地等待我的精液射进她的身体之中。&lt;br&gt;终于，我到达了高潮。我死死抓住小爱的胯部，鸡巴一顶到底，闷哼一声道：「嗷！操死你！怀上我的孩子吧！」&lt;br&gt;一股股浓浓的精液一阵阵从我的龟头喷出，顺着小爱的阴道进入到她的子宫之中。小爱也高潮了，她感觉自己的身体里有一股热流湧入，知道自己的子宫终于第一次被丈夫之外的男人玷污了，这种禁忌感觉的刺激加上肉体上的愉悦，终于让她欲仙欲死，像一滩软泥一般瘫在了床上。&lt;br&gt;我们二人久久地喘着粗气，小爱乌黑的秀发铺散开来，遮住了她发烫的美丽面庞，因为急促的呼吸双唇微启，秀目紧闭着羞得不敢睁开，随着高潮的馀韵全身还一阵一阵的抽搐着。&lt;br&gt;我的肉棒已经吐尽了最后一滴精液，在小爱的体内慢慢变软，正要拔出来却被小爱制止了，她依旧呼吸不畅地喘道：「别……别拔出去，然我……多感受你一会……」&lt;br&gt;我突然想起什么，问道：「对了，今天是危险期么？」&lt;br&gt;小爱点了点头，害羞地看着我道：「你就这样希望我怀上你的孩子？」&lt;br&gt;我理所当然地点头道：「那当然了，我都当不了你的丈夫了，怎么说能做你孩子的爸爸，也是一种最大的欣慰啊。」&lt;br&gt;小爱温柔地抱住我，呢喃道：「我也希望能怀上你的孩子，那一定会是个男孩，像你！那么阳光。只是等他长大了，可不要遇到像我这样的女人了，希望他能找到一个他爱也爱他的好女孩。」&lt;br&gt;我纠正道：「你难道不爱我吗？」&lt;br&gt;小爱连忙答道：「我……我当然是爱着你的，一直都是。」&lt;br&gt;「我也爱着你，你知道的。这样的话，我和你不就是我爱你，你爱我，我们应该很幸福才对啊？」&lt;br&gt;小爱沉默了，改口道：「那就希望他能遇到能和他厮守一生，不离不弃的女孩吧。」&lt;br&gt;我忍不住笑了，道：「你还没当妈呢，现在就开始操心了，会不会太早了一点？」&lt;br&gt;小爱不再说话，不知道在想些什么。半晌，她才开口道：「阿伟，抱着我睡好不好？」&lt;br&gt;我点头答应，轻轻把她搂在我的臂弯中，有一种很神奇的感觉。没想到我们竟然有机会这样相拥而眠，在之前这是我连想都不敢去想的事，也只能说造化弄人吧。&lt;br&gt;小爱很快就睡了，而我哪里睡得着？看着她美丽的睡脸，却突然很煞风景地想起……小爱说过任我拍照来着，刚才太激动了一时给忘了，不行！明天可一定得好好拍一组私密照！&lt;br&gt;不知道什么时候，我的眼皮打架起来，慢慢的我终于进入了梦乡，这一觉睡得很沉，很安心，再次醒来的时候，天色早已大亮了。&lt;br&gt;小爱已经不在我的身边了，我一惊赶紧起身，却听到卫生间里有刷牙的声音。&lt;br&gt;「小爱？你在吗？」&lt;br&gt;听到我的呼唤，小爱嘴里含着牙刷走了出来，点了点自己的鼻子后，又进了卫生间，等她刷完牙后回到了我的身边。这时她已经穿上了一套丝质的睡衣，不知道她是从哪里变出来的。&lt;br&gt;我一把搂住她，一手从胸前探入，抓住她丰满的乳房道：「穿什么衣服，脱起来多麻烦？」小爱却扭动着身子道：「别闹了，万一张浩这时候来了，多尴尬。」&lt;br&gt;我沉默了，小爱毕竟是别人的妻子，一夜风流之后，便是物归原主的时候了。&lt;br&gt;想到这里，我的情绪低落了起来。&lt;br&gt;看到我光着身子沮丧的样子，小爱也不忍心了。于是道：「要不，我们快点，再来一次……」&lt;br&gt;我大喜，在她的惊呼声中一把扑倒了她，然后又对准她没穿内裤的小淫穴，狠狠地操了进入。&lt;br&gt;「啊！不要！」&lt;br&gt;这次的情况和昨晚不一样，小爱因为下身还没湿润，被我顶得疼得直叫，我赶紧停下来，连声道歉。&lt;br&gt;「你这家伙，每次都这样搞突袭，真以为是在强奸啊！真是的！」小爱瞪着我不满地哼道。&lt;br&gt;「对不起，对不起！是我的错！来，我帮你摸摸。」&lt;br&gt;我嬉皮笑脸地伸出手，摸在了小爱的花瓣上，然后来回摩擦了起来。&lt;br&gt;可能是女孩子最禁不起心上人的爱抚，还没有弄几下，阴道中便有爱液慢慢淌了出来，我用手指接了一些，用舌头舔了舔，笑道：「还没怎么摸就湿了，你可要小心不要被别人给强奸了哦！」&lt;br&gt;小爱红了脸，咬牙切齿道：「臭流氓！」&lt;br&gt;「好，让你看看臭流氓的手段！」&lt;br&gt;我一把分开小爱的腿，扶起晨勃的阴茎对准小爱的蜜穴，轻轻一插，便滑了进去。小爱阴道里的温暖，是那样让人陶醉，我甚至感觉我会上瘾，以后没有机会再进来了，我该怎么办啊！&lt;br&gt;我捧着小爱的一条腿，肉棒不疾不徐地进出着她湿漉漉的小穴，听着她轻声的哼哼，细细感受着和小爱性交的快乐。&lt;br&gt;「小爱，和张浩离婚吧！嫁给我好吗？小爱！」我忍不住开口道。&lt;br&gt;可小爱摇了摇头，道：「阿伟，不行的！真的不行……婚姻不是两个人的事，我不能那么任性。」&lt;br&gt;我早知道不可能，这只是我的癡心妄想而已，可被心爱的女人直接拒绝，却让我一下子没有了做爱的兴趣，胯下的肉棒也感受到我的心意，一下子便软了下来。&lt;br&gt;小爱发觉我停了下来，带着点愧疚的眼神看着我，主动地搂住我的腰道：「对不起，阿伟！如果有下辈子，我一定嫁给你做你的妻子！对不起……」&lt;br&gt;我歎了口气，对小爱道：「你回去吧，我们的任务……应该算是完成了。」&lt;br&gt;小爱还想说什么，她包里的电话却响了。小爱的眼神黯淡了下去，有些麻木地拿出手机，接通。&lt;br&gt;「喂……」电话那头果然是张浩，他的口气听起来不是太好：「好了可以了吧？我在大厅等你，你下来吧。」&lt;br&gt;我发现张浩对小爱说话的口气很冷漠，甚至有一些不耐烦。&lt;br&gt;他难道忘记了，这次的事情其实根本就不是小爱的错，追究原因的话，根本是他自作自受而已。&lt;br&gt;但小爱是他的妻子，我没有资格说什么……小爱应了一声，说马上就下去。&lt;br&gt;挂了电话，小爱用复杂的眼神望着我。我不知道该说什么好，于是低声道：「好了，你走吧，我晚点再下去，等你们走了以后。」&lt;br&gt;小爱沉默着，突然她脱起了身上的睡衣，转眼间变得一丝不挂。她开口道：「我答应过你，让你拍只属于你的我的照片，说过的话我一定要做到。」&lt;br&gt;我呆了一下，这时候我真的没有兴致去拍小爱的裸体，可就让她这样光着身子屈辱地等着，对小爱的伤害更大。&lt;br&gt;于是我只有拿起了床头的手机，打开了相机开始拍起小爱的裸照。&lt;br&gt;小爱真的很配合，她努力摆出各种淫荡的姿势和表情，可就算是掰小穴，露菊花这样淫荡的照片，小爱的眼睛里却始终带着悲哀。&lt;br&gt;这会是怎样的一套照片啊！&lt;br&gt;很快，几十张照片拍完，小爱身上的每一寸隐私，都被我拍成了照片，１３００Ｗ图元的手机摄像头，在阳光下成像的效果虽然比不上单反，也勉强能算高清了。&lt;br&gt;小爱默默地穿好了衣服和裙子，依旧没有内衣和内裤，带着点不舍对我说道：「我走了……」　我点点头，不忍心看着她离开。&lt;br&gt;但小爱还是走了……一个月过去了，但是我还是没有从这场如同做梦一般的性爱中脱离出来，和张浩的关系也变得有些微妙。我们之间似乎客气了很多，其实我知道我们的友情有了裂缝，有些事就是这样，一旦发生了就再也弥补不了了。至于小爱的情况，我无法开口询问，只有等张浩自己主动说出来。&lt;br&gt;一个半月后，小爱被确诊怀孕。&lt;br&gt;接到张浩的电话，我还没反应过来，他已经把电话挂了。我相信他的心里肯定也是充满了挣扎的，没有一个男人遇到这样的事情，还能够坦然处之。可张浩身在张家，注定要为了富贵牺牲一点别的什么。&lt;br&gt;只是我知道了这个消息，却更加不开心了。总觉得现在除了爱人，连孩子都被张浩给霸佔了。可这何尝不是我自己选择的路？&lt;br&gt;这段日子我一直借酒浇愁，张浩偶尔会陪我，但这样的情景下我们最多也就是闷声碰杯就喝，连凑出一个笑脸来都很难。&lt;br&gt;五个月后，小爱肚子里的孩子被确定性别为男，张浩的父亲大喜，小爱在张家的地位大增。&lt;br&gt;十个半月后，小爱顺利产下一子，也就成为了张家这一代的长子，同时继承了张浩爷爷巨大的遗产，出生便注定这辈子都吃喝不尽。&lt;br&gt;故事似乎就应该这样过去了，但是我不甘心！我真的不甘心！&lt;br&gt;于是一个恶念产生了，张浩找到了我，这是他对我的信任。但是他犯了一个巨大的错误，那便是熟人有的时候甚至比陌生人更加危险。&lt;br&gt;为了得到小爱，我决定不惜一切！&lt;br&gt;我要夺回我的儿子！&lt;br&gt;要知道，在法律上，那个孩子的监护权，其实只有我和小爱，身为他的亲生父母才有资格抚养。&lt;br&gt;所以我只要通过法律的途径，张家人就算再牛逼，我一样能让他们在阴沟里翻船。&lt;br&gt;于是我约了张浩，直接告诉他，我要领回自己的儿子。&lt;br&gt;他傻了，简直不敢相信自己的耳朵。&lt;br&gt;「阿伟，你疯了吧？」张浩瞪大着双眼，就像不认识我一样：「你知道你在说什么么？」&lt;br&gt;「我知道！」我也是铁了心要争取一下了，虽然对不起耗子，可有的时候不狠一点，便是一事无成。&lt;br&gt;张浩愣愣看着我，半晌突然歎了口气，点了一支烟吐了一口，道：「我懂了，知道你是为什么这么做了。」&lt;br&gt;我沉默，他能看穿我的意图这并不奇怪。&lt;br&gt;「我还是小看了你对小爱的感情。」张浩看起来有些沮丧：「阿伟，我们俩做了几年兄弟了？」我呆了呆，仔细想了想，竟然已经整整二十三年了。&lt;br&gt;「说实话，如果是别人这样对我说话，我不会和他废话，转身便走人。但是接下来，我会让他消失，或者是永远躺在床上。」张浩的口气有些阴冷，但我知道他说的是事实，有了钱，这世上没有多少事是做不到的。&lt;br&gt;「但是，今天是你！」张浩狠狠地盯着我，道：「所以，我想问你，你到底想要什么？」&lt;br&gt;我咽了一口口水，道：「我希望……你能和小爱离婚，孩子归你。」&lt;br&gt;张浩沉默了一会，道：「你的意思是，如果我不答应，你就会来要走孩子，你是要我在孩子和小爱之间选择一个？」&lt;br&gt;「对，我就是这个意思。」我直言道。&lt;br&gt;张浩歎气道：「阿伟，孩子我不可能放弃，这个你肯定知道。至于小爱，她毕竟是我明媒正娶的妻子，如果就这样不明不白离婚了，说实话，我张家丢不起这个人，而且这对小爱而言也不是一件好事，你信么？」我有些恼怒，道：「这也不行，那也不行，那你想怎么选？我告诉你耗子，既然我今天开了这个口，就有鱼死网破的打算了。兄弟就算对不起你，可这事我绝不妥协。」张浩瞪了我半晌，突然从口袋里掏出一把钥匙，在我面前晃了晃道：「我选择第三条路。」&lt;br&gt;「你什么意思？」这样拿出一把钥匙，算什么意思？他不会以为拿什么东西就能把我给打发掉吧？我虽然不算大富，小康还是有的，想用物质打发我，门都没有。&lt;br&gt;「这是我家的钥匙。」可张浩接下来说的话，却一下子让我闭嘴了。他这算什么意思？&lt;br&gt;「我家就我和小爱住，至于孩子，没我们养的份，被我爸妈接去了。所以家里，就我和小爱两个人。这样你懂了么？如果你答应，我就把这钥匙给你。」我傻住了，这样都行？&lt;br&gt;「你……你不是开玩笑吧？」张浩的话让我难以置信，哪里有这样的人，这事情比我的想法还要匪夷所思了。&lt;br&gt;「我认真的，说实话我忙得很，回家的时间都很少，而老婆对于我而言，只是一个花瓶而已，说穿了只是面子。&lt;br&gt;你懂了么？你只要别给我弄得人尽皆知，我不在意你住在我家。当然，我有时候还是要回来的，可以吧？」张浩真的不像是在开玩笑，他甚至很平静：「小爱和你都有过第一次了，就算有第二次第三次，也不算什么。&lt;br&gt;再说，我的女人远远不只她一个，而我的兄弟，却只有你一个！阿伟，你了解了不？」我无言以对，突然觉得自己很卑鄙，难以再面对面前一直把我当好兄弟的耗子。说实话，娶了小爱又不是他的错，只能怪我自己没本事。可就从刚才的那些话，我不得不承认他我们之间的兄弟情，比我看重得多。&lt;br&gt;「对不起……」我不敢看他的眼睛，耗子却拍了拍我的肩膀，道：「拿着吧，记得不要被外人看到你搞小爱。一般也不会，我家的安全还是很不错的。」&lt;br&gt;耗子把钥匙抛给了我，便离开了。&lt;br&gt;过了一会，他大概怕我找不到地方，又把地址发了一遍到我的手机里。&lt;br&gt;看来这辈子，我是欠定他了。&lt;br&gt;一年后，耗子的家中。&lt;br&gt;只见沙发上，一个美丽的少妇正赤裸着身子，脑袋靠在一个男人的大腿上，而另一个男人正分开她的大腿，狠狠地操着她湿漉漉的小穴。&lt;br&gt;这个女子正是小爱，而正在操着她的自然是我，至于另一个穿戴整齐的男人，则当然是耗子了。&lt;br&gt;他笑眯眯地看着我操着他的老婆，感慨道：「阿伟，我发现你是真的爱着小爱，否则怎么一年操下来，你还是这么兴致勃勃，一点都没有玩厌的迹象啊？」&lt;br&gt;小爱不依道：「老公！你好讨厌啊！自己把我送给阿伟干，还在一边说风凉话，你就不怕我真和你离婚？」&lt;br&gt;张浩不以为然道：「你不会的。」&lt;br&gt;小爱不满道：「为什么？」&lt;br&gt;「因为，有一句话叫宁可在宝马车里哭，也不愿意在自行车后座上笑。这句话是真理知道不？你如果不做张太太，哪里对得起你复旦高材生的名头，哪里对得起你妈妈多年的教育？」&lt;br&gt;「臭老公！讨厌！」&lt;br&gt;小爱不满道，然后她报复似的冲着我叫道：「阿伟老公，快在我小穴里射精，搞大那个臭资本家老婆的肚子，让他帽子绿油油！」&lt;br&gt;「好！看我的！我操！！！」我更加努力了！&lt;br&gt;张浩兴趣盎然地看着我的鸡巴在爱妻的骚穴中进进出出，道：「没事，尽管玩大她的肚子。这次孩子生下来，我可以考虑把他送给你哦，阿伟。」我不以为然道：「放屁，生下来杂种当然叫你养了，不然哪里显得你的帽子够绿呢？」&lt;br&gt;张浩无奈地摇着头，道：「你们两个，简直都是畜生?……」接着又好笑地自嘲道：「其实我又何尝不是？」一边顺手抓住爱妻的右乳随意把玩，乳头上有一道深深的牙印，似乎是反复咬伤导致成疤的。&lt;br&gt;这时我已经到临界了，用力抓紧了小爱的屁股，死死一顶大喝道：「小爱！我要射了！搞大你的肚子！」&lt;br&gt;小爱也尖叫：「啊……」&lt;br&gt;</content></item></essay>