<essay><item><title>宴中的淫荡(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我交了一个女友，生活了一年多的时候突然知道她是小淫女。有过非常多的性经历，而且不乏多p经历。我也染上了偷窥的爱好。经常有不三不四的男人来找她。我想重新开始一段生活，只好搬家。到了一个陌生的地方。
日子平静的过了一段时间，一天我晚上回来后，看到女友小红正在上赤裸羔羊一边看黄色小说，一边看黄色电影。不愧是受过高等教育的大学生，小晴很聪明，竟然打开了四个播放器，播放四个黄色电影。房间里充满了女优淫荡的呻吟。我终于知道为什么小晴要搀着我购买28英寸的液晶显示器了。看着这么淫荡的场景，我的大鸡吧不禁也硬了起来。&lt;br&gt;小红看到我，说，老公，快来啊！我好想要啊！我刚把裤子脱掉，小红就握住我的大鸡巴套动起来。我也摸住小晴的两个奶子，轻轻摩擦粉红的乳头。小红的好敏感，已经在大声的呻吟了！&lt;br&gt;哥哥，你好会玩啊！我快要过生日了，你准备送给我什么生日礼物啊！小红说。&lt;br&gt;这个我还没有想好啊！我说。&lt;br&gt;哥哥，哥哥，我想，我想让你送给我一个礼物，你愿意吗？小红说。&lt;br&gt;当然愿意了，你快说吧！&lt;br&gt;我真是太淫荡了，可能是看黄色小说看多了，看被轮奸的电影看多了！我现在和一个男人做爱感到不是很刺激了！我好想和好多好多男人一起做爱！像A片中的一样，用振荡器，用成人器具玩我，使劲轮奸我！而且，如果让我的老公躲在一边偷看，那真是太刺激了！&lt;br&gt;啊！那真的是很刺激啊！我想，只是恐怕这次家就白搬了！怎么能怪看黄色小说和电影呢？明明是你以前多ｐ习惯了，才非常的想念的。&lt;br&gt;可怜的小红，已经完完全全变成一个小淫女了！&lt;br&gt;好的，我答应你！就在你生日的那一天！这么精彩的场景我也很喜欢看到。反正她以前也被好多男人玩成残花败柳了！&lt;br&gt;中午，我问小红，他们什么时候过来，过来多少人？小红说，就不告诉你！那你让我躲在什么地方，我问。你就躲在衣柜里好了，衣柜离床很近的！可以从小孔里看到所有的东西！&lt;br&gt;好吧！我听你的！我说。我给你买的振荡器放在床头柜里面了。&lt;br&gt;突然，小红看了一下表，说，他们快要来了，你快躲起来啊！&lt;br&gt;我急忙躲在衣柜里！&lt;br&gt;敲门声，小红去开门，听脚步声是两个人！两个人一门就把小晴红起来仍到了床上。王虎，我好想你操我，不过你不要这么急好吗？今天是我的生日，你送给我的生日礼物呢？&lt;br&gt;王虎拿着一套光碟说，你这个小淫女，我知道你最喜欢看多p轮奸，这不，我给你专门挑选了一些多p轮奸A片给你看，喜欢吗？&lt;br&gt;我好喜欢，那你快播放给我看啊！小红舔着嘴唇说。&lt;br&gt;王虎接着说，这个是我的好朋友，大鸡巴好长，你一定很喜欢。还有很多人一会就到了！你一定很期待吧！&lt;br&gt;嗯，是的，哥哥，小红在发嗲！&lt;br&gt;听到女友这么淫荡，我的大鸡巴开始硬了！&lt;br&gt;先来点前戏吧，王虎把光碟放进电脑，然后对另外一个男人说。&lt;br&gt;啊！好多新片啊！小红下床打开了4个播放器视窗，同时放了四个片子。我多次要求的话你记住了吗？小红又说。&lt;br&gt;记住了，记住了！小淫女，你就放心吧！王虎和他的朋友一起说。&lt;br&gt;两个人把小红抱到床上，脱掉衣服，一人一个奶子吸了起来。小红看这4个不同的A片，一边享受着两个男人的吸奶服务，非常的陶醉！&lt;br&gt;咚咚咚，又响起了敲门声，王虎飞速的打开门，把4个年轻力壮的男人领了进来。我在衣柜里听到那四个男人还在议论，真有这么淫荡的女人，还是大学生呢？&lt;br&gt;小红可能也听到了四个男人的话，大声的呻吟：我是小淫女，我好想男人啊！我好想被操，我的逼好痒啊！我好想被轮奸啊！想被多p轮奸啊！快来啊！快来啊！我是小淫女啊！快玩我啊！&lt;br&gt;日，我听了小红这么淫荡，我的大鸡巴立刻硬的不行了，我的手开始不由自主的摸向了我的大鸡巴！&lt;br&gt;那四个男人一听，立刻跑到小红身边，8只手摸在小晴的身上。小晴扭动着身躯，一边呻吟。一只手已经握住了一个大鸡巴。舌头舔着嘴唇，好一个小淫女啊！是个男人都想操她啊！&lt;br&gt;王虎见状，把嘴里的乳头吐出来，解开裤子，掏出大鸡巴，塞进了小红的嘴里，小晴立刻陶醉的吸了起来，同时在含糊不清的呻吟。&lt;br&gt;很多手在摸着自己的女友，女友还在给别的男人舔着大鸡巴，我百感交集，却也感到非常的刺激！从来没有见过这么淫荡的画面啊！A片上看到的毕竟不是现实。&lt;br&gt;突然，我射了！本来我就不是一个持久的男人，要不然，我的女友小红也不会躺在床上接受这么多男人的雨露了。&lt;br&gt;我看到小红好像越来想要做爱了！小红的眼睛要么闭着，要么看28英寸的显示器上4个A片。现在的小晴嘴里吸着一个大鸡巴，手里握着一个大鸡巴，两个男人吸着小红的奶，剩下的手在小红的身上乱摸！也许，只有淫荡的女人才能享受到这么刺激的幸福！&lt;br&gt;小红笑了，淫荡的笑了！她突然加快了吸舔王虎大鸡巴的速度，王虎一下子洩了出来！小红吮吸着王虎的大鸡巴，把精液全部吃了下去。王虎歎了一口气，把小红的一只脚趾头吸在嘴里，摸着小红的腿。这是，另外一个大鸡巴已经又塞到小红的嘴里了。小红的嘴真是太会吸大鸡巴了，这个大鸡巴刚刚进入嘴里没有多久，就被小晴把精液吸了出来。这个男人拿起小晴的另外一只脚趾头吸了起来。&lt;br&gt;在一个大鸡巴又要进入小晴嘴里的时候，小红突然说，我好想和A片里的人一样，嘴里吸两个大鸡巴，吸好多大鸡巴。&lt;br&gt;6个男人笑了，他们议论说，小淫女，还是大学生呢？怎么这么淫荡，不过，哥哥们喜欢，如你所愿啊！&lt;br&gt;两个大鸡巴塞到了我的女友嘴里，女友小红卖力的吸着。好淫荡的画面啊！刚刚才射过，我的大鸡巴又开始慢慢的硬了！这时，小红的嘴里吸吮着两个大鸡巴，两个奶被两个男人吸，两只脚的脚趾头都被舔着。她满脸陶醉，幸福的呻吟着……&lt;br&gt;眼睛半张半闭，看着A片，这个贪心的贱人，看A片还要看女人被群p的，被轮奸的，还要一下子看4个A片。我要是娶她做老婆，不知道要给我戴多少绿帽子啊！不过，也真的很刺激啊！&lt;br&gt;我想要震荡器，小红呻吟着喊叫。日，六个男人还不满足，还要振荡器，这样的女人兄弟们敢要吗？好想是寻找振荡器的声音，振荡器找到后，首先放到了小红的奶上，小红以前也经历过很多多p轮奸的经历，但是还没有经历过振荡器，所以对振荡器很敏感，振荡器刚刚放到奶上没有多久，小红就全省痉挛，把两个大鸡巴吐了出来，大叫着到了第一次高潮。&lt;br&gt;王虎把小红的脚趾头交给另外一个男人舔，把振荡器放在小晴的逼上，高潮还没有过去的小红身子乱摆，手足又开始痉挛，连续高潮，足足有十几次的连续高潮到了！玩过女人的都知道，连续高潮女人得到的快感是一次高潮的很多倍。&lt;br&gt;小红到了高潮后，浑身没有力气，当两个男人又把大鸡巴放进小红的嘴里的时候，可能是看到这么淫荡的画面坚持不住了，两个男人都把精液射出来，射的小晴满脸都是，小晴用舌头舔着巴精液往嘴里送！真是太淫荡了！我的大鸡巴也受不了，又射了一次！真是没有用，怪不得女友想被别人玩。&lt;br&gt;小红休息了一会，对6个男人说，哥哥们，妹妹好想像A片中的那样，吃好多大鸡巴，你们把大鸡巴排成一圈好吗？这样，我一下子可以吃2个，不，可以吃3个大鸡巴，好吗？&lt;br&gt;王虎点了点头，6个男人就排成了一圈。我的淫荡女友小红就站在6个大鸡巴之间，两个手握着2个大鸡巴，嘴里有时吃2个大鸡巴，有时吃3个大鸡巴，最后竟然很贪心的想把4个大鸡巴全部吃下去。天啊！看来A片的示范作用真大啊！听说，色情场所就是整天放A片潜移默化，让一些只想从事服务不想从事色情的女孩堕落了！&lt;br&gt;淫荡女友小红舔了一会儿，就已经有了一个男的受不了，射精了，射的小晴满脸都是的，其他的几个男人一看，也把大鸡巴对准小晴的脸，一瞬间，小红的脸上就充满了精液。&lt;br&gt;一个男人从口袋里拿出一个相机，拍了起来。拍了很多照片后，又让小红尽力把5个大鸡巴吸在嘴里的场面拍了下来！真是太刺激了！难道从生理上讲，只有多个男人才能把女人玩的更爽吗？只是，女人享受过一齐和这么多的男人做爱，再和一个男人做爱恐怕就不刺激了！&lt;br&gt;正在这时，门口响起了敲门声，小红也听到了，小晴竟然淫荡的大声说，快，快去开门，他们也过来玩我了！快去开门啊！&lt;br&gt;日，我真没有想到我的女友这么淫荡，6个男人都还嫌少，还想要更多的男人。&lt;br&gt;门开了，竟然又进来6个男人。小红对他们说，亲爱的房东，送给我什么礼物啊！房东拿出了一个精致的假阳具，对小红说，想不想试试啊！小红说：想，我好想，快给我啊！我好想，妹妹好想啊！&lt;br&gt;房东说，给你给你，就把假阳具放到了小红的逼里。小红立刻开始扭动着身子，大声的呻吟起来。好刺激好刺激啊！做小淫女真的好幸福啊！&lt;br&gt;房东和房东带来的几个男人已经把他们的手都放到了小红的身上了。在他们的抚摸下，小晴吃着5个大鸡巴，王虎边拍着照片，边对小红说，小淫女，爽不爽啊？爽啊！爽啊！我好爽啊！小晴好像已经没有意识了。大鸡巴在她的逼里旋转，12只手在她身上摸啊摸啊！嘴里吸着5只大鸡巴，真是一个淫荡的画面啊！&lt;br&gt;房东看得受不了，他掏出大鸡巴，对准小红的奶，立刻，精液射在小红的奶子上。其他5个男人也都把大鸡巴掏出来，把精液射在小红的奶上。小红的奶上立刻变成了精液的海洋。&lt;br&gt;王虎拍了一下房东的肩膀，低声说了几句话。看到房东点点头，也低声说了些什么。他们把小红带到了卫生间。日，难道到卫生间去操逼去了吗？可惜我看不到了。&lt;br&gt;大概过了10多分钟，他们又把小晴抬回了床上，应该是没有做爱，只是帮助小红洗了一下澡，不过那可是24只手帮助小红在洗澡啊！怪不得小红在床上呻吟的那么欢呢！&lt;br&gt;24只手摸在了小红的身上，奶上，逼上，腿上，脸上，胸上，小红的呻吟更大了！&lt;br&gt;房东又把假阳具放进小红的逼里，王虎见状，把振荡器放到小红的乳头上，小红的两只手抓住两个大鸡巴往嘴里赛。吸着嘴里的大鸡巴，又抓住两个大鸡巴套弄着。房东又分开女友的腿，开始舔小红的逼。这是，小红竟然大声说，我的屁眼也想被舔啊！这样，我的三个洞洞就都满了啊！&lt;br&gt;日，听着这么淫荡的话，我的小弟弟又射精了！我现在也好想操我的女友了！只是现在出来，这么多人知道我心甘情愿把自己的女友让他们玩也太没有面子了。&lt;br&gt;射完精后，我看到了一副更加淫荡的画面。&lt;br&gt;美丽的女友两只手分别抓住一个大鸡巴套弄着，脸旁边有6个大鸡巴等着女友小嘴的宠倖。有时小红深深的吸入一个大鸡巴，有时把2个甚至3个大鸡巴吮吸进嘴里，最多的时候把5个大鸡巴吸进嘴里。不时的瞄一下4个播放器上放的A片。一只奶上放着一个振荡器，一个男人用嘴舔着另外一个奶，逼里插着大假鸡巴，一个男人用嘴舔着阴蒂，一个男人舔着小红的屁眼。好多手摸到小红的身上。&lt;br&gt;这个时候的小红真是漂亮极了。也真实淫荡极了。好舒服啊！好爽啊！妹妹爱死哥哥！使劲操我吧！我好喜欢轮奸！快轮奸我啊！我好喜欢好多男人一起玩我啊！我好淫啊！我好浪啊！小红可能是第一次这么刺激，她在大喊大叫。&lt;br&gt;12个男人听了小红的话，更加卖力了！纷纷的说，这个婊子真是太淫荡了啊！让人受不了，房东说，他把假阳具拔了出来，掏出他的大鸡巴，拿出一个延时环套在上面，一下子就插了进去。房东的大鸡巴很粗，由于我在衣柜里，只能看到房东的背影，不过猜也能猜到现在房东一定很爽。只听到大鸡巴撞击女友身体的声音和扑哧扑哧的操逼声还有女友小红的呻吟声。突然，小红大叫一声，应该是到达高潮了。&lt;br&gt;房东见女友到了高潮，也非常卖力的增加了大鸡巴冲刺的频率。&lt;br&gt;让女友小红又来了一次连续高潮。房东的精液射在了女友的阴道深处，又浓又稠，随着阴道的扩张流了出来。&lt;br&gt;房东应该是一个很识趣的人，射完精后，立刻退了下去，这是，女友竟然把逼张的好开，大声说，快，快，我要大鸡巴，快啊！快操我。旁边有一个男人动作快，早就把大鸡巴准备好了，房东刚下去，他就把大鸡巴放到逼的旁边，就是摩擦着阴道，进去一点点，又退了出来。女友急死了，说，哥哥，不要逗我了，快进去吧！妹妹好爱你！妹妹等急死了！啊！啊！啊！边说边把屁股上抬。&lt;br&gt;可是这个男人哪能让她如愿呢，问他说，我们这些人你最喜欢哪个啊！这下子可把我可怜的女友问住了，她看看这个，又看看哪个，实在是不知道该说喜欢哪个，最后她只好说：都喜欢啊!都喜欢啊！哥哥把我玩得好爽，我都喜欢。不行，必须说喜欢哪个。那……那……女友实在是受不了，只好说，喜欢你啊！喜欢你的大鸡巴！&lt;br&gt;这个男人示威的看了一下其他11个男人，一下子把大鸡巴插了进去。刚刚进去，我就听到女友啊了一声，又到了高潮！这个男人应该比较会操逼，他9浅一深，左三右三，上上下下，根本没有加快操逼的频率，就把我的淫荡的女友插的淫叫连连，又达到一次高潮。他在女友达到高潮后，保持这操逼的速度，竟然又让女友连续不断的达到了3次高潮，直到最后才加快操逼速度把精液射在女友的逼里。&lt;br&gt;下一个男人把大鸡巴放在逼口，用起了上一个可耻的男人的招数，问女友最喜欢哪个？女友这次竟然瞄了一下我，说，谁能把我操爽了，我就……就喜欢谁，谁能把我操得最爽，我就最喜欢谁……以后想什么时候来操我都行这个男人听了，受不了啦，立刻就把大鸡巴插了进去，可惜他太兴奋了，刚刚插了几十下就把精液献给了我的女友。&lt;br&gt;他很快就被拉开，又换了一个男人，就这样，女友的逼一直有大鸡巴为她服务，阴道里充满了精液，大家也可能知道，刚刚到达高潮的女人，再用大鸡巴插，很快就能到达高潮的！就这样，女友一直在享受高潮，享受12个男人为她一个人服务。&lt;br&gt;唉！可怜的我，躲在衣柜里，看着自己心爱的女友在自己面前被轮奸，兴奋的无以复加，却只能眼睁睁的看着。不过也非常的刺激……&lt;br&gt;这样的场面真是精彩啊！心爱的女友，屁眼被舔着，两个奶子都被舔着，阴蒂也被舔着，嘴里吸着好几个大鸡巴，两只手里分别套弄着两个大鸡巴，好多男人轮流着把大鸡巴插进她的逼里，一刻也不停歇！……&lt;br&gt;女友真是幸福啊！我要是个女人，这样享受一下就好了！……&lt;br&gt;突然，有男人问：是不是很爽啊，是不是很享受啊女友小红呻吟着说，是啊！好爽啊！好舒服啊！好刺激啊！不过，要是能把屁眼也操进去就会更爽了！……快来啊！&lt;br&gt;真是小淫女！真她妈的淫啊！兄弟们，换个姿势！王虎和房东开始指挥起来。让一个男人躺在床上，让小红的屁眼插在大鸡巴上，可能是小红的屁眼已经有很多人插过了，很容易就进去了！让另一个男人把大鸡巴插入逼里，再让一个男人把振荡器放在阴蒂上并且打开开关，然后分配两个男人舔奶，6个男人站在小红脸边上，让小红吸大鸡巴，小红果然很贪心，又手里握住两个大鸡巴，嘴里吸着4个大鸡巴。剩下的男人只好排队了！
这个小妞真是太淫了，小淫女，你这么淫，被你老公知道了怎么办啊？有一个男人问。&lt;br&gt;我老公喜欢看我被别人操，我越淫荡他越喜欢，啊！啊！啊！我老公正在衣柜里看我被操呢！&lt;br&gt;日，被出卖了，竟然把我说了出来。&lt;br&gt;不过，看到这么淫荡的画面，我的大鸡巴已经硬的不能再硬了！&lt;br&gt;正在操我女友的男人扭头看到我走了出来，就使劲冲刺了几下，把精液射进女友的逼里，把女友让给了我。&lt;br&gt;我立刻把大鸡巴插了进去。感到女友的逼好紧，看来又快到高潮了！而且隔着薄薄的一次肉壁，感到一个肉棒正贴着我的肉棒，真是太刺激了！我冲刺起来，女友大叫，老公，操我啊！操死我吧！我好淫啊！我是小淫女啊！我好喜欢轮奸啊！我好喜欢被好多哥哥玩啊……女友又一次高潮！我的肉棒还是很硬，今天好像看到女友被这么多人操，小弟弟开始争气了！我一口气操了３００多下，把小红送上了至少５次连续高潮！&lt;br&gt;正在我大展神威的时候，竟然又听到了敲门声，１２个男人看着我，看来是在征询我的意见。我正想说话，女友小红抢先说，快去开门，被两个男人玩是轮奸，被１００个男人玩也是轮奸。轮奸我的人越多越好……啊！她又到了一次高潮……&lt;br&gt;</content></item></essay>