<essay><item><title>朋友妻之大奶娴的调教(2)</title><author>床上伴侣</author><content>我充满疑惑的问他，那小娴答应吗？&lt;br&gt;小良：「只要我给你机会照顾她，那应该只要一阵子她就会答应吧。」（后来事实证明，根本不用一阵子）&lt;br&gt;我当时还有考虑一些其他问题，所以跟小良说，我考虑看看，小良说：「为了增加你答应的动力，你等等躲到厨房里」。&lt;br&gt;我不懂他要我躲厨房干麻，此时小娴洗完澡准备出来了，小良就赶紧把我拉起往厨房推，深怕我被小娴看到ㄧ样，厨房与客厅有一墙玻璃隔间，客厅不能看到厨房，厨房却能看到客厅，我把门半掩，以方便听到他们的对话，接下来发生的事，也是让我决定答应小良请求的原因。小娴洗完澡走了出来，穿了一套可爱的粉红色运动服，胸前还有一只兔子的图案，不过那套运动服好像有点小，上衣被小娴撑的鼓鼓的，随着小娴走路的晃动两支兔耳彷彿有生命ㄧ样的摇晃着。&lt;br&gt;小良：「洗完澡干麻穿运动服，你不是有睡衣吗？」&lt;br&gt;小娴：「我以为还有客人在阿。」&lt;br&gt;小良：「阿蓝有事情先走了。」&lt;br&gt;小娴：「嗯。那我先去睡了，明天还要上班呢。」&lt;br&gt;小良：「先坐下来，跟妳讨论一下调职的事。」&lt;br&gt;阿良此时开始告诉小娴，他是为了彼此未来，才想要升迁，诸如此类的话。&lt;br&gt;甚至跟小娴说，如果没人陪，可以找小蓝（也就是我），我这时心想我都还没答应，重点是我觉得小娴也不一定愿意，小娴沉默了近三分钟左右，才有了回应。&lt;br&gt;小娴：「如果有人陪，让我有急事可以找到人，这人你也可以信任，那我勉强答应，可是这样会不会对小蓝造成困扰？」&lt;br&gt;小良：「好朋友当假的吗，他刚早就答应了，他是觉得如果妳不愿意他启不是热脸贴冷屁股。」&lt;br&gt;听到小良这样说，感觉有点复杂，觉得他先斩后奏，却又觉得好像被他说中心思ㄧ样，有点生气，却又不知道气由何来。&lt;br&gt;小娴：「那……好吧，不过你有空要常常回来才行。」&lt;br&gt;小娴终于妥协了，小良喜乐之情溢于言表，这时小良贴在小娴耳边不知道说了啥，由于太小声，我听不清楚，之后就看到小良跑到小娴后面跨坐在沙发上。    从后面开始舔小娴耳朵，小娴则把眼睛闭上，颇为享受的样子。    我心想，不会吧，叫我来厨房是要上演活春宫给我看吗……&lt;br&gt;这时小良两手开始隔着体育服，搓揉的小娴的巨乳，不过小良还蛮急的搓没两下，就把那快被撑松体育浮上衣掀了起来，两颗巨乳被衣服勾到等上衣拉开，随即弹了出来。    紫色的大罩杯胸罩，似乎也罩不太住小娴这种等级的巨乳，小良ㄧ点技巧都没，猴急的把胸罩解开，开始狂咬小娴的胸部，在我看来，小娴应该没被勾起性慾，接着，小良把小娴的体育裤扒了下来，露出紫色的丁字裤，ㄧ字丁的那种，布料都快遮不住小穴了。    我这时仔细看了一下小娴身材，发现她全身白里透红，之前干她的时候没注意到，现在发现身材真是好，很少看见巨乳且腰细就算了，屁股又翘又有肉。&lt;br&gt;小良叫小娴跪在沙发上，屁股向着桌子，这样屁股刚好对着我。    小良好像是故意要让我看清楚一样身体侧开，用手把小丁往旁边拨开，小丁盖骚穴的那条小布料，刚好套在小娴右边肥尻上，小良开始挖小娴的骚穴，ㄧ开始慢慢的挖，没听到小娴的声音，等到挖出水我看到小良把整根中指挖到底，手掌快速的移动，小娴开始叫的比较大声。&lt;br&gt;小娴：「慢…慢点……啊……会…坏掉……好湿……好痒…痒死了。」&lt;br&gt;我感觉老二快胀爆了，因为小娴还套着小丁的肥尻，上面那两块肉，随着震动，淫荡的摇晃着，就跟那天被我骑在上面干ㄧ样，也让我回想到那天超有弹性的触感，等我回过神来，小良早已忍不住，躺上沙发，两只脚跨在桌上，叫小娴跨坐上去小娴还去找了保险套，坚持要带套，小良就依她了，套好后，小娴将鸡巴导正，缓缓的坐下去，小良的鸡巴算是比较长那种，但粗度比较不足，奇怪的是，龟头还蛮大颗的，有点不成比例的感觉。&lt;br&gt;从我这方向看不到小娴脸上的表情，不过把他小穴在吞吐肉棒的样子看的清清楚楚。&lt;br&gt;小娴：「啊……都磨到了…好舒服……刚快痒死了…啊…磨的好大力……」&lt;br&gt;小良这时说：「等我到外地，没人可让妳骚穴这样吃肉棒，我请人来餵饱你好不好。」&lt;br&gt;小娴：「才…不要，人家…只要你的……别突然变快……刮到了…啊……」&lt;br&gt;小良：「我看叫小蓝照顾妳之馀，也让他餵ㄧ餵妳好了，不然这么麻烦他，也要给他福利阿，我跟他去泡汤时看过他老二，很大根喔，你会被餵很饱。」&lt;br&gt;小娴：「你最近…做爱，好爱…说这种…色色的话，让人家觉得好色唷……啊……你龟头怎胀更大了…快刮死我了……」&lt;br&gt;我这边看过去，小娴开始主动上下摇着细腰，肥尻就这样快速的上下震动着，幅度之大我都可看到她的骚穴把小良的肉棒吐到快掉出来，再狠狠的吃到根部，骚穴里面的肉紧紧的束住肉棒，猛烈的拉出，都有点薄皮被拉出再粗暴的塞进去，淫水狂流，流到保险套都亮晶晶的，看的出反光。&lt;br&gt;小良：「因为我想到如果妳被小蓝那粗鸡巴干的样子，我龟头就胀更大了，他如果不带套干妳妳会不会被干没几下就高潮了阿。」&lt;br&gt;小娴：「别…啊……别再说了……你怎知道…他没带套……鸡巴好粗，把人家子宫…整个……都撑开……不只龟头…连肉棒都好粗，把阴道……都塞满满，那大龟头…好坏…ㄧ直顶人家…子宫，还没…射精ㄧ定就偷偷在…灌小穴了。」&lt;br&gt;小良：「没射怎灌小穴？」&lt;br&gt;小娴：「因为……他上次叫人家含…他…的鸡巴，马眼…流了透明的水……好像…精子的味道……那在干人家的小穴时，ㄧ定偷流很多……别动这么快……快到了…啊……」&lt;br&gt;小良：「那妳都吞下去了喔，不然怎知道味道。」&lt;br&gt;小娴：「嗯……人家…不小心…啊……在含的时候都吃下去了……你好坏…你龟头塞……进去了…啊……顶到了……」&lt;br&gt;小良：「可恶，居然吃下别人精子，看我怎教训妳。」&lt;br&gt;小良这时停下动作，小娴没马上出声，我这方向也看不到她脸。&lt;br&gt;小娴：「开玩笑的啦，你自己很爱乱说，人家就学你，哼……」&lt;br&gt;小良：「我不管，看我怎样教训妳，趴好，屁股翘高。」&lt;br&gt;小良这时让小娴面朝我趴在地上，让我可以看到小娴表情，眼神充满妩媚，像只小母狗一样，那巨乳因为趴下的缘故，显得更诱人了，这画面是我那天看不到的，因为我那天是在小良现在的位置狂操她，这边看的到她完美的曲线与巨乳，这时小良在后面我看到他把保险套拔掉，把鸡巴扶正，大龟头顶在骚穴口，磨阿磨的，故意不进去，等小娴快受不了时一只手往小娴肥尻拍下去，像是在赶驴一样，拍下去时嘴巴还喊：吃进去。&lt;br&gt;同时小娴肥尻就马上往后顶，似乎很贪心的整根吃到底，可是随即被她自己两团嫩臀肉弹开，小娴就又更大力把肉棒吃进去。一次比一次大力的吃着肉棒。&lt;br&gt;上半身就更精采了，我这边看过去，不只臀肉狂震，胸部更是甩的让我好想马上冲出去帮她搓揉，让如此完美的胸部这样乱甩没人搓揉，真是暴殄天物。&lt;br&gt;小良两手没抓胸部，抓着小娴的细腰，开始加速屁股上的肉，像是受到鼓舞一样，死命的把小良大腿弹开，整间屋子都是肉跟肉撞击的声音，与小娴的淫叫声。&lt;br&gt;小娴：「你……怎可以…套子呢…不行…慢点…没套子…感觉会…更强烈…会疯掉…慢…点…子宫…被顶开…了……」&lt;br&gt;小良：「教训妳还戴套子怎叫教训，小蓝有这样干妳吗，妳这姿势很敏感，被他那根大肉棒这姿势干进去，岂不是爽翻了。」&lt;br&gt;小娴：「嗯……小蓝，好色……还骑…在人家的屁屁上……大腿夹住……屁屁，当成动物在骑…啊……好色，他还把人家当成牧场的乳牛，ㄧ直搓揉人家的胸部。」&lt;br&gt;「啊……好大……你这坏蛋…听到……人家被当母牛，龟头ㄧ直胀……快死了……会坏掉…好大……」&lt;br&gt;小良：「那我偏偏不揉你胸部，等你奶水多一点再让小蓝ㄧ次挤个够，既然你被小蓝干着么爽，那想像他现在正在干你，自己扒开屁股。」&lt;br&gt;这时小娴居然乖乖的把两手伸到屁股后面，扒开充满弹性的肥尻，因为少了手支撑，两颗巨乳就这样贴在地上，就像两颗安全气囊一样，挤的扁扁的，像快爆开一样。&lt;br&gt;小良：「哇……小娴，你的屁眼都被看的好清楚……你这骚女，还自己扒开骚穴讨肉棒吃。」&lt;br&gt;正当我觉得奇怪小良为什么要叫他女友这么客套的名子时，小娴说话了。&lt;br&gt;小娴：「蓝，快给我肉棒…我要你的大肉棒，拜讬……好空虚。」&lt;br&gt;我总算懂了，他们在角色扮演，默契这么好，莫非常玩这个？&lt;br&gt;小良这时抓住小娴的屁股，开始大力的干她小娴：「恩……恩…恩……蓝…我小妹妹好爽……我自己扒开……让你干进去一点…快……我要精子我要你灌满我……啊…嗯……好粗…好有感觉……快到了……啊……就是…那……啊……顶开了……龟头都进去……最里面了……啊…啊……射满我……把我当肉壶…」&lt;br&gt;小良开始冲刺，ㄧ边冲刺一边拍打着肥尻，我看到小娴好像快高潮了，身上ㄧ片潮红白里透红，突然小良不动了，因为他在灌浆了，小娴也高潮，因为小娴屁股一直在抽蓄淫荡的屁股一直在颤抖着。&lt;br&gt;小娴：「你这坏蛋，为什么又射在里面，我得要吃事后丸了。」&lt;br&gt;小良：「是你叫我射的。」&lt;br&gt;小娴：「哼！我是叫小蓝不是叫你。」&lt;br&gt;当然我知道这话是小娴闹着玩的，她也不可能知道我刚刚正再隔壁观赏看他小妹妹如何卖力的表演吃肉棒，看完这场活春宫，让我知道小良有多不会珍惜这天物，让我想好好调教小娴，小娴既然也不排斥我，那我就答应好了。&lt;br&gt;阿良向小娴告别后，搭乘了往北的航班，他为了将小娴讬付给我暂时照顾，要我跟小娴一起去送行，亲口告诉小娴「我只信任小蓝，如果有任何问题都能找小蓝解决，我也都跟小蓝说好了，你不必怕麻烦他」。&lt;br&gt;小娴虽然平常一副女强人的样子，但是当小良踏上登机门时，我注意到她偷偷拭泪的样子，毕竟爱人要外派至少一年，身心灵都亦须承担相当的寂寞。回程时，小娴异常的冷漠，我感受到这氛围，就没多说什么，将她送回家后，客套的互道晚安就走了。&lt;br&gt;枯燥无味的日子过得似乎特别快，阿良外派一个月了，连通电话都没来，我打过几通电话给小娴，她的反应都蛮冷漠的，但每当我询问她阿良是否有与她联络时，就能感受到她较无防备的情绪转变，往往语带抱怨的说：「阿良总是说他很忙，没什么机会打电话，下班又要应付很多应酬，往往回到家已半夜三更。」&lt;br&gt;借由关心阿良，我尝试性的关心她的生活，是否有定时吃饭，如果没有，我便会搬出阿良临行前交待的话，叫她要听我的话。几次之后，我便能约她独自出来聊天、看电影，她对我也没之前那样排斥与冷漠。&lt;br&gt;我知道她身边有很多同事在觊觎她，获知她男人不在身边，猛献殷勤的苍蝇为数不少，我当然要填补好她寂寞的心灵，以免她一念之差，做出啥对不起阿良的事，所以我很常约她外出，让她不会感到孤单，但事后回想，我的想法还真可笑，因为我后来填补的也不只是心灵了。&lt;br&gt;这周末有部好看的电影上映，照往常般，我约了小娴，但她说有同事生日，必须去庆生，虽然票都买好了，但也没办法，就独自去戏院看电影了。其实，自己去看电影，享受孤独，也是蛮快乐的事情。&lt;br&gt;看完电影也差不多快午夜了，我打电话给小娴，她没有接，心想至少要确定她回家没，不然发生什么意外，我怎跟阿良交代？影院就在她家附近，就顺道绕到她家看看，结果上楼按了门铃，没人回应，正打算离开时，听到旁边安全门内有奇怪的声响，像是脚步声，但很凌乱，且安全门没阖上。&lt;br&gt;我推开安全门也没看到人，正当觉得奇怪时，楼梯下方又传出声音，我往下窥探，看到一男一女，男的搀扶着女的，正跌跌撞撞准备上楼。因为是回旋型楼梯，他们并无法注意到我，等他们再往上走近些，我才看清楚，原来是小娴与她的下属凯文。&lt;br&gt;阿良曾对我说过，在公司小娴是凯文的组长，凯文也常借口要增加工作默契对小娴猛献殷勤，常邀约小娴出去玩乐，只是小娴通常都不买单。&lt;br&gt;小娴看起来喝了不少，虽然可自己走路，但却已经走不稳，且眼神迷惘。突然，凯文抓着小娴的肩膀，往旁边的墙壁靠上。&lt;br&gt;小娴今天穿的是上班的套装，上半身穿着一件白蕾丝带扣衬衫，下半身是长度及膝服贴的黑色短窄裙，加上黑色花边网袜，薄薄的布料让小娴的曲线完全显露。由于背部突然贴在墙上，胸部往前一挺，白蕾丝带扣衬衫似乎快被撑开，硕大的胸部，加上酒醉紊乱的呼吸，眼看衬衫钮扣都快爆开，当下只要是男人，都会想要马上解放那件衬衫，让那对巨乳出来透透气的。&lt;br&gt;果不其然，凯文自顾自的说声：「对不起，我受不了了。」便将小娴的下巴往上一抬，嘴巴快速而准确地往小娴粉红柔嫩的小嘴贴上去，小娴使力要推开，却被凯文一手抓住，双手反被拣在黑色短窄裙后。这一拣，身体往上一弓，巨乳已经将衬衫撑到极限了，小娴双手被制，无法抵抗。</content></item></essay>