<essay><item><title>眼看着弟媳被轮奸—筱君(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我            33岁
筱君         24岁        弟弟的老婆&lt;br&gt;良哥         40岁        歹徒
阿威         33岁        歹徒
小杰         22岁        歹徒&lt;br&gt;我家位在郊外的树林里，环境相当清幽，我结婚至今三年了，有一个儿子，而弟弟去年才刚和他老婆筱君完婚。&lt;br&gt;现在我们一家五口人住在一起，筱君今年24岁，是个相当清秀、漂亮的女孩。&lt;br&gt;某个星期六下午，老婆带着儿子回外婆家玩，弟弟在公司加班，就剩我和弟媳筱君在家，而筱君在她的房里，我独自一人在客厅看着电视，叮咚、叮咚、叮咚、、、忽然门铃响了，我:谁啊门外一个年轻人说话:先生，可不可以跟你借个电话，我车在外面抛锚了我心想在这郊外，附近似乎也没公用电话，所以就不疑有它的开门了，正当我开门的同时，门边站着一个体格肥胖的男子，他亮出了尖刀就抵在我的脖子上，肥胖的男子叫做阿威，他开口说:识相点，进屋把值钱的东西都交出来我:你…你们不要乱来…另外，又一名年纪稍长的男人也跟着走了进来，那似乎是他们的老大，叫做良哥。&lt;br&gt;良哥:我们只要钱，不会伤害你的，把家里的现金都拿出来于是进到屋子以后，年轻人小杰押着我到房间里拿现金，而良哥和阿威坐在客厅里等我们，我回房里拿了一千块人民币想打发他们，到了客厅以后，想不到良哥相当震怒，他一拳挥向我，我反应不即便倒地，良哥:老子大费周章，就为了你这一千?我相当地紧张:良哥…家里真得没钱…请你放了我吧良哥:你们两个给我搜，搜到就断了他的手接着他们开始翻箱倒柜。&lt;br&gt;他们发出了巨大的声音，原本在房中的筱君发出了声，大哥，你在干嘛啊?怎么那么吵?筱君好奇地出来查看，筱君:啊…你们是谁??接着，所有人停下了动作，看着眼前动人的女子，筱君出清纯脱俗的脸庞、散发无法抗拒的迷人气质，乌黑柔顺的披肩长发，展现着女人的婀娜妩媚。&lt;br&gt;我:筱君，别出来，快进房报警正当筱君转身要进房的同时，良哥冲上前去一把抓住了筱君，良哥:想报警?小姑娘，长得挺漂亮的，不如让爷们爽爽好不好?我:啊…不要…不要碰她…不要碰她…忽然间，小杰拿了根木棒朝我身上打了一下，我跌坐在地上，小杰:自己都救不了自己了，还想救别人阿威:良哥，居然他们家没值钱的，到不如我们分了这个妞儿筱君被抓住以后，良哥和阿威将她推回了房间，良哥:小妹妹，妳叫什么名字?筱君:我…我叫筱君…你们是谁?良哥:外面那是妳什么人?筱君:他是我老公的哥哥…良哥:是嘛，原来是大伯啊，等等我们要轮奸妳…谁叫妳老公的哥哥不老实听到这筱君紧张地哭泣:不要…不要啊…不要…良哥:这不要怪我们，要怪就怪妳大伯了筱君:不要…你们要钱的话，我都给你们…求你们不要乱来良哥:刚刚给过你们机会，可是妳大伯耍我们此时的我还在客厅中，年轻人小杰正在看管着我，随即我听见了筱君的哭声:呜呜呜呜…不要啊…呜呜呜…不要…，筱君嘶声裂肺得哭喊着，不要，，不要，，不要…放开我…啊…放开我…看起来房间里的筱君正忍受着难以想像的痛苦。&lt;br&gt;当我听见筱君的叫声时，我心寒了，我开始想，等等这些人会不会杀了我?看样子筱君的贞节是一定不保了，可我总该保命吧，房间持续传来筱君的叫声，客厅中的我，开始巴结起眼前20来岁的年轻歹徒，我:小兄弟，可不可以请你放过我，今天的事我不会跟人家说，求求你小杰:放了你，等等我大哥怪罪下来，换我倒楣我:小兄弟，拜讬你，留我一条生路，里面的女人你们尽量用，可不可以放了我小杰:就算不放了你，等等我一样可以操她我跪了下来，哀求眼前的年轻歹徒，我:你要什么我都给你，可不可以让我走…小杰:你这家伙真是连禽兽也不如，里面的女人不是妳的家人嘛?房内持续传来筱君的叫声，筱君:啊…好痛…好痛…停下…停下啊…除了筱君的哭叫声外，房间也传来两个男人的嘻笑声，阿威:好滑的皮肤啊，真白真漂亮良哥:阿威你看看，这小妞的穴把我的手夹得真紧筱君:住手…呜呜呜呜…呜呜呜呜…良哥:要怪就怪妳出现的不是时候，乖乖待在房里不就没事了筱君:不要这样，我有老公，而且我大伯就在外面…求求你放过我…阿威:怎样?怕人看啊?妳愈怕我愈要叫人看良哥:好好满足我们，我们不会伤害妳的筱君:啊，，不要，，我愿意做…不要叫我大伯…阿威面露淫笑的说:好东西就是该分享，良哥，让她大伯也看看这场活春宫如何?良哥:好啊，她大伯整我们，我们也整整他接着，阿威对着在客厅的我们喊到:小杰一起进来玩，把外面那男人也带进来小杰将我的手用尼龙绳绑在身后，然后带着我进了房间，一进房内，我看见筱君已是全身赤裸，表情相当难过，她在良哥的身子下面拚命挣扎，我这时才体会到什么叫小女子。&lt;br&gt;在良哥沉重身躯的压迫下，筱君的挣扎是那样的无奈。&lt;br&gt;她拚命在保护她最隐秘的地方，一只手拚命抗拒着良哥上面的手对她乳房的进攻，一只手拚命阻挡良哥下面的手对她阴道的进攻。&lt;br&gt;她拼尽全力的扭动着身体，不让良哥的手到达他想到达的地方。&lt;br&gt;筱君嘴里不住地哀求：不、不，不要。&lt;br&gt;筱君的力量，哪是这两个男人的对手，阿威抓住了筱君的双手，良哥两手抓起筱君可爱的小腿，把她们分开，然后一挺腰把大物插进筱君娇小的身体里。&lt;br&gt;当筱君的阴道被良哥的大物刺穿时，筱君感到一阵剧痛，口中难过的叫道：啊…啊…筱君眼中几滴泪水要掉下来了。&lt;br&gt;筱君:呜呜呜…大伯…不要看…不要看啊…阿威在一旁两手肆意的摸着筱君的胸部，把她的双乳用力的捏，住内挤，挤出深深的乳沟一条，筱君的双乳在阿威巨大的手掌中好像玩具。&lt;br&gt;良哥插入后开始耕耘着筱君的嫩穴，他享受眼前少妇阴道的气息，享受大物被充满弹性的阴道包围着的压迫感。&lt;br&gt;筱君光洁柔嫩的脖子，平滑细嫩的小腹，浑圆修长的大腿，丰挺的肥臀，凹凸分明匀称的身材，以及那令人遐想的三角地带，平时在家虽然都曾经注意过，但从为如此一丝不挂的展现在我眼前，原来我这小弟媳脱光衣服后，是如此诱人。&lt;br&gt;啪啪啪啪…啪啪啪啪…呜呜呜呜…呜呜呜呜…房间内充斥着极为淫乱的肢体碰撞声和女子得哭求声，我弟弟的老婆—筱君，就在我眼前不到两公尺的地方被外人操着，而我无能为力，只能张大眼睛看着眼前的活春宫，真是好一幅美女被奸图啊！筱君拚命的反抗，下体忍受着良哥一下又一下的猛烈撞击。&lt;br&gt;良哥坚硬的下身不断捅撞在筱君的下腹上，大腿上，会阴上，整个身躯在筱君身上狂暴的起伏。&lt;br&gt;我在一旁觉得筱君的骨头会被他压断，碾碎，因为良哥丝毫不怜香惜玉的猛插她的小穴，在他一下一下的重压下，随着阴茎的肆虐，筱君阴道阻力也越来越小，阴道里也响起了「滋滋」的水声。&lt;br&gt;良哥双手撑在床上，卖力地挺动下身，看着筱君随着自己的冲撞痛苦地抽泣，一对奶子在身体上上下颠动着，兴奋极了，良哥发狠地抽插，阴茎坚硬有力，每次插到子宫都让筱君一阵酥麻，筱君耻辱地闭着眼，一头披散的秀发分成两边从肩上披落到胸前，只见雪白的胸脯前两缕秀发随意披散，随着良哥的挺动，筱君身体不停地晃动着，秀发在跳跃的奶子边抛来抛去，黑白相间，别有情趣，直看得我眼冒金火，想不到看见自己的弟媳被强奸，竟是如此刺激。&lt;br&gt;强烈的快感也使我的老二发烫，直挺挺的顶在裤裆上，我的手被他们给绑住了，不然想伸手套弄自己的老二。&lt;br&gt;良哥紧紧压住筱君，开始最后的冲击。&lt;br&gt;他的呼吸变得又粗又短促，阴茎进出的速度也骤然加快，筱君明白良哥的高潮快到了，她心里感到悲愤和羞辱，筱君不知道自己该干什么，只能转过脸去，任凭男人在自己的身上迅猛地耸动，眼泪再一次流出了眼角。&lt;br&gt;忽然，良哥重重压在筱君身上，筱君感到阴道里的阴茎深深抵在自己的子宫里，正一跳一跳地喷射出炽热的黏液－－男人把精液射进了筱君的身体。&lt;br&gt;我被强奸了！筱君痛苦地想，不禁哭了出来，脑子里一片空白，阴道还在一下一下的收缩，良哥的精液也沿着白嫩的腿根流了下来。&lt;br&gt;筱君:呜呜呜…为什么…为什么…你们强暴我…为什么还要弄脏我的身体…，，怀孕怎么办…怀孕怎么办……没人理会筱君的哭嚎，阿威似乎也忍不住了，他脱下了自己的内裤，露出了丑陋的肉棒，呈现在筱君的面前。&lt;br&gt;筱君:不要了…不要了…啊…，良哥:阿威，换你爽了，这妞的阴道相当嫩，不戴套感觉最好阿威用狗交的姿势搞起筱君，筱君如母狗般双手扶在床上，挺起屁股，屁眼儿与小穴一览无馀地暴露在阿威眼前，他爽极了，毫不犹豫地把肉棒插了进去，按着筱君雪白的屁股，身体一前一后的那样挺进挺出，大肉棒快速直捣充满淫水精液的嫩穴，阿威:头儿，这妞的穴可真温暖，又湿又紧，真是极品美穴阿威:喔…好爽…喔…喔…好爽…筱君:痛啊…呜呜呜呜…筱君的叫声混和着阿威的呻吟、汗水弥漫在空气中。&lt;br&gt;阿威把筱君的双手反缚在背后，一只手按着她的胳膊，另一只手按着她的头，把她按在床上，用身体压在她香汗淋漓的背上，一直看管我的年轻歹徒小杰也受不了刺激了，他脱下了裤子走到了床上，小杰:美女姊姊，也来帮我服务一下这小子露出了他的阴茎，走向了筱君，筱君意识到小杰可能要她口交连忙撇过头，但小杰把筱君的头强迫压到耸立的肉棒前：含在嘴里吧，姊姊筱君百般不愿的闪避着小杰的阴茎，小杰出言恐吓她:假如妳现在不帮我吹出来，等等我就狠狠蹂躏妳的小穴，并且将精意全射在妳的体内，妳自己想想，这样会比较好嘛?筱君认为只有这个方法可以避免肉体的结合，于是把脸靠近耸立的肉棒，与丈夫不同的雄性味道，几乎使筱君昏迷。&lt;br&gt;就这样，筱君强忍着臭气将小杰的龟头含进了嘴里，小杰:喔…太美妙了…姊姊的嘴巴热热的好棒…喔…太好了在明亮的灯光下，我看着小杰浮出静脉的阴茎，一下又一下得进出我弟媳筱君的口中，这还是第一次，这还是第一次看见弟媳筱君在我眼前性交，并且为人口交。&lt;br&gt;她像奴隶一样趴在歹徒跨下奉献口交，筱君闭上眼睛，用自己的嘴唇包复住肉棒，任由小杰抓着自己的头，前后移动地将龟头在她香舌上寻找快感。&lt;br&gt;而阿威粗大龟头在筱君肉洞口内外短促抽送，能清楚看到到龟头被窄小的肉洞口包复住，筱君的阴道不停收缩，阿威把筱君大腿再向两边使劲分开到最大，筱君鲜红的肉缝和阿威黑黑的鸡巴在肉洞口的进出就看得一清二楚，小杰沾上唾液发出湿润光泽的肉棒，不断的进出筱君的口中，看着弟媳遭人轮奸，这还是生平第一次，我盯着她们三人的结合部位，一种刺激、酸麻的感觉从我下体一阵阵传到全身，终于，一股暖流喷洒而出，我射精了，我眼看着弟弟的老婆被人强奸而得到快感，我的身体不断地抽蓄，从来没有射精射的那么爽过，我的精液全射在裤子里。&lt;br&gt;良哥似乎发现我的身体有异状，良哥:唷乎，不会吧，我们这位大伯好像射精了阿威边操着筱君边说到:哇呜，大伯如此兴奋?等我爽完再来关心关心他阿威开始加快了鸡巴对筱君的冲击，把粗涨的鸡巴一次次重重地直进她腿间的嫩屄内，直抵她嫩屄尽头，随着阿威的鸡巴在筱君体内越来越剧烈的抽动，这时筱君下体那柔软湿润包裹着鸡巴的阴道猛然开始抽搐起来，她的嘴里:啊…，」地一声发出了一声长长的颤抖着的呻吟，身体也一下子绷紧着使劲向后仰去，胸前两只乳房挺了起来。&lt;br&gt;她的整个人同时随着她两腿深处那阵抽搐，没有节奏地时快时慢一阵阵的颤抖起来。&lt;br&gt;筱君那两腿间两瓣湿热的肉唇和柔软的肉壁，也在一次次地痉挛，夹挤着阿威正在她腿间抽动的粗热鸡巴，她的阴道剧烈地抽搐了六、七下后，她那绷紧向后仰去的上半身一下瘫软下来，无力的趴在床上，筱君那双弯弯眼睛里似乎柔得要流出水来，阿威和小杰见状，也同时加快对筱君嘴巴和嫩穴的进攻，终于，阿威也射在了筱君的体内，小杰受不了筱君嘴里的快感，也将大量的精液灌在筱君的嘴里，并且逼迫筱君吞下他的精液，小杰:姐姐，把我这些蛋白质给吞了，这样会让妳更漂亮小杰摀住了筱君的嘴，筱君作恶的将他精液强忍痛苦吞下，接着筱君躺在床上如死人般的一动也不动，气喘吁吁的哭泣着，她两眼无神的看着角落，任由男人的精液在体内流动，嘴角也残留着小杰的精液。&lt;br&gt;而操完筱君的阿威，走到了我身旁，阿威:见你兴奋的，怎样，要不要也试试原本躺着休息的筱君听见阿威问我这话，她紧张地说:不要…不可以…阿威:大伯，今天就让你操操你弟媳吧我听见阿威这番话，内心相当愉悦，但又不能表现出来，我说:她…她是我弟弟的老婆…我不可以做这种事…阿威:机会难得，你从没操过她吧，今天就当作是我们逼你的，去吧，好好操一操她我早就想和筱君干一场，恰巧今天碰上了这帮匪徒，我见机会来了，虽然刚射过一次精，但我还没满足，又黑又粗的巨大阴茎正挺立在我的跨下。&lt;br&gt;我爬到床前，看着筱君洁白而透红的肌肤，无一点瑕疵可弃，就像是一个上好的玉雕，玲珑剔透，她小巧而菱角分明的红唇，直张开着呼救，令人想立刻咬上一口。&lt;br&gt;我:筱君，眼睛闭上，大哥对不起妳了筱君:啊…不行啊…大哥…不行啊…我:筱君，委屈妳了，我不操妳的话，他们会杀了我的…我说完后，起身握住筱君的两只白嫩的小脚儿，当我的手一触碰到筱君的小腿时，筱君歇斯底里的踢蹬着双脚，似图甩开我的双手，筱君大声哀嚎:不要…大伯…不可以…这是乱伦…不要啊…呜呜呜筱君的双腿不安分的踢着，一不小心踢中了我的脸，我的嘴角流下了一点鲜血，也许是在紧张的压力之下，我用力的打了筱君一巴掌，啪…，，我:妳想死嘛?，我恶狠狠的看着她，筱君安静了下来，眼眶泛着泪水，呜呜呜呜…为什么会这样…，呜呜呜呜…，我顺利的掰开她双腿，筱君的小穴就在眼前，她的阴毛不太多，小穴已经流着白色的液体了。&lt;br&gt;这时我抓住我坚硬的大鸡巴用手套弄着，我看着她说：忍一忍就过了，大伯对不起妳了旁边的歹徒吹着口哨，叫嚣着:快看，快看，弟弟的老婆要挨哥哥的操了，真刺激，真刺激接着我腰一用力，大鸡巴就插进了筱君那个早已经淫水、精液氾滥的穴里。&lt;br&gt;随着我的插入，筱君:啊…，的叫了一声。&lt;br&gt;她瞪大了眼睛，眼神充满无奈与怨恨，她猛力的摇着头，筱君:这是乱伦啊…此时的我，龟头感觉到筱君温暖肉壁的湿嫩快感，我嘴角不小心露出了淫笑，我心想:真爽，这嫩穴还真紧，被几个人操过，还是那么紧我:筱君，闭上眼睛，别看…我开始慢慢的抽插起来，她的哭声也越来越大了。&lt;br&gt;筱君的下面有很多淫水和精液，这都是天然的润滑剂，我操得越来越舒服，筱君想夹紧双腿阻止我的进攻，她不知道，这样并没有太大的效果，反而像只章鱼一样死死的把我搂住，更刺激着我的神经，我腰部不停地用力运动，啪啪啪啪…啪啪啪啪…筱君躺在我的身下，我与她肉体与肉体做最紧密的接触，歹徒们在一旁欣赏着这场活春宫，真爽、真爽，大伯操弟媳，真爽…大力一点，大力一点…他们嘻笑着，每个人露出人类最原始的兽性，操翻她…操翻她…年轻的女孩就是不一样，可比家里的老婆好的多了，看着漂亮的筱君，我恨不得把鸡巴永远插在她的阴道里面，不停的干她，我更加用力的顶着筱君的阴户，多亏了这几个歹徒我才有办法操到筱君，过了不久，我感到浑身发烫，身上的汗不停的流淌下来，从下体传来阵阵的快感，让我不能自己，我开始加快了抽插的速度，嘴巴也张开了，口里面不停地发出： 　　哦、哦、哦的呻吟声。&lt;br&gt;我的龟头在紧紧的阴道内摩擦着，这种感觉是很强烈的，龟头的酸麻感觉再度快速传遍全身，当感觉到一股热流湧入鸡巴时，我闭起双眼，将鸡巴死死顶住筱君的阴部，积蓄已久的精液喷洒而出，我的全身也一阵抽搐，我紧紧的扣住了筱君，我将大量的精液射在她的阴道内，我:喔…喔…射了…射了…好爽…喔…筱君:呜呜呜…呜呜呜…大伯…你怎么可以这样…呜呜呜…我还来不及解释，旁边的歹徒小杰，一脚往我身上踹，将我踢开。&lt;br&gt;小杰:她的穴，你们每个人都插过了，该我试试了随即，他抱起了筱君，接着又是一阵翻云复雨。&lt;br&gt;当天下午，总共四个小时，筱君被三个陌生男人给轮奸了四个小时，在大家第一轮强奸她时，她死命的想要反抗，可是她微小的力量哪是三个凶恶歹徒的对手，她全身如虚脱一般，软绵绵躺在床上任人宰割，一次又一次，男人们插完她的小穴，射了精就休息，休息完又塞她的小嘴，塞她小嘴兴奋了就插她小穴，就这样不断地循环，一次又一次，四个小时内，每个歹徒至少操了她四、五次，而我，也操了筱君三次。&lt;br&gt;歹徒们还不时的挖弄她的阴道，在大伙的联合攻势下，筱君叫声连连，阴精一次又一次的泻了出来，身体也几度的虚脱，不断的达到高潮。&lt;br&gt;当歹徒离开后，我看着筱君红肿的阴道口，那儿参杂着血水和精液，粉红色的液体不停地从阴道内流出，我搀扶起筱君，半架半拖的把她拖进卫生间，她实在站不住，只好先扶着墙，我帮她冲洗下身，把一股一股血水和精液冲了出来。&lt;br&gt;她无力的跌坐在浴室地板，不停地哭，不停地叫，筱君:为什么…为什么要这样…全天下的男人都去死…，当她清洗完后，我的兽慾再度被她清洗后，洁白干净的身子给吸引住，在我弟回来前，我又操了她一次，这次，她并没有反抗，反而睁大了双眼看着我，她眼神充满怨恨，筱君:来啊…来啊…强奸我啊…来啊…呜呜呜呜呜她的叫声令我发毛，但不影响我强奸她的兴致，结束后，她打了我一巴掌，冷冷的说了一句:你这孬种，禽兽不如，就只敢强暴我，却不敢跟歹徒搏斗接着筱君拿起来棉被盖住身体，我:妳拿块卫生棉垫在下体吧，免得精液流出来被我弟发现我:今天这事，是我们的秘密，相信妳也不会到处乱讲随后我便离开房间，去整理被歹徒翻箱倒柜后的客厅。&lt;br&gt;</content></item></essay>