<essay><item><title>人妻事件簿之跟踪(2)</title><author>床上伴侣</author><content>我拿出USB手指插入电脑后，安装了个自设的程式，然后便跑到后楼梯，把宽频线搬了到光纤线那边。&lt;br&gt;我不停在忙，她也不想阻碍我，便坐到外面其中一张桌子工作。我经过时看见她坐在椅中跷着脚而坐，脚尖轻轻地踢着高跟，也忍不住吞了口唾液。&lt;br&gt;其实我要做的工作便完了，但难得有机会和她共处一室，便借机在她电脑中乱探。首先当然是看看她平常去的网站，当中有很多是有关她作玩具贸易生意的资料，有些是网上衣服购物，但到最后竟然给我找到一些网上交友的平台和一些色情影片的网站。&lt;br&gt;她没料到会有别人弄自己的电脑，当然不设防，其实作为一个成熟女性，看这些实在是正常不过了，但想到日思夜想的这个女人竟然也有如此的渴望，心中突然痒痒的。&lt;br&gt;我在她的交友平台中，查看了她的对话记录，当中有些也很露骨：&lt;br&gt;『我很需要肉棒呢．．．来来填满我的小穴吧．．．』&lt;br&gt;『下面？！下面已经很湿了．．．妳想舔吗？！』&lt;br&gt;『我独个儿在公司里很寂寞呢，你要来跟我玩玩吗？！』&lt;br&gt;看了这些说话，对方的答复都是像狗公般发狂，喊着要看她的照片，我便跟着档案位置去抓，果然有些遮了面的色照，大多数是影着乳房的，她刻意把乳房夹住，看起来真的很大，但就算不加强效果，我看也有34C呢！多数的都只是露出乳头，但有几幅是拍摄自己大腿间的内裤，也有些少毛照。最后还有几幅是不小心影到自己面容的，但看来她没有上传那些照片。&lt;br&gt;我找到了宝藏，便立即下载到USB手指里，把手指袋好，回家慢慢欣赏。&lt;br&gt;怎料她突然跑进来，我立即关掉所视窗，站起来对她说：「嗯！小姐，已经弄好了，请妳试试看。」&lt;br&gt;她在我面前跨过，身上的女人味散发，我用力地嗅心里欢喜。她坐下来，集中看着显示屏，我从这角度却能看到恤衫内的背心和深深的乳沟。我心想自己是否发梦呢，怎么如此走运！&lt;br&gt;我教她前往一些测试速度的网站，她一试了，发现上下载速都接近100M，很兴奋，就连平常开网页也快了数倍。我想她必定在想，往后看色片时便不用等待了！！&lt;br&gt;她却问：「我不明白呢？！我明明只是要3M宽频，怎么变了100M的呢？！」&lt;br&gt;我还是看着她的乳沟，心中觉得有些反应，给她突然一问，吓了一跳，说：「噢，小姐．．．这是我个人送给妳的，我不会上报的．．．直至我下次再来升级之前，妳便享用这速度吧～～」我边说着边抓着头发，傻笑。&lt;br&gt;接着她用了个我从未见过的表情看我，是笑容，她的眼睛本身不大，是又幼又长的媚眼，这刻笑起来弯弯的，像个漫画女生般，很可爱呢，还说：&lt;br&gt;「真的吗？！这么好．．．但不会给你带来麻烦吗？！」&lt;br&gt;我看见她这样，便是甚么事也应承了，说：「没要紧，我加装了个软件在妳的电脑上，这样便查不出来了．．．妳放心吧．．．我送给妳的呢！」&lt;br&gt;她想了一会，觉得奇怪，说：「这个．．．不是每个客户都有的吧？！」&lt;br&gt;「当然不是啦，妳是整栋大厦唯一的一个免费光纤用户呢！！」我说。&lt;br&gt;「但．．．我和你素不相识．．．怎么．．．」她见我的眼神和站着的角度，自然反应下，轻轻的把恤衫拉好，但动作很细，不想我发现似的。&lt;br&gt;我面红了，紧张地说：「其实．．．其实．．．是因为．．．妳是我在这区工作以来碰见过最美的顾客呢．．．所以才．．．嘻嘻．．．反正是公司的资源吧．．．也不是我自淘腰包的．．．」&lt;br&gt;她不料我这样说，立即托了黑框眼镜一下，神情尴尬地说：「？！这．．．真的吗？谢谢你这么说呢．．．嘻嘻～」&lt;br&gt;都说女生是用耳朵来谈恋爱吧，任何女人，所有年龄，都喜欢人家讚她美的。但这情况实在尴尬，我也不懂如何说下去，突然静下来，她却说：&lt;br&gt;「怎么也好吧．．．还是谢谢你啦．．．这位小哥儿，怎称呼呢？！」&lt;br&gt;我便拿出我的名片，说：「我叫林伟业，这个是我的手机号码，我看妳是一个人办公吧？！如果有甚么电脑或网络的问题，可以直接打给我．．．甚么时候都可以。」&lt;br&gt;我自己也听到自己说的话，那句『甚么时候都可以』听来真的有点含意吧，但又不知如何再解释，避免越描越黑。&lt;br&gt;「嗯！真巧，我也姓林的，先生姓韩，大家都叫我韩太。我们同宗，那亦是你姐姐吧！」&lt;br&gt;我太过了解我这个『姐姐』的私人生活了，她没多朋友，每天不是上班便是回家，周末也如是，其馀的时间都往医院探垂死的丈夫，其实也蛮孤单呢，难怪她愿意和我这个陌生人交朋友吧。&lt;br&gt;说到这里，我原本的变态偷窥关系曝光了，反而不感胡作非为，早前安排如何把她上钓的计划都抛诸脑后了，便只得乖乖的离开。&lt;br&gt;但怎料这刻，电脑内突然响起声音，是有讯息来到，我俩都望向显示屏，是那个成人交友网站的短讯，弹了出来，连同刚才图片的档案夹也跳出来。&lt;br&gt;讯息写着『别戏弄我了小骚货．．．快告知我妳的地址吧，让哥哥来好好慰借妳吧！！』&lt;br&gt;我吓了一跳，是因为我早前只有关掉软件视窗，但没有完全登出，所以讯息还会自动收发。我望着这位子芸姐姐，她又尴尬又惊讶，因她知道今天早上明明没登入过，明显地是我偷窥她了。&lt;br&gt;她转过面来很气恼，和我四目交投，但又不知如何骂好，毕竟是自己的丑事，见她面红红眼泛泪光，她却把视线移到我的下体。我也不明白，随着她的目光看去，原来自己那里一直也微微勃起，是她的照片和乳沟所至还是终于能和日思夜想的人共处一室所致，我也不得而知了。&lt;br&gt;她看后更显得气愤，我便立即收拾好背包，没作声地离去，她也不发一言，跟着我后面把门关上。&lt;br&gt;我又失望又沮丧的回家，途中看见甚么碰见甚么都完全不记得，所有东西都很模糊，我心中只是想着她的说话和她那眼神。在家中，躲在床上，转眼间已经是下午，我没吃午饭但根本也没胃口，便随便上网走走。&lt;br&gt;突然想到那个害人的成人交友平台，便注册了又登入了。我记得她的帐户名称，便找找，发现还是在线。心中恐惧，也不敢作甚，只是看见她在线也觉得在她附近吧。我插入USB手指，开了那些照片来看，那双乳房又白又滑，还有那双肥美的大腿和小森林，我忍不住打手枪了。&lt;br&gt;打到一半，我慾火盖过理智，停了手，给她发讯息去了，我说：&lt;br&gt;『韩太．．．是我，早上那个林先生．．．妳在吗？！』&lt;br&gt;没回应。&lt;br&gt;『真的对不起，我当初只是好奇吧．．．真的很对不起．．．』&lt;br&gt;又是没回应。&lt;br&gt;『没要紧，我跟妳说实话吧．．．其实我不是第一次碰见妳了，老实说，我上星期三在街上碰见妳，被妳的美貌吸引，便跟随了妳一会．．．在电梯中看见那老色鬼对妳说的话才知妳已有丈夫，而且他重病吧．．．&lt;br&gt;后来来到妳办公室前，妳还给我指示如何找604室呢？记得吗？！&lt;br&gt;我本来打算走了，但不知怎么，总是想着妳，有奇怪的魔力呢，我也从未试过这样呢．．．&lt;br&gt;于是我便待在妳办公室楼下一直等，直至妳离开。我又跟着妳上了小巴，来到妳家。我当然不会再跟吧，这都是我满足自己的幻想而已，不能搞着别人呢。&lt;br&gt;但在烧腊店中听到店东说妳的身世，知道妳自己一人多年了，便更想认识妳。往后的数天我下班都有跟着妳，知道妳的生活枯燥刻板，便想做些甚么．．．&lt;br&gt;所以我才会制造机会给妳弄宽频网络，才会给妳免费升级吧。至于偷看妳的私隐，真的是我不对呢，但我想到像妳这么吸引的大美人要独守空帏，看到妳那些东西我当然会忍不住吧．．．』&lt;br&gt;长长的讯息，也是没有回复，是她不在电脑前吧？！&lt;br&gt;我想着想着，不由自主的下了楼，来到厂下前，已经七时本，平常这时候她早走了。可能是我知道她不在，才大胆上去看看究竟，她若然不在，我便安心放弃吧。&lt;br&gt;谁不知来到时，门内还亮灯，我忐忑来回门前多次，才鼓起勇气按玲。过了很久，她才出来，她却不开门，隔着玻璃门说：&lt;br&gt;「你还来干吗？！变态的！！你最好快点走，否则我报警！」&lt;br&gt;我心中难过，但也得问我来这里要问的话：「没要紧，不开门也可以．．．但妳看到我的讯息吗？！」&lt;br&gt;她却说：「看到又怎样？！难道我要觉得感动吗？！」&lt;br&gt;我心想这倒是，便说：「不是．．．我．．．只是喜欢妳而已吧．．．对不起了，别怕，我走了便不会再骚扰妳了。」&lt;br&gt;我本想就此算了，但心中邪念一至，便说：「但是．．．妳那些相片，我可以复印出来．．．放在大厦大堂让人观想吗？！」&lt;br&gt;里面虽然没回应，但我知道她是听到的。&lt;br&gt;我再说：「不不不，那个黄老板必定很想看这些吧？！我先卖给他，但希望他不会心脏病吧？！」&lt;br&gt;『哒』的一声，门开锁了，我回头开门进入，接着把门锁上横锁。在内看见她倚着厅中的办公桌而站，满脸愁容地说：&lt;br&gt;「你．．．到底想怎样？！」&lt;br&gt;我其实倒没想过要些甚么，便说：「我也不知道．．．我想．．．是跟妳亲近一下吧？我不需要太多。」&lt;br&gt;她不明白，说：「亲近？？！甚么是亲近，你别乱来，我宁可你去乱贴我那些照片吧！」她口中虽这么说，但若然她不担心，又怎会让我进来呢。&lt;br&gt;我却是真心地说：「不会乱来，我只是想和妳到沙发那边坐下便可。」&lt;br&gt;「真的？！我这样做你便答应消灭那些照片吗？！」说着她便带着我入了她的房中，我先坐下，接着她便坐到沙发的远远一边。&lt;br&gt;「我想．．．搂住妳．．．可以吗？！」我说。&lt;br&gt;「你这是甚么．．．倒不如说明要甚么好了．．．」口里虽这样说，但她知道自己没甚么可以谈判，便乖乖的坐到我身旁，我把手搭在她的肩上。可能是大家也很久没有和人亲热，这个姿势有点奇怪。&lt;br&gt;她身上的味道很香，不是香水的味道，是她本身发出的，加上过了一天的微微汗味，我忍不住把鼻放到她颈边嗅着，说：「唔．．．妳很香呀！！！」&lt;br&gt;她觉得痕痕的，说：「别乱说好吗．．．我怎会很香呢．．．」&lt;br&gt;我的视线望向她裙边和大腿，那肉色的丝袜很吸引，我便说：「我可以摸一下吗？！」&lt;br&gt;她托了一下眼镜，说：「我可以拒绝吗？！」&lt;br&gt;于是我便伸手放在这条我脑海中亵玩了百遍的肉腿上。我很温柔地抚摸，慢慢地享受手指上每下的快感，从大腿外侧摸到内侧，但不敢过分地向上移。过了数遍，她知道我不会越轨，便放松让我享受她的大腿。&lt;br&gt;她虽没作声，但我从她的眼神看，知道她其实也很久未被人碰过，和我这样亲近，心中也有些微好感的。&lt;br&gt;她心中防范我会探到她下处，便把脚跷着，大腿肉被丝袜紧包，看来更是性感，我感觉到有反应了。坐在沙发中，短裙难免被拉高些，这刻能看到大半对肉腿，我忍不住瞪着，她看见我的表情，便害羞得把头转向另一面。&lt;br&gt;我把头靠近些，望着她细致的脸上，手便移到她叠在上面的大腿，我用心慢慢享受那美肉，是熟女的美腿，因没多运动，肌肉开始些微松弛，感觉又柔又软，我的下体经已勃起，顶着裤子。&lt;br&gt;想到这个本来和我素未谋面，在街上偶尔遇见的美妇，这刻竟然和我独处一室任我差遣。我心跳加速，卜仆卜仆跳得很大声，我知道她也能听到。&lt;br&gt;我用手把她的双腿拉近我，让她整个人都倚着我身旁，她看着我挺起了的裤裆，立即把面转开，但身子却放松地倚着我。&lt;br&gt;她这刻轻声地说：「你．．．不是说好了，只是跟我亲近．．．吗？现在算亲近了么？」&lt;br&gt;我不理会她说甚么，把面贴近她的颈部，那里有她微微的体味，是种淡淡的幽香，我把嘴在那里吻了一下，她身子也震了一下，我知道她很紧张，便说：「放心吧．．．我吻过后便算了．．．好吗？」&lt;br&gt;她听到后便放松了让我吻，我更是放肆了，整个人坐起来，拿起放在她大腿上的手，放到她的颈项，用心地湿吻她的颈部。我不断喷出热气在颈和耳后，用舌头在她颈上爱舔，不过几下，她整个人缩了起来，大腿紧紧的夹着，明显是觉得很痒。&lt;br&gt;我这便放弃那里，移向她的耳珠，我先用舌尖挑逗数下，接着便把整粒耳珠含住。这看来是她的敏感部位，她自然地『啊～～』了一句，但立即掩饰舒服的反应。但我却乘胜追击，继续湿吻，突然把整条舌头塞进她耳孔，又暖又湿的感觉令她打了个冷颤，但出奇地却不把头转开，相反地轻轻用力就向我，好让我继续给她快感。&lt;br&gt;这个位置很奇特，因为能给予快感，但又不会是性爱的部位，所以她全没戒心让我继续。我如此弄了一会，她渐渐给快感软化了，闭上了眼睛，口微微张开。我见状便把手伸向她的乳房位置，隔着白恤衫，轻轻抚了数下，见她没抗拒，便开始爱揉了。&lt;br&gt;韩太的乳房是C杯，又大又软，所以特别敏感，我知道大乳房的通常都喜欢那里被玩弄，于是便节奏地揉，逐渐大力起来。她这刻面部开始烫起来，大腿也不再跷着，平放在地上。我见她这样的反应心中大喜，下体更是肿胀得高高顶着裤裆。</content></item></essay>