<essay><item><title>被胁迫的美少妇(2)</title><author>床上伴侣</author><content>「哦！太爽了，这位美女，你的肉穴好像还在吸我鸡巴哈！」林东一边将肉
棒抵在陈安雨的身体里面享受着射精后的馀韵，一边压到她的身上，在美少妇的
耳边调戏着，双手还不闲着，继续在包裹着柔滑的丝袜的大腿上游走，继续享受
着身下的美肉。&lt;br&gt;「哥啊，再让我来一炮！娘的！我又硬了啊！」全程观看淫戏的吴都早已恢
复雄风，一柱擎天了。&lt;br&gt;「小心精尽而亡啊！」林东爬起身来，将已经萎缩的肉棒从女人体内抽出，
不舍的又在女人丰腴的雪臀上捏了两吧，柔软又弹性，手感真不错啊！林东不由
的深深感歎到。能上了这样尤物，这辈子值了。&lt;br&gt;「这录像拿来要挟她，日后还能继续玩玩个美女，何况这样有钱，日后肯定
能轻松的搞到钱呢，就是里面的尺度得琢磨一下，牢房实在坐怕了，这美女被逼
急了报警就麻烦了……」林东也不再管吴都，也无心再拍了，一边摸索着女人的
lv手包翻看里面的物件，陷入了沈思中。&lt;br&gt;另外一边的吴都就没此心思了，他性格简单，又凡事让林东出主意，目前最
想做的就是赶紧再上一把美女，这样的充满着诱惑的美妇是他这种人平常根本接
触不到的。以前只能在杂志、电视上意淫的女人，如今却在自己的身边让自己予
取予求，这感觉让他觉得整个人都要兴奋得燃烧了。&lt;br&gt;陈安雨已经感觉到了身前男人那狼性的目光，已经赤身裸体的她更是无从抵
抗那侵犯的眼神，她看着身前那彪悍的男人，还有那紫红色勃起的大肉棒，忽然
明白了自己马上就要面临被轮奸的命运，挣紮着徒劳的用手掩盖着根本不能护住
的胸前美肉，修长的双腿蜷缩着，试图掩盖那美好的春光。&lt;br&gt;吴都哈哈一笑，用力的分开女人的双腿，将她往下一拉，使得陈安雨平躺下
来。陈安雨用力的挣脱了几下，但被身前的男人狠狠的按着，毫无效果。然而这
几下挣紮也耗尽了陈安雨的最后的力气。自知难逃此劫的陈安雨绝望的停止了反
抗，只能默默的流泪，痛苦的抽泣着。&lt;br&gt;吴都望着身下不在挣紮的美女，从圆润光滑的香肩，浑圆挺拔的双峰、嫣红
粉嫩的乳头、再到雪白平坦的小腹，纤细盈盈的柳腰，无处不让他为之疯狂！吴
都又将视线投到了那双笔直修长的丝袜美腿上，伸手将她的美腿抓在手上脱去高
跟短靴就顺手玩弄起来。陈安雨的大腿丰润却没一丝赘肉，小腿肚更是饱满有型，
透过黑丝依然能隐约的看到白嫩精致的玉足、秀美的脚趾、修得圆润精细的指甲。&lt;br&gt;如此的美脚吸引着他反复的揉弄着。&lt;br&gt;感受着自己的双足被男人如此的玩弄，本已经伤心欲绝的陈安雨忽然内心底
出现了一丝奇异的涟漪，一股让她难以启齿的热欲居然从脚心向心头湧来，慢慢
的她停止的抽泣，双足紧绷着接受着男人的揉捏，终于忍不住的呻吟了一声。&lt;br&gt;「啊……」&lt;br&gt;傻鸟般沈浸在玩弄美腿的吴都忽然被这身呻吟惊醒。「靠！我怎么回事啊，
居然有这样的癖好！放着大好的女人不玩，我傻啊！」吴都懊恼了一下。&lt;br&gt;他果断的分开了女人的双腿，扑上女人的肉体，一边舔拭着身下美女修长白
净的脖子，一边伸手将自己的肉棒拨到小穴口，就着里面的湿滑插了进去，开始
了猛烈的活塞运动。&lt;br&gt;感受着小穴内粗大的肉棒，很久没有尝试男人滋味的陈安雨这才恐惧的发现，
自己小腹里内升起的欲火居然开始占据了她的全身，燃遍了她的四肢，腐蚀着她
的神经。身体的燥热让她口干舌燥，下体越是越发的湿润起来……&lt;br&gt;终于，被麻药影响还不清醒的她再也控制不住身体的欲望，迷失在性欲中，
她咽下一口口水，伸出舌头，绕着自己的红唇添了一圈，润了润干枯的嘴唇，如
同与丈夫作爱一般，主动向身上的男人索吻起来。&lt;br&gt;看到身下美人主动的向自己献吻，喜出望外的的吴都立即吻住了她的红唇，
两人一记长时间的湿吻，两条舌头相互在对方的口腔里交缠探索着……陈安雨彻
底在这窒息的快感中疯狂了，她一边挺动着胸部配合着男人对自己雪乳粗暴的揉
捏，一边不断努力扭动腰肢擡起玉臀向上迎合着男人在自己肉穴里的侵犯。她用
力的搂着身上健壮有力的男人，享受着他强有力的穿刺，双条包裹在丝袜的长腿
也尽力的盘在男人的腰间，随着男人的抽动而无力的晃动着……&lt;br&gt;「用力，老公！再重一点！」陈安雨的声音力还带着一丝哭腔，她已经分不
清现实还是幻境，将身上的男人当成了自己的丈夫林正泰，感觉自己又回到了当
初新婚燕尔，享受性爱的日子里。她大声的呻吟着，虽然浑身无力，却也尽力的
用双腿夹住吴都的腰，向下压着，让他更加的深入，狂乱的追求着往昔高潮的快
感……&lt;br&gt;感受着女人肉壁的蠕动与紧压，吴都兴奋到了极点。以往出去嫖女人，都是
希望你立即交枪给钱的女人，哪里有身下美女如此的激情。清柔又投入的呻吟，
又岂是外面卖春的女人那尖声的假叫可比的呢。吴都感觉着自己肉棒都要爆炸了，
他猛烈的抽动着，一次次的刺穿着女人的花蕾……&lt;br&gt;狂乱的性爱维持了靠近10分锺，在男人的闷哼与女人的呻吟中，两人同时达
到了高潮……&lt;br&gt;再次射精后的吴都终于神清气爽了，他舒坦的从身下美女早已泛滥的肉穴内
抽出开始变软的肉棒，在女人雪嫩的胸脯上用力的印了一口，身下女人因为激烈
性爱而透着微红的雪白肌肤上立即浮出了一个深红的吻痕，使其看起来更加妖豔
动人。&lt;br&gt;吴都爬了起身来，准备找林东谈谈下步的打算。此时林东正好也翻完了女人
的lv手包与iphone手机，朝他打了个脸色，两人在屋子边上小声的交流起来。&lt;br&gt;被男人的热液击打得浑身抽搐的陈安雨无力的躺在床上，下身慢慢那流淌出
来的液体让她渐渐的从高潮中褪去了激情，她一点点的恢复了神智，意识到自己
和一个陌生强奸自己的男人进行了一场淋漓的性爱，自己还把对方当作自己的丈
夫，甚至还淫荡的亲吻，迎合对方……她更是羞愧万分，她无力的又无助的躺着，
脑子里一片混乱，只是默默的流泪。&lt;br&gt;「什么！杀了她！你疯了？」男人忽然变高的声音惊醒了混乱中的陈安雨，
她擡头望去，屋边的两个男人正在激烈的争执着。她认了出来年轻壮硕的那个正
是跟自己刚刚疯狂交欢的男人，他正激烈的反对着。很显然，提出要杀死自己的，
正是他对面那个面色更阴沈的男人，像操母狗一样后面玩弄自己的那个男人！&lt;br&gt;「不要！求求你们！不要杀我！」陈雨安被阴沈男人扫过来的凶狠眼神惊吓
住了，死亡的恐惧占据了她的全身与心灵，她努力的挣紮的爬起身来，向他们的
方向趴去，擡头颤抖的哀求道「不要杀我，要钱我可以给你们，我不想死，真的，
呜呜……」她用力的摇动着头，抽泣着哭哭求饶。&lt;br&gt;「好吧！这位女士，让我们来谈谈。」阴沈着脸的林东走向了陈安雨，用手
勾起她漂亮的下巴，伸手拨开散乱的秀发，看着陈安雨楚楚动人的泪眸。&lt;br&gt;「你长得真好看，陈安雨女士，我也觉得杀了你实在报谴天物了。我和我兄
弟商量一下，我们再谈谈条件！」&lt;br&gt;感觉死里逃生得陈安雨这才猛松一口气，身体也渐渐得开始恢复力气，她抽
泣着开始整理床边自己散落的衣服，开始穿着起来。全身赤裸只穿着一条丝袜的
她感觉自己特别的脆弱，她需要衣服来让自己恢复尊严。&lt;br&gt;两个男人并没有去阻止她，他们小声交谈着，很明显，他们得意的眼神暗示
着他们的诡计得逞了。诚然，他们做牢也怕了，哪里又敢杀人呢，他们成功的双
簧欺骗了被强暴而无助的美少妇。&lt;br&gt;等到陈安雨草草的将衣裙穿好，两人也又走了过来。说话的依然是林东。&lt;br&gt;「陈安雨女士，您保养得真好，嘿嘿！」男人的淫笑让陈安雨又颤抖起来，
她紧紧的抱住衣服，胆怯的往着对方。&lt;br&gt;「这样吧，三天后，你给我们5 万块，再陪我们玩一次，我们保证不再联系
你，也不会影响你的家庭，你觉得如何？」&lt;br&gt;「不要，我可以给你钱，再多也行，不要再玩弄我了，呜呜呜……」陈安雨
哀求道。&lt;br&gt;「你最好不要挑战我的耐心，不然要么我宰了你，要么，嘿嘿，就把刚刚和
你拍的激情视频发给你老公，」林东摇晃着陈安雨的白色iphone手机，威胁着无
助的少妇。「你包里的身份证我看过了，家庭地址我也又了，嘿嘿！」&lt;br&gt;还有视频？陈安雨晕住了，想道自己的丈夫，自己现在的一切，她崩溃了。&lt;br&gt;「不要，我同意了，就一次，不过你们要把视频还给我！」&lt;br&gt;「可以，我们一向很诚信！嘿嘿，到时你就会相信了！」两个男人异口同声
的答应了，「就这么成交了，不过你到时得配合一点，我们想怎么玩就怎么玩。」&lt;br&gt;「呜……」陈安雨痛苦的点头，默认了悲剧的未来。然后痛苦的哭泣起来…
…&lt;br&gt;混混噩噩中的陈安雨被送回小区附近没有监控的地方下了车，一路上虽然又
被上下其手的全身玩弄了透，但昏沈的她始终没有反抗。&lt;br&gt;不知道怎么回到家的陈安雨，在浴室里将自己洗了一遍又一遍，想到今天发
生的一切，又忍不住哭泣了一场，然后呆坐在客厅的沙发上不知道该干吗的坐着
直到深夜。&lt;br&gt;忽然，灯亮了，原来是她的老公林正泰回来了。「老婆，你怎么坐在客厅里
啊？」林正泰走了过去，轻轻的抚摸着自己妻子的秀发，一头很柔顺的长发，他
一直很喜欢。「怎么哭了，眼睛这么红肿？」他好奇的问道。&lt;br&gt;「没什么，只是……只是小西走丢了，呜呜呜……」陈安雨哭声中有一丝慌
乱，身边的男人并没有在意。&lt;br&gt;「不就是一条贵宾犬嘛，明天我再去帮你买条，傻老婆，哭成这样！啊……
应酬太多了，我先去洗洗睡了！」&lt;br&gt;等到陈安雨从低落的情绪走出来到卧室时，自己的老公已经呼呼的睡了。望
着身边熟睡的男人，陈安雨想着他们夫妻间很久没有的性生活，忽然间又回想到
了下午被两个粗大肉棒猛插欲仙欲死的记忆，想着三天后的约定，她混乱着失眠
了……&lt;br&gt;焦虑的人很难进入睡眠，凌晨2 、3 点才昏昏睡着的陈安雨第二天很晚醒来
时。慢慢动弹着爬起来准备起床时，却发现自己的胯部的肌肉有点酸痛。昨天自
己到后面疯狂的用双腿盘着男人的腰压向自己，希望被插得更深点的场景慢慢的
浮现在脑海中。陈安雨立即羞愧万分，自己一直以为自己是个贞洁女性，却没想
到自己也有这样放纵淫荡的时候……&lt;br&gt;「哎！」她不由轻歎一下，想到被胁迫答应的约定，更是烦恼无比。茫茫然
的坐在梳妆台前，看着镜子中的自己，容貌依旧却难掩一丝疲惫与憔悴。不想梳
妆的她就这么对着镜子呆坐了很久，直到佣人喊自己午餐时才清醒过来。&lt;br&gt;食不知味草草的敷衍了一下，这时丈夫托人购买的贵宾犬已经送过来了。看
着这只和小西类似的小狗，陈安雨眼眶顿时湿润起来，自己的丈夫虽然对自己兴
趣不在，却依然对她很好，从未有过更换正妻的打算。然而自己却连续跟两个男
人发生了性关系，这件事被他直到，能容得下自己吗？陈安雨默然了……&lt;br&gt;此时电话却响了起来，来电显示是薛小雅。&lt;br&gt;「安雨姐啊，最近怎么不和我联系啊，下午来我家做spa 吧，呵呵，我老公
从巴厘岛请来的技师，我们自己在家享受嘛！」&lt;br&gt;「我……我……」陈安雨脑里乱乱的还在犹豫。&lt;br&gt;「我什么啊，就这么说定了，30分锺后我让司机到你家去接你！你上次还说
老公没时间陪你去巴厘岛玩呢，你看现在妹妹我对你多好啊！挂了啊，赶紧准备
准备！」&lt;br&gt;「可是……」陈安雨电话还没说过，话筒里对面已经传来了「嘟、嘟」的声
音了。&lt;br&gt;「这个薛小雅！」陈安雨抱怨了一句，想着自己确实也很烦恼放松下换个思
路想想办法也好，只能动身草草的收拾一下，换下衣服，准备赴约。&lt;br&gt;薛小雅是陈安雨美容时认识的，比她小4 岁，今年才25岁，长得到也是很好
看美女，爱打扮，喜欢各种彩色的丝袜，网眼袜，酷爱短裙，浑身上下弥散着一
股妖媚之气。两人私交还不错，有时也会约着出去玩玩。直到上周在一次夜宴上
偶遇到她和她的男人。一个微黑精壮的中年男人，特别是望着自己的眼神，如同
要将她的礼服拔光的感觉让自己很是害怕。&lt;br&gt;其实女人总是敏感的，对自己有邪恶淫欲的男人总是很容易自我查觉到，更
何况在老公告知自己此叫方同的男人有黑道背景起家如今在搞房地产后，再被此
男人毒蛇般寻猎的眼神望着的时候，感觉自己化身为小白兔的她，立即找身体不
舒服的理由早早的离席了。这便是之后也不大想再联系薛小雅的原因。&lt;br&gt;就在陈安雨开始起身收拾的时候，对面挂完手机的女人确实另外一副邪淫的
画面，薛小雅正一丝不挂的跪在男人的腿边，开心的邀功。「老公，小雅搞定了！」&lt;br&gt;「好！不错，今天先按计划进行！你个小淫妇，事成后老公我会好好赏你的！」</content></item></essay>