<essay><item><title>突破丈母娘(6)</title><author>床上伴侣</author><content>我躺在一边，手里感受着岳母小腿上的丝袜，原来岳母急着和我做，连高跟
鞋都没来得及脱下来。岳母从床上起来，蹲在地上用纸在屁眼下擦着。&lt;br&gt;「妈真舒服啊，以后我还想做这里面，行吗？」&lt;br&gt;岳母边擦屁股边抬头看了我一眼，「紧吧这里，比前面好吗？你也快点起来
吧，一会还要接小娟他们呢。」&lt;br&gt;我强拖着身子起来，穿起衣服，在岳母丰满的屁股上拍了一把，临出门的时
候我问岳母，「妈，说好了啊，以后还要给我插那里啊。」&lt;br&gt;没有听见岳母的回答，但是我已经知道她的答案了，难道不是吗？我和岳母
也许就会这样下去吧，我不知道我们能继续多久，但是我想趁着岳母现在还是风
韵犹存多和岳母发展，我不想错过这么好的身子和机会。&lt;br&gt;把老婆接回来已经快晚上十一点了，当然不能忘了和老婆的约定，和老婆又
来了一次，我已经是累的不行了，纵慾过度啊，第二天起来先把岳父岳母送到家
里，本来岳母要留我们住一天，可是为了参加婚礼几经和单位请假了，不能再多
待了，和老婆一起回家，期待着下一个和岳母的相聚。&lt;br&gt;上次婚礼过后，和岳母离别，我不知道什么时候才能和她再聚。虽然，到岳
母家也只是隔着几个小时的路程，但是，我作为一个女婿总不能没事就往岳母家
跑，只能等待着和老婆一起去，而且我都不能主动去提这件事情。&lt;br&gt;应为我怕自己变现的太慇勤，也会被老婆猜测。其实如果你真的和岳母发生
关系，你就会明白的，这件事情你必须去小心翼翼的去做，不能有一点差错。&lt;br&gt;这不是小说的YY，你可以坐在办公室里跟着你自己的喜好想像，你可以想什
么时候见岳母就什么时候见，想什么时候做就什么时候做。&lt;br&gt;这是生活。稍有不慎，就是家庭破碎。我不敢冒险，所以我只能憋着，并且
空閒的时候想想什么时候会有机会，我要怎么把握机会。好了，我不是老师，你
们也不是学生，你们只是想听我的故事，不是和我学习怎么泡到自己的岳母。&lt;br&gt;时间是过的很快的，它不会为了你想多和岳母在一起而故意拖延，也不会为
了你想赶快和岳母见面而故意加快。&lt;br&gt;很快就到了5.1 劳动节，很庆幸的是，我和老婆的单位都是正常的单位，不
会出现剥夺假期的事情，所以在老妈问我和老婆愿不愿意和她一起去看我外婆的
时候，我拒绝了。所以老婆也被我留在了家里，我我外婆年纪越来越大，所以老
妈有时间就会去看外婆，毕竟老人们是看一眼就少一眼的。&lt;br&gt;我把老婆留在家里当然不是为了和她在家里做爱，所以在老婆提出要和我两
个人出去旅游的时候，我绞尽脑汁想出各种办法枪毙了老婆的计划。她说去远的
地方，我说路上就要一两天的时间，去了着急忙慌的玩一天，有要着急忙慌的回
来，把时间都浪费在路上了。&lt;br&gt;近的地方，我们附近都没有什么好的休閒的地方，我们这个城市属于工业化
城市，而不是旅游城市。所以确实没有什么可去的地方，就算有一些地方还算可
以，但是我们早就去过好几次了。老婆被我彻底打败了，躺在沙发上撅着圆圆的
屁股神情萎靡。&lt;br&gt;我开始慢慢的实行我的计划，我把手搭在老婆的屁股上中指在老婆的股缝上
来回摸索着，&lt;br&gt;「早知道这样，还不如和我妈去外婆家住几天呢，好歹农村空气清新，环境
又好。也算是在郊外踏青了，也可以避暑，城里住时间长太憋屈了。」&lt;br&gt;老婆明显受不了我手指的侵犯，大屁股来回动企图摆脱我的手指。话语里也
是明显的带着对我的不满情绪。&lt;br&gt;「那你不早说，真笨，现在也赶不上了，妈走了都半个钟头了，咱现在追能
赶上吗？」&lt;br&gt;晕，我可是真的不想和老妈一起走的，我连忙拒绝到。&lt;br&gt;「车都走到哪了，再说我也不认识路啊，没回去都是妈带路我都懒得记路，
咱俩就算赶上去也找不到路，最后还得灰溜溜的回来。哎，看来我们老家是去不
了。&lt;br&gt;我故意把「我」字咬的很重，老婆被我的话和表情逗乐了，翻身过来，爬在
我怀里打了我一下啊。&lt;br&gt;「老公，你真是个笨蛋。」&lt;br&gt;说完这句话，她好像意识到什么，双手勾着我的脖子，嘴都快贴在我的耳朵
上了，呼出的热气弄的我耳朵痒痒的。用祈求和商量以及讨好的语气和我说着，
其实我也不知道我怎么在那句话里听出这么多的语气&lt;br&gt;「老公……你的老家咱们去不了，可是你有个聪明的老婆呀，她可是记得她
的家怎么走呢……」&lt;br&gt;等的就是你这句话啊，谢天谢地老婆的确很聪明，我还要保持平常的表情和
语气，心里已经开始波涛汹湧了。&lt;br&gt;「你是说去你家？」&lt;br&gt;「嗯……恩……其实我们家乡很美的，咱们上次是冬天去的所以很多美景都
没欣赏到，这次一定让你大饱眼福。好吗？」&lt;br&gt;老婆满怀期待的看着我，我思考的一会儿，然后像是下定决心的样子呼出一
口气。其实我还是挺喜欢看老婆的这个表情。抱着老婆亲了一口，让她觉得我是
因为爱她宠她才同意和她回家，而不是其它的缘故。&lt;br&gt;「老婆有要求，老公当然要支持了，无条件支持老婆。」&lt;br&gt;老婆被我感动了，抱着我在我脸上胡乱的亲，弄了我一脸的口水，然后就开
始拉着我准备出门的东西。我出发的时候给老爸打了个电话，说假期老婆想回娘
家住几天，老爸当然同意了，嘱咐我路上给老婆爸妈买点东西别不懂礼貌。&lt;br&gt;和老婆收拾好东西，在路上买了箱酒，买了箱牛奶，买了箱蛋糕，出发了。
我的岳母啊，我来了，准备迎接我的鸡巴吧。&lt;br&gt;一路无话，在老婆的指引下到达了岳母的家，因为老婆在路上给岳母打了电
话。等我们到的时候岳父和岳母准备了满满一桌子的菜，看来岳父岳母很高兴我
们能来啊。&lt;br&gt;到了岳母家，看见了我思念已久的岳母，和岳母四目相对很隐晦的迅速和岳
母暧昧的看了一眼，就马上分开了。&lt;br&gt;岳母上面穿了一件花衬衫，隐约可以看见岳母的花衬衫里面只有一个胸罩，
下面是一条黑色的紧身提臀裤，就是上面很紧下面宽松的裤子，把岳母的屁股紧
紧的包裹着，可以清晰的看出岳母内裤的痕迹。&lt;br&gt;岳母看来是忙了一上午的样子，花衬衫上面的汗迹紧贴着皮肤，我真的是有
点把持不住了，赶紧上炕坐下隐藏下身顶起的帐篷。老婆和岳父岳母说这话&lt;br&gt;「他妈去看他外婆了，我们放假没有地方去，城里太热了，想回家避暑。」&lt;br&gt;岳母把最后一盘菜端上来，很凑巧的做到了我的旁边，看着我说道。&lt;br&gt;「嗯，就等你们回来呢，你们平时上班忙也没时间回来，咱们乡下比你们城
里凉快点。」&lt;br&gt;等着岳父把我买的酒拿进来，开始吃饭。我看见岳母脚上穿着一双黑色的丝
袜，想起了岳母那晚穿着丝袜的美腿。中午吃完饭，岳父说他想借我车进镇里办
点事，我觉得岳父肯定很喜欢开车，其实男人们没有不喜欢车的。好不容易我开
车来了，岳父肯定要玩玩，岳母嘱咐岳母开车小心点。&lt;br&gt;把岳父送走，和老婆岳母坐在炕上看电视，岳母和老婆有一搭没一搭的聊天，
我想着怎么找机会和岳母亲热。老婆问岳母，她姨家的女儿回来了没有，老婆和
这个表妹关系很要好。岳母说她今年就大学毕业了，所以早早的回来了，估计过
段时间就要准备工作了，还让我和老婆帮着给找找。&lt;br&gt;我和老婆答应着，过了一会，老婆说想过去和表妹玩，岳母说去吧，说这句
话的时候岳母看了我一眼，我明显从岳母的眼神里看出了笑容。岳母嘱咐老婆吃
饭飞时候就回来吧，别留人家家里吃饭了。我和老婆说她俩一起聊聊我就不去了，
想在家看电视。&lt;br&gt;等老婆刚走出大门外，我就往岳母那边挪，岳母坐在右边炕上白了我一眼没
说话，继续看电视。我坐到岳母身边，伸出右手把岳母搂到了怀里，左手从后面
放到岳母的大屁股上摸索着，感受着岳母屁股的丰韵。&lt;br&gt;岳母伸手推了我一下，回头看着大门说道：「胆子真大你，她刚走你就不怕
她再回来？」&lt;br&gt;岳母手上虽然推着我，但是却没有真的用力，只是和我轻轻的推着，岳母这
边屋子窗口正对着大门，我确实怕有人进来，就算老婆不进来，也怕别人。这大
白天的也没法锁门，我就想拉着岳母到西边那间屋子，那间屋子比较偏，就算大
门进来人也看不见。但是我们却可以看见哟有人来，这样就算有意外，也给了我
们缓冲的时间。&lt;br&gt;「妈，我想你了，这么久不见泥不想啊。妈，去西屋吧，那边偏，安全。」&lt;br&gt;我嘴上这样说着，就开始下炕，但是我下炕了，却看见岳母没有挪动的意思，
于是我伸手去抱她，我伸手打算去抱岳母，却被她把我的手推开。&lt;br&gt;「不想你，想你干啥，作践人的东西，你先过去，我换身衣服。」&lt;br&gt;临走前我想到我和岳母每次办事都水很多，怕把炕弄湿把岳母和岳父平时办
事的那垫子拿走。&lt;br&gt;听到岳母说要换衣服，我想，她肯定是要换一身方便做事的衣服，说不定是
那件套裙。我怀着激动的心情向西屋走去，不知道岳母要穿那件衣服。&lt;br&gt;我到了西屋，先侦察了一下，发现真的从大门很难看到这里，而且越往里走
越安全。我选好办事的地点，在靠里面的炕边把垫子铺上。我低头看了一下，我
穿的西服裤子如果一会办起事来，一动就会掉下去，不如现在就脱了，就算老婆
和表妹一会过来，我也可以马上穿上。&lt;br&gt;我穿着内裤坐在炕边等岳母，不一会岳母就进来了，岳母还是穿着那件衣服
没有换，只是把头发紮起来了。岳母看到我只穿了一条内裤，鸡巴把内裤高高的
顶起来，龟头把内裤的边缘挤开露出来，调皮的向岳母打招呼。&lt;br&gt;岳母走到我身边，伸出左手按住了我的鸡巴，右手搭载的肩上&lt;br&gt;「大白天的，你胆子也太大了，要是来个人咋办啊，万一一会儿她姐俩来了
呢。」&lt;br&gt;虽然岳母嘴里说着这话，但是她的手握着我的鸡巴，一紧一松轻轻的捏着。
我的龟头在岳母的手里更加的刺激，本来半软的鸡巴在岳母的手里更大了。我伸
手环抱住了岳母，把岳母拉到了我的身前，我的两只手伸到岳母的腰后面，手掌
压在岳母的屁股上揉捏着。&lt;br&gt;「妈，没事的，我这裤子穿起来快。再说了，你还不知道我这力气大，动起
来那么快，把裤子掉了不方便。」&lt;br&gt;我说着也开始往下脱岳母的裤子，我把手伸从后面进岳母的裤子里摸了一把，
却发现岳母没有穿内裤，可是我明明看见岳母内裤的痕迹的，难道岳母刚才是故
意把内裤脱了。我的好岳母，我太爱你了，我觉得这就是成熟女人和年轻女人差
别，成熟的女人她们会处处为你着想。&lt;br&gt;我手里握着岳母的屁股，看着岳母娇羞的眼神，一会岳母就更加的不好意思
了，岳母伸手打了我一下，左手却把我的鸡巴抓的跟紧了。&lt;br&gt;「想做，你就快点吧，我怕一会儿来人呢。」&lt;br&gt;我不想浪费这宝贵的时间了，把岳母的裤子脱下大腿，正准备往下脱，岳母
抓住了我的手，「就这样吧，别上炕了，我这裤子穿起来费事，万一来个人，不
好穿的。」&lt;br&gt;我想也是的，岳母事先把内裤脱了就是为了省事。双手从后面移到前面，摸
到了岳母的阴部，两片大阴唇翻了出来，已经很湿润了。我抓着岳母的胯部，两
只大拇指在岳母的两片大阴唇上揉搓着。&lt;br&gt;「妈，这样怎么弄啊，还向上次吗？从后面站着来啊。」&lt;br&gt;说着我把岳母转了过去，把岳母的大屁股转过来，我坐在那里看着岳母白白
的大屁股，忍不住把岳母拉到了怀里。岳母背对着我，屁股隔着我的内裤坐在我
鸡巴上，我把鸡巴从内裤的边缘掏出来，顺着岳母的大腿缝放在了岳母的阴部。&lt;br&gt;手转进岳母的花衬衫里，隔着胸罩摸着岳母的乳房，把罩罩拉了下来，揉捏
着岳母的乳头。岳母明显受不了我这样的刺激，没几下下面的水就开始往外流，
弄湿了我的鸡巴。岳母捏了我鸡巴一下，把我的鸡巴向她的阴唇上按压着。&lt;br&gt;「嗯……别捏那里了，要做你就快点吧。」&lt;br&gt;「妈，好久没见你了，我想你，好不容易见你了，让我好好感受一下。下一
次还不知道什么时候呢。」&lt;br&gt;我也知道时间紧迫，岳母已经很湿润了，可以开始了，把岳母的屁股抬起来，
岳母也配合着抓着我的鸡巴，放在自己的阴道口，鸡巴顺着阴道的湿滑一下子就
钻进去了，岳母长吸了一口气。&lt;br&gt;「啊……这么大啊，这样行吗？压着你行吗？」&lt;br&gt;岳母是怕把我压坏啊，我把鸡巴插进去，没有急着动，先感受一下，岳母逼
里湿湿滑滑的，阴道里的软肉由于坐着的关系，更紧的挤压着我的鸡巴，这样简
直比老婆那里还要紧。&lt;br&gt;「没事妈，我力气大着呢，抱两个你也没事的。」&lt;br&gt;岳母把身子靠在我的怀里，回头白了我一眼，虽然我下面的鸡巴没有动，可
是我鸡巴插在岳母的阴道里，还是让她的身体开始有了反应，岳母伸手摸了一下
我露在她外面的鸡巴&lt;br&gt;「看吧你能的，怎么这么硬啊这回，你也就能欺负我。」</content></item></essay>