<essay><item><title>性奴舅母的漂亮屁眼(3)</title><author>床上伴侣</author><content>我舅母感受着男人的手指在她最隐秘的部位肆意玩弄着，身体有种被雷电击中的感觉。她的阴户剧烈地收缩着，那种强烈的抽搐不可能逃过那男人的眼睛。&lt;br&gt;「妈的！这婊子的屄就像大铁钳一样夹我的手指呢！」男人又喊了起来。&lt;br&gt;的确是这样，我舅母的身体已经非常兴奋了。她的手伸到两腿之间，将已经湿透的内裤裆部的细带拉到一边，让阴户完全暴露出来，她肿胀的阴唇从肉缝中突起，她勃起的阴蒂头从阴蒂包皮中顶了出来，潺潺淫水不断从阴道里流出来，打湿了整个阴户和大腿，并滴滴喇喇地流到舞台上。&lt;br&gt;她的手指触及到自己的敏感器官，一阵阵快乐的痉挛像子弹一样穿透她的全身，她的肛门口也因为巨大的快感而张开。&lt;br&gt;又有几个男人跑过来往我舅母丝袜里塞钞票，丝祺在接受男人馈赠的时候，顺势倒在了舞台的地板上。这一次，她呈俯卧姿势，两腿分得很开，她的屁股正好在舞台的边缘。&lt;br&gt;男人们看着我舅母的屁股慢慢翘起，越来越高。最后，我舅母脱下小内裤，一个男人立刻接过她的内裤，转身跑进人群。&lt;br&gt;现在，男人们可以看到丝祺两腿之间的一切，湿润的肉缝、突起的阴蒂、肿胀的阴唇和深邃的洞穴。当然，他们也能看见她丰满白皙的乳房，在她的胸前欢快地跳荡着。丝祺弯下腰，她的下巴几乎贴在舞台的地板上了，她的屁股高高地翘起，向男人们展示着她那粉红皱褶的漂亮肛门。&lt;br&gt;我舅母用更加淫荡的动作挑逗着台下的男人，她下蹲着，屁股转磨一般地慢慢旋动着，彷彿她的身下躺着一个男人，他的阴茎向上插在她的屄里。接着，她将自己的手指插在自己下身的肉缝里，上下拉动着，来回搓揉着自己的阴蒂。然后，她把沾满淫水的手指放进嘴里，贪婪地吸吮着。&lt;br&gt;过了一会儿，她把手伸向了自己的肛门。淫水已经把她的整个阴部打湿，她的手指上也沾着滑溜的液体，所以，她的手指也容易地就进入了她的直肠。她来回抽动着手指，做着被人肛奸的动作，引起台下男人们的一片叫好声。&lt;br&gt;就在这个时候，丝祺达到了性高潮，她的身体突然紧绷起来，脚尖伸直，骨盆剧烈地晃动着。在性慾高潮的迷乱中，丝祺伸手扯掉了短裙，现在她身上只剩下被拉到乳房下面的乳罩、吊袜带和丝袜，以及性感的高跟鞋。&lt;br&gt;丝祺又从男人们那里得到了５０美金的小费，她慢慢退回到舞台中央，再次躺倒在地板上，举起双腿，分开，向男人们展示她的阴部，接着，她把自己的腿拉到胸前，让屁股向上完全暴露出来，她的肛门收缩放松，让男人们欣赏菊花的开放与闭合。&lt;br&gt;台下的男人们都湧到舞台边缘，疯狂地叫喊着，有的甚至想去触摸丝祺的身体，但这时她已经远离舞台边缘，没有人可以碰到她。&lt;br&gt;当她起身跳最后一波告别舞蹈的时候，男人们都为她的表演所折服，他们把更多的美金塞进她的丝袜里。丝祺在舞台上跳着，旋转着，她要走遍舞台的每一边，让所有的男人都能再次近距离地欣赏她的裸体。她自己也沉迷在性慾的高潮中，一声声呻吟既诉说着自己体内的激情，也挑动着台下每一个男人的神经。&lt;br&gt;掌声，雷鸣般的掌声从四下里响起，丝祺低下头，深深地鞠了一躬，便迅速离开舞台，转到后台去了。丝祺的身影刚刚消失，男人们便大声叫喊起来，要舅母出来再表演一次，这样的叫声持续了好几分钟。&lt;br&gt;丝祺真是个天生的婊子，她的舞蹈是我见过的最淫荡最惹火的表演，在整个表演过程中，我的阴茎都处在极度充血的状态下，长时间的勃起让我感觉有些疼痛，好几次我都差点射在裤子里。我太想奸她了，恨不得马上把她压在地上，就当着这些看表演的男人们，好好跟她干一场。&lt;br&gt;这时，有一个在丝祺之前表演的脱衣舞孃来到我的座位旁边，她手里端了两杯酒，「请问，您是丝祺的主人吗？」我点点头，还没有等我邀请她坐下，她就一屁股坐在我的对面，把手里的一杯酒放在我的面前，说道：「你真是整个舞场里最幸运的男人。知道吗？肯塔基已经把你在这里的所有消费都一笔勾销了。我敢肯定，他一定会给您舅母提供一份工作，她实在太骚了，简直难以置信。她以前跳过脱衣舞吗？」&lt;br&gt;听到她这样称赞丝祺，我心里感觉非常自豪，「不，这是她的第一次。」我回答道。&lt;br&gt;「您怎么会让她干这个？」&lt;br&gt;「嗯，是这样，其实这是她长久以来的一个秘密性幻想。现在我们来这里度假，我不过是帮助她实现自己的幻想而已。」当然，我这么回答她并不完全实事求是，我们来度假就是想尽最大的可能寻欢作乐。但是，我也不想跟她说关于乱伦的故事，以及这两天丝祺要做我的性奴等等。&lt;br&gt;「哦，难怪她这么骚，竟然达到高潮了。你知道她在舞台上高潮了吗？」&lt;br&gt;「我想她应该到了，但我不十分肯定。你是怎么知道的呢？」&lt;br&gt;那舞孃笑了起来，「亲爱的，女人当然知道女人的事情。相信我吧，就在那个黑家伙搓揉她阴户的时候，你可爱的娇小骚舅母达到了一次最畅快淋漓的高潮。&lt;br&gt;对了，忘了告诉你，我叫柏柏尔。」&lt;br&gt;「你好，柏柏尔，我叫世豪，我舅母叫丝祺。」&lt;br&gt;「呵呵，我已经知道你舅母的名字了。」&lt;br&gt;「你怎么知道的？」&lt;br&gt;「在她上台前，我跟她聊过，而且，肯塔基也告诉我了。」&lt;br&gt;我看了看手表，问她道：「那现在丝祺在哪里？她下台有１５分钟了吧？」&lt;br&gt;「舞台上那么多灯光，是非常热的。你看你都出汗了，更不用说丝祺了。更衣间有浴室，现在丝祺一定在淋浴呢。女孩子们表演完，一般都要淋浴的。」芭芭拉说着，她的大腿紧紧贴在我的大腿上。&lt;br&gt;「当你舅母在台上向所有男人展示她的身体时，你看着那样的场景会很激动吗？」柏柏尔一边问着，一边把大腿更紧密地贴着我。&lt;br&gt;「是啊，我很激动。」&lt;br&gt;「真的能让你勃起？」&lt;br&gt;「真的啊，我差点射在裤子里。」&lt;br&gt;「真的啊？」她问道，「我还好，但也快到高潮了。」&lt;br&gt;「你现在还硬着呢吧，是吗？」她又问我。&lt;br&gt;「要不是你的腿这么紧地贴着我，我可能就已经不那么硬了。」&lt;br&gt;柏柏尔笑了起来，她的手伸到桌子下面。我感觉到她的手指隔着我的裤子在我勃起的阴茎上来回滑动着，长长的指甲从我的睪丸一直抚摸到龟头，接着，她握住我的阴茎，使劲捏着。在她的挑逗下，我的阴茎更硬了。&lt;br&gt;「喔，你可真够硬的啊，亲爱的。我敢打赌，我再套动几下，你肯定就要射了。」&lt;br&gt;「是啊，肯定的。但请你别这么做，我可不想射在裤子里。」我求她道。
「一小时后我就下班了，到时候我们一起找个地方乐乐，那时我会让你射在一个比裤子里更好的地方。」说着，她松开了抓着我阴茎的手，但她的腿仍然紧紧贴着我。&lt;br&gt;我有点喜欢这个开朗、活泼的姑娘了，我跟她愉快地交谈起来。我询问了她的工作，问她在这里做脱衣舞孃有多长时间了，问她有过多少男人等等。她回答了我所有的问题，甚至非常详细地向我描述了她跟许多男人做爱的细节。听了她的性经历，我简直被她的坦率和开放惊呆了。&lt;br&gt;在聊天的过程中，柏柏尔的手再次伸过来，她抚摩着我的大腿，偶尔也抚摩一下我的阴茎。我也伸手抚摩着她的大腿，并慢慢地挪动着从她的短裙下面抚摩她的阴户。她穿着内裤，但裤裆处已经被淫水湿透，我的手指沿着她的肉缝上下抚摩着。&lt;br&gt;「哦哦哦哦，你弄得我好难受。」她的屁股在椅子上不停地蹭着，「再往下一点，亲爱的，把手指伸到我的裤头里去。」她呻吟着说道。&lt;br&gt;听她这么说，我毫不犹豫地把两根手指插进她的裤头里，直接摸到了她湿润的阴户。柏柏尔的阴毛比较稀疏，修剪得非常整齐，当我摸到她的肉缝的时候，可以感觉她柔软的阴毛在我的手指间梳过。我的手指在她阴唇和阴蒂间活动着，让她感受到强烈的刺激。&lt;br&gt;「哦，好舒服啊。你慢点啊，先别把我弄到高潮，把你的手指插进来吧。」柏柏尔说道。&lt;br&gt;我的手指向下滑动，然后使劲插入，立刻陷入了一个柔软温暖的肉洞里。芭芭拉收缩着阴道里的肌肉挤压着我的手指，她闭着眼睛，微张着嘴，很陶醉地享受着我的指奸。在我抽懂了一会儿后，她抓住我的手腕，说道：「慢一点，亲爱的，慢点，我想等你奸我的时候再享受性高潮。」&lt;br&gt;在她的控制下，我们慢慢平静下来。这时，我又看了一下手表，突然感觉很不安，「喂，从我舅母下台到现在都过去一个多小时了，她怎么还没有过来？她在哪里啊？」&lt;br&gt;柏柏尔笑了，「在做完那样的表演以后，你想她现在能在哪里？」&lt;br&gt;看我傻傻地看着她不说话，柏柏尔俯过身来，在我耳边轻轻地说道：「她正在被轮奸，亲爱的。」&lt;br&gt;「你是怎么知道的？」喃喃着，「我不相信我舅母会跟她不认识的男人们插那样的事情。」&lt;br&gt;「我的天，世豪，你可真是个可爱的白痴。你想想，你舅母离开舞台的时候已经根本无法控制自己的性慾了。她几乎全身赤裸，她的阴户暴露在外，她的淫水到处流着，她还沉浸在她的性慾高潮之中。她刚刚下台，就被肯塔基、哈默还有另外两个男人拦住了，他们根本没有问可不可以奸她，他们直接就干了她。」&lt;br&gt;「这些你又是怎么知道的？」&lt;br&gt;「我亲眼看到的。你舅母回到后台的时候，他们已经脱掉了裤子，肯塔基跟在你舅母后面，伸手就抓住了她的乳房，接着把她拉向自己的鸡巴。你舅母的屁股一挨到那根又粗又硬的鸡巴，立刻呻吟起来，并晃动着屁股迎接它。哈默的在你舅母身前，双手抓着她的两腿向两边分开，使劲搓揉着她的阴户。他的鸡巴非常粗大，直接就顶在你舅母的阴唇上。其他两个男人站在你舅母的两边，玩弄着她的乳房和屁股。」&lt;br&gt;「我的天……我简直不敢相信你说的是真的。」&lt;br&gt;「好了，亲爱的，现在你也没必要生气，因为你舅母已经没有办法控制局势了，她那么激动，那么兴奋，她根本无法拒绝四个赤裸的男人对她的侵犯。她一个人的两只手，怎么可能阻止四个男人的八只手对她的玩弄呢？她所能做的，只有在男人们的玩弄和奸淫中不断地呻吟。」&lt;br&gt;「接下来又发生了什么？」我问道，我肿胀的阴茎因为激动而颤抖着。&lt;br&gt;「她弯下腰，让肯塔基从后面插了进去。他的鸡巴插在她的阴道里，他刚一开始抽插，你舅母就开始大声呻吟。在肯塔基奸淫她的时候，哈默在搓揉着她的阴蒂。你舅母好像马上就到高潮了，她的整个身体都在颤抖。后来，他们把你妻子带到了肯塔基的办公室。肯塔基让我来找你，让我缠住你，好让他们有更多的时间奸你舅母。我就是为这个来你这里的，不过，你跟调情也挺不错，你是个可爱的家伙，我喜欢你又粗又硬的鸡巴。」&lt;br&gt;「但是，已经过去一个多小时了，你能确定她还好吗？」&lt;br&gt;「当然，她肯定没事的。奸屄对女人来说并没有什么伤害，特别是像你舅母这样的骚货。」&lt;br&gt;「但已经一个多小时了啊？」我还是有点担心。&lt;br&gt;「呵呵，那有四个男人呢。我了解那些家伙，他们不把你舅母奸够是不会罢休的，我知道他们最少要在她身体里射两次。哈默肯定会奸她三次，他平时玩女人时总是这样。其实，他的真名叫杰克，但我们都叫他榔头，你应该能明白他的外号是什么意思吧？」&lt;br&gt;大约两个小时以后，我舅母才回到我的身边。这时柏柏尔已经离开，我独自一人坐在桌边，无聊地喝着酒，我的阴茎仍然硬着。&lt;br&gt;丝祺穿着高跟鞋、裙子和上衣，但我敢肯定她没穿乳罩，也没有内裤，因为她的内裤早就被看表演的男人拿走了，现在她的丝袜也没有了。她头发蓬乱，脸上的妆也乱七八糟，但嘴唇却刚刚涂上鲜艳的口红。&lt;br&gt;「你，……恩？」看着丝祺走过来，我一脸茫然与疑问。&lt;br&gt;她低着头，轻声说道：「我被奸了，亲爱的。我是说，我真的被奸了，被四个男人轮奸了。」&lt;br&gt;「他们强奸了你吗？」&lt;br&gt;我舅母的脸红了，「不，不能说是强奸。我是说，当时我情不自禁。跳完脱衣舞，我太兴奋了，简直就像个毫无廉耻的婊子一样。其实，就在那个黑人搓揉我阴户的时候，我就达到高潮了。」&lt;br&gt;「嗯，我知道。我看到了你高潮的样子。」&lt;br&gt;「我，我……噢，天啊，我的高潮非常，非常非常……哦，竟然当着那么多看跳舞的男人们。我真的忍不住了，赶快就离开了舞台。到了后台，我的阴户还在激烈地抽搐着，就在这时，肯塔基从身后抓住了我，把他的鸡巴插在我两腿之间，另一个男人……是个叫哈默的家伙，从前面搓揉着我的阴户，还有两个男人在两边玩弄我的乳房。我根本没办法阻止他们。他们摸遍了我身体的每一个地方，那根插在我两腿之间的鸡巴让我更加疯狂。那几个男人当然知道我的感受，所以肯塔基不由分说就把我按在那里，本来插在我两腿之间的鸡巴一下子就捅进了我的身体里。肯塔基就站在那里奸了我，他只戳了几下，就让我又一次达到了高潮，我的血液彷彿沸腾了……世豪，真的很抱歉，我就像个可怕的、肮脏的骚婊子一样，任凭几个陌生的男人肆意奸淫我，但我真的无法控制自己，也无法控制他们。」&lt;br&gt;「喔，好了好了，我喜欢你被别的男人轮奸。有一个脱衣舞孃已经告诉了我你正在被男人们轮奸，听她说后我一直硬到现在。现在你告诉我，他们把你带到肯塔基的办公室后又发生了什么。」&lt;br&gt;「噢，好的。他办公室里有个大沙发，打开后是一张大床。肯塔基要我躺到床上，他把一个枕头垫在我的屁股下面，四个男人都围在我的身边。我的阴道还在收缩着，刚刚过去的高潮仍然让我非常兴奋，所以我情不自禁地打开两腿。我就这样，像个婊子一样，而且是免费的婊子，四仰八叉地躺在那里，等待男人来奸我。」丝祺说着，伸手握住我的阴茎，上下套动着，「哦哦哦，你的鸡巴好硬啊，亲爱的。别人奸我让你兴奋了，是吗？」&lt;br&gt;「这，这让我怎么回答？你不是能感觉到我的兴奋吗？」我回答道。&lt;br&gt;「肯塔基趴到我身上，我感觉他的鸡巴一下就深深插进了我的身体里，接着就使劲抽插起来。我把两腿缠绕在他的屁股上，感受着他的屁股像打夯一样在我身上起伏着。时间不长他就射了。后来，他们就轮流奸我，不停地把精液灌进我的阴道里。」丝祺趴到我跟前，在我耳边轻声说道，「噢，亲爱的，我的身体灌满了他们的精液，我能感觉到那东西流出来了，正顺着我的大腿往下流呢。」&lt;br&gt;「他们之中有谁奸了你两次吗？」我问道。&lt;br&gt;我舅母用很诧异的眼神看着我，似乎奇怪我怎么会问这样的问题，「你不是在取笑我吧？几个男人在那里奸了我两个多小时，难道你认为他们每个人就奸我一次，一次半小时？他们每个人当然都奸了我不止一次啊！」&lt;br&gt;我忍不住好奇心，问道：「到底奸了几次？」&lt;br&gt;「一个家伙，我到现在也不知道他的名字，奸了我两次。汉克，是这里的调酒师，也奸了我两次。肯塔基和哈默各奸了我三次。」&lt;br&gt;「我的天！就是说，两个小时内你被奸了十次？！」&lt;br&gt;「我想是吧，我真的不知道到底多少次，我都几乎被他们奸糊涂了。我沉醉在性高潮中，顾不得其他了。我感觉一直有鸡巴插在我身体里，而且鸡巴的长短粗细在不停地变换，不停地射精。」&lt;br&gt;在返回旅馆的出租车里，我舅母继续向我讲述着她被四个男人奸淫的细节，边将边吸吮搓揉我的阴茎。当她向我描述哈默的鸡巴有多粗多大，描述他怎么先奸了她的骚屄，又奸了她的肛门的时候，我再也忍不住了，一股精液直接射进了她的嘴里。只过了几分钟，她又把我弄硬了。&lt;br&gt;快到旅馆的时候，她终于讲完了她的故事。这时，出租车司机早已被我舅母的故事和我们亲热的举动弄得激动不已，他哀求我让他也一亲我舅母的芳泽。我看看我舅母，她没有说话，只是轻轻地对我点点头。于是，在旅馆的停车场里，那个出租车司机，一个５０多岁的黑人，把我舅母按在引擎盖上，当着我的面奸淫了她三次。那家伙玩得真痛快，竟然在我舅母的嘴巴、阴道和肛门里各射了一次。&lt;br&gt;提起裤子，出租车司机兴奋地冲过来和我握手，我感觉到他手上到处都沾着我舅母的淫水。他兴奋地对我说道：「太谢谢你了。你真是个幸运的、让人羨慕的男人，能干到这么好的女人。你舅母的屄奸着真是太舒服了，而且，她还可以让男人插屁眼，简直令人不可思议。」&lt;br&gt;我使劲抽回自己的手，感觉跟一个刚刚奸完自己舅母的男人这么亲密很是别扭，「呵呵，谢谢你这么赞赏我的舅母！请问车费是多少？」我一边回答着这个五大三粗的司机，一边掏出了钱包。&lt;br&gt;「不不不，我怎么能收你的钱呢？车费免了，就算我给你舅母的小费吧，哈哈哈……对了，等有机会，再让我跟你舅母好好玩玩吧，我出钱！」说着，那家伙又搂着我舅母，使劲掐着她的乳房，舌头伸进她的嘴里亲吻了一会儿，然后开着车一溜烟跑了。&lt;br&gt;回到旅馆的房间里，我没有让舅母去洗澡，而是用自己嘴巴和舌头把她精液四溢的阴道里肛门清理干净。我看到，在被５个男人连续奸淫了几个小时后，我舅母的阴道和肛门都是又红又肿，屁眼儿的褶皱里几乎还有被强力插入撑开的小伤口，渗着点点血丝。当我的舌头触及到这些伤口的时候，我舅母不禁轻轻吸着凉气。&lt;br&gt;但是，我知道，与这些轻微的受伤和红肿的疼痛相比，她得到的享受要大得多，有道是，有付出就有回报，我想，我舅母付出了身体去取悦那些陌生的男人们，她也从他们那里得到了前所未有的刺激和享受。&lt;br&gt;我问她道：「你疼吗？你后悔吗？」&lt;br&gt;她回答：「不啊，虽然有点疼，但我更多感觉到的是快乐。谢谢你，亲爱的主人。对了，这两天我是一个性奴，就应该这样伺候男人，伺候所有一切想上我的男人。现在，我该好好伺候你了，我的甜心爱人！」&lt;br&gt;然后，我的性奴用她的肛门尽力伺候了我肿胀的鸡巴。一个小时以后，她再次用她的阴道伺候我。天光前，我又享受了她的口舌服务。&lt;br&gt;</content></item></essay>