<essay><item><title>豪乳辣妻1-4(2)</title><author>床上伴侣</author><content>李云枫笑了，对着母亲和大姐挥了挥手，牵着两个小萝莉上学去了。
第02章 学院的一天
(1)玉缘学院，就是李云枫所上的学校，它包含了初中，高中，大学，你在这里可以从初中一直上到大学，李云枫的大姐和二姐都是在这里读大学。&lt;br&gt;二姐叫李素欣，今年19岁，除了在这里读大学外，她自己在写小说，是个很有名气的女作家，和大姐一样，拥有37F的豪乳，这几天一直抱着学校的图书馆里面，为她的小说寻找素材。&lt;br&gt;「哥哥，今天你和大姐的事我们都看到了。」&lt;br&gt;李可心小声的说道。她低着头，好像有点害怕。&lt;br&gt;三人现在正在前往学校的路上，他们走的道路比较偏僻，所以旁边没有什么人。&lt;br&gt;「什么？」&lt;br&gt;李云枫被吓到了，脚步不自觉的停了下来，看着自己的妹妹李可心，没想到自己的妹妹们居然看到了自己和大姐的事。&lt;br&gt;李月怡看到哥哥震惊的样子，小手轻轻的拉了下他的手说道：「哥哥，对不起，今天早上我们想去叫你起床的，没想到你和大姐……」&lt;br&gt;小脸上充满了愧疚与不安，眼睛里的泪水也聚集了起来。&lt;br&gt;李云枫看到两个小萝莉这个样子，知道她们现在一定很害怕自己骂她们，甚至讨厌她们，摸着两人的头说道：「可心，月怡，这不是你们的错，是哥哥不好，望舒姐早上是在帮哥哥，你们知道的……那个……男人早上总是欲望比较强盛的……所以望舒姐就……」&lt;br&gt;李云枫说不下去了，他不知道该如何向两个小萝莉说这样的事。&lt;br&gt;两人擡起来头，眼泪汪汪的看着他，「哥哥，你不会讨厌我们吗，还会一直喜欢我们？」，「就算我们知道哥哥和望舒姐那样了还会喜欢我们吗？」&lt;br&gt;看着两个小萝莉可怜兮兮的脸，李云枫笑了，在两人的脸上亲了一下，说道：「我怎么会讨厌你们呢，你们可是我喜欢的妹妹啊，我会一辈子爱护你们的。」&lt;br&gt;将两个小萝莉搂着怀里，在两人的耳边说道。&lt;br&gt;两个小萝莉开心的笑了起来，「我们还以为哥哥不喜欢我们了呢？」，「嗯，哥哥刚才的样子好吓人。」&lt;br&gt;「对不起，哥哥刚才也是太震惊了，所以……对不起啦。」&lt;br&gt;李云枫道歉道。&lt;br&gt;说手合十，对着两人用歉意的眼神看着她们，并且摆动着双手。&lt;br&gt;「嘻嘻，只要哥哥喜欢我们就好，最喜欢哥哥了。」&lt;br&gt;可心搂住了里云枫的脖子，脸贴在他的脸上摩擦着。&lt;br&gt;「嗯，哥哥，其实我们也可以的。」&lt;br&gt;李月怡慢慢的将李云枫的手按在了自己的豪乳上，「我们都很喜欢哥哥，只要哥哥愿意，我们都可以给哥哥的。」&lt;br&gt;她的笑脸已经通红了，还好道路上没有人，不然可能就会误会了。&lt;br&gt;两个可爱的小萝莉，脸上带着泪水，虽然是笑脸，可是一个搂着少年的脖子，一个胸前的硕大被少年的手按着，看起来像是少年在欺负两个可爱的小女一样。&lt;br&gt;李云枫愣住了，没想到自己的两个妹妹对自己是那个的喜欢，甚至愿意将自己的身子交给自己，他知道现在要是不同意，两个小萝莉一定会很失望很伤心。&lt;br&gt;将李月怡胸前的手收了回来，看到她有些黯然的样子，将两女搂着怀里，说道：「哥哥可不会只有你们两个哦，以后还会有人和你们一起生活，你们愿意吗？」&lt;br&gt;两个小萝莉本来以为哥哥会拒绝她们，心里非常的难过，泪水也再次的流了下来，听到李云枫这么说，两人高兴的叫了起来：「哥哥最好了，最喜欢哥哥了。」，「我会永远和哥哥在一起的，哥哥，真好。」&lt;br&gt;两个小萝莉开兴的笑着。&lt;br&gt;「好了，该去学校了，不然要迟到了。」&lt;br&gt;说完在两个小萝莉的头上抚弄了一下，就牵起了俩女的小手向学院走去。两个可爱的小萝莉有另一只手将泪水擦掉，紧紧的搂着李云枫的胳膊，自己的豪乳随着走动不停的在李云枫的身上摩擦着，心里无比的甜蜜，自己也是哥哥的人了。&lt;br&gt;很快就来到了学院门口，此时大量的学生正在向学校里面走着，所有人都穿着统一的制服，这是学校的规定，必须穿。男生的是黑色长袖外套和长裤，里面配白色衬衫。女生是浅黄色长袖外套和碎花粉红色短裙，里面搭配白色衬衫，可以自行打扮丝袜。&lt;br&gt;「早上好，云枫，可心，月怡。」&lt;br&gt;一个甜美的声音在三人身边响了起来。一个俏丽的身影出现在三人面前。&lt;br&gt;一身学院的制服，长长的橘红色长发披在背后，两束红发披在身前，刚好位于高耸的巨乳两边，腿上搭配着白色的长袜，很是清新可爱。&lt;br&gt;她叫许含香，是李云枫的同桌间好友，两人的关系很亲密，可以说是青梅竹马，因为两家的关系也很好。今年17岁，拥有36E的豪乳。&lt;br&gt;「早上好，含香姐。」，「含香姐，你好。」&lt;br&gt;两个小萝莉很是乖巧的打着招呼，然后对着李云枫说道，「哥哥，我们先进去了，你和含香姐慢慢聊，嘻嘻。」&lt;br&gt;两个小萝莉知道哥哥和许含香的关系，要不是今早的事，她们恐怕还不敢和李云枫表白。不过现在她们无所谓了，哥哥已经接受她们了，含香姐迟早也是哥哥的人，两人牵着对方的手离开了。&lt;br&gt;「早上好，含香，今天一个人吗？」&lt;br&gt;李云枫微笑着和她打招呼。&lt;br&gt;「哼，枫哥哥就只看到含香姐，居然没有看到我，气死我了。」&lt;br&gt;在李云枫的身后，一个可爱的身影气呼呼的说道。&lt;br&gt;一身学院的制服，长长的浅黄色长发披在背后，两束长发被白色的布条系了起来落在胸口。她叫许心语，许含香的妹妹，今年16岁，拥有36D的豪乳，和李云枫的关系也特别的好，经常开他的玩笑，对于姐姐能和李云枫在一起，感到很是羨慕，不过她没有表达出自己喜欢李云枫的感情，她不想姐姐受到伤害，姐姐太温柔了。&lt;br&gt;「额，心语，你在我的身后又不说话，我怎么知道你来了嘛！」&lt;br&gt;李云枫感到很头疼，对于身后的女孩没有一点办法，只能道歉，「我知道了，是我的错，我应该及时的观察到你的存在。」&lt;br&gt;看着许心语嘟起的小嘴，知道还是主动认错的好。&lt;br&gt;「哼，一点诚意没有。」&lt;br&gt;来到姐姐身边，高傲的擡起自己的头，表达自己的不满，其实他这么做，一是为了让李云枫注意自己，二又是为了使得李云枫不喜欢自己，为的就是可以成全姐姐和李云枫。&lt;br&gt;「好了，心语，明明是你错，自己站在云枫的身后，他当然看不到你了。」&lt;br&gt;许含香替李云枫打抱不平道。&lt;br&gt;「姐姐，你应该站在我这一边，你还没有和他结婚呢。」&lt;br&gt;许心语的话让许含香脸红了起来，李云枫也感到尴尬。&lt;br&gt;「你们在这里干什么，马上要上课了哦。不怕迟到吗？」&lt;br&gt;一个成熟的声音传了过来。然后一个成熟的女人出现在了他们的面前。&lt;br&gt;上身是银色的女士西服，里面陪着白色的衬衫，高高耸立的巨乳将衣服顶了起来。下身是同款式的短裙，修长的大腿上是黑色的丝袜，脚上穿着红色的高跟鞋。黑色的长发盘在头上，眼睛上带着红色边框的眼镜，手上拿着教材，浑身上下充满了成熟女人的气息。&lt;br&gt;她是李云枫班级的班主任，也是学校的4大美女教师之一，叫冷碧莹，今年26岁，拥有37G的豪乳。&lt;br&gt;冷碧莹微笑的看着三个人，刚才的事情她全部都看到了，看看时间快上课了，于是主动提醒道。&lt;br&gt;「老师好。」&lt;br&gt;三人异口同声道。然后许心语拉着许含香对着冷碧莹说道：「老师，我们先去上课了，再见。」&lt;br&gt;说完拉着许含香就跑了。&lt;br&gt;李云枫正打算也走的时候，冷碧莹叫住了他，「等一下，李云枫，今天测试，你来我办公室帮我般一下试卷。」&lt;br&gt;说完就向学校里走了过去。李云枫只好跟在后面，看着冷碧莹那浑圆的屁股，本来感到不幸的心情也变好了很多。&lt;br&gt;两人来到办公室，这是一个独立的房间，里面办公桌，沙发，书柜都有，靠近里面的窗户边甚至还有一张小床。冷碧莹是教英语的，这次考试也是英语试卷，都摆在办公桌上，李云枫一进来就知道了。&lt;br&gt;冷碧莹是本学院校长的女儿，她的母亲田静和就是校长，所以她才会有这么一间独立的办公室，对于她，李云枫应该和她搞好关系才是，但是一次的事故，让两人的关系变得很微妙，在李云枫看了，冷碧莹是恨上他了，所以他一直避免和她在一起。&lt;br&gt;而冷碧莹对于李云枫却是充满了爱意，上次的误会让这个骄傲的女子侧地的喜欢上了他，可是不懂的表达爱意的她让李云枫对她很是害怕，总是躲在她，这让她心里很伤心，今天早上碰到了李云枫，她就打算做出决定了。&lt;br&gt;「云枫，你先坐下，我给你倒水。」&lt;br&gt;冷碧莹很是温柔的对着他说道。然后去饮水机旁倒水了。而李云枫傻了，「他叫自己什么？自己不会停错了吧？幻觉，一定是幻觉，不是又有什么阴谋吧，小心一点。」&lt;br&gt;李云枫看着冷碧莹的动作，平静地坐在沙发上。&lt;br&gt;冷碧莹将水放在他的面前，坐到了他的身边，脸渐渐的红了起来，这让李云枫无语了，「什么情况？她到底想干什么？」&lt;br&gt;而冷碧莹心里则是很害羞，「怎么办？我该怎么说？」&lt;br&gt;两人一时冷场了，过了一会儿，李云枫发现冷碧莹的脸越来越红了，关心道：「老师，你没事吧？脸怎么这么红。」&lt;br&gt;冷碧莹看着他一脸关心的样子，心里暖呼呼的，深呼了一口气，说道：「云枫，你觉得老师是个什么样的人？」&lt;br&gt;李云枫愣住了，想了一下，说道：「老师是个完美的人，有好的家世，好的教育，也有好的工作，未来一定会很幸福的。」&lt;br&gt;李云枫有些讨好的说道，不管冷碧莹想干什么，说点好话总是没错的。&lt;br&gt;「你喜欢老师吗？」&lt;br&gt;冷碧莹脱口而出，自己也愣住了，她本来是个高傲的人，可是在喜欢的人面前还是表现的像个小女人，话已经说出口了，她就不再绕弯子了，看着李云枫的脸，等待着他的答案。&lt;br&gt;李云枫再次愣住了，看着冷碧莹期待的眼神，心里有了些想法，「难道老师一直都没有讨厌我，那些事现在想想好像确实不是故意的在整我，那么就是说她一直在默默的暗示着，真笨。」&lt;br&gt;于是他决定一下子拿下冷碧莹，这个绝色老师可是让他很心动的，不过上次的事过后，以为会被讨厌，没想到却打动了她的心里，再不主动点，他可就真的是个傻子了。&lt;br&gt;「我一直很喜欢老师，可是上次的事让我以为老师会讨厌我，所以我……」&lt;br&gt;李云枫的话还没有说完，喜极而涕的冷碧莹就扑在了他的怀里，搂着他的腰，开心的笑道：「我就知道，你不会讨厌老师的。」&lt;br&gt;李云枫看着在怀里笑着的冷碧莹，双手抱着她将她按在沙发上，嘴压在了她的红唇上，热吻起来。冷碧莹也被他的热情激起了情欲，搂着他的脖子，主动的伸出了小香舌，两人的舌头互相纠缠着，彼此吞咽着对方嘴里的口水。&lt;br&gt;李云枫的手也不老实了，将冷碧莹的衬衫纽扣一个个的解开，那对早已将衣服蹦的紧紧的豪乳立刻跳了出来，黑色的蕾丝边情趣胸罩只遮住了乳房的一部分，大片的嫩肉露了出来。让李云枫看的色心大起。&lt;br&gt;「喜欢吗？老师知道想你这样大的男孩都喜欢巨乳的，所以老师特意买了很多情趣内衣来搭配，就是为了给你看。」&lt;br&gt;充满爱意的表白让李云枫很是感动，再次吻住了冷碧莹的嘴唇，两人再次热吻起来。手在那对丰满的巨乳上摸来摸去，一只手根本就握不住。&lt;br&gt;李云枫沿着冷碧莹的嘴渐渐的亲了下来，最后停留在巨乳上，含住一个挺立的樱桃，吸允起来，另一手按住另一个豪乳不停的玩弄着，不时的换一直巨乳吸允。&lt;br&gt;看着李云枫很喜欢自己的豪乳，冷碧莹很是开心，「这对巨大的乳房就是为了你而长大的，你喜欢真实太好了。」&lt;br&gt;她的手也摸到了李云枫的胯下，隔着裤子摸着李云枫的巨大。&lt;br&gt;「老师，将它拿出来，隔着裤子不舒服。」&lt;br&gt;李云枫擡起头在冷碧莹的嘴上亲了一下说道，然后就继续含起了豪乳。&lt;br&gt;冷碧莹脸红红的将拉链拉开，顿时感到一个巨大的棍体打在手上，双手隔着内裤套弄了一会儿，就将内裤拨到了一边，一根火热的巨大棍体被她的小手包围着，一只手根本就握不住，她慢慢的套弄起来，看到李云枫舒爽的表情，更加努力的套弄。&lt;br&gt;李云枫受不了了，坐在了冷碧莹的豪乳上，巨大的肉棒对着她美豔的脸庞，「老师，替我舔舔。」&lt;br&gt;高高的坐在冷碧莹的豪乳上，命令着，充满了征服感。&lt;br&gt;冷碧莹没有说话，乖巧的伸出了自己的香舌，在肉棒上舔了起来。先是在龟头上舔着，看到里云枫很是满意的样子，继续舔着棒身，然后在理云枫的眼神下将肉棒吞入了口中，李云枫开始慢慢的抽插起来。&lt;br&gt;巨大的肉棒将小嘴紧紧的撑了起来，紧凑的压迫感让李云枫很是舒服，比起早上大姐的口交，老是的生涩多了，看了小电影看的还是太少了，以后要好好的调教。肉棒越插越深，渐渐的已经到达喉咙了，李云枫发现老师的接受能力很强，一开始插进去就很难了，现在都插到喉咙了，老师居然仍然在吸允着肉棒。</content></item></essay>