<essay><item><title>我和我的美艳岳母(3)</title><author>床上伴侣</author><content>另一方面，我在疑惑着：难道说岳母丁字裤上的湿痕并不是她的普通分泌物
的味道，而是她流的淫水的味道么？&lt;br&gt;那么她和我在一起的时候，怎么会流淫水呢？&lt;br&gt;我也要重新洗澡了，浑身都是汗水，黏糊糊的好不难受，我们整理好衣服，
到了客厅，我向岳母看去，正好她也在看我，岳母微笑的眼中我却看到了一点不
自然，里面好像是尴尬和羨慕。&lt;br&gt;文文却没有发觉，她张开双臂去拥抱岳母。「妈妈。」&lt;br&gt;岳母笑着敲了一下文文：&lt;br&gt;「浑身黏糊糊的就来抱妈妈，要我再洗一次澡吗？」&lt;br&gt;文文俏皮地吐了下舌头，做了个鬼脸。而岳母有意无意地又看我一眼，眼中
热切的目光要把我融化，我不敢和她再对视，装作看电视。&lt;br&gt;母女俩又说了一会话，岳母借口困了去睡觉。我和文文自去洗澡，在浴室里
想起刚才偷窥丈母娘洗澡的情景我又忍不住和文文亲热了一回不提。只是文文似
乎习惯了大声尖叫，声音大得直要把窗户震破，也不知道岳母听见了没有。&lt;br&gt;第二天坐在办公室的时候回想起昨天精虫上脑的状况，自己也不禁失笑，只
是还隐隐的担心小内裤上的精斑会被岳母发现。可到晚上下班回家岳母却和平常
一样没有任何异常，我也慢慢的放下心来。&lt;br&gt;接下来的一段日子风平浪静，文文不加班的时候，有时我们会出去玩玩，有
时她和妈妈坐在沙发上看电视，而我在玩我的电脑。&lt;br&gt;只是我和文文以前不怎么频繁的作爱的次数，现在变得多了起来，而且我的
状态非常的好，每次都干得文文求饶不已，文文也说我勇猛无敌。却不知道我有
时候是把她当成了另一个女人，那个和她五官相似却又无比成熟性感的岳母。&lt;br&gt;而文文不在家的时候，暧昧的我和丈母娘之间依然没有什么事情发生，只是
我经常会看着岳母美妙的身体发呆。&lt;br&gt;以前总是临睡前才洗澡的她也在忙完琐事之后就早早的去洗。我也总是会每
天趴在卫生间的门口去偷窥。&lt;br&gt;每天照例是她过来和我学电脑，以前那个棉质的睡衣却再也没穿过，换成了
相对更加性感的黑色丝质的领口也较低的睡衣，而由于是黑色的原因，那丝制睡
衣下玲珑有质的丰满躯体和胸前大片的雪白以及深深的乳沟都让我迷醉，有时候
岳母洗澡后都不穿奶罩，变成真空上阵。&lt;br&gt;本来就高挺的胸前的那两点凸起更加的明显，而她时不时弯腰的时候里面淡
褐色的乳晕和乳头一览无馀，更加让我血脉喷张。&lt;br&gt;而我的抵抗力也越来越差，只要回到家中，我的大肉棒就一直高挺着。&lt;br&gt;每次去洗澡的时候看到换洗篮里面越来越性感的小内裤也照例在上面洒满浓
浓的精液。而第二天总是又有一条沾满岳母淫水的更加性感的小内裤摆在换洗篮
最显眼的位置。&lt;br&gt;岳母看我的时候的眼神也越来越迷离，我们说话也越来越大胆，有时候我甚
至调笑岳母的身材来。而继黄色笑话后，我又故意的找到成人的网站，在她不在
的时候打开，等她走近的时候才关掉。&lt;br&gt;我又故意教会她如何打开历史纪录，告诉她在不知道玩什么的情况下就看看
历史纪录里有什么好的网站。&lt;br&gt;而我老是故意把黄色网站的纪录放在最上面，虽然在我在旁边的时候没有看
见过岳母去看这些网站，不过我有偷偷地查过上网纪录，里面密密麻麻的都是黄
色的网站纪录，暗笑的我也不说破，每天依然乐此不疲的继续着。&lt;br&gt;我和岳母也总是深深对望着，里面都有一些说不清道不明的东西，气氛总是
在这时显得那样的暧昧。&lt;br&gt;我们都有顾虑，可这层窗户纸什么时候能被捅破，谁也不知道。默契的我和
岳母就这样每天在暧昧而奇妙的气氛中度过，而蒙在鼓里的却只有文文而已。
第三章　　秘密&lt;br&gt;这天中午，我照例送文文去上班后到了公司，却发现一份文件没有带，赶紧
打个车回家去取。打开房门后却传来了一阵呻吟和浪叫的声音，难道是岳母又把
男人带回家乱搞？&lt;br&gt;自以为已经和岳母达成默契的我一阵气愤和失望，轻轻关上门，我悄悄的走
到客厅，却赫然发现岳母原来正在看色情电影，她居然会捣鼓我隐藏起来的文件
了。真是聪明的女人啊！&lt;br&gt;岳母将裙子撩起来，手上正拿着那个黑色橡胶棒在浪穴里快速的抽插，由于
角度的关系，我并没有看到什么。而岳母也没有发现我的到来。&lt;br&gt;不知道如何面对尴尬场面的我赶紧退到门外，想等一会再开门进去，可想了
想又不太甘心，至少看到岳母惊慌失措的样子也很好啊，于是我故意开门的时候
发出很大动静，又故意慢慢的进去。这次显然岳母听到了开门的声音，立刻呻吟
声就不见了。&lt;br&gt;我进去后装作什么也不知道的样子和岳母打了个招呼，只见岳母一脸惊慌，
颤声说：「小建，你怎么回来了？」而脸上还没退去的红晕却出卖了她的状况。
我心中暗笑，但却装做若无其事的样子，我还特意看了看她的手上有没有拿着按
摩棒，让我奇怪的是并没有看见，难道慌乱中放在电脑椅子上了？&lt;br&gt;我一边假做关心的问着：「阿姨，你怎么了，是不是不舒服？」一边向电脑
走去，我装作正在找文件的样子，还问：「阿姨，你有没有看到我的文件？」&lt;br&gt;眼睛却描向电脑椅上，但是我并没有看到那个让我妒嫉的黑色小棒子，难道
说还在岳母的体内插着吗？我按奈住心中疑惑，但表情却是始终平淡，装做到处
看的样子不时的从岳母的身上看去，果然，岳母夹着双腿不自然的呆立在一边，
表情怪异，仿佛极力在忍着什么的样子。&lt;br&gt;仔细看去还能看到丰满白皙的大腿在微微的发抖，脸色更加的红润起来，微
不可察的细细的嗡嗡声也被听觉灵敏的我捕捉到了。果然还插在他的浪穴里，而
脑海中一想到岳母那淫荡的样子，我的肉棒瞬间就直立，胯下的帐篷不可避免的
高高顶起。&lt;br&gt;但现在主动权在我的手里，我不能这么轻易的把主动权交出去，我故意一屁
股坐在沙发上，以掩饰我那高高的凸起。一边装作漫不经心的又问道：「阿姨，
你怎么了？不舒服的话就快坐下休息一下啊！」&lt;br&gt;岳母木然的恩了一声，小心的坐在我旁边，双腿紧紧的并拢着，只是脸上的
表情依然是那么的奇怪，我道：「你是不是肚子不舒服啊？要不要看医生？」&lt;br&gt;岳母此时仿佛才恢复一点生气，颤声说道：&lt;br&gt;「不用了，老毛病了，一会就好。」&lt;br&gt;本来公司有事，急着想走的我这时倒不着急了，看到岳母这用手摸了摸岳母
的头，说：「不烫啊，还好没发烧。」&lt;br&gt;岳母看到我好整以暇的样子，奇怪的脸色中又带了一丝着急的神情，可我正
看的过瘾，怎么舍得现在就走呢，我把电视打开样的窘状让我恨不得狂笑起来。&lt;br&gt;忍着笑意和冲动，我把屁股移到岳母的旁边，假装关心的，装作悠闲的样子
看着电视。其实眼角的馀光一直向岳母身上瞟去。&lt;br&gt;岳母紧紧的用手按住肚子，好看的眉头紧紧的锁在了一起，仿佛很痛苦的样
子，但其实我知道她是在享受，只是无法把美妙的感觉给宣泄出来而已。大腿不
停的微微颤抖着，显然快感已经折磨的她不行了，而粗重的呼吸声更暴露了岳母
心中真实的感受。&lt;br&gt;岳母颤抖着声音说：「你怎么还不走啊？公司没事么？」&lt;br&gt;我暗笑，你终于快忍不住了吧。口中却平静的说：「恩，没什么大事，我过
会再去也没事。」&lt;br&gt;岳母也察觉到自己刚才优点太着急了，装作平静的柔声道：「哦，没什么事
就好，你也注意不要去太晚了。」&lt;br&gt;我恩了一声，继续看我的电视，而一边的岳母的呼吸越来越急促，大腿也越
抖越厉害。终于，她忍不住大声的呻吟了一声，然后瘫在了沙发上。看来岳母终
于被搞到了高潮！&lt;br&gt;我故意大惊：「阿姨，你怎么了，没事吧？」赶紧装作关心的样子向着她的
肚子抚摸过去，只感觉岳母的肚子一起一伏的厉害，摸到那柔软的肉时，我差点
就忍不住把岳母就地正法了，可伦理的限制显然更制约了我的行动，但不甘心的
我还要故意逗弄一下已经如此浪荡的岳母。&lt;br&gt;我故意揉着她的上腹，手掌的边缘不断的擦过她硕大乳房下端的软肉，弄的
岳母不断的小声呻吟着，当然她是故作痛苦的样子，额头上有了豆大的汗珠，但
我知道那其实是岳母的快乐之极又不能表现出来的样子，舍不得的我也不知道如
何是好了，只能一遍一遍的揉着她的肚子。&lt;br&gt;被我温热的手掌触碰的身体一阵阵的抽搐，胸前尽管戴着奶罩，可是仍然能
看到奶头早已高高的挺起来，薄薄的衣服上凸显著两个小点，更添性感！我的大
肉棒高高的昂着头，可我已经并不在乎了，岳母显然也看到了我的变化，看到我
欲发如狂，气喘如牛的样子，岳母仿佛也知道我看破了她的伪装，小脸更加的绯
红，而娇羞的神情更让我神魂颠倒。&lt;br&gt;岳母极力忍住体内带给她的绝大快感，对我说：「没事了！小建，你快去上
班！」语气出乎意料的严厉。本来已经准备腾身而上的我顿时感到泄气。我本来
不甘心就这样走掉，可是长久以来接受的教育和观念让我不敢再做出什么出格的
举动。&lt;br&gt;我恩了一声，不情愿的站起来，也不管胯间高高的隆起会给岳母带来什么样
的冲击，拿起了文件，当的一声把门重重的关上了。我忽然回想到前几天岳母对
我的暧昧微笑和我射在她内裤的举动，以及在我面前穿着性感的睡衣，种种迹象
表明，她对我并没有恶感。可为什么今天她会如此的抗拒呢？可能是为我发现了
她的浪荡举止而恼羞成怒吧，我想。&lt;br&gt;另一方面，可能我的放肆也让她在没有准备的情况下不得不这样。懊恼的我
为失去一个这么好的机会而气愤。不管了，反正现在我已经掌握了所有主动，不
能就这样的认输，我要让高傲的岳母能在我的身下辗转娇啼。俯首称臣！而重要
的是我不能主动去勾引岳母，而是要让她主动投入我的怀抱里来！&lt;br&gt;回到家里，文文还是没有下班，尴尬的岳母和我在餐桌上一句话也不说，我
脸阴沉的可怕，而岳母不见了下午时的声色俱厉，温柔而尴尬的微笑着，我理也
不理，自顾自的吃着饭，岳母越发的忐忑不安，我知道她在偷偷的看着我，可我
仍然视而不见，岳母忍不住给我夹菜，我也没有抬头。&lt;br&gt;当我吃完刚要站起身来的时候，岳母忽然说话了：「小建，对不起，下午我
身体不太舒服，又怕你上班迟到，所以语气重了点，你不要放在心里啊。」&lt;br&gt;「还装！下午怕我强奸了你吧」我心里恶毒的想道。但表面上我的脸色已经
平静下来：&lt;br&gt;「没事，阿姨，我也是担心你的身体。」&lt;br&gt;说完，我第一次帮忙收拾起餐桌上的盘子。&lt;br&gt;岳母也为我的举动弄的一愣，很快笑容浮现在她的脸上，她微笑着柔声说：&lt;br&gt;「小建，你别管了，这是女人的事，我来我来。」&lt;br&gt;我回答：「没事的阿姨，你来这么久了我还没做过一次饭，收拾过一次房间
呢，我自己都不好意思了。」&lt;br&gt;岳母笑嗔：「这孩子！」一边和我一起收拾起餐桌来。&lt;br&gt;我把碗盘收拾到厨房，开始洗碗。岳母在我身旁边和我聊着家常，我们又回
复到以前的状态，而我也松了一口气。&lt;br&gt;而这时我才发现岳母今天打扮的特别漂亮，波浪似的秀发随意的披在光滑的
肩上，平常几乎不化妆的脸上今天也薄施粉黛。更显皮肤细腻，光彩照人。梅红
色的唇彩使得微微撅起的性感的双唇闪耀着迷人的光泽。更加的性感动人，使我
恨不得把大肉棒塞进她的小嘴里肆意进出！&lt;br&gt;身上照例是一袭黑色连衣裙，只是和原来见的都不同，这件裙子更象旗袍，
紧紧的勒在丰腴的身上，更加凸显岳母傲人的身材。藕臂雪白丰满，细长的纤纤
玉手自然的放在我身边的台子上，尖尖的指甲上还第一次涂了豔色的指甲油。我
又忍不住想到，这双小手轻轻握住我的大肉棒上下撸动的样子。&lt;br&gt;细长白皙的脖颈下大大「Ｖ」字领露出胸前大片的雪白，而这样的衣领更能
凸显胸前的硕大，深深的乳沟比东非大裂谷还要深邃！半透明的材质下，里面的
乳罩的花边都看的一清二楚。&lt;br&gt;被吸引了所有目光的我忽然发现，她今天所穿的奶罩竟然就是我曾经见过的
奶头露出来的那件奶罩。大大的圆球中间肆无忌惮的高高的顶起足足有两公分。
奶头伸出来诱惑着我的视线！&lt;br&gt;我眼睛都要直了，岳母轻笑一声，并不象白天那样的紧张，而是坦然的接受
着我目光的洗礼，只是脸上的红晕却越来越浓，略带着一点羞涩的神情，我更加
的心痒难耐。&lt;br&gt;再望下去，圆滚滚肉鼓鼓的大屁股依然挺拔上翘，透过半透明的裙子发现岳
母又穿了一件丁字裤，纤细的腰肢上只有一根细细的黑色带子，前面黑糊糊的大
片阴毛让小小的布带根本无法遮挡。一大片暗影让我鼻血都要喷出来了！有几根
调皮的阴毛还执拗的穿过薄薄的裙子冒出头来，在外面轻轻摆动！&lt;br&gt;裙子在大腿根处戛然而止，裙子和大网格黑色网袜中间是一小片真空地带，
黑色的映衬下更显得雪白的耀人！丰满的大腿在网袜的约束下线条流畅，而格子
里的雪白皮肤更让我目光不能有一刻稍离！</content></item></essay>