<essay><item><title>舞蹈老师的妈妈(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我家住在青田郊区的一幢洋房里，有一个大花园和一大片绿油油的草地。爸爸是商社的总经理，妈妈原本不用外出做事也有很丰富的物质生活，但生性好动的她还是继续开了一家有氧舞蹈社经营着。&lt;br&gt;要特别一提的是妈妈结婚前原来就是一个有名的舞蹈老师，婚后爸爸又供给她资金，她才能够自己当老板，不过为了保持美好的身材，妈妈也常常亲自教学生，以维持她的运动量，所以虽然她已经三十开外了，但迷人的身材还是像少女一般苗条健美，结实的肌肤光滑滑地毫无一丝皱纹或老态，不知道的人都以为她是我的姐姐呢！&lt;br&gt;妈妈在家里也常常在睡前做着有氧舞蹈，我会知道这一点是在大约一个月以前，有天晚上我做完功课，临睡前想去上个厕所，在花园边的厕所里，我正在尿尿时无意间看出窗外，发觉爸爸和妈妈的卧房里还亮着灯，而向着花园的这面窗子并没有关好。我忽然起了很大的好奇心，想要知道妈妈她们夫妇晚上的夜生活是怎样的情况，说不定还能偷看到她们作爱的场面呐！这对我是一个很大的诱惑，顿时让我心跳手颤，正在小便的鸡巴翘了起来，差点就尿到自己的裤子了。&lt;br&gt;我从厕所里出来，蹑手蹑脚地屏住气息，踮着脚尖走到妈妈卧室的窗边往内瞧去，一眼就看到了妈妈站在床前的地毯上。啊！真难相信我的运气会这么好，妈妈在她房里竟然是一丝不挂地赤裸裸着，我看得心脏急跳起来，呼吸也粗重了，胯下的大鸡巴也翘得又高又硬地顶着我的睡裤。在我的眼前，妈妈像一位性感的女神，是那么美丽又充满媚力，胸前一对奶子像两颗大肉包似的坚挺肥翘，配上两点腥红的乳头，真是好看极了。妈妈的娇躯不但肌肤雪里泛红，而且身段是那么美妙苗条，双腿修长圆润，实在难以相信她三十几岁已婚又有我这么一个孩子了。原来妈妈正在做柔软体操，她的睡衣脱下来放在梳妆台的椅子上，想是因为宽大的睡衣会影响她的动作吧！&lt;br&gt;爸爸早就睡在床上呼呼地打着鼾声，对妈妈这美丽赤裸裸的胴体毫无感觉。&lt;br&gt;妈妈这时背对着我，向前弯下她的小蛮腰用手去摸地毯，神秘的三角地带就因为她张腿弯腰的动作整个敞了开来，让我从她背后很清楚地看到了她的小穴，而且连藏在阴毛中的一条红嫩嫩的小肉缝，连那对鲜红色的小阴唇都一清二楚地呈现在我眼前，使我大大地歎为观止。有时后妈妈做着向后弯腰的动作，让我从她脖子那边看到整团粉乳，随着她的动作摇摇摆摆地抖动着，奶头像两粒樱桃顶在她乳峰上，像引诱着人去咬来吃；妈妈又旋身做腰部扭动，两颗乳房更是摇来晃去像是要把我的魂儿都抖散了，一会儿，妈妈又面对着我做向后弯腰的运动，这次我可直接从前面看到她的小穴了，只见一大堆呈三角形的阴毛密密地复在她的小腹底下，她一弯腰，就像大开方便之门，任我欣赏着她红嫩的小肉穴，有时候她弯大力点，甚至还可以偷看到她小穴中包着的阴核呢！&lt;br&gt;我全神贯注地在窗缝中偷看着，整个心情如醉如癡，非常兴奋，不知不觉中手已伸在裤档里揉搓着我自己的鸡巴，又觉得这样不过瘾，干脆把鸡巴拉到裤外，在裤外自慰着。妈妈在卧房中做睡前的柔软操，而我则是在她的窗外做手部运动，她的体操是为了保持身材，我的运动却是为了消除体内那股熊熊的欲焰。我一边看着妈妈那身惹火的赤裸娇躯，一边上上下下地做着搓揉大鸡巴的动作，脑子里又一边幻想着妈妈和我在那张大床上插穴的情景。就这样套得不亦乐乎，大鸡巴在我手里握得紧紧的，就像真的插在妈妈那红嫩嫩的小肉穴中一样，终于我背脊一凉，大鸡巴的马眼扩张，屁眼一阵抽搐，一股强而有力的精液喷射而出，洒在窗下的墙壁上。一霎那间，就像天崩地裂一样，爽得我头昏昏的全身舒泰无比。直到妈妈做完操，又披上那件薄如蝉翼的半透明睡衣熄灯就寝后，我才把大鸡巴收进裤里，拖着疲惫的身体回房睡觉。&lt;br&gt;之后每晚我都偷偷跑潜到妈妈的窗下去偷看她有没有在做体操，当然有时候如我所愿的又大饱一次眼福，但有时候时间的配合上不太对，偶而会遇到她早已熄灯就寝，或窗缝太密而无法偷窥到迷人的风光。就这样，弄得我睡眠不足，上课时常常打瞌睡，成绩也差了些，我只有减少偷窥的次数，保持精力和体力，应付繁重的课业和我窥春的乐趣。&lt;br&gt;今晚爸爸和妈妈去参加表姐出阁的喜宴，我本想这次大概是看不到精彩的春景了，但是我还是溜到妈妈的窗子下偷看，以免丧失一次机会。刚从窗外望进去时，只见爸爸和妈妈刚从宴会上回来，两人都站在房里，妈妈的娇靥上红嘟嘟的，神态美豔中带着迷人的荡意，这时爸爸开口说了：「美静！妳是不是醉了？」&lt;br&gt;我才知道妈妈今晚是喝醉酒了，怪不得和平日的神情不太一样。&lt;br&gt;妈妈却强辩地道：「喔！哪有？我……没醉，你再拿……一瓶酒来……看看谁……先……先倒……」我听妈妈连一句话都讲得断断续续的，知道她已经醉得迷迷糊糊的了。&lt;br&gt;爸爸好意地对她说：「妳还是躺下来睡一觉吧！」妈妈却还是醉醺醺地道：「你以……以为……我真得……醉……醉了……我现在……就跳……一次……韵律……舞……给……给你……看……」接着妈妈就手舞足蹈地跳了起来，小嘴里还哼着荒腔走调的音乐，跳到后来，她却开始一件件地脱起她的衣服来了。&lt;br&gt;平时我偷看妈妈做体操，都是她已经全身精光的情况，今晚却有这个机会看她一件一件地慢慢脱衣服，那种神秘感渐渐揭开的刺激，真是妙不可言！&lt;br&gt;妈妈扯下她晚礼服的拉链，从肩膀上把那件黑色的丝绒礼服脱了下来，里面就只剩下一件托着她两只大乳房的半罩型黑色蕾丝乳罩，和一件黑色的小巧三角裤了。那对随着她舞动肢体而抖颤颤的雪白乳房，和那神秘的三角黑森林，无法被小三角裤掩住，露出了几根细柔弯曲的阴毛。这情景刺激得我全身血液沸腾，心脏噗噗地跳着，双眼充满血丝，胯下的大鸡巴已经涨得不能再大地顶在我的裤子里。妈妈又解开乳罩的钩子，从背后把它脱掉，接着又慢慢脱下她的小三角裤，一面跳着乱七八糟的舞步，一面用玉手抚摸着那对雪白的双乳，另一手伸到下面揉搓着黑森森的三角地带。这哪是在跳韵律舞，简直是在跳脱衣舞了。&lt;br&gt;我从窗外偷看着妈妈这刺激淫荡的舞蹈，忍不住又将大鸡巴从裤子里拔出来，神情振奋地快速套弄着。妈妈跳了一会儿，大概有点累了，投身躺到大床上，媚眼含春地叫道：&lt;br&gt;「亲爱……的……来吧……快……上床……来……干我……呀……快嘛……&lt;br&gt;人家……很……想要……要了……嗯……哼……好……丈夫……你快把……衣服……脱了……嘛……快……快来……插我……的……小穴……嘛……我……我的……小穴…穴……很痒了……呀……啊……唷……急死……人了……你怎么……&lt;br&gt;这么……慢嘛……人家……要……你的……鸡巴……快来……插……我嘛……喔……喔……」&lt;br&gt;妈妈那娇媚淫浪的声音，让爸爸听了也快受不了地在床边坐了下来，眼看一场精彩的交媾现场就要上演，让我在窗外也十分兴奋地期待这场好戏。&lt;br&gt;不料就在这时，床边的电话声响了起来，爸爸接听了后，从他脸上看得出他非常无奈地有些失望的表情，爸爸俯身对妈妈道：「美静！我公司有事，一位大客户要我去谈签约的细节，今晚我可能不回来了，对不起啦！妳就先睡吧！」说着在妈妈姣美的脸上吻了一下，走出房门，开着他的宾士轿车离家了。&lt;br&gt;妈妈光溜溜地躺在床上，刚才的电话和爸爸的交待好像对她没有什么作用，她还是喃喃地叫爸爸快上床插她，好像不知道爸爸已经出门了。妈妈在等不到爸爸的鸡巴干她的小穴下，不知不觉中，她的双手自己摸起了乳房和小穴，我在窗外借着房里的灯光，欣赏着妈妈那身赤裸裸、雪白而又微微泛红的细嫩胴体，见她不停地揉摸着自己的身体，妈妈那对乳房真是美极了，乳头像红豆般呈鲜红色地又圆又挺，乳晕则是绯红色的，一颗乳房比一粒哈蜜瓜还大，白嫩嫩地又高又挺又丰满，紧绷绷地非常富有弹性。妈妈躺在床上像是越摸春意越浓，摸到痒处，只见她的手慢慢地移到小腹下的小穴外揉了起来，那粉嫩的小腹底下，蔓生着一丛浓密蓬乱的黑色阴毛，以及那高高突起像小山也似的阴户，中间藏着一条忽隐忽现的红色肉缝，湿淋淋地已经渗出了水渍。妈妈的身材真是活色生香，三围凹凸有致，全身肌肤紧绷绷地光滑柔嫩，没有半点儿皱纹，毫无瑕疵地散发出成熟美豔的光芒，真不愧为顶尖的韵律舞者，让男人看了真要垂涎三尺。&lt;br&gt;此刻妈妈在那身完美娇豔的胴体上自慰的春情，让我看了简直要我的命，被她刺激得像在火中燃烧着，大鸡巴握在手里也愤怒地高高向上挺举着。妈妈左手揉摸着她的丰乳，右手在她小穴阴核上不停地磨擦着，小嘴儿里也随着动作的快慢，发出有节奏的浪淫声道：&lt;br&gt;「哦……唔……哎哟……哎……唷……哦……哦……嗯……哼……哼……喔……哎……哎呀……哟……嗯……嗯……哼……哼……哦……哎唷……唔……唔……喔……」&lt;br&gt;妈妈此时看来已是骚痒难耐地将自己的手指往小穴肉洞里插去，不停地抽抽插插着，也不断地猛掏小穴穴里的花心，一直搓磨着肉缝口的阴核，小嘴里的浪淫声也随之提高起来叫道：&lt;br&gt;「哎……唷……呀……呀……嗯哼……啊……喔……痒…痒死人……了……&lt;br&gt;哎唷……好痒……哦……难过……死……了……唔……喔……喔……哎唷……哎……呀……救……救我……哎唷……呀……呀……哟……我的……小……穴……&lt;br&gt;好痒……哎……呀……快……快来……干我……快呀……喔……喔……」&lt;br&gt;她大概用手无法抓到痒处，娇躯不停地扭着，不停地颤动着，全身微微流出了香汗，就像毒瘾犯者发作一样，小嘴里不停地哀求着要男人赶快干她。&lt;br&gt;我站在窗外看着妈妈这幕美女自摸的好戏，又听她在叫小穴里痒，虽然我知道她叫的是爸爸，但听在我耳里，就像叫我一样，让我的内心里挣紮矛盾。这是一个大好的机会，妈妈醉得已经不辨东西了，而且现在房门又没锁，爸爸今晚又大概不会回来了，假如我大着胆子进房去插她的小穴，在妈妈而言她会以为爸爸在干她，而爸爸根本不会知道今晚妈妈被我干了小穴，但伦常的观念使我裹足不前，毕竟她是我的亲生妈妈呀！&lt;br&gt;但是我心中的一股慾念给了我莫大的勇气，终于熬不过性慾的冲动，我提步走向妈妈的房间，进了门转身把房门锁上。妈妈仍像在窗外看到时一样地躺在床上浪哼着，我把房里的大灯关掉，只留下一盏床头的粉红色小灯，这是为了怕太亮妈妈会认出是我而大惊小怪，甚至不让我插干她的小穴，如果只有这微弱的灯光，一来可以创造罗曼蒂克的气氛，二来以她这时醉醺醺的情况可以让她把我误认为是爸爸，这样就能成其好事而不被发觉了。&lt;br&gt;站在床前看妈妈手淫的动作，觉得她真是一位绝世美女，如果她不是我的亲生母亲，哪怕她比我年纪大些，我都会不顾一切娶她为妻，不过话又说讲回来，如果她不是我的母亲，我又未必能认识她，更不说娶她为妻了。&lt;br&gt;我三两把地将我的衣物脱去，马上爬上床，一靠进妈妈的身边，就像接近火源一般，全身热腾腾起来。我忍不住地先搂着妈妈那身雪白柔嫩、赤裸裸的娇躯亲吻起来，由妈妈小嘴先吻起，双手更是不老实地在她的玉乳上抚揉着，并不时地用我的指头去捏弄着那两粒鲜润的红葡萄般的乳头，我越吻越带劲，离开妈妈的小嘴，由她热红红的脸颊、耳朵、一直往下面吻去，经过了粉颈、双肩、再吻着胸肌、慢慢地终于吻上了妈妈那对丰满肥嫩的双乳。&lt;br&gt;这时我用一只手环抱着她的粉颈，另一只手配合着我吻乳的动作揉摸着她的另一颗玉乳，妈妈的这对乳房实在美得没话说，不但柔嫩雪白，而且丰肥而不下垂，既坚挺又饱满，尤其是那顶端的乳头，涨得又圆又尖地挺立在峰头，我想就算是处女的乳房都未必像妈妈这么美丽呀！我摸着、揉着、吻着、咬着妈妈的双乳，就像是重温儿时的旧梦般畅快异常，简直是越摸越好、越吻越爽，渐渐地越揉越大力、越咬越带劲了。&lt;br&gt;妈妈被我吻得娇躯不停地扭动着，并微微地颤抖起来，小嘴里不停地：&lt;br&gt;「嗯……」、「嗯……」、「哼……」、「哼……」的不断地呻吟着。&lt;br&gt;妈妈周身火热烫人，我知道这是因为她今晚喝了太多酒精的缘故，此刻我对她的胴体是百摸不厌、百看不烦，揉了又揉、吻了又吻，甚至趴到她的下身研究起她的小肉穴。虽然我已在窗外偷看过妈妈的小穴，但这么近观赏还是第一次，连她的毛根都被我看得一清二楚，假如妈妈不是醉得这么厉害，我想连爸爸都未必曾这么近看她的小穴。&lt;br&gt;我先伸手抚摸着妈妈那堆呈三角形的阴毛，手感细细柔柔，非常好摸；再将手指延着那条早已氾滥成灾的小肉缝，上下不停地磨着小穴里的阴核，偶而又把手指插进小穴中去扣弄着。妈妈还是不停地哼着使人兴奋的淫叫声，我干脆把嘴不嫌脏地吻上了她的小穴，妈妈的小穴被我一吻，淫水就像水龙头般地喷洒了出来，害得我整个嘴巴和脸颊就像在洗脸一般，黏满了她的淫水，我对自己亲生母亲的淫水当然不会觉得污秽，一口一口地吸着她的淫水吞进肚里，还不时用舌尖去舐弄着她小穴里的阴核。</content></item></essay>