<essay><item><title>妻子的外遇</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;自从那次被张干后，我深爱的老婆两片肥厚的大阴唇也被大肉棒干得微微凸出，呈黑红色，殷红的阴道嫩肉和娇嫩的小阴唇，不时水光闪闪，我知道那一定是老婆铭儿的爱液。 从那以后老婆压抑了许久的性欲完全被张激发了出来，只要一想起那激动的一幕，大量浓稠的半透明液体就会从老婆的阴洞中汩汩流出。&lt;br&gt;那是第二个周末，自从张奸了老婆美妙的嫩洞后，一直回味无穷，想时时搂住老婆，不停地干老婆，一天他来到老婆所在城市，老婆约他到本地的一片小树林，初春尽管还微显凉意，但老婆穿了一条漂亮的裙子和1条我最喜欢的那条红色透明内裤。在约定的树林里，张提前在那里等着，见面后， 张便迫不及待的将我老婆扑倒在草丛里，吻着我老婆樱桃小嘴，两手在我老婆浑身上下乱摸了起来。虽然隔着裤子，但老婆已经感觉到他裤裆里那东西已经硬了起来，而且大大的，猜着，斌又吃了伟哥来让她满足，他急匆匆的把老婆的上衣除去，双手揉着老婆那双白嫩的巨乳，并用嘴含住了乳头吮吸起来。 老婆被他一番折腾，也是浑身发热，呼吸急促。同时又把手伸向了老婆的两腿间，摸着老婆的阴户，中指轻轻的插进老婆的肉洞中，一番搅拨，老婆的爱液已汩汩流出，肉洞里面痒的厉害。老婆呻吟着，双腿张开，张掉转身子，用双手老婆大屁股，脱掉老婆窄窄的内裤，伸出舌头舔着老婆的小洞，洞口不停地流出蜜汁，张猛吸猛吞，突然掉转洞口，将舌尖伸进老婆美妙的菊花洞口，不停的搅动起来。&lt;br&gt;激动不已的老婆掏出张的大肉棍，用嘴含住，不断地吞吐。15分钟后，张忍不住了，掉转枪头，猛地刺开老婆的阴道，只见龟头挤开老婆的两片阴唇，籍着老婆淫水的润滑，整条坚硬的大肉棒便完全插入了老婆的小穴中，被老婆的肉洞紧紧包裹起来。一种舒畅的充实感，让老婆舒心不已，坚硬的龟头不断戳刺着老婆阴道深处的花心，一波强似一波的快感袭来，老婆只有咬住嘴唇才能让自己不至于叫出来。　这番狂风骤雨似的抽插持续了30多分钟左右，老婆就达到了2个大高潮，突然老婆的阴洞收缩，张便嚷道：唔，宝贝，我要射了，要射了，我射死你，要你让你怀孕，给我生儿子……肉棒在我老婆肉洞里涨的更粗更硬，抽插的力道和频率都已加至极限。听到他要射了，老婆也顾不得矜持，屁股用力向上挺动，迎合他的每一次插入，让那根坚硬的肉棒更深的进入到她体内，龟头猛烈的撞击着老婆的花心。&lt;br&gt;又插了十几下，斌低喉一声，肉棒用力向里一插，一注精液激射而出，狠狠的喷洒在老婆的花心上。被他滚烫的精液猛烈一喷，老婆大声呻吟了出来，射精后，张的肉棒仍然继续停留在我老婆体内，一动不动的趴在我老婆身上，两人一起享受着高潮后的馀韵，直到肉棒软化滑出肉洞，他的精液混着我老婆的爱液一股脑的自洞口流了出来，而后张就用嘴清理了老婆的嫩洞和屁眼完后，老婆和张就在树林里并肩散步，春天的气息，青青的绿草，更让老婆心花怒放，老婆很容易在春天发情，淫水也特别多，也特别可爱，丰满的肉体在春天的树丛里，诱发美妙的气息。&lt;br&gt;一会，老婆想尿尿，也不避开张，就在张站着的一颗小树旁脱掉内裤，开始尿尿，张急切地蹲在老婆的雪白大屁股后面，看着老婆溪口出喷射出尿液，沾在他的脸上，两腿之间浓密的阴毛，肥厚的阴唇在毛发的掩盖下若隐若现。老婆知道张就在后面看他，阴洞内一股阴液混合着尿液一块喷出，张突然将脸伸进老婆的嫩洞下面，伸出舌尖，舔吃起老婆的尿液和淫水来，老婆的欲望被调动了起来，春天的气息，让她更加骚动不已，将美妙的洞口下压到张的嘴上，张贪婪地吸着，大口吞吃老婆的下水和部分尿液，淫靡的气息，让两人忘记了一切，只想彼此将对方融化，才能将极致的快乐化解到他们的灵魂里，张的欲望也马上升腾起来，软化的阴茎又硬了起来，比刚才更硬更粗，看到丰满的妇人美妙的妙处，他双手摸索着她的臀部。并将中指，顺着流出的液体，插进老婆的小屁眼，抽插起来，老婆快活得呻吟起来，根本不顾还在野外，忘记了一切，天地间只有他们2个，在享受，在快乐地天堂里游玩，老婆温顺地趴着草地，丰满的屁股毫无防备地呈现给身后的男人，有一声没一声地轻哼。张转过身子，掏着自己已经硬挺得不行的阴茎就向老婆的阴道用力插去，水太多，很顺利地一滑就进去了，张抱着老婆丰满的臀部，用力干起来。&lt;br&gt;老婆大叫着，坏人，情人，我的男人，使劲捣烂我的痒处，只见粗大的肉棒再次快速地在老婆那湿润的阴道里进进出出，并发出了「噗嗤、噗嗤」的不堪入耳的声音，与树林的鸟儿一块歌唱，，随着抽插逐渐加速加剧，老婆的嘴里发出了大声的呻吟：啊……啊……哦……你这……这个……啊……啊，太美妙了，比老公的大多了，舒服多了……，张也喊道，我的心肝，你的小洞太美妙了，好舒服啊，好……好……你的小穴紧紧地吸住了我的大家伙……唔……我……我快忍不住啦……老婆的臀部也就更疯狂的扭动着，因为老婆能感觉出斌粗大的家伙已经顶到了自己身体最深处的地方。&lt;br&gt;……唔……碟……我快要射精了…我要射死你，让你怀孕…张似乎达到了射精的边缘而喘息的对老婆说着。老婆呻吟着，使劲射，请把我的子宫射满，我给你生儿子，快，使劲，突然，老婆的阴道和子宫壁又忍不住开始收缩，分泌出更多粘液。她的身体在期待着，也更加用力的夹紧张的鸡巴，同时更疯狂的扭动着臀部。&lt;br&gt;……唔…碟……我要射精了……啊！……不行了…快要丢了！……啊！……老婆鬓发蓬松，销魂的呓语着。高潮中的老婆，胴体浑身颤动着，她的双手更是在张的背上胡乱地抓搓着。张感觉到老婆的阴道中一阵收缩，热热的阴精喷洒到张的龟头上，黏滑的淫液，正一股股地流出。而压倒在老婆身上的张，也像条蛇般地紧缠着老婆，紧顶在花心上的燃烧火棒，舒坦地射出，汨汨的精液强劲地冲向老婆阴户的深处……老婆瘫倒在树林里，张的鸡巴还没消，仍被老婆的两片阴唇夹住，精液全部射进老婆的子宫里，今天恰恰是老婆的排卵期，受孕看来是免不了的。&lt;br&gt;那天，老婆和张在树林里，被张按住日了6次，有按在树上，老婆张开大腿，张从后面插入，有把老婆按到在草地上，张抬高老婆的大腿，使劲冲刺老婆，有从后面，推插老婆，有把老婆端起来日，边走边干。同时，再次日了老婆的嫩屁眼，结婚以来，不让老公我日，竟让野男人在2周内日了2次，每次都让老婆刻骨铭心，快乐到了巅峰。&lt;br&gt;</content></item></essay>