<essay><item><title>阿南的故事(3)</title><author>床上伴侣</author><content>「啊……小姨你的嘴好香，我要吻你，吻遍你的全身！」苏南从小姨的口中
解放出来，然后迅速吻着陶芳菲的雪白的肌肤，陶芳菲浑身的冰肌玉肤让阿南看
得慾火亢奋，无法抗拒，急火火的伏下身亲吻菲姨的饱满结实的奶子乳房，菲姨
的大奶子丰满而坚挺，阿南张开嘴吮吸着红色的乳头：「奶子好香！」使人很难
想像少妇般的小姨居然有如此完美的乳房，阿南用手揉搓着小姨坚挺的肥白奶子，
感觉饱满而柔软，松手后马上恢复坚挺的形状，用嘴唇含住乳头使劲吸着，两粒
葡萄似的奶头很滑，随着阿南的吸允，不一会儿陶芳菲雪白的奶子变得更加丰满，
两个乳头也翘在乳峰中央顶端。&lt;br&gt;「嗯……嗯……」陶芳菲此时春心荡漾、浑身颤抖不已，边挣扎边娇啼浪叫，
那甜美的叫声太美、太诱人。&lt;br&gt;十分艰难才离开那对大奶子，阿南的嘴唇接着吻小姨的肚脐、阴毛。&lt;br&gt;菲姨骚屄上的阴毛浓密、乌黑、深长，将那迷人令人遐想的性感阴道屄整个
围得满满的，若隐若现的肉缝沾满着湿淋淋的淫水，两片鲜红的阴唇紧紧地闭合
在一起，就像她脸蛋上的樱唇小嘴，同样充满诱惑。&lt;br&gt;「好美的桃园世界！」阿南将菲姨雪白浑圆修长的玉腿分开搭在肩上，美丽
诱人的玉穴呈现在面前，他用手指轻轻分开两片阴唇，用嘴先行亲吻吸吮那穴口
一番，再用舌尖舔弄她的大小阴唇后，用牙齿轻咬如米粒般的阴核，舌尖刮着阴
唇上的淫水，有意无意的对着穴空吹着热气，陶芳菲呼吸呼吸变的急促了。&lt;br&gt;「啊……嗯……啊……小……小色鬼……从哪里学的玩女人的技术……阿姨
被你玩死了……啊……你弄得我好痒……我难受死了……你真坏……往里吸啊
……小混蛋……比你姨夫都会玩……好舒服……用力吸……乖……啊……」&lt;br&gt;「小姨……嗯……小姨的穴好美啊……太诱人了……」&lt;br&gt;陶芳菲的阴唇被小色鬼舔得痒入心底，阵阵快感电流般袭来，肥臀不停的扭
动往上挺、左右扭摆着，双手紧紧抱住小侄儿的头部，发出喜悦的娇嗲喘息声：
「啊……阿南……我受不了了……啊……你……舔得小姨的阴道好舒服……我
……我要……要丢了……」&lt;br&gt;听到小姨要洩，阿南猛地用劲吸吮咬舔着湿润的穴肉，顿时感觉到小姨的小
穴一股热烫的淫水已像溪流般潺潺而出，她全身阵阵颤动，弯起玉腿把肥臀抬得
更高，让阿南更彻底的舔食她的甜美淫水。&lt;br&gt;「小姨……我这套吸穴的舌功你还满意吗？」我抬头对小姨说。&lt;br&gt;「满你的头……小色鬼……你……你坏死了……小小年纪就会这样子玩女人
……我……我可真怕了你啊……」小姨用手指点了一下我的脑袋羞道。&lt;br&gt;「别怕……好小姨……我会给你更舒服和爽快的滋味尝尝……让你尝尝老公
以外的男人滋味……」&lt;br&gt;「小色狼……害我背夫偷情……以后可要对小姨好……要是满足不了小姨，
小姨可要把你给吃了……」&lt;br&gt;「小姨，你就放心好了！我的鸡巴又粗又大，会把你的阴道撑坏的！嘿嘿」&lt;br&gt;「阿南，你来躺下，我也让你舒服舒服！」&lt;br&gt;阿南不知道菲姨要搞什么鬼，只是顺从的在陶芳菲的旁边躺了下来，大鸡巴
高高的挺立着，少妇陶芳菲翻过身吻住小侄儿阿南的嘴，香舌用力搅动着，阿南
也极力的回应。&lt;br&gt;接着陶芳菲朝小侄儿的胸膛滑去，一双小手故意拨弄着他的胸膛，手指胸膛
画圈圈，搞得苏南很难把持自己，陶芳菲笑吟吟的看着自己的小侄儿。&lt;br&gt;突然，苏南感觉自己的大鸡巴被一个温暖柔软的东西抓住，原来是小姨的手，
她用手上下套弄着自己的大鸡巴，鸡巴已经分泌出好多晶莹的液体，陶芳菲别过
头去看着鸡巴说到：「好粗壮的大鸡巴呀！阿姨好喜欢……」一边说着一边把从
鸡巴留出的液体均匀的涂在龟头上。&lt;br&gt;苏南只看到她低下头，接着鸡巴被温暖潮湿的空间包围，我擦，小姨居然用
嘴含住了自己的大肉棒，苏南感觉浑身一阵眩晕，用手爱摩着小姨滑滑的背激动
的说：「菲姨，不要这样吧，它好脏的！」&lt;br&gt;陶芳菲妩媚的笑着答道：「你刚才不也是这样替小姨做的吗，你都不怕我怕
什么？」说完移动到小侄儿对面趴下身体，用手扶住鸡巴，嘴巴又含了过来。一
阵阵酥麻传到心头，苏南不禁挺了挺鸡巴。&lt;br&gt;陶芳菲抬头伸出调皮的舌头在龟头上刮了一下，然后笑嘻嘻的看了下小侄儿，
然后用力含住肉棒上下使劲吸吮起来。&lt;br&gt;「啊……好爽！小姨你真好！」&lt;br&gt;陶芳菲就这么趴在乖侄儿的腿中央，左右摆弄着圆滑的美臀，吸含肉棒足足
有五分钟，苏南闭上眼睛享受着小姨对他的爱意，屁股稍微翘起让肉棒更加高挺，
苏南感觉自己的大鸡巴越来越大，好像要爆炸一样，虽然他咬紧牙齿用力控制着，
但还是被陶芳菲察觉到了，陶芳菲轻咬了龟头一下终于松开了快要爽死小侄儿的
小嘴对苏南说：「阿南……我这套吸棒棒的舌功你还满意吗？」&lt;br&gt;陶芳菲学起苏南刚才说的话，嘟起来红艳的小嘴唇真是太可爱了！&lt;br&gt;苏南坐起来拥住她，捧着她漂亮的脸蛋神情的说：「小姨，给我吧，我要和
你做爱！我想用大鸡巴插你下面的骚屄阴唇！」&lt;br&gt;陶芳菲微笑不语，只是轻轻的在苏南的鼻头上吻了一下，乖巧躺在沙发上，
大大的分开双腿，完全露出神秘的桃花源，什么的阴道一张一合的等着小侄儿大
鸡巴的钻入。&lt;br&gt;得到菲姨的默许后，苏南掰起小姨一条腿，跪坐在小姨两腿中央，右手掰开
阴唇左手握住鸡巴先用那大龟头在小姨的小穴穴口研磨，磨得陶芳菲小姨骚痒难
耐，不禁挺动着屁股娇羞：「阿南……别磨了……小姨的小穴痒死啦……快…
…快把大鸡巴插……插入阿姨的小穴……求……求你插我的骚穴……你快嘛…
…」&lt;br&gt;从小姨那淫荡的模样苏南知道，刚才被自己舔咬时已洩了一次淫水的小姨正
处于兴奋的状态，又吸了那么久的鸡巴，穴内空虚急需要大鸡巴来一顿狠猛的抽
插方能一洩她心中高昂的慾火。&lt;br&gt;少妇陶芳菲浪得娇呼着：「阿南……小姨的屄快痒死啦……你……你还捉弄
我……快……快插进去呀……快点嘛……求你了……插进来吧……恩哼……」&lt;br&gt;看着小姨骚媚淫荡饥渴难耐的神情，苏南忘记了小姨说过很久没做爱的事，
把鸡巴对准穴口猛地插进去，「滋……」的一声直捣到底，大龟头顶住小姨的花
心深处。&lt;br&gt;菲姨的小穴里又暖又紧，穴里嫩肉把鸡巴包得紧紧，真是舒服。如此紧凑的
美穴估计处女也就到这地步吧！&lt;br&gt;「啊！」小姨惊呼一声，把正要抽插的阿南吓得止住了。&lt;br&gt;过了半晌，陶芳菲娇喘呼呼望了阿南一眼说：「小色鬼……你真狠心啊…
…明知道小姨很久没……做过了……而且你的鸡巴……这么大……也不管小姨受
不受得了……就猛的一插到底……小姨痛死了……你……呜呜……」小姨如泣地
诉说着，眼中闪着泪花。&lt;br&gt;她楚楚可人的样子使阿南心不忍，他抬起小姨的上身，她把两腿盘在自己的
腰上，用嘴再次舔她的的面颊、脖子，然后一手抚摩并用嘴吸吮她的乳房和乳头，
另一手搂住小姨的腰轻轻晃动着。&lt;br&gt;不一会小姨叫道：「小……色狼……快插动……肏我……我的……穴好…
…我快痒死啦！」&lt;br&gt;阿南把小姨放了下去，直起身缓慢的拔出鸡巴，又缓慢的插入，可以清楚的
感觉到两片阴唇随着鸡巴的抽插而翻开陷入。&lt;br&gt;陶芳菲一改刚才的娇媚可人，随着阿南的动作也缓慢的配合着扭动腰肢：
「喔……美死了……好深……插我……插得好美啊……」&lt;br&gt;苏南慢慢加快了抽插的速度和力度，小姨穴里水开始氾滥了，虽然小姨的肉
穴很紧，由于淫水的润滑，他抽插起来感觉不是那么费力，抽插间肉与肉撞击的
「啪啪……」声和淫水流动的「唧唧……」声再加上席梦思被闪动弹簧发出的
「吱吱……」声，成了疯狂的乐章。&lt;br&gt;「阿南……美死了……快点抽送……喔……肏我……插我……啊……好美
……好侄儿……肏我啊……啊……美死了……」&lt;br&gt;阿南的嘴唇重新的在她的美胸上打转，最后张开嘴用牙齿轻咬住她的乳头吸
吮着，鸡巴前后用力顶着小姨紧凑温暖的小穴，好想一辈子就这么下去。&lt;br&gt;「阿南……你别吮了……我受不了……下面……快抽……快……快插……快
点啊……好美……美死了……好舒服……」&lt;br&gt;阿南搂起小姨的腰让她也直起身子，双手揽住自己的脖子，双腿重新缠住自
己的腰，扶住两瓣圆滑的屁股拖起放下，鸡巴上下抽送起来，直抽直入。小姨昂
起头屁股上逢下迎的配合着阿南的动作，淫水如缺堤的河水，不断的从她的穴门
深处流出，顺着阿南的鸡巴和蛋囊一直不停的流到沙发垫上，看着她陶醉的表情，
苏南问道：「小姨，喜不喜欢阿南的大鸡巴干你小屄？」&lt;br&gt;「喜……喜欢……你干得……小姨我好舒服……插得好深额……嗯……干我，
侄儿……好侄儿……用力干……」小姨媚眼微张吐气如丝，淫声浪语的鼓励着阿
南的大鸡巴狠狠的干她。&lt;br&gt;苏南吻住她的嘴搂住她柔软的躯体加快抽插速度：「小姨……没想到我干到
你了……你的小屄真紧啊……肏着真舒服……肏死你……」&lt;br&gt;陶芳菲猛地挣推开阿南的亲吻，樱声叫道：「啊……我不行了……我又来了
……」菲姨抱紧阿南的头，双腿夹紧他的腰，屁股使劲一坐，「啊……」一股淫
水洩了出来，阿南的鸡巴被激的更壮大了。&lt;br&gt;洩了身的小姨抱着阿南在阿南的耳边喘息着，阿南并我没有抽出的插在小姨
的骚屄里的大鸡巴，他把小姨的放到沙发上，伏在她的身子上面，一边亲吻她的
红唇、抚摸乳房，一边抽动鸡巴，仔细品味小姨成熟的身体。&lt;br&gt;「小……阿南……让我……在上面。」小姨要求道。&lt;br&gt;阿南使劲顶了一下，小姨樱哼了一声喋道：「啊……坏蛋……想顶破我的小
穴呀你！」&lt;br&gt;「小姨你太……太美了……我一刻都不愿离开你……」&lt;br&gt;「好啦，让我在上面……我会让你舒服的叫出来……」陶芳菲起身先把鸡巴
拿了出来，然后把阿南按在沙发上双腿跨骑在我的身上，用一只纤纤玉手扶住小
侄儿那一柱擎天似的大鸡巴，然后用两手指分开红色阴唇露出穴口轻轻坐下来，
龟头慢慢进如小穴，然而陶芳菲却停下了下坐动作，又抬起屁股使龟头退了出来，
接着还是缓慢套完龟头后又抬身，如此几次以后，苏南感觉龟头上好像千万只蚂
蚁在爬一般奇痒无比。&lt;br&gt;阿南往上挺鸡巴，小姨却和阿南同向移动，小穴始终只套下龟头就离去，好
失落的感觉！&lt;br&gt;阿南对小姨说：「小姨……我好痒啊……求你坐下来吧……鸡巴好想小穴来
夹它呀……」&lt;br&gt;陶芳菲笑吟吟的低头问小侄儿：「阿南……舒服吗？」&lt;br&gt;「小姨啊……鸡巴好痒，求你用小穴套住它吧……好痒呀……」&lt;br&gt;「呵呵……看你以后还敢不敢欺负小姨……」她指的是阿南刚才故意在穴口
研磨而不插入的事。&lt;br&gt;「我不敢了小姨……坐下来吧，我想要你！」&lt;br&gt;「这还差不多……注意噢……我来了……」陶芳菲直起身道。&lt;br&gt;「噗滋……」随着小姨的大白屁股向下一沉，苏南的整个大鸡巴全部套入到
她的骚穴中。&lt;br&gt;「啊……好充实……」&lt;br&gt;「哦……好紧凑……」&lt;br&gt;阿南和陶芳菲同时的叫道。&lt;br&gt;陶芳菲双手按在小侄儿的胯骨上，肥臀一下一上套了起来，只听有节奏的
「滋……滋……「的性器交媾声。&lt;br&gt;陶芳菲款摆柳腰、乱抖玉乳足足套了五分钟，她不但已是香汗淋漓，更频频
发出销魂的娇啼叫声：「喔……喔……小……侄儿……阿南……小姨好舒服…
…爽……啊啊……真爽呀……」只见陶芳菲上下扭摆，扭得胴体带动她一对美丽
丰满的乳房上下晃荡着，晃得阿南神魂颠倒，小姨伸出双手握住阿南的手伸向那
对丰乳，阿南尽情地揉搓抚捏，小姨后仰着头下身套动着，她原本丰满的乳房更
显得坚挺，而且小乳头被揉捏得硬胀如豆。&lt;br&gt;小姨愈套愈快，不自禁的收缩小穴肉，将大龟头频频含挟一番。&lt;br&gt;「美极了……小姨的一切……一切都给你了……喔……喔……骚屄……美死
了……」香汗淋淋的小姨拚命地上下快速套动身子，樱唇一张一合，娇喘不已，
满头乌亮的秀发随着她晃动身躯而四散飞扬，她快乐的浪叫声和鸡巴抽出插入的
「卜滋……卜滋……」淫水声交响着使人陶醉其中。&lt;br&gt;阿南松开美乳抱住她的腰，开始为她使力，加重她一上一下的力度，苏南也
觉大龟头被舐、被吸、被挟、被吮舒服得全身颤抖，苏南用力往上挺迎合小姨的
狂插，当她向下套时阿南将大鸡巴往上顶，这怎能不叫小姨死去活来呢？&lt;br&gt;阿南与小姨真是配合得天衣无缝，舒爽无比，大龟头寸寸深入直顶她的花心。
足足又这样套弄了几百下，小姨娇声婉转淫声浪叫着：「唉唷……我……我要洩
了……哎哟……不行了……又要洩……洩了……」小姨颤抖了几下穴内抽筋似的
湧出一股淫水，娇躯伏在阿南的身上，一动不动，娇喘如牛，鸡巴再一次的被小
姨的穴水沐浴了。&lt;br&gt;苏南在下面搂着小姨仍然积极挺着鸡巴，由于角度不是很好，鸡巴几次都顶
偏而滑出小穴，弄的鸡巴很是不舒服，索性阿南来了一个大翻身，再次将小姨压
在身下，用双手托起她那光滑雪白的肥臀，轻抽慢插起来。&lt;br&gt;而菲姨渐渐恢复体力中也扭动她的柳腰配合着，不停把肥臀地挺着、迎着。&lt;br&gt;阿南九浅一深或九深一浅，忽左忽右地猛插着，点燃的情焰促使小姨暴露出
了风骚淫荡本能，她浪吟娇哼、朱口微启，频频频发出消魂的叫春：「喔……喔
……小色狼……太爽了……好……好舒服……小穴受不了……小阿南……你好神
勇……嗯……」几十次抽插后，小姨已颤声浪哼不已：「唔……啊……小色狼
……你再……再用力点……」&lt;br&gt;阿南按她的要求，更用力的抽插着：「小姨，叫我亲哥哥。」&lt;br&gt;「不要……你就是小色狼……」&lt;br&gt;「那叫我老公！」&lt;br&gt;「嗯……羞死了……阿姨不叫……你是……小色狼！」&lt;br&gt;看来她还没有完全进入状态，于是阿南又加快了抽插速度，每次都把鸡巴抽
到尽头，然后用力深度插入，这招果然有用，几十次抽插后，她开始逐渐进入角
色：「嗯……唔……小色狼……我好……爽……好……舒服……嗯……快干我
……」&lt;br&gt;「小姨，叫我亲哥哥！」阿南故意停止抽动大鸡巴，把她的肥臀放在沙发上，
害得小姨急得粉脸涨红。&lt;br&gt;「羞死人……亲哥哥……啊……快……干我……」&lt;br&gt;阿南听后大为高兴，随既扛起小姨的长腿，使小姨的小穴突挺得更高翘，对
准肉穴毫不留情的用力刺进穴去，使出「老汉推车」猛插猛抽，插得小姨娇躯颤
抖。&lt;br&gt;不多时小姨就爽得粉脸狂摆、秀发乱飞、浑身颤抖，受惊般的淫声浪叫着：
「喔……喔……不行啦……快把小姨的腿放下……啊……受不了啦……小姨的小
穴要被你插……插破了啦……亲弟弟……你……你饶了我吧……饶了我呀……」
虽然她求饶的喊着，但小姨的骚浪样使阿南看了后更加卖力抽插，阿南一心只想
插穿那诱人的小穴才甘心。&lt;br&gt;小姨被插得欲仙欲死、披头散发、娇喘连连、媚眼如丝，香汗和淫水弄湿了
沙发。&lt;br&gt;「喔……喔……亲哥哥……你好会玩女人……小姨可让你玩……玩死了…
…哎哟呀……」粗大的鸡巴在小姨那已被淫水湿润的小穴如入无人之地抽送着：
「喔……喔……亲……亲哥哥……亲丈夫……美死我了……用力插……啊……哼
……肥穴小姨……嗯……干死我……好美……好爽……」小姨瞇住含春的媚眼，
激动得将雪白的脖子向后仰去，频频从小嘴发出甜美诱人的叫床。&lt;br&gt;小姨那又窄又紧的小穴把阿南的鸡巴夹得舒畅无比，为了推迟射精的时间于
是阿南另改用旋磨方式扭动臀部，使鸡巴在小姨的肥穴嫩肉里回旋，努力拓宽阴
道。&lt;br&gt;「小姨……我……我干的怎么样？小姨……鸡巴被夹得好舒服！」&lt;br&gt;「喔……亲……亲丈夫……小姨……被你插得好舒服！」小姨的小穴被阿南
又烫又硬、又粗又大的鸡巴磨得舒服无比，暴露出淫荡的本性，顾不得羞耻舒爽
得呻吟浪叫着。&lt;br&gt;她兴奋得双手紧紧搂住小侄儿，高抬的双脚挣脱我的手紧紧勾住阿南的腰身
肥臀拚命的上下扭挺，以迎合小侄儿的大鸡巴的研磨，小姨已陶醉在肉慾的激情
中，浪声滋滋，小穴深深套住鸡巴，如此的紧密旋磨可能是她过去与她老公做爱
时不曾享受过的快感。&lt;br&gt;小姨被插得娇喘吁吁、香汗淋淋、媚眼微闭、姣美的粉脸上显现出性满足的
欢悦：「嗯……亲哥哥……小姨……肥穴小姨……好……舒服……好爽……亲哥
哥……你……你可真行……喔……喔……受……受……受不了……啊……喔…
…喔……哎哟……你……你的东西太……太……太大了！」&lt;br&gt;「心……爱的……小姨……你满意吗？肉穴痛快吗？」&lt;br&gt;「嗯……嗯……你真行啊……喔……小姨太……太爽了……唉唷……」小姨
这时已被我挑逗得心跳加剧、血液急循、慾火烧身、淫水横流。她难耐得娇躯颤
抖、呻吟不断。&lt;br&gt;「美小姨，你……你刚才说什么太……大呢？我在做什么呢？」&lt;br&gt;「讨厌……你欺负我，你明知故问的……是你……你的鸡巴太……太大了
……大坏蛋……你在奸淫你的亲小姨……」小姨不胜娇羞，闭上媚眼细语轻声说
着，看来除了老公外，小姨确确实实从来没有对男人说过淫猥的性话。&lt;br&gt;这些话现在使得成熟的小姨深感呼吸急促、芳心荡漾。&lt;br&gt;阿南浴室故意让端庄贤淑的小姨再由口中说出些性器的淫邪俗语，以促使她
抛弃羞耻，全心享受男女交欢的乐趣：「小姨你说哪里爽？」&lt;br&gt;「羞死啦……你……你就会欺负我……就是下……下面爽啦……」她娇喘急
促。&lt;br&gt;「下面什么爽？说出来……不然亲哥哥可不玩啦……」&lt;br&gt;小姨又羞又急：「是下……下面的肉穴好……好爽……好舒服……」&lt;br&gt;「小姨你现在在干什么？」&lt;br&gt;「羞死人……」&lt;br&gt;性器的结合更深，红涨的龟头不停在小穴里探索冲刺，鸡巴碰触阴核产生更
强烈的快感。&lt;br&gt;小姨红着脸，扭动肥臀说：「我……我和阿南做爱……」&lt;br&gt;「你是阿南的什么人？」&lt;br&gt;「羞死了……」&lt;br&gt;「快说！」我狠狠的顶着肉穴道。&lt;br&gt;「是……是……阿南的小姨……我的小穴被阿南……我的亲丈夫……插得好
舒服……小姨是淫乱好色的女人……我……我喜欢阿南你的大鸡巴……」小姨这
时舒畅得语无伦次，简直成了春情荡漾的淫妇荡女。&lt;br&gt;看着小姨从一个有教养的高雅气质女人变成一个荡妇，并说出淫邪的浪语，
这已表现出小姨的屈服。&lt;br&gt;阿南暂时放慢动作，俯下身爱抚着小姨那两颗丰盈柔软的乳房，她的乳房愈
形坚挺，阿南用嘴唇吮着轻轻拉拨，娇嫩的乳头被刺激得耸立如豆，挑逗使得小
姨呻吟不已，淫荡浪媚的狂呼、全身颤动淫水不绝而出，娇美的粉脸更洋溢着盎
然春情，媚眼微张显得娇媚无比。&lt;br&gt;「哎哟……好舒服……拜讬你抱紧我……亲哥哥……啊啊……嗯……」淫猥
的娇啼露出无限的爱意，小姨已无条件的将贞操奉献给了她的小侄儿。&lt;br&gt;想到以后还要和小姨天天住在一起，如果今天不把小姨玩个半死，恐日后无
法博得她的欢心，于是开始新一轮卖力的抽插起来。&lt;br&gt;「哎哟……亲……亲哥哥……好舒服……哼……好……好棒啊……小姨好
……好久没这么爽快……喔……我的人……我的心都给你啦……用力插用力干
……喔喔……爽死我啦……」小姨失魂般的娇嗲喘歎，粉脸频摆、媚眼如丝、秀
发飞舞、香汗淋淋慾火点燃的情焰促使她表露出风骚淫荡的媚态。她完全沉溺性
爱的快感中，心花怒放、如癡如醉、急促娇啼，小姨骚浪十足的狂，使往昔端庄
贤淑的风范不复存在，此刻的小姨骚浪得有如发情的母狗。&lt;br&gt;「喔……喔……爽死啦……舒服……好舒服……喔……我要洩……洩了…
…喔……嗯……」小姨双眉紧蹙、娇嗲如呢，极端的快感使她魂飞神散，一股浓
热的淫水从小穴急洩而出，鸡巴被烫得舒爽无比！&lt;br&gt;射精的慾望再次袭击了阿南。&lt;br&gt;为了彻底蠃取小姨的芳心，特别是以后能随时干她，阿南又把洩了身的小姨
抱起后翻转她的胴体，要她四肢屈跪在沙发上。&lt;br&gt;小姨依顺的高高翘起那有如白瓷般发出光泽而丰硕浑圆的大肥臀，臀间狭长
细小的肉沟暴露无遗，湿淋的淫水使赤红的阴蒂阴唇闪着晶莹亮光，阴唇被干的
红肿了好多，并且微微露出了穴口小姨回头一瞥，迷人的双眸妩媚万状。&lt;br&gt;阿南站在她的背后，用双手轻抚着她的肥臀，亲吻着小姨的肥臀，好美的圆
臀啊！&lt;br&gt;「哎呀！插的好深！」当男把鸡巴从后面插入小穴时，她娇哼了一声，柳眉
一皱，双手抓住沙发的后背。&lt;br&gt;苏南把整个人俯在她雪白的美背上，顶撞地抽送着鸡巴，这般姿势就如在街
头上发情交媾的狗，端装的小姨可能从来没有被这样干过，这番「狗交式」的做
爱使得小姨别有一番感受，不禁慾火更加热炽。小姨纵情淫荡地前后扭晃肥臀迎
合着，胴体不停的前后摆动，使得两颗丰硕肥大的乳房前后晃动着，飘曳的头发
很是美丽。&lt;br&gt;苏南用双手伸前捏揉着小姨晃动不已的大乳房，它们是那么柔软有肉，向前
用力挺刺，她则竭力往后扭摆迎合。成熟美艳的小姨品嚐狗族式的交媾，兴奋得
四肢百骸悸动不已，使得她春情激昂、淫水直冒。&lt;br&gt;大鸡巴在肥臀后面顶得小姨的穴心阵阵酥麻快活，她艳红樱桃小嘴频频发出
令天下男人销魂不已的娇啼声，而「卜滋……卜滋……」的插穴声更是清脆响亮。&lt;br&gt;「喔……好舒服……爽死我了……会玩穴的亲……亲哥哥……亲丈夫……小
姨被你插得好舒服……哎哟……喔……喔……」&lt;br&gt;阿南直起身抱住白晰细嫩的肥臀勇猛的干着，「卜滋……」声变成了「啪啪
……」声。&lt;br&gt;她欢悦无比急促娇喘着：「亲丈夫……我受不了啦……好勇猛的鸡巴……啊
……美死了……好爽快！用……用力插……小姨要飞上天了……快……用力！」
她激动的大声叫嚷，毫不在乎自己的淫荡声音是否传到房外，她光滑雪白的胴体
加速前后狂摆，一身布满晶亮的汗珠。&lt;br&gt;「美小姨淫小姨……我好舒服啊……不行了，我要……丢了，要丢……了
……噢……」&lt;br&gt;「我也丢了……来了来了……啊……美死我了……」小姨虚脱的大口喘着气。&lt;br&gt;阿南的下体猛的感到有一股热浪袭来，这一次小姨的高潮来的好猛，阿南觉
得的下体开始收缩然后是剧烈的膨胀，然后感觉包围阿南大鸡巴的软软的皮肤开
始抖动起来，从鸡巴根处传来一阵奇痒。&lt;br&gt;「小姨……我要射了……啊……」用力顶了几下后准备把肉棒拔出来射精。&lt;br&gt;小姨好像意识到了猛回过头伸过一只手扶住小侄儿的屁股叫到：「亲丈夫
……不要……不要拔出去……射……进……来……把精液全……射进小姨体内
……小穴洩得太空虚了……要精液滋润它……」&lt;br&gt;阿南听到小姨的淫语，心里感动的一塌糊涂，深吸一口气更是用鸡巴猛力的
抽插，所带来的刺激竟一波波将小姨的情慾推向高潮尖峰，浑身舒麻欲仙欲死，
穴口两片粉红嫩细的阴唇随着鸡巴的抽插而翻进翻出，她舒畅得全身痉挛，小姨
小穴大量热乎乎的淫水再次急洩而出，小穴的收缩吸吮着我鸡巴，阿南再也坚持
不住了。&lt;br&gt;「小姨，我来了！我爱你！」鸡巴快速地抽送着，小姨也拚命抬挺肥臀迎合
小侄儿最后的冲刺。&lt;br&gt;「老公……啊，射给我……全部！」&lt;br&gt;「啪……啪……啪……」阿南抱住小姨的美臀使劲全力顶了肉穴十下，然后
把小姨屁股用力往自己身上一拉，阿南昂起头最后紧紧顶在小姨屁股上大吼：
「我射了！！！吼……吼……」终于「卜卜……」鸡巴在小姨的体内爆发并狂喷
出一股股精液，劲道十足的精液冲劲小穴最深处，激打在花心上，灌溉并注满了
小穴，小姨的穴内深深感受到这股强劲的热流带来的快感。&lt;br&gt;「啊……啊……一……二……三……四……十一！好烫的精液！」小姨居然
淫荡的数着阿南射的次数。&lt;br&gt;阿南用尽全力又顶了两下把最后一点精液挤进小姨的体内，「喔……喔…
…太爽了……射的好多好浓啊……你是我的亲老公！」陶芳菲欢愉的叫道。&lt;br&gt;阿南疲惫的爬在小姨的背上大口的喘气：「小姨……我好舒服！」&lt;br&gt;</content></item></essay>