<essay><item><title>欢迎光临！人妻温馨俱乐部！(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;以前，当我看到天上乌云密布并且飘着细雨时，我会觉得这是个很美丽的景像；而现在，心情不爽到了极点的我，看着越来越大的雨滴滴落在我的身上，心中的愤怒和哀伤这两种截然不同的情绪，反而不能遏止的冒了出来。&lt;br&gt;就在刚刚，我终于明白了自己的女友为何已经快一个月没有和我见面，即使是通个电话也被她以她很忙为理由打发掉。是的，当时的我仍然像个白癡一般的相信她、即使心中已经隐隐感到不对劲，我也仍然帮她和我找借口，一个可以让我感到心安的借口。&lt;br&gt;我的女友，从小学认识直到上大学才真正开始交往的女友，交往认识超过十年的女友，被我看见和她公司里的一个小开手勾着手神色甜蜜的在路上閒晃，看着那个小开如同猪一般的脸，我真的不知道自己是哪里比不上他，但没多久我也就明白了，我……没人家有钱，这是一个只要你有钱，就算你是一头猪，也会有人想要陪你上床、任你玩弄的社会。&lt;br&gt;的确啦！我也只不过是一间外商公司的小职员，整天过着被人呼来喝去的日
子，现在景气那么差劲，说不定啊，我过没有多久也会被人家给裁员了，回家吃
自己呢！&lt;br&gt;嘿嘿嘿、哈哈哈，他娘的为什么？老子我现在明明就笑得很开心啊！为什么
眼眶之中一直有液体流出来？啥山盟海誓都他妈的去吃屎啦！为何指派的任务都
做不好？他奶奶个雄，死白烂你自己去做做看啊！你没看到最近都有一个死衰男
加班到凌晨一、两点才回家的吗？&lt;br&gt;或许台北真的不是那么好混的吧！早知道或许真的应该听老爸老妈的话回乡
下去，别和他们闹翻。一时之间我真的不知道自己接下来该怎么办，感情失利、
工作不顺加上和家人之间的关系又失和，今年的我是犯太岁吗？但现在说这些又
有什么用？第一次我体会了为何有人会想要自杀的心情。&lt;br&gt;「嗡～～嗡～～嗡～～」&lt;br&gt;奇怪？我调震动的手机响了，啊勒？有简讯？&lt;br&gt;「你是一个刚和交往认识超过十年女友分手的苦情男吗？你是一个就算努力
加班到凌晨但工作仍然做不好的阿呆吗？你是一个总是不听父母的话和父母闹翻
的不孝子吗？恭喜你！运气差到如同犯了太岁的你出头天了，温馨人妻俱乐部新
开幕！我们里面有着各式各样寂寞、可怜被丈夫或情人抛弃的人妻等着你喔！而
且接到这封简讯的你是第九百九十九位接到我们简讯的人，如果你于今天晚上九
点之前过来消费，如果想帮小姐赎身还有五折优惠。犯太岁的你还等什么？想发
洩还不赶快行动？」&lt;br&gt;我干！这年头的诈骗简讯是都会算命吗？算老子的命也太准了点吧！我看了
看简讯后面附的地址，喔哟～～就在西门町闹区说，离台北车站搭一下捷运就到
了。我看了看时间是晚上七点多快八点，好啊，就去看看那个温馨俱乐部是怎么
一回事吧！&lt;br&gt;说真的，这俱乐部真的是他娘的有够隐密，它藏身于一间不起眼大楼的里面
的沙龙理发店其中的一号置物柜，输入简讯中的密码打开后可见到一个不起眼的
小锁匙，紧接着拿去找柜台人员，他会带你到理发店隔壁的麦Ｘ劳，对厕所的阿
姨说完通关密语并出示钥匙和简讯编号走进里面的女厕，对着第二间女厕进去你
会发现在墙壁上有个很不起眼的钥匙孔，等我把钥匙插进去一转，墙壁就如同旋
转门一般可以推动，走进去以后通过一条漆黑的走廊，走到底又是一扇厚重的大
门，按照三长两短的方式敲门之后门终于打开了，我看了看时间正好九点整！&lt;br&gt;来迎接我的是一个身穿西装、看起来文质彬彬的中年男子。&lt;br&gt;「你好！欢迎你来到我们的俱乐部！」西装男文质彬彬的和我说道。&lt;br&gt;「我是按照简讯来的，你们是说这里能让我尽情地发洩对吧？」我好奇地提
出了我的问题。&lt;br&gt;「是的！我们会根据您的需要帮您安排您所需要的女性，不过这里的女子都
以非处女，就像简讯所说的我们专门提供被人抛弃或玩腻的人妻，若您有处女情
节可以离开。」&lt;br&gt;我想了想说道：「是不是处女我倒是没差，不过……」&lt;br&gt;「不过什么？您有任何需求都可提出来。」西装男不慌不忙的说道。&lt;br&gt;怎么可能什么样的都有？我心中组合了一个我所想要的人妻类型，继续开口
对西装男说道：「我想要一个个性温柔、长发、年龄不要超过三十岁、已经生育
过但现在仍挤得出乳汁、生的小孩还得是女的，年龄不超过三个月、乳房不要下
垂、乳晕不要太黑太大、体重在五十五公斤内，腰也不要太粗。怎样，有吗？」&lt;br&gt;西装男面有难色的说道：「有是有！但是李先生这一次消费要您的户头总金
额的三分之一，也就是三十三万元零三百元整，您确定要支付吗？」&lt;br&gt;哇靠！怎么那么贵？等一下！我记得我还没有报过我的姓名啊，还有我户头
有多少钱他都知道？那可是阿母留下说要给我娶老婆用的。&lt;br&gt;妈的，拼了！嫖一次人生最贵妓，发洩并增加社会经验！&lt;br&gt;我下定决心对西装男说道：「好我愿意支付。」&lt;br&gt;西装男听了露出微笑：「我现在带您前往房间，金额我们会在您走出这里之
后主动从您的帐户里扣除。」&lt;br&gt;西装男一边说一边带着我走向房间，这里外表看不出来原来里头这么大啊！
走廊采用柔和的灯光、并播放温馨的音乐，整条走道上可说是空无一人，不过在
这条至少百公尺的走道上平均没隔十公尺就有一间房间。&lt;br&gt;终于西装男带我来到了属于我的房间，他打开房门，恭敬的对我说道：「您
所需要的人妻已经在里面等您了，祝福您可以玩得愉快！」&lt;br&gt;一进去，映入眼帘的是一个十坪以上的房间，里面怎么说呢？布置成像是欧
洲贵族的房间，雍容但却不失典雅，墙壁上挂的名画却是一幅幅的春宫图，水晶
灯下照映出温馨的米色光。在房间内的大床上我见到了一个全身都绷得紧紧的女
人，她低着头、双手紧紧抓着自己的连身裙睡衣，真的，这女的身材看起来的确
不错。&lt;br&gt;我尽量用温和的语气说道：「可以不要那么紧张吗？你可以头抬起来，别那
么害怕。」&lt;br&gt;「对、对不起，我叫楚韵如。啊，不对！公司里的人告诉我不可以告诉你我
的本名，那你就叫我……对小如就叫我小如吧！」这傻妞真的让人感到一股莫名
奇妙的天真感。&lt;br&gt;小如的脸一开始看你会觉得和普通人没啥两样，但仔细看，圆圆的脸但加上
明亮的大眼睛，看起来鲜嫩迷人的红唇外加细柔的长发，当这一切都组合在一起
时，会觉得这张脸的确越看越有味道。&lt;br&gt;我好奇地问着她：「别和我说你是第一次接客？」&lt;br&gt;楚韵……啊，不对，是小如，她一脸不可思议的看着我：「你怎么知道我是
第一次？」&lt;br&gt;喵的，还真让我猜中了！&lt;br&gt;但小如已经开始解开她身上的睡衣，伴随着睡衣慢慢地脱下，我发现小如的
外表看起来的确像一般大学女生一般给人略带青涩的感觉，但一看到她的身材胸
部，我看真的至少Ｄ以上，但是她得胸型的确很美，尖挺却不下沉，腰肢也的确
很细，让人怀疑她是怎样支撑胸部的重量；双腿很是修长健美，小腿肚有一点肉
肉的，让人看了反而想好好的啃咬一番。&lt;br&gt;小如看着我一直盯着她的身体看，脸一下子就红了。但是她仍然很认份地帮
我脱掉全身的衣裤，当她脱掉我的内裤时，我的肉棒「啪」一声打在她的脸上。&lt;br&gt;我用肉棒戳着小如的乳晕说道：「不是说你是个还有奶的人妻吗？怎么不挤
一点来看看？」&lt;br&gt;小如开始害羞地搓揉自己的大奶，并且用手指不断搓弄和摩擦已经明显变硬
的乳头，只见小如轻轻一皱眉头，「噗滋」一声，两边的乳头纷纷喷出乳汁到我
的肉棒之上。&lt;br&gt;我故意用生气的语气说道：「靠！你这样喷把我的老二都弄脏了！还不赶快
用嘴帮我弄干净？」&lt;br&gt;小如一听有点吓了一跳，她开始用舌头上下在我的棒身舔弄，绵绵的小手则
是不断地在我的睾丸处帮我按摩。&lt;br&gt;肉棒的腥味和自己的奶香融合一种奇妙的催情香味，小如渐渐地将自己所知
道的技巧用在眼前这个男人身上，舌尖开始在马眼处打转，肉棒因为自己的奶水
和口水而变的湿滑，但也更方便搓弄。只见小如的手快速地上下摆动，加上三不
五时睾丸或肉菇等敏感地带受到攻击，让我差一点就在小如的嘴巴里射了出来。&lt;br&gt;这还不止，一开始的小如动作有些粗暴让我的老二痛到，不过等小如慢慢熟
悉，还会将我的肉棒放到她湿热的小嘴之中吸吮。当我用力将肉棒插入她的食道
玩深喉时，小如一脸难受就想将肉棒吐出来，而我则是粗暴地拉着她如丝绸般柔
顺的长发，快速的将肉棒在她的小嘴进行抽插。&lt;br&gt;想吐却又吐不出来的难受让小如的眼神开始涣散、而娇小的琼鼻也开始流出
鼻水。看着这个表情我再也忍受不住，我的动做粗暴到最高点，忽然一阵触电感
从肉棒传来，我终于控制不住在小如的嘴巴中射精了。&lt;br&gt;食道被精液灌入，呛得小如不断地咳嗽，但她的职业素养很好，见到我因为
看到她将自己的精液吐到外头时，她仍是认份地在我眼中一点一点的吃进嘴巴里
去。&lt;br&gt;此时小如却用同情的眼神看着我说道：「你……看起来好可怜！」&lt;br&gt;可怜？你是在说我吗？&lt;br&gt;小如又继续说：「你的眼神看起来好哀伤，平时的你应该是个很温柔的人，
现在这样的你看起来好恐怖。」&lt;br&gt;妈的！一个任人玩的婊子懂什么？我要她如同小狗一般趴卧到床上去，雪白
的大屁股因为冷的关系微微地颤抖着。&lt;br&gt;「啪！」我一巴掌用力的往小如的屁股打了下去，小如也「啊」的一声尖叫
了出来。听到小如的惨叫声，我的心中一点所谓怜惜的感觉都没有，反而更加用
力的不断在她肥大有弹性的屁股上打着……不多久，小如的屁股就有如熟透了的
桃子一般红红得非常迷人。&lt;br&gt;我的手指开始在小如的小花蒂上磨擦着，并且我的舌头也开始舔弄小如略带
骚味的小屄，小如的森林颇为浓密，不过小穴外头看起来有点暗红色。随着我不
断地在大腿内侧和阴唇等敏感部位舔弄，小如的小屄开始流出湿滑的淫水，小如
想挣扎，却被我用力地在雪白的大腿拍打。&lt;br&gt;我将两只手指放入小屄之中，因为淫水的关系进入并不困难，我的手指不断
摩擦并用指尖滑弄所谓的Ｇ点，我还用牙齿咬着小如明显勃起的小阴蒂。随着我
的动作越来越快，小如里面的的淫水也越流越多，「噗嗤」又是两只手指插入，
突如其来的疼痛感让小如的小穴一震颤抖。&lt;br&gt;我的手越动越快，而小如终于开始呻吟：「不要再弄那里……好嘛……好痒
啊……不要舔……不行我要受不了了……」&lt;br&gt;我忽然用力往小如的阴蒂一咬，「嗯啊～～」突如其来的刺痛感让小如再也
忍受不住，手指感受到花径一阵紧缩，「噗嗤、噗嗤」淫水如同瀑布一般倾泻而
出。&lt;br&gt;我的嘴凑到她的小屄含了一口咸甜的淫水，我的手拉住她的下巴让她将嘴张
开，「噗」我已经将淫水全部灌到小如的嘴巴里。&lt;br&gt;「哈哈哈！自己淫水的味道好不好喝啊？有没有嚐到自己的骚味啊？」&lt;br&gt;「如果这样玩弄能让你感到满意……」小如一边说一边躺了下来，双腿弓起
并且张开，她的小屄顿时一览无遗。&lt;br&gt;她的手指撑开她自己的小屄说道：「你可以干我没关系的！」&lt;br&gt;干！她这是在同情我吗？明明就只是一个贱女人，凭什么这样和我说话？&lt;br&gt;我用力压在她的身上怒道：「妈的！贱人，想干是不是？老子干死你！老子
要干死你！顺便告诉你，老子不要你这婊子来同情！」&lt;br&gt;腰肢一挺，我的肉棒已经狠狠地插入小如的小屄之中，紧接着我的嘴巴用力
咬着小如的乳头，手如同疯子一般在小如的肥奶上不断拍打，伴随着我的拍打，
小如的奶子开始变红，而且乳头也微微流出乳汁。&lt;br&gt;我狞笑道：「这样子你也流得出奶来，你的奶和你下面的小屄一样都是淫荡
的贱货！」我一边说，我的肉棒用的力道就越大；而小如呢，虽然被我这样暴力
地对待，她的眼神仍然看不到一丝愤怒或挣扎，唯一的表情的只有一种死寂的漠
然。&lt;br&gt;忽然之间小如开口了：「你以为我想这样被你骑吗？」&lt;br&gt;突如期来的话让我的动作不禁停顿了下来。&lt;br&gt;「妈的！谁准你说话的？」我用力拧了一下小如的奶头，因为用力的疼痛，
小如的奶头在疼痛中喷出奶水，而我的肉棒又开始了抽插。&lt;br&gt;小如不顾疼痛，继续开口说道：「我从小被人丢弃在孤儿院，好不容易有了
工作、好不容易终于和同样是孤儿院认识的男朋友结婚，当我怀孕时，他却对我
又打又骂，那时候我温柔的男友就不见了！」&lt;br&gt;我仍然不理她，我的手开始拨弄小如勃起的阴蒂，强烈的刺激感让小如的身
体开始泛红。&lt;br&gt;「有……有一天他忽然带了六个男人回家，你知道他们是谁吗？他们全是我
那号称一直在努力工作但却去赌钱还赌输的债主。他没钱，你知道他用什么来还
债吗？是我！他要我用我的身体帮他还债！」&lt;br&gt;随着抽插的速度越来越快，刚刚已经高潮过的小屄又再一次分泌淫水。&lt;br&gt;「我努力地挣扎并且大声呼救，你知道他在干嘛吗？他居然在笑，要那一些
人快点干我还债！我知道抵挡不了，但为了我肚子里的孩子，我死命不让他们插
入我的小屄。你知道吗？我的头发、嘴巴、手、大腿、小屄外面，甚至是我的奶
子都被他们玩弄并射精在上面，连我要给我孩子喝的奶，都被他们如同变态一般
的挤压出来！」&lt;br&gt;我的肉棒在湿热紧缩的小穴中感觉非常舒爽，加上小如悲惨的故事，说真的
这就是最好的催情剂。而小如也开始呻吟尖叫，当我的手不再拍打她的胸部时，
还会无意识地摇晃胸部让我继续虐待她。&lt;br&gt;「最后我忍受不了而昏倒了！当我醒来时家里的钱全都不见了，为了生活，
俱乐部找上我，他们说他们需要像我这样的女人，我就在这里待着想遇到一个好
人，谁知道却来了一个像你一样的懦夫！」&lt;br&gt;懦夫这两个字如同利箭一般插入我的心中，我的手用力抓着小如的胸部，小
如疼痛得在我的背上抓出一道又一道的血痕，终于一震哆嗦，我在小如的小屄里
面射精了。&lt;br&gt;「射……射进来了……好烫……子宫感觉好烫……我受不了了……我又要高
潮了……啊……」小如也在没多久就让我感到肉棒一阵勒紧，接着一股阴精从小
屄里面喷射而出。&lt;br&gt;射精之后的空虚感让我一阵无力直接趴倒在小如身上，而小如则是一脸漠然
地将我从她的身上推开。&lt;br&gt;小如接着站起身来从一旁拿起面纸，擦拭被我射精以后的小屄，小如缓缓的
对我说道：「对不起！客人，今天的服务让您不满意，但您可和经理投诉，他会
将金额从我的工钱里扣除。现在我累了，请你离开。」&lt;br&gt;回复理智的我心中满了愧疚，我对着小如说道：「我感到很对不……」&lt;br&gt;「够了！客人，对不起！我需要休息。」&lt;br&gt;我一脸尴尬的穿上衣服，施施然的走出房间，离开时我听到了哭声……&lt;br&gt;我一出去就见到了面带微笑的西装男，「你都知道了吗？」我好奇地问。&lt;br&gt;「是的，因为像您这样的客人并不是第一个。」西装男点了点头说道。&lt;br&gt;我深呼一口气说道：「我想补偿，我想亲自对她道歉，是我这杂碎又揭开她
心里的疮疤，我想用我自己来抚平这个伤痕。」&lt;br&gt;「呵呵！」西装男好像早就知道我会说出这个答案一般笑了笑又继续说道：
「本俱乐部因为您是第九百九十九位收到简讯的顾客，今天帮小姐赎身您可得到
半价的优惠……」&lt;br&gt;一个月后晚上，我在西门町的红楼剧场外等着小如，今天是那个西装男和我
保证小如已经情绪平稳、一定会来和我见面的晚上。&lt;br&gt;「那个……李先生晚安！我是小如。对不起！我来晚了。」一样害羞的声音
从我背后响起。&lt;br&gt;小如不知何出现在我背后，手中还抱着一个很可爱的小女婴，我知道这女孩
就是支撑小如的精神支柱。&lt;br&gt;「你会想要有一个新的男友或者说是一个新的家吗？」精虫上脑的我说了这
句话。&lt;br&gt;「嗯？」小如不解的望着我。&lt;br&gt;我走上去搂住她们母女二人说道：「我想为我之前的行为作出补偿，我的名
字叫李铭远，所以我帮你赎身，但并不代表你就是我的奴隶，我只想要你给我一
个补偿的机会，当然，如果你不满意随时都可以离开。请问你愿意给我一次机会
吗？」&lt;br&gt;小如笑了，非常开心的笑了，她轻轻在我脸颊亲了一下说道：「你好！我叫
做楚韵如，花名小如，请多多指教。」&lt;br&gt;我搂住小如的肩膀开心的说道：「走吧！我们先去逛逛，顺便去吃宵夜。」&lt;br&gt;（小如篇完，下一篇？？？）&lt;br&gt;后话：两个礼拜前当我遇到那个我认识超过十年并且喜欢的女孩时，她的眼
神明确地告诉我，她已经把我当成是废渣看待了，以往熟悉的笑容不见了，剩下
的只有敷衍的应付，打击很大的我写了这篇文章，想发洩一下自己的情感。我知
道我写人妻文还不够成熟，所以希望有经验的大哥们多指教多给小弟一点意见。&lt;br&gt;</content></item></essay>