<essay><item><title>难忘少妇情姐姐，你我诱惑激情夜(2)</title><author>床上伴侣</author><content>那天之后，很长一段时间，我不敢联系她，慌乱中从她家带回来的蕾丝内裤
和连裤丝袜静静地躺在抽屉里，每次看见都勾起我心里一圈一圈的涟漪。
第四章、 醉酒之后&lt;br&gt;时间过得很快，一下又到了年中。公司为了庆祝全年目标利润过半，特地在
新时空康年大酒店举行聚餐庆祝。领导讲话过后，然后大家举杯碰盏。酒过三巡
，然后开始找领导不停下手，领导都是从酒坛子中杀来的。所以，常见的情况是
，领导没事，很多敬酒的人倒下了。我走马观花地应了一下景，看看差不多了，
走出酒店大门正准备回去。忽然梅姐叫住了我，说李姐喝醉了，要我负责把人弄
回去。&lt;br&gt;「哪个李姐？」我问。&lt;br&gt;「看了你就知道，你还挑人啊。」梅姐没好气地说。&lt;br&gt;我忽然看到了她，差不多两个月不见，她还是那样妩媚动人。醉酒后，满脸
红晕，说不出的别致。我给梅姐打包票，人交给我，肯定没问题。&lt;br&gt;我拉着她找了个的士，她醉眼迷离地问我们是要去哪里。&lt;br&gt;「我送你回去，好好休息。」我给她解释道。&lt;br&gt;「我不……要回去，回去……一个人……很无聊。」她真的喝醉了，估计也
不知道我是谁。&lt;br&gt;「好啦，那不回去，我带你出去玩好不好？」&lt;br&gt;「好，我们……出去……玩」她显得很高兴，像个小孩子得到糖果一般满足
地笑了。&lt;br&gt;我看着她静静地在我怀里睡着不再闹腾了，才给司机说了目的地——她的家。&lt;br&gt;到了她家门口，她睁眼看了半天，问这是哪里。&lt;br&gt;「是我家啊，我家有很多好玩的东西，你把钥匙给我，我家钥匙刚放你身上
了。」醉酒的人和小孩子一样可爱，她相信了我的话，老老实实地交出了房门的
钥匙。&lt;br&gt;开门进屋以后，那只小狗冲了出来，看我拉着它的女主人，敌视地旺旺旺叫
着。我顾不上理它，把人扶在沙发上坐着。&lt;br&gt;「怎么你……们家沙发……跟我家……一模一样，还有小狗。」她很奇怪地
问道。&lt;br&gt;「我喜欢你们家沙发和小狗，所以都买了。」我只好解释道。&lt;br&gt;「喜欢……小动物……的男人……都是好男人，你也是。你和我……心里的
……那个男孩……长得一模一样。」她对我竖起大拇指。&lt;br&gt;她心里的男孩？难道她一直没有忘记我，我望着她，忽然有种想抱着她吻一
下的冲动。&lt;br&gt;说着说着，忽然酒劲上来了，她作势欲吐，我慌忙把她拉到卫生间，守在她
身边看她稀里哗啦把胆都快吐出来了，我忽然有点心疼，一个女人，多不容易啊。&lt;br&gt;吐完以后，她昏昏沉沉地睡了一会，然后又吐，如此反复三四次，最后我帮
忙给她刷牙洗漱。期间我不忘给梅姐回了个电话，说人已经安全护送到家，请她
放心。&lt;br&gt;吐到最后，她慢慢地清醒过来，看我守在她身边。忽然羞得满脸通红，对我
说不好意思，让我见笑了。&lt;br&gt;「你醉酒的样子很迷人，如果不是因为你难受，我还真想经常看你醉酒的样
子呢。」我对她说道。&lt;br&gt;「我都成这样了，你还打趣我！」她娇嗔。
第五章、初尝禁果&lt;br&gt;我紧紧地抱住她，说她真的好美，说我好想她。她听了默默无言。&lt;br&gt;我轻轻地吻她的额头，她的眼睛，她双眼微闭，修长的眼睫毛忽闪忽闪。我
把她抱到床上，轻轻解开了她的制服，她身上穿着白色透明的蕾丝内裤，镂空的
缝隙中隐隐透出柔顺的阴毛和粉嫩的阴唇。我轻吻着她的小腿，一直到双腿间禁
地旁徘徊游走，舌头试图通过内裤的边缘往里窥探。她的娇喘声跟随着我的吻时
高时低，玉手慌乱地寻找着我的腰带，内裤紧贴着洞口的部分已经湿了一大片。&lt;br&gt;干柴烈火，一触即发。&lt;br&gt;我站起身来迅速脱掉了自己身上的衣裤和她的内裤。将她的双腿分开，欣赏
着让人充血的美景。她的阴毛柔顺而不浓密，粉红的阴唇保养得十分良好，蜜汁
从蜜穴里流出来一直往菊花流去。我舔弄着她的阴唇和勃起的阴蒂。她抽搐的身
体和销魂的喘息声让旁边的小狗以为主人受到了威胁而狂吠不止。小狗的狂吠十
分扫兴，她站起来把小狗扔出了卧室，回来后我躺在了床上，把她的臀部往我头
部拉。６９式的魅力非常销魂。她一口就将我勃起的阴茎含入口中疯狂的套弄着。&lt;br&gt;我将舌头插入她饮水氾滥的蜜屄中，品嚐着让人亢奋的爱液。她的小嘴唇微
张微闭，牙齿轻轻啃着我充血的大棒。有一种火热的力量从腰部往龟头出发，我
知道长此以往，我将会一泻千里。&lt;br&gt;我深呼吸了一口气，翻个身把她放倒在床上，手握着高昂的阴茎对准了淫水
氾滥的洞口。她赶紧从枕头底下翻出来一个避孕套，我没有理会，阴茎凶猛插入
，直没入根。&lt;br&gt;对付性经验欠缺的青涩少女一定要暴风雨般猛烈，而对付经验很丰富的女人
则要忍住气势悠然插弄。前者因为没有经验你很容易就满足所以要在力度和速度
上征服她，而后者渴望的是力度和速度所以需要反其道而行之，挑战其耐性让其
渴望而不得。越是得不到的东西越是想得到，越想得到的东西在她心目中的价值
就越大。&lt;br&gt;插入以后，我疯狂的抽了几下以后就缓下来了。果然，她双眼开始迷离，叫
床声越加销魂而干脆，不像少女般含蓄娇羞。抽插了好几下以后我的快感也上来
了，我搂着她讚美她的容颜她的私密处。她眼睛直勾勾地看着我好似要把我吞了
一般。我问她有多久没有做爱了。她说有一个月了。边说边扭动着水蛇般的腰肢。&lt;br&gt;说了一会话以后，我忍住了快感。九浅一深，老汉推车。套路般的战斗过后
，我发现阴茎已经麻木，不用担心洩了。于是把她翻过身来仰面朝天，双手架着
她的双腿，以使每次抽插都能够到达蜜穴的花心。我暴风骤雨般的插了好几十下
，全然不顾她崩溃的叫床声和失色的花容。暴风雨过后，她让我不要动说她要射
了，说着就双腿并拢，使劲夹着我的金枪，我只感觉阴道越来越紧，她双眼迷离
全身抽搐。过了十秒钟以后，她全身一软，瘫软下来。&lt;br&gt;我紧紧地拥着娇柔的身躯温柔地抚摸着。她眉泛春色，眼荡秋波，眉目间春
意越来越浓，尚插在蜜穴中的阴茎感觉越来越涨。我忍受着痛苦而刺激的折磨，
终于她的臀部情不自禁地晃动起来。我挺枪上马，枪枪指向她的花心，一次次碰
撞着蜜穴深处的肉球。手指不停地抚摸着她的阴蒂。她的呻吟声越来越疯狂，不
停地叫唤着「我要，我要，给我，给我！」&lt;br&gt;蜜汁不断的渗出来，床单上湿了一大片。抽插了一百下左右只有，我体内有
种山雨欲来风满楼之势，抽插之势愈猛，崩溃之势愈急。箭在弦上，不得不发，
在奋力刺入最后一枪之后，终于一洩如注。&lt;br&gt;擦干净以后，我到卫生间进行了简单的冲洗。回到卧室那一刻说不出的疲惫。&lt;br&gt;「今晚别走，陪我好吗？」她幽幽地说。&lt;br&gt;「明天晚上来陪你，我今天晚上想回去。」&lt;br&gt;我委婉地拒绝了她。战斗结束以后，说不尽的疲惫，我需要一个人休息一下
，况且我也担心在她家里会不会发生什么意外。&lt;br&gt;一段旖旎的春闺欢恋就这样圆满结束，一场姐弟不伦恋才刚刚开始。&lt;br&gt;一段旖旎的春闺欢恋就这样圆满结束，一场姐弟恋才刚刚开始。
第六章、那只名叫ＶＩＫＩ的狗&lt;br&gt;事情发展到现在，我得对女主角作些必要的介绍。&lt;br&gt;她的名字中有一个薇字。我很调皮地对她说，紫薇花开，我就叫她薇薇姐。&lt;br&gt;薇薇身高１﹒７０Ｍ，身形曼妙婀娜。体重目测估算一百斤左右，年龄看上
去三十岁的样子。&lt;br&gt;我曾经冒昧地问过她的年纪。她给我看了她手上的红绳子。&lt;br&gt;我说：「按本命年推算那今年就是２０多岁喽。」&lt;br&gt;她笑得花枝乱颤。我装作很认真地说：「既然不是20多岁那肯定就是４０多岁。」&lt;br&gt;她瞠目嗲怪道：「我看上去有那么老吗？」我笑而不语。&lt;br&gt;那天晚上回到家里以后倒头就睡，第二天起床时已经日上三竿。肚子里空空
地直叫唤。这时候脑海里忽然闪现出薇薇家中的那条小狗，要是炖来吃肯定大大
的滋补。薇薇曾给我说过，那条贵宾犬名字叫ＶＩＫＩ。这个名字总觉得像是在
哪里见过一样，当时也没去多想。&lt;br&gt;我本人还是比较喜欢养宠物的，曾经养过小猫小狗、小乌龟、小兔子。小动
物在我眼中都是十分可爱的。只是对于狗却不太喜欢纯粹的宠物狗。也许，男人
都一样，喜欢比较凶猛雄壮的牧羊犬藏獒之类的，再不济本地狗看上去也总比那
些哈巴狗强些。不过既然是薇薇姐的小宠物，我也要展示出我广博的胸怀去接纳
它，首先得去了解它。&lt;br&gt;贵宾犬（Ｐｏｏｄｌｅ），也称贵妇犬，德语名为Ｐｕｄｅｌ，意为溅起水
花。贵宾犬的被毛非常的丰厚密茂，所以在供养的食物中应当具有丰富的蛋白质。&lt;br&gt;每天给予不得少于１５０克的肉类食品。贵宾狗很喜欢叫，在最爱叫的宠物
狗排行榜中排列第三。贵宾犬十分容易训练，因此在最易训练的宠物狗排行榜中
，名列第二。贵宾犬喜欢粘人，在最粘人的宠物狗排行榜中，排名第十。&lt;br&gt;ＶＩＫＩ属于贵宾犬中的玩具犬。&lt;br&gt;胡乱的查看了一番以后，对于ＶＩＫＩ有了大概的认识。怪不得狗日的ＶＩ
ＫＩ那么粘人那么喜欢叫，原来在狗的江湖也是榜上有名的。既然它那么容易训
练，那我就教它怎么玩。&lt;br&gt;一下午就这样无所事事的度过了，浪费了好几两国家的粮食。养兵千日用兵
一时，养精蓄锐了一天以后我顶盔带甲，整装待发。晚上的时候给薇薇发了条短
信，不巧的是她说今天晚上有事，没时间见面了，改天再说。
第七章、丝滑般的享受&lt;br&gt;改到哪一天呢？第二天晚上的时候，我正在犹豫要不要给薇薇打电话的时候
，我的电话响了。&lt;br&gt;上了她的车以后，这一次就显得不那么侷促了。车上放着张靓颖的最新歌曲
《热》，那一刻我敢肯定我比张靓颖还热，不能确定的是薇薇姐是不是比我还热。&lt;br&gt;我们就这样在音乐声中穿行在华灯初上的五一大道上。长沙的夜晚灯红酒绿
，一片繁华盛世的气象。夜晚的霓虹灯在城市的每个角落闪烁，一如我跳跃的躁
动不安的慾望。&lt;br&gt;今天的薇薇略施薄粉，涂着粉红的柔和唇彩，芊芊十字上了鲜红的指甲油，
万绿丛中一点红，显得青翠欲滴。秀发随意的挽了个结，黑丝的肉丝从银色高跟
处往上一直往短裙的深处延伸。&lt;br&gt;我心中似有万马奔腾，手不老实地搭在了她的玉腿上，那种感觉就响德芙般
的丝滑。她娇躯微颤，却没有拒绝，车子的速度慢了下来。我的双手在她的双腿
上游走，品嚐着肌肤般的柔滑细腻。丝袜真是伟大的发明，如果西门庆泉下有知
的话，该当遗憾未能享受这种丝滑般的触感了。薇薇双眼微闭，紧咬嘴唇，呼吸
也不由得急促起来。&lt;br&gt;车子开到了比较偏僻的路段，这一带平时很少有人来，我们就这样缓缓行驶
在这初夏的夜晚里。我的手在她的小腿和膝盖处轻微抚摸了一段时间以后，向上
往双腿间伸进去。令我意外的是，我竟然一下就摸到了微热的肌肤和棉质的内裤
，原来薇薇今天穿的是开档的裤袜。我的大脑一下充血，ＪＪ一下昂起了头。她
一言不发闷红了脸，脸颊一片绯红，不自禁地呻吟起来，尽力压抑着自己的痛苦。
第八章、解开她的内衣&lt;br&gt;十分钟以后，我们再次来到了她的家里。刚进家门，薇薇就迫不及待的抱着
我，香舌已经深入了我的口中。跑出来迎接的ＶＩＫＩ看见这一幕一下不能判定
是自己的主人被欺负还是主人在欺负别人，就在边上不紧不慢的犬吠几声，向我
示威也向主人表明立场。我使出了全身的力气，来一个霸王扛鼎，一把抱住薇薇
，放倒在了卧室的床上，这次是在主卧室里，一张宽大的双人床，此刻在我眼中
成了天热的经典战场。&lt;br&gt;薇薇微醉的双眼看着我，不好意思地说「我要！」男人最喜欢听见女人说的
一句话是我要，最怕听到的一句话是我还要。我也一样，尽管平时的薇薇看起来
那么高贵典雅，可是在这张床上，在我的身下，却是说不尽的妩媚诱惑。我要让
她一辈子都忘不掉我，我要征服这个女人。&lt;br&gt;在脱掉她的小坎肩和裙子以后，完美的胴体又再一次呈现在我眼前，可是这
一次和上次有点不一样。上次初浴之后的纯洁无瑕，而这一次却是香汗淋漓。身
上的香水味混合着身体的肉香让我非常亢奋。而她身上的内衣则让我疯狂。我早
已知道薇薇带的黑色胸罩和开档的裤袜，令人惊奇的是小腹上竟然是条玲珑精巧
的黑色丁字裤，窄窄的那片布仅仅覆盖住了那条肉缝却掩饰不住三角地带的满园
春色。经过刚才的挣扎，那片布已经浸满了爱液。我呆呆地望着，口水不小心滴
了下来。&lt;br&gt;「看你那傻样，我是你的，别猴急」。薇薇看我目瞪口呆的熊样，扑哧地笑
了一声。&lt;br&gt;我当然不会猴急，猴急的应该是她才对。此景只应天上有，人间难得几回闻。&lt;br&gt;我要一秒钟一秒钟慢慢地享受。&lt;br&gt;「薇薇姐，让我给你解内衣」「嗯，你解过不少女孩子的内衣吧？」薇薇姐
坏坏地看着我。</content></item></essay>