<essay><item><title>买了车赔上老婆(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;老婆外表美丽出众、再加上３６ ２４ ３６的诱人身材、往往是众多朋友意淫的对象，连我那卖汽车的朋友——阿志也不例外。&lt;br&gt;话说我那部老爷车也该换了、于是就跟阿志连络，请他介绍新车给我，由于最近我公司业务繁忙，就请阿志直接跟我老婆连络，之后我就没再管这件事。&lt;br&gt;过了一个礼拜后的星期六，我老婆说阿志要拿一些新车的资料到家里来，反正没事就看看吧！&lt;br&gt;这天老婆穿了满短的窄裙、Ｖ领低胸的上衣，把那美好的身躯完美的展露出来，我还来不及反应时，门铃正响起——阿志来了。&lt;br&gt;阿志拿了一堆各车种的资料来，我们兴高彩烈的讨论着，不——应该说是阿志跟我老婆在讨论，而我只是在旁静静的看着资料（阿志是跟我老婆坐在一起，而我是坐在对面位置）。&lt;br&gt;忽然没了声音，我不经意看了一下对面，此时阿志眼睛毫无避讳地看着我老婆上衣低领处，我老婆也发现阿志的行为。心想完了，老婆可能会变脸，因为我老婆个性满保守的。&lt;br&gt;奇了，老婆此时并没有生气，反而手轻轻打了一下阿志的手，并用娇嗔的表情白了一下阿志，阿志也没有不好意思，反倒是露出一副淫贱的笑容；不会吧？&lt;br&gt;难道——此时脑海中快速闪过娇妻被阿志压在床上的样子，下体不禁肿胀起来。&lt;br&gt;隔天越想越不对，是不是要预防一下，免得老婆真的被吃了。一想到这，下体又不争气的硬起来，不过今天就算要怎样也要罪证确实，否则就出糗了。&lt;br&gt;在公司利用业务人脉，打听到市面上有一种晶片，可以植在手机里，功能是可以收听该手机所在的现场声音及通话内容。当晚我就故意将老婆的手机弄坏，假装隔天帮她送修，我当然是拿去专门店请人植上晶片。一切就绪，就看结果如何了。&lt;br&gt;没几天，阿志通知我傍晚要开车来给我试车，他会先去戴我老婆，再顺路到我公司。你娘！先接我再去接我老婆比较顺路吧？我也不多说，反正一定有鬼。&lt;br&gt;当天下午还没五点我就将手上的事处理完，开着租来的车辆（当然不能用自己的老爷车），火速地飙到老婆公司楼下等着。&lt;br&gt;等着……等着……忽然眼前老婆上了路边一部新车，我马上拨了老婆手机，输入窃听密码，并将车子慢慢的跟着他们后方。&lt;br&gt;此时手机扩音传来老婆的声音：&lt;br&gt;「阿志，你到很久了？」「到了半小时有了。」「我不是跟你说我要６点才能下班，你那么早来干嘛？」「我想没事就早点过来，美女。」「你嘴巴那么甜，骗了多少女生啊？」「哪有！每天都忙得很，何况还没遇到像你一样的女人。」「你……你老是欺负我！」「我哪敢，疼你都来不及了，哪会欺负你啊？」「就知道你最好了」「对了，我漏了一样文件，先到我家去好吗？」「现在？」「是啊！这附近而已。」「好吧！」我当机立断，左闪右闪，狂飙到阿志家楼下，好巧不巧以前阿志酒醉，我曾为了送他回家一直找不到他家的钥匙，事后阿志就摆了一副备份的在我这。&lt;br&gt;我拿了备份钥匙火速的冲到阿志在１１楼的家，当我找好衣柜躲藏，正要喘一气时，只听门把「喀」一声……「秀玉，来，坐一下。」「好，你去忙你的，不用管我。」「嗯。」过了三分钟……「秀玉，喝点果汁好不好？」「好啊，谢谢！你家布置得好精致，好舒服。」「真的吗？以后欢迎你常来。」「秀玉，来，你来阳台看一下，这里可以看到台北夜景。」「真的？」一阵寂静……我按捺不住，蹑手蹑脚的从他衣柜慢慢的走到房门口，轻轻的将房门推开一点，只见我老婆跟阿志正沉醉在台北的夜景中……「此情此景有你这个美女陪伴，夫复何求！」阿志手不经意地搂着我老婆的香肩，老婆轻轻的动了一下就由着阿志去了。&lt;br&gt;不知什么时候，客厅的灯光暗了起来，音响传出令人荡漾的音乐。&lt;br&gt;哇靠！家电都全自动化，看来阿志真有一套。凭着他俊俏的外美、三寸不烂之舌，再加上这些全自动的电器，不知吃了多少美女。我老婆这下不知逃不逃得掉他的陷阱，但是心里深处又暗暗地期待着会有什么事发生……老婆可能感受到如此美好的气氛，头不知不觉的靠在阿志的肩膀，阿志一见如获至宝般将老婆搂得更紧，搂得老婆整个人都贴在他的胸怀里。&lt;br&gt;老婆慢慢地抬起头来，当她看到阿志俊俏的脸正用着深情的眼神看着她时，她的心迷网了！她想起阿志对她的温柔、对她的体贴和幽默风趣的个性！她忍不住地闭上眼睛，翘起嘴唇，下巴也跟着抬得更高。&lt;br&gt;阿志看着老婆美丽的脸庞，因激动而泛红，更加显得诱人，性感红唇的微微翘起，脸上就像是诉说「吻我」的表情！&lt;br&gt;但道德打断他的思绪，慾念从他心里角落迅速的佔领他的身体的每个细胞！&lt;br&gt;他低下头，嘴唇重重地吻住老婆的红唇！老婆双手抱住阿志的脖子，热烈地回应他的吻，不停地吸着阿志伸进她嘴里的舌头。&lt;br&gt;此时的他们已忘记东南西北，现在的他们只是单纯的男女而以，他们只想拥有对方，佔有对方！什么道德、朋友关系，早抛在脑后了！&lt;br&gt;老婆忽然推开了阿志，喘着大口气说：「阿志，我们不能这样。」「我知道，请原谅我的情不自禁。」「我不想对不起我老公。」「我明白，我只是想疼爱你，没有别的意思。」阿志边说边将老婆的下巴抬起，深情地看着老婆，老婆被他看得不自禁地将手搂着阿志的脖子，阿志马上用嘴唇整个覆盖老婆的嘴唇上；他们的嘴唇就像黏住似的黏在一起，两人的舌头依旧纠缠在一起。&lt;br&gt;当阿志的嘴巴离开老婆的嘴唇时，老婆的舌头不由自主地伸出来追逐阿志的舌头，阿志看到后，马上用力吸吮着老婆伸出来的舌头，最后也跟着伸出舌头和老婆的舌头在空中纠缠着。&lt;br&gt;阿志将老婆抱起来往房间走，吓得我赶紧退回衣柜里。阿志将老婆放在在床上，他们两人在床上翻滚着，直到最后阿志躺在老婆的身上才停止。&lt;br&gt;阿志此时伸手脱掉老婆身上的衣服和裙子，老婆嘴里含糊的说着：「不……行……」身体则扭动好让阿志顺利地脱下她的衣服。老婆今天穿的是平常很少穿的半透明性感内衣，这应该是我专用的，今天却成我朋友的战利品！&lt;br&gt;眼前的是老婆只穿着胸罩及内裤的雪白肉体，丰满雪白的胸部因白色蕾丝的胸罩撑而托出美丽雪白的深沟，饱满诱人的乳房高挺着，顶着一粒樱桃熟透般的乳头。&lt;br&gt;平坦的小腹、浑圆的臀部，在那既丰满又白嫩的大腿交界处，穿着白色半透明的小蕾丝内裤，包着隐隐若现的黑色神秘地带。内裤太小了，小得连阴毛都不太遮得住，雪白修长的大腿滑落脚下。&lt;br&gt;躲在衣柜的我，眼见如此香艳刺激的场面，不争气的小兄弟又立正站好了。&lt;br&gt;阿志望着老婆雪白如凝般的肌肤，微透着红晕，丰腴白嫩的胴体有着美妙的曲线。他感觉老婆的肉体就像雕像般的匀称，一点瑕疵也没有，他忍不住的吞了口口水，伸手在老婆丰满浑圆的乳房温柔地抚摸着。&lt;br&gt;当阿志的手碰触到老婆的乳房时，老婆身体轻轻的发出颤抖，她闭上眼睛承受这难得的温柔。这对她说确实是难得的温柔，因为我从来没有过如此的温柔举动；就连新婚之夜也没有！我总是在一阵疯狂的抽送后就草草了事，对我来讲这是男子气概的表现。&lt;br&gt;现在阿志火热的手传来温柔的感觉，这感觉从她的乳房慢慢的向全身扩散开来，让她的全身都产生淡淡的甜美感，而下体更传来阵阵湧出的快感及肉慾。&lt;br&gt;阿志一面将手伸入乳沟，用手指夹住老婆的乳头，揉搓着老婆柔软弹性的乳房，另一手便将老婆的胸罩解开了。&lt;br&gt;翘圆且富有弹性的乳房，脱开束缚好像迫不及待地弹跳出来，不停在空气中颤动而高挺着；粉红小巧的乳头，因阿志的一阵抚摸，已经因刺激而站立挺起；美丽而微红的乳晕，衬托着乳头，令阿志垂涎想咬上几口。&lt;br&gt;阿志低下头去吸吮老婆如樱桃般的乳头，另一边则用手指夹住因兴奋而凸出的乳头，整个手掌压在半球型丰满的乳房上旋转抚摸着。受到这种刺激，老婆不禁挺起胸腔，一副巴不得阿志更用力的吸吮。&lt;br&gt;「啊……嗯……喔……」老婆快不行了，阿志的吸吮和爱抚，使得她的身体不由自主地上下扭动起来，阴道里的嫩肉和子宫也开始流出湿润的淫水来。&lt;br&gt;阿志的嘴用力的吸着、含着，更用舌尖轻佻乳头。&lt;br&gt;「喔……好……舒服……不……行……不能再……下……去……」虽然乳房对阿志来说很诱人，但阿志的手也依依不舍的离开，穿过光滑的小腹，伸到老婆的内裤里。&lt;br&gt;「啊……阿志……不……行……」手指在阴户上轻抚着，他的手指伸进老婆那两片肥饱阴唇，他感觉老婆的阴唇早已肿涨着，深深的肉缝也已淫水氾滥，连我在衣柜里都看到阿志的手上是如此的湿湿黏黏的。&lt;br&gt;「啊……」老婆用很大的声音叫出来，连自己都感到惊讶，同时也脸红了。&lt;br&gt;这是因为肉缝被摸到之故，而产生强烈的欢悦声。&lt;br&gt;觉得老婆膣内深处的子宫跳动，淫水不断地流出来，而且也看到阿志的手指也侵入到肉洞里活动。&lt;br&gt;「嗯……嗯……喔……」阿志的手指在滑嫩的阴户中扣扣挖挖、进出不停，逗得老婆阴道壁的嫩肉已收缩，痉挛的反应着。&lt;br&gt;接着阿志爬到老婆的两腿之间，看到老婆所穿的那件小小的内裤中间已经可以看到淫水渗出的印子，他立刻拉下老婆的内裤，看着两腿之间夹着一丛阴毛，齐得把重要部位遮盖着。&lt;br&gt;老婆的阴唇呈现诱人的粉红色，淫水正潺潺的流出，很性感，阿志用手轻轻的把它分开，里面就是老婆的阴道口了，整个阴部都呈现粉红的色调！阿志毫不迟疑地伸出舌头开始舔弄老婆的阴核，时而凶猛、时而热情地舐吮着、吸咬着，更用牙齿轻轻咬着那阴核不放，还不时的把舌头深入阴道内去搅动着。&lt;br&gt;「喔……喔……志……别再舐了……我……我痒……痒死了……实在受不了啦……啊……别咬嘛……酸死了……」老婆因阿志舌头微妙的触摸，显得更为兴奋。她口里叫着的是一套，而臀部却拚命地抬高猛挺向阿志的嘴边，她的内心渴望着阿志的舌头更深入些，更刺激些。浑然忘我的美妙感受，激情而快感的波涛，她浑身颤抖。&lt;br&gt;阿志的舌尖，给了她阵阵的快感，迅速地将她的理性淹没了，老婆已经不管他是不是老公的好朋友了，也不管老公此时此刻正在他公司等她，这些都不重要了，因为子宫已经如山洪爆发似的，流出更多的淫水！&lt;br&gt;此时的她，只是一味地追求在这快感的波涛中。她陶醉在亢奋的激情中，无论阿志做出任何动作、花样，她都会毫不犹豫地一一接受。因为，在这美妙兴奋的浪潮中，她几乎快要发狂了。&lt;br&gt;「喔……不行了……志……我受不了了……喔……喔……」阿志的舌头不停地在阴道、阴核打转，而阴道、阴核是女人全身最敏感的地带，这使老婆的全身如触电似的，酥、麻、酸、痒，她闭上眼睛享受着那种美妙的滋味。&lt;br&gt;看到老婆淫荡的样子，使阿志的慾火更加高涨（我都看得受不了），他急忙把自己的衣物也剥光。看不出来阿志有一根大鸡巴，好像怒马似的高高翘起着，至少有七寸左右长、二寸左右粗，赤红色的龟头好似小孩的拳头般大，而青筋暴露，此时的阿志就像野马的轻狂一样！&lt;br&gt;「志……我痒死了……喔……我受不了了……喔……」老婆脸上所透出来的淫荡表情，看得阿志已奋胀难忍，再听她的娇呼声，真是让人难受，他像发狂似地压上老婆那丰满的胴体上，手持大鸡巴先在阴唇外面擦弄一阵，嘴唇也吻紧老婆那鲜红的小嘴。&lt;br&gt;「喔……志……我不行了……我……我要……」老婆双手搂抱着阿志那宽厚的熊背，再用那对丰乳紧紧贴着程仪的胸膛磨擦，双粉腿向两边高高举起，完全一副准备阿志攻击的架式，一双媚眼半开半闭，香舌伸入阿志的口中，互相吸吻舔吮，口中娇声浪语：「志……我受不了啦！我……」阿志的大龟头在老婆阴唇边拨弄了一阵后，已感到淫水越流越多，自已的大龟头已整个润湿了，他用手握住肉棒，顶在阴唇上，臀部用力一挺，「滋」的一声，巨大的龟头推开柔软的阴唇进入里面！&lt;br&gt;完了！老婆被吃了……阿志的大龟头及鸡巴已进了三寸多，「哎呀！」老婆跟着一声娇叫：「你的鸡巴太大了，我受不了。」老婆随之而来的是一阵说不出的酥、麻、酸、痒布满全身每个细胞，我想这是她嫁给我以来，从未有过的快感吧！&lt;br&gt;「志……我……要……」老婆那淫荡的表情，浪荡的叫声，刺激得阿志爆发了原始野性，慾火更盛、阳具暴胀，再也顾不得温柔体贴、怜香惜玉，紧压在她那丰满的胴体上。&lt;br&gt;他的腰用力一挺，「哦……」阴道内塞得满满的使得老婆哼一声，咬紧了牙关，她感觉自己有如被火车头穿过双腿之间。&lt;br&gt;老婆感觉阿志钢铁般的肉棒在她缩紧的肉洞里来回冲刺，大腿之间充满压迫感，那种感觉直逼喉头，她开始不规则的呼吸着，巨大的肉棒碰到子宫上，强烈的刺激自下腹部一波波湧来。&lt;br&gt;老婆吃惊的发现，从子宫里湧出的快感竟使自己产生莫名的性慾，自己也不敢相信会有这样强烈的快感。但是阿志的肉棒不断地抽插着，已使老婆脑海逐渐经麻痺，一片空白的思维里，只能本能地接纳男人的肉棒。</content></item></essay>