<essay><item><title>我的淫妻我的爱 (1~7)(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;作者：爱淫书生&lt;br&gt;兄弟我很早就接触了成人小说，看了很多类型的色情小说，其中由对暴力和人妻的最感兴趣，内心中很是希望看到小说中眞实的场景，也很佩服写这种小说的大大们，一心想写一篇融合暴力和人妻的小说，小弟文字水平不高就是想把心中所想，和大家分享，如果有人喜欢小弟非常高兴，假如小弟所写不对大家所想，也请大家一笑了之，去看其他高手的。我没有一个细致的大纲，只是把自己平日所想和感受写出来，至于细节方面尤其是做爱的场面或许会和别的小说相似，希望大家理解！！至于篇幅我现在还没想好想到哪写到哪吧，呵呵，希望在看的过程中能跟大家多交流。另外小弟给自己起了个笔名叫——爱淫书生。&lt;br&gt;我的淫妻我的爱（一）&lt;br&gt;我的妻子叫李娜。我们是在网络游戏中相识的，当时还在上学，那是第一次玩网络游戏，刚建立了小号才１１级，在砍怪的过程中遇到了一个７级的小ＭＭ，于是乎我们就这样的开始了。双方交换了ＱＱ，聊了半个小时我们就开始视频了，当我看到李娜的时候，我惊呆了，是如此美丽的一个女孩子，大大眼睛，白皙水嫩的皮肤，最吸引我的是她那一头乌黑飘逸的长发，我还是头一次认识这么漂亮的女孩。我们聊了一夜，逐渐熟悉了起来，话题也多了起来，在这过程中我了解到她还没有男朋友，我心里一喜，说实话我是个比较保守的男孩，我心中暗想要是能把她追到手做我的老婆那我这辈子就是最幸福的人了。&lt;br&gt;她高中毕业，没有上大学，一直跟家玩也没上班，她家在深圳，而我在北京，
所以平时我们最多就是ＱＱ视频，每周都会打电话，３个月过去了我们的关系突
非猛进。可以说我们除了没有眞的见面以外已经无话不谈了。在放暑假的时候，
我在攒了半年钱的情况下，终于凑足了１万元，我踏上了去深圳的飞机，我的内
心充满了期待，经过数个小时的飞行，飞机缓缓落在深圳机场。我们约在大厅门
口见面，凭着半年的交往。我们彼此都很熟悉而又陌生，我在众多的人中一下子
认出了她，一袭白色的连衣短裙，搭配了一双白色的半高跟凉拖，这时她也看到
了我，她飞快的向我跑来，我们没有任何犹豫的拥抱在一起，一点都没显示出初
次见面的陌生。仿佛我们就是青梅竹马长大一般。我仔细打量了她，１。６５的
个头加上高跟鞋的高度和我１。８米身高相得益彰，皮肤吹弹欲破，是任何化妆
品都无法达到的效果。３５，２２，３７的身材，让我小弟弟一下子有了感觉。&lt;br&gt;我们在福田区一家旅馆中住下，我扔掉行囊，转身突然抱起了她，她红着脸
羞答答的依偎在我的怀中，我的小弟已经硬到了极致，我们双双倒在床上，她一
回头看到了我中间高高耸起的小帐篷，白净的脸上更加的红润了。虽然我还是处
男，但是在初中就接触到了成人小说，所以也算个老手了，我们疯狂地吻着，同
时我右手钻进了连衣裙的里面，向上深入，摸到了一团柔软而又坚挺的东西，我
知道我摸到了女人最美丽的胸部，娜娜的胸部算是比较大的了虽然她才１９岁，
但是身材已经发育的很好了，在同龄人中绝对是上上选（此处伏笔）我时而抚摸
时而揉搓着娜的乳房，左手在她性感的小屁股上来回的摸索着，我感觉到她动了
情，在她乳房的最顶端的乳头已经渐渐变硬变大，我不时的用还在笼中的小弟弟
盯着娜娜的阴部，感觉自己的心脏以往常数倍的次数在跳动。我的右手从她乳房
上离开并引导着娜娜的纤纤玉手去释放我极度充血的小弟弟，拉开拉链，一根１
８厘米的大枪一下弹了出来，我让娜娜握住它，她听话的抓住了犹在颤抖的小弟
弟，说了声：「好烫」，又把脸紧贴在我怀里了。我感觉是时候了，我双手从她
身上离开，起身半跪在床边，欲望的双眼看着床上的佳人，这是多么美好的肉体
啊，想到一会就要归我占有了，内心充满了激动。&lt;br&gt;我双手轻轻的把宝贝的裙子往上撩起，她配合着挪动身子，顺利的把裙子脱
掉，我看呆了，这是怎样的肉体啊，如凝脂般皮肤吹弹与破，因为动情的缘故变
成了粉红色，一套白色内衣紧紧包裹着她最后的处女地，我的双手从她背后解开
了胸罩的挂钩，一对傲人的双峰豁然挺立，我把目光聚焦在娜娜最后一个被遮盖
的地方，由于内裤比较窄小，偶尔还有几根阴毛裸露在外，在白皙的皮肤的映衬
格外引人瞩目。&lt;br&gt;我的双手逐渐下移，来到了娜娜性感美臀的两侧。手指轻轻勾住了内裤的两
边，缓缓的把内裤向下脱去，随着内裤的消失，女性最神圣最诱人的密室展现我
的眼前，娜娜不好意思的用双手去遮挡，我把宝贝娜抱起来，手不停地在她全身
抚摸着。我俯身在娜的耳边轻轻的说：「宝贝儿，该你给我脱了」。&lt;br&gt;她忸怩的晃动身子，乳房在上下微颤，小手轻轻的拍了下我那出笼的大枪，
嘴里笑吟吟的说道：「你眞色」。边说边解开我的腰带，我飞快的脱掉了Ｔ恤，
我起身占了起来，抱起娜娜「宝贝我们去洗鸳鸯浴」。进了浴室。我们进了提前
放好水的大浴缸里，并排坐在里面，我的手始终没有离开过娜的乳房，我把她抱
起放在我的腿上，怒起的大阴茎顶着她的小屁股，双手从她双臂穿过，倒扣在她
那对迷人的打奶子上，拇指和食指在调皮的玩弄她涨起的乳头。「讨厌，你眞坏」&lt;br&gt;说着话，她一只手伸进了屁股下面，一下抓住了我那粗大的阴茎用力的握着。
被她玉手一抓，我的阴茎更加的勃起。早已心猿意马的我那还等的了啊，站起身
抱起宝贝儿出了浴室。娜娜躺在床上，我站在床边正对着她，四目相对，迸发出
爱的欲火，我一下扑到床上，趴在李娜的身上，一只手向下摸去，从滑腻的大腿
内侧过去，摸到了梦寐以求的桃花源洞，经过刚才在床上和浴室的爱抚，娜的小
穴里分泌出了爱液，中指缓缓的向里推进，蜜穴里热乎乎的，加上爱也得滋润格
外的润滑，手指在蜜穴里不断的抽查，偶尔还用掌心去摩擦那凸起的阴蒂。此时
的娜仿佛喝醉了一般，微红的脸颊，紧闭的双眼，嘴里不时的发出短暂的呻吟，
同时两只白皙的玉手在我的后背抚摸着，时而因为我的手指快速抽查而兴奋的用
指甲在我背上留下掐痕。&lt;br&gt;（我不能保证每天更新，但是我会坚持写下去，因为这是我写给我妻子的，
我希望写完之后与她一起欣赏，作为生日礼物送给她）&lt;br&gt;大概是我写的很差的缘故吧，只有这么几位老兄回复，兄弟第一次写色情文
章可以说是个新人，所以细节上呢有些处理的你太好。这个眞的不好写，我可以
告诉大家我是边想边写，是很废状态的也没有什么村高和方向，总体上而言是想
写成人气和暴力的混合的文章，本来至于篇幅我感觉还眞不好控制，应该不会太
短，因为我的大概的几个想法如果写完就不短了，总之我会努力的，瞒着老婆写
着文章有点难度，尤其是构思的时候。不知不觉下面硬了起来，又不能不写，很
难受哦，另外说一下，文中我的老婆是根据我的经历加想象虚构出来的，不过第
一章的场景基本上是我跟老婆眞实的写照，我们也确实在网络中相识，现在很幸
福。后面出来的关于人妻和暴力的全是虚构，眞正的我可舍不得老婆这样，哈哈，
注：我是边写边传，所以文中难免会出现错别字，大家多多指出，至于总修改吗
我会在全文完成之后做系统的修改。&lt;br&gt;我的淫妻我的爱（二）&lt;br&gt;各位看官，小弟的写作水平有限也想一下子写很多，但是一要不让老婆发现，
二又要忍受越写越硬之苦，所以请大家体谅一下，另外今天我跟老婆喝了点红酒，
看了个A 片。老婆终于被我说服，同意了肛交。那种感觉仿佛又回到了我们第一
次做爱的时候。虽然老婆发誓以后我要再敢肛交就阉了我，可是有了第一次就一
切都好办了，哈哈，这可是我半年多努力的成果啊，很兴奋，所以今天晚上再把
老婆哄着之后小弟才可以在不冲动的前提下再写一章，我会继续努力的，或许将
来的莫一天我会说服老婆把她的玉照发到咱们论坛，当然这需要我更加的努力才
行，就写到这了，大家晚安！&lt;br&gt;“宝贝，你下面怎么湿漉漉的啊" 我色迷迷的看着娜娜，同时手用力的捏了
一下宝贝儿的奶头。”讨厌，都是你弄得……啊……啊你弄疼我了“。我哈哈大
笑起来，我把手指从娜娜阴户拔出来，带出了一道透明的拉丝。我俯下身去探头
去瞧娜娜的小穴，粉红色的小穴在手指的刺激下微张，发情的阴蒂也硬了起来，
我突然有种想去吻宝贝儿的小穴，我的脸凑近了洞口，理事闻到了一股少女独有
的幽香，没有一丝的腥臊，我伸出舌头轻轻地舔了下娜娜的阴蒂，随后把头埋入
了了她的两腿之间，舌尖缓缓的接近洞口，”不要啊，那里脏“说着娜娜就用手
推我的头。”没关系宝贝儿，在我眼里你这里是世界上最纯净的地方，我要让你
快乐“说着我把舌尖伸进了洞里，仔细的舔嗦着阴道口的大小阴唇和阴蒂，偶尔
将舌尖深入穴中。不一会宝贝儿被我舔弄得流出了透明的液体，甜甜的黏黏的，
同时娜娜在我手嘴并用的挑逗下已经近乎喊叫了出来。我知道以到情浓时，我双
手把娜的两腿尽量的分开，露出了粉红色的小洞，机不可失我挺枪上马，18厘米
的阴茎快速的接近了洞口。”这么大进去会不会很痛啊“娜娜担心的问道，”放
心宝贝儿，我会轻轻的保证不会疼“。阴茎到了洞口，我轻轻的往里推进，原来
性爱的感觉是那么的爽，从小穴里传来的热度让小弟弟更加的挺括，随着推进我
感觉到捅到了一层障碍，我稍作停顿调整了一下身体用力向里一插”啊“娜的双
手的指甲深深陷入我的肉中，我兴奋的又向里推进，直到整根没入在小穴里面，
娜娜的小穴是属于宝瓶的那种，洞口很小，里面的褶皱是螺旋型的一层层的紧紧
包裹着我的大鸡巴，那种感觉眞的是无法用语言形容。我知道宝贝儿现在很疼，
所以我没有马上抽插，而是趴在她的身上，同时深情的望着她的眼睛。娜娜痛的
流下了眼泪，边哭边拍打我的后背。我有些慌了，虽然在色情小说上看过很多破
处的文章，可是我确实还是个小处男，眞的遇上这种事还是有点不知所措。我只
能温柔的哄着宝贝儿，同时一动不敢动的趴在那，如果这时候有相机拍下的话一
定会很搞笑。&lt;br&gt;过了大概十分锺左右，我感觉到娜娜的双手已经不那么紧紧地掐着我的后背
了，我悄声问道：“宝贝儿，还那么疼吗”。“好点了”，“那我可要动了了啊”
“不要啊”，“放心我会轻轻的，保证不会疼”，我还是看到娜娜的脸色因为疼
痛而略微发白，双唇因为过度紧张而发紫，看到这些我有些不忍，随即说道：
“要不这次就这样吧，宝贝儿我看到你这样很心疼”。娜娜感动的看着我，说：
“都已经这样了，你就继续吧，听说过了这次之后，下次就没这么疼了，我可不
想下次再被你弄的要死”。我笑嘻嘻的看着她“那好吧，那宝贝儿我可要运动了
啊，放心我会非常小心的绝对不会宝贝儿再感到疼痛的”。说着我缓缓的抽插了
一下，或许是之前爱抚前奏好，娜娜的蜜穴中分泌了很多润滑液，从而大大减轻
了她的痛楚，宝贝儿似乎没有太大的反应，我放心了，动作逐渐加大了起来。随
着动作的加大，我感觉到了来自宝贝儿蜜穴的压力，大鸡巴被包裹的紧紧的没有
一点缝隙，那种温暖和舒坦眞的是妙不可言，我连续的抽插着，大脑因为过度兴
奋早就是去了思想，心中只有一个想法我现在是全世界最幸福的男人。虽说小说
看了不少，知道一些抽插的方式，可是毕竟是第一次，已经什么都不及得了，只
知道快乐的插入，快乐的拔出，我不敢有太大的动作，生怕弄疼了我的天使，小
弟弟在强烈的刺激下，努力奋战，大约过了10分锺，我感觉到了一种冲动，一股
难以克制的冲动，我知道快要射精了，于是我加大了抽插的强度，“啊……啊…
…啊……”啊娜娜在我的强烈冲锋中大叫了起来，双手又重重的抱紧了我，“啊”
随着我的一声大喊，我用力往里一插，一股股浓精随之射出，深深地射在娜娜的
阴道内。我俩同时大口的喘着气，我没有马上拔出阴茎，而是让它继续停留在娜
娜的体内，我趴在宝贝的身上，双手紧紧地抱着她，同时热烈的亲吻着娜娜。&lt;br&gt;激情过后，小弟弟逐渐软了下来，精液也顺着小弟弟撤出的阵地流了出来，
同时我看到在床单上那鲜红的血迹。我深情的抱着娜，歉疚的说道：“宝贝儿对
不起，刚才太兴奋了，只顾玩命的抽插了，弄疼你了。”“傻瓜，是我自愿的，
我不怪你，为你我心甘情愿，谁让你是我老公呢”。“我一定会娶你的，等我宝
贝儿”我激动地对她说。&lt;br&gt;一对赤裸的肉体躺在床上，我们深情的看着对方，时间仿佛在此刻停止，我
从旁边拿除了手纸，细心的给娜娜擦拭身体下面，“抱我去洗洗吧，感觉身体黏
黏的”，“遵命老婆大人”我起身抱起了赤裸的娜娜，同时双眼紧紧的盯着她的
“胸部宝贝儿你的胸眞美，我要含一辈子”“不害臊，那将来有了孩子你还吃啊”，
“干嘛不吃啊，我要跟儿子一边一个”“讨厌”娜娜害羞的捶打我的胸膛。来到
浴室，我打开了淋浴，扶着娜娜坐下，然后用调好的水细心的给宝贝擦洗身子，
（说实话给老婆洗身体是认为最快乐的事，结婚快一年了，我仍然乐此不疲。）
我把淋浴头对准了宝贝的胸部，在水流的刺激下，我发现她的乳头又大了起来，
看到这我忍不住伸手往宝贝儿下体摸去，娜娜在我的刺激下，低低的呻吟了起来，
我刚刚软下去的大鸡巴此时又直挺挺的翘了了起来，而初经人事的娜此时也配合
的抓住了怒起的小弟弟，为我轻轻的撸了起来。天啊，做爱眞的是天底下最美好
的事，我的手从桃花源中拔出，指尖上还沾有黏黏的爱液。“宝贝儿，我又想了，
你看？”娜娜冲我嫣然一笑，“不要太用力哦”。哈哈我知道宝贝同意了，我拿
浴巾擦干了我们的身体，急冲冲的抱起了她走出了浴室。</content></item></essay>