<essay><item><title>疯狂的美女熟妇(4)</title><author>床上伴侣</author><content>这一支舞跳得两人都嘻嘻哈哈地回到座上，小李举杯说：「喝干了它。」&lt;br&gt;清枝也忘情地举杯一干。&lt;br&gt;「走吧！」小李轻轻地说。&lt;br&gt;「去那里？」清枝也不知所允。&lt;br&gt;「 密一点，我带你走，不能让别人知道，否则我要炒尤鱼。」&lt;br&gt;清枝没有出声，她想到小李年青有活力，人不讨厌，也就挽着小李的手走向门口。&lt;br&gt;小李把清枝送到自动门口，轻轻地低低地说：「五分钟，在统一侧门………。」就匆匆地回去。&lt;br&gt;清枝走下了电梯间，走出了霓红灯闪耀的地方，慢步走向斜对面的统一大饭店的停车场。&lt;br&gt;小李已经站在门口，她走向他，手不期然挂到小李的臂弯里，还嫣然一笑，这一笑，小李当然了解包含着什么。&lt;br&gt;到了停车场，小李搂着清枝的细腰，笑说：「我们到什么地方，倘若被人看到了，不太好，你那里方便？」&lt;br&gt;清枝点点头说：「香格里拉。」&lt;br&gt;他们跳上一辆计程车，车子南驰原方向，拐进山区，开到了「香格里拉」。&lt;br&gt;一进房，小李把清枝拉过来吻她，同时用手把她的洋装掀了上来，就剥她的丝裤。&lt;br&gt;清枝推开他笑说：「你这样猴急作什么？」&lt;br&gt;小李笑着说：「我一直在注意你，看你走路姿势，你那浑圆的屁股左右摇摆，真好看，我在想，几时剥下衣裤，是多有趣的事。」&lt;br&gt;清枝瞪了他一眼，可是小李还是把她搂过来剥掉。&lt;br&gt;小李开了橱门，取来衣架，把西装挂好，然后一下子把身子脱的光光，跳上床去。&lt;br&gt;「你看，你多难看。」&lt;br&gt;「这样光光地躺在床上，要多难看，就有多难看。」&lt;br&gt;她走到外间，把门锁上，走进了里面。&lt;br&gt;脱下外衣，松掉了乳罩，那高耸挺秀的胸脯和细腰，使躺着的小李忍不住吹口哨。&lt;br&gt;「哇！你的身材，比我想像中更动人！」&lt;br&gt;她平躺在床上，双腿交叉，两手抱着乳房，媚眼横了他一眼。&lt;br&gt;「你不欣赏男性美吗？你看这是标准的男人体魄。」&lt;br&gt;小李站起来，愤起手臂肌肉，小腹用力一缩一紧地表演健美姿势，那双腿间的六寸长肉棒子一抖一跳地动。&lt;br&gt;那根肉棒足有六寸多长，龟头圆突，青筋暴怒，高高硬硬地挺举着，清枝越看越爱，心里上上乱跳。&lt;br&gt;他故意地握住自己的肉棒子摇了又摇，然后坐下来。&lt;br&gt;小李开始进攻，双手在她的胴体上抚摸，那雪白的娇体随着他的爱抚，不停地扭动，而嗲声连连。&lt;br&gt;左手由粉颊轻轻摸抚，往下到脖子而到那高挺粉嫩的酥胸，先用力的猛按、猛搓，然后轻扣那微徼抖动的乳头。&lt;br&gt;右手由小腿往上游动，沿着大腿内侧的细皮嫩肉，到达两腿间的神秘境，在那里徘徊不停，先张开手掌，如磨墨一般的磨着阴户，偶而用食指轻轻敲一下那令人神魂颠倒的阴核。&lt;br&gt;清枝虽然不是嫩货，但毕竟经历不多，又逢这位床上高手，她已经全身酥麻，腰身猛扭，吟浪出口：「哎唷！哎唷………唔……我受不了………快……快插………我的穴好痒………求你……快………不要折磨人家………快………。」&lt;br&gt;淫水一股股地沿着屁股沟往下激流。&lt;br&gt;小李要征服清枝，不马上提枪上阵，爬上她的躯体上，双腿朝着她的头部，两足用力撑起下身，将那根粗硬的大鸡巴，对准着清枝的小嘴塞入。&lt;br&gt;清枝双手握着肉棍子，先在龟头处吸吮，偶而轻轻咬着那幌动在眼前的蛋丸，也用舌头上下舐着肉棍子。&lt;br&gt;这种刺激，这样的挑逗，使小李也忍不住，迅速地拨开她的玉腿，用指头把两片阴唇拉开，低下头，张大嘴，平贴在阴户上，伸出舌头往洞里一探。&lt;br&gt;这一下，清枝的双腿猛蹬，身子猛摆，她吸吮的也更加狂急。&lt;br&gt;小李使劲地按着，嘴唇在阴户上下移动，那支尖兵不停地旋着往肉洞侵入，同时以牙齿捕捉阴核，轻轻地咬起来。&lt;br&gt;「喔………啊………小李……你…狠………我……我受不了………求你，求求你……快点……插……插吧……哦……哦……。」&lt;br&gt;浪叫声有气无力，显示慾火已烧到极点。&lt;br&gt;小李转身，再度张开她的粉腿，双眼注视洞口，手握大鸡巴，力道一沈，猛挺腰身，对准穴口，只听到「滋！」一声，那六寸长的肉棍子全根插进穴里。&lt;br&gt;肉棒插入，她的脸上马上显出满足的笑容，人也进入飘渺之境。&lt;br&gt;小李把清枝的双腿抬起，扛在肩上，形成推车姿势。&lt;br&gt;她的腿一抬起，那鲜红的嫩肉也显露无遗，他一用力抽送，龟头立刻紧刮着阴道里的嫩肉，直进直出，急抽猛插。&lt;br&gt;粗大的龟头，忽轻忽重，每一次直达花心。&lt;br&gt;「喔………喔……心肝……用力………用力……插深些………我好痒……痒死了………啊………嗯………现在……舒服多了………啊……舒服………啊……啊………。」&lt;br&gt;他这样继续猛插二十几下，只见她双眼已经闭成一线。&lt;br&gt;清枝嘴上一直呻吟着，浪叫不停，但好似还没有达到高潮。&lt;br&gt;小李徐徐吸进了一口气，使鸡巴涨得更粗大，更雄伟。&lt;br&gt;以那粗大的龟头紧紧抵住花心，一阵子磨转，两手也捏着乳头。&lt;br&gt;不一会，清枝的玉体像扭股糖似地摆动，阴户也用力上顶，水汪汪的眼睛望着他：「哼………啊……好人………好哥哥……里面好痒………啊………快……快不要磨………嗯………嗯……快些……快点………啊………。」&lt;br&gt;「拍！拍！」的肉击声，在鸡巴和阴户的交接处晌着。&lt;br&gt;不久，两人又气喘如牛：「喔……你真行……我今天………服了你……哦………小李……你真是………大英雄……哎唷………哎……我……要死了……我被………被插死了……哎呀……利害………好利害………你插死………啊……呵……我……好……好妙………喔………喔……我……我……。」&lt;br&gt;小李插穴，次次直攻直抵花心，又加快速度，一时间把清枝顶得白眼直翻，淫水随着鸡巴的插入溅出水花。&lt;br&gt;这时的清枝已被插得阴户生热，眼冒金星，四肢软绵绵地，无招架力量，可是他还是生龙活虎般猛干不息。&lt;br&gt;她整个人颤抖着，一张床单已被揉成一团，呻吟着：「哎呀……哎呀……我投降………投降………快……停止，…把………抽起来……我的………我的小穴……要裂………裂开了………喔……喔………又………又插到………插到心口……。」&lt;br&gt;他那会管她死活，照插照干。&lt;br&gt;突然她又叫起来：「我会死……喔………喔………我会被你插死……喔………哎呀……快……快……插深点……啊……啊……我………我丢了……我 精了………唔……。」&lt;br&gt;小李猛插二十多次，只觉得一股又浓又热的阴精，从子宫深处直冲而出，把龟头泡得全身大爽，不由也叫着：「喔………舒服………好舒服……我……我要 …… 了……。」&lt;br&gt;终点到了，快感来临，他全身颤抖一下，一股阳精直冲花心，鸡巴也停止抽送。&lt;br&gt;清枝被阳精冲进花心，那股又热又烫的激流，使得她全身抖动，双脚一蹬，昏了过去。&lt;br&gt;经过了整日的热闹和噪杂，桃园机场也渐渐地宁静下来，入境表示牌上显示的到达时间的飞机也只剩下了西北一家，十一点卅分的预定班机，脱班，可能延迟一个小时。&lt;br&gt;迎宾大厅除了必要的航站人员外，只有疏疏的几个等候亲人或接待宾客的人员，急躁地看着时钟，不安地来往。&lt;br&gt;清枝也在人群中，参天前移居美国乔治亚州的姨妈来电，告诉她说十馀年不见的小表哥要回国参加航空学术研究会议，因为小表哥是著名的学人之一，希望有人接机。&lt;br&gt;小表哥大清枝参个月，从高中毕业后就留学美洲，学成就业，姨妈全家也在四年前移居北美，而一直没有回国的机会，这次为要参加会议，先请假一周回国参观。&lt;br&gt;离国十馀年后台湾，变迁得很多，台北的繁华和现代化，出于归国人想像之外，记得高中刚毕业时，新建 物还不多，可是现在大厦林立，改变了以前的面貌，在有限的土地上，盖起了一层层的大厦，质在叫人惊讶！&lt;br&gt;小表哥 冯中光，终于踏上了故乡的土地上，也倍受美艳的表妹清枝的欢迎。&lt;br&gt;时间已经过了午夜，旅途的劳累，清枝先把中光安置在台北的豪华旅社，准备利用一周的时光，重温过去的梦。&lt;br&gt;游阳坍山，逛北海岸、乌来、新店，多少的回忆在其中。&lt;br&gt;这一天，游东北岸驱车回到旅合后，中光参加昔时同学的餐会，饭后在林森北路的俱乐部聊天喝酒。&lt;br&gt;半夜才回到饭店，只见半夜后各室都熄灯，静悄悄的一片，只是清枝的房间还透着光。&lt;br&gt;中光偷偷走进门边一听，好像有人呻吟，急急推门进入。&lt;br&gt;只见清枝正一丝不挂地仰躺在床上，一身雪白的嫩肉，丰满的乳房，圆美的肥臀，下面是美妙的小穴。&lt;br&gt;两片阴唇，紧紧的夹住雪白的大腿间，芳草萋萋，诱人极了。&lt;br&gt;中光在美国，虽然比较开放，但由于生活习惯的差异，年逾而立，还没成家，偶而花街柳巷，但是洋妞、黑妞，对他不够味，这次提前回国，固然在于拜访故乡故老亲戚，但也有 一 荤味的意思。&lt;br&gt;今有千载难逢的机会，怎能错过，再加上酒精的作弄，勇气倍加，慾火高昇，不管参七二十一，走了过去。&lt;br&gt;伸手向阴户一摸，抚弄起来，清枝在梦中，还不知觉，他也就更大胆了，两个指头顺势而入，轻轻扣弄着阴核。&lt;br&gt;此时的清枝，大概梦见和男人性交，不自主的流出淫水，脸上露出满足的笑容，他一见如此，更是欣喜万分。&lt;br&gt;急忙俯下身，把嘴贴在阴户上，一阵吸吮，一手捏弄乳头。&lt;br&gt;他实在忍不住底下肉棍子的怒涨，很快的脱下了裤子，那根大棍子火热的在清枝的大腿间左右磨擦，一只手在那阴户上拨弄，将大腿分开，想把她的穴弄开些，好将鸡巴顺利的插进穴里。&lt;br&gt;就在这紧要关头，清枝醒过来了。&lt;br&gt;「呵………嗯………嗯………哦………。」&lt;br&gt;睡梦中，她以为是和老相好作爱呢！&lt;br&gt;方自精神一振，方看清楚是小表哥 中光。&lt;br&gt;「啊……是你………表……表哥……你怎么进来的……你………你出去……不可以……不能……乱……乱来………。」&lt;br&gt;她羞涩地叫着，连忙将他推开，急急抓起睡衣，遮掩着赤裸的身子。&lt;br&gt;中光看到那羞答答的窘态，慾火更帜张，用着色迷迷的眼神看着她，低低说：「清枝，我………我………。」&lt;br&gt;清枝早已从他眼神中知道，他心里所需要的，心里不免悸动，但一种女人本能羞耻心，使她结舌瞠目，不知所措。&lt;br&gt;「怎么！清枝你………你不肯………。」&lt;br&gt;清枝能开口吗？只有以含情脉脉的眼神暗示。&lt;br&gt;身体慢慢凑过去，双手抱住他的颈部，一额红唇送到他的唇边。&lt;br&gt;他们忘情地吻着吻着，吻了一遍又一遍，像一对贪心的孩子，舍不得放弃甜美的果实。&lt;br&gt;清枝秀目征张，粉脸上升起了一片羞红，似笑还羞。那种诱人的姿态。挑逗着中光慾火如帜。&lt;br&gt;中光一面热烈的拥吻着清枝的嘴唇，一面两手摸着她那团软绵炙热的丰乳。&lt;br&gt;她觉得他那两片嘴唇有不可说的魔力，不知不觉地一条柔软而灵活的香舌，也丁香暗渡，伸进了对方的口中。&lt;br&gt;在爱抚和调情之中，她娇喘嘘嘘，媚眼中放射出强烈的欲焰，她把他紧紧地抱着不放。&lt;br&gt;中光见她已春情大动，不忍再逼弄她，同时自己也觉得不能再忍，迅速地剥下所有的衣股，挺起粗壮的阳具，朝着湿润的桃源洞口，用力一挺，屁股向下一落，「滋！」的一声，整根火辣辣的阳具直抵花心深处。&lt;br&gt;清枝嘘了口气，哼说：「啊………好大……好硬……顶得好……好舒服……好美……快……快抽插………喔………好舒服………啊……啊………。」&lt;br&gt;中光和清枝是青梅竹马的伴侣，在姨表兄妹的情况下，从小相处在一起，而在高中求学时代，清枝已经长得亭亭玉立，当时对这个俏表妹就存着喜爱的心，只是不敢表之以行动。&lt;br&gt;离别十馀年，如今又成热丰韵逗人心迷，怎能轻易放弃，现在肉体交接的行为，当然舍命陪淑女了。&lt;br&gt;她银牙紧咬的呻吟：「啊……啊………好……好狠……顶………顶得……这样急……啊………好热……啊……好大………好硬……噢……喔………插……插吧………啊啊………。」&lt;br&gt;中光看着清枝被挑起情慾后，娈得这样浪骚，胸中那股慾火烧得更烈、更强。&lt;br&gt;他将鸡巴更用力的插抽，双手且狠狠地揉抚那高耸的乳房。&lt;br&gt;「啊……啊……喔……喔……美………美……你……插死小穴了……啊……用力……啊………用力………对……对，就是………那里……啊……痒……痒死了……啊……用劲插………插深些………再插………深一些………喔………。」&lt;br&gt;她不断的发出浪叫，那柔软的腰身，不住的扭摇。&lt;br&gt;「噢………噢……美……美死了……啊……啊……大鸡巴……插得……好舒服……啊……啊……哎呀……爽……爽死了……。」&lt;br&gt;两片阴唇，一吞一吐的极力迎合大鸡巴的上下移动。</content></item></essay>