<essay><item><title>娇妻的故事(2)</title><author>床上伴侣</author><content>啊————？吴勇听了，更是惊异不已。哪有这回事啊？他张大了嘴，
一时没能弄明白到底发生了什么事。&lt;br&gt;有什么好啊的！坏死了你！小爱一边冲水一边继续说，你那样搞人家，
人家当然要分开腿，翘一点屁股你才好弄啦！所以站都站不稳嘛！&lt;br&gt;吴勇更加的惊诧和疑惑了。妻子嗔责的口气，她所说的这一切，都不像是开
玩笑，而他自己确实又不在当时现场。这说明了什么？除了说明另有其人，还能
说明什么！？吴勇心头突然一震，在这间房子里，除了他们夫妻两，第三人就只
有一个了！是他的大伯！难道真的是大伯！？&lt;br&gt;吴勇傻愣在那儿。回想起这两天来大伯看小爱那色迷迷的眼神，他的那些偷
窥举动，以及刚才看见大伯慌慌张张地从浴室逃出来的样子，吴勇这下终于明白
了，对！是他！一定是大伯干的！吴勇心中冒起一股怒火，顿时火冒三丈。没错，
小爱这样洗头，对后面的情况毫不知情，她以为敢闯进来的一定是她的老公，所
以她根本就不知到摸她的人是大伯。而大伯也正是钻了这个空子，趁机轻薄她。&lt;br&gt;不会错的！吴勇越想越肯定，越想越气。&lt;br&gt;天哪！自己的娇妻竟然被人公然非礼！而且是被他的亲人非礼！吴勇的脑子
登时一阵嗡嗡作响。想到娇妻那白皙性感的大腿，以及浑圆高翘的香臀，甚至亮
黑诱人的阴毛，都被大伯下流地抚摸、玩弄过，吴勇气得把牙齿咬得咯咯响。&lt;br&gt;人家都叫你适可而止了。你不但不听，还脱掉人家的内裤，也不怕大伯看
见。真是的！小爱到现在好像还蒙在股里，她洗好发，直起上身，随手就拿起
毛巾擦水。而这时吴勇才看见了她的身体正面。他又吃了一惊：小爱的睡裙扣早
已被解开数个，她那对娇挺的玉乳已冲开束缚，高傲地挺露着，而乳白色的蕾丝
胸罩也早已被粗鲁地向上掀起，诱人地挂在圆锥似的双乳峰上方，将白皙的乳峰
和鲜红的乳头衬托得更加可人！&lt;br&gt;你、你怎么？吴勇简直不敢想像，他一把搂住小爱的肩，难道、难道
说，你的胸部也————也被摸了？&lt;br&gt;讨厌啦！又欺负人家！小爱撒娇似的轻捶了他的胸膛一下，露出迷人的
微笑，还装蒜！坏死了！人家为了配合你插，干脆停下来，用手撑住水池边，
还主动不停地用屁股往后迎你的那根硬家伙。你倒好，不顾人家娇喘连连，还趁
机用空出的双手偷袭人家的乳房，把人家胸部捏得好痛噢，乳头都被弄硬了！&lt;br&gt;说完，她就转身回去梳头。&lt;br&gt;这话吴勇不听则已，一听好像五雷轰顶一般！&lt;br&gt;什么！？你、你、你是说，他、他还插入了你体内！？吴勇简直控制不
住快爆发的情绪了，大声质问道。&lt;br&gt;吵死了！什么你啊他啊的，当心别人听到。小爱继续梳着头，笑得更迷
人了，还装！坏死了你！刚才人家求饶的时候，你不但不疼人家，还把人家拉
起来，不让人家伏在水池岸台上，害得人家站得直直的被你从后面搞，弄得人家
又羞愧又刺激，差点就被你玩死啦！&lt;br&gt;什么！？这、这一切都是真的吗？吴勇实在无法接受。太过分了，大伯简直
太过分了！不但偷窥侄媳妇，轻薄侄媳妇，甚至还利用侄媳妇的不知情和她性交！&lt;br&gt;下流无耻地将阴茎插入她的阴道！&lt;br&gt;吴勇急得一把将小爱的身体转了过来，倏地掀起了她的短睡裙，他惊呆了！&lt;br&gt;在小爱那洁白扁平的小腹下，在那簇黑密的阴毛丛中，她那迷人的蜜穴口正
在一张一翕，还未完全合上的阴唇隐约地泛着鲜红，似乎在表明她的高潮还未完
全退去。爱液和精液混合着，正涔涔地从阴道口渗出来，淌湿了阴毛和整个阴户，
并顺着大腿内侧往下流，甚至流到了小腿上！原本呈倒三角状分布的茂盛的阴毛，
因为爱液的滋润而一根根附着在洁白的皮肤上，更加显得黑亮诱人，掩映着微红
的蜜穴口，与上身坚挺诱红的乳头遥相呼应，充分揭示着刚才性交的激烈以及女
体对高潮的满足感。&lt;br&gt;畜生！他竟然射在了里面！吴勇这时已经出&lt;br&gt;这突如其来一切就像暴风雨一样，重重地打在吴勇的心头，令他茫然、愤怒
而又不知所措。他怎么也料想不到，在他和娇妻的新婚蜜月旅行中会遇到这样离
奇的事，令他如此的难堪与屈辱！&lt;br&gt;小爱洗好头，转过身来吻了他一下，而后很小心地走到浴室门口，轻拉开门，
露出一道缝。她弯下身子，往外看去，短裙下那丰盈的香臀立刻暴露无疑。真是
莫大的讽刺啊！刚才，毫不知情的小爱就是以这种姿势被大伯玩弄得欲仙欲死的。&lt;br&gt;吴勇的心头一阵悲哀。&lt;br&gt;小爱转回身来，调皮地冲吴勇做了个鬼脸：糟了！大伯好像起来了噎。在
做早饭呢！我出不去啦！嘻嘻！说完，她费力地把乳罩往下撤回原位，总算掩
住了诱人的红乳头。而后拾起地上的内裤，抬起腿就往下身套，最后拉平睡裙，
扣紧扣子。接着，她又把头探出浴室门去观望了一会儿，回头笑了笑：但愿不
要被大伯看见噢！嘻嘻！说完她蹑手蹑脚地走出了浴室，而后快步小跑回房间
去了。&lt;br&gt;看着娇妻婷婷的背影，吴勇几乎欲哭无泪。看见？何止是看见！你都被他
玩得这么爽了，你却还不知道被人欺负了！无力地靠在浴室墙上，吴勇心头是
又酸又辣。&lt;br&gt;一定不能让小爱知道这件事！吴勇咬了咬牙。尽管大伯的无耻让他愤怒
而不知该如何应对，但他暗下决心隐瞒此事，因为如果让一向纯情的娇妻小爱知
道了今天的事，谁知道会发生什么家庭悲剧！谁知道羞愧难当的小爱会做出什么
事！吴勇实在不敢想像。他闭上眼睛，只能拍掉门牙往肚里咽。&lt;br&gt;过了一会儿，吃早饭的时候，一身洋装短裙、已经穿戴整齐的小爱在餐桌上
与大伯谈笑生。吴勇看在眼里，痛在心里。可他又能怎么办呢？自己的娇妻被人
非礼而毫不知情，现在正滔滔不绝地向侮辱过她的人讲述她的蜜月游玩经历，吴
勇的脸都快气绿啦！更可恨的是，大伯刚才用下流的手段占有了他的娇妻，现在
不但装得跟没事似的，还恬不知耻地一边满脸堆笑地应付她、一边偷偷盯着她的
身体，那神态就像巴不得透过她的衣裙一直看到里面去一样。仿佛早上他还看得
不够、摸得不爽似的。&lt;br&gt;吴勇简直不知道这顿早餐是啥味道。强行压抑着满腔的怒气，他咕噜咕噜地
扒完了早饭，而后气呼呼地回到了房间里。&lt;br&gt;过了一会儿，小爱也回了房，她的脸上满是笑意。显然，她对早晨的事仍旧
是一无所知，并且还在一个劲地夸大伯的稀饭做得好吃。吴勇不敢说，只能暗自
难过。等下要陪她去逛街，现在也不好惹她生气。&lt;br&gt;过了九点，一身洋装短裙的小爱已经站在门口等他了。尽管心情不佳，尽管
还没有想出该如何处理大伯犯下的这个错误，吴勇只能硬着头皮，和小爱出门去。&lt;br&gt;出门的一瞬间，印在吴勇脑海里的是小爱无知的微笑和身后大伯无耻的淫笑。&lt;br&gt;在出租车上，小爱新奇地对车窗外的城市景色看个不停。今天是节假日，大
城市里的繁华区别有一番景致。平常只能紧张上班的小爱，对车窗外的一切都是
那么的感兴趣。而吴勇似乎没这种兴致。他还为早晨的那事耿耿于怀。看着洋装
下小爱性感的身躯，吴勇的气又不打一处来。他忿忿地按住了小爱的臀部。小爱
吓了一跳，转身过来见到吴勇这副表情，也看不懂，只是红着脸示意他不要让司
机看见。到了后来，吴勇将手伸进她的裙子里抚摸她的内裤，小爱也都不怎么在
意了，窗外的景色那么吸引人，反正司机也看不见他们下面的小动作。&lt;br&gt;到了市中心闹市区，夫妻两下了车步行。不久他们来到了一家大商场，这里
正在举办衣物展销会。活动很多，其中最吸引观众的就是一个大厅内的时装表演。&lt;br&gt;小爱素来喜欢新款时装，于是她拉起吴勇的手，二人就来到时装表演的现场。&lt;br&gt;观众很多，他们费了好大的力气才挤到前排。最前面是用商场销售柜台围成
的一排护栏，他们只能伏在柜台上面看表演，还要忍身后人群的挤压。可小爱的
兴致很高，看得津津有味。&lt;br&gt;音响声音很大，他们也没有说话，吴勇习惯的把手放在小爱的屁股上摸着，
一边看表演。小爱知道是吴勇在搞小动作后，只是扭了一下身子，便又沉醉地看
起表演来了。过了一会，观众越来越多，人群越来越挤，原本站在小爱身后的吴
勇，感到好像被人挤开了半个身位。&lt;br&gt;又过了一会儿，吴勇很不经意地又用手在小爱的丰臀上抚摸了起来。这时，
他很惊讶地摸到了另一只手！吴勇扭头一看，是一个站在他旁边的戴墨镜的中年
男子，他也正用手在小爱的屁股上来回抚摸着！吴勇心头一惊，差点就叫了起来。&lt;br&gt;怎么这个男子会如此地大胆和无耻！？居然敢在公共场合这样非礼一为女性！？&lt;br&gt;那人装出正在看时装表演的神态，一边继续抚摸着小爱的屁股。&lt;br&gt;吴勇心里一阵愤怒，正想收拾他，就见那男子扭过头来冲他一笑。吴勇吃了
一惊，这人难道无耻到了这种地步！？冷静下来一想，吴勇明白了，大概这男子
认为他也是色狼，也在公共场合非礼女性。他肯定不知道吴勇和小爱的夫妻关系，
他肯定误解了吴勇和小爱间的夫妻密戏。但无论如何，他的这种行为是很无耻的！&lt;br&gt;吴勇也学乖了，他知道这时揭穿他，会令所有在场的人都知道，也会让小爱
难堪无比。所以，为了自己的面子，更为了小爱的尊严，他决不能这么冲动。可
也不能让这色狼就这样一直摸下去呀！吴勇陷入了两难的境地。&lt;br&gt;他只能装作不认识小爱似的，继续用一只手摸她的屁股，那人果然以为吴勇
也是占便宜的，竟不在乎他，两人一人一只手分别放在小爱的屁股两边隔着裙子
摸她的屁股。偶尔小爱回过头来看了一眼，见是吴勇，没有说什么，又转回去继
续看表演了。&lt;br&gt;时间在一分一秒地过去，吴勇头上的汗珠也在一颗一颗往外渗。摸着摸着，
吴勇觉得越来越不是滋味。天下哪有这样的事啊？他还算个什么丈夫啊？他正想
对那戴墨镜的男子说话，这时那男子却开始了更大胆的行动了。只见他将手伸进
了小爱的裙子里，做起了动作来。吴勇吓了一跳，急忙也将手伸进小爱的裙子里，
想看看男子的手在干什么。不出所料，男子的手正在小爱的蕾丝内裤上不停地抚
摸着，还不时地用中指去戳小爱的臀缝。&lt;br&gt;吴勇脸都绿了，他决定无论如何先制止他再说。他毅然将手伸了过去，去抓
男子的手。当他触到男子的手指时，那男子竟转过脸来悄悄对他说：这里让给
你摸了，好好爽吧。我换个更刺激的！&lt;br&gt;吴勇正在诧异，就觉得小爱的内裤一阵股起，接着隔着内裤感觉到里面有东
西在动，天哪！那男子竟把手伸进了娇妻小爱的蕾丝内裤里！而且还在不停地玩
弄着她那裸露的香臀！&lt;br&gt;只听小爱小声地娇喘了一下，身体微微一颤。难道他已经在摸那里了？吴勇
害怕地将手颤抖地伸过去，想用触觉来证实。果然他感到男子的手已经从小爱的
屁股沟里面摸到前面去了，应该摸到肉洞了，不知道小爱会不会生气？吴勇连忙
把手伸到小爱的双腿下面，想制止男子的手。当他的手触及小爱的大腿内侧时，
他惊异地发现，他的手指居然摸到了湿湿的黏液！天哪！小爱的蜜穴已经在分泌
爱液了！更让吴勇惊奇的是，可能因为小爱以为老公在摸她，还把大腿张得更开
了。那男子见状更来劲了，他低下身子，手从后面穿过大腿间摸到小爱前面的阴
毛那里去。&lt;br&gt;这时候，那男子又把另外一只手也拿出来，准备伸进去。吴勇怕穿帮被小爱
发现，来不及思考就把手拿出来了，反而为那色狼腾出了更大的空间。吴勇就觉
得他把另外一只手从小爱的腰间伸到前面，撑开内裤从上面伸下去，在摸小爱的
阴毛部份，两只手像会师一样地动啊动的，以致于渐渐把小爱的内裤挤向下，溜
到了屁股下面。小爱的下身已经赤裸了。&lt;br&gt;吴勇往下一看，只见那男子的一只手在小爱后面摸屁股，另外那只手放在前
面摸她的阴部，从手掀起的部份衣裙缝隙，可以看见小爱雪白的屁股在他的手下
抖动，屁股上的肉被他摸得时起时伏。吴勇看了心里暗叫厉害。&lt;br&gt;忽然，那男子一拉裤拉链，把阴茎从裤子里面掏出来，顶在小爱的屁股上，
好像准备要插入。这时男子为了方便抽插，干脆把小爱的裙子掀到了玉腰上挂着，
而后双手一扶小爱撅起的圆屁股，示意不要动，接着他双腿一沉，下体往前一顶，
龟头凶狠地没入了小爱的穴口，挤出不少爱液来。&lt;br&gt;这时的灯光也很不识趣地暗了下来，大概是要换一个表演气氛吧。朦胧的暗
光线下，吴勇发觉小爱似乎在往后配合地推送着屁股，隐约看见男子的手伸到了
小爱胸前抚摸着，接着传来小爱舒服的呻吟声。&lt;br&gt;空前下流的行为终于让吴勇惊醒过来。他再也不能忍耐和迟疑了。说时迟，
那时快，他冲上前去，一把拉开了那个男子，将他狠狠地推倒在地，不等那人明
白过来，他已迅速地放下了小爱的裙子，而后一把拉起娇妻小爱，牵着她的手，
不容她问个清楚，就带着她挤出了人群。头也不回地来到街上，拦下一辆出租车，
把小爱推进车里，而后自己也跳了进去。出租车喷出一阵尾气，飞速地驶离了商
场。</content></item></essay>