<essay><item><title>阿姨的肛门</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;辛首的家人都移民加拿大了，因为他考上了一所不错的大学所以留在台湾。父母留了一栋屋子让他住，平常除了练练抬拳道，就是在家看看色情网站。联考刚放榜，他花了一些时间把入学手续都完成后，整个署假便都在家里无所事事。&lt;br&gt;正是暑气的七月，妈妈的小妹说要到家里住个几个礼拜，顺便等在国外工作的小姨丈回国。小阿姨今年二十九岁，结婚三年了还没生小孩。以前辛首就喜欢和她聊天，因为她晚生，差了妈妈十岁，所以想法和年轻人接近，也比较有新潮的观念。&lt;br&gt;她到的那天辛首自己下厨煮了几道菜给小阿姨，两人东扯西扯的讨论着过几天要去哪玩。吃过了饭，小阿姨去洗澡，辛首便收拾了一下桌子。&lt;br&gt;她洗完时辛首正在客厅看电视，小阿姨穿着一件淡蓝的睡衣，也坐了下来一起看，边看她边捶自己的肩：「真是的，拿个行李而已就酸成这样。」&lt;br&gt;「要不要我帮忙抓抓？」辛首挺关心的。&lt;br&gt;小阿姨也不反对，她坐到沙发前的地上，辛首坐在沙发上帮她按摩。也不知弄了多久，辛首看完了电视，发现小阿姨已经睡着了，他的手依然轻轻的按摩着阿姨的肩膀，慢慢的他停了下来，轻轻的让阿姨倒在地毯上。&lt;br&gt;辛首仔细地端详着她，他的心砰砰的一直跳。自从嫁人后，辛首也很少见到她了，现在的阿姨多了一股成熟味。他看到阿姨粉白的大腿露出睡衣的裙子，一直往下看是健美的小腿，再往下是白皙的脚踝和可爱的脚趾。辛首对女人的脚一直有嗜好，光是这样看他就几乎要受不了了，但是她毕竟是自己的阿姨，辛首也不敢有所动作，看了一阵子也就把她叫起来睡觉去了。&lt;br&gt;之后几天两人常常出去玩，辛首总是体贴的帮她拿东西，时常会故意耍宝逗阿姨笑，阿姨对这个本来就很疼爱的小外甥也更加喜爱，两人间原本就不大的隔阂一下子就消失无踪了。每天晚上，辛首一定会主动要求帮阿姨按摩，渐渐的阿姨会躺在地上让辛首帮她抓抓背，辛首一定都使尽全力让阿姨舒服的睡着。&lt;br&gt;这一天两人逛了一整天街，阿姨一直说脚酸，辛首打蛇隋棍上的要帮她按脚底。她也答应了，辛首他摸到阿姨那柔软的脚时，真的差一点就胀破了裤子，那晚阿姨睡着后他还依依不舍的抓着阿姨的脚，从按摩变成了抚摸。&lt;br&gt;他轻轻抬起了阿姨的脚踝，在自己的鼻头闻了闻，一股清香的味道传进他的鼻子，他把脚放下毛手毛脚的摸到了阿姨的胸部，小心的解开头两颗钮扣，他把手伸了进去握住阿姨的乳房，手指挑着奶头。慢慢的感到乳头在胀大，另一只手则很嗳昧的摸着大腿，大胆的往私处摸去。&lt;br&gt;正当他神志不清时，阿姨醒了，捉住他的手轻轻说：「你会出事的。」&lt;br&gt;辛首吓了一跳，心里一阵担心，不知道要如何是好。过了尴尬的几秒钟，他想一不作二不休，便挣开阿姨的手继续摸。&lt;br&gt;阿姨手忙脚乱的要捉辛首的手，但是反而被压在下面。&lt;br&gt;辛首一边抚摸一边说：「阿姨，我好爱你喔！」&lt;br&gt;阿姨被摸的脸红红的：「怎么可以？我是你阿姨，而且已经嫁人了。」&lt;br&gt;辛首也不理会转身就吻了她，本来还挣扎着的阿姨突然也不动了。&lt;br&gt;「不知道为什么，从见了面起我就好想抱你。」阿姨轻轻的说。&lt;br&gt;辛首把她脸上吻的都是口水，轻轻的说：「我也好想抱你。」&lt;br&gt;他把阿姨抱到沙发上放好，然后脱了她的衣服，阿姨温驯的像头小羊，他用嘴轻轻的舔着阿姨的乳头。渐渐的她发出了混浊的呻吟，辛首把从网路上学来的招式都用上了，把阿姨整的惨叫连连。&lt;br&gt;慢慢地，他移到了腋下，阿姨让他舔得痒了，忍不住的抽动着身体，辛首压住她的双手一直舔着。刚刮完毛的腋下有一点点的毛根，刺刺的。舔完了腋下，他摸了摸阿姨的下体，已经湿的不像话，他的肉棒也硬的像刚烧出来的生铁。&lt;br&gt;「姨！你想不想？」&lt;br&gt;阿姨没答话。辛首抬起她的脚轻轻的舔，一根一根的脚趾头都不放过，阿姨的脚底有一点粗糙，但是舔起来特别有味道。&lt;br&gt;辛首像狗一样的从脚底舔上大腿，在股沟边磨蹭着。&lt;br&gt;「姨！你想不想？」辛首又问了一次。&lt;br&gt;「嗯……我想……嗯……嗯……我好想……」&lt;br&gt;「想什么呀？」&lt;br&gt;「你好坏……嗯……嗯……我想……嗯……我想被插……嗯……」&lt;br&gt;辛首慢慢把老二顶进阿姨的蜜穴里，阿姨爽得叫了出来，辛首使出所有他知道的招式，什么九浅一深啦，划圈圈啦，没多久阿姨就要高潮了。&lt;br&gt;「辛首……嗯……嗯……我要把你吃了……嗯……我不行了……」阿姨死命的抱着辛首，下体一直顶着辛首的肉棒高潮了。&lt;br&gt;辛首在阿姨高潮后还不断的抽插着，阿姨已经神智不清了：「辛首……嗯……嗯……不行了……嗯……阿姨不行了……喔……快放开我……啊……啊……我又要高潮了……喔……阿姨怎么这么没用……啊……啊……不可以这样的……喔……放了阿姨好不好……啊……啊……」&lt;br&gt;辛首一直插了好几百下，直到阿姨高潮了五次才射了出来。一阵阵热腾腾的精液通通射进了阿姨的子宫，两人都累的躺在沙发上喘个不停。过了好久阿姨才拉着辛首到浴室里把下体洗干净。&lt;br&gt;「小鬼！哪学来的整女人方法？」阿姨嗔道。&lt;br&gt;辛首从床下拿出一堆日本的虐待杂志，阿姨看的心惊肉跳：「真色！你这小孩。」&lt;br&gt;看了一阵子，阿姨的呼吸渐渐变快，辛首在旁边东摸西摸的挑逗着，不久阿姨的下面又湿了。&lt;br&gt;辛首拿出一条童军绳说：「阿姨！我想照上面那样玩你。」&lt;br&gt;阿姨脸一下子红了起来：「你不可以把我弄受伤喔！」&lt;br&gt;辛首见阿姨答应了，便拿了绳子把她双手绑在床头，双脚分的开开的绑在床脚。辛首慢慢的舔着阿姨的阴处，一边又拿润滑乳液往阿姨的肛门抹，她被摸到肛门奇痒无比，身体扭来扭去。辛首把手指塞进了阿姨的肛门。&lt;br&gt;「啊……不可以……」她吓得尖叫。&lt;br&gt;辛首也不管，涂了一层乳液后，他试着把老二插入，但是真的是太紧了，弄得他也好痛，最后也就放弃了。把阿姨放下来后，他的心里多了好多想法。阿姨紧紧抱着他身上都是绳子的绑痕。&lt;br&gt;两人的快乐世界持续了一个礼拜，每天就是窝在床上打炮。&lt;br&gt;这天天气很好，辛首突来奇想，想要整整阿姨满足一下虐待的慾望。他拿了妹妹的裙子及衬衫让阿姨穿，因为尺码真的太小，所以裙子真的好短，加上没有内衣裤，阿姨的脸都红了。&lt;br&gt;辛首把白衬衫的衣袖剪掉，阿姨的上半身变成了一件露脐的无袖衬衫，两颗奶头隐约可见，腋下因为听辛首的话没有刮毛，所以有着短短的腋毛长出来了。套上一双高跟凉鞋后两个人就出门了。&lt;br&gt;两人走到光华商场看游戏，四周的人都不断的把眼光投向阿姨，阿姨的被虐心也被撩起，自己甚至故意蹲在路边假装拣东西让人家看她的屁股。&lt;br&gt;他们上了公车时还有一大堆的人跟了上来，车上已经挤的满满的了，阿姨勉强挤到中间地带，然后举起手拉住拉环，整个腋下都暴露在许多男人面前。&lt;br&gt;一个小男生就站在她前面直盯着阿姨的腋毛看；一个男人明显的在摸她的屁股；另一边有数个不良学生挤了过来，手不客气的就往阿姨的蜜穴摸去；一个学生举起阿姨的腿放在肩上，整个阴户都露了出来。&lt;br&gt;辛首看情况不对，也挤了过去，在那几个学生的胯下用力捏了两下，他们痛的讲不出话来，直瞪着辛首看。&lt;br&gt;</content></item></essay>