<essay><item><title>强奸人妻 之 女教师禽兽轮奸陷阱1-10(3)</title><author>床上伴侣</author><content>这时，慧芬看到王校长的反应后，她更嚷着要告到警察局里去，于事，她便边拿起电话听筒来，这时，王校长的手却抢先伸到那电话机处，按下了那挂线按钮。&lt;br&gt;他还平静地向慧芬说道：「陈老师，别急着把事情闹大啊！这会严重影响到学校声誉的。&lt;br&gt;」这样，慧芬便跟王校长激烈的争论起来了，那办公室的气氛已变得僵持了。&lt;br&gt;然而，慧芬与小媚同时也没察觉到，她们身后，已有两个人已静悄悄的窜进了王校长的办公室内了。&lt;br&gt;而更糟的就是，这两人已缓缓地慧芬与小媚的身后靠过来了。&lt;br&gt;这时，慧芬已跟王校长争辩得面红耳热了，就在她没有防范下，一只粗糙手臂，已从后紧紧勒向她的颈项上，而接着，更有一条布满药味的手帕掩向她的鼻子里，一阵逆晕的感觉倾刻而至，慧芬在昏倒前，只看到小媚，她亦是受到同等的看待。&lt;br&gt;慧芬争紮了数秒后，便感到眼前一黑，昏迷过去了。&lt;br&gt;不知已过了多久，慧芬已渐渐的甦醒过来了。&lt;br&gt;正当慧芬甦醒后，她才发觉，自己的双手，已被人用绳子向上綑绑着，而她整个身躯，已被人吊挂了起来，而她亦只可仅仅的以脚尖站立着，而这时，她放眼四周，这里似是学校里存放着杂物的一座密室来的，此刻周遭虽是光亮非常，及尚算整齐，但是那里的寂静无声，却教人感到惶恐不安。&lt;br&gt;这时慧芬马上急得四处张望，寻找着小媚踪迹，而这时的小媚则不醒人仕，倒卧在她身旁的不远处，她双手，更是被人从后綑绑着。&lt;br&gt;慧芬这时更使劲的争紮着，企图争脱开双手的綑绑。&lt;br&gt;而就在这时，他身便传来了数个男子的冷笑声了，这种笑声，听得慧芬也毛骨悚然起来，但她仍极力的转过身子，去看过够境？啊！那数个男子的笑声，分别就是那个胖胖的王校长，与那猥琐的赵主任，还有那个体型魁梧的德叔，这时，他们三人已向着慧芬与小媚的方向走过来了。&lt;br&gt;可怜的慧芬，这突而奇来的事故，教她万料不到。&lt;br&gt;事情怎么会这样的？而实情是，那王校长及那赵主任，一直以来，都是借着自己在校内的权位，把一些成绩并不理想的女学生们，设法的弄上手。&lt;br&gt;至今已有十数名女学生被他们弄上了。&lt;br&gt;而凯琪只是当中的一个例子，她亦是因为成绩不佳，而被他们威吓着，要把她开除学籍，更而胁迫着凯琪用身体来换取学业。&lt;br&gt;这种事情，那当校役的德叔亦是最先发现的，然而，以德叔这好色的老淫虫来说，就更是臭味双投，于事便顺理成章成为他们成了一伙了。&lt;br&gt;而今趟，可恨亦是因为获得了德叔的知会，他们的恶行才不至于被马上被揭发出来。&lt;br&gt;原因是，那个晚上，赵主任正在医疗室内淫辱着凯琪的时候，除了给小媚无意中看到外，德叔更一早便动悉了。&lt;br&gt;因他是在校内留宿的，而他亦知道，当晚赵主任会在医疗室里风流快活的。&lt;br&gt;正当小媚因身体不适而返回学校在医疗室外碰见了一砌的时候，同时她亦被德叔发现了。&lt;br&gt;而这数天，德叔亦一直监视着小媚的活动，直至小媚往找慧芬，在班房内道出所见，她们的对话，亦全都被德叔发现和监视了。&lt;br&gt;所以，这趟德叔这伙人，才能动悉先机，便及时制止了他们的恶行被揭发。&lt;br&gt;更何况，德叔这老淫虫，老早便对慧芬这位漂亮的女教师起了色心了。&lt;br&gt;只是碍于女教师这方面，确实是难于下手吧！而这趟刚考，既可制止恶行外扬，同时这事情，亦已直把慧芬牵涉在内了。&lt;br&gt;所以，德叔这伙人便更色胆包天，一不做二不忧了。&lt;br&gt;而无辜的慧芬，更是万万料不到，自己已成身陷淫魔掌中的猎物了。&lt;br&gt;这时，慧芬正惊讶着眼前的情景时，那个比平时更为猥琐的赵主任便抢先的开腔。&lt;br&gt;向慧芬吃吃的笑说道：「陈老师，怎么样了？妳不是要告到警局里去，把我绳之于法吗？」这时，慧芬还愤怒的骂道：「你这人渣，无赖，竟然对学生们干这种事，我定要把你交到警局里治罪的。&lt;br&gt;」而这时，那王校长更冷酷地向慧芬说道：「陈老师，这事本来与妳无关的，但妳却偏要好管閒事来，这样，妳可怪不了我们啊！」而那赵主任更接着说道：「对啊！妳要怪的，就怪这女学生吧！是她把妳牵连进来的啊！」正当赵主任及王校长说毕后，他们的目光，已落在正倒卧在地上的小媚身上去了。&lt;br&gt;而当慧芬察觉到他们原是一伙的，她更马上呼喊起来，望能有别人听得到她的求救呢！可是，任由她怎样呼喊，也是徒劳无功了，因在她昏迷的期间里，学校内的所有学生与教师，也都纷纷地离去了！这时，慧芬更喝骂他们道：「你们这群无赖，还算是教师吗？下流、无耻，快放了我们啊！你们到抵要怎样啊？」赵主任更淫笑道：「唉唷！妳骂我们下流嘛！无耻嘛！那我们便下流无耻的给妳看吧！」接着，他真的与王校长一起，当着慧芬的面前，笑吟吟的往正在昏迷中的小媚身上抚摸起来了。&lt;br&gt;这时，慧芬看在眼内，更是又急又怒起来了。&lt;br&gt;而她更是再次向着赵主任及王校长喝骂起来。&lt;br&gt;慧芬怒喝道：「你们这群无赖，你…你们别碰她啊！」而就在这时，那一直站在一旁的德叔，便缓缓地向着慧芬靠过来，更绕到慧芬的身后，还无耻的从后伸手在慧芬的脸庞上轻轻的扫着，边淫笑着的！他说道：「陈老师啊！要我们别碰这可爱的女学生吗？成啊！不过，我们便只得碰碰妳这美丽的女教师了。&lt;br&gt;」德叔此举，真的把慧芬打从心底里恐慌起来了。&lt;br&gt;而这时，慧芬才真正的意会到，一件她从来也没有想过，会是怎么样恐怖的事情，将会发生在自己身上。&lt;br&gt;她想到这里，更不敢再想下去了！她只恐慌地极力的争紮着，同时，又再次高声呼救起来。&lt;br&gt;而这时的小媚，亦已续渐甦醒过来了。&lt;br&gt;正当小媚甦醒过来后，便发觉自己身体，已被那赵主任及王校长任意的抚摸着，更把这小女孩吓得当场的惊叫起来了。&lt;br&gt;她不断的哭叫着，还看着同样被綑绑起来的慧芬呼喊着。&lt;br&gt;小媚呼喊道：「陈老师，快来救救我吧！」这时的慧芬，确实是自身难保了，她亦只可与小媚一样，高声的呼喊着。&lt;br&gt;忽然地，德叔却高声地向着赵主任及王校长呼喝起来。&lt;br&gt;他叫道：「好了。&lt;br&gt;暂且放过这小女孩吧！」经德叔这么呼喝后，赵主任与王校长，却真的没有再向小媚毛手毛脚了。&lt;br&gt;而这时的德叔，正慢慢的围绕着慧芬已踱步，他边用那双淫眼上下的打亮着慧芬，边好像盘算着甚么似的？他看着慧芬，今天只穿一件薄薄的衬衫，及一条长不到滕的松身花裙子，一如过往的端装清丽。&lt;br&gt;而当时在场的人都静静等待着他的旨意。&lt;br&gt;这时，德叔却突然重裤袋里取出一瓶东西，之后打开来。&lt;br&gt;便递到慧芬的面前。&lt;br&gt;他还说道：「这样吧！我们实情只是想惩戒一下妳们吧，只想妳们不要把这事情闹大实啊！我们实在没意思要难为妳们的，不若，妳就给我喝几口酒，之后我们便放妳两人回家，算是打平吧！」这时，已被吓至花容失色，不知所措的慧芬，听了德叔这么一说后，却感到好像有了转机了。&lt;br&gt;她还向着德叔问道：「是否我们答应了？你就放我们走吧？」德叔随即答道：「那当然了。&lt;br&gt;」而慧芬恐怕他还会反口，更接着说道：「那你们先放开小媚吧！」德叔犹疑了一会，随即答道：「当然可以啊！」接着，他便向赵主任示意，要他给小媚松绑，而赵主任，亦真的马上把小媚放开来了。&lt;br&gt;而这时，德叔便把那瓶东西递到了慧芬的面前，更示意她喝下，在没有选择的馀地下，急着要离开的慧芬却不防有诈，还真的喝下了几口！在慧芬喝下后，那德叔更把那瓶子，递到了小媚跟前。&lt;br&gt;可是，小媚却不愿喝下啊！这下子，德叔可急了，他一把的搂着小媚，便强行的把那瓶酒，往小媚的咀里强灌下去了。&lt;br&gt;而小媚那能抵档得了德叔的淫威，她终于亦强行喝下了几口了！而这时，德叔他们，忽然地纵声大笑起来了。&lt;br&gt;接着，王校长更即时把小媚一抱入怀了。&lt;br&gt;他更淫笑的对着小媚说道：「小妹妹，妳真的相信，这样便可回家了吗？妳还没有给我亲亲啊！」这时，慧芬已知道上当了。&lt;br&gt;但可惜，这已是太晚了。&lt;br&gt;这时，王校长与赵主任，已再次把小媚按倒在地上了，那王校长，更急不及待的往小媚的脸颊上疯狂的吻着，而那赵主任，更把她双手紧紧的压在地上，而小媚更是再次尖声的哭叫起来了。&lt;br&gt;她还苦苦的哀求着道：「晤…晤，不…不要啊！求求你们吧！陈老师！救我啊………不要呀………！」当慧芬得知上了当后，便向他们喝骂道：「你…你…你们这班不守信的无赖，啊！你…你们别碰他啊！快放了我们啊！」而德叔这时亦再次地靠近慧芬了，他又再次伸手抚摸着慧芬的脸庞。&lt;br&gt;更淫笑着说道：「妳不是说我们是无赖吗？那无赖说的话，妳竟然信以为真的吗？妳这个老师是怎样当的啊！」而慧芬更又惊又怒的道：「你们到抵怎样才可放过我们啊？」这时，德叔的脸容，已变得狰狞起来了。&lt;br&gt;他又再次的绕到慧芬身后，更伸手在她那长而微卷曲的秀发间来回的拨弄着，接着，便狠狠地从后一把搂抱着慧芬。&lt;br&gt;更在她耳边说道：「嘻…嘻…嘻！妳在问我怎样才可放过妳们吗？好吧！我说给妳听，待老子把妳操过够后吧。&lt;br&gt;」接着，德叔的一双手，更毫不客气的隔着衣物在慧芬身上抚摸起来了。&lt;br&gt;而慧芬一直压制着心底里的恐惧，这时便切底的释放出来了。&lt;br&gt;她更极力的争紮着，不断扭摆着身躯，希望逃离德叔那双污脏的手，可是，她的反抗当然起不了作用来啊！这时，德叔的魔掌，已慢慢地抚摸至她胸前了，还隔着上衣使劲的搓揉着她那双坚挺的乳房，这使得慧芬感到非常羞涩，而更令她全身颤抖着的，就是在她身后，已可感到，有一件巨大已坚硬的东西正紧贴着她臀部的位置。&lt;br&gt;这时，她的泪水亦已禁不住开始从眼角渗出来了。&lt;br&gt;而这时的德叔，正享受着温香软肉抱满怀的美妙感觉。&lt;br&gt;他边来回的在慧芬的颈项及耳珠间索吻着，口里更情不自禁的发出了淫贱的声音。&lt;br&gt;德叔道：「晤…真的很香，很香啊！啜…啜…啜，晤…晤，啜…啜…啜！」另一边厢，随着数下衣服的撕裂声，小媚的那套校服，已被那王校长一件一件扯破了，上身，更露出了白色的胸罩，与及小媚白嫩的肌肤。&lt;br&gt;这时，动弹不得的小媚，只能不断的哀求着，叫喊着，但，王校长与赵主任，这两头色狼，又起会听进耳内呢！再卜的一声，小媚的胸罩，已被王校长狠狠的扯脱了，一对娇嫩洁白，而又发育得刚刚初熟的乳房，便呈现在这两头色狼眼前了。&lt;br&gt;看着小媚那颜色鲜豔的乳尖，王校长不禁露出了满意的笑容来，而他更向按着小媚双手的赵主任说！王校长道：「先前的那个竟然不是处女来的，但，我看今趟，这个肯定是了吧！」接着，王校长便俯下身子，在小媚的娇躯上来回的吻舔着，这使得小媚的叫喊声，来得更加之凄怨了。&lt;br&gt;她更不断的叫喊道：「求求你们吧！别这样啊…啊！陈老师，快来救我啊！」而这时，正在不远处的慧芬，亦正无奈地受到百般的侮辱，德叔那张发出恶嗅的咀巴，已吻舔至她的脸颊上了，而那德叔，更无耻的伸出了舌头，舔向慧芬的脸颊上。&lt;br&gt;这使得慧芬厌恶的把脸则过一旁。&lt;br&gt;而这时的德叔，更强行把慧芬的脸颊转过来。&lt;br&gt;更淫笑着对慧芬说道：「啊！蛮很凶的啊！嘿！我看妳还是乖乖的依我吧！我会很温柔的。&lt;br&gt;」而慧芬则怒喝度道：「呸！你这无赖，快给我滚开啊！」这时，德叔已笑吟吟的绕到慧芬的正面来了。&lt;br&gt;而慧芬狼狼的盯着德叔这张狗脸，她更一时的气上心头，便使劲地把滕盖提起，猛撞向德叔那重要部位去。&lt;br&gt;这时，德叔虽能及时察觉，并且马上扭身躲避。&lt;br&gt;但是，亦给慧芬那突袭，仅仅的擦过到要害，虽没撞个正着，但亦令德叔痛楚起上来，便连连的退开了。&lt;br&gt;他更放声的骂道：「唉…唉唷！妈的，妳这欠干的臭婆娘。&lt;br&gt;」而这时，正把小媚的手再度綑绑起来的赵主任，便马上跑往慧芬那里，更手起掌落的给慧芬掴了一记耳光。&lt;br&gt;他更向着慧芬喝骂道：「臭货，干妳娘的，妳定是不想活了。&lt;br&gt;」这赵主任还想再掌掴慧芬的时候，却给已回过气来的德叔阻止了，而德叔更向赵主任喝骂起来。&lt;br&gt;他骂道：「谁叫你动她的？快给我滚开。&lt;br&gt;这臭婆娘是我的。&lt;br&gt;」赵主任经德叔喝骂后，更胆怯地回到了小媚与王校长的身旁。&lt;br&gt;这时，王校长正是把小媚的娇嫩乳头含到咀里吸吮着，看在赵主任的眼里，于事，他便把那满肚子的怨气，尽情的向小媚那娇躯上发洩下去。&lt;br&gt;他边疯狂的吻向小媚脸颊上，而手，更时使劲的把小媚的一只乳房握到掌心搓揉着。&lt;br&gt;可怜的小媚，惨被两头色狼压着，直把她压得差点儿窒息。&lt;br&gt;就连叫喊声，也叫不出来了。&lt;br&gt;这时，德叔的痛楚已给退去了。</content></item></essay>