<essay><item><title>本性淫荡的老婆(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;趴在妻子丰满白嫩的身体上，任凭老二在妻子的阴道内萎缩，妻子也懒洋洋
地叉开一双白嫩浑圆的大腿躺在床上，我们两人谁也不愿意多说什么，反正结婚
６年了，新婚时候的激情早就没有了。&lt;br&gt;相反我和妻子都知道这是毫无意义的事情，因为我的精子异常，肯定是无法
生育的。&lt;br&gt;每星期２次的性交就好像做功课一样，缺少了激情，也缺少实质，但是我很
爱我的妻子，妻子也很爱我，我们是大学的同学，有很好的感情基础，没有小孩
对我们来说，随着年龄的增加，我们夫妻的渴望越来越强烈。&lt;br&gt;过了几分钟，我终于从妻子性感白嫩的身体上爬了起来，老二已经萎缩到了
极点，稀溜溜的精液从妻子微张的阴唇间流淌出来，妻子下意识地将叉开的大腿
合拢了一点。&lt;br&gt;我翻身躺在妻子的身边，长长地嘘了一口气说道：「我们要个孩子吧？」&lt;br&gt;「领养一个？」妻子幽幽地回道。&lt;br&gt;「领养不是自己的骨肉，没有血缘关系啊？」&lt;br&gt;「那怎么办？」&lt;br&gt;「是啊！」，我叹了一口气说道：「要不人工授精？」&lt;br&gt;妻子一听将身体转向了我说道：「人工授精？也不知道精子提供者怎么样，
生出的孩子好不好啊？万一是盲流或民工的精子那怎么办啊？」&lt;br&gt;「那也是！不过除了这个办法外，还能怎么办啊？」&lt;br&gt;卧室里长时间的沉默，我和妻子两人谁没有说话，连空气都感觉很压抑。&lt;br&gt;「要不…………要不我们自己找一个？」我犹豫再三终于说出来了。&lt;br&gt;「什么？我们自己找一个？什么意思？」妻子有些惊诧地看着我。&lt;br&gt;我侧身搂住妻子一丝不挂的身体，轻轻地在她耳边说道：「我们去找个英俊
的男人来啊！」&lt;br&gt;说完这句话，我竟然感觉到自己的老二有些发硬。&lt;br&gt;「你是说…………」&lt;br&gt;妻子看着我脸说道：「那……那怎么行……啊…………」，妻子的脸上飘出
了红晕。&lt;br&gt;「那有什么不行，这样我们至少可以选择啊！而且…………」，我一边说一
边感觉到自己的老二硬挺起来：「而且可以打破我们平淡的夫妻生活啊！」&lt;br&gt;「你好坏啊！…………」，妻子一听满脸绯红，撒娇地往我怀里捶打，同时
她还发现我的阳局已经很硬挺了：「让你老婆给别人，你还兴奋啊！好坏啊……」&lt;br&gt;说是这样说，但是妻子很快就用小手握住了我的老二，用力地揉搓。&lt;br&gt;我已经十分的兴奋，完全没有开始的那种压抑感，一把搂住浑身发出性感的
妻子，疯狂地爱抚说道：「现在网上不是流行３Ｐ或多Ｐ吗？我们也可以啊！不
但可以让你享受快乐，而且我们还可以借种啊！」&lt;br&gt;说到这里，想像着我把自己的妻子就将给别的男人抽插，然后把滚烫的精液
完全地射进她的肉体内，最后还要让那些浓稠的精液结合到妻子的体内，我的老
二又硬挺了几分。&lt;br&gt;我马上翻身而上，分开妻子的浑圆的大腿，发现妻子的下体也是湿乎乎的一
片，分不清是开始射进去的精液流出来了，还是新流出的淫液，这时候，我已经
顾不得这么多了，一把握住自己的老二顶到妻子的微微张开的阴唇，借着妻子阴
道口十分润滑的湿液一插而入。&lt;br&gt;顿时我感觉到妻子的阴道内，似乎比平时更加的湿热，而且箍勒的更加紧迫，
而我想像着妻子就要被人压在身下，疯狂地奸淫，浑身欲望大增。&lt;br&gt;妻子也好像格外的兴奋，不知道她是不是已经把我想像成其他的男人在奸淫
她，她柔嫩的阴道早就开始一夹一夹地揉磨着我的老二，比平时有力的多，而且
非常的湿热，很快妻子就发出亢奋不已的呻吟。&lt;br&gt;「啊…………啊…………你现在好硬啊！……用力啊……」&lt;br&gt;听到妻子的淫荡的呻吟，我更加的已经亢奋不已，加大了抽插的幅度。&lt;br&gt;妻子平时的举动一向是端庄高贵的，但是现在却好像淫妇一样，简直不像平
日的她，她的淫叫也由叫变为哼，俏面飞红，双眼润湿，伸出双臂揽着我，小肉
洞里分泌出滋润爱液，使我更能大力抽送。&lt;br&gt;我也十分的兴奋，随着妻子的肉洞把我粗硬的肉棍儿又套又磨，我的龟头逐
渐痒丝丝的，一阵酥麻传遍了我的全身，我肉紧地把她抱住，我龟头一热，终于
将精液全部喷射出来。&lt;br&gt;妻子的宫颈滚烫精液一阵激烫，阴道内的嫩肉连连夹挤不止，上臂紧紧搂住
我的身子不放，两腿也夹紧着我的腰间，令我动弹不得，我知道她肯定是在幻想
其他男人奸淫她而达到极度的高潮。&lt;br&gt;欢娱一夜，清晨醒来后，妻子似乎又恢复了往日的端庄高贵，根本没有记起
昨天晚上关于借种的事情。&lt;br&gt;我却开始行动了！上午在办公室上班的时候，偷偷地进入成人交友的网站，
随便浏览一下发现很多的交换夫妻、３Ｐ、多Ｐ的贴子，随便看了几个，觉得已
经有很多人再干这些事情了，于是找了两个比较好的贴子，把一些情况修改了一
下，也发了个征求的贴子：&lt;br&gt;我们夫妻是大学同学，基本情况是３３/ ３３岁、身高１７５/ １６０、体
重６２/ ５２公斤，我们结婚六年了！我们有着正当的职业！有良好的修养，可
以说我们是对出色的夫妻！&lt;br&gt;我们不想夸耀自身条件和性水平如何，我们只想说：我们身体健康、性格开
朗大方，夫属于虎背熊腰一类，妻艳丽性感皮肤白嫩，可接受除虐待外一切性爱
方式。&lt;br&gt;我们想像着自己妻子的乳房和屁股被别的男人肆意地抚摸、蹂躏，一根根陌
生的老二在妻的阴道里插入、射精，而妻则在别人的身下陶醉地呻吟，忘情地享
受着丈夫以外男人的高潮，那种滋味既酸楚、痛苦，又刺激、兴奋。&lt;br&gt;期望交友对像：两男一女３Ｐ，在校大学生，必须有照片。&lt;br&gt;有意者请联系。&lt;br&gt;这个贴子写的根本不费力气，在成人交友站多的很，大同小异，所以我只改
了基本情况，其他基本上照搬的，然后留下信箱地址，就大功告成。&lt;br&gt;贴子发出后，我就开始反复地查看联系用的信箱，遗憾的整整一个上午没有
任何的回信，就这样在遗憾中下班回家了。&lt;br&gt;没想到回到家中，打开电脑登陆信箱一看，终于看到了第一封应征的回信：&lt;br&gt;您们好！不知道怎么称呼！就叫「您好」吧。&lt;br&gt;不知道你们在网上发表的消息是不是真的啊！你如果你知道可以去这里看一
下（我贴子的连结），如果是我想和你们交流一下，如果不是，对不起了打扰了。&lt;br&gt;因为不知道你的消息是不是真的，所以我不可以说太多，在得到确认以后再
说吧，我是大四的体育系的学生，是一个真诚的人！&lt;br&gt;您们的朋友：魏苏&lt;br&gt;看到第一封回信，真的是既兴奋又刺激，妻子还不知道，我已经开始为她寻
找性欢的伴侣，中午妻子在公司里吃饭，不回家，所以我很快就给这个魏苏回了
信。&lt;br&gt;魏苏朋友你好！&lt;br&gt;首先谢谢你的来信，我们在ＸＸ市，期待你的加入，现在能不能介绍你的一
些情况啊，比如你在那个城市，性的经验怎样？等等。&lt;br&gt;我妻子的嫩穴期待你的插入、射精。&lt;br&gt;写完后，立刻把信发了出去，我真怀疑我犹豫一下，会不会继续下去，因为
比较是自己给自己找顶绿帽子带啊！&lt;br&gt;中午泡了一碗方便面，等着他的回信！&lt;br&gt;回信没有等到，却等来了另外一个人的应征信：&lt;br&gt;你们好！&lt;br&gt;我是一个在校大学生，ＸＸ大学，还是红花，长得帅、清秀、干净，我很愿
意接受你们的邀请！&lt;br&gt;我会温柔的对待你的妻子的嫩穴的，如果你们是ＸＸ市的请联系！&lt;br&gt;你们的朋友：马柯&lt;br&gt;看完马柯的来信，我把给魏苏的信改了称呼，回了过去。&lt;br&gt;继续等待，可是等到上班的时候，也没有等到他们两人的回信。&lt;br&gt;由于中午没有休息，下午昏昏沉沉地上了一个下午的班，整个下午，我在不
停地刷新收件箱，但是没有一点回音，后来才知道，下午学生是需要上课的，根
本不可能回信。&lt;br&gt;下午下班回家，吃晚饭的时候，故意开了一瓶红酒和妻子一起喝，由于酒精
的作用，我和妻子又把昨晚的话题重新谈起。&lt;br&gt;「静琳，我今天上午已经开始找人啦！」我看着端着酒杯的妻子说道。&lt;br&gt;「什么？你真的要这样啊！？」妻子有点吃惊，但是没有生气，可能是酒精
的作用吧！不过看上去她的脸更加的红了。&lt;br&gt;「是啊！我们昨天晚上说好的啊！」我故意把昨天晚上这几个字说的很慢、
很重。&lt;br&gt;妻子一脸娇啧地看着我：「那结果呢？」&lt;br&gt;「有两个大学生回信了啊！」&lt;br&gt;「真的！？」，妻子一听顿时兴奋起来，不过马上又装出平静的样子：「那
还不是他们和你开玩笑的！你还当真啊！」&lt;br&gt;「不会的！他们很认真的！」，我知道妻子心里肯定是希望他们是认真的：
「要不，我们去看看他们的回信！？」&lt;br&gt;说完，我就站起来，拉起妻子的手，一起来到了卧室的电脑前。&lt;br&gt;我感觉去卧室的过程中，妻子的手在轻微的颤抖，很快我们就来到了电脑前，
开机、等待微软的旗帜出现，我清楚地感觉到妻子的呼吸在加快，当微软的蓝天
白云出现完之后，妻子的眼睛已经完全盯在了屏幕上。&lt;br&gt;输入网址，登陆信箱，很快发现了两封未读信件，点选一看，正是魏苏和马
柯的。&lt;br&gt;「呃！他们两人又来信了！」我也很激动地对妻子说。&lt;br&gt;妻子没有说什么，只是盯着屏幕。&lt;br&gt;我心里知道妻子此时此刻肯定是很想看看这两个大学生的来信，但是我故意
停留了一下。&lt;br&gt;「打开呀！发什么楞啊！」果然妻子在催促我了。&lt;br&gt;「好！好！马上就看！」我故意装着回过神的样子，马上把魏苏的来信点开。&lt;br&gt;您们好！&lt;br&gt;谢谢您们的回信，可以看出你们是真诚的，现在我介绍一下我的情况。&lt;br&gt;我原来和四个固定的女孩子有过半年多的性爱经验，我做的时间一般在半小
时至一个半小时之间，勃起的长度是１５ＣＭ，粗就没有量过，我愿意为女性口
交，不过我想最好还是带个套，为了安全，我想你也不想你妻子怀孕吧，万一怀
孕也不好对不对，另外你们是不是在ＹＹ市啊？&lt;br&gt;期待你的回信！&lt;br&gt;您们的朋友：魏苏&lt;br&gt;看完信，我和妻子都沉默了！&lt;br&gt;问题就出在那个大学生要求带套做，那样的话，我们借重的计画岂不落空了！
难道我们真的只是为了寻找夫妻生活的刺激？难道我们还把套子里的精液倒出来，
再想办法弄进我妻子的阴道内？&lt;br&gt;「再看另外一个吧！这个和我们不在一个城市啊！」妻子终于打破了沉默。&lt;br&gt;「哦！也好！」我也半开玩笑地回道：「再说他还担心你怀孕啊！？」&lt;br&gt;「那倒不是问题，我们可以告诉他，已经采取了避孕措施啊！哪个男人不喜
欢……直接那样啊？！」妻子说到最后已经声音很小了。&lt;br&gt;「那倒是！还是我妻子聪明啊！」我心里感觉很复杂，想到妻子那个我专用
的嫩穴，要让别的男人肉贴肉地直接插入，毫无顾忌的射精，心里又刺激又无奈。&lt;br&gt;「快看下一个吧！再想什么呢！？」妻子又在催了。&lt;br&gt;「好！马上！」说完，马上点开了马柯的来信。&lt;br&gt;你们好！我是马柯，谢谢你们的回信。&lt;br&gt;我们约个时间吧！如果约个时间我可以马上过来！我的身高１。７８米，体
重７０公斤，那个东西长有１６厘米，直径有４。５厘米，绝对真实。&lt;br&gt;真期待把我储存了２２年的精液灌溉在嫂子的嫩穴里呀！&lt;br&gt;什么时候可以亲口尝到嫂子的嫩穴呢！&lt;br&gt;另外我还有一个小小的请求，我想先看看嫂子的嫩穴和娇乳，我还从来没有
看过女性隐秘的身体，如果可能请发几张照片过来，谢谢！&lt;br&gt;你们的朋友：马柯&lt;br&gt;「这个马柯可真的可以啊！竟然要看我妻子的裸体照片，」我看到这里，回
过头搂着妻子说道。&lt;br&gt;妻子没有吭声。&lt;br&gt;「怎么样？」我问妻子。&lt;br&gt;「什么怎么样啊？」妻子娇羞地反问道。&lt;br&gt;「他想看你的嫩穴和娇乳啊！我们给他吗？」我搂着妻子一边爱抚一边故意
说出「嫩穴和娇乳」这几个字。&lt;br&gt;妻子看完信后，已经满脸绯红，估计是那个马柯的身体介绍，那些「长有１
６厘米，直径有４。５厘米」字眼刺激了她，再加上我的抚摸，妻子现在已经是
浑身发烫了。&lt;br&gt;「老婆！怎么样啊！」我已经把手伸进了妻子的乳罩里，摸到了她已经挺立
起来的乳头，在上面轻轻地摸捏。&lt;br&gt;「你说呢？」妻子开始动摇了。&lt;br&gt;「要不我们就拍几张给他们？」我继续刺激妻子的乳房，心里想着自己手中
的娇嫩大乳就要被其他的男人欣赏和玩弄，心里格外的的刺激。&lt;br&gt;妻子没有回答我。&lt;br&gt;我也没有再继续追问，只是把爱抚乳房的手，移到了妻子的裙子下面，然后
摸到了妻子窄下的三角裤，一摸，我感觉到妻子的三角裤的那块小地方已经湿了！
中指隔着薄薄布料，前后勾抠起妻子的肉缝阴唇，接着又挑开妻子的三角裤，将
手指伸进妻子的肥嫩的阴唇间，果然发现妻子的下体已经淫水泛滥了。</content></item></essay>