<essay><item><title>小姨妈的床</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;小姨妈去房间浴室冲凉，我坐在沙发里冒汗，只有走到厨房去用水龙头洗脸，冷水扑面，神智有些清醒，但慾火仍旧压不下来。&lt;br&gt;好像听到有些声音，仔细听，原来是小姨妈在叫我。&lt;br&gt;我走到房间，小姨妈在浴室里叫我：「阿兴啊，小姨妈忘了拿干净衣服，你帮我拿拿。在衣橱左边柜子抽屉里。」&lt;br&gt;我依言拉开抽屉，想找件内衣裤给小姨妈，当然趁机观赏了小姨妈的那堆内在美。翻着翻着，找到一件，性感的薄纱透明睡衣。我拉起睡衣的肩带，整件睡衣展现在我眼前。&lt;br&gt;看着睡衣，幻想小姨妈穿着那件睡衣时性感的模样：粉红色的乳头看得一清二楚，诺大的乳房将睡衣撑起一个拳头高，小小的肚脐，下面是细细带子绑着一小块布的丁子裤，透明的裤裆中间露出黑黑的一块……&lt;br&gt;突然耳后传来笑声：「阿兴，你在干什么？」&lt;br&gt;我吃了一惊，赶忙将睡衣藏在身后转过身去，小姨妈由浴室里探出脑袋，笑着看着我。我讷讷地说：「帮……帮你找衣服啊。」&lt;br&gt;小姨妈笑说：「那件也可以啊，你拿来给我啊。」&lt;br&gt;我呆了呆，鼓起勇气，将那件性感睡衣和一件如同我幻想中一样的丁字内裤，拿给小姨妈，小姨妈笑嘻嘻地望着我，又望了我牛仔裤裤裆处一下，接过睡衣，将浴室门关上。&lt;br&gt;我呆呆地站在浴室门口，等了一会，浴室门开了，小姨妈果然穿着那件诱人的睡衣，脸上充满了笑容，一言不发地站在那里。&lt;br&gt;我看着小姨妈两粒乳房在薄纱睡衣下轻轻地抖动，说：「小……姨妈，我……」&lt;br&gt;小姨妈走过来，拉着我的手，带我走到床铺前，坐下。&lt;br&gt;我又说：「小姨妈，这……我……」&lt;br&gt;小姨妈伸手摀住我的嘴，开始除去我的上衣，望着我的胸肌讚叹：「阿兴，你挺壮的，姨妈不知怎么搞得，想要看看你，你……可别害怕。」说完竟然俯低身子，伸出舌头，开始在我的胸膛上舔舐。&lt;br&gt;我感觉小姨妈的舌头在我的乳晕四周绕来绕去，有些痒，也很刺激，我闭上眼睛唤道：「姨妈……我好舒服。」&lt;br&gt;小姨妈不理会我，两只手在我身上摸来摸去，过一会，又解去我的腰带，说：「来，乖孩子，站起来。」&lt;br&gt;我依言站起，小姨妈便将我的牛仔裤脱了下来，看着我内裤中央鼓起来的那条痕迹，欢声道：「好，好，果然是好孩子。」伸出手，在内裤外面抚摸着我的阴茎。&lt;br&gt;我呻吟起来，站在床上，任凭小姨妈替我爱抚，小姨妈似乎嫌不过瘾，竟又脱下我的内裤，我那已经憋了许久的老二，「咚」的弹跳出来，打在小姨妈的脸上，小姨妈「呼」的一声，不由分说，便将我的老二塞进她的口中。&lt;br&gt;我「啊！啊！」叫了起来，从来没有感受过这种刺激，这是我第一次的性经验，第一次的口交，也是第一次的乱伦。&lt;br&gt;小姨妈右手握住我的阴茎根部，往嘴里套送，左手从跨下伸到后面轻抚我的睪丸，我只觉得老二在小姨妈温暖的嘴里，由龟头处传来一阵一阵的包复感，睪丸也被摸得痒痒的，好是舒服。&lt;br&gt;小姨妈轻轻地吸吮我的龟头，舌头在龟头四周绕着舔着打转，有时还钻钻马眼，有时又捲起我整跟棍子。我不禁抱住小姨妈的头，腰部自然开始蠢动。&lt;br&gt;小姨妈突然停了下来，抹抹嘴唇，笑说：「舒服吗？」&lt;br&gt;我睁开眼睛，笑着说：「当然，我第一次这样。」&lt;br&gt;小姨妈要我坐下，说：「来，帮姨妈把衣服脱掉。」&lt;br&gt;我哪里客气，几乎是扯的将小姨妈那薄得不能再薄的睡衣脱了下来，小姨妈用手撑住身体，举起大腿，媚笑说：「还有一件啊。」&lt;br&gt;我根本懒得慢慢脱小姨妈的丁字内裤，将两边细绳的活结一拉，小姨妈茂密的森林便滋长在我眼前，只见中间一条肉缝，两片小阴唇冒在大阴唇外边，几滴淫水沾在大腿内侧，闪亮动人。我像是饿虎扑羊般，将整张脸埋进小姨妈的大腿间，伸舌在小姨妈的阴户上来回舔弄，小姨妈张大了口，叫着：「哎，哎……，哎，上面些，哎……洞洞，洞……」&lt;br&gt;我这时终于相信，一些Ａ书小说里叫床的描述都是骗人的，什么「亲哥哥」，什么「大鸡巴哥哥」，拜讬，在这个时候，谁管你哥哥不哥哥，「啊」都来不及了。&lt;br&gt;不过看看色情小说还是有好处的。我根据Ａ书的描述，两手端着小姨妈修长的大腿，用舌头捲舔小姨妈的阴蒂，还不时用舌尖探入小姨妈的阴道里。虽然用舌头插入不深，但小姨妈这时已是说不出话来，屁股不住颤抖，拼了命将阴户往我脸上蹭。&lt;br&gt;我这时一会儿舔小姨妈的左边阴唇，一会儿舔小姨妈的右边阴唇，一会儿舔小姨妈的会阴部，一会儿舔小姨妈的阴蒂，就是不再将舌头插入小姨妈的阴道里。&lt;br&gt;小姨妈好像忍不住了，唤道：「洞，洞……」&lt;br&gt;我忍住笑意，又将舌头在小姨妈整个阴户外围绕了一圈，这才将脸抬起，伸出右手中指，朝小姨妈已然洞开的阴道口直直插了进去。小姨妈「啊」狂叫了一声，两手捏住柔软的大奶，死命搓揉，我右手中指像在打快打旋风般，快速地在小姨妈阴道里进出抽插，左手轻轻捏着小姨妈的阴蒂揉动，小姨妈这时已经进入忘我的境界。&lt;br&gt;我一边用手指插着小姨妈的阴道，一边扶起我那已经硬得有些疼的老二，准备插进小姨妈的洞洞里，突然，不知道为什么，我就是办不到。&lt;br&gt;哎，我也真是不知道。或许是因为潜意识里还不能抛除伦理的束缚，或许是因为帮小姨妈用手指抽插得太专心了，以致于慾望稍减，道德心又冒了出来。&lt;br&gt;总之，我决定，今天不干小姨妈了。&lt;br&gt;但是又不能这样就算了，我想了想，转身趴到小姨妈身上，和小姨妈成六九的姿势，将我粗直的阴茎，插入小姨妈的嘴里。&lt;br&gt;小姨妈在下面「呜……呜……」不能言语，我也不管小姨妈会不会难受，开始在小姨妈的口中抽插，同时右手中指还是在小姨妈的阴道中进进出出。&lt;br&gt;小姨妈的呼吸声越来越急促，几次想将我的腰部推到她的下体处，都被我拒绝。我这时手指和舌头并用，插着阴道，舔着阴蒂，小姨妈大腿蹬了蹬，屁股夹紧，将腰部下体努力往上抬到最高点（当然，这也造成我的阴茎插到她的口中最深处），然后，我就感到中指被夹住，一股热热的暖流喷了出来。&lt;br&gt;小姨妈高潮了，我好快乐，这是我第一次让女人高潮，我舌头不停地舔，不停地吸，小姨妈的阴蒂快要被我搞烂了。&lt;br&gt;过了片刻，小姨妈放松腰部，我知道她高潮过去了，突然感觉小姨妈的嘴开始蠕动，小姨妈的舌头又在我龟头上回旋，这次不一样的是，小姨妈是仰躺着，我是趴着干，要深要浅随我控制。&lt;br&gt;我大腿夹着小姨妈的头，腰部上下起伏，将阴茎在小姨妈小小的嘴里不断抽动，小姨妈竟然还伸手到我的肛门口，浅浅地往里插，刺激我的扩约肌，我的脸还是埋在小姨妈的下体，两手从小姨妈大腿外侧绕到里侧，拨开小姨妈的大阴唇，露出的阴道口沾满了小姨妈的淫水。&lt;br&gt;我越插越快，鼻子埋在小姨妈的阴唇之中，一阵酥麻由后腰传来，我知道快要射了，赶忙起身拔出阴茎，未料小姨妈压住我的屁股，嘴唇紧紧含住我的龟头，舌头不住舔舐，我再也受不了，腰部往前一撞，老二直插到小姨妈的咽喉，一股股浓冽的阳精由身体深处湧上来，龟头阵阵收缩，「噗嗤噗嗤」混着小姨妈的口水射在小姨妈口中。&lt;br&gt;小姨妈大口大口地将我的阳精吞了下去，半滴不剩，我抽慉了几下，转身仰倒在小姨妈的床上。&lt;br&gt;这时脑中没了别的思想，只有一圈一圈的彩虹在眼前漂荡，我，好似在云端一般，飞呀飞呀，慢慢的，慢慢的，开始感觉到我的身体，我的重量，我的头，我的胸口，我的小腹，我的老二……&lt;br&gt;天呀，小姨妈还趴在我那里，不住口地吸着我那渐渐消肿的阴茎。&lt;br&gt;我疲惫地开口说：「小姨妈……好舒服喔。」&lt;br&gt;小姨妈笑着看着我，突然，双眼一瞪，打了我一耳光，骂道：「你这死孩子，刚刚为什么不插进来？害小姨妈痒死了。」&lt;br&gt;我苦笑说：「小姨妈，对不起，我……我想到你是我的姨妈，不敢……」&lt;br&gt;小姨妈微笑说：「怎样，吃到甜头了，下次可要更卖力囉。说，下次插不插进来？」说着捏住我已经萎缩的老二。&lt;br&gt;我「哎呦」叫了出来，赶忙说：「我插，我插。小姨妈，早知道你不在乎，我就一口气插进去插到底。」&lt;br&gt;小姨妈这才松了手，笑咪咪地说：「傻孩子，姨妈肯穿着睡衣出来，就代表愿意了，你还顾虑这么多。」&lt;br&gt;我说：「我不知道……小姨妈，我们……」&lt;br&gt;小姨妈坐起身子，整理了下头发，说：「哎，你帮小姨妈买的中药，想必你也知道小姨父他不行了。其实，刚结婚没多久，我就开始四处帮他找药方子，努力了这么久，才盼得你这小冤家来。阿兴，你真的长大了。老实说，早在你国中时，小姨妈就幻想着有一天，你那根棒子能插到姨妈的洞洞里，直到今天，不知哪来的勇气，这个幻想才终于实现。」&lt;br&gt;我抱住小姨妈，脸颊埋在小姨妈丰满柔嫩的乳房中间，说：「小姨妈……」我好感动，原来今天不仅是媚妹药的功劳，小姨妈早就拿我当性幻想的对象。&lt;br&gt;小姨妈也抱着我，我们两人就这样赤裸着身子，在小姨妈的床上拥吻起来。&lt;br&gt;我突然想到舅妈，暗想：糟糕，这下射过了，过一会怎么应付舅妈？&lt;br&gt;正在烦恼，小姨妈又开始不老实，纤纤玉指在我的阴茎上缓缓摸来摸去，更开始套弄了起来。我连忙站起来穿衣服，对小姨妈笑着说：「小姨妈，今天够了，我还要去找同学，改天再来……找你。」&lt;br&gt;小姨妈瞋道：「你现在还有力气去打球？我看免了，还是留在这陪陪小姨妈吧。」&lt;br&gt;我移开盯着小姨妈阴户的目光，深吸口气，说：「不成哪，我同学会骂我的，小姨妈，我答应你，我一定再来陪你，好不好？」&lt;br&gt;</content></item></essay>