<essay><item><title>娇妻的高跟鞋(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我跟月儿结婚已经6年了，后来我跟月儿移民美国加州。&lt;br&gt;月儿圆润丰满的臀部，双腿平滑修长，一对乳房像刚剥开的荔枝果肉一般地细嫩柔软，富有弹性，两个奶头像葡萄般凸起着，那惹人的身材不像已婚妇人，倒像是刚破瓜的少妇，真是完美无缺，光泽细嫩，而且那种少妇的成熟味道，更是叫我心跳不已。&lt;br&gt;自从月儿后庭给我开苞后，我们无时无刻研究性爱游戏，做爱时也常常上一点按摩油润滑月儿的屁屁尝试肛交。&lt;br&gt;没想到年轻美丽的月儿的后庭花园有那么大的收缩性，后来干后庭不用按摩油润滑了!!!!淫荡，贤惠的月儿成了我的后庭乐太太，我的福气。&lt;br&gt;我跟月儿真正体会到了男女之间做爱的销魂蚀骨快感，欢乐无限，我很满足了，我努力珍惜月儿。&lt;br&gt;高跟鞋是女人的恩物，穿上之后身形会显得高挑，而且会拉紧腿部肌肉，美腿更显诱人修长，令女性增添不少自信和吸引力。&lt;br&gt;早前一位意大利泌尿科女医生为高跟鞋平反，根据研究报告指出，女性穿高跟鞋有助锻鍊会阴肌肉，达致收紧功效，如果每天穿?高跟鞋，还可以增强性慾，改善性生活的满足度！&lt;br&gt;月儿因为常常穿?高跟鞋，她常跟她的好姊妹说：「我在网上看到一份关于高跟鞋有助增强性慾的意大利报导，所以早前我就天天?三吋高跟鞋走路，初时不习惯觉得好辛苦，好痠痛，后来习惯了之后，即使四吋的高跟鞋都可以健步如飞，最重要是我感觉到时时刻刻都想做爱，自此之后果然性慾大增呀！高跟鞋果然有效，我的性生活相当美满，恩爱的难舍难离！」一次我要出国去台北学医学院工作和教学，要过3天才会回家。&lt;br&gt;我就把我要去台北工作的事告诉了月儿，谁知她一听就非常的高兴，说台北她还没有去过。&lt;br&gt;月儿撒娇要喊着和我去台北，硬要和我一块到台北玩。&lt;br&gt;在台北那天，我们到了一家以豪华及精致闻名的五星级高跟鞋名店，因为这家高跟鞋名店就在我的酒店附近的台北101，因此这给了我极充裕的时间随处看看和购物。&lt;br&gt;代表美丽与高贵的高跟鞋对女性有无限魔力，那细小的、又尖又高的鞋跟，能令女人走起路来婀娜多姿，意态撩人，更添风韵。&lt;br&gt;外国研究指穿高跟鞋除了令女性更添妩媚外，更可锻鍊肌肉增添性乐，令性生活更美满。&lt;br&gt;在这家名店看着月儿试穿性感的高跟鞋更是叫我心跳的享受。&lt;br&gt;那天月儿试穿了三双的高跟鞋。&lt;br&gt;那曲线玲珑的小腿肚站在高跟鞋上，看起来显得是更加丰满诱人。&lt;br&gt;第一时间，一股热流霎时贯穿我的全身，从脑门直到脚底，我浑身立刻滚烫起来。&lt;br&gt;老实讲我是一边凝视着她线条完美诱人的腿弯、却一边不动声色地享受着她的头发丝拂过我面庞时的那股淡淡幽香。&lt;br&gt;我当然是乐于享受这份此时无声胜有声的美妙境界。&lt;br&gt;没有点定力很容易看着月儿扭动的美腿而射精。&lt;br&gt;后来我给月儿买了一双意大利名牌的露脚趾黑色三寸后裸高跟鞋。&lt;br&gt;离开名店我轻轻地告诉她：「月儿，妳今天穿这高跟鞋好性感、好迷人。&lt;br&gt;」如果这不是在众目睽睽的公共场所，我便再也顾不得后果，将她「就地正法」交配了。&lt;br&gt;月儿一面红粉绯绯，低声笑道：「啊！你已经受不了喔！…医生好老公，你乖，我晚上跟你尽情放肆…你乖…我今晚请你食挞。&lt;br&gt;」(食挞就是香港人说的舔小穴。&lt;br&gt;)我的念头却是，你想我食你的挞，但是我今晚要好好玩玩你这个豪乳妇人的后门!那天晚上，我们夫妇和朋友约定7点一起在台北吃晚饭。&lt;br&gt;晚上6点30在酒店房，月儿穿一件很低胸紧身的薄薄白短袖上衣，下身是约膝上18公分的粉红色百折裙，露出雪白匀称的美腿，加上新的黑色高跟鞋，在细细的脚踝上系上一条银鍊更显现出她那诱人的淫荡身材。&lt;br&gt;三寸高跟鞋，以及一对修长的玉腿尽所展现，行路来婀娜多姿而性感。&lt;br&gt;我太太的一双豪乳半裸露，圆挺的丰臀，身段还很窈窕动人，身上没有半点多馀的脂肪，一点都不像是一名已婚妇人呢！当时6点45了，晚饭在7点…这下可好，我本来就慾火中烧，这时我一股热血湧上脑门，什么也顾不上了，看准机会，一把搂住她，和她接吻，然后说道：「时间还多的是，先躺下来玩一次，好吗？」我双手将月儿那紧绷着美腿的裙揭起，翻上去，撩起裙䙓露出圆翘白嫩的小屁股。&lt;br&gt;月儿身上散发出来的高级香水味，那令人目眩神迷、珠圆玉润、晶莹雪白的玉腿裸露出来。&lt;br&gt;只见一条小巧洁白的蕾丝内裤遮掩住了美人那小腹下最圣洁幽深的禁地，在半透明的内裤下，隐隐约约的一团淡黑的「芳草」。&lt;br&gt;我蹶起她屁股。&lt;br&gt;我给太太月儿的甜鲍鱼和肛门舔几下,我的舌头在月儿的肛门里慢慢插，慢慢舔。&lt;br&gt;月儿不住的颤抖，嘴里开始同时发出呻吟。&lt;br&gt;月儿淫荡地说道：「哎唷……哎唷……医生…老公… 月儿的菊花很舒服…老公…我肚子饿了…哎唷…去吃晚…饭吧…」」月儿喉咙里发出微微的快乐的呻吟，享受当女人的幸福。&lt;br&gt;我这时兴奋极了，感觉小弟弟似乎已经涨到了极限。&lt;br&gt;这紧要关头，晚饭时间快到了，真扫兴，连忙停下要赶去和台湾朋友吃晚饭。&lt;br&gt;月儿的小穴和后庭花园湿透了淫水，残留着我的吻痕和口水。&lt;br&gt;在餐厅里我们夫妇和朋友一起吃饭，月儿已吸引着食店内的客人目光了，当晚她穿上的性感低胸上衣，却因胸前开得太低而春光乍洩。&lt;br&gt;当然也小不了那趟色迷迷偷窥我老婆的店员。&lt;br&gt;我们在饭店餐厅吃丰盛的晚饭，但却没有吃出味来，我从开席就一直不停的盯着月儿的酥胸，可以看到深深的乳沟，丰满的左右半球，圆润圆润的。&lt;br&gt;台湾朋友就不停的盯着月儿的双峰。&lt;br&gt;月儿低胸紧身上衣显现出月儿凹凸有致的身段。&lt;br&gt;我想着她美艳的脸蛋，想着她动人的身材，上面的小嘴，下面湿透了的小嘴，后面的小嘴，凝脂般的肌肤，幸好席间朋友一直没人注意我在看什么。&lt;br&gt;快快地吃过东西后，便牵着老婆的手结帐离开了，在餐厅吃完晚餐出来时，女经理道：「啊…你的太太很美呀。」&lt;br&gt;男人的虚荣心，在这一刻被大大的满足了。&lt;br&gt;心想：「月儿真给自己面子，结婚以来她次次打扮的这么漂亮，带这么漂亮的太太出门真有面。」&lt;br&gt;我在月儿面前低声说道：「月儿，老公回去酒店操死你这个完美小淫妇呀!」月儿咯咯地低声笑道：「去你的。&lt;br&gt;色胆包天的下流医生，你忍不住啦，你啊越来越好色了。&lt;br&gt;我看你的朋友想操月儿的穴儿，可惜是只能看，不能碰啊！」回去到了酒店，还没有进房门，我们就已经迫不及待，忙着褪去彼此的衣服。&lt;br&gt;那种干柴烈火的情慾焚身，月儿似乎想把全身让我吃掉。&lt;br&gt;漂亮的蕾丝内裤淫荡地挂在小腿上，而同质料的奶罩也松开吊在乳房旁，脚上还穿着那双露趾的性感高跟鞋。&lt;br&gt;我紧盯着她双腿中间，我到在她那漆黑的阴毛下，整个阴户已呈现在我眼前啊！那两片饱满肥美的阴唇，正微微地张开来，透现了中间那粉色的鲜嫩肉缝！而我可清彻看到，那里还是湿润一片的，教我看得慾火焚身，我喉干舌燥。&lt;br&gt;月儿双手握住我那根长大肉棒，对准她自己的嘴巴，接着她脸蛋往前一凑，便开始肆无忌惮的亲吻起那个大龟头，起初月儿只是用双唇轻巧的左碰右触，但过了一会儿之后，她便伸出舌尖去舔整个大龟头，而随着她的舌头越露越大片、舔舐的动作也越来越激烈以后，我终于发出了舒爽的呻哦。&lt;br&gt;月儿看我痛快的表情，忽然停止动作问道：「我这样帮你舔，你喜不喜欢？舒不舒服？」我正在闭目享受美女口舌奉侍，不晓得月儿为什么要突然停，我道：「不要停，快点继续舔！」月儿若有若无的『嗯』了一声以后，便一边抬头凝视着我、一边用舌尖呧在马眼上面，然后她眼帘一垂，开始沿着马眼往龟头的下方舔去，她先是左右来回的舔了好几次，接着才将大龟头底部全部都舔了一遍。&lt;br&gt;月儿眼中露出一种性饥渴的眼神娇声对我说道：「医生…插我吧!」我用舌头在她的阴唇和菊花穴上下舔着。&lt;br&gt;我用手扶着阴茎，在月儿的阴唇上磨，觉得后花园那里已经非常湿润了。&lt;br&gt;我的肉棒慢慢一寸一寸的入月儿的肛门。&lt;br&gt;「啊!……」月儿叫了一声，我立刻停止不动「医生，月儿的后门很痛…今天太痛了，痛死我了！你的鸡巴太大了……我受不了……屁眼要被你的龟头插破一样，今天我不喜欢玩后门，今天月儿的屁眼很紧啊。」&lt;br&gt;月儿同时抽泣，连眼泪都挤出来。&lt;br&gt;我抽肉棒出来道：「啊!…还痛吗？难不难过啊？」我温柔地问她，她点头不语。&lt;br&gt;我怜惜地抚摸着她的屁股。&lt;br&gt;我知道她还很痛，便吻着她，抚摩着她的乳房和身体。&lt;br&gt;月儿慢慢睡去了。&lt;br&gt;而我则继续搂着她。&lt;br&gt;过了一会，月儿醒了过来，我的鸡巴还硬邦邦的。&lt;br&gt;我感激地给月儿一个吻，月儿的嘴里开始发出「嗯…」的声音。&lt;br&gt;月儿闭上眼，我毫不客气的用舌尖揉搓着月儿的俏奶头。&lt;br&gt;「唔…」月儿轻声的哼着，胸部起伏渐渐加快…我转而亲吻着另一只奶子，同时用手指捏着那一粒已经被吸得高耸朝天的奶头。&lt;br&gt;明明应该有激烈反应的，月儿却硬是只闭着眼睛用白嫩的玉手搓弄滑溜的阴茎，我得好好的挑逗她：「哟！月儿，你这里怎么红红肿肿的？」「那里？」月儿紧张的转过头来，张大了眼睛，低头看着胸前。&lt;br&gt;我搓着那一对乳头：「你看啊！奶头儿被我吸得变长、又泛红了咧！」「嗯…讨厌！」一旦看见了我用嘴唇、舌头玩弄着她的乳尖，月儿却不再移开她的视线：「嗯…你好坏！把人…人家奶头推…推得东歪西倒…」我抓着她的玉手，用力的啜吸着两个乳头，她浪叫到：「不要吸了，好痒呀。&lt;br&gt;心肝……真美死……我……了……我……要……要………」我凑近她的粉红脸蛋：「操死你，淫妇!」月儿回过头淫荡地看着我，同时翘起她那性感的臀部。&lt;br&gt;我用胸膛揉擦着她那一对泛红的坚硬弄蓓蕾，直挺挺的肉棒子一下一下地蹭着她的私处，她的双腿缠着我的腰，每被我顶一下，就哼出「嗯…嗯…哦…哦…」的声音。&lt;br&gt;月儿闭上眼睛，大概在等待我的插入…过了一会儿，发现我正俯在她的腿间，目不转睛的欣赏她，她赶紧夹起双腿：「哎呀！看什么嘛！插我吧!」她的注意力已经集中在腿间了。&lt;br&gt;我埋首亲吻着白里透红的蜜桃、和小丘顶上的短毛。&lt;br&gt;月儿渐渐把腿稍微张大了些，我彻底的亲着她的大阴唇。&lt;br&gt;我又拨开了些，当我舔近小阴唇时，她的哼声明显的紧促也大声了些。&lt;br&gt;我的舌尖搓弄着肉色的两片薄瓣，品嚐着缓缓从皱褶中泌出的咸咸汁液，还故意用口水揉出「啧…啧…」的湿淋声，我那空出的一只手按着她一边的大阴唇，把她的小穴张得更大，不但看得到红红的内壁，还可以看见湿答答的爱液，那花蕊似的阴核，也探出了粉红的头。&lt;br&gt;我趁机舔着她小穴内壁的蜜汁，然后突然把舌尖向她深处探入，月儿纽动着小蛮腰，嘴里哼哼呀呀的。&lt;br&gt;我抬头，咂着沾满分泌物的嘴唇：「舒服吗？」又低头用舌头抵住阴道口。&lt;br&gt;「哦…舒服…哦…哦…好舒服…」月儿大大的动情，两手并用的打开阴唇，任我揉舔。&lt;br&gt;我把两手罩住她盈盈一握的双乳，用指腹搓揉夹弄着那一对又翘又硬的奶头。&lt;br&gt;我放浪的舌头，搅得她穴中「沥…沥…」的响着。&lt;br&gt;「喔… 喔…喔…医生好老公下面小…小穴…哦…哦…亲得…这么舒…爽…喔…不好了…」月儿喘着气，因为我的舌头绕着那泛红的阴核尖团团转，又嘬起嘴唇，圈起被包皮覆盖的小肉芽吸吮着。&lt;br&gt;我起身跪在她大张的玉腿间，坚硬吐着黏液的阳具贴在她小腹上。&lt;br&gt;她沾满淫水的手指握着那根肉棒，泛红的脸上显出渴望的表情。&lt;br&gt;「要插一插？」我挑逗着说道。&lt;br&gt;月儿抛着放荡的媚眼，她把肉棒子轻轻推向小穴口：「要啊！好老公快插进来…啊…」我套弄了几下阳具，赶紧跪在她腿间，把那双美腿架在肩上，她那丰腴的小穴就自然地迎上我笔直的鸡巴。&lt;br&gt;我那沾满她口水的龟头，沿着她阴唇之间的小缝划着。&lt;br&gt;月儿淫荡地叫床声也起来「啊…好舒服啊…啊…」「叫我医生好老公，我就整只放进去。」&lt;br&gt;我不依不饶。&lt;br&gt;「哦……哦……」月儿犹豫着。&lt;br&gt;「叫不叫？不叫我走了。」&lt;br&gt;我又拔出一点。&lt;br&gt;月儿终于还是开口了：「哦……好……老公……」声音比蚊子还小。&lt;br&gt;「大声点！我要走了……」我把阳具从她身上拿开。&lt;br&gt;「哦……别折磨我…我……我叫……我叫」月儿呻吟着，「医生好老公……老公，饶了我吧，快来操死我。」&lt;br&gt;我用手扶她性感的臀部，猛地将阴茎一下插进去紧紧的小穴，月儿发出「啊」的叫声。&lt;br&gt;当『进入』时，月儿全身不禁欢愉着、颤抖着。&lt;br&gt;房间不断的传来啪、啪的声音…在我持续的抽插之后，月儿的小穴里湧出大量的热流。&lt;br&gt;「啊…好舒服啊…啊…我要死了…啊啊…啊…」「啊… 啊…老公…好舒服啊，好难受啊…你是人肉打桩机…你真够劲…到…了…噢…啊…」这样的刺激，月儿被这强烈的快感刺激的简直要昏死过去！她长发已经乱散不堪，疯狂了一般全身扭动，大口地喘着气，剧烈的颤抖，她的肚子开始迅速收缩、剧烈起伏。&lt;br&gt;干得欲仙欲死，高潮迭起，一般男人的征服感油然而生，双手托起月儿的纤腰，用力把阳具顶到最深处，猛力持续的抽插。&lt;br&gt;「唔…老公…啊…快给…给我射吧…小穴…嗯…在要了…喔…」月儿扭动的更厉害了。&lt;br&gt;她用两手抱住自己的屁股，手指拉开泛红的大阴唇。&lt;br&gt;我也不禁倒吸了口气：「哦…月儿…你好紧…哦…啊…」我又重重的插了下去：「唔…医生哥…啊…你插死人啦…」我磨磨似的扭动臀部，用小腹顶着月儿翘起的阴核，阵阵揉弄。&lt;br&gt;突然月儿的双脚夹住我的脸颊，手指也抓住我的手臂：「喔…医生哥哥…要…要射了。」&lt;br&gt;她的脚趾曲屈夹着我的耳朵，凤目半闭，还微微翻白。&lt;br&gt;然后…丰美的屁股剧烈挺着、摆动着，阴道中也像吸吮似的颤动着。&lt;br&gt;嘴里放浪到：「快呀…好哥哥…顶死小妹月儿吧…啊啊啊！」月儿的阴唇由于充血，红艳艳的，像鲜花一样绽开，里面的黏液还在向外湧。&lt;br&gt;月儿只觉得那根坚硬的肉棒像一根火柱，在阴道里熊熊燃烧着，烧得她春潮四起，她不停地抽搐着呻吟。&lt;br&gt;我支起上身，以最快的速度冲击着她的小浪穴，每次都插到底了。&lt;br&gt;月儿低声哼着，双腿努力迎送着，小穴更是挤弄阳具。&lt;br&gt;我低头欣赏着她紧小的阴唇，又卖力地磨弄她的阴核。&lt;br&gt;月儿两手握住自己一对乳房，轻轻揉搓。&lt;br&gt;手指更是夹弄着那一对硬得发胀的乳头：「嗯…老公…快射…呀…呀… 呵……哦…要爽死…来…我来了…」而月儿亦得到一浪接一浪的高潮。&lt;br&gt;我没让她有喘息的机会，继续抓着她嫩软的小蛮腰，快速的抽捅，猛力的撞击她小穴的最深处，让她的娇呼叫声一声比一声高昂，高潮一波接一波的累积上去，她正在体验她从未体验过的感觉。&lt;br&gt;月儿小脸红极了，像刚有过高潮似的娇声道「啊……劲啊…医生老公！….啊……啊…啊……我要死了，你将肉棒的精华射入我口中，对了…噢…精液能美容，月儿喜欢喝你的精液。&lt;br&gt;……啊…啊…噢…噢…噢…啊…啊……我要死了…啊啊，我要美容，噢…我要死得美。&lt;br&gt;</content></item></essay>