<essay><item><title>无法平静(2)</title><author>床上伴侣</author><content>媛媛啊媛媛，别怪我无情，我不想管你的，你为什么和他羞辱我呀，多年的
夫妻情感，是你先抛在脑后的，我仍然不解气，拿着男人的手机，轻轻的退出家
门，下到三楼停住，看着手表，计算时间，我住的城市并不大，正常情况下，十
分锺就能到了，开机，有三个未接电话，我笑了，拨通１１０报警‘某地有人嫖
娼卖淫’我知道，警察最爱抓这种事了，能罚钱啊。&lt;br&gt;岳母和娜娜先到了，看见我在三楼都很诧异，我拦住她们说：不好意思，在
等几个人，今夜给你们看出好戏。岳母怒声说“干什么，你什么意思，滚一边去”
我拦着不放，没一会，园长到了，奇怪的说：你们这是咋回事啊，话音没落，一
个带着眼镜的年轻少妇，穿着睡衣跑了上来，惊愕的看着我们拉拉扯扯，礼貌的
说：对不起，让我过去。&lt;br&gt;我说：是５０１吗？少妇‘嗯’了一声，惊讶的看着我，警察也到了，两个
民警大声说：干什么呢，快让开，别妨碍我们执行公务。&lt;br&gt;我说“我知道，我就是等你们来的，跟我走，我带头上楼，做了个噤声的手
势，轻轻打开门，快速到露台防盗门前，握住把手，看都进来了，猛的打开防盗
门，灯光射进里面，媛媛正撅着大屁股，男人的鸡巴在屄里正在抽插，瞬间，不
同的叫声同时响起，有惊恐的，有慌乱的，有愤怒的，只有警察大声喊“别动，
警察，蹲下”&lt;br&gt;我默默的退后，在退后，笑着偷偷退出房间，笑着下楼，笑着往家走，是的
，我是在笑，可我的眼睛却在不停的流泪，为谁而流泪，我说不清楚，这一刻，
我已经麻木了，没有任何感觉。奸夫是谁，我不在意，也不想追究，结束了，一
切都结束了。&lt;br&gt;有些事做过之后才知道，我犯了一个多么愚蠢的错误啊，第二天这件事引起
了很大轰动，要好的同事和朋友，看见我歎息安慰，大多数在我背后议论‘王青
林老婆搞破鞋让警察捉住了，这小子这王八当的，铁盖的王八壳子，丢人啊’局
里的女同事看见我更是用一种鄙视的眼光，我的心沉了，好像我偷情一样，我变
得沉默寡言了，太不起头来。&lt;br&gt;第三天，离婚协议媛媛签字后给我寄了过来，没在做任何争论，我的心好失
落，也好苦闷。几天后，媛媛给我发了条短信‘你好卑鄙，我无法在这里生活了
，你把我逼上绝路，你满意了’以后再无消息，我也没在和他们有任何联系，每
天下班，哄女儿是我唯一的乐趣。&lt;br&gt;时间过的真快，转眼半年过去了，我没有回自己的家，我无法面对那里的一
切，我不敢回忆过去的幸福和温馨，无法忘记媛媛撅着屁股让人肏的情景，那是
我一生挥之不去的伤痛，决定把那所房子买了。&lt;br&gt;我学会了吸烟，不爱出门，变得消沉许多，整日无精打采的，妈妈看在眼里
，疼在心里，开始张罗在给我找女朋友，我没心情，不想在找了。&lt;br&gt;我也不断的反思，自己做的是有点过分，可那是他们逼我的呀，这些话我无
处可说，就像大石头一样压在我的心里，压的我喘不过气来。&lt;br&gt;我的社交圈不大，朋友也不是很多，唯一和我有交情的是一个同事，比我大
三岁，叫大鹏，我们在一起无话不谈，我有心思只和他说，大鹏家里条件和我差
不多，他老婆叫江华，高中毕业，现在我们服务公司上班，典型的北方女人，大
屁股，大奶子，长的很漂亮，性格开朗，爱说爱笑，啥黄段子都敢说只有我从不
和她开玩笑。&lt;br&gt;没有人不认识她。别看她和谁都嘻嘻哈哈的，大屁股你摸一把，他捏一下的
，还真没听说谁真能和他上床的，大鹏要是受一点委屈，这娘们和母老虎一样，
会和你拼命的，去年年底评先进发奖金，本来应该有大鹏的，局长的外甥新进来
的，主任把先进给他了。&lt;br&gt;这可惹恼了江华，大闹我们维修处，把主任一直追进男厕所，里面好几个老
爷们提着裤子跑出来，这娘们是抓着主任裤裆把主任给拽出来的，疼的主任呲牙
咧嘴，都快叫妈了，没办法，逼着主人找局长签字，愣是多给了一份给大鹏。&lt;br&gt;江华很讲究，用那笔奖金请我们大夥吃了一顿，吃完了，主任在她大屁股上
狠狠打了一巴掌，撒腿就跑，惹得大夥哄堂大笑，江华也开怀大笑，大鹏每次看
见别人和她动手动脚的，从不介意，只是笑而不语，我曾经问过大鹏‘嫂子谁得
谁摸，说话满嘴脏话，你怎么不介意呢’&lt;br&gt;大鹏回答很简单‘别看你嫂子嘻嘻哈哈的，她不是那种人，就这性格，习惯
了就好了，你嫂子对我，那是没得说’&lt;br&gt;&lt;br&gt;三，大鹏夫妻的教导&lt;br&gt;我真羨慕他们，看着我整天愁眉不展的，大鹏让我今天去他家里吃饭，为此
特意给江华打电话，说了我的情况。&lt;br&gt;我和大鹏一起进屋，换好拖鞋，坐在沙发上，江华在厨房炒菜大声说：你们
哥俩先坐着，马上就好。&lt;br&gt;大大咧咧的江华，把姐却收拾的赶紧利落，我和大鹏聊着工作上的事，一会
，江华喊我们‘都好了，快过来吃饭吧’&lt;br&gt;我和大鹏坐在餐桌旁的椅子上，江华穿着一件白色吊带，大奶子呼之欲出的
颤巍巍的晃动，下身穿了一条七分裤，大屁股扭动着端菜拿酒，也许是太久没有
女人了，我的下面居然有了反应，我有点不好意思的扭过脸，不敢在看她一眼。&lt;br&gt;三杯酒下肚，我和大鹏的话多了起来，不知不觉话题谈到我和媛媛上来，我
不停的歎气，大鹏陪着我歎气。&lt;br&gt;江华接过话题说：我说青林啊，嫂子不客气的说，你这是干的可不咋的，媛
媛是不对，没离婚就偷人了，但你想过没有，你这么做，媛媛可是在这一辈子都
擡不起头了，你现在也不知道怎么样了。&lt;br&gt;我无奈的说：嫂子，这是我是有点过分，我也是气糊涂了，可你知道当时的
情况吗？是他们在，在，唉！&lt;br&gt;江华说：你个大老爷们说话咋吞吞吐吐的，直说，我啥话没听过，熊样吧。
我把当时的经过说了一遍，听的大鹏怒发冲冠，大声说：这么干就对了，他们这
是侮辱人啊。&lt;br&gt;江华瞪了大鹏一眼说：闭嘴，懂个屁，就你能，忘了你啥德行了，不知道劝
解青林，还火上浇油。转头对我说：青林，这事是媛媛太过分了，不过你也别太
在意了，毕竟你们已经离了，嫂子今天和你好好聊聊，你和我家大鹏是铁哥们，
我也就不客气了。&lt;br&gt;青林啊，媛媛是虚荣心太强了，你是太老实了，老实的有点傻了，你和嫂子
说实话，你那个是不是不行啊。&lt;br&gt;我满脸通红，大鹏说：你胡咧咧啥呢，人家青林对你可是尊敬的，就他不和
你开玩笑，你说话注意点。&lt;br&gt;江华哈哈大笑着说：瞧青林脸红的，跟猴子屁股差不多了，这有啥，我还不
知道你呀，别人摸我屁股，你心里指不定多美呢。大鹏脸红了，慌乱的看了我一
眼，对江华说：别瞎鸡巴说，青林可是我唯一的真正朋友，你也不给我留点面子
，你这娘们就是管不住那张嘴。&lt;br&gt;我心里有点疑惑，也没往心里去，江华平时说的比这直白多了，在我面前，
还是有所收敛的。&lt;br&gt;江华毫不在乎的对大鹏说：咋了，青林要不是你哥们，我早把他裤子扒下来
验验货了，哈哈哈哈，得了，等我收拾完了，和青林好好谈谈，啥大不了事，整
天愁眉苦脸的，你看我和大鹏，就没有愁的时候，人活着就得快乐点，你俩滚沙
发坐着去，别当务我收拾。&lt;br&gt;面对这样的女人，我和大鹏只有乖乖的回到客厅，坐在沙发上。大鹏脸色微
红的说：你嫂子就这德行，随便惯了，你别在意。我赶紧说：哪里话，嫂子的性
格谁不知道，这样更好，你比我幸运多了。&lt;br&gt;大鹏不无自豪的说：你嫂子说话口直心快，心里善良着呢，别看嘻嘻哈哈的
，看电视都经常流泪，是个有情有义的女人，过家更是好手，一分错钱都不花，
孩子在奶奶那，所有的花销都是你嫂子给的，从不让我父母花钱，你嫂子在我父
母面前的地位，比我高多了。&lt;br&gt;江华已经收拾利索了，洗了几个苹果端了过来，坐在大鹏身边，削好皮递给
大鹏和我一人一个，自己带皮就是一大口。&lt;br&gt;江华脱掉拖鞋，把脚放进大鹏怀里，自然的说：给我捏捏，青林吃苹果，别
看着呀，我和你说吧，媛媛已经不是你老婆了，你还背负这么大的包袱值得吗，
有必要纠结起来没完吗，你看我家大鹏，这点比你强多了，老婆随便摸，但不是
随便上啊，哈哈哈哈。说完忍不住大笑起来。&lt;br&gt;这种事从嫂子嘴里说出来，是那么自然轻松，大鹏嘿嘿的傻笑几声说：摊上
你这样的老婆，要是想不可呀，我得上吊多少回了，不值得，不值得，江华踹了
大鹏一脚说：放屁你，我这样咋了，摊上我你烧高香了，一心过家，白天晚上把
你伺候的舒舒服服的，还不知足啊。说完又是一阵大笑。&lt;br&gt;和他们在一起，一切都很轻松，我也开朗许多，真羨慕大鹏有这样的老婆。
江华接着说：青林，你还没回答我，你那个是不是有问题呀。我红着脸说：这个
，没，没问题呀，挺，挺好的呀。&lt;br&gt;江华看着我大大咧咧的说：三十来岁的大男人了，有啥不好意思的，我是为
你以后着想，你说说你和媛媛一次多长时间，都怎么干的。我是面红耳赤，不知
道如何开口。&lt;br&gt;大鹏说：你说啥呢，青林可是老实人，怎么好意思说呢。江华瞪着大鹏说：
我说这些，是因为你们是好哥们。你想看他一辈子这样啊，这么说吧，你要是怕
丢人，怕丢面子，我就不说了，他是哥们，不是我哥们。&lt;br&gt;大鹏赶紧给江华揉脚红着脸说：别，还是你说吧，咱家这点事啊，不怕青林
笑话，其实我早想和青林谈谈我们的经历的，我，我有点不好开口，还是你说吧。&lt;br&gt;江华瞪了大鹏一眼说：就你是好人，这鸡巴事我说就天经地义了，我就不要
脸了，熊鸡巴样吧，肏。&lt;br&gt;弄的我很不好意思，不想因为我让他们在吵起来，那多不好啊，赶紧说，嫂
子，谢谢你的关心，我的事没啥，你们不要为我争吵，我还是走吧。说完就要起
身告辞。&lt;br&gt;江华大声说：拉到吧，你坐下，我和大鹏才不会吵架呢，我就这性格，你也
不是不知道，大鹏和我说好几次了，他心里一直憋着不敢说，我同意了吧，他又
不好意思了，坐下，听我说。&lt;br&gt;我无奈的坐下，听江华说话。江华注视着我说：其实男女就那么回事，你告
诉我，媛媛和你时候是处女吗？我红着脸说：是的。江华接着说：那你够幸运的
了，我和大鹏就不是处女。大鹏‘嗯嗯’两声，江华白了大鹏一眼说：你嗯嗯也
没用，我就不是处女。&lt;br&gt;我非常纳闷，江华和大鹏不是处女，她说这些什么意思啊，看大鹏一点不快
的表情都没有，这两口子葫芦里卖的什么药啊。&lt;br&gt;江华严肃的说：实话告诉你吧，大鹏想让我说的，不然我是不会和你说这些
的，我的第一次给了我高中同学，后来他上大学了，我们就断了，在别人把我介
绍给大鹏后，我没有隐瞒，都告诉大鹏了，大鹏是爱我的，没有嫌弃我，对我很
好，我很感动，我的性格你也知道，不是谁都能接受的。&lt;br&gt;但是，我告诉你，闲扯可以，我还真不是那种随便的女人，后来我和大鹏结
婚了，我这人是有原则的，嫁给大鹏了，就要一心一意过日子，有了孩子更是如
此。&lt;br&gt;但是，我不客气的说，大鹏前几年干那事不行，满足不了我，一年也高潮不
了几次，我们都不好意思说出来，只能憋着，本以为就这样了，没想到三年前，
我原来的男友回来了，找到了我，他毕业回来工作，是一个白领，具体是谁我就
不告诉你了。&lt;br&gt;他变化很大，也结婚了，比以前更会说话了，他勾起了我对往事的回忆，我
不虚伪，我对他还有感情，怎么说呢，也算偶然吧，一冲动，就发生了关系，我
是又怕又羞耻又愧疚。我第一做的就是和大鹏坦白了，毫无保留的坦白了。&lt;br&gt;大鹏当时很愤怒，要死要活的，我也知道太对不起大鹏了，我哄孩子一样哄
他，给他道歉，一再告诉他以后不会了，大鹏原谅了我，让我更加爱大鹏了，可
我骗不了我的身体，那个人一次给了我两次高潮，我忘不了，我那段时间变得焦
躁许多，大鹏又不懂，我也不敢说出来。&lt;br&gt;那个人又联系我几次，我都拒绝了，可我的性欲真的无法满足，大鹏看出来
我的变化了，问我了，我直说了，我这人就这样，有啥说啥，大鹏很自卑，以为
自己那方面不行了，更加不能满足我了。&lt;br&gt;说来可笑，那个人再一次给我打电话，我告诉了我和大鹏的情况，他说大鹏
没问题，是技巧不行，是沟通不行，他告诉我如何让大鹏知道我的感觉，我的敏
感带在哪，怎样的体位和姿势才能达到高潮的。&lt;br&gt;接下来的几天，我按他说的告诉大鹏怎么做，大鹏真的行了，居然每次都能
给我高潮了，喜的大鹏每天乐呵呵的，我的心里也美滋滋的，也很感激那个人。&lt;br&gt;我这人改不了的脾气，还是没忍住，告诉了大鹏，是那个人告诉我怎么做的
，大鹏沉默了好长时间，我都害怕了，没想到我家大鹏居然想请那个人来家里吃
饭，我以为是在胡说呢，我家大鹏真的想请那个人来家里。&lt;br&gt;那个人真来了，没想到人家两个人谈的很投缘，酒也喝了不少，我刷碗的时
候，这俩人不知道怎么说的，那个人没走，我们，我们一起睡的，哎呀，大鹏，
还是你说吧。</content></item></essay>