<essay><item><title>突破丈母娘(8)</title><author>床上伴侣</author><content>岳母被我的力道插的叫了一声，「啊……你慢点啊……」&lt;br&gt;岳母虽然嘴里这样说着，我却能感觉的到，她的身体已经被我插的软了下来，
头靠在我的肩膀上，手抱着的我的腰。&lt;br&gt;「妈，你到底是要我快点啊还是慢点啊？」&lt;br&gt;「快……点做……慢点弄我……」&lt;br&gt;说完岳母也觉得自己的话前后矛盾，捏了我一下。我不敢再浪费时间了，我
挺身将鸡巴送到底，抱着岳母屁股开始抽插起来，下面的湿滑，加上小腹相撞时
传来的热度非常舒服。&lt;br&gt;岳母这时站直了身子，屁股紧绷着随着我的节奏前后摆动。这样我的鸡巴就
等于是弯弯的插进去了，感觉特别紧，也更有征服感。没插几下就觉得有了想射
的感觉，我停止抽查缓了一口气。&lt;br&gt;可能是这样的站姿我的鸡巴被夹的太紧，或者是这个场景刺激我，我把岳母
的一条大腿抬起来点，岳母也配合着我，把大腿抬起。&lt;br&gt;这样我下面的鸡巴才缓解点压力，鸡巴没有那么刺激，我抱着岳母的大腿继
续抽插着，岳母逼里在我的抽插下水越来越多，插了一会儿下面发出了吧唧吧唧
的声音。&lt;br&gt;岳母在我的抽插下身子越来越软，身体几乎挂在了我的身上，我把岳母的另
一条腿也抬起来，我就是抱着岳母在抽插，岳母身体比老婆稍重一点，因为我平
时锻炼身体，也和老婆这样的姿势插过，所以这样抱着岳母插开始也能行。&lt;br&gt;岳母被我抱着以后身体就完全的挂在我的身上，岳母紧紧的抱着我，下面承
受着我的抽插。我抱着岳母一下一下的上下颠簸着，鸡巴在岳母的逼里进进出出，
岳母的阴道里被我插的流出的水顺着我们的交合处流到我的大腿上，凉丝丝的顺
着大腿往下流。&lt;br&gt;插了一会儿，我的手臂开始酸酸的，有点支持不了。岳母也感觉到我手臂的
力量变小，趴在我的耳边喘息着：「嗯……累啊……放我下来吧……你还不出来
啊……」&lt;br&gt;我放下岳母，岳母扶着柜子屁股撅着，站在我身后大口大口的喘息着，我把
鸡巴摸着黑在岳母的屁股沟里摸索着，顺着岳母的水很顺利的找到了岳母的逼插
了进去。&lt;br&gt;「妈，快了我……我用劲了啊。」&lt;br&gt;「嗯……快点吧，我也快……来了。」&lt;br&gt;时间不多了，我抱着岳母快速的抽插着，鸡巴在岳母的逼里抽插着，小腹撞
击着岳母的屁股，为了大发出大的声音，我尽量向上挺动而不是直直的撞击着岳
母的屁股。&lt;br&gt;我觉得下身的鸡巴越来越麻，马上就到了快要射的边界，加快速度也不顾那
边老婆能不能听到了，我知道只要我再快速抽插几下就射了，我抱着岳母的屁股
做好射了准备，忽然，「老公……你洗吗？这边还有点热水。」&lt;br&gt;老婆的声音响起，她问我洗漱不，这一下吓的我一哆嗦，插在岳母逼里的鸡
巴射了，我竟然在老婆的呼唤下射了。准确的说是吓的射了，岳母也被这一声吓
了一跳，迅速跑开。我的鸡巴从岳母的逼里掉了出来。&lt;br&gt;由于岳母离开的太快了，我的鸡巴还没有射完，脱离了岳母的屁股，我的鸡
巴还是向外喷射，我马上抓着鸡巴，好让精液不射到柜子上，我把鸡巴对着地，
边射边对那边的老婆说着话，「还有水啊？那我洗一把脸，天气太热了。」&lt;br&gt;我说完，这句话，鸡巴也基本上射完了，我把鸡巴里剩馀的精液挤出来，马
上穿着内裤跑到了老婆那屋。&lt;br&gt;我过去的时候看到老婆已经洗完了，正那毛巾插着脸，看到我穿着内裤。&lt;br&gt;「你怎么就穿个内裤啊？也不怕妈看见。」&lt;br&gt;「没事，屋里黑的啥也看不见，我刚才下地的时候差点撞了一下，我都躺下
了，穿裤子太热了。」&lt;br&gt;「没撞坏吧？」&lt;br&gt;「没事，磕破点皮。」&lt;br&gt;老婆把毛巾交到我手里，走了时候在我脸上亲了一下。&lt;br&gt;「老公，对不起啊，今晚不能和你了，我好久没和我妈一起睡了，原谅老婆
好吗？」&lt;br&gt;她怎么知道，我早就被她妈餵饱了哈哈。&lt;br&gt;刚才做的时候出了很多汗，我洗完身子，特意洗了一下鸡巴，由于刚才没有
射彻底，被老婆吓了一跳，在我的洗弄下又有了抬头的势头。&lt;br&gt;我到了西屋，老婆和岳母已经睡下了，屋里太黑看不见岳母的脸色，我想一
定很好看，岳母和老婆还说着话。&lt;br&gt;老婆睡在门口的位置，岳母挨着老婆，我就在靠里面的位置睡，和她们打了
招呼我上炕睡下，躺在被子里，我的心里又开始活泛了。&lt;br&gt;手摸索着向岳母的位置，慢慢的掀开岳母的被子，我的手向里伸去，手里摸
索到了一个圆圆的大屁股，岳母已经传上了内裤，我手开始往下拉岳母的内裤。&lt;br&gt;岳母在和老婆聊天，感觉到我手下的摸索，嘴里停顿了一下，有继续说着话，
由于停顿很小，不注意的人是听不出来了。&lt;br&gt;岳母把手伸到后面抓住我的手，使劲在我手上掐了一下，我没有理会岳母，
手里继续拉着岳母的内裤，岳母怕我们的动作被老婆发现，不敢再动，任由我拉
着她的内裤，可是我也不敢做别的，因为我们都离的太近了，我有什么大的动作
老婆肯定发现。我只是手里摸着岳母的屁股，岳母可能是害怕老婆发现，也主动
把屁股想我这边挺过来。&lt;br&gt;我手里摸着岳母的屁股，上面还有我们刚才做的时候留下的水，虽然被岳母
擦了一部分。手里摸着岳母的屁股耳边听着她们聊天，我的鸡巴越来越涨。我也
不指望能和岳母做了，想着摸着岳母打飞机了事。&lt;br&gt;可能是刚射了的缘故，我自己手里弄了好久了，可是就是射不出来。老婆和
岳母睡下了，我这边听见老婆睡觉时的呼吸声了，老婆睡觉时候的呼吸声音很特
别，我一下就听出来，老婆睡了。&lt;br&gt;我把内裤蹬掉下身轻轻的靠近岳母的屁股，掀开岳母的被子鸡巴向岳母半露
的屁股，由于我打飞机的时候手里一直没有离开岳母的屁股，所以岳母的屁股还
是半露着，内裤还是岳母的大腿上。&lt;br&gt;岳母被我的动作惊了一下，下面使劲的想推开我，可是又怕惊醒老婆，并没
有什么力道，我上身不敢向岳母靠的太近，只是下身把鸡巴插在岳母的屁股里。&lt;br&gt;岳母也看出来难逃一插了，主动把退抬起来，伸手抓着我的鸡巴，把我鸡巴
插进她的阴道，然后又把腿放下来，屁股紧紧的压着我的鸡巴。这样我的鸡巴隔
着岳母的屁股虽然没有完全的插进去，但是有半个鸡巴可以进去已经很舒服了。&lt;br&gt;我不敢抱着岳母，下身凭着腰的力度在岳母的逼离抽插着，由于刚才我已经
自己弄了很久了，这样岳母的逼紧紧的夹着我的鸡巴，关键是岳母逼里暖暖的温
度，刺激我没插几下就射了，岳母也感觉到我射了，屁股主动向里夹了几下，等
我射完推出岳母的屁股。&lt;br&gt;一股困意袭来，迷迷糊糊的睡着了。第二天，早上被老婆叫醒，没看见岳母，
老婆说岳母上厕所了。让我起来吃饭，岳父还没有回来，差不多快10点多的时候
岳父回来了。&lt;br&gt;又在岳母家住了一天，第二天和老婆回家。我不知道下一次和岳母是什么时
候，但是我知道我们的性福快来了。&lt;br&gt;因为岳母要搬进城里了，大家期待吧，我和岳母的故事会越来越精彩的。&lt;br&gt;话说上过完五一回从岳母家回来以后，最让我期待的就是岳母搬家这件事情了，期间我旁敲侧击向老婆打听岳母搬家的时间，想着能和岳母制造机会，虽然光明正大的问也没啥，但是毕竟心里有鬼不能大意啊。&lt;br&gt;终于，在五月底的时候，岳父打开电话说新房子下来了，想去看看，虽然没有装修但是毕竟是自己的因房子当然想第一时间去看看，我和老婆跟岳父岳母约好星期天一起去看新房子，而且老婆的大哥也要一起来，看来时机不是那么好啊这么多人根本没什么机会，看来只能期待岳母主动配合了。&lt;br&gt;周末和老婆早早起来，爸妈嘱咐我们中午请岳父岳母来家吃饭。本来要开车去接岳母的，老婆的大哥说他家离岳母家近一些，他来的时候要顺便就接上了。我和老婆直接去新房子那，和老婆在新楼小区门口等着他们。老婆今天很高兴，终于和爸妈住在一快了，平时也可以多回家看看。毕竟农村只有在节假日抽时间才能回家哪像这么方便，当然我的机会更多了。&lt;br&gt;和老婆闲聊了一会儿，就看见老婆大哥的车开过来了。我们迎上去，我第一眼就飘在了岳母的身上，上身是一件白色的半袖体恤，大波浪的头发没有紮起来披在肩上，下身是一条略细的刚到膝盖的灰色长裙。我发现岳母在下车的时候也趁着伸手撩头发的间隙偷偷的看了我一眼，满眼的娇羞和热情我下面的鸡巴差点擡头。赶快移开目光和岳父大舅哥打招呼分散注意力。&lt;br&gt;岳父和大舅哥接过我递上的烟，岳父对我们说道
［今天中午就别回去了，咱们一起下馆子吧，把你爸妈也叫上］
我和老婆想要他们去我吃，老婆大哥想让他们去他家吃，岳父岳母两家多没法拒绝，只好提议下馆子。我给老妈打电话说明情况，老妈说不出去了，家里准备了好多东西今天不吃明天就不能吃了，他们俩要在家解决那些东西，嘱咐我们吃完饭请岳父岳母来家里。打完电话和岳母他们说清楚，一行人开始在岳父的带领下向新楼走去。&lt;br&gt;这个小区环境还挺好的，停车场在地下室。小区中心还有个面积不小的小公园，还有一些锻炼器材。一路向里在公园后面第一栋就是岳母的楼，岳父的房子分在了二楼，一般人二楼是很难分到的，因为二楼不高不低采光好，又不像底楼那样嘈杂。看来岳父在村里的地位不低啊。120平米的房子两室室一厅一厨一卫显得很宽敞，岳父说一间屋子作卧室，另外一间等我们什么时候回来可以住。老婆激动的说，以后每个礼拜都要回家住几天，听完这句话我和岳母很默契的对望了一眼又迅速分开。&lt;br&gt;看完房子大家开始讨论房子装修的事情，岳母主张随便弄弄能住人就行了，岳父觉得既然要装就不能马虎。最后老婆大哥认识这方面的人，负责联系装修工程队，老婆和她嫂子还有岳母商量着买家具。聊完这些，已经快中午了，我们选了一个中档饭店，中午岳父和大舅哥兴致很高喝了很多酒我借口要开车只是陪着他们喝了几杯，幸亏我们这酒驾查的不厉害，不然我就一口也不敢喝了，岳母他们来的时候是打车所以多喝点也没关系。&lt;br&gt;吃完饭岳父他们已经醉的很厉害了，我们就没直接去了老婆她哥家，岳母不好意思这个样子见我爸妈，岳父喝的连话也说不清楚。到了大舅哥家里，大舅哥让岳母他们晚上就在他家里睡觉，明天一早还要和岳父一起去看看工程对，看来我是没有希望了，心情复杂的喝着茶水听他们聊天。忽然岳母提出要回家看门，说是家里没有人不放心，家里还有谢贵重的东西别人看门又不放心。毕竟农村的晚上不像城里，如果没有人看门说不定就会进贼。本来岳母说要自己坐车回的，可是老婆说自己家里有车还是坐自家的车，于是送岳母回家的重任就交给了我。&lt;br&gt;坐了一会儿，怕我太晚了开车不安全，3点多的时候我们就出发了。看着老婆她们消失在远处，我左手握着方向盘右手放在了岳母的大腿上，隔着裙子感受着岳母大腿久违的丰润。岳母伸手轻轻的打了我手被一下。
［好好开车，刚上车就不老实，也不怕人看见。］&lt;br&gt;顺着岳母的裙子向岳母的阴部抓去，我发现岳母的裙子是那种纱制的，摸上去手感很好，手指刚要碰到岳母的内裤上，被岳母抓住了。&lt;br&gt;［没事的妈，咱们早出了小区了，她们看不到的。好久没见你了想你嘛。］&lt;br&gt;岳母把我的手拿开了，双手护住了自己的裆部。我以为岳母是在路上怕来往的车辆看见没有继续和她纠缠，再说了我开着车也不敢太大动作。&lt;br&gt;［妈，你刚才要自己走万一我真的没来送你怎么办啊。］&lt;br&gt;岳母回过头白了我一眼，笑着说&lt;br&gt;［怎么办？我自己回家啊，我有手有脚，你还怕我回不去啊。］&lt;br&gt;［妈你知道我不是那个意思］&lt;br&gt;［你啥意思啊，我可不知道。］&lt;br&gt;我看岳母故意和我打哑谜，笑咪咪的眼里皎洁的目光再也忍不住了，伸手就抓向了岳母的胸部，隔着胸罩丰满的胸肉一颤一颤的。岳母被我的突然袭击惊了一下，把我的手打开，理着被我揉乱的衣服。&lt;br&gt;［啊！你要吓死我啊，好好开你的车不能啊，路上浪费时间，我看你一会儿怎么办。］&lt;br&gt;原来岳母是为了赶时间，回去好有宽裕的时间和我在一起。说实话，刚才我也想过，在路上来次车震，但是车里空间小施展不开，怎么能有在家里舒服呢，而且路上都是车根本找不到合适的地方。&lt;br&gt;明白了岳母的心思，我不再费话，一路飞奔。本来1个小时的车程，我不到半个小时就到家了。搞的岳母下车埋怨我说&lt;br&gt;［不要命了你，就为了个那事，那么快。］&lt;br&gt;我拉着岳母就往屋里走，岳母挣脱我的手向大门口走去，我以为岳母生气了，原来她是去关大门。&lt;br&gt;［门也不关，万一进来个人像什么样子。咱们路过村口的时候，都看见了，万一要是来个串门的呢？］&lt;br&gt;原来她是要去关门啊，的确这样安全了，农村的门如果走人来了进门的话，开门的时候会把门头上的铃铛碰响，这样就知道有人来了，当然我希望千万不要有人来，但是不怕一万就怕万一。</content></item></essay>