<essay><item><title>救我的命，让你们干我老婆！</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;外面下着小雨，我的心情很复杂……有件难以对别人启齿的事，一直藏在我
心里有半年之久！&lt;br&gt;由于这整件事情发生的经过实在太不可思议，我事后百思不解为何当时会让
它发生……唉～～我竟然答应……让我同梯的两个好朋友，一同上我老婆！&lt;br&gt;事情是这样的，我退伍虽然已四年，但跟军中两个同袍「阿详」与「小陈」
一直保持密切连络，因为他们曾经救过我的命！&lt;br&gt;当年我抽到「金马奖」，当兵是在马祖的北竿，我当时是管弹药的。有一天
我盘点时，发现库房竟然无缘无故的短少了将近一千发子弹及十颗芭乐子（手榴
弹）！我吓坏了，不知怎么办才好……&lt;br&gt;这事不敢说，说了一定送军法审判！那时只差六个月就退伍了，心想怎么会
碰到这样歹运的事，这下子退不了伍怎么办？我有一个未婚妻（我现在的太太）
正等着我返台结婚呢！心情简直Ｄｏｗｎ到谷底！&lt;br&gt;当时人在离岛，难免会把事情想得很严重，越想越悲观……当晚，终于熬不
过压力，想举枪自尽！就在这时，其实早就察觉到我神色有异的「阿详」与「小
陈」见状，赶紧夺下我手上的枪。&lt;br&gt;他们问我怎么回事？我不敢说，只是一直哭……后来，他们安抚我大概十来
分钟，告诉我世上没有什么解决不了的问题！于是，我就告诉他们，我管的库房
无缘无故短少了将近一千发子弹及十颗手榴弹……&lt;br&gt;他们一听，叫我不要慌，先把事情查清楚再说。由于「小陈」是连长的驾驶
兵，以他国外读过书的身份在閒馀之暇教连长英文会话，深获连长的信任。「小
陈」说：「小锺，你别担心，让我去问问连长这事怎么办？也许他有办法乔。」
他拍拍我的肩膀，要我别想不开。&lt;br&gt;于是，「阿详」与「小陈」就跑去问连长……连长听了面色凝重，说这事非
同小可，一千发子弹及十颗手榴弹不是小数目！就算要说成打靶报销也差太远。&lt;br&gt;我长话短说，过程我不说怎么化解的（因为会牵连到他人），总之，最后有
人帮我摆平了，我也平安退伍回到台湾。&lt;br&gt;我很感激「阿详」与「小陈」的救命之恩，一直跟他们保持连络，因为当时
如果没有他们俩夺下我的手枪，我可能已经不在人世，更遑论我顺利娶妻生子，
有个幸福的家庭。&lt;br&gt;退伍后的「阿详」与「小陈」合开了一家消毒清洁公司，生意做得不错。我
们几乎在每个周末都会聚会，三家人的感情好到不行！&lt;br&gt;可是，好景不长，台湾的景气越来越差，这一两年「阿详」与「小陈」的消
毒公司生意一落千丈，他们不得不关闭公司。（我很幸运，由于家中做的是「孤
门独市」的事业还做得不错，所以我接手后一路顺利，景气坏并没有影响到我家
的生意。）更惨的是，他们的老婆一个死于车祸，一个跟老外跑了！幸好他们都
没有生小孩……&lt;br&gt;最近，「阿详」与「小陈」常常来我家喝酒，心情郁卒到极点！我感念当年
他们的救命之恩，常常跟我太太提到军中的事，说当年要是没有他们，就没有我
们现在这个家！太太小炜也很感激，所以他们来我家不管喝到多晚、多吵闹也不
为意。其实我太太还蛮喜欢他们俩，因为他们俩很风趣。&lt;br&gt;有时小孩跟佣人睡了，我们就会到外面去喝，去唱ＫＴＶ，我太太跟他们都
熟识到不行。以前他们有太太时，我太太会跟他们的太太热络，现在他们没太太
了，我老婆觉得他们很可怜……&lt;br&gt;长话短说，直接切入主题吧！&lt;br&gt;这一天，「阿详」与「小陈」及我们夫妻喝得很茫，话题由批判陈水扁、抱
怨马英九……聊到性话题。当时我太太可能喝醉了吧，脱口问：「你们两个现在
都独身，生理需求怎么解决？」话一出口，我们互看对方，大笑起来。&lt;br&gt;「阿详」说，他老婆才刚走，他的哀痛让他没有想到那方面……「小陈」则
说，他一想到他好婆竟然被她餐厅的老外老板给拐跑骗上床，心中就气！生理需
求怎么解决？当然是打手枪囉！&lt;br&gt;我哈哈大笑，说：「那不是又回到我们在军中一样？有需求就到厕所里打手
枪。」「小陈」也大笑说：「对呀！有一次我不小心拉开厕所门，看到谁谁谁正
在边大便边打手枪！」说着还比出那手势。&lt;br&gt;我也许真的喝多了，竟然说：「阿详、小陈，那你们两个一定很哈女人的身
体……嘿嘿嘿～～为了感谢你们救命之恩，我老婆让你们上一次！」&lt;br&gt;此话一出，我太太、「阿详」及「小陈」三人全都住了口！三人很尴尬的看
着我……我知道我说超过了，但碍于面子死不肯认错，我又继续说：「真的啊！
没有你们，就没有我们！干一次，没关系！」&lt;br&gt;我原本以为我太太会出来打圆场说我喝多了乱说话，没想到我太太竟然说：
「嗯……你们是我老公的救命恩人，如果你们真的有需要，我……我老公不反对
的话，我是可以配合的……」&lt;br&gt;哇靠～～虾米？我没听错吧？我老婆不但没反对，反而还配合我？她竟然愿
意让他们干？哇咧，这下子我真的是「哑巴压死儿子，有苦说不出」啦！&lt;br&gt;「阿详」与「小陈」看看我太太，又看看我……几乎同时脱口而出：「真的
吗？那……要做的话……是今天吗？」看来我已经骑虎难下，嗯！好吧！大丈夫
一言既出，四马难追！既然说出口，怎么不愿意都得将错就错。看我太太好像也
没关系，嗯，就当作报当天的救命之恩吧！&lt;br&gt;择日不如撞日！于是，我们就到附近的厚德路开了一间房间（家中有佣人及
小孩，所以不方便），我们三男一女，进了房间……脱光衣服后起初大家面面相
觑，有些尴尬，还是我太太比较大方，提议转电视Ａ片来看（这家宾馆刚好有提
供Ａ片）。&lt;br&gt;可能是酒精作祟吧，很快地我们进入状况，「阿详」与「小陈」开始抚摸我
太太的乳房和下体。我原本以为自己会吃醋而硬不起来，奇怪的是……当我看到
他们两个毫不客气地开始抓揉我老婆的奶子、挖她的阴户时，我竟然莫名其妙的
亢奋起来，阴茎竟然胀得比平常还大！&lt;br&gt;我老婆趴下来，开始含住「阿详」的老二猛吸，边吸还边说：「详哥你最可
怜，就让小妹来安慰安慰你丧妻之痛吧！」只见「阿详」面朝上吐了一口长气，
开始呻吟起来说：「喔……好久没这么舒服了……小妹，谢谢你对我这么好，肯
借我慰借我的丧妻之痛……」&lt;br&gt;这时「小陈」凑上来说：「不公平！我也粉可怜呢！我老婆跟阿豆仔跑了，
我戴绿帽的郁卒可不输他的丧妻之痛啊！」我老婆这时急忙转过头去换含起「小
陈」的大肉棒说：「对对对～～你也很可怜，老婆红杏出墙！想必你平日一定闷
坏了！」&lt;br&gt;就这样，老婆「阿详」这里一口、「小陈」那里一口的交换替他们口交！我
好兴奋，晾在旁边边看边自己打手枪。我从不知道看自己的老婆跟别的男人交媾
竟然是这样的刺激，还同时两个男的！&lt;br&gt;这时，我拿出相机拍照，「小陈」还体贴的将我太太的内裤套在她头上盖住
脸，还骂我说：「小锺啊～～你少根筋喔？自拍要脸先盖住！你要你老婆像陈冠
希慾照的中的女星一样被拍到脸喔？」他边说还边将老二塞入我老婆的肉穴中，
我老婆低吟了声：「喔……小陈，你的大鸡巴好粗喔！轻一点……」&lt;br&gt;就这样干了约莫十多分钟，「阿详」与「小陈」换来换去，轮流捅我太太的
阴道，我太太被两人肏得翻白眼呻吟起来。我在旁边一直叫：「阿详～～干大力
一点！干死我老婆！对～～小陈，插深一点！我太太喜欢人家顶她的子宫颈！深
一点！」&lt;br&gt;我太太被他们干出好几次高潮，第二次高潮还兴奋得喷尿！撒得满床都是尿
水。「阿详」说：「小锺，你太太会表演潮吹呢！好厉害！我太太以前也会！」
（注：潮吹是日语，意思大概是指女人高朝时会喷爱液。）&lt;br&gt;这时「小陈」首先冻未条，说他快要射了！问我太太可不可以射里面？我太
太说不行！是危险期……于是「小陈」将龟头拔出我老婆体外，射在地毯上，大
叫一声：「啊……好爽！妹子，妳的阴道好棒啊～～比我那跑掉的死Ｂｉｔｃｈ
还紧！小锺～～你老婆真是人间极品！」&lt;br&gt;换「阿详」躺在床上，我太太毫不客气的骑了上去，开始用力用自己的屄屄
磨他的老二，还用手一直拨弄自己的阴蒂……从未看过我老婆这等淫荡，简直无
视于我的存在！于是，我凑过去把龟头塞入她嘴巴，她闭着眼睛吸吮起来。&lt;br&gt;吸着我的屌，坐在「阿详」的屌上，我老婆的下体越磨越快，用力蹬得「阿
详」欲生欲死，终于，他也射了精！由于来不及拔出，他中出在我老婆体内！&lt;br&gt;我太太惊呼：「唉呀～～怎么给人家射在里面啦……怀孕了怎么办？」我看
「阿详」射在我太太体内，感到更亢奋，于是把我太太一推，整个身体压在她身
上猛干……不到三分钟，我也射在里面。&lt;br&gt;这时，「小陈」又硬了，把我太太翻身过来呈狗爬式，肉棒又干了进去说：
「不公平！要射里面大家一起射！」由于我太太的下体还充满我和「阿详」的精
液，「小陈」顺着润滑的阴道壁疯狂地抽送起来，我太太这时已呈半虚脱状。&lt;br&gt;干了约三分钟，「小陈」再度射精，这次他也射在里面！我太太完全虚脱，
倒卧在床上喘气，下体湧出大量的白色浊液，是我们三人的精液！&lt;br&gt;我太太无力地说：「唉呀～～被你们害惨了！这下死定了，不怀孕都难了！
怎么办啦？万一怀孕的话，不知是谁的种呢……」&lt;br&gt;我们四个躺在床上，一起大笑！喔～～这真是一次奇妙的经验……我竟然和
其他男人合奸了我老婆！&lt;br&gt;我太太幸运的，没有怀孕！后来，我太太由现在开始都吃避孕药……因为，
我们自那次４Ｐ之后，几乎每星期都会聚在一起大干一场，当然得吃避孕药囉！&lt;br&gt;</content></item></essay>