<essay><item><title>夺媳的战争(4)</title><author>床上伴侣</author><content>老头，我觉得，我们必须要转换思路了，接下来，我们要做的，是让她自
己去突破这种心里的禁忌。。。。。。让她自己突破，这可能吗？我很是
疑惑的问道。&lt;br&gt;为什么不可能，你要知道，一个嫉妒的女人，是什么事情，都干得出来的。。。。。。。
黑暗行者的这一番话，配着一个奸笑的表情发给了我，也令我感觉到了这个家
夥的狡诈。&lt;br&gt;（１１）&lt;br&gt;大家等待了这么久，公媳之间的关系，终于在这一刻，有了历史性的突破，
接下来，便是盛宴的时间，大家疯狂的享受肉的部分吧！&lt;br&gt;——————————————————————————————————————&lt;br&gt;接下来的半个月里，我与淑琴的接触，有意的减少了很多。&lt;br&gt;在这段时间里，我有意的去冷落她，而且，也不再和以前那样，老是宅在自
己的别墅里，而是不时的外出。&lt;br&gt;然后，再一次午餐的餐桌上，我当着淑琴的面，接了一个电话。&lt;br&gt;心仪，好的，我这就出来，老地方见，不见不散啊！我装着很是欣喜地
对着电话听筒说着话，间或偷眼的去看淑琴的俏脸。&lt;br&gt;听着我和心仪的谈话，淑琴的美眸中，明显的多了一丝痛苦和嫉妒交织
的神色。&lt;br&gt;看来，黑暗行者那个狡猾的家夥说的果然没错，淑琴的心里，真的有我的位
置存在。&lt;br&gt;爸爸。。。。。。淑琴很是痛苦的对我说着话，却是欲言又止。&lt;br&gt;怎么？淑琴，有什么事情吗？嗯，没有。。。。。。。淑琴思考了
很久，最终还是歎了口气，没有把话说出来。&lt;br&gt;在接下来的时间里，我几乎每天，都回来很晚，而且，很多时候，我都会当
着淑琴的面，与心仪通话。&lt;br&gt;看着她越来越暴躁的反应，我知道，她的心，已经被妒火所占满，和我之间，
捅破那一层窗户纸，已经是迟早的事情。&lt;br&gt;时间到了金秋十月，临近了我的生日。&lt;br&gt;淑琴，我今年的生日，不想大办，只是几个关系亲密的人，在一起吃一顿
便饭就好！在生日的前一天，我将淑琴叫到书房，按照黑暗行者的指示吩咐道。&lt;br&gt;嗯。淑琴答应着，却是欲言又止。&lt;br&gt;很显然，她现在很想知道，无所说的关系亲密的人，除了她以外，到底还包
括谁？&lt;br&gt;你去准备吧，客人只有一个，所以，无需特殊的准备！我挥了挥手，示
意她出去。&lt;br&gt;是心仪！淑琴很是失控的说出了心仪的名字。&lt;br&gt;事情的进展，比我想象的还要顺利，看来，明天寿宴的计划，完全可能毕其
功于一役。&lt;br&gt;是啊！想到这里，我极力的压抑着自己狂喜的心情，面无表情的说道。&lt;br&gt;淑琴的小拳头，紧紧地握了起来，俏脸也是憋得通红。&lt;br&gt;但是，她最终还是没有在我的面前发作。&lt;br&gt;老师，您好！随着大门的打开，一名长相甜美的女孩，一下扑入了我的
怀里，给我来了个大大的拥抱。&lt;br&gt;心仪，你来了，赶紧落座吧！为了将戏演全套，我拉着心仪的小手，很
是亲热的坐在了摆满了各式菜肴的桌前。&lt;br&gt;整个吃饭的期间，我与心仪肆无忌惮的说笑着，有意的不去看淑琴的表情。&lt;br&gt;酒过三巡，菜过五味，我有些醉意的拉起了心仪的手，径直的带着她走向了
位于后院的聚宝斋。&lt;br&gt;那是一间我专门为一些私藏品所选取的仓库，只要一有时间，我便会整天整
夜的呆在那里，去欣赏着那里我曾经为之疯狂的一切。&lt;br&gt;只是今天，聚宝斋比起往日来，却明显的有着很大的不同。&lt;br&gt;房间里，我忐忑不安的兜着圈子，不停地搓着自己的手，不时的歎上一口气。&lt;br&gt;老师，你要是再歎气，恐怕这屋子里的花啊草啊的，也都快要落了。心
仪调皮的对我拌着鬼脸说道。&lt;br&gt;去去，小孩子懂什么！我没好气的挥了挥手，声音听起来充满了气恼。&lt;br&gt;谁说人家什么也不懂了，人家知道，你是想要弄淑琴姐！你别把话说
的那么难听好不好，小丫头，我是真心爱她，想要和她一生相守的。我看着心
仪，一脸郑重的说着话。&lt;br&gt;天啊，这可是在是太疯狂了，你别忘了，淑琴姐可是你的儿媳啊！小丫
头夸张的捂着自己的小嘴说道。&lt;br&gt;我知道，但是，我的心，却就是这么不争气的爱上了她，爱她已经爱到了
狂热，爱到了没有她，我就活不下去的地步！我的声音，听起来无比的坚定。&lt;br&gt;你知不知道，你们的这种关系，在社会上，是完全不被允许的！心仪呆
立了良久，这才大声的朝着我喊了起来。&lt;br&gt;这丫头，不是早就知道，我有这种想法了吗，干嘛还要表现的这么的惊诧？&lt;br&gt;无奈之下，我只能一脸郑重的看着她，将自己心里的话，一五一十的倒了出
来。&lt;br&gt;在我看来，真正相爱的人，不管到了任何时候，都可以用爱情，去冲破一
切的阻碍，我知道，我对淑琴的爱很不道德，但是，我就是控制不住自己的心！
如果真的，爱她会让我下地狱的话，那么，我情愿，一个人去背负所有的罪过！
淑琴姐，你听到了吗？心仪说着话，飞快的跑了出去，径直的将一个无比
慌乱的身影，从门外推了进来。&lt;br&gt;淑琴！&lt;br&gt;想不到，她真的跟在我们的身后，一起来到了这里。&lt;br&gt;但是，她却依旧没有勇气，去叫破一些事，只能无奈的躲在窗外偷听。&lt;br&gt;想不到，我之前的话，居然没有半点组爱的传入了淑琴的耳中。&lt;br&gt;而我，居然还对此全然不知。&lt;br&gt;看着淑琴一脸茫然地看着我的双眼，我只感觉到天旋地转。&lt;br&gt;虽然在梦里，这种情形出现过无数次，但是，在现实的生活中，我却从来没
有想过，自己能够当着面，将自己的心声，一五一十的说给淑琴去听。&lt;br&gt;就在我看着淑琴依旧一脸不知所措的时候，小丫头心仪，已经凑到桌前，轻
轻地替我们点亮了房内的红烛。&lt;br&gt;随着红烛的点亮，之前我和她在房间里的一切布置，也完全的呈现在了淑琴
的面前。&lt;br&gt;看着眼前的景象，淑琴的俏脸上，挂上了一抹无法置信的愕然。&lt;br&gt;整个的聚宝斋，都被我和心仪，布置成了古代新房的样式，古色古香的轩窗
上，贴满了大红的喜字，之前我在拍卖会上得到的那座牙床，也被我换上了大红
色的帐子，上面铺着鲜豔如血的崭新被褥。&lt;br&gt;老师，好好享受你们的洞房花烛夜吧，我先去了啊！心仪对着我们很是
狡黠的一笑，起身朝着门外跑了开去，整个的聚宝斋，只剩下了我和淑琴两个人。&lt;br&gt;淑琴的目光迷离，不断地在整个的书房游走着，最终定在了墙上那一幅幅姿
态万千，秀丽无比的画卷上。&lt;br&gt;那些画卷，正是我以她为模特，画的十二美人，画上的美人或柔媚入骨，或
是清纯如水，几乎每一幅，都有着属于自己的风情。&lt;br&gt;不得不说，淑琴真的是一位好演员，不管演绎怎样的女人，她都能够相当准
确的把握住那种稍纵即逝的风韵，从而将其完整的展示在我的面前，并通过我生
花的妙笔，完美的呈现在宣纸上。&lt;br&gt;由于模特的给力，这些画卷，几乎成了我的代表作！&lt;br&gt;在多次的书画展览会上，很多的收藏者，都想要让我割爱，将这些画转让，
出的价格，甚至于逼近了某些有古玩价值的藏品。&lt;br&gt;但是，我却拒绝了他们所有人的要求，因为，在我的心里，淑琴的美，永远
是属于我一个人的，任何人收藏了这些画，我都认为是对淑琴的亵渎。&lt;br&gt;看着在红烛掩映下的画卷，已经换上了崭新大红色帷帐的牙床，淑琴的一双
水汪汪的眸子里，分明的多了一丝迷离和诧异。&lt;br&gt;她就那样呆呆的站在原地，看着那挂在墙上一幅幅的画卷，俏脸上的神色，
逐渐从之前的震愕，缓缓地恢复了平静。&lt;br&gt;看着她愈加平静的脸，我的心里的一块大石头，最终还是落了地。&lt;br&gt;我知道，如果我和淑琴之间，这算得上是一场战争的话，在这一刻，我已经
打光了所有的子弹，此时此刻，我只能亮剑。&lt;br&gt;我知道，淑琴如果真的跨出了这一步，那么，也就意味着，她的心，实际上
已经在黑暗行者的精密策划下，跨过了禁忌这条几乎无法跨越的雷池！&lt;br&gt;而我此时要做的，便是去用自己如烈火般的激情，彻底的将其融化。&lt;br&gt;心里打定了主意，我缓步的走到她的身后，张开自己的双臂，轻轻地将眼前
的佳人揽入了自己的怀里。&lt;br&gt;淑琴并没有将我推开，她的身体轻摇了一下，柔若无骨的靠入了我的怀里。&lt;br&gt;你喜欢我多久了？也不知道是由于还对我们关系的突破感觉到恐惧，还
是由于被眼前的景象所震撼，淑琴的话语里，明显的带着一丝颤抖。&lt;br&gt;从我第一眼看到你开始！我便不可抑制的爱上了你，我爱你，已经爱的发
狂，如果没有你，我都不知道，要怎么生活下去。我的话语无比的坚定，紧紧
地将淑琴揽在怀里，好像自己一撒手，她就会彻底的离我而去再也不会回来一样。&lt;br&gt;我知道，我们的关系，是不被世俗所允许的，但是，我的这颗心，却不可
控制的爱着你！听着我深情地话语，淑琴的娇躯，轻轻地在我的怀里颤抖着，
一任感动的泪水，滑过她好似羊脂玉般晶莹腻滑的俏脸。&lt;br&gt;我动情的扳直了淑琴的身体，轻轻地吻着她脸上的泪。&lt;br&gt;第一次的亲吻到了心中的佳人，我的心在这一刻，几乎都快要跳出了胸腔！&lt;br&gt;这样的场景，平时只能出现在我的梦中，但是，直到这一刻，才完全的转化
成了现实。&lt;br&gt;拥着怀里还有些发抖吃的身体，我甚至都在怀疑，这一切的一切，都不过是
一个随时可能会醒的梦而已。&lt;br&gt;吻着淑琴娇滑的肌肤，闻着她身上淡淡的体香，我的心，活了这么久，都从
来没有过如今的这般的充实！&lt;br&gt;我是志远的妻子……淑琴的声音里，依旧有着微弱的抵抗，但是，这种
抵抗，却已经和她的声音一样，几乎弱到了一触即溃的地步。&lt;br&gt;琴，在这个世界上，没有任何的东西，能够阻止我对你的爱，哪怕是死后
下地狱，我也要在死前，把你紧紧地捧在掌心！想不到，你会这样的爱我！
能有一个这样爱我的人，我还在顾忌什么！听着我果决的话语，淑琴就像是下
定了某种决心一样，最终的紧靠在了我的怀里。&lt;br&gt;淑琴，你……听着淑琴的话，我只感觉到，自己的身体，就像是凌空飞
腾而起一样，完全的失去了重量。&lt;br&gt;幸福来得如此突然，我根本还没有适应过来。&lt;br&gt;回应我的，是两片清清凉凉，湿润细腻的唇瓣，紧紧地堵上了我的嘴，一股
幽香，顺着我的鼻孔，直接的冲入了我的脑际，让我的头脑一片空白！&lt;br&gt;但是，这种空白，只持续了几秒锺，我便明白过来，一把将淑琴略显单薄的
身体揽在了怀里，好似一条离开了水许久的鱼一样，贪婪的吸吮起她口中香甜的
唾液来。&lt;br&gt;一条好似泥鳅般灵巧的香舌，顺着对面那香气四溢的小嘴，径直的探入了我
的口中。&lt;br&gt;我的舌头，紧紧地挟住了那条顽皮的小泥鳅，与她紧紧地交缠在一起，不断
地发出阵阵啧啧的响声。&lt;br&gt;随着我们的热吻，淑琴的呼吸，变得异常的急促，琼鼻之中，更是不断地发
出阵阵咻咻的声响。&lt;br&gt;我知道，此时的她已经动情，伸手揽住她的一双纤直的长腿，径直的将她打
横抱在了怀中，大马金刀的朝着那座布置成罗帐的牙床走了开去。&lt;br&gt;红烛的光辉，透过红罗的纱帐，映衬着佳人鹅蛋型的俏脸，也令我对于淑琴，
看的更加的清晰。&lt;br&gt;灯光为她的俏脸上，抹上了一抹浅浅的晕红，在如此近距离的打量下，我才
发现，原来，今天的淑琴，居然是经过了一番相当细心地妆扮。&lt;br&gt;鹅蛋型的俏脸，被她很是精细的化了一番淡妆，眉线纹的相当细致，还装上
了假睫毛，令的她的一双水汪汪的大眼睛，平白的增添了三分的灵气。&lt;br&gt;一头如瀑的长发，被她用彩色的丝带，弄成了云鬓的妆扮，这是我最喜欢的
发型之一！&lt;br&gt;一席玲珑有致的娇躯，被一条米黄色的薄纱连衣裙包裹在其中，吊带纤细，
曲线玲珑的锁骨，大片雪白的香肌，都在连衣裙的空隙间若隐若现。&lt;br&gt;往下看，一双嫩滑如缎的玉腿，几乎完全的没有任何的遮挡，就那样的呈现
在了我的眼前。&lt;br&gt;最令我感觉到火气上湧的是，她那一双白嫩的好似玉雕般的玉足，此时正包
裹在一双纯白色镶钻细丝的乳白色漏指凉鞋里，每一根脚趾上，都打着金黄色的
指甲油，令的短小，纤细的脚趾，看上去更加的令人垂涎欲滴。&lt;br&gt;看着她精致的打扮，在那大红色帐幕的映衬下，更显得明豔照人，我呆呆的
跪在床上，居然忘记了下一步的动作。&lt;br&gt;老色鬼，看什么看？淑琴被我炽热的目光看的俏脸飞红，轻啐了一声，
径直的将自己的俏脸转向了一旁。&lt;br&gt;看着她精致的打扮，我的脑海里，突然间多了一丝明悟。&lt;br&gt;恐怕早在我实施那个计划开始，便已经在淑琴的心里，埋下了一颗爱的种子，
这颗种子在她的脑海里生根，发芽，直到今天，终于的开花结果。&lt;br&gt;虽然一直忌惮社会伦理的束缚，但是，我能够清晰地感觉到，淑琴的心里，
其实也已经对我爱的发狂，因此，今天的这幅盛装，正是为我而打扮的。&lt;br&gt;女为悦己者容，古人诚不我欺也！&lt;br&gt;淑琴，你是从什么时候，发现自己也爱上我的？我舒服的躺倒在淑琴的
身边，将她的娇躯轻拥入怀，吻着她温滑的肌肤，柔声的问道。&lt;br&gt;从我们一起作画开始，那时候，我便发现，你成熟，温柔，很有绅士风度，
懂得照顾女人，也懂得我们女人家的一些小心思，如果作为丈夫的话，绝对是比
志远强了不知道多少倍。淑琴将自己的小脸靠在我的胸前，一脸羞涩的说道。&lt;br&gt;淑琴的话，很是让我有些汗颜，坦白的说，如果不是对她垂涎，恐怕我也不
会那样做。&lt;br&gt;你刚说什么，作为丈夫？难道，你早就想过，要我给你做丈夫啊。我坏
笑着伸手捏了她的琼鼻一下，话语里分明的带着一丝挑逗的味道。&lt;br&gt;讨厌！淑琴如娇如嗔的拍开了我的手。&lt;br&gt;说啦！我很是有些急切的问道。&lt;br&gt;哼，才不要！淑琴很是有些与我斗气的味道。&lt;br&gt;说不说？我戏谑的将手伸到了淑琴的腰间，轻轻地搔着她身上的痒痒肉，
逗得她左支右绌，紧紧地夹住了自己的双臂。&lt;br&gt;为了救援自己，淑琴的一双玉臂，同样的伸向了我，想要去搔我的痒。&lt;br&gt;我们就这样在床上展开了一场大战，直弄得被浪翻滚，罗帐翻红，很有些翻
江倒海的意味。&lt;br&gt;随着淑琴的身体，最终被我霸气的压倒在身下，这场疯狂的大战，终于到了
尾声。&lt;br&gt;淑琴不再反抗，很是有些认命的躺在大红的被褥上，轻轻地喘着气，一股浓
烈的香气，随着她的呼吸，湧入了我的鼻孔。&lt;br&gt;由于之前的那一番大战，淑琴的衣服，已经完全的被我弄乱，一头被丝带盘
在头顶的长发，也完全的落了散落了下来，令的她看上去，就像是春睡的海棠一
样，浑身上下，都充满了娇慵的气息。&lt;br&gt;看着佳人如此的情态，我再也按捺不住，深情地盯着她如水般清澈的眸子，
轻轻的吻了下去。&lt;br&gt;淑琴激烈的回吻着，一双好似雪藕般的手臂，紧紧地环住了我的脖子。&lt;br&gt;我疯狂的吻着淑琴，顺着她的嘴唇一直向下，将自己热烈的吻痕，一路的划
过了淑琴的雪颈，锁骨，最终到达了肩带的位置。&lt;br&gt;淑琴体内的欲望，完全的被我的疯狂所点燃，性格拘谨的她，紧紧地咬着自
己的嘴唇，不让自己娇吟出声。&lt;br&gt;琴，我爱你！我喘吁吁的说着，将自己的牙齿，轻轻地放在了淑琴左边
的裙装吊带上，用锋利的牙齿，一下将那吊带咬断。&lt;br&gt;你就是一头吃嫩草的老牛！淑琴的声音里，分明的带着一丝娇羞说道。&lt;br&gt;亏你还是人家的公公，居然要欺负自己的儿媳妇，你知不知道，这叫什么，
这叫扒灰啊！淑琴的话语里，在有着几分扭捏的同时，分明的带着浓烈的戏谑。&lt;br&gt;这个小妖精，一旦放开，简直就是让人欲罢不能！&lt;br&gt;这里不是寿王宫，没有什么寿王妃，也不是太真观，没有什么太真娘子！
我学着电视剧里唐明皇的语气，略显粗暴的撤掉了那米黄色的连衣裙。&lt;br&gt;随着连衣裙的扯开，一据好似牙雕般洁白通透的玉体，立刻呈现在了我的眼
中。&lt;br&gt;淑琴的里面，穿着一件粉红色的纯棉乳罩，一对虽然并不挺翘，但是形状却
是浑圆饱满的半球体，紧致的藏在其中，即便失去了乳罩的衬托，依旧挺翘的好
似刚刚挂了浆的果子一样。&lt;br&gt;被我撤掉了最后的防备，淑琴似乎也放得更开，好似挑衅般的直起了自己的
身体，紧紧地环住了我的头，再次的与我激吻在了一起。&lt;br&gt;随着我们的激吻越来越热烈，我们身上的衣服，就像是采满了花粉的蝴蝶一
样，一件件的飞离了我们的身体，凌乱的散落在了床下。&lt;br&gt;红烛的光芒，将我们的身体，完美的投射在了白色的墙壁上。&lt;br&gt;虽然已经年近六旬，但是，我的身体却依旧的强壮，并没有那些其他老人一
样的小肚腩，甚至于还能隐约的看到腹肌。&lt;br&gt;饶是如此，我的身体，依旧因为岁月的关系，肤色变得有些暗淡，腰肢，也
不复年轻时的挺拔。&lt;br&gt;但是淑琴，却依旧美丽如初，她的线条，依旧如天仙般的柔美动人，几乎每
一寸肌肤，都完全的符合黄金比例。&lt;br&gt;随着最后一件衣服飞出帐外，淑琴也解开了自己头上的最后一条丝带，一任
如瀑的秀发，完美的在腰际。&lt;br&gt;琴，你真美！看着眼前这一造物般的绝妙艺术品，我忍不住的惊歎出声，
一根经过岁月的熏染，已经变得乌黑透亮的长枪，高高的举了起来。&lt;br&gt;傻样，难道，今天这样的好日子，你就想一直看着人家吗？淑琴臻首低
垂，有些哀怨的看了我一眼，俏脸上写满了娇羞。&lt;br&gt;经过她的提醒，我立刻便醒悟了过来，伸手揽住了她的柳腰，一任她的娇躯，
顺着我的手滑了下去。&lt;br&gt;淑琴的娇躯，很是柔顺的被我放倒在了被褥上，而我的身体，也随之轻轻地
压了上去。&lt;br&gt;我们的唇舌，再次疯狂的交缠在了一起。&lt;br&gt;吻罢多时，我喘着粗气，顺着淑琴身体的中线，一路的向下吻了开去，一只
大手，也探向了她那长满了媃草的神秘幽泉。&lt;br&gt;淑琴的阴毛很少，相当规则的长成了一个倒三角的形状，两片厚厚的，还带
着点点粉红色的阴唇，完全无法被其遮盖，就像是一只成熟的开了口的果实一样，
随时的等待着我的品尝。&lt;br&gt;我的手指揭开了那薄薄的阴唇，轻轻地探了进去，立刻便感觉到了一种无法
言喻的温滑。&lt;br&gt;这个尤物，原来早已动情！&lt;br&gt;想到这一点，我变得更加的兴奋，轻轻地挺起了自己的身体，将自己的嘴，
停在了那对粉红色的绛珠上，一边用舌头轻舔，一边不时地用牙齿轻咬，而手指，
则在那早已蓬门大开，任君采撷的幽泉里，疯狂的抽插着。&lt;br&gt;淑琴完全的禁受不住这样的刺激，不过几分锺的功夫，已经气喘吁吁，汗出
如浆，身体不由自主的一阵僵直，幽泉之中，更是喷出了点点的花蜜。&lt;br&gt;随着她一声疯狂的叫喊声，淑琴的身体，好似虾子一样的紧弓了起来，幽泉
颤抖着，夹紧了我的手指，一股浓烈的热流，顺着她的幽泉汩汩湧出。&lt;br&gt;高潮！&lt;br&gt;想不到，看上去那么秀丽端庄的淑琴，一旦对男人敞开了心扉，居然会有着
如此风骚的一面。&lt;br&gt;看着眼前被我挑逗的像一头发情母兽的淑琴，我的老枪，变得比平日里坚挺
了不知道多少倍。&lt;br&gt;早在年轻的时候，我的老枪，便已经相当的出名，而在这一刻，我的老枪，
似乎也恢复了当年的雄风。&lt;br&gt;老牛，给我，快给我！高潮过后的淑琴并不知足，显然，她还需要更多。&lt;br&gt;给你什么？我摇晃着自己的老枪，明知故问的说道。&lt;br&gt;给我你的……那个拉……淑琴的话语里，分明的带着一丝哀怨。&lt;br&gt;哪个？我还是故意的在逗着她。&lt;br&gt;你的那个万祸之源，擎天白玉柱，架海紫金梁啊！淑琴咻咻的喘着气，
话语里分明的带着一丝狡黠。&lt;br&gt;亲爱的公公，我这样，算不算回答了你的问题啊？她一边娇媚的问着我，
一边用粉红的香舌，轻轻地舔着自己粉红色的濡湿唇瓣。&lt;br&gt;算，为什么不算！我的老枪，早已忍得相当的辛苦，听到淑琴居然用这
种方式，回答了那个问题，我索性找了个台阶，举起长枪，轻轻地用手拨开那一
对肥厚的阴唇，轻轻地刺了进去。&lt;br&gt;由于刚刚有过高潮的关系，淑琴的幽泉，此时已经变得相当的光滑，我几乎
不费半点力气，便径直的将老枪一下捅到了底。&lt;br&gt;啊！随着老枪的挺入，我只感觉到自己的枪头和枪体，被一块紧致湿滑
的软肉，紧紧地包裹在一起，那种舒爽的感觉，实在是笔墨无法形容。&lt;br&gt;随着老枪的枪头，紧紧地抵住了淑琴的花心，淑琴忍不住的惨嚎出声。&lt;br&gt;死老牛，轻点啦，你那么粗，那么长，人家都已经快一年没那个了，怎么
能受得了啊！淑琴很是哀怨的瞪了我一眼说道。&lt;br&gt;什么？为什么会这样？我有些愕然的停住了自己的动作。&lt;br&gt;放着这样的尤物不动，居然去外面偷腥，我的那个儿子志远，还真是个奇葩。&lt;br&gt;因为人家，是个很随性的人啊。如果没有好的气氛，人家那样，也没有感
觉的。淑琴的俏脸上，挂着一抹浅浅的娇羞说道。&lt;br&gt;志远不懂调节气氛，每次都是很粗暴的要人家，人家，很痛苦，所以…
…淑琴，爱你！我自然不会学志远那样的暴殄天物，很是怜惜的停下了自
己的动作，一任自己坚挺的老枪，留在那湿润的洞穴里，伏低了身体，再次的与
淑琴吻在了一起。&lt;br&gt;随着我们热烈的激吻，我的手，也不断的撩拨着她身体的性感带，淑琴的幽
泉里，再度的分泌出了点点湿滑的液体。&lt;br&gt;老牛，你再动下！淑琴再次的动情，很是娇羞的对我说道。&lt;br&gt;我点了点头，伸手取过一只枕头，垫在了淑琴的腰下，这才控制着埋在淑琴
体内的老枪，一点一点的抽动了起来。&lt;br&gt;老枪的抽动，引得那早已盈满了幽泉的液体一阵的荡漾，不断的发出阵阵令
人想入非非的水声。&lt;br&gt;水声之中，我的老枪，变得越来越滑，在里面的动作空间，也由此提高了很
多，我的动作，变得越来越激烈，最终达到了最高的速度。&lt;br&gt;在我疯狂的抽插下，淑琴的玉手，紧紧地抓住了身下的床单，身体一阵阵的
挺直，撕心裂肺的高叫了起来。&lt;br&gt;两具疯狂摇动的身影，就那样的在白墙上，通过火光的映衬，疯狂的交缠在
一起，一如狂风中的摆柳。&lt;br&gt;</content></item></essay>