<essay><item><title>我与奶妈不得不说的故事(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;民国时期的卢家是一个大家族，在山东也颇有影响力，卢家从卢老太爷涉足
染布行业开始发家，短短十几年，创下了很大的家业，布行就有几十家，卢家布
铺满了整个山东，我家从父亲一辈起就在卢家做下人，很早就过世了，，卢家对
待跟随自已的下人还是不错的，我在从小卢家长大，至少是不愁吃不愁穿的。也
算是卢家世袭的下人吧，而我在卢家做奶妈，作为下人，我的命运已经和卢家牢
牢地绑在一起，象我们这些下人，除了会服待卢家的主子外，也不会干别的。&lt;br&gt;我叫王玉珍，十二岁开始，就在卢老爷身边做丫头，服待卢老爷。卢老爷是
老太爷的继承人，也是现任家主，管着卢家的所有产业，十六岁时候，喝醉了的
卢老爷闯进了我的房间，粗暴地奸污了我，这晚，我没有反抗，被能做我父亲的
卢老爷占了我的处子之身，其实我心里对卢老爷是不恨的，甚至还有些期待，这
也是作为下人的宿命吧，我知道作为下人迟早会有这样一天的，我不祈求能做他
的夫人，能做卢老爷的姨太太我也心满意足了。&lt;br&gt;但是卢老爷很快把我的姨太太梦打碎了，虽然卢老爷后来又要了我几次，但
他却一直没有纳我为妾的意思，直到他纳了几房姨太太后，对我就没有多大兴趣
了，于是我被调到了厨房，１８岁那年，我被许配给了４０多岁的老何头，老何
头在卢家也有几十年了，一直对卢家忠心耿耿，作为奖励，把我许配给了他，一
年后我生了一个女儿，不用说，也是做丫头的命，生了女儿后有了奶水，我又被
老爷指派去做几个少爷的奶妈，卢老爷也吃过我几次奶，后来我断了奶水后，我
又重新回到厨房。&lt;br&gt;在卢老爷一次遇险中，老何头为了救老爷受了重伤了，失去了男人的能力，
卢老爷对他既是感激，又是内疚，把他升了做一个小管事，在外打理卢家的生意，
卢家大大小小的管事很多，可谁也不敢对他怎么样，毕竟他是卢府的老人，更重
要的是，他救过老爷的命，在卢府里，还是有点分量的，他恪记着做下人的本份，
什么该管，什么不该管，主子奴才，分得很清楚。&lt;br&gt;而我，一直在厨房干了十多年，后来也做到了厨房管事，他们现在不叫喊奶
妈了，都叫我珍娘，这年，我三十五岁。&lt;br&gt;「少爷，你吃慢点，别噎着了」，我面前坐着的十五岁少年是卢老爷的独生
子，叫卢家骏，排行最末，上面还有几个姐姐，卢老爷就得一个这样儿子，生得
聪明伶莉，眉清目秀，自小就极得老爷宠爱，他从小是我奶大的，他母亲早去了，
他把我当成他的母亲，叫我珍娘。&lt;br&gt;我每晚都往少爷房里送糕点，少爷夜晚读书比较累，容易肚子饿，一般都要
吃点东西的。&lt;br&gt;少爷喝了一口水，把口里的糕点吞了下去，伸手拍了拍身边的椅子笑着对我
说：「珍娘，别站着了，你也坐。」&lt;br&gt;我拿出手巾在少爷嘴上抹了抹，笑着说道：「哎哟，少爷，你是少爷，我是
下人，我怎么能坐着呢，被老爷看见了不把我打死……」&lt;br&gt;少爷站了起来，一把按住我的肩膀，把我按在椅子上，笑着对我说道，「珍
娘，整个卢府谁不知道我跟你最亲，坐坐而已，我爹都不会怪你的……」&lt;br&gt;没错，少爷自小失去了母亲，整个卢府里就跟我最亲，小时候我一抱他，他
准不哭，而且他小时候就很喜欢摸我的大奶子，说实话，我的奶子在整个卢府里，
都算是最大的了。可能长期在厨房工作吧，吃得相对好些，营养也比较足，不象
别的丫环，豆芽菜似的，可我一点也不胖，感觉多馀的肉都长在那对大肥奶上了，
不但大，而且还挺，奶子把衣服撑得高高的，走路的时候，一对大奶摇摇晃晃。
卢府里很多下人都喜欢盯着我的大奶子发愣，因为老何头缘故，谁也不敢造次。&lt;br&gt;没有儿子的我都把少爷当成自已的儿子，送吃都选好吃的送，他最喜欢吃什
么我都知道。&lt;br&gt;这时，少爷笑着对我说道：「珍娘，没人的时候，我叫你娘好不好……」&lt;br&gt;「这怎么可以呢，你是少爷……」&lt;br&gt;「就这么说定了……珍娘……你真漂亮……」少爷常常赞我漂亮。&lt;br&gt;伸手轻轻地摸着肩膀上少爷的脸，笑着说道：「少爷真会取笑珍娘，珍娘都
老了，哪里还漂亮啊……」&lt;br&gt;「珍娘哪里老了，我觉得珍娘比我亲娘还漂亮呢，珍娘，你就做我的娘好不
好嘛……」少爷一边抓着我的手一边撒娇地说道。&lt;br&gt;我也笑着说道：「好好好……少爷说什么都好……我听少爷的……」&lt;br&gt;「珍娘，抱换骏儿好不好……」&lt;br&gt;我愣了一下，「少爷……」&lt;br&gt;少爷撒娇着说道：「娘，你都好久没抱过骏儿了……」&lt;br&gt;我突然意识到这这孩子又想娘了，他还十五岁，还是个半大孩子，他的母亲
在他小时候去世了，想娘很正常，再说我也很喜欢少爷，自小给他喂奶，一直都
把他当儿子般，于是就答应了。&lt;br&gt;「骏儿乖，珍娘抱你……」我始终没有勇气在少爷面前自称「娘」。&lt;br&gt;我一把把少爷抱在怀里，少爷的身高只到我的胸部，他象小时候吃奶一样，
分开腿贴在我身上，双手穿过我的腋下，把我一对豪乳整个抱在怀里，脸靠在我
的奶子上，我一手环抱着他的腰，另一手轻抚着他的后背，象小孩子一样抱着十
五岁的少爷，两「母子」相拥着说些卢府的趣事。&lt;br&gt;少爷一边跟我说着话，一边隔着衣服轻轻地抚摸着我的大奶子，我的一双大
奶随着他的小手一下一下地跳动着，我不以为意，我抱过很多小孩都是这样的，
可能我的奶子太太了吧，我一抱上小孩子就开始摸我的奶，有时甚至把整个头都
埋上我的奶子里，少爷从小也是我奶大的，我到现在还是把他当作小孩子看，却
没有留意到他已经长出了喉结，开始变声，已经具有一个男人的特征了。&lt;br&gt;突然，少爷隔着衣服抓着我的奶头向上一提，笑道问道：「珍娘，你的奶子
怎么这么大，里面有没有奶水呢？」&lt;br&gt;我的脸「刷」地一下红了，答道：「少爷，只有生了孩子的妇人才有奶水的，
孩子大了就会断奶，我的女儿都十多岁了，早就没了……」&lt;br&gt;少爷恍然大悟道：「原来如此，怪不得那个李嫂有奶水，原来是她刚生了孩
子……」他顿了一下说道：「那珍娘你的奶子这么大，当初是不是有很多奶水？」&lt;br&gt;我红着脸点了点头：「是啊，当初奶水很多，晴儿（我的女儿）根本吃不完，
后来我又奶了府里的几个孩子，少爷，小时候也吃过我的奶呢。」&lt;br&gt;这时少爷涎着脸说道：「珍娘，骏儿很久没吃过你的奶了，现在给骏儿吃你
的奶好不好？？」&lt;br&gt;「少爷你这可不是小孩子了，还吃奶，现在吃奶可是羞死了。」我刚想拒绝，
只见少爷已经不由分说地「刷」地扯开了我胸前的襟衣，我大吃了一惊，由于我
是夜晚来给少爷弄吃的，只穿了一件单衣，连内衣什么的啥也没有穿。少爷一扯
之下，我的一对大白奶一下弹了出来，在少爷面前跳动着。&lt;br&gt;「好大……」少爷一把抓住我的大奶子说道：「珍娘，你的奶子好大……」
说着抓起我的奶头往嘴里一塞，有滋有味地吸吮起来。&lt;br&gt;我羞红着脸站起身来，想推开身上的少爷，谁知少爷的力气很大，揪住我的
奶子就不松手，少爷作为少爷积威的令我不敢出大力气推他，要是少爷摔伤了，
我的相公老何头也保我不住，少爷可是卢老爷的心头肉，捧在手里怕摔了，含在
嘴里怕化了。&lt;br&gt;「少爷……不……不要……求……求求你……放开珍娘……」我只能涨红着
脸，轻轻地推着身上的少爷一边苦苦哀求道。&lt;br&gt;少爷双手一抄，揽住了我的腰肢，一下把我制住动不了了，少爷的嘴还在刁
着我的乳头吮吸一边看着我急得快要哭的脸。说道：「珍娘，骏儿很喜欢你的大
奶子呢，你的奶子这么大，骏儿想玩，你就给骏儿玩一下嘛……」&lt;br&gt;「不……不行……少爷……放开我……求求你……」这时我想起了老何头，
一边挣紮着一边哭着对说道：「我不能对不起你何叔……呜呜……放开我……少
爷……呜……呜……呜呜……」&lt;br&gt;我瞧着一空档……一把推开了少爷。向房门跑出去。我的两只大奶子露出来，
随着我跑的动作一下一下地晃动着……&lt;br&gt;我的小脚怎么跑得过少爷？刚一拉开门想逃跑，就被少爷的一把从后面抓住
了我的大奶子，向后一拖，把我拉了回来，摔在地上，这一刻我恨自已的奶子怎
么生得这么大，跑得慢不说，这么大的奶子很容易就被少爷拎住。拖了回来。&lt;br&gt;这时少爷露出了真面目：「跑呀，怎么不跑了？我让你跑……」我哭着推着
少爷还想逃走，可少爷一句话就让我彻底呆住了……「如果你敢跑……明天我就
告诉我爹，说你进我房间勾引本少爷……」这一下我愣住了，这时我明白胳膊是
拧不过大腿的，一个下人，怎能反抗少爷？？&lt;br&gt;想到可能引起的后果，我不寒而粟，我一下就跪了下来，哭着说道：「少爷，
不要……不要这样对珍娘……是珍娘做得不对了……珍娘该死，不应该推少爷…
…」&lt;br&gt;少爷转过身后慢慢地关上门，淡淡地笑着着我说道：「珍娘，本来我不想为
难你，其实我只是想玩玩你的大奶子罢了，谁叫你的奶子长得那么大、那么好看
呢，每次看见你的大奶子，都让我兴奋，我是少爷你是奴婢，你是卢府的下人，
又是骏儿的奶妈，骏儿喜欢玩你的大奶子，是看得起你，不要给脸不要脸啊……」&lt;br&gt;我跪在地上哭着对少爷说道：「少爷……你放过我吧……呜……呜……我都
一把年纪了……再说，我不能对不起你何叔啊……你让我死了吧……呜呜……呜
呜……」&lt;br&gt;少爷走近来扶起我说道：「珍娘，你先起来……」「我不起来……少爷……
你放过我吧……呜呜……」&lt;br&gt;这时少爷说道：「珍娘，我玩玩你的奶子而已，不会对不起何叔吧，你的奶
子我从小被我吃过，都不知摸过多少遍了，你也没怎么样啊……怎么现在要玩…
…你就寻死觅活的……「我含着泪擡起头来：「少爷，你……真的……就只是…
…玩玩珍娘的奶子吗？」&lt;br&gt;「当然，我一直把你当娘来看的，我又怎么会做出对何叔不住的事啊……呵
呵……珍娘……你想多了……」少爷扶起了我说道。&lt;br&gt;这时我想道，反正奶子从小都被少爷吃也吃过了，摸也摸过了，应该不会对
不起老何吧。只要少爷不乱来，就给他玩玩也不打紧吧。哎……刚才我想到哪里
去了……只怕少爷不要误会我才好。我红着脸想着。&lt;br&gt;「好吧……少……爷……就只是摸摸……」我涨红了脸答道。&lt;br&gt;少爷见我同意了，大喜，「珍娘……我保证只是摸摸……不干别的……」&lt;br&gt;这时少爷把我按在墙上，重新抓住了我的大奶子，我现上脸上虽然还挂着泪
痕，可是却不挣紮了，任由少爷在我的奶子上为所欲为，少爷玩弄我的奶子极有
技巧，他先是轻轻托起我的奶子，一下一下地揉搓着，我的双奶随着他双手的动
作有规律地运动着，我的奶子太大了，他一只手根本不可能把我的巨乳整个包住，
他一边揉搓着我的双乳，一边不定时地用手指轻轻挑动着我的奶头，用各种不同
的方法玩弄我的奶子，一会儿把两只大奶只往中间一挤，挤出了一条长长的乳沟，
一会儿又把我的奶头揪住向外拉，把我的大奶头拉成长条形状。我的奶头本来就
大，被少爷玩弄得勃起充血，变得更大，红红肿肿着象两只大樱桃，两只大樱桃
被少爷手指一拉……我脸上顿现痛苦之色：「少爷，求求你轻点，这么弄珍娘，
珍娘吃不消啊。」&lt;br&gt;少爷捏着我的奶头笑着说道：「珍娘，对不起啊，不小心弄疼了你，我会轻
一些的，珍娘你现在还疼吗？骏儿帮你吸一吸就不疼了……」&lt;br&gt;说完一下用嘴叼起了我的奶头，把整个奶头都含进了他的嘴里，轻轻地吮吸
着。少爷很有技巧地吸吮着我的奶头，一边吮吸还一边用舌尖轻轻地挑动。&lt;br&gt;我心想，少爷还是很好的，弄痛了我还给我道歉，在大多数大家族里，下人
是没有任何尊严和地位的，作为少爷又怎么会将一个下人的感受放在心上？想到
这里，我慢慢地放下了心中的衿持，挺起了一对大奶子，以方便少爷的玩弄。而
我在少爷的玩弄下，脸色象喝醉了酒般潮红，混身无力地靠在墙上，呼吸也慢慢
急促起来，小穴里甚至流出了淫汁。&lt;br&gt;「嗯……嗯……少爷……」我无力地扭动，由于身体的兴奋无意识地轻呼着，
就象情人间的呢喃。少爷嘴里吸着我的奶头，一只手抓住一只奶子，而另一只手
却偷偷地把我的衣服向下扯，不知不觉间，我的肩膊和整个上半身已经完全露了
出来，我却混然不觉，等醒觉时已经晚了，我原本只想露出奶子给少爷玩玩就算
了，可是不成想，少爷竟把我的上衣偷偷地脱到臂弯上，这时少爷一下把我的双
手往后一拉，交叉捏住了，这样的姿势就象双手往后反绑着，已经没有我挣紮的
馀地，我被少爷完全制住了。而我的衣服已经被少爷揭到了腰间，上半身再没有
任何的衣物可遮挡，整个上半身暴露在少爷的热切目光下。&lt;br&gt;我大吃了一惊又挣紮了起来，可被少爷以这种姿势制住，又怎么能挣紮得脱
呢，我只能祈求少爷刚才答应我的事，只玩玩奶子就算了。</content></item></essay>