<essay><item><title>我与奶妈不得不说的故事(5)</title><author>床上伴侣</author><content>这时我转过身趴上了床上，把屁股高高撅起，少爷把那「洋油」一点一点地
挤到我的屁眼里，「你第一次干，要挤多点，等你的屁眼被我干大点了，就不用
那么多了……」少爷关心地说道，「谢谢少爷……」我只感到一阵冰冷的液体在
我的屁眼里流动着，羞涩地答道。&lt;br&gt;这时少爷提起了鸡巴，摸索着挺进了我的菊门，我啊——了一声……一下抓
紧了床单，冷汗都流了出来，想不到屁眼被插会这么痛，「少爷，轻点……珍娘
好痛……」少爷按着我的大屁股说道：「珍娘，你忍着点，第一次都会有点痛的，
等一会儿就不痛了……」说着慢慢地挺进。鸡巴缓慢地插进我的菊穴去了。果然，
屁眼一会儿后不那么痛了，一阵麻麻酥酥的感觉传遍了我的全身，少爷见我脸色
好多了，开始慢慢在我的屁眼抽送了起来「哇，珍娘你的屁眼好紧……夹得骏儿
很舒服呢……」少爷一边抽送一边说着，我的心被幸福包围着，我被少爷开苞了，
从此以后又多一个洞让少爷快活了，我自豪地把屁股挺得高高的，用最合适的体
位让少爷干着，「滋……滋……」的声音在房间里回荡着，夹杂着我的少爷的喘
息声，而我也一步一步地被插到了高潮，这时少爷也高潮了，颤抖着在我的屁眼
里射出精液，良久才把鸡巴从我的屁眼里拨了出来，我也转过身来大口地喘息着，
精液缓缓地在我的屁眼里流出来，看到少爷的鸡巴上沾上了我的血，少爷用白布
在鸡巴上一抹，白布上沾满了我的血迹和少爷的精液，他把白布交给我，说道：
「今天真爽……」我把白布小心翼翼地折起收好，这是我把屁眼的第一次交给少
爷的证据，说道「珍娘今天很高兴……终于被少爷开苞了……」「好珍娘，乖珍
娘，你不仅奶大了骏儿，还让骏儿干你的小穴、干你的小嘴，干你的大骚奶，屁
眼还给骏儿开了苞……骏儿爱死你了……」我和少爷双双抱在一起，倒在了床上，
拥吻着，抚摸着，当晚，我第一次没有回自已的房间，就在少爷房里睡了。&lt;br&gt;从这以后，少爷像发现新大陆般，天天都在我的肛门里发洩，他让我跪在床
上，一手撑在床上，另一手掩在阴户，手指微微撑开肛门，让少爷的鸡巴在我的
屁眼里进进出出，经过少爷一段时间的操弄，我的屁眼已经不流血了，现在少爷
的鸡巴很容易插进去了。&lt;br&gt;我和少爷天天粘在一起，少爷一下课就往家里跑，回到房间三下五除二地把
我剥光玩弄，这时的我全身赤裸地躺在少爷怀里，奶头挂着两只铃铛，少爷一手
扶着我的腰，一手插在我的胯下，以极基羞耻的姿势把我抱起，放在书桌上，少
爷一把把我的双腿分开，把手指插进我的淫穴里，笑道：「珍娘越来越骚了……
骏儿好欢喜……」他把手指拿出来给我看，说道「看看，一会儿就这么多水了…
…」我红着脸笑道：「少爷就喜欢取笑人家……」这时少爷好奇地摸了摸我的阴
毛，说道，「珍娘的毛真多，听书上说……阴毛越多的女人越骚……怪不行珍娘
这么骚……骏儿喜欢死了……」我红着脸嗯了一声，我的阴毛是很多，少爷每次
都要摸一阵，有时甚至会拨下一根仔细研究。&lt;br&gt;这时少爷拿起一支毛笔，这支毛笔很粗，是少爷平时写大字用的，我会意地
张开双腿，撑开小穴，少爷把笔头慢慢地插入我的小穴中去，只露出柔软的狼毫
笔尖，少爷一手揉着我的大奶子一手拿着毛笔的一端，，就像干穴一样，用毛笔
一下一下地抽插着我的小穴，少爷特别喜欢往我那里塞东西，先从小玩意到大毛
笔，都往我的小穴里塞过，现在我双手撑着腿，温柔地看着少爷，任由少爷拿着
毛笔在干我的穴。&lt;br&gt;少爷玩了一会儿，突然说道，「珍娘，不如我教你写字吧……」我疑惑地望
着他，他把我扶着，让我蹲在书桌上，毛笔还插在小穴里，他拿来墨水放在我的
胯下，让我扭动屁股，令毛笔点上墨水，然后把纸摊开在桌上，扶着我的屁股，
写了一个字，字写得歪歪扭扭的，少爷指着字对我说道，「珍娘，这是个大人的
「大」字，懂了吗……」我红着脸点了点头，看着我平生写的第一个字，「大」
字，只不过人家都是用手写的，而我却是用小骚穴插着毛笔写的。接着少爷又扶
着我的屁股写了几个字，并一个字一个字地给我讲解。&lt;br&gt;玩了一会，少爷似乎感觉有些闷了，拍了拍我的奶子道：「珍娘，下来让我
操操……好久没操过你的小穴了……」我乖巧地爬了下来，从旁边拿起那条超薄
的亵裤穿上，这个习惯我现在还在保持着，我的身子全部都被他看过了，玩过了，
就只有这最后的底线没有被突破，为我和老何留下最后一点尊严。&lt;br&gt;我穿上了裤子，趴上书桌上，撅起大屁股，少爷象往常一样扶着鸡巴一下顶
了进去，我的淫穴刚才被少爷玩出了很多淫水，里面湿滑湿滑的，少爷很轻易地
把整根鸡巴顶了进去，九浅一深地插送了起来，我双手趴上桌上，少爷在后面操
着，我的大奶子也被少爷操得飞了起来，像两只欢快的小白兔，在我的胸前一下
一下跳动着，奶头挂着的铃铛发出一阵清脆的响声，我时不时回头看一下少爷，
看着少爷干着我小穴时快活的表情，我的心也被幸福填满着。&lt;br&gt;这时我感觉到了一点不对劲，少爷的肉棒在我小穴里越来越热，这种热度跟
平时不同，而且感觉越来越爽，我停了下来，望着少爷说道，「少爷，等一下，
好象有点不对……」我回头一看，只见薄薄的亵裤被干出了一个大洞，我脸上一
热，我穿着这条亵裤被少爷干了无数次，现在已经撑不住了，在少爷鸡巴的大力
抽插下，已经被干穿了一个洞，少爷的鸡巴已经穿过了洞完全干进了我的小穴里，
我涨红着脸想着，这下完了，刚才少爷已经干了我了，我忙说道：「少爷你等一
等，让珍娘换条裤子再给你干……」这时我想把少爷的鸡巴退出来，才退了一半，
谁知少爷一把抓紧我的腰，把鸡巴重重地顶了进去，笑嘻嘻地说道：「换什么…
…不用换了……就这么干吧……」说着狠狠地抽送了起来，鸡巴毫无阻碍地插进
了我的小穴，我的脸一下子被吓得白了，挣紮着道：「少爷……放开我……你答
应珍娘的，不这么干的，珍娘不能对不起相公的……」我挣紮着，用手推着少爷
的腰，奶子上的铃铛在我的挣紮下响得更为激烈，发出一阵急束的铃声，少爷一
把抓住我手，向后一扭，像人犯一样把我制住，一边抽送一边说道：「珍娘，反
正不干也干过了……就让骏儿干吧……再说……骏儿也等不及了……」尽管我的
手被扭着，却也不断挣紮，口里也不停地哭喊着，哀求着，盼少爷能大力善心，
放开我，少爷不耐烦了，从旁边拿起一条长布条，这本来是拿来绑我奶子的，少
爷抓着我就把我双手绑了起来，我还在一边哭着，却不敢大力挣紮，只能哀求着
少爷放了我，少爷看我还在哭叫着，干脆把我的亵裤唰的一声撕烂，揉成一团塞
在我嘴里，我马上「呜……呜地叫不出声来，这时我已经被彻底控制住了，任由
少爷恣意施暴，少爷把我的双腿分开了些，扶正我的腰，再一次重重插进，毫不
怜惜地干了起来，一边干还一边拍打着我的大屁股，把我的屁眼拍得通红一片。&lt;br&gt;一轮明月挂在高空，明亮的月光洒在地上，初秋的凉风一阵阵吹来，树影摇
动，平静的卢家大院里时不时传来一声狗叫，卢家少爷的房间里灯还亮着，里面
正上演着一场淫靡的肉戏，丰满成熟的奶妈被年轻的少爷按上桌子上，双手被反
绑，口中塞着一团破布，奶妈挺着一对与娇小的身驱绝不相称的大奶子，奶头上
挂着还两个小铃铛，年轻的少爷抱着奶妈的腰，阳具深深地没入了奶妈流着淫水
的小穴里，恣意地凌辱着，奶妈的两个大奶子随着少爷的抽插做着有规律的上下
运动，带动着奶头的铃铛发出清脆的响声，美丽的奶妈流着泪，塞着破布的嘴呜
呜地叫着，像是控诉着这个自已奶大的少爷的不孝，又像哀歎着自已身为下人的
命运，少爷却不管这些，这时他把奶妈翻了个身，成正对着自已的姿势，淫笑着，
一手擡起了奶妈的一只脚，扛在肩上，然后把粗大的阳具重新插了进去，双手抓
住了奶妈的一双巨乳，并以此为支点，狠狠地操弄着奶妈的小穴，欣赏着奶妈低
声的呻吟，还有屈辱的泪水。
「啊……珍娘……你的小骚穴真棒，水又多，比以前隔着裤子干你爽十倍百
倍……」少爷淫笑着说，我的哭泣声已变成的呻吟声，满脸通红地趴上少爷身上
娇喘着，短短的时间里就高潮了三次，由于干得太激烈，一只铃铛已经被操飞不
知到哪里去了，只剩一只挂在身上，这时少爷的抽插明显变快了，呼吸声也明显
也变快了，我知道他已经快要射精了，我又开始挣紮了起来，身上仅有的铃铛也
发出了抗议的响声，「少爷不要……不要……射在珍娘里面……」被塞着嘴的我
根本喊不出来，只剩下满眼的焦急，哀求的目光望着深爱的少爷，少爷却全然不
管，反而加快了抽插速度。这时少爷射精了，他紧紧地抱着我的屁股，让他的鸡
巴插得更深，滚烫的精液从少爷的龟头射出来，射进我的小穴里。我全身颤抖、
挣紮，可惜都是徒劳的，少爷把我抱得更紧，鸡巴和我的小穴紧贴着没有一丝空
隙，精液一点不剩地洩在我的子宫深处。&lt;br&gt;良久，少爷解开了我，口中的破布也被取了出来，少爷的手摸着我的大奶子，
笑着说道：「珍娘，原来干你这么爽，我真该早点要了你……」我一把推开他的
手，掩面哭了起来，少爷轻轻地梳理我的凌乱的头发，说道：「珍娘……乖……
别哭了……这是天意……你想想看……这裤子早不破晚不破，就在我操你的时候
破了，这不是天意是什么？天意是要珍娘做少爷的女人，违反天意，是要遭天谴
的……」我一下止住了哭声，我没读过书，比较迷信，自然是少爷说什么我信什
么，再说这些天和少爷在一起，除了不让他真的插入外，所有事情都听他的，听
他的话已经成为了习惯。「这是真的么。真是天意……」我抽泣着问道：「那我
怎么办……我相公知道了怎么办？？呜呜……你害死珍娘了……」「这当然是真
的……」少爷一把把我搂过来说道：「何叔是不会知道的，这事只有天知地知，
你知我知，你不说，我不说，谁会知道呀？？」他顿了顿说，「就算何叔知道了，
他不要你，我要你……珍娘。骏儿给你个名份……到时骏儿八擡大桥娶你进门…
…好不好……嗯……」「真的吗……少爷……你不骗我？」我破涕为笑，问道。
「当然是真的，骏儿什么时候骗过珍娘？」少爷亲着我说道，「珍娘……喜欢做
骏儿的女人吗？」我红着脸点了点头，和少爷拥抱在一起。这时少爷说道，「珍
娘，叫声相公来听听……」我一下不好意思了，但想着少爷愿意娶我进门，还是
强忍着羞意，轻轻地叫了声：「相公……」少爷哈哈地说道：「好珍娘……乖珍
娘……让你相公看看你的小骚穴……」少爷特别喜欢这调调儿，每次干完我，都
要看我的小穴，看着他的精液一点一点地流出来，有时他还会把手指伸进去搅动，
把精液弄出来后就把手指塞进我的嘴里让我吸吮，我娇羞地望着他，顺从地张开
了我双腿。&lt;br&gt;不久，少爷的鸡巴又硬了，他还要干我一炮。这次我没有抗拒、挣紮，反而
温柔地坐在他身上，拿起他的鸡巴，分开我的双腿，主动的插进了我的小穴里，
我不让少爷动，而是自已主动地扭着屁股，小穴上下吞吐着少爷的鸡巴。这一次
我是尽心尽力地服侍着，少爷要摸奶，我抓起他的手放在我的奶子上，少爷要吃
奶，我把奶头塞进他的嘴里，少爷射精的时候，我把腿张得大大的，顺从地让他
射进我的小穴里，完事后主动用嘴把他的鸡巴清理干净，睡觉前还把他抱到床上，
少爷快长得像我一般高了，过段时间就抱不动他了，把少爷放在床上安顿好后，
我吹熄了灯，赤裸着身子钻进了少爷的被窝里。&lt;br&gt;自从以后，我每天都像夫妻一样跟少爷在一起生活着，少爷白天上课，我就
在家给他做衣服，盼着他归来，傍晚时份他回到家后，我给他端来洗脚水给他洗
脚，晚上就像小妻子一样服侍他，无论怎样的要求都满足，无论怎么羞耻的姿势
也去做，我已经很长时间没回到我的房间了，每天晚上都跟少爷同床共寝，我的
小穴每天都被少爷插着，少爷越发越喜爱我了，我的心里美滋滋的。&lt;br&gt;过了两月，我怀孕了，肚里的孩子自然是少爷的，我害怕极了，哭着告诉了
少爷，少爷却安慰我，说这毕竟是卢家的骨肉，让我不用太担心，没事的，听了
这话我放心了不少。肚子一天天大了起来，还好是天冷，我可以穿着厚厚的衣服
掩盖着，我的大奶子在怀孕期间也有奶水了，奶子又大了一点，当我红着脸把这
消息告诉少爷的时候，少爷欢喜若狂，当场就扯开我的衣服吃起我的奶来，初孕
时奶水很少，少爷吃得不过瘾，他又把注意力重新放在我的奶子上，一天到晚叼
着我的奶头不放。每晚少爷都把我抱在怀里，一边插着我的小穴，另一边抓着奶
子吃得不亦乐乎，我成了少爷明副其实的奶妈。&lt;br&gt;世上没有不透风的墙，我和少爷的事不久就被下人知道传开去了，最后连卢
老爷和夫人也知道了，他没说什么，在卢家这些豪门，出这样的事情是很正常的，
不出反而不太正常，不就是操了个奶妈子嘛，操了就操了，他干脆连问都没有问，
下人们议论了过一阵，也没有掀起什么风浪来，也有些丫环看着我的眼光充满了
嫉妒，少爷有钱又英俊，不知多少丫头妈子想爬上他的床呢，就算没有名份，能
得到少爷的宠爱，在卢家大院里，所有下人们都会高看一眼。</content></item></essay>