<essay><item><title>迷奸美貌聪颖表嫂</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;表哥半年前曾经带着当时还是他女朋友的表嫂来过我家；那一次，我一见到她，便见猎心喜地想用大鸡巴干干那美丽的未来表嫂。&lt;br&gt;但是苦无机会的是，他俩相处得甜甜蜜蜜地，不像堂哥和琼秀嫂子俩人面合心违，同床异梦，所以我就像老鼠咬乌龟似地无从下手，不易介入他们之间。&lt;br&gt;这次，表哥和新嫂子结婚了，昨天才举行过的婚礼，打算明天要出国去渡蜜月。机票订的时间是明天下午，所以先到我家来借住一晚，明天再出发。&lt;br&gt;我知道这个大好的消息后内心狂喜着，可是却也无计可施，毕竟只有一个晚上的时间，而且表哥也在，几乎要眼见着这块到口的肥肉飞走了。&lt;br&gt;绞尽了脑汁苦思，终于让我想出了一条瞒天过海加上暗渡陈仓的妙计，我偷偷地在表哥他们所住客房的温水瓶中，把特地买的强效型安眠药溶了进去，晚上等大家回房就寝后，我悄声无息地潜到客房的窗户外面，由窗缝中窥视着他们的动静。&lt;br&gt;只见表哥夫妻俩恩恩爱爱地相拥着进了房里，表哥体贴地为表嫂和他自己各倒了一杯温水瓶中的开水喝了之后，不到十分钟，两个人便都昏倒在地毯上了。&lt;br&gt;我迅速地由窗外溜进房中，首先把表哥扶到一旁椅子上，接着把表嫂抱到床上。&lt;br&gt;表嫂的芳名听表哥说过好像是李碧琴，才二十五岁，具有艳丽大方，美貌聪颖的外型，在我初次见到她时，就一直想动她的念头了，现在她昏迷不醒地横躺在我的面前，真是天假其便，好让我这只色中饿虎大快朵颐一番。&lt;br&gt;我开始替她脱去全身的衣服，解开了她紧身衬衣的钮釦，脱了下来，除掉了她胸前乳白色的奶罩，一对不大不小，有点像梨子形状的中型玉乳便挺露了出来，乳峰雪白粉嫩，朱红色如红豆大小的乳头，高翘地挺立在艳红色的乳晕上面，我用双手轻轻地抚上她的乳房，一把摸着恰好盈握，硬实的乳头抵住我的手心，整个乳房又高又挺又圆，下体的阴户还和处女一样紧绷绷地非常富有弹性，或许是昨天才进了洞房，还刚开苞不久的关系吧！我再伸出了舌头，舔着她乳房的周围和顶端的小乳头，一阵乳香味，芳香怡人，双手抚摸着乳峰，轻轻地揉捏着。昏迷中的碧琴表嫂，因为我的玩弄，开始忽吸急促地喘息着，胸部也一上一下地起伏着。&lt;br&gt;接着，动手脱掉了她的三角裤，以膝顶着她的大腿根部，不让她双脚并拢，表嫂平滑粉嫩的小腹下方，蔓生着一丛浓密蓬乱的黑色阴毛，小山似的阴户中间，有一条若隐若现的肉缝，此时正湿淋淋地微有水渍。&lt;br&gt;我欣赏着表嫂这身雪白泛红的娇躯，三围标准，该凸的地方，高高地突出着；该凹的地方，美妙地陷进去，全身肌肤光滑柔嫩，没有半点儿皱纹，整个看起来，白的雪白、红的艳红、黑的乌黑，三色相映，毫无瑕疵地散发出成熟妩媚的风韵，简直是诱人犯罪般的美丽啊！我看得胯下的大鸡巴硬得几乎快要要突破我的内裤了，一面吻着她敏感的胸部，一面用手在她小腹下面芳草萋萋的桃源洞口爱抚着，手指头轻轻勾进她的阴唇里，觉得一阵微微的潮湿。&lt;br&gt;我将碧琴表嫂的粉腿拨开，低头伸出舌尖舔吮着她的阴户，也用舌头去拨弄着红嫩的阴唇，特别对那绿豆大小的阴核，轻轻地用舌尖一舐，不停地用整个舌头揉舐着、勾吸着。碧琴表嫂虽处于昏睡状态中，但她的生理作用依然存在，只见她胸口起伏的更大更快，一阵急促的喘息声由她忽气吁吁的鼻孔里传出，桃源洞里也溢出了阵阵的春潮，她的小嘴里恍恍惚惚地哼着：「嗯！…嗯…哦…唔…哎…哟…哎…喂…哦…哼…喔…」的骚浪吟声。&lt;br&gt;她的身体也已进入了痉挛状态，不住地颤动着；腿儿也开始颤抖着，自然而然地分向两旁，半月型的臀部也一次又一次地往上抛动着；我心知她在昏迷中快接近高潮了，揉着乳房的手加紧摸弄的频率，舌头也在她紧窄的阴户里一插一拨地舔弄着。&lt;br&gt;碧琴表嫂的头左右摇晃了起来，但眼睛始终无法睁开而昏迷着，只是她的鼻息越来越重、越来越快，终于在她口里发出一声轻叹中，洩出了她的身子，一股浓浓的半透明浆水冲出了阴道，我抬起头让它尽情地洩着。&lt;br&gt;我再次欣赏着她雪白的胴体，她的身裁不高，有些娇小玲珑的感觉，但是各部位的器官都长得很均匀对称；皮肤白嫩、肥肥的乳房、细细的蛮腰、大大的屁股、弯弯的阴毛、小小的阴户、整具玉体真是娇嫩无比；细圆尖红的乳头因为刺激的关系，高高地翘立着；粉脸上满含春意，鲜红的小嘴，微微上翘、挺直的琼鼻，吐气如兰。&lt;br&gt;我吸吮着她的乳头，抚遍她全身，这时的她依然紧闭着双眼，胸前的乳房随着她的忽吸上下起伏着，小嘴里更是有气无力地哼着似痛苦又像欢愉的呻吟声：「嗯！…嗯…哼…哼…哟…哎…哦…唷…哎…喂…呀…唔…喔…」我站了起来，脱去全身的衣服，再伏上碧琴表嫂的玉体上时，已是肉贴着肉，两具胴体赤裸裸地黏贴在一起了。&lt;br&gt;我半跪起来，轻分她的双腿，右手握住我那只早已膨胀得厉害的大鸡巴，在她的阴户口磨来磨去，直逗得她在昏迷中激动地全身抖着，阴户本能地向上顶挺，这才将大鸡巴轻轻地干了进去。&lt;br&gt;碧琴表嫂在睡梦中被我干得忽叫着道：「啊！…哎…哎…痛…痛死了…哎唷…喂呀…」&lt;br&gt;我知道她昨天晚上才刚开苞，今晚虽以口技让她洩了一次，可是阴户仍是如此地紧窄、十分狭小又非常温暖。在开始的时候，我慢慢地抽送着，渐渐地随着碧琴表嫂阴户的淫水增多而越插越快、越插越深了。&lt;br&gt;碧琴表嫂虽在昏迷之中竟也会伸出手来，紧紧地抱着我的腰部，大屁股也一顶一顶地抛动了起来，我用手摸揉着的乳房，也在她挺胸的动作下，挤向我的掌心，口里浪叫着道：「嗯…哼…良贵…我爱你…啊…好美…好…舒服呀…唔…美…喔…啊…」她开始浪叫时，还真让我吓了一大跳，以为她已经醒过来了，那不是糟了么？再仔细听她浪叫的内容，却是叫着表哥的名字，看她一付娇喘连连、春心荡漾的淫态，分只是迷迷煳煳中以为是表哥在插她，我也就放下心里的一块大石头。&lt;br&gt;既然碧琴表嫂错认为是表哥在干她，我便将计就计地权充「男主角」吧！反正干穴这码事儿对男人是有利无弊的好事，让她误认也方便我继续「办事」呢！&lt;br&gt;我的大鸡巴这时长驱直入地强抽猛插着碧琴表嫂的小穴，连连干弄之下，她的口中也模煳地淫声浪叫着：「哟…我亲爱…的…好…丈夫呀…你…今天…可…真会…干…哪…小穴…好…好爽…唔…快…再…快一点…啊…啊…」&lt;br&gt;真想不到白天看到那秀气文静、温柔嫺淑的碧琴表嫂，在床上的表现竟会是这般地淫浪撩人，可真是人不可貌像啊！表哥能够娶到像这种客厅如贵妇、房里如荡妇的妻子，真是他三生有幸啊！不过我能够享受到他美丽的妻子这副淫媚骚浪的肉体，福气可也不比他差呀。不知不觉碧琴表嫂的大腿分得更开，可爱的肉洞也因寺韟V前挺，只听得一阵阵「啪！啪！」的肉与肉相击的声音，那是我的阴曩在大鸡巴整个儿肏进碧琴表嫂的阴户中时，撞击着她的阴户和屁股沟的声音。&lt;br&gt;数百下的抽插干弄，如狂风暴雨般，使得客房里的整张床都在摇动着。&lt;br&gt;碧琴表嫂的淫水流了又流，我的大鸡巴也被她阴户里的淫液阵阵浇得舒服透了，小穴穴里的热度，随着我大鸡巴和她膣腔的磨擦，也越来越高了。女人的本能，驱使着她抬臀挺胸，好让我干得更深、揉得更重。小穴一夹一放地套弄着我的大鸡巴，口中也再度舒畅地娇哼着：「哼…嗯…对…就是…这…这样…哟…好美…唔…用力…再…深点…良贵…好丈夫…我…我爱… 你…」我插着插着，低头吻上了她的红唇，碧琴表嫂昏迷中也伸出舌头让我吸吮着，淫水唧唧地被我大鸡巴的抽送带出了性爱的交响曲，在深夜的客房里诱人地演奏着。&lt;br&gt;碧琴表嫂的高潮一阵又一阵地袭击着她，使她与我的吸吻更紧密，也使她的臀部摇得更快更高。&lt;br&gt;终于她又洩出了身子，我也急伏在她的身上，紧紧地压着她的乳房，屁股用力地夹紧，施展最后的攻击，大鸡巴抵住她的子宫口，将千千万万的小精虫，随着激射的精液飙入了她的子宫深处，烫得她又是一阵颤抖。不知一、二个月后如果她怀孕了，算是表哥的后代还是我下的种呢？&lt;br&gt;我趴在她软绵绵的娇躯上，再捏揉享受着碧琴表嫂的柔嫩肥乳一会儿，把事先带来的相机给固定好，拍了几张我的大鸡巴插干在她小穴内的照片，将来如果是有机会时，或许可以拿来威胁碧琴表嫂做我肉慾的禁脔呢！
一切就绪了之后，才把表哥从椅子上搬过来，帮他脱衣，让他趴伏在表嫂身上，拿了几张床头边的卫生纸，替他打手枪，使他出精后，把他的阳具顶在表嫂的阴户口，好让他们明天醒来时，以为今晚战了一场，而不会怀疑到是我偷偷地干了碧琴表嫂。&lt;br&gt;再次巡视了没有任何破绽之后，才回房睡觉去了。&lt;br&gt;</content></item></essay>