<essay><item><title>突破丈母娘(5)</title><author>床上伴侣</author><content>最重要的是我和岳母有这样的默契，看着岳母翘着雪白的大屁股趴在桌子上
，我的鸡巴本来就没有彻底软下来，这下更硬了。我把裤子脱下来，挺着大鸡巴
，我把鸡巴顶在了岳母的左屁股上，龟头陷入岳母的臀肉里，软软的臀肉包裹着
我的鸡巴。&lt;br&gt;虽然没有插入，但是大屁股给我的刺激一点也不差阴道里面的感觉。双手把
玩着岳母丰满的大屁股，我掰开了岳母的两瓣屁股，露出了紧凑的暗红色小肛菊
，下面的两片黑红色的大阴唇，可能是刚洗完澡的缘故，隐约间还有湿气冒出来。&lt;br&gt;看着岳母紧紧的闭在一起的肛菊，我一下子想到了一个词肛交。要知道，老
婆虽然在床上也很开放，却怎么也不肯让我插她的肛门。想着我的鸡巴在岳母的
肛门里进进出出，紧紧的直肠包裹着我的鸡巴，一定会很快就射精的。&lt;br&gt;我不由自主的把鸡巴凑到了岳母的肛门上面，鸡巴顶着岳母的小肛菊，轻轻
的就要往里送。岳母明显感觉到了肛门的侵犯，马上把屁股想前挺动企图脱离我
的的鸡巴，「错了！错了！！你往哪戳呢？看着点。」&lt;br&gt;我继续向前跟进，鸡巴又向里面推进，但是这次没有顶在肛门上，鸡巴顺着
屁股沟滑向岳母的阴唇。鸡巴随着阴唇里的润滑就溜进就岳母的阴道里面。感受
着岳母阴道里的温度，我没有动，而是从后面抱着岳母的大屁股。把岳母紧紧的
抱在怀里，感受着岳母刚洗完澡身体上散发的气息。&lt;br&gt;岳母没有感觉到我的动作，回头看了我一眼。&lt;br&gt;「妈，你真好，我爱你妈」&lt;br&gt;「说啥呢？啥爱不爱的。咋和我说这个干啥，快点吧。小娟一会洗完了。」&lt;br&gt;下身开始有规律的耸动，鸡巴在月母的阴道里抽插，带出了更多的阴液。岳
母也开始配合我的动作，屁股随着我的挺动向后凑动着，每当我鸡巴向里面插进
去的时候，岳母的屁股向后顶过来，就像要主动把我的鸡巴吃进去。&lt;br&gt;我原本扶在岳母丰臀上的双手也不知不觉地向前面探过去，手顺着岳母的衬
衣伸了进去，直接就抓住了岳母的胸部，两只手指把玩着岳母的乳头，小葡萄在
我的手里逐渐变硬。岳母的身体在我揉捏下开始剧烈的抖动，反应这么大？&lt;br&gt;「别玩那里，啊……那……敏感……」&lt;br&gt;看来这里是岳母的敏感地带啊，我没有停下手里的动作，该捏为抓，整只手
抓着岳母的奶子。下面快速抽插，另一只扶在岳母屁股上的手不知不觉的使上了
力气，手指陷入岳母丰腴的臀肉。&lt;br&gt;我不想放弃这个刺激人的念头，另一只手放到了岳母的屁股沟里，中指顺着
屁股沟贴在了岳母的肛菊上，感受着紧凑的花瓣在我的手指上绽放。岳母感觉到
了肛门的刺激，这次却没有向前动，而是左右摇摆企图摆脱我的手指。岳母的肛
门没有摆脱我的手指，左右摇摆的屁股却差点把我晃的射精。&lt;br&gt;我吸了一口气，鸡巴不敢乱动插在岳母的阴道深处，感受着岳母阴道在我的
抽插下一紧一松的动着。&lt;br&gt;「脏不脏啊你，乱摸啥，想做就好好做。」&lt;br&gt;「妈，脏啥啊，一点都不脏，在我心中你是最干净的，再说了这里不是刚洗
完澡吗，干净的很呢。妈，其实这里也能插的，而且这里面更紧插起来更舒服呢，
不信你试试。」说着我就要抽出鸡巴。&lt;br&gt;岳母像受惊的兔子马上，伸手向后抱住了我的屁股，岳母的大屁股紧紧的贴
着我的小肚子，不让我乱动，「干啥啊你？想不想做了还，嫌我松的找你的紧的
去，谁让你做了。」&lt;br&gt;僵持了一会，可能岳母也觉得自己的语气有点重，毕竟她是４０多的人了，
里面肯定不如老婆的紧了，岳母抱着我屁股的手主动向自己的屁股上拉，岳母下
面的大腿也主动夹紧我的鸡巴，「我刚才上厕所了，里面不干净，你要是想就等
晚上好吗？我一会好好洗洗，时间不早了，小娟也快洗完了。」&lt;br&gt;岳母像我妥协了，听着岳母口气里的商量和哀求，我更加爱这个可爱的女人
了，发自内心的爱。我也不想再为难岳母了，毕竟肛门里面现在很脏。我把手脱
离了岳母的屁股抱住了岳母的腰肢，把岳母抱着转过来，我亲吻着岳母的嘴唇。&lt;br&gt;「妈，对不起是我的不对，咱们别说这个了，我想从前面来，我要冲刺了。」&lt;br&gt;岳母的嘴也主动凑过来，伸出了舌头舔着我的脸颊，把岳母抱着放在桌子上
，我挺着鸡巴凑到了岳母的穴口，不用手扶就主动向里面钻，双手抱着岳母的腰
，五个手指按在了岳母的大屁股上，挤压着。&lt;br&gt;「嗯，来吧，你快点吧，我也快要来了，时间不早了，等晚上抽时间再……」
说着岳母想前挺动了一下，阴道一口就把我的鸡巴吃了进去，好像为了配合她的
话下面主动挺动了几下，虽然没有规律，但是却很舒服，岳母丰满的小肚子撞击
着我的肚子。&lt;br&gt;「妈，晚上你可一定要给我哪里啊。」&lt;br&gt;「嗯，你快来吧，还能快点我，我……」&lt;br&gt;得到了岳母的旨意，我兴奋的开始抽插鸡巴。&lt;br&gt;「妈，那我可快点了，你准备好啊。」&lt;br&gt;「嗯……你……也别太快，我受不了太快了。反正你……」&lt;br&gt;「反正什么啊妈」&lt;br&gt;「反正你快点弄，嗯……哦……」&lt;br&gt;我也看老婆快洗完澡了，不能浪费时间了，鸡巴在岳母的穴里抽插，我把嘴
凑到岳母的嘴边，岳母伸出舌头舔着我的嘴唇，我也把舌头伸出来和岳母的舌头
交织在一起。&lt;br&gt;岳母被我插的越凶，她的屁股就摇的越厉害，大腿分的开开的，好方便我的
肉棒一次比一次更深的插入，岳母也卖力气了，下面开始摩我的鸡巴，想要我早
点射精。&lt;br&gt;在岳母的扭腰抖臀下，很快我就达到了射进的高潮，双手死死的抓着岳母的
屁股，恨不得把睪丸都塞进岳母的穴里，岳母也感觉到了我的高潮，双手抱着我
的被，在我背部摸索。&lt;br&gt;「啊……妈我要射了。」&lt;br&gt;「嗯……射……射吧……妈要你的……来吧」&lt;br&gt;和岳母抱着温存了一会，给岳母留了点，我拿着剩下的东西往回走，出门的
时候，我问岳母，「妈，你说的话算数吗？」&lt;br&gt;岳母边整理裙子，边抬起头看我，脸上还留着激情后的红潮，「啥话？」&lt;br&gt;「你说晚上，找个时间……」&lt;br&gt;「滚。」&lt;br&gt;看得出来，晚上一定有戏，因为岳母嘴里骂我，眼神里却慢是娇羞和向往。
哈哈，我笑着跑了出去。回去的时候发现老婆洗好了澡，坐在床上擦头发，问
我怎么回来这么晚，我说附近没有，还给岳母也送了点吃的，老婆直夸我懂事。&lt;br&gt;一下午无话，我的心从来没有这今天这么激动，从来没有像今天下午这么急
切的去等待什么事情。晚上为了和岳母肛交，我下午特意抽空出去买了润滑油，
搞的想做贼一样。其实就是做贼，因为我偷了岳母。&lt;br&gt;到了晚上我和老婆岳母一起去岳父的表哥家去吃饭，吃完饭正当我挖空心思
想着怎么和岳母单独相处。好机会就送上了门，饭后一些亲戚里面的年轻人提议
去ＫＴＶ，他们也过来邀请我和老婆，因为那个ＫＴＶ离家挺远他们想让我开车
送去。&lt;br&gt;我欣然同意，其实老婆也想去玩，这里晚上没什么好玩的活动，老婆又不愿
意和岳父他们这些老人一起聊天，正好可以和他们一起玩，我借口要晚上路黑，
岳父岳母他们回去不安全，我把他们送到地方并且说好一会儿去接他们，开车回
去找岳母。&lt;br&gt;把车停好，我看见岳母已经在门口等着我了，我跑到岳母身边看看周围没有
人，笑嘻嘻的把手放在岳母的屁股上。岳母白了我一眼伸手打了我手一下，却没
有把我的手拿开，「送过去了？安排好了吗？」&lt;br&gt;我知道岳母是问我老婆那里安顿好了没，不能让老婆起疑心，「妈，你放心
吧，我都安排好了，我说天黑你们回去不安全，借口要回来送你们，一会再过去
接他们。」&lt;br&gt;「看把你忙的，来回跑。」&lt;br&gt;「妈，不忙一点也不忙，只要和你在一起我高兴呢，要不要和爸打个招呼啊？」&lt;br&gt;「不用了，今天人这么多，谁也注意不到谁，你要是说了不是让人注意你啊
。傻瓜！」&lt;br&gt;我这一忙就把这么重要的事情给忘了，这不是此地无银三百两啊，再说了我
们一时半会肯定完不了，看着岳母眼中的戏谑我是越来越爱这个女人了。&lt;br&gt;不再废话，我和岳母徒步向旅店走去，汽车业不能开了，疑点都不能留下啊
，我们到旅店的时候我专门比岳母慢了半拍。等我走到岳母的门口的时候，看到
岳母的门虚掩着，我进去顺手把门向里锁住。&lt;br&gt;岳母已经开始脱衣服了，灯光下岳母脸上的红晕特别的耀眼。岳母已经把外
套脱在了桌子上，正坐在床边解衬衫的钮子，我不在废话三下五除二就把上衣连
同裤子都脱完了。&lt;br&gt;我抬头刚好看见岳母上身只穿着一个红色的胸罩，有些下垂的胸部被罩子托
着，岳母弯着腰双手正往下脱着自己的套裙，黑色的丝袜在灯光下发光，我向岳
母飞扑过去。&lt;br&gt;岳母被我的动作吓了一跳，手里的动作停了下来。脱裙子的手扶在了我的胸
前，下身的套裙掉在了腿弯处，两条腿在筒裙里来回摆动，套裙被甩出了小腿掉
在地上，「啊……你小心点啊，我的衣服……看吧你急的，连脱衣服的功夫也不
给人。」&lt;br&gt;岳母白了我一眼，扶在我胸口的手又移到了自己的的腰上，准备脱下丝袜，
我按住了月母的手，「妈，别脱丝袜了，我想和你穿着丝袜做，我觉得你穿丝袜
特别好看。」&lt;br&gt;「好看啥，你爸说我老了穿丝袜不好看，再说了穿丝着袜咋做啊？」岳母的
手没有动，反而和我的手抓在了一起。&lt;br&gt;我的手顺着岳母的丝袜在岳母的大屁股上摸索着，隔着丝袜的触感，内裤的
痕迹在我的手里显露出来，「妈，我就喜欢你穿着丝袜的样子，求你了，就和我
做这么一回吧，脱到大腿就好了，我在你后面做。」&lt;br&gt;「就你事多，一会弄的时候你轻点啊，我……后面可不像前面。」&lt;br&gt;岳母明显不知道怎么在我面前说肛门和阴道，停顿了一下才说了个前面和后
面。岳母在我的帮助下反趴过来，顺手把丝袜连同内裤一起脱到了屁股下面，白
白的大屁股在灯光下反光晃着我的眼睛。&lt;br&gt;我把手轻轻放到了岳母的屁股上，来回的摸索着结实的屁股，岳母的屁股被
我摸的又点氧，岳母的屁股像一个顽皮的小孩子在我的手里来回的左突右出，我
拿过准备好的润滑油，先在涂在手指上，然后轻轻的插进岳母的屁眼。&lt;br&gt;虽然岳母有了心理准备，但是肛菊还是本能的向里缩进去，为了放松岳母的
心理我把润滑油放在岳母的眼前，「妈，没事的，我专门卖了这个，润滑油，这
个抹上就不会疼了。」&lt;br&gt;「来吧，我下午洗了，里面专门自己用手试了一下，开始的时候不舒服后来
还……」&lt;br&gt;「还什么啊妈？舒服吧，其实那里也舒服呢。」&lt;br&gt;「快来吧你，那能舒服吗，那是干啥的地方你不知道啊，真不知道你咋这么
怪，喜欢那里。」&lt;br&gt;原来岳母为了晚上和我，自己下午专门预热了，想着岳母自己用手插着自己
的肛门，我再也忍不住了，手指涂着润滑油向岳母的肛门插进去，手指混着润滑
油刚进了岳母的肛门就被紧紧的挤压住了，想着一会这个地方就要被我的鸡巴插
进去。&lt;br&gt;我有弄了一下润滑油，均匀地将润滑油涂抹在岳母的菊花蕊四周，一点皮肤
都没有落下。岳母的菊花蕊挤成一团，看上去小小的极为可爱，我把剩下的润滑
油在鸡巴上涂抹了一些，抓着鸡巴准备突进去。&lt;br&gt;「妈，我准备进去了啊？」&lt;br&gt;「嗯，你来吧！」&lt;br&gt;鸡巴上已经是油光光的了，冷静了一下，我才双手掰开岳母那两瓣雪白的大
屁股，将跳动的鸡巴前送，龟头抵在了那可爱的屁眼上，「妈，你疼就告诉我啊！」&lt;br&gt;岳母没说话，只是点点头，便双手紧紧抓在床单上，我是应该一下子用力，
长痛不如短痛地直捣黄龙？还是慢慢来呢？直觉告诉我应该一下只进去，只要疼
过那阵子就会好了。&lt;br&gt;缓缓地，将鸡巴往岳母的身体里顶进去，岳母手里的床单抓的更紧了，鸡巴
刚进去一点压力就从四面八方压了过来，着感觉跟前面阴道里的挤压真的天差地
别，我坚定的往岳母屁眼里侵犯着，当小腹终于贴上了岳母的大屁股紧密的不能
再紧密时，我终于停止了动作，岳母也逐渐的放松了身体。&lt;br&gt;「妈，怎么样？还可以吧，疼吗？」&lt;br&gt;「没事，你慢一点动吧。」&lt;br&gt;我开始缓慢的抽送，其实屁眼里面抽送了一会儿就会松弛，但是这个紧迫感
仍然是前所未有的，刚进去的时候我都有点被夹的疼了。我摸着岳母半褪到屁股
下面的丝袜，另一只手抓在岳母堆着赘肉的腰肢上，鸡巴开始加快速度向里突进。&lt;br&gt;肛门实在是太紧了，在紧紧的直肠挤压下，只插了一会儿，我就觉得腰眼酸
胀难忍，酥麻的快感马上就来了，本来想控制的，但是刚好岳母的屁眼里无意识
的向里收缩了一下。我一下就忍不了了，我抱着岳母的屁股，鸡巴努力向里挺动
着，想要把全部的精液多射进岳母的身体里。&lt;br&gt;最后时刻我什么话都说不出来了，只是静静的抱着岳母的大屁股，感受着高
潮后的馀韵。停了一会，我把鸡巴从岳母的屁眼里退了出来，精液随着也被挤压
了出来，顺着岳母的屁股缝滴在了丝袜上。</content></item></essay>