<essay><item><title>老公，今晚我加班(8)</title><author>床上伴侣</author><content>「ｐｒｅｔｔｙｇｏｏｄ」陆婷婷娇媚性感的姿势大大的刺激了Ｂｒｕｃｅ
的眼睛，使他心脏加速的跳动，肉棒也忍不住蠢蠢欲动。他把手掌使劲的朝陆的
臀肉打下去，中指对准她裤子中间的那道缝。那道缝就连着陆的肛门和穴口处。&lt;br&gt;「啪」的一声，陆婷婷忍不住的呻吟出声来。这一掌打的很重，陆婷婷感到
屁股后面火辣辣的疼，可是疼中却又一种前所未有的刺激，好似整个下身都连动
的融化的酥麻了。&lt;br&gt;Ｂｒｕｃｅ的三根手指开始在陆婷婷的胯下抚动起来，像推土机一样一往无
前。那阴户一快的布料由粉红变成暗红色，沁满了小穴流出的淫水。陆婷婷嗯嗯
伊伊的哼着，Ｂｒｕｃｅ全看在眼里。&lt;br&gt;「骚穴受不了吧，你看你淫水流的都湿了裤子。」&lt;br&gt;陆婷婷挺动着屁股到处寻找着Ｂｒｕｃｅ的手掌，阴户努力的靠近他的中指，
现在一刻也离不开他们了。这是女人本能的反映，陆婷婷心中虽然无时无刻的不
在抗拒着Ｂｒｕｃｅ，可自己的臀部却在Ｂｒｕｃｅ的抚摸抽弄下不住的抽搐抖
动，似乎像一个小猫努力的去讨好主人的手掌。Ｂｒｕｃｅ的鸡巴也受不了，淫
水从马口不断的溢出。他把光秃秃的肉棒顺着粉红裤勾勒出的臀部曲线磨搓着，
就在那道沟缝中上下划弄，把湿答答的淫液残留在阴户处，屁眼处的裤料上。&lt;br&gt;「哇，不行了，我的鸡巴在呼唤你了，小美人，让它到你的地洞里游览一番
吧。」Ｂｒｕｃｅ急忙去解开陆婷婷的裤带，唰的一下褪下她的裤子，露出了陆
婷婷白色蕾丝边的内裤。Ｂｒｕｃｅ恶作剧般的把挂在陆婷婷臀部后的呈三角状
的内裤一把攥住，猛的提起，包住阴户的内裤马上陷入了四周的肉里，把阴户显
的更突出肥厚，而陆婷婷只有更高高的撅起屁股才能免受痛苦。Ｂｒｕｃｅ伸出
中指在陆婷婷的阴户上划了一道，在看看手指上粘的都是淫水。Ｂｒｕｃｅ淫笑
的点了点头。&lt;br&gt;「婷婷小姐下面流了好多水啦，看来你的小妹妹是等不及我的大肉棒哥哥来
抚慰了吧？那我现在就来满足你。」说着Ｂｒｕｃｅ把陆婷婷的内裤褪在她脚踝
上，肥美的阴户现在是孤零零的突兀在恶佬的面前了，好似一座不设防的城市。&lt;br&gt;陆婷婷有气无力的爬在床上，精神在肉体上游离，肉体脱离精神的放肆。她
以控制不了自己的身体了，只能让慾望和淫乐感在全身狂奔。她心里还一直在矜
持着良家的淑女可是身体早已是久经沙场的荡妇。这种思想与肉体上的脱离让陆
婷婷感到无比的痛苦和羞辱，可却又带给了她莫大的刺激。也需这是只有偷情才
有的刺激吧，可她是坚决不承认自己是在偷情的。&lt;br&gt;就在陆婷婷思想矛盾的那段时间，Ｂｒｕｃｅ已将他的肉棒在陆婷婷的穴口
住来回磨蹭了几十来遍，他要等充分享受了这种在将插未插处带来的激动。突然
的一瞬间，Ｂｒｕｃｅ猛的把龟头挤进了阴道口，扑哧的一下全根没入，一插到
底。陆婷婷浑身一震，两片臀肉紧贴着Ｂｒｕｃｅ的小腹迅速的抖动，全身的筋
脉都如触电般的抽搐萎缩，而口中的尖叫完全不受控制的从牙缝种破门而出。&lt;br&gt;Ｂｒｕｃｅ开始抽动了。先是缓慢的，接着速度越来越快，动作越来越大力，
床也开始抖动了。而且抖动的节奏正好与Ｂｒｕｃｅ抽插的节奏相反，你进我退，
你退我弹。所以每当恶佬的老二插下去，都会在床上压下一个弧弓，等到恶佬老
二抽回，弧弓的反作用力就会把陆婷婷的臀部射向恶佬的老二，让恶佬不费吹灰
之力的二次插入。这种来回的冲撞太强烈，啪啪的肉肉撞击的声音不绝于耳，没
等一会啊，就把陆婷婷送入了高潮。&lt;br&gt;Ｂｒｕｃｅ也一洩千里，等他把老二抽出来的时候，汩汩的从陆婷婷的穴口
流出大量的精液。两个人干的魂不守舍，都累倒在床上。一睁眼，天色以黑。陆
婷婷小穴一塌糊涂，战斗后的痕迹还没来的清扫，醒来后的Ｂｒｕｃｅ又淫兴大
发，用相同的方法又让陆婷婷高潮了一次。&lt;br&gt;完事后，陆婷婷进了洗手间清理了一下下身，阴户都被操的有些红肿。虽然
今天不是自己的危险期，可她还是从包中拿出了妈富隆吃了一片，以防万一，因
为今天恶佬射进她阴道内的精液实在太多了。&lt;br&gt;陆婷婷裹着一条浴巾躺在Ｂｒｕｃｅ身边，故做娇态的问Ｂｒｕｃｅ是不是
可以把款转了。Ｂｒｕｃｅ回头用手握住陆婷婷的乳房，笑笑说：「小美人，我
还没把你玩够了。不过你放心只要这次你让我玩尽兴，我立马就把定金转入你们
公司。」&lt;br&gt;「那你还要玩人家多久吗？」陆婷婷听后有些生气。&lt;br&gt;「最起码让我鸡巴干到累的软软的，那样把定金给你们才算够本。」Ｂｒｕ
ｃｅ扭了一下陆婷婷水嫩嫩的脸颊。&lt;br&gt;陆婷婷赌气的转过身去，不理Ｂｒｕｃｅ，把头钻进被子里去。她觉得委屈，
自己究竟还要这样被操弄多久，心里酸楚楚的。Ｂｒｕｃｅ也不去理他，因为在
他看来，陆婷婷只是一具用来洩慾的肉体。&lt;br&gt;原本陆婷婷打算在南京只呆上一两天把事情搞定，看来现在遥遥无期了。晚
上她打了个电话给丈夫骗他说由于南京谈判的情况比较复杂，所以要在南京多呆
几天，让他不要为自己担心。康文还傻傻的给陆婷婷打气加油。&lt;br&gt;接下来的几天，Ｂｒｕｃｅ白天带着这个「女友」到处游山玩水，晚上就操
她个不停。陆婷婷为了他能尽快打款，忍受了各样的凌辱。终于Ｂｒｕｃｅ答应
打款了，不过他说要玩陆婷婷最后一次，这一次一定要让他尽兴十分，不然的话
就走人一拍两散。陆婷婷当然只得好好服侍他。&lt;br&gt;还是索菲特酒店，Ｂｒｕｃｅ对那张能弹动节奏的床情有独锺。晚上洗完澡，
陆婷婷只穿了件浴袍躺在床上，Ｂｒｕｃｅ搂着陆婷婷看了会电视。一会儿他的
冲动来了，伸手摸起她的乳房。陆婷婷幽怨望了他一眼。&lt;br&gt;「你可说过今天玩我最后一次，明天打款。」&lt;br&gt;「那当然，不过今天玩上你要让我玩的尽兴才行。」Ｂｒｕｃｅ眯着绿油油
的双眼。&lt;br&gt;「随便你玩了，我现在还不都是你的。」陆没好气的对Ｂｒｕｃｅ说。&lt;br&gt;Ｂｒｕｃｅ指了指床的前沿，「趴在哪里，屁股对着我。」陆婷婷只好乖乖
的起身双手趴在Ｂｒｕｃｅ面前，丰润的美臀正对着他，乳白色的纯棉浴巾散垂
在其上，只能让人隐约的窥其里。她的双腿就张开在Ｂｒｕｃｅ的腰两边，将整
个下体都毫无保留的呈现在了恶佬的面前。Ｂｒｕｃｅ满足的摸着她的玉足并一
直摸到香臀，在上面轻轻拍一下。「扭一扭屁股给我看看。」&lt;br&gt;陆婷婷回头望了Ｂｒｕｃｅ一眼嗔怪他让自己做下流的动作，可是扭过红润
的脸去还是抖动起了腰肢和香臀。恶佬就将手掌放在其上任它自个漂移浮动。望
着这样令人流鼻血的场景，久经风月场的Ｂｒｕｃｅ也心跳加速。他将手伸进浴
巾里直接就触及到了滑嫩的臀部的肌肤，因为陆婷婷根本没穿内裤。Ｂｒｕｃｅ
朝前起身坐定，掀起搭在陆婷婷臀部上的浴巾，白白净净的两个屁股瓣儿尽收眼
底。&lt;br&gt;Ｂｒｕｃｅ已等不及了。他双手抓住臀瓣，伸出舌头就舔上了肥美的阴户。
陆婷婷身体一个震颤，娇吟地把头摊在在被子上。&lt;br&gt;舌头在阴户捣弄了好大一会，Ｂｒｕｃｅ又让陆婷婷躺过来要吃她的奶子，
陆婷婷乖乖的转过身来，双腿叉开蹭在恶佬的鸡巴上。她的一对乳房饱满坚挺，
连两粒娇小的乳头也骄傲的挺立在乳峰之上。&lt;br&gt;Ｂｒｕｃｅ突然很想用鸡巴去捣弄这对乳子，这种冲动使他猛的想起还未
和她玩过乳交，于是他站起来把鸡巴插到她的乳沟里，对着陆婷婷说道：「用
奶子夹老子的鸡巴。」&lt;br&gt;陆婷婷当然没得反抗，顺从的用手把自己的乳房挤在一起，Ｂｒｕｃｅ的肉
棒就像夹在三明治里的香肠一样被裹了起来，只留一个暗红的龟头从上探出头来。
然后陆婷婷把乳房向上一夹，连乌黑的龟头也没入其中，雪白的乳球像两团棉花
一般将老二添进添出。Ｂｒｕｃｅ被夹的差点射了出来，他赶紧喊停，服了几粒
壮阳药后，又继续让陆婷婷用乳房夹着。这次陆婷婷夹的手脚发软也不见Ｂｒｕ
ｃｅ有射的迹象，看来这家伙今晚果真要发狠的干她了。&lt;br&gt;一会儿Ｂｒｕｃｅ在陆婷婷岔开的双腿前坐了下来，挺起老二对准她娇嫩的
小穴缓缓插了进去，Ｂｒｕｃｅ要和她面对面的交媾。陆婷婷看见恶佬盯着自己
看觉得有点不好意思，因为他的鸡巴此时就进进出出的攻击着自己的阴道，阵阵
的刺激一定使她在脸上显现出很淫荡的表情吧。&lt;br&gt;Ｂｒｕｃｅ手背撑着床，屁股悬起朝她的下体来回不断的撞击，还问道：&lt;br&gt;「怎么样，爽死了吧？」&lt;br&gt;陆婷婷虽然被撞的很舒服可她低着头一句话都不说，可嘴里不停的娇喘声说
明了一切。&lt;br&gt;Ｂｒｕｃｅ愉悦的淫笑着，正准备再去揉她的奶子时，床头柜上的手提包里
传来了手机清脆的铃声，是李玟的那首，&lt;br&gt;「滴答滴，滴答滴，答滴，答滴滴——」&lt;br&gt;铃声打乱了交合的节奏，Ｂｒｕｃｅ稍微的停止了一下抽插的动作。他抬头
看了一下墙上的挂表，已１１点一刻，又望向陆婷婷：「这么晚了，你的电话？」
陆婷婷有些慌错的望向手提包，突然想起今天晚上居然忘了关机。平时晚上都有
和老公通话，通完了便把手机关机，可今天晚上康文一直没有打过来，竟然忘了
提前关机。&lt;br&gt;陆婷婷想到可能是丈夫的电话，还在犹豫要不要接，Ｂｒｕｃｅ已伸手把手
机从包里取了出来。一部滴答滴的响着的天蓝色的翻盖的手机。他望了一下来电
名称显示，然后冲着对面的陆婷婷鬼鬼的笑了笑：「是老公的来电啊。要不要接
啊？」&lt;br&gt;陆婷婷羞红着脸蛋。「现在还是不接了吧。」&lt;br&gt;床这头，恶佬看着陆婷婷光着两只柔嫩的乳房，阴户里还衔着自己的肉棒，
突然有了一种变态的淫虐想法。老子就趁你和你老公甜蜜通话的时候给你来上
一炮，看你要怎么应付。想着想着他还插在阴道里的老二突然粗大了起来，把
陆婷婷的穴口都微微撑开了。&lt;br&gt;「这么晚啦，你老公怕是也想你了吧。怎么不和老公说说话？」&lt;br&gt;「还是不要——」还没等陆婷婷说完，Ｂｒｕｃｅ就按下了接听键。陆婷
婷只好赶紧把手机接过来。那端传来康文的声音：「喂——老婆睡了吗？」&lt;br&gt;「喂——嗯——还没睡了。」陆婷婷甜蜜的声音略带紧张。&lt;br&gt;Ｂｒｕｃｅ又缓缓地把刚才滑脱一半的肉棒顶进去。&lt;br&gt;阴道里的突然的刺激差点让陆婷婷叫出声来，是她努力咬住了舌头才没出声
气。陆婷婷怨怪的望着Ｂｒｕｃｅ，眉头紧皱的频频摇头示意他停下。Ｂｒｕｃ
ｅ哪里肯听她的，只顾自己耸动。陆婷婷只好无奈张着小口努力的调整着自己的
呼吸。&lt;br&gt;「老公，这么晚了- 你还不睡了？」&lt;br&gt;「今天接小侄子军军来家啊，列车晚了点，你忘了吗？昨天有和你说啊。」
电话那边说道。&lt;br&gt;「哦——军军来啦——（嗯嗯）你把小卧室——嗯收拾好一下——，嗯我过
几天- 回去——」肉棒葱葱的抽插着小穴，虽然还不快，可在这种环境下带来的
刺激无比的强烈。&lt;br&gt;「婷婷你这么了，感冒了吗？声音怎么有点喘？」康文那边关心的问。&lt;br&gt;「嗯——没事，——没事，晚上空调开低——了——了」陆婷婷被插的忍受
不了，用手摀住手机话筒，顿了顿才放开手接着说：「有点——着凉——（嗯—
—）」&lt;br&gt;「那注意身体啊，身体是革命的本钱不是，有买感冒药吗？」&lt;br&gt;「嗯——买了，我（哼）知道的。」&lt;br&gt;Ｂｒｕｃｅ能依稀听清楚对话的内容。他望着陆婷婷一边疲于应付老公的通
话，一边又要忍耐着鸡巴给她的刺激。抽搐的表情，压抑的声音让这个恶佬兴奋
异常。Ｂｒｕｃｅ抽送的很慢，不过他知道如果现在顶着陆婷婷屁股全力冲刺的
话，一定会干的她哭出来。&lt;br&gt;康文那边又问道：「你那边这么样了啊？和Ｂｒｕｃｅ先生谈妥了吗？」&lt;br&gt;「哦，快了——」陆婷婷望着Ｂｒｕｃｅ淫邪的脸让他停止。「已经谈的
——差不多- 了，过几天我就回去了——（哼——）」&lt;br&gt;「Ｂｒｕｃｅ没有为难你们吧？」&lt;br&gt;「——没有啊，我们——谈——的- 很顺利呢。」陆婷婷脸上说话时的笑容
已经僵硬了。&lt;br&gt;Ｂｒｕｃｅ听到提到了自己，兴奋的小声打趣道：「没有为难你老婆，我只
不过我用鸡巴和你老婆疏通疏通感情了。」说完奋力的抽插了几下，害的陆婷婷
的赶紧摀住嘴。&lt;br&gt;「老婆你一个人吗？怎么听见有别人的声音。」康文那边似乎察觉到异常。&lt;br&gt;陆婷婷心里一纠，紧出一身冷汗：「没有啊——，我一个人了，可能是信号
不好吧；哦——电视开着了。」陆婷婷说着强行把Ｂｒｕｃｅ的肉棒抽出来，嗔
怪的望了他一眼，光溜溜着身子赶紧下床走到窗台边上。&lt;br&gt;「喂喂，刚才信号不好——现在能听清楚了吧！」陆婷婷手持着电话站在窗
台，朦胧的月光照在他雪白的肌肤上好像复了一层白茵茵的柔光。&lt;br&gt;「听的清楚啦——你快些回来啊，我好想你啊。」丈夫温柔的说。&lt;br&gt;「我也好想老公你啊。」&lt;br&gt;「小军吵着要和你说话了，那我把电话给小军啦，我去上个洗手间。」&lt;br&gt;不一会儿手机那头传来了孩童的稚嫩声音。「婶婶，你在哪儿——，怎么也
不回家？」&lt;br&gt;「嗯，乖小军，婶婶过几天就回家看军军啊，你在家要听你叔叔的话哦，要
乖哦，——」&lt;br&gt;正在兴头的Ｂｒｕｃｅ那肯轻易的放过陆婷婷，也光着屁股尾随其后，溜到
了她的身后。陆婷婷此时正对着窗口，翘起的美臀浑圆饱满又白皙细腻。Ｂｒｕ
ｃｅ不老实的伸出双手身后侵袭她的两颗粉色的乳尖，并把鸡巴搁在她的臀沟上
滑动。陆婷婷身体紧紧的一绷，先前平稳的语气也颤抖起来。她回头瞪了一眼
Ｂｒｕｃｅ，只见他一脸的淫笑。可陆婷婷一只手拿着手机，只剩下另外一只手
无力的反抗着Ｂｒｕｃｅ的侵扰，哪能抵抗的了，无奈的只有冲着Ｂｒｕｃｅ干
瞪眼。这边又要应付着电话里的小侄子，还好此时电话那头换成了懵懂的小孩，
要是丈夫康文就要露馅了。&lt;br&gt;「嗯，婶婶你怎么啦？」也许连军军也听到了自己说话的异样。&lt;br&gt;「婶婶不小心感冒啦，现在流鼻涕了。」&lt;br&gt;「那生病了要吃药，上次妈妈带我看医生，打针还有……」那边稚嫩声音尽
然咿咿呀呀的讲起了自己的小故事。&lt;br&gt;陆婷婷假装关注的听着。&lt;br&gt;「婶婶怕打针吗？打在屁屁上，好疼的–」&lt;br&gt;「婶婶才不怕打针了，」「嗯–」&lt;br&gt;就在此时陆婷婷突然眉头紧锁，浑身一个颤抖，使劲的咬住牙根也没法忍住
脱口而出的的呻吟声。原来身后的Ｂｒｕｃｅ已经将他忍耐多时的肉棒狠狠地顶
进了陆婷婷的肉穴，富含节奏的缓慢操练起来。&lt;br&gt;小军那边听出了不对，「婶婶你怎么了？是不是感冒了在被打针呢？」&lt;br&gt;居然在自己的小侄子面前淫荡的呻吟起来，陆婷婷娇羞的想找条地缝钻进去。
只是Ｂｒｕｃｅ的肉棒在她身体里蠕动的太过刺激，嘴里忍不住娇喘起来。陆婷
婷只好暗暗的调整自己急促的气息，故作镇静的掩饰着：&lt;br&gt;「婶婶– 在这边学着— 被– 医生打针— 嗯- 打针时的摸样了，可婶婶
一点也不怕了-」&lt;br&gt;「婶婶，我当时打针都哭了；嘻呵呵」&lt;br&gt;「等军军长– 大了– 就不— 怕了，嗯– 打针就– 不会哭鼻子了–」&lt;br&gt;陆婷婷只能尽量的平稳声调，她想这样那头的小毛孩就不会注意到什么了。
这种紧张的情况下，陆婷婷似乎感到了一种前所未有的兴奋，让自己敏感的身体
又敏感了许多倍。&lt;br&gt;她身后的Ｂｒｕｃｅ也兴奋异常，铁棒般的肉棍不停的进出于陆婷婷的阴户
间并带出丝丝的黏液。黏液越聚越多，居然如丝绸般的流淌下来。他似乎恶作剧
般的每次趁着陆婷婷刚要说话的空当狠狠地顶她那么一下，害的她忍不住要微微
的闷哼一声，等她好不容易才缓过过气来，刚要开口说话，就又猛力的顶她一下，
弄的陆婷婷话不成声。&lt;br&gt;陆婷婷很想快些结束这样尴尬的通话，可电话那头的军军一个接着一个的提
出很幼嫩的问题来，&lt;br&gt;「婶婶打针为什么会哭呢？」&lt;br&gt;「因为– 嗯– 人」「人– 嗯– 打针– 都会哭的–」&lt;br&gt;「婶婶打针为什么不哭呢？」&lt;br&gt;「因为—」「啊–啊–啊–」&lt;br&gt;陆婷婷刚想应付的回答一下，没想到身体里的肉棒开始剧烈的运动起来，连
着身后猛烈撞击而来的身体，逼迫的她停不住涟涟的叫出声来。酥麻已经侵透全
身，使的她无法顾及小侄子的存在了。&lt;br&gt;两俱赤裸的身躯不停激烈的抖动着，撞击着，发出做爱中那种特有的肉体碰
撞后发出的声响，「啪嗒啪嗒啪嗒啪」的很有节奏。陆婷婷的松软的臀肉随着Ｂ
ｒｕｃｅ连续撞击不停的上下起伏抖动，连呻吟声也随着这种节奏不住的抖动起
来。&lt;br&gt;「婶婶，婶婶，你怎么哭啦？」电话那头军军呼叫拉回了陆婷婷仅有的迷离
意识。她顶住身后传来的阵阵脆人筋骨的刺激，打起十二分精神的应付和掩饰道，
可这声音正如抖动的身体和啪嗒啪嗒的节奏一样，不停地颤抖着，应和着身体后
面耸动着的那淫靡的节奏。「啪嗒– 啪嗒– 啪嗒– 啪嗒– 啪——」&lt;br&gt;「嗯嗯– 婶婶– 在学 — 军军– 打针– 哭—– 的样—- 子子–」&lt;br&gt;「那婶婶不是说婶婶不怕打针吗，怎么现在又哭啦？」&lt;br&gt;「婶婶– 打针– 才不– 会哭– 哭鼻– 哭—– （嗯嗯—）鼻子— ，
婶婶– 只是–（嗯嗯—）在学– 嗯——」&lt;br&gt;这次没等话说完，陆婷婷再也忍不住的放任呻吟起来，她已顾不了许多，因
为积聚在体内所有的兴奋，刺激此时正把她推向一个生理上的高潮。高潮如海啸
般的袭来无法阻挡，&lt;br&gt;「嗯呀– 啊啊– 嗯— 啊啊–」&lt;br&gt;终于在一刹那的天旋地转后世界都静止了。陆婷婷只觉得自己软绵绵的无力，
似乎要跌倒在地上，只有身后那双臂膀还死死的抱住自己，臀后被死死的抵住，
阴道里有一股热流喷薄而入。而Ｂｒｕｃｅ此时站在陆婷婷的身后，双手紧紧的
卡住她的腰身，紧贴着她的下身一动不动，只有屁股上绷紧的肌肉在不住的颤抖，
已然把满腔的怒浆全部喷射到了陆婷婷的子宫深处。&lt;br&gt;电话那头军军还在咿呀咿呀关切的询问着。陆婷婷恍惚中醒过来，有气无力
的说道：&lt;br&gt;「军军啊，今天婶婶累了，想早点休息，过几天婶婶回去给你带好吃的吧。」&lt;br&gt;「嗯——，好吧，那婶婶你打针不要哭了。」&lt;br&gt;「嗯，再见，军军。」&lt;br&gt;电话挂断的那一刻陆婷婷总算松了一口气，没想到居然这样被那个恶佬干高
潮了，而且是在那么尴尬的局面下。Ｂｒｕｃｅ也心满意足的说道：「没想到这
次干的这么爽，这样一边电话一边操你真他妈的刺激，害的老子射了这么多。」&lt;br&gt;陆婷婷又羞有愧。「今天晚上差点就被你搞的让老公发现了，你玩的是爽了，
也不想想别人。」&lt;br&gt;「你不说今天随便我玩嘛。」&lt;br&gt;「那现在我兑现了，你了？」&lt;br&gt;「婷婷小姐，别那么急嘛。」Ｂｒｕｃｅ躺回了松软的床上，点了根烟。
「定金明天就打到你们账户，这样总算可以了吧。」&lt;br&gt;陆婷婷不置可否的笑笑，捡起地上的浴袍穿上，脸上激烈运动过后的红润正
在一点点的褪去。「Ｂｒｕｃｅ先生你要说到做到。」&lt;br&gt;这样的结果终于使陆婷婷找到了一丝安慰。&lt;br&gt;坐在回程的班机上，陆婷婷透过窗口俯瞰苍茫一片的大地。从这个角度看就
会发现有许多以前根本没法想到的美景，那地上的黄色的稻田，绿色的山川，青
色的河流与这碧蓝色的天空似乎就是一副无与伦比的秀丽水彩画。她向前方望呀
望，似乎看间了自己的家，丈夫和小侄子军军正冲着自己招手。&lt;br&gt;她刚一进家门就被眼尖的军军看到了，小兔子般的扑过来抓住了陆婷婷的大
腿。&lt;br&gt;「叔叔，婶婶回来啦。」&lt;br&gt;陆婷婷望着肉嘟嘟的军军，才到自己腰那么高，却活泼的不得了。康文从厨
房里走出来，还挂着做饭的围裙。&lt;br&gt;「婷婷回来啦。我和军军还打赌你今晚一定回来了，你看，我把你最喜欢喝
的骨头汤都炖上了，就等你回来给你接风洗尘啦。」&lt;br&gt;陆婷婷把给带回来的零食给军军拿去，就过来要解下康文的围裙。&lt;br&gt;「我来吧烧饭吧。」&lt;br&gt;「算了，你刚刚回来还是去歇歇吧，你看菜都快要做好啦。」康文推着陆婷
婷。「对了，南京那边的事情搞定了？」&lt;br&gt;陆婷婷脸有些热热的。「嗯，都搞定了，虽然有点意外，但Ｂｒｕｃｅ答应
今天打钱，我想现在定金已经到账了吧。明天上班我再查查。」&lt;br&gt;「我老婆真能干。」康文轻轻地捏了捏陆的脸颊。「哦，你感冒好了吧？」&lt;br&gt;「感冒？」陆婷婷想到什么，一下羞红了脸。「哦，好了，没事了，你不用
担心啊。」&lt;br&gt;她似乎不好意思在站在康文旁边，跑过一边去逗军军了。&lt;br&gt;一会儿康文又从厨房钻出来说道：「哦忘了告诉你，你们老板刚刚打电话过
来，好像有什么事找你。」&lt;br&gt;</content></item></essay>