<essay><item><title>我的淫妻我的爱 (1~7)(7)</title><author>床上伴侣</author><content>娜娜避无可避的被岳母抓住了头，强行把假阳具塞进了口中，岳母示意让娜
娜动起来，就这样假阳具在老婆的嘴里和岳母的阴道中来回的抽动了起来。&lt;br&gt;再说我和岳父，2 条粗大鸡巴在老婆的2 个洞里抽插，中间只隔了那薄薄的
一层直肠壁，那种刺激是前所未有的，两条鸡巴上下翻飞，不同的力度和方式给
老婆带来了不一样的快感，四人的呻吟和喘息声，充斥着整个客厅。&lt;br&gt;又过了40多分锺，我感觉到体内有一股强烈的冲动，我要射精了，而此时的
老婆蜜穴里如湧的热流，烫得我浑身痉脔，我努力的的冲刺着，每次都顶到了老
婆的最深处，啊，，啊，，啊好老公你眞棒啊，操的娜儿快上天了，小逼都快让
你操坏了，啊啊用力在用力，，，嗯……嗯，，就是这，，好，，好棒啊，，啊，，
啊，，，啊“。娜娜大声呼喊着，那种满足的呻吟不绝于耳。随着老婆阴道内一
阵阵快速的蠕动，我又一次的射出了精液，股股精液撞击着老婆的子宫，把老婆
带上了最高潮。&lt;br&gt;与此同时，岳父也加大了抽查的力度，让原本高潮不断的老婆，大呼过瘾，
浦滋！浦滋的声音从刚门里传了出来，“好女儿，爸爸要射了，啊……喔，喔，，
随着岳父身体的抖动，我感觉到他也射精了，最后的快感让老婆兴奋的昏死过去，
同时嘴角流出了白沫，岳母见到此也停止了抽插，三人停下，才发觉老婆已经脱
力了，像面条一样瘫在了沙发上。肛门和蜜穴里流出了股股精液。&lt;br&gt;我心疼的抱住老婆，一个劲的呼喊她，终于在我的呼唤下，老婆清醒过来了，
醒了之后第一句就是，“以后就要这么操我，今天眞是爽毙了”说着就依偎在我
怀里沈沈的睡去。
（第七章）性的逆推&lt;br&gt;除了周六、日以外，我平时白天都不在家，没办法，要工作嘛！而岳父因为
公司的业务偶尔也会出去，家里就只有老婆跟岳母，本来岳母是在一家中学教书
的，可是自从嫁给了岳父，在岳父的要求下就办了病退。&lt;br&gt;经过这次的乱伦之后，大家都放得更开了，在家的时候岳母跟老婆都必须穿
性感暴露的服装，其中硬性规定是：一、必须穿丝袜，二、穿高跟鞋必须是１５
厘米以上的，三、内裤只能是丁字裤，开不开裆都可，四、胸罩不能是全包的，
只能是半托或是直接穿露乳装。以上四条是必须执行的。&lt;br&gt;老婆经过了那次极限性交之后，深深的爱上了这种方式，每次都让我跟岳父
一起干她，而我也如愿以偿地跟老婆进行了肛交，虽然不是第一次，但是老婆的
小洞天生会紧缩，跟破处没什么两样，每次都是搞得老婆死去活来，在疼痛和快
感中达到高潮。&lt;br&gt;老婆在改变着，以前那种傻傻的纯真逐渐的消逝着，现在在我和岳父精液的
浇灌下，已经由以前那个纤纤少女变为一个妩媚少妇，吞精的好习惯让老婆跟岳
母的皮肤更加光滑细腻，几乎达到了吹弹欲破的境界，双眼的媚光只要看男人一
眼就会让人全身沸腾，那种骨子里的性感让人为之冲动。怪不得说男人的精液是
女人的催化剂，看到娜娜的变化，我深深感到作为这样一个女人的老公的幸福。&lt;br&gt;在一个周五的晚上，我刚下班回到家，母女二人听到我进门的声音，一脸神
秘的从卧室里出来。今天娜娜穿了一件白色的蕾丝花边Ｖ型连衣短裙，粉色的丝
袜，一双粉红色１５厘米的高跟鞋，双手背在身后，挺着胸愈发凸起了那对发育
良好的乳房，看上去可爱中又带了几分性感。&lt;br&gt;而岳母则穿了一件黑色短皮裙，脚蹬到大腿根部的１７厘米的女王靴，上身
一件短过肚脐的对开式的小皮衣，胸前两个扣子紧扣着，显得那对大咪咪更加紧
绷，头上戴了一顶类似美国警察的帽子，手里还拿了一根鞭子。&lt;br&gt;「老公，记得今天是什么日子吗？」老婆撒娇的问。&lt;br&gt;「今天？不知道啊！老婆你告诉我。」&lt;br&gt;「哼！一点都不关心人家，还口口声声说爱我。」娜娜说完跑向了楼上的卧
室。&lt;br&gt;我一头雾水，顾不得什么就追了上去：「老婆，你听我解释啊！我最近太忙
了，也许日子记不得了，你告诉我啊！告诉我，我什么都听你的好不好？」&lt;br&gt;「告诉你可以，但是你必须接受惩罚。」老婆嗔怒的说。&lt;br&gt;「行，你说吧，我一切听老婆的。」&lt;br&gt;「答案在你身后。」&lt;br&gt;我一转身，迎面一股烟雾扑了过来，我只闻了一下就昏了过去……&lt;br&gt;醒来后，我发现自己躺在地上，想起身坐起来，一动之下，发觉自己四肢被
嵌入地面的四个环给固定住。正当我在想怎么回事的时候，老婆跟岳母进来了，
笑嘻嘻的看着我。&lt;br&gt;「老婆，这是怎么回事啊？为什么绑住老公我啊？」&lt;br&gt;老婆走到我身边来，一脚踩住了我的小弟弟，一种冰凉的压迫侵袭了我的神
经，阴茎随之涨大。&lt;br&gt;「谁让你忘记了今天是什么日子，我跟妈妈要惩罚你！」&lt;br&gt;「老婆，那你先告诉我今天是什么日子，让我做个明白鬼啊！」&lt;br&gt;「一年前的今天，你把人家第一次拿走了，害得人家疯狂地喜欢上了做爱。
如今你倒好，不但把人家上了，还不放过我的妈妈，我们母女俩的六个小洞洞都
被你这个坏蛋上了，而你才一年就忘记了，还口口声声说爱我。」说着脚又发力
踩了一下我那勃起的阴茎：「今天我跟妈妈要惩罚你，不许反抗，要不我一辈子
就不理你了！」&lt;br&gt;「老婆，对不起啊！都怪我，你惩罚吧，我甘愿受你惩罚。」我深情的望着
老婆。&lt;br&gt;老婆跟岳母都站在我身边，每人用一只脚在拨弄我的小弟弟，「老公你不是
一直很喜欢丝袜美腿吗？今天我跟妈妈就便宜你了，让你爽个够。」老婆得意地
笑着说。&lt;br&gt;老婆坐在我两腿之间，用双足夹住了我的棒棒上下套动着，而岳母面向老婆
趴在我身上，冰凉的漆皮高筒贴在我的胸膛上刺激着我的神经，冰冷的金属高跟
贴近了我的嘴唇，同时眼中含春的转头看着我。我会意，舔起了岳母的高跟鞋，
而岳母则把对开的露脐小皮衣打开，双手在她那对圆鼓鼓的大咪咪上抚摸着，发
情的两颗小葡萄愈发引人瞩目。&lt;br&gt;岳母伸手把老婆的Ｖ字吊带裙从肩部往下脱去，露出了老婆那圆润丰满的玉
乳，两颗粉红色的小荔枝发情的挺立在峰顶，岳母往前爬了一下，嘴巴一下子吸
住了老婆的一个小荔枝，灵活的小舌尖在上面温柔的挑弄，一只手在玩弄另一只
咪咪，同时一只手伸进了老婆两腿之间。&lt;br&gt;看老婆发情的样子，毫无疑问岳母的手是伸进了小穴里面，食指在老婆凸起
的阴蒂上来回旋转摩擦着，偶尔还在阴道内抽插几下，「啊……喔……」老婆爽
得叫了起来，双足加快了对我阴茎的套动。&lt;br&gt;我舔着岳母的高跟，同时还可以看到岳母的两腿间那若隐若现的小蜜穴勾引
得我只咽口水，下身老婆给我传来的刺激，让我的大鸡鸡有种快要爆掉的感觉。&lt;br&gt;「老婆，放开我吧，我快受不了啦！让我给你操屄好吗？我的鸡巴快爆了，
涨死我了……」&lt;br&gt;「才不呢！就是让坏老公看得到吃不到，馋死你。哼！喔……喔……喔……
妈妈，你摸得女儿好舒服啊！用力，对，就是这，再伸进一点去，啊……喔……
喔……妈妈，我要……」&lt;br&gt;岳母突然停了下来，起身站了起来，突然消失的刺激让老婆一下懵了，癡癡
的看着岳母走了出去。&lt;br&gt;「嘿嘿，老婆发骚了吧？来，放开老公，让我好好伺候你好不好啊？」我色
迷迷地看着老婆。&lt;br&gt;「想得美！妈妈是拿东西去了，一会看我们不玩爽你。哼，色老公！」说着
用脚尖轻轻的踢了一下我早已暴起的阴茎。&lt;br&gt;「噢！老婆你可真狠心啊，要谋杀亲夫啊？把它踢坏了，看你以后怎么办？
嘿嘿！」我佯装生气的说道。&lt;br&gt;「哼！坏老公，现在娜娜可不怕你了，我有爸爸的大鸡巴，还有疼爱我的妈
妈，再也不需要你的小弟弟了，我就要把它踢爆，让它一辈子不能碰女人。」说
着又轻轻的踢了两下。&lt;br&gt;「好女婿啊，你现在知道怕了吧？」岳母说着走了进来，她手中拿着一个提
包，打开包从里面拿出一件皮质的小内裤穿在身上，同时又从包里面拿出了一根
粗大的阴茎。看她在小内裤上拧动着，天啊！原来是个女同用的那种带阴茎的道
具，该不会是用这干我老婆吧？&lt;br&gt;「淫女儿，来吧，让我们先做一次，让好女婿先难受一会。」&lt;br&gt;「妈妈，你怎么也跟爸爸一样叫人家淫女儿啊？我要是淫女儿，那你可是淫
妈妈了，爸爸就是淫爸爸了。」老婆说完「咯咯」的笑了起来。&lt;br&gt;岳母不再说话，一下子把老婆扑到了，两对性感的红唇亲密地结合在一起，
激情地热吻着。岳母两只手开始玩弄起老婆的咪咪，时而把两个巨乳挤在一起形
成深深的性感的乳沟，时而来回揉搓，把乳房抓成各种形状。&lt;br&gt;「啊……妈妈，我受不了啦！我要你干我，我的小穴里好痒好痒啊！」老婆
说着抓住那根粗大的假阳具就往阴道口导入，「喔……喔……嗯……嗯……」随
着叫声，那根粗大的阳具挺进了老婆的蜜穴里。&lt;br&gt;老婆配合着岳母的抽插开始扭动起来，两脚在乱蹬，乖乖，那细长的高跟在
我的双腿间不断地戳着，我是眼睁睁的看得到却吃不到，腹下的大鸡巴暴怒般的
硬挺着，龟头处不时流出因兴奋而出来的透明液体。&lt;br&gt;「啊！」一声惨叫：「老婆你别蹬了啊！你的鞋跟都插进了我的屁股里了，
很痛的。」&lt;br&gt;老婆听到我说话，侧头一看，果然，那细长１５厘米的高跟居然有一半插进
了我的肛门，而我的大鸡巴受此刺激彷彿又暴长一下，在空中微微颤动。&lt;br&gt;「哈哈！坏老公，你也有今天啊！我就蹬，我还要使劲地蹬呢！我要把鞋跟
全部插进去，平时你总是插我跟妈妈，今天我跟妈妈要插你一次。」说着居然把
高跟又插进了几公分。而且最气人的是，她居然还开始抽插起来，开始的疼痛渐
渐转变为一种快感，『原来屁眼被插也可以这么舒服啊！』我心中暗想。&lt;br&gt;岳母加快了抽插的速度，而老婆小穴里的淫水明显多了起来，肉洞里逐渐发
出「噗滋、噗滋」的声音。不过我就更惨了，老婆那小脚蹬得更频繁了，小金属
鞋跟在我的肛门里不断地进出着，幸亏不是很粗，要不然我可痛惨了，而最难过
的则是我的大鸡鸡，就这样暴硬的干挺着，得不到一丝慰借。&lt;br&gt;「啊……啊……啊……」一声声快乐的淫叫，是老婆的高潮来临了，在岳母
的手、嘴加上那根假阳具的配合，老婆居然出现了潮喷，大量的液体飞溅出来。
而我的大鸡鸡彷彿受到了启示似的，居然不争气的射精了，一道道浓精有如子弹
一样的高射出来，全部落在岳母的背上。&lt;br&gt;「呵呵，你们不愧是夫妻啊，这样都一起高潮。」岳母笑着说。&lt;br&gt;老婆见我射出来，停止了用高跟鞋抽插，笑吟吟的看着我说：「老公爽不爽
啊？要不要再来一次啊？」&lt;br&gt;老婆从那包里拿出来一个肛门振动器，眼里发出得意的光彩，对准我的肛门
一下子捅了进去，撕心的疼痛让我大声喊了出来。娜娜打开了开关，强烈的震动
刺激着我的屁眼，随之而来的是一种痛楚的快感，刚刚软掉的小鸡鸡，很快又变
成了高耸的巨炮。&lt;br&gt;一个小瓶子，我一眼就看出了，是上次岳父给岳母脱毛的药剂，「老公，你
小弟弟那的一堆毛很难看，我给你脱掉吧，像娜娜一样多干净啊！」老婆讲完不
由分说的就往我的小腹附近涂抹，连肛门处的馀毛都没放过。&lt;br&gt;不到十分钟，我就感觉到小弟弟周围一阵火辣辣的感觉，皮肤因此变成了红
色。老婆用手轻轻一拔，一缕乌黑的鸡巴毛就此脱落了，娜娜三下五除二的把我
的阴毛都拔掉了，露出了干净的皮肤。可怜的小弟弟光秃秃的躺在那，彷彿一条
大肉虫，不过倒显得更加长了。&lt;br&gt;「哈哈，好可爱啊！妈妈你看，老公这多好玩啊，就像一个乌龟头，笑死人
了。」&lt;br&gt;「乖女儿，你看你老公那还真嫩啊，像婴儿的皮肤呢！让我们先玩会他这可
爱的小鸡巴。」&lt;br&gt;老婆用高跟美脚力度适中的踢着我的阴茎和屁眼的接壤处，还用脚去踩我的
肉棒，那种压力的痛感让阴茎更加坚硬，变态的感觉深深刺激着我的大脑，莫名
的兴奋竟然让我轻轻的低吟起来。&lt;br&gt;而这时岳母则趁我张嘴呻吟之际，一下子蹲在我的脸上面，双手把粉红色的
小穴扒开，露出了那精致的尿道孔，一股金黄的暖流扑面而下，洒落在我的脸上
和嘴里。&lt;br&gt;我先是吃惊，而后大怒：「岳母你什么意思？这样对我，你拿我当什么，当
你的奴隶吗？」&lt;br&gt;「啊，乖女婿，生气了啊？这一切是娜娜的主意，不能怪我哦！」说完无辜
的看了眼娜娜。&lt;br&gt;「是啊，是我刚才跟妈妈说的啊！臭老公，谁让你记不得今天的日子呢！怎
么，不高兴啊？你要是不喜欢，我以后就永远不喜欢你了，我们离婚，反正爸爸
的大鸡巴干得我更舒服。」说完，居然也两腿分开跨在我的头上，一股热流自上
而下激射出来，弄得我上半身都是尿液，而老婆却得意地笑了起来，那对玉乳随
之上下颤动着。&lt;br&gt;我的心一阵抽搐，剧痛随之而来。这是我的妻子吗？这是那个对我百般恩爱
的娜娜吗？突然间我彷彿失去了全世界，竟然嚎啕大哭起来。&lt;br&gt;「啪！」的一声脆响，一道鞭痕出现在我身上：「不许哭！一点也不像个男
人。」老婆手中一根从那个包里拿出的皮鞭明晃晃的出现在我眼前。&lt;br&gt;「啪！」、「啊……」随着老婆又一次挥动皮鞭，我惨痛的喊了出来，原本
坚挺的小弟弟因为这一下，迅速的枯萎了下去，软耷耷的趴在我的小腹上。内心
的痛苦远大于皮鞭带来的疼痛，彷彿有个人拿一把锥子在一下下的刺我的心，脑
子里一片空白，因为过于激动，身体发出轻微的震颤。&lt;br&gt;「女儿，给你。」岳母手拿一个男用贞操带，淫笑着递给了老婆。&lt;br&gt;娜娜接了过去，这是一个金属的男用贞操带，主体是用一横一竖皮革做成，
前面有五个环，两边还各有一个环。老婆给我穿了上去，把我那光秃秃的大鸡巴
塞进了那五个金属环里用力一握，环体受压力开始变小，原来金属环是可以调节
的，而且有倒扣，缩小很容易，但是要想挣脱就必须按住卡点，一扣一扣的往回
倒。弄好之后，老婆就把我的睾丸各放在两边的环里，同样也是扣得很紧，小弟
弟因为被死死地卡住了，血液不流通，很快就变成了紫色，又硬又胀。&lt;br&gt;「咯咯咯……」看到我这窝囊的小弟弟肿成这个样子，老婆和岳母同时笑出
了声来。老婆用力踩住我的龟头在地上蹂躏，疼痛让我的小弟弟居然又变得更加
硬，但是受到那几个环的限制，没有办法充份地勃起。&lt;br&gt;「以后做不做我跟妈妈的奴隶你自己考虑清楚，答应就留下，不答应我们就
此分手。我给你半小时的考虑时间，你自己想吧！」老婆那笑吟吟的脸色中透出
冷酷的声音让我为之一震。&lt;br&gt;「妈妈，我们去外面继续，今天爸爸回来我们好好地伺候他。」老婆拉着岳
母往外走，突然转身停了下来：「忘了一件事情，嘻嘻……老公你喜欢丝袜哦？
我满足你。」说着脱掉了高跟鞋，把那双沾满尿液的粉红色丝袜脱了下来，同时
还把丁字裤也脱了下来，抬起我的头把内裤套在我的头上，又把我的嘴巴捏开，
把那双带有体温和尿液的丝袜塞进了我的嘴里，然后拉着岳母走出了房间，只留
下傻傻的我和还在「嗡嗡」震动的肛门振动器。&lt;br&gt;「老婆，没想到刺激肛门居然有这么刺激的作用。老婆，其实我没忘记今天
是什么日子，本来是想给你个惊喜的，结果倒让你给我来了个惩罚。不信你去看
我的公文包里，里面有的我的礼物还有卡片呢！」&lt;br&gt;娜娜看着我：「真的？不许骗我哦！否则看我怎么虐待你。坏老公！」&lt;br&gt;老婆跑到我们卧室去看我的公文包，里面有个包裹，打开一看，是一枚心形
胸针，上面镶嵌了一圈碎钻，在心的中间是一颗晶莹璀璨的钻石，足有５克拉。
女人没有一个不喜欢钻石的，这件礼物让宝贝一下叫了出来，飞快的跑回我们这
里：「老公你真好，你怎么知道我喜欢这款胸针啊？爱死你了！」&lt;br&gt;「上次见你在杂志上看这款看了很长时间，所以我趁上周去香港出差的时候
就给你买回来了。」我得意地说。&lt;br&gt;「老公，对不起啊！我误会你了。」老婆激动地哭了起来，按了固定我阴茎
的铁环的开关，终于自由了。&lt;br&gt;我站了起来，抱住了老婆：「傻瓜，哭什么啊？我希望你这一辈子一直笑，
我要让你一生快乐。」&lt;br&gt;「老公，为了表达我的歉意，我决定好好地让你爽一次。」老婆说完拉着我
的手走向浴室：「妈妈你也来吧！我们一起陪老公，好不好？」&lt;br&gt;浴室内一个充气的气垫摆放在地上，老婆脱掉了身上的衣服，只留下粉红的
丝袜，岳母也同时去掉了那身皮装，脱掉了高筒靴，只馀下脚上的一双黑色性感
吊带袜，两对圆润而又饱满的美乳彷彿摆脱地心引力一样坚挺着，四颗粉红色的
小荔枝让人垂涎欲滴，腹下一样光滑粉嫩，给人以性的冲动。&lt;br&gt;「宝贝老公，躺在上面，然后我跟妈妈好好伺候你，保证让你欲仙欲死。」&lt;br&gt;我躺在上面，大鸡鸡又一次亢奋的撅起，向两位美女示威。老婆率先趴在我
的腿上，张开那性感的樱桃小口一下子把我的大鸡巴吃进了一多半，双手轻轻抚
摸玩弄我的两个睾丸，猛烈的刺激让我一下子有了射精的冲动，我强忍着深吸一
口气，努力转移视线，终于给压了下去。&lt;br&gt;一旁的岳母手中拿了一瓶婴儿油，正往我的胸膛上倒，油滑清凉的液体在我
身上流动。岳母趴坐在我的胸膛上，性感的娇臀对着我的脸，那对迷人的双峰贴
在我的胸上来回摩擦着。&lt;br&gt;上帝啊！居然是传说中的胸推啊！那种压迫而又柔软的感觉瞬间传遍了我的
全身，彷彿全身的汗毛都倒竖起来。岳母来回地摩擦着我的上身，大屁股高高的
撅起，露出了那粉红色的鲍鱼和那可爱的小菊花，如此诱人的机会怎么能丢掉？
我抬起头，双手抱起岳母圆润的小屁股，嘴巴一下子贴了上去。&lt;br&gt;「啊……」我的舌头刺激岳母的小阴蒂使她发出了快乐的淫叫，双乳更加卖
力地推压着我的胸膛，小穴里流出的甘甜玉液全被我收到嘴中。&lt;br&gt;此时的老婆，小嘴温柔地吃着我的大鸡鸡，灵巧的小舌头充份刺激我的冠状
沟，双手不停地撸动鸡巴，彷彿是要把它变得更大，硬得发紫的大鸡巴顶端不断
分泌出透明的体液，像一把凶器在散发着威势。&lt;br&gt;「啊……啊……舒服啊……」我畅快地喊着，原来老婆不知何时把头埋在我
的胯下，用舌尖舔弄着我的肛门，一种酥麻的感觉迅速传遍我全身。老婆边舔还
边用手迅速地套弄阴茎，「喔……喔……」终于，我又一次忍不住的鸡巴一阵抖
动，白色的浊液喷溅了出来，落在娜娜白嫩的背部，显得格外刺眼。&lt;br&gt;娜娜抬头，一下子吃进了虽已射精却还坚挺的鸡巴，把残馀的精液统统给吃
了进去。我忍不住了，顺势把岳母放下，一下把老婆压在身下，小弟弟轻车熟路
地进去了淫穴内，充份的包裹，四面的压力，让我感到无限温暖，缓缓的抽动带
出了穴内股股淫水，我和老婆激烈地热吻着。&lt;br&gt;这时候岳母助兴般的爬到我背上，用她那对硕大圆鼓的乳房轻轻摩擦我的后
背，并用舌尖去刺激我的肛门，手却适时地去抠弄老婆的小菊花。&lt;br&gt;「啊……啊……啊……老公你好猛啊！今天格外厉害，爱死你了……」听着
娜娜的淫叫，我更加卖力地抽插起来，「受不了啦！妈妈你好坏啊！弄得人家那
好痒啊！老公，快用你的大鸡巴插我的菊花，痒死了……」说着用力张开两腿，
露出了粉嫩的小肛穴。&lt;br&gt;听到老婆如此淫荡的渴求，谁又能拒绝呢？从她小穴拔出湿淋淋的大鸡巴，
借着润滑液的作用，我一下子捅进了老婆的小菊花。&lt;br&gt;「啊……好涨啊！老公，往里，再往里！喔……用力捅死小浪屄吧！我要爽
死了……」老婆边说还边用力夹着我的大鸡巴，一种比小穴还要紧裹的压力紧紧
地包围了小弟弟，不断地进进出出，肛门内的空气被不断压缩和膨胀，发出「啵
啵啵」的声响，就像在放屁。&lt;br&gt;「哈哈！老婆，你真不知羞，还放屁啊！」&lt;br&gt;「不来了，坏死了老公，还不是让你给操的啊，还说人家！」说着羞红的脸
埋在我的胸膛下。&lt;br&gt;望着老婆羞红的脸庞，一种征服的快感充斥着我的脑海，胯下的凶物更加积
极地冲撞着肛穴的最深处，「啊……啊……啊……老公好棒啊！娜儿快被你干坏
了，我要洩了！啊……啊……啊……」随着老婆的浪叫，我那战斗了四十分钟的
大鸡巴终于也不再忍受，射出了浓浓的精液。&lt;br&gt;经过了数个小时的折腾，我终于筋疲力尽，无力地趴在老婆身上，股股的精
液流出了肛穴，岳母毫不浪费的全部舔进了嘴中，并和老婆接吻在一起，把嘴中
的精液送进了娜娜的嘴里。&lt;br&gt;「老公，这是妈妈给爸爸买的壮阳滋补药品，你也吃些吧！补补身体，我还
想你这样干我一辈子呢！可不能把你累坏了。」老婆说着从岳母手中接过几颗蓝
色小药丸，递给了我。&lt;br&gt;「这是什么药啊？安全吗？可别适得其反啊！」我看着药品小声的问。&lt;br&gt;「怎么会呢！你岳父一直吃着呢，要不他的大鸡巴怎么比你的还粗大啊！全
靠这种药了。这是一个老中医祖传的秘方，很贵的，是宫廷秘方，你要是不吃就
别浪费了。」&lt;br&gt;「哦，那可是好东西啊！我得吃点，要不怎么能餵饱你们这对母女花啊？」
说着，我接过了药丸，一口咽了下去。&lt;br&gt;「老公，你今天真棒，爱死你了！希望你能一辈子这么棒，我要一辈子做你
的小淫娃。」老婆起身亲了我一口，而我也快乐地拥吻着老婆，却丝毫没看见岳
母在临出浴室的时候嘴上那一抹阴笑。&lt;br&gt;（待续）&lt;br&gt;＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
好久没写了，写完了前六章，正好是老婆的生日，把礼物和小说献上，结果
遭批评一顿，说我变态，不过，我还是陪着老婆看完了我写的小说。说实话，老
婆嘴上虽说不好，可是我从她看的时候小穴湿湿的反应，老婆还是高兴的，而且
我们当晚做爱格外激烈，我想她也是喜欢的吧！&lt;br&gt;</content></item></essay>