<essay><item><title>寡妇的岳母(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我和玲玲刚结婚不久，她的爸爸因车祸去世了。由于玲玲没有兄弟姐妹，所以我和玲玲商量，邀请岳母搬过来一起住。而岳母不想打扰我们小夫妻的生活，说等我们有了小孩后再一起住，以便照料她的外孙。我们也只好答应了。&lt;br&gt;岳母和我们不是住一个城市，相距大约四十公里，所以我们很少去看他们。&lt;br&gt;有时我和玲玲去看她，给她买点礼物，生活用品或者换煤气什么的。&lt;br&gt;有一次傍晚，我出差顺便看看岳母，看有什么事情需要帮忙。我打开大门，只听见岳母卧室里面传来喘息声。我以为岳母生病了，就连忙推门一看。&lt;br&gt;我惊呆了，只见一幅活春宫图呈现在我面前。岳母赤身裸体的压在一个男人身上，嘴里含着那个男人的肉棒不停地吮吸，而那个男人正用舌头舔着她的阴部。&lt;br&gt;原来他们正躺在床上进行「69」式口交。&lt;br&gt;岳母见我开门进来，不知是惊吓还是害羞的缘故，「啊」了一声连忙用被子遮住他们的身体。我也不好意思，连忙关上门，走到客厅里看电视。&lt;br&gt;其实，那个男人我是认识的，他是玲玲爸爸的朋友朱叔叔，两家的关系很好，我和玲玲在他家还吃过饭。我想，岳母也只有四十来岁，死了丈夫，这样也情由可原吧！&lt;br&gt;大约过了十来分钟，朱叔叔走了出来，不好意思地看了我一眼，「小俊，你来啦」，连忙开门走了出去。&lt;br&gt;过了一会儿，岳母走了出来。她披着长长的秀发，那双黑白分明、水汪汪的桃花眼甚为迷人，姣白的粉脸白中透红，而艳红唇膏彩绘下的樱桃小嘴显得鲜嫩欲滴。岳母保养的很好，肌肤雪白细嫩，身材凹凸玲珑，被紧紧包裹在一条开了很高岔的黑色的低胸洋装内，露出大半的趐胸，浑圆而饱满的乳房挤出一道乳沟，被纤纤柳腰，裙下一双穿着黑色长丝袜的迷人、匀称而又修长的玉腿从裙子的开岔露了出来，大腿根都依晰可见，脚上穿着一双粉红色的拖鞋，洁白圆润的粉臂，成熟、艳丽，充满着风韵的妩媚。&lt;br&gt;我看得呆了，还从没发觉岳母有这么性感漂亮。&lt;br&gt;「小俊！……」&lt;br&gt;「哦！」这一声惊醒了我，我感到我肯定失态了。我的脸一下就红了，而岳母的脸更红了。&lt;br&gt;「我不知道怎么和你解释」，岳母停顿了一下接着说，「玲玲的爸爸去世以后，我一个人在家，朱叔叔经常来看我，关心我，所以……」&lt;br&gt;我连忙说，「妈妈，我明白。」&lt;br&gt;「你不会告诉玲玲吧？」&lt;br&gt;「我不会的，您放心！」&lt;br&gt;「你还没吃饭吧？」&lt;br&gt;「还没有，我也不饿。」&lt;br&gt;「那怎么行？我去买菜给你做饭。」岳母笑了笑，接着走进卧室，换下刚穿的长裙，走了出去。&lt;br&gt;我看着电视，不时想起先看见的情景，不禁有点浮想联翩。&lt;br&gt;「或许，我今晚可以和岳母做爱呢！」这时胆子也大了起来，我打开岳母的卧房，里面有一个大衣柜和梳状台，剩下的空间就是一张很大的床，就像一个舞台，肯定是特制的。床上的被子没有叠，刚才的痕迹还在。我照着躺下，好舒服，我闭上眼梦想：要是能与岳母共枕该有多好啊！&lt;br&gt;躺了一会儿，我起来拉开衣柜，「哇！」里面有好多岳母的衣服，每一套都是那么漂亮。我想，要是能把这些衣服穿在岳母身上，然后我再一件件脱下，那不知会有多爽！&lt;br&gt;于是我拿出刚才岳母穿的长裙在怀里抱了抱，在衣服的前胸位置亲了亲，然后我又打开旁边的一个橱柜。里面全是岳母的内衣裤，三角裤是那么的花俏、性感。&lt;br&gt;放好衣服，我关上门，心不在焉的看着电视。&lt;br&gt;吃了晚饭后，我洗了澡，而岳母又换上了那件漂亮的长裙。&lt;br&gt;因为那难为情的事使岳母感到羞愧，加上我翻看了岳母的衣物又增加了与她作爱的慾念，我的胆子也比平时大了许多。&lt;br&gt;于是我不失时机的问道：「妈妈，我有个问题想问你，你不准生气哦。」&lt;br&gt;「什么问题？」&lt;br&gt;「你要保证不生气我才问。」我说。&lt;br&gt;岳母笑了下，「不生气，你问吧！」&lt;br&gt;「如果我不来，朱叔叔是不是就在这儿过夜？」&lt;br&gt;「你为什么这么问？」岳母觉得很奇怪。&lt;br&gt;「两家关系这么好，如果刘阿姨知道了，那怎么办？」&lt;br&gt;「哦，他大约八九点钟就回家吧。我也不知道怎么说……唉，我也怕别人知道啊。」&lt;br&gt;「妈妈，你刚才没做成，现在想不想啊？」&lt;br&gt;「你怎么这么问？」岳母脸一下子红了。&lt;br&gt;「妈妈，如果你想，我可以满足你呀！」我想我应该摊牌了。&lt;br&gt;我双手用力，把她整个上身抱到怀里。本想一个长吻下去的，但我看到她秀发后那美丽的面颊，我停了下来。&lt;br&gt;岳母可能也被这一突然而呆了，但她没有反抗。我把岳母的长发撩起，慢慢地，我感到岳母芳心奔跳、呼吸急促，紧张得那半露的趐乳频频起伏。此时的她已不胜娇羞、粉脸通红、媚眼微闭。她的胸部不断起伏，气喘的越来越粗，小嘴半张半闭的，轻柔的娇声说：「小俊，我们不要这样？」&lt;br&gt;我已意识到岳母今晚不会拒绝我了。&lt;br&gt;「妈妈，让我满足你吧，我会让你很舒服的……」我用火烫的双唇吮吻她的粉脸、香颈，使她感到阵阵的痒，然后吻上她那呵气如兰的小嘴，陶醉的吮吸着她的香舌，双手抚摸着她那丰满圆润的身体。她也与我紧紧相拥，扭动身体，磨擦着她的身体的各个部位。&lt;br&gt;我用一只手紧紧搂着岳母的脖子，亲吻着岳母的香唇，一只手隔着柔软的丝织长裙揉弄着她的大乳房。&lt;br&gt;岳母的乳房又大又富有弹性，真是妙不可言，不一会儿就感乳头硬了起来。&lt;br&gt;我用两个指头轻轻捏了捏。&lt;br&gt;「小……小俊，别……别这样，我是……是你……你的岳母，我们别……别这样！」岳母一边喘气一边说。&lt;br&gt;这时慾火焚身的我怎还管这些，再加上岳母嘴里这样说，而手却仍还紧紧的抱着我，这只不过是岳母的谎言而已。我怎能把这话放在心上而就此罢了？我不管岳母说什么，只是不断地亲吻着那红润并带有唇膏轻香的小口，堵着她的嘴，不让她再说什么，另一只手掀起她的长裙，隔着丝袜轻轻摸着岳母的大腿。&lt;br&gt;岳母微微的一颤，马上用手来拉着我的手，欲阻止我的抚摸。&lt;br&gt;「妈妈！小俊以后真的对你好，小俊不说谎的，妈妈！」我轻轻地说道，同时我捞出我那根又粗、又长、又硬的大鸡巴，把岳母的手放在鸡巴上。&lt;br&gt;岳母的手接触到我的鸡巴时，她慌忙缩了一下，但又情不自禁地放了回来，用手掌握着鸡巴。这时我的鸡巴已充血，大得根本握不过来，但岳母的手可真温柔，这一握，就让我有了一种说不出的快感，真不知道把鸡巴放到岳母的小屄里会是什么滋味，会不会才进去就一洩千里而让岳母失望？&lt;br&gt;「妈妈，你喜不喜欢？」我进一步挑逗着说。&lt;br&gt;岳母羞得把头低下，没有说话。而我再次将岳母娇小的身体搂入怀中，摸着岳母的大乳，岳母的手仍紧紧的握着我的鸡巴。&lt;br&gt;「我们……我们别再做……做下去了，就……就像这样好吗？」&lt;br&gt;「妈妈，你说像哪样？」我装着不知道的样子问道。&lt;br&gt;「就这样了嘛，你尽逗我。」岳母嗲声嗲气好似生气了一样地说。&lt;br&gt;「妈妈别生气，我真不知道是像什么样，妈妈你告诉我好不好？」我抓住机会再一次问岳母。&lt;br&gt;我心里很清楚岳母这是什么意思，岳母现在是又想要又不好明说，因为我们的关系毕竟是岳母与女婿，她不阻止，一会儿就轻松让我得到她，这不就显得她太淫荡了。&lt;br&gt;当然，这是她第一次和她女婿做这种事，她的心里肯定是很紧张的。&lt;br&gt;「小俊，就……就像这样……抱着……我，吻……我……抚摸……我！」岳母羞得把整个身子躲进了我的怀里，接受着我的热吻，她的手也开始套玩着我的鸡巴。&lt;br&gt;而我一只手继续摸捏岳母的乳房，一只手伸进岳母的秘处，隔着丝质三角裤抚摸着岳母的小屄。&lt;br&gt;「啊……啊！……」岳母的敏感地带被我爱抚揉弄着，她顿时觉全身阵阵趐麻，小屄被爱抚得感到十分炽热，难受得流出些淫水，把三角裤都弄湿了。&lt;br&gt;岳母被这般拨弄娇躯不断柳动着，小嘴频频发出些轻微的呻吟声：「嗯……嗯……」&lt;br&gt;我把两个手指头并在一起，随着岳母流出淫水的屄口挖了进去。&lt;br&gt;「啊……喔……」岳母的体内真柔软，我的手上上下下的拨动着岳母的子宫，并不断地向子宫后深挖。&lt;br&gt;「哦……啊……」粉脸绯红的岳母本能的挣扎着，夹紧修长美腿以防止我的手进一步插入她的小屄里扣挖。她用双手握住我挖屄的手，我于是拉着她的一只手和在一起抚摸阴核。&lt;br&gt;「嗯……嗯……喔……喔……」但从她樱樱小口中小声浪出来的声音可知，她还在极力想掩饰内心悸动的春情。但随着我三管其下的调情手法，不一会儿岳母被抚摸得全身颤抖起来。一再的挑逗，撩起了她原始淫荡的慾火，岳母的双目中已充满了情慾，彷彿向人诉说她的性慾已上升到了极点。&lt;br&gt;我也管不了岳母刚才说的话了，而我想岳母也不会再说刚才的话了。&lt;br&gt;我随即把电视和灯关闭，将岳母抱起进到她卧房，轻轻地把她放在床上，然后打开床头的台灯，把它调得稍微暗一点以增加气氛。关上门，脱光我的衣裤，上床把岳母搂入怀中，亲吻着她，双手将她的长裙脱下。&lt;br&gt;只见她丰盈雪白的肉体上一副黑色半透明襄着蕾丝的奶罩遮在胸前，两颗趐乳丰满得几乎要覆盖不住。黑色的长丝袜下一双美腿是那么的诱人，粉红色的三角裤上，屄口部份已被淫水浸湿了。&lt;br&gt;「妈妈，我要你像对朱叔叔那样对我！」&lt;br&gt;岳母羞红着脸，她轻轻的拉下我的内裤，已经布满青筋的阳具，蹦的跳了出来。&lt;br&gt;「啊！」岳母睁大眼睛，「好大……比我想像的还要……」&lt;br&gt;「妈妈，已后你要它就是你的了」&lt;br&gt;「小俊……」岳母张开嘴，把我的阳具含了进去，用嘴来回的套动我的阳具，口中发出嗯嗯的满足声音。&lt;br&gt;「嗯……妈……好……你好棒……」&lt;br&gt;「小俊，你的真的好大，妈的嘴都快塞不进去了！」说完又含了进去，彷彿要把它吞进肚子似的。&lt;br&gt;这种感觉实在太舒服了，我把岳母的身体转了过来，让我的嘴可以亲到她的阴户。岳母很柔顺的任我摆布，嘴一直没离开的的阳具，好像怕它跑走一样。隔着薄纱透明的水蓝色蕾丝三角裤，我抚摸着岳母已经湿润的部位，因兴奋而流出的淫水，已经渗湿了中间那条裂缝，原本已经从三角裤边缘露出的些许阴毛，现在更是整片显现出来，我把嘴贴紧岳母的阴户，用舌头舔着那条细缝.&lt;br&gt;「嗯……嗯……」岳母一边含着我的阳具，一边舒服的轻哼着。&lt;br&gt;「妈，你舒服吗？」我轻轻拉开她三角裤盖着阴户的部份说.&lt;br&gt;「嗯……，你好坏，……哦！……好女婿……妈……喜欢. 」岳母娇声的说.&lt;br&gt;终于，我看到了岳母的阴户，细缝中泛出的黏稠淫水，湿透了那件三角裤，也湿透了浓密的阴毛。&lt;br&gt;「妈，你这里好美。」&lt;br&gt;「俊……嗯……它以后……也都是属于你的了。」&lt;br&gt;我舔着岳母的小屄，用舌头撑开那条细缝，舔着阴核。&lt;br&gt;「啊……啊……俊……好女婿……你弄得我……好……好舒服……」岳母忍不住转过身来，疯狂的吻我，一手仍不停的套弄着我的阳具。&lt;br&gt;「好女婿……我要……」&lt;br&gt;「妈，你要什么？」&lt;br&gt;「你……坏……明知故问。」&lt;br&gt;「我要你说嘛！」&lt;br&gt;「不要，人家……说不出口啦……」&lt;br&gt;「妈……我们之间不需要有什么顾忌了，是不是？想什么就说吧！」&lt;br&gt;「可是……哎呀……说不出来……羞死人了……」&lt;br&gt;「说嘛！我要听」&lt;br&gt;「我……我要……」&lt;br&gt;「要什么？」&lt;br&gt;「我要你……干我……」&lt;br&gt;「干你什么？」&lt;br&gt;「你坏死了啦！欺负我。」岳母轻轻的捶打我的胸口。&lt;br&gt;「妈，你要说出来，这样我们之间才可以完全的享受男女之间的乐趣，别怕羞，来，告诉我，你想要什么全都说出来。」&lt;br&gt;「小俊，你……说的是有道理……我」&lt;br&gt;我轻吻她的嘴唇。&lt;br&gt;「俊……啊……我不管了……我要你用你的阳具，……插进妈的小屄……干我……用你粗大的阳具……插进岳母的小屄……」岳母一口气说完，已经娇羞得把脸埋在我的胸膛。&lt;br&gt;我马上褪下岳母的三角裤，哇！整个阴户已经完全的呈现在我面前。我抬起岳母的双腿，将它张开，现在看得更清楚了，黑色的阴毛下面，阴唇已经微微翻开，淫水正汩汩的流出，我握着饱涨的阳具，用龟头抵住岳母的小屄，来回拨弄，仍舍不得马上插入。&lt;br&gt;「好女婿……不要再逗妈了，快……插进来……干我……」我再也忍不住，顶开岳母的阴唇，推了进去。&lt;br&gt;「啊……轻……轻点……你的太大了……要轻点……」我顺着淫水的润滑，推进了一个龟头.&lt;br&gt;「啊……」妈的全身绷得紧紧.&lt;br&gt;终于，我用力一推，把阳具全部插进岳母的小屄里面，好棒，岳母的小屄好紧，温暖的肉壁，紧紧的包住我的阳具。</content></item></essay>