<essay><item><title>同学母亲成了我的妻子(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;宁静的夜晚，皎洁的月光照射在一幢大厦的一间房子的窗户上。透过落地的
窗帘，房里的一张大床上一个男人正趴在一个美丽的女人身上努力的上下耸动着。
女人的双手紧紧地搂住男人的宽阔的背部，凌乱的长发下，一双紧闭着的眼睛，
不时地皱起那秀气的眉头，随着男人的摆动不时地发出「嗯……嗯……」的呻吟。
终于，在男人的重重一击下，男女双方达到了欲望的巅峰。男人无力的趴在女人
那充满成熟韵味的软绵绵的娇躯上。半响，男人看着身下沉沉睡去的女人，这个
自己最好朋友的母亲，曾经是自己的老师，现在的妻子，心里充满了幸福和满足。&lt;br&gt;我叫李晓明，今年２０岁，目前是ＸＸ市一所二流大学的大二学生。单身一
人。曾经我也有一个幸福美满的家庭。在我读小学三年级的时候母亲嫌孤儿出生
的父亲太穷，跟父亲离婚转嫁给了一个富商。父亲受了这个打击颓废了很长一段
时间，后来毅然辞去了上班族的工作，下海经商。从此，父亲白昼不分，日夜工
作，经常出差好几天，有时一个礼拜都不看不见人。所以父亲把我托养在他的一
个朋友家。因此，我认识了我最要好的朋友——赵志勇，以及他的母亲，我后来
的妻子——赵婉如。父亲在我高三的时候因积劳成疾去世了。留下了几千万的财
产给我。我才知道父亲终于证明了自己，可惜这些母亲却没看到。&lt;br&gt;我和赵志勇从小学一直到高中都在一个班级，加上我又经常住在他家，彼此
的关系就像亲兄弟。他从小学习成绩就非常好，后来考上了全国重点大学，远赴
外地求学。而我成绩普普通通，最后选了个本地的一个大学，离家近，另外一个
很重要的原因是我不想离开我一直暗恋的赵阿姨太远。&lt;br&gt;今天是礼拜六，学校没课，想起有段时间没去看赵婉如阿姨了，赵叔叔去世
后阿姨就剩下一个人在家了，志勇又去外地了，决定去看看。坐车一个多小时的
车，总算到了阿姨家门口，按了门铃。门开了，是赵阿姨。&lt;br&gt;「是晓明啊」&lt;br&gt;「嗯，阿姨是我，我来看你了」&lt;br&gt;「快进来，别站门口，把门关上，阿姨去给你拿饮料」&lt;br&gt;「好的，阿姨」&lt;br&gt;来到客厅，坐在沙发上，喝着阿姨给的饮料，随口回答着阿姨关于我最近的
大学生活。仔细地看了阿姨一下，发现阿姨的精神不是太好，脸色有点苍白。&lt;br&gt;「阿姨，你看起来好像有点精神不好，是最近太累吗」我问道。&lt;br&gt;「是吗？可能最近没睡好的关系吧。阿姨脸色看起来很差吗？」阿姨对我问
道。&lt;br&gt;「有点，不过阿姨你看起来还是这么地年轻漂亮」我向阿姨打趣道。&lt;br&gt;「臭小子，又调皮了，阿姨都快成老太婆了，还漂亮呢」说着阿姨轻轻的抬
手打了我下。&lt;br&gt;「真的啦，阿姨，不骗你」我拉着阿姨的手轻轻的摆动着。&lt;br&gt;阿姨笑了下，但我看着好像有点僵硬，以我对阿姨的了解，阿姨一定是有什
么心事。&lt;br&gt;「阿姨，你是不是有什么事解决不了的，和我说说吧」&lt;br&gt;「阿姨能有什么事啊，没事的」&lt;br&gt;「真的吗？阿姨，不要骗我哦」我有点不信。&lt;br&gt;「臭小子，阿姨骗你干嘛，再说阿姨不能解决的事，你一个小孩子能做什么」&lt;br&gt;「阿姨，我都２０岁了，你不能老把我当小孩子看呐，你看看这肌肉，厉害
吧」说着我得意地抬起双手展示我的二头肌。不是我自吹，由于经常锻炼，我的
身材还真是不错的，虽然身高不高，但肌肉线条分明。&lt;br&gt;「好啦，好啦，阿姨知道你长大了，要是你父亲和你赵叔叔看到该多好」阿
姨有点感概的说道。&lt;br&gt;「阿姨别说这些啦，过去的都过去了，老想这些干嘛。你还没说到底有什么
事呢」&lt;br&gt;「晓明，你真要知道？」阿姨看向我。&lt;br&gt;「嗯，阿姨，有什么事你就说吧，说出来说不定我能帮到呢，即使不行，也
总比放心里好」我对阿姨真诚地说道。&lt;br&gt;阿姨轻叹了口气，缓缓开口「阿姨最近和朋友合资做运输生意，没想到发生
了车祸，货物全没了，阿姨那朋友卷款跑了，现在客户上门来要赔偿，但阿姨没
那么多钱」&lt;br&gt;「怎么会」我惊道「那要赔多少」我问道。&lt;br&gt;「大概要２００多万」阿姨叹了口气。&lt;br&gt;「要这么多啊」&lt;br&gt;「嗯，阿姨想过了，真没办法，只能把房子卖了抵债」&lt;br&gt;「啊！卖了阿姨你住哪啊？对了，这事你和志勇说过吗」我问道。&lt;br&gt;「没，这事和他说了也没用，我不想他担心，影响他学业」&lt;br&gt;「对的。要不这样吧，阿姨，这钱我帮你出」&lt;br&gt;「晓刚，你哪来的这么多钱啊」阿姨有点不太相信。&lt;br&gt;「真的啦，是父亲留给我的」&lt;br&gt;「你确定？」阿姨问道。&lt;br&gt;「嗯」我很肯定地点头。&lt;br&gt;阿姨握着我的手，感激地看着我「这钱先借阿姨，阿姨以后一定还你」&lt;br&gt;「没关系的，阿姨，这钱我送你，不用借」&lt;br&gt;「那怎么行，这可是２００万，不行，一定要借，不然阿姨不要了」&lt;br&gt;「好吧，算借的」我知道阿姨的性格，说一不二，只好口头答应。&lt;br&gt;「太谢谢你了，晓刚，阿姨不知道该怎么感谢你才好」啵，阿姨一脸激动地
在我脸上吻了下。&lt;br&gt;「说什么呢，阿姨，我从小到大可都是你拉扯大了，在我心中，你即使我的
老师，又是我的妈妈」&lt;br&gt;「好孩子，阿姨真没白疼你」阿姨激动地抱着我。&lt;br&gt;「阿姨，等礼拜一我就去给你转账」我对阿姨说道。&lt;br&gt;「嗯」解决了一直困扰的问题，心总算放下了，阿姨一脸轻松「晚上留下来
吃饭吧，阿姨去买菜，你都好久没吃阿姨做的菜了」&lt;br&gt;晚饭后，阿姨一直拉着我陪她看韩国爱情片，我都不知道女人为什么老喜欢
看这些，但陪着心爱的阿姨，一切都是值得的。看完片子已经很晚了，阿姨留我
在她家睡。这还是第一次我和阿姨同处一室，以前最少还有志勇。躺在熟悉的床
上，不由回忆起以前的点点滴滴，不知不觉就睡着了。&lt;br&gt;第二天起来，虽然阿姨一直想挽留我再住一晚，但在我的坚持下阿姨无奈地
和我告别。其实我很想再住一晚，但我怕控制不住自己，毕竟阿姨对我的诱惑实
在太大了。星期一，在我把钱转给赵阿姨后，阿姨又一次的感谢了我。&lt;br&gt;又过了一个月，在我几乎忘记借钱的事时，突然有一天阿姨打电话给我，要
我这个礼拜六去她家玩，我答应了阿姨才满意的挂上了电话。&lt;br&gt;来到阿姨家，陪着阿姨吃完饭看着电视，到了睡觉时间。阿姨突然坐到我身
边，拉着我的手说道：「晓明，和阿姨再聊会天吧」&lt;br&gt;「好啊，阿姨，你想聊什么呢」&lt;br&gt;「晓明，你在大学谈女朋友了吗」&lt;br&gt;「没，没呢！阿姨怎么突然问这个呢？」我有点脸红。&lt;br&gt;「真的没有吗？阿姨有点不信。&lt;br&gt;「真的没有」我急道「我又不高，长得又普通，又不会说话，没女生会喜欢
我这样的」&lt;br&gt;「这么说我们家晓明还是处男咯」阿姨咯咯笑道。&lt;br&gt;我顿时面红耳赤，支支吾吾说不出话来。阿姨看着我的样子对我说：「晓明，
阿姨今天叫你来是有件很重要的事情要和你说，阿……阿姨想……」阿姨有点说
不出话来。&lt;br&gt;「阿姨你想说什么呢？」我问道。&lt;br&gt;阿姨深深吸了口气，像鼓足了勇气「晓明，你借阿姨的那些钱阿姨估计要很
久才能还你，所以……」&lt;br&gt;「阿姨，我不是说了，没关系的，我不急的」&lt;br&gt;「阿姨知道，但阿姨不想欠你什么，所以阿姨想把自己的身子给你」阿姨终
于说出了她的话。&lt;br&gt;「啊！阿姨你说什么」我吃了一大惊。&lt;br&gt;「阿姨说阿姨想和你上床做爱」&lt;br&gt;「阿姨，你说是真的吗」&lt;br&gt;「是的，你不想要吗？」&lt;br&gt;「我……我……」我不知道该怎么回答。&lt;br&gt;「阿姨知道，你一直对阿姨有想法」&lt;br&gt;「阿姨你怎么知道的」心中的秘密被拆穿，我顿时不知道该怎么办。&lt;br&gt;「你经常偷看阿姨的腿和胸部，虽然你掩饰得很好，但女人的直觉是很敏锐
的，其实阿姨也满高兴的，这年纪还有人喜欢」&lt;br&gt;「阿姨你别这么说，在我心中你一直是最美的，像女神一样，不可亵渎。」&lt;br&gt;「那你现在想要阿姨吗，说实话」&lt;br&gt;我看着阿姨半天，终于吐出一个字「想」&lt;br&gt;「好，现在你先去洗澡，一会来阿姨房间」说完阿姨离开了客厅。&lt;br&gt;好激动，这是真的吗？我真的要和心爱的阿姨发生平时只有在心里想的那种
事吗。到现在我还难以相信。好半响我才记起要赶快去洗澡。来到浴室，脱光了
衣服，当热水淋在脸上，我发现我的脸比热水还烫。仔仔细细的把全身都洗了个
遍，特别是阴茎，阴囊洗了又洗。因为太兴奋，阴茎一直成勃起状态，直到洗完
都没软下来。不行，这样会不会被阿姨笑话，放轻松，放轻松，我对自己说，不
要想，什么都不要想。终于，在唱了Ｎ首歌后勃起的阴茎终于软了下来。穿好衣
服，来到阿姨的房门口，发现门关着。深吸了口气，轻轻地敲了敲房门。&lt;br&gt;「进来吧，门没锁」里面传出阿姨的声音。&lt;br&gt;打开房门，看到阿姨正背对着我坐在梳妆台前，轻轻地梳着她那微卷的长发，
动作轻柔。这是我第一次看到阿姨梳头的样子，感觉好有成熟女人的味道。阿姨
知道我进来了，深吸了口气，站起身来转了过来。刹时，我那刚好不容易软下来
的阴茎马上充血勃起，把裤子顶出了一个大大的帐篷。眼前的阿姨实在太性感了。
只见阿姨身上穿了一件黑色半透明的吊带情趣内衣，透过薄薄的衣服，隐约可见
里面是黑色的蕾丝胸罩，腰上穿着一条小小的黑色蕾丝的吊袜带，腿上穿着一双
黑色透明的长筒丝袜，绣花的丝袜口上四条黑色细细的吊带连着腰上的吊袜带。
一件只有巴掌大小的黑色丁字裤堪堪遮住阿姨那饱满的阴阜。阿姨一身光滑雪白
的皮肤在黑色衣服的衬托下显得格外的性感。此时的阿姨就像堕入凡间的夜之女
神。房间里安静无声，我只听到自己大大的吞了口口水的声音。&lt;br&gt;「看傻了」直到听到阿姨略带得意的声音，我才缓过神来。&lt;br&gt;「阿姨美吗」阿姨问我道。&lt;br&gt;「美，太美了，阿姨，我到现在都还怀疑我是在梦中」&lt;br&gt;「喜欢吗」&lt;br&gt;「太喜欢了，阿姨你能转过身让我看看吗？」我满怀希望。&lt;br&gt;「嗯」&lt;br&gt;当阿姨转过身来，背后的风光一览无遗。那条黑色半透明的吊带情趣内衣背
后是整个镂空的，阿姨的整个雪白的背部都露在外面，使得那条黑色的蕾丝胸罩
带子显得格外显眼。整个雪白的背部下阿姨的整个屁股几乎都露在外面，只有那
条黑色的小蕾丝丁字裤的带子深深嵌入阿姨雪白的股沟。衬托着阿姨那又大又白
又翘的屁股。实在是太性感了。我几乎要忍不住冲上前去抓住阿姨的大屁股使劲
得揉捏。&lt;br&gt;「看够了吗，阿姨要转过来啦」&lt;br&gt;「嗯」虽然心中不舍，但我还是回答了阿姨。&lt;br&gt;「傻小子，你有一整晚的时间，还怕没时间看吗？」阿姨像知道我心中的想
法，说道。&lt;br&gt;对啊，一会我一定要仔细看遍阿姨的全身，我在心中决定。阿姨转过身来，
像我招了招手，道：「来阿姨这」我走到阿姨身旁，一股清香扑面而来，使人陶
醉。阿姨抓着我的手，看着我的眼睛道：「晓明，阿姨真没想到，以前是你的老
师，教你读书，现在还要教你这夫妻之间才会做的事，你会看不起阿姨，觉得阿
姨很骚，很不要脸吗？」阿姨略带紧张得看着我。&lt;br&gt;「不，阿姨，在我心中你一直是这么完美，像仙女一样，我现在就像在梦中
一样，太幸福了。」&lt;br&gt;阿姨听见我的回答，把我紧紧得抱在怀里。我也伸出手来抱着阿姨光滑的背
部。这一刻，我感觉我像拥有了整个世界一样。好半响，阿姨放开了抱着我的手，
问我道：」晓明，会接吻吗？」&lt;br&gt;「我只在电视里看过」我如实回答。&lt;br&gt;「把眼睛闭上」阿姨轻轻说道。&lt;br&gt;我闭上了双眼，感觉阿姨渐渐靠近我的脸，阿姨呼出的热气喷在我的脸上，
香香的。终于，阿姨薄薄的性感嘴唇贴在了我的嘴上。一种冰冰的，湿湿的感觉。
这就是接吻吗？我不顾阿姨的要求睁开了眼睛，阿姨也正看着我，顿时四目相交。
看着阿姨那略带迷蒙的眼睛，我把嘴向阿姨靠近，阿姨也主动靠了过来，四片唇
瓣又轻轻地贴在了一起，分开，贴住。如此反复了四五次，我的胆子渐渐大了起
来。主动把阿姨抱在怀里，开始用力的吻了起来。阿姨也热情的回应着我。慢慢
地我感觉到一条湿滑的丁香小舌滑过我的嘴唇，向着我的嘴里探来。我也吐出我
的大舌头，迎向阿姨的香舌，两条舌头终于在空中交接。我努力地吸着阿姨的香
舌，不断地把香舌上的香液吸入口中。我的大舌头在阿姨的嘴里四处的探索着，
不时得和阿姨的香舌交缠。终于在我快喘不过气来的时候才结束了这次的激吻。&lt;br&gt;阿姨的脸上已经飘起了红云，我看着阿姨那娇羞的样子，又把嘴吻向了阿姨。
双手也开始爱抚起阿姨的娇躯来。阿姨那黑色半透明的性感内衣是低胸的，露出
一条深深的乳沟。我隔着衣服和胸罩抓住了阿姨的两个丰满的乳房，用力的揉捏
起来，长久以来一直幻想的情景终于变成了现实，即使隔着两层布料，依然能感
觉出阿姨乳房的饱满和柔软。阿姨在我的揉捏下发出了诱人的娇吟。乳房的揉捏
已经满足不了我的欲望，我迫切的希望得到更多。</content></item></essay>