<essay><item><title>楼上的婆婆与媳妇(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;　　我家住在台北市，在我唸专科二年级的时后，楼上住了一家五口，三代同堂。&lt;br&gt;　　我们住３楼，他们住４楼。&lt;br&gt;　　先生跟太太都五十上下了，但看来还是都挺年轻，先生看来很时髦，他的儿子也挺帅的，常常西装笔挺的出门去上班，太太虽然快要五十了岁，但看来像刚过四十的感觉，应该还在上班，常常也穿着一身的套装。媳妇呢，每一次出现，都推着一个婴儿车，听说是个空姐，长的满漂亮的。&lt;br&gt;　　我们家是６楼的旧房子，公寓式的，我常常出门上学时，刚好碰到先生要出门。&lt;br&gt;　　回来的时间，因为课的关系不太一定，有时早一点，会碰到那个太太，有时会碰到媳妇。也许因为那个媳妇是空姐，所以会有一阵子连着好几天都看到她，有时却几个星期都见不到。&lt;br&gt;　　事情发生在一个夏天，那年的我，才１６岁，连女朋友也没有交过，可是却因
为荷尔蒙的关系，脑子里天天想着那档事。有好几次，我在楼下大门口，碰到楼上
太太或是媳妇，都会故意让她们先走，趁机走在下面，看她们的裙底曝光。&lt;br&gt;　　坦白说，每次一我都看不到底，可是光是看到她们的腿部若隐若现的一步一步
有上去，我就会很兴奋。&lt;br&gt;　　尤其那个年纪，不但没有性经验，连女生的手都没有牵过。&lt;br&gt;　　有一天下午，我四点多回到家，刚好在楼下看到楼上的太太，看她穿了一身工
作的装扮，套装，长裙，丝袜高跟鞋，我就又躲在楼梯的缝隙看，没有想到，看一
看，听到下面有脚步声︰「你在干嘛？」&lt;br&gt;　　我吓了一跳，楼上的那个太太也吓了一跳，我转过头，原来是那个媳妇回来了
。她刚好看到我在偷窥她婆婆的丑态。&lt;br&gt;　　「妈，他在偷看。」那个媳妇说。&lt;br&gt;　　我心里紧张了，因为如果被我爸妈知道，我就完蛋了，于是我账红了脸，不敢
说话。&lt;br&gt;　　那个太太走了下来︰「你在偷看我ㄚ？你这么小孩怎么这样？」&lt;br&gt;　　媳妇说道︰「应该要跟你爸爸妈妈说，怎么做这样的事。」&lt;br&gt;　　我赶紧求情︰「对不起，对不起。」满脸通红，吓得半死。&lt;br&gt;　　那个太太说话了，跟她的媳妇说︰「算了，妳先上楼吧，我去跟他的父母说。
」并转头跟我说︰「走，我们到你家去，跟你爸爸妈妈说去。」&lt;br&gt;　　那个媳妇瞪了我一眼，说︰「好吧，那我先上去。」&lt;br&gt;　　开了门，还好我爸妈还没有回来，他们工作忙，通常没有８点是不会回来的。&lt;br&gt;　　那个太太跟我进了门，坐在客厅，开始跟我说话︰「弟弟，你知道你这样是不
对的吗？」
　　「嗯，对不起。」我小声的说。&lt;br&gt;　　「那你知道不对，为什么还做呢？」她又问。&lt;br&gt;　　「……」我不敢说话。&lt;br&gt;　　「你几岁？」她问。&lt;br&gt;　　「１６岁。」我还是小小声的答。&lt;br&gt;　　「这个年纪，的确是对性有过多的幻想，可是不能用这样的方式，知道吗？何
况我都已经做奶奶了，我可以原谅你，可是你不能再犯，好不好？」她亲切的说。&lt;br&gt;　　「谢谢，谢谢！」我看她的愿意原谅我，心情也放松了，很高兴的说︰「虽然
妳已经做奶奶了，可是妳还是年轻，一点也看不出来。」&lt;br&gt;　　「呵呵，真的吗？你这样讲，我很高兴呢！所以你是因为我漂亮才偷看我ㄚ，
那妳可以看我的脸，干嘛看我的裙底跟脚？你看我老太婆了，脚都丑了。」&lt;br&gt;　　听她这么一说，我倒是低头看了一下她的脚，因为鞋子脱了，隔着黑丝袜看着
她的脚趾，跟细细的脚，我忍不住说︰「不会ㄚ，妳的脚还是很漂亮ㄚ。」并且我
因为被她的脚吸引，不但盯着看，还往上看到小腿，由于她坐在我对面，小腿又没
有夹紧，我又看裙底去。接着马上满脸通红，像做错事的小孩。&lt;br&gt;　　「你又看，唉呀，你看, 刚刚你才答应过阿姨的，怎么又来啦？不过，阿姨真
的很漂亮吗？」&lt;br&gt;　　我点点头，脸还是很红，她坐到我旁边来︰「ㄟ，抬起头ㄚ，怎么脸这么红，
你的手干嘛一直遮着裤子ㄚ？」&lt;br&gt;　　其实我是因为看到她的裙底，加上她坐到我旁边来，迅速的勃起后，因为极度
的紧张，而射精了。&lt;br&gt;　　她发现我的样子，于是笑了一下︰「唉，真是小朋友，走，阿姨带你去清干净
。」&lt;br&gt;　　于是拉着我的手，走到厕所去，她帮我把裤子脱下，我紧张的满脸通红，要不
是因为刚刚射完，不然马上又回再挺起来。&lt;br&gt;　　「发育的还挺不错的嘛！」她一边笑着说，一边拿着卫生纸帮我擦，一面我发
现她有意无意的用手指在抠着我的阴囊。慢慢的，在她还没擦干净前，我勃起了，
而且，我之前的精液，其实还有一些没有挤出来。&lt;br&gt;　　「哇！哈哈，阿姨好久没有看到男生的小弟弟看到我这么有精神了，呵呵呵！
」她开玩笑的说。&lt;br&gt;　　接着，她就一口把我的小弟弟含到嘴里，我吓了一跳，但是心里想，真是赚到
了，她一面吸，我一面色急攻心的脱她的上衣，掀她的群子，可是因为一点经验也
没有，也不得其门而入，只是乱摸一通。&lt;br&gt;　　她把我的阳具从嘴巴吐出来，笑笑了︰「呵呵，果然是小孩。」一面把裙子掀
起来，把丝袜跟内裤拉下来，说︰「躺下来，躺ㄚ，不要怕。」&lt;br&gt;　　于是我也不管那是浴室的地上，就躺了下来。&lt;br&gt;　　她坐到我的身上，抓住我的阴茎，放进她的阴道，坐了下去。&lt;br&gt;　　我第一次知道，原来性交这么的爽，虽然现在想一想，她生过小孩的穴其实很
松，可是我还是兴奋的受不了，她很快的摇，又一边摸自己的胸部，我突然有一种
感觉，觉得自己被一个老太婆强奸了。&lt;br&gt;　　可是转念一想，看她叫得那么爽，又觉得，给这样一个美婆子干也很不错。&lt;br&gt;　　于是也跟着爽起来，跟着就慢慢受不了，「喔……喔……」我叫了出来。&lt;br&gt;　　她很快离开了我的身体︰「要出来啦，不可以射在里面。」&lt;br&gt;　　于是她含住我的阴茎，一口接住我射出来的精液。然后，全部吞了下去。&lt;br&gt;　　「快起来穿衣服吧，舒服吧！」她说，一边把衣服穿好，并把身边的东西都回
复原状，并漱了漱口。&lt;br&gt;　　离开的时候，她跟我说︰「你不跟别人说，我也不会跟别人说，知道吗？我的
媳妇，我也有办法让她不说。」&lt;br&gt;　　经过跟楼上的那位太太在浴室的销魂经验后，我体会了性交的快感。&lt;br&gt;　　可是其实，我还是很担心楼上的那个媳妇有一天会出卖我，所以我还是一直很
担心。&lt;br&gt;　　然而，过了一个星期，也没有任何的事情发生，我开始放下心，相信楼上的太
太有办法把媳妇的嘴堵住。&lt;br&gt;　　有一天晚上我回到家，赫然看到楼上的那位太太坐在我家里，跟我爸妈开心的
聊着，我吓了一跳，爸妈要我坐下。&lt;br&gt;　　「是这样的，因为爸爸临时要到美国出差一趟，我想，我就跟他一块去，反正
你也很大了，一向又很独立，搞不好我们不在你还很开心呢，呵呵！」&lt;br&gt;　　「那你们要去多久？」我问。&lt;br&gt;　　「要去一个月。」我爸说︰「所以才找楼上的王太太聊一聊，请她们家可以帮
我们注意一下门窗。也给她们一份钥匙，免得你那个忘记带钥匙的坏习惯又犯了，
哈哈！」&lt;br&gt;　　过了两天，我爸妈就出国了，我倒是很怕碰到楼上的太太，因为我觉得很尴尬
，不过有一天，我真的忘了带钥匙，没办法，踌躇了很久之后，我只好到楼上去，
按了电铃，来开门的是那个媳妇。&lt;br&gt;　　「怎么是你这个小色鬼ㄚ？」她笑笑的说。&lt;br&gt;　　「没有啦，我忘了带钥匙，所以上来找王妈妈拿我家的备用钥匙。」&lt;br&gt;　　「喔，那你进来吧，我婆婆现在不在耶，我找一下。」她说。&lt;br&gt;　　「没关系，我在这里等就好。」其实我有一点怕她，不敢进去。&lt;br&gt;　　「怎么？你怕我，还是讨厌我ㄚ？你放心，上次的事我都不记得了，你这样的
年纪，这样也是挺正常的啦！进来吧！」她说。&lt;br&gt;　　于是我就进去了，她让我坐在客厅等，过不了一会，她拿了钥匙出来︰「我看
我跟你下去开吧，然后钥匙我再拿上来，免得你下次要是忘了，就一只也没有了。
」&lt;br&gt;　　「对ㄛ，那倒是，没关系，我开完再拿上来给妳。」&lt;br&gt;　　「也好，你吃饭了吗？我看你下去换个衣服，上来一起跟我们吃饭好了，今天
只有我跟我婆婆在，我先生们出差去了。」看她竟然很诚恳的邀请我，我也高兴的
接受了。心想，这样也满好的。&lt;br&gt;　　下去换了衣服，我去洗了个澡，一面洗澡，我想到上次在浴室发生的事，就兴
奋起来，一面洗，一面用肥皂水，滑滑的套弄我的阴茎，正在快要高潮时，电话响
了，我冲出去接︰「小色鬼，饭好了，上来吧。」原来是那个媳妇打的。&lt;br&gt;　　我上了楼，看到王妈妈已经回来了，打了个招呼，她很亲切的招呼我吃饭，好
像没有事一样，并跟她媳妇说︰「刚刚妳爸爸打来，说要我跟他去喝喜酒，晚上我
们要去住在新店的别墅里，不回来，妳招呼我们的客人吃饭，我要去换个衣服。」&lt;br&gt;　　说着就走进了房间。我就待在厨房站着，她媳妇说︰「你帮不了忙的，等一下
就好，出去看电视吧。」&lt;br&gt;　　于是我就走到客厅，去了一趟洗手间，从洗手间出来时，看见王妈妈的房间门
没有关好，就偷看了一下，不看还好，一看真的是血脉贲张。&lt;br&gt;　　王妈妈全身一丝不挂的从房间的浴室走出来，弯下腰带上胸罩，一边调整她丰
满的乳房，又穿上一条缕空的丁字裤，哇赛，难怪人家说，女人三十如狼，四十如
虎，五十如豹，越老越风骚。接着，她拿出一两只大腿袜，慢慢的穿上，最后，罩
上一件衩开到大腿一半的旗袍。&lt;br&gt;　　我看到王妈妈已经快要出来了，就走到饭厅坐着，王妈妈出来，打了个招呼，
就出去了。剩下我跟王妈妈的媳妇。&lt;br&gt;　　我们一面吃一面聊，后来一起到客厅做着喝茶。&lt;br&gt;　　「你有没有女朋友？」她问。&lt;br&gt;　　「没有。」我回答。&lt;br&gt;　　「是没有机会，还是不想交ㄚ，看你这么色，一定很想交吧，刚刚我又发现你
在偷看我婆婆换衣服，呵呵！」她这次倒是没有生气，还接着说︰「说真的，我婆
婆是很性感，年纪那么大了，身材皮肤都那么好，说真的，还挺风骚的。」&lt;br&gt;　　「呵呵！」我跟着干笑。&lt;br&gt;　　「她跟我公公一个月都会到新店的别墅住一趟，我在想她们是要去好好的做爱
吧，呵呵！」&lt;br&gt;　　「那这样很好ㄚ，性生活很美满，年纪这么大还可以这样很幸福吧！」&lt;br&gt;　　「对ㄚ，你这么小也知道喔！」&lt;br&gt;　　「当然ㄚ，我看妳也很色嘛，这么注意这个。」我故意开开玩笑。&lt;br&gt;　　「色你个头啦，我都当妈了。」她红着脸说。&lt;br&gt;　　「不色怎么生得出小孩？」我又逗她。&lt;br&gt;　　「好ㄚ，算你狠，我就是很色，怎么样，我就是喜欢做爱，可惜今天我老公不
在，这样讲你爽了吧？」&lt;br&gt;　　「那我来跟妳做好了！」我大着胆子说。&lt;br&gt;　　「厚，亏你讲的出这么缺德的话，我可是有夫之妇ㄚ。」&lt;br&gt;　　我心想，那又怎么样，妳婆婆还不是跟我搞过了。&lt;br&gt;　　不过，我想，还是别逞口舌之快。省得惹麻烦，不过我色心倒是起来了，很想
跟王妈妈这个媳妇来一下。&lt;br&gt;　　而且我想，上次被王妈妈那种上法，感觉像被奸了一样，虽然很爽，可是要是
可以换成我搞她媳妇一下，那一定很棒。&lt;br&gt;　　我站了起来，说︰「好吧，我先下去了，呵呵，太晚了。」&lt;br&gt;　　她说︰「呵呵，好啦，那你先回去吧。」&lt;br&gt;　　我走到门口，突然看到茶几上放着王妈妈刚刚出门时忘掉的钥匙包，想也不想
，也不知是哪来的胆，就很快偷偷放到口袋里。&lt;br&gt;　　那天晚上，因为爸妈不在，我在客厅看起Ａ片来，越看越觉得浴火焚身，转头
看着那个偷来的钥匙包，心里不断的挣扎，可是最后恶魔仍然战胜了我的理智。&lt;br&gt;　　我到房间里，打开我的窗户，探出头往上看，发现楼上他儿子的房间的灯是暗
的，又跑到楼下，发现楼上王妈妈家客厅的灯也是暗的，我想，她媳妇大概已经睡
了。&lt;br&gt;　　于是我色向胆边生，打开我房间窗户，把电脑的喇叭放在窗口，用电脑放起Ａ
片。&lt;br&gt;　　我想，这样Ａ片里的叫床声一定会传到楼上去。我把声音开大，好让她听得到
。&lt;br&gt;　　既然都要干了，于是我换了一套运动服，内裤也不穿了，拿了一双我妈妈的丝
袜，并拿了我爸睡觉时带的眼罩，偷偷的摸上楼，打开门，很轻很轻的摸进王妈妈
家，从客厅我就可以听到一点点从楼下传上来的Ａ片声。&lt;br&gt;　　我想，她的房间应该是不得了的，充满了Ａ片里的淫叫声。&lt;br&gt;　　我偷偷的摸到她的房间口，果然，已经听到Ａ片的淫叫声，跟王妈妈媳妇自慰
的叫声，我偷偷把门打开一条缝，看到她正开心的自慰着，我被这一幕震憾到了，
王妈妈的媳妇双脚张开，右手不断的摸着她的阴部，左手不断的摸着自己的胸部，
最扯的是，她穿了一整套的性感睡衣，还拿了一个跳蛋。&lt;br&gt;　　过了不久，Ａ片播完了，声音也停了，整剩下她自己的叫声。&lt;br&gt;　　突然，她停了下来，喘了两口气后，她站了起来，脱掉她的性感睡衣，穿上胸
罩，套了一件白Ｔ恤，接着呢，拿了一件牛仔裙，穿上后，坐了下来，原本我想，
她应该是要穿内裤了，没想到，她拿了内裤看了一看，竟然放在一边，拿起跳蛋，
塞进她的阴道里，才将那间其实只是一块布的内裤穿了起来。然后站了起来，我连
忙躲到浴室里去，还好她没有发现。&lt;br&gt;　　接着，她就走到客厅，穿上一双高跟鞋，打了一通电话︰「ＡＮＮＡ，妳们到
了吗？在ＸＸＢＡＲ里是吗？好，那我现在过去。」&lt;br&gt;　　原来她要跟朋友到ＰＵＢ去玩，而那家ＰＵＢ，离我家只有不到１０分钟的路
程。&lt;br&gt;　　「碰！」的一声，门关上了，她出了门，我从浴室出来，坐在她刚刚自慰的床
上，不停的喘气，实在是太刺激了。&lt;br&gt;　　心想，还是到此为止吧，不能再玩下去了。&lt;br&gt;　　没想到，我突然发现，手碰到了一个黑色的小盒子，翻过来一看标示才知道，
原来是刚刚那个跳蛋的无线摇控器。&lt;br&gt;　　这真的是宝ㄚ，我迫不及待的拿着它冲下楼，往那间ＰＵＢ的路上走去，发现
她慢慢的走，似乎因为那颗跳蛋在身体里，而磨擦的很舒服吧。&lt;br&gt;　　这下我可不客气了，躲到旁边的路灯后，按下摇控器，她突然震了一下，一面
发抖，一面转头看，接着，我又把震动幅度调大，她像是触电了一样，不断的发抖
，最后蹲了下来。&lt;br&gt;　　我把振动器仍然开着，但放进口袋，走过去︰「咦，姐姐，妳怎么了？」&lt;br&gt;　　她抬起来，一脸淫像，又故作痛苦的看着我，说︰「我肚子有一点不舒服，你
扶我回去吧！」&lt;br&gt;　　于是我装做好心的把她往家里扶，我把她扶进了我家，她说︰「没关系，我回
我家就好了，只是有一点腿软。」&lt;br&gt;　　我心想，跳蛋在妳的身体里不断的抖动，妳当然会腿软。&lt;br&gt;　　不过我故意说︰「没关系，到我家好了，妳先坐一下，没事我再陪你上去。」&lt;br&gt;　　我于是走到厨房帮她倒水，故意好一会都不出来，我在里面偷看，发现她想要
偷偷从裙子里，把跳蛋拿出来，于是我就增加了转速，她「啊……」的一声叫了出
来，我把裤子脱了，挺着阳具走到她面前，她已经根本没有办法站起来了。&lt;br&gt;　　她躺在沙发上，不断的叫着︰「啊……啊……喔……」&lt;br&gt;　　我把她裙子掀开，把跳蛋拿出来，把我的阴茎对着她的阴道插了进去。&lt;br&gt;　　她马上勾住我的脖子，身体不断的摆动︰「进来一点，进来一点。」&lt;br&gt;　　我完全是一个没有经验的人，只能照着她的话，努力的插深一点，当我觉得我
插到底部时，她大叫了一声，并用力按住我的臀部︰「插深一点，深一点，不要出
去，你的够长，顶到了，顶到了。」&lt;br&gt;　　她抓着我开始摆动，于是我慢慢习惯所谓的活塞运动，不断的抽插，好几次，
我快要射出来，我就停下来，我继续不断插，不断的抽，过了一会，我拔出来，把
她的淫水涂在她的肛门上，她大叫︰「不要，不要，求你不要。」&lt;br&gt;　　可是我已经失去了理智，我把跳蛋再次塞入她的阴道，把开关调到最。
　　「啊……啊……啊……」她似乎快要崩馈似的大叫。&lt;br&gt;　　我也在这时把阴茎插入她的肛门里，好紧，抽不太动，可是因为极度的兴奋，
我射精了，射在她的阴道里，她继续像抽搐一样的扭动着。&lt;br&gt;　　她说︰「小色狼，我受不了了，帮我把蛋蛋关掉，拜讬，姐姐求你。」&lt;br&gt;　　看她说的眼泪都掉下来了，于是我把跳蛋给关了，她突然像虚脱了一样，靠在
我怀里。我把她抱到床上，两个人竟然相拥着一起睡着了。&lt;br&gt;　　第二天早上起来，我发现王妈妈的媳妇站在床边盯着我，手上拿着跳蛋的摇控
器。&lt;br&gt;　　「好家伙，我在你口袋找到这个，原来都是你搞的鬼，你心机这么重！哼！」&lt;br&gt;　　一边说着，便把枕头往我头上丢过来︰「你看你，把我搞得都出轨了，而且还
是跟你这个小鬼，赶快穿好衣服回你家去吧，等一下有人回来就糟了。」&lt;br&gt;　　我心想，没错，一会要是她丈夫或是公公婆婆回来，我就完蛋了。于是我把衣
服穿上，出门的时候，王妈妈的媳妇还是走过来送我，帮我关门，接着说︰「好啦
，你快下去，看怎么样，我们再说。」&lt;br&gt;　　我回到家中，心里想着昨晚的事，觉得还是非常的震撼，毕竟那是我第一次跟
女人真枪实弹的做爱。做爱的对象，还是楼上的媳妇。突然我听到楼梯间有脚步声
，果然王妈妈跟王先生两个人回来了，真的是还好闪得快。&lt;br&gt;　　我一直在等新的机会再与王妈妈来一下，不知怎么的，我总是一直想要报一箭
之仇。一个男人，被王妈妈在浴室里玩了我的小弟弟，总是不太甘心的。&lt;br&gt;　　一个没有课的下午，我回到家，又在楼梯遇到王妈妈，我这次可不再走在她后
面了，打了招呼，赶着她前面先上了楼，进门了大概１５分钟，电话响了︰「我是
王妈妈，今天天气热，要不要上来喝绿豆汤？」&lt;br&gt;　　我道谢后，就上楼去了。进了门，我看到王妈妈穿着一件背心，跟一件简单的
及膝裙，还围了一条围裙，就好像日本Ａ片里面的「人妻」一样。&lt;br&gt;　　她很亲切的拿了一碗冰的绿豆汤给我，说︰「坐ㄚ，当自己家，没别人，自在
一点。」&lt;br&gt;　　我拿着绿豆汤，因为太满了，不小心洒了一点出来，于是王妈妈说︰「没关系
，我来擦。」说着，到洗手间拿了一张卫生纸，跪在地上，擦起地板来。&lt;br&gt;　　我看她的屁股翘着，心里又起了淫念，这一次，我可没有一点犹豫，放下绿豆
汤，我马上往王妈妈的背上扑上去，把她的裙子给掀起来，她吓了一跳，转头说︰
「喂，你在干嘛？你要强奸王妈妈ㄚ？」&lt;br&gt;　　我看到她这样紧张，心里更是开心，觉得有一种报了仇的快感。&lt;br&gt;　　于是我狠狠的把王妈妈的裙子撕开，并拉下她的内裤，让她的内裤留在膝盖附
近，她仍然是跪着，可是屁股翘得很高。&lt;br&gt;　　于是我把我的阴茎掏出来，插了进去，原本我还想说，应该要多顶个两下吧，
可是没有想到，一方面她的阴道松弛，二来她的淫水流了满屁股，于是我也跪着，
「啪达……啪达……」的抽插起来。&lt;br&gt;　　王妈妈大声的浪叫着︰「啊……啊……好爽，好舒服，用力一点，进来一点，
不要停，你这个小色鬼。」&lt;br&gt;　　我说︰「王妈妈，妳也很喜欢我干妳吧，不要装正经了。」&lt;br&gt;　　王妈妈说︰「对，王妈妈喜欢你干我，你以后，多到王妈妈家来，跟王妈妈一
起玩。」一边说着，一边摇摆着她的臀部。&lt;br&gt;　　这时，电铃响了，王妈妈从我身上爬起来，要我等一下︰「你等我一下，我去
看看是谁？」&lt;br&gt;　　于是她走到门口，凑着门上的洞看，转头跟我说︰「是王妈妈的朋友，隔壁社
区的秀琴。」&lt;br&gt;　　秀琴是我们隔壁栋的家庭主妇，长得很漂亮，身材很好，听说老公也是常常不
在家，我才发现，原来这些老老少少的三姑六婆，只要老公不在，就会在一起串门
子。&lt;br&gt;　　王妈妈说︰「秀琴ㄚ，妳等一下。」然后转头小声的跟我说︰「你进王妈妈的
房间躲起来。」&lt;br&gt;　　于是我一面拉着裤子，一面跑进房间里，并把门关上。&lt;br&gt;　　过了一会，王妈妈进来了，我问︰「秀琴阿姨走了？」&lt;br&gt;　　王妈妈说︰「对ㄚ，你这个小冤家，让王妈妈好好的伺候你吧。」&lt;br&gt;　　于是脱了衣服，把我的裤子拉下来，又用她的嘴含住了我的老二，这时，她拿
了在床上的丝袜把我的手给绑了起来︰「王妈妈，妳要干嘛？」&lt;br&gt;　　「王妈妈要跟你玩游戏，你放心，你会玩的很开心的。」&lt;br&gt;　　于是躺下来，享受王妈妈要对我做的游戏。&lt;br&gt;　　她从脏衣篮里拿了几条丝袜，把我的手脚都绑起来，还拿一条厚的把我的眼也
蒙起来。&lt;br&gt;　　她让我躺着，开始吸我的乳头，我第一次被女人这样的亲，觉得非常的舒服，
突然我的小弟弟也被含住，我吓了一跳，王妈妈怎么有两张嘴，接着，我又吓了一
跳，我两边的奶头跟下面的小弟弟，总共有３张嘴在亲，我吓了一跳开始挣扎，可
是有一大堆手在我身上乱摸， 也把我压着。&lt;br&gt;　　我听到３个女人的声音，先听到王妈妈说︰「秀琴，妳先吧。」&lt;br&gt;　　于是我发现有一个柔软的身体趴到我的身上，亲我的脖子，然后抓着我的阴茎
，挤进一个热呼呼的洞里，我知道那是秀琴的，我没有想到有办法干到秀琴，真是
太爽了。&lt;br&gt;　　我的双手用力的挣托开绑住我的手的丝袜，并把蒙住我的眼的那一条也拔下来
，我看到秀琴坐在我的身上不断的摇，旁边有一个女人，我不认识，脸蛋不怎么样
，可是胸部很大，皮肤很白，在摸她的胸部。王妈妈则在旁边看着。接着秀琴爬了
起来，对着那个肤白胸大的女人说︰「佳丽，妳来吧。」&lt;br&gt;　　这时换佳丽坐在我身上，慢慢的把我的阴茎放进她的阴道，秀琴走过来吻她的
嘴，并摸她的胸，然后秀琴把大腿跨过我的脸，一边吻着佳丽，一面把她的鲍鱼对
着我。&lt;br&gt;　　我这辈子第一次享用女人的阴部，感到很兴奋，于是不断的吸着她的阴唇，并
努力把舌头伸进去。&lt;br&gt;　　佳丽跟秀琴两个，坐在我身上，两个一起叫，用我身体上不同的器官满足自己
，还互相亲吻，慢慢的，她们一面叫，一面离开了我的身体。接着，王妈妈来了，
可是我爬了起来，我一个大男人，当然不可能被她们抓住，我拿了刚刚那几条丝袜
，把她们的手各自绑了起来，并又到脏衣篮拿了一条，把她们三个人串在一起。&lt;br&gt;　　我拿起我的阴茎，走到她门面前︰「嘴巴，阴道，屁眼，一个人选一个。」&lt;br&gt;　　她们３个愣了一下，没有想到，佳丽首先说她要屁眼，于是我先抓住秀琴，往
她的阴道插，抽插了几下，把佳丽抓了起来，屁股顶高，狠狠的往她的屁眼插进去
，她当场大叫了一声，并尿了出来，我看到这个景象，兴奋异常。&lt;br&gt;</content></item></essay>