<essay><item><title>老婆穿内搭裤玩游戏</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;２０１０年１１月底，在经过油漆事件后，太太的潜力像大海般被觉醒。嘿
嘿嘿……这个女人真是不简单，我真是太幸福了。&lt;br&gt;事情平静后，就在过着很正常的生活的时候，我满脑子却一直盘算如何再跟
太太玩游戏，但就无机会发挥，因为没有恰好时机点可以跟太太「ㄠ一下」，真
是苦恼呀！&lt;br&gt;１１月底最后的星期六，我跟太太、小朋友坐在客厅看着卡通，听着小朋友
爽快的笑声……此时接到我一位好久没联络的朋友来电，刚好出差来高雄，所以
想约我们吃个饭见个面。我当然很欣然接受，因为他毕尽是我最好朋友之一，又
那么久没见，当然一定要见个面，机会不多。&lt;br&gt;我兴奋跟太太说了要吃饭的事，太太也欣然意说：「好，没问题。」&lt;br&gt;嘿嘿！此时我脑袋瞬间闪出了邪恶的念头，我露出微微一笑，慢慢朝向太太
说：「亲爱的……」当我轻呼太太的刹那，太太马上回我：「你这个坏老公又要
不乖了，对不对？」邪恶的我：「嘿嘿……还是亲爱的太太了解我！」&lt;br&gt;太太白了我一眼，平平的问道：「这回你又要玩什么？说。」我说：「没有
啦！这次没有玩什么，只是玩一般就好了。不要紧张啦，玩太夸张会吓死他呗，
我也会怕啊！」&lt;br&gt;太太说：「你要做什么？」我回答：「妳上次不是跟妹去百货买了两件内搭
裤，忘了吗？」太太说：「有啊，就是跟妹一人买两件的内搭裤。怎么了？」&lt;br&gt;我说：「这就对了，那天他来的时候，妳上半身穿Ｔ恤，下半身只准穿内搭
裤，但是里面要真空，不能有内裤喔！」&lt;br&gt;太太：「喂！老公，这太夸张了啦！内搭裤是半透明耶！毛毛很清楚，不行
啦！」我赶快解释说：「不会啦！内搭裤是黑的，而且重点部份也比较多不透光
的丝质在那，加上毛毛也是黑的，不仔细努力看，一定看不出来啊！」&lt;br&gt;太太真是无言：「是吗？总觉得很没安全感！」我说：「不会啦！我确定不
会很清楚，相信老公呗！」太太说：「好啦！臭老公……」耶！搞定！&lt;br&gt;老婆答应后，我便怀着心情等待那天的到来。于是我打了电话给我好朋友，
跟他约在家中吃个饭，理由是说，小朋友出去不方便，所以要麻烦他到家里来作
客，于是就这样决定了，在家中吃个饭。&lt;br&gt;那天吃饭的早上起床后，太太开始选着等会要穿的衣服，在那犹豫着……我
看了她，就说：「我帮妳，妳休息一下。」随手抓了一件纯白短Ｔ，只到腰部范
围的给太太，另外再拿内搭裤给她，就说：「快去换，别想了。」拿起了衣裤，
太太就开始换起来。&lt;br&gt;当两分钟后，太太穿上我帮她选的衣裤在我面前，「哇！水喔！」我打从心
里称讚着：「真是太性感啦！」胸前微微激凸的两点彷彿告诉客人说：你好啊！
而下半身则像好神卡卡的透视装，中间毛毛处更加黑，形成不对称的比例，只要
多看一眼就会知道那是什么。如果还不相信，当看见太太背面，屁股的方向那几
乎透明的样子，想也知道太太现在是真空下半身的。&lt;br&gt;可是我没跟太太说，只淡淡说：「很好看，有点性感却不太性感的，恰到好
处，不用紧张。」太太的眼神抱着百分之二百怀疑说：「真的假的……」&lt;br&gt;中午１１点３０分，朋友到家楼下，打了电话给我：「嗨！我到了喔！」&lt;br&gt;我说：「快上来，等你好久了。」&lt;br&gt;他说：「ＯＫ！」&lt;br&gt;就这样，原本平静如水的心，一下子浮出一圈又一圈的涟漪……看着太太，
她似乎也准备好大显身手，好好地满足饥渴的老公。&lt;br&gt;深深的一个呼吸，「扣扣……」门一开，「好久不见。」、「是啊！时光飞
逝。」两个大男人站在门口，似乎把时间拉回七、八年前般的聊起来，却忽略了
站在旁边的太太，直到太太轻咳一声：「喂……老公！真没礼貌，都不帮我介绍
一下，就顾着自己在聊天！」&lt;br&gt;我：「喔……对不起！」呵呵，摸摸自己的头说：「来来来，Ｘ兄，这是我
的太太。」&lt;br&gt;「ＸＸ，你好！」太太礼貌性的伸出手跟我好朋友握了一下，此时，我的好
朋友才惊觉眼前站在前面的大嫂……哇！为免太性感了吧！心里冲击了一下，太
嫂真是好ＯＰＥＮ！&lt;br&gt;我在太太跟好朋友的互动中，刹那间已经明白，太太美丽的身体已经成功吸
引住了好朋友的注意，嘿嘿！内心邪恶小魔鬼又出来了，『老婆，妳等着接招了
喔！』我看着太太想着。&lt;br&gt;「请进，快进来，不要一直站在门口。」好朋友微笑说：「好，好……」就
跟着太太背影鱼贯走入。我故意走在最后面，呼～～真不亏是内搭的裤袜，穿透
力根本是百分百，乍看下是黑色的，可是穿在身上，肌肤的颜色则是完全透了出
来，所以我就看着太太光溜溜的屁股在好朋友面前大方展露出来，而好朋友两眼
也不客气地放在我太太的小屁屁上。&lt;br&gt;「坐，坐……」我说：「太太快把吃的准备一下，吃饭了。」&lt;br&gt;「好……」太太走进厨房里张罗着，而我跟好朋友坐在客厅的餐桌前（我家
桌子只有３０多公分高，像日本人泡茶用的桌子，看官们想像一下，也就是大家
要席地而坐）。&lt;br&gt;「来来来……」太太亲切的喊着吃饭了，「好……」此时好朋友坐在我正对
面，而太太则随着另一边坐在我跟他的旁边位置。呵呵，当太太一坐下来，因为
两脚要曲起来，也就表示内搭裤因此被缩得更紧，那也就表示原本藏在里面的毛
毛，都在此时不乖的跑出来见客了！&lt;br&gt;「噗！」好朋友的眼睛像追踪雷达一样，居然一下子就发现了，而他的下盘
像个诚实的小朋友，马上起立，就像跟大家说：前方有好东西呢！&lt;br&gt;这时的太太因为知道私处正被别的男人窥视着，不禁又红起了脸。在一旁的
我看到耳根子红红的太太，心里更明白，太太心中的淫慾已经被引出来了，所以
我当然把握时间，轻叫了太太一声：「老婆！」&lt;br&gt;太太回答：「啊！」我说：「厨房不是还有水果要去切吗？已经吃完饭了，
等一下把水果端出来给朋友吃啊！」&lt;br&gt;「好的，老公。」太太对着我笑了一笑，起身往厨房去。我在太太进厨房后
三十秒就故意说：「老兄你先坐一下，我去帮我太太忙。」朋友说：「ＯＫ，你
忙，你忙，我好饱，也要坐一下。」呵呵，于是我就迅速走进厨房去。&lt;br&gt;太太一看我进来，就轻骂我：「臭老公，羞死人了。真是的，你朋友还真不
懂假装一下，就这么大剌剌的看，真是的！」我说：「嘿嘿！老婆妳不喜欢吗？
可是我看见妳有反应喔！」太太：「切～～不理你了！」&lt;br&gt;我知道太太已经慾火焚身了，于是我从背后抱着她，双手抚摸着她没穿内衣
的奶子，一直来回搓揉，「啊！」太太轻呼着。&lt;br&gt;「喜欢吗？」我对着太太说，太太说：「喜欢……公～～」我说：「嗯，怎
么了？」太太轻声吟呻着说：「人家有反应了，怎么办……」我笑了笑：「那该
怎么办？家里还有客人，没办法干妳啊！」&lt;br&gt;「嗯……」此时太太屁股一直顶着我坚硬的肉棒，一直顶着、磨擦着：「可
是人家下面好痒喔！好想用小棒棒搔痒……」&lt;br&gt;「呵呵，骚老婆，那我先用别的方法帮妳止一下痒，等会他走了，我再好好
补偿妳，好吗？」&lt;br&gt;「喔～～好吧！」太太有气无力地回答。于是我蹲下来，叫太太把腿分开，
太太问我要做什么，我笑看着她说：「等一下妳就知道了。」太太腿分开了，我
用双手轻轻在内搭裤的阴户部位撕开了一个５公分的小洞，一撕开，太太的阴唇
就露出来了。&lt;br&gt;「啊！老公，」太太喊着：「这样太明显啦！我跟他不熟，羞死人了！」我
则不理会太太的话，用食指轻轻的爱抚太太的阴蒂，「啊～～啊～～老公，不要
按，不要按，我会受不了……」不管了，这时的我不仅用食指摸着阴蒂，另一只
手的中指也顺势插进阴道去来回抽动。&lt;br&gt;「啊……啊……」太太握住自己嘴巴，深怕一不小心叫了出来：「老公，老
公，拜托～～拜托～～停下来，我快叫出来了……」我看着受不了的太太，小声
说：「那就照上次一样，等会妳好好表现，我会给妳奖赏，好不好？」太太说：
「好好，老公，我都听你的！」&lt;br&gt;于是我将手指抽了回来，让太太平复一下心情，也调一下呼吸，总不能让她
一直脸红跟喘气。唯一的条件是，就是不能擦她刚刚流下来的淫液，因为我要她
让我朋友看到。&lt;br&gt;我拍了拍太太的屁股就出客厅，回到桌前跟朋友閒话家常。五分钟后，太太
端着水果走了出来，任谁都可以发现太太走路的方式很别扭、不自然，我当然知
道为什么，可是我朋友却不知道，也还没发现，我们两个大男人就看着太太放好
水果。&lt;br&gt;当太太要坐下来时，我用馀光一直盯着朋友的眼神，呵呵，这兄弟不亏跟我
是同类的人，在太太坐下一瞬间，他就发现刚才还好好的内搭裤，一转眼变了，
原本只能隐约看见黑森林的，可是现在却看见黑森林下方有个开口，而开口处有
个「蛤蚵」正处于半开状态……&lt;br&gt;我把这一切都看在眼里，我知道我朋友已经不是用爽可以形容，而是种不可
思议的冲击！嘿嘿～～而太太也发现了朋友火热眼神，加上把自己的私处暴露在
别的男生面前，体内的淫水又不争气的流了出来。&lt;br&gt;『啊！怎么办？控制不了，一直流，好丢脸……』太太心里这么想着，脸也
红到脖子上去了。我为了不让大家觉得很奇怪，就有一句无一句跟朋友哈拉，同
时用右手在桌下轻碰太太的屁股，告诉她故意把脚弓起来坐，因为露出来的「蛤
蚵」把双脚合起来又弓着，会变成两半又饱又湿的洞穴。&lt;br&gt;太太也有一句没一句的搭着话，她知道我碰她屁股的意思，只是害羞大于行
动，所以迟迟不敢做。拖了五分钟，太太看了我一眼，而我也给了她最坚定的眼
神，她笑了笑转头过去，慢慢用一种不经意的动作把双腿弓了起来，我也同时证
明了朋友应该又受到不小的冲击，因为他的眼神已大到不行，脸也红到不行，呵
呵，当然我不会戳破他，我就是要给他看。&lt;br&gt;太太弓起了双腿，充满血的阴户不时透出水来，就好像泉水洞口一般，一直
流……我知道太太也快忍不住要爆发了。就这样，这场聚会一直吃到２点多，朋
友终于要回去公司了，便结束了这次不可思议的午餐。&lt;br&gt;在送朋友下电梯之后，我一进家门，没想到太太就已经把内搭裤和上衣全脱
了，一看见我进门，只关了铁门就急着掏出我的小弟弟大口大口的吸吮着……我
说：「太太，我还没关门，等会邻居出来怎么办？」没想到太太却说：「不管，
不管啦！我要……我要……要看给他们看，我不管啦～～」&lt;br&gt;</content></item></essay>