<essay><item><title>美妻地狱(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;这个礼拜五，是我和甜依结婚之后的第一个周末，我整天的心思都不在公务上，只想下班后立刻奔回家中，和新婚娇妻温存甜蜜的二人生活。&lt;br&gt;说真的，一般人婚后理应去度蜜月，就算不是立刻去，也会放几天缠绵假，无奈我刚好有重要的案子在手，所以婚礼隔天还是乖乖的到公司报到，而且每天都熬到十二点过后才回到家，连作爱的时间都被剥夺了！还好甜依是个独立而体贴的女孩，知道我工作忙，并没有对我生气，因此当今天好不容易案子告一段落，我早就打定主意要准时下班早早回家，搂着心爱妻子香滑的胴体，大肆发洩积压了好几天的慾火。&lt;br&gt;就在我快手快脚收拾桌上文件准备走人时，内线电话的铃声突然响了起来。&lt;br&gt;「喂，这里是企划部，我是Richard！」我怀着不祥预感接起电话，从那头传来的是老板陈总的声音：「Richard，下班后先别走，晚上有个饭局，都是熟人……」（天啊！我就知道没好事！）我打定主意，说什么都不会改变今晚一定要早回家的念头，因此也顾不得应有的礼貌，就打断陈总的话回绝道：「可是陈总，我晚上有事，临时这样恐怕没办法……」「你先别急，听我说完，我知道这几天真的为难你了，新婚还把漂亮的老婆放在家里，每天加班到三更半夜……」（知道就好！那还要我去参加什么鬼饭局！）我心里不满的嘟嚷着，当然没说出口。&lt;br&gt;那头陈总继续说道：「今晚是公司同事们要在招待所请你们夫妻吃饭，董事长也会到，你们总不能不赏光吧？而且都是公司同事，没有外人，大家轻松吃顿饭，早早就会放你们回去啦！」（唉！）既然老板这么说，再推辞就不识相了，况且餐都订了，要是我和甜依没去，岂不让同事们没面子。&lt;br&gt;我只好硬着头皮说道：「那好吧……我回家去把甜依接来。」&lt;br&gt;「不用了，你打个电话和她说一声，请她先准备好，勇朋和雅菁刚好在外面洽公，等会儿顺路绕到你家去接她。」&lt;br&gt;陈总独裁的说道。&lt;br&gt;老实说我真的有点不爽，好像我就要任你摆布似的，连我老婆怎么来你都安排好了，竟然还到最后几个小时前才告诉我。&lt;br&gt;不满归不满，挂了陈总的电话，我还是打回家中，告诉甜依事情的原委，还好甜依听完后不但没生气，还显得有点高兴，原来她在家里闷了六、七天，也想出来透透气，加上又都是认识的人，因此很愉快的答应了。&lt;br&gt;其实我美丽的新婚娇妻不久前还是我的同事，也是公司里最受男同事倾慕的美女，因此当我们的办公室恋情曝光后，许多男同事对我都是又羨慕又嫉妒，不仅未婚男士如此，连已经结婚的许多男主管和同僚都是这种态度，这让我每天上班都感到有股莫明敌意，但这种得到佳人芳心的优越感，竟让我渐渐享受起被人嫉妒的感觉。&lt;br&gt;在我们结婚的前几周，甜依递了辞呈，准备回家当我的好太太，相信这样的决定一定让更多男同事恨我，办公室里少了一位赏心悦目的美女，是多让人沮丧的事（当然我除外）。&lt;br&gt;不知道是不是我想太多，我总觉得连陈总都对我有所不满，不过这是我们小俩口的事，甜依是我的妻子！我才不会为了这件事感到任何愧疚呢！倒是那些色迷迷的男同事以前老盯着我美丽的女友，我没生气就很不错了。&lt;br&gt;到了公司的招待所，除了勇朋、雅菁和甜依还没到之外，那些说要请我们的人都来了，连董事长都已经坐在中厅沙发上等待，我有点讶异他来的这么早，还有一点怪怪的是除了两个长得十分抱歉的恐龙级女人、以及一个身材健美的金发白种女人外，在场的都是男性，大约有十五、六位吧，其中只有四人是我认识的同事，另外都是没见过的生面孔，就连那佔少数的公司同事，都不是我平日喜欢打交道的人。&lt;br&gt;这样的安排让我十分反感，即使老董和陈总在场，我还是礼貌的表达了不想久留的立场，告诉他们因为晚上还有事，等一下甜依到了，我们和大家打个照面就要先告辞了。&lt;br&gt;（相信等一下甜依到这里发现是这样的情况，一定比我更想马上离开）。&lt;br&gt;「老弟，就算给我面子嘛！我介绍几位朋友给你认识。」&lt;br&gt;董事长臃肿的身子离开了沙发，热情的搂着我肩膀把我介绍给在场的人。&lt;br&gt;（老实说，我跟大老板并不很熟，这种举动让我有点受宠若惊）。&lt;br&gt;这些人不出我想像，果然都是些有钱的上流社会人士，我没多大的兴趣认识他们，因此只是随便敷衍寒喧，比较有印象的是当中两个醒目的年轻人，他们是某个大企业家的第三代，很容易就看得出是从小在国外长大和受教育的ＡＢＣ，约略二十岁上下年纪，有着运动员般健美的体格、以及媲美外国人的英俊脸廓，当陈董介绍我认识他们时，他们用轻蔑骄傲的神态看着我，我忍着一肚子气，要不是给陈董面子，当场也不会给他们好脸色看。&lt;br&gt;「刚刚我打电话给勇朋，他们还塞在路上，不如我们先坐下来喝点饭前酒，聊聊天等他们好了」陈总走进来说道。&lt;br&gt;（有什么好聊的？真后悔来参加这种无聊的饭局。）&lt;br&gt;我心里又干又无奈，但是要离开也得等接到甜依再说，于是只好跟着他们入座，很倒楣的是那对讨厌的ＡＢＣ兄弟一左一右坐在我两边，在他们一百八十几公分的壮硕身材包围下，我更显得矮了一大截，心里不舒服的感觉愈来愈甚。&lt;br&gt;「李先生是我们公司很优秀的人才……」陈董倒是一直在那些人的面前夸奖我，我只好敷衍的陪笑谦辞，真搞不懂他哪时开始对我这么熟？又这么欣赏我。&lt;br&gt;「是啊，我们Richard才刚新婚，他的娇妻可是我们公司里最美丽的女同事呢！本来好多男士在追，没想到最后让Richard抱得佳人，我们实在很不服气。」&lt;br&gt;陈总虽是开玩笑，但我却听得出他话中确实有点酸。&lt;br&gt;（Shit！你有什么资格不服气？就算我没追上甜依，也轮不上你不服气，也不想想你的儿子都上国中了！）我暗暗的骂这家夥无耻，表面上仍以微笑回应他。&lt;br&gt;「她叫甜依吗？真是好名字，又甜美、又小鸟依人，这种女孩最受男人欢迎了，一定长得很漂亮，我很喜欢这一型的……嘿嘿……」坐我对面的一个秃头男人满脸通红，可能酒喝多了，话中暧昧和轻浮的味道甚浓，我这时连一丝笑都挤不出来，只是冷冷的回看他一眼。&lt;br&gt;如果今天说这话的是我的好哥们，那当然只是无伤感情的玩笑话，但从一个素未谋面的中年肥佬口中吐出来，只让我觉得他的轻薄和挑衅。&lt;br&gt;就在我努力忍住不发作时，竟然还有人接着这个话题继续讨论：「是啊！她那张勾人的水脸蛋就不用多说了，光是那双美腿，又直又匀称，穿起高跟鞋来，噢！屠董，你知道那线条多迷人吗？要是在路上为了看这双腿而出车祸，也是值得的！」说话的原是某个部门的主管，公司的人都管叫他『色虎』，他的好色早就传遍全公司，看来也已喝了几杯酒，在我面前竟然毫无忌惮地谈论甜依身体的一部份。&lt;br&gt;我狠狠的瞪着那个失控无礼的家夥，没想到这色鬼竟然毫不收敛，只见他灌了一杯酒后，更加兴奋的谈起我的妻子：「不过比较起来，我最喜欢在夏天的时候『欣赏』她……」他故意加重『欣赏』两个字的语气，更让人觉得意淫味道极重。&lt;br&gt;「怎么样？夏天她都怎么样？」对面那老不羞也没把我放在眼里，兴致高昂的追问色虎有关甜依的下文，他们到底把我和我新婚的妻子当成什么？「你们是不是该住嘴了！」我再也无法忍耐，冷冷的打断他们之间的谈话。&lt;br&gt;「Richard，别这样，屠董只不过期待看见你漂亮的妻子，没其它意思啦！」陈总忙对我示意打圆场。&lt;br&gt;但这些家夥彷彿把我当隐形人似的，不但没因为我的发怒而稍有忌讳，还借着陈总的话反过来教训我！「陈总说的没错，反正人你都得到了，让我们聊聊她性感可爱的地方过干瘾有什么不可以？做人别那么小气好吗？」几杯酒下肚胆子就大起来的色虎竟这般对我说！好像我娶了甜依，是抢走他们应得的女人似的，这口气做丈夫的我怎么忍得下去。&lt;br&gt;「原本你们要说这些无耻的事，在我听不到的地方说我管不着！但从现在开始，如果再让我听到你们谈论有关我妻子甜依任何不得体的话，不要怪我不给面子！等一下她到了，我们马上就会走，谢谢你们的款待。」&lt;br&gt;我猛然起身，落下这段不客气的话后就转身往门口走去，跟这些老不羞多坐一秒钟都可能让我发作，因此我宁愿选择到外面等甜依，等一下也好马上走人。&lt;br&gt;「干嘛？肚量这么小怎么做大事？我们别理他，你还没说完呢，夏天她都怎样？」姓屠竟敢把我的警告当耳边风，还追问到底！色虎见有人撑腰，更加露骨的谈论起来：「屠老我偷偷跟你说，这小妞夏天穿短裙时，腿露的最高了，有时她不着丝袜，肌肤光滑柔嫩，那十根脚趾儿像玉雕出来似的，每次看她踩高跟凉鞋，我都忍不住想从下面摸上去……嘿嘿……」「好小子，你想摸到哪里？」「当然是……愈上面愈好啦……哈哈哈……」这两个不要脸的人渣愈说愈过份，已经严重污辱了我和甜依，其他人虽然没跟着加入这无耻的话题，但却也一副兴致盎然的表情，这叫我如何忍气吞声。&lt;br&gt;「你们好像没听懂我的话是吗？」我转身走回去，毫不客气的抓住色虎的衣襟，隔着桌子一把将他拉近面前！「你想干嘛？！」坐我右边的那个ＡＢＣ仗着他人高，按着我的手臂想警告我。&lt;br&gt;我也不是省油的灯，手掌一翻，他还来不及搞清楚怎么一回事，就被我扭住膀子痛得哇哇叫。&lt;br&gt;「FuckYou！」另一个ＡＢＣ见他兄弟被我教训，也站起身要扑过来，我又快他一步，一脚踹在他的肚子上，当场让他捧腹哀号，这两个ＡＢＣ我早就不顺眼，这一顿打还真让我出了口气，真他妈的爽。&lt;br&gt;！「Richard！够了吧！你在发什么疯？你知道你打伤的人是谁吗？！」陈董和陈总铁青着脸站起来，有点不知所措地喝止我。&lt;br&gt;「哼！他们不识相，怪不得我，以后嘴巴放干净点！」我放开ＡＢＣ，他踉跄了几步才站稳，在一旁恨恨的瞪着我，还一直揉着他的肘关节，我很清楚这招小擒拿的威力，接下来几天还有苦头让他吃呢，少说要过一个礼拜才能消痛。&lt;br&gt;在场的人看到我大展神威，总算没人敢再乱说话，姓屠的老家夥连看都不敢看我，深怕我去找他麻烦。&lt;br&gt;就在我转身正要潇洒地离开，突然颈侧传来一丝刺痛，好像被发针紮到的感觉，接着麻痺很快的扩散开来，一阵阵天旋地转的强烈晕眩袭捲大脑。&lt;br&gt;（我被暗算了！）这是最直觉的念头。&lt;br&gt;药效来得很急，我还没时间出口问他们对我作了什么事，所有的声音和影像就已离我愈来愈远，最后的印象是那些人彷彿早知道我下场似的、流露着可恨的笑容围过来……．．．．．．．．．．．．．．．．．．．．．．．．．．．．．．．．．「看！妳丈夫快醒了，正好让他看……」「不……别在这里，到别的房间」「那怎么行？想让妳老公戴不明不白的绿帽吗？」「你们小声点，别吵醒他……人家真的不想在这里……」「少废话！乖乖让我们帮妳脱衣服！」「啊∼∼住手！只要不是在这里……要怎样都随便你们……」不知昏过去多久，我隐约听到甜依和几个男人的对话，刚开始这些声音还如梦境般虚渺遥远，渐渐的就愈来愈清晰了，这时知觉已经差不多恢复，但麻药的效力并没完全退去，眼皮像有千斤重、任我怎么努力都没办法马上睁开，我的心情只能用热锅上的蚂蚁来形容，听到新婚娇妻抖颤而小声的哀求着，但这些人却故意大声的调笑和惊吓她。&lt;br&gt;「呜……咕……」终于我能睁开眼睛了，虽然一切还是朦胧不清，我已迫不急待想问他们到底有何企图，但舌头却好像真打了一个结，又麻又痛、动都动不了，发出来的只是一串含浑没意义的声音。&lt;br&gt;「嘿！我们的男主角醒过来啦！」一个男人走向我，我吃力地仰起脸想看清楚，其实我全身只要是关节的地方都疼痛难当，好像四肢被绳索牢牢捆绑、往不同方向拉扯一般。&lt;br&gt;那男人走到我面前，拿一杯应是啤酒的液体泼到我脸上，冰冷的刺激让我立时起了一阵寒颤，口中又发出含鸟蛋般的呻吟。&lt;br&gt;被水冲洗过后，总算看清楚眼前的一切、也了解自己难堪的处境。&lt;br&gt;用水泼我的是刚刚被我扁的ＡＢＣ其中一个，但此时优势却已经完全在他那边，我竟然像个囚犯似的，被他们吊在招待所地下室舞厅的中央，更羞辱人的是全身一丝不挂，双臂被两根粗麻绳在手腕处紧紧綑绑，另一头分别拉到天花板两侧的铁杆上缠绕固定，还有两条绳索也从天花板垂下来，綑着膝盖刚上来的大腿部位，将我两条腿吊离了地面，只要往下看，就会瞧见我的生殖器像条米肠似的垂在张开的两腿间，连周围的毛都在昏过去时被剃光了，这让自尊心一向强烈的我几乎要气疯了！「被这样吊起来的滋味，一定很难过吧？嘿嘿……」那ＡＢＣ拍打着我半边脸笑问道。&lt;br&gt;「法……呜……」愤怒难当的我想回他『FUCK YOU！』但根本骂不清楚，原来舌头也被拉出来用两根筷子夹着，细绳固定住筷子两边，再绕到我后脑缚紧，因为我无法吞咽，一丝丝的唾液正不断垂下来，流得整片下巴、脖子和胸部全都黏答答的。</content></item></essay>