<essay><item><title>您好，夫人(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;这是一个阳光明媚的上午，虽然天气还有些微寒，但步行街上已经有很多行人。各色商店早已开始营业，橱窗里摆满琳瑯满目的商品。推车的小贩和促销的店员站在接道两侧奋力吆喝着，挥舞手中的商品或传单，试图吸引人们的目光。&lt;br&gt;林筝有些无聊地打个哈欠，低下头看了看表，结果立刻被身边的弟弟林丰拉了一把。顺着弟弟的目光望去，很快在接道对面找到目标：那是一对打扮入时的年轻夫妇，男人高大英俊，女人温柔美丽，他们很亲密地手挽着手，似乎在閒逛。不过那位妻子除了偶尔用微笑回应着丈夫神情的目光外，似乎还在偷偷看着街道上的路人，寻找着什么……当她看到林筝和林丰的时候，眸中闪过一缕压抑的光彩，有喜悦，有兴奋，还有几分说不明的情绪，然后用别人难以察觉的幅度朝他们点了点头。「这娘们不错！」&lt;br&gt;林丰满意地评价一句，抢在哥哥前面跟了上去，遥遥缀在这对夫妇身后几米远的地方，开始等待机会。「不错？那就你上吧……」&lt;br&gt;林筝无所谓地耸耸肩，也从另一个方向跟了上去。机会很快来了。这对夫妻开始逛起商场女装部，英俊的丈夫路过每一家品牌店，都会选出几件衣服让美丽的妻子试穿。然后用足以迷死人的癡情目光打量换上新装的妻子，指出新装里配不上妻子的地方，温柔地拉着妻子走进下一家店。林丰就等在这家店的试衣间里。「您好，夫人。」&lt;br&gt;「哦……天啊……」&lt;br&gt;「嘘——小声！」&lt;br&gt;「是你？」&lt;br&gt;「是的，我想我就不用做自我介绍了吧？时间紧迫，咱们现在就开始好么？」&lt;br&gt;「在这里？可是……」&lt;br&gt;「您放心，我们是专业人士，绝对不会因为空间狭小而产生障碍。」&lt;br&gt;「可，可是……」&lt;br&gt;林丰的手指如钢琴师般灵活，一边说话，一边已经将美丽少妇身上的衣服解开、脱下，顺手将她的裙子平平整整地叠好放在角落，只留下蕾丝边内衣和黑色的丝袜。「抬下脚好么？左脚……然后右脚……」&lt;br&gt;林丰半蹲着身子，用一只手拨弄少妇那鲜红娇嫩的阴蒂，另一只手已经将她的内裤拿到手中。迅速站起的同时，双手就将胸前最后的屏障掀开，按住少妇的双乳大力揉搓起来。「哦……你，轻，轻一点……」&lt;br&gt;「轻了就没意思了……您得尽快进入状态！」&lt;br&gt;林丰空出一只手将自己的裤子解开，硕大的凶器顿时从裤裆里跳出来，准确地顶在那团柔软的凹陷处，感受到其中的温润和潮湿，「嗯，您丈夫选了两件套装？很好，这样咱们最起码有半小时的时间……」&lt;br&gt;「可是我不能半小时后才出去！」&lt;br&gt;「没关系，我们会处理——请您转个身，脸朝着门口，我要开始肏您了！」&lt;br&gt;「喔！等等……我……」&lt;br&gt;「放心，不管您出于什么目的僱佣我们，是夫妻感情不和、还是报复丈夫有外遇、或者纯粹寻找刺激……我们服务的宗旨就是让您身心两方面都得到满意！嗯，放松……」&lt;br&gt;少妇几乎被半强迫地扭了九十度，然后感觉一只大手搂住了自己的小腹，另一只手按在自己后背上朝下压去。与此同时，一根坚硬、火热的鸡巴缓缓分开自己的两片阴唇，用缓慢却极为坚决的态度挺入进去。「好大……请……轻一点……」&lt;br&gt;狭细的腔道被巨物填满，一边将入侵者紧紧裹住，一边却立刻开始分泌出润滑的体液，让身后的男人能够更加便利地侵犯自己。「夫人，您浪的很快呢……几乎马上就能开始下一个步骤了……」&lt;br&gt;林丰低下头欣赏一番，确认少妇那娇嫩的性器已经将自己的鸡巴彻底吞没，雪白的大腿根部迅速泛起一抹粉红色，朝丝袜里延伸过去。感受到少妇体内的变化，他开始耸动腰杆，不急不缓地抽插，「也许您心里已经在想了，不过我觉得说出来会让您觉得更刺激……您愿意配合一下么？ 」&lt;br&gt;「怎么配合？」&lt;br&gt;「很简单，我问，你答……如果你说不出来的话，我会告诉你答案。」&lt;br&gt;「哦……好吧……」&lt;br&gt;「亲爱的夫人，我发现您的小腰已经开始迫不及待的摆动了，您知道这意味着什么吗？ 」&lt;br&gt;「不……不知道……」&lt;br&gt;「这说明你是个骚货，是条闻到男人气味就发情的母狗啊！哈哈……」&lt;br&gt;「啊！你怎可以这样说……」&lt;br&gt;少妇又是恼怒又是羞涩地扭动几下，结果换来身后毫不留情地撞击，屁股和腹部碰触的「啪啪」&lt;br&gt;声让她不得不把注意力转移到肢体动作上，低声叫道：「你轻一点……」&lt;br&gt;「我不会轻点，而且还要越来越重！能不能瞒过您的丈夫，就要看您够不够配合咯？ 」&lt;br&gt;「唔……哦……好爽……」&lt;br&gt;「爽吧？尤其想到您的丈夫正隔着一层木板，眼巴巴地等待着，是不是让您觉得更刺激……看来是了！这个话题让您夹得好紧哦！ 」&lt;br&gt;林丰抱紧妇人的美臀，开始加快抽插的速度，大鸡巴好像出海的怒龙一样，披着满身的晶莹液体飞快驰骋，将美丽少妇下身的洞口撞得不住开合，冒出层层白色的气泡。「哦哦哦哦哦……不要……不要这么猛！」&lt;br&gt;「抬腿……另一只……」&lt;br&gt;恍惚之间，少妇忽然觉得体内一空，那种巨大的空虚感让她差一点就瘫软在地上。「好了，第一套衣服换上了，出去给您的丈夫看看吧……快点回来，我还要接着干您呢！ 」&lt;br&gt;几乎被推出试衣间的少妇这才意识到不知何时，自己身上已经套了条裙子和上衣。细心的林丰甚至帮她系上了两粒釦子……「哈，亲爱的，这件套装真的不错……把你的细腰完全衬托出来了呢……不过……」&lt;br&gt;少妇茫然朝丈夫微笑着，下意识地转动娇躯。心中想着不知道裙子的长度能否掩盖住自己大腿根处的水迹，裸露在空气中的小屄里面火辣辣的，被走动间带起的微风一吹，阵阵酥麻的感觉让人脚软，就好像那根大鸡巴还在抽动、肏弄不休。看着丈夫的嘴唇开合，一连串讚美声化成无意义的文字。少妇做出温馨、喜悦、感动的表情，在心里默默念着：「亲爱的，我刚刚被人肏了呢。就在离你不远的地方！而且那个人还没有肏够，他在等着我回去……哦，他那根东西真像电影里的攻城锤！ 」&lt;br&gt;少妇有条不紊地完成着「规定动作」&lt;br&gt;，将自己的美丽在丈夫和几位销售店员的眼眸中定格存档。或许只是心理作用，让她觉得那几名店员看着自己的眼神格外敏锐，就好像已经看穿了自己身后的试衣间大门，也看穿了自己裙下的窘态一样。「漂亮……漂亮……好看……好看……」&lt;br&gt;千篇一律的评价继续着，苍白到甚至无需去考虑整句话的含义，只需听取几个不断重复的关键字就可以了。少妇完成几次转身，急匆匆朝试衣间走回去，没有看到一位陌生的男人走到丈夫身边，开始很礼貌的与他搭讪。「那是你老婆？真漂亮！」&lt;br&gt;「谢谢……您是？」&lt;br&gt;试衣间的门刚刚关上，一条粗壮的手臂立刻缠上了少妇的腰肢。「夫人，您刚刚表现的不错……外面的人都没看出半点破绽呢……嘻嘻，您真是天生的荡妇……来，坐到椅子上来，这次咱们换个更激烈的姿势。 」&lt;br&gt;林丰飞快脱掉少妇的上衣，让她坐在试衣间的圆凳上，后背靠住墙壁。少妇轻声喘息着，有些羞涩地配合着林丰的动作，不过她的节奏还是慢了少许，刚刚伸手拉起裙子，两条白腿就被从正面高高抬起，圆润的膝盖一直顶到胸前，身体被弯成扭曲的「Ｖ」&lt;br&gt;字型。「这次要从正面侵犯您了……这个姿势比较方便用力，我很快就能肏的你大叫哦！ 」&lt;br&gt;林丰压在少妇身上，将脸在她的丝袜上轻轻摩擦着，隔着一层网格感受到她小腿上的弹性，胯下轻车熟路地一挺，大鸡巴「噗哧」&lt;br&gt;一声齐根而入，毫不迟疑地迅速耸动起来。「啊……啊……不要，不要这么用力……我，我真的会叫……唔……唔……」&lt;br&gt;蕾丝内裤及时堵住了少妇的小嘴，将按捺不住的叫床声变成鼻腔里销魂的急喘，林丰一只手按在少妇嘴上，迎着她那有些嗔怪的目光笑道：「你瞪我做什么，莫非你的内裤已经穿了一周？嗯……夫人，你自己捂着嘴好不好？我空出手托着你的屁股，这样能肏的更猛点。 」&lt;br&gt;少妇的鼻翼迅速扩张了几下，有些幽怨地看着林丰，抬起胳膊摀住自己的小嘴。「乖……忍住了，这次肏到你高潮才能放你出去哦……」&lt;br&gt;林丰淫笑一声，大鸡巴直起直落，狠狠凿进少妇的身体里，立刻带起一蓬蓬的淫水飞溅。肏的少妇娇躯乱颤，从胸前开始，皮肤泛起淡淡的粉红色。偏偏还得忍住快感不叫出声来，脸上的表情就格外精彩。随着林丰的动作越来越快，少妇眸中渐渐升起一股雾气，眼睛水汪汪地就好像要哭出来一样。摀住嘴巴的小手不住颤抖着，连带整个身体都颤动起来。终于，少妇的双腿猛然一僵，大腿根部紧紧夹起，阴道内传来一阵急促的痉挛。林丰见状笑嘻嘻地停下动作，将鸡巴深深插进少妇体内，享受着那阵销魂的蠕动。顺手拿起衣服，开始帮少妇穿戴第二套服装。「好了，出去给你丈夫看看吧……啧啧，高潮时候的女人就是好看！」&lt;br&gt;「啊，那他要是看出来怎么办？」&lt;br&gt;「这就是你自己的问题咯……我相信你一定有合理解释的。去吧。」&lt;br&gt;试衣间外，正在交谈的两个男人迅速停止话题。「啊，亲爱的，你是脸怎么红了？」&lt;br&gt;「没事……衣服有点紧……啊，屋子有点热……嗯，老公，你看这件衣服怎么样？ 」&lt;br&gt;「没说的，漂亮！好像是有点紧，不过这样更显得你身材……」&lt;br&gt;妇人的脚有些软，不得不用力夹紧双腿。因为她感觉自己胯间的水已经停不住了，正沿着雪白的大腿根淌到丝袜上，即将漫过膝盖，流到小腿……啊，那样所有人就都看见了！他们会怎么想？汗水？尿液？还是……妇人忍不住频频低下头，假装打量衣服的下摆，其实视线却集中在丝袜上。然后发现丝袜的颜色似乎真的变深了，好像被水浸过一样……仔细看时，又没有特别显露的水迹。幻觉！原来是幻觉！嘻嘻……老公，我都被人肏的产生幻觉了……「我觉得，刚刚被人肏过的女人最好看！你看她那红扑扑的小脸，真像……」&lt;br&gt;不知是幻听，还是真的有人在这样评价。少妇很认真地集中精神旋转着，好像正在表演的芭蕾舞演员，将所有声音都抛在脑后……片刻之后，林丰看着面红耳赤逃回试衣间的少妇，微笑道：「怎么样？」&lt;br&gt;「我说屋里太热，他就信了……嗯，你还要多久？」&lt;br&gt;少妇俏脸绯红着答了一句，任由林丰将自己按在圆凳上掀开裙子，撅起圆圆的翘臀，近乎粗暴地插入进来。空虚被填满，少妇顿时从鼻翼里发出一声悠长温婉的呻吟声。「想让我射出来的话，恐怕你丈夫真要看出破绽了……我们专业人士可不冒这种风险。 」&lt;br&gt;林丰一边抽插一边笑道：「还是尽快开始下一步骤吧。」&lt;br&gt;「下一步？可人家已经高潮了……啊，你要做什么！」&lt;br&gt;「要做当然是做全套……您不会说您的丈夫还没碰过这里吧？」&lt;br&gt;「不，不……那里不行！很痛，会裂开的……啊……唔……唔……唔……」&lt;br&gt;「别担心，夫人……我不是要肏你的屁眼，只是进去一下，宣告这里的主权而已。我这就拔出来……」&lt;br&gt;「唔……你怎么可以这样！」&lt;br&gt;「因为这样才更刺激嘛……等您回到丈夫身边的时候，心中的愧疚感就更强一些，你们的夫妻关系也能维系的更久啊！ 」&lt;br&gt;「喔……你欺负人……」&lt;br&gt;「谢谢夸奖。来，让我看看您的嘴上功夫……」&lt;br&gt;林丰松开手，少妇立刻像受惊的小鹿一样挑起来，伸手到身后摀住屁股，有些孩子气地朝他翻了个白眼。林丰微笑着坐到圆凳上，弹了弹自己高高耸立的鸡巴，抬起头看着少妇道：「来，要全都舔干净哦。」&lt;br&gt;少妇迟疑着，看了一眼那根刚刚让自己欲仙欲死的「凶器」&lt;br&gt;，没有动作。「乖啦……你一边舔，我一边给你说些好玩的事情，好不好？」&lt;br&gt;少妇无奈地将头发捋到耳后，显出成熟的妩媚风情，跪到林丰两腿中间，伸手抓住他的鸡巴嘟囔道：「我老公都不敢叫我舔的……当心我一口给你咬下来！」&lt;br&gt;「嘻嘻，我好怕怕啊……因为我不光让你舔，还得按住你的小脑袋肏几下呢。」&lt;br&gt;林丰笑着从口袋里掏出一张名片，塞到少妇的手提袋里，道：「好了，我的工作完成。夫人，欢迎您加入《偷情俱乐部》……如果您对我们的服务还算满意的话，有没有兴趣玩的更大点？保证让您高潮迭起，欲仙欲死哦！ 」&lt;br&gt;「啊？」&lt;br&gt;少妇又惊又喜的抬起头，甚至忘记擦掉嘴角上挂着的晶莹水线，眸中闪着不加掩饰的慾望：「怎么玩？」&lt;br&gt;「别急，等我电话……」&lt;br&gt;片刻之后，当少妇心中惴惴地离开更衣室，这才发现自己的丈夫正与一名陌生人攀谈着，分散了丈夫的大半注意力。那人也穿着电话里约定好的装束，眉宇之间和换衣间里的青年十分相似，当他看见自己出来时，用一种意味深长，却恰好能让自己看懂的目光深深望来。彷彿在说：「你看，我们果然是专业人士吧？」&lt;br&gt;少妇立刻觉得心跳又加快了几分……「老婆，你换完了？这几件衣服有喜欢的么？」&lt;br&gt;「亲爱的，你喜欢的，我就喜欢。」&lt;br&gt;「呵呵，来，我给你介绍位朋友，这是林筝。他说有个很有趣的娱乐部，想介绍咱们参加哦……」&lt;br&gt;「哦……呵呵，是什么娱乐部？」&lt;br&gt;「您好，夫人……请容我慢慢介绍……我们的娱乐部叫做……」&lt;br&gt;</content></item></essay>