<essay><item><title>老婆给我戴绿帽，岳母妳要补偿我</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我算是个第二代，目前三十岁，家里有钱目前在自己爸爸的公司当副理，爸爸打算我慢慢学习从基本的做起虽然公司早晚都是我的，不过我算是很有上进心，工作能力也受到大家的肯定。&lt;br&gt;去年我娶了一个小我快十岁的老婆思芸，搬进现在居住的房子。&lt;br&gt;目前三个人居住，我和思芸跟我的岳母。&lt;br&gt;思芸家不是很好过，他爸爸在他小的时候就车祸去世了。&lt;br&gt;所以她把她妈妈也接过来一起跟我们居住。&lt;br&gt;我跟我老婆其实是在夜店认识的，我并不是一个玩咖，只是那天刚好是朋友生日去夜店帮他庆祝而认识了思芸。&lt;br&gt;思芸倒是完全相反，身材火辣比例也很完美，感觉的出来常常来夜店玩，那天她一直对我献殷勤我才上勾的。&lt;br&gt;思芸的亲朋好友都很羨慕她，嫁得好，当现成的少奶奶，思芸的妈妈也很高兴，因为不用在去烦脑那庞大的债务。&lt;br&gt;有一次晚上睡不着想要起来走走，经过岳母的房间发现里面没熄灯心里想说会不会是岳母太累睡着忘记熄灯，进去才看到原来是岳母正在床上看A片自慰，岳母看到我马上把棉被遮住身体然后把电视给关掉。&lt;br&gt;我开口先跟岳母对不起，岳母说:没关系是她自己忘记锁门。&lt;br&gt;后来好奇问岳母:妈妳才四十岁又那么漂亮，身材也保持的很好，女婿也算的上有地位，种种条件都很好，怎么不在找一个伴。&lt;br&gt;岳母回答说:身边男的她没一个看得上眼的。&lt;br&gt;我回问:那我可以去找牛郎呀!钱对我们又不是问题。&lt;br&gt;岳母回答说:我很保守，不喜欢乱搞的那种感觉，而且又不知道对方有没有病，等等得病就不好了。&lt;br&gt;我回答:是喔…我笑笑的带过去就离开了。&lt;br&gt;就这样子过了一年，有一天有位记者来办公室找我，拿了一袋牛皮纸袋给我开口第一句话就说:三十万。&lt;br&gt;我好奇的打开纸袋，看到里面的照片，心里起浮竟然没想像中的大，好像早就知道这是迟早会发生的一样。&lt;br&gt;原来纸袋内都是老婆跟一个男人不雅的照片。&lt;br&gt;随后我眼睛都没眨一下马上开一张五十万支票要那个记者保证不能洩露出去。&lt;br&gt;但内心没想像中那么气奋，我想是因为我其实也不怎么爱思芸，我一直以来都是爱她的肉体胜过爱她。&lt;br&gt;一直没有在外面找外食的原因也是很难去找到比她身材还火辣更骚的。&lt;br&gt;下班后回到家十一点了，老婆还没回家还在外面玩八成又去泡夜店了，岳母只穿睡衣小露香肩正在喝着啤酒看电视，我洗完澡后心情也不是太好就坐着一起喝酒聊天，可能是心情不好的关系就猛喝，最后搬高了醉了，我竟然&lt;br&gt;脱口而出说你女儿给我戴绿帽子啦，随后把记者给我的牛皮纸袋摔在桌上叫岳母看，其实我也不是真的要这样做，只是真的喝多了醉了，岳母打开纸袋拿出照片一看吓傻了，呆坐在沙发上不知所措。&lt;br&gt;我见场面难堪先一步离开客厅回到房间准备明天要上班的文件。&lt;br&gt;过一下子岳母敲门进房间小声的问我，要怎样才肯原谅思芸。&lt;br&gt;我其实知道我岳母在想什么，她害怕我因为这件事跟思芸离婚。&lt;br&gt;我这金鸡母就此飞走，又要回去过苦日子。&lt;br&gt;但我不是那么在意这个。&lt;br&gt;何况我也没想过离婚，刚刚只是喝醉了发发牢骚…..但是看到四十岁的岳母只穿着连身裙式的银色睡衣，重点是还没穿内衣，她女儿走的是火辣路线的话，那她走的绝对是气质路线，胸部有E吧比他女儿D还大一点。&lt;br&gt;岳母绝对没有比思芸差，只是一直以来也没有想搞其他女人的想法，更没有要乱伦的想法，但今天看到那些照片后，却有种抱复的心态产生。&lt;br&gt;对岳母的感觉也一发不可收拾。&lt;br&gt;我不知道那来的胆说出:她这样在外面乱搞，我当然也要搞别的女人一次才肯原谅她!!岳母想了想回答说:嗯..好吧，你要这样做我也没意见。&lt;br&gt;但你可以答应我不让思芸知道吗?我:嗯我答应妳。&lt;br&gt;沉寂了一下后，嘴巴动的比脑袋还快竟然脱口而出了。&lt;br&gt;我:妈，但我也跟你一样不喜欢在外面乱搞感觉!岳母被我的快人快语弄的反应不过来不加思索的就回答:不然你想怎么样?我一股作气的回答:那个别的女人就是妈，随后马上冲过去拥吻她，岳母当然是奋力的做抵抗，我双手直&lt;br&gt;接摸上岳母的E奶，下体想尽办法的蹭岳母身体那一个部位都行拼命的蹭，岳母受不了这样的攻势，但又觉得自己不能这样做。&lt;br&gt;硬是把我推开，然后给我一个耳光想要我就此平息下来，但是我的欲火已经被点燃了那能就此做罢。&lt;br&gt;我逼不得已下想到也许能用离婚这招来逼岳母就范，毕竟我是知道她们母子俩对以前穷的日子过怕了。&lt;br&gt;我实在不是很想用这招，但精虫冲脑没办法顾那么多，很大声的说:妳女儿给我戴绿帽子，把我弄成这样，妳如果不补尝我，你要我怎么原谅妳女儿，我要怎么样跟你女儿继续下去…啊!!岳母想了蛮久，内心可能在想以前的&lt;br&gt;苦日子….后回答:好吧..但是我只能用嘴巴帮你，再来不可能!!给人的感觉很坚决。&lt;br&gt;我也只能走一步算一步了…我说:好吧!那跟我来我带岳母到床边引导她要怎么做。&lt;br&gt;岳母坐在床边，我双脚站在床边上，岳母面对着我的下体，我双脚夸坐在她的双肩上，但没有真的坐下去啦，坐下去岳母也没办法支撑我的重量，我双手扶在岳母的后脑杓就以这个姿势为我疯狂的口交，一会儿我的肉棒满满&lt;br&gt;都是她的唾液，我被含到忘我，到最后我已经忘了那是岳母的嘴了，我跟本以为那就是肉穴，变成我身体在主动的抽送，而岳母只是紧紧的含住我的肉棒，这样的感觉我整个就像快升天，眼睛已经在微闭着在享受。&lt;br&gt;不久套弄到我脚软一不小心左脚没站稳从床边滑下，整个人的重心像前倾，身体整个面朝前的往床上扑过去，岳母因为还在为我口交，整个人也因我身体压下来背朝床的往后倒。&lt;br&gt;这样下去不得了了。&lt;br&gt;因为事发突然岳母也来不及躲，别说躲了连肉棒拔出来都来不及就这样下去了。&lt;br&gt;倒下去我整个肉棒插到岳母的喉咙内部，还因为太舒服了射了出来，整个根本就是深喉咙外加内射。&lt;br&gt;本来想马上起来看岳母有没有怎么样的，毕竟被整个深喉咙外加内射一定很难过应该有呛到吧，不过因为太舒服了身体并没有办法马上起来，过了4-5秒后精液射的差不多了，赶紧起身询问岳母有没有怎么样，岳母感觉到我拔&lt;br&gt;出且起身了，赶紧爬起来对着地板猛咳嗽，显然是呛到了，我赶紧上前右手帮岳母拍背，左手却在抚摸岳母的E奶。&lt;br&gt;过一会岳母把一些刚射进去的精液吐了大半出来，吐到眼睛整个红掉还泛泪，显然刚刚很难过。&lt;br&gt;岳母看没事了想安抚我的笑笑说:差点被你的肉棒给噎死~岳母的态度大变可能是因为太刺激了吧!刚刚坚决的态度完全不见了。&lt;br&gt;我见机不可失马上上前爱抚她的肉体。&lt;br&gt;嘴巴在她的背上到处乱舔乱亲，努力的舔努力的亲，看看等下有没有机会可以进出岳母的肉穴。&lt;br&gt;感觉岳母很喜欢这套，并没有反抗，而且眼睛是闭起来的，我见到这情况，左手慢慢的游离到岳母的肉穴上，摸呀~摸呀~  岳母一边呻吟着，一边扭动着身体迎合着我的动作。&lt;br&gt;我把左手伸到我嘴巴沾了一下口水。&lt;br&gt;好让我手指容易进入岳母的肉穴，插进去两根慢慢的抠阿抠，右手正从后面环抱着她的两颗巨乳，一阵子后，我看差不多了，把岳母公主抱的到床上躺着，手抓着肉棒插入那早已湿透的肉穴里磨呀磨~~~~那种感还真好，那种&lt;br&gt;明明可以插进去确在那磨着不进去，下一秒岳母可能恢复最初的坚决态度不给进入，但我就是有绝对的把握。&lt;br&gt;岳母最后被我磨到受不了，用娇滴滴的声音催促着我:怎么还不插进来阿，我淘气的回答:刚刚不是某人说不能插进去吗?&lt;br&gt;岳母又那ㄋㄞ到不行的声音回答:你坏死了啦~~~~哇~~听到这话谁受的了，我马上挺枪插进去，插进去后就是猛一阵抽插，岳母被我插到狂叫~~~啊啊啊啊~~~~啊啊啊啊~~~~~好女婿~~~~好女婿用力的操妈~~~~~使劲，后来被插&lt;br&gt;到爆，改喊:慢点啦~~~~~我会受不了~~~~~很久没被插了~~~~~慢点我停了下来，调整岳母的身体，岳母一样平躺把岳母的脚摆成M字型，我一样趴在岳母的身上双手放在岳母液下的床上之后我慢慢的进行抽送，身体虽然慢，到&lt;br&gt;次次都是插到最深才拔回来，这也是我喜欢正常体位的原因，能次次插到岳母的最深处，岳母好像很喜欢这招比较温柔，这也不能怪岳母，她不知道多少年没被有生命的物体随意的进出自己的身体了干累了就趴下去跟岳母索&lt;br&gt;吻，狂吻在了一起，互相舔着咬着吸着对方的舌头，岳母像是一个情窦初开的少女深情忘我的认真的迎合着我的攻势，吻着吻着闻到岳母的体香又有力继续干了，就这样干了又吻，吻了又干。&lt;br&gt;后来我差不多了就正面环抱起岳母，肉棒还在岳母的肉穴里，边走边干，走到了客厅把岳母放到沙发旁，示意岳母手扶着沙发趴着，岳母起初不肯照做，用眼神要求先来亲亲我，我才肯趴下。&lt;br&gt;我舌头上前又是一阵舔、咬、吸，后来岳母得到满足才肯趴下让我做最后的达阵。&lt;br&gt;我使劲猛操着岳母，口中到喊:岳母~~~妳怎么那么正~~~我好爱妳喔!!岳母脸红的呻吟着~~~~啊啊啊啊~~~~~~啊啊啊啊~~~~~我也爱你喔~~~岳母讲得每一句话都让我酥麻，我双手从扶在她臀上，改扶到她的肩上进行不停的冲撞&lt;br&gt;!!!!!后又抽送了四、五十下，岳母说:啊啊啊啊~~~~~我快要丢了~~~~我马上加快速度因为我也要射了整个客廰环绕着噗哧、噗哧的声响，阴茎在阴道里不停的动，不久我射了而且感觉的出来量很多~岳母也一起达到了高潮。&lt;br&gt;岳母累的趴在沙发上，我趴在岳母的背上，享受那温存的感觉，双手还在揉着岳母的大奶!!撒娇的问岳母:妈~~下次可以让我走后门吗??岳母害羞的回答:那会不会很痛阿…?看来岳母不但答应让我走后门，也答应了我们往后&lt;br&gt;的关系了。&lt;br&gt;不久思芸回来了看到刚办完事的我们，并没有生气的问我们说:你们在干嘛阿?岳母怕女儿怪罪，连忙解释为什么跟我发生关系，是为了帮女儿赎罪。&lt;br&gt;女儿听了后懂了，扑嗤的笑了出来，然后解释那是和一群朋友玩国王游戏输了被拍的 其实没怎么样。&lt;br&gt;朋友可能把照片上传，被破解外流了，只是个游戏。&lt;br&gt;我想想其实也是真的耶!!照片都是蛇吻跟吸奶头的照片也没有真正进出身体的照片。&lt;br&gt;岳母淘气敲自己头一下说:那我们不是白干了@@!我则是在旁边轻轻的淫笑对岳母说:对啊..害我干的好累~~~喔原来是场误会，知道思芸没有背叛我，我决定往后要更加的疼惜她爱护她，当然还有我的岳母也是一样的。&lt;br&gt;至于思芸为什么没有生气我和她妈妈发生关系，她跟我解释一直都想帮妈妈找个对像或者是砲友，只是没想到那个人就是我而已。&lt;br&gt;不过我想跟他个性也有关系吧，她本身就比较开放。&lt;br&gt;</content></item></essay>