<essay><item><title>老公，今晚我加班(2)</title><author>床上伴侣</author><content>曾凡仁微微一笑：「你对你老公这么在乎？妈的，我就喜欢你这样，你越是
在乎他，我干着你就越爽。」说完使劲的攥了一下婷婷的乳房。&lt;br&gt;陆婷婷娇羞着脸默默不语。&lt;br&gt;「告诉你一件好事，」曾凡仁笑恬着脸：「老子要升你做销售一部经理，以
后潘玥的位置你坐。」&lt;br&gt;陆婷婷一惊：「什么？——那潘玥了？」&lt;br&gt;「那个女人，拘泥的不得了怎么拉到生意，老子早看她不顺眼，今天下午已
经叫她拍屁股滚蛋了。」&lt;br&gt;「这样不好吧，潘玥工作很认真的一个人。」陆婷婷觉得抢了潘玥的位置有
点心疚。&lt;br&gt;「什么好不好，老子说好就好，说不好就不好。」曾凡仁又笑回来：「不过
销售经理可不是白给你当的，要给我把业绩提上去，客户方方面面的要求你都要
给我照顾到，工资照旧，不过另外提成给你加八个点，怎么样够照顾你的了吧，
小美人。」&lt;br&gt;陆婷婷拨开曾凡仁摸在脸上的手，「客户那些超常的要求我可做不来。」&lt;br&gt;「妈的，什么做的来做不来，学学不就都会啦，现在让我开导开导你。」说
完曾凡仁一把把陆婷婷推到在文案上，撕开了她的连裤丝袜，褪下了婷婷的内裤
，把早已挺立的老二朝着陆婷婷的小穴塞了进去。&lt;br&gt;陆婷婷背着手撑在案桌上，下身抵着曾凡仁一次又一次的冲击。干了一阵，
曾凡仁把陆婷婷的双腿抬起把它撑开大大的，像弓一样，让自己的大鸟恣意的伸
插在桃花源深处。&lt;br&gt;大厅里衬着寂静的冷气飕飕的响着，这是一家下了班也不会关掉冷气的公司
，因为它的老板总会最后一个走。透过珊珊的百叶窗隐约的看见老板的办公室里
身影松动，还会不时传来几声微微的响动。是，这家公司的老板在和他的销售经
理正在加班。&lt;br&gt;陆婷婷回到家中的时候已经身疲力竭。她把门打开里面暗暗的没有开灯，她
看了看手机显示了十点一刻。丈夫都会在这个时候因为没有自己的陪伴无聊的先
睡了。从公司６点下班到现在，曾凡仁已经足足霸佔了自己四个小时了。在办公
室做完，他们下楼找餐馆吃了便饭，然后曾凡仁又带陆婷婷找了家宾馆开个房间
操了一阵。&lt;br&gt;陆婷婷轻声关上门，走进卧室，她看见康复倒在床上甜甜的睡去，胸口还抱
着她买个他的抱熊枕头。陆婷婷心中突然一丝酸楚，鼻尖也酸酸的，她觉得自己
对不起深爱她，信任她的丈夫，可这一切都无法挽回了。她找了几件换洗的衣服
溜进了浴室，虽然她在宾馆里和曾做完后已经洗了一遍，可她回到家后还得在洗
一遍，这几乎成了她的习惯。&lt;br&gt;洗完后，陆婷婷做在床头，痴痴的盯着自己的丈夫，她回忆起太多于他甜蜜
的事情和他对自己的好。就是这个一直以来给她关心的男人，自己甚至连婚后的
蜜月也没陪他好好过。婷婷娇娇的躺在了康文的身边，把丈夫缓缓的搂住。婷婷
体味着丈夫淡淡的体温，把他把被子盖好。&lt;br&gt;康文似乎感到了身后的一团温暖柔滑，他一个转身正看见了妻子含情默默的
望着自己。&lt;br&gt;「什么时候回来的，」康文抱着陆婷婷的脸颊。&lt;br&gt;「刚刚。」陆婷婷眼角朝下不敢看康文的眼睛。&lt;br&gt;「加班辛苦吧，我去帮你把甜粥热一热」&lt;br&gt;陆婷婷看丈夫要起身，急忙挽住他的手，她现在有点承受不了他的好。&lt;br&gt;「不饿啊，你睡吧，明天还要起早上班。」&lt;br&gt;婷婷觉得对不起康文，自己的身体给别的男人玩，而丈夫却得不到。夫妻两
已经好长时间没有亲热了，陆婷婷轻扶着康文的肩膀暗示他要不要。&lt;br&gt;康文望着婷婷疲惫的脸庞，原本充满激情的双眼突然暗淡下了。「婷婷，加
班到现在一定很累了吧，赶紧睡觉吧，养足精神明天还要努力了。」&lt;br&gt;婷婷知道丈夫心疼自己，可是他怎么会知道她的疲惫是被别人用肉棒捅出来
的，自己很淫贱还配康文的爱吗。陆婷婷把头靠在了丈夫的胸口上，闭上眼睛，
搂住康文缓缓的睡去，她希能望忘记一切。&lt;br&gt;可是她于康文的爱情是她忘记不了的。康文与陆婷婷是高三时候认识的，陆
婷婷是插班身。康文见到陆婷婷的第一眼就对她产生了无比强烈的好感，但为高
考的重压而没有过多的关注陆婷婷。幸运的是，康文竟和陆婷婷考上同一所大学
，当康文得知这一消息的时候，心中的高兴让他几夜没又阖眼。而正是此时陆婷
婷注意到了康文，他两是一起坐车去大学报的名。&lt;br&gt;大学里也并没有想像中的顺利，康文始终觉得自己和陆婷婷是天地的距离。
康文长的瘦瘦的，人也不善言辞，而陆婷婷则活跃了很多；再者康文也不是特别
的帅，只能算普通中的一二品，而陆婷婷却天生丽质，美丽的容颜姣好的身段，
又能歌善舞并担任院里的文艺委员，这吸引着她的仰慕着比比皆是，康文不太自
信能让陆婷婷爱上自己。&lt;br&gt;可是康文不知道在陆婷婷看见他的第一眼就对他有了好感，婷婷觉得康文稳
重踏实，富有责任心，只是他一只没又向她表白，做女孩子的又不能太主动。可
是有一天发生的事情让陆婷婷彻底的爱上了康文。&lt;br&gt;那天陆婷婷在校园的一处偏僻的角落里朗读着英语，不知从身后来了三个不
学无术的混混。这些混混看上了婷婷长的水嫩就对她出言调戏，后来还动手动脚
。那些混混挡住了陆婷婷的去路，非要摸摸她的奶子，正当陆婷婷感到无助的时
候，突然远处有一声喝哄，婷婷一看原来是康文。混混们原本吓了一跳，可回头
一看是个瘦男单枪匹马，就变的肆无忌惮起来。&lt;br&gt;康文冲过来挡在了婷婷的面前，让混混们滚蛋，可混混们哪怕他一个人，话
语不和就开打起来，三个打一个康文不是对手，可也不知道康文哪里来的勇劲，
应是打的三个混混没有佔到任何便宜。其中一个手臂上刺了一个青龙的家伙火了
，从屁股后面摸出一把一尺见方的片刀，趁着康文一个不注意，砍在了他的手臂
上，鲜血淋淋，陆婷婷吓的惊叫起来。&lt;br&gt;康文更是忍住剧痛，使劲冲着拿刀的家伙就是一脚，正中他的裤裆，那家伙
抱着老二嗷嗷直叫。其他两个怕事情大了，赶紧扶起受伤的那个灰溜溜的逃走了
，只有受伤的那个一手捂着裤裆一边大叫「他妈的，不要我以后见到你，不然我
操死你。」&lt;br&gt;陆婷婷带着康文到医院包紮。还好刀口不深，没伤到骨头。可是康文却深深
的打动了美女的心，至此之后康文和陆婷婷就走到了一起，直到步入了婚姻的殿
堂。
第二节：玩了也白玩之黄了的蜜月&lt;br&gt;新婚之后没有陪丈夫度蜜月是婷婷的一大遗憾，虽然现在自己是销售经理业
务很忙，但她还是挂电话给曾凡仁申请了两天的假期，连上周末一共四天的时间
，这足够在周边的风景区游玩上一阵。&lt;br&gt;当她早上把这个消息告诉康文的时候，康文那个满脸的高兴啊，可谁知下午
偏偏有一位重量级的台湾客户要来公司考察。陆婷婷跟踪这个客户已好几个月了
，眼看最近就要签定合同，要是在这个节骨眼上因为自己的不在公司而导致业务
有个什么闪失，那她辛苦好几个月的努力就都要付之东流了。&lt;br&gt;陆婷婷无奈的把这件事告诉了康文，康文虽然脸上挂满了不满，但还是大度
的安慰她道：「蜜月的机会以后有的是啊，先把工作安排好才是。」&lt;br&gt;陆婷婷有些遗憾，抱怨着这个客户是个衰星，可又要忙里忙外把接待工作布
置周到了。&lt;br&gt;陆婷婷早早的到机场迎接这个台湾客户Ｂｒｕｃｅ。原本陆婷婷想四十三岁
身为一家财团的总裁，Ｂｒｕｃｅ先生应该是风度翩翩，可是一见面才知道这个
Ｂｒｕｃｅ其实是个枯瘦的老头，而且身高也只到自己的鼻子。虽然有些失望，
但她还是万分礼貌不敢怠慢。&lt;br&gt;Ｂｒｕｃｅ先生戴着一副墨色眼镜，花哩布格子的衬衫和穿着一条背带裤，
走路动作到是很有派头，有点裁的那种样子。Ｂｒｕｃｅ见到了陆婷婷，墨镜后
面一双本来就小的双眼都眯成了一道缝，说她比照片上的要美，身材更好。虽然
是一句夸奖的话可婷婷却听的很别扭。中国人不经常直接恭维女孩身材容貌的，
也许台湾人受到国外的影响深了的缘故吧。&lt;br&gt;Ｂｒｕｃｅ自称自己的公司是家族财团，专门在中国大陆采购，这次希望能
和陆婷婷的公司合作，并一次性购买７百万陆婷婷公司的产品。这么大的一笔业
务陆婷婷当然不敢怠慢了。&lt;br&gt;陆婷婷把客户接到一家比较上档次的宾馆，为表示诚意包下了他所有吃住的
费用。晚上陆婷婷把起草的合同拿给Ｂｒｕｃｅ先生审阅，并陪同他共进晚餐。&lt;br&gt;次日早上Ｂｒｕｃｅ回信说一切都ＯＫ，因为合同原本双方就草拟好的，所
以不需要又多大的修改，定于明天下午１７：００签约。销售一组听到消息后都
欢欣鼓舞，陆婷婷也觉得很有面子，整个公司都知道上任没多久的她就谈成了一
笔大订单。&lt;br&gt;下午陆婷婷又仔细审查了一遍合同，把所有的文件都准备妥当，她觉得万事
俱备只欠东风了。晚上陆婷婷早早会到家，因为曾凡仁最近公干出差去了，所以
她到是「清閒」了一阵。这些天婷婷不用加班也能早点回家，康文也很高兴，虽
然这次蜜月的事情是泡汤了，可是这些天的整个晚上都是属于他俩的，陆婷婷似
乎有看到了久违的幸福。&lt;br&gt;傍晚陆婷婷做了一桌好菜，想给因工作操劳的康文补一补，热腾腾的饭菜加
上夫妻俩的欢声笑语让整个房间变的温馨异常。夫妻两说说笑笑，婷婷用筷子和
康文比赛谁能把肉夹到自己的碗中，两人互不想让，最后让肉却生气似的在空中
划了一道优美的弧线飞进了垃圾筒里，康文呵呵的笑起来，「谁也没吃到，看来
还是这垃圾筒先生有口福啊。」&lt;br&gt;饭吃到一半，陆婷婷突然想到了这个台湾客户搅了她和康文的蜜月之行，便
抱怨起他来了。就在这时陆婷婷的电话突然响了起来，她拿来一看正是那个Ｂｒ
ｕｃｅ的，真是说曹操，曹操到。&lt;br&gt;陆婷婷正襟危坐按下了语音键。「Ｂｒｕｃｅ先生晚上好，；什么，；好的
，；好的，；我马上赶到」说完她就愁眉苦脸的望着康文。&lt;br&gt;康文暗暗地拉下了脸「不是什么好消息吧？」&lt;br&gt;「Ｂｒｕｃｅ说合同付款方式有问题，之前都是定好的，他怎么又要变卦？
看来我一会得赶过去——」婷婷一脸歉意的望着康文。&lt;br&gt;「看来你今天又要加班啦，八宝粥我给你留点，晚上回来再给你热热，」康
文半开玩笑的苦苦一笑「这个Ｂｒｕｃｅ不仅搅了我们的蜜月还打搅了我们的晚
餐。」&lt;br&gt;陆婷婷也只好陪着康文搭下脸来。&lt;br&gt;陆婷婷草草的又吃了点垫垫肚子，就到衣橱里换了件职业套装，花米蓉白丝
质衬衫领口处有千叶花领，用抛丝带系住；米色的连裤丝袜；外套一件束腰黑蓝
色短巧西服和相称的短裙。&lt;br&gt;由于考虑Ｂｒｕｃｅ先生身高的原因，陆婷婷不想在客户面前留下一个盛气
凌人的感觉，所以就换了双低跟的花带鞋。陆婷婷的身材本身就无可挑剔，１米
６８的个头，凹凸有致的曲线，整个人在这么一件装束的装点下更显得秀中外慧
，气质斐然。&lt;br&gt;陆婷婷匆匆赶到了Ｂｒｕｃｅ先生下榻宾馆的房间，四周静谧的绿调风景装
扮。她礼貌的敲门，听见Ｂｒｕｃｅ在里面喊请进。陆婷婷开门看见他正坐在沙
发上赏玩一件晶莹剔透的玉器。Ｂｒｕｃｅ看见陆婷婷进门，赶紧示意她做坐下。&lt;br&gt;他说明了找陆婷婷来的原因，原来他又不同意先前商定好的付款方式，而新
开出的条件简直让陆婷婷无法接受。陆婷婷和Ｂｒｕｃｅ交换着彼此的意见，可
两人怎么也谈不拢，而且Ｂｒｕｃｅ先生给出的理由也很牵强，陆婷婷觉得这其
中一定另有隐情，便诚恳的询问Ｂｒｕｃｅ先生在签约之前临时变卦得真实原因。&lt;br&gt;Ｂｒｕｃｅ把手摊开放松的靠在沙发上，面对着正直而坐的陆婷婷沉默了一
阵。&lt;br&gt;「好吧，既然婷婷小姐这么诚恳，那我也要按歇语说打开天窗说亮话。在与
你们谈判的同时我们还在同另外一家公司联系，他们开的条件比你们优厚了许多
，」Ｂｒｕｃｅ说道这里停顿了一下，斜着眼偷偷地透过墨镜的看着陆婷婷。&lt;br&gt;这么顿了几秒又说道：「我之所以还在和贵公司谈，还把婷婷小姐你叫过来
，这都是因为婷婷小姐你本人的魅力。」说完Ｂｒｕｃｅ淫邪的眼神又透过那墨
镜把陆婷婷全身看了个遍，尤其是那对玉乳。&lt;br&gt;陆婷婷尴尬的坐在那里，他清楚了这老家伙要打什么注意，恨不得撕破Ｂｒ
ｕｃｅ那张道貌岸然的脸，只是现在她不清楚该如何去继续这项业务了。&lt;br&gt;Ｂｒｕｃｅ歪着脖子把眼睛往鼻子上推一推「都说窈窕淑女，君子好逑。如
果婷婷小姐看的起我，我愿意在私下里追求婷婷小姐。」&lt;br&gt;陆婷婷强压住心头的不悦，陪着笑脸：「感谢Ｂｒｕｃｅ先生您能看的起我
，不过实在不好意思，我已经结婚了，不然我很乐意接受Ｂｒｕｃｅ先生大总裁
的追求的。」&lt;br&gt;她把「大总裁」说的很重就是暗示Ｂｒｕｃｅ不要自掉身价。&lt;br&gt;Ｂｒｕｃｅ一脸遗憾的表情「哎，可惜啊，我没有早点认识如此娇豔婷婷小
姐，真实人生一大憾事啊。」然后他又盯着陆婷婷望了一阵「不过，虽然没有机
会在赢得婷婷小姐的青睐，可婷婷小姐可愿意抽出一点点时间陪陪我这个孤独的
异乡商客？」</content></item></essay>