<essay><item><title>甘蔗林里的公公与媳妇(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;阿明，不要去了好不好要不，我也要跟你去。不行，你也去了，爹和小弟怎么办，家里没有一个女人也不成的。&lt;br&gt;结婚一年的阿明和妻子小娟在房间里谈论着出门打工的事。阿明有一个46岁的爹和一个18岁在读高中的弟弟，他娘在两年前因病去世了，一年前，他爹叫人给阿明介绍了邻近二村的小娟结了婚，小俩口生活甜甜蜜蜜的好不令人羨慕。几天前，爹爹说家里的农活并不太多，要阿明去南方打工赚钱养家。&lt;br&gt;我们才刚结婚不久，现在就要离开，那我如果想你了怎么办你个小骚货，是想我的家夥还是想我的人哪，小骚货。&lt;br&gt;嗯，你笑我，我不来了了。你个小骚货，明天我就要去打工了，可有两三个月的时间不能操你的穴了，今晚我可要好好的干你，我要把你干得向我求饶。你今晚要搞死了你。&lt;br&gt;我才不怕你呢——，反正明天你要去了，我也要有好几个月不能挨操了，谁怕谁呀。&lt;br&gt;阿明摸着小娟的身体，喘着粗气，慢慢地解开钮扣。农村的女人还不大习惯戴胸罩，一打开，就露出了两个鼓鼓的大奶子，阿明马上把嘴凑了上去，轻咬着，左手滑下腰，褪下她的长裤，探进三角禁区。&lt;br&gt;嗯，阿明，痒痒小骚货，你不是很喜欢嘛。&lt;br&gt;嗯，快点儿了，痒死了快点儿吗。&lt;br&gt;阿明迅速地除去小娟最后的障碍物。一具惹火的身材，阿明的下身也迅速的鼓起，三角禁区的几株杂草，冽开着一条小溪，下流着欲望的淫水，蛤口一张一合的，仿佛在叫嚷着阿明的鸡巴。&lt;br&gt;啊——啊——嗯，快点儿，快，快——，嗯——啊——啊&lt;br&gt;阿明迅速脱下在自己身上的衣物，露出那条大肉棒，一翘一翘的，欲火上涨，青筋鼓涨。他把大鸡巴狠狠地插进小娟的阴道内。&lt;br&gt;啊——啊——好舒服，啊——啊——，阿明，用力，再用一点力，啊啊——啊——阿明听着小娟的叫床声，积极地向里挺进。&lt;br&gt;房间窗户的那一头，阿明他爹的房间里，阿明老爹正通过墙壁上的一个洞，向这边张望。他脱下了裤子正用力滑动他的肉棒，搓挤着无法发洩的欲火。阿明的打工，本就是老头为了下一步的欲望而作的步骤，只有先把自己的儿子支开，才有可能得到这惹火的媳妇。&lt;br&gt;只见阿明那根大阳具在小娟的阴户来回上挺，速度越快，沉沉的传来沽滋沽滋的声音，小娟的呻吟闷声也越来越大，小娟身微微摇晃身躯，双手紧紧搂住阿明的脖子，嘴里模模糊糊地哼着：啊啊……嗯…嗯，阿明，你真行，嗯……不要停，用力……快用力，我要你…`啊……&lt;br&gt;伴随着小娟的淫叫声，阿明把小娟的身体拖向床沿。小娟的一双玉腿被放在了阿明的肩上，阿明用力的狠狠抽插着。虽然是平躺在床上，小娟的奶子仍然很坚挺，随着阿明的一次次冲击，波涛汹湧着。&lt;br&gt;阿明将小娟的腿放下，又压了下去。他的臀部上下俯动，小娟长发凌乱头枕在一边，眼微闭，不住的哼哼，双腿交叉放在阿明的臀部上，随着阿明的起伏，身体有节奏的向上迎凑着……&lt;br&gt;突然，小娟叫出了奇怪的声音：喔……顶…顶到花心了…啊……嗯……啊啊………噢……&lt;br&gt;阿明儿狠狠地向下挺着，看见小娟的股间的肛门一缩一缩的，知道她的高潮快要到了，粗喘着气向猛抽：小骚货……把我的…我的鸡巴…夹…夹得……好`…好爽……叼喔……看我怎么……怎么干你……你…你个小……小浪蹄子………&lt;br&gt;阿明他爹在外面看得欲火上烧，浓白的精液喷到墙壁上，满手都是。&lt;br&gt;小娟……娟…你夹得真紧……`喔……&lt;br&gt;噢……要………要…丢了……啊…阿明…你真行……啊……丢了…`屋里传来了阵阵沽滋沽滋的声音，阿明忽然喊了：要……射了…射`射了…………&lt;br&gt;阿明奋力一挺，软软地趴在小娟的身上。&lt;br&gt;赶快……射……射……全部…都…射进…`里面…面……快…`小娟紧紧抱住阿明，腰部不住地上下套弄。&lt;br&gt;小娟的阴道冲进阿明浓浓的乳精液，热烘烘的，全身痉挛抽紧。两人抱在一起不停地喘息，小娟的屁眼也一阵一阵的收缩着，刚才的高潮还没有消退。&lt;br&gt;老爹在房间里喷出了第二次浓精。&lt;br&gt;小骚货，……干得你……舒服吗……&lt;br&gt;阿明…`你`~~…你好厉害哦…`…以前…怎么没有这么有力…`&lt;br&gt;明天就在…去打工了。再不…`猛操你就…没得操了，干得真爽……&lt;br&gt;等会儿，我再干你一次，我要把你一次干个够……小浪蹄……&lt;br&gt;随着阿明的打工，老爹开始实施他的佔有计划了。要知道老爹对于这个机会，已经熬煞了将近二个多月的时间。那一天，天气酷热，老爹乘凉回家，无意间发现小娟在屋里，脱了上衣，露出两个丰满的奶子，在那支老电风扇前吹风。整整一年禁欲的老爹一下子呆了，下身马上作出快速反应直直而起，心里彭彭直跳，跑到厨房喝了一大壶凉水，也禁不住心中沸腾的那股欲望。从此以后，脑中老是那两个浑白圆满的大奶子。整夜无法入睡。&lt;br&gt;终于禁不住心中的欲火的煎熬，在墙上开了个小洞，夜里开始偷窥小俩口的做事，以求满足。哪知，越看心中的那股欲火越燃烧，火热越来越凶猛，终于也无法忍受干枪的折磨，设计了阿明的打工，把媳妇纳入自己的进行范围内。以便更容易实现心中的打算。&lt;br&gt;老爹知道媳妇小娟怕热，天气一热，她就会把衣服脱下，让身体凉快。只要创造一个热的环境，就可以很容易的得到那副诱人的身体了，就可以享受那长久以来快要遗忘的滋味了。老伴的死，有一半就是因为老爹的纵欲而折磨出来的。那股旺盛的欲火一经引起，就像火山爆发，一发而不可收拾。&lt;br&gt;今天，老爹在阿明打工半个月后的今天，在等小娟出现渴求的时候，终于可以实施心中计画已久的方案了。&lt;br&gt;媳妇，你小叔今天要去上学没空。甘蔗又要瓣叶，今天你也同我一起去甘蔗林那去做吧。&lt;br&gt;好的，公公，你先去，等我把碗筷洗好后再去。&lt;br&gt;好，你等一下，带一水壶水去，今天天气好象太热了，流汗会很厉害，要多带点水，不要中暑了。&lt;br&gt;好，等一下我带去。&lt;br&gt;那我先去了。小娟收拾好东西，装了一口壶水，也赶到甘蔗林里去工作了。&lt;br&gt;公公，你在哪里水壶我带来了。&lt;br&gt;老脸爹应专声出来，假装口渴，喝了一口水。说：媳妇，你在这边做，我去那一头忙。&lt;br&gt;好的，公公。&lt;br&gt;老爹知道，虽说媳妇怕热，但如果是在公公的在面前脱下衣服，还是不可能的，她会羞耻，就会忍耐而不脱了。所以，必须创造一个无人的环境，这样，她才会无所顾虑的在热的时候脱下，等到突然而来的公公的到来时，已经无法掩饰了，那时，便不会那么羞涩了，那时，也就容易下手了。&lt;br&gt;小娟不明老爹心里的阴谋，已经勤劳的开始干活了。&lt;br&gt;天气确实很热，不到半个小时，小娟已经开始有点儿受不了了。心里想：甘蔗林这么密，外面的人也看不到，除了公公应该没人在了，公公又在那一头，也不会跑来这里的，而且我也是脱下衣服让风吹一会儿而已，应该没有那么巧的。&lt;br&gt;心中想着，便除下了上衣，抖出了那对诱人的白乳，拿着斗笠轻轻摇起了风来。身上凉凉的感觉，真令人舒服。&lt;br&gt;早在旁边偷窥的老爹已然明了，机会已经出现了。深吸了一口气，平静一下圆乳带来的冲动，也脱下衣服，剩下一条四角内裤，假装口渴难受的样子，慢慢的走了出来。&lt;br&gt;媳妇，水壶在哪呀口渴死了，今天的天气真的是太热了，真热&lt;br&gt;小娟一时无法应付，转过身子说：在那里。&lt;br&gt;太累了，坐着休息一会儿，媳妇，你去帮我把水拿来。真是热死了，脱了衣服还是很热，今天的天气真是厉害呀&lt;br&gt;小娟一时真的很尴尬，想去拿，上衣又没有穿，露着大奶子，不好，可是公公叫的事不去做，也不孝道。一急不知道要怎么做了。可是公公又像是没有看到自己的尴尬，该如何呢一时呆住了。&lt;br&gt;老爹仍旧假装：怎么了，媳妇，还没有拿&lt;br&gt;小娟没办法了，又不好跟公公说，公公又在催，只好拿着水壶，走到公公的面前把水递给他。&lt;br&gt;老爹装作无意抬头，接过水壶，说：哦，你也把衣服脱下来吹凉了，&lt;br&gt;嗯，刚才我看天气很热，所以也把衣服脱了下来了小娟有点儿羞涩的说。&lt;br&gt;这样才对，热了就把衣服脱下来凉一凉，累了就要休息一下，不要把自己弄出病来。&lt;br&gt;小娟一听，把刚才的尴尬一扫而空，取而代之的是对公公体贴的一丝感激。老爹趁机说：在这里会比较热，你可以到那边的草席那里去，那里平时有风吹。我就经常在那里吹风的。老爹用手指着甘蔗空地里的那张早就布置好的席子。&lt;br&gt;真的，我去坐坐看，公公，你也可以一起在那里乘凉吹风呀。心里感激的小娟也叫上公公。殊不知这正是老爹渴望的请求。于是，老爹也就顺意同小娟去了。&lt;br&gt;一坐在草席上，老爹便和小娟愉快的交谈起来：媳妇，阿明去打工这么久了，你还习惯吧，&lt;br&gt;习惯了，&lt;br&gt;有时比较重的活儿，累的时候可以叫公公来做，家里只有你一个女人，如果累倒了，这个家就不成样子了，要注意自己的身体，知道吗老爹偷偷的瞄着小娟丰满的胸部，控制住自己越来越冲动不安的语气，缓缓的说着。&lt;br&gt;小娟心头湧起一股激动，感动地说：公公，我好的，我会注意的。&lt;br&gt;这时，老爹愈来愈控制不住自已了，他猛的向小娟扑去。，一把将小娟压在身下。&lt;br&gt;公公，不要这样，你是我公公，这样不行的。求求你了公公。&lt;br&gt;老爹这时那里会把到口的东西放弃媳妇，我看知道你很想和你阿明做那事，你很想了吧，但是阿明不在这里，我也很久没有做这个了，我也很想做一次，我忍不住了，你就让我干一次吧。&lt;br&gt;不行呀公公，你是我公公，这样做的话会让我说让人骂的，会让人瞧不起的，如果被人知道话，那就惨了，我们不可以这样做的，公公，啊，不…不可以的&lt;br&gt;没关系，这里没有人知道的，你就让我干一次，让公公舒服一下，自从你婆婆死了后我一直没有做这种事了，今天你真的让我忍不住了，我一定要干一次，我忍不住了。，&lt;br&gt;我们这样会对不起阿明的，他是你的儿子，我是你儿子的老婆，我们不行的，不可以这样做的，公公，你是我公公呀，……不…不…要这样…啊…公公…不要这…样，…不可…以的………&lt;br&gt;老爹一边说话一边对小娟发起进攻，他的双手按在媳妇的双乳上用力的搓挤可以的，你不说，…我也不说，没人知道我们做了这事，没有人知道的，&lt;br&gt;老爹开始用他那有点粗糙的手按在小娟的丰乳上，轻轻地摸着，慢慢地挤、捏、搓，老爹努力平息自己乱颤的心和轻微抖动的手，控制第一次在儿媳妇胸部的柔软感觉，轻轻、慢慢、缓缓地调逗。&lt;br&gt;公公的手在自己的胸部轻轻、慢慢地挤搓，引起小娟已好久不曾出现的性感。&lt;br&gt;小娟的挣紮不再那么坚决了，她有些享受地轻轻躺着不动，享受那种阿明的离去便不再出现地性感，那种由于异性的抚摸而传来的阵阵舒服。&lt;br&gt;老爹把那略为粗糙的手放在儿媳妇美丽的阴户上，轻轻地挑开儿媳妇的阴毛，慢慢地骚痒。一种快要遗忘的酥麻，从那个黑三角地带慢慢扩散到小娟的全身，小娟舒服地轻轻呼出一口气，心中想着：千万不能产生快感，千万不能。但在心中却又很享受这种感觉。那种在阿明的手抚摸时才出现过的那种快感。&lt;br&gt;小娟不再挣紮了，从那里传来的酥麻，让她软软地感到舒服，已经没有力气回答老爹地话了，即使是简单的嗯，也舍不得出口，深怕一开口就把这种好久以来不曾再有的感觉消失。&lt;br&gt;老爹用他的中指探进小娟的小穴，在里面借机轻轻缓缓地扣抓，用心要调起媳妇将近半个多月来的那种性感。随着老爹的手的挑逗，小娟的身体明显地出现了性感，雪白的，丰满的诱人身躯出现了轻微的抖动，喉头里也有一股快要出口的呻吟，被压在口腔里面。&lt;br&gt;小娟自己挺开了自己的双腿。里面露出了鲜红的嫩肉，微微泛着水灾。&lt;br&gt;老爹一看到这些，已经知道媳妇开始出现性感，已经有了快感了。心中笃定自己今天一定能够得到媳妇的身躯了，能够获得成功了。那条很久以来都在干搓的鸡巴，今天就能够进入桃源洞，获得滋润了，可以享受那个长久以来在儿子身下的美丽、丰满和身躯了，那具大阳具马上涨满青筋，在那条四角内裤手搭起了一个高高的帐篷，像一匹拴不住的野马。&lt;br&gt;小娟在老爹有预谋的挑逗之下，下身的酥麻感迅速地扩散到了全身，下身那个可爱的，饥渴的地狱，已经氾滥成灾了，那种空虚的渴望也在催眠着她的神志，极需有一根粗大的东西来塞满那空虚，那种渴望在逐步地侵蚀着小娟的神智。从红色的小溪里流出了缓缓的淫水。&lt;br&gt;老爹看到媳妇里面粉红的嫩肉里流出了淫荡的爱液，心中那股欲火顿时爆发。&lt;br&gt;当公公的舌头伸直去的那个时候，小娟感到心中渴望的那种美迅速的充满也小穴，很迅速的蔓延全身，身躯也开始变得性感起来了乳头开始渐渐硬化。淫水随着舌头的伸缩不断地向外流出，慢慢地滴落地面。老爹看得全身血脉贲张，脸上火热热的，忍不住欲火高升，老爹不自主地将四角内裤脱下，露出那条久未滋润的大阳具，青筋暴涨，马眼里已经流出了透明的欲液，一翘一翘的，正寻找一个湿润的桃源洞。&lt;br&gt;老爹终于再也忍不住了，把他那一根炎热的阳具对准小娟的穴口，轻轻地不断摩擦着小娟外露的阴唇，将龟头在她湿湿的穴口四周转动。&lt;br&gt;小娟舒服地轻轻喘着气，从全身传来的那股快感，迅速的淹没了小娟的神智。老爹慢慢地挺着阳具向小穴里面穿探。小娟马上从穴口处感觉到那根大阳具。我会让你舒服的，儿媳妇，我也会很舒服的，说着，老爹猛的把下身一沉，把那要大阳具完全插进小穴里面，只留俩个卵蛋挂在外面。&lt;br&gt;啊……好舒服哦……好美……老爹猛的把下身一沉，把那要大阳具完全插进小穴里面。&lt;br&gt;小娟的声音越来越小不可以的——啊——真的，不可以，公公——不，不行的，啊-哦-好舒服-啊-&lt;br&gt;我以前就想干你了，每次你和阿明做事，我都看见了，今天我一定让你很舒服的，儿媳妇。&lt;br&gt;哦……啊……喔……啊…喔…小娟不再回答了，她发现她自己其实也很想，很希望老爹的侵犯，不但有快感，还有一种冲破伦理的道德刺激，小娟的小穴因为老爹的一抽一送，发出滋滋地声音，小娟已经完全默认了老爹的奸淫了。嘴里开始不断地哼着、呻吟着。啊……`啊…喔…`好……&lt;br&gt;公公。美……美死…了，再用…`用…`力往里…`…里面顶……啊…太好了……喔………&lt;br&gt;小娟已经不自禁的摇着头，头发散乱不堪，哼哼地喘着气。老爹先是慢慢得抽送，小娟的双腿架在他的肩膀上，低头就能看见老爹的鸡巴在下面进进出出，进去的时候能带进小娟那几根较长的阴毛，出来时候，一圈鲜红的肉也跟着出来。小娟开始随着老爹抽送的节奏，使劲的迎合着，当老爹往里送的时候，小娟就把屁股用力撞了过来。由于屁股上早就沾满了她的淫水，一撞击就发出啪啪啪啪的响声，就像村里的狗喝水一样。&lt;br&gt;老爹见小娟如此兴奋与饥渴的样子，猛烈的抽送起来。&lt;br&gt;老爹抽插了一段时间后，把小娟的身子反转过来，想从背后插入阴道。从背后看，小娟的肉缝和两片肉真好看。小娟努力的弓起背，她的屁股真是丰满，又白又嫩，老爹啪啪打了两下，又使劲捏了捏。鸡巴对准小穴，噗兹一声，很干脆的插了进去，这样插的能格外的深，鸡巴有多长就能进去多长。老爹的手放在小娟的腰处，手往后拖，鸡巴往前冲，就听见噗兹噗兹噗兹的插入声音和啪啪啪啪啪的撞击声，还有小娟啊似哦的叫唤声。&lt;br&gt;许是有些累了，老爹躺了下来，让小娟坐到上面。&lt;br&gt;小娟把着老爹的大鸡巴，用她的穴套了下来。&lt;br&gt;小娟挺起身子，屁股往下一坐，老爹的阴茎就尽根而没于是她就这样骑在老爹的身上，屁股往下，老爹有时候搓着她的奶子，有时候抱住她的腰，帮着她起来，然后狠狠的往他的鸡巴上一摁&lt;br&gt;小娟的穴中已经成了汪洋大海了，把老俩人的阴毛都弄得湿的粘糊糊的，老爹的睪丸上也全是水，两人整整干了一个多小时，最后老爹紧紧抱住小娟，下身猛列的抽插着，在最后猛地用力一挺，射出了浓白的火烫的精子。小娟也在这时过到也高潮。双方都下来喘着疯狂后的粗气。&lt;br&gt;公公，你真厉害，比阿明还要好，你干得让人家真的很舒服，阿明都没有让我这么舒服过。&lt;br&gt;公公已经有两年没有做这事了，两年来我积到现在，才在你身上发洩出来，你知道吗，每当你和阿明在干地时候，我都在隔壁看着，让我真的很难受。&lt;br&gt;真的呀我和阿明怎么不知道。&lt;br&gt;我只是挖了一个小小的洞，回去我指给你看，你就知道了。刚才我干你干得舒服吗&lt;br&gt;嗯，公公你最坏了，你把我骗来做工，是不是早就想好在干我的，是不是&lt;br&gt;你现在知道可晚了，你舒服不舒服&lt;br&gt;你最坏了，干得人家小穴现在还红红的，有一点痛呢。你都不爱惜人家的，让人这么痛。&lt;br&gt;好好，是公公的不对，晚上再让我好好的，轻轻地痛你。&lt;br&gt;</content></item></essay>