<essay><item><title>妻妾成群(6)</title><author>床上伴侣</author><content>我想了想，最后还是决定把方法告诉他们，信不信由他们了：「这个治疗方法
叫『以阳补阴』，说白了就是给她找个丈夫，让她破身。」她母亲一听大怒，手叭
地拍在茶几上，双目通红地瞪着我。她的父亲则转过身去，不再理我。&lt;br&gt;我继续说道：「先天性体寒症，是未婚女子才有一种妇科病，是女孩子与生俱
来的一股封闭在子宫内的天然寒气，因为未婚女子子宫口未开而无法排出，寒气作
用于子宫血管与神经上，影响了身体内分泌，降低了抵抗能力，导致女子天生体弱
。在女子来潮后，寒气却随经血下行至双腿，冻僵了副交感神经，导致无法正常行
动。等寒气随气血上升到心脏后，心脏机能便会大幅度衰弱，最后因心脏功能紊而
乱导致女子死亡。信不信由你们，她现在是我的学生，我能为她做的也只有这么多
了。告辞了。」&lt;br&gt;回到家里，这个女生的情况让我一直放不下心，希望白须老人来好好问问，他
却偏偏不来，急得我像屁股着了火的猴孙，在家里上窜下跳，恨不得跳楼。&lt;br&gt;第二天，田婧的父母却带了一大包东西找到我家里来。我现在的住处学校里只
有邹校长和范老师知道，我不知道他们是谁出卖了我。&lt;br&gt;二人进屋后先陪了罪，直说昨天对我不恭，最后道出了此行目的。开口的是田
婧的母亲：「李老师，按说这事我们也不好开口，但是孩子都病到这份儿上了，我
们也顾不得面子了，只好来求您了。」&lt;br&gt;她看着我，我示意她说下去，她不自然地笑了笑，又说：「我和她爸昨天商量
了很久，觉得您说得很对，现在只能按你说得法子来试试了。可是孩子现在还小，
下个月才过１８岁生日，她自己也不想找对象。所以最后我们商量来商量去，还是
来求李老师救救我们家婧婧。」说着居然抽泣起来。&lt;br&gt;我扯了张面纸递给她，道：「孩子的事我本不该掺合，但是既然我这年要教她
，也得尽一下我当教师的责任。治疗方法我已经告诉你们了，现在你们应该快点儿
去给她找个对象，而不是跑到我这儿来哭鼻子。」&lt;br&gt;她父亲听了，长歎一声，道：「她妈脸皮薄，不好意思说，还是我说吧。李老
师，我们一家商量好了，就请您用『以阳补阴』法来给我们孩子治疗试试，不管成
不成我们都不会怪李老师的。」&lt;br&gt;我听了笑道：「你们没搞明白什么是『以阳补阴』法吧？就是做正常夫妻，让
他们做爱，寒气就会被破坏，两人在一起时间长了，做爱次数多了，寒气慢慢得就
会被精液中的阳气逐出体外。」&lt;br&gt;她父亲的脸红了，低头道：「我们就是想请李老师去做那个男的！」我身子一
震，不会又来一个女人吧？&lt;br&gt;只听他继续说道：「孩子还有一个月的命了，我们到哪儿去给她找个对象，即
使能找到，人家一看她病得这样子也不敢碰她，再说还会被传得沸沸扬扬，我们脸
上也不好看。要是随便替她找个，也不知道人家脾气怎么样，要是个不上道的，即
使是治好了婧婧，我们岂不是也害了她一辈子？所以我们打算请李老师来治疗，这
样不管结果如何，都不会被第五人知道。」&lt;br&gt;我一想也是，孩子只有一个月的生命了，拖不得了。反正治好了病就分手，不
会给我造成太大麻烦。于是问：「田婧知道这件事了？」&lt;br&gt;他回答道：「因为关系到孩子以后的幸福，所以我们是征求了她的意见才来的
，不会有什么问题。」&lt;br&gt;「哦，那好吧，你们回家准备一下，我今晚就去开始给她治病。」说这话我也
脸红，好像是在敲他们的竹槓，让人加把一个好好的闺女亲手送到我面前来让我日
，是不是有点禽兽所为？&lt;br&gt;晚上吃了饭，告诉小华和方姐两人我半夜后才能回来，便骑着小华的电单车去
田婧家里。开门的是田婧的爸爸，让进我来后，指了指田婧的卧室，迳直回自己的
卧室了，我想她母亲大概早躲在里面了。田婧坐在凳子上，穿了件小号的白婚纱，
由于身子太瘦小，显得婚纱有点儿肥大。脸上化了个淡妆，房间内布置得一片喜红
，不知道她是要招来喜气，还是今晚就算把自己嫁了人。&lt;br&gt;她挣扎着要站起来，我忙扶着她。她甜甜地笑了笑，问我：「我漂亮吗？」我
点点头，其实她现在铁青的脸上扑了粉，但是很难掩饰底色，她一笑给人一种恐怖
的感觉。&lt;br&gt;我不想和她多说话，我也不想让她对我陷得太深，毕竟她康复后得回班里去上
课，陷得太深可能会让她无法正常上课，会让我觉得很尴尬。&lt;br&gt;我不再让她说话，把她抱到床上，轻轻道：「你很美。但是我呆会还有事要办
，所以我们得抓紧时间。一会儿可能会很痛，你要忍耐一下，你的父母就在隔壁，
我不想让她们难堪。」她点点头，慢慢闭上了眼睛，一付由你怎么干的样子。&lt;br&gt;她的身体皮肤也呈淡青色，看来寒气已经扩散到了全身。十七、八岁的女生正
是怀春的时候，当我替她脱完衣服，她的下身已经泥泞不堪了。我省略了前戏，抱
着这个冰一样的骨感少女，直奔主题，一股寒气顺着阳具冲进身体，我不由得和她
一起打了个哆嗦。我趴着不敢活动，按着老人的口诀追击着寒气，一会儿身上的寒
气大减，田婧在我身下也开始动了，大概已经不再疼痛了。&lt;br&gt;半个小时后，田婧昏睡过去，我也洩出了第一次，搂着她渐渐感觉有了热乎气
，不再冰冷了。&lt;br&gt;「我好舒服！」她睡醒过来第一句就这么说。
我问：「身上有没有感觉好一点？」
她动了动鼻子，轻声道：「感觉好多了，真得谢谢你。」我笑了，看来这个方
法是正确的，不由又抽动再度涨大的下体，希望今晚能多给她几次，来温暖她冰冷
的身体。&lt;br&gt;随着时间的消逝，田婧能巧妙地配合着我的动作了，我也慢慢教她一些做爱技
巧，她学得很快，是个好学生。到了一个半小时的时候，她的双腿已经能紧紧箍住
我的腰了，令她极度兴奋，不停地上下活动。&lt;br&gt;当田婧跑到她父母的房间告诉他们我要走了的时候，二人看着蹦蹦跳跳的女儿
哭了，也顾不得尴尬了，一齐向我道谢。从此后，我打着家访的幌子，晚上一直来
给田婧治疗，她的脸色慢慢变得红润亮泽起来了，也能帮家里干些家务了，这她的
父母自是高兴得不得了，买来了大量的补品来给我补身子。
第八篇斩荆棘，凯歌重奏&lt;br&gt;开学后，我没有调整班委与团委，但是对各科代表做了全面调整。原先每科差
不多都是由本科学习成绩最好的学习学生担任，而我却找出本科属弱科的学生来谈
话、鼓励，让他们自己竞争上岗，每个科代表的精神面貌就和以往不一样，成立了
各学科补弱纠偏小组，每天放学后都活动一个小时，每周请任课教师至少参加一次
。建立各科错题改错本，每天科代表抽检改错情况，并把检查情况上墙公示。&lt;br&gt;经过这么几个简单的小措施，全班学习风气大浓，课堂学习气氛更加浓厚，学
习效率也大大提高，因为每个同学，不管成绩好与差都不想把自己的名字放到墙上
去让人指指点点。&lt;br&gt;同学们虽然用功了，但是成绩上升幅度并不不大，在第一次每月一次的拉练考
试中，班级成绩只上升到第１２名，比最后一个班级总分平均高了５分，却被第一
名的班级落下了１０分。&lt;br&gt;没有办法，我把部分着实需要斗科辅导的学生分别列了个名单，按名单重新对
他们进行家访。一方面做家长工作给学生讲个学教，利用晚上时间补弱科；一方面
做学生思想工作，指导学习方法。这一溜名单都走访完了，一个月又过去了。在这
个月的拉练考试中，我班综合成绩下降了两个名次，到了第１４名。&lt;br&gt;没办法，我只得先招聚任课教师开协调会，统一教学目标，着重把精力和目标
放在有希望的几十个人身上，并统一加大了作业量。&lt;br&gt;接着又单个找学生谈话，成绩好的则是进行鼓励、学法指导，并给提出更高一
点儿的学习目标。学习成绩中游的则是通过谈话加强他们的时间观念，摒除一切杂
念努力拚搏，并不断地给他们找学习目标，每周实现一个小目标，争取每月有个大
的进步。&lt;br&gt;对于学习成绩偏低的学生则是鼓励他们学好基础，能挖掘个人爱好的尽量挖掘
，将来报考体育、美术、编导、影视评论等特别专业也不错，总比消沈好得多，而
且加强了对他们思想与行动控制，约束他们在校的活动，让每个人尽可能地把精力
用在学习上来。同时收集了大量的高校资料利用班会与周末会时间给大家宣读，在
室内张贴，让每个学生根据自己的能力与各校的招生录取线情况，给自己定一所高
校做为努力拚搏的目标。&lt;br&gt;一系列活动果然收到了预想中的效果，在接下来每月拉练中，班级成绩不断进
步，到年终期末考试时，已经名列全年级第五名，彻底反身打个大胜仗。家长会上
，家长们捧着孩子进步了一大截子的成绩通知单，一个个高兴得和孩子似得。&lt;br&gt;说实话，这次考试我们班的成绩太好了，进入学校前１００名（重点线）的有
１２人，前２００名（二批本科线）的２４人，前３５０名（本科希望线）的３５
人，已经大大超越了学校原先设想的每班２５人的目标！在这次考试中，田婧进入
了前１００名，取得了第５７名的好成绩，宋晓臣与梅雨林也取得了重大进步，考
专业学校绝对不成问题。基于成绩太过突出，校长送给我一个教学能手、一个优秀
教师的名誉称号为新年礼物。&lt;br&gt;田婧的寒气差不多要排除了，只是每月例假时稍有不适，人也丰腴起来，是个
小美女。我每月为她治疗四次，随着精力的不断充沛，治疗的时间也越来越长，这
小妮子食肉知味，每次都不肯轻易放过我。她父母已经不再抹不开面子了，总是做
了一些美食或补汤等我们事后一起吃，也在一起聊聊天天、吃吃饭饭什么的，完全
把我当成了女婿来看待了。田婧对我也是百依百顺，在学校里只是埋头苦头，正眼
儿也不看我一下，免得让其他人看出什么门道来。&lt;br&gt;田婧的爸爸叫田圣彬，是市组织部职称评审办公室主任。她妈叫林霞，是市委
工会主席。两人在道缘市可以说是头面人物，平时要见他们一面都难得很，没想到
我成了他们家的东床。也正是他们引导，我后来才慢慢走入了政坛。&lt;br&gt;放假后，白天到学生家家访，晚上则去陪田婧到半夜，再回家搂着小华和方姐
睡觉，当然也得交交公粮。&lt;br&gt;方姐的「淑女秀」时装店取得了巨大成功，半年就创利润１５万元。
小华的家人则催着她带我回家去认认亲，搞得我左右为难。最后还是方姐开口
敲定，腊月２３小年那天中午让我去拜访小华父母，晚上必须回来一起吃饺子。&lt;br&gt;看着她脸上慼然的样子，我倒有些不忍，安慰她道：「你不要放在心上，我有
时间也去拜访一下方伯伯和方伯母。」&lt;br&gt;她哭笑了一下道：「我也希望能这样，但是我怕我爸爸会吓着你，所以还是干
脆不见的好，免得你不高兴。」我和小华相互看了一下对方，都想，难道方姐不再
逼我和她结婚了？她可是说了几百遍了啊，有时候逼得小华恨不得给我下跪求我赶
快娶了她，也好过些安宁日子，今天怎么为有这样的安排？&lt;br&gt;她明显也感觉到了我们的异样，搂着我们的肩道：「我也想通了，还是成全你
们俩，我来给他当情人，只是便宜了他！」说着脸上露出怪怪的笑容。&lt;br&gt;我们高兴地大跳起来，一起反过来搂着她又亲又吻，慌得她又叫又喊，挣脱跑
进卧室里去了。我不禁想起来了老人说过的话，看来这月老的元神对女孩时间长可
以改变她们的心性。&lt;br&gt;方姐这半年来一早伺候我们上班后才去开门营业，晚上则比别人早两个小时收
档回家来做饭，与黑道的联系基本隔断，听宝哥说她的人马被她老爸全部接收了过
去，现在什么事都不需要她出面了。现在她突然做出放弃决定，我想应该不是什么
良心发现，而是受到元神潜移默化，能清醒认识自己，心性改变很多而已。&lt;br&gt;说起这月老元神，那老人还真没骗我。
这半年来，我周旋在四个女人身边，田婧虽是一周一次，但每次都得交几回货
替她驱赶寒气。范老师虽然不定时，但一个月来也得做上个五、六次，这个淫妇经
常用舌头把药物捲进我口中，让我不知不觉中中招，每次也得洩上三、四回才能褪
去药性。&lt;br&gt;小华和方姐与我同住一室，只要她们身体允许，我们就举行三人大战，每次都
洩给每人一次，天天如此，月月如此。我的身体不仅没有出现纵慾过度的现象，反
而觉得精力更加充沛，体力更加盈满，精神特别饱满，有时我怀疑自己是不是对她
们进行了采阴补阳，可是看到她们一个个娇媚的样子又不大像。&lt;br&gt;小华家很隆重地接待了我，并邀请了许多亲朋好友，在饭店里订了十几桌酒席
，就如同给我们办婚宴一般。这股热情倒是让人温暖的很，但这样大张旗鼓地操办
，也把我逼到了角上，不得不娶小华为妻了，我心中暗自庆幸方姐的放弃，要不我
可坐老蜡了。&lt;br&gt;晚上吃完饺子，方姐把小华撵到另一房间去，独自一人霸佔了我一晚。这晚上
我们一直没睡，反复地做着爱，累了就休息一下，她让我不停地抚摸着她，免得睡
着了。休息够了就再做，也不知到底是梅开几度，惹得小华来砸了好几次门，说我
们声音太大吵得她睡不着觉，方姐则叫得更响了。我知道她心里不大好受，从妻子
落到情人，这个地位可是天壤之别的，久在道上混得她当然再清楚不过了。</content></item></essay>