<essay><item><title>美腿老婆的淫荡事(5)</title><author>床上伴侣</author><content>没过多久我便醒了，看看表时间才３点多，我又看了看身边沉睡的小洁，一
阵冲动油然而生。自从上次雪儿走后，不知是小洁的性格改变了还是被唤醒了某
种心底的东西，整个人变得风情万种，能够在瞬间勾起男人的慾望。&lt;br&gt;记得小洁过去曾经和我说过，一个人如果到了一个完全陌生的环境，一切事
情都变得无所谓，因为他（她）已经不属于原来的圈子，所有的道德约束也不会
对自己产生影响。抚摸着小洁光滑的大腿，我不禁在想：小洁这次不知是否能放
开手脚，忘记道德的约束呢？&lt;br&gt;大概过了十几分钟，小洁被我的动作弄醒了，她懒懒的伸了一个懒腰，然后
用她的脚在我的鸡巴上轻轻的蹭着，问我：「想要了吗？亲爱的。」&lt;br&gt;我的回答却让小洁十分意外：「没有，我只是想看看你，我在想如果一个陌
生人看到这么美的一个尤物会有什么反应。」&lt;br&gt;小洁并没有表现出在家时的那种谨慎，而是半嗔怒的说道：「也不知道你的
脑子天天想些什么……」&lt;br&gt;看到老婆小洁并没有什么生气的表示，我追问着：「我们找机会捉弄一下阿
甘好不好？」小洁并没有表态，而是用她的脚在我的脸上摸了几下后便翻身下了
床，直接穿着睡裙出了房间。&lt;br&gt;我跟着小洁一起出了房间，看到阿甘正坐在沙发上看电视，看到小洁穿着睡
裙出来，阿甘愣了一下，但随后便笑着问我们：「睡醒了，房间住得还习惯吗？
晚上咱们一起出去吃点什么？」&lt;br&gt;我和小洁分别坐在阿甘的左右手边，我和阿甘简单的聊着，而小洁则坐在一
边看着电视。看着小洁有意无意地把一条腿抬到了沙发上，睡裙下露出了一条缝
隙，刚好能看到里面的蕾丝内裤，我心里不由觉得一阵好笑，小洁还是没忍住，
想挑逗一下阿甘，阿甘的老婆出差有几周了，小洁这么逗他可够他受的。&lt;br&gt;阿甘似乎也发现了小洁的状况，有一眼没一眼的往小洁那里瞄，不过我在旁
边，阿甘也不敢总看小洁。聊着聊着我发现面前的茶几上放着一个茶餐厅的外卖
单，有一些菜看着还不不错，我便建议阿甘：「哥们，晚上别出去吃了，我和小
洁都挺累的，咱们就叫外卖吧，我看这家好像还不错。」&lt;br&gt;阿甘忙说：「那怎么行？你们好不容易来一次……」&lt;br&gt;「没什么不行的，我认为这样就不错，是吧？小洁。」我打断了阿甘的话，
并且把话头转给了小洁。&lt;br&gt;「是呀！阿甘，真的不用客气，我们叫外卖就好了。」小洁在在一边说着。&lt;br&gt;「你俩先聊着，我看看菜单……」我假装用菜单挡住了脸，然后用馀光偷偷
的看着小洁和阿甘聊天。&lt;br&gt;阿甘看到我在看菜单，就可以大胆地看向小洁那里了，两人面对着面聊着，
阿甘的目光却总是盯着小洁的下身。看小洁的表情，似乎被阿甘看得有些不好意
思，又怕阿甘难堪，不好直接用手按住裙子，想动一动调整一下姿态却发现动过
之后，裙子下面的缝隙更大了。&lt;br&gt;看到小洁有些不好意思了，我赶紧拿开菜单对阿甘说：「不行呀！哥们，这
些广东菜我都不熟，还是你看吧！」&lt;br&gt;阿甘赶紧回过神，结果菜单点了烧鹅、乳猪等几个特色菜，又要了一提（六
瓶）啤酒。菜需要半个小时左右才能送到，阿甘利用这个时间去准备碗筷等一干
物品，我则坐到了小洁的旁边偷偷问她：「刚才在房间里你不是挺有勇气的吗，
刚才怎么怯场了？」&lt;br&gt;小洁白了我一眼，不服气的说道：「你这个人，我还不是怕你吃醋！」&lt;br&gt;我接着嘲讽小洁道：「呦！说得好像很仗义，其实还不是你胆小……」还没
等说完，阿甘就拿着一堆的餐具回到了客厅，摆到茶几上，对我们说：「就在这
吃吧，厨房没有空调，实在太热。」说完又回去取了五、六瓶冰镇啤酒出来，一
边往回走一边说道：「咱们先喝这个，等一会那一提送来后再说。」&lt;br&gt;没过多久，酒菜就送到了，大家围坐在茶几周围一边喝酒、一边吃菜、一边
聊天，好不惬意。话题从小时候到现在，从北方见闻到南方趣事，大家聊得十分
开心，酒自然也就没少喝。&lt;br&gt;喝酒的时候，我不时地用眼睛瞟小洁，看到小洁完全没有顾忌的坐在那里，
两条腿自然的分开着，并且好像毫不知情一样参与着我们的话题，阿甘自然也不
愿意放过眼睛吃冰淇淋的机会，不时地瞄向小洁的两腿中间。&lt;br&gt;没过多久，阿甘拿出那几瓶啤酒已经喝光了，菜也吃得差不多了，可是大家
还没尽兴，阿甘就又把刚刚外卖送来的啤酒拿了出来，同时把酒菜撤掉，放了一
些小点心，又拿了几个骰盅，提议大家玩骰子喝酒，我们也都同意了。&lt;br&gt;谁知玩起来后小洁的技术和运气都差到了极点，接连输了五、六把，小洁酒
量没有那么大，为了不让游戏就这样结束，只好由我代小洁把输掉的酒喝掉，这
样一来二去我就有些晕了。看到小洁这么放得开，心中反而有让小洁继续捉弄一
下阿甘的想法。&lt;br&gt;我晃晃悠悠的站起身，对阿甘说：「哥们，我有点喝多了，回去躺一下就好
了，你俩慢慢聊，打开的啤酒千万别浪费……」小洁想要扶着我回去，却被我制
止了：「我自己去躺一下就好，一会就出来。」说完就自己往休息的房间走去。&lt;br&gt;回到房间后我并没有马上上床，而是虚掩上了房门，轻轻的趴在了门口，我
不知道是希望看到发生什么事，还是怕出现什么事，我看到两人在我回房间后也
只是在喝酒、聊天，并没有什么过火的事情发生。看到这，我自己的心里却在对
自己说：『你在想什么呀？阿甘怎么会对小洁做什么……』&lt;br&gt;就在我正想回到床上的时候，小洁却率先有了动作，她把双脚抬起来架到了
茶几上，然后问阿甘道：「我把脚架一会你不介意吧？坐火车坐得很辛苦呀！」
阿甘当然不会有意见，小洁的脚架起来后睡裙里面就完全走光了，阿甘高兴还来
不及呢！&lt;br&gt;阿甘往小洁身边坐过去了一点，然后接着说道：「是呀！坐这么久火车肯定
是很辛苦，你要不介意的话我帮你按按脚吧！对于足道我还是有点功力的。」&lt;br&gt;小洁惊讶地看着阿甘问：「你还会足道？」&lt;br&gt;阿甘并没有搭话，而是拿起小洁的一只洁白精美的小脚开始轻轻的摩挲，并
用手指的关节在小洁脚掌的几个穴位上轻轻的按着，一边按还一边问道：「这个
力度怎么样？如果受不了就说出来……」&lt;br&gt;看到这一幕我还真有点发懵，我和阿甘这么多年从来都不知道阿甘还会这一
手。开始的时候小洁还有些不好意思，随着阿甘按摩的力度越来越大，小洁也逐
渐放开了，整个人瘫软在沙发里，任由阿甘按摩，原本夹在一起的两条腿也自然
放松了，里面的蕾丝内裤完全洩漏了小洁没有阴毛的秘密。&lt;br&gt;阿甘轻轻地按摩着小洁的脚，从脚掌到脚趾、再到脚踝，最后按过了小腿才
不舍地把小洁的一只脚放下，又拿起了另一只脚。小洁在阿甘的动作下轻轻的呻
吟着，看到小洁没有什么反应，阿甘也逐渐放开了手脚，甚至有几次手都滑到了
大腿内侧。&lt;br&gt;客厅里充满了淫靡的气氛，两个人肆无忌惮地在沙发上满足着各自的慾望，
我躲在屋里我看得鸡巴硬梆梆的，看着小洁这么骚的样子确实让我很刺激，但我
不知道事情下一步会发展成什么样，不知道是不是就让这两人继续发展下去。&lt;br&gt;正在我犹豫不决的时候，房间内小洁的手机响了，吓得我赶紧跑到了床上假
装睡觉。小洁进入房间后接起电话，听小洁的口气应该是岳母打过来的，由于我
俩到了后没有给岳母打电话，岳母比较担心，所以打过来一个电话问问，而正是
这一个电话冲散了小洁和阿甘之间的事。&lt;br&gt;阿甘可能也感觉刚才做得有些过份，在小洁接电话的时候在客厅里喊了句：
「我睡觉了，小洁，你们也早点休息。」随后便回到了自己房间。&lt;br&gt;小洁挂断电话后愣了一阵，彷彿是在回味阿甘刚才那句话是什么意思，几分
钟后才轻轻的上床回到我的身边。小洁脱掉了自己的睡衣和内裤，转过身脱掉了
我的内裤，并把我的鸡巴含在嘴里给我口交。我只好假装才被小洁弄醒，看着小
洁不解的问：「怎么了？老婆。」&lt;br&gt;「老公……我要……我现在就要……」小洁像是发了情一样，把我的鸡巴吐
出来，然后骑到了我的身上，疯狂地做爱。&lt;br&gt;可能是受到了刚才阿甘给她按摩的刺激，小洁的下面已经十分湿了，小洁在
我身上肆无忌惮地扭动着身体，口中也大声的叫着，我想隔壁的阿甘肯定听得十
分清楚。我双手抚摸着小洁光滑的肌肤，回想着刚才阿甘给小洁按摩的一幕幕画
面，突然觉得腰间一阵酸痒，我心里暗叫不好，本想让小洁停一下，换个姿势再
来，可小洁却疯狂得听不到我的话，在小洁疯狂的动作下我射了出来。&lt;br&gt;小洁也感到了下体的异样，她看着我像是哀嚎一样的叫道：「不行啊……老
公，我还要……人家马上就要到了……给我……」接下来又给我一阵吹喇叭，可
惜由于太累了，我还是没有硬起来，这时小洁才有些恢复常态，长歎了一口气，
处理一下下身便躺下睡了。&lt;br&gt;接下来的几日，我和小洁在广州痛痛快快的玩了几天，每天都玩到很晚，阿
甘经常赶到我们逛街的地方和我们吃晚饭，然后大家一起回住处睡觉。小洁这几
天买了好多漂亮的衣服和裙子，同时在阿甘面前穿得也很暴露，阿甘的眼睛总是
不敢直视小洁，阿甘和小洁的心中似乎有一个心结没法打开，我看得清楚可惜又
不得不装糊涂。&lt;br&gt;转眼我们在广州待了三、四天了，我还想带小洁去深圳玩玩，就先与深圳的
哥们小兵联系。小兵和我也是同学，毕业后我们还在一起工作过一段时间，后来
小兵去了深圳，发展很好，自己也买了房子，这次来肯定不能错过小兵这一站。
小洁同时也联系了她在深圳的一个女同学娟娟，告诉了她我们过去的时间。&lt;br&gt;娟娟是小洁在大学的室友，她和雪儿与小洁的关系都很好，大学毕业后，心
比天高的娟娟独自一人来到那中国南方的这个特区，可是多才多艺的娟娟并没有
实现自己的理想，反而屡屡受挫，家境贫寒的娟娟不想再回到自己老家的那个小
城镇，只有选择咬牙在深圳坚持下去。&lt;br&gt;坚韧的娟娟最终还是没有能够逃脱随波逐流的命运，在一次和朋友的聚会上
结识了一位香港商人，没有多久后两人便同居了，那个港商为美丽性感的娟娟买
了一套房子，并且每月给她一万元的生活费，但要求是娟娟必须辞职回家。空閒
的娟娟经常给小洁打电话诉说心声，小洁也经常和我聊起娟娟的事情，所以虽然
我们没有见过面，但我们对彼此却都不陌生。&lt;br&gt;我和小洁分别给娟娟和小兵打过电话后，小兵和娟娟都想在我们过去的第一
时间接待我们，并且都十分热情，推辞哪一边都不好，最后只有我和小洁分头走
了：我去小兵那里，小洁和娟娟走。&lt;br&gt;当我们来到深圳罗湖关口前的停车场时，小兵和娟娟都已经等在那里了，我
给小兵引荐了小洁，小洁向娟娟介绍了我，同时小兵和娟娟又相互认识了一下，
然后我们才彼此分头行动。&lt;br&gt;深圳的夜景很美，深圳的夜生活也很美，小兵这几年独自在深圳打拼，还算
小有成就，自己按揭了套房子，又买了辆捷达，一年的固定收入也在十几万，虽
然这个数字在深圳讲不算什么，但也足以让很多人羨慕了。&lt;br&gt;我和小兵喝了很多酒，比较叙述着各自的生活，追忆着过去在一起的日子。
酒过三巡后，小兵突然坏坏的看着我说：「哥们，今晚我带你出去潇洒一下，本
来你领老婆来，我不应该带你去那种地方，可是你老婆给你放假，我们的机会便
来了。」&lt;br&gt;我简单的推辞了几句，但是看小兵执意要安排我，便恭敬不如从命，也一起
和小兵见识一下特区的服务。&lt;br&gt;我们开车驶往东莞的方向，在路上小兵从车里拿出了几颗独立包装的药丸给
我说：「一人一颗，先吃了它，省得一会提前缴械。」&lt;br&gt;「什么呀？」我好奇地问着。&lt;br&gt;「是伟哥。东莞那帮小姐太凶，不吃这个还真他妈的扛不住！」小兵一边开
着车，一边又递给我一瓶矿泉水。看来小兵还真是道中人，车子里居然还备着伟
哥。&lt;br&gt;经过了一个多小时的车程，我们来到了东莞的长安镇，小兵轻车熟路地找到
一家灯火辉煌的洗浴休閒广场，停好车后领我走了进去。刚进门便跑出一个年轻
人，拿着两双拖鞋，对我十分热情地打着招呼：「两位吗？大哥。」小兵随便的
和他搭着话，告诉他我们先去洗澡，在楼上给留两间包房，这个年轻人答应一声
便走了。&lt;br&gt;我和小兵简单的冲洗了一下后便来到了洗浴中心的五楼包房区，那个年轻人
已经早早的在电梯前等候着我们，看到我们出来后，亲切地拉着我们来到一个装
修精美的包房，问道：「大哥，这个房间可以吗？」&lt;br&gt;小兵满意的点了点头，把那个年轻人叫到面前，塞给他一百元钱，告诉他：
「我远方来个兄弟，我来领他玩一玩，给我找几个漂亮的，我要双飞。」&lt;br&gt;那个年轻人低头看了一下手中的钱，连忙点头哈腰的说道：「大哥放心，有
什么问题找我，保管让大哥满意。」并且一边鞠躬，一边倒退着走了出去。</content></item></essay>