<essay><item><title>老婆艳韵的妈妈(4)</title><author>床上伴侣</author><content>她拼命的扭动了一阵，可能感到终究不能解馋，于是说：兵兵，求求你，别折磨我了，快……快干我吧！求你了！这么求我可不行，现在叫兵兵可不管用，说干也不够味道，得说出那个字来。&lt;br&gt;她愣怔了片刻，红了脸说：你坏死了，没想到你这么坏！那种话我怎么说得出口。&lt;br&gt;你刚才都已经喊过不止一次了，如果你说不出口就算了，我正好想抽根儿烟。&lt;br&gt;说着作势要抽出肉棒。&lt;br&gt;她急忙抬起双腿夹着我的腰，双臂圈紧我的脖子说：别走，小祖宗，小丈夫……亲丈夫，你就狠狠地……狠狠地……肏我一通吧！用力！用力肏呀！她几乎是喊出来的，同时有一股热液浇在我的龟头上，莫非她又有了一次小高潮？在她急不可耐的情绪感染下，我也开始了一轮迅猛的攻击。&lt;br&gt;我抱住她的胯骨，托起她的屁股，把她的腰放在沙发宽大的扶手上，屁股悬空。&lt;br&gt;我抓住她的脚踝开始直进直出的冲击。&lt;br&gt;这样…不行呀……噢…噢……不能…啊……这样…噢呀……啊…别这…啊啊……噢…噢……噢呀……用…力……噢呀……噢…噢……噢呀……舒服…啊…啊啊……噢…噢……噢呀……噢…用力……肏…啊…呀……哦……亲…丈夫……啊呀…舒…服……啊……啊啊……噢……啊…呀…舒…呀……服…哦……兵兵…啊……啊啊……肏…肏…死了…呀……噢…噢……噢呀……啊…啊…啊啊…不…不…行…了呀……啊呀…舒…服……哦…哦……啊！肏…死我……啦……一口气抽插了１０多分钟，居然把她捅回到沙发里面去了。&lt;br&gt;现在她已经出不来什么声音了，只是随着我的动作在喉咙里发出含混的声音，硕乳也随之摆荡、颤动。&lt;br&gt;我俯在她身上，边吻她边揉搓她的双乳，减慢了抽插速度。&lt;br&gt;就这样快慢交替，肏了她有将近两个小时，其间她５次高潮，热乎乎的淫水被挤出来，我们两人的下身被涂的一塌糊涂。&lt;br&gt;最后我又把她的屁股摆到扶手上，居高临下地狠命抽插了几十下后，抵住花心研磨，找准位置突进花心，龟头瞬间被紧紧地咬住。&lt;br&gt;哎呀……又肏…进花…花心啦……她发出沙哑的喊声，而后在疯狂的吸吮、咬啮之下，我把滚热的精液直接射入她的子宫。&lt;br&gt;我们醒来已经将近中午了，她挣扎着搞了些午饭吃了以后，我们就又赤裸地搂着上床了。&lt;br&gt;我早已又一柱擎天了，她爱惜地揉摸着我胀挺坚硬的阳具说：真是个好家伙，我算怕了你啦，不到一天的时间已经被你…搞了……啊……５次呀！乖乖，不得了，我已经被你搞得……我把手指放到她的唇边道：嘘！不可以说搞！你这个……坏小子，我不说了。&lt;br&gt;不说可不行，不说就罚你……好好好，我说我说，这５次我被你肏得没了魂儿，水儿都流干啦呀！那次被你肏晕过去可是我从来没有经历过的……那你舒服不舒服呢？当然舒服，是舒服得死过去呀，没想到做爱可以这样销魂呢。&lt;br&gt;兵兵，我都要怀疑你不是第一次和女人……我猛地抬起身子激动的喊道：没有，我以前确实没有和女人……她用柔软的嘴唇堵住我的嘴，我们尽情地热吻一阵后她说：我知道你的确是第一次，我是说你的表现可不像是个童男子儿，老白在刚结婚的那几年没结没完的搂着我肏，可也没像你这样肏得我浑身骨头节儿都散了，虽然我实在不应该和你…这样，可你这通肏让我一点儿不后悔，就算对不起桦桦也认了，我看你这样…精力旺盛，恐怕今后桦桦应付不了你，只怕加上我也扑不灭你这把火……说着用力揉搓了我阳具几下：保不准你还要找别的女人！不，不可能的，我不会再爱其他的女人了，真的。&lt;br&gt;这个我信，可是你们男人呐…嗨，现在你这里胀不胀，想不想插进去？她握着我的肉棒在她的洞口划了两下：我知道你都快想疯了，但是如果我不答应而旁边又有一个让你可以随便做什么的女人，你会怎么样？说呀。&lt;br&gt;我真没想过这些，我不过是１６个小时前才嚐到这个滋味的。&lt;br&gt;不过，根据我现在火烧火燎的劲头，真要那样可也真保不住我做出什么来。&lt;br&gt;没说的了吧！好了，那都是以后的事啦，现在让你轻松一下吧。&lt;br&gt;她抬起一条腿跨在我腰部，引导肉棒插进她那温暖的洞穴，那里已经是黏糊糊的氾滥成灾了，明明是她自己也忍不住了嘛，却说成是让我轻松。&lt;br&gt;女人呐，嘴里说的往往和心里想得不一样。&lt;br&gt;就这样插进来不要动，我们休息一会儿还要干活儿呢。&lt;br&gt;她说着紧紧搂住我，我一只手抱着她一只手捏弄她的乳头。&lt;br&gt;不一会儿就觉得那粒葡萄硬挺起来，她搂紧我轻轻摇动屁股，温润的阴门吞吐着肉棒，感觉惬意极了。&lt;br&gt;我亲吻着她热辣辣的嘴唇，轻轻耸动以配合她的摇摆，这样温和地做爱依然有不可名状的快感，在肌肤紧密接触的情况下这种轻柔的结合使她１０分钟后夹紧肉棒喷出爱液并随之瘫软，而我因为不能插得很深没有射精却同样得到满足，坚挺的肉棒在爱液的洗礼下居然得以舒缓，渐渐平复下来，做爱真是一个奇妙的游戏。&lt;br&gt;我们继续收拾房间，本来静静想穿上衣服，在我的一再坚持下才同意赤裸裸的干活儿。&lt;br&gt;这个样子工作效率可想而知，我们隔不了多会儿就要搂到一起温存一番：有时把她挤到墙边，抬起她一条腿抽插一阵；有时把她放倒在桌子上，肩抗她的双腿直出直进地驰骋一会儿；有时让她趴在沙发背上从后面进入，揉捏着她的双乳恣意玩弄…不过无论是哪种姿势，都以快到高潮为止，以免耽误干活儿。&lt;br&gt;我发现这样干法儿反而令她更加慾火腾腾，刚开始她还是半推半就，后来反倒是她主动凑过来让我的小弟弟与她的小妹妹幽会，而且显得热情奔放，风情万种。&lt;br&gt;看来若要让女人对你完全开放门户，适当的管了不管饱（也就是港人所说的到口不到喉）才能叫她春心荡漾，最后再以狂风暴雨般的持续进攻肏得她体软筋酥、浪水飞溅，那么这个女人会终生死心塌地的对待你。&lt;br&gt;当然这是我后来的经验所得，当时并没有如此觉悟。&lt;br&gt;勉强收拾完房间天已经黑了，我们一同草草清洗了满身汗水，其间自然免不了抠抠摸摸的调情，虽然洗了又洗也还只能谓之草草。&lt;br&gt;她已经不再提穿衣的事了，裸身到厨房去准备晚饭，我靠在沙发里吸烟。&lt;br&gt;过了一会儿，她在厨房里叫我。&lt;br&gt;我走进厨房吻了她一下问：什么事？搂着我。&lt;br&gt;我环抱着她，轻轻揉捏她那弹性十足的乳房，不住地吻她的脖子、耳朵、肩，搞得她洗菜的动作断断续续的了。&lt;br&gt;别，别这样，搂着我就行了，别再乱动啦……噢……真要命，再这样没有晚饭吃啦呀！我只好遵命，轻轻地抚摩着她的小腹，已经胀硬的肉棒在她屁股沟里蹭来蹭去。&lt;br&gt;只听她一声’真要了命了’，浑身颤抖了一下，仰起头靠在我肩上。&lt;br&gt;我伸手到她两腿之间，摸到满手黏糊糊，我突发奇想–这玩意儿是什么味道呀？抬手嚐了尝，稍稍有些腥，隐隐约约有些咸或者是甜，滑溜溜的还带着她的体温。&lt;br&gt;哎呀！你疯啦，你怎么能……这很脏的呀！她惊诧的喊着。&lt;br&gt;我可顾不了这些，一把将她抱到案板上，分开她的双腿在阴门处吸吮起来，她开始’咿咿呀呀’的哼哼着。&lt;br&gt;她的阴毛如同她那头乌黑的秀发一样非常浓密，肥厚阴唇中间淌出了粘稠的淫液。&lt;br&gt;我恣意地吮吸着，吸到没有什么黏液的时候忽然发现她的阴唇会合处有一个小指尖大小的东西突出来，莫非这就是阴蒂？我用舌尖去舔那肉芽，不几下她的大腿就夹住我的头，又是一大股淫液喷湧而出，沾满我的下巴。&lt;br&gt;我就势奋力吸吮，她抑制不住地发出’哦哦啊啊’短促而高亢的声音。&lt;br&gt;我吸几下再用舌头在那颤抖的肉芽上敲打几下，于是又一股淫水流淌出来。&lt;br&gt;就这样周而复始，直到流出的淫液成为稀薄的水为止，此时她一直抓住我头发的手早已松开了，嘴里也不再发出任何声音，我抬头看时，她已经委顿地瘫软在台子上了。&lt;br&gt;我把她抱到床上腾身上去，胀痛的阳具顺利地插进了温润的肉洞，舒缓地抽插了好一阵她才幽幽地醒来。&lt;br&gt;玩儿死我了，你个鬼东西怎么这么会玩儿女人！我要完了，不让你肏死也要让你玩儿死！小冤家…小丈夫…你肏吧……大鸡巴丈夫… …玩儿死我吧……边说边搂住我疯狂地吻了起来，并抬起腿夹住我的腰，脚后跟敲打着我的屁股，耸动小腹，扭摆屁股以求和我更紧密地结合在一起。&lt;br&gt;随着我抽插速度的加快，她的双腿逐渐无力地松弛下来。&lt;br&gt;我把她的双手举过头顶，在她毛烘烘的腋下轮流吻着，间或轻轻地咬两下她的乳头，使她兴奋起来，嘴里’丈夫"冤家’不住地乱叫。&lt;br&gt;我忽而把肉棒些微退出一段，使龟头在她膣腔里冲突刮擦的同时，用棒身在她阴蒂处上下左右的摩擦，忽而狠插到底，龟头猛烈冲击花心并响亮地发出’啪啪’的肉体撞击声。&lt;br&gt;噢…噢……舒服…啊……这样…痒呀……噢呀……啊…别这…啊啊……噢噢……噢呀……这样……用…力……舒…服…死……了……噢呀……噢…噢……噢呀……舒服…啊……啊啊……噢…噢……用力…用……噢呀……噢…肏…啊…呀……哦……亲…丈夫……肏死……妹妹啦……啊呀…啊呀……舒…服……啊…啊啊……噢……啊…呀…舒…呀……服…哦……兵兵……啊……啊啊…肏…肏…死了…呀……噢…噢……噢呀……啊…啊…啊啊…我……不…不…行…了呀……啊呀…小…屄要……肏穿……啦呀……哦…哦……啊！肏…死我……啦……不…不行啦……妹……妹妹……不…行啦呀……就这样我时疾时徐、时轻时重地干了她４０多分钟，其间她两次高潮，我清楚地感觉到花心的啃咬与膣腔的收缩，但并没有喷出什么东西来。&lt;br&gt;最后我又使她软塌塌的双腿紧贴胀鼓鼓的胸部，居高临下、快马长枪地冲杀了５０多个来回，把精液一股脑射进肉洞深处，歪倒睡了。&lt;br&gt;我在亲吻中醒来，闭着眼睛享受这份温情。&lt;br&gt;别装睡啦，我知道你醒了，起来吃饭吧。&lt;br&gt;突然感到饥肠辘辘，一骨碌爬了起来。&lt;br&gt;我没力气好好做饭了，煮了些面，凑合吃吧，委屈你了。&lt;br&gt;没关系。&lt;br&gt;当然没关系，只要有吃的就行，何况这锅香喷喷的面条里有许多香肠和熟肉，啊！居然还有５个鸡蛋，太棒了！一口气吞下大半锅，静静一直笑瞇瞇的看着我，这才想起没见她动嘴：你怎么不吃？你饿鬼似的把着锅，我吃什么呀！真该死！对不起，好静静，对不起，这还够你吃吗？够啦，你可真能吃，难怪那么能……干。&lt;br&gt;说着红了脸。&lt;br&gt;我拉过她来坐在我腿上，看着她慢条斯理地啜食，搂着温香软玉的躯体，心中油然产生一种……成就感，决心护卫她，让她开心快乐。&lt;br&gt;厨房里有热水，你拿到卫生间去洗一洗，浑身的汗臭味儿。&lt;br&gt;我在她鬓间嗅了嗅：你也好不到哪儿去，除了汗臭还有一股……我故意拉长腔。&lt;br&gt;素爱清洁的静静果然急切的追问：还有什么味儿？我对着她的耳朵：一股香骚香骚的味儿呀。&lt;br&gt;小拳头立刻落在我背上：死东西，坏透了你……我们互相为对方清洗，两个浑身泡沫的人挨挨挤挤的，滑溜溜的肌肤接触时的感觉有些怪，但很惬意。&lt;br&gt;我揉搓着她的乳房说：小静妹妹，哦，我能叫你妹妹吗？她舒心地倚在我怀里说：当然可以，只要你愿意，叫我什么都行呀。&lt;br&gt;那……叫浪妹妹呐？人家就是你的浪妹妹嘛。&lt;br&gt;叫骚阿姨呢？哦，不能带阿姨，叫我骚什么都行，哪怕叫骚屄…不行，太…难听了。&lt;br&gt;我就叫！骚阿姨！骚屄阿姨！浪妹妹！浪屄妹妹！臭静静！骚静静！浪静静！嫩屄静静……我说着说着她竟然站立不住向地面滑去，我急忙搂住她，她喃喃道：好兵兵，别叫了，你叫得我都……不……不行了。&lt;br&gt;我摸了她下身一把，又是浪水潺潺了。&lt;br&gt;把我们身上的泡沫冲洗干净擦了擦，让仍然酥软的静静面对面地搂住我的脖子，抄起她的双腿抱起来，硬挺的阳具在她阴门处滑动几下就被她热情的小嘴儿嘬进去，就这样一步一颠地肉洞吞吐着肉棒走到床前，紧密结合着倒在床上。&lt;br&gt;我把她的腿担在肩上，大刀阔斧地刚刚抽插了一下，静静就’哎呀’一声把身体蜷缩起来，脸色从姹红瞬间变得苍白，我急忙停止了动作问：怎么了？ 疼！疼呀！哪儿疼？怎么回事？哪儿疼！还有哪儿，还不是让你给肏的，快拔出去呀！我俯身仔细观察，只见乌黑弯曲的阴毛中间阴道口红通通地微微敞开着，阴唇有些向里卷，簌簌地有些颤抖。&lt;br&gt;快仔细看看是怎么啦？疼死我了呀。&lt;br&gt;我轻轻拉开阴唇，洞口愈加扩大了。&lt;br&gt;她的阴唇颜色发暗，暗红色的阴唇边缘呈现出深褐色，洞口倒是红色。&lt;br&gt;阴唇上下内外没有发现异常，我用唾沫沾湿手指在各处探索并询问有没有痛，她却没有什么反应。&lt;br&gt;我又继续向洞口探去，当手指触摸到洞口下缘往里两厘米的时候，她猛然身体抖动大喊一声啊！就是这里，疼呀！观察好久才发现那里有擦伤的痕迹，半个蚕豆那么大的地方露了出血丝。</content></item></essay>