<essay><item><title>生猛小姨子与温柔的岳母(2)</title><author>床上伴侣</author><content>岳母的小脚也随着我的抚弄而有些轻微的抽搐，看的出来她也在我的抚弄下有些迷乱了，听完了我的话，脸更红了，连忙说，越来越不像话，你在外面再怎么样乱来都没有什么，但总不该连你的老丈母娘也不放过吧。&lt;br&gt;唉，只是开个玩笑而已，谁让我周围认识的人里只有您的性格和长相最象小静呢，要是小雅和小静一样我早就考虑她了。我故作伤感地说。&lt;br&gt;岳母听了我的话不再做声了，只是静静的靠在那里想着心事，我也不再理她，只是慢慢地一边帮她按摩一边注视着她的肉脚意淫着，感受着她脚面上的温暖慢慢地传送到我的肉棍上，同时也有些不自主地将手慢慢向上移，去轻轻抚弄她细腻的小腿部。&lt;br&gt;岳母似乎也感到了我的心态，或许不想让这样尴尬的情绪持续下去，或是也怕她自己把持不住，连忙对我说，好了，我已经好多了，不用在揉了，你扶我到床上靠一会，你先忙别的事情去吧。&lt;br&gt;都是一家人，毕竟以后还要相处，我也不想把气氛搞得太僵了，连忙站起来，要将岳母扶到床边，不想岳母的脚伤还没有好，刚一站起来就疼得嘴角一裂差点倒下去，我连忙把她扶住说，算了，您别动了，说着干脆一把将她整个抱起来想放倒她房间的床上去。岳母刚开始还一惊，但是听了我的话，再加上刚才的疼痛，也就不说什么了，用手臂环住我的脖子，头微微靠在我的肩上，任我将她抱起来送回她的房间。&lt;br&gt;天，您怎么比小静轻这么多，我一边走一边不由自主的说。&lt;br&gt;胡说，难道你一天倒晚老是抱着她？岳母听了也笑着说。&lt;br&gt;是啊，以前每天她洗完澡我都是这么抱着她送倒房间里的床上，就像现在这样。&lt;br&gt;唉，如果真的是这样，还真是让人羨慕啊。只是可惜──。&lt;br&gt;羨慕什么，您要是喜欢，也像这样享受一番，以后我也这样每天这样抱着您好了，谁让我们是一家人呢。是不是？我笑着说。&lt;br&gt;别整天没有正经的，别忘了我是你岳母啊。岳母一边说，一边用手在我的脸上轻轻地打了一下。&lt;br&gt;但是小静不在了，我现在也和你一样了，都是孤身男女，不过是年纪相差一些罢了，您说是不是。我一边说着，借机用抱着她腰上的手向上移点，将手掌放在她的胸部上，没想倒，手上的感觉倒的竟然是触起来还很结实丰满的，我下面的肉棍顿时再度硬了起来，于是将手臂向下放，将她弯曲的臀部下移，正好顶在我坚硬的下部上面。一边走，一边在她的臀部上有意无意地蹭着。岳母当然也感觉倒了我下面的变化，连忙加上一只手抱住我的脖子，试图将身子向上移，但是这样反而是显得更加亲密的样子，几乎完全曲偎在我的怀里。&lt;br&gt;将她放倒床上之后，她连忙对我说，好了，我先休息一会，你先忙别的去吧，一会小雅也该回来了，让她做饭好了。我都准备的差不多了。&lt;br&gt;为了避免她的太尴尬，也为了让她有个回旋的馀地，我扶着她在床头靠好之后，就离开了她的房间，让她独自一个人去那里慢慢回味今天的一切。走到门口时我一回头，看到她正在低头沉思，但是从那一个起，我知道今后我要做什么了，不由得微微点了点头，为我的决定做出了肯定。&lt;br&gt;第二天下午，经过昨天夜里的不断思考，脑子里也总是岳母那白皙的小脚了手中中感受倒的结实乳房，甚至在沉睡了之后竟然也梦倒了小静，而且我们在床上翻云复雨，但是奇怪的事，梦境中对方的脸，一会是小静，一会却又是岳母，在梦中遗精的那一刻，眼前飘荡的竟然是岳母那温柔的眼神和不断的喘息。醒来之后，我知道我在心理深处究竟渴求的是什么了。&lt;br&gt;出了卧室，发现岳母没有象平日那样在客厅里的沙发上看电视，于是我去敲了敲岳母房间的门，然后轻轻推开房门，看到岳母正靠坐在床边上揉着脚，看到是我就诧异地问，有事吗？&lt;br&gt;我说，不放心您啊，怕您一个人在家里闷，或是再疼起来，怎么样，好点了没有？&lt;br&gt;昨天你涂了药之后好点，夜里有些疼，但是早上站起来就没事了，只是走动起来还有些疼。应该倒了明天就彻底没事了吧。岳母说。&lt;br&gt;我坐在床边看了看说，已经消肿了，我再帮您擦一次药水，按摩一下，应该明天就彻底好了。&lt;br&gt;不等岳母拒绝，我就出去从客厅里找来药水，回来坐在床沿上，将她的脚放在我的腿上，用药棉将药水轻轻地涂抹在她的脚腕子上，然后轻轻地按摩。&lt;br&gt;还疼吗？看到岳母静静的，我就抬头问她，但是看到她正坐在那里默默地看着我。于是我也静静地看着她，试图将她的面孔和我昨天夜里梦倒的面孔合为一体。&lt;br&gt;昨天夜里我梦倒小静了，我低下头说。岳母的脚轻轻一缩，问，梦倒她什么了？&lt;br&gt;没有，像平时夫妻一样，梦倒我们在一起，我面色严肃地说。&lt;br&gt;唉，可怜的孩子，老是这样可怎么好。岳母也感慨地说。&lt;br&gt;梦是梦到她了，但是一会是她的脸，一会却是您的脸。我凝视着岳母缓慢地说。&lt;br&gt;岳母沉默了，我也沉默了，一会，我轻轻的按摩中我不由得加大了手劲，岳母不由得啊地一声呻吟了起来，吃惊地看着我。&lt;br&gt;呵呵，昨天夜里小静也是这么叫着，和您叫的声音一模一样。&lt;br&gt;没正经！岳母说着，向昨天一样用脚掌在我的腿上蹬了蹬，但是也唤起了我沉睡着的小弟弟。&lt;br&gt;其实我昨天夜里也梦到小静了。岳母听了听缓缓地说。&lt;br&gt;真的？梦倒她什么了？我吃惊地问。&lt;br&gt;岳母良久低头不语。&lt;br&gt;梦倒什么了，怎么不说了。&lt;br&gt;我梦倒你们两个在床上胡闹的样子，还有些别的。真是奇怪，我这么大岁数了，怎么还梦倒我不该见倒的。岳母说着，脸也开始有些红。&lt;br&gt;有没有梦倒我？我开始有些不由自主的感到惊疑，连忙问。&lt;br&gt;有，岳母点点头，并且将视线转移倒一边去。&lt;br&gt;小静是个最将孝顺的人，或许她是在暗示着什么也不一定。我越发肯定了我的想法，也越发明白了我昨天夜里缩梦倒的一切意味着什么。&lt;br&gt;暗示什么？岳母转过脸来问。&lt;br&gt;小静太了解我了，知道我不会轻易在找个和她相差太远的新人进来，又知道您这么多年的寂寞，或许是暗示让我和您都多彼此关心和关照点吧。&lt;br&gt;总这样下去不行，今天我一定和小雅说说，让她改变点脾气，让你们能早点有机会在一起。只有这样我才安心。岳母说。&lt;br&gt;又来了，我不是说过了吗，现在生活不像以前了，一点不用发愁什么，找个人进来，也只能是在夫妻的事情上正常点，与其是在这方面找个人，那找小雅还不如找您相互协调一下呢？您说是不是。我开始进攻道。&lt;br&gt;胡说，在怎么样我也是你岳母，不是小雅。你别想的太多了，不然一家人都没法正常相处。岳母极力退守着。&lt;br&gt;又不是真的结婚，只是彼此照顾嘛，看您想那么多干吗？大不了我还是这样独自混快活日子就是了。见到她亮出底牌，我不好逼她太紧，只有开始放缓。同时不再说什么，但是将她的小脚抱住，紧紧地贴在我硬硬的下身上。让她柔软的脚底体会着我的勃起和强劲。然后开始想着怎么继续下去。&lt;br&gt;由于靠了很近，闻到她身上有些轻微的汗味，就问，昨天您没有洗澡吧，是不是不方便，身上有些汗味，衣服也没有换啊。&lt;br&gt;岳母闻了闻身上说，小雅昨天夜里很晚才回来，我没有打扰她，就没有让她帮我放洗澡水。想着今天晚上再洗。&lt;br&gt;这样吧，我帮您去放洗澡水，您去洗一洗，把脏衣服换下来让楼下的服务台去洗。&lt;br&gt;我在她房间里的浴室里放好水出来笑着对她说，好了，我扶您进去洗吧，要不要我帮您洗？&lt;br&gt;别胡说，你扶我进去就好，岳母摀住衣领有些惊恐地说。&lt;br&gt;怕什么，我过去也是常帮着小静洗澡啊，看您封建的。我说。&lt;br&gt;她是你老婆，我是你岳母，别搞错了。岳母严肃地说。&lt;br&gt;好好好，不用就不用，看您急的，好像我是个色狼似的。我扶着她进到浴室，然后出来并帮她关上门，说，洗完了了叫我一声，我扶您出来。&lt;br&gt;我坐在房间里的沙发上閒的无聊地看着电视，一边听着浴室里不断传来的水声。想像着岳母此事赤身裸体躺在浴缸里的样子，下身也开始坚硬起来。脑子里开始有些昏昏的。&lt;br&gt;过了很久，水声停了，又过了很久，听见岳母轻轻地叫我，我打开浴室的房门，看见岳母重新穿戴整齐地站在那里，只是满脸都是浴后的红润。我扶着她一点点地往房间里走，看到她艰难的样子，就说，算了吧，走到什么时候，就干脆一把把她抱起来，岳母没有思想准备，双臂一下赶忙紧紧地搂在我的脖子上。我三不两步走到床边，将岳母轻轻放在床上，看到她虽然洗过了澡，身上都是清香的味道，只是衣服没有换，就问，您刚才怎么没有把衣服换下来，我好让他们去洗。&lt;br&gt;刚才进去了才想起来没有拿换洗的衣服，岳母小声地说。&lt;br&gt;我走过去打开衣柜说，您想换那件我帮您拿好了。&lt;br&gt;就拿最上面的那套白色的睡衣好了，反正在家里也不用出去。岳母说。&lt;br&gt;我把那套白色丝制的睡衣，然后故意逗她道，这套睡衣？内衣呢，不换内衣啊？&lt;br&gt;在中间的那个小抽屉里，随便拿一个好了，岳母满脸通红地说，声音小得像蚊子。&lt;br&gt;我打开小抽屉，里面除了白色和黑色的内衣内裤，就是一些女人用的胸罩。我随便拿了一件放在上面的白色内裤，和睡衣放在一起过来放在床边上说，要不要我帮您换，您自己方便吗？&lt;br&gt;岳母听了脸更红了，说，别胡说八道了，我自己能换，你先出去吧。&lt;br&gt;我知道如果我不出去她是不会换的，所以就说，那您先换，换完了再叫我。&lt;br&gt;我关上们站在门口，心里计算着她换衣服的速度。想着现在应该脱去上衣、内衣，裤子、内裤。然后赤身裸体，然后由该是先穿上睡衣，或是先穿上内裤，嗯，到时候了，心里算着，我猛地推开房门问道，好了没有？&lt;br&gt;映入我眼帘的场景是，岳母正坐在床沿上，上身还是赤裸着，两手正从腿上准备向上拉着内裤。看到我突然推开门，吃惊得两眼瞪的圆圆的，两手也不由得定在那里。&lt;br&gt;我一脸正经地走过去，一边说，看您，不方便就说嘛，自己这么费力干吗？一边说着，一边用手帮她将内裤提了上去，顺便看了看她那最隐私的部位，嗯，一丛短短而稀稀的阴毛覆盖着整个阴部，看上去和小静以前的差不多，只是小静的那个部位和上面的阴毛早就让我定期地清理掉。&lt;br&gt;我帮她将内裤提到大腿根上，但是看到她仍旧没有从惊愕中清醒过来，傻傻地坐在那里，我就弯下腰面对着她，假做关心地问道：怎么了？没事吧。&lt;br&gt;岳母仍旧没有清醒过来，傻傻地坐着，我就在她面前站起来，将她的僵硬的身子搂在我的怀里，轻轻地用手在她的肩膀上抚弄着，等待着。许久岳母都没有做声，只是任我这样搂着只套着内裤的她，我的个子很高，床有些矮，她坐在那里，赤裸的前胸正好抵在我的中部，她的胸部越越来越能感受到我那里的勃起，但是她没有躲闪，也没有反映，我们就这样久久的将时光停止着。&lt;br&gt;我用惯用的手法，将手掌轻轻地在她的耳廓上来回扫动着，另一只手在她赤裸的背上上下抚摸着，终于岳母开始有的动静，先是长长地歎了一口气，然后将前胸更加贴近我的身体，两手也开始迷乱地环在我的臀部上，不由自主地开始将我的身体更加拉近她。双臂也越来越用力地箍住我。&lt;br&gt;我的阴茎开始硬得难受，于是我也向前挺了挺，岳母的身子也向下滑了滑，她的脸整个都贴在我的鼓起来的地方，轻轻摇动着躲避我在她耳边的触摸，将另一只手放在我勃起的上面开始轻轻地抚摸，看来她已经开始迷乱了，于是我轻轻摇动着我的臀部，使得阴部能够在她的手中和脸上来回擦动，同时也使得它的硬度越来越大。&lt;br&gt;岳母此次没有躲闪，只是听到她在慢慢的抚弄着它的同时歎了口气说，唉，毕竟我老了，不然我真的是不忍心看你总是这样一个人熬下去。但谁让我是小静的母亲呢？很多事情是不可以代替的。&lt;br&gt;我看到她已经不再拒绝，而且正处于心理矛盾之中，于是一直手继续在她的耳边摩动，一直手趁机向下，轻轻地抚弄着她赤裸的乳房，用手掌在乳头上轻轻扫动，顿时她的乳头也开始硬起来，我说，谁说您老了，皮肤还是这么细腻，这里还是挺丰满的嘛，简直和小静没有什么两样。只有每次看到您才能使我想起小静。没有哪个女人能让我有这样的感觉。&lt;br&gt;可是我是你岳母啊？岳母的脸紧贴着我的阴部仍旧喃喃地挣扎着说。&lt;br&gt;嘘──，不要想那么多，就想您是寡居，我也是寡居，你是女人，我是男人，这就够了，小静当初走的时候不是也请您多照顾我吗？这一年多，我们除了没有上床外，她能作的您都做到了。多做点怕什么？我又不想再婚，你我多做点快乐的事又有什么不好？昨天夜里我不是也梦倒您了嘛，和我一起在床上的，一会是小静的脸，一会又是您的脸。&lt;br&gt;是啊，说起来也真的怪，昨天夜里我也是梦倒你和小静两个人在床上胡闹，但是不知道怎么回事，等她翻过身来，我竟然看到的是我自己的脸。难道真的是有什么天意和暗示。上午我一直在想着这事。这可怎么好？岳母说着。同时将她的手按在我放在她胸部上的手上，不让我再抚弄。</content></item></essay>