<essay><item><title>慾望人生－台湾人妻(完整版)(7)</title><author>床上伴侣</author><content>「贱货，我的懒鸟怎么样？」黑仔非常投入的继续用粗鄙淫秽言语侮辱着我。&lt;br&gt;「哦！～～，好老公，我的亲老公，我快要爽死了。快，快用力干我～～」&lt;br&gt;「妳这个荡妇，你的鸡掰干起来好舒服哦，干的我也好爽哦！」黑仔喘着气加快了抽插的速度。&lt;br&gt;我美臀疯狂的往后顶送，一头飘逸的秀丽长发在身上乱洒，「啪！啪！啪！」「哗！……啊……唷…！……」的打响了整个房间。&lt;br&gt;「啊……受不了………的爽……喔……好爽……啊……你好棒……嗯…啊……再……再用力……刺…用力干……不行了…爽死了……喔…」&lt;br&gt;一波波强烈的快感冲击得我不停地呻吟，声音越来越大，喘息越来越重，不时发出无法控制的娇叫。&lt;br&gt;「哦……宝贝……哦……哦……哦……哦……哦……哦……哦……哦……啊！啊！啊！……哦……哦……哦……哦……哦……哦……哦……哦……哦……哦……哦……哦……哦……哦……舒服啊！……啊……」&lt;br&gt;黑仔的每一下抽插，都直达深处，眼前的男人使我深深明白到性爱的美妙，过去的三十一年来，原来是浪费虚渡了。&lt;br&gt;听着我没有停歇的淫荡叫声，黑仔挺着鸡巴粗野地在我的小穴里卖力激烈抽送，使尽全力的干着我的小屄，两手更紧抓住我的丰臀。我偶而配合着的摇动着腰身，让小屄的每个角落都可以得到刺激。&lt;br&gt;我彷彿像是一头饿坏了的母狼，拼命的以我的小穴吞噬迎合黑仔的大鸡巴，疯狂的扭动着腰部以回报着更用力、更快速的插入。那时候彷彿要将小穴给插破似的。而我的浪叫声也越来越大声，内容也更加煽情与不知所云了。&lt;br&gt;每当黑仔有时候每一下都把阳具连根插入，顶了一会儿又把阳具拔到阴道口，只留一个龟头在和我的小阴唇处磨弄。我便会口中浪叫︰&lt;br&gt;「快用力呀……插到底呀……快呀……」&lt;br&gt;时而企盼整根大肉棒直插到底，将肥涨湿润的肉洞充塞得透不过气来，软绵绵、热暖湿濡的屄肉饱满充实的包含着整只炙热的大鸡巴，肉棒尽头直抵子宫深处的娇嫩花蕊。&lt;br&gt;时而蓦然转头深情注视黑仔，眼神里当然充满了丝丝的兴奋和无比享受。&lt;br&gt;「爽死我了，我还要…。。我从来没有这么舒爽过…再来……再来…」&lt;br&gt;此时此景，我觉得太刺激了全身的每个细胞分子彷彿凝缩到了下体的一点，剧烈地爆炸开来，甦麻的快感迅速遍及全身，这是从未有过的感觉，如此高潮一波接着一波。&lt;br&gt;阵阵冲击自下体蔓延开来，这刺激对我实在是太大了，身体的每个细胞彷彿就要爆炸开来一样，却又突然紧缩，在一张一缩之间，感受身体的悸动之馀，渐渐地，我陷入了无法自拔的狂乱之中。黑仔他不禁衷心地发出讚美：&lt;br&gt;「妳的屁股好翘好白，腰好细……穴又紧……真美…夹的我好爽喔…」&lt;br&gt;我一次又一次达到了性爱的高潮，同时黑仔的大鸡巴一阵抖动，一股热流冲击着我的花房，浇润着我的花心，我反手拉住他不肯让他把鸡巴拿出去，享受着这种充实的快感，他伏在我背上从后面搂住我，手抚摸着我的大奶子，我已经是精疲力尽了。无力瘫软的趴在床上。&lt;br&gt;黑仔的性能力真是强，那天我们干完都在床上休息，卫生纸随便擦一擦后。我的双手几乎都握着黑仔的懒鸟，淫话绵绵的挑逗刺激他的性神经，等他元气有恢复的迹象后，我再用嘴巴把懒鸟弄硬，黑仔有力气的时候他在上面干我，等他累的时候我就在上面磨。真的，那天真的让我实在爽呆了。一直到晚上八点过我们才离开宾馆。&lt;br&gt;自这次被黑仔调教以后，我对粗鄙淫秽的对话也完全适应了，我的表现远远超乎黑仔的预期，做起爱来也更加有种莫名的乐趣存在，同时我这种全力配合的表现，也深深吸引着黑仔对我更加的迷恋，而我每天空閒时，几乎都会沉醉在与黑仔幽会的每一个细节情境中，每次和他一起做爱，都会带给我不同的新鲜感。我更有如染上毒瘾一般，沉迷在他的疯狂性戏中。&lt;br&gt;在之后的１，２个月的时间内，２，３天就绞尽脑汁的编织ㄧ些借口理由争取到２个小时的偷情时间，例如收货款，缴贷款，银行存钱，购买生活必需品或找朋友同学等等不同的理由，其实有些事情一次就把它办好作完，再假装还没处理好，而找朋友同学或亲戚聚会方面，我也会真的去，只不过提早走罢了。&lt;br&gt;一切都是那么的顺理成章与自自然然，被发现或怀疑的风险当然也随之降低了！重点是我的生活作息，家庭应尽的妻子母亲的责任也有兼顾，在性爱习惯方面也掩饰的很好，所以老公根本也无法瞧出破绽。&lt;br&gt;跟黑仔的不伦激情一晃两个月就过去了，我已经记不清楚给黑仔搞过几次高潮，与偷情过几次了。虽然每次幽会还是激情的偷欢，少掉追求时才有的那份混沌气氛，偶而也会感到彼此的激情已慢慢消退了！取代的重头戏，反而是黑仔每次在淫秽交媾时，极尽无耻下流的性爱言语的侮辱对话，可以带给我另一种方式的荒淫震撼享受。我的身体也变的更加敏感，我似乎越来越迷恋这种感觉。&lt;br&gt;有时我不禁会想：我跟黑仔往后的结局会以何种方式，画上句点呢！？&lt;br&gt;历经黑仔的大家伙调教过后，我明显感受到我的身体变化，以后每次和老公做爱的时候，我就会想起和黑仔疯狂的床戏画面，可以忘情尽性的大叫，虽然已结婚十年了，尽管喜欢疯狂性爱享受的我，也会将呻吟声尽量降低，以避免吵到小孩。&lt;br&gt;每当老公爬在我身上，鸡巴在我小逼里不停的进进出出，我的淫液越来越多，小逼裹住老公的鸡巴，不几分钟，老公就加快了速度，我知道他快射了，躬起身子迎合着。&lt;br&gt;「啊……啊……」老公和我都开始叫到，我感觉到他的鸡巴在阴道里变大，充满我的下身，很快，一股热液冲刷着我的阴道，老公射了。而我在那一刻感觉到高潮彷彿就要到来，但老公的鸡巴慢慢变软，小逼的充实感消失了，好像有一股液体在我的阴道里面，想要强烈喷出而却又出不来的令人非常难受。&lt;br&gt;我翻身夹住老公的腿，双手抱住他的背，乳房在他的胸膛上不断的摩擦，阴唇挨着他的大腿不停的摩擦。「啊……啊……」我一边放纵的叫着，趁着肉棒尚未全部软掉前，一边不断的加大力气，好像要将老公的大腿都吸进阴道一样。&lt;br&gt;高潮终于到来了，却没有了以往和老公做爱时候的充实，觉得只是将体内的热流少部份释放出来而已，内心感到前所未有的空虚。&lt;br&gt;在现实中，我还是以前的我，外观上维持着良妻贤母的形象，曾几何时在黑仔的调教下，我私底下已成了一个不折不扣的荡妇了。&lt;br&gt;可能被黑仔的大阳具养大了胃口，我感觉老公的鸡巴在我阴道里没有以前充实了，以后每当与老公做爱的时候，就有点怅然若失，不够充实的感觉。&lt;br&gt;（校园短暂约会）&lt;br&gt;记得有ㄧ次晚上约１０点多左右。已经要准备就寝前。手机响了ㄧ声就断掉了。一入眼帘的正是黑仔那熟悉的电话号码。我避开老公借着去阳台收几件衣服的机会。回电给黑仔。原来黑仔喝酒后特别需要我的安慰。所以才冒着风险打来。这么晚了。虽然担心老公怀疑。但又熬不过黑仔的苦苦纠缠。&lt;br&gt;「你……我……好吧，我试试看啦！反正……反正我都被你……被你这样了，都是你啦！」我也不知道这是什么样的感受，自己被这男人征服后，内心竟无法拒绝他的任何要求。&lt;br&gt;编织上超商买牙膏的借口。我穿着简便的无袖Ｔ恤。短裤再套件长袖外套。就火速的赶到附近公园的依处隐密角落会合了。&lt;br&gt;晦暗中黑仔朝我挥挥手。ㄧ靠近他之后。就猴急的隔着衣物揉捏我的胸部并时而扣挖下体。并对我说：&lt;br&gt;「好骚喔！不但没穿胸罩！竟连内裤也不穿。。亏妳刚刚还假正经的不想出来」我没好气的嗲声回嘴：&lt;br&gt;「我换下睡衣就匆匆赶来。当然来不及穿啊。还不是都为了你这个色鬼」黑仔借着酒意无理的争辩：&lt;br&gt;「我色。妳就不色吗？不知道是谁用力压着我屁股不放。还要求我再快ㄧ点。大力一点的？」说完不给我有反驳的任何机会。&lt;br&gt;「等下次时间充裕。再好好把妳干到哭天喊地，现在……先帮我用手弄出来就好。快点……」我横了黑仔一眼，隔着裤子就奋力地套弄起来。黑仔好像感觉不够刺激。自行拉开拉链把硕大的肉棒掏了出来，拉着我的手继续套弄着。&lt;br&gt;我那姣好的腰身、美臀、魔鬼的三围、修长的双腿、还有白皙的皮肤，全身无一处肌肤已被「黑仔」粗糙的大手不断地抚摸游走，黑仔又是情色场所的风月老将，过不多久我的敏感带已经被摸透透了，已经开始发出情慾的娇喘声音。&lt;br&gt;两人的紧绷色慾已经完全掩盖了理智。我突如其来的被黑仔按趴着。双手扶在公园椅背上，黑仔挺着硕大勃起的肉棒ㄧ股脑就狠狠地插入我那湿淋淋的下体，猛力地一送到底！&lt;br&gt;「啊……好大……好烫……轻点呀……」被一插到底我忍不住叫出声来。黑暗中「啪啪啪」的肉体撞击声不绝于耳。尽管压抑浪叫声。我还是被干得发出阵阵诱人的娇喘，一头青丝随着身体的撞击在空中摆动摇曳，两人笼罩在野外暴露刺激氛围中做爱。持续了不知多久的抽送，黑仔虎吼一声抓住我的腰，将浓浓的精液一阵一阵地喷射进了我的体内，任谁也想不到外貌典型贤妻良母型的我、竟会是随便跟男人户外野合的风骚女人。&lt;br&gt;（晴天霹雳）&lt;br&gt;正当我和黑仔两人沉溺在这种轰轰烈烈的不伦关系一发不可收拾之际，有一天有一个５０岁左右的看起来稳重干练的中年陌生男子来到了店内，并出示刑警证件，原来昨晚黑仔负责围事的色情场所，跟客人有冲突，黑仔失手杀人并畏罪潜逃了，刑警根据黑仔手机通联纪录而找上了我。&lt;br&gt;这个刑警初见到我时免上难掩讶异表情，不知是讶异我的美貌还是纳闷黑仔这个其貌不扬的猥琐男子，怎么会认识我？而且几乎每天密集通话。&lt;br&gt;刑警「我姓江，你称呼我江先生即可，请问说话方便吗？」&lt;br&gt;我担心跟黑仔关系东窗事发的慌张神情全部展露无疑，我故作镇定的支开店员小妹：&lt;br&gt;「妳先去买几条７星的香烟回来，大人讲话，小孩子不要听！」小妹伸伸舌头，接过我手中的钞票，转身离去。江刑警：&lt;br&gt;「请问你跟”吴ＸＸ”是什么关系？」直到现在我才知道黑仔的本名我心虚的回答：&lt;br&gt;「他只是这边的常客而已，所以常常打电话外叫槟榔饮料。」江刑警：&lt;br&gt;「每次外叫的电话，需要讲１０分钟以上吗？通联记录的时间你如何解释？」顿时我紧张到哑口无言。江刑警：&lt;br&gt;「请你老实的配合调查，否则我怀疑妳有窝藏嫌犯的动机，可能要请你跟我回警局录个正式口供！详细调查！」事到如今，我也只有硬着头皮哀求解释了：&lt;br&gt;「我们也只是比较聊的朋友而已！我真的不知道他住哪里？或者藏在哪里？」&lt;br&gt;江刑警以疑惑的眼神端详我半天后，才说道：&lt;br&gt;「妳结婚了吗？妳老公知道妳跟吴ＸＸ是很聊的来的朋友吗？」并加重很聊的来的语气我慌了手脚的讨饶哀求：&lt;br&gt;「拜讬千万不要让我老公知道，我跟他的关系！我求求你了，江警官。拜讬！！」&lt;br&gt;江刑警边思考边打量我全身上下后，说道：&lt;br&gt;「那个小妹回来了，不要造成你的不便，找个地方谈吧？！」我转头也就看到店员手中拿着几条香烟放在柜子上了。我故作镇定的说：&lt;br&gt;「阿妹啊！我配合警官调查一下，马上回来！」店员小妹随口应：「好！」&lt;br&gt;我与江警官就约定到附近的某家咖啡店再谈。&lt;br&gt;送上两杯咖啡后，江警官很有风度的付了钱！&lt;br&gt;江刑警：「像妳这么漂亮又有韵味的女孩子，怎么会跟吴ＸＸ有牵扯呢？！」我很庆幸他很尊重了用了”牵扯”来带过。我低着头，细声无奈的回答：&lt;br&gt;「可能是他比较会哄女孩子开心吧！」&lt;br&gt;江刑警：「妳知不知道他不但前科累累，昨晚还从他的住处搜到一大堆不寻常的东西。」我直冒冷汗的想像「不会是黑仔暗中偷拍我跟他偷情的激情相片吧！」这个惊吓程度，真有如世界末日来临一般的严重！&lt;br&gt;江刑警：「他的住处搜到一堆壮阳药，迷奸药物以及一些毒品。」我心里头隐约的理解到４０多岁的黑仔性能力为何如此高超的原因了！！原来不是黑仔所自夸的天赋异禀，而是借助药物的展现，无可讳言的，黑仔的那根大家伙，却也是属于很难见的男人天生本钱了！！但刚刚压在心中的淫会像片疑虑的大石头，也因此而放下了！！&lt;br&gt;江刑警：「他的住处你知道吗？去过吗？」我继续细声的回答：&lt;br&gt;「我不知道他住在哪哩！」江刑警开门见山的逼问：&lt;br&gt;「那你们办事地点是在旅馆？！还是妳家？！」我无从抵赖的据实低声回答：&lt;br&gt;「都是在汽车旅馆！」江刑警继续问：&lt;br&gt;「我实在想不透，像妳这样明艳动人外表又秀外慧中的一个良家妇女，怎么会被像他那样的瘪三给迷住了呢！？」&lt;br&gt;我低头沉默不语！！江刑警接着问：&lt;br&gt;「还是他对妳使用窝藏的那些迷奸药物呢？！要据实回答，因为他前科累累的纪录上，就有迷奸性侵的前科。」我以细到不行的声音微弱回答：</content></item></essay>