<essay><item><title>终于上到妳了…大嫂</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;终于上到妳了…大嫂知道啦，小柔！」&lt;br&gt;「不许叫我小柔，叫我大嫂。对了，晚上早点回家，今天是大嫂的生日，知
道吗？」&lt;br&gt;「知道了，小，大嫂」&lt;br&gt;我叫林小光，&lt;br&gt;大嫂嫁给我哥哥的时候才１８岁，大我８岁。为了好好的照顾我，大嫂一直
没有生养，说等我大了点以后再要宝宝。三年前，哥哥去国外打工，要５年时间，
中间不会来。哥哥走的时候，让我好好的照顾大嫂。其实，是大嫂照顾我。幸好
哥哥定期都会寄钱回来，而且不少，完全够我和大嫂生活，因此大嫂不用出去工
作，专心的照顾我。&lt;br&gt;其实，在哥哥出国的那年，我就已经发育的很大了，比同年人都要早。那时
候就对异性产生的好奇的心里，而对象就只有大嫂。大嫂名字美，人更美，有点
像电影明星梁咏琪，个很高。&lt;br&gt;记得哥哥出国后一年，我喜欢上了跟大嫂身体上的接触。每次上学前，放学
后，我都要撒娇似的跟大嫂抱一下。每次抱的时候，我都能感觉到大嫂胸前的挺
拔。记得一开始，我只敢搂着大嫂的腰，后来，假装不经意，就滑到了大嫂丰满
的臀部。每次，我的ＪＪ都非常的硬，有几次，我感觉到已经顶到了大嫂，不知
道大嫂有没有发觉。但是我一次也没有试过摸过大嫂的胸部，因为我怕我大嫂生
气。&lt;br&gt;我终于摸到了大嫂的胸部，那感觉像是触电一般。那是一个星期天的下午，
我在房里做作业，大嫂在客厅的沙发上看电视。做了会作业，我感觉有点口渴，
出来倒水喝，发现大嫂在沙发上睡着了。那天大嫂穿了件白色的睡裙，因为裙子
比较厚，又是在家里，所以大嫂没有穿胸罩，隐约可以看到大嫂凸起的两点。我
经过大嫂身边时，眼睛被大嫂迷人的胸部吸引住，再也走不开了。就摸一下，反
正大嫂睡着了不会知道的。我犹豫了半天，理智被打倒，我伸出了手，放在了大
嫂的胸部。好软、好热、好大，一瞬间，我的ＪＪ硬了，我血往上湧，鼻子出血
了。我急忙离开，不小心碰倒了凳子，惊醒了大嫂。大嫂看我鼻子出血了，心疼
的连忙帮我来擦。「怎么这么不小心啊，小光，碰到哪里了，痛不痛啊？」&lt;br&gt;我尴尬的笑笑，说：「大嫂，没事的。我去做作业了。」说完，我逃也似地
跑回来了房间。只听到大嫂在后面嘀咕：「这孩子，一点也不当心，这么大了还
要我担心。」&lt;br&gt;后来我知道，哥哥出国后，大嫂也是有需要的。一年前，我偷偷看到了大嫂
自慰。我不是故意的。那天我本来跟大嫂说好了在同学家不回家的，但是因为一
点小事情，跟同学闹起来矛盾，所以一气之下就回家了。当时已经是晚上１０点
多了，回家的时候，大嫂已经到房间里面睡觉了。我轻手轻脚的生怕吵醒她，准
备悄悄地回房间睡觉。不料走到大嫂门口的时候，我听到了里面的呻吟声。难道
大嫂病了，我仔细的听着，才明白了大嫂可能在自慰。我看到了门上有个缝隙，
我拿来一张凳子，爬了上去，透过缝隙看到了大嫂。大嫂没有穿衣服，洁白的身
体在灯光下是那么的耀眼。大嫂一只手摸着她那硕大的乳房，一只手在双腿间动
着，嘴里发出迷人的呻吟。我的手不由自主的伸到了下体，抚摸着我那已经硬的
像铁一般的大ＪＪ。我足足看了４０分钟，射了２次，大嫂才满足了。我知道，
大嫂平时很压抑，今天我不在家，正好好好的发洩一下。只记得，后来嫂嫂的声
音明显很大，我担心隔壁人家都能听到。我只记得第二天大嫂看到我在家，楞了
一下，脸有点红，但是却没有说话。&lt;br&gt;从那天起，我感觉大嫂对我有了不一样的感觉。每次临走前拥抱的时候，我
能感觉到大嫂身体的变化，有时候心跳很快，有时候有点发抖。我手放在她屁股
的时候明显变多，但大嫂没有拒绝我。有几次，大嫂还有意无意间挺起小腹，撞
撞我勃起的ＪＪ，或者手滑落，装作无意间在我的屁股上掠过。有时候我会在大
嫂的脸上亲一下，偶尔大嫂也会在我脸上亲一口。一次我还不小心亲到了大嫂的
嘴唇，很温暖的感觉。我看到大嫂的脸顿时红了。&lt;br&gt;而且我感觉到大嫂压抑自己的时间少了，有时候在浴缸，有时候在自己房间，
我知道大嫂自慰的次数也多了。虽然声音压得很低，但是我能感觉的到。有时候，
大嫂也故意穿着很性感，让我不经意的看到。而我，几乎每天都要想着大嫂手淫，
有时候，大嫂在浴室，我就站在浴室外。大嫂在房间里，我就站在房间外。&lt;br&gt;第二天，大嫂跟我谈心，让我要注意身体，好好学习之类的。我记得我脱口
而出：「大嫂，我可以帮你，你也可以帮我。」我被大嫂狠狠的骂了一顿，我发
誓我只是随便说说的，大嫂这才原谅了我。可是大嫂每天依然还是会抱我，而且
一次有意无意间还碰到了我的ＪＪ，我看到，大嫂碰到以后脸有点红。我呢，继
续着我的小动作。还是乘大嫂睡着的时候，偷偷地摸摸大嫂；或者在大嫂自慰的
时候偷窥；又或者，在亲大嫂的时候故意亲她的嘴，还伸出舌头来。大嫂从来都
没有反抗过。&lt;br&gt;对了，今天是大嫂的生日，我得买礼物。大嫂喜欢漂亮的发卡，于是我拿零
用钱为大嫂挑选了一个很漂亮的发卡。回到家的时候，大嫂正在做菜，没有空来
抱我。我走到了大嫂的背后，抱住了大嫂。我从来没有这样抱过大嫂，这是第一
次。我一下子摸到了大嫂的乳房，这是我第一次在大嫂清醒的时候摸大嫂，虽然
只是短短的一瞬间。大嫂害羞的瞪了我一眼：「我在做菜呢，你先休息一下吧。」&lt;br&gt;「大嫂，我买的，我帮你戴上。」我拿起发卡，认真的戴在了大嫂的头上。
大嫂眨着大眼睛看着我，很漂亮。我不由自主的搂着大嫂的头，亲上了大嫂的嘴。
大嫂没有拒绝，任由我的舌头在她的嘴里游动，时不时的还伸出舌头跟我互动。
我的手爬上了大嫂的胸部，温柔的抚摸着。大嫂没有穿胸罩，虽然隔着裙子，但
是明显的感到大嫂的乳头迅速的充血勃起，而我的ＪＪ当然立正敬礼了。吻了大
约５分钟，我的手伸向了大嫂的禁地，感觉到一片湿滑。大嫂推开了我的手，也
推开了我，小声的说：「我是你大嫂，我们不能这样。你出去，我要做饭了。」&lt;br&gt;「你上次说的，你可以帮我，我也可以帮你，还可以吗？」&lt;br&gt;「大嫂，你说什么。」我楞了一下，刚才没有听的太清楚。我看到大嫂的脸
红的很厉害，小声的再说了一次：「你上次说的，你可以帮我，我也可以帮你，
还可以吗？」&lt;br&gt;我没有说话，看着大嫂，一下子抱住了她。很快的，大嫂和我就坦诚相见了。
那一夜，我们做了三次。要不是大嫂怕我累，我想，我们应该可以做到天亮。大
嫂的小穴很美，毛不多，粉红色的，水很多，一碰就水灵灵的。ＪＪ在里面抽插
的时候，裹得紧紧的，很舒服。记得第三次的时候，大嫂已经完全放开了。她握
着我的ＪＪ，一下子含住了龟头，嘴里说着：「小光，你的ＪＪ跟你哥哥一模一
样，也是那么大那么硬，我真是喜欢。」&lt;br&gt;「喜欢的话，我和哥哥的都是你的。」我翻过大嫂的身体，变成６９式，我
亲着大嫂的小豆豆，大嫂叫的很淫荡：「你跟你哥哥一样，喜欢亲嫂子这里，一
亲，我就受不小了。我喜欢小光亲我，你比你哥哥还会弄，哦，小光，你要弄死
你嫂子了。」&lt;br&gt;我再也忍不住了，翻身把ＪＪ插到了大嫂的小穴里：「小柔，舒服吗，喜欢
不喜欢我的大ＪＪ啊？」&lt;br&gt;「喜欢，我喜欢。快点来吧，小光，狠狠的干你嫂子吧。你嫂子这么几年就
是欠干。其实，小光，你哥哥希望你能干我的，希望你把大ＪＪ插到嫂子这里的，
只是我思想上一直放不开，一直没有想通。我也知道你经常偷看我洗澡，偷看我
自慰，还偷偷地摸我的大乳房，我都知道。其实早在三年前，我就知道你的大Ｊ
Ｊ已发育好了，我看你年纪小，加上我心里没有放开，虽然我很喜欢，但是我一
直控制着自己。早知道小光你这么厉害，我就不用控制了。」&lt;br&gt;「哥哥让我跟你做爱？」&lt;br&gt;「是的，小光。你哥哥怕我寂寞，说不许出去偷人，要做爱只能找你。」&lt;br&gt;「你为什么到现在才说，小柔，大嫂，你知道我这么多年忍得有多么辛苦啊！」&lt;br&gt;「嫂子比你还辛苦呢。不过，往后的日子还长呢，我们以后要幸福，知道吗？」&lt;br&gt;我狠狠的插了１００多下，用行动告诉嫂子，我们要幸福。&lt;br&gt;</content></item></essay>