<essay><item><title>儿媳妇秀婷(肉慾)(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;「碰！」客厅传来一声碎玻璃的声音。&lt;br&gt;秀婷看着客厅角落的碎杯子，她的心也跟着碎了。她拿的起桌上的白葡萄酒往嘴里倒，直到酒在她嘴里满出来为止。餐桌上丰盛的佳肴，是她花了不少时间和心血而准备的。&lt;br&gt;为了今天这个结婚周年的特别日子，她从半个月之前就开始计划，就连父亲也借故外出，特地将房子和时间留给他们夫妻俩，结果得到的却是丈夫在南部出差赶不回来了。自从结婚丈夫逸凡就忙着事业，三天两头的不在家，就算难得回来，也是三更半夜了。就连今天结婚周年纪念也不能陪她。&lt;br&gt;她感觉自己就像个深闺怨妇般的每天等着丈夫的归来。想到这她的心彻底的绝望。回想当初大学一毕业，顺利的进入某大企业上班的她，尤其外表美丽出众的她、再加上３６．２４．３６的诱人的身材，很快的她成为公司里的焦点，更成为众男人追求的目标，逸凡就是其中之一。&lt;br&gt;她开始怀疑当初嫁给逸凡是不是错了？想着为何在众多追求者中她会选择逸凡？最后她想到或许是因为逸凡的父亲的原故吧！逸凡的父亲程仪是某大学的教授，由于逸凡的母亲早年因疾病而去世，所以逸凡是由他父亲一手带大的。&lt;br&gt;程仪外表给人温文儒雅的感觉，温柔体贴、幽默风趣的个性让秀婷对他有好感，更让她误以为逸凡会他父亲一样，在交往不到半年她就答应了逸凡的求婚。现在她开始后悔当初自己被爱冲昏了头。&lt;br&gt;当她再拿起手中的酒往嘴里倒时才发觉，酒早被她喝光了。她带着醉意走到酒柜拿出另一瓶酒，打开酒盖后，又朝嘴里倒。&lt;br&gt;「妳、妳怎么喝成这样！」&lt;br&gt;程仪一个人在街上逛到十一点多才回来，看着醉倒在地上的媳妇，他想大概儿子又失约了吧！程仪走到秀婷身边，将她手中的酒抢了过去。&lt;br&gt;「来，我扶妳到房间休息。」&lt;br&gt;「不要！…我还要喝…爸…我敬你…嗯…爸…我们来喝酒……」&lt;br&gt;程仪扶着秀婷进房休息时，秀婷则不断的吵着要继续喝酒。&lt;br&gt;「不要喝了，我扶妳进房休息。」&lt;br&gt;「不要…我还要喝…我还要喝……」&lt;br&gt;程仪把媳妇扶到房间后，让她躺在床上，坐在床边看着酒醉的秀婷，他无奈的摇摇头！对这美丽的媳妇他一向相当的疼爱，对待她，就像对待自己亲生女儿一样的关心，家中粗重的活他总是强着要做，更常常主动帮忙做家事。而这样的体贴也让秀婷感到让窝心，只要她碰到困难或难以解决的事，她总是想到父亲，而父亲也总是耐心的听她倾诉，不愿其烦的为她解说。秀婷更对这位不时嘘寒问暖的父亲感到无限的敬爱。&lt;br&gt;帮秀婷盖上被子后，程仪就离开房间来到客厅，他拿起倒在地上的酒为自己倒了一杯，他想着为何逸凡会怎么不懂的珍惜自己的太太，他想或许他该找逸凡谈一谈了，要不然有一天逸凡会后悔的！很快的瓶子里的酒被他喝光了，他感觉自己的头有点晕。自从妻子死后，他就很少喝酒了。他简单的收拾客厅后，回到自己的房间准备休息。&lt;br&gt;「爸…来…我们来喝酒…」&lt;br&gt;当程仪躺在床上准备休息时，秀婷带着醉意来到他的房间。她拉着程仪的手要走到客厅。&lt;br&gt;「秀婷！妳醉了，不要喝了！我们改天再喝，好不好？」&lt;br&gt;「不要！…我、我没有醉…我还要喝……」&lt;br&gt;「乖，爸扶妳去休息，来！」&lt;br&gt;「不要！我要喝酒…」&lt;br&gt;「秀婷！是逸凡不好，他回来后，爸爸会好好的骂他，好不好？我先扶妳回房休息！」&lt;br&gt;程仪一直劝着秀婷，但此时的秀婷什么也听不进去，她带着醉意靠程仪的身上。&lt;br&gt;「爸！为什么？为什么逸凡要这样对我？他是不是不爱我？他为什么不像你一样的对我？……」&lt;br&gt;说完后秀婷在程仪的怀里哭了起来，她紧紧的靠在这唯一可以让她感到温暖的胸膛里哭着。&lt;br&gt;「哭吧！尽情的哭吧！」&lt;br&gt;得到父亲鼓励的秀婷此时的泪水就像决提的洪水一般的湧出来，她哭的更大声，哭的更伤心。程仪紧紧的抱着秀婷，手则不断的轻抚秀婷的头。&lt;br&gt;对于伤心而痛哭的媳妇，让程仪感到心疼，就像自己亲生的女儿受到伤害一样的心疼。他紧紧的抱住秀婷，深怕她会再受伤害一样的把秀婷抱在怀里。&lt;br&gt;哭了好一阵子的秀婷，慢慢的抬起头来，当她看到父亲人温文儒雅的脸正用着深情的眼神看着她时，她的心迷网了！她感觉眼前这位五十来岁的男人才是她想要的男人。她想起父亲对她的温柔、对她的体贴和父亲幽默风趣的个性，才是她想要的丈夫。她忍不住的闭上眼睛、翘起嘴唇，下巴也跟着抬的更高。&lt;br&gt;程仪看着媳妇美丽的脸庞，因酒精而泛红，更加显得诱人，性感红唇的微微翘起，脸上就像是诉说“吻我”的表情，他的心不禁有了心动的感觉。这是打从他妻子去世后，第一次对别的女人有了心动的感觉。他的脑海里却想着，他是我儿子的老婆！我的媳妇！&lt;br&gt;但酒精打断他的思绪，慾念从他心里角落迅速的佔领他的身体的每个细胞，他低下头，嘴唇重重的吻住秀婷的红唇。&lt;br&gt;秀婷双手抱住程仪的脖子热烈的回应父亲的吻，不停的吸着父亲伸进她嘴里的舌头。此时的他们已忘记他们的身份，现在的他们只是单纯的男女本能而已，他们只想拥有对方、佔有对方的爱。什么伦理道德、公媳关系、乱伦禁忌，早抛在脑后了。&lt;br&gt;程仪将秀婷抱起躺在床上，他们俩人在床上翻滚吻着，sosing.com直到最后程仪躺在秀婷的身上才停止。他们的嘴唇就像黏住似的黏在一起，俩人的舌头依旧纠缠在一起。当程仪的嘴离开秀婷的嘴唇时，秀婷的舌头不由自主的伸出来追逐程仪的嘴。程仪看到后，开口吸吮着秀婷伸出来的舌头，最后也跟着伸出舌头和秀婷的舌头在空中纠缠着。&lt;br&gt;程仪伸手开始脱掉秀婷身上的衣服和裙子，秀婷则扭动身体好让程仪顺利的脱下她的衣服。秀婷今天穿的是平常很少穿的半透明性感内衣，这原本是为了结婚周年而特别为逸凡穿的，没想到和她一起分享的却是她父亲。&lt;br&gt;程仪脱掉秀婷身上的衣服后，在他眼前的秀婷只穿着胸罩及内裤的雪白肉体。丰满雪白的胸部因白色蕾丝的胸罩撑而托出美丽雪白的乳沟，饱满诱人的乳房高挺着，顶着一粒樱桃熟透般的乳头。平坦的小腹显得相当的光滑，浑圆的臀部在那既丰满又白嫩的大腿交界处，穿着白色半透明的小蕾丝内裤，内裤小的连阴毛都不太遮得住，内裤下包着隐隐若现的黑色神祕地带，雪白修长的大腿滑直落脚下。&lt;br&gt;程仪望着秀婷雪白如凝般的肌肤，微透着红晕，丰腴白嫩的胴体有着美妙的曲线，让他感觉到秀婷的肉体就像雕像般的匀称，一点暇疵也没有。他忍不住的吞咽下口水，伸手在秀婷丰满浑圆的乳房温柔的抚摸着。&lt;br&gt;当程仪的手碰触到她的乳房时，秀婷身体轻轻的发出颤抖。她闭上眼睛承受这难得的温柔。对她说这确实是难得的温柔，丈夫逸凡从未有过的温柔举动，就连新婚之夜也没有。逸凡总是在三更半夜，她熟睡的时候，粗噜的佔有她，在一阵疯狂的抽送后，就草草了事。对他来讲这是男子气概的表现，但对秀婷来说，她却觉得自己像妓女一般，只是供丈夫发洩性慾。虽然她曾在逸凡疯狂的抽送之下得到快感，但也只是短暂的，多半情况是逸凡将她的性慾挑起却又得不到全程的满足，让她的心就像悬挂在半空中一样的难受。&lt;br&gt;而现在父亲火热的手传来温柔的感觉，这感觉从她的乳房慢慢的向全身扩散开来，让她的全身都产生淡淡的甜美感，而下体更传来阵阵湧出的快感及肉慾。&lt;br&gt;程仪一面将手伸入胸罩下，用手指夹住秀婷的乳头，揉搓着秀婷柔软弹性的乳房，另一手则将秀婷的胸罩解开了。翘圆且富有弹性的乳房，像脱开束缚般的迫不及待弹跳出来，不停在空气中颤动而高挺着。粉红小巧的乳头，因程仪的一阵抚摸，已经因刺激而站立挺起。美丽而微红的乳晕，衬托着乳头，令程仪垂涎想咬上一口。&lt;br&gt;「嗯…嗯…喔…」&lt;br&gt;程仪低下头去吸吮秀婷如樱桃般的乳头，另一边则用手指夹住因刺激而突出的乳头，整个手掌压在半球型丰满的乳房上旋转抚摸着。受到这种刺激，秀婷觉得大脑麻痺，同时全身火热，有如在梦中，虽然对方是她父亲，但快感从全身的每个细胞传来，让她无从思考。&lt;br&gt;「啊…嗯……我怎么了？…喔……」&lt;br&gt;秀婷觉得快被击倒了。父亲的吸吮和爱抚，使得她的身体不由自主的上下扭动起来，阴道里的嫩肉和子宫也开始流出湿润的淫水来。程仪的嘴用力的吸着，含着，更用舌头在乳头上上下下，左左右右不断的打转着。另一边的乳房则大力按了下去，在白嫩坚挺肉乳上不断的揉弄，手指更在她的乳头，揉揉捏捏。&lt;br&gt;秀婷像是怕父亲跑掉似的紧抱着程仪的头，她将程仪的头往自己的乳房上紧压着。这让程仪心中的慾火更加上涨，嘴里含着乳头吸吮得更起劲，按住乳房的手，揉捏得更用力。这一按一吸的挑逗，使得秀婷觉得浑身酸痒难耐，胸前那对乳房，似麻非麻，似痒非痒，一阵全身酸痒，深入骨子里的酥麻，她享受着这从来没有过的滋味，陶醉的咬紧牙根，鼻息急喘，让父亲玩弄自己美丽的胴体。&lt;br&gt;「喔……好…舒服…喔……」&lt;br&gt;虽然乳房对男人来说不论岁数多大，都是充满怀念和甜美的回忆，此时的程仪就是抱这样的情心吸吮着秀婷的乳房。一会后程仪的手才依依不舍的离开，穿过光滑的小腹，伸到秀婷的内裤里，手指在阴户上轻抚着。他的手指伸进秀婷那两片肥饱阴唇，秀婷的阴唇早已硬涨着，深深的肉缝也已淫水泛滥，摸在程仪的手上是如此的温温烫烫，湿湿黏黏的。&lt;br&gt;「啊！……」&lt;br&gt;秀婷用很大的声音叫出来，连自己都感到惊讶，同时也脸红了。这不是因为肉缝被摸到之故，而是产生强烈性感的欢悦声。秀婷觉得膣内深处的子宫像溶化一样，淫水不断的流出来，而且也感到父亲的手指也侵入到自己淫穴里活动。&lt;br&gt;「啊……喔……好…嗯…嗯……喔……」&lt;br&gt;程仪的手指在滑嫩的阴户中，扣扣挖挖，旋转不停，逗得秀婷阴道壁的嫩肉已收缩，痉挛的反应着。接着他爬到秀婷的两腿之间，看到秀婷所穿的那件小小的内裤，中间已经可以看到淫水渗出的印子。他立刻拉下秀婷的内裤，看着两腿之间挟着一丛阴毛，整齐的把重要部位遮盖着。秀婷的阴毛不算太浓，但却长的相当整齐，就像有整理过一样的躺在阴户上。秀婷的阴唇呈现诱人的粉红色，淫水正潺潺的留出，看起来相当的性感。&lt;br&gt;程仪用手轻轻把它分开，里面就是秀婷的阴道口了，整个阴部都呈现粉红的色调。程仪毫不迟疑的伸出舌头开始舔弄秀婷的阴核，时而凶猛时而热情的舐吮着、吸咬着，更用牙齿轻轻咬着那阴核不放，还不时的把舌头深入阴道内去搅动着。&lt;br&gt;「喔……喔……爸……别再舐了……我……痒……痒死了……实在受不了啦……啊……别咬嘛……酸死了……」&lt;br&gt;秀婷因程仪舌头微妙的触摸，显得更为兴奋。她口里叫着的是一套，而臀部却拼命地抬高猛挺向父亲的嘴边，她的内心渴望着程仪的舌头更深入些、更刺激些。浑然忘我的美妙感受，激情而快感的波涛，让她浑身颤抖。程仪的舌尖，给了她阵阵的快感，迅速地将她的理性淹没了，子宫已经如山洪爆发似的，流出更多的淫水。此时的她，只是一昧地追求在这快感的波涛中。她陶醉在亢奋的激情中，无论程仪做出任何动作、花样，她都毫不犹豫的一一接受。&lt;br&gt;因为，在这美妙兴奋的浪潮中，她几乎快要发狂了。&lt;br&gt;「喔……不行了……爸……我受不了了……喔……痒死我了……喔……」&lt;br&gt;程仪的舌头不停的在阴道、阴核打转，而阴道、阴核，是女人全身最敏感的地带，这使秀婷的全身如触电似的，酥、麻、酸、痒，她闭上眼睛享受那种美妙的滋味。&lt;br&gt;看到秀婷淫荡的样子，使程仪的慾火更加高涨，他急忙把自己的衣物也剥光。虽说他已有五十来岁了，但他那一根大肉棒，此时就像怒马似的，高高的翘着，至少有七寸左右长，二寸左右粗，赤红的龟头好似小孩的拳头般大，而青筋暴露。他感觉自己就像年少轻狂一样。&lt;br&gt;「爸…我痒死了…快来…喔……我受不了了…喔……」&lt;br&gt;秀婷粉脸上所透出来的淫荡表情，看得程仪已奋胀难忍，再听她的娇呼声，真是让他难忍受，他像回复精力似的发狂的压上秀婷那丰满胴体上，手持大肉棒先在阴唇外面擦弄一阵，嘴唇也吻紧她那鲜红的小嘴。
「喔……爸……我不行了……我要……」&lt;br&gt;秀婷双手搂抱着程仪那宽厚的熊背，再用那对丰乳紧紧贴着程仪的胸膛磨擦，双粉腿向两边高高举起，完全一付准备程仪攻击的架式，一双媚眼半开半闭，香舌伸入父亲的口中，互相吸吻舔吮口中娇声浪语：
「爸…我受不了啦！……我……」&lt;br&gt;程仪的大龟头，在秀婷阴唇边拨弄了一阵后，已感到她淫水愈流愈多，自己的大龟头已整个润湿了。他用手握住肉棒，顶在阴唇上，臀部用力一挺！「滋」的一声，巨大的龟头推开柔软的阴唇进入里面，大龟头及肉棒已进入了三寸多。&lt;br&gt;「哎呀……」秀婷跟着一声娇叫。&lt;br&gt;「痛死我了，爸…你的鸡巴太大了，我受不了！…好痛……好痛……」&lt;br&gt;程仪看秀婷痛的流出泪来，他心疼的用舌头舔拭泪水，他不敢再冒然顶插，改用旋转的方式，慢慢的扭动着屁股。&lt;br&gt;秀婷感觉疼痛已慢慢消却了，随之而来的是一阵说不出的酥、麻、酸、痒布满全身每个细胞。这是她嫁夫以来，从未有过的快感，她开始扭动臀部，让肉棒能消除淫穴里的酥痒。&lt;br&gt;「爸！…我……好痒……」&lt;br&gt;秀婷那淫荡的表情，浪荡的叫声，刺激得程仪暴发了原始野性慾火更盛、阳具暴胀，再也顾不得温柔体贴，怜香惜玉，紧压在她那丰满的胴体上，他的腰用力一挺！&lt;br&gt;「哦！……」&lt;br&gt;疼痛使秀婷哼一声咬紧了牙关，她感觉自己简直就像被巨大木塞强迫打入双腿之间。&lt;br&gt;「秀婷，太大了吗？马上会习惯的。」&lt;br&gt;秀婷感觉父亲钢铁般的肉棒，在缩紧的她肉洞里来回冲刺。大腿之间充满压迫感，那种感觉直逼喉头，让她开始不规则的呼吸着，巨大的肉棒碰到子宫上，强烈的刺激自下腹部一波波湧来。&lt;br&gt;秀婷吃惊的发现，从子宫里湧出的快感竟使自己产生莫名的性慾。自己也不敢相信会有这样强烈的快感，她本能的感到恐惧。但是程仪的肉棒不断的抽插着，已使秀婷脑海逐渐经麻痺，一片空白的思维里，只能本能的接纳男人的肉棒。&lt;br&gt;随着抽插速度的加快，秀婷下体的快感也跟着迅速膨胀。&lt;br&gt;「唔…唔……好爽…喔…」每当程仪深深插入时，秀婷就皱起美丽的眉头，发出淫荡的哼声。&lt;br&gt;程仪每一次的插入都使秀婷前后左右扭动雪白的屁股。而丰满雪白的双乳也随着抽插的动作不停的上下波动着。秀婷淫荡的反应更激发程仪的性慾。&lt;br&gt;「啊……嗯、嗯…喔…喔…爽死我了…爸…快…再快一点……」&lt;br&gt;程仪将秀婷的双脚高举过头，做更深入的插入。肉棒再次开始猛烈抽插，尖端不停地碰到子宫壁上，使秀婷觉得几乎要达到内脏，但也带着莫大的充实感。秀婷的眼睛里不断有淫慾的火花冒出，全身都有触电的感觉。&lt;br&gt;程仪更不停地揉搓着秀婷早已变硬的乳头和富有弹性的丰乳。秀婷几乎要失去知觉，张开嘴，下颌微微颤抖，不停的发出淫荡的呻吟声。&lt;br&gt;「啊，不行了……我不行了……喔…爽死了……」&lt;br&gt;秀婷全身僵直的挺了起来，那是高潮来时的症兆，粉红的脸孔朝后仰起，沾满汗水的乳房不停的抖动着。&lt;br&gt;「喔……爽死我了……啊……」&lt;br&gt;秀婷软绵绵的倒在床上。但身体似乎尚有着强烈的馀韵，全身仍然微微颤抖着。&lt;br&gt;当程仪将肉棒抽出时，这样的空虚感，使秀婷不由己的发出哼声。&lt;br&gt;「啊……不……」&lt;br&gt;程仪将秀婷翻身，让她四肢着地采取像狗一样的姿势。刚交媾完的大阴唇已经充血通红，和雪白的大腿形成强烈对比。围绕红肿阴唇的黑毛，沾满了流出的淫水，因姿势的改变淫水不断的湧出，流过会阴滴在床上。&lt;br&gt;秀婷尚在微微的喘气时，程仪的肉棒又从后方插了进去。程仪插入后不停改变着肉棒的角度而旋转着。&lt;br&gt;「啊…快……我还要……」&lt;br&gt;激痛伴着情慾不断的自子宫传了上来，秀婷全身几乎融化，吞下肉棒的下腹部一波波湧出震撼的快感，而淫水也不停的溢出。&lt;br&gt;「喔…好…快…再快…喔……」&lt;br&gt;程仪手扶着秀婷的臀部不停的抽插，另一手则用手指揉搓着阴核。秀婷才刚高潮过的阴部变得十分敏感，秀婷这时脑海已经混乱空白，原有的女人羞耻心已经不见，突来的这些激烈的变化，使的秀婷女人原始的肉慾暴发出来。她追求着父亲给予的刺激，屁股不停的扭动起来，嘴里也不断的发出甜蜜淫荡的呻吟声。&lt;br&gt;「啊…好爽…爸…你干的我爽死了……喔…媳妇…让你干死了……喔……」&lt;br&gt;程仪用猛烈的速度作上下抽动，使秀婷火热的肉洞里被激烈的刺激着，又开始美妙的蠕动，肉洞里的嫩肉开始缠绕肉棒。由于受到猛烈的冲击，秀婷连续几次达到绝顶高潮，高潮都让她快陷入半昏迷状态。她没想到结婚一年了，她竟然在会是在父亲的肉棒下得到所谓的真正高潮。&lt;br&gt;「啊……爸你的大肉棒…喔…干的我…我好爽……喔……不行了…我要死了……喔……」&lt;br&gt;秀婷再次达到高潮后，程仪抱着秀婷走到床下，用力抬起她的左腿。&lt;br&gt;「啊……」秀婷站立不稳，倒在床边，她双手在背后抓紧床沿。&lt;br&gt;「秀婷，我来了……」他把秀婷修长的双腿分开，在已达到数次绝顶高潮的淫穴里，又来一次猛烈冲击。&lt;br&gt;「啊…爸…我不行了…我爽死了……喔…大肉棒…干的我好爽…喔……」&lt;br&gt;程仪用力抽插着，秀婷这时下体有着非常敏感的反应，她嘴里冒出甜美的哼声，双乳随着父亲的动作摆动。&lt;br&gt;</content></item></essay>