<essay><item><title>山村少妇(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我和老公省吃减用，终于在镇上开了一间属于自己的杂货店。&lt;br&gt;店虽小，由于小镇地处三省交界，是南来北往的必经之地，生意做得倒也红火。&lt;br&gt;但天有不测风云，老公在一次进货途中，被一醉酒司机驾车撞倒，住了三个月医院，总算捡回了一条命，可下肢却瘫痪了。&lt;br&gt;虽说肇事司机被判了一年有期徒刑，保险公司也送来了两万元伤残金，但人已经废了。&lt;br&gt;在照顾他的那些日子里，我把小店关了门，守在他身边。&lt;br&gt;每天吃完饭后，我便帮他做两小时腿部按摩，希望有一天他能重新站起来，希望他能恢复男性的功能。&lt;br&gt;我的性要求一直很强，婚后十几年，只要我们晚上在一起，我总是要求，弄得我老公疲于应付。&lt;br&gt;说也奇怪，自从老公病后，我再也没有了性的念头。&lt;br&gt;尽管每天我都用手、用嘴、用乳房，甚至下身用我的阴部去抚摸去接触老公那死蛇一般的阴茎，但肉体却没有性的冲动，我只想让老公重新站起来，哪怕恢复一点知觉也好。&lt;br&gt;老公常流着泪对我说︰我这辈子算完了，你才３７岁，还是改嫁吧，不要管我了。&lt;br&gt;他越这么劝我，我心里越难受，哪怕我一辈子不干那事，我也不会离开他。&lt;br&gt;为了给他治病，我四处寻偏方，什么羊蛋、狗鞭、猪睪丸，千方百计找来给他吃。&lt;br&gt;就这样，日复一日，整整一年，连吃带治病，手头的钱渐渐用完了，我只得将杂货店重新开门，挣些钱维持生活。&lt;br&gt;在门脸里，常有过往司机买烟买酒，这些跑长途的司机见多识广，野得很。&lt;br&gt;虽说已近中年，但由于婚后生育早，身体恢复快，乳房还是非常丰满尖挺的，比起少女来更有一番韵味，所以有时找钱时，他们就把手往我的胸前一拧，笑嘻嘻的说︰甭找了，让大哥亲一下，再给五元。&lt;br&gt;这样的情形见多了，我也习以为常。&lt;br&gt;也许是太长的时间没有接触男人了，每次被他们揩完油，看着他们粗壮的身体，我的下身总是热得难受，常常一夜睡不好，起床后，内裤总是湿湿的。&lt;br&gt;唉！我的命怎么这么苦啊？这天，天太热了，街上一个人也没有。&lt;br&gt;店里热得像一个蒸笼，汗把我的裙子都贴在身上了。&lt;br&gt;中午，也没什么客人，我拿了把椅子坐在门口看两个光着膀子的半大小子在树阴下踢球。&lt;br&gt;只见其中一人往前追球时被同伴一绊，正摔在一块石头上，胳膊顿时流出了血，同伴一看吓得撒腿跑了，剩下他一人站在那里捂着胳膊发呆。&lt;br&gt;我赶快跑过去，把他拉回小店，帮他清洁伤口。&lt;br&gt;你看看你，这么不小心，痛不痛？有点。&lt;br&gt;他低下头。&lt;br&gt;多大了？１２。&lt;br&gt;比我的儿子还小两岁呢！看着他那孩子气的脸和还没有发育成熟的身体，我心里一阵心痛︰别动，阿姨给你找红药水，抹上就好。&lt;br&gt;我爬上梯子，在上排货架上翻找药水和绷带。&lt;br&gt;你叫什么名字？！我边找边和他说话，怎么没有回答？我低头一看，不由一愣，这小子正目不转睛地盯着我的裙下。&lt;br&gt;由于天热，我只穿了一条非常小的三角裤，我的阴毛又非常多，都露在外面。&lt;br&gt;这小子，我只觉得两腿间一热，差一点从梯子上摔下来。&lt;br&gt;拿到药下来后，发现他的短裤中间鼓了起来。&lt;br&gt;你刚才看见了什么？我开始给他包紮。&lt;br&gt;他的脸一下子红了︰没什么。&lt;br&gt;你看，你的脸都红了，还说没看见，是不是看见了阿姨的短裤？是。&lt;br&gt;他的头低下了。&lt;br&gt;还看见了什么？我的小穴开始发痒，有些湿了。&lt;br&gt;还看见……他的头更低了，但短裤却更鼓了。&lt;br&gt;还看见了阿姨的毛毛，对不对？我的淫水流了下来。&lt;br&gt;他扭头就要走，我一把拉住了他︰跟阿姨说，阿姨漂亮吗？漂亮。&lt;br&gt;老实说，那你想不想看看阿姨的身体？想。&lt;br&gt;他低声道。&lt;br&gt;我站起来将小店的们关上，上了锁。&lt;br&gt;那好，阿姨就让你看看。&lt;br&gt;边说边脱下了连衣裙。&lt;br&gt;由于天热出汗，我的乳房已从乳罩里滑出一半，三角裤也已湿了一片。&lt;br&gt;那少年瞪大了眼睛，贪婪地看着我的身体。&lt;br&gt;我解开乳罩，拿起他的手，轻轻放在我的乳房上，只觉他浑身一颤。&lt;br&gt;来吧孩子，轻轻的抚摸它。&lt;br&gt;乳房传来的感觉，使我想起了我的第一次性经验，感觉越来越强烈，我的小穴又流出了淫水。&lt;br&gt;来孩子，让阿姨看看你的。&lt;br&gt;说着我已把他的短裤脱了下来。&lt;br&gt;只见约三寸长的鸡巴直挺挺的立着，周围稀稀拉拉长着几根毛，包皮都没有完全翻上去。&lt;br&gt;我用手将他的包皮翻起来，上下套弄着，少年开始呻吟起来。&lt;br&gt;突然一阵勃动，他的精液射了出来，弄得我满手，这大概是他的童子精吧！少年的脸更红了︰对不起，阿姨。&lt;br&gt;没关系，第一次都是这样的。&lt;br&gt;我把三角裤也脱了下来，手上的精液和小穴上的淫水混在一起，沾满了阴毛。&lt;br&gt;来，你把手伸到这里。&lt;br&gt;我引导着他的手插进我的小穴，同时我的手又开始套弄起他的小鸡巴。&lt;br&gt;不多时，他的鸡巴又硬了。&lt;br&gt;我再也忍不住了，我趴在梯子上撅起了屁股，露出我那湿淋淋的小穴︰快！用你的鸡巴干阿姨。&lt;br&gt;我的阴道一阵抽搐。&lt;br&gt;少年站在我的身后不知所措，我忙引导他进入我的沾满淫水的小穴，只觉微微一涨，他的鸡巴滑了进来。&lt;br&gt;小家伙在我的身后起劲地抽动着，由于淫水太多，经常滑出去，我不得不一次一次塞回来。&lt;br&gt;就这样在时断时续的过程中，我达到了高潮。&lt;br&gt;而小家伙由于刚洩过精，小鸡巴一直挺着，最后我还是用手才帮他完成了一生中的第二次射精。&lt;br&gt;哦，一年了，我的小穴第一次被充实、被滋润，尽管它是那么细小，但我觉得比我的第一次还要刺激，还要满足。&lt;br&gt;（二）我叫淑芬，高中毕业后一直在镇百货店工作，直到碰上了我老公。&lt;br&gt;那年我老公从部队上复员，来到镇汽修厂。&lt;br&gt;经人介绍我们俩结婚了。&lt;br&gt;婚后很快有了一个儿子，以后我俩都辞了职，自己开了一家杂货店，日子刚开始好起来，老公就出了车祸。&lt;br&gt;我独自一人既要照顾老公儿子，又要照顾店里生意，还要忍受性的煎熬，我简直支撑不下去了。&lt;br&gt;直到有一天，一个小家伙无意中闯进了我的生活，唤醒了我身体内被压抑的性慾。&lt;br&gt;从这以后，我找到了生活的意义。&lt;br&gt;是啊，老公的身体虽不行了，但我可以自己想办法啊！于是我经常用手、用火腿肠，甚至在做饭时用茄子、黄瓜来自慰。&lt;br&gt;一次，我突然有了一个想法。&lt;br&gt;晚上等儿子睡下后，我来到老公床边，脱下全身的衣服，上床蹲在老公的脸前。&lt;br&gt;他吃惊的看着我，很快明白了我的意思，他用手扒开我的阴毛，开始用舌头添我的小穴，啊……我的淫水又氾滥了。&lt;br&gt;我像平时尿尿一样，蹲在老公的脸前，整个屁眼和臊穴都对着老公的嘴巴，啊……快……使劲，快伸进去……哦……好舒服。&lt;br&gt;我呻吟着。&lt;br&gt;老公用手扒开我的阴唇，使劲将舌头伸了进来，这是一年来老公的身体第一次进入我的身体。&lt;br&gt;我的身体像被点燃了一样，只感觉阴道内一阵阵收缩，又痒又麻。&lt;br&gt;突然，老公的舌头缩回去了，我不禁轻喊︰快，快伸进来！你的阴毛太多了，扎得我脸痛。&lt;br&gt;老公以前从来不替我口交，我的阴毛又密又硬，黑蓬蓬的像一堆草布满整个阴部，弄得我夏天穿衣都十分小心。&lt;br&gt;我灵机一动，光着身子跑到厨房，端来一盆热水，拿起老公的刮脸刀︰平常都是我帮你刮胡子，今天我要你帮我刮『胡子』。&lt;br&gt;我不会。&lt;br&gt;试试就会了。&lt;br&gt;再说，这也帮助你活动身体。&lt;br&gt;来！边说我边把肥皂涂在阴毛上，老公无奈地歎了口气，小心翼翼地用刀开始从我的下腹剃起来。&lt;br&gt;随着一撮撮阴毛被剃下，我的阴户渐渐地露了出来。&lt;br&gt;沙沙沙一声声像响在我心里，浑身痒痒的，像无数的小蚂蚁在咬我，一股股淫水渗出我的小骚穴。&lt;br&gt;好了。&lt;br&gt;老公用毛巾擦擦光滑的阴部，我低头一看，只见自己的阴部白蓬蓬的高高鼓起，像个馒头，中间一条缝，不断渗出淫水，像个成熟了的桃子裂开了一样。&lt;br&gt;这还是生完儿子后第一次见到自己的阴部，我的脸有些发热。&lt;br&gt;老公笑着说︰你这是馒头，书上介绍过。&lt;br&gt;这是老公受伤后我第一次见到他笑。&lt;br&gt;你想不想尝尝我的馒头？我撒娇道。&lt;br&gt;我，我不行了，我太累了。&lt;br&gt;老公自受伤后从没有过这么多活动。&lt;br&gt;我的小穴又酸又涨，太难受了，我坐在床头，猛抓起老公的手，使劲塞进我的小洞洞。&lt;br&gt;老公就这么看着我。&lt;br&gt;急死我了。&lt;br&gt;由于抓着他的手使不上劲，我的小穴深处又麻又痒，真想找个搔子伸进去挠一挠。&lt;br&gt;我四处环顾，发现了老公的拐杖。&lt;br&gt;那是他受伤后我化了五百多元给他买的，不 钢的杆一寸左右粗细，前面套了一个橡胶套，一次都没有用过。&lt;br&gt;我一把抓过来，用拐杖头在我的骚穴上使劲摩擦。&lt;br&gt;你会弄伤自己的。&lt;br&gt;老公瞪圆了眼，伸手来抢。&lt;br&gt;我什么也听不见了，在我眼里，这支拐杖就是一个大鸡巴，它那橡胶头就像一个粗大的龟头刺激着我。&lt;br&gt;我坐在床上，双手倒握着它︰快，进去吧！我的大鸡巴，噗的一声，它进去了约有三寸。&lt;br&gt;啊……啊……太爽了，我来回抽动着，它就像一枝魔杖，带动了我的肉体、我的思想。&lt;br&gt;我所有的感觉都集中在我的阴道里，我的整个人已变成了一个大阴道。&lt;br&gt;我像疯了一样地来回抽动，只觉得一阵阵高潮波涛般从我的馒头里发出，散遍全身，直至把我淹没。&lt;br&gt;我瘫软在床上，而那沾满淫水的拐杖仍插在我的阴道里。&lt;br&gt;就这样不知过了多久，只觉两腿间一震，原来老公已将拐杖拔出。&lt;br&gt;哼，还说给我买的呢！原来你自己花五百多元买了一条大鸡巴。&lt;br&gt;老公做生气状。&lt;br&gt;你坏，你坏嘛……我用手捶着老公。&lt;br&gt;拐杖虽被抽走了，但我的阴道仍一阵阵抽搐，彷彿它还在一样，以后我自慰又有了一种新工具。&lt;br&gt;当我把一切清洗完，帮老公擦身体的时候，发现老公的龟头上有一滴清亮的液体。&lt;br&gt;（三）自从和老公玩上吃馒头的游戏后，我发现老公的精神好多了。&lt;br&gt;一到晚上，他就叫着要吃馒头，弄得儿子直问我︰爸不是刚吃完饭吗？怎么又要吃？我笑道︰你爸爸发现多吃馒头能帮他恢复身体。&lt;br&gt;那我也吃。&lt;br&gt;吃吧！我顺手拿起一个馒头给了儿子。&lt;br&gt;难道儿子发现了我们吃馒头的秘密？这小子，小时候因偷看我洗澡，曾被我痛打过一顿。&lt;br&gt;老公的脸上笑容多了，身体似乎也有了恢复，常隐隐感觉脚有了知觉，也能坐起来了。&lt;br&gt;看来精神力量也是不可忽视的啊！老公的身体见好，我又把精力放在了杂货店上。&lt;br&gt;这天早晨，我刚进完货，正在店内收拾，听到有敲门声，是谁这么早就来买东西？我打开门，只见门外站着一个满脸胡子的男人。&lt;br&gt;他身材很高，身上有一种说不出来的味道。&lt;br&gt;我看他很面熟，但由于逆光又看不很清，也许是常过往的司机吧！你买什么？我问道。&lt;br&gt;我……我不买什么。&lt;br&gt;这男人有些不自然。&lt;br&gt;我看着他，总觉得在什么地方见过。&lt;br&gt;在我的目光下，他有些惊慌︰我买包烟。&lt;br&gt;他交钱拿起烟就要走。&lt;br&gt;你回来！他吓了一跳，回过头来。&lt;br&gt;就是他，那个该死的撞伤我老公的司机！他留了满脸胡子，一时我竟认不出来了。&lt;br&gt;我跑出柜台，一把抓住他︰你……你这个混蛋，你害得我好惨啊！我一边骂着，一边用拳头打他。&lt;br&gt;他却一动也不动，直到我打累了扶着墙，他才摘下帽子，慢慢地说︰是我，我才从监狱出来。&lt;br&gt;你来干什么，还嫌害我们不够吗？我气喘嘘嘘道。&lt;br&gt;他打开新买的烟，抽出一根，缓缓点着，深深地吸了一口︰不是，我对不起你们。&lt;br&gt;一年前我出车回家，发现老婆和村里的会计睡在一起，我拿起刀就要剁这对狗东西，他们大叫起来，结果被大家拦下，我一肚子火，喝多了酒，结果出了事。&lt;br&gt;我重新看着他︰说下去。&lt;br&gt;我被判了一年，赔了你家两万，老婆带着剩下的家产和我离婚了。&lt;br&gt;我无家可归，所以出来了先看看你们，然后去结果那对狗男女。&lt;br&gt;他咬着牙。&lt;br&gt;然后呢？再说吧。&lt;br&gt;我有些害怕，一把抓住他的胳膊︰你不怕被判死刑吗？一个男人这样活着有什么意义。&lt;br&gt;不知不觉中，我有些同情起他来，原来他也是个受害者。&lt;br&gt;我拿出一只烧鸡递给他︰来，先吃点东西。&lt;br&gt;又递给他一听可乐。&lt;br&gt;他大吃几口，又拉开可乐猛喝两口︰哈哈！做梦吃的都没这么香。&lt;br&gt;我看着他那粗旷的脸及散发着男人气息的身材，心里有些慌乱，正赶上他向我看来，我忙低下头。&lt;br&gt;由于早晨上货，出了一身汗，衬衣紧贴在身上，我又没戴胸罩，只见胸前两个红点，顺着呼吸上下移动。</content></item></essay>