<essay><item><title>老公，今晚我加班(6)</title><author>床上伴侣</author><content>「那兄弟叫个小姐玩玩，帐算在我头上。」&lt;br&gt;「不必了，那些鸡也看不上。」其实此刻李刚的鸡巴想着陆婷婷的肉穴了。&lt;br&gt;「哈哈，哈哈——」电话筒那头传来了几声大笑，然后沉寂的像死一样，李
刚还以为电话短线了。&lt;br&gt;「喂— 曾哥？」&lt;br&gt;一会啊电话那头才传来了低沉的声音，「刚老弟你看你嫂长的怎样？」&lt;br&gt;李刚一惊，心头传来幽幽的感觉，他知道曾凡仁在指什么，可还是装傻。「
啊，嫂子长的那没得说啊。」&lt;br&gt;「刚老弟啊，曾哥不是玩不起的人，你看我老婆怎么样啊？刚老弟晚上要是
寂寞难耐，我让嫂子陪陪你。」&lt;br&gt;「这——，曾哥是在开玩笑吧。」李刚不知道曾是说笑了还是说真的。&lt;br&gt;「不和你开玩笑，一物抵一物嘛，我玩了你老婆，现在拿我老婆给你玩也是
应该的。」&lt;br&gt;李刚心跳开始加速，「曾哥你一定是在开玩笑啦——」&lt;br&gt;「哈哈——刚老弟，多馀的话我也不多说啦，我可是把我水灵灵的老婆介绍
到你面前啦。鸡巴长在你身上，你想操就操，想怎么操就怎么操，过了这个村可
就没了这个店了，你想清楚哦——」&lt;br&gt;李刚还想问明白，那头电话呆坐在床上，…的一声挂了。这事情太悬乎了。&lt;br&gt;本来是准备讹一笔的，可现在人家捧来了鲜嫩嫩的老婆做赔礼，还是个绝美
的美人，不要都不行。自己原本也是狮子大张口，不准备能拿多少钱，现在气也
出了又可以干别人的漂亮的老婆，何乐而不为？自己干过那么些鸡，可还没有尝
过正点的有夫之妇了。李刚大脑里此时都充满了陆婷婷迷人的胴体，鸡巴决定意
志，就这么干。&lt;br&gt;李刚是在老二一直勃起的状态下走到３０２门口的，他使劲的敲了敲门。&lt;br&gt;一会陆婷婷俊美的脸蛋浮现在门缝中。&lt;br&gt;「刚哥，这么晚了什么事情？」&lt;br&gt;「哦——，曾哥打电话过来让我帮他拿点东西。」&lt;br&gt;「那进来吧。」陆婷婷把李刚让进去，把门带上。&lt;br&gt;李刚只是在房间里转悠，回头仔细的看到了陆婷婷穿着一套分红的的睡袍，
柔柔的丝巾花边缭绕，两颗乳球若隐若现，而肥嫩修长而又白皙的美褪在床头灯
幽幽红光的照射下更是勾人魂魄。&lt;br&gt;「拿什么东西了？我帮你一起找吧。」陆婷婷望着李刚。&lt;br&gt;「哦，是公文包，他说放在——放在桌子底下。」&lt;br&gt;「是这里吗？」陆婷婷走到一处桌脚，弯下腰去查看，后面的美臀高高的撅
起，撩起了裙边，似乎透过睡衣看见了隆起的肥肥阴户。&lt;br&gt;李刚从后面看的热血沸腾，他在也把持不住了。他走过去，双手抚上了陆婷
婷两瓣美臀，鸡巴就顶在阴户上，还不动声色的和她说话。「嗯——好像还要在
里面一点。」&lt;br&gt;陆婷婷突然感到自己的小穴被顶上了铁杵样的东西，想转身腰却被从后面死
死的掐出，动弹不得。&lt;br&gt;李刚掐着陆婷婷的腰，让她动不了，鸡巴就顺着她的阴户来回的磨蹭，还装
作若无其实的。「你在仔细找找，不要丢了。」&lt;br&gt;陆婷婷羞红了脸。「刚哥你在干什么。嗯——」&lt;br&gt;「我在帮你按摩，」李刚淫邪的笑了笑。「怎么不舒服？」&lt;br&gt;「刚哥你不要这样，」陆婷婷娇喘道，&lt;br&gt;「不要怎样，你老公插了我的老婆，现在要你补偿一下用你的骚穴揉我的屌
。有什么不可以。」李刚假装怒怒的说。&lt;br&gt;「那你也要先放开我啊，你掐的我好疼。」&lt;br&gt;「放开你，你也不能动，就给我保持这样的姿势，知道吗？」啪的一下，李
刚狠狠的在陆婷婷屁股上打了一把掌。「不然我把你翘屁股打烂。」&lt;br&gt;「啊——」陆婷婷大叫了一声，哭泣着嗓音「别打我，我知道了。」&lt;br&gt;李刚手放开，陆婷婷就撅着屁股站在哪里。&lt;br&gt;「真听话，」李刚双手抚摸着陆婷婷柔滑的臀肉，「奖励你一根手指。」说
完他把一根中指朝阴户的缝隙处滑着按下去。&lt;br&gt;「啊——」陆婷婷一声娇呼，差点没跌在地上，腿站不稳了，颤颤的打抖。&lt;br&gt;李刚啧啧的称讚道「妈的，这穴真软，摸的我好舒服。嗨——你这骚穴有人
舔过吗？——快说，再不说我又要打屁股了。」&lt;br&gt;陆婷婷处羞愧的点点头。&lt;br&gt;「果真是骚穴，我来尝一下味道。」李刚把她的睡袍摞起搭在腰上，让后慢
慢的褪掉陆婷婷性感的黑蕾丝内裤。阴户那里是一道网状的布料，现在却水的湿
淋淋的。陆婷婷鲜美的阴户就一点一点的露出了庐山真面目。&lt;br&gt;「哇撒，果真是好穴，又红又嫩，还有这么多水。」李刚用手摸了一下又舔
上去。&lt;br&gt;李刚的舌头刚一碰触到穴口，陆婷婷就像触电了的一般浑身乱颤，嘴里呜咽
起声。&lt;br&gt;「嗯——喔—— .呀——不要这么舔。」&lt;br&gt;原来李刚转着舌头上下抵弄，又不完全的舔上，而是摇摆着舌尖想拨浪鼓一
样刷打，陆婷婷完全的受不了。&lt;br&gt;「那我这样舔了」李刚偷笑的把舌头像木刷一般把陆婷婷的阴户从上之下的
超快速的一起刷弄，连菊花也不放过。&lt;br&gt;「嗯啊——」&lt;br&gt;陆婷婷嗯的一声双腿跪倒在地板上，爬也爬不起来，身体一抽一抽的。&lt;br&gt;李刚站起来，望着跪着的陆婷婷。「没想到你这么敏感，还没怎么干就这样
，待会我鸡巴插进去，你还不得死去活来。」&lt;br&gt;「好了，为你服务了半天，也该到你为我服务了。」&lt;br&gt;李刚坐到床上，脱掉裤子，露出硕大的鸡巴。&lt;br&gt;「别装死鱼了，还不给我爬过来。」语气凶狠狠的。&lt;br&gt;陆婷婷勉强撑起身体，刚才的兴奋有点让她晕阙，自从自己被曾凡仁玩弄后
，身体是一次比一次敏感了。陆婷婷想自己是不是越来越淫荡了。&lt;br&gt;她缓缓的爬到李刚的双腿之间，往上看见了李刚竖起的火辣的肉棒。暗黑的
龟头有小鸡蛋那么大。&lt;br&gt;李刚不耐烦的嚷「还不舔？」&lt;br&gt;陆婷婷直起身子，嘴正好抵在李刚龟头的位置，她用手扶好肉棒将小嘴打开
然后慢慢的吞下去。只是龟头太大了，把陆婷婷的小口都塞满了，嘴好不容易合
实了，李刚便催促她用舌头。陆听听用舌尖仔仔细细的舔了一边那鸡蛋大小的暗
红龟头，然后便用嘴去梳理他底下的棒子和两个软蛋。&lt;br&gt;李刚睁眼看着胯间的老二在粉嫩的舌头的带动下蒸蒸日上，那一张俏脸含雨
带花在自己的鸡巴前忙活着，心里和老二都碰碰直跳。李刚用坚硬的肉棒狠狠的
敲击陆婷婷的脸颊，「好了，别舔了，快坐上来，自己把肉棒插进你的小穴。」&lt;br&gt;陆婷婷一楞，原本还在享受自己口舌之乐的肉棒突然发狠的插打在自己的脸
上，还要她自己去淫乐它，心里不禁有点受辱的感觉，她暗暗的骂起了曾凡仁，
都是因为他自己才会受到如此屈辱的对待。&lt;br&gt;陆婷婷还是无赖的慢慢的爬上了李刚的身上，任务还没完成了。现在她的阴
户就坐在李刚的老二上，她用手探了探，把李刚的肉棒对准自己的阴道口缓缓的
放进去。&lt;br&gt;「别那么磨蹭。」李刚说完挺起胯下的老二一下就顶进肉穴，害的还没有准
备好的陆婷婷一下子娇喘了出来。「嗯呀——你——你不要那么急——」李刚都
不等陆说完，屁股就加速的上下震动了，鸡巴哗哗的在陆的小穴里进进出出。&lt;br&gt;「嗯——嗯——你等等——别——喔——」&lt;br&gt;「等——，嗯——嗯——等——」陆婷婷不住的哀号也阻挡不了李刚肆意的
抽插，就这样干了好大一会李刚才放缓了节奏，此时的陆婷婷早已软趴趴的躺在
了李的胸口泣不成声了。&lt;br&gt;李刚边干边摸着陆婷婷雪白的乳球啧啧的称讚：「真他妈的是极品啊，乳美
穴肥，而且还是有夫之妇，像你这样的上品真不多了。」&lt;br&gt;陆婷婷只是把娇红的脸藏在李的胸口上不说话，承受着底下一次一次的冲击
，每次都顶到了她的花心上。刚才那一波已经把她催上了一次高潮。&lt;br&gt;「换个姿势搞搞你，」李刚突发想法，他抽出鸡巴，让陆婷婷双手扶在床沿
站在床边，屁股搞搞的翘起。&lt;br&gt;「啪」的一掌，李打在陆的屁股上。&lt;br&gt;「真她妈的翘，曾哥没少干你吧，屁股还那么翘。」&lt;br&gt;李刚走到她身后，把老二对准穴口插了进去，才来回了几下，陆婷婷双腿就
抖动的不得了。李刚甩开了膀子的大力的抽插，大有不干到底誓不回头的劲儿。
正当李刚恍恍惚惚，陆婷婷的欲死欲仙时候，门突然…的开了——&lt;br&gt;李刚和陆婷婷都吓了一跳，一起望向门口。门口站着墩瓜。&lt;br&gt;墩瓜看到此番场景一脸羨慕。李刚和陆婷婷停了下来。&lt;br&gt;墩瓜嘻嘻哈哈的笑道：「刚哥你们继续！」&lt;br&gt;李刚一看是墩瓜，心里安定下来，原本停下来的鸡巴又开始抽动了，只羞的
陆婷婷不敢在抬头。&lt;br&gt;「嗯——我操，你什么时候躲在门口的。」&lt;br&gt;「晚上睡不着，出来溜溜，刚走到门口就听见屋里动静了，我以为是那个曾
在和她老婆打炮了，就挨到门口听听，没想到听到是刚哥你的声音。刚哥你真能
耐，把这个美女也上了。」&lt;br&gt;李刚的鸡巴一直的抽插。「嗯嗨——谁叫她老公插我老婆的骚穴，那她老婆
的骚穴就要我来插——，他妈的，别傻站在哪里，过来一起把这个骚货爽翻天。」&lt;br&gt;墩瓜一听这话，反身关上门乐和乐和的走过去。他来到陆婷婷面前，先托住
她身下两个乳球把捏在手中玩弄，然后用两根指头去夹那葡萄般的乳头。李刚则
不停的对这陆婷婷的屁股大力的冲击。陆婷婷被夹在其中，被二人弄的娇喘连连。&lt;br&gt;「小美人，多早就看的我火气大了，鸡巴一直就想干你，」墩瓜撩起着陆婷
婷的下巴，「没想到真能干到你。」&lt;br&gt;「别在那面乐了，」李刚嚷道：「让她也给你舔舔鸡巴。」&lt;br&gt;陆婷婷眉头一皱，墩瓜却兴奋万分。他三上五去二的脱掉了裤子掏出了又粗
又短的老二让后躺陆婷婷面前，然后把鸡巴举起就等着她的小口的服务了。陆婷
婷看到他老二黑黑的比李刚的还要粗，可是却不如李刚的长，不过上面有颗颗粒
粒的肉瘤让人看着很恶心。&lt;br&gt;陆婷婷实在不想去吃他的肉棒，呆呆的站在哪里不动，后面还抽插这李刚的
肉棒。墩瓜挺了半天鸡巴不见陆婷婷动静，瞪大了眼睛望着她：「舔啊，给我舔
鸡巴啊。」&lt;br&gt;陆婷婷还是抗拒着，后面的抽插着的李刚说话了：「嫂子，你可别得罪了我
们墩瓜兄弟，别看他其貌不扬，上次一个人拿着西瓜刀砍翻了４个，他要是发火
了后果——。」&lt;br&gt;陆婷婷望着墩瓜凶狠的脸心里有些害怕，她不得以的靠近墩子的老二，先用
舌尖稍微的碰触他乌黑的龟头，等到慢慢适应了才整个吞下去。只是那些肉瘤咯
着嘴里很不舒服。&lt;br&gt;李刚在后面发力了，他就要崩溃了，颤抖着身体嗷嗷直叫，然后他屁股抽搐
着一抖一抖的把压抑了许久的精虫全部灌进陆婷婷狭窄的阴道里。陆婷婷也达到
了高潮，只是她嘴里堵着墩子的肉棒叫不出来，只能呜咽着。&lt;br&gt;李刚干的大汗淋淋，倒在傍边的床上闭了闭眼。「哦——干的真顺服。墩瓜
你慢慢玩了，我洗个澡去，干的浑身都是汗。」&lt;br&gt;李刚望了一眼完全沉浸在享受淫欲的海洋里，好像话都听不见，鸡巴套着陆
婷婷的小口口水一片。李刚微微一笑，自个去了洗手间。&lt;br&gt;等李刚出来的时候，墩瓜已经把陆婷婷抱在了床上，正面朝上大大的张开着
修长的双腿，而他的下身就压在她的屁股上，鸡巴狠狠的操着陆婷婷的小穴。墩
瓜还不断的哼哼着，好像老黄牛一般，而下面压着的陆婷婷要把整个下体高高的
撅起被墩子操，满脸痛苦的表情。&lt;br&gt;墩子突然猛力一插，闷哼了一声，顶住陆婷婷的下身一动不动。李刚知道此
时墩瓜的肉胫一定在陆婷婷的阴道里抖动不已，噗噗的望里面灌子孙了。&lt;br&gt;「这墩瓜太狠了，非把鸡巴插的那么深才射，岂不是都射到子宫里去。」李
刚在一旁暗暗笑道。&lt;br&gt;陆婷婷绯红的脸蛋舒展开了，嘴里大口的喘气，躺在床上晕阙过去。&lt;br&gt;时间滴答的走着，等陆婷婷再睁开双眼的时候，窗外有些惨白的阳光了。她
望着狼借的海绵床才肯定这一切都是真实的，阴户有些红肿，从阴道口处还流出
长长的白色精斑，床脚处有被撕破的衣物。&lt;br&gt;陆婷婷拖着疲惫的身体走到洗手间，她打开水龙头，开到最大的水流使劲的
冲洗着身体，水顺水颈脖从乳房乳沟流过去，飘过平坦的小腹，汇聚到黑色的松
林在如溪流般的落在地板砖上。这条溪流里夹杂着陆婷婷默默的泪水，因为此时
此刻她心里挥散不去的是印在脑海里康文的脸，好像他在注视着这一切。&lt;br&gt;窗外阳光从窗户射进来在地面上折成了一面扇子的形状，陆婷婷把手伸过去
却怎么也感觉不到阳光的温暖，也许是心已凉了。
第五节 玩了也白玩之尴尬的通话中&lt;br&gt;强迫成经常，经常成习惯，习惯成自然。如果说陆婷婷当初在被玩弄后是满
腔的愤怒和羞耻，那么现在陆婷婷对这种玩弄已经习以为常，满不在乎了。就像
原本被逼迫干某种你不情愿的工作，但渐渐地你发现了其中的乐趣，然后沉迷其
中不能自拔。陆婷婷似乎看到了女人的身体与金钱之间的比例关系，也逐渐的体
会到了作为女人哪种床上忘我高潮的欢乐，这两种体会是如此的微妙以至于陆婷
婷觉得现在的生活变得理所当然起来，之前每次床上嬉戏后的羞愧都一点一点的
被享受和满足代替。</content></item></essay>