<essay><item><title>公公霸占儿媳(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;安徽的江南山清水秀，祁门的红茶中外闻名。在群山环抱中，有一个小山村，
依山傍水，这个村叫金字牌镇洪村。村支书的女儿小巧俊秀，楚楚动人，年方十
六，情窦初开。她叫小梅。从她那稚气未脱的脸上可以看出她正编织着未来美好
的梦想。&lt;br&gt;造化弄人。小梅认识了一个男人——陈存跃。陈存跃大小梅十八岁，家在江
北舒城县的一个小村庄。小梅涉世未深，经不住陈存跃起初的花言巧语和后来的
甜言蜜语，于是小鸟依人般投入陈存跃的怀抱。&lt;br&gt;一天清晨，山坡上飘荡着轻纱般的薄雾，青青茶园萌发出嫩绿的香叶，小蜥
蜴在枝叶间蹦来跳去，小鸟在天空翩翩飞舞，啁啾鸣叫。地上野蕨菜含羞低首。
因为在它旁边一对恋人席地而坐，深情对视。正是小梅和陈存跃。陈存跃的右手
顺着小梅袁岳般光洁的小脸往下摸去，手指顺着脖子，滑向前胸，碰到了圆润的
乳房，指头撚着如小红枣般的乳头，心里阵阵颤栗热血奔湧，满脸涨红。他紧紧
松松的玩捏着嫩乳，左手自然地滑到小梅的腰际，手指插进裤沿，轻轻用力，裤
子被慢慢拉下去，手掌在小梅的双臀游走。陈存跃第一次感受到少女肌肤如此柔
美，如此爽悦。他的手指情不自禁的顺着小梅的股沟探进她的湿润的私密处…
…他慢慢地把小梅压在了身下，他的下身灼热膨胀，一翘一翘。小梅也情不自禁
拼命迎合陈存跃的需求，陈存跃终于进入了小梅的体内，两人感受到了从未体验
过的无以言状的快感……&lt;br&gt;不久，小梅和陈存跃私奔了。双双从安庆渡江，来到陈存跃的家乡——杭埠
河畔一个炊烟袅袅，鸡鸣狗叫，树木掩映的小村庄，金桥村。&lt;br&gt;小梅有了新家。房前溪水潺潺，屋后田畴青青。家里有一个公公，公公五十
开外，很是勤快，种地种菜，养鸡养鸭。一家人和睦相处。第二年，小梅怀孕产
一男儿，取名陈斌。两个大男人早出晚归，种地养家糊口，忙里偷闲，逗逗陈斌，
其乐融融。一家人享受着天伦之乐。&lt;br&gt;农村靠种粮，只能维持温饱。所以，大部分青壮年纷纷背井离乡，远走他乡，
打工挣钱，以改善家里的生活条件。舒城县田少厂稀，经济不发达，为了挣钱，
大多去了广州，上海，昆山……陈存跃和其他村民一样，带着对家乡的依依不舍
和对家人的无限牵挂，告别家人，外出打工去了。&lt;br&gt;丈夫走了，小梅虽然感到孤单寂寞，但有天真烂漫的儿子伴在左右，日子过
得也和快乐。&lt;br&gt;小梅家有两间茅屋，小梅夫妻住一间，公公住堂屋。两间房只一旧门相隔。
老式的房门总也关不严。&lt;br&gt;暮春，倦鸟归巢，万籁俱寂，村灯点点，如莹莹萤火。小梅给五岁的儿子哄
睡后，来到堂屋舀洗澡水。&lt;br&gt;公公放下酒杯，站起来，望着儿媳小梅：「丫头，你去找衣服，我来帮你弄
热水。」&lt;br&gt;自从小梅来到陈家，公公陈本根一直对她很好，视如掌上明珠，很少让小梅
干重活。小梅也感受到公公很痛她，她对公公很孝顺。有时也做些力所能及的事。
一直以来，公公和儿媳相敬如宾。家里的事公公是能做多做，甚至做一些女人做
的事。长期以往，小梅也习惯了。像今晚这样帮小梅弄洗澡水也不是第一次了。
小梅稍微退让了一下，就到房里找衣服去了。&lt;br&gt;公公舀好热水，兑上冷水，试试温度适中，带上房门，回到桌边坐下，继续
喝他的小酒。&lt;br&gt;公公端起酒杯喝酒，无意间看到从儿媳房门缝里射进堂屋几束灯光，心里突
然摇曳不停。他的老婆很久前另嫁他人了，他已经多年未近女色，总算熬到现在。
今晚却有些魂不守神。是酒精的作用？他想：小梅你穿衣服的裸体是啥样子？很
美吗？一定很美，看一看，饱饱眼福！他这样想着心怦怦直跳，下意识地站了起
来，两手发抖，有坐下了。喘了几口气，禁不住有站了起来，蹑手蹑脚走到了房
门前，侧耳倾听，不闻洗澡水声，他扒着门缝朝里窥去，只见洗澡盆上薄雾袅袅，
不见小梅洗澡。有从另一个较大的门缝里望去，如愿看到了小梅，她背对房门，
跪在床沿，脱掉内衣，肩背挂着洁白的胸罩带，下身穿着粉红的三角裤。儿媳浑
身白嫩如玉，诱人的肌肤使公公眼睛一亮。这时，只见小梅背手在后解掉胸罩带，
从两个圆润的双肩摘下胸罩，扔在床上，两手轻轻褪下内裤，只见细细的腰下一
对圆臀白嫩白嫩，两臀之间的股沟微暗，深处往前一点，隐约可见两瓣阴唇鼓鼓，
阴毛稀稀。公公浑身发抖，发热，下身蠢蠢欲动。&lt;br&gt;这时，小梅滑下床，转过身来……小梅的胴体在灯光照耀下，显得粉红柔嫩，
洁白光滑。脸颊微泛红晕，似红富士般水灵，一对乳房圆润丰满，乳头调皮得高
高翘起，随着小梅的走动和乳房一起颤抖，好像是在像公公点头示威。&lt;br&gt;公公觉得小梅刚来时，从衣服外面看她的乳房还很小，婚后却发育得如此浑
圆饱满，如此诱人，使公公垂涎欲滴。公公抹了把口水，往下看去，只见一条肚
线从乳沟一直延伸到肚脐，这条线是由密密麻麻的毛茸茸的汗毛形成的，使小梅
的身材更显修长，苗条，那细细的腰下便是公公最渴望看到的小梅的神秘地带。
只见鼓鼓的阴埠上细密的阴毛张牙舞爪，挑衅得公公两眼发直，肥嘟嘟的大阴唇
挤得小阴唇缩着尖尖的脑袋向外张望，似在喊叫：「公公，救我出来呀，里面太
热了，看，我都流汗了！」原来在那似有似无的缝里挂下丝丝流液。公公舔了舔
嘴唇，真想破门而入。这时，小梅径直朝房门口走来，公公惊得缓过神来，悄悄
躲到旁边。小梅透过门缝朝堂屋瞅了两眼，拿起门后的洗澡巾，面对房门，坐到
浴盆里。她用毛巾蘸水把身上抹湿，拿香皂打了打，不紧不慢的搓揉着乳房和下
身，过后朝奶头看了看，似未洗净，又用指甲在乳头上轻轻刮了几下，然后清洗
下身，她张开两腿，扒开粉红的小阴唇，用洗澡巾在两边擦洗……真如出水芙蓉。&lt;br&gt;洗澡水的清香一阵阵飘进公公鼻孔，。公公越看越不能自己，他想：「要是
插进她那里，那肯定快活得像神仙了……」公公的下身实在不争气，一个劲的往
上翘。可他又不敢轻举妄动，万一儿媳不从，，没弄到狐狸还惹一身骚。「我一
定要弄到你，，等我弄到了你，我一定狠狠地，反复地，长时间的干你，享受你
的肉体！一定！」公公咬咬牙，阴阴地笑了。&lt;br&gt;第二天，公公陈本根上街买了一盒巧克力，一瓶藏药，还有一瓶安眠药。&lt;br&gt;晚上，陈本根主动炒菜，故意把菜里多放了一些盐，便把早就碾碎的安眠药
拌进菜里。吃玩饭，小梅感到口渴，陈本根殷勤地给小梅泡茶，又偷偷地在茶里
放了一些安眠药。小梅喝过茶，公公拿出一块巧克力递给儿媳：「丫头，这块巧
克力给你吃。早上买的，忘记给你。」&lt;br&gt;小梅接过巧克力，甜甜一笑：「谢谢爸爸。」&lt;br&gt;「一家人，说什么谢。」公公边说边吞下一粒药。&lt;br&gt;「爸，你哪儿不舒服？」小梅问。&lt;br&gt;「嗓子有点痛，吃点消炎药。没事的。」公公笑了笑。喝了几口水。其实，
公公吃的是催情药——生精胶囊。小梅正在吃的巧克力其实不是正宗的巧克力，
而是女用催情药。&lt;br&gt;「爸，这巧克力的味道咋跟我一前吃的巧克力有些不一样？" 小梅边吃边问。&lt;br&gt;公公嘿嘿笑笑：「可能风味不同吧」&lt;br&gt;小梅没注意公公的不自在，一会就把巧克力吃完了。大约半个小时，小梅浑
身发热，满脸涨红，下体隐约发热发痒。人的本能，时间长了不做，肯定会想的，
但从来不像现在这样迅猛强烈。小梅心里有些慌，瞥了公公一眼，脸更红了，
「不能让公公看出来。」她抓起篮子的毛线编起来。其实，公公一直在有意无意
的观察着她的反应。&lt;br&gt;「妈，我困了，要睡觉。」儿子陈斌说。&lt;br&gt;「哦，去睡吧。」小梅收起毛衣，。「我也困了，我也去睡了。今天困得真
早。」小梅确实困了，确切讲是意识有些模糊。是安眠药在起作用了。&lt;br&gt;小梅在心慌意乱和迷迷糊糊中进了房，连房门也忘了关，把儿子弄到床上睡
下，自己歪在沙发上，连衣服也没脱。&lt;br&gt;公公坐在堂屋桌前抽着「红三环」牌香烟，一口接一口猛抽，抽到一半，剩
下的半截扔在地上，一下站了起来，低头一看，乖乖，硬硬的下体把裤子顶得高
高突起。他想：生精胶囊真厉害！他犹豫了片刻，轻轻走进房里，来到小梅跟前，
低声唤道：「丫头，丫头。」小梅呢喃呓语，似是：「哦哦……要要……」翻了
个身，好像又睡着了。&lt;br&gt;公公陈本根顾不了许多，三下五除二，迅速脱去了全身衣服，搬起小梅的头，
楼进怀里，馋馋的抚摸起了小梅。吻她的黑发，吻她的眉毛，吻她的眼睛，吻她
的鼻子，吻她的嘴唇……然后双手抓住两乳，拼命用力摸捏，再用嘴挨个衔着乳
头使劲吸吮，似要把两个乳房全吞到肚里才解馋。玩弄了好一会，公公抱起小梅，
把她放到床上，拽掉小梅身上的内衣，让她一丝不挂。公公拿起小梅的白内裤看
了看，又放到鼻子上闻了闻，那一股女人味，更激起了公公的冲动。由于受生精
胶囊的作用，公公下体硕大硬挺，此时，小梅的阴部也咧嘴嬉笑，蜜水津津，好
像在欢迎公公的光临。随着呼吸，小梅的小腹一起一伏，两瓣小阴唇也一张一合。&lt;br&gt;公公再也憋不住了，抓起一个枕头，垫在小梅屁股下面，然后挺着下体在小
梅的缝边蘸了点流液，在四周抹了抹，便一头钻了进去，那滚烫的被紧裹的感觉，
久违了！晕了！！！&lt;br&gt;「哦……哦……，，」小梅迷迷糊糊中睁开眼睛，像是久旱的禾苗得到了甘
霖：「亲爱的……存跃……我……好想……」&lt;br&gt;小梅的眼前出现了幻觉。她把公公当老公了&lt;br&gt;公公就像一头发情的公牛，在小梅那雪白娇嫩的身体上驰骋，儿媳那紧窄的
阴道，把公公的肉棒夹得紧紧的，当公公把肉棒拔出的时候，总有一些嫩芽般的
肉瓣像舒展开的花朵一样盛开，又随着公公的插入而又像八爪章鱼似的把公公的
肉棒紧紧的收缩进去。&lt;br&gt;虽然儿媳的阴道有淫液的滋润，但年轻少妇的紧窄阴户，已经不是公公这种
岁数的人享受得起。有好几次快感疯湧而至，只是公公经验丰富，才把守得住精
关，而生精胶囊也起到了关键作用，反正公公现在的心情就只能用一个字来形容，
那就是「爽」。&lt;br&gt;是啊，人已半百了，还能享受少女般的肉体，而且还是自己的儿妻，禁忌的
刺激，让公公兴奋的发抖。他更加卖力的抽出又深深的插了进去。&lt;br&gt;只是，公公太得意忘形了，疯狂抽插的结果，就是导致小梅的醒来，毕竟这
么大的动静，不是那点点药就能搞得定的。只见小梅先是朦胧的睁开眼，她还是
有些不清醒，只是下体那炽热的快感，还有压在身上的重量让她渐渐清醒过来，
只见平时和蔼可亲的公公，现在却趴在自己的身上，做着禽兽不如的事。小梅羞
愤交加，她想起来推开公公，却发现自己软绵绵的一点力气都没有，她只能发出
像呻吟般的喊声「不要」眼泪忍不住的流了出来。&lt;br&gt;公公料不到儿媳这么快就醒来，但是看到儿媳有心无力的样子，那羞愤欲绝
的声音，更像那醉人的叫床，让公公的胯下不禁又涨大几分，公公一不做二不休，
干脆把儿媳两条雪白的大腿架在肩上，双手在下面紧紧抓住儿媳两瓣圆润的屁股，
火棍般的肉棒在儿媳的肉穴里进进出出，公公的肉棒已经被淫水更滋润的光亮亮
的，尤其是龟头，更像光滑的鸡蛋，龟头处甚至还有一丝像蛋清一样的淫液，整
个房间弥漫着一股糜淫的气味。&lt;br&gt;突然，一声「妈妈」，把床上的两个纠缠的男女吓了一跳，原来五岁的陈斌
被上下晃动的床弄醒了过来，他睁大着眼睛，好奇的看着妈妈，又看看爷爷，奇
怪的问：「爷爷，你怎么在我们的床上啊，还压着我妈妈。啊，是不是妈妈不乖，
所以爷爷要打妈妈啊？」公公慈祥的对小孙子说，「呵呵，小乖乖，爷爷不是在
打妈妈哦。」「那为什么爷爷你总用那根棍子在戳妈妈的屁股啊？」陈斌指着公
公和小梅交合的地方问。公公老脸微红了一下，一本正经的对孙子道：「是你妈
妈生病了，爷爷正在给你妈妈治病呢，看，这不是棍子，是针，爷爷正在给你妈
妈打针呢，不信你问你妈妈。」公公邪恶的把问题丢给了儿媳。&lt;br&gt;胯下更卖力的挺动着交合的地方不禁发出「啪啪」的水声，因为在孙子面前
干他妈妈，是多么的刺激。&lt;br&gt;陈斌似懂非懂的问小梅：「妈妈，你生病了啊。？」小梅强笑着对儿子说，
「嗯，嗯是的，妈妈生病了。宝宝要乖哦，去睡觉吧。」这时公公温和的对孙子
说，「乖孙，去睡吧，爷爷会照顾你妈妈的。」说完又用力一顶，小梅不禁全身
一颤，公公淫笑的对小梅说，「是不是这样啊，好儿媳。」小梅颤着音道，「是，
是啊。去睡吧啊，明天妈妈买玩具给你哦。」陈斌听说有玩具，高兴的躺下去睡
觉了，小孩子嘛，醒得快睡得也快，不一会又沉入梦乡。&lt;br&gt;这时公公加快了进攻的节奏，因为感觉到儿媳的高潮快到了，果然，小梅一
颤再颤，接着全身发抖，阴道猛然收缩，一股温暖的阴精喷湧而出，一波一波的
浇灌在公公的龟头上，强烈的刺激，让公公身体猛的一紧，精关一洩，浑浊的精
子向儿媳的子宫倾洩下去，公公身子松了下来，趴在儿媳身上，喘着粗气。公公
只感觉自己像到过天堂似的，全身都爽。疲软的阴茎慢慢的从儿媳体内滑了出来。
耳边传来儿媳低低的哭泣声，公公对小梅说，「好儿媳，你太美了，我很喜欢你，
就情不自禁的上了你。但是我以后一定对你好的，比亲生女儿还好。反正我们都
做了，这事传了出去，对你名声肯定是毁了的，而我，最多就判个两三年就出来
了。所以，你就当作自己自慰了一次吧。」公公连哄带骗的道。小梅想到了丈夫，
想到了儿子，她只得默默的承受这个被公公强奸的命运。公公看着儿媳屈服了，
嘿嘿一笑，把儿媳雪白的身体搂进怀里，抱着儿媳睡觉了。&lt;br&gt;此后，公公一有机会，就和儿媳行夫妻之实，而小梅，因为丈夫不在家，生
理上的需要，让她不禁一次又一次的陷入公公的怀里。直到陈存跃回家，才停止
了这段禁忌肉欲。只是，公媳的奸情，最终还是被陈存跃知道了。是天真可爱的
儿子童言童语告诉了他。那天，陈存跃感冒了，儿子就跟他说，「爸爸，你生病
了啊，那让爷爷给你治病吧，上次妈妈生病就是爷爷治好的。」陈存跃很奇怪，
老爸对医学可是一窍不通的啊，怎么回事，急忙问儿子，儿子就把那天晚上发生
的事告诉了爸爸。陈存跃一听就听出了怎么回事，他气的脸都绿了，他决定，要
捉奸在床，让这对狗男女曝光在太阳底下，现在去质问他们肯定不承认的，一个
计划，在陈存跃脑海生成…&lt;br&gt;</content></item></essay>