<essay><item><title>邻居清纯的娇小人妻小兰前传1-15(8)</title><author>床上伴侣</author><content>不过其实是因为在她的心里，儿子毫无选择的，喜欢她身体各种异味的甜美
感觉让她着迷，小兰忍不住用手爱抚着自己溼热的淫屄，回想着儿子跨下有着浓
厚雄性气味的大肉棒，一边爱抚一边呻吟，她心里开始感到徬徨无助起来。&lt;br&gt;洗完澡小兰顺手将胸罩洗好晾干，看来自己跟儿子之间的事不能让老公知道
，那么只有走一步算一步了，不过还好小安还是很听自己的话的，只是逐渐的小
兰发现自己并不如自己想像的那般坚强，她开始担心怕自己哪天会保持不住。&lt;br&gt;不过刹那间，有一种奇妙诡异的感觉袭上了她的心头，那又如何，反正自己
已经努力的跟儿子好好的沟通过了，而且自己都已经让儿子的大肉棒深入沟通到
喉咙了，就算是阴道又怎么样，小兰突然对自己心里这个念头有着不祥的预感。&lt;br&gt;「难道，难道，我的心里其实是，其实是希望儿子来奸淫我的阴道的？」。&lt;br&gt;「啊！不要想太多，就算真的会走到那一步时，再说啦」。&lt;br&gt;小兰赶快强迫自己除掉心理的杂念，然后到楼下帮老公整理吃过的东西，当
她下楼的时候老公正在客厅看电视，小兰知道老公晚上一定有节目，不过顾忌儿
子他们不会太早开始，至少要过了十点半左右，因为他们夫妻规定儿子十点一定
要准时上床睡觉的。&lt;br&gt;老公发现今天儿子有点奇怪，平常他洗完澡都会先看一会电视才回房间，怎
么今天洗完澡就回房间去了，他正在奇怪是不是儿子迷上了甚么游戏，他问老婆
，老婆竟然跟他说小安在房间读书，奇怪，没想到儿子上了高二竟然变积极了。&lt;br&gt;「为甚么呢？是他的功课跟不上同学吗？还是老师比较严格啊」。&lt;br&gt;「欧，不是啦老公，是儿子自己想要好好努力考上理想的大学」。&lt;br&gt;「嗯，那就好」。&lt;br&gt;小徐听了老婆的话觉得不错，可是他觉得自己出差前，儿子根本没有这么积
极啊，儿子就这几天变化这么大，一定是有甚么原因，小徐想起当初儿子缠着老
婆想要买新电脑的时候，就是这个模样，努力积极读书了一阵子，然后买了电脑
又一如往常。&lt;br&gt;「老婆你老实说，是不是你答应他甚么好处，还是要帮他买甚么新东西啊」
。&lt;br&gt;「老公，你想哪里去了，怎么对自己儿子这么没信心」。&lt;br&gt;其实老公的猜测并没有错，可是小兰当然不能老实的说，自己就是答应儿子
用他所期盼爱恋自己母亲成熟的肉体，能够尽量满足儿子旺盛性慾的交换条件来
让儿子听话并努力读书的。&lt;br&gt;「嗯，没有就好，老婆，管教小孩可不能用讨好的欧」。&lt;br&gt;「老公，人家知道啦，我不会的啦」。&lt;br&gt;小兰表面说的很有自信的样子，其实她的心里可是七上八下的，但是事情已
经走到这一步了，她就像过河卒子一班也不能回头了，小兰觉得自己对于老公有
所亏欠，所以她对老公开始表现的更加体贴用心，希望可以补偿老公让自己的良
心不会过意不去。&lt;br&gt;老公看看时间差不多，他暗示老婆待会上楼去书房找他，小兰使出浑身解数
展现着娇媚性感的模样要老公先上楼，说她整理一下就去找他，小徐好几天没见
到老婆，看着小兰像是带点淫荡的风情，让他高兴的上楼去了。&lt;br&gt;小徐上楼之后先去儿子房间，表面上关心一下，了解儿子是不是真的再努力
读书，一方面也是希望儿子早点睡觉，不要影响等下自己跟老婆做爱的心情，看
着儿子专心的看书做功课，他高兴的夸奖了一下儿子，也跟他说快十点了赶快睡
觉。&lt;br&gt;「嗯，爸，晚安」。&lt;br&gt;虽然小徐没有直接跟儿子说，可是从而子的眼神里，小徐看的出来儿子已经
懂事了，以往小时候这样说的时候而子总是乖巧的听话，然后高兴的跟自己道晚
安，可是今天儿子的神情出卖了他内心的想法，不过这样也好，男生总要知道夫
妻做爱这件事的嘛。&lt;br&gt;「嗯，儿子，晚安」。&lt;br&gt;看着儿子听话的整理好书包，然后上床睡觉，小徐帮儿子顺手关了灯，小徐
在昏暗中鼻子似乎闻到一股淡淡的味道，有点熟悉的感觉，不过他心里正在想着
待会跟老婆的庆祝活动，也就没有在意的出了房间往书房去。&lt;br&gt;进了书房小徐将电脑打开，启动视讯拍摄定时功能，然后开始摆弄着自己专
为老婆预备，新买的礼物，小徐知道自己没办法常陪老婆，因此他每次回来都会
好好犒赏老婆一番，小徐看着墙边的八爪情趣椅，那就是上次情人节时买的。&lt;br&gt;当然不管怎样，他买的礼物虽然名义上是送给老婆，不过实际上那是专门用
来玩弄小兰，同时让夫妻俩人都能够享受刺激性爱的工具，看着手里新买的拘束
装备，小徐开始在顶到天花板的钢架上比划一下，想像着老婆待会被綑绑和自己
求饶的刺激影像。&lt;br&gt;「嗯，顺便帮小兰拍一组Ａ片，出差的时候也可以好好欣赏」。&lt;br&gt;（１４）綑绑发浪的ＡＶ女优&lt;br&gt;小兰当然知道老公晚上要干什么，不过详细的内容她并不太清楚，小徐这个
人一直不满足于普通的性爱，因此他每次总会弄很多花样来搞她。回房间之后为
了效果，小兰特别选了一套老公买的暴露内衣，希望老公能够满意。&lt;br&gt;这套比基尼的布料不仅薄且透明，又超级省布料的，上身的乳房部位连乳晕
都遮不完全，下身的阴部显得更加暴露，根本几乎只能遮掩阴唇的局部，整个阴
毛完全是淫乱的暴露出来，老公说穿这个要刮毛，不过小兰真的办不到。&lt;br&gt;小兰在身上披着一件大网格镂空网纱的透明网衣，她整个迷人的胸部跟下体
完全毫无遮隐的裸露出来。如果是以前老公要带她去书房做爱，因为会经过儿子
的房间，所以小兰不会穿得太暴露，至少会披上睡衣，不过现在的小兰根本就不
在乎了。&lt;br&gt;进了书房看到老公手里拿着一些好像脚镣手铐的拘束装备，小兰开始注意到
房间里新装设的钢架，钢管上有着高高低低的锁链，小兰终于知道老公晚上又要
好好綑绑自己了，虽然不晓得老公要怎么做，不过小兰的心里已经开始期待。&lt;br&gt;原本小兰并不喜欢老公这种ＳＭ綑绑的玩法，可是当她有一次被老公捆绑之
后，因为被蒙着眼罩，老公又假装自己是陌生的坏人，她的脑中突然开始幻想着
自己是被陌生人强暴的情节，然后一发不可收拾的喜欢上了这种角色扮演。&lt;br&gt;也就是因此，有时候虽然老公的技巧不是很好，可是因为她竟然从陌生人幻
想到自己被认识的人强暴，那种刺激的感觉让她着迷，老板、大伟，甚至是儿子
小安，全部都在她的幻想中出现，以至于她心里竟然已经开始期待被儿子奸淫。&lt;br&gt;「喔……老婆，你真乖，都准备好了。嗯，看起来真淫荡啊！」&lt;br&gt;「啊，老公，你好坏喔！这不是你买给人家穿的吗？」&lt;br&gt;「来，小兰，过来这边。」&lt;br&gt;小徐要老婆来到墙边的衣柜旁，上面已经放着一些装备，有些小兰没看过，
应该是新买的，有一些是旧的，光看上面使用过的痕迹就知道了，主要是一件皮
革制连体拘束衣，上面的金属环扣看起来很坚固，让人看了之后感觉心慌慌的。&lt;br&gt;老公开始用手在小兰的身上胡乱抚摸，让小兰感觉小鹿乱撞，心神不宁，然
后在老公的指示之下，小兰连身上的网衣都没脱掉，就让老公帮她套上新买的皮
革连体拘束衣，一条一条的黑色皮革就这样逐渐的在小兰身上綑绑着。&lt;br&gt;小兰觉得非常兴奋和刺激，虽然老公紧紧的收紧每一条拘束带，让小兰的身
体被綑绑而感到痛苦煎熬，可是也因此小兰身体被綑绑的每个部份开始神奇的发
出刺激的快感，小兰已经被老公綑绑得浑身酥麻，娇喘连连的发出苦闷又喜悦的
呻吟。&lt;br&gt;这时小兰的身体被许多皮革跟金属环垂直和水平的分割，乳房的上下围都被
勒紧而呈现集中坚挺的无耻模样，下体的阴部周围也被收紧拘束，中间裸露的阴
唇和屁股后面的肛门显得更加淫乱诱人，小兰呼吸急促地激烈喘息呻吟着。&lt;br&gt;老公接着将小兰腹部好像马甲的宽边比较厚实的皮革收紧，让小兰显现上凸
下翘的蜂腰身形，马甲的前后及两侧都有坚实的吊环，应该是用来綑绑或悬吊之
用，等到小兰身上从肩膀到阴部的大腿根都被紧紧地拘束捆绑之后，小兰已经香
汗淋漓了。&lt;br&gt;小兰被綑绑的时候，老公故意让她身体面对着电脑的视讯摄影机，小兰自己
在不知不觉中已经成为被老公设计的ＡＶ女优了，身体各部位的拘束綑绑让她逐
渐产生被虐的快感，脸上一副楚楚可怜的哀怨神情，嘴里不断发出舒服又苦闷的
呻吟。&lt;br&gt;这时小兰的双手跟双腿也被老公套上了皮质镂空的性感手套跟大腿袜，老公
特意在装潢的时候将周围的墙面都装上镜子，小兰眼神迷离的看着镜子里无比娇
媚又神情淫荡的女人，她几乎不敢相信眼前这个妖豔无耻的女人就是自己。&lt;br&gt;「啊……老公，你把人家绑得好难过喔！啊……」&lt;br&gt;「嗯，小兰，你喜欢被这样綑绑，变成淫荡的妓女吗？」&lt;br&gt;「喔……喜欢。啊……老公，快点来啦，人家快受不了了。」&lt;br&gt;「哈哈，小兰，你这么急啊？不要急，好好忍耐，待会还有更刺激的。」&lt;br&gt;小徐开始逐一将老婆的手脚跟大腿套上好像脚镣手铐，特制的皮革锁圈，过
了一会，小兰的手臂、手腕、大腿跟脚踝就被老公套上八个带金属环扣的拘束皮
圈，像一个奴隶一般显得无比淫荡又无助，让老公满意的点着头。&lt;br&gt;然后老公帮她的脖子套上一个奴隶项圈，小兰本来不喜欢这个道具，因为它
看起来好像遛狗狗的项圈一样，可是这时被老公套上这条带着长长链条的奴隶项
圈之后，小兰觉得自己好像是条母狗一样被老公牵到钢架之中。&lt;br&gt;老公新买的玩具不知道叫什么，它是由十根可以伸缩的坚实钢管所组合，钢
管两端都有个圆盘，借由特制的卡笋将钢管伸长顶到天花板后固定住，这时跟钢
管分成两边各有五根的排列在房间中间，小兰被老公像牵母狗一样的带到中间。&lt;br&gt;仔细看五组相对的钢管上面，都有五个可以升降的锁圈装置，借由调整这些
位置，配合选购的道具可以使买的人尝试多种的玩法，像是加上横杆可以綑绑固
定女人的身体部位，加上木枷可以让奴隶保持各种令主人满意的姿势。&lt;br&gt;不过因为选购的配件也不便宜，所以小徐暂时只买了一个固定脖子跟两个手
腕的木枷，还有五根用来悬吊綑绑用的横杆，不过现在还派不上用场，那些是要
等到跟小兰玩出心得之后，再逐渐使用改变花样来调教老婆用的。&lt;br&gt;小徐仍然让老婆保持面对电脑的姿势，然后开始将老婆腰部马甲两侧的环扣
和两边钢管中间的锁圈用粗链条连结扣上，这时被綑绑的小兰腰部被两侧的钢管
固定，身体无法移动，只能乖乖的一边扭动身体，一边发出呻吟，任由老公继续
玩弄她了。&lt;br&gt;接着老公逐步的将小兰手脚上的八个拘束皮圈，和两边钢管上其它的八个锁
圈连结固定锁住，只见小兰挺着被紧束的乳房跟下体的阴部，无比淫荡的双手高
举、两腿分开，整个人呈现好像Ｘ字形被拘束綑绑着。&lt;br&gt;老公满意地看着小兰被綑绑的性感诱人肉体，在老公目光的注视中，小兰感
觉奶头敏感的涨大坚挺着，不用摸她也知道自己的淫屄已经是湿到不行了，带着
浓郁骚味的爱液，都已经好像牵丝一般的流到了她的会阴以及大腿。&lt;br&gt;小兰觉得身体被綑绑得无比难过，但是她的心里却逐渐火热，这种被男人綑
绑，无法避免被男人奸淫的感觉让她逐渐着迷，她开始幻想着自己就这样被老公
綑绑，然后在老公的注视下，被儿子小安强烈地抽插奸淫的景像。&lt;br&gt;汗水开始从小兰饥渴又苦闷的身体上流出，空气中混和着小兰阴部的骚味，
形成一幅无比淫秽又让人焦急的气氛。女主角小兰原以为这就是老公的极限了，
没有想到老公的花样竟然那么多，当老公拿出他的法宝时，小兰心里已经完全屈
服在老公的调教中了。&lt;br&gt;小徐拿出一组钢丝制的面具，小兰看不懂，但是此刻她也不愿多想，她的心
里祈求着老公赶快来满足她。无奈，她又失望了，老公将面具套在小兰的头部，
最上面皮革制带软垫的一圈稳稳的套上小兰的额头，然后逐渐被固定调整好。&lt;br&gt;小兰当然不知道这是什么，不过这个时候，她的嘴唇被左右的钢丝强迫张开
无法闭合，她的舌头根部被延伸的两个钢丝夹住，小兰觉得自己好难过，嘴巴不
能闭合让她感觉好酸，舌头被夹住让她只能发出呜呜咽咽的声音，口水不受控制
的往外流。&lt;br&gt;『啊……受不了了……好难过，我好难过喔！谁来救救我啊？』&lt;br&gt;小兰备受痛苦煎熬的同时，她的脑中开始胡思乱想，这个时候，身体产生好
想要被男人插入的冲动：『啊……哪里都好，只要把大肉棒插进我空虚苦闷的身
体，让我不要那么难过就好。』小兰感觉自己已经不在乎谁来干她了，她狂乱地
扭动被綑绑拘束的身体，想要借此尽情地发洩她身体的苦闷跟情慾。
（１５）小兰的饥渴跟空虚&lt;br&gt;小兰被老公綑绑，感觉饥渴空虚又苦闷，为了释放自己身体里面无比难过的
感受，她完全不不顾一切，极力狂乱地扭动着被綑绑拘束的身体，但是老公却是
残酷的对待着她，不让她发洩身体的苦闷跟情慾，导致小兰开始在心里呐喊。&lt;br&gt;『啊……插进来，插进来……老公，喔……我要……』&lt;br&gt;小兰不知道自己已经入镜，成为老公旗下的ＡＶ女优，她正努力扭动身体，
释放自己的情慾跟煎熬。老公故意用手指头探入小兰被强迫张开的嘴唇，碰触着
小兰被夹住舌根的舌头，小兰无比饥渴的回应着老公的手指头。&lt;br&gt;已经被老公玩弄到近乎失神的她，脑中几乎无法思想，只能反射性的主动取
悦主人的手指头。小徐感觉老婆的神情变得更加淫荡，她嘴里娇嫩的舌头正混着
口水，不断地碰触舔着自己的手指头，好像自己的手指头是世界上最甜美的食物
一般。&lt;br&gt;小徐满意的抽出了手指头，但是小兰却不放弃，她努力地伸长舌头发出呜咽
的呻吟，似乎在渴求主人的手指头一般。小徐趁机开始逐步加强调教的力道，她
开始问老婆要不要接受更加刺激的调教，当然，这个时候的小兰，不管老公说什
么，她都只会点头。&lt;br&gt;于是小徐按照计划开始先帮老婆戴上了眼罩，小兰以前有用过眼罩，但是今
天因为被老公强力的綑绑发情，被戴上眼罩之后她的感觉更加强烈，这时的她脑
中想的就是一根一根的大肉棒，不管是老公的、老板的、大伟的还是儿子的，反
正她都好想要。&lt;br&gt;然后老公帮她戴上了个不知名的东西，中间一条绳索跟钩钩将她的鼻孔往上
拉，左右两边各有一条绳将她的鼻孔往旁边扩张，小兰原本被拘束嘴唇跟舌头就
很辛苦，没想到自己的鼻孔还被老公这样拉扯玩弄，让她更加痛苦却更加刺激。&lt;br&gt;她所不知道的是，在镜头中的她，蒙着眼睛，鼻子被扩张，嘴唇和舌头被拘
束的模样，让人看来是楚楚可怜，可是她那满脸那无助的神情，偏偏又让看到的
人春心荡漾，几乎让每个人都忍不住想要好好的奸淫她。&lt;br&gt;小徐真是太满意老婆这样的装扮了，这样才是自己心目中的淫荡熟女人妻，
不，应该是下贱的性奴才对。他看着无奈地任由自己摆布、全身散发无比淫荡跟
性感的老婆，一边呻吟求饶，一边主动扭动身体，这个道具买得真是太值得了。&lt;br&gt;于是，在老婆的无奈中，小徐帮老婆的奶头夹上带银铃的拘束器，被夹上奶
头的那一刻，持续呻吟的老婆突然像母马一样仰头嘶喊，看来真的是很爽啊！小
徐如同讚赏鼓励的用嘴唇碰触着小兰的舌头，小兰开始疯狂地跟老公喇舌热吻。&lt;br&gt;小兰被老公綑绑拘束的身体，现在到处都是汗水，她的肛门被老公用四条绳
索跟钩钩强制分开，小兰都可以感受到自己肛门里面进入空气的感觉。她努力地
摇摆屁股迎接老公的指头抽插，她的心里充满了喜悦，无比感恩的思想着。&lt;br&gt;『啊，太爽了，终于老公愿意玩弄我的肛门了。』&lt;br&gt;小兰此时她的心理状态，就是一副无耻到期待自己任人奸淫的渴望，完全忘
了以前自己的肛门根本不让老公碰的事实。当然，实际上今天小兰的人生已经开
始转变，她已经逐步在老公特异的调教之下沉沦，终于成为老公跟儿子的性奴。&lt;br&gt;经历了老公这么多的凌虐手段，小兰更加心急和期待，因为老公还没有碰触
她的阴部。这时小兰的阴部已经成为水乡泽国，她淫屄中间的神秘桃源溪谷开口
微微张开蠕动着，带着淫荡骚味的潺潺溪水正不断地溢出，显得无比诱人。&lt;br&gt;小徐其实已经忍了很久，不过这是值得的。眼睛被蒙着看不见的小兰，随着
老公不时地转换阵地偷袭，让她全身香汗淋漓，唉声不断，一下子是奶头，一下
子是舌头，一下子是肛门，让小兰防不胜防，心里只能放弃抵抗。&lt;br&gt;事实上被老公綑绑全身、门户大开的她，也只能无奈的任君采撷了，不过老
公不碰她的阴部，反而让她真是慾火如焚了。终于老公将同样带着银铃的阴蒂夹
给小兰夹上去的时候，小兰全身激动得几乎拱了起来，喘息声变得非常剧烈。&lt;br&gt;小徐故意用手指轻微碰触一下她露出包皮的阴蒂，小兰忍不住一时失控，阴
部有股好像尿液还是什么的液体，不由自主的激射而出。小徐生气的拍打了小兰
的屁股，真是个坏女孩，就这种程度就失禁了，看来还要加强训练调教才行。&lt;br&gt;接着小徐开始拿出今晚最后的法宝，啊，这些可都是钱买的啊，不过，看来
真的贵有贵的道理，真的效果太好了。好像蜘蛛一样的八爪精巧绳夹，开始一个
一个的夹住小兰娇嫩的阴唇，随后开始拉扯固定在小兰阴部周围的拘束衣上。&lt;br&gt;完成之后，小徐几乎忍不住直接拿起早已准备好的ＤＶ，就向小兰无比神奇
淫乱的阴部来个特写镜头，小兰的阴蒂带着银铃随着身体扭动轻轻作响，让人听
了觉得十分淫秽跟悦耳，而小兰的阴部只能用娇媚无耻来形容了。&lt;br&gt;被八爪蜘蛛绳夹分开的阴唇，光是看夹在小兰阴唇上的夹子就已经赏心悦目
了，而且被绳索往八方拉扯延长的中间就卡着一个带盖的装置，其实那是一个窥
阴器，不过这样设计就好像女人的阴部被一只八爪蜘蛛盘据包复的模样。&lt;br&gt;当然小兰阴部中间的蜘蛛，只是上面的盖子故意伪装成蜘蛛的模样罢了，里
面并不像表面那样毛茸茸的，相反的它的里面其实是由光滑的不锈钢片所组合而
成，功能是将女人神秘的阴道撑开，可以提供有兴趣的人直接窥视女人阴道里的
诱人腔壁构造。&lt;br&gt;这个蜘蛛形的窥阴器当然是渴活动的，当小徐将窥阴器卡进小兰的阴道开始
撑开时，小兰心中回想起上次做妇科内诊的屈辱感觉，那是为了做子宫颈抹片检
查，自己脱掉内裤坐上Ｘ光检验车上的临时检验台上，主动的用手将双腿分开。&lt;br&gt;然后进来的是一个年轻的男医生，虽然房间里有护士陪同，但是小兰自己摆
出分开大腿的动作让她有点精神恍惚，那个医生应该只有二十多岁吧，小兰感觉
他的动作有点紧张，小兰心想可能他刚毕业没有多久经验的问题吧。&lt;br&gt;不过当她看到医生带着手套的手指开始在她的下体帮她取样时，小兰的心里
竟然泛起了一股异样奇妙的感觉，因为以往自己在医院都会选择女妇产科医生，
没有想到卫生所的巡回检验车的医生竟然是男的，而且长得还挺清秀的。&lt;br&gt;</content></item></essay>