<essay><item><title>同学奸母(3)</title><author>床上伴侣</author><content>别咬牙了……都已经插进去这么多了，阿姨……&lt;br&gt;毫不停息地猥亵把玩妈妈最敏感的禁地，不给妈妈一丝喘息的机会，同时用下流的淫语摧毁妈妈仅存的理性。小刚一边恣意地体味着自己粗大的龟头一丝丝更深插入妈妈那宛如处女般紧窄的蜜洞的快感，一边贪婪地死死盯着妈妈那火烫绯红的俏脸，品味着这矜持端庄的白领女郎贞操被一寸寸侵略时那让男人迷醉的羞耻屈辱的表情。&lt;br&gt;两手拚命地想扶住厨台边缘可毫无作用，清晰地感觉到粗大的龟头已经完全插挤入自己贞洁隐秘的蜜洞，火烫粗壮的压迫感从下腹直逼喉头。妈妈触电般的全身陡然僵直挺起，可怕的巨炮稍微退出。&lt;br&gt;刚插进去就忍不住要动啦？阿姨……慢慢来，我会给你爽个够的……&lt;br&gt;火热的脑海一片空白，已经没有能力反驳小刚故意下流的曲解。妈妈全身的力气都集中在如芭蕾舞般掂立的脚尖上，勉力坚持的颀长秀腿已经开始微微颤抖。&lt;br&gt;粗大的龟头撑满在妈妈湿润紧凑的蜜洞，不住地脉动鼓胀，小刚已下定决心，要让这矜持端庄的白领女郎自己将贞操的蜜洞献出给朋友的儿子。&lt;br&gt;（要挺不住了……老公，救救我……）&lt;br&gt;内心深处绝望地哭泣，可纤巧的脚趾再也无力支持全身的重量，妈妈苗条的身体终于落下。小刚的粗大龟头立刻无耻地迎上，深深插入妈妈从未向爱人之外的第二个男人开放的贞洁的蜜洞。纯洁的嫩肉立刻无知地夹紧侵入者，妈妈强烈地感觉到粗壮的火棒满满地撑开自己娇小的身体。&lt;br&gt;夹得好紧那，阿姨……当着儿子的面和男人干，还是第一次吧……&lt;br&gt;空白一片的脑海被提醒回羞耻的现实，妈妈像濒死的美丽蝴蝶用最后一丝力气挣扎，可是徒劳的上挺变成屈辱地自己用蜜洞抽插肉棒，粗大龟头的角摩擦蜜洞内壁的敏感嫩肉，电击火撩般的立刻冲击全身 .上面的小嘴还说不要……下面的小嘴却这么紧地咬着男人……不光是肉体，还要残忍地蹂躏妈妈贞洁的心灵，小刚的两手突然放开妈妈的身体，形成两人之间只有性器密接在一起的姿态。&lt;br&gt;全身的重量无处可放，妈妈高挑苗条的身材彷彿完全被贯穿挑起在小刚那根粗壮坚挺的肉棒上。痉挛似的挣扎不能持久，维系全身重量的纤细脚趾像马上就要折断。&lt;br&gt;（不行了……小明，妈妈对不住你……）大腿已经痉挛，妈妈紧绷的身体终于崩溃地落下，窄嫩的蜜洞立刻被火棒深深刺入。啊……不要啊……内心深处绝望地惨叫，妈妈崩溃的身体再也没有力气挣扎，无助的蜜洞屈辱地夹紧粗鲁的征服者。（无耻的色狼……终于被插入了……老公，原谅我吧……）&lt;br&gt;屈辱羞耻的俏脸刹那间痉挛，陌生的淫具无情地彻底贯穿妈妈最后的贞操。&lt;br&gt;处女般紧窄的蜜洞完全被撑满贯通，小腹内巨大的迫力直逼喉头，气也透不过来的感觉，妈妈无意识地微微张嘴。性感微张的娇嫩红唇立刻被一支粗糙的手指插入，小巧的舌头也被粗鲁地玩弄。妈妈已经僵滞的脑海朦胧地掠过，好像是和老公一起看过的三级片里，女主角也被这样色情地蹂躏，上面和下面的小嘴一起遭受男人粗暴地强奸。&lt;br&gt;贞洁的蜜洞现也正遭受猥亵的侮辱，可怕的淫具在嫩肉的紧夹下还强烈地脉动。不只是比爱人的粗大，妈妈惊恐地发现，尽管自己柔嫩的子宫口已经被火热的龟头顶住，可自己的臀还是没有触到小刚的小腹。&lt;br&gt;（竟有那么长吗？？？……）妈妈几乎不敢相信这可怕的事实。&lt;br&gt;曲线玲珑的美妙肉体像被挑在陌生的淫具这唯一的支点上，妈妈无法维持身体，可是肢体的轻微扭动都造成蜜洞里强烈的摩擦。扭得真骚啊！阿姨……表面上还装得像个处女……无法忍受的巨大羞辱，妈妈拚命把小腹向前，徒劳地想逃离贯穿自己的粗大火棒别装了，阿姨……别忘了，是你自己让我插进去的……&lt;br&gt;戏辱够了原本矜持的白领女郎，小刚这次不再放松，粗壮的身体沉重地压了上来，右手也紧箍上妈妈的纤细腰肢，挺涨的淫具开始发动可怕的攻击。末日临头般的巨大恐惧，妈妈蜷起腰意图做最后的抵抗。但小刚的腕力制伏住妈妈苗条的身体之后，就靠着张开着的大腿的力量，从妈妈身后试着要将粗大的肉棒押进妈妈的秘道。&lt;br&gt;不要！……在被塞住的红唇中发出抵抗的呜咽。&lt;br&gt;妈妈拚命抓住厨台边缘，修长的秀腿颤抖。而在那一瞬间，小刚的前端深深插入了妈妈的体内。哇……妈妈恐惧得发青的脸，在刹那发生痉挛，丰满娇挺的屁股，好像要被分成两半似的。强烈的冲击像要把妈妈娇嫩的身体撕裂，灼人的火烫直逼子宫深处。妈妈觉得自己正被从未尝试过地撑开扩张。而且小刚虽然看起来粗野，但至目前为止还不曾动粗，至少可以从他插入时的动作看得出来。&lt;br&gt;深深插入妈妈体内的前端，紧接着又从正下方用慢速度开始前进。如果不这样做的话，自己的身体恐怕会被撑裂吧！妈妈下意识地感激着小刚的体贴，可立刻又明了自己的处境，赶紧封杀自己这羞耻的想法。&lt;br&gt;但不管进入的时候是如何地慎重，陌生的粗大肉棒带来的冲击和压倒感，仍然无法抗拒地逐渐变大中，妈妈好像要窒息一般。到目前为止，只和爱人有过性交的经验，而现在这个小刚的肉棒和自己的丈夫做比较的话，简直就是拿大人的和小孩作比较一样。因此，妈妈的身体也配合着那未知的大而徐徐地张大着。那里不只是大而已，那种像钢铁一样的硬度，像烙铁一样灼热的东西，对妈妈来说都是第一次。&lt;br&gt;从妈妈那小巧的鼻子中发出轻轻的喘息，她的四肢已经用尽了力量，已经放弃了本能的抵抗能力。那是由于那凶器，那个生气勃勃的肉棒，所带来的威压感的作用吧。已经被小刚彻底佔有了身体，如果搞不好，还可能会弄坏自己的身子吧！&lt;br&gt;而已经插入妈妈体内的肉棒的体积，可以说是目前所经验过的两倍，即那肉棒才只送到一半而已。而这其实并非全凭体内的感觉，更可怖的是，虽然妈妈身体中已经充塞着涨满的存在感了，但小刚的腰，居然仍然和妈妈有几公分的距离，妈妈的娇挺臀峰和小刚的腰，则被一根坚挺的肉棒所串连着。那不仅仅是因为小刚的肉棒实在太长太大，还表示妈妈的身子仍必须受一番折腾。但自己的精神不用说，就是肉体上也无法再承受了。&lt;br&gt;小刚似乎看得懂妈妈的心意，因此停止前进而开始抽出。妈妈放下心，而松了口气。哇……就在那瞬间，从妈妈的喉咙深处放出了一声悲呜。刚刚抽出的肉棒又马上押入，然后又抽出……开始了规律性的抽送。&lt;br&gt;被强奸的话，当然对方一定会做这个动作；但由于那肉棒的冲击性实在太大了，妈妈简直无法想像那粗大的长长肉棒，如何能在自己紧窄的体内进进出出。&lt;br&gt;（居然在小明面前，被小刚强奸着……）&lt;br&gt;四肢无力地瘫软，妈妈完全将力量放在屁股上，羞辱地忍耐着上下一起被强奸的巨大耻辱。既然已经被强暴了，现在所能做的，就是早点满足这个小刚的欲望吧！&lt;br&gt;（再忍耐一点，就可以了……）被强暴的那种屈辱感和冲击，就把它付诸流水吧，尽量往好处光明面想想吧！妈妈如此地鼓舞自己。大概只要再过几分钟，顶多五分钟就可以了吧？不管怎么苦，总有结束的时候吧！&lt;br&gt;妈妈的手脚皆很修长，又拥有纤细性感的腰肢。而那雪白的肌肤，配合典雅的黑色套裙，简直有一股逼人的艳丽。那条由胸部一直到屁股的玲珑曲线，就足够使男人丧失理智。&lt;br&gt;过去和丈夫作爱，每当从后面来的话，总是显得相当快。正常时如果有五分钟的话，如果从后面来时，则通常只能有一半的时间。但妈妈从来就没有特别觉得不满过，总是以为和男人作爱，大概就是这么回事。&lt;br&gt;但总是有例外。就像目前将肉棒深深插入妈妈体内的这个小刚，已经足足超过五分钟了，大概也过了十分钟了吧！但小刚好像机械那样准确地做着反复的进进出出，不缓也不急地，好像很有时间的样子。已经足足地在妈妈那紧窄的蜜洞里，进进出出有十分钟了！&lt;br&gt;啊……啊……理智不愿意承认，可是身体深处已经开始逐渐火热。妈妈羞耻地发现，自己的身体竟在不自主地夹紧深深插入自己内部的粗挺肉棒。&lt;br&gt;那一直在她体内规则地进出的肉棒，又开始要朝更深的地方前进了。但并非那种很猴急的样子，而是以小幅度地准确地在前进。&lt;br&gt;（啊！……已经顶到子宫口了……大概进不去了吧……）&lt;br&gt;但连妈妈也觉得奇怪的是，她的身子居然逐渐地展开去迎接那肉棒。那前十分钟的规律性进出运动，就好像是为此而做的热身。受到粗硬肉棒更深入的冲击后，妈妈的身子轻飘飘地好像要飞起来。已经在她体内足足有十分钟之久的陌生肉棒，又再次努力不懈地要让妈妈感觉到它那独特的触感。喔……喔……嗯…&lt;br&gt;……随着那小幅度的运动，那肉棒又更为深入体内，而妈妈喉咙深处的闷绝叫声也愈叫愈压抑不住。如果小刚一口气刺穿的话，妈妈真恐惧自己会控制不住地叫出来。&lt;br&gt;渐渐地，小刚的小腹也达到了接合处，妈妈的臀峰和小刚的腰已经接合在一起了，密密地接合在一起，而妈妈也初次享受到子宫会叫的那种感觉。比起丈夫，小刚更能让妈妈体味到身体被最大地扩张和撑满的充实感觉。即使不是这样，这个小刚也应该是第一个能让妈妈的身体违背自己的理性，身体自己舒展开去迎接的男人吧！&lt;br&gt;虽然不太想承认，但是唯一能够直达子宫的，就只有小刚啊！除了刚开始时的袭击，从真正的插入开始，完全没有用到暴力的手段。如果认真要说一定有暴力的话，那大概就是正在自己紧窄的体内贯穿，正在肆无忌惮地进进出出的那支粗挺的肉棒吧！&lt;br&gt;肉棒接着又重新开始抽插，这次并非渐进式，而完全是采用快速度方式。&lt;br&gt;妈妈简直不敢相信，那么长而粗大的肉棒，居然能够进出自己少女般的苗条身体。从开始到现在，居然已经持续了近二十分钟，陌生肉棒的大小，以及插进拉出时间的长短，对妈妈来说都是第一次。而且经过了二十分钟后，小刚的运动节奏居然一点也没变。如果有变化的话，那大概就是小刚由下往上插入的力量加大了。&lt;br&gt;当肉棒顶到子宫时，小刚的下腹刚好顶住妈妈的屁股，那时两人身体发出了轻微的声音，回荡在厨房里。&lt;br&gt;妈妈渐觉恐慌起来，不管被小刚的肉棒如何的插入，她心中现在有的只是屈辱和羞耻而已。自己从来没有被丈夫之外的男人过，可是这第一次，居然是被不相识的陌生男子在人群之中公然侵犯猥亵，而且现在又被彻底地强奸自己贞洁的身体。但被这样疯狂似地蹂躏，使得妈妈的身体感受特别深，几乎再也无法忘怀的地步，有一种不安开始在妈妈脑中出现。&lt;br&gt;小刚的左手从妈妈已经被玩弄得麻木的娇嫩红唇里拿出来，毫无阻碍地袭上妈妈已全无防范的酥胸。嗯……哦……妈妈将上身弓着，在自己不曾留神的状况下，那胸部已变得非常坚实。&lt;br&gt;娇挺的乳峰原本就较常人有一倍以上的弹力了，而现在又因刺激而变得又大又挺，更是令人不可思议。从上车开始就饱受侵犯的乳尖，虽然已经有了一段喘息的时间，此刻却仍然诱人地翘立着。但现在的样子的确不太正常，以前被爱人抚摩时，虽然也会这样，但是不像这次这么厉害。那大概是因为被小刚所强暴，身体被贯穿，有了污辱及厌恶的妄想而造成的现象吧！而且那厌恶感有越来越强的感觉。&lt;br&gt;但无知的乳房却完全背叛了妈妈的心意，当小刚抓起酥乳由上而下玩弄时，妈妈羞辱地发觉，自己紧窄的蜜洞不自主地将小刚的肉棒愈挟愈紧。而涨大中的乳峰被紧紧地握住的情况下，使得妈妈觉得她的身子愈来愈被往内侧压，而深深插入自己深处的肉棒也愈来愈涨大。在那同时，突然觉得有灼热的火焰在自己体内扩张，由点而面，但小刚仍然若无其事地，做着拉出插入的运动。&lt;br&gt;爽不爽啊？阿姨……小刚淫荡的低语又在妈妈的耳边响起，妈妈倔强地把头扭向旁边。正被男人干着，还能装得这么端庄，不愧是大公司的白领阿姨啊……紧紧咬着娇嫩的嘴唇，妈妈恨不得能有什么东西把自己的耳朵堵起来。&lt;br&gt;在小明面前干，特别过瘾吧？……要不要让小明一起来满足你啊……紧绷着脸显出决不理会的神情，可是连妈妈自己都觉出，体内闷烧的火焰一瞬间更加灼热，巨大的羞辱笼罩全身。可是小刚的淫语奇怪地挑动了身体某处莫名其妙的神经，妈妈的蜜洞不自主地突然收缩夹紧，自己也能发觉深处又有花蜜渗出。&lt;br&gt;我来教你怎么更爽，阿姨……说，我们在干什么？……&lt;br&gt;决不能再屈服了，妈妈几乎要把嘴唇都咬破。干都干了，还装处女……说啊，阿姨……粗大而坚挺的肉棒猛地全根插入，小刚要彻底征服高雅女郎最后的一丝矜持。啊！……子宫都被撑开的火辣冲击，妈妈差一点叫出声来，急忙用左手背掩住冲到嘴边的惊呼。嗯……又一次粗暴的攻击，妈妈的惊呼已经变成闷绝的呻吟。喜欢叫呢，还是喜欢说？……阿姨……嗯……凶猛的淫具第三次毫不怜悯地肆虐。&lt;br&gt;妈妈玲珑的曲线反转成弓形，几乎是软瘫在小刚的身上才没有倒下去，洁白的牙齿深深地咬住了手背。粗长的肉棒缓缓抽出，蜜洞内壁的嫩肉也被带出翻转。&lt;br&gt;巨大的龟头已经退到蜜洞口，再一次的狂暴攻击蓄势待发。不要啊……不要…&lt;br&gt;…那么用力……骄傲的红唇颤抖，妈妈抗拒的意志被彻底摧毁。想不想叫给大家听啊？阿姨。，不……不要……，求我……，求你……千万…&lt;br&gt;…不要……说……我们在干什么？……火烫的肉棒缓缓插入妈妈深处，溢满蜜汁的蜜唇无力地被挤迫向两边。我们……在……在……在作爱……&lt;br&gt;巨大的屈辱感在脑海中爆炸，灵魂好像已经离开了身体，所有的感官都已停滞，唯独身体深处的压迫摩擦的充塞感无比鲜明。再换一种说法……阿姨好像很博学的样子嘛……啊……饶了我吧……我说不出来……哼……，求求你……啊……我已经被你玩成这样了，你还不够吗……，不肯说……&lt;br&gt;那你是想叫给大家听了，阿姨……灼热的龟头紧顶住柔嫩的子宫口，粗大的肉棒在妈妈紧窄的蜜洞中威胁地缓慢摇动，猛地向外抽出。别……啊……我说……&lt;br&gt;贴在我耳边说……火辣一点……你……你在……干我……，继续说……&lt;br&gt;你在……操……操我……&lt;br&gt;决死般的在陌生的男人耳边说出从前听着都觉得侮辱的下流话，妈妈连雪白的脖颈都泛起羞耻的潮红。全身火烫，蜜洞却不自主地溢出更多蜜汁。恨不得想杀死自己的巨大屈辱和羞耻，可似乎更强烈地刺激着已不堪蹂躏的神经，蜜洞的嫩肉随着肉棒的每一下抽动敏感地痉挛。&lt;br&gt;（这样下去，自己会变成什么样子……）火热的粗挺肉棒立刻冲击碎了理念的闪现。啊……啊……妈妈无法保留地低声呻吟着，那粗壮的肉棒令妈妈觉得快窒息的样子，且有冲击性的快感。&lt;br&gt;前面的性交中，只有精神上和肉体上的痛苦，但是现在却开始有喜悦的火苗燃起。虽然想自我克制，但恣肆抽动的大肉棒，却将妈妈的这个想法完全打碎。&lt;br&gt;起初那种身体好像要裂成两半的感觉，现在却反而化成了快乐的泉源。每当大肉棒前进一公分，官能上的快感就随着那沙沙声而喷着火，将妈妈身上所剩下的微薄的羞耻，踌躇，理性以及骄傲完全夺走。&lt;br&gt;到目前为止，每当小刚拉出时，都会做一些小幅度的律动，但从现在开始则是直进直出。对于身体被撑开时的那种抗拒感已经消失，妈妈无意识地深切期望那一刻的来临，那一举深入最底部的大肉棒，使得妈妈发出哽咽般的低声呻吟。&lt;br&gt;啊……啊……身体被完全的佔有，妈妈无意识地左手向后，反抱住小刚的腰。已经无法坚持对小刚的厌恶感，支配自己身体的人，竟会是小刚。&lt;br&gt;当大肉棒到达子宫时，身为妈妈的骄傲，已经完全被剥除。剩下来的只是一个身为人妻，却已一年没有性交的活生生的身子。青春的身体由花芯开始麻痺，烧了又烧。身体内感受到那充满年轻生命力的大肉棒正在无礼地抽动，全身一分一秒的在燃烧。&lt;br&gt;粗大的肉棒插入，小刚用手包住乳峰，指尖轻轻捏弄妈妈柔嫩的乳尖。啊……两个奶子在不知不觉之中，好像要爆开似的涨着。被小刚粗糙的手指抚弄，快感就由乳峰的山麓一直传到山顶。喔喔……无意识地发出陶醉的声音，妈妈苗条的身体摇摇晃晃，秘谷里充盈的蜜液已经使蜜洞彻底湿润。&lt;br&gt;当最快乐笼罩时，女人的这种反应，妈妈虽然知道，但过去从未经验过。这种感觉好像是被好几个男人包围住，用大肉棒在插那样子的错觉。当然以前并没有过这种经验，而且自己也没有办法在一次接受这么多男人。但当被小刚深深的插入的同时，两个奶子又被揉的话，那三个性感带，就同时发生一种无法抵抗的欢愉，贞洁的妈妈已经深深堕入色情性慾的深谷。&lt;br&gt;我操得你爽吧？阿姨……接着像方才那样说……，喔……你在操我……&lt;br&gt;啊……干我……整我……喔……奸……奸我……什么在操你？，你的……&lt;br&gt;啊……你的阴茎……，叫鸡巴！，鸡巴……喔……鸡巴……我的鸡巴怎么样呢？阿姨……，大……大鸡巴……啊……大粗鸡巴……&lt;br&gt;意识早已飞离身体，晕旋的脑海中一片空白。世界似乎已不存在，只有紧窄的蜜洞中火烫粗挺的肉棒不断抽动，一波又一波的快感在全身爆炸。&lt;br&gt;妈妈觉得有些口渴，当胸部和蜜洞愈是受刺激的话，那口渴就愈严重，妈妈好像被什么引诱似地轻舔娇嫩性感的焦渴红唇。&lt;br&gt;接受小刚的果真会是自己的身体吗- 似乎有这种怀疑。当然，不只是妈妈，在一般的状况下，女人总是被动的。但当身子被点燃后，达到性交的阶段时，自己就会变得较积极了。扭动着腰，吸着唇，而且有时候还会亲男人。如果现在吻的话，那就有什么借口可说了，到目前都是由于小刚卑劣的手段，而被强索身体。&lt;br&gt;但如果吻他的话，自己就变成共犯了。已经没有办法再责备小刚了，不只是身体甚至连心理上，也开始接受小刚了。&lt;br&gt;我的鸡巴……比你老公的怎么样？阿姨……&lt;br&gt;一瞬间理念似乎有所恢复，妈妈本能地挣扎了一下。粗挺的灼热肉棒立刻加力抽动，丰盈弹性的臀峰被压扁，翘立的乳尖被捏住拉起。有闪电在眼前炸开，电流直击身体的每一个末梢，妈妈立刻又晕迷在漩涡里。怎么样……我操得你更爽吧？阿姨……你……啊……你的鸡巴更大……更粗……你操得我更爽…&lt;br&gt;…啊……&lt;br&gt;已变成了小刚的女人，妈妈已经无法分辨自己身在何处，已经到了无法忍耐的地步了，妈妈甚至希望小刚来夺取她的唇。但小刚好像很陶然的样子，恣肆地品味着妈妈那张虽然被甜美所醉，但仍然很有气质的满面红潮的俏脸。&lt;br&gt;妈妈觉得好像对方是一块石子一样，除了贯穿自己的粗长肉棒，那搓揉自己胸部的手以及复在自己身上的上体，也非常的厚重强壮。而且又是那样不忙不乱的冷静，并且意志又是如此的强固，这些都使得妈妈原谅了自己的雌服。啊…&lt;br&gt;…啊啊……妈妈好像被偷袭似地发出闷叫。&lt;br&gt;达到结合状态的大肉棒，一点也没有事先通知一声，就开始抽出来。原本在暗暗期待接下去更大的快感，妈妈的身体已经不习惯被抽离的空虚感。&lt;br&gt;抽出来的大肉棒又再次的送入。哦……哦……虽以慢速度，但比起先前的爱抚都要来得强烈，使得妈妈的官能开始彻底恍惚。在此同时，被抚弄的二个奶子，也似乎快要溶化开来了。剩下的只有唇，由于大腿间和奶子都已经被烧着的情慾点燃了起来，娇嫩的红唇特别显得饥渴。&lt;br&gt;小刚将插入的速度放慢。随着律动所燃起的欢愉，妈妈的身体更强烈地追求快速的插入，变成一种很贪心的样子，而奶子也有这种反应。在身体内抽送的肉棒，则像机器那样的无情。&lt;br&gt;张开眼睛时，唇已经和小刚只差几公分的距离而已。只要一次就好，只要贴我的唇一次就好了，妈妈将身子抬起，送上自己的娇嫩樱唇。当唇被接触的一刹那，好像散出火花的快感急速地奔驰着。反抱着小刚腰的手更移到背后去，妈妈微微颤抖，但仍将唇温柔地贴上嗯嗯……口腔中强烈的被搅动，妈妈的手指紧抓小刚的后背。而在此时，小刚仍将他那大肉棒，在妈妈紧夹收缩的身体内抽插挺送。&lt;br&gt;要淹溺在快感的波涛中，妈妈更抬起了身，将唇送上去。大概是太强了吧，甚至觉得脑髓的中心，有一点甘美的麻痺状态。妈妈过去跟本不知道自己对情慾居然如此贪心，即使是和自己的爱人作爱，也都很有自制力。但那自制心，现在居然在小刚肆无忌惮的蹂躏下消失殆尽。&lt;br&gt;再一点，再一秒就好- 已经好几十次这样自言自语了。从小孩一直到学生时代，然后成为高雅的白领女性，对自己总有一份严格的道德心的期许。但现在居然在载满人的车厢中，被素不相识的小刚公然强奸……可是理念早已被彻底摧毁，此刻妈妈已经没有神智来责备自己。&lt;br&gt;妈妈伸出小巧的香舌。今天以前没有被第二个男人的舌舔过，而以自己的舌去舔男人则是第一次。唇和唇相接后，舌头就伸了进去，而小刚的舌也急急地出来回礼。啊……接着从妈妈这边开始了舌头的磨擦。爽不爽？阿姨……要不要鸡巴……要不要我操你吗？……操吧……操我吧……啊……用你的大粗鸡巴……操我……操死我吧…&lt;br&gt;小刚抱着妈妈的大屁股像马达一样的抽插起来。发出了一片里啪啪啪淫荡的声音。&lt;br&gt;妈妈又啊了一下，并回头看了我一眼，确认没吵醒我。&lt;br&gt;小刚……吾……你放过我吧，我不能再这样了，不要，嗯……吾……妈妈压制着音量哀求道可是阿姨下面的嘴不是这样说的阿，阿姨的小穴真的是很舒服呢，小刚加快了抽插的速度，并用力顶了进去。&lt;br&gt;呜……你的大鸡巴……呜……插的太……啊……用力了……你太深了。会坏掉的……呜……呜……&lt;br&gt;什么是阳具阿，阿姨，你是说我的大鸡巴吗？阿姨你下面这么湿，还真是淫荡的母亲，让你儿子也看看你的表情吧说完把妈妈转过身来抱了起来放在厨台上面，我瞇着眼睛看到妈妈，微闭的双眼，两眼媚丝。双颊红晕，说不出的动人。&lt;br&gt;真恨不得也上去把鸡巴塞到妈妈的樱桃小口里。&lt;br&gt;别这样……呜……小刚的大……啊……鸡巴插的阿姨的小鸡迈。啊……太……嗯。深了&lt;br&gt;妈妈右手撑着厨台，左手沟住小刚的脖子，头无力的向后靠去。那幅景象就好像一个无助的大洋娃娃。&lt;br&gt;阿姨，你真的好美，以后你就是我的性奴，我在的时候你不准带胸罩，只能用我得给你的当中有洞特制丝袜，然后又示威性得用力插了几下。&lt;br&gt;妈妈抵不住这种快乐的痛，为了不吵到我，支撑得右手举起来摀住了自己的嘴，在我这个角度看来，妈妈像一个淫荡美人，头无力的向后靠去，长发落在厨台上，还有一辆缕调皮的在坚挺的乳房上跳动，右手肘在空中无力的晃动，右手捂着自己的小嘴。&lt;br&gt;小刚，……呜……以后阿姨就是你的性奴，……啊……我什么……嗯……&lt;br&gt;都听你的为了让奸淫快点结束，高贵的妈妈只能说出这种淫荡的话，而这种压抑的声音，终于让我一泻如注。&lt;br&gt;张叔叔快回来了吧，不知道被他看见你这种淫荡的样子会怎么想啊&lt;br&gt;小刚……我的心肝……呜……我快不行了……快射给我吧……主人……射给我吧……小母狗受不了了。呜&lt;br&gt;显然爸爸要回来了，妈妈为了让小刚快点结束只得说出这样羞耻的话来，羞红的脸让小刚也差点射了出来。&lt;br&gt;贱狗要快点，就像狗一样，帮主人舔出来&lt;br&gt;妈妈这时乖巧的跳下厨台，跪在小刚前面卖力的口交起来，还不时用媚眼看小刚。&lt;br&gt;小刚一边玩弄招妈妈的乳房，一边享受着口舌的服务，虽然妈妈很生疏，但是看到这样一个高贵美女跪在面前想妓女一样为你服务，那种征服足以让小刚射出来。&lt;br&gt;叮咚叮咚门铃响了起来：阿慧，我回来了，我忘带钥匙了，快开门啊&lt;br&gt;糟了爸爸回来了，由于厨房时半开放式的，从外面看只看得到小刚站在那，我故意装做睡眼惺忪的样子说：妈我去开门好了。&lt;br&gt;小刚这时也知道要加快了，握住了妈妈的头用力插进去做深深的喉交，妈妈因为被堵住了呼吸两个手抓紧了小刚的大腿，努力克制住呕吐，希望他快点结束。&lt;br&gt;终于小刚射了出来，由于太多，有些精液顺着妈妈的嘴角喷了出来。&lt;br&gt;小刚把软下来的鸡巴放好，把妈妈脸上的精液也都括到妈妈的小嘴里。然后走了出去对我爸爸说：张叔叔好，我正在厨房帮阿姨呢！    爸爸兴冲冲跑进厨房说：阿慧你在做什么呢？你嘴角上油油的是什么啊？&lt;br&gt;</content></item></essay>