<essay><item><title>公公张大春的肉棒征服了性感妖娆儿媳王雪的桃花洞(5)</title><author>床上伴侣</author><content>他吃完面后，发现儿媳还没出来，如果？？太久的话面会糊的。张大春决定去喊喊儿媳。他来说儿子的卧室门前，轻轻敲了下门，说，「小雪，该起床吃饭了。」&lt;br&gt;里面没答复。又重复问了一下，还是没反应。&lt;br&gt;他拧了拧门把，推门进去了。&lt;br&gt;原来门并没有反锁。「儿子这个坏习惯啊」张大春感慨道。&lt;br&gt;王雪在公公起床的那一刻也醒了，但她就是躺在床上一动也不动，眼睛看着天花板，心里却在回放着昨晚的那一幕。快乐，后悔，激动，惭愧。兴奋，什么感觉都有，她的心很乱很乱，为什么会这样？难道我真的是个荡妇？&lt;br&gt;我就那么饥不择食？连公公也要？这样做对得起自己的老公吗？如果让外人知道了，那这个家也就毁了，怎么办？王雪心乱如麻，如果不是下体稍微有些红肿，她会认为昨夜发生的一切只是个春梦，但现实提醒她，那是真的。&lt;br&gt;但是，真的太舒服了，王雪心里的令一个声音响了起来，那是一个叫欲望的恶魔在发表她的看法，那肉棒好粗好大啊，被它干的太爽了，结婚到现在还没这么爽过，老公更是中看不中用。以后如果天天被这可爱的东西来捅捅，那是多么快乐的事啊。&lt;br&gt;有一就有二，被公公干上了，如果他想要我该怎么办？就在王雪内心交战的时候，传来了公公的敲门和问候声。王雪现在还不知道应该怎么面对公公，也只好假装听不见。&lt;br&gt;翻身侧趴着，拿来一个抱枕蒙在头上，只是她没想到，老公出去居然没有反锁，公公居然推门进来了，她听到开门声不禁暗喊一声糟糕，身上更是不敢动了，只好假装自己还在沉睡之中。&lt;br&gt;张大春的眼光闪闪发光，正在全方位扫瞄着床上的睡美人，儿媳就那样册躺在床上，身上穿着半透明的真丝短睡袍，从后面看，那文胸的背扣，那小小的内裤，都看得到七七八八，有穿等于没穿一样。&lt;br&gt;但这半掩半露才是最诱人的。那修长的玉腿，就那样横跨在床上，一条玉腿伸直着，而令一条玉腿腿却是弓着的，但是因为这睡姿，那浑圆的臀部显得更翘更丰满了，那泾渭分明的弧线，把那两瓣诱人的翘臀分割开来。&lt;br&gt;睡袍很短，只是盖住臀部，那大腿以下的部位就全暴露在空气之中。肌肤白里透红，甚至仔细看下，都能隐约看到一些青色的筋脉。张大春可耻的勃起了。&lt;br&gt;他有些无奈，现在的自己，就好像年轻了几十岁，仿佛又回到了那激情的岁月。&lt;br&gt;而这一切，都是床上这美豔妖娆的儿媳妇带给他的。&lt;br&gt;那邪恶的大手，就这样，轻轻的抚摸着，从那小巧的玉足，到那粉嫩的大腿，来回的摩挲着，感受着那虽然稍微有些凉但滑嫩充满弹性的，属于年轻人的活力肌肤，这是在自己老婆身上体验不到的，那皱巴巴的皮肤，张大春认为，那肉已经死了，现在和儿媳对比一下。更是觉得，那能算是肌肉吗？不过是一堆快进黄土的朽肉而已。&lt;br&gt;终于，那大手缓缓的探进睡裙里，攀上那丰富浑圆的屁股，隔着小内裤，来回抚摸着，毕竟还有点布料隔离着，所以，那邪恶的手指轻轻的划过内裤的边缘，溜进那滑嫩弹性的臀肉，那紧贴着的小内裤，由于有一只大手伸了进去，所以倒像是一只老鼠藏在地毯内爬来爬去。那大手就在那丰臀上面揉捏着，昨晚的激情，让他抛开了顾忌。变得越发大胆了。&lt;br&gt;张大春细心的发现，从他进来后儿媳就一直保持这个睡姿，这可有些不同寻常。当他的大手在那翘臀上肆虐时，那皮肤居然由白变成微粉色了，还起了一些鸡皮疙瘩。这才知道，儿媳早就知道他进来了，只是在故意装睡，不禁低低的笑了起来。&lt;br&gt;王雪知道穿帮了，反身过来，却把那邪恶的大手压在屁股下面。她脸色微红，有些气恼的道，「爸，你怎么可以这样。」张大春嘿嘿一笑，往儿媳的翘臀捏了一把，才抽出手来，放在鼻子上嗅了嗅。&lt;br&gt;淫笑的说，「小雪，你真香啊。」&lt;br&gt;王雪起身坐了起来，她低着头，微微的说，「爸，我们不能这样，我对不起光明。昨晚的事就当作一场梦吧，现在，你还是我的公公，我还是你的儿媳。&lt;br&gt;从此井水不犯河水。如果，如果你还这样，我，我就离开这里了。」张大春有些错愕，儿媳的转变快得让他反应不过来。难怪人说女人心海底针，他看着一脸坚决的儿媳，决定以退为进。先稳住她，以后的日子还长着呢。有一就有二，这美豔的儿媳是逃不出他的手掌心的，总有一天会在他身下辗转缠绵的。&lt;br&gt;他轻轻歎了口气，说，「对不起。」然后，转身慢慢的走出房间。王雪看着公公走出房间，才舒了口气，心里非常复杂，昨晚的疯狂历历在目，但那是禁忌的。&lt;br&gt;但想到公公那巨大坚硬的肉棒，下体又好像湿润了，她羞涩的夹紧了大腿，暗骂自己，「你呀你，真是不知羞。」不知道要怎么面对公公，发生了这件事，以后相处都很尴尬的。而公公那火热的眼神又让她忐忑不安。她不想对不起那爱她的老公。怎么办呢，王雪很纠结。&lt;br&gt;王雪回娘家了，这是她暂时想到的办法。她不敢面对公公，还有她的老公，只好选择回娘家小住几天再说了。偌大的别墅，儿子又经常不在家的，所以就只剩下张大春一个人。&lt;br&gt;不过张大春倒是自得其乐，只是儿子的房间就成了常客，儿媳的那些性感的内裤，蕾丝的，透明的，还有丁字裤，都逃不过他的蹂躏。那透明的，薄如蝉翼，或肉色或网状的丝袜，都是他打飞机的好东西，当然，他可不敢射在上面。&lt;br&gt;让他惊喜的是，他居然搜出一件红色肚兜，上面绣着鸳鸯戏水的图案。张大春直接收藏了。电脑，属于年轻人的，但张大春多多少少也会用一点，只是不常上。&lt;br&gt;一般上电脑就是看看时事评论和看看一些老电影，另外就是上色站了。当然，点击比较高的当然是公媳乱伦的片子了。张大春无所事事，就到书房上电脑去了。&lt;br&gt;打开电脑，桌面上有个图片的文件夹，好奇之下，张大春打开浏览起来。&lt;br&gt;里面那香豔火辣的图片，让他鼻息粗重起来，手不禁摸进裤内，撸起了飞机。&lt;br&gt;原来，那都是王雪的写真图片，也有车模的，每一张都是那么的性感妩媚。&lt;br&gt;车模的，王雪面含微笑，一头垂直的秀发下，有几缕成螺旋形的头发搭在雪白的胸前。上身只是一件银色吊带紧身衫，那吊带很细，雪白滑嫩的肩膀，那如霜似雪的藕臂搭在车前，微倾着身子。&lt;br&gt;那微敞的胸襟下，雪白浑圆的乳房隐约可见，一条紧身齐Ｂ银色小短裙，把那挺翘圆润的屁股包裹得更丰满。两条修长的玉腿交叉的站着，脚下是一双红色高跟鞋，一双网状黑色丝袜紧紧贴在雪白的大腿上，黑白相间。更显性感本色。&lt;br&gt;就这张照片，张大春百看不厌，也射了好几次。&lt;br&gt;令外，那些泳装的，睡衣的，还有情趣内衣的，那婀娜多姿，风情万种的身材。他一个都没放过，细细的欣赏着，意淫着。同时想重返儿媳妇那水嫩多汁的桃源洞的欲望则更加强烈了。该用什么办法呢？张大春冥思苦想着。&lt;br&gt;几天后，王雪回来了，她不得不回来。老公打电话来说公公扭到腰了，让她回来照顾公公。张大春真的受伤了吗？当然不是，这是他想到的办法，装病，把儿媳骗回来再说了。&lt;br&gt;「这里，嗯，就是这里。真舒服，小雪，想不到你还会这一手啊。」张大春趴在床上，眯着眼睛一脸的畅意。&lt;br&gt;王雪则是慢慢的轻轻捶打着公公壮实的腰部。她轻笑着说，「爸，以前我学过一点。」小手轻轻的碰触着那结实的肌肉，那是丈夫所没有的，就像男人喜欢性感漂亮的女人一样。女人也很喜欢身体强壮的男人，公公那无形雄厚的男性气息，让好几天得不到性欲的她有些脸红心跳。&lt;br&gt;她改锤为捏，硬梆梆的肌肉让她弄得手指头都有些酸痛。她苦着脸说，「爸，你的肌肉好硬啊，怎么锻炼的？」&lt;br&gt;张大春呵呵一笑，说，「年青时我是做体力活的，每天又经常坚持锻炼身体，所以当然结实啦。怎么样？爸的身材比光明的如果呀？」「哼，他呀，懒猪一个，从来都不锻炼身体的，所以身体都是软巴巴的，一点男人气概都没有。我总要他锻炼身体，但他总是以没时间的借口拒绝。光明如果有爸这身材的一半就好了。」王雪羨慕的说。&lt;br&gt;「那你喜不喜欢爸这身材啊？」张大春有些暧昧的道。&lt;br&gt;王雪用力的捏了一下，气鼓鼓的说，「爸，不许胡说，再胡说我不给您按摩了。」&lt;br&gt;张大春假装龇？？牙咧嘴了下，讨好的说，「好，好，爸不乱说。嗯，我儿媳妇是最孝顺的了。」心里却想着，以后再让你尝尝公公我宝枪的利害。&lt;br&gt;王雪看着公公那夸张的表情，不禁扑哧一下笑了起来，手上也温柔了起来。&lt;br&gt;张大春看着笑颜如花的儿媳，不禁看的癡了，说，「小雪，你真美。」王雪看得懂公公的真情流露，他是真心喜欢自己，但我们是公媳啊。世上所不容的伦理道德。更重要的是太对不起自己的老公了。王雪只有沉默以对。&lt;br&gt;只是让公公侧趴着，重腰部按摩到毛绒绒的大腿。&lt;br&gt;张大春慢慢的，在儿媳娴熟的按摩技巧中，沉入梦乡。梦中的儿媳，就那样，赤身裸体的躺在自己的怀里，他紧紧的搂住这诱人的娇躯，坚硬的阳具长驱直入，直捣黄龙，只杀得儿媳丢盔弃甲，娇喘吁吁，高潮不断。那坚挺的酥乳，浑圆的翘臀，都让他爱不释手，把玩不已。&lt;br&gt;当张大春鼾声渐起时，王雪才知道公公已经睡过去了。她这才停下手来，不经意间，突然看到公公那四角短裤居然支起了大帐篷。&lt;br&gt;「哼，睡了还是一样不老实啊，不过还真大啊。」王雪好奇的打量了一下。她看了看公公确定真的睡了，才有些兴致勃勃的观察起这个大帐篷，就是这个凶器在那天晚上带给她无限快乐的源头么？&lt;br&gt;她小手轻轻的触碰那最顶端，感受着那硬度和热感。她调皮的用手指按住最顶部，往下压，只压下一点后却总压不下了，但一松手，那凶器由于受力而上下弹了起来，就好像一根棍子在内裤里挥舞着，让王雪觉得好玩极了。玩了几下，又想着，虽然自己被这凶器杀过，但它的真面目是什么还不知道呢。&lt;br&gt;不知道跟老公的是不是一样。男人的那个东西是不是都一样呢？还是不一样？&lt;br&gt;从小到大良好的教育使她就只见过老公的鸡鸡。不如，就偷看一眼吧，反正公公已经睡了，就偷偷的看一眼吧，嗯，我就只扒下裤口往里面看看而已。&lt;br&gt;王雪心想着，小手已经偷偷的轻轻的打开公公的内裤。一根龟头紫红发亮如大蘑菇的肉棒终于跳出了内裤的束缚，呼吸着这外面的空气。那紫黑的龟头上，裂开着一个小口子，还散发着一丝袅袅的烟气。&lt;br&gt;棕黑色的肉棒上，那喷张的血管如盘根错节的蚯蚓，张牙舞爪的，带着一股男人的气息向王雪迎面扑来。那巨大的凶器的根部，长着密密麻麻弯弯曲曲的黑色阴毛，再往下，由于肉棒正亢奋勃起中，所以阴囊也收缩成了像柑橘的圆团。&lt;br&gt;王雪看着眼前的巨物。不禁憋住呼吸，脸红心跳了起来。&lt;br&gt;「天哪，这么大，跟老公的不一样啊。至少是老公的一倍大啊。虎父犬子啊。&lt;br&gt;难怪那天晚上那么的爽快啊，假如，现在小穴被这凶器捅上一捅，那该多舒服啊。」&lt;br&gt;一想到那天晚上的激情，王雪就忍不住夹了夹大腿，感觉蜜穴里好像有一股湿湿的东西流了出来。&lt;br&gt;梦中，张大春畅快淋漓的在儿媳身上鞭挞着，驰骋着，也战到了最深处，一阵阵快感袭来，他更加紧了冲锋，终于，在儿媳那娇嫩的蜜穴里，撒下了他无数的子孙后代。&lt;br&gt;现实中，王雪惊奇的发现，公公的肉棒突然变得更加粗大，那马眼上，有一些透明液体越流越多，把阴毛都沾湿了，被水沾染的龟头，变得更加光亮，那马眼也在一张一和的，阴囊更是往肉棒上缩。&lt;br&gt;王雪凑过去，刚想看明白公公的肉棒怎么突然变化这么大。不料，一股股乳白色的精液从公公的马眼上激射而出，王雪躲避不及，那精液就这样喷射在王雪的俏挺的鼻子上，绝美的脸庞，斑斑点点，甚至那红豔的嘴唇上，也残留着几滴液体，稍尖的下巴上最多，缓缓的流下，滴落在她白皙的胸前，周围弥漫着男人精液那浓浓的腥味。&lt;br&gt;张大春接了个电话，半天才从牙缝里挤出一句粗话，「他妈的。」也难怪他这么气极败坏的，他的猎媳计划才刚开始启动，就听到老婆打电话说明天要回来了，这样一来，他的算盘全部打空了，怎么不让他着急呢，毕竟，有老伴在身边那办什么事都不方便了，尤其还是见不得人的乱伦。对儿媳那性感迷人的身体垂涎三尺的他来说，无疑是一种煎熬。&lt;br&gt;至于老伴说的小儿子和他女朋友一起回来的事，他也只是淡淡的哦了一下，也不怎么在意了。毕竟，大儿媳已经是个绝世大美女了，难道还有人能够和她媲美么？在张大春心中，大儿媳已经是世界上最美丽最性感的女人了，所以，他对小儿子的女朋友也淡然处之了。&lt;br&gt;张大春坐在浴室的板凳上，全身只围着一条毛巾裹住下身，其它的就裸露在空气中，那微黑健壮的肌肉，把男人的魅力展现无遗，岁月的痕迹，在张大春身上微乎不见，不得不赞歎他的养身之道的高明。张大春托着腮，心事重重的想着。</content></item></essay>