<essay><item><title>绝美人妻嘉欣(2)</title><author>床上伴侣</author><content>…………………………………………………………………………&lt;br&gt;自从今早起床，昨晚与若尧猥亵欢好的影像犹自挥之不去，自己真的是疯狂
了，怎会生出如此淫秽不堪的念头，可是仅仅只是幻影一般的男女交合，就让自
己有椎心蚀骨，回肠荡气的愉悦，要是真有机会重温男女欢好的滋味，不知会是
何等快活？饥渴与克制，羞腼与放浪，自己到底应该乘着好花盛开时招蜂引蝶，
及时把握青春的尾巴？还是死守伦常道德，任凭形宵骨立，就像现在一样冷冷清
清，寂寞难挨的了此残生？自己才四十多岁，往后的岁月还有好几个十年，想想
真是不甘心啊！古井扬波，难以释怀的悸动搅豁得自己在办公室里坐立难安，只
想着这梦中情郎今天会否到家里游泳。早些回家吧，反正也办不了什么事。&lt;br&gt;车子一进入家里，若尧的机车已在院子里，一天的期待似乎有了着落，未进
屋内，身不由己的先往泳池走去。夏日的黄昏，阳光依然炽目，只见若尧如浪里
白条在水中快速划动，一个转折，攀附在池边望着缓缓走近的绝色丽人。&lt;br&gt;「杨妈妈好，这么早就下班了。」&lt;br&gt;「是啊！今天没什么事，想说你第一次来游泳不知习不习惯？所以过来看看
你。」&lt;br&gt;「这里很好，游起来很痛快！还得多谢杨妈妈呢？」&lt;br&gt;「谢什么，喜欢就常来游，我请张妈帮你准备一些饮料。」&lt;br&gt;太棒了，今天又有眼福看到仙姿丽影，而且这一身高级ＯＬ装扮的绝色女总
裁，在俐落明快的装扮下，似乎还隐藏了些娇羞妩媚。千种装扮、万种风情，大
概就是这样吧！只是怎么就这样眨眼即逝，偷心猎艳的计划何时能够展开呢？&lt;br&gt;………………………………………………………………………&lt;br&gt;二「林老师，休息一下，喝点饮料。」&lt;br&gt;「谢谢张妈。」&lt;br&gt;「林老师，董事长要我问你晚上有没有其它的事，如果没事的话，请你留下
来吃晚餐。」&lt;br&gt;「不用，不用，这样太麻烦张妈了。」&lt;br&gt;「哪麻烦了，董事长一个人吃要准备那么多，多林老师一个也没什么差别.
如果没事的话，我就去准备了。」&lt;br&gt;哟！胜利！才想着今天只能无功而回，机会马上就到来了。又可以和杨妈妈
亲近一、两个小时了，只是今天绝不能像昨天一样猴急，豫则立不豫则废，千万
千万.&lt;br&gt;来到屋内，杨妈妈已换下ＯＬ套装，经过刚刚的心理武装，总算可以稳住波
动的思绪，以一个欣赏者的角色，镇定地欣赏这上帝难得的杰作。但见杨妈妈身
着一袭细肩带胸前有着小Ｖ字切口的湖绿洋装，在简洁的剪裁之中透出无比的高
雅质感，这样的穿着显现了杨妈妈卓越的品味与自信，因为再漂亮的服饰也比不
上杨妈妈的天姿国色，越是简单的设计越能烘托杨妈妈的高贵气质.&lt;br&gt;用完餐后，与杨妈妈坐在客厅聊天，在自己强自镇定的细心观察下，今天的
杨妈妈言谈之间比起昨夜多添了一份女性的羞涩妩媚，在和自己直视交谈时，眉
目之间偶而还似有若无的俏脸微红.自从认识杨妈妈以来，杨妈妈给我的印象一
直是个处事明快、决断果敢的女强人，像今天这样娇羞妩媚、充满女人味，还真
是头一遭，如果杨妈妈的羞涩脸红是因我而起，那可是个好的开始，也许今天就
能乘胜追击。&lt;br&gt;若尧当然不知道，杨妈妈今天反常的娇羞妩媚正是因他而起。想到昨夜的淫
秽不堪和今天急忙忙的提早离开公司，只为能及早再见这梦中让自己回肠荡气的
阳光男孩。一到泳池畔，昨夜脑海中还有点模糊的若尧变得鲜明起来，这个一身
古铜色、身强体壮、气宇非凡的大男孩，只穿着一件小得仅堪蔽体的泳裤，露出
厚实的胸肌，男人的气味、体魄，直诱得自己心跳加速。怕被他发现自己羞人的
反应只能赶快离开池畔，却又忍不住交待张妈留他吃晚餐，哎！十年来，公司里
多少重大决策，自己从未犹豫不决、进退失据，此番竟是如此不济。&lt;br&gt;「杨妈妈，妳是不是有什么心事？志豪哥业务上手后，可以帮你分忧解劳，
你现在应该清閒许多了吧！」&lt;br&gt;惭愧啊！今天的若尧已经没有昨天的急色慌张，偏偏自己还沉溺在情慾的无
边深渊，心头小鹿犹自狂跳不止。「是啊！以前忙惯了，忽然閒了下来，还真不
知如何打发时间呢？」&lt;br&gt;「等志豪哥渡完蜜月回来，杨妈妈就可以放手，到处走走，环游世界，享受
人生了。」&lt;br&gt;「到处走走看看是满诱人的，可是日子久了，一个人也挺孤单的。所以，有
你来陪我吃饭、聊天，其实我还得谢谢你，就怕你嫌陪杨妈妈吃饭没趣。」想到
开口要若尧来陪陪自己，除了吃饭聊天外，内心深处似乎还存着羞人的期待，无
来由地又想起昨夜这个斯文中带点狂野的男孩，在和自己翻云复雨时，温柔之中
带着主导一切的勇猛，填塞了自己长期以来生理、心理的空虚和寂寞。为什么自
那午夜一时的心魔幻现，无限的遐思兀自挥之不去？&lt;br&gt;「不会的，杨妈妈生活经历这么丰富，跟杨妈饭聊天可以学到很多东西，更
何况杨妈妈这么漂亮，声音又这么好听，尤其今天杨妈妈脸红的样子，简直就像
个青春美少女，我每天都期待着来吃晚餐呢！」女人就算再漂亮，还是需要男人
的讚美，适时的挑逗杨妈妈，看她美人含羞带俏的红靥，真是赏心悦目！让她心
动总比她一直心如止水来得有机会。&lt;br&gt;「若尧，你真坏啊，尽寻我开心。嘴吧那么甜，一定很会骗女生，有很多女
朋友喔！」嘴里说的是抱怨，心里却是甜滋滋的，那种感觉竟然像是回到二十几
年前少女情怀总是诗的时代，只是一想到这种爱恋的感受背后还有昨夜的荒唐情
慾，不禁又是心底发热，波动的情绪久久不能自己。&lt;br&gt;再次看到杨妈妈娇羞模样的若尧，尽管来之前才梦遗发洩，还是禁不住下身
发热、肉棒发烫.如果不是设订的目标是要先逐步挑起她内心深处最底层的情慾
需求和感觉，撕碎她高贵女神般的虚伪面具，单是看着眼前这绝色尤物的无限风
情，就足以令人失去理性。强自忍耐无限高涨的情慾是痛苦的，但是想到如果可
以把眼前这个守贞十年，以前自己敬若天人般的女中翘楚，挑逗得心慌意乱，主
动求欢，臣服在自己的大肉棒下任凭摆布，那今天压抑直接的肉慾应是值得的。
更何况时不时挑逗杨妈妈，看她脸红心跳、无比娇羞的诱人模样，已是无比快乐
的事。偷心猎艳，先偷心再猎艳，此刻得戒急用忍，好好思索下一步的战术.要
把杨妈妈积压已久的原始肉慾一步一步的勾引出来，瓦解她根深蒂固的伦常道德，
绝对急不得，还得先慢慢制造男女相吸、肌肤相亲的机会。&lt;br&gt;「我今年暑假后就要升大三了，可是到现在连一个女朋友也没有，所以暑假
除了工读以外，就只能读书、睡觉了。」决定缓缓为之后，若尧刻意地暂停挑逗，
用一种若有所憾的语气答道。&lt;br&gt;听到若尧说他还没有女朋友，心中竟有一丝喜悦，又见他不再胡言乱语，纷
乱的心情稍稍安定下来。「你们那些女同学真没眼光，像若尧这么英俊潇洒、气
宇非凡的大男孩，竟然不知把握机会？」说完后，忍不住笑了出来，接着道：「
你说我漂亮，我说你英俊潇洒，简直是另类的老王卖瓜，自卖自夸.」&lt;br&gt;情势的进展超出自己的预料，今天以前真不敢相信可以在这样轻松自然的气
氛下和杨妈妈言笑晏然。&lt;br&gt;「若尧，我看你游得好快，比赛有没有把握？」&lt;br&gt;「没有啦，比赛只是增加点趣味，主要还是养成运动的习惯，锻鍊锻鍊身体
而已。杨妈妈游不游泳？」&lt;br&gt;「我从小就怕水，也不太喜欢运动。」&lt;br&gt;「那么好的游泳池不利用岂不是太可惜？我可以教妳？」&lt;br&gt;「哎！不要不要，年纪一大把了还学什么游泳，会让人家笑话。」&lt;br&gt;方才还想着不知怎么制造男女相吸、肌肤相亲的机会，眼下就是个好机会，
如果能说服杨妈妈学游泳，既可以一窥杨妈妈傲人的身材和完美的曲线，大饱眼
福一番，也可以将自己长期游泳练就成的强健体格呈现在杨妈妈眼前，说不定可
以诱使长期缺乏男性怜爱的大美人幡然心动，再加上一教一学之间，免不了的身
体接触，岂不是大好机会。对，无论如何，务必得游说成功。&lt;br&gt;「杨妈妈，从医学的观点来说，多运动可以青春常驻，而游泳是最好的运动，
更何况杨妈妈又漂亮、身材又好，杨妈妈如果到泳池去，保证吸引所有人的眼光。」&lt;br&gt;「若尧，你又不老实，笑话我。」杨妈妈笑骂道。&lt;br&gt;「杨妈妈，我绝不骗人，整个暑假我在泳池畔还没看过任何一个女生比杨妈
妈漂亮的。而且学游泳其实很简单，更何况还有我这个教学经验丰富的名师，一
对一包妳很快就学会，志豪、如玉他们回来时，看到杨妈妈像美人鱼般悠游水中，
准保吓他一跳。」若尧鼓起如簧之舌，努力的说服。&lt;br&gt;「真不害羞，自夸是名师，但是我从小就缺少运动细胞，准保不会是个高徒，
要是学不会，岂不是砸了你名师的招牌。」杨妈妈娇笑道。&lt;br&gt;感觉到杨妈妈犹豫中的一丝意动，再不加把劲鼓吹一番，大好机会说不定就
溜走了。&lt;br&gt;「一个人一辈子最少要养成一项运动的习惯，可以长保健康与青春永驻，而
所有运动中，游泳是最好的选择，因为一个人想游就可以游不用像其它运动还要
呼朋引伴，而且游泳比慢跑更好的是它几乎没有运动伤害，再加上家里就有泳池，
简直方便极了！」若尧急切又真诚地游说.&lt;br&gt;「瞧你说得那么好，不学好像辜负你的好意，可是你要保护我，不可以让我
吃水，好不好？」&lt;br&gt;听到杨妈妈应允，又看到她有如少女般在犹豫期待中带点怕受伤害的娇羞模
样，令人有中了头采的雀跃.&lt;br&gt;「那明天开始，下午五点半，阳光不强，比较不会晒黑，水温也算温暖。可
以吗？」若尧禁不住发号起司令来。&lt;br&gt;「老师，晚一天好不好，我还得去买泳衣呢？」&lt;br&gt;听到杨妈妈故意称自己老师，又故意以撒娇的语气讨价还价，四目相接，两
人禁不住大笑起来，欢乐的气氛达到最高点.&lt;br&gt;…………………………………………………………………………………&lt;br&gt;比约定开班授课的时间早一小时到了杨家，张妈开门让我进入，杨妈妈ＢＥ
Ｎ　Ｓ６００的豪华座车已经停放在车库内。杨妈妈现在是不是正在试穿泳衣呢？
如果她穿上比基尼的泳衣来学游泳，自己会不会鼻血直流无法教学？压抑下这想
入非非的念头，先到泳池里痛快的游几趟，让杨妈妈感受一下游泳的舒畅，说不
定可以更坚定她学习的念头.&lt;br&gt;五点半一到，杨妈妈出现在泳池的一端，虽然没有像幻想中穿着比基尼的泳
衣，但是弹性极佳的连身式淡黄色泳衣仍然把她玲珑有致的丰满身躯表露无遗，
流线型的新颖设计，肩带细小，腰际开叉极高，丰满的胸脯似要迸裂而出，纤细
却充盈着弹力的腰肢，凸显出耸翘浑圆的臀部，玉润珠圆的双腿也更形匀称修长，
两腿分岔处，那神秘的三角地带微微垄起，格外诱人遐思。若尧直瞧得垂涎三尺，
目不转晴地迎接那有如洛神再世的高贵仙子一步一步的走到泳池边。&lt;br&gt;看到若尧两眼发直的眼光，肆无忌惮并充满侵略性的在自己酥胸玉腿间巡视，
想到从没有在丈夫以外的男人面前，露出这么多娇贵的肉体，如今却暴露在这比
自己年轻二十岁的小男生面前，不禁俏脸发热，但是从这年轻男孩毫不保留的欣
赏眼光中也让自己骄傲不已，知道自己虽已年过四十，容貌身材对男人还是充满
吸引力。低垂螓首，含蓄却又难掩雀跃地道：「老师好，是不是要开始上课了。」&lt;br&gt;一直到这超级大美人走到泳池边，发出悦耳的声音，若尧才回魂似的想到今
天的任务，却又忍不住的真诚讚叹道：「杨妈妈，妳真是美呆了。」&lt;br&gt;听到若尧毫无保留、直接了当的讚美，嘉欣娇羞的说：「那有像你这样看人
的，好像要把人吃掉一样。」&lt;br&gt;「杨妈妈，别怪我！真的太美了，比想像中更迷人。」&lt;br&gt;再次听到若尧的讚美，又想到「比想像中更迷人」的话语背后，是不是代表
这小男生也像自己一样，把自己当成性幻想的对象。一想到这里，大男生发直的
眼神似乎变得更充满侵略性，就像利刃一般再次挑动本已悸动的心弦，回想起那
一夜的疯狂，涨红了脸、娇羞万分的说道：「你还没看够啊！还要学好几天呢？」&lt;br&gt;想到这冷豔端庄的高贵女神，正穿着一身将美妙身材展露无遗的泳装，站在
自己面前和自己打情骂俏，若尧直乐得快活无比，也终于冷静下来，想到还有好
几天的时间可以让自己逐渐加温，不必太过猴急。&lt;br&gt;「来！我们先来做热身运动！」&lt;br&gt;美妙的胴体随着自己的口令示范，在扭腰摆臂之间变得更生动、更吸引人，
两臂上举、脚尖跕起的延伸动作，把前凸后俏的丰胸美臀凸显了出来，弯腰俯身
之间，深深的乳沟若隐若现，站在杨妈妈对面指引动作的若尧大大饱了眼福，却
也强自忍受得无比难过.&lt;br&gt;「来，我们下水了。」&lt;br&gt;「若尧，我很怕水，你要保护我喔！」</content></item></essay>