<essay><item><title>我跟岳母在的海水浴场不伦开始(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;大学毕业后我留在老婆家所在的城市，我跟老婆萍萍结婚快一年了，一直和她住在单位里，我们是同单位不同部门的同事。平时下了班没事做，我喜欢和老婆一起上网看黄色网站增加点性趣，然后就……&lt;br&gt;嘿嘿！也许我内心深处隐藏着恋母情结，渐渐的我发现每次看了那些熟女裸图和乱伦小说总是能让我更亢奋，然后把一切慾火都发洩在老婆身上，老婆注意到了，每回都说我变态而后就呓咿呀呀享受着我给她更强烈的快感，以后我表现差了一点，她就会麻利的找出那些令更我亢奋的内容来刺激我，甚至在床上扮演我的母亲让我更疯狂地插她的小穴穴，我们总会在『骚妈』、『淫儿』的淫叫声中一起达到高潮顶点。&lt;br&gt;但是我并没有想过真正去找个像母亲那样年纪的熟妇体验性高潮，对熟女的渴望还只是停留在和老婆做爱时的幻想之中，性福快乐的日子就这样一天天过去。&lt;br&gt;上个月和老婆回家看岳母，岳母提出让我们搬到她那里和她一起住。因为岳父从去年退休后就迷上了打桥牌，经常连晚上都不回家，岳母前阵子和他大吵了一架后，这两个月更是只回来了三次。岳父母只有萍萍一个女儿，岳母平常一个人在家实在太寂寞了，刚好我们的单位离这里又不远，老婆就缠着我答应了。&lt;br&gt;第二天上午就我们搬回了岳母家里，我们的东西又多又乱，岳母满脸欢喜的帮着我们一起收拾。因为是夏天，天气很热，岳母穿的衣服又薄又宽松，蹲下身体帮我们收拾东西的时候，我不经意间大饱眼福了一回，当时我站在一边面对着岳母，眼睛一扫就看见了岳母的衣领开口中间两团白花花的东西在晃动，仔细一瞧，原来岳母没有戴乳罩，两个白白的乳房少了依托就不老实啦。岳母的乳房很丰满，至少有老婆的两倍那么大，虽然有点下垂看起来感觉不比老婆的差，估计手感一定不错。&lt;br&gt;我贪婪的盯着，被老婆发现了，她用力的拧了我屁股，娇嗔着白我一眼，扬手做打我状，还好看来不像真在生气，我邪笑着对她做鬼脸装着吞了吞口水，也不敢再放肆了，老婆就放了过我。收拾好我们的东西，岳母让我和老婆坐在沙发上休息，自己又忙活着打扫卫生了，不停的满屋子走来走去，岳母浑圆肥大的屁股随着身体的走动颤悠悠的，再次吸引住我的眼球，看着看着我不禁有些心猿意马了，头不停随着岳母的屁股四处转动。&lt;br&gt;老婆很快又发现了，轻轻扭着我耳朵在耳边说：「臭老公，再不老实我把你眼珠都挖出来，那是我妈，也就是你妈呀，不许动歪念啊。」&lt;br&gt;这时岳母从冰箱拿了东西进厨房了，我就一把摸着老婆的阴户说：「骚老婆，我在床上奸你的时候你不也是我妈吗，肥水不流外人田嘛，我只是看看而已，又没有真想和她上床。不过说真的，想不到你妈都五十多岁了身体还如此惹火，比咱们在网上看到的那些熟女身体诱人多啦，原来现实的熟女看起来还真是别有风味。嘿嘿……如果……如果你妈愿意的话，我可以考虑和她来一次，哈哈。」&lt;br&gt;老婆阴户被我一摸声音马上低了下来：「哦……坏蛋……有妈在呢……老实点，妈看到多不好意思。」&lt;br&gt;我不理她，继续抠着：「嘿嘿……你妈又不是没做过，看到了更好，咱们来个三人游戏。你妈屁股那么大，在床上一定很骚。」&lt;br&gt;说着我肉棒不禁硬了起来，拉着老婆的手放在上面。&lt;br&gt;「哦……」老婆轻声呻吟起来，「大色鬼……嗯……用力点摸我……大坏蛋……说到我妈你就这么硬了……告诉你……我见过我妈的穴……肥鼓鼓的水又多……弄着保证你舒服……哦……有本事你找妈去……只要妈愿意……我不反对……哦……现在先让我舒服一下……改天再和我妈弄……老公……哦……」&lt;br&gt;昨晚上忙着准备搬家没和老婆办事，她有些急了，听她这么说大概是知道我有『恋熟』这爱好，想提高气氛所以顺便拿岳母来刺激我，我一听自然更兴奋了，把老婆抱过来背对我坐在我腿上，找准阴户卖力的揉起来。&lt;br&gt;「你妈的穴真的那么诱人啊，那我一定多用心，争取早日享受到岳母鲜美多汁的肥穴，你自己说的不反对哦。」&lt;br&gt;「嗯……我不反对……噢……好舒服……反正我爸很少回来……妈一定很饥渴了……你就用大鸡巴安慰安慰妈……替我多孝顺她……噢……我受不了了……老公……来……抱我进去……我们来一次嘛……老公……」&lt;br&gt;老婆说的似真似假，我听着却更激动了，老婆若是不反对我也许真的有机会，连忙抱起老婆瘫软的娇躯进了卧室大干起来，直干得老婆面红耳赤连声求饶才放过她。&lt;br&gt;完事出来岳母刚准备好午餐，见老婆脸红红的就问：「萍萍，你的脸怎么那么红，是不是生病了？」&lt;br&gt;老婆脸更红了，一时说不出话，我接过说道：「哎，是啊，萍萍发烧了吧，刚才我感觉快把我的……手烫熟了，不过已经喝了点补品，我想没什么大问题了。」&lt;br&gt;老婆一下子脖子都红了：「妈……没……没事啦，我没有不舒服。」&lt;br&gt;吱吱唔唔说完瞪了我一眼，岳母觉得有点奇怪，打量了我们几下看我们都是衣裳不整的，马上明白了，脸也跟着红了：「哦，哦，没事就好。」&lt;br&gt;慌忙转身去端菜了。&lt;br&gt;老婆推了我一把，埋怨我：「你这坏蛋，这下妈已经知道了，多难为情。」&lt;br&gt;「嘻嘻，知道就知道嘛，有什么关系，慢慢她会适应的，嘿嘿。」&lt;br&gt;老婆抬手又想打人，幸好岳母及时喊吃饭了。吃饭的时候岳母和我老婆都不好意思的低着头不说话，气氛很微妙。我开始细细打量起岳母，岳母今年五十三岁，原来在一家服装厂当设计师，退休三年了，身体还保养的丰满白皙，眼角有几根细细的鱼尾纹，看起来很有一种半老徐娘的成熟韵味。就这样我们在岳母家里开始新了的生活。&lt;br&gt;平常我们上班去了，岳母一个人就买买菜做做家务。我们下班回来吃饭时是岳母最开心的时刻，我一声声妈长妈短的逗的岳母很开心，精神渐渐好了，看起来更年轻了。搬到岳母家的第二个周末我们本来准备带岳母去市郊度假区轻松一下，可周五下班前单位临时安排我老婆出差外地一个月，我也要加班一天。&lt;br&gt;晚饭时老婆吱吱唔唔的说了：「妈…单位安排我明天出差一个月，我不能陪您了。老公明天也要加班……要不后天老公陪您去。」&lt;br&gt;「哦，那算了，等你回来再一起去吧。」岳母稍微有些失落。&lt;br&gt;我连忙接着：「妈，萍萍去不成，我们两个也可以去，等下个周末我陪您去玩它两天，好吗妈，就这样定下来。」&lt;br&gt;「那……好吧。」岳母又高兴了。&lt;br&gt;一周很快过去，又到了周末，周六早上，吃了早饭，岳母收拾好家务又磨磨蹭蹭换了几套衣服都不满意，最后换了套裙子，我看了一眼，岳母身体曲线真挺诱人，薄薄的裙子裹着胸部鼓鼓的，屁股肥满浑圆，虽然腰粗了一些，看起来一点不比我老婆差。&lt;br&gt;「妈，就穿这身吧，看起来比萍萍还漂亮了。」&lt;br&gt;「呵呵，妈老太婆了怎么跟萍萍比啊，真的好看吗，那我就穿这个啦。」岳母听我这么说很高兴。&lt;br&gt;这时已经上午十一点，我们轻装出发了，去度假村的车上，岳母紧挨着我坐，第一次这么长时间和岳母贴近身体，我闻到岳母身上一股淡淡的香水味中间夹着诱人的体香，那是和老婆身上完全不同的成熟女人的体味。随着车子的摇动我和岳母的大腿也不时磨擦着，岳母腿上软软的暖暖的，我的心底渐渐有了异样的感觉，不知岳母裙子里面的身体是否如黄色网页上的熟妇一样肥肥白白别有风味，想着想着车子到达目的地了。&lt;br&gt;进了度假区里边人很少，中午的天气闷热起来，见海浴场人不算多，我提议岳母到水裹泡一泡凉快凉快。&lt;br&gt;「海浴场？妈不会呀，而且没有游泳衣。」&lt;br&gt;「没事，天气这么热泡着舒服，我教您游泳，泳衣这里买就是了。」&lt;br&gt;「好吧……那你要保护好妈，妈从来没下过游泳池。」&lt;br&gt;「没问题妈，我们去换衣服吧。」&lt;br&gt;不一会儿，岳母就换好泳装出来了，看到她穿着泳装的模样，令我眼睛一亮，岳母的年纪虽然已人到中年，但说实话，她确实是非常娇艳，平时穿着都是及地的长裙和连身套装，想要看到她的小腿都不容易，母亲的身材真是好得没话说，丰满的乳房藏匿在紧身的泳衣下，绷出一条深深的乳沟，，虽然腰粗了一些，但有雪白修长的大腿，整个身材都凹凸有致，明艳动人，虽然在泳衣外面罩了一条大浴巾，但一路依旧吸引了不少艳羨的目光。虽然我是她的半个儿子，但也实在忍不住要看上她几眼。&lt;br&gt;岳母不会游泳，到海浴场更是第一次，所以显得很兴奋，一到海边就迫不及待的拉着我下水，我牵着她的小手练习蛙式踢水。岳母学得很起劲，忽然一个浪打过来，重心不稳加上紧张，她整个身体便扑在我的身上，丰满的乳房隔着薄薄的泳衣紧紧贴在我赤裸的胸板上。&lt;br&gt;抱着岳母香艳柔软的肉体，泳裤里的阳具刹时间勃了起来，硬梆梆的顶在岳母的小腹上，岳母似乎有点羞答，还来不及反应，一个更大的浪又打了过来，这下子她雪白滑嫩的大腿竟然夹在我的腰上，下体的肉缝不偏不倚隔着泳装顶在我的龟头，随着阵阵波浪袭来，龟头也不断的顶撞岳母那敏感的肉缝。&lt;br&gt;突然岳母整个脸趴在我肩头，呼吸逐渐加快，下半身不停的扭动，「嗯……嗯……哼～～哼～～嗯……」&lt;br&gt;听到岳母的呻吟声，我的双手不由自主地顺着她细腻的背部滑到丰腴的臀部，按着岳母的屁股顶撞摩擦我那坚硬如铁的阳具，「啊～～啊～～喔……喔…啊～～」岳母亢奋的呻吟更加强我的淫慾，我快速的掏出阳具，将岳母大腿根部的泳衣拉开。&lt;br&gt;「啊！不……不要……！！！」说时迟那时快，我的阳具已对着岳母的阴阜插了进去。喔！那滋味实在太美妙了，借着波浪的推力与自己岳母性交着，「啊～～啊～～喔……喔……啊～～」一阵快速的抽插，龟头紧顶岳母的子宫口，我控制不住自己的冲动！一股强劲的精液忍不住射进了岳母的体内，她顿然浑身抽搐不已，两人同时达到了高潮！&lt;br&gt;久久，我把稍稍软化的阳具从岳母的阴道抽出来，只见她桃腮微晕，娇羞答答的说：「晒得有点痛，想上去休息一下。」才把腿放下来。慢慢走回上沙滩去。&lt;br&gt;吃饭时岳母总是面带桃红低头不语。吃过晚饭，要我陪她往海滩走一走。&lt;br&gt;我心里想：「啊，完了！完了！这下子不知该怎么办！」&lt;br&gt;没办法，只有硬着头皮跟着去。走过一座小桥就是广大的沙滩，沙滩上没有一根路灯，四周一片漆黑，只有天上闪烁的繁星和海面点点渔火相辉映。海面不时传来沙沙的浪涛声，到处可见对对情侣，或促膝长谈，或激情演出。&lt;br&gt;的确，在这么罗漫蒂克的气氛下，很容易让人陶醉冲动。岳母找了一个比较人少的地方，将披在肩上的大浴巾铺在沙滩上。沙地软软的坐在上面非常舒服。&lt;br&gt;「唉!!!!今早我们做了不该做的事……」&lt;br&gt;「对不起，因为我太冲动了，实在忍不住所以才…妈，你原谅我……」&lt;br&gt;「……其实…妈也有不对的……」&lt;br&gt;说着说着旁边突然窜出一条黑影，岳母吓了一跳，整个人本能地扑在我的身上，趁着机会我紧紧搂着她，定神一看原来是条狗。&lt;br&gt;「别怕！别怕！妈……只是条流浪狗，不要理它，等等它就走了！」&lt;br&gt;盛暑的晚上，在海风的吹抚下还是有点凉意，在我的怀抱里既温暖又有安全感，岳母似乎不想起身了。我双手环抱着她，右手假装不经意的放在她高耸的胸部，左手轻抚发出淡淡香味的秀发，就像一对热恋的情侣正在谈情说爱。岳母将她的小手压着我的右手，但似乎没有生气的样子，于是我的胆子变得大起来，把头贴着岳母的头，嘴唇轻轻的碰触摩擦她的耳朵，我知道女人的耳朵是相当敏感的。&lt;br&gt;「妈这么老了，你怎么还对妈……」&lt;br&gt;「不！不！妈一点也不老，妈比汁萍萍更有气质，身材也保持得很好，就连走路的样子萍萍也没你好看呢！」&lt;br&gt;岳母听我一番奉承，心里不禁飘飘然。&lt;br&gt;「尤其妈穿起泳装更加是性感迷人，我喜欢……妈……我真喜欢」说完低下头吻她。&lt;br&gt;岳母把头往旁边一摆：「不……不要这样……！」&lt;br&gt;不等她说完，我的嘴唇已经压住她的小嘴，轻轻的舔着她的嘴唇，柔软的舌头在双唇间不停的舔着，终于岳母打开了嘴唇，让我的舌头伸进她的口腔内。吮吻交缠，岳母也不时的把她的香舌伸到我的口中，我们热烈的吸吮吞咽彼此的口水，她的情慾逐渐高张，双手紧紧抱着我的头，身体像蛇一般的扭动起来。&lt;br&gt;我静静地打开母亲上衣的扣子，解开乳罩，让她那丰满诱人的乳房裸露出来。我轻轻的抚摸搓揉她那肌理细腻匀称柔滑的乳房。&lt;br&gt;「啊！多丰满的乳房！」我内心不禁讚歎着。&lt;br&gt;成熟女人的乳房，到底不是那些青苹果般的小女生所能相比的。我忍不住把脸埋在她深深的乳沟中，彷彿回到婴儿时期跟母亲撒娇的情景。指端轻轻扣弄乳头，母亲的乳房虽然很丰满，但乳头却不大。她的乳头很快的就充血变硬，于是我嘴巴含着岳母的乳头吸吮起来，顿时，心头充满了甜蜜温馨，好像幼时吸吮妈乳房般幸福的感觉。</content></item></essay>