<essay><item><title>人妻疗法(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;（一）起因&lt;br&gt;「唉－－又射了！」&lt;br&gt;很无奈的从妻子仍然紧凑娇嫩的蜜穴中拔出逐渐软化的肉棒，秦文翻身坐在
床边，一手扶头，一手下意识的点上一支烟，此刻的他，根本不敢触碰妻子似怨
似怜的眼神。&lt;br&gt;虽然２８岁的他与妻子颜心瑶成婚才不到两年，两人的性史却超过了七年之
久。记不起具体时间，或许从三年前开始，一次意外的车祸，被摩托车撞伤了左
大腿内侧，虽然多次的体检医生都说这一下撞击并没有给他造成任何不良影响，
然而，从那时开始，每一次与心瑶做爱，他总会忍不住想起血肉翻飞的大腿……&lt;br&gt;久而久之，居然落下了早洩这个只要是男人都深恶痛绝的毛病。&lt;br&gt;妻子颜心瑶今年２７岁，是秦文的大学同学，两人都属于那种感情上细水长
流之人，相处久了才逐渐日久生情，这一恋下来，足足五年后，自然而然的步入
了婚姻的殿堂。妻子是很传统的女人，与秦文确定恋爱关系后，更是主动的避嫌，
断绝了与其他男人的一切私下来往，全副心思都放在秦文的身上，连处子之身也
是秦文亲身获取。&lt;br&gt;在大学的时候，妻子就已经是校花级的人物，鹅蛋形的古典脸庞，传统的柔
顺长发，细长的眉儿，明亮温情的大眼睛，纤挺的琼鼻，红润性感的嘴唇……光
看脸蛋，就已经惊若天人，再加上１７０公分的高挑身材，丰挺圆润的胸部，不
盈一握的纤腰，紧实浑圆的臀部，修长完美的玉腿……有好事者曾把颜心瑶誉为
校园里的雅典娜，高贵而典雅，明艳而端庄，成了无数男子的梦中情人。两人公
开了关系后，不知道这些人打碎了多少眼镜。&lt;br&gt;能娶到这样完美的妻子，而且工作稳步上升，生活日益丰裕，秦文对妻子的
爱不知道该有多深。七年以来，为了回报妻子的深情，秦文除了工作，几乎每天
都按时回家陪老婆，很少参与应酬，更加不敢产生对别的女人有想法的念头。小
两口形影相随，不知道多恩爱，认识他们的人，还没有不羨慕两人夫妻情深的。&lt;br&gt;这一切，对秦文来说，几乎趋于完美。很可惜，天地不仁，以万物为刍狗－
－早洩，成了秦文心中永远的痛。&lt;br&gt;三年来，多少个夜晚的性爱，正当妻子开始产生上升的快感，祈求更加激烈
的快慰时，他就会条件反射一般想起那次该死的车祸，然后，不受控制的匆匆射
精。&lt;br&gt;尽管妻子总是那么温柔的安慰他说没关系，还有的是时间。可是，妻子眼神
中要一丝隐藏不住的哀怨与愁闷总告诉他，时间其实已经不多了。人生，还有多
少个２８岁，还有多少次青春？男人过了３０岁以后，排除个别人，性慾及性能
力就会随着自然规律而减弱。剩下的两年如果还不能好好的满足心爱的妻子，两
年以后，情何以堪？&lt;br&gt;当然，秦文为了这个毛病，不知道吃过多少中医秘方，也试过上医院做专门
的检查。很可惜，一切都是徒劳的。心理医生说，如果不克服秦文的心理障碍，
最后，早洩终将转化成不举。人性的自私提醒着秦文：完美的婚姻如果离开了和
谐的性爱，还能不能够完美？&lt;br&gt;如今，只有一种方法可以缓解这种困扰，蓝色的小药丸－－伟哥。尝试服用
之后，果然能够暂时的改善早洩的毛病。然后，这种药吃多了，无疑也是自掘坟
墓。年轻的秦文受不住妻子苦苦的劝阻，只得答应一个月服用一次。&lt;br&gt;一个月才一次有质量的性爱，这在所有年轻伴侣的心里，只怕都会嗤之以鼻
吧？&lt;br&gt;「如果，我是说如果，只要能够去掉这该死的毛病，一切代价都在所不惜！」&lt;br&gt;秦文在心里无奈的想着。&lt;br&gt;「老公，睡吧！别着凉了……」温柔的妻子轻轻的贴过来，默默的轻抚着受
伤的男人。&lt;br&gt;深吸一口气，秦文转身，妻子赤裸的美好身体就在眼前。七年的性爱开发，
她的乳房依然如此坚实丰挺，男人双手无数次的揉弄并没有使它产生一丝下垂，
尽管比之处子之时丰满柔软了一些，形状却依旧完美。没有生产的小腹与七年前
同样的平坦，只是岁月使得她的腰部变大了一点点。双腿间的芳草仍是柔软的贴
在肥凸的阴户上，色泽红润的蜜穴一如七年前般娇嫩紧凑。一股股浓浊的精液开
始缓缓从她狭小的肉缝里溢出，流淌在早已经准备好的手纸上。&lt;br&gt;这样一具完美的肉体，如果得不到应有的满足，会不会产生出轨的念头？&lt;br&gt;秦文被自己这种突然产生的可怕想法吓了一跳，心里狠狠的给自己一个耳光。&lt;br&gt;如此温顺娴熟的老婆，从来没有因为他的毛病说过一句怨怼的话，自己居然
开始怀疑她，实在不像一个男人－－已经不是完整的男人了，秦文心里苦不堪言。&lt;br&gt;在妻子身边躺下，秦文忍不住痛苦的将头深埋进颜心瑶一对白皙挺拔的丰乳
里，良久良久，才一字字的说：「心瑶，对不起！」&lt;br&gt;「老公，别这样！没有什么大不了的……」颜心瑶压抑下还未平息的慾念，
心疼万分的看着自己的老公，不由得柔声安慰着，「老公，这不是你的错。除了
这个，你对我实在是太好了，简直没有半点可挑剔的地方，这些年来，人家看在
心里，什么都很明白。这个家是你一手打造的，如果你不快乐，这个家才会笼罩
在阴影里。老公，请你相信我，没有什么过不了的坎，没有性高潮，你同样能够
给你老婆带来无边的快乐！」&lt;br&gt;秦文抬头感激的看着深爱的妻子，咬咬牙，忍不住问道：「难道这几年来，
我一直难以满足的性生活的要求，你就一点也不怪我吗？」&lt;br&gt;颜心瑶微微一笑，握住秦文的手按在自己的乳房上，柔情似水的说：「其实，
性需求是人都会有，得不到满足，自然会有不同的苦闷。但是，老公你知不知道，
这里面还有一个气度的问题？虽然我也难免偶尔感到难过，有时也会产生一些想
法。但是，这都不能掩盖我对你的爱与感激，性只是微不足道的部分，只有你能
够快乐，才是我的全部啊。」&lt;br&gt;如此大度温情的老婆，秦文还能说点什么？一切客套的空话都被堵在心里，
只好淡淡的道：「知道了，睡吧。」
（二）老冯的秘密&lt;br&gt;一走进公司办公区行政部大厅，眉头绷紧的秦文更是忍不住一声歎息。&lt;br&gt;大厅一角的沙发上，行政部最年长的老冯半低着头，一张略显老态的脸憋得
通红，死死握住双拳，忍受着面前肥胖的黄脸婆喋喋不休的笛声咆哮……这样的
事情，近一年来，已经发生不是一次两次，每一次都会将属于他管辖范围的行政
区闹得像个笑话。&lt;br&gt;虽然心里同情老冯娶妻不淑，然而秦青多少感到有些不舒服。办公室里发生
这样的事情，他这个行政部经理，面子上也不好看。&lt;br&gt;「咳咳……」&lt;br&gt;秦青故意几声咳嗽，瞪了几眼在一旁看着热闹没一人上前相劝的下属，这才
缓缓的走到老冯身边，板着脸，严肃的道：「老冯，去洗一把脸，然后到我办公
室来一趟。」&lt;br&gt;还在呱呱数落着老冯的胖女人看到秦青，脸上一红，终于停止了咆哮，干笑
一声，讷讷的道：「秦经理来了，呵呵……对不起哦，又打扰你们啦，这个死老
冯……呵，没事没事，我，我回去了……」不敢再看秦青严肃的表情，连忙转身
灰溜溜的离开，留下沙发上的老冯有些无奈而尴尬的对秦青苦笑着。&lt;br&gt;秦青点点头，再没说话，迳自走进了自己的经理办公室。&lt;br&gt;完成了几项今天要上交的总结报表后，老冯才无精打采的走进秦青的办公室。&lt;br&gt;看了看眼圈微黑神情困顿的老冯，秦青先示意他在自己对面坐下，丢给他一
支蓝蒂芙蓉王，似是有些不经意的问道：「怎么样，昨晚又是一整晚没有回家？」&lt;br&gt;老冯点上香烟，狠狠的吸上一口，悠然的吐出一口烟圈，这才有了点精神，
「嗯，没回。」&lt;br&gt;「老冯！」秦青难得的在与下属单独谈话时还保持着严肃的态度，心里很不
是滋味。坐上行政部经理的位置已经三年多了，与自己关系最好最支持自己工作
的下属，就是面前这位看似耿直木讷的老冯。老冯名叫冯家国，在行政部任职时
间比秦青长的多，行政办事能力很不错。在平时工作中，秦青也很信任老冯，因
为他的确有着让秦青放心把事情交给他办的能力。很可惜，白璧有瑕，老冯在工
作上兢兢业业没有话说，可是，私生活却是一塌糊涂……&lt;br&gt;「你是怎么搞的？」秦青顿了顿，看着老冯尴尬的表情，缓缓道，「工作上，
你是我的前辈，私下里，我也把你当成我的老大哥。你该知道，在这个部门，我
算是很照顾你了。你看看你……这已经是这个月的第三次……你有什么想说的吗？」&lt;br&gt;「我……」老冯见秦青神情如此严肃，知道他这次是真的生气了，顿时心里
一急。可惜，一句话到了嘴边，又活生生咽了下去，只发出一声万般郁闷的歎息。&lt;br&gt;亲情似乎觉得自己的语气太过严厉，生性直爽的老冯可能一下子接受不了，
马上又换上平和的语调继续道：「其实不是我想说你，你的年纪比我都大一轮不
止了……可是我跟你说话多少次了？平日非工作时间你想怎么样都没关系，可工
作就是工作，不要老是在工作的时间去处理你们家庭的矛盾。你倒好，一次比一
次闹得大。下一次，是不是准备让你老婆唱到何总办公室去？」&lt;br&gt;老冯一丝不落的听完秦青的埋怨，仍旧没有吭声。&lt;br&gt;总是一个人唱对手戏，秦青感觉有些无聊，今天的事情，很显然是老冯又惹
到他家的黄脸婆。秦青看了看对面表情无比苦闷的老冯，责备的话再也说不出口，
只好温和的问道：「老冯，你怎么不说话，是不是有什么难言之隐？如果还把我
当朋友的话，就告诉我，有时间我也好跟你回去劝劝你们家冯嫂……」说到难言
之隐四字的时候，秦青忍不住忌讳般的苦笑一声，眼中痛苦的神情一闪而过。&lt;br&gt;「昨天……」老冯感激的看了秦青一眼，终于忍不住开口了，「昨天我在小
红家过的夜……」&lt;br&gt;「小红？！」&lt;br&gt;秦青吃惊的看着老冯，眼睛不自觉大睁，不敢置信的重复着：「你说的是浪
漫小屋里的发廊妹小红？天，你不是开玩笑吧？老冯，你都四十好几的人，儿子
都快大学毕业了，你怎能做出这种危害家庭关系的事情？人家是风尘卖笑的女子，
你还想玩真的？」&lt;br&gt;「我不准你这么说小红！」一向温顺的老冯突然大声对着秦青吼了一句，脖
子的青筋都鼓了起来。&lt;br&gt;秦青也是吓了一跳，没想到老冯会有这么大的反应。看样子，老冯确实对那
个艺名叫做小红的暗娼动了真情。可能不小心被冯嫂给发觉了，所以才会出现今
天这种场面。&lt;br&gt;「秦青，对不起……」老冯苦笑一声，沉沉的道，「我知道你是好心……可
是你知道吗，在这个家，我实在是一秒钟都待不下去了。一个男人，仅有的一点
做人的尊严，都被自己的老婆天天踩在脚底下，活着还有什么乐趣？可是小红不
同……在她身上，我完全能找回我已经丧失了快十年的男人尊严……虽然她只是
个妓女，可是她对我很温柔，从来都不会违抗我的意思。不但没有要过我一分钱，
还时常劝我要好好珍惜自己的家庭。我想偷偷的在外面给她买套房子，她都拒绝
了，说是怕会引起我们家庭的纠纷……」&lt;br&gt;憋了多少年的心事，今天终于有机会说出口，老冯的话就像决口的河堤，滔
滔不绝的诉说着自己的无奈与痛苦……&lt;br&gt;秦青静静的听着，没有打断老冯的回忆，脸上的神情也越来越温和，甚至开
始有些同情。&lt;br&gt;直到老冯不知何时闭上了嘴，秦青这才轻声问道：「老冯，能不能告诉我，
为什么你与你的老婆近十年来矛盾会大到这种程度？」&lt;br&gt;老冯愕然，沧桑的脸上露出不自然的红晕，好半响，才下定决心般对秦青道
：「秦青，现在我老冯把你看成是朋友，而不是经理，才对你说的，希望你能够
为我保守这个秘密。」&lt;br&gt;秦青一下子坐正起来，慎重的点点头。&lt;br&gt;「其实……」老冯忍了又忍，终于还是开口道：「十年前，其实我就患了阳
痿症……」&lt;br&gt;「啊……」秦青又一次被老冯镇住了，阳痿？这两个刺耳的字眼，多么的耳
熟？自己离它，已经是越来越近……&lt;br&gt;「那……那你怎么还能和小红……」&lt;br&gt;「哦，我的话还没有说完呢。」老冯连忙接着道，「十年前，我发现自己患
了阳痿，也吓得不轻。我老婆正当性慾旺盛的年纪，我这种病自然也让她苦不堪
言，后来便成了一种焦躁，动不动就给我使眼色，继而转变成大吵大闹，还要砸
东西……我实在忍受不了，才经常外出喝酒，整夜不回家。与小红就是在一家酒
吧里面认识的……」&lt;br&gt;老冯又开始陷入回忆，脸上神情的也越发的温柔：「小红是个直率的女孩子，
坦言说出她是妓女的事实。我当时还劝过她要正正当当做人……呵呵，谁知道，
一场拼酒，就拼到床上去了……那一晚，是我一生中最幸福快乐的时候，我的阳
痿居然一下子全好了……我也不明白这其中的原因，只知道，我越来越离不开小
红……」&lt;br&gt;「阳痿……」秦青忍不住插言道，「怎么可能不药自愈？」&lt;br&gt;「呵呵，我咨询过一位医生。他也不是很肯定我的情况，只是猜测说，在某
种特殊的情况下，与陌生的女人上床，会给男人带来一种难以言表的刺激，更大
程度的促使男人大脑神经的征服慾望完全爆发，脑电波会对男人性器官发出条件
脉冲，很有可能会使自己雄风大振，阳痿的问题就会迎刃而解。这种感觉，在自
己老婆身上是找不到的……」</content></item></essay>