<essay><item><title>我在阿姨家寄住的日子(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我在阿姨家寄住的日子&lt;br&gt;（２）阿姨的秘密&lt;br&gt;「阿康……用力插我，鸡巴再动快一点……爽死我了……你比你的姨丈还要
硬……」这时候的我一直听到阿姨卖力催促我，更让我用力地摆动，一心的想让
阿姨获得更多的满足，在用力插着阿姨同时，不禁怀疑这是梦吗？&lt;br&gt;我居然跟阿姨在做爱，这肉与肉强力的碰撞着，淫声荡漾的声音在我耳边回
响，突然动作变缓的同时，阿姨饥饿声音又催促着我，不得不让我相信，我的确
跟亲阿姨在做爱。心里压抑着的性慾顿时解开，更卖力地猛干阿姨的骚穴，期望
已久的事情终于发生了。&lt;br&gt;「人家的骚穴还想要鸡巴用力插，用力干死我……」阿姨说。&lt;br&gt;「老婆，老公的大鸡巴插得妳爽不爽啊？」我说。&lt;br&gt;「又硬又大的鸡巴，太爽了……我全身发软了……」阿姨说。&lt;br&gt;用背后式，可以让我的小阿康插得更深，让阿姨更深的体会我的大鸡巴。我
双手抓着阿姨的手，猛力地往骚穴插着，白皙的胸部猛烈摇晃着，阿姨的淫声不
断地在房间回绕，真是精神的蓝色小药丸。&lt;br&gt;「老婆，我要射了！」我说。&lt;br&gt;「再坚持一下，我也要到了……」阿姨说。&lt;br&gt;在鸡巴感觉快射进去的同时，我的腰不断地往前抽插着，阿姨的骚穴也感觉
到我的小阿康暴涨，整个肉穴就夹得更紧。这一来一往的攻防，终于在激情结束
下，热热的精子持续地在肉穴灌注，这时的我就算突然马上风也心甘情愿。&lt;br&gt;躺在床上，阿姨细心的帮鸡巴作着清洁，舌头不停在龟头上肆意地捲着，睪
丸更是不会放过，这口交的技术真是棒透了。&lt;br&gt;太过激烈的性爱，让我昏昏沉沉想睡觉，突然看到舔我的人是表妹，可能是
我太累了，刚刚做爱的人是阿姨，怎么变成惠真帮我清洁鸡巴？&lt;br&gt;眼睛睁开，发现被单里面有着动静，一拉开床单，一大早就有人在做早晨鸡
叫。没错没错，这位就是我表妹，脸蛋跟自己的妈妈长得很像，骨子里却是小淫
娃，很专注地吸舔着我的鸡巴，却没发现我看着她有数分钟了，我可是很享受着
天天有人叫醒我的方式。&lt;br&gt;「蕙真，我醒了，妳可以不用再巴着我的小阿康不放！」我说。&lt;br&gt;「阿康表哥太色了，我才刚进房要叫你起床，你的弟弟就硬挺挺的！」惠真
说：「看着看着我下面就开始发痒，很想吃你的鸡巴，顺便榨出点豆浆来喝。」&lt;br&gt;原来刚刚跟阿姨猛烈性交着，只是在作梦而已，还以为自己可以干着妄想很
久的女人，那一天会真的像梦一样发生？&lt;br&gt;「妳今天不用上课吗？」我说。&lt;br&gt;「偶可素粥咻厄日耶！」惠贞说。&lt;br&gt;「妳可以先放过那根可怜的家伙，再好好说话。」我说。&lt;br&gt;惠真贪婪地吃着鸡巴，就像不想错过的样子，卖力地用舌头刺激我的龟头，
发出的口水声，连外面都能听到。&lt;br&gt;「表哥，今天我要跟同学出去玩，所以要好好犒赏你的小阿康，万一你的弟
弟又开始想着我的小嘴巴，我可真是过意不去。」惠真说。&lt;br&gt;「那家里不就又剩我一个？」我说。&lt;br&gt;「妈咪今天跟朋友聚餐所以会很晚回来，你要一个人处里晚餐。」惠真说。&lt;br&gt;表妹的的家境算是富裕，姨丈不定期的出差，又在都会城市，朋友都是很有
钱的商人，阿姨都会定期参加贵妇般的聚餐，在家的时间也不一定，这也让我跟
表妹在家做爱的次数增多。&lt;br&gt;阿姨家住在豪宅型公寓，佔地百坪，房间好几间空着，有些是置物间，更衣
间可是大得离谱，所以我都会去偷偷欣赏阿姨的内衣裤，反正没事閒着可不能错
过熟女的味道，顺便看看能不能发现一些小秘密。&lt;br&gt;在大房子里面进行的阿康大冒险，躺在地板眼睛被粉红蕾丝内衣盖住眼睛，
小阿康的身上，缠绕着成套的粉红蕾丝内裤，一股熟女特殊般的味到刺激着我，
沉浸在阿姨内衣花园里的我，慢慢享受着自己的时间，幻想着阿姨的胸部正挤压
着我的脸，那细嫩的手再帮我搓弄着……&lt;br&gt;正当我还在幻想着的同时，听到阿姨回来的声音，正叫着表妹的名字，刹那
间，我僵硬的躺在地上。阿姨怎会突然回来？赶紧把身上的内衣裤收拾着，脚部
声越来越近，我只好冲向某间衣柜躲了起来，阿姨在走向更衣间，我这时吓出满
身汗来，千万不要开到我躲着的衣柜，被发现身上挂着内衣的我。&lt;br&gt;「嗨！阿姨，妳好呀！我没事帮妳整理内衣呢！」&lt;br&gt;此时我的心脏都快爆掉了，小心翼翼听着柜外的声音，我悄悄的往外偷看，
阿姨正脱掉身上的衣服，一身黑色内衣，被内衣包复的胸部，深深的乳沟，果然
是白皙的Ｄ罩杯。再往下看翘翘的屁股竟然是丁字裤，鸡巴顿时发硬了起来，真
想冲出去把阿姨压在地上，再蒙面强奸阿姨，不过没头罩，有粉红奶罩。&lt;br&gt;阿姨正在换衣的同时，我正打着手枪，忘我地打着打着，不知道是呼吸声太
大还是碰到衣柜，阿姨猛然转向我躲着的衣柜，被这动作吓了一跳，我就像火柴
人，全裸打手枪僵硬着。&lt;br&gt;阿姨慢慢地走过来，我心想：『死定了！再见了，我的表妹，表哥要去吃牢
饭了。』正当想着同时，心一横，随手抓着衣服，蒙着脸冲出衣柜。&lt;br&gt;阿姨当下被这画面吓到，一个全裸的身上挂着粉红内衣的蒙脸歹徒，心想这
是哪出戏啊？正当阿姨要开口大叫同时，我立刻伸出手摀住她的嘴巴，「妳敢再
叫出一声，我会马上杀了妳！」我说。&lt;br&gt;电影里的台词还是真好用，阿姨点点头示好，我指示阿姨转过身背对着我，
身上的凶器抵住阿姨身体，所谓凶器，当然只剩下面那发硬的武器。看着背对我
的阿姨，眼睛看到那白皙后背，鸡巴抵住屁股，心想这么棒的身材，当下就干了
她。&lt;br&gt;「你不要乱来，你要钱我有，麻烦你拿了钱就快走！」阿姨说。&lt;br&gt;「要是我不要钱，要妳的身体呢？」我说：「太太，妳身材挺棒的嘛！老公
有没有餵饱妳呀！要不要我好好的让妳爽一次？」&lt;br&gt;我几乎失去理智，什么话都脱口，顺便探探阿姨口风，利用这次机会发现阿
姨的秘密。&lt;br&gt;「拜讬你！不要乱来，我有很多钱，你要都拿走，不要强奸我。」阿姨说。&lt;br&gt;我依然用鸡巴顶住阿姨，在她的屁沟上下来回磨擦，试图勾起阿姨内心的慾
望，一边用淫贱的话刺激着她，更大胆地掰开被小丁夹着的肉穴，鸡巴更是前后
的擦着，还是用淫语刺激阿姨。&lt;br&gt;「太太，妳看我涨硬的鸡巴大不大呀？被这么大根的鸡巴插过的人，可是求
我狠狠地用力插喔！」我说。&lt;br&gt;「先生，求你放了我，我给你钱，你就快放了我！」阿姨哭着说。&lt;br&gt;我看着阿姨这样被我戏弄着，想想不要再玩下去了，要是表妹突然回来，我
想逃都来不及。一个点子闪个脑海，决定做完就马上逃跑。&lt;br&gt;「可以，我会拿了钱就走，不过要满足我一件事，我爽了就放妳走，老子很
久没碰女人了，让我爽一下就好！」我说。&lt;br&gt;「不要强奸我，求求你。」阿姨说。&lt;br&gt;「不会强奸妳，让我抱着妳走到妳放钱的房间，不过我的鸡巴要在妳的肉穴
磨擦着。我的要求这样就好，我说过爽了就会走了！」我说。&lt;br&gt;「不会突然把我压住强奸我吧？」阿姨说。&lt;br&gt;「老子出来混是讲信用的，妳再囉嗦，我就现在强奸妳，信不信？」我说。&lt;br&gt;我这时拿出一条丝巾蒙住阿姨的眼睛，两手绑住避免她出手打我，立马抱住
阿姨，两颗软软肉球压着我，身上的香味令我极度兴奋，阴毛刺着我的鸡巴，迫
不及待地两手抓着屁股快速摆动磨擦着肉穴，要不然就慢慢地一前一后。太享受
了啦，虽然不能强奸阿姨，但是这样的举动让我过度兴奋着。&lt;br&gt;「先生，能不能快点去拿钱，我快受不了！」阿姨说。&lt;br&gt;「太太，哪里受不了啊？妳可以跟我说，我可以帮妳唷！妳放心，我不会强
奸妳，让我爽完，我就走了！」我说。&lt;br&gt;「太太，怎么我感觉鸡巴开始湿湿的，很爽对吧？可以叫出声音来没关系，
强忍着可是很辛苦喔！还是我教妳好了，啊……好爽喔！拜讬再磨快一点，让我
洩了……」我说。&lt;br&gt;看着阿姨扭曲的脸，就知道很享受我用鸡巴来回磨着肉穴，就开口命令阿姨
去放钱的房间。来到一间很隐密的房间，这是我没找过的房间，有着夹层房间，
很难发现是一间房间，一进到房内，两三台电脑及衣柜，阿姨要我打开放钱的保
险箱。&lt;br&gt;我很好奇这房间有装着高级隔音泡棉，不会玩音乐的阿姨为何装着这么高档
设备，更好其它衣柜里面有什么。当我打开发现里面有着各种情趣内衣，还有学
生及上班族制服，下层一拉开满满的电动按摩棒，各式各样的都有，连假阳具一
应俱全，回头看见两三台电脑还有加装摄影机，这下我可发现阿姨的秘密花园。&lt;br&gt;「太太，妳可真是淫荡啊，衣柜里面藏着那么多按摩棒，可想妳老公没餵饱
妳，我这根热腾腾的大鸡巴现在马上餵饱妳，让妳爽翻天！」我说。&lt;br&gt;「你不是答应我，不会强奸我吗？说话不算话！」阿姨说。&lt;br&gt;我猛然的往大奶用力吸舔着，再快速磨擦骚穴，不到一会，阿姨发出了吟叫
声。这骚妇平常看起来气质像志玲姊姊，居然这么好色淫荡窝藏一堆宝贝，老子
好好教训妳。&lt;br&gt;「啊～～拜讬你快住手，快住手，不要再舔我的乳头了，很敏感，啊～～」
阿姨说。&lt;br&gt;「妳这骚货，老子现在不马上干死妳，我可会鸡爆人亡！」我说。&lt;br&gt;用力地把阿姨丢在床上，双手压住骚动的身体，阿姨放声尖叫，不过她忘了
隔音房间任谁都不会听到。我一手扯开丁字裤，濡湿肉穴完整地呈现在我眼前，
双手掰开阴唇，粉粉的阴蒂及小阴唇，一只手不断地抽插着肉穴，嘴巴更不停地
在身上吸吮，在乳头施加猛药，阿姨的声音由尖叫转换成呻吟。&lt;br&gt;「太太觉得很舒服吧？要不要现在就让妳狠狠的爽上天？老子的鸡巴又硬又
大！」我说。&lt;br&gt;「求你放过我吧！你要什么我答应你就是了，不要插进来！」阿姨说。&lt;br&gt;我再在耳边悄悄跟阿姨说些话，阿姨的情绪冷静下来，接着我要阿姨摸着我
的鸡巴，帮我自慰跟口交。&lt;br&gt;「太太照我说的做就对了，我的鸡巴像我说的又硬又大吧？妳的手技跟嘴巴
可真是一流啊，都快要射出来了！」我说：「我现在做完最后这件事就会马上走
人，太太可不要忘记我们的约定呀！」&lt;br&gt;阿姨的双手被我反绑，眼睛又被我蒙住，我就在阿姨的小阴唇用我的龟头抵
住后，再插进去跟还没插进去之间来回磨擦阴唇，女人有这种弱点，不时的磨擦
会让女人求你插进来。经过一段冒险刺激下，我在阿姨的肚子上留下精液。&lt;br&gt;我在房间拿起相机，拍了几张照片，假装要胁恐吓，顺便拿些钱走人，要好
好记住这房间，以后可要来探险发现其它秘密。&lt;br&gt;&lt;br&gt;我在阿姨家寄住的日子（３）电梯情慾三人行&lt;br&gt;我在阿姨家寄住的日子
（３）电梯情慾三人行&lt;br&gt;在戏谑阿姨之后，就马上到我的房间拿些衣物外往逃，假装不在家证明，整
颗心还是在处于兴奋状态，刚刚那件事真的是我做的吗？&lt;br&gt;还是因为我的人格有这种变态的行径，越是刺激越触发我血中的变态因子，
在鸡巴抵着阿姨的同时，我是真的想向阿姨的肉穴插进去，很想体验熟女的肉穴
滋味，跟表妹做爱做久了，越是想吃吃熟女那成熟的蜜桃及舔遍她全身。&lt;br&gt;当小声的走出阿姨家，立即奔到电梯里面，看到里面居然有人，为了不想让
人知道我干了坏事，必须冷静的放慢动作，装熟着打声招呼。&lt;br&gt;「你好！」我说。&lt;br&gt;「你好！」尴尬的Ａ小姐说。&lt;br&gt;我却没发现，我的下半身穿着我的慢跑短裤，很容易春光外洩，而这位小姐
在我冲进电梯时就发现到我的裤子凸出异物，眼睛却看着我的裤子，一边打量着
我，这时我才发现自己的弟弟还没缓和下来。&lt;br&gt;「哈哈……刚刚才睡醒，真的很不意思，男生都会这样。」我摸着鸡巴说。&lt;br&gt;「没关系！没关系！这不用不好意思。」Ａ小姐摀着嘴吞了口水，眼睛从上
到下扫过站在她前面的男生，眼神娇媚的放起电来，声音显得娇滴滴的。&lt;br&gt;「嗯～～不要紧，男生的弟弟早上都很容易勃起，所以你不要太介意。你的
身体还蛮壮嘛！常常运动是吗？」她说。&lt;br&gt;「对啊！我习惯运动及健身，等下要去健身房运动，所以穿这样。」我随便
塘塞为借口，刚刚在阿姨家发生的事让我的弟弟这么亢奋，还头一次硬这么久。&lt;br&gt;在电梯内跟Ａ小姐聊聊杂事，由于早上是上班时间，搭乘的人还真是多得惊
人。到了某层楼时湧进一堆人，我却瞄到一位人妻，人妻的穿着打扮让人眼睛在
身体上游走。紧身低领窄裙、深深的乳沟，让我又想起阿姨的Ｄ罩杯。&lt;br&gt;「啊！对不起Ａ小姐，撞到你了，突然挤一堆人，对不起喔！」我很尴尬的
对着Ａ小姐说，但也太不巧的是鸡巴怎么会碰到叶太的手，我一时很爽又很不好
意思。&lt;br&gt;「再撞到我，我可会狠狠地捏下去喔！」Ａ小姐笑笑的说，这样的反应让我
感觉叶太太很享受也不一定。</content></item></essay>