<essay><item><title>除暴创业得三妻(4)</title><author>床上伴侣</author><content>这锺旺做爱是相当的知趣，不着急不着慌，先把花芬芳弄上高潮也不射，然
后开始弄黄曼妮。不一会黄曼妮也有了高潮，搂住锺旺只等射精。&lt;br&gt;锺旺玩起３Ｐ很高调，这边肏着黄曼妮，那边搂着花芬芳的屁股，三只嘴搅
合在一起，好不有情调。就在这时，锺旺的手机响了。&lt;br&gt;花芬芳说了句：「不知道哪个混蛋来打扰我们好事。」起身说：「你们接着
弄，我去看看。」&lt;br&gt;下了地，拿起手机，认识来电显示，说：「是大哥。」把手机递过来，暗示
黄曼妮不要做声。果然是孟凡德打来的，锺旺拨通电话，仍然抽插着说：「大哥
啊。」&lt;br&gt;黄曼妮和花芬芳都把耳朵贴在话机旁，屏住呼吸听着。「三弟啊！……我是
大哥。」孟凡德说，又听见李长泰迷迷糊糊的醉态说：「让三弟明天接我们来。」&lt;br&gt;锺旺把一只手伸过去，玩弄着花芬芳的奶子，说：「大哥二哥玩的开心吗？」&lt;br&gt;就听孟凡德说：「开心啊三弟，我还嫖了两个小丫蛋呢。你二哥只顾喝酒，
不去嫖。」&lt;br&gt;黄曼妮小声骂道：「这个混蛋玩意。三弟，使劲！」&lt;br&gt;锺旺开始使劲抽插。「三弟怎么不说话呢？」&lt;br&gt;这时的锺旺觉得很刺激，那边和孟凡德说这话，这边肏着他的媳妇，忍不住
要射，所以才没有说话，听见那边质问，才说：「大哥，我正撒尿，等一会。」&lt;br&gt;「哈哈哈……你撒！撒完了告诉大哥舒服不？哈哈哈……」孟凡德大笑着说。&lt;br&gt;就在孟凡德说话当儿，锺旺那憋了两天一宿的精子都注射在黄曼妮的阴道里，
才说：「撒完了大哥，好舒服！」&lt;br&gt;孟凡德又是大笑着说：「三弟舒服就好。明天来接我们回家。」&lt;br&gt;锺旺亲着黄曼妮，说：「两个哥哥不多玩几天了吗？」&lt;br&gt;孟凡德说：「不啦不啦……明天你来吧。」&lt;br&gt;锺旺说：「好的。」&lt;br&gt;放下电话，三人大笑起来。&lt;br&gt;花芬芳说：「你羞不羞，肏着人家的老婆，还要人家说舒服。」&lt;br&gt;黄曼妮说：「谁叫他嫖娼，他的媳妇也叫人嫖。」觉得话说的不对，连忙纠
正：「不是，他媳妇就和人好。」&lt;br&gt;笑得花芬芳食指在脸上划着：「羞！大嫂真羞……」&lt;br&gt;黄曼妮说：「别羞我啦妹妹，你老公说话的时候，你那奶子不也在三弟的手
里嘛，你也羞。」&lt;br&gt;三人閒逗一回，又重新上桌喝酒，这回都没有穿衣服，并且把黄色录放打开，
喝的高兴，看的兴起，免不得又要做爱。&lt;br&gt;黄曼妮说：「明天那俩该死的就回来了，我们相聚就有碍眼的，趁今天两个
我们就玩个疯狂。」于是三人又在一处，玩了个死去活来，不提。&lt;br&gt;话说，第二天一早，花芬芳和黄曼妮又换上以前的衣服，把锺旺新买的衣服
藏好，两个就在家收拾屋子，回复原样。而锺旺开着车直奔海边而来，不一时就
接到孟凡德和李长泰，在车上难免要问几句伯母病情怎么样，锺旺撒谎骗过。接
下来两个人又说起在海边如何如何痛快，孟凡德说了怎么嫖娼的话。&lt;br&gt;锺旺暗暗好笑，看着两个人，心里话，『你两个在海边玩的痛快，我也在家
里玩你两个媳妇更痛快。』心里痛快，车开的也痛快，半路上看见卖海鲜的，钟，
旺又买些，说回家给两个嫂子吃。那两个王八大喜，还说锺旺想的周到。&lt;br&gt;回到八里乡，又在李长泰家中摆设酒席。那家收拾的和以前一样，谁也看不
出，锺旺暗自欣喜，十分佩服两个女人细心。那两个女人见了丈夫，装作久别的
惊喜，脸上露出灿烂的笑容，把个孟凡德和李长泰欢喜的不得了。&lt;br&gt;当下，三兄弟又围坐在炕上喝酒，两个女人在厨房侍候，也难免偷喝些酒。
酒桌上，说了好多兄弟分别之苦后，锺旺突然说：「既然我们三兄弟情同手足，
我也想在这里扎根不走了。」&lt;br&gt;孟凡德和李长泰大喜，说：「正应该这样。」&lt;br&gt;锺旺说：「但，我们天天这样，岂不是坐吃山空？」&lt;br&gt;孟凡德问：「难道兄弟有什么打算？」&lt;br&gt;锺旺说：「我看村西那个废弃的青年点挺好了，我想承包下来，我们开一个
酒厂。这样，我们以后喝酒就用不到花钱，然后，我们手里还有充足的钱。不知
两个哥哥有什么想法。」&lt;br&gt;说到青年点，我想岁数大的人都知道那个年代，因为城市就业难，老毛一句
号召「年轻人应该去农村，接受贫下中农的再教育」！大批刚毕业的学生被迫来
到农村。每个村里为了解决这批学生住宿，都盖起了宿舍，因为住宿的都是下乡
青年，所以就叫青年点。大多是像四合院，但比四合院要大了许多，还有个大院
套，我想现在被青年下过乡的地方，仍然有这样的旧址。&lt;br&gt;锺旺这句话说得孟凡德和李长泰眉开眼笑，齐声叫好。然后开始研究如何承
包的事，孟凡德大叫：「这事包在我和你二哥的身上，我俩去说，乡长连个屁都
不敢放。至于承包费，等我们挣钱了在和他研究。」&lt;br&gt;锺旺说：「这样最好。我明天回家，看看我父母能给我拿多钱，最好是二十
万。」&lt;br&gt;那两条笨牛，听说自己不出钱办厂子，早就兴奋起来，当下定好了，明天三
弟回家筹钱，他两个去找乡长商议。&lt;br&gt;一时间，又喝到晚上，孟凡德大醉，和黄曼妮回家了，酒醉的人也做不了那
事。而李长泰早就睡的一塌糊涂，却给锺旺和花芬芳留下一个空閒，在楼上自然
要办那些正经的事，睡到清晨三点多才走。&lt;br&gt;次日，孟凡德和李长泰找到乡长，一说这事，那乡长一来惧怕这两个恶魔，
二来那青年点属实也没有用，就一口答应了。&lt;br&gt;这边锺旺回家，说了要办酒厂，那父母一来溺爱儿子，二来见儿子要办实业
心里高兴，三来手里也有閒钱，当下就拿出三十万来。&lt;br&gt;锺旺回到乡里，又把孟凡德、李长泰找来喝酒，商讨办厂的事。孟凡德又是
大醉而归，李长泰仍然醉酒不醒，锺旺又和花芬芳睡在二楼，做了那欢快之事，
不提。&lt;br&gt;话说，这是锺旺一个计策，工程上马后，他自己开车跑外，让孟凡德和李长
泰做监工，把两个定死在工地上。这样，他就可以在閒暇时候，找花芬芳和黄曼
妮玩三Ｐ。&lt;br&gt;那两个还真称职，成天在工地上看着，中午吃锺旺在老曲家订的饭菜，一直
到晚上下工才回家，和锺旺相聚。可两头笨牛哪里知道，白天媳妇都让锺旺玩了
痛快，晚上还恭恭敬敬的陪着喝酒，只有两个媳妇在厨房里偷笑。&lt;br&gt;我们閒话少说，转眼一个冬天过去到了春天，那青年点已经建设完毕，已经
有了酒厂的模样。可是，做酒需要粮食，春天只有种地没有收成，故此没有做酒
的原料，出去买还太贵了，于是就停产了，准备等到秋后再开业。&lt;br&gt;就这样，孟凡德、李长泰和锺旺三人又没事干了，成天还是喝酒取乐。&lt;br&gt;可锺旺是有心事的，手里握着执照不拿出来，总说要办手续，慢慢的不和二
人相聚，瞅着空隙，那李长泰不在家的时候，就溜进去躲在楼上，也不用躲进暗
室，因为李长泰连楼都懒得上，故此两不想见。&lt;br&gt;孟凡德的家，锺旺就是借个胆子也不敢去，因为就三间瓦房，没处躲。倒是
黄曼妮知道这个秘密，时常来走动，也得到一些快乐。&lt;br&gt;至此，只有孟凡德和李长泰经常在一起，有时候还念叨起这个三弟，可他们
哪里知道，他最亲爱的三弟就在身边，等喝醉了，拿他们媳妇开心。&lt;br&gt;一天，锺旺回市里同学聚会，李长泰去青年点看房子，盼望着早日做出酒来，
喝个痛快。再说孟凡德，终究有些嘴馋，就来找李长泰喝酒，见门半开，走了进
来，高声问：「二弟在家吗？」&lt;br&gt;花芬芳正在打扫卫生，说：「不在。」&lt;br&gt;孟凡德听到这娇滴滴的声音，淫心萌动。暗想：『我常有和这小娘们好的想
法，怎奈李长泰总在面前，今天正好不在家，我进去看看有没有机会。』&lt;br&gt;想到这走了进去，看到花芬芳，说：「哟！……今天弟妹打扮的真漂亮啊…
…」&lt;br&gt;花芬芳说：「脸都没洗，怎么说我打扮呢。」&lt;br&gt;这孟凡德是有心的，进屋后脱鞋上炕。&lt;br&gt;花芬芳说：「大哥，请在椅子上坐。」&lt;br&gt;孟凡德一脚炕上一脚地上，说：「平时二弟在家，我就在炕上坐。幸得今天
二弟不在家，怎么要在椅子上坐？我说弟妹，像你这样漂亮的人，怎么能说出这
样不着调的话来？」&lt;br&gt;花芬芳正色的说：「大哥错了，平时我男人在家请客，你应该坐在炕上。而
今我男人不在家，你应该坐在椅子上。」&lt;br&gt;这不卑不亢的话，袅袅动人，孟凡德早动了心火，放下脚穿上鞋，大胆跑过
去要搂，嘴里说着：「那你就陪我一起炕上坐。」&lt;br&gt;花芬芳早有防备，轻轻一闪，跑到厨房。&lt;br&gt;孟凡德笑嘻嘻的说：「别害羞，我早就想你了。」追了出来。花&lt;br&gt;芬芳飞跑到院子里，一张脸红涨涨的愤怒。恰好李长泰从青年点回来，看见
媳妇面有怒色，问：「为什么愤怒？」&lt;br&gt;花芬芳尚未回答，孟凡德听见说话，走了出来。李长泰一见，满肚皮疑心起
来。花芬芳瞪了孟凡德一眼，走了进去。&lt;br&gt;李长泰指着花芬芳，问：「她怎么了？」&lt;br&gt;孟凡德说：「我来找你喝酒，问你在不？弟妹说不在。我以为她骗我，就到
里面看看。没想到弟妹就急了。」&lt;br&gt;李长泰是个耳朵软的人，就这么几句话竟然相信了，也不去问问妻子，说：
「大哥，别跟女人一般见识。走，我和你去老曲家喝酒去。」&lt;br&gt;两个人径直的走了。可怜的花芬芳眼泪往肚子里咽，更加想念锺旺了。&lt;br&gt;一直到半夜，李长泰才回家，又是醉醺醺的。花芬芳想把白天的事说起，又
怕这番出去喝酒，孟凡德花言巧语说是诬陷他，李长泰脾气又暴躁，弄不好连累
自己，不是好耍的，故此忍着没说。&lt;br&gt;到了第二天，见李长泰也没有问这事，花芬芳也没敢开口，暗中愤恨。给钟，
旺打电话，恰巧手机没电打不通。这人心里有话说不出是最苦恼的，于是找到黄
曼妮，说起昨天的事。&lt;br&gt;黄曼妮气的牙根直咬，骂了几声孟凡德，又说出自己一个绕不开的烦恼，把
花芬芳都惊呆了。黄曼妮说：「妹妹，我两个月都没来大姨妈了，今天上午去卫
生院检查，我怀孕了。」&lt;br&gt;花芬芳问：「是谁的？」&lt;br&gt;黄曼妮说：「是三弟的。」&lt;br&gt;花芬芳说：「你怎么敢肯定？」&lt;br&gt;黄曼妮说：「怎么不肯定？去年他从海边回来，就去青年点监工，回来就大
醉，一直都没有做那种事，你说不是三弟的是谁的？」&lt;br&gt;一向趁着冷静的花芬芳也着急起来：「这怎么是好，倘若这小崽子生下来像
姐姐到好说，有一丁点像三弟，那么就完了。」&lt;br&gt;黄曼妮说：「我也正愁这个呢。」&lt;br&gt;花芬芳说：「不如去做掉。」&lt;br&gt;黄曼妮说：「说的轻松，做掉孩子容易，只是肯定要传出去，那孟凡德听到
了，岂不是更糟？」&lt;br&gt;两个没了主意，打电话，锺旺也不接，急的没着没落，团团直转。&lt;br&gt;过了两天，锺旺才偷偷回到八里乡，自然要找花芬芳。&lt;br&gt;话说，自从那天的事，孟凡德不敢到李长泰家，而李长泰又经常去青年点，
不在家，这就给锺旺一个机会，当下两个人也是久别，做了那风流之事。事后花
芬芳说了黄曼妮怀孕的事，锺旺也吃惊不小，没了主意。&lt;br&gt;两个人商议一会，也没有什么好办法，最后锺旺说：「不如让大嫂去市里，
我找人给孩子做掉，就骗孟凡德会娘家住上几天。」&lt;br&gt;花芬芳说：「不行，倘若孟凡德去娘家找，没有这个人，如何是好？」&lt;br&gt;锺旺沉思起来。正在这时，就听有人移动院子的门，往下一看，竟然是孟凡
德。吓得花芬芳连忙叫锺旺躲进暗室，自己下楼迎了出来，还好，昨晚爱后穿上
了衣服。&lt;br&gt;孟凡德怎么来了？原来这厮前几天受到了惊吓，好歹李长泰耳朵软，欺骗过
了，但心里很闷，暗想：『这娘们不像个正经人，我在酒桌上调情，她却和锺旺
眉开眼笑，莫不是和那小子早就搞上了，所以要冷谈了我？』&lt;br&gt;想到这愤愤不平。正巧，看到锺旺开着车回来，直接把开到柴房里藏起来，
然后一个人直奔李长泰家去，本想要打招呼，转念一想：『先别，我倒要看看他
做什么。』&lt;br&gt;见锺旺直接进了李长泰的家，心中就有数了，想去揭露，又转念一想：『不
可，万一这小子回来先看李长泰，我岂不又弄了个大红脸，不如我就等一会。』
就在大柳树后面看着。只因为他这么一犹豫，屋里面就促成了做爱和商量，这都
是天定的。&lt;br&gt;孟凡德在柳树后面等了很长时间，也不见出来，暗想：『莫不是他俩在屋里
弄了那事？』又转念一想：『再不就是李长泰在家请他喝酒？』&lt;br&gt;心里一横，想：『反正这两件事出现一样都是对不起我的。假如我捉奸在床，
你这小娘们就对不起我一片苦心；假如李长泰请锺旺喝酒，就对不起我们结拜之
情。不管怎么样，我一定要进去看看，到底是怎么一回事。』想到这里，孟凡德
大着胆子走进院子里。&lt;br&gt;上前一拉房门，里面竟然是拴着的，心想：『肯定是做了见不得人的事。』
就把门敲了两下。正好赶上花芬芳下楼来开门，脸色十分难看。</content></item></essay>