<essay><item><title>姣美浪妻的淫荡设计(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;在网路上看多了那种妻子被凌虐的文章，不禁回头看看正在睡觉的妻子，我老婆有着姣美成熟的身材，冷艳动人的容貌，嫺静典雅的气质；如此美丽的老婆，如果被别的男人蹂躏，不知是怎样的振奋的画面？&lt;br&gt;一天，我那满熟悉的朋友－－小黑，忽然出现在我面前，原来是从巴里岛渡假回来；说起这位老兄，天生的好体格，加上后天的运动，真是猛男一个。&lt;br&gt;听他说，这次到巴里岛是跟位熟女人妻一起去的，一问之下才知原来他专爱熟女，此时我灵机一现，如果把他介绍给我老婆认识，不知结果．．．．．．，一想到这我肉棒一跳；不过后果可能是一条不归路，不管了，精虫已上脑了。&lt;br&gt;于是我便进行一连串的准备计划，将家中装置各种精密的隐藏摄影机，当然这花了不少钱，心痛那比得上那种兴奋的事情，万事皆备，只剩我如何的编剧了。&lt;br&gt;利用一次假日我带小黑回家，介绍给我老婆认识，小黑一看到我那美丽的老婆，就像一只狮子在看着牠的猎物一般，这也是我预料中的事；用餐席间，小黑发挥他幽默的本事，逗得我老婆开怀不已，一时我老婆对小黑的好印象增加了不少。&lt;br&gt;往后我都利用时间，常邀小黑到我家来，小黑当然求之不得；如此这般，我老婆跟小黑已满熟悉了，偶而小黑也会试探性的亏一下我老婆，我老婆也会给他反亏回去；看来事情正往我的安排方向走。&lt;br&gt;一晚，我在书房时，我的电脑出现一个只有我看得懂的代号，原来是我偷偷装在我老婆电脑里的间谍程式发给我的，我二话不说，马上打开资料夹来看，哈．．哈．．，果不其然是我老婆跟小黑的ＭＳＮ聊天纪录，小黑果然对我老婆发
动攻势了．．．．．．。&lt;br&gt;虽然目前的聊天纪录看不出有什么不对的地方，只是一般的哈拉打屁而已。&lt;br&gt;事情到了这，我相信我那老婆应该也满喜欢小黑的，否则小黑跟她要ＭＳＮ时，一定会告诉我的，不说表示想要有某种祕密，一种刺激的祕密。&lt;br&gt;往后在很多的资料夹中，让我嗅觉出一股淡淡的淫味，内容大致是这样的：&lt;br&gt;「嗨！美女，什么时候跟我约会啊？」小黑说&lt;br&gt;老婆：「老太婆你也要？帅哥」&lt;br&gt;小黑：「拜讬，妳如果是老太婆，那世上就没有美女了」&lt;br&gt;老婆：「嘴巴那么甜，是不是有什么事情要求我啊？」&lt;br&gt;小黑：「真聪明，被妳说中了」&lt;br&gt;小黑：「是这样的，这个周末有个私人的舞会，到现在我连个伴都不知在哪！」&lt;br&gt;老婆：「你公司不是有很多美女吗？找一个不就好了」&lt;br&gt;小黑：「那么重要的场合，我怎么可能随便拉一个去！」&lt;br&gt;小黑：「至少也要像妳这样有气质的美女才行」&lt;br&gt;老婆：「少来了」&lt;br&gt;小黑：「真的啦，拜讬！」&lt;br&gt;老婆：「好吧！」&lt;br&gt;小黑：「太好了，谢谢妳，美女」&lt;br&gt;周末，老婆精心的梳理，看起来更是艳光摄人，羞花闭月，沉鱼落雁般的绝色娇靥伴着诗韵般的婉约风姿，全身散发着一股成熟女性的妩媚风情。&lt;br&gt;一袭白色低胸的细肩带晚礼服，将纤浓合度，凹凸有致的曼妙曲线毕呈无遗，半露酥胸的双峰又挺又圆，美不胜收，制工精美的单颗美钻在晶莹洁白，峰峦起伏的胸前，形成引人入胜的焦点。&lt;br&gt;「老公．我今晚要去参加同学会，晚一点回来，拜了」看着老婆如此这般的说谎，心不禁酸了起来，不过此时不是恼火的时候；我赶紧抓件衣服跟了出去。&lt;br&gt;跟踪老婆到了一处很高级的场所，只见小黑早就在门口迎接着老婆，心想小黑怎会有这种高级的活动时，他们已经亲密的进到会场，由于是私人会馆，我不得不花点钱打通门口的待者，否则就没好戏可看了。&lt;br&gt;场内开着柔美的灯光，还真不少人，我眼光到处搜寻老婆的踪影；只见他们坐在一个角落，两人有说有笑的很亲热，此时悠扬的音乐响起，俊男美女翩翩起舞。&lt;br&gt;过了很久，音乐改变了，是一种轻柔浪漫的音乐，灯光也逐渐暗下来，由其是那舞池更暗，完全看不到人影，等眼睛习惯黑暗的环境，我大胆的往舞池靠近，反正黑黑的，谁也不知是谁。&lt;br&gt;舞池中只见小黑的双手轻轻放在老婆苗条纤细的小蛮腰上，牵引着柔若无骨的娇躯。老婆的手轻推他一下，小黑偏是不肯轻易饶过，双手一紧，用强有力的手臂拥她入怀，将她动人的肉体软玉温香地紧贴在他身上。&lt;br&gt;优雅端庄、温柔婉约的老婆在小黑灼热的眼神与热情拥抱下溶化了，娇躯酥软地靠在小黑厚实的胸膛上，感受着强而有力的心跳声，每一声彷彿都要敲开她的心扉。&lt;br&gt;方寸已乱的老婆秀眸半闭，澄明深邃的眼神变得溼润迷乱，随着脚下舞步的晃动，紧贴的胴体在厮磨中逐渐加温，娇靥泛红。&lt;br&gt;小黑故意在她如白雪般的粉脖和如珠似玉的小耳珠上呵气骚弄，女性的耳垂本就敏感，在男人呼着热气的挑逗下，更是酥痒不已，刺激得老婆螓首骚动，心情荡漾。&lt;br&gt;小黑紧紧拥抱老婆美妙的性感胴体，丰满柔软得令人迷醉，老婆天使般的脸上充满了情思难耐的万种风情，诱人至极。&lt;br&gt;小黑再也忍不住心跳加速，肉棒肿大翘起。低头向她鲜艳性感的红唇吻去，双唇柔软得令人心荡，小黑饥渴的吸吮着，舌头往她牙齿探去。&lt;br&gt;老婆玉贝紧合，矜持不已，但在小黑强力扣关下，唇齿之间已成弃守阵地，只能娇喘咻咻的任由小黑灵巧的舌头长驱直入，在自己的口里放肆的搅动，放肆着在樱桃小嘴里的每一个角落。&lt;br&gt;没多久，只见老婆已逐渐抛掉羞涩，沉溺在男女深吻的爱恋缠绵中，香舌再不受自己的控制，主动伸出和小黑的舌头紧紧的缠在一起，贤淑的老婆在小黑的激情拥吻中开放了，玉手主动缠上小黑粗壮的脖子，身体瘫痪乏力，却又是灼热无比。&lt;br&gt;敏感的酥胸，紧贴在小黑结实的胸前，理智逐渐模糊，心中仅存的矜持被持久的深吻逐分逐寸地瓦解，男人特有的体味阵阵袭来，新鲜陌生却又期待盼望已久，那种感觉让她激动得全身发颤，熊熊欲火已成燎原之势，老婆情不自禁的发出一阵心荡神摇的呻吟。&lt;br&gt;小黑一面热吻着，一面两手也不得閒，双手下垂，隔着白礼服在她浑圆结实充满弹性的玉臀爱抚轻捏。不时扭动身体挤压摩擦她高耸柔软的双峰，早已坚硬高举的肉棒更不时撞击她的小腹和大腿内侧。&lt;br&gt;在小黑热情进攻下，老婆全身发抖扭动，大口喘气，饱含春意的秀眸似嗔似怨地白他一眼，脸上尽是迷乱和放浪的表情。&lt;br&gt;在天雷地火中，快要一发不可收拾下，音乐停了，灯光慢慢的亮起来，他们两人赶快整理好仪容回到桌位上；还在回味的我，不得不夹着已经跷起来的肉棒闪到角落去。&lt;br&gt;接下来如果小黑带老婆去开房间的话，那我岂不是把不到春光？不行，于是我赶快拿起手机拨给老婆，希望她在嘈杂的环境能听到手机在响；不以就听到老婆的声音。&lt;br&gt;「老婆，我临时被人叫去凑脚打麻将，所以晚上我不回来睡了」我在一间厕所里说着，如此才不会被听到背景的音乐。&lt;br&gt;「怎么会这样？那好吧！你早点回来」&lt;br&gt;挂下电话我就到门口外等着，不久果见小黑牵着老婆的手走出来，看着他们坐上车子后，我火速的赶回家里，希望他们是往我家方向走才好，否则戏只看到上半场就没意思了。&lt;br&gt;一到家我马上闪进我的书房，平常我的书房锁起来的，老婆是知道这点的，我将所有的摄影机全部打开；不到一会，从大门口的镜头传来开门的影像，老婆先进来，小黑在后，只见小黑反手将门锁上，一把将老婆拥入怀里，老婆边挣扎边说：&lt;br&gt;「不．．要．．我有老公的」&lt;br&gt;「没关系，我不想破坏妳的家庭，我只想做妳的情人，关心妳，爱护妳」小黑用手抬起老婆的下巴，深情的看着老婆。&lt;br&gt;「你．．．．．」老婆娇嗲道&lt;br&gt;小黑不等老婆说完，就对着她湿润香滑的红唇吻个正着，吻着老婆气息芬芳的红唇，没多久，老婆已逐渐抛掉羞涩，沉溺在男女深吻的爱恋缠绵中，香舌再不受自己的控制，主动伸出和小黑的舌头紧紧的缠在一起。&lt;br&gt;有如久旷的男女在激情拥吻中开放了，玉手主动缠上小黑粗壮的脖子，身体瘫痪乏力，却又是灼热无比。小黑如饥渴的沙漠游民喜获甘霖般狂吸猛吮老婆的舌、两舌在口腔内啧啧之声彼起此落，而且呼吸变得急促粗重起来．．．&lt;br&gt;只见老婆纤腰往上弯曲，玉臀?摆，长粉嫩雪白的美腿伸得毕直，红润小嘴发出诱人犯罪的娇啼：&lt;br&gt;「唔唔．．．．唔．．．唔．．．．」&lt;br&gt;狂吻老婆香舌的小黑见到怀中老婆如此美艳媚荡，他的手开始解掉老婆身上的白色礼服，粗暴扯去那件有等于无的无肩带内衣。老婆那对傲人、香滑、饱满、圆润、坚挺不坠、雪白细腻的乳房轰然弹了出来，小黑看得目瞪口呆，一时之间怔住了。&lt;br&gt;不过，老婆胴体轻微的扭动让他悚然一惊重返现实。他的大手竟然不能全部掌握老婆细腻的玉乳，他珍惜仔细地抚摸、揉捏、打圈、挤压着天下男人皆爱之若狂的乳房；并且还用嘴和舌去吸吮又舔舐着那红灩灩的乳头，品嚐着只有我一人独享的乳头。&lt;br&gt;手掌间传来一阵坚挺结实、柔软无比而又充满弹性的美妙触感，令人血脉贲张。掌心轻抚胸罩下的峰顶，打着圈的轻抚揉压，两根手指轻轻地夹住那情动涨大的乳头，温柔而有技巧地一阵轻捏细揉。&lt;br&gt;老婆脑中一波一波无法形容的酥麻快感，迅速扩散到整个下体，饥渴已久的慾念强烈反扑，老婆仰起头来，大口喘气，眼神充满狂炽的火焰，娇靥绯红、妩媚含羞、梦呓般低语道：&lt;br&gt;「轻．．．点．．．黑．．」&lt;br&gt;小黑这时双手一抱，往卧室内走，我赶紧将镜头切换到卧室里，&lt;br&gt;小黑将老婆重重的放在床上，小黑马上将老婆的衣服全脱了，在柔和的灯光下，一具象牙般玲珑剔透、雪白晶莹的娇软玉体，蒙着一层令人晕眩的光韵，犹如完美无瑕、圣洁高贵的维纳斯雕像。&lt;br&gt;尤其此刻本应清丽如仙的秀靥上已是春情盎然、含羞期盼，只看得小黑头晕目眩、口干舌燥。&lt;br&gt;小黑粗暴的将老婆大腿张开，羞人的私处亳无遮掩的暴露在情人眼前，心慌意乱的老婆只能紧并浑圆修长的双腿，她的口中发出了充满无限羞意的呻吟声来，双手掩面，紧闭秀眸。&lt;br&gt;平坦白嫩的小腹上镶着迷人、小巧的肚脐眼儿，小腹下面茂密乌黑的芳草，好似一座原始森林，将一条迷人心神的幽谷，覆盖得只隐隐现出微微凸起的柔软阴阜；修长匀称的玉腿白皙光洁，肌理细致，全身上下无一处不美。&lt;br&gt;小黑粗大的手掌依然覆盖在老婆的柔软阴阜上，不肯抽离半步，手指更在花瓣上熟练的扰动着。淫水从阴唇涔涔湧出，沾湿了入侵的手指，小黑的中指缓缓剥开紧紧闭合在一起的两片花瓣，插入了秘洞，甫一插入，老婆瞬间崩溃，反应激烈的甩动皓首、扭动娇躯，情不自禁的呻吟声从樱口中传出：&lt;br&gt;「啊．．．喔．．．」&lt;br&gt;小黑见老婆如此的敏感，伸出舌头去舔阴唇上的淫水，一股热浪从老婆下体传导上来，体内压抑不了的慾潮，终于暴发开来，随着连声娇吟，阵阵淫水从诱人的嫩穴激流而出，濡湿了洁白的床单。&lt;br&gt;原始性慾已经被小黑全面撩拨起来，口中娇喘吁吁，小黑不时还伸出那灵动的香舌舔舐着微张的阴唇。老婆泛红的肌肤布满了晶莹剔透的汗珠，纤细的柳腰如蛇般款款摆动，浑圆匀称的修长美腿不再紧闭，不自觉地迎合着小黑吸舔。&lt;br&gt;源源不绝的肉慾快感，一次又一次冲击老婆的理智，终于下体也无意识的扭动挺耸，像极了久旷的怨妇，脑中只有原始的慾念，什么优雅端庄、道德尊严都不管了，难以忍受的空虚感令她放弃了所有的坚持，媚眼如丝，娇声淫叫：&lt;br&gt;「小黑！求求你，别再舔了，我好难受啊！」&lt;br&gt;听到老婆毫无掩饰的诱人言语，小黑一股火热立刻从小腹处蔓延开来，再也无法忍受，先将老婆发烫的胴体挪往床中央，再扑上那美艳无双的胴体上，晶莹的玉体，美丽的脸庞，迷人的鼻香，醉人的气息，直薰得若尧有如烈火焚身一般，高举的阳具肿涨发痛。&lt;br&gt;小黑大力地用膝盖顶开老婆雪白的玉腿，仰躺的娇躯轻轻扭动，高耸的胸脯急剧起伏着，全身散发出一股难以形容的春意，小黑挺起高翘的肉棒，对准了她性感迷人的肉洞，先在洞口轻轻来回摩擦着，再对着那颗红润的阴核一番顶触，蜜穴不堪刺激，羞人的淫液不断湧出。&lt;br&gt;眼看着迷人的老婆就要被朋友干上了，心中真是五味离陈，心想要不要出面阻止，但这一切都是我细心安排，阻止了就前功尽弃，真是色情文章害死人；事到如今也只能往下看了，何况我的肉棒正在发烫，硬得很。&lt;br&gt;小黑粗大的肉棒先是一分一分地向里挺进，接着硬生生地直插到尽头，只看到老婆上半身整个弓起来，嘴里吐出一声「啊」，娇嫩充满弹性的肉洞，满满的将小黑的硕长肉棒吞入，一下子全根尽没。&lt;br&gt;硬挺的大肉棒停在湿热温软的肉洞里，不再抽动。老婆下体处粗大火热、硬中带劲的男子肉棒，传来满涨的充实感和阵阵酥麻，迷蒙的眼睛慢慢转成了一片缱绻，那销魂快感将她的性慾整个挑起。&lt;br&gt;小黑逐渐缓慢的插送起来，并用厚实的胸膛紧贴住老婆那一对坚挺怒耸、滑软无比的傲人玉乳，挤压磨蹭，好不舒爽。&lt;br&gt;老婆情慾像火般沸腾着，在小黑身上磨来蹭去、缓抽轻送的挑拨下，细致的乳头挺起，迷人的胴体激烈的扭动着，鲜红欲滴的双唇微微张开，吐出令人迷醉的声音，小蛮腰忘情地摇晃，迎合深入体内的大肉棒。&lt;br&gt;看到被骑压在身下的老婆，不堪情慾焚身，不断淫声浪语，我知道自己快忍受不了，也知道小黑已将她带入了男女床笫之间如癡如狂的激情中，动作或深或浅，时快时慢，大肉棒在她的私处杀进杀出，直把老婆抽插得死去活来。&lt;br&gt;看到老婆抛开一切的淫荡模样，这是我从没见过的，此时小黑加快了进出的速度和力道，一连串的猛力抽送，记记深入肉洞深处，撞击敏感的花心，小穴里的淫水泛滥有如洪水决堤，合着结实的小腹不停撞击雪白的耻丘，发出啪啪的响声。&lt;br&gt;老婆禁不住阴户里传来的阵阵酸痒酥麻的快感，双手抓着小黑的屁股用力的压向自己的耻骨，两腿高举，鼻息咻咻，淫荡地呻吟着：&lt;br&gt;「啊．．好舒服．．．啊．．．啊．．．．．」&lt;br&gt;小黑爬起上身，胜利似地骑乘在美艳动人的胴体上，看着被他的巨大肉棒干得娇啼的朋友老婆、抵死逢迎的绝色尤物，如今只是他胯下称臣求饶的俘虏，心理上的征服快感，让他更起劲地冲刺着。&lt;br&gt;销魂蚀骨的美妙快感让老婆柳眉不时轻蹙，发出不知所以的娇吟浪哼：&lt;br&gt;「小黑，好大．．．．啊．．．好粗喔．．．．．」&lt;br&gt;小黑瞧着平日里端庄优雅的朋友之妻被挑起久抑的情慾后，竟然变得这般地骚浪，肉棒更是大力地抽插着，每一下抽插都把老婆干我十分舒服，加上那一声声的呻吟、一声声的求饶，更激使小黑无比亢奋。&lt;br&gt;在小黑不断的抽干下，老婆白雪般的玉体滚烫了起来，双颊泛红、媚眼如丝，嘴里不停地哎哎哼哼着，陶醉在男欢女爱的肉体快感中。&lt;br&gt;慾火高涨、饥渴难耐的老婆高举曲起的双腿紧紧地勾住若尧的脊背，任由小黑骑乘在她成熟艳丽的胴体上，狠命地抬高自己的玉臀，一下一下的狂扭配合着小黑挺动抽送的腰身，完全不由自主地沉沦在那慾海汹湧的快感中。&lt;br&gt;激烈摇晃的床上，老婆纵情地声声呐喊淫叫着，不住地发出令人神摇魄荡、销魂蚀骨的娇吟，原始肉慾战胜了理智、道德，她终于放开一切迎合小黑凶猛的挞伐，像是要把生平的情慾一次满足般。&lt;br&gt;老婆四肢像八爪鱼般紧紧缠住小黑的身躯，娇美坚挺的乳头，随着他的猛烈抽动不断地摩擦着他赤裸的胸肌，巨棒在肉洞内的抽动顶入越来越猛烈，无可抵御的快感佔据她所有的心灵。&lt;br&gt;她不断地疯狂迎合，口中淫声浪叫，夹杂着声声销魂蚀骨的大声喘气，受不了如潮水般不断湧来的过多刺激，老婆终于放开一切地高声呐喊：&lt;br&gt;「啊．．啊啊．．好．．好美．．唔．．喔．啊．．要死．．．死．了．．．．．．」&lt;br&gt;「舒．．服．．．吗？」小黑肉棒毫不间歇地在阴户里进进出出，沾满粘糊糊的淫水，并且不停的发出卑猥的声响。&lt;br&gt;「好．．．好舒．．服．．唔．．．你好．．．会．．干」老婆的阴户被插得火热，眼冒金星，魂消魄散。&lt;br&gt;「那．．．天天．．让．．我．．．干你．．好．．．吗．．」小黑舒服得有如升天，再也控制不住那有如脱缰野马般的冲动。&lt;br&gt;「好．．．你每．．天．．都．．．来干．．．我．．」&lt;br&gt;一次又一次的极度快感在四肢百骸到处流窜，禁不住全身的酥麻酸痒，老婆纤腰一弓，鼻中发出荡人心魄的颤吟，肉洞之中一阵痉挛，温热腻滑的淫水像开了水掣一样喷洒而出，浇烫顶在花心上的硕大龟头。&lt;br&gt;肉棒在一阵抖颤之后，精关一开，大股炙热的精液强劲地射入老婆那幽暗、深奥的子宫内。&lt;br&gt;「好．．．烫．．你．．．．．射进．．．来．．了」&lt;br&gt;极度的舒爽与发洩后的乏力，小黑再也挺不住，两人四肢紧紧交缠在颤动不已的床上，同时发出了心满意足而淫荡的喘息声。&lt;br&gt;「舒服吗？」&lt;br&gt;「嗯．．．」老婆小鸟依人地蜷缩在小黑厚实的怀抱中，星眸微启，嘴角含春，轻嗯一声，语气中饱含无限的满足与娇媚，兀自深深沉醉在高潮馀韵的无比舒适里。&lt;br&gt;肉慾的高潮在午夜的微凉中逐渐褪去，一时之间难以完全抹去的道德礼教再度湧上心头。老婆心里不由为纵容慾望而感到惭愧，为放浪行骸而感到羞耻，双目中隐含着茫然之色，突然轻轻的歎了口气：&lt;br&gt;「小黑，我是不是很淫荡，我们是不是在犯罪？」&lt;br&gt;「人生中还有很多值得美好的东西，像性爱就是，女人像一支花，要人欣赏，要人把玩，妳就是那盛开娇艳的花朵，有权寻求爱花、惜花的人滋润浇灌，让好花更艳更美。」&lt;br&gt;老婆满是柔情的用力地搂着他，无比欢欣地接受这生命中的真命天子，樱唇轻启，吐气如兰道：&lt;br&gt;「谢谢你，我从未有过像今天这般快乐！」&lt;br&gt;「那妳老公从没给妳这样的感觉吗？」小黑双手搂着她不盈一握的腰肢，让两人紧密的贴在一起。&lt;br&gt;「他跟你不一样，他是温柔型的，而你是粗犷的」&lt;br&gt;「那妳比较喜欢谁？」小黑边说边用力的搓揉老婆的玉乳。&lt;br&gt;「我比较喜欢你这样的对我！」&lt;br&gt;「那样的对妳？」&lt;br&gt;「你好坏，就是那么粗暴的干．．．我」说完老婆主动吻上小黑，伸出香舌让小黑用力的吸吮，此时小黑的肉棒又硬涨起来。&lt;br&gt;老婆紧紧抱着小黑粗状有力的腰身，两个全身赤裸身躯亳无间缝的紧贴在一起。紧抱一起的肢体扭动着，胸部对胸部、大腿对大腿为彼此犘搓着。&lt;br&gt;忽然老婆小腹传来一阵一阵异物顶触的感觉，低头一看，原来小黑的肉棒竟然威风凛凛地紧顶在自己柔软的小腹上蠢蠢慾动，一波一波销魂的刺激不断湧上，原本已然沉淀下来的慾念，再次地翻腾起来。&lt;br&gt;肉棒再一次破门而入，老婆难以控制的发出愉悦的大声娇吟，感觉肉棒似乎进得更深，更能碰触到一些以往交合时所触碰不到的地方。大肉棒每一下都能深入她神秘圣洁的肉洞，重重刺击到最深处、最敏感的花心，每一下都带来从未有过的奇妙快感。&lt;br&gt;老婆放浪行骸的自行调整各种角度和力量，时而低声呻吟、时而高声淫叫，忘我地投入原始肉慾的追求。本来天使般的面容，此刻尽是春情媚态，往昔清澈明亮的大眼，正燃烧着熊熊的慾火。&lt;br&gt;「哦！小黑，用力．．．受不了．．．大力．．．点．．呀！」&lt;br&gt;「叫我．．．老．．公，我．．就用．．．力．．．」&lt;br&gt;「老．．．公．．．用．．．力．．干．．我．．．」&lt;br&gt;小累双手紧搂住老婆那柔若无骨的纤纤细腰，粗大肉棒开始大力抽插，美艳的胴体上下起伏，丰满的胸部波涛汹湧，时而滴下几滴晶莹的汗珠。&lt;br&gt;「啊．．．老．．．公．．．我．．．喜．．欢．．你．．．这样．．干．．．．．我」&lt;br&gt;「以后．．．只．．．能．．．给．．．．我．．．一．．个人．．．干」&lt;br&gt;「好．．．只．．．给．．．你．．干．．我．．．是．．你．．的．．女．人．．．」&lt;br&gt;那种酥麻软软的快感让老婆的淫水如缺隄般氾滥，两个性器官不停的交接造成「噗哧，噗哧，噗哧．．．．」之声传遍整个房间，天生敏感的老婆几乎又洩一次阴精！&lt;br&gt;小黑迅速吻住了老婆的香唇，一面疯狂吸吮她口腔里的唾液玉津，更用舌头与她的香滑舌头纠缠扭捲。抵压住花芯的肉棒猛地狂力抽插起来，一下比一下重，一下比一下快，每一下都重重的击着花芯。&lt;br&gt;「噗哧，噗哧，噗哧．．．．」的水声，与「啪啪，啪啪，啪啪．．．．．」的两个肉体交媾声奇妙地形成了一曲交响乐章。&lt;br&gt;「唔唔．．．太．．深．．了！啊．．．呜呜．．」&lt;br&gt;「我的．．．贱．．女．．人！小穴．．．好．．湿」&lt;br&gt;「都是．．．你．．干．．的啊．．．快．．干．．．我．．的．．小．．．．穴．．我．．是你．．的．．．贱．．女人．．．」&lt;br&gt;「我．．．要．．射．．进．．．妳．．．．小．．．．穴．．帮．．我．．生．．．一个．．小孩．．．」&lt;br&gt;「好．．．射进．．来．．给．．．我．．你．．．．的．．精．．．液．．．．我．．要帮．．生．．．孩．．子．．．」&lt;br&gt;麻酥酥的快感随着老婆小穴的像潮水般一波波湧来，强烈的刺激着他的神经，直冲强忍已久的下腹，精液再也控制不住，小黑大吼一声，阴精如湧泉喷出，瞬间钻入老婆湿热的穴中。&lt;br&gt;</content></item></essay>