<essay><item><title>我和我的美艳岳母(15)</title><author>床上伴侣</author><content>我一把抓住岳母的小手：「既然这样，我们就在家最后做一次吧！」然后俯
身含住了岳母褐色的奶头，开始第二轮的征伐……&lt;br&gt;疯狂了一个下午，到了傍晚，文文却又打了个电话回家说同事过生日，要去
ＫＴＶ里唱歌，很晚才能回来。我阻止文文不让她去，因为歌厅的噪音很大，而
且空气不好，对胎儿不利。&lt;br&gt;可文文撒娇地说会把音量调低，而且去的多是女人，不会有人抽烟。我无奈
地答应了，没办法，文文一直很喜欢唱歌，有这样的机会肯定不会放过，而且她
一直就是ＫＴＶ里的麦霸，说也说不动。&lt;br&gt;和岳母吃过饭以后，我搂着岳母安静地坐在沙发上看电视，就象恩爱的夫妻
一样唠着家常。这时已经七点了，大多数的电视台都是新闻，岳母调到了一个放
着台湾肥皂爱情剧的台，饶有兴致地看着。&lt;br&gt;我看了一会儿百无聊赖，斜着看了看我身边投入到剧情中的岳母，只见她睁
大了眼睛，长长的睫毛微微地颤动着，鲜豔的小嘴稍稍撅起，睡衣前的白皙乳沟
深深，高耸的乳房随着呼吸轻轻地起伏，我看得食指大动，又一次的欲火膨发。&lt;br&gt;我猛地一手抄起岳母的腿弯，另一手搂住脖子，猛地将岳母横抱了起来，向
她的卧室走去。岳母被我的突然动作吓了一跳，嗔怪道：「你干什么？小建！老
是这样吓唬妈妈！」双手却主动地缠上我的脖子，紧紧地搂住我。&lt;br&gt;我把岳母往床上一摔，岳母四肢大张，媚眼如丝地看着我，毫无防备的样子
让我忍不住扑了上去。我在岳母诱人的裸体上不停地游走，时而攀上高峰，时而
越过平原，时而在森林里探险。&lt;br&gt;岳母被我摸得很快就娇喘吁吁，抱着我的头要吻我，不肯让我再去撩拨她。&lt;br&gt;我于是用舌头撬开岳母的肉唇，和她深深地接吻起来，好不容易分开后，我
的舌头并没有放过她，不时地轻咬耳垂，舔弄粉颈，然后在岳母的巨大乳晕上舔
弄，岳母被我弄得大声呻吟着。&lt;br&gt;这时我的肉棒已经硬挺到了极限，急需找个温暖的腔道包围，于是我转过了
身子，开始逗弄岳母的关键部位。我先是用手在她的毛茸茸乱糟糟的阴毛上摩挲
着，已经长了的阴毛现在已经不紮人了，很是柔软。&lt;br&gt;分开茂盛的丛林，我找到了隐藏在深处的耀目的那颗红豆，正半露着脑袋，
好奇地向外张望。我扒开遮掩它的包皮，用手指在上面轻轻地摸弄着。这是岳母
最最敏感的地方，岳母怎能忍受。她歇斯底里地嘶叫着，大腿乱蹬着，双手紧搂
着我的脑袋，拼命地往她的阴阜上压着，好象我的脑袋是肉棒一样。&lt;br&gt;我一边用力地和岳母的手做着顽强的抵抗，一边更用嘴咬住了岳母与众不同
的蝴蝶状的肉片，把肉片含在嘴里使劲的吸吮着，同时挺动我的下身，将粗长的
肉棒顶到了岳母的唇边。岳母善解人意地伸手握住了我的火热，报复般的使劲地
套弄了几下，我的肉棒大受刺激，不停地在岳母的手中脉动着。&lt;br&gt;岳母伸出柔滑的舌尖，在我的龟头上舔了一下，冰凉的香舌触碰的感觉让我
的龟头不禁一跳，仿佛在鼓励着岳母岳母张开了小嘴，慢慢地将我的龟头含进了
嘴里，舌头不停地在上面划着圈。&lt;br&gt;感觉到自己的东西进入了一个湿润的腔道里，我情不自禁地开始挺动。岳母
紧紧嘬着我的龟头，不使它更进一步，但这样倒另有一种风味，我舒爽得也开始
更加卖力地回报岳母。&lt;br&gt;岳母的淫水已经源源不断地从裂缝中流了出来，就象永不干涸的温泉一样，
顺着屁眼流到了股沟的深处，我张开嘴巴象喝玉液琼浆一般的全部卷进口中，然
后把一根手指探进了神秘的泉眼里来回的掏挖着，然后是两根，三根，四根。最
后，我把另一只手的手指插进了岳母的菊花里。&lt;br&gt;这时我突然听到卧室门口一声「啪」的声音，我回过头来一看，惊呆了……&lt;br&gt;第九章　　和好
这时我突然听到卧室门口一声「啪」的声音，我回过头来一看，惊呆了……&lt;br&gt;天哪，是文文！只见文文呆立在卧室的门口，手中的挎包不知何时已经掉到
了地上，文文脸色苍白，身体就象要软倒似的，一手扶住了门框，一手捂在了自
己的樱唇上，掩住了即将脱口而出的尖叫，美目圆睁，不可置信的看着卧室床上
淫乱的我和岳母光溜溜的纠缠在一起的样子。&lt;br&gt;我狠不得找个地缝钻进去，又想立刻死去，因为我不知道如何面对文文，我
呆呆的就这样看着文文的双眼，没与动弹，因为我不知道如何棉队这一切，可我
的大肉棒却不知趣的仍然高挺着，甚至比刚才还要硬涨，在岳母的口中跳动着。&lt;br&gt;我不知道为什么会这样，可能潜意识里这样的刺激反而更能激发人内心最深
处的欲望吧！（完全是胡扯，一般人只会在这时阳痿吧，只是为了剧情冲突，不
要深究）&lt;br&gt;岳母却迟钝的仍然没有发觉状况，小嘴里仍然裹着我的粗大肉棒不停的舔噬
着，舌头不停的在龟头边缘划着圈，又象吃冰棍样的吸裹着，发出了难听的「吧
吧」声，小手不停的在大鸡巴的根部来回滑动，还在阴囊处来回的揉捏。&lt;br&gt;心理的巨大冲击和生理的无边快感让我忍不住的就这样发射了，随着大阳具
的阵阵跳动，大股大股的精液象喷泉一般直喷到了岳母的喉咙里。&lt;br&gt;岳母显然没想到我会这么快就射精，反应不及的她被突然喷射的精液打的呛
到了，不由得剧烈咳嗽起来。一边咳嗽一边嗔怪道：「小建，你今天怎么这么快
就射了？害的妈妈都被你呛死了。」声音无比的娇媚，要是在平时，肯定会让我
欲发如狂，可是现在却让我更加的害怕。&lt;br&gt;可岳母似乎还嫌不够似的，当着我的面把精液「咕噜」一声吞进喉咙里，还
娇声道：「小建的精液最好吃了，妈妈都吃进肚子里了，小建，你想不想吃妈妈
的淫水啊？」说着，将下身的阴阜往我的头部凑了近来，然后又叨住我已经半软
下来的肉棒，试图让它重振雄风，可是经过这样的一吓，我怎么还硬的起来？&lt;br&gt;看到我不说话，又感觉到了我身体的僵硬和小弟弟的疲软，岳母奇怪的从我
的腿间探出头来，顺着我的目光看向门口，说道：「怎么啦？你…………」突然
声音像被卡在了喉咙里似的戛然而止。&lt;br&gt;不象我的呆若木鸡，岳母很快的反应了过来，猛的推开了我的身体，手忙脚
乱的想穿衣服。我这时才清醒过来，连忙寻找自己的内裤，两个人乱做了一团。&lt;br&gt;而文文就呆呆的立在门口，已经站不住了，只是勉强倚在门框上看着我们。
渐渐的，她的眼眶里堆满了泪水。&lt;br&gt;越忙越乱，岳母找了半晌也没有把内裤和奶罩穿上，无奈之下只好用毛巾被
裹着自己的身体，向门口冲去：「文文，你听妈说……」&lt;br&gt;文文也反应过来了一般，眼泪「唰」的就掉了下来，转身就跑，一直跑到我
们的卧室，然后把门「砰」的关上，里面传来了嚎啕的哭声。&lt;br&gt;我这时才把内裤穿好，然后慌忙的边跑边把衣服套在身上，岳母意识到了事
情的不可挽回，也低声的抽泣起来，我安慰的拍拍岳母的香肩，示意她先把衣服
穿好，然后走到卧室的门口。&lt;br&gt;其实我早就已经心乱如麻，根本不知道如何应对这样的情况，可是岳母和文
文现在的状况逼得我必须要冷静下来。我扭了扭门锁，已经从里面反锁住了，只
能敲着门喊道：「文文，开开门吧，我们谈谈好吗？我来跟你解释！」可是里面
除了哭声，没有一丝的反映。&lt;br&gt;岳母也抽泣着走到我的旁边，抽动着肩膀无助的看着我，眼神充满了绝望和
后悔。我硬着头皮朝里继续喊着：「文文，你先开开门好吗？我跟你说清楚这一
切！「叫了无数遍，可是门始终没有打开，而里面的哭泣声渐渐的小了，停了。&lt;br&gt;我焦躁起来，生怕文文会做出傻事来，把岳母似乎要瘫软的身体拉离门口，
我开始撞门。撞了十几下，我的肩膀火辣辣的生疼，可是门还是严严实实的纹丝
不动，新装修的门果然结实啊！我赶紧拎来工具箱，找出一大堆的钳子螺丝刀开
始撬门。&lt;br&gt;费了九牛二虎之力，总算在五分锺之后成功把门打开了，这时我已经满头大
汗，但我顾不得这么多了，冲进了卧室。&lt;br&gt;还好，我松了一口气，文文只是趴伏在床上，身子不停的抽动着在轻声的抽
噎，脑袋下的枕头已经被泪水打湿了一大片。&lt;br&gt;到了里面我倒不知道说什么好了，只是轻轻的走到文文身边坐下，温柔的轻
抚着文文的后背，文文的身体明显的一僵，然后突然又开始放声大哭起来，我知
道现在说什么都是多馀的，干脆什么也不说，只是轻轻的拍着文文的后背，以示
安慰。&lt;br&gt;而岳母就怯生生的站在卧室门口，犹豫着不知道该进来还是不该进来，懊悔
的表情一览无馀，眼角的泪花在闪动，平时美豔的脸庞也没有了神采，红润的俏
脸似乎也变的灰蒙蒙的。&lt;br&gt;不知道过了多久，文文的哭泣声越来越小，最后终于停止，肩膀的抽动也停
了下来，我凑上去一看，原来身心疲惫的文文已经不知不觉的睡着了。&lt;br&gt;我回头看着岳母颓丧的脸庞，小声的说：「妈，你先回去睡吧，我在这儿看
着文文就好了。」&lt;br&gt;岳母麻木的点点头，拖着沉重的脚步回到了自己的卧室。我看着已经熟睡的
文文百味杂陈，脑子里乱哄哄的不知道想什么，后悔、担心一起湧上心头。&lt;br&gt;明天该怎么和文文解释一个完全不可能被接受的事实呢？文文会不会做傻事
想不开呢？她肚子里的孩子怎么办？岳母的状况会怎样？我长歎一声，倒在了床
上。&lt;br&gt;第二天早上，一夜未睡的我趁文文还未醒来，睁着通红的双眼去洗脸清醒一
下头脑，正好看见岳母从卧室出来，显然岳母也是一夜都没睡，憔悴的脸上眼睛
也是通红一片，红润的脸庞早已消失不见，取而代之的是蜡黄的脸色，头发乱蓬
蓬的披散在肩上，眼睛颓废无神的看我一眼。&lt;br&gt;我惊呆了，这还是我那个看起来只有三十馀岁还洋溢着青春活力的岳母吗？&lt;br&gt;她看起来竟然象老了十几岁一样！&lt;br&gt;我冲动的上前一把握住了岳母的手：「妈！」&lt;br&gt;岳母轻轻但是坚决的抽开了被我握住的双手，不发一言的走进卫生间。&lt;br&gt;都是我害的啊，都是我害的我的妻子和岳母变成了现在的这个样子！我悔恨
极了。&lt;br&gt;岳母出来后没有再看我，自顾自的到厨房开始做早饭，我看了一眼岳母的背
影，心里清楚的知道，我们之间的故事完了，就这样结束了。&lt;br&gt;从卫生间出来后，我看了看文文还是没有醒来，于是给她的单位打电话说文
文身体不舒服，请了一天的假。然后在沙发上坐下，开始盘算着怎么劝说文文。&lt;br&gt;终于，文文起来了，眼睛也是通红浮肿，岳母把做好的早饭端到饭桌上，我
上前招呼着文文吃饭。文文阴沉着脸，坐到了饭桌前，看着眼前的碗，好象想起
了什么似的，豆大的泪珠又开始往下掉。我和岳母心疼的看着文文，却不知道如
何相劝。&lt;br&gt;岳母夹起一个荷包蛋，放到了文文面前的盘子里，可这动作却把哭泣的文文
彻底激怒了一般，文文猛的站起来，指着岳母哭泣着歇斯底里的喊着：「你滚，
你滚，都是你害的，建哥以前对我那么的好，都是你来了以后他才会变成这个样
子，你给爸爸戴绿帽子还不够，现在还要来勾引我的老公！你滚呀！」&lt;br&gt;我和岳母都惊呆了，我张目结舌的看着文文扭曲的脸蛋，而岳母则先是一脸
震惊，然后黯然的低下了头。文文骂完之后，自己也受不了的推开凳子，转身跑
回了我们的卧室里放声大哭。&lt;br&gt;我赶忙追了过去，又不敢也不知道说什么，只是安慰的拍着文文的肩膀，文
文却推开我的手，猛的坐起来把我往外面推着：「你也给我滚！都滚出去！」我
怕伤害到她肚子里的孩子，这样的极端情绪对孩子极为不利，不敢再劝，也许静
一静反而有好处，我无奈的被文文推出卧室。&lt;br&gt;到了客厅，却发现岳母也不见了踪影，我赶紧到岳母的卧室查看，岳母抽泣
着正在收拾衣服。&lt;br&gt;我大惊：「妈，你干什么？文文只是在说气话，你别往心里去，等她平静下
来就好了！」&lt;br&gt;岳母想通了什么似的，抬起头看着我说：「我们错了，我们害苦了文文，以
后我们再不能这样下去了。我会离开你们的生活，不再给你们带来困扰的！」&lt;br&gt;「妈！」&lt;br&gt;「什么都别说了，错了就是错了，这是我们犯错的代价！」&lt;br&gt;「妈！」我都已经不知道说什么好了，只是一遍一遍的叫着岳母。&lt;br&gt;「现在我担心的只是文文和她肚子里的孩子，对不起，我在最困难的时候不
能和你一起面对，原谅我的怯懦……」说着，岳母泣不成声，半晌她稍稍平复了
下心情，又继续说道：「以后我不在你们身边了，你一定要照顾好文文！」&lt;br&gt;听着岳母想要逃避的话语，我却一点也生不出恨意，内心反而充满的担心与
不舍，我又叫了一声：「妈！你不要走！」&lt;br&gt;「放心，我不会做傻事的，而且我现在在这里，文文是不会原谅我的，只有
我走开，你们才能回到以前的生活。」&lt;br&gt;会回到从前吗？我呆立着想到。不，永远也不会再回到原来的状态了。</content></item></essay>