<essay><item><title>岳母五十七，骚情不逊妻</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;老婆的父亲已去世多年，我们结婚后，老婆曾经和我提出让她妈妈和我们同
住，考虑到诸多的不便，我一直没有同意。并不是不尊重不孝敬她，实在是很为
难。小两口新婚，感情正热乎，每天几乎无时无刻不在亲密，有个上岁数的人在
身边，多不方便啊。&lt;br&gt;去年夏末的一个晚上，我们俩回她家看望岳母，三个人一起做了很多可口的
饭菜，很是融洽。快要走的时候，忽然外面电闪雷鸣，下起了暴雨。她妈妈说，
要不妳们俩明天再走吧，这么大雨，干脆睡这里，我一个人也是闷的慌。我们想
想也是，便没有推辞，而且陪她聊的很晚。当晚我们就睡在了客卧，她妈妈睡主
卧。刚刚躺下，老婆就靠在我身上，说外面雷声大，妈不会听见的。我当然明白
她的意思，立刻把她按倒在身下，开始激情。后来想起来，那晚我们声音确实有
些失控，肯定传到岳母房间里去了。就在我尽兴地干老婆的时候，一种奇异的快
感从身体中迸发出来，这不是就在她妈妈眼皮底下强奸她的宝贝女儿吗？而且她
肯定知道我在干什么，并且还不能把我怎么样。这种野兽般的感觉顿时传遍全身，
让我直发抖，于是干得更起劲儿，老婆的呻吟声也越来越高。&lt;br&gt;平静下来之后，我的想法发生了变化，假如她妈妈和我们同住，岂不是每天
都可以享受这种快感，而且，刚刚我在高潮时已经有了完全不同的感觉，压在我
身体下的，是她们母女两个人。潜意识里的体会，让我兴奋无比。第二天回家后
不久，我就和老婆商量，要不让妈搬过来住，这样她就不会那么闷了。老婆亲了
我一口，说妳怎么这么乖啊，不过以后咱们俩声音可要小些，别让妈听到。我说，
反正我是没什么声音，都是妳叫得欢。过了一周，丈母娘搬了过来。家里增加了
一口人，的确热闹不少。她做菜的手艺比我们高明多了，下班回来经常是饭菜都
已上桌，吃过饭，老婆去玩儿电脑游戏或者加班干点活，我就和丈母娘在厨房里
收拾锅碗瓢盆，倒也非常轻松。直到这个时候，我才有机会仔细端详我这位岳母
大人。&lt;br&gt;她今年57岁了，短发，眼睛很好看，仍然可以隐隐感觉到少女和少妇时代的
娇媚，身体已经明显发福，因为年轻时她比较注意保养和锻炼，看上去并不太显
老，而且，胖一点的人也要显得比实际年龄小些。我承认，对她那丰满的身体，
我有一种慾望，尽管不是很强烈，但依旧可以让我在和她一起收拾碗筷时发生不
太硬的那种勃起。有一次，她弯腰捡筷子，站起来的瞬间，臀部碰到了我的敏感
部位，我明显感到她身体轻轻一颤，可能是怕我察觉她当时的反应，她很快地又
低头去做别的事情。同住的日子是很开心的，丈母娘的到来，让我们下班后的生
活发生了很多变化，在单位忙了一天，回来马上就能吃到可口的饭菜，这种感觉
实在不错。唯一没有改变的，是老婆在床上热烈的反应和她的呻吟。我因为有了
那种异样的快感，声音也开始大了起来，而且有意让睡在隔壁的岳母听到，我在
奸淫她亲生的骨肉。&lt;br&gt;冬夜里的一次激情过后，我去客厅的厕所方便，路过岳母房间时，隐约听到
房里传来很低的声音，我敏感的神经立刻兴奋起来，轻声贴在她门上，当我听清
楚那种声音的时候，已经有些抑制不住了——那明显是女人高潮时的呻吟，无论
是来自什么途径，她自己在享受高潮。几乎是在那整个冬季，这种声音被我听到
过很多次，都是在我和老婆做爱以后，我始终没有把这个秘密告诉老婆，因为我
知道，这也是她妈妈作为女人的秘密。而且，在同一段时间，我逐渐发现，丈母
娘看我的眼神有了很大的变化，那是一种妩媚，尽管我还没有猜透其中的意味。
不知不觉，寒冬已经过去，窗棂上的冰柱开始融化，我和她们母女俩的生活也起
了很微妙的变化。我开始有意识地看丈母娘的眼睛，而且有时都有了一种肆无忌
惮的调情的味道，她并没有拒绝，也没有表现出反感，我们互相之间的吸引力越
来越大，所幸这一切老婆并没有发现。我已经很清楚接下来会发生什么事情，只
是个时间问题了。&lt;br&gt;三月底的一个周末，老婆来例假，独自在床上睡觉。我一个人在外屋书房上
网，忽然桌边多了个削好的苹果。回头一看，丈母娘正冲我微笑，吃个苹果吧，
败火，我刚买的。谢谢妈！我于是拿起苹果，边吃边看电脑。妳也教教我上网吧？
妳们不在家时，我就上网看看新闻。我说好啊，那您坐下，我在后面指导。我站
在她身后，手把手教她怎么操作。&lt;br&gt;我的头离她脖子很近，明显闻到她今天身上喷了香水，而且刚刚洗过澡。兴
奋的血液在我体内涌动着，我的双臂几乎把她上半身夹在中间，感到她轻轻地向
后仰着，我听到了有些急促的呼吸声，从她领口看进去，丈母娘的胸部在不停地
起伏。我把手按在她肩头，为她的颈背部做轻轻按摩。很舒服，丈母娘回头看了
我一眼。我说，妈，这些日子您和我们住一起还习惯吧，每天都要为我们做饭，
太累了。她说，没事，只要妳们工作都好，我就高兴。&lt;br&gt;我的手渐渐移到丈母娘的胸部，轻轻揉搓她有些下垂的乳房，她身子一振，
并没有拒绝，而且闭上了眼睛，这简直就是默许。我问，妈，舒服吗？嗯。她的
脸色红了起来，喘气更加不均匀。我索性把椅子转过来，蹲在她面前，两只手从
她的脚开始按摩，逐渐向她的大腿内侧移动。她俯下身体，轻轻在我耳边说了一
句让我这辈子都不会忘记的话——到我房间去。从书房穿过卧室，就到了她的房
间。对这个房间我太熟悉了，每个周末，我和丈母娘一起做清扫时，都要在她房
间里停留。她拉着我的手倒在床上。我问，妈，妳想？当时我的声音都在颤抖。
丈母娘的眼睛死死盯着我，像是在冒火，妳上来吧，我知道这一天迟早要来，我
忍受不住，这么多年了，妳别想太多，我们快一点，一会儿我闺女要醒了。这句
话对我来说简直就是一道指令，她双眼闭着，就躺在我面前。我知道，自己偷听
多时的岳母大人，此刻完全处于我的控制之下。我脱掉她身上烟色的短袖衫，除
下她的米色裤子，就在我跨到她腰上时，她的手拉开了我的裤链，我的阳物脱出，
直指着她的胸部。我和她忘记了周围的一切，紧紧抱在一起。接下来的酣畅淋漓，
让我难以忘怀。&lt;br&gt;多年没有性生活的她，尽管里面有些干涩，但那种温暖的感觉，只有一个熟
透的女人才能让人有这种体会。我和丈母娘长时间的接吻，互相交换口中的津液，
她把下身使劲向上挺着，迎合我的进攻，我感到她里面逐渐在湿润和收缩。丈母
娘嘴里轻轻唸着我的名字，我清楚这种音量绝对不会传到老婆那边。我很熟悉的
那种低沉的呻吟声，再次响了起来。妳对我女儿怎么做，就都对我做，我们还有
明天，丈母娘断断续续地说。这句话勾起我极度的快感，我双手使劲搓着丈母娘
的臀部，手指伸进她的肛门里，把我的阳物更深地插入她那慾望满涨的肉体。我
知道，今天这个禁忌的解除，意味着今后我将在这个家里充分享受两种完全不同
的快感，我潜意识里真正的兽性在猛烈地爆发，一个唸头忽地窜到眼前，我不正
在她女儿眼皮底下奸淫她的母亲吗？我和丈母娘沐浴在柔和的夕阳里，屋内的暖
色调映在她的身体上，更增添了让人回味的气氛。此刻，31岁的我和57岁的岳母，
都已忘记各自的身份，享受异样的性爱是我也是她现在的第一需要，她卧室内的
每样布置，她身上的每寸肌肤，都在勾起我超乎寻常的慾望。兴奋延续了很久，
当夕阳对这个世界投下最后一瞥，我们的高潮终于迸发出来，压抑许久的精液喷
射到丈母娘的体内深处，她满脸汗水，喘息忽然停止，眉头微皱着，下身不停地
收缩，像要把我榨干一样。&lt;br&gt;</content></item></essay>