<essay><item><title>强奸人妻 之 女教师禽兽轮奸陷阱1-10(11)</title><author>床上伴侣</author><content>德叔此时，亦不禁兴奋得淫笑起来的说道：「啊…啊！我…我的美人啊！妳这里真…真紧啊！看…看来真…的还…还没有给老公操…操过啊！夹死老…老子啊………！」这时，随着慧芬所发出的一声悽厉哀嚎声，德叔那根粗大的肉棒，已整根插进了慧芬的屁眼里去。&lt;br&gt;而那赵主任亦咬紧牙关，配合着德叔的动作，使劲地把肉棒狼狼地插进慧芬的阴道里去。&lt;br&gt;两头色狼一前一后的把慧芬紧紧夹在两人中间，而德叔更开始了缓缓地抽送起来了。&lt;br&gt;此刻，慧芬正感到前所未有的难受，两头色狼的粗大肉棒，正分别从前后的洞穴狼狼地剌进自己体内，两只巨大的龟头，无情地撞击到自己体内深处，特别是从肛门传来的那种撕裂的痛楚，像是要把她身体撕成两段似的，过往就算是她最亲蜜的丈夫，亦从来没有从那里侵入过自己身体啊！慧芬虽已是一位已为人母的少妇，但亦抵受不了两头色狼同时地前后侵犯，精神与肉体上的痛楚，迫使她放声地叫喊，她那悽厉沙哑的叫声，响彻了整座浴室。&lt;br&gt;而无耻的德叔，则兴奋得向赵主任说道：「嘎…嘎！老赵！我…我们一起操死这骚货啊！」赵主任则喘着气的答道：「对啊！嘎…嘎…嘎！这…这骚货真…真他妈的好…好干啊！操死她！」赵主任与德叔，他们同时展开了猛烈的抽插，慧芬那双原本雪白的美乳，亦同时分别被两头色狼的魔掌抓鍊搓揉至通红一遍，他们要尽情地把内心的兽慾，全都发洩到慧芬的肉体上去。&lt;br&gt;这时，整座浴室也充斥着色狼的喘息声、肉与肉的撞击声、与慧芬那痛苦悽厉的哀嚎声。&lt;br&gt;而这时的王校长，他正坐到一旁，燃点了一根吕宋烟，他正瞇着眼睛，口中在吞云吐雾地看着德叔与赵主任，一前一后的抽插着，把慧芬奸淫得半死那的模样，他那样子还看得津津有味的，而他胯下那根肉棒，亦被眼前这景象，挑衅得再次膨胀起来了。&lt;br&gt;而整个浴室，正迂回激荡着慧芬那痛苦的叫喊声：「喔…喔，啊…啊…喔，喔…喔…不…喔…不…啊！」这时，王校长那肥胖的身躯亦再次地爬起来了，看他正色迷迷的走到了数人的跟前，王校长看着正被德叔及赵主任紧夹在其中的慧芬，一张已被干得声泪俱下，胀得红红了的俏面，他竟然二话不说，一把抓着慧芬那头秀发，便提着那才刚再次硬翘起来的肉棒，递到了慧芬的面前，那股腥臭味，亦已扑鼻而来了。&lt;br&gt;慧芬极力争紮的企图把脸颊转过别处去，但此时，德叔及赵主任，却忽地把抽插的力度加强，他们二人的用意，是要把慧芬那腐儒顽抗，也要给切底的败下阵来，而随着德叔及赵主任的狼狼抽插，已迫使得慧芬再次仰首张开咀吧的叫喊，这亦正好合了王校长的心意，看他马上提着肉棒，便毫不费力的，便充塞到慧芬的小咀里去。&lt;br&gt;可怜的慧芬，阴道、肛门、小咀、都给三头色狼们的肉棒无情地侵佔了，胀满的酥软、撕裂的感觉、抓鍊的瘀痛、腥臭的气味、现都从身体上四方八面的侵袭过来，而口中却已不能叫喊了，她只能从鼻孔与喉头间，呼出那痛苦的哀呜：「晤…晤…晤…喔………喔……晤…晤…喔…喔………喔…晤…晤…晤…喔…晤…晤…喔…喔！」而德叔这时又说道：「嘎…嘎！老师，这…这够利…利害吧？爽吗？」赵主任亦笑说道：「给三…三根巨炮一起…起干妳啊！老师啊！妳…可…可没有嚐过啊！」王校长也跟着说道：「那…那些女学生我…我们操得多了，这趟来一个女教师，想…想不到原来更…更好玩啊！」面对着三头色狼同时向着自己作出种种的侵犯，慧芬此刻已没有能耐作出反抗了，她只能把眼睛紧紧的闭上，心中记望着这恐怖的经历，能尽快地过去，眼睛虽不去看，但身体还是感受到正被数人在淫辱，这种感觉正使到她的泪水，亦不断从紧闭上的眼睛夺眶而出。
第九章：无尽摧残
********************************************************************************************************此时，正干得满头大汗的德叔忽地说道：「嘎…嘎！你…你们谁有…有兴趣掉一掉位…位置吗？」赵主任随即媚飞色舞的答道：「嘎…嘎，我…我也该嚐…嚐老师的…的大…大屁股啊！看…看有…没有她那骚…骚浪穴般那…那么好…好干啊？」而王校长亦淫笑地说道：「来啊！快让我再干一遍老师那骚浪穴啊！」王校长说毕后，便抓着慧芬的玉臂，把慧芬拉到自己的肥大身躯上，看王校长把自己的两条肥腿，分向左右的把慧芬两条美腿顶开，他更顺着坐下的姿势把慧芬一拥入怀，而他亦提着肉棒对准了慧芬的阴道口，噗吱一声的，王校长整根肉棒，随着慧芬的一声闷响，便插进了慧芬的阴道内了，而王校长更边握着慧芬那双美乳使劲地搓揉起来，同时他亦把那肥大的身躯缓缓地抽动起来了。&lt;br&gt;这时，王校长更下流的说道：「啊…啊，老…老师不只那骚…骚浪穴好…好干啊！妳…妳这双奶子由其是最美的啊，真…真的把我迷…迷死了，陈老师，我…我爱杀妳了。&lt;br&gt;」看着王校长搂抱着慧芬猛干，赵主任亦没有停下来，他正把那些液体涂得自己的肉棒滑不溜手，而且他亦已窜到慧芬的身后了，他看着慧芬正高高翘起的美臀，手，更同时把两团雪白的美肉扒开了。&lt;br&gt;而赵主任更猥琐的笑说道：「呵呵，陈老师那又圆又大的屁股也很美啊，我看应蛮好干啊！」慧芬听到赵主任那么说后，她更极力地摆动着身躯，望能逃过再次被另一人肛奸的厄运，而仍被王校长抽插着的她，已几近沙哑的声音苦苦地哀求道着！她哀求道：「鸣…鸣…喔…喔！求…求你…你们啊！别…别…再弄…啊！放…放过…过我吧…喔…喔…不…不要啊！」但慧芬无谓的争紮与哀求，已不能改变甚么了。&lt;br&gt;慧芬忽地仰首张开巴发出了痛楚的叫喊，因这时，赵主任那根大肉棒，已整根插进了她的屁眼里去了。&lt;br&gt;而德叔，亦把握着慧芬张开咀巴叫喊的时候，他便提着肉棒，充塞到慧芬的咀巴内，而且更无情地抓着慧芬的秀发使劲地摇晃起来。&lt;br&gt;德叔还兴奋地叫喊道：「呵呵！美人啊！老子这根大炮刚操过妳那屁股的臭穴啊！味度如何啊？美味吗？」这时，已把整根肉棒插进了慧芬屁眼里的赵主任，正牙龈紧咬的展开了猛烈的抽插，经过德叔那巨大肉棒开苞，及一轮抽插后，再加上那些液体的润滑作用，现在赵主任抽插起来便更见畅顺，但慧芬那紧凑的肛门壁，仍带给他无比的快感，更兴奋得他大叫起来了。&lt;br&gt;赵主任叫嚷道：「啊！嘎…嘎，老…老师那大…大屁股，真…真紧啊！舒服…服死我了。&lt;br&gt;」在三头色狼们的沉重呼吸声下，各自各的向着慧芬尽情地发洩出兽慾，在狂烈的抽插下，他们无情地把身躯不断撞击到慧芬那娇躯上，发出啪…啪…啪的声响。&lt;br&gt;一刻过后，王校长的兽慾似是已达到顶点了！看他不住的急速挺动着身躯，双手紧紧握着慧芬那双美乳拼命地搓揉着。&lt;br&gt;他更不禁叫道：「嘎…嘎，啊！这…这骚…骚货，真…真好干…干啊！我…我不…不行了。&lt;br&gt;啊！」看王校长那肥身躯使劲一挺，便再次在慧芬阴道内，洩出那股热哄哄的精液了。&lt;br&gt;而他在发洩后，更是马上倒卧到地上去，动也不动，只管在急速的喘息着。&lt;br&gt;而德叔与赵主任此时，才分别把肉棒从慧芬体内抽出，继而马上把慧芬拖离了王校长那肥身躯，他们看着被奸淫得死去活来的慧芬，德叔更无耻的淫笑着说道：「美人，怎么样啊？他们操得妳爽吗？来！让老子干点更爽的给妳嚐嚐啊！」而赵主任则轻抚着慧芬的脸颊无耻地说道：「呵呵！老师给人家操着的时候，那样子比平日更漂亮啊！」这时，赵主任与德叔互相看着对方，笑吟吟的一前一后地把慧芬再次围堵起来，在他们狰狞的淫笑中，两根巨大的龟头，亦同时已贴近了慧芬那阴户与股沟当中了。&lt;br&gt;慧芬虽仍饮泣无力地哀求道：「鸣…鸣…呜，求求你们，放…放过我吧！不…不要…啊…我…我受…受不了喔……！」慧芬的苦苦哀求，已得到赵主任的无情答复了。&lt;br&gt;他已提着肉棒，便一下子的再次插进了慧芬那已粘成糊状的阴道里去，而德叔，亦同时把他那大肉棒，缓缓地插进了慧芬的屁眼内了。&lt;br&gt;赵主任与德叔，他们二人似是已久经合拍的伙伴一样，一个使劲的插入，另一个便把肉棒抽出，在来回数遍后又一起的狼狼插进去，配合无间，把慧芬夹在中间，抽插得死去活来。&lt;br&gt;慧芬则只能痛苦地叫喊：「喔…喔…啊！哎…哎…喔…啊…啊…喔………啊…哎……喔…喔……哎…………………！」而王校长在一刻喘息后，便爬到那大浴池中，浸泡在热水当中，饱嚐兽慾后的他，正享受着热水带给他松弛感觉。&lt;br&gt;而那大浴池旁边，另外两头色狼，亦正在拼命地演绎着他们禽兽的一面，眼看两头色狼干得不住的喘着气，牙龈紧咬的，他们的慾火，已燃烧至几近顶点了。&lt;br&gt;而动作亦越来越变得激烈了。&lt;br&gt;此时，德叔却忽地叫喊道：「嘎…嘎…嘎，老赵！我…我们要…要一起…起射…射进去啊！」德叔说罢，便与赵主任一起把身躯同时压向夹在中间的慧芬，在一轮急速的抽插下，两人同时把肉棒狼狼地插进慧芬体内，把两股炽热的精液，一前一后地分别射进了慧芬的子宫与屁眼里去。&lt;br&gt;两头色狼在各自发洩过兽慾后，仍把慧芬抱得紧紧的不愿放开，就这样倒卧到地上去，骤眼看来，三人就像卷成一堆肉团的模样。&lt;br&gt;此刻，整座浴室内已平静过了，剩下的便只有色狼们在饱嚐兽慾后的沉重呼吸声，与慧芬悽楚柔弱的啜泣声。&lt;br&gt;在片刻过后，两头色狼们，赵主任与德叔，仍然把慧芬紧紧的拥抱着，留恋着眼前这位已被他们奸淫得气若柔丝、悽美动人的女教师，而两头无耻的色狼，并没有对眼前的慧芬产生怜悯之心，相反，慧芬这赋模样，更再次挑起了他们慾火。&lt;br&gt;这时，德叔的手，已再次开始在慧芬的身躯上四处抚摸起来了。&lt;br&gt;而且更淫笑地说道：「嘻嘻嘻！陈老师不单样子漂亮啊！皮肤更是白嫩幼滑得很啊！」而赵主任亦猥琐的淫笑道：「对啊，老师的身材，更是一级的棒啊，一点都不像已生了孩子啊！」德叔又说道：「自老师第一天到来后，老子便被妳迷倒了，妳知道吗？老子每晚也想着要操妳几遍后才可入睡呢！」赵主任忽地叹息说道：「老师这样迷人，只可惜老早便是人家的老婆，而且还生了孩子啊！」德叔随即又说道：「嘻嘻嘻！老赵，怎么可惜呢？人家的老婆不是已给你玩了很多遍吗？看你也蛮爽啊！」赵主任又笑着说道：「对！对啊！老师那么迷人，人家的老婆又怎样？我也要玩玩啊！」德叔亦笑着说道：「嘿！老子就是最爱操人家老婆的啊，像老师长得那么漂亮的，老子更要操过够呀！」德叔边说边站起来，一把抓着正俯伏在地上的慧芬那秀发，便提着他那根腥臭的大肉棒，硬生生的充塞到慧芬那小咀内，而赵主任亦紧随着坐起来，他双手亦同时握着慧芬那双美乳拼命地搓揉起来，看德叔不停地抓着慧芬的头摇晃着，他那根肉棒，亦在慧芬的小咀吞吐间，再次地硬直起来了。&lt;br&gt;而赵主任亦笑吟吟的把肉棒递到了慧芬的面前，他们在一遍淫笑声中，便轮流抓着慧芬的秀发，把肉棒充塞到她的小咀内，无力反抗的慧芬，只能任由他们强而有力的手，抓着自己的头颅在猛烈摇晃。&lt;br&gt;而两根肉棒，在她的小咀内无情地轮流进出下，亦再次被挑引得硬硬的耸立起来了。&lt;br&gt;这时，德叔首先的坐到地上去，而且更把慧芬抱到自己的身躯上，他那根粗大的肉棒，亦马上对准了慧芬的阴道口，噗吱的一声，便再次狼狼地插进慧芬的阴道内了。&lt;br&gt;而赵主任亦从慧芬身后贴近，把慧芬两片臀肉扒开，提着肉棒，缓缓地插进了慧芬的屁眼内。&lt;br&gt;就这样，两头色狼便把慧芬再次夹在中间，狼狼地抽插起来，看着两头色狼的身躯，拼命地向前挺动，两双魔掌，亦在慧芬已布满指痕通红一片的身躯上四处抓鍊，在两头色狼同时的猛烈侵犯下，把完本已气若柔丝的慧芬，迫得再次发出痛苦而沙哑的哀嚎，那禽兽式的奸淫，肉体与精神上的痛苦，数度把慧芬折磨得几近昏迷过去。&lt;br&gt;两头色狼压着慧芬猛干一番后，正急速抽插着慧芬肛门的赵主任，忽地气喘如牛的狂叫起来！他叫道：「嘎…嘎…嘎，老…老师的…的大屁股真…真好…好干啊！妳…妳老公没…没有干…干过妳…妳那屁股真…真是浪…浪费极…极了！啊…啊！我…我…我不…不行了！要…要射啦！啊………！」赵主任全身一阵抽搐后，便把肉棒插进慧芬的肛门内洩精了。&lt;br&gt;他在洩精后，更是连站也站不稳的，便软瘫到地上去不住的喘着气。&lt;br&gt;而这时，德叔那根粗大的肉棒，依然在慧芬的阴道里进出着，仍丝毫没有半分乏力。&lt;br&gt;德叔这头老色狼蛮真利害，他虽已在慧芬身上饱嚐了数遍兽慾，但是此刻的他，仍是游刃有馀，体魄之强，实令众后辈汗颜。&lt;br&gt;看德叔一直搂抱着慧芬一时的挺动、一时的又摇摆着，一脸享受着的模样，把慧芬抽插得哭叫不绝。</content></item></essay>