<essay><item><title>娇妻坏坏(2)</title><author>床上伴侣</author><content>「好…好……舒服…用力…哥哥，狠狠的…插…呀…啊…」&lt;br&gt;雅婷开始迷糊了。&lt;br&gt;雪白的乳肉随着我的冲刺而颤动，不一会她的大腿根已经被我的撞击顶得泛
红，阴阜间的细细绒毛被我带出的淫水弄得湿漉漉，而柔嫩的小阴唇则随着我的
抽送而张合吞吐，发出「渍渍」&lt;br&gt;之声。&lt;br&gt;说真的，这样强烈的视觉刺激会害我忍不住早早弃甲投降的泄出来，所以我
只好试着分散自己的注意力：「雅婷…嗯…为…为什么…呀…要我…狠狠的…插
…」&lt;br&gt;「因…因为…我…好想要…要哥哥…嗯…干我…爱…做爱…」&lt;br&gt;开始语无伦次的雅婷撑起上身，用涣散的眼神看着我。&lt;br&gt;天啊！听了这种话我的淫欲更是高张，我看着雅婷双臂之间，悬着两只白白
嫩嫩的奶子，正随着我抽插的节奏而颠动着。&lt;br&gt;我认命的想着，八成逃不过早泄的命运了。&lt;br&gt;我一边加快了抽插的节奏，一边伸出双手托着雅婷的双乳，让她被甩动着的
乳尖来回摩擦着我的手心，她的那对奶头还是那样挺胀胀地像两粒熟透的樱桃。&lt;br&gt;雅婷又躺下去，尽量地使得她的臀部高翘起来迎合着我，我急促的抽送和雅
婷蜜穴里丰沛的溪流搭配出「渍渍」&lt;br&gt;的轻快节奏，而且不时夹杂着我阴囊拍击着她后庭菊花处的声音，每当细微
的「啪啪」&lt;br&gt;声传出时，雅婷也会适时发出特别大声的呻吟：「嗯…哎…」&lt;br&gt;大概是我触及了靠近她花心的Ｇ点吧！雅婷的纤长手指紧紧抓着床单，侧过
俏脸贴在床面：「啊…插得…好深……对…对…用力…我…小…小穴…胀胀的…
好……好胀…啊…」&lt;br&gt;我的双手托着她的腰臀相接之处，上身直立地腰部拼命抽插：「妹…嗯…你
…你太紧…我…受…不…了…」&lt;br&gt;雅婷热呼呼的液体不停溢出，那娇吟声拖得长长尖尖地，她紧紧蹙着眉头，
张着小嘴：「哦…哦…」&lt;br&gt;然后她的呼声突然变成急急短促的：「啊……哥哥宝…宝贝…啊…呀…呀…
」&lt;br&gt;她蜜道里的阵阵收紧使我意识到：雅婷居然先我一步的高潮了！我也无法自
制的拼命做着最后冲刺：「啊…雅婷，妹妹…我…我要…射了…」&lt;br&gt;在高潮之后，原来大声娇呼的雅婷喘着气，一时之间只能随着我的冲击发出
「嗯…嗯…」&lt;br&gt;的声音，但是一旦听见我即将射出，她便抬起头来，带着妩媚的微笑看着我
：「…哥哥，哥…宝贝……射给我…乖…射在妹妹…小穴里面…」&lt;br&gt;「唔……」&lt;br&gt;我拼命的狠插几下，停止抽动，将鸡巴深深埋入雅婷小小的湿暖窄径里，硬
到极点的阳具阵阵鼓胀着。&lt;br&gt;「对了…嗯…我感觉到了…啊…哥…对…就是…这样…都射给我…射在我里
面…」&lt;br&gt;随着浓烈的精液阵阵飙入雅婷的阴户深处，我不禁微微颤抖，大腿根也微微
抽搐着，我咬紧牙关，随着射精的节奏哼着：「嗯…嗯…」&lt;br&gt;「啊…哥…你射得好多…」&lt;br&gt;「嗯…你…你里面…在…吸…」&lt;br&gt;的确，我感到雅婷的小穴有韵律的收缩着！我环抱住雅婷的细腰，把脸贴在
她胸口上，在她阴道中的阴茎虽然射了，但是还维持着半勃起，不想退出来。&lt;br&gt;雅婷的脸上荡漾着幸福的笑容，她轻轻的把我的脸捧住，低头来温存地吻我
：「哥哥，你知道吗？我真的很爱你。」&lt;br&gt;我闭起眼睛，享受着妻子温暖的怀抱和深吻，听到她这么一说，我的心头暖
烘烘的，我撑起胳臂想起身。&lt;br&gt;雅婷制止了我的动作，轻拍我的脑后：「别动，乖乖的！」&lt;br&gt;我枕着她的乳房，缓慢的亲吻着眼前的乳头，不久便打了个哈欠，我尽力想
维持清醒，但是不知不觉地就飘进了恍忽的状态，朦胧中熟睡了，紧紧地搂着老
婆，连做了什么梦都记不起来……【未完待续】【娇妻坏坏】【第二章】【作者
ｗ１４９３４３３９７】不知过了多久，耳边听着一个女声轻轻呼叫着：「老公
…哥哥…」&lt;br&gt;确定是雅婷在叫我，意识也逐渐清明过来：「嗯…什么事？几点啦？」&lt;br&gt;「好像，快要下午了吧。」&lt;br&gt;雅婷娇滴滴的呢喃着：「哥哥，我要尿尿…」&lt;br&gt;「哦…」&lt;br&gt;我有点不情愿的撑起手臂起身，这才发觉我居然一直趴在雅婷胸脯上睡着，
而且那根肉棒居然还是硬邦邦的，退出雅婷的小穴时发出「啵」&lt;br&gt;的一声清响，龟头顶端还有一丝黏液牵连在雅婷的穴口。&lt;br&gt;「嗯……好难受，人家被你压死了！」&lt;br&gt;雅婷怪嗔着起身坐我身边，她伸出纤细的手指，握住我那根肉棒：「不怀好
意哦，插了人家好久…」&lt;br&gt;我用手指梳弄着她的发丝：「咦…你不是想上厕所吗？」&lt;br&gt;雅婷偎在我胸前，用娇滴滴的声音说：「哥哥，我全身好麻，都是你压的啦
，人家不想动耶。」&lt;br&gt;「啊？那…你是要我抱你去尿尿？」&lt;br&gt;雅婷用一副迷人的样子看着我：「好不好嘛？」&lt;br&gt;那个的样子倒是使我想起她从小就会撒娇，总是把我迷的晕头转向地，既然
她连媚眼都施出来了，我还有什么好说的呢？我下床走到雅婷那边的床缘，伸手
把她侧抱在怀里，雅婷用手环着我的脖子，柔顺的将脸贴在我胸前。&lt;br&gt;我走到浴室去，缓缓的屈曲双腿，雅婷幸亏满轻盈的，没有费太大的功夫我
就搂抱着雅婷蹲在水槽旁边，而她的臀部就夹在我张开的大腿之间，正好悬在水
盆上方。&lt;br&gt;我的鸡巴这时是直挺挺地顶着雅婷的后庭。&lt;br&gt;雅婷倒是很合作地分开两腿，突然一股水流就从她腿间撒了出来，温暖的尿
液还滴到我的腿上。&lt;br&gt;我低头盯着雅婷的腿间，还好她阴阜上的绒毛非常稀疏，我可以清楚的看见
她丰腴的白嫩大阴唇和花瓣似的小阴唇，尿尿时露出里面的粉红嫩肉，还有那一
流略带微黄的小瀑布，一股暖气由她密处升起。&lt;br&gt;尿液逐渐减弱，水流也成了细细的一股，落入盆中的着点也不再那么远，终
于成了断断续续的。&lt;br&gt;只有在我感觉到她的腿在使力的时候，才会挤出一滴滴尿液，终于连声音都
没有了。&lt;br&gt;看了雅婷用嫩嫩的小穴撒尿搞得我兴奋莫名，一直就没软下过的鸡巴这会儿
更是昂然高翘，起身时我故意的用龟头在她腿缝间用力的滑过。&lt;br&gt;「哥哥好坏！」&lt;br&gt;雅婷扭头白了我一眼，伸手去拿手纸。&lt;br&gt;我一阵冲动，突然把她推得弯下腰去，托住她柔韧的臀瓣，蹲下去从后面把
脸贴向她的股间。&lt;br&gt;「你干什么…啊…呀…」&lt;br&gt;雅婷意识到我在做什么的时候已经来不及阻止我了，我的嘴唇已经吻住了她
臀缝间的花瓣，雅婷夹紧双腿，反手来推我的头，但是却反抗的有气无力：「哥
哥……不要这样哦…讨厌…好…好脏…」&lt;br&gt;我才不管脏不脏咧，伸出舌尖拨弄着她柔嫩的小阴唇，瞬间就探到了花瓣间
的隙缝，灵活地将舌头鉆了进去搅动着。&lt;br&gt;「呀…不好…不……尿…不能吃…啊…啊…」&lt;br&gt;雅婷嘴里抗议着，身体却软下来，任我托着雪臀享用。&lt;br&gt;我才不在乎什么能不能吃，雅婷的阴部只有一点点淡淡地尿味，我舌尖舔到
的味道虽然不能说是甘甜，对我来说却是不亚于琼浆玉液。&lt;br&gt;随着我舌头在细缝中往复地探动，雅婷体内的滋味也转变成我熟悉的口味，
她软嫩阴户中的温度渐渐升高，嘴里也吐出含混的呻吟：「不…不要…再……舔
了…哦…哦…是…是我的…尿…啊…啊…」&lt;br&gt;我抬起头，站起来捉狭地在她雪臀上拍了一下：「早就没有尿啦，现在里面
湿答答的是什么液体呢？」&lt;br&gt;雅婷娇羞的摇着头：「不知道！」&lt;br&gt;我嘿嘿的笑着，一手扶住她的臀部，一手扶着肉棒，对准目标迫不及待地一
个猛冲！「呀！」&lt;br&gt;雅婷一声娇呼，赶紧双手按在水盆边稳住重心。&lt;br&gt;睡了个午觉我的精力非常旺盛，体力也接近顶峰，接下来就是一阵打桩似的
狠狠捣弄，小腹撞在雅婷粉嫩的翘臀上啪啪的响，这一阵猛攻让迷糊的雅婷更加
的昏头昏脑。&lt;br&gt;她反过右手来隔在我的小腹和她臀部之间，微微的抗拒着，呻吟着：「哥哥
，轻点呀！我……我不行……太…快啦！」&lt;br&gt;我闻言将速度稍减，但是力度却丝毫未减，每次都将整根肉棒抽到洞口，再
猛力的插进去。&lt;br&gt;每次我都隐约的感到龟头撞击到一个软中带硬，圆滚滚，滑溜溜的所在！我
明白那定是她的子宫颈，便是所谓的花心啦！「啊……哥哥…好……好狠心，雅
…雅婷要……要…被你插……死了……啊……啊……」&lt;br&gt;每一次的深入，都会让雅婷痛苦而且快乐的呻吟。&lt;br&gt;我扣住她的腰臀处，抽出时双手前推，插入时用力后拉。&lt;br&gt;我低头看着两人紧密的交合之处，一道绮丽的风景让我意乱神迷，原来，在
我每一次的撞击之下，雅婷丰腻圆润的雪臀就会泛起一阵阵的肉浪！我不禁将速
度放的缓慢，抽出肉棒后稍顿一下，待雅婷臀上的颤动停止下来，然后才用力插
入，果然！一道波形的雪白臀浪泛起，煞是好看！我暂缓抽插，顺便抑制一下强
烈的快感。&lt;br&gt;附下去贴住雅婷的背部，双手前抄，握住一对弹力十足的乳房，嘻嘻笑着：
「婷婷呀，你的屁屁好厉害，有浪哦，比大海的波浪都要大哦。」&lt;br&gt;「嗯…」&lt;br&gt;雅婷摇晃着臀部，娇嗔：「什么啊，哪有那么夸张！」&lt;br&gt;我呆了一呆，心中一紧，这句话跟先前雅婷和人聊天的语气声调一模一样！
我内心没来由的一阵躁动，双手狠狠的捏着雅婷的奶子，直起身闷声不响。&lt;br&gt;「是谁？到底是谁？」&lt;br&gt;我心里大叫着。&lt;br&gt;耳边传来雅婷的娇嗔：「哥哥，动一动呀。」&lt;br&gt;随着话语摇动着臀部。&lt;br&gt;内心的烦躁化为暴虐！我沉声叫着：「插死你，插死你这个小浪货！」&lt;br&gt;我将腰腿处的力量发挥至极限，速度与力度都提高到最顶点！迅猛而且沉重
的撞击让雅婷马上开始胡言乱语了：「啊…哥……啊…要把…把…雅婷…啊……
搞死了……要死了……啊啊…」&lt;br&gt;我只觉得鸡巴硬的好像要爆炸了，恨不得把两颗蛋蛋都捣进雅婷的肉穴里去
！强烈的快感一阵阵的袭击着我，这次攻击延续了不到五分钟的时间，我便做出
了最后一击，狠狠的捣进去，龟头死死的抵住雅婷的子宫颈，滚烫的精液猛烈的
的迸发了。&lt;br&gt;「呀…呀……」&lt;br&gt;几乎在我爆发的同时，雅婷也尖声叫着，上身直起，双手反搂住我的腰，翘
起雪臀也死死的抵住我的小腹，身体一阵阵的颤抖，肉穴里面剧烈的蠕动着，挤
压着，恨不得想把肉棒里的液体榨干似的！持久强烈的高潮令雅婷差点瘫软在地
，幸好我从背后抱住了她。&lt;br&gt;高潮后的我也好像把那些不愉快全射到了雅婷的蜜穴里，心情平复了下来，
不禁在心里责怪自己，怎么可以对我的宝贝产生疑惑呢？我紧紧的搂着婷婷，良
久！随后我们洗了澡，穿戴齐整出去吃了顿饭。&lt;br&gt;因为明天不用上班，所以叫了几个好友去Ｋ歌，直到接近凌晨才各自回家。&lt;br&gt;但是这天夜里我做了好多梦，不是一些恶鬼追我，就是婷婷嗤笑着看我，跟
一个看不清面孔的男人手拉手离我而去！我在夜里惊醒，浑身冷汗！昏暗中我看
着一边熟睡的婷婷，内心一阵翻滚。&lt;br&gt;我提醒自己，绝对不可以让婷婷离开我，我必须做些什么，我该怎么做？我
问自己。&lt;br&gt;第二天早上，我心里有了定计。&lt;br&gt;谎称单位有点小情况，要我过去处理一下，我让雅婷回老家去，接了我们可
爱的小宝贝雯雯来。&lt;br&gt;我答应中午一定回家，然后我们一家三口出去好好玩玩。&lt;br&gt;雅婷听见是要她去接我们的宝贝女儿，自然是满口答应，胡乱吃了一点早餐
就匆匆的出门了。&lt;br&gt;我则是驾车来到公司，因为我这人做事比较谨慎，不管什么事一般都不愿有
所遗漏。&lt;br&gt;公司里值班的同事打招呼问起什么事，我回答一点小事。&lt;br&gt;在单位呆了不到半个小时，我又回到家里。&lt;br&gt;我估计现在雅婷已经到父母家了，所以赶紧的打开电脑，登上了雅婷的ＱＱ
。&lt;br&gt;跟雅婷经常聊天的大约有五六个人，除去她的闺蜜同事，我找到了一个和她
聊天最多的家伙。&lt;br&gt;资料显示是苏杭人，男性，２４岁，网名叫誓言。&lt;br&gt;当然网上的资料大多是虚假的，做不得准。&lt;br&gt;我翻看了雅婷和这个人的聊天记录，大多是电影，音乐，美食，旅游这些话
题。&lt;br&gt;或许因为很多都是语聊，所以记录断断续续，并不是很全面。&lt;br&gt;不过我大概了解了一点，雅婷和这人聊天时并不是太过火，没有什么露骨的
语句。&lt;br&gt;不过这个誓言有一些比较带有挑逗性质的语言，但雅婷并没有回应。&lt;br&gt;虽然这次低级的行动让我放心不少，但是那个誓言却有一段话让我如鲠在喉
。&lt;br&gt;他是这么说的：「你的脸颊是我见过的最漂亮的，清纯雪白。&lt;br&gt;所有我见过的女孩中你的心灵是最最无暇的，是的，你是那样的纯洁。&lt;br&gt;还有你的身材，是我所见过的女孩子中最完美的曲线，特别是胸部，大小适
中，浑圆翘挺。&lt;br&gt;你的美丽让我魂牵梦萦，我真羨慕你的老公，能够拥有你这样完美的妻子！
」&lt;br&gt;我关掉电脑，只觉得堵得慌，狠狠的锤了一下桌子。&lt;br&gt;我下楼倒在客厅沙发上，不住的长长的深呼吸，努力平复我的心情。&lt;br&gt;并不断的安慰自己：这是好事呀，有人欣赏你的妻子，说明她的确是非常优
秀的呀，你应该感到高兴呀！呃！还是有点堵哦！我甩甩头努力不再想这件事，
掏出手机给雅婷打了过去，告诉她我已经回家了，问她雯雯接到了没有。&lt;br&gt;雅婷告诉我她和小宝贝马上就要到了，叫我准备好，我们要带小宝贝去吃大
餐，大大的玩。&lt;br&gt;这一天我们带着小雯雯玩的很开心，特别是雅婷这个大小孩和雯雯这个小小
孩，简直要闹疯了。&lt;br&gt;直到快黄昏我们才驾车把雯雯送到父母家去。&lt;br&gt;之后的一段日子，我特别的留意雅婷的举止，也偷空看过几次她的聊天记录
，并没有发现什么出格的情况来，所以我也把这件事渐渐的忘在了脑后！时光流
逝，转眼便到了２００６年底，在元旦前夕单位组织了一次年会，说是年会，不
过就是大家辛苦了一年，找个借口聚在一起公款吃喝一顿啦。&lt;br&gt;同事们没结婚的孤寡一人赴宴，结了婚的也大多带上老婆或者老公参加。&lt;br&gt;我也带上了雅婷，年会开的很快乐！呵呵！我喝的也高兴，因为我年底的红
包已经到手，整整五万大洋！当然雅婷不能喝酒，我还需要她开车回家呢，但经
不住领导同事的敬酒，雅婷还是喝了一杯红酒，也不碍事。&lt;br&gt;老实说我回家的时候已经晕晕乎乎了，还是雅婷给我擦洗了一下，兴奋过后
睡得也特别快特别沉。&lt;br&gt;半夜我被一阵尿意惊醒，睡眠也驱散了大半的酒意，其实我平时几乎不夜起
，因为我的泌尿系统功能很健康。&lt;br&gt;只是今天实在喝了不少酒，白的啤的也不知道多少，我起来撒尿，却发现雅
婷居然不在身边。&lt;br&gt;我有些奇怪，难道她也撒尿？不过浴室没有看见她，我排放了尿液。&lt;br&gt;出了卧室，发现书房的灯是开着的，我又有些诧异，这个婷婷搞什么鬼啊？
我轻步过去，书房的门开着一道细细的缝隙，我凑到门缝往里看去，门缝吹出来
一阵热风，嗯，暖气都开了呀。&lt;br&gt;我看到雅婷正坐在电脑前，头戴着耳麦。&lt;br&gt;我心里没来由一阵气愤，但没有出声，我把门轻轻的推开一点继续观察。&lt;br&gt;婷婷穿着一件性感的睡衣，我记得这件睡衣，那还是我去上海出差给她买的
，真丝面料，很性感的那种！但那件睡衣现在并不是完全穿在雅婷身上，衣领滑
下很多，从我这里看去能看到近一半的背部，只有左边搭在她左臂肘关节处，右
边整个滑在右手腕的地方了！我呆呆的看着婷婷的背影，不知道该怎么办才好，
我不知道她睡衣的前面怎样了，如果衣带系着，那么还没有完全走光，如果是…
…我不敢想！但这时一件让我恐惧的事情发生了，只见婷婷轻声的笑了一下轻轻
的说着：「看吧看吧，怕了你了，真像个小孩子！」&lt;br&gt;然后双手这么慢慢一缩，完了！完了！那件睡衣现在已经完全的滑到她的腰
部了，也就是说，现在雅婷的上身是完完全全赤裸裸的了！我此时怒不可耐，大
吼一声「你在干什么？」&lt;br&gt;冲了进去。&lt;br&gt;雅婷惊吓着跳了起来，连耳麦的线都扯断了，我往电脑看去，只见视频画面
中一个年轻男人惊恐的伸手，接着视频便挂断了。&lt;br&gt;再看雅婷，她正惊慌失措的拉扯着睡衣，但手足无措的她怎么也穿不好睡衣
，一双白嫩嫩的奶子不停的晃动着！就像是在嘲笑我的傻瓜！笨蛋！无能！我冲
上去狠狠扇了她一个耳光，吼道「无耻！」&lt;br&gt;雅婷顿时捂住脸颊蹲在地上，嘤嘤的哭了起来。&lt;br&gt;我真的不知道该怎么做？继续打她？狠狠骂她？我无语，沉静了十几秒后转
身就走。&lt;br&gt;因为先前雅婷给我擦洗的时候并没有给我穿睡衣，身上仍是一套保暖内衣，
所以我胡乱的套上裤子，抓起羽绒服就冲出了家门。&lt;br&gt;雅婷在后面赶出来，哭着喊我的名字。&lt;br&gt;但我没有搭理她，径直奔上车，发动车子，飞驰而去！出门之后，我给死党
兼死同学的阿健打了电话，阿健接通后迷糊着问是谁？我吼道：「我，秦枫，给
我滚出来，我要喝酒，三分钟后到你家门口！」&lt;br&gt;说完便挂了电话。&lt;br&gt;等我驶到阿健家时，阿健正站在门口，往身上套着一件防寒服。&lt;br&gt;我打开副驾门，用力推开：「上车！」&lt;br&gt;阿健见情形不对头，赶紧跑过来上了车，阿健的老婆也站在门口看着，问：
「怎么了？」&lt;br&gt;我没有说话，猛踩油门，车子顿时冲上了马路。&lt;br&gt;阿健慌忙扶着车窗，惊恐道：「喂喂，怎么回事，枫哥你别害我啊！」&lt;br&gt;我没理他，驾着车来到本市唯一一家通宵营业的酒吧，进去之后在吧台前坐
下：「小弟，来两杯酒，要最烈的！」&lt;br&gt;酒吧小弟打着哈欠过来，到给我们两杯伏特加，我端起酒杯，仰头就这么倒
了下去，烈酒呛得我狠狠的咳嗽，眼泪也流出来了！阿健赶紧的给我拍背，问道
：「阿枫，到底怎么回事，你说说，哥们给你拿个主意，你别这样伤害自己，想
想婷婷，你这样她会伤心的。」&lt;br&gt;「不要提这个女人，小弟，倒酒！」&lt;br&gt;我沉声吼着。&lt;br&gt;吧台小弟过来又给我倒了一杯酒。&lt;br&gt;阿健沉默了，许久才说：「我想我明白了，这事跟雅婷有关。&lt;br&gt;但你要知道，你们夫妻是我们这些朋友认为最幸福的一对，我不知道你们之
间发生了什么，到底能有什么事情能让你如此的失态。&lt;br&gt;但是你现在需要的是理智，而不是用酒精来麻醉自己。」&lt;br&gt;我看着阿健没有说话，举起酒杯，但阿健拦住了我，大声道：「姓秦的，你
不要太过分，现在是凌晨两点！你把我从温暖的被窝里叫起来，那是把我当成真
正的兄弟，我就不怪你了，但是你这样闷声不说话，太不给我面子了，你不把事
情说清楚，我就只好回去了！」&lt;br&gt;「她半夜起来跟人视频聊天！」&lt;br&gt;我从牙缝中挤出这几个字。&lt;br&gt;「呃！」&lt;br&gt;阿健愣了一下，随即笑了：「这有什么，我说，你知道我们家那位吗？ＱＱ
上不知道加了多少小帅哥，就是聊个通宵的情况也是有的，你这个可不是……」&lt;br&gt;我打断他的话，狠狠的吐出两个字：「裸聊！」&lt;br&gt;「啊！这！」&lt;br&gt;阿健顿时呆住：「这你妈怎么回事，让我想想，你让我好好想想，哎，你先
别喝酒……」&lt;br&gt;阿健扯住我的手，自己却端起酒杯闷了一口，使劲把酒吞进去才飙出一个字
：「操！」&lt;br&gt;两个人沉默了，许久阿健才长叹了一口气：「阿枫，我想问你件事。」&lt;br&gt;我看着他，阿健也看着我说：「我问你，你和雅婷……你们谈过恋爱吗？」&lt;br&gt;我有些不理解，茫然的继续看他。&lt;br&gt;阿健朝我挪了挪凳子，凑近来接着说：「阿枫，这件事我想没有你想的那么
严重。&lt;br&gt;当局者迷，旁观者清，我跟你讲，你们两人在我们旁人看来，简直就是神仙
眷侣，但是你有没有想过，从小时候到现在，你和雅婷的关系真的就是自己想的
那样吗？你有没有为雅婷想过？你确定你知道她在想什么吗？」&lt;br&gt;看着迷茫的我，阿健拍拍我的膝盖接着说：「我刚才问你，你有没有和雅婷
真正的谈过恋爱。&lt;br&gt;我想你自己都不知道。&lt;br&gt;我再问你一个问题，你必须回答我……你觉得，你觉得雅婷还爱着你吗？仔
细的想一想再回答我。」&lt;br&gt;我迟疑了片刻：「爱，我想是的……」&lt;br&gt;阿健使劲一拍大腿（当然是我的大腿）：「那不就结了，你知道你现在这样
有多伤害雅婷吗？你这样跑出来，你知道她现在有多彷徨无助吗？」&lt;br&gt;看着迟疑的我，阿健站起来抽了我的后脑勺一下：「笨蛋，雅婷是爱你的，
她只不过是没有谈过恋爱罢了，好好想想吧！」&lt;br&gt;说完阿健裹了裹防寒服：「这天真他妈冷，我走了，你这个傻逼，赶紧回去
安慰你老婆去，我也要回去让老婆给我暖一暖，真他妈冷！」&lt;br&gt;走了几步回头道：「你不用送我，我打的回去，操！服了你了！」&lt;br&gt;</content></item></essay>