<essay><item><title>老公，今晚我加班(3)</title><author>床上伴侣</author><content>陆婷婷先在听到Ｂｒｕｃｅ的每个字眼都那么恶心，但为了这笔花费了巨大
精力的业务，她努力克制住摔门而走的冲动，还一直保持着盈盈的礼貌笑容。也
许还有挽回的馀地，陆婷婷揣着明白装糊涂，打着马虎眼。&lt;br&gt;「Ｂｒｕｃｅ先生如果感到寂寞了，您可以随时打电话找我们啊，我们公司
所有的人对客户都很热心，不只是我。我还会让公司安排您旅游，看看祖国的大
好河山。我们业务上是合作关系，私下里我很想结交Ｂｒｕｃｅ先生您这样的朋
友。」话说的很平淡，没有一点暧昧的味道。&lt;br&gt;Ｂｒｕｃｅ是听出来了，婷婷小姐再和他玩绕绕。他微微一笑，站起来走到
陆婷婷的身后用手压住陆婷婷的双肩，向下一个稍微抚摸一下，又挨着了陆婷婷
的身边坐下。陆婷婷本能的微微颤动一下，身体绷得僵直，她一直在调整心态，
克制着怒火。&lt;br&gt;Ｂｒｕｃｅ露出了他憨厚的笑脸。「婷婷小姐看来是误会了。我是想借这笔
业务能结识婷婷小姐，不单单只是交个普通的朋友——，而是想和你达到精神与
肉体共鸣。」说着摘下墨镜轻蔑的撩起了陆婷婷胸口的花丝系带。&lt;br&gt;陆婷婷猛的站起身，她再也忍受不了这样一个无耻的家伙。「Ｂｒｕｃｅ先
生，我想我打扰你休息了，我得告辞了。」&lt;br&gt;「好啊，」Ｂｒｕｃｅ显出一阵不耐烦，脸上紧绷着。他坐回原处拿起了一
杯红酒仰身靠在了沙发上，翘起了二郎腿。「我得和你说清楚，没签合同之前，
以前一切的谈判都不能算数。」&lt;br&gt;陆婷婷走到门口停下，委屈的眼泪要流下来。她强忍着激动铿锵的说：「Ｂ
ｒｕｃｅ先生，请你遵守行业的信用。」&lt;br&gt;Ｂｒｕｃｅ懒散的靠在皮沙发上，往地上狠狠地啐了一口「呸，信用？我说
的话就是信用，我签的字就是信用。告诉你，我只给你两个小时做决定，是一走
了之，还是乖乖的过来陪我。就在今晚，两个小时候后没见到你，就当贵公司主
动放弃竞争，放弃这笔业务，我没太多时间。」&lt;br&gt;陆婷婷含着羞辱的泪花头也不回的夺门而出。回路上的陆婷婷呆呆的坐在车
上，心情五味杂陈。她现在到有点为刚才的一时冲动有点后悔了，这笔业务搞了
这么大的动静，公司上上下下都知道的，现在让单突然从指间流走，大家明天都
会看她笑话。可是现在在回去就等于她屈从了Ｂｒｕｃｅ的淫威，要忍受他的百
般凌辱了。&lt;br&gt;她望着车窗玻璃印出Ｂｒｕｃｅ那道貌岸然的脸庞，鄙视他居然在最后一刻
以合同要挟自己，委屈的泪花不禁在眼眶打转。难道真是红颜薄命，漂亮的女人
都要沦为这些丑恶男人的玩物吗？就在此时陆婷婷的手机响起，她拿起一看是曾
凡仁的电话，刚接起就听就传来曾咆哮的声音：&lt;br&gt;「你是怎么搞的啊，公司来的大客户怎么让你得罪了？他给我电话抱怨啦。
明天不签合同你要负全责——」一会语气又渐渐缓和下来：「宝贝，你知道这笔
业务值很多钱，你要给我接到好，知道吗，用什么手段都行，我知道你行的。」&lt;br&gt;陆婷婷的眼泪都要流下来了：「可是。可是他要——」&lt;br&gt;「钱，钱最重要，」曾那边急急的说道。「我的好宝贝，我知道你行的，我
过几天就回来，你一定要帮我搞定他啊，回来我给你带好东西。好了就这么说，
我这里有点事——嘟——」&lt;br&gt;「可是——」还没等陆开口说完那边电话就挂了。陆婷婷现在真是左右为难
，她实在是不甘心就这么乖乖的送给他个老头玩弄。车不知觉已到了家门口，陆
婷婷下车后心里决计不再回Ｂｒｕｃｅ那里。&lt;br&gt;陆婷婷踏上门前的阶梯但却迟迟没有推门，看来窗口的灯光，康文可能还在
等他。她犹豫了片刻，呆呆的站在门口好几分钟，最后还是拿起了手机。&lt;br&gt;「喂，老公吗，；嗯，是的，晚上我不回来了，；为Ｂｒｕｃｅ的事我要回
公司加夜班准备些资料，；嗯，好的，我会的，；你也早点休息，再见」挂掉电
话，陆婷婷面无表情，委屈的眼泪终于夺眶而出像小溪一样流下来。&lt;br&gt;一个小时后陆婷婷推开了另一处房间的门，这是Ｂｒｕｃｅ的房间。Ｂｒｕ
ｃｅ再次见到陆婷婷时脸上是琢磨不透的阴笑，好像他知道她一定会回来。&lt;br&gt;「婷婷小姐，我就知道你一定会回来，因为我知道你不会轻易放弃这笔业务
的。」Ｂｒｕｃｅ开心的走到门口，挂上「请勿打扰」的牌子，反手把门轻轻带
上。&lt;br&gt;「我是为这笔单子回来的，因为我不想让大家花费的精力却收不到果实，Ｂ
ｒｕｃｅ先生能保证明天按时签约吗？」&lt;br&gt;Ｂｒｕｃｅ得意的笑道「那得看你的表现啦。」&lt;br&gt;陆婷婷羞红了脸。&lt;br&gt;「婷婷小姐的床上功夫如何啊？」Ｂｒｕｃｅ继续问道，「回答我啊，婷婷
小姐，难道你现在就不听话？叫我怎么开心明天签单了？」&lt;br&gt;婷婷忍住无限的羞耻：「一般。」&lt;br&gt;「一般其实实就是很厉害啦，今天晚上我就要好好和婷婷小姐切磋切磋这方
面的技巧。」&lt;br&gt;陆婷婷呆呆的站在那里，Ｂｒｕｃｅ走到她的身后，用手抚上了她的玉臀。
陆婷婷不禁一抖打了个寒颤，可她现在也只能接受人为刀俎我为鱼肉的现实。&lt;br&gt;「婷婷小姐这样的好身材不多用用可就浪费了。」他抚弄的手顺着陆婷婷的
身体曲线一直滑到那饱满的胸部，然后轻轻的托起一只乳球。&lt;br&gt;「啊- ，这么的坚挺的乳房，手感真是一级的棒啊。」&lt;br&gt;「Ｂｒｕｃｅ先生，请你——」陆婷婷挡住Ｂｒｕｃｅ随意侵犯的手。&lt;br&gt;「怎么？又想反悔了」&lt;br&gt;陆婷婷红着娇嫩的脸庞，「请你——轻点，」&lt;br&gt;Ｂｒｕｃｅ大力的揉搓了一把陆婷婷的乳房，把乳尖的部分牢牢地抓住，疼
的陆婷婷一声娇喘。&lt;br&gt;「我想怎么玩都可以，你要要乖乖听话。」&lt;br&gt;「你听话吗？告诉我，你听话吗？」&lt;br&gt;陆婷婷感到无比的曲辱，可还是要附和Ｂｒｕｃｅ。既然决定了回来，那就
只有接受。&lt;br&gt;「我什么都听你的。」陆婷婷顺从的细呓。&lt;br&gt;Ｂｒｕｃｅ满意的笑了笑「很好，这样才合我的胃口。」他用中指抚弄着挑
起陆婷婷的嘴唇。「这样性感妩媚的嘴唇不叫人销魂也叫人丢魂。」&lt;br&gt;陆婷婷将头微微底下，不想去看Ｂｒｕｃｅ淫靡的绿莹莹的眼神。&lt;br&gt;Ｂｒｕｃｅ度走到床沿。这是一张宽大的席梦思床，精湛的工艺和华美的被
饰都给人一种弥漫的柔软。Ｂｒｕｃｅ就在床沿坐下，叉开了双腿，根部鼓起了
隆隆的一块。他一边注视着陆婷婷一边抚摸着自己的巨根，无声的视奸着陆婷婷。&lt;br&gt;「婷婷小姐，你可比你上次发给我的照片上漂亮多了，害的我的鸡巴都搭起
了帐篷。」&lt;br&gt;陆婷婷上次和Ｂｒｕｃｅ联系时，在邮件中加有一张她自己的相片，却没想
到这张靓丽的相片却勾起了Ｂｒｕｃｅ无限的淫慾。Ｂｒｕｃｅ是在看见陆婷婷
照片上俏丽的脸蛋时就打起了她的注意，现在美人就在眼前，他怎么能不蠢蠢欲
动。陆婷婷站在那里，脸上烧的火辣辣的红。&lt;br&gt;「过来，摸摸我的鸡巴，它都等的不耐烦了。」&lt;br&gt;陆婷婷知道今天晚上要被面前的死老头佔有了，她没有勇气再抗拒Ｂｒｕｃ
ｅ，因为在她回来的时候她就抱定了被人淫弄的打算，为了这笔辛苦了许久的业
务，还有不能被公司里人看不起，更无法违背老板的指示。陆婷婷缓缓走过去，
每一步却走的那么艰难。她看见了Ｂｒｕｃｅ那鼓起的老二涨在裤裆里，好似要
把裤子撑破了。最终她坐在了Ｂｒｕｃｅ的身边却不知道下一步该怎么办。&lt;br&gt;Ｂｒｕｃｅ一手抓住了陆婷婷柔滑的玉手将它放在自己欲求难耐的档口，脸
上舒服的舒张开来。陆婷婷摸到了一块滚烫的山芋，不禁要把手微微缩后却被Ｂ
ｒｕｃｅ死死按住。&lt;br&gt;「快给我揉，老子的鸡巴都痒死了。」&lt;br&gt;陆婷婷只好笨拙的把手抚在Ｂｒｕｃｅ的裤裆上揉捏着他铁硬的老二，虽然
还隔着裤子可陆婷婷都能感觉到Ｂｒｕｃｅ老二坚挺的厉害，根根青筋好似都能
感觉得。陆婷婷暗暗叫苦，这跟阴茎不仅很大，觉得还很粗，人都说有能耐的人
下身都比较伟大，看来还真不假。&lt;br&gt;这个老头看起来瘦瘦的，没想到底下的东西这么的大，还不知道糟蹋过多少
个像她这样的良家女子。虽然她不想这样比较，可是她不得不承认Ｂｒｕｃｅ的
老二比她老公和曾凡仁的都要大。&lt;br&gt;陆婷婷来回的揉捏了半天，Ｂｒｕｃｅ躺在床上哼声哼气的叫着舒服。他喘
着粗气，双手还去摸陆婷婷的奶子，一手一个握住陆婷婷的乳球上下左右的来回
滚动，捏的陆婷婷都有点招架不住。陆婷婷的乳房不经松软还很坚挺，Ｂｒｕｃ
ｅ舒畅的不亦乐乎「好奶子，好奶子，像你这样的身材不多弄几次怎么对得起老
天给你的这副好身材。」&lt;br&gt;陆婷婷闭口不说话。&lt;br&gt;Ｂｒｕｃｅ用鼻子去嗅陆婷婷身上淡淡香味，茉莉花的清香。「婷婷小姐你
抹的是什么香水，这样勾人心魄，不过待会你全身都只留下我精液的味道啦。哈
哈——」&lt;br&gt;陆婷婷紧皱眉头不想去听他讲恶心的东西。&lt;br&gt;「那就从婷婷小姐的小嘴开始吧，婷婷小姐有练习过口交嘛？」&lt;br&gt;「什么？——」陆婷婷感到胃酸上湧。&lt;br&gt;「快用你的小口给我含鸡巴。」Ｂｒｕｃｅ指了指裤裆。&lt;br&gt;陆婷婷听出了Ｂｒｕｃｅ的口气是不容拒绝的，随然上次被强迫的口交了一
次，可那是被迫的，陆婷婷一直就排斥着这种羞辱人的方式，即使对老公是也是
从来没有做过的，可这一次却要她主动去做，她坐床沿着半天没有反映。&lt;br&gt;Ｂｒｕｃｅ用屁股耸动着老二催促陆婷婷赶紧开始，「明天的合同你到底还
要不要我签？要我签就先要让我鸡巴舒服。」&lt;br&gt;Ｂｒｕｃｅ一个恶狠狠的眼神让陆婷婷明白了现在自己无路可走了只有满足
他的无耻要求，因为她是骑虎难下。陆婷婷犹豫了半天，最后还是咬咬牙拉开了
Ｂｒｕｃｅ档口大门的拉链，Ｂｒｕｃｅ的老二直挺挺的蹦了出来，原来他连内
裤也没有穿。那肉棒突兀兀的竖着，又长又粗。&lt;br&gt;陆婷婷手握住这根巨茎，觉得无比丑陋，因为它上布满了纠结的青筋，已发
黑的锥子般的龟头连着粗糙的阴茎包皮，还泛又一阵腥味。她缓缓扶着Ｂｒｕｃ
ｅ的肉棒上下搓动，自己白皙的手指和Ｂｒｕｃｅ黑厚的阴茎包皮形成了强烈的
对比，就像黑土地映衬下的白雪。&lt;br&gt;Ｂｒｕｃｅ又挺起屁股将鸡巴直指着陆婷婷的口唇，不耐烦的摇动肉棒，「
快给我唆。」&lt;br&gt;陆婷婷屏住呼吸，含忍着内心的羞耻把嘴慢慢的靠近Ｂｒｕｃｅ那丑陋的下
体，用手扶正他的肉棒，然后张开樱桃般的绯唇缓缓的含住了Ｂｒｕｃｅ的龟头。&lt;br&gt;这一下Ｂｒｕｃｅ如触电般的全身龟缩，原本平躺着床上的身躯弯成了一张
弓。「哦——爽死我啦——，；别含着不动，用舌头啊——，；转圈的唆，；用
牙给我轻轻的咬——」Ｂｒｕｃｅ嗷嗷的叫嚷着。&lt;br&gt;陆婷婷也不知道为什么那么顺从他的命令，但她知道不让这个台湾佬高兴签
合同的事就不会一帆风顺。陆婷婷学者用舌头在Ｂｒｕｃｅ龟头上扫着，从前到
后，又扫到了马口，嘴里分泌的唾液纠缠着龟头的粘液竟湿了阴茎一圈。&lt;br&gt;「哇，爽的要死，还有底下的两个软蛋也给我舔。」Ｂｒｕｃｅ按下陆婷婷
的头。&lt;br&gt;陆婷婷的舌尖顺着阴茎扫下去，到蛋蛋处又用口把蛋球含住，舔了一会又舔
回来把龟头含住。陆婷婷自己都不敢想自己现在怎么如此淫荡，好似无比熟练了
这种口交，也许自己就想让Ｂｒｕｃｅ快点结束吧。&lt;br&gt;陆婷婷加快了舌头卷舔的速度，嘴又包又含，舌头又舔又扫，不一会儿Ｂｒ
ｕｃｅ就喘出声声粗气了，肉棒硬的铁杵一般。眼看如此这般，Ｂｒｕｃｅ猛的
停住了陆婷婷的小嘴，赶紧把自己的肉棒从陆婷婷鲜嫩的小口中退了出来，龟头
和嘴唇上的黏液连出了一条银白色长长的细丝。&lt;br&gt;「哦——受不了了，妈的，差点就断送在你这淫荡的小口中了，」Ｂｒｕｃ
ｅ憋了口起好像现在才能喘上一点。「还没玩够你，现在还不能就完完了。」&lt;br&gt;陆婷婷意识到噩梦原来才刚刚开始。&lt;br&gt;「婷婷小姐你太厉害了，差点就被你这么快搞出来了。」Ｂｒｕｃｅ嬉笑着
，他爬到床头柜翻开了上面一层的抽屉拿出了一个小瓶，磕了一颗红色的药丸，
然后又爬回来。&lt;br&gt;「婷婷小姐，今天晚上我可要你求生不能，求死不得。」Ｂｒｕｃｅ对陆婷
婷不怀好意的淫笑。&lt;br&gt;「你吃什么了？」陆婷婷正擦拭着嘴角的粘液。&lt;br&gt;「当然是能让你爽到死的仙丹。」&lt;br&gt;陆婷婷猜到那一定是什么延长时间的春药，眼睛直瞪瞪的望着Ｂｒｕｃｅ。&lt;br&gt;「你非要弄我一晚上？」&lt;br&gt;「到手的美人能不多干几下。」Ｂｒｕｃｅ大咧咧的笑道。&lt;br&gt;陆婷婷嗔怒着不语。Ｂｒｕｃｅ抱起陆婷婷把她推倒在床上，陆婷婷的街上
的鞋子也被他甩飞了。台湾佬迫不及待的脱掉了衣裤，赤露露的站在床上，让陆
婷婷跪在床上，脸就朝着自己的鸡巴。陆婷婷紧身的白领装也被撕扯的七零八落
，上身半敞着丝白衬衫，露出来大半雪白的玉乳和深邃的乳沟；下身的短裙被掀
倒在腰际，连裤袜和黑色蕾丝内裤尽显眼前。</content></item></essay>