<essay><item><title>亲亲未来小媳妇(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;晚上，光亮的厅里回荡着浓浊的气息，女友被我剥得赤条条，抱在餐桌上缠
绵着，我喜欢看她玉体横陈的样子，她的皮肤细嫩得没话说，她已经二十出头，
但肌肤却像十来岁少女那般白里透红，滑腻细致，两个奶子更是诱人，圆圆挺挺
的，乳晕不大，浅棕红润，上面两颗圆圆被我挑逗得竖起的小乳头，使我爱不释
手地玩弄着，每当我的大拇指滑过她的奶头，她都会轻皱眉头，樱红的小嘴巴透
出诱人的哎嗯，看到这么漂亮动人的女友在自己的淫威下发出呻吟声，妈的，
实在爽极了，这可能是显示男人雄风最大的回报吧！&lt;br&gt;我的手从女友的胸脯向下摸去，穿过她平坦如玉的小腹，来到她私处那柔软
的芳草，嘿嘿，干她娘的，她从来就不是我的对手嘛，只给我挑逗十来分钟，这
里已经是淫水淙淙，我手指稍稍碰到她柔嫩的阴唇上往里轻轻挤弄，淫水已经冒
了出来，黏得我满手都是。&lt;br&gt;好非哥，我们来吧……女友发出似有若无的声音，脸色变得通红。她就
是这个样子，我们做爱已经好几年，但每当她这样主动地邀请我进攻她，她总是
有点羞涩。&lt;br&gt;我还没玩够本呢。我的鸡巴虽然已经胀得又粗又大，龟头也胀得露出丑
恶的本形，但我还是故意不进女友的嫩穴，这样把女友的情慾全挑逗起来，又让
她吃不到，呵呵，你想玩甚么花样，她都会迁就你。&lt;br&gt;人家都给你玩成这个样子，还要怎么玩法嘛……呃嗯……女友鼓着小红
腮，装得有点生气。其实她这种半生气半娇嗔的样子，加上她那花容月貌，我敢
说任何一个有性能力的男生看到，都会想狠狠地干她几炮。&lt;br&gt;我还要怎么玩法？嘿嘿，现在女友被我挑逗得情慾高炽，我想怎么玩法就怎
么玩法！我把她抱到沙发上，让她像小母猪那样趴着，两个奶子就像母猪那些奶
子一样，在空气里晃来晃去，虽然女友这种淫荡的姿势，我看过无数次，但每次
都使我血脉贲张，女友还在抗议着说把她弄得这个样子，我已经把她两片圆鼓鼓
的屁股拉开，手指就在她那流着花蜜的密洞里挖弄起来。&lt;br&gt;啊……啊……好哥哥……你把人家弄坏……人家不行……女友在我的刺
激下半伏在沙发上，嘴里发出可怜的呻吟声。她全身的肌肤开始泛红，我知道她
给我弄得快要上高潮，手指就继续灵活地在她嫩穴里抽动着。&lt;br&gt;看着女友开始忘情地投入性爱之中，我不禁淫邪地微笑起来。这张沙发很靠
近窗台，窗帘是女友拉上的，她把左右两幕窗帘拉紧得密不透风，才会这么放胆
和我在厅里嬉玩。但现在她已经被我逗弄得全身飘飘然，就不会再注意周围的环
境，嘿嘿嘿，我这么可爱漂亮的女友，如果只给我一个人享用，实在是暴殄天物。
于是我用手肘轻轻放在窗帘中间的隙缝中，然后向后勾开，刚好被勾在窗扣上，
哇塞，好一个大隙缝！这个窗口刚好对着外面的楼梯，妈的，任何人走过楼梯，
向我们这里看来，一定可以看到我女友白嫩嫩的胴体，她半伏在沙发上，两个大
奶子晃荡晃荡，还翘起圆圆的屁股，等待着男人来操干她呢。&lt;br&gt;我们同居这地区，租金都比较便宜，但住客大多是龙蛇混杂，保安也很差，
几乎每幢寓所甚么閒杂人等都可以自由出入，我女友说过，有时回来时会碰到一
些陌生的流氓混混在楼梯间徘徊，有些还会对她轻佻地吹口哨，或者说些下流话，
她会很反感地骂他们一句跑回家。我现在把窗帘掀开，就是要把自己心爱女友的
这种淫荡样子暴露给这些平日无所事事的流氓恶棍看，嘿嘿，刚刚又有两个男生
在楼梯间走过，看他们就站在角落看向我们这里，他们大概也不相信自己的眼睛，
距离只不过六、七米，一定可以看到我女友赤裸裸的屁股和奶子。我女友还一直
不知道自己的胴体被陌生男生视奸着，我这时就坐在沙发上，叫她伏下身来，跟
我那根大鸡口交，她这时已经兴奋得迷迷糊糊，张着小樱唇，就吸吮起来，妈的，
好爽！爽的不只是她那温暖的嘴巴含着我的鸡巴，还有她在含鸡巴的时候，屁股
翘了起来，刚好把私处向着窗口，大概把她的小嫩穴张开着任人观赏呢，难怪刚
才在楼梯间偷窥的两个陌生男生都看得发呆，双手还握着自己的裤裆，有所动作
呢！&lt;br&gt;其中有一个男生还用手指向我们这边点数着，可能是在记住我和女友是住在
那个房子吧！我突然有些心惊，这些两个男生会不会是黑帮坏蛋？惹上他们可就
麻烦了，他们已经认得我们住所的位置，该不会有甚么不良企图吧？他们晚上会
不会就埋伏在我们住所附近的楼梯间？那不仅仅我女友有危险，因为有时我那个
俏丽的妹妹也会来我们做客，如果给这些黑帮恶汉看中我们这个居所，说不定那
天会埋伏在我们的门口，把我女友和妹妹都绑票了，最近看报纸新闻，有好几单
绑架案子，那些女生肉参都会被恶棍轮流饱尝肉慾，还会把片子送回家里勒索金
钱，多可怕啊！要是给爸爸妈妈看到她们掌上明珠的可爱女儿也被坏蛋轮流奸淫，
还有未来漂亮的儿媳也被坏蛋奸淫后再替他们口交，最后还意外地被奸淫成孕，
他们会有甚么感觉？是太可怕了吧？（爸爸会不会看得兴奋起来，再偷偷重播几
遍欣赏自己女儿和未来媳妇被坏蛋轮奸的情形？难说！）不过兴奋归兴奋，但我
也不敢太疯狂，过了几分钟之后，我就赶紧把窗帘放下来。&lt;br&gt;我把女友搂着，让她坐在我怀里，我那根戴着套套的大鸡巴往上一挺，女友
啊噢一声叫了起来，她的嫩穴虽然紧紧的，但里面早就湿辘辘的，我的鸡巴
就捅了进去，女友全身紧绷一下，就酥软下来，我就不客气地抱着她的纤腰，把
她身体往下挫，她又噢嗯地叫了起来，我的鸡巴这时就整支戳进她的嫩穴里，
她的阴道不长，我的龟头能碰到她的子宫口，每下碰撞都使她唔呀唔呀地叫
了起来。&lt;br&gt;啊……啊……好猪公……你那支……很大……啊……快把人家戳穿破……
唔呀……你就是喜欢……人家这样坐在上面……一边干人家……还一边摸人家的
奶子……弄得人家好淫荡……好羞人……啊噢……虽然厅里没有床，但女友还
是发出诱人的叫床声，我们同居就有这种好处，可以把女友弄得淫叫连连也没人
理。&lt;br&gt;叮叮……门铃突然响了起来。&lt;br&gt;女友吓得从我身上滚下来，匆匆忙忙跑进房里穿衣服，我也只好扯掉鸡巴上
的套套，穿上裤子。&lt;br&gt;干林母的臭鸡迈！我正和女友快活呢。那个家伙在这个时候来找我们？应该
是我大学那些猪朋狗友，心里就诅咒这个坏我大事的狗东西，问候他全家女生，
最好是让几十个臭男人把他妈妈、老婆、女友、女儿全都拖到操场去操几遍，操
得四脚朝天，还要干大她们的肚子，生出几个杂种来，才能把平熄我心中的牢骚。&lt;br&gt;我打开门，怔住了：爸爸！原来这个不速之客是爸爸。真想不到。刚才
开门的时候，心里还在诅咒着这个不速之客的全家女生，这下子不就等于在骂自
己吗？骂自己的阿嬷、妈妈和妹妹被男人拖到操场去操几遍，被操得四脚朝天，
还要被干大了肚子，生出几个杂种来，好狠毒呢。幸好这种诅咒通常不会灵验。&lt;br&gt;呃……爸爸只是打个酒呃，一阵浓重的酒臭味传来。看来他是喝了不少
酒，我连忙开门扶他进来。&lt;br&gt;是伯伯？我女友从房里走出来，她也觉得有点意外，不知道是刚才我和
她玩得太热烈，或者她想起刚才发出叫床声而感到害羞，我看她的两个吹弹欲破
的脸蛋还是红通通的。她可能刚才太匆忙吧，也没想到是我爸爸来了，只穿一件
松泡泡互叠式的睡袍出来，又不好意思缩回去。她说：伯伯喝醉了吗？你让他
坐坐，泡茶给他喝。说完进了厨房。&lt;br&gt;大家不要奇怪爸爸会来我们这里，其实爸爸和我的感情不错，到底两父子都
是男人，有些话说起来也会比较投机，好像家里的重要事情要决定，他都会找我
商量，我上了大学，有了少霞这个深交的女朋友，我和爸爸的话题还会连风花雪
月的事情也谈上了，这种事家中除了我，大概他不会和妈妈或者妹妹谈论吧？我
觉得我们两父子慢慢变成了好朋友的关系，这种感觉得很微妙。我和女友同居之
后，就少了时间回家，但爸爸和我还经常会通通电话，有时也会来探望我们。&lt;br&gt;不过今晚是他喝醉酒，糊里糊涂跑到我们这里来。最近他公司的生意不太理
想，还有些人际关系的问题，使他很烦恼，所以就经常外出喝酒，每次都喝得酩
酊大醉，妈妈也劝过他，但他总是不听，还说他是去应酬那些有生意往来的公司。
不过，照我来看，经常跟他一起喝酒的那些猪朋狗友都不是甚么好东西，他们没
帮我爸爸甚么，反而整天和他去饮酒作乐，最后还要爸爸付帐。&lt;br&gt;爸爸被我扶着跌坐在沙发上，他坐下的位置是刚刚我女友赤条条趴跪的地方，
不知道他还能不能感受到她遗留下来的热力？幸好他喝醉了酒，否则一定会闻到
我们厅里还弥漫着女友和我爱液的气味。我这时打开窗帘和窗户，让气味散走。&lt;br&gt;伯伯他……女友从厨房里端出茶来，已经看到我爸爸呼呼呼就在沙发上
打盹。&lt;br&gt;我有点不高兴爸爸又去喝酒，还喝得这么烂醉，他喝醉之后，简直变了另一
个人，平时也疼老婆、疼儿女，但喝酒之后就会凶巴巴的，没有理性。但我看到
他坐在沙发上打盹的样子，才觉得他已经开始老了，身体已是中年体态，肚子也
隆了出来，头发也开始白了，心里突然有些感触：这么多年，他还是为了这个家
四处奔波、打拼劳碌。刚才不高兴的情绪变成了怜悯。&lt;br&gt;今晚就让他在这里睡吧，我打电话给妈妈。我说，餵点茶给他喝吧。&lt;br&gt;女友就在我爸爸身边坐下来，把茶吹凉了一些，就拿给爸爸喝。&lt;br&gt;我打电话给妈妈，说爸爸就在我们这里，叫她别担心，早点锁好门窗睡觉。
我这样吩咐不是没有道理，爸爸不回家，妹妹也经常去她男友阿彪家，所以家里
只有妈妈一个人。她已经四十出头，但可能是皮肤白?，加上样貌本来就出众，
所以看起来人家还以为三十岁的少妇，她去买菜还有不少菜贩肉贩还出言调戏她
呢。我家那边的治安也是不好，晚上家里只剩下妈妈一个人，当然要提醒她格外
小心，我才不想爸爸在我这里醉薰薰的时候，家里万一被一些为非作歹的臭男人
闯了进去，那我妈妈就遭殃了，被那些男人剥得全身光光然后又奸又淫。&lt;br&gt;我不要喝了……要……要喝就一起喝……是爸爸的声音，我打完电话回
过头去，看到本来女友想要餵茶给爸爸喝，但他把茶杯抢了，还把从背后把我女
友的手臂搂住，反而要餵她喝茶，弄得她整个人都跌坐在她怀里。&lt;br&gt;唔……不要……女友想要挣开他的手臂，但爸爸却大力地把她搂住。&lt;br&gt;我看到这种情形，还不禁笑了起来，对女友说：我爸爸还以为你要灌他喝
酒，他要灌回你。&lt;br&gt;死阿非啦，快来帮我……女友在爸爸的怀抱里挣扎着，她那件薄薄松身
的睡袍在挣扎的时候，胸口和大腿的敞口一张一合，若隐若现地把女友那白嫩嫩
的胴体暴露出来。&lt;br&gt;呵呵，这幕倒是难得一见！我平时喜欢其他男人凌辱我女友，但从来没想过
女友会跟爸爸有这么亲近，这次爸爸是醉迷迷的，竟然这样搂抱着我女友，但我
看着她在我爸爸的怀抱里挣扎着的情形，我的鸡巴也禁不住勃起来。&lt;br&gt;你不喝就算了，我来喝，但你要陪我唱歌……我爸爸把那小杯茶喝了下
去，但仍然抱着我女友不放手。&lt;br&gt;哈哈，他醉成这样，把你当成陪酒小姐。我还是很高兴地说。我知道跟
女友开这种玩笑是没问题的。女友跟我亲密交往之后，就经常来我家里，跟我爸
爸妈妈和妹妹早都很熟，他们早已当她是未来胡家的媳妇，她虽然硬嘴说她还没
嫁给我，别当她就是以后的老婆，但她心里早就当我的家人就是她的家人。&lt;br&gt;爸爸这时放下杯子，这次用双手把我女友搂住，醉脸几乎贴到她的粉脸上。
女友还在挣扎着，但她也不敢太用力，怕弄伤我爸爸，一边对我说：胡作非你
这大笨蛋，你快来救我……见我无动于衷，还在一旁嘻笑着，就很生气地说，
我再数三声，你不救我，我就……我就不挣扎……随便让你爸爸抱我……&lt;br&gt;爸爸看来是大醉，一点也不知道怀里抱着的是自己亲儿子的女友，还痴痴迷
迷地说，来……小美女……给我亲一下……&lt;br&gt;女友一边躲开爸爸的嘴巴，一边瞪圆着眼睛看着我，嘴里就数起来，一…
…二……三……你真的不救我！哼！&lt;br&gt;女友数完三数，见我仍站在一边，没去救她，就生气地哼了一声，真的
放松了身体，任由我爸爸把她软软地抱进怀里，这次她的整个上半身都贴在爸爸
胸膛，两个圆大酥嫩的奶子也就贴在爸爸身上，干，她刚才急急忙忙穿衣服，也
没穿上乳罩，而且那件睡袍还是薄质的，现在就任由我爸爸把她抱在怀里，把她
的奶子贴在他粗壮有点发胖的胸膛上，要是爸爸这时是清醒的话，他一定会爽得
要命。&lt;br&gt;唔唔……爸爸的嘴巴还亲在我女友的脸颊上，还要跟她亲嘴，吓得她忙
偏过头去，但这样他的嘴巴就朝她的脖子亲了下来，直亲到锁骨上，还顺手把她
睡袍往外翻开，那件睡袍本来就松泡泡，没钮没扣，只靠一条腰带绑住，所以爸
爸翻一下她的睡袍，她整个胸脯几乎都敞开来，两个圆圆的大奶子差一点抖露出
来，女友吓了尖叫一声，忙用手护在胸前，才没让奶头也露了出来。但我爸爸的
嘴巴已经吻到她胸脯，她那圆鼓鼓的奶子逃不过他的嘴巴，就被亲了上去，幸好
还没有亲到她的奶头上。</content></item></essay>