<essay><item><title>娇豔的绝色美人妻（1-9全）(8)</title><author>床上伴侣</author><content>原来韵云姐在我的魔手下，也是欲火焚身渴望我的肉棒的蹂躏，但是有人在
旁边总是太大胆了。韵云姐把这个原因告诉我，我灵机一动，就牵着韵云姐的手
偷偷地溜到后排没人的位置上。&lt;br&gt;韵云姐翻起紧身的连身迷你裙到腰际，暴露出包裹在纯白裤袜下浑圆的玉臀
及修长的美腿，坐在我的跨间。由于未着三角裤，便顺利地从裤袜的开裆处将肉
棒吞入阴道中，妖媚地耸动自己的臀部，让肉棒和淫洞的壁肉愉悦地摩擦。&lt;br&gt;我享受着韵云姐的下体骚穴的美味之外，还将双手探进上身的衣中，揉捏未
戴奶罩的嫩白美乳。乳房顶端的粉红蓓蕾早已硬化。韵云姐还不时回过头将红唇
贴在我的唇上，用舌头去交换彼此的唾液。韵云姐从未经历过如此热烈淫秽的交
媾，只觉得自己的阴部生起一股莫名的骚痒，坚挺的乳峰也胀得令人难受，忍不
住地解开上衣的二颗扣子，将细嫩的玉手伸入，隔着肉色的胸罩抚摸自己嫩白迷
人的玉乳。乳房上二粒凸起的豔红乳头，被自己的手指捏得又爽又热，却无法消
除燃起的欲火，只让下体的蜜桃更加需要。韵云姐的淫洞吐出大量蜜汁，湿透了
丝袜，玉葱般的手指按在肉片交会处的阴蒂上粗狂地揉动。只觉得淫水流动得更
多了，将手指沾满湿黏的蜜汁，忍不住变态地把手指拿到鼻前，闻自己阴户淫秽
的性爱体味。&lt;br&gt;韵云姐已经在我的玉杵下屈服，达到了高潮。我也在阴道的高潮紧缩下，接
近射精的边缘。韵云姐听到我粗重的喘息声，知道爱我要精了，为了怕精水弄脏
衣服，连忙起身跪在腿旁，将那根又湿又滑的热茎，含进自己的小红唇中，缩紧
面颊不停上下摆动头部，让我奸淫她的嘴巴，而且用手刺激阴囊里的睾丸。我在
极度舒爽下，急速喷出白稠的精液，强力的水柱打在韵云姐的喉咙中。&lt;br&gt;当最后的精液射完后，韵云姐抬起头用非常妖媚的神情，将口中的精水下去，
鲜红的嘴唇边还残存着乳白的精液，韵云姐这种楚楚可怜的媚态实在是太美了。
韵云姐跪在旁边把头埋在胯间，好淫荡好刺激，而手指也用力地搓弄肉芽。&lt;br&gt;韵云姐只觉得全身僵硬，就像憋了许久的尿水一样爽快地洩出欢乐的黏液。
韵云姐像妓女一样用口舌去清理肉柱的分泌物，一手抓着乳房一手伸进窄裙手淫。
我用热吻去感谢韵云姐带给我的快乐，然后我们两人顾不得下体还淋淋的，连忙
跑回坐位。&lt;br&gt;继续看电影的时候，我发现四周已基本没人，而且非常暗，韵云姐靠在我身
边，我的肉棒又快速勃起。我弯下身子抓住韵云姐的脚踝把她的两条腿放在我大
腿上，她侧着身子坐。&lt;br&gt;「韵云姐，用脚帮我弄一下吧。」&lt;br&gt;「你真色，刚弄完，现在就想啦？」&lt;br&gt;「谁叫你遇上我这个色狼了。」说着两手抓住她的左脚的靴子开始脱！-&lt;br&gt;我捎用力靴子被我拉动一半，本来在小腿根部的靴口被我拉到小腿跟腱处，
靴子前面部分悬在半空一晃一晃的。看着掉在她左脚上的靴子我真想手淫！我一
用力，把靴子脱了下来，里面的美脚涂着红色的指甲油，配这黑色的丝袜简直就
是想让我精尽人亡！我捧起她的左脚放在唇边，一股浓浓的脚香味飘进我鼻子里。&lt;br&gt;「你，不行，不可以在这里，人家……呀……脚……脚……啊……」她说话
开始含糊了，因为我已经含住了她的脚趾，连袜子一起，她好像很享受，虽然痒
但是很舒适。我咬着韵云姐的丝袜，黑色丝袜脚很诱人！我舔着她每一个脚趾，
她的丝袜脚趾部分已经被我舔湿了！韵云姐不时发出的声音更刺激我，「嗯……
啊……好……好了……可以了……人家……嗯……会受不了的……我的……靴子
……还给……我……」我越舔越来劲，开始舔她的脚背，脚底，脚后跟，接着又
把她的整个脚趾放进嘴里用力吮吸，把她丝袜前端都吸松脱了！-&lt;br&gt;「呀……啊……袜子……袜子都被你……吸……嗯……脱了人家……靴子……
……还……还吸袜子……啊……人家不行了……呀……」韵云姐这时也很兴奋。&lt;br&gt;我迅速拉开自己的裤子拉练，套出早已是擎天之柱的大鸡巴，放在她丝袜脚
上摩擦！我又用另一只手伸进韵云姐的裙子里摸她大腿。我抚摩着她的大腿内侧，
然后又向里进攻摸到她的浪屄，感觉出她那里湿了！她被我摸得开始扭动腰了，
嘴里呜呜的发出呻吟！&lt;br&gt;我的鸡巴在韵云姐丝袜上越擦越烈，「舒……舒适吗？」我兴奋的语无伦次
了。韵云姐说不出话，只是点头！我接着说，「我……我要你……你的丝袜……
你的靴子！」我不停的干着韵云姐的丝袜脚。&lt;br&gt;韵云姐将两只美脚，脚心对脚心的夹住我的龟头，使劲的完全的夹住，我感
觉我的龟头被压瘪了，但是韵云姐脚掌上白嫩的肉却使我感觉很舒适。&lt;br&gt;夹牢后，韵云姐就拼命地上下滑动脚掌。强烈的快感湧来，渐渐转变成一种
无法用语言表达的疯狂的颤抖。在这种近似于强烈命令的快感之下，我再也忍不
住了，一股股喷泉般的粘稠精液喷射出来。&lt;br&gt;韵云姐轻轻的欢呼一声，忙用脚掌按在我的龟头上，任凭我浓白的精液射在
她的丝袜脚上，靴子上，连靴子里都有！&lt;br&gt;「你真坏，非得把人家脚上喷得到处都是。」韵云姐温柔得说到，丝袜脚还
在蹭摸着我的龟头。&lt;br&gt;我一把搂住了韵云姐，一只手摸上了韵云姐的胸部。&lt;br&gt;「韵云姐，你这么美丽这么淫荡，我受不了了，你的奶子好柔软啊！」&lt;br&gt;韵云姐紧张的用手挡住胸部，可是我的力气要比她大多，根本挡不住，我在
衣服外抓一会儿，就把韵云姐的上衣解开，韵云姐的奶子就这样弹出来，我的手
有技巧的玩弄着韵云姐的胸部。&lt;br&gt;韵云姐也不是第一次被我硬上了，我熟练的手让敏感的她有了快感。我舌头
舔上了韵云姐的耳垂，另一只手也伸进了韵云姐的裙里。&lt;br&gt;这时韵云姐已经不打算抵抗了，身体的欲望也让她不想抵抗，但嘴巴上还是
说着：「不要……啊……啊……不能在这里……有人啊……嗯……那里不行啊……」&lt;br&gt;我往韵云姐的乳头吸上去，一手不断的搓揉韵云姐的大奶子，另一只手也毫
不客气的摸进了韵云姐的淫穴。&lt;br&gt;韵云姐被我弄得液乱情迷，淫荡的身体也越来越想要我的鸡巴。&lt;br&gt;「啊……嗯……嗯……不行……在弄下去的话……不要在这里……啊……我
们去厕所……」&lt;br&gt;「好啊，韵云姐。不过你要说想要去厕所干什么啊？」&lt;br&gt;「啊……想……不要……啊……嗯……嗯……」&lt;br&gt;「不说的话我就停囉！快说，说淫荡的韵云姐想要去厕所干吗？」&lt;br&gt;「嗯……韵云姐想要去厕所……」&lt;br&gt;「嗯？」我知道韵云姐已经无法抗拒自己，于是故意停下动作。&lt;br&gt;「啊……姐想要……不要停……啊……」&lt;br&gt;「想要什么啊，你不说我怎么知道？」&lt;br&gt;「嗯……啊……啊……韵云姐想要鸡巴，想要大鸡巴……去厕所干我……啊
……啊……」韵云姐这时已经抵挡不住身体的欲望，说出淫荡的话来。&lt;br&gt;电影院男厕里，好戏正在上演着。&lt;br&gt;「啊……啊……深一点……啊……嗯……还要……好棒……啊……快快……
干我……我还要大鸡巴……啊……啊……」全身赤裸的韵云姐手撑在小便池前放
声的淫叫着，背后的我用大鸡巴狠狠的干着韵云姐，两手也不閒着玩弄着韵云姐
的巨乳。&lt;br&gt;韵云姐被干的淫水直流，淫荡的纽着屁股往后迎合我的抽插。&lt;br&gt;「好爽啊……干……干死你……干你这淫娃，叫的这么淫荡，在厕所就让我
干上了，你说你是不是个欠干的淫娃啊！」&lt;br&gt;「啊！我是淫娃，快干，用力地干韵云姐啊……啊……啊！好棒……大鸡巴
……干我……啊……啊……啊……」四散的汗水跟韵云姐的淫水不断的滴到厕所
的地上。&lt;br&gt;「韵云姐，我干你干的爽不爽啊，听你叫的这么大声一定很爽吧！」&lt;br&gt;「啊……啊……好爽……大鸡巴哥哥干的韵云姐好爽……我还要……啊……
啊……嗯……我要大鸡巴肏我……用力啊……啊……啊……好棒……」韵云姐的
小穴被我的大鸡巴狠狠的干着，不断的发出「噗兹噗兹」的淫水声，韵云姐已经
被干了半小时，干的高潮了三次。&lt;br&gt;「韵云姐真是个淫娃，你说你是不是故意想被人干啊？」&lt;br&gt;「嗯……嗯……啊……韵云姐……是故意想被你干的，韵云姐是骚货，快干
死韵云姐吧……啊……啊……好棒……啊……」韵云姐淫荡的扭着腰，自然的说
着淫荡的话。&lt;br&gt;我用力地抽插着韵云姐，「啪啪啪」的肉体碰撞声响彻整个厕所。&lt;br&gt;「啊……啊……韵云姐被干的好爽啊……嗯……嗯……用力啊……干死我啊
……啊……要去了……啊……啊……快啊……」&lt;br&gt;韵云姐被我干上了瘾，淫穴拼命地乱夹，我也被韵云姐夹的爽的不得了，加
拼命地狂干着韵云姐，韵云姐被干到趴在厕所地上俏着屁股被干，趴在自己刚刚
留下的淫水上面。&lt;br&gt;「啊……啊……啊！要到了，快干，干死我，啊……啊……啊……」&lt;br&gt;「啊……啊……要射了……」&lt;br&gt;「没关系……啊……啊……啊……干死我……啊……射在里面没关系……啊
……就是不要停啊……」&lt;br&gt;韵云姐就像发了疯的扭动着屁股，我受到韵云姐淫荡刺激，用力抓着韵云姐
的奶子，鸡巴用力地往韵云姐的淫穴里顶，一股股滚烫的精液就射进了韵云姐的
花心深处。&lt;br&gt;「啊……要死了……好烫……不行了……啊……啊……啊……」韵云姐也被
射的再次失守，淫穴喷出大量的淫水达到了高潮。高潮过后，韵云姐趴在地上只
觉得全身都没有力气。&lt;br&gt;「讨厌啦，你这样被人发现怎么办，我等下怎么回家啦……」韵云姐用力地
捏了我一把撒娇的说「你真坏！」&lt;br&gt;韵云姐从随身包里拿出一条内裤和胸罩，包裹住那依然流淌着精液和淫水的
骚穴和那被我抓得殷红的双乳。我们两人离开厕所，继续看电影。&lt;br&gt;终于电影散场了，我载着韵云姐回家。一路上韵云姐还沈溺于方才的激情中，
久久不能平静。&lt;br&gt;韵云姐坐在前座，我一面开车一面观察韵云姐的神态，清秀的脸上浮起二朵
红晕，使得韵云姐原本温柔文静的感觉，更增加了诱人的妩媚及性感，使得我动
起邪念。&lt;br&gt;我眼中露出一种性饥渴的眼神，韵云姐也感觉到了，忽然觉得有一只温热的
手在自己穿着丝袜的大腿上猥亵地来回抚摸。我忍不住用右手去抚摸韵云姐那双
穿着肉色丝袜的圆润美腿，那层薄薄的肉色丝袜，把韵云姐原本白皙丰满的玉腿，
衬托得更性感更迷人。&lt;br&gt;我得寸进尺地把手顺着大腿往窄裙底摸进去，去接触韵云姐包在丝袜和三角
裤里的阴部。韵云姐没想到我竟然如此大胆，已来不及阻止，就让被自己湿漉漉
内裤和丝袜包裹的骚穴给我摸到，韵云姐浑身颤抖。&lt;br&gt;我摸到韵云姐淫水氾滥的淫唇，更如获至宝找到勃起的阴蒂，用手指旋转地
摩擦，磨得韵云姐全身酥麻，呼吸渐渐粗重起来，几乎要崩溃的边缘。我看到韵
云姐的脸泛起一片桃红，手里又感觉到淫水越来越多。&lt;br&gt;我忽然地踩下煞车，放开方向盘，一把抱住韵云姐成熟丰满的娇躯，将热唇
吻上甜美的樱唇。我身上散发出来的男子气息，酝得韵云姐浑身酥软再也提不出
力气去抵抗。&lt;br&gt;我将舌头探进韵云姐的口中，去吮嚐她的香舌和唾液。韵云姐被我挑逗地也
将舌头送进我的口中。我的手也不閒着隔着衬衫和奶罩去捏弄柔软尖挺的美乳，
而韵云姐也忍不住摸上我裤子隆起的部位。&lt;br&gt;我们在氧气不足下，暂时分开热吻中的嘴唇，我说「韵云姐，我想再要你一
次，你现在好美好诱人啊！」&lt;br&gt;韵云姐幽怨地说「你这坏东西，刚刚在电影院那么折磨人家，还不够啊！」&lt;br&gt;我笑着说「韵云姐，你不是也很喜欢和我做爱，还兴奋地做出那样的动作，
现在你的丝袜还那么湿……」&lt;br&gt;韵云姐满脸羞红地轻捶表弟的胸口说「不来了，谁叫你要韵云姐做出那么淫
荡的事，害我全身好难过才忍不住，才会流出那么多水……」我看了韵云姐这种
娇羞的模样，怜惜地摩着她白嫩光滑的面庞。&lt;br&gt;韵云姐满面娇羞地说「小健，如果你还想要的话，韵云姐随便让你爱怎样就
怎样……」&lt;br&gt;我欣喜若狂地说「韵云姐，我带你去一个地方，但是你要先帮我口交」&lt;br&gt;韵云姐用柔媚的声音说「好嘛，我帮你吸就是了，唉！你真是我命中的克星
……」说完就将白嫩细的玉手按在我裤子隆起的地方。&lt;br&gt;我启动车子，韵云姐将头部靠向我的跨间，羞涩地拉下裤子的拉链，从内裤
里掏出那条紫红色的大肉柱，用柔若无骨的玉手握住。轻轻地上下搓动阴茎的包
皮，微微地从樱桃小嘴中探出玉舌，去挖弄龟头上的小孔。&lt;br&gt;接着韵云姐用舌尖去舔龟头与包皮之间的环沟，韵云姐这个美丽的少妇，竟
然不怕肮脏地将耻垢吃得一干二净。韵云姐还主动地去捧着下面的肉袋，让那二
颗睾丸在柔软的手中滚动。&lt;br&gt;我觉得整根鸡巴爽快得要喷出来了，韵云姐更将我的大肉棒整支含进嘴里，
缩紧面颊摆动头部，让肉棒在豔红的唇里进出。我怜惜地拨开乌黑的秀发，欣赏
韵云姐娇媚的脸庞含着鸡巴的媚态，她还用丝丝的媚眼看着我，是否满意她的口
交。</content></item></essay>