<essay><item><title>贤惠姑妈变骚妻1-9(8)</title><author>床上伴侣</author><content>无奈我刚刚出货，一时还无法再硬起来，于是我漫无目的地盯着天花板，我抚摸着姑妈的头心想，哎，这就是女人啊，如果她真的爱你，她会把一切都交给你，即便是因为你的粗鲁伤害到了她，她也会为你着想，替你开脱！完全一副慈母护儿的行为，这哪是寻常夫妻能够拥有？姑妈能有如此变化，真是多亏了君怡阿姨啊，前面听了姑妈的讲述，觉得这是一个多么开放和大胆的女人啊！强烈的好奇心让我对她充满期待！我想我有机会一定要见见这个女人！&lt;br&gt;大早醒来就舒舒服服地射了这么一炮，有些累了，肚子也有些饿，于是，我指了指肚子说：「老婆啊，你看，你喂饱了棒子也不能不管它吧！你听，里面空得都有回音了！」&lt;br&gt;听我这么说，姑妈起身就要去给我做饭，原本一副骚糜淫荡的样子，一下就变成贤淑主妇了！让我感叹女人真是善变啊！&lt;br&gt;我见姑妈起身去拿奶罩和T 裤，我的坏主意又从心底冒了出来！我把她一把搂在了怀里说：「妈啊……今天答应我一个条件吧？在家里就不要穿衣服了？」&lt;br&gt;姑妈惊讶地望着我说「多难为情啊，再说万一再被楼对面的人看到怎么办啊！不要，不要！」&lt;br&gt;我见状就苦苦央求，软磨硬泡，本来早就臣服于我的姑妈最后还是答应了，但是她有个条件就是不让我给她捣乱，不能再不注意的时候搞突然袭击，从她身上揩油！我自然满口答应！嘿嘿，到时候可就不一定了！&lt;br&gt;看着姑妈起身，扭捏着肥硕的屁股蛋子，左屁股蛋挤着右屁股蛋，一扭一扭的走出了门口，我几乎都要流口水了，死死地盯着那两团大肉蛋！这时姑妈突然一回头，冲我挤眼，说道「坏小子，看什么看！刚说完了条件，你就不老实了，就开始偷偷看人家屁屁了！哼，哼，人家不干了，人家穿衣服去了！」&lt;br&gt;姑妈假装就要拿起奶罩和T 裤，我赶忙拦住她说道「这能怪我吗，怪你的屁股太诱人！」&lt;br&gt;此刻我就像个离不开奶水的孩子，贪婪地惬意地躺在妈妈双腿中间，断断续续地偷闻着从她双腿间飘除的幽香，望着那高耸挺拔的双峰，双峰肉球上的小葡萄也因为刚才的激情而格外挺立，我甜蜜的闭上眼睛，回味着这难得的幸福时刻！&lt;br&gt;我多么想就这样睡在这双玉腿中间，永远都不要醒来！&lt;br&gt;如果想和姑姑长久" 媾和" 在一起，实现我对妈妈的誓言，照顾呵护她一辈子！&lt;br&gt;亦然有个冷峻的事实依然摆在那里！因为有一道天然的屏障，将我们阻隔，我们必须跨越，不然刚才的甜蜜只是过眼云烟，只是暂时的梦境！&lt;br&gt;屏障就是我的表妹！唉……我心中不由得一声叹息。&lt;br&gt;甜蜜总是短暂的，叮咚，叮咚，一阵短促连续地门铃愕然响起；姑妈下意识地披上了件睡衣，走到门口问道：「是谁啊？」&lt;br&gt;「是我，妈妈！嘉文啊！」&lt;br&gt;并不特殊的人在非常特殊的时间出现，就是一件措手不及的麻烦事，此刻我和姑姑还是赤身裸体，刚才的温情脉脉戛然而止！姑姑赶紧冲我努嘴，意思让我赶紧换衣服。她自己也连忙对门外答道「文……文，等等，妈妈在睡觉，穿上睡衣就来……」&lt;br&gt;我俩一阵忙活，那场面就如同无套内射时忘了还在排卵期一样，赶紧要把鸡巴拔出来，呵呵！&lt;br&gt;就在开门前的一刻，我突然有点心虚，我健步如飞赶紧跑回了自己房间。过了一会门外就传来了一阵银铃般叽叽喳喳的说话声，我抹了抹额头上的汗水，心想真是，怕谁来谁，正想说她呢，她就回来了……哈哈，不过刚才那场景，特别像偷情，想想还真刺激！&lt;br&gt;叽叽喳喳说话的就是我的表妹，姑姑的儿女，刘嘉文，也正在上高中，青春期，不过没什么叛逆，她只不过比我晚一届而已，如果你见了她，除了能从那对比同龄人雄伟的胸脯上分辨来，她已经成熟以外，从心智上看你都会觉得她还是个初中生，甚至……呵呵，满脑子明星的八卦新闻，不着边际的同学绯闻，没有别的！当然我对她的了解很有限，因为她是住校生，所以平时我们很少见面。&lt;br&gt;不过貌似她很十分喜欢跟我在一起的，每年放寒、暑假，她就总缠着我带她去这，去那！我不去她就撒娇，我很无奈！还有，放假了主要都是哥们在一起，总带个女生会被他们笑话！&lt;br&gt;又不是女朋友！&lt;br&gt;我正在沉思，就她强盗般的开门方式打断！只听到" 砰" 的一下「臭表哥！见我回来了也不出来打招呼！哼，却跟这里发呆！」&lt;br&gt;哎……是她，还是她……&lt;br&gt;我正要解释，可还没等我开口，她就立马又跟上一句：「你不用说，肯定是在想我呢是不是，哼哼！」&lt;br&gt;哎，我还说什么，没想到几天不见她变得这么自恋了……我无奈的问道：「别自恋了好不好，谁想你呢！对了，雯雯，你怎么突然回来了？」&lt;br&gt;她撅着嘴坐到了我身边，望着脚面小声嘟囔着：「谁自恋了，真是的。我还以为我回来，你会高兴呢……」&lt;br&gt;糟糕，我算是惹上她了，又要撒娇，我赶紧打圆场，「好好，我想你呢，好吧，我一天都想你呢，可盼着你回来呢，呵呵！」&lt;br&gt;说完，我向她释放了我" 纯真无邪" 的笑容！&lt;br&gt;「这还差不多！」&lt;br&gt;她总算满意了，她又反问到道：「你怎么今天在家，你不用上学吗？」&lt;br&gt;「我今天请假了，没去，不舒服，别打岔，我问你呢！」&lt;br&gt;我回应道「哼，谁知道！我嘛，我们28中放假期间要迁址，所以学校早放假1 周进行拆除施工！」&lt;br&gt;听到这里我突然敏感地意识到，这小丫头不会从现在就开始放假了吧！&lt;br&gt;为了证实我的猜想，我问道「原来是这样啊，那就是说你现在开始就放假了？」&lt;br&gt;她立刻绽放出无限的笑容，说道「是哦！我可以天天都见到哥哥和妈妈了！」&lt;br&gt;这就如同正在肏屄，突然看到了凤姐咧嘴笑的照片，妈的鸡巴一下子就软了！&lt;br&gt;我知道我和姑姑的好日子到头了！我有些沮丧，可是我不能让她看出来，我接着说「那你打算怎么安排时间啊，你可比我多放一个星期呢！别又缠着我吧！」&lt;br&gt;「哥哥就那么讨厌我啊，哼，我还以为哥哥会高兴见到我呢！」&lt;br&gt;表妹嘟囔着嘴埋怨道；我连忙说道「哪有啊，我这不是怕我没空陪你嘛，我马上要高考了，每天都要好晚呢！」&lt;br&gt;原来姑姑早已经在门口，听到表妹的抱怨，替我解释到「雯雯，别怪你哥嘛，昨天还听他念叨你呢，说什么时候见到你，带你去欢乐谷呢！」&lt;br&gt;我偷偷瞪了姑姑一眼，姑姑撅嘴坏笑！&lt;br&gt;这可把表妹高兴high了！对我是又搂又抱。&lt;br&gt;不过令我意外的是，表妹怎么变了好多，对已亲昵多了，竟然这么亲昵……&lt;br&gt;亲得我都感觉到她的胸脯，厚实的弹性，不可撼动的肉弹！带着无尽的喜悦雯雯回了自己的房间，房间里就剩下了我跟姑姑两人，我有些焦虑的低着头，一言不发。&lt;br&gt;「咦？乖乖，怎么了？还是这么不喜欢你妹妹啊？她可是我女儿哟！对她好点儿嘛！」&lt;br&gt;姑姑温柔地将手搭在我的额头上，关心的问我。&lt;br&gt;「不是啦，妈妈」我刚说" 妈妈" 二子，我的嘴立刻被姑姑封住，她做了一个噤声的手势说道「你妹妹在，别这么叫我啊！会让雯雯发觉的！」&lt;br&gt;我极不情愿的接着说：「哼，我说的就是这件事！雯雯回来了，我们就完了！&lt;br&gt;她这么早就开始放假了，天天都会在家，我们怎么在一起啊！我刚刚有了妈妈，有了妻子，这一下都没了！妈妈，老婆，媳妇，我偏要叫，我偏要叫，呜呜……」&lt;br&gt;我竟然轻声地抽泣起来，那声音极其微弱，恐怕别人听见似的。&lt;br&gt;我就像个在外面受了欺负的孩子，萎缩在姑姑丰满柔软的胸前，尽情发泄着自己的不满和委屈，姑姑双手轻抚我的头顶，温柔的梳理着我的头发，轻声地说：「乖儿子，傻老公，妈妈老婆不是就在你怀里，又跑不了。雯雯回来了我们还向往常一样啊！」&lt;br&gt;「一样，一样，怎么能一样呢！你是我老婆嘛！哪有丈夫不能跟老婆干穴的，平时我下了学就能跟妈妈老婆亲亲，还能摸穴，雯雯在我怎么摸！」&lt;br&gt;我气急败坏的质问姑姑「你忍一忍嘛，在雯雯不在的时候，我们还是一样的嘛，她总会出门的，不会老是缠着你的，再说了，就凭你，插空就骚扰人家一下，不是摸上面就是摸下面，怎么会没机会呢，人家的上、下身都是臭儿子坏老公的，哼，就知道让老婆人家做这些……」&lt;br&gt;「还有，还有，你，你在雯雯面前不要喊人家妈妈，更不能叫老婆……你明白吧？」&lt;br&gt;姑姑羞答答劝我。我只好无奈的点头。&lt;br&gt;处于性启蒙和性器发育期的我，初尝禁果之后对性的琢磨肯定是十分着迷，恨不得每日都把鸡巴塞到到姑姑她的肉缝中，泡在满身遍洞的淫水中慢慢的发育，成长！&lt;br&gt;何况这禁果还是乱伦禁果！想想过去能和姑姑在一起甜蜜的日子里，而现在只能靠眉来眼去，偷摸下身，让姑姑故意走光给我看，这样来弥补我对她的日思夜想！我心中暗想，刚来的好日子就要被雯雯搅乱，我下决心早晚要把雯雯这个爱情绊脚石解决，目前也只好先这样了，伺机而动吧！&lt;br&gt;慢慢的怀着失落的心情步入了梦乡，无聊地睡去了……&lt;br&gt;早晨被一阵尿意憋醒，昏沉沉晃悠悠地向厕所走去，胯下的鸡巴好像也不情愿被叫醒，显得萎靡不振，无精打采，也许是在梦中正被姑姑添得正在兴头上却被叫醒，他也羞答答在裤衩里缩成一团，在紧绷贴身裤衩包裹下明显看得出胯的下一团肉弹，走到厕所门口刚要推门，门正巧被从里面打开，我抬起浑噩低垂的脑袋望向前方，我擦，不可则已，一看则如同被人从头到脚泼了一盆开水，浇得我浑身发烫，困意全无！精神百倍！&lt;br&gt;映入我眼帘的人是雯雯，但这不足以使我瞬间精神百倍！最要命的是我看到了点缀在她胸前的一双红色凸点，薄如蚕丝的睡衣被顶得高高支起了帐篷，我禁不住上下打量，发现睡衣不仅不能遮体住丰满的双峰，就连下摆也刚刚盖住大腿根部，丝毫不能掩饰那幽暗的三角区，嫩白修长的大腿在浴过后如玉晶莹，点点的水珠落在那上面瞬间就滑落到地上。&lt;br&gt;好在她没有发觉我的窥探就，也丝毫没觉得自己如此诱人的穿着有什么不妥，爽朗的说道：「哟，哥，是你呀，我还以为是妈妈呢，你起好早哦！」&lt;br&gt;瞬间觉得特别尴尬，不知如何应答，我说：「你，你，你怎么一大早就洗澡？我，我，我要撒尿。」&lt;br&gt;雯雯表情疑惑，笑笑地说：「哥哥好奇怪，是不是没睡醒啊，说得人家都听不懂你要干什么？」&lt;br&gt;短短几十秒的对话，我只是尴尬应答，语无伦次，因为我的双眼总是偷瞄着，雯雯胸前的那团软肉，令我出乎意料的是，青春无敌的她，原来发育的如此迅猛，双峰如此的挺拔硕大，一双红色凸点傲立胸前，雯雯说话过程中这对大奶子天真无邪地颤动着，搞得我根本无暇注意说话死命的盯着她的胸脯！&lt;br&gt;不过更令人尴尬的还在下面，是我的下面，原本低垂萎靡的肉弹，瞬间变成了金箍棒，硬如钢铁，粗似擀面杖，紧绷贴身的裤衩被大鸡巴撑起了一个夸张的凸起，夏季薄薄的短裤怎么可能掩盖住这样一根20cm的雄伟巨物？何况我和雯雯近在咫尺，我们之间距离应该不会超过半米，绝对的连呼吸都能听到，我胯下这一巨物怎能不引起她的注意？&lt;br&gt;我自己也十分无奈，怎么看了几眼就硬的那么彻底？怎么办？以雯雯的性格，她会不会叫出来，那可就惨了！果然，刚才神情自若的雯雯，面露尴尬，她注意到了我下体的变化，这种男女近乎赤裸的面对面，她是没有经验的，剩下的只有在稚嫩的面孔上涂上保护色，脚底下的能做的就是马上离开这里；我也明白他的意思，我的想法也和他相同，就是赶紧避开这尴尬场面。&lt;br&gt;于是我俩的反应完全一致，都是想跟进让开通达，让对方通过，可是谁家的厕所门也不会大到两个人并排通过，就在我们二人错身通过的瞬间，由于我勃起的肉棒过于粗长，顶到了雯雯的大腿上，她好像触电一般，「啊」的一尖叫，我被吓了一跳，没想到她反应如此强烈，我还没来得及说什么，她就跑开回了房间。&lt;br&gt;她没头没脑的给我丢下了一句回到房间，躺在床上，我不禁回想，难道我的肉棒有电？她反应有些夸张了吧，不过回味起刚才鸡巴头子顶到她双腿的感觉，真是好柔软啊，就好像顶到了棉花上面，如果能插到她的洞穴里，不知道要有多么柔软呢，哎，我不免意淫了雯雯……&lt;br&gt;幸好这声音没让姑姑听到，不然以为我欺负她了呢！&lt;br&gt;咚，咚，咚，一阵敲门声，只听敲门声，不见有人进来，我说：「是谁啊，进来啊！」&lt;br&gt;好一会儿门有些结巴的外回答：「哥……吃……早饭了」；我听到了心里不免有些窃喜，这小姑娘是个雏儿，到现在还挺尴尬呢！我立刻跟没事人似的回答：「知道了，雯雯，好妹妹」，坏坏的特意加上了一句好妹妹，证明我的坦然！&lt;br&gt;说完我就下床，我仍然下身是一件短裤，上身随便披了一件t 桖，还没等我走出房间，姑姑悄悄走到我身边，下手抓了一下我的鸡巴，说：「臭小子，刚才雯雯那一声尖叫是不是和你有关，刚一天还不到忍不住了，臭小子是不是又想着干坏事呢，下面挺得那么起劲！」，平日里习惯了日日鱼水之欢，整日泡在淫水中的大鸡巴肉棒子，几日不见荤腥了，再加上早晨的一阵悸动，自然到现在鸡巴就没软下去，被姑姑这么一摸，我哪里受得了，我笑眯眯对姑姑耳语道：「是啊，是啊，你不让我干，我只能干我妹啊！」</content></item></essay>