<essay><item><title>岳母的屁眼真爽(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;是一个发生在现代社会的真实故事。我的家乡在河南某县的一个村庄，村子人口不多，面积却很大。所以大家住的地方相隔较远，平时也很少有人串门。&lt;br&gt;老丈人在三年前的一次车祸中身亡，捺下狐儿寡母。两年前的一次机会，我认识了我的老婆，她的纯朴深深地吸引了我，一年后，我们结婚了。我比她大整整八岁。而丈母娘只比我大她八岁。&lt;br&gt;后来才听老婆说，她这个娘亲是后娘。她的亲娘早在她不懂事时得了什么不知名的病不治死了，在她十五岁那年父亲再婚的。虽说是个后娘，但是比亲娘还亲。后娘是远村嫁过来的，她原夫是个老实的农民，为了一件不好说的事让人给打死了。&lt;br&gt;丈母娘平日对她很好，对我就更加不用说了。加上我就是这个村办小学的公办教师，村子中唯一个吃国家粮的，所以很受人羨慕。&lt;br&gt;由于她家没有男人，我就名正言顺地住在她家，成为这家唯一的男性。我喜欢这儿，因为我知识分子的清高在这儿能得到敬重。&lt;br&gt;这里有着纯朴的民风民俗，有着中国传统的重男轻女思想。也就是有这种思俗，才能使我现在的生活幸福无比：也正好有这种传统，才能让两个女人侍候一个男人。现在我把这个真实有故事说出来，让大家评评，这路以后要如何走。&lt;br&gt;去年农忙后的季节，天气异常闷热。那天恰逢村庄传统的祭祀日，也是最重要的节日。一连五天家家户户都不串门，也不得耕作，只能在家诚心祭祀地神，期盼苍天继续保佑风调雨顺。&lt;br&gt;这天，我们早早起床，因为这是我在她家过的第一个祭祀日，第一天的祭祀尤为重要，全家都得沐浴熏香，晚饭也准备得异常丰盛并且要连喝五天五谷酿造的白酒。当晚午夜之后方可行房。她们母女俩从清早起来就打扫房间准备酒饭，晚饭时我自然上座。&lt;br&gt;全家开始吃饭了，她母女俩的酒量吓了我一跳，从未想过女人喝酒也那么厉害。而我自己一向不胜酒力，何况这种自家酿造的土酒，纯度极高酒兴暴烈，才几杯下肚就发觉头重脚轻。当晚由于我还有重任要办，也就不再劝酒，而她娘俩碰杯必干。&lt;br&gt;以前祭祀之日，但凡这些家中没有男性的寡妇都由村中长者代为祷告。如今家中终于有了男人，而且受村民尊重的男人。丈母娘越想越高兴，频频地和女儿举杯。&lt;br&gt;快至子夜时分，娘俩都已脚步轻浮，舌头发麻。而我更是头痛欲裂，只想找个地方倒头就睡。娘俩看时辰已到怕耽搁大事，一起将我搀扶起。我虽头昏脑胀，也不是那种喝两口酒就不知东西南北的人，就叫她俩放心去睡。于是母女俩分别摇摇晃晃着回到自己房间去了。&lt;br&gt;此时的我，一口气将一碗浓茶一饮而尽，拿瓢水洗把脸清醒一下，这才跪在供台前学着老人们念念有词，祈祷上天继续赐福。&lt;br&gt;简单的仪式完成后，肚内一阵翻滚，急忙挣扎着跑到院外呕吐。当晚的皎洁月光挂在天际，半夜的凉风袭来顿觉一阵舒爽。&lt;br&gt;回到堂屋内关上门，就蹒跚着摸回房间。虽然躺在床上，但感觉身就似漂浮在空中一样十分难受，根本没有睡意。声旁的肉体因酒精的关系浑身燥热，热气将胴体先前熏的檀香激发出来惹得我睡意全无。&lt;br&gt;我恼怒太热，把被子蹬到床脚，整个身子贴着妻子的后背。滚烫的屁股碰触到肉棒，我一时冲动起来。看看早过了子时，想摇醒老婆搞一回。但身边的肉团像根木头似的一动不动。&lt;br&gt;我只好强行脱掉她的三角叉，采用侧卧姿势把异常肿大的肉棒抹点口水放在阴道口摩擦，胸中好像有一股热气不发作出来实在不舒服，于是就顾不得妻子的感受。虽然阴道内分泌的淫水不够多还是强行把肉棒刺了进去。谁知这一搞，历史就从此改写。&lt;br&gt;丈母娘虽然酒量好，但今天高兴喝得过了量。朦朦胧胧中觉得有个男人翻身爬上她的床，在旁边辗转难眠，又把被子蹬到床脚。后来竟然动手强行脱掉她的三角叉，而且把肉棒放在自己阴道口摩擦。&lt;br&gt;初时还以为是幻觉，因为这种幻觉以前也出现过，也作过和男人性交的春梦。当肉棒刺进阴道的时候，立刻感到下身一阵真实的疼痛方才醒悟：今天绝不是幻觉。那么这个男人十有八九就是自己的宝贝女婿了。&lt;br&gt;天……一想到这，浑身一震酒劲吓醒了一半，想挣扎起来阻止，但浑身哪还有力气。脑袋里乱糟糟的，想出声阻止女婿这种荒唐行为，但又不知说出来后该怎么收场。&lt;br&gt;村子里要是知道这种不伦通奸可是要被关入猪笼沉入江底的啊……&lt;br&gt;我迷迷糊糊侧躺着把肉棒一下一下的戳进阴道。妻子的身体左右轻微扭动，更是激起我无限慾望。想想也隔了一个星期没有搞了。于是狠命地抽插了一二百下，汗水把身子完全浸透。&lt;br&gt;本来天气就很闷热，现在又因酒精的作用更是燥热难当。干脆把妻子的身体扶起令其跪趴在床头，自己抓住妻子的屁股在后面用劲往里捅。&lt;br&gt;眼睛已勉强适应黑暗，月光从窗户里洒进来，刚好照在老婆的脊梁、屁股和双腿。不过也真的有点怪，我怎么发挥的这么好？有种说不清的快感！而且双手触摸妻子的屁股和大腿，感觉肌肉特别结实，肉棒撞击之处极有弹性非常受用。莫非是这种土酒有催情的作用？&lt;br&gt;此时丈母娘大脑意识已基本恢复，但身体还是不太受自己指挥。一个农妇本来就没什么主意，现在居然被女婿狠搞。她心里肯定十分难过。总得想点什么办法阻止这种荒唐事吧。可恨自己的身体偏偏和思想背道而驰，竟然开始迎合女婿的攻击！快感一阵强过一阵，当把她的身体固定成跪姿时，自己似乎还在配合。&lt;br&gt;想到这里难受得想哭，偏偏女婿的抽插质量颇高，每次都把鸡鸡顶进阴道深处，在子宫口转几圈才退出接着又再次侵入。接近三年都没尝过被干的滋味了，此时让自己几乎升天的居然是女婿。&lt;br&gt;这些都是后来知道的。我只记得当时酒精随着体热逐渐散发，也越来越发现不对头：一方面，今天这种快感是不同于以往任何一次，这恐怕不能用酒精助兴来解释。另一方面这具肉体可跟妻子不同，发育得相当成熟。虽然皮肤不如妻子细腻，但手感极佳。健壮的肌肉随着我肉棒撞击有节奏的颤抖着，有一种力量之美。&lt;br&gt;此时我也猜到了七八分，只是月光只能照到眼前胴体肩膀以下的部位，看不清房间摆设。想到这，我反倒没有恐惧。要弄清楚胴体身份才是目前该解决的。&lt;br&gt;我咬咬牙，下定决心把眼前这具肉体翻了过来。月光还是照不到脸庞，但那肚兜……那肚兜可不是妻子的啊？暗红色底版边上一圈刺绣下端呈三角形刚好遮住阴部，健美的胴体在半裸的肚兜掩映下若有若现非常性感。刚刚一直用侧卧和后入式，而肚兜偏偏背后是全裸的，所以一直没发现。&lt;br&gt;当我知道胯下的胴体是丈母娘时真的倒吸一口凉气：这算哪门子事呢？如何收场？怎么和母女俩解释？一连串问号涌现心头。不愧我脑子灵活反应快。心想，这荒唐事恐怕还是得暂时接着演，否则这么呆立着更糟。&lt;br&gt;至于怎么收场再说吧。心里想着但也是片刻之间的事，于是我立刻又把仍耸立的肉棒插了进去，却活生生不敢把身子趴在丈母娘身上。始终怕四目对视太难堪，于是跪坐着握住她的脚腕往上一提，架在自己肩膀上，腰间用力耸动，又开始玩弄眼前的丰满成熟的胴体。&lt;br&gt;丈母娘被我又把身体翻过来仰面朝上，这时她差点叫出声来，可实在没主意阻止，正在心慌意乱的时候，双腿又被女婿架起，阴道再次被肉棒塞满。那一进一出的快感迅速弥漫全身。心里想着：女婿是不是根本没发觉？一直还以为在干自己的老婆呢？&lt;br&gt;感觉女婿将自己的肚兜解开扔在一边，双手按在自己的乳房上揉搓，肉棒的撞击一阵猛过一阵，突然有了主意：不如让错误发生下去，不如使出浑身解数把女婿折磨得精疲力竭，乘他睡着后再想法把他弄回自己的房间。有了这主意后像放下一块巨石，于是躯体扭动全身心投入到肉慾的浪潮中……&lt;br&gt;我从年轻丈母娘的身体语言中也判断出她可能酒醒了，只是尚不能猜测她的心思，既然她不揭穿，看来以后的事好办。况且此时的她淫水泛滥一发不可收拾，看来也极度兴奋。&lt;br&gt;心想也许痛快的满足丈母娘后可逃过一劫。当下也是全身心投入战斗。偏头舔着架在肩膀上结实饱满的长腿，下体什么九浅一深。所有对付女人的法子都用上了。丈母娘虽把呻吟压抑在喉头，但身体却极淫荡的引诱撞击。屁股吻合着肉棒抽插的节奏，硬是把我搞得高潮迭起。&lt;br&gt;不过我实在没想到，相貌并不出众的丈母娘床上功夫居然出类拔萃！这哪里是在玩弄女人，分明是被丈母娘玩弄嘛。本想把丈母娘搞到云霄，哪想到自己倒败下阵来。&lt;br&gt;抽插了几百下，精关把持不住，只好宣布投降。于是拔出肉棒射在她的双乳上。丈母娘也被搞得精疲力竭舒服极了，也真想躺在女婿的怀抱里睡去。&lt;br&gt;但一想到大犯禁忌又吓出一声冷汗。只盼望我赶快睡去。哪不知我只是躺在那里喘气，丈母娘心中一遍一遍的求菩萨赶快把这个小冤家带进梦乡。她正战战兢兢的想着，猛然见我爬起来，把她吓得脸朝里大气都不敢出一声。&lt;br&gt;只听见我自言自语的说要上厕所，只有这个办法了。接着就走出房间。又过了一会听见隔壁的房门开了又关上，此时丈母娘才长长吐了口气：如此结局真是再好也不过了。&lt;br&gt;又磨蹭了个把小时，我知道丈母娘悄悄的把我的衣裤抱回，小心的放在我们房间。踮着脚尖摸回来躺在床上后这才想起清理我留在她乳房上的精液。浓浓的混浊精液一下又把她带进刚刚那些疯狂的场面上。&lt;br&gt;丈母娘的脸一边热一边享受着作爱后的馀温，一边骂自己守了三年的贞操就这么被女婿给破了。心想这事以后可千万不能再发生了，心情烦乱之极，很久才迷迷糊糊地睡着。&lt;br&gt;第二天，丈母娘一看到我们夫妻就心慌意乱，也许是感到十分羞愧。我知道她悄悄地观察我。我当然要装做似乎什么都没发生过，此时她才稍微心安。&lt;br&gt;但晚饭时却再也不敢喝多了，同时一直留意我会不会再像昨晚一样喝得乱性。而我肯定今晚也不敢喝多，看来昨晚的事再也不会发生了。于是丈母娘一下安心下来，但又有点失望似的早早就回房安歇。&lt;br&gt;经过一个白天没发生什么事之后，我也算一块石头落了地。晚上躺在床上始终浮现出昨晚的事。肉棒无须刺激，光回想起丈母娘的丰满成熟的肉体就高耸如云。&lt;br&gt;偏偏妻子此时又俯下身来含住我的肉棒上下套弄。本就满脑子淫荡的画面此时一经刺激更是淫心大发，何不把妻子推倒在床上就狠干起来？我发胀的肉棒撞击老婆大小阴唇，发出「劈劈啪啪」的响声。&lt;br&gt;老婆好像很惊异自己丈夫今天的表现，抽插得十分狠近乎疯狂。好像从未被这么折腾过。这样美美地肏了一会，我的脑海里又涌现出昨天的场面：奇怪了！怎么年纪38的丈母娘给自己带来的快感竟超过正当妙龄的妻子？心里烦乱得说不出一种合理解释，我的动作越来越粗鲁起来。短短时间就换了几种姿势。&lt;br&gt;老婆桂花可惨了，本来就思想单纯，哪里知道丈夫想些什么？被丈夫的肉棒撞击得又哭又叫。我有意很大声喘着气，一次一次把肉棒插进阴道深处，但越插越糊涂：怎么昨夜的景象就是挥之不去呢？越是想不通下身越是用力，桂花的嗥叫声充斥房间，全身出汗泛红，受不了差点昏厥过去……&lt;br&gt;我狠命的搞、大声的叫都是有意的，就是要让丈母娘在另一间房间能听到，此刻的她也许比在地狱还难受：心想，这女儿女婿是怎么了？平时可听不到这么大的声音啊？女儿的浪叫声似乎永不停息的传过。昨晚女婿在自己身体上蹂躏的情景又出现在脑海。那肉棒有力的抽插、直抵花心的快感……&lt;br&gt;丈母娘双腿情不自禁的夹紧起来，可惜那里空荡荡的毫无一物。大腿内侧一阵凉意，手指一摸竟然是自己的淫水流淌出来。丈母娘羞得想找个地洞钻进去。急忙把注意力转移到其他地方。&lt;br&gt;可女儿那叫床声实在受不了，浑身燥热。想起自己真是命苦，身体正值虎狼之年，却在家守寡。如今身体慾火难平生不如死。正在全力抵御慾火的时候，终于隔壁停止了叫床声。看来女婿已经泄了。&lt;br&gt;丈母娘摸了摸下体早已潮湿一片，心里七上八下的十分失落。本以为就此平息了哪料身体的燥热竟久久不能散去，翻来覆去就是睡不着。明明已经听不见任何声音了，心境仍是慾火焚烧。不禁怀疑自己是不是个荡妇。&lt;br&gt;妻子桂花经过我狠命折腾后倒头就沉沉睡去，有意思的是我居然还是睡不着。心里十分烦乱，心想昨晚的事原来对自己影响那么大啊！&lt;br&gt;过了一会，突然听见隔壁的房门开了，明显听得出丈母娘小心的走到院子里，接着院门也开了。都这么晚了丈母娘要去哪里？会不会出什么事？我一时好奇起来，心里思索着跟着去看看。转头看看老婆睡得很沉，于是悄悄下床，穿起衣裤滑出房间。&lt;br&gt;天边没有云彩月光照耀下能清楚看到环境。远远的跟着丈母娘唯恐被发现。一直跟到村子的小河边。只见她了停下来向四边周看了看没人，于是就开始脱衣服，吓得我连忙在河边的草丛里卧下来，一双眼睛睁得大大的。这一看可把我惊呆了！</content></item></essay>