<essay><item><title>妻妾成群(7)</title><author>床上伴侣</author><content>第二天，我回老家准备过年，方姐坚持要跟着我去，我和小华也没有办法，只
好由着她。说实话，小华对她很畏惧，真的好怕她一发怒做出出格的事，所以一直
很尊重她的意见，只要她能说出口，小华基本都同意。&lt;br&gt;虽然方姐能打能闹，但是２００多里的山路把她彻底击败了，还没走到一半就
躺在山道上耍赖不肯走了，非得让我背着她不可。&lt;br&gt;我命可是真苦，一个大活人１００多斤，我们带来的东西也不少，也得合乎着
有五六十斤，这么沈的重量放在身上还不把我压趴下啊！不过当我背着包，横抱着
方姐走了二里多路时，并没有什么太累的感觉，难道我成仙了？我想大概又是那月
老元神与交媾口诀的效果了，原来我的体力居然到了这么厉害的地步！&lt;br&gt;抱着方姐虽然走得慢，但也惬意得很，累了就找个干净的山石躺一会儿，方姐
这时候则活跃了，找来山水替我洗这洗那，一副贤妻良母的模样。我们整整从早走
到晚，才到了家。&lt;br&gt;爹妈没想到我会带个女子回来，一时不大接受。倒是小雪她们五个没看出什么
来，马上倒水、做饭，好像什么事都与她们无关。等方姐喊完了爹妈后，手里不住
地摆弄着老人给她的开口费，惊奇不已。当我对她说小雪她们都是我的老婆时，她
的嘴脱了臼一样，合拢不上了！&lt;br&gt;多亏爹娘把我的大炕又加宽了，否则这晚上睡觉还真是件难事。六个女人一个
不落，悉心与她们温存，让她们尽情享受，只是她们都得嘴中咬块手巾，否则发出
声音就被爹妈听到了。&lt;br&gt;等我给六人遍使雨露后，天光已经大亮，我只好洗了把脸去拜访几家长辈与小
雪她们的家人。&lt;br&gt;晚上则用了淫技，让每个老婆都在１５分钟内狂洩，好有时间休息一下。
后半夜，小雪与黄氏姐妹爬上我和身来，自己娱乐了够，我则躺在那儿假寐。
五人淫技不过关，经常让阳具脱出身体，急得直哼哼，黄玉莲把方姐也吵起来了，
让她好一顿笑话。&lt;br&gt;可能是姐妹同心，她居然不再睡觉，在一旁当起了指导老师，教授五女在上与
我交淫，还传了好几种淫技，真是让人大跌眼眶。&lt;br&gt;山里的太阳很温柔，也没有城市里那些过堂风，即使有些寒风，也被大山挡住
在外面，这儿就像城里的春天。&lt;br&gt;我带着六个女孩一天到晚在村里头里乱钻，找到个好地方便休息一下，当然男
女之事不可避免，好多地方都留下了我们爱的痕迹。&lt;br&gt;不过我们也不是白玩瞎闹了，方姐发现了一种柔软细长的野草特别有韧性，并
利用它编织了好多小动物与盆盆罐罐。&lt;br&gt;这种野草在山上到处都是，当地叫头发草，晾干后却呈光亮的淡绿色，但很楦
（读ｘｕａｎ，不结实的意思），烧火不起火苗，当地牛羊都不吃，因为不充饥，
但有一股淡淡的清新之气，孩子们倒是常用它来编织玩具。&lt;br&gt;小雪她们天生是编织的好手，又从小有机会锻炼，编织出来的小篮子、小盘子
煞是美观，让方姐爱不释手。&lt;br&gt;一会儿工夫，她们几个就编了一大堆小巧玲珑的东西。方姐属狗的，小雪、玉
兰和玉莲三个合作编织一条大狗，玉菊、玉梅两人则不停地采草。&lt;br&gt;我閒得无聊，把目不转睛的方姐捉过来，当场给她们表演各种要命姿势，惹得
小雪他们编错了好几个地方，不得不拆了重来。方姐受不住的时候，就让玉菊来接
替，尝试着花样性爱。到太阳偏西，六个人都让我淫遍了，那狗儿也没编好，我们
只好采了很多草带回家去继续编。&lt;br&gt;从这天起，她们算是有活干了，除了帮娘煮干粮准备年菜，就是采草来编织，
几天工夫，那十二生肖活灵活现地摆了一屋子，墙上也挂了小鸟、蝴蝶等作品。
第九篇巧机缘，淑女添秀&lt;br&gt;方姐回道缘市后，把带回来的草编装饰在她的「淑女秀」时装店内，居然招来
了许多顾客。&lt;br&gt;一些顾客很喜欢这种光亮的淡绿草编，问方姐是从哪儿买的。害得方姐只好忍
痛割爱，把那些比较小巧当礼品送给了她们，回家来却天天心痛得要命。&lt;br&gt;有一个在外贸上班的女孩缠了方姐三天要买个生肖兔，被再三拒绝后，干脆扔
下３００块钱，抢来兔子跑了。这一有人开头可坏了，很多客人照法扔下钱抢了就
跑，急得方姐在后面哇哇大叫，可是无济于事。不到一天，店里的草编全让人抢光
了，不过核对一下帐，却多了５０００多块钱。&lt;br&gt;晚上搂着心痛欲哭的方姐，我心中一动，这岂不是个大好商机？说出来和方姐
一商量，果然行得通，更可以编织一些碗、盘、篓、筐食具什么的卖到酒店里面去
，做得好还可以把这笔生意经营到其他城市里去，这岂不是一大笔收入！&lt;br&gt;说干就干，方姐第二天便关门带了几个亲信到我老家去了，让小雪她们再多编
织一些试试。一周后，几个人运回了大量的草编，比以前还多了许多种类。听说方
姐也不嫌走山路累了，自己也背了一大筐草编运到镇上。&lt;br&gt;她在「淑女秀」店里专门开设了一个「雪儿」草编专柜，一时门庭若市，销量
极好，比时装利润还要大得多。专卖给酒店的食具也被几个星级酒店承包了。于是
方姐便想办法让小雪她们在老家招收一些心灵手巧的的妇女，扩大了生产规模，一
个月去专车运一次，每次利润都过十万。&lt;br&gt;专柜太小了，就在「淑女秀」一边开了间「雪儿」绿玉草编，并把「雪儿」注
册为商标，提高了销售价格。雪儿随车来过一次，被方姐打扮得风韵超然，让男人
们看了直吞口水。&lt;br&gt;小雪来店得那天，风闻而来的顾客与电视台、报纸记者挤满了店，最后不得不
在街道上开了个临时招待会，引起了全市各大媒体的重视，当晚的电视新闻与第二
天的各大报纸，都把我的小雪当成了主角！一时间，「雪儿」绿玉草编在全市上空
回响。&lt;br&gt;小雪来了道缘市，小华才知道我在老家还有五个老婆。不过她已经想开了，也
不在乎我到底有几个老婆了，反正她是我合法的那一个就足够了，倒是和小雪很合
得来，不到一会儿两人就挤到一块儿谈化妆、谈衣着、谈健美，把我抛到了脑后。&lt;br&gt;以后，玉兰她们也随车来过，小华都一视同仁，悉心照顾她们，几个女孩倒很
合得来，从没有红脸的时候。&lt;br&gt;晚上也客客气气地把我让来让去，最后我只好定下规矩，不管有多少人都一律
同床而乐，她们倒也不反对。&lt;br&gt;老婆们替我大把挣钱的同时，我的事业也迎来了另一个高峰：省里来了通知，
在９９年全国奥林匹克数学联赛中，我培训的三名学生获得了一个全国一等奖，并
入选国家奥林匹克数学队进行集训，另两人获得了省一等奖。除了三个学生的获奖
证明外，省教委还给我颁发了一张大红荣誉证书，上书「省优秀专业人才」。&lt;br&gt;在五月份全市进行的高三统一模拟高考测试中，我班一名学生获得了全市第一
名的好成绩，田婧获得了全市第三名。班内达一本模拟线的人有１５个，达二本线
以上的有３２个，达三本线以上的５２人，是一般班级的两倍还要多。市教育局专
门在我校招开了考试总结会议，会上高度评价了我的教育模式与教育手段，把我又
推上了一个台阶。&lt;br&gt;说白了我的这些成绩就在于一点，那就是我对每一个学生一般都二个月左右家
访一次，形成了家庭、学校齐抓共管的良好局面，学生的积极性得到了极大提高，
成就感也不断攀升，自信心越来越坚强，形成了一支基础知识全面、考试技巧灵活
、心理过硬，敢打恶仗的铁牌高考队伍，焉有不取得好成绩的理由？&lt;br&gt;没想到硕大的果实就要成熟时，却有了意外。发生意外的是一个管慧的女生，
一天我在不经意间发现她有干呕现象，陪她到医院一看，居然是怀孕了！我把她带
回我家里，让小华重新给她检查了一遍，结果依旧，管慧在我们面前哭得泪人似得
，怎么也不说孩子的父亲是谁。没办法，先把孩子处理了再说吧，安排小华带她到
医院找技术好的医生做了手术，又安排田婧替她给家里打了个电话，说这几天有事
住在田婧家，让她在我家由小华陪着休养。&lt;br&gt;我反复在头脑中把班里的人过筛，一个一个把所有男生都否定了，也没想到孩
子的父亲可能是谁。再细想她平时交往的人，也没有可疑之人，因为她基本上是放
学就回家了，不是做作业就是收拾家务。因为她妈妈死的早，家务活全在她一个人
身上。会是谁呢？&lt;br&gt;一天晚上，我搂着方姐睡得香，却让小华把我叫醒。这几天我和方姐一个房间
，小华则陪管慧睡。我开始还以为是她性急，却被拖到她们屋里去听管慧梦语。&lt;br&gt;我做梦也想不到，管慧腹中的孩子竟然是她爸爸的！我知道她爸爸在市财政局
审计科上班，按理说即使性急的时候也有条件去找别的女人，怎么会奸淫自己的女
儿呢？更这么不小心让女儿怀孕，看他不大像这种人啊！&lt;br&gt;管慧在梦里哭得很伤心，小华也陪着她掉了很多眼泪。我嘱咐小华不要传出去
，回到自己的房间里考虑对策。显然，要是这件事一个处理不好，管慧这辈子就瞎
了，更不用说什么考大学了！&lt;br&gt;管慧的爸爸管仲强是个很精明能干的男子，可惜早年丧妻，自己一个人把只有
３岁的女儿拉扯大，是远近闻名的好男人。当然告诉他管慧怀孕了时候，他扑通向
西南跪下，不住地磕头，半天才起来泪流满面地对我说：「我是害了慧儿！那孩子
是我的！」他断断续续地给我讲了实情，也让我谈嘘不已。&lt;br&gt;原来，三个月前的一天，一个单位因为业务关系请他们喝酒，那些都是花丛中
打滚的人，喝得酒都是补阳药酒，管仲强本来不想喝，可是他是业务主管，他不喝
别人当然也不喝，于是为了不拂大家的面子，他也喝了很多。酒后，其他人都在洗
头房去洗头了，他则回到了家。&lt;br&gt;家里管慧刚好洗完澡，穿了短衣在客厅内擦头发，看到爸爸喝了酒回来，忙倒
水拿拖鞋。管仲强本来就喝得有点儿醉意，管慧为了洗澡又把家里的空调开的很高
，所以两下一顶，他真得醉了，看着一个女人给自己倒水拿鞋，彷彿感觉是离开他
多年的妻子又回来了，一股阳刚之劲不由气走全身，搂过来不管那女人如何叫喊，
直插进去，解了自己这十几年来的想思之苦，也结束他十五年的无性生活，他一直
疯狂到脱虚。&lt;br&gt;这个女人当然就是他的女儿管慧。一会儿她就清醒了，从爸爸的言语中知道，
自己是被爸爸误认为是妈妈了，也从爸爸的言语中知道了爸爸这么多年来含辛茹苦
地抚养自己长大，吃了不少苦，受了不少累，甚至连提拔当官的机会也错过了，现
在还只是个处级科员。&lt;br&gt;她不怪爸爸，也理解爸爸，她觉得自己应该替爸爸分担心中的苦难，现在自己
已经和他合为一体了，也应了自己的心意。她强忍着下体的疼痛把爸爸费力地搬动
床上去，又把客厅清理干净，重新洗了澡才回自己的小屋休息。&lt;br&gt;第二天，管仲强起床后见床上干干净净的，还以为那种如仙如死的感觉是在梦
中体会到的，便认为是自己太过思念亡妻而产生的幻觉。&lt;br&gt;没想到管慧以后有机会便在半夜进入他的房间里，代替妈妈伺候着爸爸，而她
爸爸却总是认为是妻子在梦中来和他相会，认真把握着相会的每一分钟，一时也不
间断地和她做着爱，并不断地倾诉着自己的相思之苦，让管慧越陷越深，基本上离
不开爸爸了，更离不开这让人如癡如醉地、有规律有性生活了。每次完事后，管慧
总是趁爸爸沉睡时把现场收拾开净，让爸爸第二天发现不了什么痕迹。&lt;br&gt;直到前不久，管仲强因为晚上和几个朋友喝多了啤酒，躺在床上怎么也睡不着
才发现了这件事。&lt;br&gt;那天半夜１２点刚过，突然，房门被打开了，一个身着白衣的女子慢慢走进了
房间。他一楞，这不是梦中常见的情景吗？只见这白衣女子来到床前，把自己脱了
个精光，爬上床来轻轻躺在他身边。一切都是这么熟悉，一切都像在梦中一样，按
往常，接下就应该是他主动了，不断地变换着姿势，调整着她的身体角度疯狂的做
爱，直到两人洩了才分开。&lt;br&gt;而此时管仲强身体冰凉，他清楚地看到这个躺在身边，闭着眼睛等待自己去侵
犯的女人居然是自己的女儿，他的心儿在流血，不知道自己怎么会做出这等禽兽不
如的行为。&lt;br&gt;管慧也感觉不大对头了，睁开眼睛就看到爸爸一脸泪水的模样。她搂着爸爸，
把一切都讲了，她说并不怪他，能代替自己的妈妈来满足爸爸，是她最幸福的事。
他把女儿送回她的房间，真想一死了之，可是又怕自己死了后没有人照顾她，只好
忍辱偷生，苟且活在这世上。&lt;br&gt;自那以后，管仲强换了门上的锁，也不再到外面去喝酒了，他知道自己的女儿
就是被酒害了的，天天在家里陪着女儿学习，两人连手指头也不再接触一下，以断
她的慾念。可是他忽略了一件事，就是一个小女孩懂不懂如何避孕。结果差错就出
在这儿，她根本没想到要避孕！&lt;br&gt;我听了不由感歎不已，这一对畸形父女虽然行为被社会所不齿，但真情难得。
回家后，我找管慧谈了很久，她现在还是不怪爸爸，要怪就怪自己太不懂事，导致
自己怀孕给大家添麻烦。我只得给她讲家庭、讲社会伦理，让她知道有血缘关系的
人是不能有两性关系的，这也是人类和动物的一个根本区别。&lt;br&gt;好半天她才似懂非懂，我也知道了一个男人要独立教育好一个女孩子是件很困
难的事。后来小华和方姐告诉我，管慧对女孩子的事知道的很少，许多两性认识都
很幼稚，看来她爸爸在这些方面根本没怎么辅导她，怪不得会出事。&lt;br&gt;几天后，管慧情绪完全稳定了我才让她回校上课，反正有我平时在家给她上课
，功课倒是没落下，学习也没大受到影响。&lt;br&gt;在高考中，我的班级取得了令人咋舌的成绩：一批本科达线１６人，二批本科
达线２２人，三批本科达线１９人，再加上宋晓臣与梅雨林都达到专业本科线，累
计本科５９人，只有六人未考上本科，本科达线率９０．７７％，升学率１００％
。市政府给了我一个道德先进工作者的称号。知道这次高考状元是谁吗？我的小情
人田婧，她要到清华去读电脑应用了。
第十篇伤离别，再接重任&lt;br&gt;高考完了，我没有随着学校组织的旅游团去旅游，而是和小华举办了婚礼。那
天方姐、小雪五人和田婧都来了，让我好不汗颜，但也没有办法，我只能给她们其
中一个合法的地位。但是晚上陪我的却是八个绝色美女，我的女人一个也不少。&lt;br&gt;田婧这丫头出了个主意，让一众女子裸身躺在客厅里，把弹子机固定在电视机
顶端，发出的䌽球打到哪位，哪位就由我插１００次，不准多也不准许少，否则她
们每人弹三下我的阳具头。&lt;br&gt;这个游戏很淫，众女都想被䌽球击中，好早早享受性爱，一时间莺歌燕语，好
不热闹。玩了两个小时，最后大家才注意到被田婧玩了，䌽球有一半的机会落在她
佔据的位置上，所以我的阳具一半时间在她的体内，惹得大家发了狂，七手八脚地
把她折腾了个够。&lt;br&gt;后面便开始不玩了，大家按年龄排队，看着表，每人一刻钟，要是我要洩了就
换上小华，好让她受孕替我生孩子。&lt;br&gt;第二天，大家下身红肿的都不敢走路，小华的倒不肿，但一走路就有白花花的
浆水流出来，只好让我一个人打扫客厅。&lt;br&gt;一起玩了两天，方姐和小雪她们各回自己的岗位开始工作了，田婧陪着我们一
起渡蜜月。小华知道田婧快到北京上学了，对我依赖很大，所以处处让着她，只是
当我要射精的时候才来接上，承受着我的恩泽。&lt;br&gt;我没想到田婧的父母明知道我结婚了，也不反对田婧和我交往，只是送来件礼
物。正好从那天开始小华得上班了，两人便若无旁人地和我谈着家长里短，并反复
叮咛我要注意身体，千万别把身子搞夸了。&lt;br&gt;田圣彬问我有没有意思向政界发展，告诉我明年要实行干部考试选拔制，面向
所有事业单位，面试、笔试后根据成绩择优录取。&lt;br&gt;我心中不由一动，能当官当然好，只是我这教师还没当够呢！两人聊了一阵子
，给田婧一大把钱就告辞走了。&lt;br&gt;田婧见我不说话，知道我心中活了，想到政界去闯闯，搂着我道：「这是个好
机会，你应该去试试。以你的势力，不用人帮也会取得好成绩的！」&lt;br&gt;我看看她，问道：「可是我听说仕途很险恶，一不小心就会让人害了！」&lt;br&gt;她笑了，笑得很灿烂，道：「不像你想得那样！按说你是个人民教师，不也一
个人日着八个女人吗？事在人为，有大家帮你，不会有什么的。」&lt;br&gt;我也笑了，想想也是，反正还有一年时间，不如到时再说，能行乐时则行乐，
放着眼前的美人不干，操那份心干什么！&lt;br&gt;看着我眼中焚起的慾火，田婧一边取笑我，一边把自己脱成了小白羊。在所有
和我有关系的女人中，田婧的花房最妙，很深，也很紧，高潮时如同一张小口使劲
地吸吮着我的下身，让我飘飘如仙，好不自在。趁今天家里没有人，我们把所有会
的姿势都用上了，兴奋得她几度晕厥，洩了七、八次身。我则利用老人教我的口诀
，一口气在体内不停流动，可就是不洩，最后田婧只好大叫饶命方罢。&lt;br&gt;光阴过得太快了，一个月过去了。学校通知我到学校上班，今年仍旧接手高三
，担任班主任工作。田婧听我接完电话，知道我们的幸福日子结束了，搂着我大哭
不止。这小妮子肯定是爱上我了！&lt;br&gt;她哭了一阵子，抬头道：「你今年还会再搞个学生吗？」我头一阵晕厥，她问
得怎么好像是我诱奸她似的？&lt;br&gt;我答道：「你希望不希望我再找个新女孩来日？」
她一撅嘴，道：「当然不想了，人越少你就会越痛我多一些！不过你要是真想
的话，我也没权力管你，我又不是你什么人，充其量是个情人！」&lt;br&gt;我呵呵一笑，紧紧搂着她道：「不要吃醋，我会有分寸的，放心吧！」
她不再说话，只是一味得亲吻我，半晌又道：「以后我不在你身边的时候，不
要想我，思念的滋味太难受了，我不想因为我让你有什么牵挂。」她虽然是我的学
生，但我却一直把她当我老婆看待，她和小雪她们一样只知道顺从我，我也特别疼
爱她，现在听她这么说，有一股想哭地冲动湧上心头。&lt;br&gt;她搬回家去了，是为了在上大学前能再陪陪爸妈，免得她走了后让他们觉得家
里空虚。&lt;br&gt;上班的第一天我头就炸了，居然有一百五六十号家长堵在办公室门口，想把孩
子放入我班里去。一个班级只有６５个名额，怎么处理这么多人！我最后只好把皮
球踢到校长那儿，让他难受去吧，自己则约了范老师找地方快乐去了。&lt;br&gt;校长真能害人，最后居然把这些学生分成两个班，让我一个人当班主任，还给
我配了个第一次教高三的语文教师做班主任助手的语文教师，这真是闻所未闻的事
！这名语文教师是女的，叫管淑娴，高挑身材，天生一头黄发，让女生一见就羨慕
不已，人很大方，嘴巴也很甜。心想到正还再干一年，明年就去考干部，多干点儿
也没什么，反正校长对我也不错，不会害我的。&lt;br&gt;开始家访了，我叫上管淑娴没白没黑地跑，跑了一周才访完了不到１００，还
有３０多个怎么也访不完了，只好分别打电话了解了下情况，准备开学后再继续。
通过几天的接触，我发现管淑娴大方过度了，经常在热得厉害的时候把衣领开的很
低，白晰的乳沟一目了然，还用手扯着乳遮上下活动扇风，要不是我有那么多女人
天天消气，非慾火焚身不可！&lt;br&gt;学生报到后，我找到校长请求换掉管淑娴，校长问我理由，我就说怕老婆吃醋
。校长大笑，指着我的鼻子道：「这件事包在我身上，决不会让你后宫起火。」然
后便把我赶出来，真是气人！这么个性感女孩放在我身边，不是诱惑犯罪吗！&lt;br&gt;班级工作是老套路，我两个班数学作业本的批改被对面而坐的范老师承包了，
这样两个班的思想工作佔了我大部分时间，有时管淑娴还跟在我身后看这看那，让
我好心烦。不过她是个伶俐女孩，许多工作技巧，我即使没有教，她也自己看几次
后就会了，慢慢的帮了很大的忙，一些女生的生理指导基本让她包圆了。&lt;br&gt;１０月１号前，我对两个班学生的家访工作全面结束，班级内的一切情况良好
，学习劲头十足。其实这些学生全是对我慕名而来，特别好管理，不听话的也不用
批评，只要问一句：「你到我班里来干什么？你不听我的话到我班里来干什么？」
一切问题便可解决。&lt;br&gt;只是范老师对我埋怨不止，无非是现在没有时间、也不方便和她随时抽时间去
做爱了，但经常被她在桌子下的动作惊吓不已。说起来都是那个管淑娴害的，有事
没事总跟在我后面，和个尾巴一样。&lt;br&gt;小雪已经不在老家了，被方姐叫来帮她搭理铺子。现在草编的业务做得很大，
每月都有几十万元的利润，小雪她们五个俨然成了高级主管，小雪更是每天都要面
对来自不同地区的批发商，讨价还价，勾心斗角。方姐和小雪现在深感知识的重要
性，一有时间便恶补高中知识，还准备报考企管专科自学考试，让我大加感动，每
天都抽时间辅导她们。&lt;br&gt;晚上小华、方姐和小雪三人一起陪我，就睡在卧室的地板上，因为没有这么大
的床可以躺得下四个人。管淑娴很多次要到我家来拜访，都让我以各种理由拒绝了
，你倒是想啊，让她看到我和三个女人生活在一起，说出去不天下大乱才怪！&lt;br&gt;现在小华很想替我生个孩子，也好巩固她在众女中的地位，可是几个月下来，
一直未能如愿。她心急，便四处托人找药，每天都吃一大包药，我说她也不听，气
得我大大减少与她做爱的次数，我真担心要是真有了孩子，那些药会不会有什么副
作用。她也怕我不理她，不敢在家里吃药了，便放到单位上去。&lt;br&gt;最后有同事提醒她不妨让我们去医院做个检查，她不敢向我开口，没办法自先
去检查了，结论是没问题。她又跑回家去，找机会把我射在她体内的精液一点点收
集在玻璃瓶里，第二天拿到化验室化验，结论还是没有问题，让同事们好一顿笑话
。想想也是，她原来和我同居时怕怀孕一直吃避孕药，现在才停止服药两个月，那
有这么快就怀得上？她是没事找事！&lt;br&gt;偶尔的机会我知道了她在医院里办得荒唐事，气得我一周没理她，她哭得和个
泪人似得向我道歉，最后还是在方姐和小雪的劝说下才原谅她。我这些女人中最不
听话的就是她，一心想生个孩子来拴住我，结果头脑发热，办出这么让人尴尬的事
。我也从此后注意加强身体的锻炼，减少了与女人们的性事活动，先让她怀上孩子
再说吧。&lt;br&gt;</content></item></essay>