<essay><item><title>禽兽公公和温柔媳妇(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;包玉婷是市立医院里最年轻、最漂亮的一个女医生，刚从学校毕业没多久。她芳龄二十二，还是一个青春少女最美丽动人的季节。&lt;br&gt;她在学校里就是当之无愧的校花，婷婷玉立的苗条娇躯，该凸的地方凸，该瘦的地方瘦，比时装模特还婀娜多姿。如玫瑰花瓣般鲜豔娇嫩的绝色娇靥上，一双水汪汪、深幽幽，如梦幻般清纯的大眼睛。一只娇俏玲珑的小瑶鼻，一张樱桃般鲜红的小嘴加上线条流畅优美、秀丽绝俗的桃腮，似乎古今所有绝色大美人的优点都集中在了她脸上，只看一眼，就让人怦然心动，似乎古今中外所有绝色大美人的优点都集中在了她脸上，只是看外表，就让人怦然以动，更还有她那洁白得犹如透明似的雪肌玉肤，娇嫩得就象蓓蕾初绽时的花瓣一样细腻润滑，让人头晕目眩、心旌摇动，不敢仰视。她在医院里就如一位纯洁无瑕的白雪公主，不食人间烟火的瑶池仙姬。&lt;br&gt;她的婚姻在现代社会里可算是一桩奇闻，从小对父母百依百顺，性格本就是温婉柔顺的她，在父母的撮合下，和一个工人结了婚。那个工人的父亲是她所在医院的院长，她的父母不过是想让包玉婷在工作单位里有个照应，再加上二老也见过那个院长的儿子，小伙子长得清清秀秀，虽然有点女里女气的，但二老想，斯文一点更好，自己的女儿从小温婉柔顺，找个这样的小伙子，要少受很多欺负。&lt;br&gt;可是，包玉婷婚后才知道，她的丈夫是个同性恋，而且已有很长的历史。早在与她结婚前两年，他就已和另一个男人在市郊租了一间房子半公开的同居了。婚后的日子对他来说更是自由得多了，即应付了同事和朋友那些充满疑问的眼光，也对自己的父母有了个交待。所以，自从结婚后，他根本就少有回家，对家里这个能令所有正常男人呼吸顿止、目不转睛的绝色美丽的妻子，更是不闻不问，一是因为本身不感性趣，二是因为他从内心根本瞧不起她，因为他认为她不过是因为他是院长的儿子才和他结婚的，虽然事实上，包玉婷本不是那种趋炎附势的女人。&lt;br&gt;了解了事实真相的包玉婷痛不欲生，可是木已成舟，又不敢得罪他的父亲，所以只好忍气吞声。直到所谓的蜜月完了很久，她仍是一个冰清玉洁、清纯可人的美丽处女。很久后的一天，包玉婷才真正领略到作为一个女人的快乐。可那是在她极不情愿下被迫献上她那圣洁高贵、冰清玉洁的处女之身作为代价的。&lt;br&gt;那一天，她那禽兽不如的公公趁他老婆出差在外地，(他儿子本就长期不回家)到她房间里假装借东西，突然关上了门…&lt;br&gt;虽然包玉婷早就对平时经常色迷迷地打量她的公公感到反感，但他还是趁美丽清纯的包玉婷疑惑惊慌之际，一把搂住包玉婷，无论包玉婷怎样挣紮，就是不松手。少女雪白的小手死命地推拒着她公公那雄壮如牛的身躯，可是哪里能摆脱他的魔掌。包玉婷哀求道：爸…你…你要干什…么？…啊，快…快放手…求…求你放…放手…。他一面箍紧包玉婷纤细柔软的腰肢，一面淫笑道：嘿..嘿…小美人儿，我想你好久了，别怕!你还没尝过那东西的滋味吧？待会儿我包管你欲仙欲死…。&lt;br&gt;包玉婷一面羞红着俏脸忍受着他的淫言秽语，一面用羊葱白玉般的雪嫩小手勉力推拒着这个欲火攻心的男人那宽厚的肩膀，并拼命向后仰起上身，不让他碰到自己成熟丰满、巍巍怒耸的柔挺玉峰。可是，时间一长，包玉婷渐渐感到力不从心，她知道不会有人来救自己。包玉婷开始有点绝望了。&lt;br&gt;她推拒的力气越来越小，他也开始收紧他的手臂，并终于把惊慌美丽的处女那贞洁娇挺、柔软怒耸的乳峰紧紧地压在了自己的胸膛上。&lt;br&gt;唔…&lt;br&gt;包玉婷一声娇哼，感到有点喘不过气来。长这么大，从来没有一个异性与自己这么接近，一股成熟男人的汗味直透芳心，她感到头一点晕，不知道是怎么回事。美丽清纯的处女芳心又羞又急…&lt;br&gt;他只觉怀中的绝色大美人儿吐气如兰，娇靥若花，一股处女特有的体香沁入心脾。胸前紧贴着两团急促起伏的怒耸乳峰，虽隔着一层薄薄的衣衫，仍能感到那一双柔软的酥胸上两粒可爱的凸起。&lt;br&gt;他热血上湧，一弯腰，不顾包玉婷的挣紮，把她抱了起来。&lt;br&gt;美豔绝色、秀丽清纯的包玉婷羞红了脸，她越来越绝望，娇躯越来越软。她娇羞地闭上自己梦幻般色界美丽的大眼睛…&lt;br&gt;他抱着这个绝望的大美人儿走到床前，把娇羞无奈的包玉婷压在身下。包玉婷羞愤难抑，哀求道：爸…你…你不能…这样…求…求…你，放开我…。&lt;br&gt;包玉婷被压在床上，死命地挣紮，可哪是他的对手，他一张充满邪欲的丑脸吻向包玉婷绝色娇豔的花靥，吻向包玉婷鲜红柔嫩的柔美樱唇。&lt;br&gt;包玉婷拼命地左右摇摆，并竭力向后仰起优美白皙的玉颈，不让他一亲芳泽。可是这样一来，那一双本就娇挺怒耸的美丽乳峰也就更加向上翘挺。&lt;br&gt;他两手就势隔着一层薄薄的洁白衬衫握住了包玉婷一双柔软娇挺的圣母峰。&lt;br&gt;唔…
包玉婷娇羞的一声嘤咛，芳心一紧，羞红了脸,别…别…这样…，放…放手…，你…不能这样…。&lt;br&gt;他两手在包玉婷娇美的怒耸乳峰上，隔着一层又薄又软的衬衫，轻轻揉抚着美丽圣洁的清纯处女。&lt;br&gt;包玉婷娇躯一震，芳心一阵迷茫，长这么大，还从末有过男人抚摸自己，更末有异性碰过自己那柔美娇挺的怒耸乳峰，给他这么一揉，不由得玉体娇酥麻软，芳心娇羞无限。&lt;br&gt;他老练而耐心地揉抚着包玉婷高耸娇软的椒乳峰，温柔而有力,他渐渐觉察到被压在身下的包玉婷那双不停挣紮反抗的小手已不是那么坚决有劲了，并且，随着他在包玉婷那怒耸椒乳上的揉摸轻抚，包玉婷那娇俏的小瑶鼻呼吸越来越重、越来越急促，那美丽羞红的玉首不再死命地摆动，渐渐变得温驯起来,他欣喜若狂，不动声色地用一只手继续握住包玉婷饱满娇挺的乳峰揉摸，另一只手向下摸索。&lt;br&gt;包玉婷羞涩不堪地感到一只魔手从她高耸娇挺的乳峰上向下，经过自己柔软纤细的腰肢，抚过自己浑圆细滑的大腿，插进了她紧闭的大腿内侧…&lt;br&gt;别…别这样…，求…求你…&lt;br&gt;包玉婷娇羞万般，芳心又羞又怕，她苦苦哀求着，可是她已感到自己的身体已渐渐不属于她自己了，在他身体的重压下，自己的娇躯玉体是那样的娇酸无力，他狂热粗野的抚摸不再是令人那么讨厌，随着他在自己柔软娇翘的乳峰上的揉搓，一丝电麻般的快意渐渐由弱变强，渐渐直透芳心脑海，令她全身不由得一阵轻颤、酥软…&lt;br&gt;当他的手从包玉婷的乳峰上向下蜿蜒而得，直插包玉婷紧夹的大腿根时，更令包玉婷全身感到一阵从末有过的快意。&lt;br&gt;他用死劲分开包玉婷的玉腿，伸进包玉婷的下身,然后紧紧按住包玉婷的玉沟一阵揉抚，
一股少女青春的体热直透他的手心、大脑…&lt;br&gt;包玉婷初时想用手阴止他，可怎么也无力把他的手抽出来，包玉婷秀美娇豔的小脸羞得通红，从末有过男人抚摸过自己如此隐秘的部位，随着他的揉抚，一股麻痒直透少女芳心，仿佛直透进下体深处的子宫…&lt;br&gt;他感到包玉婷的下身越来越热，少女的绝色娇靥越来越红，呼吸越来越急促…他兴奋地继续挑逗着身下这绝色娇美、清纯可人的俏佳人，不知什么时候，他感到自己手掌中的那一团三角底裤已濡湿了一小团，他欣喜万分。他开始把自己脱得精光，他身下美丽绝色的纯洁处女包玉婷此时正竭力想抑制住脑海中那波涛汹湧的陌生而令人害怕和羞涩不堪的淫欲，可是那埋藏在一个成熟少女体内已经很久的正常的生理反应一经唤醒却再已平息不下去了。&lt;br&gt;包玉婷感到自己已不能控制脑海里的淫欲狂涛，已不能控制自己身体那些羞人的生理反应，芳心又羞又怕，娇羞万分，一张吹弹得破的娇嫩玉靥羞得通红一片。&lt;br&gt;突然?的一声，包玉婷感到胸口一凉…&lt;br&gt;原来，他脱光自己的衣服后，又给包玉婷宽衣解带，解开了包玉婷衬衫的扣子，脱光了包玉婷的上衣，然后一把撕掉了包玉婷的乳罩，正娇羞无限、不知所措的包玉婷已被脱光了上身，一对雪白饱满、柔软娇挺的处子嫩乳脱围而出…&lt;br&gt;只见那一片洁白得令人目眩的雪肌玉肤上，一双含羞带露、娇软可人的美丽嫩乳顶端，一对鲜豔欲滴、嫣红玉润的玉乳乳头就象冰雪中的一对花蕊，深谷里初绽的蓓蕾…&lt;br&gt;包玉婷羞红了脸，娇羞无限，不知该怎么办，还没来得及用手捂住自己饱满娇挺的怒耸嫩乳，就已被他一口含住了一只饱满的少女嫩乳，令包玉婷不由得娇羞万般…&lt;br&gt;他一只手握住包玉婷另一只柔软娇挺的怒耸玉乳揉抚，另一只手又解开包玉婷的裙子，包玉婷全身除了一条三角内裤外就一丝不挂了…&lt;br&gt;少女那粉雕玉琢般晶莹雪滑的美丽胴体已完全赤裸在他眼前，他的手隔着包玉婷薄薄的三角裤，轻轻一按少女饱满微凸的娇软的处女阴阜，美貌绝色、秀丽清纯的包玉婷娇躯不由得一颤，他暗暗高兴，立即脱下包玉婷的三角内裤，绝色娇媚的可人儿已经一丝不挂了…&lt;br&gt;只见绝色少女包玉婷那美妙玉滑、雪白修长的粉腿根部，一团淡黑微卷的阴毛娇羞地掩盖着那一条诱人的玉沟…&lt;br&gt;看到这样一具犹如圣洁的女神般完美无瑕、如凝脂般雪白美丽的优美女体赤裸裸的袒裎在床上，他兴奋地压了上去，正娇羞万般的包玉婷忽然感到下体一凉，全身胴体已一丝不挂，紧接着一个火热的异性身躯重重地压在了自己娇酥万分的玉体上，一根又粗又硬的火烫的大东西紧紧地顶在自己的小腹上。&lt;br&gt;少女芳心又一紧嗯…的一声娇喘，包玉婷娇羞万分，粉脸羞得更红了，她娇弱地挣紮着…无助地反抗着…&lt;br&gt;他一面含住包玉婷的一只饱满雪嫩的玉乳，吮吸着那粒娇嫩玲珑的花蒂乳尖，一只手握住包玉婷的另一个娇挺软嫩的玉峰揉搓，另一只手轻抚着包玉婷那白皙细嫩、晶莹剔透的雪肌玉肤，滑过清纯娇美、楚楚含羞的美貌少女纤细柔滑的柳腰、洁白柔软、美妙平滑的小腹，直插进少女包玉婷的下身。&lt;br&gt;唔…一声火热而娇羞的轻啼从包玉婷小巧鲜美的嫣红樱唇发出，开始了处女的第一次含羞叫床…&lt;br&gt;他在包玉婷柔若无骨的娇美玉体上放肆轻薄、挑逗，一个末经人事的清纯处女哪经得起，特别是那只插进包玉婷下身的淫手，是那样温柔而火热地轻抚、揉捏着美貌绝色的纯情少女那娇软稚嫩的玉壁阴唇。&lt;br&gt;唔…唔,唔…&lt;br&gt;包玉婷脑海一片空白，芳心虽娇羞无限，但还是无法抑制那一声声冲口而出的令人脸红耳赤的娇啼呻吟。&lt;br&gt;他挑逗着少女那颗娇柔而羞涩的芳心不一会儿，只见少女下身那紧闭的嫣红玉缝中间，一滴…两滴…，晶莹滑腻、乳白粘稠的处女爱液逐渐越来越多，汇成一股淫滑的处女玉露流出包玉婷的下身，粘满了他一手，包玉婷娇羞万般，玉靥羞红，她不知道为什么自己的下身会那样湿、那样滑…&lt;br&gt;他分开包玉婷含羞紧夹的玉腿，挺起阳具向包玉婷的下身压下…&lt;br&gt;包玉婷突然从狂热的欲海中清醒过来，拼命地挣紮，想甩脱那根插进下身大腿内侧的毒蛇，可是由于那巨大可怕的火热的毒蛇沾满了包玉婷下身流出的处女玉津，而且少女阴道内已湿濡淫滑一片，他就已顺利地用龟头顶住那紧闭而滑腻的娇软阴唇，微一用力，龟头已分开两片稚嫩娇滑的湿润阴唇，他一鼓作气，下身一挺，硕大浑圆的龟头就已挤进湿濡火热的娇滑阴唇，顶进包玉婷的阴道口…&lt;br&gt;嗯——–&lt;br&gt;在绝色美貌的纯情处女的柳眉轻皱、娇啼婉转声中，他下身再向前一送，巨硕粗圆的龟头已刺破包玉婷作为清纯处女最后一道证明的处女膜。&lt;br&gt;…唔…啊——-痛….好痛啊…嗯…&lt;br&gt;包玉婷秀眉一皱，一声娇羞地轻啼，美眸含泪，只见包玉婷下身那洁白的床单上处女落红点点…&lt;br&gt;他哪管处女呼痛，向包玉婷的阴道深处连连推进，在美丽绝色的清纯处女的破瓜呼痛声中，终于深深地进入到包玉婷体内，他那火热硬大的阳具紧紧地塞满包玉婷那蓬门今始为君开的狭窄娇小的处女阴道…&lt;br&gt;一种从末有过的极度的舒爽快感令包玉婷浑身玉体阵阵麻软娇酥，深深插入她体内深处的它是那样的充实、紧胀着她圣洁、幽深的处女阴道膣壁的每一寸空间，一想到自己圣洁的处女之身已被他无情佔有，包玉婷只感到绝望和无比的羞涩难堪，最终无可奈何地放弃了柔弱的反抗挣紮。&lt;br&gt;包玉婷娇靥含羞、玉颊晕红，娇羞无奈，那根深深插进她体内的巨大肉钻是那样饱满而火热地充实填满着她早已感到空虚万分的芳心。&lt;br&gt;唔…唔、唔…唔…唔…唔…唔…&lt;br&gt;包玉婷娇喘连连…&lt;br&gt;他让阳具浸泡在包玉婷淫滑湿润的阴道中，双手抚摸着包玉婷那细腻如丝、柔滑似绸的晶莹雪肤，又用舌头轻擦包玉婷那娇嫩坚挺、敏感万分的少女乳尖花蒂，最后，他的手又沿着包玉婷修长玉滑、雪嫩浑圆的优美玉腿轻抚，停留在少女火热柔嫩的大腿根部挑逗着少女，牙齿更是轻咬包玉婷嫣红娇嫩的花蕾乳尖，待包玉婷的呼吸又转急促，鲜红娇豔的樱唇含羞轻分，又开始娇啼婉转，柔软娇嫩的处女乳头渐渐充血勃起、硬挺起来，他自己那浸泡在包玉婷狭窄娇小的处女阴道内的阳具也越来越粗长，他开始在包玉婷的狭窄紧小、蓬门初开的处女阴道内轻轻抽动…&lt;br&gt;唔…唔、唔…唔…唔..啊——-唔…嗯、唔….&lt;br&gt;包玉婷娇羞万般，娇靥羞红，玉颊含春地娇啼婉转，处女开苞、初次破身落红的她被那从末领略过的销魂快感冲激得欲仙欲死…&lt;br&gt;妩媚清纯、娇羞可人的绝色丽人那羊脂白玉般美妙细滑的娇软玉体随着他的抽动、插入而一上一下地起伏蠕动，回应着他对她的奸淫抽插…&lt;br&gt;他从包玉婷的阴道中抽出阳具，又深深地顶入包玉婷的体内深处，并渐渐加快了节奏…&lt;br&gt;…唔…唔…轻…轻…点…唔、唔…嗯、唔…轻…轻…点…唔、唔…&lt;br&gt;…嗯、轻….轻..点…唔….&lt;br&gt;床上响起纯洁处女娇羞火热的呻吟娇啼，美丽绝伦、清纯秀气的大美人包玉婷芳心含羞、美眸轻掩，美妙光滑的雪臀玉腿挺送迎合，婉转承欢。&lt;br&gt;…唔…嗯、唔…嗯轻…轻..点…唔…&lt;br&gt;包玉婷娇靥含春，玉颊晕红，娇羞万般地娇啼婉转，只见包玉婷嫣红娇小、被迫大张着的可爱阴道口随着那巨大阳具的粗暴进出流出一股股湿濡粘滑的秽物淫液，包玉婷下身那洁白柔软的床单被她的爱液淫水浸湿了一大片。&lt;br&gt;他在包玉婷那狭窄紧小的处女阴道中抽插了三百多下后，终于开始了最后也是最疯狂地冲刺…&lt;br&gt;…唔…嗯，轻…轻..点…唔、噢…噢…啊…啊…&lt;br&gt;他在美貌绝色、清纯可人的少女包玉婷的处女阴道中粗暴地进进出出，每一下都真抵处女那紧狭、娇小的阴道底部，硕大浑圆的粗硬龟头更是狠狠地顶在少女娇嫩的花蕊——子宫口上，初经人事，才被开苞破身、处女落红的清纯少女哪堪这样的淫风暴雨摧残，那强烈至极的销魂快感令初经人伦的美貌处女包玉婷在男女淫乱交欢的欲海中越沉越深。&lt;br&gt;包玉婷被他顶刺、抽插得娇啼婉转、欲仙欲死…&lt;br&gt;啊—–&lt;br&gt;他蓦地紧搂住包玉婷一丝不挂、娇软光滑的纤纤细腰，把包玉婷赤裸雪白的下身紧紧拉向自己的下体，阳具又狠又深地顶进包玉婷火热紧狭、湿润淫滑的娇小阴道深处，顶住包玉婷下身深处那娇羞可人、稚嫩柔滑的少女花蕊子宫口，一股砲弹般的阳精直射入包玉婷那幽暗深遽的子宫内，包玉婷被他这最后的冲刺也顶得玉体一阵痉挛、抽搐，阴道深处的花宫玉壁也紧紧地缠夹着那粗暴闯入的庞然巨物，紧狭的阴道膣壁内那娇嫩湿滑的粘膜嫩肉一阵吮吸似的缠绕、收缩，少女修长玉滑的雪白美腿猛地扬起、僵直，也从幽暗、深遽的子宫内射出了一股粘稠滑腻的宝贵的处女阴精…&lt;br&gt;噢—–&lt;br&gt;包玉婷娇靥羞红，玉颊生晕，楚楚含羞地娇啼狂喘…&lt;br&gt;他终于强行奸污了包玉婷，清纯豔丽、温婉可人、美貌绝色的少女包玉婷被她公公强行奸淫蹂躏，失去了冰清玉洁的处女之身。&lt;br&gt;包玉婷下身洁白的床单上，片片落红和斑斑淫精秽液掺杂在一起，濡湿了一大片床单，狼借污秽不堪入目…&lt;br&gt;有道是：佳人云交雨合，处女含羞落红。&lt;br&gt;包玉婷本是一个美丽清纯、温婉可人的纯情少女，可她以一个冰清玉洁的处女之身，第一次与男人交媾合体、云雨交欢就尝到了男女欢好交合的高潮快感，以一个圣洁无瑕的处女童贞为代价，领略到了那一声声娇啼呻吟背后的醉人缠绵，不由得丽靥晕红，玉颊生晕，少女芳心娇羞万般。&lt;br&gt;他压在少女柔若无骨、一丝不挂的娇软胴体上休息了一会儿，抬头看见胯下的这位绝色尤物那张通红的娇靥、发硬坚挺的椒乳乳头，鼻中闻到美人那香汗淋漓的如兰气息，邪恶的淫欲又一次死灰复燃。&lt;br&gt;从云交雨合的高潮中滑落下来正娇喘细细、娇羞万般的包玉婷忽然感到那本来顶在自己的阴道口，泡在淫滑湿润的爱液中已萎缩的肉棒一动，渐渐抬头挺胸，包玉婷娇羞不禁，玉体又一阵麻软。&lt;br&gt;他又插进包玉婷紧小的阴道中，深入包玉婷的体内抽插起来…&lt;br&gt;…唔…嗯…唔…嗯…&lt;br&gt;美丽绝色、清纯可人的美貌少女包玉婷不由得又开始娇啼婉转、含羞呻吟，雪白柔软、一丝不挂的美丽女体又在他胯下蠕动、挺送着迎合他的进入、抽出，美丽清纯、娇羞可人的绝色尤物又一次被奸淫征服了。&lt;br&gt;美貌绝色的清纯少女包玉婷自从被她的公公强暴奸淫，失去了冰清玉洁的处女贞操后，又不敢在家里声张，只有忍气吞声。这样一来，只要她婆婆不在家，而她的同性恋丈夫本来就长期有家不回，她那畜生似的公公就会贪得无厌地强迫她和他行云布雨、合体交媾。&lt;br&gt;由于就是在他胯下失去了处女圣洁的童贞，也由于正常的生理需要，包玉婷被迫含羞承欢，每一次都被强暴奸淫得欲仙欲死，最后也只有在他胯下娇啼呻吟、婉转相就。&lt;br&gt;在浴室里、在书桌上、在沙发上、在地毯上、在黑暗的走廊里…只要一有机会，他都会把包玉婷奸淫得婉转娇啼、高潮迭起…&lt;br&gt;</content></item></essay>