<essay><item><title>表姐母女与我(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;今天是连续假期前，最后一个上班上课的日子。下午放学时间一到，我收拾好东西，只用十五分钟，就走完原需半小时的路程。虽然走得这么快，但丝毫不觉得疲累，因为裤子内硬挺昂扬的宝贝不断拉着我向前走。&lt;br&gt;最后，我停在一座双层洋房前，顺手按下电铃：「叮当！」没多久，一位漂亮清秀的少妇便来开门。她带着甜美的笑容，身上穿着淡黄色带白色花纹的细肩带连身裙，露出白晢的双臂和双腿，腹部隆成一个圆球，显示已经怀孕。看着她笑盈盈的眼神，我完全被溶化。从有记忆以来，她就是这么动人，独一无二。&lt;br&gt;「姿翎表姐！」我打招呼道。&lt;br&gt;「阿航，你今天可真早到啊！」表姊回道。&lt;br&gt;「因为我心急嘛！」我低声笑道。&lt;br&gt;姿翎表姐带着笑意，抿着嘴，在我手臂上捏了一下。&lt;br&gt;在此自我介绍。我叫石冠航，今年二十四岁，是医学院六年级学生。姿翎表姐是阿姨的掌上明珠，比我大了九岁。小时候两人常玩在一起，她也颇爱顾我这个小表弟。更重要的，她当了我几年的家教。犹记自己国小时期调皮贪玩，成绩自是满江红，父母打骂半天也拿我没辄。后来想到是时正就读大学的姿翎表姐，便请她勉为其难接下这个担子。&lt;br&gt;姿翎表姐是我小时偶像，不只课业成绩一级棒，还多才多艺。等到长大，发觉她如此秀气，身材高挑，声音甜美，正是心目中的白雪公主。我喜欢坐在她身边，听她不厌其烦地指导解说，偶尔给轻轻拍肩膀以示鼓励。当她就近指点时，我可以嗅到她的体香，感受她的温暖。这是和母亲完全不同的感觉。&lt;br&gt;那时，我立志长大后一定要跟她结婚，别人一概不要。而因为相熟的关系，姿翎表姐来帮我补习时，穿得格外随便，夏天尤其如此。虽说胸罩是少不了的，但透过轻薄背心的衣领或肩部看到胸罩，对我这个小学生来说，已是了不得了。当然，小学生偷看技术绝对高明不到哪去，偶尔会被表姐发现，但她只是稍微轻推我的头，然后整理一下衣服，便若无其事继续指导下去。&lt;br&gt;而最让我血脉沸腾的，是她的玉腿在桌下轻擦过我大腿的那一刹。娇嫩的肌肤滑过，我的下身就会开始昂扬。虽然强自故作镇定，却仍不免脸红耳赤。姿翎表姐往往拍拍肩头，问道：「阿航，累了吗？休息一下吧？」&lt;br&gt;我往往不知该怎么回答，究竟她以为我精神不继，一副快热瘫的样子，还是知道我宝贝已然充血呢？人家表姐坐在旁边，自己下身就忍不住发硬，实在是不成体统。最后，报应来了…&lt;br&gt;时值九月初，天气照样闷热，我和姿翎表姐都穿着短裤，坐在书桌前。说笑閒聊间，表姐笑弯了腰，双腿乱踢，直往我腿上捱来，害我硬挺的下身几乎抵住桌底。她身体滑到椅子上，没有发现我在陪笑，眼睛正盯着她露出的小蛮腰，还有衣领下若隐若现的肌肤。&lt;br&gt;我慢慢把椅子向后推，发现胸罩肩带已然露出，我顾不得下身肿起如帐篷一般，只顾寻找最佳角度看清楚领口下风光：姿翎表姐的胸罩是粉红色的，没有花边。她捧着肚子大笑，肩膀随着笑声一下下跳动，罩杯也变得松动。我心跳加速，慢慢往旁边弯腰，希望从隙缝中看到她的蓓蕾。突然，表姐举起手来，说道：「阿航…哈哈哈…哈哈~~」然后向我一拍，不偏不倚打在昂首的下身！「噢！」我忍不住大叫一声，蜷曲身体，双手放在下身上。&lt;br&gt;姿翎表姐一开始还不知道正中要害，又笑了一阵才发觉不对劲，连忙问道：「阿航，怎么啦？肚子痛吗？」&lt;br&gt;我不好意思明说那话儿遭殃，只是摇摇头，一声不吭。但表姐是聪明人，看着我的动作，马上找到问题所在。「你撞着那…这儿吗？」她问道，然后坐直身子，伸手钻到我的手底下，隔着裤子按住我的肉棒。　我浑身一震，只觉下身更加坚硬，倒是忘了痛楚。再回头看表姐，她绯红的脸蛋更显娇美。「嗯…」我也害羞地随便回答。&lt;br&gt;表姐轻抚我的下身，那里愈发硬挺，甚至开始抖动起来。而且她微微弯腰，胸罩又在眼前若隐若现，罩杯和乳房之间的隙缝时开时闭。我眼睛张得老大，争取光线来找寻黑影中的蓓蕾。我彷彿嗅到她的体香，那儿早就不痛了，反而…　「天啊！我要射了吗？居然在表姐跟前射，这…这可真糟糕！」那时已有几次打手枪经验的我心里想道。毕竟，在摸我的宝贝的人，正是我打手枪时所想的那个人啊！我紧紧抓着椅子，以免身体因为兴奋难禁而抖动，整个人变得更难为情。&lt;br&gt;「不会受伤流血了吧？」姿翎表姐擡头望我一眼，我那副德性也够她笑上半天了。她嘴角略为牵动，再度低下头，居然一把将我的裤子拉下，肉棒便硬挺挺地向她打招呼。&lt;br&gt;表姐伸出手指在尖端按了一下。「唔！」我重重地吸了口气，腰腹一紧，把表姐给吓到了。她手一松，我又浑身一震，精液便喷射而出。那时场面让我尴尬不已，直想挖个地洞钻。幸亏没射到她的身上，否则就不知如何收拾了。我满脸通红，忙直冲到浴室去清洁一番。&lt;br&gt;之后，姿翎表姐和我的肢体接触愈来愈多，有时会把手放到腿上轻拍，有时将腿紧紧贴着我的腿，甚至搭住我的肩膀，让长发垂到我的脖颈。我都不敢望向她，身体更不敢乱动，只觉她在盯着我的裤裆，等着宝贝发硬撑起。我暗想：「表姐是在诱惑我吗？会想要我摸她吗？好想试一下…」&lt;br&gt;几星期后的某天，表姐穿了短裙来家里。我迎接她时立刻呆住了：阳光从她背后射来，一双修长美腿和下半身的轮廓直透薄薄的布料浮现，白色衬衫下也是一样…&lt;br&gt;那个下午我压根没学到任何东西，因为目光完全被表姐雪白的大腿逮住。她没停下来，只是短裙随着双腿移动，正一点一点往上褪。我再也忍不住，直接往大腿上摸去。姿翎表姐身子一震，却没有反抗。我们红着脸望向对方，耳中传来强烈的心跳声，分不清是自己的还是对方的，然后我着魔似地抱住表姐的纤腰。她只缓缓阖上眼睛，彷彿鼓励我继续放肆。&lt;br&gt;「姿翎表姐…」&lt;br&gt;她没有回答，静静把双手放在大腿上，生硬地坐着。我在她的脸庞上亲吻一下，阵阵发香直刺进脑门。同时左手在大腿上来回抚摸，右手从上衣下摆钻入，轻柔又紧张地抚摸她的肌肤，往上找到胸罩背扣所在。虽然自小看过母亲挂晾洗过的胸罩，但今天却是特别滑，特别紧，半天解不开来。姿翎表姐红着脸，手伸到背后一拨，胸罩便滑落腰间，我这才注意到是无肩带式的粉红色胸罩。看着坚挺白皙的双乳，尖端镶着两颗粉嫩蓓蕾，我脑中仅馀的理智也丧失殆尽。我兴奋地用发抖的双手握住双乳，触感是如此光滑柔软。指尖拂过蓓蕾，表姐发出「呜…」的一声，表情既羞怯又甜蜜，在等我接下来的行动。&lt;br&gt;我陶醉地揉撚着硬挺的蓓蕾，沿着四周画圆，然后将嘴凑近，轻声道：「表姐…我…可以吗？」&lt;br&gt;表姐双颊泛红，暧昧羞赧地点了点头。得到首肯，我二话不说张开嘴，如同吃奶的婴儿一样含住乳尖，用双唇吸吮，用舌头挑弄，用牙齿轻咬。表姐呼吸逐渐急促，双手亦越抱越紧，将我紧贴在胸前，口中呢喃道：「嗯…阿航…你好…好棒…再来…」&lt;br&gt;受到鼓舞的我放大胆子，双唇慢慢下移，在平坦的肚脐周围亲吻、舔噬，右手在表姐侧腹来回游走，左手则悄悄探入短裙之内。&lt;br&gt;「唔…哈…啊…阿航…」姿翎表姐呻吟声渐趋明显，原先夹紧的双腿略为分开。我抓住这个机会直捣黄龙，隔着薄薄的内裤抚摸双腿间的禁地。未久，温暖的私密处已微微濡湿。我等待不及，一把撩起群䙓，表姐的粉红色花边内裤便映入眼帘。再分开双腿，裤裆部分已湿透一块，底下蜜穴口依稀可见。&lt;br&gt;我伸出手指，调皮地在潮湿处挑弄、按压，内裤立刻陷了下去。表姐被挑逗得坐立难安，脸涨得更红，呻吟声更为销魂：「啊哈~~~嗯…不…啊…阿航…呀啊…」嘴巴上虽在拒绝，肢体反应却是完全相反，双腿越张越开，蜜穴越来越湿，身体摆动越来越剧烈。&lt;br&gt;看到这一幕，我知道姿翎表姐已陷入混乱，于是迅速褪下内裤，首次见到她完美的私密处：柔软的黑森林、粉嫩的阴唇、红润的阴核、还有微张、潮湿的蜜穴口。我好奇地探索表姐的私密处，用手指拨弄小核，那儿立刻有了反应，硬挺起来，少许爱液自穴口分泌而出。接着，我就将头埋入双腿间，品嚐第一口爱液，发现滋味如此美妙、甘甜。&lt;br&gt;「呜…嗯…啊…阿航…好…好舒服…啊…哈…」姿翎表姐呻吟道，双手抱住我的后脑，不让离开半寸，只为享受这份快感。我不清楚表姐是否或为何引诱我，当然也不方便亲口问，但就种种迹象显示，她其实是深深喜欢我的，否则不会让我做出这些事。&lt;br&gt;「表姐…还可以吗？」我离开双腿间，站起身问道。就看姿翎表姐眼睛微张，脸上带着欣喜与满足的表情，一副在回味馀韵的模样。&lt;br&gt;「嗯…阿航…你表现很棒唷…」表姐双手放在我肩头，缓缓说道。说完，她双手滑到我腰间，笑道：「现在轮到表姐来让你舒服了。」我还没完全意识过来，裤子早被脱至膝盖，硬挺的肉棒已在她掌握之中。&lt;br&gt;「阿航的那里硬囉！」表姐笑言道，纤细的手指在肉棒上来回抚摩。温柔的触感让我浑身发颤，觉得血液直湧向下身，不禁发出低哼：「表姐…喔…」&lt;br&gt;「阿航，别害羞。」姿翎表姐把玩着肉棒说道。几分钟后，她捧起肉棒亲吻数次，张口含了进去，用唇舌轻揉地抚慰。肿胀的肉棒被这样一弄，更是了不得，体内有股压力不断下推，已进逼我的忍耐极限，表情也越见僵硬。但表姐并未罢休，继续刺激肉棒各处。「阿航，想射就射出来，没关系。」语音刚落，我最终防线也告崩溃，下身一发不可收拾地喷射出来，弄得表姐满嘴、满脸都是。她倒不生气，将口中黏液吐到卫生纸中，微笑道：「阿航长大了喔！没想到你年纪小小，居然这么猛！」&lt;br&gt;两人相视而笑。那种幸福的感觉，虽然无法证明，但绝对不假。&lt;br&gt;我和姿翎表姐的亲密关系持续了几年。只要父母不在家，两人总会脱光衣服，躺到床上互相抚摸、亲吻。我们没有真正作爱过，毕竟那时我年纪还小，能看到表姐的裸体，已使我感到满足，即使作梦也会笑。&lt;br&gt;后来，姿翎表姐以优异的成绩自大学毕业。正当所有人都羨幕她有大好前程时，她却陷入爱河，闪电和大四届的学长，也就是表姐夫结婚，隔年便生下孩子，过起相夫教子的主妇生活。后来，表姑丈举家搬到外地，两人就没再联络。&lt;br&gt;我扶着表姐走到屋里，就听到一阵急切的脚步声传来。不多时，一个皮肤白皙，身穿浅蓝色POLO衫和白色短裤的女孩便出现在客厅。她一脸灿烂的笑容，长相与表姐神似，活脱就是她母亲的缩小版。她一把拉住我的手，叫道：「冠航表舅，快来，快来！」说着便把我拉往她房间。&lt;br&gt;「怎么啦，金莎？什么事那么急？」我边走边说道。&lt;br&gt;「人家等你好久了！快点！」她不给我喘息的机会，硬拖着我向前走。&lt;br&gt;她是我的表甥女，今年11岁。这个名字原本是我开玩笑取的，因为从她吃下人生第一颗巧克力开始，就认定这品牌，其他厂牌一概不理，是故得名。然而习惯成自然，久而久之，我懒得叫本名，干脆如此称呼她，反正她也不生气。&lt;br&gt;金莎是表姐和表姐夫的心肝宝贝，从小备受关爱。表姐夫是个成功的生意人，一年总有四分之三的时间在国外跑。不过他对表姐母女相当好，为这个家全心奉献，也从不拈花惹草，十分难得。当然，今天他并不在家。&lt;br&gt;我今天之所以来表姐家，是要担当金莎的家教。一年前，我在学校附近的公园和表姐母女偶然重逢。惊喜之馀，也问候多年来的情况。那时，表姐便提出当家教这件事。想起当年情谊，我欣然接下这份工作。&lt;br&gt;「表舅，你看！」金莎把我拉进房间，关上门，然后拿出一本书要我看。打开的一页是幅狮子交配的图片，公狮从后将前腿搁到母狮的背上。&lt;br&gt;「你看这里…」表甥女的指头指着公狮后腿间伸向前的棒状物，说道：「这个…是男生的小…」她顿了一会，轻声含糊地说道：「小鸟吗？」&lt;br&gt;身为小学生的金莎自然不甚明白，而且她也没看过。(截至目前为止，她仍是独生女)「是啊！动物要生孩子，便要交配。」&lt;br&gt;「就是用小鸟吗？」她有点忸怩地问道。&lt;br&gt;「嗯！」我很顺口回答，但马上便后悔了。&lt;br&gt;「怎么用啊？」果然不出所料，她下一个问题就是这个。小孩的好奇心真不好对付，这下我不知道该如何拿捏分寸，总不能对心智未成熟的小女孩开门见山，讲出「小鸟变硬了就往小穴里插。」于是只好四两拨千金说道：「这个…不好说…我也不清楚啊！以后妳长大总会学到的，到时候再学吧！」&lt;br&gt;金莎不禁抗议道：「表舅是唸医生的，怎么会不清楚？拜讬~~告诉我吧！」为防她愈问愈深入，没完没了，我坚持打住这话题，开始教她功课。她知道怎么撒娇都没用，只好无可奈何地放弃。再说，我下身宝贝已暗中昂扬。为防被发现，我竭力压住慾念，好不容易教完观念，便让她开始做作业练习。&lt;br&gt;这是我的休息时间，也是等候多时的“运动”时间。</content></item></essay>