<essay><item><title>在姑姑身上发洩年轻的欲望(2)</title><author>床上伴侣</author><content>这时的姑姑已全身赤裸，一对大乳房让我大开眼界，我惊歎于姑姑美妙的肉体，用力地把整个身上朝她身上压，下体却不停地抽出和插入，我真想和她溶为一体。&lt;br&gt;姑姑的呻吟声大了一点点，脸上开始微微表现出性兴奋的痛苦似的表情。&lt;br&gt;阴茎在姑姑阴道里，像打桩机一样进进出出，我沉浸在极大性交的快感之中，看着朝思暮想的女人在自己胯下呻吟，扭动，我隐隐有射精的冲动，只好稍微停一下，吻着姑姑，轻轻唤了一声，姑。&lt;br&gt;这时姑姑微微地睁开眼，仿如喝醉了酒，她望了我几秒钟就把头侧过去，脸上没有什么表情，我不知道她此时的心境，但性交中的男女只要被快感侵佔，并不会考虑过多的事情，我想，在姑姑的脑子里，浮现的也只有被阴茎抽插带来的无限快感吧。&lt;br&gt;姑姑雪白的脖子发着淡淡的香气，我去吻她完美的耳垂，呼着气对她说，姑，我爱你。&lt;br&gt;然接又快速地抽送起来。&lt;br&gt;姑姑面对突如其来的抽插，倒吸了一口气，继而又闭起双眼享受性爱这世间最美好的事情。&lt;br&gt;终于，射精的快感再一次袭来，我想要停一下消除射精的感觉，但发觉已经停不住了，只好又插送几下，最后哼了一声拼命地压住姑姑，一股又一股滚烫的精液向姑姑的阴道深处射去，我在思夜想念的女人身体里留下了印记，姑姑已属于我的了！射完精的我，趴在姑姑软绵绵的身体上，享受着高潮的馀温，原来这不是梦，我确实在这个女人阴道里送出了我对她爱的印记。&lt;br&gt;姑姑还喘着气，过了一会儿，我抽出软化的阴茎，关了落地灯，搂住姑姑，夜，陷入了黑暗。&lt;br&gt;窗外的的雷声消失了，只有大雨还在继续。&lt;br&gt;姑姑的阴道夹着我的精液，在我的怀抱里慢慢睡去……我没有睡沉，激情过后的我清醒过来，和姑姑已不可避免地发生了这样的事，我不但干了她，还射在她身体里，如果这样的事让长辈们知道了，该怎么办。&lt;br&gt;我心里歎着气，感受着黑发里美妙的脸庞，我遂什么都不怕了，为了这个女人，豁出去了。&lt;br&gt;天亮了。&lt;br&gt;这一夜，睡得并不安稳，姑姑差不多和我同时醒来，看得出她略带疲容。&lt;br&gt;以后怎么办。&lt;br&gt;她幽幽地问。&lt;br&gt;我没有回答，我抚摸着她的乳房，安静地。&lt;br&gt;过了一会儿，姑姑突然来了精神似的说，我做早饭去。&lt;br&gt;她好像装得若无其事，只是为了消除尴尬的气氛。&lt;br&gt;我看着她像少女一样的天真，微笑着，心里油然对这个女人产生了深深的怜爱。&lt;br&gt;早晨的性欲是很旺盛的，以前和女朋友做爱的时候，每每到了早晨经常会性欲大起云雨一翻，面对姑姑，我也不例外。&lt;br&gt;我把她推倒说，等一下吧，亲爱的。&lt;br&gt;实际上，我的阴茎已经怒胀着。&lt;br&gt;我拨着她的头发，压上她的身体，龟头像钻头一样快速找寻到她的入口，然后什么前戏也没做就插了进去。&lt;br&gt;姑姑轻哼一声，阴道虽然有昨晚做爱留下的一点润滑，但精液却是大部分都被阴道内吸收了，所以有点干。&lt;br&gt;但我正是最喜欢这样的做爱，什么前戏也不做，迅速地插入，抽送。&lt;br&gt;姑姑竟然如此放任我的行为，任由我在她身体里发洩。&lt;br&gt;哼……啊……姑姑发出做爱特有的呻吟，第二次接受着侄子的不伦之爱。&lt;br&gt;姑，现在不要把我当你侄子，把我当成你的男人。&lt;br&gt;我边插边说着。&lt;br&gt;嗯……哼……嗯……姑姑似是非是地发出应和的声音，她的一头黑发随着她不停的摆动，显得格外迷人。&lt;br&gt;这样的女子，为什么不能成为我的妻子，让我每天都为她奉献我的精液呢。&lt;br&gt;好爽，我禁不住轻吼着。&lt;br&gt;女人，舒服吗？我问着。&lt;br&gt;嗯……嗯，舒服……姑姑终于回答了。&lt;br&gt;插抽了几分钟，有点累，我便把姑姑托起来坐着干，这样可以让她看到我的阴茎在她身体里进进出出，很刺激。&lt;br&gt;坐着又插了几分钟，我把姑姑拉过来抱着，一种幸福的感觉从心底冒出来，这个女人俨然成了我的妻子，她正在床上为她的丈夫行使妻子应尽的义务。&lt;br&gt;累吗？姑姑问。&lt;br&gt;有点，我说。&lt;br&gt;那就先做饭吃饭吧，吃完饭再说，听话。&lt;br&gt;她温柔地抱着我说。&lt;br&gt;那好吧，亲爱的，我听你的，等它软下来，我们就去做饭吃。&lt;br&gt;我吻着她的脖子。&lt;br&gt;一会儿，阴茎软了下来，我抽出姑姑的阴道。&lt;br&gt;姑姑把内衣和衣裤全部穿了回去，但睡裤换成了一条黑色超短裙，姑姑起床到厨房里做早餐。&lt;br&gt;我和她，就像是一对新婚夫妻吧。&lt;br&gt;姑姑在厨房劳作的时候，我突然想起关于成人小说中厨房性爱的描写，实际上，我很喜欢放荡的性爱，我和以前的女朋友在大厅沙发、厨房、厕所，甚至天台都做过，这样的经历很让人难忘。&lt;br&gt;想着想着，又性起地跑到厨房去，突然从后面抱住姑姑。&lt;br&gt;干嘛啊，做饭呢，快快去收拾碗筷。&lt;br&gt;姑姑命令道。&lt;br&gt;嗯，好。&lt;br&gt;我一边应和着，一边从后面伸进衣服里抓她的奶子，另一只手去褪她的内裤。&lt;br&gt;姑姑无奈地接下厨房窗子的百叶窗，微闭双眼享受我的爱抚。&lt;br&gt;我把她的内裤褪到膝盖处，然后把短裙向上拉一点点，就挺着坚硬的阴茎就往阴道刺，龟头很快就陷入了一片软绵绵的泥潭之中。&lt;br&gt;啊……我感觉升了天。&lt;br&gt;这样抱着亲爱的美人儿，淫荡地在厨房做爱，以前只存在于我的幻想之中。&lt;br&gt;行了没有，快点，还要做饭呢，啊……嗯。&lt;br&gt;姑姑的身体开始变得软绵起来，她只好扶住台面直喘气。&lt;br&gt;我一手各抓住一只奶子，身体伏在姑姑背后，对着穿戴整齐的美人儿一前一后地做着活塞运动。&lt;br&gt;由于姑姑的腿并得比较拢，所以插起来比较紧，我感觉似乎要射了。&lt;br&gt;不要射在里面，还要做饭，不想中断去厕所收拾。&lt;br&gt;姑姑低着头说，一头黑发盖住了她的脸庞。&lt;br&gt;那要射在哪里，亲爱的，我只想为你奉献我的精液。&lt;br&gt;几秒钟后，她又回答，等一下快射的时候告诉我，射在我嘴里吧。&lt;br&gt;我一听，姑姑竟然是如此开放，敢吃精液，我以前的女友们帮我口交的时候，因为我忘情插得太深，搞得她们要反胃，所以心疼没敢让她们吞精，但姑姑却主动要求射在她嘴里。&lt;br&gt;嗯，哦……好……亲爱的，来了……我在射出前迅速抽出来，姑姑反射性地转身蹲下，把我的鸡巴含了进去。&lt;br&gt;啊……我像被抽空了一样，精子一股股地射进她嘴里，呼……我大气直喘，姑姑轻轻地吮吸着我的龟头，慰借着我高潮后的馀温。&lt;br&gt;我的快感迅速消退，姑姑把阴茎里的精液都吸吮干净，然后像日本女优一样张开嘴，吐出舌头展示吃到的精液，接着吞了下去，但看得出精液的腥味让她并不是很适应。&lt;br&gt;她站起身，拿起一杯水就灌了下去。&lt;br&gt;嗯……真难吃，跟你姑丈十几年了，只吃过两次，跟你才第二次就吃了，便宜你了，先生。&lt;br&gt;姑姑有点嗔怪地说道。&lt;br&gt;我紧紧抱住她，亲爱的美人，我等一下补偿你。&lt;br&gt;怎么补偿啊，衰人，她说。&lt;br&gt;用我的长处填补你的空缺呗，我笑着说。&lt;br&gt;真衰，姑姑啐了我一口。&lt;br&gt;好不容易把饭做好了，吃过了饭，姑姑说下面滑滑的，不舒服，于是跑去洗澡。&lt;br&gt;我脱了衣服偷偷溜进去一起洗。&lt;br&gt;我很喜欢和喜欢的女人一起洗澡，我会用她们洗身子，表达我对她们的爱恋。&lt;br&gt;姑姑的阴部滑溜溜的，尽是精液和淫水的交合物，但用水一冲就干干净净了。&lt;br&gt;我现在才有时间慢慢观察姑姑的身体，虽然整个身子摸起来并没有二十几岁的女孩一样富有青春感，但保养得实在太好了，这成熟的肉体比少女更有吸引力，不枉我为她意淫了八九年，精液都不知道浪费了多少。&lt;br&gt;她的阴毛不能算特别茂盛，中等吧，阴毛和阴唇比较明显地分开来，可以看到两片大阴唇，已略带黑色，但抠开来，小阴唇和阴道口还是比较粉红的，我蹲下来闻一闻，没有什么味道，书上说阴部的味道跟个人气质有关，姑姑气质优雅，果然阴部比较清爽，我向她阴道吻去，姑姑咯咯地笑说姑丈都没试过帮她口交，这是第一次，感觉很奇怪又很受用。&lt;br&gt;我听了，心想，姑丈也太不会享受这个女人了，还好我不费什么力气上了她，不然岂不暴殄天物。&lt;br&gt;我说，姑，我八九年前就幻想和你做爱了。&lt;br&gt;姑姑很惊讶，那你为什么不早说。&lt;br&gt;我怕你不同意，要是你告诉长辈们，我就完了。&lt;br&gt;姑姑呵呵地笑起来，那也是，昨晚喝了点酒，又雷雨交加的，迷迷糊糊，让先生你占了便宜。&lt;br&gt;我当时想给你一巴掌，但又忍不住年轻人的诱惑，在犹豫不决的时候，你就得逞了，我也就让了，反正我也快老了，也结了紮，跟你亲密一下也不会有什么事，但我们以后不能老是这样，你明白吗？我略有所思，忽地一丝伤感掠上心头。&lt;br&gt;是啊，过几天我到外市去上班了，而且姑姑会一年比一年老，即使她保养得和赵雅芝一样好，但这样的关系始终是见不得人的啊。&lt;br&gt;姑姑见我心事重重的样子，便抱住我帮我洗洁阴茎。&lt;br&gt;女人的手握住阴茎的感觉是相当美妙的，跟插在阴道里有不同的感觉。&lt;br&gt;我的阴茎立马又勃了起来。&lt;br&gt;我从正面抱住姑姑，姑姑撑开腿，我的阴茎就顺利地插了进去。&lt;br&gt;里面相当润滑，感受不到什么阻力。&lt;br&gt;加上刚才射了一次，我抱着姑姑抽插了十几分钟都没有射的意思，反倒姑姑腿软了。&lt;br&gt;等一下，我坐到洗脸台上，姑姑说，她终于撑不下去了。&lt;br&gt;洗脸台的高度刚刚好，她坐在上面，撑开双腿，阴道口向我敞开来，我挺着红紫的龟头，说，我来咯，就插了进去。&lt;br&gt;抽抽插插又好几分钟，又换了个姿势，我把姑姑抱下来，让她趴在洗脸台上对着镜子，从后面进入，这样，从镜子里可以看到她的侄正在她身后前后运动着，我也可以看到姑姑迷离的眼神，一段不伦的关系就在这反映在镜子里，放荡得令人兴奋。&lt;br&gt;我把脸贴近姑姑的侧边，突然叫了声，老婆。&lt;br&gt;姑姑迷离地嗯了一声，我精关一松，赶紧抽出来，但仍轻轻地射了一点在她背上。&lt;br&gt;姑姑大喘不停，反过身来吻我，这是她开始的主动。&lt;br&gt;我们相吻到喘不过气，又把身子都洗干净了，我穿了条内裤就出来了，姑姑穿了紫色的那套内衣裤，再穿了宽松的睡衣裤就出来了。&lt;br&gt;我把每个窗帘都拉上了，又把大门反锁，然后招呼姑姑过来看电视，姑姑坐在我大腿中间，我对她上下其手，换来她一句色狼的娇嗔。&lt;br&gt;看来我也是无心看电视的了，我一点点地剥下她的短裤扔在一边，然后把我的小弟从裤子边上释放出来，接着把姑姑那紫色的内裤拉开一边，阴茎自觉地往阴道钻去，钻进去之后，姑姑往我身上一坐，说，不要动，调和一下阴阳，对身体有好处。&lt;br&gt;我的阴茎就浸泡在里面，湿湿的，暖暖的，姑姑干脆向后倒在我怀里，两个人都眯着眼休息了一下。&lt;br&gt;由于没有睡沉，过了不到一个钟，就醒过来了。&lt;br&gt;我摇一摇姑姑：老婆，醒一下。&lt;br&gt;姑姑迷迷糊糊的，也是没有睡沉，嗯地应了一声。&lt;br&gt;老婆，满足我一件事好不好，我商量着说。&lt;br&gt;嗯，什么啊，姑姑转过头来亲我。&lt;br&gt;我们去阳台做一次好不好，你穿上黑色丝袜，黑色高跟鞋，还有刚才的黑色短裙，有没有套装的？姑姑想了一下说，有，但是……小色鬼，大白天的在阳台被人看到了怎么办。&lt;br&gt;我说，这里这么主，阳台的花草那么多，再说，对面又没什么其他的居民楼，没有人会看到的。&lt;br&gt;姑姑拧了我的大腿一下，好吧，满足你的要求，过两天你姑丈回来就没这机会了。&lt;br&gt;说完到房间换衣服去了。&lt;br&gt;一想到要在阳台做爱，我的欲火又烧起来，阴茎挺直着不肯放松。&lt;br&gt;等了七八分钟，姑姑踩着高跟鞋哢哢响地走了出来。&lt;br&gt;怎样？她半转着身展示着。&lt;br&gt;我倾刻醉倒。&lt;br&gt;造物主是是如何的巧手，造出这倾城的美人儿来！只见姑姑着黑色高跟鞋、黑色丝袜、黑色超短裙，还有米色丝质的职业装上衣，曼妙的身姿，不经人事的处男见了定把持不住，马上喷精的可能性都有。&lt;br&gt;我看直了眼，赶快拥上去，把她半推半抱地拥到阳台上。&lt;br&gt;我啧啧地讚歎着，手竟又像咱晚一样有点颤抖。&lt;br&gt;我把手往她三角私处一掏，没有穿内裤，正合我意！老婆，爱死你了，我精尽人亡死在你裙下的心都有了。&lt;br&gt;姑姑听了又咯咯地笑说，哪有那么严重，要就快点吧，不要被人看到了。&lt;br&gt;我如获圣旨，把她的裙子向上推一点点，让她趴在阳台上假装看花草，然后挺枪就插。&lt;br&gt;唉，跟着你疯。&lt;br&gt;姑姑边呻吟边说着。&lt;br&gt;这样的做爱相当隐蔽，因为有花草挡住，姑姑又穿着整齐，所以就算从远处看也看不出她正被人从背后插着性交。&lt;br&gt;快感和淫感的感觉充满了整个头脑，姑，爽吗？我故意问。&lt;br&gt;嗯，舒服。&lt;br&gt;姑姑轻声哼道。&lt;br&gt;要插快一点还是慢一点？我问她。&lt;br&gt;都可以，快一点比较好。&lt;br&gt;姑姑说。&lt;br&gt;我喜欢听平时看起来正经的女人在我的肉棒下说着淫荡的话。&lt;br&gt;姑姑说完，我便加快了速度，姑姑终于忍不住呻吟得更大声了。&lt;br&gt;啊……啊……嗯……哦……但矜持还是占了上风，姑姑大声呻吟了一下子，就又变回哼哼的低叫声。&lt;br&gt;我看着肉棒带出她的淫水一进一出，心里再次感到无比的幸福。&lt;br&gt;由于下面穿着黑色而诱人的套装，我渐渐地感到过度的兴奋，忙停下来，抽出肉棒，把姑姑转过身来舌吻，我吐出口水让姑姑吞了下去，我不断地增加对姑姑肉体征服的印记，我要在她身体内留下我的东西，比如精液，比如口水。&lt;br&gt;姑姑如果不是因为结紮了，或许还能让精子和她的卵子结合，但因为结紮了，所以内射起来是没有心理负担的。&lt;br&gt;老婆，躺下来。&lt;br&gt;我干脆就叫她老婆了。&lt;br&gt;姑姑躺了下来。&lt;br&gt;地板凉凉的，舒服，姑姑说着，笑了笑。&lt;br&gt;舒服？我让干一干，会更舒服。&lt;br&gt;我嬉皮笑脸地说。&lt;br&gt;讨厌，那还不快，等你姑丈回来了，我看你还敢不敢乱来。&lt;br&gt;姑姑又笑了。&lt;br&gt;我一听性起，压上去就插，我把姑姑的双腿扛在肩上，边插边摸着令人心醉的丝袜美腿，穿戴着整套套装的美人儿正被她侄儿压在地上狂干，这样的场景真是淫荡至极。&lt;br&gt;我把姑姑的双腿向她胸前压，这样可以插得更深，姑姑大喊不行了快昏过去了，我一听，又插抽了十几下才放下来。&lt;br&gt;姑姑说，冤家，差点把姑姑干死，刚才那几下太猛了，心脏受不了，还是正常地地插比较好。&lt;br&gt;我怜爱地吻着她，下体仍不停地起伏抽插。&lt;br&gt;老婆，就算姑丈回来了，以后我们还会做爱吗？我边插边问。&lt;br&gt;嗯……哼……七劳荤八素的姑姑说，会，你要做就让你做。&lt;br&gt;姑姑把双腿紧紧缠住我的腰，身体像蛇一样扭动着。&lt;br&gt;温馨的幸福感不断地把我推向顶峰。&lt;br&gt;老婆，我爱你，我要把精子射给你。&lt;br&gt;嗯……把精子给我，射进去，老公……姑姑已经进入迷离状态。&lt;br&gt;是啊，就算把精子全部射进去，然后死在你身上，我也愿意啊，亲爱的。&lt;br&gt;我心想着，不觉就要达到高潮了。&lt;br&gt;老婆，我要来了……我把下体往下一沉，一股眩晕的快感顿时袭来。&lt;br&gt;啊……老婆……进去了……我低吼一声，又一次在姑姑的阴道里射精。&lt;br&gt;虽然这一次射得没有第一次多，而且阴茎由于性交过度，也有微微的些刺痛，但我还是一次往她阴道里灌了个够，接着伏在她身上，等着她的阴道慢慢地把我的软化的肉棒挤出来。&lt;br&gt;让你干死了，老公，我好爱你，谢谢你把精子射给我，我的身体可能属于两个男人，但我的灵魂和忠贞已经全部给你，全部给你……我抽出阴茎，说，姑姑，好老婆，我爱你，我想不停地干你，给你幸福，给你精子，给你快乐。&lt;br&gt;这时，姑姑阴道口流出了我刚才射进去的精液，我拿出相机拍了几张，然后挺着没有完全软化的肉棒又插了进去，又拍了几张相片，这才作罢，最后躺下来，把姑姑搂在怀里，就这样在初夏懒洋洋地睡去……由于实在太累，一觉醒来已经下午五点，太阳温和了许多，姑姑执意到市场买了补品，炖了只鸡给我吃。&lt;br&gt;我边喝边玩笑地摇着头说，唉，吃了这爱心补品，搞得欲火焚身，没处发洩啊。&lt;br&gt;衰人，也就这两三天时间，你也做得了多少次，想做就尽管来，姑随你怎样干都行。&lt;br&gt;嘻嘻，老婆我不舍得你啊，干坏了身子，以后怎么做啊。&lt;br&gt;我嬉皮笑脸地说。&lt;br&gt;喝完了补汤，稍微休息一下，感觉精神百倍，这一夜和姑姑大战上千回合，在她身上发洩了两次。&lt;br&gt;看着在我怀里睡得安详的美人儿，我想，我是既幸运又幸福的，姑姑默认了这样的不伦关系，满足了我许多年来的欲望。&lt;br&gt;但我心中始终有个障碍，特别是做完爱后冷静下来，心里会感到空虚。&lt;br&gt;不过，欲火再次到来的时候，又什么都不顾了，只管和她共赴云雨，同享欲仙欲死的性爱，不知她心里是怎样想的，我也没敢问，生怕捅破了那层脆弱的心理防线。&lt;br&gt;能过一日就算一日，能做一次算一次吧。&lt;br&gt;一觉睡到天亮。&lt;br&gt;起床后发现身边的美人儿不见了，一瞧，原来赤着身子坐在修妆台前面梳头发呢。&lt;br&gt;看着她婀娜的背影，不禁举旗敬礼。&lt;br&gt;我悄悄走过去，从后面抱住她的两个奶子，把脸靠在她背上，女人对这样的拥抱很受用。&lt;br&gt;享受了一会儿的拥抱，我推起姑姑的屁股，让她站着弯腰趴在修妆台上，拿着阴茎在她的阴道口蹭来蹭去。&lt;br&gt;亲爱的，你好美，如果你能嫁给我就好了，我要天天干你。&lt;br&gt;我抚摸着姑姑的背说。&lt;br&gt;嗯……快进来……姑姑似乎有点急了。&lt;br&gt;我扶正阴茎，慢慢地推地去，继而抽动起来，每一次抽动，姑姑都较大声地呻吟，撩拨着我原始的欲望，这样的美人儿，谁都想每天都干上几次才甘休吧。&lt;br&gt;先不要射……等一下，我们去爬山，我知道有个隐蔽的地方，姑姑带你去，让你干，以前，和一个男同事试过一次。&lt;br&gt;姑姑说。&lt;br&gt;什么？你还有男同事做过？我很惊奇，忙停下来问究竟。&lt;br&gt;姑姑说，也没什么，当时要去深山里的庙里烧香，听说比较灵验，你姑丈没空，就叫一个男同事载我去，烧完香，看到山里的景色不错，就和他去山上走走，走到一处没人到的地方，聊了一会儿家常，他突然抱住说喜欢我很久了，然后就想做爱，我虽然反抗，但也没有喊叫，我穿裙子，他力气大，一下子就把我的内裤拉下来，然后压在草地上，衣服也没有脱，直接从拉链里掏出来就插，插的时间不久，可能不到十分钟，但已经来了两次高潮，然后他就射在里面。&lt;br&gt;后来他偷偷摸摸地又找我做了几次，因为我怕出事，几次之后就再也没有理他。&lt;br&gt;我听了妒火中烧，姑姑的骚逼还让其他男人干过！我于是发了狠地干着姑姑，还拿出手机对着镜子录影，姑姑似乎知道我心里不是滋味，也没有说什么，便眯上双眼，合上嘴哼哼着。&lt;br&gt;任由我摆布。&lt;br&gt;我想像着那个男人在草地上干着姑姑的样子，越想越兴奋，龟头迅速传来快感，要射了，我用力抱住姑姑，在痉挛中向姑姑的子宫射精，发洩着我的妒火和征服这个女人的快感！匆匆弄了点早饭吃。&lt;br&gt;我没有说什么话，姑姑也知道我的心思。&lt;br&gt;吃完饭后，我换了一身轻便的运动装，坐在客厅看电视。&lt;br&gt;姑姑在房间呆了十几分钟才出来，只见她一袭碎花连衣长裙腿踩一双白色细带高跟凉鞋，朝我嫣然一笑，我顿时心醉，忘记了刚才的事。&lt;br&gt;小帅哥，走吧。&lt;br&gt;姑姑说。&lt;br&gt;我上前抱住她的腰，一起到车库取车去。&lt;br&gt;难为姑姑还认得那条深山老路，果然是人迹罕至，偶尔可以看到一两辆车经过，估计也是去庙里烧香的。&lt;br&gt;终于到了庙里，我们把车停好，庙也没有进去。&lt;br&gt;姑姑拉着我的手就走，山上草木茂盛，兜来兜去，姑姑指着前面一处野草茂密的地方，我拨开杂草，一处二三十见方的空地，长着平坦的草皮，赫然出现在眼前，空地四周被杂草围住，真是一处野战的好地方。&lt;br&gt;我把姑姑拉了进去，性急地便开始脱裤子，我喜欢穿着衣服做爱，所以只是脱了外裤，剩下内裤，把怒胀的阴茎从内裤边上释放出来，姑姑调皮地笑着，握着我的阴茎搓磨着，这白骨精，老子这就把你给干了!我心里想着，便把姑姑按倒在地上，姑姑咯咯地笑我猴急，我撩起她的裙子，把她的内裤拉向一边，对准洞口就开始插。&lt;br&gt;熟女不愧为熟女，从刚才就已经湿了，插起来不费力气，很是润滑。&lt;br&gt;蓝天之下，青山环绕，一对男女正疯狂在做爱，天地间仿佛只剩下我和姑姑，我不停地插动，姑姑也开始呻吟。&lt;br&gt;今天看来，姑姑骨子里也是个淫荡的渴望性爱的女人，不然就不会轻易被同事操了几次，也不会轻易就让我爬上她的身体。&lt;br&gt;但她碍于世俗，不敢表露自己，因此只要有适当的机会，便可以得到她的身体。&lt;br&gt;我后悔为什和不早知，要是当年一开始就敢和姑姑亲近，说不定已经在她身上发洩了成百上千次了。&lt;br&gt;姑姑的眼神迷离，我只管用抽插来获取快感，乳房也懒得去摸了。&lt;br&gt;姑姑的呻吟大声起来，表情因为兴奋而显得痛苦的样子，下体交合的地方发出啧啧的声音，我已经不停地抽送了数百下，感到有些累，只好停下来，趴在她身上歇一下。&lt;br&gt;姑姑吞着口水，娇喘连连。&lt;br&gt;这样的野战相当刺激，因为山深，不怕有人发现，所以做起来也毫无顾虑，感觉相当自在舒服。&lt;br&gt;歇了一会儿，继续抽动起来，又不知道抽送了几百下，快感袭得我语无伦次，我靠在姑姑耳边说，以后再让别的男人操你，我就操死你！说着一阵电流传到大脑，我死死顶着姑姑的阴部，开始一股股地射精，阴茎跳动了十几下才平静下来，因为幻想着别的男人曾干过姑姑，所以这样的做爱快感更强了，射的精也多，我觉得似乎把储存的精液全部射了进去，身体像被抽空了一样，只好趴在姑姑身上休息……一会儿，我从姑姑身上溜下来，看着她的阴道口流出大量的精液，果然是为她献出了很多的精子。&lt;br&gt;这样的景色真是淫糜。&lt;br&gt;姑姑还微微喘着气，她边喘边对着我笑，说：好强，你姑丈和那个同事都没这么强过。&lt;br&gt;我微笑着暗想，我年轻，精力当然更加旺盛，这有什么好比的。&lt;br&gt;由于淋漓尽致地做了一次，所以我今天再也没有什么欲望，便和姑姑像小情侣一样，平平淡淡地度过了白天。&lt;br&gt;傍晚的时候，姑丈打电话回来，说明天早上就回家了。&lt;br&gt;我一听，失望至极。&lt;br&gt;姑姑便来安慰我，我知道她对我太好了，所以也没有多少怨言，只是这样淫乱的两天就要结束了，不知要再过多久才能和姑姑云雨一翻。&lt;br&gt;国庆的时候，我假装旅游过去找你。&lt;br&gt;姑姑亲了我一口，承诺说。&lt;br&gt;我听了，心中的阴霾才明朗起来。&lt;br&gt;你说的哦，我等你，但是……我走之前，还要一次……我淫笑着掏出了怒胀得有点发疼的阴茎。&lt;br&gt;</content></item></essay>