<essay><item><title>强奸人妻 之 女教师禽兽轮奸陷阱1-10(4)</title><author>床上伴侣</author><content>于事，便再次迫近了慧芬，更伸出粗糙的手，紧紧握着慧芬的脸庞，这时，慧芬看到德叔的样子，不禁心里发毛了。&lt;br&gt;因这时的德叔，一张比先前还要狰狞的脸孔，更加添了一份令人望而生畏的兽性，特别是那双已布满红红血管的怒目。
第四章：无耻侵袭
********************************************************************************************************
这时德叔更狰狞的向慧芬说道：「臭货，我是吃定妳的了。&lt;br&gt;但妳却不识抬举，那么，接下来的，妳可别后侮了。&lt;br&gt;」的确是，慧芬这时真的感到有点后侮了，但此刻的她，后侮已是无补于事了。&lt;br&gt;这时，德叔已粗暴地把她的上衣撕去了。&lt;br&gt;慧芬那粉红色的蕾丝胸罩，及那洁白的乳沟，已把德叔催生得更加之兽性了。&lt;br&gt;慧芬这时，更边争紮着，边哭叫起来了。&lt;br&gt;但很快，她的哭叫声静止了，换来的只是发自喉头的微弱悲呜声。&lt;br&gt;因这时，德叔那张恶嗅的大咀巴，已把慧芬的樱桃小咀给封闭住了，一双粗糙的魔掌，更像野兽般在慧芬那娇躯上四处的抓鍊着。&lt;br&gt;而这时的小媚，裙子已被那王校长翻高了。&lt;br&gt;她那条白色兼还有黄色小碎花纹的小内裤，已呈现在王校长及赵主任的眼前来。&lt;br&gt;而那王校长，更笑着讚美说！他笑说道：「呵呵！这小妹妹那小内裤真的可爱死了。&lt;br&gt;啊！老赵！你看呀！」赵主任更是淫笑着说道：「啊！是啊！这小骚货原来早已湿了啊。&lt;br&gt;」而王校长，更伸出指尖，隔着小媚的内裤拨弄着她的阴唇起来了。&lt;br&gt;而赵主任，更是兴奋得大口大口的吸吮着她一双乳房来。&lt;br&gt;而小媚，这时是却发现了自己身体，现正不断的发热起来，这是她从来都没有过的感觉，全身酥软软的，迷糊而又空虚似的，但神智却是还清醒的。&lt;br&gt;而经那王校长熟练的拨弄，小媚亦不禁发出轻轻的呻吟声了。&lt;br&gt;而她这种感觉，亦同时再慧芬的身上产生了。&lt;br&gt;这时，德叔正是把舌头从慧芬的口腔，舔到她的樱唇上，更一直舔吻到她的粉颈去。&lt;br&gt;接着，德叔又绕到慧芬的身后，疯狂的吻舔着她那洁白的背部。&lt;br&gt;这时，慧芬已感到阵阵的暖流，好像正从自己体内汹湧而出似的，这是一种动情的感觉呀！但，仍然是清醒的她，却强忍着这种感觉的爆发。&lt;br&gt;原来，慧芬与小媚被骗喝下的那些酒，早已被德叔他们下了催情药了。&lt;br&gt;而那些催情药，现已续渐产生作用了。&lt;br&gt;慧芬，已感到身躯已越来越酥软了，使她连哭叫的气力也缺乏了，现她只能低声的泣叫着。&lt;br&gt;这时，她更不禁哀求道：「呜…鸣！请你放过我吧！我是有丈夫及小孩的。&lt;br&gt;求求你不要碰我啊！」「德叔，更是得意的说道：「嘿！老子就是最喜欢操别人的漂亮老婆啊，特别是像老师这样的好货色呀！」德叔说罢后，就更加显得疯狂起来了。&lt;br&gt;而小媚这时，更是糟透极了。&lt;br&gt;她那白底黄色碎花小内裤，已不知甚么时候被脱下来了。&lt;br&gt;而且，更被那猥琐的赵主任拿起来嗅闻着！而那胖胖的王校长，更把小媚身上仅馀的校裙子，也给他脱下了。&lt;br&gt;现在，小媚已是一丝不挂了。&lt;br&gt;一赋少女的娇嫩洁白躯体，一双充满弹性的乳房，颜色鲜嫩的乳尖，白滑的一双美腿，及那双美腿中间，那稀疏的阴毛，把赵主任及王校长吸引得停了来，那两双贪婪的眼睛，因赏着这件完美的艺术品起来。&lt;br&gt;而这时，在不远处更传来了卜的一声，及慧芬的哀哭声。&lt;br&gt;因为，这时德叔已把慧芬的胸罩扣子解开了，他更再次回到慧芬的前方来。&lt;br&gt;而这时的慧芬，已被弄得香汗淋漓了，一张哭得梨花带雨的漂亮脸孔，楚楚可怜的。&lt;br&gt;而她更还不断的扭动身子，作出了崩溃前最后的争紮。&lt;br&gt;但是，现在已狂态毕露的德叔，又那会可怜慧芬呢！相反，慧芬这时的模样，使德叔更为知兴奋啊！这时，德叔更使劲的把慧芬的胸罩扯去，慧芬的一双美乳，便在德叔眼前跳跃出来了。&lt;br&gt;教德叔看得张大了咀巴来。&lt;br&gt;他还禁不住的称讚道：「啊！妈的，好美的一双奶子啊！」而经他这么一说，就连在那边厢，正被小媚娇躯吸引着的两头色狼，赵主任及王校长，亦一并的跑了过来，无耻的把慧芬围堵起来。&lt;br&gt;慧芬那双浑圆坚挺，洁白饱满的乳房，及那枣红色的乳尖，看得这几头色狼，唾液从咀角里直渗出来了。&lt;br&gt;而那赵主任，更猥琐的说道：「啊！真想不到呀，已做了人家老婆，亦生过了孩子，竟还能拥有这么美的好奶子呀！」王校长亦随即说道：「对啊！比起那小妹妹的，还要大得多啊！」而慧芬被这几头色狼盯着自己身体评头品足！使她感到极大的侮辱，但如今，她只可羞涩地垂首哭泣。&lt;br&gt;这时，那王校长更马上的跑回了小媚的身前。&lt;br&gt;他已是慾火攻心了，他飞快地把自己身上的衣服脱去，展露出自己的满身肥肉，而他那肉棒，亦早已耸立起来了。&lt;br&gt;看在小媚眼内，直把她吓得再次尖声高呼起来。&lt;br&gt;而那王校长，更伏下身子，把小媚的双腿张开，他看到小媚那娇嫩的阴户，两片薄薄的阴唇紧闭着，更还有小许液体从那嫩穴中溢出。&lt;br&gt;这使得王校长马上的把头颅埋向小媚的双腿中间，向着那嫩嫩的阴户疯狂的吻舔起来了。&lt;br&gt;而小媚则再次呼喊道：「啊…啊！不要啊！求…求你吧！陈…陈老师，快…快来救我啊！」而这时，德叔正伸手把慧芬的面庞托起来，接着，那张发出恶臭的咀巴，又再次地把慧芬的樱唇封闭着。&lt;br&gt;德叔还把舌头钻进慧芬的口腔，接着更使劲地吸饮着慧芬的津液，而那他那双粗糙的手，亦已紧紧的握着慧芬那双美乳搓揉起来了。&lt;br&gt;接着，德叔的咀巴更慢慢的往下索吻，直往慧芬那双美乳去，他还无耻的伸出舌尖，轻舔着慧芬那娇嫩的乳头。&lt;br&gt;而德叔的手，亦并没有閒着，慧芬的另一颗乳头，同时已被德叔的手指拨弄着。&lt;br&gt;在德叔那无耻的玩弄下，慧芬虽感到厌恶，但那些生理的反应，及催情药的效应下，使她那双乳头，已在不受自己的控制下，硬翘起来了。&lt;br&gt;但慧芬的理智，仍驱使她争紮着，叫喊着。&lt;br&gt;这情景，把一直站在旁的赵主任，看得血脉沸腾。&lt;br&gt;这时，一声凄怨的哀嚎声，震撼得整个密室，也像是真的摇动着似的。&lt;br&gt;这是小媚的声音啊！因为，这时那胖胖的王校长，已把整个肥大的身躯压向小媚身上了。&lt;br&gt;而他那肉棒，亦已整根深深的插进小媚的娇嫩阴道里！可怜的小媚，她那宝贵的处女之身，就这样便被王校长这头肥色狼粗暴的夺去了。&lt;br&gt;而那王校长，更轻轻的抽送了几下后，便高庆得高声向着赵主任呼叫起来。&lt;br&gt;王校长叫道：「啊…啊！老赵！快点过来啊！今趟这小妹妹真的还是处女来啊！」而那赵主任，更像极一头狗的模样，马上返回了王校长那边厢去。&lt;br&gt;这时，王校长正无耻的拿着小媚的内都裤，揩擦着正从小媚那娇嫩阴道口渗出来的处女血丝，还发出了非常满意的笑容来。&lt;br&gt;接着他更没有理会现已泣不成声的小媚，继而再次把他那根肉棒，插进小媚的嫩穴里去，更马上无情地抽送起来。&lt;br&gt;这把刚被夺去处女之身的小媚，弄得痛楚地大声呻吟着。&lt;br&gt;而这时，赵主任亦已看得兴奋难耐，他更飞快的把自己那身衣服脱去了，更捉着小媚的玉手，向着他那根坚硬的肉棒握下去，还上下的套弄起来。&lt;br&gt;而他那根肉棒，还要比那王校更来得粗大呢！而这两头色狼，更每人握着小媚一只乳房，在不停的搓揉着。&lt;br&gt;两头色狼所加起来的淫笑声，亦被小媚的痛苦呻吟声淹盖了。&lt;br&gt;而另一边厢，德叔更握着慧芬的美乳，疯狂的吻舔着，他大口大口的吸吻着，那张咀巴，像真的想把慧芬的整个乳房吞下肚子似的，他还不时的把慧芬的乳头含进咀里吞吐舔弄一番，那张湿淋淋的咀巴，任意地从慧芬胸前至腋下之间来回索吻，尽情地把唾液沾染到慧芬的身上去。&lt;br&gt;而慧芬虽把双目紧紧闭上，逃避着眼前的恐怖景象，但是，自己那身躯，却告诉着她，更恐怖的事，将会紧接而来啊！因为，这时德叔那只魔掌，已在她的大腿上抚摸起来，更慢慢的沿着大腿内则，撩入了她的裙子内了。&lt;br&gt;这不其然令慧芬颤抖起来，更激烈的摆动着身躯。&lt;br&gt;可是，德叔那只魔掌，已触及到慧芬那最敏感的部位了。&lt;br&gt;这时慧芬更全身抽搐起来。&lt;br&gt;咀里，更发出了一声哀呜。&lt;br&gt;而德的手，更无情的隔着慧芬那薄薄的内裤，挤压着她的阴户。&lt;br&gt;德叔边把面贴向慧芬耳边，更淫笑的说着德叔淫笑着道：「啊！真饱满的蜜桃啊！老子真的爱杀妳这骚货了」这时，他更用指尖，隔着内裤来回按在慧芬的两片饱满阴唇中间挑弄着，更探索着慧芬那阴核的位置，而慧芬虽是被淫辱着，但在生理的反应，及那些催情药的迫使下，她的淫水，亦早已把内裤弄得湿透了。&lt;br&gt;而此刻的德叔，当然亦可感受到啊！而德叔又无耻的对着慧芬说道：「嘿！还装成甚么神圣的女教师呀！只弄妳几下子，还不是又湿起来了。&lt;br&gt;」而慧芬还怨恨的答道：「畜生！我定会送你们到警局治罪的」德叔更即时收起了淫笑的面孔，更而再次狰狞的道：「好啊！假若老子操不死妳这贱人，妳便去啊！」接着，德叔又再次的兽性大发了。&lt;br&gt;他疯狂的向着慧芬索吻，由小咀、粉颈、乳房、小肚、大腿、一直至小腿，而德叔更把慧芬的一双高根鞋飞脱，之后便托着她一条腿，伸出舌头来回的吻舔着。&lt;br&gt;这时，德叔更时越弄越变态了。&lt;br&gt;他蹲下身子，更把慧芬的每一根足趾也含进咀内吸吮起来。&lt;br&gt;这种呕心的淫弄，使得慧芬既感到害怕又厌恶。&lt;br&gt;她还怒喝道：「你…你这变态的无赖！快给我滚开啊！」她说毕，便使劲的把双腿乱蹬。&lt;br&gt;但是，慧芬那双美腿，已很快给德叔那双手箝制着了。&lt;br&gt;而德叔更把她那双美腿张开，更贪婪的俯身往慧芬的裙子内窥看。&lt;br&gt;他还淫笑着，更无耻的用舌头舔弄自己的咀巴。&lt;br&gt;他此举，是故意弄给慧芬看的，这时的德叔，已不只要把强奸慧芬了。&lt;br&gt;而他更是要尽情把慧芬羞辱。&lt;br&gt;这时，另一边厢，已听不到小媚痛苦的呻吟声了。&lt;br&gt;正因为，她那小咀，已被赵主任的大肉棒充塞着。&lt;br&gt;而赵主任，更抓着小媚的秀发，使劲的摇动起来，剌激着自己的兽慾，而那胖校长，亦还在气喘如牛的抽插着小媚的阴道。&lt;br&gt;而不远处，已传来了慧芬的苦苦的哀求声，她更泣声道：「喔…喔！求求你吧！快停止呀！不要这样啊！」无耻的德叔，这时已边吻舔着，边沿着慧芬的大腿，直把头颅窜进了慧芬的裙子内了。&lt;br&gt;而影入德叔眼帘的，就是慧芬那条已湿透了的粉红色小内裤，紧紧包裹着她那肥美的阴户。&lt;br&gt;那种女体的香气，已扑鼻已来了。&lt;br&gt;这一砌，已把德叔的慾火推向顶点了。&lt;br&gt;接着，德叔更把鼻子擦向慧芬的阴户，更隔着她那内裤使劲的嗅闻起来，他那双手，更狠狠地隔着那小内裤抓鍊着慧芬的美臀。&lt;br&gt;德叔更边喃喃的说道：「晤…晤…晤！很香啊！美人啊！妳这里真的既肥美又芳香啊！定很好吃的！老子定要好好品嚐啊！」德叔边淫辱着慧芬，边故意的说着脏话，特意加强了对慧芬的羞辱感觉来，接着，德叔更站起来，慢慢地把自己的衣服脱下，而这时，不远处又再次传来了小媚的凄怨哀求声。&lt;br&gt;小媚正哀求道：「喔…喔…喔！求求你们啊！不要这样呀！喔…喔…喔…喔……啊……………！」这时，在王校长的一轮急速抽送后，他便与那赵主任互换了一个眼色。&lt;br&gt;接着，他们更是掉换了位置起来。&lt;br&gt;那王校长，更马上把肉棒塞进了小媚的咀内，还不停地抓着小媚的头动起来。&lt;br&gt;而赵主任，更把小媚的腿张开，看着小媚被黄校长刚刚抽插过后，还有点红起来的阴户。&lt;br&gt;他更伸手摸弄一番后，便提着自己的大肉棒，慢慢揩擦着小媚的阴户。&lt;br&gt;而那王校长更气喘如牛的叫嚷着道：「啊…啊！舒服死了！啊………………………！」就这样，王校长便在小媚的咀内，喷出那浓浓的精液了。&lt;br&gt;他还满足的微笑着，像享用了一顿美味的大餐似的。&lt;br&gt;接着，他便慢慢地把肉棒从小媚的咀里抽出，而他那些精液，还像丝一般牵着小媚的咀与他那龟头。&lt;br&gt;这时，那赵主任更看得兴奋起来，再也按禁不住了。&lt;br&gt;于事，他便慢慢的把那大肉棒，插进了小媚的阴道里，但他根大肉棒只插进了一半后，刚被王校长奸污了一遍的小媚，处女之身还是刚被夺去，又那坎能再次忍受被奸呢！她便痛楚得尖声叫喊起来了。&lt;br&gt;她那叫喊声，又再次的震慑了整座密室了。&lt;br&gt;而这时的慧芬，听到了小媚的凄励叫喊声后，竟没有顾虑到自己的处境，还关怀遥望着小媚的那方。&lt;br&gt;她这样，使得这时已把自己脱过清光的德叔甚为不悦，这像极被看小的羞辱感，使到他怒了。</content></item></essay>