<essay><item><title>买了车赔上老婆(2)</title><author>床上伴侣</author><content>随着抽插速度的加快，老婆下体的快感也跟着迅速膨胀，「唔……唔……好爽……喔……好涨……」每当阿志深深插入时，老婆就皱起美丽的眉头，发出淫荡的哼声。&lt;br&gt;阿志每一次的插入都使得老婆前后左右扭动雪白的屁股，而丰满雪白的双乳也随着抽插的动作不停地上下波动着。&lt;br&gt;老婆淫荡的反应更激发阿志的性慾！&lt;br&gt;「玉……嗯……嗯……喔……喔……舒服吗？」「啊……舒……服……喔……我要……死……了……」阿志将老婆的双脚高举过头，做更深入的插入。肉棒再次开始猛烈的抽插，尖端不停地碰到子宫壁上，使得老婆觉得几乎要达到胃脏，但也带着莫大的充实感，老婆的眼睛里不断有淫慾的火花冒出，全身都有触电的感觉。&lt;br&gt;阿志更不停地揉搓着老婆早已变硬的乳头和富有弹性的丰乳，老婆几乎要失去知觉，下颌微微颤抖，张开嘴不停地发出淫荡的呻吟声：「啊……不行了……我不行了……喔……爽死了……」老婆全身僵直的挺了起来，那是高潮来时的前兆，红红的脸孔朝后仰起，沾满汗水的乳房不停地抖动着。&lt;br&gt;「喔……爽死我了……啊……」只见老婆身体不断地抖动着，两眼上吊，双手紧抱着阿志的背、两脚勾着阿志的大腿内侧，脚趾弯曲，阿志见状用他的屁股使力地压着老婆的阴核，直到老婆抖动停止。&lt;br&gt;阿志温柔地吻着老婆的嘴唇，老婆原本迷雾的双眼此时发出闪亮光芒，舌头主动地伸进阿志嘴里，纠缠着阿志的舌头，引领阿志的舌头进入自己的口腔中；老婆的舌头伸到阿志的舌头底下，用力的吸吮着，口中不时发出「啧啧」声。&lt;br&gt;阿志不时扭动着他的臀部，并轻轻的抬起、重重的落下，如此九浅一深的动作，使得老婆的嘴巴不得不放开阿志的舌头，大声叫着：「好……重……啊……志……」阿志此时看到老婆这样的淫荡，整个身体压在老婆身上，在老婆耳边说着：&lt;br&gt;「老婆……爽吗？」「爽……老公……我的……老……公……」「爱我吗？老婆。」「爱……老公……好……爱……你……」「老婆，爱我什么？」「啊……喔……老公……好……爱……你……这……样……干……我……」干～～哇咧！看来阿志不止得我老婆的身体，连她的心也拿走了！&lt;br&gt;阿志将老婆翻身，让她四肢着地采取像狗一样的姿势，刚交媾完的大阴唇已经充血通红，和雪白的大腿形成强烈对比。围绕红肿阴唇的黑毛，沾满了流出的淫水，因姿势的改变淫水不断地湧出，流过会阴滴在床上。&lt;br&gt;老婆尚在微微的喘气时，阿志的肉棒又从后方插了进去！阿志插入后不停改变着肉棒的角度而旋转着，「啊……快……我还要……」老婆全身几乎融化，吞下肉棒的下腹部一波波湧出震撼的快感，而淫水也不停地溢出。&lt;br&gt;阿志手扶着老婆的臀部不停地抽插，另一手则用手指揉搓着阴核，老婆才刚高潮过的阴部变得十分敏感。老婆这时脑海已经混乱空白，原有的女人羞耻心已经不见。&lt;br&gt;突来的这些激烈的变化，使得老婆原始的肉慾爆发出来，屁股不停地扭动起来，嘴里也不断地发出甜蜜淫荡的呻吟声：「啊……好爽……老公……你干得我爽死了……喔……让你干死了……喔……」阿志用猛烈的速度作上下抽动，使得老婆火热的肉洞里被激烈地刺激着，又开始美妙的蠕动，肉洞里的嫩肉开始缠绕肉棒。由于受到猛烈的冲击，老婆居然连续几次达到绝顶高潮，高潮都让她快陷入半昏迷状态。&lt;br&gt;「啊……老公……你的大肉棒……喔……干得我……我好爽……喔……不行了……我要死了……喔……」阿志用力抽插着，老婆这时下体有着非常敏感的反应，她嘴里冒出甜美的哼声，双乳随着阿志的动作摆动。这时候，阿志双手抓住老婆的双臀，就这样把老婆的身体抬起来，老婆感到自己像飘在空中，只好抱紧了阿志的脖子，并且用双脚夹住他的腰。&lt;br&gt;阿志挺起肚子，在房间里漫步，这时候，巨大的肉棒更深入，几乎要进入子宫口里。无比强烈的压迫感，使得老婆半张开嘴，仰起头露出雪白的脖子，因为高潮的波浪连续不断，呼吸感到很困难；雪白丰满的双乳随着抽插的动作，不断地起伏颤动着。&lt;br&gt;抱着老婆大概走五分钟后，阿志把老婆放在床上仰卧，开始做最后冲刺。他抓住老婆的双脚，拉开一百八十度，肉棒连续抽插，从老婆的阴户挤出淫水流到床上。&lt;br&gt;癡呆的老婆，好像还有力量回应阿志的动作，挺高胸部，扭动雪白的屁股，「唔……啊……我完了……爽死了……喔……好爽……爽啊……」老婆发出不知是哭泣还是喘气的声音，配合阿志肉棒的抽插，旋转妖美的屁股。&lt;br&gt;只见老婆肉穴里的黏膜，包围着肉棒，用力向里吸引：「啊……老公……我不行了……我要死了……喔……你好……会……干……干死我了……爽死……我爽死了……喔……」「老婆……你的小穴……好紧……好热……好湿……我不行了……你……是不……是……我……一个……人……的……老……婆……喔……」「是……我……是……你……一个人……的……我……要……做……你……的……女……人……喔……」「以后……只……能……给我……一人……干……喔……」「好……我不行了……我……只……给……你……干……你是……我的……男人……我的……小穴……只……有……你……干……我爽死了……喔……」「啊……老……婆……我不行了……我……要出……来……了……」「啊……我也不行了……射……进……来……给……我……你的……精……子……我要……你的……精……子……」阿志发出大吼声，开始猛烈喷射。老婆的子宫口感受到阿志的精液喷射时，立刻跟着也达到高潮的顶点，她觉得自己连呼吸的力量都没了，有如临终前的恍惚。&lt;br&gt;射精后的阿志躺在老婆的身上，紧紧地抱住她，而老婆连动也无力动一下，雪白的肉体瘫痪在床上，全身布满了汗水，只剩胸部因呼吸而上下起伏着，但老婆感觉一种无法形容的肉感不断地融化着全身……自从那天窥见老婆跟阿志的奸情后，内心一直激动到现在，懊悔那天没有跳出来吓阻。每每想到那晚的淫情时，下体又不自禁的行立正礼，莫非我有那种嗜好？爱上老婆被别的男人在床上征服？爱上那种被背叛、参杂着刺激、兴奋的感觉？看来我是网路的色文看太多了……假日的晚上，阿志提了一打啤酒到我家来，酒过一巡后，没了，阿志说要再下去买，我就跟我老婆说：「老婆，你陪阿志去，不要让阿志出钱，知道吗？」「好。」我这样做是故意的，因为酒喝多了，精虫就上脑；那种兴奋的感觉又来了。&lt;br&gt;等他们出门后，我二话不说马上跟着出去，电梯没往下！此时逃生门忽有轻微的声响，我脑筋灵光一闪，随即搭电梯上了七楼（我家住六楼），再轻轻的推开七楼的逃生门，往六楼的楼梯间窥探。&lt;br&gt;赫见阿志正靠在门后的墙壁，老婆蹲在他的下面，头不停地上上下下，阿志一副很舒服的头往后仰，喉咙发出轻微的呻吟声。干！这两个也真是慾火焚身，就不怕有人经过撞见！干归干，自己的右手不知不觉地伸到下面去抚慰早已硬得发烫的小兄弟。&lt;br&gt;见老婆正在用力地吸吮阿志的大肉棒，三不五时地用舌尖逗弄着那流出一点淫汁的马眼，后再深深的将大肉棒整根含进嘴巴里，看来电影里的深喉咙也不过如此。&lt;br&gt;此时阿志用压低嗓门对老婆说：「我……要……射……了……」老婆一听更加用力地吸吮，用力到连那脸颊都深深陷下去。阿志哪受得了如此的吸吮，一声低沉的「啊」，只见阿志轻微的抖动数下，老婆不但不避讳，反而将阿志射出的精液一股脑的吞下去，再把龟头上剩馀的精液吸吮干净。&lt;br&gt;事后不久，他们就带了些酒回来，看老婆那双眼睛水水的，想必阿志那男性精液产生了化学作用。&lt;br&gt;酒又过了三巡，我必须采取下一步凌虐的计划，于是我假装酒醉的声音跟阿志说：「阿志，再来……一杯……不醉……不……归……」说完就顺势的倒在桌子上，当然是面向他们，否则哪看得到事后的发展。&lt;br&gt;此时老婆推了我几下：「老公，你没事吧？」「老哥，没事吧？」阿志也关心的推推我。&lt;br&gt;假装酒醉的我怎么可能对你们有回应呢！此时就听到老婆跟阿志说：「他每次一喝醉就叫不醒，醉得跟猪一样。」嘿嘿！老婆有所不知，这两年因为业务应酬的关系，我早就训练出一身好酒量，今天区区的酒量根本难不倒我。&lt;br&gt;刚想到这，耳朵传来「啧啧」的声响，我慢慢的让眼睛睁开一条线，发现两条人影已溶在一起，嘴唇彼此重重的叠着；阿志的双手伸进老婆的内裤里，用力地搓揉着老婆圆融的臀部；老婆扭着下体压着阿志鼓鼓的裤裆，喉咙发出低沉的呻吟。&lt;br&gt;阿志将老婆反转背对着他，将老婆的上衣掀起，两颗乳房迫不及待的蹦了出来，阿志嘴唇吸吮着老婆雪白的脖颈，双手用力地搓揉老婆肥硕的乳房，使之产生扭曲变形，乳房上清楚地留下红烫的手印。&lt;br&gt;老婆舒服得头往后仰、双手反抱阿志的头，丰满的臀部往后顶着阿志的裤裆磨擦着；阿志顺势将老婆上身往前压，让老婆上身趴在餐桌上，阿志将老婆的裙子往上掀，用力扯下那短得不能再短的丁字裤，双手把老婆的臀部扒开，用舌头刷洗两片肥厚的阴唇。&lt;br&gt;老婆用牙齿咬着自己的手，深怕太爽会情不自禁地发出声音来，何况又是在老公面前，被老公的好朋友吸吮着阴唇。如此刺激的偷情氛围，让老婆不得不发出愉悦的呻吟方能舒缓阴部传来阵阵的快感。&lt;br&gt;阿志将老婆拉起转身压下，拉下拉炼掏出那早已硬的红紫的大肉棒，老婆见状马上张开大口的含了起来，舌头伸在大肉棒的底下用力地吸吮。此时阿志往我们房间倒退着，老婆有如饥饿般不肯放掉那根大肉棒，嘴巴缠着肉棒，双手双脚用狗趴式的跟着往前走。&lt;br&gt;见他们进了房间后，我轻手轻脚的移到房门口，幸好他们没有将门关上，留下一道门缝，让我得以窥见里面的动态。&lt;br&gt;此时床上的两人，采取６９式来彼此吸吮着对方的性器官，「啊……志……喔……」老婆发出呻吟。阿志只是来回舔了两三次，就令老婆的身体随着轻抖，不断地流出淫水。&lt;br&gt;阿志把脸埋进了老婆雪白的大腿之间，先是沿着阴蒂交合的地方，由下往上用舌头舔着，「啊……好痒……喔……」老婆的腰部整个浮了起来，配合着舌头的滑动。&lt;br&gt;接着又重复了一遍，这次阿志的舌尖抵住了窄缝，上下滑动，老婆的腰肢已颤抖不已，她微微的伸直着大腿，摆动着腰，在阴唇里，淫水早已将阴道涂抹得亮光光的。&lt;br&gt;阿志把整个嘴唇贴了上去，一面发出声响的吸着淫水，同时把舌尖伸近阴道的深处，「啊……公……好……再里面一点……喔……」老婆连腰都挺了起来。&lt;br&gt;「干！爽到连那么亲蜜的「公」都叫了出口！」我心里干着，手却套弄下面硬硬的肉棒。&lt;br&gt;老婆的淫水又再次湧起，淹没了阿志的舌尖，感觉这些从体内流出的淫水就如同甘霖般那样甘美，他驱使着舌尖更往里舔。他不仅有让自己满足的想法，更想让老婆在自己的手中得到最高的乐趣的心！&lt;br&gt;阿志把老婆美丽修长雪白的大腿更为大胆的撑开，从老婆左右对称的阴唇最里面开始用舌尖一片片吸吮着，「喔……喔……对……公……嗯……就这样……你舔得……喔……我好舒服……喔……」老婆忍不住的叫了出来。随着舌头不断地刺激着阴唇，从她身体内不间断的湧出热热的淫水。&lt;br&gt;阿志吸吮着淫水，并用舌头把阴唇分开，就在上头闭着部份露出了淡粉红色的小尖头，被淫水浸湿着闪闪发光，那光景刺激得令人受不了，他用嘴唇把那粉红色的小豆子吸了起来。&lt;br&gt;此时老婆突然浑身起了不小的痉挛，阿志更加用着舌尖刺激着阴蒂，「喔！&lt;br&gt;公……我不行了……喔……」老婆受不了的将自己嘴巴靠近阿志红红的大龟头，张口一含，也用力地吸吮起来。&lt;br&gt;「啊……公……我受不了了！喔……快……给我……喔……我要……」「要什么？」「公……坏……受不了了！喔……要……公的……大……肉棒……喔……」阿志跪在床上，抓住硬挺的肉棒去摩擦老婆那已经湿淋淋的阴唇！老婆忍不住地喊叫，张开双眼，用手将阿志灼热的肉棒主动的往自己湿淋淋的穴里塞。瞬间阿志顺势的腰力一沉，「滋」一声，硕大的肉棒毫无保留地插入阴道，进入阴道时，老婆全身随即弓起，喉咙深处传来「啊」声。&lt;br&gt;「啊……啊……好……深……你干得我好……深……喔……」老婆淫荡地呻吟着，阿志更加的用力抽送，速度之快有如火车般的急速，肉与肉撞击的声音令老婆无法控制地发出更大的呻吟声。&lt;br&gt;阿志的抽动、挤压更为加重，不断地挺进老婆的阴道内深处。&lt;br&gt;「啊……啊……公……快……再快一点……啊……快干死你的婆了……」阿志抱起了老婆的身体放在自己的腿上：「来，摆动你的腰肢！」阿志抱着老婆，由正下方把肉棒插了进去。&lt;br&gt;「啊……啊……好……好深……喔……顶……到……了……啊……好爽……喔……婆让你干得爽死了……喔……」阿志抓住了老婆的腰，老婆便随着阿志的手上上下下的套弄着，她自己已经无法控制自己了！她的身体完全被强烈的快感所淹没！&lt;br&gt;老婆忘我的在阿志的身上一上一下地疯狂套动着，阿志舒服地享受老婆的套弄，双手一面搓着晃动的巨乳，下面也狠狠的朝上猛顶老婆的湿淋淋的小穴。老婆那身丰满雪白的肉体不停地晃动着，胸前两只挺耸的乳房随着她的套弄摇荡得更为肉感。&lt;br&gt;「喔……公……你的大肉棒……好粗……好长……喔……」老婆感受到前所未有的快感，上身整个向后仰，头发凌乱的遮住了脸，忘情地摆动着腰配合着阿志的抽插，同时把丰满的胸部伸向阿志的双手，巴不得阿志更加凌虐她的乳房。&lt;br&gt;老婆拚命地套弄、摇荡着，她已是气喘咻咻、香汗淋漓了。&lt;br&gt;「婆……我的……粗……还是……你……老公的……粗？」阿志不止要彻底地征服我老婆，更要激发一个女人埋藏在深处的原始淫慾。&lt;br&gt;「啊……你的……比较粗……是……你……的……粗……」「爽吗……婆……喜欢……我……这样……的……干你……吗？」「啊……好……喜欢……好……爱……你……的……坏……」「那……你是……不……是……我的……母……狗？」「喔……是……我是……是……你……的……母……狗……」「再……说……大声点……是……谁……的……母……狗？」「是……你的……欠干……的……母……狗……」老婆说完，臀部一阵阵强烈的收缩，销魂的快感冲激全身，一股浓热的淫水喷在阿志的龟头上。&lt;br&gt;老婆淫荡的呻吟声，更加使阿志疯狂，他将老婆反转压在床上，双手扶着老婆的腰部，疯狂地将肉棒直接插入老婆的小穴里，疯狂地抽插，速度加快，老婆流露出类似呜咽的叫声。&lt;br&gt;在她阴道不断地被阿志巨大肉棒贯穿之下，下体的快感也跟着迅速膨胀，加上全是汗水的乳房，不时地被阿志啃咬着，老婆全身向上弓起。阿志从肉棒感受到老婆的肉洞传来高潮的连续痉挛。&lt;br&gt;「啊……死了……啊……肉棒干死我了……啊……爽死我了……喔……」「婆……我要……射……了……」「不……不行……今天……不……安……全……」「那……更……好……让……你……怀……我的……种……」「不……行……啊……」阿志暴涨肉棒的龟头中射出热腾腾的精液，一股脑地灌进老婆的穴内。&lt;br&gt;「啊……好……多……好……烫……烫死我了……喔……」老婆子宫深处承受这大量温热的精液，似乎获得了更大的喜悦，精液似乎深深进入老婆的子宫中。再也没有所谓安不安全的思虑了，此时此刻老婆正在品嚐大量精液所带给她的高潮快感。&lt;br&gt;阿志一边抚摸着还在高潮馀韵的老婆，一边把唇靠上老婆的樱唇。&lt;br&gt;此时，在门外的我也稍稍擦拭那不争气的肉棒所喷出的液体，退回我那张凄凉的沙发。&lt;br&gt;女人心，海底针。实在不了解一个保守的妻子，居然会改变那么多，连是母狗的话都说得出口。&lt;br&gt;</content></item></essay>