<essay><item><title>发现被带绿帽子</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;那次是我有史以来干的最爽的、也是最愤怒的一次，经历过那次以后，我的
心境上了一个档次。&lt;br&gt;那是我上大四时的事了，即将要大学毕业，即将和老婆劳燕分飞。那一段我
和老婆在外面租了套房，天天ＦＵＣＫ。&lt;br&gt;本来过得挺甜蜜的，但因为我后来犯了一个超级愚蠢的错误，把我们最后的
甜蜜变成了刻骨铭心的伤痛。&lt;br&gt;记得那天我和老婆出门吃饭，吃了顿大餐，两个人吃的都很爽，晚上又看了
唱电影，高高兴兴的快十点了才回家。&lt;br&gt;那时是入夏，天很热，我回家后就进浴室洗澡了。&lt;br&gt;我老婆自己在卧室里洗澡。&lt;br&gt;等我洗出来，她才进去洗。&lt;br&gt;这时我发现电脑上她的ＱＱ还开着忘了关了。&lt;br&gt;我当时很年轻，很幼稚，就去查她的聊天记录。&lt;br&gt;结果不查还好，一查，我的天，我差点疯了！她竟然背着我和至少三个男人
有一腿！&lt;br&gt;我记得其中有一个叫「马路」的和我老婆的聊天记录里写着：&lt;br&gt;「亲爱的，你老公在吗？」&lt;br&gt;「没有，今天他回他们家了。」&lt;br&gt;「那你能和我视频做爱咯！！大喜的笑脸」&lt;br&gt;「……」&lt;br&gt;「别不说话啊！我等了你好几天了！」&lt;br&gt;「你有那么想看我吗？」&lt;br&gt;「当然了！你是我见过的最漂亮的女孩！我每天睡觉都要想着你手淫！你的
蜜穴是这世上最美的所在！」&lt;br&gt;「（一个害羞的笑脸）」&lt;br&gt;「亲爱的，你快把奶子露给我吧，我受不了了。」&lt;br&gt;「好吧……」&lt;br&gt;省略一段无聊的……&lt;br&gt;「你的奶子好骚，是不是天天被你老公揉啊？」&lt;br&gt;「你想揉吗？」&lt;br&gt;「你让让我揉吗？&lt;br&gt;「我想，我想让你拿大鸡巴插我。」&lt;br&gt;「那你多抠出点水来，我好插进去。」&lt;br&gt;「我好想让你操我啊。」&lt;br&gt;「我也好想操你，你是这世界上最漂亮的女孩，等我回国立即去操你！操的
你都走不了路！」&lt;br&gt;……&lt;br&gt;我实在看不下去了。&lt;br&gt;当时我就想冲进厕所抽我老婆。我完全搞不明白，她傻了吧唧的和人家玩什
么网恋啊，真你妈贱Ｂ！&lt;br&gt;后来我又翻了一个，里面聊天的内容是：&lt;br&gt;「姐姐，你想我吗？」&lt;br&gt;「还行。」&lt;br&gt;「可我想死你了，我还想和你一夜情。」&lt;br&gt;「不要了吧。（难为情的笑脸）」&lt;br&gt;「求你了，你来我家别墅吧，现在，我受不了了！」&lt;br&gt;「我现在有事。」&lt;br&gt;「那晚点呢？我有个同学看过你的照片，他说这辈子要是不和你发生点什么，
他就要去跳黄河，你实在太漂亮了，真的。一会晚上我去接你吧，让我们俩好好
爽你一晚上，肯定爽翻了你。」&lt;br&gt;「那……好吧。」&lt;br&gt;「哈哈，那待会我给你电话！」&lt;br&gt;我看了这个聊天记录的时间，就是两周前的一天晚上，那天我回家了，没想
到……操！&lt;br&gt;后来这个家夥还和我老婆有段对话更让我愤怒。&lt;br&gt;「姐，那天爽吗？」&lt;br&gt;「讨厌，你别再说了。」&lt;br&gt;「哈哈，被三个人干爽吧！你最后都求我们饶了你了。」&lt;br&gt;「以后我再也不找你们去了，又灌我喝酒又干我，我吐了都不放过我……」&lt;br&gt;「那是因为你实在太有魅力了！姐，这周末我还去接你吧？」&lt;br&gt;「不行，我再也不找你们了。那天我回来下面都肿了，我老公都怀疑了。」&lt;br&gt;我仔细想想，那次我老婆的确下面很肿，我还以为是什么过敏呢，原来如此
……操！&lt;br&gt;后面还有一个更让我恶心。&lt;br&gt;「ＬｕＬｕ，我想你。」&lt;br&gt;「我也想你。」&lt;br&gt;「你今天晚上方便吗？」&lt;br&gt;「不行，我老公在。」&lt;br&gt;「可是我实在想你啊。」&lt;br&gt;「那这样吧，我借口我下楼买东西，然后去你那，你快点搞一下，成吗？」&lt;br&gt;「哈哈，我太爱你了！」&lt;br&gt;这个聊天记录的时间，赫然是昨天！&lt;br&gt;我看到这，完全傻了。&lt;br&gt;成天对我嘻嘻哈哈，外表大剌剌的老婆，背后竟是这样的风骚！&lt;br&gt;我根本没法承受这个事实。&lt;br&gt;那感觉就像心里流出了酸火，所有的血液都要僵了似的。我咬着牙不让自己
哭出来。&lt;br&gt;我老婆是我们学校外语学院的，长的非常漂亮，身材也很好，经常出去拍一
些杂志的封面照片，一直是学校里众人敬仰的对象。本来我把到了他，以为我自
己是天下最幸福的男人呢，没想到，我竟然天下第一的大乌龟！被人带了这么多
的绿帽子都不知晓！&lt;br&gt;我简直要气炸了。坐在电脑前面久久都不能思考。&lt;br&gt;这时我老婆洗完澡出来了。&lt;br&gt;她围着一条浴巾，正在擦自己的一头长发，边卧室走边问我：「亲爱的，刚
才回来时你看见了吗，楼下有一对在花园里互摸呢，逗死我了。」&lt;br&gt;我没说话。&lt;br&gt;我老婆见我没理她，还埋怨呢：「你干嘛哪？」&lt;br&gt;等她走进来，她看到我正坐在电脑前，铁着一张脸。她全明白了。&lt;br&gt;啪！&lt;br&gt;她手里擦头发的毛巾掉到了地上，脸上一点颜色都没有了。&lt;br&gt;我扭过头，看看我刚出浴的老婆。她１７２公分的窈窕身材上只围着一条浴
巾，肩膀、大腿都露在外面，上面还有一层水汽，粉粉嫩嫩的就像刚出生的婴儿
似的。&lt;br&gt;她胸前的一对３４Ｄ的大奶子，把浴巾撑的高高的，要搁平时，我一定会感
谢上帝，赐给我一个身材这么好的老婆供我享受，但现在，我脑子里只有一个想
法，丫奶子大，就是因为被很多人揉过揉大的！&lt;br&gt;我语气很平静的指指电脑，问我老婆：「这是怎么回事啊？」&lt;br&gt;我老婆那双像是秋水凝成的眸子里「唰」就掉下来两行泪，哽咽着说：「老
公，我错了。」&lt;br&gt;我坐在椅子上冲她招招手：「你过来。」&lt;br&gt;我老婆一小步一小步的向我挪着，恳求我说：「老公，我错了，求你原谅我
吧，我以后再也不出去玩了。」&lt;br&gt;我还是冲她招手：「你先过来。」&lt;br&gt;我老婆走到我身前已经成了一个泪人：「求你原谅我，这个世界上我只爱你，
和他们都是假的。」&lt;br&gt;我一听，忍不住也哭出来了，暴喝一句：「我操你妈！你被别人操了还是假
的！你要爱我干嘛出去瞎混！」&lt;br&gt;我没忍心打我老婆，而是猛的一起身，给她抱到了床上，双手把她双手撑开，
把他压在身下，又伤心又难过还无比愤怒的盯着她。&lt;br&gt;我老婆也很伤心，彷彿一下就知道她以前做的都是错的了，不停的哭说：
「我求你原谅我，我爱你。」&lt;br&gt;我嚷说：「我也爱你！可你为什么那么对我！」&lt;br&gt;我老婆已经哭的说不出话来了：「老公，我求你干死我吧，我不活了！」&lt;br&gt;「好！我就干死你！」&lt;br&gt;根本就没有任何前戏，我把自己内裤扯下来，扯开我老婆的浴巾，把她腿几
乎劈成一字型，接近就操她那个昨天刚被我刮干净的白虎屄。&lt;br&gt;女人洗过澡后，阴道里有水，总是涩涩的。我也不管了，顶着极大的阻力就
往里操。&lt;br&gt;我老婆被我操疼了，但她心更疼，使劲分着腿，把屄送给我操。还哭说：
「我对不起你！」&lt;br&gt;「你他妈被别人操时怎么不说对不起我啊！」&lt;br&gt;我看着我老婆几乎是完美的身躯，想到这样的身躯被别的男人轻易就可以亵
渎，我心里的酸楚不停的上湧，喉咙酸酸的，一发火，就给了我老婆一个大嘴巴。&lt;br&gt;啪！&lt;br&gt;我老婆「呜呜」的哭，搂上我的腰说：「对不起老公！对不起！」&lt;br&gt;「别他妈给我说对不起！今天我要不操死你我就不姓陈！」&lt;br&gt;我简直疯了一样，「啪」的又给了我老婆胸前的大奶子一巴掌，然后把她身
子拧成侧对，双手抱着她一条饱满而嫩软的大腿，对准她已经被我操出了淫水的
无毛蜜缝，凶狠的抽插起来。&lt;br&gt;当时我的心里就是一个字，爽。&lt;br&gt;真的，特爽！&lt;br&gt;一种解脱的爽！&lt;br&gt;我根本就不像个人了，而是一只豹子，也不顾我老婆的疼痛了，玩命的操她。&lt;br&gt;我老婆就在那儿哭。她大腿被我掰的都要拉筋了，下面更是像被打桩机凿一
样糟蹋。既疼，又爽的异常。&lt;br&gt;我能感觉出我老婆下面水越来越多，她嘴里的哭啼也夹杂起了淫叫。&lt;br&gt;我大吼她：「你不是喜欢被三个人操吗！我今天就操死你！」&lt;br&gt;「啊……老公……啊……啊……对不起……对……啊……啊……我要死了…
…啊……」&lt;br&gt;「你死，你去死吧！」我一边说一边使劲搬她的腿，几乎把她身子都搬起来
了，让她下面和我鸡巴做最深入的接触。&lt;br&gt;「啊……啊……老公……求你……操死我吧……呜呜……」&lt;br&gt;「我就是要操死你！臭骚Ｂ！」我一发火直接压到了我老婆身上，她一条大
腿被我压得弯曲着抬着，另一条笔直的向下伸着，我把我身体的重量全都灌到腹
部，鸡巴成最笔直的角度凶狠的插我老婆的无毛蜜穴。&lt;br&gt;「啊……老公……老公……啊……」&lt;br&gt;「你别他妈叫我老公！我操你妈骚Ｂ！」我两只手都垫到了我老婆的翘屁股
下面，狠狠的捏着她的臀峰，几乎要给她捏肿了。&lt;br&gt;「啊……啊……啊……啊……」我老婆已经被操的流不出眼泪了，蜜桃一样
的小嘴里全是淫荡的叫声。&lt;br&gt;我越听越生气，她被别男人操时也一定会发出这个世界上最好听的春叫吧？&lt;br&gt;我受不了了，血液简直要沸腾，一把抱起来她，像老汉推车一样给她顶到墙
上，「匡匡」的一阵狂操！&lt;br&gt;我老婆的后背不停的在撞墙，每一下都是重量级的，从她的蜜穴往上冲，冲
的她脖子都红了。&lt;br&gt;她搂着我脖子又开始哭：「呜呜……老公……求你原谅我……」&lt;br&gt;「原谅你妈逼！」我又给她摔到床上，狠狠的踢了她屁股一脚，我本来是仁
慈很多没有踢她肚子只是踢屁股，但我生气时力气实在太大了，一脚直接给她从
床上踹地上去了。&lt;br&gt;我老婆没见我发过这么大火，被吓的够呛，嗷嗷的大哭起来。&lt;br&gt;她越哭我越生气，「操你妈！被别人操的时候你也哭是吗？！」&lt;br&gt;我跳下床，从后面抱起我老婆来给她压到了电脑桌边，三个手指头直接从后
面塞进了她蜜穴里。&lt;br&gt;「我操你妈的！有多少男人摸过你的臭Ｂ，说！」我用手指不停在她湿黏黏
的嫩Ｂ里搅拌，发狂的问她。&lt;br&gt;我老婆被吓的不敢说话，只能趴在电脑桌前哭。&lt;br&gt;我生气，「啪」的给了她屁股一巴掌，打出来一个鲜红的血印。&lt;br&gt;我老婆被打的垫起了脚，像穿高跟鞋一样，哈腰把屄和屁股撅给我：「老公
……呜呜……我求你饶了我……我以后再也不敢了……」&lt;br&gt;「饶你妈Ｂ！」我火实在消不了，直接把四个手指头全伸进我老婆的嫩Ｂ里
去了，我使劲往她Ｂ里塞手。&lt;br&gt;我老婆被撑的「啊啊」大叫：「老公……不要啊……疼……啊……老公！…
…」&lt;br&gt;「你别你妈叫我！你被别的男人操时是不是也这么求饶啊！你别别人操时你
下面有毛吗？！」我越说越来慾火，抽出手，掳了一下鸡巴，又冲后面狠狠的干。
她。&lt;br&gt;「呜呜……老公……我想死了……我想死……」&lt;br&gt;「去你妈的你想死吧，骚Ｂ！」我从后面疯狂的干她，还把她拉站直了，使
劲拧着她的大奶子操。&lt;br&gt;「老公……你干死我吧……我受不了了！」&lt;br&gt;「我还受不了了呢！」我真的是很爱我老婆的，想到她这么漂亮的女孩被那
么多男人干，而且还是背着我干，我真是快疯了。我从后面紧抱着她，回想着和
她交往这两年多来的过往，我忍不住哭了，越哭干的越疯狂。我老婆也被干出情
愫来了，一边嚎哭一边配合着我扭动。&lt;br&gt;终于，我要坚持不住了。&lt;br&gt;我老婆和我干过上百次了，很了解我下面的变化，感觉到我要射，她把手背
过来，使劲搂住我屁股，嚷说：「你射死我吧！全都射我里面去！你射死我吧！」&lt;br&gt;呼！&lt;br&gt;映着我老婆发自心底的哀求，我插到她子宫深处，狂射了一笔。&lt;br&gt;射后，我腰都软了，干了那么多回，我从来没射过那么多。&lt;br&gt;我老婆脸上、胸上、腰上、屁股上、腿上全是拧痕和掌痕，她哭着趴倒了地
上。&lt;br&gt;我呢。&lt;br&gt;我身上的火发了，但心里的火却埋藏进了深处。&lt;br&gt;我拿湿巾擦了擦鸡巴，传上衣服，没再看我老婆，揣上烟出了家门。&lt;br&gt;关门的那刹那，我没有回头，我老婆的哭声实在太惨了，我不敢回头。如果
回头，我一定会陪在她身边，那样我就要做一辈子的乌龟了。我不能容忍这种事
发生。&lt;br&gt;有些女人，你犯错是可以原谅的。但有些女人，你不能原谅，因为她的本质
就是淫荡的，你原谅她一次，她还会有下次的。&lt;br&gt;之所以我对我老婆这么狠心，就是因为之前我已经原谅过她一次了。我不想
再在她身上伤心了。&lt;br&gt;后来那天晚上，我就去屋里收拾东西搬走了。&lt;br&gt;再后来，我们平静的分了手。&lt;br&gt;分手的那天她跟我说，如果最后一次做爱，能有孩子，她会把孩子生下来，
她说她是真的爱我，会自己把孩子带大。&lt;br&gt;</content></item></essay>