<essay><item><title>善良的美人妻(7)</title><author>床上伴侣</author><content>接下来的二个月，善良的妻子一直回避着老乞丐，每天早出晚归全身心的将精力都投放在工作上。因为妻子知道自己还是深爱着丈夫，何况知书达理的妻子自幼深得道德伦理的教诲，这让妻子始终对老乞丐保持着距离。&lt;br&gt;其实，妻子也曾想过让老乞丐离开，可是心地善良的妻子每次看到老乞丐那干瘦、可怜的模样，以及因为自己而一瘸一拐的烂腿，良心上怎么也过不去，始终不好意思开口。胆小懦弱的老乞丐看到妻子有意回避着自己，平时也见不到妻子天使般的笑容了，自然也不敢造次。&lt;br&gt;学校这边恶心的王刚因为上次的事情，让柔雪对王刚提高了警惕，总是躲避着王刚。恶心的王刚也不敢再强来，毕竟妻子的父亲还是比较有权有势的，每天只能望眼欲穿的偷窥着妻子高挑、性感的身材以及那天使般美丽的面容。&lt;br&gt;老乞丐这天中午享用过张姐做的午餐后，大躺在沙发上回味着妻子那年轻润泽、充满性诱惑力的身体，妻子几乎所有的内衣都被老乞丐用来撸过。只是老乞丐不敢将精液喷洒在上面，每次都用来包裹自己那丑陋的发臭的老阴茎。&lt;br&gt;吃过饭、撸过后的老乞丐越发觉得无聊，这二个月老乞丐都未曾出过大门，这富贵、典雅的卧室老乞丐也待得的有些腻烦了。&lt;br&gt;老乞丐畏畏缩缩的从家出来了，虽然换了一身我不要的衣服，可是生性自卑、胆小的老乞丐始终不敢走社区大门，偷偷摸摸的又从社区的狗洞爬了出去。&lt;br&gt;在这明媚的阳光下，老乞丐不知不觉的又走到了自己原来的狗窝—大桥墩下。老乞丐扶着墙独自站在那回味着初见柔雪的场景，在自己被人欺负的时候，一个无比性感有着倾国倾城般容貌的天使站出来保护自己……&lt;br&gt;「喂，谁站在那」&lt;br&gt;老乞丐回头一看原来是王瞎子，此人比老乞丐年长几岁，是个流浪汉平时靠给人算命过活。以前也是因为躲在女厕所偷看，被人追着打瞎了一只眼。王瞎子来城市比老乞丐要早，经常好在工地上的厕所里偷窥那些农村来的女人，所以以前经常好在老乞丐面前炫耀，吹嘘一些自己的偷窥经历。&lt;br&gt;「王瞎子是俺，二狗子」&lt;br&gt;「呀！这二狗子如今混的不错啊，看你眉宇间泛着一丝红光，走桃花运了吧？」王瞎子打量了老乞丐一番，神神叨叨的说道。&lt;br&gt;老乞丐听王瞎子这么一说，内心甭提多高兴了。心想「以前自己只有羨慕他的份，现在俺睡过这么漂亮的美人，也该让你老家伙羨慕羨慕俺了」。&lt;br&gt;「咳～咳，俺可告诉你，俺找了一个漂亮的城里女人，那吃的、住的都是最高档的。嘿嘿，美人那柔软、香滑的身子都被俺睡过了」老乞丐美美的说着。&lt;br&gt;「真的、假的啊，快，二狗子快和我说说」王瞎子羨慕的说道。&lt;br&gt;听完老乞丐佔有美丽妻子的经历，王瞎子是既羨慕又恨啊！想想自己来这城市摸爬滚打一辈子都没睡过一个女人，这二狗子才来不到十年就走这狗屎运连连的说道「你这老小子真是祖宗八辈子积的福啊」。&lt;br&gt;看到老乞丐笑的那么得意，王瞎子嫉妒的说道「女人再漂亮又怎么样，又不是永远是你的女人，她男人回来了你还不得滚蛋，到时你还是个穷瘪三、让人唾弃的老乞丐」。听王瞎子这么一说，点醒了老乞丐，只见老乞丐低着头脸色煞白。&lt;br&gt;「不过呢」王瞎子卖者关子说道。&lt;br&gt;「不过什么」老乞丐赶紧问道。&lt;br&gt;「我刚才看你的面相，帮你算了一卦，你要想知道呢就答应我拿美人穿过的内衣和我换」&lt;br&gt;老乞丐此刻心中只在乎如何能佔有高贵、典雅的妻子，哪里顾虑这么多连连回到「好～好」。&lt;br&gt;「经我刚才这一算呢，你个祖宗积德的老家伙，下半生会有一个年轻漂亮的美人伺候着。而且呢」王瞎子不紧不慢的说道。&lt;br&gt;「而且什么啊」&lt;br&gt;「而且这个绝色的美人还会为你生儿育女，甘心侍奉你一辈子啊」&lt;br&gt;老乞丐听道王瞎子这么一说心里乐开了花连连说道「美～美」&lt;br&gt;王瞎子在一旁暗地里偷笑着，其实王瞎子只是为了想要得到美人的内衣而瞎说骗老乞丐的。「我这是洩露天机，要折寿的，你可千万别忘了答应我的美人的内衣啊」王瞎子委屈的说道。&lt;br&gt;老乞丐边走边说「好～好，忘不了」&lt;br&gt;柔雪最担心的事情还是发生了，自己已经两个月没来月经了。下了班柔雪以最快的速度来到了一家私立医院，这家医院的妇产科医生是柔雪儿时的好友名叫孟晓美。&lt;br&gt;「柔雪恭喜你怀孕了，要做妈妈了哦！」孟晓美笑嘻嘻的说着&lt;br&gt;听到这个消息，柔雪此刻惊呆了目无表情。「天啊，你为什么要这样戏弄我？我～我既然怀了别的男人的孩子，这不是真的一定是梦」想着想着柔雪泛起了泪光。&lt;br&gt;「不会的，不会的一定是你看错了」柔雪含着泪水紧张的说道&lt;br&gt;「放心吧，我这妇产科医生不是白干的，你都怀孕两个月了，我是不会看错的。你怎么了柔雪，怎么哭了呀」&lt;br&gt;柔雪此刻哪有心情顾及到孟晓美，接受不了事实的柔雪哭着跑出了医疗室。孟晓美也不知道柔雪这是怎么了，但是孟晓美却是非常开心。&lt;br&gt;原来孟晓美、林凡都是柔雪父亲的徒弟，三人从小更是一起长大青梅竹马。孟晓美从小就喜欢林凡，可是林凡的心却一直都在柔雪的身上，孟晓美多次表白都被林凡委婉拒绝。但是得知柔雪拒绝林凡结婚的消息后，孟晓美一直都在等着林凡。&lt;br&gt;可是林凡却一直无法忘记对柔雪的感情，现在柔雪怀孕了要做妈妈了，林凡这下应该彻底死心了，孟晓美想到这不尽偷笑了一下。&lt;br&gt;柔雪来了天桥上失神的望着桥下来回穿梭的车流，想到自己背叛了丈夫做出如此背德的事情，眼泪不停的流着白皙的脸颊上眼泪不断的滴落着。&lt;br&gt;原来老乞丐两次内射过后，心里有愧的柔雪因为害羞不好意思去药房买事后避孕药，而从网上购买中途运送的时间耽误了最佳的避孕效果。就在此时柔雪的手机响了，柔雪深呼吸了几下稍微控制下自己的情绪。&lt;br&gt;「老婆，下班了嘛」听到我的声音妻子更觉得心中有愧，捂着嘴哽咽着半天说不出话来&lt;br&gt;「老婆，老婆，你怎么了」&lt;br&gt;「老公，我～我没事，你最近好吗」妻子的回答显得非常的无力&lt;br&gt;「我很好啊，老婆你是不是生病了啊，怎么说话声音那么无力啊」我焦急的问道&lt;br&gt;「没事，我有点感冒」妻子边流着泪水边回道&lt;br&gt;「老婆你要注意身体啊，感冒了别硬扛着，要记得吃药啊。还有二周项目第一阶段就完工了，我就可以回来啦」我开心的说道&lt;br&gt;「恩，老公你别担心我了，我会照顾好自己的。你也要照顾好自己」妻子轻柔的说道&lt;br&gt;「恩，那就先这么说了，我挂了啊」虽然我还有很对话想对妻子说，但是总感觉妻子无精打采，我想可能也许是感冒的原因。&lt;br&gt;「老公，拜」&lt;br&gt;通完话后柔雪轻轻的抹去了脸颊上的泪珠，又回到了医院。&lt;br&gt;「柔雪，你刚刚怎么了啊」孟晓美担心的问道&lt;br&gt;「没事，晓美，我～我想把这孩子打掉」柔雪低着头轻柔的说道&lt;br&gt;孟晓美惊讶的望着柔雪，心想「平时连一只蚂蚁都不忍心踩死的慕柔雪，既然会做出这样的决定！」&lt;br&gt;「为什么要打掉啊？」孟晓美吃惊的问道&lt;br&gt;柔雪事先已经想好了理由便说道「恩，因为我吃了事后避孕药，可能会影响胎儿，所以还是不要了吧」。&lt;br&gt;孟晓美笑着安慰道「别担心了，我的公主! 你吃的那是最好的进口事后避孕药，对身体和胎儿几乎没什么影响的，你相信我我可是医生啊。」&lt;br&gt;「不行啊，这孩子我……」&lt;br&gt;「好了，听我的好嘛，别担心这个药了。再怎么说这也是一条生命啊，在国外堕胎可是杀生啊，搞不好会影响以后的生育能力的」孟晓美希望柔雪生下这个孩子，这样林凡才能彻底死心。&lt;br&gt;善良的柔雪听到好友晓美这么一说，心中隐隐的产生了一丝动摇和顾虑。就这样柔雪被晓美送出了医院，临走的时候柔雪特别叮嘱晓美在自己没想好之前，千万别告诉自己的父母和朋友。&lt;br&gt;夕阳西下繁华喧闹的大街上，一个花容月貌，身材完美的高贵典雅的美女吸引着路上的男人们个个回头探望。加上妻子今天盘着长发，上身穿着一件短款米色坎肩，里面配着一件白色带有时尚图案的T恤，让妻子更增添了几分成熟、时尚的韵味。&lt;br&gt;可是再繁华热闹的大街也吸引不了此时的妻子，只见妻子一只手摸着自己完美的小腹，缓慢的向家的方向走去。&lt;br&gt;傍晚时分柔雪回到了家中，看到老乞丐酣睡在客厅的沙发上。柔雪看着眼前的这个身材矮小干瘦、皮肤粗糙黝黑的五十多岁老男人，心想「这个年级可以做我父亲的男人就是我肚子里孩子的父亲吗？天啊，你为什么要这样对我」。老乞丐看到柔雪回来了，赶紧做了起来，擦了擦睡觉流出来的口水，接着又用这口水擦了擦秃头上所剩无几的几根头发。&lt;br&gt;「大妹子，你回来了」老乞丐半梦半醒的说道&lt;br&gt;「恩」柔雪小声轻柔的应了一下&lt;br&gt;「你吃过了嘛」为了避免自己尴尬柔雪赶紧找着话题&lt;br&gt;「俺还没吃呢，大妹子吃过了没」&lt;br&gt;「我也没吃，一起吃吧」柔雪轻柔的说道&lt;br&gt;老乞丐惊讶的望着妻子的背影，狠狠掐了自己一下心想「俺不是做梦吧」，原来这两个月以来这是柔雪第一次主动邀请老乞丐共进晚餐。&lt;br&gt;吃饭的时候老乞丐一边狼吞虎咽着，一边紧紧的盯着妻子圆润丰满的乳房，貌似盘里的美餐就是妻子雪白的酥乳一般大口大口的吞咽着。而美丽的妻子心里想到「丈夫还有二周就要回来了，而自己却怀了别的男人的孩子」哪里还能吃下。&lt;br&gt;老乞丐边吞咽着边猥琐的说道「今天，有～有人给俺算了一卦，说～说俺下半辈子会有个女人照顾俺，还说会～会为俺～俺生孩子」&lt;br&gt;「啪」的一声，柔雪手一抖手中的勺子掉到了地上第10章&lt;br&gt;「天啊，他不会已经知道我怀孕的事了吧？可是这个事情只有晓美知道啊，更何况他也不认识晓美啊」柔雪边捡勺子边想着。&lt;br&gt;「大妹子？大妹子，你没事吧？」&lt;br&gt;「恩，我～我没事」柔雪低着头小声的回道&lt;br&gt;柔雪发呆的盯着自己的碗摇摇了头，小声的说道「不会的，今天才查出来的，他不可能知道的」。&lt;br&gt;「大妹子，你说什么？」&lt;br&gt;「没～没什么，快吃饭吧」&lt;br&gt;胆小懦弱的老乞丐看着眼前这个高贵、典雅的绝色美人也不敢再说什么，两只深陷在眼眶里的小眼睛色迷迷的窥视者柔雪完美的胸部，大口的咀嚼着桌上的美食。心想着「要是王瞎子说的愿意为俺生孩子的女人就是眼前的美人该多好，就算要俺折寿二十年俺也愿意」。&lt;br&gt;就在这时柔雪的手机响了，柔雪拿出手机号码显示是林凡的来电。&lt;br&gt;「喂，柔雪，是我林凡」&lt;br&gt;「恩，这么晚打来有事吗？」&lt;br&gt;「恩，明天是我的生日，明天晚上我会在家里举办一个birthday party，我非常希望能得到柔雪你的祝福」林凡情意绵绵的说道。&lt;br&gt;心烦意乱的柔雪此刻哪有心情参加party，「林凡，谢谢你的邀请，可是我……」&lt;br&gt;「柔雪，你一定要来没有你的参加，这个party将会淡然无彩，我非常希望你能来」林凡抢先一步说道。&lt;br&gt;「林凡，我……」柔雪无奈的说道&lt;br&gt;「那就这么说定了啊，party会等你光临再开始」林凡说完便挂断了电话&lt;br&gt;「喂，喂，林凡……」柔雪很是无奈&lt;br&gt;听妻子和别的男人打电话，胆小自卑的老乞丐心中充满了嫉妒和害怕，害怕妻子丢下自己，害怕妻子和别的男人好。&lt;br&gt;吃完饭后，柔雪闭着眼睛站在花洒下，水流轻柔的流过柔雪水润细腻的肌肤。柔雪一双芊芊玉手轻轻的摸着自己光滑如壁的小腹，此刻柔雪似乎感觉到了子宫里孩子的跳动，嘴角微微上扬。可是很快柔雪便收敛起了笑容，妻子知道这个孩子不能要。&lt;br&gt;经过一夜的内心挣扎，柔雪还是决定打掉这个孩子，第二天一早，柔雪请过假便早早来到医院。&lt;br&gt;「晓美」&lt;br&gt;「柔雪，你怎么这么早就来了啊」孟晓美很是惊讶&lt;br&gt;柔雪悄悄的把孟晓美拉到办公室里，小声的说道「这个孩子我决定还是打掉，你帮帮我吧」。&lt;br&gt;可是孟晓美昨晚才献计给林凡，让林凡以生日party 为由邀请柔雪，这样一来柔雪一定会告诉林凡自己怀孕的消息，这样林凡则会彻底死心，所以此刻孟晓美怎能让柔雪成功的打掉孩子。&lt;br&gt;「柔雪，你这是怎么了，怎么这么残忍啊，你就不怕孩子报复你？」孟晓美为了让柔雪保住孩子，连身为医生的自己都开始说些迷信的话来吓唬柔雪。&lt;br&gt;可是柔雪还是很坚定的想要打掉孩子「这个孩子我真的不能要」&lt;br&gt;「难道，这个孩子不是……」&lt;br&gt;「晓美别乱说，这个孩子是我老公的」柔雪害怕孟晓美胡乱猜测，着急的说道&lt;br&gt;「那这样吧，你让沈云翔打电话给我，只要他同意我就帮你打掉」&lt;br&gt;沈云翔就是我也是柔雪的丈夫，这下柔雪没话说了，柔雪心里很清楚肚子里的孩子根本不是丈夫的，怎么能让丈夫知道。&lt;br&gt;孟晓美见柔雪无奈的神情，又说道「柔雪这件事情你不会还没告诉云翔吧？这么大的事情云翔应该有知晓权，就算你不在我这里打胎，别的医院打胎也都是要家属签字的」。</content></item></essay>