<essay><item><title>贤惠姑妈变骚妻1-9(9)</title><author>床上伴侣</author><content>说着，我的手从臀部伸进姑姑的内裤扣挖起姑姑的肉穴，手指刚触到肉缝立刻感觉如同插到了一滩水中，顿时我心中淫心色起！手底下便没了轻重，弄得她哼哼的骚叫起来，见我没完没了，姑姑娇羞的细声笑骂到：「哦，哼，臭老公，别在这里嘛，雯雯看着呢！」&lt;br&gt;我立刻明白了姑姑的意思，顺势就将她推到离我最近的厨房，毫不费力把姑姑举到了灶台上，姑姑穿的是齐膝的长裙，是那种柔软质地居家样式。我撩开她的长裙，粗鲁的分开她的双腿，我不禁惊！姑姑的下身早已被骚水打湿，深红色的棉质内裤早已晶莹剔透，好似水洗了似的，顿时空气中泛着浓郁的臊味儿，迎着阳光，从内裤里渗透出来的骚水，反射着晶晶亮光。简直是一遍泽国！&lt;br&gt;我下意识地伸出舌头舔了舔稍微发干的嘴唇，望着姑姑迷离渴望的眼神，她明白我想听什么，故意用乱伦刺激我，她说：「亲亲儿子老公，你看呀，妈妈下面都这么想你了，想得你都流眼泪了，你看它都湿了，你就用眼睛看着嘛？」，一边说话，一边故意用食指从裤衩的裆部沾了一点粘稠的淫液，带起了一丝拉粘的淫水。&lt;br&gt;我如同猛虎扑食，伸着舌头扑整张嘴扑向那骚呼呼的黏呼呼的裆部，开始尽情地吮吸起来，滚滚淫水好似泉涌源源不断地流入口中，口感涩涩，甘甜中带有咸味儿，我不断用舌尖摸索，捕捉到裆部那深深地凹陷，那就是姑姑的阴道口，一切骚水的来源之处，我几乎都把被淫水浸湿的棉裤衩含到了嘴里，湿透的裤衩就像海绵一样，我每嘬一下都能吸出滚滚的甘甜，同时也强烈地刺激着姑姑敏感稚嫩的大阴唇和阴蒂，掺杂着骚水和唾液的琼浆不断地被我吞下肚，激烈的吸吮也产生了强烈的水声，尽管姑姑强忍着不发出声音，只是轻声呻吟着，但是人们在做爱中发情时都是极其投入的，很容易忽略了周围的状态，虽然姑姑呻吟声在我看来并不明显，但是在客厅等待早饭的雯雯还是听到了什么，她稍微大声问道：「老妈，哥哥，你们在做什么，没事吧？」，我怕雯雯发现异常会来厨房，我立马大声说道：「雯雯，没事的，只是粥撒了，姑妈的裙子弄湿了，我在帮她擦一下！」，还好雯雯没有什么动作，只是回答：「哦，那妈妈换一条裙子好了……」&lt;br&gt;，我示意让姑姑赶紧回答，姑姑也匆忙地赶紧回答：「好的，雯雯别担心，不要紧的，妈妈马上就好，换好了就给你们把饭端上去！」&lt;br&gt;我俩窃喜，互相对视一眼，我就赶忙恢复了嘴上紧张的" 工作" ，隔靴搔痒早已不能满足我的欲望，我迅速的脱下自己的裤衩，粗长的金刚肉棒，砰的一下从裤衩的束缚下弹了出来，龟头上早已粘液遍布，猩红色硕大龟头，不安分的上下跳动着，跃跃欲试的想要找个洞插进去！&lt;br&gt;我只看了姑姑一眼，她就明白了我的意图，十分从容地赶紧蹲在我的面前。&lt;br&gt;我说：「来，亲老婆，好妈妈，今天时间急，进不了水帘洞了，就用你的小嘴给儿子老公裹裹这里，她多少小时都没让女人碰过了！」，姑姑听了这话，只是笑眯眯的用粉拳敲打我的大腿，双眼也紧盯着肉棒，张开小嘴准备着接受我的抽插！&lt;br&gt;我没有犹豫片刻，第一下就一捅到底，直接顶到了姑姑的咽喉，顿时姑姑脸上双眉紧促，我也意识到可能是我用力太大了，赶忙抽出肉棒。姑姑干呕了几下，委屈的说道：「嗯，嗯，每次都这样，就不能轻些，你插得是人家的嘴，又不是下身，你的坏东西那么大，那么硬，你那么大力，还那么深，谁受得了！」&lt;br&gt;我怜惜的用手抚摸着姑姑的下吧，用大拇指轻揉她的丰唇，温柔的说：「我轻点儿，我轻点儿！」&lt;br&gt;于是我开始温柔的一下下向姑姑的口中抽插鸡巴，每一下都尽量温柔缓慢，每一次都能在肉棒和姑姑的口唇上拉出一丝粘液，淫靡之极！可惜由于时间紧张，并且刺激不够，抽插了近50下，鸡巴没有一点要交货的意思。要知道这可是在早晨，时间在飞快划过着！很明显姑姑她也意识到了这一点。&lt;br&gt;于是她停下了吞吐我的肉棍，站起身，我还以为她要放弃，才发现，姑姑开始慢慢将那湿湿棉质内裤慢慢从湿糊糊的骚逼上脱了下来，并将内裤的内测，一直护着阴道的那一面，翻了出来，那上面混合着我的唾液和白色的分泌物，就像拨开神仙果一样，姑姑双手递到了我手上，面前说：「喏，你闻闻它会管用的！」&lt;br&gt;然后就蹲下了继续了刚才的吞吐。我没有犹豫，立刻将内裤的里面放到了鼻子旁边，果然一股沁人心扉的腥臊气味扑面而来，顿时鼻腔中充满了姑姑骚水的味道，我双眼紧闭尽情的地舔着，闻着……&lt;br&gt;不由得下面也开始加快了速度，实在是不由自主，姑姑柔软的双手开始想前面推我抗议着我的粗暴，但是那裤衩上的骚水就像迷药，使我忽略了姑姑的抗议，大力的抽插，肏干姑姑的口腔。连续10下的冲刺下，终于发射了。精液向炮弹一样发射出来，弹无虚发的射向姑姑的深喉，咕噜，咕噜，咕噜，连续好几股精液灌入了姑姑的喉咙。&lt;br&gt;过了几秒我才回过神来，赶紧拔出了仍然坚挺的肉棒，蹲下身查看姑姑的状况，只见她满嘴都是唾液+ 精液的混合体，沾满了嘴唇，晶莹剔透，朱唇玉润。&lt;br&gt;不经意间看到她的眼角还挂着几滴泪水，看到这些，我深深自责赶忙安慰道：「妈，妈，是儿子不好，刚才只顾自己舒服，太暴力了，插痛了吧，您都流眼泪了，我错了，妈，您没事吧！」&lt;br&gt;我立刻把我的嘴迎上亲吻刚才为我泄欲的爱人，姑姑立刻推开我说：「儿，别，别，妈这里不干净。妈没事，妈没事，都是妈不好，让你忍着那么长时间！快，起来吧，咱们起来吧，雯雯还等着呢！」&lt;br&gt;我立刻夫妻了姑姑，我知道姑姑没事，我故意坏笑说道：「骚老婆，你刚才真给力啊，小嘴跟下面的阴道似的，一点感觉不出来有齿感哟！」，姑姑笑骂道：「臭东西，那你就死命插人家，还射到里面去，臭东西，臭东西」，姑姑举起小拳头敲打着我的胸膛！&lt;br&gt;俗话说小别胜新婚，虽然没有肏到肉屄，但是口爆一次也不错，这真是一个美好的早晨啊！
第09章 节外生枝墙外花，熟女老师也像妈
刚才的一阵云雨过后，我俩好似长在了一起尽情的相拥着，我双手熊抱住姑姑，紧紧的贴着她的丰乳，她胸前的两个肉弹结结实实的挡在我俩中间，挺拔硕大！由于刚刚口爆了姑姑的小嘴，略微萎靡的鸡巴，一下子来了精神，又精神起来，我双手从鼓鼓的腰间摸到了她的丰臀，双手就像把玩着两团软软的棉花球一般，手感嫩滑，弹性十足！我不由自主的将精神起来的鸡巴，在她湿漉漉的阴道口，贪婪的摩擦着，两片肥嫩的大阴唇紧紧的包裹着她的屄眼儿，小阴唇早已耐不住主人的发情而淫荡的向外翻开！我硕大的鸡巴头子，摩擦在上面，滑溜溜，黏糊糊的！&lt;br&gt;我一下下摩擦着她的阴道口，可就是不曾插入。因为我知道时间有限，果不其然！我俩还在深情当中，就听到客厅妹妹抗议道：「你俩在干什么，粥还没有熬好啊？再等等我就该吃中午饭了！」，哎，男女鱼水之欢，干起这事儿来时间就是快！&lt;br&gt;我看着姑姑那骚媚的眼神，满脸的意犹未尽，我俩心知肚明，如果不果断分开，如果真的让我的鸡巴插进去，那样的话没个把小时是完不了事的！我望着她还存留着一些白皙的精液，我用手捏了一下她的大肉屁股，我一脸坏笑的说：「走吧，好老婆，咱们的女儿着急了！」&lt;br&gt;她也骚媚的笑了笑自损到「哎，人家真辛苦呀，又做老婆给你肏，又做你们的老妈给你们做饭！」&lt;br&gt;我俩迅速整理一下自己的衣服，装作什么事情都没有发生，一前一后走出了厨房，虽然刚才未能进行，但也稍微释放了一些淫欲，不至于逼得崩溃！我俩坐到了饭桌上，不约而同的观察着雯雯的表情，恐怕被她发现有什么一样。从表情上看雯雯没有异常之处！我匆忙喝了几口粥，赶紧换上短袖上衣走了。&lt;br&gt;北京潮热的夏天，呼呼的热风迎面吹过来，脸上的皮肤一出门就好像被水洗了一样湿湿的。因为我马上就要高考了，紧张的学业压力早已使我疲惫，刚才早晨的鱼水之欢真是难得，放松了多日来积蓄已久的淫欲，只可惜现在雯雯在家不能想要就要了。不知道下一次会在什么场合，什么地点，也许饭桌下，也许是卫生间，也许是在野外，哈哈，谁知道呢！淫乱的思绪没完没了地设想着……&lt;br&gt;前文说过，我家里学校不远，不一会就到了学校。在同学面前，我还算是个中规中矩的好孩子，也不招摇，也不低调，朋友圈也还算可以，有几个聊得来的同学+ 淫友。袁少峰就算一个，她也是个假单亲，不同的是，她的父亲在国外，母亲在国内照顾他，我俩在学校门口碰到，一般好朋友见面了不免互相损两句，显著关系亲切，可今天他有些神秘兮兮地说：「明明，咋样，最近看片了吗？听说太阳宫桥那个市场里又来新片儿了，咱几个放学去看看吧！」，这里说一下，太阳宫就在北三环路边上，那里有一个集贸市场，由于和学校很近，有一家卖盗版盘的店面让我们发现了，里面自然有毛片兜售，让我们这些毛头小伙。我笑而不答，摇摇头说「少爷，这次我先不去了，晚上还有点儿，想早点儿回家，我那个表妹不是回来了嘛！」&lt;br&gt;因为袁少锋名字里有个少字，我都戏称他少爷。&lt;br&gt;他纳闷起来：「嘿，我说你小子，最近打算当和尚了？打算戒色是怎么的，哥几个上次去买片你就没去，这次你还不去？你妹妹回来了跟这事有啥关系，难不成她还得让你照顾不成！我看，你小子是不是有妞泡了！干过了是不是！」，我低头暗笑，心想你怎么会知道，我家里早有了一个美娇娘日日陪伴，用她湿乎乎，骚气扑鼻的屄眼儿日日伺候我呢！有真正的骚屄插，谁还看那个！于是我想岔开话题，免得他追问下去「咳，不是那个意思，我姑让我给我妹妹补习功课，她明年就要高考了嘛！对了，你听说没有，咱们好像要换新班主任了，你说这都快要考试了，还换帅，这不是成心折腾咱们嘛！」&lt;br&gt;少峰也疑问重重说「是啊，据说现在咱们那个老王老师，家里出了些什么事情，不然也不会在这么关键的时候离开的！」，见我没说话，他接着说道「不过，从教学质量和经验上，老王老师肯定更胜一筹，就是成天面对个老太太，作业还那么多，真是没精神啊，希望能给咱们换个年轻点的。哈哈！」&lt;br&gt;我对这个很感兴趣，我说「带毕业班的老师怎么可能年轻呢，真笨，哎，我倒不希望他年轻，她能像教咱们音乐那个任老师那样就行！风韵尤存！」&lt;br&gt;他立刻笑骂道「哦，你小子喜欢熟女啊。是不是想天天跟姑姑在一起，有些恋母了！哈哈！」，我回应道「哈哈，对了，我就恋母了。我巴不得将来找个她那样的做媳妇，天天让她像妈妈伺候儿子似的对我！」&lt;br&gt;我俩一路说笑走进了教室，刚坐下没多久，楼道里就响起了上课铃！顿时全班鸦雀无声，像往常一样等候着授课老师到来，可是等了很久都不见有老师进来，班级里的同学开始窃窃私语起来，我和少峰也开始小声聊天继续着刚才的话题，就在大家几乎都要开始聊天的时候，一阵" 叮，叮，叮" 的高跟鞋踩踏地板的声音传入了教室，那鞋声从容而有序，不慌不忙，声音由远及近，大家不约而同的停止了小声聊天，齐刷刷做好等着老师进来，只见教室门口走进来两个女人，一老一少，前面是王老师，后面那个女人就比较特别了，是一位戴眼镜的中年熟妇，不知道是我做的位置比较独特还是她胸脯就是大？我几乎是先看到了她丰满的胸部，然后才看到人进来！呵呵，想必她就是我们将来的新班主任吧！&lt;br&gt;果不其然，老王老师已经走上了讲台，向我们宣布了学校决定，她由于家庭原因无法再继续带我们，只能换新的老师，对此她做出了解释并且表示出对大家的不舍之情，老王老师教学水平是得到大家广泛认可的，不知情的同学都齐声唏嘘不已，让原本安静的教室，似乎暗暗升起一丝悲凉。不过，此处无需赘述，我的重点不是她！其实，我的眼神始终都没有离开新班主任！&lt;br&gt;她，约莫35岁，貌似与姑姑相仿，看似已到中年的她，身材前挺后撅，身高不过1.60m 左右，虽不算高挑，但上下身比例却尤其完美，上身是一件抹胸加开衫，丰满的胸部把抹胸顶得高高的，下身粉色西裤紧紧的包裹着她丰满的大腿，显得紧绷绷的，好像丰满的肉体就快要把长裤崩开似的，也许没人注意到，她的双腿间那丰满的鼓起，不知道是不是来了月事，她双腿间的鼓包想的丰满异常，就像一个半弧形的盖子罩在她双腿中间，充分地显示出成熟美熟妇的诱人魅力，再配上高跟鞋的衬托，双腿也显得修长丰满！&lt;br&gt;再看她的脸盘子，表情似笑非笑，沉着淡定，洁白无瑕的玉面上最吸引人的就是那张迷人的嘴角，似笑非笑，似怒非怒，微微翘起的嘴角勾人魂魄，再加上稍微有些厚实的双唇，涂上了淡淡的口红，性感极了，好想上去亲一下！再就是她的皮肤，白皙粉红，微微涂上眼底，想得双眸睿智有神！丝滑的秀发双锤胸前，这样的搭配显得脸蛋上没有一寸多馀的地方，整个面目既有老师的威严，又有熟女的诱人味道！引人遐想联翩，下体激动不已！</content></item></essay>