<essay><item><title>被胁迫的美少妇(4)</title><author>床上伴侣</author><content>这时，另一房间内，温烫的精油已经浇淋在陈安雨的全身，尤其是淋在她圆
润丰腴的臀部的时候，陈安雨被刺激得颤抖起来。她完全忘掉了自己正被一个男
的服务，只希望高潮的来临。&lt;br&gt;方同很有兴致的为身下的女人开始按摩，他先用手，把油将陈安雨全身抹匀，
抹的很仔细。然后慢慢把手从后面伸向她丰满高挺乳房，因为涂了油的缘故，如
此的抚摩乳房，陈安雨感到自己的乳房都已经涨足起来，两粒粉红的乳头更是在
男人手指的拨弄下，硬挺起来。她轻轻的扭动着腰肢，迎合着男人对她胸前那对
完美玉峰的抚摸。&lt;br&gt;望着身下的女人已经沈迷在无比性欲中，方同满意的开始一路下顺，开始抚
摸向她的玉臀来，入手温软如玉，他满意的享受着丰腴无骨的美臀，一边感慨着
身下女人的保养如此之好，一边慢慢的手指通过股沟往下滑到阴部，终于开始按
摩陈安雨最重要的禁地了。因为精油的缘故，陈安雨的阴部早已开始发烫，她快
迷迷糊糊中，却有种很强烈期待的感觉。她开始扭动屁股，让男人更方面的抚摸
着她的阴唇，然后钻了自己的花穴内，慢慢的扣弄着鲜嫩的肉壁，轻轻的来回抽
插着。&lt;br&gt;女人最敏感的地方，被男人这样的玩弄，陈安雨感觉浑身像触电一样，一种
强烈的刺激从下身散开，流过全身，她的呼吸不断加快，伴随着手指拨弄频率的
加快，用力的加深，她的身体开始了抖动，就像是被一股持续的电流连续地刺激
着，她的意识开始模糊，最后感觉像飘起来一般。在大脑近乎快要失去意识前她
颤抖着喊到：「我……我……我快……快不行了！给我！我要啊！」&lt;br&gt;方同满意的将她抱起摆成了后入式的体位，让陈安雨跪趴在按摩床上，然后
将她的大腿分开角度，一边用手指继续轻柔地揉搓她的阴蒂，一边将自己早已勃
起涨大的肉棒拨开阴唇，慢慢的挤压进去。陈安雨下身也随着他揉搓的节拍节律
性的收缩着，一边尽力的扭动着，使得男人顺利的进入了她那早已湿透的温暖腔
道内，直到整只肉棒全部进入她的身体，深深的插到了自己的肉体内。&lt;br&gt;「哦」「啊」双人不约而同的发出了满足的感慨。方同便开始了温柔而有力
的抽插，慢慢的进出着身前美少妇的肉体，享受着到手的美味。&lt;br&gt;陈安雨此时彻底失去了意识，感觉伴随着那个大肉棒的抽插，自己在这样的
充足感中，浑身飘上了仙境！她大口喘着粗气，嗓子里控制不住地发出了阵阵萎
靡的呻吟，她拼命的耸动着臀部，迎合着男人的抽插。&lt;br&gt;方同的双手也不闲着，从后面伸出紧紧的抓着陈安雨那对下垂着丰满的乳球，
用力的揉搓着。一边开始渐渐的发力，飞快的进出着女人的身体，每一下抽插到
深到花心的最深处，如此的刺激下陈安雨感觉浑身血液都在沸腾，乳房更是膨胀
到了极限，下身的热浪一浪高过一浪，刺激越来越深，突然，她感觉浑身肌肉一
下子松弛了，下身开始了控制不住的抽搐，一股强大的暖流传变了全身，大概维
持了十几秒！那一刻，那种神仙般的感觉她以前和老公做爱时体验到过高潮终于
来临了！&lt;br&gt;高潮过后，陈安雨觉得自己仿佛开始从仙境缓缓降落，方同却不给她放松的
机会，将她抱起跨坐在自己的身上，将她美妙的小穴对着自己一柱擎天的肉棒，
引导着全身无力任凭摆弄的女人缓缓坐下，然后双手抚摸着她那双滑腻柔顺的美
腿，享受着软玉在手的舒爽，一边同力向上挺动。&lt;br&gt;随着体内肉棒的挺动，女上位的陈安雨又似乎回到了云端，再次体验到了那
种消魂蚀骨的感觉！她摆动着柳腰迎合着身下男人的侵犯，一旦恢复一点气力后，
就努力柳腰雪臀不停的筛动迎合着套弄，让肉棒更深的透过自己小穴内抽搐的肉
壁插入最深的花心，疯狂中她甚至感觉那个令自己欲仙欲死的肉棒紧紧插到了她
的子宫颈上。如此强烈的刺激，快感也更加一波波的蔓延拍打而来！她的眉头轻
皱、眼光迷离，发烫的脸庞胡乱地左右摇摆，一头如云秀发也胡乱的披散开来，
优美的波动着。&lt;br&gt;又一次高潮的到来，香汗淋漓的陈安雨在抽搐中再也无力支撑自己的上位，
她轻柔的身体酥软的不盈一握。方同也顺势将她正面放在床上，却不愿放她平静，
伸手将她修长优美的双腿高高提起搭到了他的肩上，然后又狠狠的插入了她的小
穴后开始了继续的狂抽猛插。&lt;br&gt;陈安雨的纤腰牵引着拱起，全身形成了一个诱人的弧度，感觉全身的力量都
被压挤着自己去迎接体内疯狂抽插的肉棒上。早以失去理智的陈安雨已经不在顾
及优雅的淑女形象了，她无力的伸手搂着男人的身体，喉间发出淫荡的呻吟声，
一阵强过一阵………&lt;br&gt;「啊、啊！……我…噢！…啊…」陈安雨再也忍受不住那股要命的绝顶快感，
突然一顿，全身肌肉再次绷得死紧，刹时她感到一阵天旋地转，浑身再次疯狂的
抽搐抖颤，双条修长的美腿更是紧紧的夹住男人的脖子，抽搐中，她又一次高潮
了……&lt;br&gt;预先吃过药的方同依旧不泻，他反复的玩弄着陈安雨，放下她的大腿，又玩
过了正常体位与侧位，然后又换会了犬交位。就这样陈安雨被他搞得一次次高潮
叠起，最终虚脱失去了意识。直到陈安雨在不断的抽搐中达到第六次高潮时，才
舒坦得将大股得精液满满得射入了陈安雨的阴道内。&lt;br&gt;陈安雨阴道内灌满了方同的精液，随着他将肉棒慢慢的抽出时，大量白色的
精液也由阴道口溢流而出。望着下身狼借的陈安雨，方同心满意足的赞歎了一声，
美丽的美少妇终于被他得到了！下个目标就是彻底的将她变成了一只美丽的性奴
供自己淫乐！&lt;br&gt;慢慢的，陈安雨呼吸逐渐恢复正常，意识开始清醒，担心她会有过激行为的
方同便及时收手，将她抱起放入倒满花瓣的浴缸里，然后激动的离开奔向监控室，
之前的一切都已被录下，他要再回去好好欣赏一下被自己成功得手得美少妇。&lt;br&gt;从高潮转入平静得陈安雨享受着香浴，想到自己一向的坚贞，如今却先是被
人强奸至高潮主动迎合，又被按摩师挑逗到疯狂性爱，她不觉脑中一片混乱，难
道……我本身就是一个淫荡的女人？&lt;br&gt;羞愧万分又思绪万千的她更是觉得无脸见薛小雅，草草的擦干身材，穿回衣
服，与她家的佣人提了一下告辞，就匆忙的离开了薛小雅家的别墅，打车离去。&lt;br&gt;在监控室内，望着匆匆离去的陈安雨，方同得意的笑了。「今天计划真成功！
小伟，你回头再替我好好照顾下小雅，她今天功劳不少！」他的身边是一丝不挂
的薛小雅与周伟，两人显然是也刚刚完成了一次酣酯淋漓的性爱。&lt;br&gt;「老公，我总觉得陈安雨今天精神状态不对，不然不会这么容易得手的」薛
小雅一边伸手抚摸着周伟已经萎缩的肉棒，期待它的重振雄风，一边无意的提到。&lt;br&gt;「恩，小伟，你回头找人到陈安雨家附近蹲几天看看，有什么动静及时告诉
我！」方同眼神闪过一丝精光，对于陈安雨这样的绝品美少妇，他誓在必得！&lt;br&gt;（四）&lt;br&gt;稀里糊涂的在薛小雅家失身给了一陌生的「按摩师」，陈安雨匆忙的赶回家，
很是是羞愧难当。之前被偷狗贼掠去强暴轮奸时，就幻想成了和自己的老公在做
爱，主动迎合了对方。今天按摩又被奸淫得高潮叠起。想着这两天的遭遇、自己
失常的表现，陈安雨感觉自己很是燥热，双手摀着微烫的面颊，坐在梳妆台前发
呆了很久。&lt;br&gt;混沌中，居然开始在内心比较起几个男人来，提到性经验与技巧，肯定是下
午在薛小雅家的那个男人最是厉害，肉棒也是最粗的，玩弄得自己欲仙欲死了好
几次，最后被干到了高潮几乎昏死过去。让自己觉得新奇的是那个年轻一些的流
氓，他对自己双腿与丝袜的癡迷，让身为女人的陈安雨很是在乎，玩弄自己的丝
袜美腿更是让自己觉得敏感不已。至于就是那个阴冷的坏男人，一直把自己跪按
着从后面抽插，屈辱着像只母狗一样，却是另一种被征服感在内心滚动……&lt;br&gt;直到身边手机的短信息响起，陈安雨才从混乱的思维里清醒过来。 「我这是
在想什？ ？ ，太丢人了！ 」陈安雨不由得直摇头，「这么羞人的事我还在比较，
天啊，感觉自己都要堕落了。 」陈安雨微微的自责着，伸手拿起手机，信息很短。&lt;br&gt;「明天上午10点，老地方见，履行约定，你懂的。」&lt;br&gt;叹息一声，「哎」要来得终究要来，忽然间，陈安雨到是不那么烦躁了，自
己已经不是贞洁的女子了，又何必担心再被玩弄一次肉体呢？放松心结的女人或
者是破罐子理论在作怪。陈安雨从内心开始安慰自己来。为了老公，为了家庭，
自己也只能再忍辱一次了！只是，究竟会不会继续被胁迫呢？怎么才能不被他们
继续要挟控制呢，陈安雨苦恼的思索着，真心的希望有个朋友听听自己的遭遇，
帮自己解决烦恼。&lt;br&gt;陈安雨无助的翻弄着手机通讯录，其实自己遭遇这样的事，即使是再亲密的
人也很难启齿，陈安雨到是有两位同窗就认识的闺蜜。姚涵与乔晴晴，三人到是
打破了美女不能兼容的往例，号称同届里最靓目的三朵校花，三人的关系到是挺
好。姚涵属于略带英气的美女，三人里性格最开为朗。乔晴晴却是最娇媚的，嗲
气中充满了小女人的诱惑感，陈安雨就是她两人的调和剂与纽带，性格最为温柔。&lt;br&gt;三人在毕业后的遭遇也不相同，陈安雨早早嫁人，在家做了全职太太，姚涵
不久也结婚了，丈夫家里也有些关系，居然把她弄进了公安系统，在政务中心做
做工作人员到也是轻松，作为警花的关注度就更不用提了。只有乔晴晴男友换了
很多，却一直未钓上满意金龟婿，看到她落泊伤心之际，陈安雨便介绍她做了自
己的老公做了总经理助理，与其防着小蜜，不如放自己的闺蜜安心嘛。&lt;br&gt;闺蜜就是一个作用就是就自己男人看得着，心痒却吃不到，于是不断的要求
组织聚会，并提议欢迎自己多带闺蜜参加。然而真到了自己的生活里，却有另职
场定律那就是有事秘书干，没事干秘书。陈安雨后来才后悔了，觉察到闺蜜和自
己老公的小暧昧，身为女人的敏感还是有的，搬石砸自己的脚莫过于此，于是以
前无话不谈的闺蜜也渐渐生疏了，少有的聚会见面也不想以前那样推心置腹。到
是和姚涵的关系还是和以前一样的好，只是自己身上发生的事，又怎么好开口能
和她说呢，依她风风火火的性格，肯定被拉去报警，闹得很大风雨，自己肯定得
声誉全毁，家破人散。&lt;br&gt;想到自己现在拥有的一切，陈安雨就怎么也不想轻易放手。不管怎样，明天
先按上次的约定陪他们一次吧，就当被狗咬了一口。陈安雨草草的在家吃了点晚
饭，将保姆打发回家，自己便一人在客厅里无聊的看着电视，默默地等待着老公
回来。&lt;br&gt;一直到靠近8 点，大门才传来汽车声音，连续失身而对丈夫充满愧疚的陈安
雨主动的跑去迎接丈夫。&lt;br&gt;「老公！」陈安雨满怀热情的打开门，却看到了一长笑脸如花的美女，上身
职业西装，荷叶边的白衬衫钮扣处依然能见到鼓鼓的雪白胸肉，下身穿着西装短
裙，双条修长的大腿包裹着黑丝，踏着黑色的高跟鞋。如此ol打扮的丽人，正是
自己的闺蜜：乔晴晴。&lt;br&gt;「安雨，惊喜不？」乔晴晴放开行李箱，轻轻的过来搂住陈安雨。 「恩，恩」&lt;br&gt;一时还没转过来弯来的陈安雨，看到了她身后的男人顺手接过了乔晴晴的行
李箱的动作。不由心里不自主嘎蹦一下，那男人正是自己的老公林正泰。&lt;br&gt;「老婆啊，明天我们要出差见一个客户，和那个吴总谈的生意很重要，所以
我就带晴晴回来了，晚上就睡我们家客房，明早一早就要赶飞机，呵呵。 」&lt;br&gt;「这样啊」陈安雨听着老公亲热的喊着晴晴，不由有点低落。 「是啊，安雨，
那个吴总老狐狸挺棘手哦，我和林总还要继续讨论方案，这么晚你老公还把我抓
来压榨，做秘书的真可怜啊！ 」&lt;br&gt;「老婆啊，你先去睡觉吧，我们去书房还要在研究下方案。」&lt;br&gt;「好吧，老公你们先忙，晴晴啊，改天回来我们出去喝茶哦」陈安雨有点黯
然，不过她还是决定要先体贴自己丈夫的事业为重。短暂的寒暄了一会便回了卧
室。&lt;br&gt;在外人看来，陈安雨是位及其优质的美女，当然化妆外的天然美女对睡眠要
求也很高，陈安雨就是一个习惯早睡眠的女人，每晚到了8 、9 点就开始昏昏欲
睡了。加上白天的按摩放松，躺在床上等老公的陈安雨很快就睡着了。&lt;br&gt;「啊！啊！」陈安雨感觉到自己又一次的被人压在身上，滚烫的肉棒正在自
己紧密的小穴内狠狠的抽插着，自己躺着只能无力的迎接着男人一波波的侵犯。&lt;br&gt;随着男人凶猛的动作，自己似乎感到了高潮的来临，「啊！」陈安雨在自己
达到高峰时惊醒了过来……&lt;br&gt;原来是场春梦，清醒过来的陈安雨打量着四周，熟悉的卧室让她安定了下来，
这几天的经历让她很难分清现实和幻境了。看了一下时间，已经晚上10点多了，
这场春梦看来自己才睡了2 小时。陈安雨心虚的看了看身边，庆幸的是，老公还
没回来，不然被他听到自己的娇吟声。就很有问题了。</content></item></essay>