<essay><item><title>我和我的美艳岳母(14)</title><author>床上伴侣</author><content>原来，车上的情景并没有让欲望强烈的岳母感到满足，而到我们的新居照顾
文文，岳母也并没把自慰器带来。空虚的小穴需要填补，未尽的欲望需要发泄，
于是岳母就把厨房的黄瓜拿来代替我的肉棒安慰自己的饥渴的小穴。&lt;br&gt;我笑着说：「妈妈，现在有了我的大肉棒，你用不着这玩意了！」&lt;br&gt;说着，我猛地把黄瓜从岳母的小穴里拔了出来，只听「噗呲」一声，我惊讶
地看着黄瓜，上面沾满了乳白色的汁液。疙疙瘩瘩的小颗粒显然触到了岳母的敏
感，岳母忍不住「啊」地叫了出来，那一声长吟如哭如泣，我忍不住地握住自己
的火热，猛地插进岳母的小穴，一边把黄瓜当做自慰器捣到了岳母因呻吟张开的
小嘴里。&lt;br&gt;岳母「呜呜」地呻吟着。我压抑了一晚上的欲望发泄了出来，也不管她是什
么感受，快速地猛插猛抽，次次到底，回回钻心。岳母快活得想要大声尖叫，激
动之下竟然咬断了插在她嘴里的黄瓜！&lt;br&gt;由于文文仍然在家，我们都不敢大声，整个房间只有大鸡巴在嫩穴里抽插时
发出的「噗呲」声和肉体相撞时发出的「啪啪」声回荡。岳母紧紧地咬着自己的
银牙，压抑着自己不发出呻吟的声音。后来由于床板的声音太大，我直接把岳母
翻过来，让她趴在床边，我站在她的身后不停挺动！&lt;br&gt;这样的姿势是我最喜欢的，也是最挺不住的，很快我就在岳母的阴道中一泄
如柱。偷袭成功的我志得意满地回屋睡觉，留下瘫软在床边的岳母独自失神……&lt;br&gt;＊＊＊　　　　＊＊＊　　　　＊＊＊　　　　＊＊＊&lt;br&gt;文文的肚子越来越凸出，身材已经开始走样，身体也恢复了，不再呕吐和头
晕，于是又开始上班了，只不过不再做外面的导游，只是在旅游社里做做简单的
文职工作。&lt;br&gt;我的幸福日子又来了，我经常趁文文上班的时候中途回家和岳母偷情。岳母
对我的免疫力也越来越低，不再抗拒我的调戏，每次都主动地迎合我。而文文怀
孕后似乎欲望也有增无减，每天晚上都缠着我要和我温存。&lt;br&gt;我就这样快乐地周旋在母女俩之间每天不亦乐乎，白天和岳母疯狂性交着，
到了晚上则和老婆温柔地做爱。两种不一样的滋味让我大享齐人之福。&lt;br&gt;这天下午，我照例到公司打了个招呼，借口出去跑业务，偷偷溜回家中。打
开家门，看到刚睡完午觉的岳母正在客厅穿着睡衣不亦乐乎地做着韵律操，这也
是她身材保持的如此之好的一个秘诀。&lt;br&gt;看到我回来，岳母佯装嗔怪地说道：「小建啊，你怎么又不好好上班，这么
早就回来，整天不想好事。」&lt;br&gt;我一愣，然后装作不在乎的样子转身就走：「你说的啊，那我就去跑业务去
了！」&lt;br&gt;岳母没料到我会这么干脆，生气地说：「好好好，你走你走，整天就想着人
家的身体……你要走就走好了！」虽然嘴上说让我走，但我分明听出了那一丝不
舍。&lt;br&gt;我转身笑道：「我怎么会走呢，妈妈，我回来就是专门找你的啊！」&lt;br&gt;岳母看我不走，松了口气，嘴里却没好气地说：「你找我还能干什么，只不
过想的是我的身体，又不是我的这个人！」语气就象是个跟丈夫撒娇的小妻子。&lt;br&gt;我上前一把搂住岳母，讨好地说：「怎么会呢？妈妈，我好爱你的，在我心
里，你和文文都是我最爱的人！我喜欢的是你的心，当然，也喜欢你的身体！」&lt;br&gt;岳母一把推开我道：「去，别搂着妈妈，一身的汗，难受死了，等我去洗个
澡！」&lt;br&gt;我一把扯过正要去洗澡的岳母，倒在沙发上，道：「不要洗，我就喜欢妈妈
出汗后身上的骚味！」&lt;br&gt;「变态！」岳母一边挣紮着，一边媚眼如丝地骂道。&lt;br&gt;我嘻嘻地笑着，将侧躺的岳母的身子掰正，色手攀上了她胸前的高峰，玩玩
具一般的来回揉搓着，虽然隔着睡衣和奶罩，但仍看出来那两团浑圆的柔软在我
的挤压下不断变幻着形状。岳母被我搞得气喘吁吁，挣紮着想打掉我的手：「坏
蛋！」&lt;br&gt;我身体整个压在岳母的娇躯上，又使劲地揉搓了几下，顺势松开奶子上覆盖
的大手，渐渐地向下移动，经过动人的细腰和浑圆的翘臀，停在了丰满光滑，充
满弹性的大腿上来回地抚摩。&lt;br&gt;带着胡子渣的大嘴吻上了岳母雪白的粉颈，湿润的舌头不停地在她的玉颈上
舔着。由于出汗，淡淡的咸味传入口中，鼻子闻着淡淡的洗发水的味道和岳母微
有些酸的汗香，深深地刺激着我。我的口水直舔了个遍，最后移到岳母的樱唇，
和早已动情的岳母激情地亲吻。&lt;br&gt;大手也不再满足于停留在光滑的大腿，开始在大腿根部内侧轻轻搔动。这是
岳母的敏感部位，很快地，岳母的呼吸就开始急促起来，双腿不安地夹着我的坏
手，不肯让我再动。&lt;br&gt;于是我放弃了大腿的阵地，转而开始向岳母最关键的高地进攻。岳母的阴阜
长得很高，称为高地一点也不为过。我直接拨开岳母的内裤，手指拉拽着她的蝴
蝶般的小阴唇。很快岳母的浪穴就湿润了。&lt;br&gt;我又拽过岳母的嫩手，带到我的裤裆前高高的帐篷上，岳母顺从灵巧地解开
我的皮带和拉链，将我的粗壮解放了出来不停地套弄着。&lt;br&gt;准备工作做的差不多了，不知不觉地我和岳母都已经光溜溜的一丝不挂了。&lt;br&gt;兴奋的我正准备腾身而上，突然沙发旁转角柜上的电话响了起来，吓了我和
岳母一跳。&lt;br&gt;回过神来的岳母挣紮着推开我，爬起来去接电话。岳母上身微抬，双腿跪在
沙发上，一个绝妙的老汉推车的姿势！我半跪在岳母的身后，伸长了双手，从岳
母的后腰穿过去，握住了她下垂如锺乳的大奶子轻轻地揉捏着。&lt;br&gt;岳母回头瞪我一眼，意思是打电话呢，别乱来。我才不管呢，又直起上身，
握着我的大鸡巴在岳母光溜溜挺翘翘的浑圆屁股上敲打着，发出了「啪啪」的声
音。&lt;br&gt;岳母调整了一下呼吸，伸手拿起了电话：「喂喂……谁呀……哦……是文文
啊……什么事？」&lt;br&gt;我一听是文文，更加地兴奋，在岳母和老婆打电话的时候干，想想都让人兴
奋啊，一直在岳母屁股上击打的肉棒不再犹豫，我找准了方向，涨到最大的紫红
色大龟头分开了两瓣悬垂下来的皱折肉片。&lt;br&gt;岳母似乎感觉到了我的异动，不安地扭动着肥硕的屁股，想甩开我的肉棒的
进攻，但嘴里还保持着一贯的平和温柔的语气：「嗯，不要做你的饭了？嗯……
晚上有饭局……」&lt;br&gt;我怎么能就这样放过到嘴的鸭子呢？双手用力地按住岳母宽大的肥臀，顶开
肉洞旁的阴唇，我猛地往前一顶。只听得「噗呲」一声，顺着水滑的淫液，早就
一片汪洋的阴道被我的大肉棒猛地塞满了。&lt;br&gt;突然遭到侵犯的岳母不堪小穴里被充满的强烈感觉，身子猛地往前一冲，不
由得「啊」地叫出声来，又突觉不对，只啊了半声，强忍着被我快速抽插的强烈
的快感，后面的声音被硬生生地卡在了喉咙里。&lt;br&gt;隐约中，我听到文文在电话里不停地问：「妈…妈……你在听吗？怎么了？
妈？发生什么事了」&lt;br&gt;岳母的声音微微带着颤抖：「没事，妈刚才脚扭了一下！」&lt;br&gt;听到文文的声音，我更加地猖狂，使劲地操着岳母，动作一下比一下快，右
手还伸到岳母最最敏感的阴蒂上，粘了点淫水在上面快速地搓揉。紧张中，岳母
的娇躯如狂风中的树叶一般狂颤不止。&lt;br&gt;但是岳母的定力让我大为佩服，虽然身子已经爽到不行，像打摆子般的颤抖
了。但声音却一如既往的平静，不仔细听的话，根本感觉不到那一丝的颤抖，还
在关心着文文：「你去饭店吃饭，要注意啊，ＸＸ不能吃……」&lt;br&gt;终于挂断了电话，岳母回头生气地大声道：「你干什么小建！太不象话了，
我和文文在打着电话的时候你进来，不是要害死妈妈么？要是文文听出了端倪，
我们谁都不要活了！你要记住，文文现在已经怀孕了！千万不能让她受刺激……
啊……啊……好爽……你捣到妈的花心啦……啊……」&lt;br&gt;我不管不顾地也不回答，只是在后面大力地猛捣，岳母肥大的屁股和我的耻
骨猛烈地撞击着，发出了巨大的「啪啪啪」声，岳母的指责变成了大声的呻吟：
「啊……受不了了……妈妈被你插死了……啊……」&lt;br&gt;我一边喘着粗气，一边问着：「妈妈，你喜欢小建插你吗？」&lt;br&gt;「喜欢……喜欢……妈妈喜欢儿子狠狠地操我……啊……喜欢的……」&lt;br&gt;我听了以后更加地兴奋：「喜欢什么的？」&lt;br&gt;「喜欢被你操，被儿子的大鸡巴操我……」&lt;br&gt;「操你的什么？」我又继续问着。我直起上身，更加猛烈地攻击着。&lt;br&gt;「啊……操我的小屄，操妈妈的小浪屄，把妈妈的小屄操烂吧……啊……」&lt;br&gt;随着一声长吟，岳母的身体瘫软了下来，本来支撑着上身的手也软软地垂了
下去，整个上身无力的瘫倒在沙发上，使得本来就肥大异常的屁股更加高高地翘
起。我只感觉到她的小穴里一这阵的抽搐着吸吮着我的龟头，似乎想把我的龟头
整个的拉进子宫里去，舒爽无比的感觉从龟头传到我的大脑中。&lt;br&gt;我没想到岳母这么快就达到了高潮，也许是乱伦加之和女儿打电话的双重快
感让岳母无法忍受，才这样的快吧！&lt;br&gt;我也在这样的异样刺激下得到更大的鼓励，根本没有温柔的动作，有的只是
一次次的猛刺，每一次都狠狠地顶在岳母的子宫颈上。岳母已经失神，没有了大
声的浪叫，只有嘴里在被我狠操的时候不自觉地发出「喔喔」的声音。&lt;br&gt;很快，我的龟头上传来了阵阵的酥麻感，龟头猛地涨大起来。岳母此时终于
也仿佛回过神来，感觉到了我的状态，开始热烈地回应，屁股随着我的节奏一下
一下地向后挺动着，和我的身体猛然地撞击着。&lt;br&gt;我不由得大喊了一声：「妈，我要射了！要射了！」&lt;br&gt;岳母回过头看着我的眼睛，也嘶叫着：「射吧射吧，都射在妈妈的子宫里，
让妈妈给小建生个儿子吧！」&lt;br&gt;听着这淫乱的声音，感觉着传来的越来越强烈的酥麻感，龟头猛然跳动着，
一股热流猛地喷射出来，接着是第二股，第三股……狠狠地激射在岳母体内的最
深处。&lt;br&gt;我无力地趴伏在岳母的后背上软了下来，岳母的屁股向前轻轻带了一下，我
疲软下来的肉棒抽出了岳母的身体。岳母转过身子侧躺在我的身边，伸手拿过茶
几上的纸巾，在自己湿透的下身擦拭着。&lt;br&gt;然后温柔的抱住我，小脸埋到了我的起伏的胸膛里，双手抱住了我的后背，
毛茸茸的肉丘顶在我的骨盆上，双腿还交叉的缠着我的腿，就象新婚激情过后的
小妻子一样拥抱着我。&lt;br&gt;半晌，平静下来的我轻轻抚摩着岳母前胸的柔软，情不自禁地说：「妈妈，
刚才我好舒服啊！」&lt;br&gt;岳母柔声地说：「妈也好舒服！」&lt;br&gt;我想起了刚才岳母无意识的乱叫时，说的要给我生个儿子的话来，道：「妈
妈，你想给我生儿子？」&lt;br&gt;岳母歎了一口气说道：「想啊。其实我一直很嫉妒文文，有你这么样的男人
疼，可惜你不是我的老公，你是我女儿的老公啊！且不说我能不能再生了，都这
么大把年纪了，就算生，他应该叫你什么？姐夫？还是爸爸？」&lt;br&gt;我笑了：「哈哈，那样也挺好玩！」&lt;br&gt;然后又认真地说：「妈妈，其实在我心中，你和文文一样都是我的老婆，虽
然我不能给你名分，可是我会一直像对待妻子一样对待你的！」&lt;br&gt;这时我发现岳母的眼睛湿润了。她感慨地说：「妈老了，不知道还能伺候你
几年。其实你心里有妈妈，妈妈就满足了！可惜我不能早点碰到你！唉！」&lt;br&gt;我深情地道：「你不老，妈，你一点也不老，以后就算你老了我也会一直的
爱着你照顾你！」&lt;br&gt;岳母有些哽咽，然后又担心地说：「可是我们不能一直这样下去啊！这样的
话，文文迟早会有一天发现的，何况文文现在有了身孕，更不能让她发现了，要
不我不知道会发生什么后果！那样的话我们三个人包括她肚子里的孩子都不知道
怎么活了！」&lt;br&gt;我也忐忑不安，但还是安慰着岳母道：「放心吧，妈妈，文文怎么会想到我
们的事呢？估计打死她也不会怀疑她丈夫会和妈妈搞在一起的。」&lt;br&gt;岳母也似乎平静了一点，道：「好吧，但是今天真的好危险，要是文文听出
了端倪就糟了，以后不许这样了，我想我们以后在家里还是不要做了吧，要是文
文突然回来看到我们这个样子，那一切都完了！要是你想要妈妈的话我们出去做
吧，这样更加的安全，文文也不会发现，而且你不是也喜欢打野战的感觉吗？」&lt;br&gt;能听到岳母的嘴里说出「打野战」这样的话来让我很是惊讶，由此可看出日
本的ＡＶ影响之大。我笑着答应：「好吧，既然这样，那以后我们就出去做爱，
我要当着陌生人的面狠狠地干你！再说了，难道你不喜欢野外的感觉吗？不知道
是谁在外面的时候水都快流到地上了？不知道是谁在野外高潮那么快的就来？我
看是你吧，妈妈！说，你是不是喜欢别人看你做爱？」&lt;br&gt;岳母害羞地用小手捶打着我的胸膛，不依地说：「呸呸呸，你才喜欢做爱的
时候被人欣赏呢！」</content></item></essay>