<essay><item><title>人妻苏颜(2)</title><author>床上伴侣</author><content>看着苏颜欲语还休的样子，我心中一动，看来期盼已久的机会终于到来了，
「那我今天晚上和你一起回家哦，好好帮师姐洩一下火。」我在她的腰上轻轻一
搂，故意贴着她的耳朵神神秘秘的说道。&lt;br&gt;「什么啦，你讨厌诶，不正经！」苏颜的脸一下子就红了，把我推开，粉拳
不依不饶的向我猛挥。&lt;br&gt;「好啦好啦，师姐我错了，我开玩笑的。」我接下了她的两记粉拳，把她的
手抓在怀里，正经的说道：「不过今天晚上真的有点事要去你家诶！」&lt;br&gt;「怎么啦？」苏颜看我一脸正经的样子，也就乖乖的坐着看着我，她不知道
我的脑中其实正翻江倒海的想着今晚她在我身下婉转娇啼的身影。&lt;br&gt;「我过两天要去参加一个正式的会议，想把西装熨一下，但我宿舍里没有熨
斗，你家应该有吧？」这是我早在一个月前就想好的借口。&lt;br&gt;「嗯，可以，我来帮你熨。」苏颜认真的点着头。&lt;br&gt;「好，那谢谢师姐！」我看事情如此轻易就搞定了，开心得真想来一个原地
３６０度后空翻。&lt;br&gt;「那个……你晚上过来别吃晚饭了，到我家吃晚饭吧！」苏颜想了一会儿，
抬头笑着跟我说。&lt;br&gt;「啊？」我一时之间没反应过来，没想到她这么主动，「求之不得，求之不
得！」我谄笑着，这下真想做一个７２０度的后空翻了～～&lt;br&gt;那天下午，我看苏颜不到五点就回家了，经过我的诊室门口，她朝我抛过来
一个询问的眼神，我肯定的点了点头，她微笑了一下就走了。&lt;br&gt;看着她肥美的臀部紧包在窄窄的铅笔裤中，随着步伐左右扭动着渐渐走出医
院大门，想到今晚就要进行的计划，我的胯下一阵激动，兴奋得坐都坐不住，真
想跟着她一起回去。但是，理智告诉我，要想一举拿下这个美少妇，必须计划周
全，于是，我强迫自己坐下来，把今天的病历又拿出来重新整理。&lt;br&gt;刚开始还是有点心神不宁，不过做了一段时间后，自己倒真的投入了进去，
等全部整理完，已经过了下班时间半个小时了。一看手机，有苏颜的一条短信：
「下班了吗？我开始做饭了。」&lt;br&gt;我相信苏颜作为一个有过经验的少妇，对今晚可能出现的状况肯定是有所心
理准备的，她既然给我发了短信，说明她有点急了。&lt;br&gt;我准备再挑逗她一下，于是把手机一扔，预先开起了明早的医嘱，因为我知
道，今天晚上我一定会很忙很忙，明天早上能不能起来还不一定呢！哈哈。&lt;br&gt;又过了半个小时，苏颜的短信又来了：「再不过来，就给你吃剩饭了！」&lt;br&gt;好了，火候到了，再拖下去真把她惹急了就不好玩了。我忙回了一条：「刚
才有急诊病人，就来。」收拾好东西就往家属区去了。&lt;br&gt;其实拖到这么晚，除了想要吊吊苏颜的胃口外，我还是想等到天黑再进家属
院比较好，毕竟我在家属院没房子，如果被人看到老往这里跑，万一还让人知道
去苏颜家，被她老公听到风言风语就不好了。&lt;br&gt;我在苏颜家的房门上轻轻敲了两下，门里传来急切的脚步声，苏颜把门开了
一小半，我急忙闪身进去了。&lt;br&gt;进了房间，我一看到苏颜就知道今天的事情已经成了大半，她显然是刚洗过
澡，身上有着沐浴露的香氛，一件薄薄的黑色Ｖ字领紧身毛衣，领口开得很大，
一向紮在脑后的长发被盘成了发髻，显出了一种少妇独有的风情。没有了长发的
阻挡，露出颈部和胸前大片瓷白的肌肤，下身是一条紧绷的牛仔裤，肥美的臀部
被包出了勾魂夺魄的曲线。&lt;br&gt;「你的面子可真大，请你吃饭要等这么久。」苏颜一边嗔怪着，一边弯腰在
鞋柜里给我拿拖鞋。&lt;br&gt;「我这不是在等天黑嘛！要不被你老公知道我进了你家门，非打断我的腿不
可。」我看着苏颜撅在我面前的巨大美臀，强忍着抚摸的慾望，半真半假的说。&lt;br&gt;「你胡说什么，」苏颜把鞋放到我脚下，站起身：「我们又没什么关系。」
说着还轻拍了我一下。&lt;br&gt;我顺势抓住她的手：「没什么关系？那你刚才干吗把门开那么一点，搞得神
神秘秘的。」我的话一下击中了苏颜的心底，她的脸一下子就红了，嘴张了张没
说出话来。&lt;br&gt;趁着她分神，我顺势搂住了她的腰，贴着她的耳朵轻轻说：「可是我想让我
们有关系～～」苏颜嘤咛一声，浑身都软了，一把搂住了我的腰。&lt;br&gt;我自己都没想到她会这么主动，原本想着吃完饭再开始的计划，一进门就可
以实施了。我的心中一阵狂喜，顺势吻上了她的唇。&lt;br&gt;苏颜的嘴唇不是那种性感的厚唇，但是亲上去的感觉柔滑无比，真的像两块
嫩滑的布丁。正当我流连于她的双唇的时候，她又主动把舌头探了出来。&lt;br&gt;说实话，我虽然自认玩过不少女人，有矜持的，也有放荡的，但是苏颜这样
的少妇给人的感觉是完全不一样的，她虽然主动，但给人的感觉绝不淫荡。不像
欣钰（参见《女友筱儿》），同样是主动，但是你一吻她，她就呻吟不止，双手
在你身上乱摸，一看就知道是个骚货。&lt;br&gt;而苏颜，虽然我能感觉到她很激动，但她只是不断地加重抱我的力度，双手
在我的背上不断抓紧、放开，却绝不像荡妇一样上下求索。虽然她主动把香舌伸
了过来，但又不像欣钰那样在你的口腔里胡搅蛮缠，让人有一种被强奸的感觉，
只是温柔地舔舐着我的唇，徘徊着、等待着，直到在我的舌头引导下，才缠绵着
深入……富有技巧又充满柔情，不疯狂却充满挑逗。&lt;br&gt;我终于明白为什么那么多人喜欢少妇人妻了，因为她们有过比较稳定的性生
活，对两性的关系有系统的了解。她们不仅知道怎么才能让男人满足性慾，更重
要的是，她们很清楚怎样才能让男人在简单的满足性慾之中体会到身体和心理的
舒畅。&lt;br&gt;第一次的激吻绵长而销魂，苏颜诱人的身躯在我的怀里微微颤动，我把头稍
稍抬起了一些，苏颜的脸因为激动而透出一股诱惑的红，湿滑的双唇沾满了我俩
的唾液，在灯光下闪着晶莹的光泽。&lt;br&gt;她依旧闭着眼睛，感觉到我的唇分离后，她抬起了头，又主动凑了过来。我
再也控制不住，把原先想好的计划抛到脑后，一把横抱起娇柔的身躯，向卧室走
去……&lt;br&gt;&lt;br&gt;三、高潮&lt;br&gt;我抱着苏颜快步走进卧室，一推开门，我楞住了，苏颜家的卧室装修得很有
特色，床的两边一边是整体式橱柜，另一边的墙上贴了一幅超大的苏颜和她老公
的结婚照，穿着雪白抹胸长裙婚纱的苏颜依偎在她老公怀里，两人深情对视着。&lt;br&gt;苏颜彷彿早就知道我会被这张照片震撼到，双手把我的脖子搂得更紧了，在
我耳边轻声说：「别管他，我现在是你的。」&lt;br&gt;听着美丽人妻在耳边赤裸裸的挑逗，我一把将苏颜抛到床上，疯狂地撕扯着
她的裤子，苏颜躺在床上，嘴里不停地发着没有意义却惑人心神的呻吟，性感的
身躯不断地配合着我的动作而扭动，一分钟不到，她就被我剥得寸缕不着。&lt;br&gt;看着眼前这具想念已久的肉体，我的动作却慢了下来，修长的脖颈和柔滑的
香肩构成了两条完美的曲线，手指顺着性感的锁骨一路向下，是两团透着乳香的
软肉，深红色的乳头亭亭玉立，像两颗任君采撷的红豆，生产过孩子的小腹虽不
如少女那样肌肤紧绷，但是那一点点赘肉让人摸上去软软的更有手感。&lt;br&gt;神秘的三角之地被两条修长的大腿紧紧夹住，却又不停地摩擦，我刚摸到苏
颜的大腿根部，她就立刻双腿大张，露出了肥美多汁的鲍鱼，饥渴地等待着疯狂
的侵入。&lt;br&gt;苏颜看我只是不断地轻抚，却没有进一步动作，终于忍不住坐了起来，抱着
我的头主动献上了香吻，然后双手娴熟地解开我的扣子、皮带，脱掉我的上衣，
最后连内裤都没有脱，直接从内裤的一侧掏出了我已经涨得发痛的鸡巴。在她掏
出我鸡巴的一瞬间，我听到从她和我交缠的嘴中发出了一声模糊的惊叹。&lt;br&gt;我把她压倒在床上，腰杆顺势一挺，在她纤纤玉手的引导下，我的鸡巴「咕
叽」一声，顺畅地滑入了日思夜想的小穴中，我和苏颜都情不自禁的发出了一声
舒服的长叹。&lt;br&gt;人妻的阴道不如少女那般紧致逼人，但胜在顺滑舒畅，而且双方都是驾轻就
熟，不用像破处那样又是引导、又是前戏，对于我这种禁慾已久的人来说最是解
渴！我一开始就是一通疾风暴雨式的抽插，又快又猛，根根到底，必须一开始就
让苏颜感觉到我和她老公是完全不一样的享受，只有这样才能在心灵和肉体上彻
底控制住她。&lt;br&gt;苏颜胸前的两团乳肉在我强力抽插下湧起一波又一波的乳浪，晃得人眼花缭
乱，「轻……轻点，啊……你……你要插死我啊？啊……好涨！啊……涨啊！」
苏颜的淫声浪语一声高过一声，她似乎已经完全迷失了，根本不管这是在熟人极
多的家属楼，只是大声的呻吟。&lt;br&gt;「小骚货，怎么样，你那不中用的老公没我厉害吧～～他是不是从来餵不饱
你，所以才让我来操你的小骚穴啊？」一贯很斯文的我，在苏颜淫靡表情的诱导
下，心里的邪恶也被激发了出来，我大声羞辱着苏颜的老公，一边大力抽插着，
一边用力揉捏着苏颜肥美的胸部。&lt;br&gt;「啊！没，他没你厉害，你……你比他厉害，啊……一百倍，一万倍！我是
你的，啊……他不会插，你就插死我吧！我以后……啊……只给你一个人插，不
给他操……哎呀！妈呀！好舒服～～操死我吧……」&lt;br&gt;人妻的好处就在这里，她们知道如何挑逗你的兴奋点，让你疯狂、疯狂，再
疯狂，不会有害羞，有的只是配合和挑逗。苏颜顺着我的意思不断羞辱着自己的
老公，这一切让我激动得浑身颤抖，我用自己最快的速度不断地冲击着身下的苏
颜，苏颜被我操得意识不清，开始用她东北口音的家乡话叫起床来。&lt;br&gt;刚听到苏颜的东北话，我差点笑场，这么关键的时刻笑场就全完了。为了转
移注意力，我开始幻想我是东北山林里的一个「胡子」，苏颜是村子里最漂亮的
人妻，我闯进村子，打晕她老公，把她摁到温暖的大炕上，她拼命地反抗，但还
是被我扒光了衣服，操起了屄。&lt;br&gt;这样的情景假设还真是有效果，我越想越入神，动作也越来越粗暴起来。突
然，苏颜浑身一颤，张口结舌不再淫叫，只是搭在我肩上的双手还在无意识的轻
抚着，包裹着阳具的小穴开始一阵又一阵有规律的收缩，我知道她的高潮到了。&lt;br&gt;我缓缓地抽插着坚硬的鸡巴，感受着人妻的高潮带给我的快感，轻轻扯开苏
颜盘在头顶的发髻，如云的黑发散乱地贴在苏颜潮红的脸上，有一种夺人心魄的
诱惑。&lt;br&gt;我把她紧紧地抱在怀里，温柔的吻着她的耳垂，过了片刻，我感到苏颜的身
躯再次柔软起来。高潮后的女性最需要男性的感情抚慰，我温柔地注视着她的双
眼：「师姐，刚才你好疯狂啊～～不过，我真的很喜欢疯狂的师姐。」&lt;br&gt;「讨厌，不要叫我师姐，叫我小颜吧！」苏颜害羞的拿粉拳打了我一下，高
潮过后的脸蛋又因为害羞而变得更加粉嫩。但是我已经没有心情去欣赏这种美丽
了，我把她翻过身，像一只母狗一样四肢跪在床上，又一次挺身而入。&lt;br&gt;「我就是喜欢叫你师姐，我就喜欢淫荡的师姐被我的大鸡巴操得大叫！」我
一边说着，一边不断拍打着苏颜翘得高高的双臀，「啪啪」的拍击声让我的兴奋
度直接破表！&lt;br&gt;「哦，好吧，那你就叫我师姐……啊……师姐被你这个……这个坏师弟插死
了！啊……」后入式插得特别深，苏颜被我的冲击顶得不断前倾，只能靠头和双
手一起抵着床才能抵抗我的进攻。&lt;br&gt;我能清楚地感觉到苏颜湿滑的阴道尽头那个紧闭的子宫口，我一次又一次的
疯狂冲击，把我的龟头都顶得隐隐作痛，但苏颜好像完全感觉不到疼痛，每一次
抽插她都配合着我的撞击，把她肥白的大屁股送入我的胯下。&lt;br&gt;眼前是一幅幸福的结婚照，健硕帅气的新郎、温婉动人的新娘，后面还飘着
纷纷扬扬的蒲公英，真是一段纯洁的爱情。而现在，照片上的新娘正在我的胯下
像一条发情的母狗一样不断迎合着我的阳具，用她那温暖湿滑的阴道来取悦我的
恶棍一般的鸡巴。&lt;br&gt;我一把揪住苏颜的头发让她把脸抬高，对着那整幅墙的结婚照：「看着你老
公的眼睛，告诉他，你现在感觉怎么样？」我一边继续挺动着自己的下身，一边
揉搓着苏颜胸前那两团因重力而不住晃荡的大奶，在她耳边用沙哑的声音引诱着
她。&lt;br&gt;「舒服，好爽……啊～～我要告诉我老公，我被你操得很爽，啊～～从来没
有……这么爽过！」苏颜真的如我所说，双眼直勾勾的看着墙上的照片，因为刚
才的不断呻吟而略显沙哑的嗓音听起来如此诱人。&lt;br&gt;看着性感美妙的人妻在我胯下言听计从的样子，想到以后她将彻底臣服于我
这条大鸡巴下，从一开始就用最快的速度抽插了十几分钟的我再也受不了了，下
腹像有一团火在燃烧，想射精的感觉憋得我前列腺隐隐作痛。&lt;br&gt;我再也忍不住了，又让苏颜平躺在床上，她似乎也知道已经到了最高潮的时
刻，一躺下就大张双腿，把我拉入她的怀中，双手紧紧地搂着我的脖子，丁香美
舌不停地在我口中翻捲吞吐，修长的双腿则紧紧地盘在我的腰上。我的每一次推
进她都会主动迎上，而且还会用她的双腿在我腰上给我加力，而我每一次的拔出
又会引来她的娇柔喘息。&lt;br&gt;天南海北操了多穴，我终于明白什么叫做鱼水交融了！&lt;br&gt;「我要……到了！」我抽插的速度越来越快，肉棒涨得像要爆开一样。苏颜
这样的少妇肯定知道这意味着什么，所以，当我从被她的香唇堵住的嘴里模糊地
说出这句话的时候，她立刻就变得和我一样疯狂，不断挺动着下身迎合我鸡巴的
撞击，频率甚至比我还要快！「咕叽、咕叽」的水声和「啪啪啪」的肉体撞击声
越来越快，我终于攀到了顶点！&lt;br&gt;「我……想射在……在里面！」虽然我很想内射，但我也知道，苏颜的情况
比较特殊，从来没有怀孕的她万一突然怀孕，她老公肯定会怀疑的。所以，我说
出这话的时候其实已经作好了被拒绝的准备。&lt;br&gt;没想到苏颜疯狂地点着头，秀发被她不断摇动的螓首带得四散飘舞，蓬乱的
黑发半蒙着她的脸，她的神情如此迷乱！我终于大吼一声，在苏颜火热的阴道中
射了出来！苏颜闷哼一声，像八爪鱼一样紧紧地抱着我，赤裸的胴体微微颤抖，
温热的呼吸吹得我耳边痒痒的。&lt;br&gt;我能感觉到我的阳具一连收缩了好几次，每一次都射出一股浓浓的精液。我
似乎从来没有过这么舒畅的感受，晕晕乎乎的感觉和身下苏颜柔软的肉体让我如
在云端，直到我感到背上的丝丝凉意，这才缓过神来。&lt;br&gt;刚才的盘肠大战让我和苏颜都大汗淋漓，现在安静了下来竟感到一丝凉意。
我拉过被子，抱着苏颜侧躺进被窝，下身的鸡巴还被苏颜紧紧包裹着。&lt;br&gt;</content></item></essay>