<essay><item><title>面对妻子出轨，快意恩仇，还是以毒还恶，酒桌上听来的两个真事(4)</title><author>床上伴侣</author><content>「也好，小军，你不愿上班了，就去你哥那吧，也帮你哥分担一下。」嫂子见哥发话了，也随着说到。&lt;br&gt;母亲犹豫的说：「小兵，小军，你们在好好考虑考虑。」&lt;br&gt;哥挥挥手，「爸，妈，我和小军都是成年人了，做事我们有分寸，我们这代人的事，就让我们自己来解决，你们就不要再操心了。都早点休息吧，我们回去了，小军，明早来公司，我再和你具体商量。」&lt;br&gt;父母都歎了一口气，不再开口。&lt;br&gt;好，到此父母的安抚和退路问题，在哥的帮助下解决了。剩下就是该我去放手做了。&lt;br&gt;夜里，我哄着女儿睡觉，趴在床边，轻轻的抚着女儿的头，我的孩子，我的小公主啊！你知道爸爸的悲痛吗？将来我又要怎样才能补偿你的伤痛呢？&lt;br&gt;女儿静静的感受着我的抚摸。终于她小声的问我：「爸爸，今天大伯，伯母都来了，为什么妈妈不来？」&lt;br&gt;我无言，好吧，既然伤痛一定会来，那就用别的情感来冲淡伤痛，哪怕这是人伦的悲剧，这不是我的错，真的不是我的错。可我为什么会觉得撕心裂肺，是因为我准备要剥夺女儿她纯真的孩子天性吗？&lt;br&gt;「今后妈妈不会来了。」&lt;br&gt;「为什么？是因为爽爽不乖吗？」&lt;br&gt;「不是，爽爽很乖，是因为妈妈和坏人一起做了伤害爸爸，还有爽爽的事情。」&lt;br&gt;「什么事情？是坏事吗？」&lt;br&gt;「是坏事，很坏很坏的事。坏到爸爸都不能原谅她。」&lt;br&gt;「那妈妈为什么要去做呢？她不知道不能做坏事吗？」&lt;br&gt;「她和坏人呆在一起，也变成了坏人，所以才会做坏事，如果我们再和妈妈在一起也会变成坏人的，爽爽想当坏人吗？」&lt;br&gt;「爽爽不要当坏人，爽爽要当好人。」&lt;br&gt;「那今后我们就不要和妈妈在一起。好吗？今后就和爸爸在一起，爸爸教你做个好人。」&lt;br&gt;「那爽爽想妈妈怎么办？」&lt;br&gt;「你把她当成大坏蛋，讨厌她，你就不会想她了。」&lt;br&gt;我在干什么？我在做什么？&lt;br&gt;我在剥夺女儿对母爱的向往。我在扼杀她的天性，我在教她厌弃自己的母亲。&lt;br&gt;我的泪水狂湧而出。&lt;br&gt;女儿看见我的眼泪，吓到也哭了起来。小手抹着我的眼泪，「爸爸不哭，爸爸不哭，妈妈伤害爸爸，妈妈是大坏蛋，爽爽不要妈妈了，爽爽不想妈妈了，爽爽只要爸爸.」&lt;br&gt;我把女儿的小手按在自己的脸上，「宝贝，爸爸永远爱你。你没了妈妈。爸爸会用双倍来爱你。」&lt;br&gt;「我也爱爸爸，我也要用两倍，不，好多好多倍的爱来给爸爸。」&lt;br&gt;「宝贝，谢谢你，以后就我们两个了，我们都要坚强，你会学着坚强吗？」&lt;br&gt;「爽爽要学坚强，爸爸教爽爽。」&lt;br&gt;「好，爸爸现在就教你，坚强就是心里再难受，哪怕还流着眼泪，可是脸上还是要有笑容。」说着，我努力在脸上挤出笑容。&lt;br&gt;女儿也学着笑。两张带泪的笑脸上，一张是迷茫，另一张是坚定。&lt;br&gt;「啊，好难看。」我用手咯吱她，女儿咯咯的笑声减轻了我今夜的痛。&lt;br&gt;女儿睡着了，我还在久久凝视她的小脸。&lt;br&gt;我的天使，也许你是我今后人生中唯一的阳光了，愿我在彻底疯狂前，你的存在能把我拉回来。&lt;br&gt;当我抬起头来时，才发现母亲站在门口，不知道已经站了多久，她幽幽的看着我，不说话，过了一会示意我出去。我随母亲来到客厅，父亲已经回屋睡了，不知他今夜能否入眠，想到这，我又一阵伤痛。&lt;br&gt;母亲又看了我一会，才开口：「你在教爽爽恨，你在教爽爽恨她的母亲。」&lt;br&gt;「是的，当那个女人忘记做母亲责任做出背叛家庭的事时，她对爽爽的母爱就变成了对爽爽的伤害，而爽爽对她的爱和依赖就成为爽爽伤痛的源泉。我只能教爽爽用恨来保护自己不受伤害。」&lt;br&gt;我缓了口气接着说：「况且，每个人的成长中，除了要学会爱，感恩，坚强这些正面的东西以外，还一定要学会恨，嫉妒，妥协这些负面的东西，只有这样才能成为适应社会的人，我也不想她这么早就去学，可是现在发生的事，逼着我必须现在就教会她，否则我就会失去她。」&lt;br&gt;母亲盯着我，「小军，你一定这样要去报复吗？你没觉得你太偏激了吗？」&lt;br&gt;我冷笑，「妈，我怎么偏激了？你们从小教我做人的原则，告诉我道德的底线，现在我坚持和维护这些理念，怎么就成了偏激了呢？难道我放弃做人的原则，和那些烂人一起同流合污，或者降低道德的底线，认同世间的丑恶，这样就不偏激了吗？」&lt;br&gt;「我没有让你这么去做，只是想说做人要有宽容之心。」&lt;br&gt;「我是党员，即不信佛，也不信耶稣，所以我没有慈悲宽容的心肠，更没有唾面自干的风度，我只是一个凡人，当不了圣人。因此，别人以善行对我，我用良知回报，如果别人用恶行对我，我同样以恶毒还之，想推我下深渊的人，我会抱着他的腿一起下，」&lt;br&gt;母亲深深的望着我，最后摇摇头走了。&lt;br&gt;我关了灯，靠坐在沙发上，呆呆的望着窗外的路灯，孤寂笼罩着我，这样一直到天亮。&lt;br&gt;出门前，我对父母一再交代，让他们把爽爽留在家里，先不要出门。&lt;br&gt;来到公司时，哥已经在办公室等着我了。&lt;br&gt;进门后，哥看我一脸憔悴，关切的问：「怎么了？一晚没睡吗？要不要休息一下？」&lt;br&gt;「没事，睡不着。」&lt;br&gt;「你这样不行，要想法调整过来，没有过不去的坎，要不我来处理吧？你在家陪好孩子就行了，这几年我安稳了，居然有人欺负到头上来了，我看他们是忘了狮子睡着了，也还是狮子，醒了一样会咬人。」。&lt;br&gt;哥当年是我们这里痞子的头，按他朋友的说法：在道上也是声明赫赫。可一结婚立马变成了一个居家好男人。&lt;br&gt;「哥，谢谢你，但不用了，该怎么办，我已经有方案了，我想按我的办法来办。毕竟从很大程度上来讲，是我个人的事，你帮我处理些事就行，我真办不好，再找你，行吗？」&lt;br&gt;哥想了想，「好吧，按你说的来吧，但你一定要记住，我们是流着相同血的兄弟，我这永远是你的后盾。」&lt;br&gt;父母从小教育我们要相亲相爱，亲情的概念早已融入了我们的骨髓。&lt;br&gt;「知道了，哥，我真的谢谢你。今天来是有几个事想让你处理一下。」&lt;br&gt;「你说。」&lt;br&gt;「第一，我的事肯定要闹大，爸妈如果还在这里，肯定会闹心，也会难过，而且爽爽也会受影响。」&lt;br&gt;「那你有什么想法。」&lt;br&gt;「你想法安排他们出去旅游吧，实在不行让他们回老家去玩上一个月。」&lt;br&gt;「行，这事我安排，秦四（我哥的朋友）开旅游公司，交给他办就行，争取明天就让他们走。等事完了再回来。」&lt;br&gt;「另外，爽爽九月份该上学了，我想让她去外地上学。」&lt;br&gt;哥仔细想了想，「你嫂子的父母都在上海，我在那也有房子，让爸妈先带爽爽去，学校我找人解决，过两年公司把业务发展过去，你也过去。」&lt;br&gt;「这样也行，那这几天我去把辞职办了就过来。你看我能干什么？」&lt;br&gt;「先挂个副总的名，跟着我熟悉一下，再把业务交给你。」&lt;br&gt;「行，先说好，近期我没精力来上班，等事处理完再正是开始，对了，我的工资是多少？」&lt;br&gt;「公司有你的一半，理论上说，在不影响经营的情况下，你用多少都行。」&lt;br&gt;「我不是这个意思，我的正常收入关乎我的计划，我知道了好有所安排。你就当我是外人，在这个职位上应该有多少工资？」&lt;br&gt;「那先按月薪两万吧，年底再分红，不够用你随时说，」&lt;br&gt;「就这样吧，把你的车给我用用，我要去办点事。」&lt;br&gt;哥把钥匙扔给我，：「没休息好，开慢点。」&lt;br&gt;家里的事都有安排了，我该是去找前因的时候了。&lt;br&gt;开车来到梅工作单位的办公楼下，将车停好，我慢慢晃进大楼，正是上班时间，一派繁忙景象，我四处巡视着，最后来到大厅的「政务公开栏」前。&lt;br&gt;在上面我很快找到了要找的东西，哼，原来畜牲叫「王鹏」，职务？科长。年龄？64年，那就是41了。看来这只有这么多资讯了。&lt;br&gt;我走出大厅，在门口靠在一根柱子上抽着烟，过了一会，终于看见一个熟人。&lt;br&gt;「小侯。」我从一个刚从办公楼走出来的小伙子招呼。他是梅一个科室的同事，过年还来家里拜过年。&lt;br&gt;小侯转头一看是我，脸色变了变，四下看了一下，快步走了过来。&lt;br&gt;「韩哥，你怎么在这？」&lt;br&gt;「有时间吗？我想找你问点事。」&lt;br&gt;小侯又四下看了一下，「韩哥你是怎么过来的？」&lt;br&gt;我指了指自己的车，「开车。」&lt;br&gt;「你先把车开到楼后去，在车里等我，我一会去找你。」小侯说完又转身进楼了。&lt;br&gt;我把车开到办公楼后边，找了个偏僻的位置停下，在车里抽着烟。&lt;br&gt;十来分钟后，小侯拉开车门坐了进来。&lt;br&gt;「韩哥，我知道你找我什么事，但毕竟是我的顶头上司，我帮不了你什么忙。」看来他都知道了，也是这种事肯定传播的很快。&lt;br&gt;「你别想多了，我就是了解一些事。不会让你为难的。」&lt;br&gt;「韩哥，你想开点，这种事现在太普遍了，过不下去，离了就算了，别太冲动了，想想还有孩子了。再说嫂子和他今天都请假没来。」&lt;br&gt;「你就放心吧，我要是不冷静，现在早就带着刀冲上去了，我只是想明白是怎么回事。」我拍拍小侯的肩膀，顺手递给他一根烟。&lt;br&gt;小侯接过烟，点着吸了几口，「好吧，我把我知道的告诉你，我也早看不惯那个混蛋了，但你回头别说是我说的。」&lt;br&gt;「没问题，这种事我懂，毕竟你还要在这工作，」&lt;br&gt;「韩哥能理解就好，其实我知道的也不多，昨天下午听说了这事，我就在想，到底还是出这种事了。」&lt;br&gt;「这么说你早就有所发觉？」&lt;br&gt;「也不是，就是平时看着他们有些不对劲，但毕竟没有什么真凭实据，只是猜测，所以也不能四处宣扬。」&lt;br&gt;「有什么不对劲的？」&lt;br&gt;「去年老科长退休后，这个王鹏就从总公司调过来当了科长，当时有人传言说他是因为犯了作风问题，才下放到我们这来的，这人一看就不是什么好鸟，整天色迷迷的，经常和女同志说些甜言蜜语，有时还动手动脚的，有一次他没事调戏隔壁社保科的吴英，被吴英臭骂了一顿。」&lt;br&gt;「那他怎么和小梅走到一块的？」&lt;br&gt;「不清楚，就知道从去年年底开始，先是王鹏总往嫂子办公室跑，两人总是有说有笑的，后来，他就老是把嫂子叫他办公室去，两人在屋里经常一呆就是大半天，那时下边就有人议论了，我和吴英还劝过嫂子，让嫂子和他保持距离。可嫂子说自己有分寸，让我们别瞎想。」&lt;br&gt;「那你过年到家里拜年时，怎么没给我提个省？」&lt;br&gt;「韩哥，过年前他们除了上班时，在一起呆的时间较长以外，真没有什么不对的地方，这种捕风捉影的事，我也不能拿来影响你们夫妻感情吧？」&lt;br&gt;「那什么时候开始不对劲的？」&lt;br&gt;「就是过完年后，两人经常上着班，就说有事都出去了，而且两人的表情都很不对劲。我知道就这么多。」&lt;br&gt;「好，谢谢你。」&lt;br&gt;「没什么。那我先回去了。」&lt;br&gt;小侯走后，我又在车里抽了两根烟，哥就来电话了，「小军，爸妈去旅游的事我安排好了，先去海南，明天中午的飞机，你回去帮着收拾一下。」&lt;br&gt;回家的途中，我给在总公司上班的表哥打电话，电话通了后，一阵寒暄，我就直接了荡问他：「你认识一个叫王鹏的吗？」&lt;br&gt;「王鹏（朋）？带鸟的还是不带鸟的？」&lt;br&gt;我楞住了，「带什么鸟？」&lt;br&gt;表哥笑着解释，「我们这有两个人，一个叫王朋，朋友的朋，不带鸟，一个叫王鹏，大鹏鸟的鹏，带鸟，不过调走了。」&lt;br&gt;「就是调走的那个，你帮我调查一下他的资料，包括他的家人，越详细越好，」&lt;br&gt;「出什么事了吗？」&lt;br&gt;「别问了，我有用。」&lt;br&gt;「好吧，弄好了我通知你。」&lt;br&gt;下午，我到表哥那拿到了王鹏的资料。&lt;br&gt;深夜，我在台灯下，一边想着报复的计划，一边在纸上记录着，时不时发出几声得意的奸笑。突然母亲的声音在背后响起，「小军，注意调整自己的心态，你看你现在的形象，都像一个变态狂了。」&lt;br&gt;我回头看见了母亲眼里深深的担忧。&lt;br&gt;周六，我送走了父母和女儿，下午去找了我当律师的同学，问了一些法律方面的问题。晚上写好「离婚协议书」。然后蒙头大睡。&lt;br&gt;周日醒来时已中午时分了，吃过饭，我知道我的心态和精神都已经准备好了，是该彻底去面对和解决这一段婚姻的时候了。&lt;br&gt;我打通了梅的电话，「我想我们该是面对面解决问题的时候了，晚上回自己家。我做好饭等你。」&lt;br&gt;「也好，军」&lt;br&gt;我立马扣了电话，都一个字都不想听，要说什么，那就当面说吧，我把玩着手里的录音笔。&lt;br&gt;ps:到了最难写的一段了，关于韩军和梅的谈话，当时韩军滔滔不绝的说了很多，到现在有很多内容我已记不太清了，甚至忘了很多，要把不连贯的内容完整的表达出来，很有难度，我尽力去写好。</content></item></essay>