<essay><item><title>和姨母不伦</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我思考了好久，认为有必要将心里的故事说出来。&lt;br&gt;不得不承认乱伦这样的字眼是让人反思的，也是厌恶的。&lt;br&gt;因为中国的传统的道德观点容不下它的存在。我是因为爱上她–我的姨母才会有性的行为的。&lt;br&gt;尽管我们都压抑自己的欲望，但是我们终究走出了那道线。&lt;br&gt;我现在不得不承认—-作爱是人类的天性，不仅是繁衍生殖。&lt;br&gt;尤其是感情动物，爱的深就压抑的越苦！&lt;br&gt;以至于后来的爆发。&lt;br&gt;5年前，我大学实习被派往武汉的一家有名的建筑公司。&lt;br&gt;武汉对我来说很陌生，直到现在我都认为我只是一个过客。&lt;br&gt;那时侯我的家人给了我姨母的住址，当时欣喜若狂。&lt;br&gt;至少有了落脚的地方，更重要的是心里想的是：&lt;br&gt;在外4年，吃过多少苦我都不在乎，惟独那种漂泊的感觉让我疲累。&lt;br&gt;那次遇见姨母，我们已经13年没有见面了。&lt;br&gt;当她开着一辆白色的本田轿车来接我的时候，我简直就不敢相信我会有这样有钱的亲戚。&lt;br&gt;更加让我惊讶的是作为姨母的她看上去比我还年轻，尽管大我8岁！&lt;br&gt;我呆呆的看着眼前的女人，高高的发暨，白嫩细滑的皮肤加上白色的连衣裙，还戴一副墨镜。&lt;br&gt;我怎么能认得出来？&lt;br&gt;怎么了？小坚，姨母一边说一边摘下墨镜。&lt;br&gt;我们回家吧！&lt;br&gt;她笑着。像茉莉花一样的清新淡雅。&lt;br&gt;柳眉杏眼鹅蛋脸—-妈妈都说姨母是美人胚子，此时此景我才切身的体会。&lt;br&gt;到了姨母家里，房子很大很阔气。刚放好行李姨母就说：&lt;br&gt;我们13年没有来往了，多想去你家看看啊。我和你妈妈就从小相依为命……哎！平时忙，太远了。看到你有志气，我真的高兴。&lt;br&gt;姨母眼里流出淡淡了忧伤。&lt;br&gt;我当时满是辛酸和苦楚的情绪，对姨母充满了严肃和敬佩！其实—-姨母的婚姻并不象她的容貌一样成正比。&lt;br&gt;姨夫是做贸易的，那几年下海的生意好做赚了不少的钱。&lt;br&gt;姨母15岁从遥远的村庄到武汉来读中专，毕业后分配到银行工作。至此我们就没有联系了。&lt;br&gt;从姨母的口里知道姨夫有钱后在外花天酒地，生意也不打理。最后和一个女人卷着资产跑了。&lt;br&gt;姨母接手后通过关系又恢复了昔日的红火。&lt;br&gt;姨夫回来后姨母毫不留情的离了婚，给了一笔钱打发了。&lt;br&gt;我们的感情是一点一滴的建立起来的。&lt;br&gt;姨母的生意很忙，应酬多。回家很少，我来之后帮忙做点家务，比如：&lt;br&gt;背煤气，买大米，洗洗衣服做做饭。等她回来吃饭……说真的那种家的感觉好极了！&lt;br&gt;我实习的时间很轻松，没有事情的时候就去租VCD，当时特流行。&lt;br&gt;租的多了和老板也混熟了，偶尔老板给我几本A碟，24岁的我气血方刚，刚看的是日本的。&lt;br&gt;画面里男女缠绵的镜头让我浑身燥热，心跳加快。我的阴茎一竖立就是几个小时。&lt;br&gt;原始的本能在血液里充斥，我感到精液随时会射出来！&lt;br&gt;我对着画面抚摩自己的肉棒第一次套着，一点感觉都没有，感觉很麻木。&lt;br&gt;我想办法让自己冷静下来就到卫生间去洗冷水澡。因为当时已是初夏。在浴室里，刚开始还好。&lt;br&gt;当沐浴露在皮肤上起的润滑的作用时，肉棒立马竖立起来，我下意识的用手套了一下，一阵快感从我的龟头传来，我闭上眼睛。快感经过脊椎骨到大脑。&lt;br&gt;我连忙挤出一些沐浴露在掌心和阴茎和龟头上套起来，痒痒的麻麻的&lt;br&gt;我几乎颤栗没有力气，于是我座到地板上去完成那个机械的动作，我加快速度，套套套套，我只有这样的念头，要将那性欲排洩出体外。&lt;br&gt;我双臀一提，肛门一缩快感到了！我喘吸，低吼…精液射出来了。&lt;br&gt;这是我生平第一次手淫，我身体酥软了但是心里却是羞愧，失落和不安。性欲的压抑是致命的！&lt;br&gt;由于气候的原因，武汉特别热，姨母的生意也少了。&lt;br&gt;回家的时间很多慢慢发现姨母在感情很执着，由于婚姻的失败，她特别注重男人的品德。&lt;br&gt;她从不轻易的相信男人，决不依靠男人。&lt;br&gt;姨母很浪漫，一颦一笑，举止投足都有气质。我想这是生活磨练出来的。&lt;br&gt;姨母的思想很时尚和前卫，注重享受，追求小姿情调。&lt;br&gt;比如—-小坚，不要做饭了，我们出去吃饭吧。&lt;br&gt;姨母从卧室走出来，穿着内衣裤在客厅走动，我从厨房跑出来撞见赶快底下头，脸红着没有说话。&lt;br&gt;怎么了？没有看到过你女朋友这样的？&lt;br&gt;姨母很大度，没有一丝邪念的表情。我告诉她我没有谈过恋爱时她的表情很惊讶。&lt;br&gt;其实，这是思想和生活方式不同而已。&lt;br&gt;我看着姨母走到卧室换衣服的身影，结实而翘挺的臀部和纤细的腰肢时，我的阴茎已经勃起，但没有丝毫的邪念。&lt;br&gt;姨母出来后说：小坚，你不要拘束，随意些生活本来就应该这样，就象我。&lt;br&gt;对了，其实我大你不多，你都这么大了叫我小姨要是不好意思就叫我的名字吧，我不介意的。&lt;br&gt;我的天，姨母的名字我敢喊吗？&lt;br&gt;我不知道该怎么样回答。姨母却挽起我的胳膊。&lt;br&gt;走吧，还傻楞着！&lt;br&gt;语气很轻松，我的情绪也放松了很多！&lt;br&gt;那次姨母带我去咖啡厅电影院。我从来没有想象过的奢侈！&lt;br&gt;然而，就在那晚也发生了一件事。&lt;br&gt;我们回来的路上，我将姨母车库的铁门锁好的时候。&lt;br&gt;有几个喝了酒的小青年拦住了姨母，在她身上摸来摸去，我听到争吵声赶过去时，看见一只手已经伸进了她的私处，一口脏话漫骂着。&lt;br&gt;你们住手我喊着，他们不但没有，反而撕掉了姨母的内裤。&lt;br&gt;你是什么东西？&lt;br&gt;我愤不顾身的冲去，伸出拳头喊：&lt;br&gt;她是我女朋友&lt;br&gt;我和他们4个人撕打起来。我被打倒在地，他们丧心病狂的用杂物打了我15分锺，姨母在一旁哭喊，直到周围的居民来到，流氓们才散去。&lt;br&gt;我的右手好象不能动了，腰间很痛头也破了，血流了一地。&lt;br&gt;我从地上爬起来的时候就是用自己的衣服围向姨母的腰间。&lt;br&gt;她不住的啜泣，我说我没有问题，我说我不会看见女人受欺负不管的，就是我不认识的我也会帮忙的，姨母扶着我一面哭泣一面点头……&lt;br&gt;为了照顾我，姨母把公司的东西都拿回了家。&lt;br&gt;年轻人的生命力是旺盛的，没有几天就好的差不多了。&lt;br&gt;但是她还不放心，每天洗澡的时候都帮我擦洗，我很尴尬。&lt;br&gt;她却坚持，或许是因为内疚和感动。最尴尬的时候就是那次。&lt;br&gt;来，温水倒好了。来把衣服脱掉。&lt;br&gt;我很感动，没有女人对我这样用心照料。&lt;br&gt;我躺在浴缸里，身上只有一条三角裤叉，我的阴毛很多家夥也大。&lt;br&gt;我真的不好意思却又很希望体会那种温柔，姨母的手沾上沐浴露水在我的胸前柔柔的擦拭，我感觉头有点晕晕的。&lt;br&gt;明显的感觉到自己的性欲被一下一下的撩起，既紧张又欣喜，既希望又怯诺。&lt;br&gt;我索性闭上眼睛，不敢看她。&lt;br&gt;只是肉棍翘起来超出了水面，偶尔我瞥她一眼，姨母不知何时已经香汗淋漓，脸上泛起红霞，含羞而不语，少女的矜持在姨母身上表现出来。&lt;br&gt;我从发丝间看到她的乳沟，很白很大的奶子在摆动，内裤的轮廓清晰可见，双臀上下的颠簸，匀称的小腿洁净而细腻。&lt;br&gt;我不记得那个夜晚是怎么度过的…..&lt;br&gt;我睡到床上时脑海里满是VCD里的印象和幻想姨母的裸体。&lt;br&gt;我坐到床边，套出硬的生痛的肉棒套弄起来，那里有我见过的奶，有女人神秘的阴道，以及肉棒插进小洞的定格画面。&lt;br&gt;我再次射精，酣畅淋漓！我去卫生间的时候看见姨母房间里有电视机的光亮，我的心一慌：&lt;br&gt;那些A碟还在VCD里，姨母不会发现吧？&lt;br&gt;我走到窗前。我看到让我震惊的东西：姨母在看A碟，还在手淫！&lt;br&gt;她斜躺在床上，一只腿绻起，我可以看见她的阴毛稀稀的好象不多，平坦的小腹，姨母没有生育孩子，身材很好，可以与明星媲美，尤其是那对乳房圆滑，坚挺没有丝毫下垂的迹象。&lt;br&gt;她一手捂住阴部，一手在胸前抚摩，披肩的头发散落下来，我可以看见她颈上的筋已经暴出来，好象在呻吟，我听不见。&lt;br&gt;已经足够让我兴奋了。刚射精的阳具又昂首了，褐色的玉茎好象蟒蛇，随时准备进攻。我却没有勇气去想象和姨母做爱，尽管我如此的性饥渴。&lt;br&gt;我慢慢的退回来，却扳倒了窗上的杯子啪那时我怕的动都不动。&lt;br&gt;小坚，是你吗？恩 。&lt;br&gt;门开了，姨母用被单捂住身体哇的一声哭出来，我手足无措。&lt;br&gt;这..碟.是你租的？恩。&lt;br&gt;等我一会，我想..我想和你谈谈心，好..好吗？&lt;br&gt;我默许了。进来吧，小坚！&lt;br&gt;我进去坐在地板上姨母说话了其实，我好辛苦啊！&lt;br&gt;自己要养活自己。没有什么依靠，好累！我知道的，姨母。&lt;br&gt;我一直都很敬佩您！其实，您这样好的条件，应该去找一个男人啊？&lt;br&gt;我安慰她&lt;br&gt;男人有钱就不是人了，小坚，你可不能变成那样啊！&lt;br&gt;我不指望有好的，我需要的时候花钱在哪里找不到伺候我的？姨母的语气很平静，也很坦诚。&lt;br&gt;您是说……？难道您就没有遇见过对您好的？没有对身边的男人动心？&lt;br&gt;有对我好的，也有我动心的。&lt;br&gt;如果那天救我的不是—-我的外甥该有多好！真挚正直，勇敢，实在，有安全感！&lt;br&gt;哎—-你怎么说我是你的女朋友呢？&lt;br&gt;姨母已经靠近我的身边，淡淡的香水味，感觉很暧昧。&lt;br&gt;让我又开始冲动！&lt;br&gt;那次我感觉你好象是我的女朋友啊，一直玩到深夜，只有和女朋友才这样的嘛！&lt;br&gt;我说实话，不想姨母把头放我的后背，双手扶住我的肩膀笑出来&lt;br&gt;你这个坏小男人！怎么？是哄我还是……？&lt;br&gt;我是实话实说的！&lt;br&gt;我申辩。姨母的表情严肃起来那好，你实话实说，为什么看黄碟！&lt;br&gt;我低头年轻人谁不想看看这样的东西？&lt;br&gt;好，你看我年轻吗？我可以看吗？&lt;br&gt;我点头。那我们一起看！啊？？？&lt;br&gt;我很想真的能这样。只是不敢说出来。去，在冰箱里拿点可乐！姨母却去换A碟了。&lt;br&gt;我窃喜…..我进来看见屏幕上的画面觉得很陌生，哦。&lt;br&gt;姨母自己也有珍藏。这是一版经典的色情片。&lt;br&gt;中文字幕，我已经勃起。男女做爱的气氛很好，也激烈，放纵，新奇的我是第一次看欧洲的A带。&lt;br&gt;喂，不能看多了，你受不了的！姨母戏谑的说。&lt;br&gt;受不了，我打手枪！我不经意的回答。&lt;br&gt;是不是象这样？真的没有女朋友？我帮你介绍吧。&lt;br&gt;姨母指着屏幕，上面2男1女。一个在吻女人的阴部，而另一个则在手淫。&lt;br&gt;我看的性欲高涨而又专心致志。姨母说话时明显底气不足，双手紧紧抓住床单。&lt;br&gt;电视出现女人吹萧的镜头，演员很投入，把硕大的阴茎在嘴套弄，时而用舌头扒打龟头，时而包围允吸，戏吸睪丸。尤其是叫床的呻吟，欲仙欲死。&lt;br&gt;另外的画面是性交的特写，女性的阴唇，阴蒂，粉红的，好鲜豔，好嫩的阴唇而且湿辘辘&lt;br&gt;掏出阳具，将龟头在阴道口摩擦，然后将她们拔开来，让龟头对准阴道口，插，插入，阴道的爱液沾到肉棒上，感觉好润滑。而传来的声音让我们战栗。&lt;br&gt;看到如此消魂蚀骨的画面欲望要将我们融化。&lt;br&gt;我顶不住，低声的吼叫，精子将要喷湧而出，姨母一手抚摩自己的玉颈，眉眼迷离。娇喘连连。&lt;br&gt;我急忙往洗手间，用手来解决。当我刚脱去内裤，门开了！&lt;br&gt;姨母踉跄，粉恋红腮小坚，让我帮你吧！放心，我们不会出事的&lt;br&gt;姨母见我犹豫自慰很平常，我见得多了！来。我帮你弄，会很舒服的&lt;br&gt;不由分说，姨母手已经握住了我的阴茎，我不禁颤抖起来，心情很复杂。姨母怎么这样？不避讳男女之嫌？&lt;br&gt;姨母很有规律的套弄着，我看见自己的龟头在包皮里翻滚，不仅没有快感，心里顿生厌恶感。&lt;br&gt;我哆嗦起来。姨母问我怎么了？&lt;br&gt;我说我怕，还有点不好意思。我的阴茎由暗红变成黑色，顿时就软了下来。&lt;br&gt;龟头沟里还有点疼。姨母说：&lt;br&gt;你的心理压力很大，对性爱认识的态度。性是美妙的，只要你认为快乐，你就要去做，听我的话，放松一点。我来开导你，不要顾及，这只是我们的秘密。来放松吧！&lt;br&gt;我躺到浴缸里，放一点点的水说：没有润滑的东西，我有点痛！&lt;br&gt;姨母顺便拿了一块肥皂将我的阴茎四周涂满，再三让我放松去享受。&lt;br&gt;</content></item></essay>