<essay><item><title>美妻地狱(4)</title><author>床上伴侣</author><content>现在我的情况更狼狈了，从舌尖和嘴角垂下来的唾液丝，不但流得整片胸前和腹部，还甩了满地湿水。&lt;br&gt;但甜依是听不到我的心声，她一心只想救我，这一次她要接受的蹂躏来自陈董，当她准备好一切、跨坐在陈董腿上问他想享用什么口味的乳房时，陈董竟然卑鄙的挑东捡西，最后才说：「这些我都不喜欢！我想吃优酪乳口味。」&lt;br&gt;「请问有没有优酪乳？」&lt;br&gt;甜依忍着他刁难，转头问琳达。&lt;br&gt;「没有！」琳达连考虑都没有就答复了。&lt;br&gt;「现在没有优酪乳，请您挑别种好吗？」甜依红着脸问道。&lt;br&gt;「没有？！不会出去买吗？外面就有７－１１啊！」ＡＢＣ不近人情的说。&lt;br&gt;「谁……谁要去买？」甜依忍不住回问。&lt;br&gt;「当然是妳啊！我们都是客人！难道我们自己去买？」ＡＢＣ立刻答道。&lt;br&gt;「好，给我衣服穿，我去买。」&lt;br&gt;她天真的答应后，从陈董身上站起来。&lt;br&gt;「衣服不用了！只穿鞋子就好，现在快十二点，街上没什么人。」&lt;br&gt;那ＡＢＣ过份地丢给我老婆两只高跟鞋，竟要她这样赤身裸体的走去外面买陈董想要的东西！「你……你说什么？别太过份了！」甜依终于忍不住了，她颤抖地握紧玉拳瞪着那ＡＢＣ。&lt;br&gt;（对！甜依，说什么这次都不能听他们的！）我比她更加愤怒难当，恨不得杀光这群人渣。&lt;br&gt;但ＡＢＣ两兄弟又卑鄙的走向我，我早有心理准备他们会对付我，但最担心的是甜依会不会因此再度屈服在他们淫威下。&lt;br&gt;「看看妳老公的小老二，只要再勒紧一点，很快就不能用了。」&lt;br&gt;ＡＢＣ挑弄着我老二上的线威胁道。&lt;br&gt;我愤怒地看着甜依摇头，告诉她别再管我，我想她知道我的意思，只是我做错了！愈是如此，她就愈没办法丢下我不管。&lt;br&gt;「如果妳出去买，我就考虑把线放松一点。」&lt;br&gt;ＡＢＣ又威胁又利诱。&lt;br&gt;甜依的眼眶又红了，我心中一阵凉意，这个女人是我妻子，她心思变化我不会不知道，这种模样已是软化的前兆。&lt;br&gt;「不然的话……」另一个ＡＢＣ突然扯紧咬住我奶头的锐利夹子，我浑身一阵抽搐，只觉得那一小粒肉就快要和身体分家了，有条热热痒痒的东西往下爬，原来早已血流如注。&lt;br&gt;「别这样！我去就是了！」甜依噙着满眶眼泪轻声的喊道。&lt;br&gt;我再次愤怒地闷吼，这个女人一直都这么任性！完全不管我的感觉！现在的我不仅抵抗不了这群坏人！连我妻子的行为都无法左右！我活着还有什么用？接受条件的甜依很快收拾起情绪，静静的踩上高跟鞋，她如神女般匀称有致的胴体，丰挺圆润的乳峰、纤盈的香肩、骨肉匀称的美背、弧度诱人的臀部、修直优雅的玉腿，完完全全赤裸在空气中，只有脚上蹬着高跟鞋，高跟鞋并没替她遮掩一点肉体的秘密，反而让她流露出美丽和淫乱难分的气质。&lt;br&gt;「郭经理，你陪她去，但让她自己去买，如果被人问起，你就说这个女人是你要带去开房间的，因为她急着想要，所以半路上就自己脱光衣服了。&lt;br&gt;但是如果遇到警察，你就给他我的名片，说女人是我找来助兴的，他们不会为难你，这一带的管区我都很熟。」&lt;br&gt;陈董更过份的玩起来，他口中的郭经理，就是我和甜依以前就很讨厌的色虎。&lt;br&gt;「你说什么？谁……谁会跟他去开房间？我才不要这样说！」甜依又羞又怨的争辩，我更是气到几乎脑充血。&lt;br&gt;色虎却乐得很，他以前在公司就喜欢缠着甜依，不过却吃了她无数次软硬钉子，这次要甜依扮成和他出去开房间的女人，岂不是圆了他几年来神魂颠倒的美梦！&lt;br&gt;「我和妳开房间？太好了！既然这样，妳连保险套一起买好了，记得要问店员有没有大颗粒或上面有绒毛那种，妳这种敏感的身体，一定要用那一类的才会满足吧，嘿嘿……」&lt;br&gt;色虎比他们更无耻，竟然要我美丽的妻子帮他买保险套，还要她亲口问店员有没有特殊功能的那种！谁都知道７－１１只卖平常型的保险套，他要甜依这么做，只是想羞辱她而已。&lt;br&gt;「我一个人出去就好了，不用你陪。」&lt;br&gt;甜依哀羞地拒绝和色虎一起出去。&lt;br&gt;「妳最好不要讨价还价，而且好好听男人的话，不然他就会代替妳糟殃！」ＡＢＣ卑鄙地指着我说道。&lt;br&gt;甜依看到我悽惨的模样又屈服了，不再有任何抵抗，乖乖的被色虎搂着肩走出地下室。&lt;br&gt;ＡＢＣ看着他们离开后，招招手叫一直站在门口的那个恐龙级丑女进来，接着开始调侃我：「你刚刚不是很厉害吗？敢打我们兄弟！现在你威风在哪里？被我们修理得这么惨，连女人都任我们玩。&lt;br&gt;不过你美丽的新婚妻子对你还真是好，光着奶子和屁股都肯出去，真便宜外面那些路人。」&lt;br&gt;我听到他羞辱的话，却连回嘴都办不到，只是涨红脸「咿咿喔喔」的乱叫，怎知他们又在我身上想到新的玩法了。&lt;br&gt;「你美丽的妻子不在变得有点无聊，该你给我们一些乐子了吧！」ＡＢＣ说完示意那走到我面前的丑女，那丑女竟然在我前面蹲下，肥肥的手握住我被缚绑的命根子开始抚摸起来。&lt;br&gt;「唔∼∼」我气愤地扭动身体想挣脱，那丑女少说也有九十公斤的体重，一脸春癡相，厚厚的嘴唇、扁塌鼻和大饼脸，快被肉挤成一条缝的眼睛还含情默默地看我，害我恐惧得从头冷到脚底。&lt;br&gt;「她很喜欢你呢！你还真有豔福，不但甜依那种尤物肯嫁你，连我们香莲小姐都爱上你了！」那两个ＡＢＣ看到这好戏，笑得比其他人更开心，看来我因为打过他们而要付出的代价，将不只是我妻子的身体。&lt;br&gt;「香莲，妳就让他兴奋，等一下我把他送给妳。」&lt;br&gt;ＡＢＣ在一旁煽风点火，香莲恶心的胖手不停搓弄我的阴茎和龟头，它现在已经是完全勃起的状态，但因为被细绳勒着颈部，颜色有点发黑。&lt;br&gt;「呜……噜……」我想我的额头一定冒起青筋了，想叫她停止，ＡＢＣ竟然说我含糊不清的声音是因为舒服才发出呻吟，要香莲再努力刺激我。&lt;br&gt;「用舌头舔它！」「用嘴吸比较快！」「卵囊也要照顾，男人那里很敏感。」&lt;br&gt;陈董、屠胖子、那两个ＡＢＣ，还有厅内的其他人都鼓譟起来，他们正过瘾的看着我被丑女调弄的好戏，大概是报复我娶走甜依吧，每一个男人看我被丑女玩都特别开心。&lt;br&gt;那丑女香莲听到他们鼓励加油，竟然真的吐出肥厚的舌头舔我发紫的龟头。&lt;br&gt;「喔∼∼」我愤怒的抗议扭动，听起来却真的像叫床的声音。&lt;br&gt;「没想到你也开始有快感了，看起来你和香莲满速配的，不如你美丽的妻子以后就跟我好了，我让香莲当你老婆如何？」ＡＢＣ过份的对我说道。&lt;br&gt;他从不放弃任何能够刺激和羞辱我的机会，我虽然想反驳他，但一则说不出口，二来更惨的是肉棒在任人搓舔下，已经不争气的有了快感，当我低头往下看时，香莲正张开她超厚的双唇要吞进我的龟头。&lt;br&gt;「呜∼∼」我又急又无助地哀号，但已经来不及了，龟头被一圈肥软的黏膜包住，里面还有一块湿湿的舌肉在舔它。&lt;br&gt;我不停地咽口水想抑制住生理难免的反应，但一股热精已经来到砲口，要不是被细绳勒着，早就全喷出来。&lt;br&gt;香莲一边含舔我的龟头，手还不停抚玩下面的卵囊，我感到一阵阵抽搐，乳白色的液体慢慢释放出来，那恶心的丑女竟然一滴不剩的吞进肚子里，被强奸的我，看着她把我湿淋淋软掉的老二从头到根部又舔了好几次，才甘愿离开我。&lt;br&gt;「香莲很不错吧？看到你们这么幸福，我刚刚作了决定，甜依我是不会还你了，她跟我比较合适。&lt;br&gt;香莲就送你，不过等一下先别让甜依知道，不然就玩不起来，嘿嘿……」那ＡＢＣ满意的向我说道。&lt;br&gt;他以为他是谁？甜依是我妻子，凭什么他说要就要！我愤怒的咕囔几声，但因为失去太多体力，已没办法再作激动的抗议行为。&lt;br&gt;「我知道你想说什么，是不是说甜依是你妻子，不会跟我是吗？其实等一下她会被好几个男人搞，我也不会要她这种被用过的身体当老婆，我只想把她当公众情妇收藏起来，想玩就玩。」&lt;br&gt;那ＡＢＣ更过份的刺激我，我连瞪他的力气都没了。&lt;br&gt;「不过她对你还真好，看来她很爱你，只是少爷我看得很不舒服，所以我打算把你在她面前弄得很难看，让她看不起你这个没用丈夫，然后投到我怀抱。」&lt;br&gt;ＡＢＣ大言不惭地在我面前谈他的企图。&lt;br&gt;果然接下来的事让我叫天不应、叫地不灵。&lt;br&gt;他拿了两粒泻药，要香莲把它们塞进我肛门，我虽然扭着身体反抗，但被吊成ㄇ字分开的双腿，根本没有什么抵御的能力。&lt;br&gt;她把药全塞进去，再用沾了乳液的绵花棒将药丸推进到直肠里，最后连绵花棒都还留在我体内。&lt;br&gt;「这种药只要一颗就够你拉半天，现在我用两颗，再等一小时左右，只要你肚子里有东西就会出来，没东西就拉水和空气，你想甜依如果看到她老公连大便都忍不住，就这样在大庭广众下拉出来，她还会那么爱你吗？」ＡＢＣ邪恶地笑着说道。&lt;br&gt;我无计可施地任人摆布和羞辱，射过精的鸡巴已经完全软掉了，原本綑绑着阴茎的细线也变得较松弛，总算让淤紫的龟头恢复健康的颜色。&lt;br&gt;但ＡＢＣ并没打算让我好过，马上又命勇朋给我调紧线圈，我那被精液和丑女口水沾湿的肉肠，又被线紧紧吊起来，像条可笑的软虫翘在我两腿间，龟头前端的裂口还吐出一滴残精。&lt;br&gt;这样他们总算是玩我告一段落了，约莫又过了十分钟左右，甜依和色虎才回到招待所地下室，色虎得意洋洋地搂着她的香肩走进来。&lt;br&gt;「买到了吗？」陈董背靠在沙发上、翘着腿懒懒的问，一副等得不耐烦的样子！（真他妈的混蛋，刚刚看我被丑女污辱时明明还很有精神！）「买是买到，只不过我们美丽的甜依小姐都被看光了！」色虎一边调笑我妻子，那只咸猪手还冷不防从她肩头往下滑，顺势停留在她的乳房上。&lt;br&gt;甜依默默地推开他，我看她已经快崩溃了，苍白的嘴唇微微颤抖，整个人被惊吓和羞辱过度而显得有点失神，虽然我万分心疼和自责，但却也对她的逞强感到气愤！她以前在大多数男人眼里，是只能放在心中癡想、现实生活里遥不可及的美女，没想到成了我妻子不到几天，就被一群男人如玩具般抱来抱去，还被路人欣赏她的裸体！这要是在以前，公司里那些喜欢她的男同事死也不会相信的。&lt;br&gt;色虎伸手拉住甜依，走到我面前耀武扬威地说道：「你知道吗？我带着你美丽的新婚妻子走到外面街上时，几个路人还以为是在拍Ａ片哩！我告诉他们，说身边这位美女是我的女朋友，我们正要去开房间，他们听了都好嫉妒我呢！嘿嘿嘿……」我知道色虎一直得不到甜依，因此变态的心理作祟，想在我面前炫耀他和我妻子的『新关系』。&lt;br&gt;但我却没他原本预料的愤怒和抓狂，一来是身体被香莲蹂躏得累了，二来是对甜依的任性而为赌气，因此故意别开脸，不想看到他们。&lt;br&gt;我没反应反倒激怒了色虎，他用力拉住缚吊我命根子的细线，我痛得咬紧牙关。&lt;br&gt;他一边折磨我一边继续说：「我叫这个女人去买保险套，她就去买，还问店员有没有上面有绒毛的那种！那个男店员被她迷昏了头，连话都说不出来……」「够了！你别再说下去……」甜依终于承受不了羞辱，溃决地抓着色虎的手臂哀求他停止。&lt;br&gt;「把妳买的东西拿出来，分给大家用啊！」色虎变态的在我面前大声使唤甜依，甜依擡起头看了我一眼，泪汪汪的眼眸中满是歉意。&lt;br&gt;「强，对不起……你别生气，我是为了我们两人才会听他的。」&lt;br&gt;她颤声地乞求我原谅她后，鼓足勇气从色虎递给她的购物袋中拿出了一把红红绿绿的塑胶包片。&lt;br&gt;「给妳丈夫看，这是什么？」色虎粗暴的握住她的细腕，把她的手擡到我脸前，我看到在她纤柔玉手上，捧着一堆原封的保险套。&lt;br&gt;虽然明知色虎想激怒我取乐，但看到爱妻被他们逼迫做这种事，我还是落入他的圈套，怒气再次控制了理智，我咬牙切齿的瞪着他。&lt;br&gt;「嘿嘿……生气了？」色虎见我终于沈不住气，开始变态的兴奋起来。&lt;br&gt;「我要妳告诉这个男人，这些保险套是妳买给谁用的！」色虎卑劣的威胁甜依，他也学会ＡＢＣ那一招，扯住我老二上的细线逼迫甜依就范。&lt;br&gt;「你放手，你会弄伤他！你要我说什么我都说。」&lt;br&gt;甜依看到我的命根子都快被扯黑了，心急如焚地向色虎求情。&lt;br&gt;「说吧！」色虎这才松手。&lt;br&gt;「保险套……是买给在这里的男客人们用的……」甜依低下头不敢看我，忍羞回答了色虎的逼问。&lt;br&gt;「这里的男客人为什么要用保险套？」色虎继续以更不要脸的问题来意淫我老婆。&lt;br&gt;「因为……」甜依的声音已经小声到快听不见，我愤怒的闷吼要她别再说下去，但她终究还是没理我。&lt;br&gt;「因为等一下……他们要和我……作爱……」甜依用尽了她最大的勇气在我面前说完。&lt;br&gt;我只觉得大脑就快死了，相信她也没比我好过，美丽的胴体不停地发抖。&lt;br&gt;「作爱一定要用保险套吗？」色虎擡高甜依的下巴问道。</content></item></essay>