<essay><item><title>慾望人生－台湾人妻(完整版)(9)</title><author>床上伴侣</author><content>阴毛上沾满了淫液闪烁发光。我双手掰开了阴唇，嫩红的鲜肉呈现在他眼前，高潮洗礼后的阴道口微开着，还有轻微的收缩。他以有点颤抖的口气命令说道：&lt;br&gt;「妳把手指慢慢伸进去，看看能放几根手指。」&lt;br&gt;我伸出中指，慢慢的放入阴道口，很容易就伸进去了，接着是食指，两根手指，后来三个指头捏成三角形，放到了阴道口。&lt;br&gt;「嗯……」我轻声哼了一下，但放入阴道口还不是太难，我有稍稍用力往里面推了推，由于手指交错起来越往手指根部越粗，插入也越困难。&lt;br&gt;「啊……」我感到手指渐渐往里，阴道口越张越大，「啊……啊……」我大声叫到，终于借着淫液的润滑居然将三个手指连根插入，一种另类的充实感填满骚逼，美中不足的就是太短了，搆不着里面一点，意犹未尽的空虚感，使的我的手指更加用力的想办法再深入一点。我试着抽动了一下，每进出一次阴道口就要再扩张一些，要撕裂又没有裂的感觉让我在疼痛中快乐。那种感觉很奇妙。&lt;br&gt;这种淫靡的诡绝气氛竟让刺激到我无法忍受。我开始感到阴道开始剧烈的收缩，把我的手指越卡越紧，在这种痛并快乐的刺激下我达到了第二次高潮。&lt;br&gt;稍微回过神后，我顾不上什么廉耻的，顶着春潮过后红嫩的脸庞，带着一丝丝迷惘茫然的销魂神情，任一头长发杂乱散落在枕头上，就这样玉体横陈的张着双腿等他下一步指示。&lt;br&gt;江警官以微微颤抖的手，从他随身携带来的公事包中拿出了，一支黑人尺寸的电动按摩棒出来，足足有３０公分长。并交到我手上再次命令说：&lt;br&gt;「妳既然这么需要男人的话，先用这个止止痒吧……」&lt;br&gt;借着大量淫水的润滑，我缓缓的将这根大家伙插进我的阴道中，阴道口则紧紧的裹住这根巨无霸。快感布满我的全身。&lt;br&gt;江警官以责怪式的口吻侮辱的批评说：&lt;br&gt;「妳不是很喜欢被人干吗？这根应该可以满足妳了吧！？开始抽送啊！」说完就顺手打开了按摩棒的振动旋转开关。&lt;br&gt;初次使用按摩棒的我，也十分听话的以手动快速抽插，彷彿一根巨大的阴茎在狠狠的干我，每一次都插入子宫口，牵扯着我的子宫向前，按摩棒上的旋转小珠摩擦着我的嫩肉。我的另一只手抓住我的乳房，两个手指头夹住右边的乳头，手掌末端压着左乳房，拚命的把它们挤在一起。&lt;br&gt;江警官又把突然把开关调到最大的极限，硕大阳具在我的阴道里更加快速的扭动着，这种频率是做爱和手淫无法达到的。激烈忘情时不禁呼出：&lt;br&gt;「啊……啊……干我，干死我了……我这次真的会被干死……」我大声叫着，小逼开始剧烈的收缩，橡胶阳具上有一个小的分叉，也随着马达不停的颤动着，而它正好顶在我的阴蒂上，阵阵电流扩散开了，我的双颊早已通红，屁股随着阳具不停的扭来扭去。淫液已经顺着股沟浸湿了床单。&lt;br&gt;「太爽了……啊，我要大鸡巴啊，啊……啊……操死我了……」突然，一股热液从子宫内湧出，射向下身的床单上。&lt;br&gt;江警官讶异中带点惊奇的说：&lt;br&gt;「以前只从Ａ片上看到过潮喷，没想到妳也可以潮喷。难怪这么耐不住寂寞，整天想被人干，所以才会跟人跑了，是吗？妳这个贱女人！」&lt;br&gt;江警官脸色突然闪过一丝诡异的光芒，嘴里眼神尽是不怀好意。&lt;br&gt;「自己去浴室洗一洗，老子等一下再折磨餵饱妳这人尽可夫的荡妇！看妳以后还敢不敢再给你爸讨客兄！」边说边张手粗暴用力的狂搓我两边的乳房，好像要挤爆胸部一样的粗野，这突如其来的举动真的吓坏我了！我惊慌的哀求：&lt;br&gt;「好老公，请你原谅我这一次，有了这支假懒教来满足我，以后我不会再讨客兄了！」&lt;br&gt;江警官露出一丝痛苦的表情后，瘫坐在床沿上，目睹我顶着赤裸裸的身子，蹒跚走入浴室的背影。忽然江警官使劲的将我那件丝质白色衬衣丢向我的背部，恶狠狠的说：&lt;br&gt;「洗好了给我穿上它，不要像个不知羞耻的妓女，光溜溜的到处诱惑男人来干你……妳老子的脸都被你丢尽了！！」有点喘的激动咆啸着，我可以揣测江警官正逐渐的发洩出心中隐藏的莫大遗憾与阴影，可见江警官现在已完全把我当作……他那个跟人跑掉的妻子了。&lt;br&gt;同时我也同理心的，把他当作是我的老公，借此机会降低内心深处对老公的那份愧疚。&lt;br&gt;稍作盥洗一番，擦干身子，整理好有点凌乱的长发后，我乖乖的穿上白色丝质衬衣，低头默默的走出浴室，来到他的跟前，等候他下一步的处罚命令。江警官也已趁我冲洗时，把自己脱个精光，下半身重点部位只以浴巾覆盖着。我发觉他肚子有点微凸，以５０岁的男人而言，身材应该也算是保养得宜吧。&lt;br&gt;他一把拉住我，背向坐在他的腿上。双手隔着衬衣大力的搓揉着我的乳房，报复式的力度比黑仔用劲多了。粗暴的嘴唇刚好堵住我好奇想回头看看他是何表情的嘴，舌头在我的口腔里搅动着，吮吸着我的舌头。&lt;br&gt;我感到他的鸡巴也变硬了，顶住我的屁股。他腾出一只手，粗鲁的就往我小穴里狂抠猛挖。&lt;br&gt;他把我放在地上坐着，双腿夹住我的肩膀，用手按住我的头，把嘴凑了他的鸡巴上。鸡巴隐约传来一股特有的腥臭味道。江警官以半吼的语气说：&lt;br&gt;「妳不是很淫荡吗？我餵不饱妳吗？我就故意不洗，看妳为了慾望而不顾一切的骚样，妳含他的懒教之前他有洗过吗？照实回答！妳这个贱女人！」&lt;br&gt;我顺从低声下气的老实回答：&lt;br&gt;「大半份都有洗过，只有一，两次因为太刺激了，等不及洗澡，我也忍不住的帮他吹了。」江警官继续气愤的问：&lt;br&gt;「那他懒教的味道是不是跟现在我的懒教一样的腥呢？！」我低声的回答：&lt;br&gt;「嗯嗯……，腥臭的味道都差不多。」江警官以责难的语气说：&lt;br&gt;「平常妳不是很注重卫生吗？每次含我的懒教之前，都要我先洗干净，甚至要洗到妳感觉不到有任何异味为止，外面的男人你却可以不洗就吹，妳真的这么淫荡吗？这么需要吗？」我以轻轻的抚摸他的懒趴来闪避回答：&lt;br&gt;「偷情本来就是不顾一切的啊？否则就没有那个特有的刺激感了！」我担心如此回答会激怒他。&lt;br&gt;我看见他的大鸡巴已经挺立在我的眼前，我顺从的伸出舌头，轻轻舔了一下他的龟头上分泌出的液体丝丝滑滑。江警官的肉棒尺寸我感觉是跟我老公差不多的一般东方人长短，粗度也无分轩轾，硬度却同样比不上黑仔那么的坚硬如铁了。&lt;br&gt;他按了下我的头，鸡巴往嘴里一挺，龟头顶住了我的喉咙。我想咳嗽却又咳不出来，只好把唾沫咽了咽，按住他的鸡巴，卖力的吸着。他抓住我的头前后的往返，毫不留情的挺动下身的继续抽插，不让我的嘴巴有离开他懒较的一丝机会。&lt;br&gt;「啊……喔……啊………………」&lt;br&gt;一会之后，他把我拉到落地窗前，我双手扶在玻璃窗上，上身向前倒，屁股撅起来对着他。他用手摸了摸我小逼，把上面的淫水往屁股上一抹，对着我的阴道准备要往里面插了。&lt;br&gt;江警官从后面扶住我的水蛇腰，又先用卫生纸擦干小穴淫水后，用力地长驱直入，狠狠地一插到底粗暴地穿刺进入了我的体内，少了淫水的润滑，突如其来刺痛的充实感，我不禁发出一声长长的「啊……」，体内的慾念完全爆发开来。江警官以侮辱的语气说：&lt;br&gt;「既然妳这么不要脸，可以ㄧ次被２个男人一起搞，又这么喜欢被虐待，从今以后我就把你当作一条母狗来干。」&lt;br&gt;我受到这样子的羞辱反倒更引起了莫大的慾望，忍不住「啊～～」的喊了出来，很明显地那不是痛苦的声音，反而是更多的性慾被挑起的娇喘。&lt;br&gt;我以娇魅的呻吟声来呼应他：&lt;br&gt;「啊……喔……啊……插到好里面喔……好爽…再大力一点…快快…里面好痒喔，对！就是那里…喔……」&lt;br&gt;江警官闻言后，更加用力地一下一下的死命顶着眼前这么性感的销魂臀部，下身接合处传来阵阵「啪啪啪」肉体撞击的声音，他双手也没有閒着，不时地揉弄着我的酥胸，并趴在我的背部靠近耳边问：&lt;br&gt;「他有没有用这种姿势干妳啊？我跟他，谁干的妳比较爽？」我不加思索的断断续续回答他：&lt;br&gt;「他的又粗又长，啊…啊…，也比较硬，干的我很舒服，啊………喔……但你现在也干的我好爽喔，啊……喔……啊………喔……」经此逼供言语的刺激下，江警官更加狂暴的几乎挤出他所有的腰力一般，更加使尽的捣插我那已经流水潺潺的下体。我陷入疯狂的卖命叫喊：&lt;br&gt;「啊……呜……好爽……我受不了了……老公你好厉害喔……欧……我要死了……干死我……干死我……」我的丰满酥胸，在空中激烈晃动摇摆着。&lt;br&gt;江警官改变插抽方式，也趁机喘息一下，狠狠的每一下都插进去再拔出来，往复的重复这种直入直出的方式一会后。突然拔了出来，却停在洞口不动。&lt;br&gt;我扭着身体并挺着臀部往后退寻求懒较的继续抽送，想快点恢复阴道那种充实酥麻感，不禁抗议说：&lt;br&gt;「你……你怎么不动了……痒啊！？拜讬！插进去吧，讨厌啦……」&lt;br&gt;我不禁媚眼如丝疑惑的转头，猛然发现江警官以布满红丝的双眼，紧盯着我那发浪的神情还有淫荡的肉体，而微微发呆。我轻咬嘴唇，脸色绯红温柔的说：&lt;br&gt;「那你怎么还不动呢？我好痒唷！想要你的懒较帮我止止痒！」娇滴滴的魅惑的声音让江警官从晃神中清醒了，于是他又开始奋力地冲刺着，我嘴里又开始了疯狂的叫床声，感觉我俩的肉体已合为一体似的，规律晃动着。&lt;br&gt;他持续疯狂地拔出来再插进去，每一下的抽插都拉出满满的淫水，再狠狠地贯进去，并且享受着温软肉穴美妙的包复。耳里听着我那令人销魂的叫床声，江警官也不禁开始喘起气来。&lt;br&gt;我那快到高潮的阴道受到如此强烈刺激，更是敏感，忍不住又哀叫了起来：&lt;br&gt;「好老公……求你……再大力一点……里面一点……你怎么可以这样子……我会被干死的……呜呜呜…………我快要死了……」&lt;br&gt;「……好爽……求求你……等下不要拔出来……直接射进去…那样比较爽…」我求饶的要求说。&lt;br&gt;「妳真是太淫荡了……难怪当初满足不了妳。现在的妳和第一印象中的妳差好多唷，果然女人都是一个样，表面上正正经经，私底下却是这么淫荡。一旦情慾缺口被打开后，性爱过程疯狂的反应与尽情的需索是女人与生俱来的天性。」我很讶异江警官怎么一改愤愤不平的口气，心平气和的说出这些让女人感到很窝心的话来。&lt;br&gt;大力的抽插不曾因此而有所间断，过不多久江警官达到了高潮，将一股热流射向我阴道深处，全身因为洩身的关系，同时紧紧地环抱住我抽搐，射精的那瞬间，双手也使劲的狂握我雪白的乳房不放，一对丰硕的乳房被粗壮的大手捏揉得变形，我也终于忍不住了的又使淫水大量宣洩了出来，顺着大腿漫延到小腿肚上。&lt;br&gt;江警官之后趴在我的背上，两人不住地喘着气。&lt;br&gt;事后，我拉着江警官走进浴室，两人在温暖的浴缸里面，享受着鸳鸯浴。像个温柔的妻子一般，我一边清洗着身体，一边帮江警官抹肥皂。&lt;br&gt;在床边的沙发上，平常端庄美丽的我只围着一条浴巾双腿交叉，难掩一抹微笑的问：&lt;br&gt;「这样子一来，我有帮到你吗？」江警官如释重负的说：&lt;br&gt;「真的很感谢妳！我心中的阴霾消除了！我应该可以把对女人报复式的心态慢慢的矫正过来了。」我又羞又期待的问：&lt;br&gt;「有需要再一次吗？」江警官眼带讶异的回说：&lt;br&gt;「这样子已经够了！我已经是５０岁的男人了，不是无敌铁金刚。」说完叹了一口气。接着充满感慨的说道：&lt;br&gt;「女人的生理构造比男人强太多了！难怪女性婚外情的案例逐年增加。」我听完这番话不禁脸红了起来。江警官正色道：&lt;br&gt;「抱歉！没有贬轻嘲笑的意思，只是警察职业所接触的统计数字的确是这样子的」说完随手递给我一个牛皮纸袋。我疑惑的问：&lt;br&gt;「这是？」江警官很诚恳的说：&lt;br&gt;「里面是２０万，送给妳的，当作是这次心理医师的酬劳吧！请不要拒绝，收下吧！这是我的心意。」我眼眶不禁泛出泪光，不知是感激江警官对我的大力帮忙？还是这一笔意外之财？亦或是体认到夫妻间的不忠与不贞，竟然会使另一方受到如此大的伤害。江警官再次的叮咛：&lt;br&gt;「以后我们不会再连络了！但你若有需要时可以打电话给我。」说完马上知道失言的补充说：&lt;br&gt;「不是生理需求的需要，我是指警察职责上的方便。」&lt;br&gt;我由衷的说：「江警官你真是我生命中的大贵人！」江警官意有所指的说：&lt;br&gt;「以后尽量找单纯一点的对象，容易瞒住家庭之馀也可以保护自己。」我顶着羞红愧疚的神情点头：&lt;br&gt;「我知道！以后我会更小心的。」说完这句话，江警官与我都觉得不妥，那不是意味着我将来还会不断的偷情出轨吗？&lt;br&gt;两人顶着既尴尬又温馨的感觉，一前一后的在饭店门口互道「珍重！再见！」我目视江警官的逐渐模糊的背影，心想：「这次好在有江警官鬼使神差的鼎力帮忙，否则我老公有可能是另一个备受折磨的江警官吧。&lt;br&gt;而我也将坠入黑仔狼心狗肺的算计之中，３Ｐ若是黑仔跟我要求的话，我追求刺激冒险的诱惑下，我可能会答应吧！不需要黑仔大费周章的设圈套，但一想到最后的结果【私娼寮】这三个字，想像里面过着生不如死的生活，可真令人不寒而栗！」在历经高低落差，匪夷所思的遭遇后，我不禁拉拉衣服下䙓，告诉自己要重新好好的过自己的家庭生活了。在此同时，下意识的摸摸包包里的２０万，感觉一切有如作梦的幻境。&lt;br&gt;（顾影自怜）&lt;br&gt;自从与江警官一别之后，「黑仔」的那段不伦恋情也慢慢沉淀下来，我的日子回归如同昔日的平淡。&lt;br&gt;偶而在房间中脱掉身上所有的衣服换上新买的性感薄纱黑色内衣裤，对着镜子，我开始细细的看着镜中的那个少妇。虽然已经是俩个小孩的妈妈了，身材还像一个少女，但比少女多了一份成熟。白如凝脂的肌肤，恰好的双峰，还有引人遐思的浓密阴毛，自信全身上下都充满了对异性极大的诱惑力。&lt;br&gt;突然一个念头浮上心头。我用半瞇的眼神看着镜中的我，极力用一种挑逗的神情勾引着自己。我的下身很快的又湿了，我用手抚摩着雪白的双乳，手慢慢的滑下，我脱掉内裤，我一边手淫一边幻想着以前被黑仔疯狂插干的印象重现。&lt;br&gt;心里想着以前跟黑仔激情放肆相干抽插的偷情实境，淫水就湧了出来，再用灵活的手指头搅动着阴户，手指摸到阴毛和湿润的阴唇，蜜汁湿湿的粘在花瓣上。我的右手中指迅速的钻了进去。手指头加快了搅动，小小的手指灵活的玩弄着我充血的阴蒂。心里呐喊着黑仔的名字。&lt;br&gt;手指头不嫌疲劳的搅动，我又在一次的幻想中达到高潮。当我达到高潮是我竟然不自觉叫出来「黑仔」的名字。我又一次站到镜子面前，看着里面那个头发凌乱眼神迷离的淫妇的时候。我禁不住对镜子里的自己感到很陌生。&lt;br&gt;</content></item></essay>