<essay><item><title>与邻居少妇共浴(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;这二个月来简直不像话，工厂每天都加班到这么晚，回到家时都已经快十一点，老婆和孩子早就睡了。&lt;br&gt;我赶紧拿了衣服去到浴室，这栋公寓租金十分便宜，但也有不方便的地方，浴室在屋外必须合用，还好各户的室内都有厕所。&lt;br&gt;我得赶紧去洗澡，热水的供应只到十点半，希望这时候去还有点馀温，明天一大早还得去工厂上班。&lt;br&gt;浴室外的置物柜就和一般游泳池那种的一样，打开把自己的东西放进去后拿出里面的钥匙，然后再把它锁上，钥匙自己带着。&lt;br&gt;我脱下脏衣服连同换洗衣物一起放进置物柜内，站在落地镜前看了自己一下一脸的疲惫，一阵子没运动，肌肉似乎有点松弛了，小腹是不是有点突出了？&lt;br&gt;往下看到那丛黑色的阴毛，软软的老二垂头丧气的，好一阵子没用了，最近回到家老婆小孩都已经睡着了，总不能再把她们吵醒。&lt;br&gt;我下意识地摸了摸它，慢慢地挺了起来。&lt;br&gt;轻轻的摸着、撸着，哎呀！现在不是打手枪的时候吧？更何况要赶在有热水前洗澡呢。&lt;br&gt;打开浴室，里面雾气蒸腾的，幸好还有热水。里面迷迷蒙蒙的看不清楚，不过这时候浴室里已经不会有人了，这栋公寓的住户都睡得很早。&lt;br&gt;我走到水池边坐下来，突然一个尖叫声：「啊！谁？是谁？」&lt;br&gt;我吓了一大跳，这时候怎会有女生还在洗澡。&lt;br&gt;我们这个浴室的规定是六点到九点以前只准女性使用，男性只能九点以后，算是对女性住户的优遇。&lt;br&gt;这时都快十一点了，照理说应该不会有女生在里面了。我吓了一跳，后来才听到：「原⋯⋯原来是叶大哥。」原来是住在楼上的雅菁，她裸着全身、表情惊慌，双手交叉遮着胸前、双腿夹得紧紧的。&lt;br&gt;显然以为不会有人用浴室了，才会在过了女性时间后还进到浴室来。&lt;br&gt;「啊！雅菁⋯⋯是妳？对不起！我不知道妳在里面，我马上出去！」&lt;br&gt;我急忙转身要走，突然雅菁低声道：「等⋯⋯等等⋯⋯你⋯⋯你不是还没洗吗？」&lt;br&gt;「没关系！我等妳洗好再进来。」&lt;br&gt;「不好意思，我不应该在这时候用浴室的。」雅菁道着歉。&lt;br&gt;她今年三十出头，已婚，有个六岁的儿子小彬彬。其实小彬彬常常和我儿子一起玩耍，雅菁的老公大部份时间都在大陆工作，偶尔邻居间也会互相到对方家里吃饭，算是感情不错。&lt;br&gt;雅菁和我老婆私交也很好，常常一起聊聊天或一起去买菜、吃早餐什么的。&lt;br&gt;我和她之间也会打招呼和开玩笑，算是熟人了。就让她先洗吧！我正要走出浴室，雅菁突然说：「叶大哥，不好意思，可能已经没有热水了。不介意的话，你⋯⋯要不要一起洗？」&lt;br&gt;「啊！没有热水了吗？可是我看水好像还很温。」&lt;br&gt;「不是啦！我刚才以为大家都洗好了，所以把热水都放到池子里了⋯⋯对不起。」&lt;br&gt;我们浴室角落有个白瓷砖的小浴池，雅菁坐在浴池旁，我看那浴池里热气直往上冒，原来是热水都被雅菁放进去了。&lt;br&gt;雅菁不好意思地说：「我以为没人要洗了，所以把热水都用光了，想说⋯⋯偷偷进去泡一下。」&lt;br&gt;她吐了吐舌头，偷偷对我笑了一下，在这公共浴室里面想泡澡几乎是不可能的事。&lt;br&gt;我笑了笑：「没关系啦！妳慢慢泡，好好享受一下！」&lt;br&gt;「哎呀！不行啦！这本来是你的时间，这么冷的天气，我怎能让你洗冷水？一起洗没⋯⋯没关系啦！」&lt;br&gt;「这⋯⋯可是⋯⋯」&lt;br&gt;「没关系啦！大家都睡了，如果害你洗冷水澡，我会觉得对不起你。」&lt;br&gt;「那⋯⋯我就恭敬不如从命了！」&lt;br&gt;我走向浴池，那浴池并不大，雅菁把她的盥洗用具移开一个位置，往旁边搬了一张板凳给我坐。&lt;br&gt;我向她微笑：「谢谢！」&lt;br&gt;却看她突然满脸通红，把眼光转向墙角。&lt;br&gt;我才意识到自己是裸着身子走向她，低头一看，一根老二还翘的高高的，原来刚才在浴室外面自摸时老二勃起来后还没消肿。&lt;br&gt;我急忙用手按住，赶快坐下后把那根东西藏在两条腿中间：&lt;br&gt;「拍谢⋯⋯对不起⋯⋯我⋯⋯没有别的意思⋯⋯」&lt;br&gt;「没⋯⋯没关系⋯⋯」&lt;br&gt;雅菁很小声的说。&lt;br&gt;我总不能告诉她刚才我在浴室外面性幻想吧！&lt;br&gt;我们平行坐着，大概保持着半公尺的距离，俩人都面向浴池，尽量不让目光看向对方。&lt;br&gt;俩人都没开口说话，只听到冲水和海绵刷着身体的声音。&lt;br&gt;我的老二不知怎么搞的一直消不下去，为了让自己分心和打开僵局，只好找些话题来聊：&lt;br&gt;「雅菁，今天怎么这么晚啊？」&lt;br&gt;「吼！还不是为了那个小彬彬？」&lt;br&gt;「小彬彬怎么了吗？」说实话，雅菁的小鬼大概是全公寓最皮的小孩，我有点讨厌他。&lt;br&gt;「小彬彬感冒了，发烧。我带他去看医生时等了好久，回来后餵他吃药，他又给我吐，忙到刚刚才弄完。」&lt;br&gt;「喔喔！现在稳定了吗？」&lt;br&gt;「退烧了，也睡着了，真是累死我。」雅菁她已经抹好沐浴乳，一阵香香的薰衣草味和她的体味一起飘过来，我那本来稍微消下去一点的老二又涨了起来。&lt;br&gt;「真是辛苦妳了！妳老公呢？不是昨天就回来了吗？」&lt;br&gt;「他可逍遥的勒⋯⋯」&lt;br&gt;雅菁没好气地说着：「昨天打电话回来说公司要叫他多待一个礼拜，说是一批货赶不出来，真是气死我了。我在台湾忙的跟狗一样，他在广州吃香喝辣的。」&lt;br&gt;「没有啦！他在那边工作也很辛苦的⋯⋯」&lt;br&gt;「哼！骗鬼！我就不相信他在那里不会去找女人⋯⋯」&lt;br&gt;雅菁突然站起来转过身去拿东西，我眼睛馀光看到她全裸的背影。平常看雅菁有点瘦，这时才发现她身材还不错，该有肉的地方也很有肉。&lt;br&gt;一双腿十分修长，小腿肚的线条非常漂亮。她拿了洗面乳转过身来坐下，我趁她转过来以前想将目光移回浴池，却还是来不及。我俩目光相接，雅菁看到我正看着她的身体，她脸上一红，头低低的，微笑着坐了下来。&lt;br&gt;我怕再坐下去会做出更失礼的事来，随便抹了肥皂，冲了水就要站起来。却听到雅菁低声的问着：「叶大哥⋯⋯你⋯⋯你现在是⋯⋯勃起⋯⋯勃起吗？」&lt;br&gt;「啊！对不起！真的很失礼！」我急忙用手按住。&lt;br&gt;「没有啦！我只是好奇，刚才不小心看到你的⋯⋯那个。变得很大根，想说如果不是⋯⋯勃起，怎么会那么大根？平常穿裤子也会看出来啊！」&lt;br&gt;「对！有一点⋯⋯」我又冲了一次水，站起身来就要出去。却听雅菁说：&lt;br&gt;「勃起一点就这样大支吗⋯⋯咦？叶大哥你洗好了啊？」&lt;br&gt;「对！对啊！」&lt;br&gt;「骗人！哪有那个快的？你可别因为我在这里就不好意思慢慢洗喔！我会内疚的。」&lt;br&gt;「真的洗好了啦！」&lt;br&gt;「乱讲！你的那里就没洗干净！」雅菁用手指了指我的老二，我正好要站起来，她的食指刚好碰到龟头，老二上下晃动了一下。&lt;br&gt;她没预期会真的碰到我的老二，一下子满脸通红，我一时大窘，站在那里不知如何是好。&lt;br&gt;「你⋯⋯你没洗干净⋯⋯」雅菁嗫嚅地说，声音小的像蚊子。&lt;br&gt;「有啦！」&lt;br&gt;「你没翻开来洗。」&lt;br&gt;「不用天天翻开来洗吧？」&lt;br&gt;「不行！会有脏东西，和你老婆那个⋯⋯那个的话，她那里也会弄脏⋯⋯」&lt;br&gt;她靠上来，脸贴近我的老二：「我⋯⋯我帮你洗干净⋯⋯」雅菁一手轻轻握住：「我⋯⋯我可是怕你把你老婆弄脏，可没别的意思喔！」&lt;br&gt;「唔⋯⋯」&lt;br&gt;我点点头，想拒绝，但老二被她握着十分舒服，那句「不用了！」便也没说出口。&lt;br&gt;雅菁先掬起热水淋在我的鸡巴上，然后倒了沐浴乳在手心里，双手互相揉搓直到生出很多泡沫，然后在肉棒上来回搓揉。&lt;br&gt;「这里面很脏⋯⋯」她轻柔地翻开了包皮褪道后面，让整个龟头露了出来：「你看这里，还有一点白白的⋯⋯很脏诶！」我无话可说，本想低头看看，一阵快感触电般地袭遍全身。&lt;br&gt;雅菁轻轻地用指尖把龟头和包皮隙缝间的脏污挑去，用热水淋过，然后又用沐浴乳仔细的洗着我的肉棒，我忍不住开玩笑说：&lt;br&gt;「雅菁，妳怎么这么会洗鸡鸡？洗的这么专业，是不是常常帮妳老公服务啊？」&lt;br&gt;「屁啦！谁要帮他洗啊？」淑婷往往对她老公大呼小叫，在外人面前也常亏她老公，不太给他留面子。&lt;br&gt;「我是天天帮小彬彬洗澡。书上说这里要洗干净，小男生容易感染皮肤病。」&lt;br&gt;她边洗边说：「你的肉棒又变大了、好硬喔⋯⋯叶大哥，你在想坏坏齁？」&lt;br&gt;说着手指在我肉棒上弹了一下。&lt;br&gt;「哎呀！好痛！」我轻叫起来：「妳这样一直摸，我怎么可能没反应？真是冤枉人！」&lt;br&gt;「哼哼！我是在帮你洗干净啊！自己胡思乱想。」&lt;br&gt;雅菁的洗完了肉棒和龟头，手往后摸向阴囊：「蛋蛋也得洗干净！」她柔细的手指在我阴囊上来回搓洗着，手指在阴毛间刷过：「叶大哥，你的鸡鸡好大！蛋蛋也好大！」&lt;br&gt;「真的吗？」&lt;br&gt;「嗯嗯！蛋蛋这么大，一定可以装很多精液⋯⋯」雅菁点着头，转着头观察我的性器官：「鸡鸡好大好粗，虽然说是已经勃起，但我没看过这么大的，我老公的比你小多了⋯⋯」她洗完阴囊，手掌握着肉棒来回撸着检查，自言自语：「都洗干净了吧？」&lt;br&gt;鸡巴上的快感越来越强，雅菁手掌还一直握着肉棒撸来撸去，我知道自己快要忍不住：&lt;br&gt;「雅菁！等⋯⋯等等⋯⋯」虽然想把她的手拨开，但鸡巴上的快感却阻止我这么做，突然火山爆发，一阵炽热的热流感觉通过整根肉棒。&lt;br&gt;「叶大哥怎么了⋯⋯哎呀！」&lt;br&gt;雅菁来不及闪，一道滚烫的精液喷在她的脸上。她吓得急忙松开握着肉棒的手掌，这下子失控的鸡巴一边上下乱甩一边射精，喷的雅菁脸上到处都是，连脖子、肩膀、上半身都有。&lt;br&gt;「对不起⋯⋯我⋯⋯忍不住！」我看到雅菁双眼被精液糊的睁不开，嘴角和鼻孔都被乳白的精液掩盖，小小的鼻孔吐气时还弄出一个小气泡。&lt;br&gt;雅菁睁不开眼睛：「你怎么⋯⋯」才一开口，嘴角边的精液立刻流入她的口中，她急忙又闭紧闭着嘴，舌头在唇间轻轻吐出一点点，推着想把口中的精液吐出来。&lt;br&gt;我急忙掬起热水帮她洗脸，一阵手忙脚乱后让她稍微可以睁开眼睛了，雅菁骂：「干嘛啦！要射精也不先讲一声，喷的人家到处都是⋯⋯」&lt;br&gt;「对不起！对不起！」我看到精液顺着她脖子流到雪白的胸膛上，也急忙拿起沐浴乳帮她擦洗。雅菁掬起水冲洗自己的脸蛋：「我的头发上有没有？」&lt;br&gt;「没有！没有！」&lt;br&gt;「还好没喷到头发！洗头发很麻烦诶⋯⋯」她低头看到我正在手忙脚乱地洗她的胸部：「连这里都有？罚你帮我洗干净！」&lt;br&gt;「应该的！应该的！」我用心的洗去她身上的精液，还检查着她的脖颈和肩膀，雅菁还在碎碎唸：「叶大哥你是怎么了？这么没挡头？随便洗一下鸡鸡就射精了？」&lt;br&gt;「对不起！最近积了太多都没用，妳一碰就出来，对不起！弄脏妳了，真的很对不起！」&lt;br&gt;「唔⋯⋯」雅菁想了一下：「难怪味道好腥⋯⋯没关系啦！反正⋯⋯反正⋯⋯」&lt;br&gt;「什么味道好腥？」&lt;br&gt;「你的精液啊！刚才⋯⋯吃到了一点点⋯⋯嘻嘻⋯⋯」雅菁红着脸、顽皮地笑着，化解了二人的尴尬。&lt;br&gt;我帮她洗干净了胸口上、肩膀和脖子的精液，这时才发现她的胸部很漂亮。&lt;br&gt;虽然不大，但白白圆圆的十分可爱。小小的乳头和乳晕都是粉红色的，我的手故意『不小心』捏了一下她的乳头，她似乎有了反应：「还⋯⋯还没洗好吗？我自己洗啦！」说着就要拨开我的手，我才不让她逃走，手掌继续轻握揉捏她的乳房：「等等！这里没洗干净！」&lt;br&gt;「哪有啦？」&lt;br&gt;「这里啊！这里⋯⋯」我轻摸她的乳房，食指在乳头旁转来转去爱抚着。&lt;br&gt;雅菁低着头，一手抓着我的手臂想要把我的手抓开：「明明已经洗干净⋯⋯」&lt;br&gt;她并没出力，可能是被我爱抚的十分舒服，后来就把手放开了。&lt;br&gt;低着头，刚好看到我龟头马眼处还有一点点刚才射出的精液：「才刚刚帮你洗干净的，你又射的脏兮兮的⋯⋯」&lt;br&gt;说着又用手轻轻抹去我马眼旁的残存精液，然后捧起水帮我清洗：「你刚刚射好多喔⋯⋯」&lt;br&gt;「当然囉！不是告诉妳了，已经积了一个多月了嘛！」&lt;br&gt;「咦咦？又变大了⋯⋯」肉棒在她手中又迅速变硬，她吓得把手放开，我用水冲洗她的乳房，轻托起检查着：「好像洗干净了？」&lt;br&gt;「嗯。」&lt;br&gt;「我知道妳这里也没洗干净⋯⋯」说着便去扳开她的双腿。雅菁吓了一跳：「哪有？」急忙要夹紧双腿，被我用力扳开：「我知道妳刚刚也很紧张，根本没有仔细洗，对不对？」&lt;br&gt;雅菁红着脸，后来才点点头：「叶大哥你在我旁边，我不敢像平常那样张开双腿洗⋯⋯洗妹妹⋯⋯」&lt;br&gt;「来吧！我帮妳洗干净。」&lt;br&gt;「不用啦！我自己⋯⋯」雅菁要转身过去，又被我架住：「妳刚刚都帮我洗鸡鸡了，我也得帮妳洗妹妹，不然我会觉得不好意思。」&lt;br&gt;「喔⋯⋯」半推半就之下，雅菁不再抗拒，让我打开她的双腿，让她的阴户毫无保留的对着我。&lt;br&gt;我趁机可以好好欣赏她的私处：她的阴毛不多，稀稀疏疏地散落在阴户周围；大阴唇部份颜色比较深，两片薄薄的粉红色小阴唇守护着阴道口，小阴唇上面有一粒微微的突起、鲜嫩红润，好像一粒小小蜜桃，那是十分美丽的阴核，还在一点点的滴着蜜汁。&lt;br&gt;我平时对这位戴着眼镜、短头发、不施脂粉的少妇从来没有过任何性幻想，这时却忍不住称讚：「雅菁，妳的小穴穴好漂亮喔！」&lt;br&gt;雅菁大窘，红着脸挟起双腿，一只白嫩的手掌往下要遮住自己的阴户，我急忙抓住她的手：「等等！还没洗啊！」&lt;br&gt;「你⋯⋯叶大哥，你不要讲这些啦！」&lt;br&gt;「好好好！不讲不讲！」我抓着她的手在她的手背上轻吻一下：&lt;br&gt;「我都不讲话，帮妳洗干净鸡掰就好了⋯⋯」&lt;br&gt;雅菁脸色更是涨得通红：「什么鸡⋯⋯鸡掰啦⋯⋯好难听！」&lt;br&gt;「那应该叫什么？」&lt;br&gt;「就说⋯⋯就说⋯⋯妹妹⋯⋯就好了⋯⋯」&lt;br&gt;「好吧！妹妹就妹妹！」我开始学她那样，把沐浴乳在手上搓揉出泡沫，然后帮她清洗她的阴户。我的手指轻轻的在她阴唇上来回滑动、揉捏按摩，食指还不时去按一下她的阴核。&lt;br&gt;我不敢擡头看，只是仔细的清洗她的阴户然后偶尔偷偷挑逗一下，她的阴户渐渐红润了起来，阴核也微微突起更高；&lt;br&gt;用眼角馀光偷看一下，那粉红色的乳头已经翘了起来。我听到轻轻的喘气声，撑着板凳的那只手将板凳抓得紧紧的。&lt;br&gt;偷偷擡头一看，只看到雅菁紧闭着双眼、眉头微微皱着、小小的嘴巴微微张开的喘着气，另一只手虚掩自己的嘴巴使自己不要发出声音。我趁机用手指在她的阴核上快速的揉搓按压，雅菁突然发出呻吟：&lt;br&gt;「啊⋯⋯吴⋯⋯叶大哥⋯⋯别⋯⋯别这样⋯⋯」&lt;br&gt;「雅菁，怎么了？不舒服吗？」&lt;br&gt;「快停！那个⋯⋯小豆豆不⋯⋯不能⋯⋯不能碰⋯⋯这⋯⋯这样太⋯⋯太刺激⋯⋯」&lt;br&gt;雅菁虽叫我不能碰，却也没有要我停止的意思，只是将双腿稍微合拢。&lt;br&gt;我另一手把她的双腿扳的更开，她也没有反抗，顺着我的手势将腿张的更开了：「腿⋯⋯腿张这么开⋯⋯好⋯⋯好害羞⋯⋯」&lt;br&gt;「没关系啦！重点是要把妹妹洗干净啊！」我除了按摩阴核之外，另一手的食指试探地戳了一点点进去她的小穴穴里。&lt;br&gt;雅菁立刻抓住我那只手：「等等⋯⋯啊！不行⋯⋯别⋯⋯别进去了⋯⋯」&lt;br&gt;「阴道口也要洗干净啊！」&lt;br&gt;「可是这样⋯⋯我⋯⋯我会⋯⋯我会⋯⋯」&lt;br&gt;「会怎样？」　「会⋯⋯很想⋯⋯很想⋯⋯」&lt;br&gt;很想什么呢？我的手可没停下来的意思，越来越激烈的逗弄她的阴户和阴唇，食指轻轻抠弄她的小穴穴。&lt;br&gt;雅菁轻吟着说：「会很想⋯⋯很想⋯⋯那个⋯⋯那个⋯⋯」&lt;br&gt;「很想⋯⋯做⋯⋯做爱⋯⋯」&lt;br&gt;「喔！原来这样会想被干喔！」&lt;br&gt;「叶大哥⋯⋯你讨厌啦！」&lt;br&gt;我一手逗弄她的阴户，另一手搂住了她，她乖乖的让我抱着。我在她脸蛋上亲了一下：「雅菁，妳今天真的好美。」她的脸蛋好嫩好有弹性，刚洗完还香香的。&lt;br&gt;「真⋯⋯真的吗⋯⋯唔⋯⋯啊！好⋯⋯好舒服！叶大哥⋯⋯你这样摸⋯⋯好舒服喔⋯⋯」&lt;br&gt;「雅菁，我可以亲妳的嘴吗？」我边说着边将嘴凑向她的嘴唇，雅菁双唇柔软的迎合我，她的双唇温软而柔嫩，我们热吻了起来，我把舌头伸入她的嘴里，她也配合地吸吮我的舌尖，然后我退出，雅菁的舌头伸入我的口中，我品嚐她嘴里的味道、舌尖的柔软。&lt;br&gt;当然我手上的动作丝毫未停，我的手开始往上移动要去抚摸她的乳房，雅菁却抓住我的手，将我的手掌往下放回她的阴户上：「叶大哥⋯⋯摸这里⋯⋯这里⋯⋯」&lt;br&gt;「喔！还要摸鸡掰吗！」&lt;br&gt;「嗯⋯⋯」雅菁红着脸点头答应：「对！还要摸⋯⋯摸鸡掰⋯⋯」&lt;br&gt;我这次爱抚的更激烈，食指插进她的阴道里急速地抠弄，雅菁在我怀中急速地喘着气：「喔⋯⋯啊⋯⋯哼⋯⋯好⋯⋯好舒服喔⋯⋯叶大哥⋯⋯我想⋯⋯我想做爱⋯⋯」&lt;br&gt;「什么？什么是做爱？」&lt;br&gt;「讨厌啦⋯⋯啊⋯⋯你⋯⋯你一定⋯⋯要我讲⋯⋯讲出来？」&lt;br&gt;「我不懂什么是做爱啊！」&lt;br&gt;「就是⋯⋯干⋯⋯干我啊！」&lt;br&gt;「啊！要怎么干？」&lt;br&gt;「用你⋯⋯你这根⋯⋯」雅菁轻握着我的鸡巴：&lt;br&gt;「⋯⋯这根肉棒⋯⋯插⋯⋯插进来⋯⋯我的⋯⋯我的妹妹⋯⋯」&lt;br&gt;「不行！妳要说用我的懒教干妳的鸡掰，我才要干妳！」&lt;br&gt;「叶大哥⋯⋯你好可恶⋯⋯啊⋯⋯」雅菁终于忍不住：&lt;br&gt;「叶大哥⋯⋯快用⋯⋯你的懒⋯⋯懒教⋯⋯干⋯⋯干我的⋯⋯鸡⋯⋯鸡掰啦⋯⋯」&lt;br&gt;「什么？我没听清楚，再说一次！」&lt;br&gt;「拜讬啦⋯⋯用⋯⋯用你的⋯⋯懒教⋯⋯用这根⋯⋯大懒教⋯⋯干⋯⋯干我的⋯⋯鸡掰⋯⋯拜讬⋯⋯干我的⋯⋯鸡掰⋯⋯拜讬⋯⋯干我啦⋯⋯拜讬⋯⋯拜讬啦⋯⋯」&lt;br&gt;我笑着轻轻把她放到地板上，双手端起她的小腿。雅菁一手握住我的肉棒，把龟头抵放在自己的阴道口，然后手伸到我屁股后面轻轻压着：&lt;br&gt;「进来⋯⋯进来啊！」&lt;br&gt;『噗』地一声，我把整根鸡巴插进去她的小穴里，雅菁唉的一声惨叫：&lt;br&gt;「啊⋯⋯叶大哥⋯⋯你⋯⋯插太快⋯⋯太快了啦⋯⋯唔⋯⋯唔⋯⋯」&lt;br&gt;她似乎轻轻哭泣着，我安慰着她：「雅菁，对不起！妳的妹妹太舒服了，我忍不住就一整根插了进去，对不起⋯⋯对不起喔！」我开始慢慢的抽送，雅菁的阴道很紧，内壁很有弹性，可能是刚刚前戏做的太够的关系，阴道内水汪汪油润润地，插起来非常的舒服，随着我的抽送，一直发着『噗嗤』、『噗嗤』的声音。&lt;br&gt;雅菁轻轻喘着气：「啊⋯⋯好⋯⋯好舒服⋯⋯叶大哥⋯⋯你的懒教⋯⋯好大根⋯⋯好舒服⋯⋯这样的大⋯⋯大肉棒⋯⋯好舒服⋯⋯这样插⋯⋯好舒服⋯⋯好舒服喔！」&lt;br&gt;雅菁的阴道虽紧，但好像比较长，我的鸡巴要插比较进去才会顶到一团软绵绵的东西，雅菁这时就会急速喘气：「啊！怎⋯⋯怎么会⋯⋯好⋯⋯好舒服⋯⋯我⋯⋯我好怕⋯⋯从来没⋯⋯没这么⋯⋯舒服过⋯⋯叶大哥⋯⋯我⋯⋯我会这样就⋯⋯死掉吗⋯⋯」&lt;br&gt;「雅菁，妳的花心从来没被顶到过吗？」我继续干着她，龟头顶到花心时稍微停一下：「就是这样，我的鸡鸡顶到了喔！有感觉吗？」&lt;br&gt;「啊⋯⋯啊⋯⋯叶⋯⋯叶大哥⋯⋯等⋯⋯等等⋯⋯」雅菁双腿颤抖着，双手紧紧抓住我的手臂：「这⋯⋯这就是⋯⋯花心被⋯⋯被顶到的⋯⋯感觉吗？」&lt;br&gt;「对啊！」我把整根鸡巴插入，龟头整个浸入那团花心中：&lt;br&gt;「这就是整个花心都被鸡巴干到了，怎么样？舒服吗？」&lt;br&gt;「叶大哥⋯⋯呜⋯⋯呜⋯⋯」雅菁紧紧抓着我的手臂，指甲甚至插入我的肌肉里，她又哭了起来，不过这次是高兴的哭泣：「好舒服喔⋯⋯叶大哥⋯⋯我会死⋯⋯呜⋯⋯我会死啦⋯⋯呜⋯⋯」&lt;br&gt;「可怜的小雅菁，原来从没享受过真正的性爱。」我安慰着雅菁，低下身子抱住她，她双臂搂住了我，我的下半身轻缓的抽送，每一下都插到她的花心之中停住，龟头还在她的穴穴里面顶一下。&lt;br&gt;雅菁辛苦的皱眉、娇喘、呻吟，眼角不停的落下泪水：「唔⋯⋯好舒服喔⋯⋯呜呜⋯⋯叶大哥⋯⋯好棒⋯⋯好棒喔⋯⋯原来⋯⋯被干⋯⋯可以这么⋯⋯这么舒服⋯⋯叶大哥⋯⋯干我⋯⋯干我⋯⋯用大懒教⋯⋯干我⋯⋯再干⋯⋯还要⋯⋯还要干⋯⋯还要干⋯⋯」&lt;br&gt;我加快抽送的速度与力道，雅菁开始有点招架不住，嘴里不住的大口吐着气。&lt;br&gt;我轻吻了她一下：「我可爱的小雅菁，我要开始用力插了喔！」我温柔的拭去她眼角的泪珠：&lt;br&gt;「等一下妳会更舒服喔！不要怕喔⋯⋯尽量放轻松，好好享受我的肉棒、享受被肉棒干的感觉⋯⋯然后，等一下就会很舒服，灵魂好像快要离开身体的感觉，好像快要昏过去那样，要让自己尽量放松⋯⋯然后就会高潮，知道吗？」&lt;br&gt;「高潮⋯⋯我⋯⋯我以前有过⋯⋯高⋯⋯高潮啊！」&lt;br&gt;「这是不一样的高潮，小雅菁！忍一下喔⋯⋯忍一下喔！」&lt;br&gt;「嗯⋯⋯啊⋯⋯哼⋯⋯哼⋯⋯好⋯⋯好舒服⋯⋯叶大哥⋯⋯叶大哥⋯⋯」&lt;br&gt;我加快抽插的速度，每一下都用力干进去她的花心里。&lt;br&gt;雅菁紧紧地抱着我：「呼⋯⋯好⋯⋯好棒⋯⋯被干好棒⋯⋯好舒服⋯⋯叶大哥⋯⋯你的⋯⋯大肉棒⋯⋯大懒教⋯⋯好棒⋯⋯好大根⋯⋯好大根⋯⋯原来⋯⋯被干⋯⋯可以这么⋯⋯这么舒服⋯⋯」&lt;br&gt;我和雅菁再度热吻，舌头再度伸入她的口中，下半身的肉棒也在她的身体里用力干着她的小穴穴。&lt;br&gt;雅菁呼吸越来越急促、越来越喘息，终于她紧紧地抱着我：「呜呜⋯⋯叶大哥干我⋯⋯叶大哥干我⋯⋯干我啦⋯⋯好舒服喔⋯⋯我⋯⋯呜呜⋯⋯我晕了⋯⋯我晕了⋯⋯呜⋯⋯要上天堂了⋯⋯叶大哥干我⋯⋯呜呜⋯⋯干我啦⋯⋯鸡掰快裂开了⋯⋯鸡掰要裂开了啦⋯⋯呜⋯⋯呜⋯⋯叶大哥⋯⋯我的鸡掰啦⋯⋯我好爱⋯⋯被干⋯⋯好爱被干啦⋯⋯呜呜⋯⋯」&lt;br&gt;突然一阵温暖的液体在从她的花心喷出来，热热的洒在我的龟头上。&lt;br&gt;雅菁双腿紧紧夹住我的下身，我可以感觉到她全身不住的颤抖着，她的花心像吸盘一样用力的吸吮着我的龟头，这位太太的花心已经达到最兴奋的境界，随时准备吸吮精液，要把阴道内那根阴茎的精液全部吸入子宫内了。&lt;br&gt;雅菁哭叫着：&lt;br&gt;「我要死了⋯⋯被干死了啦⋯⋯呜⋯⋯呜⋯⋯叶大哥⋯⋯呜⋯⋯呜⋯⋯啊⋯⋯啊⋯⋯」&lt;br&gt;她双腿夹得如此之紧，害我几乎无法抽送，我双臂用力扳开她的双腿举在空中，然后鸡巴用尽全力猛烈干了几十下。&lt;br&gt;雅菁费力的喘着气：&lt;br&gt;「啊⋯⋯叶大哥⋯⋯肉棒⋯⋯太大根了啦⋯⋯太⋯⋯呜⋯⋯呜⋯⋯太大根了啦⋯⋯鸡掰⋯⋯裂开了啦⋯⋯我要死了⋯⋯呜⋯⋯好爱被干⋯⋯叶大哥⋯⋯我好爱你⋯⋯呜呜⋯⋯好爱你⋯⋯好爱⋯⋯好爱⋯⋯好爱被干⋯⋯好爱大懒教⋯⋯呜呜⋯⋯好爱被⋯⋯大懒教干⋯⋯好爱⋯⋯好爱⋯⋯呜⋯⋯呜⋯⋯」&lt;br&gt;我终于忍耐不住，鸡巴狠狠地干进去雅菁的花心中，一道道滚烫的精液射进了她的子宫里面。&lt;br&gt;雅菁已经魂飞天外、声嘶力竭：&lt;br&gt;「呜呜⋯⋯好⋯⋯好烫喔⋯⋯好烫喔⋯⋯叶大哥⋯⋯我⋯⋯我的鸡掰⋯⋯好⋯⋯好舒服喔⋯⋯呜⋯⋯好舒服啦⋯⋯呜⋯⋯鸡掰被干⋯⋯被干⋯⋯太舒服了⋯⋯喜欢被干⋯⋯我爱被干啦⋯⋯呜⋯⋯呜⋯⋯」&lt;br&gt;我射完精，趴在她身上休息，雅菁也抱着我喘着气。&lt;br&gt;过了好一会儿，我才把鸡巴从她的阴道抽出来：「雅菁，妳的小穴穴真的好棒，干起来真的好舒服！」&lt;br&gt;「肚子里好温暖喔！」雅菁轻轻抚摸自己的小腹，感受留在子宫内精液的滚烫温度：&lt;br&gt;「叶大哥，你射了好多喔！肚子里面好暖和喔，这样好舒服喔！晚上睡觉时一定不会冷⋯⋯你的肉棒真的好厉害，我从来不知道原来被干可以这么的舒服。」&lt;br&gt;我们又互相把对方的性器洗了干净，我在她的小穴穴上亲了一下，雅菁也轻轻的吻了一下我的鸡巴。&lt;br&gt;我们抱了抱对方，然后各自穿了衣服。&lt;br&gt;雅菁拿起用脸盆装着的盥洗用具要离开前还不忘问我说：&lt;br&gt;「叶大哥，你明天也是这么晚才回家吗？」&lt;br&gt;「对啊！」我点点头。&lt;br&gt;「那我也是十点半才来洗喔！」她顽皮的笑一下：「我再帮你洗⋯⋯嘻嘻⋯⋯你的⋯⋯大懒教。」&lt;br&gt;「那我也要帮妳洗⋯⋯小妹妹喔！」&lt;br&gt;</content></item></essay>