<essay><item><title>我和我的美艳岳母(10)</title><author>床上伴侣</author><content>已经长出小草的短短的阴毛全部站起来透过睡衣上透明的网眼伸出头来，腿
上穿着开裆的黑色丝袜，整个人显得妖异性感。&lt;br&gt;我眼睛都看直了，对窃笑不已的岳母说：「怪不得半天才出来，你原来在家
穿这些来诱惑我呢。」&lt;br&gt;岳母笑着：「还不是因为你喜欢，我才穿来的，你以为我想啊，路上人这么
多，万一给人看到了那我还要不要活了！」&lt;br&gt;我欲火中烧不再多说，猛的把大衣往外一掀，将勒住小洞的细绳拉到一边，
大肉棒在岳母早已湿淋淋的阴部稍微擦点淫水，猛的直灌而入，岳母满足的轻哼
一声，我们快活的交合在一起。&lt;br&gt;由于怕有人听到，所以尽管都很急，我们却都小心翼翼的不敢发出太大的声
响。岳母细细的呻吟着，我喘着粗气，从前面干了一会，觉得不舒服。因为石桌
太高了，我老是够不到要掂起脚尖才能插入全根。&lt;br&gt;所以我又把岳母放下来，站在石桌边，屁股朝着我弯腰扶住石桌，我用老汉
推车的姿势全根而入，又用手指伸进岳母的后庭里掏挖，由于这些天来不断的对
岳母后庭的开发，岳母的屁眼已经不能存住屎了，竟然给我挖出屎来，气的我把
屎放进前面不停摆动的岳母的嘴里让她吃掉。岳母摇动着头部不肯吃，我硬把手
指塞到了岳母的嘴里。&lt;br&gt;然后开始用力的教训她起来。插了一会之后，我把沾满淫水的大肉棒抽出，
猛的插到岳母的屁眼里，轻哼一声之后，岳母开始享受起我插她后庭的感觉来，
潺潺的淫水不断的从前面的洞口流出，岳母迎合着我的抽动，&lt;br&gt;我们正干的爽，突然听见附近有人说话的声音，吓的我们赶紧停住了动作。&lt;br&gt;半晌之后我们才听到没有动静之后才又开始作爱，随时被人发现的刺激感让
我和岳母都很快的达到了高潮，射精之后我们穿好衣服缠绵再一起说了一会情话
才前后回家，我故意在外面多等了一会才回去。&lt;br&gt;这次野外的交合让我喜欢上了那随时可能被人发现的刺激的感觉，我不停的
要求岳母出来和我在外面野合，岳母本来不肯答应的，但又拗不过我，而且那样
一样的刺激会让她更加的容易高潮，我们开始频频的在外面的公园里作爱。&lt;br&gt;文文照例的又出差了，晚上吃完饭，已经８点多锺，我突然想起一个主意，
把岳母的衣服都脱光（其实也没穿啥，也就是性感的睡衣和内衣裤），岳母以为
我要开始和她作爱，快乐的呻吟着抱住我。&lt;br&gt;我把岳母抱起来扔在床上，岳母淫浪的叫着：「小建，快来啊，快来干你的
岳母的小穴啊……」&lt;br&gt;我却并没有腾身而上，而是打开装满那私秘的玩具的抽屉，拿出了麻绳，遥
控的跳蛋，黑色的丝袜，性感的蕾丝内裤以及夹奶头的夹子。&lt;br&gt;岳母以为我要开始虐待她了，更加的兴奋，一手抚摩着自己的大奶子，一手
扣挖着已经流出淫液的小浪穴，一边喘着粗气的说道：「快来虐待我吧，抽烂我
的小穴吧……我的亲儿子！」&lt;br&gt;我却并不为所动，开始捆绑岳母，我将岳母的奶子捆起来，使本已经丰满的
大奶子挤压变形后更加的突出，然后在已经硬挺起来的大奶头上夹上了乳夹，岳
母痛的轻哼了一声，更加的兴奋，妩媚的双眼水汪汪的看着我，眸子里充满了欲
望的火焰。&lt;br&gt;捆好之后，我拿出遥控的小跳蛋，塞进了岳母的阴道，那里面早已经是泥泞
一片，甚至流出来打湿了屁眼。我嘴上骂着小骚货，一边又去把肛门拉珠拿来塞
进了她的菊花，然后我又把她的内裤穿上，让这两样东西不会掉下来。&lt;br&gt;岳母还不知道我的想法，闭上眼睛享受着跳蛋和拉珠带给她的双重快感。我
又把性感的黑色丝袜和性感的高跟鞋给她穿上，然后找了一件长大衣，让岳母穿
上。&lt;br&gt;这下，岳母才察觉到了不对，说道：「小建，你干嘛？在家还要穿大衣干什
么？」&lt;br&gt;我笑着说：「妈，我们出去逛一圈吧，到超市去买点东西？」&lt;br&gt;岳母这才知道我的意图，大惊道：「不要啊，穿成这样怎么出去啊？」&lt;br&gt;我调笑她：「就是要你穿成这样出去让别人看看我的丈母娘有多骚！」&lt;br&gt;「不行不行，这样万一被人看见，我还怎么活啊？！」&lt;br&gt;我急眼了：「外面穿这样的大衣谁能看到你里面啊，不行也得行！走，我们
出去！」&lt;br&gt;说着，我不由分说的拉上岳母就走，岳母挣紮着，但她怎么能拗的过强壮的
我呢？拉着岳母的手出了门。&lt;br&gt;岳母似乎怕别人看见我们的手牵在一起，赶紧松开手，小声的说道：「好，
好，我自己走好了吧，你个小色狼，整天脑子里也不知道想些什么，净是这些下
流的东西！」&lt;br&gt;我得意的看着岳母不说话，我们一前一后的下了楼，下楼的时候，岳母在我
身前小声的说：「你好坏啊，在我里面放了这个讨厌的东西，走路都走不了！」&lt;br&gt;我看着岳母夹紧的双腿暗笑不已。&lt;br&gt;在楼梯走动的时候还没什么，可是到了平地上，岳母的腿似乎不听使唤了，
两腿夹的紧紧的，不知道怎么走路了，外面人来人往的，岳母又不敢表现出来的
太明显，还好天色已经黑了下来，岳母的异状并没有人注意到。岳母幽怨的眸子
不时的瞟过来，夹紧的双腿还要故意的装成若无其事的样子。&lt;br&gt;这时，对面走来了一个带着小孩的中年妇女和岳母打着招呼：「小方，出去
啊？」&lt;br&gt;岳母只能装做自然的样子一边走一边说道：「是啊，我去超市买点东西。」&lt;br&gt;但略微颤抖的话音只有我才听的出来她内心的紧张和极力压抑着的兴奋。&lt;br&gt;我也跟那中年妇女点头示意，眼光却瞟向岳母，我分明看到看似自然的那双
丰满的大腿在微微的颤抖着。我更加的得意了，把揣在裤兜里的跳蛋遥控器的震
幅也调开，岳母轻轻「啊」了叫了一声，两腿猛的夹紧，弯下身子不由得捂住了
自己的小腹，赶紧又紧张的四处张望，看有没有人注意到自己。嗔怪的回头给我
一个卫生眼，又装做没事般的直起身子向前走去。&lt;br&gt;但她走的方向并不是超市的方向，而是想附近的偏僻的小公园走去，我在后
面小声的命令道：「妈，你往哪儿走啊，我们要去的是超市，不是公园！」&lt;br&gt;岳母怕人看出异状，并没有回头，小声的说道：「求你了，小建，不要去超
市，那里人太多了，而且又那么亮，被人发现就惨了！」&lt;br&gt;我不为所动：「不行，你穿大衣谁能看到，你只要自然一点就好了！」&lt;br&gt;岳母无奈的转身走向超市，我亦步亦趋的跟在后面，终于到了超市。８点多
正是超市里人多的时候，岳母推了一辆购物车在前面，我在旁边拿着货架上的商
品放到车里，表面看来，好一副母慈子孝的情景。&lt;br&gt;但其实内里却是那样的淫乱不堪，超市里人来人往，岳母更加的不敢表现出
异常，不时的和熟人打着招呼，喧嚣的声音淹没了岳母身体里的跳蛋发出的细微
的「嗡嗡」声。&lt;br&gt;在岳母和楼上的邻居小王说话的时候，我猛的将跳蛋的频率开到最大，岳母
情不自禁的「啊」的叫了出声，将肚子紧紧的靠在购物车的扶手上，脸上一副痛
苦的表情。&lt;br&gt;小王惊讶的说道：「方姐，你怎么了？」&lt;br&gt;我也装做关心的样子，上前扶着岳母说：「妈，你没事吧！」&lt;br&gt;岳母这才回过神来，装做没事的样子说：「没事，肚子有点疼，老毛病了，
一会就好！」&lt;br&gt;小王说：「小建，你快扶你妈回去休息吧，我先过去了！」&lt;br&gt;我点头答应，扶着快要瘫软的岳母走到旁边。岳母左右看了看没人，嗔道：
「小建，你怎么在我和别人说话的时候开啊，害的差点被人发现！要是别人知道
了，我就只能去死了」&lt;br&gt;我嬉笑着说：「这样才刺激嘛，妈，你自己看看，你的骚水都流到什么地方
了？」&lt;br&gt;岳母闻言低头看去，只见大腿的丝袜上有一条亮闪闪的细线，已经快流到膝
盖上了，岳母大羞，趁没人注意，赶紧用手去擦。&lt;br&gt;我笑着走到了一边，看着岳母艰难的挪动着双腿走着，岳母越来越是不堪，
娇豔的脸上布满了红潮，银牙紧咬，极力压抑着那可能一松口就会脱口而出的呻
吟，蹙着好看的双眉，一脸痛苦的表情，可谁知道其实她是在压抑着自己的快感
呢？&lt;br&gt;我的大肉棒早已在岳母这别样的刺激下硬挺的老高，自己也觉的很尴尬，怕
人看到自己的丑态。&lt;br&gt;终于从超市回来，看到岳母早已发软的双腿，我体贴的说道：「妈，我们回
去吧！让我好好的操你！」&lt;br&gt;岳母也像是松了口气似的，小声说：「就你的鬼点子多，妈妈都要被你折腾
死了！」&lt;br&gt;我笑道：「那你还流这么多淫水，你都爽成这样还要怪我，真是好人不能做
啊！」&lt;br&gt;好不容易回到家中，我迫不及待的把岳母的大衣扒开，露出里面白皙淫乱的
身体仔细看去，只见岳母两条丰满的大腿内侧早已经流满了白花花的淫液，，小
穴和肛门更是濡湿一片，岳母也不能再忍的大声呻吟着：「小建……妈妈已经忍
不住了……快……快来操妈妈……」&lt;br&gt;我也早就按耐不住，如听到圣旨一般扑了过去……&lt;br&gt;第七章　　刺激&lt;br&gt;日子一天天的过去了，我和岳母都沉浸在这种集乱伦，偷情，ＳＭ于一身的
错乱的快感中不能自拔，天天背着文文进行着淫乱的游戏。而文文依然是没有任
何的察觉，细心的文文在这件事上如此的粗枝大叶，也许是她根本就想象不到我
会和她亲爱的妈妈，我的岳母会这样勾搭成奸，这也让我更加的大胆。&lt;br&gt;这样的日子过了两个多月，元旦前后，房子装修好了，可我们并没有搬回去
住，因为听说刚装修的房子会有甲醛，所以仍然住在岳母家里。&lt;br&gt;虽然文文很少出差和加班了，可嚐到甜头的我和岳母却也不在乎了，我们频
频的出来约会，有时在公园，有时在旅馆，甚至有时就在舞厅里（白天有很多的
中老年舞厅开门营业）。&lt;br&gt;岳母照例是外面很严实的外套，里面是真空上阵，以方便我的随时插入。而
在家，我们还是一如既往的母慈子肖。表面上，我和文文的感情也越来越稳定，
结婚的日程摆在了我们的面前，我们的好日子定在了五一劳动节。&lt;br&gt;过完年后，我和文文开始为婚礼的事奔忙，空闲的时间里，我们去买电器，
买家具，拍结婚照，装扮房间，还专门去了趟上海买衣服和钻戒。整整２个月我
都没有时间和岳母再去幽会了，但每次回家的时候却能看到岳母幽怨和期盼的眼
神。夹在两个女人之间的我很是为难，但岳母却没有过分的索要，每天看到我们
还是笑语盈盈，我每次都觉得很感动。&lt;br&gt;结婚后，我和文文单独住到了一起，新婚后的我们天天粘在一起，和岳母的
关系慢慢的冷却了下来。&lt;br&gt;虽然我很喜欢和她在一起那种偷情，乱伦和虐待的感觉，但和岳母出来约会
的次数越来越少了，大部分的心思都用在了一直对我死心塌地的文文身上。&lt;br&gt;直到半年后，文文怀孕了，我大喜过望，但文文的妊娠反应十分强烈，每天
不停的呕吐，吃也吃不下，睡也睡不香。文文去单位请了假安心的在家休养。不
知道如何是好的我只得又把岳母请到了家中照顾文文，而刚开始的这段日子，听
说也是最容易流产的时候，我和文文根本不敢亲热，生怕会伤害到小孩。&lt;br&gt;这下可苦坏了我，平时无「日」不欢的我象做了和尚一样，每日里苦熬着自
己的欲望，文文固然是不敢动，岳母也因为文文的整日在家而不敢和我有任何的
接触。&lt;br&gt;看出我的饥渴之后，文文倒是对我还不错，在身体还好的情况下，用手和嘴
帮了我几次，可是这样却根本解决不了任何问题，相反的更像是饮鸩止渴一般。&lt;br&gt;每天在欲火中煎熬的日子真难过啊！&lt;br&gt;这天，文文因为头晕早早的就睡了，百无聊赖的我坐在电脑前玩游戏，岳母
则坐在我身边的沙发上一边织着给未出生的宝宝的毛衣，一边看电视。&lt;br&gt;平时玩游戏上瘾的我今天却怎么也进入不了游戏的世界中去，我回头看看岳
母，岳母身穿那件保守的睡衣，却遮不住胸前的汹湧波涛，从斜上方看下去，深
深的乳沟让我的眼睛久久的陷进去无法自拔，丰满的乳肉白花花的一片，眩花了
我的眼睛。我的大肉棒不由得硬挺了起来，干脆就这样看着，游戏也不玩了，我
真想就这样扑向岳母……&lt;br&gt;过了半晌，岳母大概察觉到了什么，扭过头来看着我，我充满欲望的眸子让
岳母一愣，然后妩媚的笑了一下，又把头转了过去。&lt;br&gt;这不是勾引我嘛？我再也忍耐不住了，猛的站起身来，来到了岳母的身前，
紧紧的拥抱着岳母。岳母吓坏了，用力的挣紮着，我悄声的说：「妈，你看，我
的弟弟都这么硬了，我们悄悄的，文文都睡了，不会发现的。」&lt;br&gt;岳母坚决的阻止我的进一步动作：「不行！我们说好的，文文在家的话不能
这样！」&lt;br&gt;我苦着脸一边哀求，一边把岳母的手牵到我的裤裆上，让她感受我的坚硬：
「妈……我求求你了，文文都睡着了，我们小点声，她不会发觉的。」&lt;br&gt;岳母又一次的屈服了，她抬头看着我的眼睛。&lt;br&gt;我知道我的眼睛里充满了欲望。</content></item></essay>