<essay><item><title>翘臀美腿美女与公公(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;公公悄悄到马金焕的房中走去，望着这个秀色可餐的绝色娇靥，终于下定决
心要把这个千娇百媚、天姿国色的大美人搞到手，以消欲火……&lt;br&gt;某天，公公故意把一本淫秽不堪的黄色手抄本夹在书里给了马金焕。晚饭后，
马金焕回到自己房间看书，不一会儿就发现了这本低级下流的黄色小说。她想一
定是公公把这个手抄本搞混了，真冒失，&lt;br&gt;看完书，时间还早，无聊中，马金焕对那早有耳闻的黄色小说产生了好奇心，
她想，反正还早，又没人知道，不妨偷偷地看一下，明天还给他就是了……&lt;br&gt;妩媚秀丽的马金焕不知道她自己正掉进一个可怕的陷井。这一看，只把马金
焕看得耳红心跳，芳心含羞。书中那些大胆的性爱描写，疯狂的肉欲交欢，缠绵
的云交雨合令这个涉世末深的绝色美人儿越看越想看，直看得玉颊潮红、鼻息急
促，下身潮湿……&lt;br&gt;这一夜，马金焕抱着手抄本缩在被窝里看了一遍又一遍，下身的床单也浸湿
了……&lt;br&gt;第二天，公公望着双眼猩红、疲倦不堪的马金焕，知道这个美女上了圈套。&lt;br&gt;当马金焕把手抄本和书还给他时，他似笑非笑、色迷迷地望羞她，马金焕一
下子花靥羞得通红，玉靥娇晕地赶快走开。&lt;br&gt;可是，当她晚上回到房间时，又在书桌上发现了一本更为淫荡的小说，并且
图文并存，不知是谁什么时候「掉」到她房里的，象吸毒成瘾的人一样，马金焕
饥渴地把书翻来覆去地看了很久，那些温柔缠绵的描写、姿势生动的照片深深印
入少女的芳心，此后几个晚上，她都读着这本淫秽至极的小说难以入眠……&lt;br&gt;一个雨后闷热的夜晚，当她又一次看着这本黄色小说，春思难禁的时候，响
起了敲门声。&lt;br&gt;「谁？」她问道。「我……」，是公公的声音。&lt;br&gt;马金焕隐隐觉得不妥，但还是开了门。进屋后，公公看见那本黄色小说还摊
开放在床头上，马金焕这过也一眼看到了她刚才慌忙中忘了藏起来的东西。&lt;br&gt;她的脸一下子就红了，耳根子直发烧，她赶忙走过去，极不自然地想把书塞
进枕头下。突然，公公一下抓住了马金焕那双羊葱白玉般的柔软小手。马金焕的
脸一下子羞得通红，挣了一下没挣脱，反而被他一下子搂进了怀中。&lt;br&gt;「你……你干……干什么啊……？」，马金焕一面用力挣扎，一面轻声责问。&lt;br&gt;他一言不发，只是紧紧搂住马金焕那盈盈一握的柔软细腰，慌乱中，马金焕
感到他的手已开始在自己胴体上抚摸了，马金焕又羞又怕，出于恐惧，她尖叫了
起来。&lt;br&gt;「啊……来——」她刚喊出声，就被他的一只手堵住了嘴，他紧紧箍住马金
焕的柔软细腰推搡着她，终于把马金焕柔弱苗条的娇躯压在了床上……&lt;br&gt;马金焕俏美的小脸胀得通红，纤美柔软的胴体在他的重压下越来越酸软无力，
她拼命地挣扎着，反抗着，这时，只听他在她耳边一声低吼道：「别叫，叫来了
人，我就把你看黄色小说的事抖落出来……」。&lt;br&gt;听了他的威胁，马金焕脑海「轰」的一下一片空白，芳心深处隐隐明白自己
掉进了一个可怕的陷坑，她深深地自责与后悔不堪，一双拼命反抗的柔软玉臂不
由得渐渐软了下来，美眸含羞紧合。「怎么办？……怎么办？……」。就在马金
焕不知所措时，他的一双手已隔着一层白衫，紧紧握住了马金焕的一双柔软翘耸
的乳房……&lt;br&gt;马金焕芳心一紧，他已开始抚摸了起来……&lt;br&gt;虽然穿着一件轻薄的衬衫，还是能感觉到马金焕那一双怒耸玉乳是那样的柔
软饱满，滑腻而有弹性。那刚刚发育成熟的少女椒乳正好是盈盈一握，坚挺结实
……&lt;br&gt;原来进来的人是公公，他看见马金焕美丽的俏脸布满了红晕，膝上还吊着一
条亵裤，心中明白这位美娇女正在手淫呢，兴奋跨下的阴茎都硬了起来，马金焕
心中又羞又怕，羞的是自己被人看到做这种下贱的事，怕的是他看着自己的样子，
目瞪口呆而且裤子还撑起像帐蓬，可见是自己是挑起他的性欲了，马金焕羞答答
的背着身子拉起亵裤，却在穿起时撩起牛仔裤露出圆翘白嫩的丰屁股，公公忍耐
不住冲向前一把抱住马金焕，将热情的唇贴在马金焕的樱唇上，马金焕当然宛转
承受，还主动吐出香舌给公公吸允。&lt;br&gt;热吻过后公公说：「我喜欢这种偷情式的做爱法」。马金焕便道：「只要不
告诉别人，你要怎么玩就怎么玩」，「小贱货，我就知道，哈哈哈……」公公大
喜若狂，兴冲冲的紧搂着马金焕，几乎是小跑着冲到窗台旁边。借着午后的阳光，
马金焕一头飘逸的长发在阳光照耀轻轻的垂下来，反射着迷人的光泽，看得让人
心醉。马金焕美丽的脸庞，流露出又羞又急的神色，她挣扎着，但又不敢激怒了
他。然而他眼中那贪婪的光芒，最终还是让她明显感觉到了什么，慢慢低下了头。&lt;br&gt;这样的姿态，无疑就是对接下来将要发生的一切行为的默认，好像是为公公
吹响了进攻的号角！&lt;br&gt;对了，听话就好嘛，省的我多费口水，浪费时间，呵呵！「一声淫笑贯穿房
顶，笑的马金焕浑身哆嗦。&lt;br&gt;生怕怀中的美人再次跑掉，公公结下腰带，把马金焕紧紧压在窗台前，早已
昂然挺立的巨棒，发泄一般的隔着衣服向它无比向往的桃源洞乱顶乱撞。公公突
起的裤裆子紧紧地贴在马金焕的胯间，虽然有衣衫隔着，马金焕却已感觉出公公
的「东西」已经按捺不住，跃跃欲试了。想要挣扎却又动弹不得，与此同时，怪
手开始沿着她那玲珑的曲线探索。一只手滑过她的体侧，直奔那坚挺浑圆的胸峰，
粗暴的扯开她上衣的扣子，公公马上从兴奋地拉下裤子，掏出巨大粗黑的阴茎，
足有一尺来长，手臂般粗大。&lt;br&gt;马金焕拉着公公坐到床上来，公公紧张地抱着马金焕放在膝上，开使隔着轻
纱扶摸马金焕胸前的丰乳，马金焕的乳房非常翘，公公的手揉搓的非常过瘾，而
且非常有弹性，马金焕在公公的耳旁说：「没关系你可以伸进衣服里摸啊？」公
公得到鼓励，连忙解开马金焕上衣的扣子，手伸进衣襟内隔着奶罩更确实地抚摸
到马金焕娇翘的乳峰，公公获得触觉的享受，更想满足视觉，就拨开马金焕的衣
襟，露出纯白缕花的乳罩。&lt;br&gt;公公不客气的说：「小马啊！让我看看你的胸部有没有像电视里的那么
漂亮！」&lt;br&gt;马金焕还稍有一点理智，便回瞪了公公一眼，正想回骂，但立即被药效克制
了下来！&lt;br&gt;公公看着马金焕由愤怒的眼神转成半闭的媚眼，只见她嘴唇一咬，反手
便将她上身的一件小背心脱了下来！马金焕的背心还没离手，公公随即动手身到
马金焕背后去解她的胸罩，马金焕配合的将双手高举方便他行动，公公解下马金
焕的胸罩时，阿美露出了白皙的胸部，但她也立刻用双手护住自己的双乳，羞涩
的倒入公公的怀里。&lt;br&gt;公公激动冲了上去，一手握住马金焕的乳房，一手勾着她的腰，把马金焕拖
到桌子旁让她上身伏在桌子上，脚站在地上，马金焕想反抗，「记住，要听我的
命令，不然，嘿嘿。」公公得意的说。&lt;br&gt;马金焕屈辱的泪水依然留个不停，真不明白公公要怎样玷污她。这时他已经
在马金焕身后的位子，半蹲下来注视着马金焕最性感的臀部，他简直不敢相信自
己的眼睛，自己这辈子居然碰上这么美丽的俘虏。&lt;br&gt;马金焕带公公进了她的房间，转过头来神态忸怩地笑着道：「先把门关上吧。」&lt;br&gt;公公连忙把门关上并上了栓。转过身来时只见马金焕把牛仔裤一脱，顺着马
金焕优美的身体曲线滑落到地上，噢，原来马金焕里面穿的是真丝镂花内衣裤，
把好色的公公看痴了。&lt;br&gt;「公公，你看我这身材好不好看」马金焕说完转了一圈。公公在马金焕转动
时看见马金焕那最诱人浑圆丰满的美臀时，禁不住狂咽了一口口水。&lt;br&gt;「美，实在是太美了……象条美人鱼……哦……是仙女下凡……」公公看的
有些语无伦次。&lt;br&gt;马金焕还是那副羞答答的娇样，「公公，你可真坏。」公公的魂被勾的烟消
云散了。&lt;br&gt;忽然马金焕转过身去把整个上身爬在床上，两腿直直的站着把美臀正正对向
公公，然后不停地扭动蛮腰，慢慢地把动性感的大臀部，由于泳衣下面是三角形
的，马金焕这样一摆，马金焕神秘的三角地带和臀部被镂花内衣裤包的紧紧，看
起来十分的诱惑人想犯罪，这时公公象是被一块大磁石深深地吸引住了。马金焕
回过头来神情地看着看的唾液长流的公公，极富挑逗地说：「公公，快过来，我
要……噢……我要……」这时马金焕摆动的更加夸张，哇，公公几乎丧失理智了，
激动地向马金焕走过去半蹲下身体，双手拽住马金焕两条温热的大腿，制止了马
金焕的摆动，脸对了马金焕美丽性感的大臀部猛地贴了上去，一阵狂吻，狂嗅，
「噢！大叔，你可真坏。」马金焕又说着挑逗性的话，其实她的心里忍受着强烈
的屈辱，因为她要报仇，不得不如此挑逗以寻找机会。&lt;br&gt;马金焕故意把双腿向两边分开了些，把散发着少女特有的青春气息的三角地
带露开一些，好让公公更加充分地侵犯，这时公公发狂地又啃又温，马金焕下身
有些反应了。公公伸出舌头来，隔着薄拨的内衣纱布舔马金焕的阴户，马金焕顿
时感到下身一阵舒痒。「哎哟，爸爸，你舔的我好舒服啊。」&lt;br&gt;公公爬了起来，伸手去解开马金焕的村衣，并退去奶罩，让她一丝不挂，公
公抓住马金焕的右边奶子，低头含住粉红色的乳头，用舌尖舔着，用牙轻咬着，
马金焕忍不住酸痒的胸袭挑逗，玉手紧紧抱着公公的头，公公又吸又吮的舔吻着
马金焕的乳房，用舌尖挑逗她粉红坚挺的乳头，左舔右咬的，马金焕低声呻吟着。&lt;br&gt;公公色淫地盯着眼前意乱情迷的马金焕，并褪去自己的裤子，露出庞大的阴
茎，激动地说：「来，我们打真炮，哈哈」说着脱去身上的袈裟以及所有避体的
遗物，两具赤裸的躯体就要激情碰撞，美女与野兽。&lt;br&gt;马金焕身子一软，忙双手撑在椅子上，腿上用力，把一双粉嫩白润的玉腿挺
得直直的，高翘着圆润美臀迎接公公的攻击。他哈下腰，一边把双手从衬衣下伸
进去，抚摸她的乳房，由于这个姿势，使得马金焕一对白嫩尖挺的奶子向下坠着，
有种沉甸甸的感觉，她的屁股也滑滑的，凉凉的，公公火热的下体一贴上去真是
蚀骨销魂哪。&lt;br&gt;公公把马金焕压在身下，双手紧握美丽的乳房，下身向前挺进。这时大龟头
已经顶上马金焕红润湿滑的阴唇，磨檫了一会，马金焕扭动绝世的身体配合着。&lt;br&gt;半个大龟头顶开了阴唇进去了，但是另一半去进不去，马金焕迷惑的眼睛突
然瞪大。「啊，太大了……这……」&lt;br&gt;「呵呵，我都说过了，你的阴户太小了，准备好了！」&lt;br&gt;还没等马金焕反应，公公腰一挺整个龟头终于没了进去，马金焕痛的泪眼滚
滚，不过龟头仍然继续徐徐前进，最后终于抵上了马金焕呵护了２３年的处女膜，
马金焕神情不由得紧张的瞪着眼睛望着天花板，双手抓紧床单，曾经不让任何男
人碰自己的身体，曾经拒绝过无数有钱有势的追求者，而在这一时刻，她再不是
具有高贵气质，具有高尚情操，那种高不可攀的仙女，却是一个待宰的充满肉欲
的小羔羊。自己的贞洁就这么完了吗？而且是完蛋在这么一个又老又丑的老家伙
手里。&lt;br&gt;马金焕回想还没待完，「痛啊！」突然下身一阵剧痛传来，发觉阴道内被一
根滚烫的东西塞的满满的，才明白终于告别处女时代了，成为了真正的女人了。&lt;br&gt;随着公公一阵阵不停的抽送，痛楚被快感代替，爱液冲走了处子阴血。「啊
……啊……」「马金焕控制不住地送开紧抓床单的手翻手把公公紧紧搂住，手指
陷进公公背上的肉里，」亲爹，用力啊，不要停，不要停……「马金焕禁不住淫
荡的喊起来，公公老当益壮，也算了得，把马金焕抱坐起来，来个坐势合体狂欢，
马金焕坐在公公腿上一上一下猛烈地迎合他的动作，双手紧紧地搂住公公的脖子
让他的头往自己胸部上贴，接着公公几乎玩便所有能性交的姿势马金焕的哀求和
呻吟声越来越大了，她的肥臀左右摇摆，像是要摆脱肉棒猛烈的抽插。但她的屁
股扭得越厉害，换来的只是更加猛烈的攻击。」「啊……啊……啊……，不要停
下呀……啊啊啊……呜……喔……啊……」&lt;br&gt;马金焕酸麻骚痒难耐，不断挺臀，极力迎合公公的动作。忽然小手伸下去推
开公公，丰腴白嫩的娇躯趴跪在地毯上，翘起小巧圆润的屁股，淫水淋淋的肉缝
毫不羞耻的蹶向公公。公公双手抚摸马金焕圆润的屁股，然后掰开她的两臀嫩肉，
肉棒缓缓刺入，深抵花心；左手撑在地毯上，右手握抓住马金焕下垂晃动的白嫩
乳房，大力搓揉。不待公公抽插，马金焕已忍不住自己主动摇摆丰臀，往后顶撞，
小小淫湿肉缝吞噬公公的肉棒，一次又一次的将肉棒吞噬得消失无踪。马金焕白
皙圆润的臀部不住的向后用力撞击，忘情地交合，公公几乎要招架不住。而马金
焕自己刺得咬唇仰头，长发散乱，柔嫩的双乳摇摆晃动，小穴即将痉挛。马金焕
蹶着丰臀主动往后顶撞得呻吟狂颤，娇喘吁吁，欢畅淋漓，欲仙欲死。&lt;br&gt;马金焕快感连连，兴奋地将臀部挤向公公，配合着公公的动作，也跟着一前
一后蠕动了起来。只要配合着公公的动作尽力驰骋即可，但马金焕却要同时去迎
合公公。有时公公向前一挺，马金焕便把屁股向后挤，两人皆能感到无比的舒畅；&lt;br&gt;马金焕回过头来，送上樱桃小口热吻把自己几次送上仙界的老情人！公公把
大舌头送进她的小口搅动起了。马金焕上下两个口同时被公公塞满，又来了兴，
淫液又从肉棍和肉穴的缝隙涓涓流出，屁股往后一顶一顶的挑逗肉棒。公公受到
刺激，叭！拔出老棍，从后面抓住马金焕的丰软的乳房，分开她高高翘起的圆滚
滚的美臀，使劲向前一送，只听马金焕淫叫一声，公公不待她有何反应急速抽插
起来。&lt;br&gt;插入到根，抽出见龟头。马金焕不断将高翘的屁股挤向公公的腹部，而公公
更加拼命地驰骋着，两人战得一脸酡红，汗水淋漓。再过不久，只听得马金焕
「嘤咛」&lt;br&gt;一声，全身起了痉挛。她双臂已无力支撑，头趴地上，高高翘着雪白的屁股，
一边摇动一边有气无力地呻吟，长发从头上披散下来，遮住白嫩的脸颊。&lt;br&gt;公公开始新一波用力的抽插。马金焕拼命地呻吟，扭动雪白的屁股，丰满的
乳房在身体下面淫荡地摇晃。公公伸手撩起马金焕的头发，使自己能看到她的脸
颊。&lt;br&gt;迷蒙中马金焕的面容仿佛已经起了变化，清纯的脸上满是淫荡之色，如同身
体深处真实的淫荡的一面，在公公不断的奸淫中被迫浮现出来楚楚可怜，公公心
神一荡，想起这个成语。肉棒却更粗长了一分。「哎呀……啊……」马金焕感到
体内肉棒的变化，只觉下体一痒，一股暖流从体内涌出，不由呻吟一声。公公用
双手将马金焕的屁股用力掰开，便即紧紧抓着她的双乳，向前用力一顶，将耻骨
用力抵在阴户上，肉棒顶到马金焕身体的最深处。&lt;br&gt;「哈哈，我要射了。你等好了，嘿嘿」这时，马金焕是狗爬的动作，公公则
是跪在后面猛干，干的马金焕阴肉翻滚。马金焕听见公公的喊声，似乎有所醒悟
提醒式哀求道：「不要射在里面，不要射在里面，不要……」公公动作越来越剧
烈，似乎根本没听见马金焕的哀求，马金焕知道他不会放弃在她体内射精，她想
要在他射精前挣脱，她接近高潮的她却感觉到不能脱离对方的身体，象是被磁石
吸着，没办法了，「不要射到里面，求你不要射到里面……」马金焕还在哀求，
「哇呀呀」只听公公野兽一样怪吼几声，紧紧抓牢马金焕那柔若无骨的小蛮腰，
不顾她的反抗，阳精噗哧噗哧射入马金焕阴道深处。同时他的大龟头被反馈的阴
精所覆盖，暖暖的，好舒坦。&lt;br&gt;</content></item></essay>