<essay><item><title>熟妇的慾望1-4(3)</title><author>床上伴侣</author><content>蒋玉兰放心不下，这个昏迷不醒的小夥成了她最上心的病人。忙好工作之馀，
她总是会不由自主地来到小夥子的病房，静静地看着。可怜小夥子不明不白地躺
在这家徒有其表的民办医院里面，没有任何家属前来探视，只有那个为首的警察
会不耐烦地来催问一下。&lt;br&gt;蒋玉兰想到这里，不禁有点心疼小夥子。他的家人在哪？知道他的遭遇吗？
等他醒过来之后，是不是马上就要被警方抓走呢？难道他真的是犯罪分子吗？警
方坚持说他是犯罪嫌疑人，不肯透露他的任何信息。蒋玉兰连病人的名字都不知
道，更别说设法联络他的家人了。&lt;br&gt;出于女人的直觉，蒋玉兰还是不肯相信这小夥是个坏人。相反，她对那个警
察非常反感。尽管那家伙其实长得很帅气，可蒋玉兰总觉得他眉宇之间有一股轻
浮乃至猥琐的气息。蒋玉兰多么期待小夥子能突然在她面前睁开眼睛，那样她就
可以抢在其他人之前问清楚情况，通知他的家人，帮他洗清冤屈。&lt;br&gt;就这样，三天来，蒋玉兰对小夥子的牵挂越来越深，乃至于到了焦躁不安的
程度。这种牵挂到了今天早上又有了新的变化。作为资深护士的她，被那根大肉
棒所震撼的程度并不亚于那两个小护士。或者说，身为熟女的蒋玉兰受到的刺激
更深。这样一根肉棒，不就是自己从年轻时代开始就梦寐以求的吗？随着年龄的
增长，自己的性慾越来越强烈，丈夫绵软的腊肠根本就不能勾起自己的渴望，要
是有一个这样的小情人该多好？&lt;br&gt;张主任说了这是身体异常反应，是吸毒的结果。为了避免起到「宣传」效果，
对于吸毒对性能力的提升作用，有关方面往往刻意回避。事实上，蒋玉兰自己就
曾经遇到过一个吸毒的病人，据说他在被送到医院之前曾经连续三天三夜嫖妓。
也就是说，面前这个小夥子很可能是因为毒品的作用才勃起得如此厉害，平时大
概没有这般威猛？&lt;br&gt;就算是这样吧，要是能够亲身体验这根肉棒插入身体的感觉，哪怕只有一次，
那该有多销魂啊？一定比吸毒还爽吧？是啊，粗壮的、热乎乎的肉棒，挤进湿透
的肉洞，涨满狭窄的肉道，在穴肉的挤压下冲动地顶耸，钻到小腹的最深处，蹂
躏着曾经生过一次孩子的子宫颈……&lt;br&gt;深夜的医院静悄悄的，外面的空气凛冽酷寒，病房内的暖气却让蒋玉兰的额
头和鼻尖冒出晶莹的汗珠。&lt;br&gt;「啊！」蒋玉莲蓦地发出一声低呼。就在她自己都没有意识到的时候，她的
纤纤玉手已经鬼使神差地伸进病人的裤裆，把那根肉棒紧紧握住。滚烫的阴茎烧
着蒋玉兰的手心，撩拨着她成熟的身体！&lt;br&gt;她知道自己的打底裤里面已经翻江倒海，等下必须换内裤了。不，快放手！
你这不要脸的骚货！蒋玉兰心底有一个声音在呐喊。&lt;br&gt;可是，与此同时，蒋玉兰心底还有另外一个声音：不就是摸了摸男人的鸡巴
吗？我又不是没见过世面的小女孩，摸摸又怎样呢唉，再说，又不会有人知道……&lt;br&gt;犹疑之间，蒋玉兰的手一直在下意识地握住肉棒不断套弄，甚至把另外一只
手也伸进男人的裤裆，抚弄着他结实的小腹，穿过粗硬的阴毛。这让蒋玉兰更加
春情氾滥，难以自控。&lt;br&gt;终于，这位性感成熟的护士长拿自己没辙，她低下烧得通红的脸颊，张开了
小嘴，伸出舌尖，轻轻地舔了一下病人的龟头！病人的肉棒剧烈地摇晃了一下，
似乎非常享受，一股浓郁的男人体味冲进蒋玉兰的鼻息，钻进她的五脏六腑，撩
拨着她已经敏感到极致的神经！&lt;br&gt;「噢，宝贝，我的宝贝！」蒋玉兰心里热热的，饥渴地张开小嘴，猛地把棒
身含进嘴巴里。&lt;br&gt;由于肉棒太粗太长，蒋玉兰没法把整条肉棒含入。她两手捧着棒身根部，脑
袋起伏，小嘴套弄肉棒上半截，舌尖不时舔弄粉红色的龟头。年轻男人性器官的
腥臊气味让蒋玉兰完全迷失。她用力吮吸着前所未见的宝贝，腮帮子不时深陷，
在给与「情郎」刺激的同时，也尽情品味「情郎」身体最迷人的部分。&lt;br&gt;「唔，怎么越来越粗了，一点都不像是要射精的样子……坏蛋，不知道姐姐
会更想你吗……」蒋玉兰的心里像是埋怨，更是爱慕。&lt;br&gt;对于蒋玉兰这成熟的女人，病人这条硕大的阴茎既是诱惑，也是煎熬。她边
吃鸡巴，边夹紧两腿，让两片肥厚的阴唇彼此摩擦，试图缓解骚穴内的瘙痒。然
而，蒋玉兰只觉得自己的阴道深处越来越空虚，小腹内越来越火热，淫水像是发
洪水一样从两片小阴唇组成的闸门口汹湧而出。&lt;br&gt;「不行，宝贝，姐姐要你操！姐姐要你把肉棒插进姐姐的浪屄里面，哪怕就
操一下呢，让姐姐的小屄尝一口肉棒的滋味也好啊！」蒋玉兰好像疯了一样，长
久的性压抑与对陌生年轻人的好感熔为一体，让她心灵最深处隐藏的那个荡妇苏
醒过来，就好像魔鬼出了瓶子，再不肯缩回无边的寂寞！&lt;br&gt;好吧，就操一下就好！正所谓一不做二不休，反正吃病人鸡巴已经够荒唐的
了……蒋玉兰颤抖着地站起身，伸手将床头灯熄灭，在黑暗中甩掉护士服，撩起
裙䙓，将打底裤连带小内裤一起扒开……&lt;br&gt;她的屁股很翘很大，而且内裤和打底裤已经被淫水浸透，湿漉漉地粘连在下
体上，这让脱裤子的动作变得意外地困难。当她有些暴力地将打底裤和内裤从潮
湿丰润的阴唇上剥离，整个人已经被慾火煎熬得摇摇欲坠，她来不及将冬靴脱掉，
直接爬到了病人床上，张开了雪白滚圆的大腿，露出了下面那张殷红而饥渴的小
嘴……&lt;br&gt;
第二章、高潮中的甦醒与现实里的沉沦&lt;br&gt;结构宏伟、外饰豪华的安康医院大楼静静地矗立在飘雪的午夜。&lt;br&gt;「唔唔唔……宝贝，大鸡巴宝贝……」压抑的淫叫声从住院区的一角传出，
分明是有男女在进行激烈的交媾。更诡异的是，那男人似乎一动不动，任由女人
骑在他的身上，用倒浇蜡烛的性交体位主动和他做爱。要是有人经过，多半以为
会是一个女鬼半夜溜到病房，吸食男人的精华吧！&lt;br&gt;那丰熟的胴体只是衣衫半裸，但是已经足够诱惑，上面还闪动着亮晶晶的汗
珠。如果说，这真是一个女鬼的话，那也是一个让所有男人向往的女鬼！&lt;br&gt;不，她当然不是女鬼，她是一个有血有肉有慾望的熟透的女人，她叫蒋玉兰，
是安康医院的一名护士长。岁月没有带走她的美貌，相反，给了她少女所远远不
及的成熟曲线。她那浑圆的肉臀上下掀动，幅度不大但是速率快到惊人，好像有
着用之不竭的精力，可以永远地霸佔着身下的男人！&lt;br&gt;其实，如果仔细一看，蒋玉兰的动作有些别扭。因为她只是勉强将内裤和打
底裤一起扒拉到了膝盖以下，由于腿上套着冬靴，她没法将打底裤彻底摆脱。这
样一来，她就无法将大腿尽情地张开，靴子那细尖的金属高跟踩在床单上也着实
有些不稳。&lt;br&gt;可蒋玉兰根本没有意识到这一切。她的鬓发已经湿透，脸上洋溢着疯狂的神
采，她倒插的速度越来越快，似乎一刻也舍不得肉棒离开她的阴道深处。事实上，
对于蒋玉兰来说，这根坚硬滚烫而肉感的男性阳物就是她全部的世界！或者说，
她愿意牺牲自己的一切来换取这样一个真正的男人，能唤醒她内心最淫荡的渴念
的男人！&lt;br&gt;「噢噢，宝贝啊，姐姐爱死你了，爱死你的大宝贝了！」蒋玉兰的阴道膣腔
和肉棒摩擦得火热，感觉却越来越敏锐。她能感应到粗壮的棒身还在持续膨胀，
硕大的龟头刮擦着自己娇嫩的肉壁，拱进自己花心形状的子宫颈。作为回应，她
的屄肉翻滚，紧紧裹住肉棒，屄芯子里面淫水湧动，像要把那强壮的肉棒彻底湮
没。&lt;br&gt;「天哪，宝贝！我的宝贝！」蒋玉兰的淫水刷刷流淌，随着她的屄口将肉棒
吐进吐出，淫液汩汩而出，早已将男人的阴毛和小腹弄得湿答答一大片。她的身
体得到了几十年从未有过的满足，她膜拜上苍，她感谢命运，更想好好奖励带给
她这一切的男人。哪怕这个男人与她素昧平生，哪怕他不比自己的女儿大多少，
哪怕自己都能生出这个年纪的儿子……&lt;br&gt;「宝贝，姐姐爱你！」不知是因为得到空前的生理满足还是内心的感动，蒋
玉兰的脸上已经挂上了两行幸福的泪珠。她突然俯身捧起了「情郎」的面颊，忘
情地吻着他的脸，他的唇。他的脸好烫，他的唇很暖，他甚至和她一样发出了一
声声的呻吟：「嗯嗯嗯……」&lt;br&gt;「啊？宝贝？」蒋玉兰的大脑空白了足有几秒钟，难道他醒了吗？蒋玉兰的
第一反应是赶紧逃走，哪怕是光着屁股逃走，也不要让病人知道我趁着他昏睡时
迷奸了他！&lt;br&gt;可是她又实在舍不得他的身体，舍不得他的肉棒，舍不得他的气息！&lt;br&gt;恐惧感包围了蒋玉兰，可是这恐惧中又含着刺激和期待！她毕竟是女人，她
不仅要「情郎」的肉棒，还渴望他的拥抱，期待着他清醒之后反身压住自己，侵
犯自己！&lt;br&gt;时间好像暂时停止了，蒋玉兰湿漉漉的阴道套着男人的阴茎一动不动。&lt;br&gt;「唔？」男人的身体焦躁不安地动了一下，但他的眼睛并没有睁开。&lt;br&gt;「坏宝贝！吓死姐啦！」蒋玉兰湿湿地吻了一下男人的唇，性交的暂停让她
再度饥渴难耐。偏偏她小女人心性上来，还要对昏迷中的年轻人说话：「坏蛋，
是不是还想操姐姐啊？」&lt;br&gt;男人的身体这次没有动，可是他的肉棒猛然在蒋玉兰的阴道肉壁上耸动了一
下！「噢，要死了，坏家伙！姐姐给你操还不行么？」蒋玉兰一把将男人抱住，
就这样弯着身子再次晃起了大屁股，她的屁股每次沉下的时候都重重拍在男人的
大腿上，「啪啪啪」地交合声再度响起，中间还依稀可闻阴茎进入湿答答的小屄
时的「噗噗」插水声。&lt;br&gt;「噢噢哦，宝贝，宝贝，给姐姐，姐姐要你！」蒋玉兰不记得自己到达了几
次高潮，她喜欢男人的回应，这让她更加兴奋。哪怕只有这么一丁点的互动都让
她觉得这个男人好像真是自己的情人，她渴望着他把滚烫的精液射进自己的阴道，
射进自己的子宫颈，灌满自己的花心！&lt;br&gt;「唔唔！」似乎在回应蒋玉兰的渴念，男人再度发出了呻吟声。蒋玉兰又惊
又喜，捧着男人的脸说：「宝贝，姐姐不行了，快给姐姐吧！姐姐要帮你生儿子！」&lt;br&gt;「嗯嗯……」他的呼吸越来越重，双颊越来越烫，粗浊的喘息充满了男人味。&lt;br&gt;「宝贝！」护士的职业本能突然被双手上接收到的「高温」烫醒，蒋玉兰蓦
地意识到大事不好，她彷彿这才意识到：被自己迷奸的这个男人是个已经昏迷几
天的病人！&lt;br&gt;蒋玉兰换了职业的眼光去观察，她这才发现男人不仅体温飙升，而且额头上
爬满了细密的汗珠，嘴唇也开始抖索！蒋玉兰惊叫起来，可是嗓子里有什么东西
卡住了，使得她只是发出奇怪的「嘶嘶」声。然后，就在她完全没有意识到的时
候，插在她体内的那根肉棒剧烈地抖动起来，一股股滚烫的熔浆毫无征兆地喷湧
而出！&lt;br&gt;「啊啊啊啊啊！」蒋玉兰终于叫出声来，忘乎所以地叫出来。她的阴道内壁
剧烈收缩，似乎要把男人的精液连带阴茎全部吞噬进去。为了这样一个疯狂的夜
晚，她真的真的愿意付出生命的所有！&lt;br&gt;可是，心里那个理智的她同时在哀号：完了，赶紧叫医生，病人要出事了！&lt;br&gt;上午八点半。&lt;br&gt;「小羽，小羽……」白羽的床前，一个温柔的女人声音在低低唤着。&lt;br&gt;白羽其实凌晨的时候就醒了。刚睁开的眼睛的时候，他发现自己被几个医生
护士推着乱跑，迷迷糊糊之间还以为自己生命垂危。后来来个老太太医生，摆弄
了他半天之后什么实际措施都没做。再之后，他就被推到了病房里面，躺在床上
吊盐水。早上九点的时候，老太太告诉他，各项检查显示他已经没事了，再住院
观察一天之后就可以出院。&lt;br&gt;自那之后，白羽就一直在等着章斌的到来。身体机能渐渐恢复之后，他赶紧
将最近的遭遇梳理了一遍。他知道章斌很快就会到这里来对他威胁恐吓。我是不
是该请个律师呢？或者，我应该想法找出那两个被章斌请来栽赃的家伙？不过，
身为警察的章斌既然存心害我，我能斗得过他们吗？&lt;br&gt;再说，章琳的奸夫韩宗强本身就是政法委书记兼公安局长，听说这人极其强
势，黑白两道通吃。甚至有一种说法是历任新都市的一把手都要给足他面子才能
立足。这样一个狠角色，别说害我了，就算他要弄死我，都只怕跟碾死一只臭虫
差不多！那么，章斌整的这出蹩脚戏码，韩宗强参与了没有？&lt;br&gt;白羽还没想清楚，就发现有人到病房来了，这人却不是章斌，而是岳母佟美
君。他故意装睡，可是佟美君不把他叫起来不甘心的样子。罢了，与章斌相比，
白羽宁可跟佟美君谈判。他不甘不愿地地睁开眼睛，面前是一张姣好、白皙的中
年女人的脸庞，「妈……」&lt;br&gt;这声「妈」一叫出来，白羽自己都有些莫名其妙。唉，也难怪，这一年多来，
实在都叫成习惯了。再说，不叫她「妈」，我叫她什么呢？婊子？婊子她妈？&lt;br&gt;白羽嘴角露出一丝冷笑，佟美君倒是笑容可掬：「啊，小羽，你醒了啊？这
几天可把妈妈给担心坏了！医生说你现在要补充营养，而且只能吃流食，妈给你
熬了浓粥。」</content></item></essay>