<essay><item><title>小姨子的圈套</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;立新和太太惠雪经过盘肠大战，双力都累了，俩人紧紧拥抱着。&lt;br&gt;惠雪用指尖轻轻扫着丈夫他胸膛，甜丝丝的说︰立新，看你嘛！今晚的状态这么侥勇，是不是有吃了什么淫药呢？立新吻了一吻她的脸颊。&lt;br&gt;说道︰老婆，我喜欢你嘛！你的一切都令我兴奋。&lt;br&gt;哼，油咀。&lt;br&gt;惠雪诈娇的表情，使立新情不自禁，吻着她掸起的小咀，垂下的手也触及了软软的东西。&lt;br&gt;哦！你又干什么？惠雪正想说话，小咀已被封了，一条硬挺挺的东西也朝她的肉洞里送了进去。&lt;br&gt;一个娇柔，一个强壮，互相溶化在这个环境中。&lt;br&gt;这个家伙真的厉害，不一会又再抬起头来，向着惠雪娇美的侗体。&lt;br&gt;哎哟！你怎么搅的，刚刚洩了又站起来啦！惠雪闪开立新的吻，半娇半 的说。&lt;br&gt;立新已经雄风再现，情不自禁的贴了过去，指头也抓向她最迷人的乳房。&lt;br&gt;立新夫妇俩得到性爱的滋润，自然是信心培增，神采飞扬。&lt;br&gt;但自从他的小姨周小雪搬进他们的家中，一切都改变了。&lt;br&gt;小雪青春美丽，娇羞欲滴，而且身裁出众，立新倒被她弄得六神无主。&lt;br&gt;因为有一个晚上，立新正想去洗手间，经过小雪的房间时，她竟然毫无遮掩的在房内换衫。&lt;br&gt;立新完全呆了，  见小雪脱去一条火红色的短裙，米色的内裤胸围，包裹看一具修长而光滑的侗体。&lt;br&gt;近距离的偷窥，立新感觉到阵阵少女幽香，她拨一拨披肩长发，然后伸手到背后脱下她的奶罩。&lt;br&gt;立新咽了一下口水，生理起了变化，因为，小姨脱去胸围的扎子，两个竹笋形的乳球就弹跳出来。&lt;br&gt;立新呆了，一具完美无缺的侗体，给他大饱眼福。&lt;br&gt;一时间他有点不知所措了。&lt;br&gt;在依依不舍之下的心情下，他还是走开了。&lt;br&gt;他恐怕小姨转身过来发现自己的丑态。&lt;br&gt;在洗手间内，他依然想着小雪那近乎女神的身体，生理的变化令他觉得心里十分难受。&lt;br&gt;如厕后，又经过小雪的房间，她已经关了房门，可是刚才的惊鸿一瞥，已令他留下难忘的景像。&lt;br&gt;之后，立新开始留意小雪，有时还主动请小雪吃饭，小雪对这个姐夫也毫无戒心。&lt;br&gt;越来越熟络之后，立新居然开始了地的行动，趁太太不在家中，就有意无意搂抱小雪。&lt;br&gt;因为地希望终有一日可以全接触这个少女的侗体。&lt;br&gt;小雪若即若离，令他心里痒痒的。&lt;br&gt;终于，他大胆的去挑逗小雪，天真无邪的小姨  是微笑，甜乐乐的，使他如堕迷茫中。&lt;br&gt;这天，他约了小雪去看戏，入座之后，立新拉看她的手，她也没有拒绝。&lt;br&gt;滑溜溜的手背任他轻轻磨擦。&lt;br&gt;她一动不动的任他抚摸，立新得寸进尺，反一手摸她大腿。&lt;br&gt;她用手轻轻一拨，然而轻打他大腿一下，并且娇声地说︰姐夫，你不老实了？立新平时对这惹火的小姨，早就存有一份非份之想，现在有这良好机会，又怎肯放过。&lt;br&gt;他一面继续轻抚她手背，一面盘算采取什么步骤，虽然银幕上映着精采镜头，但他已心不在焉。&lt;br&gt;当电影结东，惟幕缓落下时，地迫不及待的拉着周小雪的手，挤向太平门出去。&lt;br&gt;小雪，到冰果室坐坐，时间还早，我请客。&lt;br&gt;他正进行心理第一步计划。&lt;br&gt;不了，时间不早，要回去吃饭了。&lt;br&gt;她玩弄着衣角，显露出少女矫羞本能。&lt;br&gt;没关系，坐会儿，不花多少时间的。&lt;br&gt;她没再拒绝，两人并肩走向老地方冰果室的第三搂去。&lt;br&gt;一这家冰果室是比较高尚的，布置和情调的气氛，很幽雅，为情侣幽会好地方。&lt;br&gt;三楼灯光幽暗异常，专门供给热恋中的情侣幽会偷情的场所。&lt;br&gt;并且附有幽会暗室，供给那些忍不住的情侣作为休息之用。&lt;br&gt;立新向侍者要了两份布丁和咖啡。&lt;br&gt;姐夫，我怕！她偎着他小声地说。&lt;br&gt;傻丫头，冰果室有什么可怕，真是少见多怪，不会吃了你。&lt;br&gt;他以大哥对付小妹的口吻哄她，一手轻抚她的秀发，一手搂着她那纤细的腰儿。&lt;br&gt;啊！我要回家了。&lt;br&gt;她说着作势要起来，他乘势将她的娇躯拥入怀裹，由她的秀发，粉腮，作无声的亲吻。&lt;br&gt;他一手由下而上按抚在乳峰上，轻轻捏弄，便她浑身轻颤，银牙咬的吱吱作响，不由自主地呻吟出声道︰不要嘛！姐夫。&lt;br&gt;他的另一手更伸到她的神秘幽谷里探险，他扒弄她那小小阴核，便她浑身引起了剧烈的颤抖。&lt;br&gt;立新不愧为偷情高手，他的挑逗已把她想离开的念头完全溶化成为一滩清水。&lt;br&gt;随着感官的刺激，她受着他热烈的刺激，全身不安的扭动，如同柳枝随风而动。&lt;br&gt;她两臂用力反抱他，颤声说道︰姐夫，我．我好像好冷哦！立新紧紧搂着他，两片火热的嘴唇已印在她樱唇上，舌尖更向她的小嘴里伸展。&lt;br&gt;他们彼此的舌尖，互相吮索着，搅动着，搅动得彼此心跳加剧，慾火如焚。&lt;br&gt;层层热浪包围着她，便她就像雪狮子向了太阳，整个都溶化了。&lt;br&gt;他在她耳边悄悄说道︰小雪，我们到里面休息。&lt;br&gt;啊！你是不是想欺侮人家呢？他没有回答，扶着娇懒无力的小雪，到了里边一间布置得极富情调的小房间，把她横放在床上，压了上去。&lt;br&gt;他一手按在她微微隆起的阴户上，扒开阴唇，把手指伸了进去。&lt;br&gt;他轻轻撩拨它，觉得襄面热烘烘的，非常狭窄，就知道她是蓬门未开的处女。&lt;br&gt;啊！姐夫，不要！你的手怎么摸到人家那里去了嘛！不一会儿，她阴户里已流出滑腻的淫水。&lt;br&gt;他就把手指在她的肉洞里上下抽动着。&lt;br&gt;渐渐地，她扭动屁股。&lt;br&gt;少女春情一经燃起，那是无法抑止的。&lt;br&gt;他迅速的把她衣服剥光，像鲜剥的小羊，然后自己也脱得一丝下挂。&lt;br&gt;小雪见他底下的一根青筋暴跳，雄赳赳，气昂昂的大家伙，吓得芳心剧跳，不由倒退了一大步。&lt;br&gt;姐夫，我怕受不了你那大家伙，而且你又是我的姐夫嘛！立新连忙安慰她道︰小雪，不要紧张，我会轻轻弄，不要害怕。&lt;br&gt;他抬起她两腿，便阴户尽量张开，然后把手指按在阴唇中轻轻磨擦镟转。&lt;br&gt;</content></item></essay>