<essay><item><title>陪我长大的曾阿姨(2)</title><author>床上伴侣</author><content>年轻的我如何能受得了这样的攻击，看着阿姨的淫荡眼神说道：「阿姨，我快不行了，要射了！阿姨吐出我的龟头，樱红的小嘴说：「射吧，射吧，阿姨要尝尝看你这小色狼的味道，要多射一些哦！说完又立马一口含住了龟头，舌头又以更快的速度在搅动着……随着我全身毛孔一阵张开，凄厉地喊了一声，「啊！我射了，长这么大，第一次射得一塌糊涂，射得那么毫无保留，而且还是在我朝思暮想的曾阿姨的嘴里爆发的！射精痉挛一直持续了半分锺，阿姨的眼睛闭了又挣，时而眉头紧锁，时而大口吸吮，不想放弃一滴我的精液。&lt;br&gt;最后，阿姨吐出我的鸡巴，一闭眼，享受地把我的精液大口地吞了下去！并又举起我的鸡巴，挤压着我的输精管，把残留的几滴精液也完全地挤了出来，贪婪地把它们没收了。&lt;br&gt;阿姨心满意足地拍我的屁股说道：「不错嘛小夥子，你射这么多，想把阿姨呛死是吗？快点去洗一下啦！我边起身边对阿姨说：「阿姨弄得我好舒服。&lt;br&gt;阿姨又说：「臭小子，你以前总擅自把这么好的东西射出来，都浪费了知道吗？！！你喜欢吗？喜欢的话以后阿姨都给你弄！我满口说：「好好好，拜托阿姨了！！！当时心里真是美翻了！这一天我也一辈子都不会忘记的！洗毕后我赤裸地坐在沙发上，阿姨端着一杯水喝了几口递给我，说道：「快多喝一些水，补充一下体力吧！我接过水。&lt;br&gt;阿姨又说：「我曾经在一本书上看到，男人的精液是好东西，吃下去可以美容养颜，留在女人体内能对女性的性器官也好。&lt;br&gt;小成，阿姨打算牺牲你来试试看，你答应吗？我拍拍胸脯说道：「为阿姨去死都愿意，这点事情怎么会办不到！！！阿姨心满意足地笑着说：「你叔叔就不行啦，常年不在家就算了，而且我估计他在外面有女人了，回来也不愿意碰我。&lt;br&gt;我连忙回道：「阿姨这么漂亮，不知道叔叔是怎么想的了，我会满足阿姨一切要求的！阿姨笑嘻嘻地说：「那这是我们之间的秘密哟，不能让第三个人知道的！我连忙答应下来，并发了誓。&lt;br&gt;晚饭阿姨弄了几样生菜，有生的洋葱和生的鸡蛋，并叫我一定要吃完它们，对身体好，也对精子好的！虽然难吃，但我还是硬着头皮把它们吃完了。&lt;br&gt;还跟阿姨把一瓶红酒给喝了。&lt;br&gt;而阿姨还有三申五令：在家里，我不准穿裤子，没有为什么。&lt;br&gt;但阿姨她自己还是穿着那套深Ｖ的睡衣，而每次看到那套睡衣，我都硬得一塌糊涂。&lt;br&gt;而阿姨总是笑淫淫的。&lt;br&gt;吃罢，我的下身又感到一阵酥麻，低头看去，阿姨正从对面伸过她的一双美腿，夹着我的肉棒。&lt;br&gt;仔细地看阿姨的脚，那涂了淡色指甲油的双脚真美！阿姨笑着说：「小成，再射一次你吃得消吗？酒饱饭足的我猛地点了点头，阿姨用双腿摩挲了一阵后，说：「我们到沙发上去吧。&lt;br&gt;坐在沙发上，阿姨继续用她的双脚夹着前后地套弄，一边淫荡地望着我说：「这样舒服吗？喜欢吗？我：「舒服死了阿姨，阿姨真好！阿姨笑淫淫地停下来，站起来从睡衣里把内裤脱了下来，说道：「你不是喜欢阿姨的内裤吗？喏，拿着吧，我想看看你是怎么闻的。&lt;br&gt;说罢递给了我。&lt;br&gt;仿获珍宝的我连忙接过还带着阿姨体温的黑色丝光内裤，而内裤的裆部已经湿透了，上面粘满了阿姨的透明爱液糊了一大片，我凶狠地凑到鼻子前猛吸了一口，一股下体的骚味和阿姨的体味夹杂着，我兴奋到了顶点。&lt;br&gt;阿姨一只手搂着我一只手继续把玩我的肉棒，说道：「上面有阿姨的体液，你尝一尝，看看你能接受吗？我不假思索的舔了一口，那又粘又滑的爱液有些咸又有些甜。&lt;br&gt;阿姨仿佛在期待着我的答案，我看着阿姨说道：「有点咸，有点甜，但卡着喉咙好难吞下去，不过我喜欢这个味道。&lt;br&gt;阿姨兴奋地说：「慢慢吞下去别急哦，呵呵呵，阿姨长这么大，还是第一次有人愿意为我这样做，阿姨很高兴！我又连忙多舔了几口，最后就干脆把阿姨的内裤全部塞进嘴里去吸吮了，和阿姨一样，也不想错过她的每一滴体液。&lt;br&gt;阿姨开心地笑了。&lt;br&gt;顺手把客厅的灯全部打开了，当然早有预谋的她早已把窗帘拉上了。&lt;br&gt;阿姨跪起来，突然把她睡衣一把脱掉，她那３８Ｃ的双乳仿佛出栏的猛虎一般跳了出来，两颗已经乌黑的乳头仿佛像两颗精致的花生米，我正想感歎阿姨的身材时，阿姨做了一个不许说话的动作并拖出一个小的皮板凳，示意我把屁股坐到那个上面并躺在沙发上。&lt;br&gt;阿姨则双腿打开，把我的头夹在她双腿之间，而我的鼻子和嘴巴正对她的整个阴部，而她的阴部也同时在散发着那销魂的气味，使我鸡巴又再次硬到极点。&lt;br&gt;阿姨笑淫淫地小声说：「小成你可以让阿姨也舒服一下吗？虽然阿姨还没洗澡，下面也没能清洁，可以阿姨此时也不想管这么多了。&lt;br&gt;我连忙说：「阿姨下面的味道好好，我做梦都想尝一尝阿姨的味道！说着话阿姨的阴部流了一串串的爱液下来，那液体透明无瑕，滴在我的嘴唇和脸上。&lt;br&gt;阿姨脸红着说：「来吧孩子，让阿姨舒服舒服。&lt;br&gt;于是我伸出舌头乱舔一通，而阿姨的爱液分泌得越来越多，我不得不一边舔而又一边吞下那爱液，而没有经验的我，在阿姨的指导下也让她发出了呻吟声，先是大阴唇，再到小阴唇，上下左右地来回舔着阿姨阴户，而每隔五分锺，阿姨就会示意我用力舔那个凸出来的阴核，而期间阿姨的呻吟声越发凄厉起来，并且阴道不断地排出爱液糊了我一脸。&lt;br&gt;而阿姨经过四次高潮后，停下来怜悯地看着我说：「委屈你了孩子。&lt;br&gt;我连忙说：「不委屈，我好喜欢阿姨的水水，我还要吃。&lt;br&gt;因为此时我不知道我已经吞了多少次口水了，而吞下去的大多是阿姨的爱液。&lt;br&gt;这时阿姨背过来，继续骑在我脸上，时隔几年后我才知道这就是６９式。&lt;br&gt;阿姨张开嘴不含糊地把我的鸡巴整根含住而且是含到底，我可以明显感觉是塞入阿姨的喉咙了，而我越发兴奋，继续努力地舔着阿姨的阴户，时而刺激阴核时而把两片小阴唇吸进嘴里，而吸进嘴里的同时，又带入很多阿姨的液体。&lt;br&gt;我大口大口地吸着，也在呻吟着。&lt;br&gt;阿姨也好不到哪儿去，在放声呻吟的同时不忘奋力地吸吮我的鸡巴。&lt;br&gt;这样大概持续了二十分锺，阿姨说：「小成，我们一起出来好吗？我说好，并开始不断地刺激阿姨的阴核，而阿姨猛烈地上下吞吐鸡巴，我「啊啊……地呼唤着：「阿姨，好舒服啊……阿姨……而阿姨的呻吟也开始变得十分淫荡起来。&lt;br&gt;最后冲刺阶段，我嘴里一直喊着：「阿姨，我快不行了……阿姨也在一直呜呜呜地发出声音。&lt;br&gt;最后我马眼张开，精关大开！阿姨比我晚了几秒，也凄厉地喊出来，而此时我发现阿姨这次高潮出来的液体比前几次都多好多，堪比尿液，而阿姨因为泄得太爽，用牙齿咬了我的鸡巴，使我也一同喊了出来。&lt;br&gt;阿姨等我射完后，边吞下嘴里的精液边对我说：「傻小子，刚刚那是阿姨的尿，别吞。&lt;br&gt;而我当时兴奋得不行，已经不管是什么东西了，尽管我的脸、脖子，胸脯，都是阿姨的尿液，也吞下了不少。&lt;br&gt;阿姨心满意足地把我扶起来，而我看她嘴角还残留着我的精液，伸手想去擦掉。&lt;br&gt;阿姨不放过，直接抓住我的手，将我手指含住，精液没收掉，还不忘舔干净嘴角，并笑淫淫地对我说：「小成，谢谢你，阿姨好舒服！我连忙搂过阿姨说：「阿姨我也爱你……　（中）1、破身前日翌日，无独有偶，我又在下体一阵酥麻中醒来，睁开眼睛发现，阿姨早已趴在我的身下贪婪的吸吮着我的鸡巴，见我醒来，阿姨笑道说：还睡得好吗？在阿姨这里睡是不是会不习惯呢？我说：没有没有，能跟阿姨一起睡，而且还是裸睡，是我做梦都没想到的。&lt;br&gt;阿姨听了笑得更开心了说：喏，孩子乖喔，阿姨要先吃早餐啦，能不能赏给阿姨满满的一口宝贝呢？我也撒娇说道：阿姨我也要吃早餐，要你的水水。&lt;br&gt;而曾阿姨淫笑道：小坏蛋，昨天弄得我泄了5次，还吃不够啦？！我细微的观察了一下，阿姨在素颜的时候，面色确实比以前红润了许多，而且看起来十分的有活力，看来性高潮对一个女人太重要了，而我暗暗下决心，一定要让阿姨舒服，她的舒服就会换来我的满足。&lt;br&gt;而阿姨还在不间歇的吸吮着我的肉棒，发出滋滋滋的吸吮声，很是淫荡。&lt;br&gt;而我再也忍不住了，猛的起身把阿姨推到，把她的双腿架起，嘴往她的阴部进攻，而阿姨不紧不慢的在引导着我，双脚呈八字型环扣住我的头部，搭在肩膀上，双手抱着我的头在寻找她的敏感部位，而迎面而来的少了昨天的骚味，而是阿姨淡淡的香水味和体味。&lt;br&gt;不出我所料，阿姨那里已经泛滥成灾了，在不停的舔和吸中，阿姨总鼓励我要吃干净，别弄在床单上了，并肆意的淫叫着，如：小祖宗、好儿子、好孩子、好老公之类的称呼都出来了，如昨天一样，阿姨的爱液依然分泌很多很多，让我吸得「口不暇接。&lt;br&gt;在让阿姨泄了3次之后，她把我的头擡起来，慈爱的看着我说：「小成，阿姨真的感觉好幸福，你长大了，懂事了，这么迎合阿姨的方式，或者你会不会觉得阿姨有些变态呢？我连忙说不会不会，我爱阿姨的一切，因为阿姨的一切都是这么的迷人，就连爱液都这么可口。&lt;br&gt;阿姨满意的笑了笑推了我一把说道：「好啦，就知道你会哄阿姨开心，来，今天的第一枪哦，为了阿姨的青春美丽，就牺牲咱家小成啦！不用多说，又是在阿姨的口中爆射，阿姨吞下后说：「呵呵，量还是够多的，只是不够昨天黏稠了，但是今天的味道可口，没有昨天那么腥了。&lt;br&gt;放过今天的第一枪，一阵鸳鸯浴后，阿姨还是穿上了那件深V的睡衣，我撒娇道：「阿姨你在家也别穿嘛，总是让你看我，你却穿得好好的，这不公平！阿姨拽着我的命根道：「你这小屁孩懂什么，时时刻刻让你看还得了？今后还有这么长的日子，如果你看腻了怎么办？如果你有一天嫌弃阿姨了怎么办？我后来想想也是，整天看全裸还不如看着阿姨穿那些挑逗性比较强的衣服。&lt;br&gt;于是阿姨到厨房去准备真正的早餐了，而我开启电脑上网来。&lt;br&gt;早餐很丰盛，有一杯很浓的牛奶，加上面包和生鸡蛋，我对生鸡蛋比较排斥，阿姨则很强硬，说生鸡蛋营养价值最高了，这个你必须得吃！我死活不愿意，阿姨说：：「那我喂你吃吧，好吗？这样你就可以乖乖的吃了吧？我心想：姜不愧是老的辣，每时每刻都有新的玩法来弄我，因为我没有尝试过，所以也非常的期待。&lt;br&gt;只见阿姨把两个生鸡蛋打进了一个高脚杯里，端着杯子款款的走到我旁边，示意我要坐在我大腿上。&lt;br&gt;我识趣的摆好姿势接纳阿姨，她一坐下就开口问：「阿姨重吗？会不会把你压坏了？「怎么会，估计阿姨也就110来斤，再多一个阿姨，也不会把我压坏的啊！！！阿姨开始口对口的喂我喝鸡蛋，先是她含在口中几秒锺，然后朝我的嘴送来，款款的送入我的口中。&lt;br&gt;喝着带阿姨体温的鸡蛋，别提有多兴奋了，阿姨还说：「你这孩子吃干净一些嘛，有些蛋清粘在我舌头的，你也得吃干净的呀！忘记阿姨昨天怎么教你的啦？于是我连忙在每次递送时都把阿姨的舌头一同吸入我嘴里，反复吸吮几次干净了才让它退出去……阿姨似乎很高兴。&lt;br&gt;一口一口的喂完了那一杯子的鸡蛋。&lt;br&gt;早餐完毕后阿姨提议说我们不能总呆在家里，总得找些事情来做。&lt;br&gt;于是她提出让我陪她去逛街，我欣然答应了。&lt;br&gt;到了县城的百货商场，因为不是周末，所以逛街的人比较少，阿姨则挽着我的臂膀，我们犹如一对感情很好的姐弟一般在商场闲逛着，阿姨说她想买一些新的内衣，让我去帮她参考一下。&lt;br&gt;我当然义不容辞，只是从小到大都没有进过内衣店，有些羞涩。&lt;br&gt;阿姨一眼就看出来了，拉着我一起进了店，店老板亲切的说：随便看看哈，哟，这位是您的公子吗？长得太帅了！又高又大的，还白白嫩嫩的哟！阿姨自豪的回答道：是哦，我的乖儿子，老板你说长得像我吗？内衣店老板说：嗯，看来他是继承你优良血统啦！长得真俊！我只能笑笑没回答，阿姨则很淫荡的跟我咬耳朵说：「才吃了我身上的东西两次就长得像我了，如果你吃几年，那你的孩子不是也跟阿姨像了？说完阿姨淫笑着去看内衣了。&lt;br&gt;我则在旁边呆呆的站着，没说一句话。&lt;br&gt;阿姨挑了几件她比较喜欢的，举起来问我的意见如何，我羞涩的说：还可以还好。&lt;br&gt;阿姨则又走近我说：要不要阿姨试穿给你看看呢？说罢又偷偷的拽了一下我的命根。&lt;br&gt;虽然我只是默默的点点头，其实还是有些兴奋的。&lt;br&gt;阿姨进了试衣间，内衣店老板则在招呼其他客人了，没空管我们，阿姨进去换了一阵，打开了试衣间的门口表示让我进去，我胆怯的不太敢，阿姨皱了一下眉头说道：你快点，让别人看见就不好了！我一溜烟的跑了进去，阿姨给门插上了插销。&lt;br&gt;我近距离的欣赏着阿姨的完美身材，一套淡粉色的内衣裤，勾起了我无尽的遐想，阿姨则笑淫淫的悄声问：怎么样？好看吗？合适吗？我不回答只猛的点头。</content></item></essay>