<essay><item><title>老公出差寂寞少妇电梯故障碰撞大学生搬运工(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;林琼躺在柔软的双人床上，懒懒地打了一个呵欠，又是一个寂寞的星期天。她蜷起身子拱在被窝里，开始犯愁自己该怎么度过这么对于她来说类似于鸡肋的周末。&lt;br&gt;她在被窝里蹭了一会儿，虽然已经没有了睡意，可是她实在懒得起来，实在不愿意自己孤零零的一个人面对这间冰冷的屋子。心中对已经出差了一个月的老公满是想念。想到他温柔的亲吻着自己，想着他对自己胴体着迷的样子，想着他伏在自己身上爱怜的进出着……&lt;br&gt;她开始有些春心荡漾了，对于别人常说的——三十如狼。四十虎。她也越来越能体会到这句话的含义，刚刚过了四十岁生日的林琼，明显的感觉到自己的性欲比年轻的时候大了很多。甚至自己无意识的对于一些敏感部位的触摸，都会让产生很大的情欲。现在，居然只是想一些亲密的事情，竟也能让她燃起满身的欲火！&lt;br&gt;林琼本能的把手伸到两腿之间。当手触摸到下体嫩嫩的敏感地的时候，一阵快意开始慢慢袭来，仿佛是老公在轻柔地爱抚自己的身体一样。她的左手又伸向乳房，轻轻的揉捏着已经有些发硬的乳头，她的乳头敏感极了，在食指和拇指的撮弄下，慢慢的有些充血般的膨胀起来。&lt;br&gt;林琼的手指急切的放在阴唇之间摩擦着，里面已经变得湿润起来……&lt;br&gt;转瞬间，手指触到了那个小小的阴蒂，让它变得坚硬而兴奋，随时等待更加强烈的爱抚。瞬间地快感让她全身开始痉挛起来，嘴里的呻吟声也变得那么饥渴难耐。&lt;br&gt;很快的，一阵一阵刺激的滋味向她整个身心袭来，一下子溢满全身。她的呼吸急促的喘息着，指尖也缓缓的顺着阴唇顶了进去。&lt;br&gt;随着情欲的点点迸发，她的速度也开始快起来，食指进出的节奏是那么轻巧有力，露在外面的拇指也配合的按压着阴蒂，舒畅的感觉象汹湧的波涛，从小腹一直传遍全身。她如饥似渴的吞咽着唾液，牙齿咬在下唇上，留下一道深深的血痕。&lt;br&gt;林琼快活地呻吟着，畅快淋漓的感觉在她身体的每一个细胞扩散。随着食指&lt;br&gt;剧烈的摩擦着敏感的阴道内壁，一股股粘稠的爱液不断的从下体流出，粉红色阴&lt;br&gt;蒂早就硬硬的挣脱包皮的束缚，像一颗昂贵的珍珠般裸露在外面。&lt;br&gt;她的速度越来越快，高涨的情欲让她的双腿已经崩的笔直。随着汹湧的快感不断的袭击全身，按在胸膛上的左手也开始不自觉的用力，连指甲都似乎陷在丰韵的乳房里。&lt;br&gt;她脸上的表情开始有些痛苦的挣紮着，感觉高潮已经开始缓慢的湧动上来。伴随着Ｇ点被指尖重重蹭过，浑身开始不由自主的连续的痉挛着。大量的黏液从阴道深处喷湧出来，强烈到极点的冲击使她的阴部剧烈的收缩，手指已经变得难以移动了。&lt;br&gt;在一声长长的呻吟声中，林琼终于到达顶点。她放松了身体，大汗淋漓的瘫到在床上，完全虚脱的在枕头上喘息着……&lt;br&gt;很长时间，她才慢慢的睁开双眼，高潮过后的空虚感觉开始一点点地向她袭来。她生平从未这么渴望的期待老公。身边空无一人的寂寞情绪有点叫她无所适从。她紧紧的搂住枕头，好像把它当作爱人一样的拥着。&lt;br&gt;在床上赖到十点多，林琼实在躺不下去。她从床上爬下来，懒懒的走向洗手间，准备冲个凉。&lt;br&gt;凉凉的水激在身上，刺激的林琼浑身都冒出小疙瘩，人顿时精神许多，似乎这种冰冷的刺激让她残留在心头的欲火都消了不少。&lt;br&gt;刚洗到一半，门铃开始叮呤的响了起来。&lt;br&gt;谁这么讨厌呀？星期天还不让人安稳。林琼嘟囔着披上了一件浴衣，走出浴室。&lt;br&gt;谁呀？她拿起可视对讲机，显示屏里出现一个清秀的男子头像。&lt;br&gt;林女士是吧，我是快递公司的，他说着，从兜里掏出证件在面前证明了一下，有几件您的物品，请您签收。&lt;br&gt;哦，林琼答应了一声，顺手按了一下按纽，把大楼外边的防盗门打开了。&lt;br&gt;林女士，你等等，显示屏的男子着急的又说着：您的货很多，我一次拿不上来，剩下的放在楼下，我怕会丢失了，能不能麻烦你下来帮我一下，谢谢了。&lt;br&gt;好吧，你等着。说完，她就扣上了对讲机的话筒。&lt;br&gt;真麻烦，还得自己下去一下，是哪一家快递公司呀，什么服务质量？林琼嘴里埋怨着，解开了自己的浴衣，准备换一身便装下去拿货。&lt;br&gt;她走到卧室，在昨夜脱下的一堆衣服里找到胸罩，刚要戴上，转念一想，反正一会回来还得继续冲凉，换来换去的麻烦。干脆连乳罩和内裤都没穿，胡乱的披上一件衬衣，又套上一条裙子，就转身出门了。&lt;br&gt;她把门虚掩好，快步走到电梯里，对着上面的按键１点了下，电梯门嗡的一声关上了，开始哗哗做响的向一楼滑去。&lt;br&gt;每次乘坐这部老旧的电梯，林琼都有一种提心吊胆的感觉。如果不是她家住在１６楼，每次上下楼层，她宁可选择走楼梯！在电梯里听着哗啦哗啦的响动，总叫林琼觉得有些毛骨悚然，生怕它什么时候就寿终正寝了，自己也得被它连累了！&lt;br&gt;好容易到了一楼，电梯还算正常，林琼长舒了一口气。抬头看去，送货员正站在门口，旁边是一大堆东西在横七竖八的摆放着。&lt;br&gt;林女士，不好意思麻烦你了。送货员很有礼貌的向林琼说道，脸上还带着真诚的微笑！&lt;br&gt;林琼仔细打量了一下面前的男子，他年龄不大，也就在２０多一点吧，个子很高，大约有一米八左右，白净的脸上挂着一副无边儿眼睛，整个人显得文质彬彬的，更象是一个学生而不是一个快递公司的送货员！&lt;br&gt;不知道怎么的，看着他，林琼就有一种很熟悉的感觉，他身上带着的那种浓浓的书卷气让她不由自主的想起了在外地上大学的儿子。虽然他们的长相没有一点相同的地方，但是他们共同拥有的学生气息，还是让林琼第一眼看上去就对这个送货员有了好感。&lt;br&gt;哦，没关系的。林琼笑着回答他，对着送货得彬彬有理，刚才地埋怨早就不翼而飞了。&lt;br&gt;这是你的送货单据，麻烦你签收一下。&lt;br&gt;林琼接过来瞥了一眼，原来是她弟弟林刚发的货。林刚在市里开了一个精品店，因为生意不好，就关闭了，剩下的一堆没有处理干净的货物就准备先放到她家里来。姐弟俩前两天在电话里联系过这个事情，只是林琼没有想到这么快弟弟就把店关闭了。&lt;br&gt;如果没有问题，请您把单据和车上的货物对照一下，看看有没有什么遗漏的。送货员在一旁有礼貌的说着。&lt;br&gt;哦，没有问题，麻烦你把东西往上拿吧。林琼笑了笑，在单据上签上了自己的名字。&lt;br&gt;本来以为没有多少东西，可是林琼在电梯里按着开启键按的手都酸了，送货员还是没有拿完，一堆一堆的东西很快的把不太宽敞的电梯塞的满满的。看着那些体积很大的布玩具、礼品盒，林琼不禁开始埋怨起弟弟来：这么多东西往那里放吧，虽然家里的房子很大，可是突然多了这么大一堆东西，也实在是不好摆放呀。&lt;br&gt;终于，在电梯最后一点空间都被塞满的时候，送货员终于把货物拿干净了，他勉强的挤了进来，对着林琼点了点头，林琼的手指按在１６楼的按键上，电梯的门缓缓的关上了，随后，它发出一阵别扭的吱吱声，开始艰难的向上升去。&lt;br&gt;电梯刚升到２层，林琼就觉得气氛有些不对，满满的东西把他和年轻的送货员紧紧地挤在一起，连转身都很困难，在这么热的天气下，大家都穿的很少，裸露在外面的皮肤互相紧紧的贴在一起，让她觉得浑身都不自在。甚至，她似乎觉得年轻的送货员下体已经有一块坚硬的突起正顶在自己下体之间。&lt;br&gt;她觉得这样实在是不好意思，便有意识的用两只手合了合衣领。年轻的送货员看见林琼似乎发觉了自己的失礼，他的脸上红了一下，也有些不好意思的尽量把身体向后靠。一时间，电梯里弥漫着一种让人尴尬的气氛。&lt;br&gt;电梯在沉闷气氛下继续上升着，林琼为了摆脱这种让自己有些难堪的局面，便故做轻松的问着：小夥子今年多大了？&lt;br&gt;林女士，我今年正好２０岁。送货员听见林琼的话，急忙回答道。&lt;br&gt;林琼看见他这么拘谨，笑了笑，说道：哎呀，小夥子，别一口一个女士的叫，也显得太见外了，看你和我儿子的年龄差不多大，就叫我阿姨好了。对了，还没问你贵姓呢？&lt;br&gt;阿姨，我免贵姓张。送货员拘束的说道。&lt;br&gt;看你的样子，真的看不出来你还是送货员啊。林琼看见他这么腼腆，心中对刚才的那些尴尬的事情早就忘的一干二净了，她微笑的说着。&lt;br&gt;哦……公司是我哥哥的，今天因为生意多，原来的送货员都出去了，公司里都没人了，我是临时帮哥哥忙的。其实我大学还没毕业呢。送货员小心的回答着。&lt;br&gt;哎呀，那你的年纪应该和我儿子一样大啊……你在哪所大学上学……&lt;br&gt;她的话刚说到一半，就感觉电梯嘎的一声停止了，紧接着，一阵刺耳的警铃声吱吱的叫了起来。&lt;br&gt;林琼和送货员面面相窥的对视了一眼，完了，电梯坏了，卡在大楼的中间了。她首先醒悟过来，说了一句。&lt;br&gt;那怎么办啊？送货员焦急的问着。&lt;br&gt;没事，我去通知一下大楼的管理员，你让让。林琼说。&lt;br&gt;送货员应了一声，开始用力的向后面退着，勉强在面前挤出一个狭小空间，让林琼能转身过去拿电梯里的报警电话。&lt;br&gt;林琼困难的挪动半天，才转过身来。她拿起话筒，把电梯的情况告诉了大楼保安。保安答应他马上去找修理工，争取尽快修理好电梯。&lt;br&gt;林琼得到满意的答复，心里也安定了许多，对送货员说：小张，没事了，保安已经去找人了，一会我们就能出去了，不用害怕。&lt;br&gt;哦，送货员在她后面应了一声，明显的放松了许多。因为紧张而绷的直直的身体也轻松下来。&lt;br&gt;他刚把身体放松下来，就感觉到刚才因为自己勉强挤压而靠在一起玩具一下子重重的压在他身上，他不由得哦地叫了一声，身体也不由自主的顺着货物挤压的方向向前倒去。&lt;br&gt;哦，随着他的挤压，林琼不由得惊吓地叫了一声。紧跟着，她就觉得一个健壮的身体一下子挤在自己的背后。&lt;br&gt;那个送货员也明显的吓了一跳，他身体僵直的压在林琼身后。刚开始他还有些不好意思的想和林琼道歉。但渐渐的，林琼那有些不安的扭动就让他觉得有一种特别的刺激从心里面油然升起。因为姿势的缘故，林琼臀部正好抵在他档下，而她那有些下意识的来回晃动反到让他觉得自己本来软塌塌的鸡巴被摩擦的异常舒畅。虽然他知道这样不对，可是不由自己控制的，他的鸡巴还是一点点地涨大起来。一直到最后，它坚硬得几乎要顶薄薄的休闲裤从里面冲出来一样。&lt;br&gt;林琼也感觉到身后的变化了。这让她处在一个相当尴尬的情形当中。从臀部传来的清晰感觉让她明显的知道那个顶在自己臀沟上面的东西到底是什么。处于女性天生的矜持，她开始有意识的想躲避那个东西的侵袭，可是电梯里剩馀的窄小空间已经没有什么地方能让她和后面的送货员保持一定的距离了。&lt;br&gt;在无奈之下，她只好竭力的向旁边靠拢，希望能和送货员形成一个平行站位的情形。也好让自己后面的那个坚硬的东西离开自己的臀部，就这么一直放它顶在那里也实在太让人羞愧了。&lt;br&gt;可是这只是她自己的一厢情愿罢了；无论她向左还是向右，都有一大堆的货物在阻挡着她。她向左边挤了挤，发现没有空间，又向右边挤了挤，还是无处可躲。一时间，她真的陷入了左右两难的境界里。&lt;br&gt;可后面的送货员却被林琼这种下意识的举动弄得更加兴奋了。由于林琼的身材极好，高翘的屁股一点都不象四十多岁的妇人那样已经开始下垂了，依然是那么高挺而弹性十足。更因为林琼因为正在左右移动，而把自己的手臂撑在墙上，这反而让她的身体在无意识的前倾，倒让自己的臀部更加后翘，挤压自己阴茎的动作也开始愈发的重了起来。&lt;br&gt;虽然送货员很享受目前这种靡丽的局面，可是良好的职业道德让他知道这种行为实在不是他应该做的。于是他也下意识把背部用力的向后挤，想勉强的挤出一点空间好摆脱现在这样尴尬的场面。可是他刚刚把背部向后一挤，却无意的把自己的下体又一次向前靠拢了一下。&lt;br&gt;那一瞬间，林琼身体前靠，把臀部高高的翘在后面。而后面的送货员却背向后挤，下体却无意识地挺在了前面，两个人的上半身没有了任何的接触，而下体却紧密的连接在了一起。于是电梯了的就这样陷入到一种奇怪的姿势中。本来两个人已经贴的天衣无缝的下身这一下就更加紧密了。由于林琼出来只是胡乱的套上了一个短裙，加上里面还处在真空的局面。随着送货员的这一次无意的举动以及自己的配合，几乎让他把坚硬的鸡巴已经完全的陷入到林琼的臀沟中。&lt;br&gt;啊，林琼被这突如其来的侵袭弄的浑身酥软，嘴里也禁不住低低地呻吟了一声。刚叫出口，她马上就醒悟了自己的失礼，急忙用手掩住自己的嘴唇，脸上热得几乎连耳根都烧的发烫。&lt;br&gt;天啊，自己这是怎么了？怎么能在和自己儿子的年纪差不多大孩子面前发出这种声音呢？林琼一边在心里悔恨的想着，一边用手紧紧地捂住自己发红的脸颊。好象只有这样，才能她忘记刚才的羞愧场面一样。&lt;br&gt;</content></item></essay>