<essay><item><title>对门邻居小人妻(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;这是老爸老妈意外离开的保险金买的房子，旧房子被我卖掉了，为了不想有太多的旧记忆，抛开过往迎向新生。但这些钱还是不够支付我的所有开销，房子买太高级了，保险金加旧房子的钱刚好是一栋新房子的钱，所以为了生活我还是努力的工作。今年我27岁，大学毕业后就开始学习穴道按摩及推拿，喜欢芳香用品，平常在各大夜市摆摊卖精油及花草浴用品及按摩器具，假日就到度假中心的美体美容做芳香治疗师，也就是精油指压、穴道按摩，服务有钱的少妇、贵妇及最多数的中年老妇。&lt;br&gt;今天又是拖着疲惫的身心回到家，管理员告诉我家对门了房子售出了，最近就会入住，搬家时可能会比较吵，就请多多担待。随口回应后就上楼了。这是独栋双拼的格局，所以一层就只有两户，新社区，对门已空了很久，不知道是怎样的邻居。&lt;br&gt;一段时间过了，可能是我都昼伏夜行，都没有机会遇到对门的邻居，假日我也要外出远方去工作，所以遇不上吧！直到这个月底的大礼拜，我才想开要放自己一个大假休息一番，一早我还未阖眼在客厅彻夜努力看着新租的电影，听到对门中于有声响了，我才确定真的有人搬进去来了，没啥特别反应，到最后迷迷糊糊的在沙发上睡着，直到肚子咕鲁咕鲁叫才起床，洗完澡准备跟朋友外出狂欢胡闹去了，刚好出门时遇上了对门的邻居，刹时看到我以为是一对父女，再坐电梯的时候一阵基本了问候寒喧，才知是一对夫妻，心里OS真是老夫少妻，女的身材姣好白皙，胸部大到好像要把她的小洋装挤爆，加上那纤细水蛇腰，唉！报辗天食。&lt;br&gt;狂欢后，夜深人静躺在床上，想起对门的邻居，心猿意马，老人家都有如此美妻，那我勒！我也想要有个美女妻子。&lt;br&gt;幻想终归幻想！回到现实还是要过日子，日复一日的努力工作，直到那天突然的大雨，我即早收了摊子，把东西放回我所租的小仓库，停好小货车换上了小跑车，想着今晚要如何欢度，没多久后的红绿灯，我看到我对门了美丽人妻在骑楼上望雨而立，而且有些狼狈，想说邻居吗！远亲不如近邻，我靠边停了，上前问了一下。&lt;br&gt;「Hi！落难了喔！对我有印象吗？」&lt;br&gt;『恩！！！！你是我对门的邻居。』&lt;br&gt;「一次见面就记得我，姐姐记性不错喔！叫你姐姐妳不介意吧！」&lt;br&gt;『不会，这样也必较亲切！而且你记性也是不错ㄚ。』&lt;br&gt;我们彼此都笑成一团，虽难被雨淋的有些狼狈但美丽的笑颜，真让人魂牵。&lt;br&gt;「姐姐！我顺路送你回去吧！」&lt;br&gt;『可是我有叫车了！只是还没给我回应有没有车』&lt;br&gt;「突然下大雨交通那样混乱！搞不好没人来勒！」&lt;br&gt;顺手提起她的行李箱，哇！「姐姐这你一个人也提得回来喔！有点重ㄟ！」&lt;br&gt;『今天回彰化乡下老家！老人家就一直把土产ㄚ，家里种的养的一股脑儿给塞了进来。』&lt;br&gt;『我也不敢忤逆他们的意思，只好辛苦的给他提回来！又想说车站离家很走一下就到了，没想到突然下大雨，真是千金难买早知道』&lt;br&gt;再车上我拿了面纸给她擦拭，我们也彼此的拉近距离聊起天来，原来她很早就结婚了，22岁就嫁人了，结婚八年了，她老公是海军中校，大她13岁，当初认识时也因为觉得职业军人稳定，糊里糊涂就嫁了。我心里又OS一下：她老公还真是保养的很差。&lt;br&gt;回到大楼地下室停好车，我主动的帮他提上去，放在玄关我就告退回家，他满脸笑容的跟我道谢。我到家我也快速的洗了一下澡，准备外出打混，不可糟蹋上天赐与的假期，突然电铃响了，谁ㄚ？我心里呐闷着！哪个损友知道我没开工跑来找我了，管理员怎没问就放他上来，披上一件浴巾就到去开门，一开发现是对门的姐姐，一脸尴尬的我躲在门后道歉，直说不知道会是姐姐妳，我还以为是我那些损友。&lt;br&gt;「姐姐有事吗？」&lt;br&gt;『没有啦！就从我家拿来的东西，我想说煮一煮等一下请你吃！不知道你赏不赏脸！』&lt;br&gt;「当然赏脸！好久没有吃有家的味道了」&lt;br&gt;『哪我先去忙！你待会过来！我大门先不锁，你来之后帮我带上！』&lt;br&gt;天意阿！开始幻想等等的情结，有多咸湿就有多咸湿，人妻诱惑独居少男！&lt;br&gt;唉！我终于发现我的邪恶！&lt;br&gt;刚进去她们家，感觉就是非常的明亮与干净，一尘不染的感觉，我发了声说「姐姐我来了！」她叫我在客厅坐一下，我随意观看着客厅的摆设，有好多舰艇的模型和一些舰船周年庆的礼品、马克杯，看到忘神，还是姐姐把我叫回神的。&lt;br&gt;『煮好了！过来吃吧！』&lt;br&gt;「哇！好丰盛的餐点喔！」&lt;br&gt;『这菜都是我家里种的，鸡也是家里养的。』&lt;br&gt;「不过姐姐ㄚ！大热天！虽然下着大雨还是很热，妳这烧酒鸡………….」&lt;br&gt;『不会拉！我妈妈教我用的凉补药材』&lt;br&gt;用完大餐，我等在客厅等姐姐收拾，等她的水果，还有席间没说的话题。有说我的可怜身世，现在的职业，但很少提到她自己，等一下换我好好问一下。&lt;br&gt;边吃着水果边问道。&lt;br&gt;「姐姐！怎都没看到你老公ㄚ！&lt;br&gt;『都吃完饭那么久你才想到喔！』&lt;br&gt;「没拉！没机会问到！」&lt;br&gt;『他出船去了，出去侦巡明天才靠港！』&lt;br&gt;「喔！他常常出去吗？」&lt;br&gt;『还满常的。』&lt;br&gt;「那妳不就常一个人在家！」&lt;br&gt;『对ㄚ！』&lt;br&gt;「怎不想生个孩子来陪伴妳呢」&lt;br&gt;这个话题一出姐姐的眼神恍惚，似乎有些难言之隐，我有所发现后等要转换话题他却开口说了。&lt;br&gt;『其实是我的子宫不易着床，很难受孕，能试的我都试了，加上我老公常不在家………….』&lt;br&gt;「喔！」&lt;br&gt;「我姐姐不然我将我所学的你试看看吗？」&lt;br&gt;『什么？』&lt;br&gt;「精油SPA和穴道推拿按摩，这可是我的强项喔！平常要收费的，今天吃你大餐免费帮你服务。」&lt;br&gt;「我回去拿些工具」&lt;br&gt;姐姐本来穿着就比较轻便，一件运动型热裤与小可爱，随性就将美丽展现无疑。我让他趴在长沙发上，手上倒上精油慢慢的从颈手脚的逐步按压，然而因为有小可爱，背部按摩只能隔衣按压，反复的循环，直到我听见姐姐的细微呼声，眼见她睡的很沉，她平常因该压力恨大吧！怜惜之意尤生，在一旁看这她，惋惜还是惋惜。&lt;br&gt;平常工作都是老妇居多，但还是有美豔少妇ㄚ！怎今天会按压到让自己慾望难止，老二硬到快奔出来了，真想犯上前去，但还是懦弱了！眼看很晚了我叫醒姐姐，她连忙道歉说不知会睡着，我说这是我手法高超，明天你老公回来，好好嚐试一下！&lt;br&gt;妳会很开心的。赶快去洗个热水澡，然后把自己包起来出个汗、代谢一下。那我先回去了！记得……等一下最好不要开冷气或吹电风扇。&lt;br&gt;不知是鸡汤太补还是………..回到家我依旧慾火焚身，用这按压过她的双手，幻想着她的身体，打了好几管手枪才洗澡睡觉，睡前我下定决心要慢慢诱惑她愿意和我上床。&lt;br&gt;忙碌的周末假日结束，一回到家还没开门，对面的姐姐就跑来，似乎好像在等我的，看她脸红红的似乎那晚的鱼水之欢非常的让他难忘！直问我的工作地点在哪！想说我也对他有企图，心想我的诱奸第一步。&lt;br&gt;「大家都是邻居，妳去买件3点式的比基尼和几条大浴巾，其他的材料我准备，边解释着这样比较方便按摩，还有有代价的ㄚ，每按一次就要煮几道好吃的家常菜来犒赏我一下，还有别忘的啤酒ㄚ。」&lt;br&gt;『这样真的好麻？帮人按摩是你赚钱维生的法子，这怎好意思！』&lt;br&gt;「不会拉！赚到一顿饭和有小酒可以喝也不赖。」&lt;br&gt;「妳先准备吧！啥时候在约时间吧！」&lt;br&gt;『还有不要告诉我老公喔！』&lt;br&gt;心想我有企图怎可能告诉你老公。&lt;br&gt;「这是我的手机电话，妳的勒！这样方便连络！」&lt;br&gt;「嗯………….电话联络」&lt;br&gt;又过了两天的光景，这是知名的大夜市，虽然天天都有人潮，但非假日总不像假日的人潮拥挤，在夜市里摆摊的我有时还是閒着发慌，人来人往的群众辣妹不少，但想起人妻姐姐就都把他人比下去了，我目视他的胸围因该在32-33间，最少有D罩杯！纤细的小蛮腰俏屁屁，白皙动人瓜子脸大眼睛，集美女之大成，重点是带纯朴主妇的憨厚又现代女性的时尚美，一想到就受不了，忘神到工作都忘了，硬生生的被顾客唤醒，虽恼人但工作还是很重要，不然就难以糊口了。忙到深夜收摊时分，收机突然响起，显示是邻家姐姐的来电，心里有多大的兴奋。&lt;br&gt;『伟杰吗？我是婉菁。』──说了这么多还没有介绍彼此，这就是我们两个──&lt;br&gt;『你收为摊位了吗？』&lt;br&gt;「快了！怎么了吗？」&lt;br&gt;『想问你想不想吃宵夜，我下午准备了一些小菜还有啤酒想请你，不知道你有没有空？』&lt;br&gt;「是喔！我回到家洗完澡大概要两点的ㄟ！」&lt;br&gt;『没关系啦！我在家等你按电铃。』&lt;br&gt;「嗯！哪晚点见。」&lt;br&gt;『好！晚点见。』&lt;br&gt;哇！新的机会来了！我加紧收摊的脚步，回到仓库，心想：偷抓鸡也要一把米！就选了一些可以放松心情精油和器具，回家洗完澡就往邻家姐姐家去了。&lt;br&gt;姐姐穿着还是比较轻便，一件运动型热裤与小可爱。&lt;br&gt;「大哥不在吗？」心中明知故问。&lt;br&gt;『不在啊！不然哪敢让你来！』&lt;br&gt;『他明天晚上才有休假！』&lt;br&gt;「所以这是ㄧ个交易囉！」上次在聊天中有说到：有代价的每按一次就要煮几道好吃的家常菜来犒赏我一下！还有平常的按压属于通经活血的保养，在要行房前的前半天最为有效，因为所有的器官按压后怎各舒解开来。&lt;br&gt;『没有啦！想说晚上你还可以喝点酒！不然大白天喝酒不好啦！』&lt;br&gt;「哪还是交易！」&lt;br&gt;眼见姐姐脸带羞涩的红润我也不想在挖苦下去。&lt;br&gt;「好啦！好啦！明天中午我再来帮你按压、按压！现在就纯喝酒聊是非呗！」&lt;br&gt;「ㄚ！姐姐！我有东西送妳！妳等我一下！」&lt;br&gt;「这是灯光加热型的精油炉！还有这精油！使用方式就是在这盘子上放水，在滴上几点精油，打开电灯就行了，睡觉可以当小夜灯。现在试用看看好了。」&lt;br&gt;没多久时间，整间客厅都充满着野薑花的香气！&lt;br&gt;「这是野薑花的精油！每种精油都可调节放松心情，舒解压力，这野薑花尤被推崇！」&lt;br&gt;「相信专业！」&lt;br&gt;ㄧ阵子的嬉笑后，自觉一个人喝有有些无趣，虽然姐姐的手艺不错，我贪食了不少，也因此喝了不少，不过总觉得少了什么，就向姐姐开始劝酒，她直说她酒量差，一听我更向她劝酒，理由任说，最后说到这少量的酒精也可以促进代谢、血液循环有助身体压力的释放，她自觉合理也就同意喝一点。&lt;br&gt;虽然姐姐酒喝不多，也不过是两瓶500㏄的啤酒，这是她说她喝了最多的ㄧ次，见她酒红的脸蛋，在都是香精气味下的氛围，看起来身型有点更加迟缓放松，之前举手头足之间都会避免曝光，现在似乎已没了心防，有时豪乳的半璧我都直视而见，眼见机不可失我便提议说。&lt;br&gt;「现在时间对我还早，我是猫头鹰的同夥，昼伏夜出，姐姐累吗？不然我现在帮你精油推拿一下！」&lt;br&gt;『好ㄚ！我需要换装吗？』&lt;br&gt;「如果方便的话那当然是在好不过。」&lt;br&gt;眼看这姐姐蹒跚的步履走进的主卧房，不到五分钟的时间就走的出来，透红的脸蛋下一席粉红色的大浴袍裹着身体，曲线依旧玲珑有致，我请她顺便带来两条浴巾让我可以铺在沙发上，然后请他解开浴袍，一件但纯黑色的比基尼，胸围好像托不住的感觉，直直要把打在颈上的结给绷开，直看的我目瞪口开，虽有些酒意也不敢造次，让他在沙发上趴上去必用浴巾臀上至腰的盖了起来，必像在工作时服务客人ㄧ般嘘寒问暖，冷气是否太强等等，再由颈至肩、由肩向背、手臂、腰间、臀、大腿、小腿慢慢推按舒筋，逢对女性生殖器有助益的穴位更加的推宫过血，期间我都秉持着专业问答有序，直到姐姐没再回答我为止，我一直再她耳边呼唤，但都没有反应，想是平常都没再熬夜又喝了点酒，芬芳的精油芳香与舒服的精油按摩让他深沉的睡着，本就有一点邪念的我挟着醉意慢慢的往她了豪乳慢慢的推滑过去，但觉他还是没有反应索性双手双掌就将他无法掌握的巨乳给握着轻轻搓揉，姐姐依旧侧着头沉睡，只有我用手指在她的乳头上摩擦她的呼吸声会显的比较急促，但还是没有甦醒的感觉，我轻轻的抱起她让他平躺在沙发上，一段时间他依旧沉睡，我轻轻的将她的比基尼往上脱，巨大的豪乳登时出现在我眼前，粉红的的小乳晕，令人爱不释手。&lt;br&gt;我用双手轻轻搓揉满足我的欲望，我伸出舌头轻舔她的乳头，血脉喷张我老二真要绷破牛仔裤而出，很想退去她的底裤，但理智的我不想一步错而步步错，我要让他自愿的让我上，顺眼看一下她的美屄，黑色的底裤上印有一道淡淡的水痕，想是很舒服的证据，用手指伸去抠屄果然淫水漉漉，拿起手机照各几张照片，我就将她的衣服整好，用大浴巾盖好她，再她嘴上一吻便拿这她的大门钥匙上锁返家，我将她的照片一直在电脑上反复秀图，意淫她的身躯，直到浓稠的精液射往无情的地板才收拾洗澡睡觉。&lt;br&gt;隔天中午电铃响了，突然惊醒的我突然想起凌晨的事，不知道他会不会发现，赶快去开门，她笑容满面似乎一切无事般我也就放心了。&lt;br&gt;回神过来说：「姐姐妳昨天又睡着了，我不敢抱妳进去房间，怕妳会误会，所以让你再沙发睡了一晚。」&lt;br&gt;『不会拉！真了辛苦你了！我相信你是很正直的人！』&lt;br&gt;我心中OS：是妳没发觉我对妳做的坏事吧！&lt;br&gt;「对了姐姐妳的钥匙还妳！」&lt;br&gt;我拿还她后说：「我待会再过去！」&lt;br&gt;再带上门之前她突然说了一句话：『其实你也很不乖喔』他指着我的下体说。&lt;br&gt;我ㄚ的一声赶快关上门！我冏到爆！因为惊醒！我只穿着四角短裤，还撑着一个大帐篷。&lt;br&gt;我过去后先是道歉，姐姐直说没关系，年轻的本钱，自然反应吗！又问我有交女朋友吗？&lt;br&gt;我说：「太忙于工作没时间，等姐姐介绍介绍！」&lt;br&gt;「如果可以的话！要像姐姐这般漂亮的喔！」&lt;br&gt;</content></item></essay>