<essay><item><title>开垦岳母鲜嫩的直肠(2)</title><author>床上伴侣</author><content>岳母的屁股始终在顽强的抗拒着不停扭动，看着岳母的身躯无助挣扎我有一种莫名其妙的满足感，这种感觉迅速化做一股欲望，肉棒在阴道口几经摩擦后逐渐发紫变硬……&lt;br&gt;虽然岳母内心绝对没有作爱的欲望，但经龟头摩擦阴道却条件放射也有些湿滑，我用膝盖顶住岳母的大腿尽量不让它们动荡，一手仍按着岳母，另一只手捏住龟头往岳母阴道狠命捅进去。&lt;br&gt;嗯……呜……&lt;br&gt;肉棒刺进阴道深处的时刻，岳母全身颤抖，嘴里堵着手绢只能从喉咙处发出声音，耻辱的泪水印满脸颊。我将岳母的裙摆完全翻上去，雪白的屁股和大腿完全暴露出来，我大力将肉棒刺进去又拔出来，次次全根没入。&lt;br&gt;岳母无助的娇躯任我冲撞，阴道虽然仍有些干涸却完全不能阻止我粗大肉棒的侵入，岳母的阴道始终没有溢出大量淫液，她是个坚强的女性，此时此刻只有耻辱和痛苦，根本不会产生快感。&lt;br&gt;我的肉棒像一辆发拉利在跑道上飙车似的在岳母阴道内急速飞驰，龟头不断摩擦阴道壁，岳母娇躯随我的冲撞有节奏的晃动，一阵狂风骤雨的猛干，岳母几乎完全停止了抵抗，屁股还在扭动像在摆脱我肉棒侵虐，又像在迎合我的撞击，我怀疑那是一种无须猜测的自然反应。岳母是不是有反应了？&lt;br&gt;趁着岳母放弃抵抗我得寸进尺，双手伸到岳母胸前将衬衣纽扣解开，把乳罩往上一推，一对圆润的乳房好似挣脱束缚一样弹出来，我两手分别握住一只乳房揉搓乳头。&lt;br&gt;女人的乳房真的很奇妙，居然能传达性快感的信息，乳头已经变硬……我有些诧异，没有前戏，反应会那么大？很久没被男人干了也难怪。&lt;br&gt;突然之间我有点同情岳母，我发现自己此刻报复的念头越来越弱，取而代之的却似乎是一种享受，男女之间纯性爱的享受，我到底在干什么？&lt;br&gt;我放开岳母的乳房站直身体一边大力抽送一边从后面看着岳母半裸的娇躯，岳母的双腿……啊……怎么会这样？岳母的脚后跟离开了地面，踮着脚尖，修长的美腿肌肉蹦紧，呈现一种健康的性感。&lt;br&gt;几只脚趾从凉鞋鞋尖伸出来抓住地面，脚趾充血变成了粉红色，随着我肉棒的挺进岳母时而把身体重心移到左脚时而移到右脚，分别让两只脚休息以便身子能更长久迎合我的蹂躏。分泌物越来越多，肉棒插进去发出扑哧……扑哧……的声音。&lt;br&gt;我侧过头看了看岳母的表情，闭着双眼，每次撞击眉头都会一皱头发随即一甩。这哪里是痛苦的表情，分明在享受啊，岳母真的有反应了。&lt;br&gt;我的动作虽然还是那么粗鲁，但心中柔情却越来越浓，我身体前倾把头伏在岳母耳边轻声说，伯母，您不叫唤的话我就把手解开。&lt;br&gt;岳母闭着眼楮点了点头，我把领带解开又把岳母嘴里的手绢扯出。嘴里可以发声后立刻呻吟起来，岳母双手被捆缚已久早已麻木无力的前伸放在车头上，腰也酸了吧？&lt;br&gt;我突然有点内疚随即拔出肉棒，我默默的把岳母扶起转过身来抱着她的腰身一提让岳母面对我坐在车头，岳母长时间站立全身肯定都没有了力气，双手绕着我的脖子无力的将头靠在我肩膀上，嗯！小鸟伊人……&lt;br&gt;我分开岳母大腿再次把粗大的肉棒刺进去，双手把岳母的衬衣脱去，顺便把乳罩解开。下身毫不怠慢仍用劲抽送，舌头舔上了岳母的乳头，岳母把呻吟声压在喉头之下，一双大腿钩着我的腰身随着肉棒撞击前后摆动，肉棒在阴道内猛力突击，龟头每次都几乎撞击到子宫口，包皮刮着阴道壁的感觉实在刺激。&lt;br&gt;几百次抽插令我筋疲力尽，我的舌尖吻到了大汗淋漓的香颈、脸颊、耳垂……岳母鼻息毫无规律的喘息，呻吟难以阻止的从口腔里发出，为了掩饰张口咬在我的肩膀上，啊！我大叫一声，为排解痛苦肉棒用极高的频率往岳母阴道内拼命冲撞，几十下之后再也忍不住紧紧抱着岳母的后背就欲狂泄。&lt;br&gt;岳母意识到我已忍不住像受惊一样突然推着我的肩膀急促的说︰不，不要……不要射在里面……&lt;br&gt;我不敢造次但已完全无力控制精关急忙拔出来，龟头刚离开阴道立刻吐出精液全部喷洒在岳母小腹上。我无力的把头靠在岳母身上闭上了眼楮，岳母抬起我的头把舌头伸进我嘴里裹住温柔的允吸着，那感觉令人销魂。&lt;br&gt;我把衬衣穿在岳母身上整理好乳罩，又用手绢仔细擦去岳母阴部的爱液，自始至终岳母都把手撑在后面默默的任我整理，头微微后仰嘴角居然挂着满足的微笑。为什么母女俩会有那么大的区别？小颍完事后要能这样……&lt;br&gt;我把岳母从车头上抱下来，极其尴尬的不知所措，云雨之后一切回到现实，岳母打开车门钻进去整理内衣头发，我根本不敢看。&lt;br&gt;心中忐忑不安，我只能基本断定岳母清醒后绝不会像没教养的女子般对我大喊大叫，但还会发生什么我根本想象不到。接下来的时刻我对度日如年有了深刻的理解，就如几个世纪一般岳母终于整理完毕。&lt;br&gt;门开了，我头低着不知接下来该干什么，可以肯定的是一定要说点什么，否则……&lt;br&gt;把我的内裤还给我……&lt;br&gt;岳母的声音恐怕比蚊子叫声还小，内裤？内裤还在我口袋里呢，我一回头，目光对视俩人的脸立刻红起来。真是要命这么尴尬以后怎么收场？&lt;br&gt;啊！内裤在这里，不过脏了，等我以后洗干净再还给你吧……&lt;br&gt;我实在不想让空气那么窒息，死马当活马医吧，开个玩笑缓和一下。岳母的脸更加红了，脖子都未幸免，不知其它部位会不会红？&lt;br&gt;那天是怎么过的我也说不清楚了，也许又过了个把钟头小颍才回来，我和岳母有足够的时间调整状态吧，或者说我的随机应变能力还经得起考验。&lt;br&gt;岳母就跟什么事都没发生似的，只是不敢和我对视。小颍不是那种喜欢刨根问底的长舌妇，她从来只做符合自己身份的事。&lt;br&gt;之后再也不敢去她家，和小颍仍然继续交往着，数次从小颍嘴里套话都没发现岳母说过什么。慢慢的我渐渐刻意忘记这件事情，一切似乎重新归于平静。&lt;br&gt;又过了半个月当再次见到岳母后很多事都变得更加莫名其妙了。&lt;br&gt;小颍再次邀请我到其家做客，这次我无法拒绝，因为她将去外地进修为期两个月……&lt;br&gt;岳母不在家，也许是逃避吧！当我和小颍共进晚餐的时候小颍告诉我岳母有事出去了晚上才回来。&lt;br&gt;举止那么高贵，普通家庭用餐都那么像模象样就跟赴一次盛宴一般，过了一会小颍很抱歉的告诉我医院打来电话有紧急事故需马上回医院，叫我不必急着回去在家里玩一会，等岳母回来后和她打个招呼。&lt;br&gt;女如其母，估计最近我老推脱不去她家，她怀疑我和岳母沟通不够吧？真是懂事的女孩。我立刻起身准备告辞，但身体离开沙发的那一刹那突然有个古怪念头，连忙答应，刚送走小颍就迫不及待的冲进岳母房间到处查看。&lt;br&gt;尽管我认为事情过去了其实潜意识里仍然知道是自己骗自己，岳母哪怕暗示我或者自己女儿劝我们别在交往下去，其实我认为也不失为一种解脱，但问题是岳母一直当作什么事都没有令我我心中总不平静，看看岳母的房间有什么东西能给我些许提示吧。&lt;br&gt;日记像一把双刃剑，能寄托你的喜怒哀乐也能暴露自己的隐秘，岳母断定我绝没有未经许可去别人房间的习惯，也绝想不到我会单独在她房间里出现。所以……很多我想知道的答案终于有了真相……&lt;br&gt;严格来说这不是日记，只是一张信纸。里面只记录了和我作爱后的一些东西，格式相当杂乱前后完全没有必要关联，看得出是不同时间内写上去的，想到什么就写什么，但基本能够串联起来。有两件事值得注意︰&lt;br&gt;1.我如此轻薄的侵犯她后她想了很久仍然决定原谅我，因为她脑海里反复闪现完事后我手足无措的表情，她据此认为我并非那种大奸大恶之徒只不过一时有了邪念，何况仔细想想我辱骂她的话，确有几分道理；&lt;br&gt;2.她从不知道还可以站着男方从后面性交，更没想到那种姿势竟然令自己很兴奋。&lt;br&gt;（原来岳母居然连这种很普通的姿势都没有尝试过）&lt;br&gt;以前她的丈夫每次作爱都像作苦力一样用单一枯燥的动作草草了事，从未帮自己擦拭过，也从未舔过自己的乳房，只会揉搓啃咬弄得她很疼。&lt;br&gt;（嗯，肯定没尝试过口交）&lt;br&gt;后来对作爱越来越缺乏兴致只是履行做妻子的义务罢了。&lt;br&gt;（我的推断不错，小颍性冷淡真和她的早期教育有关）&lt;br&gt;接下来的东西有些惊心动魄，人类龌龊的一面跃然于纸……&lt;br&gt;她经过多方考察认为我是一个结婚后只会尽力为妻儿更好创作物质生活的人，她相信我会对自己的妻子很好，更相信小颍接替家产后我即便不能创出更大辉煌，却绝不会败光。&lt;br&gt;（其实小颍在我眼里除了性冷淡外真的很难得，看到这里我非常内疚，可惜……）&lt;br&gt;她准备极力促成我们的婚姻，之后利用我侵犯过她的事相要挟，当我有一子后改从母姓重新认祖归宗接替他们家的香火，如此家产不会落入亲家，她相信我是个爱面子的人，不敢违背云云……&lt;br&gt;我看到这里后不禁无名火起，其实我父母虽然比较传统，但我本人对什么香火的事观念相当淡泊，她直接和我商量说不定我还会说服父母完成她的心愿，但居然准备用这种事要挟让我做一个生育机器，妈的，我是种马吗？我想任谁都会非常反感被人捏住短处操纵一辈子吧？&lt;br&gt;强忍住厌恶我又看了看，其馀的大多数片断基本是在记录那天矛盾的感受，一方面很耻辱一方面又很有快感，有一句话我看了又看若有所悟。&lt;br&gt;如果，能选择的话，我宁愿那天依然被他强暴……&lt;br&gt;没等岳母回家我就匆匆的离开了岳母家，这个迂腐的女人，以为所有人都把传宗接代看得那么严重，笑话！要挟？我也会，而且绝对不输于你，我狠狠的骂道。&lt;br&gt;小颍走进了机场安检通道，我和岳母与她挥手作别。&lt;br&gt;去停车场时我一个箭步走到岳母面前︰未来的岳母大人，人生何处不相逢……我们又单独在停车场了，还想要回您的内裤吗？嗯……上面还有您老人家的分泌物喔，抱歉，我最近忙还没来得及洗，也许等小颍回来让她帮我洗洗吧……&lt;br&gt;说完看也不看她一眼直接走向自己的车，点火、发车毫不停顿的开出停车场，从后视镜里模模糊糊看着岳母在那里怔怔的站着，把内裤在我手里这事给忘了吧？&lt;br&gt;操！心里又升起一种快感。&lt;br&gt;晚上给岳母打了一个电话东拉西扯问寒问暖，就像下午我根本没说过什么事似的。岳母不愧是名门之后，同样不带声色但非常小心的套我下一步想干什么。&lt;br&gt;之后这样的游戏每天都会上演，我有时会用很淫荡的词汇唤起她那天的记忆，并绘声绘色、添油加醋的描写她那天享受的表情，有时又完全变成另一个人很有礼貌的问安。&lt;br&gt;随着时间的推移，我罪恶计划日趋走向成功，我经常在深夜打电话过去向她表示我很后悔，后悔上次在停车库没有用什么姿势干她等等，反正岳母不知道的姿势太多，轮流着描述，语言越来越放肆。岳母已经习惯了我的骚扰电话，我怀疑不仅仅是习惯，恐怕已经爱上这种意淫方式了。&lt;br&gt;有几天我身体不适没打电话，岳母都会主动打过来装作问我内裤什么时候归还，其实是想倾听我对她的挑逗。我能感受到电话那边传来的掩饰过的呻吟声，甚至能猜想到岳母用手指抠淫穴的景象，长时间的禁欲一旦尝到不同以往的男人滋味，岳母完全成了一个外表高贵但内心已极度渴求男人的淫妇。&lt;br&gt;不但有很多姿势，身体很多部位都会让您产生快感……&lt;br&gt;口交能最大限度刺激生殖器的的神经，肛交能得到一种另类的快感……&lt;br&gt;别以为只有男人会射精，女人也会泄身，想用我的肉棒尝试吗？……&lt;br&gt;我仍然变着花样向她灌输性爱给人带来的快乐，有一次岳母在电话那边传过来的呻吟竟让我的肉棒高高耸立，原来，我也很想再次尝尝岳母的美妙胴体啊！&lt;br&gt;之后我故意不再打电话过去改为守株待兔，忍受了四天岳母终于给我拨通了电话。&lt;br&gt;喂！是伯母吗？怎么不说话，身体不舒服？要不要看医生？&lt;br&gt;我根本不说任何挑逗的话，看她怎么办。&lt;br&gt;……那个……请把我的……内裤还给我，求你了……&lt;br&gt;哦！实在抱歉，我不记得拿过岳母的内裤啊？&lt;br&gt;你……求你了，只要还给我……随便你……干什么我都答应……&lt;br&gt;哦！这样啊，那好吧，就请您明天别穿内裤等着我，考虑一下，愿意的话告诉我……&lt;br&gt;别挂……我愿意，愿意……&lt;br&gt;终于露出尾巴了，我暗自笑骂。&lt;br&gt;第二天我准时赴约，岳母打开了门，上身穿着低胸露背衫，下身仅着一腰刚刚遮住淫穴的超短裙，全身三分之二的肉体外露，略施淡妆，虽穿着性感却又是别样风味。&lt;br&gt;印象中从未见岳母穿如此暴露的服装，我的眼楮把岳母上上下下扫了几十遍后径直走到沙发坐下一直不说话，岳母低着头在我旁边坐下，身上的香水味一阵一阵传过来，良久，岳母忍不住打破沉默……&lt;br&gt;我的……东西……带来了？&lt;br&gt;带来了啊！不过……不知您有没有实现承诺，下面是光光的吗？</content></item></essay>