<essay><item><title>除暴创业得三妻(3)</title><author>床上伴侣</author><content>黄曼妮说：「胡说八道。」至此，黄曼妮也动了心。&lt;br&gt;花芬芳趁热打铁，说：「大嫂，我以前只是喜欢三弟这人俊俏，说话又文质
彬彬的，觉得和他相处很舒心，可我没想到和他有了那种事后，才觉得以前做女
人都是白做了。你还不知道那滋味吧？怎么形容呢，真是舒服死了……」&lt;br&gt;黄曼妮说：「一派胡言，小时候我和爸爸妈妈一铺大炕，半夜时候妈妈痛的
叫声能把我吵醒。」&lt;br&gt;花芬芳「哈哈」大笑起来：「那是舒服的！三弟说那就是呻吟，舒服的呻吟。」
话讲到这里就无遮无掩了，花芬芳讲诉着怎么如癡如醉，把个黄曼妮羞的满脸通
红，只把头低下去不做声。&lt;br&gt;花芬芳轻声说：「大嫂，不如把三弟找来，你也来试试……」&lt;br&gt;黄曼妮羞的满脸通红说：「别说了……羞死人了……」&lt;br&gt;听了这话，花芬芳知道事情办成了。出去打电话，黄曼妮假装拉扯着，说：
「别别别……我可不同意。」最后松开手说：「三弟来了，我也要撵他走！」就
坐在炕上不做声了。&lt;br&gt;花芬芳把电话打过去，如此如此这般这般的说了一遍，早把锺旺乐的一蹦高，
屁颠屁颠的往孟凡德家跑去。&lt;br&gt;第一次去孟凡德家的时候，黄曼妮那漂亮的模样就把锺旺打动，她的美和花
芬芳不同：虽说穿的是农家普通布衣，但总是洗的干干净净，身上凸凹部分时隐
时现。&lt;br&gt;一张四方脸，眼睛就像弯月一样，细细的眉毛略往上挑，高鼻樑，薄薄的小
嘴很性感，一头乌黑的头发披肩。也难怪当时孟凡德会看好，就是放在任何人身
上，也不能饶过这样的女人。&lt;br&gt;当下锺旺来到孟凡德家，那花芬芳看到迎出来，低声说：「进去一定要把大
嫂弄的快乐，要不我们就完了。快进去，我在门口望风。」&lt;br&gt;锺旺高兴的往屋里跑，那黄曼妮出来要闩门，嘴里说着：「别来我家！……」
手却装着拿不到门闩，锺旺一推门就进了屋里。&lt;br&gt;黄曼妮吓得往屋里炕上窜，坐在窗台边摇着头说着：「不要不要……」&lt;br&gt;锺旺也窜到炕上，一把搂住，双手在身上乱摸着，嘴里说着：「大嫂，你让
我想死了。」&lt;br&gt;起初黄曼妮摇着头不让亲嘴，最后见手已经深入裤裆摸着阴道了，才放弃虚
伪的抵抗，说了一声：「三弟慢点……我害怕疼……」&lt;br&gt;锺旺绝对是情场上高手，不着急不着慌，一边摸索着，一边脱下黄曼妮的裤
子。多年过去后，黄曼妮回忆说，自己的裤子怎么被脱下来的都不知道。&lt;br&gt;一时间把扒了精光，黄曼妮紧闭双眼，任其发展。锺旺看时，这黄曼妮虽说
没有花芬芳雪白，也略微瘦一些，屁股也不大，但也绝对是好身材，特别是那两
腿之间，黑黝黝的阴毛，很是迷人。&lt;br&gt;锺旺深知怎么调情，并不着急，嘴里说着情话，从头发亲吻，慢慢亲到脸颊，
亲到脖子，含弄着馒头大小的乳房，这时黄曼妮骚劲上来，开始呻吟。&lt;br&gt;锺旺仍然不着急不着慌，向下亲吻，到了肚子，然后到了阴道，只舔了几下，
又亲吻大腿，一直到脚。黄曼妮哪里经受过这个，嘴里「哎呦哎呦」轻叫起来。&lt;br&gt;锺旺慢慢的向上亲吻，到了阴道停下来，掰开修长的双腿，把头埋了进去，
用舌头舔着阴户。这时候，黄曼妮已经不能自己，双手紧紧按住锺旺的头部。钟，
旺见时机成熟，这才跪在中间，手握着鸡巴慢慢插入。&lt;br&gt;以前，黄曼妮和孟凡德做爱，都是强奸性质，十分疼痛，一开始还有些害怕，
可到了这时候，却恨不能锺旺鸡巴早些进入。进入时候，黄曼妮发觉并不是很疼，
还有一种说不出来的慾望，竟然没想到那么顺利的插进来，一时间兴起，忍不住
哀嚎起来。&lt;br&gt;让锺旺没想到的是，刚刚插进就有了高潮，这是以前从来没有发生过的事，
便使出全身力气抽插，把个黄曼妮弄的神魂颠倒。&lt;br&gt;高潮刚过，锺旺轻声问：「好受吗大嫂？」黄曼妮含羞不答。&lt;br&gt;锺旺又问：「我再玩一会，行吗？」黄曼妮正需要，连忙点头。&lt;br&gt;半个小时，黄曼妮来了三次高潮，真是满意之极，她真的不知道做爱还有这
滋味，和花芬芳说的一样，至此也臣服在锺旺的胯下。锺旺心中好不欢喜，只花
了三千元，竟然得了两个美妇。&lt;br&gt;窗外望风的花芬芳时不时的要看屋里，早也是淫水流淌。见两人做爱完，进
来说：「大嫂，我说的话不假吧？」&lt;br&gt;黄曼妮羞的红着脸低下头，不做一声。&lt;br&gt;花芬芳：「大嫂，说说滋味如何？」&lt;br&gt;黄曼妮红着脸说：「别问了好不？」&lt;br&gt;逗得花芬芳笑的花容失色，锺旺也笑了。气的黄曼妮上去追打花芬芳，说：
「就是你教人学坏，却来閒逗。」见锺旺笑，又挥舞粉拳乱打，说：「都是干的
好事！……」&lt;br&gt;三人都笑起来。&lt;br&gt;黄曼妮总觉得脸面过意不去，上去一把按住花芬芳，说：「我做那事你看到
了，我也要看看你是怎么做的。三弟，快来！」&lt;br&gt;花芬芳说：「我和三弟做那事不用大嫂强迫，当你面做一次又有何妨。」自
己就脱了衣服，抱住锺旺。&lt;br&gt;那锺旺是刚做过的，一时间鸡巴硬不起来。好个花芬芳，把鸡巴撸了又撸，
亲了又亲。&lt;br&gt;那锺旺将手伸到黄曼妮身上，摸着屁股，不一会就硬了。也不顾廉耻，当着
黄曼妮做起那事。这花芬芳，一来这两天没有做爱，二来刚才看到了激情，三来
也要在黄曼妮面前显摆，早已经淫荡不堪，看的黄曼妮脸红到脖子。&lt;br&gt;至此，以后的几天里，一男二女，或者在孟凡德家欢笑，或者在李长泰家取
乐，其乐融融。&lt;br&gt;锺旺是极有兴趣的人，特意回家取来录像机，特意找一男多女性交的带子。
就在花芬芳家电视里放。这两个女人哪见过这般阵势，早看的目瞪口呆，她们没
想到做爱还有这般情趣。&lt;br&gt;一时间，三个都放开了，不顾廉耻，按着录像中的姿势做。这几天中，什么
口交，肛交，乳交，都做了个遍，把个三人欢喜的十分如意。我就不详细介绍了。&lt;br&gt;话说这男女之事虽然美妙，但也不能一天二十四小时都做，也有閒聊时候。&lt;br&gt;这天，黄曼妮哀怨的说：「三弟大方，请那二人游山玩水，只是苦了我和芬
芳在家苦闷。反正我们也是閒着没事，三弟不如开车带我俩去游玩，也不远走，
到市里逛个公园也行。」&lt;br&gt;花芬芳说：「大嫂说的有理，那两个在外面快乐，为什么要我们在家閒呆？
不如也带我们出去玩玩。」&lt;br&gt;锺旺见两个诚恳，不好推脱，只得开着车带上两个来到市里。再说锺旺喜欢
研究服装，特别女人的服装。他见黄曼妮穿的土气，想给买套衣服，又怕花芬芳
不高兴，索性买了两套。&lt;br&gt;这两个女人穿上衣服，把自己的旧衣服扔在车后备箱里。走出来一看，比市
里打扮花枝招展的姑娘更胜一筹，毕竟不涂脂抹粉的自然美。&lt;br&gt;特别是两个都穿牛仔裤，两个都是修长的腿，那小屁股都骨溜溜，圆乎乎的，
再加上苗条的身材，引来市里人很多回头观望。更让人羨慕的是，这两个女人十
分感激锺旺，也不叫三弟了，只把「老公」叫的十分亲热，走起路来一边一个，
都搀着胳膊，哪个看了不流口水？&lt;br&gt;特别是中午，在饭店吃饭更加开心，两个美女一边一个，一个劲的叫着：「
老公。」撒着娇的要喂。旁边吃饭的人纷纷侧目，投来羨慕的目光。&lt;br&gt;时光飞逝，转眼就到了傍晚，三个玩的很开心，这才开着车往回赶。这也是
锺旺姻缘未尽，半路上又遇见一件奇事，因此引出有一个美貌姑娘。书中暗表，
倘若没有这美貌姑娘，锺旺、花芬芳和黄曼妮三个，肯定要死无葬身之地。怎么
回事？让我慢慢说来。&lt;br&gt;话说车开到八里乡还有三里多路，已经是晚上九点多钟，天大黑下来，农村
的公路没有路灯，锺旺早把大灯打开。&lt;br&gt;三人车窗也大开着，让一阵阵凉爽的风吹进车中，很是舒服。&lt;br&gt;「前面路旁就是我公婆活着时候承包的鱼塘。」花芬芳介绍着。&lt;br&gt;忽然，看见前面有个老妇人，站在路中间张着双臂向车挥舞着，面目十分恐
怖，嘴里大叫着：「救人啊！」&lt;br&gt;三人一看却认识，原来是村东老曲家饭馆的老太太。锺旺不知道怎么回事，
把车开到跟前停下。&lt;br&gt;那老曲太太就趴到车窗上，气喘吁吁的叫：「求求你们救人啊！」&lt;br&gt;锺旺问：「怎么了？」&lt;br&gt;老曲太太指着鱼塘，焦急的说：「我女儿跳湖了，救救她啊！」&lt;br&gt;事不宜迟，锺旺开了门就跳下去，问：「在什么地方？」&lt;br&gt;老太太指着漆黑的鱼塘水面说：「就在那里。」&lt;br&gt;锺旺二话没说，脱下衣服跑了过去，身后传来花芬芳的喊声：「老公，鱼塘
很深。」&lt;br&gt;锺旺也顾不了很多，跳了下去。&lt;br&gt;原来这个鱼塘是一个自然湖，湖面很开阔，湖水也很深，据说这里淹死过很
多人。但锺旺从小到大都是游泳健将，自然不怕。他跳下去，就听不远处有声音，
就将身子一窜游了过去，果然抱住一人，连忙拖到岸边，一看，原来是老曲。&lt;br&gt;老曲太太跺着脚哭喊着：「还有一个，还有一个，是我女儿。」&lt;br&gt;锺旺只好重新跳了下去。四周黑漆漆的，什么都看不到。&lt;br&gt;花芬芳从车里取来手电筒，往湖面上一照，喊道：「那边的是不是？快去看
看。」&lt;br&gt;锺旺游过去一摸，果然是一个人，也拖上岸，再看时，是一个清秀的小姑娘。
借着车灯观看，两个人都没有了呼吸，老曲太太扑通坐在地上哀嚎起来。&lt;br&gt;锺旺从小游泳，也学过救护，自然不慌，他把耳朵附在两人胸前，听到微弱
的心跳，知道有救，于是就是一连串的心肺呼吸法。可当做到人工呼吸的时候，
其他人都蒙了，谁也没见过，但都知道这是市里来的人，一定懂，故此谁也没有
做声。&lt;br&gt;不一会，那两个人都有了呼吸，众人才舒了一口气。老曲能坐起来，那姑娘
仍然在昏迷中。&lt;br&gt;书中暗表，原来这饭馆的老曲有一个独生女，名叫曲金玉，今年刚好十七岁，
正赶上高考。一向学习很好曲金玉，本想能考上一个理想的大学，不曾想偏偏差
了一分。一时想不开，在家哭闹了一天，晚上突然想轻生，于是趁着父母不注意
跑出来。&lt;br&gt;那两口子看到女儿跑出来，一路追赶。来到鱼塘这里，曲金玉头也没回，就
扑通跳下去。老曲心急如焚，也顾不得自己不会游泳，也跳下去……正巧，锺旺
他们回来，老太太看见车灯，如同见了救命稻草，才有了上面那段故事。&lt;br&gt;这人救活了，就要送佛送到西天，把人送到家里。但此时有六个人，而车只
能坐五个人。黄曼妮说：「让曲叔坐在前面，我们三个女人抱着小妹妹在后面。」&lt;br&gt;那老曲是后下水的，现在也清醒了不少，在大家的搀扶下坐进了副驾驶的位
子，但身子还是有点虚。而曲金玉虽然清醒了，但身子太虚，站不起来。&lt;br&gt;锺旺让三个女人在后面坐好了，然后抱起曲金玉，慢慢的送进去，这曲金玉
就躺在三人的腿上了。这锺旺把衣服团了团扔进车里，只穿上鞋子，上了车，一
直开到小饭馆院子里。&lt;br&gt;老曲意识很清醒，下车帮着把女儿抬进屋里放在炕上，然后两口子跪在地上
感谢。&lt;br&gt;锺旺连忙扶起，说：「先给小妹妹换上衣服，我俩出去。」拉着老曲往外走，
回头用眼睛示意花芬芳和黄曼妮帮忙。&lt;br&gt;那曲金玉身子仍然很虚弱，睁开眼睛认识是在家里，四周看去，也认识花芬
芳和黄曼妮，把母亲抱住大哭，那老曲太太也跟着哭起来。花芬芳和黄曼妮连忙
上来相劝，不知道说了多少话，才劝住母女眼泪，才换上干净的衣服。&lt;br&gt;閒话少说。不多时，老曲太太把刚才救人的经过，对曲金玉说了一遍，全家
人又是感谢一番。这时锺旺已穿好衣服，走过去劝了几句：「小妹妹，考上大学
也未必有出路，看看现在哥哥我，大学毕业多时，不也没有工作吗？」&lt;br&gt;曲金玉眨巴眨巴水汪汪的眼睛，似乎懂了，但也有不甘心。&lt;br&gt;锺旺又说：「如果小妹妹喜欢上大学，来年再考，何必要寻短见？如果有什
么不懂的，尽管问哥哥我。」&lt;br&gt;曲金玉才感激的点点头。&lt;br&gt;劝好了小姑娘，应该说说自己的事了，毕竟老曲家这一家老小，都能看出这
三人通奸的事，因为白天叫顺嘴了，救人的时候两个不知叫了多少声「老公」。
锺旺求老曲家对此事要保密，一句话提醒了花芬芳和黄曼妮，也来哀求。&lt;br&gt;这老曲家被救了两条性命，又佩服锺旺平时来喝酒从来不赊账，还还上了孟
凡德以前所欠的酒钱，怎么能不答应？于是留下吃饭，因为很诚意，锺旺三人也
不好很推脱，就在曲家简单的吃了饭菜，由老曲夫妻陪着，曲金玉在床上休息。&lt;br&gt;等回到李长泰家，天都蒙蒙亮了，早上三点多钟。因为劳累了一宿，三人也
没有做爱，一直睡到傍晚才起来，肚中早饿的叽咕乱叫了。&lt;br&gt;花芬芳和黄曼妮两个出去买了些熟食回来，在厨房里切好，端上桌，摆上酒，
两个女人把一个男人夹在中间，相互餵着吃，谈论着救人的事，都对锺旺佩服的
五体投地。&lt;br&gt;这两个白天一个晚上没有做爱，锺旺又想起这不正经的事来，刚吃半饱，就
把两个搬到在炕上。这两个女人，也知道锺旺要做什么，嘻嘻哈哈，互相脱着衣
服，不一会便是赤裸裸三根白条了。</content></item></essay>