<essay><item><title>同学母亲成了我的妻子(2)</title><author>床上伴侣</author><content>舍不得双手都离开阿姨的胸部，于是我用左手继续爱抚阿姨的乳房，右手开
始抚摸起阿姨光滑的背部，接着继续下滑，终于按在了阿姨翘挺的大屁股上，使
劲得抓着阿姨的臀肉，感觉结实又有弹性，抓了左边换右边，阿姨的两片臀肉被
我来回的紧紧抓着。我把勃起的阴茎隔着裤子顶在阿姨的小腹上，努力地在上面
摩擦着。阿姨身上各个敏感地带被我同时攻击，不由地从那性感的嘴里发出一声
声低低的轻吟。我的嘴从阿姨的脸上移开，往下吻在了阿姨露在胸罩外面的乳房
上，因为有衣服和胸罩挡着，很难吻到里面。&lt;br&gt;「阿姨，把这件衣服脱了吧」我拉着那件黑色半透明情趣内衣向阿姨说道。
阿姨顺从地拉下了肩上的吊带，把衣服从头上脱了下来，扔在了地上。我急不可
耐的隔着柔软的胸罩揉捏着阿姨丰满的乳房，嘴从阿姨露在外面的左边的乳房吻
到乳沟，再吻着右边的乳房，最后把这个脸埋入了阿姨的胸前，使劲的闻着阿姨
乳房上发出的香味。右手则往下隔着黑色丁字裤摸着阿姨饱满的阴户。然后从裤
口伸了进去，摸到了一片毛茸茸的阴毛，顺着阴毛往下，中指复在了阿姨的阴唇
上，来回地在阿姨的大阴唇上摩擦着。&lt;br&gt;阿姨这时已经娇喘连连，双手紧紧抱着我的背，头靠在我的肩膀上。我努力
地把头转向阿姨，继续吻着阿姨的嘴唇。放在阿姨阴唇上的指头不时得探入，渐
渐的，阿姨的阴唇开始湿润，我顺着阿姨的阴唇把中指插入了阿姨的阴道里，里
面好紧，只进去了一点就遇到了困难，不使点力气的话很难伸进去。我慢慢的一
点点来回在阿姨的阴道里抽插。终于，整个中指都进去了阴道里面。阿姨的阴道
这时已经不像开始那样干涩了，变得有点湿湿的，一个指头已经能够顺利的插入
了。&lt;br&gt;「晓明，不要再弄下去了，阿姨要不行了，你要弄的话我们到床上再弄。」
阿姨这时已经软绵绵的靠在我的身上，要不是我抱着，可能已经站不稳了。&lt;br&gt;听完阿姨的话，我把阿姨像新娘子一样抱起，来到阿姨的大床边，轻轻地把
阿姨放在床上。然后爬上床把阿姨抱在怀里，吻着阿姨的娇艳的唇瓣。双手则伸
到阿姨的背后，去解阿姨的胸罩。可解了半天都解不开。阿姨看这我猴急的样子，
善解人意的轻轻的说道：「先把两边的带子用力往中间，然后再解开。」我听了
阿姨的话，果然就解开了刚半天都解不开的勾扣。轻轻拉下阿姨两边肩上的胸罩
带，整个胸罩终于被我解开。阿姨的乳房终于整个暴露在我的眼前。虽然我一直
知道阿姨的乳房很大，但眼前的两个大奶子却比我想象得更大。两个半球形的一
手难以掌握的乳房坚挺的耸立在阿姨的胸前。并没有因为岁月的流逝而有丝毫下
垂。雪白丰满的乳房上青筋可见。褐色的乳晕只有铜钱大小，上面两个同样褐色
的乳头是那样的诱人。这真是一对完美的乳房，一对我梦寐以求的乳房。&lt;br&gt;我扔掉手里的胸罩，双手一手一个抓住阿姨的丰满乳房用力揉搓起来。「别
这么用力，晓明，轻点，温柔点，阿姨有点痛」阿姨娇呼道。&lt;br&gt;「对不起，阿姨，我太激动了」我向阿姨歉意道。说完我稍微减轻点手上动
作。阿姨的乳房手感实在太好，又软又有弹性，阿姨的乳房在我手下不断变换着
样子。&lt;br&gt;「晓明，别光顾着玩阿姨的乳房，亲亲阿姨的奶头吧，阿姨好难受」阿姨看
着我，在我耳边吐气如兰。&lt;br&gt;「阿姨，我知道了，肯定是你的这对宝贝太好，志勇吃了才变这么聪明。现
在我也要尝尝这个滋味。」说完我一口叼住了阿姨的一个乳头，用力吸允起来。&lt;br&gt;「吃吧……吃吧……啊……就是这样……慢点……别急，今晚它们都是你的。
啊……别咬啊……啊……」随着我的吸允，阿姨不断地发出娇呼声，刺激地我更
卖力吸允起来。吸完左边吸右边，阿姨的两只丰满的奶子被我轮流吸着。吸一个
时，我用手抓着另外一个乳房揉搓着，不时地用两个指头夹着阿姨的乳头往外轻
拉。吸了会乳头。我开始亲吻起阿姨的整个乳房。很快，阿姨的两个乳房都沾满
了我的口水，在我的努力下，阿姨的两个乳头变得硬硬的。终于，我离开了阿姨
的那令人留恋的胸部，来到阿姨的阴部。我把阿姨的双腿打开，手隔着黑色丁字
裤抚摸着阿姨饱满的阴户。一会，那遮住阿姨阴户的小布片已经有点湿湿的痕迹。
我抬头对阿姨说：「阿姨，脱了它吧。」阿姨坐起身来，把黑色丝袜上的吊带解
开，脱下了那条性感的丁字裤。看着阿姨把一只丝袜也脱了下来，我连忙阻止道：
「阿姨，丝袜别脱，我喜欢看你穿着丝袜的样子，特别性感。」&lt;br&gt;" 臭小子，就你花样多" 阿姨对我娇嗔道。然后阿姨穿起那只脱下的丝袜。
看着阿姨优雅地一点一点把黑色丝袜往大腿上推去，重新扣上吊带，然后躺了下
去。我终于看到了阿姨的阴部。丰满的阴阜上长着一片浓密的黑色阴毛，标准的
倒三角形。肥厚的阴唇旁边却没一点阴毛，非常干净。我轻轻压在阿姨的身上，
开始在阿姨的额头亲吻着。然后是阿姨的眼睛，鼻子，两颊，耳垂，樱唇。顺着
阿姨洁白修长的脖子，一路洒下我的轻吻。来到丰满的胸部，柔软的小腹。略过
阿姨的阴户来到阿姨穿着黑丝的美腿上，隔着丝袜吻着阿姨丰满修长的大腿，纤
细的小腿，最后捧着阿姨的脚掌在两只小脚上轮流亲吻着，连脚指头都没放过。
不一会儿，阿姨的两只丝袜美腿都被我的口水打湿。轻轻放下阿姨的美腿，然后
把阿姨翻转过来，吻向阿姨的雪白的美背，最后停在阿姨那又白又大又翘的屁股
上，一边吻，一边揉捏着阿姨的大屁股，更不时得轻咬阿姨的臀肉。&lt;br&gt;离开阿姨的屁股后我把阿姨又翻转过来，然后把阿姨的两只美腿用力的分开。
阿姨害羞的闭起了双眼。我跪坐在阿姨的两腿之间，伸出右手抚摸起阿姨两片肥
厚的阴唇。右手中指在阿姨的阴道里抽插着。插了一会，我把鼻子贴近阿姨的阴
唇，闻了闻，一股淡淡的的腥味流入我的鼻孔。这种气味刺激得我欲火更旺，我
伸出舌头舔在阿姨的阴唇上。&lt;br&gt;「啊……晓明……别舔那，很脏的」阿姨颤声说道。&lt;br&gt;「阿姨的身体哪会脏啊，难道赵叔叔以前没给你舔过吗？」我抬起头来看向
阿姨。&lt;br&gt;「没，他没舔过。」&lt;br&gt;「太好了，阿姨这里的第一次是我的了」我眉飞色舞起来。说完我把阿姨的
两腿抬起来靠向她的小腹，使阿姨的阴部更清晰的显露出来，埋下头来在阿姨的
阴唇上卖力的舔吸起来。更把舌头使劲得伸进阿姨的阴道舔着里面的嫩肉。我用
手轻轻掰开阿姨阴蒂上的包皮，露出里面的阴蒂，舌头舔着阿姨的阴蒂，不时得
吸允着。阿姨在我的口交下两眼紧闭，眉头紧皱，身体不时地轻颤着。两只小手
无目的的摆动着，小嘴里不断发出「嗯……嗯……嗯……的声音」。在我卖力的
口交下，阿姨伸手按在我的头上，把我的头紧紧按向她的阴部，我都快喘不过气
来。终于，在阿姨「啊」的一声娇吟后，阿姨整个身子抖动起来，阴道开始收缩。
从阿姨的阴道深处涌出了一大片爱液。我的嘴来不及离开，吸入了一些爱液，咸
咸的。&lt;br&gt;好半响，阿姨的身体终于平复下来。我抬头问向还喘着香气的阿姨「阿姨，
你刚是高潮了吗？」&lt;br&gt;「嗯，臭小子，说，这花样是哪里学来的，刚才阿姨都快要死了。」阿姨媚
眼如丝看着我。&lt;br&gt;「阿姨，我在大学看过一些小日本的爱情动作片。」&lt;br&gt;「以后那种片子少看，知道吗？」&lt;br&gt;「嗯」&lt;br&gt;「把衣服脱了，现在让阿姨来伺候你。」阿姨坐起身来向我说道。&lt;br&gt;我飞快地把衣服裤子和内裤都脱了下来。&lt;br&gt;「啊，谁叫你把内裤也脱啦」阿姨看着我的下身惊呼道。&lt;br&gt;「你刚不是说都脱了吗？」我无辜的看向阿姨。&lt;br&gt;「臭小子……来躺下」阿姨命令道。&lt;br&gt;我乖乖地躺下，阿姨一屁股坐在我的身上，和我口舌交缠起来。然后阿姨也
学着我我刚才的样子，一路吻着我的身体。当阿姨含着我的乳头时，我才知道原
来不止是女人的乳头是敏感带，男人的也一样啊。阿姨冰冰湿湿的樱唇吻在我的
乳头上感觉是这样的舒服。终于，阿姨的手抓住了我那早已变得硬梆梆的阴茎，
在上面套弄起来。阿姨的手法非常娴熟，不时得揉捏我的阴囊，按摩着我的两个
睪丸。我的呼吸开始急促起来。&lt;br&gt;阿姨套弄了一会我的阴茎，停了下来，像下定什么决定似的。对我说：「把
眼睛闭上，不准偷看。」我闭上眼睛，很快，便感一个柔软的东西舔在我的龟头
上，一下，两下……很快，整个龟头变得湿湿的。然后阴茎进入了一个温暖潮湿
的地方，紧接着一波波快感从阴茎传入我的身体。我偷偷睁开了眼睛，刚好对上
阿姨的双眼。阿姨给我了一个我就知道你会这样的眼神，然后小嘴继续吞吐着我
的阴茎。阿姨性感的小嘴卖力得含着我的龟头，舌头在我的龟头上轻舔着，不时
得扫过我的马眼。一只手套弄着我的阴茎。一会又在我的阴茎上亲吻起来，然后
是阴囊，最后把我的两个睪丸轮流含在嘴里。我觉得这样还不够舒服，让阿姨停
下下来，在阿姨不解的眼神中站了起来，然后把我的阴茎伸到阿姨嘴前，龟头轻
轻的在阿姨性感的嘴唇上来回滑动，不时得用阴茎在阿姨的两颊轻轻拍打。最后
把阴茎顶在阿姨的嘴唇上。阿姨配合的张开小嘴，把我的阴茎又含入口中继续给
我口交起来。&lt;br&gt;看着跪在我面前的阿姨卖力的给我口交，我感觉龟头上快感越来越强烈，快
要到射精的边缘。于是两手紧紧抓住阿姨的头部，阴茎开始在阿姨的嘴里抽插起
来。阿姨明显感到我的阴茎变了更大了，紧紧得含着我的阴茎，使我的快感更加
强烈起来。在抽插了几十下后，我把阴茎深深刺入阿姨的口腔深处，滚烫浓稠的
精液射入了阿姨的嘴里。直到再没有精液射出我才拔出半软的阴茎。由于精液太
多，一些从阿姨的嘴角溢出。阿姨看我射完精后才站起身来，捂着嘴巴跳下床往
浴室冲去，只在我眼前留下两个雪白的屁股在那晃动的影子。&lt;br&gt;好一会儿阿姨才从浴室出来，妩媚的白了我一眼。我把阿姨抱在怀里，吻向
阿姨的樱唇，阿姨也热情的回应着我。我一边吻着，一边伸手抓着阿姨胸前的两
只丰乳把玩着，不时得滑下去揉捏阿姨的大屁股。阿姨也抓着我的阴茎套弄着。
不一会儿，我的阴茎又硬了起来。我在阿姨耳边说道：「阿姨，我想要了。」&lt;br&gt;「想要什么」阿姨开始装起傻来。&lt;br&gt;「我想要你和做爱，把我的大肉棒插入你的小穴，充满你的阴道，要在你的
阴道里注满我的精液，我等这刻已经好久了。」我在阿姨耳边激动地说道。说完
我不等阿姨的回答把阿姨拦腰抱起，放在床上。阿姨像认命似的，安静地躺在床
上，闭上了双眼。我爬上床，来到阿姨身旁，分开阿姨的双腿，跪在阿姨两腿中
间。阿姨配合的把两腿长得更开。我把勃起的阴茎放在阿姨的阴唇上来回摩擦着，
想把阴茎插入阿姨的阴道，但怎么都插不进去，我求助得看向阿姨。阿姨明白了
我的眼神，伸手抓着我的阴茎引导到阴道口，我顺着阿姨的指导龟头慢慢探了进
去，我深吸了一口气，一使劲，整个阴茎刺入了阿姨的阴道。阿姨的阴道温暖潮
湿，我只觉得阿姨的阴道内壁上的嫩肉紧紧包着我的阴茎，实在太舒服了。我终
于占有阿姨了，阿姨是我的了。长久以来的梦想终于变成了现实。此时我激动地
真想放声大叫。阿姨在我的这下猛击下发出了「啊」的一声，对我说道：「痛死
了，晓明，轻点，阿姨好痛啊，阿姨好久没做了，你的那个又这么大，好痛。先
停下。」&lt;br&gt;「对不起，阿姨。」我连忙向阿姨道歉。停下了身下的动作，伸手抓着阿姨
的两只大乳房爱抚着。过了一会，阿姨突然轻声说道：「晓明，你可以动动了，
不过要轻点，要疼惜阿姨啊。」&lt;br&gt;我收到阿姨的指令，我的阴茎缓缓地在阿姨的阴道里抽插起来。随着我的抽
送，阿姨渐渐放松下来。阿姨的阴道变得湿滑柔滑起来，我的阴茎更顺畅的在阿
姨阴道里面进进出出。从阿姨的嘴里飘出一串串诱人的娇吟。&lt;br&gt;「晓明，可以快点，用力点了」阿姨媚声说道。&lt;br&gt;我开始腰间发力，阴茎在阿姨的阴道中大力抽插起来。每次都把阴茎插到底，
然后再抽出。每当我的阴茎抽出时阿姨的阴唇也随之翻开，插进时又慢慢闭合。
阿姨阴道里的淫液越来越多，流了出来，把我的阴毛弄得湿湿的。我感到我又快
要射了。阿姨也明显感到我的情况，提醒道：「晓明，慢点，别急，太快很快会
射精的，深呼吸下。」我听到阿姨的话放慢了抽插的速度，深深地吸了口气。感
觉快感渐缓。这样插了百来下。阿姨让我把阴茎抽出来，我们换了个姿势。我躺
在床上，阿姨面对着我，跨坐在我的身上，抓住我的阴茎，对准她的阴道缓缓坐
了下去，阴茎又整个没入了阿姨湿润的阴道里。阿姨两手往后撑在床上，抬起臀
部套弄起来，我渐渐抓住阿姨的节奏，每当阿姨抬起臀部的时候我的阴茎也往下
抽出一些，坐下时我又用力向上顶去。慢慢的阿姨可能有点累了，只能坐在我的
身上前后摆动。阿姨胸前的两只大奶子随着阿姨的动作而摆动，看得我眼热，伸
出双手抓在手里揉捏起来。&lt;br&gt;过了一会我们又换了个姿势，阿姨两手撑在床上，把雪白丰满圆润的屁股高
高撅起。阿姨的阴道此时已经很湿滑了。我从后面很容易得就把阴茎插了进去。
开始用力的插起阿姨的美穴。每下都尽根没入。阿姨随着我的抽插开始娇吟起来
「啊……啊……太深了……都插到阿姨的子宫啦……好美……晓明，用力啊…
…」&lt;br&gt;「阿姨，我干得怎么样」&lt;br&gt;「很好，继续」&lt;br&gt;「阿姨你舒服吗？」&lt;br&gt;「嗯」&lt;br&gt;「我听不见，说大声点」&lt;br&gt;「舒服，阿姨好舒服，阿姨好久没这样舒服了。」&lt;br&gt;「以后还让我这样干你吗？」&lt;br&gt;「不……不行……只能是今天」&lt;br&gt;我对阿姨的回答很失望，停下了身下的动作。阿姨正在兴奋中，突然快感消
失了，不由摆动起屁股，想继续获得快感。「晓明，怎么停了，继续啊，快啊」
阿姨催促着我。&lt;br&gt;「阿姨，为什么以后不行」&lt;br&gt;「因为阿姨这次是为了报答你，所以才……我们这种关系是不能长久的，以
后你会有自己的妻子，再说让志勇知道我们该怎么办，你现在只是贪图阿姨的肉
体，很快阿姨就会老去，你不会再喜欢阿姨的」&lt;br&gt;「不，阿姨，我喜欢你，我好爱你，我想娶你做我的妻子」我激动的答道。&lt;br&gt;「傻小子，别说这些了，以后的事谁知道。快继续」阿姨的态度有点软化。&lt;br&gt;「阿姨，你同意我就继续。」说着我用阴茎狠插了阿姨几下。换来阿姨的几
声呻吟&lt;br&gt;「晓明，这事以后再说，现在我们讨论不出结果的，你要再不继续，那这次
也就没了」&lt;br&gt;我看阿姨的态度好像有缓和的迹象，也就不再坚持下去。再说我也迫切地需
要发泄我的欲火。阴茎又开始在阿姨的阴道中抽插。阿姨的嘴里又开始发出呻吟
声。看着眼前阿姨两个雪白的大屁股随着我的撞击而轻轻颤动，荡出一缕缕臀波，
我抓着揉搓起来，并不轻不重的拍打起阿姨的屁股。每当我的手拍打在阿姨的屁
股上，阿姨总会发出一声似哭似爽的声音。于是我更卖力拍打起来。随着我的抽
插，阿姨的阴道里不断被我带出白色的泡沫。因为趴着的关系，阿姨的乳房垂着
显得更加的硕大，我忍不住从阿姨的背部伸过手去握住她的两只大乳房，不断地
挤捏着，时不时得拉扯阿姨那性感的乳头。这时的房间里只剩下我的腹部撞击阿
姨的屁股发出的啪啪声和阿姨不断发出的呻吟声。我感觉我的快感马上要到达定
点，于是两手放开阿姨的乳房，扶在阿姨的腰间，屁股更用力的前后耸动着，龟
头在阿姨的阴道里变得更加的大了。&lt;br&gt;「阿姨，我要射了」我大声地叫到。&lt;br&gt;「射吧，射在阿姨的阴道里，阿姨也要高潮了」阿姨也忘情地回应着我。&lt;br&gt;终于我再也忍不住，使尽全身的力气把阴茎插到阿姨阴道的最深处，马眼一
麻，精关大开，一股股滚烫的精液射进了阿姨阴道深处。阿姨被我的精液一冲，
从阴道里也涌出大量的淫液来，和我的精液混在一起。直到再也射不出精液，我
才把软下来的阴茎从阿姨的阴道里拔出了。随着我的拔出，阿姨阴道里我的精液
和阿姨的淫液不断地从阿姨的小穴中流了出来，滴在了床单上。我和阿姨双双疲
惫的倒在了大床上，身上挂着大量的汗珠，大口得喘着气。稍微平复了一点呼吸。
我把阿姨柔软的娇躯揽进怀里，一只手在阿姨的背部轻抚着。阿姨也温顺得紧贴
着我，享受着高潮过后的馀韵。这时的阿姨，两颊泛红，媚眼如丝。我又忍不住
单抱着阿姨吻了起来。另一只手则在阿姨肥美的屁股和丝袜美腿上来回轻抚着。&lt;br&gt;过了一会，我感到刚软下去的阴茎又硬了起来，顶在了阿姨平坦的小腹上。
阿姨伸手抓住我的阴茎，惊呼道：「你怎么又硬了」。「还不是阿姨你太性感，
太诱人。」我略带得意的回答。" 阿姨，这次我想试试这个」我指了指阿姨丰满
的胸部。「不行，这个阿姨不会」阿姨很聪明的会过意来。「很简单的啦，我来
教你，求你了，阿姨」我向着阿姨撒娇。「好啦，好啦，谁叫阿姨说过今天会满
足你呢」阿姨给我了一个无奈的眼神。我站了起来，阿姨半蹲着在我面前双手抓
着自己两只丰满的乳房，把的阴茎夹在了双乳中间。「对，就是这样」我的阴茎
开始在阿姨的双乳间像做爱一样抽送起来。虽然不如真实做爱舒服，但也别有一
番味道，心里有种征服的满足感。由于我的阴茎足够得长，每次抽送都几乎能碰
到阿姨的下巴。「阿姨，快张嘴含着我的龟头」我向阿姨说道。阿姨听话的低下
头，含住了我送上去的龟头，舌头在上面轻舔了一下。我从阿姨的嘴里把龟头抽
出，然后又抽送进去。每当我的阴茎向上抽送时阿姨就含住我的龟头，向下时就
放开。&lt;br&gt;这样玩了一会，我让阿姨躺下，我则在她背后躺下。握着阴茎从阿姨背后插
进了阿姨的阴道抽送起来。为了让阴茎更方便深入阿姨的身体，我伸手抬起阿姨
靠上面的那只腿，使阿姨的阴部张的更大。我痛快地干着阿姨，不时得调整阴茎
刺入阿姨阴道的方向。阿姨随着我的抽送方向的不同发出大小不一的呻吟。哪响
我就插向哪。我使出从网上学来的插穴方法，不停地在阿姨身上实践着。阿姨被
我干的娇喘不停。最后我又换回男上女下的姿势。我两手紧紧抱着阿姨的美背，
阿姨的两条性感美腿则夹在我的腰上。我猛烈的攻击着阿姨的销魂洞，在抽送了
几百下后终于又把精液射在了阿姨阴道的深处。&lt;br&gt;</content></item></essay>