<essay><item><title>美腿老婆的淫荡事(4)</title><author>床上伴侣</author><content>我在窗前简单活动后，回过头后看着床上睡得依旧香甜的小洁，薄薄的毯子
搭在她的小腹上，剩馀露在外面的肌肤在阳光的照耀下白得刺眼，在一件真丝睡
裙的衬托下，修长的美腿和丰满的胸部让小洁和婚前比较更加显得风情万种。&lt;br&gt;的确，小洁比婚前微微的发福了，不过这样原本偏瘦的她更加完美了。我坐
在床边仔细地欣赏着这样一个美丽的艺术品，彷彿生怕漏掉任何一个细节，突然
我生出了用相机记录下这一切的冲动，便去书房取来了相机，对着我面前的小洁
拍了起来。&lt;br&gt;快门的声音吵醒了沉睡的小洁，她看到了拿着相机对住她一阵的拍摄并没有
像以往那样制止我，而是很开心的笑着，在伸了几个懒腰之后便开始摆出一些动
作来配合我拍照。拍到后来，我脱去了小洁的睡衣，拍摄着她光滑如玉的身体、
丰满的胸部、美丽的阴户……小洁今天出奇的配合，无论我提出什么要求都答应
了，甚至还拍摄了一些给我口交的和自己抚摸阴部的图片。&lt;br&gt;拍到后来我实在受不了了，放下手中的相机开始抚摸和亲吻着小洁，小洁的
下面也是洪水氾滥，已经湿得不像话了，再加上没有阴毛，使粉色的阴唇显得格
外的亮。&lt;br&gt;经过简单的前戏后我们直入主题，小洁也格外主动，翻身骑到我的身上开始
了活塞运动，并且快速地进入了状态。我的鸡巴感觉到小洁火热的阴道在不停地
吸吮着，配合着小洁淫荡的表情，我感觉到下身一阵的酸痒，我心里一惊感觉到
了不好，但是小洁已经到达了高潮的前夕，动作已经没法停止了，我也只有咬紧
牙关坚持。&lt;br&gt;最终我还是提前了一步，在小洁最需要一根大鸡巴抚慰的时候，我的鸡巴却
在射精后软了下来。小洁伏在我的身上痛苦地呜咽着，她用阴部来回地摩擦着我
的下身，希望能够找到一根坚硬的东西来继续她刚才没有完成的高潮，可惜现在
那根硬硬的东西已经完全软掉了。&lt;br&gt;「真是讨厌，为什么不能多坚持一下？」小洁趴在我的身上，一边喘着气一
边对我说道。&lt;br&gt;「你下来老婆，我再帮你继续一下。」我决定用我的手和嘴再帮着小洁往前
走一程，因为我也知道这种憋着的感觉实在很难受。&lt;br&gt;小洁翻身躺到了床上，我趴在她的身下，舌头直接舔到了她的阴蒂上，并用
手指轻轻的进入阴道里抽插着。小洁的阴部充满了她的淫水和我的精液混杂在一
起的味道，说句实话，这味道实在让人恶心，但我为了让小洁能够达到高潮也顾
不了那么多了。&lt;br&gt;在小洁阴道中出入的手指不断地带出我刚刚射在里面的精液，而这些带出的
精液又有很大一部份被我吃到了口中，由于是自己的东西，也就无所谓了。小洁
在我的努力下第二次进入了状态，慢慢地扭动着她的腰肢，并且抚摸着自己的乳
头，没过多久便用两条腿紧紧地夹住了我的头，到达了高潮。&lt;br&gt;在休息一阵过后，我们起来一起吃了早晨，不知是心理作用还是什么，口中
总觉得有些怪怪的味道。我把我和小洁刚才照的相片导入电脑，和小洁一起欣赏
着，小洁开始还有些放不开，慢慢地也就我和一起评价起来。&lt;br&gt;当我提出把这些照片选一些放到网上的时候，小洁并没有像以往一样直接反
对，而是表示出了顾虑，在我的开导下，小洁终于同意挑选出二十张左右，并且
要把脸部、卧室内的陈设和一些首饰都修改掉才可以发到网上，期盼已久的事情
终于实现了。&lt;br&gt;＊＊＊　　　　＊＊＊　　　　＊＊＊　　　　＊＊＊&lt;br&gt;下周四是小洁的生日，而小洁的学校周五便开始放假。小洁的生日总是在她
们学校假期的前后，在大学工作就是这点好，每年都有两个带薪假期，所以每次
她都过得很开心。&lt;br&gt;我今年给小洁准备了一份特殊的礼物，就是我准备在小洁暑假的时候在公司
请年假，陪小洁出去旅游，顺便去看一下我在广州、深圳、珠海那边的朋友。在
吃饭的时候，我把我的想法告诉了小洁，她高兴得直接跳了起来，彷彿早上的不
开心都已烟消云散。&lt;br&gt;小洁生日那天由我俩请客，请双方父母一起出来吃顿饭，儿的生日娘的苦日
嘛，虽说结婚了，但也不能忘记父母的恩情。我把旅游的想法和计划告诉了双方
老人，他们都很支持，只是我的岳母有点担心，因为毕竟儿行千里母担忧嘛！&lt;br&gt;饭后的第二天我去公司开始处理交接业务，而小洁则找朋友陪着逛街，买一
些出门需要带的物品和给我那边朋友送的礼物，我下班后直接去找小洁，并且在
外面吃了些饭才回家。&lt;br&gt;我俩是第二天上午的火车票，中舖两张，我们并非为了节约钱而不坐飞机，
而是小洁很害怕坐飞机，所以才选择了坐火车旅行。晚上我看了一下小洁装的行
李，满满两个大皮箱，而里面多半是她的衣服，我当时看完头就大了，因为这些
东西是要我拎着的，所以我决定减负，绝不能拿这么多衣服走。&lt;br&gt;「老婆，你为什么要带这么多的衣服？」&lt;br&gt;「人家是女孩子，不能像你们男人一样，一件衣服穿一周，我每天都需要换
的。」小洁说出了她理由。&lt;br&gt;我突然想出一个点子，便对小洁说：「老婆，你知不知道广州那边的衣服很
多，而且都很新潮，我们这边的衣服好多都是从广东进的货，不如我们多带点钱
到那边去买好了！」&lt;br&gt;老婆一听马上就同意了我的观点，并且自己重新装着皮箱，我一边帮老婆挑
着带哪件、不带哪件，一边心里暗自得意，心想：小洁还是很单纯呀，她没有想
到广州那么热，根本就没有那个体力去长时间的逛街购物。在我的最后帮助下，
皮箱缩减为一个，小洁就带了两套连衣短裙两件短袖小衫，一条牛仔裙和一条牛
仔短裤，牛仔短裤明天坐火车穿，然后到那边换上裙子就可以了。&lt;br&gt;第二天一早，我们便赶到了火车站，由于是学生放假第一天，所以火车站里
面是人头攒动，挤得像罐头一样。我怕和小洁走散，就提前把火车票分开来拿，
然后我负责双肩包和皮箱，小洁负责拿她自己包包就好了。在检票的那一刹那，
我们还是被人群冲散了，看着小洁在人群中被人挤来挤去，甚至有些人趁机吃豆
腐，我也没有任何办法，只能努力地往里面挤着。&lt;br&gt;好不容易上了车，我们找到了自己的舖位，放好行李之后终于可以休息一下
了，但我却发现小洁的短裤不知道在哪沾了些脏东西，我让小洁走到我的身边仔
细一看，才发现原来是男人的精液，应该是刚才检票的时候小洁被身边的哪个人
佔了便宜，同时还射到了她的短裤上。小洁发现后一阵恶心，马上就要换掉，并
且表示这条短裤要丢掉，无奈我只能从刚刚放到行李架上的皮箱内给小洁取出她
的牛仔裙。&lt;br&gt;小洁的这条牛仔裙很短，本来我们没想在火车上穿它，但是由于短裤已经光
荣牺牲掉了，其它的裙子不仅不长，而且还很薄，无奈只能换上它了。由于小洁
穿着短裙不方便上下，所以我想和下舖的两位老大哥换一下舖位，但是这两个人
死活不同意，没办法只能平时坐在过道边的椅子上，尽量避免频繁的上下。&lt;br&gt;我俩吃过午饭后，决定上床睡一会，相继的来到了自己床舖上，小洁刚刚准
备把头向外脚向窗户躺下，列车员便来检票，看到小洁的举动马上就制止了她，
因为铁路运输上规定，在卧舖上躺着只能是头冲着窗、脚冲过道，怕因为火车的
颠簸而使人跌落导致危险，没有办法，小洁只能按照规定的躺下，同时用被子盖
住自己的下身，省得把走光的下身曝光给每个人看。&lt;br&gt;我和小洁在火车上美美的睡了一个下午觉，醒来时已经已经开始卖晚上的盒
饭了，我俩要了两份盒饭和四罐啤酒，我准备多喝一点，然后晚上沉沉的睡一大
觉，小洁也赞同我的观点。我俩一边吃一边聊，几个小时后，酒菜被一扫而空，
这时已经很晚了，我俩也都晕晕的，我把小洁扶上她的舖位后准备去下厕所，回
来就睡觉。&lt;br&gt;火车的厕所总是一个火车上使用效率最高的地方，厕所里面有人不说，门口
还排了几个人。我一连走了几个车厢，总算碰上一个没有人的洗手间，解决完我
的问题后，便走了回去。走到我们那个车厢连接处时，我感觉到火车开动时的凉
风吹得人十分舒服，再一想反正回去也是睡觉，倒不如在这吹吹风、站一会再回
去。&lt;br&gt;在我的后面有两个吸烟的中年男子，没事閒聊，听到一个声音有些沙哑的人
说：「刚才过来你看见那个妞没？」&lt;br&gt;「哪个呀？」另一个人搭着话。&lt;br&gt;「中间附近，有一个中舖的小妞，长得倍白，穿个短裙躺那，被子没盖住大
腿……」&lt;br&gt;「哦，哦，你说的那个小妞，我看到了，身材不错！」那个人吸了口烟又接
着说道：「每个从那过的人都能看到。」紧接着又一阵怪笑。&lt;br&gt;坏了，应该是老婆有点喝晕了，被子都没盖好！我赶紧走回了我们的舖位，
离得远远的我就看见下舖的那两个人现在坐在过道边的椅子上閒谈着什么，并且
还时不时地向小洁的下身看一阵。他们看到我回来就赶紧转过头去，说着一些什
么，装作没有看小洁的样子。&lt;br&gt;走到舖位后我才看到，小洁躺在床上已经睡了，被子搭在胸口上，但是下身
却没有盖住，里面白色的蕾丝内裤在火车内的灯光下显得格外清晰，如果离得近
一些的话，还能透过蕾丝网看到里面没有阴毛。我拉过被子把小洁的下身盖好，
摸了摸她的脸蛋，便回到了自己的舖位上听ＭＰ３。&lt;br&gt;由于下午睡了很久，再加上刚才让风吹得很精神，所以躺在床上迟迟不能入
睡，ＭＰ３听了一会也没有意思，就躺在那里闭目养神。没过一会，车厢便熄灯
了，所有人也都回到了自己的舖位上准备休息，我也迷迷糊糊的睡了。&lt;br&gt;刚刚睡着，听见了一种「窸窸窣窣」的声音，让我一下子从睡眠中惊醒，由
于钱包在我身上，我怕碰上小偷来翻我的东西。顺着车厢里微弱的光亮，我看见
小洁脚边的位置有一个人，在那不知道干什么呢！这时我只要出一点声音，我想
那个人可能就会跑掉，但我想看看他究竟在做什么，省得吓跑他半夜再回来。&lt;br&gt;这是一个年轻人，站在小洁脚边的过道上装作往外看，看到我们这几个舖位
的人似乎都睡熟了，便转过身蹑手蹑脚地掀开小洁的被子，看到他这个举动，我
心里才有一些放心，原来只是个小色狼，谅你也干不了什么，索性我就躺在那里
瞇着眼睛欣赏。&lt;br&gt;这个年轻人似乎很欣赏小洁的脚丫，掀开被子后，轻轻凑过头去用鼻子在小
洁的脚上蹭来蹭去，他的动作好像弄得小洁很痒，小洁迷迷糊糊把腿支了起来，
这样一来被子就掉到了一边，裙子里面的春光又全部暴露了出来。&lt;br&gt;这个年轻人在这的举动引起了下舖大哥的反感，那个大哥咳嗽一声然后探出
头来问那个年轻人：「有事吗？」那个人吓了一跳，转身便走掉了。接下来又是
漫漫的长夜和火车有规律的响声。&lt;br&gt;第二天我和小洁在期盼中渡过了一上午的时间，终于在下午到达了广州站。
阿甘是我从小的好朋友，我们一同上学、一同打球、一起旅游、一起喝酒，大学
毕业后考到广州做公务员，没多久单位就给了一套房子。有了房子，老婆也不愁
找，索性就放开玩几年，身边的女孩子不停地更换。&lt;br&gt;去广州前我给阿甘打了个电话，他听到我们要来的消息开心得不得了，还没
等火车到站就接到了阿甘的电话，告诉我他来早了，已经在出站口等我了。当我
和小洁走出人头攒动的广州站，我第一眼就看到了阿甘，一年多没见，还是老样
子。他接过我们的行李打车去了他家，广州的天气实在让我和小洁吃不消，到阿
甘的住处后全身已经都湿透了，简单洗了把脸便被阿甘拉着出去吃午饭。&lt;br&gt;「中午先随便吃点，晚上我再安排你。好久不见了，今天你可休想逃跑。」
阿甘一边拉着我的手，一边兴奋地说。&lt;br&gt;中午我们找了一家粤菜酒楼，简单要几个菜后便閒聊了起来。阿甘和小洁也
很熟，他看着小洁的脸一脸郑重地说：「小洁，这么久没见，你怎么变样了？」&lt;br&gt;女孩子最怕别人说这些话，小洁一听连忙紧张的问道：「怎么了？哪变了？
我是不是胖了？还是老了？」看到阿甘不说话，便自言自语地嘀咕着：「该减肥
了，也该做皮肤护理了……」&lt;br&gt;阿甘停了一会才又郑重地说：「你说那些都不对，难道这么大变化你都没注
意到吗？」看到小洁还是一脸茫然的摇着头，便说：「你是变漂亮了，变得比我
上次见到你更加光彩照人，快说说有什么秘诀……」&lt;br&gt;「死阿甘！」还没等阿甘说完小洁便喊了起来，同时抬起手佯装要打下去的
样子，我赶紧在一边说道：「好了好了，别闹了，菜上来了，快吃菜。」&lt;br&gt;我和阿甘中午喝了七、八瓶冰镇啤酒，把一路上的燥热和不适的感觉全都抛
到了九霄云外。小洁也继续和阿甘说笑着，有时甚至动手打几下，阿甘也乐得和
美女调笑，大家一顿饭的情绪其乐融融。&lt;br&gt;吃完饭后，我们回到阿甘的住处，是套两室一厅，阿甘把我和小洁安排在客
房。由于一路上的疲惫，我俩简单冲个凉后就回到房间休息一会，房间里开着空
调，小洁换上了丝质的睡裙，我也脱去了外套，躺在床上一动也不想动，阵阵的
酒意冲击着我的神经，没多久我们就睡着了。</content></item></essay>