<essay><item><title>美妻地狱(3)</title><author>床上伴侣</author><content>「喜欢……」甜依大概也知道难逃被羞辱的噩梦吧，终于还是颤声的说了出来，只不过声音小得像蚊子般，深怕被我听到。&lt;br&gt;当然我还是听到了，心头就如刀割般痛楚。&lt;br&gt;「妳是不是很期待我干妳？不然奶头怎么都立起来了？」ＡＢＣ握着我妻子洁白的乳房，故意让她敏感的乳尖在他厚实胸肌上来回磨擦。&lt;br&gt;「唔……」我知道妻子的身体已经产生性慾反应，只是她为了克制自己别发出声音，忍耐到一直扭动颤抖。&lt;br&gt;（够了！你们这些禽兽！）看到这一幕、我的心在狂吼滴血，却一点也改变不了眼前的噩运。&lt;br&gt;「好吧！现在开始要教妳怎么服侍客人。」&lt;br&gt;ＡＢＣ自己一个玩弄够了，总算停下他无耻的动作，不过不晓得又想打什么主意屈辱甜依。&lt;br&gt;「琳达！妳过来教她！」他叫唤那白种女人过来，只见那叫琳达的洋女端着一块大托盘走向他们，我看到托盘上是一大叠还冒着热气的白毛巾，还有十几只盛满各种口味奶昔的高脚杯。&lt;br&gt;「琳达只教妳一次，妳要仔细地学，等一下要服务这里所有的男客人，知道吗？」ＡＢＣ用命令的口吻告诉甜依，说完还不忘了补充：「不过妳丈夫除外，他是欠钱的犯人，可不是什么客人，嘿嘿……在这里谁都能玩妳，就只有他不可以。」&lt;br&gt;面对这种莫大的羞辱，我只觉得全身血管都要爆裂了！不管我多气愤，琳达还是开始强迫甜依学习，她先拿起一条热毛巾在手掌上摊开，然后捧住甜依丰挺的乳房，「自己拿着！」琳达要甜依自己接手，雪嫩的乳房垫在洁白的毛巾上，映着嫣红乳蒂，就像一粒可口美味的大白桃。&lt;br&gt;「现在妳要问少爷：『请问客人想吃什么口味』？」琳达继续教导我老婆。&lt;br&gt;「请……请问客人……吃什么口味……」甜依几乎已经猜到要服侍他们的方法了，因此问话的声音显得微弱而发抖。&lt;br&gt;「大声一点！我没听到！妳老公也要听到才可以！我想让他嫉妒，嘿嘿！」那ＡＢＣ大声的说道。&lt;br&gt;「请问客人，要什么口味？」甜依豁出一切的问了第二次。&lt;br&gt;「这种好了！」ＡＢＣ得意地指着装香草奶昔的杯子：「把它淋在上面，请客人慢慢品嚐。」&lt;br&gt;琳达将杯子递到甜依手上，甜依深吸了口气，颤抖着将那杯白色奶昔往自己乳房倾倒，「唔∼∼」冰冷的稠液接触到肌肤，让她颤抖得更剧烈。&lt;br&gt;乳白色的奶品慢慢复上她美丽的乳峰，乳房下有毛巾垫着，才没滴到那ＡＢＣ的裤子。&lt;br&gt;「看起来很可口的样子……」ＡＢＣ吐出舌头，先用舌尖舔起甜依乳晕周围的奶昔，我知道那是她全身最强烈的性感带之一，这时她的肉体一定承受着极大刺激，但甜依为了不让我误会，一直强忍着不敢出声。&lt;br&gt;还好ＡＢＣ没在同一个地方逗留太久，不久就舔到雪白的乳峰，他就像饿了几天的野狗般，埋首在我老婆柔软的酥胸上大逞舌慾。&lt;br&gt;从我的方向看去，甜依跨坐在ＡＢＣ身上背对着我，美丽的裸体不停在颤抖，也难为她了，被男人这样贴身粗鲁的蹂躏，还怕丈夫不谅解，她一直压抑住肉体诚实的反应，连呼吸都不敢太大声。&lt;br&gt;我虽然心疼，但嫉妒的心态却胜过一切！要是这时甜依受不了而发出呻吟，我一定会气炸的！「咯∼∼」那个ＡＢＣ大饱口福后，满足的打了个嗝，我妻子原本洁白滑嫩的乳房，现在被他糟蹋得黏黏脏脏，面对只属于我一人的身体被别的男人玩成这样，真是我这一生最难受的一个夜晚。&lt;br&gt;但他们对我新婚妻子的奸淫盛会似乎才刚开始，琳达见那ＡＢＣ已经停了下来，马上又要甜依接着问他用过后满不满意。&lt;br&gt;可怜的甜依颤抖地依琳达教的方式问那ＡＢＣ：「请问……您都用完了吗？我的……我的乳房……您满不满意？」那可恨的ＡＢＣ佔尽了我的女人便宜，竟还轻蔑的回道：「还算可以啦！不过以后不准再给妳老公碰妳的奶子，这样我舔起来总感到不舒服。」&lt;br&gt;我再也受不了了！他在我眼前玩我的妻子！还要她以后不准让我碰！这是什么道理？简直是乞丐赶庙公！「呕！……咕！……」我嘴里发出连自己都听不懂的吼叫，被悬吊的四肢奋力拉扯，抗议那ＡＢＣ无耻又无理的行径。&lt;br&gt;「吵死了！再把他老二绑紧一点！另外加点苦头给他吃！」另一个ＡＢＣ见我不肯安份的看自己爱妻被他们淫辱，又要勇朋加重在我身体上的刑罚。&lt;br&gt;「不！你们别再欺负他！一切我来承受就好了！」甜依着急的向那两个ＡＢＣ兄弟求情。&lt;br&gt;「少废话！妳再不乖乖听话，我就让这些高利贷收拾妳老公！」那ＡＢＣ恶狠狠的威胁道。&lt;br&gt;甜依看这些男人都是凶神恶煞的样子，为了我的性命安危，终于忍住不敢再说话，但她不时转过头、一脸急切地关心我有没有被他们修理得更惨。&lt;br&gt;我当然难逃他们更残忍的羞辱和伤害，不仅阴茎被细绳綑绑得更紧、龟头又胀成了紫色，两边奶头还被他们用锐利的夹子夹住，因为已经破皮了，一小丝血沿着我胸膛往下渗，这两只夹子的尾端也连上细绳，绳头一样牵到天花板吊着，我就像尊傀儡木偶、被许多粗细不一的绳索吊悬在半空中。&lt;br&gt;但肉体的疼痛一点也比不上心痛！我的甜依现在开始要依照刚刚对那ＡＢＣ的方式，一个一个的让在这厅内的所有男人吃她的乳房！她现在正跨坐在第二个ＡＢＣ大腿上，用草莓口味的奶昔淋满自己乳房。&lt;br&gt;我闭上眼不想看！陈总却要勇朋拿强力胶布固定我的上下眼皮，使我眼睁睁看着甜依服侍每个人的细节。&lt;br&gt;他们还规定甜依每服侍完一人，就要先用干净的热毛巾把自己乳房仔细擦过才能再去服侍下一个人，免得下一个人吃到上一个人的口水。&lt;br&gt;可怜的甜依为了不刺激我，努力忍住生理的感觉不出声，即使这些人用尽各种舌技互相比赛，看谁能让她先呻吟，不过到目前都还没得逞。&lt;br&gt;轮了几人之后，换到姓屠的肥仔享用我妻子乳房，他兴奋地红着脸要求道：「我们把椅子搬到妳老公前面做好吗？我想让他看得仔细一点，这样子我会更兴奋！」「不！不行……」甜依几乎虚软的哀求着，但这里根本不容许我们小俩口作主，他们仍然把一座单人沙发搬到我面前，屠董猴急的坐上去，催促着我老婆：「小美人！快过来！我们做给妳老公看！」「去啊！是不是想让妳丈夫吃更多苦头？他现在这样还不够惨吗？」ＡＢＣ在一旁逼着她。&lt;br&gt;这时另一个ＡＢＣ突然起身走到我前面，挑起捆吊着我命根子的那条细线轻轻拉动，我痛苦的闷叫一声，那条线本来就把我的老二叼得很紧，线身陷入龟头颈部内，整颗肉都快黑掉了，他这么随手一拉，我就痛得要死。&lt;br&gt;「别这样弄他，我会过去！」甜依情急之下只好答应了。&lt;br&gt;「这样才乖，等一下我会好好疼妳。」&lt;br&gt;屠总淫笑着看着乖乖走来的美人，甜依低着头走过我面前，彷彿不当我存在似的往前跨坐在姓屠的肥佬身上。&lt;br&gt;「嘿嘿……妳的身材真苗条，坐在我大腿上一点都不觉得重。」&lt;br&gt;屠董高兴得魂不守舍。&lt;br&gt;这也难怪，像他这种丑八怪，不知是我前世欠他多少债，今天竟让甜依软玉般的娇驱坐进他怀里！「开始吧！我的小蜜糖！什么口味的都行，妳决定就好。」&lt;br&gt;屠董一脸癡迷地望着我妻子说道，我想就算在甜依美丽的乳房上涂大便，这老不羞也会毫不迟疑的吃进去。&lt;br&gt;甜依静静的摊开一张热毛巾，在那肥猪面前擦拭着刚被前一个男人舔过、还濡满残留奶昔和口水的乳房。&lt;br&gt;由于这次她离我很近，我很清楚看到她美丽身躯强烈发抖的娇怜模样，我想她被迫在离我这么近的情况下被猥亵，所以更加显得不知如何自处。&lt;br&gt;趁着甜依作准备时，姓屠的自己竟然也脱掉了上衣，露出丑陋的三层肥油，我光看到新婚妻子一丝不挂坐在这猪猡腿上，就已经快被气死了，这个肥佬竟然还脱掉上衣，他到底想干什么？我极度恐惧又愤怒地瞪着他。&lt;br&gt;「妳老公一直看着我们呢！快点让我吃妳的奶吧！」死肥佬见我怒视着他，更加兴奋了起来。&lt;br&gt;背对我的甜依却是哀羞不已，我看到她光滑无瑕的香背紧张到冒出细汗，但一切已经没办法让她反悔，她换了一条热毛巾捧住自己乳房，在上面淋下奶昔。&lt;br&gt;「唔……」屠董的喉间发出亢奋的咕哝，他看着甜依的脸、一张臭嘴凑上美丽丰满的乳峰。&lt;br&gt;「嗯……」我听到甜依发出细微的喘气，也终于知道她的处境。&lt;br&gt;原本她在离我比较远的地方被玩弄，我还听不到她忍耐的呼吸声，但在这么近的距离下，我才知道她并不是完全没出声，只是将它忍到很小。&lt;br&gt;这肥佬的手也比其他人不老实，先前除了那两个ＡＢＣ外，舔我妻子乳房的男人都是坐在位置上动嘴而已，但这肥佬除了脱掉自己上衣，两张胖手也搂着甜依的后腰，在她优美的背脊上来回抚摸。&lt;br&gt;「啊∼∼不……不行……你别把我……压得那么紧」过没多久，甜依人忍不住轻声乞求，原来屠董的手在她背上施力往前压，我的妻子整个正面身体都贴在这丑陋男人的肥肚上，他那张又油又大的脸已经深深埋进她香软的乳房中。&lt;br&gt;姓屠的肥猪根本不理会我妻子的哀求，在我老婆的胸部又咬又舔，甜依已经把自己的下唇咬到快出血，手上的毛巾和高脚杯也都掉落在地上，只为了忍耐不出声。&lt;br&gt;姓屠的老色狼不但对我妻子粗鲁不堪，那两张手竟还愈往她的尾锥骨摸去，眼看已经要接近女人的禁区，我发狂地闷吼，但他的手指却更进一步滑进了股沟内。&lt;br&gt;「啊∼∼不要！」甜依用尽全力推开他跌坐到地上。&lt;br&gt;我的妻子总算逃离肥猪的怀抱，但我却看到姓屠的西装裤裤裆上，有一大片明显的湿渍，我虽然不愿承认，但想也知道那是甜依受不了刺激流出来的淫水，这让我心中有如火山爆发般愤怒！「妈的，真扫兴，反正迟早妳还不是要给我，摸一下都不行！」姓屠的肥猪无趣的骂了几句，他的手指刚刚应该有触摸到我妻子的菊丘，也难怪他那么舍不得这种美好的感觉。&lt;br&gt;甜依身体的每一寸肌骨和线条，都有资格称得上是女人中的精品绝色，就连菊花丘这么小的地方都不例外，以前作爱，我最喜欢一边抽插她美嫩的小穴、一边用手指刺激她后面的肛门，那里摸起来的感觉有点鼓鼓的、十分柔软，而且肤质又嫩又粉，却也是甜依全身最敏感的地带。&lt;br&gt;每次碰她那里，她就会无法克制的死抱住我、很快达到高潮，事后又一直嗔我、捶我，说我老是欺负她，模样十分可爱娇怜，这时我常会假装粗暴把她制服住，推高她的双腿欣赏只属于我的美丽菊花、任凭她怎么抗议挣紮都不放手，直到她娇喘吁吁的求饶，连声叫「好老公」，我才放过她。&lt;br&gt;有一次我们在激情地完事后，她幸福的伏在我胸膛上，让我摸着她香软的发丝，正感到有点睡意，她却像狡猾的小狐狸似，突然在我奶头咬上一口，我痛得叫出声，问她为什么咬我，她却一脸娇憨的仰起头看我，反问我为什么总喜欢乱摸她便便的地方，我笑着说她那里好可爱，她捶了我一下骂我变态。&lt;br&gt;我擡高她下巴问道：「妳不喜欢吗？」她不好意思地往下看，低声的说：「你怎么做我都喜欢，不过这是我们的秘密，我那里只有你摸过，还把人家看得那么仔细，你要负责喔！」「妳说的那里是哪里？」我明知故问的戏弄她。&lt;br&gt;「讨厌啦！我生气了！」她好像真的不高兴起来，从我手上把脸转开、翻过身去不再理我。&lt;br&gt;我以为她脸皮薄、被我伤了自尊，毕竟一个女孩子家向一个男人吐露这么心底的话，还被开玩笑（当时我们只是男女朋友）！当我觉得自己太过份，要去哄她时，她竟然跃起来、一屁股坐到我脸上，调皮地笑叫着：「你喜欢就让你吃个够！」&lt;br&gt;弄得我满脸都是她下体刚作完爱后的分泌液……我的思绪已不知飘到哪里去，只是一直回荡着她曾对我说的那段话：『你怎么做我都喜欢，不过这是我们的秘密，我那里只有你摸过，还把人家看得那么仔细，你要负责喔！』&lt;br&gt;但如今那里已不是只有我才知道的秘密，至少那个又肥又恶心的屠胖子就摸过，虽然只有一下子，却也足够知道那种让人沈迷的触感！也够让我一辈子都无法原谅自己没好好保护她了！「算了吧！屠老，反正这小妞等一下也逃不掉，我们还是按步就班来好了，这样今晚才会更有趣啊！」陈董安慰着屠肥佬道。&lt;br&gt;「哼！等一下看我怎么整治妳！」屠肥佬心有未甘的从沙发站起来，要离开时还故意在缚着我老二的细线上拉了一下，我当场又痛得全身紧绷。&lt;br&gt;跌坐在我面前的甜依一直没擡头看过我一眼，但我却听见她声音轻颤的对我说话：「强，很对不起……我也不知道……身体会这样……」&lt;br&gt;我想她是要解释她留在肥佬裤裆上那一片爱液的事，但我真的不想听、也不想看！「好了吧！还在磨蹭什么？下一个客人换谁啊？」ＡＢＣ不耐烦地打断我们小俩口的互动，甜依柔躯微震了一下，慢慢的站起身来，走去端起托盘继续她未完的羞辱。&lt;br&gt;（不要再去了！我求求妳！妳难道不知道我宁愿死，也不会让妳去做这种事吗？）我看着她匀婷的背影又走向另一条色狼，心中悲愤的怒吼，但表现出来的只是含混不清的乱叫。</content></item></essay>