<essay><item><title>我的淫妻我的爱 (1~7)(4)</title><author>床上伴侣</author><content>“老公我这些并不是为了爸爸买的，其实主要是为你买的啊，我是有天看到
你在网上浏览成人论坛的时候发现你爱看这种类型的，因为晚上要陪爸爸了，我
怕你吃醋，所以特意买这些让你爽一下”娜娜看到我脸上的不悦，会意的安慰道。&lt;br&gt;我一下子转忧为喜，“老婆眞好，我永远爱你”时间不短，试完了所有的内
衣和丝袜，我付了帐，此时已经是傍晚了，要回家吃晚饭了，开着车满载而归，
到家后，岳母已经把饭菜做好正等我们呢。&lt;br&gt;吃了晚饭，岳父把我叫到书房，神秘的说：“你岳母已经同意了和你性交了，
不过暂时还接受不了我们在一个屋子里弄，所以今天晚上我们还是交换房间，原
来你岳母早就看上你了，只是担心她女儿，现在知道就放得开了。&lt;br&gt;晚上１０点锺，大家在客厅里看电视，我看到岳父双眼一直盯着娜娜，而娜
娜似乎也期待的望向岳父，双方会意自不必多说，娜娜借口困了去了房间，岳父
再看了岳母一眼之后，笑嘻嘻的跟着进了去，客厅只剩我跟岳母，此时我看岳母
的脸都红了，我笑着拉起了她，关掉了电视，把她抱起，也进了房间。&lt;br&gt;岳母不好意思的看着我，“岳母我们先洗个澡吧，我一直想跟您一起洗澡，
您的肉体太吸引我了，”&lt;br&gt;“叫我什么？不许叫我岳母，叫我亲爱的，要不我不理你了”啊。刚才还一
脸羞红的岳母突然说了句这，我都晕了，对，对，是亲爱的，那么亲爱的我们去
洗个鸳鸯浴吧。“&lt;br&gt;岳母高兴地跟我进了浴室，我三下五除二剥掉了岳母的衣服，一副成熟的肉
体展现在我眼前，“帮我吹一下吧，亲爱的”，说着我把阴茎伸到了岳母的脸前，
看她有些犹豫，我有些着急“小淫妇你帮岳父吹的时候我可全看见了，怎么难道
我不行吗？”&lt;br&gt;“小冤家，我不是这意思，只是有点不习惯吗，怕了你了”。说着手握住了
我的大鸡巴，一口吃了进去了，好舒服啊，这是除了娜娜以外第二个为我口交的
女人，看来岳父这半年的调教很有成效。&lt;br&gt;岳母的舌功很厉害，她时而用舌头舔我的龟头和冠状沟，时而深吞进去，把
我１８厘米的大鸡巴几乎整根吞如，牙齿丝毫不会碰到小弟弟，那种感觉果然够
爽，经过半小时的口交，我终于忍不住再岳母口中交了货，浓浓的精液喷湧而出，
岳母毫不犹豫的全部咽了下去，唇边还挂有残馀，显得岳母是那样的淫荡。&lt;br&gt;口交完，岳母主动给我擦洗起来，双手在我的鸡巴上不停的揉搓，因为是坐
在浴缸里，所以我也得空去扣摸岳母的小穴，我们全身涂满了沐浴液，所以格外
的润滑，我的手指在岳母的阴道中不停的抽插，偶尔还用手去刺激下岳母那早已
因性奋而凸起的阴蒂，我们双方都陷入了深深的情欲当中，所以匆匆冲洗完，我
抱起岳母回到了卧室，之前的前戏早已让岳母的阴道湿润爽滑，大鸡巴毫不费力
的突入了进去，用力的抽插起来，“冤家，轻点啊，你要把我小穴干裂了啊”，&lt;br&gt;“小贱货，又不是第一次弄你了，虽然你以前不知道，但是也应该有感觉啊”。&lt;br&gt;“哼，你们这帮臭男人，眞以为老娘不知道啊，其实我币我女儿更早知道你
们爷俩的勾当，只不过人家第一见你的时候就喜欢上你了，但怕女儿生气所以才
装作那样的”&lt;br&gt;“我倒，原来岳母早就知道了啊，那你装的还眞像啊，我那样弄你都能忍的
住，岳母大人眞是厉害啊”&lt;br&gt;“好女婿，我那时候可是眞难受啊，明明心里很爽却又不敢出声，生怕打破
了这层窗户，就不能给你操逼了”。&lt;br&gt;此时我是多么的感慨啊，岳母是个中学的老师，平时多么的文静典雅啊，现
在嘴里也时不时出来操逼二字，看来被岳父调教的眞的是改变不少啊。&lt;br&gt;话不多说，我跟岳母这干的热火朝天，大战了数百回合，两人累的大汗淋漓，
岳母被我干的死去活来的，好几次高潮，最终求我射出来，说快受不了。&lt;br&gt;岳母说：“小冤家，你射在我阴道里面吧，我要给你生个孩子，你眞的是太
棒了”&lt;br&gt;我如她所愿的把浓精一滴不剩的射在了岳母的子宫里，为怕流出来，还特意
在屁股底下加了个枕头。看着岳母满足的睡去，我心里想起了我的老婆娜娜，此
时她应该正在岳父的怀抱中，我想到就有些酸楚，我悄悄地来到了我的卧室门口。&lt;br&gt;卧室里亮着灯，我看到娜娜，正在给岳父做表演，身上赫然穿的就是今天新
买的衣服，黑色的短皮裙，里面是性感的丁字裤，黑色的吊带袜在灯光下格外的
耀眼，上衣是那件露乳装，唯一不同的是这次娜娜画了浓妆，猩红色的口红，深
深地黑眼圈，还带了假睫毛，脚上穿着今天那双新买的１８厘米高的黑色漆皮高
跟鞋，在岳父面前淫荡的扭动着，简直就是午夜场的脱衣舞娘，电脑里播放着一
个外国毛片，里面的女主家跟娜娜穿的很类似，也正在跳着豔舞，岳父手里面拿
着DV正专心的录制着。场面极其的淫乱。&lt;br&gt;一会岳父向娜娜招手，示意她过去，赤裸的身体上那早就高高耸立的大鸡巴
正不断的摇晃着。此时的电脑中那个女主角已经开始为一个黑人口交，娜娜一看
会意的走了过去，双手抓住岳父的大鸡巴，用力的撸了几下，然后那张樱桃小嘴
就毫不犹豫的吃了进去，娜娜跟我做爱的时候口交次数很少，我一般尊重她的意
思，从不强求，今天看到她卖力的吃着岳父的大鸡巴，内心眞有些不好受。也许
是平时练习不多的缘故吧，加上岳父的那鸡巴比我的还粗大，所以娜娜的牙齿碰
到了好几次，每碰到一次，岳父就用力拍打娜娜的屁股，我都舍不得这样对我老
婆。经过了几次之后，娜娜变的逐渐小心了，尽量不碰到大鸡巴，我看到岳父很
享受的样子。&lt;br&gt;他一转身从他后面的一个包里拿出了一个东西，仔细一看是个肛门振动器，
看他又拿出了一个瓶子，打开之后往振动器上涂了一些油脂似的东西，然后叫娜
娜掉过头去，用６９式继续口交，这样娜娜的屁股就露在他的面前，他又从瓶子
里倒出了一些液体。涂抹在娜娜的阴道和肛门周围，手指在肛门附近旋转，逐渐
靠近肛门，大概是那液体发挥了作用或是娜娜的情欲是她放松，使得他的手指得
以进入肛门口，进去了一小节手指。&lt;br&gt;“啊”娜吃痛的喊了一声&lt;br&gt;" 啪" 岳父又一巴掌打在了娜的屁股上，“继续吃我的鸡巴，没我的命令不
许停下”“放松，不然疼的是你，贱货”&lt;br&gt;我生气了，怎么可以这么弄我的老婆呢，想冲进去制止，可是看到娜娜，听
话的继续口交，同时把屁股厥的更高，尽量的让肛门扩大，同时嘴里面传出“吥
叽……吥叽……吥叽的声音”。我又止住了冲动。&lt;br&gt;岳父趁着娜娜肛门放松的刹那，整根手指插了进去，然后缓缓的抽插，我看
到娜娜的脸上充满了痛苦的表情，不大一会，也许是肛门习惯了，我看到岳父抽
插的速度加快了，娜娜的表情也由开始的痛苦转变为快乐的样子，岳父知道时候
了，把拿涂满了液体的肛门振动器塞入了娜娜的肛门。&lt;br&gt;毕竟比手指要粗许多，所以我看到在塞入的时候娜娜又重新陷入了痛苦，嘴
里因为含着大鸡巴所以只能发出呜呜的声音。&lt;br&gt;终于那振动器全部进去了肛门，在外面只留下一条类似狗尾巴形状的尾巴，
岳父得意的笑了，同时把嘴伸向了娜娜的阴蒂，用力的添吸了起来。&lt;br&gt;吸了一会，大概是感觉到娜娜不像开始那样紧张了，阴道口也因为他的玩弄
而湿润了起来。是轻轻拍了下娜的屁股，娜回头看了一眼，原来在岳父手上拿着
一个遥控器，是用来遥控那个振动器的，只见他轻轻的向一档推了一下，振动器
开始了轻微的震动，而同时娜娜也扭动了起来，但同时又不敢吐出鸡巴，仍卖力
的吃着鸡巴，很快震动给娜娜带来了快感，屁股扭动的更加频繁，嘴巴也吃的更
快速。&lt;br&gt;终于娜娜在双重刺激下，第一次没经过性交达到了高潮，小穴里流出了大量
的液体，岳父贪恋的吮吸着。&lt;br&gt;不一会，我看到娜娜的最更加快速的吃起了鸡巴，而且是那种深深的吃进，
２０厘米的大鸡巴在娜娜的努力之下竟然全部吃了进去，而岳父也在这个时候终
于把持不住，射了出来，看见他的的鸡巴不断的抖动，精液射了出来，娜娜是个
爱干净的女孩子，给我口交的时候总是最后吧精液吐出来，而此时娜娜刚要把精
液吐出来，岳父大声的说道：“不许吐出来，要全部吃进去，这可是爸爸的精华，
不许浪费了”&lt;br&gt;而娜娜犹豫了一下，擡头看了一眼岳父，居然顺从的吞了下去，大概是射的
太多了，一些没有来的及吃掉的精液顺着嘴角留了出来，滴到了乳房上，而岳父
则顺势用手接住了，一把抹在了娜娜的脸上，就像面膜一样，同时他还从娜娜的
阴户里扣出了一些液体，“小贱货尝尝你自己的东西吧”说着把淫液放入到娜娜
的嘴里，而娜娜居然毫不犹豫的去舔那手掌，眞是淫荡至极。&lt;br&gt;“给我清理干净了”娜娜听话的去回头去拿手纸，“用嘴”&lt;br&gt;娜娜回头听话的用嘴清理起了他的鸡巴来，而岳父此时则把振动器调到了最
大的档位，娜娜用力的扭动屁股，来迎合振动器带来的快乐。&lt;br&gt;在娜娜的刺激下岳父的大鸡巴在一次的直立起来，岳父从娜娜嘴里抽出了大
鸡巴，示意娜娜趴跪在床上，老婆如他所愿的趴下，并主动地撅高屁股，露出了
淫荡的阴户，过度兴奋的阴户湿嗒嗒的滴着液体，同时阴道口一张一合的动着仿
佛再说来吧狠狠的操我吧。&lt;br&gt;岳父见时机已成，挺枪上马，用老汉推车式进入了娜娜的体内，双手玩弄着
老婆的乳房，时而拉长时而揉搓，而老婆则在痛苦和欢乐中不断的被岳父干着。&lt;br&gt;“啊……啊……啊，爸爸老公你好厉害啊，干的女儿好舒服啊，我从来没这
么爽过”&lt;br&gt;“眞的吗，贱货女儿，你老公不是弄的你挺舒服的吗”&lt;br&gt;" 老公的没爸爸的粗大，我喜欢爸爸的大鸡巴，够粗够长和外国人的一样，
干的女儿快要爽死了".听到这我眞的伤心死了，这就是我的老婆吗，被男人干起
来就把老公说的这样不堪。&lt;br&gt;岳父听了这些更加得意了，卖力的抽插着，在肛门振动器和大鸡巴的双重夹
攻下，老婆又一次的高潮了啦，同时浪叫着：“好老公，好爸爸，干死小贱货吧，
我要爽上天了，亲亲，宝贝，再用力啊，使劲往里插”&lt;br&gt;就这样干了半个多小时，老婆两次高潮，岳父又换了操狗式，继续操老婆，
老婆在一次次的高潮中洩了N 次，淫液打湿了床单。&lt;br&gt;而反观岳父似乎没有射精的意思，反而越战越勇，老婆实在是顶不住了，喊
了起来“爸爸，女儿受不了拉，下面快让你给操裂了，你饶了女儿吧”。&lt;br&gt;" 饶了你可以，可是我还没射出来呢，除非你让我操你另个洞“&lt;br&gt;" 刚才人家不是已经给你口交过了吗，还要啊" 老婆误以为岳父让她口交。&lt;br&gt;“除了这两个洞以外你还有个洞我没操啊，你选择吧要是不让我操那我就继
续操你的小穴，直到操裂为止”。&lt;br&gt;老婆闻言色变，“啊，可是那里会很疼的，上次老公试了一下疼死我了，我
都没同意，啊啊，，，啊，，，啊”&lt;br&gt;原来岳父又加速抽插了。&lt;br&gt;“好爸爸，得了你就操我的肛门吧，我的小穴快爆了，实在是受不了啦”。&lt;br&gt;闻听此言，岳父毫不迟疑啊，把振动器从肛门里拔了出来，肛门经过这番折
磨已经有些变大，岳父拿起瓶子在鸡巴上涂抹了一遍，又重新在肛门处抹了一些，
然后就用手扶着龟头想老婆的肛门靠近，经过了一番努力，岳父终于把那粗大的
大鸡巴插进去了一段，老婆毕竟是第一次，肛门处给撑的生疼，嘴里发出了哭音，
岳父此时已经顾不了那么多了，继续向里面挺进。&lt;br&gt;“啊”随着一声惨叫，岳父终于吧大鸡巴全部插进了老婆的肛门，他停了一
会没敢动，一只手去玩弄老婆的乳房，一只手去摆弄老婆凸起的阴蒂，以此来分
散老婆的注意力。&lt;br&gt;过了不久，老婆又发了情，阴户流出了淫荡的液体。正是时候，岳父最终发
动了对肛门的攻势，缓缓的抽动了起来，这是老婆的第一次肛交，开始时候一直
在喊疼，可是到了后来，痛苦的呼喊变成了淫荡的呻吟，" 啊……啊……眞舒服
啊，原来肛门还有这样的快乐啊，好爸爸你眞是太能干了，把骚女儿干的快要死
了，我一辈子都让你这么干我，我要给你做老婆。“&lt;br&gt;我脑袋一阵眩晕，这一切都是眞的吗，口口声声说爱我的老婆居然要给别人
做老婆了，我的心一阵抽搐，内心的痛苦无以言表，但是我的小弟弟却不争气的
硬了起来。&lt;br&gt;又抽插了大概几百下，大概是肛门比较紧，岳父最终满意的射了出了他的精
液，鸡巴拔了出来，精液顺着肛门留了出来，被岳父接住了，用手涂在了老婆的
脸上，乳房上，小穴里。而此时的老婆疲倦的倒在床上，岳父也顺势躺下，老婆
乖巧的再次用小嘴给岳父清理着鸡巴，刚刚肛交完的鸡巴还带有些粪便，而老婆
却视同不见的吃进了嘴里。两个人尽兴的躺在了床上，此时的电脑电影已经放完，
而桌边的DV仍在工作着。</content></item></essay>