<essay><item><title>厨房干妈(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;林军今年十七岁，初二的时候他经常跟着一夥朋友成天就知道往游戏机房里
钻，最后导致初二没毕业就辍学踏足社会了。&lt;br&gt;天色刚亮，林军慢慢从网吧里出来了。看了一个晚上的色情网站，林军的小
弟弟倒没什么，不过他的心里却有着莫名其妙的瘙痒. 一路上看着性感着装的女
性，他的阴茎硬了起来，他那狼一样的眼睛盯着女人鼓鼓的乳房。每次女人都有
羞怯- 愤怒- 鄙视- 慌张- 漠视等等各色的反应，但不论其中哪一种都会让林军
兴奋不已。&lt;br&gt;对付羞怯的女人，自然是贴过去用雄性器官去触碰她的身体，这类型的女人
总是轻轻地挪动身体，实在没办法之下，她也就任之由之了。&lt;br&gt;而易愤怒型的就要小心啦，你摸她一下她就白你一眼，贴着她的肌肤，再美
的她总是以恐怖的白眼球看着你，你在意淫中隔着裤子射了精液，扬长的下了车，
但她还是瞪着你。&lt;br&gt;一副了不起的样子的女人，骚扰起来更有味道，每次上车一些姿色还行的女
人，总是戒备的眼睛再加上讨厌的狗眼睛，见到陌生人刻意往她那里去，她立即
就是一幅鄙视的样子﹍不过这种女人不难骚扰.&lt;br&gt;对此林军就从来不退缩，选择好站立的位置，将身体最敏感的部位贴着她，
高傲的女人克制力惊人的好，不但能用阴茎使劲地磨她，手也可以摸，如果车上
人不多的话，将手指头捅到她的阴道里也绝对没事，她镇定的能一面让你抠小穴，
一面装作没事情发生的样子﹍﹍容易慌张的嘛，轻轻碰下没事，但千万别拿手去
摸，或者用阴茎使劲去磨蹭，这种女人最脆弱，她受不了的，弄不好就叫了！&lt;br&gt;今天回家回得早，所以以上几种一种也没被林军碰到。&lt;br&gt;到家后林军的身体已很疲乏了，当他妈妈打开门的时候，林军低着脑袋只顾
往前走。「喂，又玩了一个晚上，你什么时候能收收心啊？」&lt;br&gt;对于妈妈的唠叨，林军立刻咆哮道：「别烦我，我想睡觉. 」&lt;br&gt;当林军走到卧室的门口时，刚被他吓住的妈妈这才恍过神来：「有你这样跟
妈妈说话的吗！」&lt;br&gt;轰隆一声，林军卧室的门关住了。&lt;br&gt;对此他妈妈只有摇摇头，谁叫现在都只有一个孩子，小时候的宠溺弄成现在
的样子，这能怪谁呢？受惯儿子气的林妈妈无可奈何地长歎一声，思咐着：现在
管也是白管了，让他睡吧，自己先去买菜吧。&lt;br&gt;林军虽然疲倦但躺到床上后，他的脑海里立即回想起了色情图片中狂热的性
交场面，他用力地套动着自己的鸡巴。网站里的那些色情东西不止是动作淫亵，
还有各种样式的人狗性交、老人与小姑娘﹍﹍还有成熟的妇女与少年！搞就搞了
嘛，还都标明「母子真实乱伦」。&lt;br&gt;意淫狂想中的林军套弄了一会，坚硬的鸡巴哆嗦几下，浑浊的精液喷了出来，
射向空中后，精液回落到身上、大腿上、新换的床单上。望着洗得白白的床单被
沾染了一块污斑，林军突然想到：如果被子上有自己遗留的大块的精斑被妈妈看
见后，妈妈的表情会是什么样子？&lt;br&gt;想到此，软化的阴茎在不知不觉中又硬了起来，林军继续套弄着，这次阴茎
被撸动时的快感来得更全面，在射精前夕他的心脏彷彿要飞出来一样。啪﹍啪，
林军这次射精时故意对着被面射，看着一驼驼污秽的精液，将母亲辛苦洗好的东
西糟蹋过，他心中的痛快悠然升起，随着过度的兴奋，人也更加疲惫，眼皮也慢
慢搭了下来。&lt;br&gt;差不多中午的时候，林军被尿意憋醒了，他只穿着条三角裤就朝卫生间跑去。&lt;br&gt;痛快淋漓的解完之后，林军摸了几下舒缓后的阴茎，呼吸了一口新鲜的空气。&lt;br&gt;经过厨房的时候，他妈妈正在洗碗池中洗菜。&lt;br&gt;今天不知道撞了什么邪，林军竟然停下来偷偷地看着他妈妈洗菜﹍﹍&lt;br&gt;林妈妈４０岁的年纪，黑色卷发，中等个子，是一位外表端庄、身材匀称、
风韵犹存的中年妇女。她平日在电视台工作，职务是办公室主任。出于职业关系，
林妈妈对自己的形象一向都很注重，平常上班穿的都是职业套装，一副高级白领
的打扮，极具成熟女人的气质和魅力。&lt;br&gt;由于今天是林妈妈休年休假的日子，因此她买完菜后回家换上了白色的家居
短裙，并早早的在厨房里忙碌了起来。罪魁祸首也许就是她今天穿的这条白色的
家居短裙吧，那裙子根本无法包裹住林妈妈身上多少的部位，随着她洗菜时俯身
的动作，那丰满的臀部便会隐隐显现，白色的内裤一目了然。&lt;br&gt;弯下身子后，那凹凸的阴部仅仅被一条紧窄的裤裆遮掩着。望着那被紧勒凹
陷的阴户，林军的心底引发了欲观庐山真面目的心态. 粗大的阴茎也不听话地滑
到了内裤的外面，雄赳赳的对着他母亲翘起的丰满的臀部。&lt;br&gt;不行，那是妈妈！理智在警告他，但很快就被慾望推翻了：妈妈这个姿势是
自己最喜欢的，从后面插入的感觉肯定很好。&lt;br&gt;林军轻轻迈了几步，成熟的身体离他近了少许.&lt;br&gt;万一妈妈反抗怎么办？她告我强奸的话我可要坐牢了！色慾支配之下的林军
可以不顾伦理，但不能不为他自己的前途着想。&lt;br&gt;离得这么近，他妈妈身上的香水味已流窜到了林军灵敏的鼻子里，香味包涵
着诱惑的力量，他原本就坚硬如铁的鸡巴竟然延伸几分粗了几分，阴茎涨热得难
受起来。&lt;br&gt;是妈妈才好，没有哪个妈妈，会让自己的儿子去坐牢的！想到这里林军不再
犹豫了，他那赤红的眼睛望着母亲因做事而运动着的身体，特别是那臀部运动的
方向和阴户的落点.&lt;br&gt;算好插入的方位，林军猛地从后面扑了过去，正一心洗菜的林妈妈跟本没有
预料到，她的身体立即随着儿子的冲撞力往前一倾. 遮掩阴部的底裤被扒开之后，
火热的东西就这样从后面闯入了她的身体.&lt;br&gt;「啊！﹍」面对突来的袭击，林妈妈惊呼一声立即回头.&lt;br&gt;看着闯入自己身体的人果然是亲生儿子，她害怕得面色煞白煞白，想大声叫
喊，可喉咙却像塞了核桃，发不出声来。&lt;br&gt;回过神来，林妈妈惊声喝斥道：「你这畜牲，快﹍拔出去！﹍」&lt;br&gt;林军现在是一不做二不休。既然鸡巴已插到妈妈的阴道中他怎么还会放手呢？&lt;br&gt;林军用双手将正要奋力挣扎起来的林妈妈推到水池里，小腹往前推挤着将他
妈妈的臀部高高拱起，阴茎也深深地插入进阴道。&lt;br&gt;此高彼低，臀部被举起后林妈妈的身体自然往水池里栽，她的上半身落在水
中后，她好像呛到了几口水，林妈妈双手扶住水池的两边，将头昂起来剧烈地咳
嗽着。林军拱起他妈妈的屁股深深地抽送着阴茎，在剧烈的撞击下林妈妈根本没
法站直身体.&lt;br&gt;「畜牲！﹍快放开我，要不看我怎么收拾你！﹍」&lt;br&gt;林妈妈的身体无法挺直，但她的双腿却在用力地往后踢踹着。&lt;br&gt;可这样的效果自然不行了。&lt;br&gt;看着母亲那被水湿透而显形的乳房、乳晕，林军伸手将其握在手掌中，大力
地揉捏着。&lt;br&gt;「哦﹍妈妈，就算你打死我，我也不放你，只要能操你﹍把你操得死去活来，
你儿子这一生也就没白活啦！﹍」&lt;br&gt;随着大胆的淫话，林军的色心更起，他用小腹将他妈妈的屁股撞得「啪、啪」&lt;br&gt;作响，阴茎在他母亲的体内来回地进出着。&lt;br&gt;林军的妈妈惊恐地瞪着双眼，身体抽搐着。&lt;br&gt;可林妈妈这不正常的抽搐带给她儿子的快感却更加强烈了！&lt;br&gt;那包裹着阳具的阴道也在跟着林妈妈身体的颤抖而收缩着，随着阴道内壁肌
肉快速的收缩，震动感也更强烈了。﹍﹍没几下工夫，林军将阴茎送入他母亲的
子宫后便「噗哧、噗哧」地射起精液来。&lt;br&gt;子宫被儿子灼热的精液一浇后，浑身哆嗦的林妈妈先前紧抓着洗脸池两侧的
双手顿时脱力了。&lt;br&gt;林妈妈刚哼出一句：「不要射在里面！妈妈﹍﹍」话还没完，她的头就栽到
了水池里.&lt;br&gt;在妈妈的子宫里射一次后，林军的阴茎并没有软化下去，他的淫意也丝毫没
有减弱。既然母亲的身体能如此配合，林军当然是继续将阴茎抽送﹍他低头一望，
自己的精液正随着他的抽动而从他母亲的阴道中缓缓地流出来，淫靡的感觉令他
爽到了极点.&lt;br&gt;他的阴茎也变得更敏感了，接触着母亲的性器官，数倍于前的快感立即产生，
林军不顾一切地按住他妈妈的身体，小腹前后运动着，大腿撞着他妈妈的大腿，
睪丸撞击着他妈妈肥满的阴部﹍﹍&lt;br&gt;短短三分钟后，林军大喊着：「妈妈我来了，我又要射进你的子宫里了！﹍」&lt;br&gt;浑浊的精液再一次在他母亲的子宫里喷发.&lt;br&gt;这次射精后林军的阴茎还是硬硬的，可见奸淫自己亲身母亲的禁忌快感多么
的使他振奋. 不过林军现在的心态要比先前好些，开始时迫不及待的奸淫到现在
已换成想细细品嚐他母亲身体的淫猥想法了。&lt;br&gt;林军的双手离开了他母亲的乳房，移到了正缓缓抽送着阴茎的阴道口那里，
他轻轻地扳开他妈妈的阴唇，自己的精液立刻「唧咕、唧咕」地冒出来，滴落在
了他妈妈丰满匀称的大腿上﹍﹍林军用手指挤压住母亲的阴蒂，拨弄了几下后，
他终于发现哪里有不对劲。&lt;br&gt;「不好，妈妈突然没说话了！」&lt;br&gt;随着警觉，林军立即发现他妈妈的脑袋耷拉着泡在水池中，面对母亲生命上
的危险，林军当机立断地将他妈妈抱到地上。&lt;br&gt;微微感觉了一下，他发现妈妈的身体还是热的，看来只是窒息而已。将母亲
平铺在厨房的地板上后，林军爬到妈妈的身体上，口对口地对他母亲进行着人工
呼吸。同时，他任然不放过继续对他母亲的奸淫，阴茎依然在他妈妈的体内缓缓
抽送着。&lt;br&gt;在林军的及时抢救之下，林妈妈渐渐恢复了知觉，脸色也红润起来。随着阴
茎的抽送，她的阴道里不情愿地渗透出了晶莹的液体.&lt;br&gt;感受到从母亲身体内分泌出来的凉爽的汁水，林军忍不住呻吟起来：「哦，
妈妈，你的庀水泡得我鸡巴好舒服啊！」&lt;br&gt;已彻底恢复知觉的林妈妈羞愧而绝望地呻吟、哀号着。神志虽然是清醒了，
但她无法作出反抗，因为此刻的身体已在完全无力的状态下了。林妈妈随着被她
儿子肆意的奸淫而只能痛苦地翻着白眼﹍﹍&lt;br&gt;林军趁着放缓抽送的空档将他妈妈的上衣撩了起来，并将乳罩往上一推，他
母亲的乳房便立刻呈现在了他的眼前。&lt;br&gt;「妈妈，你的奶子好好看啊，像桃子似的！」&lt;br&gt;林军一边称讚着，一边用手指轻轻地捏着他妈妈的乳头，阴茎的抽送也暂时
停了下来，半截阳具泡在了林妈妈水汪汪的阴道中。&lt;br&gt;「呜﹍﹍别﹍﹍」&lt;br&gt;神疲体乏的林妈妈被儿子玩弄她乳房时所产生的刺激弄得连乳头都硬了起来，
插着儿子阳具的阴道里也渐渐感到难受起来。&lt;br&gt;林军看着他妈妈泪眼婆娑，难受得直起了脖颈的样子，立刻又淫兴大起，他
用力地抽插了几下。&lt;br&gt;「不要弄了，儿子！﹍妈妈求求你，真的不要弄了﹍呜﹍放过妈妈吧，小军
﹍﹍求你！﹍啊﹍﹍」&lt;br&gt;林妈妈端庄成熟的秀脸因羞怯而变得通红，神情中带着万分无助的姿态；她
痛苦地向儿子求饶着。&lt;br&gt;当林妈妈再次呼唤林军为儿子时，这让林军知道他妈妈的抵抗意志，已开始
动摇了。于是他决定乘热打铁，要实现出连他父亲都做不到的事情。&lt;br&gt;林军双手使劲，一把将他母亲从厨房的地板上拉起，然后他捧住他妈妈的臀
部，深吸一口气，同时双眼盯着他的母亲. 从儿子的眼神和姿势中林妈妈想到了
什么，她再次紧张起来，面色红润得更加厉害。&lt;br&gt;「小军，不，不要哇！﹍﹍」&lt;br&gt;林妈妈的尖叫声未停，林军已经用力将他母亲抱了起来，以站立着的姿势将
阴茎插入到他妈妈的阴道中。这一招果然厉害，林军刚将他妈妈抱起，包裹着他
阳具的阴道就抽搐了，湧泉般的阴水狂泻而下。林军顺势猛抽几下紧紧抱着他妈
妈的屁股大力耸动着。&lt;br&gt;「妈妈，这下子你流了很多的水啊，你看，地板都湿透了！」&lt;br&gt;面对儿子的讥笑，林妈妈羞愧得低头贴住林军的脖颈，两行泪\ 水夺眶而出，
滴落在他儿子的肩膀上﹍&lt;br&gt;林军想在自己父母的床上奸淫他的妈妈，于是他趁母亲正沉浸在痛苦与悲伤
中的时候，一边插着阴茎一边走进了他爸妈的卧室里.&lt;br&gt;突然看到放在床头的夫妻合影，林妈妈的身躯一颤，她目光呆滞地，盯着这
张合影，脸色开始发白。&lt;br&gt;注意到妈妈的变化，林军将他母亲丢到床上后，首先的行动就是将他父母的
合照翻转盖在了床头，然后脱掉身上的衣物继续扑到他母亲的身上行淫。虽然林
妈妈没有反抗，但林军也感觉到了他妈妈的淡漠与悲愤。&lt;br&gt;于是他将阴茎抽出他妈妈毫无反应、麻木不仁的身体，将湿漉漉的阴茎提到
母亲眼前示威。&lt;br&gt;「妈妈，这就是你儿子的阴茎，刚刚从你的身体里拔出来的！」&lt;br&gt;儿子的这番淫语令林妈妈木然的身体颤抖了一下。&lt;br&gt;知道见效了，林军接着将阴茎挪到他母亲的嘴角边上，猛地捏住母亲的腮帮，
将淫液淋漓的龟头，用力插进了他母亲的嘴巴里，看着妈妈痛苦、委屈地含着他
的阴茎，林军感觉快感接踵而来，第三次的精液刹时喷射了出来。&lt;br&gt;「呜！﹍」&lt;br&gt;阴茎插入林妈妈的嘴巴后，还没停一秒就射了精，满嘴的粘稠液体恶心得林
妈妈用力推开她儿子，爬到床边，大吐特吐起来。林军的一只手轻轻抚摩着他妈
妈的脊背，假惺惺地帮助呕吐中的妈妈顺气，另一只手却插在他母亲柔软的臀肉
中，并伸出两个指头搅和着阴水淋漓的阴道。&lt;br&gt;猛吐一通后，林妈妈怒瞪着血红的泪眼，大声斥骂她的儿子：「你怎么这样
作践你妈妈，强奸了我还不算还要把这脏东西﹍呜！﹍」说着，她悲惨地痛哭了
起来。&lt;br&gt;林军也不回话，猛地分开他妈妈的大腿，将脑袋俯在了他妈妈的大腿之间.
林军看着他母亲的已被他奸淫得微微张开的阴道口，他张开嘴巴「唧咕、唧咕」
地吸了起来。&lt;br&gt;林妈妈回过头来哀求道：「小军，你又要干什么？﹍不要！﹍」&lt;br&gt;林军抬起头，张开满嘴都是阴液的嘴巴，傻笑道：「妈妈的庀水好好吃呀！」&lt;br&gt;说完，他还把舌头伸出来将嘴唇上的汁液舔到了嘴巴里.&lt;br&gt;恶心的感觉又一次折磨着林妈妈的胃，她「呃、呃」地干呕着。&lt;br&gt;林军可没在意，他一把将母亲的身体翻过来，又趴下去继续舔吸她的阴部。&lt;br&gt;「呜﹍别舔了﹍你﹍」&lt;br&gt;林妈妈的大腿被她儿子越分越开，她的阴蒂也被林军一口叼住，并不断地用
牙齿啃咬着。林妈妈受不了这种强烈的刺激，她浑身痉挛着，双手抓住她儿子的
头发不断地推搡着：「小军，别、别咬﹍疼呀！啊！﹍疼！﹍妈妈求你了﹍别﹍
呜﹍」&lt;br&gt;林军再次抬起头，他笑呵呵的威胁道：「那妈妈能不能也帮我吸几下呀？你
让我舒服了我就不咬你！」&lt;br&gt;林妈妈听到这番话后感觉一阵的恶心，她看了一眼已被她儿子舔吸得一塌糊
涂的阴部，明知徒劳但仍然奋力地挣扎起来。&lt;br&gt;「好！这可是你自找的！」林军见状恨恨地说道。&lt;br&gt;他的双手死劲摁住母亲的大腿，一甩头，挣脱了被不断揪扯着的头发，林军
也不顾头发被揪断后的疼痛感，调头转身坐在了他母亲的肚子上，任由母亲在他
背部拚命地捶打，他低下头，张嘴再次吸住了他母亲的阴蒂，并恶狠狠地啮咬起
来。&lt;br&gt;林妈妈的阴蒂被刺激得充血红肿，她嘴唇紧咬，连连摇晃着头部，下身不断
地上下挺动，希图逃避这令她难以忍受的折磨。但几次挣扎都无济于事，阴蒂还
是被她儿子牢牢地吸咬着。&lt;br&gt;实在无法继续承受这种折磨了，她服输般地哭喊道：「别咬了、别咬了﹍我
﹍我吸！﹍呜﹍」&lt;br&gt;「犯贱！」林军这才停止对母亲的折磨，抬头命令道：「快吸！」&lt;br&gt;说着，他将紧坐在母亲肚子上的屁股翘了起来，重心向后移了移，把阴茎凑
向他妈妈的头部。&lt;br&gt;林妈妈颤抖着伸手将她儿子的阴茎握住，张开嘴巴极度难堪地轻舔起儿子猩
红的龟头来。&lt;br&gt;「哦﹍」一声呻吟后，林军继续趴下去用舌尖舔弄着他妈妈的阴唇。&lt;br&gt;口交一阵子后，林妈妈又恶心得受不了了，她吐出儿子的阴茎，将身体移到
床边上再次呕吐起来。&lt;br&gt;「算了吧，既然真让你这么难受，我就不逼你吸了，反正我现在也想要再插
插妈妈的阴道了！」&lt;br&gt;已对口交感到满足了的林军说着淫话，一把拉起他那正在呕吐的母亲，从正
面分扯开她的双腿，把阴茎毫不留情地朝他母亲的阴部捅了过去。林妈妈比先前
顺从多了，她似乎己接受了事实，所以没有再反抗，林军不费什么劲就能把阴茎
插入她的阴道里.&lt;br&gt;抽插了几下后，林妈妈突然闷声说道：「你﹍你快点﹍你爸快回来了﹍」&lt;br&gt;林军心头一震，看看墙上的时钟已快指向１１：３０了，他知道他父亲再有
十来分钟就该到家了。于是林军撑起身体和母亲抱坐在一起，大起大落地抽插着
她的阴道，同时嘴巴也没放过他妈妈的乳房﹍&lt;br&gt;儿子在他父亲床上任意奸淫着自己的妈妈，他爸妈用过的姿势被他（她）们
的儿子重蹈复辙，一一在他母亲身上施展，还有父亲没用过的姿势也让林军做到
了。&lt;br&gt;林妈妈眼盯着墙上的时钟，内心越来越感到焦急与害怕，但她又不敢得罪这
个小恶魔，只能忍气吞声地哀求道︰「小军，听妈妈的话﹍﹍你也知道你爸爸马
上就会回来的，你让他看到这﹍这不是要你妈妈的命吗？﹍小军，好孩子，妈妈
怕你了，求你了，你也该满意了﹍﹍呜﹍你就放过妈妈吧﹍﹍」&lt;br&gt;林军嘿了一声，闷着气，又插了起来。但由于心情紧张，约五分钟后，林军
在他妈妈的阴道内喷发了第四次的精液，他伸手抓住他妈妈的乳房，用力扭玩了
好一阵子，才意犹未尽地穿好衣服嘿嘿淫笑着走出他爸妈的卧室。&lt;br&gt;刚走到房门口，林军回过头来对他妈妈说道：「妈妈，下午等爸爸上班后，
我们再继续！」&lt;br&gt;这时的林妈妈已被她儿子折磨得不成人形，她全身乏力，动一动都觉得痛。&lt;br&gt;休息了一会儿，林妈妈无力地把衣裤穿上，忍不住委屈，她伤心地痛哭起来。&lt;br&gt;﹍﹍在一阵挖心掏肺的痛哭之后，林妈妈稍稍镇定了一下情绪，她擦干了脸
上的泪水，梳理好头发，正要起身去厨房却碰到林军的父亲下班回来了。&lt;br&gt;林军的父亲看到林妈妈后很诧异地问道︰「你怎么了？眼睛那么红，像刚哭
过似的，身体不好吗？」&lt;br&gt;林妈妈红着脸小声地回答说︰「呃，没有﹍我很好。只是我老同学有点事。」&lt;br&gt;林军的父亲不知是何事，他吃惊地看着林妈妈︰「什么事？」&lt;br&gt;「﹍﹍我那老同学刚才来电话说她们全家过几天要搬去呼和浩特，可能不会
再回来了﹍」林妈妈支支吾吾地回答着：「她是我最要好的朋友，我们在读高中
的时候感情就已经很好了，唉，都二十几年的老朋友了﹍这次一别不知要到何时
才能再见面？﹍」&lt;br&gt;林军父亲紧皱的双眉放松下来，他呵呵笑道︰「我还以为是什么大事呢，原
来只是这件小事，真是个傻女人，她回不来，那你有空去呼和浩特看她就好了呗，
有什么大不了的，还用得着哭鼻子？」&lt;br&gt;看着丈夫深信不疑的样子，林妈妈终于放下心来。这是林妈妈结婚以来第一
次，也是唯一的一次对她丈夫撒谎，内心着实忐忑不安。幸亏林军的父亲没有发
现她表情上的变化。&lt;br&gt;吃过午饭，天突然下起了大雨，林军的父亲躺在床上抽烟，林妈妈站在厨房
里，虽然双手在不停地忙碌着，可她的心里却在盘算到了下午该怎么办，逃去单
位？&lt;br&gt;行是行，林军这个小恶魔再怎么大胆，也总不至于敢去母亲的办公室撒野，
可这个下午是躲过去了，那以后呢？﹍小畜牲食髓知味，肯定还会再来纠缠自己，
可这事又不能告诉丈夫，要不这个家就完了﹍﹍&lt;br&gt;正当林妈妈一个人在厨房里胡思乱想，拿不定主意的时候，她丈夫下午的上
班时间却到了。在她丈夫走出家门口时的一句「晚饭不回来吃了，我有应酬」后，
偌大一所房子又只剩下了林妈妈和她的儿子林军两个人。&lt;br&gt;雨越下越大，彷彿要把屋里与屋外隔绝开来。&lt;br&gt;林妈妈的心在发毛，这样的大雨天，要是再发生什么事，那真是叫天不应，
叫地不灵了。她透过厨房的门偷偷往儿子房间的方向望去，门紧闭着，似乎儿子
还在睡觉. 林妈妈这才稍稍放下心来，她心想：以后的事以后再作打算，先逃到
单位去，把这个下午躲过了再说！&lt;br&gt;打定主意后，林妈妈悄悄走出厨房，走进房间换上了套装，然后又小心翼翼
地来到客厅里换鞋，她也不敢弄出声响，就怕吵醒儿子后他会撒野。林妈妈边穿
鞋边轻轻地打开屋子的大门，这样做有一个好处，就是如果林军有什么不轨的企
图，她逃跑起来方便。&lt;br&gt;雨下得更大了，铺天盖地的倾洩下来﹍&lt;br&gt;林妈妈刚要出门，她突然发现由于自己的一时心慌而忘记拿雨伞了，可家里
的雨具全放在阳台上，糟糕的是，去阳台必须先通过她儿子的房间，要不要拿伞？
她站在门口犹豫不决.&lt;br&gt;就在这时，一道强烈的电光划破灰暗的天空，随后响起隆隆的轰鸣声，林妈
妈被这突如其来的雷电吓了一跳。刚回过神，突然她感觉胸口一紧，一对乳房已
被人从背后抓住了，林妈妈的心再次发毛，她意识到又要出事了。&lt;br&gt;转过头看，林军不知什么时候已来到他母亲身后，他光着膀子，下身穿着一
条牛仔裤。林妈妈吓得脸无人色。林军不由分说地一把将他母亲拽进屋，抬腿把
大门关上。这时的林妈妈又后悔又害怕，后悔的是自己不该为了一把雨伞而失去
逃跑的机会；害怕的是这长长的一下午不知自己又要被她儿子糟蹋几回了！林妈
妈不甘心就这样失去机会，她使劲地挣扎、反抗着﹍&lt;br&gt;林军一边扭头躲避母亲对他脸部的撕扯和敲打，一边用双手环抱着她的臀部，
跌跌撞撞地将他妈妈再次拖扯进他父母的卧室。窗外的雨越下越大，被她儿子扔
在床上的林妈妈「嘤嘤」地哭泣着。&lt;br&gt;「怎么？妈妈想出门吗？下那么大的雨你要去哪里？难道你要去公安局告我
强奸你不成？要告你也得先告诉我爸，问问他同不同意你去报案！」&lt;br&gt;林军自言自语地说着，三扒两拨脱光裤子，赤裸着身体向他妈妈扑了过来。&lt;br&gt;林妈妈被她儿子的一番话调侃得激动起来，她拚命支撑起上半身，对着她儿
子大声怒吼道︰「林军，你这畜牲！你连自己的妈妈都要糟蹋，你还是不是人？
你还有良心吗？」&lt;br&gt;林军劲大，一下子就把他妈妈摁倒在床，他一边撕妈妈的衣裤，一边狞笑︰
「妈妈，我不是人，那你是什么？﹍我糟蹋你？是啊！我是想糟蹋你，谁让你长
得那么好看呀！」&lt;br&gt;儿子的凶淫令林妈妈彻底绝望，她哀求林军︰「小军，我们母子一场，我辛
辛苦苦把你养大成人，难道你就不能放过我吗？」&lt;br&gt;林军嘿嘿淫笑着︰「放过你？我现在兴起了，哪会这么容易收手！妈妈，你
就让你的儿子好好享受享受吧，除了我爸，我就是你第二个「丈夫」了，这叫做
肥水不流外人田。」&lt;br&gt;林妈妈一边厮打一边绝望地哭叫︰「畜牲﹍﹍小军啊，求求你，放过我吧﹍
你放过我，我保证，我以后再也不来管你了，你爱在外面玩多长时间就多长时间，
你没钱我给你，好吗？﹍﹍啊！」&lt;br&gt;林军这时已撕下了他妈妈的裤子，他的力气大，他妈妈打不过他，身上的衣
服很快就被他撕光了。当他把阴茎强行插入母亲的阴道时，林妈妈已悲痛得昏死
了过去，林军疯狂地强奸着母亲，母亲在他的糟蹋下从昏死中痛醒过来，林妈妈
紧咬牙关一声不吭。&lt;br&gt;林军狂笑说︰「妈妈，有机会的话我们当着我爸的面搞一搞，让他看看我是
怎么样操他老婆的，哈哈，哈哈，哈哈哈﹍﹍」&lt;br&gt;林妈妈的肉体被奸淫，还要受到如此的侮辱，终于忍无可忍，她发狂地咬住
她儿子的肩膀，林军疼得大声惨叫，一拳打在他妈妈头上，林妈妈马上就不省人
事了。林军疯狂地奸淫着他的母亲，当林妈妈从昏迷中甦醒过来，她的下身已一
片麻木，双腿也感觉酸痛无力。而她的儿子此时正站在床头拿着相机对着他母亲
赤裸的身体拍照！&lt;br&gt;「畜牲！﹍﹍你、你拍这个干什么？﹍﹍」林妈妈惊恐地问道。&lt;br&gt;「好看！留个纪念呗. 」林军厚颜无耻地对他母亲威胁道：「还有，我想把
这些照片寄一份给爸爸，也让他好好欣赏欣赏他老婆的美态！﹍但如果妈妈以后
听我的话呢，我可以留着给自己看。﹍妈妈，你懂我的意思吗？」&lt;br&gt;林妈妈一脸的愕然。&lt;br&gt;从此之后林军几乎日日要求与他母亲交媾，一有机会不是搂住母亲将阴茎泡
在她的阴道中，就是把他的阴茎塞进他妈妈的嘴巴里。&lt;br&gt;</content></item></essay>