<essay><item><title>我和我的美艳岳母(2)</title><author>床上伴侣</author><content>好不容易射精了，让肉棒软化下来的我出了卫生间的门，却又看到了那一双
娇俏的丹凤眼正注视着我，我又是脸一红，走到了饭桌前坐下。&lt;br&gt;吃饭时，气氛不象往常那样的轻松，却有了些暧昧的味道，看着岳母似笑非
笑的唇角，我更加的不安，心不在焉地和她说了几句话后，我匆匆地把饭扒完，
赶紧就去电脑前玩游戏去了。&lt;br&gt;终于摆脱了不安，我慢慢地进入游戏中的世界，正当我在指挥关羽大战华雄
的时候，岳母走到了我的身边。&lt;br&gt;而我根本没有意识到我的身后站着人，当她和我说话的时候我才惊觉岳母就
挨着我的椅背，而头已经靠了过来，离我竟不及１０公分的距离，栗色烫成大波
浪的长发调皮的蹭着我的脸颊，绯红的脸上嫩的仿佛能滴下水来，一股浓香刺激
着我的嗅觉。&lt;br&gt;我忽然想起一本名叫〈闻香识女人〉的书里曾经说过，性欲旺盛的女人对浓
烈的香水味道有着更加的偏好，难道岳母也是性欲旺盛？&lt;br&gt;再一想那天看到女用自慰器的情景我又释然，但心里却泛起了小小的波澜。&lt;br&gt;性感的双唇微微撅起来，说不出的迷人，岳母柔声问道：「小建啊，电脑上
有什么好玩的啊？你教教我玩电脑好吗？」&lt;br&gt;那时其实根本没有什么好玩的东西，不过对于已经４２岁的岳母，还是很新
鲜，我教她ＱＱ，看门户网站和联众世界的游戏，已经一些网上流行的黄色小笑
话，她玩得很开心。&lt;br&gt;我看到岳母笑得前仰后合而引发的胸前波涛汹湧的样子，我也笑的很开心，
站在她的身后我看到了胸前一片雪白光滑的肌肤和深如天堑的乳沟，更加的开心
了，而岳母似乎没有意识到自己春光外泄，还把身子朝前趴着，这下我甚至看到
了粉色蕾丝胸罩和大部分的乳肉，甚至有一点褐红色乳晕也看的清楚。&lt;br&gt;就这样，我站在岳母的身后，忍不住大着担子悄悄地把肉棒从裤子里解放出
来，用左手不停地揉搓着套弄着，右手时不时地帮岳母打开一个又一个网站。一
边眼前看着丰满的乳沟，心想什么时候要是能把这一对奶子把我的大肉棒夹在中
间乳交的话就爽了，一边又担心岳母随时有可能回头看到我那淫贱的样子。&lt;br&gt;我小心翼翼的还要装作若无其事的和岳母说着话，硬得发涨的大肉棒却不像
上次那样很快的射出来。&lt;br&gt;可能是感觉我的呼吸有点急促，岳母回过头来奇怪地看了我一眼，我赶紧停
下动作，不自然地冲岳母笑了笑，她若有所思地回过头去又开始摆弄电脑，我赶
紧把小弟弟硬塞进裤裆，借口内急，临到卫生间门口的时候，我听见岳母好像笑
了一声，是不是在笑我？&lt;br&gt;难道已经发现了我的不良举动？我忐忑不安又兴奋异常地射了精！&lt;br&gt;回到客厅后看到岳母却一点异状也没有。这时，岳母说要去洗澡，我奇怪地
看了她一眼，暗想：「平时不是要到睡觉的时候才洗澡吗？怎么今天这么早就洗
澡了？？」&lt;br&gt;但我并没有说什么，看丈母娘的表情也是一脸平静，我坐到了电脑前又开始
玩我的游戏。平常视游戏如命的我却怎么也顶不下心来，不一会儿，浴室里传来
了哗哗的水声。&lt;br&gt;心中如天人交战般的我犹豫再三，一边想着岳母迷人的娇躯，一边想着人伦
大事岂可不顾。&lt;br&gt;终于性欲和偷窥的欲望战胜了理智，我蹑手蹑脚地悄声走到浴室的门口趴了
下来，买来的二手房还是老式的装修，在浴室门的下面有一个小小的气窗，用木
隔栅一格格的向上翻起，在下面正好可以看到里面的上面的情景。&lt;br&gt;第二章　　偷窥&lt;br&gt;我趴在地上一点也不敢发出声音，甚至屏住了呼吸，抬头朝里看去，我真的
惊呆了，一个我梦寐以求了许久，一个我终生都不能忘记的迷人场景就出现在我
的眼前：从下往上看，人的身材都会和平视的角度略有不同，丈母娘的皮肤在灯
光的照射下白里透红，还微微反射着柔和的光泽。&lt;br&gt;穿着透明塑料拖鞋的玉足俏皮的翘起来，纤细的足踝上是圆长的小腿，我这
个角度看去更显得玉腿修长，丰满的大腿在灯光的照射下雪白雪白，遗憾的是由
于两腿紧闭和灯光照射不到的原因，只能模糊的看到突起的那一团小肉丘和中间
被挤的有点变形的肉缝。&lt;br&gt;令我吃惊的是岳母是个「大胡子女人」，阴毛又多又密，那整个小腹前的一
大片三角区域都被又长又乱的阴毛所覆盖，甚至在灯光的映射下我看到连屁眼的
周围都长满了肛毛。&lt;br&gt;越过平坦的小腹上就是那人难企及的Ｅ罩的大奶子了，大堆的乳肉堆积在胸
前，那情景蔚为壮观，随着岳母的动作还泛起一阵阵的乳浪，看的我眼花缭乱。&lt;br&gt;和文文嫣红的两点小小如黄豆般大小的乳头不同，丈母娘的奶头大得出奇，
乳晕很大，大概有４、５公分的直径，上面还长满了细细的小疙瘩，奶头足有２
公分高，很大，象一颗手枪的子弹一样不知廉耻的高高翘起，傲视着门外趴在地
上的卑微的我，怪不得岳母穿着奶罩还老是能看到乳头的影子。&lt;br&gt;这一切很像日本漫画中的熟母形象，正是我喜欢的类型！日本漫画中的熟妇
不就是这样吗？&lt;br&gt;巨大的奶子上巨大的乳晕，巨大的乳头，屁股老是很夸张的突起，而岳母正
和这漫画中的形象一模一样。&lt;br&gt;这时的我早已忍不住又把可怜的大肉棒掏了出来，右手不停地疯狂套弄，眼
睛还不忘往上看，岳母闭上勾魂摄魄的媚眼，嘴角微微的翘起，带着一丝笑意。&lt;br&gt;原来她正在洗头。正当我还在意淫的时候，突然看见岳母紧闭的双腿打了开
来，而左腿甚至搭在了马桶上，原来她已经开始洗身子了，而正对我的角度的就
是她的神秘的谷丘。&lt;br&gt;我终于看到了神秘源泉，那个把文文带到这个世界来的最神秘的地方，虽然
由于灯光的原因，还是看的不是很真切，但已经足够，这个神秘的淫秽之处离我
不过一米左右的距离。&lt;br&gt;由于正在打香皂，两腿分得很开，浓密的阴毛的遮盖下，大阴唇看的不是很
清楚，只是看到了黑黑的一片高高的凸起如馒头般的肉丘，但让我吃惊的是她的
小阴唇，不象文文只是两条小小的肉条，通常在我的大肉棒捅进文文的小穴的时
候，那条小阴唇连一点痕迹也看不到了。&lt;br&gt;但岳母的小阴唇却是如蝴蝶般张开的两个大大的扇形肉片，垂下来足足有四
五厘米长，略褐色的肉片顶端异常的肥厚，还长满了细细的小的皱褶，显得淫靡
非常，蝴蝶的翅膀不知羞耻地大大的张开，里面的鲜红的嫩肉若隐若现。&lt;br&gt;小豆豆却看不出来，因为阴毛实在是太多了盖住了那小小的阴蒂。&lt;br&gt;这时，岳母又仿佛炫耀般慢慢转过身躯，把后背暴露给我，从这个角度看却
又是另一种滋味。&lt;br&gt;高翘的肥大屁股高高地挺向我的方向，也正好把屁眼的位置正好对准我的眼
睛，只见长长地倒伏下来的阴毛护卫一般环绕着屁眼，那如菊花般辐射状发散的
小皱褶纹路完美无缺，中间是一个细细的小圆洞还微微的一伸一缩，煞是有趣。&lt;br&gt;而这个角度看大阴唇更显突出，惊心动魄。&lt;br&gt;眼看岳母即将洗完，我不敢再看，匆匆回到电脑桌前，死命地套弄几下已经
发疼的肉棒，连忙将不甘心的小弟弟硬塞进裤裆，装作正玩的投入。&lt;br&gt;「吱」的一声门响，我偷偷回头张望，只见岳母一边用浴巾擦拭着湿湿的头
发，一边可爱的歪个脑袋走了过来，然后坐我身边的沙发上顺手打开了电视。&lt;br&gt;看岳母似乎没有注意到我在偷看她，我的胆子也大了起来，岳母身穿一个吊
带的棉质睡衣，远不像我那天收拾所看到的性感睡衣，下摆甚至已经超过膝盖，
领口也很高。&lt;br&gt;但岳母还是让我窒息，只见岳母不经意地把玉足翘在沙发前的茶几上，裙摆
立刻跑到了大腿的上部。&lt;br&gt;而岳母却似乎并没有发觉，只是在看肥皂剧而不时微笑，雪白的大腿光洁迷
人。我恨不得扑上去狂啃一起，硬涨的大肉棒一直固执地给我制造着大帐篷。&lt;br&gt;我怕再这样下去我就会再也忍不住自己的冲动，关了电脑。&lt;br&gt;去卫生间洗澡吧，也许冷水能把我一天积累的欲望给冲刷掉，回屋拿了换洗
衣服，我进了卫生间。&lt;br&gt;平时从来不注意换下来的衣物的我却眼前一亮，看见了洗衣机旁的衣物换洗
篮里有一抹亮丽的红色，是岳母刚才还穿在身上的红色性感小丁字裤！&lt;br&gt;我小心翼翼的拿起来放在手中细细的把玩，只见应该维系在阴部的那一条细
细的绳子早已湿透，上面还有些乳白的颜色，这就是岳母的分泌物吗？还是干脆
就是她流的淫水呢？&lt;br&gt;我忍不住把内裤凑到鼻尖闻了下味道，顿时一股淡淡的奇怪的腥臊味传到我
的鼻中，但并不象尿骚味那样刺鼻，反而更加让我的性欲更加的高涨，我甚至把
它放进了我的嘴里，用嘴来嚐嚐味道。&lt;br&gt;不象我想像中中年妇女那样散发着恶臭的味道，而是有点涩有点咸的味道，
欲发如狂的我又一次将这件小可爱缠绕在我那已经硬了一整晚的青筋爆起，硬如
钢铁的大肉棒上，脑海中不由得浮现着岳母穿上这条小丁字裤，整个阴部一点都
盖不住，反而更增添性感的情景来，很快地又射在丁字裤上满满的精液，糟了，
得意忘形之下我又忘了，这可怎么办？&lt;br&gt;现在洗肯定会发现，不洗的话岳母看到告诉文文怎么办？但我又一想，上次
都没有什么纰漏，这次也许也能过关吧？就算发现也应该不会把这么丢人的事告
诉文文吧？我心一横，不管了。把内裤又放进换洗篮里，我开始洗澡。&lt;br&gt;洗完后，我不敢再面对越来越吸引我的岳母，早早地回到了房间睡觉。可躺
在床上却翻来覆去的怎么也睡不着，脑海中全是刚才我在浴室门外看到的美丽的
不可方物的岳母的裸体，好不容易到了快１１点，文文回来了。&lt;br&gt;她刚一进房间，我就迫不及待地一把抱起文文，把她往床上一扔，就扑了上
去，甚至来不及脱掉她的裙子和内裤，我把她的裙子往上撩到腰间，把内裤往旁
边一拨，迅速掏出我的硬涨已久的大肉棒一下子就插到了文文嫩穴的最深处。&lt;br&gt;文文还没来得及奇怪，就被我的动作插得大声「啊」了一声，然后用粉拳狠
狠地打我：「干什么啊你？人家还没洗澡呢，身上粘粘的难受死了！」&lt;br&gt;我却不管不顾，只管死命的大力抽插，很快文文就被我干得软了下来，开始
拼命地迎合我，开始还顾忌到客厅的妈妈，不敢大声的叫出声音，只是在小声的
呻吟着，可我刚刚射了好几回，这时候正是勇猛无敌的时候，我越干越猛，而文
文也爽得再也顾不得她的妈妈还在外面，开始大声的尖叫和呻吟起来：&lt;br&gt;「啊……老公……你今天好厉害啊……啊……插得我好爽啊！」&lt;br&gt;听着文文在我身下的辗转娇啼，我更加卖力，把文文的Ｔ恤和奶罩推上去，
用手粗暴的揉搓着挤压着，还时不时的把嘴凑上去撕咬她的奶头，文文的奶头早
就因为兴奋高高的坚硬挺立着。&lt;br&gt;文文忍不住尖叫着：「老公……啊……再用力……干死我啦……啊……我的
小穴要被你干烂啦……啊！！！」&lt;br&gt;随着龟头传来的一股热流，我知道文文已经泻了身，而她的身子也瘫软了下
来，而我仍旧欲发如狂，一把将文文翻过身来，让她站在床边撅起屁股对着我，
我瞄准已经湿乎乎的浪穴又是整根而入！&lt;br&gt;还没恢复的文文歇斯底里的嘶声尖叫：「啊啊啊……老公你太猛了……我受
不了了……」&lt;br&gt;看着文文高挺的屁股，想像着身下是美豔的岳母，我一次又一次狠命死干。&lt;br&gt;房间里传来的只有文文的尖叫声和身体相交发出的啪啪声以及我的喘气声。
文文被我操得到最后已经是浑身瘫软，有气无力。似乎连喊也喊不动了。一直过
了一个多小时，看着已经被我操得连泻四次身的文文，我才大叫一声，一泻如注
射出浓浓的精液来。&lt;br&gt;完事后，浑身大汗淋漓的我紧紧拥抱着文文，文文温柔的帮我擦去汗珠，柔
声问到：「老公，你今天怎么啦？这么猛？」&lt;br&gt;我一阵惭愧，刚才居然把身下的美娇娘当成了岳母，我敷衍道：「嘿嘿，没
什么啊？想你了啊！」&lt;br&gt;文文粉拳使劲打我：「你坏死了，刚才干我那么猛，肯定被妈全听见了！」&lt;br&gt;我笑着说：「能怪我吗？谁叫我的老婆这么漂亮迷人？再说你不会叫小点声
吗？听见的也就只有你的尖叫！」&lt;br&gt;文文害羞地说：「谁让你这么厉害的？」&lt;br&gt;看着身下害羞的文文的绯红的小脸，我一阵感动，和文文亲密的吻了起来。&lt;br&gt;又说了会儿话，我们才起身开始整理，我起来看到文文的小浪穴已经湿的一
塌糊涂，错乱的阴毛被淫水和汗水打湿，歪歪的倒伏在一起，原本粉红色的小穴
已经被操的通红，小肉唇周围已经红肿起来，洞口微微张开，淫靡的乳白色的精
液和浪水从小洞里还不停的流出来，一直流到肛门和大腿。&lt;br&gt;我想帮文文擦拭的时候忽然鼻尖传来熟悉的腥臊的味道，和刚才岳母的小丁
字裤上的味道一模一样。&lt;br&gt;原来这个骚骚的味道也是遗传啊。以前我从来没闻到文文的下体有这样的味
道，因为文文总是要洗过澡后才肯和我亲热，所以到现在才发现，这个味道对我
有着致命的诱惑，我决定以后不让文文先洗澡再和我亲热了。</content></item></essay>