<essay><item><title>我和我的美艳岳母(18)</title><author>床上伴侣</author><content>岳母经过这几个月，心情渐渐的回复，滋润的日子让她已经恢复的差不多，
原先已经干瘦下来的身材渐渐的圆润起来。虽然还没有回到最开始的丰满肥熟，
不过现在的状态其实我更喜欢，不胖不瘦的，该胖的地方胖，该瘦的地方就瘦。&lt;br&gt;脸色也不象开始那样的苍白而没有血色，红润粉白，脸色很好的样子，至于
头发虽然有些白发了，但她早就在我和文文的劝说下去美发店染成了栗色，并且
烫成了一个大波浪，很是时髦。&lt;br&gt;虽然还不象开始那样看起来非常年轻，只有三十几岁的样子，但由于长期的
保养不错，再加上本身也不过就四十多岁，年龄并不是很大，所以看起来仍然美
豔动人，至少已经恢复了七七八八了。&lt;br&gt;岳母今天穿的很普通，一件黑色的收腰Ｔ恤，一条牛仔裤，一双金鱼口的凉
鞋，但这样的紧身装束更加凸显了岳母那凹凸有质的身材，大波浪被束到一起紮
成了马尾，白皙细长的脖颈露了出来，一条细细的白金项链挂在脖子上，更显玉
颈修长。&lt;br&gt;由于Ｔ恤的领口并不是很高，胸前露出的大片雪白看的我头晕目眩，本来就
很大很圆的乳房因为乳罩的衬托变的更加的高耸入云，强烈的吸引着我的视线，
「Ｓ」型的曲线到了腰腹处却猛然细了下去，而肥臀却挣脱掉细细的腰身突了出
来，两相对比之下更显肥硕，窄窄的牛仔裤使得玉腿更显得修长，笔直的延伸到
脚部，两个可爱的脚指头从金鱼口露了出来，更让人觉得俏皮动人。&lt;br&gt;看着岳母诱惑的身材，我情不自禁的吞吞口水，岳母看见我发愣的眼神，脸
一红，狠狠的瞪了我一眼，我这才惊觉，尴尬的笑了一下，赶紧转身到厕所放水
去也。&lt;br&gt;在厕所里，自己为刚才的龌龊的想法后悔：都说了以后不再和岳母发生关系
了，怎么现在又想到她了！不能想不能想，要想现在的情况来之不易，要多想想
老婆，多想想女儿！&lt;br&gt;我自己说服着自己，好半天才平静下来，出来后看见忙碌的岳母，脑海中却
又不自觉的想起了岳母诱人的胴体，赶紧几口吃完早饭，借口上班晚了，飞也似
的逃离了家门。&lt;br&gt;还好今天事很多，我沉浸在工作中，倒也没有想太多岳母的事，晚上拖着疲
惫的脚步回到家中，岳母早就把饭做好了，一家人都在等着我，温暖的灯光下，
一家人围坐在饭桌前，笑语盈盈，多温馨的场面啊。看着岳母娇美的脸，和一边
文文慈祥看着女儿的笑容，我的心却平静了下来，不再胡思乱想，和岳母的对话
也慢慢的自然了起来。&lt;br&gt;洗尿布，哄灵儿，等做完这一切，已经九点多了，岳母也回去了，妈妈因为
身体不太好早早的睡下了，只剩我和文文在客厅看着电视。&lt;br&gt;看了一会肥皂剧，觉得无聊，我洗洗后便早早的上了床，不想文文也跟了过
来，亲昵的搂着我的脖子说：「老公……我想要了……好几个月都没做了，今天
晚上好好疼人家好吗？」&lt;br&gt;其实，我也有些想了，毕竟忙了半年一直做太监的日子不好过啊，而且昨天
没有成功的经历和早上看到岳母的情景让我也憋着一口气呢。&lt;br&gt;我顺势一把搂住文文的细腰，堵住了文文还要说话的嘴，开始和文文亲吻了
起来。我们的舌头互相的打着卷，津液在口中互换着。&lt;br&gt;文文很快被我吻的娇喘吁吁，想要推开快让她窒息的嘴，可是我有力的双臂
紧紧的搂着她根本不给她这样的机会，拼命的吸吮着文文的舌头，将她口中的甜
甜的津液源源不断的吸吮到我的口中，直到她快喘不上气了，才松开自己的嘴。&lt;br&gt;文文娇嗔的捶打着我的胸膛，撒娇的说道：「老公……你坏死了……人家都
要被你憋死了……也不让人家喘口气！」声音嗲嗲的，几乎要把我的骨头给叫酥
了。&lt;br&gt;我一把将文文拦腰抱起，文文小声的惊呼一声，已经被我扔到了床上，我腾
身就扑了过去。&lt;br&gt;文文笑着躲闪着我不让我压住她，可我显然要灵活的多，一手伸向了她的掖
窝，怕痒的文文赶紧讨饶：「不要咯吱我啊……老公……零儿睡着了……别吵醒
她！」&lt;br&gt;「那你别动！」我命令道。&lt;br&gt;「好好……人家不动了……等着陛下您来宠幸妃子呢。」文文柔顺的躺好不
再动弹，还把自己的身子张的老大，一副任君采撷的样子，说话的样子无比的娇
媚。&lt;br&gt;我再也忍不住了，压在了文文柔嫩的身上，开始疯狂的脱下她的衣服，文文
也配合的抬起身子，我很快就把文文扒了个精光，而文文也主动的将我的睡衣脱
掉，开始脱我身上最后的屏障——内裤。&lt;br&gt;「啊？怎么还是软的啊？老公……你怎么了？」文文脱下我的内裤，惊讶的
看着我那软扒扒的肉棍，对我说道。&lt;br&gt;「恩？」我一惊，这时才体会到自己下身的异常，要是平常的话早就已经硬
挺的发涨的肉棒现在却软软的垂在阴囊处，典型的六点锺状态。再想起昨天和以
前的情景，我忽然脑海中闪过一个念头：「难道是阳痿了？但上一次和岳母作爱
的时候还是好好的啊！」&lt;br&gt;我故做平静的对文文说：&lt;br&gt;「没事，要不你先用嘴帮帮我，看能不能硬起来。」&lt;br&gt;其实内心也忐忑不安起来。&lt;br&gt;文文点头答应着，俯下了脑袋，把我绵软的弟弟放进了嘴里，开始熟练的吸
吮起来，感觉到自己的肉棒进入一个湿润凉爽的腔道，那种紧裹的滋味真是令人
陶醉啊，可是虽然感觉到了舒服，弟弟却没有任何勃起的迹象，我的心愈发的沉
重起来，但还是寄希望于文文的高超口技能带来奇迹。&lt;br&gt;文文把整根肉棒含在嘴里，用口水涂湿了整个肉棒，然后又吐出来大部分的
肉棒，只是含着前面的龟头，温柔的小手也过来帮忙开始套弄着肉棒上的包皮，
舌头先是在龟头的龟棱处划着圈，看到没有作用后，又紧唆着龟头往自己的口腔
里带去。&lt;br&gt;我感觉到那股吸力，但却没有任何办法。我不甘心的把文文的双腿搬过来，
分开将诱人的小穴凑到自己的眼前，开始在小穴上疯狂的摩擦，希望这样的互动
和视觉上的刺激能让自己有所反应。文文不安的扭动着自己的身体，还试图夹紧
自己的双腿，显然已经有了快感。&lt;br&gt;潺潺的淫水开始从并未合紧的小洞流了出来，沾着淫水的手指在阴部的滑动
也越来越顺畅，文文的呼吸急促了起来，还有些赘肉的肚子起伏的频率开始快了
起来。&lt;br&gt;而紧张的我注意力却不在文文的身上，而是一直在关注着自己弟弟的进展，
可是可能是越紧张越不行，我的弟弟居然还是无精打采的低着头。&lt;br&gt;我有点着急了，这是以前从来没有发生过的情况啊！&lt;br&gt;我开始用力的挺动下身，想用快速的摩擦刺激疲软的鸡巴，文文也感觉到了
我的想法，配合的把我的鸡巴整根吞进，嘴里的吸力也越来越大。&lt;br&gt;我停止了自己手上的动作，专心的盯住自己的下身的反应，让我颓然的是，
弟弟在注意强烈的刺激下依然没有任何的动静。我再也忍不住了，一把将文文拽
了过来，让她仰面躺好，分开肥白的大腿，我扶住自己软软的小弟，就硬往小穴
里面塞去。&lt;br&gt;可是女人的阴道在没有东西进入的时候是自然的闭合着的，而且周围的肉壁
的弹性使得绵软的物事根本无法进去，虽说文文的阴道还没有彻底的恢复弹性，
但也无法这样轻易的进入。&lt;br&gt;我执拗的抓着鸡巴的根部，使得龟头勉强的充血变硬，并且分开肉洞周围的
嫩肉，这才将自己的鸡巴拱了进去。&lt;br&gt;我捏着自己的鸡巴开始在阴道里面摩擦着，淫水的润滑和肉壁的松弛，加上
鸡巴并没有变大，让我的弟弟在里面的动作没有遇到什么阻力，异常的顺滑和平
时的紧箍完全是两种不一样的感觉。&lt;br&gt;我喘着粗气，只想让自己能硬挺起来，可是完全收不到效果，一个不小心，
鸡巴褪了出来，软软的垂着头，我这下才彻底的绝望——我阳痿了！&lt;br&gt;心如死灰的我喘着气，绝望的从文文的身上翻下来，仰面躺在床上，眼睛睁
得大大的，心里充满了不甘和不解，绝望的情绪在我的心中蔓延开来。&lt;br&gt;这到底是怎么回事？我怎么会阳痿的？我双手枕在脑后，百思不得其解。&lt;br&gt;文文安慰的搂住我的脖子，在我的脸颊上轻轻吻了一口，在我的身边躺下，
轻柔的用小手在我的胸膛上滑着，安慰我道：「老公，别急，肯定是你这些天累
坏了，再加上很久没做，所以没有状态，我们休息今天就好了。」&lt;br&gt;但愿如此吧，我心里无奈的想着，也不说话。文文趴在我的肩头轻声的说：
「老公，早点睡吧，不要想那么多了！明天一定会好起来的。」&lt;br&gt;我应声关上了床头灯，文文搂着我的胳膊沉沉睡去，不一会就发出了绵长的
呼吸声，她睡着了。可是我却翻来覆去的怎么也睡不着，想着自己身体的异常，
回向着到底根源在哪里。&lt;br&gt;终于，我想起来了。最后的一次跟岳母作爱，然后被文文当场抓住，当时鸡
巴很反常的没有因为惊吓而软掉，而是更加亢奋的硬起，然后很快的射精，但那
时并没有阳痿的迹象啊！&lt;br&gt;但是在那之后，由于自己的心情比较郁闷，再加上文文的身体不允许，我再
也没有做过爱，就连自慰也没有过一次，所以其他的时候不可能出现问题，只能
是那一次的问题了。&lt;br&gt;据说在作爱的时候如果受到强烈的惊吓，是很有可能造成阳具不举的，而这
问题的根源还是在心理上而不是生理上。我终于知道自己阳痿的原因了，可是怎
么恢复呢？我不知道，干脆不再去想，明天和文文商量后再决定吧。&lt;br&gt;第二天，我一直阴沉个脸，一天都不怎么说话，文文自然知道怎么回事，但
当着岳母的面也不好劝我什么。而岳母也看出我的异常，但也不好问我是什么原
因，一天就这样郁郁的过去了。&lt;br&gt;晚上我继续想试试自己的状态，文文也顺从的帮我，可是怎么弄还是没有一
点作用，越想硬，它就越硬不起来，最后我终于彻底的放弃了，躺在床上闷着生
气，文文和我说话我也不理她。&lt;br&gt;接下来的几天，往日热闹的家里没有了笑声，偶尔灵儿的几声哭声打破死一
般的寂静，才给死气沉沉的家中增添一点生气。&lt;br&gt;我天天阴个脸，文文也知道我心情不好，只是在没人的时候劝劝我，在岳母
的面前却不好说什么，岳母却以为我和文文吵架了，可又看不出文文对我生气的
样子，她一肚子的疑惑只能埋在心里却不好劝我。&lt;br&gt;终于，文文打听到有一家医院治疗阳痿的男性医院，据说治愈率很高，游说
着我去看病，我哪好意思跟人家说我阳痿了啊？迟疑着不肯去，可文文却说，那
你以后不想做爱了么？这可是你终身的幸福啊！&lt;br&gt;犹豫了很久，还是拗不过文文，于是在她的陪同下，我终于来到了这家男性
医院，挂完号之后到了诊疗室，本来还挺自然的我吃惊的看到，居然医生是个女
人，而且是一个徐娘半老，风韵犹存的美丽熟女。&lt;br&gt;医生倒很自然，可能是见多了这样的情况，很职业的详细询问了以前的状况
和阳痿的原因，我当然不可能说实话，只是说在和老婆做爱的时候被吓到了，但
当时并没有问题，但是憋了半年后在和老婆亲热的时候发现自己阳痿了。&lt;br&gt;医生问完了情况在纸上写着什么，然后叫我到旁边的诊台上。我依言过去，
她又叫我把裤子脱了，我大窘，扭捏了起来，文文在旁边偷笑，我就更加的不好
意思了，脸唰的红了。&lt;br&gt;可是医生却不耐烦起来，说：「这有什么不好意思的？快脱了！」&lt;br&gt;我无奈的褪下自己的裤子，又将内裤脱到膝盖处，我的毛虫一般软垂的肉棒
暴露在了空气中。医生熟练的戴上橡胶手套，见怪不怪的拨弄着我的鸡巴，又把
包皮翻翻，托了托阴囊。&lt;br&gt;我不好意思的看着医生的脸庞，文文在一边扶着我。这时，似乎有一股热流
从小腹传到了肉棒上，我感觉到自己的肉棒在医生的手中跳动了几下，然后又软
了下来。&lt;br&gt;还好检查的过程很快，医生取下手套，示意我穿上裤子，然后开始写报告。
写完后接着对我说：「你的情况还是心理的障碍在作祟，我给你开点威而刚，但
这只是辅助作用，你回去后可以找些喜欢的片子看看。你们夫妻的生活也不能太
单调了，可以试试多点形式。心理的障碍不会很快过去，但是要慢慢的忘掉，不
要老是去想自己怎么老是硬不了。」
第十一章　　治疗&lt;br&gt;&lt;br&gt;回到家中，岳母看到我的脸上露出久违的笑容，很是惊讶。&lt;br&gt;我冲岳母一笑，顾不上和岳母多说什么，也不管岳母惊诧的眼光，迫不及待
的把文文拉进了卧室，然后反手把门反锁上。&lt;br&gt;文文自然明白我的意思，可是还是要矜持一下，故意板着小脸说：「建哥，
你把门反锁做什么啊？」&lt;br&gt;我气极而笑：「你说做什么啊？当然是作爱啦！」说着，我急色的就要上前
搂抱文文。&lt;br&gt;文文却一把推开了我，媚眼如丝的看着我，娇嗔道：「大白天的就想，妈还
在家呢？」&lt;br&gt;我可怜巴巴的道：「我想试试药效嘛，好老婆你就答应我吧！咱们轻一点，
妈在照顾宝宝，不会注意我们的。」&lt;br&gt;「讨厌啊，人家还没给宝宝喂奶呢！半天了，估计宝宝都饿坏了，你想要的
话，等宝宝喝完奶再说。」文文搬出女儿堵我的嘴，我愕然，没办法啊，现在是
女儿最大。</content></item></essay>