<essay><item><title>爱上了老婆的风骚妈妈(3)</title><author>床上伴侣</author><content>我突然探出右手一下捂住岳母的大腿根部，手掌紧紧覆盖着她泳裤下的整个生殖器。岳母顿时浑身紧绷，大腿夹住入侵的手掌，双手握着我的性器也不再套动。&lt;br&gt;一股火热从岳母坟起的阴户透入手掌，所触一片滑腻。不出所料，此时岳母的阴户早已湿得一塌糊涂，连泳裤都已浸透。我紧贴着岳母火热柔软的大阴唇，顺着中间的凹缝，由下往上一捞，就沾了满满一手的淫液。&lt;br&gt;岳母甜腻地呻吟了一声，身子便软了下来。&lt;br&gt;妈，你好淫荡喔～一手套着儿子的鸡巴，握着儿子的蛋蛋，一边小屄却流出这么多骚水~我将手掌伸到嘴边，吸了一口，嗯，比刚才的还要多还要骚，而且还是热的~&lt;br&gt;把手上剩馀的淫液全部抹入岳母微启的口中，岳母也配合着吸入自己的淫水，之后再渡入我的口中。这次我没有咽下，而是用舌品存了一会，又反哺回岳母的口中，在我俩的嘴唇之间拉出一条晶莹的丝线。岳母微睁着双眼，脸红耳赤地咽下了自己的淫液。&lt;br&gt;妈，让儿子给你的嫩屄上也抹点油吧！说完便一把拽下此时岳母身上唯一的泳裤。&lt;br&gt;雯雯的妈妈终于赤裸着躺在我的怀里了！&lt;br&gt;手，顺着岳母大腿内侧上的淫水，一直摸到她的档部，在那滑腻火热的阴户上一阵肆意地掏摸。噢～这就是岳母的下体，这就是岳母的屄！&lt;br&gt;岳母的阴户摸上去十分光滑，仅仅在阴阜的顶部长着一小撮卷曲的毛发。而此时赤裸的阴户早已是一片泥泞，我在上面再次掏了一把淫液，涂抹在阴茎上。岳母套弄的技巧越发娴熟，从我阴茎上分泌出的液体混合着刚从她阴户上掏过来的淫液涂满了她的手掌，黏黏糊糊地泛起了泡沫……&lt;br&gt;暗自挪动了一下龟头的位置，用力向前一顶，便从岳母嫩滑的臀瓣中挤了进去，硕大的龟头顶在了一个火热的凹陷处。&lt;br&gt;呜～不要～岳母扭动着身躯，臀部紧紧夹住我的龟头，手却仍在不停地套弄着我的阴茎。&lt;br&gt;我左手用力握着岳母的一个奶子，右手捂住她湿淋淋的阴户，以此固定住她的下体。妈，不要动噢，儿子，哦，儿子的龟头顶到妈妈的，顶到妈妈的，屁眼了~喔！顶在岳母屁眼里的龟头又是一阵旋磨搅动。&lt;br&gt;呜～喔～不～慢，慢一点～喔——岳母失声大喊起来。&lt;br&gt;龟头四面传来巨大的压力，上面敏感的皮肤甚至能感觉到那些菊花状的纹路，紧紧咬着我龟头的顶端。&lt;br&gt;其实这样在身体上并没有太大的快感，可心理上的兴奋却是无与伦比。只要一想自己正在用鸡巴捅雯雯母亲的屁眼，而且还一边扣着她的屄，我就兴奋得浑身发抖。&lt;br&gt;等岳母稍微平静一点，我亲吻着她的耳朵继续用语言挑逗：妈，你的屁眼好烫，噢~夹得儿子的龟头好紧～妈，这是第一次有男人捅你的屁眼心吧～哦～喜欢儿子这样捅你的屁眼儿么？妈，儿子的龟头大么？捅得你舒服么？喔～妈，再用你的屁眼夹一夹儿子的龟头吧～一边说，龟头一边慢慢往里旋转，岳母果然配合收缩自己的菊眼，一紧一收地吮吸着我的龟头。&lt;br&gt;喔～妈，你的屁眼好妙，好会夹～儿子好喜欢这样用龟头猥亵妈妈的屁眼呀！嗯～我忍不住哼了一声，岳母居然将一直握着我阴囊的手伸到会阴处，把中指插入了我的菊眼！&lt;br&gt;不敢相信！在此之前我甚至无法想象！&lt;br&gt;刚才岳母主动吮吸自己淫水渡入我口中时就已经大为惊讶了，可没想到岳母竟能够做到这一步，不但握着女婿的鸡巴捅自己屁眼，甚至还主动去扣女婿的菊眼。到底是发骚的女人都是这样，还是因为压抑了太久？不过这似乎并不重要…….&lt;br&gt;我轻柔地抚弄着岳母黏滑的阴户，灵活的手指不停穿梭于软腻腻的大小阴唇之间，靠着手指灵敏的感觉在脑海中描绘岳母性器的形状。分开肥厚的大阴唇，再轻轻拉出小阴唇，中指便探入那个湿热的世界，由下往上寻到顶端那粒嫩嫩的肉珠，轻轻拨弄。顿时怀中汗津津的女体开始随着我的手指而颤动。&lt;br&gt;当我手指来到岳母已经微微张启的阴道口时，岳母的跨部明显往前送了一下，仿佛在期待我手指地进入，当然我并未马上满足岳母的渴求，手指不紧不慢的在那个温腻的入口处画着圈。&lt;br&gt;妈，刚才有只小虫子跑到这里面去了，要不要儿子用手帮你捉出来呀？&lt;br&gt;嗯，快，快帮妈…捉出来。岳母的臀部不安地往前挺动着。&lt;br&gt;用什么捉呀？&lt;br&gt;用，用你的…手指……&lt;br&gt;到哪里去捉呀？&lt;br&gt;到我的……阴….阴道…..岳母的声音越来越小，后面的两个字更是几不可闻。&lt;br&gt;要说妈妈！而且声音太小的话儿子可听不到哟。手掌猛地压住岳母勃起凸出的阴蒂一阵快速震动。&lt;br&gt;呜～好儿子，快….快把你的手指插到妈妈的阴道里～喔～快用你的手指狠狠地插妈妈的阴道！呜呜～～岳母再也忍受不住强烈的快感，大叫出来。&lt;br&gt;嗤！一声轻响，整根中指尽数插入岳母的阴道。&lt;br&gt;喔～～～一声高亢满足的呻吟，岳母整个背部强烈地向前弓起，菊眼死死咬住我的龟头，雪腻的乳房仿佛要融入我的手掌。&lt;br&gt;热、滑、软，这是我中指传来的第一感觉。我费力地搅动手指，从岳母的下体中发出一串咕叽～咕叽~的声音。每一次抽插都会带出大片大片黏滑的蜜汁，溅得手掌和大腿到处都是。&lt;br&gt;啊……要……要来了……快……再快一点！岳母头部靠在我的肩上死命后仰，如浸了油般滑腻的大腿紧紧夹住我的右手，阴户则拼命前顶。&lt;br&gt;滚烫紧窄的阴道痉挛着，整个膣腔都在剧烈蠕动，满是褶皱的肉壁紧紧裹着我的手指，似乎要将中指吸入柔软的更深处。&lt;br&gt;却是岳母被我的中指一插，高潮了。&lt;br&gt;在脑海中出现这样一幅淫荡的画面。午后的游泳池旁，赤裸的女婿从背后紧搂着同样赤裸的岳母，女婿一手捏着岳母雪白挺翘的奶子，一手放在她大腿根部，捂着她娇嫩的阴户，中指插在阴道中上下地搅动……脸带潮红美眸流春的岳母则瘫软在女婿的怀中，两手伸在身后，一手引着女婿粗大的鸡巴插在自己从未有人碰过的屁眼里，另一手则玩弄着女婿的阴囊和肛门！最后竟然在女婿手指地奸淫下达到高潮！&lt;br&gt;也许是一分钟，也许是五分钟，岳母阴道的痉挛终于慢慢消失，身体也松弛下来，无力地靠着我的肩膀，两眼迷离，微张着红唇，大口大口地喘气，宛若离水的鱼儿。&lt;br&gt;我继续缓缓转动中指，探寻着这个火热滑腻的膣腔。指腹勾磨着肉壁上柔嫩的褶皱，这些沟回层层叠叠仿似没有尽头，且敏感异常，稍一碰触，便会如波浪般蠕动不止。&lt;br&gt;妈，你的嫩屄还在动啊，流了这么多水，好淫荡～喔，这是妈妈的阴道！妈妈，喜欢儿子扣你的淫屄么？热热的，软软的，嗯～还在吸我的手指～不要……再弄……妈妈了，让妈……歇……喔～不让岳母说完，中指在阴道里猛地一勾，馀下的话便又化作一声长长的呻吟。&lt;br&gt;妈妈阴道里的小虫子还没有捉出来，怎么可以停下呀？嗯，让儿子用嘴帮你吸出来吧！&lt;br&gt;用……嘴？颤抖的声音中显然带着几分期待。&lt;br&gt;岳母顺从地岔开双腿，俯身在躺椅上跪趴好。一个让人喷血的姿势便形成了，两瓣雪腻的臀部高高翘起，上面还残留着一些淡红的掌印。湿漉漉的大腿向两旁敞开着，露出中间鲜红的阴户，往下淌着闪亮的淫水，空气中荡漾出一丝撩人的膻腥味。&lt;br&gt;肉色的大阴唇早已分开，露出里面粉红的嫩肉。晶莹的阴蒂从包皮中挺立出来，上面流耀着一层莹润的水光。粉嫩嫩的小阴唇微微张开，尿道口隐约可见，花径入口却被遮住。再上面则是一个暗红色有着菊花状放射褶皱的小孔，外面微皱，中心却娇嫩，一缩一缩地动着。&lt;br&gt;这就是岳母两腿间最隐秘的私处了！现在一切都毫无保留赤裸裸地呈现在我眼前！&lt;br&gt;大概是怪我光看不动，岳母回过头，咬着嘴唇，幽怨无比地望着我，摇动自己白晃晃的大屁股，仿佛一只发情的母猫。我微微一笑抚上岳母肥美的臀部。&lt;br&gt;实际上整个臀部都已经被岳母的淫水弄得湿滑无比，看上去水光闪闪。我俯下身一口咬在滑嫩的臀肉上，喔～坏儿子～岳母的鼻腔中发出一声满足的呻吟。&lt;br&gt;随即啪～的一声，岳母挺翘的臀上又留下一个鲜红的掌印。&lt;br&gt;啊，坏儿子又在打妈妈的屁股了！&lt;br&gt;舔噬着臀瓣上刚刚留下的手印，一边用指尖轻轻刮弄岳母的菊眼，一边说道：妈，儿子要用舌头插遍你身体上的每一个洞！说完便将舌尖刺入了猩红的菊眼中。&lt;br&gt;啊～要……要死了～&lt;br&gt;双手用力分开岳母夹紧的臀缝，对准中心的娇嫩之处好一番舔弄，直到岳母的身体几乎瘫软在躺椅上，才罢了休。看着岳母浑身娇软无力的媚态，我大力揉捏着两团白腻的臀肉说道：妈，你的屁股真是漂亮呀。嗯，现在你身上就只剩下一个洞洞了。&lt;br&gt;好儿子，妈把身上所有的……所有的洞都给你～快来……&lt;br&gt;真是一个淫荡的妈妈呀～&lt;br&gt;抚弄着眼前娇嫩滑腻的阴户，成熟妇人下体特有的腥味直刺入鼻。紧贴在岳母腿心，我贪婪地嗅着从岳母生殖器上散发出来的腥骚味，这种女人阴户的浓郁体味就是最烈的催情剂。&lt;br&gt;蛇一般的舌头从岳母的会阴沿着湿软的凹缝游弋而下，最后停留在那粒软软硬硬的花蒂之上。舌面粗糙的味蕾反复刮磨着娇嫩的蒂肉，花蒂反倒越发挺立。随着我的舔弄，一串串极度销魂的声音从岳母的口中飞扬出来。&lt;br&gt;把岳母折磨得差不多了，我又换一种方式，两手搂住她的肥臀，嘴唇啜住那粒鲜红的花蒂，轻轻拉起，舌尖在上面或轻或重地抵揉拨弄，甚至将鼻尖顶入岳母火热湿滑的阴道内，女人生殖器内浓郁的气味随着黏滑的淫液直接灌入鼻中。&lt;br&gt;啊～要……要尿了……快……妈……尿了～强烈的快感让岳母尖声大叫，整个阴户死死压在我的脸上。&lt;br&gt;手中两瓣圆圆的雪股也不住蠕动，时收时舒，感觉到岳母即将到来的高潮，我立刻用嘴吸住岳母的阴道口，卷起舌尖刺入花径，在褶皱上滑过，勾动敏感的肉壁。花蒂则改用手指去抚慰。&lt;br&gt;随即一股软软腻腻的液体冲击在我的舌尖上，涌入口中，一股一股，又从我的嘴角溢出。&lt;br&gt;岳母居然潮吹了！&lt;br&gt;妈，唔，没想到，嗯，妳居然会潮吹！快告诉我，被儿子的舌头，搞到潮吹是怎样的感觉。我含糊地问道，舌头继续在岳母的花瓣间游弋滑动，噬咬着柔嫩的小阴唇，安抚岳母逐渐从痉挛中回复过来的身躯。&lt;br&gt;岳母浑身布满了一层细密的汗珠，两次高潮已是让她手脚酥软，像奶油般化在了躺椅上，只顾迷着双眼无力地喘息，再提不起精神回答我。&lt;br&gt;我爬上躺椅，将身体覆盖在下面那具丰腴的躯体上，阴茎贴着火热的阴户，带着满嘴淫液细细舔舐她背上的汗珠。高潮后的爱抚让岳母感到异常满足。&lt;br&gt;舌尖一路游弋，来到岳母耳下，妈，正餐还没有开始，你可别吃饱了呀。我挺了一下腰，怒胀的阴茎在岳母软腻腻的阴户上蹭了一下，强烈的快感让我的声音也带上了几分喘息，妈，那只小虫子还没有吸出来，所以儿子决定，用这根大肉棒插到妈的阴道里把它捅出来。妈，你可要打起精神。&lt;br&gt;起身略一考虑，还是决定跟岳母的第一次性交采用正面插入的体位，我要看着岳母的眼睛插入她的阴道！&lt;br&gt;将岳母软绵绵的身子翻转过来，说来刚才跟岳母狎玩了这么久，却还是第一次看到她正面的裸体。&lt;br&gt;岳母有着跟雯雯一样娇美的容貌，却多了一份成熟妇人的风韵。仔细审视岳母光溜溜的玉体，只见她双眸水雾迷离，脸颊潮红，小嘴微喘，似乎仍在回味刚才的高潮。往下，掠过欣长的玉颈，是一对坚挺的雪白玉乳，上面两粒鲜红的乳头傲然直立，吸引住世间的一切目光。乳房下的线条急剧收拢，形成一个充满了女人味的曲线。&lt;br&gt;视线继续下移，柔软的小腹上闪着一片片水渍，两条修长莹白的大腿并拢在一起，大腿根部隆起的阴阜上是一小撮被爱液打湿的卷曲黑发，散乱地帖服在阴部。两片肥腻的大阴唇紧紧闭合着，顶端却露出一颗闪着水光的晶莹肉粒。&lt;br&gt;一边回想着岳母大腿间的构造，我拿起了她的两只玉足，高高举起向两边分开，肥腴的玉股便完全敞了开来。将自己怒挺的阴茎贴上岳母大开的阴户，龟头顶磨着顶端那粒同样勃起充血的阴蒂，温软滑腻的快感直冲脑门。&lt;br&gt;喔～妈妈，你的嫩屄滑滑的，好软啊。我闭目享受着这个淫荡的姿势跟岳母两人生殖器的摩擦。&lt;br&gt;呜……那里……哦……不要顶……博亓~呜……岳母蛇一般地扭动着她肥腴的屁股，娇吟着。&lt;br&gt;很快，我的阴茎便涂满了从岳母下体流出的爱液，尤其是圆硕狰狞的龟头，湿漉漉地泛着亮光。岳母的阴户也是一片泥泞不堪，两片小阴唇向两侧舒展，露出里面微微开启、湿滑红嫩的阴道口。&lt;br&gt;岳母忍受不住我在其下体地挑逗，不断往上挺动自己的肥臀，我有意再逗弄一下岳母，龟头不是向上顶住她的花蒂，就是往下捅入她肥臀里的菊眼，偏不如她意。&lt;br&gt;如此数次，岳母终于不堪折磨，向我恳求道：博亓，乖儿子，不要……喔~不要，再逗妈妈了，呜……快点……快点进到妈的身体里来～&lt;br&gt;妈，儿子现在可没找到妈妈的入口在那里呀～而且，我要你亲眼看着儿子的鸡巴是如何插入妈妈阴道的！&lt;br&gt;哼～坏儿子～就知道欺负人家～岳母羞涩地看了我一眼，伸手引导着我的龟头，先在自己娇嫩敏感的阴蒂上划了两下，方来到自己的花径入口。&lt;br&gt;喔～来吧，好儿子，快往里插，到妈妈里面来～岳母情欲高涨迫不及待地叫喊道，显得尤其兴奋。&lt;br&gt;我高高举着岳母大开的双腿，看着她目不转睛地注视着我俩下体连结处，微微用力，龟头缓缓沉入她的阴道，我要与岳母一同欣赏我鸡巴慢慢插入她阴道的整个过程。&lt;br&gt;刚一进入，就觉一片滑腻娇嫩之物包裹上来，龟头仿佛浸入了滚烫的奶油中，被一圈柔软的嫩肉紧紧箍住。岳母两条雪白的大腿绷得笔直，湿滑的内测浮现两条白筋，想必这是十几年来岳母的阴道第一次被男人的龟头侵入。&lt;br&gt;圆硕的龟头紧紧刮着四周一圈圈柔嫩的褶皱缓慢下沉，粗大的阴茎一点点消失在岳母的两腿之间，没入她的阴道。这种成就的快感绝对不亚于做爱本身。&lt;br&gt;阴茎继续深入，两侧柔软的阴唇向外肥起，里面愈觉紧窄，却又滑腻无比，丝毫不阻进入。忽的龟头一滞，碰到一粒滑嫩嫩却又软中带硬的事物，而阴户外仍有寸馀长的阴茎没有进入。&lt;br&gt;岳母嘤～的一声娇吟，闭目失声道：碰到了……碰到了……龟头插到穴底碰到岳母的花心了。&lt;br&gt;喔～妈，儿子弄到你的花心了～&lt;br&gt;体会着被岳母下体紧紧握住的感觉，臀部慢慢后退，粗大油亮的鸡巴缓缓从岳母的阴道中退出，带动阴道内的嫩肉也同样地翻出，只见软软腻腻的与肉棒黏成一片，直到被龟头勾出了老长一块，待缓缓缩回时，才发觉那是里边的东西。&lt;br&gt;心中顿时一热，臀部猛沉，咕唧……一声，粗长黑亮的鸡巴消失在岳母的阴户中，龟头狠狠地撞击在那粒软弹弹的花心上，同时将大量的爱液挤了出来，飞溅到我的睪丸上，飞溅到岳母的大腿根上……&lt;br&gt;呜～岳母被我这下操得身体往前一耸，胸前带起一阵雪白的乳浪，咬着毛巾娇哼道：宝贝儿子，妈妈下面……都给你弄坏了，哎哟～&lt;br&gt;只是不语，再次将饱浸岳母淫液的鸡巴慢慢退出，硕大的龟头被岳母的阴道口紧紧含住，粉红的入口处竟然泛起一圈白筋！多么淫荡的场景，妈，妳看啊，你真是个淫荡的妈妈呀～&lt;br&gt;岳母偷偷往下瞟了一眼，不禁看得面红耳赤，嘤~讨厌！我不看！阴道内又是一阵悸动，大量白浊的淫液涌了出来，顺着她的会阴缓缓流淌下去。&lt;br&gt;我暗自一笑，俯身将岳母的大腿压至胸前，使臀部腾空，让她的阴户更加凸起敞开，然后慢慢挺动，享受着阴茎在岳母火热的阴道内与一圈圈褶皱地摩擦。我继续用言语刺激岳母，妈，让儿子的鸡巴在自己的阴道内抽插是什么样的感觉啊？&lt;br&gt;岳母搂着我的脖子，喘着热气道：嗯～乖儿子，把……喔……把自己……自己的鸡巴放在妈妈的阴道……喔……阴道里，抽插，是什么感觉……&lt;br&gt;嗯，感觉好兴奋，可以随便插妈妈的阴道……噢……妈的阴道好紧，而且，又热又滑，插起来好爽～&lt;br&gt;妈也被你插得……好舒服……啊……妳的鸡巴又粗又长，妈下面好胀，嗯……妳顶到妈妈的花心了……烫烫的……呜……博亓，让妈夹着妳，用力插妈妈吧！&lt;br&gt;岳母火热的呼吸不住喷吐在我的耳边，双臂紧紧环住我的脖子，大腿则夹住我的臀部，下身拼命向上迎奉，熟妇人妻的甜腻呻吟如泉涌出。&lt;br&gt;呜~乖儿子，妈这样……这样腿开开的让你，操，喜欢不喜欢？喔～妈被你弄的流了多好水哦～听到岳母如此淫荡的话，心中滔天的淫欲更是无法控制，鸡巴像夯桩般在岳母的下体飞快地抽动着，腹部与她肥腻的玉股间撞击出一片密集的啪啪声。每次插入都会让龟头挤入重重的褶皱中，狠狠撞击在深处的花心上，怀中的身子直被撞得酸软无力，娇喘连连。&lt;br&gt;一番高歌猛进之后，我把速度放缓下来，现在仅仅是刚开了个头，我要慢慢用各种姿势好好将岳母操弄一回，让她食髓知味，下次再找她云雨时，当一拍便合。&lt;br&gt;我抬起上身，使岳母的大腿仍贴身体两侧，小腿则高高翘起，这个姿势便于我一边操弄岳母的嫩屄，一边玩赏她的身子。从岳母欲仙欲死的表情，到胸前阵阵的乳浪，再到两人下体的结合处，都一一展现在我的眼前。&lt;br&gt;阴茎在岳母滑嫩的阴道内不疾不徐地抽插着，当我的目光落在岳母雪白的下腹时，却发现了一个颇为有趣的地方，每次随着我的插入，岳母阴阜上方的肚皮也会随之隆起一道柱状的痕迹，仿佛龙行于地。将手置于其上，可以感觉到自己的阴茎在岳母下体内微微鼓起，一进一出往复抽插。&lt;br&gt;噢，妈～我把你的肚皮顶起来了……愈发用力往上顶动，岳母的下腹已经可以明显看出被顶起一道凸起。&lt;br&gt;啊～啊～插到妈的肚子里了～喔～把妈妈顶到……喔……顶到天了～两人的下身紧紧连接在一起，被爱液打湿的阴毛一团团散乱地帖服在两人的阴部，黏黏稠稠的泛着淫靡的光芒，岳母充血的大阴唇四下敞开着，里面粉红的嫩肉滑腻不堪，饱受摩擦而充分勃起的阴蒂已经变得紫红，上面粘满了淫水，因为悸动而一下一下子地抽动，闪着点点晶莹的光泽。整个阴部彷彿由于高速摩擦，正散发出腥腥的热气……&lt;br&gt;妈，我们换个姿势来弄吧～&lt;br&gt;嗯～讨厌，这还来问人家，喔……你想怎么弄……就怎么弄吧～妈是妳的！岳母娇嗔地白了我一眼，宛如春情荡漾的少女。&lt;br&gt;以往每每看到那些搞体操或花样游泳的运动员做劈腿动作时就会兴奋莫名，何不用那种姿势来弄岳母？想到此处，我迫不及待将岳母一条高举的大腿放下，使她侧身躺卧，另一条腿朝天竖起紧贴我胸膛，架在肩头，摆出劈腿的姿势。&lt;br&gt;我的下体则紧密契入岳母大开的档部，臀部传来她大腿嫩滑的触感，双腿分别前后夹住她柔软的背腹，再将她的肥臀和丰乳握入手中，掌中传来的感觉都是同样的丰挺、同样的软腻。&lt;br&gt;噢～将女人身体的每一个私密部位都掌握住随意把玩的感觉真是美妙不可言喻啊。&lt;br&gt;揉捻着岳母红嫩的奶头，慢慢加快了抽插频率，硕大的龟头破开层峦叠嶂的褶皱，在岳母紧密的下体内凶猛地捣磨着。&lt;br&gt;呜……要死……了……妈……要飞……飞了……快……&lt;br&gt;感觉到岳母的阴道开始痉挛，双腿夹紧我的身体，便知道岳母快要高潮了，不过我不但没有加快抽插速度，反而将龟头抽离至穴口，不用我示意，岳母就开始求饶。&lt;br&gt;呜……不要……不要停，妈就要……到了……呜……好儿子，不要逗妈了，哦……博亓，再插妈妈几下吧！岳母满脸焦急地挺动下体，慌乱地寻找着我的鸡巴，乞求我的插入。女人即使平时再怎么高贵端庄，到了床上都是一样的放荡。&lt;br&gt;看着一个女人挺动自己的阴户，寻求男人鸡巴的插入，我也不再折磨她，将架在肩上的大腿放下，让岳母两腿并拢平趴着，仅臀部微微往上翘起。于是，雪白丰隆的臀瓣、肥腻的阴阜都紧紧合拢在一起，只留下中间一道诱人的凹缝。&lt;br&gt;拉起岳母双手分别放置到她自己的臀瓣上，妈，分开你的屁股，让儿子进去吧！&lt;br&gt;嗯～岳母腻声回应，依言反手抓着自己的臀瓣向两侧用力分开，露出里面腥红的菊眼和粉嫩的穴口。&lt;br&gt;我虚跨在岳母阴户上方，将龟头对准仍在往外鼓着淫液的阴道口，往前一送，嗤的一声，大半截阴茎便插入了她的阴道内。再次回到这个火热的膣腔，我跟岳母不由同时发出一声满足的叹息。&lt;br&gt;这个姿势虽然不能让阴茎深入，不过岳母自己分开臀瓣和那一缩一放的菊眼所带来的视觉享受却足以弥补一切了。手指很自然地插在那个粉嫩嫩的菊眼里，轻轻地扣弄。这里是女人身体上最私密的地方，相对来说，亵玩女人的菊眼更容易让我兴奋。&lt;br&gt;噢～博亓，不要……弄妈……那里……喔～喔～岳母艰难地扭头呻吟道，因为她此时只能靠上半身勉力支起臀部来让我操弄。&lt;br&gt;我兀自欣赏着自己粗大的鸡巴湿漉漉地泛着亮光，在岳母淫液泛滥的阴道中做着活塞运动。紧凑嫩滑的阴道让我舒爽无比，手指不由用力，顿觉往里一陷，一截中指便已没入岳母的屁眼。却是那菊眼早已被淫液弄得湿滑不堪，才会如此容易就让手指进入其中。&lt;br&gt;岳母一声闷哼，整个臀部猛地收缩，不但菊眼咬住了入侵的手指，连带阴道也握紧了正在抽插的阴茎。我被岳母这突然地一夹，也是打了个冷颤，差点就把持不住，不过马上注意力又转移到插在她菊眼里的手指上了。&lt;br&gt;只觉一个肉环死死咬住手指，力量之大让人吃惊。其内一片滚烫，火热之处尤胜花房。想到个中妙处，心中一阵躁动，抬起臀部狠狠往下操弄了几把。&lt;br&gt;我搅动中指，隔着一层肉膜，与阴茎在岳母热乎乎的下体内相互配合弄了没几下，岳母便支撑不住，浑身瘫软了下去。只好改变姿势，让岳母采取双足并拢跪趴的体位，分着自己玉股的双手也放到前面去支撑身体了。不过这个姿势倒也使得岳母的肥臀显得更加挺翘圆润。&lt;br&gt;妈，什么时候让儿子的鸡巴也插到你的屁眼心里去，帮你疏通疏通呀？儿子好想把鸡巴插进……妈妈这里～手指仍插在岳母的菊眼里不停地搅动着。&lt;br&gt;坏儿子，就……喔……就惦记着妈那里……嗯……你想什么时候要……呜……妈就什么时候给你……妈……全身都是你的……噢～岳母已是完全臣服在我的胯下了。&lt;br&gt;唔，那改天儿子就帮妈的屁眼开苞！&lt;br&gt;由于岳母两腿并紧，阴道愈显紧凑，龟头上传来的快感也更加汹涌。想起刚才岳母阴道突然紧缩带来的强烈刺激，我扬起手，啪！地一下又落在了母白嫩的丰臀上，荡出一波臀浪。&lt;br&gt;啊——岳母发出一声不知是痛苦还是快乐的叫声，阴道内随之一紧。爽啊！&lt;br&gt;妈，儿子就喜欢你这样跪着，蹶起屁股来给我操！&lt;br&gt;配合着鸡巴在岳母阴道内越来越快地抽插，手掌在她翘臀上落下的速度也越加迅疾。每每龟头深入岳母体内，四周的肉壁总会一紧，加上肥臀惊人的弹性，实在是妙不可言。&lt;br&gt;岳母的高潮又开始逐渐涌起，自己努力夹紧双腿腰部下压，屁股向后用力地耸动着配合我地抽插，一边还语无伦次地发出一些莫名的音节。&lt;br&gt;自己体内的快感亦在一波波累积，很快就将攀上顶峰了。我俯下身，使自己身体紧贴岳母光滑的背臀，一手牢牢握着她温软滑腻的奶子，一手探至两人下体紧密的结合处，覆盖在鼓起的阴阜上，掌心按压着柔嫩的花蒂。&lt;br&gt;妈，噢～儿子要把精液射到你的阴道里，好将那只小虫子淹死，妳喜欢么？&lt;br&gt;喔～妈喜欢！宝贝儿子，射吧！插到妈妈最里面，用力地射妈妈，妈妈都接着……岳母用力收缩阴道，含握住我的阴茎，又将最敏感的花心吐出与龟头交接。&lt;br&gt;我不再保留，小腹紧抵岳母肥腻的玉臀，龟头在花心旋转抵揉了片刻，下身用力往前一送，随着岳母的一声长吟，一直没有进入阴道的那多出的寸馀阴茎终于尽跟没入她的体内。&lt;br&gt;岳母下边的两片嫩唇终于咬到了我鸡巴的根部！&lt;br&gt;抵在岳母花心上的龟头往里一陷，似乎突破了什么，挤入一个更加紧密、更加火热的地方。&lt;br&gt;啊……进……进来了……&lt;br&gt;龟头似被一张婴儿的小嘴咬住了，滑腻无齿，软弹弹地四下包过来，软滑柔嫩之物一团团贴着龟头不住蠕动。&lt;br&gt;噢……丢……丢了……妈要……丢……了！&lt;br&gt;汗湿的黑色头发散乱地粘贴在岳母雪白的背上，我搂着她的身体，吸着空气中弥漫的男女交媾时才会产生的特殊体味，埋首在她的脖颈上低喊道，妈，快丢吧，快丢给儿子吧！&lt;br&gt;妈丢……给妳了——岳母柔软腰肢上的肌肉一下下抽搐起来，两瓣圆圆的雪股也不住蠕动，时收时舒，忽觉龟头上被一片热热软软的液体浇下，整根阴茎都酥麻了起来。&lt;br&gt;我双手探到岳母胸前大力抓着她两个软腻腻的奶子，腹部死死抵住她的屁股，后腰一紧，一股热流上冲，顿时无数的精液毫无保留地射入岳母子宫的最深处，射入雯雯出生的地方！&lt;br&gt;妈，我射你了，儿子射给你了！&lt;br&gt;岳母被我的精液一烫，紧绷的身子突然软了下来，接着，按在她阴阜上的手掌一热，一股热流源源不绝地激在掌心。&lt;br&gt;岳母失禁了！&lt;br&gt;岳母被我操得小便失禁了！&lt;br&gt;岳母，我要操翻你！&lt;br&gt;</content></item></essay>