<essay><item><title>引狼入室(4)</title><author>床上伴侣</author><content>福强：「志仁，快帮我擦干你老婆欠干的水鸡汤，真是欠男人干的骚货，干
她越久流越多，顺便帮我把懒教搓硬，才能餵饱你老婆这欠牛郎干，欠色狼操的
骚穴。」&lt;br&gt;福强又得寸进尺地叫我擦干他们交合的淫水，还要我亲手把他的阴茎弄硬，
以便继续抽插惠蓉，真是可恶。&lt;br&gt;惠蓉：「福强哥，你别为难志仁了，我来帮你搓硬好了。」惠蓉也帮我解围
地伸手去抚弄福强的鸡巴。&lt;br&gt;福强见我面有难色，便下通牒：「志仁，你要不照做，我明天马上把你老婆
卖给我一票牛郎，让每天不一样的猛男连续轮奸她一个月。好不好啊？」&lt;br&gt;我受迫于福强的淫威，只好慢慢握住他那又粗又长的鸡巴上下套弄，果真是
硕大无朋的女性恩物，难怪时常独守空闺的大姊，还有平时端庄的老婆会受不了
它的诱惑。&lt;br&gt;福强：「志仁，你真是我的好友，还帮我搓硬烂鸟，好让我用力去强奸你老
婆。为了报答你，我会多干惠蓉几百下，来补偿你欠她的房事……哈……」&lt;br&gt;老婆见我难堪地搓弄她情夫的鸡巴，也娇嗔着：「福强哥，你好坏哦，还要
人家老公帮你弄硬鸡巴来干人家……」&lt;br&gt;此时福强的毛手也不安份地在老婆浓密的三角洲来回寻宝，似乎找到宝物地
技巧性的捏揉：&lt;br&gt;「志仁，你老婆的水鸡毛真多，快看她的阴蒂被我捏得多爽啊……哈……」&lt;br&gt;惠蓉：「啊……强哥哥……别捏人家那里……好痒……好痒……人家里面好
想……被你的大鸡巴插……」&lt;br&gt;福强：「水鸡会痒是不是欠干啊？快说，欠干的婊子！」&lt;br&gt;「好嘛，好嘛，人家说嘛！人家的水鸡欠你干，人家的小穴欠牛郎操，人家
好想被你干烂水鸡鸡……」&lt;br&gt;「快叫妳老公把我的大鸡巴塞入妳欠干的水鸡吧！」&lt;br&gt;老婆由于阴蒂被挑逗得春心荡漾，不禁玉腿颤抖，淫水氾滥成灾。便轻声畏
惧地说：&lt;br&gt;「老公，请你快把福强的东西塞进人家的水鸡内，人家水鸡内好痒，好需要
他的大鸡巴帮我止痒。」&lt;br&gt;此时福强的阴茎已被我搓得再现雄风，我只好顺着妻意，将大龟头「滋」一
声塞入她淫水四溢的阴道口。&lt;br&gt;「啊……强哥哥……你的鸡巴又变粗……又变长了……快要把人家水鸡撑破
了！」&lt;br&gt;「我的烂鸟是志仁帮我搓大的，才能干爽妳这紧密的小水鸡，快用力套入我
的鸡巴，包准妳被我干得爽死，妳老公也能一边看妳的水鸡洞被我大鸡巴干破的
特写，一边打手枪。」&lt;br&gt;我则看着惠蓉的下体，那个想收缩又被狠狠戳开的嫩穴，上下不停地套入福
强的大阴茎，每当福强的鸡巴塞入时，几乎快把她的水鸡撑破，交合处连一点缝
隙也没有，再抽出也露出她两瓣沾满淫水的大阴唇，只见老婆扭动细腰，摆动丰
臀地配合福强的交媾，让自己久矿多时的肉穴，每个淫痒的角落都和大龟头紧密
地结合与磨蹭，胸前两个晃动的乳峰，则给福强两手全包，技巧地捧起搓揉，我
则看着眼前的春光自慰起来。&lt;br&gt;「志仁，快看妳老婆两个大奶子被我摸得多爽啊！还有她的小水鸡被我大懒
教干进干出的特写，她的水鸡还真紧，夹得我烂鸟好爽！」&lt;br&gt;我看着两人性器交合处，忍不住说：「福强，你的烂鸟太粗太长，惠蓉的水
鸡又小又紧，快被你干破水鸡了。」&lt;br&gt;「志仁，我的大鸡巴最喜欢干她这又小又紧的水鸡，每次干进去就被她水鸡
夹的好紧好爽。小骚货，喜不喜欢我的大鸡巴用力干破水鸡？」&lt;br&gt;「讨厌，人家的小鸡最喜欢被你的大鸡巴用力撑开，人家只要你温柔地干破
水鸡……」惠蓉羞着脸说。&lt;br&gt;福强见我直盯着两人交合处，便命我舔弄两人性器交媾处：「志仁，你想看
她的水鸡被我干爆的镜头就靠近一点，顺便舔一舔她的阴蒂，让她爽死。」&lt;br&gt;我也慢慢地拨开惠蓉的阴蒂，开始吸舔起来，她的淫水也不断汨汨渗出。&lt;br&gt;「志仁，顺便把我的睪丸摸一摸，等一下才能射出又浓又多的精液进入你老
婆的子宫，让她享受被我干得受精的爽头。」&lt;br&gt;我也用手抚弄着福强的睪丸，真是又胀大又饱满。&lt;br&gt;「福强，你的烂弗还真大，射出的精液浓不浓？」&lt;br&gt;「我的睪丸又粗又大，我向你大姊说我的烂弗大粒，射出的精液又浓又多，
可以滋润她的子宫，也可以干得她水鸡受精怀孕，她才愿意让我干进她水鸡底去
『人工受精』的，要不要我给嫂子人工受精啊？」&lt;br&gt;听了福强的话，看看他的大睪丸，真怕大姊给他奸得受精怀孕。&lt;br&gt;「我真怕大姊已经被你干得受精怀孕了，至于惠蓉，如果需要再请你介绍一
个猛男来帮她人工受精。」&lt;br&gt;惠蓉听着如果我不行，要介绍猛男来和她做「人工受精」，不禁又娇羞脸红
起来。&lt;br&gt;「嫂子，如果志仁不行，我再找色狼润叔来和妳人工受精，好不好？」&lt;br&gt;「讨厌，润叔好色，好变态，而且他体格好粗壮，人家会受不了……」&lt;br&gt;听着老婆似拒还迎的说词，难道她喜欢被润叔强奸吗？&lt;br&gt;当着我面抱着惠蓉干穴后，福强再次抱起惠蓉的娇躯走下楼梯，进入我们主
卧室内，由于上下楼梯，而且用力抽干老婆，福强体力稍有不济。&lt;br&gt;「志仁，我抱你老婆干穴太累了，换你抱住嫂子来让我操她。」&lt;br&gt;想不到福强有福自己享，有苦让我嚐的想出此招。让我把心爱的娇妻抱起来
分开双腿，让他又不费力又能享受奸淫惠蓉的快感。老婆为了福强保留体力，竟
也胆怯地说：&lt;br&gt;「老公，福强哥抱着人家上下楼梯，还有用力和人家相干很累的，你没事就
帮忙抱起我一下，让福强哥可以更用力干人家吧……羞死人了……」&lt;br&gt;想不到老婆为了心爱的「客兄」，竟也要求我帮他们交配。在福强软硬兼施
下，也为了老婆的性福，不得已只好从后面慢慢抱起惠蓉双腿，面对着福强说：&lt;br&gt;「福强，我已经把惠蓉抱起来了，你准备好就插进她水鸡吧！」&lt;br&gt;「志仁，把你老婆的双腿分开，露出她欠男人干的骚穴，我才能干得她爽歪
歪。对……对……再分开点……嫂子好像很喜欢被你抱起来让人强奸一样。是不
是啊，嫂子？」&lt;br&gt;「讨厌，你别笑人家被老公抱起来让你这坏牛郎交配，人家帮你保留体力，
多干人家久一点，你还笑人家。快进来人家的洞洞啦，小色狼！」&lt;br&gt;福强见我不甘地抱起老婆将阴户面对他，也激起他强暴妇女的兽慾，下体再
次勃起充血，便用手握住大鸡巴，走向惠蓉两腿中间，先把大龟头顶在她的阴道
口，磨蹭了一下她敏感的阴蒂说：&lt;br&gt;「志仁，快看你老婆的小鸡又要吃我的大香蕉了，哈……干死妳这骚鸡！」&lt;br&gt;刚说完，他的鸡巴「滋」一声又塞入老婆的嫩穴内抽送着。三人成夹心饼姿
势，由我抱起惠蓉的下体来承受福强大鸡巴的撞击。由于福强干得太用力，我已
被逼得靠在墙壁。&lt;br&gt;「嫂子，这样干妳爽不爽？让老公抱起来被男人搞的滋味不错吧？」&lt;br&gt;「讨厌，人家是第一次被老公抱起来让男人干穴，心里怪怪的，但是蛮刺激
的……」&lt;br&gt;「嫂子，喜欢的话，下次再叫志仁抱妳起来让润叔干你，我再找几个猛男来
轮奸妳，好不好？」&lt;br&gt;看着我气炸的脸，老婆才掩饰内心欣喜地说：「讨厌，就算人家想，志仁也
不会同意的。」&lt;br&gt;「放心，为了妳水鸡的性福，我会说服他抱妳起来，让润叔干爽妳，让猛男
轮奸妳，让黑鬼又粗又长的鸡巴干进妳子宫人工受精，哈……」&lt;br&gt;「讨厌，人家才不要被黑人干进水鸡内受精，小孩子又黑又丑的，虽然黑鬼
的那根东西最长……」&lt;br&gt;福强见惠蓉提及黑鬼那种又期待又怕受伤害的娇羞模样，猜透她可能对黑人
有性趣，便提议道：&lt;br&gt;「志仁，你老婆似乎想和黑鬼『中西交流』一下哦，我认识一个黑鬼，叫做
ＪＯＨＮ，身材魁武，会点中文，要不要叫他来和嫂子熟识切搓一下啊？」&lt;br&gt;惠蓉听了，不禁脸红不已地低下头。&lt;br&gt;我反对着：「不行，黑鬼每个都又壮又高，我怕他会垂涎惠蓉的美色，然后
就……」&lt;br&gt;「放心吧志仁，ＪＯＨＮ很绅士的，顶多让他看看嫂子苗条的身材就好。」&lt;br&gt;说着，福强不等我同意便打电话给ＪＯＨＮ：「ＪＯＨＮ吗？你现在有没有
空？」&lt;br&gt;「福强啊，我是ＪＯＨＮ，有什么好事吗？借钱别找我。」&lt;br&gt;「我在朋友家和他老婆玩游戏，他老婆想和黑人交往看看，你要不要来啊？
这马子身材很棒哦！」&lt;br&gt;「Ｏｈ，我最喜欢身材棒的女人。福强，我马上就过去，如果能让我干她水
鸡，你欠的三千块就不用还。」&lt;br&gt;福强听ＪＯＨＮ说如果能让他干到惠蓉，欠的钱就不用还，内心一阵窃喜，
嘴角冷笑着。&lt;br&gt;福强告知黑人地址后，经过十分钟，楼下门铃响，应是黑鬼来了。我心中百
不愿意，在福强威逼下不得已才下楼开门，让一个身高１８０、又黑又壮的黑人
进来&lt;br&gt;ＪＯＨＮ：「你好，我叫ＪＯＨＮ，是福强的朋友，他说这里有的身材好的
女人想和黑人玩，是不是啊？」&lt;br&gt;我没好气地说：「我叫志仁，是福强的同窗，平时我老婆和福强较熟，所以
常和福强在房间玩游戏。我老婆说只有黑人的东西最长，他就叫你来了，我去叫
她们下来不要玩了。」&lt;br&gt;ＪＯＨＮ知道楼上必有春光无限好，我才心虚不让他看到。&lt;br&gt;「没关系，一回生，两回熟。以后我会多来『干干』嫂子，顺便陪她玩大人
的游戏。」&lt;br&gt;由于黑人发音不标准，我纠正他：「是『看看』嫂子，不是『干干』……」&lt;br&gt;「Ｏｈ，Ｓｏｒｒｙ！是干干嫂子，不是看看嫂子，对不对？我现在就上去
『干干』嫂子了。」&lt;br&gt;「不行，你不能上去，她们正在玩游戏……」&lt;br&gt;「没关系，我想陪嫂子玩游戏。」&lt;br&gt;在不听劝阻下，黑人已走上二楼主卧室，我只好上去静观其变。&lt;br&gt;当黑人一打开房门，刚好看见身材姣好，丰胸肥臀兼细腰的惠蓉，正骑在福
强身上套弄鸡巴。老婆看见黑人进来，才羞得停止上下套弄鸡巴，并随手拿起一
条浴巾裹住娇躯，脸红嗔道：&lt;br&gt;「福强，你好坏哦，还真得叫黑鬼来，羞死人家了！」&lt;br&gt;黑人则看着老婆雪白细致的肌肤与苗条的躯线，用舌头舔湿嘴唇，咽了口水
说：&lt;br&gt;「原来太太喜欢和男人玩这种游戏，难怪志仁不让我上来。福强，就是这位
太太想认识黑人吗？」&lt;br&gt;「ＪＯＨＮ，别听福强乱说。」老婆娇嗔。&lt;br&gt;福强见时机成熟，该是他牵线让黑鬼强奸惠蓉的时候了。&lt;br&gt;「志仁，嫂子看到黑人进来，已经在流口水了，等一下保証她爱死这黑鬼，
哈……」&lt;br&gt;福强见娇羞的老婆不敢看我，便知她芳心大乱，便用力脱下她身上的浴巾，
露出她性感雪白的肌肤。她只好用双手遮住丰满的乳峰，但更增添几分遮遮掩掩
的媚态，黑鬼也忍不住上前看清楚她胸前的玉乳。&lt;br&gt;「福强，他好色哦，直盯着人家胸部看，你叫他别看啦！」&lt;br&gt;「他叫ＪＯＨＮ，妳告诉他。」福强答着。&lt;br&gt;「ＪＯＨＮ，你别一直看人家，人家会害羞的！」&lt;br&gt;「太太，妳的乳房真丰满，皮肤又白又嫩，让我看一下吧！」&lt;br&gt;此时由于黑鬼直夸着老婆乳房丰满、皮肤又白又嫩，也令她内心窃喜，小鹿
乱撞，才慢慢解开她心防：&lt;br&gt;「讨厌，你真是油腔滑调，都给福强教坏了！」惠蓉娇嗔。&lt;br&gt;「福强说妳这马子很正点，水鸡又小又紧，我看到妳的性感身材，老二就硬
起来了。我的老二特别粗长，一定可以干得妳水鸡妹妹爽死！」&lt;br&gt;「讨厌，你又乱说，人家不理你了！」惠蓉故意撒骄着。&lt;br&gt;但ＪＯＨＮ以为老婆生气了，起初愣了一下，不知东方妇女保守矜持的打情
骂爱情怀，才由福强点醒：&lt;br&gt;「放心啦，ＪＯＨＮ，惠蓉看到你来，水鸡汤就流出来了，可见她很想和黑
鬼交配。」&lt;br&gt;ＪＯＨＮ才放心地慢慢用他黝黑的大手，不安份地开始爱抚惠蓉的玉体。先
用手来回爱抚她的双腿及背部，接着用嘴唇温柔地舔着老婆的玉腿，再吸舔她光
滑雪白的背部、粉颈与耳际。由于耳朵也是她的性感带，在ＪＯＨＮ的吹舔耳垂
下，老婆已有些春心荡漾，似要把持不住，慢慢接纳这黑人成为入幕之宾。&lt;br&gt;「好讨厌哦，福强他又在舔人家耳朵了，啊……好痒……」&lt;br&gt;此时ＪＯＨＮ已忍不住把外衣裤脱掉，全身只着一件子弹型内裤，立刻露出
他黝黑发亮的健壮体格，下体的内裤也因垂涎老婆美色而怒胀不已。惠蓉偷瞄了
一眼，不禁似拒还迎地说：&lt;br&gt;「你的皮肤好黑呦，身材好可怕哦……」&lt;br&gt;「太太，我的体格不输给福强，下面这根懒教比妳老公还粗还长，妳要不要
摸一下？保证妳爱死它。」&lt;br&gt;「讨厌，你好坏哦，福强你的坏朋友又笑人家……」老婆也充满娇媚地轻捶
ＪＯＨＮ健壮的胸膛。&lt;br&gt;ＪＯＨＮ便与福强使个眼色，说：「福强，你干这太太累不累，要不要换我
来？」&lt;br&gt;福强：「这是我同学的老婆，很少被男人干，水鸡还很紧，你要温柔一点把
她搞爽。那三千块，ＯＫ？」</content></item></essay>