<essay><item><title>姑姐和姨娘(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;姐来了我家居住，她今年才三十岁，生性温柔、心地善良、与世无争、对人
和蔼可亲。只可惜红颜薄命，八年前出嫁后，虽然夫妻恩爱，却一直没有生育，
到今年刚怀了孕，姑丈却因车祸死了，年纪轻轻的就守了寡，对她的打击是可以
想像的，她寻了一次短见，幸而被人救了未造成悲剧，两位妈妈怕她再出差错，
就把她接回娘家居住，让她散散心。&lt;br&gt;这两个月来因事过境迁，使她渐渐忘却了失偶之痛，心情也日益开朗了。她
与姨妈最合得来，经常与姨妈在一起谈天，偶尔和姐姐们上一次街，除此以外都
是闭户静坐，深居简出，真不愧大家闺秀。&lt;br&gt;姑姐爱穿一袭淡黄色的洋绸旗袍，长可及足，下面是平底的黑缎鞋，这是当
年最流行的少妇妆束，这种轻松的倩影，直到如今还牢牢地印在我的脑海中。&lt;br&gt;这天晚上，我来找姨妈，准备和她干上一个晚上，以安慰她这几天来的孤单
空虚，也想再次饱尝姨妈的浪屄，以获得心灵上和肉体上的双重快感。&lt;br&gt;姨妈的房中只有床头灯亮着，在柔和的灯光下，一个线条优美的女体面向里、
仅穿着一套内衣，背朝外侧躺在床上。我轻轻地走到床边，她还不曾发觉，我一
下子就扑了上去，抱住她就是一个热吻，起先她像是被我的突然袭击弄得有点惊
惶而企图挣扎，但因我全身压在她的身上而无法动弹，就这样我热烈地吻着她，
双手也不安分地在她的丰乳上不停抚摸，下身坚硬的阴茎也顶在她的阴部上挺动
着，并用身体上所有和她接触的部位在她身上揉搓着，经过我这一阵有力的上下
夹攻的抚摸热吻后，她也有点娇喘不胜了。&lt;br&gt;「啊！宝贝儿，你欺负姑姐……」&lt;br&gt;这回惊惶的是我了，我张口结舌不知所答，原来这位美人并不是姨妈而是姑
姐；但见姑姐杏眼含春、脸泛桃花、媚目流盼情意绵绵，虽娇羞万状，却无恼怒
的样子。看来，姑姐被我挑逗得已经动了春心了，要不然，一向不苟言笑的姑姐，
被我如此无端侮辱，不打我耳光才怪呢！于是，我抓紧机会又抱住了她，一边温
柔地吻着她的俏脸，一边在她耳边呢喃轻语：「姑姐，从小你就疼我惜我爱我，
你知不知道我有多么喜欢你？你知不知道我有多么爱你？难道你忘了我舍不得你
出嫁，当时还大哭了一场吗？难道你现在就不疼宝贝儿了吗？」&lt;br&gt;「我知道你爱姑姐，我也很疼爱你，本来就喜欢你，现在经你这么一弄，也
已经爱上了你，可我是一个苦命的人、不祥的女人，是一个克男人的女人，别人
说你姑丈就是给我克死的，不要让我再拖累了你，那样我的罪就更深了。」姑姐
娇喘着轻微地反抗，但反抗是那样的软绵绵，更激起我对她的爱怜、更激起我的
慾火。&lt;br&gt;「不，姑姐，你是个好女人，你从前是那么疼爱我，现在怎么忍心拒绝我呢？」&lt;br&gt;我撒娇的加紧挑逗着姑姐的性感地带。&lt;br&gt;「嗯……姑姐也不忍心拒绝你，可是，你是我的亲侄儿，我是你的亲姑姐，
怎么能做这种事呢？那可是乱伦啊！你知道吗？」&lt;br&gt;我继续吻她、挑逗她，渐渐她不再反抗了，显然，她那深埋的熊熊慾火已经
被我挑起，燃烧着她的神经中枢、控制了她的身心，她已经无所适从，嘴上手上
虽然推拒着我，可心里已经投降了，于是我决定采取迂回战略，一步一步来……&lt;br&gt;「那好，我们不做那种事，只要我不把鸡巴插进你的阴道里就不算乱伦，对
不对？让侄儿好好亲亲你、看看你、摸摸你，好不好？」我一面哀求着一面继续
进攻。&lt;br&gt;「唉～你这孩子真是的，怎么说话的，什么话都能说出口！什么鸡巴、阴道
的！乱七八糟！既然你这么爱姑姐，看你这副可怜相，姑姐今天特别通融你，就
随你的便吧！」&lt;br&gt;姑姐迁就着我，答应了我的请求。其实，她的话大有语病，「随我的便」是
指我提出的只亲她、看她、摸她，还是一切随我的便？是不是在暗示我可以她？&lt;br&gt;我暗想不管那么多，走一步萛一步，反正今天我是定了她的！&lt;br&gt;我乘机脱去她的内衣，轻轻地抚摸她全身，姑姐身形虽娇小，但曲线玲珑，
凝脂般的肌肤无一点瑕疵；娇嫩结实的玉乳，因为怀孕的关系胀得特别圆大、特
别挺拔。我控制不住心情的冲动，低头去吻那丰满的玉乳，吮吸那因准备哺乳而
比常人略大的乳头。&lt;br&gt;只一会儿工夫，就被我吸吮得时时冒出洁白的乳汁，鲜红的乳头下缀着一粒
晶莹的乳汁，看上去煞是诱人。圆圆的小腹高高隆起，下面黑密的阴毛掩盖着鲜
红的阴唇，阴唇已经有些发硬发涨了，也微微张开了口，屄罅中已经流出淫水，
弄湿了她那茂密的阴毛，使那些可爱的柔草紧紧贴在她的大阴唇上，也弄湿了我
前去探宝的手指。我被姑姐这美妙的胴体刺激得热血膨湃，忙将自己的衣物也脱
个精光，避开隆起的肚子，斜压在她那娇嫩的胸脯上，亲吻着、爱抚着。&lt;br&gt;姑姐并没有意识到她的处境已经很不妙了，可能已意乱情迷了，连我脱光衣
服她都没有反应，看来已经被我挑逗得慾火如炽，慾火已经烧昏了她的头脑，只
见她媚眼斜瞇，乌云散乱，樱口微张，粉面红晕，双手紧紧地搂住了我的背，双
腿也来回扭曲缠捲着我的双腿，并在我耳边燕语呢喃：「噢……宝贝儿，姑姐的
……下面好痒啊……」&lt;br&gt;我伸手去摸姑姐的玉户，阴户外已经全湿了，我用中指向玉洞内探去，感到
她的桃源洞中正津津地流着琼浆，我就用我那根坚硬的大鸡巴在她的两片玉瓣中
间来回撩动，在她的阴道口不停摩擦着，并用龟头在她的阴蒂上用力挺动，继续
挑逗着她。&lt;br&gt;「噢……好宝贝儿，行了吧，别再逗姑姐了，姑姐受不了……」姑姐终于控
制不住了，向我求饶了。在我听来，她这句话又有问题，要我别再逗她，是要我
停止挑逗她，还是要我来真格的？女人就是这么可爱，这么让人难以捉摸。&lt;br&gt;我知道时机已经成熟，就将鸡巴对准她的阴道口，稍一用力，巨大的阴茎已
插入一小半，姑姐一声惨叫，双手推着我喊道：「哎哟！宝贝儿，快停下，疼死
我了！快拔出去！你说过不插进来的，怎么说话不算数？我们已经乱伦了，怎么
办？都是你不好！」姑姐呜咽着，眼中流出了珠泪，不知是被我弄得疼哭了，还
是被我们已经乱伦了这个事实急哭、吓哭了。&lt;br&gt;「好姑姐，不要怕，什么乱伦不乱伦的，都是些伪君子骗人的，只要真心相
爱，管他什么世俗偏见！姑姐，我只问你爱不爱我？」&lt;br&gt;「姑姐当然爱你啦！不爱你怎会让你上身呢？可你是我的亲侄儿呀！你怎么
能亲姑姐呢？」看来，姑姐还是解不开心结。&lt;br&gt;「好姑姐，只要你爱我，我爱你，那就够了！管他什么关系、什么乱伦！这
些都不重要，重要的是我们相爱，都互相深爱着对方！这还不够吗？」我又搬出
相爱至上论、又轻轻抽动鸡巴。&lt;br&gt;「哟……先别动！唉～事到如今，你让姑姐怎说呢？事已至此，我们不乱伦
也已经乱伦了，姑姐也只好豁出去了，今天就真的随你的便吧，不过，你先别慌
弄，刚才真的疼死姑姐了，姑姐不行了，让姑姐喘口气吧！」&lt;br&gt;看来姑姐刚才说随我便，并不是故意暗示我可以随便她，而是被我挑逗得六
神无主之下的随口而出的无意之辞、可能也有走一步说一步的意思吧。不过，在
她的潜意识里，也有那种暗示的含意，她也想到了所谓的「随你便」的另一层含
意，要不然怎么会又一次说出了这个「随你便」，而且这次说的是「真的随你的
便」？那第一次她说这句话时最低限度也有调侃我的成分。&lt;br&gt;我亲吻抚摸着姑姐，但刚想进一步行动，被她制止了：「你这孩子怎么搞的，
姑姐不是让你先别慌弄、让姑姐喘口气了吗？姑姐受不了，就像当年破身一样疼！
你就不能轻点吗？弄得姑姐疼死了，一点都不爱惜姑姐，还口口声声说爱我呢！」&lt;br&gt;姑姐娇嗔着……&lt;br&gt;「对不起姑姐，我弄疼了你，不过也不是我不爱惜你，而是我的鸡巴太大了，
我再爱惜你、再轻点也不行，第一下你肯定会疼的。」我既向她辩解不是我不爱
惜她，又向她炫耀自己的宝贝的硕大。&lt;br&gt;「真的吗？这么说是姑姐错怪你了？小孩子家有多大的东西，还来姑姐这里
吹嘘？让姑姐看看有多大……」&lt;br&gt;姑姐不相信我的话，说着就用手去摸我的阳具，刚一接触就惊叫了一声，接
着像是不相信自己的手感，坐了起来使我的鸡巴从她的阴道中退了出来，仔细观
看后大吃一惊：「怎么这么大？怎么还有血？是不是姑姐要流产了？」&lt;br&gt;我也看到了鸡巴上有丝丝血迹，不由得惊慌失措，忙不迭地低头查看姑姐的
阴户，只见她的阴道口上也有一点血迹，我忙伸手擘开她那两片丰满的阴唇，却
发现阴道里面并没有血，血并不是从里面流出来的，只有阴道口有血迹，我忙问
姑姐：「姑姐，你肚子疼不疼？里面没有血呀，只阴道口有血，是不是你的阴道
烂了？」&lt;br&gt;姑姐听了，自己弯下腰低下头来仔细查看了自己的阴部，不由得羞红了脸，
伸指在我的额上轻戳一下，娇嗔道：「还好意思问是怎么回事，还说什么我的阴
道烂了。一派胡言！姑姐让你破身了！」&lt;br&gt;我迷惑不解：「什么？我给你破身了？难道你还是处女？」&lt;br&gt;姑姐更羞了，不好意思地说：「姑姐当然不是处女了，不过姑姐也没有诬赖
你，你也真的弄破了姑姐的处女膜！」&lt;br&gt;我更加迷茫了：「到底是怎么回事？好姑姐，告诉我好不好？」&lt;br&gt;姑姐娇嗔道：「你是真不懂还是装模作样？姑姐告诉你，我不是处女是肯定
的，肚子里孩子都有了，怎么会是处女？不过因为你姑丈的鸡巴太小，所以他并
没有把姑姐的处女膜完全弄破，今天被你这个大鸡巴一弄进去，姑姐的处女膜才
完全的破了，刚才姑姐不是说就像当年破身一样疼？原来真的是破身了，怪不得
弄得我那么痛，姑姐还以为长时间没有让男人，才会那么疼，没想到真是因为你
的这东西太大了，让姑姐第二次破了身！姑姐什么时候见过这么大的大东西？见
都没见过，更不要说被过了，当然适应不了，这让姑姐怎么能受得了？你可千万
要怜惜姑姐，小心点呀……」&lt;br&gt;姑姐面色苍白，香汗津津，浑身无力，瘫软地躺在床上，我既爱怜被我再次
破身的姑姐，怕弄痛了她，不忍摧残她，又怕动了她的胎气，只得按捺住心性，
将我的鸡巴温柔地插进去一点，然后轻轻地抽了出来，接着再送进去，循序渐进，
徐徐地挺送。这样一来可又给了我另一方面的刺激：每一次进入都像开山辟石般
用劲，每一次抽出也被阴道壁紧紧箍住像不能抽身。好大一会儿终于将鸡巴全根
插入，姑姐被刺激得浑身狂颤，不住地大口大口喘气，我忙吻着她的红唇，把元
气渡入她的口中。&lt;br&gt;「姑姐，怎么样？现在舒服多了吧！」&lt;br&gt;「嗯嗯，舒服多了，姑姐怎么经得起你那股蛮劲？姑姐的嫩屄又怎么经得起
你那根特大号的鸡巴那么猛干？真怕人，那么大！」姑姐娇羞万状地在我耳边说
着。&lt;br&gt;女人就是这么可爱，刚才她还在骂我说话乱七八糟，嫌我说鸡巴阴道什么的，
现在她自己倒张口就来，一会儿工夫就连说了两三次鸡巴，还连嫩屄都说出来了。&lt;br&gt;我温柔地抽送着，姑姐也开始轻微地挺送迎合起来。姑姐的双颊渐渐又红润
起来了，淫水也一阵一阵地发洩着，熨得我浑身痒酥酥的更激起了我的慾火，我
不知不觉又加快了速度，用力抽送起来。&lt;br&gt;我用力抽送了几十下，姑姐已被我得上气不接下气地猛喘着娇哼：「啊……
好孩子……你真会……弄得姑姐美死了……啊……好宝贝儿……真厉害……啊…
…好美……好爽……」&lt;br&gt;「好姑姐……宝贝儿干得好吧……得你舒服吧……宝贝儿也爽极了……你的
嫩屄真好……」&lt;br&gt;姑姐已经被我弄得慾火如炽，淫心大盛，玉臀摇摆，上下迎挺，配合着我的
抽送；姑姐和我配合得太好了，我向下插时，她就恰到好处地向上用力顶，我向
外抽时，她就也向后退，我们两人真是前世有缘，命中注定要结合，虽是第一次
和对方性交，但却像一对整天在一起屄的夫妻一样，配合得天衣无缝！&lt;br&gt;姑姐屄内的淫水源源不断地从子宫中流出，随着我鸡巴的进出向外溢出，顺
着腿根流到床单上，床单早已湿了一大片。&lt;br&gt;终于，姑姐媚眼微闭，樱唇半张，肥厚的玉臀拚命地摇摆着，挺耸着，双手
紧抱着我的背，越抱越紧，双腿也用力缠着我的屁股向下压，阴户尽量地向上顶
着，口中轻呼：「噢……好孩子……啊……快用力……快……用力……再快点…
」&lt;br&gt;我知道姑姐已经快要洩身了，就更加卖力地她，动作也随着加快，越越深，
斜抽直插，直得姑姐娇躯一颤，大股大股的热流，从子宫中喷湧而出，直射到我
的龟头上，刺激得我更加兴奋，更加用力地不停抽送。&lt;br&gt;此时我身下的姑姐，娇柔无力地轻哼着，满头秀发，凌乱地散在枕头上，头
在不停地摇摆着，俏脸如三月桃花般红艳、双目紧闭、樱唇微启、鼻孔嗡张、小
嘴吐气如兰，一动不动地任我摆布。&lt;br&gt;又经过一阵急抽猛送，她像是昏迷过去一样，全身一阵轻抖，又一次洩了身，
把所有积存的阴精统统地排泄出来了，浓浓的阴精一阵又一阵地湧向我的龟头，
我也丹田热流上升，再也控制不住精关，腰眼一阵酸麻，一股股阳精射进她的花
心深处，那久枯的花心，乍受雨露滋润，美得她浑身颤抖，似乎融化了，升空了，
欲仙欲死，如同全身飘浮在云端中。&lt;br&gt;我爱怜地搂着姑姐的娇躯，阳具并不因射精而软缩，仍是坚硬如初地留在她
的玉洞中，我轻轻地抽送了两下，她悠悠地醒来了，睁眼一看，发现我的眼和她
的眼相距不到两寸，正一下不眨地注视着她，羞得她马上又闭上了眼，我爱怜地
吻着她的眼皮，她终于睁开了眼，癡情地注视着我，满足地拥吻着我，温柔地抚
摸着我，紧紧地偎在我的怀中。&lt;br&gt;「嗯……宝贝儿，我们一时冲动做出这种事，若让人知道了那怎么办啊？」&lt;br&gt;姑姐又害怕起来。&lt;br&gt;「姑姐，不要管那么多，只要我俩真心相爱就行了。」我抚摸着姑姐娇嫩的
乳房安慰着她。&lt;br&gt;「好孩子，有你这番情意，姑姐就是死也瞑目了。」姑姐满足地吻着我说。&lt;br&gt;「姑姐，它还是这么硬怎么办？」我不怀好意地问，同时又用那依然坚硬的
大鸡巴在她阴道中抽动起来。&lt;br&gt;这时姑姐也感到我泡在她阴道中的鸡巴还是硬梆梆的，惊问道：「你这孩子
怎么这么怪，刚才我虽然被你到美得迷迷糊糊，不过还是感觉到你是已经射精了
的，很熨的啊！不是吗？」&lt;br&gt;「是呀，射了好多呢！」我自豪地说。&lt;br&gt;「那怎么还这么硬？姑姐不知别的男人是怎么样，只知道你姑丈每次一射精
后，不一会儿鸡巴就软下来了，你这个鸡巴怎么射过那么多精了，还这么硬？」&lt;br&gt;姑姐双手捧着我的脸问。&lt;br&gt;「我也不知道是怎么回事，我每次都是这样的，射过一次精并不软，要再干
一两次才会软下来。」&lt;br&gt;「真的吗？那你可真是奇人了！姑姐真是好福气，碰到个这么棒的男人，你
可比你姑丈强多了，不但鸡巴比他的大、比他的硬，而且还能持久，他每次只能
让我洩一次身，我已经很满足了，真没想到天外有天，人外有人，你不但让我洩
了几次身，洩得一无所有，美得姑姐上了天，而你射过精了还能接着干，真强、
真壮、真厉害！真不知你是个什么怪物……嘻…嘻……」姑姐娇笑着说：「不过，
不管你是什么怪物，总之，姑姐爱死你了，姑姐真的爱死你了！你真是姑姐的好
宝贝儿！」&lt;br&gt;「好姑姐，不要再说了，人家硬得难受，怎么办呢？」我说着已开始缓缓抽
动起来了。&lt;br&gt;「哎哟！别动，宝贝儿，姑姐已经洩得太多了，浑身没有一点气力，实在经
不起你的折腾了！再说姑姐的阴精已彻底洩完了，再没有东西可洩了，怕再弄下
去会动了胎气，你就饶了姑姐吧！」姑姐似惊恐万状，不住地求饶。&lt;br&gt;我正在为难之时，只听得一声：「让我来！」，房门应声开启，姨妈走了进
来，姑姐羞得面红耳赤，叫了声「大嫂」，就将头埋在我的怀中，不敢抬头。&lt;br&gt;「不要羞，不要怕，好妹子，我是不会说你的，因为我们是同路人，我和你
二嫂早就和他干过了，早就上了他的床了。」姨妈忙向姑姐解释说。&lt;br&gt;「啊！是真的？」姑姐惊奇地抬起了头，马上恍然大悟了：「原来宝贝儿今
天是来找你的，怪不得他一见我就扑上来动手动脚，原来是把我错认成他的老相
好──大嫂你了，我说呢！咱们宝贝儿也没有这么大的胆子，一见姑姐就二话不
说就要，原来是认错了人。」&lt;br&gt;「他认错人，你不是也得到了享受？」姨妈调侃着说。&lt;br&gt;「大嫂说的倒也不错，说老实话，自从你妹夫死后，我一直没有粘过男人！」&lt;br&gt;你不知道，刚才宝贝儿又给我破身了！」姑姐给姨妈讲了刚才的事情，然后
接着说：「我这三十岁都白活了，真没见过世面，我以为男人的鸡巴都差不多，
年纪小的鸡巴也不会大，所以刚才第一下弄进去时弄得我很疼，宝贝儿说是因为
他的鸡巴太大了，我还说他吹牛，没想到男人的东西竟有这么大的，竟能干得人
这么舒服这么爽快，简直要把我美上天了！谢谢宝贝儿让我得到这美妙的享受…
…」&lt;br&gt;姑姐搂着我，不停地亲吻我，还不住抚摸我那露在她阴道外面的一大截阴茎，
充分表现出了对我的爱意。&lt;br&gt;「真的吗？让我看看！」姨妈说着将我的鸡巴从姑姐的阴道中抽了出来，低
头要给姑姐察看。&lt;br&gt;姑姐说：「也好，让你这个女大夫检查检查，别说我不懂装懂，万一出什么
差错，事儿就大了！」说着自动擘开了腿，让姨妈检查，姨妈仔细地翻弄着姑姐
的阴道做了检查，才抬起头来笑着说：「你妹子说的没错！宝贝儿，你可真厉害，
竟然能给早已结婚多年并已经怀孕了的姑姐破身！要不是我亲眼所见，真不敢相
信！这一方面是妹夫的鸡巴太小了，另一方面是因为宝贝儿的鸡巴太大了，再加
上妹子你的处女膜韧性很好，几下相凑，才会有这等奇事。妹子，你说到底是妹
夫给你破的身，还是宝贝儿给你破身的？虽说妹夫在前可他破的不彻底，宝贝儿
这下才是真正的给你破了身！所以，他才是你真正的男人！」姨妈煞有介事地说
。&lt;br&gt;「对，对！宝贝儿，你才是我的真正的男人！姑姐今天才算真的破了身！」&lt;br&gt;姑姐说着搂着我热烈地吻着我。&lt;br&gt;姨妈接着说：「幸亏你在生育前就让宝贝儿干了，如果生育后再让他干，就
不会发生这种事了，因为生孩子时你那残存的处女膜肯定会完全破裂的！那样你
就不会遇上这种奇事了。不过这件事在别人是奇事，在宝贝儿就很正常了，因为
他的鸡巴太大了，宝贝儿以后可能还会遇到，如果以后他再去弄别的有夫之妇或
已经破了身的女人，如果那个女人的男人东西太小，这种情况就可能会再次出现！
」&lt;br&gt;姨妈的预言到后来真的应验了，三姨妈就也被我以这种形式破了身的，而且
她基本上完全是被我破的身，因为她的处女膜根本就还完好无损。还有舅妈，则
是另一种形式，虽然处女膜已经完全破了，但阴道却被我弄破了，是不是也算被
我又破了身呢？后来我在台湾遇到的女人中，也出现过姑姐这种情况。&lt;br&gt;「好了，你们不要再说了，姨妈，快来帮儿子放松放松吧！你看儿子这里涨
得难受死了！」我将鸡巴从姑姐的阴道中抽了出来，挺到了姨妈面前。&lt;br&gt;「好吧，你这个小鬼头！」姨妈娇嗔着拍了我的龟头一下。&lt;br&gt;「不，我有一个大龟头！」我挺着大鸡巴在姨妈的脸上摩着，又拉着姨妈的
手去握住我的鸡巴。&lt;br&gt;姨妈捏着我的鸡巴轻柔地套动着，另一手慢慢脱去自己的衣服，娇羞地嗔道
：「啐～不害臊！也不怕你姑姐笑话！」&lt;br&gt;「姑姐笑话什么？她又不是没见过、没摸过我这东西，你说对吗，姑姐？」&lt;br&gt;我说着拉着姑姐的手也去摸我的鸡巴。&lt;br&gt;「你这孩子，真调皮，让我也摸着干什么？」姑姐笑骂过后，又温柔地握着
我的鸡巴说：「别逗了，你又不难受了？快让你姨妈帮你发洩发洩吧，别把身子
给憋坏了，来，姑姐亲一下，行了吧？快你姨妈吧！」姑姐仪态万千地在我的鸡
巴上亲了一下，松开了手把我推向姨妈，一面帮着姨妈脱裤子。&lt;br&gt;姑姐真是太温柔了，我亲了她一下，让她躺到床里边休息，转过身来对付姨
妈。&lt;br&gt;我抱住已剥光了衣服的姨妈，用手一摸她早就淫水四溢的骚屄，看来她在房
外面已听了好久了。我将她按在床上，压了上去。&lt;br&gt;姨妈毫不做作，一手分开自己那迷人的花瓣，一手握住我硬挺的鸡巴，将鸡
巴带到她的花瓣中间，把龟头塞进她的阴道口，同时风骚十足地挺起肥大的玉臀，
将那根她心目中的宝贝迎进她那紧紧的阴道中，我故意向后一退，鸡巴又滑出来
一半，她忙将屁股尽最大努力挺起，肉洞口向上猛吞，用力夹住我的鸡巴，双手
抱住我的屁股用力向下压，又将鸡巴套进了阴道中，同时向我飞了一个媚眼，哀
求道：「好孩子，求求你，不要再逗妈了，妈受不了了……」&lt;br&gt;我见姨妈这样毫不掩饰地直言相求，知道因为被我冷落了几天，以及刚才听
戏的原因，她早已憋得心痒难搔了，现在让我这雄伟的鸡巴来充实她空虚的花心，
以安慰她空虚的芳心，能不快乐得发狂吗？我不忍再逗她，加上她又开始以「妈」&lt;br&gt;自居，我的「好妈妈」求我快点她，她的「乖儿子」怎么敢不赶快她、安慰
她？&lt;br&gt;于是就开始疯狂地抽插着，快速地磨弄着。&lt;br&gt;「喔……好儿子……真美……你得妈爽死了……妈妈的大鸡巴儿子……大鸡
巴要把妈……弄上天了……喔……」&lt;br&gt;「妈呀……我的好妈妈……儿子也好爽呀……你夹得儿子美死了…儿子的鸡
巴真舒服……啊……用力夹啊……对…对……」&lt;br&gt;我用力抽插着，姨妈也极力地配合着我的抽送而挺动着肥臀，颠、簸、顶、
送，使我在纵送、抽插之间，飘飘然如羽化登仙。&lt;br&gt;不久姨妈已经香汗淋漓，娇喘吁吁，连声浪哼着：「啊……好儿子……大鸡
巴好厉害……妈真的吃不消了……塞得骚屄满满的……好舒服呀……妈受不了啦
……你就饶了妈吧……让妈快点飞吧……你把妈死吧……妈真想死在你的大鸡巴
下……」&lt;br&gt;姨妈娇啼婉转的声音，柔嫩清脆，听起来令人回肠荡气，颇有销魂蚀骨之感，
是我的女人中最会叫床的人。&lt;br&gt;「我的好妈妈，你的骚屄也妙极了，让儿子得非常过瘾，今天让你吃个饱！」&lt;br&gt;我说着更加用力、更加快速地她。&lt;br&gt;姨妈被我得媚眼半睁，娇喘连连，花心乱颤，血液沸腾，一阵阵酥麻颤抖，
全身神经兴奋到了极点，不停地扭动着白嫩的丰臀，呻吟着洩了身，阴精阵阵的
洩着，冲洒着我的龟头；我加紧用力挺动着粗壮的鸡巴，在她阴户中尽力向花心
冲击、盘旋，每一次都直进子宫里去才回抽，得她接二连三地洩身，越洩越多，
我的龟头泡在她那温热的阴精中，终于再也控制不住，精门一开，大股大股的阳
精射进她的子宫中，美得她浑身乱颤，浪哼不已，第四次洩了身！&lt;br&gt;我们互相弄干了对方身上的汗水淫液，姨妈和姑姐一起并肩躺在床上，我躺
在她俩中间，一手抱住一位佳人，在她们身上轻柔地抚摸着，每人一下、不停地
亲吻着。&lt;br&gt;「大嫂，你们干得可真过瘾，可比我强多了，不要说你们亲身在干，就是我
在一边看着，都在替你们大呼痛快，替你们过瘾！宝贝儿可真厉害，真是个天下
第一的猛男！怪不得你们都这么爱他，这下我理解为什么二嫂是他亲妈都要忍不
住和他做爱了！」姑姐讚歎不已，看来她对我的性能力已经佩服得五体投地。&lt;br&gt;「是不是你的屄又痒了，淫兴又上来了？那就让宝贝儿再你一次，好让你再
过过瘾吧！」姨妈故意逗姑姐。&lt;br&gt;「好，来吧好姑姐，让亲侄儿再一次吧！」我也做势欲上。&lt;br&gt;「不要，千万不要！刚才我已经洩得太多了，好像是把我这几个月积攒的阴
精全洩给你了，再也经不起你的狂暴了，姑姐那里见过你这么大的大鸡巴！哪里
见过你这么能的壮男人！姑姐真的受不了！你就饶了姑姐吧，好宝贝儿，姑姐求
求你了！」姑姐忙连声讨饶。&lt;br&gt;「好妹子，你要知道，鸡巴是越大越好，男人是越能越好，你受不了那是因
为你今天刚「破身」，加上你和他干的次数太少了，以后让他多你几次就好了，
就会适应他的大鸡巴，也就会和我们一样能持久耐玩了，也就会和我们一样过瘾
了！」&lt;br&gt;「真的吗？宝贝儿，那你以后可要让姑姐多快乐几次，不要让我尝到了甜头，
你又不要姑姐了，那就把我害苦了！」姑姐吻着我的面颊，在我耳边轻声说着。&lt;br&gt;「你放心，姑姐，我一定会让你得到最大的快乐！我是那么爱你，我怎么会
不要你呢？我的好姑姐！」&lt;br&gt;「是呀，这么漂亮的一个大美人，他这个小色鬼怎么会舍得不要了呢？」姨
妈故意取笑我：「他巴不得多你呢，你还求他多，哪岂不是送羊入狼口，正中他
这小色狼下怀了吗？以后可有你受的了，看他会把你成个什么样子！」&lt;br&gt;「去你的，姨妈……」我双手搓着姨妈的豪乳说。&lt;br&gt;「大嫂，我不怕，我心甘情愿的，就算他把我死我都毫无怨言！我爱死他了，
能让他是我以后最大的幸福，让他把我死大概是最美的死法了吧？！刚才你和他
弄时不是也直喊「你把我死吧、真想死在你大鸡巴下」吗？」姑姐充分表达了对
我的爱意。&lt;br&gt;「好姑姐，我也爱死你了，能你也是我的愿望，以后我会常常向你要的！」&lt;br&gt;我抚着姑姐的阴户和她接吻了起来。&lt;br&gt;「嗯……不错，能让他死确实是我们女人最完美的归宿！」姨妈也附合着姑
姐，说出了发自内心的真爱。&lt;br&gt;</content></item></essay>