<essay><item><title>雪白的屁股淫荡的扭动(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;本来很幸福的文怡，突然有不幸降临。那是她丈夫在下班途中被汽车压到。汽车跑了！发现的又晚，死在救护车里。&lt;br&gt;文怡受到很大打击，也非常悲哀。甚至于想到死，可是有三岁的儿子永良，不能丢下他一死了之。&lt;br&gt;对这样的文怡又发生可怕的事。那是在丈夫死后一个月左右的下午，阿金突然来找她，还有一个叫阿昌的弟弟。&lt;br&gt;「太太，好久不见了。嘿嘿嘿，还是那样美丽。」&lt;br&gt;阿金在文怡身上上下打量。&lt;br&gt;这个叫阿金的人过去是丈夫的同事，也对文怡纠缠不清。约在二年前佔用公司的公款被开除，听说现在是经营地下钱庄。&lt;br&gt;文怡本来就不喜欢阿金，没有甚么道理，就是从心里讨厌他。他现在来有甚么事。&lt;br&gt;阿金和阿昌很不客气的进入房里，在客厅沙发上坐下，从口袋里拿出一张纸放在桌子上。&lt;br&gt;「太太，先请妳看这个吧。」&lt;br&gt;阿金批牙裂嘴的笑。&lt;br&gt;文怡战战兢兢的看那张纸，看完后脸色大变。&lt;br&gt;「这是……」&lt;br&gt;「没有错，是借据。而且是六百万……。上面有你丈夫的签名和盖章。」&lt;br&gt;阿金看着文怡的表情笑，能看出她心里的动摇。&lt;br&gt;「太太，请妳还钱吧。加上到今天的利息，一共是六百九十万。」&lt;br&gt;「可是……」&lt;br&gt;文怡不知道该怎么说。&lt;br&gt;从来没听丈夫说向阿金借六百万的巨款，而且那样认真的丈夫不可能瞒着自己去借钱。本来丈夫也不喜欢阿金这个人，可是图章是丈夫的，借据也是很完整&lt;br&gt;「还不快点还钱！」&lt;br&gt;阿昌突然拍打桌子大叫。阿昌是看来就像流氓，他是专门替人讨债的。&lt;br&gt;「请等一等……以后一定会还的。」&lt;br&gt;文怡只有这样说，就是想立刻还钱也不可能有六百万的巨款。&lt;br&gt;「不行，期限早已经过了。因为妳丈夫死了，所以才延期到今天！已经不能等了。」&lt;br&gt;阿金用恐吓的口吻说。&lt;br&gt;文怡无法回笞，放在腿上的双手不停的颤抖。永良好像也很害怕的抱着文治的身体。&lt;br&gt;「阿昌，不要那样大吼，太太会吓坏的。」&lt;br&gt;阿金笑嘻嘻的说着，来到文怡身漫坐下。&lt;br&gt;「嘿嘿嘿，阿昌这样大叫，没有吓坏妳吧。没有办法，这是做生意。妳不还钱，就要抵押这座房子！也可以把妳送去法院。」&lt;br&gt;阿金看看文怡又继续说。&lt;br&gt;「可是！我不想那样做。太太……妳很美，也很性感。妳明白吧！有这样的身体！不用半年就能赚到六百万了，嘿嘿嘿……」文怡在刹那间还无法理解阿金的意思。可是！阿金伸手摸她的屁股时，才明白阿金的意思。&lt;br&gt;「你这是干甚么，不能这样！」&lt;br&gt;「嘿嘿嘿，妳的个性很强。不过这样才更有魅力，丈夫死了以后！晚上很寂寞吧。能一面快乐一面还钱，这是一举两得的事啊。」&lt;br&gt;「你胡说。」&lt;br&gt;文怡像吐血。宁愿死也不愿意听阿金这种男人的话，阿金是要求做他的小老婆，不然就是卖春。&lt;br&gt;「是我胡说吗？嘿嘿嘿……」&lt;br&gt;阿金露出得意的笑容。过去追求文怡时，每一次部遭到拒绝，现在她就是冷淡，也不需要急&lt;br&gt;文怡的身体等于是已经弄到手了。&lt;br&gt;「嘿嘿嘿，太太不是外人，再等一天吧。明天在我的事务所等妳来……妳仔细想一想吧！」阿金和阿昌走了。&lt;br&gt;文怡一时间不能动。这件事只能说是恶梦，六百万的巨款成很大的重量压在她身上。&lt;br&gt;文怡流泪，让阿金那种男人说那种话，还有怨到丈夫伤心的泪。&lt;br&gt;（亲爱的……你真的借钱了吗？我不相信……）&lt;br&gt;这样向丈夫遗像问，当然得不到回答。文怡擦拭眼泪，露出毅然的表情站起来。现在不是哭的特候，就是没有办法一次拿到六百万，就是多少也要准备一点。阿金来了以后也没有给丈夫上香就走了。这种人不知道会做出甚么事&lt;br&gt;为永良的将来，我必需要坚持……。&lt;br&gt;文怡把永良紧紧抱在怀里，这样告诉自己。&lt;br&gt;第二天早晨，文怡拿阿金留下的名片，按地址找他的事务所。穿深蓝色的洋装，长发盘在头上，美丽中也有朴素的感觉，她想这样就比较不容易被阿金轻视&lt;br&gt;在她的皮包一累﹔有八十万元。先还八十万，然后再想办法，同时也要调查丈夫为甚么借六百万元。&lt;br&gt;阿金的事务所在旺角的街角，在十六褛的商业大褛的最高层。门上挂着ＦＮ祥金融」的招牌。文怡敲门进去以后，立刻紧张起来。因为一累面的人部像沆氓。有人在玩牌，有人在看色情杂志，还有人打电话要求还钱，简直就像暴力团体的事务所。&lt;br&gt;这些男人同时转过头来看文怡。刹那间在事务所一累形成奇妙的寂静，因为文怡的美倏这些男人看呆了。文怡木能的向后退。&lt;br&gt;打破这种寂静的是阿昌的聱音。&lt;br&gt;「发生甚么事！」&lt;br&gt;从里面房间走出来的阿昌看到文怡就笑嘻嘻的说。&lt;br&gt;「原来是妳来了。嘿嘿嘿，董事长在一累面等妳。」&lt;br&gt;文怡感到害怕，现在知道阿金不是普通的高利贷，还是黑社会的人物。只要向他们借钱，连骨髓部会被弄光。文怡也在报章杂志上看过这种消息。&lt;br&gt;「太太，快进来吧。」&lt;br&gt;阿昌在文怡背后把她推进里面的会客室。会客室的旁边就是阿金的董事长室。&lt;br&gt;「董事长，她来了。」&lt;br&gt;阿昌推开董事长的门说。&lt;br&gt;文怡坐在沙发上看到董事长室里的阿金。在他腿上抱着一个女人。女人的上衣被拉开露出乳房，裙子也被撩起，阿金的手在裙子里。那个女人在啜泣，文怡觉得那个女人的表情是充满厌恶。&lt;br&gt;好像看到很可怕的东西。文怡忍不住低下头。后悔自己一个人来到这种地方！早知道是这种地方就不会一个人来的。&lt;br&gt;听到阿金说话的声音。&lt;br&gt;好像是说……要好好教训她。又听到阿金的声音，这一次听清楚了。&lt;br&gt;「她还不喜欢用屁股，要好好教训她。」&lt;br&gt;文怡又要到几个男人把阿金腿上的女人带走。阿金站起来向文怡这边走过来，文怡急忙转开视线。&lt;br&gt;「太太，让妳久等了。」&lt;br&gt;阿金关上董事长室的房门，在文怡对面坐下。&lt;br&gt;从董事长室传来女人的哭叫声。好像不愿意被带到甚么地方的样子。然后是男人的吼叫聱和打身体的声音。&lt;br&gt;文怡感到恐惧。&lt;br&gt;「妳不用紧张，那是年轻人打架。对了，妳把钱带来了吗?」&lt;br&gt;文怡恨不得马离开这里，拿出准备好的八十万元，拜讬他其馀的多等几天。可是！文怡的想法果然太单纯了。&lt;br&gt;「妳不要开玩笑了，八十万还不够利息呢，嘿嘿嘿。」&lt;br&gt;阿金发出嘲笑聱，不肯接受那些钱。&lt;br&gt;「我没有开玩笑，这已经是尽我最大努力了。以后，一定会还的。」&lt;br&gt;「因为是妳才等到今天，已经一天都不能等了。」&lt;br&gt;阿金冷漠的说。&lt;br&gt;文怡的表情快要哭出来，阿&lt;br&gt;金看在眼里露出得意的微笑。以前对他冷漠的文怡，现在快要哭了，阿金觉得非常痛快。&lt;br&gt;「现在不能还钱，那就要接受我们的条件。」&lt;br&gt;「甚么条件？」&lt;br&gt;「昨天说过的，马上就要用妳的身体做抵押。」&lt;br&gt;阿金拍一下手，阿昌立刻进来。&lt;br&gt;「甚么抵押……请你不要胡说。」&lt;br&gt;文怡拚命大叫。哪里有人借钱，用人做抵押的，可是，阿金好像很认真的样子。&lt;br&gt;「不要说这种无聊的话了。那样做，难道不会有问题吗？」&lt;br&gt;文怡一面向后退一面看阿金和阿昌。可是看到摊开双手慢慢逼近的阿昌，文怡就产生绝望的恐惧感。&lt;br&gt;「你不要过来……不要过来……阿金先生请不要胡闹。」&lt;br&gt;在阿昌手里有一条黑绳，看在眼里更使文怡恐惧。&lt;br&gt;「嘿嘿嘿，妳还是老实一点吧。不要让我太麻烦，有妳这样的漂亮身体，一定能赚很多钱而且，会很出名的。」&lt;br&gt;阿昌故意甩几下绳子，吓唬文怡。&lt;br&gt;「你不要过来……我会还钱……所以不能这样……」&lt;br&gt;文怡拚命哀求。后背已经碰到樯，即使能逃过阿昌，想出去就必需经过外面那些人。&lt;br&gt;「太太，妳就认命吧。」&lt;br&gt;阿昌慢慢向文怡伸手。&lt;br&gt;文怡疯狂反抗。&lt;br&gt;「不要……来人啊……救命啊……」&lt;br&gt;用脚肠，用手抓，拚命反抗阿昌。文怡的指甲抓到阿昌的脸，出现二条红痕。&lt;br&gt;「妳这个臭女人，可恶……」&lt;br&gt;阿昌立刻给文怡一记耳光。&lt;br&gt;文怡站不稳跪在地上，但还是没有放弃反抗。&lt;br&gt;「不要……不要这样……」&lt;br&gt;文怡拚命一面叫一面反抗。&lt;br&gt;阿昌也感到很难对付。一般女人只要打二、三下耳光就会老实了。可是文怡不一样，随便靠近她，修长的腿会踢过来，脸或手会被抓伤。&lt;br&gt;「妳这样的话，我也不会手下留情了。」&lt;br&gt;阿昌要认真扑上去特，阿金过来阻止。就这样控制文怡，把衣服剥光是很有趣的事。不过，他想到更好玩的方法。&lt;br&gt;「太太，妳真是不听话啊。真正不愿意吗？我是要疼爱妳的，妳丈夫死了，晚上不是很寂寞吗？」&lt;br&gt;阿金把文怡逼在墙角，好像猫掀弄老鼠一样的说。&lt;br&gt;「我绝不会答应，拿我的人做抵柙，我会报警的。」&lt;br&gt;文怡瞪着阿金，尽可能的䙓出反抗的态度。&lt;br&gt;「嘿嘿嘿，看妳这样坚到甚么时候，妳兢是不愿意，也会自巳脱光衣服的。嘿嘿嘿，我说的是真话。」&lt;br&gt;「你胡说！我才不要……」&lt;br&gt;「既然拿妳做抵押，当然，要检查身体，所以绝不是胡说。」&lt;br&gt;阿昌从墙上取下书一框，后面是电视。&lt;br&gt;「嘿嘿嘿，妳看这个电视就知道了。」&lt;br&gt;阿金说完，阿昌就打开电视开关。出现书一面时，文怡立刻发出惨叫声。&lt;br&gt;「啊！永良……永良……」&lt;br&gt;文怡的眼睛盯在电视上，好像在仓库的地方，有一一个像喽囉的男人带永良骑脚踏车玩。&lt;br&gt;放在托儿所的永良，怎么会和这些喽囉……，文怡的脸色立刻苍白。&lt;br&gt;「啊……永良……你们对我孩子怎么样了？」&lt;br&gt;文怡忘记自己现在的立场，她向阿金哀求。已经可以确定阿金的手下把永良带走。&lt;br&gt;「嘿嘿嘿，妳儿子也变成抵押品了，算是利息吧！」&lt;br&gt;「不能这样……把我儿子带到嘟里去了……让我见孩子…」&lt;br&gt;这是做母亲本能的要求。&lt;br&gt;「嘿嘿嘿，还不能告诉妳。也不能让妳们见面……在妳乖乖听话以前。」&lt;br&gt;阿金用冷漠的口吻说。&lt;br&gt;「孩子就是纯洁，玩的很高兴。」&lt;br&gt;阿金看着电视说。他早就知道文怡不会轻易顺从，预期文怡会强烈反抗，所以派人把她孩子带走。&lt;br&gt;「嘿嘿嘿，这个孩子叫永良吗？可是，我不保证一直部那样快乐的玩。妳不乖乖的听话，那个永良就要哭了。阿昌，是最喜欢用针刺孩子的身体，或用香烟烧。」&lt;br&gt;阿金冷酷的看着文怡的表情&lt;br&gt;「你利用小孩恐吓我，太卑鄙了。」&lt;br&gt;文怡的嘴唇颤抖。还是拚命瞪阿金，可是已经没有刚才那样的气势，是快要哭出来的表情。&lt;br&gt;阿金笑嘻嘻看着文怡的样子，慢吞吞在沙发上坐下。&lt;br&gt;「妳脱光衣服吧！请董事长看抵押品的身体。」&lt;br&gt;阿昌在旁芦用恐吓的声音说&lt;br&gt;在阿金这种男人面前露出肉体，除了丈夫没有人看过的肉体……绝对不能，想到这里文怡就本能的大叫。&lt;br&gt;「不要！不要！」&lt;br&gt;「妳不想脱光衣服吗？」&lt;br&gt;「不要！不要！我不能变成裸体！」&lt;br&gt;文怡从簷心孩子的安全回到自巳的现实立场。慢慢向后退，露出恨不得咬阿昌一口的表情。&lt;br&gt;「妳好像还不太了解自己的立场。妳不要儿子吗？」&lt;br&gt;阿昌手里拿很粗的针，表示要去刺文怡的儿子。&lt;br&gt;「嘿嘿嘿，好久没有折磨小孩。刺哪一累好呢？大概刺肚子最有意思，妳仔细看电视，马上看到儿子哭的场面。」&lt;br&gt;阿昌做出要走出会客室的样子。&lt;br&gt;「不要走！不要伤害我儿子。我脱，我脱……你就不要去了……」&lt;br&gt;文怡不顾一切大叫。&lt;br&gt;自从亲爱的丈夫去世后，文怡的一切都在儿子身上。无论如何也要保护永良。&lt;br&gt;文怡已经只有听阿金和阿昌䙓布以外，没有其他办法。&lt;br&gt;「真的吗？妳愿意脱光衣服，连大腿根也要给董事长看清楚吗？」&lt;br&gt;阿昌回头问。&lt;br&gt;文怡在哭泣，流下的眼泪表示她巳经屈服。&lt;br&gt;「究苋怎么样，妳说明白。」&lt;br&gt;「我愿意脱衣服……所以不要伤害我儿子……」&lt;br&gt;文怡哭着说。&lt;br&gt;被阿昌在后面推着来到阿金面前，用颤抖的手准备拉下深蓝色时装时，阿金开口说话。&lt;br&gt;「等一下，妳也不是外人。立刻脱光衣服也太可怜。嘿嘿嘿，这样吧，露出屁股给我看，赤裸的屁股……」&lt;br&gt;阿金对文怡当然不会觉得可怜。同样是脱光衣服，还是一点一点脱才有意思。&lt;br&gt;阿昌露出不满的表情，可是他不能反对阿金。&lt;br&gt;「董事长说了，要看妳赤裸的屁股，还不快把身体转过去。」&lt;br&gt;阿昌强迫文怡向后转，同时在屁股上打一掌。&lt;br&gt;文怡伤心的吱紧牙关。要给他看屁股，那就要撩起裙子褪下三角裤。文怡用战战兢兢的手抓住裙子，稍许向上拉就不动了。</content></item></essay>