<essay><item><title>媳妇的奶水(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;小可，你看你的家，怎么这么乱？我一进到儿媳妇的家里，看到到处都是东西，我皱着眉说道。&lt;br&gt;公公，你来了，太好了，快帮我收拾一下吧。小可边抱着她那只有一个月大的儿子笑嘻嘻地说道。&lt;br&gt;你把我当保姆了？我开玩笑地说。&lt;br&gt;公公，你帮人家一下嘛，好不好？小可哀求道。&lt;br&gt;小可是我唯一的儿媳妇，刚刚生完孩子才一个月。我无可奈何地摇了摇头，这孩子被我宠坏了，只好帮她收拾起来，小可高兴地在我周围转悠。&lt;br&gt;人们常说女人生过孩子后体形就变了，现在的小可的身体也的确有些改变。屁股和腰变得更加丰满性感了。变化最大的就是她的乳房，因为没带乳罩，隔着衣服也能 看出来在她走路时两支乳房乳一晃一晃的。但小可的腰并不显得臃肿，依然很有形，而且还是那么柔若无骨，走起路来，屁股一扭一扭的，煞是诱人。&lt;br&gt;小可可是出了名的美人。不光摸样长得漂亮，尤其让人喜欢的是她那 170mm的性感修长的身材，配上飘逸的及腰长发，每次上街都成为男人注视的目标。&lt;br&gt;小可的屁股很丰满，后臀微微上翘，给人一种圆滚滚肉鼓鼓的感觉。腰细而柔软，因此走路时屁股的扭动幅度就大了一些，这就更加衬托出她臀形的肥美，自然地透漏着一股诱人的浪劲。&lt;br&gt;在后面看小可走路更会勾起男人的慾望。小可不属于纤弱苗条的病态美人，脸蛋也不是那种娇小型的，很有一股李嘉欣的味道。&lt;br&gt;小可的老公志强也长得很英俊，和小可也蛮般配的。&lt;br&gt;志强的公司在三峡水库的建设中负责其中的一个工程，还是个工程的负责人，因此在三峡的工程开工后不久，志强就吃住在工地上。就算小可要生产时，志强也只是请了十天的假照顾小可。小可没有人照顾，就打电话把我找来，让我来照看一下。&lt;br&gt;没想到我来一看，小可的家里真是又脏又乱，没办法，我只好暂时由公公变成了保姆。&lt;br&gt;吃完晚饭，小可看到我要走，对我说：公公，你一个人住也挺不容易，不如搬过来住吧，咱们俩个也好有个照应。&lt;br&gt;我忙说：那可不行，公公还有工作要做呢！&lt;br&gt;小可扁扁嘴说：你的工作我还不知道，不就是坐在家里上上网，写写文章吗！&lt;br&gt;我实际是某个杂志的新科技类的自由撰稿人，每天在家写写科技评论。&lt;br&gt;刚过五十岁的我目前还是独身一人。我是个性慾很强的人，但我不喜欢那些烂交的小姐（当然我也曾上个几个不错的小姐），我有个相好—阿梅，算是一个性夥伴吧。阿梅是我一个朋友的老婆，人也长得满有味道的，她绝对是一个正经人家的女人，除了我她在外面没有别的男人。&lt;br&gt;阿梅最让我着迷的还是她接近170cm的身高和性感修长的身材。虽然她已经结婚10年了，但保养的很好，还象27、8一样，女人味十足！因为老公的原因，至今没有生育过。这也成了他们夫妻的一块心病，但这倒保持了她性感诱人的身材。&lt;br&gt;她对我还是非常信任和尊敬的，在一次酒入愁肠后开玩笑般地要向我借种。我也是酒精烧的，在阿梅烂醉后把她带回家，然后就爬到了她的身上，整个晚上我趴在她的身上，干累了就歇，歇足了再干，在她身上过足了瘾。&lt;br&gt;要知道，压在比自己高大的漂亮女人身上干她，是一件既过瘾又刺激的事情。&lt;br&gt;阿梅虽然一直有些烂醉，但身体还是有反应的，否则即便她长着一身细嫩丰满的白肉，我也不会有兴致连着干她的。当然我不会真的让她怀孕，那可是容易出事的。好在阿梅清醒后不但没有怪我，也没有非得要怀孕，倒是经常趁她老公不在时来和我约会。&lt;br&gt;我和阿梅每隔一、两周都要做一次爱。或在我家或在其他地方，按她的话说就是和我做爱特别过瘾，不象他的老公，人高马大却长了个小东西，人样蜡枪头。这也是我不想搬来小可家的一个原因—-联系阿梅太不方便了，而我又不是个可以没有女人的人。&lt;br&gt;小可看到我不愿意，有些着急，抱住我的胳膊撒娇地晃着：公公，你说好不好嘛？&lt;br&gt;我的胳膊被她抱在怀里，小可那两个丰满的乳房压在我的胳膊上，她的身体的体温和那种柔软的感觉从胳膊传过来，弄得我身体有些发热。&lt;br&gt;我忙说：我再考虑考虑吧。就赶紧逃离了小可的家。&lt;br&gt;我最后还是决定搬去小可的家，谁叫我一直宠着她呢！&lt;br&gt;我先把阿梅约了出来。本来她老公在家，她有些犹豫，但一听我说要出门，可能得很久，就急忙赶来了。这一晚我缠住阿梅不让她回去，在她身上干了半宿。
第二天，我简单地收拾了些东西，带上我最重要的笔记本电脑，来到小可家。&lt;br&gt;小可对我的到来当然是满心欢喜。小可家是二房一客厅的结构，我就住在了另外的一个房间。小可负责一日三餐的饭菜，我负责收拾房间的卫生。住在儿媳妇家倒也清閒。&lt;br&gt;一天晚上，我正躺在床上看书，小可穿着一件睡衣走进来，手中端着一杯奶，对我说：公公，你把它喝了吧。&lt;br&gt;我问小可：是牛奶？&lt;br&gt;小可脸一红摇摇了头，说：什么牛奶，是人家的奶。&lt;br&gt;我一愣：是你的奶？小可点了点头：当然是啊，人家的奶太多了，宝宝又喝不了，每天晚上都胀得很痛，晚上睡觉前，我都要用吸奶器把它吸出来，以前都扔掉了，今天我忽然想到你，扔掉多浪费，不如让你喝了，书上不是说，提倡母乳餵养嘛，说明人奶是最有营养的啊。&lt;br&gt;我指了指自己，又指了指那杯奶，有些结巴：你是说，你说让、让我喝你、你的奶？我、是你公公啊！&lt;br&gt;小可不以为然地说：就是喝个奶嘛，和公公有什么关系？说着把那杯奶放在了桌子上：放在这儿了，喝不喝，随你啊。&lt;br&gt;说着回她自己的房间去了。我望着那杯奶发愣，小时候吃过母亲的母乳，但那时太小，没有什么印象。我也觉得把这杯奶扔掉了有些可惜，人家都说当年大地主刘文采就是喝人奶长大的，但让我喝自己儿媳妇的奶水，我又觉得这件事挺荒唐。&lt;br&gt;犹豫了一会儿，我还是把那杯奶端起来，放在鼻子下面闻了闻，一股奶香扑面而来。我用舌头舔了舔，虽然不象牛奶那样甜，但却有一股特殊的甜美味道。反正不喝 也就扔掉了，再说喝了也就我知，小可知，别人也不会笑话，干脆就把它喝掉。于是张开嘴，大口地把整杯奶都喝掉了。躺在床上，想想也觉得可笑，怎么大年纪 了，居然还喝了自己儿媳妇的奶。&lt;br&gt;第二天，小可也没问我是不是喝了那杯奶，只是晚上的时候，又送来了一杯奶，我又把那杯仍带有小可体温的奶喝了下去。&lt;br&gt;自从我喝了小可的奶水之后，我就总有一种不可抑制的想看小可乳房的冲动，但理智告诉我，那是儿媳妇，是不能这样的。但在小可喂宝宝的时候，我还是忍不住偷 偷地盯着她的乳房看了个够，小可可能也看出了我的想法，每次喂奶时都把整个乳房露出来，有时就连另外一只没有喂奶的乳房也露出来，用手捏弄着，仿佛在象我 示威。&lt;br&gt;一天晚上，小可又把一杯奶送过来，却没有立即走。以前小可送奶过来马上就走了，可这一次没有走。小可用眼眼看着我，小可今天穿着一件半透明的睡衣，可能清楚地看见她没有带胸罩，下面的小三角内裤也隐约可见，美妙丰盈的成熟肉体几乎清晰可见。&lt;br&gt;咳！我心里叹息一声：这么诱人的身子，真是便宜了志强这小子了！&lt;br&gt;我见小可没走，我也不好意思当儿媳妇的面喝她的奶。&lt;br&gt;小可看我没喝，就对我说：公公，你快喝啊，一会儿就凉了。&lt;br&gt;我些不好意思地说：你在这儿，我…我喝不下。&lt;br&gt;小可哈哈大笑起来： 公公还害羞啊？说着端起那杯奶，送到我嘴边，我只好张开嘴，把它喝掉。&lt;br&gt;小可这么近距离地站在我面前，透过睡衣，可以清楚地看见小可粉红色的乳头，闻到小可身上传来那种熟透了的女人的体香，真有些晕了。&lt;br&gt;小可看我喝完奶，调皮地对我说：公公，好喝吗？&lt;br&gt;我说：好喝不好喝，你自己尝尝不就知道了？&lt;br&gt;小可说：哪有自己吃自己奶的？说着突然在我脸上亲了一下，说：‘我去睡觉了，晚安&lt;br&gt;就头也不回地走了，弄得我愣愣地坐在那儿好半天没反过劲来。&lt;br&gt;没过几天，晚上小可突然来到我房间，模样有些着急，对我说：老公公，我的吸奶器坏了。&lt;br&gt;我说：明天买一个不就得了。&lt;br&gt;小可急道：那人家今天晚上怎么办？&lt;br&gt;我说：忍耐一下，明早我就去买。&lt;br&gt;小可跺着脚道：不行的啊，你又不是不知道，夜里涨得很难受的！&lt;br&gt;我说：那怎么办？小可脸一红，想说又不敢说的样子，好半天才低着头怯生生用地说：你、你以前没有帮过妈妈吗？志强都是帮我用嘴吸出来的，反正你也要喝的嘛！&lt;br&gt;我一下就跳了起来，说：什么？你说……你说让我用嘴把奶吸出来？&lt;br&gt;小可抬起头，看着我点了点头。我说：天下哪有公公吃儿媳妇奶子的？不行！&lt;br&gt;小可看到我的样子，有些着急，说：吸吸有什么关系嘛，再说别人也不知道。&lt;br&gt;我说：那也不行。&lt;br&gt;小可急了，对我说：有什么不行，你常常偷看人家的奶子，你以为我不知道啊，平时人家的奶子都让看够了，再说每天晚上都喝着人家的奶，现在人家有事让你帮忙，又说不行了！&lt;br&gt;我一听这些就有些理亏了： 你……！&lt;br&gt;随即小可的口气又转变成软求：好公公，你帮人家一次嘛！说着就拉开了衣服，露出了已经涨大的乳房，在我还没回过神的时候，把粉红的乳头压在了我的嘴唇上.&lt;br&gt;我一下就晕了，下意识地张开嘴把她的乳头含到嘴里吸吮起来。&lt;br&gt;小可的乳头很软，微一吸吮，一股甘甜的乳汗就涌入了嘴里。我坐在床边边，小可站在我面前，双手搭在我的肩上。我感觉到小可的整个乳房贴在我脸上，很柔软，很舒服。很快一侧的乳房的乳汗就被我吸干了，又转到了另外一侧。&lt;br&gt;小可的乳房很白，我又有了一种眩目的感觉。双手无措地在床沿上乱抓着。鼻中满是小可的肉体的香味。很快两个乳房就被我吸得变软了，当我吐出小可的奶头时，我发现小可的脸和我一样，红红的。&lt;br&gt;小可在我脸上亲了一下，高兴地说：谢谢公公！飞快地转身跑回自己的房间去了。&lt;br&gt;我就这样傻傻地坐在床上，嘴里仿佛依然在含着小可那柔软的乳房，真象做梦一样，以前只是和阿梅作爱时也吃过她的奶子，但那感觉和这回却明显不一样，而且也没有奶水年纪一大把了，居然又吃到了年轻女人的奶子，而且还是自己儿媳妇的奶子，咳！我居然吃了自己儿媳妇的奶子！&lt;br&gt;第二天，小可并没有催我去买什么吸奶器，我也居然装做不知道。晚上快要睡觉时，小可又来到我的房间。&lt;br&gt;今天我们两个人都尽量表现得自然一些，当我把小可的乳头含入嘴里，小可啊的轻轻呻吟了一下。&lt;br&gt;小可的手开始慢慢抚摩我的头，就象母亲温柔地抚摩自己的孩子一般。一会儿，我和小可就都没有了开始时的紧张。随之而来的是兴奋和羞涩。&lt;br&gt;小可见我的手总是在床单上胡乱抓捏，就抓住我的双手圈放在自己的腰间。&lt;br&gt;这是儿媳妇长大后我的手第一次碰到她敏感部分的肉体！我的手有些颤抖，小可的腰身柔软而性感，手感非常舒服。我真的想好好摸一摸，但她毕竟是自己的儿媳妇啊，我就强忍住了这种慾望。&lt;br&gt;好在小可不会一动不动地站着，她的腰身出奇地柔软，她的上身不动，屁股也经常来回扭动，这样我的手就相当于在抚摩她的身子了.&lt;br&gt;我心里不住地讚叹：小可的身子真是太诱人了！就连我这做公公的也禁不住心猿意马啊！志强这小子真的好福气！&lt;br&gt;不知过乐多久，我才依依不舍地吐出了小可那早已没有乳汁的乳头.&lt;br&gt;小可也不把衣服放下，挺着大奶子，弯腰又在我的脸上亲了一口：谢谢公公！，然后才转身离开，一边走一边往下拉衣服。&lt;br&gt;我的眼睛几乎是贪婪地盯看着小可那扭动着的诱人的大屁股….。&lt;br&gt;一天晚上，我们又象往常一样开始了。今天的小可穿着一件T恤，下面穿着一件超短裙。&lt;br&gt;我仍然坐在床边上，小可站在我面前。我主动把小可的T恤拉上去，露出了丰满的乳房，小可的乳房圆鼓鼓的，很是挺实，乳晕不大，小小的乳头呈粉红色，象一粒熟透的葡萄。我把小可的T恤拉了上去，小可的两只大乳就完全暴露了出来。&lt;br&gt;小可用手往上扯着衣服，捲起放在乳房的上缘，冲我笑道：怎么，你还能两个一块吃啊？&lt;br&gt;我厚着脸皮不说话，张嘴含住了右侧的乳房，我的右手向上，装做很自然地攀上她的另外一只乳房。&lt;br&gt;小可的身子抖了一下，并没有拒绝，我的手就大胆地在她的乳房上揉捏起来，见小可依然没有表示，我就更大胆了.&lt;br&gt;我的左手绕到小可的背部在她的腰部轻轻揉摸，并顺着她的腰向下摸到她的臀部，在她圆翘翘的屁股上揉来捏去，虽然隔着短裙，但仍然能感觉到小臀部的柔软和丰腴，捏在手里特别过瘾。&lt;br&gt;小可的呼吸变得越来越粗，嘴里轻轻发出啊啊的低吟。&lt;br&gt;当我把她两个乳房里的奶吸光时，小可已有些站立不稳。我站起来，小可靠在我怀里，大腿挤靠在我的下身处，小可一定感觉到乐我下面家夥的坚挺了，她的小手一只揽住我的背部，另一只向下，隔着裤子已抓住了我发硬的肉棒，轻轻地揉搓着。</content></item></essay>