<essay><item><title>姑母火热的小淫穴(2)</title><author>床上伴侣</author><content>她一边幻想着张风的大屌，一边用她柔和的小手缓慢的抚摸、揉玩自己的大肥乳。接着，慢慢的转身，使自己的身体可以更为舒展，却也在无意间变成了正面对着张风窥视的那个气窗。&lt;br&gt;看着姑母突然正面对着自己，把玩着自己巨大、浑圆的乳房，脸上荡漾着无边春色，张风就知道自己将欣赏到一出精彩的木瓜秀。&lt;br&gt;姑母先是用一只手托起一颗巨大、浑圆、诱人的乳房，一边低下头注视着，一边用另一只手温柔的爱抚。玩了一阵子之后，把乳房往上再托高，伸出舌头舔起大如草莓的乳头。&lt;br&gt;跟着用舌头舔卷乳头，然后一下一下的轻戳，嘴里还不时发出嗯……嗯……嗯……的声音，如此周而复适、一次再一次的玩弄着娇嫩的乳头。玩够后才放下来换另一颗乳房，重复刚刚的动作玩它。&lt;br&gt;看着姑母这样玩弄着自己的两个大肥奶，张风的眼睛已经变得血红血红，就像一只饿极了的狼。姑母放开了乳房，往上伸手把一条黑色的发带拿了下来，丢到一旁。&lt;br&gt;这个动作使得姑母的大乳房上上下下的一阵乱晃，掀起一片淫乳浪花。跟着姑母轻轻的摇晃了一下头部，让长长的头发垂下肩来，而迷人的乳房则狂野急速的晃动起来。&lt;br&gt;当乳房停止晃动后，姑母举起一只手，将莲蓬头拿了下来，对准自己的乳房并把水量调到最大，一下子一股强力的水流从莲蓬头里劲射而出，直接喷在了她雪白嫩滑的乳肉上，使得双乳一阵激荡。&lt;br&gt;啊……啊……奶子要爆了……太强了……冲……冲……风啊…用力……姑母发出了一声低低的呻吟。&lt;br&gt;由于水流冲击的强大使得她原本低着头仰了起来，只见姑母紧闭着双眼，轻轻的皱着眉头，洁白的牙齿紧紧的咬住嘴唇，脸上一片绯红，漂亮诱人到了极点，张风差点就叫了出来。其实姑母心里也在挣紮，一直觉得这样做实是丢人，但还是无法克制快感所带来的诱惑。&lt;br&gt;姑母稍稍的往前俯身。大大地张开双腿，把手伸到充满淫水的淫穴上，以指头粘住突出的阴蒂，兴奋的搓揉，越来越快、越来越用力、越来越快……越来越用力……越来越快……越来越用力……这颗悸动的小肉珠、以转瞬间将她带入高潮的边缘，来回应她剧烈的攻击姑母忍不住发出哼声，再来……再来啊……小风……加油……太爽了……还要……再快……强大的快感，从下腹部湧出。&lt;br&gt;下体已经湿淋淋的，大量透明的淫水不仅仅弄湿了那肥厚丰润，娇嫩鲜豔的阴部，而且正缓缓地、缓缓地往多肉的大腿内侧顺着纤美的小腿流下，十跟可爱的足趾因兴奋而弯曲起来。&lt;br&gt;啊……啊……舒服……舒服……再来……再……姑母已经有点语无伦次了，那美丽的快感已经将她成熟的身体慢慢唤醒，此刻只有那久别的高潮才能使她得到宣洩。&lt;br&gt;她把一只脚踩在洗澡房里较高的部份，慢慢把莲蓬头向下移动，直到自己那早已泛滥的肉穴旁。长长的莲蓬头有着类似肉棒的温暖感，打在大腿根上，使她想起张风巨大的鸡巴。&lt;br&gt;唔……姑母一只手搓揉着乳房，另一只手拿着莲蓬头对着自己的下体，一会儿靠近一会儿又远离，配合着自己的需求调整水流大小，然后忍不住似的扭动屁股。弄得阴部的骚痒感越来越强。此时姑母似乎完全忘记了应该在外面看电视的张风。&lt;br&gt;啊……不能这样……内心虽然这样想，但握住乳房的手依然向下滑动，在湿淋淋的阴毛覆盖下的花瓣上，手指开始上下慢慢摩擦。食指弯曲，刺激着敏感的肉芽，到这种程度以后，就没有办法煞车了。&lt;br&gt;姑母深深地吸了一口气，调整了一下站姿，后背靠在了墙上作为身体的支撑。莲蓬头已经被她松开。一个劲儿的在那里摇来摇去。&lt;br&gt;姑母的两只手重新握住了滚圆的乳房，玩弄着殷红的乳头，把硬起来的乳头夹在手指间揉搓，她的呼吸随之更为急促，像说梦话似的呻吟着，并深深地皱起眉头。&lt;br&gt;从肉体到精神都在为追求那至高无上的一瞬间的快感而颤动，姑母的一只手从乳房上慢慢滑到了快感的中心地带，打着圆圈地摸着自己那充血饱满的肉芽。&lt;br&gt;一丝丝，一点点，轻轻的划一下，再重重的捏一下，身体越来越热，越来越痒，在大脑的命令还没有下达指示前，随着身体的本能，在花瓣上摩擦的中指，终于坚持不住，慢慢插入早已洪水决堤的肉缝里。&lt;br&gt;唔……啊……刹那间激爽甜美的快感使身体一阵颤抖，姑母忍不住弯下了腰。如洪水猛兽般的情欲袭卷了她的全部思想，心里虽然知道不应该这样……但还是依然用自己的纤纤细指抚摸着甜美的肉芽。&lt;br&gt;进入肉洞的中指先在里面打着旋转，然后变成一送一进的动作。姑母的身体向后弓起，随着手指抽送的频率一点点加快，那如潮水般的快感便一波又一波翻滚在姑母的身体内部，顺着大腿一路向下流的淫水已经完全流到在地上，形成了一滩晶晶亮的液体。&lt;br&gt;手指在加快，加快，越来越快，姑母的表情好像已经完全陷入疯狂一般，头部无规则的轻晃着，两个乳房如充满了气一样胀在胸口，白皙的脖子变得通红，甚至能看见一条突起的青筋……啊……啊……来了……来了……来了……唔……要…死…掉…了……！&lt;br&gt;等待已久的终极高潮终于爆发了，感觉就像是被人狠狠的朝肚子上打了一拳，所有的激情都从自己的小淫穴内倾洩而下，忍都忍不住，那喷薄而出阴精像失禁后的小便一样，剧烈而激烈地冲激着洗澡房的地面，张风在窗口都能听到那令人心跳停止的声音。&lt;br&gt;姑母紧缩臀部的肌肉，全身颤抖个不停，刹那间，脑海里形成一片空白，究竟我在做什？……老天啊，原谅我吧！！！&lt;br&gt;随着高潮的过去，犯罪感油然而生，靠着墙壁休息好长一会儿，姑母才慢慢回过神来，四肢酸软无力，看着地上那一大滩的阴精淫水，简直不敢相信这些是从她的小穴里喷出来的。&lt;br&gt;用毛巾把依然有些颤抖的身体擦干净，再穿上一件新睡衣，心跳还是有点快，呼吸还是有点急，再次平静了一下情绪，在仔细地听了听外面的动静后，啪地一声打开了洗澡房的门，轻巧地走了出去。&lt;br&gt;小风，你……你在么？……在看电视啊……姑母看见沙发后面张风正正襟危坐在电视机前，问道。&lt;br&gt;是啊，姑母，这里可以收到很多我们那里看不到的节目，蛮有趣的。张风的声音从沙发后面传出来。&lt;br&gt;姑母，你有什么事么？&lt;br&gt;没……没事，姑母有点累了……想先去休息一会儿……反正你要在这里住老长一段时间……我们有的是时间好好聊聊！&lt;br&gt;好的，姑母，您早点去休息吧，我再看一会儿电视也要去睡了。&lt;br&gt;听到姑母的脚步声渐渐离自己远去，张风才松了口气。其实刚才在看姑母的美乳表演的时候，张风就忍不住掏出大鸡巴打起手枪来，当姑母达到高潮的时候，他自己也将一股浓精射了出来。&lt;br&gt;这可是张风自有女朋友后，手淫的最爽的一次，射地浑身舒畅，差点就把魂儿给射出去，射完之后还一阵昏眩感，可真是爽到骨髓里去了。这才刚来得及在姑母洗完出来前回来看电视，不然就丢脸丢大发了。&lt;br&gt;一个人看了一个多小时电视，但电视里在演些什么，张风可一点也没记住，他现在是坐也不舒服，站也不舒服，因为脑子里全是姑母刚才在洗澡房里表现出来的 春情真人秀的画面，耳朵里全是姑母那成熟女人在极端快乐的时候才能发出的令人一听就可能会洩的美妙呻吟声，张风的心里现在就像是着了火一般。&lt;br&gt;姑母说过现在要靠安眠药才能睡觉，说不定，姑母已经吃了药……终于，淫欲的邪念让他决定去看看情况再说，也许……也许……也许……&lt;br&gt;张风轻轻的走到姑母的房间门口，仔细的听着里面的动静，依稀可以听到姑母轻柔而有节奏的呼吸声，看来姑母是睡着了张风边想边推开了的房间门。只见姑母静静的躺在床上，脸上一片幸福的平静，床头柜上摆放着一杯水和一小瓶安眠药。&lt;br&gt;姑母果然是吃了药才睡的，真是天助我也啊！！！张风现在就像一个看到一大堆金元宝正等着他来捡的人，真是乐到家了。&lt;br&gt;张风来到姑母的床前，心里为之一震。只见姑母穿一件领口开得很大的素白色印花半透明睡衣，根本就没有穿乳罩，乳房的曲线看得很清楚，下身只有一条很小的丝质淡黄色三角裤，紧紧的裹在她那肥厚的大屁股上，两条粉嫩修长的美腿近在咫尺，光滑妖豔，线条流畅，洁白纤细的肉脚小巧可爱，承显的曲线柔和完美。&lt;br&gt;真是天生的尤物啊！张风已经硬起来了，他的目光不断的侵犯着姑母的身躯。&lt;br&gt;这样的一个近乎赤裸的姑母使的张风的雄性特征表露无疑。张风本想等姑母再睡的久一点才享用她的，但眼看着这么一个诱人的姑母，一股从姑母身上传来的成熟女性的体香进入张风的鼻孔，一直渗入到张风的体内。张风现在已是满脑子的性欲了，忍不住就伸出了手尝试着抚摸姑母的身体。&lt;br&gt;可是天晓得，姑母其实并没有睡得很沉，因为安眠药并不是一进房间就服用了，而是姑母在经过洗澡房的激情自慰之后，回到房间想着可能有了刚才那一下子高潮，今天就不用吃安眠药了，所以就直接上床去睡了。&lt;br&gt;可睡了有大半个锺头也没有睡着，可能是安眠药的习惯性使然，这才起来把安眠药给吃了。所以实际上是姑母吃了安眠药才十锺，张风就进门了。&lt;br&gt;姑母突然感到有双手在自己的背上来回的摸着，知道这一定是张风的手，心里不由升起一阵怪怪的感觉，一时间也没有拒绝张风搭在她身上的手。&lt;br&gt;张风的手掌抚摸着姑母柔软的皮肤，感觉到了温烫的体温。他的手轻轻的移动，指尖触到她的脖颈，皮肤细腻如油脂。&lt;br&gt;张风抚摩着她的脸颊，火热。忽然之间欲望的火焰开始燃烧起来，并在张风的身体里面四处乱窜，低下头将自己的嘴凑上了姑母的嘴，开始亲吻起来。姑母感觉自己的嘴里突然多了片舌头在翻搅，睁开眼一看，果然是张风，真是又羞又急，但却说不出话来。&lt;br&gt;张风一见姑母居然醒了过来，真是吓了一大跳，不过很快就镇定下来，他知道事以至此，只有硬着头皮和老二硬上了，所以他一点也没有停下来的意思。&lt;br&gt;稍一用力，张风就把姑母拥在了怀里。张风的一只手在她背上摩挲着，隔着睡衣她的皮肤有别样的感觉。把头轻负在姑母的肩上，发香如丝缠绕着张风的嗅觉，这是女人的体香，纯纯的暖暖的包容着张风……嗯……姑母心里惊慌的说不可以，可是她娇柔无力的发音，听得张风更是淫心大动，身体充满力道，更暴露出男性的本能。姑母身体开始产生反抗的念头，试着要推开张风，可是力道却不够。&lt;br&gt;张风怎么会放过这样的机会呢？他的另一只手灵活地从她睡衣的下摆中间伸进去，开始抚摸她光滑的小腹。因为要用身体阻挡住姑母手的动作，所以要想摸到她的胸是比较困难的。&lt;br&gt;姑母的小腹微微有点隆起，但是很光滑，不算细的腰身，摸起来很舒服。她不断地大力挣紮，一直在用力推他，姑母柔软的肉体抱在张风的怀里使张风的欲望节节攀升。&lt;br&gt;姑母想转个身来回避张风的热情挑逗，但因身体被张风压着发不了力。张风的右手从姑母的睡衣里伸出来，然后开始抚摸到她的大腿。姑母一下把腿夹得死死的，推张风的力量更大了。&lt;br&gt;以张风的经验，这可以说是无足轻重的抵抗，所以他还是用力顶住姑母的上身，让她的手没有机会能挣脱出来，右手在她大腿上从下往上轻轻地抚摸，沿着她光滑和结实的大腿外侧，慢慢往上。&lt;br&gt;然后慢慢伸入到裹着她的大屁股的内裤里，姑母的内裤里面很温暖，特别是抚摸到她丰满的柔软而有弹性的臀，让张风的心一阵激动。不过张风还是比较控制自己的，所以还是很耐心地在姑母大腿的外侧和她圆润的臀边来回地抚摸着。&lt;br&gt;姑母的臀很有弹性，从内裤里伸手进去的时候，还是可以感觉到坚实的肉感和柔美的曲线。张风低下头，看着含羞的姑母，实在是迷人，真想不顾一切的扑了上去。&lt;br&gt;姑母依然试图抵抗，她大力的推着张风的胸口，使他一定要费很大的力气才能够死死地压住她，但是姑母没有大声叫喊的这种挣紮，对张风来说并不算是一种威胁。只要有力就能够对付了。&lt;br&gt;而且，这样的感觉不是更刺激吗？张风一点也不急躁，他从多年来玩弄女人的经验中得知，只要先把身体的结合造成事实，女人就会顺从了。&lt;br&gt;张风不停地抚摸着姑母，然后他挪了挪腿，以便可以把右手放到姑母的大腿中间。姑母的腿夹得很紧，这是长期体力劳动的结果，所以非常结实，但是也给人更大的刺激。&lt;br&gt;因为，当张风把手指一点点从姑母大腿的夹缝里插进去的时候，有力的肌肤给了他一种很强的征服感。张风把手从姑母夹紧的腿中间往里挤，姑母的腿把他的手夹得紧紧地，虽然很艰难，但是还是一点点不可阻止地把整个手掌挤进了姑母大腿的中央。&lt;br&gt;然后张风把手翻转九十度放平，姑母的腿把张风的手指都夹到弯曲在一起，但是缝隙总算是大了一些。然后他用力往上一提，一下沿着姑母的大腿就直拉到她大腿的中间交界处，那块温暖而柔软的三角地带。</content></item></essay>