<essay><item><title>美丽的邻居(2)</title><author>床上伴侣</author><content>「你以前的单位不是很好吗？你这么美丽的人谁舍得放你呀，谁让你离开谁
不是傻瓜就是笨蛋一个。」我口无遮挡地回答道。&lt;br&gt;大美人听了我牛头不对马嘴的回答，开始恼火了，但我回答的话里有吹捧她
美貌的语句，女人天生喜欢听到别人称讚自已长的漂亮的话，所以也就没有计较
我的轻佻。&lt;br&gt;「你先忙吧，我有事先走了。」她起身对我说道。&lt;br&gt;我还没回过魂来，千年不遇的机会就这样从我的身边溜走了。她刚说完，就
转身离开了我的办公室。&lt;br&gt;我后悔极了，唉，送上门来的大美人不好好珍惜，却这样让她走了，唉，都
怪我刚才太色迷迷了。&lt;br&gt;不过，我的心里却也偷偷乐了。因为这次单位招聘的事全部由我负责，由我
一个人说了算，其它人无权招人，这次她想来我这上班，不正是我实现心中长久
愿望的唯一的大好机会吗？&lt;br&gt;「你走吧，我不怕你不来找我的，只要你想到我这来工作，那么你迟早都会
送上门来的哟。」我心里大声喊道。&lt;br&gt;过了几天，我正在家里休息，她打了电话到我家。我接了她的电话，她在电
话里问我傍晚有没有空，想到我家来拜访我。我知道她是已经将所有的事都打听
清楚了，才会特地打电话给我，不然她与我邻居多年，从来对我都是不理不睬的
，今天为何突然说要来我家里造访呢？&lt;br&gt;我心想：大美人，你来吧，你快点来吧。我等你来找我已经度日如年了，这
就盼望着这一美妙时刻的到来！你那天恼羞而去，原因是我当时对你太色，现在
你知道我对你色，你还敢来我家，说明你是……嘿嘿嘿嘿……&lt;br&gt;我马上泡好了茶，等待她的到来。&lt;br&gt;听到门铃声，我立马开了门，只见门口一亮，一道迫人的亮丽的光彩跃入了
我的眼帘。&lt;br&gt;我死定了，我肯定会毁在这狐狸精手里的。我心里惊呼道！&lt;br&gt;太美了！今天美丽的邻居来我家是经过刻意的装扮。本来她就是天生丽质，
再经过她特意的打扮，真是将我的魂魄全都勾去了！&lt;br&gt;我往她的背后一看，「感谢你，我的大美人。」我在心中说道，因为我怕她
同别人一起来，那我就太扫兴了，想不到只有她一个人来我家，所以我的心里高
兴极了。&lt;br&gt;「快请进！」我拉开门对她说道。&lt;br&gt;「我还以为你不欢迎我呀，你一直堵在门口，害得我心口怦怦直跳，以为你
对我的来访不高兴了。」美人一边说着，一边用纤细的手拍着胸口对我说。&lt;br&gt;我看到她同我说话时的姿态，知道她是讨好的意思，也没有挑明她的真相，
只不过我看到她用手拍胸部时的动作有点夸张，就想：这女人不同凡响呀！&lt;br&gt;她拍胸膛的时候，她的丰满的乳房被她拍的上下跳动着，我的所有的眼光都
集中到她的胸部的乳房上了。我的双眼色迷迷地盯着她的胸部，她看到了我的馋
样，脸一红，就走进了我家。&lt;br&gt;坦坦然然的走进我家的大厅，她环视了一周我家大厅的布置，大方的说道：
「你的品味真高雅，大厅布置的这么有情趣，真容易让人乐而忘返啊！」&lt;br&gt;「那你就不要回去了，我非常欢迎你来常住呀。」我又马大哈地说道。&lt;br&gt;她听了我挑逗的话，脸一红，马上转换话题道：「你是这样招呼客人的呀，
也不让我坐下来。」&lt;br&gt;我看到她的脸上有些绯红，有若桃花般的俏丽动人，心神一荡，立刻回答：
「贵客，真是贵客。你的到来真是让我蓬荜生辉呀。我怎么会不欢迎你这大美人
呢？」我又对错各半的在胡说了。&lt;br&gt;听了我的话，她娇嗔地说：「你好坏哟，这就是你对每个来你家的女人都说
的话吗？！」&lt;br&gt;我一听，立刻说道：「没有呀，真是大大的冤枉我呀！我可是从来没有这样
称讚过别人的呀！只不过你真的长的太漂亮了，所以我才说出来，我可是从来没
有乱吹捧的意思哟。」&lt;br&gt;说着说着，我和她就对着面坐在沙发上。我给她倒了杯水，问道：「不知你
今天突然造访有何指教呀。」&lt;br&gt;她妩媚地对我说：「我怎么敢呢？我来你这是要麻烦领导你的哟。」&lt;br&gt;我笑着说：「有机会能为你这样的大美人效劳真是三生有幸呀，哪儿会扯到
麻烦二字呢？」&lt;br&gt;她被我这样一回答，有点不好意思起来了。但听到我一直在吹捧她的美貌，
女人天生的虚荣心开始作祟了。&lt;br&gt;她用一双勾我心魂的眼睛注视着我：「如果我真的有你说的那么美就好了。
你的美言我心领了，受之有愧呀！」&lt;br&gt;我的心被她这样一看，不知漂到哪儿去了。&lt;br&gt;她看到我被她的容貌迷惑住了，心里有些暗暗高兴，心想：只要你好腥，不
怕我的事办不成！大不了我今天让你佔点便宜得了。只要能办成我的事，我也心
甘情愿让你揩油就是！&lt;br&gt;我看到她的脸一会儿白里透红，一会儿红里透白，知道她的内心正在争斗不
已，也不挑明她的心理，只想趁热打铁，让她的心确定下来成就我对她长久以来
的梦想，所以就笑着说：「我能帮你什么忙吗？请指示！」&lt;br&gt;她被我这样一说，有些不好意思，但却马上嗲声嗲气对我说：「我是有求于
领导你的喽！你单位这里招聘人员，据说是全部由你作主的，不知能否考虑我的
情况？现在我快下岗了，不知我有没有福气成为领导你的下属啊。」她的目光中
流露出渴求的神色。&lt;br&gt;不怕你提任何要求，只怕你不来求我！我心里窃喜。好好好，我的大美人，
我等你提这要求你知道我等了多久了吗？我可是天天盼望有这么一天，你能面对
面地同我坐在一起，现在这个愿望实现了，你知道吗？我的最大的愿望是拥有你
呀，佔有你呀！&lt;br&gt;我故意装出为难的样子说：「哎呀，这可真是难办的大事。我单位这次招聘
人员，名额只有两个，可是报名应聘的人足有近两百多人。不说报名的人个个具
有实力，单是有关系同我打招呼的就有好几十人。我现在都不知该如何办才好，
他们个个都是不能得罪的呀！你能帮助我出个主意吗？」&lt;br&gt;我将这个问题说得好像是天大的难事一般，让她紧张，让她知道这事的难度
系数是多么的大。这样的话，下面才有戏，不然的话，我这辈子都是无法实现我
的愿望。&lt;br&gt;你知道吗，我的大美人，我可是举手之劳就可以办成这事的哟，但是你如果
不给我点甜头，我会这么笨马上就答应你的要求吗？现在你的我口中肉，掌上珠
呀，我不好好利用这个大好的时光来趁机揩你的油，我就是大圣人或者是大笨蛋
哟！&lt;br&gt;她好像听出了我话中的真实意图，但却装傻不懂我的用意，顺手拿出一个信
封，里头装了一大叠的钱，放在桌上道：「我也不知该如何表达我的心意，这点
钱你先收下，以后我再报答你的知遇之恩吧。」好像我已经答应了她的要求。&lt;br&gt;她把话说的收她进来已经是事实一般。可她明知我对她虎视耽耽，却不往这
方面提，你这狡猾的美狐狸，我对你可是不爱财只爱你的色呀！你知道吗？我可
是天天都在思念着你呀，我这次不会让你这到口唇旁的美肉溜走的！我心里偷想
道。&lt;br&gt;我非常生气地说：「你将我看成什么的人呢？更何况你我是邻居，这么不了
解我的为人怎么能到我这来上班呢？」——你明知我想得到的是你这大美人，却
用钱来搪塞我的慾望，其心可诛呀，可诛呀！&lt;br&gt;她被我这么一生气，脸好像红纸那般的红了起来，她羞愧的样子，简直是带
水的梨花，让人心疼，让人想捧起她的脸好好的亲吻和呵护。&lt;br&gt;我看到她这样子，缓和口气说道：「你有带你的简历来吧，让我看看。」&lt;br&gt;她听了，紧张的气氛马上阴转晴了，脸上立刻一片灿烂，笑得妩媚极了。&lt;br&gt;她立即从坤包里拿出了一份已打好的简历弯着腰递给了我。&lt;br&gt;哎呀，我的心肝宝贝。我从她弯着的领口处看到她的胸部了。她的胸部上一
片白花花的肉肉刺着我的双眼，让我一阵眩晕。我看到她的乳房好大好丰满地往
下吊在胸口两边，不过遗憾的是只能看到她的乳房的上面半截，乳头和整个美乳
我却不能完整看到，真是让我兴奋中而略显不足。&lt;br&gt;她注意到了我的目光一直往她的胸口里钻，假装没有看见，任我的眼睛在她
的乳房上逡来逡去，也不挑明。她心想：「我就不信你是不贪猩的猫，我就让你
看会儿，到时不怕你不办我的事！」&lt;br&gt;「哎呀，你不要我的简历是吗？我又做错了什么呀！」她轻声细语地含怨笑
着说。&lt;br&gt;「失礼失礼，真不好意思，我是被你的乳房勾引了。」我在心里偷偷说道。&lt;br&gt;我有点脸红了，但我又自安慰：孔圣人都说，食色性也。我也是凡人一个，
对你这大美人好色也是正常的哟。&lt;br&gt;我顺手接过她的纸张，一看，原来我一直想知道她的名字，现在可是得来全
不费功夫。她有个好听的名字，她叫：范小星。&lt;br&gt;小星，小星，从此以后你就是闪耀在我心头的永不熄灭的星星了！&lt;br&gt;我抬头笑道：「人如其名呀，你不仅人长得漂亮，名字也是动人心弦的呀。
光看你的名字就可以知道你这人肯定不同凡响的呀！不知谁有这福份得到你的青
睐呀。」&lt;br&gt;她听了，红着脸娇羞回答：「又取笑我了，我是三十快出头的老太婆了，哪
会有人会喜欢我呀！」&lt;br&gt;「我就喜欢你这大美人，更喜欢你的名字！」我直接了当地对她说。&lt;br&gt;她听了我的独白，也丝毫没有惊讶的意思，只是没想到我会如此口无遮挡的
说出来对她的仰慕。&lt;br&gt;范小星阳光灿烂、笑逐颜开地说：「我哪有这么好的福气能让你瞧得上眼呢
？你又笑话我了。」&lt;br&gt;我对小星招了招手，「小星，过来我的身边，这个字是什么意思呢？」我扬
了扬手中的简历对她说。&lt;br&gt;她顺水推舟走到我的身旁，问道：「哪个地方？」&lt;br&gt;我将势把小星搂在怀里，指着她的鼻子说：「这个地方！」&lt;br&gt;她被我搂在怀里的时候半推半就地挣扎了一下，就气喘吁吁地靠在我的怀里
了。&lt;br&gt;范小星想：「今天不让你沾些腥，你也是不会善罢甘休的，我也是有备而来
的，大不了牺牲我的色相达到我的永久的目的。」&lt;br&gt;美人在怀，天塌下来我也不管了！更何况小星是我日思夜想的美少妇，我看
到她好像已经完全地曲服了，但又怕她等会后悔而变为「竹篮打水一场空」，就
想先来个「霸王硬上弓」，让我同小星间的关系成为事实，然后再慢慢「食骨知
髓」式地享用她身上每分每厘的地方也不迟。&lt;br&gt;「心动不如行动」，我想到这，马上将小星搂得紧紧地，将她的身体后仰，
我俯下身子，用我的渴慕已久的双唇压上了她那软而薄的、性感的樱桃小嘴。&lt;br&gt;小星被我一碰到嘴唇，「唔……」的一声，就柔若无骨地倚在我的身上任我
轻薄了……&lt;br&gt;美丽的邻居范小星静静地躺在我的怀里，任我轻薄着，有若待宰的小棉羊。&lt;br&gt;范小星这美人我可是白天想，黑夜思，想她所有的一切，想能有这么一天，
我能好好地发狠干她的阴道，抚摸她的乳房，仔细瞧她的美丽容颜，现在这个愿
望终于有这实现的一天。她现在就乖乖地躺在我的怀里，等待我开垦和挖掘她身
上的每一个地方，我的心如飞翔的小鸟展翅欲飞般的爽快。&lt;br&gt;我今晚就要玩遍她的全身，将她好好的享用一番，不能负了大美人对我的厚
爱！&lt;br&gt;我的心脏象缺氧般的心脉贲张，全身激动得有些微微的颤抖。&lt;br&gt;我的美丽的邻居，我的迷人的少妇，你今晚就是我的「新娘」，你今晚就是
我这辈子最好的追求和盼望，我一生足矣！&lt;br&gt;我将她紧紧搂着，怕她从我怀里溜了一般捂得好紧好紧，以致大美人在我的
拥抱下快喘不过气来了。&lt;br&gt;我要先感受她身上的所有气息，要先将她的全身上下仔细瞧个遍，要先抚遍
她的全身上下每处肌肤，然后再慢慢享用这个大美人。&lt;br&gt;我急不可耐地将她身上的所有衣裳统统脱个精光，她一边掐我的身子，一边
阻挡我的动作，但是她现在完全是身不由已了，「落入我口，还想全身而退？」
这是绝对不可能的喽！&lt;br&gt;大美人娇喘道：「你不要这么心急，反正我现在任你如何都行了，我只希望
你能温柔地对我，不要这么粗暴好吗？」&lt;br&gt;「我能不粗暴吗？你可是我想了许多年的大美人呀！自从前几年我第一次在
我家附近偶然见到你后，从那天开始我是从来没有停止过对你的渴望和思念。今
晚不管我如何对待你都不算过份的。我要将这几年想同你做爱的慾望完全爆发出
来。」我急急回答道。&lt;br&gt;迷人的大美人听了我的倾诉才知道我是暗恋了她好几年，心有所安，终于缓
缓吐了口气，微微地瞇上了美丽的双眼。&lt;br&gt;我看到大美人闭上了双眼，知道她已经完全接受了我的要求，也在心里舒了
口气，心里想：好好爱护她，好好享受这个美少妇！不要枉费了她对我的一番美
意！&lt;br&gt;（五）美少妇同我疯狂做爱&lt;br&gt;大美人同我相拥而卧于我的床上，两个都赤裸裸的，身无寸缕。&lt;br&gt;我的眼睛都被大美人身上完美无暇的肉体折服了。她身材无可指责，毫无瑕
疵，任我的眼睛搜索遍了全身也无法找出丝毫的斑点或馀脂。</content></item></essay>