<essay><item><title>姨娘丝袜脚淫(5)</title><author>床上伴侣</author><content>刚坐下发现床上还有一只姨娘的丝袜，是昨天晚上那六只里的一只，我拿起来嗅了嗅便给姨娘送过去了。由于我刚刚出来所以这次进去并没有敲门。&lt;br&gt;开门后，我竟然看到姨娘把我的精液都倒在了她那迷人的玉足上，一边倒一边搓着，她看到我后也呆了。&lt;br&gt;「你……怎么不敲门？」&lt;br&gt;「刚出去，也不知道你……干什么呢。」原来我的精液姨娘都是用来护理她那美丽的香足，我很欣慰，至少她不讨厌我的精液。&lt;br&gt;「你……坏孩子，真气人。」４０岁的姨娘撒起娇来真是异常的可爱。&lt;br&gt;「小勇，你知道了姨娘也不瞒你了，你的这个……精液，我都是用来护理我的脚，你能理解吗？如果你不喜欢，那姨娘不会强迫你的。」&lt;br&gt;「怎么会不喜欢，姨娘，你不讨厌我的精液我高兴还来不及呢，我愿意为你付出，别说脚的护理，全身的护理我都愿意为姨娘献出精液。姨娘，你的脚这么香，是因为这个原因吗？」&lt;br&gt;「坏孩子，这么喜欢刨根问底。」说完又不好意思的点了点头。「那前些日子我没有给你，姨夫也不在这里，你的丝袜为什么还那么香呢？」&lt;br&gt;「笨蛋，你以为这是香水啊，不抹就不香，姨娘这么多年白护理了？再说，姨娘自己也有啊……」说完，姨娘突然意识到失言了，红着脸低下了头。&lt;br&gt;看到我们的关系又进了一步，我又壮了壮胆，「姨娘，其实晚上你的声音有时候还……蛮大的！」&lt;br&gt;「啊？」姨娘脸更红了，「羞死了，都被你这个坏小子知道了。」姨娘转过了头去。&lt;br&gt;「姨娘，以后……我可以吻着你的脚手淫吗？」天啊，我说出来了。&lt;br&gt;「小勇，你太随便了，这绝对不可以。」姨娘恢复了长辈的风度。&lt;br&gt;「姨娘，我们现在已是如此，你需要我的精液，我需要你的丝袜，而且我们始终没有逾越那伦理的鸿沟，我们并没有做错什么。但是我们内心谁没有渴望过？&lt;br&gt;你没有手淫过？手淫的幻想对象一次都不是我？我不相信。&lt;br&gt;而我会对你坦白，我每次的对象都是你，自从看到那夜你和我姨夫做爱我就迷上了你，你的美脚，丝袜，还有我没有看到的那最神秘的地方，都是我手淫时最大的幻想，现在我们只不过是依靠在一起互相做本来就应该做的事。&lt;br&gt;我们没有背叛伦理，我只不过是抱拥着你的双脚自己手淫，而喷出来的精液又完全的送给了你的双脚，这样很过分吗？」&lt;br&gt;我说的有些激动，姨娘看着我不再说话。然后我们默默的分开了。大家僵持了一个星期，谁也没和谁说话。又是周六的晚上，父母照例不在家。&lt;br&gt;刚刚８点多，姨娘便洗漱完毕回屋睡觉了。在她走进房间的那一刹那，她开口了，「如果你想那样就过来吧，一会你爸妈就回来了。」&lt;br&gt;啊！我是不是在做梦，我梦寐以求的事发生了，我跑着跟着姨娘进了屋，把门反锁。我楞着看着姨娘，姨娘今天穿一条最近很流行的齐膝黑色百叶裙，上身是件乳白色的接近透明的衬衣，里面的粉色胸罩隐约可见，脚下是一双接近碳色的丝袜。&lt;br&gt;姨娘缓缓坐到床边，把自己的丝袜扒下，我正要失望不能亲吻穿着丝袜的玉足时，姨娘从柜子里拿出一条连裤的深肉色丝袜。&lt;br&gt;「小勇，这条连裤袜是姨娘特意为你而买的，姨娘知道你没有吻过这种，今天，姨娘让你尝尝，还要让你亲自给姨娘穿上。」说完，姨娘把连裤袜递给了我。&lt;br&gt;我哆哆嗦嗦的接过，然后蹲在姨娘面前，让姨娘的一条腿搭在我腿上，姨娘的玉足伸过来的一刹那，一股清香也随之而来。&lt;br&gt;我低头亲吻了一下姨娘的脚面，姨娘轻轻的颤了一下，就像那夜被姨夫插的第一下一样。好滑的美脚，今天姨娘出门穿了一天的皮鞋，丝毫没有一点异味。&lt;br&gt;我记得表姐的脚有些微酸，或许正常人都会这样吧，但是姨娘不会，她有保养秘诀，她的脚没有任何怪味，亲起来像水一样的纯净，闻起来淡淡的清香。&lt;br&gt;我把这条丝袜穿到姨娘的膝盖处，开始为她穿另一条，我当然也会使劲的嗅一嗅，啊，同样的清香。两条丝袜都穿到了姨娘的膝盖处，因为这是连裤袜，这时候必须掀起她的裙子才可以把丝裤也裹在姨娘身上。&lt;br&gt;我犹豫了，不敢下手。这时姨娘站了起来，大方的掀起了自己的黑色百叶裙。&lt;br&gt;天啊，我的下体一下子勃起了，粉色的小腹全是蕾丝的性感内裤，这条内裤也一定是姨娘今天上街买的，因为她以前从没有过。&lt;br&gt;「傻孩子，给姨娘穿上，有什么不好意思的，我是姨娘嘛，和你的亲妈有什么区别？」&lt;br&gt;我把停留在膝盖处的丝裤缓缓的往姨娘腿上拉，我滑过了她的大腿，触碰到了她那性感的内裤，翘挺的臀部，最后把整条连裤袜完美的包裹在了姨娘的身上。&lt;br&gt;这简直是人间尤物，太美了，粉红色的内裤就是要配这种丝袜才能尽显出它的妩媚，我盯着看久久不能自拔。&lt;br&gt;「怎么，现在不逞能了？怕了？」姨娘一下子把裙子放了下来，然后平躺在了床上。&lt;br&gt;「快过来，一会你爸妈回来了。记住，只当我没在，你亲吻的只是丝袜。不过膝盖以上你是不可以亲的。」姨娘闭上了眼。&lt;br&gt;我脱去了全身的衣服，扑到了姨娘的床上。我抓住姨娘的丝袜脚来回的嗅个不停。薄薄的如同没穿一样的丝袜配有姨娘美脚特有的芳香。&lt;br&gt;我吻着姨娘的脚背，脚心，脚后跟，最后停留在了脚趾处。我试图分开这几跟被包在一起的脚趾，一根一根的吮吸，但是我失败了，我把它们全含在了嘴里，我的舌头灵巧的一个个的挑逗着它们。&lt;br&gt;最后它们几个已经沾满了我的唾液，我开始往上亲吻，我的舌头走遍了姨娘膝盖以下每寸肌肤。我的鸡巴膨胀到了无法忍受的程度，看着这一对美丽无比的丝袜腿，我的鸡巴仅在我右手抚摩了了几下后就喷了，我急忙把姨娘的一只脚拿过来接住这汹湧的精液，但还是有一部分飞到了姨娘的裙子上。&lt;br&gt;我躺在姨娘身边喘着粗气，心想终于在姨娘身上射了，虽说只是体外，但能看着美丽的姨娘射精，并不是每个人都能享受的事。&lt;br&gt;姨娘要起来清理我的精液被我拦住了，我拿卫生纸擦掉了喷在她裙子上的一些，然后把裙子轻轻的掀起，姨娘没有反对，静静的任我摆布。&lt;br&gt;我拉下她的连裤袜，当然不会忘记看她的内裤的风采，透明的蕾丝处隐约可见乌黑的阴毛，由于姨娘需抬起臀部才能脱下这套裤袜，这样她就不可避免的需要抬腿和提臀，当两条腿分开的时候，姨娘的肉穴处已经湿润了，几根阴毛还露出了裤外。&lt;br&gt;我不敢做太久的停留，把裤袜扒下后，开始为姨娘清理玉足。我一边含着她的一根脚趾一边为她按摩脚面，顺便让喷在上面的精液尽快吸收到皮肤。然后我的舌头又钻进了她的脚趾缝，里面爽滑的感觉更是妙不可言。&lt;br&gt;姨娘的身子又颤了一颤。姨娘的一条腿完全赤裸，另一条腿还裹着性感的连裤袜，裤袜搭在姨娘右脚的脚踝处，而左脚的脚趾在我的口中，脚面在我的手中被我轻轻按摩着。&lt;br&gt;这种感觉太美妙了，简直比表姐的口交还要让人兴奋，我一根根的品尝着脚趾，时而把右脚带有性感丝袜的放在鼻前用力的嗅嗅，时而让那只赤裸的美脚触碰我的大鸡巴，不知不觉中，我的下身又硬了。&lt;br&gt;当姨娘的美脚碰到我勃起的大鸡巴时，姨娘不自觉的「啊」了一声。然后不情愿但又很希望的说：「当初我们没有说还要这样，这样不可以。」说完她那只丝袜脚又凑了过来，对准我的鸡巴一阵抚摩。&lt;br&gt;「啊……姨娘……太舒服了……你们……做爱是不是……就是这样爽……」&lt;br&gt;我兴奋的躺在了床上，「姨娘，今天是我们的开始，而且我们已经开始了，你的脚触碰我的时候我特别的舒服，姨娘，求你继续吧。」我可怜巴巴的等着姨娘美脚的抚摩。&lt;br&gt;姨娘这时坐了起来，盯着我的勃起的大鸡巴，「这么大了，姨娘没想到小勇的会这么大。说好了，我再帮你一次，不要太贪心哦。」说完姨娘把双手往后一拄，利用屁股做一个支点，然后两只脚一个套着丝袜一个光着，温柔的夹住了我的鸡巴上下的套弄着。&lt;br&gt;「啊……姨娘……舒服……再快点……」我第一次感受到了脚淫的爽快。&lt;br&gt;姨娘加快了速度，但她似乎也不愿意让我马上就泄身，在快速的套弄一会后又停止了，然后她把我平躺的双腿抬起做了一个靠背型，一屁股做到了我胸前，她的头靠在我的膝盖上，双手还是拄着床，两只脚伸到了我的面前，「再亲亲姨娘的，刚才好舒服，亲亲脚趾缝……」&lt;br&gt;很熟悉的一个画面，当初第一次看姨娘做爱时，她把双脚送到姨夫面前时就是这个样子，我的鸡巴亢奋的顶着姨娘的后背，想着现在姨娘也可以和我这样，看着嘴边的这一对美脚，毫不犹豫的伸出了舌头。&lt;br&gt;「嗯……舒服……小勇不嫌弃姨娘……姨娘好开心……」&lt;br&gt;「姨娘……我怎么会嫌弃你呢……小勇愿意一辈子和姨娘这样玩……」&lt;br&gt;「真是乖孩子……小勇……这是我们的极限了……我们不能再往深发展了……」&lt;br&gt;说完姨娘下意识的扭动了自己的臀部，我感到了那里已是洪水氾滥了。&lt;br&gt;我抬起头想看看姨娘的肉穴是不是已经露出来时，姨娘的玉足毫不留情的把我踩回去。&lt;br&gt;「小勇……不许偷看……别让姨娘难做人……知道吗……」说完她闭上眼睛头又向后靠了去。&lt;br&gt;我知道姨娘已经有一点发情了，双手搂着姨娘的腰际来回摩挲，舌头灵巧的挑逗着姨娘的玉足。&lt;br&gt;「姨娘……这不公平……小勇已经……脱光了……你还穿着衣服……」&lt;br&gt;「嗯……坏孩子……姨娘不能……脱光光……要留一点点……」说完双手把衬衣扒去，把裙子从头上脱了去。&lt;br&gt;啊！姨娘只剩下了胸罩和内裤，我满足了，这样姨娘已经付出了很大的牺牲。&lt;br&gt;「只能让你……看这些了……别的……不可以了……」姨娘依旧沉醉在我为她吻足的兴奋中。&lt;br&gt;大约过了五六分钟，姨娘恢复了些许理智，红着脸从我身上下来，她劈开双腿从我眼前经过时，内裤边上的阴毛暴露无疑。姨娘又回到了最初的姿势，两只脚上下套弄我的鸡巴，仅仅两分钟，我再一次泄身了。&lt;br&gt;姨娘和我都满足了，她不好意思的低着头，「以后，我们最多是这样，不可以再发展了，知道吗？」&lt;br&gt;「姨娘，你对我这么好，我一定不会让你难做的，我一定好好对你。」这些话是发自内心的，当时我想，姨娘最大的限度也不过如此了。&lt;br&gt;「快穿上衣服吧，一会你爸妈回来就坏了。」姨娘也赶紧找着自己的衣服。&lt;br&gt;穿好衣服后我不忘深深的吻一下姨娘那美丽性感的玉足，「姨娘，我们下星期再继续，谢谢你姨娘。」&lt;br&gt;「快走吧傻孩子，又不是看不见了，跟多么长的离别似的。」&lt;br&gt;在这以后，每个周末我和姨娘都会「偷情」一次，她用丝袜美脚帮我弄出来，当然她会脱的只剩一条内裤和胸罩，我则一丝不挂的暴露在她面前，我们彼此都习惯了这样的「做爱」方式。&lt;br&gt;这样我们一起度过了半年多，又到了寒冷的日子了，不过姨娘没有换掉这薄薄的丝袜，因为她知道我喜欢性感的丝袜。
（三）长大成人&lt;br&gt;&lt;br&gt;过了寒冷的秋天，进入了寒风刺骨的隆冬。姨娘没有食言，我们每周都在玩这种性爱游戏，她也没有收起这性感的丝袜，虽说天气很冷，棉袜子更暖和些，但由于我的癖好，她能够忍受这寒冷的天气。&lt;br&gt;可惜的是，冬天穿的衣服太多了，每周六我和姨娘在屋子里发洩都不敢再脱的那么精光，因为父母一旦回来，我们来不及穿好衣服，这一切就完了。&lt;br&gt;刚刚下过一场小雪，又到了周六了。父亲又出公差了，妈妈到家后吃完晚饭照例又去对门打起了麻将。&lt;br&gt;姨娘和我目送妈妈出了门，然后相对一笑进了她的卧室。姨娘熟练的坐到了床边，把右腿搭在了左腿上，自从我和姨娘开始了这种「做爱」以后，她在家就很少穿拖鞋了，因为拖鞋容易让她的味道挥发，不能保持充足的原味。&lt;br&gt;我迫不及待的蹲下开始拉姨娘的黑色棉皮鞋拉鍊。姨娘闭上眼睛靠在单人床的床头享受这即将开始的好戏。我拉开拉鍊，顺着拉鍊缝隙看到了深肉色的丝袜，下身马上条件反射的膨胀起来。&lt;br&gt;我顺势扒下她的皮鞋，把鞋口放在我鼻前闻了起来。这冒着热气的皮鞋如我想像中一样的芳香，连里面的毛里都透着姨娘的脚香。接着又是她的丝袜脚，我捧在手里如同得到了稀世珍宝一般注视起来。&lt;br&gt;一条条的丝线有顺序的排列整齐的包裹住了这小巧的嫩脚，脚趾处那较厚的丝质丝毫不能掩饰它里面性感的如竹笋般的五根美趾。我探出鼻子狠狠的嗅了起来。姨娘靠在床头递给我一个毛毯，这已经是我们的习惯道具了。&lt;br&gt;自从天气变冷后我们便不再赤裸的躺在床上了，姨娘坐在床边我则躺在这地上铺的这条毛毯上，姨娘的两只美脚正好触碰到我的鸡巴，非常方便的帮我泄欲。&lt;br&gt;我接过毯子铺好，然后熟练的褪下一点裤子露出这粗壮的鸡巴，躺在毯子上玩弄这勾人的美脚。姨娘闭着的眼睛眯起来，不好意思的看了一眼我那勃起的鸡巴，把那只不在我手中的玉脚轻轻的搭在了上面。</content></item></essay>