<essay><item><title>豪乳辣妻1-4(11)</title><author>床上伴侣</author><content>很是期待李云枫接下来的话。&lt;br&gt;「嘻嘻，我在打手枪呢，看着老师的照片，老师真的很漂亮呢，我已经打了好几次了，现在听着老师的声音我又要射了。」&lt;br&gt;李云枫跪在大姐李望舒的头边，大肉棒轻轻的摩擦着大姐的红唇，嘴里调戏着冷碧莹。&lt;br&gt;「啊……你，你真坏。这样的事……怎么能说……」&lt;br&gt;冷碧莹的话语里充满了娇羞，而脸色也是通红一片，脑海想象着李云枫拿着她照片打手枪的画面，浓浓的精液全部射在了照片上她的身上，修长的大腿并拢了起来，缓慢的摩擦着，她已经有点动情了，26岁的她仍然是个处女，这很是稀奇，一般的情况下，16左右女人们都会失去处女了，而她之所以能一直保持，一是她性格的原因，到现在一直没有男朋友，而是她母亲的原因，替她挡住了很多的东西。&lt;br&gt;「我喜欢老师，现在老师又不在身边，当然只能用照片了。」&lt;br&gt;李云枫的话语还是那么淫荡，大肉棒已经硬了起来，慢慢的插入了仍然在熟睡的大姐的嘴里，里面的小香舌大概感到有什么东西进来了，过来看看，围绕着龟头左看看，右看看，让李云枫很是舒服，没想到大姐睡着了都能口交，肉棒开始抽插起来。&lt;br&gt;「坏云枫，你真的那么想要的话，可以来找我吗，打手枪……不好……」&lt;br&gt;冷碧莹很是害羞的说完了这句话，一只手已经深入了短裙里抚摸起了自己的蜜穴，想象着自己被李云枫干的场面，隔着内裤她已经感到有蜜汁出来了。&lt;br&gt;「老师，我射了，全都射在了相片上呢，老师的脸上和嘴上都是我的精液，乳房上也被射到了，小穴那里我可是射的最多哦。」&lt;br&gt;一边享受着自己亲姐姐的小嘴，一边调戏着美女老师，李云枫很是快乐。大手开始用力的揉弄起大姐的豪乳。&lt;br&gt;「啊……坏蛋……说的那么淫荡……老师……不要听……」&lt;br&gt;冷碧莹的手指已经插入了蜜穴里，插的很浅，她的第一次想全部给李云枫，想象李云枫肉棒插进来的样子，手指快速的抽插起来，「老师……很喜欢云枫……老师想被云枫干……云枫……只要你想要……老师就给你……」&lt;br&gt;李云枫邪恶的笑了，「这个美女老师对自己的感情确实很深呢，看来还是个处女，今年老师也有26岁了吧，真是稀奇啊，不过这个美丽的老师很快就是自己的玩物了，哦，真是激动。」&lt;br&gt;仿佛正在干着冷碧莹，李云枫几乎将大姐的小嘴当做蜜穴了，大力的抽插起来，而他的动作终于让睡着的李望舒醒了过来。&lt;br&gt;睁开眼就看到弟弟的大肉棒插在自己的嘴里，而弟弟则是一边干着自己的小嘴，一边打电话，从他淫荡的表情来看，一定是在调戏女人，感到说乳房上弟弟的手也在，真是个精力充沛的弟弟呢。&lt;br&gt;李望舒没有说话，只是长大了嘴巴，一下子将肉棒含入了大半，用力的吸允起来，手也抚摸起了留在外面的肉棒和李云枫那硕大的卵袋。&lt;br&gt;「哦……」&lt;br&gt;李云枫低头一看，大姐正妩媚的看着自己，嘴巴努力的前后耸动着，自己的肉棒在大姐的嘴里进进出出，自己根本不需要动了，在姐姐的豪乳上用力的捏了一下，表示自己的感激，就继续说话了，「老师，我真的很喜欢老师呢，不过老师，你知道的，我已经有女朋友了，我也很爱她，所以……」&lt;br&gt;「不，云枫，不要离开我，我可以和她一起分享你，真的，只要你愿意和我在一起就行，我知道许含香是你的女友，我会主动和她说的，云枫，老师不能没有你。」&lt;br&gt;冷碧莹很担心李云枫不要她了，她已经26岁了，和她同龄的人几乎全部已经结婚了，她好不容易找到一个自己喜欢的男人，她不想放弃，再说和其她的女人分享自己的男人，对于她来说很正常，这个世界优秀的男人身边的女人不可能只有一个的。她相信李云枫会是个人物，她也很喜欢他，所以她愿意和其她女人一起分享李云枫。&lt;br&gt;听到冷碧莹几乎哀求的话语，李云枫彻底的放心了，这个女人看来是不可能会离开了，接下来就安抚安抚她吧，「老师，我不会离开你的，因为我真的很喜欢老师，所以老师，我会和含香说明我们的事的，我想她会同意的。」&lt;br&gt;李云枫说着躺在了床上，大姐李望舒趴在他的双腿间继续舔着他的肉棒，连卵袋也被她舔遍了。&lt;br&gt;「嗯，老师知道了，你说什么老师都会听的。」&lt;br&gt;冷碧莹很是开心，李云枫对于她是很有好感的，昨天的那场口交也让自己在他的心中留下了印象，接下来继续努力，将他变成自己的男人，然后她想到了自己母亲的话，于是说道：「云枫，有件事，我想和你说一下。」&lt;br&gt;「哦，刚好，我也有件事要说呢，你先说吧。」&lt;br&gt;抚摸着大姐的金黄色的长发，让正将自己卵袋含着嘴里吸允的大姐离开了肉棒，大姐很是乖巧的坐在了他的身上，巨大的肉棒再次插入了大姐的蜜穴里。「嗯。」&lt;br&gt;压抑的呻吟声从李望舒的嘴里发了出来，虽然她很想高声的呻吟，不过弟弟好像不想她叫，于是只能压抑自己的声音了。&lt;br&gt;冷碧莹好像听到了呻吟声，不过不是太清晰，就没有在意，说道：「我们之间的关系，我母亲已经知道了，她对你很是满意，想邀请你去家里吃个饭。」&lt;br&gt;冷碧莹有点期待，插着蜜穴里的手指都停止了抽插了。&lt;br&gt;李云枫抚摸着大姐的豪乳，敢说大姐蜜穴的紧凑，一动不动的，让大姐自己在身上活动，听到这里，淫笑的眼神一变，「冷碧莹的母亲，学院的院长田静和，这个女人不简单，不过既然敢玩你女儿，就不怕和你作对，再说，田静和也是个很美豔的熟女呢，到时候来个母女双飞也不错。」&lt;br&gt;心里很是恶意的想到，「好啊，什么时间？」&lt;br&gt;冷碧莹见李云枫答应了，激动的站了起来，她知道自己母亲的身份一直是最大的难关，以前她也交过男友，不过她瞒着自己的身份和男友交往，每次将自己的身份说出来后，不是对自己的感情变了，就是害怕的离开了，而李云枫现在没有惧怕自己的母亲，那么感情是什么情况，到时候就知道了，「妈妈说这个星期日，约你来家里吃饭。」&lt;br&gt;她撒谎了，田静和说的是下个星期，不过她有自己的考虑，她怕时间久了，李云枫在了解了母亲的情况后会离开她，她觉得现在的李云枫对自己的母亲不是很了解，所以越快见面越好。&lt;br&gt;「周日啊，可以，我也没有什么事，那天我会去的。」&lt;br&gt;李云枫已经坐了起来，搂着李望舒的腰，大力的抽插起来，他要射了，而李望舒忍的很是辛苦，脸上都冒汗了，双手搂着弟弟的脖子，快速而又大力的上下套弄着弟弟的肉棒。&lt;br&gt;「老师，我的两个妹妹身子今天有点不舒服，所以我想请你帮她们请个假。」&lt;br&gt;李云枫说出了最开始的目的。&lt;br&gt;「哦，知道了，一会儿我会去说的，那么周日我会去接你的。」&lt;br&gt;碧莹说完后就主动的挂了电话，坐在办公椅上，批改到一半的试卷也没有心情批改了，平复了一下心情，打了个电话给母亲，「妈……」&lt;br&gt;而在李云枫将电话挂断后，李望舒就大声的浪叫起来，刚才憋的她很是辛苦。&lt;br&gt;「大姐，辛苦你了。」&lt;br&gt;李云枫很是爱恋的吻住了大姐的红唇，舌头很快就和李望舒的享受纠缠起来。而肉棒终于在大姐的蜜穴里再次的射精了，让李望舒的高潮也来临了。&lt;br&gt;高潮后的两人躺在床上，继续热吻着，肉棒插着蜜穴里，轻轻的进出着，温柔而又体贴让李望舒很是开心。&lt;br&gt;「弟弟，你真坏，一边打电话，一边玩自己的亲姐姐。真是个坏家夥。」&lt;br&gt;李望舒压在李云枫的身上，豪乳不安分的在李云枫的胸膛上挤压着，红红的脸蛋上充满了高潮的红晕，嘴角带着满足的笑容。&lt;br&gt;「谁叫大姐那么漂亮，那么的吸引人呢。我可是忍了很久，可是你知道的，男人早上总是火气大的，所以……」&lt;br&gt;李云枫大手抚摸着大姐的肥臀淫笑道。&lt;br&gt;「哼，还想骗我，刚刚在舔你肉棒的时候，我就问道了血腥味，还有其他女人的味道，是不是早上有谁过来了。」&lt;br&gt;李望舒很是鄙视的说道，小看我的味觉。&lt;br&gt;「额。」&lt;br&gt;李云枫无语了，替两个小萝莉开苞后，没有洗澡，结果被大姐闻出来了，不管了，反正迟早是要说的，再说大姐现在是自己的性奴，干什么还要像以前那么的怕她，嗯不怕她了，「其实，其实，那个……那个……这个……」&lt;br&gt;话到嘴边，还是不敢说，虽然大姐确实是自己的性奴了，但是他又不是将大姐变成玩具，她还是有自己思想了，要是让她知道，昨晚刚替她开苞后，早上就将两个小萝莉也开苞了，不知道会怎么样，额头上也出现了汗。&lt;br&gt;本来只想调戏一下弟弟的，可是看到他那支支吾吾的样子，她发现自己好像挖到好东西了，立刻揪住了弟弟的耳朵，威胁到，「云枫，不想吃苦头的话，就全部给我说出来，早上玩谁了，你肉棒有血腥味，看来还是个处女。」&lt;br&gt;心里很是得意，坏小子，昨晚才替我开苞，一大早就又有女人被你开苞了，哼哼，不给你点教训，恐怕你还以为我是那么好上的。&lt;br&gt;「那个，是，是可心……」&lt;br&gt;声音很低很低，低到李望舒贴在他的嘴巴才听到了。&lt;br&gt;眼睛顿时睁大，看着弟弟，他居然将可心上了，虽然两个小萝莉和自己一样，都很喜欢他，可是她们还太小了，即使你想玩，也得等几年，等她们长大才行啊，虽然现在女孩在16岁的时候已经就算大人了，可是在她看来，16岁的少女还是孩子。&lt;br&gt;「还有月怡……」&lt;br&gt;李云枫接下来的话让她彻底的抓狂了，可心就算了，16岁，玩了也还可以接受，毕竟心中这个社会就是这样，可是月怡才14岁啊，这真的才是个孩子啊。&lt;br&gt;「你，你，月怡还是个孩子啊，你就忍心上了她，你气死我了。」&lt;br&gt;虽然心里很是生气，但是对弟弟的爱让她不忍心打自己的弟弟，平日里好像自己一直在欺负他，但是那仅仅是开玩笑而已，真正的事情上从来就不会让弟弟吃亏。&lt;br&gt;气呼呼的看着一脸尴尬的弟弟，从他身上爬了起来，要去看看妹妹们，大肉棒还插在里面，让她又是感到一阵快发，心里又是生气又是舒爽，就这样赤裸着身子跑到了妹妹们的房间，随着她的走动，地上留下了大量的精液，都是她蜜穴里流出来的。&lt;br&gt;李云枫也是立刻跟了过去，既然说开了，那么现在就要安慰一下大姐才行，不然要是大姐不理自己了，那就糟糕了，虽然自己可以用主人的身份让大姐不离开自己，可是那样带待在身边的就不是大姐了，而是一个叫李望舒和他有血缘关系的人肉玩具。&lt;br&gt;迅速的来到了两个小萝莉的房间，大姐正站在床边，两人小萝莉仍然互相拥抱着在睡觉，身上和床单上到处都是李云枫的精液，两处红色表明她们就是在这里被自己的亲哥哥开苞的，两女的脸上都带着满足，嘴角的精液和下体正在流出来的精液都表明两人被射了很多，而微微鼓起的肚子更是让站在一边的李望舒很是妒忌，不错是妒忌。&lt;br&gt;在看到两个小萝莉满足的笑容后，她就不再生气了，既然事情已经发生了，那么自己除了接受还能做些什么呢，离开李云枫吗？不可能，她已经不可能离开李云枫了，让两个妹妹和李云枫保持距离吗？也不可能，两个妹妹对李云枫的感情不比自己差。&lt;br&gt;而在接受了两个小妹妹也是弟弟的女人后，再看她们那微微隆起的肚子，她就很是嫉妒了，自己一人被李云枫玩，肚子里的精液恐怕还没有一个妹妹肚子里的多，这让她很是不爽，看到弟弟进来。什么也没有说，拉着弟弟就出去了。&lt;br&gt;李云枫刚进来，还什么都没有说，就被大姐拉了出来，心里很是疑惑，只好跟着大姐走，心里想着怎么哄大姐开心。两人来到了楼下，直接进入了厨房，然后大姐就肚子的找起了食物吃起来，叫他也吃，虽然很疑惑，不过一早上没有吃饭的他也饿了，于是两人就赤裸着坐在餐桌边吃起了早餐。&lt;br&gt;餐桌上的字条，李云枫看到了，看完后，就笑了，看了母亲已经知道了自己和妹妹们的事了，早上应该也看到了自己替两个小萝莉开苞的场面了，那么我的妈妈，你现在跑不掉了，淫荡的笑容再次浮现了出来。&lt;br&gt;啪……&lt;br&gt;「好痛，大姐你干什么，干嘛突然啪拍人家的头？」&lt;br&gt;李云枫很是委屈的说道，看着大姐的眼睛里很是受伤。他要解释。&lt;br&gt;将嘴里的食物吞下去，「两个妹妹的事还没有解决，你淫笑什么，我告诉你，一会儿要是不能让我满意，你就永远和她们两个保持距离吧。」&lt;br&gt;李望舒妩媚的脸上充满了煞气，然后拿起食物继续吃了起来。&lt;br&gt;「哦，大姐，你说什么就是什么。」&lt;br&gt;李云枫心里很是受伤啊，在家里，母亲永远是那么温柔，对于自己的骚扰，她总是温柔的接受，而二姐性子很冷，所以对于自己的话都会听，所以在自己将她开苞后，自己说什么就听什么，很是听话，而两个可爱的小萝莉，永远是那么的可爱，可心比较活泼，但是心思很是单纯，心里藏不住秘密，有什么都会和他说，而月怡则是十分的害羞，一直默默的喜欢自己，所以……而大姐则是他最怕的，平日里好像很懒散，但是总是戏弄他，让他很是无语，从小到大都是他被大姐欺负，所以大姐的话他不敢不听，这已经成了一种习惯了。</content></item></essay>