<essay><item><title>假清纯真淫荡人妻老师(5)</title><author>床上伴侣</author><content>因为做爱的快感还是胜过其他，所以唐山和张扬一邀，她就去了，即使自己兴
致不高，但躺着让他们服侍让他们舔让他们插，还是很舒服，因为他们都会错开时
间，再加上偶而上网找新人，所以自己天天都享受做爱的乐趣，而且大部份都好几
次。&lt;br&gt;妻的性经验，让我瞠目结舌，她看着我惊讶的眼神说，「老公，对不起啦，人
家真的很爱你，真的，真的不会离开你，但是，人家愈做愈敏感，愈做愈想做」。&lt;br&gt;妻看了表说「唐山应该到了，我要走了」，在我面前换了衣服，换上性感的内
衣裤，经过肉棒滋润的丰满光亮体态，有点像要流出汁来，令我看了也动心，她回
头看着我说，「老公，我去帮你买绿帽，嘻嘻」，我苦笑点头。&lt;br&gt;妻到了傍晚才回来，开门时就在哼着小调，显然心情很愉快，看到我在家，亲
密的喊了一声。&lt;br&gt;「老公，我做饭给你吃」，并开始将衣服脱光，看的我慢慢勃起，不过她压了
一下我的阴茎说，「坏坏，不是给你用的，是为了陆天洋」，我才不管她，立刻把
自己的裤子脱光，把她压在沙发上，不过她竟然很快的用手在我的阴茎上很快速的
前后搓动，小弟弟还没插进去，就射出来了，她用手指点了一下我的鼻子俏皮撒娇
的说。&lt;br&gt;「老公，乖乖嘛，让人家休息一下，人家好累喔，唐山说他早上很累，所以一
个下午几乎都是我在上面摇，有没有看到你老婆的乳头有咬痕，大奶也被抓的肿肿
的，下面也还湿湿的，都是他啦，干了两砲，人家真的好累喔，待会儿还要给陆天
洋用，所以…嘻…不过…反正你也射了」。&lt;br&gt;妻打开话匣子继续说。&lt;br&gt;「老公，真的很谢谢你，以前偷偷上网去交网友，还是怕你知道，不过我现在
可以享受淫荡的快感，但没有淫妇的压力，都是因为你的宽容，虽然学校一些女同
事背后骂我，说我看到男人脚就张的开开的，说我的下面长了淫贱痣，我知道她们
在妒嫉，因为以前还会跟我说她们的老公不行了，二三下就清洁溜溜，现在看到我
每天都吃的饱饱的，皮肤愈来愈好，而且男同事都想找我去吃饭，呵，她们一定很
难过，哈哈，因为你的容忍，让我享受了肉体的最大快感，又没有精神负担。&lt;br&gt;老公，我真的真的很爽，真的很感激你。老公，对不起，人家很喜欢刺激」。&lt;br&gt;妻说，「我们刚结婚的时候，有一天晚上在科博馆后面的小公园打砲，不知道
你记不记得，那是我和你相干最爽的一次，因为只有短短几秒钟你就射了，所以不
是因为下面爽，而是全身脱光在公园里，真的很刺激，后来你愈来愈保守，又不干
人家，我只好自己去找乐子了，所以就…，发现偷情更刺激，不知道为什么，即使
天天跟同一个客兄干，一天干个二三次，但还是很刺激，可能是因为要偷偷摸摸吧
，呵，老公…」。&lt;br&gt;这时陆天洋的声音在门外响起，妻看了一下时钟，很高兴的说，「怎么这么早
？」就立刻迎到门口，一打开门就跳到陆天洋身上，两脚夹着他的腰部，抱着他亲
，两人舌头交缠，陆天洋抱她进门，用手对我指着门，我去关门时，他们两个还是
亲着嘴，陆天洋用手拍打妻的光屁股，妻则开始脱他的裤子，一只手已经迫不及待
伸进去抚摸他的鸡巴，嗯嗯的声音又传出来了，可以看的出来她很兴奋。&lt;br&gt;一跨进客厅，陆天洋就把妻按倒在矮桌上，整个人压在她身上，一阵热吻后，
慢慢的从脖子沿着胸前、乳沟滑吻到腹下肚脐，妻抖动腰身媚眼看着我。他抓握她
有弹性的乳房揉捏着再亲着她的额头、脖子，渍渍的汗水一直滴流在两人身上，两
具光溜溜的肉体相叠着。&lt;br&gt;陆天洋舔上妻暗红尖挺的乳头，用手碰触着乳房的上下部位，弹握起她的乳房
，抚着她腹丘的光滑，又滑到肚脐下私处，那里杂乱的阴毛分布在鼠蹊部和大腿内
侧，毛下暗红色的阴肉也微微显出来。他抓紧她的腰，用力抚摸她丰满的屁股。&lt;br&gt;陆天洋挺着阴茎对着她的两腿间摩擦，在她的阴蒂前后蠕动，她朦胧眼睛扭着
腰。&lt;br&gt;两人舌头对舌头的交缠加上粘滞的口水，在呜呜声，陆天洋再把她的腿缠绕在
腰上，手指拨开她的两阴片间，摸抚着她的阴肉。&lt;br&gt;手指一根根的摸动，阴肉渐渐湿润，涨红的阴唇肉上皱折抖动像是在呼吸似的
，她微微张开嘴，眼神呆滞地让他手指的动作在她变成淫荡的神秘地方游移。&lt;br&gt;突出的阴蒂受到刺激而变硬，手指滑触着她复杂的阴下构造，她兴奋的反映加
快了他的动作，他翻过她的身，弯下腰脸贴着股间去观察膨大暗红的阴部，舌头舔
啧到阴肉的滑软和粘湿，在那一粒突出上翻动，妻呜呜的叫声刺激了他用两手拨开
肉唇对着她的会阴部猛舔。&lt;br&gt;阴唇内外咸腥的味道加上她喔喔的哼声，舔过的口水和阴唇内部迸流的淫汁混
在一起，他的舌头把阴蒂由包皮内翻出，沿着涨大的阴唇内外舔到近于下面的穴口
部位，伸进了结合的肉洞。&lt;br&gt;陆天洋的肉棒已经膨胀得抖动，她的反应随着他的挑逗也开始激烈起来，肩柙
、臀部的摆动对男人而言是很兴奋的，他拉着她的头发，把她的头按在肉棒前。&lt;br&gt;肉棒一股脑就塞进她的嘴里。&lt;br&gt;整根的没入，那一根直抽插着她的嘴，她用舌头含舔着这个直硬弹性的肉物，
她脸上散乱的头发披着，陆天洋亢奋地看见她在吸吮他下面的那根。&lt;br&gt;从龟头舔到阴茎根，再抓弄着阴囊，妻又跪在我眼前吹别的男人的喇叭。&lt;br&gt;『转过身来背着我！』，陆天洋命令着她，她倚站在墙壁边弯下了腰，浑圆的
屁股翘对着陆天洋，陆天洋按着她的屁股抓紧了腰，分开她的大腿，一手抓着挺直
的肉棒碰触阴部肉缝，肉棒上上下下在洞口摩擦，妻的嘴里已经传出「喔喔」声，
他最后对准了肉洞，向前的一挤，插进了紧密的阴道中…..&lt;br&gt;妻散乱着头发，很快翻上他的身，捉着陆天洋的大鸡巴，一下子就塞进去肉穴
里，两只手撑在沙发上，屁股拼命摇动起来，眼睛半闭着，眉头深锁，嘴里都是呻
吟声。&lt;br&gt;我近距离看着她的肉穴咬着巨棒，感到非常的震撼，竟然又勃起了，她发现我
挺着阴茎在她身边，分出一只手摸弄，不到一分钟，我又射了，妻则摇动的更快速
，呻吟声浪一波大过一波，叫着「喔喔喔…不行了，喔…不行了」，但却摇的更厉
害，没有停下来的迹象。&lt;br&gt;陆天洋坐了起来，将妻抱起来走动，大鸡巴还是一边抽送着，边看着我说「好
爽，你老婆的肥穴吸得我的鸡巴都快抽不动了」。&lt;br&gt;妻的眼神恍惚，他叫我跟着他们进卧室躺在床上，我的脚在床头，头伸出床外
，让妻再趴在我身上，不过是相反方向，我的眼睛前面就是妻湿淋淋的肉穴，陆天
洋就在我的眼前对她的肉穴抽动，卵葩随着鸡巴的进出打在我的脸上。&lt;br&gt;淫乱的妻显然已经失去意识，先用手抓我的阴茎，再用嘴拼命的吸吮，我也很
兴奋，陆天洋的鸡巴近看实在是太巨大了，而且布满青筋，妻的肉穴在他抽送下，
翻进翻出，淫水流到我的脸上，加上两人肉壁相撞的噗次声，对我是很大的刺激，
但我太累了，心有馀力不足，鸡巴始终没有勃起，妻则持续痉挛着，最后还咬痛了
我。&lt;br&gt;陆天洋再快速冲刺了不知多久，终于射了，全部射进妻的阴道里，拔出鸡巴时
，故意在我的脸上敲了一下，妻整个瘫在我身上，我看着他们两人的淫液慢慢的流
了出来，陆天洋得意的大笑「哈哈」，就自己穿好衣服离开了，我和妻则不知不觉
睡着了。&lt;br&gt;第二天起床时，才早上七点，我还是全身赤裸，而且竟然勃起，妻则穿戴整齐
，准备要去上课，看到我醒来，走过来捏我的鸡巴说，「你也很爽，对不对？」，
就帮我口交，我很累，想要把她推开，但又舍不得，终于，又是一下子就射了，妻
说，「你好好休息」，就离开了。&lt;br&gt;我最后被电话吵醒，看了一下时钟，已经下午一点了，话筒里传来妻的声音。&lt;br&gt;「老公，还在睡，睡饱了没？」&lt;br&gt;「睡饱了」。&lt;br&gt;「老公，嗯，唐山晚一点想到家里来，喔…可以吗？」老婆呻吟着，喘着气问。&lt;br&gt;我想了一想，干都干了，至少有问过我，现在还更尊重我，就说「好」。&lt;br&gt;起床后百般无聊，就又偷看妻的日记，大都是偷情的记录，其中有几篇比较长：&lt;br&gt;「老公最近很忙，我终于受不了挑逗，在上个礼拜尝试玩了３Ｐ，是和我网路认
识，曾经出去玩过几次的砲友和他朋友,砲友的朋友是个ABC男孩，他的名字叫David
。&lt;br&gt;而我砲友叫小安，刚开始我不敢视望David，害羞的低着头，但感觉我砲友的手
已将我连衣裙从肩头缓缓拽下，露出了我的一边胸脯，David便温柔的叫了声:啊!..&lt;br&gt;可欣，便探出一只手抚摸了起来，顿时，我的身体亢奋起来….。&lt;br&gt;因为是第一次３Ｐ，很紧张兴奋，我慌忙将自己的脸埋在砲友的肩头，感觉到
的手在我的乳房上温柔的抚摸着，在极度的害羞与慌乱中，承受着两个不同男人的
抚爱。&lt;br&gt;小安温柔的捧起我的脸，与我热吻起来。同时，缓缓得将我的连衣裙另一边拉
下，呀！随着我的一声轻叫，我那美丽的双乳裸露出来，呈现在两个冲卖激情的男
人面前。小安继续深吻着我….。&lt;br&gt;David的两只手一左一右摸着我的乳房，指尖拨弄着我的乳头，我的乳房很快
涨大起来，他火烫的脸颊贴在我的裸露的背上。顿时，我感到安全了几分，我喜欢
温柔的男人。&lt;br&gt;这时，小安忽然拿开了我的脸，我睁眼望见他正深情的望着我，他对我说：&lt;br&gt;可欣，该吻David了!然后深情的对我一笑，接着，就将我的身子拧向David…
这是我第一次裸露着双乳同时面对两个男人。&lt;br&gt;瞬间，极度羞耻占据着我的心，当我与小安的双目相遇时，又立刻返身抱住他
，小安一边亲我一边鼓励我，又将我拧给David，David主动捧住我的脸，他说了。&lt;br&gt;你真漂亮，立即我产生了一种莫名状的冲动，闭上眼扑了过去，主动将双唇送
到David的唇边，和这个健壮的男人接吻起来。当我的舌头与她的舌头交在一起时
，我只知道，我非常动情。&lt;br&gt;身边的小安，开始动手脱我的连衣裙，不只为什么，此时我竟大胆起来，在任
凭David达双手抚摸我的同时，又一边抬起身子配合小安脱我的衣裙，直到被脱的
一丝不挂。这时，我的腿间开始湿润，像是有几只蚂蚁在哪里不停的爬呀爬呀。&lt;br&gt;噢，我叫了一声，小安的手开始拨弄我的下身，我的身体不停的扭动起来，大
腿间汹涌澎湃!我开始呻吟起来。&lt;br&gt;嘴中不停的吸着David的舌头，任凭他的另一只手肆意的玩弄着我的乳房。&lt;br&gt;小安用手轻轻一拨我的腿，我便自觉的分开了双腿，他将他的脸埋在了我的两
腿之间，开始用舌头舔我的私处，并发出滋滋的声音。我更加卖力的吸着David的
舌头，喉咙里发出欢悦的叫声。&lt;br&gt;此时，David身上的浴巾不知何时早已揭开，我的一只手也不知不觉的握住了
他那粗壮的阴茎，温柔的给他套弄着。&lt;br&gt;David也更加温柔了。他轻轻的变换了一个姿势，将我的脸影导到他的双腿间
，一个昂首勃发的大阴茎立刻展示在我的眼前，David皮肤很白，浓密的阴毛显得
格外的黑密。&lt;br&gt;我真的好喜欢耶，当我刚想冲动的含下它时，小安停止了动作，把我抱到床上
，并和David换了一下位置，小安亲吻着我&lt;br&gt;问我：感觉好么？此刻，欢乐已经使我忘记了害臊，我松开我在手中David的
阴茎，搂住小安告诉他：我好开心！&lt;br&gt;David与小安会意的一笑，两人躺在我的身旁，抚摸着我的娇躯。David说：&lt;br&gt;可欣，我为你舔一舔吧，我望了望小安，小安的目光在鼓励我，我笑着对David
点点头，并分开了双腿，将自己的阴部高高的挺起来，等待David。&lt;br&gt;啊，我叫了起来，David的温湿的舌尖舔在我的阴蒂上，使我好舒服。&lt;br&gt;噢..，我又一次叫起来，David的舌尖转到了我的肉缝里。&lt;br&gt;我一把抱住在旁边看的发呆的小安，狠命的亲吻着他，扭动着屁股，不停的呻
吟着。&lt;br&gt;啊…啊…啊…..啊，小安，噢…，呀…..呀，David，我爱你们。&lt;br&gt;在David的吸、舔之下，我的阴道极度需要充实，很快的大声喊道：&lt;br&gt;小安，要我，我要你要我！话音刚落，小安立即将我的身体拽过来，我返过身
体，淫荡的将自己的屁股翘起来，等待他的阴茎。（平时我最喜欢被男人从后面抽
插，因为那样可以最大满足自己）。&lt;br&gt;小安的热棒刚搭在我的阴蒂上，我一扭屁股，扑的一声，便插进了我的阴道，
我快乐的淫叫起来，David则将他的阴茎塞入我的小嘴中，只见我腿间插一根，嘴
中含一根，我感到我是世间最幸福的女孩子了。&lt;br&gt;小安一波一波的抽插着我，David不停的抚摸，搓揉着我的胸部，而我的嘴上
吮吸着David的大阴茎，一只手在握这它，另一只手还伸向后面的小安，摸着他的
睾丸。</content></item></essay>