<essay><item><title>浪荡岳母(3)</title><author>床上伴侣</author><content>看着岳母此刻含羞带媚的娇态，双手不觉在她两个滑腻的奶子上又用力捏了
一把，「啊～～」一声柔媚入骨的娇吟。&lt;br&gt;「妈，觉得儿子的鸡巴怎么样，还满意么？」&lt;br&gt;「嗯～～嗯～～喔～～」在我拉起她两个圆柱般的奶头后，娇呼了几声当作
给我的回答。&lt;br&gt;「妈，你别握着儿子的鸡巴不动啊！来帮儿子的鸡巴抹些油吧！」我让岳母
一只手托住阴囊，另一只手握住阴茎，带着几分生涩开始前后套动起来。&lt;br&gt;阴茎在岳母纤细的手掌中跳动着，生涩却激烈地套动生出一波波的快感，冲
击着我的脑神经。喔，这是岳母，雯雯的妈妈在给我手淫！&lt;br&gt;我突然探出右手一下摀住岳母的大腿根部，手掌紧紧覆盖着她泳裤下的整个
生殖器。岳母顿时浑身紧绷，大腿夹住入侵的手掌，双手握着我的性器也不再套
动。&lt;br&gt;一股温热的感觉从岳母坟起的阴户透入手掌，所触一片滑腻。不出所料，此
时岳母的阴户早已湿得一塌糊涂，连泳裤都已浸透。我紧贴着岳母火热柔软的大
阴唇，顺着中间的凹缝，由下往上一捞，就沾了满满一手的淫液。&lt;br&gt;岳母甜腻地呻吟了一声，身子便软了下来。&lt;br&gt;「妈，你好淫荡喔～～一手套着儿子的鸡巴，握着儿子的蛋蛋，一边小屄却
流出这么多骚水！」我将手掌伸到嘴边，吸了一口：「嗯，比刚才的还要多还要
骚，而且还是热的……」&lt;br&gt;我把手上剩馀的淫液全部抹入岳母微启的口中，岳母也配合着吸入自己的淫
水，之后再渡入我的口中。这次我没有咽下，而是用舌品存了一会，又反哺回岳
母的口中，在我俩的嘴唇之间拉出一条晶莹的丝线。岳母微睁着双眼，脸红耳赤
地咽下了自己的淫液。&lt;br&gt;「妈，让儿子给你的嫩屄上也抹点油吧！」说完便一把拽下此时岳母身上唯
一的泳裤。&lt;br&gt;雯雯的妈妈终于赤裸着躺在我的怀里了！&lt;br&gt;（四）&lt;br&gt;手，顺着岳母大腿内侧上的淫水，一直摸到她的档部，在那滑腻火热的阴户
上一阵肆意地掏摸。噢～～这就是岳母的下体，这就是岳母的屄！&lt;br&gt;岳母的阴户摸上去十分光滑，仅仅在阴阜的顶部长着一小撮捲曲的毛发。而
此时赤裸的阴户早已是一片泥泞，我在上面再次掏了一把淫液，涂抹在阴茎上。
岳母套弄的技巧越发娴熟，从我阴茎上分泌出的液体混合着刚从她阴户上掏过来
的淫液涂满了她的手掌，黏黏糊糊地泛起了泡沫……&lt;br&gt;暗自挪动了一下龟头的位置，用力向前一顶，便从岳母嫩滑的臀瓣中挤了进
去，硕大的龟头顶在了一个火热的凹陷处。&lt;br&gt;「呜～～不要……」岳母扭动着身躯，臀部紧紧夹住我的龟头，手却仍在不
停地套弄着我的阴茎。&lt;br&gt;我左手用力握着岳母的一个奶子，右手摀住她湿淋淋的阴户，以此固定住她
的下体。&lt;br&gt;「妈，不要动噢！儿子……哦……儿子的龟头顶到妈妈的……顶到妈妈的屁
眼了……喔～～」顶在岳母屁眼里的龟头又是一阵旋磨搅动。&lt;br&gt;「呜～～喔～～不～～慢……慢一点……喔──」岳母失声大喊起来。&lt;br&gt;龟头四面传来巨大的压力，上面敏感的皮肤甚至能感觉到那些菊花状的纹路
紧紧咬着我龟头的顶端。其实这样在身体上并没有太大的快感，可心理上的兴奋
却是无与伦比。只要一想自己正在用鸡巴捅雯雯母亲的屁眼，而且还一边抠着她
的屄，我就兴奋得浑身发抖。&lt;br&gt;等岳母稍微平静一点后，我亲吻着她的耳朵，继续用语言挑逗：「妈，你的
屁眼好烫喔！噢～～夹得儿子的龟头好紧……妈，这是第一次有男人捅你的屁眼
心吧？哦～～喜欢儿子这样捅你的屁眼儿么？妈，儿子的龟头大么？捅得你舒服
么？喔～～妈，再用你的屁眼夹一夹儿子的龟头吧～～」一边说，龟头一边慢慢
往里旋转，岳母果然配合收缩自己的菊眼，一紧一收地吮吸着我的龟头。&lt;br&gt;「喔～～妈，你的屁眼好妙，好会夹～～儿子好喜欢这样用龟头猥亵妈妈的
屁眼呀！嗯～～」我忍不住哼了一声，岳母居然将一直握着我阴囊的手伸到会阴
处，把中指插入了我的菊眼！&lt;br&gt;不敢相信！在此之前我甚至无法想像！&lt;br&gt;刚才岳母主动吮吸自己淫水渡入我口中时就已经大为惊讶了，可没想到岳母
竟能够做到这一步，不但握着女婿的鸡巴捅自己屁眼，甚至还主动去抠女婿的菊
眼。到底是发骚的女人都是这样，还是因为压抑了太久？不过这似乎并不重要。&lt;br&gt;我轻柔地抚弄着岳母黏滑的阴户，灵活的手指不停穿梭于软腻腻的大小阴唇
之间，靠着手指灵敏的感觉在脑海中描绘岳母性器的形状。分开肥厚的大阴唇，
再轻轻拉出小阴唇，中指便探入那个湿热的世界，由下往上寻到顶端那粒嫩嫩的
肉珠，轻轻拨弄，顿时怀中汗津津的女体开始随着我的手指而颤动。&lt;br&gt;当我手指来到岳母那已经微微张启的阴道口时，岳母的胯部明显往前送了一
下，彷彿在期待我手指地进入，当然我并未马上满足岳母的渴求，手指不紧不慢
地在那个温腻的入口处画着圈。&lt;br&gt;「妈，刚才有只小虫子跑到这里面去了，要不要儿子用手帮你捉出来呀？」&lt;br&gt;「嗯，快，快帮妈……捉出来。」岳母的臀部不安地往前挺动着。&lt;br&gt;「用什么捉呀？」&lt;br&gt;「用，用你的……手指……」&lt;br&gt;「到哪里去捉呀？」&lt;br&gt;「到我的……阴……阴道……」岳母的声音越来越小，后面的两个字更是几
不可闻。&lt;br&gt;「要说妈妈！而且声音太小的话儿子可听不到哟！」手掌猛地压住岳母勃起
凸出的阴蒂一阵快速震动。&lt;br&gt;「呜～～好儿子，快……快把你的手指插到妈妈的阴道里～～喔～～快用你
的手指狠狠地插妈妈的阴道！呜～～呜～～」岳母再也忍受不住强烈的快感，大
叫出来。&lt;br&gt;「嗤！」一声轻响，整根中指尽数插入岳母的阴道。&lt;br&gt;「喔～～」一声高亢满足的呻吟，岳母整个背部强烈地向前弓起，菊眼死死
咬住我的龟头，雪腻的乳房彷彿要融入我的手掌。&lt;br&gt;热、滑、软，这是我中指传来的第一感觉。我费力地搅动手指，从岳母的下
体中发出一串「咕叽～～咕叽～～」的声音。每一次抽插都会带出大片大片黏滑
的蜜汁，溅得手掌和大腿到处都是。&lt;br&gt;「啊……要……要来了……快……再快一点！」岳母头部靠在我的肩上死命
后仰，如浸了油般滑腻的大腿紧紧夹住我的右手，阴户则拚命前顶。&lt;br&gt;滚烫紧窄的阴道痉挛着，整个膣腔都在剧烈蠕动，满是褶皱的肉壁紧紧裹着
我的手指，似乎要将它吸入柔软的更深处。却是岳母被我的中指一插，高潮了。&lt;br&gt;在脑海中出现这样一幅淫荡的画面：午后的游泳池旁，赤裸的女婿从背后紧
搂着同样赤裸的岳母，女婿一手捏着岳母雪白挺翘的奶子，一手放在她的大腿根
部，捂着她娇嫩的阴户，中指插在阴道中上下地搅动……&lt;br&gt;脸带潮红美眸流春的岳母则瘫软在女婿的怀中，两手伸在身后，一手引着女
婿粗大的鸡巴插在自己从未有人碰过的屁眼里，另一手则玩弄着女婿的阴囊和肛
门！最后竟然在女婿手指地奸淫下达到高潮！&lt;br&gt;也许是一分钟，也许是五分钟，岳母阴道的痉挛终于慢慢消失，身体也松弛
下来，无力地靠着我的肩膀，两眼迷离，微张着红唇，大口大口地喘气，宛若离
水的鱼儿。&lt;br&gt;我继续缓缓转动中指，探寻着这个火热滑腻的膣腔。指腹勾磨着肉壁上柔嫩
的褶皱，这些沟回层层叠叠仿似没有尽头，且敏感异常，稍一碰触，便会如波浪
般蠕动不止。&lt;br&gt;「妈，你的嫩屄还在动啊，流了这么多水，好淫荡喔～～这是妈妈的阴道！
妈妈，喜欢儿子抠你的淫屄么？热热的，软软的，嗯……还在吸我的手指～～」&lt;br&gt;「不要……再弄……妈妈了，让妈……歇……喔～～」不让岳母说完，中指
在阴道里猛地一勾，馀下的话便又化作一声长长的呻吟。&lt;br&gt;「妈妈阴道里的小虫子还没有捉出来，怎么可以停下呀？嗯，让儿子用嘴帮
你吸出来吧！」&lt;br&gt;「用……嘴？」颤抖的声音中显然带着几分期待。&lt;br&gt;岳母顺从地岔开了双腿，俯身在躺椅上跪趴好。一个让人喷血的姿势便形成
了：两瓣雪腻的臀部高高翘起，上面还残留着一些淡红的掌印。湿漉漉的大腿向
两旁敞开着，露出中间鲜红的阴户，往下淌着闪亮的淫水，空气中荡漾出一丝撩
人的膻腥味。&lt;br&gt;肉色的大阴唇早已分开，露出里面粉红的嫩肉。晶莹的阴蒂从包皮中挺立出
来，上面流耀着一层莹润的水光。粉嫩嫩的小阴唇微微张开，尿道口隐约可见，
花径入口却被遮住。再上面则是一个暗红色有着菊花状放射褶皱的小孔，外面微
皱，中心却娇嫩，一缩一缩地动着。&lt;br&gt;这就是岳母两腿间最隐秘的私处了！现在一切都毫无保留赤裸裸地呈现在我
眼前！&lt;br&gt;大概是怪我光看不动，岳母回过头，咬着嘴唇，幽怨无比地望着我，摇动自
己白晃晃的大屁股，彷彿一只发情的母猫。我微微一笑抚上岳母肥美的臀部。&lt;br&gt;实际上整个臀部都已经被岳母的淫水弄得湿滑无比，看上去水光闪闪。我俯
下身一口咬在滑嫩的臀肉上，「喔～～坏儿子～～」岳母的鼻腔中发出一声满足
的呻吟。&lt;br&gt;随即「啪！」的一声，岳母挺翘的臀上又留下一个鲜红的掌印。&lt;br&gt;「啊……坏儿子又在打妈妈的屁股了！」&lt;br&gt;我舔噬着臀瓣上刚刚留下的手印，一边用指尖轻轻刮弄岳母的菊眼，一边说
道：「妈，儿子要用舌头插遍你身体上的每一个洞！」说完便将舌尖刺入了猩红
的菊眼中。&lt;br&gt;「啊～～要……要死了～～」&lt;br&gt;双手用力分开岳母夹紧的臀缝，对准中心的娇嫩之处好一番舔弄，直到岳母
的身体几乎瘫软在躺椅上，才罢了休。看着岳母浑身娇软无力的媚态，我大力揉
捏着两团白腻的臀肉说道：「妈，你的屁股真是漂亮呀！嗯，现在你身上就只剩
下一个洞洞了。」&lt;br&gt;「好儿子，妈把身上所有的……所有的洞都给你～～快来……」&lt;br&gt;「真是一个淫荡的妈妈呀～～」&lt;br&gt;抚弄着眼前娇嫩滑腻的阴户，成熟妇人下体特有的腥味直刺入鼻。紧贴在岳
母腿心，我贪婪地嗅着从岳母生殖器上散发出来的腥骚味，这种女人阴户的浓郁
体味就是最烈的催情剂。&lt;br&gt;蛇一般的舌头从岳母的会阴沿着湿软的凹缝游弋而下，最后停留在那粒软软
硬硬的花蒂之上。舌面粗糙的味蕾反复刮磨着娇嫩的蒂肉，花蒂反倒越发挺立。
随着我的舔弄，一串串极度销魂的声音从岳母的口中飞扬出来。&lt;br&gt;把岳母「折磨」得差不多了，我又换一种方式，两手搂住她的肥臀，嘴唇啜
住那粒鲜红的花蒂，轻轻拉起，舌尖在上面或轻或重地抵揉拨弄，甚至将鼻尖顶
入岳母火热湿滑的阴道内，女人生殖器内浓郁的气味随着黏滑的淫液直接灌入鼻
中。&lt;br&gt;「啊～～要……要尿了……快……妈……尿了～～」强烈的快感让岳母尖声
大叫，整个阴户死死压在我的脸上。&lt;br&gt;手中两瓣圆圆的雪股也不住蠕动，时收时舒，感觉到岳母即将到来的高潮，
我立刻用嘴吸住岳母的阴道口，捲起舌尖刺入花径，在褶皱上滑过，勾动敏感的
肉壁，花蒂则改用手指去抚慰。&lt;br&gt;随即一股软软腻腻的液体冲击在我的舌尖上，湧入口中，一股一股，又从我
的嘴角溢出。&lt;br&gt;岳母居然潮吹了！&lt;br&gt;（五）&lt;br&gt;「妈，唔，没想到，嗯，你居然会潮吹！快告诉我，被儿子的舌头，搞到潮
吹是怎样的感觉？」我含糊地问道，舌头继续在岳母的花瓣间游弋滑动，噬咬着
柔嫩的小阴唇，安抚岳母逐渐从痉挛中回复过来的身躯。&lt;br&gt;岳母浑身布满了一层细密的汗珠，两次高潮已是让她手脚酥软，像奶油般化
在了躺椅上，只顾瞇着双眼无力地喘息，再提不起精神回答我。&lt;br&gt;我爬上躺椅，将身体覆盖在下面那具丰腴的躯体上，阴茎贴着火热的阴户，
带着满嘴淫液细细舔舐她背上的汗珠。高潮后的爱抚让岳母感到异常满足。&lt;br&gt;舌尖一路游弋来到岳母耳下，「妈，正餐还没有开始，你可别吃饱了呀！」
我挺了一下腰，怒胀的阴茎在岳母软腻腻的阴户上蹭了一下，强烈的快感让我的
声音也带上了几分喘息：「妈，那只小虫子还没有吸出来，所以儿子决定，用这
根大肉棒插到妈的阴道里把它捅出来。妈，你可要打起精神。」&lt;br&gt;起身略一考虑，还是决定跟岳母的第一次性交采用正面插入的体位，我要看
着岳母的眼睛插入她的阴道！&lt;br&gt;将岳母软绵绵的身子翻转过来，说来刚才跟岳母狎玩了这么久，却还是第一
次看到她正面的裸体。&lt;br&gt;岳母有着跟雯雯一样娇美的容貌，却多了一份成熟妇人的风韵。仔细审视岳
母光溜溜的玉体，只见她双眸水雾迷离，脸颊潮红，小嘴微喘，似乎仍在回味刚
才的高潮。往下，掠过欣长的玉颈，是一对坚挺的雪白玉乳，上面两粒鲜红的乳
头傲然直立，吸引住世间的一切目光。乳房下的线条急剧收拢，形成一个充满了
女人味的曲线。&lt;br&gt;视线继续下移，柔软的小腹上闪着一片片水渍，两条修长莹白的大腿并拢在
一起，大腿根部隆起的阴阜上是一小撮被爱液打湿的捲曲黑发，散乱地贴服在阴
部。两片肥腻的大阴唇紧紧闭合着，顶端却露出一颗闪着水光的晶莹肉粒。</content></item></essay>