<essay><item><title>娇妻坏坏(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我的爱妻生来就是我的妻子，她是我的表妹。&lt;br&gt;有人或许会问现在怎么可以近亲结婚呢？让我来细细的讲。&lt;br&gt;我生活在中部的一个中型城市，小时候是在城关镇长大的，我的家族都在这
里，妻子的奶奶和我的外公是亲兄妹。&lt;br&gt;是的，我和妻子当然算是表兄妹了，也算是娃娃亲，从我记事起就知道她是
我的老婆。&lt;br&gt;我还依稀记得第一次见到她的情景，那时我大约五六岁，学前班的一个小淘
气。&lt;br&gt;那天妈妈跟我说：小虎（我的小名）跟我去看小妹妹。&lt;br&gt;我问哪里有小妹妹，妈妈就带着我去了表舅家。&lt;br&gt;那一天是妻子做满月的日子，我在摇篮（一种竹木制的摇篮，大约一米多长
半米宽，现在很少见到了）里见到了她，她粉粉的，嫩嫩的躺在摇篮里。&lt;br&gt;不知道为什么，我到现在仍然清楚记得当时我的反应，我趴下去亲了她，小
宝贝咯咯的笑，我那一整天不断的亲她，然后唱幼儿园的歌，跳幼儿园的舞逗她
玩。&lt;br&gt;我问妈妈：她叫什么名字呀？妈妈说：还没名字呢，等到一百天的你姥爷给
她起名。&lt;br&gt;这是必需的，因为我的名字也是姥爷起的，姥爷可是我们家乡十里八里都闻
名的文化人，在镇上的中学做了近二十年的校长呢。&lt;br&gt;对了，我的名字——秦枫。&lt;br&gt;枫的谐音是丰，寓意是红，姥爷当然是希望我们家红红火火，生活富足了！
这时间大人们都围着我们，也不知是表舅妈还是哪位阿姨婶婶问我：小虎，把妹
妹给你做老婆好不好？那时我对老婆这个词不是很理解，但是知道那是个好东西
，于是我点头答应了。&lt;br&gt;等她渐渐的长大，我便多了一个跟屁虫。&lt;br&gt;当然她的名字也有了，雅婷！姥爷起的，当然是希望她长成一个文静美丽的
女孩子。&lt;br&gt;从小到大，雅婷最粘我，由于两家隔得不远，我们俩睡在一张床的日子好多
好多，一直到我上初中。&lt;br&gt;记得全家人送我去市里读书的时候，雅婷追着大客车哭的很伤心，我也伤心
了好一阵日子。&lt;br&gt;雅婷正式成为我的未婚妻，是在我大学毕业，二十一岁那年，雅婷十六岁。&lt;br&gt;那一天，家族的亲人们都聚在一起，高兴而且热烈的为我们祝福。&lt;br&gt;我也在亲人们的起哄里很正式的亲了雅婷。&lt;br&gt;嘿嘿，虽然我之前已经偷偷的亲过她了。&lt;br&gt;那一整天，雅婷的脸蛋都是红扑扑的，话也没说几句，但我知道她也非常快
乐。&lt;br&gt;之后便是漫长的等待，等她高中毕业，大学毕业！我们结婚那天，真的好热
闹，到处都是人，认识的不认识的。&lt;br&gt;我脑子里乱哄哄的，心脏一直跳的咚咚响。&lt;br&gt;姥爷特地请了大红的喜轿，一直抬到堂屋才落轿，雅婷出轿门的那一刻，我
的心差点就跳出来了。&lt;br&gt;她的一张清丽白皙的脸上，小嘴边带着羞涩的微笑。&lt;br&gt;我哆嗦着牵她下轿，我知道我这一辈子都会被她抓得紧紧的！繁琐的结婚典
礼终于结束，费劲周折打发了那些闹腾的亲戚朋友，天色渐渐的暗淡下来。&lt;br&gt;亲人们陆续离去，妈妈最后在我俩的新房里，交待我不要让雅婷受了委屈，
我自然是满口的答应，妈妈带着满意的笑容离开房间。&lt;br&gt;天已经完全黑暗，我俩在明亮的新房里对视微笑。&lt;br&gt;一切都无需语言，我的小妻子扑到我的怀里，我紧紧的搂住她，甜甜的，狠
狠的吻她，吻到她如同一团软泥。&lt;br&gt;激烈的褪去她的衣裳，激烈的爱抚她，我在她赤裸的胴体上，从额头一直亲
吻到脚尖。&lt;br&gt;在温柔的进入她娇嫩紧窄的处子蜜穴后，我一边吻去她眼眶里甜蜜的泪水，
一边冲动的抽插，直到把无尽的精液射入她的体内！婚后的甜蜜不用细说，一年
后我们的宝贝出世了，一个可爱的女孩。&lt;br&gt;父母们的喜悦无法形容，小宝贝的一切都不需我俩操心，按我妈的话说，我
们的任务就是去为宝贝打拼一切，家里的事就不用管了。&lt;br&gt;托父母们的福，我们心无旁贷的打拼了几年，我俩在各自的单位都混得不错
，也购买了交通工具，去年更是在长辈的帮助下，在市中心美丽的河畔小区，购
置了一栋两层带小花园和车库的别墅。&lt;br&gt;按雅婷的话讲，咱们这房子要是在那几个繁华的大城市，真的是要让人红了
眼！那些美好的回忆真是是我幸福的源泉啊。&lt;br&gt;一些意外事情的发生都不是在意料之中的，那是２００６年的夏天，那一天
本来心情也不错，周末公司临时加班，不过原本要到下午才能完成的工作，在大
家的激情工作之下，不到十一点就完工了。&lt;br&gt;跟领导同事打过招呼，我驾车去了一个雅婷喜欢吃的小店买了些她爱吃的点
心，愉快的往家里赶去，希望能给她一点小小的惊喜！我没有按响喇叭，停好车
掏出钥匙打开家门。&lt;br&gt;一楼没有雅婷的身影，只听到从二楼传来她咯咯的笑声。&lt;br&gt;她在跟谁聊天？我想也许是她或者我的表兄妹？或者她那两个闺蜜？嘿嘿，
我去吓吓她们！我把点心放在茶几上，轻手轻脚的摸上楼去。&lt;br&gt;声音从书房传出来，我靠过去，从没有关严实的门缝正好看到雅婷的背影，
她坐在电脑前面，我心里喔了一声，原来她在上网。&lt;br&gt;她穿着居家的睡衣，左腿伸直放在地上，右腿蜷曲在旋转椅子上，左手扶着
耳麦，右手拿着麦克风。&lt;br&gt;聚精会神的神态让我好一阵发呆，直到她说了一句：什么啊，哪有那么夸张
！然后又是一阵娇笑。&lt;br&gt;我有些紧张——到底是怎么回事？雅婷到底和谁在聊天，这么开心？我想叫
她一声，但心里患得患失，不知道在担心什么？我像个傻子一样退回楼下，拿起
茶几上的点心，打开大门，站在门口大叫：婷婷，我回来啦！婷婷，在家吗？大
约过了一到两分钟，婷婷才答应了一声。&lt;br&gt;我站在门口心想：她在关电脑！我无比的好奇？她到底在和谁聊天！？&lt;br&gt;婷婷欢快的跑下楼，扑到我身上，紧紧的搂着我的脖子，开心的笑道：「哥
哥回来啦，今天怎么这么早，不是说要到下午吗？」&lt;br&gt;看着雅婷喜悦的小脸，我不禁在心里责怪我的患得患失！我顺势搂住她，在
她娇艳的红唇上狠狠的亲了一口，笑道：「活干完啦，哥哥赶紧回来陪我的小宝
贝啊！」&lt;br&gt;雅婷快乐的接过我手里的点心，开心极了：「哥哥你休息一下下，我给你做
点好吃的哦，啊，我最喜欢的桃酥，谢谢你哥哥。」&lt;br&gt;看着跑向厨房的雅婷，我坐到大厅的沙发上，扯下领带，长舒了一口气，将
脑子里一丝丝的不愉快抛到脑后！五分钟后，我的午餐端上来了，哈哈，鸡蛋面
条！果然不出我所料，婷婷也只会做这个了！我接过面条，大口的消灭它们，雅
婷坐在我旁边，两手拖着下巴，认真的看我吃她做的面条！三口两口拔完面条，
往后一靠，叹道：「真好吃！」&lt;br&gt;摸摸下巴假装沉思着：「嗯，吃饱了，现在做什么呢？」&lt;br&gt;婷婷咯咯的笑着，收过碗筷去了厨房，一边笑道：「哥哥想做什么就做什么
呗。」&lt;br&gt;我赶紧跟上去，夺过她手里的碗，在水台胡乱的冲了一下扔在一边，紧紧的
搂住她的纤腰，叫道：「吃饱喝足，肯定要做那什么啦！」&lt;br&gt;雅婷嘻嘻的笑着：「想做那什么必需先洗香香啦，哥哥你快去洗澡。」&lt;br&gt;我叫着一起洗，一把拖着婷婷到了洗澡间。&lt;br&gt;一边迅速的脱掉自己的衣服，一边解开雅婷的衣带，婷婷躲闪着我的进攻，
伸手打开喷头，低头看到了我硬挺的肉棒，一把捉住它道：「小坏蛋，洗个澡都
不老实。」&lt;br&gt;她这一抓，让我血气上涌，赶紧的草草冲了一下，抱起雅婷就匆匆的上楼进
了卧室。&lt;br&gt;将湿淋淋的雅婷扔到床上，我也湿淋淋的扑了上去。&lt;br&gt;我狠狠地吻住那张让我留恋的小嘴，将舌尖深入，刷弄着她洁白整齐的贝齿
，「嗯…」&lt;br&gt;雅婷毫不示弱地用香唇裹住我的舌头，如同含着肉棒一样地套弄起那入侵她
口腔的异物。&lt;br&gt;我的双手也开始不老实了，从她的肩膀向前滑到她的前胸，手掌紧紧的揉捏
她挺翘的乳峰。&lt;br&gt;我的吻一直下滑，却略过胸脯，在雅婷腿间稍作停留，继续往下，一直到她
脚尖。&lt;br&gt;一手捧起她的脚踝，一手握住她的脚弓，把她细琢过似的玉足抬起，凑近了
我的脸：「小脚先给哥亲亲好不好？」&lt;br&gt;雅婷慵懒的笑着：「你有恋足癖哦！」&lt;br&gt;「谁叫你那么迷人咧？我不止恋足，你身上我留恋的地方可多了。」&lt;br&gt;反正马屁不会嫌多，何况我可没说谎。&lt;br&gt;说着，我就从她的脚踵开始，轻轻的吻着舔着，还忍不住轻轻用牙齿咬了几
下。&lt;br&gt;脚板心太敏感，只是亲吻就让她咯咯直笑，在脚尖那儿倒是我大大肆虐了一
番。&lt;br&gt;我把雅婷的脚趾头依次含在嘴里，轻轻的吸吮着她珍珠似的趾尖、把舌尖伸
进她带着清香皂味的趾间，「唔…」&lt;br&gt;雅婷看着我的一举一动，脸上带着复杂的表情说道：「哥…你好久…没有这
样舔人家…感觉好奇怪哦…」&lt;br&gt;「感觉不好吗？」&lt;br&gt;我起身伏在她胸脯上，把手再次伸到胸部。&lt;br&gt;雅婷白皙的皮肤逐渐显现粉色，从颈根的平坦往下变成了缓缓升起的两座丘
陵，乳峰上的皮肤像凝脂似的，我突发奇想的说出：「又白又嫩，看起来好像很
营养的样子。」&lt;br&gt;「嘻嘻…」&lt;br&gt;雅婷笑的时候，嫩嫩的奶子也微微颤动着：「宝宝想吃奶啦？」&lt;br&gt;虽然她是平躺在床上，但是她的乳房却只是因向胁下扩张而微微损失了一点
高度，却更加的浑圆，双乳之间仍然看得出一道浅沟，而这样仰卧的一个好处是
，雅婷的乳峰轮廓看起来特别圆润，在靠近圆心的地方，细白的肤色逐渐转为嫩
红色，我仔细的欣赏着这对蓓蕾，雅婷的乳晕大约有一元硬币那么大，乳晕的正
中央则是樱桃似的奶头，硬挺地竖立在乳峰上。&lt;br&gt;雅婷显然已经处于兴奋的状态，因为她的那对奶头虽然没有被直接碰触过，
却已经着实地勃起，诱得我几乎想马上凑上去「吸奶」&lt;br&gt;了。&lt;br&gt;我伸出左手，在雅婷平坦的腹部轻轻抚摸，由肚脐缓缓迂回而上行，渐渐接
近她乳峰的底线，她轻闭上了双眼，胸部深深的起降，我把嘴凑到她的耳边：「
妹妹呀，你是不是已经湿了？」&lt;br&gt;雅婷闭着眼睛，只是点了个头。&lt;br&gt;「嗯…」&lt;br&gt;突然的轻呼是因为我用舌尖挑弄了一下她左边娇巧的乳头，一边慢慢舔拭，
一边轻轻地对乳头呵着热气，而我的右手也同时托起她的右乳，故意不去触到乳
尖，但却揉动着她肥腴的乳丘，那几乎触手即化、却又蕴含着丰富弹性的幼嫩奶
子随着我的肆虐而浪动着。&lt;br&gt;「嗯…哥…你不要…哼…光逗人…呵…嗯…」&lt;br&gt;雅婷抱怨着我的迂回战术，然而我仍然抑制着自己的冲动，依然慢条斯理地
用相似手法推揉着她的右乳。&lt;br&gt;「雅婷妹妹…」&lt;br&gt;我用嘴唇轻轻吸吮着乳头，然后再对着她悄声耳语：「这样吸你那对漂亮奶
头好不好？」&lt;br&gt;「唔…好…嗯…」&lt;br&gt;雅婷无力的回答。&lt;br&gt;我揉弄着她乳峰的手这时由她胸部向下身游走，滑过她光润平坦的腹部，当
我的手指接近雅婷的下腹时，她发出了一声嘤咛，全身微微的颤抖着，但是我没
有马上入侵她的阴阜，反而反复地在她浑圆的大腿内侧游行，用手背轻抚着她光
滑柔嫩的肌肤，弄得雅婷用有点沙哑的语音、颤颤地说道：「哥…不要…再逗我
了…嗯…我…好湿了…」&lt;br&gt;我闪电似的来到她的小腹处，在我将将将把嘴唇凑到她的蜜穴时，雅婷反射
似的夹住了我的头。&lt;br&gt;我双臂环抱住雅婷夹着我头部的大腿，如此一来，我的手指就可以放在她的
阴阜上，左右拨开她肥腴的阴唇，我的舌尖沾满了雅婷带着淡淡咸味，光泽清澈
的温热爱液，毫不放松地贴着她阴核快速挑动，弄得她不停发颤，我的手指得寸
进尺地放在她柔软烫热的薄薄花瓣上，将她们拨开，暴露出粉色的内壁。&lt;br&gt;除了小阴唇的外缘是淡棕的肉色，水汪汪的蜜穴里一片嫩红，小小的尿道口
若隐若现，另外的一个洞口虽然大不了多少，但是却明显地是雅婷阴户里最忙碌
的活动中枢。&lt;br&gt;她的阴道口微微被肉瓣遮蔽，但是肉瓣却是上下分开两片微微外吐，那是我
当年的杰作！雅婷处女膜的遗迹！因为兴奋充血，使得雅婷阴道口特别紧小，但
是那小小穴口却一下下的微微张合着，清澈无色的液体则不断地溢出。&lt;br&gt;「哥…进来…啦…」&lt;br&gt;雅婷哀怨的呼着，我抬头看见雅婷的小脸蛋，只见她眉头紧蹙锁好像快哭出
来似的，我心中一紧，也就不再忍心逗她了，赶紧跪在她的腿间：「妹妹，扶一
下哥哥的鸡巴，帮我进去。」&lt;br&gt;雅婷迫不及待地将右手伸入腿间，用食指和中指轻轻夹起我的肉棒中段，将
龟头着实地抵住了她的花蕊，我也就顺势向前挺腰，把龟头缓缓地塞入雅婷狭小
的阴道里。&lt;br&gt;雅婷闭上眼睛，脸上同时出现了苦闷和愉悦的表情：「哥哥，啊…老公…嗯
…」&lt;br&gt;我早已不再克制对抽插的向往，加上雅婷的鼓励，我刚一进去就毫不客气的
猛力抽送，一下下地将阴茎几乎整只抽出，然后快速地将肉棒送回雅婷饥饿的蜜
穴中，剧烈的动作加上阵阵快感，使我不禁喘息了起来：「嗯……雅…雅婷妹妹
…这样……舒…舒服吗？」</content></item></essay>