<essay><item><title>去推油她的小阴唇</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我老婆是一个非常传统的女人，除了和我，就从来没有和任何一个男人好过，结婚这么些年，我倒是隔三岔五的在外面打打野食，所以本地的娱乐场所倒是熟悉的很。&lt;br&gt;一直动员老婆到外面去玩玩，可是，总是招来一顿数落。&lt;br&gt;不过，我贼心不死，一直琢磨着怎么把她拖下水，这天，机会来了。&lt;br&gt;晚上下班后，我和老婆一起去外面吃了顿饭，聊的满开心的，好久没有这么聊过，所以看的出，妻子兴致也很高。&lt;br&gt;吃过饭，都没有回家的意思，我提议找个地方坐坐，妻子同意了。&lt;br&gt;她一个要好姐妹的老公，最近开了个酒吧，我们就约定去捧捧场。&lt;br&gt;开着车，我们来到了这家酒吧。&lt;br&gt;进去后，略微有些失望，很普通，也没有什么特色，不过既然来了，就坐下叫小弟送了几瓶啤酒。&lt;br&gt;嗯，坐了一会，确实没有什么意思，我就提出换个地方，找个安静不嘈杂的地方，于是，我们又驱车来到了附近的一家爵士酒吧，酒吧是个老外开的，有点特色，是菲律宾的乐队，唱着慢歌，情调不错。&lt;br&gt;我们就找了个僻静的地方坐下，看着演出，然后两人漫无目的的聊天。&lt;br&gt;到了12点多，都有些酒意了，我们准备离开。&lt;br&gt;上了车，我问妻子，去哪？她说还去哪里啊，都几点了，回家吧。&lt;br&gt;我说：有点晕，不如找个地方让人家按摩按摩，醒醒酒再走，反正明天星期六，可以不用去上班。&lt;br&gt;妻子问：去哪里？我想了想，有家桑拿不错，有女宾部，反正把她骗到那里再说。&lt;br&gt;我说：那就去金色港湾吧，那里的技师手法不错。&lt;br&gt;于是，驱车上路。&lt;br&gt;到了金色港湾桑拿，停好车，我们相拥进去。&lt;br&gt;分别进入男、女宾部。&lt;br&gt;我交代经理，那个女的没有来过这种地方，别让她太紧张了。&lt;br&gt;经理说，放心啊，我们这里面很隐秘的，不会有熟人遇到。&lt;br&gt;我心里打着小算盘，匆匆洗完，先上了3楼。&lt;br&gt;说明一下，这里一楼是男宾的浴区，二楼是女宾的浴区，三楼是包房。&lt;br&gt;我上了三楼，找了2个僻静的房间（来过多次，很熟悉这里的环境了），我打开1个房间，先进去休息，等着妻子上来。&lt;br&gt;过了15分钟，服务小姐把妻子领了上来，这时候，她已经换上了桑拿的日式浴袍，想到她浴袍里面真空了，我不由的有些兴奋，小弟弟慢慢充血了，呵呵！我对妻子说，你就在隔壁吧。&lt;br&gt;妻子问，我们两个在一间就好啊？我说：你自己看看，每间就一张床，我们怎么在一间啊，你先进去吧，我叫他们安排技师。&lt;br&gt;妻子疑惑的进去了。&lt;br&gt;妻子有洁僻，我和经理说：你帮我这位朋友安排个干净的男生。&lt;br&gt;一会，人来了，带进妻子的房间。&lt;br&gt;妻子很诧异的问：怎么是男的啊？经理解释道，太晚了，女生都走了，就只有男技师了。&lt;br&gt;我暗暗的佩服经理的老到。&lt;br&gt;我也说：就是按摩，男的女的不一样，你到医院，还能挑医生啊？妻子无奈的躺下。&lt;br&gt;我们转身出了房间。&lt;br&gt;现在的桑拿，由于公安部门有规定，不能搞密闭的门，所以，门上都安装着一块杂志大小的透明玻璃，我们出去后，那个技师从里面拿了块毛巾，挡住了玻璃，我一看，那怎么行，我不是白来了，我到我的房间，那了块毛巾，在中间弄了个小窟窿，然后到妻子房间门口，把那个技师叫出来，吩咐道：你该怎么按摩，就怎么按摩，按好了我会安排小费的，外面有什么动静，你不要管。&lt;br&gt;然后把毛巾给他：你用这块毛巾挡住玻璃，那块给我，技师迷惑的看着我接过了毛巾。&lt;br&gt;我回到房间，经理问：先生，给你安排一个？我说，不用了，我休息一下，房费我照付，不要叫人打扰我们。&lt;br&gt;经理答应道：那您慢慢休息，我们不打扰了。&lt;br&gt;过了几分钟，我确定外面已经没有人，妻子房间的按摩估计已经开始了，我深深的吸了一口香烟，走出房间，来到隔壁的门前，从我在毛巾上挖的小窟窿看进去，刚好看到按摩床，隐隐约约还能听到妻子和技师聊天的声音。&lt;br&gt;只见妻子趴在按摩床上面，日式上衣还穿在身上，只是已经被技师掀到了颈部，技师站在床的侧面，拿着按摩精油，在往妻子的后背上涂抹，精油比较凉，滴在妻子后背的时候，能够感觉到妻子的身体在颤。&lt;br&gt;涂好精油后，技师开始双手在妻子的后背上推拿起来先是从下到上，沿着脊柱向上推拿，过了大概5分钟，技师开始从外侧向脊柱方向推拿，明显可以感觉到，妻子身下裸露的双乳在技师双手推拿的和自己身体的重量压迫下变形和挤压，我不由的一阵兴奋，阴茎明显的翘了起来，妻子的后背因为精油的缘故，开始发亮变红，少许的精油从妻子的乳房侧面淌下，技师也顺手把妻子乳房侧面的精油抹干净，就在技师双手接触妻子乳房侧面的时候，明显感觉妻子的身体轻轻的扭动了一下，看来，她有感觉了，臀部也微微的翘起，她兴奋的时候就是这样的。&lt;br&gt;过了一会，后背按摩完了，按摩技师轻轻的退下妻子的按摩短裤，开始按摩妻子的臀部，只见随着技师的手把短裤退下，妻子圆润的双臀展现在一个陌生男人的眼底，我注意到，技师的短裤也已经隆起了，我更是一阵兴奋，我知道，好戏这才刚刚开始。&lt;br&gt;技师开始在妻子的臀部涂抹精油，由于是第一次紧张的原因，妻子的双腿紧紧的夹住，双臀也绷的很紧，但是，随着技师的双手在她白皙的臀部上轻轻的按摩着，她的肌肉慢慢开始放松，大腿也不在紧紧夹住了。&lt;br&gt;技师的双手从臀部的股沟把妻子臀部的肌肉往外挤压，随着他双手的运动，，妻子臀部肌肉向两边分开，露出了肛门。&lt;br&gt;只见肛门和臀部的肌肉在精油的作用下，变的闪亮发光。&lt;br&gt;突然，技师改变了手法，顺着股沟的方向，开始按摩着妻子的肛门，这时，妻子已经完全的崩溃了，只见她的臀部随着技师的每一次触摸，都在不自觉的上下扭动，当她臀部抬起的时候，已经可以隐隐看到她的阴部了，上面也带着些亮光，应该是精油和她阴道分泌物的混合吧。&lt;br&gt;技师也开始更加的大胆，用他的指尖开始清请的触摸妻子的阴部，先是若有若无的接触着妻子的阴部，妻子的臀部更加高高发翘起，技师开始把四个指尖停留在妻子的阴部，在妻子的阴部做环状的按摩，把拇指停留在妻子的肛门口，轻轻的压着，另一只手则在妻子的后背轻轻的推拿着，这个技师实在是高手。&lt;br&gt;妻子的双腿不知道在什么时候彻底的张开。&lt;br&gt;但是技师并不着急，在妻子的阴部按摩片刻后，他的双手离开了妻子的阴部，开始为妻子按摩起大腿，从大腿的内侧，到小腿，再到脚掌，再到脚趾，妻子已经完全失去了抵抗，任由技师的双手再她的酮体上游走，双腿张开着，脸紧紧的麦在枕头里，看不出什么表情。&lt;br&gt;大概过了半小时了，按摩技师凑在妻子的耳边，轻轻的说了句什么，只见妻子翻身过来，脸部朝上，满脸的潮红，衣服向上掀着，短裤已经退下，我知道，技师开始按摩前面了。&lt;br&gt;妻子躺在床上，技师用难以察觉的手法，解开了妻子的浴袍，妻子侧了一下身体，以便技师能够把浴袍的袖子从妻子的身上褪下，瞬间，妻子已经全裸的躺在床上，展现在技师的面前，当然，还有门口偷窥的我。&lt;br&gt;技师把精油轻轻的涂抹在妻子的乳房上面，妻子的乳房坚挺着，乳头在精油的作用下闪闪发着诱人的光。&lt;br&gt;技师一手抓住妻子的乳房揉着，而妻子的双眼紧闭着，嘴巴轻轻张开着，脸部十分的陶醉，双腿却紧紧的夹紧着，阴部上顶，稀疏的阴毛上面，不知是什么液体。&lt;br&gt;过了一会，技师用食指和中指夹住妻子的乳头，开始做上提的动作，随着技师双手夹着乳头上提，妻子终于情不自禁「哦…..」的叫了出来，自己的双手也不知在什么时候，一手放在自己的阴蒂上用力的揉着，另一手紧紧的拉住了按摩技师的大腿，可能她还是没有彻底放开，没有去握技师的阴茎，而技师的阴茎早已经把自己的短裤支成了帐篷。&lt;br&gt;不知不觉间，技师的一只手已经离开妻子的乳房，伸向妻子的阴部，技师轻轻拿起我妻子放在阴蒂上揉捏的手，把她的这只手挪到了她自己空出的乳房上，于是，我妻子的两只乳房，一只在自己的手中揉这，一只在技师的手中，夹着红红的乳头，做着上提的动作，而妻子双腿中间的阴部，早已经彻底张开，技师用食指和无名指的指尖分开了妻子的阴唇，用中指开始在妻子的阴蒂上轻轻的压着，妻子的呼吸变的很急促，她自己的那只在乳房上面的手也紧紧的握住自己的乳房，下颌紧紧的抬起了，我知道妻子已经进入了临战的状态，这时，及技师把中指深进了妻子的阴道，指面朝上，我知道技师开始在寻找着我妻子的G点了，妻子的胯部开始使劲的扭动，双唇和双眼紧紧的闭着，技师把头凑进妻子的耳边，轻轻的问了句什么，我妻子摇了摇头，却把胯部扭动得更厉害，技师又把注意力转移到了妻子的阴部，用拇指和食指捏住我妻子的阴蒂，轻轻的揉着，我妻子的小豆豆在技师双指的揉捏下，已经变的通红，阴道已经非常的湿润，红红的阴道口已经外露，阴唇已经被她自己的淫水和精油打湿，技师把按摩妻子乳房的那只手挪到了妻子的阴道口，一只手捏着妻子的阴蒂，一只手时而捏着妻子的小阴唇，时而用两只手指深进妻子的阴道快速的插入，而妻子身体不停的摇摆着，双手在自己的乳房上使劲的捏着揉着，淫水顺着她的阴道口流出，身体紧紧的紧蹦着……..&lt;br&gt;终于，随着妻子一声忍不住的叫声「哦…」,她的身体完全的松弛了，随着她身体的松弛，技师的双手慢慢的放慢了速度，慢慢的离开了她的阴部，开始轻轻的抚摩起妻子的乳房，妻子也开始慢慢的平静。&lt;br&gt;技师从房间的柜子下取出了一个热水瓶，倒出一些热水，拿了块毛巾，打湿后，开始为妻子擦拭着身体上的精油，最后，把热毛巾折成小方块，捂在了妻子的阴部。&lt;br&gt;放了一会，把毛巾洗了洗，开始为妻子擦拭着她的小阴唇、阴道口和大腿的根部，随着他热毛巾的擦拭，我发现妻子又开始有了反映，但是，还是默默的拿起浴袍，静静的穿了起来，技师也拿着脸盆准备出来倒水，我赶紧退回了房间，颤抖的点起一只香烟，才发现自己的双腿早已经麻木了。&lt;br&gt;过了5分钟左右，妻子来到我的门口，见我在抽烟，问我，你好了。&lt;br&gt;我说：我没有做按摩啊，我在看英超球赛呢，你好了？我们走吧。&lt;br&gt;在车上，我们没有说话，一路默默无语。&lt;br&gt;回到家，我们洗洗上了床。&lt;br&gt;我搬过妻子的身体，妻子突然激动的抱住我，说：我想要做。&lt;br&gt;</content></item></essay>