<essay><item><title>姑母火热的小淫穴(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;张风是一个大学四年级的学生，即将踏上社会就业，平日里私生活之糜烂，异性关系之复杂，就是一典型的花花公子，见着美女就走不了路、迈不动腿、张不开嘴，就光想着怎么把她搞上手。&lt;br&gt;在离校前的一次体检上被查出自己的心脏有点空洞音，且心跳不均，可能是太过操劳的原故。医生告诉他不必太担心了，只要静心休养一段时间就可以康复。&lt;br&gt;于是张风的父亲就安排他到乡下的姑母家去小住一段时间，一来放松一下心情，调整一下状态，二来可以换个环境，远离那些个淫娃荡女。&lt;br&gt;其实张风对姑母的映像已经非常模糊了，因为他只在很小的时候在老太爷的葬礼上见过姑母一面，之后就没怎么来往，只有在和父亲的谈话中得知姑母是个非常热情且相当淳朴的人。&lt;br&gt;虽然不怎么念过书没有多少文化，但却是个非常传统的中国女性，善良温柔，美丽大方，只可惜早年不幸丧夫，在父亲的帮助下抚养表姐长大，所有生活的压力就落在她一个人的身上，天妒红颜啊。&lt;br&gt;5个多小时的长途汽车终于到站了，张风刚下车就看见一个中年妇女站在车站张望，一张瓜子脸，齐肩长发，细细的眉毛，大大的眼睛，透着焦急和盼望。&lt;br&gt;请问……请问你是姑母么？张风走到妇女跟前问道。&lt;br&gt;张风？你……你是小风吧，都长这么大了，长这么高，真好啊！&lt;br&gt;姑母终于等到了自己要等的人，开心的笑了起来，这一笑就酒窝醉人，媚眼迷离，白净的脸上不禁荡开了春风秋水的豔色。&lt;br&gt;张风一见姑母笑的如此动人，不禁细细打量起来，姑母人长得干干净净，白里透红，细腻光滑的皮肤一点也不像是个上了年纪的女人，身材苗条修长。&lt;br&gt;虽然就穿了一件普通的米黄色连衣裙，却衬得她奶肥臀翘，一对大大的乳房在胸口挺起老高一片，成为目光的聚集点，而大腿白皙修长，圆润光洁，屁股则是浑圆肥硕，不过略微有点下垂，但更显成熟女性的媚态。&lt;br&gt;看着这一身被裹住的肥白浪肉，让张风产生一种将其立即剥光欣赏的欲望。尽管姑母眼角的鱼尾纹告诉张风她已经是个快40岁的女人了，但看不出有这么大，尤其是身材依然婀娜。&lt;br&gt;说实话女人从来就是一种性感的载体，漂亮的脸蛋、丰满的乳房、浑圆的臀部、神秘的粉胯，女人的着装举止、女人的音容笑貌，从古到今一直在勾引男人的幻想和原始的冲动欲望。跟着姑母来到了家，虽然不能和张风在上海的家相比，但别有风味。&lt;br&gt;坐了这么久的汽车也累了吧，瞧这一脑门儿的汗，去洗洗去，洗完就上楼去睡一觉，休息休息。姑母笑呵呵地对张风说道。&lt;br&gt;好的，谢谢姑母，那我先去洗个澡。张风就拿了自己的换洗衣服去洗澡了。只过了5分锺，就听到张风叫道：姑母，这水不热，太凉了。&lt;br&gt;姑母听罢快步小跑过来，说道：不好意思啊，小风，咱家这热水器不太灵光，得调一段时间，你看……这……刚说完，洗澡房的门就打开了。&lt;br&gt;姑母，这个还是你来帮我调调吧，我不知道怎么做。&lt;br&gt;姑母犹豫了一下，说道：好，我来调。&lt;br&gt;姑母走进了洗澡房，但见张风光着上身，露出一身结实的肌肉，古铜色的皮肤显得非常阳光，下身只穿了条沙滩风情味十中的小短裤，光着双脚非常帅气地站在莲蓬头旁。&lt;br&gt;张风见姑母呆呆地看着他，神情异样，不禁出声叫道：姑母，姑母，你没事吧？&lt;br&gt;没……没事，我来调水。说着就弯下腰调起水。&lt;br&gt;可能是走的热了，姑母待张风洗澡后就换了一套居家穿的白色背心和短裤。此时调水，一弯腰，那原本就小的背心一下子就缩上去好几寸，露出腰间那一片白晃晃，水嫩嫩的粉肉和背部一半的光滑皮肤，像白瓷一般发出柔和的光辉，而那个沉甸甸的大屁股就更是翘得老高，两团屁股肉随着腰部的扭动而来回晃荡。张风看得不禁心中一阵发痒，伸出手在姑母的腰部和臀部抚摸起来。&lt;br&gt;姑母感到张风的动作不禁浑身一抖，说道：小风……别……别……&lt;br&gt;可张风是个老手了，一边摸着一边说：姑母，您的皮肤可真是光滑呀，比起小姑娘也不承多让，您的屁股就更是极品啦，又大又多肉，摸着真带劲。说完更是在姑母的股沟里用力划了一下。&lt;br&gt;啊这突然划的一下使得姑母大叫一声，手上一个打滑，把水开到了最大。水柱一下子从莲蓬头里冲了出来，直接冲在了张风和姑母两人的身上。&lt;br&gt;姑母瞬间被水冲湿，水流顺着姑母那凹凸有致的身段缓缓而下，而姑母却被这突然到来的水给冲的愣住了。白色的背心和短裤现在完全变成了透明的，紧紧的贴在姑母性感迷人的身体上。&lt;br&gt;原来姑母的乳房是这样的大啊！张风直直的看着姑母那正被冷水冲洗的胸部，发出这此感歎。&lt;br&gt;被冷水一冲，背心全部贴在乳房上，使得整个胸部曲线一览无遗，原本就觉得姑母的乳房很大，现在更是像两个西瓜一样顶在胸前，一种让男人无法一手撑握的感觉让张风一阵心跳加速，而两个原本圆圆小小的乳头经冷水一冲更是激凸的站立起来，坚实的顶在背心上，就像两颗熟透的葡萄一样。&lt;br&gt;下身白色的短裤紧紧的和肥硕的屁股接合在一起，整个臀部看起来更是浑圆无比，水流从屁股流过的线条显得温柔无比，让人浮想联翩。&lt;br&gt;最最神秘的黑色三角地带现在也慢慢显出了其真面貌，倒三角形的轮廓被一条细密的小线给左右分开，肥嫩的大阴唇在两边微微颤动，在流水的作用下看起来异常吸引人。&lt;br&gt;两条笔直修长，圆润光洁的双腿，在水纹的作用下闪闪发光，那丰满多肉的大腿，纤细漂亮的小腿，盈盈一握的肉脚，都显得那么晶莹剔透。张风不觉就看得癡了，根本没有发现自己下身早已顶起了一座大帐篷。&lt;br&gt;姑母也在片刻愣神之后恢复了清醒，看到自己变成这个样子，而张风又是如此表情，不禁脸上发烫，面色变红，羞涩的表情配上成熟的身体，让张风看得又是一阵心情激动，恨不得立马就扑上去，把姑母给吃了。&lt;br&gt;姑母低头看见张风那巨大的帐篷吃惊不已，心想要是让这大家夥给自己一下子，不知道是什么滋味，续而又是一阵心跳。&lt;br&gt;我怎么可以有这种可耻的想法，太掉人了。想着赶紧用手遮住自己的双乳，脸红红地说道：小风……水调好了，你……慢慢洗吧，我……我……要去换件衣服。说完就低着头飞快跑出了洗澡房。&lt;br&gt;而张风却目不转睛地盯着那因跑动而引起的臀部的激烈抖动，在心里大叫过瘾，爽！，暗下决心一定要把姑母搞到手，弄上床！一个澡洗得张风通体舒畅，神采风扬，一路上的风尘都洗得干干净净。&lt;br&gt;当他从洗澡房出来后，发现姑母已经把饭菜都准备妥当，只等他来就能开饭了。张风笑咪咪的来到桌旁，看着一桌子丰盛的饭菜，真还觉得有点饿了。&lt;br&gt;小风啊……快来吃饭吧，路上这么久一定饿了，来，坐。此时姑母已经从刚才的羞涩彷徨来恢复过来，微笑着招呼张风吃饭。&lt;br&gt;张风在姑母对面的椅子上坐了下来，姑母，真是辛苦您了，其实不能这么多菜，随便弄几个就行了。边说边打量着姑母。&lt;br&gt;白里透红的脸蛋儿，细巧的五官一点也不像是一个乡下妇人。刚刚湿透的背心和短裤是不能再穿了，姑母此时已经换上了一件大大的淡蓝色圆领睡衣，长度刚好到达臀线下部，睡衣领口开得比较低，可以看到一条诱人的乳沟，从清晰的乳房轮廓和那明显突起的两粒乳头来看应该是没带胸罩。&lt;br&gt;通过身旁泛起的吊灯光线，可以看出姑母丰满多肉的身体曲线，不算太纤细的腰身别有风味，干起来一定很带劲儿，高耸、挺拔、丰满的乳球让人欲火高升，坚挺的双峰间紧挟着深深的乳沟。一头略微烫过的中长发，乌黑亮丽。&lt;br&gt;看到姑母这身打扮，张风心中的邪念又开始一个劲儿的往外冒，这块肥肉一定要吃到。于是便欣欣然问道，姑母，您一个人生活一定特辛苦，还要抚养表姐，真是难为您了。现在表姐去南京念大学将来在南京工作，您一个人难道不觉得孤单寂寞么？&lt;br&gt;姑母听了张风的话，一愣神，半天才道，小风啊，姑母一生坎坷，早年插队落户后又遇上动乱，学也没得上，后来想嫁给你姑父可以过上塌实的日子了，可没想到，你姑父竟然会走的这么早，这么快就离开我们母女俩儿，我一个女人把你表姐拉把大，我容易么？难啊！！！现在你表姐又去了外地念书，将来更有可能在那儿工作，留我一人在家里，时间一长，我就有点精神？惚，现在晚上睡觉，不吃点安眠药有时就睡不着。我也是个女人，有时候……我一个躲起来哭怕被人看见，有时候想想，我的日子怎么就那么难啊……&lt;br&gt;看着姑母在一旁想的出神，张风赶紧说道；姑母，您别难过了，现在不是有我在么？我会陪着您的。说着就挟起一块红烧鱼想递给姑母。&lt;br&gt;姑母一见张风给自己挟菜，一阵感动，毕竟长时间一个人生活，已经好久没有人给自己挟过菜了，于是马上起身拿碗想把鱼给接下。可能是动作太急，碗边磕在了张风挟着的鱼上，红烧鱼应声掉在了张风的脚边。&lt;br&gt;哎呀，真对不起，小风……你看我笨手笨脚的……&lt;br&gt;没事，姑母，我来捡。说着，便弯腰下去捡鱼。&lt;br&gt;不经意间的一望，赫然发现姑母的下半身正对着他。丰韵性感的美腿中间露出一条浅黄色带有蕾丝边和些许镂空的内裤，可能是内裤太薄的关系，阴部正面的形状几乎完全承显了出来。&lt;br&gt;左右两片像贝壳般嫩嫩的阴肉的中间有一条粉肉色的小缝隙，看起来相当成熟可口，几根细黑的阴毛还偷偷地露在内裤的外面，此情此景，令张风一阵呼吸急促，心底大声喊着；太、棒、了！&lt;br&gt;小风，鱼掉地上，脏了，别捡了，来吃饭吧！听到姑母的叫声，张风这才缓缓起身，十分留恋地再看了桌下一眼，这才开始吃起饭来，但是淫邪的力量已经完全控制住了张风的思想和身体。&lt;br&gt;这顿饭吃得张风热血沸腾，其下身早早地就支起了一个大帐蓬，看着姑母那美豔动人，成熟妩媚的身体，其秀色可餐的程度大大超过了张风嚼在嘴里的饭菜味，现在他满脑子里都是想怎么才能把姑母给就地正法啦。&lt;br&gt;小风，你去休息吧，要不看看电视，姑母去把碗给洗了啊。&lt;br&gt;哎，好，辛苦您了，姑母。&lt;br&gt;没事儿。姑母说着就开始把碗筷收拾起来，拿到水斗里去洗了。&lt;br&gt;张风虽说坐在电视机前面，却看的不知所云，因为他的视线里全是姑母穿着睡衣的背影。看着姑母睡衣里那丰满迷人的身体在水斗边忙活着，大大的白屁股随着身体的动作而左右摆动，两团水嫩嫩的屁股肉沉甸甸的在那儿晃来晃去。&lt;br&gt;两条笔直的美腿交替平衡着身体的重量，从丰润的大腿到修长的小腿，每一次雪白的肌肉拉直，收紧，放松，晃动，都让张风口水直流，真恨不得冲上去咬上一口。&lt;br&gt;半晌，姑母转过身来，把洗干净的碗，仔细的擦干再摆好。由于天气热，姑母洗碗洗得出了一身汗。张风看见姑母睡衣胸口已经被汗水给弄湿了老大一块，直接贴在姑母白花花的乳肉上，汗珠顺着姑母的额头一路向下。&lt;br&gt;经过修长白皙的脖子，流到了那洁白光滑的乳肉上，两个乳房直挺挺的耸着，像两只任人宰割的小白兔，随着呼吸而上下起伏，张风看得差点当场就爆浆了。&lt;br&gt;这天气，真是热死人了，风，你坐啊，我去洗个澡，等会儿我们好好聊聊。说着姑母就径直向洗澡房走去。&lt;br&gt;好，我们一会儿再聊，您慢点洗，洗慢点啊。&lt;br&gt;张风一见姑母要洗澡，知道一睹其洗澡沐浴的大好机会就在眼前，其实刚才张风洗澡的时候已经仔细观察过这个简易的洗澡房，发现左边的一个气窗早就已经坏掉了，根本关不上，有一个角度刚好可以看到里面的情况，本想着过几天找一个机会试验一下，没想到机会一下子就来到了自己的眼前。&lt;br&gt;等姑母一进洗澡房，关上门，张风就真像风一样迅速到位，找了张结实的椅子，就爬了上去，轻轻调整了一下气窗的角度，就看到了里面的一切。&lt;br&gt;真热顺着姑母发出的感慨，她开始脱睡衣了。几下就脱得精光，里面果然没有穿胸罩，姑母将那条诱人的内裤脱去，站到莲蓬头下，打开水龙头，让水流缓缓地流尽她身体的每一部分，当姑母的头，脖子，乳房，背，屁股，双腿都被水所覆盖后，她这才长长的松了一口气。&lt;br&gt;张风正看得性起，突然听到姑母轻声的低语，怎么办啊……要是让小风知道了，真是太丢脸了……&lt;br&gt;张风心里一阵奇怪，让我知道就丢脸？怎么会事？&lt;br&gt;只见姑母的双手缓缓地移动到了自己的肥奶上，一边抚摸着一边说：小风……这可都是你害的，姑母刚才被你一看一摸，心里那个痒劲儿……那个家夥又那么大……要是真给干一下……这几年的苦闷……可给补回来了。&lt;br&gt;天啊！你开了眼了么，ILOVEYOU！张风听到姑母的话后，心里大喊大叫，原来姑母也不是个普通角色，一有刺激就浪荡成这样，看来离我的目标不远了。心里想着，目不转睛的继续注视着姑母的动作。&lt;br&gt;刚才张风胯下的大帐蓬给了姑母太大的刺激，又长又硬又粗，就像一支大铁柱，要是让它直直地插进自己的淫穴里。只要想到这里，姑母的身体就会像被点燃似的燥热起来。</content></item></essay>