<essay><item><title>邻居清纯的娇小人妻小兰前传1-15(3)</title><author>床上伴侣</author><content>「不爽是不是，平常姐这是在让你，懂不懂啊，小茹，要不然，就凭你那小
胸脯，跟姐争，你还差得远了」。&lt;br&gt;在小兰的眼里，看到现在小茹生气的模样，几乎就是嗤牙裂嘴的讨打，不过
她对自己刚刚竟然如此明目张胆的展现身材，着实还是有点不太适应，但是一想
起以往发薪水的时候，小茹那嚣张的神色，小兰觉得这样打击她真是爽快。&lt;br&gt;剪头发的时候，站着这么近，当然有时候，难免会跟客人有肢体的接触，老
实说只要不是欧巴桑，男客也会喜欢这种好像不经意的肢体碰触，在他们的眼神
跟表情变化之中，经验丰富的小兰就可以立刻察觉出来。&lt;br&gt;对于男人的这种小念头，小兰平常即使小心，其实也很难避免不会碰触，可
是今天小兰觉得自己变得好奇怪欧，小兰的身体在感受到碰触客人的同时，从镜
子里传来客人那种心情愉悦，明显灼热的眼光变化之中，让她有种奇妙的感觉。&lt;br&gt;明明自己就穿着制服在帮客人剪头发，可是客人的眼光好像是自己脱光衣服
，赤裸裸地站在客人面前，任人欣赏她身体的每一个部位一般，她当然知道男人
们心里在动什么歪脑筋，不过她却不在乎，因为她似乎更加喜欢上这种感觉了。&lt;br&gt;「啊，这样的感觉，好奇怪欧，花心都湿了」。&lt;br&gt;小兰眼神迷离的看着镜子里的客人跟自己，不过她的心里其实是喜欢这样的
感觉的，原本只是单纯的报复小茹的心里，在被客人眼睛视奸猛吃豆腐的同时，
小兰觉得自己变得好淫荡欧，看着镜子里的自己充满着媚惑的眼神，让小兰忍不
住夹紧了双腿。&lt;br&gt;「不行，我要冷静，不过，被男人这样看感觉好爽欧」。&lt;br&gt;终于帮男客剪好了头发之后，先将客人交给洗头的小妹小莉，小兰忍着下体
两腿之间湿热黏稠不舒服的感觉，她礼貌地请下一位客人稍等一下之后，跟店长
打个手势交代一下，就立刻往后走进后面的洗手间中。&lt;br&gt;一进到洗手间将门关上，小兰立刻拉起制服的下摆，然后熟练地分开内裤跟
丝袜，感到浑身无力的她，几乎是跌坐在马桶上面，一股混和着爱液分泌物的金
黄色尿液激喷而出，小兰舒服地发出呻吟的同时也闻到自己阴部的骚味。&lt;br&gt;突然小兰好像想到什么的，努力从口袋里掏出了自己的黑色内裤，小兰表情
饥渴的将蕾丝内裤拿到鼻子上面，眼睛好像失神一般的看着内裤上残留精液的痕
迹，贴近内裤夸张的用鼻子努力的呼吸着。&lt;br&gt;小兰一边闻着来自自己内裤裤裆部位，混和着自己的尿液跟爱液，还有昨晚
儿子发射的精液味道，让她感到身体火热，情绪开始随之激动起来，她的另一只
手已经试着探索进入自己的淫屄，开始用手指头胡乱的抽插着自己湿热的阴道。&lt;br&gt;接着她一边闻着让她迷失，这种无比刺激，混和着自己和儿子的异味和骚味
的同时，小兰终于忍不住自动地张开火热饥渴的嘴唇，发出极为苦闷诱人的呻吟
声，并且用自己湿滑灵巧的舌头，像母狗一样舔着裤裆上儿子的精液污渍。&lt;br&gt;她知道自己这样的行为很怪异，但是那源自小兰身体跟心灵深处的强烈渴望
，让她无法停止的继续进行，这种让她感到无耻的下贱淫荡行为，终于小兰第一
次在工作场所的洗手间自慰到高潮，喷发的爱液让她享受有如升天的快感。&lt;br&gt;高潮过后终于冷静下来的小兰，她发现自己下体的骚味几乎浓郁到令人受不
了，于是小兰只好利用洗手间的莲蓬头好好的清洗了身体，稍微整理仪容之后小
兰才打开门，等到她走出洗手间之后，面对店长询问的眼神，她只能推说。&lt;br&gt;「对不起，早上可能吃坏肚子了」。&lt;br&gt;于是敬业的小兰又开始服务客人，大家隐约感觉小兰出来之后不太一样了，
虽然神情有些虚弱，但是她整个人好像变的无比娇媚，跟客人服务的时候，连聊
天的语气都变得超温柔的，当然这些只有亲身体验过她的服务的客人才能明白。&lt;br&gt;店长看在眼里，她虽然嘴上不说，不过心里已经大致明白，小兰的身心已经
开始经历一些转变，原本清纯的人妻，似乎正在朝不一样的生活方式前进，她不
知道这对小兰而言是好还是不好，不过她知道这对业绩而言一定是件好事。&lt;br&gt;「啊，对不起，客人」。&lt;br&gt;小兰不时故意的利用机会，让她饱满坚挺的乳房碰触着客人的肩膀或是背部
，然后有意无意的跟客人说声对不起，小兰感觉光是看着客人的反应，就让她从
身体跟心里深处乐开了花，她的心里想着有点整人的念头。&lt;br&gt;「就让你碰，让你看，急死你们这些色鬼」。&lt;br&gt;小兰得意的看着小茹一眼，心态转变之后，敢于尽情展现性感的她，根本无
视于男客人火热饥渴，以及跟女客人嫉妒羨慕的异样眼光，她神态自若媚眼如丝
地帮客人剪发的时候，就好像一只存心招蜂引蝶无比狐媚的花蝴蝶一般。&lt;br&gt;（５）小兰在浴室的幻想&lt;br&gt;小兰原本中午吃饭休息时会回家，今天由于服装的转变，在店里观众的热烈
要求之下，让她忙到快１２点半才有时间停下来吃饭，而且接着还有排队预约的
客人，所以小兰干脆也不回家了，直接随便吃两口饭就继续帮客人服务。&lt;br&gt;这时她也没有跟小茹比拼的心思了，毕竟昨晚因为儿子，搞到很晚才睡，小
兰发现即使只是做了春梦，其实精力还是有点不足，当然累了，就期待其他人也
可以分担一些，正好现在小茹刚剪完她的客人，也可以帮忙一下。&lt;br&gt;小兰看着时钟已经差不多快５点了，剪完手上这个客人，后面还有三个人在
排队，照这样的速度剪下去，待会剪完再去学校接儿子一定会很晚，于是她就用
带着撒娇求饶的语气，拜讬坚持要等她让她剪的第三个客人说：&lt;br&gt;「啊，张科长，人家忙了一早，都快累死了，拜讬啦，你让小茹帮你剪啦！」&lt;br&gt;张科长看看小茹再看看小兰，其实他知道小茹的手艺不怎么样，所以表情有
点复杂的说：「可是，我可是你的忠实顾客啊，每次我都只找你帮我服务啊！」&lt;br&gt;「唉呀，张科长，人家知道您最照顾我的啦！」&lt;br&gt;「那这样吧，我等一下，如果等下来不及，就明天再来找你好了。」&lt;br&gt;小兰脸上听了带点感激的神情，用娇媚的眼神勾了快退休的张科长一眼，语
气有点发嗲的说：「那就谢谢您了，今天要是来不及，那我明天帮您先剪。」&lt;br&gt;觉得自己终于可以安心工作了，小兰开始专心的剪着头发，一转身胸前坚挺
丰满的乳房就不小心的碰到了身旁的张科长，小兰惊觉之后赶快转身回避，张科
长嘴角带着微笑，得意的坐回到椅子上等待，一脸好像回味无穷的幸福模样。&lt;br&gt;小兰这才发现刚才他根本就是故意的，趁着跟她说话的时候，身体就站在她
身旁，刚刚他一定是在旁边明目张胆的欣赏着我的身体，色老头根本就是故意要
偷吃自己豆腐嘛！小兰心里开始腹诽着。&lt;br&gt;「哼，装得一副正经的样子，根本就是想趁机偷看人家的奶奶嘛。」&lt;br&gt;终于等到儿子快要放学，小兰果然没时间帮张科长剪发，她跟科长说了声抱
歉，然后跟店长说要去接小孩就下班了。张科长看着时间已差不多，也就不再等
了，反正他不想给店长或小茹剪，就只能选择明天再来了。&lt;br&gt;「对不起，妈妈因为今天客人很多，所以来晚了。」&lt;br&gt;「没关系啦，妈妈，我也没有等多久。」&lt;br&gt;小兰开车到了学校门口，小安已经放学一段时间了，不过她看到妈妈，好像
很高兴的样子，也没有抱怨。小兰欣慰的开车带儿子回家，老公如果在家的话，
小兰大部份时候是会煮晚餐的，当然今天就只能买外食了。&lt;br&gt;毕竟小兰早上没有时间去市场，中午的便当她也没吃几口，所以她就不做晚
餐，直接把车停在自助餐厅旁边，拿钱给儿子叫他去买几样喜欢吃的饭菜，然后
两个人就直接回家了。一进门站了一天几乎没有休息，让小兰感到腰酸背痛。&lt;br&gt;母子两个人其实因为心里都有事情牵挂着，所以很快的就草草地吃完了饭，
小兰要儿子先去洗澡，然后等她先整理一下餐桌跟厨房。她跟儿子约定晚上八点
钟，等妈妈洗完澡，要儿子到妈妈的房间跟儿子好好的聊一聊。&lt;br&gt;小兰整理好之后上楼，发现儿子已经洗好澡了，正在房间乖乖的读书，小兰
真的觉得儿子懂事了。她拖着有点疲惫的身躯进到浴室去洗澡，小兰脱掉制服之
后，顺手拿出口袋里的那一件沾染儿子精液的内裤，直接放在洗脸盆上。&lt;br&gt;然后小兰自然地分开大腿，擡起屁股坐在马桶上，小兰开始一边排便一边脱
下身上的胸罩跟内裤，想到今天自己在店里的一切，突然让自己有点心神恍惚，
到底是为了什么，难道自己是一个淫荡的女人吗？小兰开始问着自己。&lt;br&gt;小兰用力地缩肛挤压，想要顺利地排出累积在肛门直肠里的粪便，糟糕了，
因为上班的缘故，有时候自己没办法上厕所，所以不得不习惯憋尿，更不用说每
天排便，所以小兰一不注意有时就会有便秘的现象，不过今天好像更严重一些。&lt;br&gt;连续使力了好几回之后，小兰终于不得不放弃，看来平常吃便当没注意，纤
维吃得太少了。可是直肠里累积了几天的粪便，真的让她很难受，那么，没有办
法了，只好使用甘油球了，于是起身用手拿出在镜子里面的甘油球盒子。&lt;br&gt;接着小兰无比性感的弯着腰，翘着白皙丰满的屁股，分开双腿趴在马桶上，
用手熟练地将甘油球的盖子拿掉，默默地将开口移到肛门附近，一边试探着，一
边缓慢地将管子插进自己的肛门直肠中，然后缓缓地压动甘油球。&lt;br&gt;啊！一股冰凉又刺激的甘油被小兰压进了直肠内，小兰努力地持续按压，要
将整罐甘油压进肛门里面。完了之后小兰开始忍受着小腹里面那股流动翻腾、无
比难过又带着刺激的奇妙感受，小兰这时候反而有点喜欢这种肛门浣肠的感觉。&lt;br&gt;等到过了一会之后，小兰感觉肚子里的不舒服感觉比较轻微之后，开始将屁
股坐正在马桶上，然后试图用手拔出塞在肛门的甘油球，可是不知怎么的，小兰
突然感到屁股产生一阵剧烈的感觉，「啊」的一声，等小兰发现已经来不及了。&lt;br&gt;小兰的手刚拔出管子来不及拿出甘油球，整个肛门里的秽物就如同火山爆发
一样的喷射而出，将小兰的屁股附近的大腿跟手指头喷得到处都是其臭无比，小
兰无奈地用干净的的左手拿起肛门清洗器开始冲刷自己的右手跟下体。&lt;br&gt;「啊，刚刚那种感觉，好奇怪欧，可是，好像又很舒服。」&lt;br&gt;小兰回想着刚刚肛门爆发的情景，她突然觉得秽物释放的那一霎那，自己的
直肠里面有一种美妙的快感，她忍不住的将右手的食指摸索着自己的肛门，然后
眼神迷离不由自主的将食指插进肛门里面，不断的翻转搅动着肠壁。&lt;br&gt;「啊~~~，好奇妙的感觉，我的手指头在，在肮脏的肛门里面，好紧欧。」&lt;br&gt;小兰一边抽插着肛门，一边性感的扭动着屁股，她完全沈浸在这种污秽又肮
脏的游戏之中，嘴里忍不住发出怪异的呻吟声，她幻想着自己好像影片里接受浣
肠肛交的女人一般，玩了一会之后，才依依不舍的将食指抽出再度清洁。&lt;br&gt;虽然好像冲干净了，可是小兰的右手似乎还有股挥之不去的臭味。不管了，
小兰一手拿起右手在鼻子附近闻一闻，转头看见被她放在洗脸盆里的内裤，小兰
突然拿起内裤，一边抚摸着上面的精液污渍，一边分开双腿将内裤穿上。&lt;br&gt;这时脸上娇豔如同桃花、表情有点恍神的小兰慢慢地扭动身体，将昨天穿过
的内裤拉上穿好，双手开始按压着裤裆部位，就是沾着儿子精液痕迹的地方，用
力地摩擦着内裤底下的阴部，脑中开始幻想着：『啊……啊……这里有好多儿子
的精虫……好想要让儿子小安的精虫沿着阴道进到自己的子宫里面……』&lt;br&gt;虽然小兰知道自己已经结紮，其实受孕怀胎的机会微乎其微，不过她现在却
是表情淫荡的演着戏，一边按压爱抚着内裤下鼓起的肿胀阴唇，一边自己发出无
耻的淫荡言语，这根本就是她故意自欺欺人的伎俩。&lt;br&gt;但是当小兰这样想还有这样表演的时候，她却觉得自己变得更加兴奋，她觉
得自己已经喜欢上了成为一个淫荡女人的感觉，似乎她真的想要为儿子怀孕生子
一般，光是这样胡思乱想，她的淫屄就很快湿成一片了。&lt;br&gt;『啊……幻想自己成为淫荡的女人，感觉真的好棒喔！』&lt;br&gt;（６）小兰与儿子的初次沟通&lt;br&gt;洗澡的时候，小兰低头看着自己丰满的乳房，一边在身上缓慢的抹着沐浴乳
，想着今天店里发生的事情，心中难免有点骄傲的感觉，不过她的念头很快转到
儿子身上，待会究竟应该跟儿子怎么谈呢？真是让人有点焦虑不安。&lt;br&gt;想到这里，小兰连摸着自己的阴部清洁的时候，也没有太多的激情，毕竟这
一连串的事情发生，自己也有点ＨＩＧＨ过头的感觉，必须要好好冷静下来，而
且站了一天几乎都没休息，让她的腰跟双腿真的既疲惫又酸痛。&lt;br&gt;洗完迷迷糊糊回到房间，小兰习惯性的从衣柜里拿出一套内衣裤，不过想到
今天上班时的情景，那些男人热切的眼光让小兰有点失神，其实没有女人不喜欢
看到男人赞叹的眼光，心里一热，她放下手上的内衣裤，重新选了一款爆乳款。</content></item></essay>