<essay><item><title>善良的美人妻(9)</title><author>床上伴侣</author><content>就这样老乞丐拥着年轻漂亮的妻子睡着了。&lt;br&gt;第二天一早，「滴、滴……」一阵手机铃声吵醒了柔雪，柔雪拿过手机一看是丈夫的来电。柔雪本想来到客厅接电话，可是老乞丐干枯粗糙的双手紧紧的握着自己的一对挺拔而雪白的酥乳，怎么也拿不掉，没办法只好接了电话。&lt;br&gt;「老婆，告诉你个好消息，我这边的项目完工了，不出意外后天我就可以回来了」&lt;br&gt;「真的嘛，太好了老公」柔雪此时的心情真是纠结万分&lt;br&gt;此时可怜的我还不知道我心爱的朝思暮想的妻子，此刻正躺在一个五十多岁的老男人的怀里。我最喜欢的双乳被这个老男人粗糙肮脏的双手紧紧的握着，雪白的酥乳上布满了这个老男人留下的吻痕和齿痕，还有那发臭的口水。光滑白嫩的大腿间还夹着这个老男人丑陋恶心的老肉棒。更让我崩溃的是妻子圣洁的子宫里既然还怀着这个老男人的孽种。第11章&lt;br&gt;终于在大家的共同努力下，我负责的专案提前两天顺利完工，第二天一早我便收拾好行李，准备搭早班机赶回家。飞机上有几个空姐长相身材还不错，惹得我身旁一个大约五十多岁的带着金丝边眼睛的老男人不断的吞咽着口水，一双猥琐的小眼睛不停的偷窥着美女空姐的丰臀。&lt;br&gt;我心想「幸好我妻子不是空姐，不然每天都要被这些不同的男人偷窥着多危险，更何况我妻子可比这几个空姐更漂亮，更有气质」想到这心中暗暗窃喜着。脑海中不断浮现出妻子那完美性感的身材，和那傲人的曲线，想到马上就可以把妻子那性感白嫩完美的身子拥入怀中，内心真是无比的激动啊不由的裤裆涨的鼓鼓的。&lt;br&gt;「先生，先生，飞机到站了」&lt;br&gt;一阵呼唤声将我从睡梦中吵醒，「啊，到了啊」&lt;br&gt;「是的，先生，飞机到站了，请您携带好随身物品准备下机」一位空姐甜甜的说道&lt;br&gt;我深呼吸了一口气，脑海里还在想着刚才做的梦。我梦到了妻子来飞机场接我，我欣喜若狂的飞奔到妻子的身边，把朝思暮想的娇妻紧紧的拥入怀里，可是就在这时我低头一看妻子的肚子隆了起来，就像、就像怀孕一般！&lt;br&gt;难道这是上天给我暗示？暗示这次回来妻子会同意要孩子了？其实，我是一直都想要个孩子，因为妻子实在是太过美丽，就算是结了婚有几个情敌对妻子依然还是癡心一片、心存幻想。可是妻子总觉得我们还年轻，不想这么早要孩子。&lt;br&gt;下了飞机我独自拖着行李从机场走了出来，专案提前完工我并没有告诉妻子会提前回来，就是想给她一个惊喜。&lt;br&gt;恩，我深吸了一口气，还是家乡的空气闻的舒服啊，在这晴朗的天气下，一想到马上就要见到我那温柔的娇妻，心情真是好极了。&lt;br&gt;没一会我便乘坐计程车到了社区大门口，搬下行李我正准备进社区，忽然听见大门旁边两个保安拦着一个衣衫褴褛瘦弱不堪的老男人似乎在争吵着什么。&lt;br&gt;好奇的我拖着行李走了过去，走近了一看原来是个老流浪汉，而且还瞎了一只眼。我见那独眼的老流浪汉也挺可怜的，便和保安说道「怎么了，你们干嘛难为一个残疾人啊」。&lt;br&gt;年轻的小保安瞪着无辜的双眼，委屈的说着「沈总你不知道，这人是个小偷，你看的他的背包里面有好几件女人的内衣」。&lt;br&gt;听完保安的话，我往老流浪汉的背包望去，的确里面有几件女人的内衣，而且看的出来都是一些高档的内衣。老流浪汉猥猥懦懦赶紧小声的解释道「我～我不是小偷，这是别人送给我的」。&lt;br&gt;保安大喝一声「你个小偷还在骗人，我们这社区是全市最高档的社区，里面都是有钱有地位的人，怎么会送给你东西，你就是个小偷」。&lt;br&gt;「我～我不是，我不是小偷」老瞎子似乎被保安吓的不轻，身子开始颤抖。&lt;br&gt;「好了，都别吵了」我拉过其中一个保安，小声的和他说道「算了，何必为难一个残疾人呢，更何况你们也是在社区外面逮到他，也没有证据证明他就是小偷。我看可能是哪家的衣服不要了，扔在垃圾箱被他捡到了而已，这件事就到此为止吧」。&lt;br&gt;这两个保安虽然心有不甘，但是听我这么一说也有些道理，也只好放了这个老瞎子。「哼，你以后注意点，要是让我们逮到你真是小偷，我们一定对你不客气」保安恶狠狠的边离开边警告着老瞎子。&lt;br&gt;老瞎子见我说服了保安放了他，对我无比的感激不停的说着「谢谢」。忽然，老瞎子包里的一件带有蕾丝花纹的白色胸罩掉到了地上，我记得妻子好像也有一款一模一样的，因为妻子穿这件胸罩使得原本就圆润挺拔的乳房更加的完美，所以印象特别深刻。&lt;br&gt;老瞎子见胸罩掉到了地上赶紧捡了起来，就像稀世珍宝一般紧紧的攥在手里，白色的蕾丝胸罩在老瞎子脏兮兮的粗糙大手中显得格外的洁白耀眼。&lt;br&gt;「老师傅，你这些衣服是哪里来的啊？」&lt;br&gt;「年轻人我说了你可别不信啊，我一要饭的朋友不知道是几辈子休的福，既然弄上了一个高贵漂亮的女人，这些就是我那要饭的朋友答应送我的。这可不是我偷的啊」。&lt;br&gt;虽然我对老瞎子讲的话不太相信，可是内心突然闪过一丝不安，「老师傅那你可见过你朋友的女人啊？她长什么样啊」我不知道自己为什么要问，但是还是好奇的问道。&lt;br&gt;「啊，见到是没见过，但是听我那朋友说人可美了，身材、脸蛋都是绝顶的好」老瞎子美滋滋的说着。&lt;br&gt;「只是一件内衣，相同的衣服很正常的，肯定是哪家不要了被那老瞎子捡到了」我不断的安慰着自己别胡思乱想。和老瞎子告别后，我便匆匆的往家的方向走去。老瞎子见我走了，看到远处那两个保安还在盯着自己，也赶紧背起背包快步离开了。&lt;br&gt;终于到家了，我知道妻子爱干净，所以我赶紧把行李放到了储藏室，脚上穿了几个月的臭鞋也赶紧扔到了阳台上。&lt;br&gt;整理好行李后，我便往沙发上一躺舒舒服服的看着墙上妻子的美照，手里攥着我为妻子精心挑选的礼物，心想着「还是家好啊，终于又可以享受妻子的温存了」美美的幻想着我那性感迷人的妻子，疲惫的我又迷迷糊糊的睡着了。&lt;br&gt;就这样我也不知道自己睡了多久，忽然听见了开门声，一定是妻子回来了，我赶紧准备从沙发上爬起来迎接我的美妻。&lt;br&gt;可就在这时我忽然听见妻子有些无奈的说道「你的身体已经恢复的差不多了，我老公也快要回来了，你～你真的不能在住下去了」。&lt;br&gt;原来妻子并不知道我已经回来了，也难怪妻子不知道，我回来的时候正好是下午所以就没有开灯，行李又放到了储藏室，鞋子也扔到了阳台，正巧的是我又刚好睡在偏厅的沙发。&lt;br&gt;「大妹子，你让俺到哪里去，俺没有家连俺的大桥洞下的窝都被别人霸佔了」&lt;br&gt;听到这带着一股乡下地方口音，喉咙又沙哑的说话声，我猜测应该是个五十多岁的乡下老男人，心中不禁纳闷「从小娇身惯养的妻子怎么会认识这种乡下人呢？突然我想到了社区门外老瞎子说的话，心中不禁一颤」。&lt;br&gt;「可是我老公就要回来了，我怎么和他解释呢？」听妻子的口气，似乎对这个老男人有些心软。&lt;br&gt;「大妹子，你可别忘了，俺可是你肚子里娃的爹，你忍心这娃没爹？」&lt;br&gt;「好了，你别说了，这孩子我是不能要的」妻子颤抖的说道。&lt;br&gt;天呐，我～我刚刚听到了什么？我朝思暮想的我自认为高贵、典雅的视同如圣女一般的美妻怀孕了？但是孩子不是我的，而是别的男人的种。&lt;br&gt;我～我简直不敢相信自己的耳朵,好似晴天霹雳当头一击,又好像被人从头到脚浇了一盆凉水,全身麻木我感觉自己喘不过气快要窒息了。&lt;br&gt;我使劲捶着自己的胸口，用尽全身的力气大口大口的吸着气，终于缓了过来。就在这时我听见妻子的声音。&lt;br&gt;「大妹子，这娃可是俺的亲骨肉啊，俺～俺不准你胡来」&lt;br&gt;「啊，你干什么，不要，不要这样」&lt;br&gt;我赶紧从沙发上站了起来，眼前的情景让我无法想像，更加让我震惊。只见一个和妻子差不多高的皮肤黝黑，满脸褶子、骨瘦如柴的五十多岁的秃头老男人，用他那瘦弱的如爪子一般的胳膊紧紧的抱着妻子杨柳般的细腰。&lt;br&gt;一只黢黑粗糙的手，已经从妻子的白色包臀紧身式的无袖连衣裙的袖口伸了进去，紧紧抓住了妻子一边的酥乳。嘴里不断的伸着那粗糙的舌头在妻子的粉颈上舔着，腥臭的口水沾满了妻子白皙的粉颈和性感的美人骨上。&lt;br&gt;老男人的下面一根丑陋的黑乎乎的散发着一股骚臭味的老肉棒，正隔着衣服疯狂的顶着妻子那丰满润泽充满弹性的翘臀。而就在此时双手环胸，身体微侧似乎想要挣脱老男人猥琐的妻子发现了我，大大的眼睛里充满了惊慌。&lt;br&gt;此刻的场景，如果这个女人不是我的妻子，我想我一定会喷血。一个二十五岁年轻漂亮的正值最美丽光年的女人，被一个五十多岁皮肤粗糙，满脸褶子，身体干瘪的秃头老男人猥琐着，而这个女人既然～既然就是我认为是全天下最完美的女人，曾经让我觉得我是全世界最幸福的男人，我的妻子。&lt;br&gt;我再也无法压抑住心中的怒火了，我咆哮着瞪着这个猥琐的老男人，疯狂的冲了上去。这个无耻的老男人似乎还没有反映过来，还在用他那肮脏丑陋不堪的老肉棒戳着妻子圆润的美臀。&lt;br&gt;这个猥琐的老男人刚转头，我便正对他的面门狠狠的给了他一记重拳。只听「啊的一声」，这个吃了我一记重拳的老男人捂着流血的面门啪的一声，重重的摔倒在了地上。&lt;br&gt;此刻我已经没有了理智，心中只有怒火，我只想打死这个淫人妻的无耻之徒。我骑坐在这个瘦弱的老男人的身上，一拳接一拳不断的痛揍着这个猥琐我心爱的妻子的老男人。&lt;br&gt;在一边看傻了的妻子看到老乞丐被打的满脸是血，赶紧扑上来拉我，嘴里不断哀求着「云翔别打了，别打了，你会打死他的」。&lt;br&gt;可是妻子越是拉，我就越愤怒就打的越狠，老男人紧紧的抱着头蜷缩着脸上满是鲜血，嘴里不断的哀嚎着。&lt;br&gt;一旁拉着我胳膊的妻子见我越打越狠就像疯了似的，不知哪里来的力气一下抱住了我，挡在了这个老男人的身前。&lt;br&gt;看着挡在我身前的妻子，不顾危险护着这个猥琐的老男人，我的心就像被无情的撕扯一般痛的无法呼吸，感觉自己快要晕死了过去。&lt;br&gt;我使出了最后一丝力气挣脱了妻子夺门而出，只听见妻子哭喊着我的名字。一个人在这黑漆漆的夜空下悲伤的漫无目的走着，随着细细的小雨我的眼泪不争气的往外湧着。&lt;br&gt;我来到了酒吧，希望可以一醉解千愁，本来就不胜酒力的我也不知道自己喝了多少，身体渐渐开始发飘了。&lt;br&gt;就在这时一个年轻漂亮的女人，不断抛着媚眼朝我走了过来，虽然五官没有妻子精致美丽，皮肤也没有妻子白皙，气质也不如妻子，但是厚厚的妆容显得更加的妖豔，身材也还不错。&lt;br&gt;以前陪客户来酒吧看到这样的女人我都会躲的远远的，但是今天我需要～渴求一个女人的安慰。&lt;br&gt;「帅哥，一个人嘛？」&lt;br&gt;我笑了笑从口袋里拿出了我为妻子精心准备的礼物，一把搂住眼前的美女打开了礼物盒，&lt;br&gt;一条闪亮夺目的蓝翡翠项鍊。&lt;br&gt;「哇，真漂亮啊」&lt;br&gt;「陪着我，这就送给你」我趁着酒劲大胆的说着&lt;br&gt;就这样我迷迷糊糊的和这个女人来到了宾馆，此刻的我已经醉的不行了头昏昏沉沉的，我坐在床边使劲的拍了拍头。&lt;br&gt;迷迷糊糊的我错把刚从浴室洗浴出来的美女看成了我心爱的妻子，离家三个月每天都朝思暮想的美妻赤裸的看在我的面前。我疯狂的冲上前紧紧的抱着眼前的妻子，一双手紧紧的揉搓着美臀，不停在妻子的胸前吻着。&lt;br&gt;「柔雪，雪儿不要离开我，不要离开我」我边吻边呼唤着&lt;br&gt;「恩，啊」美女的一阵浪叫&lt;br&gt;第二天当我醒来的时候，我已经在医院了。昨晚实在喝的太多，到现在头还疼根本记不清昨晚到底发生了什么事。&lt;br&gt;「云翔你醒了，好些了吗」妻子担心的说道&lt;br&gt;看着身旁天使一般美丽、高贵的妻子，我始终不能相信妻子会背叛我。&lt;br&gt;「云翔，一切都是我的错，我不配做你妻子。你不要再做傻事了」&lt;br&gt;看着楚楚可怜的妻子，我心里很不是滋味，我知道自己还是深深的爱着妻子，我不能失去妻子。&lt;br&gt;我紧紧的抱着妻子小声的说道「把孩子打掉，我们从新开始吧」。&lt;br&gt;我感觉妻子身体微微一颤，妻子一直没有回答，我害怕，害怕失去妻子也不敢说了。但是我知道妻子的内心一定很煎熬、很犹豫。&lt;br&gt;妻子陪护了我一夜，直到第二天晚上我才出了院。在回去的路上妻子告诉我老乞丐因为她而导致终生残疾，后来因为同情、可怜才暂时让他住了进来，妻子恳求我让老乞丐再住几天，让老乞丐找到合适的住处就让他离开。&lt;br&gt;我已经没有选择了，我不能没有妻子，只要妻子肯打掉孩子再回到我的身边，我可以答应妻子。&lt;br&gt;回到家后，又看到了这个无耻的老乞丐，整张脸肿肿的贴着纱布。老乞丐见着我就像见到克星一般，猥琐的躲在妻子的身后。第12章&lt;br&gt;夜晚，在这幽黄的灯光下我和妻子背对背的躺在床上，房间内安静的只有我和妻子的呼吸声。我的心不断的告诉自己我还是深爱着妻子的，我小心翼翼的转过身来看着妻子娇柔的背影，年轻漂亮的妻子简直就是天生的尤物，身体每个部位都充满性的诱惑。终于我还是忍受不了心中对妻子爱的渴望，我大胆的伸出双手想要将朝思暮想的妻子拥入怀中。</content></item></essay>