<essay><item><title>朋友妻，美丽骚浪让我骑(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;因为朋友少，所以我们几个相聚的很频繁，彼此间非常的随和、随便，当然也包括老婆们。俗话说家家都有本难念的经，我们也不例外，我们几个小家庭经常出现怄气吵架的情况，而在这里我起到了一个非常重要的角色：和事佬。&lt;br&gt;我的性格温顺，脾气好，不轻易发脾气，别人和我聊天的时候，我总能够耐心的倾听他们的诉说。说句实话，他们几个的老婆长得都很漂亮喔！所以也很乐意听她们的诉说。一来二去我和他们这些老婆们的接触越来越多，越来越频繁，于是引出了一些让我困惑、内疚但又无法放弃的事情来。&lt;br&gt;那是一个炎热的夏季，我在我们所在市的市党校学习，一个中午我接到了其中一个朋友老婆的电话，这里我称她为Ｆ吧！在电话里Ｆ哭的很厉害，吵架了，我耐心的听完她的诉说，反复的劝解安慰。快挂电话的时候Ｆ突然说：「我想见你，行吗？」我一愣随口回答：「好啊，那你来市里吧。」&lt;br&gt;一个半小时后我见到了满面泪痕的Ｆ，在宿舍内她把在电话里说的话又给我重复了一次，我也重复的安慰她半天。慢慢的她好像平静了。坐在那里不说话。这个时候我上课的时间到了，拿起书，交代了几句就向教室走去。在路上我收到了一条短信是Ｆ的，全是字母ＷＡＮ，ＮＺＤＭ？ＳＲＢＹＧ，ＤＳＷＱＦＤＹ！一头雾水，怀着迷惑的心情走进了教室。没有心情听课一直在思考短信上字母的意思，很纠结。&lt;br&gt;这时候又收到了Ｆ的信息，「别想了，回寝室我告诉你意思！」立刻请假跑回了寝室。「是不是一直在考虑是什么意思？」进门就听到了Ｆ的问话。我老实的承认：「是的，有些不敢确认，有些没有明白！」「理解的可以确认，不理解的问我！」我当时懵了，理解的确认？晕！那ＷＡＮ不就是我爱你的意思吗？ＮＺＤＭ你知道吗？ＳＲＢＹＧ虽然不应该，ＤＳＷＱＦＤＹ但是我……&lt;br&gt;我的心怦怦的跳了起来。看着我在发呆，Ｆ问我：「说说吧，不理解的我解释给你听！」我猛地站了起来。一把拽过眼睛红红还有些泪痕的Ｆ，狠狠的搂在怀里说：「我爱你，虽然不应该，但是我……」「情非得已，我爱你！」搂着Ｆ软软的身体，听着她温柔的声音，我晕了！低下头吻上了她湿润的嘴唇。Ｆ没有任何抵抗的瘫在我的怀里。&lt;br&gt;这个时候我，就象一个没经事的孩子一样双手无措，还是Ｆ的一声轻微的呻吟才使我慢慢的清醒。&lt;br&gt;当然清醒的不只是头脑，还有欲望。随着我两身体的摩擦，我的小弟弟也昂首挺立了，一跳一跳的顶着她的小腹。Ｆ明显感受到了我的变化，轻轻地说了句「门没关！」这句话就象皇帝的圣旨完全释放了我的最后一丝矜持，飞起一脚关闭了房门，抱起已经发软的Ｆ，来到了床上。&lt;br&gt;这个时候我才发现今天的Ｆ穿的很性感，吊带的紫色小背心，衬托出饱满挺拔的乳房，早就对Ｆ的乳房垂涎欲滴了，淡紫色的小坎肩，黑色的小短裙，雪白的大腿露出了大半，看的我的鸡巴是青筋暴怒。&lt;br&gt;「喜欢吗？好看吗？」&lt;br&gt;「好看，太美了，太性感了！」我伸出我的魔爪，抓向她饱满的胸部，哇！太美妙了，好柔软，好有弹性！随着我的抚摸Ｆ的身体越来越软，整个的瘫在我的怀里。&lt;br&gt;我把她平放在我的床上，她脸色红润，娇喘吁吁。我解开了她的吊带，也是浅紫色的蕾丝胸罩并不能完全覆盖她饱满的乳房，伸出了手直接摸了上去，好滑好软好有弹性，看着眼神迷离的Ｆ，心里一横，三下两下脱了自己全身的衣服，窜上了床并排躺在Ｆ的身边。紧紧的贴着Ｆ，女人的皮肤真有意思，如此热得天竟然凉凉的。小弟弟抵在Ｆ的大腿上摩擦着，Ｆ的手有意无意的握住了我的鸡巴&lt;br&gt;「咦？」&lt;br&gt;「怎么了？」&lt;br&gt;「哈哈，你的弟弟好有意思啊，上头好大就像蘑菇头，根部有些细了！」&lt;br&gt;「＆＊＆……」我直接无语了，但是这也等于向我发起了进攻的暗示。&lt;br&gt;我用颤抖的手解开了她的胸罩，一对白白的挺挺的乳房跃入我的眼底。好漂亮。我扑了上去，一只手轻轻地揉着，嘴巴也凑了上去，白白的乳房，粉红的乳头，连乳晕的颜色也很淡，真不象喂过孩子的。我尽情的允吸着，也许乳房是她的敏感部位，身体扭动着，呻吟的声音越来越大。&lt;br&gt;这个时候我把手从她的乳房慢慢的向下，接近了她神秘的三角地带！小短裙被我轻松的拉下去了，又是淡紫色的蕾丝花边，半透明的小内裤。底部已经湿润了。我的手毫不犹豫的覆盖了三角带。果然好柔软，带着阵阵的热气。轻轻地抚摸着。她喊着我的名字说：「脱掉吧，我难受！」我脱掉了她的内裤，神秘的三角地带第一次清楚地出现在我的眼底！她的毛不是很多也不是很黑。淡淡地一层。小屄已经湿成一片了。我的手直接覆盖了。滑腻的感觉跃上心头，心里一激灵，原来在此同时她的小手也紧紧的握住了我的鸡巴。&lt;br&gt;「哦！轻点摸，向上点摸，对就这样。」我融化在她的轻声呻吟中！鸡巴在她的紧握下再次膨胀了一圈。只想找个地方钻进去释放他得威力。仿佛她也感觉到了我的想法，轻轻地在我耳边说：「上来吧！」我分开她的双腿一翻身压了上去。鸡巴在屄口磨蹭了下，扑哧的一声插了进去。刹那间一种紧密的包裹感，酥软感弥漫了全身！&lt;br&gt;「啊！你怎么这么紧啊？」&lt;br&gt;「我生孩子是破腹产啊，你忘记啦？动动啊！」在她小屄紧紧的夹裹下，我忘记了运动。哈哈，太美妙了，我耸动着屁股动了起来。那种紧紧的感觉更加强烈，我的手用劲的抚摸她的乳房，屁股开始有力的挺动，鸡巴快速疯狂地肏了起来。&lt;br&gt;「啊……啊！好舒坦那……用劲！对，肏到底。」我卖力的冲刺着。突然感到她浑身颤抖起来，叫得声音也猛地大起来。「肏我。用劲！快用劲……啊……」在我的努力下她很快达到了高潮。嘴里呢喃着：「好舒坦，好舒坦啊！肏死我了！」看着她迷糊的表情，颤抖的乳房我的鸡巴更加硬了，我加快了抽插的速度，啪啪的声音回荡在房间内。&lt;br&gt;她身体的颜色随着高潮的到来慢慢的变成了淡淡地红色，真的很诱人。在我高速抽插下她仿佛又来了高潮，高声的叫了起来，「啊呀！好舒坦那，好棒啊，你快把我肏死了！快啊，不要停，用劲啊！肏我，肏我小骚屄，肏死我吧！」她的浪叫声刺激的我的脑子一懵，小腹一紧，在她的小屄深处射出了我的精液，那一瞬间我晕了，感觉来到了天堂。太舒服了，久违的感觉了！我瘫在她的身上，鸡巴并没有从她的屄里抽出来。她的小屄也一阵子一阵的收缩，夹得我飞上了云霄。&lt;br&gt;「我是不是很浪？」&lt;br&gt;「嗯，我喜欢。」&lt;br&gt;「我是不是很贱？」&lt;br&gt;「不！这是真情流露。」我俩你一言我一语的聊了起来。&lt;br&gt;「不过你的鸡巴真的很有意思，上头很大，下面却很细，但是很硬，肏的我真的很舒服，我好久没高潮了！」&lt;br&gt;「真的？喜欢不？」&lt;br&gt;「喜欢！」&lt;br&gt;「那就再来一次！」我们一直疯狂到傍晚快要下课的时候才结束。各自洗了洗穿好了衣服后，她就开车回去了！&lt;br&gt;当天晚上我们短信聊了很久。我冷静下来后，心里觉得很纠结，和内心的自我谴责。但是我又很留恋她的风情和身体！当然我也是真的很喜欢她，不然也不会控制不了自己。自那以后我们就保持了这样的关系，一直到现在，我一直生活在快乐与自责的矛盾中！&lt;br&gt;自从与Ｆ有了肉体的接触后，我的思想就想破了堤的洪水，整天想着这些的事情。可是我的社交圈太窄，怎么办呢？终于在一次偶然的巧合下，让我尝到了男人的顶级享受。&lt;br&gt;还是在市里学习的时候，一天Ｆ给我打电话，有关系后我们的电话很频繁，我心想这个小浪浪（我们私自的称呼）屄又痒了？接了电话却是我另一朋友老婆，这里我称她Ｍ吧！的声音：「嗨，生日快乐。」晕，原来今天是我的生日啊，自己都忘记了。&lt;br&gt;「我们在市里，专程赶来给你庆祝生日的。」我赶紧请假赶到了他们所在的酒店，看到她们后不禁眼睛一亮。Ｆ穿着一件白色低胸连衣裙，饱满的乳房呼之欲出，看的我小弟弟一阵抽动。Ｍ穿着一件紧身红色Ｔ桖，不弱与Ｆ的乳房（感觉比Ｆ还大，不过没摸过没比较啊）骄傲的挺立着。似乎里面的小罩罩也是很薄的，隐约能看到小点点凸出来。下身一件很短很短的牛仔短裤，紧紧的包裹着微微翘起的屁股。雪白的粉嫩的大腿闪闪耀眼，看的我鸡巴不争气的猛翘了起来。&lt;br&gt;还好我已经走到了桌前，赶紧弯腰给她们打了招呼，掩饰尴尬：「哈哈，不好意思，让你们久等了！」偷偷对Ｆ做了个飞吻的动作后，快速坐到了他们的对面！&lt;br&gt;原来Ｍ今天到市里亲戚家办点事就找Ｆ陪着来了。我在市里学习，Ｆ当然乐意来了，并极力要找我，庆祝我的生日！&lt;br&gt;「二位美女，今天穿的真漂亮，很性感啊，看的我很激动（鸡动）啊！」&lt;br&gt;「哈哈，我们的帅哥生日，我们能不打扮漂亮点来吗？」一阵闲聊，我的鸡巴一直挺立着，哎，难受啊！&lt;br&gt;上菜了，Ｆ提议上点酒，（其实我不喝酒，他们都知道的）Ｍ说上点吧，下午我们晚点走。于是上了一瓶卡斯特，主要他们两个喝。边喝边聊，她们俩很快就把一瓶喝完了，Ｆ又要了一瓶Ｍ也没反对。&lt;br&gt;我看着她们喝酒，脸色越来越红润，说话也越来越大胆，动作幅度也越来越大。本来她们的衣领口就低，在她们大幅度动作下，四只大白兔忽闪忽闪的，把我看的眼珠子都快看掉下来了。很快她们也发现我眼睛在盯着她们的乳房看，竟然异口同声的问我：「好看吗？」我垂涎着口水下意识的回答：「好看！」&lt;br&gt;回答后马上意识到失言了，很尴尬，哪知道她俩看到我的尴尬放声大笑起来。我赶紧找台阶，喝酒，接着喝。不一会第二瓶也喝完了，她们俩都有些微醉了，坐得位置也发生了变化，她们一左一右的坐在了我的身边，贴着我，我的两只胳膊不时被柔软的肉球碰触着，让我感觉爽到了极点，也让我难受到了极点，鸡巴硬挺挺的难受，那个叫凄惨啊！&lt;br&gt;还好煎熬没有多久上饭就吃饭了，饭前，她俩说，寿星许个愿吧（蛋糕蜡烛都没许个屁愿啊），不过还是看在她们的面子许个吧，「我想今天把你俩都干了！」哈哈我在心里龌磋的想着愿望。&lt;br&gt;「许好了！」&lt;br&gt;「快说许的什么愿？不许撒谎。」&lt;br&gt;「……」&lt;br&gt;「走吧！」我结了帐，来到车上，我自然地坐在了驾驶座。&lt;br&gt;「去哪？你们都喝了酒，现在也不能回去。」&lt;br&gt;「开个房间我们休息会！」开房？我们？休息？哈哈我飞快的把车开到了最近的酒店开了间单间。把她们扶到了房间，这个过程那个叫享受啊。两边两团把我挤得热血沸腾，小弟弟昂首挺立。&lt;br&gt;好不容易到房间，她们往床上一躺，就说哎呀晕死了，那个谁，你自便，我们躺一会。哈哈我偷乐了，自便？好啊。我坐在沙发上，看向了她们，由于是单间，只有一张大床所以她们是躺在一起的，四只白嫩的腿活生生的摆在我的眼前，顺着腿往上看，牛仔短裤包裹着丰满的三角带特别的醒目，圆润纤细的腰部似露非露。看的我口干舌燥，忍不住咽了口吐沫。&lt;br&gt;这个时候Ｆ偷偷地抬了抬头看着我，眼睛里充满了爱意，还对我眨了眨眼。我愣了下，飞快的对她飞吻，又指了指Ｍ，意思她在啊，我很着急怎么办啊！&lt;br&gt;就在我们无声的传递表情的时候，一旁传来了轻微的呼噜声音，我赶紧起来看向Ｍ，发现这小妮子已经睡着了。哈哈！天随我愿啊。我轻手轻脚的走到了Ｆ身边躺了下去。刚躺下Ｆ就像八爪鱼缠在了我的身上，我粗鲁的扳过她的嘴巴狠狠的吻了上去，舌头迅速地滑进了她性感的小嘴巴。她也努力地配合着。我的鸡鸡毫不示弱的顶着她的小腹，她的小手很自然地滑向了我的鸡巴，慢慢的磨蹭着。我的魔爪把她的裙子从底下拉了上去，露出了小内裤和胸罩，然后双手迫不及待的摸了上去。&lt;br&gt;依旧那么坚挺那么柔软那么润滑，而她的小手也不满足隔着裤子抚摸我的鸡巴。解开了我的裤带，伸了进去，啊。温暖滑腻的小手握住了我早已青筋暴涨的鸡巴。让我不禁呻吟了一声：「我想要你……」&lt;br&gt;「我也想。」可是Ｍ还在一边让我很是顾忌，只能这样相互抚摸着亲吻着。不知道是酒精来力了还是欲望达到了顶点，Ｆ竟然把我的裤子退了下来，我的鸡巴裸露在空气中，一抖一抖的很是雄壮。更惊人的事情发生了，Ｆ慢慢的往下推，直至头部来到了我的腰部。双手揉搓着我的鸡巴，嘴巴轻轻地哈气，舔着，我的鸡巴一阵酥痒差点射了。&lt;br&gt;我有些紧张的看向旁边的Ｍ，结果不看还好，这一看过去……&lt;br&gt;不知道是因为她热得原因还是被酒烧得，紧身Ｔ桖被揉到了一个乳房的上边。果然Ｍ里面的胸罩很薄。由于她是侧着身面对着我睡的，我又比她向上一点，她半个乳房全部裸露在我的眼中！晕，又是粉红的乳头。淡淡地乳晕，这些女人都是怎么保养得啊！。&lt;br&gt;看的我差点流鼻血，鸡巴更加的涨，就在这个时候我的鸡巴一热，进入了一个湿润温暖的空间。啊！Ｆ竟然用她的小嘴含住了我的大鸡吧。从没有过得快感袭上我的心头！我大声的呻吟着，双手无规律的抽搐着，突然右手碰到了一个软绵绵的东西！我一看原来我的手碰到了Ｍ半露的大奶子。我赶紧缩回了手生怕惊醒了Ｍ，但是我发现Ｍ好像睡得很熟，没有一点反应。脸上的酒红依然如故，其实我觉得好像比刚到酒店时还要红。&lt;br&gt;心里就像有一百只兔子在跑，难受啊！我忐忑的抬起手伸向了雪白的玉女峰，终于摸到了。而Ｆ在这个时候也加紧了动作，把我的大鸡吧嗦的酥麻连连。&lt;br&gt;Ｍ的胸罩好像是真丝的好滑好滑，几乎和皮肤一样。在我轻轻地抚摸下，Ｍ地身体好像也在慢慢的扭动着。我也没在意，正享受呢！这时Ｆ停止了允吸，爬了上来。我赶紧把手缩了回来，搂住了Ｆ，我双手摸着Ｆ的大奶子，使劲的揉着。Ｆ被我揉的大声的呻吟着，这个时候我也被欲望冲昏了头脑没在意，手也就顺着摸了下去，摸到了她那洪水泛滥似的小屄，虽然短裤还没脱，但是也已经湿的一塌糊涂。&lt;br&gt;「脱掉吧！」Ｆ在我耳边轻轻地说。我一把脱掉了她的内裤，迫不及待的爬了上去，挺起早已涨的青筋暴涨的大鸡吧一插到底。啊！Ｆ舒服的闭上了眼睛，轻轻地呻吟着享受着。&lt;br&gt;我慢慢的抽插着，怕惊醒Ｍ，眼睛不由自主的看向旁边熟睡的Ｍ，Ｍ的眼睛紧闭着，双手抱着自己，双腿紧闭着，弯曲着躺在我们身边。我颤抖着伸出了我的右手，轻轻地放在她露出的半个奶子上，Ｍ没有动，我就慢慢的抚摸着，真ＴＭ的刺激！一边肏着一个美女，一边还能摸着另外一个美女。&lt;br&gt;随着Ｆ的呻吟声和手上的快感，我渐渐地迷失了，胆子大了起来。用手轻轻地把Ｍ的衣服拉了上来，两个乳房都露了出来，伸到Ｍ的背后，熟练地解开了罩罩扣子，扑的一下两只比Ｆ还大地乳房跳了出来！&lt;br&gt;我一阵眩晕。动作一僵，鸡巴暴涨，Ｆ感觉到了我的变化，睁开了眼睛，叫到：「哇！她的乳房比我的还大，我摸摸。」我大惊，想要阻止已经来不及了，Ｍ的大奶子被我和Ｆ一人一个抚摸揉搓着。&lt;br&gt;这时Ｍ突然睁开了眼睛：「你俩这无耻，当着我的面肏屄，还一起来摸我。」　晕！原来她早醒了，在装呢。哈哈，我大喜，手加大了力度揉起了Ｍ的乳房，屁股也卖力的快速运动着，Ｆ在我的快速抽插下也顾不得摸Ｍ了，大声的呻吟着：「好爽，好舒坦呐！肏到底，用劲，啊！」&lt;br&gt;Ｍ坐了起来看着我们，我的手也没离开她的乳房。这时Ｍ突然站了起来，飞快的把她的牛仔短裤连同小内裤都脱了，躺下后张开她的双腿，拉着我的手直接按向她的小蜜屄：「我也要……」&lt;br&gt;晕啊，幸福啊！我的鸡巴从没有这么的涨大过，在Ｆ的蜜屄里快速的抽插，啪啪的声音回荡在房间内。这时Ｆ浑身颤抖着。喉咙里传出了低沉的哦哦声音，双手紧紧的抓住我的肩膀：「啊……来了……太舒坦啊……」&lt;br&gt;我只觉得她的小屄里一阵湿暖，一阵的抽动，差点把我也给吸来了，她高潮了。天哪，我可不能出啊，还有个等着那。&lt;br&gt;我慢慢停止了动作，Ｆ突然睁开眼睛，用力的推了我一下说：「快，快去救火吧！」我一愣，紧跟我一阵暗喜，翻身又爬到了Ｍ的身上，大鸡吧抽出时啪的一声，我擦也没擦，带着Ｆ的淫水直接抵在了Ｍ的屄口，用力一挺，噗嗤的一声，插到了最深处！啊！这个小屄也裹的好紧那！我省去了前奏，大鸡巴插进去后，就卖力疯狂的肏起来。Ｍ在我的身底大声的叫着：「哎呀，好爽啊！使劲肏我啊……飞啦……」&lt;br&gt;我此时在两个淫荡美女的刺激下，以无所顾忌，放开了尽情地疯狂猛肏，Ｍ在我的有力的肏插下，双腿紧紧缠在我的腰上，双臂紧搂着我，白嫩丰满的乳房紧贴着我的胸膛，气喘吁吁，香汗沁脸，满眼春情，淫声不断。不一会，Ｍ全身扭动着，下身一挺，两眼一翻白眼，长长地嗷了一声，再也不动了。&lt;br&gt;</content></item></essay>