<essay><item><title>面对妻子出轨，快意恩仇，还是以毒还恶，酒桌上听来的两个真事(5)</title><author>床上伴侣</author><content>韩军之所以会把这段谈话讲到很详细，我在听完他后面的事以后才有所体会，他既是事前为自己要做的事找好理由，这符合他对「理智」的理解。也是事后在为自己找解脱。因为报复就是伤害，即伤害了他恨的人，无辜的人，更伤害了他爱的和爱他的人，还有他自己。&lt;br&gt;和韩军熟悉后，一次我问他报复完以后有什么感觉？他的回答是：痛快！就是「痛快」这个词，「痛」在「快」前面，「痛苦」排在「快感」前面。&lt;br&gt;下午我买好菜，回到自己的家，自己暂时的家。&lt;br&gt;先把自己的东西慢慢的收拾好，放进行李箱。才开始做饭，做菜。&lt;br&gt;五点半，我刚做好一桌饭菜，梅开门进来了，她虽然一脸面无表情，但还是能看出几分憔悴。&lt;br&gt;「先洗手吃饭吧。」我谈谈的说道。&lt;br&gt;吃饭过程中我们都没有说话，她几次想开口，都被我用眼神制止。&lt;br&gt;饭后收拾完东西，我们在客厅坐下。沉闷一阵后，我先开口。&lt;br&gt;「为什么要这样？」&lt;br&gt;「不为什么。」&lt;br&gt;「我想我们到这个时候了，不管以后怎样，现在需要的是开诚布公的把事情摊开。对你我都有好处。」&lt;br&gt;「我真不知道该说什么，到现在我也没搞明白事情为什么会这样？就像做了一场梦一样。」&lt;br&gt;「那我来问，你来答吧。我有什么做的不好，或者不够的地方吗？」&lt;br&gt;「没有，你很好，是我对不起你。」&lt;br&gt;「那你有什么不满意的地方吗？对我？对家庭？对生活？」&lt;br&gt;「是的，结婚后天天一成不变的生活，每天上班回家，两点一线，没有一点激情，平淡压抑的让人要发疯。这么多年下来我真的烦了。」&lt;br&gt;「你有这些苦闷，为什么不和我说呢？」&lt;br&gt;「跟你说有用吗？你能改变什么吗？」&lt;br&gt;「也许我不能改变什么，但最起码我可以是你宣洩苦闷的管道。我们可以试着改变一些生活方式，可以去尝试参加一些活动。」&lt;br&gt;「也许你说得对，是我没有去改变你的勇气。」&lt;br&gt;「那你就有伤害我的勇气？」&lt;br&gt;「我没想着要伤害你，」&lt;br&gt;「你已经伤害了，你这么做的同时也在伤害我们的女儿。」&lt;br&gt;「是我对不起你们。」&lt;br&gt;我烦躁的站起来，拿出烟吸了好几口，才把情绪平息下来。&lt;br&gt;「那你有什么打算？」&lt;br&gt;「看你的了，我没意见。」&lt;br&gt;看着梅一脸无所谓的表情，我的怒火终于压不住了。&lt;br&gt;「看我的？你做这种事的时候，有看我的吗？你觉得跟我结婚生活没激情，不幸福，可以啊，那就离婚。只要你提出来，我绝不会死赖着你。&lt;br&gt;认识这么年，你不了解我吗？你要是觉得不能和我坚守一生，想放弃，我绝不会怨恨你一点，可你情愿去选择背叛和欺骗的方式，这是我无论如何也不能原谅的。&lt;br&gt;况且，哪怕你找个像样的人去出轨，我心里也好受点，可你看看，你找的是个什么东西？你不觉得这是在侮辱我吗？&lt;br&gt;上着班，你们就能跑回家来干这种事，别人会怎么说你?你就那么饥渴吗？你还知道廉耻吗？。。。」我忍不住大声咆哮着。&lt;br&gt;「韩军，你不用咄咄逼人。」梅似乎也被我的辱骂激怒了，「我刚才道歉，只是因为伤害了你，但我并不认为自己做错了什么。我不是你的附属品，我自己有独立的经济能力，不是靠依附你而生存的，所以我有自己独立的人格，有自己的感情空间，更有去追求自己感情的权力。因此不要再我头上扣什么背叛的帽子。&lt;br&gt;你也不要把自己看到太高，你觉得别人不如你，那是你个人的想法，我就没有觉得他那点不如你，最起码他让我很快乐。&lt;br&gt;我不知廉耻又怎么了，这是我个人的事，别人再说三道四，我不一样还是我自己。。。」&lt;br&gt;「你还有做人的道德底线吗？你还有家庭责任心吗？你对家人还有亲情吗？」我质问着她。&lt;br&gt;「你也别把自己说的那么高尚，你在外面就没有做过什么吗？搞好家庭，你出力尽责任了，我也出力尽责任了，经营不下去了，不会是我一个人的责任吧？&lt;br&gt;说到亲情，那我问问你，你现在这么愤怒，到底是因为对我有亲情呢，还是因为你自己的尊严呢？」&lt;br&gt;「我不否认在外面我遇到过诱惑，但我的责任心让我始终没有越过雷池一步，因为我知道，有些事情一旦做了，就没有回头改过的可能。&lt;br&gt;我也不否认现在发火有尊严受损的因素，但更多的是即将丧失亲情的愤怒。&lt;br&gt;我作为男人，在情感上可能不善于表达，但我对你和女儿的所作所为，你感受不到吗？」&lt;br&gt;「你不能用你的道德标准来要求别人，我也是成年人，有自己的道德观，价值观，有自己的人生信念。」&lt;br&gt;「你的道德观，价值观是错误的，难道社会公认的伦理道德，家庭责任，婚姻观念，就不能约束你的行为吗？」&lt;br&gt;「没错，我是一个感性的女人，道德，责任，婚姻这些限制不了我的思想，只有让我心动的感情才能左右我的情感和行为。」&lt;br&gt;我们的争吵在升级，她有她的感情理论，我有我的做人原则，我第一次领会的梅的尖牙利齿，她在没有一点心虚悔改的意思。&lt;br&gt;也许这正是我想要的。&lt;br&gt;ps可算把这段写完了，可看看还是没能把他们思想观念上的冲突表达出来，唉，能力有限，大家对付着看吧，&lt;br&gt;后面就是叙事了，应该可以写得快些了。&lt;br&gt;深夜，我已经没了争论兴趣，就算辩论赢了，又能怎样？&lt;br&gt;她不知道自己错了吗？不，她知道，只要是个生活在正常环境中的人，都知道这是错的。&lt;br&gt;她之所以和我争论，不过是在为自己的错误找辩解，而我陪她争论，也不过是在为今后的行动找理由，建立心理防线，该结束了。&lt;br&gt;我制止了争论，「不要再说了，既然我们的思想观念截然相反，那再生活在一起就是痛苦，现在还是说一下怎么分开吧，这样我也好开始做我的事。」&lt;br&gt;「我说了，你说了算。随你便。」&lt;br&gt;「好，那你先看看这个吧。」我把我写好的《离婚协议书》递给她。&lt;br&gt;然后我靠在沙发，慢慢的抽着烟，静静的等着她震惊的表情。&lt;br&gt;因为协议中最主要的两条：一，爽爽的抚养及监护权归我，梅只有随时探视的权力，而且不用付抚养费。&lt;br&gt;二，家里的所有财产，包括房子，存款，有价证券等，全部归梅所有。&lt;br&gt;换句话说就是我带女儿净身出户。&lt;br&gt;（ps:「什么？你净身出户？你疯了？」我第一次听韩军讲述协定内容时，忍不住这样问他。&lt;br&gt;「我没疯，这就是我报复的开始，对于我来讲，梅只是在感情上背叛了我，在经济上她没有背叛我。所以经济上我给她双倍的补偿，这样感情上我可以心安理得的加倍报复她。&lt;br&gt;对她来说，做出这种事，她能没有内疚吗？如果让她净身出户，肯定会减轻她的内疚，因此我绝不能让她心里好受了，而且还要让她加倍难受。&lt;br&gt;况且，你想想，如果你作为旁观者发现，一个出轨了的女人在离婚时居然得到了全部财产，你会怎么想这个女人？你又会怎么看这件事？是不是第一印象就是：这个女人太无耻了，犯了错还要用手段霸佔家产，当然她可能会解释，这是我主动给她的，可是只要我不澄清，谁会信她，反而会更加鄙视她，这样一来，在别人，特别是将来女儿眼里她就是标准的坏女人了，一辈子别想翻身了，另外，在协议里我还设了别的陷阱，主要目的就是为了分离她和女儿的感情，哈，哈」韩军得意的笑着，我则心里泛着凉气。）&lt;br&gt;果然，梅看完协议后一脸震惊。「为什么？」&lt;br&gt;「第一，我不想自己的女儿跟着你学成一个不知廉耻的人，我必须要女儿的抚养权，抚养女儿也不用你不知道怎来的脏钱。&lt;br&gt;第二，我有洁癖，除了女儿，所有和你共同拥有过的东西，我都觉得肮脏，都留给你，你愿怎么处理随你。」我谈谈的回答她。&lt;br&gt;「好，我要，将来等女儿大了，我都还给她。」梅被我说的满脸通红，最后咬牙说道。&lt;br&gt;「不用，将来我会把女儿也培养得有洁癖，你别拿这些脏东西来恶心我们。」&lt;br&gt;「女儿懂事后会体谅我的。」&lt;br&gt;「行，只要你有这个信心，没意见就签字吧。」&lt;br&gt;签好字后，我收好我的那一份，把存折，证券等财物放在梅面前，「你清点一下，明天周一，上午十点我在民政局等你，别忘了拿证件。」然后从垫子下拿出录音笔，起身从卧室拖出行李箱，迈步往外走。&lt;br&gt;走到门边，穿好鞋，从钥匙串上摘下属于这个屋子的钥匙放在鞋架上。&lt;br&gt;手放到把手上，又放了下来，转过身来，对仍在沙发上呆坐着的梅最后说到：「我觉得两个人既然结成夫妇，那么从这刻起两个人就要担负起对这份婚姻的责任。以双方没有感情为借口搞外遇其实是在亵渎这份责任。&lt;br&gt;我更觉得两个人在结婚的时候激情就已经消亡了，维系整个家庭的基础应该是责任而不是激情！以激情为借口放弃责任就是背叛。&lt;br&gt;而我对于背叛绝不会宽容，也不会放过亵渎我情感的人，所以今后我们之间不再是亲人，也不是陌生人，只能是仇人了，你好自为之吧。」&lt;br&gt;说完，开门大步离去。&lt;br&gt;第二天，我和梅在民政局办理了离婚手续。过程中我们都很平静。只是默默的填表，签字。我是在努力克制情绪，她？我不知道。。。&lt;br&gt;走出大门后，我对梅说道：「户口本我先拿着，过几天我把我和爽爽的迁走后，就给你送去。」&lt;br&gt;「不着急，我什么时候可以去见爽爽？」&lt;br&gt;「随时，不过现在她在海南，你想见就去吧，我可以告诉你位址，不过要快点去，晚了的话，可能又去别的地方了。」&lt;br&gt;「她为什么会到海南去？你怎么没跟我说。」&lt;br&gt;「你不能限制孩子的爷爷奶奶带孩子去旅游吧？跟你说？当时谁知道你在哪冷静呢？」&lt;br&gt;「那什么时候回来？」&lt;br&gt;「不知道，可能玩到九月份，就直接去上海上学了。」&lt;br&gt;「协议上写得有，我有随时探视孩子的权力。」&lt;br&gt;「我不否认，你随时可以去，我不会限制，只要你不觉得累。」&lt;br&gt;「我不同意爽爽去上海上学。」&lt;br&gt;「对不起，协议上也写得有，我有让孩子得到更好教育的义务和权力。你不会认为上海比这的教育品质差吧？」&lt;br&gt;「我明白了，你是不想让孩子见我。」&lt;br&gt;「你说对了，你配当母亲吗？」&lt;br&gt;「你混蛋。」梅狠狠的给了我一巴掌。&lt;br&gt;我摸了摸脸，「我虽然已经把你当仇人了，但我的原则是不打女人，所以这一巴掌我记下了，我会用别的方式还给你，我劝你别再增加我的仇恨值了。」&lt;br&gt;说完我转身离开，梅在身后大骂：「韩军，你不是人。」&lt;br&gt;我站住，回过头来，盯着梅一字一句的说道：「我虽然记仇，小心眼，但我懂廉耻，知责任，所以我还是个人。而你却不是，像你这样背着丈夫女儿，和有妇之夫利用上班时间到家里偷情苟合的婊子，配叫人吗？」&lt;br&gt;旁边看热闹的人开始议论纷纷。梅捂着脸落荒而逃。&lt;br&gt;我开车来到梅的单位，直接来到二楼王鹏的办公室，抬脚踹门而进，嗯，人在屋里。&lt;br&gt;王鹏看进来是我，脸色马上变得苍白，赶紧起身,「是小韩吧，快坐，快坐，我正想这几天去找你谈谈呢。」&lt;br&gt;我在他办公桌对面的椅子上坐下，顺道把两只脚放到办公桌上，人就斜倚在椅子中看着他。&lt;br&gt;他赶忙去把门关上，又找杯子倒水。腿有点瘸，看来是那天摔的。&lt;br&gt;「别忙了，我找你为什么，你也明白，我和梅已经离婚了。」说着我把离婚证扔到桌子上。&lt;br&gt;他过来拿起来看看，双手递给我。「唉，怎么会这样呢？我真没想到，都怨我，你现在有什么想法，有什么要求，尽管说，只要我能做到，我一定办。」&lt;br&gt;我不说话，用眼睛打量着他，他更加紧张心虚。&lt;br&gt;「要不你说个数，我尽量满足你。」&lt;br&gt;「我不要你的钱，我只要你做一件事。」&lt;br&gt;「你说，你说。」&lt;br&gt;我起身来到窗户边上，指着外面的广场，「这件破事都传遍了吧，你让我蒙受了作为男人最大的耻辱，那你必须给我找回来，看见那根旗杆了吗？就在那，在我面前给我跪半个小时。」&lt;br&gt;王鹏脸色大变，「小韩你在开玩笑吧，这不可能，」&lt;br&gt;「我不是和你商量，是要求你，从现在起，我在旗杆边上等你五分钟。你不来，将来求我，我也不一定来了。」说完，我看看表，转身往外走。&lt;br&gt;走到门边时，他在后边叫道：「你不能拿我怎么的，你没有证据。」&lt;br&gt;我转身冷冷的盯着他，「你我之间有什么，大家都心知肚明。所以我不需要证据，也不会去找什么证据，我对你只要有下手的理由就够了，而你对我，就要赌一下我有没有让你屈服的手段。」&lt;br&gt;走出王鹏办公室，正看到隔壁办公室门口向这张望的小侯，我用眼神示意了一下楼后，路过时小声说：「下班。」，小侯轻轻点点头。&lt;br&gt;来到旗杆下，我站在旁边，慢慢悠悠的抽着烟，时不时抬头看看王鹏的办公室，烟抽完，人还是没来，很好，不见棺材不掉泪是吧，那帐就慢慢算吧。看最后谁后悔？</content></item></essay>