<essay><item><title>本性淫荡的老婆(5)</title><author>床上伴侣</author><content>在这个时候，如果再对妻子的阴道狠狠地抽插几十个来回，妻子肯定就会到
达性快乐的高潮，我真想停下车来，把自己的老二狠狠地插到妻子的阴道里，把
妻子推上性高潮。&lt;br&gt;看到这里，我发觉自己的老二硬挺的有些痛了。&lt;br&gt;原来看自己的妻子被陌生的男人玩弄竟然会这样的刺激！我心里在想，如果
等下，看到陌生男人的老二插进自己妻子的阴道内射精，还不知道会有多刺激啊！&lt;br&gt;想到即将到来的刺激，我不由自主地加快了车速，很快「宝来」就驶进了我
们住的花园社区住宅。&lt;br&gt;「嗯！」，我故意清了清嗓子提醒道：「我们就要到家啦！」&lt;br&gt;说完，我瞄了一眼后视镜，发现他们两人很快就分开了！妻子马上开始整理
自己的衣服和头发，看来她还是不想在我面前显得太放荡。&lt;br&gt;车眼看就要驶到我们家的楼前，我减慢了车速，为他们俩整理衣服计算着时
间。&lt;br&gt;车虽然开的慢，但还是很快就到了我们住的楼房前，我再次瞄了他们一眼，
发现两人已经基本上搞好自己的事情，好像在等着下车。&lt;br&gt;于是我一脚刹车，将「宝来」停住了！说道：「静琳你先和马柯上去！我把
车停在车库里马上就来！」&lt;br&gt;妻子一听我这样说，对我点了点头，显得有些不好意思，看了看那小子，然
后慢慢地往楼道里走。&lt;br&gt;那小子也很机灵，看见妻子往前面走了！连忙的跟了上去，但是没有和妻子
并排走，而是跟在妻子的后面，估计原因有两个，一是和妻子并排走多少有点尴
尬，二是跟在妻子后面，可以大胆放肆地欣赏妻子肥嫩的大屁股。&lt;br&gt;我妻子肥嫩的大屁股一直是我的所爱和骄傲，我也喜欢每次上楼的时候，跟
在妻子的后面，尽情地欣赏妻子肥嫩的大屁股。&lt;br&gt;我想马柯这小子肯定也有这方面的原因，所以才跟在妻子的后面走。&lt;br&gt;目送他们进了楼道口，我开始计算着时间，估计他们也就是一分钟左右就会
到家，因为我们家住在三楼，不需要花太多的时间。&lt;br&gt;他们回家后第一件事情，会干什么呢？我心里一边想，一边将车库的门打开。&lt;br&gt;回到车里，坐在了驾驶位上，正要启动「宝来」，突然闪过一个念头，看看
妻子坐的后座上有没有妻子流出的淫水，于是打开车内的照明灯，下车来到了后
座，一摸妻子坐过的位子，果然感觉有一点湿湿的感觉，看来刚才妻子的确是被
那小子摸玩的动情了。&lt;br&gt;我心里有些酸溜溜的感觉，但是更多的是兴奋和刺激。&lt;br&gt;回到驾驶座位，点了一根烟，开始猜想妻子和那小子正在干什么。是不是已
经脱完衣服了，或是已经开始性爱的前戏了？妻子是不是已经看见了那小子的老
二…………&lt;br&gt;我胡思乱想了很多，很快一根烟就抽完了，我想他们无论如何也应该到家了，
于是启动「宝来」，开进了车库。&lt;br&gt;把车库门锁好后，我开始上楼了！我的心也开始上楼了。&lt;br&gt;脑子里有些混乱，很快就来到了自己的家门前，我站住了，侧耳听了听家里
的动静，但是好像什么声音也没有，至少没有我想像中的淫声浪语。&lt;br&gt;我推开门，故意大声地说道：「静琳！拿双拖鞋给我」&lt;br&gt;「你的拖鞋在鞋柜里啊！」妻子应声从卧室里出来。&lt;br&gt;「哦……」我回了一声，侧身一看，发现那小子有些拘束地坐在客厅的沙发
上，眼睛盯着电视看，见到我来了后，想站起来却没有站起来，完全没有在车上
那样的放肆了。&lt;br&gt;我估计是客厅的灯光太亮的原因，让他感觉到拘束，因为毕竟是来这里玩弄
别人的妻子，又不是来上课的。&lt;br&gt;妻子也有同样的感觉，完全没有在车里放的样的开，从卧室出来后，没有敢
正眼看那小子。&lt;br&gt;「静琳，倒杯水给小马啊！」，我必须打破这个僵局，吩咐完妻子，又对那
小子说：「小马，在家随便一点，到处看看啊！」&lt;br&gt;「呃！好的！」小马应声从沙发上站了起来。还是很拘束！&lt;br&gt;「没关系随便看看啊！」&lt;br&gt;「哦！你忙吧！我看看电视！」他有些不知所措，到底是２０多岁的小伙子。&lt;br&gt;看来问题有些麻烦了，这个样子，今晚怎么能进行借种呢。&lt;br&gt;其实要打破这个僵局也有办法，那就是喝点酒，可是喝了酒不就会对精子的
质量有影响啊！这可是书上写的啊！我真想不出更好的办法了。&lt;br&gt;还是先和这小子聊聊天吧！也许气氛会好一点。我这样想着，来到了他的身
边，说道：「坐吧！」&lt;br&gt;我拍了拍他的肩膀，然后我们俩在沙发上坐了下来。&lt;br&gt;妻子这时也已经端了一杯水过来，表情很不自然的样子，我连忙对妻子说：
「静琳！你去把客厅的大灯关掉，太亮了，看电视不舒服！」&lt;br&gt;「哦！好！」妻子把水放在那小子的面前，连说声客套话都没有，急忙地去
关灯，看来妻子也感觉到灯光太亮！&lt;br&gt;「啪」地一声开关响的声音，客厅的灯光马上就暗了下来，气氛很快就显得
有些温馨，我发现那小子表情很快就放松了。&lt;br&gt;我看到这样的情况，又对妻子说道：「来！静琳！你也来看电视吧！」&lt;br&gt;妻子一听，很快就来到了我们的面前，却不知道该坐在哪里？&lt;br&gt;「来！你坐这里！」我站了起来，让妻子坐在我和那小子的中间。&lt;br&gt;妻子很快就坐在了我们的中间，成熟女性的体香很快就在我们中间散发开了，
我有一股冲动的感觉，估计那小子更加会冲动！但是那小子没有任何的动作，看
来不给他一点刺激，他是不会有什么动作的！&lt;br&gt;我心里这样想，我的手就开始动作，顺手搂住了妻子裸露在外白嫩的肩膀，
双手拉住妻子肩膀上的两根吊带，慢慢地用力往肩下一点一点地扯，妻子发现了
我的举动，也肯定明白我的用意，是为了刺激那小子，所以微微地挣扎了一下后，
就任我所为了。&lt;br&gt;很快我就将妻子的两根吊带拉了下来，顿时被透明薄纱乳罩装点的雪白胸脯
就完全展露在我和那小子的眼前。&lt;br&gt;紧接着，我又伸手到妻子的后背，摸到乳罩的扣子，一按一送，我妻子的乳
罩也被我解开了，妻子像是挣扎又像是配合我动了一下身体，乳罩便完全在我手
上了！我感觉到妻子的体温还留在刚脱下来的乳罩上，于是故意递给了那小子。&lt;br&gt;「来，麻烦你把这个放到矮柜上！」我将妻子乳罩递给了他，其实我完全可
以直接放到面前的茶几上，目的就是要让他感受到妻子的体温和体味，近一步刺
激他。&lt;br&gt;果然这一招很有用，那小子接过妻子的乳罩后，竟然有些舍不得送手，我看
见他在闻吸着乳罩上的气味。&lt;br&gt;「真的笨！身边就坐着我妻子，还去闻这个！」我在心里暗暗地骂他。&lt;br&gt;过了一会，那小子终于把乳罩放了下来！侧身看着妻子，脸上马上红了起来。
我知道现在妻子对他的刺激真的很强烈，我都有同样的感觉，这样超近距离的欣
赏成熟的少妇。&lt;br&gt;只见我妻子一对肥白、娇嫩的乳房，赤裸裸地展现在我和那小子的面前，酥
胸上白净而丰嫩的乳房，高高地挺立在胸脯上，那两个乳房随着妻子有些急促的
呼吸颤微微得，鲜艳的乳头，娇艳的像两粒新鲜的葡萄，很是性感。&lt;br&gt;但是那小子还是不敢造次，可以看出他很激动也十分的犹豫，他很想用手去
抚摸，但是却不知道怎样开始，一种被憋住的感觉，从他裤裆处开始高高隆起的
状态，以及他看着妻子白嫩的乳房和娇嫩的乳头，禁不住咽了咽口水神情可以看
出。&lt;br&gt;「来！帮我一起给妻子检查一下乳房有没有肿块」我为那小子玩弄我妻子的
乳房找了个很滑稽的借口。&lt;br&gt;这个借口实在是过于牵强，说完后我都有些想笑，妻子也绯红着脸啧了我一
眼。&lt;br&gt;说完，我开始抚摸我妻子的娇嫩乳房，那小子大口地喘了一口气，然后把手
摸到了我妻子的乳房上，顿时他裤裆处隆起的更加高了，眼前的这一切看得他神
魂颠倒，不知道是在干什么，只是胡乱地抚摸玩弄着，像一个小孩刚刚获得一个
喜爱的玩具一样。&lt;br&gt;妻子斜靠在沙发上，任凭我和那小子四只手玩弄她的乳房，很快妻子就开始
有些放浪了，只见她腮红耳臊，粉面微红、呼吸急促、气息炽热，完全一幅春情
勃发的骚态。&lt;br&gt;「哦…………嗯……嗯……嗯」妻子不时地发出快乐的呻吟，好像在鼓励那
小子。&lt;br&gt;很快那小子就掌握了抚摸的技巧，发现了妻子的敏感点。&lt;br&gt;妻子被那小子抚摸的开始扭动着身体，接下来他的视线又被裙下的风光吸引
住，那小子弯下腰拉起我妻子的裙摆，一双浑圆的大腿立即出现在我和那小子的
眼里，这时那小子将头低下来，就想妇科医生那样的仔细检查。&lt;br&gt;「妈的！」我心里暗暗地骂了一句，有点酸溜溜的感觉，不过很快又想通了！
那个男人不想看女人的神秘部位啊，就是我自己也是经常扒开妻子的神秘部位欣
赏，更何况这小子还是第一次这么近距离地看到女人的神秘部位，而且又是看别
人妻子。&lt;br&gt;这时只见他将我妻子的两条大腿轻轻地分开了！很快就发现在大腿根部的内
侧挂着一行白色的黏浆，而且在阴户中还不断有丝丝淫水透过窄小的丁字内裤往
外渗透着，我发现他的手动了动，估计他很想拉开那条黑色的丁字裤来看，但是
还是忍住了！&lt;br&gt;看来他只好想像在娇嫩的大腿间、小腹下，那女性神秘部位是多么的引人。&lt;br&gt;我心里在偷偷地暗暗地发笑——其实他这个时候动手我绝对不会阻拦，我倒
是希望我妻子能适当地拒绝他，至少也要做出欲拒还迎的样子。但是这时候我妻
子似乎已经沉浸在被抚玩的快乐之中。&lt;br&gt;正想到这里，发现那小子又开始动作了，看来我妻子那成熟性感肉体的吸引
使那小子心有不甘，再次低下头去查看，只见那窄窄的三角裤紧紧地包住丰满的
阴户，在丰腴的大腿之间，露出几根幽黑黑的阴毛，丰满白嫩的大腿间的皮肤很
是白嫩细腻而且富有弹性。&lt;br&gt;这时我知道他肯定会兴奋，我不想扫他的兴致，故意将脸藏在了妻子的后面，
让他看不见我的脸，但是我却可以清楚地看见他的一举一动。&lt;br&gt;果然那小子更加冲动了，我可以感觉到那小子正在大口地喘着气，我知道他
真想马上剥下我妻子的三角裤，看一看像征女人的阴道深处以及那娇嫩的大、小
阴唇。&lt;br&gt;这时，我瞄了一下他的裤裆处，发现不知道什么时候，这小子已经把自己的
老二从裤裆里掏了出来，估计是他感觉到憋的难受，或是掏出来手淫，我盯着那
小子的老二看了一下，发现他已经很兴奋了，老二已经充分的充血，龟头估计有
鸭蛋那样大，呈紫红色，而且好像还在不停地勃动。&lt;br&gt;突然一个古怪的想法在我心里闪过！——「如果让我妻子去抚摸他的老二，
他会马上射出来吗？」&lt;br&gt;想到就干！我看了看妻子，发现妻子正闭着眼睛一幅陶醉的样子，正在享受
我和那小子给她带来的快乐和刺激，根本没有注意到我们，而那小子也只专注我
妻子的神秘部位，于是我偷偷地伸手过去，拿住妻子的手，然后将妻子白嫩的小
手带到了那小子的裤裆处。&lt;br&gt;我的手一送，然后迅速将手收回，我妻子的的手很自然地就接触到了那小子
硬挺的老二。&lt;br&gt;顿时那小子兴奋地「哦！……」了一声。&lt;br&gt;我故意假装不知道是怎么回事情，继续抚摸玩弄妻子白嫩的乳房，同时偷偷
地看了看妻子的反应，发现妻子没有什么变化，似乎没有去注意自己手里接触的
是陌生男人的老二，依然还是一幅闭目陶醉的样子。&lt;br&gt;这时那小子移动了一下身体，拿起自己的硬挺的老二，放到了我妻子的手心，
妻子好像是下意识地握住了那根硬挺的老二，接着我妻子的眼睛好像微微地张开
了一下，同时我感觉到妻子的身体更加的发烫了！&lt;br&gt;我敢肯定，我妻子现在肯定知道她自己现在抚摸的是陌生男人的老二，而且
她也看见了那根硬挺、粗大的陌生老二！从妻子急促的呼吸和滚烫的身体就可以
证实。&lt;br&gt;这时候，那小子真的不知道该怎样办！只见我妻子轻轻地握住那小子的硬挺、
粗大的老二在套动，同时用白嫩的大拇指在光滑的龟头挑逗，我看见那小子的龟
头的开口处已经分泌出大量的粘液，想来那小子已经是兴奋无比了。&lt;br&gt;「嗯…………啊…………哦」果然那小子被我妻子刺激的兴奋地呻吟。&lt;br&gt;等我再看那小子的老二，几乎吓了我一跳，很是粗大，比我的要大一圈，而
且还很长，如果插进我妻子的阴道内，肯定会插到我从来没有插到过的地方，并
且那小子的龟头现在膨胀的比鸭蛋还要大，那蘑菇状的龟伞形成一个明显的倒钩，
肉棒上青筋暴出，突显惊人的活力。&lt;br&gt;「看来我妻子有的享受了！」我心里暗暗地吃惊。&lt;br&gt;正在我暗暗吃惊的时候，我发现我妻子白嫩的小手已经转移到那小子的睪丸
上去了，只见我妻子白嫩的小手捧着两个硕大的睪丸，看上去沉甸甸的，似乎在
向我和妻子证明里面装满了足够多的精液。&lt;br&gt;妻子在不停地搓玩着那小子的睪丸，好像在挑逗那千万个精子早点射进她的
阴道内。</content></item></essay>