<essay><item><title>表嫂和他的闺中密友</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;试试看好不好﹖一下下就好，只有刚开始会痛，过后会很爽咧。&lt;br&gt;不行不行！连你表哥我也不让他插菊花，不管怎么说，就是不行。&lt;br&gt;你再乱来的话，我会生气喔！ＯＫ！ＯＫ！宝贝别生气，我不再弄菊花就是了，不要生气好吗﹖刚刚叫表嫂趴在床上，我蹲在她后面揉搓着她雪白的屁股，打算用手指当先锋去探路，没想到手指刚插进去一点点，表嫂立刻哇的一声叫着站了起来，而且板着脸说不行，吓得我只好不停的哄她。&lt;br&gt;话说回来，表嫂生气的样子另有一种美态，看着看着，我那本来已经吓得抬不起头来的好兄弟，居然又再蠢蠢欲动，所以我又从头再来，抱着她轻轻地亲她的耳朵。&lt;br&gt;两手则轻柔的爱抚她的肩膀，从肩膀到手臂，再从手臂到乳房。&lt;br&gt;唔…让我躺着。&lt;br&gt;站得好累。&lt;br&gt;刚躺在她身旁，继续搓揉她的乳房的时候，电话铃声向了起来。&lt;br&gt;噢！真讨厌！」表嫂深深的吸了一口气，才转身去拿起话筒。&lt;br&gt;看来她的慾火已经被我再次的挑了起来。&lt;br&gt;而我可没有客气，还是继续搓揉着她的乳房。&lt;br&gt;表嫂只是佯怒的瞪我一眼，而没有阻止我的举动，她大概也不想就这样停下来吧。&lt;br&gt;喂，原来是莉莉妳啊。&lt;br&gt;什么，大声一点好吗﹖妳二十分钟后到我家，真的吗﹖欢迎，当然欢迎。&lt;br&gt;妳自己一个人吗﹖好，我等妳。&lt;br&gt;听到她对着话筒的回答，我的慾火马上冷了下来。&lt;br&gt;对不起啊，莉莉是我其中一个闺中密友，我们好久没见面了。&lt;br&gt;晚上我再补偿你好吗﹖」脸颊红红的表嫂说完后，亲了我一下。&lt;br&gt;我要整理房间了，不要等一下被她发现了我们的秘密。&lt;br&gt;我只好心不甘情不愿的，捏了她的乳房一下再离去。&lt;br&gt;二十分钟后，我正在客厅看电视的时候，门铃向了起来。&lt;br&gt;阿文，你帮我开门好吗﹖」表嫂从房间大声叫我。&lt;br&gt;打开门后，眼睛不由一亮，门前站着的，是一个不输表嫂的娇丽美人，若说表嫂是丰满型美人，那她则是娇柔型美人了。&lt;br&gt;个子比表嫂小一点，胸部因为穿着衣服的关系，不太看得真切，但我估计她不比表嫂差多少，反正差不多就是了。&lt;br&gt;紧身的短裙，把她应该只有廿三的腰围和修长的双腿表露无遗。&lt;br&gt;若是少了那一份成熟，真的可以叫她一声”辣妹”。&lt;br&gt;莉莉姐吗﹖阿仪是我表嫂，她在忙，叫我先招呼美人儿一会儿。&lt;br&gt;」好甜的嘴，一定有不少女朋友了。&lt;br&gt;」莉莉进门后回头看着我说。&lt;br&gt;唉！可怜没人爱的可爱男孩，那来的女朋友。&lt;br&gt;小帅哥，别骗人了。&lt;br&gt;好了，不陪你聊了，我自己去阿仪房间找她，谢谢你啦。&lt;br&gt;」在房间打电脑的同时，脑中尽是表嫂与莉莉的影子，一会儿是与表嫂做爱的情景，一会儿是莉莉这大辣妹的样子，想着想着，棒球棒又站了起来，身上的短运动裤也撑得鼓鼓的，只好苦笑着打了他一下。&lt;br&gt;你干吗﹖没女朋友也不用拿小弟弟出气嘛。&lt;br&gt;喔！莉莉姐，妳什么时候进来的﹖有什么事吗﹖妳不是跟表嫂聊天吗﹖」突然听到莉莉的声音，回过头后连讲话也有点语无伦次了。&lt;br&gt;我进来好久了，看着你在发呆，又打了小弟弟一下。&lt;br&gt;阿仪有事，现在不能陪我聊天，而我进来是准备找你聊天的。&lt;br&gt;」莉莉一边说一边走到我身旁坐在床上。&lt;br&gt;在我还没回过神来，又继续再说了。&lt;br&gt;现在该轮到我问你问题了。&lt;br&gt;不过要先说好，别再叫我莉莉姐，叫我莉莉。&lt;br&gt;懂吗！你真的没有女朋友吗﹖真的没有。&lt;br&gt;你刚刚在做什么，干嘛打自己的小弟弟﹖………我在想妳。&lt;br&gt;」顿了一顿，想着应该是一个好机会，便说出大胆的话。&lt;br&gt;想我干嘛﹖我没有回答，走到她旁边坐下来，只是一直看着她。&lt;br&gt;你要做什么﹖」她讲这句话的时候没有再看着我，而且脸颊开始红了起来。&lt;br&gt;我还是没有回答，头却摆了过去，伸出舌头轻轻舔她的耳朵。&lt;br&gt;没想到她的反应是整个人躺到我怀里，而且仰起了头，我也不客气的，立刻低下头跟她热烈的吻了起来，两手也在她丰满的胴体上活动。&lt;br&gt;不知不觉中，我们两个人的衣服都脱光了，只是两张嘴还是贴着，舌头也缠得不分东西南北。&lt;br&gt;噢！她接吻的功力真的很高超，可以说完全是她在领导着我。&lt;br&gt;她突然两手搂着我的脖子，然后跨上了我，再慢慢的坐下去。&lt;br&gt;这时候我感觉她的花蕾一直磨擦着我的龟头，想坐下去又不太敢的样子，我便腰部往上一挻。&lt;br&gt;啊…！」她搂着我脖子的两手搂得更用力。&lt;br&gt;我没有理会她的反应，就抱着她的屁股，把她上下的抛动。&lt;br&gt;啊…啊…啊…好…好…再来…再来…啊……好会叫床的女人！也让我更加的兴奋，便保持着姿势站了起来。&lt;br&gt;刚抱着她转过身来，第一眼看到的是站在门口的表嫂。&lt;br&gt;只见她脸带媚笑的伸出大拇指，便关上了门。&lt;br&gt;心里呆了一呆，动作也停了下来。&lt;br&gt;不要停，快来，快来…啊…想到表嫂是我俩的媒人，心中再也没有顾忌，便把莉莉再度上下的抛动。&lt;br&gt;过了十多分钟，我将她放在床上，提起了她的左脚，就跪在床上给她疯狂的进攻。&lt;br&gt;右手把她的左脚抱在胸前的同时，左手也没有閒着，用力的搓揉着她的乳房。&lt;br&gt;噢…阿文…阿文…噢…啊…啊…噢…啊…好棒…好爽…啊…阿文…啊……」她的两只手同时抓着我左手，手指甲己经深深的掐了进去。&lt;br&gt;而我却不觉得痛，也许是兴奋的原因吧。&lt;br&gt;啊…死了…死了…我死了…啊…………随着她的叫声，她的私处内也转来一阵的蠕动，跟表嫂不一样的是，她的蠕动的时间比较短，不过却比较紧凑。&lt;br&gt;〝爽〞过了以后，我便放下她的脚，准备再度的冲刺。&lt;br&gt;啊…你还没好吗。&lt;br&gt;我…我的妹妹有点痛唷。&lt;br&gt;你，你走后门好吗﹖」听到她这样说，我又兴奋又紧张的，把她两腿尽量的张开，用手沾了她花蕾的爱液，涂到她的菊花门上，棒球棒再对准目标，便慢慢的挻进去。&lt;br&gt;噢…噢…轻一点…啊…轻一点…啊…噢……慢…停…停原来妳喊停是为了要放枕头啊，我还以为妳是受不了咧。&lt;br&gt;」看着她把枕头放到屁股下面，我忍不住讲了这句话。&lt;br&gt;人家的菊花以前没有被插过，当然怕会受不了，这样做是我老公教我的，只是他不够硬，插不进去吧了。&lt;br&gt;」原来她的菊花还是处子，真是太妙了。&lt;br&gt;我也一下一下的慢慢抽插着，感受着那不一样的感觉，入口紧紧的，进去后便感觉有点空洞。&lt;br&gt;变成根茎被紧紧的鉔住，就像用橡皮圈套着移动一般。&lt;br&gt;唔…啊…噢…噢…啊…唔…她的两手还是各抓着我的两只手，而这时候蠕动的，是她的整个下体，就好像真的快要死去一样。&lt;br&gt;过了二十分钟，我终于忍不住，就在她的菊花内射精了。&lt;br&gt;莉莉离去后，我逼不及待跑到表嫂房间，只看到门上贴了一张便条：我有事出去，你先好好睡一觉休息休息，懂吗！看到表嫂留下的便条，我才发现真的有点累，便回房间睡觉去。&lt;br&gt;梦中正抱着表嫂从后进攻，两手则用力搓揉着她的乳房。&lt;br&gt;突然感觉她的手也在拨弄着我的乳头，害我全身痒痒的，便醒了过来。&lt;br&gt;你想要睡到什么时候啊﹖不是说要我加倍补偿给你吗！还不快起来！」已经晚上十点了，你跟莉莉到底火并了多久，怎么睡到现在。&lt;br&gt;」原来十点了，难怪有点饿。&lt;br&gt;嘻！我跟莉莉并了一个钟头左右而已。&lt;br&gt;」手不要乱动啦，肚子饿就先陪我吃东西吧。&lt;br&gt;我买了宵夜在等你咧！」宵夜原来是甜不辣，反正肚子饿，吃什么都一样。&lt;br&gt;莉莉告诉我，她老公的家伙很小，而且每一次都很快就结束，所以买了一大堆电动阳具，她每一次的高潮都是电动阳具带给她的。&lt;br&gt;」怎么那么可怜。&lt;br&gt;啊，所以妳就把我介绍给她。&lt;br&gt;你别大嘴巴乱说啊，她还是很爱她老公的，而且她老公家也算得上是有钱人。&lt;br&gt;」那又如何﹖就是说，她只会偶尔来找你小小的偷一下情。&lt;br&gt;什么叫小小的偷一下情﹖就像今天的样子。&lt;br&gt;那如果下一次我稍稍发威，跟她火并两三个钟头，是否变成大大的偷一下情﹖」贪嘴！对了，我跟妳说，不过妳不能生气啊，她最后叫我插菊花，而且她的菊花是第一次被插咧。&lt;br&gt;」表嫂听了以后，表情怪怪的，不过没有生气就是了。&lt;br&gt;唔，我吃不下了，甜不辣好像不太干净的样子，你觉得怎样﹖」还好…今天晚上别跑过来，我不太舒服。&lt;br&gt;…好吧…不过妳要好好休息啊。&lt;br&gt;知道了，小色狼！ 刚刚 上传下载附件 (29.92 KB) 隔天早上，我六点多就醒了过来。&lt;br&gt;不知不觉又跑了进去表嫂的房间，看着美人海棠春睡的样子，便坐在她旁边仔细欣赏。&lt;br&gt;只用一条薄薄的毯子盖着上半身，鹅黄色的内裤包裹着嫩白的屁股，两条完美无暇的美腿交叉叠在一起，表嫂这个侧睡的样子真是充满了美感。&lt;br&gt;只见表嫂啍了一声便转身过来，再慢慢的张开眼睛，过了一会儿才露出一点点惊讶的表情。&lt;br&gt;小色狼！你不守信用，跑了进来偷看我睡觉。&lt;br&gt;」说着抛了一个小媚眼，并轻轻的打了我一下。&lt;br&gt;没办法，妳睡觉的样子太美了！我看得灵魂都迷路了。&lt;br&gt;」我抓着她柔软嫩滑的手抚摸着说。&lt;br&gt;不管你了！我要先上厕所，你别偷看啊！说完就把毯子丢到我身上，跑到厕所去了。&lt;br&gt;我听到关门的声音，翻马桶盖的声音，就是听不到锁门的声音。&lt;br&gt;心中一动，便跑过去把厕所门打开。&lt;br&gt;啊！」表嫂第一时间把两腿并起来，两手也同时遮住私处。&lt;br&gt;我现在不是偷看啊！我是光明正大的在看啊！」不待表嫂反对，也不让她有反应，我继续的说：妳怎么了﹖昨晚宵夜的关系吗﹖」也许吧！我拉肚子拉第三次了。&lt;br&gt;表嫂话还没说完，我便听到咇咇叭趴的声音，而表嫂则红着脸低下了头。&lt;br&gt;我这时则半蹲下来，轻轻咬她的耳朵。&lt;br&gt;啊！不要！不要！啊！随着她’啊’的一声，又传来了一阵咇咇叭趴的声音，我则改成用舌头舔她的耳朵，左手搓揉着她左乳房，右手则从后绕过去拨弄她的右乳头，并轻轻把她整个身躯往后拉。&lt;br&gt;她的两手立即改成抓住我的手臂。&lt;br&gt;啊……这一次同样也传来咇咇叭趴的声音，而我也终于看得一清二楚了。&lt;br&gt;还好嘛，只是拉’水’而已。&lt;br&gt;」我在她耳边轻轻讲的同时，两手还在各自弄着她两颗乳头。&lt;br&gt;你坏死了你！我来帮妳擦屁股。&lt;br&gt;来……半推半就之下，表嫂终于让我帮她把屁股擦干净了。&lt;br&gt;不过这时候，我的好兄弟已经一柱擎天，感觉就像是要破裤而出的样子。&lt;br&gt;当然表嫂也注意到了。&lt;br&gt;你啊！奸鬼！这样子作弄我。&lt;br&gt;我既然当了妳的秘密情人，当然要完全拥有妳的每一部份囉！妳看，’他’看到妳便便的样子，现在多兴奋。&lt;br&gt;」躺在床上说这句话的时候，我把表嫂的手放到我的棒球棒上。&lt;br&gt;我帮你用口好吗，我真的很累。&lt;br&gt;看到我点头后，表嫂便低头替我口交。&lt;br&gt;我也怕她太累，便作出种种疯狂的性幻想。&lt;br&gt;</content></item></essay>