<essay><item><title>我和舅妈不得不说的往事(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;１９９０年夏，我十七岁，刚刚高中毕业。暑假来了，高考分数还没有公布下来，我一个人在家里呆着百无聊赖，母亲就对我说，你去舅舅家玩吧。没想到母亲无意中的一个建议，竟成就了我由一个孩子向男人的转变。&lt;br&gt;就是在那个夏天，我那漂亮而又丰腴的舅妈进入了我生命中的里程，而我，则吹着青春的号角，一次又一次地进入了我舅妈的身体。现在每次回想，我仍不由得唏嘘感慨。&lt;br&gt;湖南夏季的乡村，炎热而激情。时值农忙季节，到了晚上，忙碌了一天的人们喜欢搬张小竹床竹椅什么的到村子的广场上纳凉。由于和大多数人不熟，我不太愿意和他们凑到一起聊天，因而真正能和我说说话的，就是我那已经经媒妁之言有了婚约的表姐。&lt;br&gt;表姐比我大两三岁，高中毕业后就在镇上一个乡办企业上班，因不满约定的婚姻，经常和我抱怨她的苦楚。而我，则是一个忠实的听众，那时的我，还不懂怎样去安抚一个女人。&lt;br&gt;那是一个月色明朗的夜，农忙最难的阶段过去了，第二天表姐就要回去上班了。坐了一小会儿之后表姐对我说老是坐在这没什么意思，想出去走走。&lt;br&gt;我和表姐沿着小树林、田间小道到处游逛，虽然离村子很近，能听见纳凉的人们的喧嚣，但心中却有一种远离尘嚣的甯静。抱怨了半小时对婚姻的不满后，表姐终于累了，我们在一个草垛上坐了下来。&lt;br&gt;「你看我的腿，今天差点爬了一只蚂蝗进去，现在还有个洞。」表姐撩起裙子让我看她腿上的伤。&lt;br&gt;我摸了一下表姐的腿，光滑而细腻。我的心突然一下子抖动起来。&lt;br&gt;我惊恐地看了一下表姐，发现表姐正盯着我。我越发感到无地自容，仿佛心中的那点冲动已被她看穿。&lt;br&gt;其实我很早就比较喜欢表姐，只是不敢往男女之间那方面想。此时此刻，我突然像在黑暗中看到了光芒一样，我从未萌动的心好像突然一下子懂得了男女之情。我坚定地对自己说，做一个男子汉！&lt;br&gt;在默默地鼓了数次勇气后，我慢慢地抓住了表姐的手。我明显地感觉到表姐的手也在颤抖。但是表姐的目光是坚定的，充满了鼓励和期待。我拉过表姐把她紧紧地搂在怀里。在经过了漫长而又波涛汹湧的几分锺后，我开始感觉到表姐正在用她的脸在我的脸上磨蹭。&lt;br&gt;我转过头，嘴唇碰到了表姐湿润的唇。表姐用唇含住了我，在那几分锺的时间里，我的大脑一片空白，任由表姐暗示、引导都浑然不觉。等我逐渐适应，我才发现表姐正用舌头在我的唇齿间探游。我隔着衣服抓住表姐的乳房却不知道如何揉动，只是紧紧地抓着舍不得放下。&lt;br&gt;表姐扯开我的手，解开衣服再把我的手放上去，并让我一边抚摸。我发觉抚摸乳房竟是如此的美妙，是我此前一生中从未有过的感觉。我在表姐的乳房上流连忘返，我抚摸着，揉搓着，用手指撚着她的乳头，任由表姐从和我热吻到放弃我的嘴而独自陶醉。&lt;br&gt;然而，我还是个孩子，我还不懂男女之欢。在我努力地忙碌了近半小时后，突然听见表姐说快点啊。我正在迷茫为什么表姐说快点。表姐拉着我的手从裙子里放到了她的屁股上。我这才明白表姐为什么催我快点。&lt;br&gt;我装着很内行的样子，把表姐的内裤脱了下来，然后把自己的裤子褪到膝盖下，就义无反顾地压在表姐身上了。我使劲地把我的鸡巴往表姐那下面顶，我隐隐约约知道要进一个洞才叫成功，然而我从来没见过那是一个什么样的洞，我也不知道它确切长在哪个地方。我只是一味地毫无目标的冲撞。&lt;br&gt;表姐可能开始感觉到我什么都不会，她用手抓住了我的鸡巴想引导我进去。然而，当表姐的手接触到我的鸡巴的时候，我那兴奋的阀门已经彻底打开了，在心理上的高潮带动下，在刚刚进入表姐的大阴唇，接触到表姐的小阴唇，刚要进入表姐的阴道口的时候，我全身猛地一抖，精液一股又一股喷到表姐的阴道口和阴毛上，然后流到裙子上，留下了一块大大的湿湿的精印。&lt;br&gt;造化弄人啊！！！我那亲爱的表姐，我的性启蒙老师，竟未成为我的第一个女人！&lt;br&gt;第二天，舅妈在晒表姐的那件裙子时，突然用一种奇怪的眼神看了我一眼。&lt;br&gt;中午，舅妈让我和她一起给外面干活的舅舅送饭。回来的时候路过一个只有几十根竹子的小竹林，舅妈突然要小便，就让我在前面等。一会儿后听见舅妈喊我，我走过去离着远远问什么事。舅妈问我有没有手纸或餐巾纸什么的，我说正好有两张餐巾纸，就隔着灌木丛扔了过去。然而有点风，加上纸实在扔不远，结果舅妈拿不到。她就让我拿给她。&lt;br&gt;我把纸捡起来走到舅妈跟前，我看到舅妈正背对着我蹲在地上，手向后伸着来接我的纸。舅妈的裤子褪得非常低，已经全到脚脖子上了，而上衣却撩起非常高，那白白的、浑圆的又带有肉感的屁股整个完全暴露在我的面前。我的脸烧得滚烫，正要跑开。却听见舅妈轻声的说：「不要偷看哦。」&lt;br&gt;此时的我，经过表姐的那一役，已经有了质的飞跃。我十分敏感地听出了舅妈声音中那外延的含义。我停了下来，看着舅妈在我面前慢慢地翘起她雪白的大屁股，用我给她的纸一下一下地擦拭阴部。&lt;br&gt;看着舅妈的阴唇在手纸的压力下分开，露出里面粉红的阴道，然后又合拢上来，被稀稀疏疏的阴毛覆盖。我的阴茎一下子膨胀起来，我只觉得呼吸急促，耳根烁热。然而舅妈终于完成了她的擦拭，穿好裤子转过身来，看到我并没走远，舅妈并没惊讶，而是走过来抓住我的手使劲地握了一下说：「坏东西回家吧。」&lt;br&gt;那一年，舅妈四十一岁，虽然是在农村，脸上虽然有些许不易察觉的皱纹，但由于外形漂亮，整体看一点都不显老，由内到外散发着一股令人迷恋的成熟的气息。&lt;br&gt;晚上，舅舅到别的人家聊天去了，我和舅妈照例在家门口纳凉。虽然点了蚊香，但是仍然有蚊子侵犯我的领空。舅妈就让我坐到她旁边，她好用扇子帮我赶蚊子。正上高一的表弟到别的人家看电视去了，我和舅妈就有一没一地闲聊。&lt;br&gt;闻着舅妈身上散发的体香，中午那一幕在我眼前不停地回放。我说：「舅妈你把扇子给我，我帮你赶蚊子。」在接扇子的时候我故意捏了一下舅妈的手。&lt;br&gt;舅妈装着没在意，说：「你帮我赶蚊子那我就睡一会儿吧。」舅妈就势在竹床上背朝着我躺了下来。&lt;br&gt;我摇扇子的手不时地碰着舅妈的腰，十几分锺后，我把扇子放在舅妈身上，手就顺便放在舅妈睡的竹床上，并贴着舅妈的后背。见舅妈没有反应，我壮着胆轻轻地用手在舅妈衣服和裤子之间的腰部抚摸了一下，就像不经意一样。如此反复了几下，舅妈似乎睡着了似的没有动静。&lt;br&gt;我知道舅妈是故意的。我把手慢慢伸进了舅妈的衣服里，怀着崇敬的心情激动地小心地抚摸着舅妈的背，然后又慢慢经过腋下，触摸到了舅妈的乳房。夜色迷蒙却也不十分昏暗。在夜色的掩护下，我，一个十七岁的男孩，在天之下地之上，正抚摸着我亲爱的舅妈的乳房。&lt;br&gt;舅妈的乳房比表姐的大且略有下垂，但仍极富弹性，尤其是奶头大多了。在我的不断刺激下，舅妈的奶头直挺起来，并且似乎分泌出了点点液体。我把手沾着那粘液尝了尝，看是不是奶汁，结果并没有分辨出来。&lt;br&gt;时间过得非常快，正当我还沉浸在舅妈的乳房的时候，我突然隐约看见舅舅回来了，我赶紧拿起扇子使劲地给舅妈扇风，并拍醒舅妈说：「舅妈给你扇子，我回去睡了。」回到屋里，我一边回味着舅妈的身体，一边自己尽情地手淫了一次。&lt;br&gt;黎明来到了，太阳出来了，这个白天是我一生中最难熬的一个白天啊，整个白天我都是在失神中度过的，我不敢正视我的舅妈，我只是急切地渴望夜晚再次来临，我心中只有一个念头，我和我性感的舅妈在夜晚有一个心照不宣的约会，只是我们都没有面对。&lt;br&gt;美丽的夜晚终于来临了。几乎是前一晚的照搬，舅舅和表弟又都跑出去了。我坐在舅妈身旁，这晚我们很少说话。舅妈装着不知道昨天晚上的事情，还是把扇子给我。几分锺后，我仍然毫无新意地从触摸舅妈的后背腰部开始，到搓揉舅妈的奶头，用手掌度量舅妈奶子的大小。&lt;br&gt;就在我几乎没有什么新奇的玩头时，我突然想到，我应该摸摸舅妈的屁股，因为我最爱从后面看我舅妈的屁股了。我从舅妈的裤腰往下探去，去发现舅妈的裤腰竟然是松开的！我摸到了舅妈裤头，（也是我们男人穿的那种大裤头，不是现在的三角裤），从短裤里再进去，我摸到了舅妈的股沟。多么美妙的事情啊，我不禁为自己有这样的创意而洋洋自得！&lt;br&gt;舅妈的屁股丰满光滑，有肉却不肥硕，我一个巴掌都盖不住。我在舅妈的屁股上停留了几分锺后，我又开始往下，我碰到了一片湿湿的粘滑的区域，我心想这肯定是舅妈的屄屄，但从后面摸实在不大方便，隔着裤子裤头，还要把手扭过来摸。于是我把手抽出来，想从舅妈的身体上越过去，从前面进去舅妈的那片湿地继续探索。&lt;br&gt;我把扇子继续盖在舅妈的身上做掩护，手从舅妈的裤子前面伸进去，我摸到了舅妈的阴毛，很少，再往下，就是已经一片汪洋的湿地了。我的手在舅妈的屄附近游走，其实我对那里一点都不熟悉，包括表姐的那里我都没见一次。然而，我突然觉得我摸到了一个似乎有吸力的地方，我的手指不由自主地就进到了一个无比滑嫩的洞里。&lt;br&gt;正在这时，我亲爱的舅妈突然抓住我的手紧紧地用力地抓握，我以为舅妈对我的冒犯生气了，一时不知所措。舅妈使劲握了我几下后，看看周围没什么人，突然又使劲地抱了我一下说：「快来。」&lt;br&gt;跟着舅妈急速来到她家楼上的小隔层，里面放着几床备用的褥子和散乱的家什。舅妈把我一下扯进去，迅速把门关上，然后紧紧抱着我。我浑身血往上冲，意识混乱而又清晰。&lt;br&gt;舅妈很快地把我的衣服脱掉了，同时又很快地脱完了自己的衣服。我利用前几天刚从表姐那里学来的知识，开始主动亲吻舅妈。我的唇一接触到舅妈，她就把舌头放在我的嘴里使劲地搅动，并用力地吮吸我的嘴唇和舌头。我的手抱着舅妈的屁股，毫无遮掩的屁股，此刻在我的手里任由我抚摸享受，我流连忘返舍不得放下。&lt;br&gt;舅妈把我扳倒躺在还没展开的褥子上，她跨过我蹲在在我身上，把我的两只手拿起来放在她的奶上揉搓，然后用手扶住我早已昂然直立的鸡鸡一下子就坐了下去。&lt;br&gt;天啊，那是一种什么样的感觉，我的灵魂在舅妈的那一坐之下直接升到了九天！我感觉我的阴茎突然被一种无比温暖、无比柔软的世界所包围，我所感觉到的幸福是手淫时无法体会到的，是一种前所未有的体验。此刻我是多么爱我的舅妈啊！我愿意为她献出一切！&lt;br&gt;舅妈却并没有体会到我的内心世界，她很娴熟地在我身上扭动、套动。阁楼很热，舅妈身上的汗流下来滴在我的嘴里，我觉得那是人间最好的味道。我擡起头舔了一下舅妈的奶，其实这是我第一次用嘴接触乳房。舅妈看着我，露出了笑容，她把我的头抱起来贴在她的胸口，一边仍在我身上使劲地起伏套动。&lt;br&gt;时间过得真慢，就在这十几分锺的时间里，我的脑海展现了无数人间美景，回忆了无数舅妈从前的身影。&lt;br&gt;时间过得真快，我还没有来得完全享受我心灵上的愉悦，舅妈突然一声闷叫然后急剧加快了套动的速度和力度，再接着就是猛地一抖，并伴随一声压制住的狂热的呻吟，停住两三秒锺后又是猛烈的一抖和呻吟，如此反复十几下。尽管我此前连续几天都射过精，但是在舅妈如此猛烈的轰击下，我终于压制不住一声闷吼，精液如炮弹一般，一注又一注直射舅妈的子宫。&lt;br&gt;完事后，舅妈很快地清理了一下现场。整个过程中，我和舅妈没有说过多少话，也没有体现出过多的缠绵。我们就像一个彼此交汇的流星，热烈而迅速地闪耀了一下光芒，然后就冷却消散了。&lt;br&gt;第二天，我去县城去取录取通知书。此后的日子，我沉浸在未来大学的梦想中，暂时忘记了舅妈那一晚的激情，一直到大学开学也没有再见到舅妈。然而我的心，已经被舅妈系上了风筝的绳子。&lt;br&gt;新鲜的大学生活很快适应了。这时，我逐渐开始想念舅妈。舅妈美丽的脸，好看的身材，性感的屁股，尤其是那激烈而没有阻隔的爱，令我每个晚上周而复始地遐想，我开始活在对舅妈的思念里，活在对舅妈的回忆里。&lt;br&gt;令人期盼的寒假终于来了。我迫不及待收拾好行李往家赶。那时舅妈家还没装电话，当时我多么想给舅妈打个电话，告诉舅妈我回来了，我要来看你来了。&lt;br&gt;回到家，父亲告诉我说舅舅托人带来了口信，说要是我没什么事就到他家去玩，顺便帮表弟辅导辅导功课。我简直乐不可支，上天真是太眷顾我了。&lt;br&gt;经过几天拜访老同学，陪父母亲唠唠之后，离过年还有十来天，我带着一些换洗的衣服，来到了我盼望已久的舅妈家。&lt;br&gt;舅妈没有任何变化。而舅舅和舅妈一见到我都说我长大了，成熟了，像男人了，还教训表弟说要向我好好学习，将来也考个好大学，做个有出息的人。我心里无比惭愧，我的出息，就是舅妈那无限美妙的身体啊！&lt;br&gt;表弟学习挺自觉，舅舅不在外面干活就是到老乡家打牌吹牛。舅妈做饭的时候，我陪着在旁边添柴火。我看着舅妈，舅妈也看着我，我看见舅妈的眼睛里逐渐晶莹，然后一行行的泪流了下来。&lt;br&gt;舅妈说，这半年来，她无时无刻地思念着我，想着我的一切，想得晚上经常失眠。一会儿她又说她对不起我，要我多看书，尽量忘掉她，做一个好大学生。&lt;br&gt;在舅妈这些相互矛盾、不成逻辑的话里，我感觉到舅妈在理智与渴望之间挣紮。我故意说：「舅妈，半年来我想你都想得发疯了，你让我忘掉你我会精神失常的。」舅妈瞪大眼睛惊讶地看着我，眼泪再一次往下流。&lt;br&gt;我走到舅妈身边，捧着她的脸轻轻地吻了一下说：「舅妈我爱你。」&lt;br&gt;那个年代，「我爱你」三个字是很难听到的。我看见舅妈那勺子的手不断地颤抖，突然不顾一切地抱住我，轻轻而急促地说：「我也爱你，我想你，我是你的。小冤家，舅妈就是你的女人，只要你要，舅妈一直都给你。」&lt;br&gt;晚上，舅舅照例去打牌去了，表弟在另一个房间学习，我在舅妈的房间里和她一起看电视，为了过年刚买的新电视。电视在房间门口旁边的桌子上，我们坐在里边，外面来人都能看得到。我抓着舅妈的手坐在舅妈旁边，过了一会儿，我放开手搂住舅妈的腰，由于搂住腰外面来的人可能能看得到，舅妈提醒了一下。我就放开手直接伸到舅妈的屁股上。&lt;br&gt;久违的屁股啊，我不停地抚摸，用手指轻轻抠那菊花洞，抠那前面的肉洞。舅妈稍微往前倾坐一下姿势，把屁股往后擡了擡。这样我能比较方便地运动了。我把手指插进舅妈的屁眼里，看得出舅妈不太舒服，但是为了让我高兴她没说什么。&lt;br&gt;我又把手指往前面的肉洞里插，但由于坐着的姿势，要插进去深一点还是很难。就在舅妈的屄前屄后转悠了半天后，我把手从后面拿出来，直接从舅妈的裤子前面伸进去。舅妈嗲怒地看了我一眼，拿了个带着很大一块花布的暖手器放在胸前腿上。&lt;br&gt;我摸到了舅妈的阴道口，里面已是淫水泛滥。我伸进去一根手指头，慢慢地来回在里面抽插。舅妈装作在看电视的样子，其实电视里放的什么她什么都不知道了。&lt;br&gt;过了一会儿，我觉得食指老是卷缩着挺累，就和中指一起塞进去抽插。舅妈一直都弯着腰护着我的手不想让外面进来的人能一下子看出来，这时她猛然伸直了腰，并把胯部往前送。我知道舅妈快要射阴了，我加快了抽送并不停地在里面搅动，分把锺后，舅妈脸色潮红，使劲地抓暖手器，我感觉到手指被舅妈的阴道一阵一阵地挤压。&lt;br&gt;我看了一眼舅妈，舅妈小声地说了声：「心肝快去洗洗手。」等我回来后，舅妈就依照同样的掩护方式，替我打手枪，我那积攒了一个学期的精液全撒在短裤里了。&lt;br&gt;由于没有绝对安全的机会，接下来的两天除了这样互相摸摸外，并没有更多的接触。第三天，终于机会来了。&lt;br&gt;这天舅舅要出去收替人打工的帐，本来要我陪他一起去，后来舅妈说我刚放假回来要多休息，就拉着表弟一起去了。我的心里甭提有多高兴啊，这几天怕我伤着身子，舅妈想着法子给我补身体，又是杀鸡，又是做我最爱吃的粉蒸肉丸，由于我远道而来，又是舅舅认为的贵客，所以这些都名正言顺。只是舅舅永远不会想到，这些营养产生的精虫，最后都要射进舅妈的子宫里。&lt;br&gt;等舅舅和表弟他们走后，舅妈把院子的门闩插上，大门也从里面锁上了，并把房子的后门插销只插上一点，舅妈说后门开关门没什么声音，要是万一舅舅他们提前回来就说我们关了前门从后门进出。从舅舅他们走后我的心就一直狂跳，期待半年的梦想此刻就要实现了，我兴奋不已，我那激昂达鸡巴从那一刻起就一直立正状态，没有稍息过。&lt;br&gt;舅妈牵着我的手走到了他们的床前，这一次，我替舅妈脱完了衣服，由于是冬天，我们赶快钻进了被窝。我在被窝里迅速地把舅妈全身摸了个遍。这一次没有炎热的汗水，没有时间上的匆忙。我从舅妈的眼睛吻起，吻到嘴巴，用舌头纠缠了一会儿后，我含住舅妈的奶头，使劲的吮吸，用舌头在舅妈的奶子上，在她的胸口到处舔。这一次，舅妈像一个温柔的小女孩，任由我肆意玩弄。&lt;br&gt;我掀开被子忍住寒冷，把舅妈屄仔细翻开细细研究，舅妈的屄并不大，阴唇略比别的地方颜色深一点，但翻开颜色较深的阴唇后，里面就是细滑柔嫩的屄肉了。舅妈的阴毛不多，快可以算得上是白虎了，阴蒂也并不很大，不过突起很明显。我用舌头舔了一下味道，感觉没有想象的那么甜美就没有再舔。&lt;br&gt;由于这样查看舅妈的屄，我的身子和舅妈正好相反。一直没有怎么动的舅妈突然把我伸到她面前的腿抱住，然后用舌头一下一下地舔我的鸡巴。我觉得很奇怪，怎么还有这样的感觉。舅妈又不时地含住，用牙齿轻轻叩咬我的龟头。&lt;br&gt;我正体会着这从未体会过的体验，舅妈用手把我的头往下按了按，说：「你给舅妈舔舔。」我只好忍住味道慢慢舔。从舅妈的屄毛开始，我一步一步地舔，舔完阴蒂，我把舅妈的屄整个用嘴含住使劲吸。&lt;br&gt;舅妈说：「心肝，你倒挺会玩。」&lt;br&gt;我说：「无师自通啊。」&lt;br&gt;吸了一阵之后，我掰开舅妈的阴唇，开始舔里边那粉红红的肉，渐渐地我并不觉得舅妈屄里的味道不好，相反越来越喜欢了，我惊歎自己的适应能力如此之强。&lt;br&gt;这时舅妈正在舔我的龟头上的马眼，见我屁股向上一挺一挺的，就用嘴含住我的鸡巴使劲地一边吸，一边上下套动。在经过一阵强忍后，我终于把我的精液全部射进了舅妈的嘴里。我爬过来看舅妈，只见舅妈把精液全咽了下去。&lt;br&gt;舅妈看了一眼我的鸡巴，有些疲倦但仍然挺着。舅妈说了声：「心肝你躺下来。」&lt;br&gt;我躺在床上小憩一下。舅妈爬到我身上，从我的乳头吻起（我不和她嘴对嘴吻了，哈）吻到肚脐眼，吻到蛋蛋，吻到脚趾头，然后又翻过来吻我的屁股，我把舅妈的头按了一下，舅妈就在我的屁眼上使劲地用舌头舔，用舌头戳。&lt;br&gt;全身吻过一遍，舅妈扶住我的鸡巴坐了上去，对我说：「心肝，我是你的女人，我爱死你了。」&lt;br&gt;我躺在床上看着舅妈在我身上不停地扭动，我用手不停地捏舅妈的屁股，捏她的奶子，舅妈还用嘴含住我的手指头舔。终于时间不长，舅妈就在一阵悸动中高潮了。然而这个时候，我的鸡巴才刚刚恢复了一些感觉，迫切需要得到进一步的刺激。&lt;br&gt;我把舅妈翻过来躺下，我压在舅妈身上用这种最普通的姿势抽插。十来分锺后，舅妈似乎又从失神中恢复了感觉，把双腿举到我肩膀上，开始不停地使劲掐我，我越发勇猛地冲刺了，每一个冲刺触摸到舅妈的子宫口。&lt;br&gt;舅妈一边摸我一边说：「心肝，你插到我心里了！」&lt;br&gt;我十分地自豪，我亲爱的舅妈，我在你的身体里，我是你的一部分！我说：「舅妈，只要有机会我愿意天天帮你插。」&lt;br&gt;舅妈说：「不行，你还要长身体呢。」&lt;br&gt;我说：「我是大人了。」&lt;br&gt;舅妈沉默了一会儿，说：「是啊，我家小心肝是大人了，是我男人了。」&lt;br&gt;我听了连忙说：「那你要叫我哥哥，让哥哥用力插你。」&lt;br&gt;舅妈绯红了脸，轻轻地用无限妩媚的声音说：「心肝、哥哥、老公，你使劲操我吧，我的屄就是长给你操的，我的屄每天都想哥哥的大鸡巴操。」&lt;br&gt;舅妈的话极大地刺激了我的干劲，我没有换任何姿势，就这样不停地大范围抽插，每次抽插鸡巴都全部出来又全部进去。舅妈浑身上下一片酥软，只有手还时不时地用力捏一下我，眼睛里露出无限满足和骚情，完全一副癡态。&lt;br&gt;半个小时后，我的兴奋阀门逐渐来到，正在这时，只见本来一动不动的舅妈突然全身紧绷起来，把腿从我肩上拿下来支在床上，屁股和胯使劲擡起，形成一个强有力的弯弓，并把手把住我的屁股，使劲地拉我的屁股往她的屄上撞，我感觉到她的手突然特别有力，抓得我很痛。然而此时我已顾不上痛了，我所有的精虫都已上了弦，只等一声令下发射了。&lt;br&gt;几乎在先后不到几秒锺的时间里，我和舅妈同时达到了高潮。只见舅妈在多次猛烈的悸动后，似乎已经神志不清了。&lt;br&gt;这一天，我们几乎是在性交中度过的。只要休息过后我能勃起，我们就接着性交做爱。舅妈除了做爱和高潮后的短暂酥软失神状态，其馀时间基本上都是紧紧地抱着我度过的。舅妈一遍又一遍地吻我，从头上到每个脚趾头都含住过。舅妈说，我是她命中的克星，她以前从未有过不本分的念头，自从看见了我留给表姐裙子上的那块精斑，就着了魔似的迷上了我，忘记了年龄，忘记了辈份。&lt;br&gt;以后的几天，类似的环境又出现了一次，我和舅妈又一次做了一整天的爱。然而这一次，差点出了问题。&lt;br&gt;那一天下午，我们刚完成一次极度高潮的性交。正躺着说话。舅妈照例抱着我。突然听见有人在院子门前喊。原来是村子里一个开拖拉机的人，在外面碰到舅舅，舅舅就让他给带了一些东西回家。&lt;br&gt;舅妈听见有人喊吓了一跳，我们赶紧起来穿衣服，穿好衣服，清除了房间里精液的味道（那时农村人喜欢在家里的神龛前点一支味道特别大的香），做了一些简单的整理后，舅妈让我躲到楼上去，然后从后门开始一边回应，一边慢慢打开所有的门。&lt;br&gt;舅妈说：「哎呀真巧，我刚从外面回来。」&lt;br&gt;那人把东西放在家里并没有立刻走，而是左右寒暄了半天，还煞有介事地问道：「你那上大学的外甥不是来玩了吗，怎么不在？」&lt;br&gt;舅妈说：「他在外面走走，还没回来呢。」&lt;br&gt;等了半天，那人终于走了，舅妈把我叫下来，红着脸按了一下我的额头。&lt;br&gt;以后的岁月，我谈恋爱，找工作，结婚生子。我那漂亮性感的舅妈也日渐衰老。十几年过去了，虽然以后再也没有和舅妈性交过，但是在所有的日子里，我都能感受到舅妈对我的关切和照顾，舅妈对我的爱就像她自己说的那样，她自己无法分清，既有对孩子的爱，也有对男人的爱，也有情，也有性。&lt;br&gt;有了孩子和家庭，加上工作的关系，接触舅妈的机会越来越少了，对舅妈的关爱我却不能有更多的表示。然而内心深处，我深深感谢舅妈那个年代给我的那无与伦比的性和情的享受。&lt;br&gt;</content></item></essay>