<essay><item><title>女朋友的母亲</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;月如银，从窗户透射进来洒下一片朦胧亮色，屋子里静得出奇，甚至听不见她的呼吸，显然她在装睡。&lt;br&gt;我己经忍耐了很久，悄悄的脱光了之后借着朦胧月光影影绰绰的只能看见直挺挺的鸡巴在摇晃。距离她不足半尺，只须扒开她的裤衩儿就能过瘾，怎么办？怎么办？&lt;br&gt;她是我女朋友阿灿的母亲，干她好像不合适，那不是乱伦了吗？可是不干又不行，我实在憋得难受，几乎忍无可忍了。因为在电信局上班的阿灿值夜班，见到她只能等到天亮才行。&lt;br&gt;她只穿了一条宽松的裤衩儿，腰间只围了一条枕巾。未来的丈母娘和我躺在床上这身打扮，不是诱惑又是什么？&lt;br&gt;习惯成自然。接触时间久了有时候我和她女儿秀水正在性交，她进来瞧见了跟没瞧见一样，该干什么干什么，尽管来也匆匆去也匆匆，但我们所做的一切相信她尽收眼底。不可能没反应，她才四十岁，正饥渴的时候，况且丧夫三载有馀，一千多个日日夜夜多难熬啊！&lt;br&gt;不行，说什么也得试试，要不然闭不上眼。&lt;br&gt;「妈，妈，我肚子有点儿不舒服….」贴着她后背我自言自语道，投石问路，先探探她反应如何。&lt;br&gt;「怎么啦，喝凉水喝的吧？谁像你一进门就咕嘟咕嘟的灌一气…哪疼啊，要不我给你揉揉？」她翻过身依然用枕巾围着饱满的乳房温言数落着，手摸索地伸过来按在我肚子上。&lt;br&gt;妙啊！有戏！我连忙将脸偎在了她胸前。&lt;br&gt;「说呀，哪疼啊？」她好像知道我什么意思似的没躲闪，温软的手只在肚脐左右徘徊。&lt;br&gt;「往下点儿，对，再往下点儿，对了，就这儿……」&lt;br&gt;她的手摸到了我阴毛的边缘，哈哈！瞧我指的地方有多么的可爱呀，向上倾斜的鸡巴只要稍一变软就会搭在她手背上。&lt;br&gt;「以后听话别老喝凉水了成不成啊，这么大人了，可真是的…….」&lt;br&gt;「哎，哎我听话呀。妈，妈你手可真热呼呀，嘻嘻……」我装出一付撒娇的样儿，在昏暗中嘴唇寻觅地朝枕巾里头移动。&lt;br&gt;「不许淘气，老老实实的，跟我你也…….没出息…….」&lt;br&gt;「不是，是，是我跟阿灿都习惯了，不嘬会儿奶头睡不着觉……妈，好妈了，让我也嘬会儿你的吧，啊……」&lt;br&gt;「说你没出息还真没出息，又没奶，有什么可嘬的，没羞！」&lt;br&gt;嘴里埋怨可手却出乎意料的掀开枕巾并托起一个乳房不无慇勤地把奶头送到了我嘴边，待我嘬住了之后手又回到了我肚子下面，这一次她的手指悄然探入阴毛丛中，要向下延伸了。&lt;br&gt;软软的奶头连同一小部分乳房含在嘴里好不解馋！妈妈的乳房硕大滚园，虽然己经下垂了，但特柔软，就因为成熟女性的乳房其特有的柔软，己经被我渴望多时了，一经拥有，贪婪迫使我张嘴尽力地嘬吸和舔弄，没几下她就受不了了直往后躲。&lt;br&gt;「讨厌，你讨厌！不好好嘬瞎舔什么，敢情你不闹心呀，别，再这样我不给了啊，坏东西……」笑骂着她的嘴唇贴到了我耳朵旁，呼吸似乎比刚才急促了些。&lt;br&gt;「妈，妈，肚子还疼，直往下窜，求你使劲儿揉揉啊，往下再往下点儿啊……」搂着她的腰嘴在乳房中间左一口右一口乱咬乱嘬加乱舔，小肚子却一拱一拱的向上挺，故意勾引她把话先挑明了。&lt;br&gt;「哪儿啊，哪儿啊？是这儿吗？」她心慌意乱地问着，由于激动而哆嗦不停的手试探地绕过鸡巴沿着大腿根儿揉弄。我一扭屁股，直挺挺硬帮帮的大鸡巴便终于贴在她的手背上。&lt;br&gt;「再往中间点儿啊……」&lt;br&gt;「去你的，让我揉它呀，是吗？」她几乎是嘴对嘴的问。&lt;br&gt;「嗯，不难受它不硬，特憋得慌，又没别人知道，好妈了啊，快点儿呀，阿灿走之前一再嘱咐我要好好的陪陪你，就为了这个……』&lt;br&gt;『净瞎说，没影儿的事，为这个，为什么呀？」&lt;br&gt;「先握住了我就告诉你。」&lt;br&gt;「嗯。」答应了之后她果然小心翼翼的把硬帮帮的鸡巴握住了。&lt;br&gt;「我跟阿灿肯定是俩口子了，想改也改变不了了。结婚证很快就开，咱们娘儿仨在一块生活有好多不方便的地方，干嘛不痛痛快快的呀，一块过，在一床上过，干脆你也归我得了。啊…」&lt;br&gt;「什么话呀？连丈母娘你都惦记……」&lt;br&gt;「正经话呀，阿灿和我都知道你的心思，也甭瞒着了，你那儿也经常痒痒得难受吧，需要就说出来，它硬不硬？大不大？你喜欢不喜欢？我没揉它就硬了，为什么呀？」&lt;br&gt;「我不知道……」&lt;br&gt;「不知道才怪！让我摸摸你就明白了。」&lt;br&gt;「我不……别…….哎哟…你，你干什么呀……嗯……啊……」&lt;br&gt;二指如锥，快如闪电，不等她反应过来，伸进裤衩儿的同时准确无误而且是狠狠的插进她那多汁又火热的阴道里头。&lt;br&gt;只听咕叽一声响，从她两腿中间发出，哇！她都起性了！&lt;br&gt;身子立刻开始不安的扭动，大腿忽然夹紧又忽然放松，两脚左蹬右踹，好像竭尽全力要摆脱似的，触电般如此强烈的刺激，怎能够没反应啊，但她就是不用手。&lt;br&gt;她不动手我动手，三下五除二，很快就把她的裤衩儿扒了下来。&lt;br&gt;「别，别用手抠了好不好，我，我受不了了…….」一丝不挂的她呼吸急促低声央求着猛得抱紧我，大腿立刻叉开，挺起柔软的小肚子迎合着直拱我的手，嘴也贴了上来。&lt;br&gt;「不用手那用什么呀？」左右旋转着的手指如锥似钻，一鼓作气越捅越往里，很快就摸到了硬硬的子宫颈。&lt;br&gt;「讨厌你！快点儿就别问了，啊……」&lt;br&gt;要，就给！把硬挺的大鸡巴插进她的阴道里只在瞬间就完成了，当我抱紧她的时候，下身立刻泛起一阵极明显的抖动，她一挺挺的迎合着我奋力的撞击，男上女下，最古老最普通的姿势。&lt;br&gt;「那么大…真好…」她话不多，很真诚。&lt;br&gt;此时此刻，她不在挣扎，她也没有力气挣扎，她也不想在挣扎了。凭借淡淡的月光我看着她浑身赤裸裸的身体，回味着和她刚刚进人一刹那就疯狂交合的快感，心中感到一种从没有过的满足。&lt;br&gt;她的双眉紧蹙，二目轻闭，两行泪珠顺着眼角的细鱼尾纹慢慢的滚落。我看着她苍白的脸庞因性慾而泛红，更加显得诱人，湿润的嘴唇微微翘起，下唇有两个清晰的牙印，那是她在乍被撑开阴道就有了高潮的时候为强忍欢愉的叫声而咬下的痕迹。&lt;br&gt;男人和女人的关系就像一层窗户纸，一旦捅破以后，就不在有什么障碍了，而且全是坦途。&lt;br&gt;我的手揉捏着乳房，先是把左右的乳房画圈圈般的揉捏着，再用舌头去舔着那成的乳头，使娘全身顿时陷入极端的快感当中，她的性感带都处于极度兴奋的状态，这样最好！我见时机成熟，我的舌头往下舔去，快速的滑过微微隆起的小腹，来到阴阜上！她反射的夹紧大腿，我并没有强去拉开，只凑向细细的阴毛，仔细的闻着充满了幽香味儿的阴唇处。反复嘬舔对一个性慾高涨的女人无疑更是一种诱惑。让她的阴道里暂时空荡，吸引她！&lt;br&gt;怎么样，我的技巧，绝对堪称一流！&lt;br&gt;她的腰部整个浮了起来，配合着舌头的滑动，接着又重复了一遍，我的舌尖抵住了窄缝，上下滑动，她已然颤抖不已，她微微的伸直大腿摆动着腰，淫水早已将阴道涂抹的亮光光的。我把整个嘴唇贴了上去，一面发出声晌的吸着淫水，同时把舌尖伸进阴道的深处。&lt;br&gt;奋力地探入，撩起她更进一步的狂热！&lt;br&gt;「喔！……我不行了……」随着呻吟声，她的阴唇处喷出了一股淫&lt;br&gt;水，不仅是阴唇已然颤动，连自腰部以下向左右分开的大腿都战栗了起来，在受到刺激后微微的抬了起来，两只手用力抓住我的头发。「喔……我……不行了… …喔……快……痒死我了……」&lt;br&gt;一瞬间她的身体挺直，双腿乱抖。眼角湧出了一行疼楚的泪水。不过她毕竟是一个成熟的女人，痛苦只是插入的瞬间而已，当龟头穿过已经湿润的阴道粘膜，进入阴道里时，全身随即流过甘美的快感，颤抖，甜美的颤抖！隐藏在她体内的淫荡慾望爆发出来了。&lt;br&gt;「啊……快……真好……爽死我了啊……」肉与肉的挤压都令她无法控制的发出呻吟声。&lt;br&gt;她在感受到前所未有的欢愉，长发凌乱的遮住了脸，忘情的摆动着腰配合着我的抽插，拚命的套弄，摇荡。她已是气喘咻咻，香汗淋漓了，子宫一阵阵强烈的收缩，销魂的快感冲激全身，一股浓热的淫水浇在我龟头上最敏感的前端！精液险些被勾出来。&lt;br&gt;我把她的身体使劲儿拉到床边，使她的腰肢以下悬空，我站在分开的两腿之中，她整个身子呈现在我的面前，两个胀满的乳房撑得几乎要破裂开来，洁白丰腴的肚皮折了一道深深的皱沟儿，使她的小腹圆鼓鼓的更加隆起。不等她说话，双手托住她的屁股，把她的双腿分开架在我的肩上，我低头看到阴部的交接处，我粗壮有力的大鸡巴和她楚楚可怜的阴唇形成强烈的对比，真不敢想像她如何能承受我野蛮的抽插，她能受的了吗？我不由的产生一种怜香惜玉的念头。&lt;br&gt;正当我想入非非的时候，她却忍不住的抬起腰来，阴唇象张合的小嘴一样吞吸着我硕大的龟头。顿时，一股暴虐的念头油然而起。我抓住大鸡巴根部顶紧阴道口，猛的向前运动，粗壮的大鸡巴一下子插进了阴道深处，龟头向上紧紧的顶着阴道向内凹陷处研磨起来。接着扭动腰胯开始急剧粗狂地抽动，每抽插一下，龟头都剧烈的撞击着她敏感的子宫，刺激更加持久、更加强劲。新的快感再度从娘的体内升起，在强烈冲击的快感下，她忍不住大声呻吟起来。 「啊……。好舒服……喔……再快一点……往里呀……」&lt;br&gt;我将她的双脚抬高在我的肩头上，使她的阴户更加突出，以便我更深入更猛烈的插入，阴茎自上向下斜插，龟头正好顶着阴道前壁的穹隆处的Ｇ点。龟头不停地深入到子宫颈口，几乎要达到她的内脏；阴茎每一次的插入都将她的肚皮上顶起一道肉稜，每一次抽出又都使她的肚皮凹陷下去；她的肚皮就这样随着我的抽插一次次隆起、一次次凹陷。娘全身都有遭到电击的感觉，眼睛里不断有淫慾的火花冒出。&lt;br&gt;我双手不停地揉搓着早已变硬的乳头和鼓胀的乳房。她似乎失去知觉一样微张嘴巴，下颌微微颤抖，牙关咯咯作响，不停的发出淫荡的呻吟声。 「啊，不行了……我不行了……喔……爽死了……她的全身僵直的挺了起来，我敏锐的感觉到那是高潮来临时的症兆，她潮红的脸孔朝后仰起，两只手胡乱的抓着床单。&lt;br&gt;「喔……弄死我了……。」&lt;br&gt;</content></item></essay>