<essay><item><title>熟妇的慾望1-4(2)</title><author>床上伴侣</author><content>陈秋霞很快就回了短信，问他要不要帮忙。白羽婉拒之后大步来到了北门。
此刻，天色已经差不多完全黯淡了，这边马路的车流比南门那边还要少，四处一
片寂寞荒寒。白羽一屁股坐倒在一株白桦树下，捂着脸发出了绝望的嘶吼！&lt;br&gt;此时此刻，直到此时此刻，白羽才真正开始面对一个他开初一直刻意不去想
起的关键问题：那个还没有起名字的可爱宝宝，竟然是别人的野种！初为人父的
喜悦成了一个巨大的黑色幽默！&lt;br&gt;２、&lt;br&gt;早上十点，冬日的暖阳高照，近来难得的好天气。对于醉生梦死的白羽来说，
却没什么区别。像往常一样，这个点正是他闷头大睡的时候。&lt;br&gt;那天离开青竹山庄后，白羽在路上随便拦了一辆经过的快轿。这快轿是一种
官方默认的黑车，专门在郊县和新都市区之间跑客运。白羽漫无目的地在青丰县
一个荒僻的小街下车，找了一家破旧的小旅社，开始了每天酒吧买醉的生活。&lt;br&gt;然而，即使这样，在潜意识里，他很清楚地知道供他「疗伤」的时间其实很
有限。到了最后，他终归还是要面对现实。他不明白自己上辈子造了什么孽，命
运为什么要跟他这样的玩笑？元旦之前本来事情就多，加上还要做出差总结，请
了几天假，领导已经非常不高兴。现在眼看元旦小长假也要过了，自己能躲到什
么时候呢？&lt;br&gt;有一天晚上，白羽梦到自己还在报社当一个没有编制的小记者，身边跟着漂
亮的实习生，非常拉风地四处曝光。是啊，他多么希望自己没有和章琳重逢，哪
怕生活拮据、日子紧巴，挣不到老婆本。可至少，那样的人生是有尊严的。&lt;br&gt;是的，尊严。在章家人眼里，像自己这样的农村穷小子根本就无所谓尊严。
他们不知怎的追踪到了小旅社，岳父章金标、岳母佟美君亲自上阵谈判。他们承
认孩子确实是韩宗强的野种。章琳早在大学时候就成了韩宗强的情妇，正是为了
掩人耳目，这才挑中了白羽当冤大头。&lt;br&gt;更让白羽抓狂的事情还在后面，当他理所当然地提出离婚的时候，佟美君竟
然十分平静地告诉杜小雨：我们之所以要把事情真相坦率地告诉你，就是希望你
能冷静地处理。&lt;br&gt;冷静处理？什么意思？白羽莫名其妙，佟美君则理所当然地反问杜小雨：你
以为你一个乡巴佬真的能凭本事考取房管局的公务员吗？你现在的工作、身份、
地位、收入有哪一样不是靠我们章家？&lt;br&gt;白羽冷笑：是靠章琳卖屄吧。佟美君有些不耐烦地说：你还不明白吗？这也
就是个暂时过渡。等到方便的时候，你不提出来，琳琳也要和你离的。只要你不
着急把琳琳和韩书记的事情捅出去，你还是可以继续做章家的女婿，继续你的锦
绣前程。&lt;br&gt;这个时候，章金标在一边补充说：臭小子，这也真算你的造化了，不要身在
福中不知福。&lt;br&gt;造化？福气？锦绣前程？白羽简直不敢相信自己的耳朵。他深知无法同这样
自私的人说道理，他只需要认准一个男人的自尊底线就好。他说：我可以不说这
件事，但是立即离婚是必须的；此外，这个家里的大部分财产确实都是你们章家
的，与我无关，我只会要回我自己那部分，多馀的我也不会提要求。&lt;br&gt;白羽以为自己已经做到了仁至义尽，可惜章家的人并不这么想。他们认定白
羽一旦离婚就会把章琳和韩宗强的丑事宣扬出去作为报复，否则怎么不提任何要
求？于是，他们威逼利诱，无所不用其极。而白羽软硬不吃，只认定一件事：我
绝不戴着绿帽子生活，更不会帮人家养野种。&lt;br&gt;其实，白羽的遭遇在当今社会已经不是个例，只不过很多像白羽一样的丈夫
一直被蒙在鼓里。比较特别的是，章家确实足够厚颜无耻，这或许是当下的人们
普遍的自我中心所致。又或者，章琳和韩宗强可能确实有他们的苦衷，必须要拉
着白羽把这出戏演下去。&lt;br&gt;白羽已经被逼到墙角。他本来不愿意像其他当了王八的男人那样大吵大闹，
搞得全世界都知道他戴了绿帽子。但是，章家已经欺负人到这个地步，他确实该
奋起反击。也许就因为自己太好说话，章家才会这样一个劲蹬鼻子上脸？&lt;br&gt;是的，白羽心底充满了仇恨，他当然想要报复。但是，在内心更深处，白羽
连仇恨的力气都没有，有的只是无尽的幻灭感。他再次梦到自己回到了刚刚毕业
当记者的时候，只不过这次连记者生涯也不那么顺心，一群被曝光的狂徒在围攻
他，他在慌乱中掉下山崖，胳膊巨疼……&lt;br&gt;唔，不对头啊，摔到山下，怎么只有胳膊疼，而且是那种钻心的刺痛！白羽
猛然醒来，一眼看到自己的右胳膊上赫然紮着一根粗大的针筒！白羽惊叫起来，
一把将针头拔出，狠狠丢在墙上。正在给他注射的是个贼眉鼠眼的男人，白羽的
第一反应就是这个人是章家请来杀人灭口的！尽管头疼欲裂，白羽根本不怕他，
但另外一个声音传来：「操，按住他，快！」&lt;br&gt;白羽这才注意到床的另一侧还有一个男人，这家伙留着络腮胡，非常强壮。
因为宿醉，白羽浑身上下没一点力气，只得一边翻身下床，一边大声呼救。但是
两个男人死命按住他，紧接着，刺痛转到左边胳膊上——络腮胡腾出一只手胡乱
地把针筒里的药剂强行输送他的血管里！&lt;br&gt;白羽使出所有的力气挣脱开来，把这根针筒也甩在了墙上。络腮胡和老鼠眼
毕竟心虚，对视一眼之后夺门而出。白羽踉踉跄跄跑出去，大叫着：「站住！」&lt;br&gt;刚跑到过道上，白羽就发现自己犯了个大错——且不说他尚未完全清醒，脚
步软弱歪斜，最糟糕的是他身上只有内衣，一出来就冷得浑身打颤！他坚持着追
上去，刚到楼梯口，迎面就来了三个穿着制服的警察。白羽心道一定是其他房客
或者是老板娘报警了！他惊喜地大喊：「他们往那边跑了！」&lt;br&gt;「少废话，你别跑了就行！」两个警察上前将白羽给按在了地上！&lt;br&gt;白羽吼道：「你们抓错人了，不是我！」&lt;br&gt;「不是你是谁？针眼都还是新鲜的呢！」另一个警察冷冷地反问。&lt;br&gt;很熟悉的声音！白羽这才定睛一看，来人正是章琳的弟弟、自己的小舅子章
斌！白羽知道章彬在缉毒大队上班，可从来没想过这和自己有什么关系。现在白
羽心里顿时比身上还要冷上百倍！他一口口水吐在章斌的俊脸上，骂道：「跟你
姐姐一路货色……」&lt;br&gt;章斌飞快地蹲下身子，按住白羽的脑袋，恶狠狠地打断道：「我们接到群众
举报，有人在这家旅馆里面聚众藏毒、吸毒，你不想要坐牢的话，就给我乖乖交
代情况，废话一句都别说！」&lt;br&gt;「混蛋，你诬陷我！」白羽当然听出了章斌的意思，那就是不许提章琳的事
情，否则就要把他往死里整。但是，事到如今，白羽已经不管不顾，他怒吼着要
站起来：「一家不要脸的贱种……」&lt;br&gt;「哎呀呀，怎么回事啊……」老板娘的声音传来。&lt;br&gt;但是白羽已经听不清楚，他模模糊糊地觉得自己好像一度挣脱了三个警察的
控制，但是眼前的世界不断旋转。好像有人在打他，他感觉不到痛，甚至感觉不
到自己的身体。不知过了多久，也许只是几秒钟，噗通一声，白羽倒在了脏兮兮
的地毯上。&lt;br&gt;章斌听起来似乎在很远的地方：「少装蒜！」&lt;br&gt;老板娘在绝望地嘶喊：「赶紧送医院啊！」&lt;br&gt;「这没你的事，你窝藏毒贩还没找你呢……」&lt;br&gt;「我不管，在老娘这死了人，老娘更没法交代！」&lt;br&gt;周遭的一切变得飘渺虚无，白羽好像进到了一个另类的世界。那个世界没有
屈辱，没有仇恨，只有无尽的黑暗。&lt;br&gt;&lt;br&gt;３、&lt;br&gt;新都安康医院住院部大楼一间普通病房内，一个病人已经昏迷了三天三夜，
他就是惨遭妻子家陷害的白羽。&lt;br&gt;根据验血结果和警察带来的针筒中的残馀药剂，医生初步判定病人注射了过
量的毒品。只不过那毒品的成分实在复杂，医生觉得不可思议。考虑到病人吸毒
时已经喝醉，也许他是把几种毒品混合在一起注射的，这才带来了强烈的身体反
应。&lt;br&gt;经过抢救，现在病人已经没有生命危险。但是，病人什么时候会醒来，这里
的医生心里并没有底。事实上，他们主动向警方提出转院请求，只是警方代表并
没有同意，院方也就不再多事。安康医院是一家规模很大的民营医院，可惜业务
拓展并不理想，住院部的大多床位长期处于閒置状态，像白羽这样昏迷几天的病
人或许正是他们欢迎的。&lt;br&gt;这天上午，两个实习护士一起来到白羽的病房，正准备为他输营养液。结果，
刚推开门，苗条一点的那个护士就尖叫起来：「哇噻！」&lt;br&gt;另一个稍显丰满的护士随即瞪大了眼睛——只见病人的下体部位夸张地隆起，
将被单顶得老高。经过专业培训的护士对于男人的生理特征和生理反应按说不会
大惊小怪，不过像这样雄壮的晨勃她们还是第一次看到。会不会是床单下面有什
么异物？两个小姐妹决定一探究竟，结果揭开了被单之后，她们看到病人的睡裤
都被顶得变形，从那形状看，裤裆里面分明有一根硕大高耸的阴茎。&lt;br&gt;「好大呀！」苗条护士忍不住脱口而出。&lt;br&gt;「会不会是生病啊？」丰满护士似乎很有专业精神。&lt;br&gt;「那要看了才知道……」苗条护士的话语里充满暗示。&lt;br&gt;「嗯，看看……」丰满护士下意识地往门边看了一眼。&lt;br&gt;于是，在好奇心的驱使下，可怜的白羽被扒掉了睡裤和内裤。&lt;br&gt;「哇哦！」两位护士小姐异口同声地发出惊叫。&lt;br&gt;就在内裤被褪开的一刹那，一条硕大的肉棒像装了弹簧一样「啪嗒」跃出，
昂头挺立。尽管两位小护士早已不是处女，如此精神气充沛的男性性器官还是让
她们大开眼界。这条肉棒不仅粗大，更兼强硬，粉红色的龟头暴涨，显得热气腾
腾，充满杀气。随着病人的呼吸，肉棒还在微微颤抖，活似随时会醒过来的巨龙。&lt;br&gt;「你们在做什么呢？」一个严厉的声音响起。&lt;br&gt;两位护士吓得同时哆嗦了下，站在门口正盯着她们的是安康医院的护士长蒋
玉兰。在这个纪律涣散的私立医院，蒋玉兰是少有的几个坚持工作原则的人，护
士们最怕的就是她。好在那个苗条护士反应很快，尽量平静地回应说：「护士长，
我们发现病人身体有些状况……」&lt;br&gt;「是么？」蒋玉兰冷冰冰地哼了一声，走向病床，然后她的表情凝固了。&lt;br&gt;哼，还说我们呢？你这老妇女不一样看得挪不开眼睛？两个护士小姐妹暗自
好笑，互相递个眼色，悄悄往外走。蒋玉兰回过神来喝道：「快去请张主任来。」&lt;br&gt;张主任是国立医院的退休主任医生，这老太太和蒋玉兰一样责任心很强。她
检查之后认为这是毒品引发的性激素分泌异常导致的问题。在帮病人注射镇静剂
之后，病人的晨勃渐渐消失。她告诉蒋玉兰，病人出现这样的反应或许是好事，
说明其身体机能已经恢复，随时可能醒来。&lt;br&gt;蒋玉兰是敬业的，当天晚上她决定亲自当班看护为数不多的几位住院病人。
晚上十一点，住院部大楼一片静谧，蒋玉兰再次进入白羽的病房检查情况。灯光
下，白色的被单被高高顶起。蒋玉兰舔了舔嘴唇，看来病人不仅是晨勃的问题，
深更半夜也勃起得这么厉害。张主任交代过可以放置不管，也可以注射镇定剂。
不过蒋玉兰的内心有另外一种渴望。&lt;br&gt;蒋玉兰的生活平淡无奇，她的丈夫是县政府机关的普通干部，她来到安康医
院之前是县医院的一个护士。今年四十二岁的她有一个十九岁的女儿，去年考取
了外地的大学。她丈夫是一个庸俗的小官僚，热衷于小圈子内的喝酒打牌。就像
大多数中年夫妇一样，蒋玉兰夫妻之间的性生活早就名存实亡了，偶尔发洩一下
也是草草了事。&lt;br&gt;然而，和丈夫之间没有激情不代表蒋玉兰满足于这样的生活。以前女儿在家
的时候，蒋玉兰一门心思照顾女儿。等女儿去外地读书了，蒋玉兰毅然从县医院
辞职，进入收入更高但是没有保障的私立医院。一方面是为了迎接新的挑战，一
方面也是离丈夫更远一些。&lt;br&gt;蒋玉兰精力充沛，身材高挑，波大臀圆，是一个熟透的半老徐娘。如果可能
的话，蒋玉兰每天都想和男人激烈地做爱，享受被男人粗暴侵犯的快感。可惜蒋
玉兰知道这种下流的想法是不可能实现的，甚至都不该去想。&lt;br&gt;或许是由于从事医务工作的缘故，蒋玉兰骨子里并非一个多么保守的女人。
她深知生理需求比精神追求更为基本。在完成培养女儿的任务之后，现如今如果
能有一个能与之灵肉交融的情人，蒋玉兰应该能够欣然接受。只可惜，在这个物
欲横流的社会里，包括感情和性慾在内，都会被金钱利用，成为一种下流的交易。
所以，到安康医院之后，尽管遇到过上级、同事乃至病人骚扰的事件，蒋玉兰一
直嗤之以鼻。&lt;br&gt;不过，这一切似乎都要因为一个陌生病人的出现而改变。白羽被几个警察送
到医院来的时候，蒋玉兰刚好当班。她当时的第一反应就是这个小夥子不像是那
种吸毒的不良青年。而那几个警察言谈举止也不够正式，似乎在躲闪着什么。&lt;br&gt;蒋玉兰甚至专门找到医院行政办公室主任，说明内心的疑虑。但是办公室主
任说对方已经出示了警官证，再说病人没有生命危险，且警方已经垫付医疗费，
院方不必节外生枝。</content></item></essay>