<essay><item><title>姐妹交换老公(3)</title><author>床上伴侣</author><content>堪堪洗好的碗，那边林学同和晓云已经出来坐在沙发上冲茶喝。于是四人有一句没一句地聊了起来。聊着聊着林学同又嫌天气热，硬要开了几瓶啤酒嚷着继续喝酒，直把几个人喝得东倒西歪，说话都不清楚了。&lt;br&gt;六月的天，说变脸就变脸，中午时分还是阳光普照，烈日当空，转眼间突然就乌云密布，雷声轰鸣起来。林学同望着天色道：「看来今晚上你们是别想走的了。」&lt;br&gt;刘家健着急了：「那怎么行，不走没地方休息啊。」&lt;br&gt;林学同指着外面道：「你敢走吗？还是等雨停了再说吧。」&lt;br&gt;这雨果然大，狂风加上雷电，弄得全世界都变得郁闷起来。晓月和晓云酒喝得多了感到头沉，便商量着说两姐妹先去睡了，让两襟兄弟聊天聊天光好了。&lt;br&gt;眼看着两姐妹转眼睡着了，两襟兄弟心不在焉地有一句没一句地聊着。林学同回想起晓云身上的味道，看着她睡觉的模样，真是心痒难当，突然灵光一闪，对刘家健道：「我说家健，这喝了酒也真犯困，我们也别太拘小节了，你看这样好不？我们两个睡中间，让她们睡两边，也别关灯睡，就这么凑合着睡一晚吧？」&lt;br&gt;刘家健求之不得，忙道：「也行，反正也不是外人，大家就挤挤吧。」&lt;br&gt;意见相同好办事，于是林学同和刘家健便把那两姐妹分开，两人在中间睡了下去，林学同夫妇睡里头，刘家健夫妇睡外头，四个人把小小的床挤满了。&lt;br&gt;林学同和刘家健虽然把眼睛闭上了，心神却各自在飞，怎么睡得着。正睡着，突然周围一阵漆黑，灯全灭了，风扇也不转了。看来是风雨把电线吹断了造成了大停电。还好空气给这雨一下变得凉爽，四人挤着也还不太热。&lt;br&gt;过了一会，林学同尿急爬起来摸着黑去厕所撒尿，刘家健见有此机会怎能放过，连忙将手向晓月伸去，一摸摸到晓月的肚皮上，再顺着肚皮向上握住晓月的胸部摸了起来。&lt;br&gt;晓月正睡着，突然感到有人摸，也就醒来了，伸手摸了摸那人的手，光溜溜的不是丈夫的手臂，吃了一惊。正巧一个闪电闪来，依稀中见到摸自己的正是刘家健，一时搞不懂情况不敢出声。&lt;br&gt;刘家健见晓月醒来，贼胆横生，顾不得旁边睡着的妻子，将身子靠了过去，搂着晓月亲嘴。晓月不敢乱动，怕弄出声来，只是暗暗推了推刘家健，任他亲着。&lt;br&gt;就在刘家健玩得高兴的时候，突然听到林学同的脚步声，吓得他连忙放开晓月，装着睡觉翻身的姿势假睡。&lt;br&gt;林学同摸到床边，顺着外面闪电的亮光，见刘家健翻到妻子那边去了，心中一动，装着不知道就爬到晓云身边睡了下来。而晓云在林学同爬上床的时候给惊醒了，林学同大腿从她身上跨过的时候正好让她的手碰了下，摸到毛绒绒的大腿，晓云立刻知道睡在身旁的是姐夫林学同，虽然搞不明白他怎么会睡在自己身边，却也不敢说破。&lt;br&gt;这一位置的变化让大家都感到突然，一时之间谁也不敢乱动，还装着打鼻鼾。过了良久，刘家健壮着胆子伸手把晓月的手握着。晓月挣了挣没挣脱只好让他拉着。刘家健轻轻地将她的手拉到自己跨下，隔着内裤抚摸肉棒。自己则将手伸过去隔着内裤在晓月肉穴上磨着。&lt;br&gt;而那边林学同也不閒着，因为晓云和自己一样的姿势，都是向外侧身，于是他将手放在晓云的屁股上摸，然后轻轻拉开内裤角将手指伸进去从后面插入晓云的穴内。晓云受到刺激，也忍不住将手往后一摸，摸到林学同的跨下隔着内裤捏了起来。&lt;br&gt;刘家健的慾火越来越盛，轻轻地往晓月那里靠了过去去亲晓月的脸。晓月又惊又怕，不敢发出声音任他亲着，只觉胸着一紧，刘家健的手已经佔领了她的乳房。&lt;br&gt;房里漆黑地一片，还好床是老式的高低床，全是木头钉的，刘家健的动作又轻，竟然没发出什么声响。刘家健越弄越大胆，伸手就去脱晓月的内裤，晓月死死地夹着腿不让他脱，刘家健稍一用力，床便有了些摇晃，晓月大惊，连忙松开大腿不敢动弹。刘家健顺利地将晓月的内裤捲起往下脱，晓月怕他动作大了搞出声音，抬起屁股让他脱得顺利些。&lt;br&gt;刘家健脱了晓月的内裤后，也将自己的内裤脱到膝盖上，挺着直挺挺的肉棒要晓月套弄，而他则将手指插入晓月肉穴里玩弄起来。&lt;br&gt;林学同此时也忙得厉害，根本没去注意身后有什么动静，他拉开内裤让晓云的手能直接玩自己的肉棒。探入晓云的手已经收了回来转向晓云的胸前揉捏。过了一会，林学同实在满足不了现状，伸手在晓云背上写道：「让我进去。」&lt;br&gt;晓云早睡，不知道此时的状况，心中虽然奇怪姐姐和家健跑哪儿去了，但她还是害怕给姐姐撞到她和姐夫有一手。忙拉过林学同的手写道：「不行，怕姐知道。」&lt;br&gt;林学同又写道：「不怕，她和家健睡着了，我轻轻地。」&lt;br&gt;不等晓云再写什么，林学同便去拉她的内裤，晓云无奈，任他将自己的内裤轻轻脱到大腿上，感到下体一阵炽热，一条硬硬的东西在小穴边轻轻地顶着，寻找着入口。想到之前看到姐夫肉棒的威武模样，晓云的心砰砰直跳，也顾不上许多，手从大腿缝伸去，抓住那条肉棒便对准了自己的小穴。&lt;br&gt;林学同感到龟头处馅入一处温暖之地，心知已经成功，忙小心地将屁股挺了过去，肉棒便慢慢地滑进晓云的体内。晓云肉穴因夹着大腿，所以变得非常紧凑，肉壁刮着龟头处，直把林学同刺激得肉棒乱跳。&lt;br&gt;而晓云也是感到刺激非常，姐夫粗大的肉棒塞得她充实无比，虽然因姿势关系不够深入，但那陌生而刺激的感觉使她的爱液立刻湧了出来。&lt;br&gt;林学同尽量地将肉棒挺进深处，肚皮贴着晓云丰满的屁股上虽然有点显得阻手阻脚，便右手却正好可以在晓云的胸前探索，也算得上是一大乐事。&lt;br&gt;肉棒已经全力挺进，林学同开始慢慢地用暗力抽插，晓云受到下体带来的刺激怕发出声音，连忙咬住了枕头。&lt;br&gt;其实此时狂风骤雨，雷声轰鸣，即使有小小的声音，又有谁能听得到？&lt;br&gt;那边刘家健和晓月缠绵得昏天暗地，两人的舌头就像百年老树根一样纠缠不放，忘情地吸允着对方的口水，如尝仙液。慾火在两人心中腾升，刘家健再也不满足这样缠绵，他跨下的肉棒已经硬得发痛，趁着亲吻的时候，他将身体往晓月身上一移，已经将半个身体压在了晓月身上，晓月此时正迷情之中，竟然没有阻止他的行动。于是本来挤得要命的床，现在竟然变得宽松得很。&lt;br&gt;刘家健再用力一撑，已经将晓月完全压在身上，晓月这才感到不对，可惜已经太迟，如果推刘家健下去，势必惊醒他人。如今之势，只求丈夫睡死了去，千万别在闪电时往这边望。&lt;br&gt;刘家健可没想这么多，慾火焚身的他急不可待地将肉棒对准了肉穴，轻轻一挺，肉棒立刻进了一半，再一挺，已经基本上将肉棒没入晓月体内。&lt;br&gt;晓月受到刘家健的进入，那刺激让她忍不住想叫出声来，强忍而住，搂住刘家健的脖子张嘴便咬住了刘家健的肩膀。&lt;br&gt;还好咬得不重，刘家健心中一阵怜惜，抽动的时候非常地轻缓，大部份时候只是用肉棒顶着肉穴摩擦。晓月给他磨得销魂，拉过刘家健的头便要亲嘴。&lt;br&gt;此时闪电而过，床上四人一对男上女下蠕动着身躯，一对侧着身体，仔细而看可看到男的在后面一下一下地挺着屁股。这其中任何一人如有注意，都会发现状况，可惜大家都在忙着自己的事，谁也没注意到同床的那一对在做些什么。&lt;br&gt;同样的姿势，刘家健显示出非常好的耐心，他在晓月身上就这么蠕动着，深深地将肉榛挺入晓月的深处，再慢慢地抽起，又深深地挺进去，还不时将屁股摇动，增加对晓月肉穴的刺激。&lt;br&gt;晓月哪里受得了他这么折腾，淫水氾滥，沾满了两人的阴部，使两人的结合处粘糊糊地一片，更不要说流到床上的了。&lt;br&gt;刘家健的肉棒受到晓月喷出的爱液沐浴，也是舒服无比，但他还没有达到顶尖的快感，继续不紧不慢地弄着。&lt;br&gt;而林学同却对现在的姿势缺少了耐心，因为这样他的肉棒不能够完全地插入晓云的体内，也得不到那种完全得到的感觉。他停了抽动，在晓云背后写道：「我上面，你下面。」&lt;br&gt;晓云正在感受姐夫肉棒带来的快感，突然感到姐夫停了动作，还以为姐夫已经射了，正感到失望，突然得到这样的启示，心中大喜，连忙翻直了身子等待姐夫的进入。&lt;br&gt;林学同爬了起来压了上去，对准了地方将肉棒送了进去。还好此时已经没了闪电，否则这会林学同起来的时候，一定能看到刘家健此时正趴在晓月的身上努力着。而那姿势，也好跟现在他和晓云的姿势一个模样。&lt;br&gt;很快，晓云来了她今晚第一个高潮，她的高潮来得强烈，全身都不由自主地抽搐着，口水不听话地顺着嘴角流到枕头上。&lt;br&gt;她下体的抽搐让林学同感到爽得要命，憋得太久的肉棒也急不可待地需要发洩。林学同的下体抽插速度加快了起来，却不知道那边的刘家健和晓月也正频临高潮边缘。&lt;br&gt;两个男人如约好般地搂住身下的女人，快速地挺动着下体。那激烈甚至把结实的木床都弄得摇晃起来。只是，谁也没有注意到这张床怎么了，只因为四个人几乎在同时达到顶峰，都在享受着那一刻的销魂，谁又会注意其他的东西。&lt;br&gt;晓月的高潮让她感到欲仙欲死，她强忍全身如飘仙似的舒畅，紧紧地搂着刘家健，忍得眼泪都流了下来。而晓云则全身无力地躺着，汗水渗满了她的全身。两姐妹的想法相同，那就是，好久没试过这样的高潮了。&lt;br&gt;两对男女，有着微妙的亲情关系，此时却各自分开做着男女之事，而且都还以为没人知道，那是什么原因造成的？也许是太忘我了，但更多的是天气造就的条件。&lt;br&gt;但，运气不是都那么好的，就在他们两对高潮过后相搂而抱，做最后缠绵的时候，突然光亮充满了整个房间，原来断电已经修好，如此不凑巧地在这个时候通了电源，而断电后，他们没有人去把灯关了。床上的四人四双眼睛对望后，女人发出了惊恐的叫声，男人像触电般地跳了起来。&lt;br&gt;一切来得这么地突然，刚刚还沉醉在高潮的快乐之中的四人，此时的心情跌入了低谷。大家慌乱地寻找着遮挡身上私处的衣物，大家的内裤在刚开始的时候还穿在膝盖上，可在激情的时候早就给蹬到了地下。四人在床上没找到内裤，停了动作双目空洞地又对望了数秒，还是晓月首先回过神来，跳下床从地上捡起女人们的内裤，拉住还在发愣的晓云就往厕所逃去。&lt;br&gt;留下赤身裸体的两个男人，看着对方床上的水渍，心跳得厉害，脑袋却是一片地混乱。许久，林学同开打了寂静，道：「真没想到啊，大家……大家喝了酒，搞错对像了……」此时他还真希望如自己所说的，大家喝醉了酒才做出这胡天胡地的事，这样，大家的心情或许好过点。&lt;br&gt;刘家健听林学同这么一说，脑袋也清醒起来，忙说道：「对对对，真没想到，真没想到……」&lt;br&gt;林学同又道：「兄弟，你看事情不发生都发生了，大家……大家也不算吃亏对吧，我们……我们当没发生过？不知道你怎么看？」&lt;br&gt;刘家健巴不行林学同这么说话，忙说道：「那当然，那当然了，大哥怎么说，小弟我就这么办。」&lt;br&gt;林学同心里一阵郁闷，心想这自欺欺人的话，说了也白费劲，不如把事情挑明了来个干脆。眼睛向刘家健跨下望去，只见刘家健的肉棒已经疲软，阴毛上的液体在灯下闪着亮，加上床上的那滩水渍可见刚才他们的战斗一定很够激情的。&lt;br&gt;歎了口气后林学同道：「算了兄弟，我们关系也不是一天两天了，发生什么事大家心里都明白，大家也就别逃避了。你明白跟我说，你喜欢你大姐吧？」&lt;br&gt;刘家健没想到林学同口气转得这么快，偷偷地看了看他的神色，见除了沮丧外也没什么其他的，想到自己老婆也让他上了，胆子也就有了，道：「嗯，大哥问了，我就直说了吧。大姐是个好女人，我……我很喜欢，也很满意。大哥，那晓云呢？你觉得怎样？」&lt;br&gt;林学同嘿嘿笑了一笑，裸着身体下床到柜台上取了烟丢了根给刘家健道：「跟晓云的感觉是完全不同的，老实跟你说，我好久没试过这么舒服了。」&lt;br&gt;刘家健听到林学同的肺腑之言，心里也舒畅了，接过烟笑道：「今天我们还说过，可惜怎么他姐妹俩怎么不调一调，没想到晚上还真调了。」&lt;br&gt;两人对视大笑，林学同问道：「那，你觉得你大姐怎样？」&lt;br&gt;刘家健笑道：「我和大哥的感受是一样的。」两人又是一阵大笑。刚才的紧张气氛立刻消失得无影无踪。虽然两个人因自己妻子让别人上了，心中都有这么一点地难受，但事已如此，那一点难受也让自己强逼放在心里的角落中。&lt;br&gt;厕所里，晓月望着晓云私处缓缓顺着大腿流下的白色精液，颤声道：「姐姐对不起你。」&lt;br&gt;晓云整理了下情绪，从旁边取了纸巾递给姐姐，自己也取了纸擦试体下的污秽。待清理好，晓云苦笑道：「这又有谁对不起谁了，姐，事情发生了就发生了吧，你看我们晚上喝了这么多，做了这些事，也是情有可原啊。」&lt;br&gt;晓月歎了口气，牵着妹妹的手说道：「咱两姐妹就别说了，什么事不好商量，我是怕他们两个会受不了，要是闹起来你说怎么办？」&lt;br&gt;晓云摇头道：「我看他们不会闹，他们两个谁也没吃亏对吧？好好的两姐妹都让他们吃了，我看他们高兴还来不急呢。」&lt;br&gt;晓月听妹妹说得简单，忍不住笑道：「傻妹妹，男人的心深得很呢，你倒看得开，我可是心神不定，不知道该怎么办。」&lt;br&gt;晓云突然神秘地说道：「我把门开条缝看看，看他们是吵架了还是打架了。」说完轻轻地拉开厕所门向外看去，看了一会把头缩回来，满脸兴奋地说道：「报告姐姐，他们没吵架，更没打架，坐在床上吸烟呢，而且有说有笑，我听了一会没听清，不过好像没事哦。」&lt;br&gt;晓月连忙凑过去看，果然见两人正哈哈不知道笑什么，心中的石头才落了地。转头看了看娇小的妹妹，怜惜道：「你姐夫没弄痛你吧？」&lt;br&gt;晓云嘻嘻一笑道：「才没，我告诉你，你别笑我哦，我刚才跟姐夫的感觉呀，那真叫好呢，刺激死了。姐姐，你呢？」&lt;br&gt;晓月害羞，沉吟了半响道：「他很好，我很好。」&lt;br&gt;晓云嘻嘻笑，伸手去摸姐姐的胸，道：「什么他很好，你很好，意思是不是给家健弄得很舒服？」&lt;br&gt;两人立刻扭在一团，嘻嘻哈哈地闹起来。&lt;br&gt;外面的两个男人听到声音，相视一笑。林学同在晓云身上获得了少有的满足，可是刚才偷偷摸摸不能尽兴，脑袋一转，心想何不抓紧这个时机，冲破四人的关系，让大家彻底除去刚才的尴尬，四人可以随意地在一起呢？如果成功，那么以后可以同时拥有这两个不同性格，不同身体的姐妹，那是多么美妙的一件事，当然，此代价就是要将自己的妻子贡献出去，任刘家健玩弄。两者权衡下，还是前者吸引。&lt;br&gt;于是林学同道：「兄弟，大哥说一件事，说得好，大家就这么做，说得不好，你当大哥没有说过，怎么样？」&lt;br&gt;刘家健连忙道：「大哥请说，我们还不好商量吗？」&lt;br&gt;林学同将手中的烟在烟缸上挤灭，道：「我们经过晚上这么一闹，关系说复杂是复杂，说简单是简单，复杂呢，今晚后大家将秘密严守，谁也不能再提起，可是大家都是明白人，心里总有那么根刺。简单呢，经过今晚上这么件事后，我们也算是亲上加亲，以后，我老婆就当你半个老婆，你老婆也当我半个老婆，只要大家喜欢，谁跟谁都可以自由在一起，谁也不能阻拦。不过前提下是要做好避孕措施。你看我们大家都还没孩子，你也不想以后生下孩子不知道是谁的吧？哈哈……这两种关系任兄弟你选，选哪种，我们就走哪条路走。你说怎么样？」&lt;br&gt;刘家健呆呆地听完林学同的言论，心里一琢磨，把心一横道：「那当然是走简单的路了。大哥你就安排吧。」&lt;br&gt;林学同大手在腿上一拍，叫道：「好！」裸着身体向到厕所门前敲门，门一开，只见两姐妹已经穿上了内裤，怯生生地望着他。&lt;br&gt;林学同对妻子说道：「月，发生这事我不怪你，希望你也别生我的气。家健他说很喜欢你，你能过去陪他吗？」&lt;br&gt;晓月见丈夫说得直接，不由羞得满脸通红，身后给妹妹一推便给推了出去。向床那边的家健望去，见他正深情地望着自己，突然想到自己和这个人偷情竟然给丈夫看了个正着，心里委屈，眼泪便流了下来。&lt;br&gt;刘家健见晓月流泪，大吃了一惊，忙迎上去搂住晓月安慰。&lt;br&gt;而林学同也拉着晓云出来，笑道：「好了好了，大家今晚上把心放开点，以后习惯了也就没事了。」&lt;br&gt;旁边晓云听着着恼，拳头在林学同结实的手臂上狠锤了一下道：「你们男人在打什么主意来着？也不跟我们姐妹商量一下？」&lt;br&gt;林学同一把将晓云整个抱了起来，笑道：「有什么好商量的？你多了个我疼你，还不好吗？我先伺候你洗个澡先怎么样？」说完抱着晓云走回了厕所，门也不关地洗起鸳鸯浴来。&lt;br&gt;刘家健见林学同与晓云打情骂俏，心里不平衡了，连忙拉着晓月坐在长椅上，吻着晓月脸上的泪珠道：「你放心，多了个我，你一定会更开心的。」&lt;br&gt;晓月见他说得真诚，心里也感动，将头埋在了他的怀里。刘家健当然不会放过机会，伸手在晓月身上揉捏着，嘴也已经吻上晓月的嘴，于是两人便在沙发上吻了个忘我。&lt;br&gt;林学同和晓云洗好澡出来，见到沙发上的两个，晓云酸溜溜地说道：「平时也不见对我这么好过，我说你们先去洗个澡吧。」&lt;br&gt;晓月听了脸红，连忙推开刘家健，先进了厕所去了，刘家健听到关门声，不禁满脸郁闷，林学同向他耸了耸肩，表示爱莫能助。&lt;br&gt;隔了一会，厕所门打开，晓月在里面叫道：「傻瓜，要进来不？不进我关门了。」刘家健大喜，跳起身来叫道：「要要要，马上就来。」兴冲冲地冲进厕所里去了。&lt;br&gt;等到晓月和刘家健洗好澡出来，只见林学同和晓云已经在床上玩开了，晓云全身赤裸地横躺在床上，任由林学同在她身上玩弄着，林学同见他们出来，笑道：「只有一张床，别给我们霸佔了，大家挤挤，一起来吧。」&lt;br&gt;晓月闻之大羞，「呸」地一声道：「我才不要。」&lt;br&gt;可是刘家健早已慾火烧身，加上见到妻子乖乖躺着任人宰割，如此一箭之仇如何能不抱。将晓月一把抱了起来便向床边走去。&lt;br&gt;于是此时出现了这么个情景，灯火照射下，姐妹两个玉体横放，一个较胖，一个较瘦，各有各的风采，各有各的风骚。而两个男人则卖力地在她们身上玩弄着，时不时引起女人们的娇吟之声，此起披伏，使小小的房间充满了春光。&lt;br&gt;林学同的嘴亲到晓云的三角之处，笑道：「晓云毛长得好，你看分布得多漂亮，真叫人喜欢。」说完伏下嘴像小鸡啄米般不断将毛咬起又放下，引得晓云咯咯直笑。&lt;br&gt;刘家健闻之也不认输，也伏下头去欣赏晓月的下体，只见晓月下体阴毛茂盛，一大团像堆草，他将脸整个贴了上去，在柔嫩的阴毛间吸了一口道：「大姐这里带香呢。」此话却引得三人一起笑出声来。&lt;br&gt;林学同一直渴望着一件事，此时跪在床上将肉棒凑到晓云脸前道：「你姐老不肯帮我亲亲，晓云乖，帮姐夫弄弄。」&lt;br&gt;晓云抓住肉棒，说道：「亲就亲，怕什么。」说完撑起身体张嘴便将肉棒含了半截进去。&lt;br&gt;刘家健见了心里酸溜溜地，但听林学同说过晓月不喜欢玩这东西，他也不好意思向晓月开口要求。&lt;br&gt;晓月见到他的模样，知道他的心思。在刘家健大腿上拍了拍示意他也跪着，刘家健大喜，连忙照做了，果然晓月爬了起来，握着肉棒套了套后便伸出舌头在龟头上转了转，又将龟头含进嘴里吸了吸后，终于将肉棒缓缓吞进嘴里，吸吮起来。&lt;br&gt;于是，口交的啧啧声和男人们的呻吟声充斥着整个房内，到后来不知道是刘家健先开始，还是林学同先开始，两对男女又开始了69式。使房间内淫弥的气氛更加地强烈。&lt;br&gt;还是林学同心急，他将晓云拉到床边，自己半蹲半站地站在地上，分开晓云的腿后，肉棒在肉穴外上下撩动了几下，笑道：「我们要先开始啦，呵呵！」&lt;br&gt;在晓云一声呻吟声中，林学同的肉棒已经挺进了一半，抽动几下后已然全根没入晓云体内，林学同立刻大力抽动起来，而且次次抽出只留龟头在内，次次进入都必定连根插入，只把晓云插得哀声四起。&lt;br&gt;受到这边的刺激，刘家健起身让晓月趴在床边，自己站在地上，想要用后进式插入，晓月觉得这姿势不雅观，在丈夫面前感到害羞，扭捏地说不想这么做。&lt;br&gt;此时林学同性致大好，反而叫道：「开心就好，你还怕什么丑啊。」&lt;br&gt;晓月见丈夫上着妹妹不心疼自己，心里气恼，也不管这么许多了，将丰满的臀部翘了起来，那肉穴便像小肉包似地展现在刘家健面前。&lt;br&gt;刘家健暗吞了口唾液，握着肉棒对住目标，屁股这么一挺，目送着肉棒没入晓月的体内，一时慾火茂盛，却不觉林学同一味蛮干，只将肉棒在晓月体内转了几下再抽出插入，如此循环，弄得晓月娇喘不已，四肢乏力。&lt;br&gt;那边林学同将晓云抱起，将晓云双腿盘在自己腰上，手捧着晓云的臀部站着干起来。而刘家健见晓月无力，也换了个姿势，却是男上女下。&lt;br&gt;刘家健用肉棒在晓月体内磨着，他已发觉晓月非常喜欢这样的做爱方法，而恰巧这也是他最爱的姿势，因为这样做爱不但省力，而且肉棒可以更好地感受到小穴摩擦所带来的刺激。&lt;br&gt;刘家健一边用力将肉棒挺得更深些，一边吻着晓月的头，问道：「听大哥说你不爱口交，怎么今天肯主动帮我？」&lt;br&gt;晓月一边享受下体的舒服，一边轻笑道：「你大哥那里长得难看，我才不愿意含呢。你的就不会了，我……我看着喜欢。就……就……」说完不禁感到娇羞。闭上眼睛不敢看刘家健。&lt;br&gt;刘家健心中一荡，下体猛地一挺，呻吟道：「大姐对我真好，啊，我舒服死了，大姐里面会动呢。」&lt;br&gt;晓月也感到全身开始膨胀，心知高潮快来来，喘息道：「现在……现在你可以快……快点了……我快来了。」&lt;br&gt;刘家健听令，紧紧搂着晓月，下体猛力地冲刺着，交合的撞击声立刻大起。刘家健突然想到什么，一边猛抽着肉棒一边说道：「大哥刚……刚才说要避孕，我……我没戴套…….要在外面……射……射吗？」&lt;br&gt;晓月正享受着刘家健带给他的刺激，一时无力说话，只是用力地摇着表示不用在外面射。&lt;br&gt;那边林学同和晓云也即将到达顶端，林学同将晓云放回床上，和晓月并排睡着，抓着晓云的臀部一下下地将肉棒狠狠地送进晓云的体内，嘴里道：「今天……不算，下次记得戴套。」&lt;br&gt;话音刚落，刘家健发出一声闷哼，紧紧地抱住晓月的头，嘴吻着晓月的唇，下体打了几个颤后才慢慢地将身体放松下来。而晓月早已全身无力，朝天翘着的腿此时才放下盘在刘家建的腰上，两人就这么搂着一动也不动了。&lt;br&gt;林学同最后的冲刺也快到达终点，晓云每让他撞击一下便发出无力的呻吟，高潮早已经来了，下体如洪水般将两人的下体淹没，最后期待的只剩下林学同将战果射入她的体内。&lt;br&gt;果然，林学同肉棒突然变得更加地肿涨，把晓云的肉穴涨得毫无空隙，而林学同的精液狂喷而出，强而有力地力道使晓云不禁呻吟。&lt;br&gt;外面的风雨仍然不见变小，而屋内的风雨却已停歇，两对男女纠缠地相搂而睡，都是男上女下的姿势，男人的肉棒还在女人体内不舍得出来，时不时还传出一两声亲吻的声音。&lt;br&gt;</content></item></essay>