<essay><item><title>淫媳荡翁的性生活(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;1.三射美人，原来是儿媳&lt;br&gt;&lt;br&gt;从城市开往郊区的私人巴士上，一对如花似玉的姐妹好不容易在拥挤的人群中找到了站稳脚跟的地方，此时已是夜里八点多了，温柔的夜风给这城市的夏季带来一份舒爽！但更爽的是~~~~&lt;br&gt;「姐，好~热啊~太挤了！」年已十九，出落有型的妹妹紮着马尾辫，一身学生装备，小巧精致的瓜子脸还有几分稚嫩，今天周六的辅导班一结束就跟着姐姐出去购物，什么都没买的她只是跟着姐姐和姐夫凑热闹，谁知姐夫半路有事先走了，留下可人的姐姐和妹妹。&lt;br&gt;「没~没办法~啊！这是~这是~最后一班车！」姐姐显得很难受，比起右手伸长还能勉强扶着车后门竖着的一根铁杆的妹妹相比，身高175，前凸后翘的姐姐更是连个扶的地方都没，单手扶在一个陌生男人的背上，前后左右都是高大威猛的雄性，特别衬托出俩姐妹的娇小，姐姐一样的瓜子脸上透出的是性感妩媚的女人味，今年23的她一毕业就结了婚还在一家美容美体会所工作，无论是身材还是皮肤都是女人中的极品，长发垂肩，后发落背，更显出一分成熟的气质，白色的衬衫已被汗水打湿，依稀可见那粉色的蕾丝文胸，随着汗水的挥发，附近的男人都可以闻到那诱人的体香，就像那鲜美的花朵散发花香诱蜂来采一样！&lt;br&gt;「姐，你怎么了？脸这么红，你那站不下到我这来吧！」隔着一个高大的男人的妹妹从缝隙中看到姐姐四周都是雄壮男性，知道在妹妹心目中一向传统的姐姐会很不自在，而且没有扶的地方。一手提着包的姐姐只靠那小巧玲珑的右手很难扶稳，大部分都是靠附近的男人用肉体夹着的，随着车子的晃动前后左右摇摆着的鲜嫩美肉，时而丰胸顶在男人的背上，时而翘臀贴在男人的大腿根部，黑色的翘边短裙时时被曾的往上升起，洁白的大腿犹如婴儿的皮肤，娇嫩白皙，丝袜都比不上那丝滑的肉感，脚下的高跟鞋使得原本肥满的臀部更加上翘！&lt;br&gt;「没~没事，我就站这儿就好，你马上下了，注意~注意别做过了站~啊！」车里，在男人臭汗的夹杂在，女体的香气缺没有减少，因为她是美体师，她汗流浃胸，她很激动很紧张，很难受，更何况身后的男人还在~~&lt;br&gt;「哦~~」一声娇滴滴的回应，足以让全车的男人勃起，而在姐姐的身后，一个老男人抚摸着如丝的雪白大腿一直往上，往里搜寻者，姐姐邢爱爱拚命挣脱，难以抵挡男人的力气，又怕众目睽睽之下被看见，尤其在妹妹面前，男人的手探索到了私密处，上柔柔下捏捏，弄得爱爱心跳加速气喘吁吁，男人越来越放肆，把手伸了进去，里面已经湿了一片！这都得怪他的老公在半小时前逛街的时候趁着妹妹上厕所，把自己也拉进了厕所日了一遍，说是今晚有惊喜给她，不能满足她了！谁知由于第一次在厕所里，而厕所旁边一个门里就是他的小姨子，没到5分钟就射了！！搞得爱爱还在性头上就没戏了！里面又湿又痒，很是难受！这身后的男人以为是遇到了荡妇！便加快了进度，掏出粗大的鸡巴，先是屈了下膝盖，因为爱爱的个子相对于他来说还是矮了点，接着对准了美穴猛的一提！&lt;br&gt;「啊~~」又急忙摀住自己的嘴，一手扶住身后男人的有力下肢臂，车上很吵，都在说话，张眼一望妹妹还在带着耳机听歌，没人注意到有一个娇美人正在被~~由于身高的原因，被一个鸡巴单挑起来的爱爱困难的把小脚尖点在男人的脚背上，这个姿势比高跟鞋还会让女人的屁股高跷着，紧紧贴着身后的男人，男人右手掐住她的小蛮腰，左右扶着扶手，正在享受很久没有尝过的美妙女人的滋味！女人右手扶着男人结实的下肢臂，左手提着小包包挡在裙前，生怕自己被发现！发现自己的身体，发现自己的面色，发现~发现和自己粉嫩小穴紧密联系在一起的粗长鸡巴！这鸡巴比前半小时前的那只还要大，还要勇猛！她无力挣紮了，任由男人亲吻着粉颈，男人稍微分开，让两腿之间的空隙大些，好站的更稳，女人的双腿也随之分看，她知道，等身后的男人站稳了之后，他会~~&lt;br&gt;「嗯~嗯~恩~哦~」&lt;br&gt;随着男人的抽插，女人不自觉的矜吟了两句，只因第一次和这么大的一起，需要一些磨合以及适应！汽车又到了一站，只见人上不见人下，这对淫男乱女被挤到靠近后车门的位置，而妹妹缺刚好被挤到这男人的背后！与这个正在奸淫自己姐姐的男人背靠背！此时的男人只知道下面的鸡巴被一团没肉夹着，但不知到，他被一对姐妹夹着！妹妹还不知道隔着一个男人是姐姐，姐姐知道妹妹这么近，更紧张了，夹的更紧了，车开了，里面更挤了！那里也更挤了！挤得男人不好发力！但许久没爽过的男人哪顾得这么多！依旧猛提猛抽着，屁股一前一后，前，深入姐姐，后，贴着妹妹，姐姐离子烫的秀发一颤一颤的，红着脸，妹妹感觉到了身后的男人的动作，虽然不知道他在干什么，但很讨厌这样的动作，只是现在很讨厌！爱爱被当众爱爱着，度秒如分，害羞，怕，难受，刺激~还有就是！他不知道身后的男人长什么样~「哦~恩~嗯~恩~~」男人开始加速！加速！射了！！&lt;br&gt;「哦~！」她很难想像，自己半小时前被自己的老公内射，半小时后被另一个男人以更刺激的方式操弄着！她甚至不知道他的长相，年龄，姓名！男人也是对鸡巴上的女人一无所知，他们彼此想知道大概只有性别！爱爱不敢转头看那男人的长相，因为怕，害羞，因为身后还有个妹妹！娇娇缺难以理解，那男人越发快速的臀部前后移动是在操着前面美女的小穴！不是别人，正是她的亲生姐姐！爱爱全身汗水，以为完了事，男人就会放了她，但过了许久，男人的鸡巴还是硬挺挺的插在里面，便意识到这只是开始！果然，男人又开始了，屁股顶在妹妹的腰背上，鸡巴插在姐姐的小穴里。爱爱生怕自己会支撑不住，拿着包的手扣在身后日着自己美穴的男人腰带上，射了一次的男人，第二次更持久，不急不慢的抽插面前的美女，抚摸着她的小蛮腰，大腿，胳膊，圆鼓鼓后翘翘的小屁屁，不觉又开始加速，面前女人的小妹妹看样子正在享受大鸡巴的操干，身后的小妹妹缺很恼火！娇娇用力向后撞了那男人的屁股，男人顺势一顶！&lt;br&gt;「啊！」爱爱大叫一声，红着脸！这一叫很多人都听见了！爱爱意识到很多人的目光，急中生智！「你踩到我脚了！」她低头斜面对后面的男人说，这时全车又回到了各自交谈的情景，娇娇可知道了~原来，隔着一个高大男人，是自己的姐姐！她不敢回应，怕让姐姐知道害的她被踩的是自己的妹妹，姐姐更像不到，害的自己被猛插的是自己的妹妹！可谁又曾想到就是这样一猛插，原本插的很浅的阴茎，全根沉没了！硕大的龟头顶进了子宫，姐姐第一次被一插到花心，阴道猛的一收缩！把整个龟头卡在了里面！妹妹啊妹妹，你让你姐姐的小妹妹怎么活啊！身前的女人脚尖踮的更高了，小屁屁翘的和小蛮腰几乎90度！看的男人更加兴奋！可是却欲操不能！因为卡在里面拔不出了！&lt;br&gt;一站一站的过去，车上的人越来越少，一对男女都在努力，努力分开性感的肉体！突然，妹妹的站到了，妹妹低下头不好意思的小碎步下了车，以为自己的任性，害的姐姐被踩！姐姐眼睁睁的看着自己唯一的救星下车离自己远去，有些失望，也有些放松了！谁知调皮的妹妹下车之后猛一回头「姐！我下车了！不好意思哈，刚才那下是我撞她的哦！嘻嘻，说完就跑走了！」&lt;br&gt;天啊！害的自己被猛插的是自己的妹妹！天啊：刚在我是在双飞姐妹吗？男人想着，更刺激自己的性慾！&lt;br&gt;车门关上，开始载着爽到极致的男女再次踏上路程，跑了几步的妹妹突然停下脚步冥想起来：姐姐身后的男人贴着这么近？他的手放在？姐姐的脚怎么？姐姐的手放在？脸怎么这么？拍拍自己的脸，想这么多干嘛，少儿不宜呵呵，姐姐怎么会呢！&lt;br&gt;汽车急需开着，穿过XX城市的大人们都知道的地方，银水桥，又下了一批人，眼看自己的奸情要被发现，此时的男人拉起自己的箱子挡住后面人视线，前面的人都在向车前看。如此，便又开始尝试，尝试拔出来！车子走到了很偏很远的进郊，灯光很少，前面的树林一片漆黑，只有河水泛着月光，男人意识到这是好地方，这到了站，一开门，便一手提着包，一手抱着女人的腰下了车！女人叫了一声，虽然还没到她下的站点，但他知道他想干什么，也许，这也是她自己想干的！「现在的年轻人啊，唉！」一个中老年男人看到他们下车之后叹了句，其实很多人都知道，也都明了，因为这个城市，大家心知肚明，心照不宣罢了！&lt;br&gt;来到树林，男人如虎归林，把自己的箱子靠在树上，双手分开爱爱的大腿，爱爱被抱起背向这男人，差点仰面栽倒，男人把爱爱向上猛的一扔！之间爱爱的阴道里突出硕大的阴茎，随之而来的是汩汩水渍，落在男人的裤裆上！&lt;br&gt;「哦！终于出来了！哦！爽死我了！」&lt;br&gt;「求你了，放过我吧，求你了！」&lt;br&gt;「怎么？你不爽吗？淫妇？来，我们接着战斗！」&lt;br&gt;「不！我~~我不是~~啊！！」没等男人说完，男人抱起女人坐在箱子上，分开双腿成M，背靠着一颗大树，急急忙忙的就像插进去，可男人忘了脱掉女人的内裤，只顶进去了半个龟头就发现进去了！男人双眼放光如虎一样看着眼前的小白兔，以便脱掉自己的裤子，露出强壮的鸡巴，月光下整个茎身青筋暴起，更亮的是发紫的龟头，女人看了，捂着眼睛大叫一声，男人速度很快，撕扯破女人的内裤就插了进去，女人情不自禁的淫叫了一声,&lt;br&gt;「哦！~~」&lt;br&gt;「你不是什么？是不是很爽啊？啊？」&lt;br&gt;男人疯狂的顶动着，女人出了无力的哼哼，就是双手紧抱着男人坚实的虎背，下巴放在男人的左肩膀上，呻吟着，希望这一切早点结束！&lt;br&gt;「哦~嗯！~~嗯~~~~~~~~~~~~~~~~~~求你，放过我把，我不行了，我不是~我~我不是~」&lt;br&gt;「我好久没碰女人了，我会让你爽的，你放心~哦~对~用力夹！你不是什么」&lt;br&gt;「我~~我~~我不是淫妇！」每次都被插到花心的她娇羞的低头说，&lt;br&gt;「我的美人，~哦~你不是~你不是淫~妇，是我的好BB！」&lt;br&gt;说着，拉起女人翻过神来，背对着自己，女人知道他想用这样的姿势玩弄自己的身体，不知道怎么的就自觉把双手伏在树上，翘起屁股，无奈的准备迎接男人的操干，&lt;br&gt;「对！哦！就这样，配合好我，你也舒服的，不是吗？BB？」&lt;br&gt;「哦~不~不是的~嗯 ~，你~你轻点，哦~」&lt;br&gt;「这么多水，哦！这么淫荡~嘿！是不是被很多男人草过！还让我轻点，心里嫌弃我用力太轻了把！那好！嘿！嘿！嘿！」说着，便猛操起来！&lt;br&gt;「不~！啊！！！~~~啊！啊！啊！不是~不是的，我~只被我老公~哦~嗯~你太大了，轻点！」&lt;br&gt;「哦！也是，这么紧的小穴，你男人不行啊，我的是不是很爽啊？是我的大还是你男人的大？谁的爽？」&lt;br&gt;「你！嗯~~~无耻~~哦！轻点！」&lt;br&gt;「你不说，我就一直这样！嘿！嘿！~~~~~」又是一阵猛操，操的女人银水直流，留到了脚踝上，女人终于无法支持，双腿无力的跪倒在地，男人并没有支持她，而是顺着她也玩下腰来，女人无力的双膝落地，靠着插在淫穴里的鸡巴的支撑，水蛇腰并没有倒下，月光下，圆鼓鼓的小屁股更加性感，女人无力的趴在地上，脸贴着男人脱下的裤子上，眼神挣紮着告诉自己不能说出口！&lt;br&gt;「啊！啊！啊！嗯！我求你了！我说！我说！啊~~~~~~」&lt;br&gt;男人双手掐着小腰猛力的顶动着，操红了眼的眼神告诉女人，如果不说，就操翻她！&lt;br&gt;「快说！嘿！嘿！！！~~~~」&lt;br&gt;「啊！啊~啊~！你的比我男人的大！啊~嗯！比！比~我男人的爽！」&lt;br&gt;「什么比什么大啊?怎么个爽法？详细点，要不我！嘿！」&lt;br&gt;女人羞红了脸说出的话，并没有得到男人的肯定和满足，不愿再说出那样~~&lt;br&gt;「啊~啊嗯~~，别啊~我~嗯~，我不行了，你杀了我吧！哦~~」男人俯下身来，双手摸着那对垂涎欲滴的双乳，抓起屁股就猛日，此时的女人已经到了底线，黑暗中抓起男人仍在地上的内裤含在嘴里撕咬起来，等到尝到一股异味的时候才知道是男人的内裤，又扔了出去，此时的内裤已经被爱爱用牙齿撕破了！两人的内裤，都被彼此撕破了！又是汩汩淫水喷洒在男人龟头上，这男人可说是身经百战，不是一两次吹潮就能降服他的大鸡巴的，停了一下，享受美女的高潮，便又开始了！身下的女人叫床声很小了，但却盈盈袅袅的叫个不停，男人的经验告诉自己，继续伺候好这尤物的话，会有很好的收获！接下来，才是彰显自己技术的时候，从三浅一深到九浅一深，蛟龙探海，等等，都用上了，女人双拳微握，放在下巴下，左脸贴在男人脱子上，口水直流，那叫声可谓娇娇嫩嫩，莺莺燕燕，迷离的双眼增添了几分妩媚，月光下更显美丽，高跷的屁股上发出啪啪的肉体撞击和咕咕的淫水交欢的声音，男人知道此事的女人在思考，需要一些引导和启发，于是换了个姿势，上女人在上面，无力的女人趴在男人宽大厚实的胸肌上，香肉摩擦着，香唇紧贴，男人把女人的双手放在自己的胸肌上，挽起女人的腿，屁股轻轻的向上顶着！</content></item></essay>