<essay><item><title>我的清纯老婆(8)</title><author>床上伴侣</author><content>低胸的墨绿色连衣裙随着走动，裙角轻轻的摆动着，未带胸罩的双乳，从胸
前能看到双乳随着走动轻轻的摇摆，王情的乳房弧线很优美，没了束缚的双乳，
自然的挺翘，乳尖将衣服顶起了一个小小的突起，盈盈一握的柳腰被一条细细的
腰带缠着，走过来的整副画面竟然是如果的诱人。&lt;br&gt;我的呼吸很急促，坐在那里眼睛盯着走过来的王情，本来就被刺激生硬的肉
棒更加的粗大了，此刻我忘记了我那美丽清纯的女友，忘记了在场的众人，眼里
全是诱人成熟模样的王情。&lt;br&gt;王情走到我面前，我看她面色还有一丝忧郁，但下一瞬间仿佛做了决定一样
，充满诱惑的对着我笑了一下。&lt;br&gt;太美了，我此刻心里竟然升起拿王情来跟女友来比一样的念头，但又马上打
消了，我爱女友，这是没办法比的。&lt;br&gt;她慢慢的靠近我，张开腿跨在我身上，双手撩起裙子，慢慢的坐了下来，下
一刻，我那三角内裤里敏感的肉棒顶到了一处柔软的带有点点湿气的地方，并没
有我想像隔着厚厚裙子的触感。&lt;br&gt;原来王情在坐下的时候，双手是撩着裙子的，我以为她是要把裙子放在下身
处挡住要接触的地方，但她并没有这样做，在快坐下的那一刻，她用力的拉扯了
一下裙子，使裙子反而拉开了，裙子蓬松的罩住我俩下身，硬硬的肉棒隔着棉质
三角裤就直接顶在王情那湿软的肉穴处。&lt;br&gt;她伸出双手抱住我的脖子，头离我很近，我能看清她那细腻的皮肤，修长白
皙的脖颈处有一丝羞红慢慢的升起，目光下垂并没有看我，我知道她坐下这一刻
用了多大的勇气，我能看出来她喜欢大壮，和我们一样的年纪，但却比我们成熟
，显然今晚大壮伤她心了，如果今晚大壮给了她回应，我相信她并不会过来。&lt;br&gt;忽然，她擡起臀部，肉棒处那湿热的触感瞬间消失，她用一只手搂住我，另
一支手慢慢的伸进裙内。&lt;br&gt;她是要把裙子放好吗？&lt;br&gt;霎那，我感觉自己的肉棒被一双柔软的手握住，耳边同时传来王情充满诱惑
力但好像有一丝伤感的声音：「阿胜，别动！让你舒服」！&lt;br&gt;我目瞪的看着王情，她面色如潮，呼吸急促，微闭着眼睛，似乎想避开我疑
问的目光，我在她耳边轻轻的说道：「怎么了，为什么」？&lt;br&gt;其实我内心真的感觉很矛盾，那爱我的女友在后面帐篷里睡着，帐篷外面我
正抱着一个认识不到一个月女孩而且还是死党的女友，此刻她那只柔手正在我紧
硬如石的肉棒上摸索着。&lt;br&gt;大壮他们使终笑嘻嘻的看着我们，他们看到的只是王情单手搂着脖子坐在我
双腿上，没有动作，看不到的是她那湿热的肉穴离我的肉棒只差一层棉质的布料
，而另外一只手正在裙内抓住肉棒。&lt;br&gt;「你不要管，我只想放纵一下，好吗？」&lt;br&gt;突然，王情把我的三角内裤边缘一下拨开了，瞬间我那发烫，坚硬的肉棒一
下弹出来打在她的手上，我能感觉她的手轻轻的哆嗦了一下。&lt;br&gt;耳边似乎响起了轻柔的歎息声，她好像更坚定了某些想法。&lt;br&gt;王情裙内的手反过来一下抓住我坚硬的肉棒，我能感受到她的手好软，好烫
，她把我的肉棒用手按住，挺翘的臀部慢慢下放，一股更加湿润，柔软，有热度
的触感瞬间从我发烫的龟头传到大脑。&lt;br&gt;我知道，我的肉棒已经毫无遮挡的顶到了她的肉穴，龟头正顶在王情那湿透
，滑柔的阴道口，我知道现在只要我下身一用力，肉棒就能挺进一个陌生的肉穴
，但我爱女友，我这样做好吗？但肉棒处传来的触感是那么的真实，让我的肉棒
又硬实了一些，好像是在反抗我内心的纠结，在诉说，它需要她。&lt;br&gt;王情似乎知道了它的想法，她心中也似乎放开了一切束缚，臀部往下猛的一
坐。&lt;br&gt;「啊……」。&lt;br&gt;我俩同时发出了一丝细不可闻的呻吟，我那今晚饱受刺激，欲望高涨的肉棒
像乘风破浪般挤开一层层温热湿滑的肉壁齐根挺进了王情那湿透了的肉穴。&lt;br&gt;王情那诱惑带有一丝伤感的声音又在我耳边响起：「你不要动，今晚，我真
的只想放纵一下。」&lt;br&gt;说完，她把手伸出来，变成双手搂住我脖子，下身开始慢慢的扭动。&lt;br&gt;王情的阴道很紧，里面层层嫩肉紧紧的包裹着我的肉棒，这种姿势让我的肉
棒进的很深，随着逐渐加速的扭动，肉棒传来的一阵阵快感，让我纠结愧疚的内心
一下被这原始欲望所充满。&lt;br&gt;我张开手环到王情身后紧紧按住她的细腰，用力的带动着她扭动，我的肉棒
随着扭动，一下一下的摩擦着肉穴最深处的花心，我感觉到肉穴花心处一圈嫩肉
正用力的吸吮着我的龟头。&lt;br&gt;欲望冲顶的我们，忘记了旁边正看着的死党，忘记了各自的爱人，只随着那
如潮的快感慢慢的沈沦，我双手放开扭动的细腰，下移抓住那臀部的软肉，快速
的擡起放下。&lt;br&gt;「啪……啪……」&lt;br&gt;「啊……啊……」，旁边的小可好像听到了王情那一声声若有若无的呻吟还
有那肉体接触打击的声音，她似乎知道了什么，她的嘴惊讶张的大大的，满红羞
红，用那被欲望刺激的快要滴水的眼神看着我们，ＤＣＵＰ的乳房随着急促的呼
吸在衣服内起伏着，她的乳头已经把衣服顶得更加的突出。&lt;br&gt;眼角的馀光扫视着众人，突然觉得是那样的刺激，此刻，所有人都不知道，
我那硬粗的肉棒已经插入了王情那饱满多汗的肉穴内，正随着进出，发出了一声
声淫秽的声音。&lt;br&gt;王情坐在我腿上换左右扭动为上下耸动，肉穴一下又一下快速的套弄着我的
肉棒，肉棒每次进出肉穴带出来的淫水将我的阴毛，阴囊全部打湿，顺着大腿一
滴滴的流到坐垫上，坐垫上已经湿了一团。&lt;br&gt;我们配合着快速耸动着，王情那丰满而挺翘的乳房也上下湧动，衣服里硬硬
的乳头也紧贴着我的胸膛摩擦着。&lt;br&gt;耳边传来的呻吟越来越急促，紧裹住肉棒的小穴收缩的速度越加快速，随着
每一次收缩，里面一层层的肉壁疯狂的吸吮着肉棒。&lt;br&gt;「啊……胜……我要到了……再快些……」&lt;br&gt;诱惑的声音让我发热的头脑更加的刺激，双手的力度再次加大，粗大的肉棒
快速的进出王情的肉穴，使下面发出了「哧噗」「哧噗」的声音。&lt;br&gt;我的快感越来越强烈，龟头分泌出来的液体逐渐增多和王情肉穴里的淫水混
合在一起，随着抽送又被挤出阴道内，肉穴最深处的吸吮感的越来越强烈。&lt;br&gt;「啊……」&lt;br&gt;随着王情这丝呻吟，她全身竟然抖动起来，肉穴内如痉挛般紧紧吸吮包裹肉
棒，烫人的阴液一股一股的打在赤红敏感的龟头上，王情高潮了。&lt;br&gt;对面的大壮似乎感受到了一点异样，喊道：「时间到了，可以了」。&lt;br&gt;伴随着大壮的喊声和王情高潮时那紧缩的肉穴以及打在肉棒上滚烫的阴液，
我疯狂的抓起王情的臀部快速套弄，精关霎那一松，肉棒里的精液从龟眼里猛的
全部湧出，一下全部打在王情的子宫上，滚烫的精液让王情肉穴本来快要停止的
收缩痉挛瞬间又加速起来，精液阴液淫水瞬间填满王情的肉穴。&lt;br&gt;我仿佛全身的力气全部用完，大口的呼吸着。&lt;br&gt;耳边王情如兰的声音又传来：「谢谢你，我好多了，我会保密的」。&lt;br&gt;我看着王情那娇豔如花的面庞，点了点头。&lt;br&gt;王情双手推开我，慢慢的站起身，她站起来的那一下，肉棒瞬间从肉穴抽出
竟然发出了「啵」的一声，借着还有裙角挡住的一刹，我伸手把内裤一下拉好，
盖住刚射完精还硬直的肉棒。&lt;br&gt;王情站起身来，在她裙角落下盖住大腿的那一刻，我发现一股白色的液体顺
着她的腿慢慢的往下流着，那是我的精液和她的阴液淫水混合在一起的液体。&lt;br&gt;王情面无表情的转身往原处走去，或许刚刚疯狂的交合让她的身体有些不适
，竟然踉跄一下差点跌倒，大壮连忙站起身扶住王情。&lt;br&gt;看着王情坐回原处，默默的低下头，如丝的长发瞬间盖住美丽的娇颜和高潮
过面上那羞人的红潮。&lt;br&gt;我轻歎一口气，看着王情及大壮心里瞬间被惭愧及后悔充满，我对女友失贞
了，我当着死党以及兄弟的面和她的女友做爱了，怎么办？大壮见王情并无异样
，也不再多疑，只是问了一下王情就叫着继续游戏。&lt;br&gt;也许是射精后的疲惫感或者是对大壮的羞愧感让我在接下来的几次游戏里再
也打不起精神。&lt;br&gt;王情也无精打采的，对游戏提不起一丝兴趣，只是时不时用通红的双目扫一
下大壮，她不看我，一眼都没瞧。&lt;br&gt;大头一见我们这样，也提不起兴趣来了，看了一下手表说道：「要不就到这
吧，以后再玩，零点了」。&lt;br&gt;众人都说好，各自站起身来往帐篷里走去，我快回到帐篷的时候，眼角的馀
光忽然发现隔壁同样走着的小可对着我挥了挥拳头，我擡起头对着她苦笑了一下
，也许她发现了，但我不想管了，只想去看看我那美丽可爱的女友。&lt;br&gt;走进帐篷拉好拉链，女友已经睡着了，她身躯蜷缩在敞开的睡袋上面，已经
换好了睡衣，可爱的粉色的芭芘睡衣。&lt;br&gt;我走过去坐下看着女友睡着的娇容，好看的柳眉紧紧皱着，闭着的眼睛让长
长的睫毛更加的显出，眼角还有一丝未干的水迹，粉嫩的樱桃小嘴微微的嘟着，
仿佛梦中有谁着让她生气了似的，白皙的脸蛋上有的一丝粉色的红晕。&lt;br&gt;我轻轻的抚平女友皱起的柳眉，看着女友那如花般清纯美丽的睡容，我内心
更加的愧疚了，女友那么的爱我，所有的一切都交给了我，我今晚还背着她做了
对不起她的事，甚至有可能也会失去一个死党，这一切都值得吗？&lt;br&gt;我静静的看着女友的娇容，回忆着在一起的一幕幕，我突然想到了一句话：
「愿得一人心，白首不分离」！
我慢慢的躺下，用手轻轻的擡起女友的头，让把睡在我的手臂上，女友喜欢
枕着我的手臂让我抱着她睡觉，她说这样好温暖，好安全。&lt;br&gt;突然，我看到了女友放着换洗的衣服上一条黑色的丝质内裤，那是女友刚才
穿的，怎么也换掉了呢，上午出门前才洗过澡，刚又没洗澡。&lt;br&gt;我伸出手把内裤拿近看了一下，整条内裤都湿湿的粘成了一团，里面散发出
一股奇异的味道，小小的丝质内裤底部中间有一个小小的破洞。&lt;br&gt;怎么会有一个破洞呢，我本来晕旋的头脑更加的晕旋了，放下内裤，抱紧女
友，伴着女友轻柔的呼吸声想道：「明天再问下女友吧」！
（六）野营（下）&lt;br&gt;&lt;br&gt;睡梦中，我迷迷糊糊地感觉到下身的肉棒一阵湿热的紧裹感，那感觉慢慢地
从龟头往下向着棒身一层一层的裹刮而去。模糊的那一刻，我感觉粗长的肉棒被
整根紧裹住，里面好湿，好温暖！&lt;br&gt;那里面好像有一条软软的蛇，左一下右一下柔柔的缠绕着我的棒身，我感觉
我的龟头顶到了一处狭小的有点软而硬的甬道，甬道的壁身一下一下的鼓动着，
死死的将龟头卡在那里。甬道好小好紧，随着一下一下的鼓动，柔软的壁身彷彿
像一双小手紧紧地握住龟头，好紧好舒服。&lt;br&gt;下一刻，紧裹感慢慢地从肉棒底端朝上开始消失，最后柔软如箍的软肉紧紧
地含住龟头，里面有着一股吸力好强烈。那条软蛇似乎开始用它的顶端软肉进攻
着我龟头上的马眼，一次又一次的往里顶着。软蛇的皮肤上好像有着一粒粒细小
的微沙，时而缠绕龟头，时而用顶端进攻马眼。&lt;br&gt;「嗯……」刺激越来越强烈，我甚至感觉肉棒里的精液都快要给它吸出来。
刺激带来的快感让我一下从迷糊的睡梦中醒来，漆黑一片，借着帐篷外透露进来
的一丝月光，我看到一个模糊不清娇小的黑影正趴在我腿间，低着头一下一下的
套动着。&lt;br&gt;我伸出手一下把帐篷灯打开，娇影头部放弃套动的东西猛地转过来，随着灯
光渐亮，啊，原来是女友。她的目光里像要湧出水一样，满脸羞红的看着我，嘴
角处有着一条丝线，丝线的另一头正我那满是亮水、粗大浑圆如一颗紫色鸡蛋的
龟头。&lt;br&gt;「老公，我想要！」女友那快要滴水充满欲望的美目诱惑的看着我，一条绯
红的细线随着话语的落音，正从修长白皙的脖颈往羞红的脸蛋上蔓延着，她的呼
吸急促，樱嘴微抖。&lt;br&gt;女友全身赤裸的跪趴在我的左侧，挺翘粉白的屁股正对着我，股间正中处，
两团肥嫩阴唇中间是一条粉红的细缝，细缝最顶端的阴蒂上面挂着一粒微小的水
珠，好像快要滴下来。细缝中间一个粉红色的小洞似乎像呼吸一样颤抖着，洞口
周边粉肉湿漉漉的，里面的嫩肉微不可察的蠕动，彷彿在对我说：「快进来吧！
快进来吧！」&lt;br&gt;「老婆，怎么了？」我目光扫了一下手上的表，凌晨３点半。&lt;br&gt;女友没有回答我的问题，只是快速爬起来转过身，右腿一跨蹲坐到我腰间，
用手握住我的肉棒就往自己湿透的肉穴里凑，我的龟头一下就被拉着挨近并瞬间
顶到了女友那湿润散发着热气的小穴。&lt;br&gt;女友慢慢地用臀部往下用力的一坐，肉棒瞬间就挤进了女友已经充份湿滑的
紧小阴道。肉棒快速的推开一层层皱褶和软肉，一下猛地顶到了肉穴最深那处花
芯。顺着肉棒全根而入及那猛地一顶，女友突然发出一声近似喊叫的长长呻吟：
「啊……」</content></item></essay>