<essay><item><title>面对妻子出轨，快意恩仇，还是以毒还恶，酒桌上听来的两个真事(3)</title><author>床上伴侣</author><content>这次邂逅以后，我们开始书信来往，一年后，梅先毕业，通过父母疏通关系，她分配到一国企二级单位的劳资科，再转过一年，我也毕业，被定向分配回家乡，工作单位是同一国企的另一个二级单位，相隔很近，不过我是下基层先从技术员干起。&lt;br&gt;这一年我和梅也确定了恋爱关系。&lt;br&gt;经过几年相处，于98年我们举行了婚礼，99年我们有了女儿－－爽爽。日子一直这么平淡的过到05年。有了家庭以后，我除了工作，剩下的时间都用在了家里。因为我一直在想，这是我亲手建立起来的一个社会单位，是我今后馀生相伴的地方，到老时回顾一生这就是我最骄傲的成果吧。&lt;br&gt;这期间，梅的工作没什么变动，我由于工作出色，入了党，而且组织科已多次找我谈话，计划把我向上调动。双方父母也都退休回家了，梅的弟弟上完大学后，在济南工作并成家。最主要的一件事就是我哥98年辞职去经商了，他注册资金时需要50万，我父母拿出所有的积蓄凑了30万，要了百分之四十的股份。并同我哥说明这些股份是将来留给我的。（没办法父母疼小儿子）。我哥凭着上学和上班&lt;br&gt;时处下的人际关系，几年的时间就把公司做大了，在我离婚时，公司资产已经上千万了。但股份的事我并没有告诉梅，当时我想从父母那拿钱不是什么光荣的事，而且等将来真的继承的时候，也算是个惊喜吧，所以我也就没说。但就是这个决定，让我有了报复的资本。&lt;br&gt;我的，不应该说「我们」的好日子在05年四月走到了尽头。&lt;br&gt;那是个周三，下午快下班时，同事小吴因为买彩票中了几千块钱，非要拉着大家一起去吃饭唱歌庆祝一下。我问了一下地方，离我父母家挺近，于是就给梅打了个电话，告诉她今晚我回父母家住，顺便看看女儿，（父母退休后，一直帮着带孩子，周末才接回家），她问我什么时候回家，我说只有明天晚上才回得去，（国企双职工分房，以女方工作单位为主，所以我们家离她上班的地方很近，步行只需五六分钟，离我的地方就远点了，骑摩托车要二十多分钟，所以中午我一般都不回家）。&lt;br&gt;晚上喝完酒以后，就感觉胃很不舒服，强忍着陪大家玩完以后，回到父母家我就一头趴在了床上，结果后半夜开始痛，我不愿惊动父母，咬牙忍到了天亮。&lt;br&gt;到了单位后，觉得更痛了，没办法只好请假，没想到的是，这次意外的中途会家，会是我人生的一个重大转折。&lt;br&gt;当我捂着胃，艰难的挪到家门口时，已经是上午九点多了，我摸出钥匙开门。嗯。怎么转不动？反锁了？梅在家？&lt;br&gt;这时屋里传来梅的声音，「谁呀？」&lt;br&gt;「是我，开门。」我因为胃痛，很不耐烦。&lt;br&gt;「啊，你等一下，我正上厕所呢.」&lt;br&gt;大约过了五六分钟，正当我又要砸门时，门开了，梅一脸慌张，「你怎么现在回来了？不上班了吗？」&lt;br&gt;「我胃痛请假了。你怎么没上班？反锁门干什么？」&lt;br&gt;「我回来拿点东西，可能习惯了，顺手就把门反锁了。要不我现在送你去医院。」&lt;br&gt;「不用，我已经买药吃了。你别管了，趴会就好。」&lt;br&gt;我来到卧室想躺下，结果发现床上被子还凌乱的摊开着，「怎么被子都不叠了？」&lt;br&gt;「哦，早上起晚了，你先去沙发，我把它收拾了，」&lt;br&gt;「算了，我正好趴一会儿，等我起来再说吧。」&lt;br&gt;胃痛让我顾不得想别的，一头趴在了床上，当我手伸到被子下时，我一愣，不对，被窝怎么会是热的？&lt;br&gt;正当我想搞明白时，窗外突然传来几声喝骂：「你是干什么的？你在上面干什么？」&lt;br&gt;接着先听到窗边「啊」的一声短叫，然后就是楼下一阵稀里哗啦的声音，最后是一个人的叫痛呻吟声。&lt;br&gt;我一骨碌从床上爬起来，拉开窗帘和窗户，（我家住二楼，由于是单位自建社区，治安条件好，就没装防盗窗）探出头往外看，只见楼下一楼院子里，躺在一个几乎光着上身的男人，正抱着一条腿在呻吟，嗯？没穿鞋，一楼种的花卉也被砸的一片狼借，旁边还散落着几件衣服和鞋。再看院外，两三个带红箍的老头正往上看，见我探出头，就大声对我说：「刚才有个家伙，在你家窗户外，一只脚踩在窗台上，两个手吊在你家空调上，我们一喊就掉下去了，是小偷吗？」&lt;br&gt;我又低下头仔细看哪个家伙，嗯，认识，过年时我去梅单位拉年货时见过，他们去年新调来的一个科长，姓什么忘了。&lt;br&gt;我侧头看向挤在我身边向下张望的梅，此时梅也向我看来，只见她满脸苍白，眼神四处游移，我一下全明白了。&lt;br&gt;该死的胃更痛了，我已满头大汗，似乎连站都站不住了，我冲着楼下大喊一声：「报警。」&lt;br&gt;梅赶紧拉住我衣服，「别，求你别报警。」&lt;br&gt;胃痛已经让我不能思考了，我一头紮在床上，蜷成一团，用最后的力气说到：「滚出去，」&lt;br&gt;听着梅开门跑了出去，然后我似乎陷入了昏迷，迷糊间，我隐约听到外面很吵，有救护车的声音，过一阵有人喊我，然后又有人抬我，。。。&lt;br&gt;等我再睁开眼时，发现自己在病房，单位的小吴和小杨陪在边上，见我醒来，小吴赶紧扶我起来，「对不起，韩哥，昨晚真不该让你喝那么多酒。」&lt;br&gt;「跟你没关系，是前几天我一直没休息好的事。你们怎么来了？我怎么在这？」&lt;br&gt;「是嫂子给我们打的电话，我们到你家时，你都不省人事了，把我们吓坏了，赶紧把你背卫生所来了.」&lt;br&gt;「背来的？」我一边问，一边四处看。&lt;br&gt;「是啊，还好不远，你找嫂子吧，嫂子说单位有急事，你打上针后，让我们陪着你就走了。」&lt;br&gt;我看看表，已经中午了。试试，胃虽然还痛，已能忍受了，再看吊瓶已经打完了，就起身下床，招呼小吴和小杨「走，吃饭去。」&lt;br&gt;「韩哥，不了，刚才我们倒着出去吃了，医生说你现在只能吃流质，我给你带的稀饭，你趁热吃吧，这还有开的药。」&lt;br&gt;我慢慢喝完稀饭，感觉好受多了，和医生打了个招呼，就让他们送我回家，他们把我送到家门口，就急匆匆上班去了。&lt;br&gt;我开门进屋，家里没人，客厅桌子上留着一张纸条，我拿起来，「韩军，你已经知道了吧，我先到朋友家住两天，我们都冷静一下。 梅」&lt;br&gt;我在沙发上坐下，冷静，对我现在需要冷静，我已经遇上改变我人生的大事了，不能慌，我努力让自己不带任何情绪，然后闭上眼睛开始思索。&lt;br&gt;事情已经明了了，我遭遇了每个男人最不愿发生的事。&lt;br&gt;事情的前因是什么？不知道，需要去调查。&lt;br&gt;现在我知道了事情，该怎么办？两个选择，忍受？不忍受？嗯，不管什么原因我绝对不能忍受。这时我做人的原则。&lt;br&gt;好，不能忍受就只能离婚，要离婚需要处理好什么事？&lt;br&gt;应该有两方面吧，人和财物。&lt;br&gt;先想人这方面吧，奸夫那方面，等调查完在作决定。家人方面，梅的家人等她回来沟通完再说，自己家人要先做好安抚工作，女儿一定要想法留下。&lt;br&gt;财物方面呢，家里的经济权一直是我掌握，倒不担心。先弄清原因再看态度吧，&lt;br&gt;还有什么呢？对了，影响，这事已经闹大了，用不了两天，单位的人也会都知道了，我自认很要面子，我能忍受别人异样的目光继续上班吗？看来还要想出路了。正好这也是为将来收拾奸夫作准备，一旦动手就不能让自己有束缚，还好我可以去哥的公司。&lt;br&gt;那现在马上需要做什么？嗯，通知父母，留住女儿，放好钱财。&lt;br&gt;我睁开眼睛起身，先打电话给父亲，「爸，你现在马上去幼稚园把爽爽接回家，千万不要让梅接走她，原因一会我回家再说，」&lt;br&gt;又给单位打电话先请了三天假，然后打开柜子把存折，票据，证件收拾好，装进包里，起身出门，&lt;br&gt;关上门,我迈步往下走,下了三阶楼梯,身体不由自主的停了下来,心中好像有东西在流失,似乎我有很重要的东西拉在家里，是什么呢？&lt;br&gt;呆呆的立了一会，转身回去，轻轻的打开门,从门厅开始,厨房，卫生间，孩子的卧室，我们的卧室，阳台，客厅。。。我在屋里慢慢的游荡着，目光四处扫瞄着，手在家俱上抚摸着。。。。&lt;br&gt;这里的一切都是我亲手一点一滴安置下来的，这是我数年来的心血，这是我数年来精神的寄托，这是我数年来心灵港湾，这是我生活的全部，这是我想用一生守候的地方。。。。。我知道就要失去了。&lt;br&gt;当目光最后停留在墙上的全家照上时，我刻意压制的悲伤终于忍不住了，泪水浸湿了眼睛，我久久的凝视上面的三张笑脸，透过泪水笑容模糊而又清晰。。。。&lt;br&gt;再做一次选择吧，我默默的对自己说，&lt;br&gt;尊严还是感情？  放弃还是挽留?&lt;br&gt;要做出选择，那我就要扣心自问：我能迈过内心耻辱的这道坎吗？放弃尊严的幸福还是幸福吗？挽回的感情还能相濡以沫吗？今后相互间还有信任和真诚吗？。。。。。&lt;br&gt;我一遍遍问自己，可是所有问题的答案都是否定。&lt;br&gt;看来我只有一个选择了。不能再犹豫了。也不会再犹豫了。&lt;br&gt;我握紧了拳头，生活既然给我开了玩笑，那我就让这个玩笑开得再大些吧，我会让参与的人都在这玩笑中体会人生的严酷。&lt;br&gt;我知道我性格中偏执的一面爆发了，但我不会去克制了。&lt;br&gt;这一次坚定的走了出去，我没有再回头，&lt;br&gt;外面阳光明媚，可我感觉不到，唯一能感到的是内心阴暗的凝聚。。。。&lt;br&gt;我来到父母家时，父亲已经把女儿接回来了，两位老人都是一脸焦急，看到我平静的走进家门，紧张的神色才略为放松。&lt;br&gt;看着老人关切的神情，我真不知该怎样开口，该怎样让他们接受事实。&lt;br&gt;把女儿领到小屋，让她自己在那画画。&lt;br&gt;回到客厅，老人都已紧张的坐在沙发上，一脸探究，又不敢询问，只能定定的看着我。&lt;br&gt;我深吸了一口气，在他们面前坐下。&lt;br&gt;「爸，妈，我要离婚了。」&lt;br&gt;「为什么？有什么矛盾不能解决？是不是你做了什么混账事？」母亲开始质问我，父亲则紧紧的盯着我。&lt;br&gt;我低下头，用手捂着脸，缓缓把上午的事讲给了他们。&lt;br&gt;我讲完后，他们半天没说话，都是一脸的震惊，我知道他们很难接受这个事实，在他们眼里，我们一家三口一直很幸福，梅也是一个好媳妇。而且两家老人都是比较传统的人，关系也极好，在他们印象里，这种狗屁倒灶的事根本不会发生在自己家庭里。当初我哥去经商时，他们最担心的不是赔钱，而是怕我哥学坏，影响到家庭。没想到我哥家庭依然安稳，他们最放心的我却家变了。&lt;br&gt;好一会，母亲才小心翼翼的问：「这里面是不是有什么误会？小梅不是这种人吧？」&lt;br&gt;我没有吱声，母亲推推了父亲，父亲摸出了烟，深深的吸了两口。「她父母知道了吗？」&lt;br&gt;我摇摇头，「不清楚，应该还不知道，我没去说。」&lt;br&gt;父亲又沉默的吸着烟，沉思一会，再次盯着我，「还又回头的可能吗？就算为了爽爽？」&lt;br&gt;我明白父亲是在问我的态度，我如果还有缓和的想法，他会马上去找梅，去找梅的父母，去帮儿子，帮孙女把家保住。&lt;br&gt;我同样以坚定的目光回视他，「不可能了，来前我反复想清楚了。爽爽我一定会留下来的。」&lt;br&gt;父亲在我满是血丝的眼里看到了决绝，他彷彿一下抽走了精神，脸色一下灰败了，猛吸一口烟，然后剧烈的咳嗽。我赶紧起来给他拍背，母亲忙着去倒水。&lt;br&gt;他咳完后，喝了口水，靠在沙发上闭眼休息，我低头站在边上，过了一会，他睁开眼，「小军，你还有病，先去躺一会，我这就打电话叫你哥回来，等他回来，我们再讨论。」&lt;br&gt;来到女儿的小屋，我抱着女儿亲了亲，然后倒在小床上，闻着女儿的奶香，带着身心的疲惫，我睡着了。&lt;br&gt;哥把我叫醒时，母亲已经做好了晚饭，饭桌上我看到嫂子和侄子也在。&lt;br&gt;饭后，侄子带着女儿去做游戏了，我们围坐在客厅。&lt;br&gt;当我把事情又复述一次后，母亲和嫂子开始劝我，父亲和哥喝着茶水思考。&lt;br&gt;嫂子看劝不动我，就去拉哥，让他也说两句。&lt;br&gt;哥看了看父亲，见父亲没有表示，才开口说话，：「都别劝了，我支持小军离婚。」&lt;br&gt;嫂子大怒，狠狠的盯着哥。哥冲她摆摆手，示意安静，然后接着说：「我不是因为小梅犯了错，不想给她机会才这么说得，而是因为这个女人的心根本就不在家里了，我才支持小军离婚的。」&lt;br&gt;「你怎么知道她心思不在家了？」嫂子反问。&lt;br&gt;「那我来问你，丈夫生病时，她先去管的谁？丈夫还在医院昏迷时，她在哪？到现在有个一个电话来问问丈夫的情况吗？到现在有个一个电话来问问女儿的情况吗？」&lt;br&gt;大家都沉默了，而我的心里却彷彿又被紮了两刀。&lt;br&gt;哥又问我，「小军你打算怎么办？」&lt;br&gt;「离婚，想法留下爽爽，报复，不能让他们好过，另外，没脸上班了，我想去你那。」我一字一句的说道。&lt;br&gt;「好，我支持你，没有人能在侮辱了我的家人后，还可以安然无恙的，也没有人可以把快乐建立在我们家人的痛苦上，公司也有你的一半，你想来就来吧。不是看你工作有前途，早把你拉来了。」哥愤愤着说，</content></item></essay>