<essay><item><title>同学奸母(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;小刚拿了水去厨房的时候，妈妈正好在抄生蚝鸡蛋，突然想到要放点柠檬，一个转身真好撞到小刚拿过去的水。水洒了半杯在妈妈胸口，小刚立刻拿了厨房纸抹布帮妈妈擦了起来。我看到小刚擦得我妈的大奶子一弹一弹得，觉得下面的火气就上来了，越看越兴奋。我妈妈这才啊的一下反应过来，抓住了小刚的手，嗔怒道：你干什么妈妈这时满脸羞红，都到了耳朵根了。&lt;br&gt;阿姨，你真漂亮小刚看到妈妈娇羞微怒的样子，看呆了。&lt;br&gt;看见他那幅傻呆像，我妈噗嗤笑了出来。看来女人真的抵挡不住讚美，本来我还高兴小刚做得那么过火，我妈一定会开始讨厌他，这样我就有更大的机会和妈妈在一起。&lt;br&gt;你去几点您柠檬到锅里，我去下卧室马上回来妈妈对小刚说道。&lt;br&gt;等到妈妈出来的时候，我还以为她去换了衣服的，可是什么都没有换。可能是因为怕把菜炒糊了，我发现妈妈只是把胸罩脱了，妈妈一路小跑进了厨房，一对大奶子不住晃动，看得小刚目瞪口呆，睡裙贴在胸口可以隐约看到受到冷水刺激的乳头的突起。&lt;br&gt;这时候我妈妈飞快的炒了两下，又加了点柠檬，可能是有点热，妈妈出汗后丝织吊带睡裙开始有点贴在了妈妈身上，勾勒出来了妈妈完美的曲线，印出了内裤的形状。&lt;br&gt;小刚说：阿姨，我最近学了一点点按摩，我现在来给你按摩一下吧，算是我的道歉小鬼头，你知道的东西倒不少，但是不要影响到我做菜哦妈妈似乎因为菜没做糊心情不错。&lt;br&gt;然后小刚开始帮妈妈在后面捏起肩膀来，同时头往前伸，从妈妈的低胸领口往下看，从乳沟那儿应该连内裤都看得到吧，我看着越来越兴奋。&lt;br&gt;我心跳越来越快，感觉我现在就是小刚，从妈妈的领子口偷看妈妈的胸部，我知道，我心里更希望看小刚轻薄我妈妈的，美丽知性的妈妈被小刚这种滥人摸，看到自己的妈妈被人淫污，我感到非常兴奋，下面撑起了小帐篷，我坐回了沙发，拿起了一本杂志，盖在了唧唧上，免得被妈妈看到尴尬我想这个时候药性应该起作用了吧，我开始装睡着，瞇起眼睛偷窥他们。&lt;br&gt;小刚一边单手按摩妈妈雪白粉嫩的后颈，一直手悄悄地拉下拉链，掏出阳具，用阳具把妈妈的裙摆撩了起来。同时把两条腿靠上了妈妈的大腿，就好像是在背后干我妈一样，阿姨你不要动太多哦，我用大腿给你的大腿按摩，你要稍微用点力把大腿向后抵得哦，这样你的大腿按摩才会有效果，大腿会变更漂亮的妈妈也觉得不太好，但是想到13岁的小毛孩会做出什么事情来呢，而且又怕自己多心伤害到小男生，就任由小刚了。&lt;br&gt;为了转移妈妈的注意力小刚说：阿姨，今天我上台解数学题给大家看，老师直夸我的方法很好，其实那道题正好是你上次给我讲的那道！&lt;br&gt;（我在旁边看的血脉膨胀，骗鬼，还数学题耶喔……，妈咪的身上一定好香……小刚肉棒摩擦着妈咪丝质短裙的感觉一定赞……羨慕啊小刚双腿贴住妈咪的美腿，轻微摩擦着妈咪的美腿，小刚穿的是那种夏天的大裤衩，肉和肉的这种肌肤感觉一定爽呆了……）&lt;br&gt;那很好哇，妈咪说着，要继续保持下去喔！&lt;br&gt;喔……对，继续保持这样，小刚的肉棒在妈咪两片淫臀肉的夹缝间上下不停的游移着裙子也被撩上撩下……嗯……）&lt;br&gt;嗯……好……啊，我会继续……保持下去的……小刚的声音越来越怪异小刚你是不是不舒服啊，怎么身体动来动去的，声音也怪怪的 .妈咪对小刚发出疑问。&lt;br&gt;（我看到小刚的脸，要射了吧，这种表情真是，哎……怎么表达，如果是我那该多好啊……啊……快了，快了！我得赶快装睡着，手伸到了裤裆里面揉了起来，然后我瞇了眼睛向厨房看）&lt;br&gt;没事的，阿姨，身体不知怎的有点痒，大概是给蚊子叮了&lt;br&gt;小刚轻轻抓起挂在肉棒上妈咪裙摆的一角，紧紧包住倒数发射的红烧大热狗！&lt;br&gt;在妈咪丝质短裙与五指手掌的快速搓弄下，愈来愈刺激。&lt;br&gt;这时候厨房的景象真是淫荡至极，美丽的妈妈不疑有他，正在神情专注的做菜，认真的女人最美丽，我现在终于体会到了。&lt;br&gt;而身体比我妈高出一个头的小刚，正弯着两条腿，身体后靠，手衬着妈妈的睡裙手淫。&lt;br&gt;而妈妈身体往前略靠，美丽的大屁股翘在那里，正对这小刚的鸡巴，不仔细看还真的以为两个人在做爱。&lt;br&gt;小刚手上的速度越来越快，应该快射了吧，而右手本来很轻柔的按摩也越来越重了。妈妈此时似乎感到背后有异样想转过头来看，缺被小刚一把固定住了头不让妈妈转。&lt;br&gt;小刚，你在干吗？妈妈有点觉得不对劲这时小刚浓稠的热精狂泻而出，喷满母亲大腿间，和内裤上。&lt;br&gt;哎呀，坏东西，你做什么！妈咪惊叫着，立刻转过身掀起裙子。小刚的精液顺着她的大腿根慢慢一直流到拖鞋里，内裤的裤档都打湿了一大片。&lt;br&gt;由于妈妈正面对我，这种场面看得我下面差点射了出来，想像一个你一直想得到的正经女人转过身来，却淫荡的撩起裙子，大腿内侧还有精液再往下流。这是妈妈突然意识到向我这边看来。看到我睡着了，松了口气，压低声音说：小刚你做什么 .小刚低头说：阿姨，你那么性感，我一抱你，就忍不住射精了，我帮你擦擦吧 .不行，我自己去擦妈咪说着正要转身离开。&lt;br&gt;小刚一下子拉住了妈妈手，坏坏的说：阿姨让我帮你擦一下吧，你走来走去吵醒小明就不好了……或者如果我不小心吵醒他就更加尴尬了 .你威胁我：妈妈惊疑地说。&lt;br&gt;不要动，然后小刚从后面一把抱住妈妈的腰肢，妈妈全身一紧，一直手摀住了自己嘴巴，怕惊叫吵醒我，另一只手撑在厨台上。小刚慢慢的俯身，单腿跪地，左手搂在妈妈的小蛮腰上，右手探进了妈妈的睡裙，然后把妈妈的黑色蕾丝内裤拉了下来，只看到妈妈一动不动，似乎傻在了那里，左手捂着嘴，右手象征性的放在小刚脱内裤的右手上阻止。&lt;br&gt;内裤拖到脚裸的时候，妈妈似乎刚刚回过神来，想要推开小刚，却由于脚被束缚住了，失去重心摔了下去，小刚一把抱住妈妈的大屁股紧紧地抱在自己的脸上，头探在妈妈的裙子里面咬了起来。&lt;br&gt;不要这样……啊……小刚你饶了阿姨吧&lt;br&gt;小刚似乎觉得不够带劲，一个转体坐在了地上，双手反手把妈妈的大屁股拉向自己，同时仰起头伸进妈妈的胯閒，由于小刚比较高，妈妈在被小刚往后拉的时候顿时失去重心，坐在了小刚的肩膀上，为了保持稳定，两个手把住小刚抱住她的手臂上。&lt;br&gt;小刚这时候把妈妈抗在肩上，把妈妈的屁股抬了起来，用舌头舔上了妈妈的菊门和蜜穴妈妈平常和爸爸就没有什么特别的性生活，由于爸爸是一个严肃地工程师，很少会过多地注意性生活质量，所以说妈妈在某种程度上还像是一个未被开发的处女。被小刚在这种情况下一挑逗，居然下面都流出了不少淫水来。&lt;br&gt;小刚，嗯……不要吸，你怎么可以这样欺负阿姨呢？快停下来，就当什么都没有发生过……哦……妈妈被小刚吸的魂都飞了。&lt;br&gt;这时我在沙发上看到妈妈，坐在小刚的肩膀上，小刚紧紧抱住妈妈的屁股，用舌头舔妈妈的阴蒂并不时的轻咬。而妈妈的上半身正无力的向后靠着，左手捂住嘴巴，还不是紧张得向我这边看来，我看到妈妈媚眼如丝，恨不得杀了小刚，妈妈坚挺的乳房上的两颗小豆豆也突起了，两条腿无力的荡在小刚的背后，一条蕾丝小内裤挂在右脚裸上。&lt;br&gt;呜？……小刚，求求你，……啊？……放过阿姨吧……呜？&lt;br&gt;阿姨下面可不是这样说的哦……苏苏文小刚更加卖力的吸了起来妈妈就是这样子的，由于爸爸一直没有时间耕耘，下面早已经荒芜很久了，在小刚的挑逗下只能说淫水氾滥，一发不可收拾，而且加上在平常从来都不会想到做爱的地方，还有自己的儿子正在沙发上睡觉，和丈夫的婚纱照也正在眼前，一种罪恶感加上小刚的舔弄，妈妈捂着嘴巴呜了一声，上半身突然崩紧，两条腿夹紧小刚的头，居然高潮了。&lt;br&gt;阿姨，我太爱你了，而且你这个时候也不希望我吵醒你的宝贝儿子，让他看到你这种淫荡的样子吧小刚这时把妈妈抱起来放了下来。&lt;br&gt;拍了一下妈妈的大屁股，妈妈认命的抬起右脚，让小刚把内裤脱下，同时很紧张的向我这边看。&lt;br&gt;小明一直说自己的妈妈是最端庄最$132;淑的榜样妈妈呢，没想到下面的居然这么淫荡没有，你不要乱说为了让妈妈确定我睡得很好我打起呼噜来，同时还是瞇着眼睛观察。&lt;br&gt;淫液混着精液加上小刚的口水顺着妈妈的大腿内侧滑落了下来，在灯光的反射下，折射出淫荡的亮光。&lt;br&gt;小刚坐在地上，正对着妈妈的私处，撩起母亲的裙子，拿内裤帮母亲擦去大腿上的精液和淫液，另一只手趁机捏着母亲肥软的臀部。这时小刚看见妈咪裙子里乌黑的耻毛，阳具一下又抬起头来。&lt;br&gt;小刚站起身来，把妈妈转向厨台，双手抱住妈妈的大屁股向后拉了一下。然后左手拉住妈妈的双手，右手放在妈妈下背部向下压，妈妈似乎大脑暂时短路，也许是为了不吵醒我非常顺从。&lt;br&gt;在小刚的牵引下妈妈撅起了屁股。小刚把裙摆拉到屁股上面正好被翘臀勾住。&lt;br&gt;我在后面沙发上看到这样的场面下面居然差点射了。但是为了不尴尬，我还是强忍，心脏都跳到了喉咙口。妈妈撅起的屁股把她的桃花源和菊门都漏了出来，如果说刚才只是在想像，那现在是真正切切看到了妈妈可爱的菊门，粉色的鲍鱼。&lt;br&gt;小刚从后面扶着妈妈的美丽大屁股，把嘴凑上了妈妈的阴唇，把舌头伸了进去，并用力的吸了起来，这是妈妈完全抵挡不住了，整个人软了下来，一个手撑着厨台，另一只手摀住嘴努力抑制住自己羞辱的惊呼。屋子里静悄悄的只有淫荡的声音在环绕，唰唰唰的声音可以感觉出妈妈的淫水越加氾滥这时一股糊味传了出来，妈妈立刻起身转到炉子前面翻抄了几下，小刚看到妈妈转去炒菜，站了起来，来到了妈妈的身后。&lt;br&gt;小刚的身体同时再次从背后贴压住妈妈的背臀，妈妈立刻感觉到一个坚硬灼热的东西，强硬地顶上自己的丰臀，并探索着自己的臀沟。&lt;br&gt;太过份了……妈妈几乎要叫出来，但是自己不敢叫出声音。&lt;br&gt;同时小刚脱掉了妈妈做饭用的围裙，把妈妈左边的吊带拉了下来，衣服的边缘紧绷着皮肤来下来的时候，一只大奶子迫不及待的跳了出来，此时坚挺灼热的尖端，已经挤入妈妈的臀沟。小刚的小腹，已经紧紧地从后面压在妈妈丰盈肉感的双臀上。妈妈知道，小刚正在用他的阴茎淫亵地品嚐她。&lt;br&gt;小刚，求求你，不要再搞阿姨了，要出事的妈妈这时紧张异常但暗暗下着决心，决不能再任由小刚恣意玩弄自己纯洁的肉体，必须让他马上停止！&lt;br&gt;可是小刚的肉棒居然如此的灼热。双腿根部和臀部的嫩肉，在坚挺的压迫下，鲜明地感受着陌生的阳具的进犯。粗大，坚硬，烫人的灼热，而且……柔嫩的肌肤，几乎感觉得出那陌生的形状。陌生的，却感觉得出的龟头的形状！已经冲到口边的呐喊，僵在妈妈的喉咙深处。&lt;br&gt;如果叫起来，被小明看到如此难堪的场面……只是想到这里，妈妈的脸就变得火一样烫。刚刚提起的勇气，立刻就被小刚这肆无忌惮的淫行击碎了。如果扭动身体，还可能被小刚认为是在享受这种触感，妈妈想不出抗拒的办法。&lt;br&gt;够了……不要了……心砰砰地乱跳，全身都没有了力气，妈妈几乎是在默默地祈求着背后那无耻的袭击者。&lt;br&gt;可是小刚的进犯却毫无停止的迹象，赤裸的臀峰在揉搓和捏弄下，被迫毫无保留地展示着丰满和弹力，又被用力地挤压向中间。妈妈知道，小刚是在用她丰盈的臀部的肉感，增加阴茎的快感。&lt;br&gt;妈妈嫩面绯红，呼吸急促，贞洁的肉体正遭受着小刚的淫邪进犯。充满弹性的嫩肉抵不住坚挺的冲击，陌生的阴茎无耻地一寸寸挤入妈妈死命夹紧的双腿之间。好像在夸耀自己强大的性力，小刚的阳具向上翘起成令妈妈吃惊的角度，前端已经紧紧地顶住妈妈臀沟底趾骨间的紧窄之处。&lt;br&gt;最要命的是，妈妈不像一般的东方女性腰部那么长，修长的双腿和纤细的柳腰，臀部的位置像西方女性一样比较高。过去妈妈一直以此为傲，可是现在，妈妈几乎要恨自己为何会与众不同。一般色狼从后侵袭，最多只能顶到女性臀沟的位置。可是对于腰部较高的妈妈，小刚的阴茎高高上翘，正好顶在了她隐秘的趾骨狭间。&lt;br&gt;好像比老公的龟头还要粗大……突然想到这个念头，妈妈自己也吃了一惊。正在被陌生的色狼玩弄，自己怎么可以有这种想法。&lt;br&gt;这样想的时候，一丝热浪从妈妈的下腹升起。被粗大滚烫的龟头紧紧压顶的蜜唇，也不自主地收缩了一下。不行！……妈妈立刻禁止自己的这个一掠而过的念头。&lt;br&gt;想到爱人，妈妈好像又恢复了一点力气。妈妈努力着把腰部向前，试图把蜜唇从小刚的硬挺烫热的龟头上逃开，小刚又压了过来，这下妈妈被紧压在厨台上，再没有一点活动的馀地。&lt;br&gt;这回，小刚的粗大阴茎，和妈妈的裸露的大腿和臀部，完全赤裸地接触了。&lt;br&gt;阿姨，我要你，求你给我吧小刚哀求道不行，我不能这样错下去了</content></item></essay>