<essay><item><title>生猛小姨子与温柔的岳母(4)</title><author>床上伴侣</author><content>在我摸她的过程中，她始终忍着没有叫出声来，我就彻底地把她的内裤扒了下去，这样她赤裸的大屁股就毫无保留地露了出来，我就开始肆无忌惮地摸着，所以在我的抚摸下，从阴道里流出来的黏液很快地就沾满了阴道口和阴唇上面，我看到她装睡，就干脆将手指直接插了进入来回地捅着，很快我的手指上也都是了黏液，岳母也开始在我的刺激下身子来回扭动。&lt;br&gt;于是我抽出了手指，从后边抱住了她，用粘呼呼的手指去抚摸她的乳头，不停地拨弄着并且让它马上挺立起来。岳母开始不再装睡了，反过手来主动抓住我的肉棍，不停地开始撸动。身子也转过来，问我道，你胆子也太大了，小雅还在家里，又不是大白天的，要是让小雅知道了多不好？小雅睡了没有，怕什么，反正她早晚也会知道，要是她敢反对或是说什么，我就连她也给办了，看她还敢说什么。我笑着说。&lt;br&gt;你要是真的和她好上了我倒是放心了，也省得打我这个老太婆的主意，省得我这么老了还要受你这个好色女婿的骚扰。岳母说。&lt;br&gt;什么话啊，下午我看您挺过瘾的呢，大夜里的也不锁门就睡觉，明摆着就是等我溜进来伺候您嘛。我一边说着，一边用手摸她胸前的乳房，老是说，虽然有点点微微的下垂，但是握起来不失丰满，满手的丰盈柔软，远比年轻女人坚挺的乳房更有味道。&lt;br&gt;玩了一会我就受不了了，下面也硬的不得了。我忙在后面将阴茎送到她的臀部缝里，试图选着着那个快乐的源泉，试了几次都没有找到，于是岳母就笑着扶着我的小弟弟送到她早就粘滑一片的阴道口上，扶着它一点点地进去。然后抽回手压倒我放在她阴蒂上正在抚摸的手上，帮着我一同在外阴唇上来回摩动着。臀部也开始一前一后蠕动着，顺应着我在后面的抽插。&lt;br&gt;没有多久，我就觉得她的阴道开始松了起来，滑滑的水开始越来越多，多得简直好像是在流淌，我感觉我的下体已经和她的下体完全地被她的水弄湿了。她的阴道之间开始呱唧呱唧地响。她的功夫非常好，阴道好像是会抽动，时而紧缩，时而放松，让我的小弟弟在里面如鱼得水地快活地送入和抽出。一会松一会又猛地紧起来，她的动作也越来越温柔和娴熟，还时不时地扭过头来将滚热的双唇封住我的嘴唇，舌尖也不停地在我的嘴中来回挑动逗弄着，只是她的喘息声越来越大。&lt;br&gt;我哪里能顶得住她这么投入的回应！在她淫荡而白嫩的躯体蠕动中，我不停地送入着，以前从来没有这样激烈和畅快地和一个老年女人这样的做爱，我在她身上体验到了什么是毫无遮拦的畅快，甚至是老龄女人极度淫荡的性快感，这可能就是成熟女性和混沌未开的小姑娘的最显著区别。&lt;br&gt;我笑着问她白天那次舒服不舒服，她的脸马上就红了，低声说不知道。我靠近她耳边说自己享了福了还不知道舒服不舒服呀？她低声地骂了我一句"不要脸！"就不说话了。我看着她脸红红的样子开心极了，就马上翻身将她平压下去伏在床上，将我的腹部紧压在她的臀部上面，让她四肢平爬在床上，而我的阴茎穿过她的股缝继续地在她的阴道里猛插强捅。&lt;br&gt;岳母爬在那里承受了一会，开始喘息地说，不行了，我喘不上气来了，你慢一点。&lt;br&gt;我听了就停止了插送，用手抱着她的腹部轻轻地向上抬，让她跪在那里抬起身，变成了跪在那里的姿势，将整个臀部翘起来面对着我，我先是用手指沾了沾她阴道口溜出来的黏液，轻轻地涂抹在她显露在我目前的菊花缝周围，岳母感到我在她肛门附近的动作，刺激得她拚命地摆动着臀部，试图率开我放在那里不停滑动的手指，于是我就停止了动作，将她的身体固定好，将阴茎从她的后面慢慢地捅了进去。&lt;br&gt;慢一点，不行了，这样太深了，你慢一点进去行吗！没有多久，岳母就在我从她后面的不断冲刺中发出喃喃地请求。我听了就放慢了速度，用手扶在她的胯骨上，一下一下地在她涨开到最大程度的阴道中探入着。同时看到岳母正在偷偷地腾出一只手在她自己的阴蒂上来回摸着，另一只手抵在床上支撑着弯曲的身体。从后面看，岳母的臀部很大很肥嫩，腰部适当地收缩了下去，于是我一手放在她的腰上，一手在她的肛门附近逗弄着。就这样没有多久，岳母就开始受不了而冲向了高潮，身体僵硬在那里，臀部翘得高高的，喘息着感受着快感着，我的阴茎上也传来她阴道里的阵阵收缩感觉。看着她这个样子真是诱人啊！没过一分钟的时间，她的身子就软绵绵地轰然平趴了下去，只剩下外着头在那里喘气的份了。&lt;br&gt;我跪在床上看了她一会，等她的喘息声平和了一点，就俯下去压在她的背上上，将仍旧硬硬的阴茎贴在她丰腴的屁股蛋上说，怎么把我扔在半路上了，我还没完呢。&lt;br&gt;岳母轻轻地转过身来，让我平爬在她的身上，搂着我的脖子说，我实在不行了，浑身一点力气都没了，再这样下去我非得让你搞死不可。你让我休息一会吧，刚才我浑身上下都抽起来了，实在是不行了。&lt;br&gt;我说，那您就再忍耐一下，让我赶紧射出来，然后都早点休息一下行吗？&lt;br&gt;岳母听了没有办法，只好骤着眉闭着眼睛点了点头，于是我抄起她的双腿并向两边劈开，将她粘滑的阴道口露出来，将我的阴茎重新插了进去，然后伏在她的身上，开始用力的拚命向里捅，浑身无力的岳母倒在那里，像个死尸一样，闭着眼睛搂着我的颈部，任凭我在她下面的阴道中冲撞着抽查着，没有多就，我的脊樑骨一麻，下面也开始不由自主地喷出了精液。于是就连忙紧紧地将岳母压在身下，双手箍住她的蜂腰，感受着下面传来的阵阵宣洩出来的快感。&lt;br&gt;从那以后，家里就成了我和岳母四处宣洩性慾的场所，几乎每天都来上一场，有的时候岳母怕我太累，就不来真的，只是相拥在床上或是沙发上说活，或者拥在一起相互抚摸和亲吻。那天我将手伸进她没有穿底库的睡袍里，摸着她肥嫩的阴唇，手中总感觉她那稀疏的阴毛碍事，于是就和她说，我帮您把下面的头发剃掉好不好。坐在我怀里的岳母不解地问，怎么了，你不喜欢？我说，也不是不喜欢啊，我只是更喜欢下面干干净净的什么都没有，不仅看着就让人喜欢，而且做事的时候更有新鲜和刺激感。我和小静刚结婚第二天我就把她下面都剃光了。&lt;br&gt;岳母羞涩地搂着我的脖子说，就你们年轻人会玩，你要是真的不喜欢，哪天我自己把它剃掉好了。&lt;br&gt;别别，这样的美差最好交给我来做，您想想啊，先是把老婆的阴毛剃了，然后在去剃岳母的阴毛，想想就是一个男人的最大享受。正好我也想再洗个澡，反正等小雅回来还有好几个小时呢，我现在就去放水，您和我一起冲个澡，然后我再帮您把下边清理一下，好不好？&lt;br&gt;岳母听了红着脸说，随你便吧，反正就你事多，花样也多，连我这么大岁数的人你都不放过。&lt;br&gt;我在她脸上和唇上亲了亲说，拥手指紧紧地拽了拽她下面的丛林说，那还不好，说明您还有魅力啊，别人想让我这样还没那个福气呢。&lt;br&gt;等到我卧房浴室里的浴盆放满了水，我首先将自己脱个精光，然后回到客厅，看到岳母仍旧躺在沙发上闭目养神，似乎沉浸在什么想像之中。&lt;br&gt;我过去将手从她的睡袍下面伸到她的大腿根部说，水放好了，我们过去吧。&lt;br&gt;岳母摇了摇头说，还是算了吧，和你一起洗澡多难为情啊，我这么老了还和女婿在一起洗澡。&lt;br&gt;我说，不行，说了一起洗就应该一起洗，我一边说着，一边抽出手来去拉开岳母睡袍上面系着的带子，将她整个地身躯剥出来，然后一把将她的两腿抄起来，正面对这我将她抱在怀里，她的阴部正好抵在我早就硬起来的阴茎上面，我顺势将阴茎插了进去，反正里面早就是湿漉漉的了。我一边抱着她往浴室里走去一边不停地前后抬动臀部，将阴茎在她的阴道里来回抽动着。岳母怕掉下来，赶忙将我的脖子搂住，下面只能是任凭我去抽送着，同时她也对这样从没有尝试过的姿势而感到兴奋。&lt;br&gt;进了浴室，我把阴茎抽出来，扶着她平躺在浴缸里，她的身子随着水的波动而轻轻的漂浮着，我跨进浴缸，将她的双腿分开放在我的双腿两旁，一边用水不断的浇在她的阴唇上面，一边取出早就准备好放在一边的洗浴液、剪刀和剃须刀。&lt;br&gt;见到岳母羞涩地将手捂在阴毛上面不让我剃，我就掰开她的双手说，听话，剃了看上去更漂亮，让人一看就有要舔几口的感觉，更何况是让我插进去的时候呢，不是更舒坦刺激嘛。&lt;br&gt;岳母不说话了，只是慢慢地坐在那里看着我先是把她的阴毛用剪子剪了剪，等到都非常短了，才用剃须刀在上面仔仔细细地刮了个干净，然后用水冲净，于是一个白嫩肥厚的阴部呈现在我们目前，看上去两边微褐色的阴唇更加肥厚，并且微微向外张开，阴唇上面的阴蒂也隐隐地露出来了点。由于剃下来的阴毛都在浴缸里，使人感到有些刺养和不舒服。我连忙让岳母在浴缸里站起来，在我和她全身上下都涂上浴液，两个人滑溜溜地抱在一起，我的阴茎很快就硬起来顶在她的屁股缝中，几次都差点滑进阴道里，岳母也似乎在这样的新环境中感到新奇和刺激，也暗暗地扭动着臀部试图让我的阴茎进去。&lt;br&gt;为了不让岳母扫兴，我就按住岳母的背部，让她稍微弯下腰，将两手放在浴缸边缘，将后面的屁股翘起来对这我，然后扶起我的阴茎对准她的阴道，刚一送进去，岳母就兴奋得长长地嗯了一声，于是我慢慢地来回抽动，同时将手绕过她的胯骨放在她前面干干净净的阴唇上，找到她那突起的阴蒂轻轻地触摸着和抖动着。说，您看，这样摸着多方便，可以全面掌握，是不是？&lt;br&gt;岳母听了嘿嘿地笑了笑说，反正我是落到了你手里，你想怎么样就怎么样吧，只要你高兴就好。我只有受罪的份。&lt;br&gt;我说，谁说让您受罪了，您这样不是也在享大福吗？随说您是稍微上了点岁数，但是您还是需要有性方面的需求啊，与其在外面找个不知道顶用不顶用的老头，还不如让我这个年轻力壮的女婿为您效劳呢。看看您最近，被我的小弟弟伺候得多舒心啊，简直变了一个人，至少年轻了10岁。您要是相信我说的话，以后我固定时间把我这里流出来的白色精华给您涂在脸上，保证您比用什么化妆品都强，没几天就能让您的脸更白嫩，这是人家古代文献中就有记载的内宫美容术，还不是谁都能享受得到的呢。&lt;br&gt;或许是这样的性交场合和性交方式让岳母感到从没有过的刺激吧，在我下面的阴茎不断捅进捅出中，在我放肆的话语中，岳母虽然不说话了，但是双手支撑着浴缸的边缘，臀部却拚命地来回晃动，并且调整着姿势让我插入得更深和更快。喉咙里所发出来的呻吟声也越来越高。&lt;br&gt;我一边捅着一边问她，您说是不是啊？妈！&lt;br&gt;岳母听了羞涩地说，别叫我妈，听了多让我挂不住啊，全乱套了，毕竟我是你岳母啊。&lt;br&gt;我不断地引诱她和刺激她说，这才更有意思呢，您想想啊，我现在正用我的阴茎捅着我岳母的阴道，是不是，妈？您不是也一样吗，不也是正撅着屁股让您女婿在后面插您吗。&lt;br&gt;岳母被我的话刺激得全身都激起了圪塔，呻吟声更高了，臀部的动作也更大了。浪荡的样子也越来越放肆，看来她是越来越放得开了，这样也到好，可以让她全身心地享受这种异样的性爱刺激。&lt;br&gt;没有多久，岳母就开始受不了了我的撞击和语言刺激，开始剧烈地抖动她的臀部，顺着我的抽插而前后迎送着。并且腾出一直手来按住我放在她阴蒂上的手指，帮我在上面更加猛烈地揉动着。由于是在浴室里，不怕别人听见，所以岳母显得比较放开，敢于比以往更加大声地叫起来。不行了，我要来了，好女婿，你再快点、快点、快。快！&lt;br&gt;我从没有见过她如此放开过，真的是太棒了，我放开留在她阴唇上和阴蒂上的手，由于我们身上都是浴液，都是滑不留手，于是我用力掐住她的蜂腰，开始拚命地将阴茎紧紧地顶着她的阴道抽送着冲撞着，就这样没几下，就将她送到了高潮的顶峰，直到她僵在那里不动了，我才开始停下来一边喘着气，一边感受着阴茎上传来她阴道中的阵阵收缩和痉挛。&lt;br&gt;停了一会，岳母自己笑了笑说，今天是怎么了，我从来没有这么快到了。你真是我的好女婿。真的是太棒了。&lt;br&gt;您是到了，可我这里还是硬着呢，我笑着指了指下面对转过身来的岳母说。&lt;br&gt;好女婿，岳母不会亏待你，坐下，坐在这，岳母用手掂了掂了我硬硬的阴茎说着，示意我坐倒浴盆的边上。然后跪在浴缸里，将头放在我的两腿之间，扶住我的小弟弟看了有看，爱惜地抚摸着和撸动着，另一直手在它下面的阴毛中抚着，然后抬起头，略带淘气地表情对我说，你刚才把额的毛都剃掉了，要不要让我也把你下面的毛都剃掉啊，这样大家都公平些，将来我也更方便些。&lt;br&gt;我知道她是为了放在嘴里的时候没有阴毛感觉更好，于是还故作不解地问。也好啊，可是你刚才说什么更方便些？&lt;br&gt;岳母抬手打了打我立在那里的棒子，然后用双手放在阴茎的根部，让它直直地立起来，然后又低下头将它含进嘴里，来回套弄了几下再吐出来，用舌尖在龟头上来回舔着弹着。见我不反对，就开始像我刚才那样，先是将我的阴毛用剪子大概剪了剪，然后涂满了洗浴液，用剃须刀将上面的所有阴毛刮得干干净净，顿时我的阴部就像小男孩一样显露出来，但是显得更加粗大和健壮，红红的龟头在她的肉手中一涨一跳着。</content></item></essay>