<essay><item><title>突破丈母娘(7)</title><author>床上伴侣</author><content>「妈，我不是欺负你，我是伺候你，你不喜欢啊？」&lt;br&gt;「不喜欢，我能让你这么欺负吗？」&lt;br&gt;觉得岳母里面适应了，我开始慢慢的动起来，由于岳母坐在我大腿上，不能
大的上下挺动。我抱着岳母的腰，我的屁股在岳母的屁股底下前后挺动着。虽然
鸡巴不能在岳母的逼里抽插，但是这样前后挺动也很舒服。&lt;br&gt;岳母又把裤子往下褪了褪，手扶着我的大腿。&lt;br&gt;「你说你这才几个月就这么猴急啊，你平时在家可要给我安分点，千万别让
小娟发现什么不对劲的地方了，不然我就，啊……我就……啊……你轻点啊」&lt;br&gt;岳母和我做着还不忘了教训我，我下面狠狠的向前挺动了几下，岳母受不了
这么大的劲，岳母伸手按住了我下身捏了我大腿一下。&lt;br&gt;「你要是好好的，我以后也答应你。」&lt;br&gt;岳母又开始用讨好的方式，身体主动上下套弄着，屁股在我的大腿上撞击，
发出啪啪的声音。阴部流出的水已经把我的鸡巴和蛋蛋打湿了，我手里揉搓着岳
母的乳房。&lt;br&gt;「妈，你就放心吧，我平时不是这样的，我是看见你才这样的，绝对不会被
小娟发现的。」&lt;br&gt;「嗯……好……其实我和你爸也要搬进城里住了，到时候咱们想见面也能。」&lt;br&gt;这事我知道的，岳父中午说了，村里的矿上挖煤，把村民的住房佔了，给村
民在城里的棚户区建了楼房，今年村民们就陆陆续续的开始往城里搬了，一想到
要和岳母同住在城里，有更多的机会，开始抱着岳母抽插。&lt;br&gt;我左手抓着岳母的乳房揉捏，右手伸到下面，摸到岳母的阴蒂，开始揉搓着。
岳母受不了我的上下其手，在我的揉捏加抽插身体开始抖动。&lt;br&gt;「啊……就不该和你说这个，哦……别弄那，我……要……啊……」&lt;br&gt;看见岳母这么激烈，我加快了下面的抽插，同时捏阴蒂的手也开始加速。&lt;br&gt;「妈，呼……好舒服啊，我知道你要，我这不是正给你呢嘛，那我快点用力
了啊。」&lt;br&gt;岳母的身体抖动的更厉害了，伸手抓着我捏她阴蒂的手，而且身体要脱离我，
要往起站企图脱离我的鸡巴，我哪里会让她离开，手里抱的更紧了。&lt;br&gt;「哦……不……不是……我要……要尿……快点啊……不行了……我憋不住
了……啊……」&lt;br&gt;岳母还是要努力想要站立来，无奈我抱的太紧了，刚起来一点，身子又跌回
了我的怀里，这一跌岳母一下了跌的下身喷出一股水来。这哪是尿啊，这是岳母
高潮了。&lt;br&gt;我抱着岳母，岳母的那股尿劲过去身体软了下来，我抱着岳母感受着岳母颤
抖的身体，岳母的逼里也开始一下一下的收缩着，挤压着我的鸡巴。我的内裤被
岳母的水湿透了，这样我的下身更加紧密的和岳母的屁股贴在一起。&lt;br&gt;「呵呵，妈你尿了我一身，妈这不是尿，是你高潮了，难道你和我爸没有过
吗？」&lt;br&gt;岳母扶着我的大腿恢复这体力，嘴里大口大口的喘着气，打了我大腿一下。&lt;br&gt;「呼……呼……我们……哪像你们年轻人啊，花样那么多……这么大岁数了
……哪有那个啊几下就完事了。」&lt;br&gt;「妈，我爸是不是那个不行啊，高潮舒服吧，以后我让你经常这么舒服。」&lt;br&gt;「行还能让你钻了空子啊，你还要多久啊？」&lt;br&gt;「我快了妈，你累了吧，高潮完肯定特别的累，还行吗你？」&lt;br&gt;「嗯……你还没有出来啊……没事……我还行……这么坐着太累了而且不安
全，这样看不见来人，我趴着你从后面来吧。」&lt;br&gt;说着岳母支着我的身子站起来，撅着屁股趴在炕上，我站在岳母后面看着岳
母的大屁股，逼口的水滴答滴答往下流，我抓着岳母的屁股想起了和岳母的第一
次，也是这个姿势。我把鸡巴分开岳母的大阴唇顶进了岳母的逼里。&lt;br&gt;「妈，这个姿势咱们第一次也是这样。」&lt;br&gt;「胆子真大你，还敢说这个呢，你不怕我当时打你啊。」&lt;br&gt;「不怕，你后来不是也挺舒服的吗？」&lt;br&gt;「嗯，要不我早打你了，嗯……你还这么硬啊……」&lt;br&gt;「妈，你打我吧，用你下面打我。」&lt;br&gt;岳母听到我说用下面打我，屁股主动向后挺动，撞击我的腹部。我也开始大
力的抽插，岳母的高潮刚过，我鸡巴还能感受到岳母逼里对我鸡巴的挤压。&lt;br&gt;「嗯……你还不出来啊……时间不早了……我一会儿还要做饭呢……快点吧」&lt;br&gt;我抱着岳母的屁股感受着大屁股给我带来的舒服，下身加速抽插，大约５００
多下，鸡巴开始有射精的感觉。在最后关头我抱着岳母的屁股，下身紧紧的贴着
岳母的屁股。&lt;br&gt;「哦……妈好舒服啊……我要射了快点妈。」&lt;br&gt;「射吧恩……好儿子……都射进来吧……妈都要……我夹着你射。」&lt;br&gt;说完这句话我就射了，抱着岳母的屁股喘着气，岳母的屁股紧紧的夹着我的
鸡巴，把我的精液都吸进了逼里。听岳母叫我儿子太激动了，难道我天生就恋母
吗？&lt;br&gt;岳母离开我的拥抱，回过头看见我的内裤被她自己流出的水打湿，不好意思
的笑了一下说道，「活该你，谁让你刚才抱那么紧的，快脱了吧，这么湿着不舒
服，快洗洗，天气热一会儿就干了。」&lt;br&gt;我看着岳母蹲在地上拿卫生纸吸着阴道里面流出来的水水，娇媚的眼神。&lt;br&gt;「还是妈对我好，谢谢妈，妈你真好。」&lt;br&gt;和岳母休息了一会，我整理着战场，岳母去那屋穿内裤去了。老婆天快黑的
时候回来了，不一会儿岳父也回来了。吃完晚饭，我和老婆照例去那个屋子睡，
当然我们晚上也来了一次闷着被子的运动，怕那屋的岳父岳母听到，我和老婆声
音很小。&lt;br&gt;最后在老婆咬着被子努力的压抑的呻吟中，射出了今天的第二次。&lt;br&gt;第二天，天气有点阴沉，老婆没有去找表妹玩，而是在家看电视，我问她怎
么没去表妹家，她说一会表妹来这玩，看来我几天是没什么机会了，无聊的陪着
老婆看电视，抽空看了岳母几眼，都被她狠狠的瞪了回去。&lt;br&gt;不一会儿老婆表妹来了，和老婆有点像，身高没有老婆高点，快中午的时候
下起了雨。表妹留下来吃饭，吃完中午饭，岳父说要去镇上办点事，晚上不会来
了，当然是开我车去，表妹下午坐了一会走了。&lt;br&gt;我和老婆岳母在岳母那屋聊天，晚上吃晚饭，看了一会儿电视，忽然停电了。
这在农村其实是很常见的，毕竟农村不想城里线路很不稳定，我彷彿看到了希望。&lt;br&gt;停电看不了电视了，岳母就准备睡觉了，老婆突然提出说，「妈，家里就一
根蜡烛，这天这么黑，我们就你这边睡吧，跑来跑去的，也不方便，而且我想和
你睡。」&lt;br&gt;显然老婆想和她妈睡，可是又不好意思让我一个人睡，于是我也就顺水推舟
了。岳母就更加不用说了，「你这孩子，都这么大的人了，都快当妈的人了，还
和妈睡觉啊。」&lt;br&gt;我现在不好说话，毕竟是人家母女的事情，我同意吧好像不正常，毕竟老公
都喜欢和老婆单独在一起，我不同意吧又怕老婆真的答应我，和我单独睡，那我
就没机会啦。&lt;br&gt;老婆征询我的意见，我说听她的，老婆明显很高兴，主动帮着岳母铺行李，
老婆要睡在靠门的位置，岳母挨着老婆睡，我就睡在靠里面岳母的旁边。我真的
爱死我老婆了，都以为她是故意这么安排的。&lt;br&gt;干完活天气比较热，老婆有出了一些汗，老婆说要去那个屋子洗漱一下。虽
然屋里很黑，但是有蜡烛的光，而且老婆洗的时候肯定是要洗下面的，当着我和
岳母的面不好意思。&lt;br&gt;等老婆拿着蜡烛走到东屋，我听着老婆开始倒水的水流声。岳母在地上整理
着东西，我也来摸黑向岳母方向走去，由于屋里很黑我凭着声音大体确定岳母的
方位，我走过去在黑暗里摸索着。&lt;br&gt;忽然我摸到了一个肉体，我把身体凑上去，开始揉捏着手里的肉体，我揉捏
了几下感觉出这是岳母的屁股，继续开始扩大面积摸着岳母的屁股，手伸下去岳
母的屁股缝里来回磨蹭着。&lt;br&gt;岳母屁股受到我的侵袭，身体向里面撤了一下。由于屋里黑，岳母这一下不
但没有离开我，而是向我怀里靠来。这样更像是岳母主动向我投怀送抱的样子，
我更加激动抱着岳母嘴在岳母的脸上乱啃。&lt;br&gt;岳母出伸手在我的背上打了一下，不敢大力的推我，怕弄出什么大动静，身
体在我的怀里扭来扭去，我下地的时候把下面的裤子和内裤都脱了，上面只穿了
一个背心。&lt;br&gt;隔着岳母的紧身裤，鸡巴在岳母的下体摩擦下迅速胀大。&lt;br&gt;「小娟就在隔壁，你不要命啦。」&lt;br&gt;我听出了岳母语气里的生气和害怕，这么好的机会这么刺激的场景，我怎么
能错过呢，我手下开始摸着岳母的裤子往下拉。&lt;br&gt;「没事的妈，女人洗身子慢着呢，我知道她更慢。」&lt;br&gt;岳母听完我说话，身体不再扭动，只是抓着裤子的手却不放松。&lt;br&gt;「明天行吗？现在真不行，你得看地方。」&lt;br&gt;我感觉岳母不是真的想拒绝我，她可能是觉得女儿就在旁边屋子里，她觉得
这样别扭。我抓着岳母的手，开始抚摸岳母的手想让她放松下来。&lt;br&gt;「妈，现在我就想要，明天我就回去了，再等还不知道什么时候呢，求你了
妈，给我好吗？」&lt;br&gt;岳母听完我的话后，手里明星放松下来，嘴里不断地低声说着，「不行的，
不行啊……」&lt;br&gt;我感觉岳母的态度软了下来，手开始继续往下拉岳母的裤子，岳母手里也没
有继续大力的阻止我，可是等我把岳母内裤和裤子脱到大腿根下面，我要往下拉
岳母却不让了。&lt;br&gt;岳母主动调转身子向后撅起屁股，岳母准备让我从后面来。&lt;br&gt;「就这样吧你快点。」&lt;br&gt;我站在岳母身后，黑暗中鸡巴没有准头的顶在岳母的屁股上。手里摸着岳母
的屁股，向下摸索着抓着岳母的裤子连同内裤一起拉到了岳母的脚腕处。&lt;br&gt;由于岳母没有准备，我从她后面给她全脱了以后，岳母吓了一跳，嘴里轻轻
的呼出一声惊叫。但是不太大，老婆没有听到。&lt;br&gt;「啊……你要死啊，干啥么啊？」&lt;br&gt;岳母叫了一声马上意识到，身子迅速的蹲下来，想要把裤子提起来。我站在
岳母身后，也跟着岳母一起蹲下来，手里抱着岳母的屁股，鸡巴在岳母的屁股缝
里顶动着，我能清晰的感觉到鸡巴和岳母阴唇的顶动。&lt;br&gt;「妈，隔着衣服不方便，我放不开啊。脱了吧，你看我也脱了，没事的，屋
里这么黑啥也看不见的，而且咱们快点，完事再穿衣服。」&lt;br&gt;我伸手扶了一下鸡巴的位置，把鸡巴移到岳母的阴唇里，就这样蹲着前后撞
击着岳母的屁股，鸡巴虽然没有插入，但是龟头在岳母的逼缝里摩擦面着，更加
刺激。&lt;br&gt;岳母没想到我会这么动，由于我向前撞击的力度有点大，岳母被我撞的闪了
一下，差点向前面跪倒。伸手打了我一下，把我推开。&lt;br&gt;「这叫啥事啊，我迟早被你作践死了，让开，我自己脱，真不该答应你。」&lt;br&gt;看见岳母同意了，我主动过去扶着岳母的身子，帮助岳母把裤子脱了。岳母
脱完裤子，把内裤拿出来放在炕上，放到伸手能够到了地方，等一会儿完事好快
点能穿上。&lt;br&gt;等岳母脱完衣服，我抱着岳母的身子，和岳母面对面站在一起，两个人的呼
吸互相在对方的脸上喷吐着，岳母身体靠着一个柜子，手放在我的肩膀上，嘴里
还是不忘了叮嘱我，「你看着点那边屋子，别一会儿做起来就啥也不顾啦。」&lt;br&gt;我下面和岳母赤裸相对，大腿在岳母的两条大腿上互相摩擦着，龟头顶在岳
母的阴毛上痒痒的，我抱着岳母的腰，下面在岳母的阴部顶动着。&lt;br&gt;「放心吧你，我注意着呢，没事的。」&lt;br&gt;岳母经过我这么一会儿的挑逗也来了感觉，分开大腿把我的鸡巴夹在了腿里，
鸡巴刚好被岳母的阴部的大腿夹住，由于岳母站着这样两条腿更紧紧的挤压着我
的鸡巴。&lt;br&gt;「想弄……就快点进来吧。」&lt;br&gt;岳母说着将屁股倚在了墙上，然后身子稍微往下蹲了点，黑暗中我抓着鸡巴
在岳母逼口乱插着，可就是插不进去，本来龟头就很敏感了，这一磨蹭，感觉很
酥，身上忍不住地打哆嗦。可能岳母也有同样的感觉，每次滑过，她也会颤抖一
下。&lt;br&gt;没办法屋里太黑了，啥也看不见，根本对不准。岳母把一只手搭在我的肩上
往下压我，另一只手抓着我的鸡巴向自己的逼口插去，这下终于插了进去。岳母
「哼」了一声。&lt;br&gt;我也舒服的仰头闭上了眼睛，感觉岳母出的水真是很多，里面软软的含着我，
等待我的继续挺近。老妈喘着粗气，倚着墙，挺着下身，将手放在我腰上，半瞇
着眼睛跟我说，「插到底吧，这次你可快点啊，作践人的东西。」&lt;br&gt;我也手里扶着岳母的胯部，鸡巴缓缓的向里挺进，直到我的下身和岳母的下
体紧紧的贴在一起，我还继续向前顶着岳母的身体，我的鸡巴感觉顶到了一个软
软的壁才停下。&lt;br&gt;岳母被我顶在柜子上，两个人的身体紧紧的贴在一起，岳母伸手在我胸口轻
轻的打了一下，「做什么妖啊，还不快点。」&lt;br&gt;我松开岳母，鸡巴退岳母的阴道，再狠狠的向里插了进去。</content></item></essay>