<essay><item><title>夺媳的战争(2)</title><author>床上伴侣</author><content>事实上，这种戏码，在这个家里，已经不是第一次上演。&lt;br&gt;几乎每一次，淑琴想要志远陪她去逛街，都会遭到志远的拒绝。&lt;br&gt;或许，是由于已经得到手的东西，志远才会如此的不知道珍惜吧。&lt;br&gt;淑琴，要去百货公司吗？我轻咳一声，大步的走进了客厅，语带试探的
问道。&lt;br&gt;爸爸？听到我的声音，淑琴缓缓地抬起头，一张很是暗淡的俏脸上，不
由得多了一丝欣喜。&lt;br&gt;淑琴，我正好要去书画协会，要是妳也去百货公司的话，我们倒是顺路！
反正也没什么事，倒不如，由我陪妳去百货公司走走，也好散散心，反正最近，
我也不忙！那可实在是太好了！听到我的话，淑琴的俏脸上，不由得挂上
了一抹发自内心的欣喜。&lt;br&gt;那好，爸爸，我去收拾一下，一会九点钟的时候，咱们在车库前会和！"
淑琴说着话，就像是一只可爱的小精灵一样，一蹦一跳的跑回了自己的卧室。&lt;br&gt;如果有机会，和她一起出门的话，妳一定要记住，尽量的要好好的打扮一
番！黑暗行者之前的话，再次映入了我的脑海之中。&lt;br&gt;按照他的指示，我回到了自己的卧室里，将已经多年不穿的压箱底的衣服找
了出来，着着实实的好好打扮了一番。&lt;br&gt;看着镜子里的那个成熟风范尽显的中年男子，我的嘴角，不由得泛起了一抹
得意的微笑。&lt;br&gt;一身咖啡色的休闲西装，配上同色系的西裤，将我身上那种成熟男人的魅力，
完美的展现的淋漓尽致。&lt;br&gt;虽然已经年过五旬，但是，由于平日里锻炼有法，保养得当的关系，我依旧
身材笔挺，头上连一根白发都没有。&lt;br&gt;再配上这一身衣装，令的我看起来，更像是一位刚刚步入中年的成功人士。&lt;br&gt;仔细的擦了擦自己的皮鞋，我站在门口的车库前，很是焦急的翘首看着大门。&lt;br&gt;毕竟，这是我和淑琴第一次结伴出行，心里说不紧张，那绝对是假的！&lt;br&gt;随着一个纤细身影的出现，我的目光，完全被她吸引了过去，就连怀里的怀
表掉在了地上，依旧茫然不知。&lt;br&gt;今天的淑琴的打扮，完全将那种属于东方女人的柔美纤细，阐述到了极致。&lt;br&gt;一头乌黑的长发，被她高高的盘在头顶，梳成了一道颇具古典美感的元宝髻，
两边细密的发丝，就像是错落有致的流苏一样，轻轻地垂在肩头，配上那一身白
底印兰花，开叉只及大腿根部的旗袍，很是有着一种画中人的艺术美。&lt;br&gt;可能是为了防止自己晒黑的缘故，淑琴的纤手里，此时还握着一柄水墨画的
油纸伞，一双曲线曼妙的小脚，紧紧地包裹在一双粉红色的鱼嘴鞋内，玲珑短小
的脚趾，趁着橘红色的指甲油，就像是白嫩的蚕宝宝一样，很是让人垂涎慾滴。&lt;br&gt;淑琴，妳今天，实在是太美了，我都以为，妳是从画中走下来的美人！"
看着淑琴的模样，我忍不住的发出了一阵的惊叹之声。&lt;br&gt;听着我的赞叹，淑琴的俏脸低垂，上面染上了一次层好似酒醉后的浅浅晕红，
那白里透红的姿态，简直让我快要把持不住。&lt;br&gt;爸爸，人家哪有妳说的那么好啦。淑琴娇嗔一声，笑着用自己的一只空
闲的藕臂，轻轻地环住了我的手。&lt;br&gt;时间不早了，我们出发吧。好！美人在侧，我的虚荣心，也在这一
刻，被大大的满足，拉着淑琴的玉手，大马金刀的走进了车库。&lt;br&gt;（５）&lt;br&gt;这位先生，妳可真有眼光，这件翡翠挂件，简直就和给您太太量身定做的
一样！售货员带着满脸的惊异，对着镜子前的淑琴，发出了一阵真心的赞叹之
声。&lt;br&gt;而我，也被售货员的情绪所感染，半眯着双眼，径直的看向了镜前的淑琴。&lt;br&gt;一只龙凤呈祥的玉佩，遍体清脆通透，此时正挂在淑琴旗袍上大大的Ｖ领中
间，与雪白的肌肤相映成趣，赫然的给人一种别样的视觉冲击力。&lt;br&gt;哦，那就包起来吧！我笑着对售货员挥了挥手，就连价格都懒得去还，
索性的要她将其包起来。&lt;br&gt;至于其原因吗，自然便是他的那句无意中说出的妳太太，很是对我的胃口！&lt;br&gt;可以毫不夸张的说，自从下定决心将淑琴从儿子的手里抢过来以后，我的心
里，已经将她看成了是我的太太！&lt;br&gt;这位太太，妳的先生，对妳可真是太好了，居然舍得为妳买这么名贵的玉
饰。能够在专柜做销售的，全部都是人精，听到我的话，这位销售员，忙不迭
的对着淑琴，说出了自己的恭维之词。&lt;br&gt;听着销售员的话，淑琴很是有些羞惭的看了我一眼，臻首轻轻地垂了下去，
俏脸上不由自主的挂上了一抹娇俏的晕红。&lt;br&gt;那个……他不是我的……而且，这个也太名贵了，我不能……淑琴说着
话，伸手解下了脖子上的玉饰，很是小心的捧在双手里递给了销售员。&lt;br&gt;喜欢的话，就拿着吧，反正我也不差这点钱！我伸手从淑琴的手里接过
玉饰，大马金刀的将它交到了销售员的手里，语气听起来很是不以为意。&lt;br&gt;更何况，这么久了，我都没送过妳什么东西，这个，就当是我送妳的礼物
好了！爸爸，这礼物，实在是太贵重了，我真的……淑琴很是客气的对我
提出了拒绝，但是，一双如水的眸子，却紧紧的盯着那盒子，很明显的有着一丝
不舍。&lt;br&gt;包起来吧！我对着销售员挥了挥手，示意他将那玉饰包起来，一脸堆笑
的凑到了淑琴的身边。&lt;br&gt;淑琴，如果妳实在是受之有愧的话，那么，妳可以帮我一个忙，这个玉饰，
就当是我给妳的谢礼好了！听我如此说，淑琴再也没有推拒的理由，只好按我
的意思，收下了这只翠玉的玉饰。&lt;br&gt;爸爸，妳想要我帮妳干什么？嘿嘿！看着淑琴秀美婀娜的娇躯，我
的手，轻轻地抚摸着自己的下巴，脸上赫然的挂上了一抹自鸣得意的笑容。&lt;br&gt;（６）&lt;br&gt;淑琴，妳的表演，实在是太棒了！我画完了最后一笔，小心翼翼的将手
中的毛笔放在了书案上的笔架上，看向淑琴的眼神里，分明的蕴含着无比的欣赏
和艳羨。&lt;br&gt;此时的淑琴，正穿着一件藕荷色的复古春衫，下衬湖绿色的轻纱罗裙，玉臂
轻弯，在其中抱着一柄崭新的漆过红漆的琵琶，灵动的眸光顾盼生姿。&lt;br&gt;此时的她，分明是一位在月下清歌，不染半点人间烟火的仙子，哪还有半点
尘世间的气息？&lt;br&gt;看着眼前的佳人，我的心，不由得再次的陷入了痴迷之中。&lt;br&gt;爸爸，妳又取笑人家了！听着我的夸赞，淑琴的俏脸上，再次的挂上了
一抹娇羞的晕红，臻首轻轻地垂了下去。&lt;br&gt;没有，是真的很美，这个发型，服饰，实在是太配妳了！碧湖仙子，妳就
是活脱脱的碧湖仙子啊！我笑着凑到她的身边，用颤抖的手，紧紧地环住了她
的娇躯，语气里充满了狂热。&lt;br&gt;听着我的夸赞，感受着我手上传来的热量，淑琴很是有些不习惯的后退了两
步。&lt;br&gt;呵呵！我也察觉到了自己的失态，尴尬的一笑。&lt;br&gt;对不起，是我失态了，呵呵！爸爸，妳画的，真的是太传神了！虽
然一开始，还很有些拘束，但是，在淑琴看到，我以她为模特，画的碧湖仙子的
画像时，之前的些许急促不安，也完全的被欣喜所取代。&lt;br&gt;那是一张完全由水墨笔画出来的画，画上以一片碧绿的湖水作为背景，正是
阳春三月，花红柳绿的时分。&lt;br&gt;一株苍翠扶摇的绿柳之下，一名身穿藕荷色上衣，下衬湖绿色长裙的佳人，
在垂柳下反弹着手里的琵琶，神态清灵婉约，眸光闪亮，几乎完美的与那湖光山
色的美景融合在了一起而看不出任何的穿凿之意。&lt;br&gt;作为一名在书画作品上，浸淫了至少三十年功力的人，我的画，已经到了炉
火纯青的地步，完全的将眼前淑琴的那种清灵的神态表现在了宣纸和画笔上。&lt;br&gt;当然了，在这一切的背后，自然少不得我对淑琴的爱意。&lt;br&gt;正是有着这浓烈的爱意支撑，我才能够如此淋漓尽致的把握到淑琴的一颦一
笑，从而将其此时所展现出来的风情，用书画的形式，完全的展现在了画卷之上。&lt;br&gt;淑琴，谢谢妳，如果没有妳，如何会有如此完美的画，能够成为这幅画的
作者，我也算是不虚此生！我干涩着嗓子，一脸深情的注视着面前俏脸羞红的
淑琴，语气里充满了发自内心的激动。&lt;br&gt;爸爸，妳的画艺，实在是太传神了！几乎每一个女人，都想要将自己的
美丽，完全的展现出来，并且用各种的手段，永久的保存下来。&lt;br&gt;淑琴看着平摊在古朴花梨木书案上的画，一双水汪汪的大眼睛里，赫然的写
满了发自内心的欣喜，看向我的眼神里，也写满了发自心底的崇拜，以及一种无
法言喻的情愫。&lt;br&gt;淑琴，能不能答应我一件事？眼见得淑琴如此的表情，我的心头灵光一
闪，立刻趁热打铁的对她说道。&lt;br&gt;什么事？淑琴，做我的专职绘画模特好不好？我相信，有妳这样完美
的模特，我的十二美人图，算是有着落了！我的话语里，分明的带着无比的欣
喜，以及强烈的不安。&lt;br&gt;在这一刻，我真的很是害怕，万一淑琴，发现了我让她给我当人体模特的不
轨企图，从而否定了我的话，那么，我之前的一切努力，都将要化作流水。&lt;br&gt;爸爸，真的可以吗？好在淑琴并没有发现我的司马昭之心，此时的她，
依旧沉浸在自己的美丽，被完全展现在宣纸上的喜悦之中，以至于忽略了我这个
对她明显有着不良企图的公公。&lt;br&gt;只要妳愿意！听她很是爽快的答应了下来，我的心头一阵的释然，表情
看上去，更是欣喜异常。&lt;br&gt;嗯，只要不是工作忙，我都可以陪爸爸的。不过爸爸，人家毕竟没有经过
专业的训练，要是表现的不好，妳可不能笑话人家。淑琴说着话，俏脸上再次
的挂上了那令人目眩神迷的浅浅晕红。&lt;br&gt;不会，在我心里，淑琴，哪怕是妳的一颦一笑，都是这个世界上最美的！
我看着淑琴那颇具古典美的俏脸，终于还是将深藏在心头的话，毫无保留的说
了出来。&lt;br&gt;在这一刻，我只感觉到无比的轻松！&lt;br&gt;爸爸，又取笑人家了，人家哪有妳说的那么好。淑琴轻啐了一声，俏脸
轻轻地垂了下去。&lt;br&gt;（７）&lt;br&gt;接下来的一个月的时间里，几乎每周的周末，都成了我和淑琴的绘画时间。&lt;br&gt;在这些日子里，淑琴经常的变换着装束，将自己作为女人的各种特性，或妩
媚，或清纯，或娇羞，或狂放，全部的展现在了我的面前。&lt;br&gt;不得不说，淑琴是个好模特，也是个好演员，对于那些角色的诠释，几乎已
经到了入骨三分的地步。&lt;br&gt;而我，则怀着对淑琴的深情，将这每一次都不同的美丽，用画笔记录在了宣
纸之上。&lt;br&gt;有了这样的接触，我和淑琴的关系，也变得更加的亲密。&lt;br&gt;随着我们在一起的时间越来越长，我和淑琴之间，也完全的以书画为纽带，
完全的连接在了一起。&lt;br&gt;我们的共同话题越来越多，我发现，除了容貌娇柔温婉如玉之外，淑琴的骨
子里，也有着一种古典的气质，有着一种只属于书画中的淡淡忧伤。&lt;br&gt;而淑琴，也逐渐的被我的博学，以及那种待人处事的成熟所感染，对我无话
不谈。&lt;br&gt;这样的作画时间，完全的消弥了我们年龄的隔阂，以及一些现代人所谓的代
购，让我们之间，变得越来越有默契。&lt;br&gt;只是，唯一令我感到苦恼的是，每天一到晚上，我的生理反应，也变得越来
越强烈。&lt;br&gt;几乎只要一进入梦境，我便会与穿着古装的淑琴，疯狂的在那如画的场景中
疯狂的做爱，而淑琴的表现，也和画里的女人一模一样，或狂放，或娇羞，完全
的契合画中的意境。&lt;br&gt;就在这种快乐的日子里，我几乎快要忘记了自己本来的目的，也忘记了世界
上，还有着一个叫做黑暗行者的人，直到一封信件，通过快递送到了我的手上。&lt;br&gt;臭老头亲启！看着信件上歪歪扭扭的钢笔字，我不由得哑然失笑。&lt;br&gt;黑暗行者这个家伙，还是一如既往的不着调啊。&lt;br&gt;趁着没人注意的时候，我将信和下面的一个小小的纸盒签收，捧着回到了自
己的书房。&lt;br&gt;那感觉，就像是在手里碰了个定时炸弹，随时都可能会爆炸一样。&lt;br&gt;随着我小心翼翼的拆开盒子，两张展览会的门票，立刻呈现在了我的面前。&lt;br&gt;怀着无比疑惑的心情，我打开了用透明胶带，粘在纸盒上的那封信。&lt;br&gt;无论如何，妳都要拍下６８号藏品！一张宽大的信纸上，只歪歪斜斜的
写了这么几个字，看上去相当的不搭调。&lt;br&gt;虽然我完全想不透黑暗行者的深意，但是，还是遵照他的意思，带着淑琴一
起，按照门票上的地址和时间，来到了市博物馆。&lt;br&gt;这一天的淑琴，穿了一件合体的束身连衣裙，将身体的曲线，完美的展现无
遗，一双曲线柔美的小脚，整齐的排列在塑料吊带的黄白两色的凉鞋里，裙摆下，
一双雪白粉嫩的小腿若隐若现，令我忍不住的感觉到了一阵的喉咙发干。&lt;br&gt;令我完全想不到的是，这一场的展览会，几乎可以用人山人海来形容，与以
往的文物展览会上游客寥寥无几的现象，形成了鲜明的对比。&lt;br&gt;等到随着人流，挽着淑琴柔滑好似绸缎的手臂进入了大厅，我这才发现这次
的展览会，之所以火爆如斯的原因。</content></item></essay>