<essay><item><title>我操了大嫂的母亲</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我是个１８岁的大一生，有个大我１０岁的哥哥，哥哥刚结婚几个月，大嫂
在我眼中看起来其实并不漂亮，身材也不算顶好的……比较引起我注意的…
…反而是大嫂的妈妈……我第一次看到大嫂的妈妈是在陪我老哥去提亲的时候
（虽然是自由恋爱……但礼俗免不了的）&lt;br&gt;那时她穿着一套淡粉红色的连身礼服，前面低胸，可以看的到乳沟，我相比
一下，发现大嫂的怎么那么小……露出来的双手是多么的纤细，皮肤雪白，裙子
侧面也开叉到膝盖，露出那美丽的小腿…总之，身材好的没话说……完全无法想
象她是两个孩子的妈，而且已经四十多了……再那之后我就时常想着她那美丽的
身影打着枪大嫂的娘家算是有钱的，在山区有一间私人的别墅，假日嫌来无事就
去别墅度假但大嫂的父亲在四年就车祸过世了，从那之后他们家便只有三个人，
大嫂，她妈妈以及她弟弟。&lt;br&gt;有一次假日，大嫂的妈妈邀我们去他们家别墅玩，那是大嫂的弟弟去打工并
不在家只有大嫂的妈妈在（大嫂已经嫁到我家啦），于是我老妈便带着他们夫妻
俩和我一起去那天他仍然穿的很正式，一身像上次一样连的身礼服（她好像蛮爱
这样穿的……），只是换颜色而已晚上吃饭时间，她是主人，我是客人，又是年
纪最小的，所以自然就坐到她的对面，当她起身要夹我面前的菜时，让我看到她
那诱人的乳沟……而且还看到她那淡紫色的内衣……以及只有从这个角度才看的
到的她胸前的小胎记，我的脸立刻红了起来……而且下面的我也不安分的擡起头
了还好我的衣服够宽松，够大件，很自然的盖住我的帐棚，也因为用餐时有喝酒，
没人会知道我是因为看到这等风景才脸红的……那顿饭吃的漫不经心的，光看她
那美丽的胸部就饱了晚上吃饱就边聊天边喝酒的到十一点多……最没酒量的大哥
大嫂老早就倒回房间去了……&lt;br&gt;十二点我们也收拾收拾便去睡了……&lt;br&gt;虽然有酒精的催化……但我一点也不想睡……满脑子都是她的身影……下面
也胀的不打出来不行……&lt;br&gt;我就躺在床上打了一枪才睡……&lt;br&gt;一点多，我醒来去小便……经过她的房间……听到一点喘息声以及呻吟声…&lt;br&gt;…虽然很微弱但我却实听到了我为了听清楚点便贴着门……门里传来……&lt;br&gt;「喝……嗯……阿……」而且还夹杂着「啪吱……」的水声……不会吧……
大嫂她妈妈正在手淫……听的我都兴奋起来……下面也翘的高高的……突然……
门往里面开了一点点……心想死定了，会被发现，想要走时，发现声音仍然持续
着……&lt;br&gt;原来没被发现，太好了……我就从门缝往内看……她全身赤裸的躺在床上，
一只手放在下面的穴里来回摩擦……发出「啪吱……啪吱……啪吱……」，另
一只手则在她的乳房上不断的搓揉，有时用两只手指转着她的乳头，嘴巴也轻微
的叫着……我也开始搓揉我膨胀的阴茎&lt;br&gt;「阿……嗯……嗯……呼……阿……阿阿……嗯……」她的声音越来越大…
…但是吵不到其它人的「喔……呀……呼呼……阿阿……」她艇起她的臀部……&lt;br&gt;手摩差的速度也越来越快……&lt;br&gt;「阿阿……喔喔……阿……阿阿……」她抓她的乳房也越来越大力……汗水
也留了下来……&lt;br&gt;「呼呼……喔喔……嗯。恩……阿阿……阿……阿……阿！！」终于到达了
高潮……下体正在抽动着……&lt;br&gt;一脸满足的表情享受着高潮的快感……&lt;br&gt;就在这时候……我突然失去重心，往里面跌了进去，我擡起头，她一脸错愕
的看着我……&lt;br&gt;我也不知该怎么办的看着她，相对无言了十几秒，她才开口说话&lt;br&gt;「你……刚刚一直都在外面看我……看我……那个吗……？」&lt;br&gt;「对不起……我不是故意的……，刚刚上完厕所听到房里有声音就……」&lt;br&gt;她红着脸回答\ 「恩……」&lt;br&gt;又沈默了许久……我不知道哪来的勇气，也许是酒精的效力还在，我对她说&lt;br&gt;「可是妳真的好漂亮，妳的声音，还有妳的身体都好美……」突然发现我再
说什么阿！！&lt;br&gt;正想要道歉的时候……她就起身走过来把我拉过去坐&lt;br&gt;「……是我不好……没有把门关好，让你看到这重糗态」天阿不怪我偷窥就
算了还怪自己「我丈夫过世的早，我一直孤零零的一个人，晚上都只能自己……，
就算我先生还在，他也无法满足我，她的工作忙，晚上常常回来倒头就睡，重点
是他的那里……，简单的讲他无法让我享受应有的闺房之乐……」讲着讲着就留
下泪来……&lt;br&gt;「那我都让你看光光了……你要怎么负责……」&lt;br&gt;因为那时他是没穿衣服跟我讲话的……所以我的阴茎还没低头过呢……&lt;br&gt;听他这样讲……仿佛在要我……原来着么淫荡阿&lt;br&gt;于是我就大胆的伸出双手抱住了她，没想到她竟然没有抵抗，舌头开始亲着
她的脸颊，她也闭上眼享受着……她的脸真的好美……我不断的亲吻着，并且嗅
着她淡淡的体香，接着把舌头深近她的嘴里，两片舌头交廛在一起，我的手也摸
着她的乳房……&lt;br&gt;她突然轻轻的挣脱……说道「等一下……我先去冲个澡，换件衣服再来」&lt;br&gt;等了十分钟……她穿着一样的连身礼服进来说「我们重头开始吧……」于是
我有开始亲吻着她，隔着衣服搓揉着她的胸部，她轻轻的喘息着……鼻子哼着气
我的手身到她的背后把衣服拉炼往下拉，摸着她的内衣，可是我不知道怎么打开
内衣的扣子……&lt;br&gt;「怎么开呢……嗯……」我说道&lt;br&gt;「嘻嘻……叫声好姊姊就帮你开阿……」&lt;br&gt;「好姊姊，帮帮忙啦我打不开」&lt;br&gt;「还真的叫阿，我可是能当你妈的年纪了耶，好吧，妳叫的我高兴，哪，拿
下来了」她的手拿着她的胸罩，我就靠近闻，哇好香阿然后我又继续脱掉她衣服，
嘴也没停过的亲吻着她的衣服也真难脱，脱了好久，我的嘴开始往下移动，先是
脖子，再来肩膀，然侯胸部，贪婪的亲着，不肯错过任何一个部位，不时伸出舌
头舔一舔，她也发着恩恩阿阿的声音亲到腹部时，她还笑了出来「阿……好养…
…呵呵……阿……」我再从脚指头往上品尝着每一寸肌肤，小腿，大腿，接着是
穴口附近了，发现她早已湿的一大胡涂她还真是敏感阿，才手淫过还着么容易湿，
我继续隔着内裤舔着她的阴户，她也纽动着她的身体并且发出叫声「阿……阿…
…喔……嗯恩……呼……好舒服……好养阿……」&lt;br&gt;「是不是该你帮我了阿」我说着便脱去我的裤子和内裤，一只坚挺的肉棒便
呈现在她眼前「喔好大阿……」她说着就把我的肉棒往她嘴里送，开始不断的抽
送，一下用手搓揉，一下又用舌头舔着龟头，舔的我好舒服。&lt;br&gt;「妳真厉害，对了，妳叫美琴是吧……我这样叫妳可以吧」&lt;br&gt;「嗯……嗯……好阿……」嘴巴说着却没停下动作，一直帮我口交&lt;br&gt;「喔……美琴……妳好棒……妳的技术真好……喔……」我这么叫着……渐
渐的我感觉到就快要泄了我就抱着美琴的头开始加快速度抽送。&lt;br&gt;「喔喔……阿阿……美琴……妳弄得我快要射了……喔……」一阵快感从下
体往外泄出「阿阿！！我射了！！」一道精液狂泄而出，射向她的脸上，她很快
的把我的肉棒塞回嘴巴吸着我的精液，直到我的阳具停止抽动，才把它拿出来，
并且吞下我的精液接着我让她躺在床上，我蹲在床下，脱下她的内裤，把两只脚
打开，嘴八凑上去，我的舌头轻轻分开美琴的阴唇舌头轻易的占有了整个淫穴，
她的淫水也渐渐的流出，我吸着这美味的甘霖美琴则呻吟着「喔……好舒服……
嗯……阿阿……呼……」但不敢太大声，并且用大腿夹着我的头怕我离开他的下
体一样，渐渐的越叫越大声，不管会不会吵醒别人，虽然房间本来就隔的满远的
而且当初房间的装潢隔音效果本来就不错。&lt;br&gt;我换成手指身近阴穴，不断抽插着，先是一只，两只……三只……四只……
哇塞进四只了……「阿……阿阿……喔喔……嗯。阿……阿阿……」她越来越淫
荡的叫着……终于……一股淫水往外泄出喷的我满脸都是我的肉棒早已恢复成作
战状态，坚挺的翘着……「我要进去啰……美琴……」&lt;br&gt;「嗯……好……快进来吧」她无力的说着&lt;br&gt;我挺着大肉棒往美琴的阴道口塞入，她的阴道紧紧夹着我的阳具，开始缓缓
抽送，这美丽的胴体就这样被我征服了双手搓着她的乳房，她的乳头早已硬挺着，
我的嘴也舔着她身上的香汗，看着她那略带痛苦的表情我也更加卖力的抽送，抽
插了好几百下，她的呻吟声也越来越大「嗯嗯……阿阿……喔……阿……好老公
……插的……插的……我……阿……我好……爽……阿阿」竟然淫荡的叫着我老
公哈哈。&lt;br&gt;接着我们换了姿势，她趴在床上，两角跪着，我从后面插入，不知是她快要
高潮还是换了姿势比较兴奋美琴的叫声更大了「阿阿……喔……痛……阿……可
是……好……舒服……」「阿……不要停阿……阿……喔喔……」越来越大声…
…「阿……阿……我快高潮了……快一点……阿……喔……」我也感到我快射精
了……我加快速度抽插着「我也快射了……可以射在里面吗」我问道。&lt;br&gt;「没……关系……喔……今天是……安全……阿……安全期……射……射进
来吧……喔……」「阿阿……我要高潮了……喔喔……阿……阿！！」她的叫声
表达了一切……她达到了高潮。&lt;br&gt;我也射出我那浓浓的精液，我亲吻着她，我门一起享受着高潮的快感，阳具
也开始缩小实在不想拔出……我躺在她的身上……喘着气……真是累阿……&lt;br&gt;</content></item></essay>