<essay><item><title>贤惠姑妈变骚妻1-9(4)</title><author>床上伴侣</author><content>不做你女朋友了！】说话间姑妈已不自觉的坐到我腿上钻进了我的怀里，停顿了一下温情地说：【明儿，妈答应跟你，这可是做出了一个艰难的决定，所以你要听妈的，不然妈可不从你！】我死命地点头！姑妈接着又说：【以后我们要背着你妹妹，不能让她发现，当然还有你父母，我们在大家面前也要保持原来的样子！&lt;br&gt;再着，你要以学习为重，不能贪玩，不然我没发交代，我也不能耽误了你的前途，你，你，那方面要有节制！妈也会帮你控制着的，妈说给你你才能上，这些必须遵守，听明白了吗！】我死咪咪的点点头，亲了姑妈一下说：【遵命，我的姑母女朋友大人！嘻嘻！】姑妈笑骂道：【打你！臭小子！】此刻的姑妈早已经完全把自己交给了我，过去的羞涩已逐渐远去，那爱人般的亲密无间使我兴奋异常！说话也更加随便啦……&lt;br&gt;我们都喝了酒，不胜酒力的姑妈，含情默默的望着我，说道：【明儿，其实妈那块也痒啊，你知道你姑父死得早，很早就没人戳妈妈下身那口肉屄了，其实妈知道你的心思！你看你那根棒子老是又硬又长，就想擀面杖一样，妈好喜欢嘛，要是把她插进去会不会把屄捅个大窟窿啊？不知道我的屄腔子够不够深呢！】，我心里一阵狂喜，说道：【那咱们就试试呗，芳，用手攥着儿子的鸡巴！】我把姑妈的手带到我挺立的大鸡巴上，姑妈摸着大家说：【真烫，真硬啊！这简直就是铁棒，人家好想试试呢！】这么淫荡的话从姑妈最说出来，说明姑妈已经淫水泛滥了，这令我极度的兴奋！姑妈今天穿得是一件午休束胸连衣裙，依稀可以看到紧绷的奶罩带子和下身裤衩的痕迹，肥大浑圆的奶子被近身衣束缚的服服帖帖，紧紧的累着挤出一道深邃的乳沟，令我无限向往！我把姑妈的连衣裙从上身脱下，慢慢地把手向姑妈后背移去，解开了束缚姑妈上身的胸罩，奶子像堤坝的洪水般，挣脱了束缚展现在我眼前，天啊！太美了，芳的奶蛋子上面点缀着2个微微敲起的粉红小点，颜色妩媚淫荡，两只自然白皙的大白奶子对称而又挺拔的向我敬礼，似乎再对我说快来吸，快来舔！我如闪电般将他们吸入口重，弄疼了姑姑，她娇声连连：【啊，儿，轻点，妈那里嫩着呢！你轻点嘬它！】，我尽可能地把嘴张大，似乎要把那肉奶子全部含到嘴里似的，【你轻点，臭宝贝，你要吃了它呀，咬疼人家的啦！】姑妈说。&lt;br&gt;姑妈还是坐着，我站起身来裆部正好对着姑妈的脸，坚硬的大鸡巴已经把裤子定出了个大鼓包，透过薄薄的裤头，能看得出我那个大鸡巴头子，有高尔夫球大小！姑妈眼睛都看直了，似乎要流口水似的，我说：【妈，它等您很久了，你看它被勒得多辛苦，快！把它放出来吧！让它自由自由！】，芳：【儿子，妈怕，怕它！】，我用将姑妈的双手放到我挺立15cm长大鸡巴上，我说：【来吧，芳，放它出来！】，姑妈用缓慢的动作一点点脱我的裤衩，这时的大鸡巴就像一个杠杆支撑着我的裤衩，它随着裤衩的脱下大鸡巴也被强制" 低头" ，大鸡巴就在被裤衩释放的那一刻，15cm长的鸡巴似强力像弹簧一样从裤衩里面挑出来，在姑妈的嘴边不停地晃上晃下，不停地抖动，抖动，那样子淫荡得不得了！姑妈几乎眼睛都看直了，不自觉的说：【妈呀，真太大啦，害人精你是怎么长出来的！】我说：【妈，含住它！用嘴含住它！】姑妈起先有点抵触：【什么？你欺负人家！那个怎么能用嘴含呢！多脏啊！】说着用粉拳敲打着我的大腿，但姑妈的眼神始终没有离开肉棒，我说：【听话嘛，我哪里硬得生疼，你帮它舔舔缓解一下嘛，听说用女人的嘴裹一下就会舒服很多！】，姑妈还是不同意：【不嘛，讨厌鬼！讨厌鬼！】，我见状急中生智，占了一滴酒在桌子上画了一个英文字母O，我示意让姑妈念给我听！姑妈有些纳闷，但还是念了出来！就在她张嘴发出O的音节时，我扶着大鸡巴头子，对着姑妈的嘴就插了进去！（大家千万不要尝试，因为这极其危险，即便女方不是出于故意，她们也会条件反射似的咬到你的你的鸡！&lt;br&gt;这突如其来的举动，让姑妈本能的想推开我，她眉头紧锁，很难受的样子，她用双手使劲捶我的大腿，嘴里也【呜】说不出话来！我就是使劲顶着，不放松！&lt;br&gt;虽然没有抽插，我还是不管不顾的享受着！可能是鸡巴太长已经触及喉咙深处，我看到姑妈的眼睛留下了眼泪！也有一些干呕的趋势，我赶忙把大鸡巴拔出来，立刻蹲下怜惜的托着我妈的脸，焦急地问道：【芳，没事吧！戳到嗓子了吗？】姑妈委屈的回答道：【真讨厌，你真坏！骗人家念字母张开嘴，你就强插人家的嘴巴！刚才都捅到喉咙了，快要吐出来了！你真坏，你真坏！不跟你玩了！】，姑妈像小孩一样，捶打着我的胸口，但还是跟小孩一样，钻进了我的怀里！委屈的嘟囔着！&lt;br&gt;我庆幸能有这么一个逆来顺受的姑妈，我太幸运了！我赶忙安慰道：【乖，宝贝，芳，妈！刚才儿子莽撞了，这不是太着急了嘛，鸡巴也涨的慌，不得已嘛！&lt;br&gt;来，宝贝，这次别让我骗你了，你主动给儿子舔舔好吗？你看他都等得着急了，都流眼泪了！】我指了指自己的鸡巴头子，腥红的龟头早已脱离了包皮的束缚，沾满了姑妈的口水和自己的淫液！亮晶晶，黏糊糊的，就好像流眼泪似的！&lt;br&gt;姑妈没有反对，只是木木的盯着我的鸡巴，说：【你让妈准备一下，妈，有点怕它呢！儿子，你，你要慢慢地杵妈的嘴！妈还没含过男人的鸡巴！你，你的还这么老大！】我温柔的抚摸着姑妈的秀发，微微的点头表示同意！随机我又重新举枪再战，这次我非常小心的将鸡巴头子对着姑妈椭圆的小嘴，进去了1/ 3，我停顿了一下，我用眼神得到了姑妈的许可，急着，又进去了1/ 3，这时姑妈轻推我的大腿示意停下来。我明白了姑妈意思，我开始慢慢的前后在姑妈的最里面抽插着鸡巴，一深一浅，我从没体会过那温暖的感觉，又硬又粗的鸡巴在姑妈温热的小嘴里面，就好似被严密的密封一样，没有一点空隙。随着我抽插姑妈的口腔不断分泌唾液，鸡巴一下下从嘴里进去又出来，鸡巴和姑妈的嘴淫荡的拉起一丝丝哈喇子，那场景看了都想射，我自然有些忍不住！赶紧将大鸡巴拔出来！&lt;br&gt;我低下身，望着姑妈她那沾满唾液的嘴唇，亮晶晶，黏糊糊。有一种欲望是我跟她舌吻起来！我俩的舌头动情的搅动着，我贪婪的吸吮着她~ 虽然这里也有我的淫液~ 咳……管不了那么多了……此时我胯下的大鸡巴没有一丝一毫的懈怠，亦然硬如钢铁，笔直如一！为不同的是，龟头上沾满了黏糊糊的唾液和淫液混合体！&lt;br&gt;我的手慢慢移向姑妈的下身，隔着丝袜和裤衩，口弄着姑妈的骚屄，另外欣喜的是，姑妈的骚穴早已泥泞不堪，黑色的内裤已经被搔搔的饮水侵透，隔着裤衩也能看出亮晶晶的淫液！随着我的扣弄，姑妈身体不由自主的骚动着，尽力的扭动腰肢，做出淫荡的姿势，不时挺起丰胸，又不是翘起那肥腚！我的手被姑妈双腿紧紧的夹住，手指在屄缝里不停地抽插搅动！屄里面【吱吱】响起淫水声！&lt;br&gt;【插我，来吧，妈的骚屄都等了你10年了，妈的屄这么多年都没戳过，妈爱你，妈想尝尝你的那根臭棒子！快吗！】，这时姑妈扭动着，又说：【我就是个骚屄，欠操的淫荡臭婊子，我就是儿子的骚妾！只给儿子干的浪妃！】我听了这些鸡巴不由自主的挺了2下，似乎全身的血液都流向了鸡巴头子，我已经忍不住了！我喜欢不脱裤衩干女人，我喜欢那种裤衩被强制拨开的感觉！&lt;br&gt;我暴力的将裤衩拉扯到一边露出姑妈的肉屄洞口，我突然想起还没有任何防护措施，顾不了那么多了！毫不迟疑，举枪刺入屄心！顿时一股温热的感觉通过鸡巴传遍全身！那种温暖又湿滑的感觉侵透我的肉体，感染着我的淫心！&lt;br&gt;姑妈不觉得【啊……进去了，啊……插进去了！儿，你慢一点，你的太大，不要把妈的屄眼戳穿啦！不然以后你还怎么继续肏啊！干我！干我！】我喜欢说粗话，说脏话，尤其是在干女人的时候！我说：【芳，你个臭婊子，骚娘们！贱货！勾引自己的侄子肏，爽吧！侄子在肏你！儿子在肏你！肏她妈！哈哈！】我如发动机活塞一般死命的抽插，在我和姑妈肉屄之间不断地进去，【啪，啪，啪】卵蛋和姑妈屁股蛋子之间不停地敲打，撞击！就好像砸门一样！使劲全身力气！&lt;br&gt;似乎鸡巴要插到胃里面！姑妈不停地连声娇吟：【插…死…我…啦，插…到…子宫了，屄心子漏了…你个…臭小子，人家给了你，你还说人家贱！哼，我就是贱，我就是贱，我的肉屄就是要给心上人肏，就是要给儿子肏！】我的鸡巴不断地抽插，从屄眼里带出一丝丝淫水和白色的混合体，他们在鸡巴和肉屄之间拉起美丽的丝线，晶莹剔透！&lt;br&gt;就要到了！我的鸡巴头子感觉有点痒痒，似乎要射了！我放慢了插拔的频率，轻声耳语，【妈，儿子要出货了，怎么办！】，姑妈说：【嗯，啊，嗯，啊……你，你拔出来……千万别在里面……妈现在要来月经了，啊……嗯……危险！】说时迟那时快！鸡巴头子痒到了极限！我感觉要出货了！迅速将鸡巴从阴门中抽出！姑妈不觉得【啊了一声】，刚把鸡巴拔出来，精液就如高压水枪一般，吱吱吱，挺了10来下，喷出一大滩白色粘稠的精液，全都射在了姑妈的身上，最远都射到了奶子上！虽然精液是白色的，但是和姑妈的肥奶比起来还是有不小差别，射到奶子上的精液就好像在在洼地上形成的一汪雨水般，随着奶子左右摇晃，在光线的作用下，似乎泛起一片涟漪！那景象淫靡之极！&lt;br&gt;我此刻也累得不行，毕竟抽查了2、3百下，将近半个多小时！我累得俯在姑妈身旁，紧紧的搂着姑妈的腰肢，嘴里还偷偷的舔着奶蛋子！说：【妈，儿好舒服，您真棒，屄又紧又热，鸡巴在里面就像被嘬住一样！想把都拔不出！差一点就让您坏孩子了啊！嘿嘿嘿！】，女人能不断高潮可能就和体力恢复快有关，姑妈似乎一点也不累，打趣道：【胡说！你以为是瓶塞子嘛，还嘬呢！哼，不说你的那大吊，那么粗，那么长，还那么硬！妈的屄本来就没怎么被人干过嘛！当然紧咯，所以就嘬得你紧咯！坏，坏！射到人家奶子上，肚肚上都是你的坏水！&lt;br&gt;讨厌鬼！讨厌鬼！】我不等姑妈说完就用舌头回应了她的抱怨！美美的舌吻后，我证明了姑对姑妈的爱！我用精液和唾液证明了！哈哈！&lt;br&gt;&lt;br&gt;第05章 姑侄禁爱生变故，痴儿求婚姑姑得芳心&lt;br&gt;&lt;br&gt;乱伦这事本就是与世俗情理背道而驰的，有悖于伦理纲常，做爱的不同在于男女双方心中的背德羞耻感，与一般的男欢女爱，这种感觉极大地提高和升华了肏屄时生理上的冲动，更让心里上愉悦异常！但我和姑妈却不同，我们俩原本是并行在两条线上的长辈和晚辈，根本不是母子或者直系血缘关系，我俩的错位相爱，我们除了一般的生理性肏屄需求外，心理上尤其不一样，我们从姑姑- 侄子，变为母亲- 儿子，这种变化既有她的因素，也有我的需求！这种感觉简直乱倒疯狂，更何况是我还拿着自己的大黑鸡巴去插她们的肉屄呢？世俗中这样的肏屄关系是极为令人不齿的！都说越吃不到越想吃，哈哈！可能正是因为这点，欲望和淫欲崔使我俩变得更加疯狂、无耻了……&lt;br&gt;夏日傍晚的晚霞从云缝中射到地面，照在每个人身上，此时的阳光早已没有了午间的炙热火辣，大地经历了一天的炙烤，似乎把什么都融化了，这天气也像我心情一样，炙热难耐！经过了昨天的翻云复雨，似乎有点不敢相信自己，难道这么轻易就把风韵尤存的姑姑给上了？感觉自己一直都在做梦一样，我真用大鸡巴插进了她的骚屄吗？真的吗？也许成功就是在你快要看到希望的时候给你一个虚幻的泡影！最后考验和折磨你一下！&lt;br&gt;我一觉醒来，原本紧握着的一双白花花肥嫩大白奶子，早不在手中，环抱着的姑妈也不见了踪影！只留下空空的半个床位，闲得双人床很宽大！我转过身躯，摸了摸床铺，还有体温尚存，闻了闻姑妈裆部的位置，昨夜激战时，四处飞溅的骚水还依稀可以闻到阵阵沁人心脾的骚气，顿时令我鸡巴大振，顶起了帐篷！可惜佳人不在此，激动也白费！心里正在琢磨姑妈去了哪里，发现枕头下面有一张字条！&lt;br&gt;上面写着：「明明：当你看到这封信的时候，妈已经在飞往美国的飞机上了，是公司派我去出差，一个星期之后回来！&lt;br&gt;明，昨天我们……那样做，真的是让妈自行惭愧，竟然没有管住自己的性欲和你干出了那种背德的事情，妈真是羞愧难当，我很内疚！怪自己太溺爱你了！&lt;br&gt;我知道你深深地爱着妈，但是昨天……那些事，只有夫妻之间才能够做啊！而我们……不是夫妻，是有血缘的，是姑侄，是母子！&lt;br&gt;但是……你知道，妈也深深地爱你，自从哥哥把你交给我吧，我对你视如己出，把你看做亲生儿子，每当早晨……看到你雄伟的臂膀和那有力的肌肉，觉得踏实、安全，但是我会……不能控制自己，老是想干些让人脸红的事情……&lt;br&gt;可是我们真的能成为夫妻吗？你能接受我吗？我想你应当冷静一下，考虑未来选择一下！我们都冷静一段时间，用这一个星期，我们彼此认真考虑考虑，我们的关系！To be or not To Be！</content></item></essay>