<essay><item><title>三个漂亮的老婆(3)</title><author>床上伴侣</author><content>「小梅，有件事，我必须坦白的告诉你，否则就不能说我是真心的爱你。小梅，我爱你，现在更是深深地爱上你了，这是我的真心话。但是我也离不开姨妈了，从在火车上姨妈把身子给了我，我就有责任永远给她快乐，以后我在满足你的同时，也得让姨妈得到快乐，不知你是否会反感我这样做。可以说我既爱你也爱姨妈，但我发誓说真心实意地爱你一辈子，永远给你幸福快乐，也是永远不会改变的。」&lt;br&gt;小梅「哏」「哏」地笑了起来，使我感到茫然不知所措。&lt;br&gt;「小刚，你这么诚实地告诉我这件事，说明你爱我才是真心实意的。其实，你和阿姨的事，阿姨做饭时都告诉我了。她把我当亲女儿一样看待，什么事情都不瞒我。我不仅同意你和阿姨相爱，还同意阿姨想让你和妈妈相爱的打算。我会象你一样，疼爱阿姨和妈妈。你就放心吧！」&lt;br&gt;「小梅，你真好，我要是对不起你的话，就遭天打雷劈！」&lt;br&gt;「好了，发这么狠的毒誓干啥？我是你的老婆了，还能不相信你吗！阿姨让咱俩今夜好好快活，我想，你要是不累，咱们就去找阿姨一起快活，好吗？」&lt;br&gt;「好是好，可是我刚刚给你肏舒服一次，再让你舒服一次咱们再去吧！」&lt;br&gt;「以后还有的是时间，咱们现在就去阿姨那里，她肯定会更高兴的。」&lt;br&gt;「阿姨不是串门去了吗？」&lt;br&gt;「我听到了关大门的声音，阿姨早就回来了。」我由衷地佩服小梅这样善解人意的细心和品德。我俩没穿衣服就赤裸裸地来到了姨妈的房间。&lt;br&gt;果然，姨妈就在床上躺着。她看我和小梅赤裸裸的进来，就知道了来意。&lt;br&gt;「小梅，小刚，妳们俩不好好快活，来我这里干啥？」&lt;br&gt;「阿姨，我和小刚想和你一起快活，有些事也好让你教教我们。」&lt;br&gt;「好吧，妳们俩真不愧都是我的好孩子。小梅，以后你也叫我姨妈吧，你俩已经这样了，称呼也就改了吧！」&lt;br&gt;「谢谢姨妈！我和小刚都会好好孝敬你的。如果妈妈也能搬来就更好了。我们一起爱小刚，也让小刚一起爱我们，才是真正的天伦之乐。」小梅乖巧的嘴巴，实在令我佩服得五体投地。&lt;br&gt;姨妈高兴得把我和小梅，一手一个搂抱在怀里。我和小梅便给姨妈脱去了衣服。我们三人赤身裸体地并排躺在了一起。祇是姨妈让我躺到了中间。&lt;br&gt;「以后我们家的核心就是小刚，小梅是你的媳妇，我是你的姨妈情人，你妈妈要是愿意就让她当你的妈妈情人，我们大家相亲相爱，享受真正的天伦之乐。」姨妈激动地说。小梅把我的鸡巴已经抚弄的坚硬了起来。&lt;br&gt;「小刚，你的鸡巴已经硬了，先肏姨妈吧！我在一旁给姨妈抚摸身子。」&lt;br&gt;「不！小梅，咱们一起来，三个人都别閒着。小梅，你把小屄对着小刚的嘴，让她舔弄吸允或用手抠摸你的小屄，我用屄套弄他的鸡巴，咱俩再相互抚摸乳房和亲嘴。」&lt;br&gt;姨妈施展了三人同乐的第一种玩法〔双女骑男式〕，她骑在我的下身，把她的屄对准我的鸡巴往下一坐，「滋」一声就全根肏了进去，然后她就开始一坐一拔的套弄起来，或者扭动屁股使鸡巴在她的屄里抽插。&lt;br&gt;小梅则面对着姨妈，骑在我的胸前，抬起屁股，把小屄停留在我的嘴巴上面。我一边用双手抚摸她的屁股，一边用舌头舔弄她的小屄。&lt;br&gt;开始，小梅的小屄里面还往外流着我刚刚给她射满的精液和她处女膜破裂流出的血，白里透红，有些酸腥味道，我边舔边吃全然吞了下去。&lt;br&gt;我舔小梅的阴蒂，并象肏屄一样把舌头在她的阴道里伸进缩出，舌头舔的酸了，就用嘴唇吸允阴蒂和阴道。嘴和舌头都舔弄累了，就用手抠摸。&lt;br&gt;姨妈和小梅两人之间，除了嘴对嘴、舌尖对舌尖地亲吻缠绕之外，还互相用双手抚弄揉搓对方的乳房。时而又互换着吸允乳头。&lt;br&gt;就这样，我们三人谁也没有空閒，手、嘴、屄、鸡巴全都用上了。过了大约十多分钟以后，终于松开嘴巴互相一唱一和地浪叫起来，而她俩的双手依然还在互相抚摸着对方的乳房。&lt;br&gt;「小梅……你被小刚舔弄的爽不爽……姨妈被他的鸡巴弄得太爽了……」&lt;br&gt;「姨妈……我也好爽……没想到……小刚用舌头也能把屄肏舒服……咱们三人一起玩更刺激……更舒服……」&lt;br&gt;「小梅……姨妈快了……已经有感觉了……屄里面麻酥酥的……快要高潮了……」&lt;br&gt;「姨妈……我的屄里也被他舔得麻酥酥的了……哎呀……小刚……别舔阴蒂了……把舌头伸进我的阴道里去……我受不了了……」小梅紧紧地抱住了姨妈，而姨妈祇是说了一声「我也不行了」，两人就分开躺在了我的两侧。她俩的身子都有些颤抖，我赶紧一手一个把手指抠进了她俩的屄里。然后抽动着手指使她俩达到充分的高潮。我的手指明显感到她们的屄里一紧一松地收缩着。她俩的手也在抚弄着我的鸡巴和阴囊。&lt;br&gt;「小刚，你还没射精，我再上面套弄得很累，小梅是第一夜肯定会更兴奋，你就先肏小梅吧！」姨妈喘着粗气说。&lt;br&gt;小梅趴在我胸前对姨妈说：「不吗！还是一起玩更好，你累了就想个你躺着不动的办法，好不好？」小梅撒娇地摸着姨妈的乳房说。&lt;br&gt;「好吧，我就这样躺着，你把嘴对着我的屄，撅起你的屁股，两腿打开，让小刚从后面肏你的屄，这样肏法保你更舒服。你用嘴象小刚给你舔弄那样舔弄我的屄，我玩小刚的大阴囊，欣赏他的大鸡巴在你的屄里进进出出。咱们三人还是谁也不閒着，祇是姨妈轻松一些。既有看的，又有玩的，还有享受的。」&lt;br&gt;姨妈又教授了三人同乐的第二种玩法〔卧吸撅插式〕。这一次，小梅又要弯腰撅屁股让我肏，又要吸允舔弄姨妈的乳房，她受累的程度和上一次姨妈用屄套弄鸡巴差不多。&lt;br&gt;开始以后，我把鸡巴对准小梅的小屄，往前一挺就肏了进去。虽说比姨妈的屄紧一些，但比第一次给她开苞破身时容易得多。为减少她处女膜刚刚破裂的疼痛，我开始抽插的速度很慢，而是弯下腰去搂抱着她揉搓她的乳房。姨妈看着我的动作，就知道了我的意图。&lt;br&gt;「小梅……你和小刚结合……算是对了……她连肏屄－都知道心疼你……你头一夜肏屄……里面肯定要有一会儿适应过程……你体会到了吧……小刚肏你的速度有多慢……她是怕把你肏痛了……他还没射精……早就别得难受了……可他却能忍着……我和第一个男人结婚时……头一夜……他才不管我能不能适应呢……肏了我第二次以后……我就不让他肏了……他和我分手就是因为我很少让他肏屄……啊呦……小梅你被小刚舔弄一次……就这么会玩了……舔的姨妈好舒服……对……就这样……真舒服……」&lt;br&gt;「姨妈……我先用手给你抠摸几下……小刚这么心疼我……我就回她一个吻……谢谢我老公……」小梅说着就回过头来和我亲吻了一下，马上又低下头去吸允姨妈的屄。&lt;br&gt;「小刚……你能找到小梅这样的好媳妇……真是你的福分……看她有多么爱你……姨妈要是小伙子……非从你手里抢走不可……小刚……该加快速度了……用力给小梅抽插……头一夜……必须让小梅得到满足……哎呀……小梅……你吸得姨妈……心里直痒痒……姨妈好舒服……哎呦……好受劲太大了……姨妈不行了……别吸了……」&lt;br&gt;姨妈的身子颤抖了起来。小梅停止吸允以后，把手指给姨妈抠了进去。然后她也喊了起来：「小刚……我也不行了……屄里面像是有小虫子……爬到全身了……太舒服了……」&lt;br&gt;就在小梅的身子开始颤抖的时候，我也有了射精的感觉，在她屄里紧张收缩的快感作用下，把既有全部射进了她的小屄深处。&lt;br&gt;我们三人都达到高潮以后，又相互亲吻抚摸了一会儿，才相拥相抱着同枕而眠。由于小梅属于新婚第一夜，她刚刚偿到肏屄这么舒服滋味，那种难以控制的慾火燃烧着她。所以，她每隔一、两个小时就会醒来一次，虽然她总是极度控制着自己以免弄醒我和姨妈，可是她那强烈的慾望又令她难以入眠，驱使她情不自禁地做一些她认为弄不醒我的小动作，轻轻亲吻我的嘴唇、抚摸我的身体或者起身看我的鸡巴等等，这些偏僻又能够使我很快被弄醒，每当我醒来以后，就想马上和她肏屄，可是我一动弹又把姨妈弄醒了，而小梅又一直坚持三人一起玩，所以逼着姨妈还得施展三人同乐的新办法。&lt;br&gt;这一夜，直到第二天早晨，我们又玩了十来种三人同床共乐的新方法，我又射了四次精液，给姨妈和小梅各射两次。她俩每人出现了十来次高潮，姨妈还晕过去一次。用姨妈的话说，她可真的让我给肏死了。小梅最后一次也舒服得几乎晕了过去。&lt;br&gt;我们又玩的三人同乐姿势有：&lt;br&gt;〔弯腰撅臀式〕她俩并排站立弯腰撅臀，我从后面轮换在她俩的屄里抽插，她俩相互亲吻和揉搓乳房；&lt;br&gt;〔跪姿后插式〕她俩并排跪在一起，我也跪着从后面轮流肏她俩的屄，她俩相互亲吻抚摸戏弄；&lt;br&gt;〔侧卧循环式〕我们三人都侧身而卧，形成三角形，她俩把下面的腿放到上一人的胸前（我的大腿前），上面的腿高高抬起，露出小屄，我从后面肏其中一人的屄，另一人的屄让我肏着的人舔弄吸允。&lt;br&gt;〔平躺换插式〕她俩并排躺在一起，相邻的腿并排或交叉扬起，外面的腿打开到最大，我轮流换位肏她俩的小屄，她俩可以相互亲吻和抚弄身体或乳房。&lt;br&gt;〔男站女跪式〕她俩并排跪在床上，把屁股撅到床沿外，我从后面轮换肏她俩的小屄，她俩相互亲吻嬉戏和抚摸乳房。&lt;br&gt;〔沙发站卧式〕她俩一人躺在沙发上，打开大腿上置于靠背，下置于地板，袒露其屄；另一人面对其屄弯腰撅臀舔弄吸允其屄；我则对站立者从后面肏其屄。&lt;br&gt;〔餐桌平躺式〕她俩并排躺在餐桌上，双腿高高抬起，袒露其小屄，我站立者轮换肏她俩的小屄；她俩可以互相嬉戏取乐。&lt;br&gt;〔餐桌对站式〕她俩的其中之一趴在餐桌上，撅起臀部，袒露其屄；另一人站立于她的头前，打开大腿，凸出小屄，让其舔弄吸允；我则对趴于餐桌者用后插位肏屄。&lt;br&gt;〔躺椅夹攻式〕类似餐桌对站式，祇是趴于餐桌者变为仰躺，双腿打开并高高扬起，我跪在躺椅之露出小屄一侧肏其屄，她俩的另一人则岔开双腿跨于躺者之头上，小屄自然敞开，让躺者吸允。&lt;br&gt;这些三人同乐的肏屄方式，虽然姨妈也是第一次使用，可她势必换过四任男人，有着丰富的肏屄经验，我们试用的效果确实很好。后来姨妈又想出了许多更加刺激的三人同乐的肏屄方法。就这样，我们三人每夜同欢，其乐融融。姨妈在白天还能单独享受我的大鸡巴，每天还至少肏一两次。姨妈说，小梅上班，她倒得了便宜。所以，在夜里三人玩乐时，姨妈尽可能让我多肏小梅的屄。小梅公休日不上班时，姨妈总是借故躲出去，让我和小梅单独在一起，以便让我多肏几次小梅的屄。她说，不这样做，我和姨妈就对小梅不公道了。&lt;br&gt;我还有一个星期就该回家了。可我确实离不开小梅和姨妈了。姨妈知道我的心情，就给妈妈打去了电话。姨妈告诉我，妈妈已经和爸爸离婚了，她正在办理户籍转移和我的转学手续，马上就搬过来了。&lt;br&gt;听到这个消息，我高兴的跳了起来。我再也不用担心和小梅、姨妈分开了。姨妈还说，她把我和小梅的事也告诉了妈妈，妈妈听了很高兴。&lt;br&gt;第二天下午，妈妈就来到了姨妈家里。她是开着我家那辆皇冠轿车来的，爸爸把家里的所有财产都给了我和妈妈，并单独给我在银行另存了二百万元。妈妈抵达的时候，小梅上班还没回来，姨妈也正巧上街买东西去了。&lt;br&gt;「小刚，乖儿子，妈妈好想你呀！」妈妈把车开进院子停放好以后，马上把我搂在怀里亲吻起来。&lt;br&gt;「妈，我也想你，爸怎么这样狠心，说不要就不要我们了。」&lt;br&gt;「你还是小孩子，不懂感情的事，我和你爸早就没有爱了，离开也是一种解脱。不过你爸对你还是很心疼的，我们去公证时，他给你在银行存了二百万，把房子和这部车也给了你，只给了我一百万。我不在乎他给不给钱，能解脱这种已经死亡的婚姻就满足了。房子如何处理是你的权利，我已经托人代管，就先放着去吧！」&lt;br&gt;「妈，我不能没有你，现在你离了婚，我不希望你再嫁，我想永远和你在一起。」&lt;br&gt;「好孩子，妈也不愿意离开你，妈觉得能够靠得住的男人太少了，妈也不想再嫁了，以后就守着儿子过了。小刚，你姨妈说你和她这里的小梅好上了。她长的漂亮吗？」&lt;br&gt;我点了点头，说：「妈，她不仅人长的漂亮，心眼儿还特别好，将来孝敬和疼爱你肯定比我都强。」&lt;br&gt;这时候，姨妈和小梅都回来了。姨妈和妈妈拥抱以后，就把小梅介绍给了妈妈。小梅跪下拜认了妈妈，「妈妈，我已经是你的儿媳了，以后全听妈妈的指教。」&lt;br&gt;「好孩子，快起来，现在哪还有这个礼节！」妈妈双手拉起小梅以后，又接着说：「你姨妈在电话里说你是百里挑一，刚才小刚也夸你，真是个懂事的好孩子。」&lt;br&gt;「姐，现在咱们是全家大团圆了，晚上好好庆贺一下，我和小梅先做饭，你开了一天多车，也够累的，先休息一会儿吧。」姨妈和妈妈相拥着到房间里去了。&lt;br&gt;我和小梅提着姨妈刚刚买回的菜，来到了厨房。小梅和我亲吻了一下就开始做饭。姨妈过了好大一会儿才来到厨房，她高兴地对我和小梅说：「咱们的设想有希望，晚上就看小刚的了，一定让你妈也接受咱们的快乐生活。」&lt;br&gt;吃饭的时候，妈妈送给小梅一条金项鍊，作为我和小梅订婚的贺礼。喝酒时，姨妈总是巧立名目让我和小梅频频给妈妈敬酒，直到把妈妈喝得脸颊氾出了红晕。我和小梅都知道，这是姨妈为晚上的事特意作的安排。&lt;br&gt;吃过饭后，姨妈让妈妈洗个澡再去睡觉。然后给我使了个眼色就让我扶着妈妈去了浴室。来到浴室以后，妈妈回手就把门拴死了。她把我搂在怀里亲了亲我的脸，说：「孩子，妈这些年活的好苦哇！你爸爸过去就对我很不好，这一年多来他一直在逼着我离婚，直到最近我才想开了，强扭的瓜不甜，你来这里以后，妈才同意和他离婚。现在妈祇有你了，你就是妈的生命。你要是再离开妈，我也就没法活了。」&lt;br&gt;「妈，你就别伤心了，我一定让你活的比其它妈妈还幸福快乐。来，让儿子给你脱衣服，洗澡吧！」&lt;br&gt;妈妈点点头，就顺从地让我给她脱衣服。全部脱光以后，我把妈妈放进浴缸里，也脱去了自己的衣服。然后迈进浴缸以后，就搂住妈妈吸允她的乳房。我看到妈妈没有拒绝，就大胆地把手伸到她的阴部抚摸起来。可是妈妈却抓住了我的手。&lt;br&gt;「小刚，说实在的，妈妈从看到你长成熟以后，妈妈就多次的想过，让儿子给我解除那种没有爱的烦恼，你姨妈在饭前把什么都告诉我了，我同意你和你姨妈的关系，更为小梅这样通情达理所感动，妳们都想让我这样做的心情，我也理解。可是，我们毕竟是亲母子呀！哪有让亲生儿子肏妈的道理呢！妳们有这个心情，我就知足了。」&lt;br&gt;「妈，我和小梅都有这个决心，一定让你和姨妈享受到女人所能享受的一切，母子相亲相爱应该是天经地义的事，怎么能没有道理呢！」&lt;br&gt;「可是，人家会说这是乱伦呀！」&lt;br&gt;「妈，我们不管那些，祇要你能幸福快乐，全家人都能幸福快乐就是天伦之乐。怎能是乱伦呢？！男女肏屄做爱，谁和谁还不是一样呢？！」我说着还是把手指抠进了妈妈的屄里。妈妈虽然有些半推半就的，但还是让我抠摸了起来。&lt;br&gt;「刚儿，我怕，我实在怕！」妈妈就象小孩子似的把我搂得更紧了。&lt;br&gt;「妈，你什么也不用怕，就象姨妈那样活泼开朗，心情就不会有压力了！再说，你又有了小梅这样通情达理的好儿媳妇，你就更没啥可怕的了！」&lt;br&gt;妈妈点点头，终于接受了我和她的新关系－－妈妈情人。于是，我让妈妈站到浴缸外手扶浴缸，撅起臀部，露出凸起的小屄，我从后面把鸡巴肏进了妈妈的屄里。我一边在她的屄里狂插猛送着鸡巴，一边弯下腰去抚摸她的乳房。一会儿，妈妈就忍不住地开始呻吟了。&lt;br&gt;「小刚……你肏的妈妈好舒服……妈妈从来没有这么舒服过……你爸爸从来就不喜欢我……妈妈让他肏一次……总是我反复恳求……他才应付一下……哪能舒服呢……从我看到你的鸡巴……长的又粗又大以后……妈妈也曾多次想过……让儿子的大鸡巴肏……可是……我总觉得……我是你妈妈……怎能干这种事呢……而且也怕你长大了看不起妈妈……所以……一直不感这么做……就是你姨妈今天把一切都和我挑明了……我还是有顾虑……现在你鼓励妈妈走出了这一步……妈妈也就不在乎了……用力肏……妈妈好舒服……妈妈的屄已经快两年没人肏了……用力肏……妈要好好过过瘾……」&lt;br&gt;「妈……我和小梅……会让你和姨妈永远这样快乐下去……妳们俩都是对男人心灰意冷的女人……我要用这种方式抚平你俩心里的创伤……快快乐乐地享受我给妳们的爱……而且是其它男人对妳们……不可能有的真情实意的爱……」&lt;br&gt;「好儿子……妈妈相信你……也相信小梅……她能支持你把爱分给三个女人……真是了不起……再通情达理的女人……也很难做到她这样……何况妳们还是刚刚订婚……实在了不起……不过……妈妈还是有些担心……你一个男人同时肏三个女人……你怎能吃得消呢……我和你姨妈才三十多岁……正是狼虎之年……小梅又是新婚……慾望自然更强……千万可不能把身子累坏了……不然的话……我们仨……又成为害你的人了……妈妈现在就担心这一件事了……」&lt;br&gt;「没事的……妈妈……你给了我这么强壮的身体……再多几个女人……我也能应付……只不过我不可能再爱其它女人了……妈……你不知道……姨妈已经被我肏的晕过去好几次了……小梅也晕过去两次……这下……你该知道我肏屄的劲头有多大了吧……以后我也得把你肏晕过去……姨妈说……那是最舒服的感觉……」&lt;br&gt;「好吧……妈等着让你肏晕过去……妈现在就觉得太舒服了……你的大鸡巴真好用……把妈妈的小屄涨得满满的……真舒服……你爸爸过去……把我肏这么舒服的时候都很少……好儿子……用力肏……妈妈的屄里好爽……好舒服……哎呦……怎么这样舒服……妈受不了了……太舒服了……」&lt;br&gt;妈妈大声的叫喊了起来，随后她的身子就猛烈地颤抖了起来，她的屄里也一阵紧一阵地开始收缩，她的子宫口就象一张小嘴吸允着我的大鸡巴头。在她的这种强烈刺激下，我也全身象过电一般把精液射进了她的小屄深处，射进了她的子宫。我在妈妈的屄里又抽插了几下还未软下来的鸡巴，就拔出来和妈妈搂抱着躺进了浴缸里。&lt;br&gt;「小刚，你肏的妈妈太舒服了，尤其是最后的高潮，妈过去从来没有过，妈妈就是只让你肏这一次也满足了。」&lt;br&gt;「妈，我以后天天让你这样舒服，把你肏怀孕生我的孩子，享受更多的天伦之乐。姨妈也想生我的孩子呢！」&lt;br&gt;「傻孩子，妈生了你的孩子，管你叫啥，管我又叫啥，那不乱套了吗？」&lt;br&gt;「我和小梅想好了，你和姨妈生的孩子，都算小梅的，妳们还是当奶奶，不就顺当了吗？」&lt;br&gt;「你俩想的真周到，妈还年轻，肯定能给你生许多孩子，你就加紧肏吧！」妈妈说完，紧紧地搂抱着我亲吻了起来。随后她撒开我说，「小刚，妈妈反正已经这样了，咱们就这样光着身子上去吧！」&lt;br&gt;「妈，姨妈和小梅让我今夜就陪你一个人，她俩说妈的屄是第一次让我肏，让我把你一定肏得舒服个够。」&lt;br&gt;「算了，以后有的是时间，还是早早向她俩去宣布吧！我们这样光着身子一上去，她俩就全都明白了，还省得明天费口舌。」于是，我和妈妈光着身子，妈妈的屄里还流着我的精液，就来到了姨妈的房间。&lt;br&gt;进门一看，姨妈和小梅也都光着身子，她俩正在互相舔弄着小屄。看到我们进来以后，她俩马上坐了起来，高兴得直拍巴掌。&lt;br&gt;「姐姐，你这个老保守，非得让刚儿的大鸡巴说服你。我和小梅舔弄的都快高潮了，你还是先让小刚再肏你一次吧，然后咱们再四个人一起玩。」姨妈说完，就又和小梅恢复了原来的舔弄姿势。&lt;br&gt;我让妈妈平躺在床上，四脚朝天，打开大腿，露出小屄。我趴上去就把鸡巴肏进了她的小屄深处，狂插猛送起来。妈妈则抱着我嘴对嘴地狂吻起来。我给妈妈抽插了也就是一百多下，她就一阵颤抖达到了高潮。在此之前，姨妈和小梅互相舔弄的也都达到了高潮。唯独我的大鸡巴依然还坚挺地插在妈妈的小屄里。&lt;br&gt;姨妈靠近妈妈躺在一起以后，对我说：「小刚，快去和小梅玩吧！我和你妈说会儿话，把以后咱们的玩法商量个规矩，以后不能总是天天四人同乐，时间长了会把小刚的身体累垮了。」&lt;br&gt;我从妈妈和姨妈的身子上翻滚到小梅身边，两人搂抱着亲吻了一会儿，我就把小梅抱了起来，让她弯下腰去，我从后面把鸡巴肏进了她的小屄，然后便狂插猛送起来。大约肏了有二百多下，小梅便出现了高潮反应，在她的屄里紧张收缩的时候，我也将精液射进了她的屄里。&lt;br&gt;姨妈看到我俩同时达到了高潮，就宣布了她和妈妈商定的「规矩」。她说：「以后，我们四人同乐，每周一次。其馀六天：星期一、四，小刚和小梅一起睡，我和你妈妈一起睡；星期二、五，小刚和你妈妈一起睡，我和小梅一起睡；星期三、六，我和小刚一起睡，小梅和你妈妈一起睡。这样，我们四人，还是都有快乐，但是可以减少小刚射精的次数，以免他每天都要射三次精。小刚马上要开学了，以后除特殊情况外，禁止小刚白天肏屄，把主要精力用在学习上。这是你妈和我商定的，你俩如果没有意见，从明天开始就按照这个规矩执行。」&lt;br&gt;小梅不顾刚刚高潮的疲乏竟然坐起来，高兴得直鼓掌。我知道，她一直担心我的身体被累垮，早就盼着有个约束的办法呢！&lt;br&gt;最后，姨妈又说：「今晚咱们都已经满足了，小刚也射过两次精液了，咱们就睡觉吧！」&lt;br&gt;「可是，姨妈，我还没给你射呢？」&lt;br&gt;</content></item></essay>