<essay><item><title>照顾朋友妻</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;说起这个话题其实我的心里真的很不是滋味，但我必须向那些不理解我的朋友们解释清楚，我所做的一切也是不得以啊！都说为朋友两肋插刀，我却一枪插到了朋友老婆的逼里了，但朋友没有怪罪我，反倒感谢我呢！&lt;br&gt;我的朋友－大林，很好的一个人，跟我关系非常的要好，那年他从农村来到市里，我帮她老婆安排的工作，他老婆小玲长的性感漂亮，和大林是一对恩爱夫妻。&lt;br&gt;一天我和大林喝完酒，就到歌厅唱歌，边喝边唱，陪唱的小姐漂亮，有会拿情，喝多的我想把她带回家好好的玩玩，但老板说什么也不让，说耽误生意，我借着酒尽和老板打了起来，眼看我吃了亏，大林在后边一啤酒瓶子，打在了老板的后脑海，当时就死了。我的酒也吓醒了，我拽着大林说快跑，但大林喝的太多了，说什么要砸店，这时报案警察快来了，我看也顾不上大林了，我就跑了。&lt;br&gt;后来大林因过失杀人罪判了１２年，他很够哥们，自己全兜了，没有咬我，等他投监后，我打听没事了，就从外地回来了，我先去看了大林的老婆小玲，小玲为了给大林办事楼也卖了，现在租住在一个狭小的平房，整个变了一个人是的，苍老了许多，美丽的眼睛也失去了往日的光彩，哭哭啼啼像我诉说着大林和她的遭遇，我劝到，不要太伤心了，还有孩子的需要你照顾啊，明天我们去看看大林。&lt;br&gt;看到大林我的心里真的很难受啊，消瘦了许多，我在犯人团聚餐厅定了饭菜，小玲和大林是报头痛苦啊，我说：「对不起啊！大哥，我是我害的你啊！」&lt;br&gt;大林说：「不要自责了，也不全怪你。」接见时间到了，大林让小玲先出去，说和我有话单独说，小玲出去了，大林用哀求的眼光对我说：「兄弟啊！大哥有一件事情求你啊！你必须答应。」我说：「哥你为了都蹲了监狱了，有什么事情还用求啊，什么事情我都帮你办兄弟啊！」&lt;br&gt;「你知道我这一蹲就是１０多年啊！以后你嫂子和你侄子就靠你照顾了。」&lt;br&gt;「没有问题啊！」我说：「大哥你放心。」&lt;br&gt;「还有一个事情，我不好意思说啊！」大林很为难的样子。&lt;br&gt;「你就说吧有什么事情我上刀山下火海也为你办。」我激动的对大林承诺。&lt;br&gt;大林说：「我先跟你说个历史啊！在我们古代有一个什么民族了，是女真，还是什么匈奴啊，反正我搞不清楚，老国王死了，王后就要和老国王的儿子小国王结婚。」&lt;br&gt;我说：「我也听说过啊！那又怎么样啊？」&lt;br&gt;大林问我：「我们是不是最好的哥们？」我答到：「是啊！」大林说：「那我把你嫂子托付给你了行吗？」&lt;br&gt;我一时没有明白大林的意思，「我和你明说了吧！」大林激动起来说：「你嫂子什么都好啊，我都放心，就是一样我不放心，她的性慾太强烈了，我在外边的时候，每天都要我干她２、３次，我怕我不在的时候她受不了啊！」&lt;br&gt;我晕了！大林又说：「兄弟啊！我认为你是我最好的兄弟，所以我求你了，古人说，肥水不流外人田啊！在这方面，你就帮帮你大哥我和你的嫂子吧！」我更晕了，我还能说什么呢，大林为了我监狱都蹲了，他求我的事我怎么好推脱啊分手的时候，大林交给小玲一封信，告诉回家在看就这样，我们依依不舍的分手了。&lt;br&gt;回到市里，我请小玲吃了饭，在期间，小玲问我：「你大哥都跟你说了什么啊？」&lt;br&gt;我的脸一下就红了，小玲看我尴尬的样子，笑了，说：「我也不管你叫兄弟了，我还是叫你哥吧，其实刚才在洗手间我已经看了你大哥写我的信了，我也不多说了，来，喝酒！」&lt;br&gt;小玲把一大杯白酒干了现在一看小玲，由于酒精的作用，变的那么漂亮娇艳，那一顿饭我们喝了很多，我不知道怎么送小玲回到家的，在大门口，我想离开，突然小玲抱住了我，哭着说：「你就忍心辜负了你大哥的嘱托了吗？你就忍心看着我独受孤灯吗？你知道，你大哥进去的日子我是怎么过的吗？你怎么这么很心啊！啊？啊？你说！」&lt;br&gt;现在的我真的很为难，可我又怎么狠心的离开呢，为了朋友，为了友谊，我把小玲紧紧的拥在了怀里，抱进小屋。现在的我也许是酒精的作用，也许是很久没有碰过女人的原因，我已经控制不了自己了！&lt;br&gt;我把小玲放在床上，疯狂的亲吻她的红唇，手也不由自主的摸象了她的乳房，这个时候小玲更想一头发情的母狮，迎和着我，主动的把她的舌头伸到了我的嘴里和我的舌头搅拌着，小手也在我的裆部抚摩着。&lt;br&gt;现在我们把什么都抛开了，就是享受我们的激情啊！我帮小玲脱衣服的同时，她也急不可耐的帮我脱掉了衣服，我们赤条条的拥抱在一起，我们互相亲吻着对方，害怕露下每一寸肌肤，那么认真，仔细，狂热，激情，最后，亲吻着最重要的部位，我的鸡巴在小玲的嘴里如鱼得水，她舔的是那么的认真，龟头，龟沟，马眼，她都像见到了宝贝一样，一会把我的大鸡吧整个全吞到了嘴里，一会有来回的抽插。&lt;br&gt;我感觉我的全身的热血都沸腾了，于是，我亲舔小玲的小屄更加卖力了。只见在小玲下身一片乌黑的阴毛中间有一条像发面一般的鼓鼓肉缝，一颗鲜红的水蜜桃站立着，不停的颤动跳跃。两片肥美的阴唇不停的张合，阴唇四周长满了乌黑的阴毛，闪闪发光，排放出的淫水，已经充满了屁股沟，连肛门也湿了。&lt;br&gt;我把嘴巴凑到肛边，伸出舌头轻舔那粉红的折皱。舌头刚碰到粉肉，小玲猛的一颤：「别……别碰那里，哥哥啊，没叫你弄那儿。」&lt;br&gt;「好小玲啊，那你要我弄哪儿？」&lt;br&gt;「弄……弄……前头……」&lt;br&gt;「前头？前头什么地方？」我故意问。&lt;br&gt;「前头……前头……就、就是我的小屄嘛，你这坏小子。」小玲娇淫的道。&lt;br&gt;「你快弄我的小弟弟，我就帮你弄小屄。」说完，就把嘴对着小玲那丰满的阴唇，并对着那迷人的小屄吹气。一口一口的热气吹得小玲连打寒颤，忍不住挺起肥大的屁股。&lt;br&gt;我乘机托住丰臀，一手按着屁眼，用嘴猛吸小逼。小玲只觉得阴壁里一阵阵骚痒，淫水不停的湧出，使她全身紧张和难过。接着我把舌头伸到里面，在阴道内壁翻来搅去，内壁嫩肉经过了一阵子的挖弄，更是又麻、又酸、又痒。&lt;br&gt;小玲只觉得人轻飘飘的、头昏昏的，拚命挺起屁股，把小逼凑近小玲的嘴，好让舌头更深入穴内。小玲从未有过这样说不出的快感，她什么都忘了，宁愿这样死去，她禁不住娇喘和呻吟：「啊啊……噢……痒……痒死了……好哥哥……啊……你……你把我的骚逼……舔得……美极了……嗯……啊……痒……小玲的骚逼好……好痒……快……快停……噢……」&lt;br&gt;听着小玲的浪叫，我也含含糊糊的说：「玲……骚妹妹……你的小逼太好了，好玲玲，我的鸡巴好……好难受，快帮我弄……弄……」&lt;br&gt;小玲看着我的大鸡巴，心想：「哥哥你小子的鸡巴真大，恐怕有八、九寸吧！要插在小逼里，肯定爽死了。」禁不住就伸出两手握住。「啊……好硬、好大、好热！」不由得套弄起来。&lt;br&gt;不一会儿，我的鸡巴变得更大了，龟头足有乒乓球大小，整根鸡巴红得发紫，大得吓人。&lt;br&gt;由于我的鸡巴第一次受到这样的刺激，使我像疯了一般，用力的挺动着配合小玲的双手，自己的双手则用力的抱着小玲的大屁股，头用力的埋在小玲的胯间，整张嘴贴在阴户上，含着小玲的阴蒂并用舌头不停得来回涮着。&lt;br&gt;小玲的阴蒂被他弄得膨胀起来，比原来大两倍还不只。小玲也陷入疯狂，浪叫道：「啊……啊……好小子……好舒服啊……快！用力……用力……我要死啦……」「嗯……嗯……嗯……」我也含着小玲的阴蒂含含糊糊的应道。&lt;br&gt;猛然间，我们几乎是同时叫了起来：「啊……」同时高潮了。我的精液喷了小玲一脸，小玲的阴精也弄的我一脸。&lt;br&gt;我们拥抱着休息了一会，片刻，小玲又爬到了我的身上，我抱着赤裸的她，她的乳房软软地压在我的身上，下面的滑滑地摩擦着我。我顿时感觉混身触电一般，疯狂地亲她，我摆正位置，把她的腿分开，慢慢地插进去开始有些紧，但是小屄热呼呼的，一会里面就出了不少水，滑润润的，我大动作地插起来，爽得要死。她也舒服得哼叫起来，紧紧抱着我，太刺激了！&lt;br&gt;不一会我就觉得控制不住了，我使劲地狠插到底，然后拔出来，白花花全射在她的肚皮上她没想到我射这么快，下床两人都去洗了一下身子，回床后我们松松地抱着她问我：「你和女朋友做都是射在肚子上吗？我说：「是啊，你怎么知道？」她笑着说：「你刚才不全射在我外面吗？」我说：「怕你怀上。」她说：「没事，我和你林哥做爱的时候他就全射到里边，结婚后的女人上了环的，可以射里面。」&lt;br&gt;我真的好笨，射前应该先问一下她能不能射里面的，哎……继续抚摸她，鸡巴并没有软下来，我扶着她，让她坐在我的上面，她会意把我硬挺的鸡巴塞到屄里，身子沉下去，慢慢地套进去，等全部进去了，她让我扶着她的手臂，她一上一下地剧烈地套弄起来。&lt;br&gt;她的头发摆起来，嘴里啊啊地叫起来，看女人性慾高涨，我的慾望一下子高起来，我极力配合，任她的淫户疯狂地吞吐着我的弟弟，她的动作极快，技巧极好，把胸挺得高高，头后仰，很节奏地套着我的鸡巴，我觉得鸡巴在被她紧紧地吸着，抽取着……&lt;br&gt;这是我第一次享受到这么快乐的感觉。被她的嫩屄夹得爽死了，我能感觉到她在收力，用力收紧小屄，紧紧地舔弄我的鸡巴。淫水流遍我们的下面，我说又要射了，她居然加快速度，要让我舒服死。我的鸡巴终于再次喷出精液，全部冲进她的小屄里面。她加快速度，自己也痉挛颤动，似乎也高潮了我们终于累得爬下了，我说她真女人，她笑了，说：「你舒服么。我说从来没有这样舒服过。」&lt;br&gt;接受我们又洗干净了身子，爬上床，玩身体游戏，我让她舔舔我的鸡巴，她便伏下身舔，长发散落在我的身上，痒死了。她的口技一般，也可能我的鸡巴很累了，没觉得很舒服，没想到她边舔边把屁股移向我，意思是让我也舔一下她的下面。真是骚女人，我就捧着她大大屁股，用舌头刺激她的淫屄，痒得她直晃屁股，说我坏死了。&lt;br&gt;第三次很快就开始了，这次她背对我，跪在床上，让我从后面插进去，我扶着她的腰，顺利地插进浪屄，水很多，也很滑，肏得很快，但是没什么感觉，她舒服得嘴里不停地哼，我不知道这是刺激我还是真的自己很舒服，肏了好几百下，都没有射的慾望。&lt;br&gt;这时她躺下来，正对我，让我把她的腿举起来，这下插得很深，我们可以看着对方，她的脸很美，身子很轻柔，嘴里不停地享受似的伸吟着，这真的刺激我的征服慾望，我再次挺枪猛肏，待到我快射时，她配合着鼓励我使劲肏她，我疯狂加快速度，她啊啊地大叫，一股热精有力地射进里面……&lt;br&gt;小玲紧紧的抱着我，不肯放开，「你不要离开我好吗？你林哥不在，你永远的陪我好吗说啊说答应我啊！」我能说什么呢我感觉我的眼角已经流了很多的泪水啊！&lt;br&gt;第二天，我决定给小玲母子买一套住房，在给小玲找个好工作，大林的孩子也让我送到了最好的学校，因为我觉得我欠大林的太多了，他为我蹲了监狱，还把漂亮的老婆让给了我，我为他们做这些也是应该的啊！&lt;br&gt;几年过去了我一直和小玲生活在一起，我们每天都疯狂的作爱，我彷彿一天不操小玲，就对不起在监狱里的大林一样，一这么想，我就更加卖力了。一到接见日，我和小玲就会去看望大林，大林看到我和小玲幸福的样子，也增加了他改造的动力，我盼望着大林的早日走出监狱，我又害怕他的出来，是啊！到时候我和小玲该怎么去面对他呢？&lt;br&gt;</content></item></essay>