<essay><item><title>轮奸美人妻(3)</title><author>床上伴侣</author><content>挣脱长久压制的束缚，堕落淫慾的深渊，更被男人彻底征服到身心崩溃。&lt;br&gt;馨爱昏睡到中午，四人草草吃了午餐，下午再被三人狠干一顿餵得饱饱的，贞洁的人妻对勇猛强壮的阿彪已经死心塌地，连带对阿德阿义的态度也相当不错。&lt;br&gt;此时馨爱竟然希望，从此除了过着恩爱甜蜜的夫妻生活，还想拥有快乐满足的偷情性爱。&lt;br&gt;也许人生苦短，应该及时享乐，馨爱想讨奸夫们的欢心，更是百依百顺、万般温柔妩媚。&lt;br&gt;用心做了一顿丰盛的晚餐，让三个粗鲁汉子吃得讚不绝口。&lt;br&gt;饭后阿德和阿义外出，阿彪洗完澡后心满意足地躺在男主人的大床上，享受着别人美丽娇妻的口舌奉仕。&lt;br&gt;馨爱的手机响了起来，也不知道老公昨天忙什么去了，竟然现在才知道打电话回家。&lt;br&gt;打开喇叭模式，喂，老婆，有没有想我啊？馨爱的老公阿仁，听起来心情不错。&lt;br&gt;有啊，想死老公了呦，怎么昨天都没打电话回来？馨爱把手机放在一旁，继续含着阿彪的大鸡巴，还用手温柔爱抚着阳茎，从她闭着眼睛乖顺满足的表情，看来端庄的人妻很喜欢很享受舔男人的鸡巴，而且竟然还一边跟老公通着电话撒娇。&lt;br&gt;这两天跟外商谈合作计划累死了，昨天请他们吃饭到很晚。&lt;br&gt;嗯～馨爱含着阿彪的大鸡巴，含混不清地应了一声。&lt;br&gt;好老婆，我是为了公司才应酬，我也是不得已的啊阿仁以为老婆生气连忙哄骗。&lt;br&gt;他们有美商也有日商，我可不像老婆那么厉害，英文日语都很精通。&lt;br&gt;嗯～馨爱还是叼着鸡巴不放，又应了一声。&lt;br&gt;昨天搬家搬得怎么样啊，妳一个人忙得过来吗？又不是我搬，有三个搬家工人。&lt;br&gt;馨爱吐出鸡巴回话，然后继续含着上下吞吐。&lt;br&gt;是喔，那些粗鲁的人没把东西弄坏吧，没读书的工人做不好事，老婆妳不要生气。&lt;br&gt;不会啊，都弄好了，他们的表现我很满意。&lt;br&gt;看到阿彪似乎有些生气的样子，馨爱说完在他脸上亲了一下，更加细心卖力地在大龟头上舔弄，全心讨好男人。&lt;br&gt;阿彪看着美丽优雅的人妻这样乖巧的取悦讨好自己，心中只觉得无限骄傲得意，你会读书又怎么样，你老婆会读书又怎么样，还不是像母狗一样对我发骚求我干。&lt;br&gt;竟然都弄好了，真想赶快回去看看我们的新家。&lt;br&gt;好老婆，我好想妳，我好想”看”妳阿仁自以为幽默，故意说得发音不准。&lt;br&gt;男人都一样，只会甜言蜜语，做完就忘了人家的好呦。&lt;br&gt;馨爱竟然又开始撒娇，只是眼神却是柔媚地瞟了阿彪一眼，又伸出滑嫩的香舌一点一点舔着龟头，阿彪看着美丽人妻发骚发浪，伸出手搓揉着饱满的雪峰，美得馨爱更卖力舔含吞吐。&lt;br&gt;老婆妳好骚，我们来做吧，我想要妳。&lt;br&gt;阿仁迫不及待想跟美丽娇妻电爱。&lt;br&gt;人家才不要跟你做呢，都不在人家身边，讨厌～～嗯～～～～两个男人听得骨头都酥了，好老婆，我知道错了，我也是为了工作啊。&lt;br&gt;好啦，我们来做啦，不跟我做，要跟谁做啊，难道要跟那些粗鲁的工人？夫妻俩平常偶尔也会幻想角色扮演，阿仁不知道这次心爱小娇妻真的被工人奸淫了。&lt;br&gt;工人好啊，又强壮又有力，人家很喜欢呦～～～～馨爱更加爱恋地含住鸡巴。&lt;br&gt;妳这个小骚货，已经自己摸起来了吧，去拿按摩棒出来。&lt;br&gt;馨爱从箱底拿出另一种按摩棒，前端有会震动的大头，主要用来爱抚阴唇和蜜豆。&lt;br&gt;这时阿德先一步回来，惊讶中配合电爱大戏，脱去衣物和阿彪联手爱抚美丽人妻。&lt;br&gt;听到震动的嗡嗡声就知道老婆妳发春发浪，小穴已经湿了吧，看我怎么干妳。&lt;br&gt;不要嘛……人家才不要给你干……人家要给工人干……真是小骚货小贱货，工人看到妳一定会狠狠干妳，双手捏爆妳的奶子，用按摩棒玩弄妳的小穴，好几个人一起玩妳，干死妳这个小骚货小贱货。&lt;br&gt;啊啊……好坏…好坏……啊…工人哥哥……不要这样玩我……啊啊啊…不可以……　不可以…玩我的奶子……啊…不可以…啊啊…这样弄…这样弄…人家的小穴穴……　啊…工人哥哥……人家…人家有老公的……啊…不可以这样玩人家啦…啊啊啊……馨爱躺在阿彪身上让他搓揉着自己的美乳，阿德拿起震动棒玩弄小穴、阴唇和蜜豆。&lt;br&gt;从电话中传来喘息声，老公阿仁应该也忍不住自己开始动作了起来。&lt;br&gt;工人才不会理妳的求饶，像老婆这么漂亮这么高贵的美人，他们一辈子也没机会，　没想到妳是这么骚这么贱，一定要好好玩死妳，玩到妳求他们干妳。&lt;br&gt;好坏……嗯…好坏喔……人家…才不是……小骚货…小贱货……人家…啊…人家……　人家有…老公……啊啊…哥哥…工人哥哥……啊…不可以…不可以这样玩我…啊啊…　工人哥哥…你们好会玩…啊啊啊……不可以…这样…弄人家……工人哥哥…啊啊……　这样弄人家的小穴…人家会爽的……不可以…这样…玩我的奶子…小骚货…会爽啊…　啊……不可以…这样玩…人家的小穴穴……啊啊……小贱货会爽死…会爽死…啊……老婆真浪啊，这么快就被玩爽了吗？爽不爽啊？玩死妳好不好？啊……好…好啊……啊啊……好爽……玩我…玩死我……啊…哥哥玩得人家好爽…哥哥…好哥哥……玩我…玩我……啊…玩小骚货的奶子……玩小贱货的小穴穴……　啊啊……爽死了……啊……饶了我…饶我……要喷了…要喷了……啊啊啊啊………一边跟老公电爱一边被奸夫玩弄，多重的快感刺激，很快就让馨爱达到高潮喷洩出淫水。&lt;br&gt;小骚货今天很快就到了啊，是不是很喜欢被这样玩？他们看妳那么骚那么贱，一定会要妳含住又脏又臭的鸡巴，一边继续玩弄妳。&lt;br&gt;阿德翻转人妻成趴跪姿，继续用震动棒玩弄小穴，馨爱用母狗的姿势吞吐着阿彪的肉棒。&lt;br&gt;口中发出嗯…嗯嗯…兹兹…咻…兹兹…嗯嗯的声音，含舔的吱咂有声。&lt;br&gt;阿仁听着震动棒的嗡嗡声和老婆含混的呻吟，想着这个小妮子不会这么入戏吧，一边自慰还一边含着按摩棒，看来很喜欢这样的角色扮演，今天一定要让她爽个够。&lt;br&gt;怎么样，又脏又臭的鸡巴好吃吗，小骚货喜欢男人的鸡巴吗？喜欢……好喜欢……好吃……鸡巴最好吃了……人家最喜欢吃男人的鸡巴………真贱，喜欢吃就好好吃，以后每天都要餵妳吃鸡巴，找一堆鸡巴让妳吃好不好啊？嗯…好…好……人家最喜欢吃鸡巴…人家每天都要吃鸡巴……只要是鸡巴就喜欢吃…受不了，老婆妳真的太骚太贱了，关掉震动棒躺在床上，我要干妳！才不…才不要呢……人家…才不给老公干……人家要给工人…工人哥哥干……妳这个贱货，不给老公干，要被别人强奸吗？现在把按摩棒插进小穴里！馨爱仰躺在床上，阿彪的巨型按摩棒，狠狠插进紧嫩的阴道，美丽人妻发出满足的叹息。&lt;br&gt;听这声音就知道妳这浪货被插了，干得妳爽不爽？告诉老公妳被强奸得爽不爽？啊啊……好爽…好爽……干我…啊……工人哥哥…干得…好爽……被强奸好爽啊……　啊…老公……我被干了……我被强奸了……啊啊……有男人…强奸我……老公…啊…　别人的鸡巴…在插…在插…你老婆的小淫穴…啊……好爽…插得我好爽……老公啊…　我被别人干上了……我在偷人……你老婆被干得好爽……你老婆被强奸得好爽啊……我要死了……我要被干死了……啊啊啊…我要被别的男人干死了……爽死了…啊……妳这贱货有没告诉他，妳被干的时候喜欢男人用力捏奶子，咬妳的奶头和肩膀？啊啊啊～～老公～啊～～～他在捏我的奶子了～啊啊～～～轻点～啊～～太大力了～　他捏我的奶子～啊～～他咬我的奶头～～啊啊～他在咬我的肩膀～好爽～好爽啊～～　啊啊～老公坏～老公最坏了～～教别人玩自己老婆～啊～爽死了～要死了～～老公～　救我～～你的老婆～被别人玩死了～～啊啊～～爽死了～爱死了～真的死了啊～～～玩死妳，插死妳，干死妳这个偷人的荡妇！电话那头的阿仁也已经快到极限，用力套弄着自己的鸡巴。&lt;br&gt;好～好～～干死我～～干死我～啊啊～～老公～他好猛～他好强～～啊～爽死了啊～　他又捏我～啊～又咬我～～不行～轻点～轻点～～啊啊～我真的要被干死了～啊～～敢偷人的贱货！把妳干成母狗！把妳干成性奴！啊～～我不敢了～不敢了啊～～哥哥～亲哥哥～啊啊～轻点～～啊喔～～老公～啊～　我不行了～我投降了～～啊啊～～我做母狗～我做性奴～～啊～好哥哥～好主人～～　干死奴婢～～啊啊啊～～干死奴婢～～啊啊啊啊啊～～死了死了～～真的死了啊～～贱货高潮了吗！不准停！给我继续干！乖乖被干死！高潮了～高潮了啊～～还在干～还在干～～啊啊啊～～主人～～饶我～饶了我～啊～　被干死了～奴婢乖乖被干死了啊～～饶了我～真的死了～死了死了死了死了啊～～～阿仁射精时馨爱已经丢了好几次，阿彪强忍美穴的紧缩吸榨，抱着人妻甜美的身体。&lt;br&gt;好老婆，妳好棒好棒，好爱妳。&lt;br&gt;周末我就回去，等我喔，我先去洗一下，拜～～电话挂断，情趣不足的老公每次做完就洗洗睡了，馨爱不禁在心中难过埋怨。&lt;br&gt;刚刚还很淫荡的小贱货，怎么不开心了呢，主人会好好疼妳的。&lt;br&gt;阿彪放心开始强烈的抽插，火热的巨棒每一下都深干到底，硕大的龟头塞满了整个蜜壶。&lt;br&gt;双手还搓揉馨爱的美乳，用嘴咬着樱桃和香肩，很快就杀得人妻溃不成军、烦恼尽忘。&lt;br&gt;啊～哥哥好棒～～啊啊～～亲哥哥～亲老公～～啊～干我的就是我的老公～啊啊～～叫我主人，做我的奴隶，求我干死妳！主人～啊～～主人～～我是女奴～我是你的奴隶～啊啊～～主人～干死我～干死奴婢～　啊～～好主人～我做你的奴隶～我是你的女奴～～啊啊啊～干死奴婢了啊～死了啊～～以后还敢不敢偷人！还敢不敢让别的男人干！阿彪毫不怜香惜玉，好像要捏爆美乳。&lt;br&gt;不敢了～不敢了～以后～再也～不敢偷人～～再也～不敢～被别的男人～干～啊～～～我就要妳偷人！我就要妳乖乖给别的男人干！巨大的肉棒狠狠插进子宫最深处。&lt;br&gt;喔喔～我偷～我偷～喔～～我～乖乖～给～别人干～喔喔～死了～被主人干死了～喔～发誓说以后都要偷人！都要乖乖给男人干！乖乖求男人干妳！喔喔喔～～我～刘馨爱～～以后都～要偷人喔～～我刘～馨爱～都要～乖乖～喔～给～　男人干～～乖乖～求男人干我～喔喔～～我刘馨爱～都要乖乖～给男人～干～喔～我～　刘馨爱～乖乖～求～男人～干～喔～主人～喔喔～死了～死了死了死了死了喔喔喔～～～强壮的种马再次完全征服人妻，心满意足地将生命的精华尽情喷射在花心最深处，一波一波热浪的冲击爽得馨爱两眼翻白，口角流涎，娇躯颤抖，紧紧拥抱身上的男人，脑海里无意识回响着不知羞耻的誓言：我要乖乖给男人干、乖乖求男人干我。&lt;br&gt;强壮的种马再次完全征服人妻，心满意足地将生命的精华尽情喷射在花心最深处，一波一波热浪的冲击爽得馨爱两眼翻白，口角流涎，娇躯颤抖，紧紧拥抱身上的男人，脑海里无意识回响着不知羞耻的誓言：我要乖乖给男人干、乖乖求男人干我。&lt;br&gt;爽翻的馨爱被阿德和最后回来的阿义扶起，坐在床上握着两人的鸡巴乖巧地吞吐舔弄。&lt;br&gt;美丽人妻乖巧癡迷，全心全意服侍着讨好着男人，让肉棒更硬更大来征服自己蹂躏自己。&lt;br&gt;阿德仰躺让馨爱跨在自己身上，敏感的嫩穴才含着男人的龟头，甜美酥麻的感觉盈满全身，美丽人妻双腿一软整个瘫坐下去，肉棒直接插进花心，爽得忍不住喷洒出一阵淫水浪液，才一坐上去就到了一次小高潮，全身酥软趴倒在男人身上。&lt;br&gt;才这样就自己丢了，好好动一动，让哥哥也爽爽。&lt;br&gt;馨爱奋力起身，双手撑着男人，小蛮腰一点一点扭动起来，阿德扶着馨爱的翘臀帮忙。&lt;br&gt;滑润的阴道紧紧夹着火热的肉棒，娇嫩的子宫口满满地含着圆润的龟头，馨爱口中呻吟：啊～～好深～～啊啊～好棒～好棒啊～～好喜欢男人～被男人干好棒啊～～啊啊～～美丽人妻玲珑曼妙的娇躯上下挺动、左右扭摆，蜜穴里的爱液潺潺流洩而下，好似尽情在肉慾的原野上奔驰的小母马，爽得意乱情迷、全然忘我。&lt;br&gt;阿德看着娇癡的美人，忍耐不住挺腰发力抽插，馨爱被干得身体后仰，双手往后撑在床上。&lt;br&gt;阿义站在后面命令着，俏丽人妻乖巧地转头张嘴，柔顺驯服地将另一根鸡巴含入体内。&lt;br&gt;馨爱癡迷地亲吻吮舔着嘴中的肉棒，将男人的鸡巴服侍得越来越硬、越来越热，小蛮腰左扭右摆，迎合着男人的动作承欢献媚，偶尔几声甜美的娇吟更是诱人。&lt;br&gt;好贱的小骚货，自己扭着腰让男人更好干妳，是不是很喜欢被男人干？喜欢～～啊啊～喜欢～～人家～最喜欢～～最喜欢～给男人干～啊～人家～生下来～～　就是～要～要给男人干～的～啊啊～～人家～生下来～就是要～给男人干～啊啊啊～～美丽人妻淫荡地欢声浪叫，张嘴含着大鸡巴，小香舌不断舔着龟头，好像是上天恩赐的珍宝。&lt;br&gt;阿德将馨爱翻转成狗爬式，以后背位插入继续淫干，加大抽插速度和深度。&lt;br&gt;啊啊～好棒～啊～～好会干～～啊啊～被男人～被男人干～～啊～就是棒～～啊啊～～被男人干～最棒了～啊～～人家～喜欢～给男人干～啊啊～～人家～生下来～生下来～就是～要～给男人干～～啊啊～好棒～～人家天天～都要～～都要给男人干啊啊啊～～馨爱爽得又飞上天堂，只知道把全心的爱恋欢愉奉献给眼前另一根肉棒。&lt;br&gt;时而深含吞吐，时而来回轻舔，甚至连子孙袋和两个肉球也无微不至地细细舔弄，爽得阿义全身颤抖，舒爽地发出几声满足的叹息，忍不住想射在人妻魔幻般美妙的小嘴里。&lt;br&gt;强忍着快感再换姿势，阿德让馨爱仰躺床上，抓着一双玉手深深抽插。&lt;br&gt;火热的阳具每一下都撑开温润紧致有如天鹅绒的肉壁深插而入，享受子宫颈口的吸缩含吮，无限的刺激和甜美让男人疯狂似的挺动肉棒越干越快，越插越猛烈。&lt;br&gt;馨爱被干得双眼癡迷、全身泛红，小嘴死死吸含着口中的肉棒。&lt;br&gt;阿义再也无法抵抗，放弃忍耐对着美人唇嘴抽插起来，享受被深喉吞吐的天堂。&lt;br&gt;最后阿德一声虎吼，将所有阳精灌注在人妻不断紧缩吸榨的蜜壶中，馨爱被烫得高潮迭起、欲仙欲死，直接在极乐中瘫晕昏睡过去。&lt;br&gt;阿义也在深含的喉咙中迎接爆发，昏迷中的馨爱被呛得本能一咳，肉棒推拔而出，乳白色的精液喷洒在端庄人妻的俏脸、美乳、胸腹、肚脐上，见证这个美妙肉体的沉沦。&lt;br&gt;</content></item></essay>