<essay><item><title>假清纯真淫荡人妻老师(4)</title><author>床上伴侣</author><content>「喔……，喔喔…喔…喔，老…老…公，嗯…喔喔…喔喔喔…嗯嗯…喔──」
在六个男人面前呻吟不停，脸孔因快感而扭曲变形，有时眼神迷离地看着我，却带
着一丝奇怪的笑容。&lt;br&gt;陆天洋突然停止了动作，并将鸡巴抽了出来，带出了不少淫水，龟头闪闪发亮
，妻的屁股则继续摇着，娇媚着急的说，「喔…给人家啦，嗯…快嘛」手伸到后面
，就想去抓他的鸡巴，但陆天洋用手挡住她，大声的说，「什么给妳啊？」&lt;br&gt;妻吞了一下口水，失神的看了看我，回头指着陆天洋的阴茎说，「你的那个大
龟头鸡巴啦」。&lt;br&gt;「给你干什么？」&lt;br&gt;「干…干人家的浪穴啊」。&lt;br&gt;陆天洋叫我抓住他的鸡巴，把它插进妻的穴口，妻「喔」的一声，屁股急忙又
前后摇动起来，愈摇愈快，嘴里又是不停的呻吟声。&lt;br&gt;陆天洋拍打她的屁股说，「喜不喜欢讨客兄？」&lt;br&gt;妻急忙点头说，「喜…喔…喔喔喔…欢，喔…愈多…喔…愈好…喔喔喔」。&lt;br&gt;「跟妳老公说」陆天洋得意的大笑，并加速冲刺，旁观的四个年轻人，全部都
脱光衣服，挤到妻的面前，妻两手各抓一根，嘴巴则分舔两根。&lt;br&gt;妻满脸通红，转头斜看着我，口水滴了出来要说话，但一下子就被扳回去，只
听她含着龟头困难地发出声音……&lt;br&gt;「老……喔…喔…喔…喔喔…公，…喔…喔喔喔…等一下…等一下…喔…喔喔
喔…喔…等一下…喔…喔…人…人家…喜…喜…喜欢……喔…喔喔喔…讨…讨…客
…客兄，喔喔…喔喔喔…老公……帮…你…戴…绿…等一下…等一下…不行了不行
了…嗯…嗯嗯嗯…喔喔喔……喔…喔喔喔喔…喔喔喔…」。&lt;br&gt;妻全身颤动的空出她的一只手，往后想要推又想要迎陆天洋的鸡巴，他干脆抽
了出来，妻的肉穴竟然喷出大量淫水，竟然潮吹了，她整个人趴在矮桌上，一直喘
着气动也不动。&lt;br&gt;陆天洋鸡巴仍然高挺，他把她翻过来抱到餐桌上仰躺着，阴毛浓密的下体和淫
浪的肉穴大大张着，穴口都是淫液，除了我的阴茎垂着不动外，其他五个年轻人的
鸡巴都高高挺着，妻微张双眼，春潮之后显得非常迷人，让我看了也想要插她，只
是心有馀力不足。&lt;br&gt;陆天洋则不一样，叫我走到他背后，从后面抓住他的大龟头再度塞进妻的淫穴
中，还要我推他的屁股前进后退，大概连续又抽送了三百多下，妻已经娇软无力，
但嘴里的呻吟声还是不间断，其他四个自慰的年轻人，则已分别射在妻的胸前和脸
上。&lt;br&gt;陆天洋最后又要我抱着妻的大腿让她干，总算结束了一夜的淫乱，五个年轻人
穿好衣服离去时，陆天洋回头笑容满面得意的说，「随时效劳」。&lt;br&gt;我将妻抱到浴室冲洗后，两人都很快的入睡了。&lt;br&gt;隔天我醒来时已经十点，走出客厅，餐桌上已有丰盛的早餐，妻请假在家，红
光满面笑盈盈看着我，亲着我说，「老公，你最好了，哈哈，妳的老婆在你面前讨
客兄了，给你戴绿帽了，你要反悔也来不及了」。&lt;br&gt;家里收拾的很整齐，想到昨夜，我感觉好像在梦中一样，妻边看着我吃早餐边\r
说，「我真的没有这么快乐过，谢谢你，老公，帮我留住陆天洋那一根，现在我相
信你是真的真的爱我，我的下面两片肉，虽然喜欢含陆天洋和其他男人的大鸡巴，
但心永远是你的啦，我知道以后，我要干谁就可以干谁，你都不会反对了，而且我
有你当挡箭牌，那个男的我不想搞了，就说你知道了，哈哈，我要当真正的『网路
公车』，想要的时候，就去让人干，你知道吗？网路上一堆色狼，都想干人家，都
是帅哥，鸡巴又粗又长，而且又都很会干，现在，我的人生是圆满的，我是世界上
最幸福的女人，谢谢你，老公，我是全天下最快乐的老婆」。&lt;br&gt;我的心里没有特别的感觉，只能说「不要被骗了，一堆男狼骗光女人的钱就跑
」。&lt;br&gt;妻又亲了我一下说，「我知道，又不是玩真感情，除了免费的打野砲，去汽车
旅馆都是他们付钱的啦，打完砲吃饭的钱也是他们出的，我才不会那么笨呢，我只
想快乐，满足我的小穴穴，做爱真的是会上瘾的，做的愈爽愈想做，大龟头磨小穴
肉肉的那种爽到骨子里的感觉，真的很难形容，我现在已经不能一天没打砲了」。&lt;br&gt;妻接着说，「怎么样，被戴绿帽也没什么不好吧，人家还帮妳餵饱妳老婆呢，
妳老婆被餵饱了，心情就好了，就能作饭给你吃了。&lt;br&gt;其实都嘛是你自己，那么不行，你看人家陆天洋，可以持续冲刺三十分钟以上
，就算网路上随便找一根肉棒，至少也有十五分钟的抽送能力，老公，说实在的，
跟你在一起，我从没有真正高潮过，至少要抽送十分钟以上我才会有高潮，再往上
，才有连续高潮，那才真的是令人欲仙欲死呢，老公，我会永远守在你身旁，不过
我年纪也大了，要找年轻人干也愈来愈不容易，所以我很谢谢你，现在就能够成全
我，可以让我爽个十几年，真的，到我五十岁时，想要倒贴让人干，恐怕也没有几
个人想要干我了」。&lt;br&gt;我只能点点头，虽然有点难过，但老婆说的也没错，十几岁时，我一天也可以
射个三、四次，隔个三分钟就又挺起来，但现在呢，能勃起就不错了，夫妻的相处
，性的满足当然佔了重要的地位，我不能满足她，让别人去满足她又有何差别？既
然人世间快乐的事那么少，多给她享受做爱的快乐，也是应该，她毕竟还是我的啊
，也只有满足她这方面的需求，她才会舍不得离开我。&lt;br&gt;我将想法告诉了她，她又抱着我亲了起来，接着说，「老公，其实昨晚你回来
前，我们已经干了一半，陆天洋几天前就嫌不刺激，所以也上网找了那四个网友一
起来，在那么多个男人面前脱光光做爱，我当然是爽死了，老公，你有看到吧，那
五根长的都不一样，有的粗有的长，哈，但他就是不爽，所以要我假装不理你，他
们则躲到隔壁巷子，要你打电话求他，他才来。」&lt;br&gt;妻向我对不起说，「其实人家也很喜欢你抱着我的大腿，两脚张的大大的，让
陆天洋从前面干，那种感觉好奇怪，一方面前面肉穴传来一阵阵快感，一方面心里
又觉得温暖，就是让你抱着，觉得很放心，觉得你是真的对我好，好幸福喔，也觉
得好像被他干是应该的，哈，不过你更变态，竟然抓着他的鸡巴来插你老婆的小穴
，还在后面推他的屁股，哼，你比我还变态」。&lt;br&gt;电话声突然响了起来，妻接起电话看看我，她也不避讳了，对着话筒说，「嗯
，早上请假了…死相，就是痒啦，怎么样，我没穿内裤喔，穴好湿喔…想你的大肉
棒…不行啦，下午不行，有两堂课要补，不然你现在来接我，好…再见」。&lt;br&gt;妻红着脸看着我说，「老公，我又要去讨客兄了喔」，是管理组长唐山打来的
电话，要约她到七期的汽车旅馆，她也老实的告诉我，虽然到学校去上班没多久，
但插入她小穴的肉棒中，有四根是学校的同事，包括训导主任、注册组长，还有一
个无所事事的替代役男，虽然他们都假装不知道彼此，但事实上都知道她和其他人
干过，因为都是唐山「吃好倒相报」。&lt;br&gt;妻说，「有时跟他们四个同时在学校办公室聊天，看学生和其他老师来来往往
的，淫水就会流出来，会很想很想，他们也会拼命吃我豆腐，讲黄色笑话，那时候
都会有一点点快感」。&lt;br&gt;妻说，「我其实第一天去代课，就让唐山干了，不，就把唐山干了，嘻，那天
中午，我们一起午餐，不知为什么，我那天就是很想干，可能是因为你失业时，经
常在家，我比较少机会上网找棒棒，心情不好吧，呵，都是你啦，吃饭时，我一直
盯着他看，当然，就是那种无辜又充满爱欲的饥渴眼神，我还故意说你很忙，不太
有时间陪我，下午好无聊，哈，男人啊，就是逃不出女人的手掌心，他就说可以陪
我。&lt;br&gt;吃完饭上了车，他问我要去那里，我就说随便，只要安静不要有人吵就好，他
就说去咖啡厅，我说有一点累，他就说那去汽车旅馆，我就假装说那是干什么的。
老公，他就说去了就知道，可以休息聊天，我点点头。&lt;br&gt;老公，车子停进去，下了车，铁门捲下来，人家就湿了，因为以前常跟网友去
，对不起啊。&lt;br&gt;老公，妳老婆以前就会偷吃，这好像是一种习惯，看到一个顺眼的男人，小穴
穴就想夹一下他的鸡巴，让大鸡巴在里面进进出出，观察他高潮时射出来的表情。&lt;br&gt;进到了房间，他立刻抱着我亲，捉我的手去摸他的鸡巴，哇，好挺喔，他一边
亲我，一边把自己脱光，又来脱光我的衣服，老公，他好强壮喔，胸肌突出，腹部
没有多馀的肉，屁股好硬，所以，所以。&lt;br&gt;老公，再来都是妳的老婆主动的喔，我将他推倒在床上，他已经很兴奋了，大
鸡巴挺的像天一样高，我就和他玩69式，在上面舔他的阴茎，他在下面舔我的穴穴
，他好会舔喔，舌头像狗的一样灵活，在人家的阴蒂上面旋转轻碰，喔，真受不了
，他又超有耐心，大概过了十五分钟，才说想要插，不好意思啊。&lt;br&gt;老公，人家那时候已经淫水流的到处都是了，超需要止痒的，就主动的坐在他
的大鸡巴上面，慢慢的慢慢的用浪穴把他的鸡巴吞了进去，喔，再吐出来，喔，这
样一直套一直套，屁股一直摇一直磨，他都不洩。&lt;br&gt;老公，你都支持不到三十下，他呢，就不一样了，一直给妳老婆快感，喔，飞
上天了，我实在受不了了，就整个人趴在他身上，让他从下面干我，人家一直叫，
什么都忘了，只有从下面传来一波波的快感，他也问有没有比妳老公强，老公，怎
么男人都一样，呵，对不起啊。&lt;br&gt;老公，以前我都不会回答，但现在有人问时，我都会说有，而且比你粗大，这
样他们干起来特别卖力，这也是真的啊。&lt;br&gt;老公，你说对不对，你自己也看过他的那根啊」。&lt;br&gt;就这样，妻有事没事就往训导处跑，和唐山在办公室打打闹闹，而且利用下午
没课到汽车旅馆去打砲，奸情也慢慢的就传出去，她秀丽无邪的外表、大而明亮的
双眼及丰满的体态，原本就惹人暇思，这样一来，就有人更想要分一杯「淫水」。&lt;br&gt;妻也在学校建立了新的性关系，最熟悉的训导处男师捷足先登，有一天唐山临
时出差，妻到办公室找他不在，就和训导主任张扬一起到外面吃午餐，故事一样，
虽然张扬已经五十几岁了，但二人独处共餐，又激起妻的欲望，她媚着眼舔着嘴唇
看着他的脸，猜测他的鸡巴大小，这回不像上次，张扬的手在吃饭时，已经摸到了
她的大腿。&lt;br&gt;吃完上了车，就直接将她载到太平的山上，一路上动手摸她的奶子和浪穴，把
他的大鸡巴拉出来要她含，等驶进山中小径，就迫不及待的将她拉下车，掀起她的
裙子拉下内裤，要她趴在车门边让他干，妻不是没有打过野外，但和平时道貌岸然
的训导主任一起干，让她觉得很刺激，在他抽送时，又被他脱光衣服，终于忍不住
大声呻吟了起来，想不到这时旁边果园走出来一群老太婆，大声的说「夭寿喔，无
见笑」。&lt;br&gt;妻非常紧张害羞，赶快说，「阿…阿婆，对…喔…对…喔…等一下等一下…喔
喔喔…喔…对不起」，她们则站在一边看，训导主任却插得更起劲，这样的一阵抽
送，妻浑身仿佛过了电一样，快感一浪高过一浪，用手堵着嘴，呻吟着，阴道已经
成了一个紧紧的肉箍裹着张扬的阴茎，不断的痉挛，张扬射精时候的最后几次最深
的冲刺，让妻浑身一阵剧烈的哆嗦，几滴晶莹的水滴从尿道口落下。&lt;br&gt;妻说她那时很怕警察来，阴道收缩的特别厉害，在张扬射了后，她急忙坐回车
上，衣服则是一路上慢慢穿回去的，后来内裤还找不到，但是快感一直持续很久，
那天下午还有一堂课，她上的魂不守舍的，讲课时都还记得张扬的大鸡巴在她嘴里
进出的情形。&lt;br&gt;唐山和张扬之外，注册组长和替代役男是个意外，有一天晚上她一个人去逛街
时，刚好碰到他们，就一起去吃宵夜，她假装喝醉酒，倒在役男身上，又说不出住
在那里，所以就被他们用她的车子载到汽车旅馆去，二人对话，她听的一清二楚。&lt;br&gt;「听说她很浪」、「毛超多，不知道是不是真的」、「超会叫的」「大食婆」
「唐山说干别人的老婆真的很爽」、「唐山说她功夫很不错，虽然生过小孩但还很
紧，肉穴还会吸人的鸡巴」…，她听的都湿了，假装喝醉吵着要尿尿，把衣服脱光
，两个男人站在一旁看的流口水，上完厕所，她就假装倒在床上睡着了，注册组长
趁役男去买解酒液时，把她干了，役男回来，组长说要走了，役男就接着干了她，
两个人都有带保险套，她一直到现在都装作不知道。&lt;br&gt;妻说想不到去代课后，性生活反而更活跃，以前都是受不了了想要打砲才上网
和网友聊天看他们的视讯，看到露鸟的长的不错又大只持久，才约出去干，虽然干
过超过四十只肉棒，但因为时间不配合，而且干愈多人就想干更多人，对不同的肉
棒愈来愈有兴趣，大部份都维持短暂的时间，不过上班后，因为天天见面，一有机
会就在一起玩。</content></item></essay>