<essay><item><title>老婆艳韵的妈妈(3)</title><author>床上伴侣</author><content>果然，在一团毛烘烘的中间有滑溜溜黏糊糊的东西，手指顺势一探找到了源泉。&lt;br&gt;我发现只要在那里抠弄一下静静就是一阵颤抖，于是我开始在那洞口肆意地探索着，她也就不停地抖动着身体。&lt;br&gt;看到她咬牙坚持的样子，我停止了动作问：静静，这样不舒服吗？她却说：舒服！不要停，快，再用点儿力！再快点儿！噢……呀！一股热流冲到我手上，黏糊糊的满手都是。&lt;br&gt;她见我抽回手奇怪地观察这到底是什么，忙闭上眼睛说：这是女人高潮流出来的，说明……说明她已经被……被弄得舒服极了。&lt;br&gt;那么……女人经常会这样啦。&lt;br&gt;不，女人们不一定能经常这样。&lt;br&gt;她睁开眼睛望着我：有的女人一生都可能不会达到高潮，我和你白伯伯结婚１９年，只有过两次高潮。&lt;br&gt;可是……今天你已经让我高潮两次了，这对于女人来说是最大的享受，所以我谢谢你。&lt;br&gt;现在插进来吧，如果不是这样湿了就……插的话，女孩子可能会受伤的，当然不是说先要有高潮，我是说必须有所准备。&lt;br&gt;轻一点儿，哎……对了！哦……好硬！呀……慢一点儿！啊…啊……噢呀……再慢一点儿…啊…噢呀…现在……啊……可…可以快……快一些……啊…啊…用力……喔…喔…噢呀……在她的循循诱导下，很快我就明白了做爱的要点，也知道了女性性器官的特点，如那个圆圆硬硬的东西叫’花心’，阴茎顶住它就会牵动女人的子宫以至内脏产生颤动，进而产生高潮。&lt;br&gt;静静的这一堂性爱示范教育课使我初步体验到性爱的奇妙与酣畅，受益菲浅。&lt;br&gt;由于每次当我将要射精的时候静静都提示我停止动作，这一次性交持续了大约６０分钟。&lt;br&gt;其间她四次喷出滚烫的淫液，不过一次比一次喷出的稀薄，在她最后一次用花心咬住龟头的时候，我在她忘乎所以的浪叫声中把精液喷进她体内，她汗津津的身体再次僵直了，指甲狠狠地抠破了我的后背。&lt;br&gt;我浑身冒汗急促喘息着，趴在她身上不知不觉地睡着了。&lt;br&gt;后半夜习习的凉风吹醒了我，发现依然趴在静静身上，肉棒已经软缩，但龟头还在她那美妙的洞口里滋润着。&lt;br&gt;我翻身躺在她身旁，摸过一支烟点燃深深地吸了一口。&lt;br&gt;可能是我的动作惊醒了她，她倏地睁开眼睛，惊恐地’啊’了一声，随即松弛下来，侧身温柔地搂住了我说：兵兵，怎么还不睡呀，你看，差一刻４点了呀，抱着我睡吧。&lt;br&gt;我用左臂松松地揽着她：我已经睡过一觉了，现在不困了。&lt;br&gt;那你在想什么？兵兵，阿姨…啊不，是我。&lt;br&gt;我并不是一个…随便的女人，我１８岁结婚，当年就生下了桦桦，１９年了，你是我的第二个男人。&lt;br&gt;从小我就喜欢你，你们去兵团后，我一个人孤零零的生活，经常想桦桦，可后来不知为什么更多的想到你，我觉得是因为要讬付你照顾桦桦的缘故。&lt;br&gt;今天你突然回来了，我不由自主的搂住了你，本来没有……可是，我感觉到你的……你的……硬邦邦的顶在我小肚子上，那股热腾腾的劲儿更一下子烫进我心里，当时我就……我下面就流了很多水儿，内裤都湿透了。&lt;br&gt;我极力抑制自己，但做不到。&lt;br&gt;我只想有个男人爱我、体贴我、安慰我，明明知道你是个孩子，不应当和你……可是，好像有一个声音在说这有什么关系，只要他能接受你就可以呀，于是我就……勾引了你，不怪我吗？好兵兵，谢谢。&lt;br&gt;我也想过再结婚，但又怕他对桦桦不好，本想这辈子就这么忍下去了，没想到碰上了兵兵……你对我这么好，我这后半辈子就交给你了。&lt;br&gt;她说话时依偎在我怀里，手指在我身上划来划去，说到末了抬起满含泪水的眼睛望着我，似乎等待我的回答。&lt;br&gt;看着静静楚楚可怜的样子，我下定了决心：啊……静静，你放心好了，等我能回北京一定娶你……她突然坐了起来，像看着陌生人一样地看着我，半晌才说：不，兵兵，我不是这个意思，那样真成了大笑话啦，我比你大１９岁呐，这根本不可能。&lt;br&gt;我是说……你以后和桦桦结婚后不要不理睬我了，最好我们能住在一起，我可以为你们打理家务，照看孩子。&lt;br&gt;可能的话……你……兵兵，能不能偶尔给我一点点……安慰…实在不行…我…我也不会怪你们的。&lt;br&gt;她又无力的倒在我怀里嗫嚅着。&lt;br&gt;我完全怔住了，静静真是一个好妈妈，为了桦桦，她宁可放弃追寻她本可以找到的幸福！我怎么可以伤她的心呢。&lt;br&gt;静静，如果你……真是这么想的话，我保证不会让你失望！一定让你得到足够的安慰！说着腾身把胀挺的肉棒准确利落地插进静静的肉洞，一插到底，顶住她的花心研磨起来。&lt;br&gt;静静因为没有准备惊叫了一声，随即眉开眼笑地张开四肢搂住我：噢呀！别……噢……啊…呀……坏…哦……死了你……兵兵……啊……啊啊…噢…噢…噢呀……用…力……啊…啊…啊啊……啊呀…舒…服……哦…哦…啊！啊！啊！噢！噢呀……肏死我啦呀……我不再一味横冲直撞，而是时疾时缓，时轻时重。&lt;br&gt;哪知反倒令她兴奋非常，全身不住地扭动着，使得那丰满的双乳也颤巍巍左右摆荡，我好奇地伸手捏住一个奶头，她竟然就喷出了滚烫的骚水儿。&lt;br&gt;我知道这是高潮的表现，于是越发驰骋起来，一只手揉搓着她的奶头，一只手在她身上各处抚摩，想再找出另她兴奋的地方。&lt;br&gt;我见她双腿高举太累，就握住她的脚踝。&lt;br&gt;发现把她的大腿压向她胸前更可以深深插入，于是便压紧她狠狠地抽插，忽然感到龟头似乎突入了花心，她浑身颤栗，花心紧紧咬住龟头吸吮起来，同时一股股热液打在龟头上，就在她喊出那句不雅的话时，我把阳精一股脑灌进她的体内。&lt;br&gt;静静僵直的身子弓起来片刻后瘫软了下去，只有膣腔和花心仍然律动着、吸吮着。&lt;br&gt;我俯在静静绵软的身体上，体味着美好的馀韵，汗水滴到她身上，但她没有反应。&lt;br&gt;只见她面色苍白，呼吸迟缓，我不禁慌了神，急忙翻身搂起她，不停地摇晃、亲吻。&lt;br&gt;她终于醒来，嘴里喃喃道：肏死我了……定睛看清是我抱着她时，面色已经变成姹红，埋头在我怀里，粉拳无力地在我后背上捶着说：你要死啦！怎么这么狠，把人家……弄得都昏过去了，你坏！坏……坏死了……静静，你真的没事儿吗？她抬头娇羞地看了一眼又埋下头去：你就这么安慰人呐！都让你……弄死了呀。&lt;br&gt;我见她没事就放了心，又逗她说：不对，不是弄死了的，你刚才不是这么说的。&lt;br&gt;刚才…你真坏！小拳头密集地落在我后背上：我没有说别的，没有！没有……说笑间我们紧搂着进入了梦乡。&lt;br&gt;我再醒来时已经８点钟了，静静不知何时起的床，只有我自己躺在松软的床上，肚子上搭着一条被单。&lt;br&gt;我抽出一支烟点燃，这里静极了，依稀可以听到远处林中的蝉鸣。&lt;br&gt;厨房里传来锅勺碰击的声音，我突然感到很饿，于是起身想去找点儿吃的东西。&lt;br&gt;这时静静探了一下头说：起来啦，那就快点吃早餐吧，刚做好的，趁热吃吧。&lt;br&gt;哎，别这么赤条条的，穿上那套衣服再出来。&lt;br&gt;我回头看到床边整齐地叠放着一套衣服，和昨天换上的那套一样，赶紧穿好来到客厅。&lt;br&gt;啊，真是丰盛的早餐呐。&lt;br&gt;我坐下刚要去抓烤好的面包，她一下把我的手打开说：先去洗脸刷牙，怎么这么不讲卫生。&lt;br&gt;我只得吞咽着口水到卫生间去了。&lt;br&gt;我应付差事的匆匆洗漱完毕回到桌子前坐下，发现面前的盘子里已经放好了两只煎鸡蛋，两条煎过的猪肉，旁边有三片涂好黄油果酱的面包。&lt;br&gt;我狼吞虎咽的吃着，静静问：你还吃得惯这培根吗？培根？我意识到她说得就是煎猪肉，于是说：很好吃呀，我很喜欢。&lt;br&gt;抓起手边的杯子喝了一大口，苦苦的，是咖啡，我皱了皱眉头咽了下去。&lt;br&gt;喝不惯咖啡吗？不，我没什么不惯的，再来点儿可以吗。&lt;br&gt;当然！她脸笑得如同绽放春花，举起咖啡壶又给我倒满了杯子。&lt;br&gt;不消片刻，我把自己面前的食物一扫而光，觉得似乎还不太……没吃饱！这里还有。&lt;br&gt;她把自己面前的盘子推给我。&lt;br&gt;里面只有一只煎蛋、一条培根和两片面包，当我吃得只剩下煎蛋和半片面包的时候，突然意识到什么，抬头发现她面前只有一杯咖啡！啊！对不起，你还没有吃呢！我怎么……没关系，我本来就不饿，看你吃得那么香我很高兴，真怕饿着了你，没什么，你吃吧。&lt;br&gt;不，不像话，你必须吃，只是……这点儿够吃吗？在我的坚持下，她开始吃那点儿可怜的早餐。&lt;br&gt;她文雅地咀嚼着，喝咖啡的姿势也显得那么优美，给人一种韵律感。&lt;br&gt;我癡痴的望着她，想着这是多好的女人呐，桦桦以后会这样吗？恐怕未必，那丫头金戈铁马的惯了，决不会这样细腻。&lt;br&gt;静静从额头到脚底都透出一种高雅的气韵，莫非这就是成熟？昨天床上的她全然不同于眼前的她，哪个她更好呢？恐怕这两个她我都放不下。&lt;br&gt;她的乳房裹在Ｔ卹里，奶头清晰地凸现出来，随着咀嚼而轻微颤动，我胯下的肉棒倏地挺直了。&lt;br&gt;她被我看得越来越不自在，面孔红了起来问：怎么了？我脸上有什么？告诉我！别这样看着我，到底怎么了！过来，我告诉你。&lt;br&gt;她犹豫了一下，疑惑地站起身走到我面前问：到底是怎么回事儿？我一把揽住她的腰使她坐到我腿上，在她脖颈上亲吻。&lt;br&gt;她感到我火热坚挺的肉棒顶在大腿上，扭动屁股挣扎着要起来。&lt;br&gt;我搂紧她亲吻她的嘴，同时揉搓那对丰满的乳房。&lt;br&gt;不几下，她就不再挣扎了，和我热烈地吻着。&lt;br&gt;我发现她的呼吸急促起来，屁股又开始扭动，不过这次是渴求的表现而不是想离开我。&lt;br&gt;当我把她乳头揉搓得硬起来时，她也伸手去抚摩我胀挺的肉棒。&lt;br&gt;兵兵，抱我到床上去。&lt;br&gt;她面孔通红地对着我耳朵低声说道。&lt;br&gt;我可等不及了，就在这儿吧！说着我把她放倒在沙发上，迅速剥光她的衣裤。&lt;br&gt;随后我也脱光，分开她的双腿，半俯身把肉棒插进她那早已淫水氾滥的膣腔，我们不约而同地发出舒爽的’啊’声。&lt;br&gt;我急速地一阵快攻之后，她’噢噢呀呀’地喊着洩了身，我俯伏不动，享受那花心吸吮所带来的愉悦。&lt;br&gt;待她高潮过后，我调整了一下姿势，不疾不徐地继续抽插。&lt;br&gt;我面前躺着的是一个美丽的女人。&lt;br&gt;她皮肤白皙，在深棕色皮革沙发映衬下犹如玉琢一般。&lt;br&gt;头发漆黑，弯眉舒展，妙目微闭，鼻樑笔直，鼻翼翕动，嘴半张，从整齐洁白的牙齿缝里发出不知是’哦’是’啊’的含混声音。&lt;br&gt;乳房在我的撞击下颤抖着，暗红褐色的奶头随之跳跃，纤腰以下是宽窄合宜的臀，平坦的小腹下端丛生着乌黑软弱的阴毛，仔细端详才能发现浅浅的妊娠纹。&lt;br&gt;虽然我和她已经三度做爱，但仔细观察静静美妙的胴体却还是第一次。&lt;br&gt;想到这么美丽的女人在接受我的爱，肉棒不禁愈加胀硬，抽插的速度也逐渐加快，而且加大了左右摆动的幅度，静静的声音也逐渐加大，最终像昨晚那样大叫起来。&lt;br&gt;噢…噢…噢呀……啊……啊啊……噢…噢……噢呀…用…力……噢呀……噢…噢……噢呀……啊……啊啊……噢…噢……噢呀……噢……啊…呀……哦…亲…丈夫……啊呀…舒…服……啊……啊啊……噢……啊…呀……哦……兵兵…啊……啊啊……肏…肏进……花…花心了…呀……噢…噢……噢呀……啊…啊…啊啊……啊呀…舒…服……哦…哦……啊！肏…死我……啦……哦呀……静静又高潮了，身子高高弓起，花心含住龟头疯狂地乱咬着，膣腔紧紧的叼住肉棒，把一股股淫液浇到龟头上。&lt;br&gt;我精关大开，大股浓精射进静静体内，她一阵痉挛后瘫软下去，我趴到她身上，两个汗津津的躯体几乎融合到一起。&lt;br&gt;过了一阵，她抬起胳膊紧紧搂住我的脖子说：兵兵，我的小丈夫，你让我舒服死了，长这么大没这么痛快过，差一点儿又死过去了！说着在我脸上、脖子上一通狂吻，下面那张小嘴也悸动着翕合，引得刚刚安静下来的肉棒又一跳一跳的胀硬起来，她感觉到我小弟弟的变化，惊讶地睁大眼睛说：怎么！你……你难道又……同时用力收缩膣腔以证实自己的判断。&lt;br&gt;哦，我的小祖宗，你是想把我……把我弄死啊！我豁出去了，随你怎么干吧！她嘴里这样说着好像是不得已，其实我看出她是因为久旷而慾火焚心。&lt;br&gt;我早就在书中得知她这个年龄的女人正是如狼似虎的时候，我这个初尝腥味的馋猫怎能饶过她去。&lt;br&gt;只是我特别想听到她说出那个不雅的’肏’字，便故意说：不，我怕你累坏了，就先休息休息吧。&lt;br&gt;还故意用坚硬的肉棒向里面捅了两下就不动了。&lt;br&gt;她急促地说：别，我不要休息，你用力……用力呀！好兵兵，快，我忍不住了，别这样，快来呀，求求你了！说到后来几乎带了点儿哭腔儿，屁股剧烈扭动着，阴门紧缩，夹带着肉棒在膣腔里上下左右的冲撞，似乎又有一股温热的液体泛出，浸泡着肉棒使我很是受用。</content></item></essay>