<essay><item><title>娇豔的绝色美人妻（1-9全）(3)</title><author>床上伴侣</author><content>我的肉茎被韵云姐阴道里层层的肉壁箍得死死的，收缩不停的花心无休止地
刺激着我马眼。而她往复落下吞没棒身的弹挺的翘臀不断拍挤着尽根处的两颗睾
丸。&lt;br&gt;随着我将她浑圆丰满的肥臀提起，发白的汁液附着肉棒上抽拔了出来，外翻
嫣红的阴唇唇瓣圈作一个夸张的圆，死死箍住无法完全抽离的棒身，我随着车身
的下跌狠狠地放下她的肥臀，随着阴茎一记向上强有力地顶进韵云姐的身下和我
紧紧结合的幽穴一缩，一放，一股热流从宫口激射而出，却被紧密贴附的肉柱围
堵在棒身四周，丝毫不能外泻。&lt;br&gt;「呜……啊……天啊……」从没有过的畅美和欢快淋漓的感觉吞噬着韵云姐，
坐在铁棒上的两片肥臀扭捏颤抖着。&lt;br&gt;我又缓缓地抬起她的肥臀，使劲朝上撑的手突然一松，人就朝下直滑。与此
同时后臀反射性地一缩，泞湿的穴口一张，射出一股淫液，箍着昂直的肉棒则一
沉，瞬间便又吞没了我发紫的冠头。&lt;br&gt;「我……受不了了……呜……我好想叫出来……呜……」韵云姐的头往靠在
我的肩膀上，性感的红唇在我耳边娇喘着。&lt;br&gt;还没等她细细体味高潮过后的馀韵，我又一波如潮的抽插随车身的摇晃由身
下幽穴内荡漾而起，让她还处于快慰顶峰的身体更强烈地飞速冲向另一个高峰，
她极力抑制着自己如泣如诉娇啼的声音，不时还带着无声的哽咽：「好……好深
啊……插……插到顶了……喔……啊……我……里面好胀……喔……喔……粗……
……好粗……怎么又要流了……又要流了……喔……喔……我受不了了……喔呜……
……喔……流了……流了……呜……啊……啊……」&lt;br&gt;韵云姐一个劲儿抖动不止，小穴紧锁住肉棒，阴精止不住的一阵阵狂泻。强
烈的阴精喷射着我的马眼，我不禁小腹一缩，阴茎剧烈膨胀了数下，「噗」地一
股滚热的精液从插得紫红的龟头马眼里激射而出，浇洒入她期待很久张开的颈口
和花心，继而奔湧的液体不断持续灌满她的花房，与阴道内她同时喷出的淫液汇
聚一起，在湿漉漉的棒身与小穴结合的密不透风处不断滚湧地挤出……
（四）卧室春色&lt;br&gt;晚上，我们从渡假村回来。叔叔去车场停车，我和韵云姐先上了楼。&lt;br&gt;我开了门，摁亮了吊灯，韵云姐俏生生地立在门边。&lt;br&gt;我突然把韵云姐拉倒在自己身上，双手拢上韵云姐纤细柔软的腰肢：「车上
的时候，舒服吗？要不我们再来一次……」&lt;br&gt;韵云姐一摁我的额头：「你疯了？快放开，你叔叔还在楼下呢」我死死地按
住韵云姐，嘴凑上去，韵云姐没有反抗，瞬间两人的舌头便胶缠在一起。&lt;br&gt;我迫不及待地将她推倒在沙发上，一边狂热地吻着那红润诱人的小嘴，一边
粗暴地将韵云姐的连衣裙后背的拉链拉开，把丝织连衣裙从胸前和双手上剥离，
然后一把掀起长裙，顿时女人只剩下胸前的黑色胸罩和堆拢在腰肢上的一段衣裙，
大部分雪白的肉体暴露在男人的色眼下。那成熟丰满而又玲珑致极的肉体在金黄
的灯光下显得更加具有诱惑力。&lt;br&gt;韵云姐「啊……」地轻叫一声，有点胆怯而迟疑地挣扎着：「不行，不要，
不要啊……」黑色的胸罩无法包裹那丰满圆挺的玉乳，白嫩的乳房有大半露在外
面，细细的腰肢收拢在丝织的连衣裙里，下面露出两条修长圆润的大腿，黑色的
三角裤相当薄，完全无法遮掩那鼓凸丰隆的阴部，隐隐约约透出一团凌乱的黑色
阴毛。特殊的环境使我欲火高涨，一把将韵云姐的胸罩撕开，那大嘴便含上右乳，
用力地吸吮着，左手搓揉着另一只丰满白嫩的乳房，不时用手指揉弄逐渐硬挺的
乳头，右手更深入那小得可怜的三角裤，拨弄丰腴柔软的两片阴唇。&lt;br&gt;「啊……啊……不要啊……怎么可以……」韵云姐剧烈地挣扎着。但是，她
知道，每次我逮住机会强行上她，她都是无法抗拒而最终屈服。只是，在家里交
欢，而且丈夫还在楼下随时会上来，万一被抓住可没法见人了！&lt;br&gt;我却没有想这么多，只要满足自己暴涨的欲火，其他就不管那么多了。我用
力地吸吮着韵云姐娇翘的乳头，发现韵云姐的穴口很快湿润起来，便屈起两只指
头，拨开柔软的阴唇，在淫水氾滥的肉洞搅弄着。顿时从韵云姐的下身传来「咕
唧咕唧」的水声。&lt;br&gt;韵云姐「啊……啊……」地叫着，俏脸通红，差不多已放弃了反抗，感觉自
己很快就有了欲望，乳头硬涨着，希望我更加有力地吸吮；肉洞里也酥麻麻的，
流出一汪汪的水儿，被我涂抹得到处都是。一会儿我就感觉受不了了，肉棒硬涨
涨的急需发洩出来。&lt;br&gt;我迅速拉开了裤子，把内裤连同长裤一同剥离了两腿，粗壮黝黑的肉棒挺得
直直的。「韵云姐，想死我了，今天要把你操到升天！」说完，我意味深长地看
了一眼墙上韵云姐和叔叔的合影，然后将肉棒扶正，腰肢一挺，又粗又长的肉棒
便插进女人那紧窄的阴道中。&quot;&lt;br&gt;「啊……好大，我……小健……啊……」&lt;br&gt;沙发上的韵云姐大声地呻吟着，丰满的乳房随着剧烈的抽插而强烈地晃动着，
每次被我一插进入子宫，韵云姐就再也无法矜持，娇呻浪吟不止。我的一双大手
抓住了不停晃动的乳房搓揉着，胯下的肉棒用力地抽插着淫水不断汩汩流出的骚
穴，两片肥嫩的阴唇因为激烈的抽插不停翻起捲入，鲜红欲滴，淫水从阴道随着
股间留下来，沙发上湿成一片。&lt;br&gt;「啊……啊……小健……啊……啊……不要那么用力……我会被你操死的……
……啊……」激烈的抽插使韵云姐淫性爆发，双脚紧紧地缠在我的腰间，丰润的翘
臀也配合着我的抽插摆动，双手紧抱着我的肩膀，俏脸在沙发上左右摆动着，从
诱人的小嘴不停地发出淫荡的叫声。我加快了抽插的节奏，左冲右突，上搅下弄，
每一下都弄得韵云姐浪叫连连。&lt;br&gt;「啊……爽……爽死我了……小健……我……我……韵云姐要丢了……啊……
……」&lt;br&gt;随着阴道一阵收缩，炽热的洪流从子宫深处浇向我的肉棒，胯下的韵云姐达
到了第一次的高潮，但我并未因此而射精，肉棒仍然硬挺，浸泡在韵云姐因高潮
而洩出的温热淫水中，感受着女人子宫有规律的收缩吸啜。&lt;br&gt;待到韵云姐的娇喘平息下来后，我一把抱起韵云姐，跨步走到客厅的客桌前，
把韵云姐放倒在棕色发亮的大客桌上。刚刚经历高潮的韵云姐癡癡地看着狂乱的
我，一脸的惊恐。&lt;br&gt;我放倒韵云姐，开始新一轮的抽插，一边注视韵云姐在胯下娇弱无助地细细
呻吟，一边得意地看桌上的报纸在韵云姐胴体推挤压揉下逐渐皱在一起，肉棒更
是涨得又粗又硬，疯狂地在韵云姐湿淋淋的骚穴中直进直出，带出一波又一波的
淫水。&lt;br&gt;韵云姐「啊……啊……」地狂乱扭动着，感觉一股股酥麻从两人交接处丝丝
缕缕地向全身扩散。&lt;br&gt;我快意阵阵，爽美无比，又猛地抱起挂在自己身上淫声浪叫的韵云姐，在客
厅渡起了方步，一步一挺地把韵云姐操进了叔叔的卧室。我站在床前，环顾室内，
竟发现角落有一面大的立体镜子，一对男女在里面用站姿疯狂交媾着。我走到大
镜子前，转身让韵云姐面对着镜子，下身用力地上挺着，可以看到韵云姐圆润的
臀部被我顶得不停地颤去摇晃着。&lt;br&gt;韵云姐正抱紧我的脖颈享受无比的快感，倏然看到自己在镜中淫相毕露，攀
附在我身上扭动呻吟，羞的双手把头死死压在我的肩膀上，俏脸更是羞得通红，
不敢抬起头来，只是下体传来的快感使得她口中娇喘呻吟不绝。&lt;br&gt;我捧着韵云姐丰满滑腻的屁股肆意抽插，感觉阵阵精意上湧，走到床边，把
沉迷在交媾淫浪中的韵云姐放到床上，按住她小巧的圆肩，嘴凑下去含住一只嫩
乳，胯下一阵密集的狠插，立刻把早就酥麻不已的韵云姐送上高潮顶峰。&lt;br&gt;韵云姐娇喘吁吁，香汗淋漓，玉首后仰，一头乌黑的美发缤纷散落，脸上神
态娇媚万分，秀眉微蹙，樱桃小嘴里发出荡人心魄的娇吟，浑圆的臀部卖力地摇
动着，主动地迎合着我的狂猛抽插的肉棒。&lt;br&gt;「啊……我到了……我要死了……啊……啊……你干死我了」&lt;br&gt;我拨出肉棒，肉棒上沾满了淫水，在灯光下闪闪发亮。一步跨前，把肉棒插
入犹在「啊……啊……」的小嘴中，直顶喉咙，大手固定韵云姐摇摆挣扎的头，
肉棒肆意地在她柔润腻滑的小嘴中抽送。&lt;br&gt;小嘴被涨满，韵云姐无法挣扎，也无法发出声响，只憋得俏脸通红、眉头紧
蹙、香汗淋漓。我咆哮着，一大股粘稠的精液无法扼止地猛烈射出，大部分直接
射进了韵云姐的喉咙，当我的肉棒离开韵云姐的嘴时，精液随着女人的嘴和着唾
液从嘴角旁流出，迷离的眼神泛着浓浓的春意，这表情令我感到无比的爽快和满
足。&lt;br&gt;一会儿，客厅传来开门声，我和韵云姐赶紧整理好衣服，走出房间，刚好看
到叔叔正走进来，有惊无险的逃过了一劫。
（五）肆虐在风高月黑的海滨岸&lt;br&gt;时间过得很快，转眼就到冬天。这天傍晚，我肚子饿得直打鼓，老爸老妈又
都留在了单位加班，我跑过隔壁张叔叔家找东西填肚子。开门的是韵云姐。&lt;br&gt;「啊，小健，是你，我正要过去找你呢，你张叔叔今晚去陪一个重要的客户，
可能很晚才能会来，还没吃饭吧？我们出去吃。」&lt;br&gt;韵云姐穿着件粉花色的棉袍，可依然无法掩盖她傲人的身躯，浑圆的屁股将
大袍撑起形成一条美丽的曲线，亮丽的捲发使她俏丽的脸庞更显妩媚。&lt;br&gt;「啊，好啊，那我等你换衣服。」我将手搭在她的翘臀上往里走去。&lt;br&gt;「小色鬼……不要这样嘛……」她的屁股想挣脱我的扶弄左右扭捏着。&lt;br&gt;我坐在客厅等韵云姐换衣服，女人打扮确实是件麻烦事，她这一进去，或许
要半个小时才能出来吧。我打开电视，兀自点起烟，打发这无奈的３６００秒。&lt;br&gt;时间一分一秒地过去，我举起左手看了看表，表上的指针不动了，我使劲摇
了摇，还是没动静，我低着头笑了笑，想起黑冰上的一句对白：「男人最尴尬的
三件事，推汽车、甩钢笔、摇手表。」我解开表带，将表扔进垃圾桶。&lt;br&gt;「幸亏我还是个男孩，未成为男人。」我喃喃地自言自语，望了眼墙上的挂
钟，八点整。&lt;br&gt;「呵呵……你已经不是个男孩啦。」后面传来韵云姐的声音。&lt;br&gt;我转过头去正想搭话，可眼到之处令我为之一震，张着嘴巴却不知说些什么。&lt;br&gt;她穿着件黑色高领无袖长裙，粉颈围着圈黑色布料，顺着胸部的形状往下延
伸，高耸饱满的乳房将黑色弹性布料高高地挺起，顶端明显地挺着两粒凸点，光
滑的背部与肩膀连着柔柳般的手臂裸露在外，裙边的开叉已延伸至腰部，露出雪
白修长的大腿，浑圆丰满的臀部以不可思议的角度向上翘起，与纤细的柳腰形成
一条慾望的曲线……我看到双眼似要喷出火苗。&lt;br&gt;「怎么样，我漂亮不？」韵云姐双腿交叉幽雅地站在那里，粉红的双唇微微
上翘。&lt;br&gt;「漂……漂亮……漂亮极了……」我直勾勾地望着她，勉强挤出几个字。&lt;br&gt;「嗯，漂亮就好，外面冷，这件大衣给你穿，是你张叔叔的。」韵云姐快乐
地将大衣递给我，唇边的小酒窝美极了。&lt;br&gt;我套上大衣，搂着这美豔的尤物出门了。坐上她的宾士，开往海边一家不错
的酒楼，吃海鲜去。&lt;br&gt;走进海鲜楼，我发现不断地有人偷瞄韵云姐，帮我们记菜的小弟颤颤抖抖地
拿着纸笔，眼睛死命往她的胸上瞅。&lt;br&gt;我瞪了他一眼，他识相地缩开了。接着韵云姐搂着我的手臂往里走去，她浑
圆的乳房紧紧地挨挤着我的手臂，天啊，她胸部的弹性怎么会到这个程度，那飘
飘欲仙的触感不是言语能够形容的。&lt;br&gt;吃罢饭，我提议在海滨路上散散步，韵云姐说１２点前得回到家，因为张叔叔
１２点会回来。我拿出手机调了１１点半的闹钟，她便欣然地挽着我的手答应了。我
们顺着海边的围栏走着，到一处地方停了下来，靠着围拦，望向无边的大海。&lt;br&gt;韵云姐手肘靠着围栏，海风轻抚着她长长的捲发，抹过润唇膏的丰唇显得湿
滑无比，大腿交叉着从裙摆处露出，丰满的乳房与臀部依然坚挺，由肩膀往下勾
勒出一条魔鬼的S曲线，全身散发着种无穷的魅力。&lt;br&gt;韵云姐说有些冷，我二话不说走向前从后搂住了她，解开大衣的扣子，将她
围住。双手不安份地扣住她纤细的柳腰摩挲着平坦毫无一丝赘肉的小腹，身体从
后贴压住她的背臀，坚硬灼热的肉棒强硬地顶住她的丰臀。&lt;br&gt;「啊……小色鬼……」韵云姐娇爹地调整了站姿，将交叉的大腿分开。&lt;br&gt;我伸出长舌在她耳际的下方颈侧转动挑逗着，双唇不住地亲吻她柔滑细致的
每一寸肌肤，我的大手由小腹往上大力摩挲，托起她浑圆的乳房，粗糙的手掌压
着凸起的乳头往上摩擦，再捏起，粗长的肉棒隔着衣物大幅度地左右抚弄她两片
弹性十足的臀肉。&lt;br&gt;身后不断有行人走过，但宽大的大衣围住我们，没人察觉到衣下猥亵的动作。&lt;br&gt;「啊……小健……不要……好多人……啊……好粗大……」韵云姐扭捏着身
躯，鼻息止不住地绵密起来。</content></item></essay>