<essay><item><title>豪乳辣妻1-4(9)</title><author>床上伴侣</author><content>此时儿子正坐在床边，女儿正跨坐在儿子的大腿上，粗大的肉棒在女儿的蜜穴的大力的进出着，女儿那丰满的巨乳也随着身子的上下套动而上下摆动着，最里面的呻吟声就没有停止过。&lt;br&gt;突然，她发现儿子好像看了这边一眼，让她立刻离开了门缝，「枫儿看到自己了，不会的，他现在正在干着望舒，哪有时间看这里，一定是错觉。」&lt;br&gt;她再次的看了进去。&lt;br&gt;此时，女儿正趴在床边，丰满的臀部正高高的翘起，蜜穴里大量的精液正在滴落，大腿上的黑色丝袜上面已经有很多的精液了，高跟鞋里面的小脚更是已经被精液包围了。儿子正将肉棒从对准了女儿的屁眼，然后插了进入。&lt;br&gt;「枫儿，居然将望舒的后面也要了。」&lt;br&gt;看着女儿先是痛苦后是舒爽的表情，她自己很了解，那里被儿子那么大的东西插入，一定会很爽的。&lt;br&gt;粗大的肉棒在那狭小的通道里快速的进出着，蜜穴里的精液不断的流着，让方逸雅想起来自己第一次被干后面的时候和现在很像，也是趴在床上，高高的翘着自己的臀部，不过和女儿不同，自己是在很小的时候就被要了后面，那根巨大的肉棒插入自己体内的时候，她感觉自己像是被撕裂了，不过随后的快感让她在那段时间里，天天期待着被干后面。&lt;br&gt;然后她看到儿子再次望了这里一眼，她知道儿子发现她了，于是最后深深的望了里面一眼，就离开了，今天是女儿的开苞日，自己不应该打扰他们。&lt;br&gt;儿子已经将两个大女儿都开苞了，想象二女儿的后面也一定被儿子享用过了，儿子和他太像了，所以她了解，自己很快就会成为儿子的性奴了，想到儿子的大肉棒很快就可以插入自己的体内，她感到下体又湿了。&lt;br&gt;很快的回到了自己的房间，拿出一根按摩棒，插入了自己的蜜穴里，想象着是自己的儿子在干自己，这跟按摩棒几乎和李云枫的肉棒一模一样，看来是按照他的样子制造的。&lt;br&gt;方逸雅就这样在被按摩棒插着睡着了。而李云枫也是痛快的将大姐的三个洞里都射满了精液后，搂着她睡了。
第08章 替两个小萝莉开苞
第二天，李云枫醒了过来，看着怀里的大姐，那仍然插在大姐蜜穴里的肉棒再次硬了起来。不过他没有干李望舒，昨晚上太疯狂了，大姐需要休息，在李望舒的嘴上亲了一下，就起床了。&lt;br&gt;大床上，李望舒浑身赤裸的躺在那里，脸上挂着甜蜜的笑容，嘴角还有干涸的精液，身上更是到处都有精液的痕迹，刚刚肉棒从蜜穴里拔了出来，那里又开始流起了精液。&lt;br&gt;李云枫洗漱完后就来到了楼下，和平时一样，母亲方逸雅已经在厨房里做早餐了。&lt;br&gt;上身是粉红色的紧身居家服，下身是白色的短裙，还是那条围裙将丰满的巨乳完全的包裹住了，但是衣服和裙子的材料都是那么的透明，从后面看可以清晰的看到雪白的背部和丰满的臀部。&lt;br&gt;从后面搂住了自己的母亲，「妈妈，昨晚上的事你都看到了吧。」&lt;br&gt;大手搂住母亲的细腰，没有侵犯她的巨乳，下体紧紧的贴在母亲的臀部上，但是没有干其他的事。&lt;br&gt;「嗯，你大姐是第一次，你就这样的玩，不怕她以后不理你啊？」&lt;br&gt;方逸雅脸有点红，不过任然温柔的说道。&lt;br&gt;「嘻嘻，妈妈，不要忘记了我们之间的承诺哦，到时候我会玩的比昨晚更厉害。」&lt;br&gt;李云枫吻着母亲的耳朵说道，大手伸入了母亲的下体，蜜穴上面没有一点的东西，还是那么的光滑，手摩擦了一会儿，李云枫就离开了。&lt;br&gt;而这短暂的一会儿，就让方逸雅的蜜穴里流出了蜜汁，「哎，看了我是注定要做性奴了。」&lt;br&gt;带着红晕的脸上充满了期待，她在想象自己做了儿子的性奴后，儿子会怎样玩她。&lt;br&gt;李云枫离开了厨房后，就来到了自己两个妹妹的房间，两个可爱的小萝莉昨晚可是很早就回房睡了呢，现在也该起床了。&lt;br&gt;进入房间，两个小萝莉还在睡觉，粉红色的被子将两人遮盖的很严实，但是那鼓起的肉球却将不是很厚的被子顶了起来。&lt;br&gt;两人都是躺在睡的，清纯可爱的笑脸上带着丝丝红晕，头发散乱在枕头上，轻柔的呼吸声微微的响起，两女睡的很香。&lt;br&gt;「真是可爱，可惜不是双胞胎呢。」&lt;br&gt;李云枫坐在床边，看着两个小萝莉甜美的睡姿，很是淫荡的笑着。大手慢慢的将被子拉了下去，两女的身体暴漏在了空气中，两人居然是裸睡的，李云枫看了眼床头柜，发现那里有两人的睡衣。&lt;br&gt;「居然裸睡，看来昨天的刺激不轻啊。」&lt;br&gt;将被子完全的从两女的身上移开后，他立刻就看到了，两女那饱满的蜜穴处正有不少湿润的痕迹，没有一丝杂毛的下体是那么的诱人，李云枫的肉棒立刻硬了。&lt;br&gt;「家里的女人好像都没有毛呢，白虎，我喜欢。」&lt;br&gt;淫的笑着，李云枫跪在了两女的下体处，两只大手分别按在了两女饱满的蜜穴上，缓慢的抚摸起来，手掌将整个蜜穴都覆盖了，一根手指贴在两女那紧凑的缝隙里，手掌开始摩擦。&lt;br&gt;「哦，真是滑嫩，这么美丽的小穴，很快就要被自己的肉棒插入了，哦，想想都受不了了。」&lt;br&gt;李云枫的手缓慢的抚摸着，两女的脸上也渐渐的红润起来，微微的呻吟声从两女的嘴里发了出来，头部也有了些小幅度的摆动，看来两女在做梦了。&lt;br&gt;李云枫有点受不了了，两个可爱的小萝莉完全赤裸着在自己的面前，没有任何放抗里，他将衣服脱掉了，巨大的肉棒高高的挺立着，坐到了李可心的小腹上，巨大的肉棒被李可心的巨乳夹在了中间，他握着妹妹的两个巨乳开始了乳交。&lt;br&gt;雪白的乳房，巨大而有弹性，手根本握不住，大肉棒在乳房中间快速的抽插，龟头更是不断的打在李可心的小嘴上，随着肉棒的多次抽插，那张可爱的小嘴已经微微的张开，肉棒的龟头慢慢的进入了那张从来没有被肉棒插过的小嘴里。&lt;br&gt;李可心慢慢的醒了过来，感到嘴里好像有什么东西，乳房也好像正被人握着，刚刚在梦里，她梦到自己正在被哥哥奸淫着，张开了大大的眼睛，映入眼睛的是哥哥赤裸的身子，最里面哥哥巨大的肉棒真正缓慢的进出着，「还在做梦吗？」&lt;br&gt;她有点迷糊，不过既然哥哥要干自己，自己当然要配合了，于是主动伸出了香舌舔起了哥哥的龟头。&lt;br&gt;「可心，你醒了，哦，没想到你除了乳房这么柔软，连舌头也这么滑嫩，继续舔。」&lt;br&gt;李云枫握着李可心的豪乳大力的抽插着，龟头在妹妹的嘴里开始大力的抽插起来。&lt;br&gt;李可心本来有些迷糊的眼睛立刻清明起来，「哥哥在用自己的乳房乳交，大肉棒还插在了自己的嘴里，这都是真的。」&lt;br&gt;很是震惊的她忘记了舔肉棒，大大的眼睛盯着正一脸享受的李云枫，「是哥哥，没有错，哥哥正在的在玩弄自己的身体。」&lt;br&gt;本来就红红的脸蛋现在更加的红了，舌头也不知道是该舔还是不舔了。&lt;br&gt;她的心里一直很喜欢哥哥，无时无刻不想和哥哥在一起，当昨晚对她动手动脚后，她就很开心，心里期待哥哥可以更进一步，现在哥哥的肉棒在自己的嘴里，她却又点害怕，害怕失去，她怕哥哥只是暂时的想玩弄她，她不希望这样，她想一直喝哥哥在一起，她现在很迷茫，不知道该干什么。&lt;br&gt;李云枫注意到了她迷茫的表情，还以为她不喜欢自己这样呢，将肉棒微微的从她的嘴里拔了出来，说道：「可心，不喜欢哥哥玩你吗？」&lt;br&gt;他对自己的两个妹妹很了解，她们不会决绝自己，现在妹妹的表情说明她心里有事，所以还是先解决好。&lt;br&gt;微微的摆了摆头，看着李云枫的眼睛，平日里无比活泼的李可心柔弱的说道：「只要哥哥愿意，可心的身子都是哥哥的，我只是害怕哥哥玩过后就不要我了，我不想离开哥哥，我想永远和哥哥在一起。」&lt;br&gt;眼角已经有了泪水，心里充满了伤心，哥哥平日里虽然对她很好，但是不会突然就这样的过来玩她，她怕哥哥是收到了什么刺激，才来拿她发泄，然后就还当她是妹妹，她不想这样，她想做哥哥的女人，被哥哥玩弄，一直和哥哥在一起。&lt;br&gt;李云枫楞了一下，随即笑了，可爱的妹妹真是有点多心了，看了自己平日里表现的让她很不放心呢，手将眼睛的泪水摸掉了，「可心，哥哥想让可心做哥哥的性奴，永远的被哥哥玩弄，和哥哥永远在一起，可心，你愿意吗？」&lt;br&gt;李可心那悲伤的心里顿时被喜悦占据了，「哥哥喜欢我，可以和哥哥永远在一起，被哥哥玩弄，太好了，可以永远和哥哥在一起了。」&lt;br&gt;那充满喜悦的表情全部被李云枫看着了眼里，不过他邪恶的说道：「不愿意吗？那我还是离开吧。我是那么的喜欢可心呢，没想到可心居然不喜欢我。」&lt;br&gt;话语里充满了失望，身子也微微的动了起来，打算站起来离开。&lt;br&gt;李可心刚刚得到希望，怎么可能放过，拉着打算离开的李云枫，让他继续坐在自己的小腹上，那根本来已经离开了巨乳的肉棒再次被巨乳夹在了里面，她双手握住自己的巨乳，摩擦着哥哥的肉棒，对着李云枫说道：「哥哥，可心想做你的性奴，永远被哥哥玩弄，想和哥哥一直在一起，请不要离开可心，可心愿意做哥哥的性奴。」&lt;br&gt;说完，小香舌舔起了肉棒的龟头，舔的很认真，眼神中全部是癡迷。&lt;br&gt;「是吗？那可心你告诉我，你现在在干什么，哥哥感到肉棒好舒服？」&lt;br&gt;李云枫坐在李可心的小腹上，看着可爱的妹妹主动的为自己服务，很是淫荡的说道。&lt;br&gt;「嗯……人家正在用自己的乳房给哥哥乳交，而且人家还在给哥哥舔肉棒，哥哥的肉棒最好吃了，可心最喜欢了。」&lt;br&gt;小萝莉现在想要的是哥哥承认她，接受她，所以对于哥哥淫乱的话语，也是很乖巧的回答着。&lt;br&gt;「可心，你真是淫荡呢，这样的话也可以说出来，看来确实是个当性奴的料呢。」&lt;br&gt;李云枫说道，大肉棒在妹妹的巨乳间开始摩擦起来，妹妹也是很努力的张开自己的嘴巴含着他的肉棒，替他舔着龟头。&lt;br&gt;微微的吐出嘴里的肉棒，李可心对着李云枫笑着说道：「可心是个淫乱的女孩，想要做哥哥的性奴，被哥哥玩弄，请哥哥将可心变成哥哥淫乱的性奴吧。」&lt;br&gt;李云枫听到妹妹淫乱的宣言，开心了笑了，开始大的抽插起来，用自己的妹妹的豪乳来碗乳交，哦，真是爽啊，双手搂着妹妹的头肉棒开始了射精。&lt;br&gt;清晨，灿烂的阳光洒进了房间里，属于少女的可爱的房间里此时正发生着淫乱的一幕，可爱的少女用力握住自己的巨乳，给坐在自己身上的少年摩擦着他那巨大的肉棒，此时浓浓的精液正从肉棒的龟头里射出，少女可爱的小嘴将龟头包裹在嘴里，「咕哝咕哝」的吞咽声表明她此时正在吞咽着精液。&lt;br&gt;「啊……好爽……可心你的小嘴真不错。真不愧是天生淫乱的女孩，哥哥很喜欢。」&lt;br&gt;李云枫舒服的在妹妹的嘴里射着精，早晨的第一发数量很是恐怖。肉棒已经从少女的嘴里拔出来了，仍在射精的肉棒对准了妹妹的巨乳，大量的精液射在了妹妹那雪白的巨乳上面，可爱的少女清纯的面孔，微微张开的嘴巴里面正有精液在流出来，那对丰满的巨乳上面更是被射满了精液。&lt;br&gt;看着妹妹努力的吃着自己的精液，看着妹妹现在淫乱的样子，李云枫心里很开心，看了眼旁边的少女，李月怡还在睡觉，他没有叫醒她，当着另一个妹妹的面玩弄自己的妹妹，让他感到很爽。&lt;br&gt;「可心，来。」&lt;br&gt;李云枫将李可心楼抱了起来，看着还在吞食自己精液的妹妹，笑道：「你知道哥哥接下来要干什么吗？」&lt;br&gt;哥哥淫荡的笑容让李可心一荡，看到哥哥大巨大的肉棒正在自己的蜜穴附近，她知道了，接下来，就是哥哥给她开苞的时间了，轻轻的靠在李云枫的怀里，小手握住了李云枫的肉棒，擡头看着自己的哥哥，说道：「可心知道，接下来，哥哥要将大肉棒插到可心的小穴里，给可心开苞，然后可心就可以成为哥哥的性奴了，永永远远被哥哥玩弄。」&lt;br&gt;妹妹的乖巧让李云枫更加的喜爱她了，让李可心跪在床上，大肉棒来到了她饱满的蜜穴处，缓慢的摩擦着，「真是个淫荡的女孩呢，主动勾引哥哥给自己开苞，是不是很想要哥哥的肉棒干你？」&lt;br&gt;「嗯，可心是个淫荡的女孩，一直想要被哥哥玩弄，想要哥哥的肉棒插入可心的小穴里，玩弄可心。」&lt;br&gt;少女完全的配合着李云枫的话，仿佛她真的是个淫乱的女孩，想到自己马上就要被哥哥开苞了，蜜穴里的蜜汁大量的流出，全部流到了哥哥的肉棒上。&lt;br&gt;「那么，我乖巧的妹妹，哥哥现在替你开苞，让你成为哥哥的玩物，做一个淫乱的性奴。」&lt;br&gt;说完，在蜜穴上摩擦的肉棒对准了蜜穴缓慢的插了进入。&lt;br&gt;李可心感动哥哥的肉棒开始插入自己的小穴了，先是一点点的进入，突然肉棒大力的插了进来，让她顿时惨叫起来，不过她的惨叫声没有发出，李云枫的手覆盖在了她的嘴上，一只手按在她的臀部上，大肉棒大力的插入了她的蜜穴，没有一点怜香惜玉，大力的插入了处女的小穴里，贯穿了妹妹的处女膜。&lt;br&gt;李云枫心里有股虐待的快感，看到妹妹那痛苦的脸，自己插着妹妹体内的肉棒更加的巨大了，已经插入了一部分的肉棒再次插了进去，很快就抵达了子宫的最深处。</content></item></essay>