<essay><item><title>老婆的旅行与大杂交(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;老婆与媛媛是补习班的同学。两人志同道合一样的骚，经常搞在一起。不仅回
家与我玩３Ｐ，也常到外头找男人玩。当然没男人时，两人也会同性恋起来。我干
过那么多女人，媛媛是属奇品之一。她骚劲十足，淫荡的脸蛋，魔鬼的身材。每次
与她做爱我都十分尽兴。&lt;br&gt;一回老婆与媛媛从国外旅游回来，当晚她们两人一起来安慰我多日没事的小弟
弟。经过几回合的激烈战争后，三人都满足的躺在床上休息。&lt;br&gt;我左抱老婆右拥媛媛的问：「才几日不见，妳们两个更美丽了。可是洞好像变
大了喔！」老婆与媛媛对视一眼，才一一道来。&lt;br&gt;几天前老婆与媛媛一起到普吉岛玩。蓝色的海洋，白色的沙湾。&lt;br&gt;「媛媛，看我晒得这么黑！」小蕙拉起臀部的伸缩布料，雪白的肤色与大腿古
铜色的皮肤呈现强烈的对比。小蕙穿着三点式的性感比基尼，大奶子在小胸罩的支
撑下，不住的乱晃，稀薄的布料下乳头也傲人的挺起。&lt;br&gt;「这样不好吧！」躲在太阳伞下的媛媛不在乎的说着。&lt;br&gt;媛媛穿着性感的三点式内衣，躺在折叠式躺椅上。因为没有把泳衣带来，只得
穿着内衣上阵，幸好海滩没什么人。&lt;br&gt;只是媛媛的内衣更为暴露。粉蓝色渔网状的胸罩遮掩着不大但形状更为完美的
乳房，修长的美腿在内衣的衬托下更加引人遐思。&lt;br&gt;「夕阳好美！」小蕙忍不住说着︰「但总觉得有点美中不足。」&lt;br&gt;「啊？」媛媛不解道。&lt;br&gt;「最好能发生一段异国恋情。」小蕙说着。&lt;br&gt;「你……不会是想做爱吧！」媛媛偷偷笑着。&lt;br&gt;「既然来到了国外，至少找个金发碧眼的外国人享受吧！」&lt;br&gt;「我也正有此意，听说黑人的粉大喔！」媛媛色咪咪的摸着自己的奶子说。&lt;br&gt;「走！一起去钓恺子吧！」小蕙兴奋地说着。&lt;br&gt;「去哪？」&lt;br&gt;「ＰＵＢ！」&lt;br&gt;「不要！每次又要我帮你提东西。」媛媛抱怨道︰「我不去！」&lt;br&gt;「什么！？」小蕙说。&lt;br&gt;「看到帅哥的话，帮我带个回来吧！拜！」说完就摸上床，准备睡美容觉。&lt;br&gt;「真是的……」小蕙出门时，嘀嘀咕咕的念着。&lt;br&gt;二小时后……&lt;br&gt;「嗯……嗯……嗯……啊……啊……噢……」好奇怪的感觉，媛媛的神秘部位
隐约的快感向波浪般慢慢升高，媛媛的身体不住的随意扭动，乳头好像被人轻轻的
咬着。&lt;br&gt;「啊……不要……啊……有感觉了……」好像有硬硬的东西插进来了，「啊…
…不要啊！……嗯……」阴道因为兴奋而不住的颤抖起来，乳头也不听话的变得坚
硬。&lt;br&gt;媛媛心想︰又是小蕙在捣蛋，大概是找不到男人就来烦我。&lt;br&gt;从小蕙的床上传来阵阵的呻吟声及节奏般的拍打声，「干什么？好奇怪的声音
？」媛媛被小蕙的做爱声吵醒。&lt;br&gt;「好大啊！……嗯……嗯嗯……真硬……快、再深一点……哦……好舒服哦…
…唉呀……我快没……力气了……啊……」&lt;br&gt;小蕙像狗一样的趴在床上，脸上尽是恍惚满足的表情，丰满的屁股不住的往上
挺，一个身形健美的金发帅哥正把他粗大的阴茎插入小蕙窄小的阴道中。&lt;br&gt;『那是谁在抚摸我的……』媛媛往下一看，一个黑人跪在媛媛大腿根间，正玩
弄并爱抚她的阴唇。&lt;br&gt;媛媛大吃一惊，用力地挣脱黑人的搂抱，并大叫着︰「我不要！……我要出去
！」&lt;br&gt;「嘿！嗯……嗯……既然人都来了……啊……啊……嗯……何不高兴的享受呢
？」小蕙娇喘的说着。&lt;br&gt;「Ｈｉ！Ｎｉｃｅ　ｔｏ　ｍｅｅｔ　ｙｏｕ！」黑人笑嘻嘻打招呼。&lt;br&gt;「Ｍｅ……ｔｏ。」筱岚有点不自在的回答。毕竟全身都被陌生人看过了，豁
出去了吧！&lt;br&gt;媛媛要黑人躺下，黑人的阳具直直的翘得好高，整只阳具黑亮亮的，血管暴张
。她俏皮的吐了吐舌头，轻轻的用双手上下抚弄着。&lt;br&gt;媛媛望了望小蕙，那个金发帅哥狠狠地把猛烈的把阴茎插了进去，又整只拔了
出来，小蕙不断的扭动屁股，似乎想迎合阳具的节奏。&lt;br&gt;不久，小蕙的身体开始痉挛，帅哥又抽插得更快，「啊……啊……Ｉ　ａｍ
ｃｏｍｉｎｇ……要丢了……」小蕙躺在床上不停地喘息。&lt;br&gt;她的胴体因为汗水和精液而显得发亮，整个人因高潮而不停的颤抖着。金发帅
哥见到小蕙不行了，便转战媛媛的已经湿搭搭的花丛。&lt;br&gt;当金发帅哥把沾满小蕙淫水的阳具，在媛媛的阴唇上摩擦，「啊……好爽！…
…再深入一点……嗯……嗯……对对……」媛媛满足的呻吟道。&lt;br&gt;黑人的阴茎很大，起码有廿五公分长，他拉起媛媛的头发，让媛媛把嘴凑近他
的龟头，媛媛熟练地含住龟头，然后手握住棒身，一边吞吐，一边用手套弄，而黑
人则是闭上眼睛，享受着特级的服务。&lt;br&gt;媛媛不断张开嘴，把他又大又硬的阳具含进口中，用尽全力吸吮，而金发帅哥
这时候把他的龟头顶在我的阴户上，让我热得要命，当他把阴茎插进媛媛的秘道时
，媛媛忍不住轻轻咬了咬黑人的阴茎。&lt;br&gt;「唔～～～……唔～～～～……」黑人呻吟道。&lt;br&gt;而小蕙呢？则是满脸潮红地看着媛媛性交！想必是还没清醒过来。&lt;br&gt;媛媛熟练地含住龟头，然后手握住棒身，一边吞吐，一边用手套弄，黑人则是
闭上眼睛，享受着媛媛的服务！&lt;br&gt;不久，小蕙也已经忍不住地靠了过来，像只小母狗一般地在地上爬行着，身后
拖着一道淫水的痕迹，来到他们的身边。这时候金发帅哥像是要炫耀般的，用力地
将他那粗大的肉棒插入媛媛的小穴里面，随着肉棒的快速进出，媛媛发出了一种哀
嚎似的浪叫，这时，小蕙的嘴唇凑上了媛媛的阴唇，不住的舔着媛媛的阴核。&lt;br&gt;「啊……啊～……啊我……要……丢……了……我……要……高……潮……了
……我……真……的……要……丢……了……喔……喔喔……喔……喔喔……啊…
…啊啊……啊……啊啊……啊……啊……啊……喔……喔……喔……啊……啊啊…
…啊啊啊啊啊啊……啊……」&lt;br&gt;同时，帅哥也把阴茎自媛媛的体中抽出，乳白色的精液大量的射在媛媛的阴唇
上，小蕙感受到了媛媛清楚而激烈的的震动，淫水由阴道中急喷而出，搞得整个床
上湿成一片。&lt;br&gt;这时，黑人还感到不满足，硬是把小蕙带到阳台上，当场干了起来。&lt;br&gt;「怎么会……喔……喔……在这种地方……嗯……嗯……做爱啊……啊……多
丢人……啊……可是这……种……舒服……的感……觉……好……特别……好……
爽……好……舒……服……用力……对……真棒……你……你……怎……会……这
……样……厉……害……呢……啊……啊……啊……啊……」&lt;br&gt;楼下已经有人注意到，阳台上有个东洋妞正被黑人干着，旁边的另一个东洋妞
正淫乱的舔着白人的阳具。&lt;br&gt;感觉到那个黑人用手指把的阴户撑开，越干越深入，越干越用力，小蕙几乎快
不能呼吸，黑人的阴茎好硬好长，每次都顶到了小蕙的花心。&lt;br&gt;「啊……嗯……嗯……嗯……啊……啊嗯……我……快……嗯……要……去了
……喔……喔……喔……啊……啊啊……啊……啊啊……啊……啊…啊……我……
要……高……潮……了……要……丢……了……喔喔……喔喔…啊……啊……啊…
…啊啊……啊……啊……啊……喔……啊啊……真……啊…棒……啊……喔……喔
……啊……啊啊……啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊……」&lt;br&gt;小蕙高潮的时候，黑人也高潮了，他把的阳具顶进小蕙的口中，小蕙贪婪的吸
着黑人喷出的精液，一滴也不剩的全进了小蕙的嘴中。&lt;br&gt;而帮金发帅哥口交的媛媛，也被射得满脸都是。&lt;br&gt;他们四个人休息了一整天，又持续玩了两天两夜才罢休。&lt;br&gt;两人回台湾之后，有一阵子，小蕙和媛媛上课时，走路都不太自然呢！&lt;br&gt;故事才一讲完，我的鸡巴又硬梆梆的。老婆与媛媛阴穴也流出了淫水。三人当
然又大战起来。经过了几番厮杀，老婆与媛媛越战越勇，而我已快挡不住了。还好
至至回来，帮我挡下一个。经过我们叔姪的努力之下，老婆与媛媛终于高潮了。&lt;br&gt;我与至至也分别将精液射进老婆与媛媛的阴穴里。我抱着媛媛而至至抱着老婆
，四人就躺在床上睡着了。&lt;br&gt;隔天我被电话吵醒，是姊姊打来的。说今天是假日，要全家一起到山上她的温
泉饭店玩。津津跟他老公阿辉，及悠悠也会去。要我十点带小蕙及至至上山与他们
会合。挂完电话回头看床上，只剩老婆一人在睡觉。而隔壁至至房间却传来阵阵的
呻吟声。赶紧到隔壁房间一看，至至与媛媛以干了如火如荼了。&lt;br&gt;「喔……至至……啊……啊……真是爽死我了……啊……你的东西好大好热喔
……喔……喔……真没见过啊……啊……我爽毙了……喔……喔……喔……我升天
了……啊啊……我来了……喔……啊啊……」&lt;br&gt;至至将媛媛的双腿压向胸前，让阴户更凸出，龟头每一下都能插进她深处的花
心。在连续的几次冲撞下，引得媛媛高潮连连，当时迷人的模样差点让至至洩精，
至至赶紧闭气调息，转换姿势，把她翻过来躺在床上，至至由背后去插她的阴道，
这样虽然插得不深，但是每一下都能刺激到阴蒂。&lt;br&gt;媛媛的大腿夹住阴户，让阴道更紧缩，至至猛烈地拚命冲刺，鸡巴像要把阴道
给戳破一样，终于让精门大开，把精液全射进媛媛子宫的最深处。&lt;br&gt;高潮过后一切归于平静，至至心满意足的搂着媛媛休息。&lt;br&gt;我忍不住了，冲回房间叫醒老婆。我们一起洗鸳鸯澡，在浴室里玩着玩着，我
的鸡巴又硬起来，我又想做爱了，就回到床上去，我要小蕙不穿内衣，重新穿上上
班制服后帮我吹喇叭，我就赤裸裸的站在床上，让小蕙穿着制服跪在我面前。&lt;br&gt;我让她提着我的鸡巴含在嘴里，小蕙抬着脸一口将我的龟头含进去，她又吸吮
又是舔，鸡巴在她的舌头拨弄下一下子就全硬了，我还指挥她如何吸我才能更舒服
。&lt;br&gt;「啊……对……就是这里……啊……赶快吸一吸……啊……好舒服喔……下面
的卵蛋也要用舌头去舔……啊……对啊……小蕙，你进步好多了……老公会爱死你
的……龟头再含进去……嗯……把它全吞了……再进去一点点……嗯……乖……老
婆好乖喔……老公等一下会好好再爱一次ㄛ……喔……弄的我好舒服……啊啊……
」&lt;br&gt;因为刚起床，比较耐得住，小蕙穿着制服跪在我面前帮我吹喇叭，帮我舔了２
０分钟，直到她喊嘴酸受不了，我才同意让她停手。我把她翻到我身上，制服还穿
在身上，就钻到她的裙子里面，拨开阴户的草丛，把湿淋淋的阴户贴在我的脸上，
用舌头帮她舔干净，小蕙的阴道口又泌出好多淫水来。&lt;br&gt;我们用６９女上男下的姿势帮对方口交，一直舔到小蕙拚命洩身，瘫在我身上
起不来为止，我才用正常位的姿势趴在她身上大干一场，干得天摇地动，日月无光
，才心满意足的洩在小蕙身上。&lt;br&gt;后来至至与媛媛进来叫我们起床。四人又在床上大闹一番，我与老婆抱着亲吻
。而至至在我的跨下舔我的鸡巴，媛媛则趴在老婆身后舔老婆的屁眼。哇！真爽。&lt;br&gt;很想又干起来，可是想到姊姊他们在山上等我们，就赶紧起身叫大家不要玩了
。&lt;br&gt;简单穿件衣服，四人就上山了。&lt;br&gt;当然是我开车，短短的３０分钟路程，至至用鸡巴与嘴巴分别将老婆与媛媛各
搞出一次高潮来。至至自己也将精液射进老婆的穴里，躺在后座喘息着。差点无法
下车，还是我扶他下来的。&lt;br&gt;到了饭店，我们直接上顶楼我们的砲间。里面已经开战了，阿辉与他的岳母大
人在和室里干的天昏地暗。而两各姪女却在大池里抚摸着。姪女一看到我们，就将
她们的弟弟至至拉到一旁躺椅上，三个姊弟就玩起来了，可怜的至至！&lt;br&gt;这时和室传出姊姊疯狂地叫床︰「哦……哦……阿辉……你好会玩哦……嗯啊
……啊……哦哦……来了……喔……又来了……啊啊……干得我快死了……啊啊…
…喔……不行了……去了……啊啊……啊……啊啊……」&lt;br&gt;阿辉鸡巴像是泡在湿滑的热水袋中，被温柔的洞壁包围着，姊姊每一次高潮引
发连续性的阴道紧缩，夹得阿辉大呼过瘾。阴茎在阴道里面越浸淫越大支，龟头涨
得发烫。姊姊被连续的高潮打败，全身一颤就瘫在床上，无法动弹了。阿辉把姊姊
的双腿架在肩头，做最后的快速冲刺。&lt;br&gt;「啊……啊啊……啊啊……啊……啊……啊……哦哦……啊啊……」阿辉已经
冲刺到了最极限，大吼一声，把积蓄在体内的精液全部发射出来。高潮的愉悦，让
阿辉脑筋一片空白，全身轻飘飘的，感到三魂七魄都飞离身体，全身毛细孔都纾张
开来。姊姊与阿辉抬头对我们一笑，两人又紧抱着休息了。&lt;br&gt;我一看这情景，才３个男人，如何应付５个性慾超强的女人啊！尤其阿辉又只
能算半个。赶紧叫老婆与媛媛请救兵，媛媛当然请小郑来。而老婆不只叫阿刚来，
也叫小玉及美玲来。真是苦了我啊！</content></item></essay>