<essay><item><title>贤惠姑妈变骚妻1-9(10)</title><author>床上伴侣</author><content>哦，对了，还有她胸前傲立的丰满大奶，目测看那双奶子没有45也有40D ！&lt;br&gt;虽然隔着乳罩，但是我能感觉到她那双巨乳的尺寸绝非在姑姑之下，想到那对豪乳正被无奈地束缚在小小的乳罩内，我就有一种想把它们从乳罩中释放出来的快感，看着那说的奶子沉甸甸的挂在女人的胸前，摸一下，舔一下，心中就怜惜不已，女人的奶子为什么要束缚起来呢，它们就是一对美丽的天使，让男人销魂的小坏蛋！哎，想想都嫉妒，能够肏她的男人不知道多幸福啊！&lt;br&gt;正在我浮想联翩之时，一阵粉笔摩擦黑板的沙沙声传入耳中，原来她正转过身在黑板上写下了她的名字：「任飞儿」，这三个飞逸飘扬，尤其那个" 飞" 字尤其特别，最后一笔犹如蛟龙抬头般神奇飞扬！然而，我的眼光却无法控制地被她圆圆的屁股蛋子所吸引，除了意想之中的丰满外，我竟没看出有丝毫裤衩的痕迹，莫非她没有穿内裤？还是屁股太肥大内裤被紧绷的裤子勒进肉缝了？&lt;br&gt;「大家好，我叫任飞儿，是你们的新班主任，是接替老王老师的，我将和大家一起度过这接下来的几个月，帮助大家打好高考这一仗！希望大家支持我的工作，也感谢老王老师之前为咱们班做出的贡献！」，一种中年女人特有的娇美声线打断了我的思绪，原来是在向大家做自我介绍！任飞儿又接着说：「我是学英语的，也是你们的班主任，我想大家都清楚，我们在这里是为了什么！高考虽然不能说就是你们的人生转折点，但绝对是你们的一个机会，转变命运的机会，考好考坏都会影响着你们的未来走向，所以希望大家努力备考，我也会全力以赴支持大家！谢谢！」&lt;br&gt;这时班长带头鼓起了掌。&lt;br&gt;班长真的很会来事，他站起来说：「老王老师的为我们尽心尽力，经常陪我们到深夜，我们自习，她便陪在我们身旁随时解答我们的问题，我代表全班感谢老王老师……」&lt;br&gt;班长就是这样爱煽情，他开始没完没了地说些动人的话！而我始终没有把目光移开，仍然痴迷的盯着任飞儿，我明白我喜欢上她了，不仅因为她的美妙身材，更因为她那种高高在上的为人师表的姿态，让我有一种莫名的占有欲望，想要有一天能够得到她的垂爱！&lt;br&gt;少峰看到我直勾勾的眼光死盯着任飞儿，他悄悄在我耳边轻声说：「你小子眼睛都不眨一下，看上她是怎么的，你丫真的喜欢老女人啊！」，我不屑一顾说：「你懂个屁，这个年龄的女人才是精品，不仅肉体上早已成熟，心理上也久经人伦之事，早已内外俱佳了，男个男人要是能得到这样的女人，简直就是当了皇帝啊！」&lt;br&gt;我俩还想继续贫嘴，谁知道竟然被任老师看到！&lt;br&gt;「你！叫什么？」&lt;br&gt;我几乎被吓了一身冷汗，触电般站了起来，如同条件反射般回答道「我，我，叫王明，18岁！」&lt;br&gt;这是全班哄堂大笑，这一下搞的任飞儿也捂嘴呵呵地笑了起来，美丽的嘴角如同黑板上那个" 飞" 字一样显得神彩奕奕，整个面容也显得，羞涩而典雅。于是，她做了一个噤声的手势，咳了咳说：「我没问你，我问你旁边的那个同学！他为什么在班长讲话时底下小声嘀咕呢！」，原来她是在问袁少锋，我一下子明白了原来任老师并没有叫我，是我太过专注与她，所以反应过度了！我顿时脸红脖子粗，低头不语。这就是我和她第一次的"邂逅" ！&lt;br&gt;任老师的到来几乎都让我暂时冲淡了我对家中姑姑的欲望，课堂上我几乎没听到任何东西，满脑子都是任老师裸体的样子，看着她在讲台上走来走去，高跟鞋叮叮当当的敲打着地板，在我心中不断勾引着我的心魄，不知道是她动作大还是乳房实在巨大，她的胳膊稍微晃动一下，整个胸脯都会有颤动的变化，而且她在检那些落到地上的粉笔时，肥硕的屁股更是夸张的把西裤撑得不能再紧绷，裤裆中间都快露出那美丽的花蕊，两片肉瓣都被紧绷的裤衩分开了，这一切看在眼里，我恨不得冲上去隔着裤子就把鸡巴直接插进去！&lt;br&gt;紧张的一堂课结束了，只不过紧张的是我，而不是课程或者是时间。这下我可糗大了，一下课了袁少锋一个劲儿得开我玩笑拿我开心，有几个女同学也对我指指点点。不过他们怎么知道，这正是让任飞儿注意我的开端，之后的故事谁又能想到呢！&lt;br&gt;其实我的学习并不算差，虽然比不上班长，但也总是排在前10名，也是学校指望的那些考一类本科院校的学生，自然老师也把很多心思放到我们身上。自然和老师接触的机会也很多，虽然不总是独处，但这也为之后培养我对她的爱慕之情起到了帮助作用。其实那个年代老师总是很负责任的，而且不辞辛苦认真负责教好每个学生，有同学对任何问题不明白，不管多晚，老师都会去解释到底直到学生明白为止！&lt;br&gt;一天的学习很快就结束了，而我的脑海里还都是任老师的那浑圆丰满的屁股和鼓囊囊的奶子，我当然不会在任老师上任的第一天就被留下谈话，我像往常一样下学，向学校门口走去，今天袁袁少锋有事先走一步，就剩下我独自走出校门向家的方向步行，就在我一个人走着走着，听见后面有一个娇美柔美的女人叫我，回头一望，原来是她！是任飞儿，这一下子让我激动不已，然而更让我" 鸡动"的是她自行车夸腿下车的瞬间，由于幅度很大，我看到了任老师身上最隐秘幽深的地方，她的裆部，任飞儿老师的裤裆，虽然隔着裤子，但我也可以明显感觉到她下身肉屄的厚度，仍然是鼓鼓囔囔，几乎都要挤出水来了！&lt;br&gt;我爽朗地向任飞儿打招呼，任老师笑了笑说：「今天看你上课看你怎么呆呆的盯着讲台，一开始还自己主动报名字，是不是上课没认真啊！」&lt;br&gt;这就是那会儿的老师，学生的一举一动她都会关心！&lt;br&gt;我虽然渴望她到了流口水的境界，但是我也知道女人不能一下子就上，要慢慢来，于是我有些不好意思的回答：「没，没，我就是看您特别亲切，您特别想我的一个亲人，我特别想念她的！所以就特别留意，总是盯着您看……我……我」任老师的表情有一些意外：「亲人？是谁呢？」，我有些不好意思的说「是我妈妈！」&lt;br&gt;她面露惊奇之色，问道：「难道你不是每天都能见到她妈？还思念什么？」，我装作很难过的样子说：「她，她，在国外，我都很久没见到她了！」&lt;br&gt;说完我低头独自向前走，任老师见我如此难过，赶忙追过来安慰我「哎，真是不容易啊，你妈妈没在身边，都是谁来照顾你呢？」，她说完话，我回答道「是我的姑姑，我和姑姑住在一起！」，这期间我虽然低着头，但目光始终还偷瞄着她的一举一动，随着她小步跑过来，她的肉弹一上一下在胸脯上跳来跳去，那脆弱的奶罩根本束缚不了她肥硕的肉球！我承认我很邪恶，但也怪不得我，谁叫她那么迷人，身材美得如此让我消魂！&lt;br&gt;任老师还继续关心的询问着我家里的情况，虽然夏天昼长夜短，由于高考复习阶段下学都已经快8 ：30了，走着走着天色慢慢黑了，我们来到了一个叉路口，就在等待红灯时，突然从我俩身后嗖地驶出一辆摩托车，侧身从我们的左侧飞速疾驰而过向右转去，急速行驶的过程中摩托车结结实实撞到了任老师的自行车，这一下子就带倒了穿高跟鞋的任飞儿老师，由于我俩并排走着，任老师左手推车身在车子右侧，我呢有手推车身在车子左侧，她的身子不由自主的倒向了我，而我虽然是个18岁的大小伙子，可是倒向我的除了任老师还有两辆自行车，我自然无法承受也向右侧倒了下去。&lt;br&gt;由于我的脚踝被自行车大轴狠狠隔了一下，所以造成了软组织挫伤，脚踝扭伤，一下子疼得我叫了起来。不过幸运的是，压在我身上的除了自行车还有她，软绵绵的肉身结结实实压在了我的下身，那柔软的感觉贴在我裆部那团软塌塌的肉蛋上，一股酥麻传遍下身，再加上那满头的秀发，完完全全的贴在了我脸上，阵阵幽香扑面而来！我知道我很快下身已经勃起，就那么不争气，顶在任老师那软软的屁股蛋子上，于是她迅速起身，我不知道她是否注意到了我的身体变化，只是借着路灯昏暗的光线，我看到她只是低头蹲下去查看我的脚伤。当她看到由于挫伤和磕碰导致的红肿，她似个小姑娘似的着急起来「呀，伤的这么重，不行，咱们去医院」，我勉强到「没事，老师，我去擦点药油就好了，不用去医院了，我家离这里不远了！」，她固执的的说「不行，都这么严重了，怎么行！必须要去医院！」&lt;br&gt;我哪里想到会这样，无奈只有听从她的话一起去了医院。&lt;br&gt;到了医院看到她为我忙前忙后，挂号拿药，真的好像我的亲妈妈一样照顾我，我甚至有些为刚才对她的亵渎感到羞愧！然后这种感觉持续了不到5 分钟，就被一幕震撼的景象打破！我不得不承认我本质上就是个流氓！&lt;br&gt;由于护士都已经下班，焦急的任老师主动替我上药，然后就在她蹲下身给我上药时，那双流氓的慧眼又捕捉到了那美妙的一幕：由于任老师十分焦急，顾不得自己的姿态，当她蹲下身时，双乳由于受到了双腿挤压，似的原本就紧紧贴在一起的一对肉奶子，就更加拥挤，一条深深的乳沟呈现在我的色眼面前，我的眼神不由自主的看着那里，目不斜视，眼不移物。也许她早已被焦急的无暇顾及走光，随着她双臂不停的运动，那要命的乳沟曲线也在一双爆乳的互相挤压下不断变化。这一切尽收眼底，使得下身鸡巴又开始蠢蠢欲动，不知不觉间药上完了，蓦然我俩双目对视，她注意到了我的目光，我也赶紧移开躲闪。她知道我在看什么，她很尴尬的站起身，有些结巴地说「王明，好了，你，你……老师送你回去吧！」，我这样子也不推辞了，将就着打车回家了！并且给我送到了家门口。&lt;br&gt;我其实伤得并不重，起码可以自己行走，我想就想在此道别了任老师，没想到任老师非要送我到家门口！她说：「不行，我一定要送你到家，不然你怎么跟你家人解释！」，见我还要说话，她立刻拿出了班主任的口气补充道：「明明，不要说了！是我害的你这样的，我必须要和你家里解释的，不然我怎么当你的老师！连自己的学生都保护不了！」&lt;br&gt;我见无法推辞，只好由她搀扶我走上了电梯！&lt;br&gt;很快电梯就到了10层，任老师扶着一瘸一拐的我，走到了我家门口，我按响了门铃，开门的是姑姑，她看到我被一个体态丰盈，气质不俗的女人搀扶着，有些晃不过神儿，姑姑问道：「明明，这是……」&lt;br&gt;不等我来介绍，任飞儿主动回答到：「我是明明的班主任！您是明明妈妈吧！」，姑姑看着我的脚似乎有些一样，有些狐疑的说：「哦，您，您好！我是明明的妈妈，明明的班主任不是老王老师？您是……另外我们明明的脚怎么了！」&lt;br&gt;面对这么多疑问，任老师有些不知如何回答，我急忙说：「妈，您真是的，还不请任老师进去，我都快疼死了！」，姑姑也意识到自己的失态赶紧将我俩让到屋里；此刻我的手仍然搭载老师的右肩上，由于我比老师要高好多，右手自然下垂到了她的胸部，这一点我和任飞儿都没有注意到，唯独被姑姑看到，她使劲瞪了我一眼，我才意识到赶忙将手拿开；但是很快焦点就转到了我的脚上，其实姑姑早已迫不及待，她焦急的蹲下身查看，当她看着我由于扭伤淤红的脚踝，慈母护犊之情一涌而出，我几乎都能从姑姑眼中看出，一是嫉妒刚才我不经意间的不敬，而是担心从心底里担心我，因为既是她的老公又是她的儿子，看到我受伤母性的姑姑，自然无比担心！她竟然有些不客气的质问任飞儿：「任老师，这是怎么回事！我们明明这是怎么了？脚都红了那么一大块！谁弄的！」&lt;br&gt;这口气中夹杂着质问！&lt;br&gt;任飞儿被这一问也有些懵了，有些委屈的她，被我看到她眼圈微微发红，但还是完完整整地解释了我俩在下学后发生的一切事情经过！说完也开始道歉没有照顾好自己的学生！说完写给姑姑一个学校的分机。对姑姑说：「您明天看看王明的情况，如果不行可以请假，这是我的电话！今天的事是我不好，没有照顾好自己的学生！让您担心了！」，姑姑也觉得有些失态，连忙为刚才的质问作着解释，气氛不算融洽，我知道姑完全是担心我才如此失态，我赶紧打圆场，我有些心疼飞儿，连忙替她向姑姑解释，说不怪任老师！我赶紧送走了老师，临别前，我凑到老师耳边，小声说：「任老师，你别计较我妈，她是因为担心我，没有责怪您！」，任老师小声说：「都是老师不好！」，我说「不，您真的是个好老师，您真的很像很像我的亲妈妈……」，任老师听了我的话，一脸的惊讶，这也在我意料之中，我只淡淡笑了笑~ 送走了老师！&lt;br&gt;</content></item></essay>