<essay><item><title>绝美人妻嘉欣(3)</title><author>床上伴侣</author><content>「别怕，我们先在浅水区，妳一站起来就没事了，我们先学水中闭气，沉入
水中然后站起来，出水时用嘴吸气。」费尽心思，终于有了第一次的身体接触，
牵着杨妈妈柔细的小手，一步步地走向池里.&lt;br&gt;「放心，我牵着妳，憋不住气时拉着我站起来就好了。来深吸一口气，沉入
水中，站起来，就这样，很简单，是不是？来，换妳做一遍。」若尧边讲解边示
范。&lt;br&gt;看到杨妈妈战战兢兢地拉着自己的手，像个小学生一样的乖乖听话照做，若
尧顿时觉得杨妈妈和自己的身份差距不再那么的悬殊，甚至只是个需要自己保护
的弱女子罢了。这一想，游泳老师的身份变得更自在而权威了起来。&lt;br&gt;「很好，很好，来，多做几次就不怕了。」&lt;br&gt;「做得很好，我放手了，妳自己多做几次，别怕！」&lt;br&gt;听到若尧要放手让自己练习，心里紧张得有些慌乱，更觉得若尧刚刚温柔体
贴的呵护，是让自己得以安心的定心丸。想到十年来，身边没一个得以依靠的男
人，一股娇羞的爱意无端升起。羞人啊！赶快定下心来，危危颤颤地照做了起来。&lt;br&gt;「杨妈妈，妳学得很快、很好，是不是很简单？」&lt;br&gt;听到这个几天来困扰着自己的男孩的讚美，嘉欣娇靥微微发热，撒娇道：「
好可怕！」&lt;br&gt;「累不累，要不要休息一下。」&lt;br&gt;「不用了！」&lt;br&gt;「好，那我们学第二动，水母漂，先看我示范。沉下水，双脚往胸部内缩，
两手抱紧双脚，全身放轻松，身体就会自然的漂浮起来，憋不住气后，两手放掉
双脚，双手压水，站起来就好了。」&lt;br&gt;感觉到这个动作比刚才复杂困难许多，嘉欣不禁害怕了起来，「好难喔！我
怕我不会。」&lt;br&gt;「来，别怕，我再多示范几次，妳闭气沉到水里看清楚。等妳做的时候，我
也会沉到水里保护妳。」若尧带着温柔却又略显教练权威的语气说道。&lt;br&gt;看了几次，似懂非懂，却也只能赶鸭子上阵的做了起来。前半个动作倒还好，
身体真的在水里漂啊漂的，可是气快憋不住了，急着站起身来，两手放掉双脚，
急急忙忙的就想站起来，却忘了两手压水，脚下一个踉跄，整个身体失掉平衡，
嘴吧一张，池水一湧，猛地喝一大口水。&lt;br&gt;若尧看到杨妈妈的困境，急着要拉起杨妈妈，可是溺水的人两手乱抓，若尧
没能拉到杨妈妈的手，大手却由上而下一把拂到杨妈妈丰满的胸部，急忙忙地双
手合拢在杨妈妈的小蛮腰上将她提了起来。&lt;br&gt;嘉欣上身浮出水面后，急喘喘的吸了几口大气，不知是因呛了气还是因娇贵
的双乳被男孩的大手给碰触到，玉靥飞红，嗔声道：「若尧，你真坏！」&lt;br&gt;若尧兀自还沉溺在杨妈妈丰满胸部的美好触感中，听到杨妈妈的娇嗔，有些
搞不清楚她是怪自己救援不力，还是怪自己大手乱抓。想到自己「救生员」的职
责，赶紧伸出双手轻轻扶在杨妈妈雪白的双臂上，帮她稳住在水中摇摇晃晃的身
体和惊魂未定的心神。&lt;br&gt;若尧近身正面、居高临下的看着受惊的杨妈妈还在大口喘气着，丰满的胸部
上下起伏，带动漫妙无比的动人曲线，洁白的胸肌和深深的乳沟，近在眼前，虽
然身在微凉的池中，胯下的阳具还是被这难得的春光引诱得一阵发热、蠢蠢欲动，
真想一把抱紧这美妙诱人的胴体细细爱怜一番。此刻只能打迷糊仗似的说道：「
杨妈妈，对不起！吓着妳了，我们休息一下吧！」至于是为保护不周或是为两手
乱抓而道歉，就各凭心证，避免尬尴了。&lt;br&gt;「嗯！」嘉欣轻声作答，娇弱的由若尧牵手走到岸上。池水在光滑细致的肌
肤上凝成一颗颗晶莹的水珠，出水芙蓉般的娇靥依然潮红，还好假装呛气急咳的
厉害，刚好为脸颊发热发烫形成最好的掩饰，不然从被男人的大手摸到的敏感的
双乳处，传来的阵阵悸动说不定就无所遁形了。人真是奇怪，尤其是在自己有些
遐想、有些依恋的时候，单单是若尧的眼光扫向那里，那一处便似热得厉害，像
要溶化似的，更不用说那强而有力的双手触摸到自己胸部时所带来的久违的刺激
感，比起自己的爱抚真是美妙多了，男女相吸就是多了一分触电的感觉.&lt;br&gt;这坏小孩不知是故意的还是真的心慌误触，看他贴身泳裤里涨得鼓鼓的，应
该也有一些情动吧！哎！怎么一和若尧相处，自己的心思就尽往这羞人的地方想，
难到自己真的迷上这年轻俊俏的男孩，沉溺在他言语肢体的挑逗中？为什么这触
电的美妙感觉，会让自己心动不已，难以自拔呢？&lt;br&gt;「杨妈妈，对不起！我会更小心保护妳！」若尧两眼漾溢出青春热情的气息，
深怕杨妈妈怪自己保护不周，拒绝再学.&lt;br&gt;「嗯！也不能全怪你，自己也太心慌了，可是以后你要好好保护我，不可以
再让我吃水了。」嘉欣语带撒娇的说道。&lt;br&gt;「好！我一定更小心。」听到杨妈妈还愿意继续学，若尧高兴的保证道。而
且杨妈妈似乎并不怪罪自己的「非礼」，那等一下的教学，身体接触应该可以更
自然大胆些，于是心生一计，「我们今天不学水母漂了，换个进度，先学自由式
的划水和踢水好了。」划水也就算了，但是不会水母漂而要学踢水，自己免不了
要用双手撑起杨妈妈的下腹和大腿，让杨妈妈的身体浮在水上。刚才碰触到杨妈
妈丰满的胸部及双手合抱纤纤细腰时的美妙触感，还深深映在脑海，只要杨妈妈
还肯学，最少一个星期的学程，应该还有很多肌肤相亲的机会，只要若有若无的
适时挑逗，就不信妳这久旷的遗孀不会心慌意乱、春情荡漾，只要自己忍得住，
说不定杨妈妈先就忍不住情慾的冀求，主动求欢呢？&lt;br&gt;…………………………………………………………………………………&lt;br&gt;三、热气蒸腾的浴池中，游泳后略显酸痛的肢体正舒服地享受轻柔的水流按
摩，但是纷乱的思绪却困扰着急需放松的肉体.人在世上到底追求些什么？学校
一毕业，二十岁的生日刚过没多久，少女情怀总是诗的浪漫情爱还来不及编织完
美丽的想像，自己就依父母之命嫁给了国栋，回首凭望来时路，竟是无风亦无雨，
国栋生前对自己算是蛮疼惜的，也给自己充份的经济满足，但是拘谨无比的个性，
却激发不出任何浪漫的情愫，就连男女间的敦伦也似只为传宗接代的神圣使命而
不得不然的例行公事，于是志豪、如玉相继出生，然后国栋去世了，人生的情趣
究竟在那里？&lt;br&gt;这么久的日子以来，竟是这几天和若尧相处最是有趣，每天听若尧娓娓细述
校园中年轻生命的多采多姿，令人心痒不已，和若尧聊天真是轻松愉快，不似和
志豪、如玉谈话，总有些望子成龙、望女成凤的责任与压力，也没有商场上的谈
判，总多了些尔虞我诈的机锋角力。年轻真好，有的只是无拘无束中焕发出的生
命跃动，以及人不轻狂枉少年的飞扬.自己呢？那也曾经年轻有梦的岁月，似乎
仅止于藏诸内心深处的设想，从不曾是付诸彩笔的美丽图案。真不甘心啊！来不
及尽情奔放的生命，转眼间已是日暮西山。就算是黄昏夕照，总也要为人生留白
处写下最后的璀璨吧！&lt;br&gt;想到今天学游泳，还真是疯狂，从小就怕水，也懒得运动，可是若尧一提意
说要教学游泳，为什么自己竟会欲拒还迎，还特别空出大半天的时间，买了那么
多件泳衣？为什么学习时，吃水呛气难过得半死，自己却在略为休息后，又心甘
情愿，甚至于满心欢喜的跟着若尧下水？是真的只想学好游泳、培养一种运动的
兴趣与习惯，还是想要多留住些和若尧这大男孩相处的美好时光？为什么当若尧
的大手碰触在自己丰满的酥胸，托在自己柔软的小腹时，自己会在短暂羞涩后，
似乎很享受那肉体接触的厮磨快感？如今这暧昧的局面，是若尧有意造成的呢？
还是自己渴望填补失落的青春，杨溺在男女间似有若无的挑逗？若尧啊！你这个
小魔鬼为什么要闯入自己久闭的心扉，让自己如此困扰却又充满期待呢？但是此
时此刻，自己再也不想退出这场情慾的游戏，因为只有在这男女言语肢体间若有
若无的情挑中，才能感受到生命里还有渴望和梦想。&lt;br&gt;…………………………………………………………………………………&lt;br&gt;嘉欣今天换了一件黑色立体剪裁设计的泳衣，泳衣先在颈上交叉成环，然后
逶迤而下覆盖住双峰，最后再交叉包裹住耸翘浑圆的臀部。泳衣用料甚省，丰满
白晰的双乳除峰顶外，又大又圆的双峰几乎呼之欲出，小巧玲珑的肚脐眼甚是性
感迷人。若尧不可置信的看着这绝色尤物亳不吝啬的把自己美妙至极的胴体大胆
的展现在自己眼前，昨日已是大饱眼福，今天这超级大美人更让自己惊艳不已，
眼睛几乎要喷出火来。&lt;br&gt;「杨妈妈，只有妳的好身段，才能让这件泳装表现出设计的质感，泳装公司
应该请妳去当产品代言人的。」&lt;br&gt;「坏小孩，在游泳池里是不是都不好好的工作，只会偷看漂亮的女生。」&lt;br&gt;「杨妈妈，当救生员有时候仅是备而不用，真的很无聊，多少会眼睛吃吃冰
淇淋，不过看过杨妈妈令人惊艳的脸蛋和身材后，今年夏天的工读肯定会变得很
没趣，因为再也不会有令人眼睛为之一亮的惊奇了。」&lt;br&gt;「坏小孩，还不赶快教学，老是胡言乱语.」嘉欣以一种似嗔还喜的语气说
道。&lt;br&gt;「杨妈妈，如果妳穿上比基尼泳装到游泳池游泳，保证所有人都停止动作，
男人露出目瞪口呆的眼神，女人则是羨慕嫉妒的表情。到时侯，妳就知道我绝不
是胡言乱语了。」&lt;br&gt;「才不要咧！那多丢脸。」&lt;br&gt;持续着昨日未竟的水母漂和自由式的踼水、滑水，平常不常运动的嘉欣，课
程告一段落时，已是全身乏力，动弹不得。昨夜热水的浸泡按摩消除不了过度运
动所累积的酸痛，只能慵懒地坐在池边躺椅上，撒娇道：「若尧，好累喔！我腰
酸背痛，四肢无力，动不了，明天休息一天好不好？」&lt;br&gt;「杨妈妈，这是平常缺少运动的关系，我替妳按摩按摩，消除疲劳，晚上妳
再泡个热水澡，明天就不酸了。」&lt;br&gt;「不要，不要！」虽然这两天在泳池里两人也有不少身体接触的时候，但是
那种状况毕竟比较自然，现在听到若尧要帮自己按摩，不管内心多么期待男女肌
肤相亲的美好触感，但是想到自己穿着如此暴露的泳衣，要玉体横陈的让这大男
孩如此亲近，嘉欣还是潜意识的一口拒绝.&lt;br&gt;「杨妈妈，没关系的，我们当游泳选手的知道什么泳姿会造成那些部位酸痛，
我们有时参加比赛，项目过多，每比完一项，就得互相按摩松弛，而且是马上处
理，效果最好，否则妳会酸痛好几天，我们的游泳课可能就要泡汤了。」想到杨
妈妈一身娇柔细致的肌肤，按摩起来一定非常诱人，再加上难得的亲近突破，若
尧别有期待的说服杨妈妈。&lt;br&gt;一方面实在是全身酸痛动弹不得，一方面也不知为什么总是无法拒绝这大男
孩热切的眼神，或许内心深处还有些许不可告人的羞意，渴望与这梦中所系的年
轻男孩有更亲密的接触，享受那难以启齿的动人快感，嘉欣红着脸，娇羞的微微
点头.&lt;br&gt;「杨妈妈，那妳先趴着躺好，有些地方按摩起来会有些酸痛，妳要忍着点.」&lt;br&gt;夕阳馀晖、满天彩霞下横卧着一位千娇百媚的绝色尤物，露背的泳装巧妙的
以剪裁凸显美丽的弧线，玉背骨肉匀称、滑腻光洁，小蛮腰到丰满的臀部玲珑浮
凸，浑圆高耸的漂亮臀部再与修长的玉腿形成一道美妙动人的弧线。虽然只是静
静的俯卧着，却有一动异乎寻常的诱惑，令人血脉贲张。若尧伸出了颤抖的双手，
从她的肩膀开始，慢慢为她按摩，使出浑身解数，手劲由轻而重，嘉欣「啊～」
的一声喊痛，全身肌肉刹时绷紧，「杨妈妈，放轻松点，会有些痛，等一下就好
了。」&lt;br&gt;想到自己近乎赤身裸体的躺卧在男人的面前，嘉欣一时之间很难马上坦然面
对被他注视、被他触摸的事实。微风袭来，寒意上心头，敏感的皮肤起了一阵鸡
皮疙瘩，「若尧，会冷！帮我盖上毛巾，好不好？」&lt;br&gt;虽然可惜了大饱眼福的机会，不过这样也好，毕竟还不到摊牌的时候，这诱
人至极的美妙胴体再看下去，自己只怕先就忍不住冲动，破坏了原有的构想，若
有所憾地拿起放置一旁的大毛巾，盖住嘉欣诱人至极的美臀和玉腿。&lt;br&gt;按摩完嘉欣洁白如藕节般的双臂，渐渐下移到她的腰背间，先是捏按，继则
拍打，细滑白嫩的皮肤由于按摩而微微潮红，令人有怦然心动的感觉.最后揉上
了虽然覆盖毛巾但是依然曲线迷人的玉臀和大腿，时而轻揉，时而重拍。&lt;br&gt;嘉欣不自觉地轻轻颤抖，鼻中嗯嗯有声，她欣慰的想着，还好有一层毛巾盖
着，否则女人尊贵的臀部被男人又揉又搓，真是羞死人了，可是按摩不就是这一
回事，刚刚又怎会答应若尧帮自己按摩呢？一想到这里，那天晚上与若尧合体交
欢的销魂影像重映眼帘，内心深处无法言喻的悸动瞬间强烈了起来，顿时若尧按
在臀部和大腿处强有力的大手似乎传来一阵一阵电流般，让她感受到一种前所未
有的酥麻和舒畅，口中忍不住嗯哼出醉人柔腻的娇吟。</content></item></essay>