<essay><item><title>亲亲未来小媳妇(3)</title><author>床上伴侣</author><content>嘿嘿，你刚才被爸爸抱着有甚么感觉？我轻挑狠插，把女友的慾火都挑
逗上来，知道她完全被我征服了，所以就敢故意用言语逗玩她。&lt;br&gt;你好坏……专爱欺负人家……啊……女友轻声浪叫着，你真想伯伯把
人家……当成陪酒女郎……啊……人家下次就不反抗……任由伯伯搂我抱我……
好不好……&lt;br&gt;好哇，我就是喜欢你这样服侍爸爸。嗯……下次你不要反抗，让他把你抱
上床，像我这样干你、操你的小鸡迈……我的呼吸也有点急促，可能这个话题
很敏感，不仅在凌辱女友，还涉及少量乱伦的意味，所以更加令人兴奋，我的心
跳和呼吸都在加速。&lt;br&gt;啊……坏哥哥……你太坏了……女友被我干得浪荡起来，言语都有点迷
糊了，人家是你的女友……你还要人家给伯伯干……人家会羞死……以后嫁到
你家里……你们两父子一起干人家……人家就完蛋了……啊……女友被我干上
了高潮，嫩穴里的淫水湧了出来，把草蓆弄湿了。我听她说出这种淫话，脑海里
立即幻想我和女友婚后的一天，我回到家里，见到爸爸和女友搂在一起，他的大
鸡巴插在她的小鸡迈里。光这么一想，我兴奋得差一点忍不住射精了。&lt;br&gt;这时我眼角突然发现房门打开一条小缝，心里一惊：爸爸醒来了吗？他在偷
看我们做爱吗？我觉得一阵热力湧向全身，兴奋得鸡巴更粗壮了。&lt;br&gt;哇塞，我凌辱女友这么久时间，为甚么还没想过要让爸爸看看女友的胴体？
让他看看他未来儿媳美丽的身体！让他在和妈妈做爱的时候，多点幻想，可以幻
想在奸淫自己亲儿媳的嫩穴！&lt;br&gt;于是我把女友娇嫩的身躯抱起来，让她跨坐在我的粗腰间，捧着她两个又圆
又有弹性的屁股，对准自己的大鸡巴让女友坐下去，她啊的一声，嫩穴套上
我的大鸡巴。我强力把女友的身体按下去，大鸡巴就直顶上她的子宫口，使她快
感连连，连番浪荡起来。女友的纤腰和圆大的奶子形成强烈的对比，我抱着她的
纤腰，却让她的两个大奶子在空气中无助地晃动着，两个奶头已经兴奋得又红又
竖。爸爸，好好看看你儿子的漂亮女友吧，看她这么淫荡地坦露着自己两个大奶
子。&lt;br&gt;阿非……你真坏……人家这种姿势很淫荡……等下你爸爸醒来……会给他
看到人家的奶子……啊……女友那种又淫荡但又羞涩的样子，实在使我快要疯
狂了：你这个小淫娃，两个大奶子现在已经给我爸爸看光了。想到这里，我双手
就抓住女友丰满的乳房用力搓揉，还故意把她的奶头弄得翘起来，让爸爸好好地
女友害羞地伏在我身上，上下套弄着我的鸡巴，操干着她的嫩穴。&lt;br&gt;女友就在我身上又一次到达了高潮，全身软弱无力地又翻下身躺下来。&lt;br&gt;我这时拿来黑色的眼罩，把她的眼睛蒙上。眼罩是我跟女友同居之后买来让
女友经常戴着睡觉，我表面上当然是关心她，怕她在睡觉时我开灯，会把她吵醒，
女友对我这种关心，差一点感动得掉出眼泪来。嘿嘿，其实女友戴上眼罩之后，
常常睡得很沉，或着看不见外面的情景，我又可以大肆暴露女友，把她奶子屁股
剥得精光暴露出来她也不知道。哈哈。&lt;br&gt;这次替她蒙上眼罩，我就可以更容易把她美妙的胴体暴露给爸爸看。&lt;br&gt;啊……人家看不见……女友双眼被我蒙住之后，就有点惊慌地挣扎着，
轻声地呼叫起来，人家好像……被强奸……啊……不要……人家看不见……色
狼……啊……人家好像被色狼……强奸……&lt;br&gt;女友知道我喜欢听到她说这种话，加上她的眼睛被我蒙住，可能真的有种被
淫魔奸污的感觉，听到她这么说，刚好刺激了我凌辱女友的神经，就真的像歹徒
那么奸淫她，把她的大腿勾起来，狠狠地抽动着鸡巴，差一点把她小鸡迈插破。&lt;br&gt;啊……阿非……快来救我……女友被我干得全身发抖，嘴巴发出诱人的
叫床声，人家被……色狼强暴了……快……啊……救我……人家被……色狼插
破了……啊……你还不管我……你还是不是……人家的男友……快点救我……啊
……人家会给色狼……干大肚子……啊……&lt;br&gt;女友全身扭动着，真的一副像被色狼强奸的样子，我看得几乎要喷出鼻血来，
这幕活春宫落在我爸爸眼底，会是怎样的光景？他脑子里面会不会想像着自己未
来小媳妇被色狼强奸的情形呢？或者他自己也想化身成为色狼，狠狠把儿子这么
美丽的女友奸淫掉？不过我想不要让爸爸太兴奋，不然以后他为了看这幕刺激淫
靡的情景，真的引狼入室，故意让色狼进了我家，那我家就会上演一幕幕香艳的
活春宫，那妈妈、妹妹和女友岂不白白让色狼大肆淫弄？&lt;br&gt;我全身和女友美妙的肌肤摩擦着，脑里又在胡乱幻想，鸡巴胀得像黄瓜一样，
这时再也忍不住了，压在她身上狠狠地抽插几十下，到达了高潮，连忙把鸡巴抽
出来，扑滋扑滋地把精液射在她的身上，把她奶子、小腹、私处的芳草都涂上白
浊的精液。&lt;br&gt;经过激战之后，我和女友双双汗流浃背。女友平时爱洁净，被我弄得这般狼
借，就匆匆进了浴室去洗澡。&lt;br&gt;女友关上浴室门之后，我走近房间，本想看看爸爸刚才有没有偷看我们做爱，
爸爸已经打开门走出来，我想起刚才和女友做爱时那种淫荡的样子，应该全都给
他看到了，就觉得有些尴尬。&lt;br&gt;爸爸却很和蔼笑着轻声对我说：果然虎父无犬子啊，你刚才很厉害嘛。&lt;br&gt;笑，确实很有神奇功效，把刚才我们之间的那种尴尬化解得无影无踪。在我
和妹妹成年之后，爸爸已经不避讳跟我们开这种有点色色的玩笑。&lt;br&gt;你在偷看我们！刚才少霞的……身体都给你看过了？我明知故问。&lt;br&gt;嘿嘿，公平嘛。我看你女友的身体，你也看过我老婆的身体嘛。爸爸笑
着说，我脑筋正在急转弯，他就说，你出世之后，每天都看到你妈妈的奶子。
我会意地笑了起来。但这是甚么理论？那我以前吃过妈妈的奶子，要不要给爸爸
也吃吃我女友的奶子？以前妈妈帮我洗澡，要不要我女友也帮爸爸洗澡？&lt;br&gt;昨晚不好意思来吵你们，我回去了。爸爸把衣服稍微整理好，准备要出
门，我还叫他多留一会儿，跟我们一起出去吃早点，但他说，我要回家洗洗澡，
换换衣服，才能上班。走到门口对我说，我早点回去，省得少霞不好意思。
走出去又回头说，嗯，少霞真不错，身裁真是一级棒！竖起大拇指。干，我
爸爸看过自己儿子女友的胴体，现在还回味无穷吗？不过这也是男人的真性情，
我注意到他的裤裆中间有点湿润。&lt;br&gt;送走爸爸，我回到房间里，想拿衣服准备去洗澡，突然发现本来空空的垃圾
箩里有一团卫生纸，好奇心驱使下，我轻轻打开那团纸，哇塞，里面竟然有一个
装着精液的安全套！哈哈哈，真想不到，爸爸竟然自己打手枪？他已经是中年人，
性慾还这么强吗？或许是他刚才偷看我和女友做爱的场面太刺激了，才忍不住打
手枪吧？他还随身带着安全套，看来有时也会背着妈妈在外面吃腥呢！或许这是
妈妈以前经常被其他男人吃腥，天公给他的补尝吧？&lt;br&gt;女友浴室门打开时，我匆匆把那团卫生纸藏在床边的空隙里。&lt;br&gt;女友从浴室里出来，她身上捲着一条大毛巾，外露的肌肤在清水洗涤后，显
得格外滑腻诱人。她知道我爸爸已经走了，那刚才我们在厅里造爱的情形不就都
被爸爸看到了吗？两颊顿时羞得红通通的，向我撒起娇来：都是给你害的，累
人家全身上下都被你爸爸看到。&lt;br&gt;我安慰她说：有甚么要紧，爸爸也是自己人嘛，别人全家去浸温泉，每个
人也是脱光光的，奶子烂鸟都互相看见，有甚么稀奇？我随便说说，其实别人
浸温泉水只是看看对方的身体，但刚才我们玩得这么淫亵，把女友的奶子又搓又
弄给爸爸看，那是不一样的。可是女友平常很信任我，我这样说，她也觉得有道
理。嘿嘿，女友真是好骗！&lt;br&gt;我的手搭在她香肩上，滑溜溜的肌肤摸起来很爽，我的手在她肩臂上抚摸着，
一边把她拉在床边坐下，搂着她要亲她。&lt;br&gt;女友温柔地把我推开：人家已经洗干净了，你浑身臭汗，还不快点去洗？&lt;br&gt;被女友推开的时候，我却开始有点兴奋，鸡巴又胀大了起来。我们男生真怪，
如果女生千依百就，倒是不容易激起性慾，反而女生有些欲拒还迎的时候，全身
的性慾细胞就会好像着了魔咒一样，全部都兴奋起来。&lt;br&gt;我粗鲁地把女友的大毛巾扯开，她里面甚么都没穿，全身赤条条地把她的两
个大奶子和完美曲线的胴体都抖露了出来，她尖叫起来。可能她清早跟我做爱的
时候，怕吵醒爸爸，不敢发出声音，现在房子里只有我们两个，她就可以尽快叫
了出来：啊，死臭非，坏猪公，你干甚么？不要……再这样，人家就要控告你
……强奸……话音刚落，她两条粉嫩修长的玉腿已经被我勾起来，鸡巴扑嗤一
声就插进她的小穴里。经过清早我们的激战，现在再次插她的小穴就变得轻而易
举。女友啊噢一声长叹，刚才求救的声音变成了细细柔柔的呻吟声，双腿把
我粗壮的腰臀勾住，让我尽情享受她的肉体。&lt;br&gt;我拿着清晨用的那个黑色眼罩再把女友双眼蒙起来说，这样你是不是更觉
得像被男人强奸？女友被我抽插几十下之后，已经完全沉醉在性爱的快感中，
任由我搓捏，我又故意挑逗她说，你不是刚才就要控告我强奸你吗？现在怎么
就开始淫荡起来？&lt;br&gt;我看不到女友的眼睛，但她双颊却泛起红霞，我就是喜欢她这样脸皮薄薄，
很容易粉脸羞红，那种充满少女羞涩的样子，真使人血脉贲张，难怪以前大学里
很多男生都给她甜美的样子吸引住。不过大部份男生都是胆小如鼠，以为她是
爱莲说里面莲花的化身，可远观而不可亵玩焉，所以只停留在欣赏或者追求
她的阶段，这些情敌当然最后都是望梅兴歎。只有小部份，大概十几二十个左右，
敢大胆地向她展开强烈的攻势，敢向她放肆，虽然他们最终都失败，但这种死缠
强攻的回报也不错呢，因为我女友是那种不太懂得说ＮＯ的女生，硬着头皮去赴
约，被人家灌了几下迷汤，已经不知道天南地北，迷迷糊糊被人家又亲又摸，弄
得全身爽得要命，被挑逗得淫水直流，被人家男生粗壮的身体硬骑上去，最后防
线被攻破了，小穴也就被人家的大鸡巴挑破了，好端端一个娇滴滴的女友被我这
些半流氓情敌抽插得七荤八素叫爹叫娘，淫态百出。可惜的是我没有亲眼看过，
不然也可以写出来让各位大哥分享。&lt;br&gt;女友倒在床上被我搓弄得呼吸紊乱：啊……不行了……你好坏……还要取
笑人家……啊……人家等你干完……就告你强奸……啊……&lt;br&gt;哈，真有趣，我女友真是可爱，被我干得胡言乱语。嘿嘿，如果我女友碰上
色魔，还会这样先让那色狼好好干完，再想办法去告他强奸吗？&lt;br&gt;突然我脑里灵光一闪，一股极兴奋的性慾振奋起来，鸡巴硬得像铁棒那样，
把女友抽插得发出宰猪般的哀嚎：啊……好哥哥……不要再插了……你怎么这
么大支……把人家小鸡迈……都插烂了……破了……人家完蛋了……啊……&lt;br&gt;我脑里的灵光其实是想起刚才我塞在床边那团卫生纸，里面有爸爸打手枪的
精液呢！精液……嘿嘿……干！我会不会做这种可怕的事情呢？不太好吧？那些
精液可是爸爸的，就是他这种精液放进妈妈的子宫里才把我制造出来，我现在却
要拿这些精液来玩，不太好吧？&lt;br&gt;但我的手却一点也不听我大脑指挥，伸过去抓起那团卫生纸，把里面那个软
绵绵载着精液的安全套拿了出来。这一切女友一点也不知道，嘿嘿，眼罩的功用
发挥出来了！&lt;br&gt;我的鸡巴又硬又胀，害我担心再这样下去会不会连自己的鸡巴也胀破了，把
女友抽插得浑身直抖，她高潮来了，阴道里的肌肉把我的鸡巴挤得又暖又美，我
清晨才和女友做过一次爱，这次就不能坚持太久，又连续快速把她干了十几下，
腰骨一酸，精液就射了出来。&lt;br&gt;就在这时，我脑里完全失去了理智，把手里安全套里的精液轻轻倒在我鸡巴
和女友小穴交合的地方，有些凉凉的，但女友是不会知道的，因为她高潮时思想
是一片空白。我就在射精的时候，故意把鸡巴抽出来一些，把爸爸的精液浇在鸡
巴上，然后又塞进她的小穴里。&lt;br&gt;啊，我这时眼睛看到的不是自己鸡巴在干女友，反而像是爸爸的鸡巴在她小
穴里抽插！我的鸡巴塞进她小穴里，就把爸爸的精液也带了进去，还狠狠地塞到
很深的地方，如果爸爸的精子有足够的活力，那可能已经穿过女友的子宫，把她
肚子弄大了！哈哈，爸爸和女友在不知情的情况下竟然相奸了，以后女友生出来
的小东西会是我的弟弟妹妹吗？&lt;br&gt;我鸡巴软了下来，从女友的小穴里抽了出来，上面缠满糊里糊涂的精液和淫
汁，我把安全套里剩馀的精液全涂在自己的鸡巴上，才匆匆包起那团卫生纸扔到
垃圾箩里。我的鸡巴就像外星异形怪兽那般黏乎乎的一大团。&lt;br&gt;女友拿开眼罩，红嫩嫩的脸蛋和清澈明朗的大眼睛显得很漂亮，她娇喘着说：
非非，你这次真厉害，我刚才还真以为会被你干死……&lt;br&gt;那你要奖励我这个好弟弟。我指着黏乎乎的鸡巴。&lt;br&gt;不要，好恶心，你刚才射很多精液吗？怎么还黏这么多？&lt;br&gt;快，来……&lt;br&gt;女友虽然不很愿意，但还是坐起来，我把她的头抱着，她张开樱红的小嘴巴，
我鸡巴就连那些黏糊糊的精液一起塞进她嘴巴里，弄得她唔唔唔，但她还是很乖
巧地舔弄起来，她的嘴巴四周都沾着精液。&lt;br&gt;</content></item></essay>