<essay><item><title>车上强暴美丽的小阿姨</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;那天是我外公六十大寿，全家老少齐聚一堂。&lt;br&gt;外公的寿酒在新竹山上老家举办，五点开席。&lt;br&gt;那天，小阿姨穿一身很传统的宝蓝缎面低胸紧身上衣，下身是约膝上十五公分的黑色百折波浪及膝裙，黑色透明丝袜露出雪白修长匀称的美腿，黑色高跟鞋，流行而不失性感。&lt;br&gt;我从开席就一直不停的盯着小阿姨看︰那低胸紧身上衣显现出小阿姨凹凸有致的玲珑身段。&lt;br&gt;整个宴席，我一直对小阿姨想入非非。&lt;br&gt;想着她美艳如人的脸蛋，想着她动人的身材，白晰如凝脂般的肌肤。&lt;br&gt;幸好席间大家一直在挥杯畅饮，没人注意我在看什么想什么。&lt;br&gt;那双穿着黑色丝袜的美腿。&lt;br&gt;寿酒夜里十点多才结束，小阿姨一起坐我们的车回去台北。&lt;br&gt;爸爸开车、妈妈坐前排右座，二姨、二姨丈和两个表弟妹四个人挤中间排，只剩我和小阿姨当然挤坐在最后一排。&lt;br&gt;虽然我们的车是七人座，但是最后一排载满东西只能容纳一个人所以还是不够坐。&lt;br&gt;「那怎么行？」小阿姨抗议道。&lt;br&gt;「一会就到家了，坚持一下吧。」爸爸不由分说把我推到车里，接着叫小小阿姨跟着坐进来，「乒」的一声关上车门。&lt;br&gt;这下可好，两个人挤在一起 山上的路越来越不好走，汽车颠簸个不停，我和小阿姨两个撞来撞去撞的我受不了，我干脆提议叫小阿姨坐到我身上起初小阿姨还不愿意，但是过不久小阿姨也受不了了 自动的挪起她那性感的臀部一屁股坐在我的大腿上。&lt;br&gt;我紧紧的坐着一动也不敢动，我只是静静的感觉着小阿姨那性感的身子，轻闻着小阿姨那迷人的体。&lt;br&gt;这下可好，我本来就欲火中烧，小阿姨她那穿着丝袜的屁股紧紧地压住我的阴睫上。&lt;br&gt;生平头一次，旁边有这们多人「不怀好意」顶着小阿姨，我当时的心情高兴极了。&lt;br&gt;虽然如此，我当时的心情也尴尬极了。&lt;br&gt;随着车子的摇晃，我越来越受不了，鸡巴直挺挺的被我的俩腿夹着，小阿姨丰满的臀部在我的鸡巴上摩擦着我的阴睫慢慢的直立起来，不偏不正，一下子就顶着小阿姨的下体。&lt;br&gt;「啊！」小阿姨冷不防叫了一声。&lt;br&gt;「 怎么啦？」前面爸爸问。&lt;br&gt;「没，没事。」小阿姨低声答道。&lt;br&gt;到这里，事情的转变已成戏剧。&lt;br&gt;小阿姨本想侧一下身把屁股移点位置，爸爸猛一刹车，小阿姨惯性的猛的向前一冲。」「碰」的一声，小阿姨重重地踫在前座上。&lt;br&gt;那一瞬间，小阿姨的下体终于脱离了我的阴睫。&lt;br&gt;但是紧接着，随着刹车结束，小阿姨又惯性的后倒，下体一下又坐到我的阴睫，并且一压到底，我的阴睫隔着丝袜把小阿姨的下体整个顶着。&lt;br&gt;虽然尴尬，但我的阴睫不听我的控制，插入小阿姨的屁股沟深处后变得更加尖挺，这本是人天生的本能反应，任谁都不能控制。&lt;br&gt;车子一路行驶，左颠右晃。&lt;br&gt;我还好说，但在上面的小阿姨可不好受︰车子摇晃，小阿姨跟着摇晃。&lt;br&gt;我的阴睫也跟着在小阿姨的屁股沟里摇晃；车子遇到前面有车或红灯，立即刹车，小阿姨的身子便惯性的立即向前倾。&lt;br&gt;此时爸爸竟回过头来，严厉的吼我︰「小明，你怎么不把你小阿姨扶好！」是，我这就把小阿姨扶好。」我心中暗喜，乘机把小阿姨一把紧紧地从纤细的小蛮腰抱住。&lt;br&gt;我将手放在她的小蛮腰，轻轻的替她按摩，然后慢慢的将手移到她的大腿上，轻轻的按摩着。&lt;br&gt;然后我搂着她的腰，感觉她真的很像我的女人，纤细的腰与她清香的头发。&lt;br&gt;由于及膝裙坐下后 裙䙓往上缩迷人的双腿露出了一大半，此时我的双手也不闲着，不安分的在她的大腿上游移，向小阿姨穿着黑色丝袜的大腿上抚摸着。&lt;br&gt;我的嘴唇也不安分的吻着小阿姨她的脖子，经过一番的唇舌并用，小阿姨的脖子、双乳、小腹都残留着我的吻痕和口水。&lt;br&gt;小阿姨好像按耐不了这样的刺激，身体像水蛇般的开始扭动起来，腰部更是不断的上下挺。&lt;br&gt;小阿姨挣扎着 ，小声的说「放开我 」，试图挣出我的怀抱。&lt;br&gt;我不理会小阿姨的挣扎，在小阿姨的背后亲吻小阿姨的脸、脖子，给小阿姨热吻，一手伸进小阿姨的衣服里抚摸乳房，一手伸进小阿姨裙子里抚摸着被黑色丝袜包住的阴部，臀部、双腿，来回抚摸小阿姨美丽的肉体。&lt;br&gt;小阿姨她坚挺的双峰，纤细的蛮腰，及浓密的阴毛，无一不挑起我强烈的性欲，直想赶快发挥人类的本能，长驱直入到其中。&lt;br&gt;我的手由她的小腿慢慢的摸到大腿 将小阿姨的百折裙拉到腰间，再一次将手伸入小阿姨的阴户，然后深入小阿姨她的裙子内。&lt;br&gt;我摸片她的大腿内外侧，在慢慢的往大腿尽头前进。&lt;br&gt;我的手指轻轻触踫到她的穴核，她也轻轻的触动了一下。&lt;br&gt;我稍稍的往下压，她的反应更大。&lt;br&gt;我在上下的搓揉，这时我才发现到小阿姨原来已经湿透了。&lt;br&gt;小阿姨的那个钻石宝洞不知何时竟演变成为水濂洞，滑潺潺的淫水沾湿了整个阴户，淫水已经汩汩的浸湿了丝袜和三角裤黑黑微稀的阴毛正印贴在那薄薄的小内裤上。&lt;br&gt;左手放肆地伸入她的丝袜内，落在小穴四周游移轻撩，来回用手指揉弄穴口左右两片，湿润的阴唇，更抚弄着那微凸的阴核，中指轻轻向小穴肉缝滑进扣挖着，直把小阿姨挑逗得娇躯轻晃不已，淫水如汹湧的潮水飞奔而流，樱唇喃喃自语︰「喔……唉……」。&lt;br&gt;时间越来越晚，车里的人突然变得安静，大家都睡着了，随着路灯忽有忽无，伸手不见五指。&lt;br&gt;天地间就像是只剩下汽车的轰鸣声，异样的安静。&lt;br&gt;四周一片黑暗。&lt;br&gt;寂静黑暗中，车里再没有多馀的空间。&lt;br&gt;这时我又慢慢的将手移到她的背后，将小阿姨她的内衣解开，然后在游移回到小阿姨她的胸部上。&lt;br&gt;我轻轻的转捏着小阿姨她的乳头，再用力的搓揉小阿姨她整个乳房。&lt;br&gt;她嘴里直说着不要啦…..你不可以这样….我意会说:这样才刺激啊….当然我的手能不停着爱抚他的性感部位。&lt;br&gt;我一边热吻，我的一只手在小阿姨她的胸部上搓揉，另一只手则隔着小阿姨她的丝袜轻挑她的穴核。&lt;br&gt;伸进小阿姨的丝裤袜内揉摸小阿姨的阴部及臀部 ，然后又伸进小阿姨的蕾丝内裤里揉摸小阿姨的臀部及阴唇，小阿姨兴奋的呻吟着︰『啊～啊….啊～』终于小阿姨忍不住︰「哦…哦…哦…我的好…..，你弄得小阿姨爽死了。&lt;br&gt;我…我快…快不行了…哦哦…我…我要你嗯…嗯…嗯…我要洩了…哦…哦哦…哦……」我想是时候了，接着褪下小阿姨的丝裤袜及蕾丝内裤至大腿，我将阴睫放在小阿姨的阴唇上搓动，然后抬起小阿姨动人的双腿夹紧我的阴睫，在小阿姨的美腿及阴部夹缝间搓动，重要的部份来了，我将阴睫顶住小阿姨诱人的下阴部，小阿姨兴奋的叫了一声︰『啊！』啊…啊….这….不行….嗯….嗯~啊…我们…不可以….啊~嗯~啊….啊~不能…啊~会…啊~啊~….我们..啊~啊~不…啊~可以….啊~….见此时小阿姨浑然忘我，机不可失，扶着自己的肉棒，将小阿姨的两边屁股的肉用力拉开，让小穴张得更开，接着我慢慢将阴睫插入小阿姨的阴道内，猛力一挺，小阿姨又兴奋的呻吟着︰『啊…啊～』肉棒已全部进入了小阿姨的肉穴当中，全根插入，施展出令女人欢悦无比的老汉推车绝技，拚命前后抽插着，大鸡巴塞得小穴满满的，抽插之间更是下下见底，插得艳丽的小阿姨浑身酥麻、舒畅无比。&lt;br&gt;连番用力抽插鸡巴，粗大的鸡巴在小阿姨那已被淫水湿润的，小穴如入无人之地抽送着。&lt;br&gt;小阿姨的小穴被烫又硬、粗又大的鸡巴磨得舒服无比，暴露出淫荡的本性，顾不得羞耻舒爽得小小声呻吟浪叫着，她兴奋得双手紧紧抓住椅背，双脚微微的张开，肥臀拼命的上下扭挺以迎合我的鸡巴的研磨，小阿姨已陶醉在其中，舒畅得忘了自我！浪声滋滋、满床春色，小穴深深套住鸡巴。&lt;br&gt;我的手也紧搂着她翘美的臀，挺动下体用力的冲刺顶撞她的阴阜，粗壮的大阳具在小阿姨的阴道中快速的进出，大龟头肉冠刮着小阿姨她的阴道壁，肉与肉的厮磨，像抽水机似的将阴道中湧出的淫液抽了出来，亮晶晶的淫液顺着股沟流水般滴落在还穿着丝袜的小腿上。&lt;br&gt;强烈的刺激使得小阿姨形同疯狂，紧抱着前座的椅背，狂野的挺动阴户迎合着我的抽插，黑暗中，只见小阿姨双手紧握成拳，正在尽力的控制自己不叫出声音来。&lt;br&gt;忍住想要大声的呻吟。&lt;br&gt;小阿姨显然也明白，叫出声对谁都没好处。&lt;br&gt;试想，如果爸爸，妈妈发现我们现在的状况，就算是无意之举，小阿姨也要得羞得跳海。&lt;br&gt;如此的紧密旋磨可能是小阿姨她过去与姨丈做爱时不曾享受过的快感，小阿姨被插得娇喘吁吁、香汗淋淋、媚眼微闭、性器的结合更深，红涨的龟头不停在小穴里探索冲刺，鸡巴踫触阴核产生更强烈的快感，小阿姨红着脸扭动肥臀。&lt;br&gt;我奸淫着小阿姨的肉体，深进深出、用力的撞击小阿姨的下体，小阿姨痛苦的表情带着激情、兴奋，身体上下震摇，迷人的双乳也上下摇动，双手在小阿姨的双腿上下抚摸、搓揉。&lt;br&gt;一路上，汽车无数次起车、刹车，反反复复，小阿姨也跟着反反复复的被折腾。&lt;br&gt;这简直是对小阿姨一种折磨。&lt;br&gt;我真担心小阿姨会大叫出声来。&lt;br&gt;我慢慢的将阴睫在小阿姨的阴道内深进深出，然后以正常的速度奸淫小阿姨，前几天是美丽小阿姨，现在是和性感的OL小阿姨性交、做爱。&lt;br&gt;我每次抽送，都会让小阿姨低低地呻吟，而且她的身体也因为我与她的肉体撞击，而呈现有规律的扭动，相对地也带动着她那对美丽的乳房来回地摇摆，我干着小阿姨的肉体，小阿姨美丽的肉体上下摇动，迷人的双乳也上下摇晃，好舒服啊！在车厢的摇晃中，我逐渐加大动作，一只手搂着小阿姨她的腰用力向后拉，一只手从衣服下面抓紧小阿姨她饱满的乳房，臀部向前用力，用力朝小阿姨她身体深处插进去。&lt;br&gt;明显感觉到小阿姨她的阴道也在阵阵收缩，几乎要夹断我阴睫的感觉，我把身体紧紧压在她背后，享受着这种无与伦比的快感。&lt;br&gt;小阿姨坐在我腿上，我双手揉摸小阿姨的乳房，下体淫干着小阿姨的阴部，小阿姨的头靠在我肩上，一手往后扶着我的脖子。&lt;br&gt;小阿姨兴奋的淫叫着︰『啊..啊….啊..啊…哦~哦….哦~』我越来越兴奋，动作越来越快，小阿姨的肉体被我淫干的上下震动，双乳也上下弹跳，小阿姨双眼紧闭，满脸通红，我达到高潮了，更努力的抽送。&lt;br&gt;「啊～小…小阿姨….我要射……射了~….」小阿姨感觉肉棒的一股热流要射出来….「小阿姨这几…..天是危险期…….你不可以………射在 里面…..啊~」「不行~不能….射在……嗯~~嗯…..不行…….不能在…里面…….啊！！！！！」同时，小阿姨也达到高潮了，小阿姨兴奋的淫叫着︰『哦..哦…哦…..哦～哦～哦～哦～哦..啊～啊….啊。』下体阴道流出不少爱液，小阿姨激情亢奋小声的呻吟着『哦～哦～啊！啊。』来不及听到小阿姨这样讲，我再也忍受不住似地精关一开，热呼呼的精液倾泻在小阿姨的体内深处！我俩的身体都因为这个缘故而抖动起来！将精液射入小阿姨的阴道内，继续淫干着小阿姨，『啊～哦～』我抱住小阿姨的美丽的胴体，又亲亲她的连脸颊。&lt;br&gt;小阿姨失神了，小阿姨软绵绵的躺在我身上，但我的阴睫仍然继续插着小阿姨，我那些精液也慢慢地从穴里流了出来，我看到那些精液慢慢地沿着小阿姨的大腿流下，心中有一种莫名的兴奋！但小阿姨接下来的动作更是让我冲动，她居然用手去沾弄那些精液，然后放入她的口里，而且慢慢地吸吮她的手指，再用一种极具诱惑力的淫荡眼神看着我，那种眼 神令我的肉棒再度站立起来。&lt;br&gt;小阿姨咯咯地笑说︰「年轻 人就是有体力，这么快就可以再来一次，你刚刚弄的我好舒服，我们再玩一次，好吗？」虽然刚刚已经射精过一次，但我还可以忍 耐，点点头之后。&lt;br&gt;我从她背后抱住她，然后双手握住她那 诱人的乳房，用力地搓揉起来，她仰头靠在我的肩膀上， 而且双手大张，让我可以尽情地玩弄她的乳房！我看到她的乳尖因为我的搓揉而渐渐地坚挺站立，我用力地揉捏，她忍不住地呻吟起来，我赶紧停下动作，小阿姨笑着说︰「傻瓜，女人的这里就是愈痛愈爽快，别管我，用力地玩吧，这样我才会爽喔！」我继续地玩弄着她的乳房，甚至我用力地握着，让她的乳 房从我的指间跑出，那种感觉令我更加的冲动！我一边揉捏她的乳房，一边插 入她的小穴然后开始抽送，这时候的我完全像野兽一般的 奸淫着小阿姨，而她也淫骚浪荡地配合着我的动作任我奸淫她。&lt;br&gt;</content></item></essay>