<essay><item><title>夺媳的战争(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我不是个好公公，不是个好父亲！&lt;br&gt;每当见到淑琴穿着洁白的连衣裙，红酥软手里提着购物袋，盈盈翩翩的从门
外走来的时候，我的心，就像是快要从嗓子眼里跳出来，喉咙更是干的好似着火
一样，火辣辣的疼痛。&lt;br&gt;对于我这种，自幼对于中国古典美，有着一种狂热的占有慾的人来说，儿媳
淑琴，无疑也是令我感觉到为之疯狂的古董宝物之一。&lt;br&gt;一头堪比花鬘斗薮龙蛇动，富有着东方女人特有美感的纤直长发，配着一张
娇俏圆润，五官柔美的俏脸，腰肢纤细绵软，不盈一握，两只虽然并不饱满，但
却丝毫不失弹性，珠圆玉润的双乳，恰如其分的挂在胸前。&lt;br&gt;最令人垂涎的，还是那一双纤直挺秀，嫩白如玉，几乎没有半点赘肉的长腿，
几乎每一个动作，都在牵动着我的神经！&lt;br&gt;自从离开了自己的家乡，来到儿子所在的城市以后，淑琴的倩影，便几乎每
一个夜晚，都会出现在我的梦中。&lt;br&gt;粉红色的轻纱帐幕里，有着一张几乎一水大红色的牙床，而我，则会将身着
古装的淑琴，紧紧地压在牙床上，将她那一双粉嫩细滑的长腿架在肩头，一边用
力的做着俯冲的动作，一边无比珍重的舔着她好似白玉般的小巧脚趾。&lt;br&gt;虽然个子足有167 ，但是，淑琴的脚，却是相当的秀气，玲珑小巧，五根脚
趾很短，就像是被玉刀切碎的碎玉圆柱一样，错落有致的排列在曲线曼妙的小脚
上。&lt;br&gt;淑琴似乎也知道，自己的小脚，到底是如何的让人着迷，几乎在每个小脚趾
的指甲上，都涂满了鲜红色的蔻丹，着实的令人无法自禁。&lt;br&gt;随着我和淑琴在一起生活的时间越来越久，禁忌的慾望，就像是伊甸园里那
条该死的蛇一样，完全的无法压抑，随时随地，都有可能让我失控，堕入罪恶的
深渊万劫不复。&lt;br&gt;为了控制自己好似洪水般的慾望，随时突破道德的堤坝，我极力的转移着自
己的注意力，也正是因此，我成了古玩街的常客，学会了太极拳，瑜伽，甚至于
学会了上网。&lt;br&gt;网络，就像是一个充满了各种各样诱惑的潘多拉魔盒一样，完全的为我打开
了另一道门。&lt;br&gt;我将对淑琴的不良慾望，全部都发泄在了网上，因此，我最爱登陆的，便是
一些以忘年恋和禁忌恋为主题的聊天室。&lt;br&gt;在聊天室里，我认识了黑暗行者，一个专门以写禁忌之恋为生的作家，并且，
在一个迷离的夜晚，我向他吐露了自己对淑琴的深情。&lt;br&gt;“公公和儿媳？很好的题材啊！”&lt;br&gt;一段血红的文字，配着一个坏笑的表情，看上去很是触目惊心。&lt;br&gt;对于他的话，我表示很无语，发了一个流汗的表情。&lt;br&gt;“上过没？”&lt;br&gt;黑暗行者，发给我一个很是猥琐的笑容。&lt;br&gt;“老兄，拜托，别把我想得那么龌龊，发乎情，止乎礼，这些事情，我还是
懂的！”&lt;br&gt;作为一名在现实世界里有着受人尊崇社会地位的我，对于他的这种随意，显
得很是愤怒。&lt;br&gt;“好，老兄，这一切，都是我错了，那么，我想问一句，妳这么维护自己的
儿媳妇，是不是爱上了她？”&lt;br&gt;黑暗行者的话语，明显的正经了很多。&lt;br&gt;爱？&lt;br&gt;这种感觉，是爱吗？&lt;br&gt;我不清楚，我只是知道，自己如果一天见不到淑琴，便提不起精神做任何事，
而她，出现在我梦里的次数，也是越加的频繁。&lt;br&gt;更可恨的是，每次淑琴出现在我的梦中，已经年届五旬的我，居然还会有着
和20多岁年轻人一样的遗精和晨勃反应。&lt;br&gt;“妳不说话，那就是爱了！”&lt;br&gt;黑暗行者完全的不等我说什么，立刻便给我下了定义。&lt;br&gt;“那我该怎么办？”&lt;br&gt;我就像是一个溺水的人，抓住了救命的稻草一样，虽然知道，他肯定给我出
的都是馊主意，但是，我还是像一个陷入了沼泽中的人一样，迈出了堕落的第一
步。&lt;br&gt;“爱，就要拥有！”&lt;br&gt;黑暗行者的话很是简单，却令我的心，几乎不受控制的狂跳了起来，其中更
是燃起了炽热的火焰。&lt;br&gt;“可是，她是我的儿媳妇！”&lt;br&gt;仅存的理智，还在奋力的挣扎，但是，却显得那么的无力。&lt;br&gt;“杨贵妃，也是唐明皇的儿媳妇！”&lt;br&gt;黑暗行者，很快的为我找到了合理的理由，我的心，真的有些不受控制的沉
沦了。&lt;br&gt;“我要怎么做？”&lt;br&gt;手指几乎不受控制的打出了如下的字句，仅存的理智，与心底的恶魔，挣扎
了足有五分钟的时间，我才用颤抖的手，点下了回车键。&lt;br&gt;“呵呵，只要妳听我的，保管妳如愿以偿！”&lt;br&gt;黑暗行者发给我一个傻笑的表情，在我看起来，就像是恶魔一样的狰狞。&lt;br&gt;“如果信任我，把妳的情况，和妳儿媳的资料，详细的整理好，发到我邮箱
里，等到看完后，我会一步步的指导妳，保证让妳抱得美人归！”&lt;br&gt;（2）&lt;br&gt;这一天，我过得很是忐忑不安。&lt;br&gt;除了每天必须的晨练以外，几乎所有的时间，我都泡在书房的电脑前，等待
着黑暗行者的上线。&lt;br&gt;自从昨晚，将自己和淑琴的资料，仔仔细细的整理了发到他的邮箱之后，这
个家伙，就像是消失了一样，直到了晚上八点，QQ好友里的头像，依旧没有点亮。&lt;br&gt;一阵轻微的敲门声，陡然在我们的书房门口响起，伴随着淑琴好似莺声燕语
般的嗓音。&lt;br&gt;“爸爸，今晚还要不要去遛弯？”&lt;br&gt;或许是由于即将对她下手的关系，听着她那平时让我浑身酥麻的声音，现在
听在我的耳中，就像是来自于警察的审讯一样，令我感觉到一阵的心惊肉跳。&lt;br&gt;“咳咳，去，去！”&lt;br&gt;我极力的收拢着自己的心神，努力的让自己的声音，听起来和平日里一样的
平和。&lt;br&gt;“那就好，晚上的牛奶，拜托了……”&lt;br&gt;淑琴说着话，轻轻地将牛奶瓶放在了我的门前。&lt;br&gt;这已经成了她的一个习惯，几乎每晚睡前，她都要喝一杯牛奶，说是既可以
帮助睡眠，也有益于肌肤的保养。&lt;br&gt;“好好！”&lt;br&gt;我答应着，听着淑琴的脚步逐渐远去，这才拿起自己的手机，穿好外套，拿
着奶瓶，好似逃跑一样的出了门。&lt;br&gt;“滴滴！”&lt;br&gt;就在我有些懊恼的走在马路上的时候，一阵滴滴的QQ聊天的声响，陡然在我
的口袋里响起。&lt;br&gt;我从怀里掏出手机，看着自动挂在上面的QQ，一个黑暗的头像，正在疯狂地
闪动着。&lt;br&gt;黑暗行者。&lt;br&gt;这货，似乎总喜欢在这种时刻出现。&lt;br&gt;我无奈的叹了口气，伸手拿起手机，一边走，一边与他聊起了天。&lt;br&gt;“老头，在不？”&lt;br&gt;“小家伙，在，我要去打牛奶，什么事！”&lt;br&gt;虽然对他的计谋，早已渴望万分，但是，我却极力的装出一副无所谓的模样，
打了不咸不淡的几个字。&lt;br&gt;“老头，说说吧，妳想拿妳的儿媳妇怎么样？”&lt;br&gt;“什么怎么样？”&lt;br&gt;我被他搞得一头雾水。&lt;br&gt;“我是说，妳是想，彻底的从心理上征服她，然后一步步的将她引诱到床上，
还是，想一蹴而就？”&lt;br&gt;“怎么一蹴而就？”&lt;br&gt;我很是有些焦急的问道。&lt;br&gt;“根据妳的资料，妳的儿媳妇，每晚都要喝牛奶，而妳，每天要去给她买，
只要妳买一些药，保管她乖乖就范……”&lt;br&gt;“停停停！”&lt;br&gt;我很是不耐烦的打断了他。&lt;br&gt;“那和迷奸有什么区别，要知道，我更喜欢那种花前月下，温柔款款的感觉，
最好是可以临湖作诗，等到诗性尽了，这才相互搀扶着进入牙床……”&lt;br&gt;“老头，看不出，妳还挺文青的吗？”&lt;br&gt;黑暗行者，发给我一张坏笑的脸。&lt;br&gt;“怎么，是不是没办法？”&lt;br&gt;见他如此表情，我的心里更是焦急，很是有些着急的问道。&lt;br&gt;“办法吗，当然不是没有了，不过，比起那个一蹴而就的办法来，这个办法，
实在是有点困难。”&lt;br&gt;“有办法就好！”&lt;br&gt;听他说有办法，我兴奋地一蹦三尺高，就连手里的奶瓶，都快要把持不住掉
在地上。&lt;br&gt;“好，那妳听好了，接下来，我就要传授妳锦囊妙计了，这个方法，要分为
几大步骤，接下来妳要做的，就是第一步……”&lt;br&gt;（３）&lt;br&gt;爸爸，这些菜，都是妳做的！看着满桌子丰盛的饭菜，淑琴一脸不敢置
信的捂住了自己的樱桃小口。&lt;br&gt;今天的她穿了一身修身的米黄色职业装，大大的ｖ领，露出里面雪白的衬衫，
以及星星点点雪白的肌肤，一双纤长柔滑的美腿，肥厚却不失弹性的翘臀，紧紧
地包裹在肉色的丝袜中，庄严中却丝毫不缺乏婉约，弄得我高高的举起了自己的
长枪。&lt;br&gt;虽然此时，我真恨不得立刻将她推倒在桌上，狠狠地在她嫩白的肌肤上，好
好地蹂躏一番。&lt;br&gt;但是，为了实现自己的计划，我还是极力的克制着冲动，就像虾米一样的弓
着身子，以便不让淑琴发现我的丑态。&lt;br&gt;是啊，尝尝，还合妳的口味不？我笑着对淑琴做了个请的手势。&lt;br&gt;见妳每天上班那么辛苦，而志远中午也不回来吃饭，妳每天中午都是凑合
几口，这才做了几个小菜，妳尝尝看，还行不？哇，好美味！淑琴将一只
炸虾放入了樱口之中，立刻便赞叹出声。&lt;br&gt;看着她樱红的小嘴，不断地一开一合的蠕动着，我的心，也几乎快要蹦了出
来。&lt;br&gt;想不到，美人就算是吃饭，居然也有如此的风情。&lt;br&gt;看着淑琴文雅的吃相，我的心里，突然有了一种很恶俗的想法，不知道真的
有一天，将她征服的以后，在让她给我舔我的凶器的时候，也是这样的动作轻柔
典雅，富有诗意。&lt;br&gt;想道这样的一副场面，我的小兄弟，也更是来劲，比平日里足足的张大了一
倍有馀，害得我只好半坐在桌前，以掩饰自己的尴尬。&lt;br&gt;淑琴并没有注意到我的尴尬，笑着坐在了我的对面，轻轻地端起了面前的小
半碗饭，一边往樱桃小口里送着晶莹的米粒，一边笑眯眯的看着我。&lt;br&gt;我极力的忍着心底的冲动，一边吃着饭，一边极力的发挥着年轻时练就的口
才，从她工作里的琐事，一直的谈到了她最近的生活。&lt;br&gt;一开始，淑琴本来还有些紧张，但是，在我和蔼的态度，以及深切的关心下，
她最终还是放下了防备，与我谈的很是相得。&lt;br&gt;这一顿饭，我们吃的相当的愉快，彼此之间的距离，也比之从前，拉近了很
多。&lt;br&gt;爸爸，妳放着吧，让我来清理就好！按着黑暗行者的指示，我在饭后，
随即便要清理杯盘狼借的餐桌，却被淑琴红着脸阻止。&lt;br&gt;呵呵，要是不再多活动活动，我的人，可就真的老了！我开了个玩笑，
最终在和淑琴的商议下，我们两个人一起，将剩馀的碗筷拿到了厨房，开始了清
洗的工作。&lt;br&gt;看着淑琴高挽的袖口里，赫然的露出了雪白好似莲藕般的玉臂，我的心中，
自然又是一阵的起伏。&lt;br&gt;如果不是担心，会在一开始便暴漏了自己的目的，恐怕我此时，已经变身成
了饿狼，将她扑在了水台边。&lt;br&gt;淑琴并没有发现我的异样，她只是和我一起洗净了餐具，并且将餐具放入了
餐厨之中。&lt;br&gt;看着淑琴因为干活，不断颤动的丰臀和翘乳，一个疯狂的想法，立刻涌入了
我的脑海。&lt;br&gt;要是能在这水台边，与她来一场盘肠大战，让她的身材，以一种完美姿态来
展现的话，那将是多么旖旎香艳的事情？&lt;br&gt;我就怀着这样的想法，一边的清理着餐具，一边与淑琴小心翼翼的聊着天。&lt;br&gt;爸爸，我下午还要上班，先去睡个午觉了。收拾完了一切，目送着淑琴
好似小仙女一样的飘回了自己的卧室，我这才心有不甘的回到自己的书房，飞快
的打开了电脑，登上了ＱＱ。&lt;br&gt;老头，进展如何？我才一上线，黑暗行者这个家伙，立刻便发来了一长
串的问话。&lt;br&gt;按妳说的，我给她做了饭，和她一起洗了碗，和她聊得也很投缘。不
错，保持下去！诶……我还想说些什么，但是，黑暗行者这个家伙的头像，
却已经变成了灰色。&lt;br&gt;（４）&lt;br&gt;黑暗行者这个家伙真的是一点责任心都没有，一消失，便足足的消失了整整
的一个月！&lt;br&gt;在这一个月里，我都按照他的方法，极力的用各种各样的方法，与淑琴拉近
着关系。&lt;br&gt;通过他提供的方法，我很快的与淑琴打成了一片，我和她之间的话，也变得
越来越多，只用了一周的时间，我们之间，便到了无话不谈的地步。&lt;br&gt;周六的早上，我一如既往的早早起身，先是去公园慢跑，然后，又练了几趟
太极拳，这才带着一身软绵绵的疲倦，从外面悠悠走了回来。&lt;br&gt;不得不说，虽然已经年届五旬，但是，由于每天锻炼的关系，我的身体，依
旧无比的健壮，即便是比起那些宅在家里的小青年来，也没有半点的逊色。&lt;br&gt;宝贝，我这段日子，手里有很一个大项目，真的是脱不开身，妳还是自己
去吧。还没有进屋，志远有气无力地抱怨声，已经在我的耳边响起。&lt;br&gt;好，我知道了，妳也别太累了，注意自己的身体！随之响起的，自然是
淑琴那略显失望的无奈声音。&lt;br&gt;咳咳，好机会！听着两人的话，我的心里陡然间闪过了一丝希望的光芒。</content></item></essay>