<essay><item><title>姐妹交换老公(2)</title><author>床上伴侣</author><content>刘家健见林学同也是挺着肉棒，心里稍为安心，笑道：「大哥的东西真够威武的呀。」&lt;br&gt;林学同的心情也是和刘家健一般，嘿嘿一笑道：「过得去吧，不过女人呐，估计比较喜欢你那模样的。」&lt;br&gt;刘家健和林学同两人平时就海阔天空什么都聊，也没什么顾及，说道：「哪的话，晓云跟我那个的时候，就嫌我不够男子汉，有时真够郁闷的。」&lt;br&gt;林学同边搓着身子边说：「是不是你弄的时间太短了呀？」&lt;br&gt;刘家健连忙摇头道：「不是不是，她是赚我弄的时候太斯文了，不就做爱嘛，还分什么斯文不斯文的，真够怆的。」&lt;br&gt;林学同歎了一下道：「不瞒兄弟说，我那晓月跟你晓云可正相反了，做这事的时候还说要什么浪漫一点好，叫我别像头牛一样。这不，还嫌我的东西太难看了，有时候我想让她学录像上的那个，帮我用嘴弄弄，她死活就是不肯。」&lt;br&gt;刘家健哈哈大笑道：「那这方面晓云倒是不会，弄起来疯得很呢，有时候吃不消她。」&lt;br&gt;林学同一愣，脑里又浮现晓云那雪白的大腿，那娇羞的模样，突然脑里幻想一转，晓云含羞地张开小巧的樱唇，慢慢地将自己粗大的肉棒含入嘴里……&lt;br&gt;林学同因和刘家健谈话而开始发软的肉棒猛地又涨了起来。&lt;br&gt;刘家健注意到林学同下体的变化，心里若有所思：「大哥听到我说晓云的事来了反应，难道他对晓云有兴趣？」转念又想：「大哥这也是正常反应啊，我刚才还不老想着晓月嘛，嘿，晓月……」&lt;br&gt;想到晓月，林家健自然而然想到她那可爱的笑容和丰满的胸部，手掌不知觉得虚抓了抓，暗忖：「要是能让我抓一抓晓月的胸部，甚至搂着亲热亲热，那可真美死我了。」刚刚熄灭的慾火此时又开始重燃，压得他忍不住轻歎了一声。&lt;br&gt;林学同听到他的歎息，眼睛瞪着问道：「歎什么气？」&lt;br&gt;刘家健知道失态，随口笑道：「没，没事，只是突然想到她两姐妹要是换一换就好了，呵呵。」&lt;br&gt;林学同心中一跳，厕所里的气氛立刻压迫都来，两人沉闷地将澡洗完，这才发现两人的外裤都让水给弄湿了，而刚才也忘了带裤子。&lt;br&gt;林学同将毛巾围在腰上，笑道：「算了，我们就穿着内裤出去吧，反正自己人也没关系。」&lt;br&gt;刘家健认为不妥，两人肉棒直挺挺的，穿上内裤的模样也够不雅，可是还没等他说话，林学同就开了门出去了。他只好将也将毛巾围起，跟着出了去。&lt;br&gt;晓月晓云两姐妹正把屋里清理好，见到两男人这么出来也不觉得怎样，反正围着毛巾就像穿着西装短裤。&lt;br&gt;四人又坐了下来继续吃饭，只不过碰了两次酒，刚才的尴尬也就没了，林学同拉着刘家健玩猜拳，呼喝得像打雷般，两姐妹则在一旁呐喊助威，自己丈夫输了也帮喝一点。&lt;br&gt;两个男人虽然猜拳猜得起劲，可是眼光没忘向两姐妹的胸前跨下望去，而晓月和晓云酒兴一起，也忘了遮掩，时不时叉开玉腿露出小小的内裤，上身更是常常春光乍洩，惹得两男人慾火荡漾，猛吞口水。&lt;br&gt;很快，四人喝得也七七八八了，晓云向林学同问道：「姐夫，上次姐姐说你集邮，是不是真的呀？」&lt;br&gt;林学同一听来了兴致：「对呀对呀，我集邮集了十多年了，藏了不少好东西呢。你要不要看看？」&lt;br&gt;晓云喜道：「我也集了好久了，让我看看你有什么宝贝。」&lt;br&gt;林学同哈哈笑道：「那我们就收了吧，家健，今天你放老婆的假，帮忙收拾收拾东西，我让晓云看看我的宝贝。」&lt;br&gt;刘家健听到林学同的话，心里有点不是滋味，暗怪道：「这大哥口没遮拦的，什么让晓云看看你的宝贝。」但能和晓月在厨房独处一处，心里却是乐意。想到之前在厕所帮忙时看到晓月的胸部，而此时晓月上身更是真空上阵，如再能看到绝不是之前那模样，刘家健心里兴奋，大叫道：「行，这碗筷什么的，就让我和大姐处理了。」&lt;br&gt;林学同带着晓云到了内室，这个内室其实也就是他的睡房，只不过在床和吃饭的地方拉了条布帘罢了。此时布帘拉了一半刚好遮住了床头，而林学同便在床头坐着，从床头柜里取出集邮册让晓云看。&lt;br&gt;晓云坐在林学同身旁，翻着邮册看了起来，林学同时不时凑过身体在邮册上指点，男人的味道和女人的体香互相充斥两人的鼻子，两人的心都慢慢起了变化，精神已经全不在邮册上面。&lt;br&gt;林学同的脸与晓云距离不到十公分，看到晓云因酒而红的脸，不禁心跳加快，眼光往下看去，晓云坚挺的胸部在衬衫下缓缓起伏，胸前的雪白和衬衫透出的两点，使他的肉棒立刻涨了起来。&lt;br&gt;晓云此时也是芳心乱跳，林学同强壮的身体发出的热气和气味让她沉醉，从来没有试过跟林学同这么近距离的接触，甚至他的呼吸都已经喷到自己脸上来了。咦？姐夫的手怎么放到我身后来了？如果他突然抱我，我该怎么办？&lt;br&gt;原来林学同将手撑在晓云身后的床上，手臂随着在邮册上的摆动而故意在晓云背上磨蹭。&lt;br&gt;晓云的心颤抖起来，不知道是酒喝多了还是怎地，头脑一沉，情不自禁向林学同身上靠去，脑袋枕在了林学同的肩上。&lt;br&gt;林学同见状大喜，以为晓云有意暗示，连忙将放在晓云身后的手向她纤细的腰上一搂，立刻搂了个温香满怀。&lt;br&gt;晓云大惊，想要撑起身体去又全身无力，靠着的是一个男人强壮的身躯，那是和丈夫完全不同的感觉，又舒服又充满安全感。浓烈的男人气味更是让自己的力气消失怠尽。晓云又羞又急，只好将眼睛闭上，完全不知道该怎样办才好。&lt;br&gt;林学同哪里知道晓云心里想什么，见晓云闭上眼睛，那睫毛微颤的模样真叫人又怜又爱，望着她微翘的嘴唇，重重地吻了下去。&lt;br&gt;晓云没想到姐夫这么大胆，着实地大吃一惊，正要挣扎，却不料乳房一紧，左边小乳已经让林学同一把大手隔着衬衣抓了个严实。林学同粗暴的揉捏让晓云全身感到舒畅，拉着林学同手臂的手竟然使不出半点力气。&lt;br&gt;一会，晓云还是缓了过神来，低声道：「姐夫，快放手，等下让姐看到了就完了。」&lt;br&gt;林学同心里也害怕，抬头望了望前面，那布帘正好将这边和外面挡住。说谓色胆包天，如今一个可人儿就在自己怀中任己所为，林学同哪还管得了这许多。嘻嘻笑道：「你姐忙着呢，让我再摸摸。」说完将手伸入晓云衬衫内。&lt;br&gt;没了衬衫的隔阻，林学同这才知道什么叫盈盈可握，晓云的乳房在他手上抓起来不大不小，弹手结实，乳头小巧而硬实，磨得手掌心舒服透了。&lt;br&gt;晓云也是给摸得舒服，竟然也不舍得阻止，只好任姐夫揉捏，一边注意外面的动响。林学同却要跟他亲嘴，凑上嘴在她嘴角上啃着，嘴边的胡须渣刮得晓云春心荡漾，心痒无比，忍不住将手放在林学同毛绒绒的大腿上轻抚着。&lt;br&gt;林学同的肉棒本来就已经坚硬难当，给晓云柔嫩的小手在大腿上这么一摸，哪还受得了，涨得快冲破内裤了。他伸手握住晓云的手向上一送，那条本来围在他腰上的毛巾本来就宽松，晓云的手毫无阻挡地直接放在那涨得鼓鼓的内裤上。&lt;br&gt;晓云没有思想准备就接触到那男人的部位，一时害羞不敢乱动。林学同急了，自已将内裤拉下一点，将肉棒解放了出来，再拉着晓云的手握了上去。憋了许久的肉棒解放出来后，经晓云的小手一握，那舒畅的感觉让林学同差点没呻吟出声来。&lt;br&gt;而晓云也是又惊又喜，姐夫的身体果然够强壮，那男根粗大得手常堪堪握住，若是让这东西进入体内，那滋味定是销魂得可以。她不由羨慕姐姐有这么个男人滋润着，那可是天天在做神仙啊。&lt;br&gt;却不说林学同和晓云两个玩得不亦乐乎，且说刘家健和晓月收了碗筷进了厨房。刘家健一边洗碗一边看斜着眼偷看晓月将剩菜放进橱里，因为橱高，晓月要垫着脚才够得着，不想身上的衬衫一给拉高，下面的屁股连着大腿就让刘家健看了个分明，只见晓月的下体浑圆而丰满，大腿根处夹得紧紧地，把刘家健看得心猿意马，连碗都忘记洗了。&lt;br&gt;晓月放好东西，感觉到刘家健那儿有点异常，转头一看，见刘家健瞪着眼往自己身上看，「嘘」地一声道：「嘿，我说你看够了没？」&lt;br&gt;刘家健回过神，只羞得满脸通红，忙转过头去洗碗。&lt;br&gt;晓月走前去帮忙，嗔道：「有什么好看的，眼睛一整天往我身上转。」&lt;br&gt;刘家健见晓月说得直白，更是害羞，憋了半天才憋出一句话来：「好……好看，我喜欢看……」&lt;br&gt;晓月见他害羞，心里好笑，满是泡的手在刘家健脸上戳了一下道：「守着个漂亮老婆还不老实呐。」&lt;br&gt;见到晓月那美丽的笑容，这一戳差点没把刘家健的魂戳去，胆子也大了，道：「晓云身子没你好看。」&lt;br&gt;晓月「哼」了一声道：「你看到我什么了？这么说。」想起在厕所时刘家健的偷看，晓月的身体向刘家健那儿一凑，压着声音问道：「刚才让你看到了？你这色鬼，别忘了我可是你老婆的姐姐。」&lt;br&gt;刘家健急了：「没，我没看清，我就扫了一眼。」&lt;br&gt;晓月也不说话，两人沉闷了一会，刘家健趁着酒意，狠了狠心道：「大姐，你身材真好，也怪不得我想看呢。」&lt;br&gt;晓月嘴角挂笑道：「哟，倒是我不好了是不？你们臭男人，对我们女人起色心还怪别人勾引，没良心的。」&lt;br&gt;刘家健忙道：「不不不，我不是这意思，这叫审美之心人皆有之！」&lt;br&gt;晓月不以为然地说道：「得了吧，说得倒好听，什么审美之心，我看你还想摸摸吧？」晓月说了这话自己也觉得不好意思，情不自禁扑哧笑了出来。&lt;br&gt;刘家健呼吸都困难了，一时觉得口干吞了口口水，问道：「那……我要是想摸摸，大姐肯不？」&lt;br&gt;晓月吃了一惊，扭过着看了刘家健一眼，道：「你胆子倒不小啊？我让你摸，你敢吗？小心学同把你脑袋给揪下来。」&lt;br&gt;刘家健忍不住向屋里望了一眼，见没有动静，求道：「大姐，要不你让我摸摸，就摸一下。我……我早就想你了，可是……可是不是没这机会……」&lt;br&gt;晓月见他越说越大胆，不知怎的，自己也不恼。其实她对这个妹夫是很有好感的，他斯文，谈吐有礼，又长得潇洒，不像林学同说话粗鲁还不解风情。想起两姐妹平时聊天时，妹妹说起和林家健房事的如何温柔，晓月不由心中摇动。&lt;br&gt;刘家健见晓月沉吟，似有所动，再见她阳光般的容貌，实在忍不住了，将手中的东西一放，走过去将厨房门轻轻关上。&lt;br&gt;晓月见他如此，心中感到刘家健对自己的热忱，不由心软，待刘家健转过身来，便说道：「行，不过你要闭上眼睛，不许偷看。」&lt;br&gt;刘家健愣了愣：「闭上眼？那怎么……怎么……」&lt;br&gt;晓月嗔道：「你闭不闭？」&lt;br&gt;刘家健见到晓月似恼非恼的神情，心中一荡，忙说：「闭……闭，我闭。」将眼睛合上。&lt;br&gt;晓月走前去，拖起刘家健的左手，慢慢地从自己衬衫衣摆下伸了进去。刘家健手中握到丰满的乳房，这胸部他早就想要拥有，没想到今天真的美梦成真，兴奋地得他全身似要炸开。毫不犹豫地将另一只手也伸了进去，轻轻地在上面揉捏。&lt;br&gt;刘家健的动作确实温柔，而且懂得女人的敏感，晓月立刻陶醉在他的温柔之下，忍不住也闭上了眼睛享受起来。却没看到刘家健已经偷偷地将眼睛张开，手臂往上一翘便把晓月的衬衫翻了上去，一对硕大的乳房立刻呈现在他眼前，胸前那两粒小葡萄已经发硬，刘家健哪还管三七二十一，张开嘴便将其中一粒含入嘴中品嚐。&lt;br&gt;晓月没防着，却也不想挣脱，反而双手抱住刘家健的脑袋。而刘家健一手摸着一边乳房，一嘴咬着一边乳头，腾出另一只手便在晓月身上游动，慢慢地滑向晓月的跨下，从内裤的腰头缓缓插入，立刻到达芳草丛生之处，再探前去，正是潮湿之地。&lt;br&gt;晓月私处受到袭击，像触电般全身震了震，不由自主地将双腿微微张开，方便刘家健手指的进入。&lt;br&gt;刘家健的一只手在晓月肉穴上揉捏，另一只手离开晓月的胸部，将自己的内裤往下拖，硬梆梆的肉棒立刻弹了出来。刘家健的嘴放开了乳头，抬头寻找晓月的嘴吻了上去，放在晓月私处的手将她的内裤向下拉，再用脚蹬到地上，然后将身体贴了上去，肉棒顶到晓月的肚皮上，刺激得跳了几跳。&lt;br&gt;晓月当然感受到刘家健的动作，情不自禁地用手握住刘家健的肉棒套了套。刘家健抱着晓月转了个身，将晓月顶在了墙上。舌头已经伸入晓月口中寻找丁香，晓月配合地吐出舌头与他缠绵，心中陶醉不已。那林学同何时对她有这么温柔的动作？让她心里感到了极大的满足。&lt;br&gt;刘家健得寸进尺，嘴巴假装离开晓月的嘴去吸她的乳头，趁着自己蹲下的时机，一手握着肉棒便向晓月肉穴挺去。没想到因为姿势没有站好，晓月的腿张得不够开，这一挺竟然没挺进去，却把晓月给挺醒了。&lt;br&gt;晓月一把推开刘家健，将内裤穿上，轻声喝道：「找死啊你，当这里是哪儿了？滚远点，别让他们发觉了。」&lt;br&gt;刘家健眼见好事快成却功亏一箦，心情懊恼却又没办法，只好乖乖地将内裤穿上，只觉肉棒涨得难受，心里也涨得难受。&lt;br&gt;晓月把门打开继续洗碗，刘家健只好老老实实地帮忙，那神情十足像个做错事让家长发现的孩子。晓月见了觉得滑稽，心里对刘家健喜欢得紧，用手臂碰了刘家健一下，道：「急什么？下次有机会再说。」这一句话听得刘家健心情振奋，只懂得嘿嘿傻笑。</content></item></essay>