<essay><item><title>我与奶妈不得不说的故事(4)</title><author>床上伴侣</author><content>几天后的晚上，我端着鸡汤走进少爷房间，他正在看书，他看到我来了，眼
睛一亮，说道：「珍娘来了，快过来……」我把汤放在书桌上，慈爱地看着他说，
「先把这汤喝了吧，好好补补身子，看看你，都瘦了。」少爷笑嘻嘻地接过碗，
一口气喝了，放下碗后似笑非笑地看着我，这时他把手伸过来，就象往常一样，
一把扯开我的衣服，露出奶子，然后一把把我拉进怀里，揉搓着我的双乳说道：
「好珍娘，等得我急死了，今晚让我好好弄弄……我要狠狠地干你的小骚穴……
揉烂你的大骚奶……」我正坐着他怀里挺起奶子给玩着，一听这话红着脸道：「
少爷，今晚不行……」「嗯？为什么？」他问道，「珍娘的那个……月事来了…
…这几天都……不行。等月事过后。珍娘让你怎么玩都行……」说到月事我羞不
可抑，「那算了，反正珍娘是骏儿的……想什么时候玩就什么时候玩……」说完，
他亲上了我的嘴儿，又手也加大力度揉搓着我的双乳。&lt;br&gt;突然他灵机一动。「有了。」我奇怪地望着他，「骏儿有办法了……」他笑
着说道：「既然珍娘的骚穴不能用，小骚嘴没问题吧，珍娘你可以用你的小嘴帮
骏儿口交啊……」「这个……珍娘不会啊……」我涨红了脸说道……」「不怕…
…骏儿会教你……珍娘先把骏儿的鸡巴含住……」说着，一下脱下了裤子，我发
现他的鸡巴已经挺了起来，龟头上流出点点精水，我吱唔地说道：「这样……会
不会脏啊……」「哪里会脏啊，骏儿的精液珍娘又不是没吃过，你下面的小穴骏
儿不知射过多少次了，用嘴也是一样啊，珍娘身上的洞都是给骏儿发洩用的。」
少爷嘻嘻笑着答道。&lt;br&gt;我红着脸低下了头，跪在地上，轻轻把少爷的鸡巴含在嘴里，一股男人的味
道钻进了我的鼻子，这是少爷精液的味道，熟悉的味道，我一点也没有感到脏，
觉得少爷的鸡巴就算我身体里的一部分，这些天来少爷几乎天天都在操我的骚穴，
变着花样玩我，闻着少爷的精液也经成为了习惯，含着少爷的鸡巴时我连眉头都
没皱一下，「哦……哦……」这时少爷发出了长长的声音，「好舒服……爽死了
……哦……哦……」我听了少爷的说话，卖力的吸吮起来，这时少爷开始教我口
交。&lt;br&gt;「珍娘，你的头应该前后摆动，就象我操着你的骚嘴一样……」&lt;br&gt;「哦……对对……就是这样……」&lt;br&gt;「珍娘，你的舌头应该轻轻地舔着我的龟头……」&lt;br&gt;「就是这样……哦……好爽……珍娘你真聪明，学得真快……」&lt;br&gt;「哦……哦……珍娘……你又骚又听话……骏儿爱死你了……「&lt;br&gt;我口里含着鸡巴，听着少爷的赞扬，心里美滋滋的。含得更加卖力……心想
以后又多一个地方可以用来服侍少爷了。&lt;br&gt;这时候一个不合时宜的声音响起：「少爷，你休息了吗？老何有些重要事情
向你禀告呢。」我一听脸马上白了，是老何头的声音，现在的我露着双乳，跪在
地上含着少爷的鸡巴呢，而且少爷的裤子也脱了，整个下身光溜溜的，现在穿衣
服也来不及了，要是被老何头知道我象婊子一样服侍少爷，闹到老爷那边去，事
情可大发了，还是少爷反应快，指着书桌下面果断说道，「躲进去……」书桌上
面是一大块布，遮住了另外一边，正好挡住我的身子，从外面看是看不到的。我
没有犹豫，听话地躲进了书桌下面，书桌里面位置不多，我只能侧身躺着，在书
桌下把衣服穿好，这时少爷也坐了下来，书桌刚好挡住了下身，然后然后高声说
道：「进来吧……何叔……」&lt;br&gt;我蹲在书桌里面，是看不到外面的，只能看到少爷光溜溜的下身，我看少爷
的样子，心里佩服，少爷就是少爷，马上就镇定下来，根本看不出什么破绽。&lt;br&gt;只听少爷说道，「何叔这么晚找我，有什么事情吗？」&lt;br&gt;「就是近来布行里有几件事须跟少爷说一下……」&lt;br&gt;少爷已经开始和老何聊了起来，都是关于卢家布行生意上的事情，我就是听
也听不懂。我躺在书桌下面，心里盼着老何快点走，我擡起头来却看到少爷对着
我笑了一下，把双脚伸了过来，一下踩在我的大奶子上，双腿上下运动，用他的
脚揉着我的大奶，我的脸突然一下子红了起来，相公就在身边，而我却在一帘之
隔的书桌底下被少爷恣意地用脚玩弄着大奶子，而这个男人却是只有十五岁的少
爷。强烈的羞耻占据了我的心，同时还产生了前所未有的刺激。这时少爷伸脚过
来想挑开我的衣服，我马上明白了他的意思，尽管很差耻，还是顺从地解开了衣
服，把少爷的脚放在奶子上，用奶头轻轻磨擦。少爷一边揉搓，一边跟老何聊天，
他根本没有看着我，而是看着老何的方向，他完全就是凭感觉玩我的奶子，我的
奶子早被他玩得熟了，他用双脚的脚趾分别夹着我左右两只的奶头，踩住我的奶
子，然后从内往外做着转圈运动，转了一会又向相反方向转，把我的奶头拉起来，
又重重踏下来，用揉、搓、擦、捏各种脚法玩弄着我的奶子，他的脚就跟手一样
灵活，用脚也能玩出跟手一样的花样来。我挺着大奶子被少爷踩在脚下，脸红扑
扑的，心里面却更加兴奋。&lt;br&gt;玩了一会儿，突然少爷把椅子向前挪了挪，装作很认真听老何说话的神态，
手在下面向我招了招手，脚也踢一踢我的奶子，我很快明白了他的意思，我坐了
起来，这时他的手却一把抓住我的头，捏着鸡巴一下塞进了我的嘴里，我的小嘴
已经被他的大鸡巴塞满了，我擡起头，幽怨地望着他，他双手扶着我的头，把他
的双脚架在我的肩膀上，紧紧夹着我的头，然后鸡巴就慢慢地在我的口中挺动起
来，他的上身却一动也不动，在我相公面前看起来很正常的样子，就这样，少爷
在我相公面前让我为他口交着，看得出少爷很满面足。&lt;br&gt;这时，少爷的神态越来越不自然，鸡巴深入我口里时间也越来越长，双手也
紧紧按着我的头，果然，一阵颤抖后，少爷的精液里突然在我口中爆发，鸡巴一
下一下地收缩着，精液在我口中狂洩，我不敢乱动，也不敢发出声响，只能拼命
地吞咽着他的精液，一些来不及吞咽的精液从我的嘴角流下来，滴在地上，少爷
的鸡巴在我嘴里射完精后还没有退出来，还继续插在我的嘴里，享受着在我口中
的舒适感。&lt;br&gt;这时老何头也发现少爷有点不正常，问道：「少爷，怎么了，是不是不舒服
……」&lt;br&gt;只见少爷摇了摇脖子，说道：「可能这段时间读书太累了，要不何叔你明晚
再来吧……」&lt;br&gt;「既然是这样，那少爷你早点休息了……」老何头顿了顿说道，「不知少爷
有没有见到玉珍」少爷愣了一下，我心里面不由得也一阵紧张，要是被老何发现
了，我以后也不用做人了。不过少爷反应还是快，说道：「珍娘？我刚才叫她去
厨房拿点吃的，现在应该快回来了吧……」&lt;br&gt;「哦……是这样……那不打扰少爷了，告辞……」&lt;br&gt;「何叔你慢走……」&lt;br&gt;看到老何走了很远后，这时少爷才把鸡巴抽出来，让我站起来，我拍了拍胸
口，「终于走了，我相公没有发现我吧……」「没有呢，刚才当着何叔的面干着
你骚嘴，让我爽得很呢，真想让何叔看看你被我干着时的骚样……」我眼圈一红，
差点掉下泪来，少爷忙说：「珍娘，我跟你说笑的，我怎么会这么样呢……」这
是我才破涕为笑，用指尖顶了顶他的脑门说道：「得了便宜还卖乖，人家在相公
面前这样给你干了，你还要说人家……」&lt;br&gt;少爷也笑了起来，抓着自已的鸡巴说道：「珍娘，我还没有过瘾呢，你看，
现在又硬起来了……」我一看，刚才软下来的鸡巴又立起来了，我苦着脸说道：
「可我的嘴很累了，不能帮少爷洩出来了……」只听少爷神秘地笑起来说道：「
除了干你的小嘴以外，珍娘还有一个地方给骏儿干……」「还有什么地方……」
我很好奇，在我的认识中，只有正常的插穴，口交也只是听说过，从没做过，听
少爷的意思说，除了这两种还有其它方法，少爷一把抓住我的一对奶子说，「就
是你的奶子，俗语叫做打奶炮……哈……哈……珍娘，我要干你的奶子……」「
奶子也可以用来干的吗？少爷，你怎么知道的？」我红着脸问，「我从书上看来
的，珍娘，你的奶子这么大，不用太浪费了，用你的大骚奶给骏儿打一炮吧……」
少爷摇着我的双乳说道。「少爷真厉害，好象什么都懂……读书就是好……珍娘
连字也不识几个……」我不无羨慕地说。&lt;br&gt;少爷把我拖在他的大床，脱掉我的上衣，让我躺在床上，少爷这时也上了床，
笑嘻嘻地说道：「珍娘，你的奶子简直是打奶炮的极品，怎么我以前没有发现呢？
真笨……」少爷抓着我的奶子向中间一挤，形成了一条长长的乳沟，然后把他的
大鸡巴放在了我的乳沟里，然后让我双手托起自已的大奶子，我娇羞着低头一看，
少爷的鸡巴完全没入了我的奶子了里面，就像慈爱的母亲张开双臂抱着自已的儿
子，这时少爷双抓紧了我的大奶子，像插着小穴一样，一下一下地抽送了起来，
一边干着我的大奶子。&lt;br&gt;「啊……珍娘……你的大骚奶……真好干啊……啊……啊……好爽……」就
这样抽插了几百下，这时少爷有点累了，微微地喘息着，看着我说道：「珍娘，
你能动动你的奶子来给我乳交吗？」「是这样吗？少爷」我抓着双奶上下搓动，
荡起了一阵阵乳波，「啊……对……珍娘真聪明……骏儿还没有教你就会了……」
少爷闭上了眼睛享受着，而我卖力的搓动着，一对大白奶在我胸前上下翻飞，少
爷的鸡巴在我的奶子里出出进进，我一边给少爷奶交，一边深情的望着少爷，过
了一会，只见少爷的呼吸越来越重了，喘息声也越来越大，「快一点……」我听
到后马上加快了搓动速度，我的奶子感受到少爷鸡巴不断的抖动，我知道到少爷
快射了，果然不一会，从我的乳沟喷射出一股精液，这时少爷马上爬起来，蹲在
我的奶子前面，一手快速搓动鸡巴，把精液射到我的脸上、奶子上，我闭上了眼
睛，任由少爷的精液挥洒向我的全身。&lt;br&gt;从此以后，少爷喜欢上了操我的奶子，而我也因为能多一个地方给少爷操而
自豪，一连几天，少爷都在我的奶子上发洩着，而我想出了一种被少爷命名为「
口乳交」的花样，就是我用我的奶子我小嘴在少爷的鸡巴上同时抚弄的方法，在
我的脑后放着一个大枕头，把我的脑袋顶起，我把奶子托得高高的，小嘴刚好贴
胸前，少爷像骑马一样骑在我身上，把鸡巴放在我的乳沟里，我夹着少爷的鸡巴，
同时张着小骚嘴，让少爷的鸡巴可以穿过我的奶子，直接插进我的小骚嘴里，少
爷高潮的时候，直接射进我的嘴里，这样就让少爷能同时享受打奶炮和打嘴炮的
服务，这归功于我的奶子够大而且少爷的鸡巴够长，而且我在给少爷乳交的时候，
不是单调的上下搓动，而是两个奶子左右交叉搓动，时而用我的大奶头磨擦一下，
时而亲一下少爷的龟头，舔一下少爷的马眼，时而挑逗地望着少爷，少爷别提高
兴死了，一边抓着我的奶子干着，一边夸我乖巧懂事。&lt;br&gt;有时少爷见我太累，就让我休息一下，他拿来一条柔软的布条，把我的整个
奶子绑起来，这样我的奶子不用挤就形成了一个洞，接着少爷把他的大鸡巴插入
我的「奶穴」中，扶着我的头，就这样干着我的奶子，而我也顺便可以休息一下，
看着火热的大鸡巴在我的乳沟里进进出出，慈爱地望着少爷，轻轻地亲着少爷的
鸡巴。&lt;br&gt;几天后，我的月事过了。我在少爷房里，和少爷一起躺在床上，少爷搂着我
的头，我趴在少爷的双腿间，吸吮着少爷的鸡巴。少爷轻轻地抚摸我的长发，这
时我擡起头来，对少爷说道：「少爷，你想操珍娘的大奶子吗？今天你还没操过
呢……」同时摇了摇我的大骚奶，少爷眼睛一亮，伸手过来双手捉住我的大奶子，
用力一拉，我就被揪着奶子拉进了少爷怀里，少爷揽着我的腰，吻上了我的小嘴，
我也热烈地迎合着，小穴也兴奋地流出淫水来。少爷松开我的嘴，笑着说道：「
想起珍娘还有一个地方骏儿没有干过呢，今天就给骏儿干了吧……」我红着脸答
道：「少爷，哪里还有你没干过的地方啊，我的小嘴、我的奶子、甚至的小穴都
给你干过了，虽然隔着裤子给少爷干……但少爷也爽得很啊……」这时我像突然
想起了什么，摇了摇头继续说道，「少爷你不是想直接干我的小穴吧，这样不行
呀，你也答应了我的，平时隔着裤子被你插插还行，要是真的被你直接干了，珍
娘也没脸去见我相公了」「要不……珍娘现在就穿上裤子让你干一炮吧……让你
射在里面……好不好嘛……少爷……」我象小女子一样向少爷撒着娇说道。少爷
哈哈大笑说道：「谁说要干你的小穴了，我要干的是你的……这里……」说着他
手伸向我的下身，穿过我湿润的小穴，停在我的屁眼上，手指一下顶了一节进去
……&lt;br&gt;「啊————」我毫无防备地叫了一声，红着脸说道：「羞死了，……少爷。
你真坏……」「珍娘这里没被人干过吧？？」少爷笑嘻嘻地问道，「没有，这里
也能干的吗？会不会很疼？？」我红着脸问道，「没有？？太好了……」他兴奋
坐了起来，接着说道：「不疼的，我早准备好了，你看，这是什么……」他从枕
头低下拿出一瓶东西出来，说道：「这是润滑剂，也叫洋油，在洋行里买的，这
东西好贵呢，把这东西抹在你的屁眼里，再插就不疼的……」「可是……」我低
声说道，「不用担心……」少爷打断了我的说话说道，「珍娘的屁眼只是让骏儿
多一个能发洩的地方而已，这样不算对不起何叔……」我自从没读过书，也没什
么见识，少爷说什么就是什么，他既然说不算那就是不算了，我红着脸答应了，
「呵呵，今天就给珍娘的屁眼开苞……」说到开苞，我想起我的小穴是被老爷开
苞的，现在屁眼也被少爷开苞了，这难道是天意？我一边想着，一边在少爷房里
找了一块白布出来，交到少爷手上，「还是你细心……」少爷笑呵呵地说道。</content></item></essay>