<essay><item><title>我与我的农村丈母娘(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;丈母娘今年60岁了，生育了两个女儿一个儿子，大女儿远嫁湖北，一年难得回家一次，二女儿也就是我老婆，我小舅子远在日本打工，所以只有我老婆在她身边，我丈人是个闲不住的人，每次农忙结束都会外出打工，我和我老婆每次都不让他出去，但是他非要出去打工，所以平常就我丈母娘一个人在家里。&lt;br&gt;说说我丈母娘，一个勤劳漂亮保守的农村老太太，她年轻时非常漂亮，大美女一个，有次闲聊她说她年轻的时候别人给介绍了很多对象，她都没相中，偏偏看上了我现在的丈人，还开玩笑的说我丈人是他相过对象中最没出息的一个。&lt;br&gt;我也看过她年轻时候的相片，长得确实很漂亮。&lt;br&gt;说实话从我第一次去我老婆家我就喜欢上我丈母娘了，第一次见到她那是夏天，她穿了一件黑色汗衫，一条黑色的七分裤，奶子没有下垂，后来才发现她带了一个黑色的奶罩，那屁股太性感了，圆圆的翘翘的，我丈母娘长得瘦瘦的，大约一米六身高，由于常年在地里干活皮肤黝黑，身上没一点多馀的肉，非常性感。&lt;br&gt;刚刚去我老婆家的时候不敢偷看她，只能瞟几眼。&lt;br&gt;后来我和我老婆结婚了，接触她多了才敢偷偷看看，但是每次她都带着奶罩我只能看看乳沟，我才发现她的奶子很白，但每次都看不见奶头。&lt;br&gt;到了我们结婚第二年夏天有一次我和我老婆去她家，她刚洗完澡，没带奶罩，只穿了一件汗衫，中午她在做饭，我故意过去帮忙，她弯腰做饭时我终于看见了她奶子的全部，一对奶子不大，很白很白，由于常年带奶罩的缘故下垂的不是很厉害，也有可能是我丈人按摩的好，哈哈。&lt;br&gt;奶子往两边撇，正在我津津有味的观赏时她发现我在偷看她，她立马把身子挪到一边去了，并且看了我一眼，我的脸立马火辣辣的红了，过了一会她去了里屋，在出来我发现她戴上奶罩了。&lt;br&gt;那是我第一次看到她的整个两个奶子，我非常兴奋，比摸我老婆的奶子还要兴奋，那天晚上回家我把我老婆狠狠地干了一次，脑子里想的却都是她。&lt;br&gt;过了不久我老婆怀孕了，我丈母娘很兴奋，要去我家住几天。&lt;br&gt;在我家的日子里她每天都穿的整整齐齐，带着奶罩，还故意躲避着我，晚上睡觉时她和我老婆一个屋睡，关了灯才脱衣服，弄得我一点机会都没有。&lt;br&gt;在我家的第二天晚上半夜我听见我老婆那屋里门开了，我估计有人去厕所。&lt;br&gt;农村的厕所在院子里面，我睡在院子西边的屋里，去厕所必须经过我睡的屋子前面，我悄悄的起来，躲在窗户边，果然是我丈母娘，虽然天气很黑，但我还是看见了，她上身披了一件外衣，下面只穿着内裤，蹑手蹑脚的经过我的窗前，还特意的往我屋里看了一眼，生怕把我吵醒，模模糊糊的我发现她的屁股真白真好看，内裤鼓鼓的说明比毛很多，奶子虽然带着奶罩但很性感，那一晚我打了两次飞机，幻想的全是她美丽的身躯。&lt;br&gt;过了几天农村开始收玉米刨花生了，我老丈人工地很忙请不了假，我老婆又怀孕了，不能干活只能在店里看店了，只能我去干活了，虽然我跟我老婆说不乐意去，但是心里还是很乐意的。&lt;br&gt;第一天去和干活我卖命的干，为了在她心中对我有个好印象，她还是带着那个黑色奶罩，并且在脖子上围了一个毛巾，我一点机会都没有了，我家离我老婆家很远，为了能尽早的干完活我晚上不回家了，住在她家，住我小舅子那屋，晚上回家吃完饭，她对我说你去洗个澡吧，我说在那洗澡啊，她说去东屋吧，她家的房子很老了，没有澡堂，厕所还是在猪圈里面，我只能去东屋，屋里有个大木盆水缸，我在洗澡的时候，突然看见东屋的左边墙上很高的位置有一个小窗户，没有窗帘，还有一个大窗户正对院子，但是有窗帘，我想机会来了，我草草的洗了洗，出去立马找梯子放在哪了，并观察了窗户在外面的位置，窗户外面是猪圈，现在没养猪，当厕所用，我悄悄的把梯子挪到猪圈里面，幸亏梯子不高不重，只等我丈母娘洗澡了，终于我看见她拿着换洗的衣服进去了，又把大窗户的窗帘好好的拉了拉，我静悄悄的进了猪圈里面，虽然里面一股恶臭，但我为了看她我也忍了，我调整好梯子的位置慢慢的爬上去，不敢呼吸，之间她正在脱衣服，先把汗衫脱下来，又把奶罩慢慢的脱下来，两个小奶子露出来了，她正好正对我在的窗户，我看的太清楚了，两个小奶子不大，很白很白，往两边撇，稍微下垂，奶头很黑，看来我丈人没少吸了，乳晕不大。&lt;br&gt;她又开始慢慢的脱裤子了，脱掉裤子，里面看着一件蓝色的内裤，洗的发白了，慢慢的脱掉内裤，小比比露出来了了，当时我脑子一片空白，差点掉下来了，我丈母娘的比毛很多，我老婆遗传她吧也很多，比毛不是很黑了，阴唇看不清楚，但是我很满足，她先把头发洗了，然后慢慢的洗上身，先把奶子洗了洗，当时我真有进去把她操了的冲动，但理智战胜了冲动，她又开始洗下体，把水洗了洗比毛，然后打上肥皂在哪搓，然后又在洗腿，她那腿很细很白，没有赘肉，肚子上稍微有点赘肉，在她洗完了开始擦的时候我依依不舍从梯子上下来，把梯子慢慢的挪到外面，悄悄的进屋了。&lt;br&gt;那一晚我射了三次，想的全是他那美丽动人的身体，以至于第二天没有一点精神干活，她问我怎么了是不是不舒服，让我不舒服就回家吧，我说没事，能干的了。&lt;br&gt;第二天晚上又偷看她洗澡，和第一次一样，虽然我丈人常年不在家，但没有发现别的小说写的自慰，可能年纪大了性欲没那么强烈了吧，后来听我老婆说每次我丈人回家的第一天晚上她都会听见床响，可能在做爱吧，嘿嘿。&lt;br&gt;第三天晚上我依然在偷看她在洗澡，小弟弟实在是涨的难受，我就一边看一边撸，可能梯子没放稳吧，我正撸着梯子倒了，我从梯子上摔了下来，幸亏梯子不高，没摔到我，但我心想完了肯定让我丈母娘发现了，我赶紧把小弟弟放回裤子里面，接着我丈母娘冲了进了，头发还是湿的，衣服很凌乱，问我怎么回事，什么东西摔倒了，我没活可说，脑子一片空白，心想这回完了，让我老婆知道怎么办，让我丈人知道怎么办，她又回到屋里拿了一个手电筒过来，照照看了看，问到我这是怎么回事，你拿梯子干么，然后突然想起什么，气冲冲的回屋了，我想这回完了，肯定给我老婆打电话去了，我只能默默的回到我的屋里坐在那发呆，不知所措，不一会，我丈母娘进来了，跟我说你怎么能干出去这样事情来呢，让别人看见我的脸往那放啊，又说了一大串话，我都没听见，脑子只有一篇空白，最后她对我说今晚的事情就当没发生，我谁也不会跟说的，然后让我第二天回家，不用我干活了。&lt;br&gt;第二天早上我早起来我鼓足勇气去找她跟她说对不起，然后又要求和她把活干完，但她执意让我回家，没办法我只能回家了，回到家里我老婆这么快就干完了，我说嗯，我又试探性的问了问，她确实没告诉我老婆，我心里一块石头终于落地了。&lt;br&gt;过了几天农忙结束了，我丈母娘也病倒了，可能自己干了所有的活累的吧，我老婆让我开车去把她接到医院看病，我心里害怕，想怎样面对她，我到了她家，她躺在床上，一副病怏怏的样子，没有一点精神，我说妈我带你去医院吧，她执意不肯去，后来终于答应了，她起床时没有一点力气，我去扶她她不让，后来实在是起不来了才让我扶她，我双手托住她的腋下慢慢的扶她起来，我的手无意碰到了她的奶子，她这次竟然没带罩，她看了我一眼，没说什么，我慢慢的扶她起来给她穿好鞋子，我说妈有换洗的衣服吗，先带点吧，她指了指一个柜子说在那个柜子里，自己找吧，我打开柜子，给拿了两件衣服和一条洗的发白的内裤，在衣柜里发现了好几个奶罩各式各样的，后来听我老婆说都是我老婆和我大姨子不穿的，我一手扶着她一手提着衣服慢慢的往外走，我的我有意的往她的奶子那边放放，故意碰几下，她也没说什么，手指碰到她的奶子软软的真舒服，后来我又去店里接了我老婆然后去医院，店里只好关门了，到医院检查完后说是需要住院，得住半个月，只好我和我老婆轮流陪护了，我老婆怀孕三个月了，不能让她熬夜，只能我白天到店里，晚上去陪护，虽然我丈母娘不愿意让我在陪护，但是也没办法，她大女儿儿子没在家，丈人又请不了假，我老婆她姑姨婶子都是农村都需要干活不可能天天在那陪她，只能我和我老婆了，我老婆白天我晚上。&lt;br&gt;办住院手续的时候普通病房满了，只能住贵的了，没办法贵点贵点吧，第一天晚上我去陪护的时候，她还有点不好意思的，隔壁的住的是一个有钱人，不大毛病，也在住院，到了快睡觉的时候我说妈我给你擦擦脸洗洗脚吧，由于她的身体很虚，自己干不了，她说不用了，我说擦擦吧舒服点，她同意了，我先了洗毛巾，把她的脸手脖子给擦了擦，又给你洗了洗脚，隔壁那老太太问我丈母娘这是你儿子啊，她说不是，我女婿，儿子老伴不在家，家里她靠他了，那老太太又说了一些好听的话，看起来我丈母娘很高兴，玩上睡觉的时候我只能坐在椅子上趴在床上睡了，半夜我听见她在动，我问她要干什么啊，她说要去厕所，我说我跟你一起去吧，她不用，但小县城的医院条件没那么好，病房里面没有厕所，只能去外面，我说我还是扶你吧，她默认了，然后我扶着她慢慢的去厕所，路上有意无意的碰碰奶子，到了女厕所，我在外面，她进去了，一大会没出来我在外面问怎么了，她说自己站不起来，我说我进去扶你吧，她说不用你去找个护士吧，我只好去护士站，连个人影不没看到，我只好回去跟她说没人，我说我进去扶你吧，要不你再坐地上了，她说好吧，我进去装作头往一边偏，但眼还在看她那比，我扶她站起来，她在提裤子，我看见她那比毛黑黑的，上面还挂着水珠，显然没擦，当时就有种把她在厕所操了了冲动，到了第三天晚上，我又去的时候看见隔壁那老太没在，我问她她说那老太太家是县城的，离家近，病又不严重回家睡去了，玩上睡觉的时候，我说妈我给你擦擦身子吧，虽然入秋了，但是天气很热，她说不用了，我说擦擦吧，都出汗了，医院的破空调也不好用，然后我去打水，洗毛巾，我先把脸手给擦了，然后说擦擦背吧，她执意不肯，我说擦擦吧，出汗了很难受，然后她就趴在床上，我把衣服给撩起来，我想使劲上撩，她抓住衣服不让动了，我只好就这样擦，我有意的把毛巾往奶子上面蹭，手也有意的往奶子上面碰，擦完背我说擦擦肚子吧，不让，我说妈你的身子我已经看过了，没事的，她脸红红的，翻过身把衣服拉倒肚子，盖着奶子，我用毛巾慢慢的擦着肚子又慢慢的把毛巾往奶子里面挪，她拉住不让，最后很是没擦成，又慢慢的把腿给擦了。&lt;br&gt;到了第四天晚上，那临床的老太太依然不在，我又给她擦身子，最后开始擦奶子了，她没有拉住衣服，我一楞然后慢慢的把毛巾伸进去了，我的手在她两个奶子之间游走，擦了很长时间，她说好了吧，擦干净了，我才红着脸把手拿了出来，我说妈我给擦擦屁股吧，她说不行，我说白天那老太太有男人在陪床，没法擦现在我给擦擦吧，在不擦会很臭的，她默认了，我想我机来了，我慢慢的给她脱下裤子，给她脱内裤的时候她不让了，我说没事的妈，我就跟你亲儿子一样，那有什么的，她对我说；我都这么老了你喜欢什么啊，又是偷看我的奶子，又看我洗澡，有摸我奶子的，我突然大脑一片空白，我没法回答，她又对我说我把你当亲儿子一样看待，我们之间是不能有什么出格事的，你想看看奶子就看看吧，想摸摸就摸吧，就当儿子摸妈妈的奶子了，但是不能再有出格的事了，我突然震惊了，她居然答应我摸她奶子了，我说好好，我说先给你擦擦屁股吧，她说好，我慢慢的把她的内裤褪下来，我去去把门锁住，他问我你锁门干么，我说怕有人进来看到不好，她没说话，我慢慢的把她的内裤褪下来，我当时心在颤抖，天天想操的比就在我面前，黑黑的比毛，阴唇黑黑，我在看她，她闭着眼，脸红红的，我拿起毛巾慢慢的擦着，故意的往阴道口蹭，此时我的小弟弟无比坚硬，真想现在就操她，但我还是控制住了，现在还不成熟，我一边擦一边看她的反应，她闭着眼，我在擦她的阴唇的时候看出来她很享受，身体在抖动，我慢慢的擦着，突然看见阴道里面有液体流出，原来她出水了，我太兴奋了，手指慢慢的摸上去，她突然把身体挪动了，瞪着我说好了不擦了，我只好停止了，给她穿好衣服，自己去厕所狠狠地撸了一次。&lt;br&gt;回去的时候她还没睡觉，问我去那了，我说去厕所了，她又看了看我还高高勃起的下体好想明白了什么，她说睡觉吧，我还是趴在床上睡，虽然临床不在，但我不想睡那张床，我想离她更近点，关灯后我的手慢慢的往她身上靠，慢慢的放在她的奶子上，刚开始她拿着我的手不让我动，我挣了几下，她屈服了，我慢慢的隔着衣服摸着奶子，捏着奶头，后来我直接把手伸进衣服里面，我的手在两个奶子之间不停地变换着。&lt;br&gt;她的呼吸越来越沈重，我另一只手试探性的摸向她的大腿，她立马把腿挪开，我又一次放上去，这次她没有挪开，我把手挪向她的阴部，她马上拿手阻挡，但我依然摸着，另一只手加速的揉着奶子，她的呼吸的声音越来越大，我把另一只手直接伸进她的裤子里面，她明显在颤抖，我的手刚碰到阴部，就感觉到湿湿的，她又流淫水了，我把手指慢慢的往阴道里面插，她突然坐了起来，说这样不行的，我说妈我真的喜欢你，真的想要你，她说是不是小马《我老婆》怀孕了你想疯了，我说妈我真的喜欢你，再说我也憋了三个月了，难道你忍心让我去找鸡或者去找别的女人吗，这样对小马好吗，她说在怎么着也不行，我们这样做伤天理，那我说好吧妈我先去找鸡发泄发泄吧，万一得了什么病传染给小马你别怨我，我听到她在哭泣，对我说我给你看看我的身体摸摸奶子就可以了，别的就不能再做了我说好吧妈，你自己先睡吧，我去找鸡了，我实在憋不住了，我慢慢的扭头就走，她对我说回来小何，就这一次决不能有第二次，我当时就懵了，她居然同意了，我迫不及待的过去，把她的衣服全都脱了，把自己的衣服脱了，我慢慢的趴在她身上，不敢全都压在她身上毕竟她身子还有点虚，我的嘴慢慢的亲着奶子，太舒服了，然后吸着奶头，又慢慢的向她的嘴吻去，她对我说快点吧，别让人看见，我用手扶着阴茎在她的阴道口摩擦，她的小屄流水越来越多了，她对我说找点纸垫着，我神速般的找好纸垫在我们的屁股下面，然后把阴茎慢慢的插进她的老屄，水很多，阴道很宽松，很顺利的插进去了，当我插进去的时候明显听见了她的叫声，虽然她努力控制着，我慢慢的抽插着，感觉她的身体在，我的阴茎不是很长15厘米，但是很粗，应该操的她很舒服吧，我有节奏的抽插着，尽量每一下都插到底，比操我老婆时用心多了，大约操了她10分钟的时候她对我说快点吧，别让人发现了，我加速抽插，她的呼吸也越来越快了，我的两个手用力的捏着她的奶子，最后她说我累了，好了吧我说妈在一等，我更加快速的抽插，最后一下我用了百分之二百的力气，明显她控制不住了叫了一声，然后我把精液全都射进了她的老屄里，我用纸慢慢的给她擦着阴部，把床单清理干净，然后她说睡觉吧。&lt;br&gt;那一夜我睡觉的时候是摸着她的奶子睡的，她的没有拒绝，到了以后的晚上只让我摸奶子摸屄，不在让我操了，后来出院了，我老婆让她去我家住几天，她没去，可能怕我在要她的一个星期后下午我从店里回家，我老婆让我去给她送点东西，是我老婆做的包子和煮的鸡，我高高兴兴的去了，到了后她说你来了，我老婆提前打电话给她了，我说趁着还热快吃吧，她说不急，说你快回家吧，天黑了，我突然上去搂住她双手摸着奶子说妈我想要你，她说快放开别叫邻居看见，我说我不，我来的时候车放在很远的地方没人看见我来了，她说不行说好的就一次吗，我说妈我真的喜欢你，我爱你胜过爱你女儿，她说不行，伤天理也对不起小马，我说咱都做过一次了，还不能有更多次吗，她还是说不行，我说那好吧，我跟你女儿离婚在找你可以了吧，她又在哭泣，没有回答，我飞快的把门锁上，打了个电话给我老婆说车在路上坏了，等人来修很晚回家，然后回到屋里，她坐在那发呆，我抱着她到了里屋，她和我丈人经常做爱的那张床，我快速的脱完自己的衣服又把她的衣服脱掉，疯狂的亲吻她的脸，手在她的奶子和老屄之间游走，当我的手指插进她的老屄时听到了呻吟声，她不在抗拒了，至少她接受我了，我努力的做着前戏，使他尽快的进入状态，感到满足，当我的阴茎插进她的老屄时，她叫的更大声了，身体开始迎合我了，看来我丈人常年不在家她也寂寞，也想别人操她，我努力的抽插着，她迎合着我，并且大声的呻吟着，把一切的伦理道德全都抛到脑后，她开始主动的亲吻我，并且翻个身把我压在身下，身体在我的身上扭来扭去，并且主动的把两个小奶子送到我的嘴里让我吸，最后我又把她压在身下，使劲的抽插，她大声的叫着，外表这么一个保守沈静的女人在床上也是那么的放荡，最后我把精液射在她的老屄里，并用她的内裤给她温柔的擦拭着，擦完我抱着她躺在床上，她对我说你丈人每次做爱都是直接插入，射完就睡觉，没给她擦过一次精液。&lt;br&gt;对我说喜欢我，如果他晚生30年她一定嫁给我，我满足的摸着奶子，说了一些甜言蜜语。&lt;br&gt;</content></item></essay>