<essay><item><title>我的大奶同事人妻小依—（１）旧情人(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;本篇纯粹是一时兴趣之作。没有长程规画，没有预告。完全是心里想念小依而不得不然的再度写故事。&lt;br&gt;停笔近一年，看了许多新作，也看了许多旧作逐渐淡出。也许，在这个影像充斥的时代，色文快要消失了吧。但我之所以提笔写，完全只为自娱，不预设故事线，不预设方向。也许，这才是行云流水的色文的真义。&lt;br&gt;agal    1.15.2014
———————————————————————-&lt;br&gt;小鲁，这几个月来你表现的很不错，我教的你该学的都有学到。来，咱们到快炒店喝一杯！我的师父Ｐｅｔｅｒ拍拍我的肩说道。
好，没问题！我感激地说。&lt;br&gt;进了Ａ公司三个月试用期顺利结束了，带我的前辈Ｐｅｔｅｒ也快要离职了。这几个月来我跟在他身边，摸熟我们公司行销部的业务。Ｐｅｔｅｒ也可能是要离开了，毫无保留的一身绝学都教给我。可以说是我在Ａ公司的入门师父。&lt;br&gt;到了快炒店，酒促美眉长的像杀很大的艺人瑶瑶，毫不吝惜的放送她的低胸爆乳频频弯腰跟我们促销酒。抵不住两粒大奶的诱惑，我们点了两手台啤，配上小菜，两人没多久就不少酒意了。&lt;br&gt;小鲁，还有没有什么最后想问的秘密问题？公司里黑暗面的秘密超级多，我都知道喔，哈～哈～哈..Ｐｅｔｅｒ有点大舌头的咧嘴大笑。
学长，我..一时我也想不出什么问题。我也不知道要问什么，来，再喝..&lt;br&gt;我帮Ｐｅｔｅｒ倒酒，这时这位酒促瑶瑶（我不知道她名字，就称呼她瑶瑶吧）见状赶忙走了过来，帮忙把ｐｅｔｅｒ的酒倒满。她胸前至少有Ｄ奶的美白嫩乳夹出长长的乳沟，虽然明知酒醉偷看很不礼貌，我还是忍不住看呆了。&lt;br&gt;瑶瑶也知道我在偷看她，倒完酒后轻拍我一下，嗲声道，先生，太明显了喔！笑的花枝乱颤，上半身奶子还抖了好一会。我靠，是你抖的才明显吧？我不禁下半身硬了起来。&lt;br&gt;ｐｅｔｅｒ都看在眼里，哈哈大笑，举起酒杯。年轻人就是年轻人，太没挡头了。你以为这个美眉胸部很大？错！你知道我们全公司胸部最大的是谁？跟你说，她至少大这个美眉三个罩杯有喔！&lt;br&gt;三个罩杯？？！！眼前的酒促瑶瑶至少有Ｃ—Ｄ，往上加三级，不就是Ｆ—Ｇ？真的假的？？&lt;br&gt;贤拜（台语，意指前辈），快，快告诉我是谁…我哀求着ｐｅｔｅｒ&lt;br&gt;ｐｅｔｅｒ得意的看着我，哪那么容易，你连干两罐再说！指着眼前的台啤&lt;br&gt;这哪有什么问题，我立刻连喝了两罐，肚子立马发胀了起来，也开始打嗝，几乎说不出来。但ｐｅｔｅｒ见状很满意，哈哈大笑喝了一大口。&lt;br&gt;好，我告诉你..他靠近我，压低音量，虽然明明就没有别人在听．企金部的ｔｉｆｆａｎｙ，奶子至少３２Ｅ，只是她平常包很紧，又都装气质冷冰冰路线。所以不容易发现。有机会去企金部讨论案子记得注意一下。
好，好..我回答，不过Ｅ罩杯也没有比这个酒促美眉大三级吧？还是前辈你算错了？&lt;br&gt;哈哈哈..ｐｅｔｅｒ故意停顿许久，更压低音量。真正的大魔王，在外汇部。在她面前，ｔｉｆｆａｎｙ根本是小学生身材。她叫陈芝依，又叫小依，英文名字是Ｅｌｌａ。罩杯不是Ｆ就是Ｇ。她又很敢穿，每次礼拜五的便服日（按：台湾的外商公司普遍延袭美国制度，礼拜五为便服日，让职员不用穿套装），她不是穿贴身的就是穿低胸的，两个大奶子在那里若隐若现的跳呀跳晃呀晃，你看一眼保证想马上去厕所打手枪！&lt;br&gt;哇靠！Ｇ罩杯！我瞬间口干舌燥。ｐｅｔｅｒ又哈哈大笑，来！喝酒！&lt;br&gt;台啤下肚，胆子更大了起来。我忍不住问，前辈，那小依或ｔｉｆｆａｎｙ奶子那么大，你又帅又会说话，有没有把到手跟她们两个的大奶好好交际交际一下？边说我边摆出两手揉抓空气的抓奶龙爪手姿势，逗的ｐｅｔｅｒ又大笑。&lt;br&gt;哈哈哈，ｔｉｆｆａｎｙ没啥机会，她太乖了。不过小依嘛…ｐｅｔｅｒ突然露出一丝惆怅的眼神，…应该说她现在也结婚了，就不要去打扰她了。只能说，我曾经….他话说到一半停下来&lt;br&gt;贤拜，快说啦，别卖关子啦！我忍不住催他。&lt;br&gt;我..他压低音量，相不相信，我曾经跟她一起洗澡，然后揉她的大奶，揉的她淫叫不停。然后最后还射一大炮在她的腿上才爽爽的离开。哈哈哈哈！&lt;br&gt;我不相信！太唬烂了！贤拜！我抗议着。这听起来太扯，光想像那个画面，分身就硬到不行。&lt;br&gt;哈哈哈，干他妈的谁唬烂你！喝酒！ｐｅｔｅｒ大口喝了一番。&lt;br&gt;当晚，我带着无数幻想，回家里狠狠打了一枪。小依是谁我看都没看过，但光想像到一个Ｇ奶同事，平常穿着套装或紧身洋装被大家意淫，然后某天被ｐｅｔｅｒ带回家，揉奶，喇舌，淋浴，最后射精在她光溜溜的大腿上…这画面够我打一枪了。&lt;br&gt;隔天，ｐｅｔｅｒ和我互有默契的不提前晚的对话。然而，ｐｅｔｅｒ不愧是有情有义的好学长。他上午先带我到企金部，和ｔｉｆｆａｎｙ介绍我。&lt;br&gt;ｔｉｆｆａｎｙ，这是我的交接新人，叫小鲁。&lt;br&gt;ｔｉｆｆａｎｙ你好。我礼貌的问好。&lt;br&gt;小鲁你好呀。ｔｉｆｆａｎｙ对我轻轻的微笑。她全身穿着合身的金融ＯＬ标准灰色套装，站起身时看起来身材高眺，我估计至少有１６５甚至１６８吧，我身高１７０都快比她穿高根鞋矮了。她皮肤白到几无血色，绑个马尾，年纪估计２６—２８左右，比我２５?应该稍长一些。脸蛋白净长的有点像王心凌。胸前虽然包的紧紧的但可以看出极为有料，ｐｅｔｅｒ的估计应该不会差太多。&lt;br&gt;干，Ｅ奶王心凌在我同楼层，我以后天天来路过偷看她好了，我决定。&lt;br&gt;我们聊了一下我的工作和企金部相关的交集，基本上是她们推案子我们帮忙规画行销，所以算是很有交集的，我心里暗暗喊了讚。&lt;br&gt;下午，ｐｅｔｅｒ更是带我到一天的最高潮。&lt;br&gt;我们走进外汇部，ｐｅｔｅｒ先行礼如仪的介绍几个我们业务有往来的男女职员。接着，就喊了一声小依！一边走向她的位子。&lt;br&gt;站起身的那画面，我现在光回想都可以硬。小依身高不高，也许１６０左右吧，一头及肩俏丽短发，搭上巴掌脸和甜美的笑容，光看她的脸就是一个可爱迷人的正妹轻熟女。我脑中立马浮现一个我很爱的ＡＶ女优—尾上若叶，此女日前引退，但有一片无码片问世，小依和她完全是同个模子画出来啊！但我眼光往下一滑…哇靠我的妈！胸前高高鼓起，像是塞了两个大水球，套装的扣子整个被推往前似是要鼓胀破，而小依站起身那瞬间，两坨大球晃的程度我一生没看过，除了ＡＶ片中外。但ＡＶ女优巨乳的晃动（例如Ｊｕｌｉａ）多半是裸奶，少了那种现实感，但现实中这位同事衣服下的奶球居然可以晃成这样..我真的脑充血小头也充血了！&lt;br&gt;以下的对话我根本无暇反应，只知道我随口乱答，隐约听到ｐｅｔｅｒ和小依似是打情骂俏了一番。小依热情的跟我挥手，我的眼神完全无法离开她的胸部，我的天啊..连挥个手奶子也在晃是怎么回事…&lt;br&gt;ｐｅｔｅｒ把我拉走，也把我拉回现实。你刚看的太夸张了啦，哈哈哈…他嘲笑我，我脸胀红，努力的回复冷静。
如何，我说的没错吧，看到小依，就会想立刻去打一枪对吧。ｐｅｔｅｒ嘲笑着边走边说
真的..我咕哝着。太震憾了。&lt;br&gt;ｐｅｔｅｒ若有所思，一路上没讲太多。和我回到部门，他交待最后一些事情，就和我道别，接着和部门同事一一道别，那是他最后一天在公司了。&lt;br&gt;我目送着ｐｅｔｅｒ走出公司，没多久，他走了回来，回到我的位子上。&lt;br&gt;小鲁，好人作到底。ｐｅｔｅｒ低声跟我说。有个好东西给你。你发誓不会跟别人说，不然被车撞死。
好，好，我发誓，我如果流出去，我被车撞死，全家ｏｏｘｘｏｏｘｘ…我发了一串长长的毒誓。&lt;br&gt;ｐｅｔｅｒ压低音量，大概半年前，我有在作征信的朋友有给我一个好东西，是一个超隐密针孔。我装在小依的办公室座位斜前方。我拿到针孔后，一直没机会进到她家，不然就可以装去她家了。在办公室通常看不到什么好东西，只有一次她在办公室没人时把衣服解开乔胸罩，那画面超讚的..可惜没别的好画面过。你如果有机会跟她混熟，把针孔放进她家，你看的到我也看的到。来，这个网址是可以连到针孔操控画面的…&lt;br&gt;我心里一震，大哥，这..这有没有违法？？&lt;br&gt;ｐｅｔｅｒ对我神秘的一笑，比了比嘘的手势。然后就神秘的走了。那是我最后一次看见他。&lt;br&gt;我震憾了许久，当晚一回到家立马打开电脑连上网。干，怎么是黑画面？通通没有画面？？通通没有画面？？？&lt;br&gt;精虫冲脑让我无法冷静思考，许久我才想通。下了班，办公室都关灯了啊。那哪可能看到什么东西？小依也一定不在电脑前啊！！！我是笨了吗？&lt;br&gt;于是我又开始仔细思考，看来唯一能看到香豔的画面的时间，是小依晚上留下来加班的时刻。于是我之后开始刻意留意外汇部的作息。后来发现，原来外汇部每周一和周三，会有一个人留下来轮值，主要接国外客户的电话。偶而会有别人留下来加班。而前述的轮值，是大家照轮的。我努力混熟了外汇部的秘书，才拿到那个轮值表。小依每周的第一个礼拜三会留下来加班。于是之后每周三，我一下班就立刻打开电脑，作这偷鸡摸狗的勾当。&lt;br&gt;就这样，半年过去了，我什么屁都没看到。每次都看小依专心的在上网，偶而伸个懒腰，偶而接接电话。从没有过什么香豔的镜头。倒是因为每个月这样近距离看小依，让我更了解她：她眼睛大皮肤好，讲起话来很爱笑，笑起来眼睛也会上扬看起来是眼神也在含笑。有时她会接到似乎是她先生打来的手机。她会开心的咯咯娇笑。看的我又嫉妒又心碎。唉，这等巨乳甜美尤物，要怎么样才能和她温存一次，折寿十年我也甘愿啊！她先生是烧了八辈子的香吗？&lt;br&gt;直到有一天……&lt;br&gt;———————————————————————&lt;br&gt;那是一个和往常一样的周三。我一样回到家，打开视讯镜头，一边弄晚餐一边看。镜头前的小依还是一样楚楚动人，我感觉到彻底的像个鲁蛇（ｌｏｓｅｒ），只能这样远远的偷窥我的女神，她在电脑前什么也不会作，然后十点就回家，回家就和她先生共度春宵，我只能再度失望的打手枪…&lt;br&gt;然而，那一天不是如此结束的。我想也许我一辈子如果有作过什么好事，都积到那一天给了我回报了。&lt;br&gt;约莫七点半，小依手机响了。&lt;br&gt;喂，你哪位？Ｊｏｈｎ？喔对对，你是南山人寿的那个保险专员？嗯对…对…现在吗？嗯我在公司..不然..小依环顾四周，我看现在应该没什么事，&lt;br&gt;不然你到我们公司来我当面谈好了。嗯好..好…ｂｙｅｂｙｅ！..&lt;br&gt;小依挂了，不以为意的继续上网。我也觉得应该没什么特别的，天啊，谁知道接下来发生的事超乎我的想像。&lt;br&gt;约二十分钟后，小依手机又响了。喂..你到了啊？我在外汇部，进来左转。嗯我们部门门没锁。直接进来就好。&lt;br&gt;五分钟后，一个身影走了进来。他走到小依位子才入镜，看起来是个高大的壮男，穿着白衬杉，掩盖不住精壮的胸肌。小依的反应是最出乎我意料的，她整个弹了起来，花容失色&lt;br&gt;惊呼是..是你？？？！！ｍ．．．．ｍｕｓｃｌｅ？？&lt;br&gt;小依，果然，果然是你..这位壮男开心的前进一步。&lt;br&gt;怎..怎么会，你不是Ｊｏｈｎ吗？小依结巴地问道&lt;br&gt;对，我是Ｊｏｈｎ，这是我后来的名字。Ｊｏｈｎ（应该称呼为ｍｕｓｃｌｅ？）有礼的掏出名片给小依。小依，没想到真的是你。我看名字同名同姓，就在猜是不是你，&lt;br&gt;电话声音很像，但好像又成熟了一点，我不敢下定论，还好，终于隔了好几年又看到你了！&lt;br&gt;嗯…小依脸红了起来，说不出话来&lt;br&gt;ｍｕｓｃｌｅ热情的问候。你最近好吗？他眼光扫向她的手上的戒指，结婚啦？是跟你那时同一个男朋友吗？叫..叫阿嘉？&lt;br&gt;对啦，是..是跟他..你提起阿嘉感觉好怪喔！小依有点害羞的嗔道。&lt;br&gt;哈，怎么会，我还记得啊。我们跟阿嘉经历了好多事呢。ｍｕｓｃｌｅ笑笑的说，还一起联手赶跑坏人，对吧，小依？&lt;br&gt;（编按：欲知完整故事，请见我的大奶女友小依　１—１２集）&lt;br&gt;你..你别提了啦。小依脸更红道。我们….哎哟别提了啦！！她忽然拍打着ｍｕｓｃｌｅ，满面春风。我开始觉得怪怪的，这不太像老朋友敍旧，倒比较像…老炮友重逢？&lt;br&gt;ｍｕｓｃｌｅ抓住小依，也笑了起来。小依，你干嘛，哪壶不开提哪壸，我都没提起那段喔。不过你要的话也可以..&lt;br&gt;我不要我不要，小依吐吐舌头，后来似乎觉得自己太不庄重，理理衣服，退了一步。好啦，不能跟你乱扯有的没的。你要来谈保险吗？你说那个储蓄型保单，利率比我们公司的还好，我才会心动。不过你们的单笔金额下限有点太高啊..&lt;br&gt;好好，谈正事，谈正事。ｍｕｓｃｌｅ随手拉了椅子，他和小依都坐下，他开始一本正经的在纸上写数字，仔细的解释。小依虽然满脸红晕，但也听的头头是道。两人热络的讨论二十几分钟。</content></item></essay>