<essay><item><title>强奸人妻 之 女教师禽兽轮奸陷阱1-10(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;第一章：重拾教鞭&lt;br&gt;********************************************************************************************************
在一个风和日丽的大清早，一位漂亮的女子，正对着镜子，整理着自己一身的衣服。&lt;br&gt;陈慧芬，芳龄二十八岁，已与丈夫国良结婚三年了！而且还在年半前诞下了一名女婴。&lt;br&gt;慧芬她正对着镜子，看看自己，虽已为人母，但身材一点也没有走样啊！相反还要比少女时更为丰满呢！她边看边回想着，自与国良结婚后，已有整整三年多没有再出来社会工作了。&lt;br&gt;一直过着的，都是安稳的日子。&lt;br&gt;可惜！自年初开始，丈夫所经营的货运业务不但大不如前，而且他开设的货运公司，还在两个多月前，因周转不来而结束了，现还拖欠下银行一点款项啊！两夫妇虽已变卖了所有家档，但还是不足已偿还债项呀！还幸运的，国良在公司结束后，便马上找到了新工作了。&lt;br&gt;虽是替人家干活，工资亦不高。&lt;br&gt;但是两口子省点用，还可撑下去的。&lt;br&gt;而且，慧芬自己亦是一名师范毕业的大学生呀！现在家境不好了，便只好把孩子带回娘家托管。&lt;br&gt;自己再次出来当回教师吧！慧芬凭着一定的经验，很快便获得一所中学所聘请了。&lt;br&gt;慧芬这时想着，只要夫妇两人齐心，很快便可把那些欠款还清吧！慧芬看着镜子中的自己，她穿了一套米白色的套装裙子，都是早前所买下的！款色虽不是最新的，但应还不失礼别人呀！这时，她的丈夫国良，从慧芬身后一把将她搂着。&lt;br&gt;国良说道：「啊！我的老婆大人，还不快点便要迟到了。&lt;br&gt;」这时慧芬却呶着小咀的说道：「老公，你看看这裙子好像已不合身了！是否紧了一点呢？」国良则说道：「那会呢！我的老婆大人这么美，穿甚么也是最漂亮的。&lt;br&gt;」慧芬的确是一名大美人，在大学的时期更层被同学们称为一校之花呢！现虽已是一名女孩的母亲了，但依然是貌美如昔。&lt;br&gt;她那像瓜子般的面蛋、衬托着一双水汪汪像会说话的眼睛、高高的鼻子、红润细小的樱唇，白里透红的肌肤、168 CM的身高，在生育过后，变成 35C”24”35”都要比已往来得更为丰满的迷人身段，与少女时的她相比，现在还增添了一份成熟少妇的独特韵味，走在街上仍迷倒不小男仕目光呢！这时，在国良的催促下，确实时候亦已不早了。&lt;br&gt;而慧芬今天亦是第一天上班，确是守时要紧呢！这时，慧芬已顾不了这套衣服是否很合身了。&lt;br&gt;接着，便与国良赶快的出门，夫妇两人，在车站上吻了对方一趟后，便各自上班去了。&lt;br&gt;还不到十多分钟的车程，慧芬已准时抵达学校了。&lt;br&gt;这时，慧芬正看看碗表，时候还是早一了点呀！心里更埋怨着丈夫还催促得那么急干甚呢？当慧芬步入学校那大楼里，四周还是寂静一遍的，应还没到学生们回来上课的时候啊！这时，慧芬便四处张望，看看有没有教职员可以询问？正当慧芬四处张望之际，她身后便突然传来了一男子的声音！那男子叫道：「这位小姐！妳是来找谁的？」接着慧芬便回过头来，她只见一名身材魁梧，皮肤黑黑的中年汉子，约是五十多岁吧！长相更是有点凶巴巴的，但细看那人一身的装扮，相信是这所学校的校役来的，这时，慧芬更微笑着步向那人。&lt;br&gt;慧芬微笑着道：「早晨！你好啊！不好意思，我叫陈慧芬，是今天才到来上任的教师。&lt;br&gt;」那人听后，便说道：「哦！是老师吗？第一天上班嘛，怪不得妳那么早便来到了。&lt;br&gt;」慧芬又说道：「先生不知怎样称呼呢？」那人说道：「啊！这里人们都唤我作德叔的，妳以后便叫我德叔好了。&lt;br&gt;」慧芬又微笑着说道：「德叔你好啊！请问校长先生回来了没有呢？」德叔答道：「啊！校长先生当然没那么早晨呀！不若由我先带妳到教员室里坐下来，在那里等着，待他们回来后，我便代妳通传一声吧！」在答谢过德叔后，慧芬便在德叔的引领下，到了上层的教员室里坐下来了。&lt;br&gt;这时，慧芬心里想到，这所学府的规模虽很小，而且还是一所女校，但在这里当教师也是不错呢！干下去应没有甚么难的。&lt;br&gt;慧芬边呆待在教员室里想着，不经不觉间，其他的教师们都已回来上学了。&lt;br&gt;这时，有一名年约三十多岁，架着眼镜，西装毕挺的男子，正步入教员室内，细看他长相甚为猥琐，那人还微笑着的向这边慧芬跑过来。&lt;br&gt;那男子还向慧芬说道：「妳好啊！是陈慧芬老师吗？我是本校的教务主任，赵阮昌。&lt;br&gt;」慧芬更即时站起来与那赵主任握手互相介绍一番，接着，那赵主任便给慧芬引见校长。&lt;br&gt;这时，慧芬已与那赵主任进了校长的办工室里。&lt;br&gt;内里，正坐在宽大的办公卓背后的，是一名四十多岁，胖胖的中年男子，同样地架着眼镜，长相则要比那赵主任正直得多了。&lt;br&gt;这时，那赵主任便站到一旁。&lt;br&gt;但却首先开腔恭敬的向着慧芬介绍道：「陈老师，这位便是本校的校长，王维仁先生。&lt;br&gt;」这时那王校长客套的对慧芬说道：「啊！是陈慧芬老师吗？欢迎欢迎妳来这里任教。&lt;br&gt;」慧芬亦马上客套地回答：「王校长别客气，能在这里任教，是我的光荣呢。&lt;br&gt;」在慧芬与那王校长互相介绍倾谈一番后，那王校长看看碗表后，便分咐那赵主任马上替慧芬安排办公位置，及带她往校内巡视一番。&lt;br&gt;于事，慧芬便跟着那赵主任在那并不大的学校大楼内巡视了半天，听着他口若悬河的介绍道校内的一切事物，一下子便过了半天了。&lt;br&gt;最后，那赵主任才安顿好慧芬的办公位置及让她与其他的教职员互相应悉。&lt;br&gt;慧芬在校内被安排任教高年班的文学科，那是她的专长呢！
第二章：垂涎窥视
********************************************************************************************************
忙了半天，慧芬这时才能閒下来，还衬着还没有课堂，她便开始整理着自己的办公位置，而她那办公位置，虽然并不好，是偏离了其他老师们一点，但也颇算宽敞。&lt;br&gt;这时，其他的老师们都已去了上课堂了，就只剩下慧芬一人独自在教员室内执拾着自己那办公位置。&lt;br&gt;就在这时，那校役德叔，正拿着清洁用具进来，准备干他平日的打扫工作。&lt;br&gt;这时，德叔还对着慧芬笑着说道：「陈老师还真勤力呀，有甚么分咐我便行呀，怎么要自己来动手啊？」慧芬随即微笑的回答道：「德叔真客气了，这点小事，让我自己行了，还是别打扰你工作吧！」接着，慧芬便只顾忙着整理东西，并没有理会德叔了。&lt;br&gt;这时的德叔，正边清洁着其他教师们的办公卓子，边正上下打亮着慧芬这位刚来上任的漂亮女教师，因赏着她的一张清秀美丽的面孔，长长而微卷曲的秀发，虽是穿了套装裙子，但德叔仍然能看得出，慧芬拥有一赋线条极之迷人的身段，由其是她胸前那双丰满的乳房，坚挺地挂于胸前高耸得差点儿要破衣而出似的。&lt;br&gt;还有更令德叔看得着迷的，是在慧芬那贴身的短裙下，紧紧包裹着那浑圆的屁股，还微微的向上翘起的，看上去便知充满弹性了，而那令人想入非非的小内裤痕迹，亦清彻地浮现在那浑圆的曲线上！还有慧芬外露出裙子的一双洁白修长的美腿，在那高根鞋的衬托下，更显得线条优美额外迷人。&lt;br&gt;正忙着整理东西的慧芬，不停地上下俯着身子，尽显出她那曲线玲珑，丰满撩人的体态，这样子，直教德叔看得不禁轻舔着自己的唇边，当然了，在这所学校里，教师不多，女教师更是小之又小，有的都是已年过四十或是没甚看头的！今天难得来了这么一位年轻貌美，漂亮动人的女教师，不令德叔多看两眼才怪呢！别看德叔已是年过五十的中年汉子，他的慾念，还远要比一般年青人来得强啊！虽则他收入微薄，但他仍经常需要到那些烟花之地流连，去找些妓女来替他消退一下慾火呢！德叔这人，正就是一头不折不扣的老淫虫。&lt;br&gt;这时，德叔边打扫着，边不时偷望着慧芬，不知不觉间，他已打扫来到慧芬的位置了。&lt;br&gt;而慧芬亦没有察觉到，德叔那双充满淫贱的目光，早已在自己的身体贪婪地上下打亮着呢！这时，那办公位置的旧东西，已把慧芬弄得香汗淋漓了，于事她便把那套装的夹克脱了下来，好让自己凉快一点，接着，她更俯下了身子，整理着抽屉里的杂物。&lt;br&gt;慧芬这时还没有察觉到，自己这样一来，衣领内的春光便外洩了！而刚好在她身前的德叔，当然就能看过正着了！这时，德叔那淫贱的目光，已贪婪地瞄向慧芬的衣那领内了。&lt;br&gt;慧芬那条深深而洁白的乳沟，及一双令任何男人看了也会马上兴奋起来的丰满乳房，被一个白色蕾丝胸罩包裹着，而那双美乳，更随着她整理杂物时摇晃着！这直德庆叔看得血脉沸腾，在他裤档内，亦马上隆起了一件巨大的东西来。&lt;br&gt;但正当德叔正色迷迷地偷窥着慧芬，看得他连唾液也重咀角里渗漏了出来的时候，那恼人的课堂钟声，把正在大饱眼福的他惊醒了！这时德叔才醒觉到，自己为了偷窥着眼前这位刚上任的漂亮女教师，而担误了一点功夫。&lt;br&gt;于事，德叔只好强忍着把视线移开，心拾好心情，无奈地赶快收拾好自己的东西，跑回自己的岗位去了。&lt;br&gt;好不容易过了一天，终于也到了下课的时候了！一大批的年轻女学生，正缓缓的步离学校大楼，下课回家去了。&lt;br&gt;而在校园的大门前，那赵主任正手放在后面，一本正经的站立着，像一些国家元首检阅着士兵们似的，而他更不时叫着一些女学生们停下来训示一番呢！他边看着这些女学生们一批批的途经身前，而那赵主任，更常把目光打亮着一些高年级的女学生们，看着她们所散发出青春活泼，特别是那些十六七岁，已长得亭亭玉立的女学生们，在那套像极水手装束的校服衬托下，白嫩的肌肤与发育得刚刚初熟的身段，更是尽显青春迷人的气色。&lt;br&gt;这时的赵主任，面上所展现的笑容，实是令人一眼便能看出，猥琐而又淫窃的！赵主任一直的站着，直至校内的女学生们大部份都已下课回家后，他才缓缓地步回学校大楼内去。&lt;br&gt;接下来，赵主任又步进了教员室里去，在他才刚步入教员室的刹那，他的目光，便马上被一双美腿所吸引着了。&lt;br&gt;而能拥有这样吸引力的，当然就是正坐在一旁，正忙着准备课题的的陈慧芬老师了。&lt;br&gt;这时的慧芬，正坐在办公位置里，而她那办公桌子，下面还可以看到她正把那双美腿交叉的叠起来呢！这时，那教员室内，除了慧芬外，还有一至两名教师还没下班，大家都分别忙着自己的工作。&lt;br&gt;在不远处的，还有德叔正在打扫着地方。&lt;br&gt;而这时的赵主任，已展露出他那招牌式的猥琐笑容，走到了慧芬的办公位置来了。&lt;br&gt;他又猥琐地微笑向慧芬说道：「啊！陈老师，怎么第一天上班便忘记了下班呀。&lt;br&gt;」这时慧芬亦抬起头来回答道：「呀！赵主任，我第一天任教，还有很多地方不足的，当然要勤力一点，不能影响到同学们的进度啊！」赵主任随即殷勤地说道：「妳有那方面的问题？看我能否帮上一把呢？」这时，赵主任更绕到了慧芬身旁，俯身看着她的课题。&lt;br&gt;赵主任的举动，已给在不远处正打扫着地方的德叔看到了！老江湖的他，一眼便能看穿那赵主任，只是垂涎慧芬的美色，借故亲近吧！这时，德叔心里想着：「嘿！老赵这色鬼，又来这一套了！帮忙？他才懂个屁！」的而且确，这时正贴近着慧芬的赵主任，他正用鼻子感受着，从慧芬身上所散发的幽幽女性体香！然而，更令赵主任不愿离去的，就是，他此刻所俯身的角度，正好能够从慧芬的衣领口处，偷窥着她的胸脯呢！而另外在不远处打扫着的德叔，亦渐渐地移近至慧芬的办公位置前了，而他那双淫眼，随即紧盯着在办公桌子下，慧芬一双正外露出那短裙外，交叉紧叠起来的美腿。&lt;br&gt;而就在这时，慧芬在毫不在意下把那双交叠起来的美腿，缓缓地转换了一趟，这样子，直教看得德叔差点儿叫了出来！在那双美腿的尽头，慧芬那短裙内的迷人三角，她今天所穿的那白色的蕾丝小内裤，已尽收入德叔眼帘了。&lt;br&gt;虽是惊鸿一瞥，已令德叔兴奋得莫名了。&lt;br&gt;可怜的慧芬，正忙碌着工作，更全然不知道，在这作育英材的地方内，竟然分别被两头无耻的色狼窥视着自己的身体。&lt;br&gt;幸好，这时慧芬的手提电话响起来了，而且还是她的丈夫国良来电的！这趟来电，正好来得合时，把那赵主任及德叔，这两头正着偷窥着人家的色狼惊醒过来了！待慧芬挂断电话后，那赵主任还假装着正经的看看碗表接着向慧芬说道：「啊！时候已不早了。&lt;br&gt;妳还是早点回家吧！明天才继续吧！工作也不能一下子便干得完呢！切记不要为工作而弄坏身子啊！」接着，那赵主任轻拍向慧芬的香肩，便再次地把手放回后面，缓缓地步离开教员室，就在教他离开教员室期间，赵主任还与他那同好！德叔打了个照面，两人还互相向着对方瞟了一眼后，便点头的问好，接着赵主任便离开了。</content></item></essay>