<essay><item><title>大嫂和她的好友(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我刚刚退伍，还没有找到工作，因为台北的机会比较多，所以就先到大哥家里暂住，希望可以尽快地找到工作，然后可以搬出去住。大哥足足大我二十岁，而这个大嫂则是她的第二任老婆，只比我大十岁左右，而大哥又早婚，所以他的小孩已经读到了大学，所以家里只有我与大哥夫妇住在一起。&lt;br&gt;这天早上起床之后，看到大嫂正在后面晾衣服，由于天气很热的缘故，再加上是在家里的缘故，所以大嫂就只穿了一件T-Shirt以及热裤在做事。虽然说她已经三十多岁了，但是身材还算不错，浑圆饱满的乳房以及结实的臀部，显示出来她的身材以及平常保养的功夫都不错。&lt;br&gt;由于我才刚起床，加上看到大嫂如此诱人的身材，所以很自然地我的小弟弟就已经高耸入天，将我的短裤撑成一个小帐棚。大嫂刚晾完衣服之后，她看见我站在那里看着她，而且她似乎也注意到我的生理变化，但是她装成视若无睹地走过来问我吃过早餐了没有？然后就走过我的身边，轻轻地拍了下我的屁股，嘲笑我说：你还好年轻喔！早上起来昇国旗吗？然后就到厨房里面去帮我弄早餐。&lt;br&gt;平常的时候，由于大哥要早出门的缘故，所以大嫂都会先准备早餐然后跟大哥一起用餐。或许是习惯吧？！我在用餐的时候，大嫂也在旁边陪我聊聊天。由于大嫂双手撑在桌上，所以她的手臂将那原本就已经相当丰满的胸部挤压得更加的诱人！我一边吃着早餐，一边欣赏着在我面前的美景。&lt;br&gt;大嫂与我閒话家常，等到我吃完了之后，她将桌子收拾收拾，就回到客厅来。那时候我坐在客厅里面看电视，大嫂也陪着我一起看电视，恰巧电视里正谈着现在年轻人的性关系氾滥，大嫂就问我说是否已经有跟女孩子上床的经验？而且这时候的她正面对着我，我可以清楚地看见她胸前的乳沟，加上她这般尖锐的问题，我几乎不知道该怎么办才好？&lt;br&gt;当我老实地回答说并没有和女人发生过关系的时候，她很不相信地说你们男孩子当兵的时候不是都会去玩女人吗？怎么可能会没有性经验呢？我费了一番口舌跟她解释我的想法，她半信半疑地看着我，然后她说你真的没有性经验？&lt;br&gt;我用力地点点头。这时候大嫂主动地伸手抓住我的家伙，然后像是剥香蕉般地将我的大鸡巴从短裤里面拉了出来，这时候我真的是被她的举动给吓呆了，我怎么样也没有想到我的大嫂会这样子！当他看到我胯下那条长达八吋长的鸡巴时，我看到她的眼中闪露出兴奋的眼光，然后她慢慢地把脸凑上来，用舌尖轻轻地舔弄着我的龟头，还一边用手握着我的肉棒上下套弄…
嗯…嗯…喔…&lt;br&gt;这是我第一次被人家打手枪兼口交的经验，我忍不住地就开始呻吟起来，并且我放开身心，躺在沙发上，看着大嫂这般主动地奸淫着我。虽然说我是被奸淫的对象，但是我却一点也不觉得难过，反而觉得相当地开心！因为虽然大嫂的年纪比较大，但是她却是相当性感妩媚，而且她也算得上是一个美人，所以被这样的美女强奸，那可不是每个人都可以享受得到的！&lt;br&gt;大嫂的舌头不知道是怎样训练的，她足足地舔了我十五分钟以上，而我则是因为她的舔弄以及手淫爽得已经快要晕死过去了，但很奇怪地就是我一直没有射精的念头，所以变成她不停地让我处于极为亢奋的状态！&lt;br&gt;终于大嫂有些累了，所以她就继续用手帮我套弄，然后抬起头来看着我，淫媚地笑着…&lt;br&gt;看不出来，你的鸡巴这般厉害，我还是第一次遇见耶！&lt;br&gt;这时候的我知道大嫂心里在打怎样的主意，所以我就让她停下来，然后把她搂在怀中，然后两手就双龙抢珠的把她的奶子抓住，然后就开始搓揉了起来，她连忙将我的手抓住，要我轻一点，并且责怪我一点也不会怜香惜玉！我只好告诉她，我看A片里面那些女人好像都是愈用力她愈爽，所以我才会这样用力地捏下去！大嫂一边抓着我的手示范着如何抚摸她的奶子，然后一边告诉我说其实女人的身体是非常敏感的，轻轻的抚弄所引起的快感会远比粗暴用力的方式要来得强烈！这时候我已经略为地知道她所希望的诀窍，所以就开始主动地玩弄着她的乳房，大嫂在我的爱抚之下，闭上双眼享受着我的回馈…&lt;br&gt;嗯…嗯…对…你学的很快嘛…就是这样…啊…好…嗯…&lt;br&gt;她似乎非常舒服，以至于很快地就开始发出了呻吟声。而她整个人躺在我的怀里，俩腿因为舒服而不断地伸展或者蜷曲，我一边轻抚她的乳房，然后另外一只手就准备向她胯下的三角地带前进，以便探索那我只从影片里认识的地方。我先将她热裤的扣子解开，她张开眼睛，看到我解开扣子，然后向我抛了个媚眼，然后嘴巴噘了噘，又闭上双眼继续享受我的爱抚。&lt;br&gt;我知道她已经默许我这样的行为，所以就继续将她热裤上的拉鍊拉开，看到里面穿的是一件黑色镂空的性感内裤，我开始将她的热裤拉开，但是并不好脱，这时候她一脚踩在地上、一脚踩在沙发上，将她的臀部抬起，我就可以将她的热裤往下脱去，然后褪到膝盖。大嫂很自动地继续将热裤完全脱下，这时候那黑色的内裤将她的下半身肌肤衬托得白晰赛雪，我的手在她大腿上游移了几下，感觉到她的肌肤是又嫩又滑，想来大嫂平常相当注意保养工作。&lt;br&gt;接着我的手就移到她的小穴部位，隔着内裤轻轻地抚弄，然后我就将她的内裤略为拨开，手指头就伸了进去。感觉到好像进到了一个又溼又热的洞穴里面，然后紧紧地将我的手指头包住，我慢慢地将两根手指伸进去，然后大嫂要我赶快抠弄，不要这样弄得她心痒难耐。我听到她这样说，连忙手指就大动特动，弄得她直呼好爽，然后我想起片子里面哪些女人都喜欢男人帮她们舔小穴，所以我就弯腰身子探过去，然后就帮她舔弄了起来！大嫂或许没有想到我会这样，所以起先她的身子一颤，但是我相信那种感觉一定很棒，所以她马上就没有阻止我的动作，反而是将她的下体高高地撑起，并且将她的双腿分得更开，好让我可以继续地舔弄她的小穴！&lt;br&gt;啊…啊…你…怎么这样…厉害啊…喔…喔…我…受不了了…啊…不要停…啊……嗯……嗯……
大嫂一边上下摆弄她的腰，一边大声的呻吟，显露出她是真的很爽！我拼命地舔，而且从她的小穴里面不停地流出汁液，我一边舔弄一边吸食。并且我还用手指沾了些她穴里流出来的汁液，然后开始戳弄她的菊花蕾！&lt;br&gt;啊…啊…你…不要这样玩…那里脏…别这样…啊…啊…别这样…啊…啊…啊…喔…嗯……嗯…嗯……&lt;br&gt;虽然大嫂口口声声要我别玩，可是她完全没有阻止我的意思，所以我当然是大玩特玩，这时候我只是想知道那些过去只能在电视上看到的动作，如果真的用在女人身上，她们会有怎样的反应，所以我的兴致盎然啊！&lt;br&gt;啊…啊……啊…好人…我快要来了…我要来了…喔…喔…啊…啊…啊…啊…啊……………&lt;br&gt;就在一阵猛烈的抽搐之后，大嫂整个人瘫在沙发上面，我看到她的小穴不断地流出汁液，我就把嘴凑上去舔食，虽然没什么好吃的，但是我还是把它舔个干干净净。当我舔完之后，我转头看着她，看到大嫂两颊泛红，躺在沙发上嘴角含春地看着我，我继续玩弄着她的奶子，她完全任凭我就对了。&lt;br&gt;你怎会这样厉害，光用嘴就让我高潮一次，我真不敢想像如果你的家伙真的肏进去之后，那我会怎样？！&lt;br&gt;大嫂的这番言语才让我想起我都还没有真的肏干她，这时候我马上用手套弄自己的鸡巴，想让那已经软化的家伙赶快站起来，好真正地嚐嚐肉味！大嫂看见我这样，就挣扎起来，然后用手与口唤醒我的肉棒，等到肉棒又重新恢复雄风之后，她马上趴在沙发上面，示意我可以真的去玩了！我迫不及待地马上将我的鸡巴塞入她的肉穴里面，她的肉穴紧紧地包住我的肉棒，夹得我好不舒服！而他则是哼啊哼的好像生了病那般的呻吟着，我两手扶好她的肉棒，然后缓缓地抽送起来…&lt;br&gt;嗯…嗯…嗯…&lt;br&gt;或许我太温和了，所以当我抽送了百来下的时候，大嫂也不过就是这样的哼啊哼的，完全不像我刚刚玩她的时候那般的狂野，我看得一点成就感也没有，就开始加快速度，并且一边抽送还一边拍打着她的屁股，很快地，我就让她又开始High了起来…&lt;br&gt;嗯…喔…ㄟ…ㄟ…啊……啊…好人…你的鸡巴…好厉害……我从来都……没有被这样………厉害的……鸡巴……插…过…干过……啊……啊……我以后……都要被这条……鸡巴……肏干……啊…喔……啊……好人……你顶到我……的子宫……不要……停…顶烂…我……玩死我……干死我……好哥哥……我要…啊…啊啊…啊啊啊……啊…啊……好人……快……用力……我要……我要丢……丢了……啊…啊啊……………&lt;br&gt;在我的猛烈抽送下，大嫂很快地又达到了另外一次的高潮，而且这次她的反应更加激烈，整个人好像离开水的鱼，在沙发上抖动，而且我感觉到她的阴道呈现剧烈的收缩蠕动，夹得我的肉棒好不爽快，所以我也就在她的穴里猛烈地发射出去！&lt;br&gt;这时候我们两个人都已经满身大汗了，休息一会之后，我就抱起大嫂，准备到浴室里面去洗澡，而这时候大嫂要我抱她到主卧室里面的浴室，那是我从来没有进去过的，当我进去之后，发现里面有一个足可容纳两人的大浴缸，而且还附有按摩设备，所以这时候我就知道大嫂要我进来的用意。
当洗澡水准备好之后，我要求大嫂让我玩菊花蕾，她白了我一眼，说算我遇到了你这个冤家，你想怎样玩就怎样好了！然后她就要我自己玩，我用手指去抠她的屁眼，但是实在太干了，所以根本没有办法插进去。我沾了些口水，好不容易才插进去，但是当我手指插进去之后，她的反应就显得相当地激烈，我知道其实她的屁股也很渴望我的肏干，所以我就非常认真的抠弄，希望为待会的肛交预作准备。&lt;br&gt;一边玩弄着，我一边在想得找些什么来润滑，摸摸她的小穴，只是略为湿润而已，似乎不足以润滑，所以我就问大嫂是否有什么可以润滑她的屁眼，她脸红了一下，要我停下来，然后出去拿了一条润滑剂，我将它在我的肉棒以及大嫂的菊花蕾上仔细地涂了又涂，然后要大嫂抓住马桶的边缘，然后我慢慢地将肉棒塞入她的屁眼里面。&lt;br&gt;我不知道她感觉有多疼，但是我听到她不断地啜泣而且低低地吼叫，我能了解她的感受一定很疼。但是我从片子里了解，这些都是享受肛交乐趣的必经途径，而且她也没有出言阻止，所以我就继续地把肉棒往里面塞，直到插不进去为止。这时候我只知道我的整个肉棒好像正套了一个钢圈，很爽，但是很不好挪动。&lt;br&gt;我任何一点轻轻的移动，都会让她呻吟哀求，我要她试着把屁股放松，这时候我觉得似乎比较好抽送了，我就开始慢慢地动作，这时候我想大嫂也已经比较可以习惯直肠里的快感，因为她已经开始随着我的抽送在摇摆着，我开始比较大动作地抽送，这时候我与大嫂都已经可以开始体会到肛交所带来的快感了，那绝对远胜过一般性交所能给予的快感，我不停地用着低俗的言语来发洩我所感受到的快感，而大嫂也采取极为类似的方式来发洩她所感受到的兴奋感觉…
啊…好婊子…妳的屁眼可真紧……&lt;br&gt;紧…就多干…用力…我要你用力…啊…啊……啊……快…快…好爽…从来不知道…屁眼…被干……这样爽…喔…喔…我以后都要让你…玩……喔…啊…啊……啊……&lt;br&gt;好啊…妳只要喜欢…我一定干翻妳…&lt;br&gt;啊…啊……啊…啊……啊…啊…啊…&lt;br&gt;就在这种肛交的乐趣之下，大嫂再次地达到高潮，而我这时候也实在有些累，就停下来。两人休息一阵之后，由大嫂服侍我沐浴之后，我俩一起回到卧室搂在一起补充体力。&lt;br&gt;经过昨天的巫山云雨之后，今天早上我特别不想早起。所以当我早上醒来之后，我依然躺在床上，闭着眼睛休息。不知不觉中，我又昏昏地睡去…
啧…啧…嗯…嗯…
迷迷糊糊中，我听到一阵模糊的声音，而且我感觉到下体传来一阵阵酥爽的感觉，我张开眼睛来看，原来是大嫂主动地掏出我的鸡巴正高兴地舔弄着。这时候的我也懒得起床，就这样欣赏她舔弄的美景！&lt;br&gt;说句老实话，我很疑惑，像大嫂这般貌美的女人，为何大哥好像都没有跟她做爱的慾念，因为我来这里住也已经快要二个月了，我从来没有听到过他们有做爱的声音或者有任何的迹象。所以我想很自然地我需要帮大哥完成他所积欠的义务！&lt;br&gt;我看到大嫂她的双手压在我的小腹上面，让我的肉棒就像是一根旗竿直直朝天，她的舌头灵巧地在我的龟头上面舔来舔去，并且还不时地舔弄着我龟头肉帽边缘的沟缝，这时候我突然有些想尿尿的感觉，所以我就要大嫂停一下，然后让我去上厕所，她摇头说不要，然后要我直接尿出来让她喝下去。我几乎不敢相信，但是看到她那认真的眼神，我也只好依照她的要求。&lt;br&gt;我先跪在床上，然后让她叼住我的肉棒，我慢慢地放出憋在体内的尿液，而她则是用力地吸吮，弄得我不得不放开尿口，就让尿液自行奔泻而出…&lt;br&gt;嗯…嗯…咕噜…嗯…嗯…嗯…咕噜…嗯……咳…咳……&lt;br&gt;或许是我的尿实在太多或者是太难喝，大嫂吞咽了几口之后，就开始猛烈地咳嗽。这时候我的尿已经完全地放射出去，而留在大嫂口里那些部分的尿液，则是随着她的咳嗽喷洒在我俩的身上以及床上。我赶紧在大嫂背上拍拍，让她觉得好过一些。这时候我看她咳嗽得实在有些厉害，就先扶她到客厅休息，然后我把自己的床单丢到洗衣机里面去洗。&lt;br&gt;当我回到客厅的时候，我看见大嫂依然闭着眼睛半躺在沙发上面休息，我过去捏了捏她的奶子，她看见我过来之后，看到我的阴茎已经恢复了平常的模样，她伸手轻轻地挑逗着我，但是这时候的我却是没有太大的兴趣，所以要她先停下来。&lt;br&gt;我看到这时候大嫂虽然有些不愿意，但是也不太想得罪我，所以就不甘不愿地缩手回去。我突然想到，就问大嫂说她平常就喜欢跟大哥用怎样的方式来性交？她说大哥平常都只是搂一搂、插一插而已，根本没有乐趣可言。那我就继续问她说她昨天怎会这样多的技巧呢？她说看录影带学的啊！这一下我的兴致就来了，就要大嫂把录影带拿出来，一起看看。大嫂看到我这般兴致，马上回到房间，拿了两三捲录影带出来，然后放进录影机，我就搂着她开始看了起来。&lt;br&gt;画面里的女主角掌得相当正点，尤其是当我看到她同时被三个男人一起奸淫的时候，我的鸡巴已经硬翘到了极限，而这时候大嫂已经迫不及待地趴在我身上吸吮我的鸡巴，而我则是用手指去抠摸她的小穴以及屁眼，这样的经验我还是第一次体会到。剧情的发展不知道怎地突然变成两个男人在奸淫一个女人的屁眼与骚穴，由于嘴巴空閒着，所以她叫得特别厉害，而那狂野的叫床声音透过39吋电视旁的Hi-FiStereo充塞在整个房间里面，我忍不住啦！所以我要大嫂趴在地上，然后我的巨根从后面贯入她的小穴里面，我的双手抓住她的纤腰，我猛烈地抽送，要把刚刚所感受到的强烈感官刺激所引起的性欲与兽慾都发洩在她的身上…&lt;br&gt;啊…啊…啊…好爽…人家就是喜欢…这样被你…肏干…喔…喔…用力…用力…就喜欢大鸡巴肏弄我…来…快…啊…啊…FUCKME…ComeOn…Ohhh…Babe…Ohhh…Ohhh…Uhhh…Ahhh………&lt;br&gt;玩着玩着，大嫂居然开始用英文叫床，弄得我都有些错乱，不知道是怎么回事？！但是我唯一知道的就是我要干，我要肏死这个臭女人，我要用我的鸡巴让她哀求我！哈哈哈…&lt;br&gt;就在我猛烈的抽送下，大嫂在经历两次高潮的冲击下，她整个人晕死过去，然后软趴趴地趴在地板上。我的慾念也发洩了大半，虽然还没有得到真正的纾解，但却也还可以控制得住。既然大嫂已经晕死过去了，这般玩死鱼的方式我也不喜欢，干脆换捲录影带来看看！&lt;br&gt;接着我就把剩下的一捲录影带看完，几乎都是一个男人玩两三个女人的情节，让我不禁兴起也尝试看看的念头。这时候我才过去把大嫂叫醒，她悠悠地醒来，看到我胯下的鸡巴依然勃起如昔，她看到自己红肿的下体，要我暂时别再玩她，我也就答应了。但是我趁着洗澡的时候，把刚才的念头跟她说，她想了一下，说其实这样看来，她自己一个人是没有办法满足我的，不然联络几个好朋友，一起分享我，我想到可以有更多的女人可以肏干，我当然是很乐意啦！便又搂着大嫂吻了起来，然后在浴室里面又在她的屁眼里面发洩一次…
过了几天，我跟大嫂都只是趁着大哥上班的时候，略为让大嫂满足长久以来的慾念，但是我依然不能满足，所以就在我几次的催促之下，大嫂安排了一个她的好朋友，由于丈夫长年跑船，所以自然没有办法满足生理的需求。而这天我借故说要到朋友那里去玩几天，而大嫂则说要到这个朋友家里去陪她几天，然后我们就到这个朋友的家里尽情地享受了几天。&lt;br&gt;为了不让大哥起疑，所以早上的时候是由我先出门，然后我等到约定的时间到了之后，我才出发前往约定的地点，也就是大嫂的朋友家里。&lt;br&gt;当我抵达的时候，已经是下午一点多了，我饥肠辘辘地按下门铃，看到大嫂与她朋友一起来应门，那时候我几乎忘掉了肚子的饥饿，因为她实在是太漂亮了！&lt;br&gt;大嫂的朋友叫玉娟，年纪差不多是二十七八左右，她的身材可以说是一流中的一流，身高差不多有168，三围更是傲人，36C,23,36，而且长得有些像萧蔷那种令人惊艳的美丽，但是却又比萧蔷耐看！&lt;br&gt;当我们进到屋内之后，就在客厅里面坐下，三个人沉默了好一会，还是大嫂先说要先让我把东西放到房间里面去。她的这间房子算是楼中楼，二楼总共有三个房间，大嫂跟玉娟当然是睡同一间，而我暂时就先分配到另外一间比较小的客房。这时候楼下的电话铃响了，玉娟就先下去接电话。大嫂这时候跟我说今天这里虽然玉娟是主人，但是以游戏来讲，她却是客人，所以要我多照顾照顾她！我很清楚总是要让玉娟感觉到爽，这个游戏才能够玩得长久。所以我就跟大嫂达成了默契。&lt;br&gt;反正我也没有什么好整理的，但是刚刚骑车过来的时候，弄得身上臭汗淋漓，想想待会还要好好地玩上一玩，所以我就准备去洗个澡，我跟大嫂来到楼下，然后看到玉娟坐在客厅，我跟她问清楚浴室在哪里之后，就先进去洗澡。我仔细地冲洗身体之后，然后全身一丝不挂，用条浴巾裹着下半身，然后就走了出来。当我回到客厅的时候，我已经看到大嫂与玉娟俩人已经开始相互地抚慰…&lt;br&gt;大嫂压在玉娟的身上，双手将她身上那件浴袍完全地解开，可以发现玉娟除了那件浴袍之外，其他的衣服都没有穿，而大嫂则更夸张，她只有穿一件小得可怜的内裤，勉强地吊在她的下身，作为仅有的遮掩。玉娟的双腿大得夸张地分开，而大嫂则是趴在她双腿之间，忘情地舔着她的下体…&lt;br&gt;唔…唔…好…好棒喔…喔…妳舔得人家…心头好…痒喔…快…喔…ㄤ…ㄤ…啊…啊…啊啊…好…舒服…啊………&lt;br&gt;咈…咈…好舒服是吧…待会让我小叔肏干妳的滋味更美咧…妳…想不想啊……&lt;br&gt;啊…啊…妳好坏喔…明知道…人家…啊…啊…在想什么…还要这样…笑人家…喔…喔…喔…喔…好…好啦…人家…讲嘛……人家…想…想…想…啊…啊…被大鸡巴……肏干嘛…今天…人家好期待…可以好好地被…大鸡巴玩烂…玩爆…我的小穴…让人家的小穴好好…知道…大鸡巴的厉害……啊…好哥哥…你怎么…已经在这里了…呢……唉约…人家……不是……
别害羞…待会还要跟好哥哥一起快活快活呢…不要害怕…放开胸怀…让好哥哥玩妳……过去求他啊……&lt;br&gt;玉娟听到大嫂这般讲法之后，仰头看着我，然后推开大嫂，站了起来。这时候我也走到她的面前，她看到我下半身只围了条毛巾，就主动地帮我解开，然后蹲下去帮我吹喇叭。她的技巧其实不太好，但是很仔细，很小心也很温柔，所以享受起来别有一番风味！而且可以让我增强想要奸淫她的感觉！她慢慢地帮我舔弄，并且在我和大嫂的指导下，逐渐地熟悉了要如何讨好男人的鸡巴。这时候她的手口并用，着实地让我好好地享受一番。&lt;br&gt;玩了差不多快十分钟，她的嘴巴感觉到相当地痠，但是这时候的我依然没有任何射精的现象，只是鸡巴便得更加的巨硕以及挺翘。这时候她已经停下来了，并且仰头用眼神询问我是否可以了，我看到她这样的表情，心中大动，好像就是我那心目中的偶像正在哀求我搞她、粗暴地肏她、狠命地奸淫她！&lt;br&gt;我坐到沙发上面，然后要她跨坐到我的身上，他先把身子跨坐上来，但是这时候她发现小穴没有办法顺利地对准我肉棒的尖端，所以她只好跨坐到沙发上面，然后由我导引她坐下来。她的小穴先对准我的肉棒之后，再将身子缓缓下沉，我看到她的表情随着肉棒进入她穴里而有所变化，但是绝对是愈来愈爽！当我感觉肉棒抵到某种东西而没有办法继续进入的时候，其实还有一小截鸡巴露在外头！不过没有关系，这样反而更有乐趣！因为当我开始玩弄她的双乳时，她的身体会不由自主地扭动，而带动了插在穴里的肉棒可以刺激她，并且有许多次她不由自主地坐下时，好像被电电到般的跳了起来，我知道她的花心被我顶到才会这样！&lt;br&gt;她随着我玩弄她的奶子而舞动着，我则享受她那美穴扭动时给我带来的乐趣…&lt;br&gt;嗯…喔…ㄟ…ㄟ…啊…好舒服…你…好厉害…我…老公从来都没有办法这样满足我…啊…啊…我好高兴…可以被你这样玩……啊…喔……啊……好人……不要……停……玩死我……干死我……好哥哥……我要…啊…啊啊…啊啊啊……啊…啊……好人……快……用力……我要……我要丢……丢了……啊…啊啊………………&lt;br&gt;没有多久，玉娟就已经达到高潮了，这时候的她软软地趴在我的身上喘息，她的全身不动轻微地抖动着，彷彿为了方才的高潮而依旧在兴奋着。她的口里不知喃喃地在唸些什么？但是我从她的双手环抱着我的颈子，我就知道她会爱死我了。&lt;br&gt;这时候大嫂在旁边已经淫兴大发，而自己拿起一条香蕉在捅自己的小穴，我让玉娟躺下，然后过去到大嫂身边，我要大嫂故意将大腿分得开开的，好让我们交合的部位可以让玉娟仔细地看清楚，大嫂趴在地上，然后让我从背后插入，而且我也把双腿分得很开，我知道玉娟一定可以清楚地看见！&lt;br&gt;</content></item></essay>