<essay><item><title>娇豔的绝色美人妻（1-9全）(5)</title><author>床上伴侣</author><content>我脱下裤子坐在马桶上，韵云姐蹲在我双腿之间含着我的肉棒。「嗯……嗯
……好……好吃的……大肉棒……啊……」韵云姐一边含着我的肉棒，一边舒服
的轻哼着。&lt;br&gt;韵云姐把我的肉棒含了进去后，用嘴来回的套动我的肉棒，口中还不时发出
嗯嗯的满足声音。我的手扶着她的头，韵云姐爱不释手的对着我的肉棒又含又舔，
差点让我忍不住了。就像书上所写的，我想韵云姐离不开我了。&lt;br&gt;我的手也伸到韵云姐的衣服里面揉捏着她的双乳。&lt;br&gt;「嗯……韵云姐……好棒喔……」&lt;br&gt;我把韵云姐扶了起来。然后让她靠在墙边，我将她的浅绿色的小内裤脱掉抬
起她的左腿。&lt;br&gt;「小健……你想站着干……可以吗……」&lt;br&gt;「试试看吧……」说着我弯下腰来配合韵云姐的身高，握着肉棒抵住韵云姐
的阴户。&lt;br&gt;「滋……」我一挺腰顶进去了一半。&lt;br&gt;「啊……小健……不行……我不够高……插不到里面……嗯……」&lt;br&gt;我索性将韵云姐的右腿也抬起来，让她背靠着墙双脚腾空。&lt;br&gt;「滋……」已经全部进去了，我随即开始抽送着。&lt;br&gt;「啊……这姿势……好……你好棒……我的……小穴好爽……干我……嗯……
……滋……滋……」韵云姐双手环抱着我的颈子开始浪叫。&lt;br&gt;「啊……啊……小健……你是从那里学来的……啊……韵云姐……好舒服……
……啊……插快点……用力一点……」韵云姐的叫声愈来愈大声，还好这里比较偏
远要不然不是全校多听到了吗！&lt;br&gt;我抱着韵云姐的双脚让她靠在墙上，她身上的衣服早不知什么时候解开了，
连胸罩多解开了。而我的头刚好又在她的乳房上，我张口含着她乳头又吸又吮又
咬的，插在小穴里的大肉棒也不断的抽插着。&lt;br&gt;「哎唷……小健，我里面好痒……快……用力地干姐姐的……花心……对……
……对……啊……好舒服……我从来没有这样舒服过……啊……真爽死我了……啊
……我要了……」韵云姐小穴里的嫩肉一张一合，子宫也一夹一夹的夹着我的大
龟头，淫水不断的往外流。&lt;br&gt;我看见她满脸骚浪的样儿，淫荡的叫声，还有大龟头被子宫口咬吮得一股说
不出来的劲。我休息一下之后，抱着韵云姐坐在马桶上，韵云姐摆动腰，一上一
下的套弄着我的肉棒，不时的闭上眼睛，享受这种主动的快感，我也顺着韵云姐
的腰而摆动，上下的配合韵云姐的套弄。&lt;br&gt;「喔……真舒服……嗯……啊……我受不了……啊……嗯……好棒嗯……嗯
……啊啊……好舒服……嗯……哎呀……爽死我了……」&lt;br&gt;渐渐的韵云姐双手环抱着我的颈子开始疯狂的用小穴上下套弄着我的大肉棒，
她那丰满乳房也因她的激烈运动而不停的上下晃动着，我的双手也开始搓揉着韵
云姐的乳房及乳头。&lt;br&gt;韵云姐喘息的问我：「小健，我这样的干你舒舒服吗？愉快……吗……」&lt;br&gt;我也喘息的回应道：「韵云姐，你这样的干我……我好舒服……快……韵云
姐的小穴真的好棒……干的小健好舒服啊！」。&lt;br&gt;韵云姐听我这么一说后，也更加疯狂的用小穴套弄着我的大肉棒。&lt;br&gt;「嗯……嗯……大肉棒……把我塞的好……好满……好满啊……啊……嗯……
……啊……我不行了……喔……喔……嗯……要丢了……啊！」。&lt;br&gt;突然一股滚烫的阴精淋在我的龟头上，我知道韵云姐已经高潮了。可是韵云
姐并没有因为高潮后而让她的小穴离开我的肉棒，反而以缓慢的速度继续的套弄
着我。或许因为激烈过度吧！韵云姐紧紧抱着我，疯狂的亲吻着我的耳朵、脖子
及嘴唇。我更加的可以感受到韵云姐的野性与狂野。韵云姐的淫水流得好多，我
的大腿都沾满了。&lt;br&gt;当我要韵云姐靠在水箱，我挺着大肉棒要插入韵云姐那充满淫水的肉穴时，
我突然听到有人进来。这时我们才知道原来休息时间过了！我想完蛋了，待会上
课会有很多人到这附这近上课，我和韵云姐一直躲到上课，后来没办法我只好忍
着没射精赶紧跑去上课，整个下课我的肉棒一直涨着有过难过的。&lt;br&gt;我一直忍到放学后，我在学校乱逛，因为我和韵云姐约好放学后再来。一直
等到学校人比较少之后才又回到教室。&lt;br&gt;我回到教室后，韵云姐已在那里等我了，她深情的望着我，我知道她也跟我
一样饥渴，这时我再也忍不住了，我需要一个湿淋淋的肉洞来覆盖我火热的阴茎。
我将韵云姐压在讲桌上，我将她的裙子与里边的衬裙翻到她的背上，她白嫩丰满
的圆臀就完全曝露在我眼前，我一把将她浅绿色的小内裤扯到小腿，她粉红的甜
蜜花蕊与浅褐色的菊花蕾早已是汪洋一片，我将我裤子的拉拉下，当我拉下内裤
时，阴茎弹了出来，韵云姐手伏在讲桌上，屁股翘得挺挺的，我用手拨开她的阴
唇，手握着阴茎往她的穴口用力一顶！&lt;br&gt;「啊……啊……好棒……啊……用力……啊……」&lt;br&gt;不知是因为在教室里比较刺激还是什么，韵云姐的叫声比以往更加狂野，我
开始移往她的乳房，将还戴着的胸罩往上移，开始搓柔她的嫩乳，我开始加快抽
插，我可以看见韵云姐紧闭双眼，抿着双唇，脸上与雪白的脖子上都是汗水，而
白嫩的双乳像倒吊的风铃似的摇晃，&lt;br&gt;「啊……啊……小健……用力……用力干你的韵云姐……啊……嗯……」&lt;br&gt;韵云姐狂汤的叫声刺激着我的感官欲望，我用力顶着她湿润的花心，每次我
肚子撞击她丰嫩的屁股，她总迎合的发出美妙的呻吟「啊……好……好美……啊
……喔……嗯……啊……啊……受不了……啊……我……啊……」&lt;br&gt;韵云姐散乱的头发开始左右摇晃，我更加快抽插的速度，「啊……我要……
要死了……啊……」&lt;br&gt;「我……我也要射……射了……啊……」&lt;br&gt;「滋」的一声，我射精了，大量粘稠的精液射在韵云姐的肉穴里，我无力地
抱着韵云姐丰满的圆臀，大口的喘气，而韵云姐则趴在讲桌娇喘连连。&lt;br&gt;之后几天，韵云姐面对着温柔的丈夫，感到十分愧疚，决定与我断了关系，
好好的对待叔叔。几天来韵云姐忽然对我冷淡了许多，见到我就远远走开。
（七）学校体育会场的荒淫&lt;br&gt;由于圣诞的到来，学校在室内体育场举行了圣诞晚会。晚会结束已是晚上１０
时多，所有人匆匆离开会场而去。&lt;br&gt;韵云姐留下来搞会务，我让韵云姐先去清理主席台。韵云姐去了主席台后，
整个空荡荡的会场剩下我和韵云姐。我轻轻悄悄地把前后两道门锁上，关掉了会
场的大灯，只留下星星般不太明亮的吊顶节能灯。我走上主席台，顺手把主席台
的灯也灭了。韵云姐正在忙着收茶杯、小面巾、烟灰缸等，见我把灯关了，连忙
叫道：「怎么关灯了？还没收完呢？」&lt;br&gt;这时韵云姐还没发现会场只剩下她和我。我笑嘻嘻地摸到韵云姐身边，在韵
云姐还没感觉出危险的时候，我已经猛扑而上，从后面紧紧搂住了正在俯腰收拾
桌子的韵云姐。「啊……你……你要干什么？」韵云姐惊叫一声，明白了我的企
图，我的两只大手分别紧紧地握住了韵云姐的双手，全身重重地压贴在韵云姐曲
线完美的腰臀上。&lt;br&gt;「你……你放开……放开我……」韵云姐微微地挣扎着。&lt;br&gt;「韵云姐……我……我想死你了……难道你不想我吗？」我死死压住韵云姐，
不让她直起腰。&lt;br&gt;韵云姐的腹部顶靠在桌沿上，前胸俯下，双手被我一字型张开，胸前高挺的
乳峰紧压在桌面上。由于向前弯折的缘故，浑圆的臀部向后翘起，我的下腹紧贴
着，早已涨起挺直的阳具硬硬地顶在臀沟里，随着两人的挣扎不停地摩擦着。不
一会儿，韵云姐已是气喘吁吁，嘴里还在不停地抗议着：「小坏蛋……快放开我
……你放开我……」&lt;br&gt;在美人儿不停的挣扎中，我清晰地闻到一股从韵云姐身上传出的如兰似麝的
幽香，俏脸因受到我的侵犯逼出诱人的红晕，细小的汗珠也明显可见。富有弹性
的腰臀扭摆之间更加挑逗着男人的欲望神经。我更用力地顶着美人儿的臀部，上
下探巡着。&lt;br&gt;韵云姐感觉我粗重的呼吸喷在自己的耳侧，臀沟里一个硬硬的东西上下滑动
着，不时顶触到自己敏感的穴口，知道那是我的肉棒，不由得全身一阵阵酥麻入
骨，压抑的性欲渐渐升起。我察觉身下女人的挣扎渐渐放松，开始下一步的动作。
我把韵云姐的双手纠集到一起，只用左手就轻而易举地控制住，右手轻柔地抚过
韵云姐柔滑的脸蛋，顺着眉毛、眼睛、鼻子，停在柔软润湿的唇上轻轻抚摸着，
在韵云姐张嘴微喘的间隙，两指探入香滑的口腔，搅动韵云姐的香舌。&lt;br&gt;我把手伸过去，一把抓住了韵云姐的右乳，用力一掐。「啊……」韵云姐大
叫一声，浑身一颤。我右手开始有力地摸弄韵云姐丰满的乳房，下身更加用力地
顶磨她的臀沟。&lt;br&gt;「啊……啊……不要……」韵云姐气息更加急促，全身不由自主地扭动着。
我把韵云姐的双手分开压在桌面上，然后把韵云姐的俏脸也按在桌上，「不要……
……不要在这里，有人会来的」韵云姐娇弱地说道，试图要我放弃。&lt;br&gt;「放心，不会有人来的，门都锁上了，好好享受吧！」我得意地说道。韵云
姐认命地趴伏在主席台的桌面上，心里想：竟然要在这个地方遭受蹂躏，我真是
疯了！万一有人进来怎么办？太羞人了。就在韵云姐想着的时候，我已然大手一
掀，韵云姐的长裙被掀到腰部以上，露出了穿着白色三角裤的凝脂般的丰臀。&lt;br&gt;「啊……啊……」白嫩的臀部突然暴露在空气和我的色眼中，韵云姐娇羞地
叫了起来。我以不可抗拒的动作继续扯下了小巧的三角裤，白嫩的臀丘在微炽的
灯光下，泛出耀眼的光泽。我蹲下身子，两手把住富有弹性的臀丘，嘴巴凑上去，
狂热地吻着丰润的屁股。&lt;br&gt;「啊……啊……嗯……啊……」娇嫩的臀部突然遭到我的湿吻，韵云姐止不
住地发出娇叫。我湿热的嘴唇急急地舔舐着，从丰隆的臀丘滑到深邃的臀沟，又
从臀沟滑向韵云姐的……&lt;br&gt;舌头卷过之处，留下湿湿的痕迹，韵云姐感觉像是有一条爬虫在自己的臀部
搔弄着，又是麻庠又是难受。当我厚厚的舌头卷向两腿之间，猛然伸入微张的穴
口之际，韵云姐情不自禁地呻吟起来，臀部扭动着，既像在挣扎又似在迎接我。&lt;br&gt;我贪婪地吮吸着韵云姐的骚穴，不时把舌头伸向深处。突然韵云姐的骚穴里
流出一股淫水，被我丝丝地吸入自己的嘴时，韵云姐急剧地娇呼起来：「啊……
啊……你坏死了……不要吸了啊……我受不了了！」我根本不理韵云姐的娇呼，
埋头继续用力地吸舔韵云姐的骚穴，那味道是如此的好，淫水源源不断地流出来，
把我整个脸都弄得湿湿滑滑的。韵云姐的丰臀形状和手感均佳，滑润润的富有弹
性，在我双手的抓捏下微微发红，我用双手细细摸弄着。&lt;br&gt;「这么敏感啊……我的小宝贝……」突然，韵云姐又一声惊呼：「啊……不
要……不要咬那里……」原来我发现韵云姐的阴核硬硬地翘立在骚穴交接处。我
捉挟地含住了她突起的阴核，并轻轻地用牙齿咬吸着。&lt;br&gt;韵云姐发出一声又一声的娇叫呻吟，「天啊！好痒，饶了我吧，姐姐，不要
啊……啊……小健，你真是我命里的克星……啊……啊……」又一股淫水流了出
来。&lt;br&gt;「知道我是你的克星就好！乖乖地听话，等一下有你浪。」我直起身来，迅
速脱下了裤子，放出了早已昂首挺立的大宝贝。我一手按住韵云姐的颈部，一手
抓住自己的宝贝，在韵云姐的臀沟里上下滑动，不时地探到韵云姐的骚穴间，顶
触勃起发硬的小蒂和湿淋淋的穴口。&lt;br&gt;我的肉棒在韵云姐的骚穴里探询着，感觉好像被丰腴的骚穴紧紧吸咬住，骚
穴上早已涂满了韵云姐的淫液，感觉麻酥酥的。韵云姐还没生过孩子，骚穴还是
很紧，阴道柔软而有吸力，肉棒夹在中间很舒服。真是个美豔的尤物，我在心里
感歎着，老天爷待自己真是不薄，让自己有机会恣意享用这样的美人儿。&lt;br&gt;「啊……」我和韵云姐同时发出畅快的叫声。原来，我的肉棒受不了韵云姐
穴口的吸啄，猛然突入，一大股淫水溅出，肉棒顺着滑腻的淫水直达阴道的深处，
抵在了子宫口。韵云姐修长的双腿猛的一伸，整个身体向后一仰，臀部收紧，臀
沟紧紧地夹住了我粗大肉棒的根部。「啊……你……的……太大了……疼死我了
……」韵云姐娇叫着，全身的肌肉都紧张地绷紧。&lt;br&gt;「小乖乖，放松！再大也容纳得下，又不是第一次。」我把双手伸到韵云姐
的胸前，抓住了两只高耸的玉乳揉弄起来。&lt;br&gt;韵云姐渐渐放松了身子，「不要那么大力，我会受不了，啊……」话还没说
完，我已经开始猛烈地抽送着，每一次都深深的插到里面，韵云姐发出夹杂着痛
苦和快乐的呻吟。&lt;br&gt;「小浪蹄子，夹得好紧，太舒服了，啊……」，在韵云姐紧夹之下，我也嘶
哑地吼叫着，每一次有力的抽送，韵云姐的骚水都被带了出来，弄湿了两人连接
的部位，把韵云姐的屁股弄得滑腻腻的，主席台上弥漫了淫靡的气息。</content></item></essay>