<essay><item><title>绝美的母女被轮奸(4)</title><author>床上伴侣</author><content>王仁感觉到了任梦的恐惧，魔手伸进她紧闭的大腿中间，边抚摸她柔软的肉缝边淫笑着说道：你丈夫快回来了，我们总该玩点新鲜刺激的给他做见面礼啊，呵呵。说着手指像一条毒蛇滑进了她的屁股缝里来回滑动起来，任梦浑身一阵颤抖，只感到一股寒气从她的股间袭来，并沿着她的后背一直凉到了背心，她不禁又打了一个寒颤，一把抓住王仁揉搓自己肛门的手带着哭腔哀求道：不！不要！！不要再折磨我了！！！求求你……&lt;br&gt;王仁不顾她的哀求，把任梦丰满的娇躯翻过来，弄成跪趴的姿势伏在床上，然后分开她的大腿，使她的肛门和阴部一览无遗。任梦被迫将脸贴在床上支撑着身体，双膝跪在床沿，她可以感觉到男人们火辣辣的视线正舔舐着她那甚至心爱的丈夫都没有仔细看过的迷人的菊花蕾，各种屈辱像天塌下来一样沉重地压迫着她，不禁痛哭失声。&lt;br&gt;王仁双手用力扒开她两片雪白的屁股，手指蘸着唾沫按在她红褐色的菊花蕾上揉了几下后慢慢插了进去。任梦感觉肛门一阵胀痛，紧密的肉洞在硬物的突然侵入下本能地收缩，强烈的不适感使任梦拼命扭动着雪白的屁股，挣紮起来。&lt;br&gt;王仁的手指在任梦柔软的肛门里慢慢抠动着，仔细地体会这个性感美人处女肛门的紧密和抽搐，享受着身体下那不停像水流一样平滑扭动着的火热而柔软的屁股。王仁抓住任梦的头发将她的脸仰起来，把手指从她的肛门里拔出来，然后从黑手手中接过注满五百毫升甘油的浣肠器，对准她的屁眼插了进去。&lt;br&gt;任梦丰满的娇躯剧烈地抖动一下，尖硬的管嘴插入她的肛门时，一种前所未有的撕裂般的疼痛使任梦忍不住惨叫一声，接着一股冰冷的液体流了进来。甘油慢慢地流着，任梦感觉小腹开始发胀，肚子逐渐绞痛起来，当五百毫升甘油完全注入她的身体时，任梦已经泣不成声了。&lt;br&gt;任梦象剥了皮的水果一样赤裸的娇躯蜷缩在床上，强烈的便意使她不得不将两条雪白的大腿捲曲着紧紧缠在一起，她浑身剧烈地颤动着，口中发出痛苦的悲鸣。&lt;br&gt;过了一会王仁感觉差不多了，就叫王大和小一人拉住任梦的一条大腿大大分开到极限，使她的臀部高高抬起悬在一个塑胶盆上，然后把手按在她那微鼓的小腹上用力挤压起来。任梦再也忍不住了，她哭叫一声，淡黄的尿液和金黄的稀释了的粪便倾泻而下，随着阴壁和肛肌的不断收缩，任梦的屎尿一下一下地喷射进塑胶盆里。&lt;br&gt;任梦羞得无地自容，她恨不得马上死去，这时侏儒王小端过一盆清水放在她身下，细细地将她沾满秽物的下身清洗干净，然后王大和小林把拼命哭喊的任梦呈跪趴的姿势死死地按在床。&lt;br&gt;王仁淫笑着挺着坚硬的阳物来到任梦的身后，踢开她两条大腿，双手按在她两片高高撅起的雪白的屁股上。王仁把阳物插入任梦那由于被淫虐而本能分泌出黏液的阴道里抽插了几下，使阴茎充分湿润后拔出来，把沾满花蜜的龟头顶在任梦美丽圆润的菊花蕾上。&lt;br&gt;不……任梦猛然睁大眼睛，发出一声悽惶的哀鸣，她感觉到王仁坚硬的阴茎正一点一点地撑开她紧闭的菊穴慢慢地进入，这令她无比的恐惧，当粗大的龟头完全没入她的肛门里时，任梦已疼得浑身香汗淋漓了。&lt;br&gt;王仁死死地抓住她的纤腰，深吸一口气，下身向前用力一送，扑一声阳物深深地插入她窄小而柔软的屁眼里。任梦的头猛地向上一仰，全身肌肉都绷紧了的娇躯一阵剧烈的痉挛，她彷彿听见了自己肛门被撕裂的声音，一种从未有过的巨痛从肛门一直传到脑门，好半天才从喉咙里发出一声悠长凄厉的惨叫，接着身子一软，昏死过去。王仁长舒一口气，任梦温暖窄小的肉洞紧紧地包裹着他的阴茎，随着屁眼两旁括约肌不断地收缩，使她的肛门像小嘴儿一样吮吸着王仁的龟头，带给他巨大的快感。&lt;br&gt;王仁一手从任梦身后绕到身前，捏住她吊在胸前的一只柔软丰莹的乳房，一手紧紧地抓住她柔长的秀发，开始了兴奋的抽插，每一下抽插都给她带来更大的撕裂与创伤，一道道血丝，从交合之处渗出，顺着任梦白嫩的屁股沟滴到洁白的床单上。&lt;br&gt;旁边，看得十分兴奋的黑手把通红的眼睛转向满脸惊恐的周璐，黑手伸手抓住周璐的两只玉足把她拉到自己身下，乌黑的大阳物迫不及待的插入她娇嫩的阴道里，边抽插边抓揉着她洁白尖挺的乳峰。周璐不敢反抗，轻轻啜泣着随着黑手的抽送发出撩人的呻吟声。&lt;br&gt;王仁不顾一切地奸淫着任梦娇嫩的处女的屁眼，随着阴茎的不断扩张，任梦的肛门渐渐地顺应了王仁的抽插变得顺畅起来。任梦在王仁一阵紧似一阵的抽送下幽幽醒来，依然疼痛的肛门使她发出微弱的呻吟声，此时的任梦彷彿从水里捞出来的一样，汗水顺着鲜红的乳尖滴在洁白床单上濡湿了一片，抽搐的大腿肌肉证明着她正在承受巨大的痛苦。良久，王仁才嗷嗷快叫着把一股滚烫的精液射进任梦的直肠里，瘫软在她湿漉漉的裸背上不动了。&lt;br&gt;周剑到达B市已经是中午了。市领导们亲自到机场迎接并举行盛大的欢迎宴会。周剑已经半个月没有回家了，他感觉短短的半个月彷彿半年一样漫长，今天又恰逢和任梦结婚18周年纪念日，一想到娇美温柔的妻子和秀丽可爱的女儿，一股温馨甜蜜的感觉湧上心头。周剑虽然归心似箭，又不好驳领导们的面子，宴会一结束，周剑匆匆地赶到市局，草草地向值班局长交代了一下任务后便拿着给妻女买的礼物驱车回到家中。&lt;br&gt;大门没有关，周剑暗暗责怪任梦的粗心，他径直走进客厅，诺大的客厅静悄悄的，难道她们都不在家？衣架上挂着的妻子的外套和皮包使他否定了这个想法，周剑神秘一笑，他把礼物和公事包往沙发上一扔蹑手蹑脚地来到楼上卧室门前，刚要推门而入，周剑猛然发现门口乱七八糟地堆放着几双男人的皮鞋，里面隐约还发出异样的声音，他大吃一惊，职业的敏感使他产生一种不详的感觉。&lt;br&gt;周剑迅速从腰间拔出手枪，猛地撞开了卧室的门，他刚进来感觉旁边人影一闪，接着后脖颈一阵巨痛摔倒在地毯上，手枪也脱手丢出很远，没等他反应过来，一双大手紧紧抓住他的双臂向背后一拧，冰凉的手铐铐在他的手腕上。&lt;br&gt;周剑呻吟一声艰难地抬起头来，马上被眼前发生的淫秽凄惨的一幕惊呆了：原来宽敞洁净充满温馨的卧室里一片乌烟瘴气，墙上挂满了淫秽的裸体、性交的照片，34寸大电视上正反复播放着类似与A片的群交录像，床头的墙上挂的一个美丽少妇和一个老头的巨幅性交照片最为醒目，使整个房间都充满了交媾的气息。周剑痛心地发现，无论是照片和录像，女主角只有两个，竟是他的娇妻任梦和爱女周璐。巨幅照片旁边一个赤身裸体的漂亮女人双手高高举过头顶被绳子紧紧地捆着吊在床头的天花板上。乌黑的秀发湿漉漉地披散在渗满汗水的脸上，头拼命地摇晃着，嘴里不断地发出阵阵凄惨的哭叫和哀求声。看在眼里周剑有一种要吐血的感觉，这个美妇正是自己心爱的娇妻任梦。&lt;br&gt;此时妻子浑身上下被剥得一丝不挂，雪白丰满的娇躯被像三明治一样夹在两个全身赤裸的壮汉之间挣扎哭泣着。一个家伙站在妻子面前，用右臂夹起她的左腿高高抬起，使她只能用一条右腿勉强站在床上。周剑可以清晰地看到男人胯下的那根粗大的肉棒此刻正在妻子娇嫩的阴户里狠狠地抽插着，他的下体猛烈地撞击着妻子赤裸的下身，发出沉闷地啪啪声，而他的左手正使劲地抓捏着妻子丰满肥嫩的屁股，在雪白的肉丘上留下一道道血红的抓痕。&lt;br&gt;另一个家伙则紧贴着被吊起来的妻子光滑细嫩的裸背，粗大的肉棒戳穿了妻子肥厚的屁股，深深地插在她的屁眼里，狠毒地抽插奸淫着。他的双手绕过妻子丰满的上身，握住她两个娇嫩浑圆的大乳房，用他有力的大手残忍地抓揉两个雪白肉球的同时还不时地用手指用力地揉捏她那两个娇嫩的乳头，使她不停地发出痛苦地惨叫声。正在奋力和妻子做肛门性交的家伙无意间转过来，周剑简直不敢相信自己的眼睛，正是妻子一向很信任的司机小林。&lt;br&gt;就在被奸虐的任梦脚下，一个老头叉着双腿躺在床上，一个美丽的少女跪在他双腿之间，嘴里含着老头丑陋的阳物正机械地上下套弄着。周剑认识曾被自己严厉制裁的王仁，当他发现被强迫和他口交的正是自己的女儿周璐时，周剑简直快要疯了，最让他无法忍受的是，站在女儿身后抱着她高高撅起的雪白屁股正在奸淫她娇嫩阴户的竟然是一个不足一米的侏儒。&lt;br&gt;王仁揉着周璐洁白尖挺的乳房，一边享受着周璐柔软的小嘴，一边饶有兴趣地欣赏着美丽的女总裁在两个男人前后夹击奸淫、凌虐下哭泣、惨叫、哀求的惨状。王仁连看都不看周剑一眼，缓缓说道：周队长，不，现在该叫你周局长，怎么样，这比看黄色录像爽多了吧？要怪只怪你当初太无情，你老婆和女儿的肉洞可比你温柔多了。他的话刚落，引起男人们一阵淫荡的笑声。&lt;br&gt;周剑一切都明白了，知道王仁在报复自己，暗自悔恨王仁被释放后没有引起他高度的警觉，让王仁钻了空子，但是他无论如何也不会想到王仁会如此卑鄙下流，竟然把魔爪伸向了自己的妻子和女儿。周剑通红的双眼娇妻和爱女被男人们残忍地玩弄和奸淫，彷彿心在流血，他怒吼着拼命挣紮起来，死死按着他的黑手抓住他的头发，拳头象雨点般落在他的小腹上，一屡血丝从他嘴角渗了出来。&lt;br&gt;任梦听见了丈夫的声音，不由心如刀绞，她害怕让丈夫看见自己现在屈辱的样子，被两个男人同时从前后两个肉洞里奸淫是任梦做梦都没有想过的可怕遭遇，尤其是当着丈夫的面，更令她无地自容，羞辱万分。一种前所未有的痛苦和耻辱感迅速将这个不幸的女人抛向了痛苦的深渊。心爱的丈夫被残酷殴打发出阵阵惨叫声深深刺痛了任梦的心，她睁开迷朦的泪眼，强忍着被两根粗大的东西同时插进自己的阴道和肛门，并不停地做着沉重有力的抽插而带给她的巨大痛苦，哭着用颤抖的声音哀求黑手：不！不要！住手！！请不要再打他了！！！呜呜……&lt;br&gt;怎么，心疼了？真是一对恩爱的夫妻！把任梦紧紧夹在中间的王大和小林听见她的哀求不禁淫笑起来，在丈夫面前轮奸他性感美貌的妻子使这两个男人无比激动和兴奋起来。两人同时加快抽插的速度，在任梦痛苦的呻吟声中，两股滚烫的精液先后在她前后两个小肉洞里射了出来，然后狠狠地在女侦探丰腴的身体上掐了两下，走到一旁。&lt;br&gt;此刻的任梦正无力地被手腕上的绳索拉扯着站在床上，雪白丰满的身体上布满了男人凌虐她时留下的抓痕，。她低着头小声啜泣着，下身两个迷人的小肉穴悲惨地微微红肿外翻着，白浊的黏液缓缓从小穴里流淌出来，一直流到雪白的大腿上。&lt;br&gt;良久，任梦睁开美眸充满愧疚和哀怜地看了一眼蜷缩在地上的周剑，哭着说道：周剑，对不起！我没有办法，他们，他们绑架了璐璐，呜呜呜呜！ 说完不禁痛哭失声。周剑闻言心如刀绞一般，他咬牙骂道：王仁，你这个畜生！有本事冲我来，我要杀了你！&lt;br&gt;王仁推开周璐口中发出一声淫笑：打我可打不过你，不过我们可以比比谁的家伙硬。说着无耻地指了指粘着周璐唾液的阳物。黑手把周剑拉起来，解开他的裤子，把他软绵绵的阳物掏了出来。王仁看了看怒骂挣扎的周剑胯下耷拉的东西，轻蔑地一笑：小，你可以问问你老婆和女儿，她们可以告诉你到底谁的大！说着看了一眼吊在床头的任梦，他的话引起男人们一阵淫笑，任梦又羞又忿，悲哀地把头扭了过去。&lt;br&gt;王仁拍拍周璐雪白的屁股说道：去！用你的嘴把你爸爸的家伙吹起来，如果吹不硬她，我就操爆你的屁眼儿！周璐的娇躯一阵颤抖，她不敢反抗，哭着慢慢向父亲爬去。这时黑手拿出一个药丸塞进周剑的嘴里，强迫他咽了下去，他哪里知道那是一颗可以使人迅速发情的春药，残忍的王仁竟然不惜一切手段想在意志上彻底催垮他们以达到报仇的目的，可是周剑却蒙在鼓里。周剑眼睁睁地看着女儿用纤细的玉手握住他的阴茎，张开樱口含了进去。&lt;br&gt;周剑拼命摇头大吼：不，不，璐璐，快吐出来，不要啊。突然他惊骇地发觉软软的阴茎随着周璐的吮吸竟然在女儿温暖柔软的小嘴里慢慢硬了起来，钢铁般的汉子不禁哭了起来。任梦也看见女儿正在为丈夫口交，她痛哭着叫着女儿的名字：璐璐，不要，他是你爸爸啊，不要，呜呜……&lt;br&gt;王仁目睹着凄惨的一幕，心中大快，他淫笑着来到周璐的后面，踢开她的双腿，双手抓住她两片雪白的屁股，阳物对准她还流着王小精液的阴道插了进去，周璐身子往前一送，不禁轻唔了一声，随着王仁的抽送，悄脸痛苦地扭曲着。&lt;br&gt;周剑在春药和女儿小嘴的双重作用下，感觉全身燥热难耐，呼吸渐渐急促起来。王仁看着周剑通红的双眼紧盯着周璐香豔的裸体，知道他已经迷失了本性。王仁把阳物从周璐阴道里拔出来，对她说道：你爸爸已经发情了，他要操你，他吃的是春药，如果不发洩出来，他会死的，现在只有你能救他。无助的少女哪里知道王仁阴险的用心，周璐哭着躺在床上，看着父亲喷火的眼睛，害怕得全身颤抖起来。任梦知道王仁要干什么，她拼命地哭叫怒骂：王仁，畜生，你不得好死，呜呜呜呜……&lt;br&gt;王仁淫笑着看了一眼一向软弱而此时却变的疯狂的任梦骂道：臭婊子，你想给你丈夫败火，做梦，留点力气等着我来操你吧。说着向黑手使了个眼色，黑手会意，他打开周剑的手铐，慾火焚身的周剑猛地扑向女儿雪白的胴体。&lt;br&gt;此时的周璐在他眼里已经不是他的女儿，而是浑身充满慾望的女人的肉体，他粗暴地抓住女儿的两只乳房用力揉捏起来，疼得周璐眼泪直流。周剑分开她的玉腿，坚硬的阳物在她赤裸的下身一阵乱撞寻找着入口，然后随着周璐一声惨叫，周剑的阳物已经狠狠地插进女儿娇嫩的阴道里，疯狂地抽插起来。&lt;br&gt;任梦满是泪水的两只美眸失神地看着眼前发生在她丈夫和女儿之间的一幕乱伦的惨剧，心中悲哀得差点昏过去。王仁淫笑着走到任梦面前，揪着她的秀发抬起她那泪痕斑驳的俏脸，恶狠狠地骂道：臭婊子，你不是很想让人操你吗？看老子今天不插烂你这个贱穴！！任梦惊慌地睁大了已经哭得红肿的眼睛，用尽最后一点力气哭着哀求道：不、求求你！！你、你们不要再来了……我已经受不了了……呜……呜呜……不！啊！！&lt;br&gt;王仁丝毫不顾任梦的哭叫哀求，一手揪着她的秀发，使她的脸向上仰起，另一只手抬起她一条雪白的大腿紧紧抓住她肥嫩的丰臀，狠狠地将肉棒戳进了任梦浸透着精液的蜜穴里。&lt;br&gt;黑手也同时从任梦背后抓住她流满了汗水的裸身，用力地将肉棒插进了她雪白的双臀之间的肛门里。两人又开始了新的一轮抽插，他们一边用力地在任梦的肉穴和屁眼里狠狠地抽插。一边像刚才王大和小林一样恶毒地在她赤裸着的、最敏感娇嫩的部位肆虐起来。&lt;br&gt;任梦感到下身被奸淫着的两个小穴一阵阵涨痛，尤其是被黑手粗大的肉棒撑开的屁眼里更是火辣辣地痛，两个粗大的肉棒一前一后彷彿要把她的身体撕裂了一般在她身体里猛烈地撞击着，使任梦感到整个身体都浸透在了疼痛之中。终于忍受不了这种非人的蹂躏，任梦身子一软，昏了过去。&lt;br&gt;当她再一次醒来时王仁和黑手在她体内射完精后已经离开了她的身体，精神和肉体上的残酷折磨任梦已经连哭的力气都没有了。她丰腴性感的身体全靠捆绑着手腕的绳索拉住才没有瘫倒下来，软弱无力的双腿甚至已经没有力气并上了，任凭惨遭蹂躏的下体赤裸裸地暴露在野兽们的面前。&lt;br&gt;失去理智的周剑经过一番云雨后，很快就在周璐紧密的肉洞里射了出来，正趴在周璐簌簌发抖的娇躯上喘息着。王仁把一杯冷水泼在周剑的脸上，他打了个激灵慢慢清醒过来，周剑猛然发现被自己压在身下曾令他欲仙欲死的白嫩肉体竟然是他的亲生女儿，身子如触电一样弹了起来。当他看见女儿那红肿外翻的阴唇间流淌着自己罪恶的精液时，精神彻底崩溃了，他仰天哀嚎一声，双膝一软跪在周璐面前号啕大哭起来，头磕在床沿上发出的嘣嘣声甚至让王仁都感到心悸。&lt;br&gt;周璐慢慢抬起流满泪痕的悄脸，失去光彩的美目哀怨地看着跪在她面前的这个悲痛欲绝的男人，怎么也不能把眼前的这个曾经凌辱过她的男人和心中高大威严的父亲联系在一起。心中的父亲是那么地疼她、爱她，她曾经把所有的希望都寄讬在父亲身上，苦苦盼望着他的归来，希望他能救自己和可怜的妈妈脱离火海，没想到就是这个所谓的父亲压在她身上疯狂地撕扯她下身时和那些凌辱过她的歹徒们一样充满了兽性和淫欲，现在她彻底绝望了，不由伤心得嘤嘤哭泣起来。&lt;br&gt;小林解开绳子把任梦被放了下来。被吊起来长时间奸淫的任梦浑身一点力气也没有了，软绵绵地瘫倒在周璐的身旁。这时周剑哭着抱住王仁的腿哀求道：杀了我吧，我罪有应得，只求你放了她们，求求你了！王仁看着脚下已经尊严丧尽的周剑，冷冷一笑：放了她们？哈哈哈哈，当初我也是这样求你的，你放我了吗？她们可以让我很爽，我怎么舍得呢？尤其是你老婆的屁眼，啧啧，一想起来就想射，可惜和你睡了这么多年你都没有发现，如果我不开发她的屁眼，恐怕还会荒着呢。说完把脸转向任梦：分开你的腿儿，让你丈夫把你的骚穴舔干净，你不是很想他吗？已完全屈服在王仁淫威下的周剑哪敢反抗，凄惨地向妻子爬去。&lt;br&gt;任梦艰难地张开两条白嫩的大腿，把下身流淌着秽物的两个肉洞暴露在丈夫面前，在丈夫有些僵硬的舌头轻轻舔舐下发出羞辱的哼声。周剑仔细舔着妻子的阴户和肛门，惟恐惹怒王仁而引来更残酷的凌辱，妻子娇美的身上发出他熟悉的幽香，使他不知不觉下体有了反应。男人们看见周剑那软绵绵的阳物渐渐地挺了起来，不由得都淫笑起来，王仁一脚踢在他刚刚薄起的阴茎上骂道：操你妈的，让你舔不是让你干，怎么你还想重温旧梦啊？告诉你，这辈子你别寻思了，你老婆是用来我们操的，你没资格。我们去吃饭，好好给我舔干净，回来检查。说完几个男人淫笑着走了出去。&lt;br&gt;阴茎被猛烈的击打使周剑发出一声惨叫，脸一下变的煞白，阳物也萎缩下来，从此再也硬不起来了。任梦艰难地撑起上身搂住丈夫蜷缩在一起的身子默默地流着眼泪，她看见身边的周璐依然用怨恨的目光盯着丈夫，她怜爱地搂住女儿，强压悲痛说道：不要怪你爸爸，他也是没有办法，要恨就恨那些害我们的混蛋。听见妻子宽容又有些凄惨的话语，刚强的周剑再也控制不住自己了，他扑在妻子温暖的怀里失声痛哭起来，一家三口也只有这个时候才能得到片刻安宁，他们依偎着哭成一团。&lt;br&gt;一个小时后，王仁等酒足饭饱回到卧室里。王仁看了看任梦和周璐干净的下身满意地点了点头，小林等四人抱起周璐向她的卧室走去，房间里只剩下王仁和任梦夫妇。王仁显然对性感高贵的任梦更感兴趣，他命令周剑爱抚任梦的身体，使她能尽快产生性慾，同时这也是他进一步凌辱他们的用心所在。周剑无奈只有当着王仁的面伏在妻子柔软的娇躯上，像以往同妻子做爱前一样用手和嘴刺激着任梦敏感的地带，进行着房事前的准备工作。&lt;br&gt;王仁打开电视，萤幕上出现来自周璐卧室的画面。原来，在周璐的房间里安装了一部摄像机，摄像机的镜头正对着周璐的卧床，有关画面通过闭路电视回馈到任梦的卧室里，使王仁很容易通过电视看到发生在周璐房间里的一切。萤幕上，小林架着周璐的玉腿，粗大的阳物插在她柔软的蜜穴里正做着活塞运动，其他三个男人赤裸地围在周璐身边，几双粗糙的大手在她娇嫩的乳房、大腿和屁股上疯狂地揉捏着。无助的周璐痛苦地扭动着娇躯，口中发出一阵阵压抑的呻吟声。&lt;br&gt;任梦在丈夫的爱抚下，身体渐渐有了反应，一股红晕浮现在她苍白的脸上。王仁用手铐把周剑拷起来推下床，然后扑到任梦的身上，分开她的两条玉腿，坚硬如铁的阳物滋……的一下插入任梦已经盈满蜜汁的阴道里，疯狂地抽插起来。任梦轻啊了一声，雪白的纤指紧紧抓住王仁正在抓揉自己乳房的手，随着王仁的抽送口中发出羞辱、撩人的呻吟声。周剑痛苦地把脸埋在地毯上，王仁粗大的阳物在妻子湿润的阴道里进出时发出的扑哧、扑哧的淫蘼的性交声象毒蛇一样噬咬着他的心，周剑的意识渐渐地模糊起来。&lt;br&gt;</content></item></essay>