<essay><item><title>寡妇思春(2)</title><author>床上伴侣</author><content>「心肝……宝贝……我…久…未……到……大鸡巴……的……味道……哥…哥……啊……嗯……太爽了……不…不行了……又…又了……啊……嗯……喔……」&lt;br&gt;江小萍可以说是骚劲透骨，天生淫荡，被粗长巨大阳物，弄得淫水直流，张眼舒眉，摇臀摇摆，花心张张合合，娇喘嘘嘘，死死活活！&lt;br&gt;真是淫态百出，骚劲万千！&lt;br&gt;马振华勇猛善战，运用技巧，急速快速，江小萍已抵挡不住，见她娇的喘息，在疲倦中还奋力地迎战，激起兴奋心情，精神抖擞，继续挺进不停，感觉到已经征服了这骚浪娘，自赦自得的将江小萍抱回床上。&lt;br&gt;两人这一缱绻缠绵，直玩到深夜，才极尽酣畅地，相拥睡去。
多情的女人（三）
夜归情今天是换季时机，且另一名女店员紫菱因家中有事而请假，使得马振华和女店员洪淑惠忙到深夜。江小萍怕洪淑惠夜归有点不安全，请马振华送她回家。&lt;br&gt;洪淑惠年二十五岁，瓜子型的脸蛋，空姐的身材。使马振华一来公司始，就对她有意，但碍于江小萍在旁，使他苦无机会行动。而洪淑惠也对马振华颇有好感，但也因女孩本身的矜持，不敢有所表示。&lt;br&gt;洪淑惠双手挽着马振华的胳臂，小鸟依人般偎在马振华旁。像是一对恩爱的情侣，漫步在这夜归的路途上。&lt;br&gt;洪淑会大学时便在江小萍的公司打工，毕业后便流下来，也没回去嘉义的故乡，一人独自租屋在外。两人不知不觉的已走到洪淑惠的住处。洪淑惠请马振华进入屋内，并泡上一杯咖啡给他，两人在客厅闲聊着。&lt;br&gt;洪淑惠开口道：「不知为什么？这几天心里总觉得闷闷的怪不舒服！」&lt;br&gt;「那这样好了，淑会！你觉得心里不舒服，让我替你揉一揉，顺一顺就不闷了。」&lt;br&gt;说罢把她扶靠在自己的胸前，半躺半坐的，双手就在她的胸乳之间，来回的摸揉起来。&lt;br&gt;洪淑惠紧闭着双眼，醉在这舒适的摸揉中，还不时的张开媚眼，一阵娇笑。&lt;br&gt;说道：「啊！振华！想不到你还会按摩呢！真舒服！」&lt;br&gt;马振华答道：「淑惠！我会的还有很多呢！你慢慢的享受吧！」&lt;br&gt;洪淑惠闭起双眼，仰躺在马振华的怀抱中，马振华轻轻的解开她衣衫前的纽扣，再把乳罩的扣勾打开，她的一双丰满坚挺的大乳房赤裸裸的展现在眼前。&lt;br&gt;他正要去摸玩时，洪淑惠忽然双手扪住双乳的道：「振华！你怎么把乳罩的钮扣打开，多羞人嘛！」&lt;br&gt;「淑惠！你别大惊小怪好不好！我是要让你轻松一点，按摩起来更舒服些！」&lt;br&gt;洪淑惠道：「嗯！我是觉得轻松得多了，但是……」&lt;br&gt;马振华又道：「但是怎样？淑惠！你怎么不说下去呢？」&lt;br&gt;洪淑惠被他问得脸羞红红的答道：「我从没有在男人面前脱光外衣，除了我前任男友外，这多羞死人嘛！」&lt;br&gt;马振华说道：「哎呀！你别想得那么多嘛！你我已认做情侣了，在自己男友面前怕什么羞嘛！」&lt;br&gt;马振华不由分说的拉开她的双手，揉摸起来，不时的揉捏几下那两粒红粉的乳头. 奶头被他揉捏得硬了起来，更伸手去抚摸她的阴阜，挖扣着那突起的阴蒂，洪淑惠被他抚摸得不停的颤抖，全身酥麻酸痒。&lt;br&gt;洪淑惠喘息的叫道：「啊！哥哥……妹妹被你揉得好难受……啊！你…你停一停……不要再揉呀！我……」&lt;br&gt;马振华问道：「怎么啦？我亲爱的妹妹！是不是很舒服呀！」&lt;br&gt;「舒服你的头啦！我……我都被你整死了……求求你把手拿开……我真受不了啦……」&lt;br&gt;他不听她那一套，俯下头去含住一粒大奶头，又吸又吮又舐、又咬的玩弄着，手指更加快地在小穴里抽插起来，这下使她更难受了。&lt;br&gt;果然……她上身又扭又摆的叫道：「不要！哥哥……不要咬我……我的奶头……哎啊……痒死人了……妹妹……真给你整惨了……哦！我……我完了……我……哦……」她说完全身猛的一阵颤抖，两条粉腿一上一下的摆动着，她已达第一次高潮精了。&lt;br&gt;马振华问道：「亲爱的妹妹！舒不舒服？」&lt;br&gt;「死哥哥！还问啦！我都难受死了还来调笑我！真恨死你啦！」&lt;br&gt;说毕，双手挽着马振华的脖子，两人拥抱起来，热列的缠绵，亲密的接吻！&lt;br&gt;深长深长的热吻之后，两方如干柴烈火，情不可制！&lt;br&gt;其实洪淑惠刚用手去抚摸马振华的大阳具时，也很需要男人的玩弄。刚才被马振华一阵抚吮阴阜和奶头时，已使她心中有一鼓强烈的冲动，欲火高涨，阴道里已经湿润润的，急需要男人的大鸡巴猛插她一阵，方能发心中的欲火。&lt;br&gt;马振华起身，迅速地将两人的衣物脱光，并将洪淑惠平放于沙发长椅上。用手弄开她的那双修长粉腿，仔细欣尝她下体的风光，只见她肥凸的阴阜上，生得一片浓密细长的阴毛，她的阴毛只在两片肥厚的大阴唇边，生得很浓厚。两片肥厚多毛的大阴唇，包着两片粉红色的小阴唇，红色的小阴蒂突出在外。&lt;br&gt;马振华先用手捏揉她的阴核一阵，再用嘴舌舐吮吸咬她的大阴核和阴道。&lt;br&gt;洪淑惠叫道：「啊……振华……亲哥哥……我被你…舐得痒……痒死了……&lt;br&gt;啊……别…别咬……哎呀……好丈夫……妹妹好难受呀！你……舐得好难受……&lt;br&gt;啊！我……我就要不行了……」&lt;br&gt;洪淑惠被马振华舐咬得全身颤抖，魂飘神荡，娇喘喘的，小穴里的淫水像江河决堤一样，不断的往外直流，浪叫道：「亲哥哥！你真要了妹妹的……的命了……啊……我了……哎呀……我真受不了……啦……」&lt;br&gt;一股热烫的淫水，好似排山倒海而出，马振华张开大口，一口一口的舔食入肚。&lt;br&gt;洪淑惠又道：「啊！妹妹的亲哥哥……你真会调理女人……把妹妹整得要死了……一下子了那么多……现在里面痒死了……快……快来……妹妹止止痒……哥哥……妹妹要你的大……大……」&lt;br&gt;洪淑惠说到这里，娇羞羞的说不下去。&lt;br&gt;马振华看她那骚媚淫荡的模样，故意逗着她说道：「惠，你要我的大什么，怎么不说下去呢？」&lt;br&gt;「哥，你坏啊！就会欺负我。我不管了，我要亲哥哥……的……大…鸡巴，干妹妹……插妹妹的……小穴……帮妹妹止止痒啦！」&lt;br&gt;马振华道：「嗯，我的亲妹妹，亲太太，亲丈夫替你止止痒。」&lt;br&gt;说完，马振华的大鸡巴对准她的桃花洞口用力一挺，「哔唧」，一声，插入三寸左右。&lt;br&gt;江太太叫道：「哎呀！乖儿……痛……痛死了……别再动……」&lt;br&gt;洪淑惠痛得粉脸变色，张口大叫。&lt;br&gt;马振华不是怜香惜玉之辈，她也不是处女，三不管的再用力一顶，又插入两寸多。&lt;br&gt;洪淑惠又大叫道：「啊！哥哥……痛死人了……别再顶了……你的太大了……我的里面好痛……我吃……吃不消了……呀……乖……别再……」&lt;br&gt;马振华觉得她的小穴里是又暖又紧，阴道嫩肉把鸡巴圈的紧紧的，真舒服，真过瘾，看她那痛苦的表情，只好温柔的安慰她一下。&lt;br&gt;「亲妹妹，真的弄得你很痛吗？」&lt;br&gt;「还问呢！你的那么大，也不管妹妹吃不吃得消，猛的直往下挺，差点挺得我快要痛死了过去……你真狠心……死冤家……」&lt;br&gt;马振华道：「对不起嘛！亲妹妹，亲太太，我是想让你痛快舒服，没想到反而把你弄痛了。」&lt;br&gt;「没关系，等一下别再这样冲动……哥哥……你的鸡巴……太大了……妹妹……一时无法承受啊……请你慢慢来……爱惜妹妹。」&lt;br&gt;她说完后，马上闭上那双勾魂的媚眼。渐渐的，马振华觉得包着龟头的嫩肉松了些，就开始慢慢的轻送起来。&lt;br&gt;洪淑惠又叫道：「啊！好涨……好痛……亲哥哥……大鸡巴的亲丈夫……妹妹的小穴花心……被你的大龟头顶得……酸麻……酥痒……死了……哥哥……快……快点动……妹妹……要你……」&lt;br&gt;洪淑惠感到一阵从来没有尝过的滋味和快感，尤其是马振华那龟头上的大涯沟缘，在一抽一插时，削得阴壁四周的嫩肉，真有一种难以形容的滋味。&lt;br&gt;媚眼如丝的哼道：「好达令……妹妹……哎呀……美死了……大鸡巴的亲哥哥……大鸡巴的亲丈夫……你用力搞吧……我不……行了……喔……我又……又了……」&lt;br&gt;洪淑惠被马振华领入从来没有过的境地，更何况她又是双十年华，那受的了如此冲击，当然很快又身了。&lt;br&gt;马振华的大龟头被她滚烫的淫液一烫，舒服无比，尤其她的子宫口，将他的大龟头圈得紧紧的，还一吸一吮的动着，那种滋味真是美极了！再听她叫他用力干……&lt;br&gt;于是马振华抬高她的双腿，架在肩上，拿一个枕头摆在屁股下面，使她的阴阜，突挺的更高翘. 我马振华贰话不说，再挺起屁股猛抽猛插，只干得她全身颤抖。&lt;br&gt;洪淑惠受惊般的呻吟浪叫，两条手臂像两条蛇般的紧紧抱着马振华的背部，浪声叫道：「哎呀！亲哥哥……妹妹……要被你干死了……我的小穴……快……&lt;br&gt;快被你弄穿了……亲丈夫……你饶了我吧……我不……不行了……」&lt;br&gt;马振华此时改用多种不同方式抽插……左右插花……三浅一深……六浅一深……九浅一深……三浅两深……研磨花心……研磨阴蒂……一浅一深……猛抽到口……猛插到底等等招式来调弄着她。&lt;br&gt;洪淑惠这时的娇躯，已经整个被欲火焚烧着，拚命扭摆着肥大的臀部，往上挺……往上挺的配合着马振华的抽送。&lt;br&gt;「哎呀！好哥哥……我的亲亲……妹…妹……可让你……玩……玩死了……&lt;br&gt;啊……要命的小心肝……」&lt;br&gt;洪淑惠的大叫，骚媚淫浪的模样，使马振华更加凶猛的狠抽猛插，一下比一下强，一下比一下重……真想插穿她那个小肥穴，方才甘心似的。这一阵急猛快狠的抽插，淫水好像自来水一样的往外流，顺着臀沟流在床单上面，湿了一大片。洪淑惠被弄的欲仙欲死，不停的打寒颤，淫水和汗水弄湿了整个床单。&lt;br&gt;「大鸡巴的亲哥哥……妹要…要死了……我完了……啊……死我了……」&lt;br&gt;洪淑惠猛的一阵痉挛，死死的抱紧马振华的腰背，一如注。&lt;br&gt;马振华感到大龟头一阵火热、酥痒，一阵酸麻，一股阳精飞射而出，全部冲入她的子宫去了。&lt;br&gt;她被那又浓又烫的精液射得大叫一声：「哎呀！好丈夫，烫死妹妹了……」&lt;br&gt;马振华射完精后，一下伏压在她的身上，她则张开樱唇，银牙紧紧的咬在马振华的肩肉上，痛的他浑身一抖，大叫一声：「哎呀……」&lt;br&gt;两人精疲力尽的，紧紧搂抱着，一动也不动的云游太虚去了。&lt;br&gt;一场生死决战经历了一个多小时，才告结束。两人一觉醒来，已是零晨一点多了，马振华赶紧起来，穿好衣服准备去赴江小萍的约. 但洪淑惠却紧紧的拥抱他，不愿让他离开. 此时，江小萍在公司里准备了烛光晚餐，却苦等不见马振华的归来。&lt;br&gt;&lt;br&gt;多情的女人（四）
双姝情自从江小萍和马振华一度春风后，两人的感情像直升机一样，直线上升。江小萍对他是处处关心，他当然也关怀她。当然，她们俩几乎夜夜春宵，因两人都是血气方刚，精力壮盛之时. 尤其是刚失去丈夫的小寡妇，更需要爱情和雨露给予滋润。&lt;br&gt;然而，这夜江小萍在店中却苦等不到马振华归来时，心里万分的焦虑，坐立难安。心想，如此等待也不是办法，万一他在途中有何不测，那谁能帮他呢？于是，起身前往洪淑惠的住处。&lt;br&gt;当她来到洪淑惠的住处之时，听见洪淑惠的莺声燕语，感到有点好奇，便前往窗外去探个究竟。然而，却看见马振华将大肉放置洪淑惠的肉中，做活塞运动。脸颊一阵晕红，双手竟不自主的在双峰和小穴上抚摸和挖扣。&lt;br&gt;好不容易等到他俩战争结束，穿起衣服来了。而江小萍的淫水像是洪水泛滥，整件内裤湿了一大遍。她稍作整理一下便去按门铃。&lt;br&gt;当洪淑惠打开门，看到江小萍站在门口，她的样子呆住了！马振华看我她停住之后，转头看到江小萍站在门口，他也呆住了！他们就这样你看我我看他。&lt;br&gt;稍后，马振华上前去抱着江小萍，当马振华要亲吻她时，江小萍马上推开他。&lt;br&gt;「你不要这样嘛！」&lt;br&gt;最后马振华还是用强迫的抱住江小萍猛吻，江小萍的手一直推马振华，可惜她没有推开，而江小萍的眼中慢慢地流出泪水来。&lt;br&gt;马振华的手也分别伸到江小萍的衣服和裤子里，慢慢的江小萍没有再抵抗了！很快的马振华就脱下江小萍的衣服和裤子。马振华也抱起江小萍走进洪淑惠的闺房。&lt;br&gt;将她抱到床上时，马振华向洪淑惠招招手，要她过去，并说：「淑惠！来帮小萍服务，小萍好像春情泛滥，现在我们俩个好好的让小萍爽一下！」&lt;br&gt;马振华吸吮江小萍的乳头，而洪淑惠则跪在江小萍的双腿中，隔着内裤舔着江小萍的淫穴。江小萍真的是像只发春的猫，不到几分钟，淫水又沾湿了内裤。&lt;br&gt;洪淑惠将江小萍的内裤脱掉后，用双手将江小萍的大阴唇拉开，伸出舌头舔舐着江小萍的淫穴。&lt;br&gt;「啊……淑惠……不要停……快……姐姐好痒……」&lt;br&gt;江小萍很快的就摇晃臀部，洪淑惠也舔的更仔细了，甚至将手指插到江小萍的淫穴里，不断的抽插。</content></item></essay>