<essay><item><title>绝美的母女被轮奸(3)</title><author>床上伴侣</author><content>任梦知道这些男人不会从此放过自己的，想到自己母女将成为他们发洩性慾的工具，从心底湧上一丝悲哀，她痛苦地把脸扭向一边，看到的却是更让她揪心的一幕：王仁正趴在女儿周璐娇嫩的玉体上，在周璐阴道里快速抽插的阳物事实上证明了这个刚刚残忍奸污了自己的老头已经成为女儿第一个男人的现实，丑陋的阳物每抽插一下都翻动着周璐粉红的阴道肉壁，一缕处女的鲜血从王仁和女儿的交合之处流出来，顺着周璐白嫩的股沟滴在床上。而周璐在王仁残忍的奸淫下却没有丝毫反应，两条浑圆结实的小腿软绵绵地耷拉在王仁的背上，赤裸着的一双纤细秀美的玉足在王仁背上无力地摇晃着。&lt;br&gt;任梦大脑一阵眩晕，她的心彷彿在流血。这时任梦感觉双乳一阵疼痛，她失神的美眸哀怨地看了一眼正抓揉着她的乳房并在她体内一悸一悸射精的黑手享受的脸，痛苦而又无奈地闭上眼睛，两行清泪顺着有些苍白的脸颊流了下来。&lt;br&gt;过了一会，趴在周璐身上的王仁明显加快了臀部耸动的频率，他呼吸更加急促，生殖器更加快速地在周璐的阴道里抽送。剧烈的摇晃使周璐发出嘤咛一声呻吟，慢慢地醒转过来，也就在这时王仁也达到了高潮，王仁突然全身一挺，将生殖器死命往周璐阴道深处一顶，抵住花心，疼得刚刚清醒的周璐发出一声惨叫，娇躯一阵颤抖。王仁口中高叫了一声，紧接着全身僵硬抽蓄，臀部的肌肉绷地紧紧的，与此同时，被王仁压在身下的周璐感觉一股滚烫的热流一直冲向自己的阴道深处。&lt;br&gt;王仁在周璐的体内射完精后，就伏在她的玉体上不停地喘息起来。一会，王仁将已经疲软的阴茎从周璐的阴道抽出来，周璐闭着双眼神情木然地躺在床上，一股混合着鲜血和白浊的精液的红白粘稠液体从她那两片有些红肿的阴唇中间汩汩地流了出来。&lt;br&gt;这时最后一个男人王小在任梦阴道里射完精后拄着她的双乳爬了起来。王仁看了看任梦红肿还流着精液的阴户，淫笑着搂过她丰满的玉体揉着她雪白的乳房说道：怎么样？我的大美人，爽吧？呵呵。任梦睁开眼睛，怨恨地看了一眼毁了她和女儿贞洁的老头，不禁嘤嘤哭出声来。王仁把从她红肿的下身流淌出来的精液慢慢涂抹在她雪白丰满的乳房上，说道：明天早晨，我们都搬到你家去，我可不想在这个破屋子里和你做爱。任梦闻言，娇躯猛地一震，她不知道哪来的力气猛地挣脱王仁，哭喊着：不！你妄想！！你还要怎么样？呜呜……王仁大怒，把一叠东西仍到任梦面前骂道：你以为你是什么？婊子，和我讨价还价，哼！你看看这个。&lt;br&gt;任梦一看，原来是一叠她和女儿被强奸时拍下的淫秽的照片，她又看了看屋子四周，发现4架摄像机正在不停地运转着，她感觉脑袋嗡的一声，身子一软，瘫倒在床上。这时旁边传来周璐的哭叫声，周璐正跪在床上，高高撅着浑圆的雪臀，王大则抱着她雪白的屁股，从后面奸淫着她。&lt;br&gt;王仁淫笑着看着神情恍惚的任梦，叉开双腿一指胯下萎缩的阳物，任梦精神彻底崩溃了，这也是王仁最想看到的结果。任梦抽噎着慢慢爬过来跪在王仁双腿之间，颤抖的双手握住王仁的阴茎，轻启性感的朱唇，屈辱地把王仁还粘着精液和女儿处女鲜血的阴茎含在嘴里，机械地上下套弄起来。王仁揉捏着她那两只丰满尖挺的大奶子，看着眼前这个已经完全屈服在自己淫威下的性感美女，脸上露出一丝淫笑。&lt;br&gt;当王小最后一个享受完周璐处女的身子已经是后半夜了，长达6个小时的凌辱使任梦和周璐彷彿经历了一场噩梦，初经人事又饱受蹂躏的周璐目光呆滞地躺在床上，年青俊俏的脸上泪痕斑斑，两个健康丰满的乳房在她沾满白色污浊精液的酥胸上悲惨地耸立着，被弄得乱糟糟的细密柔软的阴毛和红肿外翻的娇嫩阴唇诉说着野兽的残暴。刚被破瓜的痛苦和粗暴的奸淫使这个娇嫩的美少女甚至连并上双腿的力气都没有了。&lt;br&gt;任梦艰难的穿上被撕扯得破碎不堪的衣服，抱住女儿不禁痛苦失声。她不知道是怎样离开那个刚刚夺去她们贞洁充满辛酸血泪的淫窟的，和女儿周璐拖着疲惫的身子回到家里。她们拼命冲洗着饱受凌辱的下身，彷彿要洗掉野兽们留在她们身上所有的肮脏和罪恶。周璐晚上睡在任梦的卧室里，任梦紧紧搂着昏睡的女儿默默地流着眼泪，周璐几次都在噩梦中惊醒，不时地发出几声恐惧的尖叫。任梦久久无法入睡，直到天明才迷迷糊糊昏睡过去。&lt;br&gt;不知道睡了多长时间，任梦被一阵急促的门铃声惊醒，她不由得心中一悸，周璐更是紧紧依偎在母亲怀里抖作一团。任梦黯然地轻轻推开女儿来到窗前，透过窗帘的缝隙看见她的宾士专车正停靠在别墅的门口，王仁等人在小林的带领下已经在门口等候了。任梦慢慢地走到楼下的客厅门口，颤抖的手打开大门监视器开关，王仁那张令人作呕的脸立刻出现在她的面前。任梦只感觉身子发虚两腿瘫软，她勉强扶住门框努力使自己平静下来，已经没有退路的她心一横按下了开启大门的红色按纽。&lt;br&gt;不一会，男人们像是回到自己家里一样蜂拥而入，王仁顺手锁上房门，淫笑着看了看正不知所措的任梦，她显然一夜都没有睡好，姣好的面容有些憔悴，蓬松的秀发还没有梳理，却有一种慵懒高贵的美令男人心动。她身上只穿着一件薄薄的丝制睡袍，丰满的玉体忽隐忽现十分撩人，全身上下散发出成熟女人迷人的气息撩拨得王仁心痒难搔，下体渐渐支起了一个小帐篷，一股难耐的慾火在心底蠢蠢欲动。&lt;br&gt;王仁猛地搂过任梦柔软的娇躯，迫不及待地抓住她高耸的乳峰揉捏起来。任梦没有反抗，她知道反抗在王仁这样的淫兽面前没有任何作用，只会激起他更残暴的性慾。在她耳鬓厮磨的王仁渐渐粗重的喘息和从他口中呼出的臭气令任梦一阵恶心，她扭过头去，闭上眼睛，秀眉微皱，神情木然地任由王仁揉着她迷人的乳房，泪水却顺着她苍白的脸颊流了下来。&lt;br&gt;王仁抱起她来到楼上任梦和周剑豪华温馨的卧室里。此时仅穿着睡衣的周璐正一脸惊恐地蜷缩在床上，王仁看了一眼跟在后面的黑手、小林和王大兄弟，冲周璐一努嘴，小林会意，他上前一把抓住周璐的秀发，把她从床上拉起来，淫笑着说道：小美人，你爸爸要和你妈妈做爱你不能从旁边看着吧？走，陪我们哥们到你房间乐乐去。说完不由分说地抱起周璐放在黑手的肩上，周璐哭喊着用两只粉拳无力地捶打黑手的后背，裸露在睡裙外的两条秀美的小腿胡乱地蹬动起来。任梦眼睁睁地看着黑手扛着女儿夥同嘻嘻哈哈的小林和王大兄弟向周璐的闺房走去，她的心在流血，却又无能为力。&lt;br&gt;王仁把任梦扔在柔软的床上，淫亵的目光紧盯着眼前的尤物，快速地脱光衣服向任梦扑去。王仁剥下她的睡袍，里面没有戴胸罩，两只丰满挺拔的乳房跳动着露出来，王仁又扒下她新换的纯白丝蕾内裤，顷刻间被剥得一丝不挂的任梦屈辱地扭动着性感的娇躯，长满整齐阴毛的敏感三角禁区暴露在空气里，使任梦下身产生一丝凉意。&lt;br&gt;王仁通红的眼睛看着任梦玉雕般的裸体，粉腿如玉、丘壑隐约……不由得猛吞口水，下体的阳物已经坚硬如铁了。没有前奏，王仁只是在她两座高耸的乳峰和诱人的阴户上胡乱地揉了几下后，便迫不及待地抓住任梦两只秀美的脚踝，把她两条玉腿大大分开。王仁抬高她的臀部，使阳物很舒服地顶在任梦赤裸的阴户上，下身用力一挺，龟头撑开她两片微闭的阴唇，阴茎深深插入她幽深却很干燥的阴道里。&lt;br&gt;任梦娇躯猛地一颤，口中发出一阵动人的悲鸣，毫无性慾的身体被粗暴地侵犯，任梦顿时感到身体彷彿被撕裂了一般，下身火辣辣地疼痛起来。接着就是王仁疯狂的抽插，坚硬的阴茎磨擦着她柔嫩的肉壁，任梦光洁白嫩的额头渗出细密的汗珠，一张悄脸随着王仁的活塞运动而痛苦的抽搐着。为了减轻痛楚，任梦努力张开大腿，尽量迎合着王仁的抽插，渐渐地奸淫变得顺畅起来。&lt;br&gt;这时从周璐房间里传来女儿一阵阵惊恐的哭叫和男人们淫亵的笑声，任梦的心都碎了，她哀怨的美眸看了一眼自己雪白大腿中间王仁那享受的神情，痛苦地把脸扭向一边，无意中看见了床头柜上自己和丈夫周剑的结婚合影，看到照片上的丈夫依旧亲切地注视着自己，心中不由一阵刺痛。她悲哀地预感到，幸福已经永远离她而去了，代替的将是无尽的苦难。一想到这，任梦不禁打了一个激灵，她闭上眼睛，彷彿看见丈夫正怨恨地看着自己，怒视着正压在自己身上行使着只有他才有资格行使的权利的王仁。&lt;br&gt;王仁发现任梦毫无反应地躺在自己身下，失神的美眸正呆呆地看着床头柜上的照片，精美的镜框中，身披婚纱的任梦正娇羞地依偎在高大英俊的丈夫身边，秀丽的脸上洋溢着幸福的笑容，和此时痛苦扭曲的脸形成强烈的反差。王仁冷笑一声，双手抓住她随着自己的抽送而微微颤动的丰乳，阴茎退至阴道口，然后用力插下去，狠狠地撞击在她的子宫壁上，啊……任梦一声惨叫，下身剧烈的疼痛把她从幻觉中拉了回来。&lt;br&gt;王仁从镜框中拿出照片调侃地说道：好恩爱啊，啧啧，可惜。说着把照片撕得粉碎狠狠摔在任梦的脸上，然后从一叠充满淫秽和任梦母女耻辱的照片中挑出一张自己和任梦性交的照片镶进了镜框中，然后抓住任梦的秀发强迫她看着自己的杰作，得意地羞辱她：看，看吧，我让你看个够。臭婊子，和老子做爱心里还想着别的男人，哼，记住，现在我是你的男人，你该好好伺候我，听见没有？&lt;br&gt;任梦彻底被吓坏了，她使劲点着头，不禁痛哭失声。&lt;br&gt;收紧你的骚穴，像婊子那样叫给我听听。说着王仁又开始了新一轮的抽插。任梦不敢有半点抗拒，她一边哭着竭力地扭动柔软的腰身，一边挣扎着从嘴里发出啊、啊的叫声。被残忍奸淫得有些麻木的肉洞根本感觉不到半点的快乐，只有疼痛，可是还要拼命装出一副享受的样子，这令任梦的感到无比的羞耻和屈辱。&lt;br&gt;这时，床头上的电话突然响了起来，王仁停止抽插，但阳物依旧留在她的蜜穴里，示意任梦去接电话。任梦艰难地撑起上身，颤抖的手拿起话筒，她知道电话是丈夫周剑打来的，因为在丈夫出差的半个月里，任梦几乎每天早晨的这个时候都能收到他来自遥远的问候。果然话筒里传来了她既渴望又害怕听见的周剑那浑厚的声音：餵，是小梦吗？你好吗？听见丈夫亲切的问候，任梦心里一酸，委屈的泪水不禁夺眶而出，喉咙中彷彿有什么东西堵住似的一下哽住了，好半天没有发出声音。&lt;br&gt;王仁看见任梦不说话，阳物在她下身用力顶了一下，任梦惊醒般回过神来，发现王仁阴冷的目光正注视着她，任梦打了一个寒蝉，她强忍悲痛，尽量用平静的语气低声说道：是，是我。话筒里周剑故意嗔怪地说道：看你无精打采的样子，一定刚刚睡醒还没有起床吧？呵呵，小懒虫。以往任梦听见丈夫这样的话语会感到很甜蜜，而如今听来就像是一根根钢针深深刺痛了她的心。周剑又问道：我们的璐璐好吗？任梦感觉心在流血：她，她很好，已经，已经上学去了。说完，任梦再也控制不住自己的感情，拼命压抑的悲伤使浑圆的双肩剧烈地耸动起来。&lt;br&gt;王仁看着痛不欲生的任梦，一种淫虐的快感直冲脑门，他淫笑着抓住她一只颤动的丰乳，阳物恶作剧般用力抽插起来。沉浸在悲痛中的任梦感觉乳房一紧，插在她下身的阴茎又剧烈地挺动起来，强烈的撞击使她口中发出一阵轻呼。&lt;br&gt;周剑彷彿在话筒中听见妻子有些异样，忙问：你怎么了，是不是哪里不舒服？任梦强忍下身一阵紧似一阵的疼痛，赶紧掩饰并岔开话题：没，没什么的，有些感冒，你什么时候回来？噢，周剑顿了一下关心地说：有病就要赶紧吃药，可不要硬挺，对了，我现在在广州机场，我想下午就可以到家了，我该登机了，再见亲爱的。话筒从她的手中滑落，任梦茫然地看着天花板，她无法想像丈夫回来后将如何面对眼前发生的一切。&lt;br&gt;被王仁压在身下任梦突然感觉插在自己体内的阴茎明显加快了抽插的速度，接着双乳一紧，一股滚烫的热流一直冲向自己的阴道深处。王仁双手紧紧握住任梦两只高耸的乳峰，龟头死死地顶住她的花心，一边悸动着射精，一边拼命享受着她柔软的阴道肉壁的阵阵收缩带给他的巨大快感。良久，渐渐萎缩的阳物被任梦从她那饱受凌辱却依然紧密的阴道里挤了出来，王仁喘息着伏在任梦柔软的娇躯上不动了。&lt;br&gt;中午，王仁打着饱嗝来到任梦的卧室，赤条条的任梦静静地躺在床上，丰满的玉体上盖着被子，裸露在被子外面的白嫩的双肩轻轻地耸动着，王仁隐约听见她压抑的啜泣声。&lt;br&gt;王仁爬上床，在任梦露在外面的一截雪白秀美的小腿上抚摸一阵，然后掀开被子搂过她软绵绵的身子，双手在她饱满的酥胸上揉搓起来。&lt;br&gt;这时小林抱着一丝不挂的周璐走进来，把她扔在任梦旁边，周璐显然刚被清洗过身子，洁白的裸体还散发着浴液的清香。经过一上午的奸淫她的身子没有多大变化，只有微微泛红的乳房和有些红肿的阴户还隐约能看出男人们凌虐留下的一丝痕迹。&lt;br&gt;任梦木然地任由王仁揉着她的乳房，当她看见手里拿着各种金属器械的黑手和王大兄弟时，失神的美眸中掠过一丝恐惧，她认识那是治疗便秘的浣肠器以及用于妇科的工具，她不知道还要受到什么样的侮辱和折磨，身子不由得微微抖动起来。</content></item></essay>