<essay><item><title>人妻的诱惑(5)</title><author>床上伴侣</author><content>她16岁时有一位她暗恋许久的学长，大她一届，那位学长根据她的叙述应该也不是甚么善类，那位学长她听说也是常常在学校内外闹事，也算是风云人物，但小女生就有这种崇拜心理，对学长很是迷恋。&lt;br&gt;她当时是一位清纯少女，嘴还未曾被吻过，连手都未曾让人牵过，绝对不是现在那荡妇的样，因为她算是早熟，所以身材比例其实已经不错了。&lt;br&gt;她常幻想着与学长牵牵手、散散步，一起出游等等，但没想到，在那些事情还没有发生前，她的第一次已经被她学长粗鲁地剥夺了。&lt;br&gt;她在学校时常常会跟一群在学长身边的女同学混在一起，为的也只是拉近与学长的距离，不过她与学长的交谈次数并不多，在她的认知，学长只不过知道她的存在而已。&lt;br&gt;在放暑假前夕，回家时恰好在学校外遇到了学长，或许学长也刚好没事，主动地与她搭讪，她当然欣喜若狂，又害羞又紧张，学长在说甚么她已经听不太进去了，她只是频频点头、微笑，所以当学长提议说要一起去看mtv(这是她年轻时流行的场所)，她当然也微笑点头紧跟在学长身边，虽然她并没有去过mtv这类的场所，但这时她已经不听使唤，被学长的谈笑声催眠了。&lt;br&gt;到了mtv后学长选了甚么片已经不记得了，因为她眼中只有眼前这位魅力十足的学长，不过进了房间之后她却真的吓了一跳。&lt;br&gt;房间里灯光昏暗，除了大电视、厕所及沙发之外，还有一张大床，她当时没有办法理解为何看电影需要大床，却也跟着学长走进去，连男服务生的异样眼光她也不太在意。&lt;br&gt;她心想能跟学长共处一室真是这一年来梦寐以求的事，一开始学长也算是守分寸，坐在沙发上静静地看着电影，偶尔会跟她说说笑、打打屁，她跟自己说一定要好好牢记这美好的一天；果然她从今以后无法忘怀。&lt;br&gt;因为接下来发生的事让她受宠若惊。学长主动靠着她的身旁牵起了她的手，轻声跟她说:其实我已经注意你很久了(我看这就是精虫冲脑时会讲的话)。&lt;br&gt;学掌握着她细嫩的手把玩着，接着一些甜言蜜语让这位学妹感觉轻飘飘的，好舒服。&lt;br&gt;学长越靠越近，已经靠在她的肩上亲吻她的耳朵和脸颊，接着她的双唇也献出了第一次的亲吻。因为她根本没有经验，所以也就任凭学长摆布，直到学长的手不安分地碰到她坚挺的胸部时她才警觉学长的企图。&lt;br&gt;面对爱慕的人，这位青涩的荡妇实在无力拒绝，她双手似瘫痪，她的身体任凭学长予取予求。学长先是透过衣服把她全身摸遍，要搓就搓，要捏就捏，从没让任何人触碰的身体，就这样被一个半生不熟的陌生人抚摸着。&lt;br&gt;也不知何时她的手被举起，学长开始脱去她的上衣，第一次被男生扒开衣服，他的直觉反应就是遮住自己的胸部，但学长并竟是学长，经验应该很丰富，学长将她的手拨开，一手就把她的胸罩拉下，两颗奶子就在人家面前跳了出来。&lt;br&gt;学长又是亲又是捏，淫妻跟我说她紧张的程度远超越兴奋的感觉，还没来的及看清甚么，学长已经将他的宝物掏出放在她嘴前。&lt;br&gt;淫妻说她当时真是吓了一大跳，她没有想到男生的棒棒居然是这么大，但她并没有欣赏太久，因为学长已经把肉棒往她嘴里塞，因为第一次吃男人的棒，她也不知道要怎么进行，所以只好让学长自己在她嘴里干着。她只觉得一阵腥味，肉棒在她嘴里不断膨胀，频频让她作呕。&lt;br&gt;帮学长口交后，人妻就被摆放在床上，她当时才想通为什么里面要摆个床，那个有床的房间当然也是学长事先跟服务台要求的。&lt;br&gt;她被大字形的摊放在床上，像一个人形娃娃，她连动都不敢动。她记得学长并没有花太多时间，很快地就趴在她身上，套上保险套，双手将她的鲍鱼翻开，肉棒就顶入她的小穴，不顾她的感受，用力挺进。人妻当时疼痛无比，完全没有心思去考虑或享受这第一次的性经验。&lt;br&gt;她只觉得时间过得很漫长，一个陌生人顶着一个灼热的庞然异物在自己身体里面进出，乳房被一双大手掐捏着，学长的舌头又不断地在她的嘴里吞吐。&lt;br&gt;因为实在疼痛，她放声地叫了出来，还引来一阵服务生在外头的敲门声，还好学长已经椅子挡在门口，所以这一幕春宫景象才没有被其他人看见。&lt;br&gt;她也不清楚学长是何时射出，她只觉得学长的动作在一阵暴力的冲刺之下停止了，这一切就像是一场梦，她的处女就这样献给了学长。&lt;br&gt;当她学长看到床单上的落红后，他说:咦，妳是处女，怎么没有先讲呢?我还以为妳已经有经验了。&lt;br&gt;她学长在这之后还有上了她几次，在她当时的认知，她的任务就是要让学长爽，任他摆布，完全配合。随着暑假过去，学长转学，她们才渐渐疏远没有联络。&lt;br&gt;自此之后，这位荡妇就展开她的淫乱人生，也刚好有这位学长的开导，她才会对往后的男人如此的服贴、听话。只能说不管在她成年后的任何一段路程遇到她都算是很幸运与性运的!&lt;br&gt;===================================================&lt;br&gt;人妻的诱惑8 (有始有终)&lt;br&gt;记得与她认识的那晚，她还是一位闷闷不乐的火辣人妻，经过这几个月的调教之后，她显然已经蜕变成一位不折不扣的淫荡辣妈了，不过我不认为是我教的好，而是她本来就有这样的放荡潜力，我只是唤醒她的内在美。&lt;br&gt;那晚与朋友相约去夜店，原本是想去看看还有没有机会遇见其他猎物，没想到淫妻一听要出去玩，就立即说要跟，马上就将小孩安排好，丈夫也早出差去了，这下我的猎物计画当然无法进行，不过有她在旁当然也不赖。&lt;br&gt;这些朋友是我这边的人，她一个也没见过，不过我们那群却对她的故事了如指掌，对于她的加入很是期待。当然我们也不能约在她以前常去的夜店，以免撞见熟人。&lt;br&gt;小孩已安顿在她妈家中，我们10点约在约店门口碰面，她今天的穿着相对地保守，或许是因为从她妈家出来，也不能穿得太过分，但仍不失她熟女的性感。&lt;br&gt;她穿着一件红色套装，短袖、大V领、长度到大腿的一半，搭配一双白色镶亮片颇高的高跟鞋。我看着她从计程车出来，有几个在夜店外排队的小男生纷纷地盯着她看，那双修长的美腿加上高跟鞋，真是引人遐想。&lt;br&gt;我轻轻地牵着她的手，带领着她走到我们的包厢，或许是因为很少与她在大庭广众下一起出现，又要初次见到我的狐群狗党，她今天显得特别害羞、不自在，紧紧地握着我的手臂。不过好在夜店的灯光原本就不会太明亮，她进到里面后，手也比较放松了，比较不那么紧绷。&lt;br&gt;当她走进包厢里，我的朋友个个对她目不转睛，事后朋友跟我说因为他们已经熟知她的事蹟，所以见到她时那种熟悉的感觉真的很特别，感觉都已经上过她但却没有实际碰过她。她也一一跟大家打招呼，虽然我们当中还有两位美眉，但这一刻的焦点全在她身上。&lt;br&gt;我那群朋友频频跟我挤眉弄眼，彷彿在讚赏我的眼光和她的姿色。因为最后才进去，我就只好坐在最外面，她夹在我和我朋友的中间。真是爽到我朋友，因为包厢不大，在里面真是人挤人，她的大腿不断地被我朋友摩擦着，我朋友早已忽略他所带来的女伴了。&lt;br&gt;她随和的个性也很快地跟大家打成一遍，不久就跟其他人大声谈笑、玩游戏。我朋友们也很给足面子，每个都大嫂大嫂的称呼她，不断地跟她敬酒，看样子我朋友是有计画地要将她灌醉。&lt;br&gt;她在跟我朋友打屁的时候，我也没有閒着，我的手持续地在她的臀部、腰部和大腿游走，让其他人看得很不是滋味，又羨慕又忌妒。而她大V领内的乳沟也在她帮人倒酒的同时被大家看个精光。几轮之后她转过来在我耳边说她再喝下去就要不行了，抓着我要去跳舞醒醒酒，摇摇摆摆地往外走。&lt;br&gt;我跟我朋友眨眨眼，示意他们要不要跟我们一起出去跳，有几个就色瞇瞇的跟着我们出来。&lt;br&gt;如同人妻的第一篇，跳舞时我绝不会手软，随着音乐的摆动，我的手不断地在她身上揉捏，她应该也喝了不少，颇有醉意，所以既使在大家面前我这样羞辱她，她也丝毫不在意，只顾着自己闭着眼享受这微醺吵闹的气氛。&lt;br&gt;我跟她面对面贴着身体摇晃着，原本是给小孩哺乳的奶子，现在贴在我的胸口，挤压着，我的双手也掐着她的臀部，让我硬梆梆的小弟弟顶在她的腹部摆动着。&lt;br&gt;我朋友在一旁则是看得目瞪口开，慾火焚身，他跟我使了个眼色之后跑到淫妇的后面，用手势要求我将手移开，原来，他想搞这招，这风险有点高，不过看在那么多人挤在舞池中，我放开了手。&lt;br&gt;我朋友将他的手放在人妻的臀部!&lt;br&gt;这是我一开始未料的，要这样羞辱这位好太太、好妈妈。&lt;br&gt;她并没有警觉到我的双手已被取代，仍然享受着音乐的刺激，我朋友双手轻掐着她的翘臀，一副快要射精的表情，看起来真的便宜到他了。&lt;br&gt;终于又回到了包厢，再来吃吃喝喝补充体力，显然我那朋友已经将他刚刚的际遇跟在场的男生讲了，没有一个不是羨慕的眼神盯着淫妇看着，又开始邀她玩游戏，喝喝酒。&lt;br&gt;另一个朋友跑到我身边小声地问我:要不要灌醉她一起带走?&lt;br&gt;我摇了摇头，我承认我有时会玩得很疯，让其他人吃一吃豆腐是一回事，但在她喝醉时多P又是另外一回事，除非得到她的允许，否则我还不会那么没有道德。&lt;br&gt;她转头向我说:我想上厕所，陪我去。&lt;br&gt;作为护花使者的我当然义不容辞，不过同时我也想起之前在南人上有人提议要让人妻不穿内衣出门，在厕所门口我赶紧跟她说:把胸罩和内裤脱下来给我。&lt;br&gt;不行啦&lt;br&gt;我想要看妳今天穿甚么颜色啦&lt;br&gt;太多人啦，她便转身进厕所。&lt;br&gt;可恶，计画失败，只好在外面等她出来。&lt;br&gt;她出来时我还特别仔细的看着她的胸部，胸罩还在，我只好牵着她的手穿过人群往包厢走。&lt;br&gt;突然，我的手中感觉到一团软棉棉的东西，拿起来看原来是一件深色的半透明棉质内裤。&lt;br&gt;她真的听了我的话将内裤交到我手中，我立即将她带到一个角落，她的背靠着墙壁，在她耳边说:妳是我的好老婆!&lt;br&gt;用很快的速度我将她屁股后的裙子拉起，手指往她的私处摸过去，果然湿了一遍，因为太多人了，此地不宜久留，我用湿湿的手指牵着她的手再度回包厢。&lt;br&gt;我并没有告诉朋友她已经没穿了，因为就算要看，在这么黑暗的灯光下也看不到甚么。&lt;br&gt;回到包厢后朋友们还是拼命地想灌她酒，但她有自知之明，推掉了很多，没有办法让这些色鬼再进一步得逞，只能眼睛吃冰淇淋。&lt;br&gt;凌晨一点多了，该进行下一摊了，于是朋友们用羨慕的眼光将我们送走，搭上计程车后我们直接驶到M。不过到了之后她似乎已经想昏睡了，毕竟还是喝了不少酒，整个人瘫在床上。&lt;br&gt;原本以为好戏才要开始的我顿时不知所措，眼看她就要睡着了，心想今晚没有灭火怎么可以呢。于是我开始进攻，二话不说将她的红色洋装往上拉直到露出那两粒美丽的乳房，奶罩被我往下扯，我的嘴看准了那粉嫩的小葡萄开始用力吸允了起来。&lt;br&gt;我的手也很忙，抚摸着他的洞口，不时往内探索。不知道是酒精的关系还是太累，她似乎对我的举动没有太大反应，当然还是有些呻吟声，但就是比平常还要小声，没有力气似地躺在那任由我摆布。&lt;br&gt;于是乎我有了新点子，既然她今天比较没有知觉，我干脆好好地来享受她的身体，可以再加把劲羞辱这位人妻。&lt;br&gt;第一件事就是在她奶子上种草莓，那时我也high翻头，没有考虑到是否之后会被她老公抓到，我在她左边的乳头旁开始用力地吸允，再轻轻地咬了几下，直到她有了疼痛的反应我才松口，果然，深红色的草莓已经种下成了不能抹灭的偷吃的痕迹，好险她老公还要几天之后才会回来。&lt;br&gt;我抓着她的脸颊开始跟她喇G，满口酒味的溅女人，我相信既使现在是我朋友在亲吻她，她也分辨不出来谁是谁。虽然她已醉了，但她的舌头还是很配合，我在她嘴里搅动着，她吞着我的口水发出些淫乱的喘息声。&lt;br&gt;我的右手早已插入她下体，三根手指头已插入她的小穴中，一次比一次要深入，她的淫水如小溪般流出，搞的床单都湿透。&lt;br&gt;该换她服务了，我好不容易将她扶起，让她稍微趴着，我的裤子早就脱去，我一手抓着她的头发，一手扶着我的屌塞进她嘴中，在她嘴里我的肉棒已经大到不能在大了，用力地往她的喉咙深处顶，我已经不把她当作一位平时端庄的好老婆，现在这一刻她是我的母狗，我拥有她。&lt;br&gt;我捏着她的鼻子，将我的肉棒往嘴里塞，越推越深，直到她有点呛到才抽出来，抽出来时她的口腔与嘴巴附近满是我的分泌物以及她自己的口水。&lt;br&gt;玩了好一阵子之后，我的小头在她嘴里已经感觉到很酸了，该换个地方努力了，于是我将她翻过去，让她拍在床上，我提枪直接进入她氾滥已久的小穴。&lt;br&gt;今晚我使尽全力，试图用我的肉棒来破坏她的阴道，每一次进出都是又快又狠。我的双手则是放在她屁股上，尽量往外翻开，好让我欣赏她的正在收缩的小菊花。</content></item></essay>