<essay><item><title>我和楼下王姨的激情碰撞</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;去年3月，工作刚刚稳定，和女朋友也谈了7年了，从毕业到现在也要给她个交代，7月份双方家长商定后再5月一日结婚。&lt;br&gt;爸妈在市区给我们买了房子，经过了3个月的装修后，我们的老婆迫不及待的搬了进去，那时候我和老婆几乎天天做爱，由于父母不在，有搬进了新居，不像以前出租房里，深怕别人听到，我老婆原始的本能彻底释放了出来，叫床声也比以前大了，再她高潮的时候老是叫我说：老婆我要干死你。呵呵作为淫棍的我终于熬出了日子。&lt;br&gt;有一天晚上我们刚刚完事，已经晚上12点了，老婆在我们猛烈的抽插中，到了3次高潮，马上就呼呼熟睡了，我还没有睡意，就打开电脑逛逛性吧，过了几分钟，我仿佛听到啊的一声，我以为是外面的叫床声，以前深夜我也听到过小区里的一次叫床声，我推开窗户探出耳朵，没有声音了又继续回到电脑旁，没过多久只听见几声笑声，还有走路的声音，我马上意识到时楼下传出来的，我立马贴着地板屏着气听了起来，这里说下，因为我们买的是老的小区房，隔音都做的不好，只听见有个男的说话：再闹我等会收拾你，过了一会只听见楼下有洗澡声，声音很清楚，没过多久，只听见关门的声音，一会儿，嘎吱一声，是床想了，我屏住呼吸为了听得更清楚，只听见女的说话了：老公，不要，恩，恩，啧啧声，我就知道肯定男的在亲女的乳头，一会儿只听见：啊……恩……一定是进去了，不知道怎么回事我的鸡鸡又硬了起来，一会楼下就传出男的喘气的声音，女的不停的呻吟着，一会儿只听见啊啊的一声，就什么都听不见了，过了10几秒，女的说，我还没舒服呢，我想肯定是男的射的太快了，真扫兴本来我想一边听一边打飞机的，后来长时间间没声音了，就上床睡了。&lt;br&gt;有一天，记得是礼拜六，因为我双休在家，老婆是单休，我一个人在家玩电脑，快到中午了就下楼买点东西吃，刚刚下楼，楼下的门开了，我差一点就撞上了，女的说：不好意思  ，我一抬头，这个女的40岁左右，但是看的出来身材保养的很好，因为刚好是7月份，女的穿着一件吊带裙，一双奶子挺挺的，我连忙说：没事，你们出门啊。就连忙下楼了，买完东西回来一边吃一边玩电脑，这时老婆打电话回来问我衣服晾了没有，我才发现洗衣机的衣服忘晒了，于是冲冲忙忙晒衣服，晒到第四件，一不小心没挂好，老婆的一件胸罩掉了下去，掉在了楼下的阳台上，这下怎么办，是我前几天给老婆买的古今牌胸罩，400多的，不知道楼下人在不在，我连忙下楼，鼓起勇气敲了下门，没反应，好像刚才出去了还没回来，刚想掉头上楼梯，门开了一点点，只看见那个女的穿着一件背心，我说：阿姨，不，不好意思，我的衣服掉在你家阳台上了，我都说话都紧张了，那个女的笑了：我有那么老吗？我连忙道歉：没有，我一下子不知道怎么打招呼叫我王娟就可以了，你楼上的吧，刚才不好意思，幸好没撞上，你走的太快了，你进来看下吧。我说了声谢谢就走了进去，你老公没在家啊？她有出差了王姨说道。&lt;br&gt;我故意问道你老公经常出差啊？是啊，他是船员，经常出海，我们来到了阳台边，王姨探出身子看了下，我从后边看到股沟都露了出来，差点喷鼻血，小鸡鸡不争气的硬了起来，她的屁股又大又圆，是那种梨形的，没有一点下垂，王姨没转过身来继续说道：是你老婆的吧？你对你老婆不错，你买的是吗？&lt;br&gt;王姨突然转了过来，我不知道怎么才好，来不及转身了，她盯着我的突起的小鸡鸡，脸蛋突然间红了，说道你刚结婚的是吧，看到小区下面还贴着喜字呢？我不好意思的说：是的，不好意思，&lt;br&gt;突然王姨好像很失落的样子，问道王姨怎么了？没事，你老婆真幸福，我老公都没给我买过。我忽然感觉游戏了，她是在转移话题，故意说道：你老公生在福中不知福啊，这么漂亮的老婆，要换做我天天在家陪着了哈哈，你真会说话，你老婆的罩杯不错啊，你还不幸福我脸红了起来，我连忙说我来拿下，王姨给了我衣叉，我很快就把胸罩拿了起来，我准备道谢走了，王姨突然说：你老婆你尺寸有38c吧？我纳闷到：你怎么知道？王姨笑了一起来，看看就知道，我也这个尺寸说话间我偷瞄了一下她的胸部，忍不住说到：王姨你的保养的很好啊是吗？老了，哎！你叹什么气啊，我说真的这是老婆电话打来了，问我衣服好了，我支支吾吾的不知道说什么好。王姨在一旁偷笑，我更加觉得浑身不自在，王姨打趣道：你在这样硬着，你老婆会放心吗我说我老婆有不会知道王姨走向了我是吗？你真不怕我看着王姨的胸部，白白的，软软的，不知道说什么好了，硬生生说了句：你老公出差很长时间吧是啊，你有空常来啊玩？忽然我感觉到王姨的手碰到了我的鸡鸡，王姨有这么大的魅力吗？看的都硬成什么样子了我也不知到，可，可能是你太性感了想抱我吗我没想到王姨会这么直接。想。王姨一把握住了我的鸡鸡，说道：你的很大啊，这时我什么都不想了一把抱住了王姨：你真香！&lt;br&gt;王姨一边磨擦着我的鸡鸡一边亲着我的鼻子，我双手伸进了背心，握住了王姨的双奶使劲的摸着，王姨恩。恩啊啊的呻吟了起来，我一把掀起了他的背心，哇，乳头大大的，胸部还那么挺，我吸住了王姨的乳头，王姨啊的尖叫了一声，说道：你轻点，慢慢来，到床上去。&lt;br&gt;王姨躺在床上，说：帮我剪开裤子，我慢慢的退掉了王姨的裤子，看到了乳白色的内裤，我猴急的凑了上去，隔着内部亲向她的阴部，王姨不停的扭动着，呼吸慢慢的急促了起来，我跪在床边用我的中指轻轻的扣了起来，不一会儿，王姨说：帮我脱掉啊。我一把我她的内裤褪到了她的脚上，王姨的阴部一览无遗的展现在我的面前，浓密的阴毛，阴部肥肥的，像个汉堡包一样，外阴唇没有外翻，简直是人间极品啊，还愣着干什么啊，上来啊我一脸凑了上去，用舌头来回的添着，有点咸咸的，但没有异味，我舌头轻轻的挤压着他的阴道口，不一会儿，王姨恩……恩，哦……哦……啊……啊的叫了一起来，他的鲍鱼不一会儿就洪水泛滥了，我马上含住他的阴蒂，王姨长舒了口气，不停的说道：好痒，好痒，好舒服，哦，好舒服，。我继续蹂躏她的阴蒂，同时把中指伸了进去，慢慢的抽插，阴道里黏黏的，冒出了许多小水晶，王姨舒服的舔着自己的舌头，呼吸越来越重，不停的呻吟着，好舒服，好痒，你好棒，一会儿，我感觉到王姨身体扭动了起来，说到：我尿尿了，你快进来，我知道她马上要高潮了，我说到：不要憋住，让她放出来。你要我死啊，我受不了了，我知道王姨是气话，我的舌头越添越快，同时又把食指也插了进去，啊。啊。&lt;br&gt;快……快，我要来了，我连忙还左手按住阴蒂使劲的揉搓，两个手指加快速度一进一出，啊，啊，啊……我要来了，快，快，王姨突然身体僵硬了，我马上拔出了手指，用右手使劲按阴蒂，啊……恩……一股白色的玉浆射了出来，王姨长呼了一口气瘫在了床上浑身是汗你真棒。我好就没这么舒服了我笑到，王姨，你看下你射阴液了，王姨抬头看了下，你真坏，弄得人家这么舒服。那你怎么报答我呢？我坏笑道。 来，你躺下，我帮你舔王姨一口含住了我的鸡鸡，真舒服，不像是我老婆那样用嘴村套着的感觉，是整个吸住，吐进突出，滑滑的，一会儿有含住的我的蛋蛋，舌尖轻轻的画圈，在慢慢的移到会阴，在舔我的屁眼，真爽啊。我闭着眼睛享受着一边说：王姨，好好吃吧，王姨舔了差不多5分钟说，说你真行啊，我老公一会就射了，我暗暗高兴说到：好戏还在后头呢我会让你爽死我立马翻身，双手搬开王姨的双脚，我的鸡鸡被吸得像根肉棍了，我猛地一挺身，直插黄龙，王姨啊的一声叫了起来，太棒了，塞满了，你的真大，快点插我，我要你……啊……恩……哦……哦 恩，恩……王姨已经无法自我了，忘情的叫起床来，我使劲的只顾猛插，看着肉棒进进出出，真是爽死了王姨，爽不爽，哎不爱我，要再重点吗恩……恩……要……要，用力插我……啊……啊。&lt;br&gt;插了100来下，王姨已经被我爆出了白浆，我把王姨的腿抬的很高，从上往下插，王姨看着自己的阴部，不停的说道：好爽，你真棒，我的好粗啊，整根进去了，啊……啊……有猛插了200来下，我的根部感觉到王姨不停的往外挤，我知道她马上要来了，果然，王姨叫道：快快。恩恩……使劲……别……别停……我1.2.3.4猛插了4下，到了第4下一下子抽了出来，恩……恩……啊……王姨潮吹了，一股透明的尿喷到了我的肚子上，我有马上插了进去，王姨已经被我插的不行了，恩。哦……哦。啊……啊。我不行了。快快……我……我……我立马又抽了出来。哔哔……王姨有喷了出来，我已经顾不得她的，马上把鸡鸡凑到她嘴里，抽插起来，王姨很配合，用手揉捻我的蛋蛋，一边来回用嘴吸吮，过了2分钟，我终于憋不住了，：我来了，快舔，一个寒颤。我拔了出来，使劲用手搓，啊啊……啊啊……一股白浆统统射在了王姨的脸上，我翻身躺在了床上，真舒服啊，王姨伸过手来摸着我的蛋蛋问道：舒服吗？我说：恩明天你在来过来。我笑着说到：好的。&lt;br&gt;</content></item></essay>