<essay><item><title>互嚐老婆(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;一、演变过程&lt;br&gt;老婆今年２６岁，和她认识到现在已经有整整六年了。六年来，老婆一直都是规规矩矩可以自豪地说，老婆是一个处女身给我的就这样我们一直过了五年。&lt;br&gt;至于是什么原因使我老婆从规矩变成了不规矩的？那还要从去年我家装了宽带说起。原本装宽带是想在工作上方便一点，但是晚上下班回家后，我们更多的时间就放在了聊天和上色情网站了。&lt;br&gt;首先是聊天我老婆和人家聊天开始受到我的影响，和一些男人聊到了性和色情的话题，到后来，便用视频看别人的小阳物，还有一些色情的小说和图片，接下来还有ＢＴ色情的小电影。这一切都使老婆陶醉其中，每天晚上一回家就直奔电脑，遨游在网上。&lt;br&gt;上床之后，我们便是招招新花样，好像什么都要试一试，口交、肛交这些已经不是新鲜玩意了，因为我们一开始做爱的时候，我就开始引导老婆这么做，六年来，我们都可以在性爱中的到高潮。但现在的我已经不满足只有一个女人来伺候我，或者说想找其它的一些可以刺激感官的事情，例如换妻等等，老婆也开始想尝试与其他男人做爱是什么感觉，在想法上，我们不谋而合。
二、在家偷汉
老婆虽然是个生过小孩的少妇，但身材仍保持得很好，前凸后翘，一副娃娃脸，就像一个二十来岁的小姑娘，皮肤更是滑嫩得很。老婆是在外资保险公司上班，帅哥自然也是很多，其中有一个经常到我们家串门，时不时送我老婆回家、送小礼物等，对我老婆是大送慇勤，可我知道，老婆是忠于我的，所以也就没有太在意。&lt;br&gt;就在去年夏天的一天中午，老婆在吃饭的时候追问我下午要去哪里？因为我也是做业务的，所以天天都在外面，我告诉他去银行找行长，可能会很晚下班，或者是一起吃饭。我问老婆什么事情，老婆便回了一句「没什么」。&lt;br&gt;下午，我按原计划去了银行，碰巧银行在开会，所以下午的计划没能达成，我也是难得偷懒一下，就溜回家想睡个懒觉。可是当我用钥匙打开门时，发现门根本就没有反锁，我下意识地想到会不会有小偷或者是早上出门忘记锁门了？就轻轻的打开门进去。&lt;br&gt;但我万万没有想到的是，从家里传来了男人的呻吟声，而且很是强烈，这使我更加疑惑，便顺着声音轻轻的来到了房间门口。透过卫生间门上的玻璃，我清晰地看到老婆穿着一套我从来没有见过的透明内衣和外套，正跪在两个男人的跟前，不停地轮流含着他们的阳具，还不时地伸出舌头来舔。&lt;br&gt;我的火不打一处出，正想到厨房拿刀过来的时候，我下面的东西却神奇地涨大起来，脚下好像被强力胶粘住了一样，不禁把自己的阳物也拿出来，不停地套弄着以配合房间里的动作。&lt;br&gt;两个男人我都不认识，可以断定不是老婆的同事，一个看起来很壮硕，一个看起来相对瘦小一点，但在老婆口里的阳具都显得坚挺无比。老婆仍然在努力地含着，壮汉一把抓住我老婆的头发，将我老婆的头转向他这边，使劲地按着我老婆的头，把整条阳具都塞到我老婆口里。&lt;br&gt;相对瘦小的男人则蹲下来在后面玩弄着我老婆的阴部，还不时地用手去搧打我老婆那白嫩的屁股，每搧一下，老婆总会发出淫荡的叫声，好像是在舒服地乞求着。接着，「劈劈啪啪」打屁股的声音越来越频密了，而老婆更加卖力地舔着前面那壮汉的阳具，大量的口水顺着老婆身上流到地上。&lt;br&gt;就在这时，老婆被那两个人抬起来扔到了床上，身材瘦小的男人很快地坐到床头，而老婆也翻转身跪趴在他的面前，开始吻和舔着那人的奶头，高翘的屁股完全展示在壮汉的面前。那壮汉从裤子上抽出了皮带，有节奏地抽打着老婆的屁股，老婆一边呻吟着，一边仍然卖力地舔着。&lt;br&gt;不一会，坐在床头的男人示意我老婆舔他的阳具，老婆非常顺从地舔着，而后面的壮汉也用左手的大拇指和食指粗暴地插进了老婆的肉穴和屁眼，并以很快的速度抽动着，老婆哪里受得了这样的刺激，整个人都软趴下来了。&lt;br&gt;那壮汉上了床，从后面把我老婆整个人抱起，把她弄成双腿开开的小孩撒尿姿势，小穴张开露出了阴道口，然后在瘦小男人的阳具上准确地放了下来，就这样，老婆变成骑在那人上面，把他的阳具套入了自己的阴道内。&lt;br&gt;瘦小男人随即向上挺动阴茎，猛力地抽插着我老婆的小穴，连我在外面都可以听得到肉和肉互相碰撞的声音。老婆淫荡地叫着，淫水顺着那人的阳具一直流到他的阴囊，整个人都软得俯伏在那男人身上。&lt;br&gt;壮汉这时也抓住时机，用力按住老婆的屁股，提起阳具用龟头沾一沾她流出来的淫水，就捅进了老婆的屁眼里，突如其来的袭击令老婆痛得大叫了一声，但是在快感面前，疼痛就显得微不足道了。&lt;br&gt;一幅只有在Ａ片里才能看见的画面出现在我眼前：老婆的阴道和屁眼里都有一根粗壮的鸡巴在疯狂进出，时而交错插入、时而共同进退，把老婆操得死去活来。在一阵前后夹击下，老婆很快就洩了，但依然拚命翘着屁股去迎合两根大阳具的进入，淫叫声仍然不断，我在外面也看到那壮汉已经干得是大汗淋漓。&lt;br&gt;大约又过了五分钟，那壮汉终于嚎叫着在我老婆的屁眼里射了，瘦小的男人坚持了不一会也在阴道里射出精液。老婆无力地趴着，但是两个男人仍不肯让老婆歇下来，让她将阳具上的残留精液舔干净方肯罢休。&lt;br&gt;而我在外面看着老婆被两个男人干到高潮，也早已洩之千里，但我现在想的是怎么去打破这样的一个局面。这时已经是下午４点多了，恢复理智的我冲进房间，大声说道：「你们这是怎么回事啊？」老婆好像被吓到一样，身上一颤，眼睛呆呆的看着我。&lt;br&gt;那两个男人各自下床，以很快的速度穿上衣服，那壮汉用手搭着我的肩膀叫了声：「兄弟，别生气嘛！」我推开他的手，他继续说：「我们的老婆你也随时可以上的，只是看兄弟你会不会嫌弃而已。」&lt;br&gt;这个时候，在床上坐着的老婆说：「老公，您别生气，他们是换妻俱乐部的会员。现在我们也可以参加聚会，每年交一点会费，每两个星期一次，可以参加他们的活动。他们带来的老婆，你都可以玩的，更何况这只是性交，绝对不会牵涉到感情上的，大家都是出来寻求多一点刺激而已。」&lt;br&gt;我呆呆的坐在床边，看着那两个男人穿好衣服走了。而老婆却拉着我，在背后搂着我的腰说：「不要生气了，我以后干什么都会事先和你说的，而且你也可以找别的女人，我同意，我们一起伺候您。」&lt;br&gt;看着老婆淫荡的样子，我也忍不住掏出了阳物，老婆这个时候也很识相地舔了起来。我将手伸进她装满别的男人精液的润滑阴道里，不断地插着、挖着……就这样，我们完成了一次非常刺激的性交。此后，老婆每天晚上上床后，都很主动地要做爱，而且每次的需求都很强烈，做得也很激烈。&lt;br&gt;老婆告诉我，以后每个星期六晚上都是换妻欢乐夜，地点就在那个壮汉的家里，而他家是别墅，可以在大厅玩，也可以进房间玩。那里的男女全都很开放，让我尽管放心地玩。&lt;br&gt;这么一说，说得我心痒痒的，什么伦理道德的东西全部都不知道抛到哪里去了，巴不得星期六快点到，一来可以尝试其他女人，也可以再一次见到老婆被人干的淫荡样子。&lt;br&gt;&lt;br&gt;三、换妻ＳＭ&lt;br&gt;&lt;br&gt;好不容易熬到了聚会的星期六，我和老婆睡懒觉一直睡到下午的１点，要不是有人按门铃，我们还不知道什么时候才醒。我跑出去开门，老婆也迅速地起了床说：「这个时候会是谁啊？」&lt;br&gt;我一开门，原来是个快递员，便说：「是送邮件的，不知道是谁给你送东西了。」我一边说，一边签收后关起门。老婆一听是送快递的，很快地就跑出来，从我的手上拿过包裹，看了看，我也凑过头去看，上面的署名是「玫瑰夫人」。&lt;br&gt;我笑了笑，说：「现在还有谁用这样的名字，有病啊！快拆开看看是什么东西。」但是老婆却很神秘地说：「晚上你就知道了，现在暂时保密。」说什么也不给我看，然后就一个人跑进了房间，把门反锁在里面。&lt;br&gt;我想反正晚上我也就知道了，就说：「不看就不看，没什么了不起的！」当然，后来我去了就知道是怎么回事。&lt;br&gt;那天下午，我们很早就洗澡、吃饭和换衣服，老婆让我穿上了一套很休閒的服装，而她自己就穿上了一套完全露背的上衣和一条牛仔裤，她给我的理由是在那里脱起来方便，而且还带上了换洗的衣服和毛巾。&lt;br&gt;时间过得很快，转眼７点就到了，我和老婆开了半个钟头的车便来到了那位壮汉的家里，那壮汉很是热情地招呼着我们，经过介绍我才知道，他就是我们市最大的地产公司老板的儿子。这个时候，我也看到他的家里除了我们夫妻以外已经有了六个人，四个男的还有两个女的，他们在一起聊天，旁边还放着饮料和小吃等等。&lt;br&gt;我们迅速地坐了下来，而那壮汉也忙着和我介绍其他的朋友，其实，我那个时候也没有去留心听，只是不停地看着那两个女的，她们的穿着都是很开放。就这样，我们很快就融入到他们当中去了，而且聊天聊得也挺开心。&lt;br&gt;大概过了半个钟头吧，那壮汉就站起身说：「我们今天晚上的活动就是这么多人，总共是五男三女，至于今天玩什么花样，现在暂时先不说，让女士先去换衣服，她们出来的时候我们就知道了。好了，现在请三位漂亮的女士去房间换衣服吧！」而我们仍然在客厅里聊天。&lt;br&gt;大概一个钟头过去了，只见那个捲发的女孩手里托着一个托盘走了出来，身上就只穿着一条丁字裤，还有就在脖子上套着一个皮制的项圈，还有一个小小的金属环挂在上面，我想，那大概就是在网上看到的ＳＭ游戏吧！想着想着，下面的阳物也就开始硬了起来，心里一股莫名的兴奋。&lt;br&gt;她走到我们坐的沙发中间的茶几边上便双脚跪下了，这个时候，我才看到她的托盘里的东西，有软鞭、马鞭、针筒、铁链、蜡烛、铁夹……等等。那个壮汉示意让她放下托盘，并在她的耳边嘀咕了几句，那个捲发的女孩子就站了起来，转身又回到房间里去了。&lt;br&gt;不多久，房间门开了，捲发女孩子又出现在我们的视野里，她手里牵着两条铁链，继而出场的是我老婆和另外一个长发的女孩子，她们都是光着身子爬着出来的，这个时候我才看清楚，那两条铁链是拴在她们的脖子上了，这也是她们身上唯一的饰物。她们爬得很慢，屁股一扭一扭的，好像是在挑逗着大家，但是头却始终低垂，我想可能是害羞的缘故吧！&lt;br&gt;她们一直爬到了茶几前面，那个壮汉就站了起来，随手挤灭烟头，说：「今天晚上的节目是ＳＭ游戏，LISA（我老婆）和JOAN的角色是母狗，她们是今天晚上的受虐待对象，希望大家玩得尽兴。」说完了，便用手抚摸着老婆和JOAN的头，那个捲发的女孩子也从托盘里拿出了软鞭，在老婆和JOAN的屁股上玩弄着。&lt;br&gt;正当我们都在欣赏着这三个互相玩弄并发情的尤物的时候，捲发女郎突然手起鞭落，一鞭子狠狠地抽在了老婆的屁股上，随着一声「啊！」，老婆的屁股上立刻显现出了几条红红的鞭痕。那个壮汉也没有閒着，两只手顺着她们的头一直滑到了屁股上，不停地来回抚摸着。&lt;br&gt;捲发女郎这时也将JOAN牵到我的面前，并跪下说：「主人，这是你今天晚上的狗，希望你玩得开心。」然后就将老婆牵到另外三个男的跟前，说了同样的一通话。没想到现在才是进入正题。&lt;br&gt;我手中拿着捲发女郎交给我的铁链，将JOAN拉到我的脚下，我也学着那壮汉的样子，抚摸着JOAN的头发和皮肤，这时我才发现，JOAN的皮肤很滑，很白，摸上去很嫩的感觉。&lt;br&gt;我一边摸着，一边看着对面的老婆，老婆已经开始为那三个男人服务了，她仍然像狗一样跪趴着，用自己的舌头舔弄着壮汉的脚趾，而且很卖力。&lt;br&gt;看到老婆的淫荡样子，使我更加兴奋了，我按着JOAN的头，示意让她为我舔脚趾，JOAN很顺从，一言不发就开始为我清洁脚趾了。她一个一个地舔，连那些脚趾的缝隙都生怕遗漏掉了任何地方，对面的老婆也不停为他们三个男人舔着。&lt;br&gt;突然对面有一个男的站了起来，并把衣服脱掉，挺着阳具走到老婆面前，老婆也很配合地转过身开始为他口交。只见她从那男人的大腿内侧开始舔起，用舌尖轻轻的滑过，而后面的两个男的也开始动手，一个玩弄着老婆的阴部，一个则用手抓着老婆的奶子不停地揉捏着，老婆很快就发出了呻吟声。&lt;br&gt;这边的JOAN也很卖力，她脱掉了我的裤子，并开始为我口交，她用舌头绕着我的龟头不停地旋转着，不时还将我的整个阳物吞进口里，可以想像得到，龟头已经顶到了她喉咙。接着是不停地舔着、吸着，而我的阳物也像快要胀爆了的感觉，十分快意和舒服。就这样，我一边享受着JOAN为我的服务，一边却看着自己的老婆被人玩弄着，淫荡的舔着。&lt;br&gt;不一会，那个壮汉站了起来，拿起那支软鞭开始有节奏地抽打着老婆，老婆一边为另外两个男人口交，一边发出了痛楚却又淫荡的呻吟声，伴随着鞭子速度的加快，老婆的呻吟声也变得越来越急促。</content></item></essay>