<essay><item><title>姨娘丝袜脚淫(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;（一）初尝人事&lt;br&gt;姨娘生活在农村，虽像其他农村妇女一样有着接近臃肿的身材，因为姨夫是个国营运输公司的司机，整天到一些大城市经常会买回一些时髦的东西，加之姨娘白皙的皮肤，所以在刚刚进入青春期的我的眼中，这种半老徐娘的诱惑足可以让我流鼻血的。&lt;br&gt;我没有心理变态，没有刻意的追求乱伦的刺激，但在那个１３、４岁的年纪，每一个过来的人都明白，成熟女人的妩媚简直太有吸引力了。&lt;br&gt;小时侯父母关系不好，整天家里的气氛很沉重，所以一到放了假我便回到农村的亲戚家住些日子。１４岁那年，在叔叔伯伯家住腻了以后，我一个人骑自行车跑到了姨娘家。&lt;br&gt;我到那里并不认生，因为姨娘一家人很喜欢我，成熟的姨娘漂亮的表姐，唯一让我有些拘束的姨夫也因为工作关系常常不在家，所以在以后的日子我干脆一有假期直接就到姨娘家，当然，这是后话，原因嘛，大家可能也想的到。&lt;br&gt;由于我在姨娘和表姐的眼中只是个１４岁的毛孩子，所以４０岁的姨娘和１９岁的表姐在我面前毫无顾忌，我们三人在一张床上睡觉，她俩就当着我的面脱衣服，可她们哪知道，有时候我的下身会因为受不了而一柱擎天直到天亮。&lt;br&gt;终于有一天，我在梦中感觉总有东西摩擦我那充血的阳具，也不知道是被摩擦而泻身还是梦遗，反正最后我射了，而且很多，床单上和被子上都是。&lt;br&gt;在我起床时我还幻想着是不是姨娘晚上受不了没有男人的寂寞而故意挑逗我，因为我只挨着姨娘呢，表姐在姨娘的那边。&lt;br&gt;谁知到了晚上姨娘做了一个决定，让我去她的房间睡，她和表姐在另一间屋子，理由是我越来越大了，和表姐在一起睡不方便。哼，我心里很不高兴，怕表姐不方便，我看是怕你受不了寂寞最终和我发生关系吧。&lt;br&gt;我带着一肚子怨气独自一人去了姨娘的卧室。这时候我还没有明白晚上为什么会突然泻身，而且那时侯我早已学会了手淫，按说不会梦遗的。一夜就在我反复思索中过去了。&lt;br&gt;以后的日子里姨娘对我依旧很热情，但她们不会像以前一样在我面前换衣服了，我再也看不到那个年代里罕见的胸罩戴在姨娘胸前那特有的韵味了，我失落极了。在我决定回家的那一天，姨夫回来了。&lt;br&gt;我心里暗自高兴，姨娘家就两间卧室，既然她怕我和表姐不方便，晚上肯定要让姨夫和表姐一起睡，我就能和姨娘一起睡了，因为姨夫和我毕竟很生疏，怎么可能会在一张床上睡觉。&lt;br&gt;结果我又想错了，直到现在我想起来都觉得可笑，一个花季的成熟少女怎么可能和父亲一起睡，而且分别数十日的夫妻团聚怎么可能不在一起睡，很明显，我和表姐被分到了一起。&lt;br&gt;表姐很漂亮，明亮的大眼睛像个猫咪，这是受了姨娘的遗传，但那时我就是想看姨娘的胸部，甚至想摸，甚至还有想吃两口的冲动。所以我这个经常手淫的小色狼倒忘了表姐一样「秀色可餐」&lt;br&gt;晚上躺在床上，望着已经早早熄灯的姨娘的卧室，心里想着姨夫一定在摸着姨娘的洁白硕大的乳房，而姨娘也一定像个温顺的小绵羊一样乖乖的屈服在姨夫的胯下。&lt;br&gt;欲火和怒火在我心中燃烧着，突然，我感觉表姐在一个劲的看着我，小声说：「想什么呢？肯定不是好事吧。」&lt;br&gt;我有些紧张：「没什么？」然后我又放低了音量问：「你说姨娘和姨夫在干什么？他们这么多天不见也不说什么话啊？」&lt;br&gt;（因为农村的住房都是相通的，而且，那个年代卧室几乎都没有门，所以晚上夫妻行房也都在尽量压制着声音，只要稍一放松，就毫无秘密可言。）&lt;br&gt;表姐白了我一眼：「小坏小子，还装纯洁呢，你以为你姐姐对你们这些小毛孩子的想法不知道啊，你在厕所里流的那些脏东西（肯定是指我射在地上的精液，因为我经常到厕所手淫）以为我不知道是什么吧。」&lt;br&gt;我脸红了，没想到表姐知道的这么清楚：「我又没有经常那样，我的夥伴们都这样，而且说定期ＸＸ（手淫，但我没好意思说出口）还有好处呢。」&lt;br&gt;「咯咯，」姐姐看着我的窘相笑了，摸了一下我的头，「是不是想看大人们究竟怎么回事？」&lt;br&gt;「嗯……」我一个劲的点头，虽然以前看过三级片，但是真人秀对我来说更是不可多得的。&lt;br&gt;表姐笑着拧了我的脸一下，「坏小子，长大绝对是个色狼。」然后掀开毛巾被起身穿衣服。&lt;br&gt;哇，我差点叫出来，和表姐在一起这么长时间居然没有发现她的胸部原来也是非常丰满的，在我对姨娘的强烈的思念下，表姐的身体仿佛就想沙漠的甘泉一样，雪白的胸罩罩在那神秘圆润同样雪白的乳房上，简直就是一个赤裸天使，美丽的大眼睛，红润的小嘴，我的下身控制不住了，眼睛里冒着喷火的红光。&lt;br&gt;表姐察觉了，匆忙穿上外套，用脚轻轻地踢了我一下，「让你再坏，以后不理你了。」&lt;br&gt;我急忙恢复了平静，由于她下身一直穿着宽大的短裤，所以内裤的风光不曾让我领略，我遗憾的向表姐陪笑道：「是姐姐太漂亮了，男人谁不想多看两眼。」&lt;br&gt;说着也从床上拿起一个背心套上，跟在表姐身后往外屋悄悄的走着，幻想着活春宫图的上演，想到女主角就是我心中性感女神～姨娘时，我的下身又硬了。&lt;br&gt;我们卧室的外面相当于客厅，客厅的另一端就是姨娘的屋子，只是用一个门帘挡着，没有任何隔音设备。出了客厅就是院子，在这几间正房的东边是厨房，厨房和姨娘的屋子是挨着的，这时，我明白了，原来表姐要带我去厨房，那里一定可以看到姨娘床上的风采。&lt;br&gt;果然，我们蹑手蹑脚的到厨房后，表姐指了指靠西墙的一个装碗筷的木柜子，她轻轻的把这个不算重但足有一人多高的柜子向外抬了抬，天啊，一个只有眼睛大小像是曾有膨胀螺丝打过的一个洞露了出来。&lt;br&gt;我兴奋的把表姐挤到一边独自窥视起来。哇，姨娘的皮肤简直无可挑剔，全身雪白躺在床上，粉色胸罩已被姨夫扒下扔到一旁，下身仅裹着一条白色纯棉带有蕾丝花边的内裤，水葱似的双臂环绕在压在自己身上的姨夫的脖子上，双眼紧闭，嘴唇微微的张着吐着兰花般的香气毫不吝啬的喷在了姨夫的脸上。&lt;br&gt;姨夫全身赤裸黝黑的皮肤压在姨娘的身上形成了黑白的鲜明对比。姨夫吻着姨娘的脸颊、嘴唇、脖颈，每吻一下，姨娘的身体就颤一下，嘴巴张的大大的但没有发出任何声响。&lt;br&gt;看样子在极力压抑着体内的骚动，那两只小白兔似的双峰在姨夫的身体下完全压扁，我梦寐以求的乳房就在我的眼前但已经被另一个男人所佔有。&lt;br&gt;姨夫的一只手开始在姨娘身上游走，滑过她的大腿、丰臀，最后停留在我那最爱的乳房上，慢慢的有顺序的抚摩揉搓着。&lt;br&gt;姨娘有些忍不住了，脖子绷起那俊美的脸旁，性感的红唇没有规则像小鸡啄米的吻着姨夫的脸、脖子、耳朵，姨夫挣脱了这绵绵的双唇，毫无预兆的对准姨娘胸前那团美肉狠狠的亲了过去，像只发现了鲜美食物的饿狗一样疯狂的吃起来。&lt;br&gt;姨娘终于崩溃了，仰着头闭着眼，全身犹如瘫痪一样，只有那双玉手在摩挲着姨夫的头，仿佛自己胸前的这条能给自己带来无比快乐的舌头随时都会跑掉，她紧紧的抱着姨夫的头，下身偶尔会抬起，似乎正在等待阳物的进入。&lt;br&gt;可惜姨娘的床是横对着我窥视的这个洞，我也只能从侧面看到这活生生的春宫，如果是竖对着我的，我想我一定可以看到姨娘的大腿根部，不知姨娘的肉洞有多大，她的阴毛浓密不浓密，她发起骚来淫水会流多少呢。我不得不佩服起姨夫和姨娘的忍耐力来，两个人已经是欲火焚烧，但丝毫没有任何的呻吟。&lt;br&gt;姨娘的双腿大开，姨夫侧压在她胸前一边品尝着粉红的乳头，一只手也在不老实的在姨娘身体上乱摸，终于停在了她那神秘的小穴上，先是轻轻的触动，姨娘的身体又是一颤。&lt;br&gt;接着她那抱着姨夫的双手松开了一只，缓缓的移到了自己的胸前，大拇指和中指拨弄着那只没有含在姨夫口中的乳头，时而轻轻捏起，时而整只手托住整个乳房顺时针的揉搓着。&lt;br&gt;一会另一只手又把姨夫的头推到这只乳房上让他享用，而自己又去玩那只乳房了。这样来来回回不知换了多少次，姨娘似乎觉得不好玩了，拨弄自己乳房的那只手离开了，游走到了下身，抓住姨夫那只一直在内裤外轻轻揉搓肉穴的那只手，姨夫失去了主动权，姨娘开始操作他来让自己兴奋。&lt;br&gt;渐渐的，姨娘的手频率快了，下身也随着姨夫的手开始向上顶起迎合着快乐的源泉，姨夫似乎有意卖关子，手停在了那里不动了，姨娘哪肯甘休，紧紧握住姨夫的手，使劲的拉动姨夫来揉搓肉穴。&lt;br&gt;姨夫不知怎么突然采取了主动，那只刚才看来已经静止的大手忽然改为了进攻，频率大大高于姨娘，姨娘双手开始抚摩起了姨夫的头发、耳鬓还有后背，像个慈祥的母亲，在这样坚持了一分钟后，姨娘的双手由温柔的抚摩改为了狠狠的扯拽，紧紧的扒住姨夫的皮肤。&lt;br&gt;姨夫似乎得到了什么暗示，那只手突然从内裤的边缘伸了进去，直戳小穴，也不知到底进去了几根手指，反正从姨娘脸上复杂的表情来看，不是很兴奋就是很痛苦，而且在这复杂的表情出现的那一瞬间，还伴随着不算很大，但依稀能让我听见的「啊……啊……」两声。&lt;br&gt;姨娘终于叫床了，虽然现在玩她的男人不是我，但这两声稀少能领略的呻吟却给了我莫大的安慰，我那早已勃起坚硬如铁充血的鸡巴都不禁自己颤了一下。&lt;br&gt;姨夫的几根手指依然在姨娘的体内，姨夫把手缓缓的抬起，似乎要拔出，姨娘哪能让快乐如此短暂的消失，丰满的臀部随着姨夫的手也缓缓的抬起，这一幕活像主人在用一条腥鱼逗引一只小谗猫一样。&lt;br&gt;在抬到一定的高度，姨夫的几根手指又由拔出改为了插入，姨娘就在这迎合与追击中活动着自己诱人的大屁股，在一边抬起的过程中，姨娘放弃了身体上最后一丝遮掩，雪白的内裤被她一点点的褪下来，最后停留在脚踝处，她伸出一条腿，这条已经粘满姨娘淫水的内裤挂在了另一只脚的脚踝处。&lt;br&gt;这时我才发现，原来姨娘还穿着短短的薄如蝉翼的肉色丝袜，我曾经看见过妈妈的长筒丝袜，但没有见过短的，妈妈都是穿那种尼龙的接近肉色的短袜，也许在那个年代这种薄薄的丝袜在我们这种小地方根本买不到。&lt;br&gt;我开始注意姨娘那嫩白嫩白套着丝袜的小脚，脚踝出还套着那条记录姨娘发情的内裤，这一切看起来那么的诱人，我的下身早已湿透了，我全身几乎贴在了墙上，坚硬的鸡巴找不到发洩连顶着墙似乎也是很舒服的。&lt;br&gt;姨娘的大腿劈开了，而我现在的注意力完全在姨娘的玉足上，我看不到她肉穴的风光，但现在能够看见美脚和丰胸也算是一点安慰。&lt;br&gt;姨夫的兽性也被完全激发了，抽出在肉穴里手，把姨娘雪白的大腿一分，早已和我一样坚硬勃起的鸡巴瞬间进入了姨娘的体内。&lt;br&gt;「啊……」又是一声呻吟，这是今夜的第三声了，姨娘，你太性感了，我一定要得到你，我在心里默默的说着，看着姨夫欢畅的抽动，姨娘疯狂的迎合，我的心里又是羨慕又是气愤，当然最主要的是欲火焚身。&lt;br&gt;就在我无法忍受正要自己手淫时，我突然意识到表姐的存在。我转头看着表姐，她此时的表情很怪异，轻蔑？嘲笑？坏笑？甚至有些情欲。我不好意思的低了低头，发现自己的下体早已把短裤撑到老高，借着月光还能看到自己的分泌物早已渗透到外。&lt;br&gt;我又不好意思的看了表姐一眼，她这时也在看着我的高耸的下体，她轻轻的凑过来说：「早注意你半天了。」&lt;br&gt;我脸红了，在这偷窥姨娘房事的这半个小时里，我兴奋的忘记了身边还有别人。表姐说完紧接着用手隔着短裤和内裤抓住了我的鸡巴。&lt;br&gt;我懵了，完全没有想到，接着表姐又说了一句让我发懵的话：「你继续看，姐帮你弄。」说完就用两只手在外边轻轻的抚摩起了我那急需女性抚慰的鸡巴。&lt;br&gt;完全没有想到的一个插曲，虽然我那时对成熟的姨娘的兴趣大大超越了同样俊美只是年龄有差异的表姐，但表姐的这一举动对我来说无疑是久旱逢甘霖。&lt;br&gt;表姐就这样一只手隔着短裤套弄我的鸡巴，我也一边享受一边欣赏着，就在我陶醉的时候，表姐猛的把我的短裤扒了下来，然后又褪下我的内裤。&lt;br&gt;太意外了，我低头看着蹲在地上的表姐，她完全没有惊讶的表情，用自己嫩白的小手勉强握住了我那粗壮的鸡巴。这还是第一次有女性摸自己，加之在姨娘的表演下，我极度亢奋。&lt;br&gt;姨娘的双腿已经搭在了姨夫的肩上，她躺在床上阴部完全暴露给了姨夫，姨夫双手扶着姨娘的小腿，鸡巴还是狠狠的抽动着，姨娘的乳房像两只活跃的小兔跳来跳去，脚踝处的内裤还在。&lt;br&gt;姨夫一边插着美丽性感的姨娘似乎还不过瘾，嘴巴还在姨娘套着丝袜的玉足上亲来亲去，一会使劲的嗅一嗅，一会舔着她那粉红的脚底板，姨娘的头在拼命的左右摇摆，臀部仍在上下扭动迎合着姨夫的大鸡巴。&lt;br&gt;我通红的眼睛喷射着火光，低头看着正给我手淫的起劲的表姐，我的手不禁也伸向表姐。我摸着表姐的耳朵，她的肩膀，但是没有勇气伸向她的乳房。</content></item></essay>