<essay><item><title>迷失在非洲丛林中的白种人妻(4)</title><author>床上伴侣</author><content>我被这股烫人心肺的热精一下子就烫得肌肉一下子就绷紧了，就像一块完美
无缺的白色大理石一般随着汉克的爆发而上下抖动。与此同时，我那完全绷紧的
两片阴肌紧紧地夹持包裹着那根不停地发射的大肉棒，把喷射出来的热精一滴不
剩的吸入了子宫。&lt;br&gt;我俯下身去，表情放松愉悦地对我老公说道：【谢谢你，亲爱的，我就是想
要。接着我给我老公汉克一个长长的法国式热吻。&lt;br&gt;当汉克的已经精疲力尽的大肉棒还插在我的蜜道里的时候，我就坐了起来。
我感觉到这只大肉棒刚刚射进我的体内的热精开始顺着那根已经变软的大鸡巴和
我已经放松下来的阴唇之间的缝隙一点一点的流了出来。&lt;br&gt;就在这个时候，我突然之间被所看到的景象惊呆了。我看见我们的小茅草屋
的门不知什么时候被打开了。我们的导游贾瑞卡正站在门外目不转睛地注视我这
个白种女人全身上下一丝不挂的正坐在我老公的大鸡巴上。&lt;br&gt;就像我说的那样，我完全被惊呆了，但是我却出乎意料地没有发出任何尖叫
声。也没有试着去找件衣服什么的把我那赤条条的雪白丰满的身体遮盖一下。我
只是一动不动呆呆地坐在我老公汉克的大鸡巴上也静静地和贾瑞卡的目光对视着。
贾瑞卡接着就把我们的房门关上离开了。&lt;br&gt;我甚至没有和对此一无所知的老公说一句什么。这让我内心中感到很滑稽。
我不知道贾瑞卡站在那里看我们的这出活春宫戏有多长时间了。我只是敢肯定当
贾瑞卡看着我和汉克的这场精彩无比的活春宫戏的时候一定是也跟着性高潮了。&lt;br&gt;我不敢肯定我是不是要把这一切告诉我老公。但是我敢肯定的是我已经感觉
到了当贾瑞卡已经看到我这个白种女人赤身裸体一丝不挂的正在和一个男人性交，
做爱的时候的所有的性冲动。
我弯下腰去，深情地给了我老公汉克一个长长的热吻。然后我从汉克那根已
经像一条死蛇一般的软趴趴的鸡巴上爬了起来。&lt;br&gt;当我挨着竹垫子站起来的时候，我感觉到汉克射进我蜜穴里热气腾腾的精液
开始从我的体内流淌出来，顺着我大腿的内侧流到了地下。&lt;br&gt;我注视着弯弯延延地流淌着的精液，惊讶地说道「上帝啊！你从哪里来的这
么多的精液？我感觉你在我的里边足足射了！」&lt;br&gt;依旧四仰八叉地躺在竹垫子上的汉克脸上露出了微笑。&lt;br&gt;汉克笑着说道「不好意思！我把你的小穴搞得一塌糊涂」&lt;br&gt;我浪笑着回了一句「 Mmmmmm~我喜欢这样的一塌糊涂」&lt;br&gt;接着我就又弯下白皙结实的腰肢给了汉克另一个深情的热吻。&lt;br&gt;为了晚上这个小村庄为我们准备的接风晚会，我们双双在我们的小茅草屋里
把自己全身上下清洗收拾了一番。&lt;br&gt;我问汉克「你看我今天晚上应该穿什么衣服出去？」&lt;br&gt;汉克开怀大笑道「就随便找一个小号的纯白乳罩穿上，或者就干脆什么都别
穿，袒胸露坏的出去怎么样？」&lt;br&gt;「Oh！肯定，喜欢我打算就穿成那个样子！做你的白日梦去吧！」我翻了一
下白眼，回应道。&lt;br&gt;「为什么不呢？那件已经完全湿透的小小的乳罩并没有遮掩住任何东西。每
一个人现在都知道你那两个已经硬的不能再硬的乳头是什么样子。所以为什么不
让他们看看这两只大奶子自由自在的垂荡在你胸前的样子？这里其他的姑娘们没
人遮掩着她们的乳房」汉克回应说。&lt;br&gt;我目不转睛地盯视着汉克，一字一句地说道「你在拿我找乐儿？你真的愿意
其他人看到我整个袒胸露背的样子？当他们看到我是那个样子你就一点都不感到
伤心？」&lt;br&gt;「见鬼，不！我才不会呢，要是那样的话我想我真的会慾火焚身的。我想你
应该也同样会慾火中烧，性慾旺盛的，你知道当我们两个人都慾火中烧会有什么
事情发生」&lt;br&gt;我盯视着汉克，一脸嘲笑着说道「好吧，继续做你的白日梦！我的宝贝！。
我不会袒胸露背的出去丢人现眼的。到目前为止本姑娘打算穿一件性感的上衣，
乳罩或者其他什么，对不起啦！」&lt;br&gt;我说到做到，我套上一件黄色的T 恤，但是没有戴一个乳罩。接下来我登上
一个小小的浅蓝色的比基尼三角内裤。最后我披上一件小号的黑色唐老鸭外套。&lt;br&gt;我用手托起我的两只像两只大白兔一般雪白鼓胀赤裸着的乳房，转过身面对
着汉克。我一边开始用两只手托着我那两只弹力十足的雪白乳房上上下下地掂动
着。一边看着汉克挑逗着说道：「看上去怎么样？没有像你做白日梦那样上身什
么都不穿，但是你老婆的两个大大的胸器却没有任何遮盖，现在正在自己自由自
在地上下抖动呢，性感吗？」&lt;br&gt;汉克笑着说道「你看上去感觉好极了，但是要是上身什么都不穿就更好了。」&lt;br&gt;我们全身上下收拾利索以后就走出了我们小茅草屋。然后我们就走了一个穿
过这个小村庄的近路来到准备给我们接风洗尘的歌舞晚宴的地方。&lt;br&gt;当我们一走进会场，我一眼就看见我们当地的黑人导游贾瑞卡正和当地黑人
酋长祖玛玛祖玛玛肩并肩地坐在一个长条桌子旁。我们当地的黑人导游贾瑞卡向
我们挥着手，告诉我们肩并肩的坐到当地黑人酋长祖玛玛的另一侧。&lt;br&gt;当我们落座的时候，导游贾瑞卡的一双眼睛几乎是不错眼珠地地上下打量着
我。他的目光死死地盯着我那件又小又紧的T 恤衫上，接着就把目光落在我那对
正在T 恤底下来回摆动的赤裸裸的乳房上。当我想到贾瑞卡一个小时之前刚刚看
到我一丝不挂地和汉克在一起热火朝天地做爱的时候，我心里就有一种很奇怪的
感觉。&lt;br&gt;当我们刚刚落座，当地黑人酋长祖玛玛就用当地的土语对着我们说了一大通。
我们当地的黑人导游贾瑞卡接着就翻译说当地黑人酋长祖玛玛欢迎我们的到来，
希望我们能喜欢享用这顿饭菜，酒水和舞蹈。我们也都笑着对他说我们很感谢他
的盛情款待，但是我们也不肯定祖玛玛是不是听懂了。
就在这时一阵充满原始野性激昂嘹亮的鼓声开始响了起来，几个全身上下只
在腰间系了一条腰布其他地方全部赤裸着的这个小村庄里的土著男女开始随着鼓
点起舞和跳跃了起来。其他人开始把食物和饮料端出来给其他所有人享用。他们
也同时把一些食物放到了我们的面前。与此同时他们又给我和汉克每个人面前放
了一个盛满饮料的非常漂亮的用可可壳做成的饮料杯。&lt;br&gt;放在我面前的饮料是粉红色的，而我老公汉克面前放的饮料的颜色是黄色的。
我看见当地黑人酋长祖玛玛祖玛玛和我们当地的黑人导游贾瑞卡面前的饮料则都
是十分清澈透明的。我用手指着面前的饮料问老公汉克这种饮料是什么东西制成
的。&lt;br&gt;老公端起他那杯饮料呡了一口说道「Mmmmm 这是一种水果做成的饮料，喝一
点，味道真的很不错。而且我真的很想知道端上来的那些肉都是些什么肉，但是
我有点害怕问这个问题！」&lt;br&gt;我也试着喝了一小口以后，感觉汉克说的没错，这种饮料的味道确实不错的。
听到汉克这一语双关的话，我们两个人心领神会的相视大笑。&lt;br&gt;我们四个人坐在长条桌边上，一边看着这些土著黑人专门为我们表演的节目，
一边狼吞虎咽地大吃大喝着。&lt;br&gt;当汉克看到那些浑身上下油黑发亮，身材高大，正在为我们表演土著舞蹈的
黑种女人显得十分肥胖丰满肉体和那赤裸着的大奶子像波涛翻滚的黑色波浪一般
地汹湧澎湃地湧动翻滚到他的面前，带起一阵阵散发着成熟女人的强烈刺激的荷
尔蒙气味的黑色波涛的时候，汉克发出了一阵阵难以抑制的短促低沈的呻吟。而
我当看到那些土著黑人男舞者长长的散发着强烈的雄性荷尔蒙气息的黑黝黝的大
鸡巴像一柄柄黑色的长矛一般随着舞蹈的动作从围腰布下边的一次又一次地跳入
我的眼帘，我几乎是无法自制地从喉间发出一声声充满饥渴的惊呼。&lt;br&gt;不一会的功夫，我的视线开始完全变得模糊起来。我努力地试着集中精神观
看舞蹈，但是我实在是没法坚持下去。我转过身去想告诉我老公我现在发生了什
么情况的时候，我却只看到我老公已经完全昏睡过去了，只见他完全是仰坐在那
里，脑袋重重地向后仰着，一副仰望星空的模样。我用力摇晃着汉克，但是他却
继续一动不动地毫无反应。&lt;br&gt;我赶紧告诉当地黑人酋长祖玛玛和我们的导游我们当地的黑人导游贾瑞卡我
老公汉克有些不对劲，我老公完全昏过去了。&lt;br&gt;酋长祖玛玛脸上出现了一种我不明白你在说些什么的表情，&lt;br&gt;但是黑人导游贾瑞卡开口解释了「别担心，美丽性感的夫人，你丈夫一切都
很好，你老公只是喝了太多的kekpa 这种饮料。这种情况在你们美国怎么说呢，
oh，是的，英语是这样说的，他喝醉了。」&lt;br&gt;「你拿我找乐儿，喝醉了！我不知道这种饮料里有任何的酒精成分」&lt;br&gt;黑人导游贾瑞卡大笑着回应道「oh，是的，美丽性感的妇女。这种饮料是从
当地的植物中提炼制成的，不像你们美国人的酿造方式，怎么说呢！酒精。如果
你喝了太多这种饮料，它会整晚的沉睡不醒的。」&lt;br&gt;然后导游贾瑞卡对旁边的两个人说了些什么，那两个人就走过来，把汉克抬
了起来，开始把汉克向我们的小茅草屋抬了过去。&lt;br&gt;我也站起来跟着他们往回走，我的眼前依旧是模糊不清，我感觉我脚下就好
像是踩着一团火或者其他什么东西。我感觉我的体内有一种非常非常奇怪的感觉。&lt;br&gt;酋长祖玛玛对着我用当地的语言说了些什么，我转过头望着导游贾瑞卡等着
他翻译成英语。&lt;br&gt;「酋长说他很抱歉你的同伴睡着了，他想你可以一个人呆在这里继续享受」&lt;br&gt;我回答说「告诉酋长，谢谢他了。但是我自己也感觉有些不舒服，我最好还
是回去休息，请转告谢谢他，我们今晚过得很愉快」&lt;br&gt;我自己一个人向我们的小茅草屋走去，我自己不能确定我到底是怎么回事。
我并没有感觉喝醉或者很兴奋。我不能确定我到底是怎么回事，我现在体内的这
种持续不断的感觉是我以前从来都没有经历过的。这是一种很不错的感觉，而且
就像是很愉悦兴奋的感觉。&lt;br&gt;当我回到我们的小茅草屋的时候，那两个男孩子把我老公汉克放在了竹垫子
上并且离开了。我走进我们的小茅草屋，顺手就把那个草门给关上了。我希望这
个草门上能有一个门锁以便我可以不让我们的导游我们当地的黑人导游贾瑞卡随
心所欲想什么时候就什么时候的来偷看。&lt;br&gt;这时候天色刚刚黑下来，我点着了一个小小的火把来照亮我们的小茅草屋。
汉克就像一个婴儿一般四仰八叉地平躺着昏睡。我把汉克除了内裤以外的衣服全
脱了下来。&lt;br&gt;当我心急火燎地脱下我自己的T 恤，我惊讶地发下我的两个乳头全都直挺挺
地立了起来，而且就像石头一样的坚硬无比。饮酒总是会让我感到有些春心荡漾，
但是我从来不记得饮酒会让我的两个奶头变得如此的坚硬。&lt;br&gt;我用右手抚摸着我的左边的乳头，啊！我的上帝啊！我内心深处的某种东西
几乎一下子就被点着了。我站在那里用两只手用力地爱抚着我那两只已经坚硬无
比的乳头。我用大拇指和食指地用力地攥紧和捻动着我那两只硬硬的乳头。同时
我绞尽脑筋地去想为什么今天晚上我的两只乳头会如此的敏感。&lt;br&gt;我饥渴难耐地用力揉擦捻动着我的乳头，现在我必须躺下自慰让我彻底地释
放。我心急火燎地褪下我的外套，用脚把它踢开。现在我只穿了一件小小的浅蓝
色透明的比基尼三家内裤。我挨着汉克躺在竹垫子上。&lt;br&gt;我捻动揉擦着我右边的已经硬的发红的乳头，同时把手伸到我的小小的三角
内裤上。我甚至以极其缓慢的速度开始把手指伸向我那已经潮湿了的阴部。我触
摸到了我那已经发红发热的大阴唇的边缘。当我的手指找到了我的阴蒂并开始轻
轻地拨弄揉擦的时候，我的小小坚硬发胀的阴蒂一下子就变得坚硬无比就像要把
我的三角内裤戳出一个洞出来。&lt;br&gt;我转过头去看着还是呼呼大睡的老公，喉间发出断断续续地呻吟&lt;br&gt;「oh，上帝！亲爱的，为什么你现在就睡着？上帝！我今晚太需要你那根大
鸡巴操我了」&lt;br&gt;当我已经拨动揉擦着我的右边的乳头同时隔着我的小小的黑蕾丝比基尼三角
内裤的捻动着我的阴蒂的时候，我感受到我身体的深处开始湧动起一种强烈的性
高潮。&lt;br&gt;我闭上了眼睛，又再一次地想着我在旅途中见到的那些土著黑人的长长的黑
色大鸡巴。在我的脑海里那些黑色大肉棒中的一只正在用他那像一个婴儿的拳头
大小紫红发黑弹性十足就像是黑橡胶一般的龟头轻柔地在我的阴部上上下下的揉
擦刮动着。他的淫液已经开始抑制不住地从他的马眼中涔出到我的阴蒂上，让我
的阴部变得粘滑潮湿。&lt;br&gt;「OH，我的上帝！」我猛地向上挺起我的屁股用力去撞击我的手指，我这个
美国典型的白人贤妻良母就赤身裸体地躺在我那酒醉不醒的老公身边开始发情了。&lt;br&gt;当我的脑海中一个肌肉结实，体格强奸的黑人已经用他那根大龟头不停地揉
擦我的阴蒂，让我变得饥渴难耐的时候。</content></item></essay>