<essay><item><title>公公张大春的肉棒征服了性感妖娆儿媳王雪的桃花洞(6)</title><author>床上伴侣</author><content>老婆和小儿子快来了，而儿媳这块天鹅肉还没吃到呢，真他妈的扫兴，以后要怎么行动呢？张大春绞尽脑汁思考着，连王雪进来都没察觉。&lt;br&gt;这几天都是王雪服侍公公洗澡的，当然，这也是张大春主动争取的。目的无非是想让儿媳的小手在自己的身上揉捏，先利用自己健壮的身材来诱惑一下儿媳，为以后的猎媳计划埋下个种子。不得不说张大春这计策还是有些作用的，这几天王雪总接触到公公那坚实的肌肉，那雄壮的胸肌，棱角分明的背部肌肉，都让王雪有些脸红心跳，甚至，那天晚上的疯狂还进入她的睡梦中，只是梦中的公公，清晰可见那粗长的凶器，地点也从床底变成了床上。早上起来，内裤那私处的地方都湿乎乎的了。&lt;br&gt;王雪打开水洒，调了下温度，才对着张大春说，「爸，可以洗澡了，你准备好了吗？」张大春这时才回过神来，微笑着说，「早准备好了，就等你啦。」话虽说着，但眼睛却死死的盯着儿媳那玲珑有致的曼妙身材，下面的肉棒慢慢的起了反应翘了起来。&lt;br&gt;王雪因为要给公公擦澡，所以穿着也比较简单，洗澡难免溅到水的，所以不能穿得太多，就一件低胸吊带白色小衣，下面则是穿着一条松紧带的蓝色小短裤，两条白嫩修长的大腿晃得张大春眼花花的。那如白玉又如霜雪的小脚丫下，踩着一双红色小拖鞋。那披肩的秀发也被她盘在头上，露出雪白如天鹅般的玉颈，那平时经常被秀发盖着的小巧的耳朵也显露出来，圆润的耳垂下，挂着一双亮晶晶的钻石耳环，配上那绝美的容貌，显得特别的美豔与高贵。&lt;br&gt;王雪先把公公那理着平头的头发上用水弄湿，再抹上洗发水，轻轻揉搓起来，张大春眯着眼睛，状似一脸享受的样子，但眼珠子却死死盯着那近在眼前的起伏的高耸乳峰，儿媳那迷人的体香，不时的刺激着他那渐渐发酵的荷尔蒙。&lt;br&gt;「哎呀。」王雪惊呼一声，原来是不小心上衣溅到水了。那水渍从一小团慢慢的向周围扩散开来，紧贴在身上，把那丰满的乳峰的弧形显露无遗，那突起的乳头，就像那白衣上的一朵花，格外引人注目，原来儿媳没穿文胸啊。张大春震精了，呼吸都沉重起来，他贪婪的盯着那乳香峰峦，双手盖住胯下的肉棒，用拇指轻轻的的揉按着怒张的肉棒，意淫着。&lt;br&gt;「爸，你转过身去，我给你擦擦背。」「噢，好的。」张大春心有不甘，但还是听从儿媳的话，转过身去。王雪对于公公的小动作自然有所发现，包括那顶着个大帐篷的毛巾。她自然知道自己被水打湿的衣服跟赤裸没什么差别了，也知道婆婆要回来了。所以也无所谓了，让公公过过眼瘾也好，反正他也吃不到。&lt;br&gt;王雪心里这样想着，也有些惆怅，至于惆怅什么，王雪自己也说不清楚。&lt;br&gt;但公公那火辣辣眼神让她有些自傲又有些羞涩，只好让公公转过身去。&lt;br&gt;浴室公媳俩都在想着心事，所以倒也很安静，只有那擦背的声音和轻轻的水滴声。「小雪，帮我把前面？？也擦擦吧。」张大春转过头来指了指胸口。王雪「嗯」了一声，手抹上沐浴露，跨过公公那宽阔的肩膀，抹在公公的胸口上，均匀的抹上去。&lt;br&gt;当小手摸上那公公的胸口时，王雪的感觉就是，「公公的胸肌好大好结实啊，太有肉感了。嗯，假如可以躺在这健壮的胸口，是多么令人向往的事啊，老公实在是不中用啊！」王雪有些嫉妒婆婆。摸着公公那结实的胸肌，王雪眼神有些迷离，她咬着红豔的嘴唇，夹紧着双腿，不自然的摩擦着，原来是她的情欲有些蠢蠢欲动了，幸好公公转身过去，看不到背后的人，要不那多羞人啊。&lt;br&gt;张大春也在煎熬着，儿媳那玉葱般的小手就在胸口有一下没一下的揉搓着，说是擦澡，其实跟挑逗差不多了，尤其是背后，偶尔儿媳那丰满的乳峰因为手伸过来的缘故，不时轻碰在自己的背上，感受着那两团嫩肉的硕大和弹性。张大春的欲望已经到了爆发的边缘。当儿媳的手再一次拂过他那硬挺的乳头时，他再也忍不住，闪电般的抓住儿媳的小手，往胯下的肉棒按下去，说，「小雪，爸这里脏，帮爸洗洗吧」。&lt;br&gt;王雪被公公这么一拉，惊呼一声，惯性下整个人都紧贴在公公的背上，那浑圆而充满弹性的乳峰就这样顶在公公的背上。王雪小手握住公公那火热的肉棒，一时还回不过神来。直到张大春抓着她的手在肉棒上下撸动，才缓过神来，不禁又羞又气，使劲挣脱公公的大手，说，「爸，你，你怎么可以这样？你还是自己洗吧」。说完，扔下手中的毛巾，就要往门外走去。&lt;br&gt;张大春一把拉住儿媳的手，有些哀求的说，「小雪，别走。爸，爸真的很喜欢你，你想要什么，爸都愿意给你。只要你…只要你帮我打打飞机就好，就这一次，好么？你知道的，你婆婆要回来了，你就满足公公这小小的愿望好吗？就这一次。求求你了，以后我都听你的，你想要什么我都会想办法给你」。&lt;br&gt;张大春知道儿媳心肠软，只要来点哀兵计谋，而要求不算太离谱的话成功率很高的，不得不说张大春赌对了。王雪看着可怜巴巴的公公，公公那真挚而又充满灼热的眼神，想到平时公公对她的好，心里不由的一软，心想，「只是打打飞机而已，也没什么损失，就依了他吧。」&lt;br&gt;张大春看着儿媳渐渐软化的表情，知道有戏了，趁热打铁的说，「小雪，你就帮爸一次吧，明天爸就要回去了。」王雪想到那天晚上的激情，跟公公都做过了，自己还偷偷玩过呢，打个飞机更是没什么大不了。她歎了口气，说，「那，就这一次吧。」张大春心里都乐开了花，有点猴急的解开围住下身的浴巾，露出了那粗长的肉棍。&lt;br&gt;王雪缓缓蹲下身，小手握住那火热的男根，一上一下的撸动起来，第一次对公公的肉棒这么做，她还是有些羞涩，眼睛都盯在地板上。而张大春的肉棍被儿媳这么一搓，全身都舒坦起来，肉棒更粗更硬了，而眼睛更是盯着儿媳的高耸酥胸，因为儿媳是蹲着的，张大春居高临下，自然对儿媳低胸下的波澜壮阔美景一览无遗，那浑圆雪白的乳峰，那若隐若现的乳头，都让他恨不得趴在其胸前，吸吮那甜美的芬芳，玩弄那诱人的双峰。&lt;br&gt;他试探的问着，「小雪，你的乳房很漂亮啊，能让我摸摸看吗？」王雪没说话，只是闭着眼睛，手撸动得更频了，好像要把公公的精华给撸出来，好结束这尴尬的局面似的。张大春见儿媳不回答，手指头悄悄的在儿媳胸前隔着衣服轻轻的碰触那左边凸出的乳头。王雪身体微侧，脱离那触摸自己敏感地带的魔手。&lt;br&gt;张大春又伸出手去触摸那右边的乳头，这次他直接用两根手指夹住那小红枣般的乳头，轻轻揉捏着。王雪这次可躲不开了，她红着脸，瞪了张大春一眼。&lt;br&gt;手指往那胀红如鸡蛋的龟头一捏，龟头比较敏感，让张大春吸了口气，快乐与疼痛并存着。他不甘示弱，整个手掌覆盖上儿媳丰满的乳峰，揉捏着各种各样的形状。&lt;br&gt;王雪嘤吟一声，身体突然火热起来，毕竟，乳房可是她的敏感带啊。&lt;br&gt;张大春那浑厚的声音在王雪头上响起，「小雪，再帮爸吹吹箫吧。」说完，胯下的肉棒就要往儿媳那香豔的嘴唇上凑。王雪突然想起那天公公射出来的浓浓精液，那腥味让她至今想起就有些恶心。她看到公公硬要把那肉棒塞进她嘴里，不禁呼的站了起来，生气的说，「爸，我只是满足你打飞机的欲望，并没有帮你吹那东西，而且，光明我可都没给他舔过吹过呢。你别得寸进尺了」她打量了自己的湿了的衣服，感觉不是很舒服，就淡淡的说，「爸，你自己洗吧，好了再叫我，我出去了。」说完，刚想转身离开。这时，张大春的欲望已经彻底爆发，现在的他，已经像一头发情的公牛，他怎么会让这难得的机会溜走！&lt;br&gt;他现在满脑子都是动物的本能，就是要征服这诱人香豔的美人儿，至于什么公公儿媳儿子的老婆他已经通通不管不顾了，他要释放那压抑的欲望。&lt;br&gt;他猛然搂住儿媳的腰，头埋在儿媳高耸的胸前，拼命的吸吮着。王雪惊叫一声，说，「爸，你干什么啊，快放开我，放开我。」王雪双手顶着公公的肩膀，想推开却怎么也推不动，只好握紧粉拳捶打着他，想让公公放开她。但她这种力道对张大春无非是按摩似的不起作用，只是让他搂得更紧了，嘴巴更是含住那凸出的乳头，吸吮着，啃咬着，发出啧啧的响声。左手搂紧儿媳的柳腰，右手则往下探去，勾住短裤的边缘，刷的一下连同那小内裤都一把扯了下来，那成一直线光秃秃的神秘三角地带，那微露出来的一点粉红色的唇瓣，都显得特别诱人，让人忍不住想一探究竟。那浑圆挺翘的玉臀，在空气中颤巍巍的。从柳腰到翘臀，再到那雪白修长的玉腿，显得特别的契合，把女人那完美的曲线妖娆的身材展现出来，让每个正常的男人都能变成野兽的诱惑。&lt;br&gt;王雪大惊失色，她情急之下，也由于公公忙着强脱她的裤子，力道小了很多，所以终于挣脱公公的大手，半裸着身子往门外逃去。当她的手抓住门把时，一只大手盖住了她的小手，接着，一具结实又滚烫的身体紧紧贴在她的背后，把她挤贴在门板上，动弹不得。两只邪恶的大手探入衣内，覆盖上那饱满的乳房，揉捏着，挤压着。张大春轻咬着儿媳的耳朵，说，「我的好儿媳，你想逃到哪里去啊，嗯？」&lt;br&gt;王雪被挤压得有点喘不过气来，她哀求道，「爸，你放过我吧，我是你儿媳啊，我们不能对不起光明啊。」她感觉到臀部股沟顶着一根硬硬的棍子类状物，她自然清楚那是什么东西，她紧紧夹紧双腿，坚守阵地。张大春淫笑道，「好儿媳，那天晚上可是你主动来求欢的哦，那时候你怎么就没想到光明呢？小雪，你就从了爸这一次吧，爸会带给你快乐的，光明哪有爸的强啊。」王雪默然无语，又想到老公那银枪蜡烛头，更是沮丧，暗暗恼羞老公的不争气，才让她伦入这羞人的境地。「啊」，王雪惊呼一声，脸红如枣，身子都有些发软了。原来，张大春见儿媳夹紧双腿，让他不进其门。但对于调情经验丰富的他来说，有的是办法。&lt;br&gt;他双手从那丰满的乳峰转移到紧按住那柳腰，蹲下身子，红红的舌头如毒蛇出洞，对着儿媳那雪白而富有弹性的圆翘双臀又啃带咬的，整个臀部都沾满了他的口水，那诱人的体态让见过世面的张大春暗呼极品。那舌头忽进忽出，从那完美的股沟分割线，到那没有一丝赘肉的玉腿，更是从大腿根部，在那与臀部相连的地方，探了进去，居然也让他微微触碰到那敏感地带，舌头就这么上下勾动。&lt;br&gt;王雪就被公公这一手，舔得身子都软了，一失神，双腿不禁微微张开，张大春见机不可失，站起来右腿卡进儿媳大腿中间，这样，王雪紧闭的大腿就被他打开了。他右手搂住儿媳的柳腰，左手则从平滑的腹部来到那神秘私处，覆盖上那粉嫩的阴唇，他惊讶的发现，儿媳私处竟然有些湿润了。他手指只是在其周围徘徊几下，就沿着那湿润的穴口，探了进去，在里面轻轻抽插着，慢慢的，儿媳的身体越来越热，进进出出的手指上的淫水也越来越多，越插越顺滑，那手指也从一根变成了两根。&lt;br&gt;王雪被公公这么一弄，身子都软了，无力的靠在公公宽阔的胸膛上。眼神有些迷离，口中喃喃的说着「不要…不要」，但敏感的身体却出卖了她，她不时的随着公公灵动的手指挺动着下身，好让公公的手指更深入一些。张大春看到儿媳这个样子，知道火候已经？？够了，可以提枪上马了，他握了握手中坚硬怒张的肉棒，马上能得到这美豔动人的儿媳，让他内心激动极了，握住肉棒的手都有些颤抖。他定了定神，深呼吸了一下，可不能在这关节眼上兴奋的掉链子啊，要不然他自杀的心都有了。&lt;br&gt;他扶着肉棒，慢慢的往儿媳那水蜜多汁的嫩穴靠近过去，在那洞口先转着圈圈，好沾些淫水，插进去才比较顺滑，就在他的龟头被淫水沾得水嗒嗒光亮亮，准备进去时，王雪鬼使神差的清醒了起来，发现自己将要城门失守，大惊失色。&lt;br&gt;右手向后顶住公公的腹部，摇着头惊慌的说，「爸，你，你饶了我吧。我，我帮你吹好了，求求你别干进来。」&lt;br&gt;张大春已经欲火焚身，哪去管儿媳的缓兵之计。他搂着儿媳的柳腰，让她的翘臀尽量往他的肉棒上靠，淫笑着说，「乖儿媳，爸不要你吹了，就借你的洞洞让爸爽一爽吧，你就从了爸哦，让爸来好好疼疼你」。&lt;br&gt;就在这公媳俩僵持的时候，「老婆，老婆。」门外突然传来了张亮的声音伴随着越来越近的脚步声。王雪被老公这么一喊，心里一紧张，顶住公公的手上一软，而张大春又在搂着儿媳的屁股往肉棒上凑，这样，王雪放，张大春收，一来一去，「扑哧」一声，火热的肉棒就深深的，稳稳当当的插进了那皱皱叠叠的蜜穴之中。&lt;br&gt;「唔」。王雪捂住嘴巴，那贯穿她嫩穴的热棒，让她爽快的差点叫出来，幸好及时的捂住嘴巴，才只是发出闷哼的响声。「嗒…嗒…嗒」，脚步声就停在门外上，这下，王雪更不敢动了，她双手趴在门上，大气都不敢喘一下，如果被老公听到里面的异常响动而进来的话，那就完了，自己和公公就在里面，而公公的肉棒就从后面插在自己的肉穴上！自己要怎么解释？说公公强奸自己？就算老公信了那又怎么样？这个家也毁了。她只希望老公赶紧离开这个浴室远一点，但老公居然就停在门口，让她紧张的全身肌肉都紧绷起来。&lt;br&gt;张大春可就受不了了，儿媳这么一紧张，肉穴收缩的更紧了，好像有一圈圈的旋涡紧紧挤压吸吮着他的肉棒，让他舒服的想射了。他暗道不妙，本来他也是不敢动的，但这样一来，他就得缴械投降了，不行，游戏才刚开始呢，儿媳还等着他来征服呢，所以，他动了，慢慢的动了，他缓缓的抽出来，快到龟头的时候，又狠狠的插进去，每次的进出，都有淫水流出来，那肉穴最边缘的粉红肉芽，像八爪章鱼的触手，紧紧的贴在肉棒上，随着肉棒的进出而一闭一合，又像盛开的花朵和含苞的花蕾，空气中隐隐有一股男女下体的交欢而弥漫而出的淫霏味道。&lt;br&gt;王雪自然感受到公公的动作，她有些无助的转过头来，对着公公使着眼色，意思是让公公适可而止。而张大春对儿媳的眼色视而不见，动作反而越来越快，他兴奋的什么都不管了，儿子就在门外，自己就隔着这门板在里面干儿子的老婆，是多么的刺激啊，就算被发现了，就算是死也值了。只是，孝顺的儿子敢杀老子吗？张大春想着，跨下抽插的频率越来越快，「干，我用力干，干死你小雪…干你的肉穴，噢…好爽好舒服啊，他妈的好紧啊！」这是张大春内心的呐喊。&lt;br&gt;随着张大春的抽插，王雪的肉穴水流潺潺，偶尔还滴落到地板上，更多的是顺着肉棒流到张大春的胯下。淫水多了，自然也发出了阴茎与肉穴交合而「啪…啪」的水声。张亮下班回到家，却看不到老婆，他看到浴室亮着灯，就走过去，停在门口上。往里面喊着，「老婆，你在里面吗？」可怜的他不知道，他老婆在里面，他爸爸也在里面，而且还在里面干他那美丽动人的老婆呢。&lt;br&gt;王雪很是煎熬，她是快乐与紧张并存着，老公就在外面的这个事实让她觉得既兴奋又刺激，身体比平时做爱的敏感度更是提高了好几倍！她紧张的回答着，「是，是我啦，我，我在解手呢。」张大春听到老婆的声音，笑了笑，刚想说什么，突然听到里面有「啪啪」的声音，不禁奇怪的问，「老婆，你怎么啦，怎么有啪啪的响声。」&lt;br&gt;王雪狠狠的瞪了公公一眼，又羞又气，扭着屁股收臀想脱离公公的肉棒，张大春哪能让儿？？媳脱离，马上提臀凑上去，紧紧贴在儿媳圆润的屁股上，肉棒就在嫩穴里面搅动着，还向儿媳得意的淫笑着。王雪见到公公这无赖样，心中很无奈。她尽量保持镇定，不被那舒爽的感觉冲昏头脑而被门外的老公察觉，她只是默默祈祷老公赶紧离开这里。她喘了口气，吞了吞口水，有些艰难的回答道，「老公，我，我肚子有些不舒服，在拉肚子呢。」张大春暗暗赞歎儿媳的机智，为了奖励她，他干的更起劲了，那「啪啪」的声音细听起来来真像拉肚子呢。张亮听了，有些担心的问，「老婆，用不用上医院啊？」王雪很愧疚，老公这么爱自己，关心自己。而自己居然就在这一门之隔里面，和公公行不伦之事。但这禁忌的异样刺激，却是常人难以体会到的。&lt;br&gt;而张大春听到儿子儿媳这一问一答，却显得更加兴奋，那跨下的阴茎更是涨了好几圈，把王雪抽插的满脸通红，小巧的鼻子上都冒出细小的水珠。王雪微颤的声音说，「老公，不用啦，我拉拉肚子就舒服多了，等下吃点肠胃药就好。 」张亮刚想说什么，口袋的手机响了，他只好拿出手机，一手抱着胳膊，就在浴室门口打起电话来。王雪暗暗叫苦，老公还不走开，跨下阴户那插着的进进出出的大肉棒让她都舒服的想要大叫，现在只能闷在嘴里，是多么痛苦的事啊。&lt;br&gt;张大春突然想到一次偶然的发现，让他心花怒放，一股熊熊邪火冲进他的脑门。他拿起带着水而湿漉漉的毛巾，往门板上的玻璃一擦，门外的景象慢慢显露出来，在打电话的儿子也看得清清楚楚，其实那门板也就几厘米的厚度，所以感觉就像儿子站在他们面前一样。王雪看到突然出现在自己面前的老公，而且还在看着她，不禁惊恐的瞪大眼睛，险些大叫起来，还好张大春手快，一把捂住儿媳的嘴，才只是发出唔唔的声音。&lt;br&gt;原来，这门是用一种特殊的玻璃做的，只要沾上水，门就透明了，从里面看门外的景色就看得清楚，但从门外却是看不到里？？面的，张大春也是在洗澡时无意中发现这个特别的门，想不到居然被他用在这上面了，就在儿子面前干美豔诱人的儿媳，激动的他差点射了。&lt;br&gt;而王雪这才缓过神来，知道眼前的老公是看不到自己的，悬着的心才放下来，她感到脸有些湿湿的，原来是刚才的情景把她吓出了一身冷汗，要不是背后公公的肉棒顶着她，说不定会瘫软下去，那恐惧，紧张的情绪，偷情的刺激，对老公的内疚，身体的超级快感，交织在一起，如山洪爆发，直冲脑门，整个身体都成粉色了，像刚出世的婴儿的肌肤，她全身抖颤，双手握拳，眼皮直抖，鼻水眼泪都流了出来，就这样趴在门上，望着门外打电话的老公，眼瞳迷离，嘴唇抖动了几下，也不知道说了什么。&lt;br&gt;张大春看到儿媳的反应，知道儿媳妇的高潮快来了，更加快速的抽插着，从九浅一深改为大起大落，突然，张大春感觉到儿媳体内的肉壁紧张的收缩，紧紧包裹着他的肉棒，接着，一股液体从儿媳体内冲出，洗刷着他的龟头。他奋力抽出肉棒，发出「啵」的一声响，几股液体如毒蛇出动，刷的一下激射在张大春的腹部上，一下，两下，过后，才如流水般缓缓滴落在地板上，高潮过后的王雪，娇躯还不时的抖动几下。就这样，在老公面前，王雪被公公干得高潮连连，一间浴室，一个猥琐老头就这样骑在雪白性感美豔的儿媳肉体上，面对玻璃外面儿子，粗大的肉棒鞭鞑着儿子的老婆的桃源洞，而几厘米外的老公居然毫不知情，不知道就在他面前的门板上，自己深爱的妻子，正在被他的父亲疯狂奸污着。&lt;br&gt;张亮收起手机，对着里面的老婆喊道，「老婆，妈她们要到了，刚才她打电话来，你不舒服就不要去了，我自己去机场接她们好了。你等下去爸房间跟他说下，妈说他的手机关机了。你在家照顾爸爸啊，我走了。」说完，匆匆忙忙的走了，他不知道的是，就在门内，他亲爱的老婆和敬爱的父亲正在互相照顾着呢。&lt;br&gt;儿子走了，可张大春还意犹未尽，他擡起儿媳的一条玉腿挎在自己腰间，从背进式改为侧插式，左手则揉捏着丰满的乳峰，跨下凶器一顶，又深深的进入儿媳温热的体内。老公终于走了，王雪现在已经彻底放开了，随着公公的抽插，慢慢的呻吟起来，从小声的嗯…嗯…到放声的啊…啊…啊，她要彻底的放纵自己，享受这鱼水之欢，体验那飞仙般的快感。&lt;br&gt;「好儿媳，爸爸干得你爽不爽啊。」张大春奸笑道，跨下？？不停地运动着。&lt;br&gt;王雪眼神迷离，喃喃的说，「爽…，嗯…，好爽…，哦…，爸爸…，用，用力点…，」「啊，就这样，啊…，啊。噢。顶…，顶到了，好，好舒服啊，啊…，爸爸，你好棒啊，哦…。」&lt;br&gt;</content></item></essay>