<essay><item><title>娇妻的故事(4)</title><author>床上伴侣</author><content>在昏暗的灯光下，吴勇见到不远处刚才那男子亦和小爱正沉醉在迷人的乐曲
中，小爱双手环抱着他的脖子，把脸偎靠在他胸膛，他则搂着她的腰，小腹互相
紧贴在一起，偶尔间，他还有意无意地把下身前挺，在小爱胯下磨擦，像要将两
副躯体挤压成一块，让两人二合为一。小爱的脸早就羞得通红了。她的胸口被力
压之下，一对丰满的乳房被挤得越露越多，几乎在衾领中破茧弹跳而出。吴勇心
里又再扬起一种莫名其妙的感觉。他不断乞求此刻舞曲不要被中断或停下，灯光
千万不要大放光明，否则更多人就会一睹他吴勇娇妻那诱人的内在美。&lt;br&gt;怀中的蓝萍见吴勇心不在焉，以为他拘于礼节放不开，便先作主动，把气氛
弄得浪漫一点。她搭在吴勇肩上的玉手，转而环绕着他脖子，胸膛向他靠拢，一
对丰乳压在吴勇心口上，随着舞步轻轻挪动，散出一阵阵芳入心肺的乳香。吴勇
顿时神魂颠倒，将目光移回眼前的可人儿身上，再也顾不上留意自己妻子的举动
了。慢慢地，他呼吸变得急速起来，鼻孔喷出的热气，都吹往蓝萍被挤压得鼓起
的一对乳房上，低头偷偷从上面瞧下去，两团肉球除了乳尖外，几乎都尽收眼底。&lt;br&gt;一种男性的本能冲动，不受控制地从吴勇心内释放出来，他真后悔裤子做得
太窄，放不下渐渐胀大了的东西。它硬硬地在里面越挺越高，把裤裆撑得隆起一
团，让吴勇尴尬得涨红着脸，偷偷将下身弓后，以免被蓝萍发现他失仪的丑态。&lt;br&gt;可惜已经太迟了，她早已察觉到这位舞伴的生理变化，脸上害羞地红了一红，
露齿微微一笑。吴勇腆地想提早回位，料不到她竟不以为然，还将下体悄悄靠前，
借助身体的摆动而压在他隆起的尖端上面磨。吴勇这时明白了，这种舞蹈对舞姿
的要求，就会造成男女双方的这种潜意识的产生。&lt;br&gt;眼前肉香四溢，下体又被磨擦得剑拔弩张、不能自持，如果这不是在众目睽
睽的公共场所，吴勇便再也顾不得承受跟堂兄绝交的后果，将她就地正法了。&lt;br&gt;可脑袋是这么想，心里却发毛：音乐声千万不能在这一刻结束，不然下面挺
着一个大帐篷，丑态毕露，叫他怎么走回座位去？&lt;br&gt;吴勇紧搂着蓝萍的身体，两人靠贴得黏到一起，心里悄悄地计算着乐曲的剩
馀时间，利用她的身躯遮挡着他的下身，带领她慢慢朝座位挪过去。也真险，刚
离座位不远，乐曲就停了下来，吴勇抹了一把冷汗，一屁股坐上去，才松一口气。&lt;br&gt;蓝萍微笑着坐在他身边，好像什么事都没发生一般，是偶然向他望过来，但
一接触到他对视的目光，马上又若无其事地望向另一边，把吴勇搞得意马心猿，
不知她葫芦里到底卖的是什么药。&lt;br&gt;紧接着下一首乐曲声起时，吴勇又不自觉地来到蓝萍跟前请她跳，蓝萍毫不
犹豫地接受了。这首乐曲是牛仔舞，蓝萍大方地站起身，拖着吴勇的手就走出舞
池。牵着她的玉手，吴勇感到又暖又滑，柔若无骨，她的舞姿美妙纯熟，一转身、
一举手，都充满着活力和热情。当她被吴勇拉向胸前时，温柔地依偎在他怀中；
当她旋转着离开时，短裙向四面扬开，两条圆滑的大腿直至交界处，都毫无保留
地落入吴勇眼中，透过薄薄的袜裤，可望见她里面的白色三角小内裤，甚至可看
见内裤下端微微隆起的小山丘。&lt;br&gt;吴勇渐渐被她的热情奔放所感染，眼睛不停地吃着冰琪琳，又被她依靠在怀
里时展露在眼前又白又滑的背部肌肤引诱，心里又再次产生涟漪。那不该在这时
发动的小弟弟，竟然又蠢蠢欲动，渐渐昂起头来，像不甘寂寞孤独地躲在黑暗里，
设法把头伸出外面，一起参与这热闹的派对。&lt;br&gt;幸而牛仔舞身贴身的时间不长，不然裤子始终包不住这团火，如果真让她触
到自己身怀的硬物，吴勇尴尬得真要在地上找个洞钻进去。天意真会弄人，就在
他心乱如麻、不知如何下台的时候，舞曲刚好奏完了，蓝萍靠前身子，抬起一腿，
仰后弯腰，摆出一个美妙的完结姿势，吴勇俯前抱着她腰配合的时候，裤子前凸
起的部份，刚好正正抵着她两腿交界处那隆起的山丘。吴勇想这一下糟了，什么
馅都露了出来，等着吃一记响亮的耳光吧！&lt;br&gt;可出乎他意料之外，她不但不以为忤，还特意把下身往前贴紧一些，保持着
美妙姿势好几秒，当中还运用阴力把下体压在他的硬物上轻轻揉动，撩拨得吴勇
血脉沸腾，几乎站不牢。这时他的愿望不再是在地上找个洞，而是在她腿缝的小
山丘找个洞，让就快破裤而出的阳具把头钻进去。几秒钟像过了几年，吴勇真希
望时间就此停顿，让他能继续沉浸在这快慰莫名的温柔乡里。&lt;br&gt;接下来的音乐更让人觉得催情，听得人骨头都快酥了。再加上眼前美女性感
诱人的舞姿，吴勇已经神魂颠倒得不知东西南北了！可就在这时，他一不留神踩
了下蓝萍的脚，吴勇好像才被惊醒似的，他反应过来，他和蓝萍如此消魂，那他
的娇妻小爱和那个男子不也应该是这样吗！？谁也逃不出这音乐的魅力和魔力。&lt;br&gt;惊异之下，吴勇连忙扭头用眼光四处搜寻小爱的身影。终于，在舞池的最边
上，在灯光最昏暗的靠墙的地方，吴勇吃力地看见了小爱和那个男子。简直不像
话！只见小爱背对着这边，双手无力搭在那人的肩上，浑身好像酥软了似的整个
人倚靠在男子的怀里，而男子的双手则伸到了小爱下身的短裙里，在她丰腴的屁
股上揉捏着，从外面只看得出那男子的手在动，至于是隔着内裤摸还是已经伸进
了内裤里面，就不得而知了。而且从他们的姿势来看，男子一定在狂吻小爱的香
唇和脸。在嘈杂的舞厅里，没有人注意到他们的举动，所以那男子的动作越来越
大，越做越出格。远远的，吴勇只能看见小爱在剧烈地扭动着身体。&lt;br&gt;舞池里的人实在很多，又很疯狂，不一会儿，人群就阻断了吴勇的视线。吴
勇心不在焉地搂着蓝萍，心乱如麻。忽然有人拍了一下他的肩膀，回头一看，原
来是堂兄。吴勇回过神来，正要解释什么，堂兄先开了口：你赶快去找回小爱
吧！我刚才看见那个和她跳舞的男人带她到边上喝酒时，在她的酒里放了药。我
们这挺乱的，时常有小流氓在别人的杯里下春药。你还是快去找小爱吧，看看别
出什么事才好。&lt;br&gt;吴勇一听，心咯噔一下就快跳出来了。想到刚才小爱的那副背影，吴勇心头
更是升起一种不祥的预感来。难道说那个人是色狼？而且盯上了他的妻子小爱？&lt;br&gt;吴勇也顾不得和堂兄多说，放下蓝萍的手就扎入舞池的人群里，奋力朝刚才
小爱的方向挤去。来到那墙边，吴勇却没有看见小爱和那男子。他急得四处向人
打听，可大家都忙着狂欢，没人把他的话当回事。想到小爱很可能服下了迷药，
吴勇心急如焚。无意间他胡乱地走着，叫着小爱的名字，可仍于事无补。&lt;br&gt;正在焦急不已时，吴勇无意间看见人群的另一面，有一个男人的背影是那样
的眼熟，仔细从后面一看，男人的后肩上耷拉着一张美丽的脸，脖子上正有一双
嫩臂环抱着，他那粗腰上和臀部则挂着两条玉一样白皙的腿。他似乎正抱着一个
女人往包厢走廊走去。那特制的丝袜、白色的高跟鞋，一定是小爱他们无疑了！&lt;br&gt;就在男子抱着小爱马上要进入走廊拐角的一瞬间，吴勇突然发现，在小爱那
交叉在男人腰上的小腿的跟部，挂着她那条性感的蕾丝内裤。&lt;br&gt;吴勇发疯似的拼命挤向舞池的那一边。可等他挤过来时，小爱早已不见踪影。&lt;br&gt;吴勇慌张地在包厢走廊上跑来跑去，到处敲门，但挨了不少骂，却就是找不
着小爱。&lt;br&gt;就在吴勇不知所措之际，忽然从一间包厢里传来了小爱银铃般的笑声：我
才没有醉呢！呵呵呵——不信让我骑在你上面试试！笑声中充满了病态的猥琐。&lt;br&gt;听到这个声音，吴勇的脸都绿了！顺着声音，他来到一间包厢前，狠狠地一
脚踢开了门，一副令他吃惊的场面印入了眼帘：那个男人赤裸着下身坐在沙发上，
两眼淫荡地看着前方，而在他的前面，小爱踢掉了高跟鞋和一直挂在她小腿上的
内裤，眼中充满了迷离，一边提起裙子，一边爬上男人的下身，分开双腿，一手
握住男人勃起的阴茎，阴户对准大肉棒，一手抓住男人的肩，而后直起上身，屁
股往下猛地一沉，骑坐了下去。可却没能一次成功。那男子一面催她坐准一点，
一面从她裸露出的乳罩里面拉出她的乳房来，贪婪地吮吸起她嫩红的乳头。尽管
知道被下了春药，但眼看着自己的娇妻光着屁股骑在陌生男人身上，不停地扭动
着腰枝和香臀、一次次地尝试着要将男人的肉棒套进她自己的阴道里，吴勇的心
还是爆炸了！&lt;br&gt;吴勇冲进了包厢，从后面一把抱住了小爱的腰，将她拉了起来，那男子惊慌
之下夺路而逃，却被吴勇从背后扔中了一块沙发垫，险些摔个狗吃屎，他也顾不
得提裤子，就狼狈地跑出了包厢。吴勇回头看了看小爱那半昏迷的脸，歇一会都
不敢，就把她扶了起来，帮她先套上内裤，而后走出包厢。因为他知道，离开现
场并把小爱弄清醒是当务之急。可走着走着，迷糊中的小爱硬赖着不走了，说是
想上厕所。吴勇心想那男人一定给她灌了不少药水，再看小爱现在衣观不整的狼
狈样，也只好先顺着她了。反正只要迅速离开现场就行了。吴勇把小爱带到厕所
外面时她已经左颠右倒，站也站不稳，吴勇看周围的人都乱纷纷的，没人注意这
边，就决定带她进男厕好了，不想她掉进厕桶里。厕所里很昏暗，虽然有几个男
人出入，但也没看出小爱是女的。吴勇见机把她塞进一个厕格，帮她掩上门，不
久她便尿完，摇摇摆摆走出来，吴勇才发现她竟然没把内裤拉上去，内裤还挂在
大腿上，幸好短裙是放下了。可见她被下了很重的药。&lt;br&gt;小爱倚着他，走到洗手盘前，要洗手时因为昏沉沉，所以上半身半伏在洗手
盘上。吴勇见了急忙告诉她还没拉好内裤，小爱迷糊得只懂得叫吴勇帮她。吴勇
正想帮她拉好内裤，这时进来了一个醉醺醺的酒鬼，站在站位那里就开始拉
尿，当他看过来时，吴勇正好把小爱的短裙拉起来想帮助拉上她的内裤，两个白
白圆圆的屁股也就全都露了出来，酒鬼一眼就看到了，他拉尿那鸡巴立即胀大起
来，还看得入神，把尿拉到地上去。&lt;br&gt;吴勇慌忙把小爱的内裤拉上来，那酒鬼也拉完了尿，走过来，欺过身来悄悄
对吴勇说：你女伴屁股很漂亮，给我摸一下好吗？吴勇本来正因为带女人进
男厕所而怕人责怪，见那酒鬼走了过来，慌得一时不只该说什么才好。那人似乎
不太在意吴勇，而是走到小爱身后，一直盯着小爱的屁股，说道：这妞是新来
的招待吧？我以前怎么没见过？好丰满噢！你小子真有福，能勾到这样的妞！&lt;br&gt;吴勇心想这是我的老婆又不是什么女招待，你当然不会见过，可他由于心虚
竟不知该如何回答。&lt;br&gt;正在吴勇想该如何应对时，那酒鬼竟大胆地一手挡住吴勇下拉小爱裙子的动
作，另一手粗大的手掌直接摸在小爱的内裤上，来来回回地摸着，小爱那内裤是
丝质的，很薄，吴勇可以从那人脸上的淫笑断定他一定摸得很爽。吴勇急得刚想
说话制止，那人已经将手从小爱内裤贴腰的部分伸进了内裤里面，那人粗手摸捏
着她的两个圆圆屁股，而且手越伸越下，还从两股间压进去。简直是太疯狂了！&lt;br&gt;吴勇还是第一次见人在公开场合这么猖狂。他现在似乎已经忘记了制止这人
的下流行为了。茫然中，吴勇从小爱内裤下的动静可以判断出，那人的手指可能
已经碰到小爱的中枢蜜穴了。只见他的手突然向上一提，小爱啊了一声叫：不
要，不要在这里玩嘛——虽然半迷糊状态的她不知道谁在摸她，但还算有点清
醒，受了刺激后她竟本能地推开那人的手，跌跌撞撞地要走出厕所。无奈的酒鬼
有点失望，眼看手就要滑出小爱的内裤，临滑出来之前，他手指一用力按进小爱
的两股间，害得小爱又叫了一声，差点摔倒。当那人抽出手来时，吴勇见到他食
指和中指有些黏液。畜生！，摸了屁股还嫌不够，他竟然连小爱的小穴也挖了两
下！&lt;br&gt;那人还把手指放在嘴里吸吮。&lt;br&gt;吴勇怕他突然发起兽性会强奸小爱，又怕堂兄在外面等太久会来找他，所以
他急忙就扶着小爱就走出厕所，回到座位。回到座位，吴勇看到蓝萍整个头伏在
桌上，俏丽的脸孔上也透着绯红，和她伏姿露出的大半胸脯很相衬。他一看小就
猜到，蓝萍已经被堂兄下了药了。小爱看来也有五分醉，可能被那男人在什么时
候灌过酒，再加上那些药力，她已经把头依在吴勇的肩上，看她眼睛都睁不开，
吴勇也受到了刺激，她把胸前两个肉球贴在他手臂上，使手上不断从传来她透过
毛线短裙压来软绵绵的感觉。&lt;br&gt;堂兄向吴勇挤挤眼，然后叫来酒保低声向他说些甚么，作手势２字，酒保写
一张纸条给他，堂兄把蓝萍抱起来，蓝萍软软地依在他的怀里，他向吴勇示意叫
吴勇跟着他，于是吴勇也只得扶起小爱，还好小爱还能有点知觉，所以能被吴勇
半拉半走。转眼间他们经过一个窄小昏暗的长廊，转了两个弯，走到下一层，吴
勇这才明白，这里原来是一家地下酒吧，还有下一层呢！下层有两个大汉守门，
堂兄把那张纸条给其中一人，那人用对讲机说些甚么，吴勇听不太明白，可能是
黑社会暗语吧。吴勇的心不禁害怕了起来。可是到了这个地步，已经没有回头的
馀地了。</content></item></essay>