<essay><item><title>征服美人妻(8)</title><author>床上伴侣</author><content>李婷怀孕后，身子更加圆润丰腴，微涨的腰身慷懒地显出女人的妩媚，乔枫看在眼里，欲在心里，工作上很繁忙，加上李婷一心念着肚子里的孩子，乔枫再也没有机会一亲芳.&lt;br&gt;李婷的肚子一天天隆起，再也不愿单独与乔枫在一起。乔枫好几次发短信请求李婷一起出来，但李婷始终没答应乔枫。乔枫心里痒痒的，又无可奈何，发了很多情意绵绵的短信，李婷偶尔也会回一些，叫乔枫不要再胡思乱想，赶紧找个女孩，不要耽误了青春。&lt;br&gt;乔枫喜欢上了关于和孕妇作爱的情色文章，幻想和怀孕的李婷云雨缠绵。这段时间，乔枫在空閒的时候暗地里关注着杨丽。前一段注意力都在李婷身上，沉迷在李婷娇艳诱人的肉体上，现在回过头来看杨丽，杨丽出落得更加成熟艳丽了，可能是与男友夜夜春宵的滋润吧，乔枫心里暗暗咽着口水。&lt;br&gt;有两次杨丽的男朋友来办公室接杨丽下班，乔枫也认识了，姓方，高大英俊，自己开一家油漆店，据说生意一般。乔枫想这小子整天泡着杨丽这样的美媚，哪有心思用在生意上。&lt;br&gt;同事在开玩笑中都称杨丽快要结婚了，不知道是不是真的，乔枫很想知道。虽然左思右想要得到这个小妮子的身体，但一直没有机会，热恋中的女人心里祇有一个人，那就是她的意中人。谁都看得出杨丽沐浴在爱河里，整天打扮的花枝招展，原本就苗条靓丽，现在更加艳光四射，连带水的眼眸中都常常透出情慾妩媚的信息。乔枫在工作之馀偷拍了杨丽的照片，扫瞄在电脑上，还用作图工具合成了杨丽的裸体照，看着色情小说和图片意淫杨丽。这样的日子过得很刺激，但终究比不上真刀实枪的火候。&lt;br&gt;该来的总会来，元旦前，杨丽分发了喜糖和请帖。小方这小子要《持证上岗》操杨丽了，乔枫心时愤愤地想着。婚礼定在元月７日，元旦后的一个周末晚上。乔枫慇勤地鞍前马后跑着，使杨丽两口子感激不尽，殊不知乔枫借照相之机饱览杨丽穿着婚纱的诱人春色。&lt;br&gt;杨丽穿着洁白的婚纱，婷婷玉立，小巧精致的俏脸上化着淡淡的新婚妆，脸颊红润娇嫩，凤眼亮丽妩媚，樱唇弧线完美，洋溢着新娘子的娇羞幸福。婚纱的胸前是V字型，露出大片白嫩的冰肌玉肤，中间微微露出深深的乳沟；纱裙很贴身，胸部和腰身都很紧，下摆呈放射状地垂落下来，把杨丽魔鬼般的诱人身材完全显露出来，丰满挺拔的胸乳，纤细柔软的腰肢，配上浑圆微翘的玉臀，真正是上帝的杰作，诱惑男人犯罪的尤物。乔枫拿着相机，注意力全放在杨丽身上，把她的举手投足、一颦一笑，从各个角度全部拍进了相机。乔枫还站在大厅上面的过道上，用最佳的倾角把杨丽绝美的酥胸和微露的乳沟拍摄进来。&lt;br&gt;婚礼结束后，正当新婚的杨丽在酒店提供的婚床上辗转娇啼在新郎胯下时，乔枫将数码相机上的相片贴到了计算机上整理，看着一张张杨丽的靓照，腿间的阳具慾望高涨，昂首挺立。乔枫用彩色打印机打印了一张杨丽上半身的放大图，把它放在坚硬的肉棒下，握着粗胀欲裂的阳具使劲地上下套动着，看着电脑屏幕上杨丽的美好身段自慰起来，脑海里幻想着婚礼上的杨丽，想着她美艳的脸蛋、红润的樱唇、诱人的身材，高耸的胸部、白嫩的肌肤，幻想着她浑圆修长雪白圆润的大腿正缠绕在自己的腰际，粗壮硬挺的大阳具正插在她胯间紧窄湿润的小穴中，啊……杨丽……我乔枫一定要得到你，狠狠地肏干你的美穴！一大股浓浊的精液从阳具中急射而出，全部洒落在图片上杨丽的小嘴、下巴和胸乳上.&lt;br&gt;第二天开始杨丽请了十多天的婚假，乔枫每天对着杨丽娇美的婚纱图片和淫糜的合成裸照发洩着对她的慾望。乔枫已经无法扼止自己对杨丽肉体的渴望，他不知道自己哪一天会不顾一切地当众蹂躏玩弄杨丽。
第十一章  名色双收&lt;br&gt;&lt;br&gt;南方的冬天虽然不冷，一件厚的外套还是要穿的。杨丽婚假回来，竟然穿着连衣长裙来上班。裙子是浅绿色的，质地很好，柔柔地贴在弧线完美凹凸有致的修长身段上，乔枫色色地注视着那丰满高耸的乳房和圆润微翘的臀丘，真是国色天香啊，乔枫艰难地咽了咽口水。&lt;br&gt;新婚妻子忙着和众人打招呼，并没有注意到乔枫几乎要吞吃掉她的色眼。祇有挺个大肚子的李婷感受到了乔枫对杨丽的慾望，走到他身后拍了一下，让他回过神来。上午祇要有机会，乔枫的眼光都在追逐着杨丽的娇艳的身子。中午的时候，乔枫避开人群，在机关卫生间里想着杨丽的诱人身段狠狠地过了一把干瘾。&lt;br&gt;在周副书记和市委办主任的关照下，乔枫进入了市里的后备干部队伍，不久就安排到市委党校参加为期两个月的第一期进修。为了仕途，乔枫稍稍收敛了自己色慾，认真学习，在进修班表现突出，连续在党校和省委的理论刊物上发表文章。从党校回来，周副书记带乔枫到广西桂林出差，去参加一个宣传思想工作交流会。&lt;br&gt;天作之合，此行竟然成就了乔枫对杨丽的满腔慾望。杨丽是跟其他县区委办一起到云南参加一个机要祕书培训班的，要七天时间，照例是两天学习五天考察。因为杨丽去过云南，勉强忍受完两天的学习折磨之后，杨丽邀了隔壁县的一个女孩同行到了广西。这个女孩叫李艳，是在广西南宁读书的，南宁同学很多，与杨丽一拍即合。但是，到了南宁，杨丽就无法与李艳在一起了，她们同学在一起就玩得昏天黑地，而杨丽却想到向往已久的桂林山水看一看。李艳想陪杨丽去，但她一帮同学却不让她走，杨丽祇好独身前往桂林。&lt;br&gt;杨丽出来的时候并不知道乔枫到桂林出差的事，因为周副书记得知乔枫没来过桂林，临时决定让他一起来的。所以杨丽到桂林的时候，并不知道乔枫也在当天到了桂林。&lt;br&gt;周副书记要开三天会，交待乔枫自己去玩。乔枫想想干脆找个旅行社省事，就报了散客团。第二天清晨一大早，散客从城市的四面八方被收拢到火车站的旅游服务中心。乔枫在登上一辆旅行车的时候，赫然发现杨丽竟然出现在车上，乔枫惊喜地叫了一声杨丽，两人对视，一时不敢相认，都觉得世界太神奇了，太狭小了，在千里之外机缘巧合碰在一起。&lt;br&gt;由于机关单位的特殊性，单位从来不允许男女两人同出一趟差。在另一个陌生的城市，两个同一个科室的同事巧遇在一起，两人都有一种他乡遇故知的亲切感。&lt;br&gt;两人跟着旅行团顺漓江而下，桂林山水美如画，漓江于山脚缓缓流过，两岸绿树青山倒影其中，景色生动面优美。船行于清澈见底的漓江之上，呼吸着大自然纯净的空气，葱茏秀丽的那群山静静立于江畔，清雅秀丽的景致正如诗中描画……《江作青罗带山如璧玉簪》，如诗也如画，江上之人远离了尘世的喧嚣，恍如梦中仙境……&lt;br&gt;因为有梦想已久的杨丽作伴，乔枫感觉漓水似有别样风情，更多的时候，乔枫是癡癡地偷瞧杨丽诱人的风情，幻想如何能一亲芳泽。杨丽也时时处处感觉乔枫灼热逼人的目光，芳心鹿跳，俏脸红晕，只当没有看见，不时眺望远处的群山和近处的绿水。&lt;br&gt;一天的行程很快结束。按旅行社的安排，晚宿阳朔。晚饭过后是自由活动时间，大伙儿互相邀着去踩街。祇有乔枫是熟人，杨丽征求乔枫的意见，同意跟大家一起出去。乔枫心里想着要给杨丽买个礼物表达自己对她的情意。&lt;br&gt;阳朔县城建在山峰峡谷之间，《碧莲峰里住人家》。西街是阳朔最有历史的街道。西街始建于１６７４年，它东临漓江，直对东岭，西对膏泽峰，旁靠碧莲峰，路面用本地产的槟榔纹大理石铺成，暗青油亮，两旁是清代遗留下来的低矮砖瓦房，白粉墙红窗，透着岭南建筑的古朴典雅。&lt;br&gt;大伙儿三三两两地在西街上逛着，互相之间大都不熟悉，兴趣相同的慢慢走在一起，整个人群在分散。乔枫陪着杨丽看那些女孩子们喜欢的稀奇古怪的小玩艺儿，渐渐拉在了后面。一个蝉制标本心型坠子吸引了乔枫的注意，制作很精美，外壳似乎是用透明的晶体做的，一只小巧的鸣蝉静卧其中，非常漂亮，整个外型也相当别致。乔枫乘杨丽不注意悄悄买下了。&lt;br&gt;８００米的西街走了半个多小时，杨丽买了一些丝巾、角梳一类的东西，算是有所收获。&lt;br&gt;「乔枫，一样都不买呀？」杨丽问乔枫。&lt;br&gt;「没有中意的东西。」&lt;br&gt;「不为桂林人民做点贡献？」&lt;br&gt;「陪着你买东西也是做贡献。」乔枫笑道。&lt;br&gt;「男女还是不一样，我们女孩天生喜欢买东西。」两人一路说笑着，返回了入住的枫叶大酒店。乔枫先把杨丽送到了房间，然后才回自己房间洗漱。&lt;br&gt;乔枫三下五除二，把自己收拾得干干净净、清清爽爽，还特意在头发上喷了点定型摩丝。同屋住的一箇中年游客还未回来，乔枫留了个纸条说自己出去找朋友了，可能很晚才能回来，叫他不要挂念。乔枫到总台，快速订了顶楼的套房，留心周边没人发现到达了新订的房间。把早已准备的春药放进了一个干净的杯子，再放进茶叶，放在靠沙发的一侧。静一下心，巡视了房间的每个角落，关好窗户，确认隔音效果很好后，乔枫觉得有些把握，便打电话叫杨丽来坐一下。&lt;br&gt;杨丽还在洗澡，说等一下再来。乔枫留下了房屋号，十几分钟后，杨丽敲响了乔枫的房门。&lt;br&gt;「你这里怎么这么高档？还一个人住啊？」杨丽惊奇乔枫睡套房，并不知道乔枫专门另外订了一套房。&lt;br&gt;「跟陌生人睡不着，反正跟周书记出来，贵一点也可以报销，况且酒店已经没有普通的标房了。」乔枫解释着，暗自得意，关上房门的同时悄悄挂上了插销。&lt;br&gt;杨丽穿着休閒衫和短裤，宽松的衣裤显山露水地把她曲线完美的身材描绘出来，胸前堆着两个隆起的小山包，随着杨丽的呼吸微微起伏着，很是诱人。大腿以下光裸着，圆润而白皙，透着晶莹的光泽，乔枫暗暗吸着气，胯下有了感觉。意识到乔枫在观察自己的身体，杨丽没来由的一抹红晕上脸，眼神掠过一丝的不安，也许是感受了不安全的气息。乔枫请她先坐下。杨丽有些紧张地坐入沙发，丰腴的美臀侧向一边，身子则尽量挨着沙发边的扶手。乔枫沉稳地把刚烧开的开水冲入茶杯，然后把靠沙发一边的茶杯送给杨丽。杨丽端着热气腾腾的茶叶，轻轻地呵着腾起的热气。&lt;br&gt;两人有一搭没一搭地讨论着桂林阳朔的美景，乔枫则密切注意杨丽的茶水渐渐减少，又冲了第二杯给她，然后乔枫就坐到她边上，掏出傍晚买的坠子放在杨丽的手上。&lt;br&gt;「杨丽，这个坠子送给你，也许它不值钱，但代表了我的心意。」&lt;br&gt;「不要，怎么能要你的东西？」杨丽推脱着，把坠子塞回乔枫手里。&lt;br&gt;「很漂亮的，不是挂脖子上的，可以挂在手机上。」乔枫知道杨丽脖子上挂着老公送的钻石项链，暂时不会想到用别的东西代替。杨丽把坠子摊开在手上，在屋顶灯光的反射下，那只小巧的鸣蝉显得更加栩栩如生。&lt;br&gt;「确实很漂亮，是刚才买得吗？我没看见你买东西呀。」&lt;br&gt;「我偷偷买下的，我想你一定会喜欢。」&lt;br&gt;「很贵吧？」杨丽有点担心。&lt;br&gt;「很便宜的，祇是一个小小的心意，算是我们有缘聚在桂林的一个纪念吧。」&lt;br&gt;「那恭敬不如从命了，谢谢你。」杨丽俏脸上红晕更浓，娇嫩白润，侧边看过去，那对丰满的乳峰显得更加高耸挺立。&lt;br&gt;可能才新婚不久，杨丽更多了一分女人味，沐浴后的女体发出若有若无的幽香，乔枫有些心猿意马起来，不安分的男根迅速涨起。正在欣赏坠子的杨丽突然周围静悄悄的，只听到乔枫粗重的呼吸，回眸一看，发现乔枫正愣愣地盯着自己高耸的胸部。&lt;br&gt;「你……啊……你干什么？」杨丽的脸羞红了，新婚不久的她敏感地发现了身边男人对她的慾望，正要起身站起来，男人已经猛地压过来。被杨丽发现自己紧盯她胸乳的一刻，乔枫就再也无法遏止自己的慾望，一手从迅速后面圈过去，握住了杨丽的一只手臂，不让她动弹；这边厢靠上去，半压住杨丽大腿的外侧，手伸向渴望已久的乳房。&lt;br&gt;「啊……不……不行……乔枫你要干什么……」杨丽惊着叫，试图挣脱开来。乔枫的情慾这时一发不可收拾，忘了她是自己的同事，右手搂紧她的臂膊住自己怀里压，左手隔着外衣握住她挺立秀美的双峰，不顾她的惊叫，大力揉捏她丰满滑腻的乳房。&lt;br&gt;杨丽紧张惶急：「啊……别……别这样，我……已经结婚了……"乔枫不理会她，左手从休閒衫的下摆探入她衣内拨开胸罩，一把握住她的白腻乳房，触手一团温热，她的乳尖已经硬了，新婚人妻对性的挑逗果然敏感万分。可能喝下的春药也已经起作用了，温热的茶水消化吸收较快。&lt;br&gt;杨丽挣脱不了，不停地哀求着：「求求你放手，我们不能这样……啊……」乔枫如箭在弦，哪有停止的道理。他进一步把杨丽娇柔苗条丰润的身子侧压着在横倒在自己自上，左手继续在她硬挺的乳房上活动着，右手抚上了她圆润光洁的大腿，并顺着杨丽踢荡之际探入了她的大腿内侧，深入到她腿根部已经溼热的阴户上。杨丽上下扭动，左推右挡，却怎么也无法摆脱男人在胸部和私处肆虐的手，反而更激起了男人的情慾。&lt;br&gt;「你把手拿出来，不要这样……啊……哎呀……」乔枫志满必得，上下其手，将她逗得手忙脚乱，同时也激起了她的原始情慾，在她胯间揉捏的手已经被她渗出内裤的淫液蜜汁弄得湿淋淋了。</content></item></essay>