<essay><item><title>熟女老板娘(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;第一章 爱走光的岳经理&lt;br&gt;&lt;br&gt;人总有那么多第一次，我第一次玩弄女人，就建立才我第一次工作上，对，她就是我的老板娘，岳小英。&lt;br&gt;我十六岁那年，从学校出来，找到了我人生中第一份工作，是在一个电脑公司里做客服和销售。电脑公司？其实就是卖电脑和打印机的地方。&lt;br&gt;那是一间门面，我们就叫做它为店吧。&lt;br&gt;那家店里面除了老板和老板娘之外，4 个干活的。平时我们4 个客服的工作就是，组装机器，上门维修，和企业采购配送。&lt;br&gt;店里面平时只有2 个人。老板娘一个，还有一个留着做替补，为的是有人自己提着电脑找上门维修的时候有人修。&lt;br&gt;先说我第一次见到岳小英的时候吧。&lt;br&gt;夏天，学校放假，我就寻思找份工作。我专业就是计算机，所有满大街卖电脑的都可以做。&lt;br&gt;正好这家店招人就进去面试了。&lt;br&gt;初次见到岳小英的时候，就知道女人有40岁左右，长相很标准，可以看出来她年轻时很漂亮。她的身材是一级棒的，高跟鞋搭配长腿，有时还穿着丝袜。&lt;br&gt;「老板，你好，我来找份工作。」我开始有点怯懦，毕竟第一次找工作。&lt;br&gt;「嗯，你等会儿。」她正在跟一个客户谈事情。&lt;br&gt;这一等，就是半个小时。终于她忙完了手边各种事情之后，才又一次跟我对话。这可能是面试的一种手段吧。&lt;br&gt;「你是会修电脑吗？」她看我年纪不大才这么问的吧。&lt;br&gt;「电脑维修专业的。放心好了。」&lt;br&gt;「嗯，我们这工资，实习期900 ，转正1200，有提成和加班补贴。你能接受吗？」这么快就说出薪资了，她可能很缺人吧。&lt;br&gt;「没问题。」&lt;br&gt;「拿身份证了吗？」&lt;br&gt;「给。」找工作当然要拿身份证。&lt;br&gt;「XX，你好，我姓岳，以后叫我岳经理吧。」看着我的身份证，说完就伸出了手，要跟我握手。&lt;br&gt;「岳经理，我没有工作经验，请多照顾。」我也伸出了手，我对我的表现还是蛮满意的。&lt;br&gt;我们的手握在了一起，我由于紧张吧，虽然是夏天，但手是冰凉的。她的手很热，而且很光滑，皮肤非常好。&lt;br&gt;面试就这么结束了。&lt;br&gt;之后我认识了我的同事，二壮，他是电脑维修的师傅。大虎，他是排线和摄像头工程的师傅。还有一个就是小蒋，跟我一样是跑腿干活的。&lt;br&gt;第一天没什么工作，只是装了几台电脑，还有让二壮检测了一下我的维修水平是否合格。&lt;br&gt;第二天早晨6 点50分，准时的来到了店门前。我们7 点开始营业，员工要早到10分锺开门和打扫。&lt;br&gt;7 点的时候，岳经理和杨经理来了（杨经理是岳经理丈夫，这里的老板，也是个骚人，此文内是次要人物）&lt;br&gt;岳经理今天穿着一身白色的连衣裙，裙子的长度还不到膝盖，细长的小腿令人兴奋。&lt;br&gt;7 点10分，进货的卡车开到店门口，岳经理直接跳上了卡车，我们要用一递一的方式将货物运到店里面。&lt;br&gt;岳经理跳到卡车上，车厢离地面大概一米三左右，我就站在车厢下，擡起头来准备接货。&lt;br&gt;这一擡头，惊喜出现在了我的眼前，岳经理的短裙实在诱人，群内的红色内裤也令人兴奋，是啊，我就站在她裙子下面，群内风光暴露无遗啊。&lt;br&gt;十六岁的我当然不纯洁啦，所以脸不红心不跳的就站在那里一直观赏。偶尔弯下腰的时候，我估计站在我后面的那几个同事，也都看的清楚了。&lt;br&gt;岳经理的红色内裤刚好遮住了她凸起的阴部。但有几根阴毛却在外面，十分诱人。我回头给同事递货物的时候，他们都面带微笑，而且笑的很邪恶。&lt;br&gt;经过和店里同事的交流，他们告诉我，岳经理走光是非常普遍的，只要她穿着裙子，每次卸货都看得到。这次是看我新来的，专门让出前面的位置给我欣赏的。&lt;br&gt;我们店的格局是有4 间，一间仓库，里面有张躺椅，中午的时候，就是经理的休息室。仓库的对门有两间，一间是维修室，一间是厕所。外面是店面，经理的办公桌和电话台正对着大门，大门旁边是橱窗，橱窗里面就放满了各种产品。&lt;br&gt;岳经理的办公桌是那种普通的，两边是抽屉，中间是空的放退的地方。就是这样一个办公桌，给了我们很多快乐。&lt;br&gt;岳经理坐在办公桌前的的时候，双腿总是岔开的，我经常经常找各种理由在她办公桌前弯腰，或者蹲下。就是为了她的裙下风光。&lt;br&gt;这次，客户搬来一台电脑，要求检修。我们的惯例是先经过清除灰尘的处理后才给修。我就蹲在店门口用风机吹灰，蹲在门口，一回头，便看见了那红色的内裤。于是，我回头的频率加快了很多，客户看我行为怪异，朝着我的目光看去，瞬间就明白了。于是他就蹲在我的旁边，朝我笑了笑，给我说，慢点吹，得吹干净。呵呵。于是我们俩就在那里吹了10分锺的电脑。&lt;br&gt;岳经理走光的例子就太多了，她弯腰捡东西时，爬梯子，查货物，让我给她扶梯子。还有一次是她上完厕所，把裙子的一角提到内裤里，露出大半个屁股自己浑然不知，在店里忙了很久后才发现的，客户发现了也没有说出来。她也知道我们几个同事都看见了，但没人提醒她，她发现后，只是对我们说道：「看过瘾了吗？下次一定要提醒我。太丢人了。」&lt;br&gt;&lt;br&gt;第二章 仓库里的爽事&lt;br&gt;&lt;br&gt;岳经理让我饱足了眼福，红色黑色紫色豹纹的内裤都见过了。最爽的一条就是那紫色的内裤，裆部很窄，但足够挡住关键部位，只是两侧的阴毛却包不住不少，而且，中间的那条细缝，也看的更加清楚了。&lt;br&gt;而且我还发现，她知道她经常走光，也知道有很多人在看，但他并没有收敛，似乎也满不在意。也许是她天生就不在意，或许就是她太骚了吧。&lt;br&gt;在我工作的几个月里，她的频繁走光逐渐让我失去了兴趣。因为我找到了更加刺激的事情。&lt;br&gt;店里面中午不休息，一般都是岳经理在仓库里的躺椅上休息，4 个员工中午轮流值班。但中午很少有顾客，一般都是打打游戏。&lt;br&gt;干了半个月，我也值过3 次班。第一次值班时，岳经理说「我去里面休息，如果有人找我，你就去里面叫我。」&lt;br&gt;第一中午，我就无聊的玩了一中午游戏。但后面两次午班，我就找到了其他乐趣。&lt;br&gt;岳经理早晨来的时候，总是穿着一双高跟鞋，来到店里以后，就会换上一双布鞋，因为工作方便。如果她要出去，就会再穿上高跟鞋出去。而我的乐趣，就是那双高跟鞋。&lt;br&gt;岳经理总是把高跟鞋放在她办公桌下。第一次我玩弄她鞋子的时候，里面还放着一双丝袜。&lt;br&gt;岳经理的这蓝色双鱼嘴高跟鞋是她经常穿的。&lt;br&gt;我拿着她的鞋子，来到了维修间，迫不及待的闻着鞋子的气味，我的老二瞬间勃起。鞋子的味道有点酸酸的，但正是这种味道，却叫人欲罢不能。掏出她的丝袜。闻着丝袜的味道，和鞋子的味道差不多，只是淡了许多。把她的丝袜套在手上，握住鸡巴，感受着丝袜和龟头接触的那种灼热感觉，爽极了。&lt;br&gt;又用鸡巴往她的鞋子里面操了几下，就射在了她的鞋子里。&lt;br&gt;后来，后来当然是找了些纸给她擦干净，然后放回原处啦。&lt;br&gt;第三次和这次雷同，只是少了条丝袜而已。&lt;br&gt;像这种操鞋子的我只玩过两次。因为，后来，我就找到了真正好玩的地方。&lt;br&gt;第四次午班，岳经理去睡了半个小时后，我当时正在修一台机器，电话响了。电话那头，点名要找岳经理。我放下电话就去叫岳经理。&lt;br&gt;来到仓库门前，敲了两下门，里面毫无反应，又用力敲了两下，还是没有结果。我推门而入，发现岳经理正躺在躺椅上睡着。我来到她旁边，轻轻的推了她的肩膀，居然还是没有反应，这是睡的有多死。&lt;br&gt;这时，我的邪恶之心油然而生。放着这个美熟女不玩，玩什么鞋子啊。我摸了摸她的屁股，还是没反应。这就好。我轻轻的在她脸上拍了两下，她才微微的翻了个身子，我趁机又推了她几下，她才醒来。&lt;br&gt;「怎么啦，怎么啦？」她睡眼朦胧的问我。&lt;br&gt;「有人打电话找你，还等着呢。」&lt;br&gt;「哦。」她小跑着就去接电话了。留下了一个舒服的躺椅。&lt;br&gt;那一中午，她接完电话就出去了。店里只剩下我自己了，我只会继续修机器，然后，计划着下次午班。&lt;br&gt;后来的事情很顺利，在后一次值午班的时候，她依然熟睡。&lt;br&gt;她睡着半个小时后，我把店门一关，我就来到了仓库门前，试探的敲敲门。&lt;br&gt;她不理我，然后我直接推门而入。这次真是天时地利人和啊。&lt;br&gt;岳经理穿着裙子，双腿微张的熟睡在躺椅上。我知道不能掉以轻心，轻声的喊了两声，又推了推。还是一样睡得死。&lt;br&gt;仓库里有一扇窗，所有里面还是非常亮的。岳经理呼吸均匀，气色也很不错。&lt;br&gt;我觉得男人做爱一定要现有前戏，即使女人睡着的情况下，也要有。所有，我并不急着去扒她衣服。而是，先吻了她的脸颊。&lt;br&gt;我小心翼翼的用嘴唇碰到了她的嘴唇，其实这还是我的初吻，就这样献给了一个睡美人，但我并不希望她醒来。这样我就可以为所欲为了。&lt;br&gt;我伸出舌头，在她嘴里搅动，感受着她嘴里的温暖潮湿，也感受着她的津香。&lt;br&gt;这一切动作，我都很小心的做，我知道，小心驶得万年船。&lt;br&gt;岳经理今天穿的是花裙子，而她的裙子，长度都没有超过膝盖的。所以，今天对于我来说，是天时地利人和。&lt;br&gt;岳经理的胸部其实并不大，但是，她的身材却让人感觉很舒服，大一分，反而就不好看了。我并没有兴趣去玩她的胸部，我的目标只有一个。就是她的下面。&lt;br&gt;那个每次都在内裤下不肯露面的屄屄。&lt;br&gt;她微微岔开的腿让我很容易下手，直接掀开裙子，就看到了她红色的内裤。&lt;br&gt;我手指轻轻的在她饱满的阴户上碰了两下，看看她的反应。她当然没有反应了，不然我是怎么得逞的呢。&lt;br&gt;我用两根手指隔着内裤去揉她的屄屄，软软的，只感觉一条细缝和细缝上门的小豆豆。&lt;br&gt;轻轻的拔下她的内裤，看清楚了一切。我将她的两条腿分开，真是一览无遗。&lt;br&gt;岳经理阴毛真不少，黑黑的，一大片。难怪内裤那么鼓。用手指分开她的阴唇，看清楚了全貌。&lt;br&gt;岳经理的阴唇并不大，两片细细的肉，网上叫柳叶屄。阴核的豆豆清晰可见。&lt;br&gt;阴唇的颜色已经有了岁月的痕迹，发黑。但拨开里面，依然是粉红色的。&lt;br&gt;不自觉的便趴了上去，闻着骚屄的味道。就是骚味，但我不自觉的就伸出了舌头，舔了上去。&lt;br&gt;轻轻的舔着岳经理的小豆豆，慢慢的，她就开始有感觉了。呼吸沈重，舌头上也多出了些不属于我口腔的液体。她流出淫水的，果然骚。&lt;br&gt;伸直舌头，用力往屄屄里面舔去。她的淫水全数舔进了我的嘴里。味道是咸咸骚骚的。这时，我的老二早已硬的不行了，是时候该出场了。&lt;br&gt;拉开裤链掏出老二，这时，看到了她的手，细长的手指，光滑的皮肤。打飞机再爽不过的东西啊。&lt;br&gt;直接把鸡巴放在她的手上，然后用她的手包裹住鸡巴。果然舒服。&lt;br&gt;没试几下，我就没兴趣了。有她的屄屄不操，打什么飞机啊。&lt;br&gt;给岳经理调整了姿势，让她上半身放在躺椅上，脚支撑着地面，叉开腿，露着屄，刚好可以操。&lt;br&gt;鸡巴对准了，长驱直入，里面已经是非常顺滑了。慢慢的抽动了两下，发现她的屄屄已经松弛了。不过这样更好，省的她疼醒了。&lt;br&gt;有节奏的操着她的屄，里面的水也是源源不断。&lt;br&gt;很快我就不行了，因为，实在是太刺激了。但看她红扑扑的脸还有正流着淫水的屄，显然她还没有尽兴。但是我也管不了那么多了。&lt;br&gt;我当然不会内射，因为，我还没有傻到等着她来问我她里面的一塌糊涂。&lt;br&gt;我射在了她洁白的大腿上。后来用纸也擦干净了。&lt;br&gt;收拾好了一切。我只用了半个小时，便匆匆操了一个睡着的熟妇。&lt;br&gt;我始终不明白一件事，就是她怎么能够睡着的时候那么死，但每到2 点上班时，会准时醒来。难道她装睡？但看起来并不像啊。这个问题一直困扰到一个月后才得以明白。以后再说。&lt;br&gt;一个小时后，我在外面玩着电脑，她走出了仓库的门。脸上的红晕还是没有消退，我估计她就像是做了一个没有尽兴的春梦。&lt;br&gt;「你先盯着点，我去个厕所。」她对我说道。&lt;br&gt;「嗯。」&lt;br&gt;她上厕所有个特点，尿尿时，声音特大。就是嘘嘘声。在外面很容易就听得到。&lt;br&gt;但是这次，她进去一分锺了，我还没有听到。难道她上大号？不可能，店里的厕所里没窗户，在里面大便的话，味道很难散发。所以里面不允许大便。&lt;br&gt;我好奇的走了过去，刚到厕所门前，就听到了里面粗粗的喘息声。&lt;br&gt;她应该是在自慰。毕竟，刚刚她并没有泻掉。&lt;br&gt;厕所的门是坏的，但是还可以关的很严实，只要没人拉，门就不会开。&lt;br&gt;我觉得可以为此冒一下险，因为实在很诱人。&lt;br&gt;轻轻的拉开了一点点，门缝很小。努力的往里面看去。&lt;br&gt;看到一个站着的人影，两条腿岔开，一只手正在下面扣着，关键的是，她一直低着头看着自己抠逼。</content></item></essay>