<essay><item><title>这个人妻上起来真够骚(年轻回忆)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;前几年老哥装修了几个月的新房终于完工了，因为会打扰到邻居，所以都陪着我哥到隔壁去打招呼，后来我也跟着住进了老哥的新家，不但跟邻居早已很熟了，我哥的朋友也都陆续到家里来作客，才发现住隔壁的那户人家是我哥一个朋友的远房表姐，但她着实大了我有二十多岁，不过依然风韵犹存，算是个年轻的老辣妈，整体保养的还不错，我正值年轻气盛，所以也不放过每次欣赏这位阿姨姿色的机会，刚搬去没多久就听到她们家大我没几岁的二女儿准备婚事要嫁人了，就这样一晃也住了三年多了。&lt;br&gt;我也从大学一直到唸硕研了。&lt;br&gt;这段时间她二女儿把小孩丢回娘家照顾，所以每天都会去看她女儿等着她老公来接小孩，所以跟她及她老公也算熟悉了，碰到见都会聊上几句。&lt;br&gt;她们家有五千金，长的算普通，但可能遗传她妈妈身材都不错，重点是大家都不吝把好的身材展现出来，包括那已婚的二女儿。&lt;br&gt;因为我以前是大学橄榄球校队，所以也会常抽空去跟学弟打球，几乎都会碰到她回到娘家来，她身高约166公分，体重52公斤，每次都穿着OL式的服装，短窄裙加衬衫，有时还会套一件短西装外套，再加上身材很好，尤其那双穿着丝袜的细白笔直的双腿每次都成为我目光的焦点，当然幻想也与日俱增。&lt;br&gt;那天上午门铃突然响了，吵醒正在睡梦中的我，因为是平日，所以家里只有我在，全身只穿着一件内裤走向大门，同时因为一早起床，所以裤档那硬硬凸凸的，打开门时，探出头，身体躲在门后一看，居然是邻居的二女儿，「游先生，不好意思，打扰了」她客气的问「不会，不会」我有点惊醒了「因为我妈不在，可能带小孩出去了吧，进不了门，所以想说就顺便来看看你们设计过的家吧」她笑着说「喔，没问题啊，不过家里乱一点」我边开门边说着，心想都装潢几百年了，还看啊，这时裤档那当然还是凸的很，一直想压抑，但还是敌不过慾望，所以我很刻意的尽量用背对着她，「把你吵醒了啊，今天不用上课啊」她不好意思的说，「对啊，没课，已经醒了，只是躺在床上而已」我回应她，「妳随便坐，我进去一下」我边说，边走向房间，穿好衣服后，她依然站在客厅那，我就带着她四处看看，介绍了客厅，再介绍客房，然后介绍洗手间时，一进去看着放在里面的内裤，还有镜台前那本正翻着性感女郎照片的杂志页面，我们都看了一眼，但也都装出不在意，本想等走出浴室时快速将东西收一收，结果她刚好跟我说，想上个洗手间，所以只好作罢。&lt;br&gt;听到冲马桶的水声后，她走了出来，我们互看了一下，都给了彼此一个微笑。&lt;br&gt;这一路参观中，我一直注意着她那浑圆的臀部，被紧到不能再紧的窄裙给包复住，微翘的将整个腰身衬托的更有曲线，身上的衬衫，薄到连内衣都能隐约的看见，害我的裤档一直都软不下来，只好用两手插在口袋那掩饰一下。&lt;br&gt;一路看到厨房，她看着不常煮饭的流理台，伫足了脚步，「这流理台真漂亮，保持的真干净」她微笑的望着我说，「因为不常煮饭啦，所以也不脏就是了」我回应她，由于她长算普通，但身材太辣了，所以我一直都注视她的身材，这时她转身手放在吧台上，看着屋内四周，「整体看起来不错喔」她突然转身望向我，我这时吓了一跳，将目光从她的臀部，移回她的脸上，「呵，还好啦，自己住感觉不太出来」我傻笑的回答，她看了我一下，「我有那怪怪的吗?」她转头往下望向她的臀部，「没啦，没事」我笑笑的回应，她就沿着吧台，更靠近我，但眼光一直望着屋子，然后转过头来打量我，「你常在运动啊」她笑着问我，「对啊，我以前是橄榄球校队，现在有空会跟学弟打球」我刻意挺着胸膛回应她，「难怪看起来肌肉很结实」这时她边说边打量我，同时也更靠近我，我一直没走动，任由她靠近，虽然还没贴身，但已感受到她身上的香味了，我故意将手抽出口袋，那凸凸的裤档变明显了，「你的肌肉跟肤色看起来很健康」她持续打量我说着，「呵，谢谢，男的晒黑没关系，但女的皮肤就要白了，像妳的就很白了」我完全不掩饰裤档的凸起，她则是一阵似瞄，似媚的用眼神看了一下我的裤档微笑着，同时手肘撑在吧台上，有点往前趴的样子，这时的臀部翘的更明显，加上表情更让我实在受不了慾望，我走近她身旁，左手有点碰触到她的手，然后将身体延伸到她身后，右手绕到她的右边，似乎是从背将她整个包住似的，身体轻轻和她接触，裤档那坚挺的肉棒也微微碰到她的臀部，「妳平常不是都下午才回娘家吗，怎么今天早上就来了」我故意说着其他的话题，「对啊，今天刚好没事就早点来了，这么注意我啊」她微侧着脸回应，「对啊」我回话同时，两手一缩，身体往前靠，几乎将她搂在身上，我那硬硬的肉棒贴着她浑圆又翘的臀部，我看她没反抗，马上两手一紧，将她抱住，然后试图吻她的嘴，肉棒一直磨着她的臀部，「不行，不要这样」她有点反抗的说着「妳好性感，我真的受不了」我边说，边用手去抚摸她的胸部，她用手肘一直推开我的手档住她的胸部，我将身体将她压的更紧，她的臀部因为她身体的扭动磨的我的肉棒更硬，更有感觉，我一手将她的头转向我，然后吻着她的嘴唇，她似乎是自然反应似的将嘴打开，伸出舌头，另一手正试图去闯越抚摸她的胸部，当我手掌整个压在她乳房上时，「不要，不行，你放手」她轻轻的说着，「妳的乳房好软」说完我的嘴又马上去吻她，她依然很自然的张开嘴，伸出舌头，我边吻她，边将她的身体转正后，她的两手放在我胸前一直微微的想把我推开，我则紧紧的用手压住她的臀部贴着我的裤档，将肉棒在她两腿间磨擦，「放开我，不行啦」她用喘息的声音说着，我没回应她，一直吻她，架开她的手，抚摸乳房，也将她的窄裙拉高到腰，抚摸她的大腿，肉棒则一直磨擦着她的私处，在她一阵不像反抗之后，她似乎也没再说些多馀的话，只剩急促的喘息声，激情的和我舌吻，以及抚摸我的身体搂着我，我解开她的衬衫，她也配合着，然后在她身后，松开内衣的钩，将她上半身全露出来，我一手掌整个抚揉着她那C杯的乳房，另一边用嘴吸吮她的乳头，她则两手肘往后撑在吧台上，任由我侵犯她的乳房，同时嘴里很有规律的吟呻着。&lt;br&gt;这时我两手拉下她的窄裙，滑到了脚底，顺着往下吻着她的肚脐及小腹，将她的裤袜脱了下来，手指马上去轻揉着她的穴口，隔着早已湿透的内裤抚揉着，她的呻吟声中已伴随着叫着，我将她内裤脱掉，起身拉着她的手握住我的肉棒，她边搓我的肉棒时，我右手勾起她的左脚，用另一手的手指再抚揉她淫水满溢的穴穴，我这时一刻也不能等，手扶着肉棒，快速的用龟头去磨擦她湿湿的小穴，她特别有感觉的叫着，待龟头沾满她的淫水后，我腰一挺，将肉棒整个塞进她穴里，虽然不是很紧，但也整个充实着她的穴，再加上早已湿漉漉的淫穴，使我抽插非常的顺畅，她似乎早就期待这一刻，很快的她随着我快速的抽插淫叫着，真是好淫荡的叫声，又大声又催情，害我马上加足了劲，用尽全力，又快又深的插她的穴，不一会工夫，我的精液伴随着我肉棒的涨缩一波又一波强烈的射进了她的阴道里，温热有力的精液每射一次，她都叫的特别大声，想必她也感受了。&lt;br&gt;停在她穴里软软的肉棒，还未抽出，她整个人也放软的环抱我的颈部，我则一手抚摸着她的乳房，一手抽着卫生纸，在我抽出肉棒时，将卫生纸档住她的穴口，然后勾起她的双腿，抱着她进浴室。&lt;br&gt;冲洗后，回到我的房间，「你射进来，都没避孕，好担心喔」她拿着浴巾边擦干身体说着，「没辨法，太兴奋了，实在没想那么多」我边说，边打开抽屉拿出了保险套，她躺在床上，我则坐在床边，将她的两腿，放在我腿上，然后抚摸她的双腿，「妳生过小孩了，身材还这么好，皮肤还很嫩，真不简单」我边抚摸边说，「所以有吸引到你?」她微笑的反问，「当然有啊，你看」我边说边将她手拉到我的肉棒上，她用手抚摸我的肉棒，然后起身跪坐在地板上，看着她正在抚摸的肉棒，「你这么快又硬了啊」她说「比妳老公快吧，没辨法，妳太骚了」我悄皮的回答，她没回应，似乎早就打定主意的将我的肉棒给唅进她的嘴里，似乎是在试探能唅多深，慢慢的吞，我感觉到龟头上到了她的喉咙，她似乎有点想吐的将我肉棒吐了一点出来，又吸吮进去，就这样来回的套弄，我则两手抚揉她的乳房及乳头，配合她的嘴套弄我肉棒的同时，我也用脚背去抚弄她的穴，她边呻吟边含，在一阵子后，「又硬，又大」她吐出了肉棒，起身面对我跨坐在我腿上，她的穴正压在我内棒上，没插进去，然后用她的身体微微扭动去感受我肉棒的磨擦，我舔着她乳头，用牙齿轻咬，两手扶着她臀部，配合她穴穴和我肉棒的磨擦，她接着开始挺起腰，注意力完全在她的穴磨擦着我的肉棒，感觉她穴穴的淫水愈来愈多，也愈呻吟愈大声，我将她放在床上趴着，「想好好看看妳的翘臀」我边跪趴在她身后边说，她张开两腿趴着，我两手抚摸着她浑圆有肉，细白有弹性的屁股，然后将肉棒往她的穴里插，肉棒慢慢在她的两片性感屁股中完全进入她的身体，她则更抬起屁股，让臀部更翘，好淫荡的姿势，我开始加快速度的插她的穴，在一阵的抽插中，她整个手无力的整个趴在床上，让她的臀部更翘，用力插她时，身体撞击她屁股的声音也愈来愈响，愈来愈快，「啊～好爽」她微侧着头，闭着眼睛说着，「妳干起来也很爽」我喘息的回应她，我接着一阵抽插，肉棒感受她阴道一阵的收缩，夹的我的肉棒快受不了，这时她开始大声淫叫，接着高潮了，我放开她侧躺在床上，她笑着转头看着我将她的右腿抬起，放在我的肩上，「你好壮喔，又很猛」她气若游丝的说「还没完呢」我边说，边将肉棒侧着插进她的穴里，开始抽插，她叫了一声，然后不间断的呻吟伴杂着叫声，我又开始一阵快速的抽插，我的肉棒布满了青筋，用尽全身的力插她的穴，使我整个肌肉更明显，她望着正在全力插她的我，她任由我对他身体的佔有，享受着淫叫着，一付想被插的骚样，和一付让人想一直插的身体，使得我忘情的用坚挺的肉棒干着她的穴，「妳这骚样，身体也骚，干起来真爽」我忘情的边插她，边说「啊～啊～用力插我」她淫叫着「妳一看就知道很欠男人干」我故意用淫话刺激「嗯～啊～我欠你干」她愈叫愈大声我将她转成正常姿势，然后将她的腿架的更开，整个人曲趴在她身上，拉着她的手及肩，用全力快速的将肉棒抽送她的穴穴，肉棒在穴壁里磨擦的更快，更明显，她则随着我快速的抽插，叫的很快，然后在我阴茎一涨一缩时，射出了精液，但还是持续的快速插她，因为这次没那么快就软了，虽然射了，但还是很硬，一直的插她，插到整个软了才罢休。&lt;br&gt;</content></item></essay>