<essay><item><title>台湾人妻的慾望人生(3)</title><author>床上伴侣</author><content>并跟我说：『路上小心喔……』骑上机车先行离去，其间并不时的回头看我，直到看我发动机车起步后，黑仔才加速的离去。&lt;br&gt;经此夜的一番折腾，到达家门，小孩已经在睡觉了，和在客厅看电视的老公閒聊几句后，捏造一些同学会发生的剧情后，以很累又流了一身汗为借口，赶紧进入浴室再次盥洗，以消除黑仔残留在身上的体味，逐一退去所有贴身衣物，目赌镜子里光溜溜的胴体，刚刚激情意境之情绪回荡依旧佔据整个脑海。&lt;br&gt;主要还是幻想刚刚情结的延伸，趁着刚刚触摸黑仔粗大肉棒的感觉尚未消退前，水柱的冲击以及手指头的交替运用下，刻意压低呻吟声中，达到有史以来最快的２次高潮，高潮过后狂野的心也适时得到舒解缓冲，接踵而来的思绪，竟是对黑仔无法挥离的狂野思念，有如初恋才有的深沉迷恋一波一波袭来……心中的这把熊熊不伦慾火，经过这一夜的激情发酵，已经让我无法自拔了，狂野失序的心脱缰野马一般，在沉沦的慾海中任性奔腾不听使唤了。&lt;br&gt;（心猿意马的遐思幻想）隔天在店里，在度日如年的漫长的等待中，熟悉的身影映入眼帘，黑仔翩然的悄悄到来，当时情不自禁的又引发了我心里头的悸动颤抖，脸自动红了起来，少女情怀才有的娇羞期待，此时此刻在我身上一览无遗。&lt;br&gt;趁着四下无人之际，黑仔走到我身旁，悄悄的说：『昨晚很刺激吧！』我红着脸低着头。&lt;br&gt;『嗯嗯。』黑仔继续挑逗的说：『可惜有人来搅局，不然结果会更刺激。』&lt;br&gt;说完马上捏了我的翘臀一把。&lt;br&gt;我脸更红了，不好意思的回说：『是吗。』&lt;br&gt;黑仔：『当然啊！说真的，妳水还真多耶。』&lt;br&gt;我假装恼怒的说：『还不是你害的。』&lt;br&gt;黑仔：『你还说列，我昨晚回去，一直想着妳，连打了２次手枪。&lt;br&gt;，才退火！』黑仔看我没回答，接着问：『昨晚妳老公有没有给妳满足呢！？』我故作镇定的转移话题回说：『你好强喔。还连打了２次』&lt;br&gt;昨晚校园的激情与浴室的幻想高潮画面，忽然间重现佔据整个脑海。&lt;br&gt;黑仔继续逼问：『昨晚妳回去以后，到底有没有跟妳老公作爱呢！？』我带点娇羞的诚实说：『哪有。昨晚回去时我老公已经睡着了』&lt;br&gt;黑仔打蛇随棍上的说：『妳没有自己来喔！？不然哪睡的着！？』黑仔真的太了解女人的情慾了，昨晚的确如他所说的，趁洗澡之便，靠手指解决了，虽然意犹未尽，但也聊胜于无。&lt;br&gt;不等我回答，黑仔温柔的抚摸着我在桌面下的手，切入正题的再次提出邀约：『今晚再出去走走好吗！？』我幽怨的回说：『过几天吧，我要再找个借口才行，太频繁老公会起疑的』其实我的内心早已经在暗自盘算另一次的借口理由了。&lt;br&gt;接着有其他客人从工地那端陆续走过来了，黑仔才假装买些啤酒与槟榔，在彼此暧昧的眼神交会下，留下一句：『那我等妳的好消息喔。』&lt;br&gt;我默默的说：『嗯嗯。』。&lt;br&gt;眼看人群已慢慢靠近过来了，黑仔避嫌的，如一般客人一样很自然的离去。&lt;br&gt;我所企望黑仔其他的肢体挑逗却因工地人潮的打断，而无法更进一步，不自禁有些懊恼惆怅。&lt;br&gt;晚间临睡前，脑海中还是充斥着肉慾的需求，伸入老公的内裤中，对着肉棒抚摸套弄一阵子后，终于得到我需要的反应，在老公很公式化又习惯性的前戏下，轻轻的爱抚我的细嫩双乳及敏感大腿根部时，我闭眼幻想着是黑仔的一双手在我的身上轻薄游走，男上女下正常体位插入小穴后我更模拟压在我身上抽送的是黑仔的硕大挺拔阴茎。&lt;br&gt;『吱唧……吱唧……』肉体激烈撞击参杂搅拌爱液发出的声响中，伴杂着我持续不断。&lt;br&gt;『噢……噢……噢……』的呻吟里，我四肢有如章鱼般的紧紧缠住在我身体上面横冲直撞的男性肉体，下体也很自然地往上挺送迎合阴茎的冲撞，希望阴茎可以因此而进入更深一点。&lt;br&gt;一阵翻云复雨后俩人几乎同时达到了高潮，老公喘气的说道：『妳今天的反应好强烈喔。』我心虚的回答说：『可能经期前后。感觉特别需要吧。』担心异常过度激情原委被揭穿，于是赶快起身到浴室冲洗。&lt;br&gt;以免洩露心中的秘密。&lt;br&gt;（天雷勾动地火－１）由于槟榔冷饮生意近来超乎意外的好，每班不得不增聘一位店员，也因此黑仔无法一如往常的利用我独处的空档来调情挑逗了，一连好几天的互动，碍于身旁有人，黑仔顶多只是借由找钱的机会，暗示性的偷捏我的手一下，直到有一天快换班时，手机响了起来，萤幕出现一个陌生的号码。&lt;br&gt;黑仔：『是我。妳都不会想我吗！？』多么企盼听到的声音啊！！我惊讶的回说：『你怎么马上知道我的电话号码？』因为我以前纯粹是家庭主妇，所以也没办手机，直至最近几天因应店内联络方便才办没几天而已。&lt;br&gt;黑仔：『我就是有办法知道。。』『今晚方便出来走走吗？好几天都没机会跟你好好的聊聊了！』我回避新来的店员，走到偏避角落回说：『我要下班了，等一下老地方等吗？！』好几天没机会相处了，我也闷着慌，赶忙答应了。&lt;br&gt;黑仔兴奋的说：『好啊！！』立即打电话给老公说：『某位很要好的女同学夫妻吵架了，要我马上过去调解一下，今天会晚点回去』再交待一下店务给新来的店员后，迫不及待的骑车赶往第一次约会地点，学校外的会面所在。&lt;br&gt;晦暗的街灯下，远远的已看到黑仔引领遥望等待我的到来，在我停好机车之当下，黑仔马上走到我身旁询问道：『要不要再去吃个饭！？』我答：『今天忙翻了，没什么胃口！』黑仔疑问的说：『那你要去哪里？』我说：『看你啊！都可以！』女人口中的都可以。&lt;br&gt;黑仔这个情场老手应该也马上感受到了。&lt;br&gt;黑仔说：『今天我开车，那换我载妳，上车吧！』原来在他身旁的一辆白色福特汽车是他开来的，避免曝露在外时间过久被熟人撞见，于是我就很快速的闪身坐到驾驶座旁的位置上了。&lt;br&gt;黑仔一手握着方向盘，一手很自然的就有如热恋情侣般的落在我的大腿上轻轻撩拨爱抚着，我也识趣的偶而似有若无轻轻画过他的下体，来回应他的爱抚，暧昧气氛的蔓延下，两人有一搭没一搭的调笑声中，由于在密闭的车内空间，女人的矜持也比较放的开了。&lt;br&gt;他的手变的用力了，我似乎能听到他剧烈的心跳声。&lt;br&gt;终于他的手摸到了我的阴户上面。&lt;br&gt;强烈的刺激让我不由自主的加紧了大腿，他的手指沿着我的肉缝开始不停的挑逗。&lt;br&gt;我的屁股下意识随着他的动作而轻微的摆动。&lt;br&gt;难熬的骚痒使得我的阴部渐渐的流出了淫液。&lt;br&gt;初次偷吃的我，心情实在刺激，慢慢的我觉得下面的水已不受控制的大量湧出。&lt;br&gt;黑仔很懂的把握时机，见我淫态已露，便一脸笑淫淫的嚷着要带我到一个好地方。&lt;br&gt;我故意好奇的问：『你要载我去哪里？』黑仔直接的说：『当然是汽车旅馆啊！』我惊慌的回答：『不要啦！我会怕啦！』虽然打从心底隐约知道可能会去的场所类型，但事到临头，心里头依然难免紧张害怕！虽想扮衿持，但双腿好像早已不听自己使唤的浮现虚弱无力感，此种异常现象，很快地蔓延到言语上，也无法加以反驳拒绝。&lt;br&gt;黑仔带点鼓励的说：『在汽车旅馆内又不会被人看见或打扰，不用怕啦！！』此时不知觉中已弯入了附近的一家汽车旅馆的收费口了。&lt;br&gt;黑仔熟练的跟柜台小姐说：『休息－３小时』拿了房间感应卡后，顺着指引已到达该门号并停好了车子，此时的我怀着既期待又怕受伤害的紧张不安心情，意乱情迷之际与黑仔携手步上阶梯走进了房内。&lt;br&gt;『哇啊！！太漂亮了！！』心中不禁发出讚叹声，生平第一次到美轮美奂的汽车旅馆，优雅情趣的装潢，衬托出一股引人犯罪的诱惑气息，一进房黑仔他迫不及待的一把紧抱住我的身躯，并握住我的奶子揉搓起来。&lt;br&gt;我急忙说：『我刚下班还没洗澡，身上黏答答的。』由于黑仔也清楚知道我尚未回家盥洗，再听我这么一说，故而黑仔提议：『那么一起洗吧！？』更边说话边脱掉上衣，露出了健壮的上半身。&lt;br&gt;我惊魂未定的回答：『我不习惯啦！我先洗好了！』接着我马上溜入浴室内，由于心情不安之故，也无暇欣赏豪华浴室内的摆设了，这家汽车旅馆内的浴室与床铺是分属不同之格局空间，故而我退光所有身上衣物之后，有条不紊的将透明蕾丝胸罩，三角裤放在衣物最底层，统一摆放在置衣平台上。&lt;br&gt;洗澡时，依稀传来一阵电视上男女交媾的欢娱声，此时此景更让我的情绪紧绷到最高点，盥洗完毕，我围着白色浴巾走出来的时候，黑仔忍不住吞了一下口水说：『先看电视等我一下！我马上就好！』只见黑仔顶着鼓涨到非常突出的三角裤３步当２步走的冲入浴室盥洗了。&lt;br&gt;随着电视萤幕上时而传来淫声浪语，我一股脑地钻入了被窝中，趁机脱掉浴巾随手丢放在床舖下，借以降低女人与生俱来的羞愧感，此时电视正上演男女性交画面的特写镜头，只见硕大的阴茎不停地激烈撞击水淋淋的阴户。&lt;br&gt;『噗滋。噗滋。』的声响，充满整个室内，我的情慾也被慢慢激发了出来。&lt;br&gt;忐忑不安的情绪也稍微的平息一些，并趁着黑仔洗澡时，赤裸起身将灯光调比较昏暗一点后，再快速的钻回到被单中，随着灯光薄弱些，别扭不安情绪也随之降低了许多。&lt;br&gt;浴室水声停歇了，一会儿黑仔光溜溜的出来了，眼角馀光瞥见黑仔裸体的一瞬间，虽然好奇但又不好意思直视，只能假装继续看着电视。&lt;br&gt;我心中吃了一惊，黑仔他的鸡巴，看上去比老公的粗长了好多，跟电视上的ＡＶ男主角相比，有过之而无不及。&lt;br&gt;应该是我亲眼看过最粗大的了。&lt;br&gt;怒气十足的硬挺着，上面的青筋暴露出来，盘旋在鸡巴上。&lt;br&gt;这根粗大的鸡巴已经深深的印在我的脑中，这种画面是哪个女人看一眼就一辈子无法忘记的。&lt;br&gt;我下意识的发出讚叹：「黑仔的懒教怎么这么大支！！」黑仔不怀好意的说『节目很精采喔！』我以微微颤抖的口吻回说：『对啊！』黑仔上床后很自然的从我身后紧紧的抱住我。&lt;br&gt;我同时也无力地仰躺靠在身后黑仔的怀中。&lt;br&gt;尽管只是一个情侣间的亲密拥抱动作。&lt;br&gt;在初次偷情的刺激心态发酵下。&lt;br&gt;我全身上下不由自主的剧烈颤抖。&lt;br&gt;似有若无漫不经心的看着电视Ａ片。&lt;br&gt;温存一会后。&lt;br&gt;黑仔接下来的举动正如我所预期的，一下子就拉着我钻到被窝里面来了，继而翻身压在我身上，嘴唇也印上了我的唇，彼此有了上次校园内的激烈舌吻熟悉经验后，我的舌头这次也很热情回应着他的攻势，被窝中的那双手一会儿摸捏乳房，一会儿掏弄阴户，大肆手足之慾，我则以双手将他的身体热情的环抱着，没多久就让我下体感到迫切需要了，而两人身上的被单也不知何时被扯落了或自动脱离了。&lt;br&gt;床铺一黑一白的肉体纠缠许久后，黑仔动作突然停顿下来，并立起身体，仔细欣赏我横陈床上的赤裸身子，自问保养得宜绝美的胴体在老公之外的男人面前展现，我不自禁有点儿难习惯。&lt;br&gt;羞怯之心使我手忙脚乱，下意识地用手去遮掩女人最敏感的部位。&lt;br&gt;黑仔则是拨开我的手，继续端详着我的乳房和阴部。&lt;br&gt;黑仔眼睛一边紧盯我害羞部位，一边衷心讚叹的说：『好标准的身材喔！细腻洁白的肌肤更是远超乎我的想像。』&lt;br&gt;紧接着黑仔再次弯下身来，一边用手搓揉着我那两团富有弹性又白嫩的肉球，以及不断的用舌头在我的酥胸上打转，最后张开嘴吸吮着乳头。&lt;br&gt;娇嫩敏感的乳尖一下子就竖立了起来。&lt;br&gt;在黑仔的放肆挑逗爱抚下我也眼角含春地娇哼：「啊……！」来表达我的舒坦感受。&lt;br&gt;面临黑仔牙齿轻咬乳头以及手指轻抚阴蒂的双重刺激下。&lt;br&gt;我秀眉黛扬，红唇微翘，胸前不停激烈起伏、我的呻吟浪叫也从缓至急、由小声变大声。&lt;br&gt;由低沉到高吭：「噢…………哼……啊……噢唷……啊………」再也耐不住原始的冲动，渴望的伸手抓住他那凶猛的阴茎。&lt;br&gt;是如此的烁热，一阵阵的脉搏跳动，显得那么的有力，黑仔的阴茎在我的抚摸下竟然又坚硬了许多，龟头的顶端也渗出一些黏液，不行了，我好渴望黑仔的剽悍阴茎马上插入我的体内。&lt;br&gt;我慢慢地把两条雪白的大腿淫荡的张开，黑仔也很明显的感受到我的需要，立即握着他那根粗硬的肉棒，在我阴道口擦磨挑逗，还用淫秽的眼神瞅着我，语带轻薄的问说：「要我插进去吗？」我耐不住煎熬，很羞涩的挤出一声：「嗯！」黑仔、腰部用力一挺，粗硬的大阳具便使劲地插进我湿润的小肉洞了。&lt;br&gt;『啊…。』&lt;br&gt;我也满足的嚷出声音来，顿时阴道内充实的感受取代了酥痒难受的煎熬，我感觉到火热的龟头给我温软的穴肉所包围着。&lt;br&gt;不能再顾及甚么廉耻了，我臀部主动猛力的再向前一顶，把他的肉棒套进更里面一点，热烫充实的感觉令我混身发抖。&lt;br&gt;紧接着一个热热的圆东西顶住了我的阴道深处。&lt;br&gt;在一阵强烈的涨痛中，这条大粗肉棒子终于钻进了我的身体。&lt;br&gt;这种涨痛正好抵制了那难受的钻心的骚痒。&lt;br&gt;我舒服的长出了一口气。&lt;br&gt;</content></item></essay>