<essay><item><title>绝美的母女被轮奸(2)</title><author>床上伴侣</author><content>不！不要！！求求你……不要……啊……任梦怀着最后的希望哭着哀求王仁，可是王仁完全被性慾冲昏了头脑，哪会理会她的哀求，王仁把任梦一条玉腿架到肩上，一边抚摸着她滑腻丰腴的大腿，一边用手把着粗大的阴茎顶到她柔软的阴唇上。任梦感到了最后的恐惧，双手死死撑住王仁欲压下来的胸脯，拼命扭动几乎全裸的娇躯，王仁紧紧抓住她一只丰满的乳房，大叫一声：美人，我来了！说完下身用力一挺，滋……的一声，粗大的阳物撑开她两片阴唇没根插入她温湿紧密的阴道里，直抵花心。&lt;br&gt;任梦双腿的肉一紧，娇躯剧烈地颤抖了几下，她的头猛地向后一仰露出细长白皙的脖子，口中则发出一声悠长的惨叫。 真紧啊！王仁长出了一口气，他没想到任梦的阴道这么紧，他兴奋地来回动了几下，只感觉阴茎被任梦的阴道紧紧地裹住，真正佔有这个性感美女的一瞬间王仁暴虐的本性终于显露出来，他舒服地快叫一声，阳物毫无怜惜地在她的阴道里大力抽插起来。&lt;br&gt;旁边黑手抓住周璐的秀发，强迫她看着母亲被强奸的惨剧。此时的周璐完全被眼前的一幕吓呆了：母亲任梦还穿着着白色的高跟鞋的左脚高高翘起搁在王仁的肩头上来回晃动，右脚踝上挂着白色的内裤的右腿在胸前蜷曲着，丰腴的大腿紧紧贴着高耸的右乳，左边的乳房则随着王仁疯狂的抽插象豆腐一样在雪白的酥胸上颤动着。周璐眼睁睁地看着王仁丑恶的大阳物在妈妈的阴道里飞快地进出做着活塞运动，阴囊撞击着她的下身发出啪啪的声音，随着王仁阴茎向外一抽，粉红的阴唇就被向外翻起，阳物摩擦着渐渐润滑的阴道肉壁发出咕唧、咕唧的性交声。&lt;br&gt;王仁抽插几百下后，拔出阳物，抓住任梦一条浑圆丰腴的大腿用力一拧，翻过她丰满的娇躯，强迫她跪趴在床上，王仁使劲扒开任梦两片雪白丰腴的屁股，在相机不停闪烁的闪光灯下从后面把阳物又一次插入她的蜜穴里，王仁一手抓住任梦凌乱的发髻，使她流满泪水的悄脸高高抬起，露出修长白嫩的脖颈，一手紧紧按住任梦的纤腰，象懒汉推车一样开始了又一轮的抽插，随着王仁的前后推动，任梦洋装下的两只丰乳也有规律地前后晃动起来，十分诱人。&lt;br&gt;任梦的肉洞又紧又嫩又滑，王仁奋力挺动下身，坚硬的阳物猛烈地撞击着她的子宫，肉棒和黏膜摩擦的感觉令王仁爽快无比。王仁把任梦的洋装推上去，脏兮兮的脸紧紧贴在她光洁白嫩的裸背上，双手抓住任梦吊在胸前不停晃动的坚挺的大奶子用力揉搓着，下身狠力抽刺，尽情地在她身上发洩着兽欲。&lt;br&gt;任梦雪白的手指紧紧抓着床单，清秀的五官痛苦地扭曲着，纤细的双眉紧紧的皱在一起，豆大的汗珠划过光滑的脸颊和泪水混在一起。她性感的朱唇微张，随着王仁的抽送口中发出婴儿哭泣般的哼声。王仁又奋力抽插了百馀下后已经到了强弩之末，在任梦阴道的阵阵收缩下，嗷嗷快叫着把一股股滚烫的精液悉数射进任梦的身体里，喷洒在她的子宫壁上。&lt;br&gt;王仁满意地拍拍她的雪臀喘息着说道：真他妈够味，小穴又紧又滑简直是人间极品，看来周剑是不行了，我们爷们会满足你的。说完意犹未尽又恋恋不舍地从她身上滚了下来。&lt;br&gt;任梦目光有些呆滞地躺在床上，一股乳白色的精液从她微微红肿的阴唇间流了出来。她感觉四肢彷彿象散了架一样，浑身无力。她艰难地并上酸痛的双腿，抱胸蜷缩起身子。肉体的疼痛和失身的痛苦使她不由痛哭失声。但是噩梦还没有结束，她惊恐地看见脱得一丝不挂的另3个男人撸着已经坚硬勃起的阳物淫笑着向她围了过来，她紧紧护住雪白的酥胸，拼命摇头哭喊： 不！不要过来，我会死的，不要！！呜呜……&lt;br&gt;王大和黑手一人抓住任梦的一只脚，扒下她的高跟鞋，然后把她两条修长的玉腿左右大大分开，3个男人不顾她的哭泣和哀求，扒下她还挂在身上的洋装和胸罩，只穿着白色丝袜的她被死死地按在床上。侏儒王小骑在任梦的身上，把阳具放在任梦的乳沟中，双手握住她的乳房使劲往中间挤，阳具在任梦柔软而有弹性的乳房中摩擦起来，龟头不时顶到任梦端正的下巴。胸部被压迫的结果让她张大了嘴喘气、呻吟，不甘寂寞的黑手不失时机地抓住她的发髻，猩红的大龟头顶在她性感的朱唇上，一股腥臭恶心的尿臊味让任梦感觉一阵恶心，黑手把黝黑的阳物插入她的口中，龟头直刺到任梦的喉头深处，任梦被这突然其来的举动弄得呼吸困难，胃里一阵翻滚，可是黑手浑然不管她，大力地动着任梦的头，在她温暖的小嘴中抽插起来。&lt;br&gt;小林把相机递给王大，迅速脱光衣服，跪在她那大大分开的两条玉腿中间，小林早就对美貌性感的任梦垂涎三尺了，在给她开车的日子里，不止一次地趴在任梦刚刚坐过的车座上，边嗅着她留在上面的淡淡幽香，边幻想着任梦的裸体手淫起来，如今幻想终于变成了现实，昔日高高在上的贵妇人正赤条条地躺在自己身下，悲哀地发出诱人光泽的玉体横陈，令小林兴奋得差点昏过去，同时也激起了他的兽欲。&lt;br&gt;小林双手在任梦正夹着王小阴茎的高耸的乳峰上狠狠揉了几下，双手托住她的腿弯，把她的双腿向两侧屈起竖高，红肿的阴户向上突起，粉红的阴唇此时已微微的分开，王大坚硬的阴茎顶在任梦还流淌着王仁精液的两片阴唇中间，唧……的一声就插了进去。任梦丰腴的大腿肌肉一阵痉挛，紧绷的足弓证明她正承受巨大的痛苦，随着小林大起大落地抽插，含着黑手阳物的口中含糊不清地发出呜呜的声音。小林每次都把阴茎拉到阴道口，再一下插进去，肮脏的阴囊打在任梦雪白的屁股上啪啪直响，混合着任梦痛苦的呜咽声形成一幅淫靡暴虐的景象。王大则拿着相机，闪烁的闪光灯变换着不同的角度记录着被奸淫中的任梦的耻辱。&lt;br&gt;王仁饶有兴趣地看着这个被干得死去活来的性感美人，阳物不知不觉又硬了起来，邪恶的目光落在周璐微隆的酥胸上。&lt;br&gt;王仁这才仔细看清周璐，十八岁的姑娘已经完全发育成熟，苗条有不失丰满的娇躯散发着健康的青春气息。她的相貌和任梦很像，同样有着一张俏丽的鸭蛋脸和一双水汪汪的大眼睛，只是比起她那充满贵妇人的妩媚和高雅的母亲来，周璐的脸上更多了一份少女的纯真。&lt;br&gt;由于她所读的是艺术学校舞蹈专业，平时很注意加强了对形体的训练，因此她全身上下曲线突出，身材修长匀称。她那纤细的柳腰、饱挺的酥胸、结实高翘的臀部清楚地说明了她在生理上已经是一个成熟的女人了。&lt;br&gt;虽然没有她母亲任梦丰满，看上去也很性感。由于周璐人长得漂亮，加上成绩又好，天生一副好嗓子，因此经常被校方推选为学校文艺演出的节目主持人，时间一长，周璐就成了学院有名的校花。&lt;br&gt;此时的周璐蜷缩在床里，就在她的身边不远母亲任梦正在被3个男人轮奸着，淫靡凄惨的一幕使这个涉世不深的少女彷彿经历了一场噩梦。男人享受的喘息声、母亲痛苦的呻吟声和沈闷的性交声深深震撼嗜咬着她纯洁的心灵。她不敢看把头扭向一边，双手紧紧捂着脸，白嫩的双肩因为羞怕而微微耸动着。&lt;br&gt;王仁淫笑着爬过来，抓住她裸露在裙子外面的一截雪白秀美的小腿轻轻抚摸起来。周璐惊叫一声，如触电一般把腿缩到裙子里，她纤纤玉手紧紧护住半裸的酥胸，睁大一双含泪的妙目惊恐地看着王仁淫亵的脸，单薄的娇躯不禁抖作一团。&lt;br&gt;王仁哈哈一笑，顺手抓住搭在小林肩上并随着小林的抽插而无力摇晃着的任梦的一只裹着丝袜的纤足，从她脚踝上扯下她的内裤闻了闻，对正卖力抽插着任梦肉穴的小林揶揄地说：啊，好香啊，你要好好伺候我们的大美人，一定要餵饱她啊。然后紧紧盯住周璐满是泪水的悄脸隐隐地说：我劝你最好识相点，如果你不想你妈被操死就乖乖地听话，啊？周璐闻言娇躯一震，她跪在王仁面前苦苦地哀求他放过自己和可怜的母亲。&lt;br&gt;王仁趁机一把搂住她那柔若无骨颤抖的娇躯，掰开她捂着酥胸的玉手，一只罪恶的手伸进周璐的胸罩里抓住她一只柔软尖挺的乳房用力揉捏起来，周璐本能地抓住王仁揉着自己乳房的手无力地抗拒着，王仁的手滑过她平坦光滑的小腹，撩起她的裙子，伸进她紧闭的双腿之间，隔着她薄薄的内裤粗暴地揉弄她柔软娇嫩的阴户。周璐痛苦地扭动着娇躯，从乳房和下身传来的阵阵巨痛使她发出屈辱的惨叫声，瘫软在王仁的怀里。&lt;br&gt;周璐的哭叫声传入正在被凌辱的任梦的耳中，深深地揪着她的心。任梦拼命吐出黑手的肉棒，有些失神的美眸彷彿要喷出火来死死盯着王仁令人恶心的嘴脸，她紧咬银牙，口中发出一阵凄厉嘶哑的悲鸣：禽兽！畜生！！她还是孩子啊……啊！啊！！。小林几下凶狠的抽插使她发出几声惨叫，接着小林紧紧抱着她雪白丰腴的大腿，阳物死死顶在她的花心上开始一悸一悸地开始射精。&lt;br&gt;王仁粗暴的撕开周璐的裙子，扯下她的乳罩，一对尖挺秀美的乳房颤动着暴露出来，然后当着任梦的面在周璐的哭叫声中扒下她纯白的内裤，少女健康美妙、散发着青春气息的肉体一丝不挂地完全呈现在色狼们的面前：优美的体形，浑圆的臀部，修长白嫩的大腿，白润的皮肤，黑黑的阴毛，还有那两片紧紧闭合在一起的两片粉嫩的阴唇，王仁的小眼睛发出贪婪的目光，迫不及待地扑了过去。&lt;br&gt;任梦眼睁睁看着王仁分开女儿两条玉腿露出中间鲜红的地带，把脸深深埋在她的粉胯下，竟毫不羞耻、津津有味地舔起她的阴户来，看到女儿受辱，任梦心都碎了。这时小林把精液一滴不剩地全部射入她阴道深处，任梦羞辱地闭上眼睛。小林拔出阳物，满意地从她身上爬起来，黑手马上佔据他的位置架起了她的两条粉腿，当黑手粗大异常的黑棒凶狠地插入她的阴道时，任梦终于承受不了肉体和精神的双重打击，惨叫一声昏死过去。这时，刚刚奸污她的小林爬过来，捏开任梦性感的小嘴，把还粘有白色精液和她阴道分泌物的阴茎插入她的口中，用她柔软的香舌清洗着肮脏的阳物。旁边相机的闪光灯依旧不停地闪烁着……&lt;br&gt;此时的王仁正压在周璐香豔的裸体上啧啧有声地吮吸着她红葡萄般娇嫩的乳头，周璐无力反抗，轻声啜泣着任由王仁肆虐着她迷人的娇躯。姑娘身上散发着处女诱人的体香深深刺激着王仁的性慾，他用力掰开周璐修长的玉腿，双膝着地跪在姑娘的双腿间，然后用自己的双腿撑住她的大腿，阴茎自然地顶在周璐那已被王仁舔得发红的阴户上。龟头在挺进中将周璐两片娇嫩的阴唇朝两边拨开，当龟头完全没入她温湿柔软的阴道里时，周璐感觉下身一阵涨痛，不由得双手紧紧撑住王仁下压的胸膛。&lt;br&gt;王仁已经感受到周璐的处女膜对阴茎的阻力，他一阵兴奋，干处女在他有生以来还是第一次，即使是他那死鬼老婆嫁给他时也是一个二手货，没想到50多岁了还能操到这样鲜嫩的处女，而且还是仇人的女儿，不由得心花怒放。此时的周璐浑身发抖，两腿无力地朝两边张开着，她紧闭着一双美眸，泪水顺着娇美的脸颊流下来，王仁的龟头紧顶着她的处女膜，让她感到最后的恐惧。&lt;br&gt;果然王仁调整一下姿势，双手紧紧握住她尖挺的双乳，屁股先朝后退了退，然后下身用力向前一挺，卟……地一声，整条阳具刺破周璐薄薄的处女膜没插入她紧密湿润的处女的阴道，直抵花心。&lt;br&gt;周璐感觉一根坚硬如铁的东西彷彿要刺穿自己身体一样深深地插入自己的体内，同时一种从没有过的巨痛从她下身一直传到大脑顶部，她赤裸的上半身猛地向上一挺，好半天口中发出一声悠长的惨叫，昏死过去。&lt;br&gt;王仁舒服地快叫一声，挺动着坚硬的阴茎在她窄小柔软的蜜穴里奋力抽插起来。周璐的阴道比任梦的还要紧密，王仁清楚地感受到周璐娇嫩的阴道壁对阴茎的包围、抚摸、濡动和刺激，特别是当阴茎退至阴道口时，刚刚破裂的处女膜轻刮着龟头，好像柔嫩的小嘴在舔餵着阳具，令王仁舒服无比……。&lt;br&gt;一想到能给这样漂亮的美少女开苞破身，王仁就格外冲动来劲，每一次抽插都是全根进退，每一次插入都猛烈撞击着她的子宫。周璐紧闭着一双美眸，娇美的脸颊痛苦地扭曲着，长长的睫毛上还挂着两颗晶莹的泪珠。她软绵绵的两手摊在两旁的床上，双腿无力地张开着，昏迷中任由王仁压在自己圣洁的胴体上发洩着原始的兽欲，周璐两座高耸的乳峰伴随着王仁疯狂的抽插而剧烈地颤动着，掀起阵阵诱人的乳浪。&lt;br&gt;王仁粗重地喘息着，一边亲吻着周璐凝脂般白嫩的大腿，一边用阳物依旧不知疲倦地摩擦着周璐渐渐润滑的阴道，充分地享受奸淫仇人的女儿而带来的暴虐的快感。&lt;br&gt;此时任梦在黑手剧烈的摇晃下幽幽醒来，她轻轻地呻吟着挣开眼睛，映入眼帘的是自己两条雪白的大腿之间黑手淫笑着的脸，她又被无情地拉回到了现实里。任梦知道凌辱还没有结束，自己已经被蹂躏得麻木的下身依旧插着眼前这个无耻男人肮脏的东西。任梦突然觉着嘴里粘乎乎的，还有一股腥腥的怪味，雪白的酥胸上到处都是王小和她乳交时射出的精液，她知道自己嘴里是什么了，不禁一阵恶心。&lt;br&gt;任梦不知道凌辱什么时候结束，男人们超强的性慾令她心寒，她哪知道，这些男人都是久未沾女色的光棍汉，见到女人尤其是像任梦这样美貌、性感又有身份地位的贵妇人，更要充分地把压抑已久的性慾发洩出来。</content></item></essay>