<essay><item><title>他老婆真骚</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;那年二十八岁，独自在台北工作，租了一间十来坪的套房，有一个小阳台，夏天一到，准备打开冷气时，启动了一下后，还没开始冷就当机了，天啊，冷气也不能重开机就好了，跟房东讲后，房东要我自己找人看，然后再拿收据给她，而我们社区时常都有人在施工装潢，我问了一下管理员，然后留了电话．&lt;br&gt;隔天就接到电话，约了时间来修冷气，因为是白天，只好请假在家等，差不多下午一点多门铃响了，门一开，果真是来修冷气的，一个瘦瘦黑黑，约五十来岁的男人手上拿了不少工具边走进来边说，我们社区里的冷气都我在弄的，常常在装潢也都我在负责的，之后拿了一张名片给我，我笑笑的点了点头接过了名片，心想应该赚不少钱吧，原来他公司在社区一楼靠马路的那一面，完全没印象．&lt;br&gt;等他走进来后，正想把门关上时，结果后面跟着一个女子，大约三十岁吧，我心想这应该不会是他女儿吧，我就这样一直目不转睛的看着那女子，那女子也偶而面带微笑的瞄着我，本来以为只来个修冷气的，所以我只穿着运动背心及一件平口内裤，没想到也来了一个女的，我只好故作镇定，况且四角平口裤，看起来也还好，不像三角裤那么明显是内裤．&lt;br&gt;就这样师父开始询问冷气的状况，也试了后说，先查室外机再查室内机，我点了点头，之后跟着师父走进来走出去的，当然也时常看了一下那女子，在短短的工作中，我知道那是他老婆，而且还是大陆人．&lt;br&gt;她个子不高约160公分，脸不胖，但圆圆的，皮肤看起来很好，又白，一双瞇瞇的桃花眼，又可能因为皮肤白，所以嘴唇虽然不厚，但看起来特别的红润明显，上半身穿着一件红色圆领T侐，把她的肤色衬托的更白晰，胸部看起来浑圆又坚挺，下面穿着一件短裤，由大腿到膝盖到大腿直到腿趾，皮肤都非常光滑白晰，腰身的曲线也非常的明显，一看就知道在家也不用做家事跟工作的好命样．&lt;br&gt;她的长相对男人来说算是很抢眼的，尤其是色男人，因为她就属于看起来会让男人想要侵犯的样子，让男人看了都会觉得秀色可餐的女人，讲白一点，就是样子很骚，看了会很想上的女人，我也不例外．&lt;br&gt;就在师父准备拆室外机时，我帮他搬走阳台上，碍着的堆积物，让他好爬进外面主机那，之后我就帮他把一些可能用的到的工具递给他，之后我就站在屋子里往后阳台的门那，然后往屋里看，那女子就拿了一张小板凳坐在离我不远的床的后面，因为到阳台就在我房间里．&lt;br&gt;我用了大部分的时间在看那女子，而那女子应该用全部的时间在看我吧，因为每次我一看她，她就正在看我，最要命的是她面带微笑时，那瞇瞇的眼睛真够妩媚，真让人销魂，看了几次后，我索性直接就看着她，她也一直微笑的看着我，我从她的脸看到她的胸部，再往下瞄到她的双腿跟臀部，来回看了几回，脑子里就侵犯她几回，她也坐在椅子上挪了挪身子，虽不妩媚，但却很诱人的姿势，而我裤档那早就撑的高高的，因为是平口裤，所以很明显，再加上我也没刻意遮掩，当然看她也不时瞄了一下我的裤档，我也就乐于让她如此的看着．&lt;br&gt;就在彼此意淫了一阵子后，她直起身子解开了发带，用两手把头发往后抓，然后又重新把头发绑起来，整个过程中，我们也一直看着对方，我尤其看着她双手举起时，那对坚持的胸部更明显，更凸出，就在她绑好头发时，手却慢慢的放下来，轻轻触着自己的脸，往下到颈部到胸部到腿部，好一幅诱惑的动作跟画面，我慢慢转身走向她，然后站在她面前，低着头看着她，她也抬着头看着我．&lt;br&gt;接着我伸手去摸着她的头，还有脸，她有时闭着眼睛，有时张开眼睛，似乎在享受我摸她，我的手住下摸，伸进了她的圆领T侐里，抚摸着她的上胸部，她的一手按在我手上，顺着我抚摸她身体的手动着，我将手指深进她的内衣里，在那柔软滑嫩的胸部中，感觉触碰到了她的乳头，很明显凸起的乳头，我用手指将她的乳头轻轻夹住搓着，她则被我抚摸到开始有点喘息，然后她两手往后去解开她内衣的钩子，我的手感觉到内衣的束缚瞬间不见了，&lt;br&gt;然后我将两手分别伸进她的内衣里，用两手的手掌，完全贴握着她的双乳，用力的搓揉着，感觉到她浑圆的乳房来回的波动的感觉，这时她也没閒着，居然用一手隔着我的内裤抚摸我在她面前那根肉棒，早就硬着等她享用，她时而抚摸，时而搓着，接着她脱下我的内裤，那根坚挺的肉棒弹了出来，她一脸淫荡的表情，用手去握住我的肉棒搓着，看着别人的老婆那白晰又细嫩的手指，握着我的肉棒时，这突来的刺激，让我的肉棒变的更硬，接着她很熟练的伸出舌头舔了好几下我的龟头跟马眼，然后把整个舌头贴在我的龟头上舔着，然后又侧着舔着肉棒，又舔回龟头，一看就知道技巧很好．&lt;br&gt;这时我起身，两手从她的衣服抽出来，然后挺着身子，她也很配合的将我的肉棒慢慢唅进她的嘴里，她张嘴时那凹陷的双颊，不时被我的肉棒给顶凸了，她时而前时而后的磨擦着我的肉棒，时而左时而右的刺着她的脸颊，时而舌上，时而舌下的舔着我的肉棒，真是个口交技巧很好的淫妇，再加上她边唅边用她风骚的眼神望我时，更显淫荡，煽情．&lt;br&gt;我双手轻按着她的头，腰微微动着，双眼看着肉棒正插在这人妻的嘴里，而她老公又在旁边，一进一出的插着，感觉更加兴奋，加上被她如此好的口交技巧刺激，开始觉得有股热流似乎慢慢湧现，我轻轻的说，我快射了，她笑的更淫荡，然后不在意的一直吸吮我的肉棒，同时手也握着我肉棒的根部辅助的搓着，感觉她一吐一吸的唅着愈来愈快，我也配合挺着腰用肉棒加快的插她的嘴，就这一下子，肉棒开始一胀一缩，愈来愈频繁，接着也没时间抽出肉棒，我直接就射在她嘴里，就在边射时，看她也没停下来，一直用双唇紧紧的呼吮我的肉棒，让我的肉棒，一波又一波的射在她的嘴里，我同时侧着身看着她的颈部那有吞噎的动作，心里想着她把我的精液舌了下去，更是刺激，慢慢的，我的肉棒在她的嘴里软了下来，然后抽出肉棒，虽然软了，但还没变小，上面和着她的口水和我白浊的精液，之后她又用舌头舔了一下肉棒，然后她拉起我的内裤帮我穿上后起身站起来，贴着我的脸，在我耳边说，好粗，我喜欢，然后就往洗手间走去了，我则站在原地，对于这突如其来的口交，正在回神中，同时也在想着，如何才能真的上她．&lt;br&gt;之后，我一改以往常常绕到社区的另一边进出家门，故意的经过那家修冷气的门口，当然常碰到了那女的，她姓常，32岁，每次碰面彼此都会深深的，各怀鬼胎的笑着，似熟悉又陌生，似热情又隔阂的感觉，特别玩味．&lt;br&gt;之后开始试着跟她打招呼，接着开始短暂的聊天，慢慢愈来愈自然了，当然也才不到两星期时间．&lt;br&gt;这天，星期六早上刚过十点，突然门铃响了，我从床上爬起，没多久门铃又响了，想说谁按的这么急啊，所以连衣服都没穿，只穿着一件内裤去开门，开门时掩着身子往外探，正想问谁啊，刚好看到小常就站在门口微笑着，但又很紧张的推着我的门走进我家里，然后顺手就把门给关上了．&lt;br&gt;不知是才刚起寸，或是看到她的原因，裤档那瞬间就硬了，而她却看着我全身只穿着内裤，而内裤又是她熟悉的凸起样子，看她似乎不紧张的笑着，我问：妳怎么好像很紧张，刚刚．&lt;br&gt;她说：呵，没啦，现在不紧张了．&lt;br&gt;我说：妳，怕被别人看到啊.&lt;br&gt;她．．．．没说，．．只是笑着，她进屋后坐在沙泼上，我则走进浴室，刷了牙，洗了脸，梳洗一阵后走到客厅，依然是只穿着内裤的就坐在她身边，贴在她，然后左手楼着她的腰，脸贴在她的耳边，吻着那淡淡的体香跟软软的肌肤，我说：刚刚这么紧张，想作坏事啊，她脸转向我吻了我的嘴后说：对啊，我开始抚摸她的身体，吻着她的脸，完全没有忌讳的想佔有她，我直接脱掉她的外衣跟短裤，全身那套淡粉红色的内衣裤，穿在她白晰的皮肤上，特别的煽情，又诱人，3/4罩杯，集中型，使她本来就不小的胸部，乳沟更深，随着我双手抚摸她的乳房，她的乳房也随着波动，好情色的乳动着，由于她的腰很细，显的臀部特别的翘，这时直接让我联想到她折腰趴着时样子一定很骚，就在沙泼上抚摸跟亲吻一阵子后，我用新娘抱，将她抱到床上，然后我跪在床上，靠近她的脸，将我自己的内裤脱下，故意让她看着我硬硬的肉棒，她伸手摸了，搓了几下我的肉棒，我则双腿跨跪在她胸前，两手伸到她身后去解开她内衣的钩子，然后将肩上的内衣带拨下，两手分别抓着两边的内衣，然后将肉棒从内衣里插进去在她的乳沟中间，我没脱下她的内衣，而是抓着内衣去将她的双乳夹着我的肉棒，我的肉棒就一前一后的插着她的乳沟，接着我慢慢将两手伸进内衣里，边将她的乳房夹住我的肉棒，边抚摸她的乳头，她则伸手把她自己的内衣给拿开，那天来不及看的美乳，整个秀在眼前，果真是浑圆的乳房，至少有D杯，淡褐色的乳晕，很凸的乳头，我正用肉棒插着这两颗看起来很骚的乳房，当我往前插时，她也伸出舌头舔了我的龟头，虽然很刺激，但心想时间有限，而且今天的目的是想插她的小穴，所以转身跪趴在她身上，呈现69的姿势，我抚摸着她光滑的小腹，亲吻着她微凸的耻骨和浓密的阴毛，我边梳理着阴毛边舔着耻骨跟大腿内侧，然后将她的双腿拉开呈M型，这时迎面噗来一阵淫味，我用手指轻轻抚摸，同时拨开她的阴唇，泛出了一阵水亮，她已经湿了，我伸出舌头在她的阴唇用力的舔了几下后，用舌尖去舔她的穴口，看着她的穴口边被我舔，边蠕动的样子，又时而渗出一丝淫水，真性感，而她早已把我的肉棒含进她的嘴里，毫不矫情的，帮我口交，我也将整个嘴贴在她的阴唇上，然后慢慢伸长舌头伸进她的阴道里，边伸进去边上下左右的抖动着，刺激她的阴道，就在我的嘴跟舌头感觉到她阴道里的蠕动时，也开始愈来愈明显的伴随着她的呻吟声，因为考量时间，我马上加快速度的吸吮她的小穴后，起身，然后对着她，用双腿将她的双腿给撑开，然后趴在她身上，吻着她，我说：让妳嚐嚐我有多粗．&lt;br&gt;她说：好，我想要．&lt;br&gt;我挺着腰，用肉棒开始插进她小穴，虽然不是很紧，但也感觉的到我肉棒被她的阴道给包复，她的小穴好湿，我完全插到最深，之后又慢抽了出来，又慢慢插了进去，我说：舒服吗？&lt;br&gt;她说：好舒服，好喜欢．&lt;br&gt;我很规律的慢慢一进一出，她的淫水也被我插的渗出，边插她边听到淫水声，我拉起她的双腿放在我的肩上，然后起身由上往下插，用力的插到最深，这时她开始放声大叫，而且随着我的抽插，愈叫愈大声，我说：听别人老婆叫起真爽．&lt;br&gt;我边说边更用力的插，不一会感觉她的穴里似乎有股热流湧出，我又开始用力插她的穴，她全身紧蹦的抓着我，似乎她高潮了，一阵子后，我感到我似乎快射了，所以抽出肉棒，回到正常体位，停了一下子再插进小穴，很规律的插着，我说：妳穴穴真骚，害我刚刚差点射了．&lt;br&gt;她说：你好粗喔，刚我都高潮了．&lt;br&gt;我说：我知道啊，所以才说妳的穴骚啊．&lt;br&gt;她说：（深深吐了一口气）好舒服，好喜欢．&lt;br&gt;眼看时间一直过去，我将她转身，跪在床上，我抚摸她臀部，看着她折腰时，那性感翘起的臀部好诱人，我用两手趴开她的大腿内侧，等不及的用肉棒插进她的穴里，一波又一波的往前顶，看着肉棒一隐一现的插进她的穴里，这个性感的身体，一丝不挂的趴在我面前，让我用肉棒去享用她的肉体，感觉的出来，被别的男人侵犯时，她的身体自然的散发出一种风骚跟淫荡，似乎告诉我，这是她在她老公那所享受不到的快感，让我更尽情的干着她淫乱的湿穴，整个房间只有干她时冲撞的拍打声以及她兴奋到嘶声厉截的叫声，这时又感觉到她全身紧蹦，一股热流自阴道内湧出，使穴穴更湿，插入时，淫水声更清楚，那渗出的淫水，也完全沾在我的肉棒上，我没停下来一直插着，她似乎力气用力的软了下来，整个人就平整整的趴在床上，我将她的大腿内侧往两边拨，然后将仍然硬着的肉棒插进她的穴里，之后整个人趴在她身上，就这样平趴在床上，干着她，我说：妳多久没被男人碰了啊，高潮这么多次.&lt;br&gt;她说：很久没这么舒服．&lt;br&gt;我说：那换我舒服了，让我好好干妳．&lt;br&gt;</content></item></essay>