<essay><item><title>征服美人妻(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;第一章　上班初遇美女同事&lt;br&gt;乔枫参加工作的时候，分配到市委办公室的综合科，主要负责市委领导的讲话稿和综合材料工作。&lt;br&gt;报到的那天，是组织部的一位科长带着去的，先是见了办公室的主任和副主任，尔后分管综合科的副主任又把他带到了科里，科里除了林科长滱，另外两位都是女性，乔枫在大学里就是色色的，谈了好几个女朋友，早见识过风月场上的风流快活，看到科里竟然有两位年轻漂亮的女同事，一下子《性致》就来了。&lt;br&gt;科长什么模样他可没看清楚，也不在意，祇是觉得有点瘦，大概搞文字工作的都是这样子吧。两位女同事还是很大方的，善意地前来与乔枫握了手，两只小手凉凉的、软软的、滑滑的，触感相当好。虽然不想放手，但还是轻触一下即放开了，第一印象可要处好，不然以后就没得玩了。&lt;br&gt;听了介绍后，大一点年纪的叫李婷，大概３０岁的样子，长得苗条清秀，齐耳短发，合身的职业套装，曲线优美，可能结婚有几年了吧，很有风韵的样子。在握完手转身的一刹那，乔枫敏锐地发现李婷的腰肢柔软纤细，屁股丰满圆润，从腰肢到臀部的曲线非常优美诱人，好一个天生尤物；另一个年纪较轻的叫杨丽，乔枫一下子就被吸引住了，心跳都加快了许多。杨丽个子较高，有一米六八左右吧，披肩长发，瓜子脸，眼睛亮亮的，在与乔枫握手的瞬间，两人的眼神对撞了，两个人都没来由的微红了脸。杨丽的一双眼睛清澈明亮，秋波荡漾，妩媚极了，又感觉深不见底。应该这就叫做触电的感觉吧，乔枫的心里麻酥酥的，底下的肉棒都翘硬了起来。&lt;br&gt;简单的介绍认识后，科长把工作职责说了一下，并交待不要急于抓任务，先看看资料、熟悉情况，有空到各部门走一走，同时叫李婷和杨丽多指点帮助。一个上午，乔枫除了整理分配的办公桌椅外，就是不时地瞄瞄两个漂亮的女同事，肉棒硬硬的，心里想着什么时候可以一享艳福，把她们压在胯下肆意玩弄……真是色心难改。&lt;br&gt;虽然乔枫在大学就是风流少年，但他的文字功底是相当扎实的，中文系科班出身，本科毕业被保送上本系现代文学专业的研究生，发表了多篇散文、小说和诗歌，硕士论文更是毕业研究生优秀论文，市委办主任看上他的也就是这一点。所以，乔枫到单位后，一边不时色色地偷看两个女同事，另一边在工作上还是很虚心学习、认真负责。功底加刻苦，使他很快就成为市委办的一棵新苗子，几篇市委领导的讲话稿一出炉便得到好评，科长、主任对他都是喜欢有加，不时地鼓励他努力工作，多出成绩。&lt;br&gt;工作上的成就使乔枫在科里的表现很突出，李婷和杨丽都很喜欢他，有事没事爱和他讲讲话、开开玩笑。乔枫心里已经打定主意，一定要创造机会把两个漂亮的女同事弄上手。特别是杨丽，身材太好了，苗条而丰润，五官很美，眼睛雪亮雪亮的，看一眼好像就到了你的心里，麻酥酥的。嘴唇厚薄适中，红润润的，男人都想吸一吸、吻一吻，有机会还要用来吹吹《箫》。脖子白玉般氾着诱人的光泽，胸脯挺挺的，在薄薄的白衬衫下形成两个浑圆尖挺的隆起，像两座优美的小山峰。腰肢纤细而柔软，很自然地向下形成完美的臀线，挺翘的屁股在紧身的牛仔裤包裹下更是诱人心弦。比较起来，乔枫更喜欢杨丽穿丝织的连衣裙，柔柔地、紧紧地贴裹在修长的胴体上，该凸的地方凸，该凹的地方凹，两片丰腴的臀丘若隐若现，不时还显现出臀丘中间的凹陷，弧度完美，曲线诱人。裙摆飘荡飞舞间，更显得风情万种。尤其是起风时，把裙衣紧紧地贴在身体上，平坦柔软的小腹下明显地形成一处微微的凸起，色男人都知道那是女性最诱人的娇润之处，顿时就心脉贲张，雄物胀起。杨丽喜欢穿高跟鞋，走起路来小腰肢诱人地左右扭动，乔枫好几次眼睛死死地盯住她那颤动的乳房与扭动的臀部，心里慾火高涨、情慾勃发。&lt;br&gt;杨丽在科里主要负责文件的收发传送、后勤管理等，与乔枫在工作上直接联系不多，但因为在一个科里，关系还是很紧密的。相处的时间长了，乔枫渐渐与两个美女同事走得亲近了。乔枫文章写得好，她们俩经常表扬他、羨慕他，也时不时请教一番。乔枫的电脑水平也是一流的，也经常帮助她们搞定许多莫名其妙的电脑问题。每当这个时候，也是乔枫最《性福》的时候：椅子靠在一起，两人并排坐着，为了看清楚小小的电脑屏幕，两个人的身体挨得紧紧的，乔枫的大腿紧贴在李婷和杨丽丰润滑腻的大腿上，有时候手臂也紧贴着，那种弹性和丝润的触感让乔枫心跳加速。从美人儿身上传来的若有若无的阵阵女性体香，真是让乔枫心猿意马。乔枫最喜欢站在她们的椅子后面指点，大胆而放肆地从她们的领口下偷窥那隆起的乳房和中间诱人的乳沟。&lt;br&gt;乔枫属于那种精明能干而又性慾旺盛的男人。乔枫经常把自己和毛泽东相比，和古代的皇帝相比，感觉男人就是要有雄心壮志，要有成就伟业的目标和信心，当然这一切也要有女人来鼓励、来欣赏、来满足男人的虚荣心。如果没有女人，所有事业都将暗淡无光。所以，乔枫常常是上班兢兢业业、勤奋上进，下班就看三级片、色文和色图，在幻想和自渎中实现自己主宰女人、主宰世界的梦想。&lt;br&gt;乔枫最得意的就是自己的毕业时的选择，有多个就业机会，到市委办还不算最好，但自己来了，科里竟然还有两位娇艳妩媚的女性，在忙碌的工作中不啻是最好的身心调节剂。乔枫为了表现自己，得到女人的青睐，工作奋发努力，当然，娇花近在咫尺，有时又远若天涯，想采又采不到，实在让人心痒痒的。也许是得不到的东西更可贵、更美丽，乔枫感觉两个娇美人儿益发珠圆玉润、性感迷人，不知哪些男儿有福消受，真是三生有《性》、《性》福无穷！
第二章  初偿美女欲消魂&lt;br&gt; &lt;br&gt;一晃四个月时间过去了，乔枫快乐地工作着，工作之馀与两个美女同事不时地打情骂俏一番，每每搞得乔枫神魂颠倒、欲情高涨却无处发洩。大学时的女朋友都不在这个城市，也差不多散了，乔枫又不愿找三陪，玩那些娘们掉价又危险，还得花银子。乔枫了解情况摸清两个美人儿同事之后，决定下手了。&lt;br&gt;李婷已婚未育，正是美妙人妻娇艳多姿的时候，听说她老公在一家大国企经常出差，看来是有机会可钻。杨丽正在热恋之中，男友缠得紧，每天要约她出去，她男友也很高大，有点帅气，这小妮子的心现在全在他身上，暂时不容易下手。乔枫经常愤愤不平地想，杨丽的男友不知上辈子干了什么好事，找上了这么漂亮的娘们儿，还不知道有没有把她开苞。想着杨丽那美妙健康的动人身子赤裸裸地在他男友的胯下娇喘呻吟的样子，乔枫真是艳羨不已，祇好在寂寞的夜晚想像着杨丽可人的身子不停地手淫。乔枫的意念中已经把杨丽操过几百遍了。&lt;br&gt;乔枫做事的计划性使他可以冷静地分析，对比后他觉得还是从李婷先下手，反正也很漂亮，也是必操之而后快的娘们儿，谁先谁后都一样，关键是先解解渴，把两腿间那玩意儿放松一下，不然别出事儿可不好。比较起来，李婷更加温柔、文静，端庄、妩媚，苗条丰润的形体充满了女性的魅力。可能经常是接受老公精液滋润的缘故，骨子里时不时荡出一股媚意，走路的时候娇小的身子不停地上下轻微颤动，令男人忍不住要轻怜蜜爱，亦或是狂烈摧残。&lt;br&gt;这天，下面一个镇的领导邀请市委办的全体人员吃饭，饭后是唱歌舞会。参加的人不多，乔枫都是注意有没有漂亮女性，结果使他失望，科里的杨丽出差了，祕书科的年轻姑娘也没有来，来的几个女性，除了镇里一个工作人员长得不错外，都是很一般。&lt;br&gt;舞会开始后乔枫就不再想别的事了，一直想着如何与李婷跳上一曲，可乘机搂搂向往已久的美人的腰肢。奈何几个领导都是舞林高手，跳个没完没了，乔枫别了一肚子气去处发，真是恨死了领导，大骂他们这些色狼们，逮住机会就不放手。特别是镇里的书记，长得高大年轻，已经与李婷了三曲了，每次都借着酒劲把李婷搂得紧紧的，胸也挨在一起，李婷那高耸的乳峰已经完全压在他宽厚的胸膛上了。&lt;br&gt;到了晚上１１点多的时候，终于要曲终人散了，乔枫最终没有得到机会一抱美人，心里窝着火，但他还是不动声色，官场上要奈得住寂寞，这个道理乔枫很懂。不过今天晚上乔枫还是决定出手。&lt;br&gt;领导们都走了，只賸下几个没有官衔的小年轻。乔枫事前知道李婷老公出差了，就及时地提议年轻人再来一场，并大声说明领导不在场可以放得更松一些、尽兴一些。大伙儿全部赞成。于是又转一个包间唱歌跳舞。乔枫为了自己的目的，开始设计下一个步骤，他先吩咐小姐弄来两瓶芝华士，不先把另外两个男的灌倒就不会有机会。这时候乔枫发挥了他过人的酒量，加上刚才酒席上刻意保留，很快就把留下来的两男灌得七荤八素，李婷和另一个女同事也差不多眼神散乱了。看看大家都差不多了，乔枫起身邀请李婷跳舞。灯光很暗，又喝了不少的酒，一上场乔枫就把李婷抱得紧紧的，左手紧捏着李婷柔若无骨的小手，右手紧紧地搂住李婷纤细柔软的腰肢，脸也有意无意地靠向李婷白嫩光滑的脸蛋。李婷显然地喝多了，脸蛋酡红，嘴唇娇艳，发出细细的娇喘。一阵一阵的体香传过来，乔枫心都酥了，下身的肉棒胀得硬硬的。乘着一个旋转的动作，乔枫终于把李婷紧紧地搂在了怀里，右手紧把着李婷浑圆丰满的臀部往自己的下身压，胸膛也紧贴住李婷尖铤而有弹性的乳房上，感觉柔软而弹性十足，乔枘心神俱醉，忍不住紧紧按住了李婷浑圆的屁股，趋势揉摸起来。&lt;br&gt;李婷娇柔地对他说：「你……你……贴得太紧了！」乔枫微微地对着李婷的小耳朵吹口气，暧昧而有磁性的声音飘进李婷的耳朵：「婷儿，你太漂亮了，我……我喜欢你，太喜欢你了！」李婷一下子脸蛋更加红艳，眼神都有些迷茫了。这个平素自己就喜欢、欣赏的小同事竟然如此喜欢自己，这让李婷身心迷醉，加上酒精的麻醉作用，一股情素没来由地湧上心头，感觉全身都酥酥软软的。&lt;br&gt;李婷癡迷地说：「我是已婚的人了，你怎么能喜欢我？」乔枫说：「你结婚了，并不能表示我不能爱你，你太漂亮了，风韵十足，我就喜欢你这样的人儿。」李婷急急地道：「这样不好吧……很多女孩比我漂亮……」。&lt;br&gt;乔枫一边紧紧地搂住她的娇躯往自己身上贴，用早已坚挺的下身紧紧地顶住李婷隆起的私处，感觉着美人儿私处的丰腴熨贴，一边深情地说：「我就是喜欢你，谁也不能阻止我。我真是太嫉妒姐夫了，能够拥有你这样美妙的女孩。」就这样，两人紧紧地拥贴在一起跳完了一曲，虽然乔枫希望一直跳下去，但又担心另外几人清醒过来发现不对劲，而且今晚的乔枫对李婷决不祇是想停留在搂一搂、吃吃豆腐的程度。于是，乔枫决定离开酒店，找机会与李婷单独在一起。&lt;br&gt;把几个家夥扯醒，叫了两辆的士，分头送回家。乔枫这一车先送了别人，只留下李婷，最后由乔枫把李婷扶送了李婷家。李婷家的条件不错，看来他老公很能干，算是很富裕的家庭，可能有三房两厅，客厅很大很宽敞，装修也很豪华，中间高档的沙发配上４０寸的背投彩电很显眼。乔枫半抱半扶地把李婷弄到了沙发上，李婷没有全醉，有点懒散地靠坐在沙发上。望着半醉中的美少妇，乔枫的肉棒已经勃起到难受的地步，硬硬地撑在裤子上。望着李婷的娇躯，乌黑的长发披散在雪白的后颈上，高耸诱人的胸部随着呼吸轻轻起伏，优美的身体曲线也在轻柔地颤动，光泽莹莹的小腿露在黑色的职业套裙外面，更显得光滑柔嫩。黑色的高跟凉鞋、细细的鞋带勾勒出两只完美的雪足，那光洁的足踝、晶莹的足趾，令乔枫更加撩起慾火。乔枫艰难地咽了咽口水，弄了两杯温开水，扶着李婷喝下了。&lt;br&gt;李婷喝完了水，嘴唇润湿了一下，看上去更加红艳欲滴、娇润诱人。乔枫怔怔地看了一会儿，恨不得马上扑上去猛啃几口。李婷看乔枫呆呆地盯着自己的嘴唇儿看，红晕上脸，越发的娇美诱人。她有点羞怯地打了乔枫的手臂一下：「看什么呀？哪有这样看人的？」乔枫癡癡地说了声：「你真美，真的」。如此高大帅气的大男孩，平时又是自己心仪的人儿，突然直直地说出这样讚美的话，李婷一下子心跳都快停止了，俏脸变得更加红艳，性感的小嘴儿急剧的呼出丝丝女性特有香气。&lt;br&gt;阵阵幽香渍入鼻端，缕缕发丝拂过面庞，柔软的娇躯、颤抖的身体，乔枫只觉柔情万千。他大胆地握住李婷的柔润冰凉的小手，坚决而有力地往自己的怀里一带，李婷来不及反应，小嘴「啊……」地一声轻叫，充满弹性的胴体就跌到了乔枫宽阔的臂弯，乔枫趁势紧紧地搂住并往自己的身上紧贴，俊脸充满柔情地贴靠在李婷白皙的脖子上，陶醉地呼吸着女体动人的清香。&lt;br&gt;李婷紧张地娇喘着，一丝的不安……一丝的期待……一丝的满足……一丝的慾望……！复杂的思绪使她无法正常思考，也许这一刻她也盼了很久，但她毕竟是有丈夫的人了，已为人妻怎能背叛丈夫。&lt;br&gt;迷醉中的女人彷彿为了向自己的丈夫表白一般，轻轻地挣扎着，樱唇中呢喃着：「不要……放……放开我……我们不……不能这样……我已经有丈夫了……我不能对不起他！」怀中的女人似乎牵动了乔枫某种情绪，使他狠不下心来对她用强。但李婷虽然微微地挣扎着，却没有用多大的力气，喝了酒的娇美人妻，显然祇是在对自己即将背叛丈夫而作的内心羞愧的抵抗。乔枫依然紧拥着她，感觉她柔软温暖的身躯不停地颤栗抖动，这更加激发了他原始的冲动。他慾火如焚，血脉贲张，想要将李婷征服胯下的心意已无法阻挡。</content></item></essay>