<essay><item><title>我的淫妻生活(2)</title><author>床上伴侣</author><content>「屁股还可以啊，屄毛正好，很好看，不多不少。你们真不知道，我到现在还回味无穷呢！」&lt;br&gt;「你小子肯定回去打飞机了，你说你打了没？你平时没少意淫老板娘吧？哈哈哈！」君君乘势追问。&lt;br&gt;「老板娘我感觉她蛮风骚的，好几次我看到她俯身后，丰满的大奶子在衣服里面晃，晃得我鸡巴发硬。」&lt;br&gt;「拉倒吧！小心老板知道炒你鱿鱼啊！」&lt;br&gt;「哎，说说而已啊，没事做呀，你懂的。」说罢，三人哈哈哈的淫笑起来。&lt;br&gt;这时，我不知道什么时候已经走到楼下，三人见到我，愣了一下，随后嬉皮笑脸的叫了声「老板」，随后鸟兽散去，留下我一个人愣愣的站在那里。&lt;br&gt;我身体不由自主的向后面的市场走去，我想看看卫生间的窗口到底能看到多少……&lt;br&gt;我走到了自家店的卫生间窗户这里，下意识的朝四周围打量，看看是不是有人。想想也十分滑稽，我又不是来偷看别人洗澡的，这么鬼鬼祟祟的干什么呢？但是毕竟也不是什么很上台面的事情，低调一点为好，否则被人瞧见了怪怪的，会有误解。&lt;br&gt;我贴近了脸仔细查看起卫生间的窗户，来来回回的仔细查看，确实在一个很不起眼的小角落发现了可以窥视内里的一个小洞，其实完全就是当初贴纸的时候太过随意和粗糙，现在居然便宜了小李那小子把我老婆的身子看光光。我想着想着，脑子里居然出现了十分淫靡的情景来……&lt;br&gt;『浑身涂满沐浴露的老婆用手搓揉着身体的每一寸，浑然不知窗户外竟然有一双色眼正贪婪地看着自己的身体。突然间，小李不知怎么的居然打开窗户爬了进去，二话不说的伸出手来打算搓揉老婆那白嫩丰满的乳房。&lt;br&gt;老婆发现有人闯入，大失惊色，想开口骂去，怎奈小李已经被眼前老婆的肉身吸引得失去理智。老婆因为涂了一身的沐浴露，而且地下湿滑，竟然倒身入了小李的怀中，小李见状趁势将老婆的拥入怀中，并且快速的将头埋入老婆双峰之中，一边用手搓揉，一边用嘴舔吸轻咬起来，全然不顾沐浴露在口中的苦涩。&lt;br&gt;此时的老婆竟然哭泣起来，浑身瘫软任由小李玩弄。小李的一个手顺着老婆的胸口向私处滑去，很快手指已经攻陷山门，直奔蜜洞而去。老婆只会「啊啊」的惊叫着，并且不停地挣紮，怎奈湿滑的身体根本不能控制，况且小李的手指早已深深控制了老婆的关键部位，他不停地抠挖着，混合着沐浴露发出「唧唧」的声音。&lt;br&gt;不知什么时候，小李已经快速的将阳具掏出，不分青红皂白一把推倒本已半蹲的老婆，「啪」的一声，老婆躺倒在卫生间的地板上。此时的小李早已经将自己的鸡巴插入了老婆的阴道，老婆无奈又惊恐的转过脸，小李的身体不由自主地撞击着老婆的下身。也许因为太刺激，没几下小李就射了……』&lt;br&gt;我竟然这样淫靡地设想起员工奸淫老婆的画面来，我长长的舒了口气。现在这种感觉带给我的不再是嫉妒和气愤，更多的是一种莫名的兴奋和激动。&lt;br&gt;言归正传。为了了解老婆的真实动向，我去电信局拉了通话记录，如侦探一般进行号码的筛选，最后被我找到了奸夫的号码和老家的号码。但是我终究还是没有去拨打，因为我还是深深爱着自己的老婆。虽然此时她或许真的和这个男人在一起，甚至在做爱，我依然不能放弃她。话虽如此，整天见不到个人影，肯定会胡思乱想，内心对获得真相的渴求是那么的激烈！&lt;br&gt;一晃眼，这样的日子过了两三年，这两三年之中，老婆说是去了常熟某服装厂帮忙做点小本生意，我也不去深究到底是怎么回事情。但是有一天，我无意中发现她在和我撒谎，事情是这样的：&lt;br&gt;其中的一段日子，老婆从外地带回了一些服装让我帮着找人批发，这样断断续续的也做了好几单。偶然的一次我无意发现一张提货单，是苏州的，但是老婆说她在常熟，可能我对常熟和苏州的关系还不太了解，问了一个苏州的朋友，朋友说苏州其实和常熟就是隔壁邻居，但是聪明的我，居然按照提货单上面的号码打了过去，还真的被我从老板嘴巴里套出了一些关于我老婆一点点以往的踪迹。&lt;br&gt;原来老婆所谓的常熟做生意，其实是在苏州和这个情夫合资弄了个旱冰场，后来据说是帮人看看场子什么的，总之就是在骗我。&lt;br&gt;屋漏偏逢连夜雨啊！正在这个时候，我老婆的一个小姐妹的老公和我说了一段话，这个小姐妹其实也是在闹离婚，原因倒不是因为外遇，是因为老公和女方家长相处不和谐，终于导致了最后的离婚。&lt;br&gt;但是为什么她老公会来和我说这么一段话呢？当然，这个老公也是和我很熟悉的，都是朋友了。他也是十分客气的告诉我，一直都不好意思和我明说，但是也实在忍不住，本来不想说的，因为离婚的事情，我老婆背后给他老婆出了很多离婚的点子，他觉得很不开心，因为离婚的事情毕竟是他们两个人的事情，我老婆没必要去掺和。&lt;br&gt;我想想他说的也确实在理，那么所以我老婆的事情他知道的也告诉了我，当然他解释，这样做并非是出于报复，只是不想看到我被蒙在股里。&lt;br&gt;到底是什么事情呢？他告诉我，其实老婆为什么现在会在外地，只是每周周末回上海来一次，其实是和奸夫吃住在一起。等等，靠！听得我五雷轰顶！但是我这个人还是有自己的见解，并不排除说一定是真的，但也有一定的可信度，正所谓无风不起浪，你没做过的，人家也不至于为了报复这么添油加醋吧？&lt;br&gt;我和他虽不是推心置腹的好友，也算是好多年的朋友，没必要这么狠吧！不过这个世界，人心隔肚皮，谁都说不清楚。自己老婆都如此，更何况一个外人。哎，也不去多想了，越想越愁啊～～&lt;br&gt;每个寂寞夜晚都是这么无聊和无助！整天就是这么看看网闲逛！老婆在的时候，我曾经用台式机外挂的视频头偷拍过她换衣服，甚至等她熟睡之后偷拍她的私处，然后和网友同好相互交流观摩，从中积累了一些调校自己老婆玩３Ｐ的方法。因为我觉得，女人有时候都是自私的，醋意很浓，夫妻交换对夫妻关系的考验真真切切，没有很好的基础，你去玩，只会玩火自焚，目的没有达到，反而是加剧了家庭的破裂。所以要换妻，夫妻关系的良好是必要的前提。&lt;br&gt;但是据我自己分析，女人其实内心是不太想或者说根本不喜欢看到自己老公当着面玩别的女人，不管你用什么理由，都不是最佳的！同时我也审视和研究了自己的真实心态，其实自己喜欢交换，是喜欢看到属于自己的老婆被别人玩弄，并且表现得淫荡。这个是刺激的来源，那么其实我是喜欢淫妻的人，还是玩夫妻３Ｐ来得更适合吧！这样老婆也不会因为我和别的女人接触而醋意大发，愤愤不平。而且女人本身是需要各方面的滋润，性爱也是其中的一种。&lt;br&gt;不过想要老婆接受也不是这么简单的事情，况且我连最起码的夫妻关系都还没有整理好，更加不用谈交换谈淫妻了，充其量也只是自己意淫而已。原来意淫陪伴了我好多年啊！哈哈哈！自我嘲笑一下。很多朋友回帖发言，希望我能将心中真实的感受写出来，通过心理上的描写去间接带给大家一些感官上的感受。其实这个也是我自己的本意，要比纯粹的性描写来的更有看头吧！一些纯粹喜欢感官刺激的朋友也不要喷我，个人喜好不同，百家争，才是论坛的特色。包括回复我的朋友各色各样，我也是很欢迎！不是说不好的或者不相信我说的就不开心了。这个世界本来就是形形色色的，包括人生也是一样，宇宙发展的规律就是不断变化的结果，如果没有老婆的出轨，或许今天我也只是这里一个普通的看客。永远揣摩不到个中的刺激。&lt;br&gt;自从获知老婆的出轨之后，我对对方的这个情夫是恨之入骨的。容我慢慢道来&lt;br&gt;老婆的出轨发生之后，我有时候会和老婆的这个死党联系，因为本身关系也很好，平时互有走动。一来也是想多知道一些老婆的事情。此女虽不会和盘托出老婆的一些细节或者全部的事情，但是毕竟我夫妻是她的好朋友，手心手背都是肉，她自然也是不想我老婆如今走到这样的境地，也不希望看到我难过，更不希望看到我们这个家庭就此解体。所以有时候多多少少会告诉我一些她了解的情况，当然可能也是经过她本人筛选的，有些不便透露的事情自然也是不会告诉我，怕我怕接受不了。这个我自然也能理解。&lt;br&gt;一次偶然，她告诉我，我老婆曾经和她说过，这个男人希望我老婆和我离婚，并且和他结婚，因为我孩子还小，这个事情我老婆始终犹豫不决没有答应。据说这个男人还愿意约见我，与我谈谈他们2个人的事情芸芸甚至也有过恐吓我老婆的言语，说什么万一不答应就要来我母亲的小区找我如是说。&lt;br&gt;太悲劣了！这个是我非常之愤愤的事情，甚至有过鱼死网破的冲动。我曾想，如果被我见到这个男人，我就会杀了他。因为这个人已经不是玩弄女性这么恶劣，而是名目仗胆的想拆散一个家庭了。你玩了我老婆我也算了，本来我就有淫妻的癖好，再说，我也和几个人妻有过风流，就算是我的报应。但是你想拆散我的家庭，那就是来真的了，这个时候我如果还能无动于衷，那真的是没有男儿血性本色了！&lt;br&gt;开始的几年，我心里就是这么想的！但是内心确一直有一个问号，这个男人到底操了老婆几回？又会在哪里操。一方面愤恨这个男人的可恶，一方面又淫淫的想知道对方是怎么玩弄自己老婆的，自己老婆在别的男人那里又会是怎么样的一个淫荡的表现呢？&lt;br&gt;这个时候，我想到其实我当初接触夫妻交换觉得刺激的出发点，并不是为了玩弄对方夫妻的老婆，而是想看到自己老婆是怎么和别人的老公欢愉的，这个才是喜欢交换的最真实的初衷，现在想想，交换并不是我最喜欢的事情。&lt;br&gt;因为当初对交换的认识不够透彻，也接触过1-2对夫妻玩过3P。作为单男，能和夫妻一起欢愉淫乐，我想是大部分男人梦寐以求的事情吧!答案是肯定的。但是我玩过之后，并不这样认为。其中还是有一定的区别，区别来自于刺激的角度不同。当然这些是我自己个人的感受，没有说身为单男的朋友就一定怎么怎么。其实身为单男和夫妻玩，纯粹感受到的刺激是心态上的，有一种占到便宜的感觉，这个我也是这种想法，因为平时生活中，你要是去玩别人的老婆那根本是不可能的一件事情，因为老婆的身体只有老公能碰（偷情例外），所以有机会能玩到别人的老婆，而且是当着本人老公的面，那真的也是不可想象的一件事情。&lt;br&gt;但是真正的参与其中，你会发现，你的角色永远是配角。而且作为单男，你的表现一定要让夫妻双方满意这里面不仅仅是你的鸡巴有多粗有多长决定的，更牵涉到单男个人的修养素质和一些手段（手段特指玩乐的方法）。大家看到这里一定会觉得纳闷，说的是我的淫妻，怎么牵涉到我自己和夫妻3P的事情上来呢？&lt;br&gt;其实这些经历和感受，就是今后我自己和老婆即将涉及夫妻3人行的思路和方式方法，牵涉到我怎么去调校老婆接受，和用什么合适自己老婆的方法去调校，这些都是很重要的细节感受带来的方法和结论。&lt;br&gt;只有参加过夫妻三人行，才知道你要什么，什么方法是最合适自己的，这个自己2个字不是指我，是指我们夫妻2个人，因为夫妻三人行是夫妻一起享受的刺激，不能仅仅只关注到自己的感受，老婆在这个三人行之中是主要的角色，堪称{女皇}，{女皇}开心愉悦了，老公才能获取真正的刺激，自然单男也能获得快乐，参与的尽性。如果一开始老婆没有进入状况，那么老公是没办法玩的，单男的参与也是毫无意义的事情。&lt;br&gt;我第一次接触的夫妻和我年龄差不多大，自然也是有了共同语言，事业有成。在这里我插一句，但凡玩这个的夫妻，有几个共同点，一个是夫妻关系必须是很好的，第二个都是生活稳定的家庭。所以夫妻关系不好，生活又不稳定的夫妻自然也是玩不起来，可能这个就叫温饱思淫欲吧！和他们夫妻的接触也是因为网络，具体是哪里认识的我已经忘记，但是开始也是先由网络接触了1-2次，聊了聊之后，确认邀请我去那个城市玩3人行的。&lt;br&gt;其实在QQ上聊的时候也没有确认太多的细节，只是告诉我几个很简单的注意事项，比如太太的一些喜好吧！他们也是有过交换和3P各一次经验的夫妻了，老婆自然是比较放开，所以细节上没有太多的忌讳。&lt;br&gt;到达这个城市的时候，已近黄昏，因为我说过我会做菜做饭，所以他们开着车直接把我接去了菜市场买菜。第一眼看到对方老婆的时候，我觉得还行，毕竟从心态上你不能想是去和什么名模美女交友，对方是人妻，要的就是人妻的那份朴实和端庄，有这个味道，已经值回票价不虚此行了。对方的老婆相貌虽然平平，但是也是端庄贤淑，张的干干净净，身材匀称。当时也顾不得多看，我坐在后座就到了菜市场，卖了几个菜回家了。&lt;br&gt;来到的一个小区夫妻告诉我是新买的房子，刚装修好没多久，而且孩子也不是一起住，在家可以随心所欲，有条件就是好，倒不是省了开宾馆的钱，主要是在家比较自然放松。可以看出对方对我也是比较认可，否则也不至于把我带到家里玩这种淫靡的游戏吧！我也没多想什么，一心只想先把菜做好了大家可以边吃边聊，营造一个比较好的气氛。这个就是我刚才说的手段。作为单男一定要会营造一些气氛，比如我这样，做做菜什么的露几手，因为对方夫妻自己相互已经是很熟悉的人了，但是毕竟和我是第一次，其实某种程度上也是需要一定的手段去缓和和拉近彼此距离的。所以我很反感有些单男只炫耀自己鸡巴有多粗有多长，男人应该有内涵，会营造气氛才是个中高手。夫妻才会真的喜欢。因为夫妻3人行，要的不仅仅是刺激，更需要的是一种感受。调剂以往几年，十几年的平淡夫妻生活为目的。性能力是基础，情调是占大部分的。&lt;br&gt;做爱不是发洩，是一种享受。和做人一样，你必须要为对方设想，你才能有所收获。只关注你自己的感受为先导的话，那么对不起下次不会有你什么机会了。其实老公也一样，只关注自己寻求的刺激，并没有获取老婆的感受的话，同样也是会失败，甚至引起夫妻间的不快。&lt;br&gt;记得我那天烧了一个素菜，还有我拿手的上海本帮红烧肉和芙蓉鸡翅几道菜，他们也是吃的津津有味。不过大家心里面都知道，今天我来不是为了让他们品尝我的手艺的，今天最重要的目的是为了晚饭之后的淫靡欢愉。吃过晚饭休息了一下，聊了聊家常，丈夫示意老婆先去洗澡。；老婆走进了浴室，丈夫在外面和我简单的关照了几句，意思是等她出来之后我进去洗，他会借口走开一下，好让我们单独相处一下。所以我说老公在这方面一定也是要顾及老婆的感受，不管玩了几次，适当的缓和一下紧张的气氛还是必要的，毕竟女人内心再怎么想，还是要矜持一下，内心也需要一定的缓冲。&lt;br&gt;轮到我洗了，我冲进卫生间，看到对方老婆的内衣放在洗衣机上，我拿了起来闻了闻，不知道她是不是有意这样但是说实话这种感觉真的很好。我快速的洗完之后，批上浴巾就冲进了卧室。那老婆已经在床上躺着，背靠床板。一副羞涩的样子，故作镇静的拉了拉被子挡在胸前。我走了过去坐在她身边，轻声的赞美了几句。然后2手在她的肩膀处轻轻的按摩起来，她娇嗔的看了我一眼倒在我的肩膀，我想是时候了，我顺势亲吻了过去。刚才手拉的被子此时已经滑落，我腾出一只手开始抚摸起她的乳房。她的乳房不大，有少许下垂，但是我这个人喜欢的就是人妻的感觉如果不是小肚子上有点点腻肉，如果不是有点下垂的乳房，如果不是黑暗的阴唇，那真的就不是人妻了，也就失去玩人妻的味道了。这种感觉有点奇特吧！总之还是满喜欢这个老婆的，越来越有熟女人妻的味道，这正是我要的感觉。&lt;br&gt;期间，老公不知道从那里冒了出来，我们3人行的活动正式开始了。记得最清楚的就是他老婆在被我们玩弄的过程中一直大声叫：操我，老公我的逼快要操烂了！不得不说，这个就是夫妻之间最刺激的一种表现，你永远不知道下一刻，老婆在别的男人的玩弄下会是怎么样的一种淫荡的表现。当然老公也是不停的说着淫秽的话语来刺激。这种强烈的刺激感受作为单男是永远不会体会到的。所以我希望我老婆在我的调教之下能和我一起去体验这种冲击身心的淫靡感受。&lt;br&gt;这就是别人的老婆，刚才还端庄贤淑的样子，此刻俨然一个荡妇。我们尽兴之后，她被夹在我们中间睡觉。半夜的时候，她突然从背后抱着我，这种感觉真的难以形容的开心愉悦。她丈夫没多久也发现了，我们居然又起床玩了起来，这次还把阵地挪到了客厅。丈夫放起了黄片，要求我和他老婆按照片中的来玩，他在边上拍照。作为单男还是有点累啊，哈哈哈。无形之中其实还是有压力的。因为你想好好表现嘛。事后我觉得当时自己并没有感受到我想感受的刺激。角度不同吧！后来在QQ上也聊了几次，对方还邀请我去，但是我居然兴趣不大，后来，慢慢的也失去了联系。&lt;br&gt;这是我第一次和夫妻玩，真实的感受。作为男单，你必须要学会情调和调情，极尽所能。总感觉背后老公的眼睛看着你，或许只有我有这样的心态吧！我不知道别人是不是这样，也许因为我本身也是十分注重感觉的人吧。总之我还是很羨慕这个丈夫，能够感受到不一样的刺激。看着自己老婆被别人玩弄，表现出如此的淫荡，不得不说这种刺激只有做老公的才深切体会到。这么私密的身体，这么私密的表现，就在这样的场景中被挖掘和展现。通过这次我自己感觉这次我充当的角色只是一个配角，不能说是夫妻的一个玩物吧，这个也有点过了。但是配角肯定是的。这个也是之后我很少再去刻意参加夫妻三人行的一个原因。当然有时候还是会去想玩玩，毕竟心态上来说，也算是玩了人家老婆了。本来我就喜欢人妻熟女，对卖淫的一点兴趣都没有，因为我是个注重感觉的人，你和卖淫女永远不会有感觉，纯粹的发洩。我讨厌做爱完了之后穿上衣服走人，我希望是可以聊聊，抚摸等更多的交流。所以我想我以后找的单男也是应该具备一些情调和调情的手段才行吧！纯粹拿自己老婆来发洩的单男是我最不喜欢的。&lt;br&gt;从这个之后我觉得我更加喜欢淫妻三人行的活动了。但是调校老婆的过程确实也不是某些网友说的这么简单，况且目前我和老婆的关系还没有得到最终的解决。&lt;br&gt;话说回我和老婆之间感情的发展。这几年之中，老婆说是为了赚点钱贴补家用，也是时常会去外地，2周回来一次当时我还是颇有想法的，只是也不好意思说。自己在心态上也是一点点的去调整。首先我确认，我自己不想离婚，要保住这个家的，那么一切的做法肯定按照不离婚来打算。当然我给了我自己一个时间的期限，也不可能这样无休止的等下去。很多事情毕竟大家都需要时间，我觉得男人首先应该做好自己，拿出可以让老婆有安全感的，定定心心的事情来，你做到了老婆想要的，老婆自然会回到身边。如果她还是没有回来，这对自己也没什么大不了。男人做出名堂了，还担心找不到女人嘛？&lt;br&gt;</content></item></essay>