<essay><item><title>邻居清纯的娇小人妻小兰前传1-15(4)</title><author>床上伴侣</author><content>要说小兰的内心没有挣扎是假的，只是平常老公不常在家，即使在家，他也
不是会甜言蜜语的那种人，奇怪，结婚前他可不是这样，没办法，好像男人就是
这样，辛苦的追求，一旦得手就不会珍惜了。&lt;br&gt;可是，人家大伟对老婆可是百依百顺，嘴巴又甜，嗳，一人一种命吧，算了
，反正老公明天还是不在家，我就穿性感一点，谁说我不如小玲，哼，臭老公，
你老婆可是有很多男人想要的，终于小兰好像赌气的穿上这套爆乳的内衣。&lt;br&gt;看着镜子里露出乳沟的完美胸型，小兰心满意足的看着镜中的倩影，下体的
蕾丝内裤底下呈现一幅极美的风景，贴身的布料让两道阴唇鼓起，仔细的看的话
，可以发现坐落在两座丘陵当中的神秘溪谷，小兰忍不住用手摸着裤裆。&lt;br&gt;「啊！！！真是好漂亮的线条欧，摸起来感觉好好欧。」&lt;br&gt;当然小兰还很清醒，她知道自己昨天要做甚么，于是她套上了一件冰丝绸段
的精致睡衣，等下要跟儿子谈心，当然不能像昨天那样穿的暴露，这件睡衣不仅
穿起来舒服，并且看起来高贵典雅，应该是不错的选择。&lt;br&gt;小兰满意的走到梳妆台边，挪动屁股坐下，开始使用润肤乳液保养身体，看
着镜子里美丽的身形，小兰骄傲的挺起胸部，慢慢的搓揉着乳液，自己已经快要
３９岁了，可是岁月似乎还没有，在她娇小细致的身材上留下痕迹。&lt;br&gt;身体保养完，看着时间差不多，小兰体态轻盈的走到儿子的房间，亲切的招
呼着儿子到她的房间，看到妈妈也洗好澡了，小安随即起身，心里有点忐忑不安
的，他只能默默乖巧的跟着妈妈进到房间。&lt;br&gt;进到房间妈妈小兰先躺在床上，她试图保持一种轻松的气氛，身体斜斜的倚
靠着床头，然后招呼儿子面对她，要他整个人上床坐着，小兰只有一个儿子，所
以平常她是很疼儿子的，原本彼此关系也很亲密，儿子有事总会来房间找她。&lt;br&gt;「安安啊，你已经长大了，妈妈爱你，所以有些事情要跟你说清楚」。&lt;br&gt;「嗯，我知道」。&lt;br&gt;小安当然知道母亲要跟他谈什么，于是他有点不好意思的低着头，眼神不敢
直接看着母亲，只是眼神漂移的看着母亲睡衣下摆露出来的细致小腿。&lt;br&gt;「那么，安安，妈妈知道你会想看Ａ片，不过那些东西很多是在演戏不是真
的，你如果看的话可能会让你有错误的观念，那就不太好了」。&lt;br&gt;小安听了之后点点头，可是他又不想放弃这个刺激的东西，于是他想起爸爸
说过的话，轻声的跟母亲说着。&lt;br&gt;「欧，我知道，可是，可是爸爸说男孩子看Ａ片很正常啊」。&lt;br&gt;小兰这下真是没辄了，老公竟然就这样跟儿子说，当然她知道老公真的对这
件事抱持无所谓的态度，可是这样的话自己怎样教小孩呢？她只好继续沟通。&lt;br&gt;「所以，妈妈不会完全禁止你看，不过，如果你真的很想要看的话，也要经
过爸爸或是妈妈的同意好吗？很多内容太变态太暴力的真的不适合看」。&lt;br&gt;小安见妈妈不是完全禁止他看，感觉还可以接受，于是点头说好。&lt;br&gt;「那么，安安，为了你的课业跟未来，妈妈觉得把你的电脑放在妈妈房间比
较好」。&lt;br&gt;「欧，为什么要这样，这样的话我会很不方便用电脑啊」。&lt;br&gt;「因为你上高中了，早睡早起养成规律习惯，对你的学业跟身体都比较好，
电脑在妈妈房间你就不会睡太晚，妈妈也知道你在做甚么」。&lt;br&gt;「那假日呢？，妈，假日的话我可以玩晚一点吧，这样电脑放你房间我怎么
办啊」。&lt;br&gt;小兰这下感觉有点麻烦了，的确，对儿子不能一味的压制，否则会激起他抗
拒的行为，那怎么办，看来这个方案，只好等老公回来再说了。&lt;br&gt;「好吧，那电脑暂时先不动，等你爸爸回来我们再商量」。&lt;br&gt;「欧耶，妈妈你最好了」。&lt;br&gt;小安兴奋的贴近母亲给小兰一个爱的拥抱，小兰微笑的看着，脸颊贴在自己
胸前，在怀里撒娇的儿子，鼻子里感受着儿子雄性的气息，从小安安就是这样，
想要得到甚么东西的时候，就会使用这招，不过小兰还蛮喜欢他这个样子的。&lt;br&gt;「好啦，你坐好，妈妈还有事要跟你讲」。&lt;br&gt;「不要，我要抱着妈妈」。&lt;br&gt;看着躺在怀里耍赖的儿子，小兰觉得时光好像回到以前，可是儿子高大的身
材对比她的娇小，让她知道时间真的过的很快，儿子已经长大了，她无奈地拍拍
儿子的肩膀对小安说。&lt;br&gt;「那你来躺在妈妈旁边好了，妈妈累了一天了，脚好酸欧」。&lt;br&gt;小安听了立刻谄媚的跟母亲说。&lt;br&gt;「妈妈，你辛苦了，那你躺好，我帮你按摩按摩脚」。&lt;br&gt;其实小安以前是有帮妈妈按摩过的，只不过那是国中以前，小兰每次累了，
儿子就会用他的小手努力的帮她胡乱按摩，没有力道没有章法，可是那是自己儿
子的一份贴心，每次都让小兰感动，当然实际上是没有帮助，但是心里很舒服。&lt;br&gt;如今，儿子又再一次主动的要帮她按摩，小兰对儿子的按摩功力倒是没有太
多期待，不过那总是他的一份心，于是小兰笑着说好啊，然后主动的转过身躺在
床上，双手交叠放在枕头上再将脸部贴上去，然后静静的等待儿子贴心的服侍。&lt;br&gt;儿子开始稍微分开母亲的小腿，然后很有架势的跪坐在母亲的脚边，硕大而
温热的双手开始紧贴着母亲的小腿来回按摩，小兰疲惫的双腿在儿子的按摩之下
觉得无比舒服，她放心的躺着，让儿子的双手不断来回的按摩着她的双腿。&lt;br&gt;逐渐的在舒服的感觉之中，她觉得自己好像身在云端一般，小兰的呼吸均匀
而平缓，儿子温热的手逐渐的从小腿来到大腿，不知不觉之中，好像得到默许的
小安，将小兰的睡衣下摆往上撩过了腰部，她穿的贴身内裤完全进入儿子眼中。&lt;br&gt;躺着的小兰开始不自主的发出舒服的呻吟声，累了一天的小兰舒服的几乎睡
着，她在半梦半醒之间，神志开始有点模糊，自己这是在作梦吗？不过双腿那舒
服的感觉却是那么真实，让小兰一时之间分不清楚到底是真实还是虚幻。&lt;br&gt;慢慢的，好像大腿根部也被不经意的碰触，温热的双手在自己的双腿上运行
，累积了一天的疲惫似乎都已经远离，然后她感受到自己的腰部正被温柔的按摩
着，感觉真的好舒服好舒服，如果这是梦，那小兰可能宁愿不要醒过来。
（７）尽心按摩母亲的儿子
小安刚刚脸颊贴在母亲胸前撒娇的时候，他感受到母亲睡衣里丰满乳房的奇
妙娇嫩触感，同时母亲也没有拒绝任由他撒娇的样子，事实上他的脑海已经开始
胡思乱想了，趁着妈妈说脚酸的机会，他想到了Ａ片里精油按摩的情节。&lt;br&gt;于是他主动的说要帮母亲按摩，没想到母亲不仅没有拒绝，而且好像还很高
兴的样子，眼见母亲主动地翻身躺在床上的时候，他简直乐开了花，看着母亲穿
着睡衣，在他眼前显露出玲珑有致的身材，小安觉得自己好幸福欧。&lt;br&gt;接着他开始回想剧情，找出专业按摩师究竟是怎么按摩的，于是他开始照着
影片里的专业按摩师的动作来做，他开始温柔的握住母亲的小腿部位，然后稍微
分开母亲的两腿，接着假装很有架势的跪坐在母亲的脚边。&lt;br&gt;当他用自己有点兴奋颤抖的双手，开始紧贴着母亲的小腿来回按摩时，他感
觉自己的手心开始冒汗，不过母亲的双腿在他的按摩之下似乎觉得很舒服，看着
母亲信任他随便的躺着，他更加卖力的用双手不断来回的按摩着母亲的双腿。&lt;br&gt;当小安看着母亲原本有点紧绷的身体逐渐放松，呼吸声音也慢慢舒缓而均匀
下来，大受激励的小安用他温热的手掌继续的从小腿来到大腿，不过他的手掌就
自然地会碰到母亲睡衣的下䙓，他想要把他直接往上掀，又怕母亲会不高兴。&lt;br&gt;于是聪明的他，试着先将睡衣的下摆往上拉过母亲的膝盖高一些，然后继续
往上按摩母亲的膝盖上方，母亲似乎没有阻止他的样子，所以好像得到母亲默许
的小安，慢慢地将母亲的睡衣下摆，往上撩过了母亲性感的屁股以上。&lt;br&gt;当睡衣被撩到母亲的腰部上时，小安几乎不敢相信自己的眼睛，他看到母亲
下体穿的黑色蕾丝贴身内裤，正无比诱惑的穿在母亲性感丰满的屁股上，毫无拦
阻的任由他一览无遗，小安瞬间感到呼吸加速，血脉喷张。&lt;br&gt;不过他当然没有忘记自己的任务，他继续忠实的执行自己的按摩工作，双手
更加火热的从母亲的小腿到大腿，一直到接近母亲胯下，被内裤紧紧包复，形成
一团无比诱人神秘又淫荡的美肉，小安觉得自己的小弟弟已经忍不住的胀大了。&lt;br&gt;小安持续的按摩，但是他很小心，不敢碰触到母亲那个无比吸引她目光的神
秘地带，那个好像是叫做耻丘的部位，现在在小安的眼里就如同圣洁的女神一样
，让他不敢有丝毫亵漫的念头，深怕他眼前的幸福就会因此随风消逝。&lt;br&gt;慢慢的躺着的母亲开始发出让小安心慌的呻吟声，Ａ片里面总是演着说，女
人被干感觉很舒服的时候就会发出呻吟，同学小吴还说其实Ａ片里面的呻吟都是
假的，那么母亲现在是真的很舒服吗？可是自己只是按摩也没有做甚么啊。&lt;br&gt;还是妈妈说的对，看来Ａ片的情节还是不能太相信，看着为了工作累了一天
的母亲，可以舒服的躺着让自己按摩，小安觉得自己很有价值，也就更加卖力的
按摩，可是慢慢的，他的眼光又随着母亲呼吸的起伏，来到了妈妈的背部。&lt;br&gt;过了一会，慢慢的母亲不再发出让他困扰的呻吟声，吸呼更加平缓的好像是
今天工作太累所以睡着了，小安很怕将母亲惊醒，可是看着被他将睡衣拉到腰部
以上露出内裤的母亲，让他更想趁这个机会好好的服侍按摩母亲的身体，。&lt;br&gt;小安终于决定不要再想太多，反正如果母亲醒了再说，自己只要小心一点就
好，接着他继续慢慢的往上按摩，造成好像是不经意的碰触到母亲的大腿根部附
近，感觉到母亲好像没有回应动作的时候，他才开始执行下一步的行动。&lt;br&gt;小安心里感到无比刺激，他用略为颤抖的双手向上在母亲的双腿上持续按摩
，然后他的双手继续往上，轻轻地掠过碰触母亲紧绷贴身的内裤上面浑圆的屁股
，然后缓慢的将母亲的睡衣往上拉过腰部，露出母亲性感胸罩背部的肩带。&lt;br&gt;小安感觉自己的呼吸几乎要停止了，不过幸好没事，母亲仍然没有动静，小
安开始舒服地感受母亲，被自己双手包复按摩性感腰部的奇妙触感，在小安温柔
的按摩之中，母亲好像感觉很舒服的扭动了身躯，不过母亲并没有醒过来。&lt;br&gt;如同被母亲激励夸讚一般，小安这个时候感觉自己好幸福欧，母亲的身体就
只穿着内衣，无比性感的躺着让他按摩，偶而好像很舒服地扭动一下身体，同时
嘴里好像无意识的发出一些轻微的声音，让小安决定更进一步。&lt;br&gt;小安一边按摩，一边小心的，将母亲的睡衣一点一点的往上拉，很顺利的是
母亲即使在睡梦中，她的扭动带呻吟动作，让小安很容易的将睡衣拉到肩膀，因
为母亲是双手交叠趴在枕头上睡，所以小安很容易的将整件睡衣拉过头部，就落
在母亲的枕头上。&lt;br&gt;这个时候当然不能用一丝不挂来形容母亲，不过脱掉冰丝睡衣之后，母亲的
身上就只剩下一套暴乳内衣了，小安从来没有机会，这么近距离的观察着如此性
感的母亲，当他在按摩的时候，他的眼光饥渴地从母亲的肌肤身上来回的窥视。&lt;br&gt;小安突然想到Ａ片里面的情节，对啊，不是精油按摩吗？可是我没有精油，
小安突然想到母亲的保养品，对啊，就用那个甚么润肤乳液吧，于是他很高兴的
征询着母亲，小安在母亲耳边好像怕吵醒母亲一样轻声的问着。&lt;br&gt;「妈妈，我帮你涂润肤乳液好吗？」。&lt;br&gt;「嗯～～」。&lt;br&gt;随着母亲再度扭动一下身体，她的嘴里好像含混的发出声音，小安知道母亲
应该是睡得很熟了，于是他很高兴的起身，来到母亲的梳妆台上，看了一下凭着
记忆拿起母亲常用的润肤乳液，回头上床开始兴奋的开始帮母亲慢慢抹上乳液，
小安看着母亲裸露的身体，逐渐泛着性感的油光显得无比的豔丽动人。&lt;br&gt;（８）睡梦中的按摩&lt;br&gt;如果小兰现在醒过来的话，他一定会发现儿子的胯下现在正鼓得胀胀的。小
安小心的将润肤乳液抹在手掌上，然后先从母亲的脚趾头开始涂抹间按摩，然后
慢慢地从小腿往上涂抹按摩，看母亲的反应，小安心想她应该是太累睡着了。&lt;br&gt;现在小安已经不怕母亲醒过来了，他的双手逐步往上来到母亲的大腿，当他
小心仔细地帮母亲的大腿根部也涂抹按摩时，熟睡的母亲再度舒服的扭动了一下
身体，她的嘴里虽然好像发出一些声音，不过小安知道母亲睡熟了就是这样。&lt;br&gt;接着小安从母亲内裤的上缘往上涂抹并按摩，一直到达母亲胸罩背部的肩带
部位，于是同样困扰他的问题又出现了，为了怕沾到母亲的胸罩，小安只能很小
心的避开边缘，这样不仅不顺利而且也不均匀，不过好像也没办法。&lt;br&gt;然后小安继续往上涂抹并按摩，母亲的背部非常漂亮，小安看着下方双手交
叠趴睡着的母亲，她的肩膀跟脖子的曲线好漂亮，抹上乳液的肌肤泛着油光显得
无比诱人，小安忍不住的俯下身低头，用嘴亲吻着母亲的脖子跟耳垂。</content></item></essay>