<essay><item><title>娇妻美臀 1-3(2)</title><author>床上伴侣</author><content>突然看见明的出现，琴吓得立即站了起来，春光乍洩。明惊得喊了一声嫂子
后就面红耳赤说不出话，而琴也腾地红了脸。&lt;br&gt;琴娇嗔的责怪我一声后，赶紧跑回卧室更衣去了，我装作也吃了一惊，半开
玩笑半真的说：「靠，给你小子佔便宜，都让你看光了。」&lt;br&gt;明尴尬的嘿嘿傻笑，下身却支起了帐篷：「嫂子可真性感。」&lt;br&gt;「那可是要靠滋润的。」我故意说着荤话。&lt;br&gt;琴很快换了一身衣服，白色紧身Ｔ恤，修身瑜伽长裤，胸前激凸，显然没穿
胸罩，下身看样子也没穿内裤。招呼明坐下，琴显然看见了明下体支起的帐篷，
显得有些羞涩。&lt;br&gt;随着红酒和简单的饭菜，刚才的尴尬已经过去，我们畅谈别后各自的生活，
我则总是有意无意的把话题往性上面引。几杯红酒下肚后，琴也有些性奋（注意
是性），有意无意的撩拨我，我也偶尔伸手在琴身上搞些小动作，明也有些放开
了，偶尔也跟琴开两个荤玩笑。&lt;br&gt;红酒喝完，我们转移到客厅沙发，又取了些啤酒，一边喝一边聊。不知不觉
我和明都喝了七、八听啤酒，琴也喝了三听，大家有些微醺，想起大学时候曾和
明玩过通宵的扑克游戏，立马决定玩牌，输了喝酒。&lt;br&gt;几轮下来，各有输赢，不过酒反正是喝不动，明干脆提议输了脱衣服，琴自
然不干，不过架不住我和明的劝说，最后说定琴输三盘脱一件，我和明则是输一
盘脱一件。&lt;br&gt;接下来竟然是我和明轮流输，于是，上衣、长裤、袜子和鞋都脱了，我和明
都是只穿着裤衩了。琴终于输了三盘，也学我们脱了鞋，再连输两盘后，却是我
输了，琴羞红的脸看我笑话，我自然是脱光，肉棒高高举起，想着琴再输一盘就
得在明眼前上身赤裸，更觉得兴奋。&lt;br&gt;在我的配合下，琴自然是输了，可是琴怎么也不愿意脱，明就提议道：「嫂
子，愿赌服输啊！实在不脱也行，你把我们刚进门时候那身换上。」扭捏了一会
后，琴还是去换上了刚才那身皮裙，我和明都兴奋得不行，我是赤裸裸的挺着肉
棒，明也是高高举枪，不过被裤衩那层布遮住而已。&lt;br&gt;接下来明故意自己输了，毫不犹豫的脱下裤衩，解放了他的大肉棒，琴已经
羞得不知所措了，不过我也看出琴的性慾高涨起来。双双配合让琴输了三盘，琴
不肯脱，跑回了卧室躲起来了。明自然不会放过，喊着：「不行！嫂子，必须得
脱，你不脱我可帮你脱了。」就追进卧室去了，我也赶紧跟了进去。&lt;br&gt;「不脱行不行啊？太丢人了。」琴还在拒绝。&lt;br&gt;「不行，我们都脱了。愿赌服输。」明则不依不饶。&lt;br&gt;「我亲你那里一下，抵了脱衣服。」琴指了指明的肉棒。&lt;br&gt;明看了我一眼，见我没说话，一步上前，举枪指着琴说：「那就来吧！」&lt;br&gt;琴也看了我一眼，蹲下身，用嘴轻轻的碰明的肉棒，明确趁势双手抱住琴的
头，把大肉棒整个插进了琴的嘴里，前后抽插起来。琴挣不脱，挣扎着也给明口
交起来。&lt;br&gt;其实，从琴一开始被明看见，然后看见明顶起的帐篷，琴大概就动心了，而
到没有阻止我们脱衣扑克的游戏，琴肯定就决定了让明插入，只不过琴没法主动
地迈出这一步并且要求吧！不过两个赤身露体的男人挺着肉棒，和一个衣不遮体
的美女同处一室，傻子也知道会发生什么事。&lt;br&gt;我绕到琴的身后，抬起她的臀部，那齐臀皮裙根本遮不住下体，琴的骚穴早
就湿漉漉的滴水了，我用肉棒摩擦琴的骚穴，琴则卖力地给明口交。&lt;br&gt;「想要么？」我故意问琴。&lt;br&gt;「想要……嗯……嗯……」&lt;br&gt;「想要什么？」&lt;br&gt;「想要大鸡巴……嗯……嗯……」&lt;br&gt;「想要哪根大鸡巴啊？」&lt;br&gt;「随便……都行……」&lt;br&gt;听着我和琴的淫荡对话，明也忍不住了，一边舒服的享受琴的口舌服务，一
边也开始挑逗起琴来了：「嫂子，哦……好舒服啊……嫂子你好会吸啊！」&lt;br&gt;「待会更舒服……嗯……」琴一边口交一边回答。&lt;br&gt;「嫂子，我想摸你的奶，可以吗？」&lt;br&gt;「可以啊，我说不可以你还不是会摸，待会还让你插我的屄呢！」&lt;br&gt;明没有想到琴说着这么淫荡的话，几乎要忍不住射了。&lt;br&gt;「嫂子你真好，哦……快不行了……哦……琴，我太想你了……」&lt;br&gt;「花言巧语，想我两年都不来看我，想我你还跟别人结婚？」&lt;br&gt;「嫂子，可是……我……你都跟我哥结婚了，我……」&lt;br&gt;「结婚了怕什么？你要真想我早来看我，我早就让你操我的屄了。嗯……」&lt;br&gt;我快听不下去了：「奸夫淫妇，正牌老公在这，你们就这么淫荡。」&lt;br&gt;「流氓老公，你都愿意让你老婆给人家操，说几句流氓话算什么？再说了，
还不是你安排的，你想让明操我的屄，想戴绿帽子，我这个做老婆的当然要配合
了。」&lt;br&gt;「我……」&lt;br&gt;「我什么我，你不知道今天是礼拜五吗？你明知道今天礼拜五还带明回家还
不提前给我说，流氓老公你就是故意的。你既然那么想让明来操我的屄，那我就
不客气了。呜呜……真粗……嗯……好舒服……」&lt;br&gt;老婆说完又快速吞吸几下明的肉棒，然后站了起来用手握住明的大肉棒说：
「流氓老公，准备好了没有？我要给你戴绿帽子了啊！」&lt;br&gt;场面实在太淫靡了：一身黑色紧身皮裙的气质美女，胸前的双乳露出，浑圆
的丰臀被皮裙包裹，可是阴部却露了出来，一手握着别的男人的肉棒，老公还在
身边，却明目张胆的要用自己的骚屄去包裹别人的肉棒，我激动得快要射了。&lt;br&gt;琴转身面对我，撅起丰臀，把明的肉棒放在自己的桃源洞口：「老公，我要
让明插进来了啊？」&lt;br&gt;明已经忍不住了，猛地挺进了琴的骚屄里，琴「啊」的一声长吟：「啊……
嗯……老公……明插进来了……哦……老公，你的老婆现在别明操了……啊……
以后……你的老婆要经常给明的大鸡巴插了……哦……流氓老公……你喜不喜欢
啊……嗯……」&lt;br&gt;明一边插一边说：「嫂子，太舒服了……以后我要经常来插你的骚屄啊？」&lt;br&gt;「行啊！你来，我就让你插我的屄，老公在家就让你们一起插，老公不在家
就让你一个人插……啊……让你想怎么插就怎么插……」&lt;br&gt;「嫂子，你的屄会动啊！哦……太刺激了……」&lt;br&gt;「怎么样，嫂子的屄比你老婆的好吧？」&lt;br&gt;「好……比我老婆的好……」&lt;br&gt;「那你老婆的屄也让别的男人插吧？」&lt;br&gt;「好啊！下次我带老婆来，让我哥插我老婆，我要操你的屄。」&lt;br&gt;琴一边承受着明的抽插，一边弯下腰含着我的肉棒，一边不停跟我们说着淫
话……&lt;br&gt;当天晚上，我们持续战斗到凌晨，我射了两次，明射了五次，大被同眠。早
上我实在起不来床，琴和明还又去浴室里干了一炮。原定周六我和琴陪明去博物
馆的计划，我实在有些累，想来琴反正也被明操过了，就让琴独自陪明出门了，
我在家补觉，明和琴像夫妻一样九点就出门了。
（三）老友操妻（下）尽人淫&lt;br&gt;周六，琴带着明出门了，我在家补觉，原定计划是博物馆，但实际上他们没
去博物馆。明带着琴那昨夜被射过十次的骚穴，继续上演着刺激的性事之旅，而
我不在场，只能听琴的转述。&lt;br&gt;以下是以我的娇妻琴为第一人称记叙。&lt;br&gt;一大早被明抱进浴室，一边洗澡一边被明又操了一回，天哪！几乎被他操得
脱力了。老公虽然很强，可是明完全给我不一样的刺激，身高体壮，趴在我身上
的时候我都喘不过气来，大肉棒又粗又长，让我趴着、站着、躺着、把我抱着，
各种姿势都被他射过了，除了第一次操我时戴了套，后面全都是内射，幸好是安
全期，但也要吃药预防一下。&lt;br&gt;早上真不想起来，老公说要补觉，我其实也想补，可是明不让，说难得来一
次，要好好玩个够，没办法，只好舍屄陪奸夫了。谁叫老公说要把我绑在桌上招
待客人的，我干脆主动招待，省得他拿绳子捆我。&lt;br&gt;反正老公总爱说淫话，真真假假，不过我知道老公还是真想让别的男人操我
的心思居多，反正上次也被轮奸过，说实话挺刺激，也不知道老公知不知道，以
后再跟他说吧！明的大肉棒没法天天嚐，趁这两天吃个够，不过明说要我陪他出
去，肯定还有坏心思，管他呢，都被操了这么多回，也不差他使什么鬼心眼，大
不了就是多给他玩几个花样罢了。&lt;br&gt;老公不起床，我给明简单做了早饭，都是高蛋白，也得给他补充点体力，免
得玩不动啊！不过明真的很强，吃早饭也不消停，又摸又抠的，要不是我说还有
一天时间，估计没等老公把我放餐桌，明就要在餐桌上再吃我一回了。&lt;br&gt;吃完早饭，我换了衣服，紫红色深Ｖ连身齐臀短裙，黑丝吊带网袜，紫色漆
皮高跟鞋，内穿半杯胸罩，胸前挤出一道深沟，黑色透明真丝Ｔ裤，再配一个紫
色小包，挽着明就出门了。明还真是人家的老婆不心疼，搂着我就上下其手，也
不怕被外人看见，幸好他还算有些分寸，我也就任他轻薄，不过骚屄忍不住一阵
潮湿。&lt;br&gt;到了博物馆，买票进场，按序参观，明虽然是个博物迷，但明显今天心不在
焉，走马观花匆匆走了个过场，总是找机会摸我屁股甚至偷偷捏我的乳房，我被
他挑逗得也心猿意马了。&lt;br&gt;最后一个馆了，里面没几个人，明突然从后面把我环腰抱住，下身紧紧地贴
着我，我能感觉到他的肉棒勃起，紧贴在我的臀肉中间。我们装作欣赏面前的展
品，而他则从后方撩起我的裙子，让他勃起的肉棒隔着裤子贴紧我的蜜穴，持续
一夜的高潮馀韵袭来，我的骚屄已经湿透了。&lt;br&gt;我轻轻扭头，与他耳鬓厮磨，软语呢喃：「想要插进来吗？」明看看周围没
人，悄悄拉开裤鍊，掏出粗大的肉棒贴了进来，我都快站不住了。摩擦了几下，
明调整了姿势和衣物，把我们接触的地方都用衣物遮住，粗大的肉棒就插进了我
的嫩穴。我压抑住快感低声呻吟，缓缓摇动臀部，别人即使看见也就以为是对热
恋的情侣抱在一起，不太能看出来我已经被身后的男人插入了。&lt;br&gt;太刺激了，我的嫩穴里面淫水直流，身体轻微的颤抖着。这时有人进来了，
明停止了动作，我也不敢再动，但是骚屄不由自主地不停收缩，快感直冲大脑，
我觉得自己快要高潮了。&lt;br&gt;我强忍着，继续忍着，直到进来的人离开这个展馆，而高潮则突如其来的汹
湧到来，我已经站不直了，全靠明抱着我，全身都颤抖起来，这种刺激比正常放
开来做爱时要猛烈许多。&lt;br&gt;「明，我不行了，嗯……我们去洗手间吧？」我说。&lt;br&gt;我们整理好衣服，逃也似的进了卫生间，里面有人，明没能跟着进来。我在
卫生间平复好自己的心情，整理了自己的秀发，刚才的高潮让我微微出汗了，额
头和脸颊都潮红，而且整个人感觉都没什么力气。想到接下来不知道明还要怎么
玩我，我既疲倦又期待。&lt;br&gt;出了博物馆，看看时间还刚十一点，明便拉着我打车去了他出差订的宾馆。&lt;br&gt;到了宾馆，明让我先洗个澡，我也觉得身上黏黏腻腻，于是进了浴室。一番
冲洗后，想着明肯定要放开了操我的嫩屄，我看着自己略微红肿的骚屄，淫水流
了出来。&lt;br&gt;我裹上浴巾就出来了，明却让我把衣服穿好，我不知道他要搞什么名堂，听
话的穿上了衣服。明等我打扮整齐，却脱下我的Ｔ裤，然后塞给我一个避孕套，
让我去隔壁的房间。天哪！明竟然真的让我去做妓女！我挣扎着，犹豫着……&lt;br&gt;明说：「隔壁住了个大黑个，比我晚一天入住，前几天吃早饭的时候见面聊
过，他周日才走。这个宾馆会有电话问要不要服务，刚才我打电话给他冒充拉皮
条的，五百块口交加打炮。赶快去吧，等他操过了回来我接着操你。」&lt;br&gt;我骂他变态，但却接过他递来的避孕套出了房间，看看走廊里面没人，按响
了隔壁的门铃。&lt;br&gt;＊＊＊　　　　＊＊＊　　　　＊＊＊　　　　＊＊＊&lt;br&gt;我不知道自己为什么会这样，短短的一分钟左右时间，我也不知道我脑海里
到底转过多少个念头。现在的电脑每秒可以运算上亿万次，人脑估计没有人能够
量化，但是有个词语叫做「闪念电转」，这是真实生活，不是电影需要一天一月
甚至更长的时间挣扎。六十秒里面转过的念头，付诸文字或许一天都写不完，我
只能尝试着描述一些不得不记录的心情。&lt;br&gt;在去和不去之间我拿不定主意，甚至想今生永远都不再见明，不再让他碰我
一个指头。可是妓女是一个很有魔力的词语，那种人尽可夫的感觉非常刺激，我
和老公自然讨论过有关妓女的话题，老公说如果我做个妓女，大概他可以把现在
的每周三次性爱增加到每周七次甚至更多，他说一想到嫖客恣意亵玩我的身体，
还把他们丑陋的肉棍插进我美丽的骚屄里面就会很兴奋。&lt;br&gt;我也很兴奋，不知道长相，不清楚性格，从来没见过的陌生男人，只要给上
几百元就可以剥去我高贵的外衣，肆意玩弄我优美的身材，把他们或粗或长、或
细或短的肉棒插进我的阴道，平时高不可攀的气质美女，身为人妻的贵妇，轻易
地在陌生男人面前不设任何防线……&lt;br&gt;陌生男人的陌生肉棒，却能带来同样的快感，甚至更加强烈的快感，我迷乱
了。去还是不去，这是一个问题，但是身体却在「妓女」这两个字的魔力引导下
无意识的痉挛起来，那在之前十小时刚被老公和明轮流插过的骚穴，湧出了一股
淫水。&lt;br&gt;老公会喜欢的，老公知道了会兴奋得疯过去的，去吗？&lt;br&gt;其实男人和女人做爱与男人和女人握手也没有本质区别，都是男女彼此用自
己身体的某个部位互相接触。要说区别，只不过一个会有快感、会有高潮，一个
没有罢了。&lt;br&gt;很多年前，女人的脚都是男人的禁区，可如今，女人的大腿在大街上都比比
皆是，还有泳装选美。历史在前进，观念在进化，我和老公只不过可能进化得快
了一些。&lt;br&gt;隔壁的大黑个是什么样呢？他的性能力很强吗？会让我有高潮吗？他会很粗
暴吗？我的骚穴可是已经持续工作了十几个小时了，能承受得住吗？反正都让明
给操过了，反正上次也被轮奸过了，轮奸也没有想像的那么恐怖，还挺刺激的。
反正不过是多让一根肉棒插进来几分钟而已，也许试试也好。&lt;br&gt;但如果我不喜欢他的长相怎么办？如果他身上很脏很臭怎么办？如果他太丑
了怎么办？几分钟而已，反正是宾馆可以立即洗澡，如果太丑不能让他亲嘴……&lt;br&gt;＊＊＊　　　　＊＊＊　　　　＊＊＊　　　　＊＊＊&lt;br&gt;其实我不记得隔壁的男人长什么样，也不记得他的肉棒粗细长短，在走出明
的房门到隔壁门前，按响门铃，两分钟不到，但感觉两年那么久。而进屋后的二
十分钟，却快如闪电，没有留下多少印象和记忆。&lt;br&gt;开门的大黑个长得很一般，很普通，跟明差不多高，比明更胖些，我怕他压
在我身上受不了。我只记得他开门见到我那一瞬间好像有些惊豔到了。我没想到
自己竟然能很老练的挤进房间，然后给他关上门，手放在他裆部说：「五百，可
以吗？」他愣愣的回答说好，我又问：「洗了澡么？」他说：「刚洗。」&lt;br&gt;我没脱自己的衣服就把他的裤子拉下来了，张嘴把他的阳具含了进去，开始
吮吸。三分钟吧，我就感觉到他可能要受不了了，而这时他也开始伸手进我衣服
里面摸我的双乳。「要我脱衣服吗？」我问，他犹豫了片刻说不用。&lt;br&gt;再三分钟，我感觉他到了发射的边缘，于是吐出肉棒，问他：「要不要插进
来？」肉棒脱离我的嘴，他气息明显平稳了些，毫无疑问，如此气质高雅甚至高
贵的美女，纤腰丰臀、妩媚诱人，细高跟黑丝网袜，进门直接开始口交，剧烈反
差的刺激，估计本来就很难抵御。&lt;br&gt;听他说了要，我拉着他进到房间的床边，我没有脱衣服，只弯腰趴在床上，
丰臀高高翘起，把早已盖不住阴部的裙䙓再向上拉，手里的避孕套递给他：「戴
上。」然后满含春情的看着他。&lt;br&gt;他迅速的脱掉了裤子，甩掉了衣服，全身赤裸，把避孕套自己戴上，狠狠地
插进了我的嫩穴。身体的自然反应让我呻吟出声，我知道明这时候肯定在隔壁偷
听，所以故意开始淫叫：「哦……胀死了……啊……好厉害……大哥，啊……你
轻点啊！哦……好舒服……啊……不行……啊……太粗了……啊……受不了……
啊……」&lt;br&gt;随着他的抽插，我的身体也热了起来，不过身体的快感更多还是心理的刺激
造成的。我配合他抽插的节奏呻吟着，心里想的却是：我真的做了，老公，我真
的做了一个妓女。老公，我真的做了一次妓女。哦，不一定是一次啊，老公。&lt;br&gt;明，那算是纯情前男友吧，反正大学也是一念之差才没让他的肉棒插进来。
上次的轮奸我也是Ｈｉｇｈ得没办法，可现在这根陌生的大鸡巴算什么啊，我敢
保证，出了门我就会忘记他的模样，可我现在却主动撅起老公最爱的丰臀，张开
本该老公专属的嫩穴，任别人的鸡巴抽插，给别的男人带来性高潮。&lt;br&gt;我不知道是三分钟还是五分钟，他就射了，他紧紧地插住我的骚屄，抱紧我
的臀部，不让我移动，而我能感觉到那根粗大的肉棒在我的小穴里面不停跳动。&lt;br&gt;终于馀韵消退，我给他取掉避孕套，又给他口交了几口，然后整理好自己的
裙子。他真的给了我五百元，还要我晚上再来，我说再看吧，离开了他的房间。&lt;br&gt;到了明的房间，我无视明高举的枪，要他跟我回家，明似乎也感觉自己做得
过份，收拾情慾，乖乖的跟我走了。&lt;br&gt;该如何跟老公说呢？&lt;br&gt;</content></item></essay>