<essay><item><title>美妻姿吟在楼上被奸 完整收录(3)</title><author>床上伴侣</author><content>就这样过了三十秒后，姿吟终于忍不住了，「没关系，你可以射在我的子宫里……」姿吟羞愧地说。&lt;br&gt;「可是这样你会怀孕耶！」阿威故意重复了一遍。&lt;br&gt;「没关系！我愿意怀你的小孩！」姿吟的语气变得急切，屁股摇晃的动作也越来越激烈，看来是快要被自己的性慾给逼疯了。&lt;br&gt;「那，叫我老公，求我让你怀孕。」&lt;br&gt;阿威把龟头抵在姿吟的阴道口，给姿吟最后一击。&lt;br&gt;「老公！老公！好老公！求你快点把阴茎插进来，射精到我的子宫里让我怀孕！我要怀你的小……喔喔啊～～喔喔喔～～」姿吟完全失去理智，大声叫了阿威好几次老公，还求他让射精到自己的子宫里让自己怀孕。&lt;br&gt;阿威不等姿吟把话讲完，就用尽全身的力气往姿吟的阴道一插！这一插让姿吟爽到连说话都没办法，只能发出无意义的长串淫叫。&lt;br&gt;阿威用尽全力抽插，每一下都顶到姿吟的子宫口。&lt;br&gt;姿吟被顶得完全失去思考的能力，只能不断重复一些无意义的淫话：「喔～～喔～～老公～～好爽～～好爽好爽好爽～～死了～～我要死了～～阴道好爽～～好爽～～」姿吟的嘴巴已经无法并拢，淫叫时口水全部垂流出来。&lt;br&gt;现在的姿吟，已经完全没有平常那贤淑端庄的样子，反倒是双眼上吊、口水直流的表情，看起来比妓女还要淫贱。&lt;br&gt;大概抽插了四、五十下，阿威终于到达了极限，「姿吟，我要射了！我要让你怀我的种！！」话说完阿威腰一挺，将滚烫的精液全部射入姿吟的子宫里。&lt;br&gt;「啊啊啊喔喔喔～～精液好烫～～好烫～～老公～～老公我要死了～～」姿吟高声尖叫，然后两眼翻白，昏了过去。&lt;br&gt;身为一个丈夫，我竟然亲眼看着自己的老婆被别的男人下种……在极度的兴奋下，我也忍不住射了精，射得内裤上到处都是。&lt;br&gt;姿吟足足失神了两三分钟才醒过来，阿威让她躺在床上稍事休息，之后便把她抱进浴室洗鸳鸯浴。&lt;br&gt;而我则是在那之前就先回家换内裤了，所以不知道姿吟在洗澡的时候又是如何被阿威淫弄，不过我进门时时钟指着七点四十分，而姿吟则到了八点半才回到家，她们两人是怎么渡过这五十分钟就可想而知了。&lt;br&gt;经过了这次的偷窥事件，我和阿威从好邻居变成好朋友。&lt;br&gt;我们常常在ＭＳＮ上聊天（当然话题都离不开『如何凌辱姿吟』之类的），也由此得知他和姿吟从迷奸到偷情的来龙去脉。&lt;br&gt;原来姿吟本来只打算答应让他干一次来拿回影片，没想到干完之后阿威不但不肯把影片档杀掉，还告诉姿吟他把这次的过程也拍了下来，要姿吟以后无条件当他的性奴隶。&lt;br&gt;姿吟难过得崩溃痛哭，但也知道自己是无法逃离阿威的魔掌了，只好逆来顺受，配合阿威的一切要求，当然也包括了每次做爱必定会拍的自拍影片。&lt;br&gt;次数一多，连姿吟自己也慢慢地习惯并爱上这每周一次的性爱约会，甚至还偷偷买了一套比较性感的内衣，每个礼拜五穿着赴会。&lt;br&gt;原来姿吟对阿威每个礼拜的奸淫是这么的期待，为了让自己也能有更多的机会看妻子被人干，我叫阿威要姿吟以后每天晚上都以上钢琴课为借口去找他。&lt;br&gt;阿威听了当然欣喜若狂，而姿吟在得到我的同意之后（她当然是问我「能不能每天晚上都去教课」而不是「能不能每天晚上都去给阿威干」），脸上也尽是掩藏不住的窃喜。&lt;br&gt;另外，阿威还告诉我，他其实最喜欢干别人的妻子。&lt;br&gt;之前看到他带回家的那些女人，其实也都是别人的老婆，只有姿吟太过保守让他苦无机会，才会用这种迷奸胁迫的手段。&lt;br&gt;话说回来，像我们这样一个喜欢干别人老婆，一个喜欢让老婆给人干，真可说是臭味相投啊！过了几个礼拜，姿吟如意料中的怀孕了，想也知道，她肚子里的孩子一定是阿威的。&lt;br&gt;不过我仍然假装非常高兴，让姿吟以为我完全没发现她和阿威的奸情。&lt;br&gt;之后的几个月，姿吟仍照样每天往阿威的住处跑，而我也总是会偷偷跟上去，找个好位置，观赏自己怀孕的老婆如何被别的男人凌辱……不过好景不长，过了两三个月，姿吟的肚子渐渐大了起来。&lt;br&gt;也许是阿威对大肚子的孕妇没兴趣，或是他想保护姿吟肚子里的孩子（毕竟是他自己的种），总之他是愈来愈少找姿吟上床了。&lt;br&gt;阿威先是告诉姿吟怀孕应该好好静养，只允许姿吟一个礼拜上楼一次；后来甚至又开始在外面带女人回来过夜。&lt;br&gt;有天晚上我和姿吟在大楼前碰见搂着一个美女正要上楼的阿威，姿吟那彷彿是发现丈夫搞外遇的表情，让我是好气又好笑。&lt;br&gt;到底我和阿威哪一个才是你老公？这几个月来，姿吟的肉体已经被阿威调教得非常淫荡，现在突然失去阿威的宠幸，让姿吟每天晚上被慾火搞得身痒难耐，不得已只好天天找我这个正牌老公发洩。&lt;br&gt;然而我毕竟不比阿威，没有体力让她每天晚上都获得满足。&lt;br&gt;我这个正牌老公还真是没面子。&lt;br&gt;终于到了星期三。&lt;br&gt;这是现在阿威一个礼拜唯一会和姿吟偷情的日子。&lt;br&gt;我下班到家时，姿吟正在挑选待会〞上课〞要穿的衣服，显得非常兴奋，像是要去远足的小学生一样。&lt;br&gt;看她那么高兴的样子，让我有点嫉妒起来。&lt;br&gt;我故意消遣她：「好老婆，穿这么漂亮，是要去勾引学生啊？」其实心里想着〞穿这么漂亮干麻，反正等一下还不是要脱掉〞。&lt;br&gt;「是啊～说不定学生看了还会忍不住非礼我喔～」自从被阿威调教之后，姿吟也慢慢能够接受这方面的玩笑，想不到现在还学会这么轻浮地回话。&lt;br&gt;「他敢？如果哪个学生敢对你怎样，我一定会好好把他教训一番！！」我假装非常激动，其实心里想〞要是你的学生非礼你，还把过程都拍下来放到网路上，那我一定要好好谢谢他〞。&lt;br&gt;「嗯～好老公，我就知道你最爱我了！」姿吟在我脸颊上留下一个香吻。&lt;br&gt;六点五十分，姿吟高高兴兴地上楼去了，而我则在五分钟后尾随而至。&lt;br&gt;当我到达的时候，他们已经脱完衣服，两个人赤条条地在房间里拥吻。&lt;br&gt;「啧．．．啧．．．好老公，这么多天没见．．．啧．．．我想死你了．．．」姿吟主动把舌头送进阿威嘴里任他吸吮，淫荡的神情和五分钟前完全是天差地别。&lt;br&gt;「你是想我．．．啧．．．还是想我的肉棒啊？小淫女．．．」阿威也不甘示弱，不断地把自己的口水往姿吟嘴里送。&lt;br&gt;「讨厌啦．．．啧．．．人家．．．当然都想嘛．．．」姿吟忙着说话，来不及吞咽的口水就从唇边流下来，拉出一道淫靡的丝线。&lt;br&gt;两个人拥吻一阵子，然后阿威让姿吟用狗爬式趴在床上，自己则在后面用阳具轻轻顶住姿吟的阴道口，慢慢摩擦挑逗着姿吟。&lt;br&gt;「快点．．．插进来．．．我快．．．受不了了．．．」姿吟忍不住扭动自己的屁股。&lt;br&gt;「小淫女这么饥渴啊？难道你老公都没有满足你？」他妈的，阿威这家夥竟然还故意消遣我。&lt;br&gt;「当．．．当然有啊．．．．只是．．．」「只是什么？」「他．．．没有你这么厉害嘛．．．没办法．．．天天晚上．．．都满足我．．．」听到姿吟这么说，我不但没有生气，反而有点愧疚。&lt;br&gt;看来是该找时间去练练身体了。&lt;br&gt;「那你老公没有满足你的时候你都怎么解决？」阿威迟迟不插进去，吊足姿吟的胃口。&lt;br&gt;「我．．．都用你买给我的那只按摩棒．．．自慰．．．唉唷．．．快点．．．插进来啦．．．」姿吟似乎快忍不住了，不断摇着屁股恳求阿威，但是阿威没有理会，继续问着：「你都在哪里自慰？」「不．．．一定，有时候．．．在床上．．．有时候在客厅．．．或书房．．．」「那厨房呢？」「也．．．有啦．．．哎呀～快点嘛．．．」姿吟被挑逗得快要疯了。&lt;br&gt;「那．．．你自慰的时候，脑袋里都想着谁？」「当．．．当然是．．．阿威你．．．喽．．．」想不到姿吟连自慰的时候都想着别的男人．．．「乖，果然是我的小母狗。&lt;br&gt;今天就让你爽一爽吧！！」阿威说完屁股一顶，老二用力插进姿吟的阴道。&lt;br&gt;「喔喔喔喔喔～～～～好棒～～好爽～～」姿吟终于等到期待已久的肉棒，忘情地大声淫叫。&lt;br&gt;接下来的两个钟头，房间里充满了姿吟的淫声浪语，直到阿威把第三发的精液灌满姿吟那已经有胎儿入住的子宫，才结束这淫荡的一夜。&lt;br&gt;阿威一如往常把姿吟抱进浴室洗鸳鸯浴，而我则满足地回家，等待晚上和姿吟再来一炮。&lt;br&gt;在下楼的时候，我突然想到：我好像没看过姿吟自慰的样子。&lt;br&gt;那个平时贤淑端庄的姿吟，竟然会自己拿着粗大的假阳具，不断往阴道里抽送。&lt;br&gt;想像这情景让我又开始兴奋起来。&lt;br&gt;于是过几天我趁着姿吟去上课的空档，翘班回家在每个房间都装了针孔摄影机。&lt;br&gt;一个老公竟然装针孔摄影机偷拍自己的老婆，想想还真是不正常。&lt;br&gt;转念一想，虽说姿吟怀了三个月的身孕，但是以她的条件，在外面要勾引男人上床并不困难，而她却选择忍受孤独天天在家用按摩棒满足自己，可见她还是很在乎我这个老公的（不巧的是，我就喜欢看她被别的男人干）。&lt;br&gt;至于阿威，对姿吟而言可能就像是多嫁了一个老公吧。&lt;br&gt;毕竟姿吟是被他调教成现在这个样子的，他在姿吟的心中当然有特别的地位。&lt;br&gt;装好之后的几天，我每天半夜都兴奋地看着姿吟自慰的样子打手枪。&lt;br&gt;最刺激的一次，是姿吟坐在书房里的电脑前，一边看着网路上自己和阿威偷情的照片一边自慰。&lt;br&gt;想到我和姿吟在不同的时间里，竟然坐在同一个位置，看着同样的照片自慰，这种错乱的快感让我忍不住射了出来。&lt;br&gt;又过了两个月，这时姿吟的肚子已经愈来愈大了，阿威对姿吟也愈来愈兴趣缺缺，从三个礼拜前就没有干过她了。&lt;br&gt;满腔慾望得不到发洩的出口，让姿吟每天自慰的次数愈来愈频繁。&lt;br&gt;就在这个时候，我叔叔来了。&lt;br&gt;大家还记得我上次提到过亲戚来家里住的事吗？他就是我的叔叔。&lt;br&gt;虽然在辈分上我要叫他叔叔，但实际上我们年龄只差两三岁。&lt;br&gt;我和他从小玩在一起，感情一直都很好。&lt;br&gt;后来他们全家移民，而我叔叔也就在那边完成学业，并在当地做起买卖，日子也算是过得不错。&lt;br&gt;他有时候会跑到台北来玩，而这时我当然义不容辞地提供我家当作他们的旅馆。&lt;br&gt;虽说因为他那时借住家里的关系，让我好几天没办法看姿吟被阿威凌辱的影片。&lt;br&gt;不过后来想想，要不是那几天我忍了那么久，后来搞不好也不会冲动到真的跑上楼偷看，也就不会亲眼看见姿吟与阿威通奸的样子了。&lt;br&gt;这样说来我似乎还得感谢我叔叔呢！「嗨！阿文，我又来打扰啦！」叔叔在玄关边脱鞋边和我们打招呼。&lt;br&gt;他今年刚过三十，因为勤于锻练，体魄非常精壮。&lt;br&gt;「欢迎欢迎，大哥这次带什么礼物来啊？」叔叔总是要我叫他「大哥」，而不要叫「叔叔」。&lt;br&gt;「哈哈，我就知道你这臭小子一定一开门就跟我们要礼物。」&lt;br&gt;叔叔爽朗地笑着。&lt;br&gt;「这次我帮你和小吟各挑了一件衣服，当然，小吟的衣服的是我老婆帮忙挑的。」&lt;br&gt;叔叔从行李箱中拿出两袋纸袋，交给刚走出来迎接的姿吟。&lt;br&gt;「大哥，好久不见了」姿吟也跟着我叫叔叔「大哥」。&lt;br&gt;「哎呀，小吟你肚子都这么大啦！宝宝几个月啦？」叔叔看见怀孕的姿吟，眼睛一亮。&lt;br&gt;「五个月了，是个女生。」&lt;br&gt;前一阵子我陪姿吟去医院检查过。&lt;br&gt;「女儿好啊，像小吟这么漂亮的女生，生出来的一定也是个美女。」&lt;br&gt;叔叔总是不忘称讚姿吟。&lt;br&gt;「大哥还是一样喜欢乱说话。」&lt;br&gt;姿吟被称讚得脸都红了，娇羞地说着。&lt;br&gt;第二天早上，我在电梯里遇到阿威，和他聊到叔叔住到我家的事情。&lt;br&gt;「馀哥啊，你让姿吟和你叔叔孤男寡女同处一室，不怕她被你叔叔干上吗？」阿威说。&lt;br&gt;「这我倒没想过．．．不过他是我叔叔，应该不会对姿吟怎么样吧？更何况姿吟现在又有孕在身。」&lt;br&gt;「难讲。现在社会上乱伦的事件这么多，更何况是叔叔和侄子老婆这么远的亲戚关系。而且有些人就是觉得孕妇比较性感，喜欢干大肚子的女人。」&lt;br&gt;「这样说来倒也没错。」&lt;br&gt;此时我脑袋里浮现姿吟被叔叔压在床上的样子，裤子里的老二立刻翘了起来。&lt;br&gt;「话说回来，馀哥你不就喜欢看姿吟给别人干？」「还是你了解我。」&lt;br&gt;我笑了笑。&lt;br&gt;「反正我家现在每个房间都装了针孔摄影机，要是我叔叔真的对姿吟怎么样，那过程一定会被录下来让我好好欣赏的。」&lt;br&gt;「哈哈，那到时候档案就麻烦你传一份给我了。」&lt;br&gt;「当然没问题。」&lt;br&gt;我们在楼下互相道别，上班去了后来我一整天上班时间都在想这件事。&lt;br&gt;记得以前叔叔来家里时也是住在我的书房，后来我整理电脑时发现上网的纪录里有不少孕妇做爱的的图片。&lt;br&gt;那时只觉得叔叔的嗜好还真是奇特，现在想想，让怀孕的姿吟和叔叔共处一室，简直就是把羊送入虎口嘛！！我完全无心上班，不过当然不是担心姿吟的安危，而是恨不得赶快飞奔回家看看能不能撞见自己怀孕的妻子被叔叔淫弄的精采镜头。</content></item></essay>