<essay><item><title>人妻小莲</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;「803号房」，车子迅速停在汽车旅馆的门口，摇下车窗要服务小姐赶快拿出早已订好的门卡钥匙，立刻就往地下室车库前进。美丽殿是中和的知名汽车旅馆，跟一般的汽车旅馆不同，车库位于地下室，停妥车辆后必须搭乘专属电梯直达房间。我紧张的紧张的紧握小莲的手，看着她娇羞低头不敢直视我的眼神，更是让我情慾澎湃。&lt;br&gt;小莲是几个月前在SKYPE认识的人妻，可能是上辈子的情缘吧，又让我们在今生相逢，在网路虚假的世界中，第一天的聊天我却开心剖腹似的，把我的姓名、工作地点、家庭状况无所保留的都告诉了她，她很讶异我的坦白，但也获得了她的信任。&lt;br&gt;还记得我俩初次见面约在台北火车站前，刚见到的那一瞬间，就为她美丽的容貌深深吸引，她有白皙而细致的皮肤，深遂的大眼睛，带着晶莹而聪颖的眼神，而且娇小的身躯却掩藏不住她坚挺而丰满的胸部，乳沟小露的情况下，每个经过她身边的男人，都目不转睛，谁说网路无美女？小莲完全推翻了这项定论。&lt;br&gt;在好几个星期前，就已经期待今晚了，小莲答应我这星期六如果她先生外出不回家，她就能晚上出来跟我见面。在这之前，我俩多次见面也只是牵牵小手、拥抱亲吻脸颊而已，没有更进一步!&lt;br&gt;徬晚时分，我就在她家附近等待，等待她的来电。上星期也是同样的场景，不过她先生临时不外出了，因此约会也就取消。上天啊~~这次该有机会了吧!&lt;br&gt;等待的过程中，我想还是先订好房间，周末夜顶尖的汽车旅馆不好订喔，总不能紧要关头开车前往时，柜台小姐跟你说客满，那可是极度扫兴的事情。不过周末住宿，真是贵啊，一点都没打折。&lt;br&gt;手机响起，是小莲打来的，她说可以外出了，哈哈…太高兴了，赶紧开车去接她吧。今晚她穿着黑色的小可爱，外面罩着一件薄外套，天啊……又是低胸，粉嫩的颈线，让你的视线往下延伸，停留在双峰之间的谷地，在黑色薄衫下衬托下，更显白皙，好想俯身下去狂吸一口。&lt;br&gt;「想去哪阿?」小莲带有慵懒、娇柔的悦耳声音在耳边响起，赶快回神吧，别乱想啦！「要不要去唱歌阿?」我心想，今晚的房间有KTV设备喔，这样约她进去，应该不会太唐突了。&lt;br&gt;「不，我想去看电影，来去西门町!」哇…计谋失败了，我真想不理她的要求，直接开进美丽殿吧。不行唷，她是我心爱的女人，是男人就不能勉强女人做她不想去做的事，忍住吧！未来还是有机会的，今晚看来是孤枕难眠了。&lt;br&gt;没想到了西门町，想看的「时空旅人之妻」9点50分的刚刚才开演，下一场要等到11点50分了，快2个小时的时间怎办?我试探性的问「还要等吗?还是去唱歌吧?」&lt;br&gt;「去哪唱?」我强忍的内心激动，此时千万别露出猴性，冷静下慢慢说出「我今晚不用回家，住永和的美丽殿，那里可以唱歌。」我看她害羞的眼神，没说可以，更没说不要，只是低喃的说「有吗？真的吗？你会不会欺负我？只能唱歌喔！」我早已开过华中桥，到了中和。&lt;br&gt;唱KTV，就要有唱歌的样子，先到7-11买饮料、零食吧，少了这些东西就不像唱歌了!饮料当然是买红酒囉，不像啤酒般让人肚胀，而且酒精度适中，我可不是要灌醉女生才下手，那是下三滥的手段，我可是靠魅力取胜喔。&lt;br&gt;进房后，小莲像蚊子般的声音，低着头说：「这是我第一次跟老公除外的男人来汽车旅馆，好紧张喔。」这时候适时一个拥抱，亲吻她的额头，「放心吧，我不会勉强妳的，因为妳是我的最爱，如果强迫得到妳，妳会生气从此不理我，那才是我最大的痛!」&lt;br&gt;来唱歌吧！糟糕，我紧张到不会使用里面的设备，KTV竟然打不开，只好电话求救柜台囉，好糗喔!不过我想小莲更糗，躲在浴室不敢出来，万一碰到熟人怎办?&lt;br&gt;终于开唱了，干杯，红酒漂浮着冰块，酸甜的刺激慢慢顺着咽喉滑下，也让彼此紧张的心情平缓。「我要张开双手变成翅膀守护妳」，童话很能代表我现在的心情，手当然就顺势搂上去囉!&lt;br&gt;「你先去洗澡啦，都是汗」哈哈……我真的是紧张到满头大汗，立刻去淋浴间来个战斗澡吧，这时候谁会去泡那个双人按摩浴缸呢??快快出来，看看还有没有机会。&lt;br&gt;「爱真的需要勇气来面对流言蜚语，只要你一个眼神肯定，我的爱就有意义。」「我们都需要勇气去相信会在一起，人潮拥挤我能感觉你，放在我手心里，你的真心」&lt;br&gt;我们边唱边牵着手，彼此互望着对方，此时无声胜有声，烈火双唇，就紧紧黏在一起，再也分不开了。&lt;br&gt;四唇相接，舌头绞在一起，我抱着她上床，虽然隔着衣服，但仍感觉到她身体的柔软。我慢慢抚摩她，亲吻她的耳垂和脖子，她慢慢闭上眼睛，享受着彼此的亲昵。&lt;br&gt;我用舌尖试探着碰触他呼之欲出的丰满上围，先从露出的半球吻起，慢慢开始找寻乳头。她轻轻挣扎了一下，但我灵活的舌头可是能穿过小可爱的阻挡，就任我解开上衣，露出粉色胸罩，半个乳房快要掉出来。我抚摸她的乳房，用手指轻轻按着乳头，乳头开始变硬，她发出轻微的喘息。&lt;br&gt;我试着解开她的上衣，不过她半推半就的挣扎，「阿海，我们会不会太快。」不会，当然不会，我爱妳，此时D罩杯的双峰就整个弹了出来，浅色的乳晕，坚挺没下垂胸部，毫无瑕疵的嫩白肌肤，就这么映入眼帘。已经是2个孩子的妈了，但是保养的如青春少女般，让人垂涎。&lt;br&gt;她已无力抗拒，试图紧守着最后底限，她今晚穿着牛仔长裤，这可是最佳防御，渐渐地，我的手伸向她的腰间，想解她的皮带，她却用力拉住我的手，不让我动作。此时双手在她乳晕四周划圈，逐渐朝奶头移动，一紧一松的力道给乳头施加压力，刺激的微痛感，更加深彼此的性慾。如果此时有4只手就好了，多的两只手就能帮忙解开皮带了。&lt;br&gt;没关系，穷则变、变则通，舌尖暂时离开她丰满的高丘，沿着紧滑的腹部向下，再向下。苦练多年的神功，终于有展现的机会，我用我的嘴巴、牙齿，开始解开她的皮带、铜扣、拉鍊，这可是不是常人会的工夫，双手仍在持续刺激乳头下，我已经完成了不可能任务，突破最后防线，牛仔裤终于被我脱下来。&lt;br&gt;夜色里她的两条美丽的长腿细腻光润，我从大腿吻到小腿，用力揉捏，她轻轻呻吟。我的胆子大起来，去脱她的粉红色内裤，她态度坚决地制止了我，我转而进攻她的上三路，四唇相接，舌头绞在一起，又大力吮吸她的乳头，她开始不断呻吟、大声喘息。&lt;br&gt;我隔着她的内裤，嘴贴紧她的整张三角地带，舌尖沿着大腿内侧及裤缝间，钻了进去，她屈服了，我终于看到了她的神秘三角地带。&lt;br&gt;我用鼻子闻了一下，味道很清爽，我试着用舌头舔舔她的阴唇，感觉到她的颤栗，我逐渐用力舔她的阴部，舌头深入到阴道里面，像鲑鱼般溯溪而上，而她开始大声呻吟。&lt;br&gt;她呢喃的说，想要先去清洗，开始冲动的我，怎么可能停止呢？舌尖开始着重在她阴核上，先是轻触，然后逐渐加重力道，用嘴唇开始吸允，最后用牙齿轻轻的刮搔。&lt;br&gt;她语无伦次，大喊「阿海你好棒」、「好老公我要你」，他伸手想要抓我的肉棒，不过我可不让她轻易嚐到，还想多折磨她一点。&lt;br&gt;我的手加紧了动作，指头伸入桃源之内，不断转换角度，在内壁里轻磨紧擦着。挑起她情慾的要害后，两扒三拨就慾火焚身了。&lt;br&gt;此时感觉洞口开始紧缩，手指的进出带动压缩空气，发出噗滋、噗滋的声音，淫水流的满手掌都是，但味道却非常清香，极品啊!&lt;br&gt;突然她抓紧床单，半身上挺，眼翻白气若游丝，高潮如狂潮般袭来。&lt;br&gt;但我没让她休息太久，把肉棒放在他嘴边，示意她含起去。小莲害羞的用小嘴将龟头颈部慢慢磨向龟头顶，来回套动，好爽ㄚ……快要忍不住。&lt;br&gt;我一个翻身骑在他的小腹上，握起宝贝，轻轻一送，驾轻就熟地插进桃源洞里。好紧唷!高潮的抽蓄，在阴道内还是能感觉的到。 「啊！真舒服！」她喃喃自语，我开始加快了速度，我站在床边，将她的修长双腿扛在肩膀上，这样腰力才能尽情发挥，不停的冲刺。她又开始大喊，「插的好深，老公我快要死了!」&lt;br&gt;此时，水声、娇喘声、伴随着两人香汗雨下，我几乎无法控制，又得紧缩了一阵肛门，赶快拔出来换个姿势再战。我俩第一次做爱，可不能轻饶她，可要让她永远臣服于我啊。&lt;br&gt;我让她蹲坐在我身上，让宝贝在桃源洞里上上下下套弄着进进出出，一时左右款摆，一时上下耸动。只见他张口闭目，娇喘连连，桃源洞中的淫水沿棍棒而下，流遍我卵袋，湿淋淋地一大片。&lt;br&gt;小莲身子摇动，一对豪乳也跟着颤抖摇晃，雪白的皮肤，绯红的奶头，看得我眼花缭乱，这是世上最佳的奇景之一。&lt;br&gt;我挺腰配合上下的律动，肉柱插得更加深入，她不停地上下耸动，并尽力将腰身住下伏，频率一次比一次加快，动作一次比一次用力，好一会，高潮又来了，手尖发冷，娇喘如牛，小洞壁肉紧夹着肉棒，阵阵阴精如洪水般湧出。&lt;br&gt;我知道小莲真的不行了，我让她小睡一下，到浴室超大的按摩浴缸，注满温水，然后玫瑰香精，让满室生香。我慢慢摇醒小莲，「一起去泡个澡吧」，她害羞的要我先去，过了好一阵子她才包着浴巾前来。哈哈……刚刚的疯狂做爱，什么地方都看过、舔光了，但害羞的少妇，矜持的必需包着浴巾，靠近浴池边才缓缓退去毛巾，滑入水中。&lt;br&gt;我的胸膛就是她的靠背，我俩仅仅依偎在水中。「刚刚有高潮吗？」我明知故问。「三次」「我从来不知道舌头就能让我上天堂」，小莲轻声的说。此时，男性的自尊得到最大的满足了。&lt;br&gt;她的背靠在我的胸膛，我从吻着她的后颈，她又发出呻吟，好一个敏感的人妻啊！我把她的翘臀借着水中浮力，轻轻抬起，肉棒顺势又钻进去。一上一下，整个浴缸可以说是波涛汹湧，哗啦哗啦的水声，是浴缸的水声还是小穴的水声，我已经分不清楚了。&lt;br&gt;由于有水的作用，小穴太滑了，两人都无法尽兴，我们非常有默契的一起离开浴缸，她趴在洗手台的镜前，好细的腰身配合着丰臀，看了都让人兴奋。我从后面开始冲刺，撞击她超有弹性的丰臀，碰碰的声响，镜中反射出她快享乐的快感及快虚脱的表情，只有嚐过的人才知道的箇中的乐趣。&lt;br&gt;她即将高潮，双腿已经没法再支撑下去，我慢慢引导她回到床上，但肉棒仍维持从后面紧插在她小穴中，寸步不离。是该冲刺给最后一击了，我扶紧小莲的腰，疯狂从背后抽插，一次比一次深，一次比一次狂，她已经完全投降，两眼翻白，连喊叫的力气都没，双手只能紧握着床单，尽力把臀部翘高，接受我的摧残。&lt;br&gt;</content></item></essay>