<essay><item><title>我的健身房交换伴侣经验</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;多年前的一个夜，原本很开心的约几个朋友去夜店喝个酒，没想到那些朋友竟约好似的一个个临时有是无法赴约，而且是在我订好包厢后才告知的，既然都订好包厢了，尤其这家店的包厢超难订，就自己去喝噜。&lt;br&gt;喝闷酒最容易醉一点也没错，自己一个人开了瓶红酒也喝没几口，竟然已经微燻了，好啦我承认已经醉了，最到连自己姓啥名谁都快搞不清楚了。&lt;br&gt;还好酒品算好，没有在夜店里闹事，自觉不能再喝所以就买单离开了夜店，到了当时停车的路旁，更、前后都停着机车，我怎么开的出来呀（唉呀、酒驾是不对的，读者且原谅我这唯一的一次酒驾经验吧，而且我也得到教训了），可是在酒精的催化之下，哪管的了这许多，只想赶快开车回家闷头大睡。&lt;br&gt;上了车发动引擎，右脚不听使唤的大力踹下油门，没错，只听到爱车一声嘶吼就冲了出去，结果就将车前的那部崭新的机车撞倒，不只这样，排入了倒车挡又是大力踹油门，当然车后的机车也是应声倒下，一时间警铃声大做好不热闹。&lt;br&gt;随着警铃声响起，夜店里冲出了几个肖年仔，手持着球棒来看发生了何事，一个眼尖的肖年仔（夜店围事）认出了我。&lt;br&gt;「耶、那个不是诚哥吗」&lt;br&gt;帐着醉意，说起话更容易得罪人而不自知的我竟然说「更（脏话自动马赛克）、你们这些人是怎样，机车这样停唷，害我车子都撞花了」&lt;br&gt;围事的友人见状纷纷围上了我，恶狠很的强行将我拖出车外「更妳娘的、撞坏了我们的机车还说这些」&lt;br&gt;认识我的围事由于拿过我打赏的不少小费，此时还试图帮我说话「好啦、也没那么严重，诚哥又不是外人，他应该会负责的」&lt;br&gt;又是一句不该说的话脱口而出「负责个鬼呀，你们几台破机车，加一加还不够我修理一片叶子版咧」&lt;br&gt;果然、这些恶狠很的肖年仔，听的很是不爽，纷纷持起球棒朝我身上招呼，就精的加持之下其实也不会感觉疼痛，反而机起肾上腺素的分泌，跟他们五六个手持球棒的人对干了起来。&lt;br&gt;仗势着自己一米八的身高，加上体内酒精作祟，其实还是双拳难敌四手，更何况对方是五六名持球棒的恶少，当然没三两下就被打倒在地，恶少才不会就此住手，当球棒要朝我头部等致命要害招呼时，有个模糊的身影挺身而出，让我脱离此险境，他就是我后的好哥们，互相照应对方的死党～阿封。&lt;br&gt;阿封怎样解决这群发了狂的恶少，老实说我并不知道，事后醒来是在阿封租的套房里，当时他马子小丽正细心的照应着我。&lt;br&gt;当醒来第一眼就看到个正妹「喔好痛、我我在哪呀」&lt;br&gt;正妹转头对着个男生喊着「封哥、他醒了耶」&lt;br&gt;这封哥走了过来「哈、你很带种，也很不要命喔，自己一个敢在夜店闹事」&lt;br&gt;「我？夜店？闹事？！」&lt;br&gt;映像里只记得昨天被晃鸽子，后来他所说的闹事真的都不太记得了，依稀里好像是有着被人围殴的事情。&lt;br&gt;「所以是您救我的囉？唉唷！好痛」&lt;br&gt;「你好、我叫阿封」&lt;br&gt;「喔、我是阿诚」&lt;br&gt;阿封指着刚刚照顾我的正妹说「嗯、诚哥，她是我马子小丽」&lt;br&gt;「小丽、谢谢妳哩」&lt;br&gt;「诚哥您别客气啦、哈哈」&lt;br&gt;小丽的声音很好听，笑起来也是很悦耳，让人很难不印象深刻的一个女孩子。&lt;br&gt;＊当年年底，阿封即因为伤人而坐牢，假释出来后却因为伤害罪的案底在身，找工作四处碰壁。&lt;br&gt;「阿封、不如你来我公司做吧」&lt;br&gt;「不了诚哥、这些年受你照顾还不够吗，怎能再去你公司连累你」&lt;br&gt;「说啥傻话啦」&lt;br&gt;阿封终究没同意来我公司任职，也好啦，要找个何事的职位给他，老实说不难可使其他人会服气吗。&lt;br&gt;后来听说他对健身有兴趣，遂给了他笔钱开健身房，地点就在我公司楼下。&lt;br&gt;＊某天下班后，阿封来电找我去试一批新来的姑娘，哈想歪了啦，是一批刚进货的健身器材啦，想想正愁着不知道下班要带小菁上哪，老天爷果然厚爱我。&lt;br&gt;「小菁、下班后带妳去健身」&lt;br&gt;「喔、健身咧，还不就是去楼下你那个哥们开的健身房嘛，说的那么好听」&lt;br&gt;「哈、他说进了一批新器材要我去玩玩，要去吗」&lt;br&gt;「好吧、反正也不知道今天该去哪」&lt;br&gt;搂着小菁进了健身房……「诚哥你来了，不巧我马子友是要我赶过去」&lt;br&gt;「是喔、那快去吧，好好照顾小丽哩」&lt;br&gt;「这是健身房钥匙，走的时候帮我锁上大门就好」&lt;br&gt;阿封将钥匙交给了我，还对着我暧昧的眨了眨眼。&lt;br&gt;「去你的，快去找你的阿丽吧」&lt;br&gt;进了健身房，看着崭新的健身器材排列开，当时支助阿封开健身房时，他坚持只要买二手的器材就好，没想到只短短的时间，健身房被他经营的有模有样的，竟然能够将原本的二手健身器材都换新。&lt;br&gt;跟小菁玩了一下健身，果然是标准的都市人，两个人全身已经是大汗淋漓的，就被她拖着去浴室洗澡，洗完后我建议不如裸体玩健身，小菁先是嫌赃不肯，我说人家都是新器材怕啥，她才愿意陪我。&lt;br&gt;于是两个人裸着身体，在跑步机上头运动着，看着小菁跑步时双乳上下晃动，让我逐渐的勃起，却没想到……突然有人开门进来，耶、刚刚不是记得将们反锁住的吗，会是谁呢；跟小经两人尚来不及穿上衣服，来人已经靠近，原来是阿封跟她马子小丽啦，厚～小丽嗲声嗲气的说「诚哥真好兴致呀，阿峰说怕你无聊所以接了我又折回来陪你」&lt;br&gt;小菁遮着胸部看着我，我想阿封会折返应该是有目的的吧「是喔、阿封意思想」&lt;br&gt;「诚哥、我跟小丽先去冲个澡，你跟小菁先玩」&lt;br&gt;眼看阿封拖着小丽进了浴室，我看着小菁有点害羞的脸色，想着等下会发生的事情，应该不是我所想的吧。&lt;br&gt;果然，冲好澡的阿封，光溜溜的拉着同样是一丝不挂的正妹小丽，走出了浴室，就在跑步机前的器材玩了起来，偏偏小丽选的是我前头的『仰卧起坐器』，认识他两也不是一两天的事了印象里阿小丽不是很爱运动的呀，却选择运动量算大的仰卧起坐！『走』在跑步机上头，面对着前方的小丽，她躺下时美眉正好面对着我一开一合的，诱人的阴唇、醉人的阴蒂，就这样赤裸裸滴、毫无保留滴展现在我面前，让我刚刚勃起的肉棒，更是青筋爆出一跳跳的。&lt;br&gt;这时阿峰也没閒着，他走到小菁身后说「小菁、我看诚哥使用上并没问题，但是妳这样算错误使用，很容易造成运动伤害的，不妨我来教妳使用」&lt;br&gt;阿封挺着个肉棒，老实不客气的接近小菁，没等我说什么，就直接上了跑步机，摸着小菁双手，『指导』着小菁使用跑步机；这跑步机能有多大，两个成年人在上头，加上刻意的近身指导，阿封挺着的肉棒早就碰触着小菁同样也是光溜溜的屁股，还好小菁也不讨厌阿封（甚至私下跟我夸过阿封挺帅的），她也不是没见过『市面』的女娃，就很自然的接受着阿封的『触身指导』。&lt;br&gt;看着阿封都已经开始行动了，我转头看着眼前小丽一开一合的蜜穴，于是也挺着个肉棒靠了过去，此时看到阿封的手正摸着、不、正指导着小菁的秀腿，该如何正确的踏下步伐。&lt;br&gt;「小丽、没想到妳也喜欢健身」&lt;br&gt;「还不是最近吃的太没节制，小腹都挺了出来」&lt;br&gt;小丽如此说着，一之手还从双乳中间直摸进耻丘处，我眼神就跟着她的手，一路的欣赏着小丽的身体。&lt;br&gt;「哈、谁那么没良心说妳有小腹」&lt;br&gt;我也伸出手，抚摸着小丽的小腹「那么平整诱人，怎可能还嫌弃」&lt;br&gt;小丽再度坐起后，就吻着我，我吸允着她的舌头，边摸着小丽的阴毛。&lt;br&gt;那头阿封已经不客气的，双手探入小菁的大腿根部「对、脚部要稳，这样才不会让大腿受伤」&lt;br&gt;小菁显然已经发情，看她大腿似乎有液体留下的痕迹，是爱液吗。&lt;br&gt;我继续低下头，享用着小丽的双乳，她的乳房约Ｃ罩杯吧，淡褐色的乳头不知道是因为健身房冷气的刺激、还是我的吸允挺立了起来，小丽一手搓着我挺起的肉棒，一手还轻轻抚摸着我的阴囊，而且还不时的用指甲轻刮它。&lt;br&gt;小菁终于关上跑步机电源，转身握住阿封肉棒，另一手拨弄着自己的阴蒂，娇媚的呻吟着「封哥、别摸了，给我吧」&lt;br&gt;阿封于是挺起了肉棒，就在我面前插进了小菁身体里，还用嘴弩了弩小丽，似乎示意我别客气般。&lt;br&gt;我推倒小丽于仰卧起坐机上，双腿跨坐于她跨部，挺起了肉棒也插进了小丽的身体，边抽动着双手还边揉着小丽的乳房，小丽娇吟着、享受着。&lt;br&gt;小菁左脚高高举起，跨在跑步机的扶手上头，露出蜜穴迎着阿封的肉棒，阿封卖力的抽插着，这时我才感觉到，原来小菁的叫声超级淫荡，真是标准的婬娃。&lt;br&gt;这边我也抽插着小丽，小丽彷彿根小菁呼应着，婬声不断，她纽着腰接受着我肉棒的抽插，双手抓着我揉着她胸部的手，五指指甲深深的掐进我手背，这些微的疼痛更促进了我的性慾，我更加速的抽插、干着小丽，就在阿封面前。&lt;br&gt;＊自从认识阿封以及小丽后，就觉得小丽的气质出众，实在很想一亲芳泽，可是朋友妻不可戏呀，没想到这一切阿封早看在眼里，为人海派的他，对于世俗礼节一向没放在眼里，几次对我说可以把小丽『夹去配』都遭我拒绝，没想到会在健身房里，来个『换妻』重头戏。&lt;br&gt;＊「诚哥、我～好舒服喔」&lt;br&gt;「阿封～对、就是那，阿～我要来了」&lt;br&gt;就在小菁与小丽的淫叫声中，我与阿封分别将精液射在她们体内，射精后再抽插个几下，心满意足趴在小丽胸前，小丽温柔的抚摸着我的头发「诚哥、我们去洗澡吧」&lt;br&gt;</content></item></essay>