<essay><item><title>娇豔的绝色美人妻（1-9全）(7)</title><author>床上伴侣</author><content>「嘿嘿……那个幸福的男人不知道自己美丽温柔贤慧的妻子已经给他戴了绿
帽子吧？」我得意地挺了挺肉棒，示威地碰触韵云姐依然湿滑的洞口。&lt;br&gt;「你……你……你……无耻！放我起来。」韵云姐羞愤异绝，挣扎着要起来。
本来在心底是很喜欢我的，结果掉入了万劫不复的婚外情深渊，现在他竟然还要
耻笑她，嘲弄她老公，真是太无耻了！韵云姐剧烈地要挣开我的怀抱。&lt;br&gt;「我无耻？我承认我无耻，我喜欢韵云姐，喜欢操干漂亮的韵云姐。其实我
很喜欢你，看着你动人的身子整天在我身边扭来扭去，我实在控制不住自己，你
不知道你有多浪，做爱时也很享受。我真的喜欢你，如果你没结婚，我一定也会
追求你的。」我按住韵云姐俏弱的双肩，不让她脱离自己，无赖而煽情地说着。&lt;br&gt;「老天爷弄花了眼，让我要跟你在一起，又掉进了你的陷阱！」已经多次失
身于我，韵云姐自己也认命，惶恐地想着如果被人发现不知怎么办？一双亮丽的
眼睛羞愤无奈地看了我一眼。&lt;br&gt;「我是真心喜欢你，我一定会对你负责的，不会让别人知道，也不会妨碍你
的家庭，我希望我们在一起时很快乐。」我发挥了油嘴滑舌甜言蜜语的长处，看
见韵云姐渐渐缓和的脸色，心里在偷着乐。&lt;br&gt;韵云姐癡癡地看着天花板上星星般的节能灯，它们刚刚见证了自己与身上我
的性交，却依然柔和地发出光亮，彷彿原谅了他们的淫行。对身上的我真是又爱
又恨，脑子聪明人又帅气，那恼人的肉棍儿也威武雄壮，让韵云姐欲仙欲死，欲
摆不能。&lt;br&gt;「宝贝儿，你还想要吗？」我灼烈而温情地盯住韵云姐光润诱人的俏脸，粗
大的肉棒继续探触韵云姐丰腴湿滑的阴道口。&lt;br&gt;「让我回家吧，太晚了！」韵云姐羞羞地迎向我灼热的目光。&lt;br&gt;「好，不过要再等半小时。」我看着韵云姐美丽湿润的眼眸，突然露出一贯
的嘻皮笑脸，双手抓紧韵云姐，腰身一个漂亮有力的挺动，肉棒瞄准韵云姐的阴
户猛烈插入，顺着紧密温润的肉壁，直达阴道深处。&lt;br&gt;「啊……」韵云姐长长的一声娇叫，刚才有过连续的高潮，现在整个骚穴仍
然有着敏感的反应，我轻柔地抽插着，双手掀开韵云姐微掩的衬衣，抓揉两只丰
满的美乳。&lt;br&gt;「啊……啊……」韵云姐冒出甜美的哼声，屁股挺动配合我的抽插，圆翘的
臀部被我揉抚出各种形状。&lt;br&gt;「你是我的baby……」韵云姐的手机突然响起，把正在温柔缠绵的男女吓了
一跳。&lt;br&gt;「快，放我下来！」手机还在主席台角落的边上，韵云姐挣扎着要脱开我。
知道是手机响，我一怔之后立刻恢复镇定，双手伸到韵云姐的腰臀之间，肉棒深
插，双手抓紧，就这样把韵云姐的身子抬起来。&lt;br&gt;「啊……」韵云姐感到自己像飘在空中，立刻抱紧了我的脖子。我迈步走到
放手机的桌子前，边走边用肉棒顶磨韵云姐的花心。韵云姐没被我这样干过，哼
哼啊啊地叫着。&lt;br&gt;「看看是哪个家伙坏了我们的好事。」我示意韵云姐去拿手机。看我不肯放
下来，韵云姐无奈，只好伸出一只手拉开挎包的拉炼，取出手机，一看是自己老
公打来的，立刻脸色大变，不知接还是不接。&lt;br&gt;「接吧，镇定点，他不会知道的，告诉他还要加班一会儿。」知道是叔叔的
电话，虽然有点不自然，但还是指挥韵云姐沉着应付。&lt;br&gt;「你不要动了，啊……」韵云姐还是有点担心，呼出一口长气，咳了一下，
把气息调整过来，才按下不停唱歌的手机的接听键。&lt;br&gt;「喂，老公啊，什么事？」&lt;br&gt;「亲亲老婆，你还在加班呀？」肉麻的声音。&lt;br&gt;「是啊，最近事情很多。」&lt;br&gt;「你们领导怎么当的，成天叫人加班。」要是他知道自己老婆的骚穴里正插
着我的肉棒，不知要气成什么样？我得意地想着。&lt;br&gt;「老公，你不要这样说嘛，领导也经常亲自加班的。」韵云姐向来对领导还
是尊敬的。&lt;br&gt;「好了，要干到什么时候？」&lt;br&gt;「应该快了吧，你也还在外面吗？」我暗暗想到，快不快，要问问我底下的
大宝贝什么时候想收工哪！想到这，我忍不住挺动了一下肉棒，立即遭来韵云姐
严厉的眼神禁止。&lt;br&gt;「我在公司这还有点事，可能要迟一点，你要早点回去休息，注意身体。」
正好，我刚才还担心有什么事儿呢。&lt;br&gt;「好吧，亲亲老公，谢谢你的关心，我要抓紧工作了，再见！」韵云姐也想
快快打发叔叔，才能抓紧时间与自己的情人欢好，我真是得意万分。&lt;br&gt;「再见！」那边还未说完，这厢儿韵云姐已经迫不及待地按下终止通话键，
长长地吁出一口气，瞄了依然插在自己身体里的我一眼：「你真是害死我了！」&lt;br&gt;我立即挺动起来，快速地抽插着：「韵云姐，你是要抓紧时间跟我做爱吧？」
韵云姐红晕满脸，羞羞地用小手捶打我的胸膛，不依地道：「你是恶棍，害我背
叛丈夫。」&lt;br&gt;「你喜欢恶棍，是吧？让恶棍给你欢乐、给你最美妙的高潮吧！」我嘻嘻笑
着，俯下头，叨住韵云姐硬翘的乳尖，用力地吸吮着，不时用牙齿细细地咬着，
下面肉棒加紧抽插，两人的交接处发出滋滋的磨擦声和水声。&lt;br&gt;「啊……啊……呀……嗯……我……啊……嗯……」韵云姐忍不住大声呻吟
起来，娇柔的声音在我的耳边更加刺激他的激情，修长的双腿盘起来夹在了我的
腰上，两个小脚丫勾在一起，脚尖变得向上方用力翘起，屁股脱离了的桌面，抵
在我的腰胯处。&lt;br&gt;我勇猛地抽插着，这个平时端庄妩媚的美丽人儿，一被我抽插就会不断发出
娇呻浪吟，真是浪入骨子去了，实在是一个美妙的尤物呀，我双手抓住韵云姐圆
滑的两侧臀丘，用力把韵云姐抱起，韵云姐不由自主地抱住了我的双肩。&lt;br&gt;我挺起身子，在主席台上漫步。走几步就停下来，上下跳动似的做抽插运动，
然后又开始走动，韵云姐紧紧地挂在我的脖子上，像树藤般将娇嫩挺拔的肉体全
部缠在我的身上，嘴里「啊……啊……」地娇声叫着，似乎受不了我一下比一下
更深的刺入，圆润的大腿紧夹住我的腰臀，修长的小腿踢荡着，秀气的高跟鞋还
挂在小巧白嫩的脚脖子上，随着小腿的踢荡晃出诱人的弧线。&lt;br&gt;我一边抽插一边环顾四周，空荡荡的会场只有韵云姐的娇声浪吟，充满了淫
靡的气息。看着韵云姐如癡如醉的神情，耳畔全是她消魂诱人的呻吟，想着自己
是在学校体育会场干着漂亮的女老师，全身的血液都在沸腾，一股强大的力量随
着强烈的快感在我的身体里左冲右撞，想要寻找一个发洩的出口。&lt;br&gt;我深吸了口气，感到无与伦比的快感和刺激。从主席台前沿走过，好像要向
全场的观众巡礼一样，一边用力地向上挺动，抛动韵云姐圆润而性感的臀部，承
受她上起下落时的剧烈摩擦，感受着韵云姐娇嫩的肉体带来的巨大快感。&lt;br&gt;韵云姐不停地娇声喊叫着，一浪高过一浪。当身上的我示意她向台下看时，
感觉偌大的会场正有无数双黑亮的眼睛盯视着自己无耻的淫行，她「啊……」地
大叫一声，把头埋在我宽大的胸前，双腿一阵猛夹，一大股淫水瞬间从我两人疯
狂交媾的地方流了下来，滴落到猩红的地毯上。&lt;br&gt;我快步走到墙边，猛然把韵云姐按在墙壁上，抱紧韵云姐弹性十足的臀腿，
狂吼着猛烈冲撞韵云姐胯部，坚硬的肉棒快速进出韵云姐柔软湿透的骚穴，肉棒
似乎有种刺穿嫩肉和韵云姐腹部的感觉，在猛烈撞击子宫颈的同时也感受到了无
比的愉悦，快感闪电般地冲刷全身。&lt;br&gt;韵云姐在被我按压在墙壁发狠冲撞的同时，肌肤霎那间绷紧，发出哭泣般的
呻吟，爱液源源不断地湧出。空空的会场里全是两人疯狂的喘息呻吟。&lt;br&gt;我感觉到了肉棒在她的肉洞内一阵阵的痉挛，明显得涨大了许多，马上就要
发射了！我疯狂地抱紧韵云姐浑圆的臀部，胯部在一次提起后突然有力地沉下去，
涨至极点的肉棒强力刺穿了收紧的阴壁，直达底部顶在了正在痉挛抽搐的子宫口
上，浓浊的精液急湧而出，全部射进了颤栗收缩的子宫内。韵云姐哪里受过这种
刺激，只觉肉棒在体内疾速颤动，连续进出，次次插到身体最深处，那种酥麻的
感觉实在难以忍受，不由连声惊叫，语音淫荡，再次到了今晚第三次的绝顶高潮。&lt;br&gt;瞬间樱唇大张，凤眼迷漓，双手死死搂紧我的脖项，子宫壁一阵强烈的收缩，
腔道内的肉壁也剧烈蠕动吸咬着我的肉棒，大股的爱液再次湧了出来，将我的肉
棒烫的暖洋洋热乎乎的。&lt;br&gt;高潮后，我再无力支撑韵云姐的重量，轻轻地将她的臀腿放了下来，两人同
时落地，韵云姐瘫坐在我的大腿上，趴伏在我胸前细细喘息呻吟着。我爱怜地轻
抚着韵云姐高潮后汗湿而更加滑腻的胴体，无声地品味着刚刚结束的极度快感。&lt;br&gt;从快感的馀韵中逐渐恢复过来的韵云姐意识到今晚在会场已经与我交媾了数
次，粉颊通红，小手抚上我俊朗的脸颊，娇嗔地看着我，一声歎息道：「你这个
坏蛋，我要被你搞死了！」&lt;br&gt;我看着她亦嗔亦羞娇软无力的诱人神情，真是感到快美无比，满足地道：「
累了吗？刚才你到高潮的时候真是又漂亮又吓人，我的宝贝都要给你夹断了！」&lt;br&gt;韵云姐无力地捶打我的胸膛，不依地道：「你坏死了，来了那么多次，我全
身都麻了！」我内心窃喜，暗道：如果不是肉棒一下子硬不起来，还要多来几次，
真正把你搞死。双手轻柔地抚弄韵云姐酥软而有弹性的乳房，大嘴凑上去，吻住
了韵云姐那红润欲滴的樱唇，韵云姐无声地配合着，完全臣服在我给予的快乐之
中。&lt;br&gt;两人你来我往唇舌交缠了一会儿，终于感觉已经太晚，此地不宜久留，于是
分开了唇舌。我先直起了身子，把仍然娇软无力的韵云姐带起来，扶靠在墙上，
帮韵云姐整理绫乱的衣裙。&lt;br&gt;穿戴好后，韵云姐恢复原先端庄妩媚的干练形象，但刚刚连续不断的高潮的
洗礼，使她全身充满了浓浓的性液气味，齐肩的短头还散乱着，有几缕还贴在汗
湿的额前，俏脸还残留着一抹羞红，腰肢软软的似乎支撑不住丰腴圆润的身子。&lt;br&gt;我吻吻了韵云姐的脸蛋，轻松地整理好自己的衣服，肉棒软软的，像冬眠的
蛇再也没有生机活力。在把它抓回裤档的时候，韵云姐看到了，捉狭而羞怯地一
笑，道：「刚才威风凛凛，现在才老实了。」&lt;br&gt;我笑道：「它把精华全给了你的小洞洞，牺牲自己奉献她人，品格高尚精神
可嘉呀。」韵云姐勉强挺直了身躯道：「活该，自找的。」我拿了韵云姐的坤包，
搂住韵云姐的细腰，道：「不早了，走吧。」&lt;br&gt;我打的送韵云姐回家。才１２点多，韵云姐家里黑黑的，估计叔叔还未回家。
我回家宿舍，澡也无力洗，也不想洗了，倒在床上，回味着韵云姐动人的身子很
快进入了梦乡。
（八）电影院的淫靡&lt;br&gt;有一天我约了韵云姐前去看电影。我开车载着韵云姐，一路上韵云姐和我打
情骂俏。&lt;br&gt;到了电影院，我们两人买票入座，这部电影看的人不多，观众零散地坐着，
对号入座，电影里演的是一部文艺片，内容有许多男女主角热烈的缠绵镜头。看
得我有些血脉贲张，忍不住把手摸向韵云姐的大腿上，隔着丝袜来回抚摸，享受
光滑的触感。&lt;br&gt;韵云姐本来正在用心地看着电影，突然发觉有人在她的大腿上放肆地抚摸，
低头一看原来是情郎的手，知道我一定是看了银幕上的情节色心大动，只好笑一
笑让我继续摸下去。&lt;br&gt;我见韵云姐没有拒绝，就在她的耳边问「韵云姐你今天穿的是裤袜还是长袜？」&lt;br&gt;韵云姐说「你问这个干什么？」&lt;br&gt;我兴奋地说「我想摸摸你的下面。」&lt;br&gt;韵云姐害羞地回答「死相，要摸就摸何必讲出来，我穿的是裤袜啦」我略感
失望，不过还是把手探进韵云姐的紧身连衣裙里，不料竟然摸到茸茸的阴毛和温
暖潮湿的肉唇。&lt;br&gt;我惊奇地问韵云姐「你没有穿内裤啊？为什么裤袜有个破洞。」，韵云姐回
答「傻瓜！那是特别设计的裤袜才能去小便啊，我今天穿这种衣服穿内裤会露出
形状不好看，你不喜欢吗？」我怎会不喜欢，简直是高兴死了，加紧揉弄韵云姐
的阴部，韵云姐还故意把大腿张开，好让我更方便爱抚。接着我把外套盖在跨间，
拉着韵云姐的手放进去。&lt;br&gt;韵云姐当然知道我要她套弄我的鸡巴，所以就非常配合地拉下裤子的拉练，
掏出我热腾腾的肉棒，轻轻地爱抚。韵云姐的手技越来越厉害，她并不直接刺激
肉棒，而是用指甲尖去轻轻刮阴茎下浮出的那条筋，刮得我又痒又舒服。&lt;br&gt;多次的性交韵云姐已经知道我的嗜好，然后更进一步温柔地揉弄我的阴囊，
让两颗睾丸在袋里滑来滑去。我舒服地闭上眼睛，而那条玉柱也就更加地膨胀，
龟头也分泌出润滑的液体，弄得韵云姐的玉手又黏又滑。&lt;br&gt;韵云姐不禁低声笑着对我说「怎么搞的？你忍不住啦，看你的鸡鸡流出那么
多水，你啊越来越好色了」&lt;br&gt;我分辩地说「你的手摸得那么淫，又穿这种开裆的丝袜，连小妹妹都可以摸
到，是男人都会受不了，韵云姐我们来玩玩好吗？你的那里也淋淋了。」</content></item></essay>