<essay><item><title>我的初恋是姨妈(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我只有一个姨妈，只比我大９岁。我小时候，姨妈就跟我特别亲，对我很好。&lt;br&gt;记得姨妈少女的时候，经常穿一条花裙子，感觉特别好看，姨妈身上有一种
淡淡的香味，我总喜欢偎在她身上。&lt;br&gt;我上初二那年，姨妈结婚了，嫁到别的县去了。当时我非常伤心，觉得姨妈
被一个陌生的男人领走了，去到了一个陌生的男人家里，不再属于我了。&lt;br&gt;姨妈婚后的第二年暑假，因为姨夫承包地太多，忙不过来，要我们过去帮忙。
大人一时走不开，需要晚两天，于是我和表姐先过去。&lt;br&gt;去到姨妈家，我人小，也干不了什么重活，就帮忙看牛，喂鱼，插秧。到了
晚上，姨夫要去鱼塘守夜，家里留下姨妈，我，表姐还有另外一个姐姐。&lt;br&gt;睡觉的时候，姨妈安排表姐跟另一个姐姐睡，我跟她一起睡。我洗完澡就躺
到了床上，等姨妈洗完澡过来，我发现她穿的一条过膝的裙子，姨妈上床的时候，
我看到了她白皙的大腿和红色的内裤，一下子就面红耳赤，赶紧扭头掩饰过去。&lt;br&gt;姨妈跟我各睡一头，待姨妈躺下后，我又忍不住偷偷的将目光移过去，贪婪
的窥视姨妈的大腿。但随着困意袭来，我很快睡着了。半夜醒来，看到姨妈的腿
就在旁边，细细感受那份温热，细腻。&lt;br&gt;这以后，我就总想窥探姨妈不时露出的春光。姨妈的皮肤很白，乳房挺拔，
五官也很标致，对我很亲，青少年的我，对异性的向往集中在了姨妈身上。&lt;br&gt;第二年，姨妈生了小孩，和姥姥家在我家，我都经常见到她餵奶。&lt;br&gt;在农村，产妇餵奶是不避人的。姨妈的乳房不是很大，但很挺拔很白，看着
表弟吸奶，我真的好想扑上去和他分享。姨妈奶水很足，有时会将多馀的奶挤出
来用杯子乘着，有一次刚挤完，见我走过去，便问我喝不喝，我端起来一闻，好
腥！赶紧放下了，心说要我直接吸还差不多。&lt;br&gt;随着我上高中，寄宿，见姨妈的机会就很少了。姨妈也开始当个体户，做生
意了。然后我就上了大学。&lt;br&gt;我当时是一个人去学校的，因为姨妈家离火车站近，先去姨妈的家，然后姨
妈送我上火车。&lt;br&gt;这是一个小站，火车是在晚上１０点多的。姨妈帮我提个包，一直送我到了
月台。快要上车了，我是第一次出远门，第一次坐火车，心里是很忐忑的，放下
包，依依不舍的看着姨妈，姨妈也看着我，然后姨妈竟流泪了，我的眼睛也湿润
了。&lt;br&gt;情不自禁的，反正周围也没几个人，我抱住了姨妈，亲向姨妈的眼睛，想把
她的眼泪亲干，然后又亲向了姨妈的嘴，低声说：「姨妈，别哭了，希望时间快
点过去，让我可以早些看到你。」&lt;br&gt;这是我的初吻，当时我还不知道舌吻这回事，只是蜻蜓点水似的跟姨妈嘴对
嘴碰了一下。姨妈对我突然的亲昵举动并没有抗拒。我提上行李，走上了火车。
火车缓缓开动，透过车窗，姨妈跟我挥手，身影渐渐远去……&lt;br&gt;在大学里，青春的身体活力无限，球场上挥洒不掉激情，时不时会有性冲动。
以前从未看过「毛片」的我，随着网路的普及，在宿舍里，跟同学一起看到了不
少的岛国性教育片。&lt;br&gt;也在这个时候，我开始了手淫，而手淫的物件，经常是我亲爱的姨妈。在宿
舍没人的时候，轻唤姨妈的名字，脑海中浮现姨妈性感的嘴唇，坚挺的乳房，雪
白的大腿和腿根处的小内裤，幻想着和姨妈在床铺上，在草地上缠绵，快感很快
袭来，压抑的热情喷薄而出，在被子上留下一大滩粘液。热火消却，赶紧用纸巾
擦拭干净。当时的心里，已经萌发了强烈的要和姨妈做爱的念头。&lt;br&gt;大一完毕，大二开学了。&lt;br&gt;因姨妈家做生意的地方离火车站比较近，姨妈便叫我拿上东西，先去她家玩
几天，然后去学校。我也乐得跟姨妈相处，便乐滋滋的来到了姨妈家。&lt;br&gt;在姨妈家也没什么好玩的，帮她照顾点生意，外边四处逛逛而已。姨父当时
去建筑队上班了，１０天半月才回来一趟。&lt;br&gt;夏天，我有午睡的习惯，姨妈招呼我在她房间休息。我进到房间，赫然发现
姨妈晾在杆上的内衣裤，接下来我干的事情你们肯定猜到了，姨妈的内裤是那种
质地比较光滑的，我拿起来，使劲的闻着，视图感觉姨妈肉体的气息。然后褪下
自己的短裤，用她的内裤和胸罩打手枪，耳朵听着姨妈在外边的说话声，脑海中
幻想着鸡巴插入姨妈的场景，很快便有了想射的感觉。&lt;br&gt;我赶紧把内裤拿开，让精液喷洒到洗手池里，然后小心翼翼的将内裤挂回原
处。睡到床上，发现更大的惊喜：床上姨妈晚上睡觉穿的丝绸睡裙。&lt;br&gt;当我把睡裙抱住小弟弟，那种爽滑的感觉太好了，忍不住又射了一次。于是，
连续三天的中午，我都在姨妈的床上，用她的内裤和睡裙手淫。&lt;br&gt;第四天，可能因为我不小心，我猜测姨妈在她的衣服上发现了什么痕迹，她
说她中午也要睡叫，叫我到另一个地方去睡。&lt;br&gt;当时我也没觉得多尴尬，因为我觉得，姨妈的思想算比较开放，即使她知道
我拿她的衣物手淫，她可能能理解这是青春少年的常见行为。&lt;br&gt;大二的寒假，回家的火车因为晚点，下车时已近半夜。&lt;br&gt;这时已经没有回家的班车了，但幸好，火车站里姨妈的住处不远。于是坐着
最后一班公车，来到了姨妈家。&lt;br&gt;那时没有手机，当姨妈听到我叫门，打开门时看到我，很是惊喜，一把把我
拉进了屋。已经半夜，姨妈是从床上爬起来的，我坐了一天一夜的火车，也累得
不行，于是行李一放，姨妈就招呼我睡觉。&lt;br&gt;当时姨妈店里只有一张床，姨妈叫我睡另一头。&lt;br&gt;我老老实实的躺下了，但却怎么也睡不着。时间慢慢过去，听着姨妈轻微的
鼻息声，我的邪念上来了。我转过身，慢慢的将手摸向了姨妈的腿，把脸凑在姨
妈的脚边，用唇轻碰姨妈的脚板和脚趾。&lt;br&gt;色欲渐渐膨胀，我轻唤了几声姨妈，见没有反应，便轻轻的调转身体，跟姨
妈睡到了一头。然后，我慢慢的伸出手，抱住了姨妈，把身体缓缓了靠了过去。
呼吸着姨妈的香味，我的胆子越来越大，手从姨妈睡衣下摆伸了进去，摸上了乳
房。&lt;br&gt;欣喜的发现，姨妈睡觉，没有穿胸罩，当那柔软细腻的触感从手心传入大脑，
我大脑和小弟弟一起充血了，我开始亲吻姨妈的耳朵和脖子，我轻轻的扳过她的
身子，吻向姨妈的嘴唇，我要和姨妈亲吻。&lt;br&gt;这时我已经不怕弄醒姨妈了，我要佔用她，彻底佔有我最亲爱的姨妈！姨妈
睁开了眼，叫了一声「你！」便被我吻住了，她可能一下意识到正在发生什么了，
但又不能大叫，便一边推我一边骂我：「你干吗，你不能这样，我是你姨妈啊。」&lt;br&gt;我紧紧的抱着她，不让她施展，用头和肩膀压着她的上半身，嘴巴颤抖的在
她耳边说道：「我知道，姨妈，但我爱你，你是我最爱的人，我控制不住自己，
我想和你永远在一起，我要爱你，姨妈，我要亲你摸你。」&lt;br&gt;说完，又亲向姨妈的耳垂，脸和唇，手也没停着，在她睡衣里用力的抚摸，
抓捏，尽力的把她的姨夫往上掀，一边继续说：「姨妈，我爱你，我要一辈子对
你好，你是我亲爱的姨妈，我要你做我最爱的女人，你让我好好爱你一次吧，我
控制不住对你的爱了。」&lt;br&gt;姨妈的反抗渐渐弱了，我可感觉到她脸上火热，眼角有泪出来，舔在口中咸
咸的。我见时机到了，把自己的秋裤褪掉，然后一把将姨妈的睡裤给扯到了膝盖
下面，又一口含住了姨妈的乳头。&lt;br&gt;姨妈应该还是很爱我的，或者听了我的话有一丝感动，再加上在我的突袭之
下，有点不知所措，她把头扭向一边，闭上眼睛，算是默认我了。&lt;br&gt;我欣喜若狂，用看片学来的知识，从乳房一路亲吻往下，最后停在了大腿之
间。那里的味道并不好，可能是冬天，当天没洗澡，一股咸咸腥腥的味道，但舔
了一会，我感觉到里面有水出来了，味道也好了些。&lt;br&gt;于是我赶紧抬身，用小弟弟对过去，嘴巴又开始亲吻姨妈的乳房。&lt;br&gt;但因为我是第一次，感觉总是磨不进去，顶的太用力，小弟弟都疼了，于是
我吻向姨妈的嘴唇，喃喃的说道：「姨妈，你让我插进去吧，我爱你，我爱你一
辈子，我亲爱的姨妈。」&lt;br&gt;姨妈可能真的感动了，她用手扶着我的鸡鸡，摆了一下，我感觉对了，一下
挺了进去！这种感觉太难以形容了，只觉得小弟弟来到一个火热湿滑的所在，抽
插时可以感觉到肉壁对龟头的包裹和摩擦，鸡鸡变得坚硬如铁。&lt;br&gt;我激动万分，我真的和姨妈做爱了！我发疯似得吻着姨妈，手不停的抓捏着
她的双乳，下身抽送越来越快越来越大力，想要把姨妈插穿一样。&lt;br&gt;没过多久，在强烈的刺激和快感之下之下，再也坚持不住，全射进了姨妈的
身体里。&lt;br&gt;射完了，我没有让小弟弟出来，继续仅仅的抱着姨妈，一边继续亲吻她，一
边说：「姨妈，原谅我，我太爱你了，我对你的爱，已经情不自禁的超出了外甥
对姨妈的爱，姨妈，你也是爱我的，是吗？你能原谅我吗？」&lt;br&gt;姨妈睁开泪眼，慢慢把我推开，把衣服拉下去，说道：「姨妈大意了，不知
道你有这么复杂的心思，希望你以后尊重姨妈，不要再做这种丢人的事了。你还
年轻，以后你还要找老婆结婚，你不要再做错事了。」&lt;br&gt;我看姨妈没有骂我，于是又抱住她，说道：「我会控制的，姨妈，可我真的
好爱你。你不要怪我，不要不理我，你还是我亲爱的姨妈，好吗？」&lt;br&gt;姨妈默默点点头，然后推开我，起身，去卫生间清洗去了。我也赶紧拿过纸
巾，擦拭了一下。&lt;br&gt;过了一会，姨妈回来了，背对着我，我轻轻的抱着她，她也没反抗，两人慢
慢的睡着了。&lt;br&gt;第二天我醒来，发现姨妈已经忙去了，于是我起床，洗漱，然后做了点早餐。
早餐做好，我叫姨妈过来吃，姨妈也不看我，过来，坐下，默默的吃着。我说，
「姨妈，等下我就回家了，谢谢你照顾我，我爱你。」&lt;br&gt;姨妈抬头，迟疑了一下，说道：「小磊，好吧，早点回去看爸妈，路上小心，
姨妈也还爱你。」&lt;br&gt;我听了，心里有底了，姨妈并不会不理我，高兴的嗯了一声。&lt;br&gt;吃过饭，收拾好，拎上行李，趁没人，我凑到姨妈身边，亲了她一下，然后
就走了。这次不同往常，姨妈没有送我，不过我已经心满意足了。&lt;br&gt;此后，我跟姨妈虽然也经常见面，但都没有单独相处的机会，到了学校，也
会定期给姨妈打个电话，每次都会说一下我爱你好想你之类。姨妈渐渐也接受了
我这种亲昵的话语和行为。&lt;br&gt;大四毕业，因为在学校已经找好了工作，加上暑假放假早，我早早回到了家。
姨妈也回来看我来了。&lt;br&gt;那天因为刚下过雨，邻居说山上有蘑菇，于是姨妈提议去采蘑菇，我欣然同
意。我换上一身旧迷彩服，姨妈换上一身她以前在娘家穿的旧花衬衫和一条蓝布
裤子，一人拿个篮子，我们就进山了。&lt;br&gt;久违的大山，泥土的芬芳沁人心脾，我们在松树下毛草丛中不断的找到野蘑
菇，也不断的往山里面走了。&lt;br&gt;突然天一下又阴了，随着就下起雨来。这夏天的天气就这样，说变就变。在
这树林中，本来就还没干透，这雨一来，没处可躲，就赶紧往回家的方向走。&lt;br&gt;不一会我和姨妈身上就全湿了。我突然发现，湿透的衬衫贴在姨妈身上，玲
珑毕现，心跳一下就加快了。于是我就故意走在姨妈后面，不时的看她那腰身和
臀部，小弟弟不自主的挺了起来。&lt;br&gt;走了１０来分钟，雨竟然又停了。这时刚好来到一处平坦地，我动了一下小
心思，问姨妈道，「姨妈，你累不累？」&lt;br&gt;姨妈说，「好多年没进山了，还真有点累。」&lt;br&gt;我笑着说，「累啊，那我来背你吧。」说着就感到姨妈前面，猫着身。其实
我知道姨妈肯定不会要我背的。&lt;br&gt;果然，姨妈拍了我的背一下说，「这山里自己走的难，你还能背我，等下两
个人全摔个一身泥。」&lt;br&gt;我转过身，看着姨妈，看到了她头上的一片枯树叶，便说，姨妈，你头上有
东西，我帮你弄一下，然后直接靠过去，取下树叶，丢掉。&lt;br&gt;这时我离姨妈很近，可以清楚的透过她的湿衬衫，看到她黑色的内衣。我忍
不住了，扶住姨妈的肩膀，说道，「姨妈，你真性感，我想亲你一下。」&lt;br&gt;姨妈一愣，突然一下表情很复杂，我也不等她反应了，一口就对着她的嘴亲
了过去，双手同时箍住了她的背。&lt;br&gt;姨妈试着想推开我，但无能为力，她摆着头视图逃脱我的唇，口里说，「你
疯了，被别人看到就完了！」&lt;br&gt;我说，「不会的，现在下雨了，谁会在山上。」&lt;br&gt;我的手从她后面摸进去，找到胸罩的锁扣，试了几下，打开了，让后把手挪
到前面来，抓住了她的乳房。湿衣服包裹下的乳房，凉凉的，软软的，真舒服。&lt;br&gt;姨妈再一次停止了抵抗，我脱掉我的迷彩上衣，丢到地上，然后把姨妈压倒
在上面，将她的衬衫扣子一粒一粒的解开，把胸罩掀到一边，一口下去，啊，终
于又噙住了这迷人的乳头。&lt;br&gt;随即，我又解开裤子，蹬掉，把姨妈的裤扣子也解开（姨妈穿的旧裤子，是
以前那种用扣子的，且只有两粒），这一次的进入比第一次熟练多了。&lt;br&gt;姨妈估计也被这种做爱场景惊呆了，她肯定想不到，会和自己的外甥，在这
雨后的山林中做爱。&lt;br&gt;我热血沸腾，疯一样的抽出来插进去，姨妈忍不住，不断嗯嗯的叫着，她双
眼看着我，像是看着一个陌生人。我也看着她，一下一下的嘶喊着：「姨妈，我
爱你，我要操你，我要你做我的女人，我要插你，你答应我好吗，姨妈。」&lt;br&gt;姨妈的欲望也上来了，双手抱着我的背，口里喃喃应着，「好好好，我的小
磊，姨妈被你干死了，姨妈以后没脸见人了。」&lt;br&gt;又一波快感袭来，我再也控制不住，一泻千里，然后紧紧搂住姨妈，吻向她
的唇，终于，这次，姨妈的嘴打开了，我们的舌头纠缠在一起。&lt;br&gt;良久，我们才起身，整理好衣服，拿上蘑菇，回了家。回到家，面对家人的
疑问，我们说在山上摔倒了，所以衣服上有泥巴。&lt;br&gt;这一次的山地做爱，把姨妈的心里防线突破了，虽然她不会主动来跟我亲热，
但当我我去找她时，她已经不再反抗，做到中途身体也会迎合我的撞击。&lt;br&gt;暑假之后，我就到外地工作了，时不时跟姨妈通通电话，诉诉相思之苦。&lt;br&gt;回家的时候，也因为都是逢年过节，一去几年，竟再也没能和姨妈做爱。然
后，我找了女朋友，结婚，生小孩，在工作地定居了下来。&lt;br&gt;跟老婆相处的时间久了，在夫妻的性爱上，我也想寻找点刺激。而老婆在我
的隐忧之下，慢慢接受了我在做爱时意淫别的女人，比如意淫邻居的丰满少妇，
意淫她的堂姐堂妹，但老婆说，意淫可以，但绝不允许我真的去偷腥。&lt;br&gt;时间久了，意淫这些物件又没了意思，终于在一次做爱过程中，我一般抽插
着老婆，一边向他诉说了我对姨妈的爱恋。&lt;br&gt;一开始只告诉她我喜欢姨妈，是我青少年时代的意淫物件。渐渐的，老婆接
受了我在做爱过程中意淫姨妈，她深懂角色扮演，学着姨妈一样叫我，唤我插她。&lt;br&gt;我看时间成熟，后来干脆坦白了跟姨妈乱伦的经历。老婆很爱我，在我的说
辞解释之下，理解了我的变态情节，有时我问她可不可再去找姨妈做爱，她竟然
不置可否。可能她觉得姨妈是我家里的人，不会对我们夫妻感情有影响，但她坚
决不允许我对她娘家姐妹动邪念。&lt;br&gt;时间不知不觉流逝，有一天接到姨妈电话，她说要来我这边进货，顺便看看
我们。&lt;br&gt;我心中暗喜，老婆也没反对，于是几天之后，姨妈来了，我安排她住在家里。然
后找了老婆去买菜的机会，终于又和姨妈做爱了。但我还觉得不刺激，心里又酝
酿了一个更大胆的计画（看过岛国一些培欲的片子）。&lt;br&gt;我的房子有两间卧室，主卧在里面，客卧在外面，姨妈睡客卧。&lt;br&gt;这天晚上，我兴致勃勃的和老婆做起了功课，想到姨妈就在隔壁，于是我就
让老婆又扮演姨妈，我喜欢站立位的做，一边猛烈的撞击着老婆，一边跟老婆说，
「老婆，你说姨妈看到我们做爱她会不会流水啊。」&lt;br&gt;老婆说，「肯定会流，她那个骚逼，肯定会想要你去插她。」&lt;br&gt;我看时间成熟了，就说，「是啊，我们就去插她吧，然后就拥着老婆，一边
轻插，一边往外挪。」&lt;br&gt;我怕老婆临阵退缩，干脆不看她，打开房门，插着挪着就来到了姨妈房间门
口。&lt;br&gt;我心一横，拧了一下把手，进去了。&lt;br&gt;我看到姨妈往里一翻身，装睡。我心里一阵狂喜，我扛起老婆，放到床上，
继续干，然后一只手就抓到姨妈的胸前。&lt;br&gt;姨妈傻了，我也不等她反应，就说到：「姨妈，我爱你，小兰也知道我爱你，
今天我们一起做爱吧。」&lt;br&gt;我离开老婆，粗暴的把姨妈拉过来，扯开她的睡衣，开始侵袭，然后我又把
老婆拉过来，把她的嘴压在姨妈的一只乳房上，说道，「老婆，你的咪咪太小了
（老婆胸不大，我经常笑话她），你看看姨妈的咪咪多大，我们一人一个，吃死
她。」&lt;br&gt;这时老婆也疯了，放开了，看来任何人心中都住着一个魔鬼，我们夫妻两一
起开始攻击姨妈。我一路向下，啃咬着姨妈的肌肤，最后把头埋在她的腿间，用
力的吮吸她的桃花源。&lt;br&gt;姨妈傻了，完全不知所措。我给她舔了一会，感觉已经湿透了，便跪到她腿
间，扶起鸡鸡一下就插了进去，然后就是不停的往复冲击，口里面不断的说着刺
激她的话：「姨妈，你是我大老婆，小兰是我小老婆，快叫老公，叫老公插你的
骚逼！」&lt;br&gt;姨妈闭口不叫，我于是加大力气，用力撞，说：「快叫，快叫老公！」&lt;br&gt;姨妈受不了了，终于喊出声来：「啊，老公，老公你插死姨妈了，姨妈爱死
你了。」&lt;br&gt;这样插了几分钟，我掉转头，将带着丝丝粘液的鸡巴放到老婆嘴边，命令老
婆舔干净。老婆这时候估计已经失去思考能力，完全听命于我，一口一口的舔舐
我的鸡鸡，把从姨妈体内带出的骚水全吃了进去。&lt;br&gt;然后我又把鸡鸡放到姨妈嘴边，对姨妈说道，姨妈，你还从没舔过我的鸡巴，
今天帮我弄一下吧。&lt;br&gt;姨妈都有点呆了，我把鸡巴一顶，她的嘴巴就张开了，刚被老婆舔过的鸡巴
又插进了姨妈的嘴里。&lt;br&gt;我这个人很奇怪，很难被口出来，姨妈舔了一会，我便把姨妈翻过身来，让
她趴在床上，我便压在她背上，扶住鸡鸡对准洞口，开始俯卧式冲击。&lt;br&gt;这是我最爱的姿势，姨妈的屁股弹性很好，我全身都压在她身上，双手探到
她胸前，揉搓她的奶子，鸡巴一下一下的撞击她的屁股，那种啪啪的声音，极大
的刺激着我的神经，冲锋了几分钟，最后终于劲射进姨妈的蜜洞里了。（姨妈生
完小孩就上了环，干起来不用带套，真爽。）&lt;br&gt;随后的几天，白天，我们一切正常，晚上，我就要么先跟姨妈做，然后抱着
姨妈去找老婆，要么就是先跟老婆做，然后再去找姨妈。&lt;br&gt;姨妈住了一个星期，采购了东西，就坐火车回去了。希望她还会再来。&lt;br&gt;&lt;br&gt;</content></item></essay>