<essay><item><title>心仪纯情少妇(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;那年快过年的时候，我和女朋友分手了。那段时间心情很不好，就想给自己找点事情来做，于是就跟着我一个朋友去卖年货。过完年年货不好卖了，我也就没事干了。我那个朋友说他有个姐姐在美邦店当店长，让我去找她，看能不能让她帮我找点事情做，我就是在那里遇到了萌萌。&lt;br&gt;那天刚一进门，我就看见一个娇俏的女孩在收银台前站着，她长的并不算特别美，但是举手投足间都透着一股可爱的气质，正如她的名字那样。&lt;br&gt;我在店里转了一圈，发现店里面只有她一个人，只好不停的上下打量她，可是怎么看她也不像我朋友形容的姐姐。&lt;br&gt;她可能被我看的有点不好意思了，又察觉我不像是来买衣服的，就柔声问：「你……有什么事情吗？店长刚才有事情出去了。」&lt;br&gt;「噢……这样啊，那我等下她好了！」她甜美的嗓音让我有点局促，现在想想大概好感就是从那个时候建立起来的吧。&lt;br&gt;我在这里上了班以后才知道到萌萌是店长的表妹，因为从小就跟店长关系很好，家又离的这里比较近，所以经常来店里玩。&lt;br&gt;我经常逗她开心，或者唱歌给她听，我知道自己喜欢她，但是我却不能告诉她，因为店长告诉我她已经结婚了。刚听到这个消息的时候，我根本没办法相信,她还那么年轻，只有二十二岁而已，怎么就会结婚了呢？&lt;br&gt;我本来就是个性欲很强的男人，几乎一两天就会发泄一次自己过剩的精力。那段时间似乎更加的频繁，每天晚上回到家闭着眼躺在床上，脑海中全都是她的身影。我原本以为，这辈子她都只能是我性幻想的对象。没想到，老天爷真的给了我一次美梦成真的机会。&lt;br&gt;有一次下班的时候，店长给了我两包衣服，告诉我说：「这是萌萌订好的，钱早就付过了，说有急用。但是一直到现在都没有过来，可能是忘记了，你回家的时候刚好路过她家，顺便给她捎过去吧！」说实话我当时真的很不愿意，因为我害怕看到开门的是萌萌的老公，更害怕看到他们恩爱的样子。可是我又没有正当的理由拒绝店长的请求，只好硬着头皮接过了衣服。&lt;br&gt;没想到那天走到半路就下起了大雨，为了那两包衣服不被淋湿，我把自己的衣服脱下来包着衣服就往她家跑。跑到她家门口的时候，大概比落汤鸡也好不到哪去了。我把气喘匀了就开始敲萌萌家的门，心里祈祷着开门的千万别是她老公,最好给完她衣服我就走。&lt;br&gt;「谁啊？」门里传来萌萌稍显警惕的声音。&lt;br&gt;「萌萌，我是小宇，你表姐说你订了两套衣服，一直没有去拿，让我给你顺路捎过来。」&lt;br&gt;「噢，你等一下啊！」没过多久防盗门里就响起了拿钥匙开门的声音，接着萌萌把头探出来看到我这个样子吓了一：「你怎么被淋成这样？你下班的时候没有拿伞吗？」&lt;br&gt;「没事，就是走到一半下起了雨，我又懒得回店里再拿伞了，衣服给你吧，我得回家了！」我故作轻松的冲她笑了笑，把那两包衣服从自己的衣服里面拿出来，递给她之后就打算离开。&lt;br&gt;谁知道刚走了没几步我的袖子就被拽住了，我扭过头发现她只穿了一件单薄的丝绸睡裙就追了出来，诱人的胴体在被风吹动的睡裙下忽隐忽现。我当时只感觉一股热气直冲脑门，裤子里面立刻就搭起了帐篷，幸好穿着的是宽松的休闲裤,不至于太明显。&lt;br&gt;「那个……」她大概也发觉这样跑出来不太合适，马上松开了拽着我袖子的手，低下头小声说：「你这样回去肯定会感冒，先进屋来暖和暖和吧，这种雷阵雨应该一会就会停的。」&lt;br&gt;「但是你老公他……」&lt;br&gt;「他今天晚上不回来，没关系的……」&lt;br&gt;「那……好吧……」虽然我嘴上这样犹豫，心里早就乐开了花，至少她还是关心我的吧。&lt;br&gt;萌萌的家被她收拾的非常温馨，沙发上堆着好多卡通的抱枕，电视里正在播放的居然是喜羊羊与灰太狼，我不由心里觉得有点好笑，同时也觉得她更加的可爱了。&lt;br&gt;「喝点姜汤吧，是拿红糖煮的，喝了就不容易感冒了！」萌萌端着一个碗从厨房里走出来。&lt;br&gt;就在她快走到我面前的时候不知道被什么东西绊了一下，身子就朝着我的方向倒了下来。我连忙站起身想扶住她，没想到那碗姜汤正好打在我裤裆上，那股热流弄的我差点就在她面前哭了，幸好我忍住没有丢那个人。&lt;br&gt;稳住身子的萌萌一看那么热的汤撒在我身上可慌了，连忙拿手去抹，一边抹还一边不停得说：「对不起！对不起！」结果抹了半天她才发现一直抹的地方都是我的裆部，突然她就不出声了，我一下子也不知道说什么才好，气氛顿时尴尬了起来。&lt;br&gt;最后我觉得身为男人还是我打破僵局的好：「萌萌，你刚才没摔着吧？我没事的，裤子洗一下就好了！」&lt;br&gt;「都怪人家太笨了……才会搞成这样。」萌萌脸红的收回抚在我裆部的手：「要不然……你把裤子脱了人家给你洗洗吧！这样子粘乎乎的你怎么穿啊！」&lt;br&gt;「这……这怎么好意思呢？」我虽然心里一直在提醒自己她已经是有夫之妇,我不能再有非分之想，但是身体里总有一种欲望在燃烧，而且裤子粘乎乎的确实很难受。不过要是脱下来，那硬梆梆的小弟弟恐怕就要露馅了。想了许久，我开口说：「没关系，不用麻烦你啦，先擦下，我回去自己洗就可以了。」&lt;br&gt;「一点也不麻烦！你今天冒着雨送衣服过来，人家还把你裤子弄成这样，要是你不让人家洗的话，人家心里会过意不去的，还是……你嫌人家笨，怕我洗不干净？」萌萌委屈的盯着我。&lt;br&gt;「怎么会呢？你千万不要乱想啊……我真的是……哎……算了……」死就死吧！我心一横就把裤子脱了下来递给她，幸好运动服够长，能把内裤遮住，不至于露出我搭了很久的帐篷。&lt;br&gt;萌萌拿着我的裤子到卫生间去洗，我只好坐在沙发上看电视，虽然衣服可以遮住一些内裤，但是裸露的大腿还是让我觉得有点不适应。&lt;br&gt;「啊！」突然她像是想起什么似的从卫生间跑到了阳台上，拼命的收着晾在阳台上的衣服，我看到阳台的窗户根本都没关，不时还有雨扫到她身上。&lt;br&gt;「萌萌！」我飞也似的冲到阳台去把窗户关上扭过头去冲她喊：「你到底有没有常识？你这样会着凉的！」&lt;br&gt;湿嗒嗒的衣服勾勒着她迷人的曲线，丰满的双峰吸引着我的眼球，纤细的腰真想让我一把搂上去，我的眼神开始变得火热。&lt;br&gt;「这件衣服是明天单位同事结婚人家要当伴娘的时候穿的………」她正打算和我解释，突然注意到我火热的眼神，不由得往自己身上看去：「啊！」她下意识的双手抱胸，眼神也不知道该往哪放：「那个……小宇……」&lt;br&gt;我强忍住内心的欲念：「咳……萌萌……你要不先去洗个热水澡换换衣服……」&lt;br&gt;「恩……」萌萌不好意思的低下头：「但是你再这样一直盯着人家看的话，人家会不好意思的……」&lt;br&gt;「抱歉抱歉！」我赶紧收回自己的目光，可是却发现鸡吧已经不自觉立得更高了。&lt;br&gt;「咦？」萌萌指着我突起的下体好奇的问：「小宇你的运动服怎么自己掀起来了？」&lt;br&gt;「我……」我觉得自己有点装不下去了，心里有个声音不断的在对自己说，你这个懦夫，难得今天有这么好一个可以亲近她的机会，过了这个村可就没这个店了，想到这里，我一把抱住了萌萌：「萌萌，你觉得我好么？」&lt;br&gt;「啊？」萌萌一时没反应过来：「小宇，你……这是什么意思啊？」&lt;br&gt;「我对你好不好啊？」我轻声说。&lt;br&gt;「你对人家很好啊，不过为什么你突然这样抱着人家……还有你下面顶……她好像突然明白了点什么，红着脸轻轻挣扎起来：「你怎么那么坏啊，快点放开人家啦。」&lt;br&gt;我抱紧她，嘴巴凑近她的耳朵吹着气：「你刚才不是说我很好么？」&lt;br&gt;「恩……你不要这样嘛……」她往后缩着脖子：「这样人家会觉得耳朵很痒的，」&lt;br&gt;我看到她已经没有了反抗的意思，温柔的舔起了她的耳垂，一遍舔一边说：「萌萌，我好喜欢你……不要拒绝我好么？」&lt;br&gt;「不行啊，小宇，人家是已经结婚的人……」她下意识的摇着头，刚好嘴唇擦过我的唇边。&lt;br&gt;「萌……」我含住她想要逃离的粉唇，疯狂的吻起来……&lt;br&gt;「唔……小宇……人家已经是残花败柳……你……你可以找到更好的女孩的……」她已经彻底放弃了挣扎，甚至还伸出自己的舌头，跟我的舌头搅拌在一起她嘴中浓浓的奶香味让我欲罢不能。&lt;br&gt;「不准你这么说自己！」我惩罚性的咬了一下她的嫩唇，然后抱起她就往里面的客厅走。&lt;br&gt;「恩……」她被我刚刚激烈的拥吻吻的有点喘不过气，直到我将她抱起还在急促的喘息。她用胳膊环着我的脖子，脑袋靠在我的肩膀上：「小宇……人家已经不是处女了……你……」&lt;br&gt;「嘘……」我把她放在沙发上，用唇在她唇上轻啄了一下堵住她后面想说话,认真地看着她说：「我喜欢的是你这个人，跟别的事情全都没有关系！以后不准再讲刚才那种话，知道吗？」&lt;br&gt;「恩！」她害羞的点了点头：「你……刚才一定憋得很难受吧！」&lt;br&gt;「是很难受，因为你太诱人了……」我实话实说。&lt;br&gt;她掩嘴一笑，忽然把手放在了我的裆部，隔着内裤轻轻的搓揉着。&lt;br&gt;「萌萌……」我隐忍地皱着眉头：「你这样我会忍不住的……」我站起身想拉开两个人的距离。&lt;br&gt;「你想跑吗？」她坐起来拉着我的内裤，内裤就这样被惯性扯了下来。&lt;br&gt;「唔……好大……」她惊讶地看着从我内裤中弹出的鸡巴，用一只手握着，嘴唇轻轻得把龟头含住，擡起头来微笑着看着我说：「小宇，你这个，好像棒棒糖喔！」&lt;br&gt;「啊……」感受到我的鸡巴被一个暖暖的湿润的存在包裹着，我不由得一阵颤抖：「萌萌……」&lt;br&gt;「恩……」她从龟头开始顺着我的大鸡巴往下舔，先从左边舔到底，再顺着右边舔回龟头，来回几次，另一只手放在我下面的蛋蛋上轻轻的揉着，不时还发出几声娇吟。&lt;br&gt;「好爽……」我忍不住呻吟了一声，鸡巴被她舔得涨的要命。不管了！女人都主动了我还矜持个鸟！现在就是她老公回来我也不怕！&lt;br&gt;我坐到沙发上，一把把她拉起来，坐在了我身上，扳过她的头，一口吻上她的双唇，一只手从后面紧紧搂住她的身体，另一只手搭在她光滑的大腿上慢慢抚摸着。&lt;br&gt;「啊……」她的屁股轻轻的扭动着，摩擦着我的鸡巴。&lt;br&gt;我把她濡湿的睡裙拉了下来，用手抓住了她的奶子，柔软而丰盈的触感让我欲火高涨，我隔着胸罩用力积压它。&lt;br&gt;「轻一点……」被我吻的全身酥软的她吃痛地抗议。&lt;br&gt;我解下她的胸罩，她迷人的双峰裸露在我眼前，我的双手按在她的酥胸上，一只手顺时针，一只手逆时针，揉下着她的奶子：「萌萌，你的胸好美……」&lt;br&gt;「坏蛋……人家的奶子被你弄的好涨喔……恩……好难受……」&lt;br&gt;「喜欢吗？」我把五指张开，抓住她的奶子，掌根扣在奶头上摩擦，五指轮流用力按压，不停地刺激着她。&lt;br&gt;「啊……要捏坏了啦……」她喘息声越来越大，我的鸡巴甚至都能感觉到上面的她传来的湿意。&lt;br&gt;我低头舔舐她的胸口，一直手开始向下游走，伸进她的内裤里，发现这里早就已经湿透了：「萌萌，你流了好多水喔！」我拨弄着她的阴唇，开始亲吻她奶子的上缘，另一只手托住沈甸甸的奶子，感觉到它在我手中颤动着。下面的手指蘸满湿滑的液体，抚摸着阴唇内侧敏感的皮肤。&lt;br&gt;「好热……宇……下面好像着了火一样……」她难耐的扭动着身躯。&lt;br&gt;我突然把两根手指插进她的小穴里，同时大口含住她的乳晕，吸吮，缩小范围，最后叼住乳头，另一只手则同时用力抓住另一侧的奶子不停地挤压，下面的手指不定时地在她的小穴里抽插，每抽插一下都吸吮一口奶头，另一只手则用力揉捏另一侧奶子一下，三点一起撩拨她。&lt;br&gt;「噢……」她满足的叫出声，似乎很享受小穴中充实的感觉，甚至还会用小穴去套弄我的手指，她用手按着我的头：「恩……好舒服……啊……」&lt;br&gt;我越来越用力地吸吮她的奶子，离开的时候都发出啵的声音，而且从大口吸吮到叼住乳头，已不再是嘴唇的碰触，开始用牙齿滑过她的峰顶，另一只手则轻轻揪扯另一边奶头，轻轻揪起，拉扯，然后松手弹回。&lt;br&gt;「啊……两根手指不够……人家还要更多……宇……给我……里面好痒……好像有东西在咬一样……恩……」她大口大口的喘息，屁股开始大幅度的迎合我的手指，只希望能插到最深处。&lt;br&gt;我也早就忍不住了，两只手抓着她那条薄薄的内裤边缘一用力，那条内裤就宣告解体了，我用双腿把她的两条腿分的更开，就扶着龟头顶着她的穴口摩擦。&lt;br&gt;「噢……好硬喔……你的好像更大了……」她的肉缝夹着我的棒身前后的摩擦着，淫水全都涂在了上面。&lt;br&gt;我抓住她的屁股，用力揉捏，感觉到龟头已经对准小穴口了，猛地按下，鸡吧一下子捅进了她的小穴里。没想到她的小穴这么紧，猛烈地进入让我差点就要忍不住射出来。&lt;br&gt;「啊……慢点……慢点…宇……人家还受不了这么深……恩……萌萌的小穴要……要坏掉了……啊……」她的手用力捏着我的肩膀，幸好这一下刺激才让我没在这时候就丢盔弃甲。&lt;br&gt;我托着她的屁股，开始上下抽插，她的奶子也随着慢慢加速的抽插在我眼前跳动。我紧紧搂住她，她的奶子压在我胸口上，已经变硬的奶头摩擦着我的胸膛。&lt;br&gt;「啊……啊……宇……你好猛……人家……人家要被你插死了……噢……」她双手搂着我的脖子，双脚圈在我的腰上，全身的重量都压在了下面，我觉得我连睾丸都快要插到她的小穴里面去了。&lt;br&gt;「宝贝，你是我的，你的身体是我的，给我，我要干你！」我用力挺腰，同时按住她的腰，把她向下压，大鸡吧狠狠地撞击着她小穴中的那团嫩肉。&lt;br&gt;「太深了……太深了……恩……轻一点……恩……这样人家会喷出来……宇……人家要喷了……啊！」我突然感觉有一股热流浇在我的龟头上，烫得我的马眼说不出的舒坦，为了不这么快就射精，我把鸡巴从她的小穴里抽了出来，一股淫水随之从她的小穴里湧出，喷到了木质地板上。&lt;br&gt;「宝贝，扭过身子里，我要从后面干你！」&lt;br&gt;「恩……」她乖乖的回过身趴在沙发上，屁股翘的很高，还有淫水不断的从小穴口流出来，滴在沙发的坐垫上。&lt;br&gt;我从后面搂住她，抓住她的奶子用力揉捏，鸡巴顶着她的屁股：「萌萌，你的奶子真是让我爱不释手……」&lt;br&gt;「你好坏喔……弄的人家全身都没力气了……一会大鸡巴不要插那么深……不然人家……人家一会又要泄了……」她有气无力的说。&lt;br&gt;我把她一只脚擡到沙发扶手上，然后从身后抱住她的腰，狠狠地把大鸡吧插进她的小穴中。&lt;br&gt;「啊……这样插的好深……你的大鸡巴好像顶到人家的子宫口了……」她轻轻的扭动腰肢，小穴紧紧咬着我的大鸡巴。&lt;br&gt;我双手抓住她的双手，张开了向后面使劲拉着，用下身狠狠撞击她的，两人性器不断的碰撞发出啪啪的响声。&lt;br&gt;「啊……轻一点……人家全身都被你撞的快要散架了……」她的小穴越绷越紧，甚至还像小嘴一样吸吮着我的龟头：「你的大鸡巴好粗……磨擦的小穴里面都有点痛了……噢……」&lt;br&gt;我松开她的双手，把身子前倾，压着她，一直手摸着她的奶子，另一只手伸到她的小穴外面搓揉着她的阴蒂，同时加速抽插，开始了最后的冲刺。&lt;br&gt;「要坏掉了……人家的小穴会坏掉……呜……好舒服……大鸡巴插的小穴好充实……怎么会那么舒服……舒服得要晕过去了……啊……」她拼命的甩着头，呜咽着说。&lt;br&gt;「宝贝，你快到了吗，让我们一起到吧。」我的鸡吧越来越涨，扶着她的屁股疯狂得挺动鸡巴，每插一下都发出扑扑的声音，她的穴口泛出白沫。&lt;br&gt;「恩……宇……射给人家吧……把精液都射到人家的子宫里……把人家的子宫射满……人家好想要你的精液……用力的射吧……啊……」&lt;br&gt;「啊啊啊，不行了，好爽！」我的精液狂喷而出，一股股浓浓的精液不断射进她小穴的最深处。&lt;br&gt;</content></item></essay>