<essay><item><title>国庆真实夫妻交换旅游</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;国庆节要到了，我准备跟老婆出去旅游。老婆跟我说我们约个伴侣吧，这样我们出去旅游会更有意思。我老婆的意思很清楚就是要我去网上找对夫妻一起出去旅游。去年我们去厦门旅游就找了一对厦门的夫妻。今年我们想去汕头当然也要找对汕头附近的夫妻了。我就到网站上去查找。找到一对澄海的夫妻。&lt;br&gt;我们2对夫妻在QQ上联系了一阶段时间，老婆对他们评价还不错。对方是一对30左右的夫妻，男的31岁。1.8米的个子80公斤的体重，女的30岁是1.7米的个子55公斤的体重。是一对身材和相貌素质都不错的夫妻。我们夫妻也不差我28岁1.78米。75公斤。我老婆26岁1.63米50公斤。经过一阶段的QQ视频和手机聊天，我发现我们夫妻跟他们夫妻都有共同的爱好。比如我喜欢去海边游泳，喜欢喝两杯，喜欢4个人一起做爱。喜欢帮女人口交。对方男的跟我一样在做爱的时候一定要让女方先高潮一次自己在享受快乐。我就要找这样的男人，因为女性有的是阴道高潮有的是阴缔高潮，我老婆就是属于那种阴缔高潮的女人。你要是不帮她口交的话，就算你很勇猛可以搞她2个小时也没办法让她得到高潮。&lt;br&gt;我老婆一般都是要先帮她口交还需要摸她的奶子，到她的头开始后仰，面部有点扭曲的时候在插进去这样我的妻子就会很容易进入高潮！&lt;br&gt;转眼之间国庆节到了。我给对方打了个电话，对方男的叫阿雄（化名）女的叫兰（也是化名）。电话接通了，我说：你好啊雄哥。我们夫妻准备去你家咯。阿雄说：欢迎你们夫妻到泉洲来。欢迎你们到我家来，我现在就去买些海鲜和菜在家里等你们来。&lt;br&gt;就这样我跟我老婆上路了。4个小时后我们到了澄海。这时已经是早上11点30了。下车以后我给他们夫妻打了个电话：喂。阿雄的你好。我们到了。你来带我们好吗？我们在一个去彰林的交叉路口等阿雄来带我们。过了一会阿雄自己一个人开着一辆标致307来了。看到我们他很兴奋一下车就先跟我来个拥抱，当然也跟我老婆来了和拥抱。然后掏了一跟烟给我阿雄说：你老婆好漂亮比在视频的时候看起来漂亮多了。我老婆笑了笑说：谢谢你的夸奖。我问：阿雄你老婆呢？雄：她在家里给你准备吃的。家里买了很多海鲜。&lt;br&gt;我老婆的厨艺不错哦。下午你们有口福拉。我说：兄弟真客气，多谢你们的款待拉。我们带了些土特产，我们漳州平和的馆溪蜜柚和一些野山参。阿胸帮我吧物品装上他的车子。我们在车上阿雄说：一会到我家我要吧孩子送到我爸那里去。你们2个要在我家里做一会。我说：好的。&lt;br&gt;阿雄家到了，是一个很高级的小区（小区名字我就不说拉）他们家在三楼，进去以后环境不错装修很豪华很时尚。地上铺着木地板。墙壁上贴着墙纸，这样的房子看起来很舒服。阿雄的老婆兰出来了，她看到我明显有些害羞，但是也很热情的和我来了个拥抱。&lt;br&gt;阿兰看起来比在电脑视频的时候漂亮多了。穿着一件超短裙，一对。细长的美腿，加上透明的黑色丝袜。看起来真是让人着迷啊。阿雄的小孩出来了已经6岁了。他看到我就说：叔叔好。这孩子蛮可爱的。我在家里就给他准备了一个红包，我拿了出来。阿雄说：兄弟你真客气不用这样拉！我说：应该的我们那里有这习惯的。我老婆也跟着说：是啊。不要紧的一点小意思。拿点红报是要给小孩子平安的。兰说：阿雄你吧孩子带到爸爸那里去吧，你就跟他们说家里来客人了要他们带几天吧。今天就带他们在澄海玩。明天在去汕头吧。我说：没关系，来这里最主要的是和你们夫妻见面，旅游是次要。呵呵。阿雄带着孩子走了。阿兰倒了2杯可乐给我们喝然后带我们去参观了一下她们的房子。&lt;br&gt;打开电脑说你们玩会电脑我继续去做饭。我老婆也跟着去做饭。我没兴趣玩电脑我跟阿兰说我想睡一会做了一早上的车了，有点累。阿兰带我到她的房间去。我脱了衣服去洗手间洗了下脚，躺到这张2米乘1.8米的大床上。&lt;br&gt;这房间的设置非常的豪华。大概有4星极大酒店的气派，躺在床上我有一种莫名其妙的感觉，就是龟头酸酸的，满头脑都是兰的影子。我在幻想着要怎么怎么搞阿胸的老婆。真是越想越心急啊！在床上躺了一会阿雄回来了他在问：伟那里去了啊。。我老婆跟他说在你床上睡觉他有点累。这时阿兰喊我说：起来拉，饭菜都做好了。我就起身这时我才发现我的老二在抗议硬邦邦的，顶的我的裤子很不好看。事情真碰巧阿雄刚好近来拿烟。看到我的鸡八顶的老高他说：兄弟你弟弟在这时候翘起来是不是早了点，现在要吃饭呢！我的嗓门故意说的很大声，搞的我非常尴尬。外面两个女的听到都在那里笑呢！&lt;br&gt;饭桌上的饭菜不错大部分是海鲜，兰的手艺确实很好菜都很好吃。阿雄夹了个鱼头给我吃说到：兄弟多吃点鱼头这东西补精，吃多点一会比较勇猛。我说：多谢雄哥你也吃点鱼汤吧这东西更加补精。说完以后4个人一起大笑了起来。在桌上阿雄老是色眯眯的看着我老婆的胸部。我在想他这时候肯定头脑里跟我一样恨不得马上吃好了饭去床上开战，我老婆的胸部蛮大的虽然生过小孩但是没给孩子喂过奶所以我老婆身材还是保养的不错。阿雄的老婆虽然身子比我老婆高但是她在体形上还是有点不如我的老婆。&lt;br&gt;但是我们两的老婆都算的上是大美女了。吃好了饭阿雄说：去看看电脑吧。我知道这家夥肯定是要去弄A片。我们4个人一起收拾了饭桌。然后进去了电脑房。只见阿雄打开了一个网站。阿。。天啊！打开的网站好熟悉啊！居然是（性吧有你。春暖花开）阿雄打开了跟讯雷下载一起哪个区的视频在线。播放了一个作爱的片子。&lt;br&gt;看着看着阿雄突然做到我老婆身边来，看了我一眼意示我做过她老婆那边。我很明白这家夥的心理，他打算开始性骚扰我的老婆了。果然我一做到她老婆那里阿雄就一把抱住我老婆，由于我们QQ联系了这么久还经常一起打电话说些关于性爱这方面的话题，所以我老婆也不拒绝他反而吧头靠在了啊雄的肩膀上。看着自己的老婆被人搂在怀里我也不吃亏。我把阿雄的老婆抱起来做在我的腿上。&lt;br&gt;一个手伸进她的衣服里摸奶还一边亲她，阿雄这家夥现在正在挖我老婆的逼，两对嘴唇紧紧的粘在了一起。兰也转过头来跟我接吻。兰很会接吻毕竟我们两个人的老婆都是过来人了，性经验都很高明了。在这时阿雄直接去吧电脑的插头拔掉，说我们去卧室吧。&lt;br&gt;到了阿雄的卧室，阿雄说：老婆你去放水一会我们四个人一起洗澡。这时兰正跟我紧紧的抱在一起接吻呢！我说：叫我老婆去放吧，我舍不得放开兰。阿雄说：你老婆是客人我怎么可以叫她去做事情。没办法我只能放开阿兰让她去放水。我走了过去吧我老婆的裤子纽扣弄开。露出了我老婆雪白的屁股。阿雄这家夥迫不及待的就趴下去一下子吧我老婆按在床上。提起她的双脚吸我老婆的双腿交叉处。我老婆连忙说：雄哥我还没洗呢！有尿的味道吧。阿雄说：我喜欢女人这味道。&lt;br&gt;这味道闻起来让人兴奋。这家夥跟我真的是臭味相投啊！我在我老婆接吻随便吧老婆的衣服脱掉，阿雄则是把头埋在我老婆的双腿之间恨恨的吸。吧。。吧的声音从我老婆的私出传过来。我真的憋不住了一下子跑到卫生间看到阿雄的老婆还穿着衣服就过去把她拔了个精光。奶奶的跟我老婆一样一身雪白的肌肤，修长的美腿加是透明的黑丝，哇嘎嘎真是极品诱惑，唯一的美中不足就是奶子比较小。但是也不是很小最少摸起来手感还是不错的。这时水已经放了一半我跟兰说：我们先下去洗吧。&lt;br&gt;兰很刚想脱掉丝袜我急忙说：别脱啊，穿着多性感。阿兰会意的笑了笑说：你跟我老公一样喜欢丝袜。是的男人哪个不喜欢啊！1000个男人大概有999个喜欢吧。我和阿兰在水里紧紧的抱在一起这是个超大浴池4个人可以同时洗澡。但是4个人的话肯定回比较拥挤。好在我们先近来享受这2人世界的宽敞。阿兰用沐浴露慢慢的帮我搓背还给我按摩。用她那迷你奶子给我水磨。阿兰叫我做在浴池边上。我做了上去，她先是洗了洗我的龟头然后慢慢的含住慢慢的望下咽。在左右的摇晃。啊…舒服极了！我老婆近来了。阿雄这家夥我老婆一边走他还一边骚扰她。我们4个人一起进了浴池。这下有戏唱了。我一边享受着阿兰口交还可以弯下腰去摸我老婆的大奶。&lt;br&gt;阿雄这时叉开我老婆的双脚吧她放到了自己的腿上我老婆用手拿着阿雄的鸡八对准她的蜜洞做了下去。然后抱着阿雄的脖子跟他接吻。我也做到浴池里去了。奶奶地太小还是不够大4个人挤在一起动都动不了。我说：算了这里让给你们吧。我拉起阿兰去水龙头那里冲洗了一遍。我们两个互相帮对方洗了洗然后搽干净了水去了卧室。阿兰去壁橱里拿出一合丝袜大概有10来双什么颜色的都有。问我：阿伟你喜欢什么颜色的。喜欢到膝盖这里的还是喜欢到大腿的。&lt;br&gt;我说：穿双黑色的要到阴道附近的。阿兰穿了一双到大腿腿部的黑丝到了床上。我抱着她慢慢的亲她从嘴巴慢慢的往下亲脖子。奶子。肚子。然后一下跑到了脚跟在到大腿。阿兰看起来很陶醉。迷着眼睛在享受我的亲吻。慢慢的接近了阴道口我就是故意不亲那里我要让她求我。果真不到半分锺阿兰硬是吧我的头塞到她那里去。我还是没亲阿兰说：阿伟你亲我这里我啊。快啊。这时我才长开大嘴吧她的阴缔含在了嘴巴。我自认我自己的口交技术是一流的。我用嘴唇吸起来在吸的同时用舌头从下往上舔，还把2跟手指头插进阿兰的阴道。不到2分锺阿兰叫了起来啊…啊…快点快点。她高潮了！我老婆他们也出来了。阿雄抱着她出来的。我老婆双腿交叉在阿雄的腰部。双手抱着阿雄的脖子。&lt;br&gt;我可以看见他的鸡八正插在我老婆的阴道里。阿雄吧我老婆放在床上抽插了起来。我老婆喊我伟过来和我接吻好吗？我放开了阿兰过去亲我老婆还摸她的奶子。她最喜欢我摸他奶子了这样她会更容易高潮。过了一会我知道我老婆需要抚摩阴缔才会高潮我就一只手摸着她的奶子一只手去爱抚她的阴缔。阿雄则是擡起我老婆的双脚卖力的抽插。我老婆此刻真是舒服到顶了。3分锺不到我老婆高潮了。她的叫声很大。阿兰此时在帮我口交。我老婆的叫声害我差点射精。阿雄也射了。当他拔出鸡8的时候我看到了一堆白色液体流出我老婆的阴道。他们2个跟猪一样的躺在床上抱在一起接吻。我吧阿兰的头扶起来接吻，然后吧她的双腿叉开对准密洞插了进去。刚才已经高潮过的阿兰蜜洞口全是水。我基本不用力就进去大概老回抽插了几百下我也射出了我的精华。看着一条白色的河流流出了阿兰的阴道我满意的笑了。我们4个人在同一个床上性福的睡着了。&lt;br&gt;下午睡觉起来，阿雄带我们去海边游泳，真可惜我老婆不会游泳。我就只好跟阿兰换了身游泳衣下去游泳。我老婆跟着阿雄跑到一处乱石堆后面约会了。我跟阿兰玩的很开心！不知道的人肯定认为我们是夫妻。在水里我搂着阿兰，阿兰也抱着我，我的一2跟手指头在她的阴道搅阿搅。我吧阿兰的三脚裤的底部往旁边拉了一下掏出鸡八叫阿兰拿着对准蜜洞插了进去。但是我觉得在海水里玩不过瘾就叫阿兰上岸。我们也去了乱石堆那里，看到了已经有对夫妻在那里做爱。&lt;br&gt;仔细一看原来是我老婆和阿雄在那里。我们就跟了过去我们也脱掉衣服干了起来。做了一会我听到我老婆在那里叫开了，我知道我老婆高潮了。大概是由于我老婆的叫声刺激了阿兰很快阿兰也叫了起来，我抓住时机跟阿兰一同高潮射出我的精虫。深深的射进阿兰的逼里。&lt;br&gt;第二天阿雄还带我们去了很多的地方旅游，玩耍我们在酒店，浴池还有他的车上玩了好多次。这次国庆玩的比去年要过瘾多了。&lt;br&gt;</content></item></essay>