<essay><item><title>肛奸熟母的羞嫩屁眼(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;四十三岁的中年妇女杨思光溜溜地裸体横躺在卧室的大床上，竖着两颗硬实耸立的紫黑色乳头，微凸的小腹上有几条若隐若现的妊娠纹，频繁充足的美满性生活使她犹如年龄三十六岁的性感艳妇，充满成熟女人味，难以相信她已四十三岁又生育了一个十七岁的大儿子。&lt;br&gt;杨思和丈夫过完夫妻性生活后脸上红潮未退，那条紧窄的浅绿色小三角裤被褪到她脚髁处，两根丰满的大腿淫荡地打开着，一个四十多岁的女人成熟的已婚型阴部完全显露，略黑的两片阴唇微张着，阴道口还在往外冒着刚才丈夫射入的精液。&lt;br&gt;母子的性器紧密地交合在一起相互磨擦。做为一个母亲没有比被自己生养的亲生儿子奸污更使她感到羞耻的事了，杨思痛不欲生地啜泣呻吟。&lt;br&gt;流着眼泪喊出所有淫荡下流的字汇，「天哪！我上半夜和老公过夫妻生活，下半夜和儿子淫乱性交，我简直是天下最淫荡的女人！大鸡巴儿子，干死我，我是你的妈妈，我……奸淫我……」&lt;br&gt;母亲杨思不知羞耻做着极为下贱淫荡的性交动作去迎合着儿子，大床猛烈摆动，淫靡到了极点。杨思和丈夫结婚十七年以来都未曾在床上如此地激烈性交过。&lt;br&gt;「妈！你和爸爸在床上是不是也做这种下流事？爸爸也像我这样你的？」刘迪想像着十七年前母亲杨思和父亲在新婚蜜月期激烈性交的精彩刺激场面。&lt;br&gt;杨思给儿子淫荡的描述她和丈夫在新婚蜜月期过夫妻性生活的详细逼真全过程，儿子刘迪心里妒火如焚，狠狠奸淫蹂躏父亲的淫荡妻子杨思，在杨思丰满娇艳的肉体上尽情洩慾，直插得她舒畅蚀骨的淫荡叫床。&lt;br&gt;「是的！儿子，哪一对夫妻不做这种下流事？要是你的爸妈不干，你爸爸的精液射在妈妈的穴内使我受孕，妈妈怎么会生下来你？我嫁给了你的爸爸。我和你爸爸只是过正常的夫妻性生活，妈妈和你也算什么呀。我还有什脸再和你爸爸过夫妻生活？」&lt;br&gt;「你和爸爸一周几次？爸爸你戴避孕套吗？」&lt;br&gt;儿子刘迪想到十七年来母亲杨思性功能成熟发达的已婚型阴道里给父亲的阴茎无数次插入射精，父亲艳福不浅，娶到杨思这种丰乳肥臀，在床第间热情放浪风骚的娇美妻子。这对性慾旺盛的中年夫妇在美满的性生活中无数次达到性高潮。&lt;br&gt;「不戴的，他直接射在我的穴里面。妈妈人流后子宫里上了节育环。」&lt;br&gt;「骚穴妈妈，臭婊子，贱人，我也要射在你穴里面！」&lt;br&gt;「不行啊，儿子，你今天不能射在我里面，早上你爸爸还要和我过夫妻性生活。」&lt;br&gt;「骚穴妈妈！你给爸爸怀孕过几次？你怀了我是不是还和爸爸操？」&lt;br&gt;「我给爸爸怀过四次胎儿，除了生你，其他三次全人流了，妈妈怀了你的时候，和你爸爸结婚还不到一年，我们性慾很强，房事次数频繁，我怀了9个月身孕时在一次十分激烈的性交后刺激引起早产，使你被提前分娩。」&lt;br&gt;「妈妈，我和爸爸谁你的穴你爽？」母亲杨思媚眼如丝在刘迪身下呻吟展转，迎合儿子的奸淫，四十三岁的淫妇杨思和自已十七岁的亲生儿子刘迪过着禽兽般淫乱纵慾的母子性生活。&lt;br&gt;杨思颤抖地说：「当然是你阿，妈妈骚穴生出来的……亲儿子又粗又硬大鸡巴……用力死妈吧……喔……喔……亲儿子……的妈真舒服……」杨思怀胎十月生育儿子刘迪的的女性生殖器沦为丈夫儿子共用的洩慾性工具。&lt;br&gt;母子打破乱伦禁忌，疯狂通奸让杨思得到了完全不同于和丈夫过性生活的快感，四十三岁的淫妇杨思是性生活经验丰富的已婚妇女，使她懂得如何刺激男人达到性高潮。&lt;br&gt;已经忘记了一个母亲的尊严她只是个要洩慾的女人！而儿子只是个想狠狠的奸淫她，发洩兽慾的男人！&lt;br&gt;慾火高涨的杨思骚劲十足，她拿出了她在十七年夫妻的性生活中练就的一身床上性交绝技，像淫荡妻子一样紧紧地缠绕在儿子的赤裸身体上，老练地挺动着她浑圆肥硕的肥臀，杨思的阴道紧紧裹着刘迪巨大的阴茎吸吮。&lt;br&gt;用她的子宫颈磨擦着刘迪的龟头，使儿子得到前所未有的性满足。性高潮时，四十一岁的骚浪母亲杨思脸上因为母子乱伦性交而露出痛苦羞辱的淫荡表情。&lt;br&gt;她熟练地挺身把浑圆硕大的臀部向上抬高摇摆，蓦地，杨思发出欲仙欲死的愉悦呻吟，她丰腴饱满的光赤下体狠狠向上挺耸了两下，亢奋到极点的儿子刘迪的大阳具顶在母亲的子宫口，把一股白色粘滑的精液射进亲生母亲杨思怀胎十月孕育过自己的子宫深处。&lt;br&gt;随着一阵强烈的快感，杨思阴道肌肉不自主地蠕动抽搐，同时和儿子刘迪一起达到母子相奸的性高潮。&lt;br&gt;浴室内，一股股朦胧的蒸雾正充斥着整个浴室空间，刘迪已经躺在浴缸内享受着热水澡的舒服感，但他的脑中却是浮现着待会他如何肆虐着他的美艳母亲杨思的景像，而他那根埋藏在水中的肉棒早已兴奋的粗硬挺起，随时都可以好好插干着母亲杨思那令男人销魂的骚穴。&lt;br&gt;一会后，浴室响起开门声，杨思便走了进来，还是一样，杨思身上没有丝毫的衣物，仅用一条纯白的浴巾包裹着性感妖艳的胴体，只是她将原本早已散乱的妆从新画上，她那头微卷的长头红发也用发饰整个盘捲起来，如此打扮的杨思变得更成熟、更有女人味。&lt;br&gt;而她那用着浴巾包裹下的赤裸胴体，加上有些忧郁的水亮双眼及艳脸，一个带有骚味的美艳熟女，只要任何男人一见到，绝对没有一个男人不想上她，包括她自己的亲生儿子刘迪。&lt;br&gt;「吃饱、收拾好了吗？」&lt;br&gt;「嗯……」&lt;br&gt;「好……妈妈你到我面前来坐下，我来帮你洗澡……」&lt;br&gt;听到儿子刘迪这么说道，杨思不知是无奈还是已经对儿子完全服从，她不发一语的就走到浴缸前坐下，然后脱掉身上仅有的一件浴巾，等待着儿子为她洗澡，此时刘迪已经从浴缸内出来，他将双手抹满清洗身体的液体，然后就开始为他的母亲杨思洗澡。&lt;br&gt;刘迪一开始就从杨思背后粗暴地用着双手，搓捏洗弄着杨思胸前那两颗令男人垂涎的丰满肉球，有时还会肆意的玩弄挑逗着杨思那极为敏感的粉红大乳头。&lt;br&gt;「嗯……啊……哦……」被亲生儿子如此洗弄着双乳的杨思，不但不觉得有丝毫的不快与被侵犯的感觉，反而轻闭双眼像是在享受着儿子的挑逗，甚至不做任何抗拒，不时配合着儿子刘迪的搓揉发出近几娇媚的销魂呻吟声。&lt;br&gt;刘迪如此洗弄了母亲杨思的乳房一会后，他的手已经不仅仅满足于玩弄母亲的乳房，他更将兴趣移向了杨思的下半身，「妈妈，你站起来吧！我要洗你下面的小嫩穴及可爱的后庭花了。」&lt;br&gt;一听到儿子刘迪这般说道，杨思下半身的嫩穴及屁眼立即一阵肉紧及强烈的骚痒，并且从粉嫩敏感的肉穴内缓缓地流出淫汁，开始润滑着杨思的阴道，接着杨思就站了起来。&lt;br&gt;此时刘迪从杨思背后一把，母子俩的灼热肉体紧紧地贴在一起，当然刘迪的肉棒早又紧贴在杨思的屁股沟上，刘迪那抹着沐浴乳泡沫的双手已经轻轻搓洗着杨思私处上方极为茂盛的阴毛，他将不是相当杂乱的耻部阴毛清洗过后，目标就转向母亲的嫩穴。&lt;br&gt;刘迪将杨思的嫩穴给分了开来，首先就用着手指搓抚着母亲杨思全身最为敏感的性感带阴核，杨思那早已成熟的肉体那里能够忍受的住儿子在她阴蒂的挑逗攻击。&lt;br&gt;她的炽热性慾再度迅速充斥全身，而且因刚才在饭厅上没得到性高潮，此时经儿子刘迪一抚摸玩弄阴核，肉穴内立即不停流出大量的淫水。&lt;br&gt;「啊……刘迪……哦……好……好棒……」&lt;br&gt;这时的刘迪根本早就不像是在帮他的母亲洗澡，而是赤裸裸地在挑逗玩弄着杨思那成熟的肉体，而杨思也已被儿子那双极有爱抚技巧的手渐渐挑逗到高潮境界，她渴望着、她需索着。&lt;br&gt;她需要一根强而有力的东西来好好的满足她早已湿润且骚痒的淫穴，使她达到性高潮，即使这个男人是她的亲生儿子，她也会淫乱的将大腿张开接纳儿子的性器。&lt;br&gt;但刘迪却好像没打算让母亲洩身，他只是重复温柔地洗弄着母亲杨思的肉体，杨思因迟迟等不到儿子的手指或是肉棒的插入，而开始显得既着急又是难受，她不由得开始上下晃动着肥臀，好让贴在她臀沟里的肉棒有所反应，使儿子受不了兴奋进而插入她的体内。&lt;br&gt;可是刘迪就像是喜欢观看自己母亲为强烈性慾所苦的模样的恶魔，他仍是继续的挑逗着母亲杨思，同时深埋在母亲臀肉沟下的肉棒偶尔也会上下摩擦个一两次。&lt;br&gt;但是就是不将他的肉棒插进杨思的肉穴内，他要好好地欣赏母亲那副为性慾着急而淫荡的样子，没多久，杨思再也受不了儿子对她的性挑逗煎熬。&lt;br&gt;「拜讬你……求求你……刘迪……给妈妈……我要……我要啊……鸣……」&lt;br&gt;听到母亲几近哭泣地并摇晃着肥臀需求着他的肉棒的刘迪不禁得意了起来，因为他知道到了此时的母亲已经完全的被他调教成一只发情的淫兽。&lt;br&gt;他的母亲杨思是再也不可能没有他及离开他了，母亲的肉体已经完全被他所征服了，那么他要完整的拥有他所深爱的母亲杨思（包括肉体及杨思的心）再也不是件遥不可及的梦想了。&lt;br&gt;刘迪想到这，不禁有些兴奋难耐，他决定给母亲一个爽快，于是他轻咬着杨思的耳垂说道：「呵……很想要我的鸡鸡插进去帮你好好洗洗吗？」杨思脸红害羞地不停的点头。&lt;br&gt;「要……要……妈妈要……我要刘迪的大鸡鸡……快给妈妈你的大鸡鸡吧……哦……」&lt;br&gt;「嘿……杨思你真是淫荡的女人，妈妈可以的，你的下体就让我的鸡鸡替你好好的洗一洗……你趴在地上吧………」&lt;br&gt;「啊……好……我趴……妈妈马上趴……」&lt;br&gt;从刚才的饭厅到浴室面对儿子的挑逗却久久未能达到高潮的杨思听到儿子愿意插进她的穴内，下体不禁又是一阵肉紧。&lt;br&gt;她已顾不得道德伦理及羞耻急忙跪趴在地上，像只母狗般张开大腿，露出她已微微张开的性器及后庭花（肛门）以方便儿子的插入，她期待着儿子粗暴的插入。&lt;br&gt;唯有儿子粗暴的抽插才能满足她及替她骚痒强烈的淫穴止痒，一想到可以尝到她渴望已久的快感，她就不禁摇晃着硕大的肥臀，像是催促着她的儿子快点插入她的嫩穴。&lt;br&gt;「快……嗯……快……我的好儿子……我要……妈妈要你的大鸡鸡……」&lt;br&gt;杨思此时的理智早已被熊熊慾火给埋没，她现在只是一头发情的淫兽，为了能舒解肉穴内的强烈骚痒感及得到巨大的快感，再难为情及羞耻的话她都说得出。&lt;br&gt;但是杨思却没料到，她的儿子的肉棒要插入的目标不是早已骚痒的难受的嫩穴，而是她嫩穴上方紧闭的后庭花肛门。&lt;br&gt;刘迪抹了抹杨思下体的淫汁在他的大肉棒后，就猛然一把剥开杨思的两片肉臀。（杨思的两片肉臀被强行扒开之后可以看见那害羞的后庭花（肛门）已微微张开，从杨思肛门四周没有一根阴毛干净的情形看来，是刘迪将他的母亲肛门内的阴毛给全部剃除。）&lt;br&gt;然后就直直地插入他的母亲的肛门，刘迪就这样毫不费力的将他那根粗长肥硬的大肉棒完成插入母亲杨思的柔嫩肛门内。&lt;br&gt;「啊……痛……刘迪……刘迪……不是那里……快拔出去呀……呜……好痛……妈妈的屁股好痛呀……」&lt;br&gt;杨思受不了这突来的剧烈疼痛，开始哭泣尖叫起来，即使以往刘迪已对她做过数次的肛门交媾，但杨思就是无法适应这令她始终感觉不安且变态的性交方式。&lt;br&gt;因此每当刘迪对杨思做肛交时，总会带给杨思的后庭花（肛门）一阵强烈的灼热且难以忍受的疼痛感，但刘迪却不理会母亲的悲惨哀求的哭叫声，他依然开始用着他的大肉棒在杨思的肛门内作起活塞运动。&lt;br&gt;「啊……鸣……痛呀……刘迪……鸣……饶了……饶了我吧……求求你……鸣……」&lt;br&gt;「你，你这荡妇，我这不是已经将我的大鸡鸡给你了吗？现在又说不要，不要再装了，你也很喜欢我干你的屁股的不是吗？等一下你就会跟以前一样舒服的不知道自己在那里的摇晃着你的大屁股……」&lt;br&gt;接着，刘迪以更强猛的方式抽干着杨思的肛门，杨思更是痛得脸上挂满泪珠，但不一会，刘迪所说的话得到了印证。&lt;br&gt;渐渐地，杨思肛门内的强烈疼痛感被逐渐传来的麻痺感般的快感所取代，她又慢慢的进入了一种恍忽的状态，跟往常与刘迪肛交一样，她开始觉得不怎么痛了，反而有种令她难以形容的麻痺快感正在她的肛门内逐渐散开，而她痛苦的哀叫也转变为微弱的呻吟。&lt;br&gt;「啊……刘迪……哦……」当这股麻痺般的快感不停的散开在杨思的肛门内时，杨思更是开始主动摇晃着臀部配着刘迪的抽插动作，原本紧蹦抗拒着肉棒肛门内的括约肌也不再那样抗拒用力。&lt;br&gt;于是杨思的肛门再次的被儿子刘迪开发调教，这些日子以来的肛交训练虽然不能使杨思一开始就享受到肛交的美妙滋味，但比起第一次的肛交起来，杨思对肛交的敏感度已经大大的提升，她那原本小而窄的狭小肛门如今也能完全容纳的下她儿子刘迪那样粗长硬挺的肉棒。&lt;br&gt;杨思也有过好几次与儿子刘迪肛交而兴奋洩身的经验，而且洩得比一般正常性交还要舒服爽快，证明杨思的肛门的确是值得开发。&lt;br&gt;因为杨思的肛门也是她极为敏感的性感带之一，甚至可能肛门比起阴核的敏感度刺激更能使杨思容易达至高潮，所以说杨思厌恶肛门交媾是不对的。&lt;br&gt;虽然她每次都是在儿子刘迪的强迫下进行肛交，但杨思也确实在数次的肛交中开始体验尝到男女肛交的那份麻痺快感的洩身滋味。&lt;br&gt;之所以杨思还会对肛交有所排拒，主要还是一般的观念束缚着她，她总认为肛交是不洁、变态的性行为，因此与丈夫之间也就当然没有肛交过。&lt;br&gt;换言之，杨思肛门的处女是被亲生儿子刘迪在强迫的情形下所夺取走的，经历了数次的肛门性交后，杨思自己也没发觉，她正慢慢的接受并享受着肛交带给她不同于阴道性交的强烈快感，而今，杨思在儿子的带领下，再次的尝到她想都不敢想也不能想的肛交麻痺快感。&lt;br&gt;当杨思肛门内的括约肌不再紧蹦及用力，刘迪的抽插活塞动作是愈来愈容易，也愈来愈顺畅，渐渐的，杨思受肛门麻痺般快感的影响，她的前面骚穴又骚痒了起来，嫩穴内又缓缓流出淫汁。&lt;br&gt;「啊……哦……嗯……好……好棒……刘迪……妈妈……妈妈的穴好痒喔……嗯……」&lt;br&gt;「呵……你这个骚女人终于还是露出你的本性了，喜欢我干你的屁股吗？」&lt;br&gt;「啊……嗯……我……我不知道……」&lt;br&gt;杨思紧蹙着秀眉摇着头，但她的丽脸上已经浮现既是欢愉又是痛苦的矛盾神情，「不知道吗？这样你就会知道了吧！」&lt;br&gt;刘迪在杨思的肛门内又是一阵强烈的抽插，同时用手粗暴的伸到杨思的丰满双乳用力搓捏，杨思那受得了这种激情的肛交方式，她已逐渐的逼近高潮了。&lt;br&gt;「说，你喜不喜欢我干你的后庭花……」刘迪加强肛门内的抽插并紧捏揉握着杨思那双柔软的大乳房。&lt;br&gt;「嗯……哦……我……我喜欢刘迪干我的屁股……嗯……啊……再用力啊……啊……哦……」&lt;br&gt;「以后要主动要求肛交，知道吗？」&lt;br&gt;「嗯……哦……是……杨思的屁股随时……啊……随时都是主人的……哦……不行了……啊……屁眼好热……穴好痒喔……哦……我要……我要洩了……」&lt;br&gt;这时刘迪索性在母亲的肛门内做最快速的抽插，一会儿，杨思就在肛门的麻痺般快感与肉穴洩出的愉悦爽快感的夹击下，达到再一次空前的性高潮。&lt;br&gt;「啊……洩了……啊……嗯……」&lt;br&gt;从杨思的嫩穴内不停的流出大量浊白的阴精，就在流出这些阴精时，杨思的全身肉体仍不停的在抽动着，可见她洩身洩得有多么激烈、多么爽快，杨思在儿子刘迪的「肛奸」下再次得到强烈的性高潮。&lt;br&gt;而在杨思洩身时，杨思的肛门括约肌急速收缩，将刘迪的肉棒夹得几乎快要断掉，在这种紧迫的收缩柔软的夹紧下，刘迪也抵挡不住肛门强力收缩带给他的强烈爽快感，而也喷一阵又一阵的乳白精液射向母亲杨思的肛门内。&lt;br&gt;「喔……射了……」而被射入精液在肛门内的杨思则感到肠子内被一波波灼热的液体所燃烧着。&lt;br&gt;「哦……屁股好热……刘迪的精液都全部射到我的屁股内了……」&lt;br&gt;做完最后冲刺射精之后的刘迪，从母亲的肛门内拔出他的大肉棒，当他拔出来之时，之前射入杨思肛门内的精液也缓缓自肛门口处流下，这是一副多么淫靡的美丽景像呀。&lt;br&gt;贵妇般的女人赤裸着肉体趴在地上并明显可以看到从其刚接纳男人阳具不久的肛门口处流出一丝丝属于男人的胴臭精液。&lt;br&gt;刘迪见到此一景像才刚射完精的肉棒竟又有些胀大勃起，或许是因为他年青，也或许是在他心目中母亲杨思就是这么淫媚性感，才能够他的肉棒能够射完一次又再勃起一次。&lt;br&gt;这时刘迪险些把持不住的想将肉棒再次从后面塞进母亲的嫩穴内，享受母亲那妖媚销魂的肉体，但他看了一下他的阳具，发觉有些黄色的残迹沾在肉棒上面，他立即脸色大变。&lt;br&gt;愤怒的一把抓起还处在高潮洩身快感中的杨思的那头微卷红发并怒道：「你，妈的，你这骚货，今天是不是还没有将你体内肮脏的粪便排泄掉！？」&lt;br&gt;「啊……痛，刘迪，不要这样，妈妈的头发被你拉得好痛……」&lt;br&gt;「混蛋，快说，到底有没有！？」&lt;br&gt;「啊……不要再用力拉了……我说……我说，今天……今天因为有亲戚到家里，我招待他们一时忙了过头……所以……」&lt;br&gt;「所以你就忘了我的交待，可恶，你竟然敢让你那肮脏的粪便沾到我的鸡鸡，不可原谅，你这个贱女人……」&lt;br&gt;「啪……啪……」清脆的两声，杨思已经被儿子刘迪火热热的在其艳丽的脸上结结实实的赏了两巴掌。&lt;br&gt;这两巴掌直打的杨思要快痛晕了过去，正当刘迪还要在掌打杨思时，杨思受不了激烈的疼痛感而拉着刘迪正要挥动的手说。&lt;br&gt;「不………不要再打了……妈妈求你……你打得我好痛……妈妈知道错了……你原谅妈妈这一次好不好？妈妈下次一定会记得的，妈妈也很抱歉让你的鸡鸡沾到我的……」本来怒气未消的刘迪听到杨思柔声哀求，脸上的怒容竟逐渐转变为邪淫的笑容。&lt;br&gt;「好吧！这回暂时原谅你，但是，杨思，做错事是不是要受些惩罚呀……」&lt;br&gt;杨思听到刘迪这么说，脸上全是惊恐的神情，她知道刘迪大概要用什么可怕的法子来淫虐她了，但是如果拒绝刘迪，恐怕她往后几天的日子会更加难受，于是她一咬牙，默默的向儿子刘迪点了点头。&lt;br&gt;「愿意，杨思愿意接受主人的处罚。」&lt;br&gt;「很好，你现在就趴在地上，将你那两片可爱的肥臀扒开，要大大的露出你的后庭花（肛门）喔……趴好后，就这样等着我，我马上就回来。」杨思听完全身竟不由得一阵颤抖，因为刘迪要用她最不能接受且最害怕的手法来惩罚她了。&lt;br&gt;约莫五分钟后，刘迪拿着类似针筒的粗大容器罐及一桶装满着乳白液体的水桶回到浴室，早已做好儿子所要求的趴跪姿势的杨思见到刘迪拿的这两样东西，更是害怕。&lt;br&gt;「刘迪……你要做那个吗？」&lt;br&gt;「嘿……是呀，妈妈你今天既然没有通过便，那做儿子的就只有用浣肠的方式来帮助你通便……嘿……妈妈积太多便便在肚子里是不好的……放心，等一下我会很温柔的……」&lt;br&gt;「……」过去，刘迪也有用过浣肠的法子来淫虐杨思，但杨思都因忍受不了浣肠之后的肠胃激烈疼痛感而每每快晕死过去，所以浣肠是杨思最怕刘迪淫虐她的方式。&lt;br&gt;但以往就算刘迪要为杨思做浣肠所注射的液体也都仅用两三百毫克的液体，但现在他拿进浴室的水桶所装的乳白液体至少超过有一千毫克以上，表示刘迪真的要狠狠的处罚杨思才会一次弄这么多液体以杨思最不愿意的方式来处罚她。&lt;br&gt;这让杨思看了不禁害怕得微微颤抖着雪白的身子，而原本因肛交过后而大张的肛门洞，也紧张害怕的而一张一闭的急速闭合起来。&lt;br&gt;「刘迪，一定要弄这么多吗？」杨思害怕地问道。&lt;br&gt;「当然啊……你的体内还留着肮脏的便便不弄着这么多是没办法让你排出来的……还是……妈妈，你不想「浣肠」吗？」&lt;br&gt;「不……不是，杨思让主人沾到杨思肮脏的东西是我的不对，主人要帮杨思浣肠，杨思高兴都来不及呢……」杨思虽然嘴上这么说，但内心早已恐惧不已，她不知道自己是否能够忍受得住待会可怕的浣肠。&lt;br&gt;「很好，那你还不快抬高你的屁股……」&lt;br&gt;「是……」杨思急忙再次趴好刚才的姿势，并用手将两片臀肉大张露出才刚被儿子征服过的后庭花（肛门）。&lt;br&gt;「嘿……，妈妈，要开始了喔……」接着刘迪就将大筒的注射器的前端插入母亲杨思的羞嫩屁眼内。&lt;br&gt;「啊……」一阵冰凉的触感从肛门内传来，杨思不禁微抖着身子，来显示她有多么畏惧着浣肠。&lt;br&gt;「啊……啊……」杨思突然一阵阵惨叫，原来刘迪已经提起装满冰凉乳白液体的水桶往注射器的容纳口倒去，一波波又急又快的冰凉液体不停的流入杨思肛门内的直肠。&lt;br&gt;「啊……不……刘迪……不要再倒了……啊……」不论杨思如何哀求刘迪，在刘迪听来只是让他更加兴奋的母亲哀媚叫声，他手中的水桶倒得更是急速、&lt;br&gt;此时的杨思除了惨叫并只能接受着这样残忍的淫虐外，她是无法可想，渐渐的，杨思感到直肠内一阵又一阵的灼热感正在她体内燃烧着，这种浣肠的无尽痛苦，实在是已经超过她所能承受的限度。&lt;br&gt;「啧……，才倒不到600cc的牛奶，就好像是装不下了……算了……待会再一次……」跟着刘迪小心翼翼的拔出注射器的端头。&lt;br&gt;就在拔出端头时，杨思直感一股灼热且痛苦的液体正要从她的直肠内排泄而出，因此当拔出端头时，杨思的肛门已开始急速收缩且流出一丝丝的乳白液体，她需要立即的强烈排泄才能舒解肚内直肠里可怕又痛苦的灼热痛感，但刘迪却没能让杨思排泄体内强烈的痛苦。&lt;br&gt;他赶紧拿着一个塞子深深塞住杨思那即将要排泄而出的肛门。&lt;br&gt;「啊……，不……刘迪……别这样……妈妈……妈妈好难受呀……」&lt;br&gt;由于塞子塞进肛门里很深又很紧，杨思无论在下体如何用力都没法子将排泄物给排放出来，杨思此时脸上已挂满泪珠一边哀叫着，刘迪拍打了几下杨思的臀肉。&lt;br&gt;「嘿……，还没完呐，妈妈，等下还有四百cc的冰牛奶要再注进你的屁股内……所以不能让你先排泄……要忍耐，知道吗？忍愈久，待会排泄的快感才会愈大……」&lt;br&gt;此时已注射进去的冰牛奶已起了作用，杨思的直肠内不停的感受到灼热翻腾的痛苦感，她很想马上排泄，但排泄物一到屁眼口就被塞子所挡住，无论如何用力就是无法将排泄物排出。&lt;br&gt;这下只把她痛得生不如死，杨思全身已经被所冒出的冷汗所沾湿，她那带着忧郁的艳脸也因腹内的灼热疼痛感而露出极为痛苦的神情。&lt;br&gt;「啊……刘迪……拔到塞子吧……让妈妈去上厕所……原谅妈妈吧……我下次再也不敢了……」&lt;br&gt;杨思又再次哭泣哀求着她的亲生儿子，刘迪到底是深爱着他的母亲，他看杨思这般痛苦地哀求着他，他也有些不忍心了。&lt;br&gt;「你，好吧！」刘迪取来一个红色脸盆，「你就排泄在这里吧！！」&lt;br&gt;「不能上马桶！？」但杨思似乎已被直肠内的疼痛感逼迫的不顾一切，只要能让她排泄体内的痛苦，在那边排泄对现在的她都是无所谓的，她用尽身上最后一丝力量爬到脸盆边，蹲在脸盆上，做出要排泄的姿势，看来杨思是真的要排泄在脸盆上了。&lt;br&gt;「啊……刘迪快……妈妈已经照做了，快拔掉塞子呀………鸣……」&lt;br&gt;杨思因直肠的灼热疼痛感无法排泄而不停的晃动着她的美臀，跟着杨思只感屁眼口一松，刘迪已取下了深埋在她肛门内的塞子，杨思的下半身一阵又一阵的用力，肛门内的括约肌也大张，一股股灼热又痛苦的排泄物立即从肛门口冲出。&lt;br&gt;「啊……不要看……不能看啊……刘迪……出来了……啊……呜……」&lt;br&gt;尽管过去刘迪已看过无数次杨思浣肠排泄粪便时的羞耻样子，但对于一个母亲来说，在自己亲生儿子面前做出难堪不雅的排泄姿势与动作，始终叫杨思无法适应。&lt;br&gt;每次浣完肠排泄时，只会使杨思更加羞耻难为情，但身为儿子的刘迪此时看着母亲杨思张开她的私密菊花蕾排泄着，心中竟是充满着兴奋及征服的快感，杨思难为情地双手掩盖着哭红了眼的丽脸。&lt;br&gt;</content></item></essay>