<essay><item><title>风华绝代的岳母成爱妻(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;妻子因为车祸不幸身亡，而我的心跌落回了冰点。妻子去世后的那几个月里，我整日沉浸在痛苦之中，不能自拔。岳母看见我这么伤心难过，也不忍心这么看着我，搬来我家劝说我！可是我的心是属于妻子的，妻子没有了，那我活着还有什么意思啊！我曾经要跳楼自杀，被岳母一把拽住之后，我们俩互相搂抱着。&lt;br&gt;「天晶，我知道你伤心，可是她已经走了，我愿意陪你忘却痛苦！」岳母把我的头深深地压在她的高耸乳房之间，令我呼吸急速加快。&lt;br&gt;我听岳母说，马上吻接她口说：「香，我想娶你。」岳母本来拒绝，但顿了顿，还是顺从的迎上我的吻，这一次，妈妈的小嘴没有抵抗，任我的舌头侵入。吮吸着妈妈香甜的津液，我的舌头和岳母的香舌紧紧纠缠在一起。这一吻不同于我初吻那样轰轰烈烈，也不想今天下午其他时候蜻蜓点水半真半假的接吻，而是实实在在的情侣一般的亲吻着。其中的柔情蜜意浓的花也花不开，只有无尽的爱恋。&lt;br&gt;嘴唇缓缓分开的时候，岳母在的嘴唇上轻轻的咬了一下。妩媚的大眼睛水汪汪的看着我。&lt;br&gt;「紫香（岳母名字）……我爱你！我娶你好吗？」我温柔的对岳母说。&lt;br&gt;「天晶……我…你要养我过世呀…。否则」岳母在最后的一刻笑着答应，终于给我一个最美好的开始。&lt;br&gt;紫香看上去只有四十五岁，实际年龄却四十岁，这种年龄差异归功于她并显老的皮肤，虽然并不白皙，也不像年轻女人健康红润，但是微黄的肌肤依旧细腻，只见少数的皱纹。这种皮肤状况在她的脸部以下表现得尤为明显。但是没有滋润的人生已经流入枯萎的泥沼，也无力再阻挡时间的痕迹。她已经四十岁了。这是个让女人接近绝望的年纪岁月。本来在她这个年龄，女人的颈纹已经很明显，不过她颈部只有一道细细的、并不明显的伸缩纹，可以说保养得算不错。紫香具备美女的基本特点：菱形脸、远山眉、半月眼、瑶鼻、丹唇。唯一的缺点是稍微偏大的嘴巴，不过这个缺点被一口白牙补齐不足，对脸部只有衬托，没有破坏，认真说来，她的容貌足可以打到八十分以上。她失去了一切，遭到了羞辱和嘲笑，人生支离破碎，无依无靠。她就像一艘再也找不到港口的漂流船，在孤单的世界不停地飘荡，直到被海浪彻底地埋葬。&lt;br&gt;岳母在厨房前忙，我却站在厨房门边、紫香的身后，眼神充满异样的火花，我猛盯着那几乎将短裙上所挤压出来的凹陷缝隙的无限诱惑，惹得我心神不定、满脑着胡思乱想，我真想趋前把紫香抱住，好好爱抚把玩一番，看得我全身发热，胯下的阳具微微翘起，最后我情不自禁向前迈进，边说道：「好香的面！」&lt;br&gt;我以讚美为掩复趋步前去靠近紫香的背后，胸部紧贴着紫香的背部，轻微翘起的阳具也趁机贴近紫香浑圆的屁股上，隔着裤裙碰触了一下，我不曾如此贴近过紫香的身体，但觉阵阵脂粉幽香扑鼻而来，感觉真好！紫香忙着煮面，一时察觉我轻浮的举动。但她对我微笑呢！&lt;br&gt;用餐过后，紫香说：「天晶，多谢你常常照顾哟！」娇媚的岳母她已经有10多年没有享受过男女交合的性欢，那空虚寂寞的芳心被我挑逗得熊熊慾火，情慾复苏的岳母无法再忍受了，她不想再过着被寂寞所煎熬的日子，索性抛开伦理、放纵自己，禁不住挑逗、心存狂野淫念，姿意地抛开礼教的束缚，享受我的热情，解解多年来饥渴难耐、沉寂多时的慾火！岳母激情地搂拥着我，张开樱桃小嘴送上热烈的长吻，两舌展开激烈的交战，她那股饥渴强劲得似要将我吞噬腹内。
便在我面那一刻岳母向我轻吻，身体里的一团火在火热燃烧着，顾不了那么多了，我抱着岳母双双倒在我厅的沙发，那一次是我的第二次重生，岳母成了我生命里的最宝贵的爱妻。也正好是她幸福至的下半生开始。&lt;br&gt;岳母自然乐得接受我的慇勤，她竟毫不避讳当着我的面脱掉上衣，只剩下粉白色低领背心，而里头未穿着奶罩，高耸的酥乳饱满得似乎要蹦跳出来，隔着背心只见那对乳房撑得鼓胀，两侧各有一大半露出背心外缘，而小奶头将背心撑出两粒如豆的凸点，在岳母低胸的领口可见那丰满浑圆的双乳挤成了一道紧密的深乳沟。&lt;br&gt;瞧着岳母那欲闭微张、吐气如兰的小口樱唇，在豔红的唇膏彩绘下更加显得娇豔欲滴，我心想要是能搂抱岳母一亲芳泽，那是何等快乐！&lt;br&gt;想入非非的我注视着她那高耸的臀部及短裙下的美腿，不禁再把手掌下移在岳母的臀部上来回地爱抚着，岳母丰盈的臀部极富有弹性，摸起来真是舒服，我得寸进尺，摊开掌心往下来回轻抚岳母那双匀称的美腿时便再也按捺不住，将手掌往伸入她的短裙内，隔着丝质三角裤摸着小穴。&lt;br&gt;我爱不释手的将手移向前方，轻轻抚摸岳母那饱满隆起的小穴，肉缝的温热隔着三角裤借着手心传遍全身，竟有说不出的刺激，我的阳具兴奋胀大，把裤子顶得隆起几乎要破裤而出！&lt;br&gt;于是，我试探性地轻唤：「妈、妈……」没有回应，我索性大胆跨上岳母的臀部，双手假装在按摩岳母肩膀，而裤子内硬挺的阳具故意缓缓在她圆浑肥嫩的臀部来回摩擦，好是舒服！&lt;br&gt;其实岳母小睡中就被我的非礼有点醒过来，事后回想，我在猥亵抚摸她那丰满的乳房与隆起的小穴时，她都清楚得很，却沉住气闭目假眠，享受着被人爱抚的快感，没有去制止我的轻薄非礼，任我为所欲为的玩弄，那热胀的阳具一再摩擦着臀部，岳母被刺激得春心荡漾、饥渴难耐。&lt;br&gt;我右手揉弄着岳母的酥乳，左手放肆地伸入她的三角裤内，落在小穴四周游移轻撩，来回用手指揉弄穴口左右两片湿润的阴唇，更抚弄那微凸的阴核，中指轻向小穴肉缝滑进扣挖着，直把她挑逗得娇躯轻晃不已，淫水如汹涌的潮水飞奔而流，玲珑有致曲线丰腴的胴体一丝不挂地展现，干妈那全身最美艳迷人的神秘地带被一览无遗，雪白如霜的娇躯，平坦白皙的小腹下三寸长满浓密乌黑的芳草，丛林般的耻毛盖住了迷人而神秘的小穴，中间一条细长嫣红的肉缝清晰可见，我有生以来首次见识到这般雪白丰腴、性感成熟的女性胴体，我心中那股兴奋劲自不待言了，我色瞇瞇的眼神散发出慾火的光彩，把个岳母本已娇红的粉脸羞得更像成熟的红柿！&lt;br&gt;不一会儿，岳母搂抱着我的脖子亲吻，呵气如兰令人心旌摇荡，我裤里的阳具亢奋、硬挺，恨不得也能分享她舌技一流的樱唇小嘴，俩人呼吸急促，她体内一股热烈欲求不断地酝酿，充满异样眼神的双眸彷佛告诉人她的需求，岳母将我扶起把我裤子褪下，那火辣辣的阳具「卜！」的呈现她的眼前，哇呀！它好大呀！我的阳具竟然粗壮更胜于岳父，岳母看得浑身火热，用手托持阳具感觉热烘烘，暗想要是插进入小穴不知何等感受和滋味呢？她双腿屈跪地板上，学那草原上羔羊跪乳姿势，岳母玉手握住昂然火热的阳具，张开小嘴用舌尖轻舔龟头，不停用两片樱唇狂热地吸吮套弄着，纤纤玉手轻轻揉弄阳具下的卵蛋，我眼看阳具被美艳岳母吸吮着这般新奇、刺激，使我浑身酥麻，从喉咙发出兴奋呻吟声！&lt;br&gt;岳母握住阳具又舐又吮一会儿，随后我双手抚摸着她光滑雪白的肉体，岳母真是上帝的杰作啊！我抱起娇软无力的岳母进入房间，把一丝不挂的岳母轻轻平躺横卧粉红床上，摆布成「大」字形。在房内柔软的床舖上，岳母明艳赤裸、凹凸性感的胴体深深吸引着他，胸前两颗酥乳随着呼吸起伏，腹下小穴四周丛生着倒三角浓黑茂盛的阴毛充满无限的魅惑，湿润的穴口微开，鲜嫩的阴唇像花芯绽放似的左右分开，似乎期待着男人的阳具来慰借，令初次尝试乱伦的我浑身官能兴奋到极点，我瞧得两眼圆瞪、气喘心跳，我想着岳母这活生生、横陈在床、妖艳诱人的胴体就将让我征服、玩弄，真是快乐的不得了，脑海里回味岳母淫荡呻吟娇喘的模样，使得我的阳具又胀得硬梆梆，我决心要完全征服岳母这丰盈性感的迷人胴体！我慾火中烧，虎扑羊似的将岳母伏压在舒适的床垫上，张嘴用力吸吮她那红嫩诱人的奶头，手指则伸往双美腿间，轻轻来回撩弄着她那浓密的阴毛，接着将手指插入岳母的小穴肉洞内扣弄着。&lt;br&gt;岳母被挑逗得媚眼微闭、艳嘴微张浑身酥麻、娇喘不已。不久我回转身子，与岳母形成头脚相对，他把脸部埋进干妈的大腿之间，滑溜的舌尖灵活的猛舔那湿润的小穴，我挑逗着吸吮那鲜嫩突起的小阴核，弄得岳母情慾高炽、淫水泛滥、呻吟不断，岳母酥麻得双腿颤抖，不禁紧紧挟住我头部，她纤细的玉手搓弄那昂立的阳具，温柔的搓弄使它更加屹然鼓胀，岳母贪婪地张开艳红性感的小嘴含住勃起的巨肉柱，频频用香舌舔吮着，岳母小嘴套进套出的口技使得我有股一泻千里的冲动！我突然抽出浸淫在樱桃小嘴的大阳具，回身一转，双目色咪咪瞧着那媚眼微闭、耳根发烫的岳母，左手两指拨开她那鲜红湿润的两片阴唇，右手握着鼓胀得粗又大的阳具顶住穴口，百般挑逗的用龟头上下磨擦穴口突起的阴核，片刻后岳母的慾火被逗起无法自制，无比的淫荡都由她眼神中显露了出来
「我要你占有我，阳具快插进来啊」，岳母被挑逗得情慾高涨，极渴望我的慰借，我得意极了，手握着阳具对准岳母那湿淋绯红的小穴，用力一挺，「卜滋！」全根尽入，岳母满足的发出声音「唔」我终于把岳母占有了，她长长地嘘了一口气，因为她又得到充实的感觉，穴儿把阳具夹得紧紧。我边捏弄着岳母的乳房，边狠命地抽插她的小穴，她兴奋得双手缠抱着我，丰盈的肥臀不停上下扭动迎合着我的抽插，岳母呻吟不已，享受着阳具的滋润。我听了她的叫，更加用力顶送，直把岳母的穴心顶得阵阵酥痒，快感传遍四肢百骸，如此的舒服劲和快感是岳母久未享受了，她已淫荡到了极点，双手拚命将我的臀部往下压，而她自己的大屁股拚命地向上挺，滑润的淫水更使得双方的性器美妙地吻合为一体，尽情的享受着性爱的欢愉。&lt;br&gt;岳母不时仰头，将视线瞄望那粗长的阳具凶猛进出抽插着她的小穴。见穴口两片嫩如鲜肉的阴唇，随阳具的抽插不停的翻进翻出，直把岳母亢奋得心跳急促、粉脸烫红。忽然岳母双手紧紧抓住床单，头部向后仰，娇叫一声，她的小穴猛然吸住我的龟头，一股股温热淫水直泄而出，烫得我的龟头阵阵透心的酥麻，直逼我作最后冲刺，猛然强顶了十几下，顿时大量热呼呼的精液狂喷而激射出，注满岳母那饱受奸淫的小穴。床舖上沾合着精液的淫水湿濡濡一片，泄身后岳母紧紧搂住我，她唇角露出满足微笑，汗珠涔涔、气喘嘘嘘，我散发的热力在她体内散播着，成熟妩媚的我完全征服了，我也无力地趴在岳母身上，脸贴着她的乳房，岳母感到我的心跳由急遽变得缓慢，也感受到刚才坚硬无比的阳具在岳母的小穴深深紧密交合着，激发出她潜在的淫荡意识，旖梦成真把岳母干得欲仙欲死，真是今生一大乐事！
岳母情不自禁的一双手如蛇般的紧搂着我，猛吻着我的嘴。我在睡梦中被她一阵热吻惊醒过来，一看岳母那样迷恋我的模样，也回报她一阵热吻，双手再她身上乱摸乱揉，弄得她全身扭摆，笑着吻我︰「天晶！别再揉了！我被你摸得全身痒死了！」&lt;br&gt;「香！舒服吧？那你以后还要不要跟我玩呢？」&lt;br&gt;「当然要啊！我以后真的是一天都不能少了你！相公！」&lt;br&gt;我被她那淫荡的风骚模样引得阳具又兴奋的高翘起来了，挺硬的坚立在她的小穴里面，我挺动屁股又要抽送她的桃源洞时，她忙将我推下身来，抚着我的脸颊揉声的说︰「相公！我觉得小穴里有一点痛，可能是第一次遇到你这样厉害的阳具，顶得我子宫到现在还有你的精液。等一下我陪你玩通宵，到那时候你爱怎么玩，我就怎么陪你玩，好吗？亲爱的丈夫！」&lt;br&gt;「好嘛！亲爱的紫香！到时候不许你讨饶呀！」&lt;br&gt;「相公！反正我的这一条命及一切都给了你，还有什么好说的，谁叫我爱上你这个冤家呢！你呀！真是我命中的魔星！」一瞬间，岳母觉得自己就像羽化了一样，然后就是一股难受又畅快到极点的洩出感如巨浪没顶般袭来，她彻底地、毫无保留地丢了，将十年生命里积聚的性慾浪潮一口气全都释放出去，与我灌注到花房内的阳精交融在一起，然后一股无比温暖美妙的感觉袭上她的心头，她只觉得脑袋一阵昏沉，然后就晕睡过去。&lt;br&gt;我们就这样持续了几个月，岳母自从和我经过数次滋润，如今都是容光焕发，美豔不可方物。芳心恢复春天的气息，初尝「猛男」的她，既满足又兴奋，那小穴如久旱逢甘霖般享受到「性爱」的滋润，重新沉醉在男女性爱的欢愉，岳母情慾给复苏了，而改建的香闺成了她的新天地，在那豪华床舖上演出无数次男欢女爱的床戏，双双眈溺于不伦的肉慾快感里，她自己也感觉到身体的变化，自从天天跟我做了几次之后，她的确就像枯木逢春一样，感觉到青春正渐渐甦醒，肌肤再次找回了弹性滑润的感觉，脸上也不用化浓妆了，开始恢复光泽的脸庞只需淡妆，就能展现她的魅力。喜的是我的阳具是那么粗长壮硕，小小年纪就有那么厉害的战技和耐力，使自己领略到性的极端满足，若没有遇到我，这一生真是白白的活在世上了！我的精液简直就像是重机枪里射出的子弹，带着蛮力和滚烫的热度，让岳母禁不二次高潮，阴精飞腾喷射，因为淤积在阴道深处过多，甚至硬生生地从被阳根撑大到极致的阴穴缝里挤出了无数，那点点像牛奶、豆浆似的浓浆是她体内最深沉的性慾、最饥渴的生殖冲动的累积体，场面淫靡到了极点。&lt;br&gt;四个月后，岳母有身孕，忙着同她结婚及办理移去加拿大过新生活………..金色的阳光照耀着白色的小教堂，圣洁的景象驱散了我心里所有的乌云。坚定而沉着地发动汽车，我踏上了回家的路。郊外一个非常偏僻的独立大别墅。&lt;br&gt;那里不只是家，还是我的伊甸园，那里有爱妻和永生。&lt;br&gt;把车停在院门口，我下了车。&lt;br&gt;草坪上的每一株小草都挂着露珠，在朝阳的照射下闪烁出一片灿烂的光芒。两只蝴蝶蹁跹着飞过我面前，我踏着自己的影子走向家门，朝阳就在我的背后冉
冉升起。&lt;br&gt;这时家门忽然打开，一个熟悉的身影出现在门前，还是那么窈窕动人，穿着是我新买的穿上舒适的透视孕妇装，浅蓝的色调和她娴静的模样很相配。雪白的肌肤透着一种清爽的味道，有些凌乱的头发虽然只是简单地紮了个马尾，但也显得很美艳动人。我微笑着走向紫香，两只小鸟飞鸣着掠过屋顶。清凉的晨风吹拂着紫香的裙角，随着黑亮的秀发一起飘扬起来。&lt;br&gt;走近了。金色的朝阳为紫香的脸上镀上了一层光芒，那么的庄严和美丽。&lt;br&gt;轻轻地踏上台阶，我站了在妈妈面前。那双明亮美丽的大眼睛扬起来，温柔地看着我，似乎有点奇怪我今天的轻松和快乐，小巧红润的樱唇微张着，却没有
说什么。&lt;br&gt;阳光一直照进紫香眸子的深处，我看到妈妈的心灵也和眼波一样泛起霞光。紫香肯定是发现了我已经抛开心结，不再痛苦。紫香……&lt;br&gt;</content></item></essay>