<essay><item><title>妻乱(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我有一个「幸福」的小家庭，有一个漂亮温柔的新婚妻子，有一份不错的工
作，但我自己知道，对妻子总有那么一点愧疚和遗憾。&lt;br&gt;我在一家大型外企做销售总监，年薪收入二十多万。妻子叫敏敏，是我部门
的业务经理，公司里公认的厂花，长得娇小可爱，她２２岁，１米６０身高，绝
顶清纯的少女，美豔不可方物。&lt;br&gt;敏敏生得一副鹅蛋脸，两条柳叶眉儿，一对大眼睛，澄清得和秋波一样，不
高不低的鼻子，好似玉琢而成；樱桃小口，不擦口红却红润饱满，脸上肌肤白里
透红、红中透白，润腻无比，简直吹弹得破；一头乌黑亮丽的长发，愈发显出无
限可爱。&lt;br&gt;我们没结婚前追她的人很多，但我却不敢追她，由于一段不堪回首的往事，
让我不举，谈了好几个女友都因此告吹，所以我３５岁还没结婚，我想今后再也
不会结婚了。&lt;br&gt;由于工作的关系，我们经常一起出差，一次在宾馆里无意中偷窥到她洗澡，
我那多年不举的老二一下子挺立起来，终于有了我的第一次性爱。回来后一个月
我们就结婚了，现在我们已结婚了两个多月，可一次性生活都没有过，因为我还
是不举！&lt;br&gt;敏敏因妇科病预约了ＶＩＰ门诊，ＶＩＰ门诊收费很贵，但服务很好，约好
的时间段只为你一人服务。敏敏约好的时间是８点到１０点，今天是星期一，我
推迟了开会时间陪她看病，可到了诊室门口却不让我进，只能在门口等。&lt;br&gt;我在门口转了好几圈，又不让抽烟，看见诊室旁边有厕所，于是便进去找靠
窗边的一个蹲坑把门插上，吸起烟来。忽然听见隔壁有讲话声：&lt;br&gt;「到里边来，我帮你检查一下。」&lt;br&gt;「嗯。」是敏敏的声音。&lt;br&gt;我打开窗将头探了出去，一看隔壁是一间检查室，靠窗边摆了一张床，敏敏
和一个男医生走了进来。&lt;br&gt;「将你的短裤脱掉躺到床上去。」那个男医生说。&lt;br&gt;敏敏的脸一下子红了起来，紧咬双唇，憋了一会才转过身去慢慢掀起短裙。
哇！敏敏今天穿了一条红色蕾丝边的半透明小短裤，露出的半个屁股被短裤衬托
得更加雪白。&lt;br&gt;敏敏慢慢脱下短裤后紧并着双腿，但在弯腰脱下短裤的一瞬间，我还是看到
了她的菊门和半个嫩红色的大阴唇。我突然感觉自己那不争气的老二竟轻轻地跳
动了一下。&lt;br&gt;「来，不要紧张，躺到床上去。好了，把腿放到架子上。」&lt;br&gt;敏敏躺到了床上将双腿曲起放在床两边的架子上，这样双腿被大大分开，整
个阴部清晰地呈现出来。因为不举的关系，我从没仔细地看过敏敏的阴部。&lt;br&gt;敏敏的阴部很漂亮，浓密乌黑的阴毛呈倒三角形分布在平坦雪白的小腹上，
阴阜微凸，两片肥厚的大阴唇丰厚红润，大阴唇中间露出嫩红色的肉蕾湿湿亮亮
的，好不诱人。噢！好痛！我的老二完全挺立起来，因内裤的束缚挤得我好痛，
于是我拉开拉鍊，将老二释放出来。&lt;br&gt;医生戴起薄薄的橡胶手套，俯下身来，右手轻轻地扒开大阴唇，露出肉红色
的小穴，穴口粉嫩粉嫩的。他用左手食指轻轻地向穴口探去，在穴口摸了摸，又
再向里面深入，慢慢地，手指一点一点消失在阴道里。&lt;br&gt;「啊……」敏敏轻声的叫了起来，双腿本能地想要并紧却不能够，只能在微
微地颤抖。&lt;br&gt;医生在阴道里摸了摸又慢慢地抽出了手指，阴道内粉红色的嫩肉随着手指的
抽出翻了出来，敏敏又「啊……」的一声叫了出来。我只觉得一股热气从小腹升
起，突然间一股白色的液体从我的老二处喷射而出，我赶紧缩回头，清理掉污物
拉上拉鍊，心还在砰砰乱跳。&lt;br&gt;回去以后我以为自己可以了，没想到老二还是不争气，这让我很是苦恼，每
天脑海里总是出现那天在医院的情景。是不是偷窥能让我兴奋？几经挣扎，一个
「罪恶」的计划在我脑中产生。&lt;br&gt;敏敏跟我结婚后就辞掉了工作，每天都会和我一同起来吃早饭，我上班后她
再收拾家务。这天我特地早一点起来，将一颗效力特强的安眠药放入她每天起床
都要喝的水杯里，倒上半杯冷开水将药溶化。敏敏认为每天起床空腹喝一杯水有
利于清毒养颜。&lt;br&gt;敏敏起来后我看着她将水喝完，匆匆吃完早饭就上班去了，在外面转了有二
十分钟又偷偷溜回家来。&lt;br&gt;敏敏已昏睡在床边，像是要上床却没能够，我心疼极了，赶紧将她抱上床。
犹豫了好一会儿，慾念终于战胜了心疼，慢慢地脱掉敏敏的衣服，让她仰躺在床
上，分开双腿让迷人的阴部正对着卧室门。布置好后，我回到公司上班。&lt;br&gt;到了公司，我立即叫来华东片区经理小王，小王是一个１８５公分高的大个
子，外表英俊潇洒，是我妻子最忠实的追求者。&lt;br&gt;「小王，我马上要去北京开会，有一份重要文件忘在家里的床头柜上了，我
赶飞机没时间回去拿，你十分钟后到我家拿。我妻子不在家，这是钥匙，用特快
专递寄给我。」&lt;br&gt;小王出去后，我立即赶回家，将卧室门虚掩，躲进书房锁上书房门。为了这
次计划，我花了二十多万，在卧室四周装了八个可转向的针孔摄像头，可以调整
方向从不同角度观看，还可以放大缩小。&lt;br&gt;我打开电脑，一个一丝不挂的美丽胴体出现在画面里。敏敏安详地睡着，两
只美丽的大眼睛紧紧地闭起，乌黑的秀发散落在枕头上，乳房像座小山似的高高
地耸立着，坚挺而饱满，在这个小山的顶部，两个乳头粉红得如蓓蕾一样小巧可
爱；乳晕不大，呈粉红色盖在乳房中间，随着呼吸缓缓起伏。&lt;br&gt;小腹平坦，阴蒂微微凸起，浓密的阴毛乌黑发亮；雪白修长的双腿摆成诱人
的姿势，一条腿挂在床边，一条腿曲起向外倒在床上。由于姿势的关系，裂缝已
微微张开，露出嫩红色的肉蕾，两片大阴唇长得肥厚红润而富有弹性，中间的小
肉洞亮亮的，边缘都呈现粉嫩粉嫩的颜色。&lt;br&gt;屋外传来开门声，紧接着画面里卧室的门被推开了，小王一张惊讶的脸出现
在萤幕上。停顿了几秒钟，小王带上房门退了出去，我心里感到一阵微微的失望
又有些许庆幸。正想关掉电脑，门外传来一阵敲门声，是小王在敲卧室的门，敲
了几下没有反应，他拿出钥匙打开了房门。&lt;br&gt;小王走进卧室，快步走到床边，伸出手指在敏敏的鼻子下探了探，发现她呼
吸均匀，又摇了摇敏敏的身体，看没有反应，伸手抓了抓头，犹豫着不知该怎么
办，但却被眼前美丽的胴体所吸引。&lt;br&gt;接着他颤抖着伸出手轻轻地摸了摸敏敏的乳房，看看没有反应，就大胆地伸
出双手抓住两个乳房揉搓起来，同时张开嘴贪婪地吸着敏敏樱桃般乳头，伸出舌
头舔在乳头的顶部上下摆动，乳头在舌头的作用下在乳房上左右滚动。他又用牙
齿咬住敏敏的乳头向上提起，然后放开，乳房就一跳一跳的上下弹动，奶头也随
着乳房上下波动。敏敏的乳头好像硬了起来，而我的老二也跳动了一下。&lt;br&gt;小王的舌头顺着敏敏平坦的小腹向下滑去，滑过了肚脐停在阴毛上，尽量伸
长舌头用力地舔着，然后张开大嘴把敏敏的阴部含了进去，像要把整个阴部吃掉
一样，接着又用嘴唇抿住阴毛轻轻地向上提起，捲曲的阴毛像涂上了发胶似的翘
了起来。&lt;br&gt;小王又蹲在敏敏的双腿间，定定地看着美丽诱人的阴部，用手指扒开两片阴
唇，轻揉中间的嫩芽，伸出舌头在肉洞里搅动起来，想嚐嚐这味美多汁的蜜穴。
小王一会儿抚摸敏敏那白腻修长的身躯，搓揉丰满的乳房，一会儿吸吮舔逗那鲜
红的蚌肉，在蜜洞口又吸又咬。&lt;br&gt;看着美丽的娇妻被别的男人肆意玩弄，我感到一阵心痛，但很快就被慾望所
掩盖，老二已慢慢挺了起来。我脱光衣服贪婪地盯着萤幕，希望小王停止，却又
希望他继续。&lt;br&gt;小王也脱光了衣服，哇！小王的老二真巨大！他爬上床蹲在床头，他想干什
么？我有点紧张起来。只见小王用手扶着老二慢慢地向敏敏的嘴唇靠过去，用他
那涨大得闪亮的龟头在敏敏的嘴唇上摩擦，敏敏好像下意识地用舌头舔了一下嘴
唇，却舔在了他的龟头上，小王乘机将龟头伸进了敏敏的嘴里，老二太大了，只
能勉强伸进一个龟头。&lt;br&gt;小王跨蹲在敏敏的头部，双手扶着床的靠背，屁股上下运动，龟头就在敏敏
的小嘴中进进出出。敏敏的眉头好像轻轻地皱了一下，我的心也跟着紧了一紧。&lt;br&gt;小王拔出老二，将身体向下移去，老二就划过胸膛停在了乳房上，他用双手
握住敏敏的乳房，龟头顶在乳头上向下顶去，乳头被顶得陷了下去。然后又把老
二放在双乳中间，双手将两个乳房向中间挤去夹住老二，把老二在乳房中间缓缓
抽动起来，看得我血脉贲张。&lt;br&gt;小王乳交了一会又爬下床去，站在床边将敏敏的双腿架在肩上，用他的老二
在敏敏的阴蒂上摩擦起来，然后用手掰开阴唇，把龟头夹在阴唇中间，又在敏敏
的阴道口摩擦，小穴好像湿润了许多，阴蒂也肿胀起来。&lt;br&gt;小王将龟头停在穴口，慢慢地向蜜穴插去，龟头一点一点地消失在蜜穴外，
两边的大阴唇也随着老二向里陷去。小王好像很费力，小穴紧紧地咬住老二不让
它进入，小王将老二拔出，龟头在穴口反复试探了好几次，然后腰部用力往前一
顶，硕大的老二一下子插进去了一半。敏敏的眉头一下子皱了起来，我的心也像
针扎一样一阵刺痛。&lt;br&gt;小王的老二开始在敏敏的蜜洞里抽插起来，小穴里的嫩肉也随着老二的进出
翻进翻出，他渐渐地加快了抽插的速度，耳机里传来「啪！啪！啪……」肉与肉
的撞击声和小王沉重的呼吸声。&lt;br&gt;敏敏的眉头似乎皱得更紧了，长长的睫毛忽闪忽闪地在煽动，好像要睁开眼
睛，彷彿又睁不开，脸上的表情不知是痛苦还是兴奋。蜜穴里的淫水更加多了，
均匀地涂在老二上，随着老二的进出闪闪发光。&lt;br&gt;这样抽插了十多分钟，小王好像累了，让老二深深地插在穴内，放下双腿，
趴在敏敏的身上不动了。歇了一会儿他又慢慢地用双手支起上身，用胸膛挤压着
敏敏富有弹性的乳房，乳房像不甘屈服似的，压扁松开后又弹起。&lt;br&gt;小王晃动胸膛左右揉搓着乳房，敏敏的乳头被揉搓成酱红色，他又将舌头伸
入敏敏的口中搅动起来，贪婪地吸吮着香舌，品嚐着甜美的唾液。&lt;br&gt;小王翻身下床将敏敏翻了个身，让敏敏跪趴在床边，雪白滚圆的屁股高高的
向上翘起，美丽的阴部一览无遗，肥厚的阴唇因充血而向外翻出，露出一条嫩红
的肉缝。小王也跪在敏敏的身后，挺起老二猛地向敏敏的小穴刺了进去，「噗」
的一声直插到底，然后奋力地抽动起来，耳边又传来「啪！啪！啪……」肉与肉
的撞击声，挂在腿间的两颗小球一下一下击打着敏敏的阴蒂。&lt;br&gt;几分钟后小王停止了抽动，好像对敏敏美丽的菊门感起了兴趣，于是拔出老
二，将沾在老二上的淫水涂在敏敏的菊门上，把龟头向菊门挤进去，插了一下拔
出来，再在蜜穴口沾一些淫水又向菊门插去，缓缓地抽插了几次后，突然猛地一
用力，老二一下子插进去半根，菊门像被撕裂一般撑大了许多。&lt;br&gt;敏敏「啊」的一声叫了出来，想挣扎却没有力气，眼角似乎有泪水渗出，我
的心也猛地剧痛起来，老二肿胀得难受。&lt;br&gt;小王既快速又猛烈地抽插着，双手用力抓着敏敏雪白富有弹性的屁股，屁股
被抓出红红的五道指印。突然小王大叫一声，猛地拔出老二，翻过敏敏的身子，
一下子将老二塞入敏敏的口中激烈地抽搐起来，只见敏敏的嘴角慢慢地溢出白色
的精液。&lt;br&gt;小王射精完后像洩了气的皮球般瘫到在床上，我用手机拨通他的手机：「小
王，你跑到哪里去了？赶快回公司，老板找。」小王像触电一样弹起，穿好衣服
冲出房去。&lt;br&gt;我也立即冲进了卧室，轻轻抚摸着敏敏被揉搓成桃红色的乳房，亲吻硬硬挺
立的乳头，含在嘴里用舌头爱抚着，一股淡淡的乳香在口中融化。&lt;br&gt;蹲下身子，我将脸埋在敏敏的腿间，感受那里的高温和湿润，用鼻尖在穴口
和阴核间来回摩擦。老二已经涨痛，我跪起身体，把她的两只脚扛在肩上，双腿
曲在胸前，阴部就更加清晰地呈现眼前，这样的姿势能让我清楚地看到老二进入
她阴道的情形。&lt;br&gt;我扶着老二，将龟头对准穴口，慢慢向洞内插入，心中默唸：『慢一点，再
慢一点，让我记住进入敏敏体内的每一瞬间……』老二慢慢消失在蜜洞口，立刻
被一种温暖紧紧地包裹。现在她是我的了，我在她的身体里。&lt;br&gt;本能的驱使让我开始抽动，慢慢地加快了速度。敏敏的蜜洞很紧，紧紧地箍
住我的老二，我大力地抽插着，她的两瓣阴唇随着老二的进出一翻一翻的。我忽
然听到一声悠长而缓慢的呼吸从敏敏嘴里飘出，敏敏已睁开眼睛吃惊地看着我：
「老公！你不是上班去了吗？」&lt;br&gt;我没有说话，一翻身仰躺在床上，老二直直的向上高昂着头，让敏敏跨蹲在
我身上，用小穴对准老二缓缓坐下。喔！真爽！这种姿势可以插得更深耶！我分
明感觉到龟头已碰到了敏敏的子宫口。&lt;br&gt;敏敏仰着头、紧闭着眼睛，长长的睫毛在搧动，鼻翼上有细细的汗珠点点，
脸上一汪绯红。我用手扶着敏敏的臀部，示意她摆动，开始她只是慢慢地挺耸，
渐渐越动越快，接着疯狂地扭动臀部，胸前硕大的乳房也随着身体上下弹动。&lt;br&gt;我捉住乳房、捏住乳头，同时挺起我的臀部迎合着敏敏的节奏，奋力刺入蜜
穴的最深处，交合处传来响亮的「啪！啪！」撞击声，敏敏的淫水不断湧出，打
湿了我的阴毛和阴囊。&lt;br&gt;「啊……啊……」敏敏忍不住轻声呻吟起来。这是一种多么动人的声音啊！
听在我耳里无异于天籁之音，是我作为男人征服心爱女人的一种回报。&lt;br&gt;我更奋力地驰骋着，把我所有对敏敏的爱怜、激情和男人的尊严，化作力量
一下下刺入蜜洞的最深处，我要把这个迷人的洞穴捣烂！&lt;br&gt;「啊……啊……」敏敏终于大声地叫了起来：「老公，我不行了……啊……
啊……」突然停止了摆动，往我身上一趴，紧紧地抱住我，蜜洞一阵抽搐，炙热
的淫水顺着小穴和老二边湧了出来。我也一阵激动，老二紧紧顶住洞底，把我滚
烫的精液全部射入阴道的最深处。&lt;br&gt;「感觉好吗？」我在她耳边轻轻的问。&lt;br&gt;「嗯！」敏敏羞涩地把头埋在我的胸前：「老公，你真厉害！你给了我从没
有过的感觉，我舒服得都要晕过去了。为什么以前不和我做呢？是不是我有什么
不好？今天早上我怎么会昏睡过去？连你进来都不知道！」&lt;br&gt;我沉默了，不知道该怎么回答，犹豫了一会终于下定决心把一切实情告诉了
她。敏敏听后愣住了，泪水顺着雪白的脸颊滚落下来，她不能接受这个耻辱。&lt;br&gt;我疯狂地抱着她：「敏敏，你是我的最爱，我对不起你！」&lt;br&gt;此后好长的一段时间，敏敏都不和我说话，在我不断的哀求下，敏敏终于同
我和好了，原谅了我的一切过错，我也能过起正常的性生活，但始终没能达到那
天的激情。&lt;br&gt;我试着和敏敏谈起，希望能再来一次，敏敏坚决不答应，但她经不住我软磨
硬泡和享受那天的快感，觉得已经给人干过了，还矜持什么？加上内心深处的一
丝淫荡、在男人面前暴露和被欣赏的快感，终于含羞答应。&lt;br&gt;于是我开始准备新的计划，搞个四人行，这点我没有告诉敏敏。小王一个，
另一个是敏敏的弟弟小强，他对敏敏的爱绝不小于我，我能感觉得到，只不过敏
敏是他姐姐而无法说出口。跟小强说了以后，开始他不同意，但在我的「坚持」
下终于「勉强」同意了。&lt;br&gt;这天我请小王来家吃饭，「真巧」小强也来了，正好一起吃饭。吃完饭大家
一起坐在客厅中聊天。由于吃饭时都喝了不少酒，每个人都很兴奋，为了让彼此
能放得开，我提议打牌，输了的喝酒。&lt;br&gt;打牌时我们三人故意合打敏敏，她输得很惨，开始还喝几杯，后来不肯再喝
了，最后累积了好几瓶。&lt;br&gt;我提议道：「敏敏，你舞跳得好，你跳一曲舞，酒就减免一瓶。」&lt;br&gt;「好！」敏敏被酒醺得红扑扑的脸上露出灿烂的笑容。&lt;br&gt;敏敏蹦蹦跳跳进去卧房拿碟片，所有的眼睛都跟着她转动。她今天穿得太性
感了，上身是件紧身的粉红Ｔ恤，紧紧裹住高耸的乳房，领口开得很低，露出深
深的乳沟；Ｔ恤很短，露出半个肚皮，中间的肚脐小巧可爱；下身着条白短裙，
修长雪白的大腿露在外面，把她苗条的优美身材展现无遗。&lt;br&gt;敏敏拿的碟片是迈克‧杰克森逊的《穿着高跟鞋的宝贝在……》我们搬开茶
几，三人成三角形围坐一圈，敏敏在中间跳了起来。她的舞姿性感诱人，像酒吧
里跳的钢管舞，轻摇着臀部，俯身向前把胸前硕大的乳房左右摇晃，双手放在屁
股上，不时地把腰往前挺，好像正在做爱一般。&lt;br&gt;我不知道敏敏会这样子跳舞，她也没有在我面前表演过，大概是酒精的作用
吧！加上她又喜欢卖弄一点点风情。&lt;br&gt;「不行，跳一只舞不能把酒全部免掉，脱一件衣服免一瓶酒！」小强叫道。
能看到心爱的姐姐的裸体让他异常兴奋，我彷彿看到小强的裤裆已微微凸起。&lt;br&gt;敏敏微微发红的脸上出现了一种媚态，把求救的目光投向我，我点点头，敏
敏又开始从头跳了起来。跳了几分钟后，敏敏的动作慢了下来，臀部左右轻摆，
身子跟着摆动在原地慢慢旋转，双手交叉在胸前挤压着乳房，再慢慢向下移，抓
住Ｔ恤的下䙓，轻轻的向上捲起，捲过了乳房，穿过了秀发脱了下来。&lt;br&gt;敏敏穿了件丝质的无肩带红色乳罩，薄薄的乳罩中间被乳头顶出个小小的凸
起，乳罩小得罩不住胸前两团肉，巨乳好像就要跳出来一般。&lt;br&gt;敏敏继续转着，手勾住短裙腰带轻轻向外挣脱，短裙随着臀部的摆动慢慢向
下滑落，现在她下身只穿一件半透明的红色小内裤，被两条细线绑在腰上，透过
短裤可以看见整齐的阴毛，细腻白嫩的屁股愈发显得诱人。&lt;br&gt;敏敏又继续跳舞，男人们显然很想看她脱掉全部，但是她显得有些迟疑，当
把手伸到背后，在要解开乳罩扣钩时停了一下，她为接下来的动作而双颊绯红。&lt;br&gt;敏敏停止了转动，转过身背对着我们再把胸罩扣解下，当胸罩的细带往两边
松开时，敏敏握住了杯罩，慢慢地晃着臀部转身再面对我们，此时她的害羞已不
复见，取而代之的是慾念。&lt;br&gt;她挺起乳房，挤压着两颗肉球，缓缓地把杯罩往下拉，露出那两颗坚挺的乳
尖，然后继续摇摆身体，整个乳房好像要跳起来一般。&lt;br&gt;敏敏顺手将乳罩扔给小王，小王抓起贪婪地闻了起来。敏敏又用拇指勾住小
内裤前面的细带，另一只手勾住后面的细带前后拉动，用阴阜前面的那片布摩擦
阴唇，布片深深的陷入阴唇中，两片肥大的阴唇已挤到小内裤外面来了。这个时
候，阴阜前的那片布已被淫水打湿，那些柔软的细毛已经可以看得很清楚了，有
些已跑到内裤外。&lt;br&gt;我没想到敏敏会做这么淫荡的动作，这让我又兴奋又惊讶，每个男人的裤裆
现在都已高高的耸立起来。&lt;br&gt;转过身，敏敏又开始旋转着臀部，双手抓住内裤绑在腰部细线的头，轻轻往
两边一拉，小内裤顺着大腿飘落下来，整个阴户及菊门都暴露在大家面前。为了
强调视觉，她还把大腿张开，使阴户的开口一览无遗。&lt;br&gt;我从来没想过我天真漂亮的老婆会在别的男人面前赤身裸体地做这种表演，
看来酒精的作用使她完全被慾火淹没了。&lt;br&gt;敏敏的身体又转动起来，慢慢向我飘来，背对着我坐在我的大腿上，用她柔
软的屁股摩擦我裆部凸起的部位，反手伸到背后解开我的裤带，接着又飘向了小
王、小强。&lt;br&gt;我脱光衣服仰躺在椅子上，敏敏又向我飘来，双手撑在我膝盖上，俯下腰，
两腿站直微微分开，屁股高高翘起左右扭动，低下头用嘴巴含住我的龟头，一吞
一吐地把阴茎含入嘴中，用舌尖轻点着老二的眼部。&lt;br&gt;「哦……好爽！」温暖湿润的感觉一阵阵从龟头传来，敏敏的香舌像蛇一样
在龟头周边缠绕，双唇紧紧地夹住我的老二上下套弄，虽没有插入小穴中那种紧
紧被包裹的感觉，但却是种令人兴奋的异样感受。&lt;br&gt;小王、小强也脱光了自己的衣服，小强蹲在敏敏的屁股后面，张开大嘴含住
敏敏的阴部又吸又咬，小王也不甘示弱地握住敏敏的双乳揉搓起来。敏敏经不住
两人的摸弄，双腿微微发抖，含着我老二的嘴发出「嗯……嗯……嗯……」的呻
吟声，后来实在坚持不住了，双腿一软，一下子瘫趴在我的腿上。&lt;br&gt;我拉起敏敏，让她跨坐在腿上，扶正老二对准嫩穴，敏敏身子配合地往下一
沉，老二一下就插了进去，敏敏也「啊」的一声叫了起来。&lt;br&gt;由于敏敏趴在我身上，老二被小穴紧紧地箍着，龟头跟阴道壁的摩擦更加强
烈，让我差点忍不住射出，只好停住不动。那边小强已忍不住了，舔湿了菊门将
老二向里挤去，敏敏无力地瘫趴在我身上，嘴里「嗯……喔……嗯……」的淫叫
着，任由我们奸淫。&lt;br&gt;小王没洞可插，只好扶起敏敏的头，挺起老二插入敏敏的嘴里抽插起来，敏
敏的呻吟声顿时又变成了「呜……呜……呜……」的闷哼。&lt;br&gt;小强用力地抽插着，疯狂地叫道：「姐，我要干你，我要干死你！」敏敏被
她弟弟大力地抽插着屁眼，无力地趴在我身上前后晃动，我甚至能感受到只隔着
薄薄一层肉膜的直肠中小强老二的抽动。&lt;br&gt;三双大手同时袭向敏敏的乳房，使劲地捏弄、揉搓着乳房和奶头，乳房因充
血而涨大、乳头因兴奋而硬挺。三人同时用力向敏敏的嫩穴、菊门和小嘴撞击，
敏敏无力地被我们不断蹂躏，只能发出「呜……呜……呜……」的呻吟声。&lt;br&gt;突然小强大叫一声：「啊……好爽！姐……我忍不住了……我要射了！」猛
地用力把老二刺入直肠最深处，射了进去。&lt;br&gt;在这种强烈的刺激下，我使劲地抓住乳房，快速抽动几下，紧紧顶住穴心也
射了进去。这时敏敏的嘴角已溢出了白色的液体，小王的老二半软地挂在敏敏的
嘴边。&lt;br&gt;敏敏被三人联手夹攻得高潮了好几次，已经浑身都没有力气了，我把她抱上
了床，这时从敏敏的嘴里、嫩穴、菊门同时流出白色的精液，这是多么淫荡的场
面啊！偷情、乱伦、奸淫刺激着我们。&lt;br&gt;这一夜，我们三个轮流插入敏敏身上的每一个洞穴，尽情蹂躏着我的娇妻，
直到大家都筋疲力尽，挤出了最后一滴精液、老二再也硬不起来才罢休。&lt;br&gt;</content></item></essay>