<essay><item><title>突破丈母娘(2)</title><author>床上伴侣</author><content>早晨被尿给憋醒了，发现老婆已经不再身边了。昨晚睡的死，连老婆是什么
时候过来的都不知道。听到地上有搬东西的声音，翻身看到个人影在柜子里搬东
西，等看清楚了才发现是岳母。岳母穿了件粉红色的保暖内衣，可以看见大屁股
紧紧被包裹着，能隐约看到内裤的轮廓。&lt;br&gt;「妈小娟呢？」&lt;br&gt;岳母听见我说话回身看了一眼，又继续开始搬东西，「去你大姨家了，你大
姨家的丫头放假了。」&lt;br&gt;这个丫头是老婆大姨的女儿，在读大学呢，明年就毕业了，我知道老婆平时
和这个表妹很要好，肯定是去找她玩了。实在是憋不住了，下地的时候才感觉到
农村的冷，批了件上衣，正准备出去方便，岳母回身看到了我下身的鸡巴把内裤
撑的高高的，马上明白我要去干嘛，「多穿点衣物咱们这冷着呢，当心感冒了。」&lt;br&gt;实在是憋不住了，我边往出走边说道，「没事妈，今天天气还可以。」&lt;br&gt;农村是一家一个厕所，出门的时候看到太阳刚出来一点，冬天的天亮的晚。
撒完尿鸡巴才软了点，边往回走不由自主的想起的刚才岳母的大屁股，虽然没有
老婆的紧，但是却比老婆的大很多肉感十足，想着鸡巴又开始抬头了。&lt;br&gt;进门后没有上炕，站在那看这岳母的屁股心里开始胡思乱想，岳母回身看了
我一眼，可能是看到我内裤的帐篷有点不好意思，马上回过了头开始说话想打破
这种尴尬，「挺冷的吧，让你多穿点。快回去躺着吧，还早呢。」&lt;br&gt;我没有上炕，而是走到了岳母身边。站在岳母身后看着内裤勒出的痕迹，我
用手扶了扶鸡吧，看着鸡巴离岳母的屁股越来越近，差不多离岳母快２０厘米的
时候停了下来，「我爸走了吗？妈你干啥呢？」&lt;br&gt;岳母听到身后传来的声音，没有再叫我上炕，而是继续埋头整理，「你爸走
了，娟子说晚上睡觉有点冷，我给你们找床被子。」&lt;br&gt;我探过身子向前面看了一眼，鸡巴离岳母的屁股又近了些都快触到岳母的屁
股了。岳母也感觉到了身后的我，她想不到自己的女婿正对着自己的屁股意淫呢
，岳母向旁边让开了一点手里继续整理着。&lt;br&gt;「这都是小娟她哥结婚的时候我自己做的，本来是准备结婚用的，可是人家
年轻人现在结婚都是买太空被，一直放着还没有过呢。」&lt;br&gt;我站到岳母的旁边，身体紧紧靠着岳母，感受着岳母身体上散发出的热度，
帮着岳母往出拿被子和里面的一些旧衣服。&lt;br&gt;「是啊，现在年轻人都不流行自己做的这种被子了，买的便宜也保暖呢，不
过我还是喜欢家里做的，妈你做的就挺好的，看这被子我就想睡觉了。」&lt;br&gt;显然岳母很受用我的夸奖，笑着说道，「还怕你们说我做的土呢，你喜欢就
走的时候拿上，反正放在这也是閒放着。」&lt;br&gt;站到岳母身边的时候看到了岳母前面的风光，可能是刚起来的缘故还有些慵
懒的感觉，头发随意的紮着，胸部鼓起来，随着搬东西的动作上下颤动。嘴里敷
衍着，我的伸手帮岳母搬起了一卷被子，手背刚好碰住岳母挺起的胸部上。&lt;br&gt;「嗯，行。妈，娟子和我爸中午回来吃饭吗？」&lt;br&gt;岳母也感觉到了我的碰触，起身抱起被子走到炕边，把被子铺到炕上开始整
理，「你爸说中午在镇上和朋友吃饭呢，你大姨要咱们中午过她那吃饭呢，你穿
衣服吧，一会和我一起过去。」&lt;br&gt;看到岳母走开了，我也放下手里的东西向岳母走去，看着岳母撅起屁股站在
炕边手里上下翻动着，我鬼使神差的走到岳母身后，用鸡巴在我岳母的屁股上顶
了一下，虽然力道很轻，但是岳母还是感觉出来了。&lt;br&gt;岳母愣了一下然后把屁股移开，回过头看着我，眼神里充满惊讶和疑惑。大
概几秒钟的功夫，岳母反映过来，我看到岳母的脸明显红了。&lt;br&gt;「快去穿衣服，一会我们就去你大姨家。」用责备和催促的口气说着，岳母
回过头继续整理着被子，但是可以看到她的动作很慌乱，手里的被子被她整理的
越来越乱，我看着岳母的窘迫笑了，鸡巴又顶在了岳母的屁股上，这回我把手轻
轻的放到了岳母的腰上。&lt;br&gt;「嘿嘿，妈小娟和爸现在不在，家里就咱俩个人。」&lt;br&gt;岳母听出了我话里的意思，把屁股努力向前挺着，想要摆脱我的鸡巴，我抓
着岳母的腰，鸡巴继续向前移动，又一次顶在我岳母的屁股上。&lt;br&gt;「想干啥啊你，还不赶快去穿衣服。你这是弄啥呢？」岳母这样说着，准备
站起来。&lt;br&gt;我看到岳母要走开，就不顾一切的向前抱住了岳母的胸部，用力向前挺了一
下，身体紧紧的贴在岳母的后背上，鸡巴滑到了岳母穿着保暖内衣的屁股缝里，
虽然隔着衣服，但是抱着这么个丰满的身子，还是让我很舒服。&lt;br&gt;这下岳母不能动了，刚要起来的身体又被我压了下去，胳膊撞在了炕上，可
能有点疼，「啊……你这是要干啥啊，我的胳膊。」&lt;br&gt;这回岳母的声音比刚才高了很多，我感觉到她生气了，有点害怕。这可是我
岳母啊，可是抱着个肉感十足的身子，真的很想。反正岳母已经知道我想弄她了
，手里感受着岳母胸部的丰满，虽然没有老婆的紧俏，但是却比老婆的轮廓大，
不由自主的开始揉捏。&lt;br&gt;岳母想要掰开我的手，可是我手里抓的很紧，于是岳母把手按在了我的手上
想要按住我手里的侵犯。下身开始在岳母隔着衣服的屁股缝里撞击，这样隔着衣
服虽然没有真的插进去爽，但是抱着岳母做着这样的事情，却更加刺激。&lt;br&gt;挺动了几下，我把一只手放到了岳母裤子后面的后裤边上，想要脱下岳母的
保暖内裤。岳母马上把手抽出来，想要阻止我的动作，可是慢了半拍，等到岳母
伸手去拉的时候，我已经把保暖秋裤脱了下来，由于用了很大的劲，岳母的裤子
直接被我脱下了大腿。岳母手里抓了几下没抓到，按着内裤担心被我再次脱下来。&lt;br&gt;看到里面粉色的内裤，想要继续往下脱，却被岳母紧紧的抓着，撕扯了几下
，岳母的内裤被我们抓的变了形，两腿间隐约露出了一些黑色的阴毛。&lt;br&gt;「别弄了，小娟回来看到了，你还让我活不？」&lt;br&gt;看着岳母内裤下边的缝隙边缘，我忽然想到一种插法。不再犹豫我一只手抱
着岳母，另一只手迅速的脱下自己的裤衩，鸡巴已经很硬了就这样直挺挺的翘着。&lt;br&gt;我抓着鸡巴在岳母的手上蹭了几下，岳母感觉到了鸡巴的热度，想要推开却
担心被我脱下内裤，按着内裤的手缩了缩。我把鸡巴移到岳母的屁股缝里抽拉了
几下，把岳母内裤掰开一条缝，露出了里面的两片阴唇。&lt;br&gt;岳母没想到我会这样，想要阻止已经晚了，我抓着鸡巴放在了岳母的阴道上
摩擦了起来。岳母想要摆脱可是被我紧紧的箍着没法动弹，屁股向后顶了一下，
本来想要把我顶开，却没我的鸡巴顺着这股劲滑了进去。&lt;br&gt;岳母没想到会是这样的情况，站在那里不动了，我知道岳母已经知道没法阻
止我了，我开口劝道，「没事妈，她刚走，现在不会回来的。」&lt;br&gt;由于岳母两腿分的比较开，鸡巴挤开两片阴唇就进去了，岳母的里面很干，
龟头在阴道里摩擦的感觉很强烈，看来岳母完全没有心理准备。我把双手放到了
岳母的肩膀上，下面贴着岳母的屁股，为了彻底放松岳母的警惕，我开始岔开话
题，「妈，一会咱们去大姨家，我准备点什么东西啊。咱们村里有商店吗？」&lt;br&gt;岳母没想到这时候我会说这句话，愣了一下，然后叹了口气，把手放回了身
前扶着炕。看来岳母是默认了这事，知道现在这样反抗也没有意义了。很激动，
在岳母家把岳母给肏了，这事情以前想都不敢想的。&lt;br&gt;看到岳母不反抗了，我下身开始慢慢的抽插，很快岳母的阴道里就有了湿润
感，速度也开始加快。感觉抽插的时候很润滑了，我开始加大力度，为了不让岳
母尴尬，我一边挺动着鸡巴一边继续刚才的问题，「妈……怎么办啊？去哪买点
东西啊，这样空着手去，不礼貌啊。」&lt;br&gt;这回岳母没有继续沉默，好像轻声笑了一下，「嗯……还怎么办，你说说你
这办的叫啥事啊。村里的商店都是些生活用品，一会……走的时候就带点你们拿
来的东西就行了，也不是外人。」&lt;br&gt;岳母的下面已经越来越湿了，鸡巴在里面滑来滑去，而且隔着内裤更刺激，
最主要的这是岳母，「嗯，说的对妈。不是外人，咱一家人怕啥啊。」&lt;br&gt;岳母听出了我话里的意思，这回真的被我气的笑了出来，嘴里也开始很轻微
的哼哼，「呵呵，不是外人你就这么欺负人啊，嗯……看我不告诉娟子，让你吃
不了兜着走。」边说着话岳母的手又伸向后面，在内裤上摸索着。&lt;br&gt;我以为岳母要拒绝我，于是鸡巴用力向前挺了一下，把岳母压在了炕上，岳
母的身子摔在了炕上，叫了一声，「啊……干啥啊你，轻点啊，先别弄的呢。」&lt;br&gt;我抱着岳母的肩膀，下面压在岳母的身子，不让岳母离开，「妈，求你了，
你就让我弄完吧，我都快出来了，这样我憋的难受啊，而且不出来对身体不好的。」&lt;br&gt;岳母回过头白了我一眼，「活该，憋死你，谁让你弄了。一会还要出门呢，
把内裤弄脏没有替换的。」&lt;br&gt;我这才明白原来岳母是想脱了内裤，虽然隔着内裤做刺激，但是的确没有身
体接触来的舒服。帮着岳母把内裤脱下来，岳母没有继续趴着，而是转过身躺在
了炕上，「你还要多久才出来啊，前面来吧，你这干的叫啥事啊。」&lt;br&gt;看来岳母已经屈服了，不再犹豫，帮岳母把内裤连同秋裤一起脱了下来，我
爬到了岳母的身上。岳母闭着眼伸手抓着我的鸡巴放在了洞口上催促道，「快点
吧，一会还要去你大姨那，去晚了不好，可别让他们看出来啊。」&lt;br&gt;「妈，忙啥呢，这才几点啊，早着呢。」&lt;br&gt;「你不是快出来了吗？」&lt;br&gt;「刚才不是怕你不同意，骗你呢。好不容易和你做一回，让我多舒服舒服。」&lt;br&gt;岳母在我的背部拍了一下，白了我一眼。我已经趴在岳母身上开始卖力的抽
送，下面发出了「啪啪」的声音，岳母也好像进入了状态，双腿开始主动夹紧我
的腰，屁股也向上挺动。&lt;br&gt;看到岳母闭着眼睛，身体在我的撞击下，丰满的肉体像波浪一样，嘴里也发
出一声声低吟。&lt;br&gt;「妈你这不是挺舒服吗？咱娘俩一起舒服舒服，有啥啊。我鸡巴大吧，你看
你下面出了好多水啊。」&lt;br&gt;「滚。想弄嗯……你就快点吧，是我要让你弄吗？轻点你，咋那么大紧啊。」
嘴上这样说着，岳母却抱住了我的腰，一只手放到了交合处，开始扶着我挺动的
下身。&lt;br&gt;「满嗯……点啊你，就不能轻点，我身体能和你们年轻人比吗？」&lt;br&gt;今天和岳母的进步已经很大了，准备射了，再做下去担心岳母身体受不了，
毕竟岳母已经的４０多的人了。&lt;br&gt;「嗯……妈我要射了，能射进去吗？」&lt;br&gt;我开始加快速度，下面的水已经流到了我们大腿上了。&lt;br&gt;岳母抱紧了我，竟然主动在我嘴上亲了起来，嘴里含糊道，「嗯……射吧，
射进来吧。」&lt;br&gt;听到岳母的话，我放心了开始在她的嘴里搅动。终于爆发了，鸡巴在岳母的
阴道里跳动了几下，一股股精液射了进去。岳母也感到也我的射击，双腿紧紧夹
着来回磨蹭，好像要把我全部吸出来一样。射完后整个人懒懒的爬在岳母身上。&lt;br&gt;岳母很贴心的帮我擦着汗，催促我快点穿衣服，当心感冒。岳母把我推开，
伸手拿起一卷卫生纸，先爬过身子帮我擦完下体，然后自己擦完开始穿裤子。看
到我还躺在那不动，看了我鸡巴一眼，拿起掉在地上的裤衩扔给我，「快点起来
吧，看你像个啥样子，这么冷的天当心感冒了。」&lt;br&gt;拖着身子爬起来，开始穿衣服，发现岳母已经出去了，看来岳母是不好意思
和我碰面了。等我穿好衣服把西屋整理好的时候，岳母刚好站在门口，已经传好
了衣服准备出发了。&lt;br&gt;看着岳母欲言又止的样子，我怕把岳母逗恼不在开玩笑，「妈，给大姨那点
啥东西啊？你看着拿吧。」&lt;br&gt;岳母看到我已经整理好的，走进来把地上了一团卫生纸起来，边往出走边说
道，「就把那酒和烟拿上就行了。」&lt;br&gt;我拿了一箱酒和一条烟，跟在岳母身后走了出来。看到岳母走到厕所把那团
纸扔到了厕所里，转身出来，看到我已经拿着东西站在院子里，尴尬的转过去，
开始锁门。&lt;br&gt;和岳母一路无话到了老婆大姨家，老婆正和表妹聊天呢，看到我来了把我拉
了过去，岳母走到厨房帮忙去了。看到老婆心里开始发慌，她还不知道我刚把她
妈给肏了。一顿中午饭吃的很不得劲，幸亏大姨不停的和我说话，才不会被看出
问题来，期间我偷偷的看了岳母一眼，发现她在埋头吃饭，耳根子有点红，哈哈
哈哈。&lt;br&gt;下午坐了一会就和老婆回家了，期间岳母没有和我说一句话，回去的时候岳
父已经回来了。晚上睡觉的时候脑子里想起来白天和岳母的事情，鸡巴不由自主
的硬了，想和老婆做，可是老婆怕被岳父岳母听见，帮我用手弄了出来。&lt;br&gt;还在岳母家住着，和岳母做完有５﹒６天了，这几天岳母虽然也偶尔和我说
句话，但是还是能看出岳母很别扭。这是肯定的，我也不知道以后该怎么办，只
能走一步看一步了。期间岳父喝老婆一直都在家，也没有机会和岳母单独在一起。</content></item></essay>