<essay><item><title>寡妇思春(3)</title><author>床上伴侣</author><content>「喔……淑惠……好……乖妹妹……姐姐……好爽……啊……」&lt;br&gt;江小萍的呻吟声更大了，洪淑惠也不断的用手指扣挖江小萍的淫穴，有时还转动手指。江小萍则隔着裤子抚摸搓揉着马振华的鸡巴，迅速地搓揉着。&lt;br&gt;「喔……弟弟……我不行了……快用你的鸡巴干我……我要你的……大鸡巴干我的……喔……小骚穴……啊……快……小骚穴要你的鸡巴干……喔……」江小萍被洪淑惠和马振华搞得受不了，一直要马振华的大鸡巴干她。&lt;br&gt;马振华起身将身上的衣物脱光，也顺手的将洪淑惠的衣服脱落。&lt;br&gt;马振华又低下头去玩弄那已发硬的双峰和奶头，搞了一会后，马振华要洪淑惠让开，他握着鸡巴「噗滋」一声，就将鸡巴插到江小萍的淫穴里了。&lt;br&gt;「啊……好鸡巴……想你想得……我好苦……喔……快……弟弟干……干我……干死……小骚穴……快……啊……嗯……」&lt;br&gt;马振华抬高江小萍的双脚慢慢的抽送，而洪淑惠则坐在床边看着马振华的鸡巴在江小萍的嫩穴里抽干着。&lt;br&gt;「喔……对……就这样……快……干死了吧……啊……小骚穴想死大鸡巴了……喔……啊……快……弟弟再快……用你的……喔……大鸡巴干死小骚穴……喔……」&lt;br&gt;江小萍愈来愈淫荡，双手捉着床单，头左右摇着，有时还抬高臀部配合大鸡巴的抽送。马振华的鸡巴也愈来愈快的抽送着。&lt;br&gt;「啊……爽死了……小骚穴……爽死了……喔……亲弟弟…大鸡巴哥哥……干死我……了……喔……用力的干……干死我……让我爽死吧……喔……」&lt;br&gt;看着马振华的鸡巴不断弄干着江小萍的淫穴，而江小萍又淫荡的叫着，洪淑惠忍不住的用手去扣挖自己的小穴，搓揉那坚挺的乳房，嘴里的唇舌也在唇边绕转着，一副急需鸡巴来安慰的俏模样。&lt;br&gt;「喔……淑惠……姐姐……爽死了……你亲丈夫…大鸡巴哥哥……干死……姐姐了……喔……淑惠……姐……姐……好爽……啊……你上来……姐姐也让你爽……喔……过来和……喔……我们一起爽……喔……爽……嗯……啊……」&lt;br&gt;洪淑惠听到之后马上爬到江小萍的身上，屁股向着马振华，用舌头舔舐着江小萍的双乳，而江小萍双手却在洪淑惠的乳房上搓揉，双指间在奶头上挟捏着，使洪淑惠的淫水不时的从肉的隙缝中滴流着。&lt;br&gt;马振华见到此景，低头去舔舐着洪淑惠的后花蕊，手指伸入小穴内去挖扣，有时捏弄着小阴蒂，有使时急速抽插着小穴。&lt;br&gt;洪淑惠那能经的起如此的挑逗，便浪语连连：「唉……呦……哥……哥……人家受不了……啦……嗯……好美……喔……嗯……」&lt;br&gt;马振华一股作气上下齐攻，想使江小萍先败，好去应付洪淑惠，便急速抽插着江小萍的嫩穴，且大起大落地干弄着。&lt;br&gt;江小萍直浪叫道：「啊……啊……好……插的我好舒服……死了……情哥哥……哼……嗯……我好美啊……嗯……这下可……把我插死了……嗯…嗯……美上天了……哎呀……我的亲……弟弟……大鸡巴哥哥……插死我了……嗯……我的心花都开了……嗯……爽……」&lt;br&gt;马振华开口道：「姐姐，我这样插你、干你，你爽不爽啊？美不美啊？淑惠，加把劲！她快不行了，等一下哥哥再给你一顿美味。」&lt;br&gt;「哎呀……我快……快丢了……嗯……好美……喔……好丈夫……姐姐……好……好爽喔……嗯……快……快用力……嗯……哼……」江小萍边叫着边挺起臀部，配合着马振华的抽送。&lt;br&gt;「啊……出来了……好美……好爽喔……」江小萍叫着，阴精便猛射出来，整个人昏睡过去。&lt;br&gt;马振华顶紧了江小萍扭动收缩的子宫，享受着这份快感。看那洪淑惠迷人的粉臀，且小穴里又潺潺流着淫水，很是诱人，心中马上变了主意，忙将自己的鸡巴从江小萍的小穴抽出，伸出双手向它洪淑惠一抱，下面挺起的肉棒，顶着她的屁股道：「让你的后面味道！」&lt;br&gt;洪淑惠急道：「哎呀！不行……我后面还没有开通过呢！」&lt;br&gt;马振华道：「好妹妹……给我吧！」&lt;br&gt;洪淑惠只好硬着头皮道：「唉！好吧！」&lt;br&gt;马振华喜得猛吻着洪淑惠的背，洪淑惠立即垮下江小萍的身上，双膝俯跪，头向下顶在绣花枕头上，粉臀翘得高高的。&lt;br&gt;她回头道：「好哥哥，这还是人家第一次，你要好好爱惜人家呀！」&lt;br&gt;马振华道：「你放心好了！」&lt;br&gt;他边说，边用两手分开粉臀，只见中间出现粉红色的小洞，正在缩收缩着，他把自己还未发的大龟头，先在她的肉上沾些淫水，再对着屁眼轻顶着，两手伸到洪淑惠的酥胸上轻揉着她那坚挺的双峰，手指去揉捏发硬的乳头.&lt;br&gt;洪淑惠喘起气来哼道：「嗯……啊……快点……插嘛……嗯……哥…哥……妹妹受不了了……嗯……快……快……」&lt;br&gt;他听她在催促，便用双手扳扣在她的大腿，用臀力向后安一扳，同时腰力向前一挺「滋」地一声，整个龟头插入了。&lt;br&gt;洪淑惠痛得大叫：「哎呀……哥…哥……轻点嘛……痛……痛死人了……」&lt;br&gt;马振华这时正在得意洋洋，毫不理会她的喊叫，再用腰力猛然一顶，挺硬的大鸡巴已插进了一半。&lt;br&gt;洪淑惠痛得全身发抖，口中连连央求道：「啊……好痛呀……嗯……哥哥这是……这是让你开苞……你……要慢慢的插……」&lt;br&gt;他见她痛得发抖，忙停止插入，伸手去搓揉着小穴，更去玩弄她的小阴蒂，想去平抚她的疼痛。这时他觉得自己的肉棒，被挟着紧紧的，却也有着几分的快感。&lt;br&gt;经过一阵抚摸与玩弄，洪淑惠又道：「好哥哥……现在不怎么痛了……你慢慢的插……嗯……啊……」&lt;br&gt;马振华听她说可以动了，于是用腰力再往前一挺，将剩于的鸡巴全部插入，也开始慢慢的抽干着。抽插了几下之后，觉得松多了，便猛力加速抽插一阵。&lt;br&gt;洪淑惠也将屁股向候挺，迎合着他的抽插，并叫道：「亲哥哥，这样你觉得舒服吗？」&lt;br&gt;马振华道：「嗯……舒服……太舒服了……你呢？」&lt;br&gt;洪淑惠娇喘道：「我也好美……嗯……反正我什么都给你了……嗯……哥哥……那你要如何饱……我的前穴呢……哎呀……我的小穴痒死了……大……鸡……巴……哥……哥……嗯……好美……啊……好爽喔……你再挖弄小穴……我会受不了……亲哥哥……快……快用你的大鸡巴…………插人家的小骚穴……嗯……唷……痒……啊……」&lt;br&gt;马振华道：「嗯！」&lt;br&gt;马振华将自己的大鸡巴抽了出来。洪淑惠突然站了起来，两腿骑在他的大腿上面，桃源洞对着翘起的鸡巴，猛然坐下去，双手环抱着马振华，嘴唇贴上他的嘴巴，用舌头头去敲开他的牙龈，两舌并缠绕一起，久久的吸引着。&lt;br&gt;马振华不甘被比下去，鸡巴大力的往上顶，并停留子宫口辗转岩磨，直顶着洪淑惠松开唇舌娇喘着。&lt;br&gt;「啊……啊……我快……乐死了……亲哥哥……爱人……快顶到我的花心了……嗯……好爽……嗯……大…鸡巴……哥哥……好会干喔……妹妹好舒服……啊……」&lt;br&gt;马振华两腿一缩，将洪淑惠向前一推，把她堆倒仰卧，又换正式性交姿势，立即振起精神，猛抽猛送。&lt;br&gt;洪淑惠大声浪叫：「好哥哥……抽啊……干呀……我不想活了……我愿意被你插死……干死……嗯……我的天啊……舒服死了……大鸡巴哥哥……妹妹……天天都要你用鸡巴……干我……插我……嗯……好美喔……嗯……啊……」&lt;br&gt;这一阵肉战，互相坚持了一个多小时，直到他们都精疲力尽为止。后来江小萍问起马振华和洪淑惠的事，他们也一一向她说明了！&lt;br&gt;最后江小萍也不反对马振华和洪淑惠做爱了，只是要求不可以因为这样而与她保持距离，否则就要不择手段让他俩身败名裂。
多情的女人（五）富婆
马振华对于男女之间的事，有十分丰富的经验和过人的能力，整治的江小萍和洪淑惠伏伏贴贴的死心蹋地的爱他。&lt;br&gt;马振华也看出，江小萍很有事业心，重视事业，也很有毅力。&lt;br&gt;她所以献身给他，也可以说不全是为了解决她心中的性饥荒。&lt;br&gt;午饭时女店员住在附近到时回家吃，那马振华到饮食店吃便餐，他吃饱回店时给江小萍顺便带一点吃的，有时两人轮流出外吃。因为店里不方便煮贩，也没时间，所以在外面餐馆吃比较方便。&lt;br&gt;这一天马振华吃过午饭回来，江小萍正在和人家通电话：&lt;br&gt;「噢！是梅夫人，我是小萍，店租不是到期了吗？待会我请人送上好了…」&lt;br&gt;她放下了听筒，见马振华刚才回来，还带了一个便当盒，于是说：「振华，麻烦你送一下房租好吗？」&lt;br&gt;「好的，这店面是租的？」&lt;br&gt;「是啊！我要是在这闹区有这么一间店面，那就太好了。」&lt;br&gt;「你也不错了！一个女人有如此成就，我们男人不能不感到羞愧。萍姐，我很佩服你的创业能力和奋斗坚毅的精神，非一般普通人所能及的。」&lt;br&gt;江小萍心里甜滋滋，笑着说：「好了，别戴高帽子了，请你去一趟。」&lt;br&gt;「多少钱？」&lt;br&gt;「四十五万，一张即期支票。」&lt;br&gt;「好，我这就去。」&lt;br&gt;马振滑按照地址找到民权路，这是一栋七层大厦，梅夫人住五楼。&lt;br&gt;他按了按电铃，里面的人开了门说：「找谁？」&lt;br&gt;马振华说：「我是时代服饰公司送房租来的。」&lt;br&gt;「噢！请进来。」&lt;br&gt;梅夫人年约四十左右，这也难怪，由于保养的很好，看起来像是三十五、六岁.&lt;br&gt;一看客厅陈设，就知到是富有之家。&lt;br&gt;梅夫人秀眸中神采一现，伸手一引，说：「请坐，贵姓呀？」&lt;br&gt;马振华一欠身，说：「敝姓马，名振华. 」&lt;br&gt;「你是刚去不久是吗？」&lt;br&gt;「是的夫人，将近四个月。」&lt;br&gt;说完，他交上一张支票，并递上送款簿请她签收，以示慎重。&lt;br&gt;梅夫人鱼尾微有皱纹，但细皮白肉，肌肤丰润，晶莹如玉。她穿着睡衣，左右手都套着钻戒，显得雍容华贵，令人不敢迫视。&lt;br&gt;她签收完了一抬头，发现马振华已凝神打量着她，不由嘴角一笑：「马小弟，你看我老了吧！」&lt;br&gt;「不……不……一点都不老。」&lt;br&gt;梅夫人说：「都四十多了，还不老啊？」&lt;br&gt;「梅夫人，你看起来只有三十出头而已。」他又胡乱送上一顶高帽子。&lt;br&gt;女人没有不喜欢夸赞的，梅夫人娇笑的说：「看你这张嘴……小弟，虽然咱们初次见面，我已有一点喜欢你，可能是一种缘份？」&lt;br&gt;有人说，中年以上的女人动了情便如江河决口，一泻千里，不可收拾。&lt;br&gt;马振华谦恭的说：「谢谢夫人。」&lt;br&gt;「别再叫我夫人、夫人，好不好？」&lt;br&gt;「不叫夫人我该叫……」&lt;br&gt;「叫我一声大姐吧！」&lt;br&gt;「我怎么敢。」&lt;br&gt;「有什么不敢，我和江经理一样死丈夫，同是个寡妇. 」&lt;br&gt;「恭敬不如从命。」&lt;br&gt;「这才是好弟弟。」&lt;br&gt;「大姐做什么事？」&lt;br&gt;「什么事也没做，所以生活很无聊。」&lt;br&gt;「为什么不做点生意，把精神寄托在生意上，不是很好吗？」&lt;br&gt;「我有自知之明，我不是那种材料。你看，顾了说话，都忘了招待，小弟，你要饮料，或是酒？」&lt;br&gt;「大姐，随便。」&lt;br&gt;「这才是乖弟弟。」&lt;br&gt;她在他面颊上轻捏了一下，然后扭腰摆臀，起身调酒。&lt;br&gt;她递给他一杯酒说：「来，弟弟干杯！」&lt;br&gt;「这又何必……」&lt;br&gt;「今天我很高兴认识你这个弟弟。」&lt;br&gt;「大姐，我够资格吗？」&lt;br&gt;「当然够，大姐只是平凡的人。」&lt;br&gt;她那眼神告诉他，只要摇船靠岸，那种事很可能立刻发生，都没问题，那是一种考验人格的一种最佳方法。&lt;br&gt;其实马振华早先已是出了名的花花公子，什么拈花惹草的事没有做过，目前只是为了饭碗，为了生活，不敢放浪形骇，外表看似老实规矩而已。&lt;br&gt;他知道凭自己壮健的体魄，很能吸引女人，尤其女性中的过来人。对于梅夫人，不光是色，最主要的是被她的富有所吸住了。&lt;br&gt;他们互敬了一杯，然后肆无忌惮的开怀畅饮，欢乐无常。&lt;br&gt;梅月娥几杯洋酒下肚，她的眉目之中就洋溢了存不住的春意。她多时没有接近男人了，面对着壮健的青年人，她已有点把持不住了。&lt;br&gt;她对他媚笑焉然，嘴角含春，那红晕的娇靥，似笑还羞，那娇嗔娇嬉的神态，任何人见了莫不怦然动心，而况且色狼的马振华.&lt;br&gt;她情不自禁的移樽就教，投怀送抱了。这对马振华来说虽然不算什么大事，但梅月娥和江小萍显然不同，有点手忙脚乱了。&lt;br&gt;马振华软玉温香抱满怀，有如抱了一块大消绵，他兴奋得热烈狂吻她。同时两只魔手也在她的全身上下摸索着，尤其女人最性感的部位。&lt;br&gt;梅月娥在他怀中剧烈的颤抖着，马振华觉得她浑身燥热异常，散发出诱人的肉香。&lt;br&gt;她紧紧搂住了马振华，在他耳边悄悄低语，马振华抱起她走进了套房。&lt;br&gt;他把她睡袍以及仅有的乳罩和三角裤，一起除下，自己也迅速的成了原始人。当他壮健的男性身躯，现在她眼时，她芳心中惊喜交集，目不转睛的注视着，尤其那又粗又长青筋纠结的大鸡巴，更令她垂涎欲滴，淫心大动。&lt;br&gt;「弟弟……快点上来嘛……」&lt;br&gt;马振华闻言，立即上床，低头去亲吻着她的乳房，用什尖去舔舐着奶头，更用手去搓揉那湿漉漉的阴户，有时还深进手指抽插着。&lt;br&gt;如此的捉弄，梅月娥那受得了，便娇呼连连.&lt;br&gt;「啊……唔……美…美……好…好……唔……嗯…嗯……啊…啊……好……舒服……啊……振华…你真好……啊……唷……唔……嗯……爽……好爽唷……」&lt;br&gt;梅夫人身子急急颤抖，叫道：「哎…呀……轻…点…好…吗……啊…嗯……人家受……受…受不了……啦……我…我…好快乐啊……唔……嗯……快…快插进去……嗯…唔……我…求…求…你……啊……嗯……唔……好…好痒喔……」&lt;br&gt;马振华低头一看，那浪水已流满了床上，马振华心想这淫荡女人，性欲必定强烈，非用「老汉推车」方法，狠狠戳她才可。&lt;br&gt;于是他肩起两腿，扶着大鸡巴对准丰满的阴户一按，大龟头已挤进肉洞里，再次一挺，那么粗壮的肉棒子，已全根尽没了，不留一丝缝隙。&lt;br&gt;梅月娥阴户往上顶凑，但总怀疑他的鸡巴没插到底，因此她的玉手朝鸡巴摸着，感觉到只剩下两颗鸟蛋在幌动着，她才露出满意的微笑：&lt;br&gt;「喔……好弟弟……嗯……姐姐好舒服……嗯……啊……」&lt;br&gt;马振华大龟头紧顶花心，用力磨辗旋转，一面笑笑说：&lt;br&gt;「姐姐真正的舒服还早得很，今天你到我这根大鸡巴的真正滋味，这一辈子你总算没有白活了。」&lt;br&gt;她虽然已届中年，但是阴户因为未曾生育过，所以仍然小得如刚开苞的少女一样。马振华的鸡巴把它塞得满满的，觉得非常的肉感和特别充实。&lt;br&gt;「啊……嗯……好……插得我好舒服……喔……嗯……亲弟弟……哼……哼……我好美啊……嗯……这下可……把我插死了……嗯……嗯……嗯……美上天了……哎……呀……我的亲……亲……亲弟弟……嗯……干得好棒喔……啊……嗯……我的心花都开了……啊……嗯……」&lt;br&gt;他揉辗了一会，看那淫水尤如山洪骤雨似的湧出，他两手抱紧丰臀，「噗滋！噗滋！」狠抽猛插。&lt;br&gt;梅月娥水汪汪的双眸，爱意泱然瞪着他，阴户里觉得无比的舒畅。她自有生以来，几曾享受过这么美好滋味，全身酥痒痒的像飘荡在天空中，嘴里更是淫声浪语连连.&lt;br&gt;「啊……啊……亲…弟…弟……我…的…心…肝…宝…贝……嗯……嗯……姐…姐……从…来…没…有…这…么……舒服过……喔…嗯……我…我天天都要……唉……姐姐不…不能没有你……唷…嗯……爽…爽…真爽……啊……嗯……&lt;br&gt;就是为你死…我…我也甘心……嗯……嗯……美…美……真美……哟…嗯……弟…弟……你的鸡巴……的…确…太…棒…了……」&lt;br&gt;马振华听她娇声浪哼尤如浇上一杯的酒精，使他心头的一股欲火逾烧逾炽，他俯身一口含住她如紫葡萄的奶头，用力吸吮，一边猛冲狂刺。&lt;br&gt;在疯狂的抽送中，势若奔马，迅若击电，根根到底，下下着肉，使得「劈拍！劈拍！」之声不绝于耳。&lt;br&gt;「啊……啊……亲弟弟……嗯……咬……咬……快轻轻咬……嗯……唷……咬姐……姐的奶头……唔……嗯……好舒服……喔……嗯嗯……」&lt;br&gt;梅月娥在舒畅中，情不由己的挺阴抛臀向上迎凑，使战况更形激烈。&lt;br&gt;静寂的空间，顿时洋溢着娇声浪语，粗喘声，和淫水刮动得如鱼唧唧水声，汇成一片美妙而动人心弦的乐声。&lt;br&gt;梅月娥颤声娇呼：「嗳……唷……亲…弟…弟……嗯……嗯……你…你上吸下干的……姐…姐……好舒服喔……嗯……啊……嗯……姐姐…受…受不了……嗯……不…要…挑逗了……啊……嗯……我……我又流…了……哼……哼……」&lt;br&gt;「姐…姐……你的小穴……好…好……紧喔……啊……夹的鸡巴好…好舒服……你的浪…浪水……真多…呀……」&lt;br&gt;梅月娥娇喘着说：「嗳……还…不…是…你…的……大鸡巴……嗯…啊…嗯……给…弄出来的……嗯……嗯……姐……姐的小穴…好美唷……嗯……弟…弟……你…的…鸡…巴…怎…么…这……这么厉害……啊……嗯……把……姐…姐…的心肝…都弄碎了……嗯嗯……」&lt;br&gt;蓦地，梅月娥全身一阵强烈颤抖，四肢无力地松弛了，像一条死蛇瘫痪了，她秀眸微闭着，似乎已无力睁开，小嘴翕张着，只有娇喘的份。&lt;br&gt;马振华只觉得大龟头上被热乎乎的阴精一浇，知道她又丢了精。&lt;br&gt;梅月娥了之后，子宫口把龟头收得紧紧的，有如婴儿吸乳似的一阵吸吮收缩马振华觉得输管一阵阵麻痒透心，知到也快要射精了，立即快马加鞭的抽送。&lt;br&gt;「姐姐……快…夹…紧……啊……我…也要……了……啊……嗯……快夹喔……」&lt;br&gt;马振华身子一麻，一直麻到屁股沟，大鸡巴一涨，一阵苏麻。眼睛一闭，就「嗳呀！」一声，一股热热浓浓的精液，直向梅月娥的花心射去。&lt;br&gt;梅月娥把他的颈子抱住，身子一颤抖也一酥，又被热精一烫，花心上一酥麻就叫道：「喔……我又丢了……嗯……淌出来了……啊……好…麻……好…酥啊……嗯……好烫……唷……」&lt;br&gt;梅月娥说完，双手一松，人也软了，马振华也累了，人也趴在她的身上喘息着，至此大战已告段落，两人也如同掉下河似的，全身累的湿淋淋。&lt;br&gt;马振华扶起着娇懒无力的梅月娥，互相拥搂着，继续享受那甜蜜的滋味。&lt;br&gt;梅月娥开口道：「弟弟，你好神勇喔！干的姐姐好爽啊！明天晚上我请你吃饭。」&lt;br&gt;「大姐，这不好意思啦！」&lt;br&gt;梅月娥接口说：「怎么？姐姐都已是你的人了，你还跟大姐客气呀？」&lt;br&gt;「那就恭敬不如从命了。」&lt;br&gt;「你七点来，不要告诉江小萍。」&lt;br&gt;「这我知道，免得自找麻烦。」&lt;br&gt;梅月娥在他额头轻吻一下，说：「对啊！弟弟，你很聪明，凡事都要慎重远虑，免的烦恼。」&lt;br&gt;马振华点点头：「是的！大姐。」&lt;br&gt;</content></item></essay>