<essay><item><title>我的清纯老婆(6)</title><author>床上伴侣</author><content>下面的几位男观众更是大饱眼福，由于胖子离的近，基本上女友所有的动作
他都看的一清二楚，我甚至能看到，胖子那双肥腿间顶起了一个大包，小帅，大
壮跟大头眼睛都睁的大大的，使劲盯着女友那诱人的身材。&lt;br&gt;我是实实在在的硬了起来，每次女友背着我慢慢的扭动的时候，她那有柔软
的翘臀更是直接贴在我的肉棒上。&lt;br&gt;都说酒壮人胆，女友似乎是感觉到我肉棒的硬度，反而更加毫无顾及的用小
屁屁摩擦着我的肉棒，借着动作，我的肉棒能时不时顶在她那隔着裙子的肉穴上
。&lt;br&gt;我也能感觉到女友好像也有些动情了，脸上红通通的，呼吸更是急促。&lt;br&gt;「好了，好了，时间到了，再跳下去，下面这些色狼都忍不住了」，王情笑
着喊道。&lt;br&gt;我和女友瞬间清醒过来，不好意思的慢慢坐下来。&lt;br&gt;接下来一个多小时，随着酒越喝越多，气氛更加热烈，大冒险的做法更是越
加离谱，王情被叫着跟大壮来了次摸似做爱，大头被叫着两手隔着衣服摸了小可
乳房三分锺。&lt;br&gt;胖子更是脱的只剩下两条裤子了，小帅的头上包着胖子的衣服，上身光着，
下身只有一条内裤，大壮也是一样只剩一条内裤，大头还好，衣服全在，只是头
上披着大壮的裤子，那是王情的杰作。&lt;br&gt;我奇怪的发现，小可跟王情两人都很默契的没叫人挡酒，要不是自己喝了那
一次酒，要不就是将动作刺激的做完。&lt;br&gt;女友的运气太不好了，接二连三的被人转到，有些动作她不想做，就只能喝
酒，除了她自己喝的那几杯酒外，我还替她挡了几轮酒。&lt;br&gt;本来酒量不行的我，现在更是整个人像踩在云里一样，坐着都有些摇摆，几
轮酒挡下来，我现在都有些傻呼呼的，坐在那里自然呆，迷糊着眼睛，要不是女
友时不时提醒一下到我了，我估计我会直接坐在那犯傻。&lt;br&gt;但有过醉酒经验的人都知道，有些人喝醉后，除了思绪慢点，动作很慢，或
者没力之外，头脑是非常清醒的。&lt;br&gt;接下来几轮，或许是他们有意或者无意的，转到我之后也重新开始转，渐渐
的，迷糊坐在那里的我成了一个观众。&lt;br&gt;我时不时睁开眼半模糊的看下战况，时不时闭上眼睛好让那旋晕的感觉停止
一下。&lt;br&gt;战况很激烈，大家都有点喝高了，脸色通红，做起游戏来越加没有顾及，大
家似乎忘记了还有真心话这个选项，全部都是大冒险。&lt;br&gt;女友今天很兴奋，我不知道是喝了白酒的原因，还是游戏的原因，但她的运
气也还好，转到她的时候，被要求做些不那么忌讳的动作也做了，身上衣服还在
，脚是光着的，因为鞋子挂在我头上。&lt;br&gt;我在边上能清楚的感觉到，除了我跟女友外，发现他们之间做起游戏来男女
朋友之间防佛没有忌讳。&lt;br&gt;小可跟王情两人除了身上的衣服没脱之外，某些忌讳的动作也当着各自的男
友做出来，刚才小可被转到，小帅要求小可转过身用屁股摩擦胖子的下半身，虽
然没说出什么具体器官，但很明显就是摩擦肉棒。&lt;br&gt;我清楚的看到，小可只是迟疑的看了下大头，就站起身来走到胖子前面转过
身，用丰满的屁股紧贴着胖子的下身扭动起来。&lt;br&gt;胖子更是直接搂住小可的柳腰慢慢的带动着摩擦。&lt;br&gt;小可的丝质长裤本来就薄，我想她能够隔着几层裤子清晰的感受到胖子那粗
大的肉棒。&lt;br&gt;胖子的表情很舒服，这个没有女朋友的男生平常就只能打打手枪，过过干瘾
，这下，一个大美女用柔软的翘臀摩擦自己的肉棒，虽然隔着几层布，但那快感
觉，不是打手枪能比得上的。&lt;br&gt;那一刻，我心里想着，如果有人让女友这样做，女友会去做吗，我会让女友
去做吗？很快，又进行了新的一轮，这一轮大家直接忽略了我，女友也因为游戏
的刺激，竟然也没有再提醒我。&lt;br&gt;这一次是胖子转的，停下的瓶口直接对准了王情，我很期待胖子会说什么动
作。&lt;br&gt;胖子的肉棒把裤子顶起了一个大包，在场的所有男士，除了醉了反映迟钝的
我，都顶着个帐篷，小帅跟大壮两人更加明显了，肉棒把各自薄薄的四角内裤直
直的顶起，能清楚的看清楚肉棒的模样。&lt;br&gt;胖子满脸猥亵的对着王情说道：「你过去跟大头抱个吻５分锺。」&lt;br&gt;王情满脸红潮，她也喝了不少，现在她只是默默的看着大壮，似乎是想得到
大壮的同意。&lt;br&gt;不知道是看错了还是怎么了，我模糊着双眼竟然看到大壮偷偷的瞟了一眼正
看着他们的女友，然后再面色阴沈的看着王情点了下头。&lt;br&gt;我看到这里，更加的惊呆了，如果说以前的动作都是隔着衣服的动作，那这
个动作是直接肉碰肉了。&lt;br&gt;王情轻轻的站起来，走到大头身后拉起大头，看了一眼小可说道：「小可，
别生气哦，游戏规则没办法，不然这游戏没法玩了」。&lt;br&gt;「没事，我知道，只是游戏嘛」&lt;br&gt;小可眼睛直勾勾的看着大头说道。&lt;br&gt;王情听到后，看着满脸激动的大头，双手伸起抱住大头的脖子，直接把软软
的香唇送了上去，大头也不傻，更是直接用力一把抱住王情的腰，低下头就朝王
情的香唇吻去。&lt;br&gt;大家的视线都被他俩吸引过去了，随着拥抱，能够看到，王情那硕大的乳房
给大头的胸膛压成了两个圆饼状，大头的肉棒更是直直的顶在王情的下身处。&lt;br&gt;借着亲吻的动作，大头的下身竟然在转动着，慢慢的磨动，能看到，王情那
绿色的连衣裙在两人下身接触的那一块给顶到了阴部下面。&lt;br&gt;如果大头的肉棒不是有裤子挡住，相信，大头的肉棒能真真的接触到王情的
肉穴。&lt;br&gt;大壮面脸阴沈的看着他们，小可更是低下头不去看，我看不到小可的表情，
可我能感受到，虽然是游戏，两人还是在意的，但有游戏规则，所以只能这样。&lt;br&gt;女友小嘴大大的张的，满脸不信，眼睛死死的看着大头跟王情亲吻在一起，
她没想到一个游戏会玩到这个地步。&lt;br&gt;短暂又无限长的５分锺慢慢的过去了，胖子阴阴的说道：「好了，时间到，
王情，轮到你转了」。&lt;br&gt;大头不舍的放开王情的娇躯，后退了一步，他的肉棒越加粗大了，两层裤子
更是顶的成了一个大大的凸起，如果离得近，可以看到，大头裤子给内棒顶起来
的那一处，有一点点湿湿的，不知道是大头自己肉棒分泌出来的液体，还是王情
的肉穴给大肉棒磨的流下了淫液把裤子浸湿的。&lt;br&gt;王情的呼吸很急促，她的嘴角还挂着一丝丝唾沫，那是两人接吻时留下的口
水。&lt;br&gt;她低下头，轻轻的把被肉棒顶进去的裙子拉好，面色潮红的回到了原位，坐
下的那一刻，我能听到她轻轻的呼出了一口气。&lt;br&gt;胖子随手把瓶子递给王情说道：「到你了，可以转了。」&lt;br&gt;随着瓶子的转动，或许大家都感觉气氛有点尴尬，都没说话，默默的看着瓶
子的转动，酒瓶停下的那一下，正好瓶口是对着女友的，女友顿时紧张起来，我
模糊间发现她偷偷的看了我一眼，又转过头期待的看着王情，我知道她期待什么
，她期待王情不要要求她做什么过份的动作或者事情。&lt;br&gt;我甚至看到到瓶口对着女友停下的那一刻，对面的几位男士相继吸了一口气
，不约而同的看向王情，我知道他们想让王情说什么，而女友这一次也没机会再
逃脱了，因为这一轮女友已经把喝酒惩罚的机会用了，而我，现在正低着头，晕
呼呼的坐在那里，跟本不可能再去挡酒了。&lt;br&gt;「小洁，你把里面的抹胸脱掉挂到大壮的头上去」，王情面无表情的看了一
眼大壮，轻轻的歎了一口气，对着女友说道。&lt;br&gt;女友还是没有得到她所期待的事情发生，不知道王情是想补偿一下大壮，还
是想把女友也拉入到他们那疯狂的暧昧的游戏。&lt;br&gt;女友听到以后顿时没了主意，她回头看了我一眼，但我还是那一副晕眩的状
态，她知道自己这次没法逃了。&lt;br&gt;王情看女友没有动作，只是看着我，语气轻柔的又说道：「不脱也行，要不
你让小帅躺下，转过身背对着他蹲下用你的屁股在他下身处扭５分锺」。&lt;br&gt;我虽然模糊，但我听到了，我想去为女友再挡次酒，但舌头似乎不听指唤，
只能小声的嘟囔了一下，竟然说不出话来，手也擡不起来，只是坐在那里继续晕
眩的坐着。&lt;br&gt;女友面色犹豫，她心中在衡量到底做那个动作好，现在我是指望不上了，只
能她自己做了。&lt;br&gt;如果脱抹胸的话，那上半身就只剩一件紧身小背心了，肯定会走光。&lt;br&gt;如果去用屁股在小帅下身扭动，那不是直接让小帅只穿着薄薄内裤的肉棒直
接顶在自己的肉穴上，本来自己今天的黑丝内裤就薄。&lt;br&gt;女友好像有了决定，她站起身来，走到我身后，把手伸进背心里，慢慢的把
抹胸往腰上拉着，她选择了脱抹胸，虽然会走光，但多少外面还有一件小背心挡
着。&lt;br&gt;、全场的目光全部看着我身后的女友，虽然火堆的亮度不够，但也能看个清
晰。&lt;br&gt;大壮他们虽然平常时不时的对着女友开玩笑，有时候还偷偷的用手去撞一下
女友的胸部，但从没有这么近距离的看着女友脱衣服，而且还在会走光的前提下
。&lt;br&gt;他们几个的肉棒瞬间更加的硬了，他们的呼吸也更加的急促了。&lt;br&gt;女友在我背后默默的往下拉扯着抹胸，其实很好脱，她只要把抹胸往乳房下
面一拉，抹胸就直拉到了腹部，再拉下腰下褪到脚上把它取下来就行了，但今天
这么多人，还有几双闪着欲望色彩的眼神盯着她。&lt;br&gt;随着「嘣」&lt;br&gt;的一下，罩住女友那升级为ＣＣＰＵ双乳的抹胸被拉下，他们能借着暗暗的
火光清楚的看到，女友那浑圆有弹性的水滴形双奶在紧身的背心里面弹跳了一下
。&lt;br&gt;那一刻，我看到大壮的肉棒把内裤顶得更加的凸起来，胖子，小帅和大头的
肉棒也更加的硬挺了。&lt;br&gt;他们目不转睛的盯着女友的胸前。&lt;br&gt;女友那圆润柔软的乳房给紧身的背心勒的紧紧的，中间两团白花花的乳肉更
是突显，中间一条深深的乳沟，从小背心的侧面能够清清楚楚的看到女友那漂亮
的乳房完美的形状，虽然现在小背心将乳头挡住，但两颗粉嫩的乳头因为刚刚的
刺激现在更加的将小背心那两块小小的布料顶起，形成了颗粒状，瞬间女友的整
个奶子的形状一下全露出在大壮他们的眼中。&lt;br&gt;我甚至能感觉到小可跟王情用羨慕与嫉妒的眼神看着女友的乳房。&lt;br&gt;女友扯下抹胸，慢慢的走到大壮身前，随着走动，没有束缚的奶子更是跳动
的厉害，每走一步摇摆一下。&lt;br&gt;大壮坐起来的高度正在头部在女友的胸前，女友把抹胸罩上去的时候，我模
糊的双眼清楚的看到大壮将头往女友的乳房轻轻撞了一下，女友惊吓的后退了一
步，又慢慢的走回了原位坐下，双手环抱在胸前，虽然这个动作稍许的挡住了点
点春光，但胸前那没有遮挡的白嫩乳肉缺更加的突现了。&lt;br&gt;女友伸出手拿起酒瓶轻轻的转动了一下，瓶子瞬间转动起来，但几个男士的
眼神还时不时的往女友的胸前瞟着。&lt;br&gt;这次是大头，大头紧张的看着女友。&lt;br&gt;女友脸色羞红，她深吸了一口气，似乎刚才脱抹胸的事情让她的羞意更加的
明显，她转过头，轻咬银牙，看着大头道：「你把裤子脱了」。&lt;br&gt;我傻傻的女友并不了解，这个命令更是让大头解脱了，本来硬直的难受的肉
棒给厚厚的外裤挡着，那是一种拆磨。&lt;br&gt;大头看了下女友发红的脸，迅速的将皮带解掉把外裤脱了下来，他那硕大的
肉棒随着外裤的脱下仿佛没了拉扯，一下弹起，竟然将里面的内裤给弹掉了，瞬
间，大头那黝黑粗大泛着青筋的大肉棒出现在众人眼前。&lt;br&gt;女友面色通红的「呸」&lt;br&gt;了一声把脸转了过去，小可跟王情更是红着脸低下了头，但我看到王情还是
用眼神扫了一下大头的肉棒。&lt;br&gt;周围大壮他们哄的大笑起来，大头不好意思的说着对不起一边将内裤拉起来
，把外裤脱下去。&lt;br&gt;轮到大头了，他看着女友深吸了口气，拿起酒瓶转动了一下。&lt;br&gt;女友此时脸色更加红润了，她双目张的大大的，似乎不相信这一刻发生的事
情，因为大头转动的酒瓶此时瓶口停下的位置又是在她跟前。&lt;br&gt;大头看着瓶口，表情像中了彩票一样的激动，他暗暗用手比了一下ＹＥＳ，
接着看着女友那无语的模样说道：「小洁，又到你了，这样吧，你就按刚刚王情
说过你没做的动作去做吧」。&lt;br&gt;他知道，虽然自己没法享受，但看着如此娇豔美丽的女校花在自己的指挥下
用屁股在一个男人勃起的肉棒上摩擦，那也是一种精神享受。&lt;br&gt;众人听到大头的话语，一下全部将目光看向女友。&lt;br&gt;女友擡起头看了我一眼又慢慢的轻歎一声，站起身来往小帅走去，她内心很
煎熬，知道没办法了，男友正醉的不醒人事，大家都在看着她，如果现在停下脚
步说不做，但刚才小可跟王情那么做，女友实在鼓不起勇气说出那几个字。&lt;br&gt;此时的我，很愤怒，很纠结，很……激动，我想站起来去拉住女友，但脚不
听使唤，刚擡起屁股又一下无力的软坐回去，此时没人会注意我是怎么样，全部
目光都看着小洁往小帅方向走过去的身影。</content></item></essay>