<essay><item><title>假清纯真淫荡人妻老师(7)</title><author>床上伴侣</author><content>接着他拿出了一只假的阳具，要我用它插进去自慰了我听话的照做，也不断的
呻吟出声，我不断用假阳具抽送到快高潮时，他低吼一声，受不了了，好想干你，
就伸手接过假阳具了换他用假阳具干着我&lt;br&gt;他一面动作..还不断说"你好湿ㄝ..想不想我亲自干你啊?"&lt;br&gt;那时的我只想要高潮，好像被他下蛊了一样，断喊着，求你快干我，于是他拔
出假阳具，一个挺身，弟弟插进了我的私密处，不断的抽送着，一波又一波的高潮
不断来袭..。&lt;br&gt;这个姿势维持了十分钟后，我对他说"从后面干我，于是他将我翻个身，从后面
插进来，我可以很清楚的从墙壁上的镜子看到我像母狗一样被他干…真的很舒服&lt;br&gt;他不断问我，快到了吗？被慾火焚身的我…  不断的呻吟.私密处不断泌出爱液
最后高潮在他射出的精液里..&lt;br&gt;我爱上这种感觉，因为他真的很厉害，给我以前从没有的快感，甚至是，他让
我一直高潮，让我忘情的大叫，连续一个下午做三次，肉穴一直含着他的棒棒&lt;br&gt;老公顶多都只做一次，且草草了事，但是他.会很温柔，让我沉浸在做爱的快感
中，我真的好爱跟他做爱，现在又开始想他插入的感觉了。&lt;br&gt;看到这几篇，我才知道，她和唐山的关系非比寻找，其实每一篇都让我很妒嫉
，妻和他们似乎不单纯只是肉体，但回头想想，做爱时不拥抱亲吻，还叫做爱吗，
这也是正常的吧，做完爱一切都会恢复正常的，我又说服了自己，最重要的是，看
到这里，我的鸡巴早已硬的难以忍受。&lt;br&gt;正在我一边用手搓着鸡巴自慰到快要射精时，大门卡一声，妻和唐山回来了，
我来不及穿上衣服，只能急忙套上内裤。&lt;br&gt;两人一进门看到我狼狈的模样都笑了起来，妻还走过来一把往我跨下捉，一边
回头对着唐山大声的说，「还挺硬的嘛」&lt;br&gt;唐山笑的更大声了，并接着说「硬了还那么小」&lt;br&gt;想不到妻接着说，「小还没关系，而且只有二分钟」，一把将我的内裤拉下，
开始用手帮我抽动&lt;br&gt;因为上次吃过唐山的亏，我不敢反抗，快感也一下子穿过脑门，因为本来就很
想射了，这一次，妻才动了十几下，精液就喷出来了，他们两个互相看了一眼，大
声的笑了出来。&lt;br&gt;他们两人一下子，也都脱的一丝不挂，唐山的鸡巴虽然垂下来，但比我勃起时
还大&lt;br&gt;妻扭着光屁股亲了我一下说，老公，今天再让你亲爱的老婆爽一爽，好不好？&lt;br&gt;下午时，我已经说服唐山和陆天洋了，他们今天要一起干我，昨天陆天洋干我
的过程，我都跟唐山讲了，他也要。&lt;br&gt;唐山打了妻的屁股一下，看看她说，「妳真骚」，他们要我躺上床，妻和我头
脚相反的趴在我身上，我的眼睛正对着妻滑湿的阴部&lt;br&gt;相不到唐山要的更多，他竟然将鸡巴垂到我的嘴前，天啊，他竟叫我含大他的
大鸡巴，然后再用来干我的老婆！&lt;br&gt;我在犹豫时，妻大声的说，「老公，你答应要让我爽的喔」&lt;br&gt;同时开始吞吐我的鸡巴，我只好也张开嘴巴，开始舔唐山的，终于唐山的鸡巴
在我的努力下完全勃起，龟头虽然巨大，但毫无困难的插入妻滑湿的蜜穴中&lt;br&gt;妻又开始尖声乱叫，看着唐山的大鸡巴时慢时快的进出妻的嫩穴，我一下子又
射了，但唐山的持久力真的惊人&lt;br&gt;可欣不但淫水滴的我满脸，嘴里也因爽到叫不出来，口水流的我的鸡巴到处都
是，唐山却一点都没有射的迹象，大鸡巴甚至偶而拔出妻的蜜穴插进我的嘴里。&lt;br&gt;在唐山极力冲刺下，妻的手无力支撑，整个人黏在我身上，唐山坚挺的鸡巴进
出妻的肉穴时，卵葩都扫过我的脸，两人浓密的阴毛湿淋淋黏在一起，我只好闭起
眼睛，耳边尽是妻大声的呻吟，突然妻的手机响了&lt;br&gt;唐山抽出他的鸡巴去客厅帮妻拿了手机，妻从我身上翻落，躺在床上喘着气，
唐山将手机接上床头的手机专用音箱交给她，要她接听，她摇摇头&lt;br&gt;唐山竟然挥手用力打了她一巴掌，恶狠狠的瞪着她，她只好接了电话，原来是
她的姐妹淘，三十八岁在台中市西屯一所国中教英文的阿静，人如其名，很文静秀
气，长头发，娇小可爱，虽然生了两个小孩，不过身材保持的还不错，大概156公
分45公斤，她们两个常常一起去逛街。&lt;br&gt;「喂，阿静喔」妻清了清喉咙，平静的说。&lt;br&gt;「是啊，可欣，妳老公在不在旁边？」&lt;br&gt;「不在」&lt;br&gt;「嘻嘻，我又在ｐｕｂ遇到一个帅哥，长的斯斯文文的，想不到是猛男喔，加
拿大来的，要不要用看看？廿公分长，龟头大的吓人，还有，还有，妳最重视的持
久度，无限量，真的，我就被他玩到没力，他还不射」&lt;br&gt;「天啊，那么大，妳吃的下去喔」不只妻惊讶，我也听的瞠目结舌，人真是不
可貌相，想不到娇小清秀文静的阿静也喜欢尝不同的肉棒。&lt;br&gt;「对啊，所以才要介绍给妳嘛，我知道妳吃重咸，不过要戴保险套喔，他现在在台
中的ｐｕｂ很有名，每天都上不同女人，一堆台湾女人排队等着让他干，哈哈，但
是我一次就不行，太要命了」&lt;br&gt;「乱说，我才没有吃重咸」&lt;br&gt;「我知道妳没含过加拿大的，怎么样，要不要开开洋荤？」&lt;br&gt;「我才不要，嗯，喔─嗯」唐山这时将他坚挺的肉棒又插入妻的小穴里抽送起
来，让妻忍不住发出声音来。&lt;br&gt;「妳怎么了？」&lt;br&gt;「没」在唐山冲刺下，妻拼命忍住叫声。&lt;br&gt;「骗人骗人，我明听到肉在撞击的声音，妳一定在偷吃，被我捉到了，嘻嘻」&lt;br&gt;「喔…坏阿静，喔…喔喔…嗯嗯…喔喔喔喔喔喔喔喔」&lt;br&gt;「喂，好刺激喔，妳叫的我都湿了，妳们在那里做啊」&lt;br&gt;「家…家里」&lt;br&gt;「拜讬，妳真大胆」&lt;br&gt;「是…是…是我老公啦」&lt;br&gt;「哈，笑死人，妳不是说妳老公和我老公一样是三秒胶，他要是能把妳干成这
样，妳还需要和我一样去讨客兄喔」&lt;br&gt;唐山得意的加快节奏，屁股像马达一样的扭动，妻已经无力再讲什么了，嘴里都是
喔嗯的呻吟声。&lt;br&gt;「喂，可欣，hello，hello，害人家都湿了啦，喔」&lt;br&gt;她们两人不再讲话，只是拼命呻吟，电话一直没有挂断，阿静的叫声令我更加
疯狂，我很难想像像她那样的女人，会叫的这么淫荡，可能这就是女人吧，表面上
再怎么端庄，骨子里都是婊子。&lt;br&gt;过了快半小时，「不要了，不要了，不要了，不要了，不要了」唐山干的妻拼
命求饶，终于自己也颤抖几下，将精液全部灌进妻的阴道里。&lt;br&gt;那边阿静已经高潮后在休息，用娇柔无力的语气对妻说，「很爽吧」。&lt;br&gt;「嗯」妻也无力的答话。&lt;br&gt;「妳的这个客兄不错喔，能餵饱妳这个大毛穴」&lt;br&gt;「阿静，不要乱讲」&lt;br&gt;「怕什么，妳的客兄又不是没看到，妳的毛那么多，一看就知道是淫荡相，爱
和别人相干也是应该的，我跟我老公讲，他立刻硬起来说想要干妳，而且算命的不
是说看妳的眼睛，就知道妳有很好的男人缘，只要妳想要，男人玩不完，哈哈」&lt;br&gt;「妳自己毛那么少，还不是那么色」妻反击。&lt;br&gt;「那能跟妳比啊，可欣，不知道谁说用眼睛就可以钓上任何一个男人上床，不
知道是谁大战聊天室三巨棒，边干还边放视讯给我看，不知道星期天谁到怀恩堂外
面卖骚勾引外劳，连外劳也上，又不知道是谁开始上班后，说要将全校男老师的肉
棒都画下来送给我，也不知道谁说一天没有被肉棒插半个小时，晚上会睡不着」&lt;br&gt;「阿静」妻气的说不出话来。&lt;br&gt;「怎么样，可欣，妳老公不知道妳这么骚吧，他那根那么小，难怪不敢怪妳的
洞愈来愈大，哈哈」&lt;br&gt;「阿静，妳─，不讲了」&lt;br&gt;「我又不会跟别人说，怕什么」。&lt;br&gt;「阿静…」&lt;br&gt;「怎么样，哈哈，好啦，不糗妳了」&lt;br&gt;「啊…，喔」想不到唐山又勃起了，而且立即插入妻潮湿的蜜穴中，妻惊讶的叫了
一声，就又感受到了快感，其实这时我也勃起了，不过我侧转过身去，自己搓揉鸡巴
自慰。&lt;br&gt;阿静惊讶的说，「不会吧，又干上了」。&lt;br&gt;「喔，阿…阿静…喔」。&lt;br&gt;「可欣，你们继续玩，我要去接小孩了，下次跟我报告战果」。&lt;br&gt;阿静一离线，唐山却立刻将大鸡巴抽了出来，倒在床上休息，跟可欣说，「去干
妳老公吧」，一副无聊的样子，我还反应不过来，妻已经翻身上来，将小穴套上我的
鸡巴，但是刚全部滑进去，还没抽动，我就射了，妻大叫一声，「你干嘛」&lt;br&gt;唐山大笑说，「他射了啦，哈哈」。&lt;br&gt;妻依偎到唐山身边，头趴在他的胸部娇柔的对他说，「干人家啦」，一只手还抚
弄他的鸡巴，但唐山说，「臭婊子，吃不饱啊，休息一下吧，等一下不是还要和那姓
陆的小子大干一场」。&lt;br&gt;妻竟张开大腿，露出滑湿的大穴，对他撒娇说，「拜讬啦，人家的老公想看」。&lt;br&gt;见唐山不为所动，妻握着他坚挺巨大的鸡巴，吞了一下口水说，「哎唷，不然插
进去就好，我不要动，拜讬啦，那也是休息啊」。&lt;br&gt;唐山笑说「你真是贱货，自己上来吧」。&lt;br&gt;妻高兴的翻上唐山的身上，自己慢慢的将他的大鸡巴套进小穴里，全身趴在唐山
身上，和他热吻起来，不久就呻吟起来&lt;br&gt;我发现她的大屁股已开始摇动，眼神又已迷离，这时唐山竟然将她推下来，边走
向厕所边大骂说，「妳真是欠干的妓女，老子要去上厕所啦，翘这么高怎么尿，真是
麻烦」。&lt;br&gt;刚刚高潮后的妻，脸色原就红润，这时更红了，但竟将怒气转到我身上，她转头
对着我说，「你真变态，老婆被人干，还会兴奋，你真没用，都是你啦，这么不行，
害妳老婆免费让别人干，还要被骂是妓女」。&lt;br&gt;唐山走出厕所躺上床，妻又立刻抱着他亲，从上而下，一下子就舔上他的大龟头
吸吮起来，眼神还妩媚的看着他&lt;br&gt;唐山大笑说，「婊子，不要骂妳老公啦，餵不饱老婆的男人多的是，我们学校啊
，十个女人九个怨妇，妳现在爱不释手的这根肉棒，已经插过十一个女老师了，哈哈
，虽然每一个在床上都很淫，但是妳是最骚最放荡，最让我爱不释手，而且里面淫液
最多，淫毛最浓最密最长，最大食的一个」。&lt;br&gt;唐山接着说，「当初会想要回到这个学校，就是想要圆梦，国中时，就常幻想着
英文老师打手枪，所以我第一个干的就是黄老师，我的国中英文老师，不要看她已经
五十几岁了，身材有一点干干的，她的下面可是水溜溜的，和妳一样，第一天约她吃
完午餐，就干上了，不过只是圆梦&lt;br&gt;去她家干完一次，我就不想了，她一直求我，我故意要看老女人的慾望有多强，
给她出难题，想不到她一口答应，所以第二次就是在她的办公桌上办事，不过干完二
次，我就跟她说不要了，她那么老，跟她干其实是满足干自己老师的快感而已」。&lt;br&gt;妻听的受不了，喘了口气对我说，「继续讲」，并转头对我说，「老公，舔我下
面」，又埋首去舔唐山的大鸡巴。&lt;br&gt;唐山接着说，「我告诉妳，我们学校三十岁到五十岁的女老师，都被我干光了啦
，只有妳不知道，因为妳是新来的，干上她们的模式都一样，有些是我主动，有些是
她们主动，先约出去吃饭泡茶，反正没课的时间多的是，一次不行，两次，两次不行
，三次，先谈小孩再谈老公，当她们开始讲老公没空或不行时，我就知道可以行动了&lt;br&gt;直接载到汽车旅馆，干一个下午，让她们体验过去没有体验过的高潮后，以后想
干，一通电话就约出去了，虽然她们的身材大部份不太好，长的也不好看，但是干老
师，给我很大的快感，我就很喜欢看妳们在上课的样子，和被我干时完全不同，哈哈&lt;br&gt;妳是例外啦，妳比较不像老师，毛那么多，像妓女，真的，我就只有以前当兵时
找妓女有看过一次，那个妓女很有名，因为毛多，淫水多，一次可以干一个班的弟兄
，一个接一个干完，她还是淫水满溢，也就是还等着人干啦&lt;br&gt;我曾问她被干有快感吗，她说爽的很，但是她的阴毛也没有妳这么多这么长这么
浓密，真不知道多少人才餵的饱妳，妳是长的不错啦，但我是爱上妳的阴毛，还有妳
现在流的妳老公满脸的淫水，哈哈」。&lt;br&gt;我试着用肉棒插进妻的肉洞，但太软了，都进不去，只好在外面磨擦，这时门铃
响了，妻一下子跳了起来，跑去开门，她果然是比较喜欢陆天洋，当他们进房间的时
候，妻已经迫不及待的被陆天洋干上了&lt;br&gt;她缠在他的腰上，他抱着她的大屁股，边走边摇动，不过一进房间，陆天洋就将
她放下来，和唐山两人坐在床边，要妻跪着爬过去帮他们吹鸡巴，并大声的说，「今
天一起来干死这个大骚货」。&lt;br&gt;二个粗犷的男人裸体坐在一起，让妻的性慾激涨，一边搔首弄姿，眼睛直盯着两
人的下体，一边慢慢的爬向两人的跨下，陆天洋比唐山瘦些，但两人的身材都很棒，
不仅有倒三角形的胸肌，屁股都很结实有力，腹部没有一块赘肉，他们的鸡巴大小也
不相上下，都已挺的老高，还在跳动</content></item></essay>