<essay><item><title>台湾人妻的慾望人生(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;随着时代进步，男女性观念的差距缩短了，女性也有权追求自己内心的深沉慾望，只是管道不像男人那么方便，男人只要一有冲动，随时随地都可以透过金钱，来满足人类与生俱来的原始慾望，不管有没有老婆或女朋友，只要不被另一半发现，永远都可以当作没发生一样。&lt;br&gt;现今社会也有越来越多的女性，慢慢摆脱掉传统观念的约束，勇敢的追求人生中的另类刺激，甚至满足最基本的生理需求，网路上的成人小说，大都描写的既肤浅又不切实际，若是从女权的出发点或者女性心态或者类似经验来描述的话，对女性来说应该比较公平客观一点。&lt;br&gt;碍于东方人较为保守的民族天性，女性向来是偷偷摸摸的隐藏自己的性慾，若在网路上一发表，或多或少都会招来一些假道学或沙文主义者很残酷的批评声浪，雨后春笋般街头林立的情趣用品店与汽车旅馆，如果没有广大的客户群，如何持续经营呢？！主要客户群难道是夫妻与情侣吗？！我想大家都知道那是自欺欺人的想法，关于自己男欢女爱的隐私，大家都只会偷偷摸摸的进行，不敢公开说而已。&lt;br&gt;以男人的观点而论，甚至很多男人还秉持着【单嫖】【双饮】的原则，男人的性慾发洩都无法给好朋友知情了，更何况是女性呢！不过我也承认，女性这方面却因人而异，有些女性愿意与手帕之交倾诉与讨论这些禁忌之话题，我个人的话，尚不敢这么做，所以借此机会倾吐一下女人的心声！！已婚男女长期处在一成不变的单调生活中，大多数人共同的心声，可能就是寻找生命中的那份既熟悉又陌生的恋爱憧憬，找回青春时期的那份悸动与活力，其中最令人难以忘怀的心醉与忐忑，莫过两性互相感受到彼此互有好感的吸引力后，那种似有若无的引诱试探过程，与初期那种假装不落痕迹隐隐约约的模糊肢体接触。&lt;br&gt;那种追求或被追求所带来的刺激满足，真是令人回味无穷，又乐此不疲的继续沉沦，不管结局是好是坏，玩火似的心灵冒险刺激感，扑朔迷离的心理层面的爱慾挣扎，甚至胜过淋漓尽致的性爱享受的欢愉。&lt;br&gt;淡化又习以为常的夫妻感情，是很难再次点燃这种感觉的，所以天底下的饮食男女无不飞蛾扑火似的，不伦的男欢女爱戏码前仆后继的上演着，尽管剧情不同，但人性对爱慾的渴望，却是所差无几的。&lt;br&gt;不论男女都一样，外表条件越出众，婚前婚后所要面临的外界引诱机会也越多，稍一把持不住，野火燎原似的伦理溃堤，定是无法避免的。&lt;br&gt;属于现代人生命中的情慾冒险旅程终将正式开幕！而男女生理构造最大不同之处，就是一旦性慾被男人开发后，在女人先天生理优势的条件下，性需求的爆发力往往远超乎男人的想像，相信有经验的女性或多或少的都有此感同身受的体验。&lt;br&gt;婚外情只要掩饰得宜，把握住不感情用事的原则下，被揭穿的机率应该比男人要低的多才对！（居家生活）结婚１０年，育有一子一女，但生活平淡无奇，也没太多的交集。&lt;br&gt;在房事上老公也是性趣缺缺，ㄧ个月只有３－４次，我现在才３１岁，总是有强烈性需求，我的内衣裤也越换越性感与大胆借以来引诱老公的兴趣，但都没有多大用处，这让我很困扰。&lt;br&gt;尽管我对自己的１６８公分身高搭配３４Ｃ的上围与秾纤合度的身材比例，曾经有过人的自信，甚至有次老公还夸我说比ＡＶ女优的条件还要好，但事实上对老公的吸引力却已大不如前了。&lt;br&gt;夫妻间习惯相处已经完全取代了新婚激情了吧！！常言说三十如狼四十如虎一点不假。&lt;br&gt;这几年来性慾越来越强，强到任何时候都能被一点点刺激的慾火焚身，全身难以自抑。&lt;br&gt;我老公又长我９岁往往会有搔不到痒处的感觉，毕竟我几乎每天性慾高?。&lt;br&gt;老公也有服用ㄧ些民间补肾固精的偏方，但是帮助也是有限，近几年每次做爱时，深深感觉到老公性能力的下滑，而我的阴户却越来越需要老公肉棒抽插撞击的充实感受与滋润。&lt;br&gt;虽然几乎每次性爱我都会达到一次高潮，但老公却无法恢复雄风再给我另一次满足，老公射精后，尽管我再用尽了各种刺激引诱…讲一些大胆露骨的淫秽话以及像小女人一样的依偎在他身上撒娇激励，或用手撩拨套弄阳具等等，他还是无法再次重振雄风，实际上一星期一次的性爱对我而言是完全不够的，我的身体好像永远餵不饱似的。&lt;br&gt;每次看到色情相片或影片上，那些交媾做爱画面，那些男人又硬又长的阴茎都让自己一阵莫名的心跳，痴心妄想让它进入体内的渴望，每到性慾升起的时候，跟男人一样我也会ㄧ面掏弄阴户，一面幻想色情图片上的粗硬阴茎正在用力捅插自己的阴户，好让自己的慾火可以稍微的平息下来，心想如果老公有那么大又硬的肉棍该多好呀。&lt;br&gt;（性幻想的萌芽）每次跟老公作爱后虽然意犹未尽，但只求能稍解饥渴，记得有一次完事后从浴室冲洗出来，身上仅穿着轻薄的透明睡衣，奶罩内裤清晰可见（但却也是透明的薄纱材质）。&lt;br&gt;不料在走廊里，我与老公远房刚来寄宿没多久的亲戚相遇了（一位刚升上高三的小男生，叫做阿南）。&lt;br&gt;我看到他的眼神霎时冒出一股火来。&lt;br&gt;我装做没事般的跟他打招呼：『这么晚了还没睡啊』。&lt;br&gt;『恩阿太热睡不着，想出来客厅看看电视，大嫂，妳也睡不着啊？！』瞬间我脸红通通的，好在光线有限，阿南应该无法察觉，随口敷衍：『睡到一半口渴，所以出来倒杯水喝！』。&lt;br&gt;慾火中烧的我，竟然不禁对这个阿南产生性幻想，在隐蔽的环境里又恰逢慾望高?之时，只希望有炙热的肉棒来塞入我渴望的体内，哪管对象是谁，这念头只是一闪即过，我知道这风险太大了，万一吵醒老公的话，后果不堪设想，假使没这层顾虑的话，我想当时我会引诱阿南来上我吧！我从他虎视眈眈猛盯我薄纱睡衣的渴望表情上，原始的性冲动表露无疑！自从那次轻薄的透明睡衣被阿南撞见后，偶而引发我的不伦遐想，但都是一闪即过的念头，然而在一次整理阿南的房间时，发现衣柜隐密处竟藏有大量的黄色书籍与色情图片，禁不起好奇心随手翻阅，有些页面竟然有被不明液体黏住再撕开的痕迹，想不到无意间竟发现了阿南的发洩管道私人秘密，我的性慾不禁又被这些色情书籍引爆了。&lt;br&gt;我看着上面不堪入目的交媾性交特写画面，手指撩起裙子拨开透明黑色内裤，挖弄我已氾滥成灾的阴户，我不断的手淫，不断的让自己的身体在一次次的抽搐中达到高潮。&lt;br&gt;我迈着虚脱的双腿走出了阿南的房间，天啊！！我刚才的性幻想对象竟然不是老公，而是阿南这个年轻小夥子，我竟然渴望到幻想阿南的阴茎插入我的性器官。&lt;br&gt;心中虽有罪恶感，但这次的自慰却给我以前不曾有过的另一种满足与高潮。&lt;br&gt;无意间发现阿南的秘密后，我更加留意到了一件事，我挂在阳台竹竿上的性感内衣裤，好像有被动过的迹象，于是乎我在一些小细节上做了一些记号，求证我的疑虑是否属实，隔天观察果然印证了我的疑虑是对的，奇怪的是我心中不但没有恼怒的情绪，反而有点骄傲与喜悦，女人总是喜欢被称讚与注意的，我开心的是我对男人的吸引力更有自信了。&lt;br&gt;有一次跟老公作爱后，大床上静静地躺着一对一丝不挂的喘息男女。&lt;br&gt;在稍作休息后，我又意犹未尽的尝试撩拨我老公，于是我再次扑到老公怀里，把雪白的乳房紧贴在他的胸前，娇嫩的小腹在他的阳具上踫踫磨磨，老公却说道﹕「我累了！」结果还是一样的无功而返，只好下床到浴室冲洗一下，出了房门感觉阴暗的客厅里有电视馀光闪烁。&lt;br&gt;却都没听到任何声音，于是走到客厅一窥究竟，竟是阿南在偷看Ａ片，坐在电视前的地上套弄肉棒自淫，他发现我突然的出现后，惊慌失措的很快收起他的肉棒到内裤内，我尴尬之馀，也装做没看到的说：『还没睡啊』。&lt;br&gt;阿南有点心虚的说：『恩阿！』，更马上切换到一般电视频道上，我装做若无其事的坐到沙发上，随便跟他聊电视上的剧情，他充满贪婪的眼神不时的借着跟我聊天时，时而转头过来直视我透明粉红睡衣内有穿跟没穿差不了多少的胸部与下腹部那一团浓密阴毛，正逢慾求不满的我，此时色慾薰心，道德礼节已荡然无存了，这时候只要有肉棒要来干我插我的小穴，我一定都来者不拒，当时我真的好希望他过来抱住我……恨不得立刻用他的粗硬阳具插进去充填我那空虚又饥渴的湿漉阴户喔。&lt;br&gt;约末过了３分钟后，我的情慾需求稍微平息ㄧ些后，也恢复了些许的理性，我就道声晚安起身到浴室冲洗了。&lt;br&gt;我抬起一脚，冲洗着阴户，那肉缝里的内容自然是暴露无疑。&lt;br&gt;那雪白的外阴，粉红细嫩的阴唇．嫣红的肉洞是那么迷人。&lt;br&gt;本来已经渐渐冷却的性慾，在莲蓬头的强力水流的冲击下，又碰触到我敏感的神经，我手指一边用最快的速度拨弄我那浓密阴毛中的阴蒂后，２根手指更插入阴道反复来回，幻想着外面阿南坚挺的阳具进出我穴内的感觉，达到高潮时我不自觉发出满足的呻吟声…此时却发现浴门透气窗好像有影子晃过，是不是阿南趴在地上借由透气窗的缝隙偷窥我的手淫呢？等我擦干身体不出浴室时，客厅已看不到阿南的身影了，我心中不禁担心我刚刚在浴室内的丑态，是不是被他看光了！？正当不伦的遐思开始萌芽时，过没几天阿南他家长找到了学校附近的出租房间，阿南就搬家了，当天我立即怀着忐忑的不安心情，再去探索他衣柜内那些色情刊物时，已全部不见踪迹了，可能那些刊物是阿南这年轻小夥子随身携带的发洩媒介吧，心里头若有所失的感觉油然而生。&lt;br&gt;我不清楚究竟我婉惜的是阿南的离去？还是那些色情刊物全部被拿走了？亦或两者都有，因为异性间如果缺乏生活上的频繁相处，是很难引起心猿意马无限可能之幻想意境的。&lt;br&gt;（婚后第一次被追求）正当阿南的搬家后约莫一个月的时间，发觉家中经济开始有点入不敷出了，在当了１０年的家庭主妇之后，在经济条件的考量下，因缘际会经ㄧ位女性朋友介绍在建筑工地外面顶下了ㄧ家槟榔冷饮店，由我跟朋友两人负责轮班经营照顾，由于附近早有１家比我们先开的槟榔店，所以起初生意颇为清淡，经过友人的建议以及老公的同意下，我们做个策略上的变化调整。&lt;br&gt;除了画淡妆之外，再以短袖Ｔ恤与短裙取代原有的长袖上衣与牛仔裤，虽然本人已是２个小孩的妈妈了，但因为保养得宜或者天生丽质吧！再加上细嫩的皮肤与高挑的身材，在短裙的衬托下，白皙修长的大腿更加显的抚媚动人引人遐思，这个改变不仅生意上果然比左近的竞争对手都还要好之外，却引发了我生命中一个很大的转折冲击点。&lt;br&gt;开始经营槟榔冷饮店，告别家庭主妇生涯之后，我觉得日子变的快乐充实些了，因为顾客几乎都是属于劳力阶层的男性居多，虽然偶而会被顾客言语上吃吃无伤大雅的小豆腐，但是其中参杂了许多的对我身材与美貌的讚美，异性的讚美是我获得快乐与自我肯定的最大泉源，更是婚后所不曾拥有的语言满足与自我肯定，也是老实木讷的老公很少表达的甜言蜜语。&lt;br&gt;其中有位几乎每天报到好几回的常客，大约４０岁左右，叫做」黑仔」，可能他肤色比较黝黑才得到这个外号吧，他不是工地的工人，据他说他是邻近某家色情行业的围事，合夥女性友人却跟我说他其实只是在店外吆喝招呼客人的三七仔，也难怪一天要光顾好几次，可能是帮客人跑腿的吧！虽长的比我老公高壮了一些，长相却其貌不扬，甚至有点猥琐的感觉，真符合三七仔的标准面相。&lt;br&gt;由于他是常客，生意空档上难免会多聊几句，聊熟了之后，偶而他言语吃豆腐的程度比一般客人还要超过，为了保住这个常客以及他远比其他客人还会称讚女人，閒暇之馀我也很乐意跟他瞎掰几句，借由他的称讚得到我所需要的异性肯定之快乐满足。&lt;br&gt;黑仔留连在我店的次数与时间日益频繁，慢慢的他会借由找零钱的时候。&lt;br&gt;四下无人之际，偷摸我的手一把。&lt;br&gt;『妳的手好滑好细嫩喔』『长的又漂亮皮肤又好』大家比较熟了后，面对黑仔的无理调戏，我不以为意甚至我好像慢慢开始迷失与习惯在他的调戏手段了，店务閒暇无聊之馀，我竟然很盼望黑仔的到来，黑仔的言辞也日渐露骨，话题更是常常深入到性爱私密方面，常常都会惹的我脸红加速，心跳加剧。&lt;br&gt;『妳性生活一定很频繁吧，不然皮肤不会这么有光泽』天知道！我性生活竟是严重不足的。&lt;br&gt;『如果我老婆像你这么漂亮的话，我也会每天让她无力爬下床，因为我用过的都说我很强，又硬又长』我回答：『要死了喔，讲些不三不四的话』黑仔连忙澄清：『我发誓，这是我的心里话，妳实在是长的太漂亮了，是男人的话任谁都挡不住妳的吸引力的』是吗！？&lt;br&gt;为何我老公就可以呢？&lt;br&gt;房间内，面对我若隐若现薄纱内衣下洁白的朣体以及浓密下体的诱惑，为何我的吸引力会对老公无效呢？！我猜黑仔观察我对一些女人可容忍的试探性言辞与无理举动下，不见我有不愉快的反应，更激起黑仔更大的企图心与胆量，黑仔得寸进尺的更借着帮我合抬饮料重物之际，或无心或有意的不经意碰触到我的臀部或大腿，有几次更碰触到我的胸部以及裙䙓下的大腿内侧，面对如此似有若无的挑逗，勾起我的心猿意马。</content></item></essay>