<essay><item><title>绝美人妻嘉欣(6)</title><author>床上伴侣</author><content>感觉到若尧贪婪灼热的目光，正肆无忌惮地在自己裸露的胴体上无所不在的
侵犯，嘉欣玉面霞烧、全身发烫，心中又急又羞，这男孩明知自己渴求他的放肆，
偏要像猫捉老鼠般吊足她的瘾子，让她难过害羞个够。可是事到如今，人为刀俎、
我为鱼肉，只能微嗔道：「你还没看够吗！」&lt;br&gt;听到嘉欣心急如焚的娇嗔，若尧内心得意万分，妳急我偏不急，此时的若尧
就像一只用前爪按压住猎物的狮子，正要挑精捡肥一番。在大饱眼福后，双手轻
轻地抚摸在那如丝绸般的雪肌玉肤上，岁月完全没有在这年过四十的绝色尤物身
上留下一丝一毫的痕迹，他爱不释手地轻柔摩挲，陶醉在娇嫩柔滑的细腻质感中，
沉浸在美妙胴体的暗香浮动中。微凉的夜风轻拂着她雪白丰满的双乳，在火热目
光的注视下愈发坚挺，嫣红玉润的乳晕正因她如火的慾焰，渐渐晖染成一片诱人
的娇红，圣洁娇挺的乳峰顶端，一对玲珑剔透的稚嫩乳头含娇带怯地挺立，像鲜
艳多姿的花蕊，正期待着狂蜂浪蝶来羞花戏蕊。&lt;br&gt;鲜艳多姿的花蕊终于引来狂蜂浪蝶的肆疟，若尧右手一把握住柔软坚挺的美
胸，用力地抓捏挤压，不时两指捻起微翘的乳头，抚摸搓揉。同时低头轻咬另一
边娇俏的乳头，像婴儿索食般，大力的吸吮着。这高耸入云的圣母峰，是不是已
许久没人攀登踩踏？这色泽诱人的紫色葡萄，是不是早已忘了被人吸吮啃啮的滋
味？&lt;br&gt;娇贵的乳头给吸吮的又是酥软又是畅快，嘉欣黛眉微皱、玉靥羞红，性感的
红唇似闭微张，随着如潮的快感，鼻息沉重的哼出迷人的低吟。在若尧的恣意玩
弄、挑逗刺激下，嘉欣柔若无骨的腰肢无意识的扭动着，美豔的脸上充满情思难
禁的万种风情。&lt;br&gt;若尧的右手万般不舍地离开充满弹性的高挺玉乳，在嫩滑的肌肤上四处游移，
舍不得放过任何一个角落，滑过丝绸般光滑的丰腴小腹，直趋芳草萋萋的桃源胜
地。&lt;br&gt;十馀年来从未有人造访过的私密圣境，一旦遭敌入侵，本来已渐渐陶醉在情
人温柔触摸下的高贵女神反射性的躬起身子，两腿夹紧，娇声道：「不要！」偏
偏此时，温柔的男孩已成霸道的采花郎君，粗大的手掌依然覆盖在自己最圣洁的
柔软阴阜上，不肯抽离半步，手指更在花瓣上熟练的律动着。溪水从沟壑里涔涔
湧出，沾湿了入侵的手指，若尧的中指缓缓剥开紧紧闭合在一起的两片花瓣，插
入了藏在萋萋芳草下的秘洞，甫一插入，一直想在若尧面前保持端庄形象的嘉欣
瞬间崩溃，反应激烈的甩动皓首、扭动娇躯，情不自禁的呻吟声从樱口中传出：
「啊…喔…。」&lt;br&gt;被男孩强渡玉门、深入敏感的神圣私处，嘉欣产生无法忍受的焦燥感，很想
挣脱他的手指，但是从紧紧压在阴户上的手掌处传来的男性热力，已使她全身酥
麻，力不从心。十年了，久违的官能刺激让她在羞涩中带着期待，若尧轻薄她的
手法比国栋大胆高明百倍，他的肆无忌惮更使她尝到前所未有的刺激，虽然举止
优雅的她不断强迫自己不能太够放肆淫荡，但随着若尧的手指揉挖湿润中逐渐开
放的秘穴，一波波快感以下体为中心，扩散到全身，原本紧紧闭合的花瓣竟然渴
求般的微微开启，露出里面鲜嫩粉红的小肉瓣。一股热浪从下体传导上来，体内
压抑不了的慾潮，终于暴发开来，随着连声娇吟，阵阵淫水从诱人的嫩穴激流而
出，濡湿了洁白的床单。&lt;br&gt;那一阵阵酥麻难当的感觉使嘉欣整个意识都腾空起来，飘飘然不知今夕何夕，
过多的酥麻和激情令她无法承受，燎原的慾火将她仅剩的矜持焚烧殆尽.压抑已
久的原始性慾已经被全面撩拨起来，口中娇喘吁吁，不时还伸出那灵动的香舌舔
舐着微张的樱唇，如饥如渴。泛红的肌肤布满了晶莹剔透的汗珠，纤细的柳腰如
蛇般款款摆动，浑圆匀称的修长美腿不再紧闭，不自觉地迎合着情郎的抚弄。源
源不绝的肉慾快感，一次又一次冲击她的理智，终于下体也无意识的扭动挺耸，
像极了久旷的怨妇，脑中只有原始的慾念，什么优雅端庄、道德尊严，这高贵的
女神都不管了，难以忍受的空虚感令她放弃了所有的坚持，媚眼如丝，娇声淫叫：
「若尧！求求你，别再捉弄我了，快来吧，我好难受啊！」&lt;br&gt;「花径不曾缘客扫，蓬门今始为君开」，风姿绰约、举止优雅的美丽仙子终
于在自己无所不在的情挑撩拨下，耐不住高涨的情慾，抛开礼教的道德束䌸、揭
下高贵面具下的伪装，亲开尊口邀请自己快快上马，若尧心厎泛起帝王般的征服
快感，却还故意戏弄道：「嘉欣，真的可以吗？我是不是在作梦？」&lt;br&gt;嘉欣羞涩地睁开满溢春情的秀眸，目光中充满了期待，芳心深许的微微点头，
再合上眼睛，娇羞道：「你这个大坏蛋，就爱调笑人家，人家什么都由你了。」
听到超级大美人再无掩饰的诱人言语，若尧一股火热立时从小腹处蔓延开来，再
也无法忍受，先将嘉欣发烫的胴体挪往床中央，再跳扑上美艳无双的胴体上，晶
莹的玉体，美丽的脸庞，迷人的鼻香，醉人的气息，直薰得若尧有如烈火焚身一
般，高举的阳具肿涨发痛。&lt;br&gt;若尧轻轻地用膝盖顶开嘉欣雪白的玉腿，仰躺的娇躯轻轻扭动，高耸的胸脯
急剧起伏着，全身散发出一股难以形容的春意，若尧挺起高翘的肉棒，对准了她
性感迷人的肉洞，先在洞口轻轻来回摩擦着，再对着那颗红润的阴核一番顶触，
蜜穴不堪刺激，羞人的淫液不断湧出。若尧粗大的阳具先是一分一分地向里挺进，
接着硬生生地直捣黄龙插到尽头，虽然缝窄洞紧，但氾滥湿热，娇嫩充满弹性的
肉洞，仍满满的将若尧的硕长肉棒吞入，一下子全根尽没.&lt;br&gt;十年来，蓬门未识倚罗香，随着阳具破门而入，脑海先是一阵天镟地转的晕
眩，接着「啊……！」的一声娇声哀啼，像是禁不起这突来的凶猛侵袭，嘉欣秀
眉紧蹙，泪水横流，娇弱有如风中的细柳。原本想大肆挞伐的男孩见状不由得升
起了无限的柔情，伏下身来，双手温柔的梳理嘉欣因扭动散乱的秀发，柔声细语
道：「对不起，弄痛妳了。」轻轻拭去嘉欣脸颊上的泪痕，吻着她娇羞的香唇，
轻咬她挺直的鼻樑，温柔呵护这一时之间惊慌失措的绝色尤物。&lt;br&gt;硬挺的大肉棒仍停在湿热温软的肉洞里，不再抽动，静侯她逐渐适应。在情
郎的轻怜蜜爱下，些许的疼痛逐渐消去，羞涩难堪的静默中，下体处粗大火热、
硬中带劲的男子阳具，传来满涨的充实感和阵阵酥麻，迷蒙的泪眼慢慢转成了一
片缱绻，那睽违已久的销魂快感将她十年来累积压抑的性慾整个挑起，春情复炽，
嘤咛一声，不觉扭了下身体，柳腰丰臀款款摇摆，享受肉棒和蜜穴摩擦所带来的
酥麻快感。这时的她，有如一朵诱人娇花，羞涩柔弱，却又渴望甘霖滋润。&lt;br&gt;若尧当然能体会她现在的反应和需要，心中暗暗得意，有些明知故地问道：
「嘉欣，还痛吗？」嘉欣闻言大为羞涩，「已经…不会了，但是…里面很…很痒
.」若尧轻咬着嘉欣纤巧的耳垂，柔声道：「那怎么办呢？」此言一出，嘉欣羞
不可抑，有如初试云雨的黄花大闺女，哪里还能答话？若尧见状不再调笑，逐渐
缓慢的插送起来，并用厚实的胸膛紧贴住她那一对坚挺怒耸、滑软无比的傲人玉
乳，挤压磨蹭，好不舒爽。&lt;br&gt;长期缺少男人爱怜，慾求不满的成熟女体，情慾像火般沸腾着。在若尧磨来
蹭去、缓抽轻送的挑拨下，细致的乳头挺起，迷人的胴体激烈的扭动着，鲜红欲
滴的双唇微微张开，吐出令人迷醉的声音，小蛮腰忘情地摇晃，迎合深入体内的
大肉棒。看到被骑压在身下的高贵女神，不堪情慾焚身，不断淫声浪语，若尧知
道自己已将她带入了男女床笫之间如癡如狂的激情中，动作或深或浅，时快时慢，
大肉棒在她的私处杀进杀出，直把嘉欣抽插得死去活来。看到嘉欣抛开一切的淫
荡模样，若尧加快了进出的速度和力道，一连串的猛力抽送，记记深入肉洞深处，
撞击敏感的花心，小穴里的淫水氾滥有如洪水决堤，应合着结实的小腹不停撞击
雪白的耻丘，发出啪啪的响声。&lt;br&gt;十年来只能在睡梦中编织春情，或是以手指自慰勉强搔痒的嘉欣，终于又嚐
到了久违的鱼水之欢，禁不住阴户里传来的阵阵酸痒酥麻的快感，鼻息咻咻，美
妙地呻吟着：「啊……好舒服……啊……好美……啊……」&lt;br&gt;若尧端起上身，胜利似地骑乘在美艳动人的胴体上，看着被他的巨棒鞭打得
娇啼婉转、抵死逢迎的绝色尤物。往昔望之俨然的高贵女神，如今只是他胯下称
臣求饶的俘虏，心理上的征服快感，让他更起劲地冲刺着。&lt;br&gt;销魂蚀骨的美妙快感让她柳眉不时轻蹙，发出不知所以的娇吟浪哼：「若尧，
轻点……啊……大力点……喔……」&lt;br&gt;若尧瞧着平日里端庄优雅的女神被挑起久抑的情慾后，竟然变得这般地骚浪，
阳具更是大力地抽插着，久旷的花园仍然十分的紧窄，每一下抽插都把他的阳具
夹磨得十分舒服，加上那一声声的呻吟、一声声的求饶，更激使若尧无比亢奋.&lt;br&gt;在身强体壮的情郎不断鞭伐下，嘉欣白玉凝脂般的玉体滚烫了起来，双颊泛
红、媚眼如丝，嘴里不停地哎哎哼哼着，陶醉在男欢女爱的肉体快感中。慾火高
涨、饥渴难耐的她高举曲起的双腿紧紧地勾住若尧的脊背，任由年轻情郎骑乘在
她成熟艳丽的胴体上，狠命地抬高自己的玉臀，一下一下的狂扭配合着若尧挺动
抽送的腰身，完全不由自主地沉沦在那慾海汹湧的快感中。激烈摇晃的席梦思上，
嘉欣纵情地声声呐喊淫叫着，不住地发出令人神摇魄荡、销魂蚀骨的娇吟，原始
肉慾战胜了理智、伦理，长期独守空闺、如饥如渴的她终于放开一切迎合若尧凶
猛的挞伐，像是要把空虚多年的情慾一次满足般。&lt;br&gt;体力充沛的若尧，不再满足于仰躺床上的正常体位，一把揽抱起嘉欣的上身。
迷乱中的嘉欣陡然见到自己和若尧正面相视，下体还紧密交合着，立时霞烧玉腮，
妩媚多情的大眼睛含羞紧闭，一动也不敢动。他将她娇软无力的赤裸胴体拉进怀
里，从微颤的席梦思上站起身来，硕大火烫的阳具配合席梦思的弹性在紧密的阴
道中一上一下地顶刺动起来。嘉欣深怕滑落，四肢像八爪鱼般紧紧缠住若尧的身
躯，娇美坚挺的乳头，随着他的猛烈抽动不断地摩擦着他赤裸的胸肌，巨棒在肉
洞内的抽动顶入越来越猛烈，无可抵御的快感佔据她所有的心灵，她不断地疯狂
迎合，口中淫声浪叫，夹杂着声声销魂蚀骨的大声喘气，受不了如潮水般不断湧
来的过多刺激，嘉欣终于放开一切地高声呐喊：「啊……啊啊……好……好美…
…唔……喔…啊…要飞……飞了…」，「啊！不行了，我要洩了！」&lt;br&gt;阳具毫不间歇地在阴户里进进出出，沾满粘糊糊的淫水，并且不停的发出卑
猥的声响，她只觉得阴户被插得火热，眼冒金星，魂消魄散。一次又一次的在慾
海狂涛中浮浮沉沉，极度快感在四肢百骸到处流窜，禁不住全身的酥麻酸痒，嘉
欣纤腰一弓，鼻中发出荡人心魄的颤吟，肉洞之中一阵痉挛，温热腻滑的淫水像
开了水掣一样喷洒而出，浇烫顶在花心上的硕大龟头，若尧舒服得有如升天，再
也控制不住那有如脱缰野马般的冲动，阳具在一阵抖颤之后，精关一开，大股炙
热的精液强劲地射入高贵女神那幽暗、深奥的子宫内，一股股混合着男女温热黏
滑的淫液从下身深处流向体外，湿透了她和他身体的交合处。极度的舒爽与发洩
后的乏力，若尧再也站不住，两人四肢紧紧交缠地跌落在颤动不已的席梦思上，
同时发出了心满意足而淫荡的喘息声。&lt;br&gt;六、洩身后的嘉欣整个娇躯瘫软下来，但是四肢仍似八瓜鱼般紧紧的缠住若
尧，让他的阳具留在自己的阴户里.&lt;br&gt;「舒服吗？」&lt;br&gt;「嗯…」嘉欣小鸟依人地蜷缩在男人厚实的怀抱中，星眸微启，嘴角含春，
轻嗯一声，语气中饱含无限的满足与娇媚，兀自深深沉醉在高潮馀韵的无比舒适
里.&lt;br&gt;肉慾的高潮在午夜的微凉中逐渐褪去，一时之间难以完全抹去的道德礼教再
度湧上心头.从国栋死后，十年守贞，为什么此时却偏偏禁不住年轻情郎的挑逗，
放浪地迎合着这命里的魔星。尤其这情郎还只是和自己儿子年纪相仿的年轻男孩，
嘉欣心里不由为纵容慾望而感到惭愧，为放浪行骸而感到羞耻，双目中隐含着茫
然之色，突然轻轻的歎了口气：「若尧，我是不是很淫荡，我们是不是在犯罪？」&lt;br&gt;若尧可以体会到她激情冷却后心里的挣扎与不安，双手搂着她不盈一握的腰
肢，让两人紧密的贴在一起。&lt;br&gt;「嘉欣，十年来，妳太辛苦了，白天得为事业拚死拚活，夜幕低垂后又得忍
受独处的聊寂。好不容易，儿子大了可以承继衣钵，做为母亲的重责大任妳已经
无愧的完成了。但是人生中还有很多值得留恋的东西，妳不应该将自已的生命埋
葬在日复一日的孤寂中。女人四十一支花，要人欣赏、要人把玩，妳就是那盛开
娇艳的花朵，有权寻求爱花、惜花的人滋润浇灌，让好花更艳更美。不必羞愧！
原始慾望是妳作为一个成熟女人的自然需要，食色性也，男欢女爱没什么不对。」</content></item></essay>