<essay><item><title>喝醉的表嫂</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;带着一颗疲惫的心情搭车来到高雄，面对这个人生地不熟地方，实在很心不甘情不愿，要不是当初一时的冲动，或许现在的我依旧过着无忧不虑的生活，还记得去年的七月一日上午，那天表哥开车带着表嫂来到了我家，我和往常一样泡茶给他们喝，聊着一些趣事，当天中午就要他们留下来吃饭，我就到街上去买了一些热食回来，顺便也买了一箱的啤酒，由于表哥平常是不喝酒的，且酒量也不好，只喝了五瓶啤酒就已经不省人事了，所以表嫂就要我把表哥扶到我的房间去睡觉，而我就和表嫂两人到客厅去把还未喝完的啤酒给喝完，没想到表嫂的酒量竟是如此的好。&lt;br&gt;此时的我也有一些醉意了，但为了不再表嫂面前漏气，所以就问表嫂要不要再喝，我跟她说我这儿还有存放很多年的洋酒，她一听到是多年的好酒，不经思考就直接答应了，由于没有小的杯子，所以我就用免洗杯，一倒就是八分满，而我知道我如果再喝这杯下去的话一定会吐的，所以我就偷偷倒了半杯的茶在我的杯子里，还好表嫂没有发现，那杯喝完后，我见表嫂似乎也已经有一些醉意了，不过意识还有些清醒，她就跟我吵着说还要再喝，我只好再倒了一杯给她囉！只喝了一口她就说她醉了想去睡觉了，我就扶她到我的房间去，因为表哥已经醉着睡在我的床上，不过表嫂却不好意思到我的床上去睡，问我还有没有其他房间，我跟她说有但没有冷气问她要不要，她就说没关系。&lt;br&gt;就这样扶她到房里睡了，由于这间房间是和室，所以门是用拉的且不能锁，这时的我也觉得有些睡意，所以就回到自己的房间，看到表哥依旧在睡，而打呼的声音远在门外都能听见，这样叫我怎能睡得着呀！我该怎么办？真想把表哥给叫醒，但又不敢，深怕他会骂我，所以就离开我的房间，经过和室时看到门没有关好，所以就打算过去把门给关好，正当要关门时却看到表嫂只穿着内衣裤睡觉（由于天气太热，加上没有冷气），
且内衣裤又是穿着黑色的真是性感，此时裤裆底下的老二立刻站了起来，我就小心翼翼的开门进去里面，仔细的观看表嫂的性感身躯，光是用看的真不过瘾，就大胆的从脚底摸索上去。&lt;br&gt;但又怕表嫂醒来，所以只能轻轻的摸着，当摸到大腿内侧时，表嫂身体突然抖了一下，害我吓了一大跳，以为她惊醒过来，当时连动不敢，过了一会儿才发现原来刚刚是因为表嫂受不了刺激的关系，这时我才放心下来，不过我也愈来愈大胆了，先是把她的内裤慢慢的脱了下来，为了不让她发现，光是脱下她的内裤就花了五分钟的时间，此刻我却傻眼了，表嫂阴毛长的非常整齐不算太多，而阴道呈现粉红色，又散出一股少妇香味，真想立刻把老二给塞进去，小心的把表嫂大腿给分开，以免被她发现，我便用舌头从大腿内侧慢慢的吸吮进去，当吸吮到阴唇时。&lt;br&gt;表嫂身体又抖了一下，并且从口发出微弱的声音〞嗯〞嗯〞而阴道里头也流出一些爱液出来，吸了一口味道还真棒，有了爱液的润滑，所以我就将手指头插到表嫂的阴道里头去，感到手指头一时之间变得好温暖，而表嫂受不了这么大的刺激，便叫的更大声～啊～嗯～嗯～啊～啊～「啊…啊…喔……好爽……喔……啊啊……真是爽啊……喔喔喔……啊啊…喔喔喔…………嗯…好老公……老婆……喔喔喔…… 老婆………好喜欢……赶快把大肉棒插穴………这真是一根宝贝啊………我好……啊…啊…喔……好爽…喔……啊啊……真是爽啊……喔喔喔……啊啊…啊…喔…… 好爽……喔……啊啊……真是爽啊……喔喔喔……啊……………！」&lt;br&gt;她以为是表哥在爱抚她，所以她就说：老公你怎么可以趁我喝醉酒偷袭我？而我听到表嫂以为我是表哥，所以也就不理她，继绩进行我的动作，当表嫂阴道已经氾滥成灾时，她就说老公快点进来，我受不了了啦！&lt;br&gt;我依旧不理她老二留在阴道里磨擦着，另一只手则慢慢的将胸罩给脱了下来，一对34C的乳房就呈现在我的面前，表嫂的乳头小小的且带粉红色，真是性感，我赶紧将我的舌头从肚脐往上吸吮到美乳去，用牙齿轻轻咬着乳头真是过瘾极了，我再也受不了，马上除去身上的衣物，抓起老二直接往表嫂的阴道口去，〞吱〞一声整根老二就进去了，由于我的老二比表哥的要大又长了许多，因此表嫂的嫩屄就像处女一样又涨又紧的包住阳具，显然的快速的抽插更是让表嫂达到前所未有的高潮。 啊……大鸡巴……好弟弟……啊……好爽……好爽啊……用力干吧……快……快干……啊……小穴…小穴…要破了……快…干死我…插死我……喔…啊…啊…洩了……插我…干我…我的穴……哦……用力…嗯…啊…干破它……喔干死它！」&lt;br&gt;没想到表嫂已经生过两个小孩了，阴道却依然的狭小，差点因为这样而射出去，还好一时忍了起来，此时表嫂的双手紧紧的抱住我，我感觉到她的小穴里阵阵收缩，射出了一股股火热的阴精烧烫着我的龟头，子宫口的嫩肉更是一缩一放的吸吮，我一股做气的抱着表嫂用力的干着她的骚穴，龟头的菱肉把粉红的阴肉括的翻进翻出，而表嫂嘴里的呻吟声以越来越小，眼睛也是闭着的，大约抽插了二十分钟，终于忍不住的将大龟头插在表嫂的阴道的深处，将浓浓的精液全部射进表嫂的子宫里，而表嫂也反射性的抱紧了我，直到我射精完毕，感觉上我的精液似乎灌满了表嫂的整个子宫。表嫂也因为得到了满足后就又睡着了，而我因为还没有把老二抽出表嫂的肉穴，此刻又因酒精的作祟，不知不觉老二又涨了起来，心想不如来尝点不一样的刺激吧！&lt;br&gt;我就学A片的动作将老二抽出表嫂的阴道，然后再将表嫂翻过身将屁眼朝向我，我立刻将我的老二插入表嫂的屁眼去，表嫂被突如其来的动作与疼痛叫了一声后又醒了过来，便呻吟了起来：「哦好哥哥……啊……啊…人家的屁眼没被人插过……人家……人家好难受哦…哦…喔……不要……插屁眼了，插人家的小穴吧……」&lt;br&gt;而我依然继续插着，直到一股热流通过龟头，直接将白色的精液射进表嫂的屁眼里去，得到满足后我和表嫂就不知不觉的又睡着了。&lt;br&gt;表哥醒来后就到楼下去找我和表嫂，却一直找不到我们，他发现手机还放在我的房间忘了拿下楼，所以就又到了楼上来，经过和室时隐约听到我的打呼声，就索性的开门进去，一发现我竟然和表嫂光着身躯睡在一起，很生气的就把我们给叫醒，而表嫂醒来后还没发现我正在她的旁边，所以也没刻意的去抯挡光滑的身体，表嫂开口问表哥说什么事啊？表哥就很生气的说～看你做的好事，竟然不知羞耻，趁我酒醉时和表弟做出淫荡的事，表嫂这时才发现我就坐在她的后侧，不仅吓了一跳还一脸无辜表情，并赶紧抓起绵被将身躯给包围起来，我就对表哥说对不起，请表哥原谅，要不是喝太多酒的关系，才会酒后乱性，说完后就赶紧穿好衣服往楼下去，只留表哥和表嫂二人在和室里，表嫂就向表哥说「我以为是你，所以就没注意&lt;br&gt;</content></item></essay>