<essay><item><title>邻居清纯的娇小人妻小兰前传1-15(7)</title><author>床上伴侣</author><content>「喔耶，谢谢妈妈，我一定好好用功读书，当你的乖小孩。」&lt;br&gt;看着生活跟读书有了动力的儿子，浑身散发着喜悦的自信，小兰相信自己的
决定是明确的。然后她在儿子的期待中，身为一位骄傲自信的母亲，小兰主动地
分开大腿跟儿子解释女人阴部的各个构造，还拨开阴唇让儿子观看。&lt;br&gt;然后她神情无比妩媚，甘心地转身撅起屁股趴在地上，享受儿子帮她清洗自
己下体的服务。调皮的儿子趁机清理完之后，想用两根手指头分别抽插小兰的阴
道跟肛门，儿子突然的刺激行为让她无奈地扭动身体苦闷的发出呻吟。&lt;br&gt;这时小兰的心中有点担心，万一哪天儿子强迫自己被他的肉棒奸淫的话怎么
办？不过看来小兰的担心是多馀的，小安是个乖巧的孩子，他是不会为被母亲做
出让母亲难过的事的，当然，后来的事实证明，小安都没有强迫母亲性交。&lt;br&gt;随着下体的抽插让小兰狼狈不堪，她终于要求儿子停止，小安听话的顺从母
亲的话，然后他趁机跟母亲要求一项福利，就是每天他帮母亲洗内衣裤时，他可
以保留母亲当天穿的内裤，小兰听了之后觉得很合理也就答应他了。&lt;br&gt;于是小兰让儿子拿起她今天穿过有着浓郁骚味的内裤当作战利品，然后两个
人搂着进了房间。小兰觉得时间太晚，需要睡觉了，小安听话的照做，小兰让儿
子帮她重新挑选一套性感内衣，然后顺从地让儿子在她身上乱摸帮她穿上。&lt;br&gt;然后小兰在儿子的坚持下，穿上儿子挑选的无比淫荡镂空的性感薄纱睡衣，
小兰帮儿子挑选了一件原本是老公爱爱时穿的透明网纱小内裤，淫乱的母子俩在
床上胡乱的爱抚互相取悦对方之后，最后就在床上相拥而睡。&lt;br&gt;不过鬼灵精的儿子还不放过母亲，他竟然拿着小兰今天穿过带着各种骚味的
内裤，趁机要母亲戴在头上当作眼罩，小兰没办法拗不过这个小冤家，只好无奈
地听话，乖乖的将自己的内裤戴在头上，看起来十分无助又淫荡。&lt;br&gt;小兰的身体被儿子强壮的臂膀所包围，鼻子透过呼吸不断闻到自己今天内裤
上的浓郁骚味，她真的觉得自己完全变了一个人，竟然如此的淫荡无耻和变态，
但是同时她却觉得自己成为全世界最幸福的女人，能被儿子如此的疼爱着。&lt;br&gt;的确她是幸福的，小兰从一开始到甘心成为儿子的性奴，儿子都没有违背她
的意愿。当然事情到了最后是有一些的规则被打破，不过那些被打破的规则并不
是因为儿子，而是小兰自己在享受到让她无比刺激的性爱之后，她自己主动哀求
儿子来奸淫她而打破的。&lt;br&gt;（１２）小兰充实的生活&lt;br&gt;清早起来小兰的脸上还罩着，自己带着淫荡骚味的内裤，虽然一开始好像是
被儿子要求，没有办法被半强迫似的套上了，可是闻着闻着感觉还蛮刺激，慢慢
习惯了，小兰已经开始喜欢上这种带有身体异味眼罩的感觉了。&lt;br&gt;不过其实在她的心里，她是比较喜欢脸上套着，儿子那有着浓厚雄性气味的
内裤，小兰眼神温柔的看着躺在旁边身材高大的儿子，想到昨晚，自己娇小的身
材躺在儿子怀里的时候，整个人就像是任由儿子疼爱的小女人一般。&lt;br&gt;「暧，真是个小冤家」。&lt;br&gt;小兰的眼光不由自主的被儿子跨下的肉棒所吸引，这个孩子真是天赋异禀啊
，小兰觉得心里一阵酥麻的感觉，比他爸爸的还大不说，那个射精之后回复的速
度真够快的，果然年轻就是本钱啊，小兰心里有点邪恶的想着。&lt;br&gt;重新找回被男人疼爱感觉的小兰，心情愉快的起床，梳洗一下就开始为儿子
预备爱心的早餐，然后等差不多叫醒儿子，儿子一起床就缠着母亲直接索吻，拗
不过他的小兰被儿子吻的浑身无力，整个人被儿子抱着下楼，一起享受美味的早
餐。&lt;br&gt;开车送儿子上学回来之后，小兰经过小玲家没有看到她出来浇花，直接熟悉
的进去找她，这个时候大伟应该已经去上班了，进了客厅没看到人，她有点奇怪
小玲今天是怎么了，餐厅是有摆着吃过的早餐，可是奇怪，小玲人呢？。&lt;br&gt;小兰一边喊着小玲的名字然后一边上楼，听到小玲的回答之后，她来到小玲
的卧房，然后就看到衣衫不整的小玲躺在床上。&lt;br&gt;「怎么了，小玲，你怎么一大早就搞成这样？」。&lt;br&gt;满怀疑惑的小兰看着凌乱的床铺，和一副慵懒娇羞模样的小玲，心里面开始
自动的幻想起各种可能的情节。&lt;br&gt;「都嘛是大伟，一大早就想要…」。&lt;br&gt;小玲语带娇嗔的抱怨着，原来早上小玲准备好早餐叫老公下来吃，结果不知
道为什么，大伟竟然不吃早餐就想要吃她，她在餐厅被老公弄得没办法，苦苦哀
求才让她回到房间，然后老公早上好猛…所以自己才会被搞得浑身无力。&lt;br&gt;听到小玲陈述的事情让她心头有些邪恶的幻想，不过对象当然是自己心爱的
儿子，然后小玲招呼小兰坐下来，小兰就直接大方的坐到小玲对面，小玲这才发
现小兰的穿着跟神情都不一样，她身上的一袭洋装让人感觉好清凉。&lt;br&gt;平常她看见小兰穿的虽然也算清凉，可是至少也不会故意露出内衣，今天的
小兰她胸前明显的露出里面蓝色的爆乳蕾丝内衣，而且刚刚性交过的小玲感觉很
敏锐，小兰老公不在家，可是为什么她的表情好像一副被宠爱的娇媚模样。&lt;br&gt;「小兰，你跟儿子沟通过了」。&lt;br&gt;「嗯，沟通过了」。&lt;br&gt;小兰刹那间一抹嫣红袭上了她的脸，她心想自己当然跟儿子好好的沟通过了
，而且自己都已经让儿子的大肉棒深入沟通到了喉咙了。&lt;br&gt;「那结果呢？你让儿子把电脑搬到你们房间了吗？」。&lt;br&gt;小玲觉得有点奇怪，为什么一谈到沟通，小兰就一副扭扭捏捏眼神暧昧的模
样，这里面一定有鬼，于是她继续追问着小兰，要看她到底是跟儿子沟通了什么
内容。&lt;br&gt;「啊，那个啊，还没有，要等今晚老公回来再说」。&lt;br&gt;「什么啊！这个都没有决定，那你到底跟儿子在沟通什么啦？」。&lt;br&gt;小兰看着小玲一副疑惑还有不满的神情，她觉得很苦恼，她总不能直接说，
自己其实是跟儿子沟通好，怎样让儿子玩弄自己身体的规则吧，这个时候，她只
能想着要如何掩饰过去，于是她说。&lt;br&gt;「就是要他多运动消耗体力，然后不要看不好的Ａ片等等」。&lt;br&gt;「欧，小兰，什么叫做不好的Ａ片？」。&lt;br&gt;「就是那种比较变态暴力，不适合小孩子看的啊」。&lt;br&gt;「这个规定有什么用，他偷偷的看你又不知道，难道你还可以帮他审查吗？
」。&lt;br&gt;「嗯，小安说他会听话的」。&lt;br&gt;小兰自己感觉还很有自信的说，可是小玲却觉得这根本没有说服力，算了，
反正她是小安的母亲，要不是那天小兰来问她，这原本也不关自己的事，于是小
玲开始转移话题，谈到小兰的穿着打扮，她总感觉小兰整个人气质不一样了。&lt;br&gt;那种感觉是什么？好像是被疼爱滋润的女人，有种如沐春风的感觉，也有一
种好像是娇媚性感的模样，中间还有一丝好像是…该怎么说呢？对了，是一股好
像是带点淫荡的风情，反正小玲觉得跟小兰以往清纯的模样不一样了。&lt;br&gt;小玲心想小兰昨天跟儿子沟通的时候，一定是发生了什么事，视什么样的情
况呢？虽然小兰不愿说，不过小玲本身已经开始幻想，是因为儿子的大肉棒吗？
小安身体长得高大，那么小弟弟是不是也有相对的大小呢？小玲突然觉得自己很
邪恶。&lt;br&gt;「这个啊，你不知道，我告诉你」。&lt;br&gt;于是小兰将自己昨天上班忘了穿衬衣，然后店里的顾客突然多起来的事情，
一边跟小玲述说，一边脸上展现骄傲又神采飞扬的神情，因为自己的业绩突然好
起来的结果，让小兰对于客人眼睛猛吃她豆腐的行为似乎感到无所谓了。&lt;br&gt;原来如此，不过同为人妻的小玲也没有多说什么，毕竟吸引男人的目光，是
一件让女人感到更加有自信的事，而且，小兰的婚姻跟家庭都很正常，她也不用
过度担心，她相信小兰自己是知道分寸的。&lt;br&gt;离开家上班的小兰一开工就又是忙到不行，小兰制服前面爆乳的胸器就是业
绩的保证，小兰心想这个月应该有不错的收入，可以买一些漂亮的内衣犒赏自己
，虽然忙碌不过想到报酬，小兰的心情更加愉快，动作更加轻盈明快。&lt;br&gt;下班的时候小兰又感到双腿酸痛，想到昨晚儿子的按摩让自己十分的舒服，
可是晚上老公要回来了，恐怕今天自己的身体只能专属老公了，每次老公回来都
会为她带点新玩具，可是小兰有时候觉得老公根本是想要玩弄她而已。&lt;br&gt;小兰在上班的时候，面对客人如同视奸的眼神，她后来慢慢习惯直接无视，
反而心中每每忍不住想起，昨天含在自己嘴里，让自己被撑的难受又喜悦，儿子
硕大的阳具，她的内裤已经累积了一天的汗水和分泌物，那个骚味让人着迷。&lt;br&gt;到学校接儿子的时候，儿子一上车就急忙地坐到她的旁边，还想要掀开她的
制服直接触摸她的内裤，不过小兰不得不理性的制止了他，不过想到晚上老公会
回来，于是后来小兰就一边开车，一边自己将制服的下摆往上拉到腰部，然后让
儿子趴在自己的跨下，于是小安终于能够无比兴奋的闻到母亲内裤的骚味。&lt;br&gt;回到家之前小兰要儿子起来，其实她刚刚已经算是危险驾驶了，因为儿子呼
吸的热气，让她刺激的几次几乎失神，幸好她选择比较远但比较少人的路线，所
以还没有酿成交通事故，但是这种刺激的开法，让她下体的骚味更浓郁了。&lt;br&gt;「妈妈，晚上你身上的这件内裤要给我呦」。&lt;br&gt;「嗯，可是晚上爸爸回来，你要乖乖的欧」。&lt;br&gt;到了家附近的停车场，小兰眼神妩媚的看了儿子，趁着下车前轻轻地亲了儿
子嘴唇一下当作奖励，然后整理一下衣服准备下车，牵着儿子的手一边走，一边
想着，晚上老公回来究竟要送她什么礼物，她性感的舔了一下嘴唇，心想千万别
又是什么让自己浑身难受的东西才好。
（１３）老公的特别礼物
小兰跟儿子还没到家，就发现老公已经提早回来了，虽然老公常出差，不过
有的时候行程顺利也是会提早回来的，所以小兰下班后跟儿子也不敢表现的太亲
密，门口堆着一些纸箱跟包装条，看来老公又买了甚么东西要送给她当礼物。&lt;br&gt;进了房子之后发现老公不在楼下，看着餐桌上空荡荡的，看来老公也没买吃
的，不过本来小兰就决定晚上跟儿子随便煮面吃，于是她让儿子先上楼，自己进
了厨房开始煮水准备下面，差不多煮好弄上桌，然后她就叫儿子跟老公吃面。&lt;br&gt;儿子很快下来，不过老公说他等一下再吃，小兰无奈的上楼，看看老公究竟
在搞甚么，怎么连碗饭都不吃，上楼之后才发现老公在书房里弄东西，小兰进了
书房吓了一跳，怎么书房里面乱七八糟的，老公头也不擡的正在组装东西。&lt;br&gt;「老公，下来吃面吧，先不要忙这个了」。&lt;br&gt;「欧，小兰，快好了，等我弄好了再下去吃」。&lt;br&gt;「面热热的，快点来吃嘛，不要等冷掉了就不好吃了」。&lt;br&gt;「我知道，没关系，肚子不饿，已经弄了一身汗，待会我洗完澡再吃」。&lt;br&gt;小兰知道老公做事那股执着劲，反正他没弄好是不会休息的，心里想着这大
概就是老公这次买给自己的礼物了，想到老公上次买的那个让自己浑身难受的东
西让她有点心猿意马，小兰忍不住妩媚又饥渴的舔了一下嘴唇然后下楼。&lt;br&gt;吃完面儿子先上楼洗澡，老公忙完接着洗澡，等到老公下楼吃面，小兰才上
楼回房间准备洗澡，她本来不想这么早洗的，但是想到跟儿子约定好要让他帮自
己洗内衣裤，于是开始准备洗澡，她进了浴室儿子就来敲门跟她要内衣裤。&lt;br&gt;小兰刚脱掉制服穿着内衣坐在马桶上，昨天便秘的经验让她不敢轻忽排便，
小兰顺手扭开门把让儿子进来，因为老公在家让他有点跟儿子偷情的刺激感觉，
不过她知道不能做的态明显，于是她跟儿子说爸爸在家，内衣她自己洗。&lt;br&gt;不过儿子还不放弃，他说那至少妈妈自己答应说，每天穿过换下来的内裤要
给他，小兰有点无奈因为自己是答应过的，而且老公在楼下吃面等下就会上来，
于是她只能妥协，扭动屁股将穿了一天带着自己淫荡骚味的内裤给拖下来。&lt;br&gt;小安兴奋的看着，先用手接过母亲换下来的内裤，直接就拿到鼻子上一脸幸
福夸张的闻着，然后像昨天妈妈那样蹲在马桶前，眼睛透过母亲分开的大腿，无
比专注的看着母亲的阴部还有排便的动作，使得小兰的脸羞得都爆红了。&lt;br&gt;浴室里弥漫着无比淫糜的气氛，小兰排便的同时，空气里免不了有着一股不
好闻的粪便味道，但是自己的儿子竟然就这样蹲在自己身前，一边看一边表情陶
醉的闻着让自己害羞的味道，小兰的淫屄开始刺激的分泌爱液巍巍蠕动着。&lt;br&gt;不过老公在家的事实，让小兰不得不恢复理智，她感觉浑身无力十分慵懒的
催促儿子出去，小安也能体会母亲的心情，他刚刚只是心理激动有点把持不住罢
了，于是小安高兴的将母亲的内裤攥在手心，起身离开了浴室。&lt;br&gt;小兰等儿子出去之后，赶快重新锁上门，想到刚刚儿子让她无比羞耻的变态
行为，偏偏自己的心里反而觉得又兴奋又甜蜜，她努力呼吸着浴室里的味道，好
奇怪，闻着闻着配合着想像，慢慢小兰竟然觉得自己排便的味道还蛮好闻的。</content></item></essay>