<essay><item><title>在姑姑身上发洩年轻的欲望(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;姑姑39岁了，但岁月在她身上的体现并不明显，天生丽质又保养得好，39岁的她胸部变得非常丰满，因为长得漂亮，所以我从十六岁开始便想像着和她做爱，但那只是意淫和幻想，一直没有成真。&lt;br&gt;姑姑喜欢穿裙子和黑色的高跟鞋，打扮很得体，有时候她弯下腰来拿东西或蹲在地上干家务的时候，恰好可以看到她露出的乳沟，虽然走光的时间很短，但足以让我遐想，致导为此多次自慰。&lt;br&gt;由于一直没有机会也不敢对姑姑提出性要求，所以我这么多年来只能靠想像和看着她的相片手淫，每一次都想像着她美丽的面容，抱着她丰满性感的肉体疯狂插抽，最后奋力射进她的阴道深处，和她温馨地交合在一起。&lt;br&gt;但姑姑是不知道我为她付出了这么多精液的，我也不知道什么时候能尝一尝姑姑的身体，或许这辈子都没机会了。&lt;br&gt;今年五一放长假，我回了家。&lt;br&gt;照例要去走亲访友。&lt;br&gt;来到姑姑家时，只有姑姑一个人在家，原来姑丈带着表弟去旅游了，姑姑由于身体不是很舒服没去。&lt;br&gt;姑姑一如继往热情地招待我，帮我端茶倒水削水果，我感觉有点尴尬，因为我平时经常对姑姑意淫，这一次和她独处，反而觉得不自在，姑姑反而不觉什么，她只把我当侄儿看待。&lt;br&gt;姑姑自己在家本来穿一条黑色短裙和红色短袖圆领恤衫，我来了之后她去房间把短裙换成了红色睡裤。&lt;br&gt;她一个劲地叫我吃水果，我客气地附和着。&lt;br&gt;想不到比较少回家我，现在见了至亲的姑姑反而觉得生份起来。&lt;br&gt;这时，姑姑弯下腰来挑水果帮我削皮，她胸部的春光马上洩露，胸罩中两个雪白的半球和一条深深的乳沟露了出来，我的阴茎忽地充血。&lt;br&gt;姑姑接着蹲下来为我削水果，开阔领口继续露出乳沟，我偷偷地瞄着，心跳得厉害，禁不住吞口水。&lt;br&gt;我生怕姑姑看到，所以偷看几眼就假装看别的地方。&lt;br&gt;这时，姑姑似乎发现了什么，她把衣领往上拉拉了，把削好的水果拿给我吃，然后开电视给我看。&lt;br&gt;姑姑说，你看电视吧，我去休息一下，晚饭就在这里吃了，今晚就不要回家了，你姑丈他们去玩，房间都空着，在这里过一夜吧。&lt;br&gt;我随便嗯了一声，心猿意马的，一心幻想着姑姑的身体，特别是刚才两个白花花的奶子。&lt;br&gt;姑姑进了房间，我偷偷瞄了一下，她没关房门。&lt;br&gt;过了十几分钟，我见姑姑没房里没动静，色心大起。&lt;br&gt;我轻轻走到阳台，阳台上晾着姑姑的衣服，内裤和乳罩都晾着，我一看眼都直了，先了手机拍了几张乳罩的相片，然后把乳罩抓过来用过地边揉边舔，就像揉着和舔着姑姑丰满的乳房，这紫色的蕾丝乳罩目测应该是D罩杯的，尺寸和颜色都很能引发男人的性欲。&lt;br&gt;我在上面留下口水，姑姑下次穿的时候就会和我间接发生亲密关系，就算不能真的和她做爱，我也能在精神和她发生性关系了。&lt;br&gt;我还迅速地搓一搓阴茎，但没有射，怕难收拾。&lt;br&gt;又过了十几分钟，我实在没有心思看电视，就轻手轻脚地走到姑姑房门口，听一听，静静的，我慢慢走进去，看到了床上的姑姑，她正仰躺着，身上也没有盖被子。&lt;br&gt;我被欲火煎熬得非常难受，于是不知道哪里来的胆子，偷偷地走到她身边，坐在床边上。&lt;br&gt;我的心就快跳出来了，姑姑的胸部微微地起伏着，这就是我日思夜想了八九年的美妙肉体啊！我该不该放弃这次机会？如果放弃了，以后可能真的就没有机会了。&lt;br&gt;我的思想激烈地斗争着，但手已经颤颤巍巍地伸向了姑姑的胸部，我摸得很轻，只是轻轻地放在上面，感受那突起的形状，但我的阴茎已经充血到极点。&lt;br&gt;我靠近姑姑的脸，轻轻地嗅着她的嘴唇，脖子，姑姑真漂亮，我真想压上去，扯掉她的衣服，疯狂地和她做爱，用力地插她的阴道，然后把多年对她的想念化为精子狂热地射在子宫里面，但我不敢，我连亲一下她的勇气都没有。&lt;br&gt;我把右手伸向裆部，抓住阴茎搓动起来，就算不能做爱，能如此近距离地对着姑姑发射一次，我也满足了，虽然隔着裤子，但快感还是很爽，忘我地搓了没十几秒，姑姑却突然睁开了眼睛，我的头脑轰地一声停住了动作，但还是迅速却支吾地说，姑，你……你没有盖……被子，我…我接着指指房间的电脑说，我过来……玩电脑。&lt;br&gt;姑姑略有所思地嗯了一声说，哦，你开机自己玩吧，但不要玩太久，对眼睛不好。&lt;br&gt;我嗯了一声，腿略发抖着开电脑去。&lt;br&gt;姑姑翻了一下身，脸朝里面去了。&lt;br&gt;我松了一口气，感觉从天堂掉到地狱了，姑姑一定发现了我的不轨，我沮丧且强烈地自责着，也全无心思上网。&lt;br&gt;好不容易捱到了晚饭，姑姑自己在厨房忙着，我由于下午的事仍尴尬着，不好意思进厨房帮忙。&lt;br&gt;吃饭了。&lt;br&gt;姑姑叫着。&lt;br&gt;餐桌上，和姑姑只聊了一下近况。&lt;br&gt;你姑丈前天开了瓶葡萄酒，喝一点吧。&lt;br&gt;说完拿出酒来斟了一大杯给我。&lt;br&gt;其实葡萄酒可以抗氧化，有助于美容的，姑姑也喝点，我说。&lt;br&gt;姑姑听了，犹豫了半秒，于是也给自己倒了八分满。&lt;br&gt;品尝着优质的葡萄酒，我居然忘却了重重心事，也许是酒精产生的兴奋作用，我和姑姑的交谈开始频率起来，彼此都说了几件有趣的事，我感觉似乎回到了十来岁时在姑姑家无邪地吃饭玩乐。&lt;br&gt;但岁月流逝，我已成长为有正常性需求的小夥子，而姑姑也步入了需求旺盛的年纪，只是我们隔着血缘关系这层纸，犹如一座山，把饱受欲火煎熬的我隔离姑姑数百里远。&lt;br&gt;吃完饭都八点多了，洗洗澡，再看看电视，聊聊天，我的眼神游离不定，不大敢和姑姑眼神交主久，但我仍是有非分之想的。&lt;br&gt;聊着就聊到了看相，姑姑就靠近我抓起我的手看起相来，说得头头是道，我也不知她在说什么，我也假装在行地捧起姑姑的手来看，姑姑身上的香气沁入我的心肺中，让我感觉既安静又难受。&lt;br&gt;看了一出电视剧，十点多了，姑姑就困乏了说要睡觉去。&lt;br&gt;这时外面刮起了风，山雨欲来风满楼，似乎是要下雨的样子。&lt;br&gt;早点睡吧，姑姑嘱讬了一句就回房了。&lt;br&gt;我倾耳听到她关上了门，但似乎没有反锁，心里一阵莫名的兴奋。&lt;br&gt;又看了十几分钟的电视，也不知看了什么内容。&lt;br&gt;我关了灯，在客房躺了下来。&lt;br&gt;但教我怎样才睡得着？！外面的风吹得阳台的花草沙沙作响，不多时果然下起雨来，这雨势夹杂着闪电雷鸣，我想起了成人小说里发生在这样天气里的一些情节，更加辗转反侧。&lt;br&gt;这是千载难逢的时机，过几天姑丈回来了，就再也没机会了，该不该？！欲火煎得我难受至极，终于，我狠下心爬起来，慑手慑脚地走到姑姑房门前，我也不知道我将做什么，我只想进一步靠近姑姑，我甚至并没有想到趴在她身上疯狂做爱，我的头脑一片混乱。&lt;br&gt;以极慢的速度拧着门锁，真的没有反锁，我悄悄推开门，又来到姑姑身边。&lt;br&gt;姑，我轻轻地叫了一声。&lt;br&gt;姑姑没有睡觉，她迷糊地应了一声，嗯，怎么了。&lt;br&gt;我也不知哪来的智商，随便说了句：那边风好大，阳台好吵，我想睡这边好不好。&lt;br&gt;空气攸地停顿了两秒钟。&lt;br&gt;嗯，过来吧。&lt;br&gt;说完姑姑把身上往里挪。&lt;br&gt;我真不敢相信，但心跳再一次达到顶峰。&lt;br&gt;下午的沮丧和尴尬一扫而光。&lt;br&gt;我像得了圣旨，笨拙又猴急地爬到床上。&lt;br&gt;这是姑丈享用姑姑肉体的床啊，两个人在这床上做爱，我在一瞬间想像着姑姑在姑丈胯下呻吟的样子，以及姑丈把精液射进她阴道后魂游太虚的样子，我开始嫉妒姑丈，竟然希望他永远不要再出现了。&lt;br&gt;外面的雷雨持续不停。&lt;br&gt;约摸有半个小时我没敢动，我知道我要干些什么了，我在一步步地踏入梦想中的乱伦。&lt;br&gt;我侧身转向姑姑，她仍是仰躺着的，好像睡着了。&lt;br&gt;我用脚轻轻地撩拨她的脚，她的脚反射性地动了几下，我几乎是吃了豹子胆，把身子往姑姑身边挪，经过一会儿的努力，我贴在了姑姑的身子旁边，我把右手轻轻地放在她肚子上，像小孩画画一样抚摸着。&lt;br&gt;这时，我明显地听到姑姑用力地吞了一下口水！这是性兴奋和紧张的表示！我以前的几个女朋友都这样，她们第一次和我躺在床上任我乱来的时候，也是紧张而兴奋地吞口水，并且加重着呼吸。&lt;br&gt;姑姑这一声吞口水，说明了她的不安以及无措，或许她想阻止我，但又不知如何是好。&lt;br&gt;我没有管那么多，我只想进一步，进一步！只要进一步就行，不管到哪一步都行！哪怕她现在就制止我，也足够了。&lt;br&gt;我对姑姑的性欲，也包含着一种爱恋，一种对美丽妇人的不伦之爱。&lt;br&gt;这时，我摸到床头开关，打开床尾角落的落地灯，把灯光调到最低，可以在昏暗的灯光中欣赏姑姑的美貌，微微的灯光掩盖了姑姑熟女的姿态，这样看起来她就像一个三十岁的美妙少妇，真是美豔至极。&lt;br&gt;我在她肚子上摸了一会儿，手自然就往上移动，慢慢就移到了胸部。&lt;br&gt;这两座高耸的乳峰，积蓄着我多少年的梦想，我的手放在上面，感觉是极度的幸福，我怕进展得太快招来姑姑的制止，于是手就放在胸部上停下来，然后半搂着姑姑，就这么躺着。&lt;br&gt;姑姑虽闭着眼，但她隔三差五的吞口水和加速的心跳已出卖了她。&lt;br&gt;她总想不到她的侄儿会做出这样的事来，但眼下已不知如何是好了。&lt;br&gt;又过了一会儿，我把手从她肚脐边伸进衣服里，先摸了一会儿她的腰部，真是一点赘肉都没有，平时以为姑姑多少会有点赘肉的，但现在真正感受到了，却是十分的惊讶。&lt;br&gt;姑侄俩的不伦行为已经快踏破界限了，但姑姑仍一动不动。&lt;br&gt;我的手明显颤动起来，我摸向胸部，那姑姑最隐私的地方之一，很快，摸到了胸罩，胸罩饱满地包围着两个乳房，不像我以前的女朋友们那样发育没有完全成熟，姑姑的身体已经真正成熟，不是二十几岁的女人可比的。&lt;br&gt;那丰满，一只手摸起来相当受用，我也不满足于隔着胸罩，迅速把手钻入胸罩里，一下子就捏到了已突起的樱桃，这时姑姑轻轻扭动了一下身体，我顺势把左手插过她的枕下，把她真正地搂在怀里，她仿佛成为我的新任女朋友，正等待着我的开垦。&lt;br&gt;我不知道这样的后果，现在我和姑姑的身份只是一个欲火焚身的男人和一个不知所措的女人，可以暂时抛离一切，热烈地发生性关系。&lt;br&gt;我轻轻地靠近她的脸，先在脖子和头发上用嘴唇亲昵地嗅且触碰着，然后对嘴她的嘴唇，轻轻地吻了下去，姑姑猛地吸了一口气，就像我当年第一次吻女朋友一样，吻了几下，姑姑慢慢地打开嘴唇，我趁机把舌头伸了进去，用力地吸，两个人的津液交缠在一起。&lt;br&gt;但姑姑并没有主动，她只是任我吻着。&lt;br&gt;我的欲火越来越旺，右手伸到她的下体，压在软绵绵的三角区，这时姑姑抓住我的手不让我动下面，我便收回了手，又伸到她胸部搓乳房，姑姑的气息越来越重，我见机又把手伸到她的阴部，她又抓住了，但这一次力度很轻，我轻轻地挣脱后，用中间三个手指压在阴部上面揉搓起来，姑姑的双腿开始扭动，我知道时机已经到来，忙抽回右手，把身上的短裤和内裤迅速脱掉，然后趴在姑姑身上，姑姑嗯了一声，把脸侧到一边去，我喘着粗气，一心想着快速的插入，只要插入就行了，什么都不管了！我把姑姑的睡裤和内裤一并拉下来，然后又压在她身上吻她，怒胀的阴茎已经抵在她的阴部，姑姑的黑森林已湿透了，不愧为性欲旺盛的熟女，姑姑的身体扭动得更厉害，她的下体似乎在躲避我的龟头，但幅度不大，我轻易地又抵在她阴道口，阴茎刺开阴唇，腰身一沉，整条阴茎就钻了进去，姑姑的眉头微蹙，显现出女人被插入特有的表情。&lt;br&gt;阴茎浸泡在姑姑的阴道里，感受着温暖的包围，此刻，我是世界上最幸运和最幸福的人！或许是因为太难得了，我一时没有抽动，只是趴在她身上吻着她，下面感受着她的温度，姑姑的阴道就像我那曾同居了两年的女朋友一样，不是很紧，毕竟被插得多了。&lt;br&gt;虽然不紧，但极为暖和，且很快便可插入，抽送时也可耐久一些。&lt;br&gt;此时我多想永远地停留在这一刻，和姑姑紧紧地交合在一起，永不分开。&lt;br&gt;过了几分钟，感到阴茎的硬度有点下降，我便轻轻地抽动起来，姑姑依然闭着双眼，但随着我的抽插，她打开嘴唇开始轻轻地呻吟起来。&lt;br&gt;多年的梦想这一刻终于成真，而且来得那么快那么顺利，我简直怀疑自己在做梦，但实实在在的快感随着性交的抽送阵阵袭来，我知道这不是梦。&lt;br&gt;由于急着插入，姑姑的上衣还没有脱去，但这比抽插全裸的姑姑别有一翻滋味，过了一会儿，我脱去了自己的上衣，接着去脱姑姑的上衣，因为是边抽插边脱衣服，姑姑都被插得七荤八素了，很快上衣和胸罩那被我脱掉，那黑色的蕾丝胸罩是我最喜欢的，刚才心急脱掉的内裤好像也是黑色蕾丝的，是一套，姑姑不但美貌倾倒了我，连衣着习惯也是我最欢的款式。</content></item></essay>