<essay><item><title>人妻疗法(2)</title><author>床上伴侣</author><content>秦青根本没有听完老冯所有的话，在老冯说出阳痿症状可以自愈后，他就已
经陷入无法抑制的期盼与激动之中。乃至于老冯说完自己的故事，大声喊着他的
名字，都暂时没有清醒过来。&lt;br&gt;阳痿可以自愈？那么……自己的早洩症状，要是碰上老冯的情况……是不是
一样可以治癒？&lt;br&gt;「秦青！！」最后一声，老冯几乎是吼出来的。&lt;br&gt;「啊？」秦青的幻想被打断，茫然的看着老冯，激动的情绪终于被压制下来，
强自冷静道：「老冯，这种事情我也无能为力，我想是帮不上你什么。今后你还
是注意一些，不要把不良的影响带到公司来……就这样吧，我有些累，你先出去
吧。」&lt;br&gt;老冯离开以后，秦青的心情一直很混乱。从来没有打算背叛妻子的他，深深
地陷入焦躁不安中。为了那一丝希望，自己应不应该按照老冯的说法，去尝试一
下这种新颖的治疗方法？&lt;br&gt;妻子以外的陌生女人的身体，真的能够让自己重振雄风？
（三）引诱&lt;br&gt;秦青忐忑不安的拿起电话，妻子颜心瑶甜美娇腻的声音立即传来：「老公，
我要做饭了喔，什么时候可以到家？」&lt;br&gt;「呃……心瑶，我……」秦青深吸一口气，压抑下自己紧张的心情，极力平
稳的歉意道，「心瑶，我……可能晚上不能回来了，傍晚有个重要的会议，陈总
告诉我有一个客户晚上点名要我陪他去工地那边视察进度，结束后可能要在酒店
开房休息……」&lt;br&gt;「这样啊……」颜心瑶的心情瞬间低落下来，却没有想过亲情会欺骗自己，
虽然有些不乐意，片刻间就理解了丈夫的为难，因为这种情况，以前也偶然会有
发生。颜心瑶没有想太多，温柔的嘱咐道，「那就去吧……晚上记得要多盖被子！」&lt;br&gt;「嗯，知道了，老婆。」秦青万分愧疚的回应着。&lt;br&gt;「还有喔，记得不准喝多！」&lt;br&gt;「嗯，不会的，老婆你放心吧……」秦青眼圈微微有些泛红。&lt;br&gt;「那……老公，我挂了哦。」&lt;br&gt;「嗯！哎……等等！」&lt;br&gt;「还有什么事？」&lt;br&gt;「老婆－－」秦青深深吸一口气，一字一字的道，「我爱你！」&lt;br&gt;「噗嗤！调皮鬼……」颜心瑶开心的笑着，语调越发的温柔起来，「老公，
我也爱你！好好工作，注意身体哦，拜！」&lt;br&gt;合上电话，秦青狠狠一砸自己的脑门，犹豫不绝的抓着自己的短发，思绪忍
不住又飘回下午那段经历……&lt;br&gt;＊＊＊　　　　＊＊＊　　　　＊＊＊　　　　＊＊＊&lt;br&gt;「咚咚咚！」&lt;br&gt;秦青正沉浸在上午与老冯对话带来的无限挣扎之中，沉重的敲门声突然响起。&lt;br&gt;谁会在这个时候来打扰自己？秦青的眉头不自觉皱起。行政部的下属，大多
数人都被自己派到工地上监督工程进度去了，唯一的文员小陈刚刚也去了三里外
的银行办理公司业务，还会有谁找自己？&lt;br&gt;「请进！」秦青虽然有些不满被人打扰，还是礼貌的说了一声。&lt;br&gt;「噢，秦大经理，都在忙什么呢？」&lt;br&gt;一个性感而略带沙哑的女声从门边传来。秦青诧异的抬头，一下子给怔住了。&lt;br&gt;进来的是一位年龄在三十一二岁，身材高挑，成熟动人的艳丽女子。虽然穿
着高跟鞋，使得她从视觉角度上看来更显窈窕，但秦青基本能判定她实际身高比
自己的老婆仍要高出不少。此女长相有些过于妖艳，桃花眼，高隆鼻，一张微厚
的红唇涂着闪亮的唇彩，更显诱人般的性感。略带捲曲的及肩黑发给她增添几分
高贵的气质。&lt;br&gt;单从容貌上来说，她的美丽还远远级不上自己的老婆，但是秦青却从她的身
上体会到另外一种奔放成熟的风情。&lt;br&gt;这还是秦青第一次如此长久的打量一位女子，大部分原因是与老冯那一席话
引起的下意识行为。秦青一瞬间，居然有一种怦然心动的感觉。此女高挑的身材
配上独特的高贵气质，实在就是天生的衣服架子。&lt;br&gt;一身黑色的职业金领女装，收腰的小西服内配着一件奶白色又小又薄的女士
敞口衬衣，将她胸前那对足足有３５Ｄ的丰硕乳房衬托得山峰一般挺拔，从开口
的衬衣望去，隐隐能看到白皙动人的皮肤下那一抹深深的沟壑，散发出一阵阵无
法克制的诱惑，看得见惯了妻子美丽风情的秦青也忍不住一阵唇干舌燥……&lt;br&gt;女人黑色的直筒短裙只遮盖了一小半大腿，剩下的大半裸露在外的修长腿儿
只罩上一件又薄又紧身的肉色丝袜，隐约可以看见有人的蕾丝肉色花边，如果这
个女人坐下的话，只怕稍一低头，就能够偷看到她穿着的内裤颜色……&lt;br&gt;秦青狠狠的吞了一口唾沫，暗暗的吃惊自己怎么从来没有发现，这个女人会
有这般魔鬼般的诱惑力。&lt;br&gt;「呃……原来是柳姐啊，快请坐，今天怎么会到我这里来，有什么重要的事
情吗？」秦青看出女人眼中微带得意的暧昧笑意，连忙稳定住情绪，有些尴尬的
说着。&lt;br&gt;女人并不姓柳，她的名字叫做杨柳，今年三十二岁，老公是一家小公司的一
个部门主管。而她，却深得秦青公司董事长陈总的赏识，进公司不久，就已经爬
到了总裁办秘书的重要位置，升级的速度，比能力突出的秦青还要快上一倍。公
司大小的事物，基本上除了陈总，就是她说了算。幸好她的性格不错，在并没有
一般高位女人的蛮横妄纵，与秦青的关系处的还不错，对他的公司基本上还是很
支持。出于感激，秦青面对她还算比较热情，也随着公司一帮小龄员工一样叫她
柳姐。&lt;br&gt;杨柳似乎很满意秦青咋一看到她时的惊艳神情，娇媚的一笑，摇摆着性感的
丰臀在对角的长沙发上坐下，一只修长的美腿自然的搭在另外一只上面，神态说
不出的性感妩媚。&lt;br&gt;「哟！我说秦大经理，是不是不满意人家来看看你呀，一定要有什么事情，
才能够来找你吗？」非常能诱人听觉的沙哑声音中带点俏皮的味道，让杨柳高贵
的气质中无形增添几分让人忍不住亲近的诱惑……&lt;br&gt;不知道怎么回事，自从白天与老冯一番交谈，秦青就忍不住开始留意自己身
边不同女子的各异风味。此时眼光也忍不住顺着杨柳高耸的乳峰缓慢下移……心
头突然「彭」的一震，差点就再也移不开眼神。&lt;br&gt;天！由于杨柳叉腿而坐，身体又后靠在沙发上，圆滑双腿的角度自然上扬，
居然给秦青看到大腿根部那一抹刺目的黑色……纯黑色的蕾丝内裤，勉强只能包
裹住那里肥嫩突起的神秘部位，而两片紧实圆挺的白皙美臀已经露出一大半……&lt;br&gt;秦青心中一阵霍霍急跳，从来没有过面对妻子以外女人这般的心慌失措……
尽管费力的移开目光，脑海里还是一直浮现着那两瓣刺目的白臀。&lt;br&gt;苦笑一声，秦青不敢再看杨柳似有似无的神秘笑意，干咳道：「看在我叫你
姐的份上，柳姐你就不要耍小弟了。无事不登三宝殿，柳姐你还是说说有什么重
要的指示吧。」&lt;br&gt;「噗嗤！」杨柳看着秦青尴尬中带点压抑的神情，忍不住得意一笑，「咯咯
……好啦，是有点事哦。不过，你坐得离人家那么远干什么？害怕姐姐吃了你不
成？咯咯……来，先坐到人家身边来，人家再告诉你啦。」&lt;br&gt;尽管秦青第一次开始担心自己坐到杨柳身边会不会忍不住犯错，却又不敢对
职位比自己还高的杨柳不尊重。只好站起身来，走到组合沙发处，小心翼翼的在
杨柳身旁两迟的地方规矩的坐下。&lt;br&gt;秦青可以算的上是整个公司里最帅气最有魅力的年轻男性，公司里不知道有
多少年轻女子对他心仪万分，只是秦青早早的结婚，她们只能望洋兴歎外加对秦
青的老婆妒忌得要命。虽然杨柳早已是已婚女性，而且女儿都快要读小学了，然
而不知道为什么，当她第一次见到秦青的时候，就被他那种知性的风度，阳光的
气质外加飘逸俊朗的样貌所吸引，渐渐相处得久后，更是情不自禁的被他的魅力
弄得情不自禁，只想和他发生点什么。&lt;br&gt;从此以后，秦青的一举一动，无比深深的牵绊着杨柳成熟的芳心，多少个日
夜朝思暮想，恨不得马上向他吐露心扉，投入她的怀抱。可惜越与秦青相处得久，
就越明白他的性格，更清楚秦青对自己的老婆那一份癡心。都不知道多少次暗暗
抱怨自己，为什么就碰不到这样的男人，反而每天还要面对肚子圆鼓鼓满嘴烟酒
味的丈夫……&lt;br&gt;公司私下里有一种传言，杨柳之所以能够爬升得这样快，完全是靠她向总裁
出卖自己的肉体获得的。而且，这种传言因为不确定性，反而越穿越广，甚至于
五花八门，把杨柳形容成一个人尽可夫的荡妇……对于这些，秦青心里基本上是
持否定态度。并不是他了解杨柳的一切，而是一种说不出的直觉。这个女人，在
竞争如此激烈的社会里，能够取得如今的成就，绝对不是简单的出卖身体就能够
达到的！&lt;br&gt;可是，今天杨柳对他流露出来的神情，还真的像有几分诱惑的成分，这使得
他在杨柳身边，不得不更是小心谨慎，深怕自己会一时冲动就铸下大错……&lt;br&gt;「好了，公事就谈到这里。现在，该好好的陪人家聊聊了吧？好几天没见，
人家怪想你的……」&lt;br&gt;交代完近日要玩成的工作，杨柳语气一转，又变得娇滴滴的媚人样儿，桃花
眸子凝视着秦青，流露出一种让秦青看了就忍不住心惊胆战的挑逗意味。&lt;br&gt;无可否认！虽然杨柳已经年过三十，而且还生过孩子，可是那股子成熟的风
情，对秦青的诱惑力还是无法否认。年龄不但没有增加她的苍老，反而使得她有
别于青春少女般妩媚动人，再加上她还是别人的妻子，一想到此，秦青心头就忍
不住一阵乱跳。&lt;br&gt;「呵呵……聊点什么呢？」&lt;br&gt;秦青强忍住那股莫名的冲动，不敢直视杨柳的眼神，眼光无意识的随意游走
着。很巧的是，杨柳可能一个姿势坐的腿麻，交叉的腿儿先行放下，又换上另一
只脚交叉在上，正好被一旁的秦青游离的目光瞧个正着。丰满白腻的圆臀，黑色
蕾丝内裤……秦青脑中一震，小腹陡然升起一股原始的慾望，下身的阴茎也隐隐
有抬头之势……&lt;br&gt;「噗嗤……不要这么紧张好不好，说了姐姐又不会吃了你的……呃，最近几
次在大门外见到你，都是一副愁眉苦脸的模样，是不是有什么心事或者难题，跟
姐姐说说？」杨柳似乎感觉到秦青的目光看到了自己的那里，尽管就是抱着这种
期望来的，忍不住妩媚的脸蛋还是微微一红，心情比秦青更加紧张，只是这种紧
张的内容，与秦青完全不同。&lt;br&gt;「没、没什么……」&lt;br&gt;秦青尴尬的笑了笑，低声回应着，目光也不敢过多的停留。心中苦楚无限，
自己的难言之隐，哪敢对杨柳说呀。&lt;br&gt;杨柳根本猜不出秦青在想什么，还以为他是内心在挣扎什么，心口微微一痛
……好久都没有这种因为男人心痛的感觉了，风花雪月的青春一去，难道自己就
真的要像盛开的鲜花一般，最终免不了凋谢？不行！绝对不能放弃！该死的包办
婚姻，已经夺取了她如花般的青春，这个时刻，绝对不能够再让幸福溜走！&lt;br&gt;似是下定决心一般，杨柳强行抹去心头那一丝难过，突然放下交叉的腿儿，
很自然的朝着秦青身边移动过去，直到手臂快要贴着秦青的手臂，才停止了动作，
妩媚的笑着，「跟姐姐也要这么见外吗？有什么心事，让姐姐分担一点也不行？」&lt;br&gt;一阵成熟女人特异的体香扑鼻而来，熏得秦青差点有些忘乎所以，身旁女人
柔媚自然的动作，加上那股无形的诱惑，都让他内心做着强烈的挣扎。知道杨柳
一只秀气的手轻轻的放在他的手背上，秦青这才觉察到杨柳坐得离自己太近了。&lt;br&gt;刚刚往旁边挪开一点，杨柳就跟着又朝他移近。秦青有些哭笑不得，手上滑
腻的感觉让他内心的挣扎到了极致。一咬牙，刚伸出另一只手要把杨柳的手推开，
谁知才刚放到她的手背，反而被杨柳更快速的用另一手给握住，弄成了两人四手
紧紧的握在一起……&lt;br&gt;「柳……柳姐，别这样……」秦青按耐不住，只好低声提醒着。&lt;br&gt;「什么这样呀……」杨柳非但没有理会秦青的提醒，反而突然倾过身体，凑
到秦青的耳边吃吃的笑道，「好弟弟，咯咯……看你，居然一个大男人还如此害
羞的，和姐姐亲热点有什么好怕的……」&lt;br&gt;热热的气息冲进耳孔，杨柳那略带沙哑的特别语调响起，诱人的香味从身边
传来，秦青哪里碰到过如此的温柔陷阱，一下子又有些迷茫，眼光不自觉的看向
一边的杨柳。&lt;br&gt;这一看，秦青再一次被吸引住了。由于杨柳稍稍俯低身体的关系，本来应该
看到杨柳脸庞的目光却刚好盯在杨柳胸口外露出来的那一片雪白粉腻的肌肤上。&lt;br&gt;高高耸挺的乳峰，深如峡谷的沟壑……本来就隐隐有出头之势的慾望腾的一
下直冲脑门，下体不自觉的高高顶起。&lt;br&gt;「柳姐……真的别这样，我……」秦青艰难的抬起目光，诚恳的看着杨柳的
眼睛。&lt;br&gt;心痛的感觉再次出现，杨柳突然觉得说不出的悲苦。另自己心动的男人就在
眼前，可是他却有太多的顾忌，一而再再而三的拒绝自己，不由得突然悲从心来，
眼泪止不住的缓缓溢出……&lt;br&gt;秦青一下子慌了手脚，实在没料到一个三十多岁的女人居然会脆弱到说哭就
哭，有心想要给她擦擦眼泪，却又犹豫不止。</content></item></essay>