<essay><item><title>邻居清纯的娇小人妻小兰前传1-15(5)</title><author>床上伴侣</author><content>被吻的母亲身体舒服的扭动着，她的呼吸好像变得沉重一些，小安心想母亲
也许是梦见什么事情。此时在房间的灯光下面，躺在床上趴睡着的母亲显得无比
的娇豔动人，小安终于帮母亲从脖子背部到脚趾都抹上了乳液。&lt;br&gt;小安看着母亲近乎裸露的身体，全身绽放着娇媚性感的身体，让小安几乎无
法呼吸。母亲实在是太美了，不论是那美丽的容颜，还是性感的脖子跟背部，当
然还有母亲傲人的胸部，还有一直在他眼前晃动的浑圆屁股。&lt;br&gt;小安开始忍不住的用手掌轻抚着母亲全身被他涂抹乳液的部位，心情太兴奋
的他不小心就将母亲的内裤给沾到乳液，即使知道母亲睡着了听不到，他还是一
边轻声的跟母亲说着对不起，然后他才发现母亲根本没有醒来。&lt;br&gt;他知道这套内衣应该价值不菲，因为不是普通的样式跟牌子，光看这个繁复
的蕾丝织法跟触感，小安有点忐忑不安，他不晓得这种名牌内衣要是沾了乳液会
怎么样，不过本来是想让母亲高兴，没想到不小心沾到了，该怎么办啊？&lt;br&gt;小安突然想到，还是应该趁还不严重的时候，赶快先帮母亲脱下来拿去清洁
好了。小安想到这里，突然整个人都热了起来，那样的话，就可以看到妈妈屁股
的每一个地方了，干脆干脆，干脆趁机把母亲的胸罩也都脱下来方便按摩。&lt;br&gt;心里的小恶魔一旦驱动，就很难停下来了，他刚刚已经用脸颊感受过母亲睡
衣里丰满乳房的奇妙娇嫩触感，眼睛看着母亲饱满浑圆的屁股，想必那个抹上乳
液按摩起来一定超爽的，难得母亲睡着了，这个机会可是要好好把握啊！&lt;br&gt;同时母亲都没有拒绝的动作激励了他，从他主动的说要帮母亲按摩，到母亲
高兴的配合翻身趴在床上接受他的按摩，到现在为止，妈妈好像都很配合他。也
许，小安心想，母亲也许根本是在装睡，母亲其实是要让他不要停止按摩的。&lt;br&gt;心理建设完毕之后，小安就开始进行，他低头在母亲耳边轻声说：「妈妈，
我帮你全身都涂上润肤乳液，好好地按摩好吗？」&lt;br&gt;妈妈似乎在这个时候没有反应，那么，妈妈不是真的睡着了，就是同意了，
小安直接帮妈妈解读，反正怎么说就是开始行动，他开始有点笨拙的动手解开母
亲背后肩带的钩钩，一边脱一边轻声跟母亲说，脱掉胸罩才不会被乳液弄到。&lt;br&gt;也许是错觉，不小安觉得母亲的身体好像变得红润起来，当他用自己有点兴
奋颤抖的双手终于解开母亲的胸罩之后，他继续跟母亲说内裤也会沾到，然后就
开始在母亲的腰部开始往下脱，他一边脱一边觉得自己的手心又开始冒汗了。&lt;br&gt;当小安将内裤往下脱时，母亲「嗯」的哼了一声，双腿交叠好像有点紧绷的
感觉。小安没有放弃，他努力持续按摩着母亲的大腿，在他的按摩之下似乎母亲
开始放松下来，然后交叠的大腿分开，小安终于顺利地将母亲的内裤脱了下来。&lt;br&gt;接着小安看着母亲仍然随意的躺着，小安忍不住的瞪大眼睛看着母亲从胯下
露出来的那团黑色草丛，还有屁股上两团浑圆的肉球，以及在肉球当终无比吸睛
的屁股沟，小安非常高兴，母亲现在已经是全裸的趴卧在自己眼前了。&lt;br&gt;然后他开始用双手更加卖力地不断涂抹乳液在母亲身上刚刚没办法涂到的部
位，就是原本穿着内衣跟内裤的地方，首先是母亲胸罩背面的背部位置，接着是
母亲的腰部跟两团屁股，母亲的身体好像受到刺激的开始蠕动着。&lt;br&gt;看着母亲还没有醒过来，小安心里已经更加兴奋，而当小安轻轻地用手分开
母亲的屁股，开始用乳液涂抹母亲的屁股沟时，母亲在睡梦中发出了呻吟，小安
看着母亲美丽的肛门菊花，几乎忍不住的就低下头直接用舌头舔着肛门。&lt;br&gt;「嗯～～」随着小安舌头贴近肛门，母亲被舔菊花周围的皱褶不规则的蠕动
着。小安感觉睡着的母亲呼吸开始急促了起来，但是母亲还是没有醒过来，可能
母亲在说梦话吧！小安看着看着，将他的食指涂上厚厚的乳液，往母亲的肛门插
进去。&lt;br&gt;小安的食指一进到母亲的直肠，就感受到一股强大的紧缩力量，食指要很努
力才能往前伸入。旁边的肠壁紧紧地包复着小安的手指，让小安兴奋的不断转动
着手指，抽插妈妈肛门让他感到无比的刺激，小安开始忍不住胡乱地抽插着。&lt;br&gt;梦中的母亲身体拱了起来，发出如哭如泣的轻微呻吟声，大受激励的小安开
始尝试的将乳液抹上了母亲胯下那片神圣的丘陵，小安的手掌刚抹上乳液，还没
有开始按摩，他就发现自己贴着母亲黑色丛林的手掌湿答答的。&lt;br&gt;「啊～～老公，快点来爱我！」&lt;br&gt;睡梦中的母亲突然发出了饥渴的呐喊，小安吓了一跳，手忙脚乱之馀，整个
人忽然定住了。还好虽然母亲这时发出声音，可是他看着仍然紧闭眼睛睡觉的母
亲，小安终于镇定下来了，他的心里想着：『吓死我了，原来母亲被我按摩的时
候，正在做梦跟老爸做爱喔！难怪，我就想为什么会这么顺利喔！』&lt;br&gt;「啊！！！老公，不要停，快点，快点来爱我！」&lt;br&gt;小安看着母亲在睡梦中的身体反应，母亲紧绷的身体逐渐红润，随着呻吟呼
吸变得更加急促，看来，母亲梦里正在跟老爸大战。受到激励的小安感到机会难
得，他温热的手掌持续地从母亲的屁股沟到胯下来回地按摩。&lt;br&gt;（９）小兰跟儿子的深入沟通&lt;br&gt;随着小安手掌持续的从母亲的屁股沟到跨下，来回的涂抹乳液按摩之后，睡
梦中的母亲好像很舒服的翻了身，床上的母亲双腿张得开开的，母亲的左手伸到
自己的跨下，手掌紧贴着阴部的隆起爱抚着，右手往上，食指探入嘴里发出梦呓
般的呻吟。&lt;br&gt;「欧～～～，老公，啊～，继续，人家好想要啊」。&lt;br&gt;母亲胸前那两团让小安朝思暮想的乳房，因为翻身直接脱离了原本被解开背
扣，压在母亲身体下面的胸罩的遮掩，直接就赤裸裸的呈现在小安的眼前，小安
激动无比的吞着口水，开始期待自己的手在母亲的乳房上涂抹乳液并按摩着。&lt;br&gt;母亲下体的阴毛跟阴唇，在母亲左手手掌的爱抚之中，不断的被分开揉捏，
小安的心随着母亲的动作心里不断的翻腾着，现在妈妈整个赤裸裸的正面就完全
显露在小安的眼前，好像期待儿子按摩一般的扭动着她性感火辣的裸体。&lt;br&gt;「啊～～～，快点来嘛，老公，快来啊」。&lt;br&gt;小安耳朵听着母亲哀怨饥渴的梦呓呻吟，一句一句似乎都在引诱他更进一步
，小安的眼睛看着母亲下体的阴部，因为刚刚涂抹乳液的缘故，黑色的阴毛十分
淫秽的沾黏在一起，显得无比的淫荡诱人，他决定要好好的服侍母亲。&lt;br&gt;「妈，你好好休息，我来帮你全身按摩」。&lt;br&gt;小安贴近母亲的耳朵轻轻的跟她诉说，反正不管母亲是真睡还是假睡，他相
信母亲心里是期待让他帮她按摩做全身按摩的，小安的胯下鼓得胀胀的，不过他
还是敬业的将润肤乳液抹在手掌上，然后顺着刚才的顺序开始涂抹乳液。&lt;br&gt;刚刚母亲身体的背面都涂过乳液了，所以这次从母亲正面的脚趾头开始涂抹
并按摩着，然后逐步的从小腿往上到大腿，看着母亲舒服的反应，他稍微分开母
亲的左手，仔细的帮母亲从大腿根部往上涂抹，双手在母亲迷人的阴部上只稍做
停留。&lt;br&gt;因为小安怕一下子把母亲弄得太刺激的话，万一母亲醒过来恐怕就不好了，
接着往上涂抹按摩小腹，当小安手掌碰触母亲的乳房开始涂抹乳液时，熟睡的母
亲再度舒服的扭动了一下身体，随着呼吸她的胸前起伏加剧，嘴里发出呻吟。&lt;br&gt;「啊～～～，好舒服欧，老公，啊～，继续，欧～欧～～～」。&lt;br&gt;大受激励的小安，兴奋的一边将母亲的乳房涂满乳液，一边开始两手用力帮
母亲乳房尽心的按摩着，看着母亲圆鼓鼓的两团肉球，在自己双手的揉捏按摩之
下不断的挺起变形，刺激小安忘情般更加激烈的揉捏按摩蹂躏着母亲的乳房。&lt;br&gt;「啊～啊～啊～，爽死了，欧～～～，不行了」。&lt;br&gt;「好棒欧，老公，欧～欧～欧～，人家受不了了」。&lt;br&gt;小安看着眼前的母亲，她的乳房在自己的手下被揉捏胡乱变形，耳里听着母
亲逐渐狂乱的呻吟，小安觉得自己好像就是母亲的老公一样，然后小安保留一手
继续按摩母亲的乳房，一手继续往上涂抹母亲的肩膀跟脖子并开始按摩。&lt;br&gt;「欧～～～，老公，继续啦，人家还想要啊」。&lt;br&gt;母亲赤裸裸的身体曲线真的好漂亮好动人，全部抹上乳液的肌肤泛着油光显
得无比诱人，小安忍不住的俯下身低头，用自己饥渴干涸的嘴唇亲吻着母亲脸上
性感的嘴唇，然后他真实的感受到母亲嘴唇里的舌头，正贪婪的伸出饥渴的舔着
的舌头。&lt;br&gt;「呜～呜～呜～，呜～～～～」。&lt;br&gt;随着母子两人嘴唇黏贴在一起，互相饥渴的寻求对方的舌头，小安跟睡梦中
的母亲激情的喇舌热吻着，母亲整个嘴唇被儿子炽热的嘴唇堵住之后，她只能无
助的发出含混不清的呜呜声，试图借此发洩她心里的苦闷与激情。&lt;br&gt;被吻的母亲身体激动的扭动着，她的呼吸变得更加急促，母亲的双手向上拥
抱交缠着小安的背部，原本分开的双腿紧绷激动起来，开始双腿抬起跨过小安趴
在母亲上面着的身体，然后在小安腰部的背后紧紧的交叉夹紧。&lt;br&gt;小安近距离看着母亲完全裸露的身体，全身绽放着娇媚性感的身体正饥渴的
抱紧自己，让小安几乎无法呼吸，母亲实在是太美了，小安的跨下的小弟弟开始
忍不住的想要进攻，直接撷取属于他的战利品，他开始想要佔有母亲了。&lt;br&gt;不过就在他涨大的龟头试图碰触母亲阴部的时候，原本跟他激情热吻的母亲
突然好像醒了过来，她开始用手稍微推开眼前刚刚跟她热吻的儿子，原本紧紧缠
住儿子的双腿也放了下来，眼睛微微张开睡眼惺忪的看着眼前的儿子。&lt;br&gt;小安本来被母亲的动作吓了一跳，脑中开始胡思乱想不知所措，连带的跨下
的肉棒因为惊吓也迅速冷却软趴下来，看着好像从熟睡之中被自己弄醒的母亲，
带着慵懒的神情缓慢的扭动一下身体，然后好像全身舒服的问着儿子说。&lt;br&gt;「好舒服欧～安安，咦，妈妈睡了多久了？」。&lt;br&gt;「嗯～，好像，有一会儿了」。&lt;br&gt;从无比幸福的顶点掉落下来，小安当然有点失落，不过还好似乎妈妈没有责
怪他的样子，明明母亲全身已经被自己脱光光了，可是妈妈都没有说什么，小安
心想妈妈可能是刚睡醒还没有发现自己的行为，所以这个时候都没有反应。&lt;br&gt;小兰当然知道自己此刻全身一丝不挂，不过从她醒来她就开始试图保持良好
的气氛，不要让儿子觉得尴尬，所以她一直任由自己赤裸的肉体在儿子面前，没
有一丝惊慌失措的模样，好像这是无比自然的事情一样好让儿子安心。&lt;br&gt;「谢谢你啊，安安，你的按摩让妈妈舒服得都睡着了」。&lt;br&gt;母亲脸色红润带点娇羞的跟儿子说谢谢，小安看着母亲仍然随意的躺着，他
开始回想着今晚的过程，看来母亲应该是没有发现他想要佔有母亲的企图，所以
还谢谢自己的按摩服务，看来妈妈是真的喜欢自己这样的按摩的。&lt;br&gt;「妈妈喜欢吗？嗯，我也喜欢帮妈妈按摩」。&lt;br&gt;小安如同感受到妈妈的夸奖一般，他开始趁机跟母亲表达他的心，然后开始
为刚刚自己不小心将乳液弄到内裤的事跟母亲道歉，不过似乎母亲也没有怪他，
可能母亲想到自己的身体本来就被儿子看光光了，母亲反而很坦然的跟他说。&lt;br&gt;「没关系，那个妈妈待会清洗一下就好了」。&lt;br&gt;「妈妈，你教我怎么洗，等下我来负责洗」。&lt;br&gt;「乖儿子，不用了，妈妈自己洗就好了」。&lt;br&gt;「不行，都怪我不小心，那就应该让我来洗」。&lt;br&gt;「好吧，好吧，那妈妈的内裤就交给你洗了」。&lt;br&gt;小兰感受到儿子体贴的心意，她微笑的跟儿子说，不过说出口之后才发现他
的话有点语病，不过，今天自己好像累到迷迷糊糊的睡着了，然后在半梦半醒之
间让儿子脱光光抹油按摩得感觉真的不错，也许下次有机会在尝试看看。&lt;br&gt;「嗯，妈妈，那你教我洗你的内裤吧」。&lt;br&gt;小兰眼带桃花神情妩媚带着娇嗔的语气跟儿子说。&lt;br&gt;「那干脆以后妈妈的内裤都交给你负责洗了」。&lt;br&gt;「好耶，我喜欢，谢谢妈妈」。&lt;br&gt;「嗯，感觉有点冷，妈妈套件衣服，你先去浴室，待会妈妈教你怎么洗女人
的内裤」。&lt;br&gt;小兰一直很好的掌控着房间内的对话，不会让儿子感觉尴尬，反正刚刚儿子
看也看了，摸也摸了，如果自己有惊慌失措的模样，那完全于事无补，然后这时
她趁机支使开儿子，然后无比自然的将枕头边的睡衣穿上。&lt;br&gt;「这个孩子，嗯，感觉还真是贴心啊」。&lt;br&gt;进到浴室之后，看到儿子已经从洗衣篮里面，拿出自己所有换洗的内衣裤在
等着她，小兰看着听话又乖巧的儿子小安，心里觉得十分温暖，哪像自己老公啊
，还好自己有个乖儿子，至于儿子喜欢看Ａ片的事情，她也就觉得无所谓了。
（１０）小兰在浴室里发生的意外&lt;br&gt;小兰的内衣不管是高档的还是平价的，为了不要让它变形都是用手洗的，然
后晾干，她担心贴身衣物如果放洗衣机洗，即使有放洗衣袋也不保险。</content></item></essay>