<essay><item><title>我和我农村姨妈的一点事(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;有一点道德常识的人们都知道，写下这个的题目，那就意味着我曾经操过我姨妈，而且是和自己的亲姨妈，但如果越过道德的底线，单纯从性爱中寻找快乐的角度来说，她无比快乐，欲仙至死，我乐此不疲。最重要的是和已经一个带了环不用担心怀孕，而且强烈要求不许带套，要射她逼里的女人，一个中年老女人――自己的姨妈搞这种事，而且我们两个偷搞，这其中的乐趣我真的无法向你们诉说的。&lt;br&gt;姨妈４５岁，比我大了快２５岁，我们记得我们第一次是一个夏天的午后，我生活的地方是一个北方城市，我那时候还是一个学生上高三，姨妈家住在城乡结合部那一块，姨妈是一个普通的农村妇女，我姨夫很早就没有工作了，以前在一个单位当保管，下岗后就经常在外面打工，不经常回家，二姨家并不宽裕，她自己就在外面做点小本生意。&lt;br&gt;那是一个夏天，我家中午没人，早上上学的时候母亲交代我中午去姨妈家吃饭，中午快放学的时候，我从窗户里看见姨妈已经站在学校门口了，放学后我走出校门，姨妈走过来说：昨天你妈交代了，让你中午去我那吃饭，我刚去买菜了，顺便来接你去我家，我们走吧；就这样在这个炎热的中午我就来到了她家，姨妈毕竟４０出头的人了，脸上也已经显现出了皱纹，个子不高但身材丰满，很有中年妇女成熟的韵味，特别是乳房高挺，很大，走路的时候上下抖动，夏天穿的薄更是明显姨妈家是个小独院，中午我们俩吃过饭，姨妈叫我去她隔壁的屋里睡觉她告诉我她要出去打牌，我就躺在床上睡觉去了，反正也睡不着满脑子想着姨妈的大咪咪，肯定是又白又软，刚躺下她又回来了，我听见她边走边说太热了没人玩，她也睡觉去，不一会，我看见姨妈穿了个宽松的大裤衩，带着乳罩从她屋里出来向院子里走去，我急忙从床上爬了起来，鞋也没穿，跟着出去藏在了堂屋门的后面看，原来她是去洗澡，他们的院子一角有一个小棚，平常晚上洗澡都在那里面，而我站的堂屋门后的位置根本看不见里面，棚是敞开着的没有门，正对着姨妈住的屋子的窗户，所以我也不知那里来的胆子转身进了姨妈的屋子，屋子里很整洁还有淡淡的香水味，管不了那么多了，我直接爬上了屋里的桌子跪在了上面，撩起窗帘的一角…&lt;br&gt;眼前的景象…~ 我简直呆了，…奶子~ ！奶子…~ 只看见两个又白有大的奶字顶着两棵象樱桃一样的乳头在我眼前闪动，姨妈裸体展现在我面前，两腿之间一块黑黑的毛已经被水淋湿，黑毛毛顺着水的流动的贴在逼上，我操~ 我真想操她…！&lt;br&gt;二姨正在洗头发，用手均匀地搓着头发，可能是怕泡沫弄进了眼睛，她两眼紧闭，微张着嘴，泡沫顺着水流流遍了全身，奶子在阳光下面白亮白亮的，阴毛上也沾满了丰富的泡沫，黑白相间出，漏出了肥肥的逼！我的大鸡巴这时候也涨的生痛！&lt;br&gt;姨妈这时候又用手上的泡沫开始搓全身，大白乳房在她五指的揉搓下，变形，外涨，仿佛要被挤出奶水来，一会她用右手的中指在阴户上来回搓动，左手不停地揉搓着乳房，两眼微闭，脸色潮红，我仿佛听见她的呻吟声，我以前还以为是天气炎热~ 没想到她已经被自己搓起性了，大概有几分钟姨妈开始擦拭身子，穿上裤衩手里拿着乳罩向屋里走来我慌了，跳下桌子藏在了桌子下面，手插在裤裆里握着烫手大鸡巴，大气也不敢出，姨妈进来后放下乳罩背对着我就躺下了，我看着他的半裸体，真想扑上去，但没有那样，觉得欣赏欣赏就可以了，突然姨妈翻了个身一眼就看见了我，瞪大了眼睛坐了起来说：晓锋你干什么？我只觉得两只微垂的大乳房在我眼前晃动，已经忘了回答她的话了，忽然姨妈象是明白了什么跳下床来，双手护着一对大咪咪，大叫起来：你这孩子怎么能这样啊，你…你…~ 你给我滚出去…~我可能也被吓傻了在桌子下面一动不动，痴痴地望着她，她的手明显没乳房大，虽然被捂着，但乳头和乳房的边缘还是露了出来！&lt;br&gt;就这样过了几秒钟，她可能清醒了过来明白了这里只有我们两个，脸色有所缓和，伸出右手来拉我说道：快出来吧；我又看见了那只让我充血的乳房，我管不了那么多了，我顺势爬出来跪在地上猛的上去抱着她，把脸贴在她的乳房上摩擦着说：姨妈我错了，你别怪我啊：边说边用脸在上面来回摩擦，真的好舒服啊，温温的软软，我贪婪的来回摩擦着她的大咪咪，她明显不愿意我这样，双手乱推我的肩膀，嘴里说道：锋锋不能这样，你会学坏的，别这样…    但我双手紧紧抱着她的腰，她看推不动我就把我向后拖，我顺势一口含住了一只大奶子，不停地吸，用舌头来回地添，她显然有些惊了，拍打着我叫道：你怎么能这样…呜……~ 啊…~ ；随着他的叫声我用牙齿咬住了她的乳头，软软的真象口香糖，可能是咬痛了她才叫了出来，随着她向后退我把她推倒在床上，趴在了她的身上，双手按着她的两只手嘴巴不停地进攻她的咪咪，她两只腿在下面挣扎着说道：你要干什么~ 不能…呀…你把姨咬痛了&lt;br&gt;我这才把头埋在她的胸前贪婪地吃了起来，她这才没有刚才挣扎的强烈了，我松开了她的双手抱着她开始吻她的脖子，她也不在不出声了，我顺着脖颈一直吻了下去，当用嘴含住她的另一只咪咪时候，她忽然抱住了我嘴里~ 哼~ 哼~ 了两声，双手把我圈的死死的，我还是来回地吃她那丰满肥大的奶子，因为我感觉到只有在我吃她的时候她才不那么不情愿，反而抱紧了我，吃了一会我把手伸向了他的肥逼，她用手拽着我的手，嘴里说道：不能…啊…别…；但她也没强拽只是拉着我向下的手，我一把就抓到了她的阴户，真肥啊…沾了满手的粘水~ 我开始顺手搓动，滑溜溜的，我从没有过这样的感觉，她开始浪叫了起来，但声音很小：哼哼唧唧的…拌着轻啊~ 了两声，我站起来索性扒下了她的裤衩，刚是远处看，现在终于看清了，浓密的阴毛下面阴唇外翻，一条红色的肉缝已经溢满了淫水 ，阴蒂红的就象一粒熟透的红豆一样，我慌忙掏出了鸡巴 ，趴了上去，就在我用手拿着鸡巴抵着二姨的肉洞的一刹那，二姨不知道怎么的猛然把我掀翻在地，说道：不能这样，锋….我是你姨妈呀！你可不能这样啊！让人家知道可怎么办啊！你快出去吧….&lt;br&gt;说着背过身开始穿衣服，我摔了一交也清醒了过来，爬起来跑回隔壁屋子去了，然后就是害怕，害怕二姨告诉我爸妈，害怕她告诉我姨夫，一会我就上学走了，走的时候我说：姨我走了啊；也没听见她的回答！她可能不愿再理我了吧！&lt;br&gt;就这样我惶惶地过了这个夏天，后来我就去外地上大学去了，想不到在我上大学的城市里终于操姨妈了一次，从此后，这种关系一直保持着，包括后来放假回家！在二姨家的厨房，在我醉酒后雨天半夜的门洞里，在她家的旱厕里！以及在她家的床上！我让她看黄片~ ！然后疯狂插她~ ！她也不在反抗，任由我摆布~ ！几年后才知道姨夫自从受伤后就在也没玩过她，怪不得她被我收拾的这么顺从，我们仿佛成了亲密的性伙伴，她也不在觉得和我这个亲外甥做爱有什么不妥的地方~ ！每次都尽情享受，真是四十如虎，每次玩她她逼里的水象泉眼一样流的满床都是，真是爽透了人，而且不用带套子。那种爽滑的感觉真是很难描述。后来我出去上大学了！&lt;br&gt;上大学的日子是快乐的，平淡的校园生活有条不紊地进行着，第一年我认识了微，我确定我爱过她，也许青春的我们注定要品尝到青涩的果子，我们相识，相恋，在校外租房子做爱，一切都那么自然，但我们象很多年轻人一样很自然的分手了，微并没有给我带来多少性的乐趣，相反每次和她做爱，都不是那么让我酣畅淋漓，我脑海中还是姨妈那丰润的双乳，那迷人的阴户，我时常会想起那个夏天的午后，想起我允吸她肥硕的奶子时，她的低吟声…~ 我从来没想过能和姨妈做爱，只在梦里梦见过，如果是你你可能永远也想不到自己会上了自己的姨妈，但我真的很性运。&lt;br&gt;知道姨妈来我上学的城市是一个傍晚，妈妈打电话到我寝室说姨妈要去外地看她的一个朋友，要我帮姨妈买火车票，姨妈明天下午就到，真是太好了，又可以见到我亲爱的姨妈了，我挂了电话，没上晚间自习课就坐车去了火车站，买完票我焦急地等到了第二天，心想姨妈是第二天的火车，今晚要住在这里了，我抽空去了整理了一下我和微租的小屋，这个小屋自从我和微分手后我就很少住，总是给我们寝室的那几个狼友提供方便，今天就安排姨妈住。我抑制不住的莫名的兴奋。&lt;br&gt;姨妈终于来了，是晚上７点多才到得，在学校门口我们见面了，那事已经过去几年了，她可能觉得我那时候小什么也不懂所以没再提过那件事情，姨妈手里还给我领了一兜水果，姨妈穿的还是很朴素，但很干净，可能是下公交车后走着来的，手里领着水果，可能走累了还喘着气，胸脯一挺一挺的，虽然隔着薄薄毛衣，但还是能看出那对奶子真的很有分量，我暗想多么熟悉的奶子啊，真希望在吃一口！姨妈看着我说：也没什么给你买给你买了点水果，你拿回宿舍自己吃吧！我心说姨妈啊，我喜欢吃的就是你的咪咪啊，如果你愿意就算吃你的逼逼我也愿意，我说：我就不在寝室住，自己租的房子，寝室太乱，同学们都是在外边租的房子，你还没吃饭吧。姨妈说吃过了刚下车吃的，想着你还要上课，我就来拿了火车票就走，我说是明天的票，今晚你就住我租的屋子吧，姨妈说不行我还是住火车站旁边的旅馆！不能耽误你上课，我说今天晚上没课，住旅馆多花钱啊，火车站那边多贵啊！姨妈有些犹豫！我接过水果就说走吧，就在前面不远，姨妈跟着走了两步说：那你住哪里啊，我说我回学校寝室算了，我真希望姨妈不说这句话，这样我可能真的和她在我的那个小屋住一夜了！哎…~ 希望破灭了，但一切总是那么巧！&lt;br&gt;租的小屋在学校后面一个僻静街道的小院子里，其实很远离我们学校有４里地左右吧，在路上我知道了姨妈是去外地看望一个她得病的朋友，我们边聊边走，我们走到后，姨妈也累了，坐在墙角的床上休息，说这么远你天天就这么跑，我说那远啊嘿嘿…~ 姨妈说那你早点回去吧，别耽误明天上课，我觉得她是一刻也不想让我待下去，就想算了吧，我还是走吧，正准备走，姨妈说有开水么，我说等一下我去房东哪里提，我就去对面房东的屋子提开水了，房东正在看电视，开水就半壶，他让我等一下说水马上就烧开了，我就坐在凳子上看电视，刚看了一会，就听见姨妈在院子里大声叫我的名字，我心说怎么回事啊，就跑了出去，谁知到姨妈也跑了过来，拉拉着我的胳膊语无伦次地说：小峰呀，这…这里怎么这么乱啊，吓死我了，你去哪了呀，吓死姨妈了，我说：别怕怎么了，先回屋子再说，说着我拉着她回到了屋子，姨妈说我出去提开水后，她出去找厕所，好不容易在后院找到厕所，刚进去墫下，就进来一个男人，一看就是喝醉了的醉汉，姨妈吓得向外跑，那个男人拦着她可能抓了她两下，她挣脱后跑了出来，就这么回事，姨妈一个农村妇女那见过这样的事，所以吓得面色都变了，我安慰她说别害怕了，遇见醉汉了，没什么大不了的，姨妈说：你说你一个上学的学生，怎么住在这么偏僻的地方，遇见坏人怎么办你，我说：我一个五尺高的小伙怕谁啊，你等着我看看那个醉汉走了没有，说着我就要出去，姨妈说：别去了，黑灯瞎火的，反正有没有怎么着我，你快把开水提来吧。&lt;br&gt;开水提来后，姨妈觉得也挺尴尬的，坐在床上也不说话了，我想今晚真霉气，算了我还是快走吧，于是就说：姨妈我走后你把门反锁好，我回学校了，明天早上来送你去车站，谁知姨妈只是看着我也没说话，我猛然一激动，心说姨妈是不是害怕啊不想让我走了？？？&lt;br&gt;于是我赶紧说：要是你害怕我今晚也住这里！姨妈坐在床上也没说话，低着头看着地！一会她抬起头说：不会耽误你明天上课吧？其实她只是不想直说让我也留下，我激动地说：不会不会！明天上午是副科，送完你我再去上课。&lt;br&gt;姨妈说：早知道我就去住旅馆了，哎呀…&lt;br&gt;这样吧有没有铺盖了我睡地上算了，我说：&lt;br&gt;哪能睡地上啊，况且也没毯子了….&lt;br&gt;不行我睡桌子上好了。心想只要和你睡一个屋我睡哪里都行&lt;br&gt;姨妈说：那…睡桌子也没东西往身上盖啊，…她想了一会说：就挤床上吧!!!我们合衣睡，反正天也不冷，你睡里面，想不到你这么大了还和姨妈睡一个床，说着还不好意思地笑了笑&lt;br&gt;我知道姨妈今晚真是害怕了，要不我是绝对不会有这个机会的，我慌忙洗漱完毕，脱了鞋就老老实实地躺在了床上，躺在最里面，紧挨着墙壁，姨妈洗漱完后站在床边不好意思的说：峰峰呀~ 晚上~ 怎么…怎么方便啊!!!!!&lt;br&gt;我知道姨妈是害怕出去，我慌忙直起身子说：门后有个铁盆，我晚上懒得出去，就方便在里面…嘿嘿我又不好意思地干笑了两声，说完我就又躺下了，姨妈看了看门后铁盆，低着头转身脱了外套就去关灯了，我的大鸡巴已经是顶着墙了，胀的难受，但我还是不敢有半点动作，规规矩矩地躺在床上，那年夏天事情已经过去好几年了，现在我也长大了，哪能有半点冲动啊，但我想只要晚上姨妈翻身，我就也假装翻身先挨着她再一步一步来&lt;br&gt;关了灯什么也看不见了，我又兴奋了几分，但还是没敢动，姨妈先坐在床边脱了鞋才躺了下来，姨妈侧着身子睡，故意和我保持距离，我怎么能睡着啊，满脑子都是她那雪白的大咪咪，聪黑的阴毛&lt;br&gt;我们谁也没说话，就这样躺着，过了大概几十分钟，姨妈翻了个身平躺了下来，胳膊挨着我的胳膊，虽然隔着衣服，但我能感觉到她也没睡着，我的大鸡鸡快要胀出血来了，我豁出去了，准备翻身抱住我亲爱的姨妈，看她有什么么反应，谁知姨妈忽然坐了起来，下了床，原来她是要方便，我相信在黑暗中我的听觉是最灵敏的，我竖起了耳朵，只听见她拉过了门后的铁盆，然后是解开裤腰，脱下裤子和内裤，肯定是墫了下来&lt;br&gt;我一边这样想着一边听，忽然…哗的一声…~ 她尿了出来，尿液落在铁盆里的声音还有…哗哗…~ 的尿声，还伴着呲~呲的声音，我知道这是因为阴道紧致才发出的呲~ 呲声………~ 我尽情享受着这样的声音，尿尿声音持续了大概十几秒，姨妈这才又慢慢地回到了床上，平躺了下来，可能怕碰到我，她双手放在她自己胸前，我这个时候再也忍不住了，我轻声叫了一声：姨妈。&lt;br&gt;她：嗯？了一声。我一翻身把她压在身下，姨妈个子不高，到我的脖子哪里，被我压了个结实，我紧紧地抱着她，她好像知道我要干什么，只是用手推着我的身子，嘴里轻声说道“峰峰呀，不许这样，听话，不…~.&lt;br&gt;没等她说完，我就把她的双手按在了枕头上，用嘴堵住了了她的嘴，我一边亲一边用舌头去撬她的嘴，不停地噙着她的双唇，其实姨妈很多年没做过爱了，姨夫不中用了，一个农村妇女只能强忍寂寞，这是我后来知道的。她也许知道反抗不了，也许这是在外地没人知道，忽然她一下就软了，躺在哪里也不动了，小嘴也张开了，她的鼻子微微地喘着气，开始配合着我，我们的舌头交织在一起，她的舌头好滑啊，我贪婪地允吸着的她的双唇她的舌头，姨妈的嘴不大，但双唇很饱满，她拿开我按她的双手，双手紧紧地抱着我的脖子，开始吸我的舌头，嘴里还发出咂~ 咂~ 的声音还一边轻声嗯…着&lt;br&gt;我知道她已经发春了，手一下就隔着衣服抓到她结实富有弹性的乳房了，真大啊，一只手只抓到三分之一，奶头硬邦邦的，很有弹性，我来回揉捏着她的乳房，感觉越揉越大，我已经迫不及待了，姨妈在我的帮助下，假装不情愿地脱下了上衣，然后又半推半就地自己解开了乳罩，我迅速地脱光了上衣压在她身上，让她那对大奶子，顶着我的胸口，真软，真温暖，我一低头一口含住她的一只咪咪，我尽量地张大嘴，用舌尖去勾她的乳头，一只手抓着她的另外一只咪咪&lt;br&gt;姨妈轻声地呻吟着：…呜呜……. 等我轮番品尝完她那两只美丽的奶子，姨妈已经把我的内裤褪到了膝盖，我脱下内裤，急切地扒下了她的裤子和内裤，掰开她的双腿，姨妈已经是４０多的人了，身材已经发福，我能感觉到她的大腿很肥，小肚肚上肉也很多，但一点也不粗糙，我用手掌整个捂住了她的阴户，淫水已经沾满了我的手掌，阴户外全是水，水真多，屁沟里也是黏黏的淫液，这个年纪的老女人才够味，凭感觉我能摸到姨妈的阴毛很旺盛很密，但不长，在阴户两旁整齐地簇拥着肥肥的阴户，我允吸着她的嘴，指尖在她阴户的那条缝里上下滑动着，偶然会碰到她的阴蒂，她也会不自主地颤动一下，轻轻地：啊…一声。姨妈是那种一做爱就瘫软的女人，躺在哪里任你摆布，我想时机到了，正准备抓起鸡巴挺进~&lt;br&gt;姨妈一侧身，抓住了我滚烫的大鸡鸡用她两只手掌裹住轻轻来回搓，姨妈搓的很轻，好像生怕搓坏了，又用嘴封住了我的嘴，还时不时用指甲轻轻挠我的蛋皮，我那和这样经验丰富的女人干过，我一把把她按在身下，撑开她的大腿，拿起大鸡鸡不管三七二十一就送了进去，真滑啊，一点也不费劲地就到底了，应该说是跐溜一声滑到底的，我撅起屁股卖力地抽查起来，双手把玩着她的大奶子，奶子随着我的节奏晃着，姨妈娇喘着：哦…哦…轻~ 一点啊~ 峰峰…太快了…~ 姨妈痛…~ 啊…！&lt;br&gt;我听话地放慢了节奏，一浅一深地轻轻抽送着，黑暗中不时地发出我们：啪~ 啪~ 的肉体撞击声，戳了一会，姨妈的逼也张开了，臀部开始有节奏地迎合着我，双腿也勾住了我的肩膀，我感到她逼里一股一股的阴液向外溢出来，我的蛋蛋上也黏糊糊的，她是那种传统的女人，就算很舒服也不会浪声地叫出来，只是轻声：…唔~ 唔…地哼~ 着&lt;br&gt;我已经受不了了，我开始加快速度趴在她身上双手抓着她的肩膀，迅速而有力的插着，脸贴着她的脸，她的脸真烫啊！姨妈吻着我的脖子终于放开了声音：…唔…啊…啊……再… 快…点……啊…哦…啊…&lt;br&gt;我已经要射了，但好不容易插到这个丰满的熟女人，并且是我亲爱的姨妈，我哪能放过啊，我又一次放慢了速度，只用龟头在里面戳，握着她的咪咪，吸着她的耳垂，姨妈好像不过瘾，肥大的屁股一挺一挺的好像要把我的阴茎连根吞掉，我知道姨妈要高潮了，就配合着她，喔…~ 姨妈趴在我的耳边轻声叫道…：~ 啊~ 别停…啊…用~ 点力…. 我狠狠地撅起屁股抽送起来，随着我节奏的加快，姨妈扬起脸伸长了脖子：咦…呀…啊…啊啊啊啊啊~ 唔…. 呵呵真的我们的第一次她就被我弄高潮了，我也畅快的射了她一逼！&lt;br&gt;完事后姨妈紧紧地抱着我，我们躺在床上她的头埋在我的胸口，不一会她轻声抽泣起来…，&lt;br&gt;我说：怎么了姨妈，别哭，我错了还不行么！&lt;br&gt;姨妈说：傻孩子，我是怪自己啊，我~ 我怎么做了这种事啊！&lt;br&gt;我知道姨妈是给自己找台阶下就说：全是我的错，但我是真喜欢你啊姨妈！&lt;br&gt;姨妈不说话了，一会又说：哎呀…这事叫人知道丢死人了！以后还咋有脸活啊。&lt;br&gt;我赶紧说：只要姨妈你不说我死也不会说啊。&lt;br&gt;</content></item></essay>