<essay><item><title>突破丈母娘(9)</title><author>床上伴侣</author><content>我又去伸手搂岳母，这次岳母没有躲我，我顺势把手放在了岳母的屁股上，隔着纱裙摸着岳母丰满的大屁股。&lt;br&gt;［妈，还是你想的周到，很有经验啊。］&lt;br&gt;岳母用肩膀轻轻的撞了我一下&lt;br&gt;［滚，你才不要脸，操自己的丈母娘。］&lt;br&gt;这是我第一次听岳母说这个操字，真的很激动啊，岳母能在我面前这样说，看来她是彻底放开了。我拉着岳母就往里屋去，还是上次那个屋子，角度好安全。&lt;br&gt;［妈，你刚才说我操谁？再说一次，我没听清楚？］&lt;br&gt;我说着就把岳母推倒在炕上，压在了岳母的身上，手伸进岳母的裙子里抓向岳母的内裤。岳母抓着我的手，另一只手抵着我的胸膛，眯着眼看着我。&lt;br&gt;［没听清楚，就别听了，就说一次。爱听不听，别脱衣服了，一会儿你还要回去呢，回去晚了不好，而且万一进来个人呢？］&lt;br&gt;的确如果我回去太晚了，他们肯定会问的，虽然我可以搪塞过去，但是万一他们谁起了疑心就不好了。虽然这样想着，我把岳母拉起来，但是还是假装很扫兴的样子。&lt;br&gt;［好不容易，才见一面还担心这个担心那个的唉……］&lt;br&gt;岳母看我这样，主动坐到我的腿上，裙子分开丰满的大屁股压着我的鸡巴，岳母搂着我的脖子，和我面对面像是一对恋人。&lt;br&gt;［先忍忍，等搬到城里，有的是机会。］&lt;br&gt;看到岳母这个样子，下面的鸡巴又被这个丰满的大屁股压着，马上鸡巴就开始在裤子里擡头，在内裤和岳母屁股的双重挤压下，这样的感觉有点难受，但是压迫感使我的鸡巴麻麻的。我反手抱住了岳母的屁股，揉捏着岳母的臀肉，感受着手里的丰满舒爽。&lt;br&gt;［妈这可是你说的，以后一定要给我啊。妈你刚才说我操谁啊？］&lt;br&gt;岳母见我又提起刚才的事情，知道不满足我是不行了，娇羞的白了我一眼笑着说&lt;br&gt;［操我，操你岳母呢，你个坏蛋。就逼着我说这个］&lt;br&gt;又听见岳母说这个操字，我激动不已抱起岳母，把裤子的拉链拉开从内裤的缝隙旁边挤出早已经硬的不行的鸡巴，抓紧时间不能脱裤子了，而且今天早上出门的时候我故意穿了一条比较宽松的裤子和内裤。我整理着鸡巴和裤子的位置，尽量让鸡巴多出来一些，好方便一会儿的动作，发现岳母正撩起裙子弯腰从左腿往下褪那条粉色的内裤，我发现岳母好像只有这一种颜色的内裤，不像老婆黑的紫的好几种颜色，扯远了。&lt;br&gt;岳母刚脱下了一只左腿，正要脱右腿的，被我用手抓住，又拉回了原来的位置。&lt;br&gt;［妈别脱了，就这样吧，我喜欢你这样，你不是要我快点吗，我看着你这样就能快点。］&lt;br&gt;岳母没有往下脱，粉色的内裤就这样挂在岳母的右腿上。&lt;br&gt;［那你快点吧，时间不早了，怎么弄？］&lt;br&gt;我想到了刚才岳母坐在我腿上的姿势，坐回炕上拉过岳母，抱到我的腿上，把岳母的裙子撩到腰上，岳母主动抓着我的鸡巴放在自己的穴口上，慢慢的开始往下坐。&lt;br&gt;这次岳母的阴道里不太湿，我感觉到鸡巴挤开岳母的穴口，在阴道里摩擦着，岳母可能也感觉有点疼，往下坐的时候深深的吸了一口气，坐下来以后才缓缓的吐出来。岳母坐下来以后伸手抱着我的脖子，眼神迷离的看着我。&lt;br&gt;［嘶……哈……这样舒服啊，那快点来吧。］&lt;br&gt;说着岳母的屁股在我的大腿上慢慢的前后移动，鸡巴感受着岳母阴道里软肉的挤压，在岳母阴道的前后移动中又胀大了一圈，岳母也感受到了我的变化，主动凑过嘴亲了过来，伸出舌头跳动着我的舌头，我配合着岳母两只舌头纠缠在一起，伸手抱着岳母的屁股，揉捏着，感受着岳母的臀肉在我的手里变形。&lt;br&gt;亲了快有1分锺多锺，感觉嘴里的口水多了，我才和岳母分开，觉得岳母阴道里开始湿润腻滑不再那么干了，我开始抱着岳母上下颠簸，鸡巴在岳母的穴里抽插进进出出。岳母也为了给我省力也主动抱着我上下套弄。
［妈这样压着真紧啊，好舒服，你们和我爸没这么做过吧。］&lt;br&gt;［嗯……又问这个，我们哪像你们年轻人花样多啊，哦……再快点……再说……哦……］&lt;br&gt;这样坐着，鸡巴其实不是直着进去岳母的穴里的，是弯着进去的，这样我的鸡巴抽插岳母的阴道的时候力道更大，感觉更舒服，是可以完全感受到鸡巴和阴道的挤压和摩擦，岳母明显在我的摩擦中来了感觉，已经不满足先在的速度了。我加快了抽插的频率，手也从后面绕到了前面，把岳母的胸罩拉下来，摸着岳母的奶子，手指揉捏着岳母的乳头。&lt;br&gt;［再说什么啊？妈？你和爸怎么了？有什么事啊？］&lt;br&gt;岳母看我一听这种事就激动加快速度，就顺着我的话往下说&lt;br&gt;［嗯……你爸能和你比吗？老了不中用了，每回做刚进去就交货了，啊……太快了……啊……不行了……］&lt;br&gt;听到岳母说她和岳父的这种事就特别激动，手抱着岳母的腰下身用力向上撞击。岳母有点受不了了忙按着我的肩头，不让我动太快。&lt;br&gt;［有一次，嗯……就这样……他还没进来，就碰到我大腿的时候就射了，哦……你真变态……一听这个就快……嗯……］&lt;br&gt;听到岳母和我说这么秘密的事情，真的很激动，在岳母的屁股挤压和岳母的事情双重刺激下，我有了快射的感觉。压着岳母的屁股放慢速度想要缓缓。岳母感觉到我放慢速度，以为压疼我了，擡了擡屁股。&lt;br&gt;［嗯……是不是压的有点厉害啊……要不我下来吧……］&lt;br&gt;［没事妈，我还有劲呢，刚才太快了，有感觉了。我缓缓］&lt;br&gt;［妈也快来了，嗯……你快点来吧，刚才那几下弄的我也快要到了，再说时间差不多了，以后……以后……嗯……］&lt;br&gt;岳母挣脱了我，开始大幅度的上下起伏，刚刚消下去的感觉又开始上升，我知道今天不早了，抱着岳母的屁股，随着岳母的动作上下颠簸，鸡巴和岳母穴里的软肉挤压着。&lt;br&gt;［操……妈这样的姿势真舒服啊……以后你一定要和我这样啊……］&lt;br&gt;感觉越来越强烈，我想从后年抱着岳母射，那样的姿势射精是很舒服的，特别是看着岳母的大屁股射进去。我把岳母抱起来，插着岳母阴道的鸡巴从阴道里弹出来，连着一丝淫水，随着我的鸡巴上下弹跳。&lt;br&gt;岳母以为我这么快就射了，她没有出来有些意犹未尽。我把岳母转过去，&lt;br&gt;［妈，我喜欢从你后面射，我还没射呢，我要从你后面射。］&lt;br&gt;岳母听完欣喜的主动向后高高的撅起屁股来&lt;br&gt;［嗯……妈也喜欢你从后面来，妈也快来了，嗯……］&lt;br&gt;看着岳母的大屁股，我把鸡巴插顺着岳母穴口流出的水插了进去，我刚插进去岳母就把屁股夹紧，鸡巴在岳母的阴道里这样虽然没有刚才那么紧了但是，我能感觉到岳母高潮将至，阴道里一下一下的收缩挤压。我开始抱着岳母的屁股，两手伸到前面摸着岳母的乳房，抽插撞击着岳母的屁股发出啪啪的声音。&lt;br&gt;［妈……我要射了，射你的大屁股，操我岳父的老婆的大屁股。］&lt;br&gt;［嗯……妈也来了，射吧啊……操我吧……操你妈啊……我是你妈……操我……］&lt;br&gt;脊椎一麻，我紧紧的顶着岳母的屁股，精液连续好几股。岳母在最后时刻紧紧的夹着我的鸡巴，我的鸡巴还能感受到她穴几的痉挛收缩。&lt;br&gt;岳母趴在炕上大口大口的喘气，我拿着岳母的内裤擦着鸡巴，随便把岳母穴里流出的液体擦了，擦完以后我排了岳母的屁股下，颤颤歪歪的臀肉抖着。帮岳母把裙子放下来，亲了岳母一口，在岳母娇羞的白眼里离开了岳母的家。&lt;br&gt;回去大舅哥家，发现岳父和大舅哥睡了，只有老婆和她嫂子在聊天，打了个招呼把老婆接上回家了。&lt;br&gt;忽然觉得时间过的很慢，尤其是知道岳母要搬来城里住的消息。我开始掰着手指头数日子，就像是回到了念书的时候期盼着放假。上次看完岳母的房子，回来没几天就听老婆说岳母家的房子开始装修了，期间我也和老婆去看过几次，但是都没有见到岳母，倒是岳父家里新房子两头跑着很是上心。&lt;br&gt;虽然没能见到岳母，但是我倒是发生一件事，那天过六一儿童节晚上回家被老爸老妈给唠叨了，他们说白天看着人家爷爷奶奶领着孙子孙女出去玩过节日让我抓紧时间。再不要孩子就让我请长假在家生孩子，说实话自从和岳母之后，再和老婆做的时候确实状态不太好，毕竟岳母不论是从身材丰满还是技巧上都不同的。&lt;br&gt;但是没办法，搞的我这个月初的时候，每天和老婆忙着造人，为了增加刺激感，我还专门下载了几部熟女的片子边看边做，看着片子里和岳母差不多年纪的女人我把她们想象成岳母，插着老婆想着她妈，老婆还骂我变态，说我有恋母情节。我当然不能承认，说胡乱找的不知道是这种的。&lt;br&gt;和老婆的造人计划终于在六月中旬老婆一天早上说验孕棒显示怀孕了，激动的我马上请假和她到医院做了检查，在医生的恭喜中拿着化验单高高兴兴的回家了，把化验单交给老爸老妈，终于完成任务了。说实话半个月连续谁也受不了，尤其是在做的时候想着岳母更受不了。&lt;br&gt;老婆把这个好消息告诉了岳父岳母他们自然很高兴，岳父说等我们搬到新房大家一起庆祝一下，没几天岳父就给我们打电话说要搬家了，新房子都装修好了让我开车回村里帮着拉点东西，老婆也要去担心她怀孕不方便就把她送到岳母的新房子那里，到了新房子发现老婆他哥和嫂子也在，正忙着打扫屋子呢，岳父岳母在村里搬东西呢，打了个招呼我就走了。&lt;br&gt;到了村里岳母家看见他们已经把几个柜子放在了一辆货车上，就剩下一些零碎的东西要我拉，老婆她大姨一家人也在帮着搬东西，还要我顺便把他们也拉上进城中午一起吃饭，这样这一趟就拉不了多少东西了，岳母留下来看家我送完他们和这些东西还要回来再拉一趟顺便一起拉上岳母。&lt;br&gt;岳母今天下身穿着了一条黑色的运动裤，很紧身的那种把她的屁股绷的很紧看上去更加的硕大浑圆。上身还是那件白色的体恤，头发由于干活的缘故紮了起来。，等我第二趟返回来接岳母的时候，岳母已经把东西打包好了两打包东西放到车后座，岳母要上车，却被我抱住压在车门上，我正准备凑过嘴去亲岳母，被岳母推开。&lt;br&gt;［干啥啊你？今天真不行，你看看这都几点了？大家都等着呢，去晚了不好。］&lt;br&gt;岳母这次明显态度很坚决，毕竟这次大家都知道我们俩在这里。岳母用力推开我，翻身要去开车门，被我从后面抱住，下面早已经坚硬的鸡巴顶在了岳母的屁股上。&lt;br&gt;［妈没事的，我路上开快点，咱们就要搬了，这是咱俩最后一次在这做了，留个念想。现在才11点妈，我开的路上已经自己弄了好一会儿了，放心吧只要你配合好了，我很快的。］&lt;br&gt;我左手伸进岳母的体恤里，隔着胸罩揉捏着岳母的奶子，右手伸到岳母的裤裆隔着裤子抓着岳母的阴部，下身的鸡巴用力向前顶着岳母的屁股。岳母也被我刺激的来了感觉，娇喘连连&lt;br&gt;［嗯……别……真不是时候，等以后……有……有的是时间］&lt;br&gt;看岳母明显也想了嘴里虽然拒绝着，下身的屁股却主动向后和我挤压着摩擦着，我趁着这个时机伸手拉岳母裤子后面的裤腰，一下子露出了岳母的半个雪白的大屁股。岳母被我偷袭，马上惊呼回过身打了我一下提起了裤子。&lt;br&gt;［你要死啊，大白天的这是在院子里。］&lt;br&gt;我伸手搂过了岳母，在她脸上亲了一口，拉着岳母就往屋里走去。&lt;br&gt;［妈，快点吧趁着我刚才弄的感觉还在很快就能完事，要不一会儿时间更长了。］&lt;br&gt;［呸……我稀罕你啊，］&lt;br&gt;岳母嘴里说着却跟着我走了进去，还是来到那天那个屋子，里面已经空空的了，只有一张炕，我也知道时间紧迫，没有犹豫直接就把岳母抱过去，就像我们第一次的时候岳母撅着大屁股，岳母主动把裤子连同内裤一起拉到大腿下面，露出了我魂牵梦绕的大屁股。&lt;br&gt;我从拉链里掏出鸡巴，眼神却看着岳母的屁眼儿。时间很紧迫如果从那里进的话我肯定能很快就出来，但是就怕岳母受不了，我在鸡巴上狠狠的吐了两口口水，把鸡巴 全部涂湿，用鸡巴顶着岳母的菊花口把头探到岳母的耳边&lt;br&gt;［妈，我想从你这里进，这样我就快能快点。］&lt;br&gt;岳母的屁眼儿受袭身体本能的抖了一下，肛菊向里收缩着&lt;br&gt;［不行的，我那没洗脏］&lt;br&gt;我试着把鸡巴往里顶去，试着让岳母放松。手伸进岳母的前面，手指在岳母的穴口按压着，手指找到了岳母的阴蒂拨弄着。&lt;br&gt;［没事妈，我会头洗洗就行了，在这里我能很快就出来。我是怕插的时候你疼］&lt;br&gt;岳母被我的挑逗放松了肛门的肌肉，&lt;br&gt;［嗯……行吧，你回头记得洗啊，我没事，时间不早了快来吧。］&lt;br&gt;手里从岳母的穴里抠出一些爱液，用涂满爱液的手指先插进岳母的肛门里慢慢的来回抽插了几下，感觉岳母的肛门里没有那么紧了，开始适应我手指的粗细了，我抓着鸡巴慢慢的向岳母的肛门里插进去。感觉到龟头挤开了岳母肛门口顺着湿滑的肛门我没有犹豫一下就插了进去。&lt;br&gt;［嘶……啊……慢点……］&lt;br&gt;岳母被我的突然插入猛的吸了一口气，鸡巴刚插进去的瞬间就被岳母紧张的肛门收缩紧紧的挤压住了，就这一下就差点夹的我射了，我缓了一口气拍了岳母的屁股一下示意我要开始动了，岳母的肛门也开始缓缓的放开。&lt;br&gt;［嗯……你插吧……慢点……不……快些……啊］&lt;br&gt;［妈到底是慢还是快啊？］&lt;br&gt;［慢点弄我，快点出来。］&lt;br&gt;我鸡巴开始在岳母的肛门里面抽插，这是和阴道完全不同的感觉，上次犹豫带套的缘故鸡巴没有感受到肛门里面一圈圈的直肠对我鸡巴的挤压，和岳母呼吸的时候肛门的一紧一送的按压着我的鸡巴。&lt;br&gt;刚开始抽插二十多下就有了想要交货的感觉，由于今天时间很紧我也不能多做了，于是抱着岳母的屁股急促道&lt;br&gt;［妈……你屁股好紧啊……我不行了……要射了。］&lt;br&gt;［嗯……射吧……你喜欢这样以后妈还给你……嗯……别射里面……我想大便……］&lt;br&gt;我怕真的把岳母插的大便出来，急忙拔出鸡巴鸡巴从岳母肛门出来的时候还出了一声嘭……，就像是拔出酒塞子的声音。我把鸡巴按到岳母的屁股上，撸了一下精液就射到了岳母的屁股上顺着岳母的大屁股往下流， 我急忙掏出纸帮岳母擦掉。&lt;br&gt;和岳母清理了一下出门上车出发。临走前我和岳母深深的看了一眼间屋子，再见了，我和岳母的初操地，回去的路上我和岳母聊着&lt;br&gt;［妈，你说的啊，以后还要给我弄那里啊］&lt;br&gt;［变态，那多脏啊，记得回去好好洗洗，不然以后就不给你］&lt;br&gt;［呵呵……妈你不给我给谁啊，谁还有我这鸡巴大啊］&lt;br&gt;［你脏不脏啊，鸡巴鸡巴的。］&lt;br&gt;［哈哈……妈你那里我都不嫌脏，还怕这个啊，妈你和我爸这样做过吗？］&lt;br&gt;［你以为谁都有你这么变态啊］&lt;br&gt;［妈，你上回说的我爸现在不行了，是真的吗？］&lt;br&gt;［如果不是真的能让你钻空子啊］&lt;br&gt;［那你和我爸现在多久做一次啊］&lt;br&gt;［问这干啥？和你在一起就不能说点别的吗？］&lt;br&gt;［妈说说吧，我想听］&lt;br&gt;［不多吧，大概两个月一回，看心情，有时候高兴喝点酒也要］&lt;br&gt;［妈你们做的时候一般都是白天还是晚上啊，都用什么姿势啊］&lt;br&gt;［我看你是讨打呢，越说越过了，这是你问的啊］&lt;br&gt;［妈，现在也没别人，说说嘛……］&lt;br&gt;我说着就伸手过去摸岳母的大腿，岳母打开我的手，白了我一眼道&lt;br&gt;［好好开车，有一次白天他怀里揣着个东西跑着就进了门，我还以为是个啥，他那出来一看，是盘带子上面画着个女的没穿衣服，说是借回来的一会儿要还，非要大白天的看。回来的时候还把门锁上了，演的好像是一个女的在外面偷情，那个女的老公在客厅看电视，她和那个情人在厨房撩起裙子做，你爸就要和我弄，也学那里边要把我裙子撩起来从后面来。］&lt;br&gt;听着岳母的讲述我下面已经又开始擡了，拨弄了一下鸡巴的位置，&lt;br&gt;［然后呢妈？］&lt;br&gt;岳母也看见了我的动作，笑了一下说道&lt;br&gt;［然后就做了，他就边看边弄了。快到地方了，你看着点路。］&lt;br&gt;和岳母意犹未尽的聊了一路，最后还是岳母先上去的，我缓了缓才上去，没办法鸡巴又开始硬起来了，怕被看出来。&lt;br&gt;</content></item></essay>