<essay><item><title>公公张大春的肉棒征服了性感妖娆儿媳王雪的桃花洞(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;六月的天气，骄阳似火，把大地晒得滚烫烫的，知了在树上此起彼伏的尖叫着。一辆的士停在别墅群大门前，一个半百的老头付了车费下了车，右手拉着旅行箱，往大门走去。&lt;br&gt;一位保安出来挡住他，上下打量了一下，说：「你好，请问你要找谁？」「你好，我叫张大春，我来找我儿子的，他叫张亮。麻烦你通知下。」「哦，请你稍等。」保安进去保安室里打了一个电话，一会儿就出来了，对着老头说：「请等一下，马上有人来带你进去。你来候客厅坐一下吧！」「哦，好的，谢谢你。」&lt;br&gt;步入候客厅，里面开着空调，凉风习习，把酷热的空气一扫而空。保安泡来了一杯茶给老头，老头微笑的接过来，连声称谢。小饮了一口茶，就四处打量周围的环境，这个候客厅周围都是玻璃墙，能看到外面的花草树木，鸟语花香，和城市道路上熙熙攘攘的喧闹，显得格？？外安静，连空气都有一股清新的味道。&lt;br&gt;张大春看着这一切，自己的儿子能在这个城市拼搏，在这寸土寸金的地方能够拥有一栋别墅，心里还是挺骄傲的。&lt;br&gt;张大春其实不是很老，今年才刚五十岁，他平时比较注意保养，经常运动，所以并不是很显老，甚至还有些精壮。&lt;br&gt;他有两个儿子，小儿子出国深造去了，大儿子凭借其敏锐的经商头脑，在经济发达的Ｓ市混得风生水起；去年，大儿子张亮也结婚了。由于老婆出国旅游顺便去看看小儿子，张大春没有去，大儿子也要出国去开扩国外市场，看父亲一个人在家挺孤单的，而他出差没个十天半个月是回不来的，就让父亲过来Ｓ市和老婆一起住，互相也有个照应。&lt;br&gt;一个让人惊豔的少妇，举着一把小巧的遮阳伞款款走来，一头乌黑垂直的秀发披在肩上，只有些许浏海垂在额前，却挡不了那美豔绝伦的脸庞，一双充满灵气的大眼、秀挺的鼻子、不点而朱的红唇，配上粉嫩洁白的皮肤，让人觉得仿佛画中走出来的仙女。&lt;br&gt;身材更是火爆之极，天气炎热，所以穿着也比较清凉，一件白色紧身吊带Ｖ型小衬衫，把饱满丰挺的乳房束得更加高挺，露出一片雪白而又深深的乳沟；下身则是穿着一条小小的热裤，只是紧紧地包住浑圆挺翘的屁股，而修长雪白的大腿则一览无遗，让人忍不住想抚摸一把，一亲芳泽。&lt;br&gt;而少妇的走姿更是让人看了赏心悦目，一米七的身高，踩着高跟鞋，前脚跟着后脚成一直线的走来，这就是所谓的猫步吧！高挑的身材、微微翘着的屁股、随着走路而颤巍巍的丰胸，把保安室里的保安们看得直流口水，甚至有的已经开始了生理反应，可见这个少妇的杀伤力有多大。有的都在想，如果能让我拥有这个女人，就算我少活十年，不，二十年，我都愿意啊！&lt;br&gt;「啊，爸，你来了啊！」美少妇高兴的进了候客厅。这个美少妇不是别人，正是张大春的大儿媳，叫王雪。&lt;br&gt;「是啊！」张大春微笑的站起来，上下打量了儿媳一下，又看了看那些偷偷摸摸的贼眼睛，皱了皱眉，说：「小雪，走吧！」王雪对公公说：「爸，那个旅行箱给我来拿吧！」张大春摆摆手，打趣的说：「不用了，你前面带路吧！快走吧，再不走那些人的眼睛都要掉下来了。」说着朝保安室那边呶了呶嘴。&lt;br&gt;王雪脸红了一下，对着保安室瞪了一眼，说：「爸，我们走吧！哼，男人都没有一个是好东西。」&lt;br&gt;张大春呵呵一笑说：「谁叫我家小雪那么漂亮呢！」王雪脸更红了，她窘迫的说：「爸，连你也取笑我啊！人家哪有呢！」说完，赶紧步出候客厅，往家里走去。&lt;br&gt;张大春一路跟在儿媳后面，不时地打量着周围的环境，这里的别墅群每栋相隔都比较远，四周都是树木，感觉就是建造在一片树林之中。张大春跟在儿媳后面，眼光慢慢地从观察周围的环境，到有些火辣辣的注视着前面的性感尤物。跟美豔性感的儿媳比起来，儿媳的身材比周围的绿色环境更加迷人，那雪花花的修长大腿，没有丝毫的赘肉，那走路一扭一扭的圆臀，散发着诱人的魅力……张大春从慢慢的欣赏，到忍不住的偷偷吞口水，心里总像有些蚂蚁在爬，痒痒的，还有些说不出来的感觉。&lt;br&gt;虽然张大春快进入老年人的时代，但因为经常锻炼身体，注意营养，时不时的去医院检查身体，所以还是保持旺盛的精力，只是老婆年老色衰，已绝经了，也就和张大春停止了性生活，对张大春精力还很旺盛的他来说，是一种折磨，所以也只好去学打太极拳，修身养性起来，慢慢地也把情欲压了下去。但是今天，看到儿媳这青春漾意的穿着，又把他已经藏在心中的欲望慢慢地勾了起来。&lt;br&gt;张大春随着儿媳走进了别墅大门，经过一个小花园，沿着鹅卵石铺成的小路才来到一个两层楼的欧式洋房前。这栋别墅，除了大门，周围都被高墙围起来，除了花园之外，还有个游泳池，池水清澈见底，池边还竖着两把大大的遮阳伞，伞下有两张白色的躺椅。&lt;br&gt;而在楼门前靠右边的绿草地上，还有一个门字形的晾衣架，除了那几件男性服饰外，还有一件连衣裙，还有两件女性的贴身衣物，一件是粉色的蕾丝文胸，看那尺寸，３８Ｂ是少不了的，另一件就是一条小得不能再小的粉色丁字裤，远远看去，就像两根绳子在随风飘扬。&lt;br&gt;早晨，当第一缕阳光洒在草坪上，张大春已经在草坪上面打起了太极拳，这个习惯他已经坚持了好几年。当陈骄雪洗漱完出来时，张大春也已经快打完了。&lt;br&gt;王雪惊讶的问道：「爸，你这么早就起来了啊？」张大春呵呵一笑说：「一天之计在于晨啊！」&lt;br&gt;王雪看着公公一招一式的打着太极，有些意动的说：「爸，你打的太极拳好好看，可不可以教我啊？」&lt;br&gt;张大春有些意外看着儿媳说：「可以啊！不过，你们女孩子不是喜欢学那个瑜珈的吗？」&lt;br&gt;王雪狡黠的眨了眨眼睛，说：「瑜珈我也在练啊，不过多学点太极拳也不错啊！」&lt;br&gt;张大春笑眯眯的说：「你要学，那我就免为其难的收你做徒弟吧！是不是现在开始学呢？」&lt;br&gt;王雪想了一下，说：「还是明天吧，我早上都是跑跑步的。爸，要不要和我一起晨跑啊？」&lt;br&gt;张大春手式一收，看着娇俏的儿媳，笑着说：「好啊，咱们一起跑步吧！」说完，一老一少就围着楼前的小路慢跑起来。&lt;br&gt;早上儿媳穿着白色运动Ｔ恤，下面是白色运动短裤，长发紮成一条马尾，随着跑步而左右晃荡。张大春有意落后儿媳几步，不为别的，只是因为儿媳那挺翘的臀部，那完美的弧度、完美的比例，配合那修长的玉腿，尤其是那紧绷绷的屁股，隐隐约约还能看到内裤边的痕迹，让张大春看得心火热一片。&lt;br&gt;而儿媳跑在前面，张大春还能呼吸着儿媳身上散发出来的淡淡香味，让他心旷神怡。早餐很简单，就是一杯牛奶和三明治。和儿媳一起吃完早餐，儿媳就收拾着去洗碗了。&lt;br&gt;而张大春就去卫生间洗澡去了，这也是他的习惯，他不喜欢身上有汗味。走进卫生间，张大春冲了个澡，畅意的一边洗一边哼着小曲，眼光扫过角落边的洗衣机，突然，心中一动。&lt;br&gt;他关掉水洒，内心有些紧张的走了过去，打开洗衣机的盖子，手伸了进去，嗯，一件上衣出来了，再拿，一条热裤出来了。没错，正是昨天儿媳妇的那身穿着，张大春内心窃喜，期待的衣物就要到手，让他忍不住激动了一把，老枪昂首挺胸翘得老高，那鸡蛋般光滑而又乌黑闪亮的龟头，盘根错节的怒放的青筋，显示着它的雄伟。&lt;br&gt;嗯，怎么没有？再探，还是没有。张大春往下一看，心都凉了，里面空空如也，那两件期待最高的物件，竟然不在里面，让张大春的心不禁失落了下去，胯下的凶器感受到主人的情绪，也垂头丧气了起来。张大春拿着那衬衫，把脸埋在里面，深深的吸取里面的芬芳，这才恋恋不舍的把衣服都丢进洗衣机里。&lt;br&gt;王雪在厨房里忙碌着，其实以前这些家务事都有保姆在做，王雪嫁给张亮后，就在家做起了贤妻良母，把家里打理得井井有条，所以就把保姆给辞退了，只是偶尔有些忙不出来或者没时间打理，才会雇锺点工来帮忙。&lt;br&gt;王雪今年二十四岁，从小就是个美人胚子，长大后也是国色天香，家世也很好，老爸开了一家车行，王雪偶尔也帮老爸当了几次车模，被当时来买车的张亮看中，随即展开追求攻击，终于击败所有追求者，抱得美人归。&lt;br&gt;在厨房忙完后，娇雪来到了客厅，看到公公已经洗完澡出来了，在沙发上坐着，就倒了一杯茶端到公公面前，说：「爸，你洗好啦？来喝口茶吧！」张大春接过杯子，微笑的说：「谢谢啊，你忙好了吗？忙好了就坐下看看电视吧！」陈雪娇嫣然一笑：「爸，我还要洗地呢，等下吧！」说着又去卫生间拿了桶和抹布，打了水在客厅里认真的擦起地来。&lt;br&gt;张大春看着这么贤慧的儿媳，不禁感歎儿子的好福气，得妻如此，夫复何求啊！&lt;br&gt;张大春的眼光不时地扫过跪在地上洗地的儿媳的娇躯，王雪还是早上那个穿着，由于是跪着，所以看上去身材显得更加修长，而因为趴着，胸口自然袒了下来，里面那湖绿色的文胸紧紧地裹住那雪白的乳房，挤出一条深深的乳沟……当儿媳在面朝他时，张大春已经施施然的假装看电视了，只有在儿媳不注意的时候才发出狼样的眼光，对性感的儿媳进行全身扫瞄。那丰满的乳峰，让张大春不禁暗中比了比手掌，感觉应该是不能一手掌握；而那翘着的美臀和那玉般的美腿，让张大春不禁幻想着，能趴在这个性感儿媳背后驰骋，是多么爽快的一件事啊！&lt;br&gt;王雪终于洗完了地，脸上已经有些微小的汗珠。她站了起来，抹了一下汗水，张大春关心的：「小雪，很累吧？来喝点水吧！」王雪说：「爸，不了，我不渴，不过我要去洗个澡了，全身都臭死啦！」王雪嗅嗅身上的汗水味。&lt;br&gt;张大春呵呵一笑说：「不会啊，小雪就算流汗，那也是香汗啊，哪会臭的？哈哈！」&lt;br&gt;王雪跺跺脚，撒娇道：「爸，你也取笑人家，不理你了，我洗澡去啦！」说完跑进卧室找衣服进卫？？生间冲凉去了。&lt;br&gt;反锁上卫生间的门，王雪才松了口气，公公那火辣辣的眼神，娇雪心里清楚自己的魅力。她知道，那种眼神叫做欲望，自己在洗地时公公那偷看的眼光，娇雪都知道得很清楚，只是她并不是很介意，因为他毕竟是她的公公，老公的父亲。&lt;br&gt;这种伦理关系，是谁都不能触动的底线，虽然偶尔有些春光外洩，但也无伤大雅，王雪不仅不气，甚至还沾沾自喜，觉得自己魅力无限，不仅老公拜倒在自己的石榴裙下，就连公公也被自己给迷住了。&lt;br&gt;就是因为王雪觉得不可能的伦理思想，为她以后那见不得人的事埋下了隐患。因为她还不知道，她的美豔是多么的像毒药，男人发起情，尤其是老男人，什么伦理道德都被抛诸脑后，眼里除了欲望还是欲望。&lt;br&gt;王雪缓缓地脱掉衣服，一具堪称女神的肉体慢慢地展现在空气之中，雪白粉红的肌肤下，水嫩而富有弹性，挺拔雪白的豪乳上，各点缀着一颗粉红色的小枣，是那么的鲜豔欲滴。没有丝毫赘肉的小蛮腰下，一个均匀分成两瓣的臀部，是那么的挺翘而有肉感，那么完美的弧度，让很多自认为美臀的美女们自惭，那是上帝的杰作。而那神秘的三角地带，没有那乌黑浓密的阴毛，有的，只是寸草不生的三角洲。&lt;br&gt;不错，王雪拥有的，正是名器「白虎」，听说白虎的女人性欲都很强烈。&lt;br&gt;那光滑的雪白的三角洲下，是一个粉红色的小穴，虽然结婚一年多，一星期也至少有五次性生活，但阴户还是如同结婚前的粉嫩紧窄，这或者就是名器的不同之处吧！而屁股下面，则是一双雪白的大腿，没有一点瑕疵，笔直而修长，最下面是一双小巧玲珑的小脚，如玉般的脚趾头微微的曲着。&lt;br&gt;这是一具令魔鬼也疯狂的娇躯，王雪依然记得结婚那天老公的疯狂，他足足在床上把王雪折腾了一天一夜，足足在她体内注射了七、八次精液，结果虚脱得躺了好几天，吃了一个月的大补之物才补回来。&lt;br&gt;王雪打开水洒，让水淋在身上，把汗水和疲劳一举冲掉，水从雪白的胸膛流下，经过乳峰，有的从屁股直流而下，但更多的是从三角洲流了下去。王雪慢慢洗着，当她洗到私密处，当手指轻轻的划过阴唇时，浑身一颤，一丝快感湧了进来。&lt;br&gt;眼神朦胧了起来，手指慢慢地在其周围划来划去，然后，一根手指沿着最上面慢慢地滑了进去，一下，两下……王雪的呼吸越来越粗，不时地呻吟几下，左手用力地在自己的巨乳上揉来揉去，而右手的手指也从一根变成了两根，抽插的速度越来越快，那白色的黏液也越流越多。&lt;br&gt;而王雪的心飞向了新婚之夜上，跟老公那你来我往的肉搏……突然，老公的脸庞渐渐模糊起来，而公公的脸却清晰起来，慢慢地融合在一起。王雪浑身一激灵，那禁忌的从来没有过的快感，冲破了束缚，如海如潮的快感一波快过一波的袭来，下体一股液体再也忍不住的喷射而出。&lt;br&gt;而她双眼翻白，腿绷得紧紧的，两只小脚紧紧地弓起，导致重心不稳，地上又滑，结果摔了下去，颈部磕到洗脸台的边缘，脑袋一黑，昏了过去。而倒下去的时候，又把台前的东西也扫了下去，卫生间不禁响起了嘈杂的响声。</content></item></essay>