<essay><item><title>公公张大春的肉棒征服了性感妖娆儿媳王雪的桃花洞(2)</title><author>床上伴侣</author><content>张大春虽然在看电视，但他的心已经飞到了浴室里的那个可人儿去了。那粉嫩的肌肤、火爆性感的身材，再加上那绝美的脸庞，如果……全脱掉那会怎么样的呢？张大春意淫着。对于他来说，男人就要懂得欣赏美丽的女人，这与亲情伦理无关，爱美之心人皆有之。&lt;br&gt;当然，张大春也多多少少的被日本的ＡＶ影响了，而他最喜欢看的，恰恰是公媳乱伦的片子。因为他觉得，公公那个年纪，还能享受那青春的肉体、紧窄的嫩穴，而且还是儿子的老婆，禁忌的快感让他总是乐在其中。&lt;br&gt;而在老家，偶尔总会听到哪家公公和儿媳有一腿的风流事，都是儿子出去打工长期不在家，而儿媳因为寂寞再加上生理需要，被公公诱惑下就半推半就的倒在公公胯下了。张大春有时也会幻想着，那公公就是他，而儿媳就是王雪。&lt;br&gt;张大春看着儿媳好久都没出来，心里想着，女人就是爱干净，洗个澡也要那么久。突然张大春眼前一亮，他想到了一个主意：假如我假装肚子不舒服要上厕所，然后去催小雪出来，而小雪在慌忙的情况下有可能就忘了把衣服拿出来，那么，我的机会就来了。张大春想到这，连忙来到浴室门前，想着要怎样才能装得像一点。&lt;br&gt;就在这时候，浴室里传来一阵「乒乓」响声，张大春愣了一下才敲了敲门，试探着问道：「小雪，发生了什么事啦？」只见里面无人回答，张大春拍打着室门，着急的喊着：「小雪，怎么了？怎么不开门？」张大春觉得事不寻常，但他又一时不知道钥匙在哪，就只好踹门了。好在门也不是铁门，所以踢了两三下就把门踢开了，张大春冲了进去，眼前的景像让他的阳具马上敬礼了起来。&lt;br&gt;只见水洒还在喷着水，但地板上却横卧着一具性感妖娆的肉体，但张大春也无暇去慢慢欣赏，他把水洒关掉，拿来一条干浴巾，把儿媳给包裹起来，再拦腰把她给抱了出来。轻轻的把儿媳放在沙发上，才拿着干毛巾细细的把儿媳身上的水擦干。&lt;br&gt;他不允许有水珠还留在儿媳的身上，所以张大春擦得很认真，也很仔细，他从雪白的脖子下慢慢地来到那雪白挺拔的乳峰，慢慢地擦拭着，只是，那毛巾变成了他的大手，儿媳的乳房在他右手中变化着各种形状。张大春不敢太用力，而左手则顺着丝绸般的肌肤来回游走，从没有一丝赘肉的小腹，到修长的大腿，还有那圆润的屁股，都让张大春激动不已。&lt;br&gt;他内心也在天人交战着：上？还是不上呢？这么好的机会，过了这个村就没那个店了。又看看胯下那个支起的帐篷，仿佛是等待出鞘的宝剑，只等主人一声令下，就随着主人在这个可人儿身上冲锋陷阵，杀得她丢盔弃甲。&lt;br&gt;但张大春还是歎了口气，把满腔的欲火压下。小雪终究是自己的儿媳妇，儿子的老婆，现在还昏迷着，趁人之危行禽兽之事不是他的作风，而且人昏迷着做起来也像充气娃娃一样，虽然儿媳长得有些像充气娃娃。&lt;br&gt;上了她呢是禽兽，但不上更禽兽不如吧！张大春自嘲的想着。哎，能过过手瘾也不错。&lt;br&gt;张大春打电话给医院后，找来一件睡衣给儿媳穿了起来，才对着王雪的人中用力地掐了几下，并轻声喊道：「小雪，小雪，醒醒！」隔了一会儿，王雪才悠悠醒来，她捂着脖子，对公公晕乎乎的说：「爸，我是怎么了？嗯，好痛！」&lt;br&gt;张大春关心的说：「你刚才倒在浴室里，是我抱你出来的，我已经打电话叫救护车了。」&lt;br&gt;王雪这时才清醒起来，想到浴室那一幕，脸一下子红了。她爬起来，却看到自己穿着睡衣，她结结巴巴的说：「爸，嗯，这睡衣……嗯，这个……」张大春面不改色的说：「嗯，是我帮你穿的。」王雪脸一下子红到了脖子下，心想，多羞人啊！老公才出差几天，你就这么想男人了？还想到公公去？结果还是被公公抱出来的，还让他给自己穿衣服，多难为情啊！想到自己被公公赤身裸体的抱着，身子不禁滚烫起来。随后又想，嗯，公公他不知道有没有吃我豆腐呀？哎，看都看光了，还在乎揩没揩油。只是不知道，公公他有没有趁机对我做那种事啊？他应该不敢吧，我可是他儿媳啊！&lt;br&gt;下体也没有感觉到什么异物进去过。王雪松了口气。&lt;br&gt;张大春看到儿媳脸一会儿白、一会儿红的，有些担心的问道：「小雪，你没事吧？」王雪回过神来，有些羞涩的说：「没。爸，谢谢你。」张大春故作爽快的笑着说：「傻孩子，你说什么话呢，这是爸该做的。光明不在，不是你照顾爸就是爸照看你啊！一家人可不能说两家话啊！」王雪乖巧的点点头。&lt;br&gt;＊＊＊　＊＊＊　＊＊＊　＊＊＊王雪穿着一件白色的吊带睡裙，慵懒的背靠在床上翻看着一本杂志。睡裙很短，只是遮住大腿一小部份，她弓起了左腿，所以里面的春光一览无遗，让端药进来的张大春心猛跳了几下，那洁白无瑕的小腿，弓起的大腿到根部成一条完美的弧线，那深深坎在私密处的白色小内裤上，几朵粉色小梅花都能看到一二。&lt;br&gt;「小雪，该吃药了。」&lt;br&gt;「爸，我不想吃。」王雪擡起头，苦着脸对公公说：「好苦啊！」张大春笑了笑说：「苦口良药，喝了才能早点好，脖子才不会酸啊！」那天王雪去了医院，发现没什么大碍，只是脖子碰伤瘀青了，医生开了几帖中药，嘱咐其好好调养多卧休息就好了。于是，家里的活就让张大春包了。&lt;br&gt;张大春又说：「光明刚才给我打了个电话，他说过几天就要回来了，你不会想让他看到你这个样子吧？」&lt;br&gt;王雪只好接过那黑糊糊的碗，皱着眉头一小口一小口的喝着。张大春看着儿媳这样，不禁「呵呵」的笑了起来，王雪看到公公在笑，也不好意思起来，猛喝了一口，不料却被呛了一下，忍不住咳嗽起来，胸前的高耸也不住地起伏晃荡起来，那乳头也在睡衣上若隐若现。&lt;br&gt;儿媳没穿亵衣啊，张大春暗地里吞了吞口水，他觉得，儿媳这种半掩半露的穿着，比她全裸的样子更有杀伤力，更吸引人。这个磨人的小妖精——这是张大春心中对儿媳起的外号。&lt;br&gt;想归想，张大春还是第一时间过去，轻轻拍着儿媳的背部，责备的说：「你呀，喝那么快干嘛？还难受么？」&lt;br&gt;王雪这才缓过劲来，不好意思的说：「爸，我没事了。你还有什么事的话就去忙吧！」然后一口把药喝完，把碗递给了公公。&lt;br&gt;张大春看着儿媳喝完药，满意的接过碗，亲切的说：「那你要好好休息啊，有什么事喊我一下，我随时到。」&lt;br&gt;王雪心中暖暖的，她有个爱自己的老公，还有这么个关心自己的公公，她觉得好幸福。她真挚的说：「谢谢爸，你对我真好！」张大春乐呵呵的说：「傻孩子，你又说傻话啦！好了，不说了，你休息吧，我出去了。」说完，端着碗走了出去。&lt;br&gt;王雪看着公公的背影，突然觉得公公也很有一股男人味，不显老的国字脸只让人觉得很稳重，那宽阔健壮的胸膛应该很舒服吧？王雪胡思乱想着。&lt;br&gt;外面的阳光很明媚，张大春哼着小曲，在衣架上晾起了衣服，他小心的把那薄如蝉翼的白色蕾丝小内裤轻轻的晾了上去，一阵微风吹来，小内裤轻轻的飘扬起来，仿佛在诉说着它昨晚悲催的人生。&lt;br&gt;它恨恨的盯着眼前这个老头，想起了它的经历：它自从被女主人买来后，是多么的性福，跟女主人是最亲密的夥伴，保护着女主人的最私蜜处，虽然女主人偶尔会有些许尿液沾在它身上，偶尔她身上发热后也分泌出一些黏黏的液体，但它心甘情愿，因为它的女主人是多么美丽。为美丽的女人服务是它最骄傲的事，而且女主人很喜欢它，经常把它洗得香喷喷的，它的很多姐妹们不是被丢了就是被男主人给撕了，只有它还活得好好的。&lt;br&gt;那天，男主人兽性大发，压在女主人的身上，他嫌我碍事，抓着我的头，想把我给撕了，那时候我傻了，心想完了。是女主人把我从虎口救了下来，我爱我的女主人。但是自从这个老头来了，我的悲催人生来了。&lt;br&gt;事情是这样的：女主人受伤后，洗衣服的任务就落在这个老头身上，谁？？&lt;br&gt;知道他居然心怀不轨，对我虎视眈眈。昨天晚上，女主人洗好澡后，他就溜进浴室把我带到他的房间里，我的文胸姐姐也在他手上。他嗅嗅文胸姐姐，还不住地说：「香，真香。」他又把我给张开，上面还有些许女主人的尿液的痕迹，他伸出了舌头，轻轻的舔着。我心里很奇怪，这老头不觉得脏吗？&lt;br&gt;接下来就是我的噩梦了，他把我直接按在一条粗大坚硬的棍子上，这棍子男主人也有，只是比男主人更大更粗了点。我曾经在床脚边看过男主人用他这根棍子狠狠地插着女主人，插得女主人不停地叫，可能是女主人不听话吧，所以男主人在教训她。&lt;br&gt;我被这个老头按在那里搓来搓去，他的气息变得很粗很粗，嘴里还不停地喊着女主人的名字。也不知道蹂躏了我多久，只知道最后我被那根火热？？的棍子那个小口喷出来的液体淋得全身都湿漉漉的，才把我抛在一边。我好可怜啊！&lt;br&gt;张大春可不知道小内裤怎么想的，他只是快乐的把衣服一件件晾上去，心里也在不停回味着儿媳床上的春光。他感歎着，年轻就是好啊！&lt;br&gt;＊＊＊　＊＊＊　＊＊＊　＊＊＊&lt;br&gt;当张亮回来的时候，王雪已经好得差不多了，那天晚上，一家人乐呵呵的吃了一顿饭，期间还喝了点红酒。&lt;br&gt;今天王雪打扮得特别漂亮，一件露出洁白肩膀的Ｔ恤，领口很低，那黑色文胸包裹着丰满嫩白的乳沟清晰可见，黑与白，更衬托出王雪那白嫩的肌肤。&lt;br&gt;下面则是穿着一件紧身的小短裙，更吸引人的是还穿了一件黑色网状丝袜，那黑与白的搭配，给张大春父子视觉上的震撼。&lt;br&gt;那走路摇曳生姿的迷人身材，还有那偶尔俯下身而乍现的春光，都让他们起了男人最基本的生理反应，尤其是张亮，眼里都是赤裸裸的欲望。张大春也有，只是他不能表现出来，毕竟，坐在他面前的可是他的儿子和儿媳。王雪喝了点红酒，不胜酒力的她已是满脸酡红，更显得美豔不可方物。&lt;br&gt;饭后，王雪收拾碗筷到厨房洗刷去了，张大春就到客厅看电视去了。而张亮说要帮王雪，也溜进了厨房。王雪正在洗碗，张亮从背后环住王雪的腰，头埋在她的肩上深深的吸了口气，柔情的说：「老婆，我好想你啊！你有没有想我啊？」&lt;br&gt;王雪被张亮呼出的热气弄得脖子痒痒的，不禁「咯咯咯」的笑着说：&lt;br&gt;「老公，我也好想你啊！哎，你别这样啊，我还在洗碗呢！」原来，张亮的手已经探进了衣襟里，揉捏着那高耸的乳峰。王雪急忙按住那不规矩的手，回过头来娇嗔的说。&lt;br&gt;张亮轻啄了妻子的脸颊，有些兴奋的说：「老婆，要不我们来点刺激的吧！」说着挺了挺下身。&lt;br&gt;王雪这才发现自己臀部顶着一根硬硬的棍子，一挺一挺的。王雪知道那是什么东西，她有些花容失色，紧张的看了客厅方向一眼，低声说：「你疯啦，你爸还在外面呢，等下他进来怎么办？」&lt;br&gt;张亮想想也觉得不适合，只好悻悻的打消那个邪恶的念头，不过，那大手已经从摸胸转移到那圆润嫩滑的屁股上，王雪好无奈，她转过身来环住老公的脖子亲了一下，说：「老公，我要洗碗，你这样我不好干活啊，你就再忍忍，先去洗个澡，我忙完了就去找你。」说完，调皮的眨了眨眼睛，意思你懂的。&lt;br&gt;张亮干笑了下，才恋恋不舍的从裙下抽出手来，他轻嗅了手上的馀香，意犹未尽的说：「那好吧，老婆，你忙快点，我在房间等你哦！」王雪把张亮推出了厨房，笑着说：「知道啦！洗澡去吧，身上臭死了。」&lt;br&gt;夏天的夜晚也是炎热的，张大春电视也没有心情看了。儿媳忙好家务活后，跟他打了声招呼就溜进房间去了，让张大春很不习惯，儿子没回来前都是儿媳陪着他看电视的，跟美女儿媳一起评时事、说八卦、聊聊偶像剧，是多么令人愉快的事，尤其是儿媳偶尔穿着很清凉。&lt;br&gt;那短短的睡裙而露出的雪白大腿，细吊带衬衣下那深深的雪白的乳沟，那半透明的衣衫下，隐隐约约看看到那性感的文胸，甚至，那可爱的小内裤都能看得到些许痕迹。这些撩人的穿着，让怕热的张大春感觉像吃了冰淇淋一样凉爽。&lt;br&gt;而王雪因为以前在家都是这样穿着，有时候天气太热，还只是穿着三点式在家里晃。公公来了后，自然不敢那样穿，怕被公公骂，但这几天了解下来，王雪才发现公公是个很好相处的人，思想也不古板，有时候还跟她讨论那些Ｔ台走秀的名模的身材三围。要知道，王雪本人可是个业馀模特呢！所以后来也自然了起来，对于她来说，女人的魅力就是用来展现的。&lt;br&gt;公公有时候偷瞄的眼光都让王雪对自己的身材暗自得意，用她的话来说，就是老少通杀。张大春自然清楚这小俩口干什么去了，年轻人嘛，小别胜新婚。&lt;br&gt;只是他还是有些淡淡的嫉妒儿子的豔福，想想他年轻时都是父母之命，而老婆也是平凡之极。想想儿子等下的风流快活，再想想自己现在的处境，无奈地歎了口气，无精打采的回房间睡觉去了，年纪来了，不能像年轻人那样熬夜了，早睡对身体很重要。&lt;br&gt;在刚想进入房间时，眼光一扫过儿子的卧室，却意外地发现门居然是半开着的。张大春寻思着：「难道儿子儿媳他们办那种事都是不关门的？」他脑子里想起了日本毛片中那公公偷看儿子儿媳做爱的场景，不禁有些心笃意乱。</content></item></essay>