<essay><item><title>疯狂的美女熟妇(5)</title><author>床上伴侣</author><content>一双玉手，不断地在中光的胸前和背后乱抓。&lt;br&gt;这又是一种刺激，使他更用力的插，插得又快、又狠。&lt;br&gt;而她的浪叫声更大：「啊噢……啊……好哥……好……麻……大鸡巴………干得小妹………好……舒服………。」&lt;br&gt;鸡巴直撞花心，使得阴道肌肉一阵阵的收缩。&lt;br&gt;清枝叫：「啊………啊……撞到……花……心了……啊……好……好……真好……啊……噢……再来……用力……好美……好爽……我……我要……我要死了……啊……啊……。」&lt;br&gt;嫩穴受到连续的攻击，已被干得酥麻，鸡巴狠起狠落，每一下都发出「啾！啾！」声音。&lt;br&gt;「啊……啊………磨……磨得好………好舒服………太利害了…………啊………啊……大鸡巴……干死人……干啊………死人了……啊………。」&lt;br&gt;他把插入穴中的鸡巴借着腰力旋转了又旋转。&lt;br&gt;一边喘着气，一边还问道：「怎样………骚穴………快……快活吗……哦………。」&lt;br&gt;女人摇着屁股，呻吟着：「啊……啊……大鸡巴……很……很好……小穴……小穴………给干得……爽死了……哦……啊………。」&lt;br&gt;「啊……啊……美……美极了………好……好舒……服……你………你真………真利害………。」&lt;br&gt;「我……我……啊………我舒………啊……啊…；好……好……用力……顶……顶花……花心……快………快……小妹……噢……我……要……被顶………顶死了………。」&lt;br&gt;清枝的屁股，加速的上仰，一付细腰扭得像弹簧似的，死命的摆动。&lt;br&gt;中光将肉棍子「噗滋！噗滋！」的又顶了二、参十下后。&lt;br&gt;她突然将阴户紧紧的抵住鸡巴的根部，身体一阵子颤抖，口中不断地娇喊。&lt;br&gt;黏黏的阴精，冲出来包住中光粗硬的阳具。&lt;br&gt;她紧紧地抱住中光。&lt;br&gt;香嘴凑近他的耳边，娇喘着说：「哥……你的……大鸡巴……好壮………好壮……。」&lt;br&gt;中光见她一付欲言还羞的模样，双手用力，将她的娇体抱在怀中，让那羞红 美的粉脸，轻偎胸前。&lt;br&gt;一股如幽兰，如丁香的体香，轻轻飘入鼻中。&lt;br&gt;「表妹！」&lt;br&gt;「你的身体好香，好柔………好滑………。」&lt;br&gt;「还说，还说，你……你坏死了……。」&lt;br&gt;他轻抚着她的嫩脸和秀发，无限爱怜地说：「真的………表妹………你不知道………你惹得我………哎……。」&lt;br&gt;「从小……我就喜欢你………你记得……小时候……扮家家酒………你就是……我……的新娘子……。」&lt;br&gt;他的手不停地在那动人的肉体上抚摸，低下头吻着香唇，又用指甲刮那小巧的红樱桃。&lt;br&gt;清枝嫣然一笑，小秦在他胸前轻挺。&lt;br&gt;「你呀！好意招待你游玩，竟然乘机还要强奸人家，天下没有比你更坏的人啦！」&lt;br&gt;瞧着她的娇模样，慾火更灼烈，下体的肉棒子又挺得高高，他把她的小手拉过来，让她握着。&lt;br&gt;「表妹，刚才插小穴，插得舒服吗？」&lt;br&gt;握着鸡巴，春情又动，骚心再起，她说：「表哥，好有力、好强，又大又粗，好极了，插得真过瘾，比我那个死鬼好一百倍，一千倍………。」&lt;br&gt;中光想起她的医师丈夫，当然心里酸酸。&lt;br&gt;「他……他人呢？」&lt;br&gt;「哼！不知道在开什么鬼会，上周和那些破朋友们出国去了，大概要有两星期才回来……。」&lt;br&gt;她玩弄着鸡巴，一副肥奶随着胸部的喘动，一起一伏的上下抖动，阴穴里又不住地痒起来。&lt;br&gt;该是春情亢奋的关系，淫水又自肉缝里汨汨的流出。&lt;br&gt;「呀………大难巴……真好………你的………好粗……；好迷人……。」&lt;br&gt;用两条浑圆修长的玉腿，紧夹住他的腰身。&lt;br&gt;她要求着：「啊……啊……快……快给我………给骚穴………来重的……重重的插……插痛快些……拜讬……拜讬………我好痒………里面痒死了……哥……快插………求你………。」&lt;br&gt;她用阴核和阴唇，不住地磨擦龟头，一丝丝的淫水黏满了肉棒头上。&lt;br&gt;于是他躺在她的身旁，笑着说「表妹，我们换一个姿势，说着，将清枝一条粉腿侧举，，大磨大擦起来。右手也抚摸着她的那对乳房。磨磨擦擦了好一阵子，淫水又龟头顺势顶住阴核。哟！痒死了！酥酥的！酸得清枝吃吃地笑起来。你侧身睡好……。」&lt;br&gt;自己也侧身，握住阳具，对准阴户出来了。&lt;br&gt;随着她把阴户往龟头塞，想解决洞里的酸麻和痒，可是中光就不让它进去。&lt;br&gt;这时的清枝，经这样的挑逗，只觉得下面的阴户，那淫水又流满了。&lt;br&gt;令她感到慾火难耐，心里的酸痒很不好受。&lt;br&gt;她将阴户再凑了过去，把两片阴唇，含住了他的龟头后，便慢慢的轻磨慢搓。&lt;br&gt;中光感到像一团有温度，又暖热的棉花所擦着一般，被磨得酥痒起来，于是屁股一挺，但见「滋」一声。&lt;br&gt;她感到那阴道腔里，像插进一条粗大而烧红的铁条，而且又觉得是长长的，直达内里深处的花心上。&lt;br&gt;清枝不由自主的将身子一颤，阴户里的淫水，更加春潮初涨一般，由阴唇缝直流而下。&lt;br&gt;他被那窄窄的阴户，夹实了阳具，在抽送时候，从龟头开始有一阵的酥爽感觉，直传到心里。&lt;br&gt;两人都不约而同地，各自把屁股重重的摇动着，挺顶着，乐得清枝口里含糊不清的叫喊：「哎呀……哎呀……好哥………哥………我的心……心头……被你………被你……弄得……弄得……啊………啊……好爽………好舒服……哎唷………哎……乐死人家了………你的……鸡巴……怎……怎么这样利………利害……把……花……花心……插得………痒……痒死了………。」&lt;br&gt;中光听了她的娇喊，也是气喘喘的，低声说：「我的心肝呀……你……你的花心……也不错……像一朵花………触得我龟头……好酸………啊……好像吸………吸吮着………全身………麻麻痒痒………。」&lt;br&gt;「哦………哦……你看……你看……这么多淫水………哈哈……把……把我的腿……也弄得……湿淋淋………。」&lt;br&gt;清枝倪着眼，笑道：「你……你也快乐……吗……？」&lt;br&gt;两人虽然说着话，可是下面的东西，仍然疯狂的抽插着，不，抽插得更快、更猛，插得阴户滋滋大晌。&lt;br&gt;她又柔声的说：「哥，这样不行………我痒死了……哎呀……我的……我的阴穴……要被……被插破……哎………哎……不要这样擦……擦得穴道里……好痒……好痒……啊……拜讬……有劲……有力顶………顶………啊……嗯………。」&lt;br&gt;原来中光猛干，那大阳具上下左右乱闯，就在嫩穴里，四周翘动磨擦。&lt;br&gt;他那浓密的性毛，也就不停地将清枝的阴唇和阴核磨弄着。&lt;br&gt;这种突来的刺激，更便她乐得怪叫，淫水更是好像小河不断流呀又流呀地。&lt;br&gt;她挺着胸部，用丰满的双乳贴着男人的胸部，一双粉腿曲扭着，她闭上了眼睛，两片湿润的香唇微微开启，一条香舌不断自己舐着嘴唇。&lt;br&gt;「美……美死人家……我……我……你……你的…太大太大………我……舒……舒服……好舒服………。」&lt;br&gt;她要小穴把整条肉棍子吃进，一边挺着阴户，这样，她才觉得「充实」方能满意。&lt;br&gt;全身热得发烫，小穴又麻又酸，不可表达的快感，使她更紧张、更放浪。&lt;br&gt;她梦样的呻吟中，娇躯一阵又一阵的颤抖，屁股一次又一次的挺动，使阴户和阳具做密切的合作。&lt;br&gt;她舒服透了，结婚到现在好几年好几年，很少很少有这样的感觉，太舒服，太畅快了，使她又陷于半昏迷中，她已被大鸡巴磨得欲仙欲死，快乐似神仙。&lt;br&gt;「喔……好哥……我……我………我要丢了……丢了……唔……唔………。」&lt;br&gt;「啊！」&lt;br&gt;娇叫一声，娇躯乱抖，一阵舒适的快感，传遍全身，小腿乱蹬，双手紧紧拥抱冯中光，昏迷过去。&lt;br&gt;冯中光并没有中止，他缓缓地抽，再慢慢地插进去，抽……插…&lt;br&gt;……缓缓的，每次碰到花心，有劲顶住，她哼着、呻吟着。&lt;br&gt;她本能地抬起粉腿，阴户挺，又挺、更挺。&lt;br&gt;急促的娇喘，美丽的娇脸蛋上，呈现出满足的表情。&lt;br&gt;「好……好哥………啊………唔……我会……会给你……插死………干死……嗯………唔……。」&lt;br&gt;他又急速地猛插猛闯，次次尽插到底。&lt;br&gt;小穴里，淫水如山洪爆发，往外直流，两腿不断地缩张，全身蠕动，血液沸腾。&lt;br&gt;「好………好……好哥……不……不能动了……嗯………嗯……我………我要死掉了……哎呀……哎唷………你……你真………要………我命啊……。」&lt;br&gt;了又 ，讨饶休息。&lt;br&gt;大来珠宝公司的老板娘是曼玲，已经心神不守舍地烦了一个下午望望柜台后面墙壁上的电钟，还有一个小时才六点，时间怎么过得这么慢？店里虽有冷气，她身上却感到一阵阵的躁热与不耐烦。&lt;br&gt;事情的开始是这样的：首先引起注意的是会计王小姐接听的一个电话：「我已经告诉你，我这里没有这样的人。」口气显然地很不耐烦。「没有，没有，请你不要再打电话来！」&lt;br&gt;曼玲忍不住插嘴问道：「怎么回事，找谁的电话？」&lt;br&gt;王小姐用手掩住话筒，回身答说：「打错号，已经有好几次了，要找一个女的，叫什么美智子……告诉他没有这个人，还一直打来。」&lt;br&gt;曼玲心里一惊，「给我」。&lt;br&gt;劈手接过话器，对王小姐说：「好了，我来应付，你去忙你的。」&lt;br&gt;王小姐「噢！」一声，带着莫名其妙的神色离开。&lt;br&gt;看看四周都没有人以后，曼玲才清一清喉咙，强压住跳抖的心，「喂！」&lt;br&gt;对方传来清晰而沙亚的男性声音：「嘿嘿！美智子，好久不见了，你就咳嗽一声，我还可以认得出声音是你。」&lt;br&gt;虽然明知一定是他，曼玲握住听筒的手还是震颤了一下，「你………你怎么知道我的电话？」&lt;br&gt;「嘿嘿！谁不知道，著名李医生的美艳太太呀，你现在又开了那么大的珠宝店，更是家晓名传，有谁不知道啊！不够意思嘛！从我出来打了好几次电话，少说也有十几二十次，你那里的小姐就没有给我好口气，哼！是不是你特别交代的，不接我电话，哼！假如我存心找一个人，你该知道，绝对没有找不到的，美智子，你不必躲着我，没意思嘛！」&lt;br&gt;「我………我改了名字了。」曼玲深深地吸了一口气，用抖颤的声音说：「你，你该知道，我现在不叫美智子，你能弄到我的电话，你就该知道，店里的小姐不知道你找的就是我呀！」&lt;br&gt;「好了，好了，我不管你现在叫什么，喂！你出来一趟，我要见你，他妈的！现在世道真是不一样了，也难怪啦！我进去有十几年嘛！从前的那些人啊！老的老，死的死，在里面的也不少，我现在出来一个熟人都没有，现在那帮子，简直一点情面不给，喂！美智子，老虎现在变成猫了，吃不开了。」&lt;br&gt;「你………找我到底要做什么？」&lt;br&gt;「哎哟！老相好的，我找你干什么？这话你也问得出口，我找你重温过去的亲热呀！怎么，医生夫人，老板娘，你忘记十几年前，那种爱我爱得要死的事情了。」&lt;br&gt;「你胡说！」曼玲发急道：「事情都过去这么久了，我已经嫁人生子了，还不放过我？」&lt;br&gt;「所以说嘛！我也为你设想嘛，我还没有打电话到你家啊！这点，你就该谢谢我啊！」&lt;br&gt;「你要钱？是不是？」&lt;br&gt;「哎呀！老朋友，谈钱那多伤感情，你出来一趟，我们见一见面嘛！」&lt;br&gt;「我………我现在不方便，我要招呼店里的生意。」&lt;br&gt;「好，那你什么时候有空，嘿嘿！你说，反正我现在有的是时间，没工作，没亲戚，没朋友，什么都没有，就只有你一个。」&lt;br&gt;「不要这样………疯言疯语，我出来一趟就是了，晚上六点钟，怎么样？」&lt;br&gt;「好，在那里？」&lt;br&gt;「公园门口。」&lt;br&gt;「公园有好几个门。」&lt;br&gt;「那………靠近xx医院那个。」&lt;br&gt;「好！我知道你一向很守信，我们六点钟见面。」&lt;br&gt;「卡」一声电话挂断了。&lt;br&gt;曼玲失神半晌之后，才慢慢地把电话筒放回电话上。&lt;br&gt;李虎，他又出现了。&lt;br&gt;十几年，多漫长的一段时光，头两年她还担心着李虎再出现的日子，但富裕的生活过得太如意了，时间久了，居然把这事忘得一干二净。&lt;br&gt;不可原谅的疏忽。&lt;br&gt;她是决不能让丈夫知道自己婚前的状况…………&lt;br&gt;自十几年前李虎被捕后，她决心重新做人，改头换面，重拾书本，用功读书，终于完成荒废数年的课业，嫁给现在的医生丈夫的。&lt;br&gt;她把身子深深陷在旋转皮椅内，望着暴露在凉凉冷气中的一双白皙手臂。&lt;br&gt;右手腕上戴着的一只翠玉镯，正在水银灯下发出蒙蒙的光辉。&lt;br&gt;她伸出指尖染成鲜红的双手，在灯光下仔细地审视。&lt;br&gt;左手一颗梅子般大的绿宝石戒指，和右手中指的泪型钻石戒，在灯光下褶褶闪烁。&lt;br&gt;她这些年来，有些发胖，尖尖的手指，显示着裕康的生活。&lt;br&gt;她有钱，她享福，可是现在，李虎又出现了，现有的这一切，会不会都被破坏？&lt;br&gt;她深深地歎了一口气。&lt;br&gt;</content></item></essay>