<essay><item><title>惹火人妻</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我叫阿亮，今年24岁。本来以为自己的人生还会在上班，回家这样两点一线的过着，却不想小时候最疼我的姥姥意外死去之后竟然给我留了一大笔的财产跟一套10楼内的房子。&lt;br&gt;虽然很遗憾姥姥走了，但我并没有太过于沉迷在伤心上面。因为姥姥死后还给我留了一大笔的财产呢！这将近500万的财产是姥姥跟姥爷这辈子的存款也是他们俩临死前好几年买的保险以及当事人赔偿的费用，逝者已去，生者自然是要好好的善待自己嘛，虽然这么说有些自私，但我相信我的姥姥会理解我的。&lt;br&gt;你好，我叫阿亮，今天刚搬来的。看着眼前一身素色连衣裙，胸部大到快要撑爆那小小遮掩的女人之后，我露出了一个自认为非常自信的笑容道。&lt;br&gt;你好，我叫李颖，我跟我老公也是这里的居民之一，我们以后就是邻居咯，要好好相处哦。李颖抿嘴轻笑道，她因该是像我这样的人看多了才会在第一句话里就透露出她已经不是单身了吧。&lt;br&gt;哈哈，那是必须的，我住在37号，你要是有事的话可以随时来找我。说完之后我就拿着自己的行李离开了，毕竟我们能够相处的时间还长得很，如果现在不给她留个好印象的话，这个邻居估计当的就没什么意思了。&lt;br&gt;李颖见我离开之后眼中透出了好奇，她可是知道自己的魅力的，但是也没有想到我居然会说走就走。以后的日子，还长着呢。我转身离开后嘴角微微翘起，心里面暗道。&lt;br&gt;自从有了这一大笔钱之后我发现自己变了，比以前更加自信，如果知道对方已经有了老公之后我恐怕根本就不会再纠缠对方了吧？但是现在不一样了，有老公又怎么样？我一样可以抢过来！&lt;br&gt;搬到这之后已经好几个月了，而李颖却很少来找过我，找我的大部分也都是因为家里的灯泡或者有什么需要劳动力的时候。不过我却发现了一个很有趣的现象，那就是李颖的老公貌似很少回家，就算回家之后也是凌晨1，2点无精打采的样子。我知道，自己肯定有机会一亲香泽了！&lt;br&gt;看着刚刚离去的李颖那一对硕大的屁股在自己眼前摇摆着，双乳也是一颤一颤的样子我就恨不得立刻冲上去扒光她然后大干个三百回合！但我知道这是不可能的，因为李颖最有可能做的事情就是尖叫，然后我就要去吃几年的免钱饭了…&lt;br&gt;亮哥，今天有事吗？李颖今天忽然来找我了，但是眼中那一丝丝的忧伤却让我心中大喜，机会来了！&lt;br&gt;呵呵，你也知道我的，游手好闲的家伙一个，有什么力气活都可以找你亮哥我！我拍着胸脯笑道，说起来我的身材还算不错，八块腹肌从高中时期开始练武术时就保持了下来，1米8的身高也让我鹤立鸡群，虽然长相并不是太帅，但也算是坚毅型的了。&lt;br&gt;嗯，这些天真是麻烦你了，家里那么多事情我一个女人也做不过来，多亏有你。我想请你来我家吃顿饭可以吗？李颖的脸色伊然有些萎靡，一双大眼睛被忧伤遮住，眉头也微微的皱了起来，让人看了一阵心疼。&lt;br&gt;好！什么时候？我可是很期待妹子你的手艺呢。李颖今年23岁，大学刚毕业就跟她老公结婚了。不过在我看来，那家伙估计就是个性无能，不然肯定就是外面包二奶了。家里面那么漂亮的老婆都喂不饱，看她幽怨的样子，我嘴角就忍不住的弯起一个微笑的弧度。&lt;br&gt;就今天吧亮哥，我老公不喜欢家里面有客人，今天他不会回家所以我就来找你了。李颖轻声的说完后就拉着我的肩膀往她家里面走去了，享受着李颖那一对柔软爆乳的我也没有拒绝，送上门的豆腐，不吃变白痴！&lt;br&gt;已经不是第一次来到李颖家里的我还是忍不住的嗅了嗅空气中的芳香，香味中充满了李颖独有的体香，客厅的摆设也很温馨，看样子就知道李颖有很用心的在打理着这个家。&lt;br&gt;桌上已经有四五个小菜了，而且我还看见了红酒！嘿嘿，准备的这么充足，莫非不是第一次了？我心中腹诽的想道，不过脸上还是一副开心的模样，看上去一点也不像我邪恶的内心。&lt;br&gt;我坐下之后李颖就开口让我尝尝她的手艺，我夹了一块炸鸡肉放进嘴里之后，酥脆清香的味道让我迷醉不已，那些什么麦铛劳，啃得鸡根本比不上李颖这简简单单的一块炸鸡肉！&lt;br&gt;很快的，在我风卷残云之下，那几盘菜就转移了阵地来到了我的肚子里。呵呵，尝尝我们家的红酒吧，买了好久都舍不得开，今天终于准备拿出来尝鲜了。李颖忧郁的神色在我风卷残云的‘肚量’下转苦为甜，露出了软糯糯的笑容。&lt;br&gt;嘿嘿，好啊！不过你可别让我灌醉了，要知道亮哥的酒量可是号称千杯不醉的！我得意的笑道，我并没有吹牛，因为从我刚开始喝酒到现在就从没有醉过！就连大学毕业开轰趴的时候连喝了几斤白酒都只不过是脸色微微变红而已。&lt;br&gt;李颖轻笑着拿出了两个高脚酒杯，站起身来举起红酒后将其倒进了杯中，闻着空气中弥漫的酒香我就忍不住一阵颤栗，今天一定会是美好的一天！&lt;br&gt;叮~高脚杯碰撞间发出了清脆的响声，而我们俩也微笑着把杯中的红酒吞下肚去。眨眼间红酒瓶就只剩下了四分之一，而我一个人就喝了其中的四分之二，不过就算这样李颖还是被灌得脸色红彤彤的，眼神也有些迷离了。&lt;br&gt;你知道吗，我老公他就是个混蛋！当初娶我的时候说了那么多的甜言蜜语，在把我娶回来之后整个人都变了！时不时的就跟我发脾气，上次他还打了我一巴掌！呜呜呜…李颖酒精上脑，嘴里嘟囔着吐露出她对她老公的不满，而我则是静静的坐在那听她抱怨。&lt;br&gt;看见她的眼泪滴出来之后我就忍不住将其擦去，一只手抚上了李颖漂亮的瓜子脸，拇指擦去了晶莹的泪水。另一只手却不老实的搭在了她的腰间，他是混蛋，我不是。这么漂亮的佳人，只有你老公那种笨蛋才会唐突了！说完，我也不顾李颖是否会挣扎就直接吻上了她的朱唇。&lt;br&gt;这一天我已经期待很久了！虽然第一次见面的时候我有预感今天的事情会发生但也不敢保证。&lt;br&gt;我的大舌头追逐着李颖滑润的丁香小舌，终于，在品尝了许久略带红酒香的口水之后，我缠上了她的小舌头。我搭在李颖身上的手也开始慢慢的往上爬，她今天穿的是一件普通的T桖跟一条长裤。我一只手抓住了那个连我的大手都不能够覆盖住的巨乳后开始揉捏了起来，而李颖却没有拒绝我这过份的行为，反而是脸颊微红，双眸紧闭的享受着我的抚摸。&lt;br&gt;在我们快要窒息的时候，我将放在李颖口中的舌头收了回来并且吻上了她精致的锁骨。这个时候隔着外衣的抚摸已经满足不了我了，我将手伸进了她宽松的衣服后顺手解掉了她的bra，我可不会让这个过程毁掉我们刚刚建筑起来的气氛，熟练的我能够发现李颖已经动情了。&lt;br&gt;我一把抱起了李颖后并没有走进房间内，而是快速的瞄了一眼门口查看锁头是不是锁好了。要是等会有人进来可就麻烦了，好在李颖的心细，门已经锁好了！我轻轻地把她放在了沙发上面，不要…不要在这里！李颖轻吟道。&lt;br&gt;呵呵，事到如今你还有选择么？今天就让亮哥好好的安慰你吧。说完我就脱去了自己跟她的上衣，李颖看见我壮硕的身材后脸色又是一红，我当然发现了这么明显的异状，喜欢么？我说着就把她的手抚摸上了我的腹肌。&lt;br&gt;他没你强，李颖羞涩道，我听见后仿佛被中了乐透一样欣喜，这样一来她就彻底的承认我现在做的事情了！虽然过程有些艰难，但我还是成功的脱掉了她的长裤，当然，剩下的那条黑蕾丝小裤裤我也没有放过。&lt;br&gt;看着那黑森林，我忍不住伸出手抚摸住了其内的小鲍鱼。她下面的那张嘴仿佛会说话一样，我手刚到就被吸了进去，里面的软肉蠕动着让我的肉棒涨得快要爆炸了一样！&lt;br&gt;而我另一只手也没闲着，伊然在李颖的巨乳上留恋，吻着她锁骨的大嘴也来到了她的奶头处。每当我的舌头略过奶尖，李颖就会忍不住颤抖一下真是敏感的女人啊，我心中偷笑道。&lt;br&gt;啊~哦~喝~喝~好舒服啊！要飞了~亮哥，我要飞了！含，吸，轻咬，舔弄，这四个小技巧竟然让李颖迎来了快速的高潮，见时机跟前戏都已经差不多的我立刻将怒涨的龟头顶到了李颖的小穴门口摩擦着。&lt;br&gt;亮哥~不要弄了！快点进来啊…我受不了了！我要你的肉棒啊！李颖尖叫着呻吟道，双手想要抓我的肉棒放进她那已经湿透的小穴里止痒。&lt;br&gt;哦？你要我的肉棒做什么？妹子你可是有老公的人了，别害我啊！我偷笑道。&lt;br&gt;啊！亮哥你就是我的亲老公，好亮哥！快把你的大鸡吧放进我的小穴里吧！啊~忍无可忍，无须再忍！看李颖淫荡的样子，我忍不住将肉棒一把挺到了李颖骚穴的深处！啊~就是这样，亮哥继续啊！我喜欢，我要啊！好舒服~好爽啊！爽死妹妹我了~亮哥你的大鸡吧好厉害啊！比那个死鬼强多了！啊~好强~呼~喝~&lt;br&gt;一边听着李颖的呻吟，我的速度也在加快着，不过我也没有尽想着我。为了让李颖尽快达到高潮我就开始了九浅一深的抽插着，每一次的深入都让李颖淫叫连连，好几次就连我都快要受不了松开精关一举让在她体内留下我的种子了。&lt;br&gt;啊~亮哥~哦~好~好~好美啊！好老公~哦！好哥哥~啊啊~美死我了~小穴好涨啊！呵~哦~又要飞了啊！李颖毫不顾忌的淫叫道，也不担心自己的叫声会不会引来邻居的疑心。&lt;br&gt;好在这栋房子的建筑商没有干黑心的豆腐渣工程，隔音效果的确不错。等我！我也要来了…呵…呵…来了！说完之后我快速抽动了十几下，将体内存了好几个月的子孙们全部注射进了李颖的子宫里。&lt;br&gt;啊~李颖受到火热的精液灌浇后浑身一颤，滚烫的阴精就充满了我的龟头让我微软的肉棒再次硬了起来。&lt;br&gt;我把如同死鱼般的李颖的身体翻了过来，将她的屁股崛起，玩一下老汉推车，嘿嘿。我邪笑道，肉棒再一次顶进了李颖的花心内。&lt;br&gt;从老早以前我就想要在后面干一次李颖了，她那肥硕的屁股简直就是致命的吸引！&lt;br&gt;啪！啪！狠狠的在李颖屁屁上面留下了两个红印后，我加快了抽插的速度，好在我已经射过一次了，这次能坚持更久一些。&lt;br&gt;好亮哥~啊~痛啊~舒…舒服啊~哦~亮哥你好厉害啊！欢喜死我了~啊~好深~都顶到子宫了~快一些！啊~小穴好涨啊~哦~呵~呵~哼~李颖的一对大奶子悬空颤栗着让我忍不住再次抓住了那两个奶子揉捏起来，捏住了奶头之后，我拿略微粗糙的双手便开始缓缓的摩擦了起来。&lt;br&gt;啵~感觉到自己快要再次爆发之后我就把肉棒拿了出来，嘿嘿，还你服侍我了。把李颖拉起来之后，我又把肉棒放进了她的嘴里开始抽动了起来。&lt;br&gt;不知道李颖是不是懂得深喉之类的技巧，每一次都能把我的肉棒完全吞进去，要知道那可是十七公分长的阴茎啊！哦~你的嘴巴弄得亮哥好爽，我要射了！我要让你的子宫跟胃里都充满我的子孙！说完，我再次加速，肉棒一阵颤动后便连续射出了八次精液充满了她的小嘴。吞下去！我呵斥道。&lt;br&gt;李颖疲惫的白了我一眼，喉间一阵蠕动后就将我的精液全部都吞了下去，就连嘴角的都用舌头舔去并且吞下。嘿嘿，以后还需要亮哥帮忙的时候尽管来找我，亮哥会好好满足你的。我笑道，说完之后就转身离去了。&lt;br&gt;</content></item></essay>