<essay><item><title>人妻的诱惑(3)</title><author>床上伴侣</author><content>我开始三不五时将我的棒棒抽出，在她的阴蒂及屁眼中间磨蹭，当我又再次插入她小穴时，我的大拇指已经在她的菊花洞口徘徊，我利用撞击力，将我的手指一截一截地插入她的屁眼中，自从上次的调教后她应该也有心理准备了，很配合的臀部不断扭动，让我越插越深，转眼间我整只大拇指都进去了。&lt;br&gt;她开始较大声地呻吟，不管隔壁到底能不能听到，人妻放浪的一面表露出来。&lt;br&gt;我瞬间将我的棒棒抽出，她叫了一声，半瞇着眼睛转过头来看着我。&lt;br&gt;我要干妳的屁眼了。&lt;br&gt;不要，会痛呢，她咬着下嘴唇说着。&lt;br&gt;放心宝贝，我会慢慢来。&lt;br&gt;轻一点喔…..，她哀求着。&lt;br&gt;但我要妳看着我，我要看着妳美丽的脸蛋。&lt;br&gt;她很乖地看着我，却又很紧张，常常去喵她的臀部。&lt;br&gt;我一手扶着我的红到发紫、青筋暴露肉棒，一手则试着将她的屁眼往外翻开，将龟头紧贴着她的小菊花门口，龟头上她满满的爱液是我和她目前唯一个隔阂。&lt;br&gt;看着我，我跟他说。&lt;br&gt;她紧紧锁眉，我却已经慢慢地往那多么窄小的洞穴进入，我简直是精虫冲脑，管她会不会痛，不断地、缓缓地往前推，当她的屁眼持续地被我撑开，我的龟头一点一滴地深入。&lt;br&gt;我望着她，她几乎已经没办法发出声音来了，她像失去意志似的，樱桃小嘴开开的，眼睛半闭着，眼球往上吊，脸上有着痛苦的表情。&lt;br&gt;痛是她唯一能说出的单字。&lt;br&gt;我当然没有理性去管她说甚么，我的责任是往里面硬塞，一分钟前还是紧闭的洞，现在被我撑到好几公分宽，不能置信我已经将一半的肉棒插进去了，我开始慢慢地往内抽着，她也开始比之前更大声的喊着、喘着。&lt;br&gt;真的是好紧，这位孩子的妈被我破处，她老公绝对想不到他老婆的屁眼是被一个陌生人干着，而她老婆又是那么听话的被训服着。&lt;br&gt;我越抽越快，她的声音也从疼痛渐渐地变成欢愉的淫叫声，她的肛门的肉不断地随着我的棒棒被翻出来，粉嫩的肉是那么的性感。&lt;br&gt;我突然抽出她的屁眼，她大叫了一声，又转过头来看我，但这时我正聚精会神地看着她的肛门，由于我抽离的快，她的菊花口还来不急关起来，呈现一个不小的黑洞，真是淫荡啊!&lt;br&gt;我忍不住在她的屁眼上亲了一下，但随即我便再提枪进入她的体内，她看来已经慢慢习惯，她闷了一声便开始呻吟，而我这次进去也没有打算再出来了。&lt;br&gt;我不停地干着她的屁眼，一手放在她的腰上，紧捏着她的肉，另一手则是轻轻地拉着她的头发，让我有完全驾驭的快感。&lt;br&gt;喜不喜欢我干妳的屁眼?&lt;br&gt;嗯……喜欢…&lt;br&gt;要不要以后每次都让我干?&lt;br&gt;好……喔….&lt;br&gt;妳是不是我的贱女人?&lt;br&gt;…………嗯……&lt;br&gt;是不是?我揪着她的头发。&lt;br&gt;…..是……&lt;br&gt;妳的屁眼是我的，只有我能干。&lt;br&gt;…喔….干我……&lt;br&gt;我用尽我吃奶的力量，不停地往她的屁股冲撞，她的肛门早已外翻，又红又肿，我可以感觉我随时都快来了，我举起我原本拉着她头发的手，用力地往臀部拍下去，这突来的举动让她淫叫了一声，屁股已经有很明显我手掌的形状，我又拍了两下后，受不了了，我的精液直接射入她的肛门里，我全力地往前推，肉棒已经完全没入在洞中，只看的见我的阴毛与她白皙的双臀。&lt;br&gt;我在里面只少停留了一分钟之久，当我抽出时，白色的液体缓缓地流出，真是令人叹为观止的画面，她也早已虚脱趴在浴缸边缘，也难为了她，第一次被插肛门，还是用那么暴力的方式，虚脱是难免的。&lt;br&gt;过来，帮我清。
..嗯….。&lt;br&gt;她转过身后可爱的脸有着迷蒙的表情，像是已经投了降的母狗，现在只能令人宰割。&lt;br&gt;我握住她的后脑，把她压下至我的棒棒前面。&lt;br&gt;乖乖老婆，帮我清干净。&lt;br&gt;这个贱货还真听话，她又开始吞吐着我的肉棒，原本在棒棒上的精液、淫水、肛门内的肮脏液体，现在都在她口内与嘴唇上，我还故意将一些液体抹在她脸颊上，去哪里找这种母狗呢?!&lt;br&gt;她很负责的从蛋蛋清到龟头，她并没有将她嘴里的液体吐出来，也就是说她将液体与她自己的口水全都吞入喉咙，直到我的棒棒清洁溜溜，她才与我的肉棒分离。&lt;br&gt;嘴巴张开，我命令着。&lt;br&gt;啊……，她乖乖地开口。&lt;br&gt;她舌头上仍残留着黏稠的液体。&lt;br&gt;妳太美了!&lt;br&gt;===================================================
人妻的诱惑4 (汤屋)&lt;br&gt;自从上次她的小菊花被我开苞之后，她老公又回到台湾一阵子，导致我与她只能尔偶在电话中意淫，这期间她的身体仍是属于她老公的，虽然她老公还不知道原来她的屁眼是可以被强行进入的，但因为她男人的需求量大，她的穴几乎每天被浓厚的精液灌得饱饱的。&lt;br&gt;好不容易，又到了出差时间，她又要回到我的身边了。&lt;br&gt;这次我们约在北投的一间汤屋，因为晚上家中刚好没人带小孩，所以只能趁着白天的时间好好地温存一下。&lt;br&gt;在电话中她提到今天好痒喔，但我跟她说我可以帮她止痒，但完全要看她的表现，她又害羞地窃笑了一番。&lt;br&gt;老实说在白天我的性慾还不是那么强，不过接到她之后，我的兴致完全被他带了起来。&lt;br&gt;有别于之前清新脱俗的装扮，她这次画了浓浓的烟熏妆，将她明媚的大眼睛清楚地勾了出来，她将头发盘起秀出她又白又长的脖子，有一丝丝的秀发从鬓角垂下，随着头的摆动轻轻柔柔地摇曳着，真是美。&lt;br&gt;她身上穿着全白的紧身衬衫，很明显她穿着集中式的胸罩，把她那一对又绵又酥的奶往上提，下半身则套着一件未过膝盖长短的黑裙，原来是走淫荡OL路线啊!&lt;br&gt;她上车后我立即一手握住她的后颈，顺势地将我的舌头放入她口中翻云复雨，毕竟在路边，她还是有所顾忌，手都不敢动，任凭我将口水布满了她性感的双唇。&lt;br&gt;当然我们是直奔目的地，在途中我有时手痒会伸手抓她的奶，想到就搓弄几下，透过棉质衬衫，别有触感，有几次好像还被骑士瞄到，害她连头都不敢台。&lt;br&gt;到了，终于可以正式开始了。&lt;br&gt;开了房间的门，居然比我想像中的还要小，不过没差，反正又不是要过夜，钥匙放下，她也扭捏地进房，因为她知道她将会把她的裸体无条件地奉献给我，因为她每吋肌肤早已被我摸遍。&lt;br&gt;我把我的领带脱下，跟她说，今天来玩新招吧，没被人蒙过眼睛做吧?&lt;br&gt;没…没有，但我这样就看不到了啊。&lt;br&gt;是阿，但妳应该会觉得更刺激喔，因为妳会不知道到底是在跟谁做。&lt;br&gt;(真希望有机会可以中途叫人进来换手，来个3P，一起享受这位辣妈，我想应该很多人会想报名，哈哈)&lt;br&gt;我将她的眼蒙上，确定绑紧了不会掉下来后。&lt;br&gt;我牵起了她带着婚戒的左手，带她到了窗边，我则坐在窗户与她之间的单人椅上，我向外瞄了一眼，确定没有人在外面(因为我们的房间面对着中庭的假花园，平常时不会有人在那走动)，虽说没有人会出现在外面，但还是很刺激。&lt;br&gt;我跟她说我要看这位又辣又淫荡的OL脱下她的衣物，在家里她不知是否也是如此听话的女人，她开始从领口的扣子逐一打开，第四颗扣子打开后，我已看到了她整个胸罩，两颗奶安安稳稳地被剩下的布料包复着，我命令他下面的就不用解开了。&lt;br&gt;继续脱除她的裙子，她的动作极优雅，弯腰拉下裙子时，她的双峰看似快掉出，如果这时有人在外往内看的话，便会看到一位双腿细长、爆乳的辣妹，带着眼罩、缓慢地在男人面前裸露身体。&lt;br&gt;我让她双腿微张，我要亲自脱去她的内裤，当我慢慢往下拉时，我看到的画面极为淫荡，她的内裤早已溼透，内裤中带着一条晶莹剔透的液体，直接牵着她的阴唇，虽然她没有言语，但很明显地她早已准备好要被我好好享受。&lt;br&gt;我将裤子脱下，把双手放在她的腰际，转了过了，她背对着我，只穿着一件衬衫的她也明白接下来会发生甚么事，我缓缓地将她的臀部向下压，噗滋一声我就闯入了这位辣妈的阴道里。&lt;br&gt;自己扭是我唯一的指示，她可真会扭，彷彿经验丰富一般，节奏拿捏得很棒，不过可能这几天都有被她老公操到，她的穴感觉似乎不如上次那么紧。&lt;br&gt;妳最近有常常被妳老公通下面喔，比较松喔，我边干她边问。&lt;br&gt;嗯…他每天都跟我要，我都会配合他嘛&lt;br&gt;干，今天换妳配合我了。&lt;br&gt;哦………嗯…&lt;br&gt;继续抽送，我左手将她屁股微微地抬起，我的弟弟仍硬梆梆的在里面呼吸，我将我的右手中指也慢慢送进她的穴穴。&lt;br&gt;哦…这样放不下啦!&lt;br&gt;我就是要放。&lt;br&gt;我起身将她压在床边，好让我的手指得以在里面得到更多空间，一根棒棒加上一根手指，她的阴到被我完全地撑开，我要唤回她生孩子时的感觉。&lt;br&gt;渐渐地她也不再喊痛了，我决定将我的食指也放进去，干，她的穴道不急不徐地将我的第二根手指也吞下。&lt;br&gt;她虽然没有喊痛，但双手却不断地将她的两团臀部往外掰开，好承受这无比的羞辱。&lt;br&gt;已经满了，第三根手指应该不用想了，我好好地破坏她的阴道数分钟后，我将手指与肉棒抽出，她的阴唇还未关起，里面呈现真空状态，这是我第一次近距离观察女生阴道里的构造，真是粉嫩又性感。&lt;br&gt;我帮她转过身，她的眼神极其涣散，彷彿高潮过后，我提着我的枪，沾有她的淫水，抓住了她的下颚，放了进去。&lt;br&gt;她闭着眼睛，默默地接纳我的肉棒，速度完全是由我来掌控，我爱快就快，我爱深就深，还不时轻拍着她的脸颊，在她的脸颊上感受到我在她口腔里的体积。&lt;br&gt;同时我也把她的上衣和胸罩都除去，将领带松开，绑住她两个手腕，她似乎已经是我的应召女郎了，不，比鸡还不如，她是我性发洩的玩具。&lt;br&gt;她的嘴巴技巧真是不输给职业的，搞得我好几次都想放弃。&lt;br&gt;但我还是撑住，我将她平躺，再一次地进入。&lt;br&gt;这次我只放进一根手指，很显然她越来越享受了。&lt;br&gt;好深喔!……哦………&lt;br&gt;要不要我每天干妳?&lt;br&gt;嗯……要……&lt;br&gt;我想要射进去&lt;br&gt;不行，不行!她惊吓道。&lt;br&gt;我继续狂抽。&lt;br&gt;那我要射在屁眼里&lt;br&gt;嗯…….哦…..&lt;br&gt;我也不管她有没有答应，棒棒直接抽出，放在小菊花洞口慢慢地往里面推。&lt;br&gt;嗯啊………&lt;br&gt;可能因为上次通过，这次感觉好进很多，但还是好紧。&lt;br&gt;妳的肛门好紧喔&lt;br&gt;嗯….好爽…….快插我，她好像不时地在闷气，似乎还是会痛。&lt;br&gt;我将肉棒用力推进去，从头到根部，看着整支消失在她的肛门里。&lt;br&gt;我又使全力的往前推了几下。&lt;br&gt;啊…..干………，我捏着她的奶，把我体内的精华送进她直肠中。&lt;br&gt;哦……….，她已经说不出话来了，整个虚脱趴在床上。&lt;br&gt;她胯下的床单早已溼透，黄黄的精液也从她的屁眼中流出。&lt;br&gt;照惯例我还是掐着她的脸颊，将我的屌放入她嘴中。&lt;br&gt;头头帮我舔干净喔。&lt;br&gt;她轻轻柔柔地呵护着我的小弟，当然清下来的液体，她就直接吞了下去。&lt;br&gt;妳真的我的好老婆!&lt;br&gt;===================================================&lt;br&gt;人妻的诱惑5 (往事)&lt;br&gt;跟人妻相处了那么多白天与夜晚，从她口中套出她从前很多段的美好回忆，真是精采无比，原来在她转为人妻、当辣妈之前，曾是那么的不羁与放荡，虽在婚后完全地收敛了，但遇到我后她的天性又被我唤醒，我只能说这是一份荣幸啊!&lt;br&gt;相信各位看了那么多篇人妻的故事后，大家也对她慢慢地产生感情，就把她当作自己的鱼，好好享受吧。&lt;br&gt;在此小弟与各位分享其中的三段，因不是本人直接参与，所以很多细节我无法叙述，我只能就荡妇的口述尽量地模拟当时的画面让各位了解，其馀的就交给各位的想像空间了。&lt;br&gt;另外如故事有雷同，请另外pm给我，让我了解当时真正的画面 ^^&lt;br&gt;1. 年轻时…&lt;br&gt;话说她在读书快毕业时有个男友，听说个子满高，人也长得帅，这位人妻当时真是爱不释手，对她男友是百依百顺，虽然第一次并不是给了他，但给他的次数当然也不在话下。&lt;br&gt;她那时的身材比现在当然要来的更动人，胸挺臀翘，年轻的气息全在她身上。因为当时她男友是跟朋友合租一层楼，她也无时无刻几乎都在她男友那，过夜是常有的事。&lt;br&gt;年轻时难免冲动，男生可是随时随地都可以做那档事的，而年轻女孩也不容小觑，她跟我说她曾经一夜也让这位男友上了七次，直到隔天的早晨，她那时不会觉得累，只有被干的满足感。&lt;br&gt;有时，当男友的男性友人在家时，她们仍旧是关起门来照做不疑，因为是木板隔间的老房子，她们在里面的淫叫声、拍击声和喘息声全被外面听个一清二楚。</content></item></essay>