<essay><item><title>家里屈辱的妈妈(4)</title><author>床上伴侣</author><content>我大喜，这么说，妈妈的第一次口交还是昨天晚上和我一起发生的！「你不想和我口交也可以，不过你得告诉我，是我的鸡鸡大还是爸爸的大？」&lt;br&gt;妈妈羞的把脸埋在枕头上，半饷才从枕头里穿出妈妈闷声闷气的回答：「你的……」&lt;br&gt;我连忙逼问道：「我的什么大？」&lt;br&gt;妈妈一头全扎进了枕头，只露出了雪白的后颈，「你的…鸡鸡……大……」&lt;br&gt;我得到了满意的回答也就不强求妈妈为我口交，反正以后有的是机会。我爬上床把妈妈背对我的身体上下抚摩，然后把妈妈的家居服从下摆向上使劲一掀，因为妈妈前面的纽扣都早已解开，所以家居服一下就掀过了妈妈的头顶，只有两只袖子还套在妈妈的胳臂上，妈妈那翘翘的屁股，似雪如玉的背肌就哗啦一下都裸露出来。&lt;br&gt;我激动的背对着妈妈的头坐在她的屁股上，伏下身体从妈妈的大腿内侧开始亲吻，妈妈大腿轻轻颤动着，好像在极力抗拒着快感，我继续往下亲去，顺着妈妈那白色蕾丝丝袜的开口处一直往下，一路经过妈妈浑圆的膝盖，修长的小腿，慢慢吻上了妈妈光滑的脚面，妈妈轻叫道：「你……把我的鞋脱掉，要不把床都弄脏了。」&lt;br&gt;我淫笑着说：「不嘛，妈妈你穿着鞋更有味道啊！」边说我边咬住了妈妈从高跟凉鞋鞋尖露出的丝袜下的脚趾。&lt;br&gt;我细细慢慢的品嚐着妈妈脚趾的滑润，感受着丝袜在舌尖上散发的清香，妈妈彷彿怕痒似的轻轻缩了缩脚，我移动着嘴唇跟随上去，让妈妈的玲珑的脚趾始终无法躲避。妈妈的丝袜很快就被我的口水濡湿了，她脚趾的味道混合着凉鞋特有的皮革味充分的跟随我的口水反馈入我的嘴里。&lt;br&gt;我爬起来，转到妈妈的头边，使劲把妈妈扳到正面，妈妈用手抓住枕头，死死的挡住自己的脸。我含着有妈妈脚趾和丝袜味道的口水，也不能开口说话，情急之下，我拉住妈妈的长发向侧旁一拉，在妈妈「哎呀」的呼痛声中，我趁势反方向拉开妈妈手上的枕头，露出了妈妈秀丽的瓜子小脸，猛的低下头去，用嘴堵住了妈妈的樱唇，把那一口有刚刚从妈妈脚上吸来的口水硬往妈妈嘴里吐去。&lt;br&gt;妈妈呼痛声还没落下，嘴来不及合拢，就给我把饱含着她脚趾和丝袜味道的口水全吐入了她的丁香小嘴里，妈妈反应不及，口水一下就冲进了她的喉管，她被呛得连连闷咳。&lt;br&gt;我的舌头继续在妈妈的口腔里搅动着，拚命探索着妈妈的玉舌，妈妈一面要躲避着我的舌头，一面又在继续闷咳，一时间，脸被憋的全白了！因为口腔里的空间实在太有限，我还是很轻易就缠绕住了妈妈的舌头，我捲起舌尖勾住妈妈的舌尖，往妈妈嘴里使劲向外吸着她的口水。&lt;br&gt;妈妈拚命摇晃着头，嘴里发出「唔……唔……」的反抗声，奈何我的力气比她大得多，稳稳把住了妈妈的颈部，让她始终不能挣脱。终于，妈妈知道反抗是徒劳的，她认命的停止了动作，随便我对她为所欲为。&lt;br&gt;我兴高采烈的亲吻着妈妈，搅动她的舌头，轻咬着她的嘴唇，把舌尖尽力刺向妈妈的喉咙深处。&lt;br&gt;这时，我的手也放开了妈妈的头，开始在妈妈身上四处游动，我先伸向妈妈的乳罩，在妈妈乳罩的蕾丝上来回摩挲，接着，我把手指插入了妈妈的乳沟，感受着妈妈那两团软绵绵的白肉的温柔，更左右移动着手指，深入到乳罩两个最高点，扣动着妈妈乳尖上那两个最敏感的部位。&lt;br&gt;那里有一些细微的凸凹，每接触到那一次妈妈就轻哼一声，妈妈的乳头渐渐的涨大起来，我能觉察到妈妈的乳头正逐步的向上尖尖的竖起，比先前扩大了将近有一倍，把乳罩顶得也高高大大彷彿马上要破了一样。&lt;br&gt;我忙抽出手指，把手放到妈妈的背后想把妈妈的乳罩解开，唉！毕竟我没有经验，在那手忙脚乱了好一阵，妈妈的乳罩钩子就是打不开，妈妈红了脸，微微侧动身体，反手只一下乳罩就散向了两边，然后妈妈轻轻扭动了一下，乳罩就滑落到一边，妈妈的整个乳房就跳起在我面前，我忙道：「谢谢妈妈，还是你有经验啊。」妈妈脸更红了，娇羞的又闭起了眼睛。&lt;br&gt;我低下头，含住妈妈的乳头让它在我嘴里滑进滑出，时不时还用牙齿轻轻咬一下乳尖，弄得妈妈一会发出「哼…嗯……」的呻吟，一会又被我咬的「哎……呀……」的叫痛。&lt;br&gt;我玩弄了一会妈妈的乳房，就顺着妈妈的乳房向下舔去，直到妈妈那小小的迷人的肚脐眼上，我又用舌头围着妈妈的肚脐眼打转，然后把舌尖猛力顶进妈妈肚脐眼的深处，虽然只能舔进去很小的一部分，可是已让妈妈的腰不自觉的往上微微拱起，迎合着我的动作。&lt;br&gt;看看妈妈已经进入了状态，我更加卖力了。我略略下移，咬住了妈妈三角裤的蕾丝边一边轻舔着妈妈的肌肤，一边把妈妈的三角裤向下褪。&lt;br&gt;妈妈把屁股抬起，以方便我顺利的把她的三角裤咬下，我的鼻尖伴着三角裤的下褪而下移，犁上了妈妈那萋萋的芳草，妈妈杂乱弯曲的阴毛搔动着我的鼻翼，弄的我痒痒的，同时，又有一股浓浓的腥骚味直冲我的鼻子。跟着就鼻尖又触到了妈妈的盆骨，妈妈盆骨的顶端是一些淡黄的耻毛，我被耻毛几乎刺激的打出喷嚏。&lt;br&gt;妈妈的三角裤已经完全脱离了她的阴户，两片狭长的粉红阴唇恬不知耻的挂在盆骨下，我用鼻子拱拱那两片小肉团，小肉团跟着左右晃荡起来，一些奶白色的分泌物从那两个小肉团遮挡的小穴中缓缓的流出，我松开妈妈的三角裤，换成手把妈妈的裤头往下拉去，妈妈配合的曲起腿让我拉下了一边，然后自己把腿扭动着让三角裤完全脱离身体。&lt;br&gt;我兴奋的把嘴凑到妈妈的阴户上，咬住妈妈那两片诱人的肉团，向下轻轻撕咬着，妈妈害羞的轻声说道：「别！那儿……脏……」&lt;br&gt;我抬起头说：「不脏啊，就是这把我生出来的啊！」妈妈红着脸不再言语，我更起劲的用牙齿咬住妈妈的阴唇并把它往外拉，看着妈妈的阴唇一下给我拉得长长的一条，一下又挤成扁扁的一团，真是过瘾。&lt;br&gt;妈妈轻轻呼叫道：「嗯……轻点……有点痛……」我也没有理会她，继续把舌头竖着捲起向妈妈小穴的深处顶去，「嗯……啊……」妈妈不由哼叫着打开了大腿，以利于我更加的深入。&lt;br&gt;我的舌头上瞬间就布满了妈妈那奶白色的分泌物，滑滑的，酸酸的，咸咸的，顺着我蜷曲起来的舌头直灌进我的口里，我也不吞咽下去，只是猛力的在妈妈的小穴内搅动舌头以获取更多的淫水，妈妈的水越流越多，我的鼻子上，下巴前都给弄的湿漉漉的了，我陶醉着把妈妈那骚骚的浪穴里的淫水极力吸到口里。&lt;br&gt;妈妈平躺着的身体开始不安的扭动，嘴里「啊…啊……哦……嗯……」的不住的呻吟着，终于妈妈忍不住伸手抱住我的头死命的往她下体里塞，弄的我一下把脸都埋在了她的肉洞里，那浓烈的尿骚味熏得我差点把口里的淫水都吐出来。&lt;br&gt;我挣脱了妈妈的手，爬起来趴到妈妈身上，嘴对着妈妈的嘴，把妈妈阴道里的分泌物全吐进她的嘴里，因为我含的太多，一部分从妈妈嘴里溢出，妈妈的腮帮子弄得都是她自己阴道流出的奶白的淫水，看上去好不淫浪！&lt;br&gt;妈妈觉得味道怪怪的？边咳嗽着往外吐边问：「这…咳、咳…这是什么？」&lt;br&gt;我奸笑着说：「就是妈妈你的浪水啊！怎么样？味道好吧？」&lt;br&gt;由于妈妈把淫水的大部分都吐了出来，她那秀美的小脸上满是那白花花的泡沫，「嗯……好恶心……」&lt;br&gt;我一边用舌头接住妈妈吐出的白色泡沫一边说：「哎呀！别！别浪费啊！恶心什么啊！古书上都说了，这可是最有营养的东西啊！」&lt;br&gt;妈妈微颦秀眉，道：「你又胡说，这脏死了！」&lt;br&gt;我忙道：「是真的呀，你看我不吃的挺好吗？妈妈，来，你试试，习惯了可好吃了。」边说我边把从妈妈脸上收集来的淫水又吐进妈妈的小嘴里，妈妈半信半疑一小口一小口的把自己的淫水咽了下去，「怎么样？滑滑的，好吃吧？」妈妈红了脸轻轻」嗯「了一声算是答复。&lt;br&gt;我握住自己的阳具，对妈妈说道：「妈妈，现在该让它也补充一下营养了！」&lt;br&gt;妈妈绯红着脸没有回答，可是把腿张开的更大了，我把鸡鸡先在妈妈还穿着丝袜的脚趾上磨了磨，那上面还有我的口水，然后用阳具顺着妈妈的丝袜一路向上，在妈妈白色蕾丝丝袜爽滑的刺激下，小弟弟的前端吐出了一些透明的分泌物，弄得妈妈的丝袜也一路上水淋淋的。&lt;br&gt;我冲到了妈妈的美穴门口，却不急着进去，只是借着妈妈小穴门口的淫水在她的阴唇上来回的厮磨，妈妈喘息着夹住双腿，身体往下拚命挪动，想把我的小弟弟吞进她的肉洞里。我偏不如她心愿，也跟着下挪，就是只让小弟弟在她洞口徘徊。&lt;br&gt;这样你退一点我退一点，很快妈妈的双腿就都吊在了地上，而我也退到了床的最顶头，无处可逃，我索性跳下床，抱起妈妈的两条大腿，挂在肩上，这样，妈妈就被摆成了一个向上倒张开的Ｖ字型。&lt;br&gt;妈妈的小脚在我的肩头一荡一荡的正好对着我的嘴，我就势亲上去，用舌尖在妈妈的凉鞋和裹着丝袜的脚趾中间的缝隙里舔吸着，妈妈的脚趾一下绷直了，把丝袜都顶的开开的，我真担心丝袜被妈妈的脚趾顶裂。&lt;br&gt;我的下体仍在妈妈的阴唇间不停的游动，妈妈的淫水大量的氾滥，从她的屁股沟一直下流，把我脚下的一小块地都打湿了。终于妈妈再也憋不住了，她微张星眸，满脸绯红，雪白的屁股使劲的对着我的小弟弟顶动着！&lt;br&gt;我淫笑着问道：「妈妈，怎么样？是不是想要啊？」&lt;br&gt;妈妈急喘着气：「给……给我……快给……我……」&lt;br&gt;「要我给你也行，那你以后是不是愿意做我的情妇啊？是不是什么都愿意给我啊？」&lt;br&gt;「啊……嗯……是……我答应……我答应你……我给你……你……要怎么样都……行……快……给我！」&lt;br&gt;看着我秀丽的妈妈这样的淫荡形象，我也再也忍不住了，「好！我……这就给……你！」边说着，我边用出最大的力量对准妈妈那早已凌乱不堪的浪穴一顶而入。&lt;br&gt;「啊！！！！」妈妈大叫一声，自己扭动着屁股狂浪的吞食着我的大鸟。洁白的乳房也随着左右晃动着，身上半褪的家居服已经给妈妈的身体碾成了一团倒挂在妈妈的头顶。&lt;br&gt;我咬住妈妈玲珑的小脚，啃食着妈妈柔滑的丝袜，下体坚决有力的不停的冲击着妈妈的阴道，妈妈的阴道光滑而湿热，肉壁像是活的一般蠕动着压迫着我的龟头。&lt;br&gt;「啊……呀……好……用力……继续……快……快……」妈妈不顾一切的大声呻吟着，眼角一串激动的泪珠缓缓坠下。我听得是心潮澎湃，更卖力的抽插着自己的母亲。&lt;br&gt;妈妈的呻吟声已经变成了幸福的呜咽声：「呜……嗯…啊……啊…呜呜……好啊……」她的下体的蠕动也更加激烈，大腿两侧的肌肉崩的硬硬的夹着我的睪丸，让我好不舒服！而妈妈的脚趾也配合着我在我嘴里勾动我的舌头，把她一天的脚香和脚汗尽情的释放在我舌蕾上！&lt;br&gt;妈妈的那白色蕾丝丝袜终于经不起这样的折磨，妈妈脚趾最顶头的丝袜部分已经破了一个洞，使妈妈的大脚拇指直接刮在我的舌头上，妈妈凉鞋的鞋带也松脱了，半挂在妈妈光滑柔美的脚面上，伴随着妈妈的脚趾在我嘴里的挑动而摇摆着。&lt;br&gt;「呜……呜……不行了……妈妈不行了……」妈妈哭泣着喊道。&lt;br&gt;我知道妈妈要迎来高潮了，进一步加快了节奏，每一下都顶的又深又准，直捅入妈妈的子宫，就在这关键的时候，突然，大门传来了一阵钥匙的响动。我和妈妈都大吃一惊，两人同时僵住了身体。&lt;br&gt;「碰」，门被关上了。接着，门外传来姐姐的声音：「妈，妈，你怎么这么早就睡觉了？我弟弟呢？」&lt;br&gt;妈妈平息了一下自己的呼吸，用尽量平静的声音回答道：「哦，妈妈今天有点不舒服，就早点睡了，你弟弟早睡觉了，他明天还要上学啊。」&lt;br&gt;边说妈妈边娇媚的看着我。我回之一笑，下体开始继续对妈妈做起了活塞运动，「嗯……」妈妈轻哼了一声。&lt;br&gt;姐姐在门外忙问道：「怎么了？妈妈？是不是很不舒服啊？我进来看看您是不是病了啊。」&lt;br&gt;妈妈强忍着下体不断汹湧而出的快感，努力挣扎着回答道：「没…没什么…妈妈休息……休息一晚上……就……就好……了。」边说妈妈边努力的想制止我的动作。&lt;br&gt;看着妈妈狼狈的样子我更兴奋了，一边按住妈妈的手一边更剧烈的冲撞着妈妈的阴道，妈妈的淫水还在汩汩的流着，我每次闯进抽出都和妈妈的肉洞形成空气的对流而发出了淫蘼的「呱唧呱唧」的声音，再加上我的下体和妈妈下体的不停碰撞发出的「彭彭」的肉体闷响，房间里别提有多热闹了。&lt;br&gt;姐姐在外面不可能没有察觉，她又问道：「妈妈，你在里面干什么啊？声音怪怪的？」&lt;br&gt;妈妈喘息着道：「我…我……妈妈……妈妈没事……你……你别管了……」边说着，妈妈边在我的强力刺激下不自主的把手放在自己的乳房上开始抚摩。&lt;br&gt;「哦，妈妈，您要有事就叫我啊。我先回房去了。」姐姐犹犹疑疑的答了一句回了自己的房间。&lt;br&gt;妈妈再也忍不住，「嗯……啊……哦……」的呻吟起来，她的下身，淫水也一阵阵喷出，我咬住妈妈的脚趾坚持着大力抽插着妈妈的阴道。妈妈的淫洞立刻急剧的收缩，「啊……妈妈……妈妈要到……到高潮……了……妈妈……妈妈要丢了。」&lt;br&gt;说话间妈妈猛力抬起屁股回撞着我的下体，她的肉洞也一阵紧似一阵的痉挛着，带着一大股温暖的水流浇在我的龟头上，我哪里还憋得住，一大串浓密的精液也如炮弹出膛一样源源不断的射进妈妈的子宫里，妈妈肉洞和我阳具的交汇处立即冒出了大量的白色液体。&lt;br&gt;我咬着牙，全力把全身的精力都倾泻在妈妈的荡穴中，直到无力的倒在妈妈的乳房上。妈妈也好像瘫软了一样，两腿分的大大的平摊在我的肩头，她的下体一串串乳白的液体还在哗哗的下坠。&lt;br&gt;过了良久良久，妈妈才从高潮中甦醒，她推推兀自慵散不堪的我，道：「好了，你快回房去吧。你妹妹也要回来了。别给她看见。」&lt;br&gt;我摇摇头，「不。我今天晚上就在这睡。晚上我还要。」&lt;br&gt;妈妈哭笑不得的看着我：「那你也要去洗洗啊。你看看，身上多脏啊。」&lt;br&gt;我看看自己的阳具，上面沾满了妈妈的淫水和我的精液，在灯光下闪闪发亮，我忙说：「那妈妈你帮我洗吧。」&lt;br&gt;妈妈说：「这里又没有水。要洗去浴室洗啊。」&lt;br&gt;我鬼笑着道：「我不要用水洗，我要……要妈妈用你的嘴巴帮我洗干净。」&lt;br&gt;妈妈脸色变了变，「不行。好脏啊。」&lt;br&gt;我连忙帮她做思想工作：「不脏啊，妈妈。刚刚你不是也吃过自己的水了吗？我的精液也是很有营养的啊。有大量的蛋白质啊。」妈妈还是摇着头不同意，我脸一板，「那好。我等爸爸回来告诉爸爸说你勾引了我两次。」&lt;br&gt;妈妈一楞，只好道：「好……好吧……你不许对你爸爸乱说啊。」&lt;br&gt;我嘻嘻笑道：「只要妈妈听我的话，我绝不会让爸爸知道。」边说我边把已经萎缩的小鸡鸡放到妈妈的小嘴边，妈妈无奈的看了我一眼，满怀幽怨和委屈的轻轻叼住我的小弟弟含进嘴里，用温软的舌头为我仔细清洗起阳具来。&lt;br&gt;我志得意满的看着妈妈光裸着身体用她那柔嫩的小嘴为我服务着，伸手在妈妈的阴唇上掏了一把，登时满手都是妈妈和我的分泌物，我随手涂在妈妈的嘴上道：「还有这，你都别浪费了，都吃干净。」&lt;br&gt;妈妈在我的羞辱之下，眼泪又流了出来，可是又怕我的威胁，她只好无奈的任我把她阴道里不停流出的白色液体往她嘴里塞。终于，我的小鸡鸡被妈妈舔得干干净净，她下体的分泌物也全被我灌进了她的嘴巴，我这才满足的放过她，在她身边安静的躺下。妈妈一个人嘤泣了半天，才把丝袜和凉鞋脱下，换上睡衣在我身边睡了。&lt;br&gt;这天晚上我就没安安稳稳的睡过，过不了一会阳物就涨大了，当然是不由分说就按住身边的妈妈打上一炮，然后让妈妈用她的小嘴把我的阳具和她的阴道清理干净。再等一会又大了就又再奸淫妈妈一次，又让妈妈用嘴舔干净所有的分泌物。&lt;br&gt;</content></item></essay>