<essay><item><title>强行操过风韵岳母一次</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我刚和老婆结婚不久，老婆长得小家碧玉的，这完全是遗传了岳母的优良传统，不过相比于任性嘴多的老婆，岳母更显得成熟贤惠，虽然已经50岁了，但是皮肤还是保养得不错，体态丰腴，一言一行散发出成熟女人特有的韵味。&lt;br&gt;前段时间由于我一下子精虫上脑，又从衣篮子里翻出岳母换下的短丝袜，闻了闻那透明的袜尖，好香！相比于喜欢穿棉袜运动鞋的老婆，岳母平时打扮斯文，多数是穿高跟鞋外出，因此也少不了性感的丝袜。如今我能亲手把玩岳母的丝袜，实在是兴奋！&lt;br&gt;我把岳母的短丝袜套在阴茎上打飞机，丝袜那柔滑的感觉加之想起岳母的性感美足让我一下子就到了高潮新家装修，我和老婆就搬到她爸妈家住，我岳父是做生意的，常年出差在外，很少在家，我们这一次搬来，岳母很高兴有人能陪她。&lt;br&gt;晚上在岳母家吃了晚饭，我就去洗澡，换衣服的时候，我发现衣篮子里装有女式的衣服，好奇之下，我翻开看看。岳母还是算挺有品味的女人，穿的衣服大多数是西装或者是高档的裙子，里面除了有一些质量很不错的衣服外还竟然被我发现了一些岳母的贴身内衣裤，有内裤文胸还有一双短丝袜。&lt;br&gt;我随手拿起一个白色文胸，款式是带花边的那种，岳母的罩杯还真大！是E罩杯的，一个拳头放下去还有空隙，接着我又拿起一条白色内裤，天啊！竟然是半透明的蕾丝内裤，翻开里面还能看到有几根阴毛黏在裆部，我的手不禁兴奋得发抖，拿起那几根阴毛细细观赏一番，想不到岳母的阴毛还真乌黑油亮。，一下接一下的精液射透岳母的短丝袜的袜尖。&lt;br&gt;兴奋过后，为了不被发现我的变态行为，我把岳母的衣服放到洗衣机里洗了。&lt;br&gt;洗澡出来晾衣服，老婆赞我有孝心，便去洗澡了，过来一会儿岳母来阳台，看我在帮她晾衣服，她连忙叫我不用晾了，我不肯，说这是应该的，于是岳母也只好过来和我一起晾。&lt;br&gt;我和岳母一边聊天一边晾，我故意拿起岳母的一个文胸来晾，岳母看了脸当时就红了，说，这些我晾就行了。我说，没关系，我来吧。&lt;br&gt;岳母也没有说什么，接着我又拿起岳母的内裤来晾，岳母的脸更红了，这次她也没有说什么，只是默默晾其他的衣服。&lt;br&gt;当时阳台就只有我和岳母，真想趁机去摸岳母的大屁股和大奶子。可惜老婆在，也不知道岳母会不会反抗，所以我也不敢乱来。&lt;br&gt;但是我从岳母脸会红就能看出，面对于我这样一个年轻英俊的男人，而且岳父经常不在家，没有男人的安慰，岳母还是多少有点动心的，不过我是她的女婿，从道德上来说岳母绝对是过不了她那一关。&lt;br&gt;于是我在找机会。&lt;br&gt;晚上睡觉的时候，老婆很早就入睡了，我便起床假装去小便，经过岳母的房间的时候，我发觉里面的灯还亮着，于是我敲了敲门。&lt;br&gt;「谁？」房间里传来岳母的温柔声音。&lt;br&gt;「妈，是我，您还没睡吗？」&lt;br&gt;过了一会儿，岳母来开门，她笑着说「没有，我习惯了看会新闻才睡。」&lt;br&gt;我一看，岳母房间里的电脑开着。&lt;br&gt;「妈，您也学会用电脑开新闻啊？」&lt;br&gt;岳母笑着说「嗯，刚学会没多久，不然呀，跟你们年轻人脱节了。」&lt;br&gt;我也笑着说「对了，妈，电脑不仅可以拿来看新闻，还可以拿来做很多事情，比如说看电影。」&lt;br&gt;岳母这时显得很高兴，问我「是吗？我还真不知道怎么用电脑看电影呢。」&lt;br&gt;我说「妈，我教您吧」&lt;br&gt;「不用了，明天吧，现在也晚了。」&lt;br&gt;我笑着说「不怕，我还不习惯这边的床，没那么早睡着的。」&lt;br&gt;岳母说「那好吧，你进来教我怎么弄。」&lt;br&gt;进了岳母房间说实在的我还有点紧张，因为这是我第一次和岳母相处一室，我开始把弄电脑，先放了一些岳母喜欢的戏剧给她看，后来岳母说怕我年轻人看着发闷，就提议我放一些最近新出的电影一起看。&lt;br&gt;我知道岳母喜欢看韩剧，于是便放了一部韩国电影，当然我不是随便放的，我特地找了一部有三级镜头的。&lt;br&gt;电影放了不到一半，就有做爱的镜头出现了，看着这露骨暧昧的镜头，我连忙解释说不知道会有这些镜头出现，岳母的脸再一次红了，可是并没有叫我去关掉，而是默默地看着电脑屏幕里一幕幕男女交欢的画面。&lt;br&gt;机不可失，我挨近岳母，先是假装无意用手碰了碰岳母雪白丰满的大腿，我感到岳母似乎触动了一下但并没有说我，于是我大胆地在岳母雪白的大腿上摸阿摸，才摸了不到几下，岳母啪的一下拍开了我的咸猪手，白了我一眼，冷冷地要我回去房里睡觉。&lt;br&gt;刚才摸了岳母？的肥美大腿的我早已经是欲望高涨，对岳母的话压根听不进去，我不仅没有回去，而且还趁岳母不防范一把搂住岳母，顺势把个头不小的岳母扑倒在床上。&lt;br&gt;岳母想大叫，我赶紧用手捂住她的嘴，？我用身体压住岳母，另一只手伸进岳母的睡裙里，摸索着，手指一碰到岳母的内裤，操！连内裤都湿透了。&lt;br&gt;原来岳母早已经是春水横溢，？我更加兴奋，低声在岳母耳边说：「妈，看来您也很想要嘛」&lt;br&gt;想不到经验老到的岳母听了臊得面红耳赤，？嘴里闷哼着却叫不出来。&lt;br&gt;我索性揪开岳母的内裤档，手指经过处都是浓密的阴毛，我摸到了两片肥厚柔软的阴唇，？活像蚌肉一样湿湿滑滑。&lt;br&gt;我的食指插进了岳母的阴道有节奏的扣？弄，老娘们果然是宽，我再把中指也插进去，两只手指游刃有馀地扣阿扣。&lt;br&gt;尽管岳母不断挣扎，可是她下面的水越来越多，甚至把我的手都弄湿？得一塌糊涂。&lt;br&gt;打铁趁热，我把岳母按在身下，掏出坚硬的阴茎？，揪开岳母的睡裙，扒开内裤的裆部，还没去仔细观赏岳母的阴户，对准了就压了下去，岳母一边呜呜的叫不出声音，一边双腿紧紧夹住不肯让我顺利插入，我索性将岳母的一只肥美白腿抡起架在我肩上，这样岳母便整个身子侧斜着，这个姿势可以让我的阴茎更好地贴近岳母的阴户，于是我奋力一顶，阴茎对准岳母的阴道口径直插了进去，岳母连忙反抗，可是被我用力压住，我硬是抽插了几十下，岳母的阴道说不上紧，毕竟已经50多岁了，倒是滑滑溜溜的插起来毫不费劲。&lt;br&gt;？我一边捂着岳母的嘴一边抽插她的阴道，岳母虽然表面上不愿意但是她的下体出卖了她，流出的淫水越来越多，把我和她的阴毛都打湿了。&lt;br&gt;平时威严的岳母被我压在身下任由我征服的感觉无以伦比，很快我就感到下身一阵酥麻，不管三七二十一的发起了猛攻，冲刺一般狂插，冲击着岳母的大腿发出啪啪啪的声响，而我也感到岳母的不再反抗了，那被我硬抗在肩上的肥腿紧紧箍着我的脖子，示意我更深入地插她。&lt;br&gt;我像一匹野马在岳母成熟肥美的身上驰骋，老女人的阴道就是滑溜，每一次都可以一插到底，狠狠地顶在岳母的子宫口。&lt;br&gt;岳母的水很多，插得发出淫靡的「噗噗噗……」水声，看样子一定是岳母常年没有做爱的原因。&lt;br&gt;由于干得正爽，我下意识放开原本捂住岳母的嘴的手，岳母不再乱叫了，她嘴巴微张，紧闭的双眼闪烁着泪花。&lt;br&gt;我凑在岳母耳边轻声说「妈，您别这样，我会让您舒服的。」&lt;br&gt;岳母没吭声，整个人瘫软在床上，我将岳母的身体扶正，把她的双腿撑开成大字型，举起阴茎对准岳母的阴道口，这次不同，岳母完全没有反抗，我可以看到我的阴茎慢慢没入岳母毛茸茸的阴户内，这样姿势下我可以插得更快速，岳母的阴道里滑溜溜的，啪啪啪地插得十分过瘾。&lt;br&gt;我非常用力地冲击着岳母的子宫口，显然岳母喜欢这样，她开始喘气，双手用力捉我的后背，双腿也紧紧勾住我的腰，我加快了抽插速度，把岳母的两个大乳房从睡衣里揪出来，一边搓揉着一边用去吸她那两个黑褐色的大乳头。&lt;br&gt;我又插岳母又吃她的奶，这种感觉太刺激了，很快我就感到下身一阵酥麻，下意识地将阴茎顶到岳母阴道的最深处，一阵接着一阵快感到来，岳母也全身紧绷，我感到了她的阴道在一下一下的收缩，显然岳母也跟我一块到高潮了！&lt;br&gt;我们紧紧抱在一起，过了一会我缓过气来，拔出疲软的阴茎，一股白白的精液从岳母那被我插得发红大开的阴道口流了出来，沿着岳母的屁股缝流在被淫水湿透的床单上。&lt;br&gt;岳母双手捧着脸，似乎在哭，我连忙小声说「妈，对不起，我一时控制不到自己……」&lt;br&gt;岳母摇摇头，带着哭腔说：「你快点给我滚过去睡……」&lt;br&gt;我怕岳母发飙，只好收拾好自己的衣服穿上跑回老婆房间睡觉去。&lt;br&gt;第二天起床，岳母已经煮好早饭等我们，老婆见到岳母第一句就说「妈，您今天看上去容光焕发的，很漂亮嘛！」&lt;br&gt;我看了看岳母，岳母也看了看我，都没说什么，早餐后，我趁着去洗碗的时候跟岳母两人在厨房，我小声对岳母说：「妈，昨天的事……」&lt;br&gt;岳母连忙警觉地拍我的手，白了我一眼，示意我不要说下去。&lt;br&gt;我也明白了岳母的意思，心中的大石头终于落下。&lt;br&gt;但是之后岳母都不怎么跟我说话，单独跟我相处的时候甚至看都不看我一眼，我也明白自己做错事情岳母是不会原谅我的，但是为了这个家岳母也不会说出来。&lt;br&gt;</content></item></essay>