<essay><item><title>无法平静(4)</title><author>床上伴侣</author><content>大鹏平静的说：「你再躺会，我一会就回来，我看着买吧。」说完先进卫生
间洗簌，然后下楼买早点去了。&lt;br&gt;嫂子的屁股还在我的小腹上贴着，我的鸡巴又硬了，在嫂子屁股沟跳动，嫂
子笑了，大屁股随着笑声摩擦我的小腹和鸡巴，我本能的想插进去，手在嫂子乳
房用力揉了几下。&lt;br&gt;嫂子回头看了我一眼笑着说：「熊样吧，和大鹏一个德行，别憋着了，快点
插进来。」说完大屁股往后翘，我激动的屁股一沉，鸡巴插入嫂子温暖湿润滑腻
的阴道「啪啪」的抽动，心里有种偷情的紧张兴奋，要是大鹏回来看见不知道会
怎么想。&lt;br&gt;嫂子发出呻吟：「啊啊……小公狗，肏嫂子……快点……啊啊……就那……
对对……啊啊……」我搂着嫂子腰，用力挺动鸡巴，眼睛盯着房门，那是一种奇
特的兴奋，快速的肏弄，刺激的心里，在房门打开的瞬间，我和江华同时高潮了，
精液再一次射入嫂子滑腻的阴道。&lt;br&gt;拔出变弱的鸡巴，不好意思的看了一眼拎着早点的大鹏，大鹏笑着摇摇头说：
「快起来吃饭了。」嫂子笑着爬起来看了下体一眼说：「肏，这么多，我先洗洗，
你快起来。」说完下床，精液顺着阴道流到腿上，扭着大屁股进入卫生间。&lt;br&gt;我快速穿好衣服，不敢正视大鹏，低着头坐在沙发上，大鹏平静的对我说：
「青林，不能因为这样而背上负担，也不要过分追求刺激呀，你将来还有娶媳妇
的，懂吗？」我羞愧的点点头。&lt;br&gt;江华洗簌完毕出来了，扭着大屁股进入卧室穿衣服，大声说：「青林快洗洗
吃饭，还上班呢。」我进入卫生间撒尿洗脸，整理好穿着出来坐在餐桌旁，开始
吃早点，江华已经穿好衣服，和我们坐在一起吃早点。&lt;br&gt;江华边吃边说：「青林，我可告诉你，下了床我就是你嫂子了，可不许对我
动手动脚的，知道吗？」我赶紧说：「嫂子，大鹏，你们放心好了，我知道该怎
么做。」话是这么说，我的心里还是有点别扭，总觉得对不起大鹏。&lt;br&gt;接下来的几天，大鹏和江华就像什么也没发生过一样，我慢慢的也不在纠结，
开朗许多，江华还是扭着大屁股，经常被人捏一把，拍一巴掌的，满嘴脏话，嘻
嘻哈哈。&lt;br&gt;这几天，领导经常开会，好像在研究服务公司的事，我看见我们主任整天露
出苦瓜脸，沉默寡言的。&lt;br&gt;周六没让我们休息，开了一个大会，局长也亲自参加，主任愁眉苦脸的做了
说明：「同志们，经过局党委研究决定，服务公司开始独立经营，自负盈亏，现
在开始，大家可以竞争经理职务，谁都可以，大家不要约束，希望踊跃报名，积
极参与。」&lt;br&gt;底下鸦雀无声，谁都知道，所谓的服务公司，就是大的国企给职工家属就业
的单位，有一点本事的，谁都不会在这混日子，公司干活的人不多，开资的人不
少，大多数都是没文化，家庭条件不好的，没关系的老娘们，还有个别谁都惹不
起，各部门都不要的无赖，我就知道三四个从来不上班，照样开工资的。&lt;br&gt;这样的公司，混日子时候谁都能管，真要自负盈亏，独立经营，谁愿意接呀，
局长尴尬的坐在前面，脸色别提多难看了，我们主任不敢看局长，耷拉着脑袋，
一声不出，会场静的出奇。&lt;br&gt;一个老娘们先开口了：「我说局长啊，自负盈亏啥意思，不就是不开资吗，
谁不知道服务公司年年亏损啊，你这是砸我们饭碗啊，没饭吃，你养活我们全家
啊。」&lt;br&gt;一石激起千层浪，下面开了锅一样议论争吵起来，局长做不住了，主任躲在
局长后面不敢说话了，局长拍着桌子大声喊：「安静，安静，不是局里不管你们，
这是改革懂吗，我郑重承诺，局里给三个月的过度经费，只要你们能干的，局里
绝不找外面的人，你们可以扩大业务，多种经营，你们要为局里考虑，同志们安
静，这是开会呢。」&lt;br&gt;服务公司的老娘们根本不买帐，七嘴八舌的大喊大叫，气的局长都快疯了，
大声喊：「再加几个月总可以了吧，给半年过度可以了吧，谁接经理站出来，局
里一定大力支持，安静。」&lt;br&gt;很多事也许是命运安排吧，也许是巧合吧，我有点内急，想出去上趟厕所，
就在我刚站起来走出几步的时候，我们主任几步跑过来，一把揪住我的衣领，拉
着我就往前面走，大声喊：「王青林站起来接任经理了，大家快鼓掌啊。」&lt;br&gt;我来不及反应，已经被拉到局长面前，底下乱哄哄的，根本听不清说些啥，
我大声反驳：「不，不是的，我……」还没等我把下面话说出来，局长已经握住
我的手，大声喊：「王青林同志，好样的，敢于勇挑重担，局里对你是信任的，
相信你带领大家一定做出骄人的业绩，各部门负责人留下，散会。」&lt;br&gt;我蒙头转向的被局长抓住不放，急的满头大汉，尿也没了，我真恨自己，咋
就不憋着，站起来干个鸡巴。&lt;br&gt;就剩几个干部了，我大声说：「局长，主任，我不行啊，我哪管过人啊，你
放了我吧，我站起来是想撒尿的。」&lt;br&gt;局长阴沉着脸说：王「青林同志，不要辜负了组织的信任，我不管你为啥，
反正你站起来了，就这样定了，否则你就准备回家吧！」&lt;br&gt;这是在威胁我呀，我刚想狡辩，主任对我说：「你就干吧，别推了，你小子
难道是怂活呀，连一帮娘们都管不了，不闲丢人啊，啥也别说了，现在就上任，
办理交接。」&lt;br&gt;我是没有退路了，不接，就得下岗，接吧，怎么干啊，我也不懂啊，主任这
个老狐狸，真不是东西，我就这样稀里糊涂的当上了没人愿意干的经理。&lt;br&gt;进入所谓的经理办公室，面对的一切只能用一个字形容，「乱」不是一般的
乱，不知道该干什么，不知道怎么分配下面工作，这群老娘们根本不买我的帐。
我一句话没说完，她们有一百句话对付，每到关键时刻，都是江华帮我解围，我
真的很感激。&lt;br&gt;公司的业务根本谈不上，一直是给港务局维修处做服务的，说白了，就是和
保洁清洁工差不多，以前是一个单位的，混着过也没人管，现在可好，开始挑毛
病了，不是这没打扫干净，就是那没做到位，我脑袋都大了，急的我跟热锅上的
蚂蚁一样乱转。&lt;br&gt;一个月过去了，底下这群娘们开始说风凉话了，我亲耳听过：「弄个王八当
经理，还不整成一锅王八烫啊！」气的我差点吐血。&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;六，高人，贵人&lt;br&gt;&lt;br&gt;看着我整天焦头烂额的样子，大鹏和江华非常着急，不过说实话，大鹏帮不上什么忙，他和我一样，上班就知道干活，也没管过事，江华也没办法，唯一能帮我的就是不让那群娘们欺负我。&lt;br&gt;这天快下班的时候江华找到我，看着我不停的歎气，我莫名其妙的的说：嫂子这是咋了，干嘛歎气呀？江华无奈的说：还不是为了你，我和大鹏上来几次了，没别的办法了，只能请他帮忙了。&lt;br&gt;我疑惑的问：谁呀？江华脸色一红，小声说：谁，我同学呗，今天下班去家里吧，本来不想让你知道他是谁的，唉！没办法呀。我明白了，是嫂子那个情人啊，我不觉有种好奇和期待，同时也有点酸意。&lt;br&gt;怀着复杂的心情，来到大鹏家，一进门，沙发上坐着一个三十多岁的男人，长的很有气质，看见我进来，主动起来伸出手和我握手，大鹏介绍说：这是青林，我最好的哥们，这是杜斌，你嫂子同学。&lt;br&gt;寒暄几句，我们坐下，嫂子开始做饭。杜斌先开口说：都不是外人，你的事大鹏都和我说了，我也就不客气了，你的情况非常困难，我分析，你们局是想把这个包袱甩掉，半年过度期一到，很可能把你们分离出去，也许会让你独立注册一家公司，最多保留一点股份。&lt;br&gt;这样你就是公司法人了，也就是说，所有工人都是为你工作了，你是老板了，在有事，港务局是不会管的，所以责任都是你的了，以你目前的情况看，要想生存，必须从新规划，做事要有计划，现在港口经济这是大发展的时候，也许也是你成功的好机会呢。&lt;br&gt;几句话就让我刮目相看，我诚恳的说：杜哥，我不瞒你说，我们这服务公司，就是干环卫的一样，到处打扫卫生，根本没有前途可言，我想过拓展业务，可我不知道干什么好，资金也没有，人也不行，太难了。&lt;br&gt;杜斌严肃的说：困难是很大，你先不要考虑太多，目前最实际的是要把你们局里的配套服务拿下来，比如，你们局基建处刚盖完办公搂，为什么不把装修拿过来呢，你们不会干，可以转包出去呀，类似的项目，你们港务局多了去了，不过很难，哪个处长后面没有几个利益关系户啊。&lt;br&gt;按正常程序，你恐怕很难接到项目，和官员大交到，权，钱，色，这三样你一个没有，你说怎么办？&lt;br&gt;我无法回答，是的，这三样确实是现实的，我歎息着说：看来是没希望了。杜斌笑着说：你是当局者迷呀，还有一种方法能做到啊，那就是走偏门，一个字‘闹’明白了吗。&lt;br&gt;我似乎略懂一点，还是没想明白到底该怎么做，江华已经叫我们吃饭了，大鹏站起来说：咱们边吃边聊吧。我们一起坐下，江华给我们倒上酒，我们边喝酒边继续探讨。江华对杜斌说：和青林说话别绕弯，有啥话直说，别鸡巴装文人。杜斌笑着说：你这嘴和脾气，一辈子也改不了，呵呵。&lt;br&gt;对我说：你这样，明天先开会，争取大家的支持和理解，然后你找局长，让他出面协调各处，他要是不答应，你就这么说，不干了，把这群老娘们往他那一推，擡腿就走，不要怕他用下岗威胁你，没过过渡期，他绝不敢真的让你下岗。&lt;br&gt;接下来的事，你有一个大大的人才，你要好好利用啊。说完看来江华一眼。江华瞪着杜斌说：你看我干嘛，我又不是人才。杜斌笑着说：你就是大人才，你们公司目前，也只有你能做到。&lt;br&gt;我也疑惑的说：杜哥，嫂子怎么能做到啊。杜斌笑着说：你想啊，哪个处长主任要是不给你们活，你嫂子往他办公桌一坐，来点特色，实在不行，把他裤子，哪个敢惹你嫂子，哈哈。&lt;br&gt;江华恼怒的大声说：放屁，我成啥人了，哎哎，你别说哈，我真要是撒泼，那群臭男人还真拿我没办法，肏，你咋不早说呢。所有人都开怀大笑。&lt;br&gt;杜斌的注意很注重时效，既简单有实用，结合了我们目前的现状，主要还是依靠局里，慢慢发展壮大后，在考虑其他业务。我们谈的很投入，从公司规划到如何使用人，都很详细的进行了探讨，真的让我大开眼界，心里轻松多了。&lt;br&gt;转眼已经11点了，我很不情愿的站起来说：不早了，改天我请你们，我们好好聊聊，还请杜哥多多指教啊。大鹏平静的坐在沙发上没有说话，嫂子面露春光的说：嗯，你先回吧。&lt;br&gt;我心里突然好失落，我知道他们会怎么样，嫂子是在送客，没有留我的意思，我失落的默默出门，江华送到门口，探出脑袋对我说“周六你来家里”说完关上门。我明白她的意思，今晚她属于杜斌，不属于我，周六才属于我，我心里说不出的惆怅，也有很大的期待，期待再一次和大鹏夫妻一起度过美好的夜晚。&lt;br&gt;也深了，楼上嫂子的客厅灯关了，卧室的灯亮了，他们即将上演和我一样的激情大戏了，今天的主角是杜斌，我好嫉妒。&lt;br&gt;回到家里，父母和女儿已经睡了，我脑海里反复出现那种场景，我忍不住握着坚硬的鸡巴撸动，闭着眼睛，幻想着嫂子的大屁股，此刻是杜斌大鸡吧肏她呢还是大鹏肏她，又仿佛是我肏她，嫂子的屁股，嫂子的奶子，骚在屄，嫂子，我想肏你骚屄，肏你呀，啊，的一声低吟，精液喷射，手上内裤都是精液。&lt;br&gt;射过的我，昏昏沈沈的又开始琢磨公司的事了，不行，我得找个夜校之类的学习，杜斌帮一时，不能帮一世啊，慢慢的睡着了。&lt;br&gt;开会，这是我上任以来的第一次开会，这群老娘们唧唧咋咋的不停说笑，我大声喊“安静，今天有大事和你们说，大家安静下来，我紧张的说：你们都知道，我是被逼着当这个破经理的，整个局里，我们公司最不受待见，名声也最不好，姐姐们啊，我们不能这样混下去了，我们不比别人差呀，凭什么不能争气呀，别人瞧不起我们，我们就他妈干出人样来给他们瞧瞧。&lt;br&gt;我现在和你们一样，随时都可能滚蛋，我知道你们背后有人骂我王八，我是男人，姐姐们啊，你们真的想我们公司变成王八烫吗，我不服气呀，绝不服气，老婆离婚了，我没怕，现在我是真怕呀，姐姐们，我是豁出去了，我就不信我们干不出名堂来，请你们相信我，支持我。&lt;br&gt;现在，局里有很多挣钱的活都给外人了，我们一定要争取过来，我们都要养家糊口啊，谁不想多挣钱啊，请你们相信我，只要听我的，我保证你们工资都增加。&lt;br&gt;情绪被我用真情调动起来了，女人还是感性的，江华大声说：我们就听你的，你说咋干吧，老娘就不信邪了，凭啥我们就比别人矮一头，大家说对不对。群情激愤，异口同声大喊‘对，我们听王经理的’&lt;br&gt;谁说她们没感情，谁说她们没素质，我感动的差点掉泪，趁着这股劲，我从新安排工作，让江华担任业务经理，由她自己挑选两个业务员，她可真会选，两个三十多岁，长的有姿色，关键是这俩人和她一样，脸皮后，都是敢在众人面前露奶子的主。
安排好后，先带着这些人直奔局办公楼，列队站在办公楼下，我进入办公楼，直奔局长办公室，好多人交头接耳，不知道我要干什么。</content></item></essay>