<essay><item><title>老公，今晚我加班(5)</title><author>床上伴侣</author><content>「呵呵——」陆婷婷被挠的不住的笑，「我依了呗，呵呵——不要挠我了，
我最怕痒了。」&lt;br&gt;「好啊，看我这只狼怎么吃了你。」康文把陆婷婷抱到床上，自己靠在她的
身边。&lt;br&gt;婷婷不说话只是含情脉脉的望着康文的眼睛，颤动的嘴唇等待着丈夫的深情
的热吻。康文吻上去，嘴唇贴着嘴唇，舌头连着舌头，激情似火要把世界燃烧掉。&lt;br&gt;康文吻她的舌，吻她的面颊，吻她的额头，又去吻她的粉颈，双手缓缓搭上
陆婷婷的乳房，轻轻的揉搓。陆婷婷紧紧的抱着康文，双手游走在丈夫结实而又
宽厚的后背上。情到浓处，两个人都赤身裸体互相拥抱，婷婷热烈的鼓励着康文
进入。康文抱起婷婷一只纤细的玉腿，将男根缓缓的插入婷婷的洞穴，用人与人
最原始的交流也是最直接的沟通。&lt;br&gt;男人进入女人内心的捷径是阴道，康文挺进了陆婷婷的阴道，也钻进了她
的心扉。&lt;br&gt;女人的身体是稻田开垦了就肥沃了。陆婷婷此时多渴望丈夫能在激荡一点，
哪怕淫虐一点，可康文做爱中规中矩，姿势都是单一的一种。陆婷婷知道自己的
身体被那些男人调教的放荡了，她想给丈夫一点暗示和指导可又怕康文发现了自
己变的淫荡，女孩子还是要保持矜持的。&lt;br&gt;在这种一成不变的撞击下康文不一会就来了高潮，而陆婷婷此时觉得车只走
到一半，空落落的。可为了不打击康文，陆婷婷假装高潮般的呻吟起来。&lt;br&gt;一会儿康文满足的倒在一旁，转过脸望着婷婷又深深地吻了她一下额头。陆
婷婷抱着康文，她多门想就这么一直抱着，一直抱到时间的尽头，可是当她望着
康文深情的眼睛，心理突然来了一阵莫名的疼。她似乎看到幸福正从她眼前一点
一点的溜走。
第四节 不亏本的交易&lt;br&gt;人的脑袋里住着两对姐妹，一个叫天使，一个叫恶魔。天使会循循善诱你走
伦理的道路，而恶魔却会用慾望的苹果引诱你坠入放纵的深渊。&lt;br&gt;康文出差的这几天，曾凡仁逮着机会疯狂的与陆婷婷交合，甚至干的她宿夜
不归。陆婷婷原先感到万分的羞辱，可逐渐发现自己竟然慢慢享受和曾性爱给她
带来的快乐，好像身体已经完全成为一只被驯服的马驹，任凭别人在上面肆意的
挥舞马鞭。&lt;br&gt;陆婷婷闭着眼睛坐在办公桌前，静静地思考着。&lt;br&gt;她喝了一口咖啡，又幽深的呼出一口气：「也许我的人生就是要这样的悲哀
吧。」呼出的气与咖啡上的热气凝结成一道白烟马上顺着窗口的风飘然而去。&lt;br&gt;她找一种理由安慰自己，也许身体背叛了丈夫，可是内心是属于丈夫的。不
论她在床上怎么浪，怎么被曾插的爽翻了天地，她都不叫过曾凡仁「老公」之类
的话。因为她认为只有称呼康文老公，老公是康文专有的称呼。也许这也是不得
已而为之吧，现在的社会权色，钱色交易大家都司空见惯了，自己一个柔软的女
人又能改变些什么了？也许这就是自己的宿命，命中注定要用自己的身体换取职
位，金钱。&lt;br&gt;「哎——，大脑太乱了」陆婷婷停止了思考，她抓狂般的把面前的一张白纸
揉搓成了纸团，然后扔进纸篓。&lt;br&gt;曾凡仁最近可算是遇件件棘手的事情，俗话说在高明的猎人也有失手的时候
。曾除了玩弄陆婷婷外，还勾搭了一个有夫之妇，没想到东窗事发，被这女人的
男人知道了。一般人曾是不怕的，玩了就玩了，可是那那人的男人居然是混黑道
的。&lt;br&gt;曾凡仁被那男人和他的小兄弟「请」到了一家破旧的窝棚里，吓得瑟瑟发抖
。虽说他也是混过道的，可是毕竟自己理亏，说不定要是遇上个蛮横不长眼的给
血溅五步那就太不划算。&lt;br&gt;不过这黑道的哥哥没给曾上刀子，却问他索要５０万做精神赔偿费，限两天
时间。曾当时无奈之下只好答应他们，可回来后越想却越觉得亏的慌，心中堵了
块石头闷闷不乐。玩个骚货女人哪需要花这么多钱。&lt;br&gt;曾不甘心，冥思苦想许久，鬼脑子一转计上心来。这天他和陆婷婷在宾馆里
办完了事，曾凡仁从皮包里扔给陆一个信封。&lt;br&gt;「这里是两万块钱，你收好。」&lt;br&gt;陆不解的望着曾。「为什么要给我钱。」&lt;br&gt;「你最近工作上也辛苦了，算做你的报酬。」&lt;br&gt;陆婷婷狐疑的望着曾凡仁。「你不是有什么事吧？」&lt;br&gt;「呵呵，确实是有点事。」曾凡仁皮笑肉不笑的坐到陆的床边拉过她的手来
，把一张ＳＤ卡塞到她手中。「这是上次给你拍照相机里面的卡，哪些相片都在
里面了。」&lt;br&gt;陆更加不解的望着曾。「你这是——」&lt;br&gt;「现在有没有这些卡无所谓，还是还给你的好。」&lt;br&gt;陆婷婷心里一动，难道曾凡仁是想和自己了解，不禁心头湧动着一种骏马摆
脱缰绳马鞍后的喜悦。但随之而来的又是一阵空荡的落寞，默然的呆在那里，她
突然地意识到她的身体变了。自己的身体已经接受了曾的玩弄，甚至有时下班的
时候会有一种莫名的期盼，期盼曾的恣意玩弄，现在突然离去尽然有些不舍。自
己的灵魂已让魔鬼噬去，空留下享受性爱的娇躯。&lt;br&gt;曾凡仁看到陆呆在那里，话锋一转，眉毛紧锁一副愁眉苦脸的摸样。「最近
我遇到了一件烦心的事情，我想来想去只有你能帮我，你能帮我这个忙嘛？」&lt;br&gt;「帮你——你——的忙？」陆婷婷听到曾的话，从恍惚中醒过来，痴痴地望
着曾，似乎是自己听错了。&lt;br&gt;曾靠近她的耳边，如次如此的说了一番。原来曾凡仁花花肠子里早已冒出了
歪主意。人说我淫别人妻女，别人必淫我妻女，可是要是来个偷龙转凤，谁人晓
得。他是想让陆婷婷假扮成自己的老婆，然后找个机会让那男人淫弄一番，大家
扯平，自然那男的也就没有什么话好说。&lt;br&gt;陆婷婷听后，又羞又怒。「你，你这个混蛋！让我扮你老婆去给别人玩，你
当我是什么？」&lt;br&gt;曾拉长一副笑脸：「宝贝不要生气嘛，我也舍不得让宝贝你给别的男人玩，
这不是无奈之举。她那个男人放话说要阉掉我了，你就舍得啊。」&lt;br&gt;「谁让你到处勾引女人的，阉掉最好啦，省得你在祸害别的女人。」陆婷婷
娇怒难忍。看到曾凡仁那唯唯诺诺的样子，又可气又可笑。&lt;br&gt;「小宝贝，把我阉掉了以后谁再来伺候你呀，再说你也经历了不少男人，不
在乎再多这一个吧。」&lt;br&gt;话说到了陆的痛处。自从被曾，Ｂｒｕｃｅ，还有那个罗经理蹂躏后，陆就
有了一种破罐子破摔的念头。曾凡仁好说歹说的磨了一个时辰，最终打动了她。
陆红着脸瞥了一肚子的委屈答应了下来。曾凡仁让陆一切听她安排，到时候给人
干一炮就了结了。&lt;br&gt;两天后的中午，曾带着陆婷婷在商场里转了一圈，特地给她挑了几件显眼的
衣服，其实挑的都是性感的衣物，陆婷婷也知道曾的用意。&lt;br&gt;晚上陆婷婷随着曾一起来到了一家颇高级的酒店，坐在餐桌上等。陆婷婷上
身着了一件抹胸背心，里面的贴身兰绒线衣把两个浑圆的乳球衬托的呼之则出，
而下面穿了件很紧的牛仔裤，几乎勾出了所有的臀线。&lt;br&gt;等了一会啊，曾凡仁笑咪咪的向门口招了招手，过来了两个男人。陆婷婷约
莫着走在前头的那个匪气点的男人可能就是曾说的混黑道的，人长的黑瘦的，而
后面跟着的一个混混模样的有可能是他的跟班，也许是打手什么的，胸口摊开着
可以看见里面绽绽的肌肉。&lt;br&gt;曾凡仁看他们走近了，赶紧起身笑脸迎面。&lt;br&gt;「刚老弟来啦，等你好久了——」&lt;br&gt;这个「刚老弟」皮笑肉不笑的盯着曾看了一眼。&lt;br&gt;傍边站着的陆婷婷心里突然扑扑的跳起来。哪个脸上留着个刀疤的「刚老弟
」就是曾凡仁让她勾引的人。她心里难受，想着今晚就要勾引这个男人，被他压
在身下淫弄了。&lt;br&gt;「刚老弟」名叫李刚，虽然混道不久，可是能打能杀。他对曾凡仁不屑一顾
可当她看见眼见站着的陆婷婷时，不禁眼前一亮。&lt;br&gt;陆婷婷的目光短暂的与他的目光交接了一下，有点不好意思。&lt;br&gt;曾凡仁看到了苗头。「来给刚老弟介绍一下，这位是在下的妻子陆婷婷。」&lt;br&gt;「哦，是嫂子啊，你好，在下李刚，叫我刚子就行。」&lt;br&gt;陆婷婷蒙的被人喊了声嫂子还有点不适应，可看见李刚伸手过来，赶紧接住
。李刚握了老大会，感觉有点过了，才不舍的放开。&lt;br&gt;李刚心里暗暗骂曾凡仁：「有这样的老婆你还要偷腥。」&lt;br&gt;底下的老二不知什么时候都行起了注目礼。其实有反应的不止他一个，他后
面跟着的那个人也是一样，谁叫陆婷婷身材那么好却穿成这样性感。&lt;br&gt;各自介绍完了坐下。那个黝黑的跟班果真是个打手，不知道名姓，只是李刚
喊他墩瓜。这墩瓜身高还不到一米六，可是浑身肌肉疙瘩的，让人看着都害怕。&lt;br&gt;多了一个骄人的美女气氛当真不一样，李刚那帮人缓和了许多，只是说话还
有点冲。曾凡仁什么都不谈，先点了一桌好菜，又上了两箱啤酒只说赔罪，李刚
提钱他也只是呵呵的点头。&lt;br&gt;好话尽说，好酒尽陪，李刚那帮人也软下来，迎面不打笑脸人，大家喝了点
酒后就更「和睦」了。只是李刚时不时的偷偷盯着陆婷婷打量，眼都是绿的。一
帮人居然喝了３箱啤酒，陆婷婷是女的，除了敬酒都没喝什么，大体清醒，可其
它的人都蒙的了，曾凡仁看李刚他们兴致正高，叫他们都留下饭后到酒店后面洗
桑拉。&lt;br&gt;酒满饭饱后大家踉踉跄跄的朝后面浴堂进发，曾凡仁让陆婷婷扶着李刚，自
己跑到酒店前台开了三个房间。曾凡仁没醉，他只是装醉，也不是他酒量大，只
是他事先就吃了醒酒的药。&lt;br&gt;李刚靠在陆婷婷的肩膀上，暗闻着她身上的体香，不时的把手臂往陆胸口靠
靠，把乳球压瘪下去。后面跟着墩瓜。墩瓜瞪大了眼睛盯着陆婷婷因走路一动一
动的臀部，心里暗想着「这女人的屁股，翘的圆的跟皮球一样。摸起来要爽死了
吧？要是能从后面操上一阵少活几年都行。」&lt;br&gt;桑拿洗完后，曾对他俩说道：&lt;br&gt;「晚上哥俩就不要回了，酒店房间我都开好了，喝过酒洗过澡大家赶紧休息
休息，明早再走。」曾凡仁拍着坐在澡堂竹床上的李刚。「钱嘛，我马上就打你
账上，你看可好？」&lt;br&gt;洗过澡后，李刚酒醒大半。「曾哥你说那话，钱那个不急，啥时候打给我无
所谓。今天你也破费不少。」&lt;br&gt;「别说这话，都是兄弟嘛。」&lt;br&gt;「曾哥，愿交你这个朋友，要不是遇到这档子事，怎么也不会找你麻烦。有
得罪的地方请见谅。」&lt;br&gt;「哪里，哪里，我的错嘛。」曾凡仁笑容可掬，给了他们房间的钥匙然让后
先回了。李刚他们拿了门钥匙，敲了个背才各自回门房。&lt;br&gt;李刚看着钥匙上的牌号不知道到底上面标的是３０２还是３８２。管它了找
到了３０２把钥匙放进门孔准备旋转，门却一推开了，李刚还在莫名奇妙，里面
悠的传来了一声娇脆的声音。&lt;br&gt;「凡仁，你不是有事要走吗，怎么又回来了？」&lt;br&gt;李刚往里面一看，原来是陆婷婷在柜台前梳妆背对着自己。李刚回味起刚才
蹭她松软的乳子，又看到美女近在眼前，鸡巴突的翘了起来，&lt;br&gt;「嫂子，是我，在等曾哥了？」&lt;br&gt;陆婷婷回过头来，满脸羞意的站起来。&lt;br&gt;「是刚哥啊——，凡仁没和你们在一起吗？」&lt;br&gt;「哦，刚才还在了，我们拿过钥匙就没见他了，他没回来。」&lt;br&gt;「哦、刚才有人来电话说有重要的事情他回去处理了，也没告诉你们，真对
不起啊——，怎么你们还没休息了？」&lt;br&gt;李刚怔了怔才觉得自己有点出丑。&lt;br&gt;「呵——是这样，我们洗完澡才出来，我钥匙上标的也不知道是３０２还是
３８２，这不走到３０２就走错了房间。」&lt;br&gt;陆婷婷笑了笑，「让我来看看你的钥匙牌。」她走到门口结果李刚递给他的
门钥匙。「明明是３８２吗，刚哥今天酒是喝多了，呵呵——」&lt;br&gt;「哦，是吗」李刚有拿回钥匙仔细端模了一会，一边又体习着美人靠近后的
温润，「你看我笨的，就是喝多了，嫂子打扰了，抱歉，抱歉！」说完恋恋不舍
的往外走。&lt;br&gt;「没关系的。我看我送你到房间吧，你看你一个人脑袋晕乎乎的。」&lt;br&gt;虽然李刚口里说不用，可是他心里，老二都求之不得了。陆婷婷搀着了李刚
的手腕，李刚也假装半醉的样子。两个人踱着步子走到了３８２，李刚的眼睛和
手臂都没少佔便宜。&lt;br&gt;晚上李刚躺在床上一直睡不着，一想到同个走廊里的美女鸡巴就一直翘着。
正当李刚扶着鸡巴打手枪的时候，床头柜上的电话响了，把李刚吓了一跳。他接
过电话没好气的说：&lt;br&gt;「妈的谁啊，这么晚谁打这电话，操ｂ一会找你。」李刚以为是酒店里小姐
的骚扰电话，可电话筒却是一个男人的声音。李刚仔细一听是曾凡仁的。&lt;br&gt;「呦，是曾哥，不好意思，我还以为酒店里的鸡了。」&lt;br&gt;「没事，没事。刚才有事走了也没告诉你。」&lt;br&gt;「没关系，好要多谢你的款待。」&lt;br&gt;「款待算不上，兄弟开心就行。怎么这么早就睡了，没啥活动？」&lt;br&gt;「哈哈，啥活动啊？」</content></item></essay>