<essay><item><title>巨乳总裁夫人卉宜(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;巨乳总裁夫人卉宜-(1) 业务魔爪&lt;br&gt;这里是仁发基金会，一个规模庞大的组织，位在台北某高级商业大楼里的一层。&lt;br&gt;这个基金会大到佔住整层的数间房间，从接待室进去，依部门区分，各有各的秘书，办事人员，主管。&lt;br&gt;基金会大量的业务日以继夜的运作，当然支撑背后运作的是大量的资金。&lt;br&gt;陈仁发，45歳，基金会董事长，同时是私立大学教授，又身兼许多其他组织的董事或顾问。&lt;br&gt;在商界他被认为是中生代急速上升的明日之星，事业繁忙。&lt;br&gt;这个基金会是他发迹的地方，他扩张了许多业务，使得基金会成为一个他的战斗单位，可以有资源去帮助他外围的公司进行商场上的竞争。&lt;br&gt;他每2-3天至少会进来基金会巡一轮，每个月会主持一次业务大会报。&lt;br&gt;底下的人都很怕他，在大会报时只要你出一点包，就会被钉到体无完肤。&lt;br&gt;平日的第一线运作主持是由林志田进行，他是陈仁发的第一个博士学生，情同父子，治军严明，律己甚严。&lt;br&gt;他是38歳的阳光型帅哥，带着细边眼镜，搭配每日上健身房周末打网球的好身材，是基金会里女职员一致的偶象。&lt;br&gt;而基金会的亮点则是沈卉宜，是35歳的轻熟女，一头及肩挑染的秀发搭上雪白的美肌构成她的美丽的脸庞，但叫人想忽略也难的是她的极为傲人的身材。&lt;br&gt;生了两次小孩，每生一次胸部就大一个罩杯的她，如今已经是36F的惊人巨乳，而她维持着每天下班去健身房，使的她维持着165公分，24腰的魔鬼曲线。&lt;br&gt;她在基金会的职位名义上是董事长特助，实际上她是陈仁发的妻子，几年前在小孩都开始上学时在家太闷，陈仁发不放心放一个美女嫩妻在家里，就安排她到基金会任职。&lt;br&gt;她的学历倒也是国立大学的财金系，所以很快的也抓住了基金会运作的脉络，与林志田成为基金会实务运作的两大支柱。&lt;br&gt;她个性气质甜美，底下人都喊她小宜姐，不会因为她是老板娘而敬而远之。&lt;br&gt;卉宜平日的作息是九点多进基金会，下午两三点就离开，前往高级健身房健身或是去作spa，晚上六七点回到家，这时管家已经接好小孩回家，煮好饭，晚上她就盯一下小孩功课，看看自己的书，在这个钱不是问题的家中，日子过的相当惬意。&lt;br&gt;陈仁发一周大概会有一两天出差，其他时间大概都十点以后回家，面对美丽动人的娇妻，几乎每两三天就想要作爱一次，但年纪以及繁忙的工作会让现实上平均可能一周才能真的作爱一次。&lt;br&gt;卉宜倒也还好，平日十分安份的享受人生，这中间不是没有诱惑，但她都不为所动，一直到去年的夏天…这一串的故事才开始……&lt;br&gt;小宜姐?陈经理来了。 秘书喊了进来。&lt;br&gt;沈卉宜虽然名为特助，但在基金会里地位跟秘书长相当，底下有四五位秘书，所有主管都要和她回报。&lt;br&gt;一般外面单位的对口业务都是林志田，但这周林志田赴北京三天，他不在时卉宜就是基金会的最高主管了。&lt;br&gt;请他进来。卉宜把眼神从电脑上的娱乐新闻上移开，整了整衣服。&lt;br&gt;她每天一定穿套装，扣子一律扣满，外套上身，只有在自己办公室中门是关着时，才会把外套脱掉，而这时又是夏天，扣子也解开了几颗。&lt;br&gt;她才把扣子扣好，陈经理就进来了。&lt;br&gt;陈经理是仁发基金会合作的一个上市公司的业务经理，中年高瘦男人，眼神锐利。&lt;br&gt;仁发基金会希望和他们标一个上千万的案子，这是攸关今年仁发运作的大事情，陈仁发，林志田都念兹在兹的案子，沈卉宜自然清楚的很。&lt;br&gt;陈经理，你好呀…她赶忙招呼。秘书送进咖啡和点心，反手把门扣上。&lt;br&gt;陈经理有点意外，志田呢?&lt;br&gt;他今天出差，今天先由我跟你谈，卉宜坐下说。我能配合的尽量配合，过几天志田回来可以再继续。&lt;br&gt;陈经理看着卉宜。他本来就见过几次面，但没有像这样那么近距离过，卉宜一双无辜的大眼睛，雪白的皮肤，衬杉下那呼之欲出的巨乳，窄裙下的美长腿，配上她的香水味，他几乎失去理智，努力定了神来，开始谈正事。&lt;br&gt;一边谈正事时他一边心里开始意淫这位大美女，想像着他扯掉她的衣服，剥光她的上衣，粗鲁的干她……&lt;br&gt;他努力克制不要影响他的谈话，但脑中已经在盘算要如何进行了。&lt;br&gt;谈一个小时，点明问题，但没有具体结论。他约好明天再过来。&lt;br&gt;卉宜送他出去，回到房间把门关上。她双颊潮红，只希望陈经理没有看出来。&lt;br&gt;刚谈话的过程中，他的眼神从没有离开过她包复住的胸部。&lt;br&gt;她知道他在视奸她，但奇怪的，她心里有一丝兴奋，大过于不悦。&lt;br&gt;但她知道她的身份，地位，这笔案子太重要，不能有任何其他的想法。&lt;br&gt;第二天，陈仁发打电话到她办公室，秘书转了进来。&lt;br&gt;陈夫人吗?我xx公司陈仁发…。&lt;br&gt;陈经理，别客气。什么事吗?&lt;br&gt;关于那个案子，可能要请你过来看一下这个规画蓝图模型…&lt;br&gt;很抱歉不能搬动到你的基金会那里，因为这个模型相当大…&lt;br&gt;我搭配着模型解说会让这个案子比较明朗。&lt;br&gt;卉宜毕竟不是经验丰富的老手，也或是相信着对方大公司不会搞鬼，她问了地点。&lt;br&gt;xx饭店2273房。&lt;br&gt;在饭店?为什么呢? 卉宜也觉得有鬼。&lt;br&gt;因为这是我们请的外籍设计师的房间，他把模型作在那里，所以我无法动…&lt;br&gt;陈夫人你放心，我们是合作夥伴，不是搞有的没有的那种，你先移步，前后只要十分钟，我就送你回基金会。我们就可以继续谈。&lt;br&gt;你如果不放心，我们房门全程打开也可以。这样ok吗?&lt;br&gt;卉宜犹豫了很久，最后她答应了，但交待秘书，一小时后打给她，以确保安全。&lt;br&gt;到了那个台北顶级的五星级饭店，(这也是卉宜会稍稍敢去的原因，因为那个饭店是全国知名，并不是路边偷情的motel)&lt;br&gt;她走了进去，陈经理果然在房间客厅等她。&lt;br&gt;客厅桌上的确有一个很大的模型，是他们合作案的概念模型。&lt;br&gt;她稍稍放心一点，放下包包，解开外套。&lt;br&gt;陈夫人，要喝点什么吗?&lt;br&gt;水好了…。卉宜接过一罐旷泉水，确认没有开过，就喝了下去。&lt;br&gt;这里视野真好。她看着窗外的台北街景。&lt;br&gt;对呀，风景很不错吧?陈经理似笑非笑地说。&lt;br&gt;卉宜觉得气氛有点诡异，想早早抽身，就说，那我们来谈这个案子吧。早谈完陈经理可以回去忙。&lt;br&gt;忙倒是不急。陈经理起身，走到房门口，把门关上。&lt;br&gt;卉宜有点讶异，陈经理，不是说门要开着吗?&lt;br&gt;陈经理走回来，坐在卉宜旁的沙发扶手旁。&lt;br&gt;陈夫人，我可以叫你小宜吗?&lt;br&gt;嗯…卉宜不知道他有何打算，全神戒备的看着他。&lt;br&gt;小宜，你看到了，我们的设计师把这个案子设计完了。他眼神盯着卉宜的妙目，所以我们总经理今天就问我，我们为什么还需要拨一千多万给你们规画呢?&lt;br&gt;啊?卉宜完全惊吓到说不出话来。&lt;br&gt;你看到了，我们xx公司是可以直接全部吃下来的。陈经理斩钉截铁的说，所以给我一个理由为什么我们要给仁发规画费。&lt;br&gt;因为……我们可以结合软体模拟设计…。卉宜完全想不出对策，勉强应答。&lt;br&gt;软体我们也有啊。陈经理说。事实上，我们完全可以独自作这个案子的。仁发跟志田一清二楚，你也该接受事实吧，小宜?&lt;br&gt;我…。你等一下，我打给志田…卉宜拿出手机。&lt;br&gt;你不用打了，他人不在台北也改变不了什么。陈经理拍了拍她的手机。&lt;br&gt;基本上，现在这个案子可以说完全没有机会，我的一句话，你们就可以收东西永远别想碰这个案子了。&lt;br&gt;他站起身，转过去背对卉宜，除非…&lt;br&gt;除非怎么样?卉宜站起来，她隐约觉得大事不妙，但脑子里想的就是，案子一定要保住…&lt;br&gt;除非你用你全身力气说服我。陈经理转过来面对卉宜。他瞪大眼睛似笑非笑的看着她。&lt;br&gt;你是说…卉宜不敢相信这个禽兽会提出这种要求。&lt;br&gt;嗯。陈经理点了点头。你陪我，一次就好。我保证案子顺利拿到。&lt;br&gt;陈经理，你知道我是陈仁发的妻子吧?卉宜试图想恐吓他。&lt;br&gt;你要恐吓我?ok呀，我根本不需要你配合什么，那你就先回去好囉!今天当我没说。陈经理又转身过去。&lt;br&gt;等一下…!卉宜咬住下唇，脑中想到的是仁发，仁发最近手上几个案子都不顺，每天精神压力都很大，他不能再经的起掉这个案子。&lt;br&gt;她看着回头的陈经理，心里想着，好吧，就一次，就一次就好。&lt;br&gt;她不死心的问最后一个问题，我怎么知道你会说话算话?&lt;br&gt;陈经理打开公事包，拿出合约书，拿出章，让她仔细看过。然后又把合约跟章收回公事包中。&lt;br&gt;卉宜认命了，低着头说，那…那就这一次，那要我怎么样…?&lt;br&gt;陈经理喜出望外，差点跳起来，他努力平静自己，那你先脱衣服吧。&lt;br&gt;卉宜慢慢的把上衣扣子一个个解开，露出被水蓝色胸罩包住的丰满的乳房。&lt;br&gt;接着她把窄裙慢慢解开滑落。&lt;br&gt;陈经理已经迫不及待把自己全身脱光，露出粗大的肉棒，压抑不住，就冲上去抱住卉宜。&lt;br&gt;慢…。慢一点…卉宜惊呼。&lt;br&gt;陈经理根本不理她，亲下她的粉嫩小嘴，一手揉上她的大奶。&lt;br&gt;卉宜的手不知摆哪，她只感觉到陈经理粗鲁的舌头在猛伸进她的嘴里，一手则揉她的乳房揉个不停。&lt;br&gt;陈经理把她的胸罩背扣解开，胸罩扯了下来。&lt;br&gt;两粒雪白硕大的乳房就这样裸露了出来。&lt;br&gt;陈经理眼睛都看直了。&lt;br&gt;好大…。妈的这奶子有够大…。小宜你是什么罩杯啊?他淫邪的问。&lt;br&gt;嗯…36F…虽然充满厌恶感但卉宜回答时还是满脸潮红。&lt;br&gt;天啊…。陈经理一手一边，大力的揉上去，把头埋进她的大奶当中不停亲猛吸。&lt;br&gt;他把卉宜推倒在沙发上，然后把内裤脱下，全裸的卉宜完全手足无措，任他蹂躏。&lt;br&gt;好爽喔…妈的陈仁发每天揉你的奶一定爽死了…。陈经理上下其手，揉奶又猛亲卉宜。&lt;br&gt;他把她的手抓住，小宜，抓住我的老二，…&lt;br&gt;卉宜手握着陈经理的肉棒，虽然一样是厌恶，却完全羞红了脸。&lt;br&gt;很大对吧? 等下让你好好爽…天啊你奶子真的好大好好揉…陈经理又揉了一阵后，开始进攻下面。&lt;br&gt;他一边亲着揉着卉宜的豪乳，另一手中指则伸进了卉宜的蜜穴中。&lt;br&gt;啊!卉宜忍不住刺激叫了出声。&lt;br&gt;我还以为要润滑，原来现在已经溼了，天啊…陈经理淫笑着说。&lt;br&gt;看来你也很想要嘛…。&lt;br&gt;陈经理的中指进进出来，看来是个熟练的老手，另一手不停的把卉宜的美乳揉到变形，卉宜上下双重失手，原本的罪恶厌恶感已经被快感淹没。&lt;br&gt;啊~~~啊~~~~轻一点，轻点…啊啊~~~&lt;br&gt;你很喜欢吧?小宜…。陈经理这时已经在用两指在抽插卉宜的小穴，卉宜只觉得自己溼到泛澜，蜜液沿着大腿流下来。&lt;br&gt;你这小荡妇，之前还在装，根本就是想被干…。陈经理呼了一口气，抽出手来，服务你那么久了，换你服务我!&lt;br&gt;他在沙发上坐了下来，示意卉宜跪到地上。&lt;br&gt;卉宜顺服的跪在他脚前，认份的开始吸着他的肉棒。&lt;br&gt;呼…好爽…。干他妈的……陈经理往后躺，享受卉宜小口的吸吮。&lt;br&gt;金融界名人陈仁发的大奶老婆现在在我脚前吸着我的肉棒，光想像就让人快要受不了。&lt;br&gt;他俯瞰着，卉宜的脸遮不住底下裸露的巨乳，这个画面简直比第一人身的A片还爽一百倍!!&lt;br&gt;啊等一下…陈经理赶快抽出来，以免受不了就缴械在卉宜嘴里。&lt;br&gt;你这小骚货，差点害老子受不了!现在换你爽了!&lt;br&gt;陈经理扶她躺在沙发上。&lt;br&gt;想要很久了吧…陈经理扶着卉宜的美腿，大力一送，老二就整根干进卉宜的小穴!!&lt;br&gt;啊啊啊!!!卉宜下面像是被塞满，脑中一片空白，只知道一定要叫出来，不然会昏死过去。&lt;br&gt;爽不爽吗!小骚货!!陈经理不知道从哪拿出了一个手持DV开始拍。&lt;br&gt;啊…啊……。好大……。&lt;br&gt;什么好大啊?骚货!快说!&lt;br&gt;你…。你的老二好大……啊…啊…。&lt;br&gt;很爽吧?啊?陈经理更用力的干着卉宜，每一下都直捅到花心。&lt;br&gt;好大…塞的好满…。&lt;br&gt;有没有比你老公的大?啊?&lt;br&gt;有…有…。你好大……啊…。&lt;br&gt;求我用这个大肉棒干死你啊!骚货!&lt;br&gt;求你…求你大肉棒干死我…啊啊啊!!!&lt;br&gt;陈经理一边揉着卉宜不停晃着的超巨乳，一边猛力的抽插，DV也一直晃着，他努力平衡着，很快就满身大汗。&lt;br&gt;他把DV放在桌上，从侧面拍，空出来的两手他就大力的揉着卉宜的粒大奶子，肉棒更全速抽插。&lt;br&gt;啊啊啊!!!啊会死掉会死掉…啊啊…。卉宜惊呼。&lt;br&gt;干…你的奶好大好好揉…。小宜…。陈经理觉得每一秒都爽到快喷发。&lt;br&gt;啊!啊啊啊啊啊啊…。&lt;br&gt;你奶真的好大…你说你罩杯多大?啊?&lt;br&gt;3…。36F…。啊…&lt;br&gt;干…小骚货奶那么大就是要勾引人干你啊!!是不是!!!&lt;br&gt;没有…。我没有…。啊啊啊…&lt;br&gt;还没有!我看基金会每个男人都干过你吧?都揉过你这淫荡的大奶子!!!有没有!&lt;br&gt;没有，没有…。啊啊啊…。&lt;br&gt;还没有，我看你老公不在，志田就天天边干你边吸你的大奶吧?啊?陈经理愈说揉的愈大力，两粒奶子被揉到变形，乳房的嫩肉从手指间溢出。&lt;br&gt;没有…。真的没有啦…。啊啊啊…&lt;br&gt;那你心里一定常想着要志田干你!!有没有!!&lt;br&gt;没有，没有……啊啊啊……&lt;br&gt;还说没有?快道歉!小骚货!!&lt;br&gt;啊啊…。要道歉什么……啊啊啊啊…。我快不行了…&lt;br&gt;你说，小骚货胸部不该那么大，不该拿36F去勾引志田!快说!!&lt;br&gt;我…啊啊…啊啊啊…不行啦…。&lt;br&gt;快说!!!!陈经理肉棒硬度破表，整个全速狂干着卉宜的小穴。&lt;br&gt;我…小骚货…。胸部太大…对不起…每次都去勾引林志田…。啊啊啊…。&lt;br&gt;你怎么勾引他?快说!!&lt;br&gt;我…。啊啊啊…。都穿低胸…。在他前面晃…&lt;br&gt;还晃咧!!!你是不是想要他揉你的大奶??&lt;br&gt;我…。啊啊啊…想要他揉我…。啊啊啊……&lt;br&gt;干!你真的太骚了…!!陈经理慢了下来，喘着气，两个人已经汗水交织，全身湿淋淋的。&lt;br&gt;你真的太讚了，小宜…。陈经理看着她，呼了一口气。&lt;br&gt;卉宜虚脱的喘气，脸上潮红不退，脑中一片空白。&lt;br&gt;陈经理拿起DV，一手揉着卉宜的乳房，坚硬的肉棒又开始抽插。&lt;br&gt;他边揉边插，努力控制自己的快感，他想要干到极限再狠狠的喷发，忽然间，原本娇喘淫叫的卉宜倒吸一口气，然后全身抽动，两手用力的抓住陈经理的双臂，陈经理感受到小穴忽然狂夹，然后有一阵湿淋淋的水流淹没他的龟头。&lt;br&gt;这小妮子不会潮吹了吧!!&lt;br&gt;她边夹他的肉棒，他濒临理智边缘的自制力终于断线。&lt;br&gt;小宜…。我要射进去…&lt;br&gt;啊…射进来…。她的下身还在扭着，陈经理再也忍不住，一阵浓浓的精液喷发在小宜的花心。&lt;br&gt;他用力抽动了数下，直到全部精液完全灌入她的小穴当中。&lt;br&gt;良久，他慢慢抽出老二，dv往下拍，卉宜的美穴缓缓流出浓稠的白浊液体。&lt;br&gt;太爽了……他dv带到卉宜的脸上，只见她雪白肌肤一片潮红，高潮后虚脱的满头大汗，长长睫毛垂着，美不可言。&lt;br&gt;陈经理自顾自的冲澡，穿好衣服，出来后，卉宜还在虚脱中。&lt;br&gt;陈经理打开公事包，在合约上盖了章。&lt;br&gt;亲爱的小宜，合约ok了，我说话算话，不会再用合约来威胁你。他把合约收起来，过几天我们法务会跟你们联络。&lt;br&gt;嗯…。卉宜虚脱的点点头。&lt;br&gt;但是，这个…。陈经理挥挥DV，就是我们的小秘密了…&lt;br&gt;他贼笑着，满足的起身。你好了就直接出门就好，下次见!&lt;br&gt;卉宜已经累到没有力气感到绝望了。她站起来，试着要找散落一地的衣物，这时手机响起。&lt;br&gt;小宜姐，你要我们打给你…秘书的声音传来。&lt;br&gt;嗯…她依稀记得这回事，但已经恍若隔世了。&lt;br&gt;你都还好吗?&lt;br&gt;还好，我没事…她口是心非的回答。我要回去了。&lt;br&gt;挂上电话，她找着衣服，她只找的到衬杉跟短裙，内衣裤完全消失了。&lt;br&gt;她猜大概陈经理这恶人偷拿了吧。&lt;br&gt;她叹了一口气，去冲澡，擦干身子，穿上衬杉跟窄裙，套上外套，希望不要被人发现她没穿内衣裤。&lt;br&gt;坐计程车回去时，她才慢慢被拉回现实。&lt;br&gt;刚被陈经理狠狠的中出了。应该不会怀孕，因为她生理期才刚过，但日后会如何呢?她不敢想。&lt;br&gt;至少，至少案子保住了。&lt;br&gt;</content></item></essay>