<essay><item><title>戴着太太回娘家路上太太被强暴</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我和太太于年初二，一大早就准备要回娘家（娘家）是住在桃园永安渔港附近，而我是住在北投，平时我都开车走高速公路，那天因为会堵车，所以我就往西滨，八里方向走，当我走到快到林口发电场时，看见前方有一个约１６－１７岁的年轻小夥子，骑着一部机车蛇行的挑衅，我便非常小心的前进，怎料当我车子快超越他时，他忽然往我这边一靠，就轻微的碰到，然而他的机车也没倒，人员也没受伤，他却拦下我，说我碰到他，于是我问他有没有怎样，他说他受内伤，要我赔他３０００元医药费，我当然不给，他又没怎样，结果他就开始撂狠话了，此时的他从口袋里拿起一把水果刀，说不赔钱就要砍人，妻子在旁深怕我会受伤，于是从钱包准备要付３０００元给他，我心想３０００元那么好赚吗？于是我打定主意要跑，趁他不注意时，我就加油门跑了，不到十秒钟，前方就有一排机车排成一排，此时的我心想…………完了………………。&lt;br&gt;前方的男的有九位，女的有二位，当我被拦下时，后方追来的那一个，二话不说就捡起一个石头往我的玻璃砸了，硬把我拖下来，十多人拳打脚踢，在车上的太太看到我受伤，赶紧拿起钱包说：不要打了，３０００元我们给，此时有几个男生看到太太长得不错（朋友都说太太长得像于莉），且当天太太穿着迷你裙，修长的腿看起来真迷人，就窃窃私语，便说３０００元那够啊，要３６０００才够，太太就问他们说不是说好３０００元吗，其中一位便说刚才３０００元是一个人，现在有１２人要３６０００元不付钱试看看，看来不给钱是不行的，可是身上那来的３６０００元我就跟他们说要去领，他们不愿意，便押我们坐上我的车，开到一间破屋里，其中一个拿着刀子架在我脖子，命令我太太脱掉上衣，此时太太看见我的脖子上有血，便不情愿的把外套给脱了，可是这样他们就能善罢干休吗？当然不可能，拿着刀子架在我脖子那一位便对我太太说：再不自动点，又要见血了哦！太太听了心里想，如果不听他们的话，铁定会有危险（因为他们大约都只有１６－１７岁而且，还不会分辨事情的严重性，万一有什么闪失，真不知该怎么办）只好将上衣脱了，此时太太白色胸罩就这样露在众人面前，太太羞涩的脸颊，呈现大红色的，而在一旁的我，心理痛苦万分，在旁的人，各个睁大眼睛，因为太太的身材还算不错，（１６３公分，４２公斤，３４Ｃ，２３，３３），就有人开口说：再脱ㄚ，太太看了我一下，无奈的起身把迷你裙脱了，肤色的裤袜隐约可看到里面白色的透明内裤，（内裤和胸罩是一套的）这时候已经有人在吹口哨了，有人则说穿这么骚的内裤是想干什么呢？隐藏的内容此时太太的脸持续发烫，我见状，便跟他们说：停止好吗，我给你们二十万，但他们却说：我们不要钱，就算要给我们钱，也要等我们欣赏这么好的身材再说，又揍了我几拳，此时已经有几双手往我太太的胸部摸去，太太则东躲西躲的，又看见我的颈部开始流血，便乖乖不敢动，任由７，８双手在她全身上下尽情的抚摸，忽然有一个人将太太裤袜的裤裆部分给撕开，只见内裤更加透明了，太太的眼睛则羞的不敢张开，混乱当中，胸罩也被脱了，两颗又圆又大的乳房就这样夺眶而出，那些人看了简直就像荒山的豺狼看见小白兔一样，口水直流，（太太的乳房大，乳晕小，看起来很粉嫩），猛往太太的乳房上面吸，太太则一直喊痛，在一旁做先生的我，却束手无策，任凭那群豺狼，享用我的小白兔。&lt;br&gt;一会已经有人开始寻找丛林之泉，把太太的裤袜脱下，塞入我的嘴巴，太太极小的透明三角裤，已经可以看到丛林了，看得大家心痒痒的，有人迫不及待的伸手往裤底摸，有人则像在搓馒头一般的在太太的胸部摸，最后有一位看到太太的裤底已经被摸得湿过内裤了，就动手脱掉太太的内裤，将太太的内裤戴在我的头上，此时太太全身精光，双腿夹紧，可是又有什么用呢？那些人不可能这样就放过我们，命令太太把双腿张开，天ㄚ，这样多难为情ㄚ，太太便把腿微微张开，他们却在我太太的左右边，一人拉一脚的把太太的腿给张开，此时太太惊吓的哭了出来，他们把太太的腿给张的很开，又在两脚踝内侧各放一杯水，命令看住我的那个人说，只要我太太让杯子的水滴出一滴，就用刀子刺我一下，太太吓的不敢乱动，深怕一不小心把水溅出，我会遭到不测，双腿开开的被他们一览无遗，他们轮流摸着太太的蜜穴，有的甚至将手指伸入，边摸边说好紧喔，将手指伸出后还往自己的嘴巴吸，还直说：极品，极品，（因为当时太太和我结婚不到２个月，我们行房次数，用手指既可算出，且太太是反对婚前性行为的）。&lt;br&gt;后来有一位长的比较高大的人，走到太太后方，双手抱着太太的双腿，往上一顶，太太的腿张得更开，蜜穴就这样整个暴露出来，其他人见时机难得，轮流将头往太太的私处栽，所有人都伸出长舌的舔起太太的阴唇、阴蒂、阴道、阴核、把太太整个阴部舔得湿淋淋的，都是口水，另外２位少女见状，分别也说要舔舔看，她们想知道到底什么原因，男生们都一直说极品，就把舌头往太太的阴部伸去，舔了一会，２个女子分别起来都说：有不一样吗？其他男生笑着说：妳们懂个屁ㄚ，说着说着，抱着我太太的那个大个把我太太放下，命令太太帮他脱裤子，太太无法反抗，只好照做，当太太把他的内裤也脱下时，一根巨屌就这样甩出来，太太吓了一跳，此时大个抓住太太的头，巨屌往太太的嘴一顶，整支火棒就塞入太太的嘴里，太太直直作呕，大个命令太太要用力的吸，太太无奈只好照做，（我们从来都不曾口交过），就在抽送数分钟时，大个忽然腰杆一挺，我心想完了，太太不知道大个已经要射精了，果然，大个把浓浓的精液射到太太嘴里，等太太发现时，已经将大半的精液吞到肚子里，剩馀的则从嘴角慢慢流出，我美丽的太太就这样在我面前吞下别人的精液，这时，其他人也等不及了，纷纷挤向我太太身边，迅速的脱下自己的衣裤，将他们的阳具一一的插入我太太的阴道里，最可恶的是他们每人都在我太太的阴道里射精，（这是我从来没有过的），他们轮流的奸淫我太太，而且每人都２次以上，有２个还高达４次，其中有一位还企图要肛交，他将他的龟头伸入太太的屁眼时，太太当时痛的大哭起来，歹徒才作罢，于是将伸入太太屁眼的龟头，改伸入太太嘴里，只见太太一直呕心，也无奈的将精液给吞了。&lt;br&gt;等到大家都做完了，那两个女生就对我太太说：你这臭婊子，害我们今晚没得爽了，我要你好看，一名少女就拿起刀子将太太原本稀疏的阴毛给刮光，命令我将太太的阴毛给吃了，我根本无从选择，只能照做，另一名少女则拿起一根球棒往太太走去，这怎么行，球棒一伸入，太太铁定会重伤的，我只好大喊不可以，其他的男生听到我出声，便往我这边走来，那名拿着球棒的少女就说：没关系，我来，……………于是将我推倒在地上，也将自己的裙子翻开，内裤脱掉，对我说：只要你能让我们两姐妹高潮，我们就放过你太太，此时为了要救太太的我，只好动手准备脱掉自己的裤子，但这名少女却说：不准用手，天ㄚ，不能用手我怎么脱裤子ㄚ，少女说：用嘴让我高潮ㄚ，于是将她的阴部往我的嘴边送…………………………天ㄚ，这少女的屄好臭ㄚ，可能是昨晚跟这些少年做完没洗就睡了，臭腥味让我整个人清醒起来，又想吐，但也须照做，于是将舌头伸长往少女的穴里舔，我就模仿Ａ片情节，往少女的阴唇、阴蒂、阴道、阴核、尽情的舔，用心用力的舔，因为我心理只期待这一切赶快结束，没多久，少女果真高潮了，少女抱着我的头往她的阴部紧贴，足足约有一分钟，我差点就窒息而亡，少女起身时，只见我满脸都是淫液，连鼻孔都是，害我猛打喷嚏。&lt;br&gt;另一名少女见状则说：换我了，换我了，也将自己的裙子内裤脱个精光，往我的头上坐，唉！又是同样的臭腥味，这位还更酸，更咸，出于无奈只好跟第一位一样，用我的舌头在她的屄里，上冲下洗，左搓右揉，经过一番苦战，少女终于高潮了，不同的是，她居然尿在我脸上，这下终于明白为什么这位少女的味道会更酸、更咸，原来她会尿失禁。&lt;br&gt;经过一整天的混战，已经下午三点多了，他们终于要走了，临走前，有人提议叫我们夫妻帮他们清理干净，我不敢多说话，静静的等待这一切赶快过去，他们把太太叫起，命令太太用舌头把他们的阳具舔干净，叫我把那两名少女的穴也要舔干净，我和太太心理都想，只要快快结束，什么都好，几分钟后，该做的都做了，应该可以结束了，但他们却说：那怎么行，只有我们爽，对你们夫妻俩会不会不好意思，我们急说：不会不会，有人就说：谁说不会的，我说会就会………………………我要你们夫妻俩做给我们看，只要有一方没高潮，你们今天就别想走了，唉！他们真的很麻烦，我们也无奈的在他们面前做了起来，起初有些不习惯，但也没办法，夫妻两都想早点结束赶快回娘家，经过一番苦战，太太终于先高潮了，随后我也射了，那两名少女见我射了，纷纷冲向我来，直说别浪费，于是将我的精液给吞下，整件事才告一段落，我和太太就赶紧将内衣裤穿一穿准备离开，突然有人说等一下，我心想，糟了，他们一定又后悔了，那个人命令太太把胸罩和内裤脱掉，我就向前跟他们说：不是说好结束了吗？那个人就说：别紧张，我们也累了，我只是想要一些战利品，此时我和太太才松了一口气，说完太太便把刚穿上的胸罩和内裤给脱掉，亲手交去给那一位，那个人还看了我太太一眼，伸手把太太的胸罩和内裤，拿到鼻子上面闻，边闻边说：真香，真的很香，整件事终于结束了。&lt;br&gt;</content></item></essay>