<essay><item><title>天降岳母</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我今年24岁，在一家事业单位任职，老婆叫小可，认识二年多后嫁给了我，她在一间IT企业做事，我们的感情很好，她从小是单亲家庭，父亲病故了，她妈妈叫刘佩兰，今年四十四岁，长得很漂亮，身材也很丰满，是属于让男人心动的那种女人，一直自己经营时装生意，家里房子也大，因为上班近的缘故，恋爱后我一直住在她家里。&lt;br&gt;偶尔回家住，她妈妈对我们的感情也很认可，对我也很好，故事就这样开始了：&lt;br&gt;今年夏天的时候，因为她妈妈的店舖要装修，所以她妈妈一直都在店里忙，结果一不小心，摔了一下，去医院看了一下，是腰部摔伤，比较严重，要静养几个月才好，在医院住了一阵子后，就回家养伤了，因为我不怎么忙，一直和女友一起照顾她，女友一直很担心她妈妈，因为从小就相依为命，可喜的是，她妈妈的伤也一天天好转了，但是行动不方便，一直要有人照顾才行。&lt;br&gt;一天我下班回来，忽然看见女友在整理行李，我问她怎么了，她说公司要外派她去学习十五天，我问她妈妈怎么办，她说不知道怎么办才好，想叫她姨过来帮忙照顾一下，我知道她妈妈和她姨关系并不是很好，我就对她说，我来照顾妈妈吧，她表示不放心，我说没事的，反正单位没什么事，我可以随时回来的，再说只有十五天而已，大不了请请假，还是可以的，女友考虑了一下，我见她还在想，就说：你妈妈和我妈妈一样，你有什么不放心的，我一定尽力照顾好她的，她只好答应了。&lt;br&gt;晚上送了小可飞机，回到家里，岳母还躺在床上（她的伤不能下床，只能躺着，呵呵），我走过去坐在她边上，问妈想吃什么，我去烧饭吧，岳母看了看我说：随便吧，难为你了。&lt;br&gt;我倒了杯水放在她边上，就去煮饭了，弄好了就先照顾她吃了，自己也胡乱吃了些，就回房睡了。一晚上也没睡好，心里总是在跳个不停，也不知道为什么，第二天起的很早，是个休息日，我洗了脸就陪岳母说话，聊些小可小时候的事，还有就是她这么多年不容易什么的，讨她喜欢呗。&lt;br&gt;看着她慵懒的样子，总是想着她丰满的胴体，聊着聊着，岳母忽然对我说想去厕所，平时都是小可扶她去的，岳母的伤不能弯腰的，我说好吧岳母我扶你去，岳母很尴尬地看着我，脸有点红了，我镇定地说没事，你和我妈妈一样的，小可不在，我扶你过去吧，她听了只好点了点头。&lt;br&gt;我就把岳母半扶半抱地从床上扶起来，放在轮椅上，因为才起床我也只穿了睡裤，没穿上衣，岳母穿的是个睡裙，这个过程之中我已经接触到她的丰满的身子了，我暗暗看了看她，这个女人脸有点更红了。&lt;br&gt;推到洗手间门前，我又把她扶起来，岳母很丰满，好重，我一边扶着她，一边用脚挑开马桶盖子，岳母自己不能脱内裤，我低声在她耳边说妈妈我帮你吧，她低着头没说话，感觉到她脸上很热，我一只手扯起她的睡裙，又帮她褪下内裤，再慢慢把她放在马桶上，说声好了叫我，就掩上门出去了，过了大约不到十分钟，我听到里边冲水的声音，就推开门进去了，她的脸上红的不行，还一只手挡着下边，不知所措地望着我，我轻轻到她边上蹲下，说妈妈我和你儿子一样，别多想了，我帮你擦吧，你又不能弯腰，她也只好点了点头，我按捺内心的狂喜，小弟弟早已硬的不行了，还好蹲着她也看不到，我就扯了点纸巾，扶着她站起来，岳母扶着边上的墙，我蹲在那里，一下子见到了她的大肥逼，她的阴毛是比较淡的，在阴户上边一条直上去，呵呵阴唇的颜色比小可黑多了，还有几滴尿珠挂在上边，我不敢多看，忙擦了几下，又用纸巾折后按压了一下，感觉好了，就扔了纸团，又扯了一段，帮她擦屁股，岳母的大白屁股好丰满，我扒开了一点，找到屁眼，嫩红嫩红的，我鸡巴更硬了，我忙帮她擦了几下，最后一下还故意说了句：妈，你把屁眼儿鼓出来点，不然不好擦干净。&lt;br&gt;岳母挺严肃地说：好了，不用再擦了，帮我穿好吧，我只好做罢，又扶她坐上轮椅，推她回床上去躺，抱她上床的时候我随口在她耳边说了句：妈你身材真好~一点不像小可妈，倒像她姐，岳  母笑了笑说：你这小子，油嘴滑舌。&lt;br&gt;我也不敢多说了，又扯些别的，到了晚上，天气热得很，我就用湿毛巾帮她擦擦身子就这样，两三天过去了，没什么事，我尽情地享受着服待她的快乐，看起来岳母对我的照顾已经习惯了，这天晚上她又去大便，我决定好好逗弄她一下，到了擦屁股的时候，照例先擦一下她的大肥逼，我故意在擦的时候用纸仔细地擦了她阴唇两边的沟，同时感觉到她的呼吸似乎急促起来，又用手指分开她的肥逼把中间也好好擦了几下，我看到岳母的阴蒂已经涨红了，就装成不小心地用手指关节拨弄它，丢了纸，还用手掌在上边摸了一下，这时岳母的身子已经软了，我就帮她开始擦屁股上的屎，我故意对她说：妈你把屁眼鼓出来吧，有一点擦不到，你鼓一下屁眼就擦干净了，我故意把鼓一下屁眼儿几个字说的很重，岳母很无奈地鼓了一下屁眼儿，我看到她鼓出屁眼儿，已经快射了，强忍着帮她擦完了又把她抱回床上去，躺在她身边和她聊天，岳母经过刚才被我的逗弄，几乎不敢看我了，我边和她说着话，边把手放在了她的腰上，她也没拒绝。我就滑向她的大肥屁股，边抚摸着边说：妈，你这么多年，自己带着小可过，也没个男人，真难啊。&lt;br&gt;岳母的眼圈红了，说：老了，谁还要啊。&lt;br&gt;我又把手滑向她的肥逼，在逼毛上摸着，一边轻轻地使出我的摸技，一边说：哪就老了，你还年轻呢，妈。
岳母的脸已经火热，埋着头不敢看我，低声说：别摸了，妈受不了了。&lt;br&gt;我听了把手往下一伸直接摸到逼上，果然湿的不行了。&lt;br&gt;手上全是粘粘滑滑的，我说：妈你想要了，呵呵下边全湿了，你看看你淌的水，说着抽出手指放在她面前，故意让她看。&lt;br&gt;岳母说你这个坏蛋，还不是你弄的。&lt;br&gt;我又继续刺激她下边的肥逼，一边用手指快速地按着她的阴蒂抖动起来。&lt;br&gt;岳母已经完全忍不住了，一边发出像是要哭呻呤声，一边用手压着我的手腕，低声说：你…..快停手……..&lt;br&gt;我不理会她，一边动作，一边对她说：妈，我前几天整理你的房间，看到衣柜抽屉里有个假鸡巴，是不是你平时想要的时候就用那个啊，不是有我在你身边吗？我一定会好好体贴你的，你要是想要，就找我不好吗？&lt;br&gt;岳母一听这话更是羞得无地自容，一边又被我摸的呻吟个不停，只好边呻吟边说：你…..快放过妈吧…..，妈真的受不了……。&lt;br&gt;我看着她这个骚样，真恨不得一下骑上去好好操她一顿，但是又因为她的腰不行，不能实现。我干脆把裤子全部脱光，抓起她一只手握住自己的大鸡巴，对她说：妈，你别多想了，儿子真的喜欢你。&lt;br&gt;岳母战战惊惊地握着我的鸡巴，后来就紧紧握着，一边还在被我百般抚弄她的骚逼，床单和内裤都被她淫水流湿了一小片了，我握着她的手在我鸡巴上套弄着，再后来竟然成了她主动地动作了，不用我握住她的手，我把一只手指伸进她的肥逼里抽弄，俯在她耳边说：妈你的下边好紧，像个大姑娘一样，都没个男人体贴你，真是浪费了。&lt;br&gt;岳母已经完全失控了，张开双腿，任我抽弄，边哼哼着边回答：那….当然…..了，我一直……也没有过……..和别人…..像你这样………..。&lt;br&gt;我干脆跳下床去，打开她的衣柜，找到我以前发现过的那个电动假鸡巴，到床边一把扯开她的睡衣，褪下岳母的内裤，分开她的双腿，让她整个雪白丰满的肉体全暴露出来，岳母红着脸闭上了双眼，我一边用假鸡巴放在她逼口上开着震动，一边用手捏弄她的大肥奶子，捏住奶头不停地刺激：妈，你奶子好大啊？&lt;br&gt;你太坏了…..啊~~~~~&lt;br&gt;你奶头也好大，呵呵，比小可的还大………….&lt;br&gt;啊，不要弄了…..啊，快把那个………..插进去吧，..别.逗弄…..妈了..啊…………&lt;br&gt;把什么插进去啊？假鸡巴是吗？&lt;br&gt;嗯………..啊…..是啊…是啊，假鸡巴，……….插进来啊…………..&lt;br&gt;插哪里去啊妈？……….&lt;br&gt;插…妈下边…骚逼.里啊，……….你满意了吧，….小坏蛋!&lt;br&gt;我这时已经把那个假阳具完全放进去，一抽一送的，看着这个女人被我用假鸡巴干，又兴奋地问：妈你被这根鸡巴操得你大骚逼爽不爽啊？…….&lt;br&gt;爽…啊，…操妈大逼，….别停，妈的大逼……爽死了啊……………..&lt;br&gt;我强调说：不是大逼，你快说是大什么逼，不然我拔出来了！…….&lt;br&gt;是大骚逼………大肥逼………..被儿子操的爽…….行了吧……&lt;br&gt;看着这个平时端庄无比的女人已经完全淫相毕露，我心里有种说不出的征服的快感，手上的动作更快了，一直到她快高潮，我说：妈把你大骚逼夹紧啊，这样才爽！…….&lt;br&gt;妈的腰…用不上力啊……….嗯…啊…….啊……………..终于她长长哀嚎了一声，我知道她高潮了，盯着她的肥逼看着她的大肥逼一收一收的，直到她完全软在床上，才拔出来，自已猛打了几下飞机，射在她身上，然后在她身边躺下来抱着她。轻轻地说，妈你挨操的样子真骚，多少年没被操过了？&lt;br&gt;岳母有气无力地说：好多年了啊。&lt;br&gt;</content></item></essay>