<essay><item><title>老公，今晚我加班(4)</title><author>床上伴侣</author><content>Ｂｒｕｃｅ把肉棒送到陆婷婷的脸上滑动着，时而敲打她的脸颊，时而敲打
她的眼睛鼻子，最后顺着嘴唇挤进了嘴巴。陆婷婷又含着了Ｂｒｕｃｅ的肉棒，
只是这次觉得比上次更大了。&lt;br&gt;玩了一会陆婷婷的小嘴，Ｂｒｕｃｅ把肉棒抽出来坐在床上，他把陆婷婷的
双腿掰开，手就滑入了陆婷婷的下体部位。Ｂｒｕｃｅ用手在陆婷婷的阴户上来
回摸了摸，又伸到后面摸起她的翘臀。陆婷婷跪在床上的，被台湾佬这样侵犯着
双腿不稳，只好把手搭在台湾佬的肩膀上保持着平衡。&lt;br&gt;「这阴户真是绝品啊，又滑又软，活像一只鲍鱼。」说着又用中指在陆婷婷
的阴沟上勾了个来回。「妈的，受不了，现在我就要干你。快把内裤脱掉。」&lt;br&gt;陆婷婷又跪着身体，然后一点点的将丝袜和内裤脱下。Ｂｒｕｃｅ这时顾不
得的舔了过去，从陆婷婷的大腿内侧一直舔到了她的小穴上，在阴沟处用舌尖穿
插着，让舌头去含住那葡萄状的阴蒂。陆婷婷啊的一声，抖动的挺起了身子，可
又站不起来，便跌在了床上。&lt;br&gt;Ｂｒｕｃｅ大大的张开陆婷婷的双腿，前面用嘴去品嚐她的鲍鱼阴户，手又
从她胯下伸到后面的股沟处，用中指享受着陆婷婷的菊花和两瓣香臀。&lt;br&gt;陆婷婷已被Ｂｒｕｃｅ弄的喘不过气了，嘴里嘟哝着不知道说些什么，下身
一团嘈杂，敏感的能察觉每处毛孔的张合。&lt;br&gt;「Ｂｒｕｃｅ先生，你——你- 不要- 这样——，嗯——」&lt;br&gt;Ｂｒｕｃｅ只自顾自的舔弄，他抱住陆婷婷的腰，舌头从穴口舔到肚脐眼又
向上疯狂的尝到了乳房，嘴里发出野兽般的哼声。他大力的撕开陆婷婷的衬衫，
蕾丝乳罩包裹着的两个浑圆乳球就暴露在了眼前。&lt;br&gt;「啊——太美的奶子了——」说完就用双手连奶罩带乳房的揉捏起来，力道
特别的大，把陆婷婷的乳房都捏的变成了橡皮泥。&lt;br&gt;「嗯——Ｂｒｕｃｅ先生，不要这样，好疼，你捏的好重。」&lt;br&gt;「不让我捏我就要狠狠地吸」Ｂｒｕｃｅ已经控制不住的淫慾的激动，他一
下就撕掉了陆婷婷的奶罩，陆婷婷的两个玉乳和托而出，白净细腻如玉脂一般。&lt;br&gt;Ｂｒｕｃｅ一口吸住了一个粉色的乳头，用粗糙的舌头贪婪的舔着，又用贪
婪的手指抚弄另一个。&lt;br&gt;陆婷婷现在只有呻吟的份儿，为了这笔单用身体忍受着凌辱。&lt;br&gt;「你这身材真让人销魂啊，现在让我来试试你的肉穴，看看它还紧不紧。」&lt;br&gt;Ｂｒｕｃｅ摸了摸鸡巴，上面又溢的许多粘液。&lt;br&gt;陆婷婷知道这一刻终归要到来的，自己的身体又要被别的男人进入了。&lt;br&gt;「把屁股移过来。」Ｂｒｕｃｅ命令道。&lt;br&gt;陆婷婷听话的挺起臀部把它往Ｂｒｕｃｅ胯下凑了凑，Ｂｒｕｃｅ用手压住
她的双腿，光亮的龟头盯住了陆婷婷的穴口位置，然后Ｂｒｕｃｅ摇动鸡巴往里
面钻。&lt;br&gt;陆婷婷感到下身一根棒子在戳自己，她咬紧牙关努力想控制不叫出淫靡的声
音来。&lt;br&gt;Ｂｒｕｃｅ放进了一半龟头然后猛力一顶却不料老二滑脱到了臀部一边，他
懊恼的又把鸡巴放了上去，这次他慢慢的往里顶，等到整个龟头都进去了之后再
猛地向里一送，濮滋一声，这下整个鸡巴都没入小穴里。&lt;br&gt;「嗯啊——」陆婷婷却没忍住，还是叫出了声。&lt;br&gt;「哼- 」台湾佬也爽极了的闷哼了一声。&lt;br&gt;短暂停留了几秒后Ｂｒｕｃｅ就开始活动起来，鸡巴像活塞般的在陆婷婷的
阴户里一出一进，陆婷婷嘴里已经控制不住的嘤嘤语语。台湾佬为了能插到底，
连屁股也带动起来，粗大的鸡巴在狭窄的阴道里横冲直撞。&lt;br&gt;「小穴果真很紧，嗯——我没看错，这真是阴道中的极品。」Ｂｒｕｃｅ一
边干着嘴里还要喋喋不休。「好紧，好紧——」&lt;br&gt;陆婷婷的身体此时也集聚了许多的快感，只是她一直压抑着不想表现出来，
只是这快感越来越强烈了，有点让她忘记了一切的羞辱，她不知不觉的也挺动臀
部配合台湾佬的抽插，靠在床垫上任Ｂｒｕｃｅ恣意玩弄。&lt;br&gt;Ｂｒｕｃｅ这样抽插了百来下，觉得还不过瘾，他使劲的打了一下陆婷婷白
净的屁股喊道：「架，架」，鸡巴更不住的向前顶去，好像自己真的在驯服一批
骏马，飞驰在草原上。这样一边打着又抽插了百馀下。&lt;br&gt;一会儿Ｂｒｕｃｅ示意陆婷婷翻过身来。陆婷婷软绵绵的翻过来，浑身都没
有了力气，只爬在床垫上把阴户高高的向Ｂｒｕｃｅ高翘起，小穴泛着水光。Ｂ
ｒｕｃｅ站起来抱住陆婷婷的细腰，把肉棒从前面深深的插进小穴，两个蛋丸随
着抽插次次打在陆婷婷的阴户上，攒的" 水花" 四溅，鸡巴冲击着花心，而髋部
砸在陆婷婷的两瓣臀肉上打的啪啪啪的直响。&lt;br&gt;「啪啪啪，——啪啪啪——」&lt;br&gt;陆婷婷随着Ｂｒｕｃｅ抽打的节奏咿呀- 咿呀- 的叫着，而墙上的秒针滴滴
答答的走过了凌晨的刻度。&lt;br&gt;夜里月光特别的明媚，它如水般的照进了几里之外的一扇窗户，房间里的人
已经睡去，他刚刚才给自己的妻子打了一个电话却像之前打的一样无法接通。他
在忐忑的困意下睡去了，留下的思念透过窗户融入月光照到了另外的一扇窗户。&lt;br&gt;这间房间装修华丽，一张大床平铺其中，而这床上趴着的正是他的妻子，她
雪白的双腿之间正耸动着一副幽黑枯瘦的身躯，在卖力的来回冲刺着，连着她们
的是一截灰黑色长长的生殖器，还有这生殖器撞击后的声响。&lt;br&gt;「啪啪啪，——啪啪啪——」&lt;br&gt;这种声音一直在持续，伴随着秒针滴滴答答的走动。这期间，Ｂｒｕｃｅ用
尽了各种的姿势，让陆婷婷站着一直腿搭在沙发上就这样从后面插她；站在床上
双腿并紧把阴户挤成一条缝然后从后面插进去，紧绷绷的；自己坐在沙发上让陆
婷婷坐在腿上鸡巴就从后面插着；一边让陆婷婷走路一边在后面顶她的小穴；台
湾佬换着花样整整玩玩了一夜，只到窗外的天空有了鱼肚白的颜色，他才射尽今
晚最后一滴精液然后沉沉的睡去。
第三节 逝去了的幸福&lt;br&gt;付出了巨大的代价总算签下了合同。早上打开手机，有十几个老公的未接电
话，陆婷婷心中一酸，一夜风雨销魂，心理有一种难以言表的背叛后的愧疚。&lt;br&gt;过了几天，曾凡仁回从广州回到了公司，晚上下班的时候，就迫不及待约了
陆婷婷吃饭，然后到斯密森宾馆开了一间房间。这是他们长去的地方。曾要了一
瓶红酒，给陆婷婷倒了一杯。&lt;br&gt;「合同签了？这可是一个大项目啊，当初让你全权负责看来我的决定没有错
啊！」曾撇着嘴淡淡一笑。&lt;br&gt;陆婷婷哀怨的瞪了曾一眼却不搭话。曾一把拉过陆坐在自己腿上，伸出一只
手抚摸着她的美臀。&lt;br&gt;「怎么，有什么事情不开心的？」&lt;br&gt;「以后这种事我可不会在干了——，」陆婷婷娇叱着。&lt;br&gt;曾会意的笑了笑：「现在谈生意嘛，都这样。钱在别人口袋里，不牺牲点怎
能叫别人乖乖掏给你？」&lt;br&gt;「这都是你们男人的想法。」&lt;br&gt;「你也有好处嘛，合作成功你拿的也不少，你还不满足。」&lt;br&gt;陆好似生气的撅起了小嘴：「Ｂｒｕｃｅ钱还没到帐了，现在就满足是否太
早了。」&lt;br&gt;「那你现在要怎么满足啊，我的心肝宝贝。」曾说着便搂住陆婷婷一双手伸
到了她的胸口揉捏起来，嘴也跟着拱向她的乳沟。&lt;br&gt;陆婷婷抱着曾的头。「今天你快点，我有事得早点回家。」&lt;br&gt;曾昂起头色色的望着陆婷婷。「怎么，是不是要回去服侍家里的老公，就不
要眼前的老公啦？」&lt;br&gt;「别贫嘴啦，我家里是有点事情。」&lt;br&gt;明天康文要出差，陆婷婷想着今天要早些回去给他打理一下行李。&lt;br&gt;「那你得让开心才行。」说完曾抱起陆婷婷把她扔在床上，拖下裤子露出了
短小但却很精壮的肉棒。&lt;br&gt;「等等——」陆婷婷赶紧挡住，「今天你还是不要插进来了——」&lt;br&gt;曾光着屁股翘着鸡巴，一脸迷惑的望着陆婷婷。&lt;br&gt;「怎么不让插了？」&lt;br&gt;其实陆婷婷今天想和丈夫晚上好好温存的，一是不想留着曾的精液，二不想
虚脱了身体。自己和康文已经好几个星期没有亲密的接触，在他出差之前做妻子
也应该给丈夫一个好好的安慰。&lt;br&gt;「不是，我今天有点累了-」陆婷婷找了个借口，「要不我帮你打出来吧。」&lt;br&gt;「帮我打手枪？」曾一脸的不高兴，「妈的- 我可是好几个星期没有干你了
，打手枪怎么能让我洩火？」&lt;br&gt;陆婷婷红着脸，知道曾这头饿狼不会满足打手枪的。她沉默的想了几秒，「
要不——，要不我帮你吹出来吧。」&lt;br&gt;曾淫邪的望着陆：「今天怎么主动要给我吹箫啊？平时你都不吃鸡巴的。」&lt;br&gt;陆婷婷脸上泛起了红晕，又气又羞，「你要不要，不要我就回去了。」&lt;br&gt;「当然要。宝贝要鸡巴吃，我哪能不给吃。」曾把肉棒向上挺起，把鸡巴皮
向外捋的把龟头全部露出来。&lt;br&gt;「老子还没有好好享受过你的口活了- 那你过来含。」曾凡仁找在床边坐下
，把满是黑毛的双腿张开，中间挺出鸡巴一支独秀。&lt;br&gt;自己居然主动提议给别人口交，陆婷婷还是觉得有点羞耻。她来到曾的双腿
之间蹲下，用手扶住曾凡仁的老二。曾的老二不算粗大，但是却很坚挺，龟头红
扑扑的，整个老二像一个小蘑菇。&lt;br&gt;陆婷婷缓缓张开粉嫩的小嘴一口吞下了曾的龟头。曾不禁全身抖擞的打了个
冷噤，屁股耸动了一下。&lt;br&gt;「啊——，舒服。」&lt;br&gt;陆婷婷学着曾经给Ｂｒｕｃｅ口交时的嘴法用舌头的颤动去敲击曾的龟头，
就像鼓锤有节奏的打在鼓上，然后舌尖又顺着阴茎的底部舔到睪丸的地方，在用
嘴唇轻轻夹动那褶皱的睪丸皮。&lt;br&gt;曾凡仁感到鸡巴上一阵麻木的温暖，粗糙的阴茎时儿摩擦到脸颊上细腻的
肌肤，时儿突进到温湿的口穴，层层的包裹又遭到处处的挤压，由此身体完全放
松了，任鸡巴狂放的享受，肉棒呼呼的膨胀。&lt;br&gt;陆婷婷把舌头绷紧由下往上的划着曾的阴茎，每次都从蛋根的位置划到马口
眼，曾凡仁舒服的来回摆动着屁股。陆婷婷的舌头由慢到快，有时还大口的含住
阴茎吃的很深，曾的鸡巴还来不及挣脱就在一次暴风雨般的舌吻下激出了层层白
浪。曾大叫了出来「啊——不行啦，出来了。」&lt;br&gt;鸡巴还在留在口中就开始开炮了。陆婷婷来不及反映嘴里就被灌进了大量的
白浆，她赶紧吐出了鸡巴，没想到曾的老二还在一抽一抽的发射着精液，飙的她
满脸都是星星点点。&lt;br&gt;曾凡仁忽然像一只洩了气的皮球瘫倒在床上，而陆婷婷吐出口中的精液，用
手指抹去满脸的星点，嘴里吐出的脸上挂下的精液太多了都粘满了一手。陆婷婷
快跑到卫生间把脸清洗干净，喝水使劲的漱口。&lt;br&gt;当陆婷婷从卫生间出来，曾凡仁懒散的躺在床上。她收拾好包包，走出了房
间。&lt;br&gt;回到家时康文正在做饭，本来应该是妻子的一份家务现在也要老公全做了，
陆心里一酸。她不好意思的走到康文背后给他一个突然的拥抱，康文惊得回过头
来看见老婆依偎在背后。&lt;br&gt;「今天不用加班工作啦？」&lt;br&gt;陆婷婷脸红红的。「哪能天天加班啊，那我不成女强人啦。」&lt;br&gt;「我看你正在朝那方向发展嘛，一工作起来就不要命，我出差了晚上你又不
知道几点钟能吃长晚餐了。身体是革命的本钱嘛。」&lt;br&gt;陆婷婷嘟哝着小嘴，「我知道啦——，会注意劳逸结合的啦。」嘴里这样讲
，可她的秘密留在心里隐隐作痛，在家她是老公的好老婆，可是却在外面被别的
男人百般的玩弄，还要找各种理由欺骗老公。陆婷婷安慰自己这一切都是逼不得
已的，身体是背叛了康文可她的心永远只属于老公一个人。&lt;br&gt;家里的晚餐时最温馨和甜蜜的，陆婷婷尤其需要家的温暖。饭后他们走到了
江边的路埔散步，灰蒙蒙的天空伴着一天最后的馀晖，月亮已经等不及太阳落山
出来了，在东空遥遥望着西边缓缓垂下的嫣红夕阳。&lt;br&gt;他们来到了一处路边的商舖，这里正流行给情侣们照大头贴。陆婷婷吵吵的
要照一个。店主人给他们照了一张合影，并用电脑给他们的贴上设计了一个心形
的圆框，两个人脸贴脸。上面印上「爱你的婷」送给康文，「爱你的文」送给陆
婷婷。陆婷婷欢喜的把大头贴挂贴在了手机的背面。&lt;br&gt;两人回到家天以大黑了。陆婷婷到卧室里帮康文收拾出差要用的行李，忙好
后仔细的理理还有什么落下的。康文这次和他们的老板到南京出差一个礼拜的时
间，这也是他到这家公司工作后的第一次出差。他老板开的一家板材贸易公司，
专门为一家上市公司供货，康文主要是给他老板当采购助理的工作。&lt;br&gt;婷婷又点了一遍，觉得确实不差什么了才把他们装进旅行箱里。&lt;br&gt;康文从后面抱住婷婷，「想我了就给我打电话。」婷婷做了给鬼脸「谁想你
啊。」&lt;br&gt;「我是担心你一个人在家里害怕。」&lt;br&gt;「怕什么啊，我是女强人嘛。」&lt;br&gt;「女强人遇到大灰狼了怎么办？」康文微微一笑，用手挠陆婷婷的痒。</content></item></essay>