<essay><item><title>慾望人生－台湾人妻(完整版)(6)</title><author>床上伴侣</author><content>「第二天我就叫我同事帮我办离职了！」说到这个结局，原本静静听我讲话的黑仔突然忍不住大笑了出来！黑仔：&lt;br&gt;「当时妳几岁啊！」我回说：&lt;br&gt;「刚毕业没多久，应该１９岁吧！」&lt;br&gt;「而我２０岁时，经朋友介绍认识我老公，半年后就结婚了！」黑仔：&lt;br&gt;「这么说妳只被四个男人骑过喔！」我没好气的回说：&lt;br&gt;「我都不怕害羞，坦白跟你说了！你还不信吗？！」黑仔赶忙安慰我说：&lt;br&gt;「我信！我信！但妳在床上浪荡的狂野表现与性需求，却让我误以为你以前性爱对象很多呢！」我低下头有点萎缩的反问：&lt;br&gt;「我在床上的这种模样你不喜欢吗？」黑仔赶紧澄清说：&lt;br&gt;「我还求之不得咧！男人看到女人在床上越淫荡的话就越刺激啊！男女彼此都可以很自然痛快地享受到无比的满足。」归途中，我满怀企盼的问：&lt;br&gt;「我们什么时候能再见面！？」此时此景，我的身体已经完全沉溺在享受偷情高度刺激感的氛围中了！老公与家庭好像从我生命中突然消失ㄧ样，甚至脑海中闪过了一个念头与愿望，如果可以跟黑仔结婚或私奔，长厢厮守的话，那我就是天底下最幸福的女人了！！黑仔笑了笑：&lt;br&gt;「配合妳的时间啊，为了满足妳，我可是随传随到的喔！」黑仔接着说：&lt;br&gt;「反倒是妳很难溜出来，我有需要时怎么办？！」我带点哀怨的回说：&lt;br&gt;「这也是没办法的事！我会继续的找借口理由瞒骗我老公的！跟你在一起的。」黑仔不怀好意的说：&lt;br&gt;「远水救不了近火，这样吧，妳的这件性感内裤脱下来给我，我有需要时至少可以睹物思人，用妳的性感骚内裤来打手枪啊！！」黑仔这突如其来的要求。让我有点感到意外。&lt;br&gt;我脸庞有点发烫的情况下，二话不说，在汽车座位上马上退下我的那件黑色性感中空薄纱内裤，并说出：&lt;br&gt;「送给你吧！好变态喔！」来化解我感觉不太好意思的窘态。&lt;br&gt;我的直接干脆，让黑仔表情也有点意外的，随手接过内裤，直接往口袋里塞。黑仔紧接着又调戏的说：&lt;br&gt;「妳穿短裙没穿内裤，不怕妳的妹妹感冒啊？！」我故意恼怒的说：&lt;br&gt;「得了便宜还卖乖，认识你之后，就不断的诱惑我又把我给上了，还说这种风凉话。」黑仔紧张的说：&lt;br&gt;「对不起！对不起！我只是开玩笑的！」我心花怒放的说：&lt;br&gt;「我也只是开玩笑的。」&lt;br&gt;经过这一阵调笑。车内顿时弥漫着初恋般甜蜜的气氛，我也完全融入此种享受氛围的乐趣之中。想不到偷情的刺激快感除了床上做爱之外，还可以延伸到两人独自相处的任何时刻。我的心真的醉了！！黑仔忽然说：&lt;br&gt;「糟糕！刚刚没戴保险套，万一怀孕了怎么办？！」我脱口率性回答：&lt;br&gt;「唉呦！没关系啦！不带套插起来比较爽。」黑仔回说：&lt;br&gt;「那怀孕了怎么办？」我半真半假的试探说：&lt;br&gt;「就把他生下来，并改嫁给你啊！」黑仔难掩脸上尴尬表情：&lt;br&gt;「真的吗？有影嘎通讲喔！！」这下子换我尴尬了！我企盼的说：&lt;br&gt;「如果真能这样就太好了！！」此时此刻恋奸情热的激情，已完全抹煞了我所有的理智。&lt;br&gt;经此话题的激荡两人不禁沉默了一阵子。不知不觉中已到了学校外面机车停放处了。&lt;br&gt;情境的变化，忽然间已转回现实面，我才惊觉注意一下时间已经过了１１点了，不禁脱口而出：&lt;br&gt;「糟糕！这么晚了，我老公不知会不会怀疑！？」黑仔以安慰的口吻说：&lt;br&gt;「放心啦！应该不会怀疑才对！只是偶而晚归而已。」可以感受到黑仔也有一点紧张了。&lt;br&gt;紧张被老公揭穿的情绪在激情过后的此刻才警觉，于是两人互道再见后，我立即驱车赶回家，由于情绪紧张，虽然短裙内缺了一条三角裤，骑车时还是不觉得有任何异样感觉。&lt;br&gt;在家门口趁机整理一下头发与衣物，外表上尽量收敛平复激荡的情绪，内心却充斥着忐忑心虚不安，有如偷糖吃又怕被抓到的小孩一般，客厅不见老公的身影，客房中有网路游戏的声音传出，老公应该在玩网路游戏吧！&lt;br&gt;老公听到开门声后，转头问说：&lt;br&gt;「处理好了吗？以后尽量不要介入别人夫妻的纷争，以免公亲变事主！」听到老公如此回答，我心中大石头顿时放下了一大半。我故作镇定的回答：&lt;br&gt;「好啦！以后不会再管他们夫妻的事了。我要去洗澡睡觉了，你电脑也不要玩太晚早点睡。」老公依旧专注在电脑上，头也不回的习惯性回答：&lt;br&gt;「我知道啦！」我继而转往小孩房间，帮忙盖一下被子，就赶紧去洗澡了，赶快洗掉汽车旅馆沐浴乳的味道，否则味道残留被老公闻到的话，就百口莫辩了！！&lt;br&gt;浴室里我仔细端详颈部与胸部是否有被黑仔留下瘀青的记号，好在都没有，我想黑仔这个情场老手或称为偷情高手或者打炮高手还洽当些，追求性爱刺激之馀，也很有警觉性的避开一些人妻回家面对老公的困扰吧！！&lt;br&gt;（跟老公作爱的不自觉表现）&lt;br&gt;接下来几天中，有次跟老公作爱，如同一般夫妻作爱一样，我还是对着老公的肉棒吹舔吸含的前戏，挑逗一番，老公一如往常的一边温柔抚摸我的胸部，一边在我已经湿成一片的小穴口处来回轻抚，当时我差点忍不住要求老公像黑仔一样，狂暴用力的揉捏我的大乳房，并将手指伸入我骚痒的阴道内抽送止痒。&lt;br&gt;但是忽然间性爱嗜好习惯的改变，一定会招惹到老公怀疑的，我刻意的回避这种忌讳的要求，当老公把我推开平躺下来后，老公肉棒如往常的慢慢进入我的湿淋淋的痒穴中，跟黑仔的阴茎尺寸与强力抽送方式有很大的落差，不禁有种搔不到阴道里面最痒处的感觉，我闭着眼睛幻想是黑仔压在我身上对我的骚穴尽情的抽送冲撞。不由自主的我开始不断浪叫：「哦……啊………啊……啊……哦……啊……哦……哎哟……啊……啊！啊！啊！啊啊！啊！…啊…啊…啊…啊……啊……哦哦哦哦……哎哟……啊！啊！啊……啊……」也很轻易的达到了两次高潮，事后到浴室盥洗要再自慰一次的习性，竟然感到意兴阑珊没有兴致再自慰一次了，毕竟自慰的刺激程度还是有限的，只可止饥，却无法与真实肉棒抽插充满整个小穴的真实快感相比拟。想不到隔天早上老公竟问我说：&lt;br&gt;「妳昨晚怎么叫的那么大声啊，身体迎合反应也比平常激烈多了，不怕小孩听到啊？！」&lt;br&gt;我一时急中生智回说：「可能太久没做了，而且月经又快要来了，所以比较敏感吧！！」老公似乎对我的回答很满意，没有丝毫的怀疑！！&lt;br&gt;我趁机会跟老公报备说：「今天星期六我排休假，好久没去我姐姐家坐坐了，中午会带小孩回我姐姐家吃个饭喔！」&lt;br&gt;老公如意料中的答应后，就出门上班了。&lt;br&gt;（转守为攻，主动邀约）&lt;br&gt;老公出门后，我就按照内心的盘算，打给黑仔约定下午老地方等了。&lt;br&gt;骑车带着小孩在同县市的姐姐家中吃完午餐后，４个小孩早玩成一团了，我跟姐姐编了下午约了同学一起逛街，小孩晚点再过来接，姐姐欣然的答应了帮我照顾小孩！！&lt;br&gt;在约定时间内，黑仔也很准时的出现在老地点的汽车里面，我停好机车后，驾轻就熟的自动钻入车内，由于天色尚明，彼此很有默契的没有发生一些亲热的举动，一路就直接驱车前往汽车旅馆，开车时彼此有一句没一句的互相以露骨又煽情的言语，毫无遮拦与忌讳的挑逗对方的敏感神经。&lt;br&gt;跟着他走进房间后，房门一关，黑仔就像一头饿狼，三两下手脚就清脆俐落便脱光我身上的衣服。&lt;br&gt;他的手在我的乳房揉搓了一阵，一会儿用手捏了捏乳头，一会儿又把整个乳房握实，用力的揉、搓、捏、压、转。&lt;br&gt;黑仔突如其来猴急般的热情，使我显得有些害羞，因偷情的紧张而使得双腿自动的紧闭着，我双手环抱住他的肩膀，黑仔手指开始不规矩的移到我的私处，我感觉阴户和内裤有些湿黏黏的淫水紧贴着，看着我春心荡漾的表情与生理反应，黑仔手指就直接往那条有淫水渗出的缝隙中缓缓插入了，并不时在阴道内壁轻轻扣弄着。&lt;br&gt;被他这一阵扣弄，全身痒丝丝的，淫水直流，流湿了大腿，我媚眼如丝，小嘴微启，不时发出「哼哼」之声。&lt;br&gt;他那条灵活刁钻的舌头也不断地舔咬乳头，每一下舔咬都使我浑身发软酥痒难煞。「啊…唔…」阴道很快便更湿润起来，渗出大量淫水爱液了。&lt;br&gt;他禁不住蹲下把头钻到我两条嫩腿中，戏弄舔着我的肉蚌及肉缝里，舌上略为粗糙的味蕾及浓密的胡渣带给我不曾经历过的另类快感，那种刺激又使我全身酥麻的肉缝里早已淫汁津津。&lt;br&gt;我身体最隐秘的部位再次被黑仔毫无限制的摸索着，而且我的阴道还在无耻的流着骚水，黑仔柔软湿润的舌头不断的持续刺激我的阴户。两片阴唇也被他的手指分开，嘴唇开始吸着我的阴核。我这时一点也不知道害臊了，两只手按住他的头，拼命的把大屁股往上抬，把我的阴部往他的嘴里送。嘴里也开始发出舒服的呻吟。难以忍受的骚痒从阴道里阵阵的传向全身敏感细胞。&lt;br&gt;不曾体验过的口交震撼，一下子就使我兴奋得欲仙欲死，如痴如醉。两腿竟稍微的隐隐发抖，神智也逐渐不清了，我开始大声浪叫：&lt;br&gt;「哦……啊………啊……啊……哦……啊……哦……哎哟……啊……啊！啊！啊！啊啊！啊！…啊…啊…啊…啊……啊……哦哦哦哦……哎哟……啊！啊！啊……啊……」，强烈的高潮让我全身痉癵，我臀部死命往黑仔的嘴巴凑过去，双手出尽吃奶力量强压他的脑袋往阴户里塞，全身颤抖，尚未短兵相接我就得到了第一次高潮。&lt;br&gt;紧接着黑仔粗暴的把我推倒在床舖上，我淫荡的主动张开大腿，黑仔继续像条狗似的趴在我的两腿之间，贪婪的伸出舌头舔着，我的阴蒂在他红红的舌头的舔吻下又迅速的充血了，他软软的舌头尖灵活的玩弄着我的阴蒂，我大声的呻吟：&lt;br&gt;「哼哼…喔喔…你花样还真多…太爽了…再来…再来…里面一点…」，再次用力把他的头按在我的私处，黑仔的舌头越来越用劲的舔着，我的私处与阴蒂被黑仔的舌头轻巧的挑逗着，迅速的把快感传到全身，我舒服的真的要死了。&lt;br&gt;黑仔紧接着悬空跨坐在我头顶上方，映入眼前的就是那根令我魂萦梦牵的【大家伙】，我二话不说马上开口吸含已经饱和充血又很硬的大肉棒，黑仔不满足或者是恶作剧的故意挺动下体，阳具顶到喉咙深处，让我瞬间燃起强烈恶吐的感觉，想用力推开黑仔却又全身乏力…&lt;br&gt;「哦……恶……恶…」间杂着「滋……滋…」的口水声一会而后，黑仔可能也已需要更强烈的刺激了，方才终于结束了对我这种虐待式的折磨。&lt;br&gt;黑仔他随手拿起一个枕头垫在我屁股下，语带命令口气说着：&lt;br&gt;「快点求我干你！要越淫荡越好。」在此节骨眼上，我心甘情愿的当作黑仔的性奴。&lt;br&gt;「黑仔好老公，拜讬用你的大懒鸟，来帮我止痒吧！求求你，赶快来干我的机掰吧……」我好讶异这些极尽淫秽的话，我怎么可以这么轻易的说出口！&lt;br&gt;黑仔应该很满意我的配合演出，也更加变本加厉的粗鲁说道：&lt;br&gt;「我就来干死你这个贱货，妳真是一条淫荡又欠人干的小母狗。」&lt;br&gt;黑仔双手先在我高挺的乳房上揉着，搓着。娇嫩的乳头被他玩弄着。突如其来的我的下体被又硬又烫的大懒鸟塞满了。&lt;br&gt;「…喔喔……插的好深喔……被硬懒鸟插起来最爽了……真的会被你干死…喔喔…」，尤其是黑仔的肉棒子往外拔出的时候，痒痒的更厉害，可是他的肉棒插进来时，仿佛直接插到了我的心里。我的骚水流的更多了，连我屁股底下的枕头都是湿漉漉的了。&lt;br&gt;大量的淫水使的下体更加滑溜溜的，一不小心那根大肉棒也就滑出来了，我不由自主的大喊：&lt;br&gt;「…快点再插进去…你不是说要干死我吗？！你说话可要算话喔……」&lt;br&gt;黑仔听到我如此骚样百出的言语刺激下，马上抬高我的双腿架在他的肩膀上，用力猛干好几拾下，每次都猛出猛进的，我疯狂的嘶喊着：&lt;br&gt;「…喔喔……黑仔你好会相干喔……喔喔…以前都不曾被干的这么爽过…」并尽量抬高屁股接受大鸡巴的抽送。黑仔他接着说：&lt;br&gt;「妳转过身把屁股翘高起来…」我的脸一下红了，只觉得热辣辣的。我和老公做爱从来没有试过那些姿势，我打从心里感觉那些很下流，跟畜牲交配没两样，让我不能接受，可是今天，我慢慢的转过身，按照他的要求跪好，把屁股翘的高高的。我的屁股被黑仔的手扶住，大鸡巴猛地一下插到了底。&lt;br&gt;「哦……哦……哦……哦……怎么感觉插的更深了…我今天真的会被你干死…阿……阿……有够爽…再来…再来…」十几下以后，我的慾望又被他挑逗刺激到了另一种境界了，这个姿势可以让他的大鸡巴操的更顺畅，同时也让我感到一种新奇的感觉，开始晃动着屁股配合着他的动作，大力撞击着：&lt;br&gt;「趴趴…趴趴…趴趴…趴趴…」。我嘴里边喘着粗气边叫道：&lt;br&gt;「啊……好舒服……快用力……再快点……不要停……多转几下…………」黑仔双手残忍的捏着我的乳头。</content></item></essay>