<essay><item><title>老女人妙不可言-老婆的大姨(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;老婆外出学习，请她大姨帮我料理家务带孩子。&lt;br&gt;老婆请她来比较放心，一来年龄大，二来长相一般，不用担心有什么越轨事情发生。但就是这个58岁的老女人让我开了眼界。她让我知道了性这玩意没有年龄限制，也和长相没有直接关系，它和激情相随。&lt;br&gt;单看她的长相，我无论如何不会产生任何性趣，但其矮胖的身材有时却能让我想入非非。尤其是硕大的臀部，虽然穿着肥大的衣裤，也难以掩饰峥嵘的面目。在她弯腰扫地的时候，我仔细观察了一下，其臀沟较宽，大概放上一个手掌不成问题。这让人难免不推测其阴部的宽度，阴唇的肥厚程度、阴毛的密度以及淫穴口径的大小。臀沟两侧，每一片腚邦都呈饱满的圆形，两个连在一起，使整个臀部呈现完美的椭圆形。虽然已经到了绝经的年龄，但仍然迸射出生机和活力。我始终认为这是成熟女人的标志，作为一个男人，应该让这样的女人认识到性的魅力。我喜欢操这样的女人，长相难看点也无所谓。&lt;br&gt;我夜夜幻想着其肥硕的臀部模拟演习，幻想着如何把阴茎全部插入，然后用耻骨做着环形运动磨擦其肥厚多毛的阴唇。但不敢付诸实战。因为我知道这事弄不好将使我无脸见人。&lt;br&gt;然而性冲动毕竟不是男人才有。50多岁的老女人，手法比我高明得多。彼此都有的对性的渴望使我和这个老女人有了消魂的经历。&lt;br&gt;有一天，我偶然长歎一声，当然并不是由于性饥渴。但这女人听到后却说：媳妇才离开半个月，就受不了拉？。我一听，这分明是挑逗我，就回了一句：大姨离家这么些日子是不是也有点受不了啦吧，想那事了？我看了看她的反应，不仅没骂我，脸竟然有点红了，但还是眼角瞟着我说了声：没大没小，心有灵犀一点通，我能感觉到她的渴望。&lt;br&gt;晚上，我决定行动，到她房间去。如果她锁上门自然没戏，但如果门没锁就有机会。进去后，她要不愿意，我可装做上卫生间走错了门。所以风险不是太大。&lt;br&gt;门开了，她正侧身脸朝里睡，竟未穿衣服，一堆白肉，肥臀中间黑乎乎的，看不清楚，但成熟女人的曲线毕现，还是很有诱惑力。&lt;br&gt;我轻轻走到床边，把手放在她屁股上，她没有反应，我就开始抚摩起来，心里忐忑不安。柔软而富有弹性，比我老婆精瘦的臀部强多了。整个臀部抚摩一遍，还没有动静，难道真睡着了？加大揉搓的力度，象揉面团一样。终于传来一声：知道你会过来，知道你不是东西。我大喜过望。&lt;br&gt;她忽然坐起来，吓了我一跳。&lt;br&gt;该我动了，说着已经握住我勃起的阳具，动作熟练准确无误，我不能不惊诧。&lt;br&gt;还不算小，接着拉下了我的裤头。&lt;br&gt;她熟练的用右手握住阳具，上下套弄了几下，突然加大力度紧握起来，把我的龟头弄得膨胀欲裂，颜色青紫。然后注视着，赞歎到底年轻。&lt;br&gt;她肥厚的舌头伸出来舔着龟头，一种快感从跨下直冲头顶。口交还是头一次，果然不同于插逼。&lt;br&gt;她动作熟练细腻，舌头嘴唇牙齿配合得很好，一会含着阳具上下套弄，一会吸吮着睪丸，一会用牙轻轻咬。想着58岁的老女人，小儿子也比我大的女人，干着这活儿，这本身就是享受，我几吧从未硬成这样。&lt;br&gt;都道洞房花烛好，哪知偷情味更鲜？何况还是和老婆的58岁的老姨，新鲜刺激，我要的就是这两样。&lt;br&gt;不能光让女人玩，我也得玩玩她。&lt;br&gt;这老女人还真知道自己的优势，我一推，她顺势就趴在床上，来了个发情母狗的架势，屁股高翘，骚逼尽现。我真想来个大棒插入，捅她几十个来回，而这老骚逼显然也是这个意思。&lt;br&gt;但鄙人毕竟是过来人，凡事不能操之过急，先玩玩再说。&lt;br&gt;我终于可以看看肥臀夹骚逼的风采了。&lt;br&gt;先仔细看看。&lt;br&gt;果然是老骚逼。阴毛从大阴纯两侧一直延伸到肛门，长而卷，给人乱七八糟之感，好歹小阴唇还算齐整，外翻于大阴唇外，颜色黑紫，一看就知道是操得次数多色素沉着的结果。&lt;br&gt;用整个手掌捂住黑骚逼，感觉其温热和柔软，轻而有力地做顺时针摩擦。&lt;br&gt;我在干啥？我想来点语言刺激。&lt;br&gt;你在摸逼，一点没有停顿，这就是老逼的风采，丝毫没有嫩逼的忸怩。&lt;br&gt;我在摸谁的逼？&lt;br&gt;你在摸我的逼，我心跳加速。&lt;br&gt;我摸你的啥逼？，我用拇指和食指上下捋着她肥厚的阴唇，并不时地捏挤。&lt;br&gt;你摸我的老逼。的确，我放着年轻漂亮的媳妇不操，操这老梆子，就是喜欢老逼。&lt;br&gt;啥色？我用两手用力掰开其雪白的腚帮。&lt;br&gt;黑&lt;br&gt;骚不骚？&lt;br&gt;骚&lt;br&gt;对啦，大黑老骚逼，我就喜欢这样的&lt;br&gt;喜欢你就尻。&lt;br&gt;你愿意让我尻？&lt;br&gt;愿意，我粗大的阳具早已紧贴小腹，呈暴烈之势。还等什么呢？&lt;br&gt;我来了个马步蹲裆，对准肥穴，扑哧一声，竟一竿子插到了底，没办法，耻骨已紧贴阴唇，只恨阳具太短，不能插得她求饶。&lt;br&gt;耸动臀部，急速抽插，扑哧扑哧声伴随着小腹撞击肥臀的啪啪声动人又刺激。&lt;br&gt;几十个回合下来，有点喘了，遂放慢速度，来点和风细雨。&lt;br&gt;光顾扶着肥臀抽插，忘了前面的两点。&lt;br&gt;慢慢推入，感觉温热细腻颇有皱折的阴道内壁对阴茎的包裹与阻挡，真是舒服、惬意，其实男人操逼重在过程，而不在结果，看着粗大的阴茎缓缓纳入女人的阴户，有种男人特有的成就感、满足感。继续前行，几乎坐在其腰上，阳具就别在淫穴之中，双手伸下去，一把抓住奶牛似的巨乳，托起再放下，体会成熟女人才有的沉甸甸的感觉。轻轻捏挤乳头，牵拉，按压，揉搓，不觉抽插频率降低了。&lt;br&gt;速度一慢，才有心体会和欣赏。&lt;br&gt;看着自己粗大的阳具把肥厚的阴唇扩张成圆形，并有节奏的抽出、插入，看着雪白的肥大的臀部高翘着漏出肥逼让你尻，看着乱七八糟的小阴唇被阳具带入阴道再被牵拉出来，看着阴道的黏液不断溢出并沾湿你阴毛，你就会真正理解操的本质含义，把操、尻、日、干这些词汇和生动的图象连接起来。&lt;br&gt;我感到自己雄性的伟大，而她对我而言已经不是长辈，而是发情的雌性动物，我们在进行着自然的交配，粗大的阳具插入幽深的肥逼，通过摩擦，血液都集中在双方的跨下，都得到满足和解脱。一个58岁的老逼，一个28岁的嫩吊，竟能实现水乳交融般的交和，无论从哪个角度讲，都似乎是不可能的，但却实实在在地发生了。&lt;br&gt;我感到自己越来越硬了，抽插速度进一步放缓，甚至保持静止，有说话的馀地了。&lt;br&gt;插得深点好还是浅点好？&lt;br&gt;深日固不可少，浅操也别有风味。操，毕竟是读过书的人，姜还是老的辣，不服不行。&lt;br&gt;拔出阳具，擦干淫水，理理湿漉漉的阴毛，习惯性的套弄两下，抖了抖，就来两下浅操。&lt;br&gt;我知道浅操是细活，很有讲究，必须有耐心，不可操之过急。&lt;br&gt;先用手握住阳具，通过手腕的运动，让龟头在大阴唇中间滑动，速度由慢到快，最后通过手的振动达到最快，此法果然见效，肥硕的臀部开始后移，显然是想结合的更深一些。&lt;br&gt;她后移，我也后移，始终保持若即若离的交和状态。调调胃口。&lt;br&gt;再拿龟头摩擦阴谛，先上下，再左右，最后转圈，看着老女人的阴谛勃起成豆粒，发出诱人的光泽，想着平常正经的女人，被自己玩成这样，真有别样的刺激。&lt;br&gt;最后拿龟头搅淫穴，先置入，再拿出，观察龟头被淫水渡上光泽的情景，体会和尚洗头的感觉，妙不可言。用手摇动阳具，顺时针十圈、逆时针十圈，上下、左右扫荡，手是比几吧灵活，随心所欲，机动灵活。啊啊的呻吟声悦耳动听，这才是世间最美的音乐。&lt;br&gt;该玩玩肥臀了，这才是我的最爱。&lt;br&gt;玩臀必须先翘臀，轻按其腰部，果然心领神会，不会吹灰之力，腰部塌陷，肥臀超天，这是我最欣赏的姿势，成熟女人的魅力此时体现得才最鲜明。&lt;br&gt;不能着急，坐下来，慢慢欣赏。&lt;br&gt;一看，君子动眼不动手。作为男人，不能细细品位欣赏这样的美景真是天大的遗憾。尽管我已憋的难受，很想痛快插入，一泻了之，但我更留恋这种难受状态，屏心静气，欣赏这幅景色（我老婆一直拒绝摆出这种姿势，让我苦恼不已）。先是肤色就是诱人，大概是臀部长期为衣物包裹的缘故，女人的臀部往往是全身皮肤最好的地方。老骚逼的脸色偏黑，但臀部雪白，没有皱纹，除若干毛囊炎症有几处红色斑点外，并无瑕茈。但单调的颜色会使视觉疲惫，可喜的是，骚逼与肥臀的颜色形成了对比，相得益彰，相互映衬。肥逼大阴唇颜色深暗，小阴唇就是黑色，穴口微漏粉红（这是操开的结果），上面的菊花更是墨菊，从小腹下部延伸过来的卷曲的阴毛，沿着大阴唇汇集于后门，给人草木朦胧其上之感，所有这些都恰当地被两片肥硕的腚帮包围，你难道不想交和吗？&lt;br&gt;二摸，君子动手不动口。先用双手抚摩整个臀部，体会完美的轮廓，再抓捏，感觉弹性和厚度，最后集中于阴户，提拉阴毛，捏挤大阴唇，揉捻小阴唇，撮按阴谛，听着轻轻的哎吆声，动作流畅、沉稳，配合得妙极。&lt;br&gt;三掰，掰逼的活我最愿意干。掰逼先掰臀，掰臀先掰腿。老逼有经验，我双手刚一碰大腿，还未使劲掰，腿已充分叉开。双手帖住肥臀内侧，手指按住大阴唇，猛然发力，豁然开朗。&lt;br&gt;四舔，面对张开的阴户，我伸出肥舌，她大概没料到这一招，舌头刚碰阴唇，肥臀就反射似的合拢，不急，照例轻抚、轻掰，终于又打开了。先用舌头舔其阴唇，动作缓慢和轻巧，老骚逼的呻吟声很大了，不管这些，舌头插入淫穴，伸缩、上下、左右搅动。&lt;br&gt;你得插进去，越深越好，快点，受不了了。&lt;br&gt;阳具插入，这是当然，但我要乘机摸摸其内部构造。&lt;br&gt;轻松深入两个手指，里面温热异常，但有些皱折，轻而有力地把这些皱折一一抹平，感觉自己这才的真正在玩女人，而不仅仅是简单的操。她远在百里之外的儿子、孙子，大概做梦也想不到他们的母亲、祖母此时此刻竟然被一青年男子把玩；我远在千里之遥的老婆更不会想到其男人竟和其大姨上演了一处色情活剧。想来真是刺激。&lt;br&gt;老骚逼生产时大概做过侧切，内壁有一道突起怎么也抹不平。&lt;br&gt;往里一点，只有在这时才有机会。两个手指全都插入阴户，还怎么往里？&lt;br&gt;果断地把五指拢在一起，缓缓推入。&lt;br&gt;阴户越撑越大，已无任何褶皱，完全打开，放射出光泽。&lt;br&gt;终于进去了。&lt;br&gt;开始做推拉动作，大概右臂粗过阳具，推动的过程竟然带动整个臀部运动。&lt;br&gt;速度慢慢加快，呻吟声一阵高过一阵，突然，她一声浪叫，头部抬起，腰部进一步下塌，右臂被一阵接一阵的收缩挤压，高潮来了。&lt;br&gt;我抽出手臂，代之以阳具，一阵狂插，精液喷薄射入。&lt;br&gt;各位淫友，玩成熟女人是需要的技巧方法，不知您以为然否？&lt;br&gt;男女之间的闸门一旦开启，欲望的洪流就会汇成波涛汹湧的大海，它可淹没整个世界，对狂热的情欲骚动的男女，世界上的任何事物都变得虚无飘渺，只有一种事是现实和真实的，那就是硕大阳具和幽深肥逼的交配。我对此十分沉醉，觉得自己有点发狂。&lt;br&gt;58岁的大姨确实大了点，但她是个肥逼，且肥而不腻，老而不衰，老当益壮，浑身上下都是圆的，脸是圆的，奶子是圆的，臀部是圆的，就连骚逼插入后也是圆的，我喜欢丰满的成熟女人。和她交配我感到自己雄性力量得到充分体现。&lt;br&gt;那天晚上尻了她的肥逼，回到自己房间怎么也睡不着，心嘭嘭直跳，仔细回味了整个过程，对自己的表现基本满意，但疏漏和遗憾是难免的，总觉着没有玩够，没有让她的骚味充分体现出来，不过这也正常，对初次交配的发情男女，往往操之过急，想着不觉阳具又开始勃起，真想过去再玩玩她，但还是克制了。人吗，无论做什么都得讲究度。细水长流，有的是时间，急什么？不过说实话，被性欲折磨本身在某种意义上也是享受，我欣赏这种感觉。想着想着竟昏昏沉沉睡去。&lt;br&gt;第二天一早，我被响动惊醒，睁眼一看，客厅已收拾得干干净净，大姨正在拖地，头发梳得一丝不乱，脸色红润不少，臀部似乎更加肥硕，大三角裤头的轮廓在裤子上的痕迹历历可见，增添不少质感。我心中窃喜：这是我的杰作啊，是我让她获取了性高潮，在欲望的颠峰悠来荡去，实现了生物的本能，是我无私地奉献了玉液琼浆浇灌滋润了她。从她今早的表现可看出，她对昨夜的云雨之欢还是满意的，她的行动本身难道不昭示着新的渴求吗？&lt;br&gt;万事开头难，有了这样的开头，看来完全可以和这尤物保持一段时间高质量的性活动。我当然要尻她，尻她的肥骚逼，这是必然的，有机会还要走走后门，体会体会肛交的滋味。但更重要的，我要让她在我的刺激把玩下，在对欲望的渴求和满足中丧失自己的意志，而由我支配，达到随心所欲的境界，我要让她骚得不能再骚、浪得不能再浪。我认为，这才是操逼的较高境界。我基本有这个把握。&lt;br&gt;做什么事最好有个计划，这样操作起来才有条不紊。昨天操她算是个序幕，还算成功，今天的计划已想好了。&lt;br&gt;小孩已送到幼儿园，天有点热，整套房子就我们俩，事情好办。况且已经有过肉体的交和，彼此身体的隐蔽部位已经不再具有隐私性质，说话做事随意多了。&lt;br&gt;今天有点热，说着脱下体恤衫，裸露上身，我想干啥？当然是想脱掉她身上的衣物，大白天玩骚逼，和晚上感觉肯定不一样。&lt;br&gt;是有点热，她十有八九已猜出我的意思，看来就等着我引导了。&lt;br&gt;把衣服也脱下来？&lt;br&gt;大白天，怪不好意思，让人看见，看看，事已成了大半，心跳怎能不加速？&lt;br&gt;谁看见？整套房子就咱俩人，天看见地看见，就是没人看见，怕啥？&lt;br&gt;得拉上窗帘。，这还不小菜一碟。&lt;br&gt;窗帘拉上，房间光线暗了许多，但也暧昧许多。&lt;br&gt;你先脱，我已仅剩裤头，还脱只能褪下裤头。勃起的阳具呈现在她面前，鄙人身材消瘦，但阳具粗大，在杂乱的阴毛丛中高高举起。十七公分的长度加十二公分的周长，反倒带来麻烦，因为全部插入，女的表情痛苦，极大影响性趣，因为我一直认为，男人通过交和，应让女人获得快感、高潮而不是痛苦。这实际也是我热衷和成熟女人交配的原因，其宽大幽深的肥逼正好需要我这样的阳具插入。&lt;br&gt;虽然有几十年的性经历，但她还是不好意思直视，这说明其还远未发情。情欲调动起来，她就没有理智了，什么事都好办。不急，心急吃不了热饭。&lt;br&gt;她侧过身，斜眼看着，得我动手了。&lt;br&gt;刚坐在她身旁，阳具就被握住，看来她对这东西是有偏好。你看，只要稍一主动，老逼的风采就体现出来。这是嫩女生逼所无法比拟的。&lt;br&gt;没遇任何抵抗，衣服、乳罩三角裤头全到地板上了。大白天玩肥逼的节目正式上演。&lt;br&gt;呈69式侧躺在沙发上，彼此都舒服自在。我可欣赏其肥臀淫穴，她可玩动我阴茎睪丸。&lt;br&gt;彼此抚摩揉搓，但效果不好，分散注意力，看来一心不可二用是绝对有道理的。她玩你感受，你玩她体会，必须这样。&lt;br&gt;还是我先来吧，男人嘛，得有点奉献精神。&lt;br&gt;先正面再反面这是顺序。&lt;br&gt;一玩乳头，三拨两弄，已经勃起，轻轻捏挤，弹拨，牵拉。&lt;br&gt;二抓肥奶，肥奶下垂但饱满，充满成熟女人的诱惑。体会给奶牛挤奶的滋味。&lt;br&gt;三吃乳头，轻咂吸吮，同时抚摩丰满的腹部。50多岁女人的腹部已经开始隆起，给人的感觉是吸收过多精液给鼓胀起来，虽然下部妊娠纹不少，但总体感觉是饱满肥厚而不松弛，恰倒好处地与宽大的骨盆结合，其成熟魅力是窄臀平腹的嫩逼无法比拟的。这就叫嫩逼、老逼各有优势。嫩逼鲜嫩，是新上市的瓜果菜蔬，是可口的饮料，易于解渴；而老逼则是不可或缺的白面馒头，是陈年老酒，回味悠长。&lt;br&gt;大黑奶头还是灵敏的，刚吃过一个，呻吟声就轻轻入耳，我最爱听轻声呻吟，它能充分调动我征服的欲望。&lt;br&gt;小腹和阴阜之间有很深的一条沟，上面是宽大鼓起的小腹，下面是隆起的阴阜。上面雪白，下面为浓密的阴毛覆盖。轻轻拨开阴毛，准确找到阴谛，这个豆子大小的东西，要慢慢刺激，几番揉搓下来，呻吟声就更大了。&lt;br&gt;你发情了，这样的话此时不会惹她反感，而只能增进情欲。一手把玩肥奶，一手拨弄阴谛，老骚逼闭着眼睛，发出轻声呻吟。忍不住把嘴贴上去，两人的舌头软软地碰撞交和，心中竟产生美妙感觉，这感觉是新鲜，是刺激，是对两人都蜕变为发情动物而展现本能的快感。&lt;br&gt;伸手一探，淫水已浸润沙发。该把她反过来了。我操女人一般选择后面，这是习惯，而她似乎也习惯高翘屁股让人从后面插入。&lt;br&gt;因为是白天，什么都历历可见。臀沟内侧的黑痔，大阴唇两侧和肛门四周的阴毛一清二楚。大阴唇已经充血肿胀，小阴唇发出明亮的光泽，阴道口微开，这是兴奋的标志，是急需插入满足欲望的征兆。这个时候是让其完全听命于我的最佳时机。我可以好好玩她。&lt;br&gt;大姨臀部最谜人，要扭动起来就更不得了了&lt;br&gt;果然，夹着肥逼的大臀扭动其来，充满了动感和情欲。欣赏着肥臀的扭动，我则抓捏着腚帮，仔细观察处于运动状态的肥逼。这样的情色画面并不多见。&lt;br&gt;饱满的肥逼因发情而更为肿涨，连阴毛也具有了立体感，我知道她肯定渴望我捏挤抚摩肿胀的阴唇，逗弄穴口，甚至顶入抽插，当然我勃起的阳具更有这种要求。但今天主要目的是玩而不是操，是欣赏骚逼而不是操逼。&lt;br&gt;大姨肥逼确实诱人，要是能掰开就更谜人&lt;br&gt;你掰吧&lt;br&gt;我掰你掰不一样，我最喜欢看女人自己掰，你掰给我看看好不好？&lt;br&gt;这叫调教，叫玩。只有在女人发情时，才能实现自己玩的欲望。肥硕的腚帮，肥厚的阴唇掰开了，幽深的穴口，闪烁着谜人光泽，少不了拿手指逗弄一番，进一步调动其淫欲。女人发情时很容易做出平常不可想象的事。&lt;br&gt;做肛门收缩动作，黑色的菊花有节奏的紧缩、放松，放松、紧缩，连带着大阴唇也微微闭合开张，骚极。&lt;br&gt;把手掌侧立与大阴唇中间，这是掌劈肥逼的架势。她竟上下摆动臀部磨擦起来，嘴里还啊啊的轻声呻吟着，要的就是这样，欣赏发情骚逼是男人的一大境界啊。&lt;br&gt;阳具插入是亘古不变的永恒真理，千变万化，最终要归结为性的本质。&lt;br&gt;挺枪跃马，但只是龟头插入，然后保持静止。干什么？还能干什么，等她动。&lt;br&gt;云雨雪月几十年，她当然对此心领神会。&lt;br&gt;平心静气，细观高翘肥臀前后移动，套弄阳具，淫穴扩张，阴唇外翻，淫水外溢，快感呻吟不绝于而耳，雄性动物的满足感油然而生。&lt;br&gt;你用手摸摸，她看不见整个插入过程是遗憾的，不能光凭阴道感觉，我得让她用手体会体会自己的肥逼是如何被操的。&lt;br&gt;也该我操操了。&lt;br&gt;</content></item></essay>