<essay><item><title>微妙的旅行，娇妻姐妹几多情(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;去年我跟老婆完成了我们的结婚大典，共建一个幸福的家庭。&lt;br&gt;我们坚决要自己也买个小两房，方便我们生活。老婆刚毕业也不是很久，由于结婚的原因，现在我们都没有去上班。&lt;br&gt;其实我们上不上班都一样，因为我父亲自己开了一间注塑的工厂，专门帮别人做一些注塑的产品。&lt;br&gt;我们结婚后，老婆大学的舍友也会过来我们家凑凑热闹，经常都是星期六晚上到我们家玩。&lt;br&gt;都是八零后的人，我们基本上算是无话不谈。&lt;br&gt;老婆透露给我一个消息说，她们宿舍有一个习惯就是裸睡，包括我老婆在内睡觉时是没有人穿睡衣睡觉的，我听了只是呵呵笑一下。&lt;br&gt;现在她们舍友有几个是在我们这个城市上班的，所以经常会去我们家聊天什么的，经常半夜了又不想回家，我们家都成她们留宿的场所了。&lt;br&gt;有两个干脆在跟老婆逛商场时买了一套睡衣留我们家，我也不反对，反正对我没影响，又不妨碍我什么，老婆都不出声我就不出声了，我还能饱饱眼福呢，呵呵。&lt;br&gt;晚上她们一个个去洗澡，出来后我发现真的觉察不到乳罩的痕迹，证明老婆说的都是真话了。&lt;br&gt;刚开始接触我还有点犹豫，不是很敢看她们的胸部。&lt;br&gt;时间久了，我们相对也熟悉了，我就慢慢的向她们中空的位置扫描了。&lt;br&gt;因为她们都穿圆领的睡衣，所以想扫描她们的私密地带还是比较容易的，有时候我看了下面都会顶两下，她们也是见怪不怪。&lt;br&gt;我也养成一个好习惯就是洗澡后只穿沙滩裤，鸡巴的位置是很空的，走路时鸡巴都会晃来晃去，我想她们看了心也会痒痒的。&lt;br&gt;时间久了我们各自也见怪不怪，只是不在相互面前脱光光就好了。&lt;br&gt;老婆也是比较前卫的女人，我和老婆的感情也不会因为这样而改变。&lt;br&gt;偶尔我们坐一起打牌我将脚伸起来时我感觉她们也在偷偷瞄我的裤裆，这种感觉真的很微妙！&lt;br&gt;本来到现在各位狼友觉得我很能忍，其实我也很苦的，我早想把她们干了，但是时机不熟啊，这个情况还得慢慢来。&lt;br&gt;今年的五一，我和老婆决定去海南岛逛逛，问她们有没有约会，她们说要跟我们一起去（现在都没有男朋友）。&lt;br&gt;到了出发那天我们收拾装备告别父母出发，到了车站，发现只有一个来了。&lt;br&gt;「倩倩，雯雯她们呢？」&lt;br&gt;「雯雯说不来了，可能有约会吧，李艺要加班。」老婆跟倩倩对完话后，因为没有人来，我们也就买票出发了。路上两女人都在睡觉，我独自一人赏着风景。&lt;br&gt;到了海南岛，人流量可谓是超出我们的想象之外。我们匆匆忙忙去找旅店，因为五一，迟了可能没有住宿了。&lt;br&gt;我们赶忙叫出租车司机带我们去旅店。&lt;br&gt;「双人间两间，谢谢。」&lt;br&gt;「不好意思，没有双人间了。」&lt;br&gt;「没有了？那还有没有其他房？」&lt;br&gt;「只有一个套间了。」&lt;br&gt;「不是吧，怎么办？」我转头问两美女。&lt;br&gt;「附近的其他旅店有吗？」老婆问服务员。&lt;br&gt;「估计也没有了，现在都缺房源。」&lt;br&gt;「那么紧张啊？」&lt;br&gt;「是的啊，五一旅游的人多。」&lt;br&gt;「我们可以住一间吗？」倩倩向着服务员问。&lt;br&gt;「你们是一家人吗？」「是！」倩倩反应超快。&lt;br&gt;「身份证给我看看。」&lt;br&gt;「这我哥，结婚后他们自己买房的户口，这我嫂，同我哥一个户口，我自己跟我爸户口」身份证给服务员看了，服务员楞了一下还是同意了我们住一间套间。&lt;br&gt;「你怎么知道我们同一户口？万一不是呢？」&lt;br&gt;「我早知道了。」放好行李，「今晚怎么睡啊？」三个人一间房，我无辜的看着老婆。&lt;br&gt;「一起呗！」倩倩发话了。&lt;br&gt;我看看老婆，老婆不反对：「一起吧，倩倩那么熟了，看看明天有没有房咯。」&lt;br&gt;「这不方便吧？」&lt;br&gt;「什么不方便？妨碍你们啊？」这小妮子说这话脸都不红：「要么你们洗澡一起去，要么我洗澡时你们一起……」说着两拇指头相互碰碰。&lt;br&gt;「说什么呢？」老婆拍了倩倩一下。&lt;br&gt;「在你家住那么久，还不知道你们那点事？」&lt;br&gt;「还说，打你了！」老婆扬起拳头要打她。&lt;br&gt;「算了，你们睡床我睡外面沙发吧」我说。&lt;br&gt;「那不行，那沙发那么短，睡了明天起不来了。」倩倩说。&lt;br&gt;「算了，就这么定了，我们三个一起吧。」老婆发话了。&lt;br&gt;「就是，还便宜你了呢。」倩倩得理不饶人：「你想啊，两个大美人陪你一个，你几辈子修来的。」&lt;br&gt;「呵呵，我便宜什么了？你在旁边妨碍公事。」&lt;br&gt;「那我遮过头不就得了！」倩倩说着嘟着嘴：「你们玩你们的，我睡我的。」&lt;br&gt;「呵呵，就怕你偷看！」&lt;br&gt;「又不是没见过，你们俩在房间天翻地复的，我们还不知道？」&lt;br&gt;「你小妮子还说呢？」老婆打她了。&lt;br&gt;「呵呵，不说了，不说了，肚子饿了，吃饭去，你们请客。」&lt;br&gt;「你还白吃白住了！」&lt;br&gt;「那是的了，只有我一个电灯泡，我没带钱的哦。」&lt;br&gt;「你还有理哦？」&lt;br&gt;「你想想啊，如果她们也来了，找不到住的，你们怎么办，都挤一起？现在便宜你们了，姐姐。」&lt;br&gt;「不说了，这次便宜你了。」吃完饭我们到附近逛逛，因为坐车累了，要早点休息，明天才去海边。&lt;br&gt;到了旅馆，进了房间。&lt;br&gt;「你们先洗吧，我看看电视。」&lt;br&gt;「刚吃饱饭。」&lt;br&gt;「那等会咯，不要说时间不够啊。」倩倩说话中带点挑衅。&lt;br&gt;「那就一起呗，时间绝对够了。」老婆也发飙了：「你在我们家都开档的，你当我没看到啊，我老公也有眼睛的，这次你想逃都逃不了！」&lt;br&gt;倩倩脸红了：「开玩笑了，你们洗你们的。」&lt;br&gt;「不行，这次不放过你！」老婆说着又挠倩倩又什么的：「这次便宜我老公了，你说的。」说着推她到我身上，倩倩一个趔趄伏到我身上了。&lt;br&gt;「好了好了，一起就一起，怕你老公啊，你不要说我抢的就得！」&lt;br&gt;「老公来，洗澡了！」说着就拖倩倩进浴间。&lt;br&gt;「你们先吧。」我说，浴间内传来两个打闹声。&lt;br&gt;「老公，来啊，快点！」&lt;br&gt;「真的一起啊？」&lt;br&gt;「废话，都这样了你还怕什么，我都不吃醋。」&lt;br&gt;「就是……」倩倩附和了一声。&lt;br&gt;我硬着头皮进去浴间，她们俩在打闹呢，看到俩真正的裸体美女，我下面也硬了。&lt;br&gt;「放好浴缸的水，进里面洗吧。」倩倩说，我说：「不干净吧？」&lt;br&gt;「什么不干净，这是五星的啊，总比小旅店安全吧？」倩倩说着去放水了，「看，已消毒，放心使用」我脱完衣服剩下内裤。&lt;br&gt;「都脱了，我们都脱了你还怕？」倩倩说着来扯我的内裤「哟，起来了耶！」我脸一下就红了。&lt;br&gt;「还害羞了，看今晚我俩怎么服侍你。」&lt;br&gt;「只给看，不给摸！」老婆开了个玩笑。&lt;br&gt;「不摸就不摸，等会你不要叫我摸！」&lt;br&gt;「急死你丫的！」老婆说粗话了，「我才不急呢。」倩倩嘴上反抗着。&lt;br&gt;水放到膝盖，老婆也进去了，「老公进来，放轻松点，都这时候了，我又不说你，倩倩也是愿意的。」倩倩也点点头。&lt;br&gt;「你就当满足一下这妮子，来躺这里。」&lt;br&gt;「真会享受，有这样的老婆你够福气的了。」&lt;br&gt;「你们都是我的福气。」我放开了，说出这句话。&lt;br&gt;「我们？包括李艺她们吗？」&lt;br&gt;「你女人烦不烦啊，快帮他涂身体。」&lt;br&gt;「来了。」倩倩说着按了一大堆沐浴液涂到我身上帮我擦起来，第一次肌肤相接触，我还是颤了一下。&lt;br&gt;「你老公还颤抖了耶！」&lt;br&gt;「那正常啊，你肉滑嘛！」老婆也说起肉麻话来了。&lt;br&gt;「哎哟，冷冷！」倩倩抱了一下身体。&lt;br&gt;她们俩帮我擦着身体，我的鸡巴一直都是硬硬的，我自己不好意思用手弄，真希望她们弄我鸡巴。&lt;br&gt;这时倩倩说了：「明姐，帮你老公弄弄那里吧，看他涨的！」&lt;br&gt;「你帮他弄弄，我洗他脚呢，老公你也帮倩倩抹抹身体。」这叫命令，我们也巴不得。&lt;br&gt;我帮倩倩抹身体，第一次碰这女人的身体，鸡巴更加硬了，简直是疼！&lt;br&gt;「好硬啊……」「你的咪咪好软……」&lt;br&gt;「谢谢过奖，比你老婆的好吧？」&lt;br&gt;「要看真功夫你行不行！」老婆不服气了。&lt;br&gt;「好啊，快点洗，换清水。」&lt;br&gt;「我还没抹呢。」我帮倩倩抹到她的私处，发现已经湿滑了，黏黏的，她动情了。&lt;br&gt;抹完大腿，脚是伸到水下抹的，完了我们都帮我老婆抹。&lt;br&gt;我躺着的抹老婆的下身，倩倩抹上身，两女人都互捏对方乳房，可能是情景渗透，老婆的私处也湿滑了。&lt;br&gt;相互抹完，倩倩清掉水，重新放了一缸干净的清水。&lt;br&gt;「峰，倩倩，一起躺下来吧。」老婆叫我们，第一次抱得两美人，我感觉怪怪的，说不出的感觉，我们相互抚摸着。&lt;br&gt;「要在这里吗？」老婆问我。&lt;br&gt;「想。」「倩倩，你先来吧，你躺上面。」「明姐，你先吧，等会你吃醋不好。」&lt;br&gt;「少废话，我就是让我老公要了你，免得你反悔！」说着拖倩倩上我身上，对准她的穴，带着我的鸡巴插进去。&lt;br&gt;写到这让我一下子想起猪交配时也是人帮忙弄进去的，呵呵！&lt;br&gt;进了倩倩的穴，感觉很热很紧，倩倩虽然不是第一次，以前跟男朋友弄过吧，但应该次数都是少的。&lt;br&gt;鸡巴慢慢慢慢的插进倩倩深处，倩倩的嘴巴在这过程一直都是张开的。&lt;br&gt;「疼吗？」「有点涨……」「要不要紧？」&lt;br&gt;「没事，慢慢来，不要那么大力先。」老婆观看着我们叼穴，把我靠到她胸前，自己帮我按摩头部，一下一下的。&lt;br&gt;有这种老婆真的是三生有幸啊！&lt;br&gt;「方向不顺，我坐上去吧。」倩倩拔出鸡巴，由面对我变成背对我背对我，缓缓的插了下去，这次可能有前面的扩张相对容易就进去了。&lt;br&gt;倩倩慢慢的上下抽插，我靠着老婆的胸，摸着倩倩的乳，鸡巴一下一下的在倩倩的动力下工作。&lt;br&gt;倩倩上下动作带动着浴缸的水形成浪纹，一波一波的打到身上，很舒服。抽插不知到了多久，我没有射意，倩倩说：「好涨里面，你怎么样？」「我没事啊。」&lt;br&gt;「但我里面很涨！出来先吧。」倩倩站起来，从穴里面冒出很多水，「胀死了，原来那么多水进去了，怪难受的，明姐，你来吧，换你。」&lt;br&gt;「怎么？怕了？」&lt;br&gt;「才不是呢，水会进里面的，你老公的鸡巴怎么就把水弄进去不弄出来的，我们到床上吧」我老婆也同意了，我们拿了一条浴巾三个人擦了一下，就直接奔床上了，到了床上，我的鸡巴回复了半软的状态，想进去就不是那么容易了。&lt;br&gt;「明姐这次你来吧，我休息一下。」&lt;br&gt;「帮我老公舔舔。」&lt;br&gt;「好。」倩倩说着舔我胸部。&lt;br&gt;「那里啊，小姑娘」&lt;br&gt;「我不敢。」&lt;br&gt;「有什么不敢的，用你下面你又敢。」倩倩被我老婆说的硬着头皮来舔我鸡巴，虽然技巧不会，但鸡巴还是被她慢慢激活了，我躺着，倩倩舔我鸡巴，我也舔我老婆的穴。&lt;br&gt;不一会儿，又有了刚才的雄性，老婆的穴也有液体出来了，我们就摆好位置，插到老婆的穴内。&lt;br&gt;我拉过倩倩，跟她吻起来，这女人什么都是我的啦，就差个吻。&lt;br&gt;倩倩也不反对，跟我吻了起来。&lt;br&gt;我们舌头绞在一起，鸡巴在老婆的套弄下越来越硬，可能是阴液的缘故，鸡巴有了真正做爱的感觉，跟刚才和倩倩的不同。&lt;br&gt;不一会儿我就有洩的感觉了，我拍拍老婆，老婆知道我的意思，把鸡巴拔出来。&lt;br&gt;我让倩倩帮忙舔我老婆的穴，我抚摸老婆的乳房，老婆在我们上下进攻的情况下，我又突然将鸡巴插入，抽动十来下老婆就洩了，颤抖了好几下。&lt;br&gt;倩倩见了，「明姐，舒服了？」&lt;br&gt;「舒服了，你跟峰弄弄吧，他还没来。」老婆把我的鸡巴抽出来后直接套进倩倩的穴内，因为有爱液所以滑溜，倩倩也慢慢有感觉了，只有鸡巴顶着的涨，我感觉倩倩的穴比老婆的要紧要热，不知道是不是这妮子也进状态了，「倩倩，怎么样？」我问。&lt;br&gt;「比刚才好多了，我有感觉了。」&lt;br&gt;「那就好。」&lt;br&gt;「你的鸡巴挺硬的，又大……」&lt;br&gt;「是你的紧。」我们一边说着情话一边抽动着，倩倩又将嘴巴吻向我，老婆因为刚才的刺激在躺着睡了。&lt;br&gt;我们相互绞着，终于又感觉要来了，我拍拍老婆，老婆也不理我，「就里面吧。」老婆说。&lt;br&gt;经得领导同意我直接将阳精射进倩倩体内，倩倩叫到：「啊，好热……」也在最后几下来了，倩倩趴我身上不动了。我们就这样躺着，都不想做下一个动作。&lt;br&gt;第二天，我们全身赤裸的躺倒大天亮，因为都遮着阳帘，屋内还是很暗的，也不想那么早起来。&lt;br&gt;我左右抱着她们，她们在我的拉动下滑到我的左右肩膀，也都醒来了。&lt;br&gt;「几点了？」&lt;br&gt;「应该还早吧，再躺会吧。」倩倩说，「口渴，烧点水喝吧。」&lt;br&gt;「我去吧，你俩躺会。」我给他们煮水去了，水放入容器开了开关我又躺床上了。</content></item></essay>