<essay><item><title>妻妾成群(3)</title><author>床上伴侣</author><content>校长又道：“你们要过一辈子两地分居的生活？”我一楞，这个问题根本就没
考虑过，让我怎么回答？“不如这样，你在这儿再成立个家庭，反正你在老家也没
有户口，不可能犯重婚罪。等小雪长大了你再替她在老家找个好人家，当妹子嫁出
去不就行了。你们之间的文化差异太大，在一起不会有什么幸福的。”校长就是校
长，居然能想到这样的妙招！&lt;br&gt;心里的疙瘩解开了，这顿饭自然是吃的喷喷香。那女孩是市医学院附属医院的
护士，叫蓝玉华，今年才２２岁，比我整整小了三岁。下午没去体育馆，陪着蓝玉
华在海滩上玩儿，。她气质不错，素质也不错，谈吐悠雅，修养很好。我们谈了很
多，从文学到哲学，从音乐到舞蹈，从绘画到人文地理，真是无所不谈，越谈越高
兴，越谈越投机，最后她在我那小屋里把她自己献给了我，那时我们才认识了不到
１０个钟头！&lt;br&gt;自此，她每到不上夜班的时候便来陪我，两人各捧着一本书，挤在床上。累了
便倒在一起做爱放松一下，在她身上我又体会到了前任女友与小雪从来没有让我体
会到的性爱滋味，难道一个女人一种滋味？最后她干脆下了班也不回家了，直接来
小屋，公然和我同居起来。&lt;br&gt;五一学校放假一周，开始和小华在小屋内过了两天两人世界，拼命地品尝着情
爱带来的美好滋味。最后几天却让方雅珍给霸佔去了。&lt;br&gt;那天晚上１２点多了，宝哥来敲我的门，说方姐出事了，她现在很想见我一面
。我安排好小华，和宝哥一起到了一间郊外别墅，那儿已经有四、五十号人了，宝
哥直接把我带到二楼，指了指一间屋，让我直接进去。&lt;br&gt;方姐的头虽然已经包紮好了，但是一脸血迹还没有清洗掉，看上去狰狞的很。
她双目紧闭，两眉使劲地攒到一起，鼻孔里有凝结了的血块，干枯的双唇有力在抿
在一起，看来伤得不轻。我伏下身子，在她耳边轻轻叫道：“方姐，我是李然，我
来了。”&lt;br&gt;方姐听到叫声，艰难地睁开双眼，看了看我，又看了看周围，见再没什么人了
，一骨碌坐了起来，惊得我“啊”了一声，一只小手霍然捂住了我的嘴巴。门外人
们一片吵闹，大声问怎么了，我赶紧回答没什么。&lt;br&gt;方姐低声道：“别出声，听我说。”&lt;br&gt;我紧挨着她坐下来，问：“到底是怎么回事？”&lt;br&gt;她皱了皱眉头，伤感地说：“我今晚上回来的时候中了埋伏，是我的兄弟里面
出了叛徒，但现在是谁还不知道，我让人把你找来就是想让你帮我一把，替我完成
一件事。”她说得很凝重，但没有痛苦，看来她的伤是装出来。&lt;br&gt;我点点头，她虽然是黑道上的人物，但我对她并不反感，现在有难了我想我应
该帮她一把，便道：“你让我干什么？”&lt;br&gt;她笑了，笑得那样灿烂，搂着我道：“你答应我了？我知道你一定会帮助我的
，我看人不会错的！不管事情最后怎么样，我都不会忘了你！喏，你拿着这个戒指
到南京路ｘ号去找方天鼎，并把你看到的告诉他就行了，其他他会办的。”我接过
戒指，放进口袋里，道了声再见，转身走了。&lt;br&gt;后来听说那晚死了很多人，是被警察打死的，大街上到处都是尸体。武警与防
暴大队的都出动了，剿灭了市里的赫赫有名的黑帮青狼帮，抓捕了疑犯１２０多人
，四大头目被当场击毙，是道缘市建国以来最大的反黑成果。&lt;br&gt;第三天方姐在一众保镖的护拥下来到了我的小屋，吓得我赶快把她们带到了校
外，惹得她咯咯直笑：“你怕什么，我又不吃人！我今天来是来感谢你的，你要什
么？说吧，我一定会满足你的。”&lt;br&gt;我听一皱了皱眉头，道：“方姐也太看不起兄弟我了，我要是为了回报就不会
帮你，什么东西会比我的性命更重要？我替你送了个戒指，当晚就死了那么多人，
我不杀伯仁，伯仁却因我而死。要是真象让人查出来，我也脱不了干系。”&lt;br&gt;她脸上一红，道：“对不起，我说话有点儿不好听，你别介意！死那么人我们
也不乐意，可是也是没办法的事，他们不死我们就得死，你说怎么办？不管你高兴
不高兴，我还是要感谢你的！不如这样吧，我看你和你女朋友住在那样的小屋子里
也不方便，连个洗手间也没有，不如我送你套房子怎么样？我有时间也好去玩玩，
要是到那小屋子里去可就成了沙丁鱼罐头了。”&lt;br&gt;我有点儿心动，但是我不大想沾黑道的边，便说道：“我和我女朋友商量商量
吧，一会儿再给你回话。”小华脑子简单，听说有人送房子，二话不说，当即点头
赞成，搞得我也不好再说什么。方姐率众走后，小华使出全身解数，好好地伺候了
我一场，说是奖励，我只好在心中苦笑。&lt;br&gt;假期剩下和时间就被方姐带着到处看房子，看好了房子又去看家具，好一通忙
活，还没忙活完就已经开学了。
【第四篇　沐春风，名响全市】&lt;br&gt;五月中旬，市里在我校安排了个数学教研活动，要我准备一节公开课。这时我
们的进度正好到了三角函数，是高中数学中最难学的部分之一，要上好这个公开课
难度不小。学校数学教研主任范老师是个３０多岁的女教师，人虽长得的小巧玲珑
，但颇具女人韵味，长得和电影演员茹萍差不多，很恬。为了选好课题，我三番两
次地到高三数学办公室去找她，着实让她出了一番力，最后决定使用多媒体讲解两
角和的馀弦公式，重点是讲明白公式的推导与结构特点，能让学生在课堂上对公式
有较深的印象。不过这个课题很难，１０个教师会有１０种方法来解决这个难点，
但从来没有人敢把它当成公开课选题，都怕一不小心处理不当会受到各方批评。我
选了这个课题正是想体现自己与众不同，展现我的教育思想的先进性与科学性。&lt;br&gt;选好课题，下面就是找题目写教案了，现成的肯定不会有，即使有也不会和我
的思想一致，一切都得由我自己一字一句地重新写。为了能更好的体现我的教育观
点与教育手段，我把业馀时间都是用在办公室里忙活了，有时小华把饭送到办公室
来才知道到吃饭时间了，真可谓是废寝忘食，这几天也没有时间去碰小华了。校长
和范老师看在眼里都讚歎不已，也不遗馀力的来帮助我，教案很快就写好了。我在
办公室里把底稿大声朗读了三遍，感觉好极了！正巧小华又来给我送饭，我按耐不
住几天来的欲望，把她搂过来强行奸淫起来。本来觉得学生都放学了，又是晚上时
间，办公室里不会再有人来了，所以把小华剥了个精光，让她趴在桌子上从后面抽
插着。&lt;br&gt;正当我们战斗进行的激烈异常的时候，门被人推开了，进来的是范老师，我挺
着巨大的阳具不知所措。&lt;br&gt;她脸一红，道：“不害羞！你们继续吧，不弄出来会伤身子，我呆会再来。”
说着退了出去。&lt;br&gt;在小华的埋怨中我终于射了，作为让她难堪的补偿，我的肩膀挨了她一口，狠
狠地、很深很重的一口，都出了血！&lt;br&gt;小华不好意思见范老师，整理好衣服便走了，范老师也接踵进来，一脸嬉笑，
搞得我脸烫得很。看到我肩上有血，她帮我用创可贴简单包紮了一下，道：“年青
就是好啊，你们同居那么长时间了还能咬成这个模样，看来激情澎湃得很啊！”&lt;br&gt;我红着脸，开玩笑道：“不是，我们只干了一小会儿，这伤是她故意咬得，好
抵充她的羞涩。都是让范老师害得，不仅做爱没有尽兴，还白挨了一口。”&lt;br&gt;她也闹了个大红脸，娇嗔道：“我真是好心被当作驴肝肺了！我孩子这几天住
在他奶奶家，老公又应酬客户不在家，才来帮你看看教案写得怎么样，谁知道你在
这儿干这勾当？也不害羞，反而来倒打我一钯，真是好心不得好报！再说了，你做
爱没尽兴，我还被勾起火来没人给灭呢，我也怪你呀？”&lt;br&gt;好厉害的小妇人，我吐了吐舌头道：“呵呵，我是和范老师开玩笑的，你不要
当真啊！要是生气了我就先在这儿向你陪个不是，对不起了！”&lt;br&gt;她乜斜着眼看着我，邪邪地道：“对不起值几个钱？你把我的欲火点燃了，这
帐怎么算？”我一楞，心道学校里的教师不会大方到这个程度吧？&lt;br&gt;她看我傻傻地不知所谓，当下搂住我道：“傻瓜！”狠狠地踮起脚来亲了我一
口，又道：“刚才那股子猛劲哪里去了？”&lt;br&gt;我晕，惊道：“范老师刚才不会是在外面偷看吧？”&lt;br&gt;她笑了，笑得很好看，就像三月里的桃花，道：“你很勇猛，本钱也是超级的
，技巧也不错，男人极少能像你这样！还不快来，嫌弃我吗？”&lt;br&gt;话都到这份上了，我还能说什么，先去关了灯，别再让旁人看到，脱了两人衣
服大干起来，范老师的爱水很多，差点把我们给漂起来了！她人长的小巧穴也浅，
插进不到一半就到底了，躺在我身下直哼哼。我们大约亲热了半多小时后，她又一
次高潮来了，八爪鱼似地拼命搂着我，我只觉得嘭地一下，下体整个儿进入她的身
体，坏了，她被我插破了！&lt;br&gt;范老师两眼一翻，晕死过去，我赶紧抽出来，看看没有血迹在阳具上，也没血
从她下体流出，才稍感放心，又重插进去慢慢研磨。&lt;br&gt;好一会儿她才睁开眼睛，娇媚点道：“我死了！我让你日死了！我舒服死了！
我从来没有这么舒服过！你真是我的好人儿！”原来刚才我的下体冲进了她的子宫
，感觉倒像是戳穿了阴道，两人一边蠕动一边开玩笑，重新把长矛插入她的子宫，
并喷射在里面，快乐无比。&lt;br&gt;有了亲密的关系，范老师更是把这次公开课当做自己的一样，帮我忙里忙外，
多次组织试讲、评课，集思广益，努力不让课堂出一丁点儿问题。&lt;br&gt;结论是，全市高中教师听了我的课后都讚歎不已，许多学校复制了录影带回去
做为资料保存。市数学教研员给我评价是：虽然选得课题很难，一个连教师也不敢
轻易置喙的难题，但却处理的简单易懂，重点突出，难点分散，层次分明，详略得
当，题目设计科学，不仅把知识形成过程讲明白了，而且让学生也懂得了知识的归
纳总结与知识的来源，给学生的印象是深刻的，收到的课堂教学效果是巨大的。虽
然公式结构复杂难以识记，但从课堂检测来看，绝大部分学生不仅当堂掌握了这个
公式，而且还学会了公式的初步应用，以一节课的时间完成了两节课的教学任务，
而且效果理想，是一节不可多得的好课，应该在全市高中学校中宣传推广！&lt;br&gt;公开课取得了巨大成功，大家都陪着我开心。&lt;br&gt;到了周六，我请帮助我设计公开课的老师们吃顿饭，除了范老师外却一个也没
来：校长有公干在外地，其他老师说周末正是家教的黄金时间，花费一个晚上去吃
饭，却得少挣好几百块钱，不合算！气得范老师大骂他们是财迷，大家倒也不生气
，反击道：“哪个能像你这样啊，老公替你把钱挣足了，爱怎么花就怎么花，我们
可都是苦命人呐，不挣钱怎么养活老婆孩子啊！”闹了一阵，大家不去也没有办法
，我只好把小华叫来陪着一起吃。&lt;br&gt;后来我才知道，那天我们让范老师算计了。&lt;br&gt;因为只有三个人，范老师提议不去饭店了，买点乐意吃的回她家去做好了。结
果她却把她老公的壮阳酒拿来给我喝，在所有饮料中都上了药，再加上她有意的走
点光，惹得我下体怒涨，神智有点儿模糊不清。&lt;br&gt;最后只是记得趁范老师外出送垃圾的时候，把脸上红润光洁的小华剥光了亲热
起来，最后也不知道范老师回来没回来。过程中好像还隐约记得电视上放了一些成
人节目，我们就不断模仿着画面上的姿势，感觉特别过瘾，从来没有这么尽兴过。
而且我也觉得自己不大对头，搞了半天才泄，而且泄了以后就混昏昏沈沈地睡了，
这好像与以前不大一样。醒来时却发现三个人全部赤裸裸地躺在厅里，地板上一片
狼籍—我同时干了她们两个！我马上明白了，范老师一定给我吃了什么东西，要不
不会这样的，连意识也丧失了！&lt;br&gt;小华和范老师也醒了，两人微嗔着看着我，却看得出来不是真怒。我道：“我
们怎么会这样？我……”&lt;br&gt;范老师打断我说：“你还说，你想要小华的命吗，都把人干成那样了还不放手
？要不是我及时出手，小华现在焉还有命在？”&lt;br&gt;我大吃一惊，问：“怎么会这样？我什么都不知道！”&lt;br&gt;小华低着头道：“你跟疯了似得，从来没有看到过你这个样子，人家泄了七、
八次了你还没泄一次，叫停你也不听，差点儿把人家弄死！跟头牛似的，特别讨厌
，一点儿也不疼人家！”&lt;br&gt;我的天，不会吧！我心痛地搂着她，果然她下体红肿，显然曾经遭受过巨大创
伤。我只好安慰着她，倒不在乎范老师会怎么样，反正不会怪我，她还巴不得我常
常来奸淫她呢。只是小华一个大姑娘让我当着别人的面奸淫，面子上总会有点儿过
不去，心里可没有什么想法。&lt;br&gt;三个人都没有穿衣服，也不说话，大眼瞪小眼地相互看着，煞是有意思。小华
是下身受伤过重不敢动弹，我也不好自己先穿衣服，我想范老师一定是自己不想穿
衣服。&lt;br&gt;半晌，小华突然道：“你和范姐做的时候怎么会有那么怪声音？”我一楞，心
想这丫头原来并不是不好意思啊，她正在想昨晚发生的事情啊！</content></item></essay>