<essay><item><title>美妻地狱(5)</title><author>床上伴侣</author><content>我恨不得咬死他！他到底要把我的甜依逼到什么地步才甘心？甜依那张迷人的脸蛋，现在早就爬满了泪痕，长长睫毛不住颤动，看起来让人心疼不已。&lt;br&gt;「嗯……」仅管如此，她还是点头回答了色虎猥亵的问题。&lt;br&gt;「不用保险套会怎样？」色虎又问。&lt;br&gt;「会……会怀孕。」&lt;br&gt;甜依铁了心，为了救我，她一个字一个字回答色虎。&lt;br&gt;「会怀谁的孩子？」色虎愈问愈变态！样子也愈来愈兴奋！「不知道……大家的。」&lt;br&gt;我看到甜依答到这里已经快虚软了，但色虎还是把她的脸扭向我，她一直紧闭着双眸不敢面对。&lt;br&gt;「哈哈哈……有意思！郭经理你可以去当Ａ片导演了，问得真好！」陈董听得过瘾，忍不住拍手叫好！甜依和我却已经双双被耻辱和气愤击溃。&lt;br&gt;接着下来甜依又用她的乳房服侍了陈董、陈总和勇朋他们，从屠胖子以后的人，都在我面前品嚐我妻子的奶。&lt;br&gt;我看着我妻子洁白的乳房，被男人一个接一个的舔吃、吸吮，到后来虽然乳晕颜色还保持美丽的粉红，但乳头却比刚开始肿大不少，泌乳的线孔都出来了。&lt;br&gt;好不容易服侍完整厅的男人，勇朋走过去抱起她美丽的娇躯，将她放在长茶几上，那两个ＡＢＣ兄弟立刻围向桌子两边。&lt;br&gt;「妳有自慰过吗？」其中一个ＡＢＣ淫秽的问，甜依默默的摇了摇头。&lt;br&gt;「知不知道怎么自慰？需不需要我们动手教妳？」ＡＢＣ无耻地再问。&lt;br&gt;「不用！我自己来！」甜依仰起头、一脸愤恨地望着那ＡＢＣ。&lt;br&gt;「很好！我就知道妳会，妳看起来就是淫荡的那一类型。」&lt;br&gt;ＡＢＣ得意地羞辱她，还故意望向我。&lt;br&gt;我气愤地握紧双拳，如果我能说话，我一定会骂甜依不自爱！虽然她是为了救我才牺牲，但她应该知道我宁可死也不愿让她自甘堕落。&lt;br&gt;「那就开始吧！」那两个ＡＢＣ分别在茶几两头坐下，等着看我妻子自慰给他们看。&lt;br&gt;甜依阖上双眸，咬紧下唇、她的发丝凌散，匀婷而起伏有致的胴体横陈在长茶几上，看起来更是性感迷人，只见她修长的手指生涩地往下腹摸去，慢慢滑进紧夹的大腿间……「妳这样叫自慰吗？」ＡＢＣ冷冷的说道。&lt;br&gt;「不然要我怎样？」甜依颤声的问。&lt;br&gt;「把腿打开！我要所有人都看清楚妳的私处！」ＡＢＣ残忍地笑着。&lt;br&gt;看到妻子的身体连一点秘密都无法保有，我虽然急怒攻心，但肚子里的泻药也开始在这时产生效力，每隔一两分钟肠子就会翻绞一次，让我无法集中意志，体力也迅速的流失中。&lt;br&gt;甜依在ＡＢＣ的胁迫下，缓缓分开她修长的腿，我看她整个人都在发抖，泪珠不断沿脸颊滑落，只能用手挡住神秘的花园。&lt;br&gt;「先剥开来给大家看，妳老公常常用的脏肉洞有没有洗干净！」ＡＢＣ变态的命令她。&lt;br&gt;这时我刚好肚子一阵剧痛，全身冒冷汗，根本无力发出心中的愤怒。&lt;br&gt;甜依没有反抗这种无耻的要胁，真用修长的玉指慢慢拉开阴唇，粉红色的耻肉和嫩褶一览无遗地暴露在这些男人面前。&lt;br&gt;所有人都围到茶几前了！以前公司中最让人仰望难及的美女，现在双腿分开、自己弄开性器官给人看，谁会放弃这种做梦都想不到的机会。&lt;br&gt;「妳应该知道阴蒂在哪里吧！先从那里开始揉，其他几根手指再慢慢插到洞里。」&lt;br&gt;ＡＢＣ很有经验似地指导我新婚妻子自慰。&lt;br&gt;甜依满脸羞红、泫然欲哭，她虽然不是未经人事，但今晚之前不曾在我以外的男人面前赤裸过，更何况现在是一群禽兽垂涎欲滴地盯着她全身最私密的地方看，因此常常不自觉的会想夹住大腿，那些人为了不让她乱动，竟然三、四个人分两边抱住她修长的腿，甜依只能敞着下体任他们狎视。&lt;br&gt;ＡＢＣ把她的手抓到下体，强迫她开始自慰，我听见她认命的叹了口气，指尖剥开耻缝上端的嫩皮，轻轻碰触敏感的肉豆。&lt;br&gt;「唔……」羞耻加上生理的变化，让我美丽妻子的每一寸肌肤都无法松懈，那两条瘦美修直的腿被坏人朝两边拉开，纤细的脚踝让他们抓在手里，玉足性感的弓起，修长的脚趾不自主的微屈着。&lt;br&gt;「兴奋的话就发出声音来吧！」ＡＢＣ蹲在茶几前，目光刚好平视她用手自慰的嫩洞。&lt;br&gt;这么近的距离只怕什么都被他看尽了吧！我为自己的珍爱的东西被别人抢走而怒不可遏！我的妻子一直咬着唇，虽然泪水不断滚下来，呼吸也乱了，却不肯在我面前发出一点呻吟。&lt;br&gt;「哼！我可不是不懂女人的小孩子，今天妳如果没自慰到高潮，我是不会饶过妳丈夫的！现在把手指插进洞里！」那ＡＢＣ残酷地命令我爱妻。&lt;br&gt;甜依默默地承受他的屈辱，美丽的手指往下滑，慢慢挤进自己的阴道……我看她整个人都快软了，或许是在这么多男人面前被迫自慰是件很羞耻的事，但这种淫乱感却也带来刺激吧！她柔美的胸脯激烈的起伏，只差还没发出声音。&lt;br&gt;这时那个ＡＢＣ突然站起来，解开牛仔裤的扣子和拉鍊，裤子脱下后露出经常锻鍊、充满肌肉线条的双腿。&lt;br&gt;他全身上下只穿一条新潮的男丁字内裤，少少的布片贴着他浑紧结实的屁股和大腿，正中间的隆起物大得惊人。&lt;br&gt;他在我美丽的妻子面前展现上宽下窄的傲人体格，甜依只看他一眼脸就红了，低着头不敢再擡起来，我看到这一幕、强烈的妒意竟油然而生！不愿面对的直觉让我感到她动心了！我指的不是甜依爱上这个讨人厌ＡＢＣ，但是女人就像男人一样，看到强壮的男体，情慾也会有变化的。&lt;br&gt;「我叫彼得。」&lt;br&gt;ＡＢＣ擡高我妻子的下巴，傲气凌人的告诉她名字。&lt;br&gt;甜依几乎已经投降在这男人手中，她连目光都不敢和他正面接触，眼珠慌乱的转向别的地方，我愤怒地喘着大气。&lt;br&gt;（这女人！根本不是因为讨厌那个ＡＢＣ才会这样！而是被他英俊的脸孔和健美的体格打乱了芳心！）「妳可以一边自慰，一边幻想我的身体，幻想我正抱着妳，粗大的阳物顶在妳湿淋淋的小穴口，慢慢的……往妳身体里面……挤进去……」ＡＢＣ用催眠师般的口吻意淫着我的甜依。&lt;br&gt;我愤怒至极，但肚子里的绞痛已经达到每四、五秒一次，额头流下来的汗水让我眼前视线一下模糊、一下清楚，连发出声音抗议的力气都快用光了。&lt;br&gt;「不……不可以……」甜依的内心一定在天人交战，她猛然从ＡＢＣ巨大的手掌中转开脸，激动地摇头喘息，显然她还没办法在我面前和那ＡＢＣ作这么无耻的幻想。&lt;br&gt;「慢慢来，不用着急！」ＡＢＣ并没有放弃，他又抓着甜依的玉手放回她下体，引导她再次将手指插进嫩穴中。&lt;br&gt;「现在要慢慢的动起来。」&lt;br&gt;ＡＢＣ的声音变得很温柔，甜依却更不能反抗，她修长的手指开始在自己的阴道中滑动，身体上每一寸雪白肌肤都泛着性感的汗光。&lt;br&gt;「想像我们在床上，赤裸裸地抱在一起……」ＡＢＣ又开始引诱我的妻子。&lt;br&gt;甜依双眉微揪，羞怨的看着那个ＡＢＣ，ＡＢＣ的每一句话和他的肌肉，似乎让我美丽的妻子愈来愈堕落。&lt;br&gt;「我的胸肌和妳柔软的乳房贴在一起、强壮的手臂环住妳的后腰，我们两人的腿缠住对方……」ＡＢＣ肆无忌惮地在我面前意淫我妻子。&lt;br&gt;甜依原本生涩的自慰动作，随着他魔鬼般的挑逗，渐渐顺畅起来，她癡迷凄美的双眸矛盾地望着ＡＢＣ，完全不顾被吊在ＡＢＣ后面、几乎要嫉恨至疯狂的丈夫。&lt;br&gt;「妳看我这里……」那无耻的ＡＢＣ指着自己内裤中央巨大的隆起要我老婆看。&lt;br&gt;甜依再怎么失常，也不好意思盯着陌生男人的生殖器看，况且还是在自慰的情形下，因此她轻哼一声，面颊羞红的低下脸，不过手指依然没停地抠揉耻户，水淋淋的嫩洞已经发出「啁啁、滋滋」的淫秽声音，听在我耳里有如万剑穿心般难过。&lt;br&gt;「妳有看过这么大的阳具吗？」陈总在甜依身后轻轻捧高她发烫的脸蛋，要她看着ＡＢＣ的下体。&lt;br&gt;甜依已经差不多要发出呻吟了，诱人的双唇不住颤抖，她的视线停留在ＡＢＣ贴身内裤包裹住的男性器官上，手指在阴道抽插的速度时快时缓。&lt;br&gt;「妳的阴道一定没放进过这么大的肉棒吧？我现在要用龟头顶着妳温暖的小穴口，轻轻的揉它，妳能想像妳敏感的嫩肉被又烫又硬的龟头挤压的快感吗？不要脸的小洞会不会流很多水出来……」ＡＢＣ虽然没真的上我的甜依，但他用说的意淫她、强迫她自慰给在场的男人热身，更让我感到强烈的羞辱！偏偏甜依这个女人没遇过如此淫乱的挑逗，对这种邪恶的男人没有半点抵抗力，「不……不可……以……那里不能让你碰……」她彷彿真的被ＡＢＣ的巨棒顶到似的呓语，清丽的脸蛋流露出幽怨性感的神情。&lt;br&gt;「来不及了，我用力把龟头挤进妳窄窄的阴道内……我们已经开始在作了，开始和我性交了……在妳丈夫面前连成一体。」&lt;br&gt;ＡＢＣ看她已入戏，更加兴奋地意淫她。&lt;br&gt;「嗯……哼……」甜依完全被那ＡＢＣ控制住，她激烈地插弄自己湿淋淋的嫩缝，嘴里发出让男人酥软的呻吟。&lt;br&gt;看她这样，我气得浑身发抖，她先前还坚贞的告诉我不论如何都不会发出声音来！没想到对我的承诺比不上那ＡＢＣ对她的百般挑逗和侵犯。&lt;br&gt;「妳的脚踝被我抓在手中，两腿张开开的动都动不了，我慢慢将整条鸡巴插到底，妳早已流满淫水的阴道很润滑，里面的肉壁紧紧包住我发烫的龟头……」ＡＢＣ变态地说着，他内裤包住的隆起物也随着他的幻想愈变愈大，甜依痛苦地看着他那里，好像真得已经被它进入到体内了。&lt;br&gt;「……强……对不起，我不是故意……变这样……」她一边想着被ＡＢＣ奸淫而自慰，还跟我说一些抱歉的话。&lt;br&gt;我根本听不进去！那些人拉开她的双腿让她没办法任意改变姿势，她优美的身躯像蛇一样淫乱的扭动，屁股也擡离了桌面，插穴的那只玉手湿漉漉全是爱液。&lt;br&gt;「快高潮了吧？妳可以叫我的名字，叫彼得……说『彼得你真棒』，我会愈送愈快，插烂妳的小嫩屄……顶到妳的花心熔化为止……」那ＡＢＣ无耻的欺近我妻子，在她耳边说着更无耻的话。&lt;br&gt;甜依似乎感受到他身上散发出的强烈男性气息，整个人更加无法自抑，另一只手不自觉地伸上胸口，一边揉着自己乳房、姆指和食指还捏撚充血的乳头。&lt;br&gt;「快叫彼得少爷的名字啊！这样很快就会高潮的……」陈总也附在她另一边耳朵催情挑逗。&lt;br&gt;「嗯……」甜依咬着唇闭紧双眸，她似乎很想试着叫那禽兽男人的名字，但心中可能还有一丝理智和羞耻存在，况且我人就在她面前，被这些混蛋折磨到毫无尊严，她怎么能任由这纨裤子弟说什么就做什么！来帮助他们作贱自己和羞辱我？「好好地放纵自己没关系……今晚妳是这么多男人的奴隶……我们会让妳享受到前所未有的快乐。&lt;br&gt;现在仔细看着我，想像被我强壮的身体抱住的幸福，叫着我的名字在妳丈夫面前高潮给他看……」那ＡＢＣ丝毫不放松地瓦解她薄弱的心防，我在后面愤怒地摇动绳索想制止他，但以前只对我一往情深的妻子已经听不到、也看不见我的心碎和气愤，她沈沦在那ＡＢＣ带她进入的邪恶淫乱幻想中。&lt;br&gt;「彼得……哼……彼得……少爷……」甜依竟然真的唤起那ＡＢＣ的名字，她美丽洁白的胴体浮现妖豔的粉红，插了两根手指进去的耻缝流遍淫水。&lt;br&gt;「继续叫我的名字，说妳要到了。」&lt;br&gt;ＡＢＣ不断刺激她。&lt;br&gt;我从没见过妻子这么淫荡的模样，难道这ＡＢＣ真的对女人如此有办法？一向在男人眼中遥不可及的甜依，此刻在他调教下只是个无耻的淫娃。&lt;br&gt;「彼得……我要……到了……呜……少爷……」甜依娇躯一阵乱颤，十根脚趾用力地弯屈，乳头也快被自己指甲掐出血来。&lt;br&gt;看到自己新婚妻子叫着别的男人名字自慰到高潮！这种悲惨的遭遇恐怕在这世上没第二个男人遇过吧（至少当时我是这么认为）？我的心在她高潮的同一时间化作碎片，肚里绞痛也达到难以再忍受的阶段，巨大的压力突破肛门，只听『劈啪！哗啦∼∼』一阵乱响，滚热恶臭的粪便如山洪爆发般从我敞开的两腿间喷射出来。&lt;br&gt;「他妈的！臭死人了！」「死废物！看到自己老婆性高潮，竟然拉粪出来！」这些男人掩着鼻子不停咒骂，我仍然没办法停止激烈的排泻，固体拉完了、就拉液体、到后来没东西可以拉，肛门还『噗噗噗……』不断排出空气，我觉得自己就要虚脱死了。&lt;br&gt;软绵绵的身体悬吊在半空中，就像一条死猪，口水滴得全身都是。&lt;br&gt;「强！你怎么了？要不要紧？别吓我……」甜依终于记起还有我这个丈夫，但我一点也不稀罕她的耽心，刚刚她和ＡＢＣ无耻的游戏让我不能释怀，现在我的身体虽然虚弱到连眼睛都快撑不开，但心里还是满腔愤怒。&lt;br&gt;「呜！」就在我体力不支快昏睡过去时，背上突然被藤条或皮鞭之类的东西狠狠抽了下去，一条火辣辣的撕痛从肩头延伸到屁股，我感到皮肉好像裂开了，没办法动的我悲惨地在空中抽搐。&lt;br&gt;「啊！」我听到甜依惊慌的喊叫，这时另一个ＡＢＣ从我背后绕到面前，他手中握着一根黑色的长皮鞭，想必就是他用皮鞭抽我的！「不让你吃点苦头都不行，随便拉屎，弄得满地都是！看来我们要换地方玩了！」那ＡＢＣ盛气凌人地羞辱我，还用皮鞭去挑弄我被缚吊起来的龟头。</content></item></essay>