<essay><item><title>人妻苏颜(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;一、初见&lt;br&gt;为了贯彻政府服务基层的「先进」思想理念，医院让我到这南方的小卫生所
来代职两年。&lt;br&gt;窝着一肚子火，小弟骂骂咧咧的来到了这座山海相望的港口城市，不过看到
这座城市，心情却渐渐开朗了起来。闽地山川秀丽，满眼绿意，迎面的风都彷彿
带着大海的潮润，反正小医院工作也不忙，就当是带薪休假来了，心里自我宽慰
着，不一会儿就到了代职的单位——一个国企的附属医院。&lt;br&gt;我跳下车，取下了行李，还没来得及转头，就听到一声柔媚的声音：「请问
你是阁子吗？」&lt;br&gt;我转头，视线所及是一双穿着白色高跟凉皮鞋，露着葱葱玉趾的美人足，沿
着圆润的脚踝向上，是皮肤白皙线条优美的小腿，及膝的格子裙束在盈盈一握的
腰肢上，白色的蕾丝边衬衣将上身的美好衬托得曲线毕露，淡淡的香水味若有若
无的撩着我的鼻尖。&lt;br&gt;一个二十七、八岁的少妇一手撑着阳伞，正向我微笑。&lt;br&gt;「咦？」我一下没反应过来，来报到之前我了解过这个新单位，这是一个重
工业国企，地段偏僻，工作繁杂辛苦，绝大部份都是男员工，怎么我一来就碰上
一个美女呢？&lt;br&gt;「你是从ＸＸ过来的代职医生阁子吗？」美女看我没反应，又问了我一遍。&lt;br&gt;这下我总算反应过来了：「对，我就是阁子。你是……」&lt;br&gt;「我是附属医院的心理医生，我叫苏颜。院长让我在这接你，要不你进不了
门禁。」苏颜对我莞尔一笑，伸出了纤纤柔荑：「初次见面，多多关照。」&lt;br&gt;我朝她晃了晃因为搬行李而弄得脏兮兮的手，她一看也笑了。&lt;br&gt;「我帮你拿行李吧！」她伸手要去拉我那巨大的行李箱。开玩笑！怎么能让
初次见面的美女帮我拿行李呢？我连忙拦下：「不用不用，我一个人可以的。」&lt;br&gt;「你东西这么多怎么拿啊？」苏颜看着我小山一样的背包和巨大的行李箱。&lt;br&gt;「没事，我不是一个人把它们搬了两千多公里了么？」&lt;br&gt;苏颜被我的话逗笑了。&lt;br&gt;「要不你帮我拿上相机好了。」本来放在背包里的单反在车上拿出来胡拍了
一通，现在懒得放回去了，我把相机包递给她。&lt;br&gt;「哇！这么大的相机包，你是专业摄影的么？」苏颜单手接过相机包，发现
特别沉，忙用另一只手去帮忙，但另一只手拿着伞，行动不便，眼看着包就要砸
到地上。&lt;br&gt;「诶诶诶……」我大惊失色，这里面可是我全套身家性命啊，砸坏了我可得
哭死了。我连忙扑过去接（小弟想了很久，实在不知道该怎么形容当时发生的动
作，请各位看官自行脑补），反正等双手接稳相机包的时候，我双腿微曲，两只
手在下面托着相机包，两臂夹在包两侧，下巴在上方抵住了包。&lt;br&gt;然后，等我定下神来的时候，突然发现自己的视线正对着一条幽深的山谷，
山谷两旁高耸的玉丘尽入眼底，刚才若有若无的幽香正扑鼻而来。&lt;br&gt;我俩这个姿势保持了两秒，苏颜突然往后退去，包本来夹在我俩中间，她一
走，包自然向外倒去。「唉！别走！」我一急，右手忙去拉她，但两只手刚才在
包下托着，这样一来，包又从左手往下滑。救机心切的我猛地把她拉向我，两个
人面对面靠在一起，终于把包夹住。&lt;br&gt;现在的情况比刚才更尴尬了，我的右手正抓着她丰满柔软的臀丘，刚才拉她
时用力过猛，现在右手还很用力的陷在里面，而我的下巴依然紧紧抵着包，但刚
才包下滑了一段距离，所以现在我的鼻尖正抵着她圆润坚挺的乳球。&lt;br&gt;通过鼻尖传来的绵柔触感，让我清晰的感觉到，苏颜里面穿的是那种薄棉胸
衣，而不是那些Ａ罩杯的女人所穿的加了厚厚垫子的假胸。我的左手，此时正紧
靠着她裸露的大腿，借着摩擦力托着相机包，我的手背靠在她柔滑的大腿上，凉
凉的触感如此清晰。&lt;br&gt;苏颜显然也被吓到了，手足无措的任我抱着，小弟当时的心里是乐开了花，
要是可以，真想一直保持这个动作，右手掐着美女的丰臀，左手抚摸着光滑的大
腿，把头深深的埋进那诱人的乳沟之中。&lt;br&gt;不过，这毕竟是在单位门口，小弟也是要脸的人啊～～所以，我装作松了一
口气的样子鼓起嘴巴大大的呼了一口气，当然真正的意图是趁机噘起嘴巴，在美
女的乳房上再揩点油啦！&lt;br&gt;我对着苏颜的美乳呼气的时候，苏颜突然「啊」了一声，全身一紧。&lt;br&gt;「幸好幸好没摔坏，你别动啊，我蹲下来就行。」我怕做得太过份，让她对
我的第一印象变得太坏就不好了，忙把头偏开，慢慢地把包放下。当然在放下的
时候，我装作在控制摩擦力，又趁机在苏颜的屁股上狠捏了两把，她只是轻轻哼
了两声，也没有说话。&lt;br&gt;我的左手沿着她的大腿慢慢地滑下，把她的膝盖、小腿蹭了个遍，然后小心
的放下了相机包，这才依依不舍的放开的右手。苏颜没有立刻跳开，而是在我面
前站了一会儿，这才退后了两步。&lt;br&gt;「对……啊，刚才真是太险了，还好还好。」我站起来一开口就想对她说对
不起，唉，小弟还是太善良了～～怎么能说对不起呢？我又没有做什么不好的事
情，要是说了对不起，倒显得我心虚了，幸好我及时改了口。&lt;br&gt;苏颜的脸红扑扑的，也不知是吓的，还是别的什么原因。本来我以为她会不
好意思看我，没想到她倒给了我一个意味深长的微笑。我一时没理解这个笑容的
意思，刚低头准备拿包，突然发现胯下的小朋友正昂首怒立，把整个裤子都撑得
隆起来的一大块。&lt;br&gt;啊！原来她在笑这个！那她肯定发现了我的猥琐想法！这下我的脸一下子变
红了，忙装作检查相机，蹲了下去。装模作样的弄了两分钟，感觉恢复了正常，
这才重新站了起来。&lt;br&gt;「相机没事吧？」&lt;br&gt;「应该没事，那……那我们走吧！」&lt;br&gt;看着苏颜镇定自若的表情，我倒一时有点糊涂了：『难道她没注意到我刚才
猥琐的想法和动作？可是她刚才明明就看着我的胯下啊！是不是我想多了？刚才
她那么紧张，而且，其实整个事情发生的时间一分钟都不到，她没什么感觉应该
很正常啊～～那她刚才笑什么呢？』我脑子里一边盘算着这些稀奇古怪的想法，
一边回味着刚才的软玉温香，和苏颜一起走进了新单位的大门……&lt;br&gt;经过一段时间的忙乱后，生活渐入正轨。&lt;br&gt;医院里除了苏颜以外，还有七、八个小护士，有几个长得比苏颜要漂亮，不
过年纪都很小，感觉还像没长大的孩子，虽然有两个小护士对我很有好感，但我
并不打算和她们发展。&lt;br&gt;一是和小姑娘发生关系会有很多后遗症，二是和筱儿在一起的那段时间，我
不仅发现自己有ＮＴＲ情结，而且还是个人妻控，每次想到原本属于别人的妻子
在自己的身下辗转承欢，那种爽快比破处还要强烈十倍。于是，我依旧把目标锁
定在苏颜。&lt;br&gt;她的心理诊室在门诊的最里面，我每天上午没事就跑去那里和她聊天，在得
知她还曾去我的母校进修过一段时间后，我就喊起了她师姐，这样一来，我们的
关系便愈发亲密。&lt;br&gt;苏颜的老公是这个国企的一个小干部，不过不在总部，而在另外一个城市，
虽然离得不算远，但两人很少见面。来了快三个月，我才在国庆长假时见过她老
公一次，魁梧的身材，黝黑的皮肤，精干的短发，非常有男人味，一比之下，顿
觉自己成了小白脸。&lt;br&gt;这也让我对自己的目标产生了怀疑，这么ｍａｎ的男人，我能骗到他的老婆
吗？于是有一段时间，我都灰心丧气，不想再去找苏颜聊天了，直到那件事情的
发生。&lt;br&gt;那天我从病房回门诊，经过心理诊室，看到苏颜一个人坐在沙发上捧着茶杯
发呆，见我进来，很勉强的笑了一下，指指沙发让我坐。&lt;br&gt;我坐在她身边，看到茶几上摊开着一本时尚杂志，一个肌肉凸显的男人正对
着我耀武扬威。『唉，看来她还真是喜欢肌肉男啊！虽然我身材也不差，可是哪
能和她老公那样的肌肉男比啊～～』我又一次在心里默默歎气，无奈地拿起杂志
调侃了起来：「怎么，几天不见老公就想男人了？这么赤裸裸的宣洩感情啊，真
不害臊～～」&lt;br&gt;「我没有……」苏颜低声反驳了一句，低沉的嗓音听着让人心疼。&lt;br&gt;「到底怎么啦？是被院长批评了，还是其它什么原因啊？」难得美女心情低
落，这么好的机会当然要好好把握，我一手在苏颜的肩上轻轻的摩挲，一边在她
耳边低声询问。苏颜并没有答话，而是把头埋得更低了。&lt;br&gt;「好啦好啦，看师姐这么不开心，我这个做师弟的给你讲个笑话好了。嗯，
讲什么呢？」我努力思索着，想讲一个能促进我们之间「感情」的笑话，「嗯，
正好这里有个肌肉男，我讲一个肌肉男的笑话好了～～」我拿起杂志，在苏颜面
前晃了晃，苏颜似乎被我勾起了一点兴趣，头微微抬起了一些。&lt;br&gt;「我有一个朋友，是个健身教练，他最近刚交了一个女朋友，两人第一次嘿
咻，他脱下上衣，露出发达的肱二头肌，对他女朋友说：『这抵得上１０公斤炸
药。』他的女友『哇』发出惊歎的叫声；他又指指发达的胸肌，说：『这抵得上
２０公斤炸药。』他的女友『哦』发出欢喜的讚歎；然后他又脱下长裤，露出发
达的大腿肌肉，说：『这抵得上３０公斤炸药。』他的女友：『天啊！』口水都
快流下来了。当他脱下内裤的时候……他的女友尖叫道：『上帝啊，引线怎么这
么短？』」&lt;br&gt;说完这个笑话，我等着苏颜娇羞的嗔骂，可是她却突然扑进我的怀里哭了起
来。我一下子傻了，就算讲个笑话不好笑，也不至于哭啊？可是美人主动投怀送
抱，我当然不会拒绝，于是我一边紧紧地搂着她的腰，一边轻轻的拍着她的头，
在她耳边轻声抚慰。&lt;br&gt;一开始心里还确实惦记着她的心情，但渐渐地，我发现自己的脸和她的脸越
靠越近，嘴巴都快碰到她的耳垂了，但是苏颜毫无反应，还是缩在我怀里不停地
抽泣。&lt;br&gt;我的色慾一下子就膨胀了起来，也不记得自己当时嘴里还在说着什么，所有
的注意力全被苏颜小巧诱人的耳垂吸引了过去。我故意在她耳边轻轻的说话，我
俩的脸紧紧地贴在一起，我甚至能感觉到她温热的泪水滑过我的脸颊，鼻子呼出
的热气不断撩拨着她的耳垂。&lt;br&gt;我俩就这样相依相偎了不知多久，幸运的是也一直没有人经过打扰我们。&lt;br&gt;苏颜终于渐渐止住了抽泣，这时她才意识到我俩的动作太过亲密了，她把我
轻轻推了一下，这下我不好意思再保持原状了，只好坐直了身体，但右手依然搭
在她的肩上。&lt;br&gt;在我的循循善诱下，苏颜终于说出了她的心结。&lt;br&gt;（这里绝对是小弟的得意之作啊，要从一个心理医生的嘴里套出话有多么不
容易各位看官知道吗？！小弟足足聊了有两个小时啊！连日本偷袭珍珠港的话题
都扯进去了。不过废话已经讲得太多了，毕竟是色文啊，要是我再把那时的对话
一字不漏的打出来，我就成琼瑶阿姨了，各位大哥估计也不耐烦了，这里就简要
略过吧！）&lt;br&gt;原来苏颜的老公（叫他诚吧）虽然体格健硕，但是鸡巴和他的体格实在是不
成正比，苏颜跟我比划说只有她的食指大小，而且还早洩，从来不超过三分钟。&lt;br&gt;如果只是这样也就算了，苏颜劝过他两次，说和他一起去看医生，但诚一听
这话就怀疑是苏颜得不到满足，看不起他，然后就大发脾气，砸东西、骂苏颜。
后来苏颜虽然不提了，但是诚的心理还是难以摆脱那种自卑感，以至于每次做爱
结束只要苏颜稍稍表现得平淡一点，就会怀疑苏颜没有满足而大发脾气。&lt;br&gt;他越是这样，苏颜对夫妻之间的性事就越抗拒，一到床上就紧张，这样就更
不能让诚满意，两人的关系陷入了一个恶性循环。&lt;br&gt;前两天诚回家，做完之后又因为这事和苏颜吵架，苏颜还了两句嘴，她老公
竟然狠狠的搧了她两个耳光，还骂她荡妇。苏颜的脸第二天还是肿的，她只好请
了一天假，昨天在家躲了一天，今天有些消肿才来上班。&lt;br&gt;听完她的话，我又心疼又愤怒，这也算男人？！我心疼地抚摸着苏颜还有些
红肿的脸颊，对她说：「师姐，下次他如果再打你，你给我打电话！我一定保护
你！」&lt;br&gt;苏颜感动的望着我，轻轻的把头搁在我肩上，在我耳边轻轻说：「谢谢你，
有你在，我很安心。」&lt;br&gt;搂着苏颜的纤腰，我突然发现，自己的心底深处其实是很开心的，有了这样
的老公，我和苏颜之间将再无阻碍！&lt;br&gt;&lt;br&gt;二、进展&lt;br&gt;自从那天之后，我和苏颜的感情再次升温，或者说，我正式发动了对苏颜的
凌厉攻势。&lt;br&gt;每天我只要一有时间就会往她的办公室跑，每次都精心准备很多轻松幽默的
话题，还带很多精致的小零食，和苏颜边吃边聊，气氛相当融洽。当然，苏颜也
越来越愿意把她的烦心事向我倾诉。&lt;br&gt;一天，我看到她脸上长了一颗痘痘，就逗她说：「师姐最近是不是慾火无处
发洩啊？你看，小火苗都冒到脸上来了。」&lt;br&gt;苏颜听了也不生气，反而顺着我的话接道：「对呀，那你过来帮我洩一下火
好了～～」话一出口，苏颜大概觉得太露骨了，立刻就停住不讲话了。</content></item></essay>