<essay><item><title>朴实的家庭主妇阿寇姨(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我家隔壁住了一家六口，和他们当邻居也满久的，我们两家的感情也满不错的，我和她们家人都很和得来，由其是阿寇姨她从我小时候就非常的疼我，常常抱着我亲亲我有时候，我还和阿寇姨一起睡呢，但是那毕竟是小时后的事情了自从我上了高中以后，阿寇姨就跟我说，你已经长大了不可以在像小孩子一般的撒娇。&lt;br&gt;阿寇姨是满朴实的一般家庭主妇，是那一种一大早就起来打扫的，那一种好妈妈，我和她的感情非常的好，有什么事我都会跟她说，她就像我第二个妈妈一样，但我最近有了一种癖好，就是对有一点年纪的女人，很感「性」趣，当然阿寇姨也渐渐的变成了我的性幻想对象，我开始的注意打点阿寇姨的每一寸肌肤。&lt;br&gt;她身高约１５５分，是生过小孩的那一种一般身材，有一点点圆，但她的胸围却大的惊人，有一次我趁着阿寇姨不在时，我偷偷的把她晾在外头的奶罩，拿了一件起来，当我正要拿来打手枪时，却赫然的发现，阿寇姨虽然已经快要五十岁了，但阿寇姨的胸围竟然有３８Ｅ耶。&lt;br&gt;阿寇姨每天早上的例行公事，就是蹲在她家门口的水龙头洗衣物或洗菜，我有空时也会到她旁边和她聊天，但那只是借口而且，阿寇姨平常就是一身宽松的短衣短裤，她那两颗「木瓜」&lt;br&gt;就常常跑出来晒太阳，而我的目地是要窥探那两颗成熟的双峰啊，而我又发现啊，平时打扮朴实的阿寇姨，她的「内在美」&lt;br&gt;就是奶罩啦，竟然是如此的性感，每天都不同颜色的，而且都是若隐若现让人心痒痒的雷丝花边款式，真是让人想不到啊，但夜路走多了也会遇上鬼。&lt;br&gt;就是有一次当我又在窥探阿寇姨的时候，而我的注意力都投视在阿寇姨的胸口时，阿寇姨突然抬起头来看我，我吓了一跳不知所措，而阿寇姨也知道我在看她的胸部，阿寇姨赶紧的把她的衣领拉了起来。&lt;br&gt;阿寇姨：「阿弟，你连我这老女人也要看喔」&lt;br&gt;（阿寇姨用开玩笑的语气说）我说：「没有啦，我是不小心瞄到的，我怎么会这样做呢」&lt;br&gt;阿寇姨：「那这么说来，我是没有那个魅力啦……哈……哈……哈…」&lt;br&gt;我也为了化解尴尬就跟着阿寇姨笑：「哈…哈…哈…哈…哈…」，但是从那一次被阿寇姨抓包之后，我和阿寇姨之间的话题好像又打的更开了，阿寇姨也开始和我说男人女人的各种事情了。&lt;br&gt;阿寇姨：「你这种年纪，正值青春其，对性的那一回事多少会有幻想和冲动的啊」&lt;br&gt;我说：「不是的，上次我真的是不小心看到阿姨的啦我不是故意的」&lt;br&gt;（急忙的解释）阿寇姨：「好了啦，你少骗我了，你看我的儿子都那么大了，你还想骗我」&lt;br&gt;我也很不好意思的默许承认了，但经过了这次我还是不改本「色」，反而有变本加厉的趋势，我开始偷看阿寇姨在洗澡，每天的晚上我总是在，我们家后的防火巷，隔壁刚好是阿寇姨家浴室的窗户，我小心翼翼的打开那一扇小缝，等待着阿寇姨进浴室脱去每一件衣物的那一刻，等啊等的，突然阿寇姨家浴室的灯一亮门一开，阿寇姨的动人的风华呈现在我眼前，天啊，我就事在等这一刻啊，真是太刺激了，此时我两眼发直的，看着阿寇姨，阿寇姨首先脱去她的上衣，那一双我期盼已久的３８Ｅ的巨乳，是多少男人所想要的极品啊，真想冲进去摸她一把，我真的好羨慕阿寇姨的老公啊，在来阿寇姨腰一底脱去了短裤，我的眼睛为之一亮，阿寇姨一身白色的雷丝内衣套装，衬托出阿寇姨那成熟妇女的韵味，隐隐约约的还可以看到，阿寇姨那大又黑的乳晕。&lt;br&gt;我一边看着阿寇姨一边摸着肉棒，我的肉棒硬邦邦的，想如果现在能在阿寇姨的穴抽几下的话，那该有多爽啊，我正在等着阿寇姨脱去那碍事的奶罩，等了很久为什么阿寇姨还不脱呢，突然阿寇姨开起了莲蓬头，那水稀哩哗啦的往阿寇姨身上的慢延开来，心想那有人洗澡不脱光的呢，此时竟然有意想不到的效果阿寇姨那身上的白色胸罩在水的侵蚀下，变成了透明的了，哇………真是有够爽的，那黑黑的乳晕，和那大大的奶头，都没有遮掩的在我面前出现。&lt;br&gt;还有阿寇姨那湿透了的白色内裤，那浓密的阴毛也都不吝啬的跑了出来，当阿寇姨手伸往背后解去了奶罩得扣子，拉下了肩膀上的两条肩带，一双风华决代成熟的巨乳。&lt;br&gt;赤裸裸的让我看的更清楚虽然有一点下垂，但那是成熟的象征这样才有那阿寇姨味道，我也开始的打起了手枪，我一边搓揉着我的肉棒，一边打量着阿寇姨。&lt;br&gt;当我快要射精时，阿寇姨也要脱去那碍事的内裤，真该死我为了看的更清楚碰到了窗户：「叩……叩……叩…」&lt;br&gt;（碰触到窗户的声音）阿寇姨急忙得抓起浴巾往身上遮掩：「谁！！&lt;br&gt;是谁在外面」&lt;br&gt;我也很害怕的收起了「家伙」&lt;br&gt;转身就逃一边跑一边想：「惨了！！&lt;br&gt;惨了！！&lt;br&gt;不知道阿寇姨有没有发现是我，如果有该怎么办」&lt;br&gt;这时阿寇姨也大喊：「有色狼啊！！&lt;br&gt;快点来抓色狼啊！！」&lt;br&gt;听到阿寇姨这样的喊，我就越害怕，脚步越来越快，终于到了家里，看着邻居们都出来，要抓色狼，真庆幸没有被抓到，不然丢脸死了，又会被毒打一顿。&lt;br&gt;心想可能阿寇姨不知道是我吧！那一天我也就不安而睡了。&lt;br&gt;隔天早上一起床我妈说：「阿弟，你阿寇姨好像有事情找你耶！你去看看吧！！」&lt;br&gt;此时我全身发抖心想：「惨了！！&lt;br&gt;一定是被阿寇姨发现了，看这下该怎么解释」&lt;br&gt;着时阿寇姨家都没人我就到阿寇姨的房间去，一步一步的慢慢向阿寇姨的房间去。&lt;br&gt;「叩…叩…叩…」&lt;br&gt;（敲门声）阿寇姨：「阿弟啊，你来了，进来吧！！」&lt;br&gt;一进房门阿寇姨说：「来！！&lt;br&gt;你来阿姨旁边坐，我有话跟你说」&lt;br&gt;（面带微笑的说）阿寇姨：「我今天找你来呢？是要导正你对「性」&lt;br&gt;的错误观念，其实啊我早就知道昨天是你在看我洗澡的」&lt;br&gt;我脸红红的很羞愧的低下头来，什么话也不说。&lt;br&gt;阿寇姨：「阿弟，如果你性冲动时，你有没有在「自慰」&lt;br&gt;啊！！」&lt;br&gt;我说：「什么是「自慰」！！&lt;br&gt;我不知道耶！！」&lt;br&gt;阿寇姨：「唉…你别装蒜了啦，就是「打手枪」&lt;br&gt;啦」&lt;br&gt;我当然硬着头皮说：「没有啦！！&lt;br&gt;而且我也不会啊」&lt;br&gt;阿寇姨：「好啦！！&lt;br&gt;我想你是不好意思说啊，我有些东西给你看，让你发洩发洩」，阿寇姨说完了这句话，就开了电视机，转身就走了，我仔细一看，阿寇姨竟然放Ａ片给我看，而且内容又是我最爱的人妻熟女系列的，就是一些比较老的女人演的Ａ片，让我兴奋了起来我也看了好几片，终于忍不住了，掏出了硬邦邦的肉棒，打起手枪来，正好阿寇姨闯了进来，而我在打手枪的情景也被她撞见了。&lt;br&gt;阿寇姨：「还说你不会「自慰」，发洩完了没啊，已后有须要在来找我啊」&lt;br&gt;就这么样的我什么事情都被阿寇姨知道了，我和她的感情没有变坏，反而变的更好了，在来这几个月当中我一直压抑着我的性冲动连手枪都没有打，真是配服我自己啊。&lt;br&gt;就在有一天的晚上，突然台湾发生了一场大地震９２１，那一天夜晚都不得安宁，隔天一大早新闻报导中部的灾情严重，急需义工的邦忙和物资的运送紧急的甄招义工。&lt;br&gt;我们家人，和阿寇姨的家人都前往中部，但我老妈却不让我去，说我还要上课有的没有的，留着我孤伶伶的在家里，但令我兴奋的是阿寇姨她也不去。&lt;br&gt;让我和阿寇姨的独处时间更多了，由于大家都让这次的灾害受到很大的惊吓，所以阿寇姨叫我晚上到她家和她一起睡，我也很豪爽的答应了，毕竟这是难的机会嘛。&lt;br&gt;那一天晚上要就寝时，阿寇姨穿了一件宽松的一服，准备要上床时，阿寇姨的衣领却掉了下来，我的肉棒突然硬了起来，因为阿寇姨她没有穿奶罩。&lt;br&gt;她那一双巨乳又光溜溜的，在我面前说「哈罗」，此时我压抑以久的冲动，又被阿寇姨的举动给勾起了雄雄烈火，那一天晚间我一直在等阿寇姨入睡得那一刻。&lt;br&gt;当阿寇姨睡的很甜的时后，我的手开始不安份，我伸出了我的手往阿寇姨得那一件宽松的睡衣轻轻的啦开，看见那我梦寐以求阿寇姨的「木瓜」&lt;br&gt;的手脚冰冷心跳加速。&lt;br&gt;开始把玩起阿寇姨，我揉着阿寇姨的奶头慢慢的，阿寇姨的奶头却站利了起来，我兴奋的开始发抖，阿寇姨的胸部是如此的柔软的啊！！&lt;br&gt;我开始用我的嘴巴吸吮着阿寇姨的奶头，阿寇姨的奶头在我的嘴中被我的舌头挑逗着，我的梦想终于实现了！！&lt;br&gt;此时我的脑中突然闪过了那一天阿寇姨拿给我看的人妻熟女Ａ片。&lt;br&gt;我也想试试看阿寇姨的穴干起来是什么滋味，我越来越大胆手慢慢的往阿寇姨的裤管里伸去，我开始用我的手指柔着阿寇姨的阴核，真的好刺激啊。&lt;br&gt;我决定了今天不管是用硬的还是怎样我就是要干阿寇姨，阿寇姨的穴已经湿透了！！&lt;br&gt;这时阿寇姨也醒来了。&lt;br&gt;阿寇姨：「阿弟！！&lt;br&gt;你在干嘛！！&lt;br&gt;你怎么可以这样呢！！&lt;br&gt;快点住手！！」&lt;br&gt;我说：「阿姨！！&lt;br&gt;我已经压抑了很久了，你就成全我一次嘛！！」&lt;br&gt;此时阿寇姨打了我一巴掌：「啪…………你疯了是不是！！」&lt;br&gt;我沉默不语，大慨停了五秒我也不管那么多了我就来硬的，我就像一只熊扑向了阿寇姨，阿寇姨想及力的推开我，但阿寇姨的体态很娇小，无法底抗我的冲动。&lt;br&gt;我开始撕毁阿寇姨身上得衣物狼吻着阿寇姨。&lt;br&gt;阿寇姨：「不要！！&lt;br&gt;不要！！&lt;br&gt;阿弟我求求你………啊…啊…」&lt;br&gt;我现在已经失去了理智跟本不理会阿寇姨在说什么，渐渐的阿寇姨不在反抗，而慢慢的顺从了我。&lt;br&gt;我说：「阿姨！！&lt;br&gt;你这样静静的不是很好吗！！」&lt;br&gt;我又开始我的动作用我的舌头挑逗阿寇姨的奶头：「哇……阿姨的奶头还真可爱啊！！&lt;br&gt;真好吃啊！！」&lt;br&gt;阿寇姨什么也没说只管着淫叫：「喔………喔……啊……」&lt;br&gt;我说：「阿姨！！&lt;br&gt;你可真敏感啊，才这么一下你就受不了」&lt;br&gt;这是第一次的摸到阿寇姨的胸部，软棉棉的那种感觉真的是让人想飞天的感觉阿寇姨虽然快要五十岁了，但她的胸部还是不会输给一般的少女啊。&lt;br&gt;无论是弹性触感都无洩可击，还有她那撩人的淫叫声，和那满足的表情都让人有一阵酥麻，阿寇姨也渐渐的露出了真面目。&lt;br&gt;阿寇姨：「喔……不要停…啊……」&lt;br&gt;（脸红红的说）此时阿寇姨突然把我得头往下推去：「阿弟！！&lt;br&gt;舔我下面…快…我受不了了……啊…」&lt;br&gt;我说：「不要！！！&lt;br&gt;阿姨你终于知道我的厉害了吧！！&lt;br&gt;……要我舔你…除非…你说拜讬你阿弟舔我下面我就答应你…哈…哈…」&lt;br&gt;阿寇姨在也按耐不住了：「嗯……好啦！！&lt;br&gt;拜访你阿弟舔我下面好吗！！&lt;br&gt;…快点！！」&lt;br&gt;我说：「好…好…好…阿姨我来餵你了！！」&lt;br&gt;我用我的两根手指头在阿寇姨得穴里抽动着，另外我的舌头正在舔着阿寇姨的阴核我的舌头感觉到阿寇姨的骚穴，越来越热了阿寇姨的淫叫声也越来越大声。&lt;br&gt;阿寇姨：「啊……阿弟你真行，就是那里……在快一点…，」&lt;br&gt;哇……真是不可思议，一个过了更年期的妇女居然那么的需要，而且淫水像水龙头般的直流不停，滑溜溜的此时阿寇姨爬了起来，抓了我的肉棒。&lt;br&gt;阿寇姨：「阿弟，我要吃你的，棒棒好吗！！」&lt;br&gt;（很淫荡的说）我的肉棒开始在阿寇姨的嘴中滑动，我的感觉是我的肉棒在阿寇姨的嘴中有一种越来越热的感觉，阿寇姨吸的我两脚直发软我感觉到阿寇姨的舌头。&lt;br&gt;在我得龟头那紧凑的来回滑动，阿寇姨最厉害的一招是，她的舌头在我的尿道口那弄的我受不了。&lt;br&gt;突然阿寇姨停止了动作我也感觉到我的肉棒在阿寇姨的功夫之下变成最佳状态，毕竟五十年的功力终究是不同的。&lt;br&gt;阿寇姨：「阿弟！！&lt;br&gt;…来把你的肉棒塞满我的小穴………快……」&lt;br&gt;当我一放进去，我觉得阿寇姨的骚穴好热好热，当我慢慢适应时，我开始在阿寇姨的穴里抽动，我只感觉到阿寇姨的阴道是如此的棒啊，有点紧但又不会太紧刚刚好。&lt;br&gt;我很温和的干着阿寇姨，我觉得阿寇姨开始在束紧我的肉棒。&lt;br&gt;真是有够爽我忍不住叫了几声：「啊………喔………阿姨的技术不错吗…啊…阿姨现在换我了……」&lt;br&gt;我开始在阿寇姨的穴内，撑大我的肉棒，看着阿寇姨那淫荡的表情真是有快感，而阿寇姨要求换姿势，阿寇姨要玩男下女上的游戏，阿寇姨抓着我的肉棒对准好以后往她的骚穴里塞，右是一种不同的感受，阿寇姨奋力的摇摆着身躯，又拉着我的手去满足阿寇姨的那一双大奶。&lt;br&gt;阿寇姨：「喔……啊……阿弟你不要撑大你的肉棒了，我好痛喔………」&lt;br&gt;看阿寇姨在我的身上疯狂摇摆着，同时阿寇姨她那两颗巨乳，也随着阿寇姨的动做荡来荡去的真是爽。&lt;br&gt;我觉得我快要设时该是展示绝招了吧：「阿姨！！&lt;br&gt;我们换个姿势好吗！！」&lt;br&gt;阿寇姨：「啊……喔……嗯……啊………」&lt;br&gt;阿寇姨只管着她在爽，我也换了个姿势「狗爬式」，我得动作越来越快，急速的抽动着阿口寇姨的骚穴。&lt;br&gt;阿寇姨：「啊…我…我…要去了……要去了…啊…」&lt;br&gt;我说：「等等……我也要去了…阿姨我们一起去好吗…」&lt;br&gt;阿寇姨：「阿弟…啊…射在里面……喔……快……」&lt;br&gt;我的动作越来越快，全身酥麻的快感，加上我和阿寇姨的淫叫声。&lt;br&gt;我声音抖动的说：「阿姨…你好了吗…我要射……射了……啊……」&lt;br&gt;</content></item></essay>