<essay><item><title>善良的美人妻(6)</title><author>床上伴侣</author><content>突然柔雪感到自己身体有股莫名的燥热，头也开始昏昏沉沉的，刚想要站起来的柔雪忽然感到下体隐隐的传来一阵瘙痒感，本能的双腿夹紧。&lt;br&gt;恶心的王刚知道妻子的父亲不好惹不敢再强来，所以早在柔雪上课之前就在妻子的水杯中放了性药，恳求柔雪帮忙上课也只是王刚推延时间而想出来的手段！！！&lt;br&gt;「慕老师，你今天怎么来了啊」，柔雪抬头一看原来是宁静甯老师。&lt;br&gt;「啊，甯老师，我～我是来学校拿东西的」&lt;br&gt;「真巧啊，我也是」说着甯老师到自己的座位上拿了一个布袋。&lt;br&gt;「慕老师，东西我找到了，那我先走拉」「咦，慕老师你脸怎么这么红啊，呀你不是发烧了吧，脸好烫啊」甯老师用手摸了柔雪额头紧张的说道。&lt;br&gt;「我～我没事」柔雪娇喘的说道&lt;br&gt;「谁不知道我们慕老师是学校最有爱心最敬业的，但是你也要注意身体啊，生病了就要早点回家休息呀！这样吧，你和我一起走吧，我老公开车来的我们先送你回家吧。」&lt;br&gt;「这，这怎么好意思呀」柔雪温柔娇喘的说道&lt;br&gt;「你跟我还客气什么呀，都是好姐妹」说着，宁静就要扶着柔雪走了。&lt;br&gt;此时王刚心中正盘算着「先将绝色美人迷奸一番，再拍下裸照以此来要胁美人，再用自己的淫威让美人沉沦，这样便可将美人永远的霸佔。」&lt;br&gt;恶心的王刚胸有成竹的挺着大肚腩来到柔雪的办公室前，只见宁静搀扶着柔雪正欲离去，这下半路杀出个程咬金来一下打乱了王刚的奸淫计画。王刚心想「老子日想，夜想，不惜与堂哥决裂。终于盼来这个机会，怎能就这样放过娇嫩的美人」。&lt;br&gt;想到这恶心的王刚笑嘻嘻的将大肚腩一挺，将柔雪和宁静拦在了办公室门口，肥胖的王刚正好将办公室大门堵的死死的。王刚平时是出了名的色，全校的女老师都很讨厌他。&lt;br&gt;「王副校长，哦，不对现在是王老师了，请问你这是什么意思？」宁静瞪着王刚说道&lt;br&gt;「甯老师，我没什么意思，只是我和慕老师还有事情要商量。你可以走，慕老师要留下」显然王刚对于宁静的讽刺很愤怒。&lt;br&gt;「王老师，我身体有些不舒服，我想先回去了，有事下次再说好吗」柔雪娇喘的说道&lt;br&gt;「你听到了，还不快让开」宁静生气的说道，宁静是属于娇小可爱型的美女，虽然不如柔雪白璧无暇、倾国倾城，但也算是娇柔可爱。&lt;br&gt;王刚等这一天不知等了多久，现在怎能将到嘴的美人放走。只见王刚脸一横，把柔雪和宁静逼进了办公室内正准备动手。忽听「老婆，怎么还不出来啊」，原来是宁静的丈夫，此人身高1米8，身材魁梧据说是做健身教练的。&lt;br&gt;这下王刚没辙了一下软了下来，连连恶心的笑道「哎呀，慕老师生病了就要回家好好休息一段时间啊，学校的事情暂时放放吧」。&lt;br&gt;就这样王刚站在学校大楼上看着柔雪离开的背景，心里甭提多难受了。回到办公室，王刚气冲冲的将办公室砸的一塌糊涂，不小心把头皮都给蹭破了。&lt;br&gt;宁静搀扶着柔雪坐在后排，此刻柔雪因为春药的作用，身体燥热难忍面色绯红，微微的靠在宁静的肩膀上。宁静的丈夫透过后视镜看着娇媚的柔雪而出了神，几次差点出了车祸，心想「自己在健身房不知见过多少身材曼妙的美女，确都没有身后的这位美女高贵、典雅的气质」。&lt;br&gt;很快车开到了社区门口，柔雪执意自己回去便告别了宁静。现在已是傍晚时分，夕阳刚刚落下，天边泛起阵阵模糊的月晕。随着药效的不断发作，柔雪燥热难忍便脱掉了身上黑色小坎肩，双腿紧紧的夹着，蜜穴里就像千万只蚂蚁再爬一样瘙痒难忍。&lt;br&gt;到家后柔雪在药效的作用下全身发酥，下体渐渐开始湿了。柔雪赶紧来到浴室想用沐浴来减轻这种强烈的燥热感，此时性感的妻子完全沉醉在强烈的欲望中，既然忘了家里还有一个人。&lt;br&gt;老乞丐从中午吃过午餐就来到妻子的房间，用带着妻子体香的睡衣、胸罩、内裤不停的打着飞机，最后累的躺在我和妻子的大床上昏睡了过去。&lt;br&gt;突然老乞丐听到浴室传来阵阵潺潺的水声，睡昏过去的老乞丐哪里知道现在已经傍晚时分，老乞丐迷迷糊糊的处着拐杖蹒跚的来到浴室门口。透过磨砂的玻璃门一个身材阿罗多姿的身影，显现在老乞丐的眼前，这时老乞丐才醒悟过来，柔雪回来了而且正在里面洗澡。&lt;br&gt;老乞丐赶紧来到房间，将妻子的内衣塞进抽屉和柜子。可就在这时妻子裹着一条浴巾来到了房间。&lt;br&gt;「啊，你怎么在这里啊」妻子惊讶的说道&lt;br&gt;「俺～俺～俺走错房间了」老乞丐傻傻的站在那，手里还握着妻子的胸罩&lt;br&gt;此刻春药的药效已经达到最猛烈阶段，只是裹着一条浴巾的妻子还是感觉燥热，内心有着一种说不出的压抑感。性感娇羞的妻子看着眼前这个曾经佔有过自己的瘦弱的老乞丐，内心既然有着一股莫名的娇羞。&lt;br&gt;老乞丐害怕妻子生气，赶紧将手上的胸罩放下，处着拐杖欲出去。可是此刻的柔雪在春药的作用下无比的妩媚，在加上妻子现在只裹着一条白色的浴巾，白皙如玉脂般的皮肤加上妻子那性感是锁骨。老乞丐整颗心都在妻子的身上，根本没有注意地下，刚走两步就被妻子刚才因为紧张而掉在地上的干发帽给畔倒了。&lt;br&gt;只听老乞丐「啊的一声」一下失去了平衡，身子猛的向前倾去，双手本能的抱住了妻子的双腿。&lt;br&gt;「啊，你干什么呀」妻子身上唯一的一条浴巾被老乞丐扯到了膝盖，妻子如出水芙蓉一般赤裸裸的站在老乞丐的面前。&lt;br&gt;老乞丐皴裂的双手紧紧的抱着妻子光滑洁白的大腿，整个粗糙的老脸紧紧的贴着妻子没有一丝赘肉光滑如丝绸一般的小腹，老乞丐趁着这个机会大口的吸着妻子身上淡淡的女人香。&lt;br&gt;虽然老乞丐突然的摔倒着实吓了妻子一跳，但是大腿上老乞丐皴裂干枯的大手以及粗糙的老脸，让性药催情下的妻子有着一种酥麻的快感。妻子此刻只是娇羞的双手护胸，双腿紧紧的夹着女人的圣地，并没有推开老乞丐。&lt;br&gt;老乞丐见妻子并没有推开自己，只是小声的说着「不要这样」，如此娇嫩柔滑的身子，老乞丐哪里舍得放开。此刻老乞丐也顾不得许多了，心想「能这样抱着女菩萨，就是要俺的命，俺也认了」。&lt;br&gt;老乞丐跪在妻子身前紧紧的抱着妻子白皙粉嫩的身子，一双黑乎乎干枯的大手不停的抚摸着妻子修长的美腿，粗糙的老脸不停的蹭着妻子完美的小腹。此刻在我和妻子的房间内，昏黄的灯光下一个皮肤粗糙、干枯，骨瘦如柴的中年老乞丐跪在地下，紧紧的抱着一个年轻、性感，充满性诱惑力的美丽人妻。&lt;br&gt;终于在春药强烈的药效下，善良的妻子再也无法压抑住体内的欲望，这种酥麻、燥热、瘙痒的感觉折磨的妻子快要崩溃了。娇羞的妻子轻柔的放下芊芊玉手，轻轻的环着老乞丐的秃头，&lt;br&gt;丑陋的老乞丐身子一颤就像是得到了女神的认可一般，开始放肆的揉弄着妻子美丽的翘臀。老乞丐似乎远不满足于妻子的美臀，老乞丐伸出恶心粗糙的舌头大口的舔着妻子完美无瑕的小腹，弄的妻子小腹上满是老乞丐恶心发臭的口水。&lt;br&gt;娇柔的妻子闭着眼睛完全沉醉在春药的快感和老乞丐的挑逗下，老乞丐拼命的蹭着妻子的小腹，妻子在老乞丐的冲击下倒在了床上，老乞丐便顺势趴在了妻子柔软而白皙粉嫩的身子上。&lt;br&gt;妻子一对雪白诱人的双峰，不时的显露出几条淡淡的青筋，粉嫩的乳晕和小樱桃般大小的乳头配上水滴状的完美胸型，让老乞丐既然害怕起来。&lt;br&gt;「这是真的吗？吗的，这娘们怎么会有这么漂亮的奶子。啪！」老乞丐觉得自己是在做梦，趴在妻子的身上抽了自己一个嘴巴。老乞丐黝黑粗糙的双手不停的颤抖着，慢慢的移到了乳房上，老乞丐闭着眼睛用干枯的双手紧紧的握着妻子一对圆润丰满的酥乳。&lt;br&gt;「好软，好滑啊」老乞丐死死的握着妻子的乳房，恶心的口水慢慢的从嘴角溢出。此刻老乞丐的手中传来妻子乳房柔软滑嫩、充满弹性的感觉，才知道自己不是在做梦。&lt;br&gt;善良的妻子此刻在春药强烈的药效下，已经彻底沦陷了，内心早已被春药催情的欲望所佔领。&lt;br&gt;「恩～啊」妻子在老乞丐的抚弄下小声的哼了一下。&lt;br&gt;由于妻子性感而温暖的身子和一对完美的乳房，老乞丐既然感觉自己有些把持不住了，老乞丐深深的吸了两口冷气心想「俺不能泄，俺死也不能泄」。&lt;br&gt;老乞丐手忙脚乱的脱掉了裤子，握着自己那根早已高高翘起的，黑乎乎满是黑筋的肉棒就往妻子的蜜穴中插去。毕竟这才是老乞丐的第二次，插了十几下老乞丐才将粗糙起满疙瘩的老肉棒插进了妻子紧窄的蜜穴。&lt;br&gt;妻子的蜜穴十分的紧，我每次就是带着套套上有润滑油，都要使劲半天才能完全挺进妻子紧窄而温暖的蜜穴。何况此时老乞丐没有任何隔阂，粗糙的老肉棒而是直接摩擦着妻子蜜穴内的肉壁，老乞丐想往里面挺进可不是这么容易的。&lt;br&gt;但是一但完全挺进妻子的蜜穴，就会有种说不出的舒服感和一种畅快的吮吸感，蜜穴里的肉壁就像在做按摩一般，裹的肉棒好不快活。而且妻子的蜜穴虽然进去不容易，但是出来也不容易，紧窄的蜜穴口配合上两片粉嫩的大阴唇就像一张小嘴一般，吸着龟头上的冠状沟，着实想出来也不容易。当然，老乞丐知道这世上绝不会有任何一个男人会想从这绝世的好穴中拔出去。&lt;br&gt;老乞丐一边握着妻子的酥乳，一边吮吸着另一边的乳房，下体打桩似的的不停的抽插着。瘦小而干瘪的屁股在妻子丰满的臀股间不断的起伏着。&lt;br&gt;温柔的妻子娇羞的闭着双眼，娇羞的脸蛋红的似苹果一般。身体随着趴在身上的老乞丐的抽插而上下晃动着，芊芊玉手抱着老乞丐丑陋的秃头，另一只手轻柔的捂着自己的小嘴。妩媚而小声的呻吟着「啊～恩～」！&lt;br&gt;就在这个丑陋、猥琐、肮脏的老乞丐享受我那年轻、丰满、性感漂亮的妻子时。妻子的手机响了，妻子突然被手机的铃声吓了一跳，此刻似乎清醒了许多。原来妻子把我的来电设置的是不一样的铃声，而此时正是自己的丈夫打来的。&lt;br&gt;妻子睁着大大的眼睛看着床上的手机，心里想到了自己的丈夫，可是身上趴着的老乞丐还在不停的抽插着，而自己既然还随着老乞丐的抽插而上下晃动着身体。蜜穴里老乞丐的老肉棒带来的充实感和自己内心背叛的罪恶感，不断冲击着妻子的内心和肉体。&lt;br&gt;「我～我，我这是在做什么？我到底怎么了？我怎么会做出这种事情」妻子内心挣扎着。&lt;br&gt;老乞丐看着妻子的手机，似乎发现了手机上我的照片。50多岁的老男人那种无尽的佔有欲和嫉妒心终于爆发了，老乞丐突然不动了腾出握着妻子乳房的手拿到了手机，老乞丐做出了一个惊人的举动，老乞丐既然接通了这个电话。&lt;br&gt;还被老乞丐压在身下的妻子赶紧伸出手把手机抢了过来，老乞丐从未见过妻子如此紧张，以前就算是生气，知书达理的妻子也不曾有过这样的举动。&lt;br&gt;醋意大发的老乞丐心想「吗的，不管你紧张谁，但是你个娘们现在在俺的身下，俺的鸡巴还插在你的穴里，你是俺的女人」。&lt;br&gt;「老婆，你在干什么呢？吃过饭了吗？」电话里传来了我的声音&lt;br&gt;妻子听到我的声音终于清醒了，忍不住捂着嘴哭了起来。&lt;br&gt;「老婆？雪儿在吗？」&lt;br&gt;「啪，啪」佔有欲极强的老乞丐，听到是妻子老公的声音，顿时失去了理智拼命的用那根老肉棒插着妻子的蜜穴，此刻房间内不断的回荡着肉体交合的碰撞声。&lt;br&gt;温柔的妻子生怕我听见这淫荡的交合声，赶紧深吸了一口气强制自己停止了哭泣，哽咽的说道「老公，老公你在哪啊，你什么时候回来，我～我好想你啊」。&lt;br&gt;妻子希望自己的声音能够掩盖这淫荡的交合声，说完后却又胆怯的看着趴在自己身上，还在不断玩弄着自己身体的老乞丐，好像生怕老乞丐生气一般，可是自己现在无助和充满罪恶的感的心又忍不住的呼唤自己的丈夫。&lt;br&gt;在这种情景的刺激下，第二次毫无隔阂的佔有妻子的老乞丐，也是第二次碰女人。还是没能挺多久要爆发了，老乞丐加快了抽插的速度。&lt;br&gt;温柔的妻子知道老乞丐要射了，可是现在老公的电话又接通着。娇柔的妻子只能无助的拼命的摇着头，柔弱的用一只玉手推着老乞丐，泪闪闪的大眼镜可怜兮兮的望着老乞丐，似乎在说「求你了，求求你了，不要射进来，千万不要射进来」。&lt;br&gt;可是此刻老乞丐就如同一只疯狗一般，哪里是柔弱的妻子能反抗得了的。老乞丐紧紧的搂住妻子的臀股，不让妻子扭动。&lt;br&gt;「雪儿你一个人在家要多注意身体，多休息，别老是那么拼命的备课」&lt;br&gt;「恩～哦不要～我知道了老公」妻子娇喘连连的说道&lt;br&gt;「老婆你怎么了？你刚说什么啊？」&lt;br&gt;就在此时我还在担心妻子的身体的时候，老乞丐气喘嘘嘘的趴在妻子如玉脂一般的身子上不断的耸动着，一股接一股浓稠而腥臭的老精虫不断的注入到妻子圣洁的子宫中。&lt;br&gt;「呜啊～没有～没什么老公，我想你」妻子又流泪哽咽的说道&lt;br&gt;虽然我觉得妻子好像哪里不对，但是公司事情又来了，没办法只好回道「老婆我也想你，在等二个月，二个月这边专案就结束了，我就回来了。先不说了，项目出问题了。嘟～嘟……」第09章</content></item></essay>