<essay><item><title>我和我的美艳岳母(17)</title><author>床上伴侣</author><content>岳母再也忍不住，扑上前紧紧的抱住文文，放声大哭了起来：「不要说了，
是妈妈对不起你啊！」&lt;br&gt;文文也搂着岳母的后背，两个人互相痛哭着，只留下我直挺挺的呆立一旁。&lt;br&gt;我并没有上前劝说。因为憋了太久了，他们需要这样的发泄。&lt;br&gt;接下来的一切在我的预料中进行着，文文和岳母和好如初，只是岳母在和我
相对的时候，我们都有点尴尬。晚上，我们在岳母家吃了晚饭，饭桌上，看着久
违的笑容回到了两个人的脸上，我欣慰的笑了。&lt;br&gt;由于我自己的母亲在我们家住着没有空馀的房间，岳母并没有随我们回去，
只是答应我们天天都去帮忙照顾，阴下来的天终于放晴了。&lt;br&gt;回到家中，两个多月没好好睡一觉的我终于踏踏实实的睡着了。岳母第二天
早早的就来到我家，和我妈亲热的去买菜唠嗑，我也和微笑着看着这一切的文文
打了个招呼后上班去了。&lt;br&gt;&lt;br&gt;第十章　　阳痿&lt;br&gt;&lt;br&gt;一个月后，文文顺产生下了一个健康的女婴，一家人都围在病房里欢笑着，
女儿重六斤七两，红红粉粉的小脸上全是褶子，好丑啊！我看着宝宝一直傻傻的
笑着，我抱着她，看着一边笑着的家人和躺在床上疲惫但是一脸笑意的文文，心
里幸福极了。&lt;br&gt;三天后，文文出院了，回到家中，我开始忙碌了起来，洗尿布，哄宝宝，每
天开心的累着。文文恢复的不错，短短的一个多月，臃肿的身材就象缩了水一般
迅速的瘦了下来，虽然还没有象怀孕前的清瘦，但不仔细看，根本看不出来她刚
刚生过孩子。&lt;br&gt;但是仍然有变化，其中变化最大的当属她的胸了，以前虽然胸也不算很小，
但也只是Ｂ罩，圆圆的像个碗倒扣在胸口，很圆很翘，但是面积并不大。可是现
在，由于奶水的原因，一下子涨到了至少Ｄ罩，鼓胀胀圆溜溜的，面积也扩大了
近一倍，从后面居然也能看到乳房的一点边缘。&lt;br&gt;原先小小的奶头也立了起来，甚至颜色也不像原来是粉粉的浅红色，而是变
的象岳母那样的巧克力色，看的我直想咬一口，乳晕也由于奶子的迅速膨胀而扩
展开来，很诱人的大铜钱一样大，上面也不是原来的光滑，长出来了一些小小的
颗粒。&lt;br&gt;原先青涩的小萝莉现在终于长大了，看着一边喂着宝宝喝奶的文文，那慈爱
的模样和丰满起来的身材隐约已经有了几分少妇的风韵了。&lt;br&gt;而文文受罪的地方也是因为她的胸，由于奶水太足，多的宝宝根本喝不完，
每天都涨的她叫难受，听岳母说要是不好好处理的话可能还会得乳腺炎，我只能
跑去商店给她买吸奶器，可是奶水很难吸，要半天才能吸个几十毫升，把我累的
够戗不说，还把文文弄的老疼，乳房说总是红红一片的印痕。&lt;br&gt;这天，宝宝喝完奶，可是文文还是喊着胸好涨，我忙不迭的拿出吸奶器给文
文吸着乳汁，可是忙的满头大汗也只是吸出来一点点，文文却被弄的直喊疼。&lt;br&gt;岳母这时走了过来，看着狼狈不堪的我，在一边笑着说：「小建啊，干脆你
把奶喝了算了！」&lt;br&gt;「妈！」文文娇嗔着道，脸红红的害羞起来，我也犹豫着看看岳母，又看看
文文，不好意思的没有动弹。&lt;br&gt;「有什么不好意思的？她是你老婆，帮她吸奶有什么了不起的。要是奶涨的
厉害，得乳腺炎那你们后悔都来不及。再说了，这奶好喝又有营养，头几个月的
母乳是最有营养的你们知道吗？」岳母笑着调侃我们。&lt;br&gt;然后看我还没动静，做恍然大悟状的又说：「好好好，我知道我在这里你们
不好意思，我出去看看鸡汤炖好了没有。」说着，自己去厨房去了。&lt;br&gt;我犹豫了一下，回头看着文文饱满的双乳，对文文说：「那我喝了啊！」说
着，我把笑着头埋到了文文的胸前，含住了硬硬的大大的奶头开始吸吮起来。&lt;br&gt;文文害羞的推着我的头，可推了几下根本推不动，只好不好意思的说：「坏
蛋，就知道占我便宜，你好意思吗？抢女儿的食物！」&lt;br&gt;我含着奶嘴含糊的恩恩着，振振有辞的说道：&lt;br&gt;「怎么能是抢呢？我这是帮你，再说了肥水不流外人田嘛，不喝的话吸出来
也是浪费啊！」说完我不去理她，只是使劲的吸着。&lt;br&gt;温温的奶汁不太甜，倒是还有点咸，入嘴的感觉好极了，我如饮甘泉，很快
就喝了一肚子，可是文文的乳房并没有明显的变小，只是没刚才那么的涨满了。
我摸了摸，里面还有一大块的硬块，应该就是乳腺，但这样的软中带硬的手感比
起完全绵软的感觉更加的舒服，我不由得大力的摸了起来，心里突然有了想作爱
的冲动。&lt;br&gt;文文也被我吮吸和抚摩的有点感觉了，小嘴里发出了轻轻的哼哼，我抬头一
看，文文闭着眼睛，一脸陶醉的样子，我看的食指大动，只想压在她的身上快活
一番，毕竟算起来，我们已经有四五个月没有做爱了。&lt;br&gt;可是我的原先异常敏感的小弟弟却没有任何的反应，还是垂头丧气的躲在裤
裆里，我心里奇怪，怎么没反应？还没等我多想，文文身边的小捣蛋忽然哭了起
来，文文睁开眼睛就把我推开，一把抱起了繈褓中的宝贝哄了起来，我只能放弃
了喝奶的举动，不甘心的站在一边。&lt;br&gt;文文抬头看见我一脸嫉妒愤愤不平的样子，不由得笑了起来，一边笑着，一
边说道：「看你那样，跟孩子还争啊，赶快去想想给孩子取什么名字吧？都一个
月了还没取名，到现在出生证还没拿到，你不着急啊？」&lt;br&gt;其实这嫉妒是我故意装出来的表情，目的达到了，我也笑着到一边翻字典想
着该给女儿起什么名去了。&lt;br&gt;快乐的日子总是过的很快，一眨眼的工夫，我的宝贝女儿——灵儿已经快一
百天了，慢慢长开了的灵儿越来越漂亮了，鼻子像我一样大大的挺挺的，可眼睛
却长的像文文一样的大大圆圆的，眼睫毛也忽闪忽闪长长的，可爱极了。&lt;br&gt;这两天，我专门去定了八桌酒席，请了不少亲戚朋友，又家家户户送红蛋，
忙的是脚不沾地。&lt;br&gt;终于到了酒桌上，兴奋的我被朋友灌的晕晕忽忽，但不管咋说咱今天高兴，
喝多就喝多一点吧。&lt;br&gt;不知道怎么回的家，我倒头就睡。半夜里，口干舌燥的我爬起来去厨房倒点
水喝，又放过水之后，舒服了很多，回到卧室刚想继续睡觉。&lt;br&gt;这时，看到了正四仰八叉沉睡着的文文，姿势好丑，我不禁笑了笑，躺到了
她的边上，忽然没有了睡意。因为天热，文文并没有穿裤子，白嫩丰满的大腿分
的大开，在黑暗中仍然有着丝一般的润滑光泽，因喂奶而没有戴奶罩的硕大乳房
半露在空气中，长长的奶头若隐若现。&lt;br&gt;我不由得吞了口口水，憋了太久了啊，半年的时间没有作爱，我都快忘了那
消魂的滋味了，不但是做爱，就连打手枪，这半年我也没有过。首先是忙，自从
要当父亲以来，一直没有好好的休息过，每天晚上累的就只想倒头睡觉，根本没
工夫去想这些事。&lt;br&gt;再一个是因为文文的身体不允许，怀孕后期和刚生完孩子是不能作爱的，还
有就是岳母的事对我的打击也不小，虽然现在看到岳母不再那么尴尬，可是也不
敢再有什么念头了。&lt;br&gt;酒精这时发挥了它的作用，看着文文丰韵起来的胴体，我忍不住将上身压到
了文文的身上，悄悄的扒开文文的睡衣，将她坚挺的乳房露了出来，然后轻轻的
把乳头含在嘴里，开始舔吮起来，先在粗糙的乳头上打着圈，然后吸吮着奶水，
这种异样的感觉还真是爽啊！我感歎着将大手慢慢的滑到了文文光滑柔软的大腿
上轻轻抚摩起来。&lt;br&gt;睡梦中的文文感觉到了我的吮吸，呻吟了一下，然后被惊醒了，看着半趴在
她身上正肆意游走的我，轻声道：「干什么啊？建哥，大半夜的灵儿还睡着呢！
不要吵醒她，我明天给你好不好啊？」&lt;br&gt;「没事的，我们轻一点就好了！」&lt;br&gt;我看了床边婴儿床上睡的正香的女儿一眼，悄悄的说道。&lt;br&gt;文文还想说点什么，我却不给她这个机会了，我猛的抬头，手按住文文的脑
袋，一下子就用嘴唇堵住了文文的樱唇，开始热烈的吻她。文文小手无力的推了
我两下，嘴里轻轻的「呜呜」了两声，就放弃了挣紮，开始回应着我的亲吻，舌
头也塞到了我的嘴里，开始和我的舌头交缠起来。&lt;br&gt;看的出来，这半年也把文文憋的不轻，文文本来凉凉的皮肤迅速的发烫了起
来，她紧紧的搂住我的脖子，吸着我的舌头，象是要把我挤到她的身体里一般，
双腿也分开夹住了我的腿，十分的主动。&lt;br&gt;我也不甘示弱的的腾出手来揉捏着文文巨大的咪咪，使它在我的手鲜红不断
变幻着形状，另一只手伸到文文隐秘的小穴处，隔着纯棉的内裤搔动着那柔软的
肉阜。&lt;br&gt;很快，我们俩的喘息都变得粗重起来，但是害怕吵醒沉睡的灵儿，谁也不敢
发出声音，只是利索的互相脱着对方的衣服，很快，我们都已经一丝不挂了，可
是这时我才发现，我平常凶猛异常的肉棒，竟然还是软软的垂着头！&lt;br&gt;怎么回事？难道是酒喝多了，所以硬不起来？文文也发现了我阳具的异常情
况，体贴的用温润的小手握住了我的鸡巴，开始套弄起来，我兴奋的含住文文的
奶头开始吮吸美味的乳汁。&lt;br&gt;文文套弄了一会，可是鸡巴还是没有任何的动静。我企求的眼光看着文文，
文文会意的掉转身体，把我软软如毛虫一般的肉棒含到了嘴里，开始为我口交起
来。&lt;br&gt;我也掰过文文洁白的大腿，开始为她服务。&lt;br&gt;摸到了软软的小穴，洞里的淫汁早已潺潺流淌到了外面的肛门处，我沾着淫
液，在大阴唇和小阴唇处来回的滑动，将整个小穴都弄的湿糊一片，文文的嘴里
发出了动情的呻吟，只是由于含着我的鸡巴又不敢大声，感觉声音压抑的厉害。&lt;br&gt;可是，可是我的鸡巴仍然没有动静，文文抬起头来不满的看了我一眼，意思
是说：「让你喝这么多酒，现在都不能安慰人家了！」&lt;br&gt;我歉意的对文文笑了一下，示意文文转过来，虽然今天不能作爱了，可看着
文文欲求不满的样子……&lt;br&gt;「算了，酒喝的太多，要不，我帮你吧！」我低声说道。&lt;br&gt;文文没有表示，但我已经明白了她的意思，我立刻开始使用我的三寸不烂之
舌和五姑娘的威力，帮文文服务了起来。&lt;br&gt;这么久了，文文的敏感部位早就被我摸的一清二楚，和文文热吻了一会，我
的舌头转移到了她的耳垂，轻轻的舔弄着，还不时的往耳朵里面吹着热气，文文
受痒不过的娇笑着躲闪着，我却将她的整个耳朵都裹到了嘴里。&lt;br&gt;之后我开始攻击她的粉颈，文文仰起细长的脖子，嘴里已经忍不住发出了低
低的呻吟，然后在浑圆的不时冒出乳汁的乳房上停留了许久，我开始重点攻击文
文的肉穴。&lt;br&gt;在大腿根部内侧，我的指甲轻轻的滑动着，文文不禁绷紧了修长的玉腿，似
乎是不堪其痒，但我在昏暗的光线下分明看到洞中的泉水正源源不断的流出，我
并不急着一下子进入主题，还是在肉丘的周围划着圈，文文却忍不住了抓住我的
手就往小穴按去。&lt;br&gt;来到了柔软又多皱褶的温热阴部，还没长多长的阴毛紮着我的手，很奇怪的
感觉。我心疼的在她因为分娩而剪开的会阴的疤痕处抚摸着，那里已经被淫水打
湿。&lt;br&gt;在肛门的褶皱处盘旋了一会，我终于按住了文文的阴蒂，沾着汁液在阴蒂的
那颗小红豆上搔弄着，文文腰挺了起来，整个上身弯成了弓形，极力压抑着自己
即将脱口而出的尖叫，大口大口的喘着粗气。&lt;br&gt;我知道文文已经快到高潮了，不再犹豫，把两根手指猛的塞进了文文火烫湿
润的肉穴中来回的抽插，但是，可能是生育后还没恢复弹性的原因，两根手指在
里面的动作异常的顺利，而文文也没有太大的反应，我又加了一根手指，然后是
两根，最后我的整个手的前部都钻到了文文的浪穴里，只是中部的骨头实在太粗
大，卡在了洞口进不去了。&lt;br&gt;这样我才感觉到了肉壁的紧箍和肉壁上的褶皱，文文也异常满足的挺动着下
身配合着我抽插的动作。很快，在我的五根手指的全力进攻下，文文终于还是忍
不住大声的叫了一声，然后紧绷着的身体瘫软了下来——她高潮了！&lt;br&gt;我甩了甩沾满了粘稠汁水的手，刚想下床去拿纸擦一下，却不料女儿被她妈
妈的一声尖叫惊醒了，哇哇大哭起来。我赶紧抱起这个小美女哄了起来，文文无
力的躺在床上，半天才回过神来，要我把女儿抱给她，然后把奶头塞进了灵儿的
小嘴里，慢慢的，小可爱的哭声停了。我这才放心的去洗手间洗手不提。&lt;br&gt;第二天，准备上班的我揉着惺忪的双眼，看着还在睡梦中的老婆和女儿，悄
悄的打开了卧室的门，却看见岳母已经来了。&lt;br&gt;我现在很少和岳母单独的相处，就算只有两个人在的情况下，总会有一个人
找个借口走开，毕竟还是有些尴尬，你想啊，原先还是床上的夥伴，却要以长晚
辈的身份来相处，是多么奇怪的一件事啊！&lt;br&gt;岳母正在忙着帮我妈做早饭，看见衣冠不整的我，她笑了起来，和我打了个
招呼，可是那笑意里却分明写着调侃的味道。奇怪，从哪里看出来我昨天不干好
事了？我奇怪的打量着岳母，自己却有些尴尬，不由得想起和岳母原先那些疯狂
的日子，脸有些红了。</content></item></essay>