<essay><item><title>雪白的屁股淫荡的扭动(2)</title><author>床上伴侣</author><content>「妳怎么了，是想看儿子哭的样子吗？」&lt;br&gt;阿昌在旁边大吼。&lt;br&gt;文怡紧张的抬起头，身体开始颤抖。&lt;br&gt;「啊……」&lt;br&gt;文怡闭上眼睛，慢慢拉起身上的裙子。&lt;br&gt;性感的大腿逐渐出现在阿金面前，透过裤袜看到蓝色可爱的三角裤。&lt;br&gt;「嘿嘿嘿，我来脱三角裤吧，这是对妳的服务。」&lt;br&gt;阿金笑着伸手拉裤袜。&lt;br&gt;「啊……不要脱……」&lt;br&gt;「妳不想脱了吗……」&lt;br&gt;文怡没有回答，当然是不愿意脱。可是拒绝以后，不知道阿昌会采取甚么动作。&lt;br&gt;「啊……」&lt;br&gt;文怡拚命忍耐。&lt;br&gt;裤袜像剥一层皮一样被拉上去。然后是三角裤，裤袜是从脚底下被脱！可是三角裤还故意留在膝盖上。&lt;br&gt;「啊……」&lt;br&gt;文怡发出哼声。可是阿金和阿昌部没有说话，因为看到文怡的屁股，露出痴呆的表情只顾看。&lt;br&gt;文怡的屁股就像剥了皮的蛋，雪白而有弹性。没有一点斑痕，光滑的像白色的大理石，比想像的漂亮多了。&lt;br&gt;尤其是裙子是撩起的，散发出淫荡的性感。难怪阿金和阿昌这种人部看得发呆。&lt;br&gt;「没有想到隐藏在裙子下面的是这样漂亮的屁股。嘿嘿嘿，董事长，这样美的屁股还是第一次看见。」&lt;br&gt;阿昌兴奋的声音有一点沙哑&lt;br&gt;阿金只是点点头没有说话。他的最爱就是女人的肛门，所以比阿昌更兴奋，眼睛已经离不开文怡的屁股。&lt;br&gt;文怡感受到淫邪的眼光，只有拚命夹紧大腿。拚命克制想把裙子放下来的慾望，这是母亲的本能和女人的本能惨烈的战斗。&lt;br&gt;「啊……这样……太过分了……」&lt;br&gt;文怡为羞耻和伤心流泪。只要永良控制在阿金手里，文怡只有忍耐的份。&lt;br&gt;「想看……这样的屁股太美了。」&lt;br&gt;阿金向自言自语的说。他看文怡雪白丰满的屁股时，忍不住想看隐藏在屁股沟里的菊花蕾。&lt;br&gt;阿金非常兴奋，很久以来想看而看不到的文怡的胚门，马上就能看到，那是他梦想已久的肛门。&lt;br&gt;「妳的屁股真漂亮。嘿嘿嘿，我是女人的屁股迷，现在给我看看肛门吧。妳明白吧，我要看的是妳的屁股洞，嘿嘿嘿……」&lt;br&gt;阿金迷缝眼睛笑。&lt;br&gt;他只要伸手把两个屁股丘向左右分开，立刻就能看到文怡的肛门，可是他不要自巳动手！要文怡自己把肛门露出来。&lt;br&gt;「不要叫我做那种事，你疯了！.我不要……」&lt;br&gt;文怡回头对阿金说。&lt;br&gt;这样撩起裙子露出赤裸的屁股已经受不了啦，可是阿金还要她暴露出排泄器官。文怡对阿金感到可怕。不知道为甚么他会对那种地方有兴趣。&lt;br&gt;（这个人一定是变态。）&lt;br&gt;「董事长说要看妳的屁股洞，妳听到了吧。还不快把屁股洞露出来！」&lt;br&gt;阿昌抓住文怡头发猛烈摇动，文怡吓得使身体更僵硬，更用力夹紧屁股。&lt;br&gt;「妳真听不懂吗？已经告诉妳董事长对妳的屁股洞有兴趣，妳再不咎应，我就要真的让妳儿子受罪了。」&lt;br&gt;「是……我愿意脱光衣服！…千万不要那样……饶我了吧……」&lt;br&gt;文怡拚命哀求，露出屁股洞，还不如脱光衣服。可是阿昌冷酷的摇头。&lt;br&gt;召磴不快点把屁股洞分开，妳真的不管孩子了吗？」&lt;br&gt;「这……」&lt;br&gt;「妳不要让我生气，快把屁股洞露出来吧！」&lt;br&gt;阿昌大吼。&lt;br&gt;文怡突然大哭，好像把心里的委曲全部排泄出来。&lt;br&gt;几分钟后，文怡用手把自己的屁股分开，挺出来在阿金面前&lt;br&gt;除此以外！她没有任何办法能保护孩子。&lt;br&gt;「还要分开大一点。」&lt;br&gt;阿金一面看一面说，声音也奇妙的兴奋。&lt;br&gt;「对，就是这样。嘿嘿嘿，妳的屁股洞看清楚了。」&lt;br&gt;阿金把脸靠得很近。&lt;br&gt;「还把屁股洞塞紧了，真可爱。」&lt;br&gt;「不错，在过去的女人中这是最好的肛门。嘿嘿嘿，无论形状和颜色，都是最美的。」&lt;br&gt;阿金忍不住吞下口水，面前的肛门实在太可爱！简直不能相信这样的器官是排泄器官。&lt;br&gt;文怡闭上眼拚命忍耐羞耻和屈辱，几乎要从全身汗毛孔喷出鲜血。&lt;br&gt;「鸣……鸣……」&lt;br&gt;文怡一面哭一面使屁股颤抖。就是心爱的丈夫也从来没看过这个地方，更何况自己主动暴露出来。&lt;br&gt;就是闭上眼睛，也能知道阿金和阿昌的眼睛看哪里，因为那个部位像火烧一样痛。&lt;br&gt;「做这种事……太过分了……求求你……饶了我吧……」&lt;br&gt;「哪里，哪里。这样只是开始而已，看到就这样哭泣，以后的事妳怎么受得了呢？嘿嘿！」&lt;br&gt;阿金冰凉的手指突然摸到文怡的菊花蕾。&lt;br&gt;「唔！」文怡发出尖锐叫声，拚命向前逃。&lt;br&gt;「怎么可以做这种事……摸那种地方……」&lt;br&gt;文怡的嘴唇颤抖，这是她意想不到的行为。&lt;br&gt;「嘿嘿嘿。我刚才对妳说这，我是对女人屁股最有兴趣的。女人的价值是用屁股洞的好坏决定的。嘿嘿嘿，还需要把手指插进洞里调查夹紧度或感觉……」&lt;br&gt;「……」&lt;br&gt;文怡说不出话来。要用手指插进肮脏的排泄器官里……做梦也想不到的事，使文怡找不到反对的话。&lt;br&gt;「不只是手指，还要用其他各种方法检查妳的屁股洞。」&lt;br&gt;「不，不能做那种事。普通的人不会做那种事的。」&lt;br&gt;「妳不要也不行，一定要把我的手指插进屁股洞里检查，看这种样子，还是绑起比较好。」&lt;br&gt;「不……不要……」&lt;br&gt;文怡这样叫的时候，阿昌巳经扑上来，把她双手扭转到背后。&lt;br&gt;「不……不要……我不要绑……」&lt;br&gt;双手被扭转的巨痛，使文怡弯下腰发出痛苦的哼聱。绳子像蛇一样很快缠绕在她手上。&lt;br&gt;阿昌是恨不得剥光文怡的衣服赤裸绑起来。可是阿金没有说话，只好绑完双手，用多馀的绳子在乳房上下捆绑。&lt;br&gt;「不要绑我……鸣！…」&lt;br&gt;绳子绑在身上的感觉，使文怡弯下上身哭泣。&lt;br&gt;「妳还是老实一点吧，董事长会在妳屁股洞里做很好的事。」&lt;br&gt;阿昌把文怡绑好后，让她的身体俯卧在桌子上。然后把双腿分开，把左右脚分别绑在左腿上&lt;br&gt;「不要这样……快放开我……」&lt;br&gt;过去从来也没被绑过的文怡，为强烈的屈辱的恐惧只有用哭表示悲哀。&lt;br&gt;「嘿嘿嘿，这样以后无论做甚么，妳也不能反抗了。董事长也可以安心玩弄屁股了。」&lt;br&gt;阿昌发出淫笑声，拉起裙子露出屁股。先在屁股上摸一下，把两个肉丘向左右用力拉开。&lt;br&gt;「嘿嚅嘿，董事长，现在可以了。」&lt;br&gt;阿金的上身慢慢靠过来！伸出手指压在可爱的菊花蕾上。&lt;br&gt;「啊……不要摸那种地方……」&lt;br&gt;文怡发出狼狈的叫声。&lt;br&gt;手指开始慢慢揉搓。全身以那里做中心开始像火烧一样热起来，全身神精部集中在揉搓的一点上。&lt;br&gt;「不要在那一娄……啊……」&lt;br&gt;「嘿嘿嘿，这种感觉真不错。那样用力缩紧，手指就不好插进去了？」&lt;br&gt;「不要……放开你的手……啊……」&lt;br&gt;文怡咬紧牙关疯狂的摇头。阿金的手指慢慢进入，那种异常的扩张感和淫邪的痛苦感，那是过去从来没有过的感觉。&lt;br&gt;「不要……不要……啊……痛啊……」&lt;br&gt;「嘿嘿嚅，怕痛的话，屁股不要用力。很快就会感到舒服的&lt;br&gt;。」&lt;br&gt;阿金的手指继续进入，反抗侵入的收缩括约肌，使手指像插入橡皮洞里，那种感觉说不出的美妙。&lt;br&gt;「快了……这种感觉真好……我的眼光是不会弄错的。」&lt;br&gt;「不要……不要要……快把手指拔出去……」&lt;br&gt;屈辱感使文怡仰起上身，拚命发出哭叫声。&lt;br&gt;可是，阿金的手指还是继续向里插入。收指进入到第一关节以后，里面就是空广的世界，很快插入到手指根。&lt;br&gt;热……热的手指都快融化的样子。而且还会猛烈夹紧，本来，阿金的手指是冰凉的，现在很快热起来。&lt;br&gt;「现在，已经进入到手指根了。」&lt;br&gt;阿金故意告诉她残酷的事实&lt;br&gt;「不要……拔出去吧……痛啊……」&lt;br&gt;「不可能痛的。平时拉出来的东西比手指粗多了！嘿嘿嘿。」&lt;br&gt;「不要……啊……不要那样动啊……」&lt;br&gt;手指在肛门里洞的感觉，使文怡发出惨叫声，拚命摇头哭泣&lt;br&gt;完全是强烈的屈辱感和厌恶感，只有正常性生活经验的文怡，认为这是疯狂的行为。&lt;br&gt;恶寒不断从背略过，全身冒出鸡皮疙瘩。&lt;br&gt;「嘿嘿嘿，有性感了吧？」&lt;br&gt;阿金手指继续的在肛门里揉搓，洞口不断缩紧的感觉，使他觉得无比舒服。&lt;br&gt;阿昌站在旁边用手拉开二个肉丘，露出羨慕的表情。如果在平时，变成借款抵押品的女人，立刻会剥光衣服开始轮奸，阿昌当然也有份。&lt;br&gt;可是，对文怡，阿金就没有那样做。只露出赤裸的屁股，就像着迷一般的摸。&lt;br&gt;「董事长，不要轮奸吗？」&lt;br&gt;看到阿金没完没了的玩弄文怡的屁股，阿昌忍不住这样问。&lt;br&gt;「阿昌，你不要急。这样上等的好货要慢慢来，让她自己要求才有意思。你想想看，这样的美女投怀送抱的滋味吧！」&lt;br&gt;「原来如此，真不愧是董事长。那种办法真是妙极了。」&lt;br&gt;阿金和阿昌相望一望发出得意的笑声。&lt;br&gt;反正要让文怡接客，他们准备做第一个客人。&lt;br&gt;「阿昌！还是快一点去准备浣肠。就用五百ＣＣ玻璃制浣肠器吧。」&lt;br&gt;「是，董事长。首先就是浣肠，一定很有意思。」&lt;br&gt;阿昌高高兴兴的开始准备浣肠，阿金的手指仍深深插在文怡肛门里慢慢揉搓。&lt;br&gt;「晤……你想做甚么……」&lt;br&gt;文怡露出惊慌的表情问。只是把手指插入肮脏的排泄器官里，她已经快要疯了，现在还要做甚么呢？虽然知道一定是淫邪的羞辱，但强烈的不安与恐惧，使文怡忍不住这样问。&lt;br&gt;「嘿嘿嘿，要给妳浣肠。」&lt;br&gt;阿金用残酷的口吻说，自从第一次看到文怡以来，一直希望有一天能给她浣肠。&lt;br&gt;「甚么浣肠……」&lt;br&gt;文怡一时还想不起浣肠是甚么意思。&lt;br&gt;「妳应该知道的。就是从这里注入药水的浣肠，妳这样性感的屁股是最适合浣肠的。」&lt;br&gt;阿金好像要使她特别明白，插在屁股洞里的手指，在里面抽插。&lt;br&gt;「你说甚么……那种事……」&lt;br&gt;过分的恐惧使文怡的声音颤抖沙哑。还以为自己听错了，可是阿金确实说要浣肠。&lt;br&gt;「嘿嘿嘿，我是想看一看，妳被浣肠的样子……还有怎么样拉出来……现在妳明白了吧。」&lt;br&gt;「不……不要做那种事！…」&lt;br&gt;文怡知道这个男人真的要浣肠，而且还要看她排泄的样子，文怡忍不住要哭叫。&lt;br&gt;「啊…２不要……不要浣肠……你……你疯了……」&lt;br&gt;「嘿嘿嘿，妳认了吧。已经准备好浣肠了。」&lt;br&gt;阿昌把发出可怕光泽的玻璃制浣肠器交给阿金说。&lt;br&gt;里面装有五百ＣＣ的甘油液。拿在手里感到很重，一次注入五百ＣＣ还是第一次，过去的女人们都是从小的浣肠器开始慢慢增加注入量。&lt;br&gt;可是看到文怡的肛斗那样妖艳，阿金很想一次就用五百ＣＣ试试看。&lt;br&gt;「嘿嘿嘿，现在开始浣肠吧。」&lt;br&gt;阿金故意把浣肠二个字说的特别重。&lt;br&gt;「不要……救命啊……谁来救我啊，」&lt;br&gt;文怡美丽的脸颊抽畜，强烈的感觉使全身紧张，疯狂的摇头&lt;br&gt;阿金把手指从文怡肛门拔出时，文怡的屁股为躲避管嘴拚命扭动，好像是上岸的鱼。&lt;br&gt;「不要……」&lt;br&gt;可是她双脚分开很大，绑在左腿上，那种反抗是没有任何效用。文怡已经没有能力判断那样的反抗会更使阿金高兴。&lt;br&gt;「嘿嘿嘿，妳这样扭动屁股是表示高兴吗？」&lt;br&gt;阿金把管嘴慢慢顶在肛门上&lt;br&gt;，文怡的屁股突然跳起。&lt;br&gt;「啊……不要啊……鸣……」&lt;br&gt;文怡发出悲渗的哭叫声。因为和阿金手指有不同感觉的硬东西插入肛门，文怡雪白的脖子反射性的向后仰，屁股开始痉挛。&lt;br&gt;「嘿嘿嘿……嘿嘿嘿！…」&lt;br&gt;阿金高异的发出淫笑声，把管嘴用力刺入拚命缩紧的文怡的肛门里。&lt;br&gt;阿金擦一下手上的汗，开始慢慢推浣肠器的推杆。&lt;br&gt;「啊……不要……不要这样……」&lt;br&gt;文怡的双腿伸直，上半身在双手绑在背后的精形下向上挺。&lt;br&gt;浣肠夜注入时，文怡发出哀怨的哭声。那是很可怕的感觉。注入的甘油液，慢慢在肠里扩散，那是使她连想到男人射精时的感觉。&lt;br&gt;「啊……不要射进来……不要射进来……」&lt;br&gt;「嘿嘿嘿，不用担心，会给妳射入很多。因为妳不是别人，会慢慢用很长时间给妳射入。嘿&lt;br&gt;嘿嘿，那样妳会觉得更痛快的。」&lt;br&gt;阿金发出淫笑声。&lt;br&gt;推动推杆的手感到有压力时，使他产生说不出的快感。想到期盼很久的事，现在终于实现，就好像得到至宝似的。&lt;br&gt;「很舒服了吧……妳应该能感觉出正在注入的。」&lt;br&gt;阿金推动的动作非常慢。&lt;br&gt;「啊……不要……」&lt;br&gt;阿金推动一下，文怡就忍不住扭动屁股，发出哼声。&lt;br&gt;大概是拚命想阻止甘油液流入，雪白的屁股淫荡的扭动。张开美丽的嘴，拚命摇头，好像要赶走那种可怕的感觉。</content></item></essay>