<essay><item><title>交换夫妻(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;早晨起身时，我一边洗脸，一边对太太说︰「老婆，昨晚楼下两公婆又吵架了，不过，你就睡得好像死猪一样。什么也不知道。」&lt;br&gt;太太淡淡地说道︰「都听惯的啦！他们整天都为一些芝麻绿豆的小事争吵不休，不过又难怪哦，听说她老公是个公务员，那间屋是老婆出钱买的，他老婆是个大商家的独生女儿，所以她总是说话大声过她老公的。」&lt;br&gt;我奇怪地说道︰「哗！想不到你对她们家倒那么清楚哩！」&lt;br&gt;太太说道︰「还不是她们平时炒交时喊出来的，她老公的样子都生得挺好，高大威猛，但老婆就古古板板的，新潮一点的衣服都不见她有一件。」&lt;br&gt;我笑着说道︰「人家有没有衣服你都知道，我倒真服了你。」&lt;br&gt;太太望了我一眼，说道︰「我们正好住在她们的上一层，当然见到晒出来的衣服，不过他老婆那么古板，估都估到她没什么好衣服啦！」&lt;br&gt;我拿着公事包准备出门口了。回头又说道︰「讲开又讲，我们已经在这里住了快四年了，我却好像从来没有在电梯遇上过她们。」&lt;br&gt;太太笑着说道︰「还说你们男人本事哩！她们住十九楼，搭的是单数那部电梯，你又怎么会遇上她们呢？」&lt;br&gt;「哦！难怪啦！我怎么没想到这一点呢？等一会儿我上班时，我就特地落一层楼搭电梯，看看她们是什么样子都好。」我自言自语地说着，我太太似乎没有听到，她只顾执拾床铺，没有再说什么。&lt;br&gt;我出门口后，真的从楼梯走下一层楼，当走到防烟门时，就到我们对落的那一座有人开铁闸声，于是驻足楼梯，听一厅有什么动静。&lt;br&gt;「死男人，昨晚说他两句，今天一大早就走出去，有本事就不要回来，没有你，我怕会饿死呀，我还不会自己出去做工赚钱！」&lt;br&gt;我隔住防烟门听到一把女声自言自语地说着，她的声音倒很好听，虽然粗粗鲁鲁，不过又不刺耳，于是推开防烟门，行入走廊，并望了那个女人一眼。对方虽然已三十来岁，不过，样子似乎颇为风骚，上身穿一件紧身恤衫，黑色西裤，外边披件颇为古老样式的羊毛衫。&lt;br&gt;我和她一进入电梯后，就站在她的后面，由刚才所见，她样子还算过得去，心想︰听我太太说她古板，但是她身材都过得去，个屁股又大又圆，成个战斗格的样子，她们经常吵交，难道是老公餵她不饱。&lt;br&gt;我想到入神，连电梯落到地下都不知。直到她走了出去，突然转身，和我打了个照面，对方好像偷偷一笑，才如梦初觉，慌忙走出电梯，上工去了。&lt;br&gt;放工后，我太太告诉我，说她要回乡下一趟，她买了好多公仔面和罐头，叫我自己处理吃饭的问题。&lt;br&gt;「哗，要食自己了兼扎炮了，你要去几天呀？」我苦着脸说。&lt;br&gt;「你好劲吗？扎什么炮呀！现在你一个礼拜才开一次炮，不知是不是在外边打了，回来都没货交，说正经的啦！我明天一早搭船，你较定闹钟，费事迟到赖我。」太太一边收拾行李一边说。&lt;br&gt;一宿无话，我一早醒来，已经八点，匆忙换衫上班，但走到电梯口，却看见故障修理的纸牌，于是冲落下一层，当一边扣好恤衫钮时，九楼那个女人又刚好走出门口，两人四眼相对，对方主动点头招呼。&lt;br&gt;我首先打开话匣，笑着对她说道︰「楼上那架电梯坏了。」&lt;br&gt;对方祗在微笑示意，没有答嘴。&lt;br&gt;放工后，我不想煮饭，就在外面吃过才回来。但进到屋，又听到楼下似乎又传出争吵的声浪，于是我没有开灯，静静推开窗门看看，但见到那个女人穿着一件睡衣，钮就没有扣上，好像被扯甩的样子，祗是用手按着，不过，见不到个男人，由于我不敢将窗打得太开，所以看得得不很清楚。不过，后来听到好大力的关门声。&lt;br&gt;一会儿，又见到那女人走入厨房拿菜刀，我想大声叫，想了想又不敢贸然声张。情急智生，就将一条底裤抛吭落楼下的晒衣架，然后急忙走到楼下去按门钟。&lt;br&gt;「死男人，又来了。」楼下那个女人以为老公又折回来了，一边应门一边大声说。&lt;br&gt;我等对方打开门后，很客气地笑着说道︰「对不起，我是住在你对面上一层的，刚才收衫时不小心跌下一条底裤在你们的晒衣架，我想你让我拾回它。」&lt;br&gt;「哦！原来是你，不要紧，你进来啦！」对方随手开门让我入内。&lt;br&gt;「打扰你了，真不意思！」我一边走进屋里，一边说，还偷偷地看了对方一眼，祗见她仍然衣衫不整，开胸的睡袍上衣钮也还没扣好，一条深刻的乳沟在两个雪白的肉球间掩映下，份外惹人触目。&lt;br&gt;「对不起，打扰了，不知怎么称呼你。」我一边开窗拾回内裤一边问。&lt;br&gt;「我先生姓刘。」对方礼貌地说。&lt;br&gt;「我姓张，刚才好像听到你们吵了几句。真不好意思，我不是有心偷听。祗是大家楼上楼下，大声一点就听到了。」&lt;br&gt;「唉，无所谓啦！你说，个死男人钱又不给，还经常问我要，晚上总是三更半夜才回来，真是气死人！不过，他可别太离谱了。他做得出，我都做得来……。」刘太讲到激动之处，好像突然想起她和我祗见过几次，于是收口不再说下去了。&lt;br&gt;「刚才我见到你拿起把菜刀，还以为……。」我放大胆子说。&lt;br&gt;「哦！我不过斩开一只鸡放入雪柜而已，你说啦！，整好了饭菜他又说外面有什么应酬，哼！我想他一定是去滚女人了。」刘太太又激动地说。&lt;br&gt;「男人多数是这样的啦！你不如想开点吧！没事就好了，我得走了，打扰你了！」&lt;br&gt;「说什么话嘛！你有时间，多坐一会儿也不要紧哩！」我正欲走出门口，刘太太却出声挽留。我突然转身过来，不觉意碰到后面的刘太太，她几乎跌倒，我连忙将她的身体扶住，两人四目交投，突然屋内一切静止下来，两人同时间湧出一股冲动，竟然互相拥抱着热吻起来。&lt;br&gt;我吻得性起，一手撩起刘太太的睡袍，一手顺着滑美的大腿探入往上探索，抚摸其浑圆的臀部，手指还轻轻地探入桃源，但发觉对方早已春潮氾滥，于是愈探愈深，对方亦不甘示弱，紧紧箍着我颈的颈项，一对乳房就紧压我的胸膛。&lt;br&gt;两人搂住拥吻了一会儿，我得势不饶人，搂着她倒在客厅沙发上，一声不响就伸手就去扯她的内裤，刘太太也十分合作，她还悄悄地把臀部抬起，方便让我将她的内裤脱下来仍到一边。&lt;br&gt;接着，我把她的一腿搁在沙发椅背，另一腿微屈放在地上，自己则整个人压下去，掏出粗硬的肉棒，稍微用力，已深深陷入对方桃源洞内。&lt;br&gt;「哗！你好大哦！」对方拚命扭动蛇腰向上迎顶。因为太紧张了，我还不到两分钟就在刘太太的销魂洞里爆浆，不过，我舍不得离开那个炽热肉洞，双手仍继续轻捏对方的乳头。刘太太也把她的小嘴凑过来向我索吻。&lt;br&gt;两人缠绵了一会儿，才双双起身善后，我仍然老实不客气地卧在她的沙发上。&lt;br&gt;「喂，上去你那边参观一下方便吗？」刘太太一边整理头发一边说。&lt;br&gt;「好呀！碰巧我老婆回乡下，我那里无王管，我先上去看一看动静，一会儿从窗口同你招手，你才上来吧！」我说完，就回到楼上，见到隔邻座的门都关着，于是走向窗口，示意刘太太上来。&lt;br&gt;我拉上窗帘，才开了电灯，这时，我和刘太太已经不再陌生了，我们都脱得一丝不挂，在沙发上玩「坐怀吞棍」，一边交欢一边互相欣赏着对方赤裸的身体。刘太太平时虽然不加修饰，然而她天生丽质，脱光之后，祗见她珠圆玉润，肌肤胜雪，一对羊脂白玉般的乳房既饱满又尖挺。她的阴毛稀疏，两片鲜嫩的小阴唇正仅仅地夹住我插在她阴道里的肉棍儿。&lt;br&gt;我们不断变换着交媾的姿势，翻来覆去搞了大个半晚上，正和刘太太全身赤裸相拥而睡之际，突然听到楼下传出电话声。&lt;br&gt;「不鬼理他了，别让她以为自己有宝。」刘太一边握住我的肉棍儿一边说。&lt;br&gt;「你老公会不会以为你失踪而报警呢？」我理智地问她。&lt;br&gt;「不鬼理他。」刘太太大声地说。我们一直睡到第二天清晨，刘太太才悄悄回去。&lt;br&gt;三天后的一个晚上，刘太太又摸上来和我幽会，我问她上次回去后怎样对她老公交待。刘太太笑着说道︰「那还不容易，跟他说是去打通宵麻将不就成了。」&lt;br&gt;这一次，刘太太好像十分心急，她迅速脱光了衣服就和我起来。正玩得兴高彩热，楼下的电话又响起来了。刘太太叫我不必理会。过了一会儿，电话铃声停了，两人又再玩起来，直到我在她肉体里射精，才相拥而睡。&lt;br&gt;半夜醒来，突然发觉楼下灯光火猛，两人爬起来，好奇地从骑楼的窗口望下去，大概因为已经是深夜，上面又祗有我们这个乌灯黑火的顶楼单位，所以刘先生大意而没有落下窗帘，他们在明，我们在暗，再加上居高临下，看得清清楚楚。祗见到刘先生和一个女人在客厅的沙发上赤裸相拥，那女人身材不错，她的脸被男人遮住。但我见到沙发上的衣服和手袋后，一颗心突然砰砰地乱跳，因为那些东西好像是我老婆平时所用的。&lt;br&gt;我不能再沉着了，刘太太也很激动。她立刻就准备下去撞破奸情，但是我仔细地想了想，这是如果闹开了，对任何人都没有好处。于是我反而冷静下来，把刘太太拉到屋里说道︰「刘太太，你千万不要轻举妄动，我发现那女人的衣服好像是我老婆的，如果真是这样，还是先不要声张，因为我们这时也在偷情。要是闹翻了，祗会闹笑话。&lt;br&gt;刘太太气愤地说道︰「那不是太便宜了我那个死男人！」&lt;br&gt;我说道︰「我们再去看清楚那女人到底是不是我老婆吧！」&lt;br&gt;刘太太和我又凑到窗口。这次却已经不见俩人在原来的位置，我正觉得奇怪，身边的刘太太指着另一个窗口低声说道︰「一定是到房里去了，我们到那边看看吧！」&lt;br&gt;我们移身到另一个窗口望下去，果然见到一对男女在床上大玩「６９」还是，那女的在下，面貌仍然被遮住，然而她粉腿高抬，让男人捉住脚踝舔吻着阴户，我见到她玲珑小脚的脚底下有一点红斑，已经足以证实一定是我太太无疑了。于是我把刘太太拉到一边，低声对她说道︰「果然真是我老婆，刘太太，你比较容易冲动，这件事就交给我处理好不好呢？」&lt;br&gt;刘太太道︰「可以的，不过你想怎样处理呢？」&lt;br&gt;我苦笑着说道︰「我都想不到你老公的情人就是我太太，不过我太太平时就不太理我的私生活的，她甚至容许我在外面寻花问柳，祗是一定要我带袋而已。现在她既然和你老公偷欢，我也不想扫她的兴。不如你也不要再和你老公计较了，反正你也在和我偷情，我们就绿柳移作两家春，祗要你不闹，左邻右里都不知，我们则皆大欢喜了。&lt;br&gt;听我怎么一说，刘太太绷紧的脸也绽开了笑容，她拧了我一下大腿，说道︰「亏你想得出这样的点子，看来我也要学你老婆的德性来对待我老公了！」&lt;br&gt;我又拉着刘太太说︰「走，我们去窗口看活春宫，顺便和她开开玩笑！」&lt;br&gt;刘太太跟着我到了窗口，祗见床上的男女已经变换了花式，那女人猫在床上，男人跪在她后面，粗硬的大阳具插在她的阴道里频频抽送。一会儿，那女人翻过身来，让刘先生正面抽插，这时我已经清楚地见到她的脸部，她正是我的老婆。然而她这时已经玩地如癡如醉。看到这里，我也已经忍不住地把我粗硬的大阳具插入刘太太的阴道里。&lt;br&gt;我们继续观看着，刘先生压在我太太身上抽送了一会儿，终于停下来。我估计他已经射精了，果然当他翻身下来时，我见到我太太的阴道里洋溢着他的精液。&lt;br&gt;稍静了片刻，刘先生抱着我太太到浴室去冲洗，我也把李太太抱到床上淫乐一番。完事后，我对刘太太说道︰「看来我老婆今晚会在你家过夜了，不知明天早晨什么时候会回来。你会不会担心遇上她呢？」&lt;br&gt;刘太太笑着说道︰「你害怕了吗？我才不担心哩！她都敢勾引我老公，我还怕和她老公一起睡觉。你就放心吧！你来了有我应付！」&lt;br&gt;我说道︰「虽然是这样，我们还是穿上衣服好说话。不过你可别和她大声吵哦！如果让左邻右里听到，就不好了。」&lt;br&gt;刘太太笑着说道︰「也好，不过你根本不必担心我会和你太太吵，从今以后，连我老公，我都不想再跟他吵了。」&lt;br&gt;我太太回来时，刘太太还留在我家未走。我太太脸上露出惊奇的神色。于是我笑着说道︰「太太，你昨晚就回到香港，是不是呢？」&lt;br&gt;我太太说道︰「你怎么知道呢？」&lt;br&gt;刘太太笑着说道︰「怎么不知呢？你和我老公在我家玩得那么开心，我和你老公都看见了。」&lt;br&gt;我太太涨红了脸，说不出话来。我上前把她搂着，笑着说道︰「太太你放心，其实我也瞒着你和刘太太偷情，我们谁也不要怪谁，继续这样玩下去，好不好呢？」&lt;br&gt;刘太太也说道︰「我老公一定对你说过，怪我很不开通。但是我已经决定改变了，是你老公使我开了窍，祗要你不怪我，我也让你和我老公继续来往。」&lt;br&gt;我太太说道︰「刘太太，我怎么敢怪你呢？我和你老公已经来往半年多了。那是因为他向我诉说你冷落他，而我同情他，日久生情，不觉和他有了关系，本来祗是偶然上公寓，昨天晚上我从内地回到香港，本来想到酒店偷欢，但你老公说你不会回家，所以就跟他到你们家，那知道，什么都叫你们看穿了。」&lt;br&gt;我笑着说道︰「太太，你和我几天没玩了，我想现在就和你来一次，刘太太，你也不要走，我早就希望有机会一箭双鵰，你们就委曲一下，成全我一股心愿好吗？」&lt;br&gt;我太太粉面通红，刘太太也低下了头。我不由分说就左拥右抱地把她们搂过来，动手脱她们身上的衣物。两个女人半推半就，不一会儿已经被剥得精赤溜光。我把她们抱在怀里，一时竟不知先玩那个。&lt;br&gt;刘太太说道︰「你和她小别几天了，你们先吧！」&lt;br&gt;我太太在刘太太面前被我将粗硬的大阳具塞进她的阴户，她娇羞满脸，不敢睁开眼睛。我把她抽送了一会儿，就拉刘太太来玩，一根肉棒穿梭于两个女人的阴户，倒也玩得不乐亦乎，最后，我终于在我太太的阴道里射精。&lt;br&gt;我们没让刘先生知道一切，却仍然让我太太和他来往。刘太太则成了我家的常客。有时也和我们夫妇大被同眠。然而刘太太对她丈夫也改变了态度。她们不再争吵了。我和我太太有时也可以偷看到刘夫妇亲热的场面。&lt;br&gt;</content></item></essay>