<essay><item><title>突破丈母娘(3)</title><author>床上伴侣</author><content>要么是岳父出去了老婆在家，要么是老婆出去了岳父在家，要么是岳母和老
婆出去了，总之岳母不给我和她单独在家的机会。&lt;br&gt;就算是单独在一起也是几分钟的时间，啥也干不了。就是有一次晚上，岳父
出去打麻将了，老婆说要去上厕所，我偷偷看了岳母一眼发现她也在看着我，结
果老婆说怕黑要我出去陪着她，岳母发现我脸上的表情，偷偷笑了一下。&lt;br&gt;就在我以为再没有可能的时候，在岳母家待的最后一天，终于让我如愿了。
那天还是老婆的大姨知道我们第二天要走了，晚上过来叫我们全家过去吃饭。&lt;br&gt;老婆吃完晚饭说要和表妹住一晚，说以后一忙起来也不知道啥时候能见面，
我欣然同意了，岳父还要和大姨夫喝一会酒，我就找借口说喝的有点多想回去休
息。&lt;br&gt;本来老婆大姨让我在她家休息的，可是这样我的计划就完了，于是我坚持要
回去，说这里也没有睡觉的地方不方便等等。本来我还想着怎么往回骗岳母呢，
没想到岳母竟然主动要求和我一起回，说是我喝的醉醺醺的怕路上不安全。&lt;br&gt;岳母很主动的搀着我和他们在门口道别，刚走出拐弯处，岳母就放开了我，
大步朝前开了，我马上追上了，岳母，伸手抱想岳母的腰。&lt;br&gt;「妈，你走那么快干嘛啊？我还晕着呢，扶着你走把。」&lt;br&gt;岳母感觉到我的贴近，很警觉的向四周看了看，发现天很黑什么也看不到，
在我的手背上打了一下，却没有拉来我的手，反而身子轻微的靠了过来，「你喝
醉了吗？你还用人扶啊，你就装吧。」&lt;br&gt;看到岳母脸上的笑容，我知道今晚有戏。不再囉嗦抓紧时候，我的手里搂紧
了岳母，拖拉着岳母向家快速走去，岳母随着我的脚步也开始加快速度。&lt;br&gt;「嘿嘿，慢点啊你，天黑当心脚下啊，喝醉了还这么快啊。」&lt;br&gt;「妈抓紧时间吧，也不知道他们喝都长时间，咱们现在抓紧一分钟，一会就
能多舒服一分钟。」&lt;br&gt;「他们一喝起来时间长着呢，没两个小时不算。舒服啥？我答应你啥了？」&lt;br&gt;岳母前面明显是叫我放宽心，后面却还是不好意，装作啥也不知道的样子。
我也不点破，和岳母相拥着埋头赶路，手上也开始不老实，向岳母的屁股摸去。
岳母也感觉到我的侵袭，嘴上不说话身子却是和我贴的更紧了。&lt;br&gt;一路拥着走到家门口，岳母走上去掏出钥匙开门，我贴了上去抱住了岳母的
腰，手里不老实起来在岳母的裤裆里摸索着。岳母的手里抖了一下，钥匙在锁眼
里滑了一下没有插进去。&lt;br&gt;「妈，你这洞都插了都少年了，怎么插不进去了啊？这是怎么回事啊？」&lt;br&gt;岳母向后顶了我一下，手里却没有停下来，把门打开后，跟在岳母后面进了
院子，「咋回事，你还不知道，都是你害的。站在门口就敢，也不怕让过路的人
看到。」&lt;br&gt;「就敢干啥啊？妈，我敢干啥？」&lt;br&gt;「我看你是越大越没样了，你说你还有啥不敢干的。」&lt;br&gt;岳母回身关上门，又拿锁子朝里锁住了。这样岳父回来的时候开不啊，这样
虽然安全了，但是会不会以为我们在里面干啥事呢。&lt;br&gt;岳母看出了我的疑惑，随口说道，「没事，咱们这都这样，咱们这晚上都锁
门早，担心有人进来偷东西。他回来就叫门，以前也是这样的。」&lt;br&gt;「以前」？莫非岳母以前和别的人，我不敢想想。&lt;br&gt;岳母也发现我用异样的眼神看着她，马上明白我想什么了，扑哧笑了，抬手
打了我一下。用幽怨的眼神看着我，「想啥呢你，你当我是啥人啊。」&lt;br&gt;刚说完这句话，又想起和我的事情来，「就数你最坏了，以前不在，我也早
早的就把门锁了，怕人进来偷东西，农村都这样。」&lt;br&gt;原来是这样，看着岳母娇媚的眼神，心跳加快已经迫不及待了，拉着岳母往
家里走。&lt;br&gt;进了屋里顺手把门关上，向岳母问道，「妈，去哪个屋子啊？」&lt;br&gt;岳母向两边看了看，超自己那边屋子走去，我跟在岳母身后也进了西屋。岳
母进去做在了炕沿上开始脱上衣，我也做到了岳母的身边。&lt;br&gt;伸手搂住了岳母，右手顺势放到了岳母的胸脯上，左手插进了岳母的裤裆处
，由于岳母今天穿的是那条黑色的紧身的裤子，右手摸到了一个圆鼓鼓的鼓包。&lt;br&gt;岳母伸手想要拉来出我的手，但是我压的很紧没有抽开。我的手开始隔着裤
子在岳母的裤裆上摩擦，岳母用手按住了我捣乱的手。&lt;br&gt;「咯咯，痒呢。别乱动，喝醉了还这么讨厌，睡觉去。」&lt;br&gt;「妈，一个人睡觉多没意思啊，我陪你睡吧，我给你暖暖被窝。」&lt;br&gt;岳母白了我一眼，没有继续拉我的手，身体也向我靠了过来。虽然我的右手
不能动了，左手却开始在岳母的胸部揉搓。&lt;br&gt;「快点吧妈，抓紧时间吧，一会儿我爸就回来了，那就啥也干不成啦。」右
手隔着毛衣感受着岳母胸部的饱满，左手感受着岳母阴部的丰满。真的很爽啊，
要抓紧时间了。&lt;br&gt;「你眼里还有你爸啊，你能这么做吗？这么做对得起他吗？」&lt;br&gt;「怎么不能做啊？你们昨晚不是也做了吗？」&lt;br&gt;「做啥呀做，都快半年没和你爸做了。」&lt;br&gt;明显看出了岳母眼里的幽怨，看来岳父好久没有灌溉她的地了，岳母很饥渴
啊，这样我就更有戏了。岳母也感觉到她话里的不妥，连忙改口道，「那能一样
吗？你是谁，我是谁？你和我合适吗？」&lt;br&gt;「我是的你女婿啊，你是我丈母娘啊，女婿是丈母娘半个儿啊。来让儿子好
好孝顺孝顺你。」&lt;br&gt;说着我把岳母推倒在了炕上，我翻身压到了岳母的身子上，和岳母面对面对
视着，「滚，我没有你这样的儿子，你要是我儿子我早打你了。」&lt;br&gt;岳母嘴上这样说着，但是看着岳母眼里满是娇羞。我亲住了岳母的嘴唇，舌
头伸进岳母的嘴里搅动着岳母的舌头，上回虽然也和岳母亲嘴了，但是那回仓促
下只是简单的嘴唇碰触，像这样舌头的接触还是第一次。&lt;br&gt;嘴里亲着岳母，手上超岳母的下面摸索着开始解岳母的裤带。岳母感到了我
的下身的动作，推开了我的头，嘴上还粘着我的口水很滑稽，岳母伸出舌头舔了
一下嘴角的唾液。&lt;br&gt;「呜呜……别在这弄，去你那吧。在我这弄完一会儿他回来看出来咋办。」&lt;br&gt;我起身就要拉着岳母走，没有拉动。岳母也往回拉了我一下，我回头疑惑的
看着岳母。&lt;br&gt;「看你那猴急样，这穿着衣服能吗？不脱衣服啦。」&lt;br&gt;「去那边脱吧，快点吧。」说着我拉起岳母就要走，却被岳母推开了。&lt;br&gt;岳母推着我往外走，边走边说，「那也得让我把被子铺开吧，一会来不及怎
么办。」&lt;br&gt;「妈那你快点啊，我等你。」&lt;br&gt;「快滚吧。」&lt;br&gt;我开始往外走耳边传来了岳母的呵斥声，虽然是呵斥的音调，但是我任然能
听出里面娇羞和激动的情绪。&lt;br&gt;我迅速回到西屋，铺好行李把衣服全脱光，躺在炕上等待这岳母的到来。不
一会儿，就听见有脚步声向这边走过来。我抬头一看，岳母手里拿着一块旧床单
，下身还是穿着那条早上的那条保暖秋裤，上面只有一个白色的紧身背心。&lt;br&gt;「妈，拿这个干啥啊？」&lt;br&gt;「咋？你和娟子不用这个啊。那你们多糟蹋床单啊。」说着岳母扔了过来，
原来是做的时候铺在身下的，我和老婆一般都是铺一块浴巾。看着这块床单很久
了，肯定是岳父喝岳母做的时候铺的。&lt;br&gt;嘿嘿，岳父铺的现在被我用了，哈哈。我拿起床单铺在了身下。&lt;br&gt;看到岳母过来，我起身坐起来，岳母一上炕我就把她抱在大腿上。岳母和我
面对面这样抱着，能感觉到她呼吸时喷出来的热气。&lt;br&gt;「也不穿点，不怕感冒了啊。」岳母抱住了我的脖子，说话时气息打在我的
脸上痒痒的。下身的鸡巴迅速膨胀了起来，顶在了岳母的屁股上。&lt;br&gt;「嘿嘿，妈没事的，我身体好着呢，你看看多有劲啊。再说了一会还要脱，
多麻烦。」&lt;br&gt;看着岳母眼神里透露出来的慾望，我抱着岳母身体开始前后移动，鸡巴隔着
秋裤在下身摩擦，虽然是隔着秋裤但是抱着自己的岳母这个丰满的身子已经很刺
激了。&lt;br&gt;「哎……慢点，嫌麻烦你别弄啊，是我让你弄了吗？」&lt;br&gt;为了保持平衡，岳母抱的更紧了，头靠在了我的肩膀上，胸部挤压在了我的
胸膛上。岳母也感觉到了我鸡巴的摩擦，虽然嘴上这样说着，但是下身却开始主
动往下压着，并且随着我的晃动轻轻的左右移动着。&lt;br&gt;「不麻烦，不麻烦，一点儿也不麻烦。你我宁愿这样一辈子抱着你不撒手。」&lt;br&gt;我的手摸索着探到了岳母的背心想要脱下来，岳母很配合的抬起了胳膊。我
把背心脱下来后，岳母从我的腿上做了下来，开始脱自己的秋裤，边脱边说道：&lt;br&gt;「进被子里面吧，这外面太冷了，当心感冒。」&lt;br&gt;农村确实不比城里，关键是没有空调，我和岳母抱着这一会儿就感觉到冷了
。我躺进了被子里面，撑开点一面等着岳母进来。&lt;br&gt;岳母把内裤从脚腕上拉下来扔到一边，也钻进了被子里。这样我就和岳母面
对面了，抱着岳母光滑的的身子，虽然是40多的人了但是皮肤依然很滑嫩，比老
婆多的只是身体上的赘肉。&lt;br&gt;一只手揉搓着岳母的乳房，有些软了，但是却很大，奶头黑黑的。另一只手
顺着岳母的小肚子一路向下摸索，压在了岳母的阴户上，中指分开两片阴唇摸到
了里面黏黏的肉。&lt;br&gt;看来岳母已经动情了，里面很湿了已经。岳母感觉到了我手下的侵犯条件性
的身体向后缩了一下，然后又主动向前靠了过来，岳母把手放到了我的屁股上往
自己的身边压了压。&lt;br&gt;「快点吧你，时间不早了，你爸一会儿该回来了，到时候我看你咋弄。」&lt;br&gt;鸡巴顶在岳母的大腿上，我知道今天确实时间紧迫，不再废话，翻身压在了
岳母的身体上，鸡巴顶在了岳母的阴唇上，「嗯……哼……平时不觉得怎么这么
重啊你。」&lt;br&gt;岳母把大腿分开，抓着我的鸡巴分开了阴唇在阴道口摩擦了几下，塞了进去
，冲着我点了点头，「进来吧。」&lt;br&gt;我慢慢的挺进，岳母里面很滑，完全没有那天早晨的摩擦感。龟头在里面抽
拉几下，觉得鸡巴很湿了。我把鸡巴插到底，抱着岳母亲了一口，鸡巴没有继续
动，而是看着岳母被插进去的表情。&lt;br&gt;在我用力插进去的瞬间，岳母的嘴张开，深深的吸了一口气，头向上仰了一
下，下身主动向上挺着，把我的刚插进一半的几巴吸了进去。岳母看到我不动了，
屁股主动向上顶了一下，用疑惑的眼神看着我，「怎么了？是不是出来了啊？今
天怎么这么快啊？」&lt;br&gt;原来岳母以为我射了。开玩笑，怎么可能。我鸡巴向下开始挺动，每次都很
大力，「怎么会呢？妈，没把你喂饱，我咋敢射呢。我今天要把你先弄出来。」&lt;br&gt;岳母感受到了我的撞击，松了口气，开始迎合我。岳母把手放到了我的屁股
上摸着，双腿夹着我的腰肢，下身开始一上一下的耸动。&lt;br&gt;我也开始用力抽插，交合处发出「啪啪」的声音，每次都抽出一半，然后迅
速的全根插入，屋子里响起了我和岳母此起彼伏的喘息声。&lt;br&gt;「妈，谢谢你。」&lt;br&gt;「谢我啥？嗯……」&lt;br&gt;「谢谢你让我肏逼。」&lt;br&gt;「真难听，这么说我还作对了，你个坏小子。慢点……」&lt;br&gt;「当然做对了，不然的话咱俩咋能这么舒服呀。是不是肏的你疼啊？」&lt;br&gt;「不是，我又不是小姑娘,疼啥呢。哎呦……这么快都出汗了，怕感冒了。」&lt;br&gt;「妈我看你不是怕出汗，是怕我出精吧。放心吧，我早着呢。」&lt;br&gt;「噢……你想咋弄就咋弄吧。反正也嗯……行……」&lt;br&gt;「反正啥啊妈？反正也把你给肏了吗，是啊已经肏了，还怕啥啊。」&lt;br&gt;忽然有了快射精的感觉，我决定换个姿势，我把鸡巴拉了出了。岳母正在兴
头上呢，没想到我会拉出了，身体向上挺着，手里抱紧我的腰。&lt;br&gt;「妈，累吗？不累的话，咱们换个姿势吧，我想从后面弄。」&lt;br&gt;「就你事多。」&lt;br&gt;岳母一听我说，抬手在我背上打了一下，却没有反对，看见我起来了，自己
也坐起身，偷偷的看了我鸡巴一眼，发现还是硬硬竖着，爬在了那里，屁股撅着。&lt;br&gt;我和岳母交合的地方已经湿了一大片，岳母的屁股朝我撅着，黑黑的阴毛上
被淫水沾满，又被我压的东倒西歪，阴唇分开逼口长着，等待这我鸡巴的抚慰。&lt;br&gt;我趴在她后背上，将鸡巴慢慢插进去，然后两手绕到她身下，摸着奶子，我
开始猛烈抽插起来。&lt;br&gt;「妈好不容易和你肏一回，也得让我舒服了啊，妈你动动。」&lt;br&gt;岳母的屁股向后挺动，随着我的频率撞击着。这样虽然不能全部插进去，但
是岳母却把逼夹的很紧，龟头的摩擦感很实在。我伸手朝岳母的屁股上打了一下
，丰满的大屁股马上荡漾开一阵肉色的涟漪。&lt;br&gt;「打我干啥啊你，嗯……轻点，还嫌欺负的不够啊。」&lt;br&gt;「妈，你屁股真大啊。我那是伺候，不是欺负你。你不舒服啊？」&lt;br&gt;「舒服，嗯……你再快点，我好像不行了。」</content></item></essay>