<essay><item><title>吸力人妻—夏日午后的香豔游戏(2)</title><author>床上伴侣</author><content>「不好意思，房东先生，可以解开绳子了吗？」她小声的说，似乎怕惊吓了房东先生。&lt;br&gt;「啊，不好意思。」房东先生如梦初醒。&lt;br&gt;「我马上解开绳子。」房东先生正要起身，门铃再度响起，响得又快又急。&lt;br&gt;姿吟跟房东先生疑惑的互看一眼，纳闷是谁在这时候会来。&lt;br&gt;「应该是推销员吧，请你..先去开门打发客人离开好了。」姿吟请房东先生帮忙打发访客，房东先生匆匆穿好衣物到门口开门。&lt;br&gt;她瘫软在沙发上，回想刚才香豔刺激的体验，由于棉绳尚未解开，身体似乎又起了反应，「难道我是被虐狂吗？」姿吟忍不住担心起来，就在她胡思乱想时，却再次发生出乎意料的情节。
※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※&lt;br&gt;PART.2&lt;br&gt;房东先生紧紧抓着一位青年人的衣服，但仍然拦阻不了他的冲劲，从门口一路冲到客厅。&lt;br&gt;「姿吟太太，刚才的包裹还有赠品….」进来的青年劈头就向姿吟说明来意，却没想到映入眼帘的是美丽人妻被紧缚的曼妙身体。&lt;br&gt;姿吟惊呼一声，可是却没有办法有任何反应，被紧缚的身体就这样被闯进家中陌生人看得精光，而陌生的青年人就是街角的超商宅男店员。&lt;br&gt;「姿吟太太，我马上报警救妳。」宅男店员当机立断拿起手机要报警。&lt;br&gt;「不是这样，不要报警。」姿吟和房东先生很有默契的一起喊道。&lt;br&gt;宅男店员停下动作，一脸纳闷放下手机，狐疑的看着身后紧张失措的房东先生和身前娇羞美豔的人妻，客厅陷入一片安静。&lt;br&gt;「店员先生，先不要急着报警，房东先生，先帮我解开绳子吧。」姿吟先打破沉默，又羞又窘的将话说完。&lt;br&gt;房东先生解开绳子后，姿吟赶快跑进房间将衣服穿上。&lt;br&gt;房东大叔和超商宅男还是在客厅等了五分钟，这五分钟房东大叔已经跟宅男店员简单的解释一下，店员先生当然不相信，等到人妻姿吟再次羞答答的回到客厅，出面表示房东先生没有说谎，宅男店员才一脸羨慕的看着房东大叔。&lt;br&gt;宅男店员其实对姿吟也爱慕许久，这次好不容易有机会借故拜访，没想到却看遇到这么香艳的情节及画面，不禁又羨慕又忌妒，所以，他也下了一个决定。&lt;br&gt;「既然这样….，我也要参加。」宅男店员竟然说出令人惊讶的话。&lt;br&gt;「什..么？」姿吟和房东大叔同时惊呼。&lt;br&gt;「我也要参加，一起玩3P吧！」宅男店员态度坚决，趁机要胁的说道。&lt;br&gt;「我刚才已经用手机把妳被绑起来的样子偷偷拍起来，如果妳不答应，我就投稿○周刊爆料，哼！哼！到时妳们自己看着办吧。」他亮出手机照片，一幅无赖的口气。&lt;br&gt;房东先生虽然沉默无语，但对宅男的提议似乎也蛮有兴趣的，宅男店员正为他的意见得意洋洋，两位男人的眼光都不约而同转向姿吟。&lt;br&gt;姿吟思绪纷乱，毕竟跟房东还有几面之缘，但是眼前这位店员宅男实在是完全陌生，而且长的也不帅，眼睛小，朝天鼻，厚嘴唇，矮胖的身材，实在不起眼。&lt;br&gt;虽然刚才被房东大叔玩弄的身体还没有完全满足也觉得意犹未尽，但是今天下午第一次玩SM游戏，等会儿可能又要被两位陌生男人玩弄，姿吟感到又紧张、又害羞，却有隐约带着兴奋…。&lt;br&gt;「美丽的人妻，妳的决定到底如何？」等了五分钟，店员宅男终于不耐烦的催促着，姿吟整理紊乱的思绪，望向房东大叔，房东大叔也兴致勃勃看着她，看着房东的眼神和宅男的表情，姿吟轻吐一口气，无奈的说道：「嗯….，好吧！」，店员宅男的肥脸和房东先生老实的面貌竟同时浮出猪哥般的灿烂笑容。&lt;br&gt;看着两位男人跃跃欲试的样子，姿吟紧张的跟着说：「不过，要比照先前条件唷，不准脱内裤，不准弄痛我，也不准插入。」房东大叔没有意见，店员宅男则不像房东大叔那么干脆，沉吟半响，似乎在思考甚么。&lt;br&gt;「好吧，不过我也有一个条件唷。」姿吟愣了一下，店员宅男不等姿吟反映，已经开始说「不插入没关系，可是我们男人勃起没有发洩也很辛苦，所以你要用嘴或手帮我们，就这样说定唷。」，姿吟还来不及回复，店员宅男就迳自决定了，接着边吹口哨边开始脱衣服，房东大叔无奈耸耸肩表示默认。&lt;br&gt;「唉…，果然所有男人都是下半身思考的。」虽然她曾幻想过3P，但是现实毕竟不可能，没想到今天，不但尝试”紧缚”，现在还要跟两位陌生男人3P，想到在宁静的夏日午后，竟要被两位陌生男人玩弄美丽成熟的胴体，姿姿吟哀怨的看着房东大叔和店员宅男色瞇瞇的脸孔，心情虽然无奈，人妻敏感的身体竟然又诚实的兴奋起来。&lt;br&gt;※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※&lt;br&gt;「姿吟小姐喜欢玩角色扮演性幻想，我们就来玩吧。」宅男店员提议。&lt;br&gt;姿吟无奈配合宅男店员的要求，穿上他专程送来的赠品，竟然是一套角色扮演的情趣服装，上半身是低胸造型的衬衫，将姿吟的爆乳事业线凸显的更深，下半身是短到一弯腰就露出臀部微笑曲线的迷你短窄裙，加上刚才的大腿袜和丁字裤，人妻马上变身成性感的OL。&lt;br&gt;房东大叔仍然提议用棉绳，宅男店员当然鼓掌叫好，姿吟只好顺从两位色狼的意见，房东大叔这次没有绑着姿吟的双手，只是将绳子从颈部开始套着，用菱形的方式将他的乳房、腹部一路綑绑到鼠蹊部，然后用多馀的绳索打结绕过阴部，将绳结固定到蜜穴位置后，拉到后方绑起固定，这样姿吟一走动绳结就会磨擦敏感的肉穴，店员宅男对房东大叔的专业紧缚綑绑非常满意。&lt;br&gt;明知是一种”凌辱”，姿吟却无法反抗的配合，她可以感觉到这位年轻店员宅男花样不少，等会儿的”调教”、”性爱”、”猥亵”会比跟房东大叔的游戏更刺激，更变态，她的心情既感到羞辱却又兴奋，为自己这种矛盾心情感到困惑，身体却完全开始享受这种不同的快感。&lt;br&gt;店员宅男高兴的说道：「来吧，现在就是我的专用小秘书喽。」，店员宅男笑呵呵的安排角色「我就是总经理，房东大叔就扮演公司的副理。」。&lt;br&gt;「现在总经理和副理正在开会，秘书小姐去准备茶水招待吧。」店员宅男不怀好意发出指示。&lt;br&gt;「是，总经理。」姿吟的确对这种角色扮演性幻想很喜欢，所以不知不觉也顺从的回应配合演出。&lt;br&gt;不过当她走到厨房去倒茶水时，下体的绳结开始刺激他的蜜穴，所以她不敢走太快，可是总经理（宅男店员饰）又再催促，当她从厨房走到客厅时，绳结的刺激和磨擦已经让下体又濡湿了。&lt;br&gt;「请用…茶。」下体的刺激让姿吟的声音既动听又娇羞，弯下身摆茶杯时，美臀的下方曲线已经露出。&lt;br&gt;「不要动唷，听说秘书小姐最近身体不太舒服，我帮你按摩一下。」宅男边说边用手摸起姿吟臀部，而且手中已经多了一颗电动跳蛋，用跳蛋塞进股沟位置，刚好用绕越下体的麻绳固定住，然后用手指拨弄挤压。&lt;br&gt;「啊….。」姿吟被突如其来淫具偷袭，发出一声惊呼，手指一松一紧的压力，让跳蛋的震动刺激着菊花穴，她不禁娇声抗议道：「总经理…..，不要…，好麻唷。」&lt;br&gt;「副理，妳就按摩一下秘书小姐胸部吧。」宅男完全不理会，继续用手指操弄跳蛋玩弄姿吟的臀部，还要房东大叔也开始动作。&lt;br&gt;房东大叔对宅男玩法也开了眼界，拿起桌上刚才使用的按摩棒，开始挑弄姿吟的乳首，姿吟现在微微弯腰站在桌旁，身体前后方被两位变态色狼玩弄。&lt;br&gt;「啊…啊…，我…不行了。」双腿一软，姿吟跪坐地上。&lt;br&gt;「这样可不行唷，才刚开始呢。」，宅男将姿吟扶起上，让她像狗一样趴在沙发上，迷你窄裙已经缩到腹部位置，美臀也完全暴露，宅男除了继续用跳蛋刺激菊花穴，脸也凑上用舌头舔，看来宅男是个”美臀控”。&lt;br&gt;房东大叔也没閒着，绕到姿吟前方，继续用按摩棒轻触姿吟乳首，将乳首挑逗的兴奋勃起，看着姿吟享受的表情，下体的肉棒马上立正站好，想起宅男店员的条件，老实不客气就脱下裤子，露出不算小的勃起阳具。&lt;br&gt;「秘书小姐，不好意思，刚才就胀好久了，现在请帮我清理一下吧。」房东大叔继续演，腼碘看着姿吟，姿吟并不常口交，但是臀部的菊花穴被宅男玩弄的又刺激又酥麻，她必须转移一下注意力，她幽幽看了房东大叔一眼，张开樱桃小嘴，开始唅着龟头舔弄，虽然不常作，但是姿吟却常上网蒐集这方面资讯，而且自慰时也会拿假阳具来练习，所以技巧也不错，现在针对房东大叔的肉棒实兵操作，从龟头下方到上方舔、转、吸、吮，发出「啧..啧…」的声音，把房东大叔搞到飘飘欲仙。&lt;br&gt;「哇，大叔，你还真猴急，等会儿缴械不要怪我唷。」宅男店员边忙边说。&lt;br&gt;大叔已经陶醉在姿吟销魂的口交技术中，完全无法回话，客厅中充斥着房东大叔爽快的叫声，店员宅男的淫笑声和美丽人妻闷沉的淫叫声。&lt;br&gt;※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※&lt;br&gt;终于阳具在姿吟的嘴中一进一出，饱满的双唇紧唅着肉棒，「啊，我要射了。」房东大叔终于投降了，姿吟听到后正想将头离开，却没想到宅男从后方边将她头按住边说道：「小秘书，要全部接住唷。」，说时迟，那时快，大叔的龟头排洩口已经湧出大量的精液，姿吟感到嘴巴中一股浓厚的腥味，并顺着喉咙流进身体内。&lt;br&gt;宅男笑嘻嘻继续演，命令道：「副理的豆浆要全部喝下去，才有礼貌唷。」，年轻人妻顺从的吞下陌生男人的精液，嘴角还留有的痕迹，脸上表情却不像厌恶，甚至还有点满足，姿吟的”吞精”演出让宅男更兴奋，更用力将电动跳蛋塞进菊花穴中。&lt;br&gt;「嗯…啊啊…总经理，好讨厌，一直玩人家…后庭花。」姿吟娇嗔道，但是脸上表情却又陶醉又忍耐宅男后庭的挑弄，她没想道臀部的菊花穴也那么敏感，丰满弹性的屁股不断扭动配合跳蛋的震动，「换我上了唷。」店员宅男终于脱下内裤，露出一根虽然短却很粗壮的肉棒，他利用姿吟蜜穴已经溢出来的蜜汁当作润滑剂，将肉棒塞入菊花穴中。&lt;br&gt;肛门中的跳蛋被宅男粗短的肉棒顶到深处，从最里面的花心开始刺激姿吟的身体「啊….啊啊，好痛。」姿吟忍不住娇嗔抗议。&lt;br&gt;「忍耐一下唷，等会儿就会开始爽了。」店员宅男边安慰姿吟，却没打算抽出肉棒，当润滑剂的蜜汁慢慢流入菊花穴中，肛门的肉壁也适应异物的侵入，开始包复着宅男的粗屌，宅男感觉差不多了，开始慢慢抽送阳具。&lt;br&gt;「啊啊啊…总经理….，啊…好粗唷…..好爽。」果然如宅男所说，适应跳蛋和肉棒大小的肛门，开始从穴内肉壁到穴边的交感神经传送磨擦的快感，润滑用的淫水接着发出滋噜、滋噜的声音，让姿吟的肉体体会到另一种不同的爽快感，媚眼如丝，双颊泛着红晕，脸上享受的淫魅表情让一旁的房东大叔又羨慕又忌妒。&lt;br&gt;「大叔，这种又骚又美的人妻，就是要这样调教玩弄，知道吗？」宅男有点示威的呛声，在抽送了二、三十下后，店员宅男也忍不住了，配合美丽人妻进入高潮的淫叫声中，精液像火山的熔岩衣样喷湧而出，灼热的豆浆灌进姿吟的身体内，搞得姿吟快崩溃了，午后的时光在家中被两位陌生男人玩弄，紧缚的刺激，吞精的体验，3P的激情，肛交的快感，让这位久旱逢甘霖的性感人妻品尝各种不同的性爱方式，也让她的身体一次大爆发。&lt;br&gt;姿吟娇喊道：「啊，我…要昇天了。」在宅男高潮抽出肉棒后，多馀的豆浆配合跳蛋的震动从菊花穴滑出，绝顶的快感早就传达到前方小穴，蜜汁有如水库洩洪再次狂湧，在旁的房东大叔忍不住又勃起了。&lt;br&gt;在店员宅男与美丽人妻的精彩演出后，房东大叔也不甘示弱，勃起后提枪回马在战姿吟的菊花穴，「啊….，房东大叔，后面…啊啊。」姿吟无奈的呻吟，无法阻止房东大叔的决心，最后只能像母狗般的顺从趴着，任由大叔的肉棒再次进入。宅男看到这样又不肯吃亏，毕竟年轻，趁大叔进行活塞运动时肉棒就勃起了，他绕到姿吟前方要求进行口交，姿吟哀怨看着宅男，最后也听话得张开嘴巴，让宅男肉棒塞进嘴巴。&lt;br&gt;「嗯嗯….啧啧….。」姿吟发出闷绝的淫叫，就这样二男以前后夹攻方式又搞了人妻至少三、四次才罢休，这种车轮般的肉搏战，虽然让姿吟欲仙欲死，高潮不断，但是三个人也耗尽体力。&lt;br&gt;※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※&lt;br&gt;美丽人妻的胴体疲倦的横陈在沙发上，身上的香汗浸湿了綑绑在身上的绳索和OL的角色扮演套装，就跟下体的丁字裤一样濡湿。&lt;br&gt;两位男人拿起照相手机道：「不好意思，请问可以拍个照吗。」姿吟闭起眼睛无奈的点头，又累有爽的心情让她还陶醉其中，拍完玉体横陈，淫水四溢的艳照后，男人们相视得意的一笑。&lt;br&gt;房东大叔看到姿吟被肏的全身虚脱的身体，心中升起一股怜香惜玉的歉意边道歉边将姿吟松绑，宅男店员也猛搔头跟着表达歉意道：「对不起，好像玩得太过火了，因为妳实在太美了…。」&lt;br&gt;姿吟狠狠瞪了他们一眼，留着两位男人面面相渠，无言以对。&lt;br&gt;看着镜中因兴奋泛起粉红色的身体，勃起的乳首，白皙肌肤上的绳印，想到今天下午本来只想自HIGH，结果被房东大叔玩弄，那就算了，竟然还加入店员宅男玩起3P，最后口内爆浆、肛门中出…….，这么重口味的性爱游戏竟让她高潮迭起，回味无穷，「唉…。」她轻叹一声下了决心，嘴角浮起满意的微笑。&lt;br&gt;走到客厅，看到两位男人还囧在当地，她故意板起脸道：「你们还在干吗，还不收拾好？」两位男人紧张慌乱连声说是，连忙开始收拾。&lt;br&gt;</content></item></essay>