<essay><item><title>假清纯真淫荡人妻老师(3)</title><author>床上伴侣</author><content>老婆：&lt;br&gt;我一开始真的很气，而且沮丧，想到妳丰满完美的身体被那么多人玩弄，那么
多人干的妳娇喘连连、呻吟不断，那么多人的口水和妳的口水交融，我真的很难受
，也恨自己无能，但是，我也要承认，妳确实还是妳，而且当我看到妳的肉穴被别
人的鸡巴抽插时，我确实非常兴奋，我喜欢看妳很爽的样子，因为妳一直是我心目
中清纯的女王，看到妳淫荡的一面，真的很刺激，我也知道女人真正高潮时的刺激
是其他快乐无法比拟的，所以我不会自私，我同意妳去被别人干。只要妳一样爱我
，能够维持这个家，我支持妳做任何事。&lt;br&gt;永远爱妳的老公&lt;br&gt;当晚上十点我开完计程车回家时，妻已和陆天洋在家了，但没有在砲房中，二
人一丝不挂在客厅干，妻趴在矮桌上，翘起屁股，嘴巴还是传出淫声，陆天洋两手
搭着她的大屁股，前后抽送，两人背部全是汗，显然干了很久了，陆天洋还是一幅
骄傲的模样，看到我更用力的抽送，两人下体碰撞的声音和妻的呻吟声一样大，我
又兴奋了。&lt;br&gt;眼神迷离的妻看到我，因快感而扭曲的脸上挤出笑容，指着桌上我的留言说：
「喔……喔喔……老……喔喔……喔喔……公……谢……谢…喔喔……你……喔喔
……喔喔……」&lt;br&gt;陆天洋一边抽送一边对我说：「老兄，帮个忙，让你老婆更爽一点，我也爽，
哈∼哈哈∼」&lt;br&gt;他竟然叫我站着，让老婆背对着我，由我抱着她张开的大腿，就像抱小孩大便
一样，由他从前面插进去，老婆竟然用祈求的眼神看着我，我只好点点头。&lt;br&gt;我抱着妻的大腿，陆天洋挺着大鸡巴一寸一寸插进去妻的骚穴中，因为支力点
在大腿，陆天洋抽送时，妻的屁股还会前后摇摆，她不久就又发出高潮叫声：「啊
……喔喔……干……干……喔喔……死……喔……我……啊……喔喔……老……老
公……喔喔……好……喔喔……啊……啊…好爽喔……」&lt;br&gt;我虽然没有办法用手自慰，但竟然也一下子就射了，陆天洋则又继续全力抽送
了好几百下，我维持不下去，只好躺在沙发上，妻就背躺在我身上，让陆天洋继续
干她，一边还调戏她：「婊子，谁是妳老公？」&lt;br&gt;妻嘴角流出一些口水，口齿不清的说：「喔……是……喔喔……你……喔喔…
…喔喔……」。&lt;br&gt;躺在下面的我因为妻的高潮觉得很兴奋，却无法勃起。&lt;br&gt;陆天洋加速抽送，说：「喜不喜欢被大鸡巴干？」&lt;br&gt;妻已无法回答，拼命的点头。下体碰撞声及呻吟声响彻云霄，大约又过了十分
钟，陆天洋抖动几下，将精液送进妻的体内，高潮过后的妻动弹不得，我躺着也不
愿起身，陆天洋就又自己离开了。&lt;br&gt;后来几天，陆天洋几乎每天都到家里来，我大都坐在计程车中，等他离去才上
楼，但让我觉得奇怪的是，妻的其他「客兄」呢？因为妻对我比以前更好，夫妻间
感情更融洽，所以她也坦白向我说明，原来过去我上班时，她都利用早上和下午去
幽会，所以已经是习惯了，晚上回来被陆天洋干前，有时会先去被别人干，这也是
为何被陆天洋干完，就都疲累不堪的原因。&lt;br&gt;而陆天洋也不是她同事的同学，其实只有十九岁，还是中兴大学的学生，是她
主动在路上钓他的，有一天晚上在中兴校园草地上第一次「吃」了他，是「新人」
，所以都排在晚上，而且年轻体壮又帅，是她的最爱。&lt;br&gt;是一个也是被干，十个也是被干，对妻的性事，我已经释怀了，虽然我自己性
能力不好，但也曾幻想插入不同女人的肉穴，毕竟每个人的器官都不同，我想，妻
也这么想吧，毕竟每只肉棒长短粗细不一，在肉穴里的感觉应该都不一样，而且当
两人脱光光抱在一起交媾愈久，感觉更刺激快活，我反而希望妻多试不同的肉棒，
以免真正和一个太久的性伴发生感情。&lt;br&gt;妻不否认对肉棒愈来愈着迷，认识我之前，就只有一只，不过却是粗大持久的
一只，她当时以为所有的性爱都很美好，但和我结婚后，她坦言很失望，每周还是
和先前的已婚男友幽会，和我的一比较，有很大的落差，他至少三十分钟，我只有
不到二分钟，他的粗大，我的细小，她还说作爱时，和那些男人虽都会甜言蜜语，
但她还是最爱我，我们也逐渐发展出相处模式，她对我更好，而且反而无所不谈。&lt;br&gt;大约过了十天，一天晚上，我开完计程车回家，没有听到淫声，却只有老婆的
哭泣声，原来是被陆天洋甩了，我都不在家，陆天洋嫌不刺激，而且两人又相差快
二十岁，他有新的女伴了，才十八岁。&lt;br&gt;妻说：「这些天来，我尽量满足他，屁眼也让他干了，他有暴露狂，我也满足
他，我年纪这么大，脱光光在中兴大学侧门对着马路摇屁股让他干，还去他的宿舍
，被他干给同学看，要我不穿内裤就不穿，穿薄纱去全家买饮料就穿薄纱，一丝不
挂服侍他的同学打牌就一丝不挂，还要亮肉穴摇屁股，他现在竟然说不刺激了，说
我太老太松了！」。&lt;br&gt;妻含着泪水对我说：「前天去他的宿舍让他干，五个男女学生围着看，从头到
尾要我主动，我自己脱光衣服，还要脱他的，像花痴帮他舔，自己拉他的肉棒套进
去小穴，他还向同学说我是婊子，众人干众人骑，我只能一直笑的点头，还不准我
穿衣服，帮他们倒茶，打牌输的拔我一根阴毛，但我就是离不开他，他的肉棒有魔
力，顶到最里面还会跳动，我一想到就流淫水，我的肉穴真的没遇过这么棒的鸡巴
！」&lt;br&gt;我不知道该说什么，看着妻的神情，心里五味杂陈，并不快乐，因为我希望她
快乐，我叫她打电话给陆天洋，我来讲，他听到我的声音有些讶异，不过仍一幅骄
纵语调：「性无能的龟哥，有什么指教」&lt;br&gt;我严正的说：「现在到我家来，不然告你通奸！」&lt;br&gt;他哈哈大笑说：「我不想干你老婆那个淫妇了，你多久没玩她了，她下面松的
像什么一样！」，周围一片笑声。&lt;br&gt;陆天洋继续说：「你老婆变态，喜欢多Ｐ，我没办法奉陪！」&lt;br&gt;说完就挂了电话。
我看看妻，不知道应该说什么，这几天她对我愈来愈好，一旦没有什么事需要
隐瞒，反而感情更好，事实上，她也愈来愈容光唤发，年轻了许多，只是现在她泪\r
流满面，她想知道陆天洋怎么说，我老实告诉了她，她哭的更大声了，口中喃喃自
语说「我离不开他，不管，你要找他来，都是你害的」。&lt;br&gt;妻边哭边说，「陆天洋喜欢在你面前干我，上次你抱着我的大腿让他干，他爽
了好几天，每天下午六点就到家里来，还规定我一下课就要在家里，而且一定要脱
光光跪着等他，然后一来就插人家，抱着人家在家里逛来逛去，边干边说妳老公呢
？妳不是老师吗？老师怎么爱给学生干？他、他、每天他至少都射两次，在人家…
的穴穴里，人家的穴、穴穴，都被他干…干肿了。」。&lt;br&gt;我惊讶的发现，妻竟然脸红了起来，讲话开始不连贯，我知道她想到偷情的画
面后动情了，果然，她竟用手抚摸我的鸡巴，开始前后搓动，但是，不到三十下，
我竟然射了，鸡巴垂了下来，她闪过失望的神情，又用手撩拨了几下，见没有起色
，坐了起来。&lt;br&gt;妻继续说，「陆天洋发现你故意回避，后来这几天都把我找出去，他住在学校
宿舍，有三个室友，第一次去他宿舍，他就跟室友说我是他在路上捡到的砲友人妻
，老公餵不饱，整天在网路上和大学校园找客兄，大骚妇，欠人骑欠人干，而且一
进房间就规定我要脱光衣服」。&lt;br&gt;妻吞了一下口水，「嗯，我是很害羞，但也很兴奋，毕竟在几个大男生面前，
嗯，没有穿衣服，淫水都流出来了，然后，然后，嗯，当然就是躺在书桌上，脚张
开让他干了，干好久，都不能叫出来，旁边又那么多男人在看，我只好咬着胸罩，
一直喘气、一直喘气，喔，一直高潮，不知道过了多久」。&lt;br&gt;「我不行了，我要他的肉棒」，妻突然叫了起来。&lt;br&gt;我不知道应该怎么办，只好抱住她，并急忙转移话题，问她其他琐事，妻抬起
头说，「我虽然不怕曝露，但敢只穿白色薄纱，里面真空去便利商店买东西，其实
是因为被陆天洋干的昏了头，陆天洋的龟头不但粗大，而且顶到最里面还会跳动，
只要他不停，我的淫水就会一直流，全身颤抖不断，偏偏他又远远超过十五分钟的
水准，我每次都被他干的脚软虚脱，事实上，在期待他插入时，淫水就控制不了了
，只要看到他，甚至想到他，我就完了」。&lt;br&gt;妻说，「你不是女人，不了解那种连续快感的滋味，一波接一波，真的比登天
还快活刺激，和你作爱这么多年，比不上他的一次，只要再让我享受一次，叫我去
死，我也愿意」。&lt;br&gt;「那一次，我们在中兴大学侧门干，他虽然自己没脱，只拉下裤子拉链，但是
看到他的鸡巴和那个大龟头，人家脚就软了，下面淫水一直流出来，任由他把我脱
个精光，我趴在锁脚踏车的栅栏上，让他从后面进去，我拼命的咬着嘴唇，尽量不
发出声音，他抽送了不知几百下后，把人家拉到侧门外，要我对着大马路摇屁股，
我当时一点也不觉得害羞，只是很紧张，但也更加兴奋，不过当时更想让他插着我
，那时只觉得让别人看到我被他插在里面抽送，才更叫幸福，甚至希望被他干给别
人看，让全世界都看到我的骚样，看你亲爱的老婆的小嫩穴，呵，老公，对不起，
那时候真的很爽啊，什么都忘记了」。&lt;br&gt;妻脱下内裤张开大腿朝向我，浓密的阴毛已经因淫水而沾黏在一起，「你看，
人家现在想起来，就都湿成这样子了」。&lt;br&gt;妻继续说，「当时突然来了一辆车，大灯吓了我一跳，但还是很兴奋，我赶快
跑进去校园内趴在栏杆上，对他摇屁股，他也将坚挺的鸡巴插了进去，不过不知几
百下后，人家一直咬着手掌背，正当真的忍不住想要大叫，突然就感到空虚，他竟
然拔了出来，笑着对我说好渴，要我去买饮料，否则就不干了，就是这样，人家真
的受不了，下面好想要含他那一根喔，他叫我只能穿薄纱，我当然就穿薄纱了。&lt;br&gt;老公，那时候，叫我不要穿，我可能也会答应吧，嘻嘻，真不好意思，其实那
时候有穿也等于没穿啦，就是那件完全透明的白色薄纱啊，现在想起来，还是觉的
很刺激，尤其是跑过马路那一段，好紧张喔，淫水还一直滴下来」。&lt;br&gt;妻又抬头看了看我，亲了我一下说，「老公，都是你啦，人家真的想要被陆天
洋干嘛，我真的很爱你，但爱他的大鸡巴头，好不好，你帮帮我」。&lt;br&gt;我对性爱的观念确已完全改观，作爱还不是就和握手一样？性器官并没有比较
高贵，妻还是一样温柔可爱，而且也不知是谁在玩谁，妻的肉穴既然那么容易流水
多吃几只肉棒，我又有什么损失？何况让她享受高潮，不是爱她的表现吗？只要是
她的心里有我不就好了吗？于是我叫她再拨了陆天洋的电话，由我接听，我「喂」
了一声完，对方还是一样轻蔑地说，「性无能的龟哥，有什么指教」，我看了妻期
待的眼神，只好忍气吞声的说，「陆兄，麻烦到我家来一下」。&lt;br&gt;「干嘛，不会是要我去干你的淫荡婊子老婆吧」我听到周围一阵笑声。&lt;br&gt;但也只能说，「来再聊好吗」。&lt;br&gt;陆天洋高声说，「有什么怕人家知道的，不说我挂了」。&lt;br&gt;「请等一下，是可欣很想你。」&lt;br&gt;「想要我干吗？」&lt;br&gt;我无奈的说，「你来，什么都随便你」。&lt;br&gt;他得寸进尺说，「到底要我做什么？不说，我要挂了。」&lt;br&gt;我咬紧牙根说，「希望你能干她」。&lt;br&gt;「哈哈哈，好，我要你抓着我的鸡巴插进她的淫穴里」。他说完就挂了电话。&lt;br&gt;我跟妻点了点头，她的脸发红，显然有一点激动。&lt;br&gt;挂了电话，我还惊讶的发现，透明的淫液竟然从妻的穴口大量湧出，她脱光衣
服，也把我衣服脱光，我们抱着对方爱抚，我的心里有一点生气有一点兴奋，但也
感觉一丝温暖，而鸡巴则一直垂着，想不到这时门铃竟然响了，陆天洋也在外面叫
着，讲完电话才不到三分钟，我想穿衣服，妻叫我不要穿，说这样陆天洋才会更爽
。&lt;br&gt;但开了门我就后悔了，陆天洋后面还有四个年轻人，我赶忙用手遮住我的阴茎
但一丝不挂的妻却挺起胸部，举起双手整理头发，眼睛迷离的看着陆天洋说，「都
照你的意思做」。&lt;br&gt;他们是串通好的，我被妻的肉慾出卖了，但是来不及了，我完全无法做任何反
应，妻走到矮桌前趴了下去，翘起屁股露出毛茸茸的肉穴，四个年轻人坐满了沙发
，每个人走过妻背后，都打了她一下屁股，妻娇媚的看着他们，陆天洋走到妻的背
后，对着我说，「龟公，来脱我的裤子啊」。旁边响起一阵笑声。&lt;br&gt;或许是妻所说的那种春情的快感吧，我解下陆天洋的裤子，竟发现我自己也勃
起了，但是也只是现场的笑话而已，陆天洋的鸡巴头比我大一倍，我抓着它，慢慢
的塞推进去妻的毛穴中，他的鸡巴很粗大，抽送时，常带出妻的穴肉和淫水，妻则
抚弄着我的鸡巴，但我一下子就洩了，我近距离看着妻的穴被别人的鸡巴抽送，陆
天洋的大肉棒缓慢进出，一下接着一下，妻的肉穴翻进翻出，淫水滴到地上，妻的
屁股持续前后摆动。</content></item></essay>