<essay><item><title>我的清纯老婆(5)</title><author>床上伴侣</author><content>大壮疯狂地抓起女友的屁股让肉穴套弄肉棒，我知道大壮快要射了。我能明
白大壮此刻的感受，女友的嫩穴本来就紧，里面那一层层的嫩肉狠刮着肉棒，肉
穴深处更有一股股吸力把肉棒紧紧地吸住。&lt;br&gt;「啊……射了……射了……啊……」大壮猛力地用肉棒在嫩穴里操弄，女友
更是大叫着配合肉棒的抽搐来了二次高潮。&lt;br&gt;「啊……」随着大壮的射精，他再也没有力气支撑两人的力量，顿时带着女
友瘫倒在床上，两人大声的喘息着。&lt;br&gt;大壮的肉棒随着缩小，慢慢地滑出了阴道，女友的肉穴给肆虐得不成模样，
那两片本来紧闭的阴唇现在红肿了，夸张的分开着，阴道口更是出现了一个诱人
幽黑的小洞，洞里面正往外流淌着大壮白色的精液，整个阴部都湿透了，屁股给
大壮抓得通红，与旁边雪白的肌肤形成了一种鲜明的对比。&lt;br&gt;我挣紮着、喊叫着……突然，我的肉棒传来一阵轻痛，我猛地一下睁开模糊
的双眼，发现我正在床上躺着，窗外阳光明媚，女友正躺在我怀里睡着呢！原来
她睡中把腿搭在了我正因为受刺激而勃起的肉棒上，那下把我从梦中给痛醒了。&lt;br&gt;我看着女友那副迷人又可爱的睡容，她全身赤裸，奶子紧紧地贴在我的手臂
上，好柔软。睡梦中，女友的小嘴还一动一动的，彷佛在舔玩着什么东西。她的
双眉间还有一丝淡淡的幽红色，那是我们在睡前做爱的印记。&lt;br&gt;我心里一阵好笑，哎，怎么做了那样一个梦呢？但好真实，梦里的女友做着
从不让我使用的后进式，她说这样好淫荡。想起大壮那黝黑粗大的肉棒在女友粉
嫩而多汁的肉穴里进出，女友疯狂地耸动着屁股，我觉得肉棒更加硬了。&lt;br&gt;是的，现在是在暑假里，我们已经高考完了，我跟女友也顺利地考入了Ｗ大
学，只是报的不同系而已。昨天我约她来家玩，晚上她没有回家，我们更是好好
的疯狂了一把。&lt;br&gt;我看着女友那诱人的身材，心里想着，我怎么会想着把这样美丽的女人让给
别人分享呢？但也许潜意识里并不想知道，有一句老话叫做「日有所思，夜有所
梦」！
（六）野营（上）&lt;br&gt;暑假悄悄的过了一半，也许是考上了理想中的学校，我跟女友都很轻松，每
天都待在一块，也时不时在我家或者她家疯狂一翻。&lt;br&gt;也许是经过我半个暑假不停的细心的滋润，女友那迷人的娇容越加显得美豔
动力，细细的柳叶眉间总是有一丝若隐若现在红丝，迷人的凤眼水汪汪的，眼角
间总是有一种诱人的风情一闪而过，细细白皙的瓜子脸上，一抹淡淡的绯红。&lt;br&gt;双乳更加的丰满挺拔了，我听女友嘀咕了好几次，说乳房的罩杯好像又升了
，以前的胸罩全部要换了。&lt;br&gt;盈盈一握的柳腰，雪白笔直的双腿，穿上喜欢的超短裤，走在路上，不知道
有多么吸引男人的眼光。&lt;br&gt;此刻，我正在收拾明天去野营的行李，前几天大家在一起玩的时候，女友提
意说去野营，我那群死党当然不约而同的说好，虽然各自都有了女友，但小洁的
那迷人的风采也不是谁都能抵挡得住。&lt;br&gt;这几天陆续的把野营的器具准备好，吃的喝的，还有用的，当然少不了一盒
超薄的保险套，继第一次把精液射在女友体内，从那以后女友再不让我内射了，
她不想吃药，所以只得委屈我了。&lt;br&gt;开着老爸公司的商务车，载上女友去把死党陆续接上，就往邻市的森林公园
出发了。&lt;br&gt;今天只有大头和大壮带了女友，小帅女友家里有事没来，所以小帅只能跟单
身的胖子搭夥了。&lt;br&gt;大头的女友小可也是个漂亮的女孩，性格开朗，身材也不错，今天穿着一件
紧身的黑色Ｔ恤，她那特别雄伟的ＤＣＵＰ双奶将Ｔ恤蹦的紧紧的，下身是一条
黑色的很薄的丝质长裤，这样的打扮更是让身材增色不少。&lt;br&gt;大壮的女友叫王情，是大壮高中时期的第四任女友，也是暑假才在一起的，
是隔壁职业中学学美术的学生。&lt;br&gt;王情性格很开放，可能是她那学校的风气，模样身材虽然比不上我女友小洁
，但也不差，不然大壮也不会看上她。&lt;br&gt;今天的打扮很是成熟，低胸的绿色连衣裙，能看到胸间那深不可测的乳沟，
随着动作，那两团露出来的乳肉摆动着，让人恨不得就想去捏两下，看他俩在一
起那情况，估计奸情不少。&lt;br&gt;一路上车里都欢笑不断，因为出来玩，大家都很开心也放得开，男生时不时
拿女生开开黄色小玩笑。&lt;br&gt;刚才大壮就拿女友的双腿开了个玩笑，女友凤目瞪着大壮，嘴角含笑的叫道
：「死大壮，不要脸，看等下下车后我不咬死你。」&lt;br&gt;王情在大壮边上大笑道：「小洁，咬吧，不用管，看他嘴色」。&lt;br&gt;我边开车边调笑着对坐在我右手边的女友说着：「还咬人哪」。&lt;br&gt;「我打不过，我就咬他，看他色」！女友发狠的对着大壮挥舞着手臂大声说
道，因为平常也会偶尔开开玩笑，女友很配合。&lt;br&gt;大壮一边搂住孟情一边不怀好意的看着女友嘻笑着回道：「让你咬，我绝对
不动，好不好」。&lt;br&gt;女友也许是感觉到大壮的话语里另有一层意思，脸色突发的豔红，丰满的双
乳因为刚才的动作，随着呼吸上下起伏着。&lt;br&gt;她低下头，嘴里小声的嘟囔道：「我就咬」。&lt;br&gt;我也没在意，认真的开着车，看着他们互相调笑着。&lt;br&gt;到了森林公园后，我们找了一处开阔的林地作为我们的野营场所，因为是假
期，还有蛮多人在这里野营的，在我们旁边还在一家四口在那里烤东西吃。&lt;br&gt;等我们将帐篷围成一圈紮好，把东西整理好，就已经暗幕降临了，大壮竟然
跟胖子用公园提供的一个烧火的围灶升一起一个小火堆，这下连野营灯也省了，
虽然有点暗，但不影响视线，也很有感觉。&lt;br&gt;我们在火堆边上围坐下来，拿出各自带来的食物，我跟女友因为不太喝酒，
只带了些吃的，发现大壮竟然带了几瓶白酒和３件啤酒，我打笑着说道：「大壮
，你带啤酒就算了，还带白酒干嘛」？「啤酒大家当饮料喝，白酒嘛，我怕晚上
冷，大家多少喝点暖暖身子」，大壮把白酒从包装里拆出来一边回答道。&lt;br&gt;我心想，大夏天的，还冷，怕是另有企图呢，虽然心里这样想着，但我多少
对于接下来的事有了一丝丝期待，上次在ＫＴＶ醉酒的事仍感觉历历在目，女友
差点就因为醉酒给大壮破了处女身。&lt;br&gt;女友坐在我左手边，再下面是胖子，小帅，王情，大壮，大头，小可，我的
右手边就是小可
大家边喝啤酒边说笑，打闹着，女友今天还是一件紧身的白色背心加抹胸，
那紧身的的背心把抹胸里的双乳挤的越发的明显，抹胸间能让人看到一条丰满的
乳沟，下身是一条超短百叶裙子，白皙修长的双腿让人眼前更是一亮，这是她一
惯的打扮。&lt;br&gt;大家玩闹的喝了一阵，都喝了不少酒，我低着头搂着女友说着悄悄话，突然
旁边大头站起身拍着手说道：「差不多了哈，这样喝没意思，玩点游戏吧，我提
意啊，就玩真心话大冒险，这样够刺激，反正大家都出来玩了，玩得刺激一点」
。&lt;br&gt;边上胖子一听立马大叫「好，好，我看你们一个个的搂的女友，太没意思了
，我要玩」。&lt;br&gt;「那就玩吧，不知道几位女同学玩不玩」？我打笑的看着坐在我对面的王情
，我知道女友她那好玩的性格肯定会同意，小可也会同意，不然大头也不会提意
，只是王情我不太熟，只能问她了。&lt;br&gt;「玩，怎么不玩，王情同意」。&lt;br&gt;大壮搂着王情抢着回答道，这时王情擡头看了一眼大壮也跟着点点头「恩，
玩吧，以前玩过几次，还挺有意思的。」&lt;br&gt;我看大壮那眼神里竟然有种跃跃欲试的感觉，他以前玩过？但我知道，我是
从来没玩过这个游戏，女友也没玩过。&lt;br&gt;大头点点头道：「既然都同意了，那我来说下我改动过的这个游戏的规则，
我们８个人，那就每８次算一轮吧，等下就用啤酒瓶转动，瓶口对着谁，那就是
谁，前一次被选中的人问对方真心话或者让对方大冒险，当然也可以叫对方和另
外一个人作些动作，那个人或者其它人必须要服从，如果不愿意说真心话或者不
愿意冒险的呢，就惩罚喝酒吧，大壮带了白酒来，每次一小杯，但每轮每个人只
能喝一次酒，惩罚机会一用完，就必须接受真心话或者大冒险，当然可以找人挡
酒」。&lt;br&gt;大头看我们都没的意见，接着说：「那我现在开始转瓶子，这次转到谁，谁
就第一个开始转」。&lt;br&gt;大头说完，用手把我们中间的餐布清理了一下，拿了个喝完的空啤酒瓶在布
上转了一下。&lt;br&gt;我看着转动的酒瓶，用馀光扫了一下周围的死党，我感觉他们以前都像玩过
的样子，为什么那么兴奋呢，连小可都一副紧张的样子，难道这里面有什么猫腻
？转动的酒瓶慢慢的停了下来，瓶口正对着那一副跃跃欲试的大壮，大壮一见是
他，马上把酒瓶拿起来，笑着说：「那我开始转了啊，转到谁就是谁」。&lt;br&gt;他顺势用手把酒瓶放在餐布上转动了一下，我发现他用眼神扫了一下我旁边
的女友，我竟然能品味出他那眼神里有着一种赤裸裸的期待。&lt;br&gt;酒瓶快速的转动着，大家都一副紧张的表情，女友更是紧紧的拽着我的手臂
，好像生怕转到她一样。&lt;br&gt;随着酒瓶转动声音的停止，我一看「操，瓶口竟然是对着我」。&lt;br&gt;我擡头看了一下对面的大壮，发现他那表情有一种失望。&lt;br&gt;大壮看了我一眼，嘿嘿的笑着问道：「阿胜，真心话吧」？我回答道：「行
」！「那你第一次打手枪是什么时候」&lt;br&gt;大壮接着就问道。&lt;br&gt;靠，第一个问题就这么生猛，我看了一眼女友，发现她也笑着用一副好奇的
表情看着我，我笑着说：「狗日的大壮，这个问题也那么好奇，好像是初一上学
期吧」。&lt;br&gt;大家一听，哄然全部笑了起来，女友也大笑着对我说：「老公，这么早熟啊
」。&lt;br&gt;我不好意思的摸了摸头看着一副开心笑着的女友道：「如果早碰到你，就不
用打手枪了」。&lt;br&gt;大家听后又是一整大笑，女友羞涩的用手轻轻的掐了一下我的手：「快转吧
，大色狼」。&lt;br&gt;我用手拿起酒瓶，突然感觉，这游戏还真不错，平常不能问的问题今天问了
也没关系，我用手把酒瓶一转。&lt;br&gt;这次的瓶口竟然是对着王情，看着王情一副惊讶的样子，我暗想：「死大壮
，我也用这个问题问你女友，」。&lt;br&gt;我看着王情问道：「王情，你第一次手淫是什么时候啊」？问完以后，我发
现大头他们几个竟然一副平常的样子，难道他们不想知道这个？女友用力的掐着
我的手臂，一阵发痛，其实问了以后突然有点后悔，如果其它人也用同样的问题
来问小洁，那怎么办。&lt;br&gt;王情面色平淡的看着我说：「初二吧」。&lt;br&gt;我看着王情那平淡的样子，还有其它人平淡的表情，想道，不是吧，没人关
心这个，还是这个问题太普通了？难道他们都知道了？随着轮数增多，气氛逐渐
热烈起来，像是什么「第一次初吻」&lt;br&gt;「有过几个男友或者女友」&lt;br&gt;之类的真心话，大家也都痛快的回答，要求做的大冒险也是装狗叫或者不是
太让人难为情的要求。&lt;br&gt;几轮下来，我也知道了小可跟大壮第一次上床的时间，也知道了王情有过三
个男友，大壮一天最多撸过３回，我也装过狗叫，胖子更是和小帅亲了回嘴等等
。&lt;br&gt;这么多轮下来，女友运气好的竟然没被转到一次，全程都在看着我们表演，
高兴处更是大拍手掌，但让他们几位色狼大饱眼福，因为女友只要动作一大，两
只被小背心紧裹的乳房就跟着摇摆，连我在旁边都感觉有点受不了，想就地将女
友正法。&lt;br&gt;但运气总有用完的时候，这轮是小帅，他刚和胖子亲过小嘴，心里正有气呢
，他用手大力的把酒瓶转动起来，大家眼睛都跟着瓶口在转动着，慢慢的，停下
来了，小帅笑嘻嘻的对着女友说道：「小洁，终于轮到你了，也不让你难做，你
对着阿胜跳一段贴身豔舞吧，哈哈，５分锺就好，我给你放歌」。&lt;br&gt;说完就从口袋里把手机掏了出来。&lt;br&gt;其实小帅这样并没有让女友难做，女友是校舞蹈队的队员，寻常舞跟本就不
在话下。&lt;br&gt;但这次是当着众人的面对着我跳豔舞，这让女友有点难为情，我站起身拉起
女友鼓励的说道：「没事，都是熟人，又没其它外人，大家平常又不是没见过你
跳舞」。&lt;br&gt;女友听到我的鼓励，红着脸慢慢的点了下头，小帅适当在这时把歌放了起来
。&lt;br&gt;随着歌曲的播放，女友红着脸，和我面对面用身体贴着慢慢的扭动着小蛮腰
，小帅在边上大声的叫着：「豔舞，小洁，什么叫豔舞啊」。&lt;br&gt;女友听到小帅的叫声，转过头狠狠的瞪了他一眼。&lt;br&gt;也许是小帅的叫声起了作用，也许是今晚女友喝的那不少的啤酒起的作用，
她渐渐放下了羞意，动作逐渐大胆起来。&lt;br&gt;时不时转过身用她有小屁股对着我的下身慢慢的转动，时不时背过身对着后
面的几位观众透下电臀，随着舞姿的加大，胸前双乳更是摇摆的更加厉害，身下
的超短百叶裙时不时随着跳动的舞步而翻起，里内的黑色的小小内裤更是让他们
看得清清楚楚，黑色的蕾丝小内裤紧紧的包裹着白嫩的翘臀，下面是女友那一双
完美的大腿，这副画面更是十分的有诱惑力。</content></item></essay>