<essay><item><title>勾引嫂嫂和我上床</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;嫂嫂今年32岁，模样俊俏，身体丰满，大乳房，圆屁股，很性感，充满成熟女人的味道。她公司今年开始新的操作，添加了几台电脑，规定不会电脑的不允许上岗，这可急坏了嫂嫂，她对电脑可是一窍不通啊。所以就来找我让我教他学电脑，其实我也不是很懂，不过教她当然是绰绰有馀了。这些天，家里就我一个人，很无聊，就经常看保存的乱伦小说，通常看完就隐藏起来，可是这天，我正看的入迷，就听见院子里有人喊，赶紧把文件关了。拉开门，看到嫂嫂正笑着对我说：“嫂嫂跟你学电脑来了，有时间吗？”“有啊，进来吧。”嫂嫂走进屋，坐在电脑椅上，“我想看看你的游戏，电脑中带的那种小游戏。”“在开始菜单的程序中。”“我不知道怎么找啊”“我帮你。”&lt;br&gt;夏天的天气好热，我屋里的温度很高，感觉到闷，虽然开了风扇也好象不起作用。嫂嫂坐在椅子中，我的在椅子靠背上，我的脑袋俯在她的脑袋旁边，手握住她的手，指导她怎么用鼠标，另一只手拿着她的手让她熟悉键盘，摸着她白白软软的小手，刚才看的乱伦小说中的情景回响在我脑海，嫂嫂身上散发出的香味刺激着我的神经，身体渐渐发热，阴茎也有点勃起了。我不能再呆在这，否则我会控制不住我自己。虽然我现在很想和嫂嫂做爱，但是不知道她的意思我怎么敢轻易冒犯呢？ “嫂，我口渴了，我出去喝水，你自己摸索吧，随便点击，没有关系，熟练就好了。”“行，你去吧。”&lt;br&gt;我出去喝水，顺便洗了个澡让自己清爽一下。回到屋里，嫂嫂正聚精会神的看东西，我进来她都没发觉，我悄悄来到她身后，没有惊动她，心想：嫂嫂在做什么，这么认真！&lt;br&gt;天啊！我完了，我发现嫂嫂正在看那些我忘记隐藏的乱伦小说。在嫂嫂眼里，我是个很正规的人，虽然年龄逐渐长大，但是嫂嫂一直很关心我。现在让嫂嫂发现我偷看乱伦的小说，我该怎么办呢？&lt;br&gt;我心里暗自着急，但嫂嫂始终没有发现我在身后，还在聚精会神的看小说。我心想，算了，不想了，先这样吧。我也不打扰嫂嫂。一直站在她的身后。&lt;br&gt;“恩。。。”我突然听到嫂嫂喉咙间发出的闷闷的哼声，她的屁股来回动了一下，双腿也靠拢夹紧了。啊，是嫂嫂看小说有反应了。&lt;br&gt;随着时间的流逝，嫂嫂看到一篇弟弟和嫂嫂乱伦的文章，注意力更集中了，我可以听到她的粗粗的喘息声，从侧面还可以看到嫂嫂脸上泛起的红晕，是小说的内容刺激了嫂嫂。&lt;br&gt;小说看完了，可能是时间太长，累了吧，嫂嫂不自觉的伸伸懒腰。但是她的手碰到了站在她身后的我，我连躲开都没来得及。&lt;br&gt;“啊。。。弟弟，是你？。。。”嫂嫂的脸腾的一下红了。&lt;br&gt;“恩。。。”我不敢看嫂嫂的眼睛．&lt;br&gt;我和嫂嫂都不知道该说什么，保持着沉默。&lt;br&gt;。。。。。。&lt;br&gt;“弟弟，你。。。什么时候来的？”过了一会，嫂嫂问我&lt;br&gt;“我。。。来很长时间了。”&lt;br&gt;“你站在我身后很长时间了？”嫂嫂擡起头，问我&lt;br&gt;“恩。”看了嫂嫂一眼，就不敢再看，我低下了头&lt;br&gt;“这些小说是你的？”&lt;br&gt;“不，是我从网上下载的。”我急忙解释&lt;br&gt;嫂嫂转过身子，依旧坐在椅子上，“写的很好。”&lt;br&gt;“啊？？”我听到嫂嫂的话，有点不理解&lt;br&gt;“乱伦真的很刺激吗？”嫂嫂没有看我，但是我知道她在问我&lt;br&gt;“应该是吧，小说上写的都是那么刺激。”我回答说&lt;br&gt;嫂嫂的手抚摩着自己的大腿，轻声说“弟弟，我现在想试试，可以帮我吗？”&lt;br&gt;“啊？”我怀疑自己的耳朵是不是听错了，“愿意，当然愿意，其实我经常幻想和嫂嫂做。。。”我小声说&lt;br&gt;“但是，你不能告诉任何人，，如果你答应，嫂嫂就和你做，如果不答应，就算了。”“我当然答应。”“好”&lt;br&gt;嫂嫂扭过头看看我，然后有转过去了，身体没有动，只是轻轻的靠在了椅背上，仰起头看着天花板。啊，知道了，嫂嫂要我主动，毕竟她是女人嘛，虽然说开了，但还是摸不开。那我就主动咯。&lt;br&gt;我走近椅子，从后面抱住了嫂子的腰，嘴巴从上吻上嫂子的唇。圆润的小嘴，细碎的牙齿，灵巧的舌头，都对我有着莫大的诱惑，我在嫂子的嘴中探寻着她的丁香小舌，贪婪吮吸她的甘甜。长长的一个吻，良久才分开。我呼呼的喘气，嫂嫂的胸部也叠踏起伏，看着嫂子丰满的乳房，我的双手不自觉的移了上去。“我终于摸到嫂子的乳房了！”我的内心在大声呼喊。隔着衣衫轻轻揉动嫂嫂的乳房，片刻工夫，嫂子就有了很大的反应，双臂后靠，并主动向前挺起胸部，口中也有了醉人的呻吟声，“恩。。。恩。。。哦。。。哦。。。”“恩。。。弟弟。。。恩。。。”&lt;br&gt;嫂子的双腿开始不自觉的相互摩擦起来&lt;br&gt;我站起身来到嫂子面前，冲嫂嫂笑了笑，然后温柔的褪下她的衣衫。我脱光自己的衣服，露出硕大的阴茎，包皮翻起，紫红色的龟头，嫂子瞪起大大的眼睛，“弟弟，你的阴茎好大，好粗啊。”&lt;br&gt;我分开嫂子的双腿，把嫂子的身体下移了些，让她更舒服，而我也更方便。我蹲下身，两手揉搓嫂子的乳房，头伸到她的胯间，刚才看到的阴毛更清晰，浓密乌黑亮泽，深红色的阴唇中已经有爱液流出，显然是刚才动情的缘故导致。嫂子的汗液，爱液，加上体香扑面而来，大大的刺激我的感官神经。我忍不住一口含住了她的阴唇，“啊。。。”嫂子发出轻微的舒服声音，身体也急颤了一下。&lt;br&gt;我不停的舔弄，她的阴唇渐渐张开，露出了包裹着的阴蒂，一抖一抖的跳动。我的舌头沿着阴道口的缝隙由下向上舔，舌头碰到了阴蒂，激起嫂子更大的反应“啊。。。弟弟。。。你舔的。。。嫂嫂。。。好素服。。。啊。。。恩。。。”“恩。。恩。。。”&lt;br&gt;嫂嫂不停的挺动屁股，好象平时做爱那样&lt;br&gt;我也更卖力的舔弄嫂子的阴部，爱液从阴道汩汩流出，沾湿了阴唇，流到我的嘴里，像甘泉。&lt;br&gt;“啊。。。弟弟。。。啊。。。恩。。。”&lt;br&gt;“恩。。。弟弟。。。你好。。。会。。。舔。。。恩。。。”&lt;br&gt;“恩。。。嫂嫂。。。从来。。。没有。。。过。。。这样。。。的。。。享受。。。恩。。。让我。。。爽。。。死。。。吧。。。恩。。。”&lt;br&gt;嫂子屁股的挺动幅度越来越大，速度越来越快“恩。。。啊。。。啊。。。好。。。美。。。恩。。。”&lt;br&gt;“不行了。。。嫂嫂。。。要来。。。了。。。恩。。。”&lt;br&gt;“啊。。。。。。。。。”嫂嫂长长的喊了一声，小腹急剧收缩，阴道中突然喷出大量的阴精，高潮了。就在嫂子高潮的那一刻，我的嘴巴紧紧贴着阴唇用力吸，嫂嫂感觉到自己的阴精前所未有的多，高潮持续了很长时间。我却吞掉了嫂嫂所有的阴精。&lt;br&gt;“舒服吗？嫂子”&lt;br&gt;“恩，没想到你这么会舔，把我的魂都吸走了，嫂子今天是最舒服的。”嫂子满面潮红的说&lt;br&gt;“嫂子舒服了，可弟弟苦了。”我假装愁眉苦脸的样子&lt;br&gt;“怎么了？”果然，嫂子急忙问&lt;br&gt;“你看。”我站起身，挺起胀的发痛的大阴茎&lt;br&gt;“哦，好大好硬，嫂嫂帮你解决。”嫂嫂摸摸我的阴茎说&lt;br&gt;“好啊。”&lt;br&gt;嫂嫂重新躺在椅子中，双腿放到了我肩膀上，高低正好，我的阴茎正对着嫂子的阴户“来吧，把你的大阴茎插入嫂嫂的阴道，让嫂嫂看看你的是不是很好用？”&lt;br&gt;“好！”&lt;br&gt;我扶住椅子扶手，龟头在嫂子的阴唇上摩擦，沾上了充足的爱液&lt;br&gt;“好弟弟。。。快。。。进来吧。。。别折磨。。。嫂嫂了。。。快点。。。”嫂子的春心又被我的大阴茎挑起了&lt;br&gt;我一手扶着阴茎，对准阴道口，“兹”的一声，用力挺了进去，有刚才的爱液做润滑，阴茎根本没有遇到什么阻碍&lt;br&gt;“啊，嫂子，你的逼好热好紧哟，夹的我好舒服。”&lt;br&gt;“弟弟。。。你的。。。鸡巴。。。果然。。。大。。。涨的。。。嫂嫂的。。。逼。。。好。。。充实。。。好爽。。。”&lt;br&gt;“动。。。动啊。。。。啊。。。”嫂子在我的言辞鼓励下，终于连平时很难说出口的话也说出来了&lt;br&gt;我挺动大鸡巴，用力的干起嫂子的小穴&lt;br&gt;“啊。。。啊。。。舒服。。。真。。。舒服。。。啊。。。恩。。。”&lt;br&gt;“恩。。。弟弟。。。你的。。。鸡巴。。。果然。。。厉害。。。恩。。。啊。。。”&lt;br&gt;“啊。。。嫂嫂。。。的。。。逼。。。被。。。大。。。鸡巴。。。操。。。翻了。。。啊。。。啊。。。”&lt;br&gt;“啊。。。顶到。。。子宫。。。了。。。啊。。。”&lt;br&gt;“恩。。。嫂嫂。。。喜欢。。。的。。。大。。。鸡巴。。。啊。。。快。。。插。。。用力。。。插。。。”&lt;br&gt;“弟弟。。。用。。。你。。。的。。。大。。。鸡巴。。。插烂。。。嫂嫂。。。的骚逼。。。吧。。。啊。。。恩。。。”&lt;br&gt;嫂嫂的叫床声越来越大，也越来越淫荡，我的阴茎受到刺激也越发的胀大，坚硬“啊。。。弟弟。。。的粗。。。鸡巴。。。操。。。的。。。嫂嫂。。。好舒服。。。恩。。。”&lt;br&gt;“啊。。。顶到。。。子宫。。。了。。。”&lt;br&gt;我用力的插进去，快速的拔出来，再用力的插进嫂嫂的阴道。我的阴囊频繁的碰触到嫂嫂的肛门，阴囊上的毛刺激着嫂嫂肛门的敏感神经，让嫂子越发的浪。&lt;br&gt;“啊。。。我。。。升天。。。了。。。”&lt;br&gt;“美。。。好美。。。用力。。。弟弟。。。用力。。。。啊。。。。啊。。。”&lt;br&gt;大量的淫水随着阴茎的进出而流出来，弄湿了我和嫂子的阴毛，更多的顺着嫂子的股沟经过肛门，滴答滴答的掉在地上。房间了充满了嫂子的叫床声和“啪叽啪叽”的做爱声。&lt;br&gt;“嫂子，你的逼夹的我好舒服。。。”&lt;br&gt;“大。。。鸡巴。。。操。。。的。。。我。。。好。。。美。。。”“。。。用力。。。恩。。。”&lt;br&gt;“我。。。要。。。死了。。。用力。。。快。。。用力。。。”&lt;br&gt;“啊。。。嫂嫂。。。要。。。成仙。。。了。。。啊。。。恩。。。”我的鸡巴有点发麻了，我知道我快射精了。&lt;br&gt;“嫂。。。我。。。要。。。射。。。了。。。”&lt;br&gt;“快。。。用力。。。嫂嫂。。。也要。。。来了。。。快。。。啊。。。啊。。。”&lt;br&gt;“啊。。。”我用力的插入嫂子的最深处，再也压抑不住，成千上万的精子从阴茎口喷湧而出，射向嫂子的子宫&lt;br&gt;“啊。。。来了。。。”被滚烫的精液喷射到花心，嫂子猛的挺动屁股，迎接今天做爱的第二次高潮，大量的阴精冲击着我的龟头，花心把龟头紧紧咬住，阴道也夹紧了阴茎，好舒服&lt;br&gt;放下嫂子的双腿，我无力的俯在嫂子的身体上，嫂子也紧紧搂住我的身体，我的阴茎在嫂子的阴道内还阵阵的抖动。享受完高潮快感的嫂子扶正我的脸，幸福的说“弟弟，没有想到你这么能干，今天是嫂子最舒服的一次做爱！”&lt;br&gt;我吻了吻嫂子性感的嘴唇，“如果嫂子乐意，我想经常和嫂子做爱，可以吗？”&lt;br&gt;“可以，从今天以后，嫂子再也不想失去弟弟这么好的大鸡巴了。”&lt;br&gt;离开嫂嫂的身体，嫂子帮我清洗干净身体，穿好自己的衣服。我看到嫂嫂的脸上始终洋溢着幸福的笑容。&lt;br&gt;</content></item></essay>