<essay><item><title>我和我的美艳岳母(9)</title><author>床上伴侣</author><content>刮好后，我满意的看着岳母完全显现出来的美丽阴穴，吹了吹还残留着的几
根阴毛，然后看到岳母一张一合的肛门，突然想起了灌肠这个主意。拿出早已准
备好了大号针筒，准备开始灌肠。&lt;br&gt;我吸满了整整１０００毫升的肥皂水，把针头塞进紧闭的菊花蕾，慢慢的将
冰凉的水注射进了岳母的直肠，岳母的会阴部不断的收缩着，我不管不顾，直到
把所有的水都注射进去之后才罢手。&lt;br&gt;然后我拿出一个肛门塞，准备塞在岳母的屁眼里，以防止大便喷射出来，但
岳母却不象假装的惊恐的看着我，脑袋不停的摆动，嘴里呜呜叫着，身子也强烈
的扭动着。&lt;br&gt;我很诧异，把塞口球取出问岳母：「阿姨，怎么了？有问题么？」&lt;br&gt;岳母先是嘴角流出大量口水之后，喘了一口气才说：「你怎么折腾我都没关
系，可是不要把别的东西插到我的肛门？」&lt;br&gt;我奇怪的问：「为什么？我不是见你平常挺喜欢看肛交的片子的吗？」&lt;br&gt;岳母深情的说道：「你是我的第三个男人，而且我最爱的人就是你，可是我
早已经不是处女了，一直觉得不能把完整的身子交给你很遗憾，还好我的肛门还
是干净的，所以我想把它的第一次交给你，在这之前，你不要把别的东西插到里
面好吗？」&lt;br&gt;我一阵感动，想不到岳母如此的深情。不管岳母的脸上还满是口水，我深深
的吻上岳母的唇。&lt;br&gt;正在激烈的交缠中的时候，岳母却松开了我的嘴，气喘吁吁的尖叫道：「我
不行啦……啊……要拉屎啦！！」&lt;br&gt;我低头一看，岳母的腿间射出一道黄黄的水箭来，我赶忙凑到近处，仔细观
看，随着一股恶臭的味道，黄黄稀稀的臭屎浇的满卧室都是，甚至床单上也粘上
了黄褐色的大便。整个房间弥漫着大便的臭味。岳母害羞的低下头，不敢说话。&lt;br&gt;我教训着：「小淫妇，看你干的好事，不把自己的屁眼夹紧吗？」&lt;br&gt;然后开始继续抽打岳母的娇躯。然后我又把塞口球重新塞住了嘴。不能叫出
声的岳母喉咙里呜呜着，我骑在岳母的肚子上，把大瓶的油液倒在岳母的身上，
涂的满身都是，滑溜溜的好舒服啊，我骑坐在她的身上，真有一种征服的感觉。&lt;br&gt;然后把大肉棒放在乳沟中间，两手把两个绵软的大奶子望我的肉棒上紧紧的
挤住，然后开始跟岳母乳交起来，顺着润滑的液体不停的抽插起来，龟头每次都
把岳母的下巴顶个小肉洞。&lt;br&gt;慢慢的我又嫌不过瘾，塞口球取出后，我把岳母的头掰过来，含住一下下顶
动的肉棒，开始乳交和口交起来，在岳母的嘴里越插越深，最后我终于放弃了乳
交的打算，坐在岳母高挺柔软的奶子上开始专心的抽插她的嘴巴，开始岳母还迎
合我的动作，用舌头轻舔坚硬的肉棒，后来却被我插的两眼翻白，我深深的把肉
棒插到深喉，岳母的由于仰面朝上，被自己的口水呛到，不停的咳嗽。&lt;br&gt;我却并不知足，还是一下深似一下的插着，口水顺着嘴角流的到处都是，眼
泪也早就被呛出来。终于我一泻如注，在岳母的喉咙里射出了浓精，完事后我还
把肉棒塞在她的嘴里，不让岳母吐出来，只听咕噜一声，岳母将精液全部吞下，
我这才抽出鸡巴在岳母丰润的唇边滑动。&lt;br&gt;今天已经射了三次了，可看到瘫软的象一堆烂泥一样躺在床上的岳母失神的
样子，很快肉棒又硬了起来。&lt;br&gt;瘫软的岳母连连惊歎：「小建啊，你好厉害啊，我都吃不消了，你今天就饶
了我吧，明天阿姨陪你好好玩。好吗？」&lt;br&gt;一直听话的我这次却没有听从岳母的话。我将还在不停颤动着的小跳蛋从奶
头上取下，电源开到最大，移到了岳母的挎间，开始在岳母早已涨的老大的阴蒂
上移动，又粘上淫水滑过被夹子夹住的肉片，最后在岳母的肛门处游走。&lt;br&gt;岳母被痒的咯咯直笑，我也不去理会。看着屁眼上还粘着的大便残留物，我
突然觉得这样很性感，也不管上面还散发着恶臭，我亲上了岳母的屁眼，用舌头
在菊花上划着圈，岳母爽的浑身颤抖。&lt;br&gt;我又把舌头凑近她的香唇，岳母不停的闪躲，嘴里喊着不要不要。我哪管她
要不要，眼睛一瞪，毫不客气伸进岳母的嘴里，让她也嚐嚐自己大便的味道。&lt;br&gt;变态的快感让我刺激非常，我们两具黏糊糊的身体紧紧的交缠在一起，我拿
出已经在岳母的淫穴里转动了一个小时的塑胶棒，只见一股白白的泡沫立刻顺着
屁眼流在了床单上。&lt;br&gt;我将肉棒代替了假棒子，使劲的抽插了几下，却发现阴道在淫水的润滑和塑
胶棒长时间的抽插下早已变的松松的没有一点紧的感觉，于是又抽了出来，开始
对岳母最后的处女地——屁眼，进行初次的开发。&lt;br&gt;趴在大张双腿的岳母身上，我低头看看已经沾满淫水，昂着头蓄势待发的大
肉棒上粗大的青筋直冒，龟头上一滴白色的淫液滴落在地，，在已经光洁溜溜的
阴户上蹭了几下，我对准纹路清晰因紧张而紧闭的屁眼，慢慢的顶了进去，虽然
有淫水的润滑，可是还是难进无比，就连坚硬异常的龟头都被顶变了形，好不容
易找到一个空隙。&lt;br&gt;我怕岳母吃不消，柔声道：「阿姨，我进去了啊？」&lt;br&gt;岳母坚决的点点头，很悲壮的样子。&lt;br&gt;我不再犹豫，猛的往前一送，「啊……」随着岳母撕心裂肺的一声撕喊，终
于大龟头在肛壁的紧紧包围下突破了进去。岳母不由得高高的抬起臀部，直肠不
自禁的用力收缩，似乎在阻止我的前进，配合似的我的大肉棒竟然不能再深入一
步。但为岳母后庭开苞的成就感鼓励着我的前行。&lt;br&gt;我抬头想看岳母的表情，却见泪水不停的在岳母紧闭的大眼睛里流出。经秀
美的脸蛋流在了床单上，看到岳母这样，我不但没有怜香惜玉的感觉，反而变异
的快感让我不能自己，我在直肠的包夹下用力挺进，不顾肠壁的重重挤压，直插
到了尽头，似乎想把阴囊也插进去。舒爽的感觉湧上心头。&lt;br&gt;我停了下来细细体会着肛门和阴道的不同感受，周围层层叠叠的嫩肉紧紧的
包围着坚硬的肉棒，无一丝空隙，感觉着直肠的火热，我终于忍不住抽插起来，
肉棒不停的开拓着从未有人开发过的处女地。龟头棱不住的在岳母娇嫩的直肠壁
上刮过。&lt;br&gt;粗大的肉棒显然不是刚被开苞的岳母所能承受的，尽管已经有淫液的润滑，
但肛门仍然被撕裂了一个口子，岳母痛苦的呻吟着。&lt;br&gt;我紧抱着岳母的腰身，嘴里喃喃的说：「你是我的人了，阿姨，我爱你。你
是我的人了么。」&lt;br&gt;本来苦痛无比的岳母强笑了一下，我一手在岳母不时抽动的上身游动，娇嫩
的乳房，光滑雪白的背部都是我的抚摩对象，一手伸进了岳母的火热的肉洞，然
后又在肉棒撑的开开的屁眼边上用指头转圈。&lt;br&gt;看着岳母给我的肉棒撑的圆圆的，红通通的，带血的屁眼，听着她低声哭泣
的甜美声音，通过肉棒感觉到岳母直肠里的高温与紧凑，我紧抱着岳母，终于忍
不住，我的肉棒在岳母不时蠕动收缩的直肠里射了，真正夺走了岳母屁眼的第一
次。&lt;br&gt;在里面里跳动了几下之后，我把肉棒抽出来，低头看去，只见被操的开开的
屁眼大大的张着嘴，根本无法合拢，白浊的精液和着血水和刚才残留的稀屎从已
经一片狼籍的小红洞里缓缓流出，情景无比震撼。&lt;br&gt;岳母瘫软在床上，强忍着痛苦说道：「小建，我终于把自己全部给了你！」&lt;br&gt;表情无比的幸福。&lt;br&gt;我感动的吻干岳母眼角的泪珠，道：「阿姨，以后你就是我的妈妈，我的爱
妻！我要一辈子对你和文文好！」&lt;br&gt;缠绵了一会之后我又恢复雄风，仍然对刚才异样的快感念念不忘的我把岳母
翻过身来。&lt;br&gt;被捆绑住手脚的岳母姿势怪异的把臀部高高的撅起，圆圆白白的屁股翘的高
高的，红红冲血的菊花蕾流着我刚刚射在里面浓浓白白的精液，那迷人的小淫穴
尤因为已经刮光了毛清晰的在眼前张着嘴，顿时我全身的血液都往肉棒冲。&lt;br&gt;我用手在肥白的屁股上不停的抓摸，又在岳母还未干涸的肉洞中用手指不停
的掏挖，把一汩汩的浪汁挖出来，抹的到处都是，我调准位置，对准岳母的小菊
花用力一挺，开始了今天的第二次肛交。岳母闷哼了一声，身子往前冲了一下，
但马上又自己往回带，我怀着对岳母无比的热爱开始用力挺动着。&lt;br&gt;这次岳母的肛门由于疼痛，不自觉的收缩和扩张。我刚进去的时候还不大适
应，给我的抽插带来了很大的难度，但慢慢的，我掌握了节奏，而肛门的弹性似
乎没有前面的小穴好，很快的我就抽动的分外顺滑了&lt;br&gt;由于刚刚四次发射，所以干了很久，大概插了足足有一个小时左右，我终于
忍不住要发射了，连忙加快抽插了几下，用力往岳母的屁眼里一顶，整根插了进
去，肉棒在岳母的屁眼一阵抖动，我终于射了出来。&lt;br&gt;许久之后，我们回过神来。岳母的无私奉献把我深深的感动了，我温柔的帮
岳母松绑，帮她收拾一片狼籍的房间。&lt;br&gt;看着岳母红肿的屁眼和光洁无毛的小肥穴，我暗自偷笑。&lt;br&gt;接下来的日子，我每天开垦着只属于我一个人的岳母的肛门，岳母的屁眼的
红肿似乎就没有好过，一直到文文回来后才休养生息。&lt;br&gt;而岳母也从开始的极度疼痛到慢慢的适应了我的肉棒，如水般的女人很快就
被我插的有了快感，到了后来，甚至我在后面干的时候，前面的淫液就哗哗的流
出来。&lt;br&gt;而对ＳＭ和肛交的共同兴趣让我们乐此不疲的玩着这样的游戏，我时常把麻
绳捆在岳母的身上，在外面穿上外套，可里面却是被绳子勒出一道道红印的雪白
肌肤。&lt;br&gt;我也开始精心的调教起岳母来，立志让岳母成为我的肉奴隶。在只有我们两
个人在一起的时候，我命令岳母叫我主人，乖巧的岳母顺从的答应了。&lt;br&gt;我又买了一条项圈，经常系在岳母的脖子上，牵着跪伏在地上的岳母各个房
间到处走动，有时还骑在她的身上抽打着她的屁股到处走，胯下的岳母就象是一
条淫贱的母狗。&lt;br&gt;我又常常把肛塞和塑胶棒塞在岳母的阴道和屁眼里，然后外面穿上内裤，不
使棒子掉落。奶头上总是贴着小跳蛋，一整天也不取下来。&lt;br&gt;开始的时候岳母经常不时的浪叫着，到了最后总是会失神，甚至昏死过去。&lt;br&gt;可时间长了，岳母岳母的性趣也被我大大的开发出来，对各种变态的游戏的
抵触也越来越小，身体也越来越敏感，有一次文文在家的时候，我只是无意中碰
到了她的大腿，她的浪汁就流了下来。我想她本身就是一条淫贱的母狗吧！&lt;br&gt;天气渐渐的冷了，旅游的旺季也快过去了，文文不经常出差和加班了，在家
的时间越来越长，我和岳母独处的时间越来越少。已经习惯了调教岳母的日子现
在变的难熬了，但我还好有最爱的文文陪着我。&lt;br&gt;岳母却郁郁寡欢起来，在文文不在意的时候看向我的眼神也变的幽怨起来，
我心存愧疚，可又不敢做什么出格的举动，只能以歉意来回应她的目光。&lt;br&gt;一天下午，我做成了一个大单，心里非常开心（提成够我吃半年的了）。看
看时间才三点，又不想回公司，就想趁文文没下班回去和岳母亲热一下，可是转
念又想，在家老是提心吊胆的实在没什么意思，于是放弃了这个念头。&lt;br&gt;想了想，我掏出电话给岳母打电话：「阿姨，我想你了，你出来找我吧，我
实在忍不住了！」&lt;br&gt;岳母的语气兴奋异常，然后我们相约在离家不远的一个公园见面，在等了许
久之后，焦躁的我才看见岳母嫋嫋的走过来，我们也没说话，一前一后的走到公
园僻静处的一个小山包上。&lt;br&gt;这里是许多情侣约会的地方，山包上的树木很多，四下里根本看不见树林里
的情景，而且山包的中间还有一个石桌和四个小石凳，四周散落着许多偷情男女
丢弃的卫生纸和避孕套。虽然很脏，但我和岳母并不在乎，一到地方我们就紧紧
的拥抱在一起，仿佛长时间没见的夫妻一般，双唇早就绞缠在一起，似乎都想把
对方吞进肚子里一样，我们忘情而疯狂的亲吻着。&lt;br&gt;许久之后，喘不过气的我们才分开。&lt;br&gt;岳母深情的看着我道：「我都想死你了。」&lt;br&gt;我故作惊奇的笑着说：「想我什么了？我们不是天天见面吗？不是想要我操
你的小穴和屁眼了吧？」&lt;br&gt;岳母羞涩的用小手捶打着我的胸部，我一把抓住她的胳膊，把岳母往石桌上
一放，岳母连忙说等一下，然后从随身带的包里拿出了一块塑料布。&lt;br&gt;我大奇：「阿姨，你准备的还真全啊，早就做好准备啦！」&lt;br&gt;岳母说：「你一说到公园里来我就知道你要不干好事，这里这么脏，不铺一
下怎么行呢？」&lt;br&gt;我大是佩服。也不多说，把塑料布摊在石桌上后又把岳母上身放在了上面。&lt;br&gt;这时已经１１月份了，天气渐渐的凉了下来，岳母穿着一件黑色的大衣，我
迫不及待的解开后，却赫然发现岳母的里面竟然只有一件性感无比的粉红色情趣
睡裙，而上身除了这一件全透明的睡裙之外竟然是真空的，连奶罩也没穿，下身
只是象征性的穿了一条最小的天蓝色的只有两根细绳的丁字裤。</content></item></essay>