<essay><item><title>阿南的故事(2)</title><author>床上伴侣</author><content>苏南有些不知所措的看着小姨陶芳菲。&lt;br&gt;「你珊姨有的是钱，她给你你就接着吧，这只是她的零花钱哦！」陶芳菲嘿
嘿一笑，然后两人拉着手开始窃窃私语起来，边说边往苏南这边看来，苏南怎么
就感觉这两个女流氓的目光总是往自己的鸡巴上去看呢？&lt;br&gt;在她们两人在私语的时候，苏南也开始打量起这个珊姨来，珊姨叫袁子珊，
今年３２岁，老公是市委书记的儿子，不过为人不怎么样，圈里人都说白瞎了这
样一个好媳妇，袁子珊今天穿着一件黑色的吊带薄纱短裙，两条雪白的长腿露在
外面，随着她的走动，雪白的大腿根若隐若现的勾引着少年的目光，不知道珊姨
里面穿的是什么颜色的内衣，苏南有一种上前掀起珊姨短裙的冲动，瞬间底下的
大肉棒又翘了起来，正好让前面的珊姨和菲姨看见，接着前面就传来一阵窃笑，
苏南感到无地自容。&lt;br&gt;「你小侄儿的那个真的那么大啊？」袁子珊和陶芳菲是非常要好的闺蜜，两
人之间什么话题都说得来，从来不隐藏什么秘密，甚至两人还经常互相在床上慰
借对方来达到男人不能给与的高潮，袁子珊被陶芳菲勾的起了心思，刚才陶芳菲
把苏南在车上说的那些都告诉了袁子珊，没想到这个小男孩还真会想，不知道自
己会不会跪坐在沙发上翘起屁股向着他的大鸡巴肏自己呢？袁子珊有点不确定。&lt;br&gt;「那当然，你刚才不是看到了，他的裤裆被撑起来那么鼓，我估计他是看见
你的短裙臆想呢，哈哈，小浪蹄子，你会不会被我小侄儿插进去呢？嘿嘿」陶芳
菲看着袁子珊的绯红双颊顿时一阵窃笑。&lt;br&gt;「胡说什么呢？陶芳菲，我就不信你敢让你的小侄儿插进你的身体里！」袁
子珊被陶芳菲嘲笑的性起，浑身都软绵绵的，但是还是反攻着说道。&lt;br&gt;「嘿嘿，我侄儿早就插过我了，真的好舒服啊！」陶芳菲继续刺激这袁子珊
的神经，似乎真的被小侄儿的大鸡巴插着一样，闭着眼睛享受似得说道：「那个
肉棒子插得我好深啊，好刺激啊，老娘从来没有这么享受过，哇哇，实在是太美
了！」&lt;br&gt;「真的？」袁子珊被陶芳菲说的一愣一愣的，就好像她真的被她的侄儿肏过
呢，但是袁子珊还是不敢相信：「你不怕乱伦啊？」&lt;br&gt;「难道你不觉得乱伦很刺激吗？被我小侄儿肏着，哇，太美了，嘿嘿，小浪
蹄子，是不是想了？」陶芳菲看着袁子珊的那一对大奶子不断的上下起伏，眼睛
里瞬间充满了笑意，她的脑海里甚至幻想着自己和袁子珊两个人撅着屁股跪坐在
沙发上被乖侄儿插得情景。&lt;br&gt;「你才想了呢，不跟你胡说八道了，一会儿又被你诱惑了，对了，今天新来
了一批情趣内衣，要不要试试看？」袁子珊若无其事的看了一眼后面的苏南，马
上转移话题。&lt;br&gt;「性感吗？我穿穿试试看！」一说到这个陶芳菲又兴奋起来。&lt;br&gt;「就知道你要穿，我已经洗好了，等我给你拿过来你试试！」袁子珊往后面
走去那情趣内衣了。&lt;br&gt;陶芳菲拉着侄儿在店里选文胸：「乖侄儿，小姨给你一个考验哦，你觉得小
姨要穿哪一号文胸合适呢？」&lt;br&gt;「额，这个小姨，我没有丈量过你的胸，还真不知道呢，要不让小侄儿为小
姨你丈量一下，然后再挑选啊？」苏南现在回过味来，也不再傻呵呵被小姨调戏，
反过来调戏小姨了。&lt;br&gt;「真是个小色鬼！」陶芳菲扭头看到袁子珊把衣服拿过来：「走，小姨去里
面试试衣服，你帮小姨参考一下，看看合适不合适？」&lt;br&gt;里面试什么衣服呢？这家可是内衣店啊，不会是内衣吧！苏南脑海里顿时臆
想连篇。&lt;br&gt;跟着袁子珊走进内衣店的二楼的一个精美卧房：「这是你珊姨临时休息的地
方，还从来没有别的男人进来过呢，你是第一个哦！」陶芳菲走进房间里，接过
袁子珊拿过来的内衣：「姗姗，你先出去吧，我自己试着就行了！」说完还眨眨
眼。&lt;br&gt;袁子珊给了陶芳菲一个放心的眼神，脸上带着一股媚媚的笑容：「阿南啊，
我出去一下，你帮帮你家小姨试试衣服哦！」脸上泛过一阵暧昧的笑容，然后就
走开关上了卧房的门。&lt;br&gt;「好了，乖侄儿，帮小姨把裙子后面的拉链拉开！」陶芳菲背对着苏南，手
里拿着拿件性感的紫色蕾丝情趣内衣，抖搂开来，居然是挂脖式黑色性感深Ｖ露
背流苏短裙带着一件短小的丁字情趣内裤，哇，不知道穿上有多诱人。&lt;br&gt;苏南在后面找到小姨明黄色连衣短裙的后背拉链，然后听着嗤啦一声，一下
来把拉链拉到了底，到了小姨丰满翘臀的上方，紧身的黄色连衣短裙瞬间从中间
滑落，露出小姨那雪白细腻的肌肤，上面还有一道白色的文胸后带。&lt;br&gt;「你脱衣服倒快！」陶芳菲妩媚的瞪了苏南一眼，然后把那件性感睡衣放在
床上，自顾自的在苏南面前把明黄色的裙子全部脱了下来：「把小姨后面的文胸
扣子解开，阿姨要试试这件情趣内衣，你小屁孩有眼福了。」&lt;br&gt;「啊，真的，」苏南马上利索的把小姨的胸衣后抠摘掉，然后亲密的帮小姨
把文胸全部摘下来，露出里面雪白丰满的大白奶子：「哇，小姨，你的奶子好大
好白啊，好想亲一下！」&lt;br&gt;「去，不要看我！」陶芳菲羞涩的摀住自己丰满娇软的双胸，冲着小侄儿媚
媚的说道：「阿南，帮小姨把下面的内裤也脱下来吧，小姨试试这件丁字裤。」
声音甜腻腻的，带着一种迷人的害羞，一下子让苏南浑身都陶醉了。&lt;br&gt;「好啊！」苏南从后面抱住小姨光滑的身子，双手插进小姨内裤的松紧带里，
双手贴着小姨那白嫩软滑的肌肤温柔的往下褪去，一会儿，雪白挺巧的双臀就裸
露在苏南的眼前。&lt;br&gt;「好白的屁股啊！」苏南情不自禁的把脸埋在了小姨的双臀之间一阵拱弄，
拱的陶芳菲哈哈只笑：「好痒啊……小坏蛋，不要使坏！」一下子趴在了床上，
苏南顺利的把小姨原来的那件白色内裤从脚髁上扒了下来。&lt;br&gt;看着雪白的翘臀高高翘起，骚屄蜜穴隐隐约约的藏在闪现着，几丝调皮的黑
色阴毛顺着股沟翘了出来，看的苏南一阵眼热，苏南顺势趴在小姨白腻的身上，
早就硬起来的大肉棒顶着裤子插在小姨的双腿之间，嘴凑在小姨的脖子上，亲吻
着细声的说着：「小姨，我想插到你的身体里！」&lt;br&gt;「我知道的，你个小坏蛋，就知道你会这么说，你想怎么进入小姨的身体呢？」
陶芳菲趴在床上，后背被自己的小侄儿那强壮的身体压着，双腿之间隔着裤子就
感受到了小侄儿大鸡巴激烈而发热的气息：「小姨还从来没有想过被第二个男人
进入呢，你为什么要进入小姨的身体呢？」&lt;br&gt;「因为小姨你长得太美，我喜欢你的屁股，你每次洗澡的时候我总是偷看，
每次穿着睡衣睡觉的时候我总是喜欢偷窥你的屁股，小姨，我每天晚上睡觉都会
想着怎么肏你，小姨，我喜欢你！」苏南深情的在小姨的耳边诉说着自己的心声，
一边说一边把自己所有偷窥的事情都说了出来。&lt;br&gt;「原来你早就打我的主意了，你就不怕你小姨夫发现之后揍你？」陶芳菲心
里一阵激烈的刺激，他的老公好久没有跟她欢爱过来，这些年来一直在跟袁子珊
假凤虚凰而已，没想到上天又赐给自己这样一个强壮的侄儿，小侄儿应该能够满
足自己吧！&lt;br&gt;「我会很小心的，小姨，你会让他发现吗？」苏南根本不担心小姨夫会发现，
因为苏南和小姨之间的关系实在是太亲密了。&lt;br&gt;「呵呵，你起来帮小姨把这件情趣内衣穿上，小姨才告诉你！」陶芳菲娇羞
的把情趣内衣扔给苏南。&lt;br&gt;「好啊，我不仅喜欢帮小姨脱衣服，还喜欢帮小姨穿衣服！」苏南起身拿过
那件黑色的性感睡裙，先把丁字裤找了出来，然后分开叉往自己小姨的双腿脚腕
上套去，然后拉着松紧带慢慢的往小姨的身体上拉去，一会儿越过翘臀，陶芳菲
轻轻的撅起屁股，轻易的让苏南把丁字裤给自己穿上，陶芳菲雪白的翘臀上股沟
里套上一条黑色的丁字裤，更增几分诱惑，苏南根本就忍不住，张嘴就在小姨的
股沟上亲吻起来，舌头胡乱的沿着小姨的股沟往下面双腿之间舔去。&lt;br&gt;「啊……小色狼，那里学的这些花招，阿姨好痒啊……快帮小姨把上面的也
穿上，咱们再来好不好？」陶芳菲双腿之间的敏感地带被小侄儿强壮的男人热气
弄得像是有一团火焰将要爆发出来，浑身炙热的难受，但是她还没忘记自己的性
感睡衣没穿上。&lt;br&gt;「好，我这就帮小姨穿上！」苏南找到上班件流苏般的性感睡衣找准位置在
小姨身上套弄起来，不断的在那对雪白的大奶子上上下其手，只把小姨弄得气喘
嘘嘘才把整件睡衣完全穿上。&lt;br&gt;等小姨把衣服全部穿上之后，那若隐若现的诱惑让苏南难以忍受：「小姨，
你真美，真是太性感了，我受不了了，我要干你！」说完就狠狠的趴到小姨的身
体上，亲吻这菲姨的玉背。&lt;br&gt;「嗯，小混蛋，阿姨你想要进入小姨的身体，但是现在不行，这是别人的家
里，我们回自己家里好不好？回家小姨让你狠狠的搞个够！」陶芳菲扭头认真的
对着苏南说道，然后亲吻了一下苏南的面颊：「乖，小姨在这里放不开，等一会
儿我们回家，你想怎么搞小姨，小姨就让你怎么搞，好不好！」&lt;br&gt;「可是我这里硬的非常难受！」苏南掏出自己的大肉棒，红彤彤的大肉棒就
像一根烧红的铁棍子，包裹在包皮里面的龟头像个小和尚一样直愣愣的立在那里。&lt;br&gt;「哇，好大啊！」陶芳菲伸手握住小侄儿的命根子大肉棒：「没想到你的这
个坏东西比小姨想像的还要大，这么硬也不是个办法，小姨帮你套弄，你把他射
出来吧！」说完话，陶芳菲一只手拉着苏南的手放在自己的雪白的大奶子上：
「揉我的奶子，快！」另一只手不断的在小侄儿的大肉棍上套弄起来。&lt;br&gt;「啊……小姨……你真好……」苏南双手抱着小姨娇嫩的身躯，不断的揉搓
着小姨那一对雪白丰满的奶子，感受着小姨的小手在大鸡巴上的套弄，浑身一阵
兴奋，毕竟是第一次被异性如此激烈的套弄，不几下，苏南这个小处男就浑身僵
挺：「啊……我要射了……啊……啊啊……」紧接着一股白色的精液射到了小姨
的小腹上、肚脐上，然后顺着小姨的肌肤滴落在床单上。&lt;br&gt;「好舒服啊……」苏南双手紧紧抱住小姨的娇躯，把头埋在小姨的脖颈里，
嗅着菲姨身上迷人的香气：「被你的手套弄着就这么爽，要是插进你的身体里面
不知道要多爽呢！」&lt;br&gt;「小色鬼，迫不及待了吧！」陶芳菲找出纸把那些腻白的精液全部擦掉，然
后脱掉自己身上的性感睡衣，换上正常的衣服：「阿姨也想着被你这根粗大的鸡
巴插进去呢，咱们赶紧回家吧！」两人整理好衣服从袁子珊的楼上走了出来。&lt;br&gt;袁子珊看着两人绯红的脸色就知道这对姨侄没干好事，不过想到他们在里面
做那些事情心里又一阵刺激感觉。陶芳菲拉过袁子珊的手两个人开始窃窃私语起
来，不时的往苏南的身体上瞧来瞧去，苏南怎么感觉小姨像要把自己卖掉一样么？&lt;br&gt;两人辞别袁子珊的内衣店，找到汽车，就迫不及待的开车直接回家了。
（三）&lt;br&gt;小姨家里，宽阔的客厅里，苏南抱着菲姨娇软酥嫩的身体扔在沙发上，然后
就饿狼捕食般的扑了上去。&lt;br&gt;「臭小子，干吗这么急色，在车上还没摸够啊啊？」陶芳菲抱胸，胳膊肘子
盯着苏南的上身：「刚才在车里弄得小姨浑身都痒痒的难受，让小姨先去洗个澡
吧，小姨那里现在很脏的！」&lt;br&gt;「我喜欢小姨身体里骚骚的味道，不用洗了，我用嘴帮你舔舔就好了！」苏
南飞快的把小姨身上的衣服扒个干净，美丽的小姨变成了一个楚楚可怜的小绵羊，
就等着苏南这个小色狼侵犯了。&lt;br&gt;「真是造物的神奇，小姨，你的身体真是完美！」苏南可没有那个时间来感
歎小姨的身子之美，他马上进入状态：「小姨，我爱你，我要让你彻底成为我的
女人。」&lt;br&gt;「嗯……阿南，阿姨也爱你，快来爱阿姨吧，阿姨早上看到你的大肉棒就已
经想着被小侄儿你的肉棒插了！乖侄儿，你不会嫌弃小姨是个淫贱的荡妇吧？」
陶芳菲双手抱着苏南的头摁在自己的胸脯上，让他用嘴咬自己的奶头：「阿姨嫁
给你的姨夫还从来没有享受过真正男人的滋味，你姨夫那个东西每次都是三两下
就完事了，每次都是阿姨自己解决！阿姨这些年过的好难过啊，幸亏上天赐我这
么一个强壮的侄儿，阿南，你会不会嫌弃阿姨呢？」&lt;br&gt;「怎么会嫌弃阿姨，阿姨，你一直是我的梦中情人呢，每天我都想着插进小
姨你的身体里面，用大鸡巴让你感觉到幸福，阿姨，我爱你，我以后再也不让你
受苦！」苏南嘴亲吻着菲姨的雪白的脖颈，舌头在菲姨的脖子上舔来舔去，好像
一只寻找奶头的小猪。&lt;br&gt;「嗯，小姨谢谢你，小姨现在好像要，吻我……」陶芳菲抱住侄儿的脑袋，
嘴唇对上侄儿的嘴唇就吻了上去，她虽然知道侄儿对自己的情慾多于爱情，但是
那里面还有复杂的亲情，她已经迫不及待的想要跟自己的小侄儿进行交合了。&lt;br&gt;「嗯……」两人都互相紧抱着对方，好像要把对方揉进自己的身体里，苏南
在陶芳菲的教导下渐渐的学会了接吻，自己的舌头和小姨的舌头在两人的口腔里
互相追逐着，像两条小蛇在嬉戏。</content></item></essay>