<essay><item><title>我的淫妻我的爱 (1~7)(3)</title><author>床上伴侣</author><content>“老公，你不会怪我吧，会不会觉得我淫荡啊？”&lt;br&gt;我愧疚的看着宝贝娜娜，把她继父阴我的计划和跟她继父的交易都一五一十
的告诉了她。娜娜的吃惊的看着我。“宝贝，你不会怪我吧，我爱你，眞的很爱
你，无论发生什么情况我都不会放弃你，你还会爱我吗？”&lt;br&gt;“老公，我也爱你，我离不开你，但是我好像离不开继父的大鸡巴了，我会
不会很淫荡啊，你会嫌弃我吗？”&lt;br&gt;“傻宝贝儿，女人一生如果只让一个大鸡巴干那么会多吃亏啊，放心吧宝贝，
我不在乎这些，反正都是一家人，只要你喜欢，这样吧宝贝，我和岳父明说了吧，
既然大家都知道了，也没必要这么藏着掖着了，不如大家都更加开放一些，你说
呢？”&lt;br&gt;“我一切都听老公的，老公那你说是我的身材好还是妈妈的身材好啊”老婆有
些醋意的问着。&lt;br&gt;“嘿嘿，当然是老婆了啊，岳母毕竟上了年纪了，她胜在气质上了，我相信
老婆如果到了这个年纪肯定会更棒、”我边说边用手蹂躏着娜娜的大乳房。&lt;br&gt;“坏老公，色魔老公，连人家的母亲都不放过，坏死了”。说着朝我的肩膀
狠狠的咬了一下。&lt;br&gt;" 啊" ，我吃痛喊了一声，同时因为这下咬，更加用力的抽插了起来，此时
的液晶电视里几个黑人的大鸡巴在晃来晃去，我看到宝贝儿眼睛一眨不眨的盯着
屏幕。&lt;br&gt;“怎么了宝贝儿，我跟岳父还伺候不了你啊，难不成喜欢上了黑人的这大鸡
巴啊？”想到这些我感觉到我的大鸡巴更硬了，狠命的操着娜娜。&lt;br&gt;“讨厌，我就是喜欢那打黑鸡巴操我，气死坏老公，哼。说着用嘴轻咬我的
小乳头。”小淫娃，敢这样说老公，看不我操死你“说着我加快了抽插速度。九
浅一深的干着这个小淫娃。&lt;br&gt;“好老公，用力啊，干死我这个小淫娃吧，我爱死你了”随着娜娜的叫床，她
的第二次高潮来临了，双手紧紧地抱着我，而我在经过这么长时间的抽插之后，
也感到小腹一紧，一股股粘稠的浓精射进了娜娜好老婆的子宫内。&lt;br&gt;一番激烈的战斗之后，一切归于平静，我俩大汗淋漓的躺在床上，我已经把
鸡巴拔了出来，精液顺着阴道口已经流了出来。&lt;br&gt;“老公。那你什么时候把事情告诉爸爸啊？”&lt;br&gt;“怎么，小淫娃，这么快就耐不住了，放心，我会让你尽快爽到的，不过说
好了啊，不许因为你父亲而冷落了我啊。”&lt;br&gt;“放心，老公，娜娜爱的永远是你”&lt;br&gt;我开心的看着娜娜，为了让她高兴，我决定现在就去跟她继父说去，现在已
经是半夜４点多了，我披上睡衣去了娜娜父母的卧室。卧室里没人，我很好奇。&lt;br&gt;这么晚了，他们不在卧室能去哪啊，这时候我听到在卧室一角那的壁橱里有
声音，我悄悄走了过去，小心的推开了壁橱门，一丝灯光从里面漏了出来。我恍
然大悟，原来有个隔层通向了地下，我顺着台阶走了下去，在台阶的尽头有个很
厚的门帘，灯光就是从门帘的缝隙里射出来的，我悄悄的扒开一点看到了很刺激
的一幕。&lt;br&gt;这里简直就是一个审讯室，四角上都按有一个强光射灯，把里面照耀的很亮。&lt;br&gt;此时娜娜的继父正在里面躺着，一个全身被五花大绑的女人正在用嘴给他口
交，这个女人头上戴着头套，乳房被绳子绑的高高的凸起，两股绳子紧紧的勒进
了阴道中央。肛门中插着一串大珠子在左右的摇摆着。从那雪白的肉体上我看出
是我的岳母。&lt;br&gt;我被深深的刺激到了，原来岳父还好这一口啊，我悄悄的退了出去。回到屋
子里我看到娜娜还在看那毛片，双手扒开了小穴，用手指伸进去乱扣，“小骚货，
眞不愧是你妈的女儿，一会都离不开男人”我笑嘻嘻的说着。&lt;br&gt;“老公快来，人家还要吗。”“宝贝待会我会满足你，现在带你去看场好戏。”&lt;br&gt;“什么好戏啊，”&lt;br&gt;“别嚷，跟我来”。&lt;br&gt;娜娜给随我下到了密室的门口，我示意让娜娜悄悄地扒开门帘一条小缝，同
时我未雨绸缪的用手把娜娜的嘴捂上生怕打扰了岳父岳母的雅性，一幕香豔刺激
的场面出现在我和娜娜的眼前，原来此时岳父正在给岳母浣肠，一个很粗大的针
管正往岳母的肛门里注射这白色的液体，看岳母凸起的小腹就知道已经有不少液
体进入了她的体内，而同时插在岳母小穴里的肉色粗大的假阳具正在阴户上不停
的晃动。&lt;br&gt;“唔”幸亏我提前捂住了娜娜的嘴，没有发出很大的声音。我用眼神示意娜
娜，别出声，悄悄的退出去。&lt;br&gt;回到屋里，娜娜兴奋的说，“老公，我想要，给我吗。”&lt;br&gt;“小淫娃，受刺激了吧”&lt;br&gt;“恩，老公，我头一次见到这场面，你说妈妈这样被绑着不疼吗，还有她下
面插了根那么粗的大鸡巴她吃得消吗。”&lt;br&gt;“这个吗，你自己去问妈妈不就知道了吗”。&lt;br&gt;我笑着说：“宝贝，你要不要也想岳母那样啊”。&lt;br&gt;“我才不呢，坏老公你是不是想像我爸爸那样玩我啊，你要是敢那样我就不
理你了”&lt;br&gt;“哪敢啊，老婆大人，我疼你还来不及呢怎么能舍得那样对你啊”说完我把
宝贝抱起来，放到床上，大概是刚才的场面太刺激了，我的大鸡巴又赢了起来，
娜娜一把抓住了它，用力的揉搓，并且借机会爬在我的身上。&lt;br&gt;“老公，以前都是你压着我，这次我要在上面弄你好不好”。&lt;br&gt;“行啊，老公我求之不得啊，小淫娃怎么突然想起这个来了啊”&lt;br&gt;“刚刚从电影里看到的，觉得很好玩，想跟你试一下吗”她起身把我早已直
立的大鸡巴努力塞进了阴户里，然后慢慢的往下坐了下去，“啊，老公这样好舒
服啊，你的大鸡巴都顶到我的子宫口了，我要动了啊”说完缓缓的动了起来。&lt;br&gt;我也是第一次尝试这样做爱，那种压迫的前所未有的突入，让我的大鸡巴比
原来更挺，“老婆。爽不爽啊".&lt;br&gt;随着老婆起落的速度加快，明显感觉到她的她那一对３７的大咪咪在上下晃
动，同时嘴里发出因啊……啊……的叫声，很快就达到了高潮。&lt;br&gt;“不行了，老公你动一会吧，我太累了”说着一屁股坐了下去，直至我的阴
茎根部。&lt;br&gt;“遵命老婆大人”。说完，我用力的向上挺了一下，然后卖力的向上干了起
来，因为是今天是第二次做爱，所以时间比较长，我用力的顶了数百下，才有了
射精的冲动，同时娜娜的高潮也来了，我俩同时的洩了出来，床单上落满了我俩
的汗液。天已经快亮了，我俩相拥在一起，我的双手一只摸着娜娜的乳房，另一
只则在娜娜的小穴边上玩弄着，而娜娜也同时用手在抓着我已经软掉的鸡巴，不
断的抓，拉，揉搓着，就这样疲倦的睡着了。&lt;br&gt;第五章 关系突变&lt;br&gt;第二天是周末，到了中午我们才起来，跟岳父岳母一起吃中饭，我看到了岳
母一件紫色的紧身T 恤，两点已经明显的凸起了，天啊，连胸罩都没穿啊，我故
意让筷子掉地上，借机向岳母下身看去，果然如我所料，在白色的短裙下面，双
腿微张的中间，没有看到内裤。岳父注意到我的举动，得意的向我笑着。而此时
的岳母大概也发现了我的不对劲，双颊上出现了不好意思的红色，只有我的可爱
娜娜大概因为昨天运动量太大了，只顾自己吃饭了。&lt;br&gt;难受的吃过了午饭（小弟弟一直挺着当然不好受），岳母跟娜娜收拾饭桌，
而我跟岳父则去了书房。我把娜娜的情况告诉了岳父。&lt;br&gt;他很得意的看着我，“其实我早就知道了，所以后来我用的已经不是那种昏
迷型的药剂了，我只是在我的鸡巴上涂了一层能春药，在做爱的时候用鸡巴送入
了娜娜的阴道里，我最喜欢看到乖女儿那种爽到极点却又不敢喊出来的神情了，
我早就料到她会有一天自己说出来的，淫荡是她的天性，而且加上春药的刺激，&lt;br&gt;她的小穴早就离不开男人了"&lt;br&gt;我恍然大悟，这个老淫棍太有心机了，一切都在他的掌握之中啊，心中难免
有一丝怒意，不过想来要不是他怎么能享受到岳母那成熟肉体呢，平静了一下，
问道：“你打算怎么办呢？以后要怎么处理我们之间的关系？”&lt;br&gt;“放心吧，我不会从你身边抢走娜娜的，毕竟我是她的继父，我觉得我们现
在这种关系很好啊，你放心，你岳母那边呢，我会解决的，想想以后我们可以公
开的在一个屋子里换妻，那种场面你觉得如何呢”笑嘻嘻的岳父看着我。&lt;br&gt;那种场面一下子浮现在我脑海里，是啊，这仿佛是我梦寐以求得啊，反正已
经这样了，阻拦是没用了，不如顺水推舟，岂不两全齐美，想到岳母那美丽的阴
户我的大鸡巴就竖了起来。&lt;br&gt;“岳父大人之所以这么有把握让岳母接受我，是不是因为你已经把她调教成
你的奴隶呢？”&lt;br&gt;岳父双眼一瞪：“你怎么知道的？”&lt;br&gt;我将昨天晚上的事告诉了他，他听了之后，自豪的说：“女婿啊，其实呢我
也是在你跟娜娜结婚后才对你岳母进行的调教，结果没用半年，她就顺服了，要
不是怕你在跟她做爱的时候发现我早就对她进行奴隶的烙印了，现在既然你知道
了，反正也不是外人，那么以后更加方便了，我也可以对她进行最后的调教了，
说来你可能不相信啊，在你没来之前的时候，你岳母可只是跟我进行正常的性交，
连口交都是很有限的次数，不知道为什么，这半年她好像有些转变了，所以才让
我的调教进行的如此的顺利。这样吧，我尽快的把事情办妥，好让你能在你岳母
清醒的情况下好好的为你服务。”说着走出了书房。&lt;br&gt;整个下午，大家都没有在见面，我把情况告诉了娜娜，当然没说岳父早已知，
只说是岳父很高兴，也很期待，还说他想让宝贝给他口交，因为以前都是昏迷的
弄，没体验过。&lt;br&gt;“老公，那你怎么办啊，以后还操我吗，你可不能只顾着弄妈妈，而不要我
了啊”&lt;br&gt;“放心宝贝，无论发生什么事我爱的依然是你”。&lt;br&gt;“那老公你一会陪我去卖衣服去吧，晚上我想刺激一下爸爸，好吗？”&lt;br&gt;“小淫娃，这么快就忍不住了啊，好吧我陪你去。”&lt;br&gt;“老公最好了”说完亲了我一下，跑去卧室换衣服去了，我跟着走到了２楼
的卧室，老婆正在换衣服，她穿了一身白色的内衣是那种小可爱型的，毕竟才２
０岁还有些童心所以她的内衣多以可爱为主，外面穿了一件到膝盖的白色短裙，
一件白色的吊带上衣把老婆的火辣身材勾勒的淋漓尽致。&lt;br&gt;却又不失清纯。“走吧老公，今天要买的很多的”。&lt;br&gt;我开着娜娜陪送的M ６轿车，出了家门。到了市中心繁华所在，娜娜开始了
她的疯狂采购了，以前她都是去买些淑女装，因为跟她风格很配，但是这次她没
去买，而是总挑那种性感的衣服。&lt;br&gt;买的裙子都是短的只能盖住屁股，最让我惊讶的是她买了一件低腰黑皮裙短
的只能盖住屁股的３分之２，这通常是只在AV里才能见到的，而上衣则更更是夸
张。黑色透明的小吊带，只能勉强的盖住了乳房，露出了很大一段雪白纤细的腰
身，而且前面的V 字领已经开到了最大，把娜娜那３７的大乳房衬托的更加宏伟，
深深的乳沟，充满了无限诱惑。害的我都不好意思看了，我知道她买这些不是平
常穿的，肯定是要勾引岳父用得，买完了外衣，娜娜说要去买几件内衣。&lt;br&gt;走着走着，我们来到一家情趣用品商店，娜娜在外面犹豫了一下，毅然推开
了门走了进去，里面陈设的物品让娜娜眼花缭乱，一个女服务员过来询问有什么
需要服务的，娜娜说要买些内衣，店员把她带到电脑前，说款式都在上面，让娜
娜自己选，娜娜仔细的看了半天，终于定下来了几件，告诉了服务员尺码之后，
服务员惊讶的看着娜娜的胸部，那种羨慕的神情跃然于脸上，拿出了内衣，我一
看是款式全是的丁字裤，跟半托式的胸罩，还有露乳装和丝袜。&lt;br&gt;那售货员一直看我，眼神里仿佛觉得一个让女人为他如此打扮的男人该是多
么性福啊。娜娜去了更衣室去试穿，我在外面随便的看着，一会娜娜听见娜娜叫
我进去。&lt;br&gt;我进了更衣室，天啊，出现在我的面前，是一个什么样的女人啊，一条黑色
的丁字裤紧紧地贴附在身上，透明的材质若隐若现的露出了里面的肉色，阴户前
面就只有很小的一块遮挡着，细细的带子深深陷入了小穴里，半托式的胸罩吧娜
娜的双峰衬托的更加高耸，粉红的乳头裸露在外面，而腿上穿着一双黑色的大网
格丝袜，是那种吊带袜，脚上那双足有１８里面高的黑色高跟鞋使双腿显得更加
修长性感，这一身的效果加上娜娜清纯的气质，把女人最勾人的一面完美的展现
出来，我的小弟弟立刻有了反应支起了高高的帐篷。&lt;br&gt;“老公我性感吗？”&lt;br&gt;“美人你快让我爆炸了，太性感了”说完我扑了上去，狠命的亲吻着娜娜，
双手用力揉搓着那对性感的咪咪。&lt;br&gt;“讨厌啊，这是在外面呢，乖了，回去我一定满足你。我还有别的衣服要试
一下，你帮我看看。”&lt;br&gt;说着拿起了一件连身的衣服，我一看是见露乳装黑色的网格同时娜娜又换了
一件内裤，我一看顿时阴茎充血，原来那件看似一般的内裤居然是个开裆的，搭
配上腿上的吊带网袜，活脱一个妓女的打扮啊，看来老婆为了岳父是眞下本啊，
我的心里难免有些酸楚，</content></item></essay>