<essay><item><title>人妻的诱惑(6)</title><author>床上伴侣</author><content>我将两支大拇指放在她小菊花洞口，试着将她的屁眼撑开，夹杂着她小穴分泌的淫水，我居然成功把我两支大拇指插了半截进去，维持了这个姿势好一阵子，直到我手痠了我才松开。&lt;br&gt;因为有了大拇指的努力，她的菊花有点半开，我的肉棒轻松地进入她的肛门，加上今天有喝酒的关系，不是那么敏感，可以更持久，今晚可以好好享受人妻的后花园了。我维持一定的力道与频率，不间断地玩弄着我的人妻玩具，大约整整有十分钟之久我不曾将我的棒棒抽离她后门。&lt;br&gt;就当我想要射精时，我离开她的屁眼，整个洞口形成一个大大的空洞，我把今晚囤积所有的子弟兵们射在她的大菊花上，有一些直接进入黑洞中，有些则散布在她的鲍鱼上，真是爽快的一发。&lt;br&gt;事后我也虚脱了，我连帮她把精液擦掉的力气也没有，直接倒在她身旁熟睡过去。等到第二天醒来，她正从浴室走了出来，她说:你昨晚是不是有弄我?我那边感觉好痠喔，有点撕裂的感觉。&lt;br&gt;妳昨天表现很好喔，很乖&lt;br&gt;是吗?我都记不太起来了，太醉了&lt;br&gt;那既然如此就要来重温旧梦啦&lt;br&gt;不要啦，我那边应该要休息一下了，感觉累累的。还是那我用嘴巴帮你好了?&lt;br&gt;好啊，就看你表现吧&lt;br&gt;接着她又如往常，卖力的吞吐我的屌，昨天一晚下来其实棒棒已经有点痠了，但既然有人要服务我也不拒绝，我便躺在床上让她品尝她的早餐。大概过了十分钟后，照惯例我一样捧着她的脸颊全都射进她嘴哩。&lt;br&gt;让我放在里面一下。&lt;br&gt;她也只能点点头，我便眼睛闭起享受我的肉棒在她嘴里慢慢地变小，我将双臂交叉放在头后，一动也不动地躺在床上，她也只能够维持同一个姿势，深怕我的精液从她嘴角流出，她还不断地吸允并吞口水，她含着我的屌大约五分钟之久，我才缓缓地从她口中抽出来，除了将精液吞下之外，还将我的棒棒清理得干干净净。&lt;br&gt;经过昨夜加上她的吸精大法，让我足足休息了半个礼拜。我必须要说，她真的是一位难得的好人妻啊!&lt;br&gt;===================================================&lt;br&gt;人妻的诱惑9(纯粹狂想曲)&lt;br&gt;此篇纯粹为个人的狂想曲，如果对多P有道德上的疑虑请勿进入，感谢!
————————————————————–&lt;br&gt;还记得上次跟我提议要灌醉这位淫妇的朋友吗?他仍旧是弃而不舍，常常跟我提起何时还能跟人妻一起出来玩，一起出来玩当然没问题，只是时间上一直没能安排好。&lt;br&gt;终于，等到人妻的老公又出差，刚好大家都也有空，我们就干脆约在一个朋友家开轰趴，那位主人还特别为大家选了一个主题:喜宴。&lt;br&gt;喜宴顾名思义就是要盛装打扮，男生就简单了，只需要穿套西装就行了，女生则是有更多选择，服装和化妆都是需要经过慎重的思考。&lt;br&gt;那天晚上我看到人妻的打扮之后，我的大头和小头真的是立即充血，膨胀到有点疼痛。&lt;br&gt;她脖子上戴上一串小颗的珍珠项鍊，一套黑色连身短裙洋装，细细的肩带，低胸中央开岔几乎要露出她两粒胸部，大露背后几乎没有衣服遮掩着，搭配一双黑色闪闪的高跟鞋，加上手中的婚戒，完全是贵妇的打扮，配合她的身材与身分真是天衣无缝。&lt;br&gt;最重要的是上车之后她马上将她的裙子往上拉，我看到毛了!她听我的话特地不穿内裤出门，真爽!&lt;br&gt;她到场之后所有的朋友几乎都是张着口、充着血看着她。上次在舞池捏她屁股的那个朋友立即过来跟她打招呼，整晚都在她身边打转，等待再次出击的机会。&lt;br&gt;当晚她几乎都是坐在我旁边，时常会有朋友来与我们交谈，但他们都会选择站在我们面前，这样或许是方便欣赏人妻的身材，他们也常常过来找我们喝酒，看来他们还是努力地要将这位好老婆灌醉。&lt;br&gt;人妻今晚似乎有特别节制，并没有喝太多酒，她只是乖乖的依畏在我身旁，我也拥着她，不时搂着她的肩、在她耳边说话、轻轻抚摸她光滑的背部，偶尔没有人注意的时候我们会到房间的角落喇G一下，伸手滑进她衣服里捏捏她的美乳。&lt;br&gt;快乐的夜晚过得很快，不知不觉就已经是凌晨二点了，大部分的朋友都已经走了，只剩下屋主、摸过屁股的朋友、提议要灌醉人妻的朋友以及我们俩在客厅而已。屋主提议既然剩下的这些人都是很熟的朋友，他要拿些东西出来跟我们一起分享。&lt;br&gt;他转身过后拿出了一些已经捲好的大麻，人妻还很讶异问我有抽过吗，我跟他说有，大麻是不会上瘾的，但他会带给妳短暂的快乐，不用害怕。&lt;br&gt;她原本满抗拒的，但禁不起我的劝说，她也跟着我们吸了一口。&lt;br&gt;她吸了一口就交给下一个朋友，她的表情顿时变得很奇特。她的眼神变得涣散但愉悦，虽然今晚也是喝得有点微醺，但此时的表情是迷蒙的，有点类似高潮过后的眼神。&lt;br&gt;我的手指在她手臂上滑动，她转过头轻声地说:怎么这么敏感，你碰到我的时候好像被电到一样。&lt;br&gt;对阿，它会放大妳所有的官感。&lt;br&gt;我们就轮流一人一口的抽，大家有说有笑，每个笑话听起来都特别的好笑，人妻也放的很开，整个人舒躺在沙发上，我没有去提醒她，如果越躺越斜她的小穴穴可就会被看到了。&lt;br&gt;我的手现在转移到她的紧实的大腿上，我上下轻轻摩擦着，她当时闭着眼睛脱口说出:好舒服。&lt;br&gt;我看了一下在场的朋友，各个已有了邪恶的想法，盯着人妻看着，我向他们点了点头，其中一个到音响旁放了抒情音乐，朋友迅速地来到人妻身边坐下，近距离的看着人妻的脸，另一个则是走到她的身后，往下看着她的脸和乳房。&lt;br&gt;此时这个淫妇似乎很享受，她闭着眼睛，头随着音乐摆动。&lt;br&gt;坐在她身边的朋友也模仿我将一只手放在她的大腿上，眼看人妻没有甚么反应，那朋友也在她腿上搓了起来。&lt;br&gt;既然人妻那么投入，我的手偷偷的将她的裙子往上推，一开始朋友们还没有注意，等到我用手将裙子拉了一下，他们才露出惊讶与讚赏的表情，人妻的洞口和毛都被大家看到了。&lt;br&gt;人妻的一只手放在自己的腹部，胸部的起伏稍微更加明显，我在她耳边说:爱我吗?&lt;br&gt;我爱，她用气音回答着。&lt;br&gt;嘴巴张开。&lt;br&gt;她乖乖地将嘴巴张开，我用手指摸着她的嘴唇和舌头，朋友们各个看得目不转睛。接着我跟她说:舌头吐出来。&lt;br&gt;她将她的小舌头伸出来，我看了站在她上方的朋友一眼，朋友早已准备好，他靠近她的脸，吐了一口口水在她嘴里，接着便将他自己的舌头伸进人妻的嘴里开始喇G。&lt;br&gt;真的没想到，我居然分享了这淫妇，她老公与家人都不知道她正要被几个年轻人糟蹋，她将要品尝到很多根不同的肉棒。&lt;br&gt;人妻眼睛闭着，很配合地跟我朋友舌吻，我与另外一个朋友已经从大腿抚摸到她的下体了，我们两个拼命地搓揉她的鲍鱼，朋友还迫不急待地将他的手指伸入至小穴中，这个贱女人顿时像是触了电似地全身抖了起来，她轻声道:好爽。&lt;br&gt;屋主在一旁用手机将这全程拍下来，他说:真的跟你说的一样耶，他真的很淫荡。&lt;br&gt;我将她的肩带连着胸罩拉下，露出了她柔软的双峰，我们每只手往她的奶子掐了下去，她的乳房被我们捏到完全变形，乳头被我们捏到有点微肿，但她仍是闭着双眼，随着呼吸发出轻微淫叫声。&lt;br&gt;我们再让她抽一口，让她更投入其中，我们轮流一人舌吻她一分钟，她满口满脸都是我们的口水，我们大家都很合作地脱去她身上所有的衣物，唯有的只剩下她的珍珠项鍊和婚戒了。&lt;br&gt;看不出来她生过小孩耶，我朋友道。&lt;br&gt;对啊，怎么身材还是那么好，虽然她胸部是比较软一些，但还是很好捏说。&lt;br&gt;她仍是大字形的瘫在沙发上，她的身体任由我们摸、任由我们亲，我们的手指不断地在她的小穴中进进出出，有时还同时两个人的手在里面插着，小小的洞被我们撑的好开，旁边的肉肉也都变得又红又肿，没有插的人就随意在她的胸部、在她的口中吸允。&lt;br&gt;因为我们几个大男生，沙发毕竟有些角度不太方便，我们将客厅咖啡桌子上的杂物清空后合力将她抬上去，扒开了她的腿后大家就开始脱裤子准备好好享用在桌上这位美丽的好老婆。&lt;br&gt;上次摸过她屁股的朋友脱裤子后早已迫不及待想将肉棒放进她嘴里，因为我在人妻的脸旁边，我便一手抓住了她的头，另外一手将她的嘴打开，我朋友顺利地将他的棒棒放进她嘴里。&lt;br&gt;她嘴巴好舒服喔，热热的，他开始缓慢地插着人妻的口。&lt;br&gt;用力一点嘛，动这么慢，另一个朋友说。&lt;br&gt;我朋友不干示弱，卖力的在她嘴里摆动，我朋友的屌不算粗，但是还算长，也因为她的头是往后垂仰着，所以我朋友可以直接插入她喉咙里，可爱的人妻完全不能出声，只能靠鼻子用力地吸气。&lt;br&gt;人妻一手握住我的棒棒，另一手则是忙着在套弄我朋友的，但她并没有很认真的在帮我们手淫，或许是因为她被深喉咙的关系，不是那么舒服。&lt;br&gt;第四个朋友已将保险套穿好，我和对面的朋友一人一手将她的美腿抬起好让我朋友进入她体内。&lt;br&gt;我朋友插入后她发出一声低沉的淫叫声。&lt;br&gt;干，这么紧，不是生过小孩了吗?怎么还是那么紧，好爽啊!&lt;br&gt;是喔?赶快啦，我也要，另一个朋友急着说。&lt;br&gt;你先玩其他地方啦。&lt;br&gt;我转头在人妻的耳边说:舒服吗?&lt;br&gt;ㄣ…好舒服，她边吞吐边回答我。&lt;br&gt;今晚让我的朋友插屁眼好吗?&lt;br&gt;….ㄣ….，她害羞地回答。&lt;br&gt;我转过去跟朋友说:等下别忘了插她屁眼喔。&lt;br&gt;哇，太讚了!&lt;br&gt;或许是因为太刺激，正在深喉咙的那位朋友一听到等会可以插屁眼，突然太兴奋奋力往人妻的喉咙里推，将所有精液灌入可爱老婆喉咙里，她顿时呛了几声，看似不怎么舒服，但我朋友并没有要将棒棒抽出来的意思，继续放在她喉咙里往里推。&lt;br&gt;吞下去吧&lt;br&gt;人妻别无选择只好硬生生将他的精液往胃里吞，我朋友终于将他的肉棒抽出，人妻整个口腔都是浓稠的精液和口水，真是个美丽贱女人。我突然有个想法，招集大家，除了那个正在插他小穴的朋友，我命令美太太张开嘴，大家往她的脸上吐口水，其实是要瞄准她的小嘴，但仍是吐的她满脸都是。&lt;br&gt;我蹲下在她耳边问她:我朋友要插你小菊花了喔。&lt;br&gt;….ㄣ…轻一点&lt;br&gt;她就是这么乖，我向已经在她体内的朋友说:今天你爽到了，还不赶快插喔。&lt;br&gt;爽啊!&lt;br&gt;他立即拔出，往人妻的小屁眼用力推，但他好像不得其门而入，怎么插都插不进去，搞到人妻一直喊痛。&lt;br&gt;到底会不会啊?&lt;br&gt;很紧耶&lt;br&gt;我转过去对人妻说:老婆，转身趴着。&lt;br&gt;她也很听话地翻身趴在桌上，我和另外一个朋友一人将一边的臀部往外扳开，这时她的屁眼是一清二楚，洞口也被我们间接地拉开一个小口，我朋友赶紧提枪往前冲，他按耐不住拼命的往里面挤不退缩，我们眼睁睁看着他的屌一吋一吋在她的屁眼里消失，直到看不见为止，接着就是人妻不断地被狂插，这个连老公都未征服过的小洞，没想到此时是由一个连名字都不知道的陌生人在里洩愤。&lt;br&gt;另外一个朋友也将她的头往上提，肉棒对准她的嘴猛往里插，人妻所有的洞被大家轮流使用看得我真是不舍但又兴奋，我猜想今晚过后她连走路都会有困难，嘴里的腥味大概一星期也去除不掉，她在其他小孩子家长面前开口时，同学的父亲大概都会闻到她无耻的气味。
当朋友在她肛门里射精时，她大声嘶吼，应该是在同一时间她来了今晚第一个高潮，全身不停颤抖，呻吟不断，看得我们是津津有味，凌辱这位孩子的妈是我们今晚唯一的工作。&lt;br&gt;我将她翻过身来让她再次平躺在桌面上，我用这种她较不舒服的姿势进入她屁眼，她的喉咙持续地被轮奸着，她平时端庄的小嘴变成各位兄弟的小便斗，大家奋力地在她嘴里发洩。似乎这样还不够，另一个朋友不断地拍打着她的柔软的乳房，一个个红通通的掌印烙在她双峰上，我们也轮流搓捏她的乳头，两粒小葡萄是又红又肿。&lt;br&gt;毕竟肛交不是天天可以遇到的事，我们大家都在她屁眼里射一炮，她早就虚脱躺在桌上任凭我们处置，她的小菊花持续性的有白色精液流出，每个人都无套射出后将屌挪到她嘴里让她将小弟弟清理干净。&lt;br&gt;连续玩了几个小时，大夥们早已精疲力尽，全都瘫在沙发上昏睡了过去，等到我醒来时已是太阳升起。&lt;br&gt;不过人妻或许是宿醉，到现在都还没醒，我便摇醒大家提议趁她离开之前再来一轮，大家当然举屌赞成。&lt;br&gt;因为她昨夜根本就没有穿衣服只盖着一条薄被，所以我们只需要掀开棉被就能直接插入她小穴，她的小穴仍保留着几个小时前的湿润与热度，我们一个接一个轻松进入，我们享受着这半睡眠状态中的熟女人妻。&lt;br&gt;我们有个邪恶的想法，每个人10分钟的抽插后纷纷将精液射进一个马克杯里，好为人妻的早餐加料。&lt;br&gt;人妻过了两个小时才真正甦醒，她也是在完全醒了才发现她昨晚干的傻事，她完全说不出话来，红着脸无地自容，也是我不断地安慰她跟她保证昨晚的事绝对不会有任何人知道，她才稍微平复了下来。&lt;br&gt;于是屋主帮她泡了杯咖啡让她提提神，她在谢谢之后慢慢地喝着她手中的饮料，她边喝边在大家面前将衣服一件一件穿上身，她那裙子底下残留着缓缓、自肛门流出的精液。&lt;br&gt;我们就眼睁睁地看着这位淫妇将我们四人的精液与咖啡一同吞入胃里，她果真是体内体外都是我们的子子孙孙。&lt;br&gt;</content></item></essay>