<essay><item><title>我与奶妈不得不说的故事(6)</title><author>床上伴侣</author><content>不久，在外管事的老何就知道了，做了多年夫妻，我就知道根本瞒不过他，
现在我挺着大肚子跪在地上，连连嗑头，多年夫妻了，我心里多少对他有点愧疚，
还有点点悔恨，想起老何对我一直都是很尊重我、迁就我、当我是他的女儿一样
疼爱我，虽然他年纪大了点，但极懂得疼人，我知道自已对不起他，不仅被自小
奶大的少爷操了，而且还被他弄大了肚子，我很想他原谅我，说出想打掉孩子回
到他身边，我实在不想等到他的一封休书。&lt;br&gt;老何看着我一言不发，我跪在他脚边哀求着他，突然，他歎了口气，他拉起
我就去找少爷，我跪在地上哭着拉着他，少爷是少爷，相公怎么说也是下人，如
果他去找少爷算账，有什么下场我当然清楚，这时他说道：「我只是找少爷说一
些事，不是去找少爷吵架，放心，作为下人我很清楚自已的本份。」&lt;br&gt;我怀着喘喘不安的心情跟着他去了，一见到少爷，在两个男人面前，我恨不
得找个洞里钻进去，少爷有也些尴尬，老何一见到少爷二话不说进门就嗑头，「
少爷，老奴给你请安了……」少爷忙把他扶了起来，不好意思地问道：「何叔，
有什么事吗？」只听老何说道：「少爷，你和珍娘的事何叔已经知道了……」少
爷脸「唰」地一声红透了，只听老何接着说道，「何叔没有怪你们的意思，是这
样的。有三件事何叔想要拜托少爷，希望少爷成全……」「何叔……你说……」
毕竟是操了人家妻子，口气难免不足，老何说道，「第一件，我希望你能一辈对
珍娘好……不要辜负了她……」我一下摊了下来，泪流满面，相公还是要休了我
啊，「这事我答应……我会对珍娘一辈子好的……」少爷看了看我，斩丁截铁地
说道，我心里才有一点安慰，老何摸了摸我的脸，说道：「珍娘……苦了你了，
你相公一直没用，让你独守空房多年……咳……咳……」「何叔……你老人家没
事吧。要不要骏儿叫个大夫来给你看看……」少爷关心地说道。老何头摆了摆手，
「多谢少爷关心了，老奴的身体自已知道，常说人生七十古来稀，就算没病……
也没多少天好活了，何叔早过了知天命的年纪……」转头对我说道，「少爷是你
我看着长大的，我也一直把少爷当儿子看，少爷的人品我们都知道，把你托付给
他，我放心……」老何头继续道：「第二件事，你和珍娘如果生的是男孩，我希
望他能跟老奴姓何，续老奴的香火……」少爷愣了愣，一时怔在了那里，没有马
上回答，这时我跪了下来，说道：「求少爷成全我相公吧……让珍娘为相公留一
点血脉……珍娘以后为少爷做牛做马……」「既然珍娘也这样说了，那么我同意
了，珍娘的孩子，我会让他姓何，无论如可，我都会将他视为已出……照顾他…
…他是何叔的儿子，也是我的儿子……」少爷想了想说道，老何头又跪了下来嗑
头，「多谢少爷成全……」少爷摆了摆手说道：「说第三件事吧……」「第三件
事……」老何头顿了顿，「你和珍娘在一起我不反对，但珍娘还是要做何家的媳
妇，那就是说，你不能把珍娘收房……」少爷听了这话明显呆了一下，「这事我
不能答应你……」他接着说道，「这事得让珍娘自已作主……珍娘……你自已说
吧……」我跪了下来，「少爷，珍娘生是何家的人……死是何家的鬼……求少爷
成全……」这时少爷歎了口气说道：「罢了罢了……你们起来吧……少爷答应了
……」我和老何望了一眼，嗑下头去「多谢少爷成全……」&lt;br&gt;这时老何头站了起来，抓着我的手，瞩付我好好服侍少爷，好好养大他的孩
子，我把他送出门去，看着相公满珊的背影，我的眼睛湿润了。老何头第二天果
然向老爷请辞，请求回乡养病，卢老爷自然是心知肚明，气得差点要把少爷吊起
来打，被老何头死死拉住，并说明了情况，卢老爷才消了气，接受了他的请辞，
但是坚决反对他回乡养病，劝他留在府里养病，药费由卢府承担，老爷对卢府的
老人还是比较念旧情的，特别是像老何头这样救过他性命的人，老何头苦苦哀求
未果，只好答应了在卢府养病。&lt;br&gt;不久后，老何头果然病倒了，我向少爷提出回相公房里服侍，少爷答应了，
我每天都服侍相公，少爷晚晚都会过来，背着我相公把我拖到角落里，抓出我的
奶子就要吃奶，有时还要干上一炮，每天晚上这个时候我都失踪一阵子，一连几
天，老何自然知道什么回事，冬天的山东有点冷，我穿着大衣，外面露着奶，也
感觉一丝冷意，毕竟现在是冬天了，后来我想了办法，我拿一件长长的厚棉袍子
穿在身上，而里面是真实的，光溜溜什么也没穿，我找了个背风的地方等着少爷，
每天我和少爷都约在这个地方等的。&lt;br&gt;一会儿，少爷来了，笑嘻嘻地走上来，我主动打开袍子，赤裸身体落在少爷
眼里，少爷看呆了，一把抱住我说，「珍娘真聪明……骏儿爱死你了……」我张
开袍子把少爷整个包在里面：「少爷……这天冷得很啊，别弄太久了……小心着
凉呢……」少爷嗯了一声，把整个身子埋在我的衣服里，露在外面的只有双脚，
我整理了一下袍子，把漏风的地方弄好，以免冻着少爷，，同时警惕地望着周围，
怕这时有人会经过，其实我的担心是多馀的，我和少爷的事整个卢府都传遍了，
所有下人都知道，少爷唯一害怕的老爷也早早睡了，至于其它下人，根本没资格
也没胆子管这个无法无天的小少爷。我把少爷包在怀里，双手把袍子捂得紧紧的，
一丝风也透不进去，少爷就在里面这个温暖的空间玩弄我，我感觉到我的奶子被
他揉着，奶头被他叼在嘴里，吸吮着我的奶水，还发出喝奶时「咕咕……」的声
音，另一只手也在我的小穴里掏挖着，我也被少爷弄得兴奋了起来。淫水也慢慢
地流出来，胯间湿了一片，这时少爷在我奶子里擡起头来，望着我笑着道，「珍
娘，骏儿想干你了……」我红着脸点了点头，其实我早就想要了，说道：「少爷
……小心珍娘肚里的孩子……」这时少爷托起了我一只脚，我的阴户自然就张开
了，少爷稍一用力顶进去了，只见少爷又动了几下，我只感觉少爷的鸡巴已经完
全深入我的小穴里了，只听到少爷轻呼了口气，一手扶着我的奶，托着我的一只
脚就大动了起来，嘴里也含着我的奶头不放，我被少爷牢牢控制着，身子背靠在
墙上，不由自主地前后摆动，一前一后地迎合着他的抽送。&lt;br&gt;甯静的冬夜，卢家大院一个背风的角落里，卢家的大奶妈王玉珍，穿着一件
宽大的袍子站在那里，长长的袍子下面多出两只脚，这是她奶大的儿子，卢家骏
的脚，只见奶妈双眼紧闭，时而轻轻地拍打着怀里的少爷，时而低下头在少爷的
额头上亲一口，眼里的溺爱表露无遗，而年轻的少爷这时却擡起奶妈的一只脚，
分开奶妈的阴户，粗大的阳具毫无阻碍地在奶妈的小穴里抽送着，用极其羞耻的
姿势干着从小奶大他的奶妈，奶妈呻吟着，少爷喘息着，下体的交合发出「滋…
…滋……」的声音，这时少爷加快了抽送，我也挺动着下体迎合着，突然少爷闷
哼了一声。我知道他要在我的小穴里洩了，只见少爷的身体抖了几下，就趴在我
的身上不动了，他的鸡巴紧紧插在我的小穴里，「扑……滋……扑滋……」地射
着精液，我一动也不知，任由少爷的精液灌满我的子宫。&lt;br&gt;一连几天，我和少爷在外面干穴，相公自然知道是什么回事了，这天，我被
少爷拖出去的时候，相公出来抓住了我们。少爷的裤子也脱了下来，但还在不停
地弄着，被相公看到我心里一阵尴尬，我手忙脚乱地整理着衣服，少爷挺着大鸡
巴也呆在了那里，只见我相公笑吟吟地说，「天气冷，进屋再说吧……」&lt;br&gt;我们三人一言不发进了屋，三人都不知说什么，屋里尴尬的气氛持续着，还
是老何头先开了口：「你们继续吧，不用管我……」我和少爷对望了一眼，还是
没有动作，老何头看了看我们，说道，「你们继续吧，我没有什么，我一个七十
多岁将行就木的老人还会跟你们吃什么醋啊……」这时少爷才红着脸坐到我身边，
隔着衣服玩我的奶子，他还是不敢拉开我的衣服，老何头这才满意才笑笑说：「
这才对嘛，刚才在外边多冷，你们以后就在房里弄好了，不过我有言在先，你不
能跟珍娘行房事，珍娘现在怀着孩子，动了胎气就不好了……」说完，就转过身
躺在床上去了，少爷这才开始大胆起来，扯开我的衣服，露出奶子，一边吃一边
玩，把我的奶水射得到处都是，每晚我都挺着干瘪的奶子送少爷出门，每晚少爷
都会把我的奶水挤空。&lt;br&gt;少爷越来越放肆了，即使在我相公面前，现在的他，当着我相公的面地抚弄
我，而老何头，有时呼呼大睡，有时笑呵呵地望着我们，或跟少爷说着话，少爷
也不怕生，一边跟老何头说着，一边伸手玩我的奶子，我的酥胸半露着，任由少
爷猥亵。老何头不知什么时候睡着了，病人的精神就是不那么好，刚才和少爷说
着话，一会儿就睡着了，我的奶水越来越充足，奶子也越来越大，我分开腿坐在
少爷身上，双手托着奶子，把奶头往少爷口里塞，我用力一挤，奶水就射进少爷
嘴里，这时少爷吃饱了，把我的两只大奶头拢在一起，在我耳边轻轻说道：「珍
娘……张开嘴……」我马上张开了嘴，疑惑地看着少爷，少爷把两只奶头一下塞
进了我的嘴里，「咳……咳……」我差点被自已的奶水呛着，「别怕……含着它
……」我只得把自已的两只大奶头叼在嘴里，温柔地看着他，为了他，我什么都
肯做，少爷双手挤着我的奶，把带着我体温的奶水挤在我嘴里他打了个手势，我
会意，马上站起来，转过身，对着少爷坐了下去，这时我成了背对着少爷的姿势
坐在少爷怀里，少爷双手穿过我的腋下，一把抓住我滴着奶的大奶子，一下一下
地揉搓着，奶水飞溅，射上桌子上，地上，我的身子已经完全习惯了少爷的玩弄，
我的背靠着少爷，头忱在少爷的肩膀上，挺着被少爷干大的肚子和一对流着奶水
的大奶子，口中也轻轻地喘息着，这时少爷趴我在耳边说道，「珍娘，骏儿好久
没操你了，让骏儿操一下好不好……」我腆着发烫的脸，说道：「可是……我相
公……」「嘘——何叔睡着了，别吵醒他……」他伸手按住我的嘴说道，「你悄
悄的把裤子脱下来就可以……」我红着脸白了他一眼，还是听话地站起身来，脱
下了裤子，我望了一眼睡着的相公，轻轻地撩起了裙子，露出了被少爷玩出了淫
水的小骚穴，坐了下去，少爷早把裤子脱到了膝弯上，一条粗大的鸡巴已经在等
着插入我了，我坐了下去，少爷的大龟头顶开了我的阴户，慢慢地没入了我的小
穴里，轻轻地抽送着，我们不敢发出太太的声响，怕吵醒了老何头。&lt;br&gt;少爷还在我的身体里发洩着，我挺着大肚子，挂在胸前的奶子轻轻地飘荡着，
时不时飞起几滴奶水，洒在桌子上、地上，我的喘息声也开始越来越大了起来。
这时我看到老何头动了一下，我马上按住少爷，不让他再动了，怕他吵醒了相公，
谁知老何头真的醒过来了，坐了起来看着我们笑道：「少爷，不好意思，刚才老
奴睡着了……」这时，他看到我们的样子，一下呆了，哆嗦地问道：「你……你
们……难道……少爷该不是……插进去了？？？」现在的我上衣被褐到了腰间，
两只大奶子吊在胸前，奶水洒得周围都是，脸上的红潮未褪，发鬓散乱，谁看到
都知道什么一回事了，我涨红了脸，对着他轻轻点了点头，少爷已经插进了他奶
妈的穴去了，「这……这怎么行呢……」他挣紮着爬下了床，走上前来，却不敢
推开少爷，他焦急得搓着双手道，这时少爷也内疚地说道，「何叔，对不起，是
我忍不住，才叫珍娘给我干的……」我也急着说道：「相公，你别怪少爷，是珍
娘叫少爷干的……你要怪就怪珍娘吧……」「珍娘，给我看看……少爷……不是
不让你干……但……你要小心珍娘肚里的孩子。要是动了胎气怎么办？？……」
他跪了下去，撩起了我的裙子，看着我的肚子，当然，他也看到了少爷的大鸡巴
深深地插入我的小穴里。「还好，孩子没事……」他看了半响说道，「珍娘，我
扶着你吧……这样你不会太颠簸……」让我的手撑在他身上，他托着我的小脚，
紧张地看着我的肚子，生怕有什么不测，三人都没说话，屋里突然静了下来，只
有少爷的鸡巴抽送时发出轻微的「啪……啪……」声，这时，我的奶子被少爷操
得跳了一下，几滴奶水溅在老何头的脸上，老何头伸出舌头舔了一下，说道：「
珍娘的奶水真香……」我又好气又好笑地说道，「老不正经的，七老八十还吃我
的奶……」说着，拿起裙角，轻轻地给他擦去。这时老何头说道，「珍娘，你怪
我吗？如果你想做少爷的姨太太，我可以答应让少爷娶你……少爷也是愿意的…
…」我感动地说道：「别说傻话了，所谓好妇不嫁二夫，虽然我服侍少爷，可我
还是何家的媳妇，你就是赶我也不走……」这时老何头慢慢把头埋我的怀里，我
抱着他的头，轻轻的抚摸着已经没有多少的头发，这时我感觉少爷的鸡巴重重的
顶了我几下，我明白到这个少爷是吃醋了，我回过头嗔怪地看了他一眼，伸手在
他大腿上一捏，少爷再也受不了在丈夫面前干着他妻子的刺激，一下就在我里面
洩了。&lt;br&gt;老何头的病越来越重了，现在我每天衣不解带的服侍他，大夫也来看了几次，
说这是天命将尽，非人力能挽救，药物已经没什么效果了，让我随时准备后事，
而我的肚子也越来越大，快将要临盆了，少爷也来弄过我几次，可我跟本没什么
心情，少爷也兴趣索然，可他还是天天来看我，为的就是在我的奶子上抓几把，
他还在我衣服腋下的位置各剪出一个大洞，这个洞可以让他伸手进去方便地抚弄
我的奶子，当我一本正经地给老何头喂药时，我的奶子已经被少爷揉搓得不成样
子，胸前湿了一大片，每当老何头问起我，我只能红着脸推说涨奶。&lt;br&gt;老何头已经到了弥留之际了，他还撑着最后一口气，想看看他的孩子，这天
我的羊水破了，少爷马上给我喊来了弄婆，我就在相公的床上生了，「恭喜珍娘，
是个带把的……」弄婆把孩子抱到我跟前说道，我慈爱的接过孩子，这时老何头
已经睁开了眼睛，嘴动着，但却已经说不出话来，我明白到他已经是回光反照了，
我忙把孩子伸到他跟前，哭泣着说道：「相公……是个小子，珍娘给你生了个大
胖小子……」老何头看着孩子，眼光有了光彩，可嘴里还是喃喃地说着什么，「
相公……你说什么……」我把耳朵伸到他嘴边，像是听到了「少爷」两个字，我
忙让人把少爷请了过来，少爷来到了床边，老何头突然一把抓住了他的手。口中
「呵……呵……」地说着什么，却什么也说不出来，这时少爷好象突然明白了，
指着孩子说，「这个孩子，他姓何……何叔你放心吧……我会好好照顾珍娘两母
子……」这时老何头突然开心地笑了，目光也涣散起来，嘴角带着笑意，慢慢地
松开了少爷的手，静静地离开了人世，屋里响起了我撕心裂肺的哭声。&lt;br&gt;老何头的后事是卢家帮着操办的，头七那晚，我正跪在老何头的灵位前，旁
边的蓝子里，躺着一个孩子，是我和老何的孩子，他的姐姐何晴刚回去睡觉了，
只有我还是守夜，我穿着素服，把纸钱一张张地放进火盆里，孩子的眼睛滴溜溜
地转着，望着我这个伤心的娘。这时，门轻轻地响了一声，少爷推门进来了，我
的泪眼中亮起了一丝欣喜，「珍娘，你瘦了……」少爷走上来，把我轻轻地抱在
怀里，我趴在少爷怀里哭了起来，少爷捧起我的脸，舌头轻舔着我的泪水，这时
少爷一下吻在我的唇上，我吓了一跳，想挣紮，但一想老何头去了，少爷就是我
唯一的依靠。身子渐渐软了，这时少爷松开了我的嘴，把我推倒在地上，伸手解
我的衣服，露出了奶子，「少爷……」我反常地掩着双乳，哭着说道，「少爷…
…我相公刚……不要这样好吗？……」少爷一下把我按住，骑在我身上，说道「
珍娘……何叔一直希望你开开心心的，你什么时候最开心，当然是被我操穴的时
候，何叔在天上看着我操你的穴，他会很开心的……」说着，他趁着我反应不过
来的时候，把我的裤子脱去了，「不……不要……少爷……求求……你……不要
在这里……呜……」少爷吻上了我的嘴唇，止住了我的哭声。&lt;br&gt;少爷制住了我，慢慢脱下了他的裤子，张开了我的双腿，龟头一顶，轻车熟
路地进了我的小穴，双手同时抓着我的奶子把两只大奶头挤在一起，两只奶头都
被他含在口中，一边吸奶，一边快速地抽送起来，「啊……啊……好爽……」少
爷喘息着说，「珍娘……好久没干过你了……你的小穴还是这么紧……」相公刚
去世我就被少爷按在他的灵堂上干穴，我的精神一下被击溃了，只有自虐才能治
疗我的伤痛，只堕落才会获得快感，我一下哭喊起来，撕扯着自已的衣服，「少
爷……操我……狠狠……操死我吧……我不活了……呜……呜……」两只大奶子
也在乱甩，奶水被甩到周围都是，胯间也迎来了第一波高潮，溅出的淫水泛滥了
一片，少爷也加大力度干着我，大力揉搓我的奶子，奶水被挤到半尺高，少爷喘
着粗气，大力地抽送着，这时少爷把我架了起来，按上桌子上，扶着我的腰，我
的脸正对着相公的灵位，少爷把我的双手扭在身后，骑马一样干着我，我弯着腰，
承受着少爷的抽插，我一言不发，呆呆地看着相公的灵位……&lt;br&gt;良久，盆里的火不知什么时候熄了，少爷也在我的小穴里射了精，这时他站
了起来，穿起了衣服，对着我说道，「珍娘，今天辛苦你了，你相公刚去世，就
被骏儿干一炮……」他蹲了下来，揉着我的奶子，把我剩下的奶水挤空，才站起
身来，说道：「节哀顺变……骏儿明天再来干你……」说完头也不回地走了。&lt;br&gt;</content></item></essay>