<essay><item><title>姑妈的白虎穴(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;19岁那年高中毕业后我考取了一所大学学物理，生在乡村长在乡村的我终于来到了省城的这所高校。在这座城市里有我的爷爷的兄弟，因排行第七，我称他为七爷。七爷一向对我不错，虽然以前因为在乡村的缘故我很少跟住在城里的七爷打交道，但七爷知道我念书刻苦，成绩一向很好，所以对我特别锺爱，时不时还寄些钱给我买文具等学习用品。上大学后，我就常常在周末到七爷那里去玩。&lt;br&gt;七爷膝下仅有一女，也就是我的姑妈，她是一家医院的护士，对于这位姑妈，我除了能从外貌上描述外，其他方面知之甚少。姑妈大约40岁左右，由于生活条件优越，所以保养得好，仍然风韵尤存，面容娇好，前两年因为夫妻感情不和离了婚，据说是因为姑父有外遇。&lt;br&gt;离婚后的姑妈有一个爱好就是打麻将，所以周末我到七爷这里来玩的时候，她不是到外面打麻将去了，就是纠集几个麻友在七爷家打。与她一同打麻将的总是那么几个人，街坊或同事。其中有一个街坊是跟姑妈关系比较好的，我常常能碰到她。她姓杨，我叫她杨姨。&lt;br&gt;杨姨的丈夫前年因癌症去世了，她现在跟母亲和女儿住在一起。每当她们在打牌的时候，我总是跟七爷一起边看电视边聊天，她们有时会叫我去倒倒茶水。大约我到七爷这里来玩基本上就是这么个情景。随着我来的次数的增多，我与七爷交流也更深入，七爷对我比以前更亲近了，但对于姑妈，我仍然与原来一样，不甚了解。&lt;br&gt;故事从这里开始。大概是快放假之前的一个周末，我又来到了七爷家。一敲门，开门的却是杨姨。我心想大概她们又在七爷家打麻将，也就没太在意，就进了门。进来后却发现只有杨姨一个人在，连七爷也不在。我用询问的眼光看着杨姨，杨姨说：「哦，是这样的，你姑妈带着七爷去海南旅游去了，大概要一个星期才会回来，她叫我这几天帮忙照看房子。」原来是这样，本来我是打算来与七爷聊聊的，看来是白跑一趟了，我决定坐一坐就走。&lt;br&gt;我坐进沙发里打开了电视，杨姨倒是十分热情，像是这屋子的主人，有一搭没一搭的跟我聊着。问了一些你多大了？家里还有些什么人呀？学习怎么样呀之类的家常话，我也都一一告诉了她。坐了大约半个来钟头，电视也不好看，我觉得没有再坐下去的必要了，再加上单独面对着杨姨也感到不自在，于是起身要走。&lt;br&gt;杨姨一见赶忙说：「哪能这么快就走呢？现在都快吃中午饭了，怎么着也得吃了饭再走呀。你还没吃过你杨姨做的菜吧？哈，今天算你小子有口福，你先看看电视，我这就去弄饭去，保证你吃了后就忘不了。」&lt;br&gt;杨姨似乎对自己的厨艺十分自信，我见杨姨这么热情，于是就又坐了下来，反正回学校也没什么事。杨姨就到厨房弄饭去了。不一会儿，杨姨就做了几味菜端到了餐桌上，动作非常麻利，我看着杨姨忙进忙出的身影，心里竟升起一股说不出的滋味，也不知是欣赏还是爱慕？也许兼而有之吧。只觉得杨姨忙碌碌的身影十分动人，十分美丽，这样一想，我的脸不觉红到了耳根。&lt;br&gt;杨姨提议喝点红酒，我也不好反对，于是她就拿出两个杯子一人倒上一些。我一尝杨姨做的菜，果然十分可口，怪不得她自信呢。整个中午饭就在这么和谐的气氛下吃完了。由于我不胜酒力，喝了酒之后也不想吃饭，就又坐回到沙发上看电视，看了不一会儿就迷迷糊糊地睡着了。睡着睡着我听见似乎杨姨在叫我，我一激灵就醒了，但是因为酒力的缘故，我连眼睛也懒得睁开。&lt;br&gt;杨姨叫了两声之后见我没有反应，以为我睡着了，用手轻轻推了推我的肩膀，我仍然不动，杨姨似乎放心了，我感觉到她低下了头，弯腰在我额头上亲了一下。这一下虽然十分轻柔，但对我来说无异于一个晴天霹雳。要知道我还没有女朋友，还没有跟任何女性有过这种亲密的举动呢！我的身体马上就起了反应，跨下的鸡巴立马硬了起来。但是我以极大的毅力使我没有叫出声来，保持原样不动。&lt;br&gt;我是多么期待杨姨能有进一步的举动啊！或许她会进而亲我的嘴呢？我这样期待着。但杨姨并没有再亲我的嘴，而是在慢慢地解我的上衣钮扣。「啊！天啦！她要干什么？」我激动得快要晕了。只感觉到杨姨解开了我的钮扣后，两手在我的胸脯上抚摸起来，一边抚摸还试探性地喊我的名字，看我醒了没有。&lt;br&gt;我假装轻轻地打起了鼾，以进一步消除她的疑虑。杨姨见我睡得如此「沉」，胆子似乎更大了，她低下头在我的乳头上亲了起来。我感觉到痒酥酥的，十分舒服。她的樱桃小嘴亲在我的乳头上，立刻有一股电流击遍我的全身，使我血液沸腾。杨姨亲了一会儿后，手就摸上了我的胯下，也许是摸到我的胯下竟已经如此之硬似乎吓了一跳，又喊了我两声，见我不应，于是又轻手轻脚地去解我的裤扣。&lt;br&gt;我把眼睛睁开一条缝，观察着杨姨的动作，只见她轻轻解开我的长裤，把我的内裤小心地向下拉。由于我内裤的橡皮筋很松，所以很容易地就被她拉到了我的睪丸下面。我坚硬如铁的鸡巴立刻就像获得解放一样弹了出来，耸立在杨姨的眼前。杨姨似乎对我的鸡巴爱不释手，急不可奈地上下套动起来。套了几下觉得不够，低下头猛地把我的鸡巴含进了口中。这一举动差点没让我惊叫出声。&lt;br&gt;杨姨把我的鸡巴含在口中上下套动，发出「噗噗」的声音，我哪里受得了这个？不到两分钟我就感觉到一股急流以从来没有过的激越速度从我的鸡巴暴射而出，直冲杨姨的口腔。杨姨似乎没想到精液的冲力会这么大，愣了一下。我的鸡巴在杨姨的口中不停地跳动，随着每一次跳动就有一股精液激射而出，几下就把杨姨的口腔射满了，有一些从杨姨的口角流了出来。&lt;br&gt;杨姨停顿了一下，似乎下定了决心，把我的精液都吞了下去，由于口里还含着我的大鸡巴，吞咽起来不太自然，喉咙里发出咕咕的响声。我的鸡巴在杨姨的口里跳动了十几下终于停了下来。杨姨吞完精后，又细心地把我鸡巴上残留的精液舔得干干净净。我仍在装睡，杨姨见我的鸡巴在逐渐变软，于是改用手轻轻地抚摸，我感觉到舒服极了。没想到杨姨在这方面如此温柔，还吞下了我的精液，这令我更加感动。&lt;br&gt;我的鸡巴在杨姨的抚摸下又慢慢地复苏了，杨姨也感觉到了这一点，她在欣赏之馀又用嘴含住了我的龟头，用她灵巧的舌头不住地钻我的马眼。似乎要把舌头钻进去，我的鸡巴再一次变得粗壮无比，坚硬无比。这时，我有了一个大胆的想法，何不趁此机会把杨姨给肏了？杨姨既然肯为我口交，那肯定是不会拒绝的。&lt;br&gt;一不做，二不休，我腾地从沙发上坐了起来，杨姨吓了一跳，嘴巴吐出我的鸡巴呆在了沙发前。我一个饿虎扑食，把杨姨一下扑倒在地板上，嘴巴一下就盖在了她的小嘴上。杨姨还没有反应过来，我的舌头已经探进了她的口腔，她口里还有我精液的特有的腥味，这更激起了我的兴奋，我一边亲她，一边腾出手来掀她的裙子。杨姨这时也回过神来，两手紧紧地抱住了我，这令我脱她的衣服极不方便。&lt;br&gt;我挣开杨姨的手，爬起身来，快速地把她的裙子向下一扯，再把她的三角裤也扯了下来，至于上衣，现在也没时间管这么多了，就让它留在杨姨的身上吧。脱了杨姨的三角裤后，我再次扑到杨姨身上，我就像一只困兽在杨姨身上左冲右突，我的鸡巴在杨姨的下面寻找着洞口，一次一次向前顶。但就是没顶进去。杨姨见状，用手捉住了我的鸡巴，把它引向了她的桃源洞口，我稍一用力，鸡巴就全根没入了杨姨的小穴中。原来杨姨的小穴早已淫水氾滥了，润滑无比。&lt;br&gt;我在杨姨的穴里大力抽送起来，一下一下撞得「叭叭」直响。也许是刚刚射了一次的原因，我这时非常神勇，抽插了十来分钟还没有要泄的感觉。但杨姨却「啊啊」两声，阴道猛烈收缩，随着一大股淫水直向外湧，湧在我的龟头上，温热地包围着我的鸡巴，我知道杨姨已经达到了第一次高潮。但我还是没有射的意思，我仍然把鸡巴在她的穴里大力抽插着，杨姨似乎没料到我会这么勇猛，笑眼如丝地承受着我的冲撞。&lt;br&gt;又抽插了几下，杨姨说要换个姿势，我就把她抱起来放在沙发上，杨姨转过身，脸朝下背朝上，我站在沙发前，从后面把沾满杨姨淫水的鸡巴又插进了她的小穴中。这个姿势鸡巴插得十分深，我感到插进了杨姨的花芯，杨姨就会啊啊地叫，也许这样她感觉最舒服吧。在我的抽插下，杨姨又泄了两次身，我于是加快速度，每次都直达花芯，在杨姨第四次泄身的时候，我也射出了第二次精液。&lt;br&gt;我的鸡巴在杨姨的小穴里不住地律动，杨姨的小穴也不断地紧缩，似乎它们两个在比赛谁的力气大呢。我抽出鸡巴之后，杨姨的淫水已经顺着大腿流到了膝盖处。她似乎精疲力竭，软软地伏在沙发上，一动也不动，我也没力气了，坐倒在杨姨的脚下。&lt;br&gt;过了一会儿，杨姨在轻轻地抽泣，我赶忙起身抱住杨姨，连连道歉。我想也许杨姨现在后悔了。但杨姨却抱住我不住地亲起来，亲了一会，她捧起我的脸，望着我的眼睛说：「傻小子，你有什么对不起的！杨姨是高兴才哭的，杨姨好久没这么舒服过了。」我一听这话就放了心，又与杨姨温存了一会。&lt;br&gt;天晚了，杨姨起身做了晚饭，吃完饭我们又依偎着坐在沙发上看电视，我说：「杨姨，你对我真好。」&lt;br&gt;杨姨说：「傻瓜，还跟你杨姨这么客气，你不也对杨姨很好吗？」&lt;br&gt;我说：「那不一样，你都愿意吃我的精液。」&lt;br&gt;杨姨害羞地一笑，像个小女生，「哎，也不知道为什么，我自己都没想到当时会把你的精液吞下去，可当你的精液射在我口里的时候，我就觉得与你更亲了，你不会笑杨姨吧？」&lt;br&gt;我赶紧说：「怎么会呢？我感动都来不及呢。不过，我要向杨姨坦白，其实我早就醒了，我是故意装睡的。」&lt;br&gt;杨姨掐了我一下，笑着说：「你个小鬼头，你以为我不知道，我早就知道你醒了，我见你装睡，就知道你的心思，杨姨是装糊涂来满足你这个小色鬼的。」我见杨姨这么说倒有些不好意思，杨姨一见，又笑了，她似乎特别爱笑，这个以前倒没发觉，她笑着又说：「你还是第一次吧？」我「嗯」了一声，杨姨说：「怪不得射在我口里时冲劲儿那么大，一下就冲到了我的喉咙口，差点没把我呛住。你把第一次给了你杨姨这个半老徐娘，不会后悔吧？」&lt;br&gt;我亲了杨姨一下，说：「怎么会呢？我高兴还来不及呢，要不是杨姨肯为我牺牲，我到现在还不知道人间有这么快活的事呢，你不知道，杨姨，我爱死你了。」&lt;br&gt;杨姨说：「你可别捡好听的说，你爱你杨姨这样又老又丑的女人？」&lt;br&gt;我说：「杨姨别把自己往丑里说，你在我的心目中永远是最美丽的，我一辈子也不想离开你！」杨姨听了这话，眼里似有泪光闪动，随即幽幽地歎了口气。说实在的，我当时说这话确实出于真心。&lt;br&gt;之后的一个星期，我就天天晚上到七爷家里来与杨姨缠绵，杨姨有了帮七爷照看房子的借口，也没有引起她妈妈和女儿的环疑。这一个星期真是我们的人间天堂。我们在七爷的家里各个地方，厨房、厕所、客厅，都留下做爱的身影。我在杨姨这里学到了不少做爱的经验，由于年轻气盛，每次都把杨姨肏得瘫倒在地。杨姨在这几天之中对我越来越温柔体贴，我们仿佛一对新婚燕尔的夫妻。&lt;br&gt;可惜好景不长，七爷和姑妈旅游回后，我们就难得找地方缠绵了。日子就这样一天一天地在思念中渡过。一个重大的变故在一次与杨姨的见面谈话后发生在我的身上，它彻底改变了我的生活。七月，放暑假了，因为绻恋杨姨，我没有回乡下老家，而是继续呆在学校里。一天，杨姨到学校找我，说有重要的事找我谈。我们来到了学校足球场，由于放假了，学校里十分静谧，足球场上除了我和杨姨外，空无一人。&lt;br&gt;杨姨这次跟我谈话的内容完全把我给听得呆了。原来，随着我到七爷家里去与他聊天次数的增多，七爷对我的感情与日俱增，对我疼爱有加，他对姑妈明确表示，想把他的一部分财产赠与给我。姑妈听了之后非常着急，为了不使财产落入我手，她就心生一计，叫杨姨来勾我跟她上床，如果得手后，她们再合计找机会让七爷把我和杨姨捉奸在床，这样七爷对我自然憎恨交加，更谈不上给我财产了。姑妈给杨姨的「报酬」是两万元。&lt;br&gt;原来如此！原来如此！我一把抓住杨姨：「这么说，那你第一次与我在一起，直到后来都是故意设圈套给我钻？」杨姨默默地点了点头，我几乎是吼叫：「那你现在为什么要告诉我？你说。」&lt;br&gt;杨姨显得十分疲倦，眼睛也不知道看着哪里，无力地说：「因为我不想害你，我……我……发现我爱上了你，离不开你……」&lt;br&gt;我说：「哼，你就不要虚情假意了。」&lt;br&gt;杨姨也不看我，自顾自地说：「当你姑妈跟我商量时，因为你长得很不错，又年轻，我心里想与你玩一下又可以得到两万元，人财两得，何乐而不为呢？于是我就答应了你姑妈。可是跟你接触了以后，我发现你有情有义，而且……而且……你那方面又那么厉害，搞得我……很舒服……我发现我越来越舍不得离开你，越来越 害怕失去你，这对我这个四十来岁的女人来说可能是个奢求，但我真的不想害你。你知道吗？当第一天我们做爱后你说一辈子都不想离开我时，我就打定主意不会害你了。后来你姑妈总在催我，我想我该告诉你这一切。可是，可是这件事毕竟是我有错在先，你不想原谅我也没办法，我先走了。」杨姨说完起身走了，我呆在当地。</content></item></essay>