<essay><item><title>淫媳荡翁的性生活(2)</title><author>床上伴侣</author><content>爱爱确实在思考，思考自己小时候被自己的父亲，爷爷，再到后来爷爷死去，和妈妈，奶奶闹翻，和爸爸的疯狂，和几个老师的苟且，拒绝自己的初恋，和现在的男友，一路走来，自己是被动的任那些老男人玩弄，还是主动的享受？还记得和妈妈和好之后，一起被爸爸的一群老友玩母女，那是真的是烦死了这该死的性，每次想逃避，却又被动的被男人们拉去，用蛮力征服自己的身躯，女人就这么悲剧吗？老天怎么这么不公？赐予女人的是这么娇小柔弱，无力与男人抵抗的身体！任由男人玩耍？难道女人生来就是男人的玩物？任由男人操弄的？不，我绝不能这样下去！此时，她想起了死去奶奶的一句话：女人是逃不了被男人玩的，与其逃避，挣扎，都是徒劳，倒不如去享受其中的乐趣，去用身体征服男人，让他们射在自己的身体里，让天下男人跪倒在自己的美穴下！凡事要学会转换思想，不能陈旧！爱爱像是被电了一下，回过神来，原本贴着的双唇离开男人，迷离的眼神也渐渐有神韵了起来，看着眼前国字大脸的男人，又害羞的把脸贴在男人的下巴上，男人知道自己成功了引导一个美少妇，正在欣喜，却发现下身有些异样，原本轻轻上顶的屁股沉了下去，不在动了，改由爱爱的小屁屁上下移动，套弄着自己的阴茎，月光下，粗大发亮的阴茎乎长乎短。真让人感叹一个纯真的少妇，去变成了骚妇！女人这种动物啊，是贞是骚，往往是一念之间！&lt;br&gt;「怎么，想明白了？我的小美人？怎么样，说啊？」&lt;br&gt;「说什么啊？你~你个大鸡巴强奸犯，强奸了人家现在还想省力气，哦~你的太大了，我做不动了~要不~要不你帮帮我？」说着便扬起身来，双臂支撑在男人胸膛，下阴紧贴着，还坏坏的笑着。&lt;br&gt;「我的小美人，我~会帮你的，我喜欢听你叫，来，我帮你，你~你也帮我」被女人激发的男人威力无穷，开始快速的顶动起来。女人也放下了矜持，毕竟自己在经历这么多之后，也算不得什么好女人了，也就无所畏惧了！长发在风中飞舞，双乳在上下起伏。&lt;br&gt;「啊~嗯~好哥哥。你的大鸡巴好大，比我~嗯！别我男人的鸡巴还大两圈，嗯！操的人家小穴穴好爽！嗯~！！！！！！！」&lt;br&gt;男人的兽慾被彻底激发！一个翻身，把女人压在身下，开始狂风暴雨的操干！！&lt;br&gt;「啊~啊！好~好哥哥~你好猛啊~比我老公猛多了，老公，快来救我啊，你老婆被别人操的不行了，他的鸡巴比你大好多，好持久啊！嗯！你在不来我就~我就改嫁拉！」女人疯狂的叫着床，摇着屁股，想征服骚穴上面的男人，男人疯狂的操着穴，想征服胯下的女人！&lt;br&gt;「我的小美人，我不会娶你的，我喜欢操别人的老婆！啊！嘿！」&lt;br&gt;「呸！人家！人家才不会嫁给你这个老头子，你这么老，当人家爸爸都行了，只是小穴嫁给你，你要吗？」&lt;br&gt;「要！要的！好嫩好美好紧的穴啊！爽死我了！别人的老婆就是爽啊！」&lt;br&gt;「嗯！啊~~~你们男人就知道操女人，还喜欢操别人的老婆！老公啊，糟老头子，在车上，在众目睽睽之下日你老婆的小穴，又在树林里猛操人家，我，我被他征服了！我是她的女人了！你再不来，我就让他操死我！」&lt;br&gt;「我可舍不得操死你！我要可持续插你！啊~啊！！啊！」淫声浪语换来的是男人猛烈的下身炮轰！&lt;br&gt;「啊啊啊~~~射在里面！！射在里面啊！！」&lt;br&gt;男人抱起女人坐在箱子上，四唇相接，射在了少妇的美穴里！，&lt;br&gt;「啊~好刺激，好猛烈啊，你好强壮啊」，爱爱妩媚的摸着男人的胸膛，双腿还钩在男人腰上，完事之后两人又缠绵一会，开始聊起天来，两人整理了上衣光着下身在月光下。两人都没注意汩汩淫水流了下俩，顺着缝隙进到了箱子里！&lt;br&gt;「你叫什么？&lt;br&gt;「你管我叫什么，你爱了人家，就叫人家爱爱吧！」女人俏皮的说，坐在了男人的怀里，&lt;br&gt;「爱爱~我爱死你了，有空出来一起玩啊~」男人抱着女人亲了下&lt;br&gt;「讨厌，人家才不再让你玩呢，你这么大，这么猛，然家小妹妹都红了！」&lt;br&gt;「是吗！我看看~我们家爱爱的小妹儿这么嫩啊！」&lt;br&gt;「讨厌啊你，下次再这样，人家就，就不叫床给你听了！大鸡巴老头子！」&lt;br&gt;「好好好~下次我温柔点，这次只怪你之前不配合我，我很温柔的其实！」&lt;br&gt;「人家才不信，你鸡巴这么大，这么持久，技术也这么厉害，一定操过很多女人吧？」&lt;br&gt;「还好吧！不多」&lt;br&gt;「我才不信，你们男人恨不得操便天下女人，操别人的老婆，操小学生，甚至操自己的女儿，老妈，儿媳妇，操女人有这么好玩吗？」&lt;br&gt;「有，被男人操也很好玩啊，你看你刚才玩的多爽啊！」&lt;br&gt;「你去的，哎呀,不早了我得走了!」此时已是晚上9点半了，他们整整操了一个小时！&lt;br&gt;「唉唉唉~别走啊，给我一个电话号码啊，两人一边穿着下半身，一边打打闹闹，忽然不远处，3个男人扛来一个女人，女人大叫着救命，3个男人个子不高，女人身段还不错，一看就知道就要被轮奸了，男人看着入神，女人很气愤的用粉拳打了一下他，&lt;br&gt;「你看你，把人家内裤撕烂了！」&lt;br&gt;「对不起！对不起！我会陪你一个的，你告诉我你手机，我买了送给你啊，这个破的就送我吧！我有收集被我操过的女人女裤的嗜好！」&lt;br&gt;「变态！你！你一定要还我一个哦！有缘再见吧！」说完，把内裤塞进了男人裤裆里，拿起包就跑了！男人无语的看着跑走的女人，心想：也好，她被我征服了，还会再来找我的。拿起撕烂的黑色蕾丝内裤，谁想远处的三男一女已经入了戏，女人挣紮着就像爱爱刚开始那样，等待一个男人象征服爱爱那样去政府她，说着，便挺着鸡巴走了故去，爱爱见男人并没有追上来，回头一看很是气愤，又急急忙忙走过去，在那男人屁股上用穿着高跟鞋的脚狠狠的踹了上去就跑！&lt;br&gt;「哎呦！」一声叫吓到了那三个男人，三个男人也看不清是谁，只看见一个身材高大的男人，把他胯下巨物当成了男人的棍棒武器，便都吓跑了，爱爱也一气之下跑到了马路边搭上出租车，回了家！月光下，一个刚刚被轮奸的女人和一个刚刚征服一个女人的男人，他将再次征服另一个女人，他走到躺在地上的女人面前，河边，一个高大男人挺着阳具，俯视女人，一个刚从狼窝出来的女人，蜷缩着身子，楚楚可怜的看着威猛的男人！微风吹过~~~又是一场淫戏！三个男孩没走远，又回过来，加入了这场战斗！另一边，刚上出租车的爱爱发现，没穿内裤裙子很短，下身依旧很难受，司机后视镜中火辣的眼神高速爱爱，这个男人可以勾引！爱爱柔声柔气的喊着大哥，和他聊着，突然，&lt;br&gt;司机问道：刚才和你在树林的男人是你什么人？&lt;br&gt;「哦！是~是我的~是~我们的一切你都看到了？」&lt;br&gt;「嗯」司机火辣辣的看着后座的美女，或者是裸露出的屁股，等待着回答。&lt;br&gt;爱爱靠近司机轻声又俏皮的说「他刚才强奸了我，他的鸡巴很大，技术也不错，很会操女人哦，我~我被他征服了，就情不自禁和他做了起来，女人嘛，碰到会操穴的男人也没办法啊，他射在里面了，司机哥哥，我现在里面好难受啊，来帮我一把啊！&lt;br&gt;司机把车停在了路边一处黑暗的高速桥下，第二场淫戏又开始了！————————&lt;br&gt;（半小时后）——————————&lt;br&gt;「唉，你还没给钱！」&lt;br&gt;「什么！你狂日了人家，还要人家给钱？你有没搞错啊！」&lt;br&gt;「好好好！我的错，被给钱，那再给我一次？」&lt;br&gt;「都十点多了，我老公还在家等我呢！」&lt;br&gt;「好~那~你留个号码吧！」&lt;br&gt;「你们男人就知道问美女要电话号码，就知道骗女孩子上床！你记着189~~~~~」&lt;br&gt;爱爱家住在这郊区的小区了，环境还算好，和老公住在两室一厅的房子里还算和睦，不知道今天老公说的惊喜回事真么呢？一边走，又想起今天那两个男人，奶奶说的没错，想着想着不自觉笑了起来，但很快就不笑了，她一抬头看见自己家楼栋门口那个男人！正是！正是！她想：完了他来这干嘛？不会是还想要把？不会告诉我老公，然后离婚，把我变成性奴？她想起AV的故事情节，不觉哆嗦一下！&lt;br&gt;他在想：完了，被他跟上了，是要报复我吗？我刚操了她，本来很好的征服了，可一转身又当着他的面操了别的女人！她不高兴了！&lt;br&gt;两人都呆住了，笑了笑，爱爱走了过去，毕竟那是她的家门口，谁知男人一把抓住，摸来摸去，「怎么我的小爱爱，还想爱爱吗？「&lt;br&gt;「都十点多了，又想要了？你不累啊？刚不是又上了一个吗？」&lt;br&gt;「吃醋啊？你要谅解我啊，男人操女人，没罪啊！」&lt;br&gt;「去死，谁吃你醋啊！」爱爱一听他还想要，心想不行，宁愿受点累把他喂饱，也不能让他去家里乱来！再说，是在是想回味一下那大鸡巴，正好地下室有一张破旧的桌子，也就将就下吧！&lt;br&gt;「你的鸡巴不仅大，还很能玩啊！我就不信，这么厉害？」便靠了过去，摸着男人胯下。&lt;br&gt;「它可是身经百战哦！」两人笑了笑，爱爱拽着男人的皮带走向了地下室，一片漆黑，连月光都没，两人摸着黑，激情了又一把！&lt;br&gt;「啊~哥哥~哥哥~再~再快些！妹妹的小妹妹快来了！啊~你射了我两次，又干了别的女人，怎么还这么厉害？你是~你真是妹妹的猛哥哥，答应人家，以后别操别的女人，转草我好吗？」爱爱只想快点结束，喂饱男人赶快回家，&lt;br&gt;「哦!嗯！干了这么长时间还这么紧！不许叫我哥哥，乱了辈分！叫我！叫我！叫我爸爸！嘿！嘿！嘿！」说完，又猛操三下，&lt;br&gt;「啊！坏爸爸！你~你乱伦啊！女儿都操，我可是你亲生女儿啊，妈妈啊，你老公奸淫你女儿啊，老公，我爸爸在草你女人！好舒服啊！啊~爸爸你日把，女儿是你生的，你操把！乱伦好爽啊，我喜欢乱伦啊！爸~快射在里面！」爱爱臀部靠在桌子边上，双手后撑在桌面上，身体后倾，好让穴更突出点，希望眼前的男人能够满意，谁知刚才的淫语彻底激发了男人的情慾，男人为了赶快满足爱爱，好早点回家看完儿子和儿媳，是出了绝技之一!&lt;br&gt;他把爱爱抱起离开桌子，一手扶着地面，一手扶着爱爱，俯下身子，但爱爱没有着地，开始狂抽猛插起来！爱爱为了不让自己落地，双手紧紧搂住他的脖子，双腿没气力的钩在男人腰上，享受着这陌生雄性的抽插！&lt;br&gt;「现在你不是我女儿，是我儿媳！啊啊！！」&lt;br&gt;「啊~公公你好猛啊，儿媳受不了了啦！啊~你操你儿子的老婆~你儿子~啊~老公~你爸爸在操你老婆啊~，在地下室，离你这么进你都不来救你老婆，你爸爸在扒灰啊，大鸡巴公公，儿媳是你的了，快射啊~~啊~！你老子比你的鸡巴大好多啊~啊！啊~~！嗯~」&lt;br&gt;男人冲刺了三四分钟大叫一声，又射了进去！&lt;br&gt;「嗯~好多，坏公公，这么喜欢乱伦啊，喜欢操比自己小的嫩穴？正好，儿媳也喜欢乱伦，尤其是比自己老的大鸡巴，以后，儿媳我就靠你大鸡巴活着喽~~」&lt;br&gt;俏皮的推开男人之后，放下裙子坐在了破旧的沙发上，连续被三个男人搞了这么久，小穴还真有点受不了，两腿都有些打颤了，&lt;br&gt;「小美人，满足了吗？留个电话号码吧，以后还会让你更爽的！」&lt;br&gt;「去死，才不给你，你这么大鸡巴，我应付不来。你不是喜欢乱伦吗，去找你女儿，儿媳妇啊，操了人家，一点表示也没有，我算是白忙活了」嘟起小嘴不满的撒着娇。&lt;br&gt;「好吧，这是原本想给我儿媳妇的见面礼，这对手镯就给你了！」男人大方的递了过去，成色还算不错，也是爱爱最喜欢的颜色，她毫不客气的收下了，也算是对得起自己的小妹妹了！她刚手下，男人就有了电话，&lt;br&gt;「好的，儿子，我到楼下了，就上楼！」&lt;br&gt;「男人提上裤子，拉起箱子，就跑，忘了要手机号码的事，临走前还吻了下粉红色的双唇，而爱爱见他走了，不免有些空虚，被完全征服的爱爱，虽然被操的两腿都站不稳了，但还是很期待男人的爱抚和操干，不觉一手抓着自己的酥胸，一手抠挖着自己的阴唇，蹲在地上小解，嘴里还不停的嘟囔着「男人，大鸡巴，我要~」&lt;br&gt;「啊！」爱爱一声大叫，在这黑暗的地下室内，居然还有一个人，他蹲下身来，从背后直刺花心，吓得爱爱不知怎么是好，有点怕，不知道他是谁，有点期待，这男人会不会操？不管如何让，爱爱还是配合着男人双手抱膝，后翘屁股，娇嫩的喘息配合着男人的抽插，虽然这里黑的都看不清，突然爱爱的手机响了，她拿起一看，屏幕上赫然两个大字—老公！屏幕的光使得身后的男人看清了美少妇娇媚的面容，更加速了起来，爱爱啊啊啊的叫了一阵，没办法，自己是那么需要男人，她一边享受，一边考虑接不接，最终她还是接了，那是那么的刺激，刺激她，刺激他！&lt;br&gt;「喂~老~老公，我快来了，你等会~」身后的男人显然被刺激到了，加快了力度&lt;br&gt;「你快点啊，有惊喜给你的，这么晚了还没来，不会是去找野男人了吧？」</content></item></essay>