<essay><item><title>干儿媳真过瘾</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我的儿媳艳玲，长的真是美极了，乳房大大的，屁股浑圆的，一双玉腿又细又长真是迷死人了。和我儿子结婚还不到两年。我的儿子一向跟我一起住，他现在是一家公司的业务员，一年到头整天在外面跑业务，为了两家都方便，所以结婚后他们还是住在我家。&lt;br&gt;刚结婚的头半年，年青人夜夜春宵，一到晚上就听见他们相干的喊声，艳玲的叫床声好娇嗲、好淫荡。听到艳玲的叫床声，弄得我淫欲勃起，只有靠打手枪来解决。这天我儿子正好我儿子出差去了，就只有艳玲一个人在家。天气很热，她就只穿了一件薄薄的睡衣在家，丰满的乳房高挺着，两个乳头清晰可见。下面的三角地带隐约可见黑黑的阴毛。&lt;br&gt;因为我是她公公，所以她也没有觉得不自在的。可是这样却要了我的命。其实在我心目中，我的媳妇艳玲。当初她嫁入我家门的时候，我已经很留意她了，修长曼妙的身段，纤幼的蛮腰，秀挺的酥胸，修美的玉项，洁白的肌肤，辉映间更觉妩媚多姿，明艳照人。&lt;br&gt;更使人震撼的是她脸部的轮廓，有着罕见清晰的雕塑美，一双眼睛清澈澄明，她的一对秀眉细长妩媚，斜向两鬓，益发衬托得眸珠乌灵亮闪，使人感到风姿特异、别具震撼人心的美态。一看就知道干她一定是很爽的了。起初他们两口子每晚都要操过逼才睡觉，我就住在他们隔邻睡房，一到晚上就听见他们相干的喊声，艳玲的叫床声好好淫荡。&lt;br&gt;好淫荡的我每晚都是在气窗口那偷看，但角度就只瞧见床头的位置，见她被我儿子操的眉丝细眼的样子，我就慾火焚身，跟自己说：哼！终有一天我也要操死你这个淫逼！今天当我再次看到她那性感的样子时，我的阴茎不由自主的大了起来涨的好难受。儿媳在厨房里做晚饭，我也跟了进去，隔着酒巴台我看儿媳做菜，突然儿媳在用水的时候水龙头的水放大了喷的自己一身是水，她的一身都湿了，睡衣紧贴着她的肉体。&lt;br&gt;她的肉体就好像什么都没穿了一样。丰满的乳房和下身的阴毛全部暴露了出来，只看的我血脉沸腾，阴茎迅速肿胀了起来。儿媳根本没在意我在看她，而是继续在做她的饭，她在我的面前自由的走动。还不时的和我说话。看着儿媳几乎全裸的肉体我实在受不了了，就把阴茎拿出来别和儿媳说话，便手淫起来，儿媳仍然在我面前晃来晃去的，真是爽死我了。儿媳真的对我没有防备之心啊，因为我是她的公公啊。&lt;br&gt;但是这样我还是觉得不过瘾，于是完后走进厨房。我家的厨房是长方型的，炉灶和自来水龙头水漕平排的靠墙，剩下一条三尺宽的行人道，旁边又摆放了一个一尺左右宽的架子放饭锅，炉灶在最里面，两个人行走时须要侧身才能通过。朷我走去她后面，故意用我已胀硬了的阳具顶了一下她的屁股，她震了一下，站起来没出声。&lt;br&gt;我拿起水壶走去她身边去装水，用手故意贴靠顶着她的乳房，她很尴尬的闪开了。我点燃了火，放下了水壶后，走过去在她后面站着，用我那已经胀硬了的阳具顶住她的屁股磨了一下，她唔……了一声。这时我就再也忍不住了，在后面两手一伸，握住她那对鼓蓬蓬的乳球，接着用舌头舔她的耳朵。唔……不要啦！爸爸，不行的！给亚伟知道就麻烦了！她捉住我的手，一边讲一边扭动身体，轻轻的挣扎着，半推半就。&lt;br&gt;我把阳具从短裤里拉了出来，捉住她一只手拉下去要她套弄。不要啦！爸爸，不要啦！我是你媳妇，这样做是乱伦的！她不肯握我的阳具。我放开她的手，拉高她的睡袍，将手伸进她内裤里。哗！妙极了！阴户上光溜溜的完全没有毛，原来我这儿媳妇竟是白虎！我用手抚摸着她的肥嫩肉穴，接着分开她那两片阴唇。&lt;br&gt;用两只手指插进去，阴道中已是滑溜溜的充满了爱液。小玲！你都已湿成这样了，还在扮淑女？我抱住她，一手搓揉着她的乳头，一手摸弄她的阴唇，舌头舔着她的耳朵，又呼些热气进她耳孔里去……她开始气喘，双颊发红发热，奶头凸起。她蒙起了眼，身体已不再挣扎，头转向我，把舌头伸进我嘴里。&lt;br&gt;她一只手伸过后边揽住我的头，一只手在下面捉住我的阳具，轻轻的套着。小玲你的衣服都湿了，你就脱下来吧，说着我就动手把她的睡衣脱了下来。这样，儿媳就一丝不挂的出现在我的面前了。儿媳妇就这样赤条条的站在我面前，我贪婪地盯着。儿媳雪白的肉体好美啊。&lt;br&gt;以对丰满的乳房在我眼前晃动着，腰子细细的，屁股高耸着，黑黑的阴毛闪着光亮。我都闻到了她身体的香味了。乐小玲你真的太美了我讚美地说道。是吗爸爸？我有那么好看吗？小玲媚笑道。然后她把一只脚抬起来，放在沙发上，这样她的阴部就全部的呈现在我的眼前了，她的阴部正好对着我的脸。&lt;br&gt;她的阴毛好多啊，阴毛丛中一对粉嫩的大阴唇微微开启着，衬着她雪白的大腿美极了，我都又闻到了她神秘地方的香味了。有了儿媳的这些话，我还怕什么呢？我一把把儿媳抱在怀里，双手握着她雪白的乳房，啊，没想到女人的乳房这么美妙柔软而有弹性。我用力的捏着。你轻一点嘛这么用力干嘛啊儿媳娇嗔道。&lt;br&gt;女人的乳房真是太美妙了，我爱你小玲！我用另一只手伸向儿媳的下体，整个手掌按着儿媳的阴部来回揉搓。啊小玲，你真是一个尤物，真的太妙了我呼吸都急促了起来。阴茎涨的更大了。儿媳在我的爱抚之下。也动情了，我感觉到她的阴穴里都流出水来了。小玲，让我吻吻你的阴穴吧！这是我做梦都想的地方啊！还没等她回答，我就一把把她推倒在沙发上，分开她的大腿。&lt;br&gt;她的整个阴部呈现在我面前，我迫不急待的吻了下去。我吻着她的阴毛，然后向下，把她的阴唇含在嘴里吸允着，她的阴水流出来好多了。我用嘴把她的阴唇分开，舌头舐着她的阴蒂。儿媳把屁股向上挺动着迎合我的爱抚，口里开始发出了呻吟声啊……好舒服……啊！她的阴水越来越多了，都流进我的嘴里了，我的舌头伸进了她的阴道口里。儿媳更加用力的向上挺着。&lt;br&gt;并大声的浪叫了起来：啊……老公……，我的……亲哥哥……亲爱的，你怎么这么会搞女人啊！我都快……被你搞死了！啊……啊……快快！……看着儿媳这么快活，我好高兴，我双手抱着她如雪的屁股，埋头苦干。我把舌头伸进她的阴穴里一进一出的用力抽送着。她的阴水越来越多，几乎弄湿了我的脸，她大声呻吟，并用力把阴穴向我的嘴里送。&lt;br&gt;老公，快……我要来了……要都高潮了……快用力吸啊！我把整个头埋在她的阴部全力吸着儿媳的阴穴快快……啊……搞死我了……啊……啊……！我又一阵拼命的抽送舌头，儿媳发出阵阵娇呻。爽啊……啊……又一股阴液冲进我的嘴里，儿媳拼命的扭动了几下就不动了。爽死我了爸爸儿媳娇喘不已，如花的脸上露出满意的媚笑。儿媳坐了起来。&lt;br&gt;我伸手又握住她的玉乳，使劲捏着，盯着她那雪白丰满迷人的胴体，我的口水都快流出来了。银女娱乐论坛小玲你这一身简直就是魔鬼的身材啊。我怎么个魔鬼身材了儿媳媚道。挺着乳房任我摸着。我的阴茎好硬了，涨的好大，我用一只手握着阴茎上下抽动起来。另一只手还的摸着儿媳丰满的乳房。让我为你帮忙吧儿媳娇笑道。&lt;br&gt;用她纤细的雪白的左手握着我的阴茎上下抽动起来。儿媳温暖的手握着我的阴茎抽动着。我只觉的爽极了。一阵一阵的快感向我袭来。我微合着双眼开始呻吟了起来。我的双手又握住儿媳的玉乳用力揉着，儿媳的乳房越加坚挺了。小玲，我要你，我要插进你的阴穴里我说。&lt;br&gt;你放心，我一定让你插个够！突然，儿媳俯下身子，一口把我的阴茎含进她的嘴里。啊真要了我的命，阴茎在儿媳的嘴里更加舒畅了，儿媳用嘴上下抽动着。一阵触电的感觉袭遍我的全身，阴茎在她的嘴里越加壮大了，啊……，我……我要射了！儿媳更加用劲的用嘴抽送着，我只觉的全身一阵酥麻。一阵颤动。&lt;br&gt;一股热精从身体深处射击进儿媳的嘴里。儿媳又继续抽送了一会，她把我的精液全吞进去了，儿媳舐着我的阴茎馀兴末了真是爽死了。儿媳又坐到沙发上，我让她摆弄着身子，让我欣赏，儿媳的身体实在是太迷人了。儿媳很乐意的随我摆布，我仔细的欣赏着她的每一个地方，尤其是她的阴穴和乳房。这可是我梦想的地方啊。&lt;br&gt;不知不觉中我的阴茎又涨大了起来，儿媳握着我的阴茎说：爸爸，你可真是能干哦这么快就又大了啊！我抚摸着她的双乳和阴穴说：宝贝我还没有和你正式做爱呢，怎能会不大呢？儿媳在我的抚摸之下，春心早已荡漾了，下面的阴水又流了出来。&lt;br&gt;此时我的阴茎已经跃跃欲试了，儿媳妇也是娇喘啊……爸爸……快快我要你啊……，快……快插我的阴穴吧！儿媳握着我的阴茎已经也是急不可待了，我又何尝不是呢这时儿媳站起身来拉着我就向床上走去。她首先上床后，就把双腿分开，阴穴充分的张开着，等待着我的阴茎插入啊。我也跳上床，看着玉体横阵的儿媳，黑黑阴毛下如花鲜豔的阴穴，我都快急炸了，我急不可待的对着儿媳的阴穴就插下去。&lt;br&gt;只听到扑哧一声我那粗大的阴茎就一下齐根插进入了我哪青春美丽儿媳的阴道里阴茎在阴穴里的感受真是大不一样啊，儿媳的阴穴好温暖好紧凑哦，我立刻抽动了起来。看着我的阴茎在儿媳的阴穴里进进出出，我和儿媳的阴毛时分时合，我血液沸腾了，儿媳妇也用力的摆动着她丰满的屁股向上迎合我的冲刺，阴穴一紧一松的，儿媳可真的高手啊我拼命的抽动着，儿媳在我的抽送之下呻吟之声越来越大了。&lt;br&gt;啊……哦……啊爽啊……插我……亲爱的老公……快……快插我啊……我看着儿媳如花一样的面容，脸上红红的，妖豔的神情，动人的荡叫。迷人的胴体，简直就是人间尤物啊。我一边抽插，一边用手揉捏她的乳房，儿媳在我的身下越来越骚了，疯狂的向上迎合我的冲刺，口里仍然大声的淫叫亲爱的，快插……啊……啊我要死了……啊哦……儿媳的阴穴好爽啊，我的阴茎在里面忽左忽右，忽上忽下的抽插。&lt;br&gt;小玲也非常有技巧的一紧一松的配合着我放送着。小玲，我们换个花样吧我说道。死相，明堂多嘛儿媳娇嗔道。我把阴茎从儿媳的阴穴里抽出来，把儿媳的身子翻过来，儿媳扒在床上，雪白的屁股对着我，阴水横流的阴穴全部呈现在我的面前。我握着阴茎从儿媳的后面插进了她的迷人洞穴。又是一番滋味啊，我全力抽送，双手伸到前面握住儿媳的奶子，阴茎奋力抽动。&lt;br&gt;儿媳在我的抽动下已经是荡叫不已了，并前后扭动浑圆的屁股抽动着。儿媳的阴水随着我的阴茎的抽动，顺着我的阴茎流了出来流到了我的大腿上，儿媳妇淫荡的可真是可以啊。啊……啊哦……快快……爸爸我要来了……啊……快啊啊……啊……我也要射了小玲……我要在你的阴穴里射精了！我兴奋的大叫起来。啊……爸在里面射吧，我亲爱的老公……啊……啊……一阵巨烈的抽动，一阵心底深处的颤动……一阵酥麻……一种要死了的感受从我的心里湧出一股热精向箭一样的射向儿媳的阴穴深处。&lt;br&gt;啊……啊……爽啊……我和儿媳同时大声的浪叫起来，我和她同时达到了高潮。开放注册我把阴茎从儿媳的阴穴里抽出来。精液混合着儿媳的阴水流在了床单上，湿了好大的一遍。儿媳翻过身来，伸开大腿成大字形的躺在床上，脸上飞红，看着一丝不挂，动人心魄的美妙玉体。我扒在儿媳的身上吻着她的乳房。&lt;br&gt;银女娱乐论坛小玲仍在娇喘不已，我又向下吻着她的阴穴，小玲的阴穴真是太美妙了。玲，我爱你，你的床上功夫真的太历害了！爸，你也很好啊，比你儿子还要好哦！我扒到儿媳的身上，吻着她的嘴唇，她迎合着我。小玲，我要总是和你做爱我把阴茎又放进了儿媳的阴穴里不过没有抽动了。你又把阴茎放进阴穴里了儿媳娇嗔道；是啊。我舍不得你嘛，我要永远让它们在一起！爸，你以后只要你想要，我随时都可以给你的啊！小玲我还要！还要啊，你不累吗小玲娇柔地说道。&lt;br&gt;不累，我要和你做爱到天明！好啊。今晚就让你爽过够小玲兴奋了起来。小玲让你再享受一次别的花样好吗？！太好了她兴奋不已地说。爸爸，你好坏哦！啊……你……干……死我啦……你小心给雷呀！……啊……我是你媳……妇……啊……是你儿子的妻子呀……啊……小玲用手抱着我说。&lt;br&gt;老实说，这事我也有想过，他们结婚的时候一个十八岁、一个二十岁，根本感情都没稳定，思想也还没成熟，结婚不到一年就开始吵吵闹闹了，照我看他们俩的感情那么儿戏，不用多久就会离婚的了。离了婚，小玲这嫩还不是会便宜了别的男人，让别的男人操吗？！倒不如现在先让我乐一乐。&lt;br&gt;以后的一小时中，在我的大阳具时而温柔、时而粗犷的抽插下，她高潮了五次，欲仙欲死。最后我也在极端痛快的感觉下在她的心里射出了大量火热的精液，洒播了乱伦的种子。往后的日子里，我经常和小玲淫媾做爱，享受媳妇的年青美妙肉体。小玲真是一个天生的尤物，无论何时，只要家里只剩下我们俩时，她就会伸手进我裤里。&lt;br&gt;</content></item></essay>