<essay><item><title>无法平静(5)</title><author>床上伴侣</author><content>局长看见我，先皱起眉头：王青林，你有啥事快说，我还有开会。我冷静的说：局长，你忘了开会的承若了吗，局里只要我们能干的，绝不找外人，可到现在，没有一个不是让外人干的，钱都让别人挣了，我们怎么办，今天就请你给各个处到电话，让他们给我们一些活。&lt;br&gt;局长阴沈着脸说：我是说过，可你们能干啥呀，一群没素质的娘们，我怎么给你安排呀，你回去，自己想想办法，先把工人素质提高在说吧，就这样吧，你走吧，我还有事。&lt;br&gt;我肏他大爷的，局长想一推两手净啊，我不客气的说：那好吧，我不干了，你找别人吧。&lt;br&gt;局长鄙视的说：你可想好了，不干可就回家，这可不需要你。我大声说：回家就回家，这帮娘们我都给你带来了，就在楼下，你自己跟她们说去吧。说完转身就走，头也不回，心里在打鼓。&lt;br&gt;走到楼梯处，局长大声喊“王经理回来，有事好商量，回来回来”我心中暗喜，假装毫不在意的转过身说：我没法干，完不成局里的重托，你还是另请高人吧。&lt;br&gt;局长红着老脸说：王青林同志，组织是信任你的，你有能力担负重任，别推辞了，这样，我和各个处打个招呼，你自己决定能干什么，不要让我难堪，你把她们带回去，具体事你自己联系。&lt;br&gt;我看差不多了，也不能太不给局长面子啊，这么多人看着呢。勉强答应了，下楼一挥手，带着众娘们打道回府，第一个活就找基建处了。&lt;br&gt;和江华交代好后，江华带着俩骚娘们扭着大屁股，直奔基建处。我忐忑不安的坐在破办公室，焦急的等着，一杯热水递到我的面前，我擡头一看，是会计刘姐，也是我们公司唯一一个有文化的人，今年三十四岁，文静的很，平时很少说话。&lt;br&gt;我接过水，说了声‘谢谢’刘姐犹豫了一下说：王经理，你真想把公司做出样了吗？我疑惑的说：是啊，不做咋整，到这地步了，只能拼了，怎么，你好像有话要说呀。&lt;br&gt;刘姐看看左右没人，诚恳的说：王经理，要真想做成事，光靠这些人不行啊，应该聘请几个有文化，有管理水平的人才行，这些人只能干这些粗活，真要想发展，必须改变经营方式，因材使用。&lt;br&gt;我认真听着，仔细琢磨，她说的有道理，激动的说：刘姐，你坐下，慢慢说。刘姐坐下，有点不好意思的说：王经理，实不相瞒，我和他们不一样，我是财务处犯错误，被下放到服务公司的，我不敢说话，我是真不想这样混下去了，现在改制，真的是一个好机会啊，我想毛遂自荐，给我一个表现的机会，可以吗？&lt;br&gt;我有点糊涂，疑惑的说：刘姐，我不太明白，你是犯什么错的，又想干什么，请你明说好了，别把我当经理看待。&lt;br&gt;刘姐脸色红了，小声说：这事我本来打算一辈子埋在心里，混到退休得了，可我才三十四岁，又赶上公司改制，我不甘心啊，也不怕你笑话，三年前我就应该提干的，那时大家都在走关系送礼，我家里条件不好，没钱送礼，唉！也是我一时糊涂啊，主动找处长，和他发生了关系，没想到，提干还是没有我，我很生气，就找他争吵几次，结果他老婆知道了，找到局里把我给告了，他被降级，我被下放到服务公司，就这么回事。
七、希望出现了&lt;br&gt;&lt;br&gt;要是以前，我会瞧不起她，现在已经不在乎了，淡淡的说：这事都过去了，
谈谈妳现在的想法。&lt;br&gt;刘姐有点激动的说：王经理，现在有个很好的机会，港里工作的有多少人妳
知道吗？我们局就有三千多人，航务局，各个相关部门，加起来不下十万人的流
量，而这附近，还没有一家像样的大型饭店，现在人的生活已经改变了，在外面
吃饭已经很随便了，妳想想，我们要是开一家大饭店，一定火爆。&lt;br&gt;我心里一亮，眼睛放光，赶紧说：妳不说，我还真没注意，是没有像样的饭
店，可我们没有地方啊，再说了，哪有那么多资金啊。&lt;br&gt;刘姐神秘的说：后勤处的食堂啊，那里可以容纳上千人就餐，前面还有足够
大的空地，可以停车。我摇头说：不行，那破地方谁去呀，咱们职工都不去吃饭，
半死不活的，地方是好大，旁边还空着好多后勤仓库，那是一个死角啊。&lt;br&gt;刘姐说：妳说错了，正是现在那没人去，才是好机会，那和我们现在一样，
谁都不想要，年年亏损，妳和局里提，先承包过来，相信我，那可是一个最好的
机会呀。另外我告诉妳，今年那里马上就修路了，现在的主干道将主要留给货车
通行，那里会修一条专为小车通行的马路。&lt;br&gt;我心里还是有点没底，刘姐看出来了，对我认真的说：经理，我其实一直观
察妳，也非常熟悉公司每一个人，妳的一翻讲话，把大伙热情带动起来了，可妳
知道吗？现在人是很现实的，等她们看不见希望，拿不到好处，五分钟的热血，
沸腾不了几天，还得回到原来的样子。&lt;br&gt;我自己没事偷偷做了预算，前期投入需要一百万装修，食堂里厨房设备都是
最好的，不需要更换，在有五万，换桌椅就行了，我们目前，局里给的半年经费，
去掉这两个月的，还有六十万可以挪用，剩下的可以妳个人投资啊。王经理，只
要妳能把食堂和那些空仓库承包下来，我来做，保证不会亏损，妳相信我好吗？
说完渴望的看着我，我很心动，但这可不是闹着玩的，挪用公款，万一出问题，
进去不说，这帮娘们不得把我吃了呀。&lt;br&gt;我沉思一会说：这事不是小事，这样，今天周三，下周一，我们好好研究一
下，我得仔细想想，目前最大的困难是能否有活干，能否维持这些人开资，我也
是啥都不懂，这不，让江华去找基建处要活了，到现在还没回来，我心里没底呀，
刘姐，妳在好好算算，先别声张好吗。&lt;br&gt;刘姐理解的说：我懂，我一定仔细算好预算，妳放心吧。话还没说完，肥头
大耳的基建处长气急败坏的进来，开口就骂：王经理，妳啥鸡巴意思啊，快把那
三个骚娘们叫回来吧，我肏的，都啥鸡巴人啊，哪有这样的，不给活坐我办公桌
就闹啊，那个大屁股居然要扒我裤子，现在我们处都他妈没人工作了，都听三个
娘们在那表演黄段子呢，快鸡巴叫回来。&lt;br&gt;我无奈的说：处长大人，我也没办法，局里不管我们了，这些人总得吃饭啊，
局长让找妳们要活，给不给是妳的问题，妳们处那么多活，都给外人了，我们只
要一点养活自己，错了吗？一会可就不是三个娘们了，四十多个都去找妳，我管
不了，妳找局长去吧。&lt;br&gt;处长蔫了，祈求的说：王大经理，我服了还不行吗，好好，局里刚批的，所
有围墙刷涂料，就给妳们干了，也他妈不要求质量，妳们随便刷，八千多平米，
可以了吧，快让他们回来吧。&lt;br&gt;我刚想说话，刘姐抢先说：处长啊，多少钱一米，还没说呢。处长恼怒的瞪
了刘姐一眼说「好好，局里批多少，给妳们多少总行了吧」刘姐使了个眼色，我
给江华打了个电话，告诉她收兵。&lt;br&gt;处长要走，我把他拉住，刘姐给他倒水，我很客气的说：真是太感谢处长了，
一会我请妳吃饭，来来先喝点水。处长无奈的说：不是我不给妳们活，很多活是
妳们干不了啊，我就是把办公楼装修给妳，妳没有施工队伍，没有资金，没有预
算，没有设计，就一群骚娘们，妳自己说说，怎么行啊。&lt;br&gt;这点说的真对，还真他妈啥也没有啥也不会，唉！我这鸡巴经理当的，全无
经理。江华回来了，一进屋对着处长大笑着说：处长大人，谢谢妳了，妹子刚才
多有得罪，在这给您赔礼了，哈哈。说完来到惊慌的处长面前，大屁股一扭，一
下坐在处长怀里，哈哈大笑。&lt;br&gt;处长满脸通红，推开江华，慌乱的跑出去，回过头大声喊「这个江大屁股」
江华扭着大屁股追了出去「屁股不大，还不得被妳那东西隔着啊，哈哈哈哈」处
长落荒而逃。从此，江大屁股可在局里出名了。往日严肃紧张的各办公室，只要
江华一去，立刻沸腾，当然了，那大屁股上自然多了许多手印。&lt;br&gt;活是给了，咋干却成了问题，以前我们都是被人安排工作，今天安排别人，
真不知道怎么干才好了，看来这领导不是那么好当的啊。&lt;br&gt;刘姐站起来说：经理，想先把人分成三个组，每天留下两组做日常工作，妳
带一个组刷涂料，这样就不当务工作了。&lt;br&gt;我和江华投去佩服的眼光，人家的书真不是白唸的，办公室不是白做的。这
也让我更加欣赏她了。&lt;br&gt;许多事都是逼出来的，我是硬着头皮，找我们主任，不知道说了多少好话，
才把那辆破长城皮卡借出来，买工具，买涂料，和大姐们说好话，请大家周六周
日不休息，真他妈累啊。&lt;br&gt;开工了，第一次干这活，我带头先刷，看似简单，干起来还真费劲，没一会，
涂料用了不少，没刷多少平米，弄的我和江华还有十个娘们一身涂料，不过气氛
真好，这些娘们啥话都敢说，现在也不把我当外人了。&lt;br&gt;港务局的围墙，很多都在荒滩边上，女人要是多了，事就多，嘻嘻哈哈的，
两个四十多岁的更是胆大，也不背着我，脱裤子露出大白屁股，蹲下哗哗就尿，
黑毛都能看见，众娘们哄堂大笑，嗷嗷直叫，弄的我满脸通红，少不得大家取笑
了。&lt;br&gt;下午刚干一会，从远处过来三个男人，其中一个三十多岁的骂骂咧咧的「谁
他妈让妳们干的，都给老子滚远点，他妈个屄的，把妳们头叫出来」&lt;br&gt;我一听就火了，站出来说：妳嘴巴干净点，我是头，啥事说。那个男人看了
我一眼，恶狠狠的说：妳他妈就是头啊，告诉妳，这活的给我们干，妳们滚一边
去，妳妈屄的，不滚打断妳狗腿。&lt;br&gt;女人们都吓傻了，我等着他说：妳妈屄说话文明的，妳算什么东西。话还没
说完，那人抬手就给了我一拳，正打在我脸上，打得我差点摔倒。&lt;br&gt;莫名其妙的挨了一拳，男人的本能让我愤怒的挥拳和他打在一起，两位两个
人也扑了过来，女人们开始尖叫。&lt;br&gt;我被挨了几拳鼻子已经流血了，快坚持不住了，就在这关键时刻，江华大吼
一声「姐妹们，给我打呀，肏他妈的，上」抡起半桶涂脸砸在一个人脑袋上，这
些娘们反应过来了，疯了一样，各种工具都用上了，子哇乱叫的扭打在一起，这
真是一场混战，三个男人被我们打倒在地，被女人挠的没一处好地方，满身涂料，
脸上被鲜红的血水和白色涂料，染成大花脸。&lt;br&gt;带头的求饶了「大姐别打了，我们服了，服了还不行吗，大姐大姐放过我们
吧，别打了。嘴里眼里都是涂料的三个人，抱着脑袋，护着脸不住求饶。&lt;br&gt;我拦住大家，擦拭脸上的血迹和涂料，愤怒的大声说：肏妳妈屄的，说清楚
咋回事，不然送妳们去派出所。&lt;br&gt;带头的躺在地上，哼哼唧唧的说：大哥呀，我们也没办法呀，以前这活都是
给我们干的，我们也都指望这吃饭啊，都说好了，陈处长说有一群娘们把活抢走
了，告诉我们自己想办法，大哥，我们错了，这活我们不干了还不行吗。&lt;br&gt;一听这话，所有人都起坏了，江华大叫「肏他妈屄的，非把处长鸡巴揪下来
不可，这事没完，找局长去」大伙都很激动，都要我带着找局长去。&lt;br&gt;我也气坏了，可我毕竟是男人，冷静的想了想说：姐姐们别急，咱们先问清
楚再说。说完对已经做起来的三个人说：妳们今天给我说清楚，不然，这些娘们
非把妳们鸡巴揪下来不可。&lt;br&gt;江华拎着淌着涂料的破桶大声说：肏妳妈的妳敢说半句假话，把蛋给妳挤出
来，快说，别他妈磨叽。&lt;br&gt;带头的男人惊恐的躲着江华：大哥大姐，我说，我说，我们都是外地过来的
民工，通过干活，认识的陈处长，他们有活就给我们干，说好了，这活也给我们，
一平米报价18块钱，给他回扣10块钱，我们就拿8 块钱啊，去了材料，也就挣点
辛苦钱，我们也为养家糊口啊，大哥大姐饶了我们吧，我们不干了。&lt;br&gt;听完这些话，我们都沉默了，黑暗，太他妈黑暗，陈处长，我他妈不会放过
妳。另外一个人捂着脸说：大哥大姐，妳们这样刷不对，太窝工，也浪费呀。&lt;br&gt;我眼睛一亮，正他妈犯愁呢，大声说：今天可以放了妳们，都他妈给我刷涂
料，教会我们，听见了吗？&lt;br&gt;三个人狼狈的爬起来，摸了把花脸，沮丧的开始刷涂料，妳还别说，他们刷
的又快有省，众姐妹都忘记刚才的打斗，认真的跟着学。我心里说不出多高兴，
我知道的这里有窍门，懂得了干啥都不容易，最高兴的是，这群姐妹，平时嘻嘻
哈哈，自由散漫，可真要是把积极性调动起来，可真不得了啊，这简直就是敢死
队呀，我还怕个屁呀，有什么理由不干出个样来。&lt;br&gt;我擦掉鼻子流出来的血迹，开始思考，快下班的时候，我让大家停工，把把
三个人叫过来说：这样，妳们也是为混口饭吃，我就不计较了，如果我有活找妳
们，妳们愿意干吗。&lt;br&gt;三个人互相看看，带头的说：大哥，妳说的是真的吗？我平静的说：是真的，
我一平米还给妳加一块钱，怎么样。&lt;br&gt;三个人感激的看着我，带头的激动的说：干，我们干啊，不是吹牛，这种活，
我们三天就干完了。&lt;br&gt;我怀疑的说：三天，妳吹吧，说说咋个干法。带头的说：大哥，妳叫我刚子
就行，我们老乡都干这个，有活一个电话，五十人一会就到，我们干的活多了，
什么都能干，真的。&lt;br&gt;我点头说：好吧，妳给我留电话，明天早上我在通知妳，妳走吧。三个人满
身涂料满身泥土的走了。&lt;br&gt;破皮卡挤满了十二个人，一路凯歌，众姐妹大呼小叫的在车上谈论今天战果，
那个兴奋劲，让我都有点害怕了，女人要是暴力起来，后果很严重啊。&lt;br&gt;我大声喊，不要把今天的事张扬出去，江华说：那也不能便宜那个王八蛋。
我想了想，告诉开车的大姐，先在基建处门口停车怎么着也得吓住陈处长，让他
知道我们不是好惹的。&lt;br&gt;停在基建处门口，这开车的大姐也够牛屄的，把大门堵的严严实实的，正是
下班的时候，里面的车一辆也出不来，看着我们一身涂料，我在里面伸出带着血
迹的脸，车上的娘们们举着滚刷大呼小叫。&lt;br&gt;陈处长看见我们，想溜走，被江华看见，扭着带涂料的大屁股，几步追了过
去，一把揪住肥大的耳朵，硬是把他揪了过来，陈处长已经看出问题了，这回可
乖了，呲牙咧嘴的求饶「王经理，有话好说，有空我们单独谈，哎呀，哎呀，江
大屁股，不不，江大姐，高抬贵手饶了兄弟吧，以后有业务，妳言语一声，兄弟
一定照办。&lt;br&gt;几十人看着我们这出，开始起哄，陈处长脸丢的够大了，我示意江华松手，
对面红耳赤的陈处长说：我们今天可是大获全胜，妳知道怎么回事就行了，以后
请妳多关照姐妹们，她们要是犯浑，嘿嘿，妳知道的。&lt;br&gt;陈处长低声说：王经理，有空详谈，快带妳的人走，别堵门，给我点面子。
我一挥手，江华跳上车，在欢呼声中，往我们公司开去。&lt;br&gt;路过维修部，我们主任老远看见我们，气的大叫停车。车停下，主任大喊：
妳们这么多人坐车，警察罚妳们我不管，把我的车压坏了谁他妈陪，都鸡巴下去，
不借妳们了。&lt;br&gt;江华对着主任就骂「妳个老杂毛，车又不是妳个人的，要是给我们配车，谁
鸡巴愿意要妳的破车呀，妳不借我们，肏，还鸡巴不还了呢，走，气死个老杂毛」&lt;br&gt;车启动了，主任气的挑起来，对着江华大屁股『啪啪』就是两巴掌，江华把
滚刷仍在他脸上，主任摸了一把涂料大骂「江大屁股，妳个骚娘们，大鹏，妳他
妈管不管，老子给妳带绿帽子」远处的大鹏呲牙笑，众姐妹嗷嗷起哄，江华对着
抛在远处的主任大喊「老鸡巴有种上老娘啊，老娘等着妳，哈哈哈哈。
八，公司的女人一个不能肏
痛快，今天真痛快，架打的痛快，明白了这里的猫腻痛快，江华仗义更让我痛快，众姐妹高唱凯歌，一路欢笑，回到我们自己的地方，一下就开了锅了，其他人都回来了，这些娘们把打架讲的绘声绘色，嗷嗷乱叫，没去的都在瞎喊，要是让她们去，还得打等等，我真有点心惊啊，以后可不能惹她们。&lt;br&gt;刘姐听完经过，严肃的对我说：经理，其实这都是公开的秘密，每年，各处都有预算，各种经费，比如，今年批给基建处维修费200万，他不花都不行，不花是没完成任务，没处花，就安个名词。如果不花，明年就不批了，这是我们这种国企的通病。&lt;br&gt;所以，大的项目，局长那些人拿，这些处的项目，处长拿，不只是基建处，其他处也一样，你一直在一线工作，不懂这些，饿在办公室四年，知道的太多了，你没看他们各个买房子买车，办公楼里的年轻女孩，他们想睡哪个就睡哪个，凭什么呀，就这世道了，就我们服务公司和后勤处食堂没有经费。&lt;br&gt;我还是希望经理尽快考虑，食堂老管理员在几个月就退休了，这个机会不能丢啊。我注视着刘姐，已经下了决心，低沈的对她说：就这么干，你赶紧准备，我不懂，明天就找局长，我算了一下，这涂料居然能挣八万多，这样就能维持一个月开资，下面还要接活，我看差不多能行，我在想想办法，应该够用了。&lt;br&gt;激动的刘姐居然落泪了，兴奋的说：我今天连夜把计划预算整理出来，明天交给你。我也很兴奋，毕竟这是大事，也许这就是我翻身的绝好机会。&lt;br&gt;出了办公室，大声喊“江华，嫂子”江华拎着裤子从厕所跑出来“叫魂啊，尿还没撒完呢，啥事”引起一阵哄笑。&lt;br&gt;我红着脸说：告诉大鹏，我今晚去你家，找他有事。江华瞪了我一眼，没说话，我也没在意。&lt;br&gt;人都走了，江华看看没人了，小声说：不是告诉你周六吗，这规矩可不能破，别怪我翻脸。&lt;br&gt;我满脸通红，小声说：不是，是真有事，嫂子误会了，我是那种人吗。我和大鹏是哥们，我有事只能和他商量。江华看我窘迫的样子笑了，小声说：这还差不多，嫂子错怪你了，走吧。&lt;br&gt;进了大鹏家，我和大鹏坐下，把承包食堂的事说了一遍，大鹏有点怀疑的说：能行吗？这事可得好好研究研究。&lt;br&gt;江华叫我们边吃饭边聊，我们坐下，认真的探讨，大鹏始终有点怀疑，江华却动心了，大声说：我看行，现在正鸡巴乱着呢，在不拼一把，都老个鸡巴了，青林你具体说说，要是行的话，我和大鹏把积蓄拿出来，你看怎么样。大鹏瞪了江华一眼说：咱家就这点继续，还给儿子留着呢。&lt;br&gt;江华反驳道：谁不想多挣钱啊，你就知道守着那点工资，不行，听我的，别废话，熊鸡巴样吧，肏。大鹏说：听你的行了吧，不过我可把话说前头，赔了你不能怨我，也不能怨青林，你可想好了，要不你还是问问杜斌好了，他懂的多。&lt;br&gt;江华一拍桌子，吓了我一跳。江华大声说：对呀，咋把他忘了，明天就找他说去。我接下来说：还有，今天打完架，我想了好多，这样，嫂子把这滩挑起来，别小看那几个民工，以后用处打着呢，他们可都怕你，你就在局里各个处要活，大的咱不要，关系太复杂，就这种活，我们又能干，又挣钱。&lt;br&gt;饭店的事 就得让刘姐管，她可是人才啊，分析的很有道理，我们不懂的太多了，得慢慢学，不是我良心不好，现在都想从过家往自己兜里揣钱，我们何不借此机会干他一下，妈的，要是成功了，咱也翻身了。不然，就咱这样的，一辈子都这德行。&lt;br&gt;深入交谈很久，大胆又简单的决定诞生了，大鹏也动心了，咧着嘴笑了，已经12点了，大鹏打个哈欠。处在亢奋中的我，还是很精神，无奈的站起来说：你们休息吧，我回了，明天再说吧。&lt;br&gt;大鹏看着江华，江华看着我说：拉到吧，几点了，今天破例了，便宜你了，憋够呛了吧，哈哈。大鹏笑着说：你这骚娘们啊，我是满足不了了，这几天累死我，小点声叫，我困死了，青林好好陪着你嫂子。说完进入小卧室。
我有点惊喜又有点尴尬，傻呼呼的看着江华，走还是留，心里很激动，也很犹豫。江华瞪了我一眼，扭着大屁股进入卫生间，丢下一句‘要走就快点滚，要留就鸡巴进来，熊鸡巴样吧，肏’&lt;br&gt;亢奋的我顾不了那么多，甩掉衣服，进入卫生间，江华白花花的身子正在冲洗，我有点颤抖的手轻轻摸了大屁股一把，软软的。江华‘噗哧’一声笑着说：就知道你憋不住了，先给我搓搓背，呵呵，鸡巴碰我屁股了。&lt;br&gt;和江华在一起，就是充满欢乐，一说一笑间让我放松，让我没有偷朋友老婆那种紧张的心情，很快就能投入忘我的激情。&lt;br&gt;满身沐浴露的泡泡，江华靠在我的怀里，大屁股摩擦我坚硬的鸡巴，我的双手揉着高挺的的乳房，滑滑的，软软的，说不出的舒服。&lt;br&gt;我费力的抱起娇笑的江华，进入大卧室，关上门，江华眼里露出淫情，挺着大奶子，扭着大屁股，伸出双手“上我呀，看嫂子骚吗，嫂子屄流水了，快吃一口吧&lt;br&gt;我兴奋的趴在嫂子双腿中间，伸出舌头，舔了一下突起的阴蒂，嫂子颤抖一下，一滴淫液挤出微微张开的阴道，我如饥似渴的舔食嫂子流出的淫液，嫂子委婉的呻吟慢慢变得低沈，每一次颤抖，大屁股都会扭动，阴唇抽搐，褐色的屁眼紧缩，好一副淫靡的画卷。&lt;br&gt;嫂子的手温柔的抚摸我的头，抚摸我的后背，轻柔的握着我的鸡巴，引向春潮泛滥的阴道，龟头插进去了，温暖湿润，嫂子的手没有松开，温柔的说：别动感觉一下，告诉嫂子啥感觉，说出来。&lt;br&gt;我手拄着床，注视着嫂子娇豔的脸，激动的说：好热，好舒服，感觉嫂子那在动，在吸我一样，龟头肉楞好像卡住一样，啊，嫂子动了，又往里吸了，嫂子啊，想插进去。&lt;br&gt;嫂子紧紧握着我的鸡巴，轻声说：要说是嫂子屄的动，嫂子屄在吃龟头，记住，咱是在肏屄，女人这时候喜欢贱，喜欢骚，喜欢男人说下流话的，告诉嫂子，你在干嘛？&lt;br&gt;我兴奋的说：嫂子，我，我在肏，肏嫂子屄，啊啊。嫂子，我肏你屄，嫂子我好兴奋好激动啊。&lt;br&gt;江华轻轻松开手，轻柔的说：对，肏嫂子屄，插进来肏我。我屁股一沈，啊啊的呻吟，鸡巴深深插入嫂子的屄里跳动，感受嫂子的温暖蠕动，紧紧压在嫂子的身上。&lt;br&gt;嫂子搂着我，吻着我，一只手抚摸我的屁股，轻轻拍了一下我绷紧的屁股，娇羞的说：动起来肏嫂子屄，肏嫂子骚屄，啊啊，好大，好涨，啊啊，快点用力肏我，啊啊。我压在嫂子大奶子上，深深吻住嫂子的唇，吮吸嫂子的舌头，挺动屁股‘啪啪啪啪’的肏着嫂子的屄，投入忘我，嫂子用她最喜欢的姿势，撅着大屁股，让我从后面肏她，这种姿势感觉特兴奋，插的更深，阴道更紧，能清晰的看见自己的鸡巴进出嫂子的骚屄，淫心大发的我，忘乎所以的恣意肏弄。&lt;br&gt;嫂子叫的更加淫荡‘啊，啊，肏嫂子屄，啊啊，啊，大鸡巴好硬，肏的嫂子好舒服，啊啊。我心里激动兴奋，用力揉捏嫂子的大屁股，此刻的我，有种强烈的快感，那就是肏别人的老婆，我没有感觉愧疚大鹏，现在的嫂子，仿佛不是大鹏的老婆，只是一次欠肏的骚女人，在嫂子颤抖着，阴道收缩着，剧烈高潮的大叫“王八，啊啊，你是王八”的淫声中，一种奇特的快感，让我在喷射的同时，情不自禁的大叫“我是王八，啊啊，我是王八”高潮如此强烈，鸡巴在收缩蠕动的阴道里尽情的喷射，再喷射。&lt;br&gt;我不知道那种让我耻辱擡不起头的‘王八’俩字，此刻会让我如此激动兴奋，快感高潮如此强烈。&lt;br&gt;清醒过来的我搂着软软的嫂子，这才想起隔壁的大鹏，心里感觉很愧疚，我肏了大鹏老婆，虽然以前做过一次了，可那是在大鹏眼皮底下，这才有种偷大鹏老婆的感觉，握着嫂子乳房的手，不自然的松开了。&lt;br&gt;江华挪动一下身体，软软的说：现在想起我家大鹏了，刚才肏我的时候想啥了，熊样吧，肏，我家大鹏可是最好的丈夫啊，搂着我，嫂子和你说会话，还得回大鹏怀里睡觉。&lt;br&gt;我搂着温暖柔软的嫂子，用心听她说话，嫂子平静的说：现在我家大鹏和以前不一样了，他已经不在想怎么把我肏高潮了，而是很欣赏我高潮，看着我高潮，他更有满足感，是他主动让我叫他王八的，你们男人啊，肏起屄来可不管不顾了，我也不瞒你说，嫂子性欲很大，每天都想要，大鹏工作很累，不能每天都给我，我也不想累坏大鹏，他可是我丈夫，只有他才能陪我过一辈子。&lt;br&gt;我是很骚很浪，可我知道控制，我们不是纵欲无度的人，在高兴的时候，偶尔叫杜斌过来，现在多了一个你，我们不会在发展另外一个人了，你还要娶媳妇，不能过分迷恋嫂子的肉体，我警告你，一定记住，公司那帮娘们，一个不许肏，否则事没干成，非乱套不可，这可是大事，千万不能忘了，实在憋的难受了，来嫂子这，我和大鹏都很器重你，你更不能单独找我，知道吗？好了，亲我一口，我得陪老公睡觉觉喽。&lt;br&gt;</content></item></essay>