<essay><item><title>邻居清纯的娇小人妻小兰前传1-15(2)</title><author>床上伴侣</author><content>「啊，插进去了，好大欧，啊，淫屄感觉好涨欧」。&lt;br&gt;先是老公，接着是儿子，他们将小兰趴着的手脚固定住，双腿被分得开开的
固定好，导致小兰的阴唇被夹子拉得开开的，完全已经准备好被新郎们奸淫。就
在新郎开始奸淫小兰的时候，得到允许的宾客是可以就阴道以外任意奸淫的。&lt;br&gt;「啊，受不了了，来吧，都来干我，大家一起尽情的奸淫我吧」。&lt;br&gt;于是婚礼结束之后，小兰就开始经历前所未有的煎熬，她的身体上每一个可
供插入的洞穴，几乎都一再的承受来自宾客们各种部位的抽插奸淫，同时她的奶
头、阴蒂等敏感地带也都被无所不用其极的蹂躏过不知多少遍。&lt;br&gt;「欧，好舒服，我要大肉棒啦，淫屄好舒服，小兰好喜欢被大家疼爱欧」。&lt;br&gt;就在她觉得自己已经重复经历过不断地高潮之后，她感觉身体再也无法忍受
的时候，她终于惊醒了过来。身体感觉浑身无力、心里五味杂陈的小兰，睡眼惺
忪的习惯性的看了一下时钟之后，她突然惊叫了起来：。&lt;br&gt;「惨了！睡过头了，要快点才行。」&lt;br&gt;顾不得整理床舖跟仪容了，心急的小兰慌张的赶快起床，儿子要上学，自己
等下也要上班，于是她赶快跑去儿子房间。果然儿子也赖床，她急得不管一切，
赶快来到床边叫醒儿子，儿子本来也睡眼惺忪，不过看了小兰一眼之后就醒了。&lt;br&gt;「快点，起床穿衣服，来不及了，妈等下直接送你去学校」。&lt;br&gt;小兰焦急的直接一边扯起儿子的被窝，一边就像机关枪发射一样的唸着儿子
，这才发现自己昨天穿过的蕾丝内裤就套在儿子的龟头上，儿子明显没有穿内裤
，而且他的肉棒挺得好高，好像根旗杆，而自己的内裤就好像是旗子一样。&lt;br&gt;「妈，可是……啊，人家还没……」。&lt;br&gt;儿子被惊吓得一脸表情呆滞的看着她，急忙一边拉着被子，一边跟小兰说。&lt;br&gt;「好了，妈先下楼帮你弄早餐，你赶快下来」。&lt;br&gt;可能看多了不再希罕，也可能是自已经历一晚的春梦也累了，小兰视若无睹
的一边交代着儿子，一边自己赶快下楼准备早餐。&lt;br&gt;（３）小兰无奈向小玲求救&lt;br&gt;儿子下楼后根本没有办法等小兰再做早餐了，于是小兰只能拿钱给儿子，要
他自己到学校买点东西吃，小兰急着直接穿着托鞋，就急忙带着儿子出门去开车
，等到出门她才发现有点冷，原来她身上的睡衣的确是有点单薄，但是她也没有
回头去拿衣服，直接上车就开车往儿子的学校去了。&lt;br&gt;当然不光是冷的问题，因为儿子可是在车上，虽然说自己这一身昨天儿子已
经看过了，不过当母亲的穿的这么性感，送儿子上学感觉是有点不妥，而且停车
的时候也可能会被别人看见，不过时间真的来不及，先送儿子去上学再说吧。&lt;br&gt;，最终小兰还是平安的回到家，路上虽然有几次停红灯的时候，每当旁边有
车子或是摩托车的时候，小兰感觉自己的心跳就开始加速，奶头跟阴蒂都会开始
充血变硬坚挺起来，不过或许大家都急着上班上学，倒是没有人注意到小兰。&lt;br&gt;当然，小兰可以感受到坐在旁边的儿子，他那略为炽热又不太敢明目张胆偷
窥的暧昧眼光，不过小安早上可能是怕迟到，还是自己内心有愧，一路上也都乖
乖的，有时利用眼睛馀光偷瞄一下小兰的身体，完全没有发出声音。&lt;br&gt;想看就看吧，小兰在无奈中竟然有种不一样的感觉，毕竟自己的身材还能吸
引儿子的目光，感觉还是不错的，表面上不能说，不过听到儿子讚美自己，小兰
的心里还是很快乐的，哪像死老公每次就夸小玲贤慧漂亮，都不懂人家的心。&lt;br&gt;等到车子开回到小玲家旁边，巷子尽头里的停车场时，小兰终于放下紧张的
心情，就在她停好车准备回家的时候，刚好看见小玲正在浇花，小玲一看到小兰
身上只穿着性感的睡衣出来，吓了一跳，她暂时停下了手上的动作，问小兰说。&lt;br&gt;「小兰，你刚去哪里啊，怎么会穿的这么性感，难道是去私会情人了欧」。&lt;br&gt;小兰跟小玲已经很亲暱，平常就喜欢互开玩笑，打打闹闹的，可是小兰一听
小玲这样说却觉得自己已有点不好回答，难道要跟她说自己刚刚是送儿子去上学
吗？那她会怎么想自己啊？不过，很快的小兰就恢复了平静，她趁机一脸严肃假
装生气的回答小玲说。&lt;br&gt;「小玲，你说什么啦，我可是良家妇女，怎么你说什么私会情人咧」。&lt;br&gt;「好啦，对不起啦，跟你开个玩笑，不要当真嘛」。&lt;br&gt;小玲很快觉得自己这个玩笑开得有点太过，所以她立刻跟小兰道歉，两个人
就是这样熟悉，所以也不会真的计较，不过，小兰真的觉得事情有点头痛，男人
不在家，有事情连个商量的人都没有，于是她问小玲说。&lt;br&gt;「小玲，你现在有空吧，可以到我家坐一下吗，我有事情要问你」。&lt;br&gt;「可以啊，怎么了，妳待会不是要上班吗？」。&lt;br&gt;「我没那么早上班啦，耽误你一会儿就好」。&lt;br&gt;「等我一下，我把水关一下就好，妳先回家等我吧」。&lt;br&gt;过了一会小玲来到小兰家，小兰已经泡好了茶，有点坐立难安的在客厅等着
她，一看到小玲进来，她赶快起身拉着小玲和她亲暱的坐在一起，然后有点不好
意思的开始跟小玲请教。&lt;br&gt;「小玲，真不好意思，可是我真的很困扰」。&lt;br&gt;「到底怎么啦，小兰，不要急，有话好好说」。&lt;br&gt;「嗳，到底应该怎么说呢？小玲，如果小孩看Ａ片的话，要怎么办才好」。&lt;br&gt;「小兰，啊，原来是这个欧」。&lt;br&gt;「这个问题，你应该交给小徐去处理比较好吧」。&lt;br&gt;「我也知道啊，可是你知道吗？我刚刚打手机给他，他竟然说儿子会看证明
他的性向很正常」。&lt;br&gt;小兰明显带着对老公的怒气跟着小玲霹雳啪啦的说了一大堆。&lt;br&gt;「而且他还说，我们自己年轻的时候也都偷看过，没什么大不了的，你说气
不气人」。&lt;br&gt;「这样啊」。&lt;br&gt;「就是啊，所以我才没办法只好来问你」。&lt;br&gt;这有点不好处理，毕竟是小兰家的家务事，于是小玲正色的对小兰说。&lt;br&gt;「其实，我觉得，你老公说的很没错啊」。&lt;br&gt;「小玲，你说什么啦」。&lt;br&gt;「不要急，我是说，你年轻的时候都没有偷看过小本的吗？」。&lt;br&gt;「唉呀，小玲，你到底在说什么跟什么啦」。&lt;br&gt;「小兰，你听我说完嘛，我是说，其实我们在青春期的时候，都会开始对性
有所渴望，不是吗？」。&lt;br&gt;「这个我知道啊，可是，你知道吗？安安他昨晚竟然拿我穿过的内裤…」。&lt;br&gt;小玲听了之后忍不住，立刻噗哧一声的笑了出来。&lt;br&gt;「小玲，你还笑人家，我都心烦死了」。&lt;br&gt;「好啦，好啦，其实，我不是笑你啦」。&lt;br&gt;小兰疑惑的问小玲说。&lt;br&gt;「那你是笑什么呢？」。&lt;br&gt;「只是内裤啊，其实我们家老公，他高中的时候，还曾经偷偷拿他姊姊的内
衣试穿过呢」。&lt;br&gt;「真的呀，那你是怎么知道的？」。&lt;br&gt;「当然是我老公说的，他还当场就被姊姊发现，姊姊还跟妈妈告状呢」。&lt;br&gt;「然后呢？这下大伟不是完蛋了吗？」。&lt;br&gt;「没有啦，我婆婆当时听了笑了笑，也没有继续追究下去」。&lt;br&gt;「真的欧，你婆婆好开通啊」。&lt;br&gt;「小兰，所以我说，青春期的男生，对于女生的胸罩或是内裤发生兴趣是很
正常的」。&lt;br&gt;「那我该怎么办呢？」。&lt;br&gt;「小兰，我们是过来人，有些事情是禁止不了的，你必须用疏导的才行」。&lt;br&gt;「那你说，该怎么办呢。」。&lt;br&gt;「其实，这件事原本应该要你们夫妻商量好，然后一起面对就好，不过，目
前看来，你也许应该至少先跟儿子谈清楚原则问题」。&lt;br&gt;「要谈什么原则啊」。&lt;br&gt;「就是什么事情可以做，什么事情不能做，诸如此类的」。&lt;br&gt;「那你们家儿子也看Ａ片吗？」。&lt;br&gt;「我是没有遇见过，因为我们家的电脑都集中在我们夫妻的卧室，小孩玩什
么我可以在旁监督，同时也可以管制他们上网的时间」。&lt;br&gt;「那样啊，那我是不是应该，要把小安的电脑移到我的房间来呢？」。&lt;br&gt;「这个问题，你可以先跟老公以及小孩商量看看」。&lt;br&gt;「小玲，谢谢你呦，要不然我都不知道该怎么办？」。&lt;br&gt;「没有啦，谁叫我们是好姊妹」。&lt;br&gt;小玲说完，故意一副眼神暧昧的神情对小兰说。&lt;br&gt;「老实招来，你们家儿子的小弟弟长得怎样，长得那么壮应该不差吧？」。&lt;br&gt;「厚，小玲你欠打欧，你是欲求不满所以春心大动，连我儿子都想要啊」。&lt;br&gt;「切，你才是呐，我就不相信你都没有看见，还装圣女」。&lt;br&gt;于是小兰跟小玲两人在沙发上，互相搔痒扭打成一片，小玲看着小兰身上性
感的装扮，帮助小兰解决困扰的同时，她对小兰的陈述有了些身历其境的感觉，
竟然内心有点不安分的悸动，于是假借开玩笑，趁机释放一下心里的激情幻想。&lt;br&gt;「啊，快九点了，惨了，我要赶快去上班才行」。&lt;br&gt;小兰突然清醒过来，擡头看了一下时钟，赶快停止跟小玲打闹，自己匆匆的
上楼，赶快换衣服打扮一下准备出门上班，小玲也不管她，她则是自然地整理一
下衣服，然后回家继续完成没做完的事，不过她的心里却不太平静。&lt;br&gt;两个人妻经过早上的交心之后，对于原本平淡的生活，稍微激起了一道涟漪
，不过这时她们还没有想到太多，只是后来当她们开始经历禁忌的激情之后，慢
慢的沈沦在成为男人性奴的生涯之中，暮然回首，她们才会发现这一天，其实是
翻转她们人生的转捩点。&lt;br&gt;（４）小兰的工作职场。
小兰没有换内衣，直接穿上美发设计师的白色连身制服，下楼前她忍不住走
进了儿子的房间，眼睛扫视了一下儿子略嫌紊乱的床铺，然后从儿子的枕头底下
，摸出了自己昨天穿过的内裤，空气中隐约泛起一股混和精液的发酸骚味。&lt;br&gt;小兰当然知道那是什么味道，每次自己兴奋的时候，下体就会分泌带点酸甜
味道的骚味，看着昨天自己穿过的黑色蕾丝内裤，裤裆污渍的地方还有一些精液
的残留，小兰突然感觉脑中泛起一股热流，她急忙将内裤放进口袋然后下楼。&lt;br&gt;过了一会到了美发店之后，还好还没迟到，小兰先跟店长跟同事打声招呼，
开始冷静下来准备工具开始招呼客人，由于店面开在公家机关里面，平常日生意
应该算不错，假日的话则是因为人比较少，所以店长就干脆让大家休息。&lt;br&gt;这也是小兰当初选择在这家店的缘故，不会因为工作影响自己的家居生活，
有时候小兰还比较羨慕小玲，大伟都不让她出门工作，毕竟老公跟大伟工作性质
不同，虽然大家薪水不会差很多，可是至少大伟不必当值轮班也很少出差。&lt;br&gt;听说之前承租的老板因为经营不善而跑路，其实应该是觉得赚得不多，后来
干脆放弃投标，新的老板很有企图心，他当初标下来之后就开始大力整顿，其实
说穿了，就是选择雇用像小兰这样比较有点姿色的设计师。&lt;br&gt;以前营业的项目就是男女剪发兼烫发，原来的欧巴桑靠的是手艺，结果一个
也没有得到续用，所以那几个欧巴桑都私下中伤他是「猪哥」，小兰本身也不是
什么设计师，只不过是从洗头小妹，一路学习到可以帮客人剪头发烫发这样子。&lt;br&gt;但是不得不说老板的方法还是不错的，顶着发型设计师的头衔，加上老板精
心设计的贴身制服，店里的生意很快就翻红了，以往只有老人家来剪头发，现在
连机关里的年轻人都会不时来光顾，小兰真的不得不佩服老板的手段。&lt;br&gt;同事连小兰总共有三位设计师，还有一个洗头小妹，店长好像是老板的姘头
，年纪比小兰大些，大家都称呼她李姐，手艺比小兰好些，姿色中等不过没小兰
漂亮，听人说是个寡妇，不过小兰平常也不会特别去巴结她。&lt;br&gt;至于另一个设计师小茹，小兰是觉得她根本就是靠姿色，也是从洗头小妹开
始的，只是入行时间比小兰短很多，她真正有机会接触剪发才一年多，不过人比
人气死人，小茹的业绩硬是比小兰的还要好，算了，年轻漂亮就了不起欧。&lt;br&gt;反正店里有三大设计师，同样的顾客也就有三种群体，年轻的男公务员不管
是已婚还是未婚的，反正都会来找小茹，本来老板设计的贴身制服就很有看头，
偏偏小茹花样多，故意里面搭配鲜豔的爆乳内衣，隐隐约约的勾引男人的目光。&lt;br&gt;其实小兰３２Ｃ的乳房也不小，不过平常老公在家时，她上班可不敢穿得太
性感，不过今天她匆忙之间忘了换内衣，红色的法式蕾丝内衣在白色制服里面，
不仅将她饱满的乳房衬托得很有型，而且因为色差还隐约透出内衣的颜色来。&lt;br&gt;原先小兰还没发现，不过在不小心瞄到，小茹那带着敌意的眼光之中，小兰
终于发现问题的所在了，经历了一晚的春梦之后，小兰出门前竟然忘了穿衬，难
怪今天男客一个接着一个，原来大家是专程来让眼睛吃她的冰淇淋啊。&lt;br&gt;小兰用眼神挑衅般的回视了小茹一下，心里面有股陈冤得雪的爽快感觉，小
兰此刻心里感到无比愉快，她扭着身体故意晃动了一下胸前的傲人乳房，一边剪
着客人的头发，一边自己心里无比意淫的想着。</content></item></essay>