<essay><item><title>善良的美人妻(8)</title><author>床上伴侣</author><content>「我～我」柔雪不知该怎么说，只能打碎牙往肚里咽半天说不出所以然&lt;br&gt;「好了，姐妹有难我怎么会不帮呢，这样吧你回去打个电话和云翔商量一下吧。如果明天你坚持要打掉，我一定帮你」孟晓美笑嘻嘻的说着。&lt;br&gt;善良的妻子见孟晓美这么一说，也不好再强求晓美，只好无奈的先回去了。临走的时候孟晓美还特意提醒柔雪千万别忘了晚上林凡的party。&lt;br&gt;柔雪在外面吃过中饭才回到家，柔雪回到家却没有看见老乞丐，柔雪来到客房门前。惊呼一声「天呐，怎么会这么乱」，原来老乞丐虽然住在这么高档的住宅里，但是依旧改不掉十几年乞丐邋遢的习惯，整个客房满地的衣服、垃圾，连个站脚的地方都没有。&lt;br&gt;这时候家政工张姐过来说道「慕小姐，这个真的不能怪我，你这个朋友实在是太脏了，我这真的没法打扫……」&lt;br&gt;「没事的，我知道了，你去忙吧」柔雪十分善良，并没有责怪张姐&lt;br&gt;只见天使一般高贵的妻子带着手套，腰上系着围裙开始帮老乞丐打扫房间，光是地下老乞丐的内衣裤、臭袜子和床上满是黄色精斑的床单就让妻子整理了半天。&lt;br&gt;时间过的很快，一转眼到了傍晚时分，妻子就像帮自己的丈夫整理房间一般，将老乞丐的房间整理的干干净净。柔雪长歎了一口气，用手擦了擦额头上的汗珠，看着整理好的房间，脸上露出一丝甜美的笑容，心中想到「这个男人真是太邋遢了，不过呢也不能全怪他，从小就没人照顾也挺可怜的」。&lt;br&gt;柔雪也不知道自己是怎么了，既然关心起老乞丐的生活起居，想到这柔雪赶紧离开了散发着一股骚臭味的老乞丐的房间。&lt;br&gt;柔雪洗了个澡，在衣柜前换上了一件纯白色的低胸大露背式的长款晚礼服，美丽的锁骨下是若隐若现的乳沟，洁白光滑的玉背在纯白的礼服下闪闪耀眼。长长的裙摆拖在地上，灿灿生光，衣料是极为光滑的丝绸，贴出凹凸有致的曲线。&lt;br&gt;在这月亮刚刚升起的傍晚，只见一个国色天香、高贵典雅的绝色美人走在社区的道路上。晶莹剔透的大眼睛，小巧翘挺的鼻樑，樱桃般粉嫩的小嘴水润晶莹，洁白无瑕的皮肤配上那完美的身形以及妻子高挑的身高。眼前的美人仿若梦幻一般，就连路上的女人们都忍不住回首翘望、眼神中更是充满了对女神容貌身材的仰慕。&lt;br&gt;在这傍晚的夜色中，高贵的女神身上散发着一阵温柔洁净的白光，似乎是要照亮这世间的黑暗，照亮人们心中的阴暗。&lt;br&gt;「晓美」柔雪看到社区门口的孟晓美轻柔的喊道&lt;br&gt;孟晓美回过头来看到如女神一般的柔雪，惊呆了！心想着「真是没想到，都结过婚了，既然～既然还是给人感觉如此圣洁、高贵」。&lt;br&gt;柔雪走到孟晓美身旁，孟晓美赶紧收敛起自己惊讶的表情。虽然孟晓美内心十分感歎、羨慕柔雪的美貌，但是毕竟是都是女人而且柔雪还是自己的情敌，孟晓美嫉妒的说道「呀，我们柔雪化过妆真是漂亮啊」。&lt;br&gt;柔雪娇羞而谦虚的说道「你就别取笑我了！我们晓美才是最美丽的」&lt;br&gt;「柔雪你这妆怎么化的，你得教教我啊，不然我可和你绝交啊」&lt;br&gt;「晓美，其实我～我没有化妆，毕竟我还是怀孕在，嘴唇比较干倒是擦了一点唇膏」柔雪怀孕两个字说的非常小声。&lt;br&gt;「天呐……这可恨的林凡既然让我和柔雪一起去，这不是摆明让我做陪衬吗，可恶」&lt;br&gt;「在想什么呢晓美」&lt;br&gt;「啊，没～没什么，我们走吧」&lt;br&gt;「林凡家住这里？」柔雪惊讶的问道&lt;br&gt;「是呀，他自从知道你结婚后住在这个社区，他就搬到这里来了，为的就是每天能看到你」晓美嫉妒的说道。&lt;br&gt;「晓美，你是知道的，我一直都把林凡当做我的哥哥」、&lt;br&gt;「好啦，我知道啦」&lt;br&gt;两人很快来到林凡的别墅，这是一栋欧式两层高的别墅，别墅前一块约200平的入室花园。&lt;br&gt;果然一进门柔雪便成了全场的焦点，在这璀璨的灯光下，优柔高贵的柔雪更显闪亮夺目。这些有钱有势的男人们就像被吸走了魂魄一般，目不转睛的盯着完美的女神，一旁的孟晓美似乎被忽视了。&lt;br&gt;老乞丐不知从哪里钻了进来，费了九牛二虎之力趴在别墅外的树上，透过窗户盯着别墅里的柔雪。音乐声响起，在场的男士们无不想邀请柔雪跳舞。完美的身材，天使般的面容，洁白光滑的皮肤，高贵典雅的气质，洁白捶地的长裙配上那优美的舞姿，让男人们疯狂可又不敢亵渎的女神。&lt;br&gt;此刻趴在树上的老乞丐那种老男人特有的强烈的佔有欲又浮现出来，心里暗暗骂道「骚娘们，既然穿这么漂亮跑出来和别的男人搂搂抱抱的，她娘的」，「操她娘的，你们这些有钱人也只能看看俺的女人，俺的女人可是伺候过俺两回了，哼」想到这老乞丐漏出一丝猥琐的笑容。&lt;br&gt;可就在这时社区的保安发现了老乞丐，本来腿脚就不便的老乞丐一慌张，从两米多高的树干上摔了下来，这下可把老乞丐摔的不轻。&lt;br&gt;社区保安冲上前来一把将老乞丐擒住，就在此时别墅内的张野走了出来，看到眼前的情景上前问道「这是怎么回事？」。&lt;br&gt;社区保安解释道「张总，我们发现这个人趴在树上意图不轨，很有可能是小偷」&lt;br&gt;老乞丐赶紧解释道「俺不是小偷，俺～俺是来找俺的女人的」&lt;br&gt;有钱有势的张野冷笑道「就你这乞丐样，还有女人？哈哈，你不是在做梦吧」&lt;br&gt;「俺～俺的女人就是在里面」老乞丐摔破了头，脸上都是血。&lt;br&gt;可是像张野这般的有钱人哪里在乎老乞丐的安危，嘲笑的说道「里面打扫卫生的欧巴桑是你的女人吧？好吧，我就当做好事吧，你告诉我你女人名字我帮你喊她出来」。&lt;br&gt;老乞丐虚弱的说道「慕～慕柔雪是俺～俺的女人」&lt;br&gt;这张野一听，心中一惊「慕小姐这么高贵的美人，怎么可能？一定是这要饭的胡乱造谣，我何不帮慕小姐教训教训此人，让慕小姐欠我个人情」&lt;br&gt;张野怒气冲冲的说道「你个要饭的既然敢胡乱造谣，癞蛤蟆还想吃天鹅肉，看我不好好教训教训你」。&lt;br&gt;说罢张野喊来随身的司机和保镖开始对老乞丐拳打脚踢，本来从树上摔下来就受伤的老乞丐哪里还经得起这般毒打。老乞丐双手抱头蜷缩在地上，连连的求饶大呼救命。&lt;br&gt;别墅里的柔雪听见了老乞丐的呼救声，赶紧走了出来。只见两个彪悍的大个子正在毒打老乞丐，老乞丐此时头上嘴角都是鲜血蜷缩在地上。柔雪赶紧跑了过去一下护在老乞丐的身前，大喊着「别打了、别打了」。&lt;br&gt;两名壮汉这时才停了手，柔雪赶紧蹲下身双手紧紧的抱着老乞丐，看到血流不止的老乞丐善良的妻子吓坏了，赶紧大喊道「快，快打120」。社区保安见状赶紧打了120。&lt;br&gt;此时满不在乎的张野走到柔雪身旁小声的说道「慕小姐请放心，这件事交给我了，就算打死这要饭的我也能摆平，放心吧」。&lt;br&gt;柔雪用憎恨的目光看着张野，狠狠的说道「我再也不想见到你这种人」，张野傻眼了，没想到女神既然会为了这个下贱的乞丐而动怒。&lt;br&gt;没多久120救护车到了，医护人员赶紧将老乞丐抬到了救护车上，柔雪握着老乞丐的手也跟着上了救护车。&lt;br&gt;柔雪赶紧问医生「他怎么样了」&lt;br&gt;「情况很不好，病人内脏多处出血加上流血过多，需要赶紧输血」&lt;br&gt;柔雪握着老乞丐的手，流着泪哽咽的说道「你不能有事，你～你是要做父亲的人」&lt;br&gt;老乞丐听到这话，似乎稍微清醒了些。虽然带着氧气罩说不出话，但是瞪着双眼紧紧的盯着柔雪，似乎是在问这是真的吗。&lt;br&gt;此刻善良的妻子哪里管得了那么多，一心只想让老乞丐有求生的欲望，赶紧说道「是的，我～我怀孕了，你要做爸爸了，所以为了孩子你一定要坚持住」。&lt;br&gt;两天后，安静的病房里老乞丐微微的睁开眼。「你醒了呀，你终于醒了」老乞丐听到妻子惊喜的呼唤道。&lt;br&gt;「俺～俺怎么了」老乞丐柔弱的说道&lt;br&gt;「别乱动，你已经昏迷了两天两夜了，你害我担心死了」柔雪喜极而泣的说道&lt;br&gt;看着温柔美丽的妻子在自己的身旁，老乞丐安心了许多。「昏迷了两天两夜肯定饿坏了吧，我给你熬了粥赶紧吃吧」温柔的妻子小心的喂着老乞丐喝粥。&lt;br&gt;「大妹子，你～你真的怀孕了？」老乞丐心里一直惦记着昏迷前柔雪说的话&lt;br&gt;善良的妻子看着眼前虚弱的老乞丐，实在是不忍心再打击他，娇羞的低着头微微的点了两下。&lt;br&gt;老乞丐激动万分一下就想坐起来，可还没坐起来头一晕又倒了下去，这可把柔雪吓坏了赶紧扶着老乞丐温柔的说道「你没事吧，你才刚醒身体还很虚弱要多休息」。&lt;br&gt;老乞丐此时哪里能平静，没想到一辈子饱受苦难、受尽世人唾弃的自己，既然在这半百的花甲之年，能让一个年轻貌美的绝世美人妻怀上了自己的骨肉。&lt;br&gt;老乞丐激动的握着妻子的手，两眼泛着泪花说道「俺～俺做梦都不敢想，俺一个穷乞丐既然能有儿子，俺……」。&lt;br&gt;「好了，你才刚醒要多休息，别说话了」&lt;br&gt;老乞丐死死的拉着妻子的手腕，虚弱的说道「大妹子，能让俺～让俺听听你肚子吗」。&lt;br&gt;在老乞丐的观念里，这女人怀了男人的种，那可是完全属于这个男人的，所以老乞丐开始大胆的要求了起来。&lt;br&gt;善良的妻子看着眼前这个面色惨白、可怜兮兮的老乞丐，内心实在不忍拒绝轻轻的点了点头轻柔的说道「那你也要听话好好的休息好吗」。&lt;br&gt;老乞丐瞪着双眼，拼命的点头。一件上白下蓝的V领高腰包臀修身衬衫连衣裙，胸前一条银白色的项鍊，配上妻子白嫩润泽的皮肤，让妻子更显高贵典雅的职业气质。&lt;br&gt;老乞丐颤抖着小心翼翼的将头隔着衣服枕在妻子柔软的大腿上，枯糙的双手紧紧的环着妻子的小蛮腰，耳朵紧紧的贴在妻子的小腹上。害羞的妻子将头扭向一侧，轻轻的用手扶着老乞丐的头。&lt;br&gt;此刻，老乞丐感觉温馨极了，安静的病房里一个年轻温柔美丽的女人就像搂着自己的丈夫一般搂着老乞丐。&lt;br&gt;「咳～咳，柔雪你朋友还好吧」林凡走了进来&lt;br&gt;「恩，他醒了」柔雪赶紧站了起来，整理了下衣服&lt;br&gt;「俺不想见他，俺不要见他」老乞丐激动起来&lt;br&gt;柔雪只好让林凡离开，「帮我向你朋友道个歉，生日晚会的事情真是抱歉，让你朋友受伤了」林凡说道。&lt;br&gt;「这也不能怪你，那个张什么的实在是太霸道了」柔雪愤愤的说道&lt;br&gt;两个星期后……&lt;br&gt;「赵二狗，你可以出院了，回家后要好好调养，小心伤口感染要勤换药」就这样在医生的叮咛下，老乞丐出院了。&lt;br&gt;折腾了一天终于回到家，老乞丐没想到自己的房间被妻子打扫的如此干净，内心十分的感激。&lt;br&gt;晚上温柔的妻子端了水给老乞丐吃药，老乞丐一辈子没有被人端茶倒水这么伺候过，何况还是这样一个年轻性感的美人。在房间温柔的灯光下，看着床边的年轻的美人，老乞丐内心无比的惆怅。&lt;br&gt;「你好好休息吧，晚安」妻子一丝优雅的微笑，大大的眼睛弯成了月牙状。&lt;br&gt;老乞丐哪里舍得妻子，自从知道妻子怀了自己的骨肉，老乞丐胆子渐渐大了起来。老乞丐一把拉住妻子，小声的呢喃着「不要走，不要离开俺」。&lt;br&gt;也许妻子觉得老乞丐几次受伤都是与自己有关，这次差点让老乞丐丢了性命，总觉得亏欠老乞丐，也许是怀了老乞丐孩子的缘故。妻子并没有拒绝老乞丐，就这样老乞丐又以要听胎音为由，枕着妻子修长的美腿，躺在妻子的怀里紧紧的抱着妻子。&lt;br&gt;妻子身上一股淡雅的女人香让老乞丐深深的陶醉其中，老乞丐见妻子最近对自己照顾有佳，心想「怀了俺的种，就是俺的娘们了，俺～俺要摸你的奶」。&lt;br&gt;老乞丐紧闭双眼深吸一口气，既然把手深进了妻子的衣服里，颤抖的大手一把扯下了妻子的胸罩紧紧的握着妻子的充满弹性、柔软滑嫩的乳房。妻子娇躯一颤，双手紧紧的隔着衣服阻止老乞丐大手乱摸，嘴里小声的哼着「不要，不要这样」。&lt;br&gt;老乞丐见妻子并没有责怪自己，紧紧的抱着妻子性感的身体，隔着衣服大口大口的吸着妻子的乳房，舌头不断的挑逗着敏感的乳头。&lt;br&gt;怀孕后的妻子对老乞丐的态度似乎有很大的转变，内心也充满自责和矛盾。虽然自己已婚了，可是老乞丐毕竟是妻子肚子里孩子的父亲，这让妻子对老乞丐忍让了许多。&lt;br&gt;就在这时老乞丐兽性大发，急着想要插进妻子温暖紧窄的蜜穴，妻子赶紧阻止老乞丐并在老乞丐耳边小声的说道「怀孕前三个月不可以的，孩子会有危险的」。&lt;br&gt;老乞丐知道妻子肚子里的孩子，是妻子对自己态度转变接受自己最重要的筹码，所以老乞丐也不敢在乱来，可是欲火焚身的老乞丐又不甘心就这样算了。&lt;br&gt;「大妹子，大妹子你帮俺夹着鸡巴吧」老乞丐无耻的小声说道&lt;br&gt;善良的妻子犹豫了一会，双腿并拢既然真的听从老乞丐的话，紧紧的把老乞丐粗糙的布满黑筋的鸡巴夹在自己大腿根部中间。就这样老乞丐吸着妻子挺拔丰满的乳房，粗糙的肉棒不断的在妻子滑嫩的双腿间抽插摩擦着。&lt;br&gt;房间内充满着老乞丐淫荡的喘气声，和妻子娇羞的小声的呻吟声。虽然没有插进去，可是这样的温柔乡还是让老乞丐爽翻了，几经折腾老乞丐扑哧扑哧射了，射的妻子蜜穴口、白皙的大腿上满是精液。</content></item></essay>