<essay><item><title>阿南的故事(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;第一章 美艳小姨的诱惑&lt;br&gt;Ｐｓ：表姨就是妈妈的表姐妹
（一）&lt;br&gt;当窗外的树木长满绿色的叶子的时候，夏天的脚步也渐渐来临，听着树叶在
风中沙沙发响的声音，阿南趴在桌子上，思绪渐渐陷入了沉思。&lt;br&gt;倏然之间，阿南从县区的家里搬来住在小表姨家里已经快两年了，过完这个
夏天就该读高中三年级，阿南名字叫苏南，今年１６岁，在小姨家里这两年来，
阿南的身体一下子窜到了１米７８的个头，平时在学校里面也爱打篮球踢足球，
身体也非常的强壮，每次看到自己腹部的那几块非常有型的腹肌阿南就特别爱显
摆。&lt;br&gt;说道这里不得不介绍一下阿南的表姨，表姨叫做陶芳菲，今年才３４岁，是
阿南妈妈的表妹，比他妈妈要小３岁，阿南一般都叫她芳姨，她的丈夫郑明海是
市电信公司一个部门经理，她的公公是省里面电信公司的一把手，家庭收入非常
可观，而且芳姨自己开着一家名品服装店完全是属于玩票性质。&lt;br&gt;芳姨无疑是非常漂亮的，身材也前凸后翘，打扮起来非常迷人，否则也不会
让郑明海这个纨裤如此迷恋，甚至答应让自己入住他们家里。芳姨如今３４岁看
起来却如同二十七八岁的女孩子一眼，平时打扮也性感迷人，尤其是身上那淡淡
的香味总是让阿南不自觉的陷入幻想中，十六七岁的男孩最爱陷入幻想的年纪，
尤其是对于男女的情事更是想入非非。&lt;br&gt;阿南也是情窦初开的年纪，每天在菲姨的照顾下生活，难免会对菲姨有着不
同寻常的想法，但是阿南只是在心里默默的想着，或者在菲姨沐浴的时候在门口
偷偷的窥视几眼，从来没有想过越雷池一步，想着菲姨那扭来扭去的肥臀，阿南
的肉棍不由自主的就翘了起来，好想从后面进入小姨的身体里面啊……&lt;br&gt;「咚咚」正在阿南浮想联翩的时候，阿南所在的房间被敲响，接着听到外面
传来一声甜而清脆的声音：「阿南，别整天闷在家里，今天星期天，你小姨夫又
去京城开会了，一个礼拜才能回来呢，你就陪小姨去逛街去吧！」&lt;br&gt;可能是小姨没有生育过孩子的原因吧，她到这个年纪还比较喜欢玩耍，性子
跟她恬静的长相完全不符合，特别喜欢疯狂的逛街，买来各式各样没用的东西然
后送人。&lt;br&gt;苏南一听表姨夫郑明海出差了，心里扑动一跳，顿时激动起来，接着听到菲
姨叫自己逛街，就猛地站了起来，拉开房门，看着小姨站在门口，小姨今天穿着
一件非常修身明黄色的连衣短裙，胸前那一对饱满的胸脯被束缚的鼓鼓的，下面
两条雪白风韵的长腿赤裸着，看着清脆干练的小姨一眼，苏南无意识的脸色一红，
不自然的说道：「菲姨，我还有作业没做完呢？」&lt;br&gt;「这么晴朗的天气干嘛在家里做什么作业啊！」陶芳菲对于这个长相文静的
小侄儿非常的喜欢，平时没事的时候也经常逗弄他，伸手捏了捏苏南的鼻子：
「不是阿姨说你，你应该学习合理安排自己的学习时间，出去逛街能够舒缓自己
的大脑，回来在做作业保证事半功倍，来，去换衣服，阿姨带着你出去看ｍｍ！」
陶芳菲看着苏南的脸色绯红，又是一阵毫无形象的哈哈大笑。&lt;br&gt;苏南被小姨笑得有点无地自容，他要换一身外出的衣服，但是不敢当着小姨
的面换衣服，在那里扭捏着不知道该怎么办。&lt;br&gt;「去换衣服啊，换上小姨上次给你买的那一套范思哲，你这个孩子也真是的，
给你买的那件衣服好长时间了，一次也没见你穿过，是不是对小姨有意见啊！」
陶芳菲不管不顾的帮着苏南脱衣服。&lt;br&gt;「小姨，你还是先出去吧！我要换衣服呢。」苏南实在难为情，闻着小姨身
上那浓郁的芳香，不自觉的把眼睛瞧到小姨的胸脯上，下体肉棍瞬间又翘了起来。&lt;br&gt;「扭扭捏捏做什么，呦呦，还害羞了，阿姨小姨什么没见过？」陶芳菲好不
容易帮着把苏南的上衣脱了下来，看着他光滑的胸膛和矫健的肌肉，心里泛过阵
阵涟漪，不知不觉间苏南已经长大了，然后扭头往下看，却看到苏南裤裆上鼓鼓
的被顶起一大片，过来人的陶芳菲当然知道那是什么玩意儿：「啐，小色鬼，你
在瞎想什么呢，阿姨看着你，快把衣服换了！」说完她也不好意思在帮苏南脱衣
服，反而坐在床边看着苏南换衣服，眼睛有意无意的往苏南的肉棍上瞧去，心里
暗自跟自己老公的做着对比，不知道想到了什么，脸色泛起了诱人的红润。&lt;br&gt;这一切苏南并没有看在眼里，他很扭捏的在菲姨的面前把身上的衣服脱光，
然后飞快的找到那身范思哲穿了上去，所谓人靠衣裳马靠鞍，苏南这身衣服刚换
上，整个形象气质全变，如果原来还是一个邋遢的农村破孩的话，现在已经是玉
树临风的贵公子了。&lt;br&gt;或许以前陶芳菲一直把苏南当做小孩子，从来没有注意到苏南的雄性特征这
么明显，如今尴尬的看到小侄儿那一根粗大的肉棍，硬起来似乎比自己那个死鬼
老公的还大，心里有点异想连翩，现在更看到自己的小侄儿一身修身的休閒西装
玉树临风的样子，顿时觉得自己似乎一直忽视了什么。&lt;br&gt;「小姨，我换好衣服了，咱们出发吧！」苏南见菲姨坐在那里看着发呆，以
为菲姨看到自己硬起的肉棍生气了呢，不由的说话有点慌张起来，他心里还是非
常害怕菲姨生气的。&lt;br&gt;「哦，好的！」陶芳菲被侄儿的目光看的一阵害羞，暗自啐骂自己胡思乱想，
这个可是自己小侄子，他可是自己看着长大的。&lt;br&gt;于是两个人心不在焉的出了门，陶芳菲开着汽车载着苏南直接往静海市商业
中心奔去。&lt;br&gt;汽车外是繁忙的人流，汽车里静悄悄的，苏南不时的通过反光镜来看小姨的
表情，嘴里诺诺的不知道该说什么，他不知道小姨是不是生气了。&lt;br&gt;陶芳菲毕竟是过来人，又是长辈，自然不会像苏南这个初哥一般嗫喏：「阿
南，你在那边扭扭捏捏的干什么呢？一会儿瞅来瞅去的，弄得小姨心里乱糟糟的，
是不是今天小姨的打扮很难看？」&lt;br&gt;「不是，不是，……」苏南见菲姨责怪起自己来，知道自己表现的有点小男
人了，看着菲姨美丽的脸庞，鬼使神差的问到：「菲姨，我刚才那样是不是让你
很生气啊？」&lt;br&gt;「你刚才什么样啊？」陶芳菲当然知道苏南在说什么，脑子里不由的想起小
侄儿那根粗大的肉棍子，虽然隔着一层内裤，但是陶芳菲还是能够感受到那个上
面传来的炙热，见阿南一脸苦闷的样子，陶芳菲瞬间起了逗弄他的心思：「你说
说看！」&lt;br&gt;「就是……就是……刚才在我房间里的那个样子嘛！」苏南脸色绯红，一个
大男人如此这样确实很丢人，但是在小姨面前，苏南却觉得非常害羞。&lt;br&gt;「刚才到底是什么样啊？小姨要你说出来！」陶芳菲想知道自己这个小侄儿
心里怎么想的，她觉得这个应该听起来很刺激。&lt;br&gt;「就是……刚才……阴茎硬起来了，菲姨，你不要生气啊，我也不是故意的！」
苏南越说声音越小，尤其嘴里说出阴茎两个字的时候，还偷看了菲姨一眼。&lt;br&gt;「嘻嘻，小姨是过来人，自然不会介意，再说你是我的侄子，你就是光着屁
股给我看到了又怎么样呢？嘻嘻，没想到我们的阿南现在也长大了，知道害羞了。」
说着话，陶芳菲看着苏南现在侷促的样子又开怀的笑了起来。&lt;br&gt;「小姨，你真的不在意啊？吓死我了，我刚才以为你生气了呢？」苏南轻轻
松了一口气，原来的担心烟消云散，眼睛里闪过一股精灵劲儿，顿时上下乱瞄起
来，当看到小姨因为大小而晃动的那一对娇颤的奶子的时候，忍不住又开始胡思
乱想起来，真想在小姨的奶子上亲一口。&lt;br&gt;「谁说我没有生气啊！」就在苏南的眼睛乱瞄的时候，陶芳菲突然停住笑容
来：「你那个当时怎么那么硬呢？告诉小姨当时你在想什么，小姨就放过你！呵
呵！」&lt;br&gt;「啊？」苏南见小姨严肃的面孔，顿时有点无措，不过低头的时候看到小姨
嘴角那若有若无的笑意，顿时知道小姨又在逗弄自己，但这何尝又不是一次试探，
他要看看小姨心里的底线是什么，或许过了这一关可以跟小姨……&lt;br&gt;「快说说看，你那个坏东西怎么就那么硬呢？当时你的脑子里在想什么？」
陶芳菲觉得自己今天也有点不正常，自从发现自己这个小侄儿居然长这么大之后
她的心里就有点杂乱，总是想一些乱七八糟的事情，心里像长了草一般，疯狂的
窜了起来。&lt;br&gt;「真让我说吗小姨？」苏南色心湧上，看着小姨那娇颤的巨乳和雪白的两条
腿，胆子一壮：「当时我在想小姨撅着屁股让我插进去呢！」&lt;br&gt;「?当！」陶芳菲听着小侄儿的话语心里一颤，脑海里瞬间想到那个香艳无
比的场景，自己跪坐在沙发上撅着翘臀渴求着小侄儿插进自己的身体了，一时走
神差点把汽车撞到路边的护栏上。&lt;br&gt;「小姨，你没事吧，我不该瞎说的！」苏南暗暗责备自己是不是有点太过分
了，小姨会不会把自己撵出去住呢？&lt;br&gt;「呵呵，你个小色鬼，脑子里净是瞎想？」陶芳菲继续小心翼翼的开着汽车，
心里那一种久违的悸动在她的心里如同盛开的花瓣一般，瞬间张开了，有一种渴
望让她有点抑制不住，她只是娇羞的说了苏南一句，然后又鬼使神差的问了一句：
「在你的想像里，小姨要你把什么插进去呢？」&lt;br&gt;「啊？」苏南这个时候再不知道小姨的心里在想什么，苏南就是个棒槌，原
来不仅自己意淫，小姨也是喜欢男人刺激的，顿时大胆的淫笑着说了起来：「当
时我在想的是：小姨你撅着你的雪白的大屁股，求着侄儿让侄儿把自己的大鸡巴
插进你的骚屄里呢？嘿嘿，小姨，侄儿是不是很色啊？」苏南说着，左轻巧巧夫
人摸上了小姨雪白的大腿之上。&lt;br&gt;「嗯，是很色啊，居然把小姨想的那么淫荡，你这个小混蛋在学校里不学好，
竟学些这些乱七八糟的东西！」陶芳菲心里激颤，脑子里也是那种淫靡的场景，
心里怦怦直跳，她感觉到侄儿把手摸到自己的大腿上，心里又是一阵刺激。&lt;br&gt;「那小姨喜欢不喜欢我这么色呢？」苏南的手在小姨的大腿根来回的轻轻摩
挲着，感受着大腿上传来的热气和细嫩皮肤，手渐渐的往裙底深处的大腿根处摸
去。&lt;br&gt;「喜欢你个大头鬼！」陶芳菲突然把车停住，双手按在苏南的手上：「到地
方了，咱们下去！」然后若无其事的整理了一下短裙，开门下车去了。&lt;br&gt;苏南的手从小姨的裙底抽出来，瞬间有点怅然若失的感觉，然后把手放在鼻
子底下嗅了嗅：「好香！」&lt;br&gt;
（二）&lt;br&gt;好像是为了报复甦南似得，陶芳菲领着苏南在各个大商场里面疯狂的逛了起
来，然后试换各式各样的衣服让苏南为自己品鉴，一会儿是白色连衣长裙，一会
儿是性感迷人的翘臀牛仔裤，一会儿是若隐若现的小短裙，一会儿是靓丽大方的
长袖长裤，看到这里苏南不得不感觉小姨真是一个衣服架子，什么衣服穿在她的
身上气质就会不一样，但是那样的诱惑又让苏南浑身的都充满了兴奋的细胞，在
小姨那魅惑的眼神之下，苏南下面的肉棍子硬的不是一下两下，快崩溃了。&lt;br&gt;天快黑的时候，来到一家法国名品内衣店门口：「呵呵，乖侄儿，这家店是
你小姨我的朋友开的，你小姨的这个朋友也是一位大美女，而且还非常的风骚哦，
就喜欢勾引你这样的小帅哥，哈哈！走，我们进去祸害她去。」自从知道苏南对
自己有想法之后，陶芳菲一直就喜欢叫他「乖侄儿」，而且越来越喜欢在自己的
小侄儿面前摆弄自己的风情。&lt;br&gt;「哈哈，小菲，我正想着你在那边勾引小帅哥呢，没想到你就来到我面前了，
哇，不会吧，你真的勾搭了一个小帅哥啊，快给姐姐介绍介绍！」袁子珊看到陶
芳菲就高兴的喊了起来，接着看到后面的苏南就惊呆了：「哇，这个小帅哥也太
帅了，禽兽啊陶芳菲，你怎么找到的？」&lt;br&gt;「你个死八婆，胡说八道什么呢？这是我的小侄儿，我表姐的儿子！」陶芳
菲见这个女色狼就差抱着自己的小侄儿亲吻，马上拦着袁子珊说道：「上次不是
跟你说过吗，我表姐家的小孩子来静海中学上学，暂时住在我家里，不就是他喽！」&lt;br&gt;「真的啊，那我就有机会勾搭这位小帅哥了，哈哈，陶芳菲你没有机会了，
小侄儿，来叫珊姨，珊姨给你买糖吃！」袁子珊拿出女色狼的气势立马开始了对
苏南的进攻。&lt;br&gt;「去，糊弄小孩子呢？小侄儿来，叫珊姨，珊姨是你小姨最好的姐妹了，以
后在外面有什么事摆不平的都去找她，她的公公可是咱们静海的市委书记。」&lt;br&gt;「珊姨好！」苏南被这两个女流氓给镇住了，只好乖乖的叫珊姨：「珊姨，
你可真漂亮，真身雪白的连衣裙穿在你身上就想一朵天山上的雪莲花啊，真是太
美了！」苏南无疑是非常聪明的，刚才一直面对小姨，那一点点伦理的障碍之中
让苏南无法释怀，但是面对一个毫无血缘关系的女人，苏南的机灵劲儿又窜了上
来。&lt;br&gt;「哈哈，小侄儿真是最甜，珊姨我就喜欢嘴甜的孩子！」袁子珊打量着身材
高大，体格壮实的苏南，怎么看怎么觉得像个小白脸，不过他的身体真的好壮啊，
比自己那个色鬼老公壮实多了：「来，这是珊姨给你的零花钱！」打量完了就送
给苏南一个银行卡。</content></item></essay>