<essay><item><title>美丽善良的人妻社工(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;早上的晨光斜照着嘉怡熟睡的俏脸，脸上仿彿还带着甜美满足的微笑，只因昨天晚上和新婚丈夫温存过后，还残留着一丝的快感。&lt;br&gt;「叮叮﹍﹍。」电话铃声忽然响起。&lt;br&gt;嘉怡在睡梦中醒来急忙接听。&lt;br&gt;「喂，早晨！」嘉怡说.&lt;br&gt;「嘉怡，已是早上八时多了，妳今天不是到社会福利署上班吗？」嘉怡的丈夫轻声的说.&lt;br&gt;「啊！糟了，我差点睡过头，不跟你说了，我不想第一天上班就迟到，稍后再打电话给你。Bye.」嘉怡急应着。&lt;br&gt;匆匆挂线后，嘉怡随即梳洗，轻施薄粧，穿上一件白色衬衣，深蓝色的上班套裙赶快出门.&lt;br&gt;许嘉怡，23岁，身高165 ，三围34，24，35，长发及肩，大眼晴，眼神还带着点天真，标准的美人胚子。凭漂亮的外貌和高挑的身形，曾任兼职模特儿，交谈时喜面带微笑聆听对方说话。新婚不足三个月。丈夫30岁，是一间跨国公司的C.E.O.，生活安稳。婚后赋閒在家，无所事事。心性善良的她，希望腾空一点时间出来，投身义务工作，于是参加了社会福利署的义工计划，借此，能为有需要的人给予帮助。&lt;br&gt;她的优点﹍﹍亦可能是她的缺点，就是心地太善良，人家提出的要求，在自己能力范围内能办到的话，都会尽力而为。亦不懂得及不愿意对人出言婉拒。九时前，嘉怡刚好赶到社署，经过主管职员简单的说明工作简述后，嘉怡被分派到油麻地探访一露宿者跟进他的生活状况及帮助他寻找工作。主管对嘉怡说：「原本是安排了一个全职社工和妳一起做探访的，但刚巧今早他生病请假，若然妳不太熟悉地区环境，或不想一个人前往。这个探访是可以押后的。」&lt;br&gt;但嘉怡心想，今天可是一个学以致用的好机会，便热诚地接过档案，简单地看看照片及个人资料：姓名：陈志权&lt;br&gt;年岁：41&lt;br&gt;职业：无业（释囚）&lt;br&gt;居住地点：油麻地天桥桥底&lt;br&gt;便欣然答应了。&lt;br&gt;嘉怡步出地铁站后，往天桥处走去，途中还有一段不太短的路要走，快到达天桥时，突然下起雨来，又没有避雨的地方，嘉怡只有用公文袋挡着雨点，急步往前走去，到达时，上衣亦淋湿了一大片。&lt;br&gt;当嘉怡定神细望周围环境时，只看到一间一间由纸箱架搭而成的小房间，心想不知如何能找到当事人时，见到不远处，有两个五十多岁的露宿者正在玩纸牌，一个高瘦，一个肥胖，于是嘉怡拿出档案照片，便前去询问。&lt;br&gt;当嘉怡走近时，两个中年露宿者已停止玩牌，眼睛已紧盯着眼前的美女，口也合拢不来。&lt;br&gt;「请问两位是否认识这照片上的人？」嘉怡拿出照片让他们看。&lt;br&gt;那个高瘦的，立即站起来靠在嘉怡身旁，似是细看照片，而眼睛则紧盯着嘉怡的胸脯，还对嘉怡说：「我是弱视的，眼力不好，让我靠近点再看清楚！」头亦差点贴到嘉怡的面上，鼻子则使劲地嗅着由嘉怡身上发出的淡淡体香。而那个胖的，仍然坐着说：「拿来看看我是否认识. 」&lt;br&gt;于是嘉怡拿着照片弯下身让胖子看，当嘉怡弯身时，两个丰满的乳球亦呈现在胖子眼前。眼前的光景，胖子已很久没有见过，更何况是这么美的女人，他的短裤已高高的撑起一个小帐篷。&lt;br&gt;胖子稍一定神，希望可以讨到更大的便宜。于是说：「我年纪大了，相片这么小，我怎能看到，拿近一点吧！」&lt;br&gt;嘉怡于是把相片再拿近给胖子看，并说：「大叔，麻烦你看清楚，我有很重要们事情，今天一定要找到他。」&lt;br&gt;「好！」胖子轻应了一声，再向嘉怡的白色衬衣内看，当看到衬衣深处时，嘉怡雪白的乳球及粉红色的乳尖，整个完完全全地让胖子看光了。红的红，白的白，互相辉映，这情景胖子当然喜出望外，一时之间，看得目定口呆。&lt;br&gt;原来嘉怡在早上出门时，因时间太紧逼，所以不想再花时间穿戴胸围，心想还有外衣作为遮蔽，于是就匆匆出门了。而那个高瘦的也没有閒着，静静地在嘉怡的背后，欣赏着她圆浑丰满的美臀，手还伸进自己的裤裆内轻搓起来。&lt;br&gt;嘉怡并未有留意他们的举动，一心只希望早点找到当事人。&lt;br&gt;胖子是个较有小聪明的人，心想今天若只是看看，而不多吃点豆腐，实在对不起自已。于是便向高个子使了一个眼色，然后对嘉怡说：「小姐，我认识他，他就是住在前面。但妳不熟这里的路，我们又閒着，让我们来帮妳一个小忙，一定可以带妳找到他的！」&lt;br&gt;嘉怡听到胖子这样说，心想今天真是出路遇贵人，第一份工作可以很快完成了。感激地说：「两位大叔，真的很多谢你们的一片热心，我是社署派来的义工，日后若有甚么事，我可以帮得上忙的话，我一定会尽力而为的。」胖子又对嘉怡说：「小姐，他眼睛不好，而我双腿有一点小毛病，妳先把我扶起来，行走时参扶我们一下吧！好吗？」&lt;br&gt;嘉怡听到后，心想：「不竟行动不太方便的人，也这么热心助人，世间上的好心人真的不少」心中充满感激。然后伸出双手，对着胖子微笑地说：「大叔，我现在先把你扶起来！你要小心点. 」&lt;br&gt;于是胖子也握着拳伸出双手，让嘉怡拿着他的手腕，把他拉起来，就在嘉怡往后拉的时候，胖子装作站不稳，身体向前倾，嘉怡因此失去平衡，往后倒去。而胖子的双手亦趁势按在嘉怡的乳房上，还装成怕失足的模样，双手在嘉怡的乳房上乱抓了几下，而站在嘉怡背后的高个子亦趁机「出手相助」，伸出双手承托着嘉怡的丰臀，并在丰臀上轻轻捏弄了一会，而下体亦贴在嘉怡的臀上挤压了几下。一阵拉扯过后，胖子首先发难说：「小姐，我们这样的身体，若然摔伤了就会很麻烦啊，妳别太心急，人一定帮妳找到的！」然后偷偷与高个子相视而笑。嘉怡以为真是自已用力太大，还连声向他们道歉。但一向敏感的身体，被他们轻抚了几下之后，开始亦起了反应，乳头开始慢慢地硬起来，嘉怡心想：「还是自已太心急，千万不可把这两位好心人弄伤。」&lt;br&gt;这时，高个子则对胖子说：「我看这位小姐又不是有心的，你不要对人说这些话！我们走吧！」&lt;br&gt;嘉怡于是走到他俩的中央，一边牵着胖子的臂胳，而另一边则牵着高个子的臂胳，小心地向前走去，而他们的手臂就轻压在嘉怡的乳房上，每走一步，臂胳就磨擦着嘉怡敏感的乳房，其间，胖子说怕摔倒，所以他俩愈挤愈紧，他们的手臂就在她的乳尖上不停磨擦，而他们的手掌亦随着步履，在嘉怡的大腿上轻轻扫着，在这样的不停刺激下，嘉怡感到身体的快感亦随之而来，乳头开始变硬，而下体亦濡湿了一小片，咀里亦不自觉地开始轻轻舒气。而他俩亦装作没事似的，一步一步地向前行，心里则暗暗叫爽。因为他们实在假装得十分神似，所以嘉怡对这两位「好心人」的行动全无戒心，还暗地里怪自己的身体实在太敏感了。经过约五分钟的慢行，嘉怡实在忍受不了他们的「爱抚」而停了下来，还借意问他们还有多远路程，胖子心中知道「得些好意须回首」的道理。而刚好亚权的纸房间就在前面，于是亦伸手指出亚权的所在位置。嘉怡于是向他们再三道谢，还嘱咐他们回程时要多加小心，自己则向纸房间走去。&lt;br&gt;当嘉怡走远后，胖子得意地对高个子说：「这个小美人真是太棒，不但长得漂亮，一对奶子还软软中带着弹性，真是令人爱不释手。」高个子亦抢着说：「她不但奶子好玩，屁屁亦蛮有弹力，你有否见到她己经被我们摸到受不了，唉！真不想这么快放她走。」两人还不断回味刚才的情景。此时，嘉怡已走到纸房间门口，只见到今天要寻找的亚权，赤祼上身只穿着一条短裤，懒洋洋地睡在用木箱架搭的床上，于是嘉怡走近床边，轻声的问：「对不起！请问你是不是陈志权？我是由社署派来跟进你的生活状况的许小姐。」&lt;br&gt;亚权听到这样娇嗲的声音向自己发问，心中立即醒过来，睁眼一看，见到眼前出现这样的一个美女，睡意全消，并立即坐起来，应道：「是，我就是陈志权。」而双眼则在嘉怡身上上下打量。当亚权稍稍定神后，方记起招呼这位美人坐下，亚权对嘉怡说：「许小姐，因为房间没有椅子，就请坐在这里吧！」自己则退到床头位置盘膝而坐。&lt;br&gt;嘉怡亦微微一笑，礼貌地点头回应，欣然坐在亚权的床边，并开始细看亚权的档案资料，此时，亚权的眼睛亦没有閒着，开始细心欣赏身旁的美女。由于嘉怡受到刚才的刺激，双颊己变得微微绯红，更显美艳. 当亚权将目光移到嘉怡的胸脯时，嘉怡白色衬衣上的第一二粒钮扣，因为刚才胖子和高个子的纠缠，己经不知在甚么时候松脱了，嘉怡今天又没有戴上胸围。故此亚权可在侧面轻易地看到嘉怡衬衣内丰满的乳球，当嘉怡在档案中记录重点时，必须再向前微弯书写，此时，亚权更可清楚看到嘉怡整个竹笋形的乳球和粉红的乳尖，还正在微微的颤动。受到眼前的刺激，亚权的阳具立即暴胀了起来，由于裤头顶着暴胀的阳具，很不好受，于是亚权提起右膝而坐，好使竖立的阳具能在裤管舒缓一下。&lt;br&gt;此时，嘉怡转过头来，正想向亚权提问之际，只见到亚权的粗大的龟头在裤管中露了出来，嘉怡在婚前从来也没有性经验，除了丈夫的阳具外，跟本没有见过其他男人的东西，本已微红的双颊，现在更变得像苹果一样。由于刚才的刺激，及眼前的景象。嘉怡的性慾亦已被挑起，下体开始分泌出潺潺的淫水，而显得坐立不安。嘉怡这一切的反应，亚权全看在眼内，于是对嘉怡说：「许小姐，天气这么闷热，妳的脸已热得发红，外衣又被雨水淋湿了一大片。妳先把妳的外衣脱下来，让衣服先吹吹风，自已亦可凉快一点，好吗？」&lt;br&gt;随后，亚权立即跳下床替嘉怡提取外衣，有点茫然的嘉怡亦没有反对，并站起来脱下外衣，交到亚权手上，当亚权替嘉怡挂起外衣的时候，站着的嘉怡本能地不停用双腿往内夹紧，好使下体传来的空虚感能得以舒缓，可是越是用力夹紧，骚痒的感觉就是越强烈，大量淫水不断分泌出来，经过湿透的内裤，一直流向高跟鞋处。&lt;br&gt;嘉怡亦惊觉自已的媚态毕露，于是立刻坐回床边，心中对自己说：「今天是来帮助有需要的人解决问题的，应该集中精神把事情做好！」从而希望尽力抑制心中的慾念。当亚权坐回床头时，嘉怡亦把身体转向亚权，准备提问。&lt;br&gt;此时，一幅半裸的美人像就立即呈现在亚权的眼前，因为雨水已透过了外衣把嘉怡的衬衣也弄湿了，而且又没有胸围的遮掩，嘉怡胸脯的轮廓及粉红色的乳头完全尽现在亚权的眼中，粗大的龟头又在裤管中露了出来。亚权本来是一名触犯了非礼罪而入狱的释囚，入狱后至今，已有一段很长的时间没有踫过女人，今天看到这样的情景还怎能控制得住，但他不竟亦只是一个有色心无色胆的人，否则的话，相信一定已把嘉怡按下「就地正法」了。&lt;br&gt;于是，亚权在脑中快速地思量，怎样可以利用眼前的美人儿，帮帮自已解决积压已久的性慾，成为自已今天的洩慾工具。而嘉怡的情绪亦稍稍平伏下来，并提起文件夹挡着自已的视线，使眼睛再看不到亚权暴胀的阳具，并面带微笑，轻声的问：「陈先生，请问你现在有否找到了工作？」亚权：「还没有！」&lt;br&gt;嘉怡：「但你出狱已三个多月了，是否所见的工作都不合适呢？」&lt;br&gt;亚权故意怒声地说：「妳这样说是甚么意思，是否在暗示我不愿去找工作！」&lt;br&gt;嘉怡：「对不起，陈先生，我不是这个意思，我今天来的目的，就是要看看你有甚么困难需要解决，若我能力能办到的话，我一定会尽力协助你的。」亚权：「妳回去吧！你们每一个社工都是说着同一样的话，跟本从没有真正关心我的需要，替我解决问题！我在这三个多月内约见了十多份工，但当他们知道我是释囚时，就无人愿聘用我，我可以怎么样？」亚权装成受了很大委郁，还开始垂下头来，低声啜泣。原来亚权在对话中，认定眼前这位美人儿入世未深，而且心性善良，想讨她的便宜应该不难. 于是想出以退为进之法。&lt;br&gt;嘉怡见他突然啜泣起来，感情丰富的她，真有点感同身受的感觉，眼眶亦不自觉地红了起来，本能地再坐近亚权的身旁，用手轻搭在他的肩上，安慰他说：「陈先生，难关很快会过的，你不用灰心。你是我的当事人，所以你的事情，亦即是我的事情，我一定会尽力而为替你解决，你大可放心。更何况你是我第一个当事人。」由于亚权垂头而坐，嘉怡为了安慰他，而坐近到他的身前，嘉怡胸前的一双乳球，随着呼吸，就在他的眼前微微起伏着。鼻息间亦充满了嘉怡身上发出的阵阵幽香。&lt;br&gt;此时，亚权一直偷看着眼前的美景，看得他差点想把手伸前，好好把弄一下这双美乳，但他知道肥肉已在口边，再稍稍忍耐一下吧！因嘉怡趋前安慰他，故此，亦把文件夹放于一旁，亚权粗大的龟头又再展现在她的视线之中，因为新鲜感及好奇心的驱使下，嘉怡亦近距离偷看了几眼，真令她有点心猿意马，随即慾火又重燃起来，呼吸亦渐渐加深，下体再次感受到空虚的感觉，浑身的骚痒越来越强烈，淫水亦再次不断分泌出来，此时真希望有一双强而有力的手，在自已的身上好好爱抚一番，但现在嘉怡只有轻咬双唇，强忍着心中的慾火。嘉怡这一切反应，亚权全都看在眼内，此刻，亚权知道时机已到，慢慢的？起头来，装作可怜的样子对嘉怡说：「许小姐，相信妳已知道，我是曾经犯了非礼罪而入狱的释囚吧。但是我真的不想再走回头路，再次重回监狱！」　嘉怡说：「若你要改过自身的话，我更应义不容辞，你需要我怎样帮你，你尽管说吧！」</content></item></essay>