<essay><item><title>我和我的美艳岳母(16)</title><author>床上伴侣</author><content>这时，岳母已经收拾好了箱子，走到我面前深情的说道：「小建，再见了，
虽然事情发展到现在这个样子，可是我对爱上你，没有后悔，只是，我们对不起
文文……」&lt;br&gt;说着，岳母的眼泪夺眶而出，再也无法保持坚强的岳母再也说不下去了，拖
着箱子夺门而出，我被岳母的话语震呆了，没有反应过来的时候，岳母已经出了
门，我欲言又止，还是放弃了追上去的想法。&lt;br&gt;回到屋里，文文的哭泣声还是不时的传来，我颓丧的瘫倒在沙发上，心如死
灰，天呀，难道这样的妻离母散，就是我想要的结果？！我痛苦的抱住了头，陷
入了深深的痛苦中。&lt;br&gt;不知道过了多久，朦胧中我看见岳母微笑的又回来，而文文也像是什么事都
没有发生过似的笑意盈盈的和岳母说着话。我的一颗心才落到了肚子里。突然，
画面一转，文文和岳母突然脸色一变，两个人针锋相对地开始大吵大闹起来，但
她们骂的什么我一句也听不到。&lt;br&gt;我急切的想上前劝说，可是怎么也挪不动脚步。正焦急间，文文一把推开岳
母，转身跑到阳台，推开窗户就跳了下去……&lt;br&gt;我急的大叫出声，猛的睁开眼睛，却不料是南柯一梦。我这时才发现，自己
不知道什么时候睡着了，浑身是汗的我松了一口气，忽然想到了文文，赶紧坐了
起来，却发现身上不知道何时盖了一条毛巾被。&lt;br&gt;我赶紧站起来想去看看文文的情况，走到卧室，看见文文正坐在床边发呆，
但至少已经不再哭了，我不由得松了口气，文文看见我进来，并没有说话，只是
抬起头来瞥了我一眼，不知道在想些什么。&lt;br&gt;我叫了一声：「文文……」&lt;br&gt;文文还是没有说话，只是就那样静静的看着我，眼神空洞无神，那是怎样的
一种眼神啊，曾经和她亲密无间的我现在现在在她的眼睛里就像一个陌生人！&lt;br&gt;我心虚的走近她，在她旁边坐下，轻轻搂住她因为怀孕而变粗的腰。文文扭
过头来看了我一眼，平静的让人害怕，我硬着头皮说话了：「文文，这一切都是
我的错！你要怪就怪我吧！是我对不起你……」&lt;br&gt;文文猛的转过身死死的抱住我，趴在我的肩膀上抽泣了起来，开始声音还很
小，可是越到后来声音越大，很快的，我肩膀上的衣服被全部打湿，我心疼的搂
着瘫软在我怀里抽动的文文，轻轻拍着她的后背，道：「文文，我知道你难受，
你想打我就打吧，是我对不起你，你哪怕杀了我我也不会说什么的！」&lt;br&gt;文文听到这话，哭的更厉害了，突然猛的一张口，狠狠的咬住了我的肩膀，
钻心的疼痛传来，让我几乎无法忍受，我浑身颤抖着，死命的咬住自己的嘴唇，
不让自己发出声音来，&lt;br&gt;很久，文文才松开了嘴，肩膀已经血淋淋的一片，染红了白色的衬衫。我还
没什么，文文看到后又开始哭，她解开我的衬衫纽扣，把我的肩膀露出来，看着
那两排贝齿所留下的深深的牙印，她的脸上露出了复杂的表情。&lt;br&gt;哭了很久，她终于停止了哭泣，松开紧搂着我的手，说：「要不是为了肚子
里的孩子……」她没有继续说下去，可我知道她的意思，我默然无语。&lt;br&gt;半晌，我说道：「饿了吧，我去给你热饭！」说着，我自去厨房忙活。热好
了饭，我端到了卧室让文文吃，这次文文没有再哭，平静的吃起了饭，我出神的
看着文文，不知道以后的生活该怎样继续。&lt;br&gt;接下来的几天，我和文文很少说话，我没有继续提起这个话题，而文文也似
乎不知道怎样对我才好，不和我说话和交流，一回家就钻进了卧室，躺在床上发
呆。&lt;br&gt;而我也不知道做什么好，只是一遍遍的把屋子收拾干干净净，直到累的什么
都不去想，才昏昏睡去。&lt;br&gt;家里少了许多的欢笑和热闹的景象，这让我很不适应，每天我都想逃离这个
死一般寂静的家。而另一方面，岳母也没有了音讯，我曾经给岳母打电话，可是
总是关机。后来不放心的我专门还到岳母家去过，可是没有人开门，问了邻居，
说岳母好象是出去旅游散心去了。这样也好，省得面对文文，或许能更早的从阴
影中走出来。&lt;br&gt;两个星期之内，我瘦了十几斤，一方面是因为岳母不在身边了，家里所有的
一切都要我来忙，偏偏最近公司事超多，忙完工作回家还要忙着给文文作饭，收
拾房间，洗衣服等家事。另一方面，还是因为心累，我不知道我以后的生活该怎
样继续。&lt;br&gt;随着时间的推移，文文倒是恢复了一些生气，为了孩子的健康，她开始多吃
多睡，脸上也开始红润起来，苗条的身材也开始有肉了。不知道什么时候开始，
我们有了对话和交流，但也只是一些生活上的琐事和闲话，有关于岳母的话题仍
是我们之间的禁忌，没有人主动会去提起。&lt;br&gt;文文的腿有些浮肿了，我也常陪她出去走走，在表面上看起来，我们仍然和
平常一样的恩爱，有时会碰到熟人或邻居，我们都还是一副平静的样子，只是我
们心之间的距离，却不知道有多远。&lt;br&gt;而内心深处对岳母的担心和想念，我也只能悄悄的放在心里，表面却不敢有
一丝一毫的表露。&lt;br&gt;文文看我实在忙不过来，整个身体也是越来越消瘦，很是心疼，背着我打电
话把我的妈妈给叫了过来，有了妈妈的加入，我们的生活仿佛也回到了从前，开
始在妈妈面前有说有笑起来，只是默契的谁也没有提起岳母。&lt;br&gt;很快，文文怀孕已经八个多月了，肚子已经圆滚滚的。&lt;br&gt;这天，我抽时间陪文文去做例行体检，途中经过岳母家附近的一个超市的时
候，突然看见一个熟悉的背影刚从超市出来，手里拎个塑料袋，是岳母吗？看背
影很象，但是这个女人似乎要苍老的多，头发是花白的，也比丰满的岳母瘦了不
少，而且背也似乎有些佝偻。&lt;br&gt;看错了吧？我摇摇头，正准备拉着文文离开，文文也看到了那个女人，迟疑
的问着我：「那个人是不是我妈啊？」&lt;br&gt;「不是吧？妈的头发怎么会是白的呢？」我说道。&lt;br&gt;这时，那个女人拐了一个弯，正好侧面对着我和文文，我们呆住了，原来那
就是岳母，原先美豔动人的岳母怎么会变成了这个样子，脸色苍白，双颊深深的
凹了进去，不知道是不是睡眠不好的原因，黑眼圈显得格外明显。&lt;br&gt;我看了文文一眼，却发现文文也在看着我，脸上的表情十分复杂，原先的怨
恨少了许多，更多的的是同情和心疼。我的心里乱极了，不知道该做出什么样的
反应，该上前安慰岳母还是掉头走人？&lt;br&gt;岳母并没有看见我们，只是平静的走着，不一会，就不见了人影，我拉拉还
在发呆的文文：「走吧！」&lt;br&gt;体检完，母子一切正常，我很开心的要打电话让妈妈做点好吃的，可文文突
然说不想回家吃饭了，我们就在附近找了一家还算干净的餐馆，饭桌上，文文一
言不发，只是出神的扒拉着碗里的饭菜，不知道在想些什么。我也不敢说什么，
只是默默的陪伴着她。&lt;br&gt;吃过饭，文文说要到我们的老地方，那是西湖公园的一个僻静之处，离家很
远，我想劝说文文不要去了，可她执意要去，我只好答应。&lt;br&gt;到了地方，文文也不说话，只是默默的拖着我的手在湖边慢慢的走着，我也
不敢说话，就这样的两个人走到了湖边那垂柳下的石椅上坐下。&lt;br&gt;文文出神的想了半晌，突然对我说：「建哥，你还记得我们第一次约会的情
景么？那时才第一次，你就要牵我手，也不怕我跑了？你好坏的，还要硬拉着人
家的手，要人家说喜欢你……」说话的时候一脸的幸福。&lt;br&gt;我嘿嘿笑着，并不说话：我们的第一次做爱就是在这里，我怎么会不记得。&lt;br&gt;文文回味了一会，忽然说道「可是没想到，你居然会和我的妈妈发生这样的
事情！建哥，你和妈妈是怎么一回事，你告诉我，源源本本的都告诉我好吗？」&lt;br&gt;我犹豫了一下，点头答应，其实我早就想说了，这样的心病就象一块大石头
堵在我的心底，要是再不说的话，我怕我和文文都会发疯。&lt;br&gt;当然我不会把我偷窥岳母洗澡和在她内裤上射精的事全告诉她，我先是把岳
母和岳父的真实故事告诉她，让她知道岳母被人冤枉被人欺骗的惨状和一个人独
处的不易，以及在寡居中对文文的关心。&lt;br&gt;然后又把我和岳母的事说成了是一件阴差阳错的巧合，我说我回家无意中看
见岳母因为寂寞手淫，得知了岳母的情况后非常同情，然后在一次次的单独相处
中终于把持不住自己，和岳母发生了这样的事。而自己也并不是没有后悔，只是
一次次的抑制不了自己的欲望，所以才会一再的犯错，只是心中始终在挣紮着。&lt;br&gt;文文终于忍不住哭了，她边哭边听着我的故事，看出来，她以前竟然不知道
自己母亲的遭遇竟是如此之惨，愤恨的表情慢慢的变成了同情和理解，看到文文
脸色的变化，我趁机添油加醋的把岳母现在的状况说的十分可怜。&lt;br&gt;看着文文越来越柔和的脸色，我说：「其实，我也知道这是不对的。我也曾
想给岳母找个老伴，可是总没有合适的人选。我其实也一直在后悔，可是我不知
道该怎样结束已经发生的一切，而欲望的沟壑总是一次次的让我犯错不能自拔。
但是现在，我想了那么久，不能再对不起你了，不会再和妈发生什么关系了！以
后我只会把她当做自己的妈妈来孝敬。」&lt;br&gt;然后我又接着说：「你那天痛骂妈妈，妈真的是被你伤到了，这么多年来含
辛茹苦的把你抚养大，可是只是因为做错了一件事，你就把自己的妈妈骂的体无
完肤，还骂她到处勾引男人，妈妈怎么会不伤心呢？现在妈妈的年龄一下子就老
了十几岁，头发都白了呀！」&lt;br&gt;文文仿佛自己做错了什么事一样，脸上写满了悔恨，喃喃的说道：「那怎么
办？那怎么办？」&lt;br&gt;我劝解道：「文文，你不要自责了，你这件事根本没做错，你又不知道具体
状况，其实错的是我们啊！只是现在我们已经知道错了，而我和妈妈也受到了惩
罚，现在你就不要在怨恨你妈妈了吧。」&lt;br&gt;「其实妈妈是最关心你的，平时对你的关心你难道感觉不出来么？我们以后
好好的孝敬妈妈，我们还象从前一样不好么？我妈的身体不好，我们又工作忙，
等宝宝出生后，还要妈妈去照顾，而且就算她不照顾的话，宝宝也不能没有外婆
啊！妈妈现在很苦，咱们不能再这样对妈妈了，我们以后还要帮她找个老伴，让
她的下半辈子不再寂寞孤独，好么文文？」&lt;br&gt;文文渐渐的止住了哭泣，抬起头看看我，小脸上一片泪花：「建哥，我原谅
你们了，我也相信你们以后不会再做出对不起我的事来了，我们去妈妈家看看她
吧！」&lt;br&gt;我大喜，可是这样的情绪却不能摆在脸上，只是佯做平静的说：「好吧，妈
妈估计现在心里也一直在煎熬着，我们去解开她的心结吧。」&lt;br&gt;这一刹那，我感觉文文成熟了许多，以前的那个爱笑爱闹的小姑娘不见了，
隐约有点岳母成熟的样子，我不禁失神了，不知道这种转变是坏是好。&lt;br&gt;文文拉起我的手：「走吧，建哥，我们去看看妈妈，两三个月没见，其实我
也想妈妈了！」&lt;br&gt;我点头，拉起文文的手去找岳母。&lt;br&gt;坐车到了岳母楼下，我又犹豫了：「文文，要不你一个人去见妈妈吧，我
不知道怎么面对这尴尬！」&lt;br&gt;「去一边去，我都不计较了，你还在这跟我矫情，去不去？」文文仿佛恢复
到了以前，对我凶道。&lt;br&gt;「好好好，我去……」说着话，已经到了顶楼，我硬着头皮敲响了岳母的大
门。&lt;br&gt;「谁啊？来啦。」岳母娇柔的声音传来，我一阵的恍惚。&lt;br&gt;门打开了，岳母消瘦的脸庞从门缝中探了出来，她一下愣住了，嘴里呐呐的
低声道：「文文，小建……」&lt;br&gt;我尴尬的点点头，叫了一声：「妈。」&lt;br&gt;文文可能是火气还没完全褪去，在旁边若无其事的说道：「妈，我们来看你
了，怎么，不让我们进去啊？」语气虽然还有点讽刺的样子，可是并不像原来那
样的难听了。&lt;br&gt;「哦哦，快进来，快进来！」岳母忙不迭的赶紧将门打开，将我们让进来。&lt;br&gt;进门后，我把刚才在路上买的补品放到茶几上说道：「妈，我们给您买的东
西！」&lt;br&gt;「哦。」岳母敷衍了我一句，眼睛却一直盯着文文的脸：「快坐下，文文，
你累了吧，我去给你们倒水！」&lt;br&gt;妈妈不知所措的胡乱说话，看的出来她紧张极了。&lt;br&gt;「不用倒了，妈，你怎么跟我客气了？」文文恢复了平静，不再生气，接着
又道：「我已经知道了你和建哥的事了，这些年苦了你了！爸爸他太可恨了，居
然这样对你！可是你为什么不把自己心中的苦对女儿说呢？差点把大家都害死，
还好现在建哥跟我说了你的情况，我才了解你的情况。」&lt;br&gt;岳母一下子愣了，她没想到文文这么快的就原谅了她，还说出这么体贴的话
来安慰她，热泪渐渐的模糊了她的眼睛，嘴里呐呐的只是叫着女儿的名字：「文
文，文文……」&lt;br&gt;文文看着岳母消瘦下来的身体和苍白的脸色，又看到她滚下来的热泪，自己
也忍不住流下了眼泪：「妈，你瘦了……」</content></item></essay>