<essay><item><title>老公，今晚我加班(7)</title><author>床上伴侣</author><content>如果不是因为心底还保存着对丈夫那纯真的爱，那么现在她会毫不犹豫的参
加曾凡仁安排的每次交际，然后换到自己想要的物质，名牌的香水，皮包，衣服
，还有那闪闪夺目的各种首饰。陆婷婷在交际场中尽情的发挥着自我，用她的性
感和美丽赢得一个一个的订单。她是那样的豔丽和光彩。&lt;br&gt;可回到家中，她又成为了普普通通的人妻，她会关心又体贴自己的丈夫，表
现的清醇柔美，与生意场上判若两人。&lt;br&gt;生意场上当然不能没有女人，女人是生意的催化剂，曾凡人懂得利用者一点。
他会让陆参加各种宴会或者谈判，当然如果需要的话，他会祭出白试不爽的法宝，
陆婷婷那香豔的肉体。虽然陆不是他利用的唯一的女人，但不言而喻陆是最吃香
的一个。&lt;br&gt;春天只剩了个尾巴，天气与人都慢慢的变的火辣起来。&lt;br&gt;康文出差要回来了，车快到家了，陆婷婷欣喜万分。她简单的对着镜子修饰
了一番又换上了一套淡蓝色的连衣套裙，显得更优雅美丽，一定能让老公眼前一
亮。陆婷婷来到门口张望着来路的车辆，站着的她就是一道淡蓝色的风景。一辆
黑色的别克驶到她面前缓缓停下，门开了钻出康文熟悉的脸。&lt;br&gt;「婷婷，我回来啦。」&lt;br&gt;婷婷看见康文，忍不住的激动要上前拥抱他，可她发现从驾驶室里走出了个
肥胖的男人，就只拉住康文的手，替他把包拿下。&lt;br&gt;「哦——婷婷，这位是我的老板。黄总。」康文回头指着那肥胖的男人。&lt;br&gt;陆婷婷向他微微点头含笑。「黄总你好。」&lt;br&gt;因为是老公的老板，所以陆婷婷对他格外的亲切。黄总似乎有四十的年龄，
虽然是胖了一点，不过还是有老板的十足派头。现在他那肥肉横横的脸盘真挂着
一叠叠的皱纹冲陆婷婷不住的微笑。&lt;br&gt;三个人寒暄了一阵。黄不住地偷瞄了几眼康文身边的陆婷婷，心里暗暗惊叹
她槐柳般的腰肢，二月春风的剪裁。聊了一会儿，该是走的时候了。黄似有不舍
的坐回车中，透过驾驶室的车窗对着康文笑笑：&lt;br&gt;「小别胜新欢，放你一天假，好好陪陪老婆吧。」陆婷婷听后，脸上起了一
抹红霜。&lt;br&gt;别克缓缓驶动绝尘而去，留下了康文和陆婷婷甜蜜的身影。&lt;br&gt;黄总此时坐在车上，可心里却打翻了五味瓶。此人好色到了极点，刚才送康
文回家的路上，远远望见一蓝衣美女矗立在路边，风吹过她轻柔的罗莎，印衬出
婀娜的身姿，不觉的的淫心一荡。&lt;br&gt;而此女子不是别人，正是自己下属康文的妻子。当黄知道关系后，先是一阵
羨慕接着又是一阵嫉妒。而刚才寒暄的时候，他老二藏在裤裆里，不老实的尴尬
的翘起了好大一会。&lt;br&gt;康文的老板姓黄名彪，其实他的下属还给他起了一个外号叫黄狗屌。外号难
听了点，可是却是有来历的。据说有位职员在厕所里瞥眼见到了他硕大的老二。
而大不足奇，奇在他诡异的龟头居然有倒钩形的回纹，而只有狗才有这种构造。
这种屌插入女人的阴道，如果过于深入到达子宫的时候，阴茎变大后回纹会挂住
子宫口，所以要一直干到射了精之后阴茎软弛后才能从女人的私处脱出。另外黄
彪为人刻薄，压榨员工，所以狗屌的绰号贴切无比，就这样「黄狗屌」的大名
不胫而走。&lt;br&gt;回到家里，康文还在对妻子讲着关于自己工作和老板的种种事情，却不知道
他的老板此时的脑海里尽是各种与自己老婆交合的各种淫荡的体位。康文对陆婷
婷说到他老板的绰号和由来。陆婷婷又惊讶又好笑，人哪有长着狗那东西的，所
以不信，可她相信黄彪确实是非常吝啬和刻薄的，因为从老公谈到他的话来判断
，他应该是个不怎么样的老板。&lt;br&gt;自从康文回来后，曾凡仁就没在多找过陆婷婷。不是他放过婷婷这个洩慾的
工具，而是他的原配夫人从北京回来，把他看很严，所以没得机会。&lt;br&gt;原本以为可以好好地陪陪丈夫，可是事情总没让陆婷婷轻松，总会遇到些事
让心头起个疙瘩。原来那个台湾佬Ｂｒｕｃｅ说好的定金到现在也没有进公司的
账户，这让陆婷婷寝食难安。自己为这件生意都搭上了身体，Ｂｒｕｃｅ还有什
么理由不打款了，在说公司给出条件也是相当优厚的。&lt;br&gt;陆婷婷一连几天给Ｂｒｕｃｅ发邮件却了无音讯，打他电话却总不在服务区。
陆婷婷心里有点担心了，该不会是赔了自己又折兵，自己幸苦白费了不说还搭上
其他同事许多的劳苦。就在她心神不宁的时候，Ｂｒｕｃｅ却有了信息。大体意
思是钱已准备妥当，只是由于自己的公司还有些手续要处理，所以进款有所推延。
陆婷婷清楚这一定是个借口，转个帐款需要２个星期的手续，她很想向Ｂｒｕｃ
ｅ质问清楚。&lt;br&gt;挨晚在家里，陆婷婷约摸着Ｂｒｕｃｅ的号码，随便的拨了一下，没想到通
了，但嘟嘟的电话声响了很久都没人应答。陆婷婷望了望客厅里聚精会神看电视
剧的康文，又呆呆的望向阳台上的的仙人掌。&lt;br&gt;电话「格」的一声有了声音，陆吃了一惊。&lt;br&gt;「是婷婷小姐吗？这么晚给我电话，难道想我了吧。」是Ｂｒｕｃｅ的声音，
充满了挑逗的味道。&lt;br&gt;陆婷婷听到Ｂｒｕｃｅ的声音，心中不由升起了一丝无名的怒火，可她还是
强压下去，用柔和的话音问他。「Ｂｒｕｃｅ先生啊，晚上好啊！！你的电话还
真是难打通。我想知道为什么贵公司的定金还没还有打入指定的银行账户了。按
照合同，款项应该在五天前就进帐的。」&lt;br&gt;「哦——，」电话那头是Ｂｒｕｃｅ故意压低的细声的声调。「钱都准备好
了的，这边就等我签个字便转过去。可是我觉得现在还不到转的时候。」&lt;br&gt;「什么？」陆婷婷听的有些火起了。「现在为什么不是转帐的时候？我们应
该按照合同办事啊。」&lt;br&gt;「婷婷小姐啊——你怎么不明白，经过上次的相遇，我一直忘不了你啊。再
说合同是人定的，当然是有变化的。」&lt;br&gt;「你——」陆婷婷面对Ｂｒｕｃｅ的无赖，顿时哑口无言，差点就想破口大
骂。可犹豫了一阵，她的语气又缓和下来。「那Ｂｒｕｃｅ先生，您什么时候才
能打款？」&lt;br&gt;「婷婷小姐，火气不要那么大嘛！」Ｂｒｕｃｅ调侃道：「我是你的客户嘛，
对待客户要像对待上帝一样。现在你唯一能做的就是让我开心，我开心了才能高
高兴兴的把钱打过去，知道吗？」&lt;br&gt;陆婷婷忍了忍，知道强下去只能让情况变的更糟，小不忍则乱大谋。所以她
只好换了副娇柔的口气。「那Ｂｒｕｃｅ先生啊，我都听你的，怎样你才能开心
的打款了？」&lt;br&gt;「哈哈，这样就对了。我就喜欢你顺从的样子，和上次床上一样。」Ｂｒｕ
ｃｅ那面传来满足和得意的淫笑。&lt;br&gt;陆婷婷此时羞愤不已，可为了订单还要努力讨好，委屈求全去迎合令人作呕
的恶佬。康文朝窗台这边走来，陆婷婷心里一跳。她担心丈夫会听到自己与Ｂｒ
ｕｃｅ的谈话，又不敢懵然的挂断电话，这陷她与尴尬的境地。&lt;br&gt;「和谁说电话了，说了这么久了。外面别着凉，进来说吧。」康文关心的说
道。&lt;br&gt;「哦——」陆婷婷一阵紧张，赶紧搪塞一下。「是先前那个Ｂｒｕｃｅ先生，
现在我问问他那边的打款情况。里面信号不好，这里说好了。」&lt;br&gt;说完陆婷婷把手机搁在耳边，微微的想外侧移了移。而康文顺便拿起身旁的
洒水器给仙人掌洒些水。&lt;br&gt;「是老公来了吧，婷婷小姐？」 Ｂｒｕｃｅ那边还是一股阴阳怪气。「我们
之间的悄悄话可不能让老公听见了哦。」&lt;br&gt;「嗯，好的——好的——」陆婷婷假装着点头肯定，好让康文看不出什么异
样。&lt;br&gt;「婷婷小姐，我之所以不快些打款，是因为自从上次我就一直忘不了你。现
在我底下的宝贝还在想你，你说怎么办啊？」&lt;br&gt;「那，那这件事您的意思是？」陆婷婷继续应答着。&lt;br&gt;「再陪我一个晚上吧。我在南京苏菲特大酒店，明天我就要操到你，不然我
们的生意就ＯＶＥＲ了。「&lt;br&gt;「这——」陆婷婷沉默了很久，内心纠结了好大一阵可最终还是咬咬牙：&lt;br&gt;「好吧——那我明天过去南京见你。」&lt;br&gt;挂断电话，陆婷婷把眼中欲垂下的委屈的眼泪咽下肚子里，面对丈夫的还是
迷人的微笑的脸。陆婷婷实在是不知道怎么对丈夫开口，因为康文才出差回来没
多久，自己又要出门，而且又是要背叛丈夫去给别的男人淫弄。可她还不得不去。&lt;br&gt;「老公啊」陆婷婷向着康文拌了个无奈的苦脸。「这个Ｂｒｕｃｅ真叫人头
疼啊，明明合同都签了，却说款项转不过来。还要我们公司派人去南京去和他们
接洽。真是烦人啊！」&lt;br&gt;「一定要去吗？你们公司可以派另外的人去啊。」康文不想久别后的甜蜜又
被别人搅黄。」可他看见妻子一脸无奈的样子又替她着急。&lt;br&gt;「谁叫这笔业务是我负责的。看来这段时间不能陪你了。」陆婷婷说道。&lt;br&gt;「那快去快回，希望你能尽快搞定这笔业务啊！毕竟工作第一嘛。」康文温
柔的眼神让陆婷婷的内心惭愧极了。她抱住丈夫的腰脸贴在他的胸口，努力不让
眼泪流下来。老公啊，你这么会知道其实你妻子的身体要去供别人淫乐了。&lt;br&gt;第二天陆婷婷订了去南京的机票，而康文非要送她去机场，陆婷婷推脱不掉，
心里又积累了一分的愧疚。丈夫欢欣鼓励的把自己的妻子送上飞机，却不知道等
在飞机那头的却是一个淫棍留着淫液的鸡巴。&lt;br&gt;陆婷婷在座舱里就报定了打算，这次去南京不惜用尽各种手段，一定要让Ｂ
ｒｕｃｅ尽早打款，把提成敲定，这样也算稍微对自己如此委屈求全的一种安慰
吧。&lt;br&gt;按照Ｂｒｕｃｅ留给的地址，陆婷婷找到索菲特大酒店。这是南京一家有名
气的五星级酒店，宏伟的琉璃的旋转门镶着金色的边框，宽广的大厅浸透着淡淡
的雅兰的香味。Ｂｒｕｃｅ老早就在厅堂的一角圆桌上等待，看见陆婷婷后神采
飞扬的向她招手。&lt;br&gt;圆桌上坐着其他四个人，好想都是在和Ｂｒｕｃｅ谈业务的生意人，个个西
装革履，而Ｂｒｕｃｅ的着装还是上次那套方格衬衫背带裤，好像显得与其他人
格格不入。Ｂｒｕｃｅ不客气的把走过来的陆婷婷拉搂在怀里让她坐在自己的身
边，还向别人介绍说这是自己新交的女朋友，在与他人谈笑的同时，搂在陆婷婷
腰际的手不停的上下游移抚摸她的肌肤。陆婷婷脸上尴尬的羞红，却又不得不任
由着他。四周的人虽然顾着谈话，可是还会不时把眼光投向这边。眼神中有复杂
的感觉，既羨慕，又不屑，显然他们是把陆婷婷当成被Ｂｒｕｃｅ包养的二奶了。&lt;br&gt;谈话结束后，一个马桶嘴状的家伙拉过Ｂｒｕｃｅ的衣角在他耳边低声密语，&lt;br&gt;「Ｂｒｕｃｅ先生，这是你第几任女友啊？」&lt;br&gt;Ｂｒｕｃｅ笑了笑：「什么女友不女友的，都是拿来玩玩的啦——哈哈哈！」&lt;br&gt;两个人都哈哈笑起来。马桶嘴以为自己的小声陆婷婷听不见，其实她什么都
听的清楚了。一桌人收拾好包物然后互相握手告别。&lt;br&gt;总算可以离开这些人火辣的眼光，陆婷婷感觉一身轻松。Ｂｒｕｃｅ在把人
送走的当儿，手掌在陆婷婷的翘臀上使劲的捏了一把。陆婷婷张开了嘴巴却没发
出声，因为酒店的大厅四周都是人呀。&lt;br&gt;「别在这里摸我，这么多人，怪不好意思。」陆婷婷反抗着。&lt;br&gt;Ｂｒｕｃｅ凑到陆婷婷脸边。「怕什么，又不是没被摸过。」&lt;br&gt;陆婷婷不语，她知道自己的反抗只能徒增台湾佬的快感罢了。&lt;br&gt;「走，上房间去。你可把我想坏了，赶紧让我消消火。」&lt;br&gt;Ｂｒｕｃｅ急切的把陆婷婷带入楼上的房间，门一关就从后面握住了陆婷婷
的两团乳球，还用鸡巴在她挺翘坚实的臀部来回摆动的磨搓。陆婷婷被弄的娇喘
连连，怎么也挣脱不开。就这样玩了一会，Ｂｒｕｃｅ一把抱起陆婷婷把她扔在
松软弹性十足的花呢格子大床上，陆婷婷优美的身体曲线凹陷入床中更加妩媚诱
人。Ｂｒｕｃｅ将自己的上衣使劲一撕，又麻利的脱下裤子，很快就光溜溜个身
子，挺着杆硬梆梆的肉棒。&lt;br&gt;「小美人，你看这房间，这床是我专门为你选择的，目的就是要今晚要把你
干翻天。这床可是弹性十足，待会我撞击你的时候你就知道它的妙处啦。」Ｂｒ
ｕｃｅ脸上露出诡异的笑容，说着他便如恶狼般扑上床来，床猛的震颤一下。&lt;br&gt;「我们先从什么姿势开始，婷婷小姐你是喜欢我从正面进攻你，还是后面，
或者侧面。你自己选择。」&lt;br&gt;这样的问题让陆婷婷羞的没法回答，可Ｂｒｕｃｅ却不断的撩拨她说出难以
启齿的话。&lt;br&gt;「那从后面吧。」陆婷婷选择后面插入的体位其实是不想被Ｂｒｕｃｅ看到
在他肉棒下因挣扎而痛苦的脸孔。Ｂｒｕｃｅ兴奋的拍打着陆的香臀，「那还不
快快撅起屁股。」&lt;br&gt;陆婷婷爬起来小狗似的跪在床上，整个美臀就就被Ｂｒｕｃｅ尽收眼底。她
今天穿着一条粉红色的的确良的紧身绒裤，原本就浑圆的屁股现在跪姿的张弛下
就更加饱满，连裤底阴户的地方也明显显的突起一块。</content></item></essay>