<essay><item><title>我的淫荡暴露经历(2)</title><author>床上伴侣</author><content>给你们来个刺激的，[哎呀，流了好多汗啊，你们等下，我去洗个脸。]&lt;br&gt;我跑到操场外沿的水龙头上洗个脸，估计把身体的衣服打湿一部分，嗯，效
果不错，衣服越来越透明了。果然回到操场上，大半的男生已经目瞪口呆的盯着
我了，有一些，还挤在一团，对我指指点点，似乎是在告诉好友，快看，那里有
好风景看。哈哈，你们越看我越高兴。&lt;br&gt;如果不是第一次的话，我说不定连内衣都不穿。但是刚刚开始还是有点怕怕
的，不敢太乱来。嗯，下次就决定不穿内衣了。不过不穿内衣的话，穿Ｔ恤，两
个小凸点，衣服上很容易就看到了，不太好吧？不管了，反正就是要暴露给大家
看的，暴露就暴露的彻底点，嗯，下次不穿内衣了。&lt;br&gt;正在我胡思乱想的时候，瑶走过来了：[我说怎么在体育馆找不到你，原来
你是在操场上啊？]&lt;br&gt;瑶一脸古怪的看着我，然后凑到我身边，小声的对我说：[快走吧，整个操
场上的人都在看着你。]我脸一红，就跟着瑶离开了。瑶带着我走到厕所，把我
拉进一个小单间，关上门：[你疯了？你看你，成什么样了？全曝光了，大家都
在看你笑话呢。]&lt;br&gt;说完，还不等我分辨，奇怪的看着我的表情，然后说道[你该不会这么迷糊
啊，你不会是…不会是故意的吧？]&lt;br&gt;[这个，我也不知道，我昨天回家后，我躺在床上想了好久，我觉得我可能
是有这方面的癖好。你不要瞧不起我啊，我是你最好的姐妹啊。]我觉得在好友
面前没有必要隐瞒，她是我最最好的朋友，我完全相信她，她不会把我的秘密传
出去，我觉得有必要告诉瑶，然后要瑶帮我想想办法，让我解决掉这个不好的习
惯。&lt;br&gt;[求求你，不要告诉别人，好不好？帮我想个办法]我一脸哀求的看着瑶。&lt;br&gt;[哈哈，小妮子，你死定了，你现在的小尾巴抓在我手里了，请我吃一周的
阿尔卑斯吧！]瑶一脸奸笑。&lt;br&gt;[恩。]这么简单的条件，我怎么不会答应呢。&lt;br&gt;[你帮我想想办法啊，我觉得我沉迷进去了，帮我想个办法，我还没有深陷
进去的时候，把我拯救出来啊。]&lt;br&gt;[呵呵，这个要多想想，不可能一下就能想出解决办法的。不过我可以给你
分享一个我的秘密，其实我是一个拉拉，所以你也不用担心我看不起你，我们一
样都是边缘人。]&lt;br&gt;[啊？我一直没有发现，你怎么能隐藏的如此之好？没看出来啊。]我围着
瑶转，上下打量着瑶，突然开玩笑的，摀住自己的衣领：[不要啊，不要啊，小
娘子不要强奸我啊！]&lt;br&gt;[叫你皮。]瑶追着我打，一直追出了厕所。&lt;br&gt;我们玩耍累了，坐到操场草皮上，当然这个时候衣服肯定早就干了。瑶说：
[恩，今天我就回去给你想想办法，但是你真的有必要改过来吗？我看你很喜欢
这种感觉啊，自己喜欢就好，何必管其他人的眼光呢？你看我，我不是就过得好
好的，再说你只是简单的想暴露一下，又不威胁社会，又不妨碍别人什么的？好
吧！回家吧！]&lt;br&gt;回到家，躺在床上，仔细考虑瑶所说的，是的，真的有必要要改吗？我又不
威胁社会，又不妨碍别人，我只是自己开心，而且，我又不是要给别人看，我追
求的只是，悄悄暴露，在别人看到之前赶紧把自己藏起来，不让别人看到，我追
求的只是心里上的刺激，没妨碍到别人，也没有便宜到别人，我为什么要改？我
改什么？想到这里，我终于放下心里的一颗大石头，沉沉的睡去。（当然，这些
思想斗争，我在现实生活中没有可能这么快就转变过来了，这里是为了写文的需
要，其实在生活中花了半年时间，才转变过来。）&lt;br&gt;新来的一天，空气清新，我心情舒畅。踏着铃声来到学校，看到瑶，脸一红
：[嗟，来食。]然手拿出一把阿尔卑斯。&lt;br&gt;[这个…。没有帮你想到好办法，无功不受禄啊。]&lt;br&gt;[哈哈，这个，不用你操心了，我已经想通了。]我一脸得瑟。&lt;br&gt;[那恭喜你了。]瑶也为我高兴起来。[那你决定以后怎么办？]&lt;br&gt;[我…当然是走一步算一步了。现在就保持现状吧，我也不知道怎么做]
我也有点无所适从。&lt;br&gt;[哦？你不是不知道怎么做吧？其实是你自己心里做了决定，就这么暴露下
去吧！嘻嘻。]瑶一脸贼笑。&lt;br&gt;[你…]我追着瑶打，[叫你取笑我，叫你取笑我。]我恼羞成怒。&lt;br&gt;[哈哈，哎哟，别打了，别打了，我错了，我真的错了，我内裤都错掉了]。
瑶边笑边求饶：[不过本山人有一计，可以弥补我的过错哦，你要不要听？不听
就不要后悔啊。哈哈，这次又是一周的阿尔卑斯的代价哦。]&lt;br&gt;[哦？什么好主意？说来听听？不好的话，哼哼，小心我的分筋错骨手，嘿
嘿。]我停止追打瑶，威逼着她。&lt;br&gt;瑶凑到我的耳边，低声对我说：[其实很简单啊，你不是爱暴露么？暴露是
很危险的，一不小心就被人发现了，是不是？刚好，出发前，我可以帮你看下衣
着，然后在地方了，我还可以再附近帮你打打掩护。另外，我还可以帮你挑一些
暴露的衣服。最重要的是，我可以像你妈妈说，我成绩好些，我可以帮你补习功
课，掩护你周末就可以随意抛出来玩了啊！]&lt;br&gt;[恩，这还差不多，这次就饶过你了。哈哈，来吧，妞，给大爷亲一个。]
说玩速度在瑶的脸上亲了一个，瑶为了说悄悄话，脸凑我这么近，根本就反应不
过来。嘻嘻，瑶的脸又红了。&lt;br&gt;[这周…]&lt;br&gt;第三章 入戏&lt;br&gt;「这周末去我家吧，我爸妈都出差，家里没人，到时候有好玩的哦，目前卖
个关子，不告诉你，嘿嘿，很刺激的哦。真的很期待啊。」瑶邪邪的笑到。&lt;br&gt;周末如期而到，我等的好心急。一早晨瑶给我妈打电话说：「阿姨，琦到我
家里来，和我一起复习功课吧。」我妈一听是板上的乖乖女、三好学生，连忙答
应，还告诫我不要在别人家调皮，惹到别人父母不高兴。我道：「我和瑶是好朋
友啦，她的父母都很喜欢我的，我以前也去过她家里。不会打扰到别人的，你放
心吧，我晚上会早点回家的。」&lt;br&gt;到瑶家里，一按门铃，瑶马上迎接了出来，似乎还有点怪我来的慢，嘻嘻
，看来她也等的很着急了。「你先坐下，休息一下。外面天气热，你先吹吹空调。」&lt;br&gt;我一撇嘴，不耐烦的说：「什么好玩的项目啊，快点告诉我啊，我已经在学
校熬了好几天了。」&lt;br&gt;「嘿嘿，小荡妇，这么着急啊？来，给大爷看看，看你湿了没有？」说着就
来掀我的裙子。&lt;br&gt;我连忙打掉她伸过来的手：「说嘛，说嘛，好瑶瑶。」&lt;br&gt;「好吧，就不掉你胃口了。我家里没人，你可以放心大胆的路，衣服全脱光
了都没关系的。怎么样，不错吧？」瑶卖乖到。&lt;br&gt;「我还以为有什么的呢！原来是这样啊！我在家，在自己的房间里面还一直
是裸睡的呢！这有什么好玩的。」我鄙视瑶瑶。&lt;br&gt;「关键的地方还没有说到呢！你看我家里的窗户玻璃，全是贴了反光膜的
，你脱了衣服，不关窗户，外面是看不到的。这样就跟在外面大街上暴露一样
，别人又看不到，是不是很刺激啊？」瑶果然有好方案。&lt;br&gt;还不等瑶说玩，我已经迫不及待的把衣服脱掉了。「哎呀，还是不穿衣服凉
快啊。好舒服，瑶瑶，你也脱掉啊，家里没人，你也不用怕啊。」&lt;br&gt;就这样，我和瑶一直没穿衣服，在房间里面走来走去。&lt;br&gt;「好无聊啊。」我坐在沙发上，伸了个懒腰。&lt;br&gt;「有了，这样吧，外面反正看不到，你去靠近窗户，把屁股对着外面，扭来
扭去。」瑶贼笑。&lt;br&gt;「耶，又有的玩了，外面人看不到，而我却越来越接近他们，我就要馋死他
们。哈哈，湿了，湿了。」&lt;br&gt;「你扭啊，不要像罚站一样站在那里，这样吧？你在那里跳个舞。」&lt;br&gt;「可是，我不会什么舞啊！」&lt;br&gt;「嗯~ 那你就做一套广播体操吧。」&lt;br&gt;哈哈，脖子扭扭，屁股扭扭，勤做深呼吸，我爱蹦蹦跳跳…&lt;br&gt;就这样在瑶家里玩闹了一天，在下午的时候，赶紧做了家庭作业回家。回到
家里，还恋恋不忘，还和瑶通了个电话，商量以后又什么好玩法没有？&lt;br&gt;就这样过了好多天，在瑶的家里玩过几次后，发现没有什么新鲜感了，找不
到刺激了。瑶决定带我去外面去暴露，去爬岳麓山，反正在山里面没有人。&lt;br&gt;周末很早就爬起来，和瑶到越好的地方见面，然后一起去爬到山顶。去过岳
麓山的人都知道，好像门票就是20元左右，但是，我和瑶肯定不会去买门票啦
，熟悉这里的人都知道，有小路走，不用买票的，呵呵，不过今年门票取消掉了
，现在免门票。&lt;br&gt;因为早，山上也没什么游客。瑶说：「现在没人，你把内裤脱掉吧，快点。」&lt;br&gt;我左右观望了一下，确实没人，连忙脱下内裤，当然，裙子没有脱掉，然后
把内裤收到包包里面。瑶牵着我的手，和我继续往山顶爬。又走了一段路，来点
更刺激的，把内衣也脱掉了，放乳房放松出来。早晨山上的风有点凉凉的，我不
禁收了收手臂。爬着山坡，感受到我的一对小兔子上蹦下跳，我的心也跟着上蹦
下跳。不行了，湿了，湿了，我明显的感觉的阴道里面有水丝流出来。我不禁用
手穿过裙子，往下体上轻轻一按。哦耶~ ！舒服！&lt;br&gt;「走吧，这就受不了啦？后面还有更刺激的项目呢！」瑶拉着我的手，不让
我在这里发浪。&lt;br&gt;快到山顶的时候，瑶说：「山顶看到没人来了，这么早，一定是没有人的。
你就在这里把衣服全脱了吧，全裸和我一起爬到山顶。放开身心去体验大自然吧。」&lt;br&gt;「我有点怕怕，如果来人了怎么办？」&lt;br&gt;「唔，应该是没人的，这样吧？我走前面一百多米，我在前面帮你探路，然
后招手，你再跟上来。」&lt;br&gt;「行。」&lt;br&gt;就这样我和瑶一直爬到山顶，享受了一把异样的刺激，我越来越迷恋这种感
觉了。站到山顶上，我伸开双臂，对着山外大喊：「啊~~啊~~」呵呵，想看看有
没有回音，真是太兴奋了。我返身一把抱住瑶，亲了她一口，「瑶，谢谢你。」&lt;br&gt;瑶脸红红的，手慢慢的伸向了我的胸部，在我乳房上轻轻的揉到，嘴一下就
凑过来，吻上了我。唔，我的初吻啊，就这么丢失了，不过感觉为什么这么好
，这么舒服。嗯，还是不要推开瑶，继续和我吻下去吧。瑶的舌头慢慢的伸了过
来，轻轻的在我的牙齿上撞了撞，然后撬开我的牙齿伸了进来，迅速的和我的舌
头缠在了一起，唔，原来接吻的味道是这样啊，还蛮舒服的，以后要多试试。瑶
的手并没有停下来，从我的T 恤下摆伸了进来，直接和我的肌肤接触在一起，轻
轻的揉弄着我，时而揉一下，时而在乳头上捏一捏。啊，我想叫出声来，但是嘴
巴一直被瑶封住的，想叫但是叫不出来。瑶的另外一只手也没有閒下来，一直在
我背上抚摸，然后向我的屁股移了下去，穿过我的双腿，迳直向我中间插了进去。
唔，舒服。&lt;br&gt;瑶的手指伸进伸出，一根两根，塞满了我的腔体。越来越舒服啊，头脑意识
越来越薄，脑袋一片空白。&lt;br&gt;啊，啊，啊，我高潮了，身子一下就软倒在地，浑身像没有骨头一样。瑶扶
着我，拍拍我的屁股，快点起来，时间不早了，怕别人这个时候上山，赶快收拾
一下，把衣服穿上吧。终于在瑶的帮助下，把衣服穿起了，当然内衣裤也穿上了。
在山上休息了一会，然后和瑶在山顶了随意逛了逛，就下山去了。岳麓山上有座
很有意思的亭子，有首诗：「停车做爱枫林晚。」哈哈，停下车来，在这里做一
做。&lt;br&gt;后来又和瑶到山上来试过几次。不过老是吃肉的话，也会吃腻的，所以有很
长一段时间没有去了。后来胆子越来越大，开始在教室暴露了。具体是这样的
，一天，瑶说：「下午有语音课，我们暴露吧，我和你坐一桌，你在课堂上把内
裤脱了，放到包包里面。」&lt;br&gt;行啊，似乎难度不大，就这样办。下午上语音课的时候，我和瑶早早的就跑
到语音室，佔据最后面一排的位置，这样就会不容易被别人发现，如果在前面的
话，做下动作，脱内裤，身子要歪来歪去，左动右动。肯定会引起老师的注意的
，老师会走过来查看的，所以坐最后一排是最安全的，占好位置，就只等上课了。&lt;br&gt;铃~铃~铃~&lt;br&gt;上课十分钟后，瑶开始拉我的手：「开始吧！」&lt;br&gt;我会意，开始慢慢的把内裤从裙子里面褪下来，现在为了方便暴露，脱内裤
，我现在基本上不穿裤子，都是穿裙子的。另外，裙子也是越穿越短，内裤也换
着花样，有蕾丝的，有丁字的，有开档的，牌子我没怎么记，似乎有夜火？反正
很暴露的。我也开始穿裤袜了，丝袜等。一般都是黑丝和肉丝。不过我自己本身
不怎么爱高跟和丝袜，这些都是在瑶的要求下穿的，她说我的身材这么好，腿这
么细这么长，不穿丝袜，真是浪费了。还有，穿丝袜，会吸引各色狼的目光，让
我的心里更加刺激。&lt;br&gt;我脱下内裤，把它放进包包：「瑶，没什么意思啊，这也没什么危险，不好
玩。」因为是上语音课，大家都戴上耳机听英语，所以我和瑶在课上小声说话
，也不担心别人发现。</content></item></essay>