<essay><item><title>家里搞人妻熟女</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;这是很多年之前的事情了，当时小弟还只是刚出学校的一个楞头楞脑的小伙子，这个姐姐是我工作的时候认识的，是另一家合作公司的财务总监，因为工作的原因，有一段时间在一起共事。&lt;br&gt;第一次见面的时候我真的被震了一下，浑身充满了熟女和人妻气质的姐姐，身材匀称，虽然人不是很高，但是腿很长，曲线很性感，长得有点像唱主旋律的那个汤灿。但是初次给我的感觉这个姐姐气质很高傲，很难接触，对我也只是轻描淡写的应酬几句，就拿着笔记本查帐去了。&lt;br&gt;我当时就想，要是能搞她一次就爽了，就那双小脚就够要我老命的了，于是厚着脸皮端茶倒水献殷勤，慢慢地这姐姐对我就不那么冷淡了。&lt;br&gt;最后工作结束的时候，我把她的电话和ＱＱ都要来了，就在网上一直閒聊，后来说到她一直想出去运动，可是她老公是总公司的副总裁，根本没时间陪她。&lt;br&gt;这么好的机会我当然不可能错过，就劝她应该多出来活动活动，不容易衰老什么的，最后她终于答应跟我一起去打羽毛球。&lt;br&gt;哈哈，乐死我了都。&lt;br&gt;找了一个星期六下午，我们一起去了一所学校的羽毛球馆，那里人比较少，比较容易沟通，我故意选的地方。果然偌大的场地没有几个人，可惜她这次穿了件运动裤出来，我本以为会是短裙呢！气死我了。&lt;br&gt;这也难不倒我，我这专业运动员出色，没有几下已经累得她额头见汗，吁吁带喘了。我见状就对她说：「你看那边的女生都是穿短裙的，这么热的天，你穿长裤出来怎么运动呀？ 」&lt;br&gt;她说：「我哪能跟那些小女孩比呀？」&lt;br&gt;我说：「那些没长熟的青涩小孩怎么跟你比呀？我觉得你的身材比她们好多了，是怕我流鼻血才不敢穿短裙吧？ 」笑得她花枝招展的，又刚运动完，那股天生的媚态显露无遗，看得我口水都快下来了，一点都不夸张。&lt;br&gt;后来没发生什么，我就送她回家了。之后的一段时间就是在网上有一句没一句的閒聊，我发现她老公经常出差去国外，很少在家，她一个人守着个大房子，父母亲属又都在外地，除了同事之外圈子很小，也没什么娱乐活动。我就劝她多出来玩，缓解一下工作压力，我可以陪她玩，估计她也能看出来我对她有意思了。&lt;br&gt;后来又一起打过网球、去海边玩，虽然没有太多肢体接触，但是感情却是进展了不少。&lt;br&gt;直到有一天，事情出现了转机。那天我下班回家正玩３６０呢，突然电话一条短信过来了，是小蕾，就是哪个姐姐。她问我：「在干什么呢？」&lt;br&gt;我说在家没事干，她说：「那就陪我出去走走吧！」于是我驱车到她公司去接她。&lt;br&gt;看到她一脸的疲惫，我问她怎么了，她说工作不是很顺利，被他们老大批评了，说着眼圈都红了，真像个小女生。&lt;br&gt;我心里想，这种外表越是坚强的女人，其实心里越脆弱，就像外表越高傲的女人心里越淫荡一样。&lt;br&gt;这种时候我当然要挺身而出充当这便宜护花使者了，赶紧找个人少的地方把车停了，柔声细语的说了好多温情的话，这小骚货憋不住了，直接扑我怀里了。&lt;br&gt;这顿哭，搞得我很尴尬，因为抱着这么一个尤物，下身当然有反应了，她还一直往怀里凑，这要是发现了可怎么弄呀？我这正左右为难的时候，她渐渐不哭了，跟我说：「去海边吧！」我又是舍不得，又是没办法，只好启动车子往海边开。路上气氛很尴尬，我也不知道她到底发现了我的生理反应没有，反正我们都没多说什么。&lt;br&gt;７月份的天气，晚上海边有种莫名的暧昧气氛，有很多情侣都在海边亲热。&lt;br&gt;我就陪着她在海边逛了几圈，有一搭没一搭的说些閒话，我也发现她今天特别奇怪，好像在犹豫些什么。逛了一会，她把高跟鞋脱了下来扔给我，跑到沙滩上去了。靠，真是要了亲命了，小狼我就好这一口，意淫她的高跟鞋好久了，但是当着她的面也不好做什么，只能捧着手里，心里这个高兴……&lt;br&gt;又逛了一会，天也差不多全黑了，估计她也逛累了，突然跑过来问我：「你觉得我怎么样？ 」我蒙住了，不知道她这是什么意思，便随口说了一句：「挺好的。 」&lt;br&gt;她又问：「你还是更喜欢那些年轻漂亮的女孩吧？」&lt;br&gt;我说：「当然不会，谁会喜欢那些小女孩？还是你更有女人味道。」说完我自己都后怕了，怎么这也敢说？&lt;br&gt;谁知道她居然笑了，说：「你就会骗人，我这个样子怎么会有人喜欢呢？」&lt;br&gt;靠，死就死吧！反正机会就这一次，老子豁出去了。我赶紧说：「在我眼里没有哪个女人能跟你相比，如果你没结婚，我早就追你了。 」&lt;br&gt;她没说什么，自己回到了车上。&lt;br&gt;靠，这才真是体会了当年韦小宝的心态，根本不知道自己是压对了宝还是压错了。&lt;br&gt;我也赶紧回到车上，没着急启动，赶紧跟她解释，求她别生气，可她什么也没说，我只好送她回到她住的小区。&lt;br&gt;下车的时候，她跟我说让我送她回楼下，我心里一动，难道是压对宝了？&lt;br&gt;她住的小区是我们这个城市最高档的小区之一，整个小区就像一个公园，很多小路和幽静的地方，她住在小区最里面的那排楼里，我就这么跟在她后面走在树林里的小路上。&lt;br&gt;因为已经比较晚了，而且这个小区本来人就少，所以基本看不到人了。马上就要到楼下了，有一个拐角非常僻静、估计白天都没人来的地方，她突然转了过来，把我拉到了角落里，扑到我怀里了！我当时就蒙了，靠，这也太刺激了吧？&lt;br&gt;跟刚才在车里的情况不一样，她居然很不老实的用腿在蹭我的下体，靠，当时就立正了，根本没地方躲了。她对我坏笑了一下，什么都没说就拉开了我的裤子……夏天里面就一个内裤而已，撑得的跟帐篷一样。&lt;br&gt;她两下就把我的小弟弟掏出来了，一边套弄一边跟我说：「你个坏蛋，很早就惦记我了吧？ 」我当时都不知道说什么好了。&lt;br&gt;她慢慢蹲下，拿鼻子闻了闻阴茎。好险！好在我下班回家就洗了澡，要不就煞风景了！&lt;br&gt;没闻出什么不好的味道，她就用舌头舔了几下，然后就含到嘴里了。&lt;br&gt;当年小弟才出学校没多久，跟女朋友的经验也只是半推半就的嘿咻而已，哪见过这阵势！当时脑子里一片空白。&lt;br&gt;在后来的很多年的很多个形形色色的女人当中，没有一个女人的口活能让我记得这么清晰，小弟弟跟要爆炸一样硬挺着。&lt;br&gt;不过我对自己的能力还是相当有自信的，也许是运动员出身吧，也许是天生吧，我有一定的控制射精的能力，这点刺激还不至于令我一洩千里。&lt;br&gt;口交了一会，她好像是有点蹲累了，就拉我到旁边的一排椅子上，我当然也不能客气了。那天她穿了一身标准的ＯＬ装，低胸白衬衣，深色西服短裙和黑色高跟鞋，因为是在外面，我不敢解开她的衣服釦子，只好把手伸到她背后想把胸 衣的挂钩解开，谁知道忙活了半天才解开两个。&lt;br&gt;她一脸媚笑，说我笨死了，然后自己伸手到后面一下就解开了。终于摸到那对雪白的美乳，小弟我一只手能把篮球抓起来，居然握不过来那对美乳，手感超好，而且小蕾喜欢用一种甜香的香水，非常能催情。&lt;br&gt;我一只手继续蹂躏着美乳，另一只手已经探入她的蜜穴，把内裤拉开一点，我靠！这小骚货已经泛滥成河了！内裤都湿了一片。暗笔交代一下，后来我才发现此女属于一摸就出水的类型。超方便，随便想在哪操她，摸两下必定泛滥。&lt;br&gt;反正那时候我的技术也不是太成熟，随便摸了几下，用手指插了一会，这小骚货就受不了，她把身子转过来，弯下腰让我用背入式操她。&lt;br&gt;这当然不能客气，我在蜜穴门口沾了点淫水，几乎都不是插进去的，是滑进去的。&lt;br&gt;要说她的阴道有少女那么紧，那确实是在编故事，我说的可是真事呀！不是很紧，但也绝对说不上松，就感觉整个阳具被包裹在温水里一样，舒服极了。&lt;br&gt;水特多，我能感觉到每次抽插都能带出水来，于是也顾不得什么九浅一深的法则了，小弟我就拼着体力好开始大力冲刺，也看不见她的表情，只是能听到她奋力忍住叫喊的那种闷哼。&lt;br&gt;当时说不害怕是假的，在人家小区里搞，谁知道什么时候蹦出个保安什么的来。一半享受，一半害怕，操了十多分钟我都没射出来，我怕她趴的时间长了受不了，只好暂时退出，把她抱起来，我坐在椅子上，她坐在我身上，继续插入。&lt;br&gt;这下能看到她的脸了，小蕾做爱喜欢闭着眼睛，十足的媚态。一个湿吻送了过来，我当然不会客气，刚张口嘴，一个香舌就送了过来。&lt;br&gt;一边操，她一边还在我身上扭来扭去，真是看不出来骚到这种程度。&lt;br&gt;因为不敢在这久待，我跟她说：「要不去你家吧？」她居然跟我说，她老公今天在家，就在我们身边的三楼上。&lt;br&gt;靠！当时子孙差点没喷出来。&lt;br&gt;我在她的耳边轻轻说：「宝贝….你下面好紧啊，插得真舒服，操你…干你…奸你…..…… 呀.……很爽呀…操你的逼」&lt;br&gt;她跟我说别射在里面，今天不安全，让我快射的时候拿出来，可我哪受得了这样的刺激。又抽插了一会之后，感觉快喷了，我赶紧抽出来，正要往地上喷， 谁知道她一把夺过去放到了嘴里，舌头连续攻击马眼，真是射得我天昏地暗，快把老弟都吸干了。&lt;br&gt;我射完最后一滴，她又舔了一会，直到弟弟彻底软下去才吐出来，把精液也吐了出来。后来才知道她不喜欢吞精液，会很恶心，&lt;br&gt;真是事事无完美呀！&lt;br&gt;我对她说：「女人.……我要让你知道一个女人的快乐！ 我让你骚个够……女人有高潮了!」&lt;br&gt;完事我们又温存了一会，居然丝毫感觉不到尴尬了，就像是热恋情人一样。&lt;br&gt;她上楼的时候，我们又吻了很长时间，我才把她放回去。&lt;br&gt;</content></item></essay>