<essay><item><title>人妻事件簿之跟踪(3)</title><author>床上伴侣</author><content>这段时候她一直闭起眼睛，双手只是轻放身旁，不敢乱动。我这刻拿起她的右手放在我坚挺的裤裆上，想她都给我些快感。&lt;br&gt;但怎料，肉棒的形状却惊醒了她，她脑海中清楚知道那是甚么，便张开眼睛，发现自己竟然和意，让我抚弄着自己的乳房，惊叫：「不！！不可以！」&lt;br&gt;她虽然这么说，但头还是依着我，也没有推开她乳房上的手，我把舌头伸回，用磁性的声线在她耳边很轻声地说：「子芸．．．妳不是也很需要吗．．．这里只得妳和我．．．一男一女．．．互相满足一番．．．不是比妳写那些脏东西更．．．舒服吗？？」&lt;br&gt;我说『舒服』两个字时用呵气喷向她耳间，她像触了电般震了一下，轻轻『噢』了一声，见她腿间夹了一下，面上泛红。&lt;br&gt;我见她反应很慢，是开始犹豫了，我从裤袋中拿出USB手指，交了给她，说：「．．．这个，我交还妳．．．妳要不要继续，自己选择吧．．．不是我逼妳了．．．」&lt;br&gt;她拿在手中，想了一会，究竟自己在给我玩弄是真的为了那些相片还是别有原因呢，接着便用那双媚眼隔着那斯文的黑框眼镜望着我。我见她没反应，便伸手放进她的腿间，她微微地张开了大腿，我把手放进桃源内，发现内裤早已湿了。&lt;br&gt;她出力捉紧USB手指，手悬在本空，眼睛又合上，我用手指温柔地在内裤表面轻轻地磨，首先是以直线地爱抚，接着便在阴核位置轻轻地按，她眉头紧皱，发出轻轻的低吟声：「唔～～～～唔．．．．」&lt;br&gt;我的嘴又向她的耳吻去，这刻她的颈更明显地依着我，很享受般，我再轻声说：「子芸．．．不用担心．．．我应承妳．．．我们好好干一次．．．以后我便不再骚扰妳．．．好吗？！」&lt;br&gt;她的大腿又张开多些，虽然隔着丝袜和内裤，我的手指已经湿透了。她知道口里说甚么都不及身体的反应来得诚实，张开了眼睛望着我，示意我要怎样便怎样般。&lt;br&gt;但我不喜欢让她假装是被逼，手指捲动起来，她感到下面的快感增加，多年来没试过被人服侍下体，心中满足，但道德贞节却阻止口中说话。我却问：「好吗？？！！好吗？？！！」&lt;br&gt;她还是不作答，但瞪大眼睛望着我，轻轻点头。我却口里不饶人，大声说：「我听不到呢．．．和我好好干一次好吗？！！好吗？？！！」我手中更是加速起来，她快感透体，忍不住答了：「啊．．啊．．．好了．．．好喇！！！」说后，心中的底线跨越了，手一松，USB手指跌在地上，她却不理会，用手按着我的手，带动我如何更令她舒服些，看来她真的很熟识自慰手势，不数下便兴奋起来。&lt;br&gt;我张大眼睛，看着这个端庄美妇这刻变回那些照片中的淫妇表情，心中高呼『女人真好！！淑女的淫荡是最吸引的了！！！！』&lt;br&gt;见她被肉体的渴望控制，渐渐失性，我突然离开，爬到地上，她不料此着，见我松开时，眼神竟然有点失望，我知道这刻的她已经是势在必行，没回头路了。&lt;br&gt;我爬在她大腿间，让肉腿按在我的肩上，我把头放在她丝袜包着的内裤前，我用鼻子压在那又温又湿的器官前，放任地嗅，啊～原来她那里的味道很重呢！！&lt;br&gt;「啊！！！味道．．．很浓呢！！！！」&lt;br&gt;她把腿夹住，用双手掩着面，害羞地说：「不要．．．不要闻呢．．．那里很臭呢！！」&lt;br&gt;我不单单享受那熟女味，还伸出舌头在丝袜上舔，品嚐那肉汁，吃在口中，知道这便是我幻想多时的美人液，下体已经膨胀得有点痛了。&lt;br&gt;「怎会呢？？？！！！我恨不得都喝下这些玉露呢．．．妳都不知妳现在多辣！！！」她对这色情的讚美倒不知如何回答，只是不断在淫笑。我重未见过这么性感的尴尬笑容，便再加些力度，说：「子芸．．．多谢妳！！！多谢妳给我吃妳呢．．．我真幸福了．．．有机会闻这味道，便是少几年命我也愿了．．．」&lt;br&gt;我口里说得诚恳，嘴里又出力地舔磨，她耳里那里都享受，心中甜甜地，把头昂后，大腿交叉把我头夹住，双手抓住我的头，引导我服侍她自己。&lt;br&gt;但真正的冲破底线，在这刻出现，她突然把腰间升起，双手潜入裙内，把内裤连同丝袜拉下，直至大腿的一伴，接着把美腿伸高，用手拉住双腿，把整个美穴露在我面前。这举动把我也吓了一跳，我望向她，见她收起了笑容，表情很认真，但当中带了八分淫威，反客为主地示意要我直接地吃她。&lt;br&gt;我乐于听命，望见她的小穴肤色明显比其他部位雪白的肌肤深色，可以肯定的是她平常也常常『运动』这两片肉。这刻白色的浓液从夹缝中渗出，我吧口放近，用舌头撩起一大道的白浆吃进口中，这举动给她意识上的快感远远多于肉体上。我张开口让她看见自己的淫浆在我口中舌上，我弄了个淫贱的表情，吞下后再露出满足的眼神，但其实那味道真的很好呢！！！&lt;br&gt;她见我如此地享受她的液体，心中酥痒，浪叫着：「啊．．．啊．．．啊．．．啊．．．啊．．．」穴内又组织多些淫液，我用手劈开她的大腿，把整个面压上去，索性疯狂地吃喝。我的动作大了，不断地吃，转眼间已经吃了几大口满满的淫浆，她更是兴奋得失神地望着我，把嘴咄起，表现出爱惜之情。&lt;br&gt;我这样地吃了好一会，细小的办公室内都是湿漉声和我俩的淫叫声，外面早已天黑，我看见她这刻望向窗门反光倒影，是慾女劈腿给一个男人吃着下体的景象，熟妇的双脚朝天，淫荡无比，看见这些令她心中捲起极度的满足呢。&lt;br&gt;这刻，原始的性慾早已完全盖过理知，到底是甚么原因令我俩来到这个关系和淫荡的姿势已经不重要了，干涸了多年的成熟女人又怎可以抗拒肉体上的自然需要呢？她突然坐直身子，用手扶我站着起来，用不纯熟的手法性急地试图脱下我的裤子，我见她急得眼中喷火般，便自己轻易连同内裤脱下，紧逼多时的阳具像弹簧般弹出来，在她面前摇晃。&lt;br&gt;我终于释放了擎天肉棒，心中舒畅，从上而下看见她被眼前之物迷倒了，傻傻的望着，眼神里又爱又惊，不知如何是好。&lt;br&gt;我用手轻轻按着她的头，带她接近这女性最爱之物，她自然的反应启动了，伸出舌头在龟头上舔起来。她的呼吸很急速，烫热呵气和舌尖带给我无比的快感，我忍不住叫了出来：&lt;br&gt;「哗！！！！爽啊．．．．」&lt;br&gt;这反应给她肯定了，她用纤纤玉手抓紧肉棒拨弄起来，舌头又捲又舔的，还不时不一些垢物吃下，如嚐珍品般，我心想这满足感必定和早前我吃她的淫浆一样。自己的脏东西竟能令他人如此喜欢，心中的感觉实在难以形容。&lt;br&gt;她开始习惯了，多年前学会过服侍男人的记忆回来了，她把整个龟头含住，上上下下地吸啜：「卜唧！卜唧！卜唧！卜唧！卜唧！卜唧！」还夹杂了她享受的呻吟声：「唔～～～哦～～～～啊呀！！！！」&lt;br&gt;我望着下方的端庄熟女这刻衣衫不整的，恤衫的纽扣开了数颗，露出肉色的胸围和丰满的乳房，随着上下地摇晃。下面的窄裙虽然已经回复原位，把下盘遮好，但捲在丝袜内的内裤被拉到大腿间，沙发上亮起湿淋淋的淫水未干，性感的高跟鞋还是原封不动的，在说清这刻突如其来的性爱是多么突发，二人是多么饥渴。&lt;br&gt;她逐渐把肉棒吃得越深，是她故意要给我快感，见她吃得狠，顶着咙喉时反吐的声音，我知道她这刻彻彻底底是我淫威下的美人了。&lt;br&gt;我不想她辛苦，便拿出肉棒，自己拨弄，她的眼镜这刻已经被湿暖的气温雾起来，但却添加了几分迷乱，我边拨弄边轻轻敲打她的嘴唇，她的眼睛睁大了，露出更盛的慾火。&lt;br&gt;她见我拨得兴起，自己的手也偷偷地潜到下阴，温柔地自摸，发出的水声却很大，她听到后更是又羞又狠呢。&lt;br&gt;我俩这样望着对方自慰，心中还是不是味儿，我挑逗地说：「子芸．．．妳平常也是这样自慰吗？？！！」&lt;br&gt;她兴起了，投入地答：「嗯！！就是嘛．．．这样地磨喇．．．但是．．．」&lt;br&gt;我终于听到她说起脏话来，说：「但是甚么呢．．．爱人．．．」&lt;br&gt;「伟业弟弟．．．姐姐．．．这样磨，但是不满足呢．．．」听到她首次叫我的名字，我心中很欢喜，尤其是她以姐姐自称呢！！&lt;br&gt;我感到下体兴奋渐到巅峰，便松了手，说：「好姐姐．．．那妳要如何才满足呢．．．」&lt;br&gt;她扁起了嘴，一只手不停地弄着阴唇，另一只手自动地脱下恤衫，露出整个完美玉白的上身和胸围，说着：「人家也．．．也不知道呢．．．伟业．．．你说呢？！」&lt;br&gt;子芸的声线本身是娇柔的，偏高的音调说起色情的脏话来真的是别有风味。我给她这嗲声嗲气的问了，心中火起，已经忍不住这些调情把戏，立即跪在她面前，说：&lt;br&gt;「我这个方法．．．是最彻底的了．．．爱姐儿！！」说着也替她抛开恤衫和解开胸围。&lt;br&gt;终于这对又肥又软的乳房放在我面前任我享用了，但我心中却记挂着她另一个器官，我吸着一个乳房，啜食早已勃起了的乳头时，另外一只手便替她脱下一只腿的高跟鞋，把丝袜连同内裤拉下，都放到另一只美腿上。我们都刻意不脱下另一只脚上的衣物，知道这样会令接着而来的更兴奋呢。&lt;br&gt;我大力的吸啜，她的慾火更盛了，娇嗲地呻：「噢～～～伟业啊．．．你这样啜．．．令人家更色呢．．．不行呢．．．姐姐要．．．要．．．」&lt;br&gt;我听到她的哀求，心中早已预备好了，说：「那我进来了．．．好姐姐．．．」说着便把阳具对准，但她却惊叫：「啊？！这么快．．．你还未带呢．．．你有吗？！！」&lt;br&gt;这句说话却如同当头棒喝，我多年没干这事，看A片时都没这环节，倒忘记了，说：「好姐姐．．．妳才是我第二次．．．我没想过要预备了．．．对不起．．．」&lt;br&gt;我看见她的表情变得很失望，但还是强装，遮掩住慾念，说：「噢．．．那．．．那没要紧，我来替你洩吧．．．」&lt;br&gt;我觉得是自己的错，心想能令这美人为我变成如此，心中已是很满足，便点头，站起来，把肉棒放在她面前。&lt;br&gt;她站起来，把我仅馀的上身衣服也脱白，但我整天活动下来，流了不少汗，这刻也散发着男性的汗味，我心中尴尬，但不料她不但没抗拒反而把身体靠向我，鼻上嗅起来，自言自语说：「唔～～～男人味啊．．．很好．．．」不知是否她知道我们不会性交，心中竟然变得主动起来，竟然在我颈上吻起来。&lt;br&gt;她的右手也不忙温柔地拨弄着我的肉棒，我心中喜爱，把面垂向她精致的蛋面，压向她的嘴唇，但她却回避着。&lt;br&gt;我尝试多数片都不成功，下体软化了些许，她发觉了，便说：「不能．．．我不能接吻呢．．．」&lt;br&gt;我心中不解，怎么眼前的人愿意和我交合却不愿接吻呢？她见我这样，在我身上再嗅了几回，面上都是满足之情，轻咬下唇，便跪在我跟前，把我肉棒含住。&lt;br&gt;她知道这次目的是要我洩，所以用心地含啜，舌头在口中捲动，把我龟头上的肉粒磨擦起来，快感传来，但我还是为到她不接吻而分神，无论她怎样含啜，我那里还不是硬透。过了一会，她望上来，看见我失望的表情，了解我的心事，便把我拉倒坐在沙发上。&lt;br&gt;她跨腿坐在我的小腹上，我感受到她赤裸的湿淋肉唇贴着我腹间，心中幸福极了，怎么她不是被逼的吗？这刻竟然主动地用这姿势满足我，想到这里，我下体又起劲了。&lt;br&gt;她和我面对面，先把眼镜脱下抛在一旁，我望着她面上还有的眼镜印，但却被她脱下眼镜的美貌深深吸引着，下体已经又硬透了。&lt;br&gt;她却未发现，还全心令我投入，温柔地说：「我．．．我很久没有．．．和人接吻．．．心中害怕呢．．．以往都只是和丈夫．．．」&lt;br&gt;我还未待她说完，已经忍不住把嘴贴上去，她起初还是紧闭双唇，但经过我一番的推动舌头，她终于开口了。我温柔地舔她的舌头，她起初都只是躲在自己的口中，但我不介意，不断吞下她的唾液，边吻边说：&lt;br&gt;「啊～～真．．．真甜呢．．．姐姐的口水很味美．．．我要多点．．．」我再吃多会后，身体烫起来，我俩这刻拥抱着，她还是用力地嗅我的体味，心中越来越色，身子也动起来。&lt;br&gt;虽然我们没有正式插入，但这模仿的姿势令我俩都享受极了。她甚么都放下了，把舌头伸进我口中，我俩的舌头疯狂地交叠，唾液互换，吻得起劲来，两人也舍不得分开嘴，她变得很饥渴地要吃我的唾液。&lt;br&gt;我们一点也不着急，来到这刻，在任何人眼中我俩都是彻彻底底的恋人吧！她还在担心我下体未准备好，所以继续温柔地和我湿吻很久。接吻这东西很奇怪，彷彿比性交含蓄，但其实同时又比性交亲密多！！&lt;br&gt;渐轼我了解到为何子芸当初拒绝接吻，因为嘴对嘴面贴面这样很快便令她荡起来，见她越吻越激，下身不断又摇又磨，我小腹间这刻都布满淫水。她面上越来越烫，热吻中充满爱意，又用手不断乱拨我的头发，身子越摇越快。&lt;br&gt;我下体早已硬透，她摇晃动作大了，屁股碰到肉棒的反弹，突然『啊？！』一声，接着张开眼睛望着我，带着害羞的神情，好像想说甚么般。&lt;br&gt;她的眼神很锐利，正透我心，我说：「啊．．．啊．．．对啊．．．早已硬了．．．我很辛苦呢．．．」&lt;br&gt;她望着我慾火焚身的样貌，脑里不断在思考，但身子还是磨着，她把火烫的面压在我耳边，说：「噢．．．噢．．．我也是．．．那怎算好．．．我快死了．．．」&lt;br&gt;我见她扭动蛇腰，发情得快疯了，便只好把手指插进她下体，稍为慰解。手指一放近已经被吸住了，那里湿得一滩浓液了。我手指一插入，她更是疯得更上一层楼，不再理会矜持，叫着：&lt;br&gt;「哗！！啊．．．啊．．．好舒服．．．再插啦．．．好痕啦！！！！」她边说边骑着我的手掌，又浪叫又摇动，幻想自己真的在干了！！&lt;br&gt;她的力度渐大，我的手开始觉得痛，但美人开窍，正在享受，我又怎忍心扫她兴呢！但她摇了数下，看见我的表情，知道自己太自私了，但我却毫无怨言地逗她，她停了下来，用手捉住我充血的肉棒，拨了数下，说：&lt;br&gt;「来吧．．．我甚么都不理了．．．我要你进来．．．可以吗？？！」&lt;br&gt;这句说话把我抬上天上去了，我望着她，见她瞇起了眼，面红红，好像喝醉了般，我望着她不相信她的说话，这么贵丽的淑女怎会叫我直接插入呢．．．她不是被逼的吗？&lt;br&gt;她见我没反应，用手在阴唇上拿了一手淫液，作润滑剂涂上我干涸的肉棒上，是要我嚐嚐她可以给我的快感，更说：「啊．．．伟业呀．．．姐姐求你啦．．．求你进来吧．．．人家痒得快要疯了．．．求你快．．．」说着又放肆地扭动蛇腰。&lt;br&gt;我看见她这模样实在是毫无还手之力，把面压向她和她接吻，拉出她在我下体上的手，和她四手紧握，她自然地把身子向后稍移，我便『渤』一声把肉棒顶上，完完全全地插入了她的身内。&lt;br&gt;她反应很大，身子后弯，大声地叫：「啊呀！！！！！！啊～～～～～～～～～～～终于．．．．」&lt;br&gt;我亦是快慰得控制不了，叫：「啊！！！！！！啊～～～～舒服呀！！！！！！！」&lt;br&gt;我俩这样合体了，但还未启动前，她已经舒服得起了鸡皮，我能清楚抚摸到她美腿上的毛孔全扩张了，她望着我的眼睛，眼睛又喜又惊，说着：「宝贝．．．我忘了是这么．．．来．．．给我快感吧！！！」说着和我深情地接吻，这次当中带着感激之情。&lt;br&gt;我不用她说已经开始摇动了，她那里很窄，把我包得紧紧，这是我首次没用安全套，原来那又暖又湿又滑的感觉是这么美好的，每一下我都感觉到后脑绷着，整个身体的感观都放大了十倍。&lt;br&gt;女上男下的姿势在沙发上真的很受落，她全裸的上身尽在我眼前，看见C杯的乳房在上下摇晃，乳头弹跳，我边摇动边把她的裙子拉高，让她的大腿可以活动自如。这刻望见她的阴毛又浓又黑，她的摇间和我配合节奏地摇，让每一下插入都深至穴底，龟头顶着子宫，我俩都会同时浪叫：&lt;br&gt;像合唱般，男女同声同气地：「啊！！！啊！！！啊！！！啊！！！啊！！！啊！！！啊！！！啊！！！啊！！！啊！！！啊！！！啊！！！」&lt;br&gt;我俩着迷地疯狂摇着，不花巧地用这姿势过了数分钟，她的面色虽然还是通红，但眼神却很满足，每下填满时都露出笑容，是动物性最直接表现快乐的笑容。&lt;br&gt;我久未行房，经验又浅，她不断流出的淫水把我整个下身都弄湿了，滑潺潺的感觉令我兴奋得接近高潮。我知道她还未足够，便尽力把持，但越是想要忍住，心中越容易失火，我逼不得已在中途停下拔出，带领她来到办公桌前，她把仅如的丝袜和短裙都脱下，但由于我身高比她高出很多，她心中意会，便自动穿回性感高跟，来到桌前按着弯身，把肥美的屁股翘起，准备接受我。&lt;br&gt;我望着一丝不挂的她，美腿下的高跟带着淫秽的意识，便从后插入。才刚刚分体了一会，再合体时又带回插入的强烈快感，她的屁股受冲击，心中舒畅，大声呻吟：&lt;br&gt;「呀！！呀！！呀！！呀！！呀！！呀！！呀！！呀！！很硬呀！！！宝贝．．．你弄得人家好舒服呢！！！！！！！！！」&lt;br&gt;我加速地狂插，手中不忙从后换弄她的居乳，轻轻用指头弹她双乳头，她更是浪叫：&lt;br&gt;「啊呀！！！啊呀！！！真坏呀你！！！噢噢噢！！！啊呀！！！！」&lt;br&gt;我干得兴起，轻轻拍打她的屁股，边喘气边说：「啊．．．啊．．．好姐姐．．．妳舒服吗．．．啊．．．啊．．．啊．．．」&lt;br&gt;她回头望过来，点着头说：「．．．．．．．．．爱人．．．我．．．很舒服呀．．．」&lt;br&gt;我见她披头散发的浪样，很自满这个美人被我弄得如此兴奋，说：「啊．．．啊．．．只可惜我应承了．．．只做这次呢．．．啊．．．啊．．．」&lt;br&gt;她扁起嘴说：「．．．．．．．．．是我错了．．．原来这么舒服的．．．姐姐．．．每晚都要呀～～啊！！！啊！！！对了．．．对了．．．是这里了．．．大力点可以吗．．．」&lt;br&gt;我听到她这样说，心中大喜，便再加强力气，大力地插，说：「好！！！啊．．．啊．．．是这样吗？！！！啊．．．啊．．．呀！！！」&lt;br&gt;她转过面没作声，咬紧牙关地享受，呼吸越来越急速，我立即把她转过身来，推倒桌上的东西，移她整个人到桌上，接着便爬上去，用传统姿势和她交合，这样入得更深，身体又可以搂住，她兴奋得把腿伸高踢着踢着，接受我每下的插入。&lt;br&gt;我伸直双手把她的双手拉后，下液露出，体味渗入她鼻子，气味的刺激是最原始的激素，她身子又被伸展了，下体快感增加，这刻嗅了一口，叫着：「哗！！！！好香的男人味．．．好喜欢男人啊！！！！！」&lt;br&gt;我感到小腹间紧缩，快要高潮了，便放了她的手，抓着她软绵绵的大腿，把它压住，疯狂地高速地插。她感受我的身体，万分不情愿地说：「啊啊啊．．．啊啊啊．．．啊啊啊．．．啊啊啊．．．射在我面上吧．．．不要怕．．．我喜欢的．．．啊啊啊．．．啊啊啊．．．啊啊啊．．．」&lt;br&gt;我出尽九牛二虎之力把持住，过了一会她不能作声了，呼吸很急速，眉头紧皱，咬住下唇，我再也忍不住了，说：「呀呀呀！呀呀呀！呀呀呀！呀呀呀！我不行了．．．射在里面．．．可以吗．．．好姐姐！！！呀呀呀！呀呀呀！」&lt;br&gt;她临近高潮根本说不出话，只是不断地：「呀！！！呀！！！呀！！！呀！！！呀！！！呀！！！呀！！！呀！！！呀！！！」但最后还是说：「呀！！！不好呀．．．今天危险．．．会怀孕的．．．呀！！！呀！！！」&lt;br&gt;我虽然想拔出但控制不了肉体，说：「呀呀呀！呀呀呀！但是．．．太舒服了．．．呀呀呀！呀呀呀！妳真的想我停吗．．．呀呀呀！呀呀呀！」&lt;br&gt;她身子不断地摇晃，突然用大腿把我的腰间紧夹，勉强发声：「呀！！！呀！！！呀！！！不要停．．．不要停．．．射吧．．．我们一起去．．．去吧！！！填满．．．填满我吧！！！」&lt;br&gt;这句接受的说话把我推过高潮，我终于忍不住：「哇呀！！！！！！！！！！！！！！」&lt;br&gt;她也同时大声地叫，已不理有没有人听到：「啊呀！！！！！！！！！！！！！！！」&lt;br&gt;大量大量的热浆从我的肉棒爆出，我感受到每下抽搐都射出很多很多精液，是从未试过的，摇间根本不受控制地向前冲。&lt;br&gt;她面上好像痛苦的表情，但大腿却紧紧地夹住我，整个美人的肌肉都收紧，下唇被自己咬得快要出血，每道热烫的精液射进子宫，身子都像羊痫地搐动，直至我射完后，她还抽搐了数下。&lt;br&gt;我躺在她身上虚脱了，怎料发情过后的她还会主动地吻我嘴，女人真是妙物。&lt;br&gt;我依依不舍地拔出软化了的肉棒，霎时大量的白色精液随着流出，在桌上成了一大滩。我望着她充满悔意，她却整个人都像亮了起来般，肤色白里透红，风情万种地软软依着我，说：「好宝贝．．．这正是我需要的．．．不要担心，要来的便来吧．．．我已经很久很久没这么开心过了．．．甚么后果都是值得的．．．来！吻我！！！」&lt;br&gt;剧情风回路转，我又怎会想到她经过性爱洗礼后会变成这样，我把她抱起来，放在沙发上搂抱住接吻。&lt;br&gt;穿好衣服后我俩便到楼下那家茶餐厅吃饭，我便对她说平常都在这里等她下班，接着我俩便开始了解对方，原来她以前是丈夫的秘书，给追求了多年才接受他，但怎料结婚一年多他便得了脑癌，五年来情况越来越坏，近日已经认不得人了。她真的很寂寞，这几年间要忙着照顾他和打理工作，生活圈子变得很窄，没朋友，家人又在国内。&lt;br&gt;原来她刚刚四十岁，大我足足十六年多，她问到我为何会对她这种熟女有兴趣，我也答不上，只知道那天遇见她便被吸引住，可能是缘份吧，但我也笑说道，我一向也喜欢成熟的女人，看A片也选择些成熟女优呢。她虽说我有点变态，但面上倒是甜丝丝的。&lt;br&gt;吃过饭后我便送她回美孚，她起初知道我住在观塘不必送她，但我说我担心明天她醒过来便不会再理会我这小弟弟了，所以想享受多些时间。她听后便答应了。&lt;br&gt;来到她家楼下，看见烧腊店也关门了，我便说：&lt;br&gt;「韩．．．不，好姐姐．．．但再见了，今天晚上．．．多谢妳．．．放心吧．．．我会家便回立即删除所有相片了．．．嘻嘻嘻。」&lt;br&gt;她拨拨头发轻托眼镜，这个端庄的她真是大美人呢，她说：「子芸．．．叫我子芸吧，伟业，我喜欢你这样叫我。今天晚上．．．我很开心，像是个多年来的包袱拿走了，很轻松呢．．．我多谢你才对啦．．．至于那些照片．．．我倒喜欢你留下来．．．常常欣赏呢！」&lt;br&gt;我俩对着笑了，便回头各自走了。她按过门锁后，突然回头说：&lt;br&gt;「伟业！！伟业！！」我便转身跑回来，说：「子芸，甚么事？」&lt;br&gt;「没．．．没甚么．．．我担心你会很累．．．要上来喝杯咖啡才出发吗？」她垂头说。&lt;br&gt;「哦？！这．．．」我不料她会这样说。&lt;br&gt;「反正．．．今天还．．．未过去吧．．．」她害羞地说。&lt;br&gt;我心中狂喜，她伸出手给我拉着，便和我一同回家了。&lt;br&gt;咖啡倒没有喝过，那天晚上我和美妇人子芸在她自己的床上舒舒服服的好好的大战至零晨。往后她果然没有改变，继续和我一起享乐。一个星期我们会留在她家中三晚，另外的时候她会住在我的家中。她还会替我收拾东西，又会煮些美食同吃，熟女真好呢。&lt;br&gt;我一直也会陪她到医院探望丈夫，我当然会在楼下等着，她说有了我以后，人生有了方向，不再需要一个人面对事情，心情好多了。&lt;br&gt;过了半年后，她丈夫终于过身了，我便努力帮她办理后事，她心中更是松了，处理丧礼时也没半点难过。&lt;br&gt;</content></item></essay>