<essay><item><title>面对妻子出轨，快意恩仇，还是以毒还恶，酒桌上听来的两个真事(2)</title><author>床上伴侣</author><content>我当过兵，经历过生死，也不止一次见过死人，但我看到病房里的情景时，还是被震撼了。&lt;br&gt;满地的血污，一具无头的尸体趴在病床上，而一个人头滚落在另一张病床之下，一把菜刀掉落在病房中间，视力较好的我甚至看到了捲起的刀刃。&lt;br&gt;看着这一切，我的心一个劲的往下沉，大脑已经不能思考了。只是一个劲的碎念着：「怎么会这样？怎么会这样？。。。」&lt;br&gt;老魏接了个电话，他一边接一边不停地看我。扣下电话后，就一直盯着我，最后他把我拉出病房，先给我递了根烟，点着后，才慢慢开口：「刚才那边来消息了。」&lt;br&gt;「抓住了吗？」&lt;br&gt;「从他家住的五楼跳楼了，我们的人赶到时，已确认死亡。」&lt;br&gt;「啊！」我转身就走，老魏一把拉住我，「我送你去。」&lt;br&gt;我转身看着他，他摇摇头，「我在你那玩时，见过那个小伙子，挺老实的一个人，怎么会。。。」&lt;br&gt;ps:这时我已彻底明白了，为什么张哥一定要换床了。&lt;br&gt;我们来到小崔家楼下时，小崔已经被殡仪馆装好袋，正要抬走，老魏上前拦住，然后拉开盛尸袋，并示意我也看看。我借着楼上的灯光，再次仔细的端详这张朝夕相处的面孔。&lt;br&gt;这张脸已没有了我所熟悉的憨笑，线条显得那么刚硬，一双睁大的眼睛，默然的瞪着夜空。&lt;br&gt;我伸手轻轻的扶了上去，感觉是那么的冰冷。&lt;br&gt;我一边轻柔着他的眼睑，一边轻声说：「你放心吧，我会帮你照顾他们的。」&lt;br&gt;几分钟后，随着我手最后一下轻抚，他终于闭上了眼睛。&lt;br&gt;小崔被抬着后，我坐在台阶上，老魏默默的陪着我抽烟，没多久一个员警过来汇报。原来，小崔回家来是为了把家里的钱财收拾好，放在显眼处，以便他父母能找到。&lt;br&gt;随后几天，通过小崔父母的讲述，以及老魏通过口供（这时重点）和证人证言了解的情况。我知道了事情的真相。&lt;br&gt;小崔的父母都是老好人，他们从小教育小崔要与人为善，凡事要忍让，久而久之，养成了小崔内向而善良的性格，虽然不善交际，但却渴望与人亲近，在他的认知里每一个愿意亲近他的人，都是好人，他都恨不能加倍的回报对方。&lt;br&gt;和马的结婚，在小崔看来，是除父母外又多了一个最亲近的人。他愿意用他的所有来对马好，不善表达的他，只能用行动来证明。&lt;br&gt;婚后小崔几乎包揽了所有的家务，据邻居说，小崔不但连马的内衣都洗，甚至帮马洗脚都是常事。马爱吃虾，小崔就隔三差五的买，一次邻居串门亲眼看见，一大盘虾，小崔全部扒好放在马的碗里，到最后马不吃了，他才吃了几个剩下的虾头。&lt;br&gt;马刚开始时也很知足，可以说一直到他们孩子出生，他们还是很幸福的。&lt;br&gt;在马坐月子时，马的弟弟因为要结婚来家里借钱，开口就要五万。小崔东挪西借凑了三万，马的弟弟很不满意，结果马的父母也打电话来把马埋怨了一顿。&lt;br&gt;马于是萌生了要赚钱的想法。这也是她要开店的原因。&lt;br&gt;不能不承认马也是一个很能干的女人，她的努力加上我一些朋友的照顾，两年多的时间的确赚了些钱，出事后据员警了解，店里账上的钱加上货物，大概有一百多万，而且还买了一辆现代轿车。&lt;br&gt;期间小崔还一如既往的照顾着家里给她支持，但马的心慢慢不在家里了，每次回到家里总是发脾气，最后店里的帐根本不让小崔过问，小崔也没计较，只是以为马在外面累了，总是好言安慰。&lt;br&gt;到了08年年初，事情发生变化，一个痞子盯上了马。此人姓顾，三十左右，无业游民，曾因盗窃入狱，释放后，靠父母养着，一天到晚四处骗吃骗喝。&lt;br&gt;一次顾陪人买衣服时见到了马，见马人漂亮，还有钱，便想勾搭。此后就经常借故来店里找马，一开始，马对他并不理睬。于是顾心生一计，安排几个狗友来店里闹事，他借此上演了一幕英雄救美。（这都是事后顾交代的口供）&lt;br&gt;因为这事两人成了朋友，交往后，顾把在社会上和电视上学来的哄女人的招数，全用到了马身上，今天短信嘘寒问暖，明天送一束鲜花的，马很快就沦陷了，两人勾搭了在一起。&lt;br&gt;顾的甜言蜜语哄的马晕头转向，不仅给顾买衣服，买手机，还经常给顾钱，据顾交代，两人在一起一年左右的时间，顾至少从马手里拿走现金二十万。&lt;br&gt;这期间，小崔由于白天要上班，晚上要照顾孩子，没有太多的精力关注马，所以也一直没有发现马的异常。&lt;br&gt;顾在尝到甜头后，特别是知道马的大概资产后，便不在满足当初只想捞点钱的想法，决定要完全佔有马和她的钱，通过了解后更知道了小崔的脾气性格，更坚定他的决心。&lt;br&gt;于是顾开始要求马离婚，马经不住顾的死缠烂磨，在09年春节后，马以性格不合向小崔提出离婚，开始小崔以为是自己做的不好，不同意离婚，并一再认错。这时马看着孩子有所后悔，顾发现马要回头，便亲自上阵，一边向马描述今后生活在一起的美好，以此来坚定马的决心，一边打电话给小崔，把两人的事情告诉给小崔。小崔这才恍然大悟。&lt;br&gt;知道真相的小崔尽管痛苦万分，但为了孩子，小崔还是做着最后的努力，试图挽留马。但这更让马觉得瞧不起。&lt;br&gt;既然已撕破脸皮，马和顾更是肆无忌惮，不仅马天天在家闹，两人还经常一起上门逼小崔离婚。在财产分割上更是欺人太甚，除了单位的那套福利房，别的车和店都要归马，甚至家里的存款（那是小崔个人工资攒下来的，店里的钱马从不往家拿）都要平分，这些在后来警方搜出的「离婚协定」上都有记录。&lt;br&gt;期间顾为了让马坚持到底，更是设计让马怀上了孕。&lt;br&gt;马的怀孕，让小崔彻底绝望了，同意了马的一切要求。双方也约定好时间去办手续。&lt;br&gt;到此虽然痛苦，但还没有走到绝路。可是马到医院的孕检结果，改变事情的发展。&lt;br&gt;马的孕检结果显示是宫外孕，这个女人居然能大大咧咧的要求小崔陪她去做手术，并照顾她住院，理由是还没办离婚手续，而且小崔会照顾人。&lt;br&gt;自己的老婆怀了别人的孩子，还要自己去照顾，小崔感到无比屈辱，但又舍不得放手不管。虽然同意了，但痛苦的他无处发洩，只好拿菜刀往自己的胳膊上砍，这一幕正好被上门来看他的父母看见，老两口夺下菜刀，帮他包紮好，面对这种情况，老人也只有相对落泪，说不出什么安慰的话，最后出门时，怕小崔再做傻事，母亲带走了菜刀。但她可能没想到，她的这个举动，更让事情无法挽回。&lt;br&gt;马住院后要先观察几天才能做手术，这几天送饭的任务就由小崔来办，这天下午小崔下班后，在单位食堂打好饭，开着车去医院送饭，路过五金店时，想着家里的菜刀被母亲拿走了，去拿怕母亲担心，不拿做菜又不方便，于是进去买了把菜刀，顺手放在了手提袋里，出门后想到自己让父母担惊受怕，很是过意不去，就给父亲打了个电话，安慰了老人一通，并告诉老人又买了把菜刀，但绝不会再做傻事了。&lt;br&gt;到医院照顾马吃完饭后，小崔正在床边给马削苹果，顾趾高气昂的走了进来。&lt;br&gt;顾一进门就和马旁若无人的打情骂俏，时不时搂搂抱抱。彷彿边上根本就没有小崔这人。病房里的其他人和护士，都被这三个人的关系给惊呆了，此时的小崔满脸涨红，恨不能甩手而去，马这时还指使着小崔给顾让座，倒水，拿水果。真不知道这个女人还有没有心，小崔强忍着听从马的指使。&lt;br&gt;顾看着小崔忍气吞声的样子，更是得意忘形，毫不忌讳有人旁观，居然也开始对小崔冷嘲热讽，「你多用点心，赶紧把她养好了，我们好去过日子。」&lt;br&gt;「我看着还是夫妻的份上，会照顾好她的，等她出院我们就去办手续。」小崔努力的维持着自己仅剩的尊严。&lt;br&gt;「我让你来照顾她，也是可怜你，好好珍惜吧，这时你们最好在一起的机会了。」&lt;br&gt;「结婚这几年，我几乎将心都给了她，她还这样对我，将来她也会这样对你的。」&lt;br&gt;顾「呲」了一声，「你以为谁都像你一样，老婆都守不住，整个一个窝囊废。」&lt;br&gt;旁边的人通过他们的对话，都明白了他们的关系，纷纷用异样的目光看着他们。马脸上有些挂不住了，连连催顾离开。顾留下一句「明天再来。」便大摇大摆的走了。&lt;br&gt;此时小崔满脑子都是顾的那句话，「老婆都守不住，整个一个窝囊废。」，周围人异样的目光，更是让他头都不敢抬。&lt;br&gt;人多地方就是嘴杂，不一会的功夫，几乎整个病区的人都知道这件事，不少其他病房的人，也纷纷跑到门口来看新奇。走廊里不是传来低低的议论声。&lt;br&gt;马见此情景，干脆躺在床上装睡。而小崔一直站在床边低着头，谁也不知道他此时在想什么。&lt;br&gt;当他终于抬起头时，通红的双眼正好对上在门口好奇张望的两个护士的眼睛，别人眼中那好奇，同情，不屑，甚至鄙视的目光再次刺痛了他。护士转身跑开后，接着从护士站传来的讥笑声，以及旁人指指点点的动作，让他最后一根理智的弦终于蹦断了，他从手提袋里摸出了菜刀，狠狠砍向了马的脖子子。。。&lt;br&gt;当马的人头滚落下地后，小崔手握菜刀站在病房中央，凶狠得瞪着每个人。大声喊道：「你们谁还敢笑我是窝囊废？」&lt;br&gt;,在场的所有人都被惊呆了，有人想打电话报警，「谁也不准打电话，我自己来。。」&lt;br&gt;关于病房中所发生的事，和顾的一些事，是结案后，老魏专门来我办公室告诉我的，讲完经过后，老魏长歎一声，「我有点明白当时他为什么会那么冲动了，就像当年我们在新兵营时，教官没事就大骂我们一样，极度的羞辱，会激发出一个人潜藏的血性和兽性。你知道吗？根据现场目击者口供，和法医鉴定，当时小崔就砍了一刀，那是用了多大的力量，用一把小小的菜刀，一刀就砍下了一个人的头。。。」&lt;br&gt;老魏走后，我一个人在办公室久久沉思，我想像着那一刀，我想我能理解，任何一个男人，不管他有多内向，多善良，多腼腆，他的内心里都有快意恩仇的血性，那一刀是带着对羞辱的愤慨，是带着与耻辱的决绝，更是带着对过去人生信念的否定。那一刀才会如此狠绝。&lt;br&gt;我知道那一刀他不是要报复谁，否则他会选择去砍顾，而不是砍向马。他只是迫切的要找回一点做人的尊严，以此来支撑自己不倒下。在用光了最后的血性后，他才发现找回一点尊严是不能给自己活下去的勇气，因为他已经没有了人生信念，所以他选择了死。&lt;br&gt;ps:张哥终于讲完了。&lt;br&gt;酒桌上沉寂了下来。张哥在沉淀情绪，而我在默默回味。&lt;br&gt;过了一会，韩军可能是因为早就知道这件事，所以最先回过神了，他看太沉闷了，率先开口，「好了，都过去的事了，不谈了，要我说，小崔还是冲动了，再有血性，也不能失去理智，要报复一个人，方法多得是，何苦把自己也搭上。」&lt;br&gt;张哥狠狠瞪了他一眼，「我说了，他不是要报复谁，他只是。。。」&lt;br&gt;「好，好，好，哥哥，你说得对，咱们出来是为高兴，不说伤感的事了吧。」韩军连连认错。&lt;br&gt;「要不把你的那件伤心事拿出来说说，让我们乐呵乐呵，也让我兄弟开开眼，也好知道有理智的混蛋才是最可怕的。」&lt;br&gt;韩军低头想了一下，起身脱掉外套，又招呼服务员拿酒，拿杯子。&lt;br&gt;「好几年了，也没什么可难过的了，小陈看样子也不是外人，说说就说说吧，不过得喝点酒，先说好车不能开了，一会都打车回去。」&lt;br&gt;几杯酒下去后，韩军开始了讲述。&lt;br&gt;本来该写韩军的事了，却不知该怎么写了，他的事没有小崔那样惨烈，但要复杂的多，由于是当事人自己讲述，过程更为精彩，由于听的时候已经喝了不少酒，过了这么久，有好多细节忘了。我好好回忆一下，争取给大家讲述的精彩一些。&lt;br&gt;ps:还是用第一人称来讲述韩军的事。&lt;br&gt;刚才表哥说我是「有理智的混蛋」。其实这是我对自己的评价。什么是「理智」。按字典上的解释就是：一个人用以认识、理解、思考和决断的能力。但在我这，我是分开理解的，「理」就是做人要讲道理，只是这个道理大多时候，可能只是我一个人道理，甚至是歪理。但不要紧，只要有理，那我做事的时候就会理直气壮。「智」就是做事要有智慧，只要能达到目的，就可以不择手段。终上两条也就不难理解我为什么是个混蛋了吧？&lt;br&gt;我之所以有这样的性格，和我的家庭也有一定关系，我是70年出生的，父母都是搞技术出身的工程师，他们从小就教我做事要有条理，要有计划。遇事先分析，再去解决。为人要善良宽厚。&lt;br&gt;可惜我只学会了他们做事的方法，却没有学会他们做人的道理。也可以说我的人格有些偏执。&lt;br&gt;88年，我考入北京一所大学，第二年，也就是89年，因为参加了五六月份的政治风波，被学校劝退，不过好歹没有记入档案。&lt;br&gt;90年，我回母校高中插班复读，复读期间认识了我后来的妻子－－梅。当时只是坐前后桌，并没有太多的交集，最多的话题也就是她经常问我一些关于大学生活的话题。&lt;br&gt;同年我再次考入青岛一所大学，大学第二年，也就是92年寒假，春节给老师拜年时，我和梅邂逅，才知道她只考入了本地一所普通大专。</content></item></essay>