<essay><item><title>本性淫荡的老婆(2)</title><author>床上伴侣</author><content>这时妻子已经情不自禁的抬起头来，大口喘气，秀眉微蹙，媚眼迷离，发出
令人销魂的嗯唔呻吟。&lt;br&gt;我继续往妻子那淫水淋淋的肉缝探索，灵巧的五指抚弄着阴唇嫩肉，淫水源
源涌出，阴毛湿透泥泞，接着食中指深陷湿滑肉缝，摸住妻子最敏感的阴蒂一揉，
妻子顿时「啊……」了一声。&lt;br&gt;「到床上去…………」妻子终于忍不住说话了！&lt;br&gt;「去拍照？」我抓住机会连忙问道。&lt;br&gt;「随你啊！」妻子这时有些像昨天晚上那样放荡了！&lt;br&gt;我心里暗暗地高兴，以前我想拍她的裸体照片，她从来都不肯，今天终于有
机会了，我连忙抱起妻子来到了卧室。&lt;br&gt;到了卧室之后，把灯光全部打开，妻子此刻已经微闭眼睛任我所为，我将妻
子的薄纱衬衫脱掉后，解开蕾丝胸罩，顿时蹦跳出一对颤巍巍白嫩乳房。&lt;br&gt;妻子的双乳一直是我的最爱，丰满白嫩，细腻光滑，我两手各握住妻子的一
只乳房，想起马上就要给其他的男人玩弄欣赏了，感觉到特别的刺激，于是大力
揉搓起来。&lt;br&gt;刚才在电脑前的抚摸，让妻子已经敏感至极，加上在电脑里看到即将有两个
陌生的男人等着和她交欢，而且是小自己十多岁的大学生，这些强烈的刺激，让
妻子情不自禁的吐出一声长长荡人心弦的呻吟。&lt;br&gt;这时我快速地把妻子的裙子扯了下来，接着把蕾丝内裤也脱了，这时妻子已
经是浑身一丝不挂了。&lt;br&gt;我从床头柜里，拿出了拍得丽我心爱的数位相机，对着妻子一丝不挂的裸体。&lt;br&gt;镜头里很快出现了妻子的裸体，只见两条大腿雪白诱人，大腿根间柔细浓密
的阴毛乌黑湿亮，大阴唇肥嫩外翻，肉缝是淫湿紧密，说不出的淫秽刺激。&lt;br&gt;「嚓」第一张裸体照片出来了！&lt;br&gt;我心里十分的激动，老二已经很硬了！我努力地控制自己立即的做爱的想法，
将妻子两条白嫩浑圆的大腿分开，然后又伸手将妻子两片阴唇大角度的张开，使
得妻子那迷人肉缝全然暴露出来。&lt;br&gt;「嚓、嚓」连拍了两张淫秽之极的阴部特写。&lt;br&gt;遗憾的是，由于我分开阴唇的手松开，妻子那两片肥嫩的阴唇又自动合拢了
一些，阴道口的嫩肉没有完全拍进去。&lt;br&gt;看来一定要妻子帮忙才可以的，我心里想。&lt;br&gt;「老婆，来帮我一下，你用手把你的阴唇分开，让我拍个特写！」&lt;br&gt;「讨厌！」妻子娇羞地说道，然后很配合地伸手用双手轻轻扒开大阴唇，小
阴唇也跟着牵动曝露出阴蒂和洞口。&lt;br&gt;「再分一点啊！老婆！」我得寸进尺。&lt;br&gt;「有什么好拍的嘛！羞死人了！」妻子满脸绯红地说，虽然这样，妻子还是
很配合地用手将阴唇大大地撑开，露出粉红色的阴道口，隐隐可以见到里面粉嫩
的阴道内的嫩肉。&lt;br&gt;「不是我要看啊！是那两个大学生要看啊！」我故意刺激她。&lt;br&gt;果然，妻子一听那两个大学生，心里一阵激动，我看见妻子的阴唇见已经有
很多的黏液，阴道口的嫩肉一阵张合，好像在等待他们的插入。&lt;br&gt;我赶紧对准妻子的阴部，对准那一张一合的阴道口，将淫秽诱人的阴部拍了
下来！这张是微距拍摄！十分的成功！&lt;br&gt;看着此刻的妻子这样放浪，乘机再拍一些更加淫荡的照片。&lt;br&gt;想到这里，我连忙从床头柜里拿出一个电动老二，对妻子说：「我们再一些
更加刺激一点，让那两个大学生早点来！你把这个插进去，让我来拍！」&lt;br&gt;一提起那两个大学生，妻子似乎特别的激动，顿时脸颊飞上红晕，但又不自
觉地照着我的话做，只见妻子把两条白嫩的发达腿尽量张大，然后拿起那根电动
老二。&lt;br&gt;「怎么办啊？」妻子闭着眼睛问道。&lt;br&gt;「你先用阴唇含住电动老二的龟头，先拍一张，让他们知道这个电动老二的
长度！」&lt;br&gt;妻子一听，用左手分开两片肥嫩的大阴唇，然后将电动老二的龟头抵在阴道
口，再松开左手，这样那两片肥嫩嫩的大阴唇就微微夹住了电动龟头。&lt;br&gt;「好！不要动！就这样！」，我看到后，连忙对着这撩人的动作，连拍了两
张后说道：「来，现在把它插进去一点！」&lt;br&gt;「插进去多少啊？」妻子已经不再那么的害羞了！&lt;br&gt;「就插到滚珠部位为止！」那根电动老二的后半部分是有按摩滚珠的。&lt;br&gt;只见妻子用手慢慢地尽量撑开自己肥大的大阴唇，又将那两块小阴唇也分开，
粉红色的阴道入口也慢慢向外打开，露出了里面湿润的内壁，然后妻子用右手握
住那根粗大的电动老二插了进去。&lt;br&gt;「哦…………」妻子不由自主地叫了一声，可能是电动老二实在是太粗了吧！&lt;br&gt;妻子把那根电动老二插进去后，又轻轻地抽出来一点，然后又插了进去，又
拔出一点，这样反反复复几次之后，终于插到了那根电动老二有按摩滚珠的位置，
也就是插进去了一大半了！&lt;br&gt;电动老二拔出时带出的淫液，让妻子的阴部显得更加的淫秽。&lt;br&gt;我看见妻子已经摆好了姿势，连忙拿起拍得丽，半跪在妻子的两腿之间，
「嚓、嚓……」连续４张，妻子大腿间的那个神秘的肉洞已经完全地记录在我的
数位相机里，而且再过几小时，就会给其他的男人来欣赏，我知道拍得丽的微距
拍摄效果相当的好，可以说比肉眼直接看还清楚，这样的话妻子的阴毛都肯定会
被他们看的一清二楚。&lt;br&gt;想到这些，我内心无比的激动，伸手到妻子的两腿间，握住那个电动老二往
妻子的阴道深处插去。&lt;br&gt;「啊…………哦……」妻子被我插的淫叫了两声，小腹抽搐，白嫩屁股不由
夹紧。&lt;br&gt;「不动！这样很好！」我看见那电动老二已经完全地插入了妻子的阴道内，
电动老二的尾端鼓起部分，把妻子的阴唇撑的开开的，显得十分的淫荡。&lt;br&gt;我拿起相机，趴在妻子的两腿见，将镜头对准了妻子，洁白晶莹、玲珑浮凸
的成熟性器和粗大的电动老二交织出淫靡诱人的画面。&lt;br&gt;「嚓……嚓…………」连续几张，我已经记不清拍了几张了。&lt;br&gt;这时妻子双腿突然夹紧了，将电动老二夹在白嫩的两腿间，然后翻了个身，
将丰腴圆翘的屁股翘露在我的眼前，白嫩耀眼的大屁股，又一次激发我的拍摄欲
望。&lt;br&gt;那粗大的电动老二竟然可以插在妻子的阴道内不滑落出来，可以想像妻子阴
道的夹吸力有多大啊！看到这里，我实在是忍不住了！&lt;br&gt;伸手过去，把插在妻子阴道内的电动老二抽了出来。&lt;br&gt;「啊…………哦…………哦…………老公……我要……啊」妻子的下体空虚
后，一阵淫荡的呻吟。&lt;br&gt;「好！我来啦！」说完，我飞快地把自己的裤子脱了下来，掏出硬挺很久的
老二，一手扶着妻子的屁股，一手握住老二，将龟头顶在妻子微张的阴唇间。&lt;br&gt;深深地吸了口气后，将很涨的阳极用力地插入妻子的阴道内，直抵花心，左
手抚摸捉妻子白嫩肥嫩的臀部，右手拿起相机对着我们的交合处快速地拍摄。&lt;br&gt;由于我分神在拍照，所以减慢了抽插的速度，这时候妻子已经已忍不住了！&lt;br&gt;「啊！讨厌啊！快点插啊！……哦！……用力啊……」说完妻子主动摇摆丰
臀，往后顶撞，小小淫湿肉缝吞噬我的老二，一次又一次的将我的老二肉棒吞噬
得消失无踪。&lt;br&gt;看着妻子这样淫荡的样子，我很快就忍不住了！只觉得归途一阵酥麻，想忍
住不射已经来不及了！热烫的精液狂泄而出。&lt;br&gt;「啊……我不要你射啊……我还要……」妻子感觉到我射精后，淫荡地喊到，
很显然妻子的性欲没有满足。&lt;br&gt;但是我却很快地软了下来，滑出了阴道，妻子有些失望地翻转身体躺在了床
上，大腿叉开，一股乳白色的精液含在粉红的阴唇中间，欲滴不滴。&lt;br&gt;我知道自己射完精后，肯定要几个小时才能再勃起，现在怎么办啊？&lt;br&gt;难还用那电动老二去满足她？但是妻子从来不愿意在我射精后再用电动老二，
说是因为电动老二没有温度，射精之后插进去，不舒服！&lt;br&gt;就在我十分沮丧的时候，我发现了放在床上的数位相机！&lt;br&gt;「对啊！为什么不去联系一下那个大学生啊！？而且现在还早啊！」我在心
里暗暗地想，我们是吃完晚饭就开始做爱的，现在也不过晚上八点钟啊！&lt;br&gt;「静琳！你躺一下，我去联系一下那个本市的大学生，看他有没有时间来？」&lt;br&gt;妻子没有回答，可能是性欲没有得到满足而生气，或者是不好回答什么，而
我也不需要她回答什么，但是可以肯定，妻子这个时候，一定不会反对我去找其
他的男人。&lt;br&gt;我穿了一条短裤，很快地来到了书房的电脑前，迅速地给那个本市的马柯发
了一封信件：&lt;br&gt;你好！&lt;br&gt;如果你看到我的这封信件，请立即与我们联系，我们的ＱＱ号码是：ｘｘｘ
ｘｘｘｘ&lt;br&gt;我们是真诚的，我妻子很期待你的插入，也很期待你那２０多年的精液灌溉
在她的嫩穴里。&lt;br&gt;我们在ＱＱ上等你！&lt;br&gt;发完信件后，心里暗暗地在祈祷，希望这个马柯能立即看到这封信件。&lt;br&gt;登陆ＱＱ后，一直没有人要求加入，心里很着急，时间一分一秒地过去，大
概过了半个多小时，妻子也从床上趴了起来，只见她穿着乳罩和三角内裤，来到
了电脑前。&lt;br&gt;「算了！老公，没有关系嘛！明天再来嘛！」妻子很体贴地对我说。&lt;br&gt;「再等等看！」我搂住妻子的腰，妻子顺势坐到了我的怀里。&lt;br&gt;「老公！我们去洗澡吧！然后出去走一走吧！」妻子拉着我要去洗澡。&lt;br&gt;看着妻子这样温柔体贴的样子，我几乎要打消找另外男人的想法，谁愿意啊，
把这样温柔、漂亮的妻子送给其他的男人玩弄，让其他陌生的男人去抽插妻子最
隐秘的嫩穴，去喷射浓稠的精液到身体里，我爱抚着妻子，心里十分的矛盾。&lt;br&gt;如果失去这次机会，那么以后再重新提起就有困难了！我知道妻子现在嘴里
虽然这样说，这样安慰我，但是如果这时候有一个陌生的男人出现在眼前，肯定
能成功地进行交欢，因为此刻她的肉体内，还蕴藏着没有散发出来的情欲。&lt;br&gt;妻子刚才说的话，只是做为良家妇女对自己老公的安慰而已。&lt;br&gt;我搂住自己的妻子，从她的体温就可以感觉到妻子的需要，因为现在妻子的
身体还是那样的滚烫，语言可以欺骗，但是身体感觉和征兆是无法欺骗的。&lt;br&gt;「去吧！老公！不要等了！我现在已经不想要啦！」妻子在我身体上摇晃，
眼睛却盯着电脑屏幕。&lt;br&gt;「好吧！……」我顺着妻子的台阶下，松开了妻子，正准备站起来去厕所。&lt;br&gt;「啊…………你看，有人要加入！……」突然妻子兴奋地大叫起来，然后有
迅速地降低了声音。&lt;br&gt;我知道妻子心里还在想啊！看着兴奋的样子，心里有些酸溜溜的，原来她还
这样期盼陌生的男人啊，于是假装说道：「走吧！不管他！我们去洗澡！」&lt;br&gt;「还是……看……看吧！说不定是别人呢？」妻子脸上飞出了红晕。&lt;br&gt;电脑屏幕右下角的企鹅在不停地闪动，好像在急切地召唤我们，又像是在挑
逗我的妻子一样。&lt;br&gt;妻子还是期盼打开它看一看。&lt;br&gt;「加他吧！看看谁！」妻子的声音显得有些颤抖，语气十分的淫骚。&lt;br&gt;我不好再作弄她了，坐了下来，说道：「好！那就看看他是谁吧？」&lt;br&gt;说完，我点开一看，在要求加入的附言里，写着：「你们的朋友：马柯」&lt;br&gt;「啊！静琳！真的是他哦！」，我故意有些夸张地对妻子说道：「加他吗？」&lt;br&gt;「随便！不知道…………加也没有关系…………吧……」妻子回的很矛盾。&lt;br&gt;我知道她的心里更加的矛盾，总不能当着自己丈夫的面，很主动地去红杏出
墙啊，但是红杏出墙的刺激和诱惑却深深地吸引着她，要不是我们因为想要小孩，
需要借种而提起这个事情，也许我们这一辈子都不会这样。&lt;br&gt;但是现在的情况似乎有点发生变化，在我看来，妻子目前似乎不是以借种为
主要目的，而是在寻找性的刺激和性的欢乐；当然我自己似乎也有这种倾向，事
情的发展已经好像违背了初衷。&lt;br&gt;「在想什么啊！老公」妻子温柔地趴在我的肩膀上，打断了我的思路。&lt;br&gt;「哦！……没……想什么……」我回过神来，明显地感觉到妻子丰满的乳房，
软软地压在我的肩膀上，她的体温传递到的我身上。&lt;br&gt;我不忍心再让妻子难受，很快点选了同意加入。&lt;br&gt;很快马柯的头像就出现在ＱＱ的好友列表中了，是一个戴着眼镜的大嘴男人。&lt;br&gt;不一会，戴着眼镜的大嘴男人的图标就在闪动，他出现了。&lt;br&gt;马柯（１９：５６：１１）：你们好！&lt;br&gt;等爱（１９：５６：３１）：你好！你在哪里？&lt;br&gt;马柯（１９：５６：１６）：我在网吧！&lt;br&gt;等爱（１９：５６：４１）：哦&lt;br&gt;我回头看了看妻子，妻子满脸绯红，没有说什么，我轻声地问她：「我们约
他吗？」&lt;br&gt;妻子没有回答，只是盯着屏幕看。&lt;br&gt;我不会怀疑妻子对我的感情，我知道妻子现在所想做的是寻找新的刺激，平
淡的夫妻生活过了六年多，身体和情感都已经十分的成熟，社会上不是也有「七
年之痒」的说法嘛，而且，妻子现在所表露出来的想法，也是因为我自己的原因
啊。</content></item></essay>