<essay><item><title>来，嫂嫂给你擦擦背(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我是一名高中生，由于平时的成绩不佳，中考的时候并没有考上理想的重点高中，老爸老妈唉声叹气，骂我不争气之馀，少不得花钱又托人，才把我弄到了省里的重点高中Ａ市二中，但由于不在一个市，我又不习惯住校，老妈就拜托我Ａ市的表哥照顾我，这样平日也不用回家。&lt;br&gt;由于老爸老妈都是生意人，平时也不怎么管我，我也乐得他们不在我耳边唠叨，便满心欢喜的搬去Ａ市住下，说定老妈每个月寄钱给我哥当我的生活费，我的零花钱当然单算。&lt;br&gt;哥哥刚参加工作不久，只是个小业务员，面对老妈每月给的额外预算（当然多过我吃喝住宿的开销），再加上老哥是新婚，花钱的地方多的是，边忙不迭的答应下来。&lt;br&gt;走的那天，我笔记本电脑一提，再带上我的宝贝硬盘们，老哥开车把我装衣服的箱子放进后备箱，老妈还在旁边唠叨要好好学习，别闯祸之类的废话，我不耐烦的挥挥手，让老哥绝尘而去。自由！我已经能闻到啦！&lt;br&gt;老哥比我大１０岁，刚结婚一年出头，由于住的较远，一年也来不了我家几次，我印象中只记得嫂子瘦瘦的，比我大７岁，话不多，每次一起吃饭总是依偎在表哥旁边，由于他们还不准备要孩子，大概高中三年，我都可以无忧无虑的住在他们家了吧~&lt;br&gt;３个小时的车程，终于到了表哥家楼下，嫂子早在楼下等着我们了，Ａ市的天气，夏天燥热，我偷眼观看，嫂子穿了一件白色的吊带上衣，配着短短的浅蓝色短裙。颇有些居家主妇清纯的感觉。&lt;br&gt;嫂子是软件开发员，所以基本上是半居家主妇，只是公司有新项目的时候才会忙些，显然她刚接到电话就下楼来了，脚上蹬着一双拖鞋，鼻梁上还架着她工作时候戴的护目眼镜，齐肩的头发焗成淡淡的咖啡色，很随意的盘在头顶，白皙的瓜子脸，五官长得颇像我最喜爱的女优之一——大桥未久。&lt;br&gt;而她现在的打扮，再加上眼镜，像极了大桥在某教师片中的形象，我不由得有点难为情，再加上夕阳的馀光下依稀能看到大嫂白色胸罩的轮廓，让我更有些想起Ａ片中的情节，我赶紧收住心思，跟大嫂打招呼。&lt;br&gt;「小薇你帮小龙把箱子拿下来，我去把车停好。」大哥在车窗里探头跟大嫂说着，又回头跟我说：「你拿好东西，先跟大嫂上去，我去停车。」&lt;br&gt;我答应着打开车门，掀起后备箱要拿行李，大嫂在旁边猫腰帮我，这一弯腰，我便看到了上衣里面的风光，白色的胸罩托着两个圆圆的肉球，好像再弯低一点就会从衣服里面滚出来，我正想多看几眼，又怕嫂子注意到，赶紧伸手去提箱子。&lt;br&gt;「嫂子没事我来吧。」我客气道。&lt;br&gt;「没事儿，你这箱子里什么啊，还挺沉。」嫂子一边帮我抬箱子一边玩笑道。&lt;br&gt;「嗨，就衣服，还有几本书啊，本子啥的。」我当然不可能告诉她里面有我的宝贝杂志，小说，只能含糊其辞。&lt;br&gt;到了房间里，我把嫂子打发出去后，就开始收拾东西，说是收拾，只不过是把黄书等「违禁」物品藏好，剩下的就胡乱一塞，草草了事。从此就开始了和哥哥嫂嫂一起生活的日子。&lt;br&gt;高一的生活倒也平常，没什么太大压力，就是整天交朋友混日子，回家跟哥哥嫂嫂一起吃饭，然而哥哥经常有应酬，就少不了是我和嫂嫂吃饭，而且共用一个卫生间，我在洗澡的时候也经常能看到嫂子洗过或没洗过的内衣挂在上面，经过几次之后，我也终于按捺不住色心，会拿起来闻闻嫂子的味道，也会用嫂子的内衣裤手淫，但是我都极小心谨慎，从来没敢在上面射出来，也就没被发现。&lt;br&gt;最让我血脉喷张的一次也就是有一天我晚上水喝多了，半夜起来上厕所的时候路过哥嫂的房门前，隐约听到嫂子的呻吟声，当时我兴奋的不得了，靠在墙根仔细的听了一阵，只听见里面都是嫂子「啊……啊……」的浪叫声和哥哥粗重的呼吸声。&lt;br&gt;我虽然阅片无数，但这样的现场直播毕竟还是头一次啊，下面的兄弟早就按捺不住了，把内裤支起的老高，因为门是虚掩着的，我怕被他们发现，就悄悄地回屋去了，当然免不了看大桥的片子解决，只觉得那次射的特别多，那天晚上当然是想着嫂子的身体迷迷糊糊睡过去的，搞得我连着几天看见嫂子都有点不好意思。&lt;br&gt;总之，在哥哥家的生活就是我有色心，没色胆。&lt;br&gt;时光荏苒，在浑浑噩噩中我的高一就过去了……（我想这点大家都一样吧……），转眼就到了高一毕业的暑假，由于老爸老妈乐得找到了保姆照顾我，而我也表示懒得回家，想想在哥哥家自由自在没人管我看不看Ｈ的东西，好得很，就继续在哥哥家住着。&lt;br&gt;头几天日子还是一样过，哥哥上班后嫂子会自己屋子里面做工作，而我就我在自己屋里上黄网打游戏，嫂子偶尔招呼我吃水果喝水什么的，在吃过中饭，晚饭时哥哥回来，然后我们说笑一阵，有好电视节目就一起看些，然后各回各屋。&lt;br&gt;我又隔三差五和狐朋狗友出去鬼混，日子不亦乐乎。本以为这个假期也将荒废度过的时候，皇天不负有心人啊！&lt;br&gt;这天晚饭，哥哥告诉我们他要出差一个多礼拜，因为公司要跑一项新业务，要他去外地联系客户，我听后不禁心里一动，这可是和嫂嫂独处的好机会啊，在偷眼瞄嫂子，她显得恋恋不舍，娇嗔的说道：「在外面不许拈花惹草啊，早点回来。」&lt;br&gt;哥哥憨憨的笑着，事情便不了了之。&lt;br&gt;然而当天晚上我却辗转反侧睡不着，脑子里又浮现出当初听到的嫂子的浪叫声，想象着能把嫂子压在身下大干一场，不由得兴奋不已，只得又坐起来去黄网上看小说，只要是有「嫂子」字样的一个都不放过，看的口干舌燥便开始边看边喝水。&lt;br&gt;过一会儿又躺回床上，这下各种剧情充斥在脑子里我更是睡不着了，脑子里面构思着如何跟嫂嫂亲热，然而终究也是ＹＹ而已，昏昏沉沉中我睡过去……&lt;br&gt;那晚梦里都是嫂子的身影……&lt;br&gt;第二天送走哥哥，回家还是无话，昨晚想好的种种剧情一见到嫂子的面就哑了火……完全不敢有任何动作，只好晚上回家拿出可乐来继续去网上各种涉猎「嫂子」文，以求再在梦中相会……&lt;br&gt;第二天早上完全是被尿憋醒，我来不及穿衣服就急急忙忙往厕所跑，推开门猛地看见嫂子竟然在里面！&lt;br&gt;她穿着一身淡粉色的真丝睡衣，正坐在浴室里的塑料高凳上面，把脚蹬在浴缸上面涂脚趾甲油，由于一条腿抬着，本来就不长的睡衣更是褪到了大腿根，露出修长性感的大腿，隐约还能看见小内的影子，我一下子愣在了当场。&lt;br&gt;嫂子看我推门进来也是吓了一跳，不由得「啊」的惊呼了一声，我才意识到自己没穿衣服，而且由于晨勃和憋尿，大鸡巴挺得老高，好像要从内裤里面跳出来一样，我赶忙捂了下体，边说着对不起，慌慌张张的退出去，嫂子似乎也看出来我尿急，赶忙出来，边笑边说道：「你小子，我看你平常太阳不晒屁股都不起来，今天准是尿憋得吧，真没出息，快去吧。」说罢就往自己屋里走去。&lt;br&gt;我尴尬地笑着，想是平时起得太晚，所以嫂子以为我还没醒，也就没换衣服。&lt;br&gt;进厕所的同时我偷偷的瞄了几眼嫂子的背影，薄薄的真丝内衣紧贴着丰满的臀部，衬出了里面内裤的轮廓，下面两条匀称笔直的大腿，一扭一扭的回房去了，我顿时觉得下面涨的难受，恨不能就扑上去将她摁倒，随了我的心愿。可惜终究只是幻想，我不舍的关上门进去了。&lt;br&gt;午饭时再见嫂嫂我还颇有点不好意思的道歉，但嫂嫂只是一笑，朝我做了个鬼脸也就没再提，下午我呆在屋子里打了一下午游戏，也没见嫂子来叫我吃水果，就到了晚饭的点儿了，听到嫂嫂在屋外叫我，我连忙退出，出来看饭菜都已经摆好了，就和嫂子坐下吃饭。&lt;br&gt;饭菜挺丰盛，还有我爱吃的红烧肉，嫂子笑着拿出一瓶红酒问我说：「喝不喝啊，你哥每吨晚饭可是必喝的哦，说你们家有这基因，哈哈，我看你喝不喝？」&lt;br&gt;我怎么说也是兄弟们中的一大喝手，号称拼命三郎的，虽然很少喝红酒，但肯定不甘示弱，就让她倒了一杯，嫂子自己也倒了半杯，边吃边聊，聊到嫂子工作和我的学习等等。&lt;br&gt;吃完饭后帮嫂子收拾碗筷，看她要刷碗去，我就走去客厅看电视。&lt;br&gt;不一会儿嫂子洗完碗，过来问我：「洗澡了么？」&lt;br&gt;我说没洗，她便要先洗，我当然同意，何况她先洗完就会有换下的内衣裤给我把玩，想起都挺多天没释放过了，我便打定主意一会儿用嫂子的小内裤出火。&lt;br&gt;我在客厅等，只听得洗澡间里面哗哗的水声，我不由得心驰神往，早忘了电视里的节目，想象着嫂子现在会在干什么，会不会因为哥哥不在家寂寞而自慰？&lt;br&gt;正当我沉浸在意淫中时，忽听得嫂子在里面「呀」的轻呼了一声，接着水声渐止，就听嫂子在里面喊我：「小龙啊，嫂子忘拿浴巾了，能不能帮我拿一下？」&lt;br&gt;我赶忙答应，又问在哪，之后跑进了嫂子屋里去拿，拿到浴巾后不禁往嫂子的衣橱里面一瞥，之见一个抽屉开着，我上前一看，里面全是内衣裤，各种颜色都有，想必是刚才拿换洗的内衣忘关上了，我往角落一看，竟然还有情趣内衣！似乎是粉红色的护士装，还有半透明的胸罩，丁字裤等等！原来嫂子还有这一面啊！&lt;br&gt;我刚想拿出一件来好好看看，又怕嫂子等急了起疑心，就想先把浴巾送去回来看不迟。&lt;br&gt;想到这，便三步并作两步感到浴室门口叫嫂子，只见门微开了个小缝，嫂子把手伸了出来，接过了浴巾，又说了声谢谢，我刚要回身，只听嫂子支支吾吾的又开口了：「小龙啊，那个……能请你帮个忙不？」&lt;br&gt;我疑问着说啥忙啊，嫂子吞吞吐吐的说：「进来帮嫂子擦擦背，嫂子够不到，你哥又不在。」&lt;br&gt;我愣了一下，这不是引狼入室么？求之不得啊，假装思考了一会儿就答应了，我小心的打开门，只见嫂子背对着我坐在那个塑料高凳上正面裹着浴巾，两手护着正面，头发湿湿的盘着，洁白光滑的后背映入我的眼帘，还有细细的腰身和股沟的末端，好像人体艺术里面模特的姿势，我赶紧移开目光，怕自己失控。&lt;br&gt;嫂子蚊子一样的细声说道：「麻烦你了，就……把磨砂膏在我背上涂匀了，就行了。」说罢指了指梳妆台上的磨砂膏，背过了脸。&lt;br&gt;我赶忙上前，开始往嫂子背上涂磨砂膏，虽然用浴巾遮着，从背后还是可以看出乳房的轮廓，嫂子一只手托着两个乳房，另一只手放在两腿中间，仿佛怕我的眼睛穿透浴巾一样，但越是这样，我越觉得挑逗，只觉得两腿之间的家伙渐渐鼓起，硬的难受。&lt;br&gt;我赶忙不去想眼前的情景，以免嫂子发现我的窘态，但对我这样的处男来说，这又谈何容易！&lt;br&gt;我都不记得我是怎么结束涂抹磨砂膏的，只记得慌慌忙忙的走出去了，脑子里还满是嫂子后背的裸体，和她乳房的轮廓……&lt;br&gt;过了一会儿，嫂子裹着浴巾出来叫我进去洗。&lt;br&gt;我答应着跑到屋子里拿换洗的衣物和浴巾，见嫂子的门已经关上，才想起忘记去欣赏她的情趣内衣，不禁懊悔。&lt;br&gt;在浴室冲身洗头之后，幸而发现浴室里面果然有嫂子换下来的内衣裤，还没来得及洗，只是丢在她的洗衣篮里面。&lt;br&gt;我一边冲着身子，一边闻着嫂子的内裤，想象着嫂子的气味，大鸡巴不知不觉的挺立起来，仿佛在抗议近些天来对它有失照顾，我一边闻着嫂子的味道，一边开始套弄起来……&lt;br&gt;突然听到嫂子在外面叫我，吓了我一跳，赶忙把内裤扔回洗衣篮里面，答应着：「什么事儿？」我惊慌道。&lt;br&gt;「没事儿，我寻思我帮你也擦擦背吧，就当是报答你啊！」&lt;br&gt;「啊？不用了不用了！」我赶忙拒绝着，生怕嫂子进来看见我还硬着……&lt;br&gt;「没事儿，你害啥羞啊，我是你嫂子呢，不看你的宝贝啊，哈哈！」嫂子似乎很坚持，没办法，我只好答应。&lt;br&gt;裹好浴巾后我便叫嫂子进来，只是把浴巾盖在了下体上，又用手遮着，生怕被看破。&lt;br&gt;嫂子只穿着睡衣，她的手温柔的在我后背上涂抹着磨砂膏，我尽量不去瞎想，生怕自己做出什么出格的事，只是死死的盯着墙壁上一块瓷砖，似乎要看出什么名堂来，嫂子看见我呆呆的样子，只是痴痴的笑。&lt;br&gt;过了半晌，总算擦完了，我刚要松一口气，以为完事了，谁知嫂子又调皮的说：「让我帮你往后背上涂浴液吧！」&lt;br&gt;我慌了神，答应也不是，不答应也不是，只好含含糊糊的恩着，维持着这尴尬的姿势不敢动，嫂子笑着，把浴液倒在在自己的手上，搓出些许泡沫，然后在我后背上涂抹着，这下感觉跟刚才完全不一样了，刚才的磨砂膏因为沙沙的，并不觉得如何，但这浴液可就是完全滑溜溜的抚摸了，我想起了片子里推油的场景，再加上嫂子光滑的小手在我背上滑来滑去，刚刚抑制住的欲望不禁又抬起头来，下面的东西渐渐发胀，我慌忙的掩饰着，脸憋得通红。&lt;br&gt;嫂子仿佛没看到，继续着涂抹，我感觉她的双手越来越往下，已经到腰部了，我知道快要结束了，松了一口气，希望她赶紧完事出去，但心底又在期待着什么，什么呢？我不敢再往下想……&lt;br&gt;突然，嫂子的双手一下子急转直下，从后面把我搂住了，两个手直接伸到了我的浴巾底下，抓住了我那硬的发疼的鸡巴。&lt;br&gt;「哈哈，被我抓住了！」嫂子浪笑到。&lt;br&gt;我完全傻了，愣在那支支吾吾的说不出话，不知道嫂子是什么意思。&lt;br&gt;「小坏蛋，你以为我不知道你拿我内衣裤发泄的事儿啊？就算你不射在上面，也会沾到亮晶晶的东西的哦，傻小子，还有你偷偷躲在屋子里面看Ａ片？啊？还敢意淫你嫂子，该当何罪？」我一时语塞，不知道嫂子到底是什么意思，只张开了口却不知道该说什么。&lt;br&gt;嫂子看到了我的傻样，扑哧笑了出来，把我的浴巾往下一扯，整根鸡巴就露在了外面，嫂子浪笑着说道：「怎么，天天不都在想这时候么，现在怎么怂了？」&lt;br&gt;我赶忙挣扎，说：「嫂子别闹，你可是我嫂子啊！」&lt;br&gt;「哈哈，现在你知道了？没事儿，你我都不说，谁会知道呢，别给我装了啊，你看都硬成这个样子啦！憋得难受不啊？」&lt;br&gt;其实这早就是我的梦想啊，刚才也只不过是半推半就，既然嫂子都这样，我个做男人的还管什么仁义道德，爽了再说啊！&lt;br&gt;嫂子还是环抱着我，两只手抓住了我勃起的大鸡巴，满是泡沫的双手来回套弄着，虽说我经常手淫，但是这竟然是完全不同的两个感觉！&lt;br&gt;嫂子滑溜的双手在鸡巴上前后动着，是不是抚弄着龟头，那种痒痒的快感让我忍不住想喊出来，边弄嫂子边在我耳边吹气，舔咬我的耳垂：「怎么样啊，嫂子弄得好不好啊？」&lt;br&gt;「呃……好……」&lt;br&gt;「舒不舒服啊？」&lt;br&gt;从镜子里可以看到嫂子嘴角露出的淫笑，让我更加疯狂。&lt;br&gt;「舒服，舒服死了，比我自己弄得舒服一千倍！」我支吾着。&lt;br&gt;「别着急，更舒服的在后头呢！」&lt;br&gt;嫂子把我转过来，慢慢地脱掉了身上的睡衣，两只乳房便好似跳出来一样跳到我眼前，这就是我梦寐以求的那对双乳啊！&lt;br&gt;虽然不算是巨乳，但是绝对够用，白皙的皮肤映衬着粉红的乳头和乳晕，下半身竟然是丁字裤！&lt;br&gt;嫂子转过身去，洁白的屁股肉嘟嘟的，绝对够丰满，在我眼前晃来晃去，慢慢的蹭到了我的鸡巴上，我还坐在凳子上，只感觉鸡巴被屁股沟夹在了里面，我双手抓住嫂子的双乳，尽情的揉搓着。&lt;br&gt;「好嫂子，让我亲亲它们吧！」&lt;br&gt;我哀求着，嫂子浪笑着转过身，坐在了我怀里，我急忙火急火燎的凑上去亲她的双乳，又亲又舔，一只手抓住另外一粒乳房尽情揉搓着，我听到嫂子发出了轻轻地哼声，便玩得更加起劲了，特别是在乳头上狠下功夫，又是舔又是轻咬又是轻揪，恨不得把一双乳吞下去才好……&lt;br&gt;亲了一会儿，我开始吻向了嫂嫂的双唇，虽然亲嘴不是第一次，但是嫂子确实是有经验，比不得高中里面的毛丫头，嫂子甜甜的舌头软软的，好像果冻一样，我不由得把舌头伸进去仔细品尝，我们俩的舌头纠缠在一起，互相拥抱着，我的手便往嫂嫂的下身游去，扯下了她的丁字裤，嫂嫂的淫水早就泛滥了。&lt;br&gt;我不由得动了情，挣扎着想要摁倒嫂嫂，早已经忘了这是卫生间里，嫂嫂嘤咛一声：「这么猴急啊，这是澡间啊，哈哈，我们去床上玩么！」&lt;br&gt;我才反应过来，连忙站起身来，和嫂嫂一起冲掉了身上的泡沫，我便拦腰抱起她，往大屋走去。&lt;br&gt;嫂嫂浪笑着：「呀，小龙，好大力气啊，哈哈哈！」&lt;br&gt;我把嫂子往床上一放，把她的双腿掰开，嫂嫂的嫩逼就在我面前显露无疑了，嫂嫂的毛并不多，显得很干净，厚厚的鼓鼓的阴唇包着里面的花心，潺潺的流水流出，我低头便亲，嫂嫂一边呻吟着，一边笑着推我：「脏啦，傻瓜」&lt;br&gt;「少少才不张！」我吐字不清的含糊着，学着Ａ片里面的情节，我开始上上下下的舔嫂子的嫩逼，淫水不断的流出来，我掰开嫂子的逼，开始袭击里面的阴蒂，轻轻吊住，不停地舔，嫂子的腰开始扭动。&lt;br&gt;「啊……好龙龙……亲……亲的嫂子好舒服啊……」&lt;br&gt;我抬起头，用手指拨弄着嫂嫂的阴蒂问道：「怎么样啊，嫂子，我哥有没有这么舔过你啊？」&lt;br&gt;「乖，真是我的好宝贝，他哪懂这个……」嫂子一边喘着粗气，一边说道。&lt;br&gt;我又低下头去，手指还拨弄着阴蒂，而舌头已经向蜜穴开拔，舌尖伸进去舔着，在这双管齐下的作用下，嫂嫂渐渐开始喘起了粗气。&lt;br&gt;「厄……好……好痒……恩……小龙舔的嫂子好舒服……舔嫂子的嫩逼……啊……啊……」嫂子的呻吟开始加速，我知道嫂子是动情了。&lt;br&gt;「乖，龙龙，快……拿大鸡巴操我，我的逼好痒，快，操我……啊……痒，我要……要大鸡巴……」&lt;br&gt;正合我意！我连忙提枪上马，鸡巴一直是硬的状态，嫂子抚摸着它说道：「宝贝儿，第一次吧？哈哈，好家伙，比你哥的可大不少呢！来，嫂子让你爽上天！」&lt;br&gt;说实话，这还真是我的第一次，只是看见片子里演过，但自己操作起来还真不那么简单，我找了半天竟没插进去，只是在嫂子的下身乱顶，急的够呛。&lt;br&gt;嫂子扑哧笑了，娇嗔道：「小马猴，急什么啊！」说着分开了双腿，把住了我的鸡巴，扶了进去。&lt;br&gt;天啊，这种感觉真的是爽的没话说，好像被什么东西吸住一样，嫂子的蜜穴里面暖暖的，滑滑的，是我从未体验过的快感，我开始抽动起来：「啊，好舒服，小龙……恩……好棒，啊……大鸡巴……大鸡巴插进来了……」&lt;br&gt;嫂嫂开始大声的叫喊着：「恩……爽死了……来干嫂子……嫂子……恩……被你草死了……啊……好棒啊……」&lt;br&gt;在嫂子浪语的催动下，我开始像发了疯似的抽动着，不停地动作着，嘴里念叨着：「操死你，小贱货，让你勾引我，勾引我！」&lt;br&gt;嫂子一边浪笑着，一边把双腿盘在了我的腰上，大声的喊着：「哦……我不敢了，小贱逼再也不敢勾引你了……恩……干死我了……」&lt;br&gt;随着嫂子的淫声浪语，我感觉下面渐渐有了感觉，听人说第一次缴枪快，果然不假，我感觉从腰部升起一种要射精的快感，我强忍着，继续抽动着。&lt;br&gt;「嫂子，我要……厄……要射了……」&lt;br&gt;「恩……乖宝贝儿……亲哥哥……射在小薇里面吧……恩……都射给我……小薇让你都射给我……」&lt;br&gt;「小……小薇……」&lt;br&gt;我早就忘记了会不会怀孕之类的琐事，脑子里只是想我要全射给我的小薇，射给我的嫂子，我加快了速度，开始最后的冲刺，我从网上看到，射精前越憋着，就可以射的越多，越有快感，我开始急速的抽动着，屏住了呼吸……&lt;br&gt;「啊……啊……宝贝儿，干死我了，啊……啊啊……」嫂子开始发出了我只在Ａ片里见过的呻吟，腰部也开始不由自主的迎合起我的动作，双手挂在我的脖子上。&lt;br&gt;「啊……不行了……嫂子……嫂子要去了……」我疯狂的抽动和乱伦的刺激感让嫂子欲痴欲狂。&lt;br&gt;「啊……啊啊啊……恩啊……」嫂子的呻吟开始变得越来越尖，我也更加把劲疯狂的动作着，想把我们两个一起推向高潮。&lt;br&gt;终于，随着嘤咛一声，嫂子的腹部开始剧烈的抖动，双腿和双脚松开了我，脸上泛起了一阵红潮，我知道嫂子高潮了，阴道里排出热热的阴精，洒在了我的龟头上，而我再也憋不住了。&lt;br&gt;「厄……嫂子……小薇……我射了……」我使劲抓着嫂子的美乳，使劲的一顶，十几年来的头一次体内射精！&lt;br&gt;我努力的把我的精子往前猛射着，感觉从没射出过这么大的量，我在嫂嫂身上抽动了将近五秒钟才把东西射干净，于是瘫在了嫂子的身上，一起享受着高潮的美妙。&lt;br&gt;我们并排躺在床上，过了许久，我突然感觉嫂嫂的手又伸向了我的鸡巴。&lt;br&gt;「哟，变小了呢，小龙，过瘾了么？」&lt;br&gt;「爽，爽死了，嫂嫂，我爱死你了！」&lt;br&gt;「哈哈，嫂子也爽的很呢，来，嫂子让你更爽些！」&lt;br&gt;嫂子说罢，把两个枕头叠在了一起，让我靠在上面，我似乎已经意识到将要发生什么，但还是兴奋不已。&lt;br&gt;嫂子让我靠好，把我的双腿分开躺着，开始在我的身上舔起来，特别是乳头，让我痒得不行，慢慢的，嫂嫂的舌头游走到了下面，她用纤纤玉手提起疲软的阴茎叹道：「这么好的东西，用完就变得这么小了呢，别急，嫂嫂帮你！」&lt;br&gt;说罢，嫂嫂用双手捧住了我的鸡巴，张开了嘴，让口水流在鸡巴上面，双手则接住多馀的口水，开始在整根鸡巴上面涂抹。&lt;br&gt;「嫂子最爱吃香肠了呢，来，让嫂子尝尝小龙的香肠！」嫂嫂一边说，一边把脸凑上去，开始用滑嫩的脸蛋去蹭我的鸡巴，然后慢慢的，张开了樱桃小嘴，把龟头含进了嘴里面。&lt;br&gt;「厄……」我呻吟着，这感觉又和做爱不同，小嘴巴里面热热的，又能感觉到牙齿再轻轻地碰着我的龟头，感觉舒服极了。&lt;br&gt;嫂子的小舌头开始灵活的在龟头各处游走，特别花了功夫在马眼上面，每一次小舌头舔过马眼，我都痒的打个冷战。&lt;br&gt;「啊……嫂子……舒服……痒。」&lt;br&gt;嫂子由于含着我的鸡巴，只是淫荡的看着我，发出了哼哼声，然后，嫂子开始了抽动，她把大半根鸡巴放进嘴里，开始一前一后的动起来。&lt;br&gt;由于年轻气盛，再加上嫂子的技术确实犀利，我很快就又勃起了，变大后的鸡巴太大了，嫂嫂只能吐出一些，只专注于前面，嘴巴撑得圆圆的，口水从嘴角，顺着我的鸡巴流下来。&lt;br&gt;嫂嫂又一只手抚弄我的阴茎，另一只手把玩我的蛋蛋，时而舔龟头，时而舔根部，时而嘬着蛋蛋不放，渐渐地，我也有了感觉，开始自己动作起来，看着自己的鸡巴在嫂嫂的嘴里真的是有一种莫名的快感，于是我站了起来，让嫂子跪着在床上给我口交。&lt;br&gt;由于实在太刺激，渐渐地，我又有了射精的感觉，嫂子心领神会，开始配合我加快速度，在嫂子嘴里又抽插了不下一百下，我猛地往前一挺，将嫂子的头摁向我的鸡巴，浓浓的精液就喷涌而出，射在了嫂嫂的嘴里……&lt;br&gt;嫂嫂虽然有少许抗拒，但还是拗不过我，全都吞了下去……&lt;br&gt;嫂嫂微笑着帮我把残馀的精液舔干净，就去卫生间淑了口，回来之后撒娇的在我怀里说：「小龙坏，小龙怎么射在我嘴里了啊！」&lt;br&gt;我把嫂嫂搂近身边笑着说：「没办法，嫂子你弄得太爽了啊，我没忍住……」&lt;br&gt;又说笑了一会儿，我们俩才相拥着睡去……&lt;br&gt;从那以后，嫂子和我几乎是每天都在做爱，床上，沙发上，地摊上，马桶上，餐桌上……到处都有我们做爱的痕迹……&lt;br&gt;背入式，骑乘式，６９式……我们不断尝试着各种新姿势，甚至后来哥哥回来了也不间断，嫂子会趁哥哥洗澡或是打电话时候跑到我屋子里来跟我缠绵，给我口交。&lt;br&gt;在嫂子的训练下，我的技术也越来越好，经常能让嫂子两次冲顶才泄身……&lt;br&gt;</content></item></essay>