<essay><item><title>娇妻健身活春宫(3)</title><author>床上伴侣</author><content>“怎么样？”张东涛问道。&lt;br&gt;“你他妈太厉害了，我算服了你了，你都把人家小娘子肏得直喊’亲老公，我爱你’了”我言不由衷地讚美道。&lt;br&gt;“那当然，凭我的长相和身材，哪个娘们儿能是我的对手呀，哈哈哈”张东涛自信地吹嘘起来。&lt;br&gt;“对了，相片拍得如何，让我看看”说着张东涛从我手上抢过相机，回放着看着。&lt;br&gt;“嗯，真清楚，真刺激的，不错，老弟，怎么谢谢你呀”张东涛没看细节，觉得清楚就成。&lt;br&gt;“那就让我也嚐嚐这个娘们儿吧，哈哈哈，噢？！”刚说完我就后悔了。&lt;br&gt;“没问题，下次你也来加入，咱们来个真正的3P，哈哈哈，一定能干爽李晶这个不听话的娘们儿！”张东涛爽快地应道。&lt;br&gt;事到如今，我也不好反悔，只能顺着话题说了，但为了不让老婆李晶发现我的加入，我得想个法子才好呀。&lt;br&gt;突然我来了灵感，曾看过网上小说，可以蒙眼做爱呀！…！&lt;br&gt;想到这儿，我便说道“东涛，我和你不一样，我有老婆，你没有，我不想让女的发现我的面孔和声音什么的，万一她闹起来让我老婆知道了就不好了。”&lt;br&gt;“哪该如何办，你不想上李晶了？！”张东涛很奇怪地看着我。&lt;br&gt;我怕他怀疑什么，只好把方法提出来：“你可以先给李晶蒙起来眼来，玩强奸游戏呀！这样我就可以上她了，玩3P也没问题的。”&lt;br&gt;“呀，这个方法真他妈绝了！”张东涛兴奋地抱住了我，“你也真够聪明的，不愧是我的好军师！今晚我请客，庆贺泡娘们儿成功！”&lt;br&gt;喝完酒，我醉了，因为老婆李晶被自己的好朋友同事张东涛给肏了，却只能打碎牙往肚里咽！&lt;br&gt;回到家中，老婆李晶一看我喝成这样，心疼地帮我洗涮干净，脱了衣服，把我扶到被窝中，她也脱光了钻进被窝，紧紧地抱着我，虽然我醉了，但仍能感觉到老婆李晶的泪水滴到了我的脸上。&lt;br&gt;后来，李晶再也没去练健身，她给我的借口是这个阶段练完了，得等下一年再上呢。看来老婆还是爱我的，她的出轨是被动的！&lt;br&gt;直到半月后的一天，老婆李晶在单位打电话告诉我，她晚上同学聚会，就不回来睡了。我信以为真，叫她明天上午回来。&lt;br&gt;不到五分钟，我的手机响了，我一看是张东涛打来的。&lt;br&gt;“阿东老弟，在哪儿呀？”&lt;br&gt;“我在家呀，什么事呀，东涛老哥”&lt;br&gt;“哈哈，你猜一下，是好事！”&lt;br&gt;“不会是你又搞到一个少妇吧，哈哈哈”我早把老婆的事情忘得一干二净！&lt;br&gt;“切，我有哪么快嘛，瞎扯，今晚六点准时到我家，我有事跟你说！”张东涛说完就挂了电话。&lt;br&gt;我一头雾水地按时到了张东涛的家中，他家住三十层，是高层顶层（上面带一阁楼），三室两厅，由于父母在别的城市，虽然比我大一岁，但他单身一人，生活却过得挺有滋味，家里装修也相当豪华，经常会有女朋友来他家过夜，说明他过得并不次于已结婚的我，我实际上心里也有点羨慕他的风流潇洒。&lt;br&gt;张东涛开门，笑呵呵地把我让了进去，我一看，茶几上摆了不少红酒和白酒，还有几道可口的小菜。&lt;br&gt;“涛哥，怎么想起来请我了”&lt;br&gt;“东弟，我感恩呀…哈哈哈，你难道忘了我俩半月前的约定！”&lt;br&gt;“啊…噢”我忽然惊醒，难道我老婆李晶被他彻底降服了？…！就凭那几张照片，我老婆李晶也不是傻子呀！&lt;br&gt;“东弟，不必怀疑，我的水平和能力你是知道的，哈哈哈”&lt;br&gt;原来，张东涛发现李晶后来一直未来参加健身活动，就找了个时间给李晶打电话，让她来健身室来一下，但李晶一口便回绝了。&lt;br&gt;张东涛便不客气地告诉李晶，他有上次的性爱相片，她爱来不来，不来后果自负！…！…！&lt;br&gt;果然这招够狠，李晶如约来到张东涛的休息室，休息室内只有张东涛一人，张东涛二话不说，摔出两张性爱相片到桌子上，让李晶自己看！&lt;br&gt;李晶拿起一看，脸就急红了：“你这个流氓，干了人家还拍照，我告你去！”&lt;br&gt;“你告去吧，我静等佳音！哈哈哈”&lt;br&gt;“你！！！！”李晶转念一想，如果一告发，自己被奸的事就会暴露在大众广亭之下，亲爱的老公也就会知道，单位同事们及亲朋好友们就全知道了，自己以后无法再在社会上混了，看来旧传统还在她心中主导着她的思维方式。&lt;br&gt;看到李晶犹豫的样子，张东涛不失时机地走到李晶身后，轻轻地拥抱着李晶，在她耳边轻轻地说“放心，我不会把相片给别人的，我是真心爱你的，只要你和我相爱，我就把相片及底板全部销毁！否则…”&lt;br&gt;听到张东涛的哄骗及威胁，李晶实在无法解决这个两难问题，索性不想了，向后一靠，倒在张东涛的怀里，心想，虽然自己被奸，但张东涛却是挺帅气的小伙子，也算有失有得了。只有不被别人及老公知道，就当是自己的隐私得了。&lt;br&gt;李晶的防线一放开，张东涛是什么人，早就体察到了，抱起李晶到里屋的床上一扔，就猛扑了上去，半个多月了，张东涛一直未再碰其他女人，已经憋得够久了，正好今天发洩到李晶身上，天祝我也！&lt;br&gt;于是，两人上演了又一场没有观众的活春宫，直到两人都筋疲力尽为止。&lt;br&gt;听到张东涛炫耀的诉说，我的性兴奋点也被点燃了，好像故事中的女主角是别人老婆一样，让我沉醉和刺激兴奋着。&lt;br&gt;“东弟，今天晚上就是我俩约定的实践，我都计划好了，你只享受就是了，保管李晶这个娘们儿不知道你是谁，哈哈哈”&lt;br&gt;就这样，我听从张东涛的安排，藏身在了他大卧室中的衣橱中，等待时机出来奸淫我自己的老婆李晶，当然她会被蒙住双眼的。&lt;br&gt;“丁咚”六点半，张东涛家的门铃响了。张东涛示意我，我赶紧藏身到了大衣橱中，轻轻带上门，透过门缝儿向外瞧去。&lt;br&gt;只见李晶红着脸，闪身进来。张东涛连忙迎接上去，一下子抱住了李晶。&lt;br&gt;“亲爱的，你真准时呀，来亲一口”&lt;br&gt;张东涛抱着李晶的腰说︰「晶晶，今晚我们玩一些刺激的。」&lt;br&gt;李晶睁着水灵灵的大眼睛看着我，深情地说︰「亲老公，你想怎样玩呀？我会顺从你的。」&lt;br&gt;听到自己老婆李晶对别个男人的这种淫荡样子，我真想冲出去，打她几个耳光，但我不能！&lt;br&gt;只听张东涛恶狠狠地说︰「我要把你强奸！」&lt;br&gt;李晶看着张东涛说︰「亲老公，你真是的，我会顺从你，你不用强奸，我自己送上门吧。」&lt;br&gt;李晶说完就把自己的裙子脱了下来，然后解开乳罩的釦子，把骄人的双乳露了出来，她要过来抱住张东涛，张东涛乘机反而抓住她娇柔的双手，反剪在她背后，然后从架上拿来早已预备好的绳子，把李晶的手腕捆绑起来。&lt;br&gt;李晶有些痛，哎地叫了一声，但很快就说︰「亲老公，你今晚真的有准备。我爱你呀……」&lt;br&gt;张东涛淫笑着说︰「不止这样，我还带来手巾呢。」说完，从口袋里拿出黑色手帕，把李晶的眼睛蒙起来。&lt;br&gt;李晶果然很顺从地让张东涛蒙住眼睛，但她看不到四周的东西，也紧张起来，说道︰「老公，这样蒙着眼，我看不见你，真的有点像被人强奸的感觉呢………」&lt;br&gt;张东涛不让李晶说话，吻着她的小嘴，逗弄她的舌头，不一会儿她已经气喘吁吁。&lt;br&gt;张东涛的嘴不停地吻她，从她的嘴吻上她的粉颈，然后到达她娇柔的胸脯上，轻轻吻啜着她的乳房和乳头，当张东涛轻轻咬李晶奶头的时候，她喉间发出「咯咯」的柔声，双手被绑着不能动，所以只能不断扭着身体，张东涛就更高兴了，两个乳房在张东涛脸上转来转去。&lt;br&gt;张东涛的手把李晶的内裤往下一脱，柔和的阴毛地带展露了出来，张东涛的嘴继续往下吻去，直到她的阴阜，舌尖到达她的阴唇，从两片红嫩的阴唇挤进去，挑逗她的小豆豆。&lt;br&gt;「啊……老公……好美……好美妙……」李晶开始忘我地呻吟起来。听到李晶的呻吟，我的肉棒早就雄起！&lt;br&gt;张东涛看到时候已到，向衣柜里招招手，衣柜的门缓缓打开，我从里面轻轻走了出来，我已经满头大汗，到底那衣柜很热，加上我也很兴奋，满额都是汗水。&lt;br&gt;我走得很近，仔细地看着自己老婆李晶那对雪白而且娇人的乳房，脸露慾望和刺激之色，因为我在强奸自己的老婆李晶，而她竟然不知道是我。&lt;br&gt;张东涛这时站起来，把李晶放在大理石桌上，然后脱下自己的裤子，这时李晶也知道张东涛准备好了，她主动地把双腿曲起来，张东涛的肉棒一见小穴立即怒目瞪眼的发胀了几倍，龟头闪闪发亮，朝她的小穴钻了进去。&lt;br&gt;「噢……啊……」李晶发出柔柔的声音，说︰「老公……你今天想……怎样奸我……？」&lt;br&gt;张东涛把肉棒一插到底，然后扭着腰，让肉棒在她小穴里搅动着。&lt;br&gt;在这么近的距离亲眼看着自己心爱的老婆被同事朋友的大肉棒肏了进去，刺激的我差点就射了！&lt;br&gt;「啊……啊……老公……」李晶的手在背后不能动，而张东涛的手没有去抚摸她美丽的胴体，使她很不习惯。&lt;br&gt;李晶淫声地说︰「老公……摸我的……奶子吧……捏我……我想你……捏爆我的……奶子……」&lt;br&gt;这时在张东涛的身旁的我早已经脱得精光，我听到李晶的呼唤，急不可待地向张东涛打个眼色，一双手已经朝李晶那对骄人的乳房摸去。&lt;br&gt;「啊……老公……好爽啊……」李晶感觉我这对手掌把她的奶子搓揉得很有技巧，并且有一种特熟悉的感觉，由于性激素的作用，她根本不知道原来另有其人。…「老公……捏我……大力点……」&lt;br&gt;我的心又再砰砰跳，兴奋极了，我从来没见过在其他男人有这种方式玩弄自己的老婆。我用手在揉捏自己娇妻的大奶子，而且还使劲地搓，用手指间去夹她的奶头。我要报复李晶，报复她的出轨与不忠。这时张东涛也随着兴奋的心情，将自己的肉棒不断抽插着李晶的肉屄。&lt;br&gt;在有我参与的情况下，张东涛简直是兴奋极了，忘了控制自我的情绪，把自己的肉棒不断地抽送着李晶的小穴，那种摩擦若在平时一定能平伏下来，但这次却完全不行，一阵快感从下体迅速布满全身，张东涛再抽插几下，把肉棒抽出来，把精液向外射成一条抛物线！&lt;br&gt;李晶也感到张东涛已经完了，但仍喘气地说︰「老公……你……完了吗？……你近来……快了一点……」&lt;br&gt;张东涛也喘喘气，看到站在李晶身旁的我露出色淫淫的眼神，张东涛就说︰「李晶……你稍等一下……我刚才只是试新招……等一下我还要奸你呢……」&lt;br&gt;李晶露出笑容，说︰「好吧……我等你……」&lt;br&gt;我看看张东涛的脸色，立即知道自己要做甚么，我走过来李晶的双腿之间，代替了张东涛的位置，左手又再捏弄李晶的乳房，右手按在她的大腿上，然后向她小穴摸去。&lt;br&gt;「啊……啊……」李晶身体又扭了起来︰「老公……怎么你这么快……又来了……？」&lt;br&gt;张东涛不敢答腔，张东涛已经站在桌子旁边，看着我正在淫弄李晶。&lt;br&gt;我当然也没有发出声音，只是将右手摸到李晶的小穴部位，食指和中指挤入她的穴中。&lt;br&gt;「啊……啊……嗯……」李晶又再有了反应，我的心里有很怪的感觉，到底第一次见到自己妻子最私人最神秘的地方给其他男人看着和肏弄。&lt;br&gt;我这时已经不用手指了，而用肉棒贴着李晶的小穴磨着，粗黑的阴毛刮得李晶频频发出淫声淫语起来︰「呵……啊……啊……老公……好舒服……啊……插……插进来吧……」&lt;br&gt;看着眼前的景象，想着刚才李晶在张东涛跨下的淫荡样儿，我就气不打一处来。&lt;br&gt;但我看着这种情形，心里却实在不知道是甚么滋味，尤其当李晶还叫别人为老公，要求别的男人插进她的小穴，实在是太令人羞辱、刺激和兴奋。&lt;br&gt;我抬头向张东涛露出假装的得意的笑容，然后稍往后一退，让自己那粗而长的肉棒挺立起来，龟头顶在李晶的阴唇上，我的肉棒比张东涛的细，但比他的长。&lt;br&gt;我的龟头挑开李晶的两片阴唇，我稍一扭腰，整个小拳头大的龟头塞进了李晶的小穴里。&lt;br&gt;「啊……啊……老公……你好长……好利害……」李晶还不知情况，仍然叫着老公，但我确实是她的老公，这一点无容置疑。&lt;br&gt;由于存有报复心理，我没有怜香惜玉，粗腰一用力，整条大肉棒插进了我娇妻李晶的小穴里，相信一定顶住她的子宫。&lt;br&gt;「啊……啊……」李晶张着小嘴巴呻吟声。&lt;br&gt;张东涛有些惊呆，因为我的水平和能力也不差于他，一上手就让李晶这个娘们儿直喊直叫地。&lt;br&gt;我的肉棒全根没入李晶的小洞穴里，然后扭动着粗腰，像搅拌机一样上下左右搅动着，李晶小穴里的淫汁都给他搅了出来。&lt;br&gt;「啊……啊……」李晶一边呻吟着，一边把曲起的双腿夹着我，彷彿要我继续用力干她。&lt;br&gt;我的手也没閒着，手掌搓捏着李晶又圆又大的乳房，还有食指搓揉着她的奶头，李晶很敏感，乳头那豆豆已经凸起，她给肥菜逗弄得把胴体扭来扭去。我看张东涛一眼，对张东涛竖起大拇指，示意李晶这个娘们儿真是太爽了。&lt;br&gt;我开始前后抽动着粗腰，把肉棒深深地插进李晶的体内，然后再拔出来，用龟头逗弄她的阴道口，害得李晶娇喘不已：「老公……别……玩了……插进来……吧……」&lt;br&gt;我还故意不插进去，李晶只好自己挺起美臀，把自己的小穴送迎上去，我这才用力把肉棒一沉，再度深深地插进她的体内。&lt;br&gt;这时，张东涛不知从那儿取来一台录相机，开始拍摄，&lt;br&gt;把我和我妻子李晶这样淫荡的情形全拍了进去，我真的有些害怕张东涛会用这影带来要胁我，想要叫他停止，但他把我的手甩开，差一点弄出声音，我又害怕给李晶知道，再着老婆李晶正蒙着眼呢，就是录下来，别人也看不出来是谁家的少妇的！于是没再阻止他，任他拍摄。&lt;br&gt;我抽插了过百下，李晶气喘得厉害，全身光滑的皮肤都开始泛红了，我知道她的高潮就快来了：「老公……我……我快死……再插……插死我……啊……啊……我……干我……我要天……」言语都有点迷糊，全身的都绷得好紧，小蜜洞的淫汁不断地从肥菜肉棒周围流出来，把大腿和桌子都弄湿了。&lt;br&gt;我这时也开始不敌我娇妻李晶的媚功，于是像疯了一般，用力地抽插二、三十下，便站定着。张东涛想我的精液一定是正在喷入李晶的身体里，认真地录相着。只见李晶双眼都反白了，头和身体都扭来扭去，使秀发四散在桌上，小穴给肥菜的精液灌得满满，还有点隆起。&lt;br&gt;我把肉棒抽出来的那一时刻，乳白带黄黏状的精液从李晶的小穴里呕了出来，沾满了她那对玉腿。&lt;br&gt;李晶喘着气说：「老公……今晚真刺激……你实在……很利害……」&lt;br&gt;张东涛怕李晶发觉，所以当我一退出来，张东涛立即迎上去，把李晶从桌上扶了下来，说：「李晶，今晚我真是很高兴，这种蒙眼强奸游戏真在是太刺激了，不如我们再来一次吧。」&lt;br&gt;李晶惊奇地说：「你刚才才玩完，能再来吗？」&lt;br&gt;张东涛说：「你来把我弄大一下，我们再来一次。」&lt;br&gt;李晶「嗯」地应了一声，知道要来一次口交，于是很自然跪在地上，她的双手仍然反绑着，所以碰不到张东涛的身体，只是张开她那动人小巧的嘴吧，说：「老公，来吧。」&lt;br&gt;软软的肉棒缓缓地伸入李晶的嘴里，她用可爱的小嘴唇含住那软软肉棒，先是大龟头进了她的嘴里，然后肉棒也缓缓地进入，肉棒又长又细，她完全可以含下那肉棒。结实的手掌放在她头后的秀发上，把她的头按向毛茸茸的下体。这支肉棒并不是张东涛的，而是我的，但我可爱的娇妻李晶却毫不觉察，在张东涛面前含着另一个男的的肉棒，虽然这时我的肉棒正在休息期间。&lt;br&gt;张东涛的摄录机断续拍摄着。&lt;br&gt;我的手逗起李晶的下巴，另一只手在她头后面施力，使整根肉棒插入她的嘴里。不一会儿，我的肉棒就被李晶吸吮得硬起来，我便把硬硬的肉棒直插到她的喉间，心想，平时不给我口交，今天就让你好好给我嚐一下肉棒，以报复她给张东涛口交。&lt;br&gt;想到这儿，我的肉棒变得更粗壮了，这时我把李晶拉起来，把她反身推卧在桌子上，让她圆滑的美臀对着他，然后站在她的身后，用腿把她的双腿撑开，手按在她的滑不留手的背部，使她那对娇人的美乳贴在桌子上，都压扁了。&lt;br&gt;这时我把粗长的肉棒从她的后面直插进她的小穴里。&lt;br&gt;「啊……啊……」李晶吃力地叫了起来，扭了臀部，不知是想拒绝我还是迎合我。&lt;br&gt;我看着这样的情形，肉棒再次勃起来，因为这样真像李晶被人强奸一样，她的双眼被蒙着、双手被反绑在身后，然后给人从后面干了进去。&lt;br&gt;我一面抽插着，一边把李晶上身拉起，双手从她的后面伸到前面去捏弄她的乳房。李晶这时已经完全失去主动性了，任由我摆布，到底她已经连续被奸淫了几次，全身乏力。&lt;br&gt;我似乎也只喜欢这样干女人的感觉，也很粗鲁，完全没有惜玉之情，一开始就猛力地干李晶，只见大肉棒不断横冲直撞，任意角度地攻进李晶的小穴里，看起来真像在骑马一样奔腾着。&lt;br&gt;李晶哼啊的呻吟声变成了求饶声：「老公…不要……轻一点……很痛……」&lt;br&gt;我完全没理会老婆李晶的哀求，双手抓住她的腰部，然后奋力地抽插，结实的大腿拍打在李晶的大腿和丰臀上，「啪啪」直响。&lt;br&gt;我抽插了几十下，又把我娇妻李晶转过身来，把她按跪在地上，手掌按着她的双颊，使她的小嘴巴张开，然后把肉棒弄将进去，…「噗……」地一声，黏糊状的精液直射进李晶的嘴里。&lt;br&gt;李晶「咳咳」几声，给我射精液的劲力呛了，好几秒钟我才停止，把肉棒抽回出来，李晶的嘴里含着精液，我见她很勉强地吞了进去，很是满意，当她小嘴合起来的时候，嘴里剩馀的精液从她的嘴角流了出来。&lt;br&gt;这时我才感到满意，悄悄钻回大衣柜后，张东涛才将李晶头上蒙着的黑手帕拿了下来，她闭着眼睛，不适应灯光。&lt;br&gt;然后张东涛再为李晶解开手腕上的绳子，关心地说：「怎样，今晚爽吗？」&lt;br&gt;李晶有点羞态地点点头说：「亲老公，你今晚吃了甚么壮阳药，那么利害的，连续来了三次，差一点给你干死了。」&lt;br&gt;李晶低下头看看有点红肿的私处，那里还有白里带黄的精液倒流出来，她说：「嗯，亲老公，你这样利害，弄得我下面都痛了，明天我不能上班了。万一让我老婆看到我该如何解释呀！」&lt;br&gt;李晶草草穿好衣服，张东涛扶着她到浴室大盆中，同时放上热水，然后出来关上门，来到主卧室，让我出来，我赶紧穿上衣服，不敢心地望了几眼浴室，只听到里面的水声，知道老婆李晶在水中洗浴呢，可是我却得回家自己睡空房，而自己的心爱娇妻却要留在同事朋友张东涛的家中，太不公平了！&lt;br&gt;我回到家躺在被窝中，一看表，这时候时间已是十一点。有些不放心，就打了一个电话给李晶，电话通了，但没人说话，只听“噢噢…啊…啊…我不行了…爽死我了。我的亲老公…你今晚太厉害了…我快来了…我要你…。我爱你…”竟然是我那可爱老婆李晶的呻吟喊叫声音，可恶的张东涛，欺人太甚，肏我老婆，竟然让我电话收听，气死我了。看来今晚我又是一个不眠之夜！谁让自己当初给同事张东涛出什么聪明的泡娘们儿的馊主意来，到头来却是把自己的老婆李晶也赔进去了，却又不能声张和索赔！…！…！&lt;br&gt;真正的郁闷中。&lt;br&gt;</content></item></essay>