<essay><item><title>贤惠姑妈变骚妻1-9(5)</title><author>床上伴侣</author><content>爱你的芳！」&lt;br&gt;看吧，看吧！事实证明诚服一个闷骚女人的心是多么地不容易啊！光用大鸡巴行吗！那样能肏通她们的骚屄而已，却俘获不了她们闷骚而又柔软的芳心啊！&lt;br&gt;即便她的芳心是一块久旱无雨自留地！&lt;br&gt;让我考虑！哼，明明信里就是让我向你求婚嘛，哼哼！求就求！我内心中一声呐喊，我就是要幸福！要和她在一起过幸福的日子，不管别人怎么看，不管别人怎么想！我爱姑妈，我要天天用大鸡巴日她！让她成为我的骚奴，贱妾！既然妈说只有夫妻才能自由的肏屄！那好，我就向姑妈求婚，我就要想夫妻那样爱她！&lt;br&gt;呵护她，保护她，肏她！让她给我生儿子！让她女儿给我当小妾！哈哈！&lt;br&gt;漫长的暑期才刚刚开始，我要用这一星期的时间好好准备，向她求婚！我想出了一个主意：找一个地方弄的浪漫些，向她求婚！一个星期的时间不算长也不算短，时时刻刻，大鸡巴上流满了想念姑妈而流出来淫液，大鸡巴也在身上不由自主的悸动，一下下地点头，好似是断奶的孩子嗷嗷直叫！连日来身边没有了姑妈的温存，原本日日滋润在温暖潮湿的骚穴口中的大鸡巴，如今也只能硬着发呆！&lt;br&gt;自从姑妈走后，感觉时间就像凝固了一样漫长！这段时间我的大鸡巴基本上就没软过，尤其是在早晨，更是硬如铁棍，笔直如柱！粗长的肉棒就像根黑色的擀面杖，如乒乓球大的龟头子精美的扣在肉棒顶端！暴怒的青筋也紧紧缠绕在黢黑的大鸡巴柱子上，看起来那就像一尊雕塑般雄伟傲气！&lt;br&gt;这段时间和姑妈肏屄那就别想了，不过姑妈也没完全断了我的念想，一个星期的中间给我来了电话，告诉了我具体的回国日期！日子一天天过，就算在漫长的路途也总有终点！终点就在眼前！&lt;br&gt;一个晴朗炙热的上午，首都机场的候机楼，我等待着她的归来，那个令我日思夜想的女人的归来，此刻我的鸡巴好像也知道似的都跟着激动的上下颤动了几下，妈的，大鸡巴真有灵性，肏！哈哈！&lt;br&gt;「CA1029号航班已经降落在3 号停机坪……」&lt;br&gt;广播里传来一阵机械味儿的语音播报听到这个，我迫不及待的等候在出关通道，仔细的留意着每张从闸口走出来的面孔，左一个不是，又一个不是，怪怪，难道搞错航班了？就在这时，伴随着一阵阵高跟鞋在地板上铛、铛作响，只见从出关通道款款走来一位身材凹凸，丰臀爆乳的成熟少妇！她戴一副黑色眼镜，一头黑亮长发披肩，白皙的玉面上没有一丝皱纹，只有那丰唇显得格外性感，美丽微翘的小鼻尖闲得十分可爱！她上身穿一件粉色低胸紧身短袖T 桖，那深陷的乳沟格外显眼，这件衣服似乎是故意小了半号，搞得整个奶罩的轮廓都被毫无遮掩的显露出来，奶罩束缚下奶球随着走路的步伐如风吹水面般掀起阵阵乳浪！下身则是黑色蕾丝花边短裙，虽然裙子不是很短，但是一条黑丝紧裹住修长纤细的双腿却格外迷人，外加脚踩7 公分高跟鞋！那曲线没治了！&lt;br&gt;看到这里我都呆了，这是姑妈吗？娘啊……去趟美国人都变骚了，看来美国就是开放啊，原本个良家，现在变荡妇了！说时迟那时快，姑妈早已走到我跟前，摘下眼镜，啪了一下我说：「嘿！小子，不认识啦，我是你姑啊！」&lt;br&gt;我连忙笑道说：「您也变化太大了吧，去了趟美国脱胎换骨啊！美国就是开放啊，瞧您这打扮，不知道的以为麦当娜来北京了呢！」&lt;br&gt;我特别凑过姑妈耳边说：「您看，别人都看您呢，您那胸脯就跟有只小兔子在蹦一样，咚咚的，哈哈！」&lt;br&gt;姑妈听了，死命掐我胳膊一下，我啊的一声，惊得旁边人更加注意到了我们，姑妈也有些挂不住，说：「臭小子，有那么疼吗，那么大声！快走，快走！人家都看咱们呢！」&lt;br&gt;我说：「还不是你掐我，真是的，你看都红了，你要补偿我！让我亲咪咪！嘿嘿！」&lt;br&gt;~ 这话自然找来一顿痛扁！走出了候机楼随手招了一辆出租车！「师傅，去北苑宾馆」我跟和司机说道！&lt;br&gt;「怎么，不回家吗？去那干啥？」&lt;br&gt;姑妈充满疑问「今天咱们不回家，给您个惊喜，哈哈！」&lt;br&gt;我故作神秘地说说着我顺其自然的把姑妈的手跨到了我的臂上！头也顺其自然的歪靠在我的肩上，这时前面的司机从反光镜瞥了我们一眼，也许他在纳闷，这是怎么个一对儿啊！哈哈！&lt;br&gt;姑妈稍带娇羞悄声耳语：「对了，明，那……信，你……看了吗？就是放在枕头下面的那张啊！」&lt;br&gt;我故作惊讶说：「啊？没有啊，什么信？您给我写信了吗？」&lt;br&gt;姑妈小声嘀咕：「嗯？不可能啊……」&lt;br&gt;我心中暗笑：「没看到？没看到怎么会带你去宾馆，嘿嘿！」&lt;br&gt;飞驰的轿车很快就带我们到达了目的地，我和姑妈都下了车，在我付钱给司机时，司机跟我打趣道：「小子可以啊，熟女范，够正的啊！」&lt;br&gt;我啥都没说笑了笑，挽着姑姑走进了宾馆！姑妈奇怪的问：「心肝，咱们干吗到这里啊，回家不好吗？妈还有事跟你说呢！」&lt;br&gt;「有啥事着说也一样啊！再说这里有我给您的惊喜啊！」&lt;br&gt;我说道！&lt;br&gt;哼哼，其实我事先约定了一个房间，准备好了所有，我把所有的桌子、窗台、柜子上都摆满了红色的蜡烛！尤其把床单都换成了粉红色，用了999 朵红玫瑰摆成了心的形状！我还在红玫瑰的下面放了一张纸，上面画着用桃心拼成的" 嫁给我" 三个字！浪漫吧，呵呵！&lt;br&gt;姑妈稀里糊涂的就被我带到了房间的门口，开门前我说：「妈，惊喜马上就来了，我一会开门，您跟我进去，好吗！」&lt;br&gt;姑妈嘟囔着：「倒什么鬼，神神秘秘的！哼，弄什么花招欺负姑姑！」&lt;br&gt;我说：「谁欺负您了，爱您还来不及呢！既然是惊喜自然是要有点悬念啦！」&lt;br&gt;说罢我让姑妈站在房间门口，我去把窗户关严，窗帘也拉上！我把所有的蜡烛全部点燃！我时不时观察姑妈是否偷看说到：「妈，您可不能偷看那！」&lt;br&gt;姑说：「小鬼，怎么还把窗帘拉上了，高深名堂！」&lt;br&gt;我加快了动作，我赶紧走到了姑妈的背后用双手捂住她的双眸，慢慢说道：「妈！您知道我有多想您吗！自从您那天早晨的不辞而别，而今已经一个星期了，您可知道我这一星期是如何度过的吗？」&lt;br&gt;为了渲染情绪，我尽力装着哭腔接着说：「自从我叫您第一声妈开始，我就把您和我亲生母亲放在一个位置对待，10多年没有妈妈的日子，就在您的博大母爱下得到了拯救，可是……可是，您狠心的离我而去，不辞而别！每天早晨醒来没有看到您在我身旁，我都想吃不到奶的孩子一样，觉得可怜而又孤独，妈……」&lt;br&gt;此刻我将姑妈扭转过身来，我俩已面面相对，感动的泪水早已流下来！此刻姑妈眼睛也已经泛泪光！脸颊也泛红！我趁热打铁接着说：「妈，我不认为我们那么做是不对的，因为我们不仅是在肏屄，那是建立在纯真而又真实的爱情和亲情之间的，试问什么关系能有爱情和亲情加在一起更牢固！没有什么能够挡住我对您的爱和依恋，我对您的爱就像宇宙版永恒，我对您的呵护就像大山般宽广！我离不开您！我……我……我要……」&lt;br&gt;此刻我已经泣不成声，姑妈也早已感动无语，白皙的脸颊已布满泪珠，正在我还要继续时，姑妈立即用那纤细的食指轻轻抵住我的嘴唇，柔情似水的望着我轻声说：「妈……知道，妈……知道！」&lt;br&gt;然后将头慢慢靠近我，此刻我们的嘴唇平行在一条线上，慢慢地姑妈紧紧的将那性感的丰唇贴到了我的唇上，她给了我一个深深的舌吻，是甜蜜的吻，是幸福的吻，是胜利的吻！我几乎就要征服她了！接下来我领着她来到了卧室，映入眼帘便是满床的红玫瑰和粉红色的床单。姑妈望着我似乎在问我：「宝贝，你要干嘛……」&lt;br&gt;我浅浅一笑说：「亲爱的，花的下面有一张卡片，那上面写着我最想对您说的话！去看看！想好了，回答我哦！」&lt;br&gt;从姑妈的眼神中我看到了期待和疑惑，到底是什么话呢？&lt;br&gt;一张红色的卡片上，用黄色的字写着：「亲爱的芳，没有你的日子就像鱼离开了水，一刻也不能呼吸，没有你的房间就像没有屋顶的房间一刻也不能停留，没有你的我就像小草离不开阳光！不要顾虑，不要担心，年龄不是问题，世俗不是障碍！亲情和爱永在，让我们彼此照顾生生世世，永远也不分开！让我照顾你一辈子吧，芳，接受我的请求，嫁给我吧！」&lt;br&gt;感动的眼泪已经滴落在卡片上，姑妈的眼神中充满了幸福，惶恐和期待！&lt;br&gt;「愿意吗？我亲爱的芳！」&lt;br&gt;我单膝跪地手中拿着玫瑰花，仰望着她的脸庞，等待着她的回应！我们彼此注视着！时间似乎凝固，空气也都静止了！姑妈深邃温柔的眼神令我期待万分……&lt;br&gt;「我愿意！」&lt;br&gt;这一声虽小却如同久旱无雨的稻田迎来了阵阵雨滴，令人兴奋不已！我兴奋地抱起姑妈，转圈，在她的脸上亲个没完！我正要放肆去借姑妈的奶罩和脱裤子！&lt;br&gt;姑妈拦住了我的手说：「亲，你真得想好了吗？我们的爱真的是不容易世俗，不容于家庭的，这将来都可能为咱俩带来无尽的麻烦的！我们可能不能在大街上亲亲我我，可能不能像其他情侣那样在众人面前亲昵，我的亲亲爱人，你能接受吗？而且妈比你要大20岁，等你到了30岁，妈就50了，你能接受吗？」&lt;br&gt;&lt;br&gt;第06章 不伦之爱变成婚，昔日姑妈变骚妻
两个能接受吗考验着我的诚心！我毫不犹豫地回答道：「亲爱的，对我来说，只要能时时刻刻和您在一起，我不在乎别人说什么，别人看什么！至于说岁数，您还不知道我，我就爱您这样风韵犹存的熟女啊，比那些狗屁不懂就知道撒娇的小丫头好多了！甭说50了，就算到了80，只要您还能受得住，我也肏您！嘿嘿！」&lt;br&gt;姑妈撒娇说：「该打！说两句就没正经了，就知道占妈便宜，嘿，你看你下面的坏东西又要犯坏了，说，这一星期是不是你根本不想我，都是那臭肉棒想我！哼！」&lt;br&gt;我搂着姑妈说：「怎么能呢！嘿嘿，肉棒也是长在我身上啊，我想你它才会硬嘛，来嘛，快喂喂它吧，它都一个星期没吃到肉了！」&lt;br&gt;说着我把裤子拉链来开，此刻如钢条般坚硬的大鸡巴早已把裤衩顶得老高，还一跳一跳的似乎要把裤衩顶出个洞来！&lt;br&gt;「妈，它硬得生疼，您快救救我吧！」&lt;br&gt;我说道姑妈眼神早已定在了我的大鸡巴上，口里，叨咕到：「害人鬼，那东西是不是又大了一号啊！屄里不知道还能不能容下这么个大家伙！」&lt;br&gt;我说：「亲爱的，叨咕什么啊，来给我的大吊润润，舔湿了待会好插你骚屄！」&lt;br&gt;姑姑说：「害人鬼，知道妈妈媳妇爱听你说粗话，就这么说人家，搞得人家小穴痒死了，哼！那咱俩69，你也要给老娘润润屄缝，别老欺负人家女人家！」&lt;br&gt;此刻我的手早已伸进她的裙子里隔着丝袜和裤衩子揉捏着软软的阴肉，这里早已泥泞不堪，湿得一塌糊涂！大量淫液湿透了裤衩和丝袜，大量的淫液黏糊糊的占满了手指，让人忍不住放到鼻子前闻，「真骚啊！」，我又舔了舔说「嗯，咸咸的！有点发涩！」&lt;br&gt;姑妈淫荡的看着我说：「亲亲儿子臭老公，人家的骚水你好喝吗，人家也一个星期没挨肏了，屄里面的淫水都快决堤了，再不给人家通通，人家就要被自己的淫水给淹了！」&lt;br&gt;姑妈的手正隔着裤衩给我上下撸鸡巴，另一只手隔着奶罩子揉捏那肥硕坚挺的奶子，眼神充满渴望被强奸的挑逗，呵呵，这放荡的样子令我颇为意外！我在姑妈的黑丝上擦了擦手，将注意力转向了她101cm 的爆乳上！我将紧紧包裹上身的T 桖掀开，立刻显现在眼前就是那要命的乳沟，肥硕的左乳和右乳互相死命的贴在一起，似乎要把对方挤出奶罩一样，双乳也好似想挣脱，肥硕的奶肉也溢出罩杯，感觉奶罩是那么地束缚无力！我毫不犹豫地舔吸这溢出罩杯的奶肉，好像要吸干这罩杯装不下的奶肉！我双手环抱姑妈解开了奶罩口子，奶球瞬间如被释放的弹簧，肉光十色的在我眼前颤颤巍巍，红红的奶头子也左右摇摆，似乎在招呼我立刻品尝它的美味，我如猛虎扑食般叼住了，姑妈的奶头子，嘬啊嘬，好像能嘬出奶似的！&lt;br&gt;「啊……哦……嗯……亲亲臭……老公，老娘没……奶啊，人家怀了……宝宝……才能有奶……啊……亲爱的，使劲嘬，啊……给妈扣扣屄眼……妈屄里痒死了，别……光顾着奶子啊……下面……下面也要管啊！妈屄水都是水帘洞了！肏人家啊……赶快……啊……」&lt;br&gt;听着这语无伦次，身份复杂的呻吟浪叫！&lt;br&gt;我说：「我娘啊，又是老公又是妈的，我肏多少个女人啊，哈哈！」&lt;br&gt;姑妈笑道：「你小子说呢，我原本是你姑妈，后来成了你后妈，如今又同意嫁给你了。你说我是啥！让你小子占便宜了呢！三个女人爱你！」&lt;br&gt;我回答说「三个？哼，为三个女人就一屄眼儿，俩奶子啊！」&lt;br&gt;姑妈笑骂讨厌……&lt;br&gt;我挪到了姑妈的下盘，来到风骚的源泉，下贱的圣地！感受骚水肆意，放荡淫贱骚屄！此刻裤衩裆部已经湿透，紧紧地贴着肉屄，早已泥泞不堪，湿湿的裤衩毫无保留的勾勒出骚屄的轮廓，我忍不住端着大鸡巴搁着内裤用龟头摩擦着骚屄，立刻龟头上沾满了姑妈的骚水，闲得晶莹剔透，姑妈也浪叫着「插我，别逗妈啦，……进去啊！」</content></item></essay>