<essay><item><title>我的大奶同事人妻小依（２）闺房之乐(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;前情请见：我的大奶同事人妻小依（１）　
感谢大家的热烈回应，小弟只得赶工生出第二集。希望大家会喜欢。&lt;br&gt;有一个小小的细节，很意外回文没人提。在前作大奶女友小依系列里，小依不是32F吗？为什么这系列开始变Ｇ了？&lt;br&gt;事实上，这不是bug，而是有可能发生的。小弟前女友一开始也只有大Ｄ小Ｅ，但经过几年的频繁性生活，升级到很紮实的Ｆ罩杯，内衣都要重买。我问过医生，医生表示女生其实在30歳以前，胸部都有可能再发育的，饮食或运动或体重变化，都有可能是原因。我想小弟前女友是被小弟密集运动促她的罩杯升级吧！&lt;br&gt;也因此，隔了几年（设定是小依和志远重逢那个时间点往后约两年是小依结婚），小依从Ｆ变Ｇ，是不无可能的。&lt;br&gt;这篇，有埋了一些金融圈的潜规则。这些我想业内人看了会更知箇中甘苦。&lt;br&gt;另外本篇两位女主角的模版奉上。http://imgur.com/oNF7fks&lt;br&gt;很明显，左边的宇都宫正是小依的模版，右边的波姐则是妮妮的模版。&lt;br&gt;提前拜个早年，祝大家新春如意。&lt;br&gt;agal&lt;br&gt;＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
距离上次在自己电脑前欣赏了陈芝依的活春宫偷情秀后，她的倩影已经深深烙印在我脑海里了。&lt;br&gt;先不说那天晚上我打了两枪，之后一周每天几乎一天两枪，脑子当然都是小依的大Ｇ奶被ｍｕｓｃｌｅ干的晃到快地震的乳波画面。我之后在公司也发现会不由自主的瞄向外汇部，有机会能绕路经过也好，走进外汇部看到小依穿着套装认真的讲着电话，有时还会笑笑的跟我点头招呼，我心想她一定不知道她现在坐的办公桌和她套装下包复的两粒大奶弹是我每日的精神食粮，光看到那熟悉的办公桌我就会联想到当晚的画面然后小弟弟就会超级硬。&lt;br&gt;唉，真想狠狠的跟这个大奶淫娃大战一场啊。不知道哪天可以得偿宿愿呢…&lt;br&gt;那天之后我当然每晚守着Ｐｅｔｅｒ留下来的视讯软体。无奈，之后的两个月都没什么收获。不知道ｍｕｓｃｌｅ这个大屌肌肉男有没有再跟小依暗通款曲呢？我又要怎么样才能再度观赏呢？如果有机会再看，这次一定要认真录影下来，当作毕生收藏了。&lt;br&gt;身为鲁蛇（按：ｌｏｓｅｒ），有一天灵光一闪，我还是想到了一招，不能搬上抬面的暗黑招式。&lt;br&gt;那是一个平常的周间，我故意提早准备离开，站在外汇部入口距离约１０公尺的地方遥望着。六点到了，小依的倩影踩着高根鞋俐落的出现。她没发现我，自顾的走向电梯。我则在她身后遥遥跟着，等她进一部电梯，赶紧搭另一部到一楼。到了一楼我没有花太多力气就追上她的背影，隔约十几公尺跟着她走进台北捷运。&lt;br&gt;这种感觉还蛮刺激的，像是个痴汉或变态狂一样，不过也有点可悲，只能用这种方式一亲芳泽。&lt;br&gt;一边心中忐忑着，一边跟着小依出了她抵达的捷运站，我悄步跟着她走到她的公寓，她先走进去，进了电梯。我快步爬上楼梯，跑到二楼，三楼，四楼…每一楼就先把头探出来看电梯有没有停。终于电梯停在四楼，我躲在楼梯间偷偷探出头，看着小依拎着包包，走到铁门前。&lt;br&gt;咦？小依发出疑惑的声音，在包包里掏着，似乎是找不到钥匙。我心想着，接着她就会离开，跑去找她老公或什么的，所以我今天收获大概仅止于此，弄到了小依的地址也算大有收获啦！&lt;br&gt;天可怜见，收获不只这样。&lt;br&gt;小依找了半天确定找不到，接着作了一件我很意外的事，她弯腰在门口铁门的内侧摸一下，掏出了一把钥匙！我惊讶的看着她开了门，走进去，又把钥匙放回原来地方。&lt;br&gt;天赐良机啊！！！！！&lt;br&gt;我等了十几分钟，确认小依已经进了门不会再出来了。接着就赶紧依样拿到那把钥匙，然后火速到附近最近打钥匙的地方打了一把，再冲回小依家门口把她那把归位。接着我就满足的走了，手里拿着那把得来不易的钥匙，手还在微微颤抖着…&lt;br&gt;第二天，我整天无心上班，只巴望着时间快点过。四点半，我随便跟部门别人胡诌理由，公事包也不拿，只抓着手机跟钱包钥匙就冲向小依家。我用我打好的钥匙开了门，像是参观新世界般的左顾右盼。&lt;br&gt;小依的公寓不大，仅两房一厅，我进了卧房，摆设还算整齐不太乱。倒是有两个很大很高的衣柜，我打开其中一个，像是发现天堂般目瞪口呆。里面除了挂着一般的套装和休閒服外，还挂着许多不同颜色款式的胸罩。我随手一拿，那罩杯又大又深，我拿起一件上面明确写着是 “85 G．我手里抚摸着那件浅紫色的蕾丝胸罩，肉棒硬到不行，真想瞬间打一枪！&lt;br&gt;也许是太出神了，我忘了注意时间，忽然间碰!一声，门打开了。接着是高根鞋进门并脱掉的声音。我吓了一大跳，这不在计画之中啊！我原本只是进来打探一下地形，没想到小依回来了！！&lt;br&gt;我赶忙四顾一番，眼看只有衣柜可以躲了。我躲了进去，尽可能的站在最角落和厚重衣物之后。只要小依不拿厚大衣，即使她打开衣柜，应该一时也未必注意到我吧，我心想。但这时紧张之情已经让我快要昏过去。&lt;br&gt;忽然间我发现这衣柜门角有一个长缝，眼睛贴着那长缝可以清楚看到整个房间，甚至房门开着时还可以看到厨房和大半个客厅。我于是贴在那个缝上盯着。&lt;br&gt;果然没多久小依甜美丰满的身形走进了房间。她先是将套装脱下，随手就丢在床上。我亲眼看着那只穿着蕾丝胸罩和蕾丝内裤的巨乳身体，肉棒已经硬到不像话。小依这时随手拿起挂在椅子上的一件细肩带和短裤穿上。穿着细肩带的小依，胸前春光根本完全包不住那雄伟的乳房，只见没被胸罩包复的2/3半球白嫩嫩的出来透气，随着小依走每一步而上下跳动着。&lt;br&gt;小依转身出了房门，一边哼着歌一边围上围裙，开始加热食物，炒青菜，炒肉，不一会小公寓里满是香喷喷的食物味。我躲在衣厨里整个饿了起来。&lt;br&gt;再过了一会，门又打开了来，一名男子进来。我猜这就是小依的老公吧！&lt;br&gt;嘉，你回来啦！我这个角度刚好可以看到小依穿着围裙，手还拿着锅铲，对着那位男子甜甜一笑这位嘉（叫他阿嘉好了）吻了一下小依，寒暄了几下，走进房间。我不禁紧张了起来，会不会打开衣厨啊？&lt;br&gt;还好，阿嘉只是脱了衬杉，裤子，袜子，穿着ｔ恤和内裤就走了出去。&lt;br&gt;这一对小夫妻接着开始吃饭，活像是幸福再不过的小俩口。小依一盘盘端上来，也脱掉围裙，阿嘉满足的吃着，看着我好生羨慕。唉，这是几辈子有幸，可以有这种美女巨乳尤物帮你作晚餐，还穿着清凉的大方露乳沟陪你吃晚餐，晚上你们搞不好还可以狠狠的来一炮呢？我想鲁蛇如我只能注定一辈打手枪吧，唉。&lt;br&gt;就当我边自怨自艾时他们吃完饭了也吃了水果。阿嘉贴心的去洗碗，小依则整理桌子，擦桌子，预备两个便当明天两人各自带去公司。干，看的我不禁又怒又悲，会不会太幸福了啊！&lt;br&gt;嘉，我把你便当里多放些肉喔，这盘肉要吃完了不然放太久会坏掉。&lt;br&gt;小依，你这样会肥死我啦。阿嘉边洗着碗边答道。&lt;br&gt;啊，对了，嘉，我待会想继续看上礼拜没看完的韩剧耶，你要不要陪我看？&lt;br&gt;今天不行，待会公会的人约我一起攻主堡，我必需要帮忙，我的角色很强，他们不能没有我！阿嘉笑笑的回着。&lt;br&gt;主堡？原来阿嘉也是线上游戏重度玩家，哈哈，这个我就强了。应该来打听一下他玩哪个伺服器，有机会在线上杀爆他，谁叫他现实生活中有个那么正的老婆可以干，鲁蛇如我只能在游戏中讨回公道。&lt;br&gt;就在我自鸣得意时，我看阿嘉走进了隔壁房间，应该是开始打怪了吧。小依则走进了这个房间，坐在椅子上，打开笔记型电脑，开始看韩剧。我看着小依苗条的背影，虽然还是性奋不已，但也开始苦恼要怎么样逃脱。难道要一路等到他们两人睡着吗？&lt;br&gt;约莫十分钟，是我的错觉吗？为什么我听到很轻的脚步声在房间中？&lt;br&gt;没几秒，答案揭晓了，不是我的错觉。一个高大强壮的身影从衣橱前晃过，愈看愈眼熟。这不是肌肉猛男ｍｕｓｃｌｅ哥吗？我差点吓到叫出声。&lt;br&gt;近距离看ｍｕｓｃｌｅ，他肌肉比萤幕上看起来更大，更壮。他悄声走到小依身后，看了一下半掩的房门，然后轻拍小依。小依吓一大跳，一回头，忍不住惊呼，啊！你。。马上被ｍｕｓｃｌｅ摀住嘴巴。ｍｕｓｃｌｅ压制着小依的嘴巴，一直盯着房门，确认没有动静，接着一步跨到房间把房门轻带上。&lt;br&gt;你…你怎么会在…这里？？？惊魂未定的小依问着&lt;br&gt;嘘，不要出声，ｍｕｓｃｌｅ示意小依再压低音量，小声，被你老公发现，我就只好跟他说所有的故事了。&lt;br&gt;不，不要…小依摇着头，音量压低，可是你也不能闯进人家家里然后…&lt;br&gt;小依，我实在太忍不住，太想你了…ｍｕｓｃｌｅ也悄声说。所以我照着保单上的地址，找到你家，从一楼爬上来，差点摔死，只为了见你一面。&lt;br&gt;你也未免太夸张…听到ｍｕｓｃｌｅ这样疯狂，小依大概也心软了。可是你现在来，我老公在隔壁随时会进来，你也不能怎么样啊～&lt;br&gt;没关系，看你一面就好了。。ｍｕｓｃｌｅ口里虽这么说，却从口袋中掏出揉成一团的衣物。还有，小依，我只是突发奇想，想看你穿这件衣服…&lt;br&gt;什么鬼！这是哪招？小依口里嗔着，仍接过这件衣服。摊开一看，是一件白色细肩式洞洞装连身裙，整件衣服都是洞，几乎没有衣料的部份。你跑到人家家里叫人家穿这件，根本是不安好心嘛！&lt;br&gt;没有，我真的只是想看你穿…ｍｕｓｃｌｅ仍诚恳的说，你要想，我冒着生命危险爬来这里，只是想看你穿这件性感服装，没有别的想法…&lt;br&gt;最好是没有别的想法…小依口里这么说，语气中还是心软了。她踌踖着，那，我换上去给你看一分钟，你就走喔，好不好？&lt;br&gt;好，没问题。ｍｕｓｃｌｅ回答。但我总觉得他有点口是心非。&lt;br&gt;小依转向镜子，背对衣橱，从镜子里我可以清楚的看见小依拨了一下头发，把上半身休閒服脱掉，再把长裤缓缓的脱下。那画面实在太煽情，巨乳纤腰从衣物中绷现，我看了只觉得口干舌燥，我看ｍｕｓｃｌｅ也看呆了。&lt;br&gt;小依仅着胸罩，回头对ｍｕｓｃｌｅ吐了吐舌头，缓缓将胸罩脱下，用手遮住她傲人的Ｇ奶。她一手遮着两边乳房，一手拿起衣服，但手遮根本遮不住她的豪乳，两边乳头几乎被看光，更遑论白嫩的乳肉了。&lt;br&gt;小依套上那件连身裙，只能用衣不蔽体来形容。她白嫩的肌肤几乎没有一处有被衣服遮蔽，软软的豪奶更是几乎裸裎出来。小依晕红了脸，两手试图遮着乳房，但露的比遮的还多。我看ｍｕｓｃｌｅ眼睛几乎要喷出火来，忽然间快步过去，从小依背后环抱住她，用力揉她有好一大半露在外面的巨大乳房。&lt;br&gt;你…你不是说只看而已吗…小依轻嘤一声，试图推开ｍｕｓｃｌｅ。ｍｕｓｃｌｅ不理她，只管尽情的揉着她的奶。透过门缝，我只看着ｍｕｓｃｌｅ充满肌肉的手臂压在小依的前胸，大大的手掌享用着小依那巨乳，小依眼神迷乱，呼吸急促，只试着推开又推不开ｍｕｓｃｌｅ的手掌。&lt;br&gt;放手啦…啊！小依挣脱时ｍｕｓｃｌｅ一手放开她一边乳房，Ｇ奶裸跳跳的晃了出来。我在衣橱里看呆了，小依的裸巨乳浑圆又白嫩，比所有看过的Ａ片还美。ｍｕｓｃｌｅ见状大概也更精虫冲脑，两手开始粗暴的揉弄着小依的大奶。小依缩着身子试图逃脱ｍｕｓｃｌｅ的怀抱，但她的巨乳牢牢的被ｍｕｓｃｌｅ的大掌狎弄着，根本挣脱不了。&lt;br&gt;从我这角度，我也不太确定小依是在半推半就还是真的在挣脱。只见ｍｕｓｃｌｅ在小依身后又揉又抓她的裸乳，手指深抓陷进白嫩的乳房中。小依身体半弓着扭着，又不时娇喘，脸上也浮满红晕，虽似是挣脱，又像是被揉奶而性欲挑起。她一手似是往后推着ｍｕｓｃｌｅ的手，又像是在抓着他的手，让ｍｕｓｃｌｅ更肆无忌惮的暴虐凌辱眼前这对大奶。&lt;br&gt;ｍｕｓｃｌｅ揉了好一阵，开始往下进攻，他的手滑向小依的下体，小依像被电到一样缩了一下也不小心叫了出声。&lt;br&gt;怎么啦？小依？隔壁房传来阿嘉的声音。&lt;br&gt;没…没事…小依虚弱的应答。干，我心想，老兄，你绿帽子快要绿到比非洲大草原还绿囉！！&lt;br&gt;我来看看…阿嘉声音传来。这一句话一次吓坏了房中的我们三人。ｍｕｓｃｌｅ赶忙手一放开，四顾盼望，干，我心里喊着千万不要进来这个衣橱！&lt;br&gt;所幸好死不死他选择了我隔壁的衣橱，躲了进去。也就这样千钧一发，阿嘉把房门打开走了进来。&lt;br&gt;小依。。阿嘉原本似是要问什么，看到小依穿这件惹火的情趣连身裙，眼睛瞬间盯到发直。小依，你这件是…哪来的？&lt;br&gt;啊！小依赶忙故作镇定，强自笑出来。是我前阵子在网路上订的，想说你生日时给你一个惊喜。你偏偏要提早偷看，这样好啦，你生日时就没礼物囉！&lt;br&gt;没关系，没关系，我现在就想拆礼物了…阿嘉停了几秒，似乎是再也忍不住，一把抱住小依，亲了下去，一手也立刻揉上她的乳房。</content></item></essay>