<essay><item><title>假清纯真淫荡人妻老师(6)</title><author>床上伴侣</author><content>我真的没有想到，两个男人是那么的温柔，原以为玩３Ｐ的那种被轮奸的猜测
没有了，有的时无尽的回味。&lt;br&gt;小安的阴茎在我的阴道里，越插越快，我被一种巨大的幸福包围着，全身的注
意力全部集中到我的双腿之间，忽然，我吐出David的阴茎，大声的喘叫着，屁股
也更加扭动的利害。&lt;br&gt;啊..啊…啊啊啊…啊…啊…..啊..小安的阴茎终于跳动起来，一股温热的精液
射入我的子宫。&lt;br&gt;而David也接在后面插入我的阴道，但他很快的洩了,毕竟之前我已帮他口交了
，但他那外国的尺寸实在让我享受到短时间的快乐，到了最后他们竟然没有一丝疲
累，还一起将他们热腾腾的肉棒一起挺了进来。&lt;br&gt;真不敢相信我那小小的裂缝竟可以吞噬两支粗大的肉棒，我当时真的可以体会
到别人说生孩子的痛苦了，今天也享受到三次高潮的幸福,隔天我的阴道也因玩３Ｐ
而受伤了，痛了好一阵子，但我绝忘不了这次玩3P的经验……………..」&lt;br&gt;妻的性经验，显然远远超过我的想像，再往前翻，有一篇结婚不久的日记：&lt;br&gt;「他是以前的同学，我们彼此暗恋许久但总是保持礼仪不敢有踰矩行为，直到
听闻他离婚后的一个月，我对他表示安慰他约我出去吃中饭，但是却开车载我到他
的赁居处，我们就在那里有了亲密的关系。&lt;br&gt;跟我先生在一起从来没有体会过什么叫做高潮，但是和他第一次发生关系时，
他就让我高潮了好几次，也因为我已经结紮的关系，我可以很放心的让他在我体内
射精，我们都很尽兴的享受…&lt;br&gt;每次事后我都觉得很后悔，可是我却抗拒不了他在性爱方面的技巧，他很会前
戏，口手并用爱抚我的胸部及阴核，不断对我诉说讚美的言语，女人哪受得了男人
如此调戏和称讚，他的阴茎很长龟头很大而且硬度很够又持久，龟头在阴道一进一
出之间仿如倒勾般被拨弄得十分舒爽。&lt;br&gt;每次做爱他都会变换很多姿势，有时做爱到一半有电话打进来时，他仍然可以
一边谈公事一边继续干我，讲电话几乎不会影响他的技巧姿势，照样变换，我感觉
他的阴茎硬度仍然保持着，有次他讲了将近一个钟头，我也憋着不敢呻吟出声，直
到他挂断电话，我们二个才如释重负般的大胆呻吟。&lt;br&gt;他每次快要射精时一定要我用趴跪着的姿势，然后他从后面进入用非常非常猛
烈的方式深深撞击我的子宫颈，这时他的讚美言语停顿了取而代之的是粗暴的语言
，像是插爆妳干死妳，还问我爽不爽喜不喜欢被用力干…等我们二个平日斯文端庄
的形象，在此刻全都变成兽性的动物，他说唯有这种姿势和言语他才觉得有征服我
，拥有我的快感。&lt;br&gt;射精之后他又恢复温柔本色拥吻我讚美我的表现，每次分离我们总是难分难舍
他开玩笑说好想用强力胶把他那根阴茎永远黏在我体内，我也会希望像妻子般为他
烹煮美食，为他洗衣，他也表示希望我们能光明正大的在一起，但是我总觉得对不
起我的先生。&lt;br&gt;可怜我那忠厚老实的丈夫，完全没有察觉老婆给他戴了绿帽，他在性爱方面的
技巧真的很，最长也不过三分钟就洩了，每次射精之后呼呼大睡，从不问我满不满
意，可是他除了这点不能满足我以外，我实在也无法挑剔他其馀的缺点我该怎么办
呢？」&lt;br&gt;妻的这些文字，几乎让我抓狂，但又不知如何反应，我将日记本前后翻阅，翻
到她和陆天洋第一次做爱后的心情：&lt;br&gt;「他用浓密头发的脸顶开我的大腿、胡须渣渣的脸颊亲吻内侧。我下面紧缩着
却不听话的湿润了。&lt;br&gt;他温柔的掰开我的下面、用厚实温热的嘴唇埋进去。&lt;br&gt;一阵绝望的撕裂感抽搐着。&lt;br&gt;舌尖在穴口经柔的转动、咬住小阴唇、阴蒂、我感觉我快死了。&lt;br&gt;他的舌像一只爬行的履带密贴在整个凹陷中并缓慢的爬行留下湿滑的带、我抓
住他的头发按下、感觉我的无助与子宫的渴望。&lt;br&gt;可是、湿热的鼻尖、嘴唇、下巴毫不留情的上侵我小小的肚ㄐ一下子就被填满
了．我轻轻的期求他温柔的佔领双峰。&lt;br&gt;厚实的胸膛紧紧贴住大腿内侧、妹妹张开嘴吸允他的乳头﹒湿滑的水流布在我
们之间的每一吋间隙。&lt;br&gt;我爱、我不自觉的伸展身躯想要抓取天空的飘荡，全然放心的有他支撑着，他
温柔的咬住我的喉咙，同时感到温热跳动的阴茎毫不犹豫地顶开柔壁。&lt;br&gt;我爱、我张开吸允着他全部，感到他紧缩的睪丸在我张开的阴部外磨蹭，忽然
间他整个往外拔，我顿然被巨大的空虚掩盖，来不及叫出声来。&lt;br&gt;他的阴茎又排山倒海的逼入，我不禁张嘴撕裂的叫出声来，一张温柔厚实的嘴
在这个时候贴上来，我的叫声在我们的喉咙之间回旋，让我死吧，我爱温柔狂暴的
刺入我千百回，我飞上幽暗的宇宙漂浮着。&lt;br&gt;日记中有些人名，可能只是她网路上认识的砲友，不但是我完全没有听过的，
而且只出现一两回：&lt;br&gt;jasson：和他做爱时我都会不断呼唤他的英文名字，他是十分龟毛的处女座主
管，凡事要求完美，事情做不好，可是会被他无情批判的，可是他却唯独对我的身
材讚赏不已， 他的口才极佳。&lt;br&gt;我和他发生关系是在去年的春假，在他的住处，他的吻功一流，我们的舌尖相
互缠绕搅拌，他的手游走到哪里,舌尖也停留在那里。&lt;br&gt;他像婴儿般吸吮我的双乳不住讚美我的丰满美丽，他的舌尖继续向下到我的私
处宝贝（他对我的暱称）把双腿张开好吗我害臊的用手阻挡不肯张开，不要怕羞，
让我好好爱妳,我要让你舒服… 。&lt;br&gt;他的温柔话语让我瘫软无力下体不争气的湧出好多爱液，被他扳开的私处完全
呈现在他的眼前，他低声唤道好美喔，好多水喔用手指在我私处轻柔搅拌然号将嘴
覆盖上去舔舐并吸吮…&lt;br&gt;我的身体本能的退缩，双手想要阻止他握住我的双手不让我抗拒，继续吸吮我
的下体宝贝，不要抗拒喔，我的爱液加上他的唾液沿着我的大腿流下，好湿好湿。&lt;br&gt;他把我的手放到他的裤档，我感到里面的悸动他自行把衣裤脱去那根男性特征
看起来好雄伟，龟头特别大，颜色好红好亮，我竟然主动含在嘴里，双手上下爱抚
着他的阴茎。&lt;br&gt;他的手也没閒着，不时爱抚我双乳及私处宝贝，请问我可以进去坐一坐吗他用
手托着阴茎指着我的私处问道。&lt;br&gt;我调皮的回答欢迎光临，请进，然后他就在我上面插了进来，出期的润滑顺畅
下体被他那根充满感觉非常肿胀他温柔的问我舒不舒服，会不会痛,要不要轻一点。&lt;br&gt;我好感激他的体贴，但是因为平日慾求不满,反倒要求他用力爱我，我的反应让
他兴奋不已,果然他的动作变得很大力，我爱死他撞击我的声响，忍不住大声呻吟娇
喘，他见我欲死欲仙的模样，就毫不留情的狠狠抽插每被他用力插一下。&lt;br&gt;我就哀叫一声他也说爱死我的表情宝贝,换个姿势吧然后要我跪趴着把臀部翘得
高高的，他就从我后面用力插入这种姿势更是深入，好几次我都快受不了了。&lt;br&gt;Jasson，我一直大叫他的名字,体内收缩达到高潮, 他也感觉我的收缩，宝贝，
我也要射了，他的持久度相当惊人我总以为他就要射精了，但是他仍然继续猛力抽
插宝贝。&lt;br&gt;我要插爆妳，干死妳喔他开始粗暴的发出秽语，我无力的只发出嗯嗯哼哼他更
大力的冲撞问我爽不爽，我也觉得爽到极点回应他说好爽，从来没这么爽过，这时
他速度加快突然大叫射了，阿阿阿了好久一股热流喷在我体内我们维持媾合的姿势
直到他的软掉。&lt;br&gt;有关于唐山的记录，有很多，看完几篇后，对我冲击不小：&lt;br&gt;将近一周我们没有在一起了，因为他的妻子去国外开会，他必须照顾小孩，就
在昨天，他的奶爸任务结束了&lt;br&gt;我们到了他为了干我，而在附近大学旁分租下的雅房，我们就在客厅干柴烈火
的拥吻爱抚我的双乳，很快地二个人都赤裸的缠在一起，我们不知道其馀三个房客
在不在，因此特别兴奋。&lt;br&gt;他诉说一周以来没有跟我做爱的痛楚，他照例先舔舐我的私处，然后发豪语要
把我的蓓蕾颜色变成鲜红色，意谓要干的让我的下体又红又种，我们在客厅的地毯
沙发不停的变换姿势，从客厅又做到厨房，我在流理台上坐着，他的个子很高，可
以站在台下抽送&lt;br&gt;如此我们二个都可以很清楚的看到彼此的性器官，我爱死他的雄伟阴茎进出我
的阴道，上面沾满白色的黏液，他卖力的抽送，我也卖力的扭动配合&lt;br&gt;寒冷的冬天，却有二颗热切的心灵与肉体我脸上的满足如癡如醉他欣喜的口出
秽语要干死妳，喔宝贝&lt;br&gt;在我耳边轻轻吐气沿着我的颈一路吻到乳尖，真难想像平日他的斯文以及对待
别人时的严肃，却在每次做爱时表现另一种人格，时而粗暴时而温柔，我也像中蛊
般的回应真的好想被你插死&lt;br&gt;他一听我娇嗔淫荡的回应就会大声呻吟，然后像百米冲刺般连续用力撞击，我
的下体哪堪如此猛烈深入抽插，当然每次都被戳得又红又种。&lt;br&gt;这次他快要射的时候要求我恢复成以往的跪姿，我们又从厨房转战到沙发，他
从我背面用力抽送了许久我突然想要他把精液射在我脸上，他答应说好又继续用力
顶撞几百下要干死妳喔宝贝干死妳喔干死妳….&lt;br&gt;我早已下体收缩达到高潮许多次他大叫道要射了，快转过来，他把阴茎拔出对
着我的脸喷洒，我的脸上沾满他的精液，我们二个忍不住大笑起来&lt;br&gt;然后他温柔的抱起我走进浴室，他帮我洗去脸上污秽，再要我躺在浴缸中帮我
冲洗下体，我把双腿高台分开由他检查红肿的私处，他十分满意我的红肿，他小心
的抹上沐浴乳轻柔擦拭把我的私处洗得好干净，当然我也帮他洗涤阴茎。&lt;br&gt;双手戳揉时他的又似乎蠢蠢欲动昂然挺立，我哀求他不要再做了，他笑得好奸
诈不行我还没把妳干死咧，我说真的不行了，真的吗他不信我的回答用舌尖再次舔
舐我的身体从上至下饱满的双峰被他揉捏得一直呈现挺立状态来吧我们应该多多把
握在一起的时光&lt;br&gt;经不住他的爱抚我的下体又湧出大量爱液，我们又再度结合交媾了数十分钟，
他问我这次还想射在脸上吗？&lt;br&gt;我说我想要吃下去于是他在射精那一刻及时抽出把硕大的阴茎放入我嘴里我吸
食他所有的释放全部吞进肚里&lt;br&gt;再往前一点，日记中写着：&lt;br&gt;我们第二次做爱的地点是在学校女厕。 当时行政大楼没人，其他教职员都下班
了，我们就到女厕做了起来&lt;br&gt;他的阴茎真的是又粗又长，比起Ａ片男演员丝毫不逊色！每次都让我很酸麻。&lt;br&gt;他的性慾十分强盛，几乎见面就要先来上一回，因此在厕所里做爱也成了日后
家常便饭。&lt;br&gt;每次被他戳得又酥又麻、里面爽得不得了，但是后下体又红又肿，可是男欢女
爱嘛，谁能拒绝呢？我现在私下已唤他叫老公了，公，爱死你囉，我愿意一辈子当
你的性奴隶！&lt;br&gt;昨天晚上他特地传简讯给我，要我明天一整天都不可以穿小裤裤，早上出门时
，刻意脱了内裤…只着一件洋装就去上课了..&lt;br&gt;在学校办公室，我们用MSN聊天..&lt;br&gt;他问我"没穿内裤吧?"&lt;br&gt;我回答"我很乖听你的话呢"&lt;br&gt;他又说"帮我摸摸妳的小豆豆"&lt;br&gt;在他这般文字挑逗下，我就到厕所先自己舒服了一次，舒服到很想叫出声，但
却怕被也来上厕所的同事发现，只好隐忍只发出一点呻吟声，高潮之后，我发现自
己的手满满都是自己的爱液，我心想"我有这么淫荡吗?"&lt;br&gt;中午跟他约了一起吃饭，但上了车就直接到Motel,&lt;br&gt;CHECK IN之后，进到房里,他手迫不及待探进我的裙子里，摸到我的私密处，
我心里虽然很渴望，但还是娇羞的闪躲&lt;br&gt;他在我耳边说，一整天没穿内裤，想不想被干呢？我害羞的抱住他，他开始狂
野的亲吻我，手开始迅速的拉开我的洋装拉鍊，不久我就被他赤裸的抱在怀里，他
一面用舌头狂吻我，一面用他修长的手指进出我的私密处&lt;br&gt;并在我耳边说，你好湿，今天是不是有自己舒服过了？我娇羞的点点头，他一
把抱起我,把我放倒在床上&lt;br&gt;把我双腿张开,开始用他灵活的舌头舔我的豆豆..我不停的呻吟..狂乱的摆动…
真的很舒服..不一会儿..就感觉自己的私密处泌出很多水…又高潮了一次..。&lt;br&gt;接着，他抱我进浴室，笑说一起洗鸳鸯浴，分别帮彼此抹了沐浴乳之后，我开
始在他身后摩蹭，只见到他的弟弟直挺挺的站着，好像在乞求我去怜爱它，我拿起
莲澎头冲掉泡沫后，就开始帮他舔弟弟..&lt;br&gt;老实说他的size对我的樱桃小嘴来说太大了，不过他说爱死我的小嘴吸他，一
边帮他吸弟弟也一边抚摸下面的两兄弟,不久，他就射出浓浊的精液在我嘴巴里 ，
我也听话的吞了下去…。&lt;br&gt;洗完了澡，包着浴巾回到床上，他说想看我自己舒服的样子，于是他抽掉我的
浴巾，开电视放着Ａ片，一面挑逗我，我发现我真的不由自主的开始抚摸自己的私
密处，将手指伸进去揉我的豆豆，我一向靠这样得到高潮</content></item></essay>