<essay><item><title>人妻的诱惑(4)</title><author>床上伴侣</author><content>有时，她男友也会将她压在门上不断地冲刺，她也会肆无忌惮地叫出来，让门外的男生听清楚她被蹂躏的声音。&lt;br&gt;甚至有天夜晚翻云复雨完，她才发现房门并没有完全关上，当时已经不清楚是自己没关好还是被偷开的。年轻的好处就是甚么都不怕，如果真的被偷看那也就算了，下次小心就好，真是便宜到那些室友啊!&lt;br&gt;据说后来与她男友分手后，当时的室友有强烈地追求她，并有真的在一起一段时间，如果我是室友，我也会想试试这位辣妹，吃完再丢。&lt;br&gt;跟室友不是很长的一段时间，前男友又回来找她，不过就我个人的猜测，那也不过是一个报复的行为，回来再上了她几次之后就抛弃了她。&lt;br&gt;2. 出游…&lt;br&gt;这是发生在她已经出社会后，公司的同事邀她一起与同事的男友及友人一起去宜兰出游，她与那有人曾经见过一次面，当时她同事就极力想撮合她们两在一起，不过因为那男生长得并不怎样，又有点胖胖的，完全不是她的菜，既使他开着双B的轿车还是未能掳获她的芳心。&lt;br&gt;那次是因为同事邀约，想说大家住在同一个房间里就不太有顾忌，没想到出发时她同事临时说有事无法一起去玩，她当时就不爽，赌气跟那双B男一同前去，我猜这都是预先计画好的啦。&lt;br&gt;虽然她看不上眼，但在途中还是会应付着说说笑笑，配合着这段长时间的车程。既使是这样，双B男应该还是很爽，眼睛有吃冰淇淋，因为这位辣妹可是习惯性穿法，一件短到露臀的热裤和紧身的短T。&lt;br&gt;到了晚上几杯酒下肚后，似乎，她们也开始觉得彼此是已经熟到不行的老友(砲友?)&lt;br&gt;各自洗完澡后，她们在床上玩牌、喝酒、打屁，如然双B男兽性大发，直接将这位荡妇扑倒在床上，双手捏着她的乳房，有菸臭味的舌头在她嘴里不断搅和(她当时没办法接受的烟臭味)。&lt;br&gt;她心想:反正都已经到了这个田地，亲也被亲了，摸也被摸了，就只好接受让这位胖胖的双B男上了吧。&lt;br&gt;她没想到的是双B男还满粗鲁的，直接抓住她的头叫她含住，因为她算是很温驯的个性，只好照着双B男的指示去做。&lt;br&gt;双B男有自己准备套子，(看吧，有备而来)，她被压着都喘不过去来，只好不断地配合呻吟，希望被干的时间不要太长，话虽是这样说，这位人妻跟我说她最终还是有高潮，可见当时的情况她还是满享受的。&lt;br&gt;在那之后，双B男还是有上过她几次，直到失去联络。免费的鱼，真好。&lt;br&gt;3. 年轻的肉体…&lt;br&gt;还记得第一次跟她相好的时候，她曾说过没有跟像我那么年轻的人做吗? 她的意思是相差的岁数，但她的确有与比她年轻的人做过。&lt;br&gt;当她还是26岁的时候，有个19岁的男生上了她。&lt;br&gt;当时她们也是在舞厅认识，她是标准火辣OL，他则是从国外回来的美术系学生，他们因有共同的朋友开趴，所以才认识。&lt;br&gt;国外的都比较直接嘛。在舞池中看到这位OL不断地扭动她的身躯，扭臀摆胸，这位音乐男直接走上前说他这次回来是住在一间五星级的饭店，邀她一同回去共度今宵。&lt;br&gt;面对不认识的人当然当场拒绝，她还不至于饥渴到这种程度。&lt;br&gt;不过经由一晚的交谈与陪伴，她似乎慢慢接受这位不是很熟的小男生，偶尔让他牵牵小手、摸摸肩膀、搂搂腰，当晚并没有一起回家。&lt;br&gt;是到了两天之后男生打了电话给她继续邀约，美术男终于提出我再一天就要回美国了，要不要来饭店找我。&lt;br&gt;根据她的说法，她是沉溺于美术男强烈的爱慕之意，音乐男的甜言蜜语把她捧上天同时也捧湿了她。&lt;br&gt;她到了五星级饭店找他。&lt;br&gt;坐在床边聊到没有话题时，美术男出击了，不过辣妈因为怕脏，提议自己先去洗澡。&lt;br&gt;洗澡时浴室门突然被打开，美术男说让我走前看看妳的好身材，她想说既然等下就要被干了，辣妈也就半推半就地让他视奸她的裸体，这是第一次还未亲嘴、抚摸就被男人看光了，身体任何一处无一倖免，他就站在门口看到她洗完。&lt;br&gt;接下来就是两个肉体缠绵在一起，密不可分，有一点要提的是那男生居然没有准备套子，所以人妻就一直提醒不要射进去。&lt;br&gt;年轻就有个好处: 持久。&lt;br&gt;她说美术男撑了好久，至少45分钟，换了许多姿势，包含在窗台前干她，她的下体已经开始有点麻痺，她说这是她第一次感觉自己像是妓女，让年轻客人不断地进出。&lt;br&gt;虽是如此，她还是很满意这年轻带点肌肉的肉体，这是她后来跟其他女友们炫耀的。&lt;br&gt;干到最后，因为有提醒了不能中出，美术男提枪到她的脸颊旁射出了年轻的体液，这也是她之前提到的一次颜射及射进嘴里。&lt;br&gt;因为是第一次，她紧张得不知所措，过了许久才会过意来要面纸。&lt;br&gt;===================================================&lt;br&gt;人妻的诱惑6 (车震)&lt;br&gt;我怕，她陷入太深。&lt;br&gt;因为从她的言行举止，很显然地她非常享受我的陪伴，如果到了她无法自拔的程度，搞得黏答答，无法抽身就麻烦了。所以我试探性地问了她:我们的关系是否会造成她在婚姻里的困扰?&lt;br&gt;她的答案令我非常满意。我的家庭还是第一，但我也是成年人了，我想要追求一些生命中愉悦，一些在我目前婚姻中所欠缺的，既使是短暂的，我觉得都值得。&lt;br&gt;哈，说的那么白了，那我就继续凌虐妳吧。当然，让她快乐是我第一目标，这样她才会放开一切世俗的禁忌，让我成为最性福的小狼狗。&lt;br&gt;我们其实见面的次数不算多，因为她有她的家庭需要照顾，我也是要上班和其他社交，见面的机会也要配合她老公的出差日，所以每当见面的时候我们都享受地淋漓尽致。&lt;br&gt;其中只有一次是趁她老公上班时间非出差日，我们约出来见面，她老公以为她要去做脸、做身体，不过她并没有骗老公，她的确是出来做脸、做身体，只不过服务小姐换成我而已。&lt;br&gt;那天我刚好出来跑业务，她打电话来说想我，想见面，我当然义不容辞地去了相约地点接了她，或许是因为避免嫌疑，这天她并没有做特别的打扮，她头发绑了马尾，只穿了一件紧身咖啡色的洞洞内搭裤、牛仔短裤、贵妇等级的高跟鞋及白色紧身短袖，看似很低调，但仍看得出她匀称的美腿及上围。&lt;br&gt;上车后我们就出发上山去吹风看风景，一路上有说有笑，她还一直提醒我只能出来3个小时，因为她老公今天会准时下班。&lt;br&gt;后来聊到她老公今早出门前还临时跟她要了一发，因为怕吵醒小孩，她就安安静静地让她老公在她身上任意地发洩，全内射了进去，而她因为被挑逗起来却没有被满足，才会在她老公上班时大胆约我相会。&lt;br&gt;知道了她的心意后那还等甚么，在人烟稀少的山区小路旁停了车。我让她的椅子往后倾倒，双手把她的短裙扒了下来，剩下的是她的洞洞内搭裤以及短袖。&lt;br&gt;她害羞地将双腿交叉，紧张地道:这里会有人经过啦!&lt;br&gt;这里人烟稀少，久久才一台车经过，车子又有黑玻璃，不用怕啦!&lt;br&gt;但是…&lt;br&gt;趁她犹豫的时候，我左手将她的大腿拨开，着高跟鞋的美腿成大字型，她抓着椅垫的两侧。&lt;br&gt;今天你老公射在里面?&lt;br&gt;嗯&lt;br&gt;我不相信&lt;br&gt;是真的啊&lt;br&gt;我要检查!&lt;br&gt;甚么啦?&lt;br&gt;脱掉，我要看看是不是真的&lt;br&gt;干嘛检查这种东西啦?&lt;br&gt;我无视她的抗议，我开始将她的内搭裤及内裤往下拉，她倒也听话，屁股稍微垫高让我方便脱去，我把它拖到脚踝附近，并没有完全去除。&lt;br&gt;看来妳真的没有骗我喔&lt;br&gt;本来就是&lt;br&gt;内裤有点黄黄的喔，看来还有早上的残馀&lt;br&gt;我往她的洞口看去，她的双唇的确看来还有点肿肿，看似被操过的痕迹，里面还沾些液体，不过分不出来是早上留下来的还是看到我后兴奋引起。&lt;br&gt;既然要检查就要做的完整，我左手中指直接放在她的阴唇上，逆时针揉了几下就往里塞。&lt;br&gt;干，果然比平常时再松一些，她没有说谎，反正都已经在里面了，我的手指也就不愿出来了，在里面拼命的挖，试着将早上她男人的液体挖出来。&lt;br&gt;她也同时开始轻声地呻吟起来，真是好听的声音，通常这种声音只有她老公在家里才听得到，她却愿意在我耳边吟唱给我听。&lt;br&gt;突然，远处听到有机车要骑过来，她紧张得想爬起。&lt;br&gt;不要动喔，妳越动就会越引人注意喔&lt;br&gt;她乖乖地不动，当机车经过之际，我反而越抽越大力，她不敢出声，只能不断地大力吐气，眼看她就要接近痉挛了，机车骑士才过去。&lt;br&gt;我将手指取出，满满爱液的手指在她眼前晃。&lt;br&gt;我把妳老公剩馀的精液挖出来了喔&lt;br&gt;好恶喔&lt;br&gt;又不是没吃过他的精液&lt;br&gt;那是很久以前的事了啦&lt;br&gt;我再餵你吃一次吧，嘴巴张开&lt;br&gt;不要啦&lt;br&gt;不管三七二十一，我把手指抹在她擦有口红的朱唇上，她的丰唇变得晶莹剔透，好不性感，她在闪躲之后，我便把整只手指插进她小嘴中，拨弄着。&lt;br&gt;我相信她的舌头一定品尝到这复杂的滋味，为了让她的感官更强烈，我右手轻捏着她的鼻子，逼她的嘴要做出些开合的动作。&lt;br&gt;妳的嘴是我的，妳的身体也是我的&lt;br&gt;嗯，她已说不出话来，大腿不断地在摩擦，我相信她下体一定又氾滥了。&lt;br&gt;我心想既然她这趟出来就是要找个慰借，满足早上所无法被满足的，我势必还是要来好好伺候她。&lt;br&gt;我将手指抽出，准备要对她下体进攻，我放手掌在她的微凸下体，我想直接来硬的，三只手指在洞口，搓揉数次之后便慢慢往内推，由于洞口已经湿透，三只手指虽感受到她小穴的窄度，但还是能顺利地插入。&lt;br&gt;她皱着眉头吃力地接受我三指，我由轻柔缓缓改变为连续的强力抽弄，她的淫声是越来越烈，她一手抓着我的手腕，一手搓弄自己的胸脯。&lt;br&gt;把自己的衣服掀开，捏自己的奶&lt;br&gt;真是美丽的画面!&lt;br&gt;我也顺势的加了小指头进去，四只手指，她为之疯狂，我已经可以稍微将我的手指在里头撑开，拍打的水声有时甚至盖过她的呻吟。&lt;br&gt;我也不时将手拿出放在她嘴哩，让她吸允，抚摸着她的脸颊，令整张脸都有她自己的体液，好脏、好淫荡。&lt;br&gt;不过几下，感到她的腰部渐渐抬高，淫叫声也越来越快速，她在我四只手指的淫威下得到了她在家里无法得到的高潮，她全身不断抖动，屁股抬起迟迟不下，而我的手指也不断地被小穴里的肌肉收缩着，她那欲仙欲死的表情真是令人难忘。&lt;br&gt;太舒服了，你好棒喔，她大约花了整整两分钟才睁开双眼，满足地说。&lt;br&gt;换我来帮你，我也要让你升天&lt;br&gt;好啊，我已经很期待了。&lt;br&gt;她把我拉鍊打开，将我的宝物掏出，只有嘴巴并未用手将棒棒放入口中开始吞吐。&lt;br&gt;可能因为她刚刚高潮实在令她兴奋，她今天口交特别卖力，不仅蛋蛋舔地特别干净，也一直将肉棒吞到她喉咙深处，露出的只是些阴毛在她脸上摩擦着。&lt;br&gt;我则一手抓着她的马尾，一手掐住她的喉咙，可以感受到她的喉咙持续地被异物扩张着。&lt;br&gt;不一会我的棒棒四周已是都是她的口水，我想来了。&lt;br&gt;我的左手仍旧是揪着她的马尾，右手则转换到她的奶子。右手不断将奶头往下拉，左手压着她的头配合着，我将几天的积蓄爆发在她的口中和喉咙里。&lt;br&gt;她张开她的迷蒙双眼，吓了一跳，因为我并没有给她任何提示，但她的嘴并不离开，我射出后仍在她嘴里用力顶个几下，又热又湿的感觉真好。&lt;br&gt;令我惊讶的是在我安静下来后，她才抬起她的脸，嘴巴张开，里面只看得到一丝丝的精液。&lt;br&gt;妳吞下了?&lt;br&gt;嗯….舒服吗?&lt;br&gt;太棒了! 怎么没有吐出来呢?&lt;br&gt;就…因为已经射在喉咙了，干脆吞下比较快，不用再经过舌头&lt;br&gt;妳真是我的乖婆啊!&lt;br&gt;这是我第一次吞下去喔&lt;br&gt;你对我这么好&lt;br&gt;是啊，你到现在才知道，爽吗?&lt;br&gt;爽啊!&lt;br&gt;有没有水让我漱口?&lt;br&gt;我没有耶，我卫生纸也刚用光了&lt;br&gt;怎么办呢?&lt;br&gt;就这样回去吧，有我的味道不是很好吗? 妳这样的时候最美了!&lt;br&gt;你真的好坏喔&lt;br&gt;其实后车厢还有面纸，但我希望回家后她老公还可以看到、闻到她放荡的证据。&lt;br&gt;当我放她下车时，或许是因为四只手指同时进入的关系，感觉她走起路来就是没有那么顺，走得慢又走得扭捏。&lt;br&gt;分手时我还特意注意她的脸，美丽的脸庞带着些半透明的、干掉的痕迹，跟她吻别时还能闻到她嘴里的腥味，我想她回家后应该会先跑去浴室梳洗吧。&lt;br&gt;===================================================&lt;br&gt;人妻的诱惑7 (第一次)&lt;br&gt;刚从人妻那得到了一分宝贵资料，想在我们最后一篇尚未发布之前，抢先与各位分享。&lt;br&gt;她的第一次。&lt;br&gt;淫荡的人妻就是不同，这经验她打死都不跟老公说，是在我苦苦哀求下她才缓缓道出，逼问了很久才让她讲出一些当时的情况，当然很多细节是不可能记得起来的，不过我还是有尽量套出她很多过程。</content></item></essay>