<essay><item><title>干妈</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;干妈家住了四天之后，小虎准备回家拿书包上学。&lt;br&gt;小虎的大妈（亲妈咪的姊姊）为儿子准备了一大堆好吃的东西准备迎接小皇帝的回家。&lt;br&gt;她从早上开始就一直站在门口东张西望地期待自己的儿子。&lt;br&gt;『大妈，快点嘛！不然我会迟到的。』『好了！好了！拿去吧，走慢一点！』『妈，再见！』小虎不叫她「大妈」反而只叫她妈，让他心里十分高兴。&lt;br&gt;一个不曾自己生育子女的女人，对她来说，一句「妈」，远比千金、万金之价更高，更令她满心欢腾。&lt;br&gt;她觉得她的汗没有白流，她含着泪水向自己说：『我着个活寡妇活在世上，总算是能有一些报偿。』她一再的告诉自己，我是值得的，我的付出，是有意义的。&lt;br&gt;就这样小虎的大妈，从早上坐在客厅等到中午，从中午，一分一秒的等到黄昏。&lt;br&gt;『妈，我放学了！』小虎的大妈，飞快的冲到小虎的面前。&lt;br&gt;『妈，我好想你！』『宝贝，妈也是一样也好想你。』小虎紧紧的拥抱着自己的大妈，稳她，亲她，一双手在大妈的身上不停的移动轻轻的爱抚大妈。&lt;br&gt;嘴里不断的叫着：『妈—–妈—–妈——』『小虎，你放学了你肚子饿不饿？』『妈，我不饿，只是一整天都想着妈而已！』『妈，我们进去吧！』『奶奶，妈咪，你们也一起来吃东西吧！』小虎转头对在一旁观看的奶奶和亲生母亲问道。&lt;br&gt;『小虎，妈还不饿，叫大妈陪你进去吃吧。』小虎的大妈，如果以前听到小虎叫他「大妈」，并没有特殊的感觉和意义。&lt;br&gt;今天他快乐了一整天，为了就是小虎轻轻的较了他一声妈。&lt;br&gt;如今一听自己的妹妹又叫她「大妈」，顿时让他觉得好生刺耳。&lt;br&gt;『妈，你不舒服啊！』『没有呀！也许是太想你了。』『我也是。』小虎和他大妈似乎是忘了吃点心，他就像是抱婴儿一般，把自己的大妈放在自己的腿上，像是久别的夫妻，又上蜜恋中爱侣，他们甜甜的身稳，斯磨，大胆与热情的互相抚摸对方，好像两个人就要溶为一体，不断的碰触对方的每一寸肌肤。&lt;br&gt;『宝贝，用力抱紧妈咪！』『妈，你知道吗？我好爱你！』『心肝宝贝，什么都不用说，妈妈什么都知道。』女人三十五六的时候正值狼虎之年，对性爱永远不满足。&lt;br&gt;她就像是一条水蛇，紧紧的缠住自己名分上的儿子。&lt;br&gt;而他就像是一只荒山中的饿虎，将铁爪伸上自己的大妈，成熟、美丽的贵妇人。&lt;br&gt;那一阵阵的呻吟，不知倒是疼痛，抑或是淫邪。&lt;br&gt;『小心肝，再用力抱紧妈妈。』『妈，我爱你，永远永远爱你。』他在她耳边用一种催魂似的魔音说道。&lt;br&gt;—————-碰——碰——碰——『太太，少爷吃饭了！』下人叫道。&lt;br&gt;『来了，来了』小虎和大妈赶快整理一下衣服，准备出去吃饭。&lt;br&gt;『妈，我好饿喔！』『奶奶，我在加的时候你要多吃一点喔！』『好，好，好，阿妈一定多吃一点』『奶奶，这几天，虎儿真的懂事多了，好像一下子长大了许多。』『也不怕羞，自己夸自己。』大妈应道。&lt;br&gt;『奶奶，儿子吃妈的奶，是不是可以啊？』『乖孙，那是天生自然的，谁说不可以呢？』『奶奶，人家以后要天天陪两位妈咪一起睡。』&lt;br&gt;『好！乖孙，随便你要跟谁都可以，乖孙啊，你在干妈家住了三天好不好玩？』『奶奶，很好玩，干妈很疼我的！』『乖孙啊，玩归玩，功课还是要认真，不要再让你爸爸生气，那时候干妈、奶奶想保护你，也保不了了』&lt;br&gt;『奶奶，你放心小虎以后会认真用功的。』『嗯！这才是奶奶的金孙。』『奶奶，要不要再添半碗饭？』『乖孙啊！奶奶今天已经吃很多了，不可以再吃了。』&lt;br&gt;『奶奶，我扶你上去休息吧。』『不用了，看你满身大汗的，快点去洗澡休息吧！』『那妈给你放洗澡水去。』大妈说道。&lt;br&gt;小虎一反常态没有留下来，他笑眯眯的亲了老奶奶的脸颊，一阵风似的冲上二楼自己的房间。&lt;br&gt;小虎跑进卧室之后，发疯似的抓下自己伸上的所有衣裤。&lt;br&gt;他一踏进浴室，不觉一愣，两眼发直。&lt;br&gt;前面站着的不正是一个裸体美丽的水神，正是自己叫了十多年的大妈。&lt;br&gt;『心肝，妈是不是很老，很丑？』大妈边说一边不由自主的低下头来，心理不由自主的害起羞来，站在前面的不正是自己的儿子嘛，为什么我会想要跟他做爱呢？『嗯！妈咪，别说话，慢慢的转动你的身体，让宝宝好好的欣赏你的躯体！』『妈妈都已经三时多岁了，有什么好欣赏的？』小虎像个小小的鉴赏家，先由上而下的仔细看过一遍，然后再用他那一双具有男性魅力又不脱小孩子稚气的手掌，轻轻柔柔地抚摸大妈一遍。&lt;br&gt;大妈的身体只有一百五十多公分，比自己整整矮了十八公分，她的体格属于娇小玲珑型，略为纤瘦。&lt;br&gt;一头乌溜溜的黑发，终年总是整整齐齐，一对柳叶眉，眉毛很少很细。&lt;br&gt;一双明亮而有神的眼睛，虽然没有特别的大，但很传神，很抚魅，充满了爱意。&lt;br&gt;尖而挺的鼻子，象征着对性的需求永远不够。&lt;br&gt;她的嘴小巧灵活，小小的香舌，充满了诱惑。&lt;br&gt;她最美的是像鸭塑型的美脸，不胖也不瘦。&lt;br&gt;而小虎从小摸到大的乳房，永远都是那么的坚挺。&lt;br&gt;一对乳房之下是一片大平原，平平坦坦的，没有一点皱纹。&lt;br&gt;小腹下面突起的一大块肥肉，没有一根阴毛。&lt;br&gt;大妈的腰很高，更显的双乳和臀部的突出。&lt;br&gt;因为她的娇小，适中的大小腿，更能显示她成熟女性的曲线美。&lt;br&gt;尤其她一身雪白细致的肌肤，让你很难想像的到他是个徐娘半老，快要接近四十的中年女子。&lt;br&gt;『乖儿子，你在折磨妈，还是在欣赏妈吗？』小虎猛地往大妈身上一抱，用吻来代替所有的回答。&lt;br&gt;十分锺的欣赏，他等于是艰苦的过了十年之久。&lt;br&gt;他疯狂了，小虎不是用吻的，而是用咬的，他要跟大妈合在一起。&lt;br&gt;她的一双魔爪，不是在抚摸她的娇驱，而是在撕裂她的贞操。&lt;br&gt;『嗯！宝贝！你用力吧！最好一口把妈咪吞下。』&lt;br&gt;小虎用力捏她的背肉，顿时青一块紫一块的，而她的屁股，更是布满了一块块的吻痕。&lt;br&gt;一对坚挺的乳房，小虎用力的或揉或咬，乳头因此涨的更大，几乎就要流血。&lt;br&gt;她多肉儿肥嫩白光光的小穴，她是女人中最上品，最容易搞的美穴。&lt;br&gt;小虎的指头，一下就差到大妈的阴道底，他的指头在里面不断的挖弄，使得淫穴里面淫水不断的往外流。&lt;br&gt;穴肉好想咬住了手指不断的吸允。&lt;br&gt;『嗯！嗯！嗯！小哥哥，你快哇，用力一点，挖的妈妈好舒服。』&lt;br&gt;大妈用她的双手握住自己儿子鸡巴不断套弄，一点也没有乱伦的罪恶感。&lt;br&gt;『嗯！小哥哥，你的鸡巴这么长、这么粗恐怕妈妈的小穴装不下！』&lt;br&gt;『哇！好烫喔！』&lt;br&gt;『妈咪，看样子，爸爸很少跟你玩。』『嗯！小丈夫，以后你就是我的亲丈夫，快点把你的鸡巴送进去妈妈的肉穴。』『唉约！小宝贝轻一点，妈妈的肉肉好痛。』『嗯！妈妈的阴道真是好削，又紧又嫩又温暖，宝宝喜欢跟你做爱。』&lt;br&gt;『宝贝，插进了多少？』&lt;br&gt;『早着呢，只进了三分之一？』『怎么办我的小穴已经满了，宝宝你轻一点！』『你抱紧我，好让我用力的插进去。』『糟糕，怎么又跑出来了，急死人了。』『妈，这样使不上劲，到床上去好了！』『没关系，躺在地上一样可以。』『嗯！还是躺着比较方便。』&lt;br&gt;『喔！喔！喔！心肝慢一点，轻一点，妈妈快要被你搞死了。』『喔！喔！喔！妈妈，宝宝好过瘾喔！你看现在插进去三分之二了。』『小乖乖，你舒服了，可是妈的小穴好涨喔！』『妈，我爱你。』『心肝，妈更爱你』『妈，我七八岁的时候就想搞你的小穴了。』&lt;br&gt;『嗯！宝宝七八岁的时候鸡巴就和你爸爸差不多大小了。』&lt;br&gt;『妈妈，你替我洗澡的时候，我最喜欢你握着我的鸡巴洗了！』『你可知道妈有多苦，尤其是你十岁之后，眼看你的鸡巴一天比一天大，妈却只能够把你的鸡巴弄硬顶着小穴入睡，你可知道那时候小穴里面好像有许多蚂蚁在里面爬呀爬的！』『妈，不要难过了，以后我每天都替你的小穴止痒，和妈咪结合为一体。』&lt;br&gt;『小宝贝，现在插进去有多深了？』『好像比刚才更进去一点？』——–仆滋——–仆滋——–仆滋——–仆滋——–仆滋——–『妈，宝宝好像把整根鸡巴都插进去你的小穴了，你感觉如何？』『嫁给你老头二十多年，妈等于是白过的，嗯！嗯！嗯！』『为什么？』『他每次都只在洞口外面晃来晃去，没有一次给妈真正的满足。&lt;br&gt;他永远都不能跟我的心肝相比。&lt;br&gt;喔！喔！喔！他是凡夫俗子，宝宝是盖世英雄。&lt;br&gt;唉！唉！阿！阿！用力，用力。』&lt;br&gt;『妈妈乱说，宝宝那有那么大的本领。』&lt;br&gt;『有，你有！—你有！—今天是妈妈的第二次新婚之夜，是我们的洞房花烛夜，我要，我好舒服！我要嫁给我的儿子，我要替你怀孕，宝宝射进来，射进妈妈的子宫，让妈妈怀孕！』&lt;br&gt;『妈，你又流了好多水！』『宝宝好棒，你是英雄，一炮打下来，妈妈丢了好多次。』——–仆滋——–仆滋——–仆滋——–仆滋——–仆滋——–『嗯！现在鸡巴有一半在妈妈的子宫里面了，妈妈的肉穴在咬鸡巴。』&lt;br&gt;『妈妈的小穴是第一次吃到这么大的鸡巴，他当然要咬着不放了。』&lt;br&gt;『妈，我好快乐，可以跟自己的妈咪做爱，妈你喜欢吗？』『妈有你这个可以跟妈打炮的儿子，当然很快乐！』『啊！啊！啊！就是那个地方，好痒！好痒！亲丈夫用力磨。&lt;br&gt;用力吸！用力吸小浪妹的奶奶！』『小虎，我的儿呀，妈是全天下最快乐的女人。』&lt;br&gt;『你对小虎来讲是全天下最美丽的女人，是最好的小嫩穴。&lt;br&gt;我爱你，美丽的小嫩穴，我会日日夜夜的爱你，我要让你的小嫩穴每天吃的饱饱的。&lt;br&gt;嗯！嗯！嗯！妈再用力、再用力摇你的屁股！宝宝好爽，我是天底下最幸福的男人。&lt;br&gt;以吼你是我一个人专用的，我是你的小丈夫，我不要其她的男人在摸你的奶，再插你的血，我要你完完全全属于我。』&lt;br&gt;『小丈夫，我的亲哥哥，你要什么我完全答应你。』&lt;br&gt;『喔！喔！喔！你是我的女人，只可以给我一个人搞你的小穴！』『喔！喔！喔！妈，你又出来了，好烫、好多！』——–仆滋——–仆滋——–仆滋——–仆滋——–仆滋——-『心肝，抱紧我，用力、用力的干你的亲妈妈！』『呜，—–实在是—–是——是—–好爽好爽—–妈妈的小穴———』&lt;br&gt;『啊！啊！啊！妈妈——-，妈妈——你—–你—–好厉害，真没—-没-—没想到，打—–打—–打炮是这——这—–这样的快—–快——快乐—-—-』&lt;br&gt;『啊！—啊！—-小丈—-丈—-丈夫，你—-你—-再用力、再用—–力啊！，我太—-太爽—-爽—-爽，我快—-快—-快要不行了，求——求——求求你，用力插—–插—–插呀！——插—–呀！——–。』&lt;br&gt;『小—–小——小穴，都——-都—–都给你，接——接—–接住，抵–—-抵——-抵紧我的子宫。』&lt;br&gt;咕咕咕，———**********************轰*******轰********轰*******************轰*******轰********轰********轰*******轰********轰********&lt;br&gt;『老——老——老天—–天——』『嗯，我在哪—–哪—–哪儿啊—–啊——–』『小丈夫，你—–你—–你在妈妈的肚—-肚—-肚皮上—上』『妈妈，你是我的新娘子，我要吃你的奶奶。』&lt;br&gt;『小相公，你张开嘴巴，让妈妈的奶奶　饱你。』&lt;br&gt;这一炮足足打了有五十分锺之久，两个人都太累了，直接就躺在浴室的大理石上面睡着了，上面泛出许多的水光，不知倒是汗水、淫水，还是自己亲丈夫的精水。&lt;br&gt;两个全身上下都充满肉欲的人，疲倦至极，就这样沈沈的睡去。&lt;br&gt;</content></item></essay>