<essay><item><title>爸爸大战媳妇(2)</title><author>床上伴侣</author><content>「啊……啊……啊……啊……啊……你……啊……啊……嗯……啊……啊……嗯……啊……啊……」&lt;br&gt;柔佳娇羞万般，娇靥羞红，玉颊含春地娇啼婉转，处女开苞、初次破身落红的她被那从未领略过的销魂快感冲激得欲仙欲死……妩媚清纯、娇羞可人的绝色丽人那羊脂白玉般美妙细滑的娇软玉体随着他的抽动、插入而一上一下地起伏蠕动，回应着男人对她的奸淫抽插。&lt;br&gt;男人从柔佳的阴道中抽出阳具，又深深地顶入柔佳的体内深处，并渐渐加快了节奏。&lt;br&gt;「……啊……啊……轻……轻……点……啊……嗯……啊……嗯……轻……轻……点……啊……嗯……轻……轻……点……啊……嗯……啊……」&lt;br&gt;床上响起纯洁处女娇羞火热的呻吟娇啼，美丽绝伦、清纯秀气的美人柔佳芳心含羞、美眸轻掩，美妙光滑的雪臀玉腿挺送迎合，婉转承欢。&lt;br&gt;「……啊……嗯……啊……嗯……啊……嗯……啊……嗯……轻……轻……点……啊……嗯……轻……还……轻……一点……啊……」&lt;br&gt;柔佳娇靥含春，玉颊晕红，娇羞万般地娇啼婉转，只见柔佳嫣红娇小、被迫大张着的可爱阴道口随着那巨大阳具的粗暴进出流出一股股湿濡粘滑的秽物淫液，柔佳下身那洁白柔软的床单被她的爱液淫水浸湿了一大片。男人在柔佳那紧窄娇小的处女阴道中抽插了三百多下后，终于开始了最后也是最疯狂地冲刺。&lt;br&gt;「啊……嗯……轻……轻……点……啊……嗯……啊……嗯……轻……点……啊……嗯……啊……啊……轻……轻……一点……啊……啊……」&lt;br&gt;男人在美貌绝色、清纯可人的少女柔佳的处女阴道中粗暴地进进出出，每一下都真抵处女那紧窄、娇嫩的阴道底部，硕大浑圆的粗硬龟头更是狠狠地顶在少女娇嫩的子宫口上，初经人事，才被开苞破身、处女落红的娇丽女人哪堪这样的淫风暴雨摧残，那强烈至极的销魂快感令初经人伦的美貌处女柔佳在男女淫乱交欢的慾海中越沉越深……柔佳被他顶刺、抽插得娇啼婉转、欲仙欲死。&lt;br&gt;「啊……」蓦地，男人紧搂住柔佳一丝不挂、娇软光滑的纤纤细腰，把柔佳赤裸雪白的下身紧紧拉向自己的下体，阳具又狠又深地顶进柔佳火热紧狭、湿润淫滑的娇小阴道深处，顶住柔佳下身深处那娇羞可人、稚嫩柔滑的子宫口，一股炮弹般的阳精直射入柔佳那幽暗娇嫩的子宫内。柔佳被他这最后的冲刺也顶得玉体一阵痉挛、抽搐，阴道深处的柔软玉壁也紧紧地缠夹着那粗暴闯入的庞然大物，紧窄的阴道内那娇嫩湿滑的粘膜一阵吮吸似的缠绕、收缩。&lt;br&gt;少女修长玉滑的雪白美腿猛地扬起、僵直，也从幽暗、深遽的子宫内射出了一股粘稠滑腻的宝贵的处女阴精，「哎……啊……」柔佳娇靥羞红，玉颊生晕，楚楚含羞地娇啼狂喘。他终于强行奸污了柔佳。&lt;br&gt;清纯艳丽、温婉可人、美貌绝色的少女柔佳还是被她公公强行奸淫蹂躏，失去了冰清玉洁的处女之身，成为娇艳可人的成熟少妇。柔佳下身洁白的床单上，片片落红和斑斑淫精秽液掺杂在一起，濡湿了一大片床单，狼借污秽不堪入目。&lt;br&gt;有道是：佳人云交雨合，处女含羞落红。柔佳本是一个美丽清纯、温婉可人的纯情少女，可她以一个冰清玉洁的处女之身，第一次与男人交媾合体、云雨交欢就尝到了男女欢好交合的高潮快感，以一个圣洁无瑕的处女童贞为代价，领略到了那一声声娇啼呻吟背后的醉人缠绵，不由得丽靥晕红，玉颊生晕，少女芳心娇羞万般。&lt;br&gt;男人压在女人柔若无骨、一丝不挂的娇软胴体上休息了一会儿，抬头看见胯下的这位绝色尤物那张通红的娇靥、发硬坚挺的娇挺乳峰和粉红勃起的乳头，鼻中闻到美人那香汗淋漓的如兰气息，邪恶的淫慾又一次死灰复燃。&lt;br&gt;从云交雨合的高潮中滑落下来正娇喘细细、娇羞万般的柔佳忽然感到那本来顶在自己的阴道口，泡在淫滑湿润的爱液中已萎缩的肉棒一动，又渐渐抬头挺胸。&lt;br&gt;柔佳娇羞不禁，玉体一阵酥软，男人再次将粗大的肉棒插进柔佳紧小的阴道中，深入柔佳的体内抽插起来，&lt;br&gt;「啊……啊……嗯……轻……点……啊……嗯……啊……」&lt;br&gt;美丽绝色、清纯可人的绝色丽人柔佳不由得又开始娇啼婉转、含羞呻吟。雪白柔软、一丝不挂的美丽女体又在他胯下蠕动、挺送着迎合他的进入、抽出，美丽清纯、娇羞可人的绝色尤物又一次被奸淫征服了。&lt;br&gt;美貌绝色的娇丽女人柔佳自从被她的公公强暴奸淫，失去了冰清玉洁的处女贞操后，又不敢在家里声张，只有忍气吞声。这样一来，只要她婆婆不在家，而她的同性恋丈夫本来就长期有家不回，她那畜生似的公公就会贪得无厌地强迫她和他行云布雨、合体交媾。&lt;br&gt;由于就是在他胯下失去了处女圣洁的童贞，也由于正常的生理需要，柔佳被迫含羞承欢，每一次都被强暴奸淫得欲仙欲死，最后也只有在他胯下娇啼呻吟、婉转相就。在浴室里、在书桌上、在沙发上、在地毯上、在黑暗的走廊里……，只要一有机会，他都会把柔佳奸淫得婉转娇啼、高潮迭起，在浴室里……，在书桌上……，在沙发上……，在地毯上到处都留下了他们云雨交欢、合体交媾流出的淫精秽物。&lt;br&gt;甚至有一次上班时，他公公溜进柔佳的办公室，假意身体不舒服，趁室内无人，当柔佳让他躺在里间的病床上给他检查时，他猛地一把搂住柔佳娇柔纤软的细腰，就要行云布雨，柔佳又羞又怕，挣扎不从，可当他解开她的白大褂，握住她两只柔软饱满的玉乳一阵抚搓时，柔佳不由得娇躯酸麻，修长的美腿一软，就被他紧搂着压在了身下的病床上，他解开柔佳上衣的扣结，解下柔佳的腰带。&lt;br&gt;居然就在大白天里，在医院的病床上，把柔佳脱得一丝不挂。他把她雪白的玉体紧紧压在床上，在柔佳的香唇、桃腮上一阵狂吻，然后含住柔佳娇挺雪白的乳房狂吮浪吸，更把那早已昂首挺胸的肉棒待柔佳的下身流出了粘稠滑腻的爱液淫水，阴道变得淫滑湿濡后，就深深地顶进柔佳的阴道中有力地抽动起来。&lt;br&gt;「嗯…啊……嗯……轻……轻……一点……啊……嗯……轻……点……啊……嗯……啊…」&lt;br&gt;柔佳娇靥晕红，美眸羞合，玉颊生春、娇羞无限地忍不住又开始在他胯下娇啼婉转、含羞呻吟，云收雨歇后，柔佳羞红着脸清理着洁白的床单上那羞人的淫精秽物，沉伦在肉慾淫海中的柔佳又羞又怕，她怕这种乱伦的丑事这样下去总有一天会被别人知晓，她决定暂时回到母亲家里，以躲避她公公无止尽的强行求欢和淫邪挑逗。&lt;br&gt;可当她前脚回到娘家，她那疯狂的公公怎肯放弃这样一个已到手的清纯绝色的美丽尤物，所以他后脚就窜进了她娘家的门。柔佳的母亲见亲家公说是窜窜门，来玩一会儿，当然不知其中缘由，自然留他多住几天，结果当晚，他又偷偷地溜进柔佳的卧室，把柔佳奸淫蹂躏得死去活来。他还是先挑逗起柔佳那不可抑制的高昂肉慾，把柔佳奸污征服得娇啼婉转，挺起雪白无瑕的柔软玉体轻夹迎合、含羞承欢、婉转相就。男人有力地插抽，往她柔嫩湿润的私处使劲顶磨，顶得柔佳下身又一次流出滚滚的淫精秽物，把床单弄得狼借斑斑，不堪入目。&lt;br&gt;第二天，当他起来时，柔佳已离家上班去了。他走进客厅，看见柔佳的母亲素云正在晨练。虽然女儿都这么大了，由于保养得好，已经三十几岁的女人了仍然像一个二十多岁少妇一样的身材，玲珑浮凸，美妙婀娜。但素云比一般的少妇又多了一股成熟女人的迷人韵味。一举手、一投足都散发着一种成熟美妇特有的高雅端庄的气质。由于遗传，柔佳都是一位清纯绝色的尤物，她母亲素云更是风姿绰约、秀丽典雅。又深又黑的美眸，浓淡得宜的柳眉，鲜美的樱唇，优美的桃腮，透过薄薄的洁白睡衣，一双仍然饱满坚挺的怒耸玉乳随着她的动作若隐若现，举腿撩足间，她下身那三角洲的顶端一团黝黑的茵茵芳草……他看得口干舌燥，下身似已昂首敬礼。&lt;br&gt;他趁素云转身时，上前一步，双臂一环，一手搂住素云的纤纤细腰，一手绕过好的怒耸玉乳，已将素云紧紧抱住。&lt;br&gt;「啊……」素云一声惊叫，正诧异间，一股男人浓烈的汗味直透心肺，身后一根又熟悉又生疏、又粗又硬的大肉棒紧紧地顶在了玉股后，「啊……」嫣红诱人的两片樱唇中不由得发出一声娇啼。素云一瞬间娇躯欲倒，自从柔佳他爸爸因工伤去世后，已经很久没有这种感觉了，内心一片空白，不知身在何处，彷彿回到了从前与丈夫一起的时光。素云娇靥羞红，娇羞无限地沉浸在幻想中。&lt;br&gt;他趁机放肆地挑逗着素云，一只手隔着薄薄的纯白睡衣握住她的一只坚挺饱满的柔软玉乳揉捏轻抚，另一只手撩开素云的睡衣，伸进去，按着她玉滑娇嫩的柳腰一阵抚摸。接着，抚摸的动作渐渐向下，伸进素云的大腿根中挑逗起来，虽然隔着一层柔软的内裤，素云还是被他挑逗得娇啼连连，不能自己。&lt;br&gt;「啊……啊……啊……嗯……啊……」&lt;br&gt;不久，他已感到手心所触的素云的内裤已透出一阵火热的湿气，渐渐地不知什么时候已濡湿了一小团，并且他紧贴着素云玉股的肉棒由于不断弹顶素云柔软娇翘的饱满玉股已膨胀欲裂，男人狂野地扳正素云柔若无骨的娇躯，素云立即从欲焰狂涛中清醒过来，睁眼一看背后轻薄的男人竟是亲家公，芳心一惊，羞红了脸，作声不得。&lt;br&gt;就在她的迟疑间，他已抱起素云娇柔的胴体走进她的卧室，把这个大美人往床上一放，然后把素云紧压在身下，素云明白过来后，开始拚命地挣扎、哀求，可哪里能阻止他，当她渐渐娇软无力时，他抽出手来，解开素云的睡袍，褪下她的内裤，一具晶莹雪白、柔嫩玉滑、并不输于她女儿的绝美胴体裸露出来。&lt;br&gt;男人紧紧地压住素云一丝不挂的娇滑玉体，用嘴含住素云的娇挺玉乳吮吸，一只手握住素云另一只柔软坚挺的怒耸玉乳揉搓，另一只手就伸进素云的下身淫邪挑逗，素云娇靥羞红，玉颊生晕，娇羞无限，一种久违的生理需要越来越强烈。不一会儿，一股粘稠滑腻的淫津欲液流出素云的下身，她那饱满娇挺、柔软玉嫩的酥乳上两粒嫣红圆润的乳蒂渐渐变硬、挺立。&lt;br&gt;他用那昂首挺胸的巨大肉棒先沾满素云下身流出的玉液阴津，然后伸进她的下体，刺进她的阴道。男人的肉棒深深地进入她体内，素云的阴道虽然生育过，但仍很紧窄，紧紧地箍夹着那火热的不速之客。当他顶进素云的花房，塞满素云紧窄幽深、淫滑玉润的阴道时，素云忍不住开始娇啼婉转了。&lt;br&gt;「……啊……嗯……你……啊……啊……嗯……啊……」&lt;br&gt;素云玉颊晕红，桃腮生晕，绝色娇靥娇羞万般地娇啼轻喘。&lt;br&gt;男人的阳具在素云幽深紧窄、火热淫滑的阴道中浸泡了一会儿，开始轻抽缓插起来。&lt;br&gt;「嗯……啊……嗯……轻……点……啊……嗯……轻……轻……点……啊……嗯……啊……嗯……啊……嗯……轻……轻……一点……啊……」&lt;br&gt;男人在素云的阴道中进进出出，逐渐加快了节奏，越顶越狠，也越顶越深。&lt;br&gt;「嗯……啊……嗯……轻……轻……点……啊……嗯……啊……轻……一点……啊……嗯……啊……」&lt;br&gt;素云被他顶得娇啼婉转，欲仙欲死，柔软雪白、一丝不挂的娇美玉体火热地蠕动起伏，挺送迎合着他的抽出、顶进。&lt;br&gt;「……啊……嗯……啊……嗯……啊……」&lt;br&gt;素云娇靥羞红，桃腮生晕，娇羞万般地含羞娇啼。终于，他又粗又长的巨大肉棒紧紧地顶住素云阴道深处含羞带露的嫩滑花蕊，顶住柔软娇羞的子宫颈，射出一股滚烫的精液，直射入素云久旱了子宫深处。素云玉体一阵痉挛、哆嗦，也在强烈至极的销魂高潮中洩了身……他们双达到了云雨交欢的极乐高潮，素云娇喘柔柔，香汗淋漓，娇靥晕红，娇羞万般地美眸轻合，晕睡过去。&lt;br&gt;当她睁开眼睛时，只有她一个人在卧室里，想起刚才的淫云雨交媾，素云不由得又娇靥晕红，羞涩不堪。芳心脑海一片空白，只见雪白的床单上、修长雪白的玉腿间，淫精秽物斑斑，爱液狼借一片。她坐起仍然娇酥的玉体走到客厅，只见那畜牲的卧室门紧闭着。她走进浴室，尽情地冲洗着秽物斑斑的玉体，彷彿要把他射进她子宫深处的阴精脏物都洗掉一般。&lt;br&gt;洗完后，她穿上丝质浴袍走出来。刚一进客厅门，就又被他从后面紧紧地抱住了。素云娇躯被紧搂着，那根又长又粗的大淫棒又紧紧地弹顶着她的雪股，不由得又一阵酸软无力。男人抱起这风韵不减当年的绝色美人那刚出浴后散发着清新芳香的娇软玉体，放在客厅中央的小茶桌上。他解开美人的浴袍，让素云一丝不挂的裸露出雪白晶莹、柔若无骨的玉滑胴体，双手分开素云含羞紧夹的修长美腿，挺起翘挺的阳具向下一压，粗硬的阳具已刺入素云狭窄的阴道底部，深深地进入素云的体内。&lt;br&gt;「……啊……啊……嗯……啊……嗯……轻……一点……啊……嗯……啊……」&lt;br&gt;</content></item></essay>