<essay><item><title>美腿老婆的淫荡事(6)</title><author>床上伴侣</author><content>我好奇地问小兵：「怎么还给小费呀？」&lt;br&gt;小兵微笑着说：「这你就不懂了，哥们，像这种地方小姐多得很，极品却很
少，一般情形这种小弟都先把次品推出去，极品往往给一些大哥和出手阔绰的人
留着，给他一百块钱，他就直接把好的领来了，我们会省很多事。」&lt;br&gt;看来小兵这几年还真是没少出入这种风化场所，门路都摸得这么清楚。&lt;br&gt;没过多久那个小伙子领了四个女孩进来，这四个女孩还真是要相貌有相貌、
要身材有身材，穿着性感透明的纱裙，笔挺的站在我们面前，看来小兵这小费还
真没白给。&lt;br&gt;我和小兵各自领了两人去了给我们安排好的包间，剩下就是做一些大家都心
知肚明的事情了：推油、漫游、口活、肛交，甚至还用了好多器具，我还是第一
次被两个小妞拿按摩棒把我的肛门给开苞了。我和两个小姐折腾了一个多小时才
交货，看来这个伟哥还真是好用，我身边也应该备着几颗，如果那天晚上吃过伟
哥的话，就不会让小洁那么郁闷了。&lt;br&gt;我心里胡乱地想着，两个小姐让我签过服务单后也离开了包厢，我和小兵又
开了一个标准间后昏昏沉沉的睡了。&lt;br&gt;第二天早上，我睁开眼睛一看表，已经上午十点多了，可能是昨天折腾得累
倒了，一直昏睡到现在。我赶紧叫醒另一个床上也在沉睡的小兵，让他给我送回
深圳去找小洁，小兵坐在床上揉了半天眼睛后问我道：「送你没问题，你总要告
诉我送到哪里呀？」&lt;br&gt;小兵的话提醒了我，是呀！送到哪里呀？这时我才感到一丝奇怪，小洁从昨
天和娟娟走后就再没有联系过我，难道是手机没电了不成？&lt;br&gt;我拿起电话先给小洁打，没人接听；再打给娟娟，响了很久才听到一个女人
懒洋洋的声音：「喂……」&lt;br&gt;应该是娟娟了，看样子还没睡醒，我赶紧表明了身份，原来她头天晚上也和
小洁玩到了很晚，两人还都没醒呢！并问清了她的住处，才让小兵送我过去。&lt;br&gt;在路上小兵对我讲：「哥们，并不是我诋毁小洁的朋友，不过看她住的这个
地方可不太好。」&lt;br&gt;「怎么不好了？」我好奇地问道。&lt;br&gt;「首先她住的这个房子很贵，并不是谁都能买得起的，我在深圳打拼了这么
久都没敢想买那的房子；第二，她住的那个地方有个不太雅的名字，叫二奶村，
都是那种香港大老板养情妇的地方……」&lt;br&gt;听着小兵的话，我心里不禁升起了一丝异样的感觉，做不做二奶是她个人的
事情，我们是无可厚非的，不过想着这么漂亮的一个女孩子被一个比自己父亲还
大的老头子压在身下的镜头，还真是让我出了一身的鸡皮疙瘩。&lt;br&gt;我和小兵中午才赶到娟娟位于华侨城的住处，的确像小兵介绍的，这里环境
相当好，并且住的人并不多，看着有些怪怪的。我按照娟娟给我的住址找到了她
家，小洁和娟娟都刚刚起床，娟娟似乎也没有拿我当外人，在屋子里穿着睡裙走
来走去，虽然头天晚上刚刚和两个小姐大战过，可是看到眼前这一幕，还是看得
我心里痒痒的。&lt;br&gt;小洁似乎不太舒服，她的脸色很不好，和我打了招呼之后就进了洗手间，并
且很久都没有出来。过了一会娟娟进去后，两人才一起出来，小洁对我说：「老
公，我不太舒服，今天哪也不想去了，就在娟娟着休息一天行吗？」&lt;br&gt;「怎么了，哪里不舒服？」我关心的问道。&lt;br&gt;旁边的娟娟答道：「可能是水土不服吧！一会我陪小洁去社区的诊所看看，
你在我这休息休息吧！」&lt;br&gt;娟娟扶着小洁往外走，两人出去时娟娟对我说道：「我们没带钥匙，你不要
出去。」&lt;br&gt;「好的，如果有问题给我打电话。」我的话音一落，两人便一起出去了。说
句实话，昨晚还真给我累得够呛，我巴不得自己在娟娟家吹吹冷气、上上网呢！
可是在两人出去后没多久，我便生出了一个邪恶的念头，我想了解一些漂亮的娟
娟的私人空间。想到这里，我赶紧从书房跑到了娟娟的卧室。&lt;br&gt;我先翻看着娟娟的衣柜，里面有好多性感的内衣裤，我看着这些内衣裤，联
想着它们穿在娟娟身上的样子，不禁鸡巴微微的有了一些反应。接着又翻到了娟
娟的床头柜，拉开她的床头柜时我不禁吓了一大跳，这分明就是一个情趣用品商
店呀！里面放置着各种各样的安全套、跳蛋、假阳具和按摩棒，看来做人情妇的
滋味还真是不好受，所以只能用肉体上的刺激来填补精神上的空虚。&lt;br&gt;当看到娟娟卧室里面的一个书柜时，一个奇怪的盒子吸引了我的目光，里面
整整齐齐的摆放着很多光碟，光碟的上面标注着日期。看到这个盒子，我心里不
禁一阵喜悦，我猜想这个应该是每次那个香港人来时拍下的做爱场面，娟娟自己
留着看的。当我拿着盒子仔细翻看的时候，居然发现了最右手边的一只光碟赫然
标注着昨天的日期。&lt;br&gt;「为什么是昨天？难道昨天那个香港人也来了吗？」我拿着那张光碟准备去
书房的电脑上一窥究竟。当光碟的内容在电脑中播放时，我的心已经快要跳到嗓
子眼了，画面开始时是娟娟在一个角落放置ＤＶ，ＤＶ放置在一个很隐蔽的角落
里，在那里几乎可以看到整个房间的全部。&lt;br&gt;那是一个很大、装修得很豪华的包房，所有窗户上都拉着厚厚的窗帘，包房
中间放置着几张大的皮沙发，前面有一个看上去像是红木的茶几；在沙发的一边
应该是一个小型的舞池，舞池上悬挂着各式各样的射灯；另一个是一个小型的吧
台，吧台后面放置着各式各样的洋酒。&lt;br&gt;娟娟刚刚放好ＤＶ坐回沙发上，就看到小洁从一扇应该是卫生间的门里走了
出来，和娟娟聊着天，大概内容就是我和小兵走了，娟娟带小洁晚上出来见见世
面，认识一些新朋友。看样子这里应该是一个高级会所，只有会员才能进来，另
外娟娟的那些光碟，我想到应该是每次娟娟来这里时自己录制的。&lt;br&gt;看她俩聊着彼此的事情也没有什么，我索性就往后面快进了一段。十几分钟
后，来了四个男人，最年轻的看上去也要４０岁左右，年纪大一点的应该有５０
多了，娟娟给小洁一一引荐着，就听清年纪最大那个秃头、啤酒肚的男人，大家
都叫他杜哥。&lt;br&gt;看样子包房里面的酒应该是自己随便取着喝的，大家拿了自己喜欢的酒和酒
杯后坐在沙发上聊天。小洁穿了一条我们在广州新买的连衣裙，裙子很短，看起
来很性感，有个这样的美女，自然就成了大家的焦点。&lt;br&gt;大家围着茶几坐，一会玩骰子、一会猜拳，看起来玩得很开心，坐在电脑前
的我看得十分无聊，心想这个娟娟真是太没意思了，居然自己还要记录这些东西
来看。我随手拖动着播放器的进度条，看看后面的情况，当进度条拖动到后半部
份时，我被眼前的画面惊呆了，大家不知道什么时候都把衣服脱光了，小洁被三
个男人围在中间干，娟娟则在一旁给那个年纪最大的杜哥口交。&lt;br&gt;我赶紧往回拖动着进度条，希望能够找到事情的起因。终于，在大家猜拳玩
骰子后，那些男人里最年轻的那个提议大家蹦一蹦，发洩一下，娟娟在一旁大叫
着：「好呀！好呀！」小洁却在那里一再摇手，表示自己不会跳。其实小洁并不
是不会跳，只是比较害羞而已。&lt;br&gt;这时娟娟从包里拿出一个小药瓶，倒出一些有点像褐色的小药片给大家分发
着，每个人拿到后都就着酒吃下去了。小洁不知道是什么，便问娟娟，娟娟诡秘
的笑了一下，告诉小洁：「这个叫麻古，吃了可以玩得很Ｈｉｇｈ，而且不会上
瘾，对人没有副作用。」小洁见大家都吃，也就和着半杯酒吃了下去。&lt;br&gt;「麻古？」我心里暗自叨唸着，听这个名字怎么这么熟悉？我决定上网查一
查。一查后心中不禁一惊，这个麻古原来是毒品，而且可以催生女性性慾，让人
产生幻觉，并且可以在短时间内达到高潮。&lt;br&gt;娟娟为什么要给小洁吃这个？而且她自己也吃了，小洁究竟是否知情呢？带
着这些疑问我又重新倒回到画面开始的阶段，我决定听一听两人在聊些什么。&lt;br&gt;在一阵仔细的分辨后，终于听到了娟娟对小洁说：「人呀，就是应该及时行
乐，尤其是女人，年轻时不玩，过了这十几年你再想玩，人家还不鸟你了呢！今
天见几个大哥，我们放开好不好？」&lt;br&gt;「你是指……」小洁问道。&lt;br&gt;「当然是完全放开了，你老公不是给你放假了吗？还怕他查岗不成？」&lt;br&gt;「切！我们家我说了算，他管不了我。」小洁不想在朋友面前掉份，就摆出
一副满不在乎的样子。&lt;br&gt;「那好，到时你就顺其自然，跟着感觉走就行了。」娟娟笑着看着小洁，话
里有话的说道。&lt;br&gt;「原来是这个样子……」我自言自语道。搞清楚后我也就直接快进到他们吃
过药的那个阶段，只见大家吃过药后来到了沙发旁边的小舞池，其中一个男人把
服务员叫进来，将所有的灯都打开，把音响打开，付过小费打发走服务生后把包
房门上了反锁。大家多数手里都拿着酒杯或酒瓶，在小舞池了简单的扭动着、放
肆的说笑着，偶尔还拿起手中的酒喝上两口。&lt;br&gt;里面一个四十多岁、戴着眼镜的斯文男人最先有了反应，只见他放下手中的
酒瓶，脱去了身上所有的衣服，白白的皮肤在包房的灯光下显得格外耀眼，勃起
的鸡巴也似乎在向大家示威。随着他的动作，那几个男人基本也都脱光了，在舞
池里简单的扭动着身体。&lt;br&gt;小洁的意识似乎有一些迷乱，看着眼前的一切似乎并没有作出什么反应，而
是依旧在那里简单的扭动着身体。旁边的娟娟这时也把裙子脱掉了，扔到墙边的
沙发上，接着走到小洁身旁，似乎趴在小洁的耳边说了几句什么，然后小洁也开
始脱掉了自己的裙子、内衣和内裤。&lt;br&gt;这下好了，房间里六个人，全部都坦诚相见，大家肆无忌惮地在两个女生的
身上摸着、捏着。这时小洁居然最先作出了反应，只见她来到年纪最大的那个叫
杜哥的人面前跪了下去，抓住杜哥的鸡巴就大口大口的吸吮上了。大家看到最陌
生的小洁居然都这么放得开了，大家自然也就放开了，两个比较年轻的人走到娟
娟身边亲吻抚弄着，另外一个则抱起小洁放到了沙发上。&lt;br&gt;只见杜哥坐到了沙发的一端，而小洁被那个人放到了沙发上，她的头自然地
放到了杜哥的双腿中间，小洁似乎有些迷乱，她趴在又矮又胖的杜哥双腿中间，
用手和舌头为那个叫杜哥的人服务，而自己屁股则高高的撅起，似乎在等待着别
人的光临。抱着小洁过去的那个人走到小洁的身子后面，亲吻起小洁的阴部。&lt;br&gt;只见娟娟在那边正在给第一个脱衣服的那个斯文大哥口交，但那个老兄似乎
对小洁更加感兴趣，他放开娟娟的头拍了拍，娟娟冲着她微笑了一下就转身走到
了小洁的身边，而娟娟身后的那个老兄则继续忙活着自己的事情。那个叫杜哥的
人似乎被小洁的动作弄得很爽，脸上不断出现着一些复杂的表情，短小的鸡巴也
直挺挺的立了起来。&lt;br&gt;这时杜哥推开小洁的头站了起来，挺着大肚子和短小的鸡巴走到了小洁的身
后，而那个斯文大哥则坐到了杜哥刚刚坐的位置。这些人似乎对这个杜哥都格外
尊重，身后的那个人见到杜哥过来，马上站起身给杜哥让开位置，而小洁则迷乱
地吸吮着眼前这个斯文大哥的鸡巴。&lt;br&gt;杜哥的身材很矮，明显够不到在沙发上撅着屁股的小洁的阴部，尝试了几次
没有办法，只好让身边的那个稍微年轻一点的人把小洁放倒，让小洁的肚子担在
真皮沙发宽大的扶手上面，这样杜哥的鸡巴才能够到小洁的下身。&lt;br&gt;只见杜哥在小洁的身后一插入便来回做着抽插动作，我不禁感到一阵好笑，
心想这么短的鸡巴怎么能给人带来快感，看来小洁要靠别人来满足了。没想到在
杜哥抽插了几十下后，面向着镜头的小洁突然大叫了起来，趴在沙发上的身体也
出现了一阵阵痉挛，她拼命地把眼前斯文大哥的鸡巴往嘴里面塞，但无奈那个大
哥的鸡巴要比杜哥的粗壮很多，大大的龟头在小洁的咽喉进出着，弄得小洁出现
了干呕。&lt;br&gt;看到了这一幕，我不禁心里一阵难过。我和小洁在一起的时候，我拼命地爱
护她，可是却不能够满足她的慾望，莫非要这样对待小洁才能唤醒她心底原始的
冲动吗？&lt;br&gt;小洁的高潮似乎让那个杜哥十分受用，他用力地抽插了几下然后就放开了小
洁的屁股，走到她的前面，而坐在沙发上的斯文大哥把位置让给那个老头子后，
自己走到了沙发的另一端，并把小洁的身上翻了过来，让她躺在沙发上，而腰部
还是担在沙发扶手上，那个斯文大哥握着鸡巴对正小洁的阴道又插了进去。&lt;br&gt;显然杜哥离开让小洁刚刚达到的高潮出现了短暂的空虚，但那个斯文大哥的
到来不仅弥补了短暂的空虚，他粗壮的鸡巴反而还提升了小洁的快感，小洁似乎
还在延续着刚才的高潮，她躺在沙发上，一只手扶着沙发稳定自己的身体，而另
一只手则在自己的乳房上来回地抚弄着。&lt;br&gt;小洁躺在沙发上，杜哥举着鸡巴在小洁的脸上方套弄着，小洁张大着嘴享受
斯文大哥给她带来的高潮的同时，自己的舌头还在杜哥的蛋蛋上舔弄。随着杜哥
手上的动作越来越快，他大叫了一声便把鸡巴插在了小洁的嘴里，看样子应该是
射了。而小洁则完全没有表现出厌恶的神情，用嘴紧紧地吸吮住杜哥的鸡巴，另
一只手还在套弄着杜哥的鸡巴协助他射精，在杜哥完全射净后才又张大了嘴在那
里喊叫着，并没有任何东西从小洁的口中流出，看样子小洁是把他的精液全部都
吃了进去。</content></item></essay>