<essay><item><title>引狼入室(5)</title><author>床上伴侣</author><content>福强比了三根手指，ＪＯＨＮ也比个「Ｏ」同意，露出满意的淫笑。&lt;br&gt;老婆不知其意，我却说：「福强，你怎么可以把我老婆当妓女，三千块就卖
给这黑鬼强奸她呢？」&lt;br&gt;「志仁，你误会了，黑鬼只想抱抱她摸摸她身体而已，她也不是沿街拉客的
妓女，她只是在家接客的高级妓女，哈……开开玩笑……」福强淫笑着说。&lt;br&gt;老婆听福强把自己比作高级妓女，不知该喜或悲地脸红着。&lt;br&gt;我才不悦地妥协：「只能让ＪＯＨＮ抱抱她，摸摸她而已哦！」但接下来的
事，实非我能预料与控制的。&lt;br&gt;惠蓉和福强分开后，也立刻把三角裤穿上，并拿件浴巾包住身体，害羞地像
新娘坐在床沿，好像在在期待这黑人好好疼她，凑巧地眼神和ＪＯＨＮ交接……&lt;br&gt;「小宝贝，妳真是漂亮，I love you！……」&lt;br&gt;老婆一时小鹿乱撞，不敢看他魁武的体格，但ＪＯＨＮ却已慢慢抬起她的樱
桃小口，将自己的大嘴唇完全包住她的樱唇，起初她还抗拒轻推着ＪＯＨＮ，他
的双手却已不安份地在她身上四处游移与爱抚，也令她春心大动，才慢慢伸出舌
头，与ＪＯＨＮ深吻起来。&lt;br&gt;我和福强只好在旁观看这黑人如何驯服矜持的老婆。&lt;br&gt;接着他已把惠蓉放平，两人亲热地搂住拥吻，也打开老婆矜持的防线，双手
也轻轻搂住他粗黑的肩膀，ＪＯＨＮ的毛手也顺势伸入蓉的浴巾，爱抚她坚挺雪
白的酥胸。&lt;br&gt;「宝贝，妳的皮肤好白好美，乳房好丰满，让我摸爽它吧！」&lt;br&gt;此时ＪＯＨＮ已脱下她身上的浴巾，令她全身光溜只賸下体的粉色三角裤，
羞得不敢看我和福强，小鸟依人地蜷靠在ＪＯＨＮ黝黑的胸膛，ＪＯＨＮ的毛手
也紧紧搂住老婆的背部，上下爱抚她性感的娇躯。&lt;br&gt;「达令，妳的身材真美，还是东方妇女的皮肤较美，以前有认识黑人吗？」&lt;br&gt;「没有，人家只有在电视上看过而已。」&lt;br&gt;「是不是最喜欢Ａ片中的黑人？」&lt;br&gt;「人家只看过一次而已，那个黑人的东西好长，好可怕……想不到现在被你
这黑鬼抱得这紧……人家好羞啊……不说了！」老婆似乎幸福地说着。&lt;br&gt;ＪＯＨＮ看着老婆坚挺的乳峰，忍不住用大黑手抓住搓揉起来，由于老婆乳
房白皙，上面有两只黝黑的手掌包住乳房，形成视觉上黑白的强烈对比，也令他
舒爽不已，蓉只好闭目沉醉着。&lt;br&gt;「李先生，你老婆的皮肤真美，是我摸过的妇女中最美的，她的乳房真挺，
让我一手一个包住刚好。我真想吸她的奶子，好不好？」ＪＯＨＮ要求着。&lt;br&gt;「不行，说好只能抱一抱，摸一摸，不能吸她的乳房。」我要求他别踰矩。&lt;br&gt;福强见我不同意，竟用力抓住我：「别忘了你有把柄在我手上，ＪＯＨＮ不
用怕，好好吸爽这骚货的奶子。」&lt;br&gt;说完ＪＯＨＮ已把老婆放平，开始用大黑手捧起她一对玉乳吸吮起来，还发
出「啧啧」的声音，惠蓉只好害羞地抱住他的头来让他吸吮自己的乳房。&lt;br&gt;「好讨厌哦，你吸得人家奶子都快流出奶汁了，啊……坏孩子……吸得太用
力了……」&lt;br&gt;ＪＯＨＮ一手握住左乳搓弄，嘴巴正吸吮着右乳，有时用力吸舔乳晕，有时
轻抠她勃起的乳头，也令她再次春情盎然，由于ＪＯＨＮ的大腿正伸入老婆的两
腿中间，不时磨擦着她紧密的三角洲，小内裤上已氾着她思春的爱液。&lt;br&gt;「ＪＯＨＮ你好讨厌哦，大腿磨得人家下面好痒，好痒……」&lt;br&gt;也由于老婆言语上与动作上，有意无意的挑逗，使得ＪＯＨＮ也慢慢露出他
黑鬼的本「色」。&lt;br&gt;「太太，我的大腿磨得妳舒不舒服啊？我的老二已经硬起来了，妳要不要摸
摸看啊？」&lt;br&gt;老婆起初不敢，ＪＯＨＮ才引导她的玉手去爱抚他怒胀不已的内裤，不禁令
她羞愧着说：「你的东西好大哦！真是坏死了。」&lt;br&gt;「我的东西是不是比妳老公还大啊？太太，妳的小水鸡想不想吃我的大香蕉
啊？」ＪＯＨＮ挑逗着惠蓉。&lt;br&gt;我听着ＪＯＨＮ的淫词，猜想是福强名师出高徒的杰作：「福强，你这黑人
朋友也蛮会挑逗女人的。」&lt;br&gt;「都是我教他中文的，顺便教他怎么诱拐这些思春的良家妇女，哈……」&lt;br&gt;接着两条黑白肉虫已互相爱抚性器，ＪＯＨＮ伸出他的黑手先在她夹紧的双
腿间爱抚，也令她茂密的三角洲渐渐湿润起来。&lt;br&gt;「太太，妳的三角裤湿了，是不是想被我的大鸡巴干啊？」&lt;br&gt;「讨厌，你的东西好大哦！一定有不少妇女被你诱拐了……」妻似吃醋地嗔
道。&lt;br&gt;「我的东西又粗又长，不少东方妇女的水鸡都被它诱拐了，但是我今天最想
诱拐太太的小水鸡好不好啊？宝贝。」&lt;br&gt;说着ＪＯＨＮ已伸手进入蓉的内裤，先摸到她一撮浓密的阴毛，再插入手指
戳弄她紧密的阴道内壁。&lt;br&gt;「太太，妳的水鸡毛真多。哦！妳的水鸡好紧，我最喜欢干妳这种夹紧大鸡
巴的水鸡。」&lt;br&gt;老婆被ＪＯＨＮ恭维她阴道紧密，心中窃喜地爱抚他的下体：「你的东西还
真大，可惜人家的小水鸡会受不了它……」&lt;br&gt;此时ＪＯＨＮ见她已芳心大动，于是打铁趁热地脱下内裤，露出一根约二十
五公分长、又粗又黑的大肉棒，老婆偷看了一眼，即羞得低下头去。我则咽了口
口水，心想女人阴户小，不怕鸡巴粗，却怕老二长，要是惠蓉的小穴给这特大号
的黑鸡巴插入，真不敢想像那情境……&lt;br&gt;「ＪＯＨＮ，你的鸡巴好粗好长，吓死人了！」我不禁说道。&lt;br&gt;「志仁，我的鸡巴又粗又长，你老婆已经爱上它了。快帮我的老二吸硬，欠
干的女人！」&lt;br&gt;说着，他已命老婆坐起来吸吮他的肉棒，惠蓉只好害羞地慢慢握住ＪＯＨＮ
已半挺的鸡巴，不敢去含它，ＪＯＨＮ也用力抓住她的头，让大龟头凑上她的小
口。&lt;br&gt;福强也煽风点火：「嫂子，别『饿鬼假客气』了，快吸它吧！」&lt;br&gt;惠蓉才抛开矜持地张开樱桃小口，含着他的大龟头吸吮起来。ＪＯＨＮ也用
力抱住她的头，让鸡巴能插得她嘴巴更深，几乎顶到她喉咙。&lt;br&gt;「ＪＯＨＮ，你的鸡巴太长，会插到她的喉咙，别干她嘴巴太深……」我替
爱妻求情着。&lt;br&gt;「Ｏｈ……妳的嘴巴真小，含得我烂鸟好爽。婊子，让我干进妳的喉喉。」
ＪＯＨＮ变本加厉说着。&lt;br&gt;老婆由于头被ＪＯＨＮ抱着，加上他的肉棒粗长，几乎快干到她的喉咙了。&lt;br&gt;「刚才我没干到她的喉咙，这下黑鬼的懒教够长，可以干到她喉咙了。」福
强还在说风凉话。&lt;br&gt;老婆的喉咙已被ＪＯＨＮ的鸡巴干入，发出欲呕的声音，但ＪＯＨＮ却越干
越爽地抽插着。&lt;br&gt;「志仁，你老婆是不是被黑人干得怀孕，现在想吐了？哈……」&lt;br&gt;我不理福强的调侃。&lt;br&gt;惠蓉口被鸡巴塞满，只好用手拉着ＪＯＨＮ的手臂求饶着，ＪＯＨＮ才慢慢
放她一马。&lt;br&gt;「快帮我的睪丸舔一舔，等下才能射出又浓又多的精液，灌满妳的子宫。」
ＪＯＨＮ见我无力反抗与阻止，便得陇望蜀地说着淫言秽语，来挑动惠蓉的思春
情怀。&lt;br&gt;惠蓉只好托着两个大睪丸慢慢吸吮起来，有时还整颗含住舔弄，让ＪＯＨＮ
更喜欢她的口技。&lt;br&gt;「太太，妳吸得我睪丸好爽，Ｏｈ……Ｙｅａｈ……真爽……」&lt;br&gt;让老婆吸舔他睪丸后，ＪＯＨＮ已把大鸡巴放在她双乳间的乳沟，想和惠蓉
乳交。&lt;br&gt;「太太，我想干妳漂亮的奶子。」ＪＯＨＮ要求着。&lt;br&gt;「讨厌，人家会害羞啦……」老婆欲语还羞的说。&lt;br&gt;「别害羞，宝贝，捧起妳的乳房用力夹住我的鸡巴，包妳的奶子爽死。先干
妳的小嘴，再干妳的奶子，等一下再干妳下面的小水鸡，好不好？Darling……」&lt;br&gt;「讨厌，小黑鬼，人家全身都快给你玩透了……」&lt;br&gt;此时老婆也害羞地捧起挺耸的双峰，紧紧夹住他的黑色大肉棒。&lt;br&gt;「哦！妳的奶子真柔软，干得我鸡巴好爽。太太，妳的奶子爽不爽？」&lt;br&gt;「真是羞死人家，不过奶子被你的东西弄得好酥……好痒……好舒服……」&lt;br&gt;「志仁，你老婆好像乳房被这黑鬼干得很爽，奶子夹得鸡巴好紧。」福强取
笑着。&lt;br&gt;蓉娇嗔道：「福强哥，你别笑人家了，如果你喜欢，等一下人家再让你干乳
房嘛……不说了……」&lt;br&gt;和惠蓉乳交了十分钟后，两人已像如胶似漆的异国情侣，老婆全身只剩下最
后的防线——小水鸡，还没被这黑鬼攻陷。于是我说：&lt;br&gt;「ＪＯＨＮ，别再玩下去了，我老婆全身已被你摸遍，还帮你含鸡巴，又和
你乳交，你就饶了她吧！」&lt;br&gt;ＪＯＨＮ：「不行，李先生，你太太的水鸡已经在流汤，可见她很想被我干
爽水鸡，而且我的东西比你长，一定能干得她比你还深还爽。今晚就让你太太的
水鸡开开洋荤，吃吃黑人的大鸡巴。哈……」&lt;br&gt;此时ＪＯＨＮ已把惠蓉放平在床上，大黑手再次伸入她的粉红色内裤搓弄。&lt;br&gt;「妳的三角裤都湿了，我帮妳脱下来。」&lt;br&gt;「太太妳的水鸡汤真多，三角裤全湿了，让妳老公看看，妳的水鸡真是欠黑
人干。」ＪＯＨＮ说完，把内裤丢给我，看看老婆的骚水。&lt;br&gt;福强也帮腔：「志仁，嫂子的内裤都是她欠干的水鸡汤，看来她很想被黑鬼
干破水鸡。哈……」&lt;br&gt;ＪＯＨＮ已把手指插入她的小穴挖弄，大拇指则在她的阴蒂上技巧地搓揉。&lt;br&gt;「妳的水鸡夹得我手指好紧，等一下用大肉棒来干一定很爽。」&lt;br&gt;「讨厌，你的手指好坏……弄得人家面里面好痒……啊……别再挖了……人
家会受不了……」&lt;br&gt;只见老婆已受不了ＪＯＨＮ的手指四处掏弄她淫痒的阴道肉璧，阴蒂也给大
拇指揉得勃起，双腿也渐渐抖动，淫水早已顺着ＪＯＨＮ的指头越掏流越多，禁
不住玉手也慢慢握握住黑鬼的鸡巴用力套弄，似乎希望黑人的鸡巴快勃起硬挺，
好狠狠干入她淫痒难止的肉穴。&lt;br&gt;「志仁，你太太已经被我挖得水鸡很痒，还用手把我的烂鸟搓硬，想让我的
大鸡巴干入她水鸡，帮她欠人干的水鸡止痒。宝贝，妳说对不对？」ＪＯＨＮ要
求和老婆交配。&lt;br&gt;「讨厌，人家不知道啦……」老婆娇媚地不敢看我。&lt;br&gt;我看着ＪＯＨＮ更快速地用手指抽插她的阴部，继续揉捏她敏感的阴蒂，也
令老婆淫痒难禁地双腿颤抖、淫水直流，玉手也用力搓弄黑人的鸡巴，使它由半
挺半软成为坚挺粗长。&lt;br&gt;「志仁，人家下面好痒，他的手挖得人家小鸡又在流汤了，快救我！」老婆
求救着。&lt;br&gt;福强看见黑鬼阴茎充血勃起，看着惠蓉的小鸡垂涎不已，惠蓉水鸡内淫痒欠
干，正是让黑鬼用鸡巴干破她水鸡的好时候，便从后面用力抓住我。&lt;br&gt;「ＪＯＨＮ别管她老公，快用你的鸡巴干破她的小水鸡，保证爽死的。」福
强怂恿着。&lt;br&gt;「太太，我要在妳老公面前强奸妳了，让妳被我干得又羞又爽。哈……」&lt;br&gt;老婆看我被福强架住，不致破坏他俩好事，才假装求饶，似拒还迎地抵抗。&lt;br&gt;「ＪＯＨＮ你好坏哦，要在老公面前强奸人家。志仁，人家对不起你，要被
这黑鬼强奸……」&lt;br&gt;最后我放弃抵抗，不甘地说：「好吧，ＪＯＨＮ你就用鸡巴帮她的水鸡止痒
吧，但不能射在她里面哦！」&lt;br&gt;「宝贝，我要干妳了，妳爽不爽？」&lt;br&gt;「人家羞死了，竟然会被你这坏黑鬼强奸……」&lt;br&gt;ＪＯＨＮ已把惠蓉双腿分开露出嫩穴，先拨开她的两片大阴唇，再握住自己
粗大的鸡巴，先用大龟头磨擦她的阴蒂，好让她小穴更痒。&lt;br&gt;「ＪＯＨＮ，人家好痒，快……快……Ｆｕｃｋ　ｍｅ……快把你的大肉棒
插进来……人家要嘛……Ｆｕｃｋ　ｍｅ。」&lt;br&gt;「想不到嫂子也会用英文叫床，难怪想和黑鬼相干，哈……」福强取笑着。&lt;br&gt;接着，ＪＯＨＮ又用龟头在她阴阜耻丘上四处搓弄，让她想吃又吃不到地求
饶：&lt;br&gt;「ＪＯＨＮ别再吊人家胃口了，人家的小鸡不能没有你的大鸡巴，人家的水
鸡欠你干，快……Ｆｕｃｋ　ｍｅ。」&lt;br&gt;「宝贝，帮我把鸡巴塞进妳欠干的水鸡洞。」&lt;br&gt;惠蓉只得害羞地握住他的龟头，「滋」一声塞入她紧密的小穴，ＪＯＨＮ也
用力将屁股一沉。&lt;br&gt;「干死妳这欠人操的水鸡，我的鸡巴长不长？才进一半而已。」&lt;br&gt;一半的大鸡巴狠狠干入惠蓉狭窄的阴道。&lt;br&gt;「啊，好大好长……你的鸡巴又粗又长，快把小水鸡撑破了……」老婆被干
得大叫。&lt;br&gt;「ＪＯＨＮ，我老婆的水鸡因为我不常干，还像处女一样紧，你的外国鸡巴
特别粗长，要温柔一点，慢慢干她。」我叮咛黑鬼。&lt;br&gt;「放心吧，志仁，嫂子的水鸡真紧，我会好好把她干得爽歪歪，让她以后找
我相干……哈……」&lt;br&gt;福强也首次看到老婆的小穴被黑人的大鸡巴用力撑开，包得鸡巴密不可分。&lt;br&gt;「志仁，快来看！嫂子的水鸡夹得他烂鸟好紧。」&lt;br&gt;我也上前关心老婆的嫩穴：「惠蓉，妳水鸡受得了他的大鸡巴吗？」&lt;br&gt;「老公，没关系，人家的水鸡很有弹性的，我会叫ＪＯＨＮ慢慢干人家，干
久一点没关系。」老婆答着。</content></item></essay>