<essay><item><title>我的清纯老婆(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我今年２４岁，我叫丁胜，别人都叫我阿胜，我有一个清纯可爱的老婆，今
年２３岁，我俩是高中同学，她叫周梦洁，她的皮肤很白，长着一头乌黑亮丽的
长发，尖尖的瓜子小脸，配上一双大大的眼睛，迷人的小嘴，精细的五管，别人
一看，都以为才１６、７岁。&lt;br&gt;１米６３的个子，身材很苗条，Ｂ罩标的乳房，乳晕很细，乳头小小的，粉
红色，整个乳房是我最爱的水滴型，挺而翘。&lt;br&gt;她的腿修长而直，再配上她浑圆而翘的屁股，简直就是完美。&lt;br&gt;她的阴毛很少，很幼细一根，再下面就是厚厚的阴唇，用手轻轻的拨开，就
会发现粉嫩的内阴唇包裹着一颗小豆豆，她很敏感，我曾经做过一个试验，我用
手轻轻按摩她的阴核，很快，不超过５秒，淫水就流出来了。&lt;br&gt;在一起几年，每次跟她做爱，我插进去后都要停留一下，里面很紧，阴道里
面一股股吸力，就像一个个小旋风慢慢的按摩着紧包着你的阴茎，让你忍不住想
射，我喜欢她站着，用手撑着墙，我站在她后面，用肉棒慢慢的插进那紧紧的肉
穴，享受那种慢慢挤开一团团肉陷，阴道里的皱褶一层一层包裸着肉棒的那种滋
味。&lt;br&gt;老婆喜欢穿齐Ｂ小短裙，认为这样才能把她美好的身材展现出来，如果给一
个男的走在她后面，看着那双修长的腿，再加上翘翘的屁股，走动时双腿中间的
那一抹幽暗，很难不硬，也很难把眼光从双腿间移走，忍不住想抱着她来个后进
式。&lt;br&gt;我就是在高二第一次见她时，被她迷住了，后来猛追了一个学期，击退几个
追求者，才把她拿下。&lt;br&gt;高二升高三那年暑假，我跟老婆在一起已经几个月了，除了在无人的地方给
我亲亲小嘴，摸摸乳房，用手摸摸小Ｂ之外，就不让我再进一步了，最多就是把
我的肉棒放在她阴道口再用手慢慢套弄着用龟着轻轻的摩擦着，最后让我射在她
的手上，她说要两人一起考上大学，在高三最后一晚交给我。&lt;br&gt;不过经过几个月的爱抚，我已经清楚她的敏感体质，每次跟她在学校操场角
落内或者在女生寝室外几棵树的阴影内，要不了一分锺，她的内裤包裹着阴道的
那一块能湿透。&lt;br&gt;每次熄灯铃一响，她总是轻轻的喘着气，迷离着眼神，把我的手从她泥泞的
阴唇里抽出来，然后推开我，再把裙子里面的内裤穿好，双腿夹着那股潮湿慢慢
的跑回宿舍。&lt;br&gt;那年夏天特别热，刚一放暑假没几天，死党们就约我去县城外的水库游泳，
我们县城的水库很大，沿着几座小山环饶着成一圈，每年夏天总有喜欢阴凉的跑
去水库找个好下水的地方，在那里玩上半天。&lt;br&gt;今天运气不是很好，平常几个好下水的地方都有人，我们骑着摩托车转了好
久才找到一个无人的地方，从山边一条小路下来，有几块山石挡着，下水口不是
很宽，每次想下水只能两人两人下，水里也有几块山石，平时这里远，所以也没
人来，不过今天也没地了，只能在这了。&lt;br&gt;今天来了７个人，我加老婆，还有死党大头，大头女友，胖子，小帅，大壮，
今天老婆穿着一件纯黑透明网格低胸的Ｔ恤，里面再加个白色的抹胸，下身当然
是短裙，平时我们都没泳衣，小县城也小，没人注意这些。&lt;br&gt;男的都是把外裤一脱，直接穿着一条内裤就下水了，女的直接穿着身上的衣
服就下水了，大头女友不会游泳，只能在岸边玩玩水，我跟老婆都不太会游，但
是只要不深的地方还是没问题。&lt;br&gt;我跟女友一下水我就注意到问题出来了，老婆在水里面白色抹胸就湿完了跟
透明的一样，里面也没胸罩，外面黑色网格的Ｔ恤不起作用，整个乳房隔着网格
Ｔ恤若隐若现的，粉色的乳头隔着网格Ｔ恤都能隐约的看到，内裤也是白色的，
老婆那鼓起的馒头小Ｂ的外型也有点现型了，隔着已经透明了的内裤能看到两片
厚厚的肉唇中间一条小小的细缝。&lt;br&gt;大头和小帅早先一步下水了，回头叫我俩快一点，我注意到小帅正好看到老
婆从水里站起身来，身上全湿后水流从老婆身上往下压下去胸部一抖一抖的，我
瞬间就有反映了，他的眼神扫了一下老婆，我注意到他的肉棒慢慢往上翘了起来，
老婆也不知道，只是叫着：「来了，来了」，往前面水深点的地方趟去，我紧跟
在老婆边上，想着大家都是死党，看看就算了，等下叫老婆注意点。&lt;br&gt;我没注意到后面，胖子跟大壮两人跟在后面，老婆从水里站起身来那一刻，
下身短裙更本就挡不住，这一下整个浑圆的屁股全部隔着一层透明的衣料露出来
了，随着走动能看到屁股中间粉嫩阴部的形状，再加上老婆修长净白的圆腿，两
人瞬间就翘起了肉棒，只是我没看见，跟在老婆旁边继续往下面走去。&lt;br&gt;我跟老婆在浅一点的地方游水，大头他们在深一点的地方游水，玩了一阵后，
大壮叫着对我们说：「阿胜啊，要不要我们带着你俩游一下」！老婆不等我回答
就叫着回答说：「好啊，好啊，带我游一下，还不太会呢」！边说着就边往那边
去了。&lt;br&gt;小帅正好离得近，就跟老婆说：「我来带你」，我看着老婆跟小帅说：「我
不用了，我就在这边吧，小帅你注意点，别太远了」，小帅答着好，就带着老婆
往那边趟去，我看大壮他跟大头，胖子眼睛都盯着老婆一点点慢慢隐没在水里的
浑圆乳房，也没说，就叫他们玩起水来。&lt;br&gt;玩了一会，我回头看老婆，一下我的肉棒就再也软不下去了，小帅用两只手
托着老婆，一只手在腹部，一只手在老婆乳房边缘，老婆手跟脚奋力的动着，还
一边问这样对吗，。&lt;br&gt;我亲爱的老婆，你不知道，小帅的注意力全部在你浑圆的屁股那里，整个那
一块都是透明的，你那闭的紧紧的肉唇全都被小帅看到了，也被我们看到了。&lt;br&gt;你那双腿一动一动的，肉唇也跟着一动一动的，在太阳光的照耀下，连肉唇
边小小的细毛都能看清，肉唇因为动作，随着有水的湿润，中间凹下去的那一条
细缝也反着白耀耀的光芒，能看到水珠随着腿的抖动沿着肉缝向下滑去。&lt;br&gt;我突然注意到小帅的左手往上动了一下，应该是托作了老婆的乳房，老婆停
顿了一下，接着还是游起来，我知道老婆脸皮薄，不好意思说。&lt;br&gt;就这样，老婆的乳房在小帅托着的手上一上一下的抖着，这样的刺激，老婆
很敏感，乳头应该硬了，过了几分锺，我注意到老婆的脸越来越红，想要停了下
来，谁知道他们那边的水深，老婆跟本踩不到底，老婆怕的两只手一下紧紧的搂
住小帅的脖子，小帅也把老婆一下抱住用手托着老婆屁股，老婆挺拔的乳房硬硬
的乳头隔着两层衣服紧紧的压在小帅胸膛上形成了两个圆饼状。&lt;br&gt;我知道，这种姿势老婆的阴部也绝对紧压在小帅的肉棒上，虽然隔着两个人
的内裤，但以老婆的体质，绝对能感觉到那硬硬的肉棒对阴唇的挤压，但是水太
深也怕，就这样紧抱着小帅。&lt;br&gt;我叫道没事吧，小帅回说：「没事，梦洁喝了口水，吓到了，我抱着她回来」！&lt;br&gt;小帅慢慢的从那边趟过来，每走一步龟头隔着内裤对阴唇就挤压一次，往阴
道口挤压着，如果现在把中间隔的那两层布拨开，小帅的肉棒绝对会就着流出来
的湿滑淫水慢慢的把老婆那粉嫩的阴唇挤开往处女阴道冲去，这样的摩擦，对于
小帅这种处男来讲绝对是升天般的享受，就这样挤压着，一步一步的往我这边走
来。&lt;br&gt;走到我跟前的时候，我注意到老婆脸色腓红，眼神迷离就像我在校园里用一
根指头按摩着她的小豆豆，一根指头慢慢的往她阴道里面勾着高潮过的样。&lt;br&gt;我心里想着，我清纯美丽的处女老婆就这样给一个陌生的肉棒用龟头隔着内
裤摩擦着阴唇在这几米远的地方顶出来高潮了。&lt;br&gt;心里既生气又觉得刺激，我接过老婆，小帅也往岸上走去，可能一路抱过来，
还要享受着一次次肉棒摩擦阴唇的感觉，龟头隔着两二布给阴道口包裹的刺激，
也有点累了，快到岸的时候，我注意到他肉棒顶起的内裤顶端有一团比水湿的暗
印。&lt;br&gt;我知道，他一定射了，就隔着两层内裤顶住老婆的处女阴道口射了，那射的
力度老婆一定感受到了，在磨开阴唇隔着阴道的时候射出来的精液一定狠狠的冲
往阴道口，老婆同时也受不了刺激高潮了。&lt;br&gt;我抱着老婆向岸边走去，一边走一边帮她整理衣服，我注意到，老婆内裤中
间那一块往里面凹进去，能隔着内裤看到两片粉红色的阴唇分开着，阴核因为受
到刺激挺立的特别明显。&lt;br&gt;因为肉棒的力度，内裤都被龟头顶进去阴道一点，阴道张开着一个小口，薄
薄的内裤随着老婆急促的呼吸，正一进一出的在阴道口拉拉扯扯。&lt;br&gt;如果今天没有两层内裤，我不知道老婆会不会直接把肉棒用肉穴一寸一寸的
吃下去。&lt;br&gt;我把老婆抱上岸后，她估计知道自己今天已经大走光，立马把我穿的Ｔ恤套
到身上，在套进去的时候，我明显听到后面几声轻轻的哎声。&lt;br&gt;我想，今天便宜你们了，算是为我当初追老婆时你们几个出的主意的福利。&lt;br&gt;接下来我跟老婆坐在岸边看他们玩了会水，老婆也渐渐恢复了平静，她应该
想着我没看到刚才的情况，也因为老婆不好意思跟我讲，也没跟我提这事，我安
慰着她说：「没事，多游几天就会了，走吧，我们回去，等下你好好休息」！老
婆说：「恩，好，走吧，当时还好小帅在，不然我都不知道要呛几口水」。&lt;br&gt;我转头跟胖子他们打了个招呼就带着老婆骑摩托车送她回家去了。&lt;br&gt;我亲爱的傻老婆，你不知道，你老公我刚才被刺激的正想回去好好抱着你那
柔软的娇躯，将头埋在你那乳峰里，狠狠的吸乳头，让你那软若无骨的小手握住
你最熟悉的肉棒摩擦着阴唇套弄着，也要将精液射在你没隔内裤，粉嫩而美丽的
处女阴道里！
（二）混合的液体&lt;br&gt;暑假已过一半，我跟老婆两人的家都在县城，基本上每天都粘在一起。这段
时间，由于我的死缠烂打，老婆对于我的一些要求基本都能接受，想起老婆第一
次给我口交的时的情景，下身的肉棒就很自然的硬起来了。&lt;br&gt;那天我约她去下面镇里面一个葡萄园采葡萄玩，这个镇上的葡萄园在我们整
个地区都是数一数二的，几百亩地连成一片，看起来非常壮观，老婆一下车就给
震住了，一下拉住我的手，小声说道：「阿胜，这里好大啊！」&lt;br&gt;我把手从口袋里伸出来，一只手搂着她，一只手从下往上一下抓住她柔软挺
拔的乳房，捏了两下说道：「有这么大吗？」她小心的往两边看看，其实周围也
没人，只是在路边而已，「走开，死色狼。」说着就跑进葡萄园里了，我赶紧跟
守园的工人说采葡萄，连忙跑进园里追她。&lt;br&gt;她在园里采了十多分锺，看来也累了，就找了一块阴凉的葡萄树下面坐着休
息，我走过去也跟着坐下来搂住她说：「老婆你看，这里风景优美，树阴下面也
凉快，你不觉得我俩应该做点什么吗？」说着，我就把手往大腿里面摸去（上文
已经讲过老婆喜欢穿短裙），隔着内裤在阴唇部位慢慢地磨着。老婆特敏感，这
是她的死穴。&lt;br&gt;老婆一边拉着我的手，一边靠着我的肩膀轻轻的说：「色狼，别摸，这里有
人。」我一边用手扒开有些潮湿的内裤边缘，把手伸进去慢慢磨着小豆豆，一边
用另一只手往她胸部摸去。&lt;br&gt;女友不喜欢戴胸罩，但特别喜欢穿抹胸，今天她穿了一件花色的衬衣，没扣
上，就在肚脐眼那里紮了个结，里面穿着一件带蕾丝边的抹胸。我把抹胸往上一
提说着：「老婆，没事，这边很偏僻，而且园子又大，没人会来的。」&lt;br&gt;老婆这下受不了了，一边扯着我的裤拉炼想把棒棒拿出来，一边哼哼着说：
「色狼，嗯……就知道和你出来没好事，嗯……整天想着这个。啊……好舒服！
对，就是那里……」&lt;br&gt;我一边更加快速的用手指去刺激她的豆豆，一边带着她的手往我的肉棒上面
套弄着。忽然，我看到对面那一排葡萄架子下面多了个阴影，而且还动了一下，
我一想：『刚来的时候也没人，估计是守园的那个六十多岁的老头在偷看。』&lt;br&gt;我心里突然觉得很刺激，也许让老头看看也无所谓。我心中一定，渐渐加快
了手指的速度，老婆这下流出来的水更多了，我都看到淫水正沿着粉色的阴道口
慢慢地往下滴。&lt;br&gt;我知道再不停手，老婆就要高潮了，我停住手，也叫老婆停手。因为这段时
间跟老婆在一起，虽然她不让我插进阴道破处，但对于一些用肉棒摩擦肉唇、阴
道口之类的动作并不反感。&lt;br&gt;我叫老婆趴到我身上来，把我的肉捧轻轻压在我的阴毛上，然后将她自己的
大阴唇分开，慢慢地坐上我的肉棒上，缓缓上下磨动着。这种动作老婆觉得很刺
激，这样的摩擦能把她的豆豆、阴唇跟阴道口都能刺激到。既然她很喜欢这种动
作，我就躺下来让老婆慢慢地耸动自己的屁股。&lt;br&gt;从下向上看，老婆那傲人的美乳正随着摩擦上下左右的摆动着，美丽的乳房
正随着我的双手变换着不同形状，娇豔的脸庞因为刺激更加美丽，头稍稍的后仰
着，一双手捂住微张的小嘴，生怕把羞人的声音传递出去。
我突然发现，我躺下来这个视线正好能从葡萄叶中看到一点对面那个阴影的
样子，原来真是那个老头。他现在正用手从裤裆里把肉棒掏出来，看着他还有点
耷头耷脑的肉棒，估计这老头还没够刺激。</content></item></essay>