<essay><item><title>面对妻子出轨，快意恩仇，还是以毒还恶，酒桌上听来的两个真事(6)</title><author>床上伴侣</author><content>我把车开到楼后，停在上次的地方，没一会就到了下班时间。&lt;br&gt;小侯一上车就兴奋的问我：「刚才你把那孙子怎么了？下班时我看他脸上都快没人颜色了。」&lt;br&gt;「没把他怎么的，就是告诉他，我离婚了，正式通知他准备开始收拾他了。」&lt;br&gt;「好，你想怎么收拾他？这个混蛋太不是个东西了。」&lt;br&gt;「走，先去吃饭，边吃边说。」&lt;br&gt;我和小侯找了一个偏僻的饭店坐下，上菜后，我对小侯说：「要怎么收拾他？我早就计划好了，你毕竟还在他手底下，就别参合了，我找你就想你帮我两个小忙。」&lt;br&gt;「那你说。」&lt;br&gt;「我虽然跟梅离婚了，但毕竟夫妻一场，我多少还是有些不放心，你帮我看着点，有什么不对劲的，就通知我一下。」&lt;br&gt;「放心，这个肯定没有问题，我会多注意的。」&lt;br&gt;「还有就是，你们单位如果有什么大的活动，特别像上面来检查团什么的，提前通知我一下。」&lt;br&gt;「韩哥，你这是要。」&lt;br&gt;「别管了，到时候你等着看戏就行了。」&lt;br&gt;我们边吃边聊，到了下午上班时间，交换了电话号码，小侯打车走了。我奔自己单位去。&lt;br&gt;一进单位的门，不知是不是心理作用，我就发现大家看我的眼神不对，唉，看来辞职是对的，否则天天这样，我不敢保证自己会不会发疯。&lt;br&gt;找到领导交上辞职信，虽然领导一再挽留，但我没有动摇，领导无奈只好同意，签字后，让我等通知来办手续。&lt;br&gt;看看时间还早，那就再去面对一下两个不愿伤害，却不得不伤害的人吧。&lt;br&gt;开车来到梅的父母家，在楼下我给自己鼓了半天的气，梅的父母都是教师，一辈子教书育人，为人正直，结婚后对我很不错，对爽爽更是疼爱有加。如果不是非得这样，我实在不想让他们成为我报复的工具，不想他们为此痛苦。&lt;br&gt;给自己打足了气，才上楼敲门。开门的是梅的母亲，她一见是我，连忙把我往屋里引，「小军来了，怎么星期天也没带爽爽来玩，我和你爸正说要找时间去看看。」&lt;br&gt;进到屋里，看见梅的父亲也在，正在看着报纸，见我就放下报纸招呼我坐下，让老伴去泡茶，我赶紧制止。「爸，妈，别忙了，我来主要是有件事情通知你们。我想我这是最后一次来看您们二老了，也是最后一次叫你们爸妈了。」&lt;br&gt;老人听后都愣住了，放下手中的东西盯着我，「小军出什么事了吗？是和小梅打仗了吗？她有什么不对的地方，你多担待一下，告诉我们，我们来教育她，但别把家毁了，爽爽还这么小，。。。」&lt;br&gt;我看着老人焦急的神色，咬了咬牙，还是硬着心肠说：「今天上午我们已经办完手续了，具体原因你们问梅吧，不过你们可以先听听这个。」我把录音笔递给了梅的父亲。&lt;br&gt;老人接过去后，没有说话，还在消化刚听到的消息。&lt;br&gt;「我还有事先走了。」我告辞往外走。&lt;br&gt;「啊，小军这是什么？」&lt;br&gt;「是梅不愿跟我过的原因，你们来评判一下对错，我一直搞不清到底是谁教会了她这些理论的。」。。。。。&lt;br&gt;当天夜里，我接到了梅母亲的电话，电话一通，就听到老人哭泣的声音，「小军，对不起，是我们家对不起你，刚才我们把小梅叫回来都问明白了，她爸爸用棍子把她打走了，我去拉，她爸把我也打了，（电话里传来老头的咆哮声：「我没这个不知羞耻的女儿，我丢不起这个人，我明天就去登报脱离关系。老太婆，我告诉你，你要敢再管她，我马上从楼上跳下去。」）唉，我们一辈子都在做教育工作，没想到却没把自己女儿教育好，小军，你跟我说句实话，真的不能原谅小梅一次吗？」&lt;br&gt;我拿着电话没吭声，无话可说。&lt;br&gt;「小军，只要你说声原谅，我保证把她教育好，让她今后好好过日子。算我求你了。」&lt;br&gt;我歎了口气，「妈，你让我怎么原谅她？她还有能让我原谅的地方吗？」&lt;br&gt;这次换成她无话可说。&lt;br&gt;「阿姨，哦，对不起，我该换称呼了。这事还不算完，我不会放过那个男的，找他算账的时候，可能会影响到梅，也可能会影响到你们，我在这提前说一声，抱歉了。」&lt;br&gt;扣下电话，我再次呆坐在沙发上，孤寂，烦闷一起湧上心头。&lt;br&gt;第二天，我起了个大早，开着车来到「人力市场」。&lt;br&gt;我放慢车速，扫视着路边等活的人群，寻找着合适的目标。&lt;br&gt;嗯，这个有点意思。我看到一个坐在路边拿着「壮工」牌子的壮汉。&lt;br&gt;停下车，摇下窗户，我从他招招手，他连忙起身跑过来，「老板，有活干，我有的是力气，保证一个顶两。」&lt;br&gt;我坐在车里上下打量着他，大概二十七八，一身破旧的迷彩服，寸头，膀大腰圆，满脸横肉，如果不是在媚笑，肯定是一脸凶神恶煞。好，外形还不错。&lt;br&gt;我扔给他一根烟，自己又拿出一根叼在嘴里，他赶忙掏出打火机先给我点上，行，会来事。&lt;br&gt;「你身高多少？」&lt;br&gt;「一米九。」&lt;br&gt;「姓什么？」&lt;br&gt;「鲁，咱们山东简称的鲁。」&lt;br&gt;「哪里的人？」&lt;br&gt;「梁山。」&lt;br&gt;「这么说是鲁智深的后人了。」&lt;br&gt;「您说笑了，那位是和尚，没造过后人。攀不上这亲戚。」&lt;br&gt;几句话下来，可以看出是个机灵的人，就他了。&lt;br&gt;我哈哈大笑，「吃早饭了吗？没吃就上车，照顾地方边吃边谈。」&lt;br&gt;「先谢了，正饿着呢？不过先说好，我饭量大，到时别心疼。」&lt;br&gt;在早餐店里，我先吃完，一边抽着烟，一边等着鲁波（上车后问的名字）吃完。&lt;br&gt;「老板，你先说事吧，我边吃边听。」&lt;br&gt;「鲁波，你进过拘留所吗？」&lt;br&gt;「进过，上次城管来收我的东西，我打翻了两个，结果被关了五天，那里面除了不让出去，吃不饱，还真有没什么。」&lt;br&gt;「那就好，我先跟你说明白了，我找你干的事，虽然简单，也不犯罪，但多少有些不合法，不过抓住也就最多拘留几天，嗯，拘留期间我可以给你按天算钱。你考虑一下干不干？」&lt;br&gt;这时，鲁波也吃完了，点上我递给的烟，吸了两口，「要方便的话，老板，您再具体说说。」&lt;br&gt;「简单的说吧，我跟一个人有仇，我想找人吓唬吓唬他和他的家人，外加用喇叭骚扰骚扰他。」&lt;br&gt;「就这么简单？」&lt;br&gt;「你还想怎么样？杀人你敢吗？」&lt;br&gt;「价钱合适，也有的谈。」&lt;br&gt;「没必要，这种简单的办法，就是我代价最小，他也最难受的办法，我会像跗骨之蛆一样，让他和他的家人工作生活都不得安生。」&lt;br&gt;「可以的话，能问一下，您和他有什么仇？」&lt;br&gt;我冷冷的看着他，「他睡了我老婆。」&lt;br&gt;「靠，那您老还在这坐得这么稳当，您得跟我祖上的兄弟–武松学啊，找把刀，直接去砍了奸夫淫妇。您要下不了手，就跟我谈谈价钱，合适的话，我保证给你做利索了。」&lt;br&gt;「滚，你干不干吧。」&lt;br&gt;「干，不过先说价钱，另外说好啊，这事不能按壮工开支，得按技工开支，还得一次一结。」&lt;br&gt;「去一次，一个小时五十，不足一个小时按一个小时算，如果进去了，一天一百，另外，路费，服装，道具，也算我的，碰饭点的话，管饭，一荤一素标准。」&lt;br&gt;「成交。老板是实在人。」&lt;br&gt;「还有，这事你一个人不行，你上午再到市场转，按你的形象再物色两个人，待遇跟你一样，中午带到步行街街口等我。」&lt;br&gt;「按我的形象？您的意思是要找忠厚老实型的？」&lt;br&gt;「你还要脸不？是不当坏人都可惜了，走在路上，员警都要多盯两眼的那种，对了，最好还能像你一样没脸没皮。」&lt;br&gt;「老板留点面子行不，不过，不用找了，我还有两个同村的，长得比我还不招人待见，平时都不敢出来找活，怕把人吓跑了，都是我出来找好活，再打电话叫他们。」&lt;br&gt;「这正好，中午把人带去，我先去办点事，把你号码给我，我好联系你。」&lt;br&gt;和鲁波分手后，我先按照表哥给的资料，找到王鹏的家，在他家楼下转了两圈，然后，又来到王鹏女儿上学的中学，这是我们国企的子弟学校。我表哥的孩子在这上学，&lt;br&gt;我打着找表哥孩子的名义混进了学校，正上着课，我通过老师把表哥孩子叫了出来。&lt;br&gt;「小珂，认识王燕吗？」&lt;br&gt;「我们都是初二一个年级的，认识啊。」&lt;br&gt;「好，一会下课后，给我指指。」&lt;br&gt;下课后，我见到了王鹏的女儿，我盯着她，牢牢的记住了她的样子，接着嘱咐小珂保密，然后离开。&lt;br&gt;中午，我来到步行街找到鲁波。一看他领来的两人，我都惊着了，真的是演土匪都不用化妆，其中一个脸上还带着伤疤，我们在大街上一站，周围十来米，自动就隔绝了行人。&lt;br&gt;很好，要的就是这个效果。&lt;br&gt;我带着他们三个来到服装店，一进门售货的小姑娘都快吓哭了，老板硬着头皮招呼我们。我拍拍老板，「别怕，我们就是来买衣服。你看怎么凶残。就怎么给他们打扮吧。」&lt;br&gt;老板哭丧着脸。「夥计，你准备干啥？给人民群众留条活路吧！」&lt;br&gt;买完衣服，我又带他们买了墨镜，剃了头，路过纹身店时，我还买了一堆纹身贴，让他们挽起袖子贴在胳膊上。。。。&lt;br&gt;总之，最后的效果就是三个煞神所过之处，生人回避。&lt;br&gt;傍晚时，我带着他们三人来到学校。把车停在校门不远处等着，过了一会学生开始放学。&lt;br&gt;「看见那个女孩了吗？就是她，你板着脸过去，问她是不是叫王燕，她爸爸是不是叫王鹏，然后转身走，接着你们三个就二十米内跟着她，一直跟到家，她上楼后，你们就在楼下转十分钟再走。记住如果有人敢过来问你们是干什么的，就摘了墨镜盯着他，什么也别说，」我对他们中长相最凶的刀疤脸说道。&lt;br&gt;三人下车直奔王燕而去，最终的结果是，王燕几乎是一路狂奔回家，而三尊煞神不紧不慢的跟在后面。。。。&lt;br&gt;凌晨一点，正是夜深人静，鲁波和刀疤拿着扩音喇叭，分别来到王鹏家和王鹏父母家楼下，&lt;br&gt;「王鹏，起床了，要债的来了。」&lt;br&gt;「谁是王鹏的爸妈，生了他这个杂碎，为什么不教育好。」&lt;br&gt;等全楼住户的灯光都亮起来时，两人撒腿就跑。。。。&lt;br&gt;而我则躺在床上，心里不停盘算着：今天买东西花了三千二，不过可以算一次性投资，&lt;br&gt;付劳务费三百，有点高了，看来不能天天如此，隔一天一次呢，还是高点，嗯，先连着三天，看效果，再做安排，争取把这方面费用控制在每月一千五，多留点钱还有别的计划安排。。。。&lt;br&gt;接下来两天，我一边着手做着别的计划的准备。一边安排鲁波他们继续吓唬和骚扰。&lt;br&gt;但让我奇怪的是王鹏居然一点反应都没有，他应该打电话来质问我才对呀？否则，我怎么往下进行呢？难道我看错他了？他是个这么有城府的人吗？&lt;br&gt;夜里，我坐在桌子前，默默的想着。&lt;br&gt;唉，这叫什么事，我原来多正直的一个人，现在居然整夜的不睡觉，就为算计人。。&lt;br&gt;对了，一是这个王八蛋得罪的人太多，二是，他从梅那得到的资讯，觉得我不会用这种卑劣的办法对付他，况且他也没想到我会这么快就动手，所以没想到是我。看来我得让他明白一下。&lt;br&gt;我打电话给鲁波，「明早，穿好行头，等着我。」&lt;br&gt;早上我先接上鲁波他们，又到玩具商店买了三把玩具刀，用报纸包好，让他们拿在手里。让人一看就是黑社会准备砍人的样子。&lt;br&gt;九点多，我们来到办公楼前，我一边和鲁波他们说着话，一边装模做样的对王鹏的办公室指指点点。很快我们就被周围人注视了。&lt;br&gt;一会小侯的电话打了进来，「韩哥，你不会今天要上来砍他吧？」&lt;br&gt;「没事，今天心情好，就来吓唬吓唬他。」&lt;br&gt;「哈哈，你把他吓坏了，刚才拉着梅姐躲到保卫科去了。」&lt;br&gt;又过了一会，王鹏把电话打了过来，「韩军，是你吗？你想干什么？」&lt;br&gt;「没事，就是突然想你了，来看看你，要不你下来，咱们见面聊聊。」&lt;br&gt;「你别乱来，否则我报警了。」&lt;br&gt;「报警？我什么也没干，员警还不许我在这站站吗？」&lt;br&gt;「对了，跟踪我女儿，半夜到我家和我父母家骚扰的是不是也是你？」&lt;br&gt;「你猜呢？」&lt;br&gt;「你有事冲我来，他们跟这事没关系，是无辜的。」&lt;br&gt;「无辜的？我女儿是不是无辜的？我父母不是无辜的？凭什么我的亲人痛苦了。你的亲人就该没事？他们只要是跟你这个王八蛋有关系，就不存在无辜一说。」&lt;br&gt;「你到底想怎么样？」&lt;br&gt;「我早说过，你下来，在我面前跪半个小时。」&lt;br&gt;「不可能。」&lt;br&gt;「那好，我们接着玩，我告诉你，这才刚开始，以前我的时间除了工作就是家庭。我的收入全部用在家庭。你毁了我的家庭，我也辞了工作，那我就用所有的时间，所有的收入来对付你，不死不休，对你来说最不幸的是现在我的收入翻了好几倍，我有更充足的财力来陪你玩了。」&lt;br&gt;「你不要逼人太甚，把我逼急了，我也会拚命的。」&lt;br&gt;「对，我现在就是在逼你，逼你来和我拚命，如果不是怕背上杀人犯的名声，对女儿将来不好，我早就去杀了你全家。现在你来和我拚命正好，最好带着刀来，我杀了你，是正当防卫，你弄死我，是蓄意杀人，我就是死，也要毁了你的后半生。我就在这等着你，你赶紧下来呀，你名字你带着鸟，作为男人也应该带着鸟吧，别让我瞧不起你。」</content></item></essay>