<essay><item><title>绝美豔妇(4)</title><author>床上伴侣</author><content>整个卧房里除了舅妈和我毫无顾忌的呻吟与对语声外，就只剩下弟弟抽送的声音：「卜滋」，「卜滋」。舅妈舒爽得频频扭摆玉臀以配合我的抽插，拼命擡高玉臀以便蜜穴与弟弟套合得更密切。「恩……恩……好舒服……喔……哦……舅妈快不行了……哦……啊…………哦哦……乖儿……好舒服呀……喔……舅妈要丢了……」&lt;br&gt;知道舅妈就要泻了，我忙加快抽插的速度与力度，忽然舅妈双手紧紧抓住床单，头部向后仰，娇叫一声，她的花心紧紧的夹住了弟弟的龟头，一股温热的淫水随着这一夹直洩而出，烫得龟头阵阵透心的酥麻，直逼它作最后冲刺，凶猛的抽插了十馀下，顿时大量热呼呼的精液狂喷而射，注满了舅妈淫水遍布的粉穴。&lt;br&gt;床铺上再一次沾合着我和舅妈的精液和淫水，高潮过后，舅妈紧紧的搂住我，她那曲线勾人的唇角再次露出了满足微笑，美若天仙的舅妈又一次被我完全征服了，我感到无力地趴在舅妈身上，脸贴着她那饱满的乳房，轻轻用舌尖舔吮着那粉色诱人的「葡萄」.舔着，拥着，我和舅妈渐渐甜蜜的睡着了.&lt;br&gt;不知过了多久，我缓缓的醒来，回想起方才的激情，望着舅妈:那勾人心魂的双眼仍微微闭着，琼鼻之下，那娇豔欲滴的樱唇，似闭微张，充满无限诱惑，令人不得不朝它吻去，我将手轻轻托起舅妈的下巴，细细的舔吮着舅妈的嘴唇.舅妈在我的轻吻下，也缓缓的醒来，睡眼微张的她，似乎多了一份朦胧美，让人由衷的要去疼爱她.望着舅妈凹凸有致的美豔娇躯，我的双手逐步上下朝着舅妈的胸部，私处摸去.可这时，舅妈又像上回一般，说要先去洗个澡，缓缓身子……&lt;br&gt;可怜的我，只有忍着强烈欲望，看着舅妈朝浴室走去，心里只能期待舅妈不要像上回一样洗那么久.舅妈美豔的背影让我心生一计:只要舅妈门没锁上，我就和舅妈共浴.当浴室传来水声时，我悄悄的走到了浴室的门前，轻轻的转动了门锁…万幸!里面居然真的没有反扣。&lt;br&gt;门吱的一声被我轻轻转开，此时舅妈正背身对着我，娇嫩的玉手拿着浴球饶过脖颈一上一下的揉抹着后背，那圆实的削肩，纤细的柳腰，娇嫩的粉臀，修长的玉腿，衬托出柔和与性感的完美曲线。促使我胯下的肉棒一跃而起，频频的点头。&lt;br&gt;我悄悄的从舅妈的后背把浴球夺下，转而用自己的双手轻轻的搓揉着舅妈的后背，完美的肌肤搭以沐浴液的柔滑，更显得的舅妈肌肤的娇嫩爽滑，手感实在是太棒了！起初，舅妈险些被我吓了一跳，但想起是我后，便尽情的享受着我的搓揉！在揉搓了几十秒后，我将双手从舅妈的后背绕至前胸在那挺立的乳峰上，一张一放的轻揉着，胯下的肉棒也正好顶在了舅妈微微张开的粉腿嫩根处，舌间则轻轻舔吻着舅妈雪白的耳根和脖子。&lt;br&gt;舅妈「嘤咛」一声，整个娇躯往后一退，贴着我的前胸，娇喘着说：「等舅妈洗完澡了再玩好吗？」我默不做声，双手依然轻柔着舅妈的双乳，胯下的肉棒也不断的磨擦着舅妈的腿根，舅妈的呼吸逐渐变得急促，酥胸起伏不定，臻首后仰，凤眼如丝，圆实的粉臀不安的磨擦着我小腹，从而开始缓缓的呻吟着：「唔……恩……喔……恩……」见舅妈发情了，我忙用手扶正肉棒，由后至上对准舅妈的阴唇向上一顶。&lt;br&gt;舅妈「恩」的一声，身体向前倾去，双手撑扶在墙上，此时我的肉棒已插进去一半，感觉舅妈的阴户很烫，依旧那样紧小舒服。片刻我开始抽插了起来，不到五、六下，舅妈的蜜穴就慢慢的滋润起来，我的肉棒也插得更深了。从肉棒传来的舒畅感，使我更有节奏的上顶着。&lt;br&gt;舅妈的蜜穴在我的抽顶下，蜜水开始不断的的向外渗出，不断的滋润着我的肉棒，促使我越发的向深处顶入，「吱吱」的肉体碰撞声，让我一心只想把肉棒全部插入至舅妈的美穴之中，舅妈在我的狂顶之下，呻吟不绝：「唔……好舒服……恩……好爽……喔……用力……恩……恩……用力……哦……哦……」&lt;br&gt;只见舅妈微屈娇躯，将后臀微微上翘，将阴户张的更开，想让我更深的插入，但为了挑逗舅妈，我故意将肉棒抽回，只在舅妈蜜穴的浅层抽插，我这样一弄，把舅妈急的粉臀乱摆，口中呻吟着：「好……痒……舅妈……痒……痒死了……哲风……快……快……用……用力……往……往里面……插……快……哲风……舅妈……好痒……痒死了……快……恩……快……」&lt;br&gt;我看时机成熟了，肉棒向前大力一顶，直朝花心顶去，舅妈「啊」的一声，全身一颤，双手忙撑在浴室化妆台的边上，此时，舅妈的粉臀更为凸出，后背的曲线体现的更加清晰。我死死的按住舅妈的粉臀，让肉棒大力的抽插起来。舅妈狂抖着粉臀，嘴里浪叫着：「唔……好……爽……哦……哦……好爽……恩……恩……都……都顶到……顶到花……心了……恩……好爽……啊……啊……恩……哦……哦……哲……哲风……舅妈……爱死你了……恩……哦……恩恩……好爽……哦……恩……好舒服……」&lt;br&gt;我抽插了百馀下后，又将手伸向舅妈的玉乳，双手握住她坚挺的乳房，扭动着臀部，让肉棒在舅妈的肉穴里面打转。舅妈浪叫着：「……好哲风……舅妈快……快……要被你玩死了……喔……好爽……啊……舅妈会被你的大……大鸡巴搞死了……舅妈爱死你了……恩……好爽……恩……恩……哦……爽死了……！」我边狠狠的揉磨着舅妈的蜜穴，边问：「舒服吗？」&lt;br&gt;舅妈也配合着扭动起粉臀，呻吟着：「恩，好……好舒服……哦……哦……舅妈……爽死了……恩……恩……用力……恩……啊……快……快泻了……」&lt;br&gt;我把手伸到舅妈的腹下，用手指偷偷的撚向舅妈凸起的阴蒂，舅妈全身一抖「啊」的一声，疯狂的扭动几下粉臀，滩在我的身上。我感觉龟头一烫，忙并住精关，享受着舅妈阴精洩出的快感。我的肉棒在舅妈阴精的刺激下，似乎变得更为粗硬了，龟头深深的顶住舅妈刚刚洩去精液的小蜜穴研磨、刺顶，一手则加快速度的蹂躏着舅妈的阴蒂，撚、捏、揉、磨。已无力激情的舅妈此时只能求饶着：「……哲风……不……要了……不要……不要再……再逗了……快……快拨……拨出来……舅妈……受……受不了了……恩……哦……不要再弄了……好痛……」我说：「那我可以把它放到你嘴里去吗？」&lt;br&gt;舅妈呻吟着：「好……舅妈……答……答应你…快……别……别弄了……」得到舅妈的许可，我抽出了沾满淫水发亮的肉棒，此时舅妈转过身，轻蹲在我跟前，用纤细的手指握住我的肉棒，张开嘴含住我的肉棒，我看着自己粗大的肉棒再一次被舅妈吞进嘴里，那感觉别说多爽快了！&lt;br&gt;舅妈的小嘴被我的肉棒撑得满满的，两腮鼓起，那两个迷人的小酒涡还隐约可见。舅妈开始运用香舌轻舔着我怒涨的龟头，我忙转动肉棒让舅妈的嫩舌在我的龟头上打转，舅妈会意的转动嫩舌，还上下移动。&lt;br&gt;我又把肉棒向前挪，让舅妈的嫩舌在龟头下的肉沟上舔，此时舅妈的嫩舌象灵蛇般的在肉沟上打转、磕、舔，直弄得我忙深吸一口气摒住精关，舅妈见第一次出击没有成功，忙将舌头又沿着我高高翘起的肉棒下沿细舔，我抚摸着舅妈黑亮的秀发。舅妈则注视着我的肉棒，动人的睫毛下合，偶尔挑起看我一眼，两个迷人的酒涡随着舌头的伸缩时显时隐。一直舔到我肉棒下的两个卵蛋，我连连说：「再舔，宝贝！」&lt;br&gt;舅妈听话的用嫩舌舔着我的卵蛋，还不时的含在嘴里用舌头搅动着，最后又把我的肉棒含住，这回我感觉舅妈的樱桃小嘴似乎比她的小蜜穴还舒服、刺激，我快爽到极点了，全身的骨骼都发酸了，我连忙按住舅妈的头，快速的抽插起肉棒，下下顶到舅妈的喉咙处，越插越爽，龟头的酸、麻传遍每一个细胞，身体一颤，一股股精子象子弹一样射进舅妈的喉咙，舅妈还来不及反应，就已经从她的喉咙里咽了下去，温存片刻后，我才将已经软化的肉棒从舅妈的嘴里取出．这时舅妈起身嘟起嘴娇骂道：「舅妈的嘴才帮你舅舅那个过一次，而你，不仅有两次了，还敢射在……射在舅妈……的……的嘴里……你坏死了。」&lt;br&gt;听了舅妈娇柔的责骂我忙抱住舅妈，将嘴俯向舅妈的耳根轻轻说到：我会永远爱舅妈的，舅妈就别生气嘛．舅妈听后，笑笑了，骂我是个大色狼．随后，舅妈让我穿上衣裤先去厨房等着，自己则换上一件极为性感的水蓝色丝质开叉吊带睡裙便到厨房亲自为我下厨煮了一些美味的夜宵，舅妈煮的真是太好吃了，真是是传说中的人美厨亦美啊!舅妈看着我一碗一碗的下肚，也不尽淡淡的笑了起来。&lt;br&gt;吃完后，舅妈便收拾了碗块，准备拿到洗碗池去清洗.望着舅妈这身迷人的丝质睡裙，那半透明的色泽，让裙内的紫色抛光黑纹丝质胸罩无处遮影，尤其是舅妈俯身收拾碗块时，那丰耸的乳边更是白嫩嫩的展现在眼前，煞是诱人.当舅妈背向我走去洗碗池时，那迷你的睡裙更是无法完全遮住舅妈的丰臀，随着舅妈的走动，美臀不时的露出三分，性感的丁字裤则深深的印显在臀沟中，上下两者的结合，完美的汇集了神秘而性感一词。&lt;br&gt;面对如此情景，我的老二不由得再次顶天而立.我忙起身随着舅妈也来到了洗碗池，舅妈转身问道:「坏小子跑进来干嘛吖?」我柔声说道:「舅妈那么辛苦，当然要帮舅妈按摩一下咯，让舅妈在洗碗之馀能够舒服一下咯…」&lt;br&gt;舅妈笑了笑便转身开始洗碗.我上前一步，双手轻轻的按在舅妈的玉肩上，轻轻的揉拧着，下身的老二则顶向舅妈的美臀上下轻轻的揉搓着.舅妈被我轻轻一顶，便知道我的好心轻声娇骂道:讨厌死了，你这个小坏蛋!我讨好道:「这哪能怪我吖…只能怪舅妈真的太美了，太性感了，太完美了，世界上哪有即漂亮又有厨艺又有文学的女人吖?」&lt;br&gt;舅妈听了害羞的说着:「人家哪有那么好，你的嘴巴就会乱说，比吃了蜜还甜…」我故意装娇道:舅妈就有那么好嘛.就有就有…舅妈知道这样说下去，肯定说不过我，边不搭理我了，安心的洗着碗和享受着我的双重按摩…当舅妈洗完最后一块碗时，连手都还没擦干，我便把舅妈一把的转了过身，望着舅妈娇美迷人小脸蛋的，想到我现在能时常和舅妈在一起的性福.那感觉真是入了仙境……&lt;br&gt;我低下头张开双唇从舅妈的额头，琼鼻一直吻到舅妈小巧的樱唇，那滋润的嘴唇，实在是娇滑无比，让人性欲更是大增，我紧紧的抱着舅妈，一边热吻着舅妈，一边把手伸向舅妈的裙下…&lt;br&gt;与此同时，我的胸部还能深深感受到舅妈玉乳经挤压传来的阵阵弹性，真是舒服死了。我将舅妈的裙底轻轻的往上推移…&lt;br&gt;我朝下一看，好性感的T字内裤吖.只有中间一小片紫色黑纹的丝质布料遮掩着，细柔的阴毛都露了边，两旁则成一线，至腰间部位，有一银质环扣，只要解开，性感的小身便可全然而见.如果性感的T字内裤，我怎舍得解开呢?&lt;br&gt;我将手移至舅妈的小腹，至上而下的伸进了舅妈的性感内裤中…我轻轻的抓住那细柔的阴毛，稍微使劲的往上一拉，随着这一拉，舅妈立刻仰起了头，娇声叫道:好痛呀…随着这一仰，我顺势将舅妈扑向橱桌边，我左手挽着舅妈的后颈轻轻的向下放去，水晶的桌面，让舅妈感到冰凉:「好冰啊…」&lt;br&gt;我笑了笑说道:「这样说明了，我的美舅妈是冰山美人吖。」舅妈被我这么一夸，娇骂:「还冰山美人!你刚才弄的舅妈好疼，坏死了…」我坏笑道:我错了嘛，那我就补偿舅妈咯还不等舅妈回应我，我已向舅妈的小樱唇发动了攻势，两舌相交，你进我出，你出我进，时而我深深的吸吮着舅妈的玉舌，时而她轻轻的磕咬着我的舌尖，两舌婉若蛟龙般，在唇嘴间激情的穿梭，滋滋的热吻声愈发的激烈，我将双手移至舅妈的腰间，贴着睡裙缓缓的往上推移，随者睡裙的推移舅妈，那罩着美乳的紫色抛光黑纹丝质胸罩也随着展露而出，当睡裙被推至腋下时，那性感的胸罩已经完完全全的展现在我的眼前，紫色的丝料，带着黑色的纹边，煞是性感，加以那露了半边的玉乳，真是梦幻般的美景…&lt;br&gt;此时的我，已没有意志去欣赏它了.我将手由乳罩的下方伸进，往上一推，大半的乳房再次展现在我的面前，粉色的乳头永远是那么那么的吸引人，让人不得不深深的向它吻去，我一边吸吮着，舔弄着舅妈的左胸粉乳，一边用右手搓揉着舅妈右侧的丰胸，不时的该换一个方向，这种性福的感觉，真是永生难忘…舅妈被我挑逗的全身发颤，气息急促，不时的发出轻轻的娇喊「恩….恩…..恩…..」&lt;br&gt;当我把手再次伸向舅妈性感的T字裤时，舅妈居然伸手制止了我，我非常不解，起身傻傻的望着舅妈..舅妈整了整睡裙，起身对我说道:「舅妈明天还有公司的事情要办，不能太疲劳了.何况你都已经….」听了舅妈的话，我感到很扫兴，嘟着嘴说道:「舅妈的美貌赛过仙子，舅妈的身材赛过名模，我就想要舅妈嘛…」舅妈笑了笑:「你个小色鬼，以后还有机会嘛，舅妈毕竟要把工作放在第一位呀…」&lt;br&gt;我歎了歎气，懊恼极了.突然，我想到了传说中的「乳交」!!!顿时，精神来了，我忙对舅妈说道:那如果我们玩别的，不会消耗你的太多精力，行吗?由于舅妈本身就被我挑逗起了三分欲望，再加上不忍心看我懊恼的样子，便直接答应了:「恩.行.那你说的是什么呀?」我小声的回答道:「就是网站上都有说的什么什么乳…乳…乳交…」&lt;br&gt;「乳交?」舅妈惊歎的叫了出来，脸也随之变红了.娇红的脸蛋更是增添了一份可爱之美。我想既然我都说出来了就豁出去了，忙说道:「饿..是有点下流，不过，听说只有像舅妈这种有魔鬼身材的大美女才有这种能力的，舅妈的美乳又大又弹，舅妈你就满足我一次嘛…求你了，舅妈…」&lt;br&gt;此时，这位美豔的少妇正低着头想着:虽然听起来，觉得很下流，但也正向侄儿所说的那样，如果没有好的身材，谈何乳交?能够乳交也是对自己身材的肯定，而且还能让那个笨老公以后多享受享受自己」便答应了面前的小侄:「可是舅妈从来就没，没这样过吖…」见舅妈答应了，我兴奋至极，急忙说道:虽然我也不太懂，可我们可以试着尝试下舅妈摇了摇头:真拿你没办法…这时，我让舅妈平躺在水晶橱桌上，我则俯下身来，将舅妈的睡裙再次往上推去，那罩着美乳的紫色抛光黑纹丝质胸罩再一次展露在我的眼前，这回，我没那么猴急了，我靠向胸罩，轻轻的闻了闻，好香…似乎是乳香，香水，洗衣粉的三重结合…&lt;br&gt;真的好香呐.那丝质的布料，抚摸起来真是柔滑顺手，一条一条的黑色纹边，更是点缀了胸罩的整体美观，我由轻至重，由重至轻的抚摸着，揉捏着，时而伸进罩内夹一夹那葡萄般的奶头，时而低下头轻吻着这带着幽香的乳罩.此时，我已经能够感受到这对美乳已开始逐渐的硬挺，时不宜迟，我双手将乳罩往上一推，这对丰满性感的美乳再次弹现在我的眼前，我一边吸吮着粉色的乳头，一边揉搓着娇挺的乳房，舅妈在我的抚弄下，再次气息急促，「恩…..恩…..恩….」的娇声，不时的传来.我见疏胸已愈发的硬挺，便踩上凳子，将舅妈的身躯往下挪了挪，我则向前靠近，摆弄了两三分锺，终于使舅妈靠向我的双腿之间，我把弟弟移向舅妈的疏胸，我开始指导舅妈，虽然我根本没经验，但从记忆中的那些色片里，我还是能够大体的知道一些技巧什么的.舅妈依照我的指令，用疏胸将我的弟弟夹在她那深深乳沟里，开始上下推移，感觉真的好爽，好舒服喔.一开始常常会没弄好，时常溜了出来，还要舅妈不停的弄回去，弄得舅妈有点烦，我就建议舅妈可以边推边用嘴巴吸吮，这样能更好的固定，而且我也会更爽，舅妈就试着做，哇噻!~~这效果果然是不同凡响，玉乳柔中带刚，弹性十足，而且经过揉搓具有一定的温度，弟弟的根部在摩擦者，龟头又有舅妈丝滑丝滑的唇舌服务，这真是我想梦也梦不到的神仙般的豔福呀！此时我的感觉就像吸毒者在毒瘾来了有海洛因吸一样，这是一种前所未有过的感觉，只有用无数个爽字来形容…&lt;br&gt;两眼看者舅妈娇美豔丽的容貌和那坚挺的疏胸，粉色的乳头夹着我阴茎搭着我的阴毛来来回回的扭动，尤其是弟弟插入舅妈的小撄唇时，那种刺激，那入嘴的感觉，那种舒服，那种快感.真是天堂都没有的美景，天堂都没有的享受啊…&lt;br&gt;果然，在这样的顶级服务下，我硬到不行的弟弟还没片刻锺就已经准备要洩洪了，此时此刻，我已爽到忘记提醒舅妈要射了，随后我骨盆忍不住向舅妈的樱唇一顶，一束滚烫滚烫的精液就随着弟弟的深入，直接射在了舅妈的嘴里.舅妈「恩」了一声，头自然地向后仰开，随着头的仰开，舅妈嘴里的精液也随之流出，使得舅妈娇美的脸蛋上沾了不少的精液.此时的舅妈，已无往日的高贵时尚，已无往日的少妇韵彩，反倒更像是一个淫荡的小姐…&lt;br&gt;我赶忙把抽起面巾纸，轻轻的为舅妈抚去脸上的精液，看着舅妈有些生气的样子，我忙像舅妈道歉:对不起啊，舅妈.我刚才真的来不及说了，舅妈的胸真是太棒了.让我无法自拨，所以….舅妈听我一夸，生气也不是害羞也不是，正不知该说什么时.我已赶紧吻了上去，堵住她的嘴，但她一下子就挣脱开来，然后娇骂道好了啦，小色魔.快和舅妈去卫生间洗刷一下，明天还要去公司呢!接着舅妈整理好睡裙便拉着我一同到卫生间去洗刷了一番。&lt;br&gt;</content></item></essay>