<essay><item><title>后母诱惑(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我叫阿坤，今年二十岁，已经做事两年。我的亲生母亲早死，有一个后母，她的模样像极了大陆著名影星傅艺伟，可说是长得一模一样，无论是身材、容貌、眼睛、肌肤、气质，都是相同的，如果二人站在一起，简直无法分辨。&lt;br&gt;她比我父亲小了近二十岁，据人说，当年父亲在学校教书，后母曾是他的学生，学习十分努力勤奋，是父亲的得意门生。她当时因家境贫寒，拿不出学费，曾提出掇学就业。父亲对这样的好学生十分可惜，与校方联系免除了她的学费，还时常接济她家。&lt;br&gt;在她中学毕业时，我的母亲已去世一年多，她崇拜我父亲的人品，便主动提出要嫁给我的父亲。当时，她一个十八岁的少女，生得花容月貌，加上人品出众、娴淑端庄，确是一个世上难寻的好女子。但父亲考虑年龄悬殊太大，不愿贻误她的青春年华，便坚决拒绝。可是她的决心已下，表示此生除我父亲不嫁，否则就要出家当尼姑。她的态度感动了我的父亲，这样才成就了婚姻。&lt;br&gt;婚后不久，父亲辞教经商，后来又从事实业。二人相亲相爱，鱼水和谐。但可惜的是，她与父亲结婚才十年，在三年前，家父又去世了。那时，她才二十八岁，即开始守寡。你现在可知道，后母是一个多么不幸的人。继母是在我入小学时，先父娶她回来的，即是说，我从八岁时便由她照顾至现在。她也生了一子一女，大的八岁，小的才六岁，均在读小学。虽然她有了自己的子女，但仍一如既往地关心我、照顾我，像对待自己的孩子一样。而我也始终把她当作自己的母亲，由于家母去世时我的年龄尚小，连母亲长什么样子都忘记了，所以，在我的心目当中，后母就是母亲。&lt;br&gt;我们是个小康之家，生活可惜父亲早殂，他的小厂关门，我不能继承父业，只能出去打工。继母做楼房经纪，生意很好。因为她是一个很干练的女人，在生意场上可说是一个强者，再加上父亲的遗产，她与弟妹的生活是不会发愁的。&lt;br&gt;父亲去世后，母亲独立支持一个家庭，日子过得还相当红火，一家人亲密无间。由于后母出众的才干和绝世的美貌，许多人主动表示愿意与她同结连理，但均遭到拒绝，理由是为了孩子们，不想再结婚。她独守空闺，洁身如玉，从不作红杏之想。对此，我也是十分崇敬的。&lt;br&gt;我从小就养成一个习惯：每天离家前都要吻一下后母的脸颊。现在年龄虽然已经不小，但每天仍然这样做，大家都习以为常。最近我发现，她看我的眼神有些异样，格外明亮、亲切，充满一种我无法表达的神韵。每次吻她时，她身子有些颤抖，有一次她甚至搂住我的腰，要我再多吻她几下。还有一次，她甚至搂着我的脖颈，颠起脚尖，主动在我的嘴唇上吻了一下。我自己也感觉对后母的感情与以前不同：我开始注意她的美貌和红润细嫩的肌肤，特别希望多吻她几次。&lt;br&gt;她生性娴静而温顺，然而身上却隐藏着某种令人动情的魅力。我心想，母亲多么年轻漂亮，难怪那么多男人在追求她。如果我不是她的儿子，大概也会为她所迷倒的。我平时只是常吻她的脸颊，但心中却萌生了一个慾望，希望经常吻一下她那丰腴而美丽的樱唇。当然这只是想入非非而已，因为我知道，只有情人间才能接吻。我知道自己的想法极其不妥，尽量压抑自己的情感。&lt;br&gt;在三个月前的一天晚上，是我的生日，继母弄了一些好饭菜，一家人开开心心地为我庆祝生日。当晚，继母频频劝我喝酒，我也是喜欢饮啤酒的。当时我饮了不少啤酒，还饮了少许白兰地，这样，我有点醉意，饭后便想回房休息，谁知刚站起来竟东倒西歪地差一点摔倒。母亲见我这样，便一手拉起我的一个胳膊架在她的脖子上，另一只手搂着我的腰，连拖带抱地将我送回房间。我中感觉出她在为我脱去鞋袜和外衣，以后的事全然不知，倒在床上睡着了。&lt;br&gt;睡到半夜时分，我朦胧中觉得有人在抚弄我的阳具，惊醒过来，原来是后母躺在我的身边。她已是一丝不挂，我也是身无寸缕，看来是她为我脱光了衣服。我被她紧紧搂在怀里亲吻。&lt;br&gt;我睁大眼睛，对眼前的景象十分不解，不禁「啊！」了一声。&lt;br&gt;后母见我醒来，也大吃一惊，急忙放开我的阴茎，并把我从她的怀里推开，扭过身去，粉腮羞红，娇涩地说道：「啊呀！真是对不起！我……我原以为……你醉了……不会醒来的……」说着，用手捂在脸上。但是，我从她的手缝里，看见她的脸一直红到脖颈。&lt;br&gt;我无所措手足，就要下床离开。但是她不准，央求我：「阿坤，不要走！」并在我的背后用四肢缠着我不放，主动吻我的脖颈，怯生生地说出一些对我爱恋已久、渴望委身于我的缠绵话语。她说：「坤儿，你知道吗，你身上有一种令人陶醉的魅力，没有任何一个女人能不为之动心，我实在无法抗拒你的魅力！」接着她又说道，今晚原以为我喝多了酒不会醒来的，想悄悄与我亲热一会儿，然后再离开，没有想到我竟醒来。我又转过身来看着她，她连忙垂下螓首，娇羞之态可掬。&lt;br&gt;最难消受美人恩！那话语，软语莺声，那神态，楚楚可怜，使我有一种难以言喻的感受，心头不禁一荡，绮念横生。&lt;br&gt;后母今年才三十岁，生得清秀甜媚，粉颜丹唇，桃腮樱口，十分美貌；特别是她那一双水汪汪的大眼睛，流盼轻盈，清澈闪亮，明眸善睐，含情脉脉，看你一眼就会使你浑身酥麻；而且，她有着非常骄人的、少女一般美妙的身材，苗条而丰腴，肌肤雪白细腻，是一个标准的美人，加上她很会保养和打扮，看上去最多二十岁出头，丰神绝代。说实在的，许久以来，每当看到她，我也常常有所思慕，但由于是母亲，加之她的气质高贵端庄、落落大方，妩媚中带着刚健，我对于她崇敬有加，倒是从来没有产生过非份之想。&lt;br&gt;现在，她那种因胆怯而受到压抑的渴望、那种深藏在心底里的情慾已经被激发出来了，并且变得十分强烈甚至无法抑制，充满柔情，一反平时的神态，主动对自己投怀送抱，仪态万千，婀娜多姿，媚眼流波，热情如火，那楚楚娇羞之态，益增妩媚，格外动人。&lt;br&gt;我实在无法抗拒她的诱惑，冲动地伸出双臂，把她紧紧抱在怀中，在她的腮上、唇上、颈上亲吻，嘴里不时呼道：「妈咪……妈咪……我好喜欢你！」同时一双手在她那富有曲线和充满弹性的肉体上到处乱摸搓捏。&lt;br&gt;面对我的狂烈的冲动，她又有些羞涩，连忙拉过一个被单盖在身上。我笑着把被单拽走，把她那坚实的乳房、动人的臀部和几乎平坦的腹部暴露得一清二楚。她多么像一朵含苞欲放的玫瑰花，等待着绽开吐艳。我继续亲吻她。她渐渐地不那么胆怯了，她开始变得越来越狂热和无所顾忌。但是她一直完全失去端庄和羞涩。&lt;br&gt;「啊！小亲亲！」后母十分兴奋地抱着我，那只手又抓住了我的阳具，用力地一松一紧地握着。我热烈地与她接吻，她的嘴唇微微张开，让我的舌头进去，与她的小舌缠绵在一起。我们互相紧紧地拥抱着，亲吻着……不久，她的喉咙里传出了一阵阵的呻吟声，身子微微颤抖。&lt;br&gt;又过了一会儿，她在我耳畔细声说：「坤儿……妈咪……好需要……快点给我！」她的热情已经达到了沸点，满眼洋溢着饥渴、乞求的神色。她已经等不及了。&lt;br&gt;我这时也有些忍受不住了，虽然我从来没有和女性接触过，但我从书上知道，男女交欢是要把生殖器插到一起的，而且还看过一些有关的电影，自然知道男女交欢是怎么回事。于是，我翻身压在了她的娇躯上，挺动腰肢，硬邦邦地向那神秘之处插去。但我实在是没有经验，几次冲击都未得其门而入。她秀目微启，娇羞地笑了笑，慢慢地分开两腿，用手引导我那十分粗大硬挺的阴茎进入了一个温柔、滑润、紧凑的天地中。&lt;br&gt;刚进去一点，我便停了下来。她喘息着说：「你……怎么……不进去？」我小声说：「妈咪，我不敢使劲往里进，怕弄疼了你。」「不要紧的，我里面很深，不会疼，求求你快一点！我受不了啦！」她娇呼着。&lt;br&gt;我于是使劲进去。在我向下压时，她的腰猛地向上一挺。「啊！」她舒畅地低呼一声，充满甜蜜的柔情。这表示我已经插到了她的内面。我紧紧地搂着她，吻她。我发现她的阴道在一下一下地抽搐，吸吮我的阴茎，觉得很舒服。她小声说：「亲爱的，你动一动！」我便将腰肢左右摆动。她说：「不是这样，要上下动，一进一出地动！」我按她的指导，慢慢地一进一出地抽送。她欣喜地讚许道：「对，就是这样，还可以快一些，再用力些！」我开始逐渐加快……我不停地冲击。&lt;br&gt;她紧闭秀目，开始细声呻吟，螓首左右摆动，时而紧咬下唇，时而樱口半张，呼吸急促，那表情似乎很痛苦。我认为是自己的冲击太粗暴使她难过，便停止动作，小声说：「妈咪，对不起，我弄疼了你吗？」&lt;br&gt;她睁开眼，娇羞地说：「不，我很舒服，不要停下来，快，再快一些！」&lt;br&gt;我受到鼓励，又加快了速度。&lt;br&gt;她的腰肢在剧烈地扭动，张着嘴，呼吸更加急促，胸脯快速地起伏，并叫着我的名字：「快！快！……再快些，大力！……再大力！……噢，我快要死了！」&lt;br&gt;我疯狂般地冲动着。&lt;br&gt;她似乎处于半昏迷状态，嘴里发出断断续续的呢喃声，听不清说的什么，继而发出一阵阵狂热的叫喊，尖叫着，要求我再大力。我越发用力。她的身子像一艘击浪的小船，上下颠簸，一头秀发也随着身子的快速摆动而飞扬着，十分动人。&lt;br&gt;突然，她尖细地嘶叫一声，全身一阵痉挛，叫声随之停止，呼吸仍然很急促。渐渐地，她静止了，像睡着一样，瘫软在床上，嘴角挂着一丝幸福满足的笑容。&lt;br&gt;我知道，她来了一次高潮。我这时还没有排泄，那话儿仍然硬挺地停留在她的体内，充实着她的阴道。我从书上知道，女人高潮后需要爱抚，便轻轻抚摸她、吻她。过了大约二十分钟，她慢慢睁开媚眼，伸出柔荑，抚摸着我的脸颊，充满感激地柔声道：「坤儿，你真好！」搬下我的头，热烈地亲吻我。&lt;br&gt;我们紧紧地拥在一起，叠股交颈，双唇相连，热情抚摸，久久地缠绵着……&lt;br&gt;不久，她的盘骨蠕动起来了，我也渴望再来一次。于是，我又再度冲击。她不停地呻吟着，喊叫着，尖尖的指甲狠抓我的手臂，而她的分泌有如潮水。很快，她又处在高潮的痉挛中，她的腿象八爪鱼一般缠着我的腰，嘴里叫着：「坤儿……抱紧我，我快要死了，我……」她的话渐渐微弱，有些说不清楚了，她只是在颤抖着、颤抖着，后来忽然完全松弛，腿子也放了下来，躺在那里如同昏迷了一般……&lt;br&gt;这一晚，一个是久旱逢雨、如饥似渴、不知满足，一个是初尝温柔、迫不及待、久战不疲。我们不停地造爱，改换了几种姿势，我在书上了解到的性知识派上用场了，什么「骑马式」、「六九式」、「细品玉萧」、「左侧式」、「右揽式」、「开叉式」、「背进式」、「肩挑式」……都试了一试。我发现，妈咪虽然比我年长，且已结婚十年有馀，但她的性知识极其贫乏，就知道男上女下的传统方式。由于初次同我上床，一直流露出少女般的羞涩与忸怩，不好意思对我称讚，但从她那迷惘、惊讶的眼神，可以看出：她对我的丰富性知识是多么满意、崇拜和信服。她很驯服地听从我的摆布，乐于在我的指导下寻欢，而且是那么满意和投入。&lt;br&gt;这一晚，我们梅开八度，直至天明。&lt;br&gt;她刚从疯狂大胆和忘情的呻吟中清醒过来后，就立刻又变成一位羞怯和庄重的母亲了。当我搂着她的脖颈，用手在她脸上轻抚时，她的脸变得那么红，满眼娇羞。我问：「妈咪，你舒服吗？」&lt;br&gt;她抚着我的脸，娇羞地说：「坤儿，好孩子，你真有本事，你弄死妈咪了！我被你弄死好几次了！啊，我真幸福呀！我还从来没有得到过这么大的享受，而且一夜之中，我竟有过十几次高潮！」我说：「妈咪与父亲结婚十几年，难道没有这么高兴过吗？」&lt;br&gt;她说：「你父亲是个极好的人，在性生活上确实给过我不少欢乐。但是他的年龄毕竟大了，力气不足，他的宝贝也没有你那么粗长，所以，每次做爱最多给我一次高潮。而且他只会男上女下那一种传统姿势，没有你懂得那么多。坤儿，你的技巧真是震人心弦。坤儿，今天我才体会到什么是如醉如癡、欲仙欲死了！」说完，不好意思地把脸贴在我的胸前，一条腿搭在我的身上，并伸出一只手握着我的玉柱，惊呼：「哇！还是这么强硬！坤儿，妈咪被你迷死了！」自鸣钟响了六下，已经是清晨六点钟了。这就是说，从昨天晚上十点钟开始，我们整整干了一夜。&lt;br&gt;她抚着我的脸，娇声说道：「坤儿，我起不来了，这一夜，我被你折腾得骨头都散了！」又说：「请你去叫醒两个孩子，让他们吃点心，然后去上学，好吗？」&lt;br&gt;我答应一声，又抱着那软绵绵的娇躯，在她的唇上、脸上吻了一阵，然后起来穿上衣服，向门口走去。「回来，」她忽然小声叫着我：「坤儿，两个孩子每天上学前是要来与我道别的。我不想让他们看见我睡在你的房间里。可是，」说到这里，她面带娇羞：「我现在浑身无力，实在动不了。请你……先把我……抱回我的卧室，好吗？」&lt;br&gt;我微笑着点头，将那一丝不挂的光裸的娇躯轻轻抱起来，从楼下我的卧室送她到二楼她的卧室。她两臂揽住我的脖颈，不停地在我的脸上、颈上亲吻。当我把她放在床上时，那身子是与床垂直的，两腿吊在床边，而她竟瘫软在床上，一动也不能动。她有些难为情地看着我，苦笑着说：「我连一点力气都没有了！」我会意地笑了笑，并俯身轻轻抚摸她那嫣红的俏脸，在她唇上吻了一下。在我准备抱起她的两腿，把她的身子摆平时，一番迷人的景象把我吸引住了：雪白的酥胸上两座乳峰高高挺耸，一对鲜红的蓓蕾在朝阳的照耀下光采灿然。平坦的小腹下，一个极其美丽的半圆形的凸起，由于两腿吊在床边而显得更加突出，上面覆盖着一层薄薄的乌黑的卷发。而那凸起的中央，是一条细细的窄缝，时隐时现。&lt;br&gt;「啊，真美呀！」我讚歎着。昨天晚上只顾交欢，我根本无暇欣赏这美丽的娇躯。&lt;br&gt;她羞眼半开，看我一眼，忸怩地笑了笑，便又闭上了眼睛。&lt;br&gt;我冲动地分开那两条修长的玉腿，使那窄缝变宽，露出了粉红色的方寸之地。我忘形地扑了上去，伸出舌头便舔吮起来。每舔吮一次，她的身子便颤抖一下。&lt;br&gt;她癡迷地呻吟着，然而尚存清醒，小声呢喃道：「不要，坤儿，现在不要，我怕孩子们看见！」&lt;br&gt;我被她提醒，只好停止，但最后还是将舌头伸进阴道中去，搅了一会，弄得她宛转娇啼，方才罢休。我抱起她，把身子放平，并为她盖上一条床单。&lt;br&gt;我去叫醒两个弟妹，并安排他们吃了早饭。在出发上学之前，他们果然到妈咪的房间里，去与妈咪告别。我跟着去了。&lt;br&gt;她听到动静，睁开疲倦的秀目。两个孩子问：「妈咪，你病了吗？怎么现在没有起床？」&lt;br&gt;她的脸一红，慈祥地笑了笑，然后少气无力地柔声说：「妈咪没有病，只是昨天太累了，要多睡一会。你们上学去吧，中午在学校要多吃点饭，下午放学早点回家。」&lt;br&gt;送走弟妹，已是七点半钟。我到卧室去看她，只见她仍然在熟睡，两臂和酥胸都露在外面，那雪白的肌肤、嫣红的脸庞十分妩媚动人。&lt;br&gt;我不禁弯下腰在她的唇上亲吻。她没有醒。我于是把卧室的门锁上，脱光衣服，钻进床单中，把臂伸到她的颈下，拥着她睡下，因为这一夜的交欢，我也是十分疲倦的。&lt;br&gt;下午两点钟我醒来时，发现玉人仍然在怀。她还没有醒，但一只手紧紧握住我的玉柱，另一只手揽住我的颈项，脸伏在我的肩窝中，整个身子都偎着我，一条腿搭在我的身上。&lt;br&gt;听着那匀称细弱的呼吸声，嗅着她身上发出的一股股馥郁的清香，看着那嫣红的脸蛋和嘴角挂着的迷人的微笑，我又沉浸在幸福的汪洋中。&lt;br&gt;我禁不住又轻轻搬正她的身子，分开两条修长的大腿，爬了上去，让玉柱进入温柔乡中。我刚刚动了几下，她便醒了，「噢！」地欢呼一声，就与我抱在了一起……&lt;br&gt;交欢过后，我先起床，没有穿衣服，便点上一支香烟，坐到沙发上看报纸。这时，她也起来了，与我一样赤裸着身体，走到我的跟前，面对我骑坐在我的膝头上，揽着我的脖颈，把香烟从我手中拿开，娇嗔地说：「亲爱的，我不让你抽烟，那东西对身体不好！」&lt;br&gt;我笑着说：「当然可以！我的小心肝！」说着，揽着她的纤腰，与她开始了一轮热烈的亲吻。吻着吻着，她神秘地附在我耳边小声说：「喂！你的那话儿好硬呀，顶得我的肚子好疼！」说完「咭」地一笑。&lt;br&gt;我心中一动，便说：「是吗？让我看看。」说着，我两手抱紧她的纤腰，把娇躯向上一举。当我放下她时，只听她娇呼一声：「呀，你好坏！」说完，娇首后仰，陶醉地闭上眼睛。原来，在我举起她时，趁势把硬挺的玉柱对准了那温柔之洞，放下她时，便一贯到底。于是，我握着她的蛮腰，她扶着我的双肩，开始了上下耸动……过了一会儿，我抱着她站起身来，两体相联。她的身子几乎与地面平行，两条玉腿勾住了我的腰。我一进一退地抽送着，她频频呼叫着。她的身子软了，娇躯下垂，秀发拖地，慢慢地，她的两手撑在了地上。玉体像一条风浪中的小船，随着我的动作前后颠簸着，两个坚挺的乳房高高耸起，豆蔻含苞，玉峰高并，十分优美……&lt;br&gt;我忽然想到一个主意，便抱起她，说：「妈咪，请你扒在沙发扶手上。」她不解地问：「干什么呀？」我说：「我想站着造爱，从你的后面进入。」她的脸刷地变得通红，忸怩着：「不，那怎么可以！」&lt;br&gt;我抚着她的俏脸，柔声说：「一本书上介绍的，不仿试试。」&lt;br&gt;她用粉拳轻轻在我胸前擂了一下，娇呼道：「你好坏，还没有娶妻，就看这些乌七八糟的书！」「谁说我没有娶妻？我已经有了一位千娇百媚的妻子了！」我说。她一楞神，急忙问：「在哪里？」我说：「远在天边，近在眼前！」&lt;br&gt;她「嘤咛」一声将脸埋到我的怀里，搂着我的腰，一双粉拳捶打着我的后背。&lt;br&gt;我也抱紧娇躯，一挺腰，使她的脚离开地面，然后落在我的脚面上，我带着她走到沙发侧面，扶她站好，上身扒到沙发扶手上，雪白浑圆的玉臀高高耸起，美极了！我抚弄一会儿，又将她的两腿稍稍分开，露出了那迷人的粉红色的方寸之地。我用手指抚摸那地方，她的身子微微在颤抖。我发现那里已经是溪流潺潺，于是不假思索地直贯源头。她「噢」地叫了一声。我由慢至快，九浅一深，频频抽送。这个姿势，力度大，角度新，插得深，与在床上做爱的感觉大不一样！&lt;br&gt;她在娇喘，在呻吟，在颤抖，在扭动……高潮一浪接一浪，喘息声、呻吟声、呢喃声、呼叫声此起彼伏……终于，在她「我死了！」的尖叫声中，二人同时进入高潮的巅峰。她软倒在沙发扶手上，而我瘫在她的身上。我环抱娇躯，双手抚摸硬挺的双乳，嘴唇亲吻丰腴的脊背和粉臀。&lt;br&gt;良久，我把她身子翻转，横空抱将起来。她秀目紧闭，身子软得像一滩泥，头颈后仰、秀发垂地。我坐到沙发上，让她坐在我的腿上，身子偎在我的怀中。剧烈的运动使她疲倦得沉静地睡着了，发出了轻微均匀的呼吸声，吹气如兰。我激动地抚摸柔嫩的肌肤，亲吻嫣红美妙的樱唇和洁白清秀的俏脸……她额头上出汗了，嘴里莺啼般呼叫着我的名字：「坤儿……坤儿……，你在那里？我想你呀！坤儿！」眼角还流出了几滴眼泪。我轻吻她的俏脸，小声说：「妈咪，我在这里呀！」&lt;br&gt;她睁开迷茫的醉眼，说：「坤儿，可找到你啦！我们这是在哪里？」&lt;br&gt;我说：「妈咪，我们在家，在厅里呀！」&lt;br&gt;她小声道：「我还活着吗？刚才，我死了！坤儿，是真的，真的死了！我记得自己的灵魂腾云驾雾到了天上，在一片彩云中飞翔，我还看到一片宫殿，看到有好多仙女在跳舞，音乐也特别优美。我激动地加入她们的行列，与她们一起跳，我身上也穿着与她们同样的䌽衣。那时，我觉得身上特别轻松，心情也非常舒畅。啊！真好！后来，我突然想起了你，想找你一起跳舞，可是到处找不到你，我大声叫你的名字，也无人回答，急得满头大汗，哭了起来，不知如何是好。后来听到你叫我，一睁开眼，却躺在你的怀里！原来是一场梦！坤儿，这梦多好玩！」&lt;br&gt;说完笑了起来，笑得那么甜美，那么迷人，那么天真，眼角还挂着泪珠，好像一个天真烂熳的小姑娘。我忽然觉得她是自己的小妹妹，怜惜之情油然而生，不觉伸出手，把她抱起来，让她坐我的腿上。&lt;br&gt;她小鸟依人般依偎在我的怀里，两臂缠着我的腰，好像怕再失去我。&lt;br&gt;我抚摸着她那嫣红的桃腮，低头柔声道：「妈咪，下次再到天上，一定得先叫上我呀！」「好的！一定叫你！」她那美丽的大眼睛调皮地凝视着我，认真地点点头。&lt;br&gt;「一言为定！」我说。&lt;br&gt;「一言为定！」她大声说。&lt;br&gt;说完，二人抱在一起，哈哈大笑！&lt;br&gt;当笑声停下来时，她搂着我的脖颈，小声说：「坤儿，我觉得肚子饿了，好饿好饿哟！」&lt;br&gt;我抬头看看挂钟，已经是下午五点半锺了，笑着说：「妈咪，从昨晚到现在，我们将近二十四小时没有吃饭了！」&lt;br&gt;她一想，说：「对，今天早饭、午饭都没有吃，我们一直在床上，不停地做爱！哎呀，我只怕来过二十几次高潮了！」说完，两人又拥抱着大笑一阵。「坤儿，你也很累了，休息一会儿吧，我去为你做早餐！」她笑着说，并挣扎着要从我身上下来。我抱着她不放，说：「妈咪累了，还是让我去做吧！」她娇滴滴地佯嗔道：「那就一起去吧！刚才梦里我找得你好苦，再也不让你离开我了！」&lt;br&gt;我抱起她往厨房走。她说：「光着身子怎么去做饭呀！总得先穿上衣服吧！」&lt;br&gt;我说：「这样不是很好吗！我们还可以边做饭边造爱！」&lt;br&gt;她「噗哧」一笑，脸又是一红，柔声道：「不好！坤儿，再过半个小时，孩子们就回来了。」&lt;br&gt;我无可奈何，只好服从。她搂着我的脖颈，在我嘴上轻轻亲了一下，安慰我说：「亲爱的，今天时间太紧张了。以后我们可以早一点做饭，那时候再实行你的方案，好吗？其实，听你一说，我也感到很剌激呢。不信你摸摸看，我底下已经流出来了！」&lt;br&gt;晚饭时，一家四口坐在一起，谈笑风生。&lt;br&gt;我感到有一只脚勾着我的腿，我自然知道是谁，便把那只脚夹在我的两腿之间。我看她一眼，她只低头吃饭，故意不理我，但是满脸红晕却是瞒不过人的。&lt;br&gt;等弟弟妹写完作业上床睡觉后，我拉着妈咪的手走进她的卧室。一进门，我便抱起娇躯，远远地扔在弹簧床上。&lt;br&gt;她惊叫一声，还没有回过味来，就被我脱去她的外衣、内衣和最贴身的背心和裤衩，抚摸着她身上的每一个部位。&lt;br&gt;她神魂颠倒了，全身瘫软，两腿颤抖，乌黑的秀发披散在肩头和枕头上。她被欲焰烧得如醉如狂，羞涩已在熊熊的烈焰中化成了灰烬。&lt;br&gt;两个赤裸的身子紧贴在一起，她闭上了眼睛，发出了急促的喘息声。&lt;br&gt;</content></item></essay>