<essay><item><title>美妻姿吟在楼上被奸 完整收录(2)</title><author>床上伴侣</author><content>看阿威苍白的脸色，似乎是没想到我真的那么巧会上那个网站。&lt;br&gt;后来我也告诉他，如果能够将以后每次通奸的过程全部录下来传给我，那么我可以默许他们每个星期五晚上的奸情。&lt;br&gt;阿威听了简直是不敢相信，但当然是高兴地连声答应。&lt;br&gt;他还说其实从一开始就有把整个过程录下来，只是那是作为威胁姿吟就范的材料，不敢随便公开。&lt;br&gt;听到这句话我大感安慰，原来姿吟不是从一开始就自愿和他发生关系。&lt;br&gt;最后我向他要了之前所有的档案，准备回家慢慢欣赏。&lt;br&gt;当晚我兴奋地完全睡不着觉，确认姿吟睡熟后马上溜进书房，把光碟放进电脑里。&lt;br&gt;我期待的心情，比小时后坐在电视机前等卡通开始的时候更为强烈。&lt;br&gt;画面中出现的是熟悉的背景，和第一次在网路上看到的那些照片是在同样的地方，也就是阿威的卧室，但是时间却不一样，不但早了一个礼拜，而且是在下午。&lt;br&gt;我脑袋里浮出了阿威那时和我说的话：「我一开始是向公司请假，假扮送货员到你家用药把姿吟迷昏，再把她带回家里强奸了。」&lt;br&gt;看来影片中就是那所谓的「一开始」。&lt;br&gt;只见画面中的阿威正在调整摄影机，而姿吟则不省人事地躺在阿威的床上。&lt;br&gt;调整完摄影机，阿威脱光自己的衣服走到床边，腰弯了下来。&lt;br&gt;我以为他会开始脱姿吟的衣服，没想到他竟然伸手轻握姿吟的脸，低头将自己的舌头伸入姿吟的口中。&lt;br&gt;看着自己老婆的嘴别的男人恣意入侵，我握在手中的肉棒变得更为坚硬。&lt;br&gt;阿威就这么的吻了两三分钟，然后终于开始脱姿吟的衣服。&lt;br&gt;姿吟上半身只穿着薄薄一件短袖Ｔ恤，当然是被阿威毫不费力地脱了下来，纯白色的蕾丝胸罩也马上就被他解开，姿吟的乳房也就弹了出来。&lt;br&gt;阿威一边吻着姿吟，双手一边揉搓这对大小适中且形状完美的乳房。&lt;br&gt;过没多久，阿威终于忍不住了（看着萤幕的我也快要忍不住了），将姿吟的牛仔裤连内裤一起脱下。&lt;br&gt;这时画面上只剩一对全裸的男女，只见男人将自己的阴茎插入女人的阴道，开始不断抽送。&lt;br&gt;「唔……嗯……」不省人事的姿吟，竟然会随着阿威的抽送，发出细细的呻吟。&lt;br&gt;「婊子，看我插死你！」听见呻吟的阿威看来似乎更加兴奋，也加快了抽插的速度。&lt;br&gt;听着肉与肉快速撞击的「啪啪」声音，我感觉自己似乎快射精了，于是赶紧停下自慰的动作，让一抖一抖的肉棒稍微恢复冷静。&lt;br&gt;又过了四、五分钟，阿威终于忍不住射精的冲动，于是将肉棒从姿吟的阴道拔出，放到她熟睡的面前，「咻咻咻」地射了姿吟满脸精液。&lt;br&gt;看见姿吟清秀的脸庞上满布着别人的精液，我握住肉棒的右手也忍不住加快速度，让自己的精液暴射而出。&lt;br&gt;第一段影片就这样结束了。&lt;br&gt;虽然我总觉得仍不够过瘾，但是体力已经无法负担，加上射精后的疲劳感，使我决定把剩下的留着过几天慢慢欣赏。&lt;br&gt;之后几天我无时无刻不在惦记着那些剩下的影片，无奈刚好亲戚来玩，书房让给他们当卧室，使我一直到五天后亲戚离开的那个晚上，才有机会再次看到老婆被人玩弄的情形。&lt;br&gt;星期五下班回家，见家里空无一人，马上打开电脑进行期待已久的计划。&lt;br&gt;我打开第二个影片档，这次地点和上一部相同，而时间也和我在网路上看到的照片一样。&lt;br&gt;根据阿威的说法，这就是他拿第一段影片威胁姿吟，要姿吟每个礼拜五以上课为由来他家和他做爱之后的第一次。&lt;br&gt;卧室本来空无一人，几分钟后一对男女走进房内，不用说当然就是阿威和姿吟。&lt;br&gt;阿威双手抱着姿吟，双手在她身上不断游移，而姿吟的身体感觉很僵硬，情绪似乎非常紧张。&lt;br&gt;「陈先生，你说过只有这一次没错吧？」姿吟问着。&lt;br&gt;「陈先生」是她一直以来对阿威的称呼。&lt;br&gt;「对，只要你今天任我玩弄，我就会把上次的影片还给你。」&lt;br&gt;阿威说着，可双手并没有停下来。&lt;br&gt;「还有，以后叫我阿威就好了。」&lt;br&gt;突然，阿威的双手在姿吟的屁股上狠狠捏了一把。&lt;br&gt;「啊！」姿吟惊叫起来。&lt;br&gt;以往我在床上对她非常温柔，她怎么也想不到有一天竟然要受到男人如此粗鲁的对待。&lt;br&gt;阿威放开了姿吟，对她说：「来，你自己脱衣服吧！」「这……能不能先把灯关掉？」要在老公之外的男人在前脱光衣服，对保守的姿吟来说非常困难，更何况是在灯火通明的地方。&lt;br&gt;「没得谈。&lt;br&gt;你再不脱，我就要把影片传到网路上去了。」&lt;br&gt;阿威不耐烦地拒绝了。&lt;br&gt;姿吟听到阿威说要把影片放到网路上，大惊失色地说：「我脱我脱！求你不要把影片流出去！」然后马上伸手褪去自己的衣服。&lt;br&gt;脱掉衣服的姿吟露出她美丽的身体，但是在陌生的男人面前，她只能害羞地用两手勉强把自己的三点遮住。&lt;br&gt;「有什么好遮的？上个礼拜你全身每一个地方都已经被我看光了！」阿威抓住姿吟的双手，把它们从姿吟的胸部和阴部前移开。&lt;br&gt;这句话让姿吟回想起那天发生的事，难过的表情马上显露于她苍白的脸庞上。&lt;br&gt;阿威抱住姿吟开始亲吻她，姿吟不敢反抗，只能让阿威的舌头在自己的小嘴中攻城掠地，发出「滋滋」的声音。&lt;br&gt;阿威毕竟经验老到，高超的吻技加上熟练的爱抚技巧，让姿吟渐渐失去抵抗的意志。&lt;br&gt;只见姿吟脸上泛着潮红，原本抓着阿威想要制止他爱抚的双手也渐渐放松。&lt;br&gt;最后姿吟完全闭上双眼，两只手也无力地垂下，看来是被阿威完全制服了。&lt;br&gt;阿威见时机成熟，于是把姿吟轻轻放在床上，褪下自己的衬衫和西装裤后跪在床前，把头埋进姿吟的双腿中间。&lt;br&gt;「啊！」姿吟轻轻发出尖叫，身体震动了一下，她没想到着个迷奸过她的男人会帮她口交。&lt;br&gt;不过阵阵快感从下半身传来，让姿吟的神志越来越模糊，她开始低声呻吟，下体也慢慢变得湿润。&lt;br&gt;阿威不忘趁机用言语羞辱她：「小淫娃，你看你刚刚还说不要，现在下面却湿成这样！」保守的姿吟听到这种淫话哪受得了，羞得用双手遮住自己的脸，说：「我没有，都是因为你……」「因为我怎样？」「……」姿吟知道自己说错话了，不敢搭腔。&lt;br&gt;「不说是吧？那我只好把影片放到网路上了。」&lt;br&gt;阿威又用影片来威胁她。&lt;br&gt;「因为你……帮我口交……」「要说『舔我的鸡迈』。」&lt;br&gt;阿威故意要姿吟用粗俗的讲法，让姿吟更是羞得不知如何是好。&lt;br&gt;「因为你……你……舔我的鸡迈……」姿吟挣扎了良久，好不容易小声挤出这一句话。&lt;br&gt;听到平常端庄贤淑的姿吟说出「鸡迈」两个字，让我兴奋得差点喷了出来。&lt;br&gt;「那我舔你的鸡迈让你爽不爽啊？」阿威更进一步用言语凌辱姿吟。&lt;br&gt;「……爽。」&lt;br&gt;「我听不到，大声一点！」阿威边说边加快了舌头的速度。&lt;br&gt;「……爽！你舔得我好爽！呜呜呜呜……」姿吟终于受不了阿威言语和肉体上的折磨而崩溃，开始啜泣。&lt;br&gt;阿威知道这时的姿吟已经自暴自弃了，可以完全接受自己的摆布，于是停止了口交，准备开始重头戏。&lt;br&gt;「刚刚舔得你很爽是吧？放心，接下来我会让你更爽！」阿威将自己２０公分长的大肉棒对准姿吟湿润的阴道，用力插了进去。&lt;br&gt;哭泣中的姿吟受到突如其来的冲击，痛得两只手在半空中乱挥，但马上就被阿威抓住压在头上。&lt;br&gt;阿威开始抽插了，可怜的姿吟只能咬紧牙关，专心抵抗着每一次从下半身传来的痛楚。&lt;br&gt;不过阿威身经百战，当然知道自己的大肉棒要如何才能让女人获得快感，相信姿吟被阿威的肉棒征服也只是时间上的问题而已。&lt;br&gt;房间里这时候只剩下姿吟偶而发出的呻吟声，与床因为摇动而使和床脚与地板摩擦发出的「吱吱」噪音。&lt;br&gt;我看了影片上面的时间──七点十五分，这不正是我在上网看着色文打手枪的时间吗？一想到自己在打手枪，而美丽的妻子竟然在仅仅隔着一片天花板的地方被人凌辱，我终于再也忍耐不住，卡在精关前的精液一瞬间暴射而出，喷得萤幕上到处都是。&lt;br&gt;本来以为射完精后自己应该会冷静下来，但是脑中突然出现的一个念头又让我的肉棒迅速变得坚硬无比：「上次妻子被凌辱的时候我只是在看色文打手枪，而我现在看的不但是妻子被凌辱的完整过程，而且我美丽的妻子现在也正在楼上的某处被阿威干着！」我发现比起影片，自己更想要亲眼目睹妻子被人干的经过，于是我迅速穿起裤子，决定到楼上去碰碰运气。&lt;br&gt;我连电脑都来不及关，离开房间时，喇叭正传出来姿吟的淫叫声。&lt;br&gt;我走到阿威住家的门前，把手伸向门把，祈祷奇蹟的发生。&lt;br&gt;虽然阿威玷污了我的老婆，但是他这个人生性大方，而且又善解人意，在知道我有喜欢看老婆被凌辱这个癖好之后，说不定会给我机会在现场看他和姿吟相干。&lt;br&gt;「喀答」一声，想不到门真的被我打开了！！我欣喜若狂，一边在心中感谢阿威，一边蹑手蹑脚地往客厅走去。&lt;br&gt;阿威和姿吟不在客厅，不过这边的摆设有点凌乱，看来刚刚两个人可能在这边大战过三百回合，现在已经转移阵地了。&lt;br&gt;「喔……喔……」突然间我隐约听到姿吟的声音从书房那边传来，于是轻轻地随着声音而去。&lt;br&gt;书房的门是半开着的，我躲在半开的门后面，透过门缝窥视书房内的光景。&lt;br&gt;书房内有两个书柜和一张书桌，书桌上放有一台电脑。&lt;br&gt;姿吟上半身趴在电脑前，双腿站在地上，成为一个「┐」形，身上已经满是两人的体液。&lt;br&gt;阿威则是站在姿吟背后弯腰干着她。&lt;br&gt;第一次亲眼看见自己的老婆被人干，那种复杂的感觉又湧上我的心头，不同的是，这次愤怒的情绪已经几乎完全消失，只剩下嫉妒与兴奋的感觉。&lt;br&gt;我睁大眼睛瞧着两人在我面前上演的活春宫，深怕漏掉任何一个镜头。&lt;br&gt;阿威的一只手不断搓揉姿吟的乳房，另一只手则握着滑鼠不时移动着。&lt;br&gt;这时我注意到电脑原来是开着的，而萤幕上出现的，正是那些网路上姿吟和阿威相干的自拍照！「你看这张，姿吟你这表情多淫荡！」阿威借着这些照片助性，嘴巴还不忘说些羞辱姿吟的话。&lt;br&gt;「还……还不是你害的。&lt;br&gt;都怪你把……把人家干得好爽，人家才……会露出那种表情……」姿吟被干得上气不接下气，嘴巴上却不肯服输。&lt;br&gt;现在的姿吟看起来完全没有影片中那少妇的矜持，反而很享受身后这男人带给她的快乐。&lt;br&gt;我把裤子的拉链拉开来，掏出老二想要打手枪。&lt;br&gt;大概是拉拉链的声音被阿威听到了吧，阿威转头往门口这边看来，发现了正在看自己老婆被人干还想打手枪的我。&lt;br&gt;他给我一个微笑，然后转回头去对姿吟说：「记不记得在客厅的这张？那时候你叫得好大声，我怕你老公在楼下会听到，不得不摀住你的嘴巴。」&lt;br&gt;阿威故意提到我来羞辱姿吟。&lt;br&gt;「谁……谁叫你那……那时候一直弄……弄人家的肛门……弄得我好……好爽……」姿吟听到「老公」两个字，似乎更兴奋了。&lt;br&gt;「小婊子，原来你要被人家玩肛门才会爽啊？那我现在就来让你爽一爽。」&lt;br&gt;阿威把刚刚不断揉捏姿吟乳房的左手移到后方，食指伸进她的肛门里不断搅动。&lt;br&gt;姿吟感觉肛门受到刺激，全身马上激烈的摇摆，淫叫的声音也高了八度：「啊啊啊～～不……不要……肛门不要～～好～～好爽～～喔～～喔～～喔～～」保守的姿吟以前一直不肯让我玩她的肛门，没想到受了阿威的调教，现在竟然变得那么敏感……阿威就这样一边干着姿吟，一边把网页往下拉，当网页拉到网友回应的部份时，阿威又说：「你看，有一百多篇回应耶！大家都希望看到你的庐山真面目，你就露个脸让他们看一下嘛！嗯？」「不……不行啦……要是被我老公看……看见人家这个样子……他……他一定会跟我离……离婚的。」&lt;br&gt;原来姿吟心中还是很在意我这个老公，我感到一阵幸福。&lt;br&gt;阿威一阵奸笑，大概在想：『你那个变态老公现在不但正躲在旁边看你被我干，还爽得打手枪呢！』这时奸诈的阿威突然停止了抽插的动作，并把手指和阴茎从姿吟的体内拔出来。&lt;br&gt;正在享受快感的姿吟一阵愕然，转头问道：「怎么了，为什么不继续？」阿威说：「我记得今天是你的危险期吧？要是我射精在你的子宫里面，会让你怀孕的。&lt;br&gt;你不是很爱你老公吗？怎么会想要别人的种呢？」「我……」姿吟感到一阵羞愧，但下体的空虚让她难以保持理智：「那……你可以戴套子啊！」「刚好都用完了。」&lt;br&gt;阿威故意找借口。&lt;br&gt;他显然想要在今天让姿吟怀他的种！「不然……我等下帮你吸出来好不好？」姿吟越来越焦急。&lt;br&gt;「来不及了，我快要射了。」&lt;br&gt;「……」一阵沉默。&lt;br&gt;相较于冷静的阿威，姿吟的呼吸渐渐急促，似乎是受不了下半身空虚感的逼迫。&lt;br&gt;她开始摇晃自己的屁股，发出苦恼的闷哼。</content></item></essay>