<essay><item><title>媳妇的奶水(4)</title><author>床上伴侣</author><content>兴奋过后，我依然压在小可那肉感十足的身子上，已经有些半软的鸡巴也还停留在小可的阴户里，我真的舍不得抽出来它。小可搂抱着我，脸蛋红扑扑的，充满了快感过后的满足.&lt;br&gt;我说：宝贝，是不是很长时间没做爱了，所以才这样疯啊？&lt;br&gt;小可脸更红了：人家很长时间没做了，人家也想嘛，坏公公，让你玩了你还取笑人家！。&lt;br&gt;我说：不是取笑你，我也挺喜欢你刚才那样，尤其是你的下面的那团肉，把公公夹得好舒服。告诉公公，我和你老公谁做的好？&lt;br&gt;小可把头埋在我怀里，对我说：不和你说了，就问人家这么羞人的问题。&lt;br&gt;我说：告诉公公嘛！&lt;br&gt;不嘛！ 小可娇声说道。&lt;br&gt;我看不给你点颜色看看，你是不会招供了。我趁小可不注意揪下了几根小可的阴毛，小可痛得啊的叫了一声，我用那几根阴毛在小可的乳尖上来回蹭着。&lt;br&gt;小可怕痒的左右晃动着身体，笑着说：啊！好……公公，别……别……人家告诉你、还、还不行吗？小可小声地说：公公，人家就告诉你一个人，你的年纪虽 然大了，但你的鸡巴比我老公的还要大一号，我感觉到你把我下面塞得满满的，还有就是。。。。小可娇羞道和他做时，就感到是在做爱，可和你做时，我真的 感到你是在、在操我，真的好刺激！我还是第一次尝到心甘情愿让人操的感觉呢！而且啊，公公，你可真的会玩女人！怪不得阿梅那个小骚逼愿意让你干呢！。&lt;br&gt;小可回身一下搂住我：公公，我知道你们男人都以自己玩到的女人多为骄傲，快交代，在外面你一共玩过几个女人了？&lt;br&gt;我伸手捏摸着小可的乳房：恩，我对女人很挑剔的，我只喜欢漂亮性感的那种，所以不多，阿梅一个，我高中时的一个同学，还有大学时的女朋友，另外在北京、哈尔滨、南京、成都这四个地方分别玩过一个小姐，因为在中国，这是四个出美女的地方，所以我当然不会错过啦！就这些。&lt;br&gt;啊，小可掰着手指数着七个！小可惊讶地睁大眼睛，然后又伏到我的怀里小声道：现在加上我就是八个啦，是不？&lt;br&gt;小可居然把自己也算了进去，我更加兴奋起来：告诉公公，你和几个男人上过床？&lt;br&gt;小可不高兴地撅起小嘴：什么话啊！人家除了老公就只有你啦，刚才、刚才那是骗你的，本来人家这些天实在熬不住了，也想出去找个人弄一次，可又一想，何必让别人白佔了便宜啊，所以就。。。。就想到了公公，这也是肥水不流外人田嘛说到这儿，小可已是娇羞无比了。&lt;br&gt;虽然感到小可骗的自己，但这么大的享受我又有什么说的呢！ 对了我忽然想到，刚才我是直接在小可的子宫里射的精宝贝，刚才公公没有带保险套，不会有事吧？&lt;br&gt;小可笑道：没关系的，公公，你就放心大胆地操吧！嘻嘻。。。。&lt;br&gt;压着小可丰满白嫩的身子，说着让人心痒的淫词浪语，我的下面不一会就又重新硬了起来。&lt;br&gt;小可立即就感受到了阴道里又开始被充满了，刮着我的脸笑道：不害羞，刚玩完就又起来了！是不是又馋了？&lt;br&gt;我嘿嘿笑着不说话，又开始操小可，小可也挺起屁股迎合着。我又开始在小可的光身子上乱摸，我最喜欢捏摸小可的乳房和屁股，细嫩柔软、肉感十足，极富弹性。我用力地满把地抓捏.&lt;br&gt;小可有些不胜疼痛地扭着身子呻吟起来：公公、公公。。。。你、啊。。你轻一点啊。。。&lt;br&gt;我坏笑着松开了手，小可却又不依了，抓住我的手往她的奶子上放：我喜欢老公公摸我！&lt;br&gt;以前志强摸你的奶子吗？我搂起小可的身子，把发痒的鸡巴在小可的阴道里抽插，也、也摸的小可被我大力顶得身子前后涌动，&lt;br&gt;吃、吃醋吗？虽然已经被我干得有些喘，但小可依然发浪般地挑逗着我。&lt;br&gt;我心里当然有些醋意了，所以我就双手揪住小可的双乳，猛力地把鸡巴往她的阴道里狠插，象砸夯一样撞得她的下身啪啪直响。&lt;br&gt;小可乌黑的长发堆了一地，浑身白肉乱颤，香汗淋漓，婉转承欢：啊。好。公公。啊！好、啊、好舒服。。啊。用力啊。。操我。。。啊。。公公。操、操我。。啊。。。。&lt;br&gt;我干得兴起，干脆跪起身来，双手兜起小可的屁股，使小可的阴部悬空朝向我，小可叉开双腿夹在我的腰间，这样我的鸡巴每一次都深深地惯进小可的阴道深处。&lt;br&gt;啊！小可兴奋地挺着下阴，甩动着那头飘逸的秀发快乐地淫叫着：啊。。。公公啊。。太好了。。。。太深了。。。。好、好过瘾。。。啊。。。啊！操、操 死我了。。。啊。。公公啊。。。使劲、啊。。。操、操你的、你的儿媳妇。。。啊。。啊。。操、操死我吧。。。啊。。。啊。。。&lt;br&gt;我搂着小可的大屁股，不停地下死力地狠狠地操着她，每次都把鸡巴直插进小可的子宫。小可的阴道里软软的、湿润润的，象少妇的小嘴儿一样不住地吸允着我的鸡 巴，不住地扭动着的诱人的肉体和儿媳妇那有些声嘶力竭的快乐的呻吟，加上我干她发出的急促而粗重的喘息声，构成了一幅活生生的诱人的春宫图。&lt;br&gt;半个多小时过去了，我们依然处于狂热之中。&lt;br&gt;啊！。。&lt;br&gt;我越干越痛快，阵阵的快感不断从下身处湧来，直冲心底，我知道要射精了，双手抓扯着小可的屁股肉，大鸡巴一阵快速猛烈的抽插，&lt;br&gt;啊！&lt;br&gt;我快乐地喊叫着小可啊！公公的宝贝，操、我操你！操死你、操你的肥逼啊。。。啊。。。&lt;br&gt;小可也极力地迎合着：好、好公公，小可让、让你操、操我、操我的肥逼。。。啊！啊！用力操、操我啊！。。。&lt;br&gt;一种舒服得无法形容的快感从后脊梁直冲大脑，嗷！我一声嚎叫，使劲把鸡巴插进小可的阴道深处，立时，一股股的热精狂射进她的子宫，我兴奋地用下身的鸡 巴毛在小可的阴户上又揉又蹭，两人的阴毛发出好听的沙沙声，小可也达到乐高潮，一边快乐地淫叫，一边甩动这满头的绣发，挺着屁股，一个劲地往里吞我的鸡 巴。。。。&lt;br&gt;激情过后，我虚脱一般地松开紧抓着小可屁股的手，小可也浑身无力地瘫软在地毯上，任我趴在她的身子上喘息。这回，我的鸡巴彻底变软了，慢慢地从小可的阴道里滑了出来。&lt;br&gt;好，太好了！我有气无力地说着：好宝贝，真是太舒服、太过瘾了！能操到你这么诱人的美人，公公真是没白活啊！&lt;br&gt;小可四仰八叉地躺在那儿娇喘：我、我也是，老公公，太好了！你弄得我真的很舒服，比志强强多了。谢谢公公！没想到，公公这么大年纪了还能连续打两炮，射精也是这么有力！&lt;br&gt;小可一边温柔地为我擦汗一边夸奖着我。&lt;br&gt;我一听这个就更加骄傲了： 宝贝，告诉你，这还不算什么呢，我曾经一天内在阿梅身上连着干了她五回呢！&lt;br&gt;真的啊！小可眉眼如斯地娇笑着公公真的比年轻人还棒呢！不过，你操阿梅那个小骚逼都那么卖力，操自己的儿媳妇可一定要更卖力才行，要不我可不依！说着小可就撅起了好看的小嘴。&lt;br&gt;哈哈哈我开心地大笑起来放心，公公一定让你满意！。我知道小可也累了，怕她承受不了我身体的压力，想从她身上下来.&lt;br&gt;可小可不依：我喜欢公公压在我身上，公公累了，在小可身上会很舒服的，你不喜欢趴在小可身子上嘛！说着小可亲了我一口。&lt;br&gt;我们就这样叠趴在一起，一会儿唠嗑，一会儿亲吻，不停地爱抚着对方，直到小可的孩子的哭声传来，我们才注意到，从早上开始到现在，我们已经玩了将近三个小时了！&lt;br&gt;我们嘻笑着爬起身，小可就光着屁股跑进里屋去奶孩子。我喜欢在背后看小可，她的腰特柔，走起路来，丰满的屁股一扭一扭的，煞是诱人。此时小可的两股间露出来的那团肉儿，湿漉漉的，比平时更显肥厚，丰满的屁股蛋布满了红指印痕。&lt;br&gt;我笑了：宝贝啊，我看你的逼好象有些肿呢！屁股上还长了花了！&lt;br&gt;小可回头娇嗔道：还说呢，谁叫你使那么大劲干啊！差点没把人家的下面弄坏喽！屁股让你掐的现在还痛呢！&lt;br&gt;哈哈！我心理爽的不得了，没想到，我这么大岁数了，还能有机会把这么年轻的性感美人的逼干肿了！她妈的，也算是前世修来的福气了！&lt;br&gt;不一会儿，小可就喂饱了孩子，小孩子吃饱就睡着了。&lt;br&gt;小可走出来问我：公公，你饿了吧，我就去做饭。&lt;br&gt;我回头一看就笑了，小可居然还是一丝不挂的呢！小可说着就去做饭了。其实我又何尝不是没有穿衣服呢！&lt;br&gt;当我的手从小可的背后摸到小可那肥厚的阴户时，我忽然想起昨晚小可为我找光碟时摆出的诱人姿态，就笑道：小可，给哥哥找光碟啊？&lt;br&gt;小可一下就明白了好啊，说着就挣开我的怀抱，跪趴在地毯上，向着我撅起大白屁股，这回在小可的两股间露出的就是那团丰满的肉团了，这种姿势使得小可的阴户越发显得肥嫩、丰满，肉鼓鼓的两瓣阴唇隆着一道陷下去的肉缝，淫水润湿了整个阴户。&lt;br&gt;我的眼睛都直了，这是我所见过的女人中最诱人、最肥嫩的逼啦！我一手搂住小可的大屁股，一手掐着鸡巴，用龟头挤开那两瓣紧合着的肥厚阴唇，腰一沉扑哧 一声，粗大的鸡巴就插进了小可的阴道，小可呻吟一声，柔软的腰身扭动了两下就主动地把我的鸡巴整个吞下，我也一用力，啪地一声轻响，我的下腹撞击在小可那 丰满的屁股上，小可的身子被我干得向前一冲.&lt;br&gt;啊！小可一声欢叫，回过头，妩媚的大眼睛满是兴奋和陶醉，啊，公公，进的太深了，好舒服啊！&lt;br&gt;我双手抱住小可那雪白的大屁股开始缓慢而有力地抽插：好宝贝，公公也是，太过瘾了，你的逼真肥，鸡巴插进去真舒服！&lt;br&gt;这回和刚才又不一样了，我可以很清醒很仔细地体会玩弄小可身子的滋味了。双手分别满把地抓着小可的臀肉，低着头，眼瞧着自己的大鸡巴从小可那肥厚阴户里慢慢抽出，而后再慢慢地、有力地、深深地插进小可的肥逼里，小可那肥厚的两瓣阴唇也随着大鸡巴的进出，不停地被冲开。&lt;br&gt;小可此时已经不再迎合我，而只是尽情地受用着我的大鸡巴。快乐的一天就这样过去了。以后，我和小可就象上瘾一样，利用一切可以利用的时间，几乎每天都缠在 一起，不管白天黑夜，只要一想要，就滚在一处，毫无顾忌地宣泄心底的慾望。一天，我挺着大鸡巴来到小可的房间，刚抱住小可，电话就响起来。&lt;br&gt;小可走过去接电话，我也跟过去，我站在小可的身后，身体紧紧地贴着小可的背部，一只手向前伸进小可的衣服里，摸到大乳，另一只手从短裙下面伸进去，摸到小可的肉唇。&lt;br&gt;自从我和小可搞上以后，我俩在家都是不穿内裤的，这主要是方便我们二人做爱的缘故。&lt;br&gt;电话是志强打来的。小可用手推了我一下，我没有动，小可也就没有再理我。&lt;br&gt;只听电话里志强问小可：老婆，想我没有？&lt;br&gt;小可低声说道：想了。&lt;br&gt;志强接着问：哪想了？&lt;br&gt;小可回答说：哪都想了。&lt;br&gt;志强问：哪最想了？&lt;br&gt;小可因为有我在，显得有些不好意思，但还是回答道：人家下面想你了。&lt;br&gt;志强哪知道我在偷听，接着说道：这么长时间没吃到我的肉棒，你是不是很痒了？是不是想我的大鸡巴了？&lt;br&gt;小可的下面在我的抚摸下已经湿润了。小可一面回答志强的问话，一边回头向我做鬼脸：是啊，人家下面好想让你的大鸡巴插进来啊。&lt;br&gt;我偷听他们夫妻间的谈话，下面的肉棒涨得更加厉害。小可用另一只手搂住我，看着我娇笑，对着花筒说：我让你现在就操我！&lt;br&gt;我明白小可这是说给我说听的，听着这么诱人的夫妻对话，把玩着这么诱人的娇娃，我如何能受得了，我让小可的腰略弯下，趴在桌子上，把屁股翘起来，我站在小可的背后，把粗大的鸡巴从后面就插进了小可的阴道里，小可在我鸡巴进入的一瞬间，发出了啊的一声轻吟.&lt;br&gt;志强在电话里忙问小可：你怎么了？&lt;br&gt;小可一边向后耸动着雪白的屁股，让我的鸡巴进入得更深，一边在电话里对志强说：人家想你了吗！快点来干我啊！说着又向后顶了几下肥翘的圆臀。&lt;br&gt;好志强真的和小可在电话里开始做爱了。&lt;br&gt;小可电话不离嘴边，略挺起了身体，回过头来和我亲了一口，笑咪咪地望着我，说：好老公，使劲地操妹妹几下，妹妹的逼里好痒啊！&lt;br&gt;我用双手向前揉着小可的两只大乳，为了防止撞击小可的屁股发出声音，我慢慢挺动屁股操着小可，每一次都插的极深。&lt;br&gt;小可连忙结束了和老公的情话，回头欢叫着：公公，用力操我！你操阿梅那个小骚逼都那么卖力气，干亲妹妹还不更用力一些？"&lt;br&gt;我说：我的鸡巴是不是比你老公的好？"&lt;br&gt;小可说：啊……公公，是你的好，又大又长，小可最喜欢让哥哥的大鸡巴操了。&lt;br&gt;我不再说话，双手抓着小可的两侧肥臀，加快速度用力地操着小可，我的身体和她的屁股撞击发出很大的啪、啪声响。&lt;br&gt;我的鸡巴每次都顶在小可的了宫颈上，每次顶上都使我的鸡巴感觉到麻酥酥的.&lt;br&gt;小可在我的撞击下，身体发颤，嘴里不停地呻吟：啊…好…操死啊了… 啊…、公公，啊！我不行了啊顶到胸口了啊！你把人家的逼给操坏了…啊操死我了&lt;br&gt;我又使劲顶了几下，小可的阴道尽头一阵收缩，我也同时在小可的子宫里射了精。&lt;br&gt;快乐的日子就这样一天天过去了，我和小可的性关系已经维持了两个月，短短的两个月，我已经操过小可不下两百回了，几乎相当于我以前两年的作爱次数了。却依然好象第一次一样刺激，一看到小可的光身子就想扑上去，插个痛快！&lt;br&gt;小可对我也是来着不拒，整天象一只馋嘴的发情小猫，一閒下来就往我的下身摸。如果我们今天玩了五回，那一定有三回是小可要求的。&lt;br&gt;这一天，小可的老公回来了。&lt;br&gt;从车站把志强接到家后。小可麻利地准备着饭菜，今天的小可，穿了一件白色的紧身衬衫，胸前饱满的乳峰把衬衫前面两个扣子之间顶起一条缝隙，显得格外突起， 透过缝隙，看见若隐若现的乳沟和白色乳罩的蕾丝花边；下身是一件米黄色的紧身窄裙，衬托出浑圆上翘的屁股，由于在家的缘故，小可并没有穿丝袜，下面赤脚穿 了一双白色的托鞋，雪白的大腿和白嫩肉感的小脚格外耀眼。&lt;br&gt;可以看得出来，小可脸上洋溢着喜悦，满眼含着春情。看到小可的欢喜模样，想到今晚小可就要在志强的身下婉转承欢，我的心里还真有些酸酸的，可又一想，毕竟人家是夫妻，儿媳妇肯让自己给上她的身子，已经是额外多得的了。&lt;br&gt;小可可能也看出来我眼里的不快，趁着志强回房间的时候，扑在我身上，小声说：公公，你生气了？别生气嘛，等他走了，我让你操个够！&lt;br&gt;去去去，我才没生气呢 说着我趁机又在她那丰满的屁股蛋上狠狠地捏了几把你看你今天的骚样，是不是下面已经湿了？"&lt;br&gt;不来啦，你就会取笑人家小可压低声音嗔道。&lt;br&gt;晚餐上，志强举起酒杯，对我说：爸爸，我不在家的这些日子，真得谢谢你替我照料小可和孩子。&lt;br&gt;</content></item></essay>