<essay><item><title>我和好友母亲一次不道德的性行为(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;「嘟……嘟……嘟……喂……雨涛，是你啊！」&lt;br&gt;电话那头是我的发小，我的好友，我最铁的哥们。我要结婚了，第一个通知他来帮忙。我对他下了命令：「八号那天早点来啊！有很多事儿。」 好友爽快的应答：「没问题！你的终身大事，哥们可不敢懈怠！」我接着说：「那天中午就有席，叔叔阿姨可一定得来啊！」我九号结婚，前一天就得摆席，招待帮忙的亲朋好友。&lt;br&gt;好友不耐烦的回答：「那还用你说啊，他们不来谁来？」我笑了笑，好友继续说道：「我妈昨天还问，说你那儿还需要什么？」我赶紧说：「都准备的差不多了，就等你们来了。」「好的！」说罢，好友挂断了电话。电话那头没有了声音，而我却举着听筒没有放下，好友提到了他的妈妈，这让我陷入了往事的回忆之中。一刹那，我彷彿又回到了几年前的那个夜晚，那个我和他妈妈激情缠绵，疯狂做爱的夜晚……&lt;br&gt;「服务员，有房间么？」我大声的问道，「阿姨，我发誓，这是我今天最后一次这样问了！」随后我对着身边的好友母亲月玲阿姨小声嘟囔着，月玲阿姨无奈的笑了笑，说道：「这儿的旅馆怎么这么火爆啊！」「不好意思，都满了！」一个相貌丑陋的女服务员漫不经心的说着，天哪，我差点坐在了地上，从下了火车找旅馆到现在，已经两个多小时了，我们居然没找到一家有房间的旅馆，全都满满的。&lt;br&gt;我和月玲阿姨是从老家坐火车，到好友所在的城市去看望他的。我比好友大３岁，开学就已经是大四的学生了。好友大一的暑假没有回家，在他那个城市打暑期工，就在开学的前几天踢球的时候，和人相撞，小腿骨折了。我和他的父母赶紧准备启程去看他。票都买好了，好友的父亲却被领导派去了外地出差，我只好和他的妈妈月玲阿姨结伴启程。坐了一天的火车，到了临近的城市，天色已晚，月玲阿姨说：累了一天了，先在这儿住一晚吧，明天一早再转火车。&lt;br&gt;我们开始徒步寻找旅店，两家都不是富裕的家庭，好的酒店太贵不敢奢望，只好找一些廉价的小旅店。到哪儿都是人，我们整整找了两个多小时，也没找到合适的地方，于是就出现了刚才的一幕。&lt;br&gt;我们都快绝望了，既然没有就走吧！我跟在月玲阿姨后面，无奈的准备离去。脚还没迈出门，就听到那个丑服务员喊道：「哎，有人退房了，你们要不要？」简直是救命啊！我们像打了兴奋剂一样，飞快的走了回去。&lt;br&gt;「空出来个双人间！正好你们住，登记吧！」我一愣，原来只空出一个房间，这让我们怎么住，我们要的是两个房间啊！我问道：「只有一个房间吗？还有没有了？」「没有了，就这一间了，不住一会儿别人住了。住吗？」我无奈的回头看着月玲阿姨，征求她的意见，月玲阿姨点点头，说道：「就住这儿吧！要不找不到别的旅店了。」我也只好同意了，有总比没有强吧。&lt;br&gt;月玲阿姨交了押金，服务员也没看我们的身份证，就领着我们到了三层楼最里边的一个房间。终于能休息了，我赶紧先走了进去。可一看，我又傻眼了，里面紧紧张张的只摆了一张双人床。这怎么睡啊？我总不能和好友母亲同床共枕吧！这叫什么事儿啊！&lt;br&gt;我赶紧问道：「这怎么是一张床啊，不是分开的两张床吗？」「你们母子俩睡一张床有什么不行的！」丑服务员不耐烦的说着。我怕误会，大声解释道：「我们……」，我想说：我们不是母子，不能睡一张床。但「们」字还没有说出口，月玲阿姨就打断了我的话：「雨涛，算了，我们就凑合住一晚上吧。」那个丑服务员一听，瞪了我一眼，转身离去。我抱怨的说道：「她怎么这态度啊？」月玲阿姨笑着安慰我：「别和她治气，犯不着！」我点点头，只好作罢。&lt;br&gt;房间是有了，而我和月玲阿姨却尴尬了。我和好友母亲孤男寡女的睡在一张床上，传出去多丢人啊！这要让好友知道了，我和他妈妈居然睡在一张床上，这这这，解释不清啊！我有点不知所措了，站在床边一动不动。月玲阿姨看出了我的不安，首先化解了尴尬：「雨涛，没关系的，我们就将就一个晚上，这儿又没有熟人。」我害羞的回应着：「哦！」月玲阿姨接着说：「我们休息一会儿去吃饭吧，你想吃什么，阿姨请客。」&lt;br&gt;休息片刻，我们就近找了一家当地特色的饭馆，饱饱的吃了一顿。然后我提出去逛逛，她说有点累了，想回去早点睡。我也没心思一个人逛街，于是两个人又相跟着回到了旅店。吃了顿饭，再回来没有之前那么尴尬了，但多少还是有些不自在。想到一会儿要和好友母亲睡在一张床上，我的不安渐渐成了紧张，成了拘谨，但似乎还夹杂着一些期待……&lt;br&gt;房间条件比较简陋，卫生间也很小，凑合用吧。月玲阿姨先去洗澡了，我则靠在床头打开了电视。不一会儿，就传来了月玲阿姨洗澡淋浴的声音。恍惚间，我觉得怎么那么像一对男女在开房。嗨，想什么呢，她可是我的长辈，我好友的母亲，我怎么会有这么下流的想法！&lt;br&gt;可能是真的累了，我居然睡着了。要不是月玲阿姨叫我，我就和衣而卧，一觉到天亮了。月玲阿姨穿着自带的睡衣，披着湿漉漉的秀发，对我说：「快去洗洗吧，早点睡觉。」我答应了一声，进了卫生间。&lt;br&gt;不到一刻钟，我就洗完了，来到床边发现窗帘半拉着，皎洁的月光透射进了房间，照在了床上，我想去拉住，但又想这样两人会更尴尬。月玲阿姨已经盖好被子躺在床上了，为了避免尴尬，她转过了身体，背对着我。我深吸了一口气，关了床头灯，穿着背心和运动裤衩钻进了被窝。&lt;br&gt;好香啊！月玲阿姨的发香让我感觉很惬意。看来真的是累了，一沾枕头，我就睡着了。&lt;br&gt;不知道过了多久，迷迷糊糊之中，我感觉抱住了一个东西。恍惚间还以为是在自家家里抱着被子睡，胳膊还下意识的搂的更紧了。突然，我打了一个激灵，糟了，这是在旅馆，身边是好友的母亲月玲阿姨，我该不会是搂着她吧？我的心跳加速了，一下子变得紧张起来。我睁开了眼睛，果然，我搂着的是月玲阿姨。我的一只胳膊搭在她的腰间，下体紧紧的顶着她的屁股。我紧张极了，一时间不知道该怎么办。紧张不安夹杂着刺激，我一动也不敢动，时间在这一刻凝固了。月玲阿姨的发香弥漫在我的周围，我陶醉了。我彻底恢复了意识，我彻底清醒了。在月光的照射下，月玲阿姨的身体勾勒出一幅动人曼妙的曲线，那一刻，我发现：我的下体无耻的硬了。那一刻，我对好友的母亲动了淫念。&lt;br&gt;我的心跳的厉害，想进一步靠近她的身体，但是怕她醒来。我退缩了，她可是我最好的朋友的妈妈啊，她是我的长辈啊！我怎么能干这么下流的事情呢？可身体的慾望立刻战胜了理智，我的下体不由得往前顶了一下，月玲阿姨的屁股好柔软，好友母亲的屁股好迷人！好刺激！好紧张！我快要疯狂了，我告诉自己，我要干她，我要干她，我要干我好友的母亲！我的心快要跳了出来……&lt;br&gt;也许就是刚才那个动作把月玲阿姨给惊醒了，她的身体抖了一下，头往我这边扭了过来，她醒了！我害怕极了，怕她发现我的不耻行为，怕她有强烈的反应。就在我忐忑不安的时候，月玲阿姨却不动了，我更紧张了。就在这时，月玲阿姨伸出了一只手，慢慢的抓住我的手腕，轻轻的将我的胳膊放回到了我的身上。&lt;br&gt;看来月玲阿姨以为我还在睡梦中！我更紧张了，我还在矛盾之中，我知道这层窗户纸一旦捅破，我将会做出「禽兽不如」的事情来。可理智终究敌不过肉体的慾望，我终于忍不住了，猛的一翻身，压住了她，压住了我的长辈－－我最好朋友的母亲。&lt;br&gt;「啊……」月玲阿姨轻声的惊叫起来，她完全没想到我会这么做。我怕她随后大声叫喊，迅疾吻住了她。月玲阿姨没有丝毫的心理准备，我的舌头轻易的吐进了她的嘴。她下意识的挣扎起来，头不住的摇晃，想要摆脱我的强吻，身体由于被我死死地压住，两支胳膊也使不上劲儿，只能无力的扯我的衣服。我的舌头贪婪的在她的嘴里搅动，生怕一出来她关上了「门」。我一边激烈的吻她，早已肿胀的下体一边使劲儿的顶着她的两腿之间，我知道这是最有效的勾起女人性慾的方式。&lt;br&gt;我的野蛮和力量让月玲阿姨毫无挣脱的办法！她只能使劲儿的揪扯我的衣服。我继续吻她，下体继续顶她，她还在努力的想摆脱我，她的挣扎让我的慾望更加的强烈。「嗯……嗯……」月玲阿姨发出低沉的声音，彷彿在谴责我的不道德行为。&lt;br&gt;一个进攻，一个防御，我和月玲阿姨就这样持续了几分钟。也许是累了，我忽然感觉她的胳膊慢慢的放松了下来。我知道机会来了，猛的一口吸住了她的舌头。「嗯……」月玲阿姨低沉的呻吟立刻发了出来。我使劲儿的吮吸她的香舌，生怕不小心跑掉。我的吻和下体的顶撞显然让她有了反应，渐渐的，她开始回应我的舌吻，我激动极了，怀着狂跳的心开始和她激吻起来……&lt;br&gt;一阵激烈的舌吻，让我们喘不过气来，我们几乎同时停止了动作，剧烈的喘着气，彼此强烈的感受到了对方紧张的心跳。几秒钟后，我们突然又猛的亲吻起来，比刚才还要激烈，还要贪婪。&lt;br&gt;我和月玲阿姨交替着吮吸对方的舌头，下体都不住的顶向对方，她的双臂也紧紧的抱住了我的后背。我纠缠着月玲阿姨的舌头，右手悄悄的伸进了她的睡衣里。月玲阿姨的乳房很饱满，我使劲儿的揉搓着，随即将手探入了她的两腿之间，她没有拒绝，我直接摸在了她的阴部，我发现，那里早就潮湿氾滥了……&lt;br&gt;接下来的一切就都顺其自然了，我脱掉了她的睡衣，解开了她的乳罩，然后我也脱光了我的衣物，而她则自己褪下了内裤，一丝不挂的我们疯狂的纠缠在了一起……&lt;br&gt;性交都是从嘴开始的，我贪婪的吮吸着月玲阿姨的每一寸肌肤，当然也包括她那神秘的地带。可惜的是她没让我多吻她那里，她那最宝贵的地方。我还没有仔细品嚐月玲阿姨下体的问道，她就迫不及待的想要我插入了。我提着胀大的肉棒，分开月玲阿姨的双腿，寻找那即将属于我的桃花源。我知道，我的肉棒一旦插进这个女人的身体，我和她将陷入万劫不复的道德沦丧之中。可我管不了那么多了，我只想进入这个女人的身体，完完全全的拥有她，佔有她。&lt;br&gt;我和好友母亲真枪实弹的开始了性交。我和我的长辈干出了一件人世间最丑陋但也是最美妙的事情。这一刻，我们无所顾忌，我们抛开了那些禁忌的条条框框，我们回到了人类最原始的生活状态，我们恢复了人类最原始的动物本能。&lt;br&gt;皎洁的月光照射在床上，照射在正在交媾的我和月玲阿姨的裸体上。在这个异乡的小旅馆里，我干着好友母亲的肉体，这是我操过的最成熟的肉体。我做出了对不起好友的事情，淫人母这种在古代野史里才能看到的无耻行为，真真实实的发生在了我的身上。&lt;br&gt;在整个性交的过程中，我和好友母亲没有淫词浪语，也没有放肆的喊叫，只有快乐的喘息和满足的呻吟。好友母亲那轻声悦耳的呻吟，是我听到过的最美的呻吟，也是我听到过最销魂的叫床声。那呻吟里夹杂着性交的愉悦和压抑性慾后释放的发洩，夹杂着偷情放纵的紧张和刺激，夹杂着对淫乱的渴望和禁忌乱伦所带来的性满足，更夹杂着肉体的背叛和跟晚辈不道德的性行为所产生的愧疚与痛苦。&lt;br&gt;月玲阿姨的屁股很翘，很白，我禁不住激烈的抽插她的下体。干着这个雪白的屁股，我突然对好友的父亲产生了嫉妒，他能每天晚上肆意的玩弄这个性感柔嫩的屁股，而我也许只有这一个夜晚的福气。我好想将我所有的精液都射给她，我好想死在这个雪白的屁股上。&lt;br&gt;数不清我的肉棒在她的身体里进进出出多少次了，我只感觉我快要射出来了。我努力的做着最后的冲刺，终于，我要爆发了。在精液即将就要射出的一刻，我那隐藏在内心深处的邪念也爆发了出来，我知道我的精液就要射进好友母亲的身体里了，我好想大声的喊叫：「怀孕吧，阿姨！怀孕吧，阿姨！」想把好友母亲肚子搞大的淫念，此时完全佔据了我的大脑。我好想喊出来，好想听到她的回应，但这两句丧尽天良的淫秽之言，我实在是没有胆量说出来。&lt;br&gt;我想喊出来，不叫出来我不能发洩完我全部的能量，我忍不住叫了起来：「阿姨，阿姨……啊……」&lt;br&gt;终于，我的精液像山洪爆发一样，射了出来。粘稠而滚烫的精液浇在月玲阿姨的花心上，烫的她淫声涟涟，呻吟声绵绵不绝。我射了好多，强劲的喷射，让我的身体不停的颤抖，我似乎都能听到我的龟头「突突」的声音。&lt;br&gt;舟车的劳顿和极度的纵慾，使得我们筋疲力尽，也顾不得擦拭各自下体的淫液了，快感散去，身体一软，我们相拥着沉沉睡去。夜色依旧朦胧，房间又恢复了安静，而我们的性器还顽强的咬合着，彷彿一对依依不舍的情侣……&lt;br&gt;我们睡的好沉！而几乎又是同时睁开眼睛，当两个人赤裸的肉体彻底暴露在对方的视线下时，我们不由得尴尬了起来，完全没有了昨夜的激情缠绵和放纵忘我。我们都脸红了，昨晚发生的事，就好像做了一场梦一样，那么的不真实，那么的不可思议。从晚上的卿卿我我、缠缠绵绵到白天的忐忑尴尬、不知所措，短短的几个小时，角色转换之快，让我们一时无法适应。然而回到现实中来，我们昨晚所发生的事，的的确确是做了一场梦。&lt;br&gt;我和月玲阿姨慌慌张张的穿好衣服，一看表已是上午１１点了，早已过了我们定好的出发时间。好在这儿离我们要去的城市已不远了，车还是很多的。&lt;br&gt;尴尬和愧疚让我们各自无话，洗漱完毕，我们相跟着走出了这个旅店。火车误点了，我们换乘了一辆大巴。我和月玲阿姨各自揣着心事，度过了三个小时的车程，终于到达了好友所在的城市。&lt;br&gt;我和他妈妈的到来，让好友异常开心。好友抓着我的手久久不放开，他感动而真诚的目光，灼烧着我那颗羞愧而后悔的心。昨晚和他妈妈那不道德的性行为让我无地自容，我恨不得找个地缝钻进去。我的目光闪烁着不安，偷偷的望向月玲阿姨，而她却泰然自若。我知道她内心的羞愧和自责远甚于我，但她此时必须得表现得不动声色，她不会让人察觉出她内心的纠结。&lt;br&gt;看到她的坦然，我也渐渐安定了，我告诉自己：既然已经和他妈妈做了不应该做的事，既然已经成现实了，就要坦然面对。我极力的掩饰自己这颗忐忑的心。&lt;br&gt;那次与好友母亲的一夜情之后，我明白了一个道理：这世界上也许有不背叛的爱情，但是没有不背叛的肉体！我和好友母亲年龄相差如此之大，而且相互之间从未产生不伦的邪念。她端庄舒雅，和丈夫相敬如宾。我健康阳光，对她尊重有加。两人本没有可能做这种不道德、伤风败俗的事情，但却就这么自然而然的做了，而且做的那么酣畅淋漓，那么和谐默契，那么快乐愉悦。&lt;br&gt;</content></item></essay>