<essay><item><title>公公捅媳妇(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;老婆以前一点也不风骚，结婚后她做爱很少主动，都要我向她要求，她才应付一下，所以搞得我很不爽，有一段时间我都不想理她了，心里面在想，娶了这样的老婆，真后悔，所以我晚上经常泡在网上看色情网站，看到兴起，还打声讯电话，搞得自己好难受。&lt;br&gt;我心想，老婆才２４岁，长得挺惹男人喜欢的，身材丰满又没生孩子，正是女人最美好的时期，让她这么浪费了真是可惜啊。&lt;br&gt;可能是她从小这方面的事情接触的不多，可能也不太懂，看来我还是得教教她，让她培养起这方面的兴趣就好了，我想那些声讯小姐用嘴都可以让男人兴奋起来，难道我不可以学学她们？有一天晚上，我老早就和她上床睡觉了，开始我试着问她想不想听故事，没想到她立刻让我开始讲，我暗喜，心里开始考虑自己的计划了。&lt;br&gt;我怕她反感，所以说故事的时候，开始讲的都是些网上看到的笑话，很正经的，好在我讲的还行，这样坚持了几个晚上，老婆慢慢喜欢上了，一睡下来就让我给她讲故事，后来我有意无意的讲写带色的笑话，因为也挺好笑的，所以她也没让我停下，让我说完，这让我信心更足了。&lt;br&gt;有一天晚上，虽然第二天是假日，可我很早就和老婆上床睡觉了，我们躺在温暖的被窝里面，我抱着她，故意不说话，她等了一会，就开始要我给她讲故事了下面是我们的对话了。&lt;br&gt;老公，你怎么不说故事了，人家正无聊着呢？老婆终于忍不住了。&lt;br&gt;我今晚其实是有目的的，因为我知道老婆经期刚过，特别容易性兴奋，我这个时候和她做爱，她都会答应的，所以我故意忍着，让她先说话。&lt;br&gt;说什么好啊，我给你说了这么多故事，现在都没新故事好说了。&lt;br&gt;那你随便说一个嘛。&lt;br&gt;有是有啊，可不太适合你的。&lt;br&gt;我故意说给她听，调起她的兴趣。&lt;br&gt;有什么不适合的，说来听听啊。&lt;br&gt;那好吧，我给你讲个在网上看到的笑话，说的不好可别怪我啊。&lt;br&gt;快说嘛……老婆有点急了。&lt;br&gt;从前有一个乡下人，第一次上城里玩，你猜他碰见了什么？是什么啊？老婆问道。&lt;br&gt;他看到街上的内衣广告了，看了后就感觉怪怪的了。&lt;br&gt;怎么了呢？老婆有点奇怪。&lt;br&gt;他看到女人露出的身体，就发生了生理反应了，就是那里变大了，他很急了，因为是病了，就去看大夫。&lt;br&gt;真是乡下人，这么没见识。&lt;br&gt;老婆轻笑着说道。&lt;br&gt;进诊所后，大夫问了一下情况，看他傻傻的，就想骗他的钱了，故意给他很仔细的检查身体，看到他的生殖器又粗又硬。&lt;br&gt;我这时故意停了一下，看老婆的反应。&lt;br&gt;嗯，接着讲啊。&lt;br&gt;老婆好像已经习惯我说这么露骨的话了，要我讲下去。&lt;br&gt;那个医生就给他打针吃药，搞了好一会儿，那个乡下人的生殖器自然就软了，他以为医生的医术很高明，就把身上的钱全给了那个医生。&lt;br&gt;哈哈哈……老婆开始感到可笑了，那个医生也太坏了，这样就完了么？你还想听阿？我故意问她。&lt;br&gt;当然了，你说啊。&lt;br&gt;后来这个乡下人因为上次没见识过城里，又到城里面来了，结果又遇见了这样的事情，下面又变粗变大了。&lt;br&gt;我接着说。&lt;br&gt;他一定又找医生了吧？老婆问我。&lt;br&gt;是的，他又去找那个医生了，可医生出急诊了，不在家，家里只剩下他老婆。&lt;br&gt;我说道。&lt;br&gt;那他怎么办啊？他老婆也是个女医生啊，她看到乡下人很紧急，以为发生什么事情了，就立刻替他检查了。&lt;br&gt;她是女的啊，怎么可以啊？她是医生啊。&lt;br&gt;那她不是看到他那里了？老婆问道。&lt;br&gt;是啊，那个女医生看到乡下人的生殖器又粗又长，高高的翘着，并没有问题啊，可她也想骗他的钱啊。&lt;br&gt;怎么骗阿？打针吃药？老婆问道，可声音小了很多。&lt;br&gt;不是的，她用别的方法。&lt;br&gt;老婆开始不说话了，我就故意问她，还要说下去么？她嗯了一下，我就开始往下说了。&lt;br&gt;女医生告诉那个乡下人说他那里发炎了，很严重，已经化脓了，要把脓吸出来才行，她要他把裤子脱掉，然后躺在床上，把勃起的生殖器扶起来，还要他闭上眼睛。&lt;br&gt;我说道这里已经很露骨了，我又问了老婆一下，还要继续？嗯……老婆声音不大，我知道她已经动情了，我下面的鸡巴也变硬了，胆子大起来，我紧紧抱住了她，把鸡巴隔着裤子顶住她的阴部，双手也按住她的乳房。&lt;br&gt;那个女医生用手摸着乡下人的生殖器，发现它又热又硬，她就发骚了，慢慢地下面也流出了水。&lt;br&gt;我发现妻子这时也开始配合我的动作，用下身往我鸡巴上顶，我把她的上衣翻到她的乳房上面，用手指撮弄她的乳房，发现她乳头已经变硬了。&lt;br&gt;那个女医生用手握住男人的大鸡巴，渐渐忍不住了，她脱掉了裤子，一只手摸男人的鸡巴，一只手搓着自己的阴蒂，那阴蒂也变大了。&lt;br&gt;我这时听得到妻子的急促的呼吸声了，我脱掉了她的裤子，用手开始撮弄妻子的阴蒂，发现她勃起的很厉害，用手指往她的阴唇缝里探了一下，发现里面开始流水了。&lt;br&gt;那个女医生蹲在男人的身上，用手翻开自己的阴唇，把男人的龟头纳进自己的阴道里面去了，还用力往下一坐，就把那个男人的鸡巴整根吞进去了，那个男人感觉鸡巴给湿淋淋暖烘烘的肉夹得好紧……这时妻子开始抱住我，下身也往我身上靠，我知道她很想要了，就脱掉了裤子，分开她两腿，把鸡巴一下子插进她的阴道里面，可我没有抽送，继续给她讲故事。&lt;br&gt;那个女医生开始一上一下的动起来，用自己的阴道摩擦男人的鸡巴，那水顺着鸡巴流到男人的阴囊，粘糊糊的，那个男人鸡巴越来越烫，越来越舒服，把鸡巴也往上顶，两人搞得床上有了水……这时妻子开始用自己的阴道夹着我的鸡巴自己在动了，我开始用力的插她，弄得她嘴里面也哼了起来。&lt;br&gt;那天晚上我的妻子特别主动，阴道也死命的夹我的鸡巴，搞得我一下就射精了，她还不满足，我这时候才发现老婆原来也很色，祇是我平时没调动起她的兴趣罢了，后来我经常在和她做爱的时候讲故事，不过她很快就不满足了。&lt;br&gt;后来我父亲过了和我们住一段时间，可能听了很多色故事，妻子现在开放多了，特别是在其他男人面前更是如此，所以她在我公公面前也不一样了。&lt;br&gt;对他特别热情，我猜想着是她喜欢上乱伦了，因为我给她说过乱轮的故事，她特别兴奋，流的水也特别多。&lt;br&gt;我就开始试探她，故意讲些公公和媳妇乱伦的故事，发现她果然一下就兴奋了，我讲得最多的就是媳妇如何主动勾引她公公的故事，而且讲的特别详细，她也听得很认真，脑子里面一定在想着如何勾引自己公公的情节了。&lt;br&gt;这样过了几天，老婆已经跃跃欲试了，可就是没经验，我就想帮帮她，有目的的训练她勾引男人的技巧，有一天我和老婆去买衣服，我看到一件很特别，就是短袖内衣，适合休闲穿，外表看来既不透明也不低胸，没什么特别，可腋下开口很阔而且很低。&lt;br&gt;我心里就有主意，我要妻子试穿了一下，发现从侧面已经可以看到她的乳罩了，我心里很高兴就替她买回了下来，老婆看到我替她买的，当然高兴了。&lt;br&gt;第二天就在家里穿了，可她发现腋下开口低，每次穿还戴着乳罩，虽然这样子，我发现她还是吸引住了她公公的目光了，我发现父亲走过她身后的时候眼睛往她腋下里面看，虽然只看到乳罩，可他也喜欢看，这会我信心更足了。&lt;br&gt;我那天故意对她说：老婆阿，你穿这衣服很好看。&lt;br&gt;是么？为什么啊？老婆天真的问我。&lt;br&gt;我说：因为很性感阿，可惜有点不足。&lt;br&gt;老婆问我：哪里不好呢。&lt;br&gt;我说：你每次穿都戴着乳罩，这样就不够性感了，如果你不戴乳罩的话，走出去，男人一定喜欢上你的。&lt;br&gt;妻子说：真的么？我说道：是啊，如果男人看到你那样子穿的话，下面的鸡巴一定会勃起的了。&lt;br&gt;老婆听了我的话脸上带着笑，没再说什么。&lt;br&gt;这样过了几天，有一天我下班才回家晚了，到家的时候，发现客厅没人，就找了一下，发现老婆正坐在电脑桌前，而她公公竟然站在她身后，我过去一看，发现老婆在玩个小游戏。&lt;br&gt;父亲看到我，显得有点紧张，连忙说道：我在看她玩电脑，我这就去做饭了。&lt;br&gt;说完走开了，我心里挺奇怪的，父亲平时不喜欢这个的呀，妻子也很少玩电脑，这会怎么都感兴趣起来？我看到妻子穿我那件给她买的衣服，我在父亲刚才站的地方，发现妻子衣服里面没戴乳罩，半个丰满雪白的乳房一下就看到了，如果调整一些角度，连那粉红色的乳晕都看到了。&lt;br&gt;我想一定是妻子回家换衣服的时候，故意不戴乳罩，被她公公发现了，偷看她的乳房，她知道后，为了方便公公偷看，就故意来玩游戏，还叫公公过来看。&lt;br&gt;两人显然沉浸在这刺激的游戏里面了，连我回家都没发现，我心里很高兴，原来老婆竟然这么聪明，会想到这个方法呢，我故意装着不知道就走开了。&lt;br&gt;我们那天晚上我心情很好，晚饭喝了啤酒还卡拉ＯＫ了一会，老婆和她公公兴致上来了也唱了几首歌，我就和老婆跳起了交谊舞，老婆很高兴啊，我们跳了几首。&lt;br&gt;我对妻子说：爸爸也会的，你也和他跳一下吧。&lt;br&gt;老婆就去请爸爸跳舞，可是爸爸还推脱，显然因为我在场，我就说我洗澡去了，客厅里留下他们两个人。&lt;br&gt;我很快洗完澡，偷偷出来看他们跳舞，发现灯光已经被妻子调暗了，妻子和她公公在跳慢四，两人的下身挨着，而爸爸的下身已经勃起变大了，侧面一看，顶起一团，一下一下的碰着妻子的下腹部。&lt;br&gt;妻子显然很受用，我这时才记得我给妻子讲过在舞厅勾引男人的方法，显然她已经用上，我看他们这样跳了一会，两人越来越靠近，像在贴面舞，妻子的阴部已经压在她公公的勃起的部位了。&lt;br&gt;可他们很快就分开了，妻子知道我会很快出来，所以还不那么大胆，我故意装着什么都不知道。&lt;br&gt;一会几天，妻子对在她公公面前露乳房已经不满足了，她又一套装，下面是短裙，一般上班时候穿，有一天我看她在家里传，就很奇怪了。&lt;br&gt;后来，妻子对在她公公面前露乳房已经不满足了，她慢慢喜欢上穿裙子，而且越新买的越短，我知道她是想暴露自己的下身，不过她裙子里是有穿内裤的，看来她还是不太懂得暴露自己的阴户。&lt;br&gt;有一天午睡的时候，我又给她讲了个色情故事，说的是一个女人到阁楼上拿东西的时候，让到她家作客的男人替她扶着梯子，而她是穿裙子的，里面内裤很小，不小心让男人看到了阴部，就被那个男人强奸了，老婆听得很兴奋。&lt;br&gt;我那天很困了，说完就闭上了眼睛想睡一会，我发现老婆睡不着，我故意装着睡着了，想看看她会做什么。&lt;br&gt;没想到她看我睡了，竟然脱掉了自己的裤子，用手摸着自己的阴部。&lt;br&gt;老婆的皮肤很白，阴部显得很干净，阴毛也不多，又细又少，所以看起来像个少女的阴户，她可能在回味我刚才说的情节了，变得越来越兴奋，手指伸进阴道里面，一进一出的动个不停，那水也流了不少。&lt;br&gt;后来她突然起床，到衣柜里面拿什么东西出来，我一看，竟然是件很性感的小内裤，老婆把内裤穿上了，在镜子面前照来照去，那内裤很小，而且竟然是半透明的，我看到前端被老婆的淫水弄得湿了，老婆阴户上的那条肉缝清晰可见。&lt;br&gt;老婆接着挑了条短裙穿上，配了件漂亮的上衣，而且她还化了一下妆，表面看显得很文静漂亮。&lt;br&gt;老婆看了看我，发现我真的睡熟了，就轻轻带上了房门，我立刻猜到她想做什么了，我继续装睡。&lt;br&gt;果然我听到妻子到他公公的房间，我听到妻子说：爸，我想到阁楼拿件东西，你可以帮帮我么？她公公说：可以啊，我替你上去拿好了。&lt;br&gt;妻子说：还是我上去吧，你不清楚那东西的样子。&lt;br&gt;她公公就没再说话了，我听到他们到有阁楼的书房去了，她公公搬来了人形梯。&lt;br&gt;妻子说：我上去拿东西，爸你在下面替我扶着梯子。&lt;br&gt;我立刻知道妻子想干什么了，我偷偷爬起来，悄悄把门打开一条小缝，对面正好是书房的门，妻子已经爬上了梯子，而她公公在下面替她保护着她，他们正好背对着我。&lt;br&gt;我看到妻子站着拉开阁楼的门，在上面翻找，而她公公正好在她裙子底下，妻子并腿站着的时候，她公公已经被她的小内裤吸引了，妻子把身子探进阁楼，一条腿也往一边分开了。&lt;br&gt;我想她的阴部已经被她公公看到了，他公公把脖子都伸长了，都快挨近她的裙子了。&lt;br&gt;妻子找了一会，故意找不着，她发现公公已经在偷看她的阴部了，显然很兴奋，因为她身子都微微发抖。&lt;br&gt;她开始放肆的挑逗自己的公公，而他公公鸡巴已经翘起老高，眼睛直盯着妻子的裙子里面看。&lt;br&gt;可她公公一直都忍着，没有碰妻子，反倒是妻子变得更加放肆了，她的腿分的特别开，我想她是想像我说的那样，让内裤靠到一旁，好让阴户外露，可内裤很紧，显然她没做到，不过我知道妻子现在下面一定湿淋淋的，那内裤又薄，阴蒂的样子我想都可以看到了。&lt;br&gt;可妻子还不满足，她不时偷看他公公偷看自己的样子，还有那把裤子里翘起的大鸡巴，后来妻子终于忍不住了，她把腿分得大大的，我蹲下身子都看她的内裤了，只见她突然把手伸进了自己的裙子里面，用手把裹着阴户的内裤往旁边翻开。&lt;br&gt;天啊，只见妻子丰满的阴户整个暴露出来，两片肥美的阴唇失去了内裤的束缚，象熟透的水蜜桃一样慢慢的往两边裂开，中间带着粘糊糊的丝状淫液，勃起的阴蒂变得肥大突出，阴户里面已经充血发红，老婆身子在微微发抖，她急促的喘着气，显然已经兴奋的快受不了了。&lt;br&gt;她公公看到媳妇发浪的样子，再也忍不住了，他用手扶着媳妇的一条腿，另一只手顺着分开的大腿内侧一直抚摸到大腿根部，慢慢摸到她的阴部。&lt;br&gt;她公公开始揉着她的阴蒂，妻子被摸得身子一颤一颤的，肉穴一张一合的，期待着有什么东西插进去，她公公掏出了自己的鸡巴，一只手手淫，一只手揉弄着妻子的阴蒂，妻子的阴户开始流出水来，身子一抖一抖的，双手紧抓着阁楼的边，不然都快掉下来了，我在门后看得血脉贲张。&lt;br&gt;妻子再也忍不住了，只见她像求饶一样对她公公说道：嗯……爸……受不了了……我要……快给我。&lt;br&gt;他公公听了也受不了了，把媳妇扶下梯子，两人紧紧贴着，像跳舞一样，她公公把媳妇的衣服翻到乳房上面，又揉又掐，妻子自己也把裙子翻到腰上，把阴部紧贴着公公的大鸡巴上面，两人都完全被慾火冲昏了头脑，互相研磨对方的生殖器，我在一边看得呆了，鸡巴早就翘得高高的，可我什么都没做。&lt;br&gt;</content></item></essay>