<essay><item><title>我和我的美艳岳母(7)</title><author>床上伴侣</author><content>岳母不禁呻吟出声，左手也情不自禁的移到自己的淫水直流的阴阜上。&lt;br&gt;我在一边看的真切，淫荡的岳母竟然把筷子伸进了淫洞中抽插，我不禁想到
一个俗语：筷子搅大缸，哈哈。&lt;br&gt;之后岳母又把筷子拿出来，伸出香舌淫荡的舔舐着筷子上的淫汁，表情无比
满足，仿佛吃到了山珍海味一般，然后又把筷子沾了沾淫水，递到我的嘴边，我
毫不犹豫的张嘴含住。&lt;br&gt;岳母眼中带着笑意，用手在自己的浪穴中沾的满手是黏糊糊的淫水。然后涂
抹在我的龟头和大肉棒上，开始套弄我的鸡巴。我也摸上了岳母湿淋淋的小穴，
按着鼓起的阴蒂，轻搔岳母的菊花，岳母一边喂我饭菜，一边帮我手淫，我却专
心对付着岳母的蚌肉，伸出３跟手指在洞里不停的搅动，岳母呻吟不停，我却气
喘吁吁。&lt;br&gt;不知道多久，也许是半个小时，也许是一个小时，反正饭菜早已凉透，我才
忍不住射精，而我故意把岳母的碗拿来，浓稠的精液全部射到了碗里，而岳母早
就不知道泻了几次身，整个阴部红通通的湿淋淋的黏糊糊的。淫水流满了大腿流
到了椅子上和地板上。&lt;br&gt;我端起乘满精液的小碗，要岳母喝掉，嗔怪的看了我一眼之后，岳母什么话
也没说，痛快的把饭吃的干干净净，而且吃的津津有味。我在一边看傻了眼，岳
母却又舔了舔嘴唇，仿佛意犹未尽的样子，那模样动人之极。&lt;br&gt;好不容易吃完了饭，已经发泄过两次的我，虽然还没有进入岳母的体内，但
已经不再猴急，和岳母一起收拾饭桌，两个人就像新婚的小夫妻一般相视而笑，
但并没有任何语言上的交流。&lt;br&gt;其实我们一直话不多，也许都觉得对文文有罪恶感和背叛的感觉，所以虽然
早已在肉体上无数次的交流。可心里依然忐忑不安。也正是这种异样的似乎偷情
一般的感觉给我们更大的快感，让我们欲罢不能。但文文在的时候，我们却很少
说话，甚至眼神也很少交流，也各自更加的宠爱文文。&lt;br&gt;洗完碗后，我和岳母一起坐在沙发上，少有的谈起心来，说起我和文文的将
来，说起她和岳父之间的矛盾。&lt;br&gt;我这才知道，原来她们离婚的原因并不是出在岳母身上，岳父因为跑车，在
外面经常嫖妓，甚至还染上了性病，这些岳母明明知道却原谅了岳父，可更过分
的是因为他手里有点钱，早就在外面包养了一个二奶，也就是现在岳父的老婆。&lt;br&gt;离婚之前很久，两个人就早已分居。只是为了文文才迟迟没有离婚。而孤独
寂寞的岳母那时才三十出头的年纪，如狼似虎的年龄让她无法忍受，后来在朋友
的撺掇之下喜欢上了跳舞。&lt;br&gt;这才跟其他的男人好上，而且并不像外面所说的有一大堆的男人，其实只有
一个。后来发现那男人也不是个好东西，花心的要命。&lt;br&gt;同时，还有两个其他的女人，悦目在知道了他的劣迹之后就分手了。&lt;br&gt;只是岳父这时却恶人先告状，不但散播谣言，还在离婚的时候以岳母红杏出
墙为名，分走了大部分的财产。岳母的声誉也变的跟人尽可夫似的。&lt;br&gt;而寂寞的岳母因为两次爱情失败的原因，也不再去找男人，只是深夜寂寞难
耐的时候难受不已，所以就买了一个自慰器，以解决生理的需要。而那些性感的
小内衣也只是在幻想的时候才穿来自己欣赏。&lt;br&gt;再后来遇到了我，也不知道是什么原因，岳母说是我的眼神勾引了她，让她
老是在闲的时候想起我，我成了岳母自慰时想像的对像。而一步步的变成现在这
个样子，却再也无法自拔。&lt;br&gt;岳母说：「我们已经对不起了文文这么多，你以后一定要对文文好点，再也
不能让她变成我这个样子。」我点头答应。&lt;br&gt;听完岳母的故事之后，我开始同情这个寂寞而又可怜的女人，她是如此的漂
亮和高贵，却因为遇人不淑，每天寂寞度日。我暗下决心，以后再也不能让岳母
回到以前的日子了，我要让她从此变的快乐。&lt;br&gt;突然想到了第一次我在岳母家射了那条性感的小内裤的事来，于是我问道：
「阿姨，我上次帮你收拾东西的时候射精在你的内裤上，你知道吗？」&lt;br&gt;岳母笑着说：「怎么不知道，我就就猜是你射的，可是我哪好意思说出来，
只好装做不知道罢了。」&lt;br&gt;顿了顿岳母又说道：&lt;br&gt;「你以为你做的那些事很隐秘吗？我早就知道你在卫生间的门口偷看我洗澡
了，可是我又不敢说，告诉文文的话还了得？所以也只好装作不知道，还有你每
天射在我的内裤上的事，我每次都要把内裤藏起来，你也不想想，要是文文看到
了还得了？你们男人啊，就是粗心，文文其实心细着呢，你以后不要再做这样的
举动了，免得文文发现，你想要我的话，只要文文不在，我会随时满足你的。」&lt;br&gt;我笑道：「那还不是你故意勾引我？要不是每天把内裤弄的湿乎乎的，而且
放在最显眼的位置，我怎么会天天如此呢？还有你每天都把内裤又收起来不只是
怕文文发现吧？你是不是拿回房间……」&lt;br&gt;岳母笑着打我一下，说：「怎么办呢？我也是无奈啊！我单身这么多年，没
有男人的日子不容易熬啊。」&lt;br&gt;我又想起岳母手淫一事来，说：「那次我回家看到你在自慰，你发这么大的
火干什么啊？」&lt;br&gt;岳母道：「那你要我怎么办？我是文文的妈，也是你的丈母娘啊？平时你偷
看我洗澡，在我内裤上发泄也就算了，可是被你看到这么羞人的事情，你说我能
不恼火吗？我那时想，你以后瞧不起我也就罢了，要是我们真迈出这一步，文文
怎么办？妈妈抢了女儿的老公不得了啊，不瞒你说，我那时自杀的心都有了！」&lt;br&gt;我说：「我们现在呢，不是已经作过爱了吗？那以后怎么办？」&lt;br&gt;岳母为难的说道：「怎么办我也不知道，我也不知道中了什么邪了，明知道
你是女儿的老公，还硬是就看上了你。自己也无法自拔，以后只能走一步看一步
了，小建啊，我们的事千万不能让文文知道，她在家的时候你不许再做过分的举
动了，我们也只能在文文不在家的时候才能好。我不想再失去这个女儿！」&lt;br&gt;我点头答应。看着这时的岳母更像一个长辈了。&lt;br&gt;谈了许久，又到了晚饭时间，很奇怪的我并没有再次冲动，这时的我们才真
正的像岳母和女婿的关系，这回我没有打扰岳母做饭，也很顺利的吃完饭后，节
目终于开始了。&lt;br&gt;收拾完后，岳母走到正在打游戏的我的身边。说要去洗澡，已经喜欢上岳母
身上奇特的腥臊味的我自然是不允许。我关了电脑，抱起岳母向她的卧室走去。&lt;br&gt;岳母就这样在我怀里乖乖的搂着我的脖子，顺从的看着我的眼睛。&lt;br&gt;＊＊＊　　　　＊＊＊　　　　＊＊＊　　　　＊＊＊&lt;br&gt;到了卧室，我把岳母轻轻的放在床上，开始温柔的吻她，岳母前所未有的热
烈回应，其实这时，她才真正向我敞开了心扉。&lt;br&gt;我们热烈的亲吻着，岳母紧紧的搂住我的宽厚的背脊，一刻也不肯放松，我
的手在岳母的身上不停游走，轻柔的抚摸着她柔软的娇躯，入手细腻润滑的感觉
几乎把我融化。半晌，我们才分开双唇，深情的对视着。&lt;br&gt;我禁不住大手摸上了岳母早已傲然挺起的肥硕奶子，入手的感觉真是绵软无
双，偏偏又弹性十足，一只手根本无法握住，饱涨涨的感觉十分美妙。视觉上更
加刺激，白嫩圆鼓的大奶子在我的手里挤压揉搓下不断变换着形状，长长硬硬的
奶头调皮的露出指缝，向我点头致意，布满小疙瘩的乳晕的颜色也由浅褐色慢慢
的变的发红。&lt;br&gt;岳母仰起欣长的脖颈，把身体弯成弓形，口中长长的呻吟了一声，声音柔弱
慵懒，偏偏又诱惑无比。&lt;br&gt;我不由得加大了手中的力道，并把手指捏住了硬硬的奶头揉捏着，嘴也慢慢
的含住了硕大的奶头，用舌头不时的轻舔，用牙齿轻咬拉拽，最后吞下不停的吮
吸。岳母绷紧了身子，呻吟声不绝于耳。&lt;br&gt;把玩了一会岳母诱人无比的大奶子之后，我恋恋不舍的往下缓缓移去，舌头
不停的在岳母美妙的已经发烫的躯体上游走。&lt;br&gt;终于到了目的地，那芳草萋萋的幽谷深处。&lt;br&gt;大片凌乱的草地下一颗红豆已经挣脱了包皮的束缚，在草丛中间犹如珍珠一
般闪闪发光，我温柔的裹住这颗珍珠，轻轻的舔弄。&lt;br&gt;岳母的反应更加强烈，腿绷的直直的，脚尖也挺立了起来。手指紧紧的抓住
床单，显是在极力压下内心极度的快感。&lt;br&gt;我轻声说道：「阿姨，不要再忍了，要是觉得快乐你就大声的叫出来吧！」&lt;br&gt;岳母听了我的话之后身体放松了下来，嘴里原来细微的呻吟声变成了声嘶力
竭的尖叫，我倒是一惊，又暗笑岳母的淫荡然后低头继续我的工作。&lt;br&gt;与众不同的小阴唇还是一如既往的张开老大的翅膀来迎接我嘴唇的到来，翅
膀中间的肉洞早已是濡湿一片，潺潺的溪水顺着泉眼流淌出来，将床单打湿一大
片，大阴唇上的阴毛早已倒伏一片，杂乱的掩盖着洞口的春色，我的舌头也早已
按耐不住，舔将上去，把肥肉一般的小阴唇吸食到口中慢慢的品味。&lt;br&gt;由于没洗澡的缘故，被闷了一天的阴户散发出强烈异味，尿骚味、淫水味，
还有女人自身分泌物的味道糅合到了一起变成强烈的腥臊，我却如同闻到了香奈
尔五号一般大力的嗅着，不停的把源源不断流出的淫水吸食到口中，然后在嘴里
回味一下，吞进腹中。&lt;br&gt;然后伸出舌头轻舔洞口的肉芽和小小的尿道口，最后不停的在洞里搜索，深
入。阴道壁上的嫩肉微微的用力，夹着我的舌尖不肯让它再进一步，我倔强的把
舌头伸的最长。&lt;br&gt;岳母一阵阵的颤栗着，突然把柔软的大腿夹住了我的脑袋，一声尖叫之后，
白白的泡沫从洞口喷湧而出，猝不及防的我一呆，怔怔的看着难得一见的美景，
却来不及躲闪，被白色的甘泉喷的一头一脸。我顾不得擦拭脸上的污物，赶紧用
嘴去吸舐岳母喷出的阴精。岳母终于安静放松下来，身体软绵绵的躺在床上，大
腿也松开了我的脑袋。&lt;br&gt;再也不能忍下去的我终于腾身而上，趴在岳母柔若无骨的娇躯之上。&lt;br&gt;我低头握住我坚挺巨大的肉棒，移动到已经狼籍一片的岳母的阴户间，把龟
头沾满白花花的淫水，对准已经微张了好久，已经做好准备的洞口前，猛的把身
子往前一顶，粗大的肉棒就顺着湿滑全根而入，我终于进入岳母的身体。&lt;br&gt;岳母舒服的大叫一声，原本瘫软的身体又一次紧绷起来，双手紧紧搂住我的
腰身。&lt;br&gt;肉棒上传来的紧窄密实的感觉让我也忍不住轻吟一声，而被饱满粗大火热的
肉棒填的满满的岳母却轻轻蹙起了眉头：「小建，你的好大！疼！你慢点嘛！」&lt;br&gt;看着岳母疼痛中满足的表情，我大是得意：「小淫货，才一下子你就疼了，
又不是处女，水还这么多怎么会疼呢？」我一边体味着又暖又紧又软的小穴嫩肉
包夹着我的大鸡巴的感觉，一边更加用力的抽插着。&lt;br&gt;岳母大叫：「小乖乖，我真的吃不消了，已经好多年没有男人了，你突然插
进来……啊……我怎么……恩……受的了啊？」&lt;br&gt;我淫笑着道：「你不是经常有那根黑黑的东西自己插自己吗？怎么会受不了
呢？」&lt;br&gt;岳母断断续续的叫着：「我每次哪有你这么猛啊，都是轻轻的插而已哦。你
也真是的，也不管人家受不受的了，就猛的插进来，好疼！阿姨快被你插死过去
了！你好狠心啊！」&lt;br&gt;我笑：「对不起了阿姨，我想你是久旷的了，只想一下子就给你舒爽，没想
到却把你弄痛了，对不住啦！」虽然是这么说，但我的动作却越来越快，而且一
次比一次深入。&lt;br&gt;岳母娇吟着：「你慢慢来嘛……啊……开始就这么猛，你的太大了，都顶到
最里面了！」&lt;br&gt;我故意逗弄岳母：「阿姨，你说的什么太大了？」&lt;br&gt;岳母撒娇的扭动了一下身子不肯再说，我却不依不饶，又问道：「快说！什
么太大了？我插到你的什么最里面了？一边更加快速的挺动着。&lt;br&gt;岳母被我插的使劲呻吟尖叫，哭喊着：「是小建的鸡巴太大了……啊……你
的大肉棒插到我的小穴的最里面了！」&lt;br&gt;我又兴致盎然的问：「最里面的是什么啊？」&lt;br&gt;岳母已经丧失理智，语无伦次的喊叫着：「啊……我女婿的大鸡巴，大肉棒
插到岳母的淫穴，浪穴，阴道的最里面的子宫了，那是生下你的文文好老婆的子
宫啊！」这时只见岳母的长发铺散在床上，脸上满是痛苦的表情，我却更觉得兴
奋，一下狠似一下的猛插，每次都插到了子宫颈的嫩肉上。&lt;br&gt;我又问：「女婿？不许叫女婿，要叫我哥哥！」&lt;br&gt;岳母这时哪管什么女婿岳母的，只是不停的叫着：「哥哥好哥哥，我的亲亲
小哥哥！你的鸡巴好大啊，妈妈爽死了，妈妈的穴被你操烂了！」&lt;br&gt;她这一叫妈妈，我倒是一愣，笑着说：「妈妈，我要操死你！」乱伦的感觉
把我弄的更加的欲发如狂。&lt;br&gt;我的大龟头在阴壁的紧夹下竟然进入的十分吃力，和文文比起来也是不遑多
让。&lt;br&gt;这样岳母也会很爽吧？她媚眼如丝的哼道：「小建……妈妈……啊……美死
了……大鸡巴的亲哥哥……你用力搞吧……我不行了……喔……我又……又要去
了……」</content></item></essay>