<essay><item><title>化装成女人在游泳池偷干了少妇(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我是一个江西的男孩，自从初中毕业以后就来到广东这边打工，在这边已经呆了快十年了，所以对这边的环境都比较熟悉了。在很小的时候，家里面就有人说我长得很像女孩，那时候小不懂事，值到现在身边的很多同事也是这样说的，都说我像女孩子，让我气不打一处来，其实我是一个性慾很强的人，非常渴望一段性经厉。&lt;br&gt;记得去年的时候我跟同事们一起去过中山的长江乐园，那里面的场所很大，门票也比较贵，所以那里面的美女也很多，一般到了夏天最热的时候，都想整天泡在水里游泳，那些有钱的当然不会在意这点钱了，看到那些三点式的美女就有一种莫名的冲动，就想抱着她们干一轮，可能是因为没有真正品嚐过吧，每次换衣服从女换衣间走过时，就想去里面看看，看那些美女是如何洗澡的，哪怕只看一个美女就可以了，更别说一群了，想着就受不了啊。&lt;br&gt;最近在网上看过这样的事，心里也在想，要是可以进去女换衣间那有多爽啊，经过很久时间的思想斗争，最后还是慾望战胜了理性，决定冒死一试。可是要想让别人看不出我是男的，也不是那么容易啊，最启码要去弄一个假发，脸上还要化装，再上点口红才行。那天是星期六，没有上班，就准备好了一切，到了下午二点怎么也坐不住了，就打的到了门口，心里激动的踏进了游泳池，拿出我早已准备好的那些，胸罩啊什么的，穿了一身比较保守的女装，吗的穿起来还真有种别扭的感觉，为了这个我还把脚毛都刮了，真是付出了不少代价，别人都说我是小白脸，长得像女孩，很秀气，这回就拼了，穿的是加大号的女装，带上了假发，有一点吊边的裤子，当然要挡住JJ，不然谁都看得出来了，脸上都化了装，还带了个墨镜，全部整理好才慢慢的走出来，看见别人盯着自己看时，心里那个激烈啊，不知是什么滋味，真怕别人看出什么来，我没有直奔女换衣间，而是去前面的水上玩了一会，因为现在人还不多，到了五点多钟的时候我再也按奈不住了，一个人，来到了女换衣间门口中，看见许多女孩，还有妇女发，年纪大的有四五十岁的，年纪小的有十几年的，当然大部份都是二三十左右的美女，管不了那么多了，先进去再说吧。&lt;br&gt;地上很滑，刚进那个门，映入眼前的是一个洗澡大堂，四周都是水笼头，一部分女人都在这里洗澡，我眼晴都看花了，JJ马上立了起来，好在是有裙边的裤子，不然就暴露了，看见我进来，有的人往我看了看，就接着洗了，有的都没看我，看来我化装的还是很到位，可能与我先天的体形有关吧，眼前是一个二十来岁的美女，正在洗全身，她赤裸着身体，屁股朝我在洗着，她奶子不是很大，可能还没经过怎么洗礼吧，下面阴毛也是嫩嫩的，很少，从后面看，看不到小穴，看来极有可能还是个处女，看的我JB硬得不行，我从她身边过的时候无意碰了她的屁股一下，哇，这皮肤也太嫩了吧，她也没多大反应，可能在里面很正常吧，我也没有停留，接着往里面走了，前面一点的这个女人留着长长的头发，盘在头顶，看上去也就是三十多岁吧，旁边站着一个小女孩，也就七八岁的样子，这个女的奶子很大，奶头呈深红色，下面阴毛也很密，见她正往小女孩身上搓淋浴露，看来是她女儿，有一点像，也赤裸着身体，不过我这这个不怎么感兴趣，看着这个熟女的身份，特别激动，JB都硬得要死，我故意在她后面有一排长登的地方坐了下来，装做在等人，好从她后面偷看，好不容易才看到她洗脚的时候，弯下了腰，由于屁股正对着我，所以这回第一次看到了这么清晰的小穴，这么近距离的，看到她那个姿势，双腿夹着一个逼，露在外面，好像等着被插一样，再也受不了了，一股精液从深底爆发了出来，差点射出泳裤我草，本能抽动了几下，实在是顶不住了，好在是坐的，差点被发现，妈的要是这时候能上，草几下那该多爽啊。&lt;br&gt;看着她接着洗完我才把眼神从她身上离开，看见她从袋子里拿出米黄色雷丝边的胸罩和内裤，显然是一套的，看着更是激动，那种色是我最喜欢的，日，真想亲自帮她穿上，看着她穿衣的过程我又差点射了，暗自骂自己没用啊，我怕被发现于是站了起来往更里面走去，发现里面有一排是那种用铝材隔出来的小格，现在吊一块窗帘布，里面也有女的在洗，可能这里面是比较害羞的，我估计，我停在了一块布后面，被里面的水声给吸引了，从布旁边可以隐约看到一个背影，皮肤很白的，正在我欣赏的时候，那女的回了头，一看我的眼神，我连忙收回了看她的目光，我提气说了一句「，怎么今天人这么多，」，刚一说出来我就后悔了，我是一个男的说话不就被认出来了吗，心里盹时害怕了起来，她把头回了过去，继续洗没理我，看来是没用心听出来，我赶紧走了，心里那个怕呀，别提有多恐怖了，要是认出来就麻烦了，真是上天保佑啊，我在心里暗幸，于是赶紧往前走了，左边这个窗帘从外面看进去里面是一个年纪不大的女孩，看皮肤很嫩，可能也就十七八岁，看她的动作都是那么优美，一定是个处女，在外面都可以闻到一股处女的香味，身材也很完美，屁股很多肉，奶子不是很大，很是很圆很精致，看的我是JB硬得难受啊，这么好的身材，要是能干一下该有多好啊，可是又不是强来这种地方要是她叫出来就麻烦了，所以也只有看看的份了，最终还是回去了，因为JB硬得不行，必须打手枪弄出来才舒服啊。&lt;br&gt;回到家心里还在咚咚的响啊，今天真是太刺激了，回来又到床上打了二次手枪才算罢. 这二天在心里盘算着，只要我不说话应该还是没人能认出我来的，心里又冒出再次去的念头，最终还是没能管住自己啊……这天下午我又按不住了，三点钟就去了游泳池，在外面看了会美女游泳也是差不多六点钟才回换衣间，这回可能是星期三，没有双休日那么多人，刚走进女换衣间，心里就格外的激动，像做贼一样，吗的，那种滋味，虽然不好受，但是刺激啊，前面大厅没有上次那么多人，就十来个吧，有几个三四十岁了，奶头都快成黑色了，逼毛也很粗很密，找了好一会才物色到一个二十多岁的熟女，奶子很大，皮肤也很白的，屁股雪白的靠着边上在洗搓着身体，奶子一晃一晃的，让人受不了啊，逼毛也很密，黑黑的，流水冲着逼毛成一个倒三角形，等了半天才等到他弯腰的时候，终于把逼露出来了，我日，连外面的二块肉都是粉红色的，看来保养的很好，一条肉缝夹在二片嫩肉中间，随着她的身体摆动着，像是在像我招手，让我去日她，真想冲上去猛日啊，世间上最大的诱惑不过如此了，看得我JB硬得发烧，估计再这么看下去肯定会射的。&lt;br&gt;我目不转晴的丁着那个屁股看，也引起了旁边的那个女人向我看来，搞得我忙移开眼神，向里面走了去，走到最里面的一间，从外面可以看见里面有人在洗澡，走近一看是个三十来岁的女的，头发是卷发，盘在头上，正洗着自己的奶子，从侧面看奶子不小啊，这女的脸蛋也不错，我于是便在她身后停了下来。&lt;br&gt;经过仔细的观察，这个熟女原来在自慰啊，一只手摸着自己的奶子，一只手把手指放到了B 洞里不停的抽插，嘴上却哼哼哼啊啊的叫着……果然是个骚女啊，看来经常不能得到性满足啊，以至于这么浪，流表情都那么淫荡，我再也忍不住了，走进去从后面就抱住了她的腰。&lt;br&gt;她啊的一声，显然是被我的突然袭击吓到了，「你是谁？」，我连忙回答：你不要管我是谁，只要我能满足你就行了，难道你不想要吗？，此时她的手指还停在阴道里，显然她的屁股感觉到有异物顶住了，当然是我的JB了，她又说，「你是男的？」，管她三七二十一，我说是，不然怎么满足你呢？&lt;br&gt;看到她也没怎么推辞，我以最快的速度脱掉了裤子，用JB直接顶到了她的屁股勾，啊！她不由的斗了一下，屁股更是紧紧的贴了过来，看来这骚女确实是很需要真实的JB来安慰了……这时想起了网上看到了各种干逼的姿势，可是因为欠缺实际经验，当真正抱着个女人的时候，又不知道从哪下手了，管它娘的，还是先把她放到地上吧，实在没办法了，让她面对我坐下来，背靠着边上，双手拿开她的双腿，啊，不要！她轻哼了出来。一个完整的阴户展现在我的眼前，黑黑的逼毛，二片羞答答的阴唇含着一条肉锋，再也受不了了，用手把肉洞打开，里面是鲜红的阴道露了出来，毫不迟疑直接用手就插了进去，啊~ 啊，只用了一个中指，二个手指不好进，估计这个女的也很少干，像是没生过孩子的，到了里面，很温暖，慢慢的抽插了起来，要不了多久，逼洞里面就湿湿的了，很多淫水流了出来，看来这女的还很骚啊，嘴上也没閒着，含住了她的一个奶子亲了起来，这骚女嘴上不停的啊啊啊的叫，叫的我心里庠庠……从来没这么玩过，爽得不行，手也越插越快，嘴上也越咬越重，奶子都被我咬红了，含住其中一个奶头往外扯，扯得她直叫疼，叫我轻点，到了这个时候哪里忍得住啊，JB也硬得好难受啊，想想该是时候享受了，把放在B洞里的手指抽了出来，她哼了一声说：不要停啊，我还要，「别着急吗，呆会我让你更爽，说完，赶紧把她的双腿扶到我的肩上，我蹲在她腿中间，一只手扶着JB来到逼洞前，慢慢的用手打开两片阴唇，JB往前一挺就进去了，那女的闷哼了一声，好大啊！好戏还在后头呢，别急，我双手握着二个奶子，就这样慢慢抽送起来，从来没有尝试过这种感觉，真是太爽了，JB被她的小穴死死的夹住，那种感觉不法言语啊，没抽几下就忍不住了，随着一声高呼，猛的全部爆发在她的小穴里面，我正享受这种射精的快感时，她却有点不高兴了，怎么这么快就来了」，这才插几下啊？谁叫你身材这么好的，是人就会想射的，很正常，等下会满足你的。&lt;br&gt;回想自己都没插几下就射了二次，我日，真没用啊，定了定神这次一定要好好的再干一次，把她从地上拉起来，面对面的朝着自己，看着这么有肉感的美女此时就归自己所有了，真是觉得自己很幸运啊。把她的一只脚趴开成90度，露出了迷人的小穴，一刻也不停留的，操起JB对准骚逼就插了起来，说实话这样插的并不是很爽，因为角度关系，也不是插的很深，所以不能满足我的需求，看来自己还真是缺少性爱经验啊，她也受不了这么小打小闹了，发起了牢骚，你会不会搞啊，真是的。&lt;br&gt;不知道从后面插，那样爽多了……我也不示弱的道：想这样插就早点说撒，谁不会啊？于是把她身子转了过来从后面抱着她的屁股，前面放在衣橙上，从后面拿起JB就插了进去，一进去这女的就叫了起来，啊~ 啊，好爽啊，快插，快插，我受不了了。接到命令都然会照办，双手扶住屁股的两边，就开始大力抽插了起来，自己也觉得爽得要命，这女的声音也越叫越大，哼啊……啊。，JB硬的不行啊，涨到最大了，这种姿势比刚才就爽得多了。&lt;br&gt;每一下都感觉到份量，而且她双腿自然的夹紧着JB，进出都很困难啊，小穴里面也变得异常湿润。让我抽插出来一次比一次重，从后面插入的感觉真是太好了，看着雪白的屁股，JB又大了不少，每一次都像顶到了花心，重重的撞击在雪白的屁股，发出拍拍的响声，这女的好在今天人不多，而且这又是在最里面，又有别人洗澡的水响掩盖，才没被人发现，把这女的干的是淫水直流啊，一屁股都是粘粘的了，抽插的快感不言而喻，大力的抽插中，时而碰到她的花心，她的小穴因此而颤动，身体也不停地跟随着颤抖。每次插到底的时候她也发出闷哼的声音，这也让我更加兴奋啊，在插了一百多下以后，也感觉到力不从心了，毕竟已经射了二次了，抽插的时候又一直用力扶住她的，所以体力消化比较大，有点吃不消了，速度慢了下来，没想到这时骚女转过头来说，不要停啊，再快点，要啊啊啊，……可能是看到我俊秀的面孔，让她更是想要了，没办法，为了做个让别人瞧得起的男人，我又加快了速度猛抽起来，把屁股都撞红了，她也浪叫不停，啊！啊经过最后的一轮冲刺终于忍不住把最后的精子都注入到了她的小穴里面，高潮也随之来临，整个人都爽死了，她也来了好几次高潮，抱着她的屁股在享受高潮时的快感舍不得松开……她转了过来，我紧紧的抱着她在她耳边问了一句：舒服吗？她说我的JB真大，放在里面真舒服，从来没有享受过这样激烈的性爱。&lt;br&gt;我于是也说我也是看见你这么迷人的身材才忍不住的，她听到我夸她身材好，迷人的笑了起来，都忘记了问我怎么会来这里面……我问她是不是很久没有做爱了，确实，她告诉我，她其实已经结婚了，结完婚老公就出国了，每年都要到过年的时候才回来，所以平常很久都没有尝过性爱的滋味了，今天被我这样一弄，诱发了她原始的激情，其实她也是性慾极高的人，只是没有办法，平时只有靠自慰来解决了，但那些东西哪有真实的JB来的实在，快感肯定不能比的……跟她出了门，她问我怎么来的，我说打的士来的，她就叫我上她的车，送我回去，没想到她开的是个本田，真羨慕啊。到要下车了依旧舍不得分开，她主动问我以后还能不能再去找她，我高兴的不得了，当然爽快的答应了。&lt;br&gt;后来我也经常去她家里跟她做爱，各种各样的花式都玩了，还让她帮我口交，真是爽死了……&lt;br&gt;</content></item></essay>