<essay><item><title>善良的美人妻(5)</title><author>床上伴侣</author><content>毕竟一向洁身自好的妻子从来没有被男人的肉棒直接进入过，每次和我做都是带着套，就连第一次也是。所以妻子的蜜穴还如同处女一般紧窄。这使得没有经验的老乞丐花了九牛二虎之力才终于连根插入。&lt;br&gt;老乞丐的肉棒虽然不大但是非常的粗糙，妻子的蜜穴又特别的紧窄，粗糙的老肉棒刮在妻子的肉壁上，让妻子十分的疼痛。妻子轻轻的用手捂着自己的嘴巴，小声的呻吟着。&lt;br&gt;柔雪身平第一次直接让一个男人进入自己的身体，虽然被老乞丐弄的有些疼痛，但是火热的老肉棒却隐约着带给妻子一种充实感。温柔的妻子一边推着老乞丐一边小声的说道「慢点，慢点，好痛，不要～不要再进去了」。&lt;br&gt;老乞丐毕竟是第一次，更何况又是如此完美的女神。紧窄柔嫩的美穴紧紧的吸着老乞丐的肉棒，丰满而挺拔的双乳悬挂在胸前随着老乞丐的抽插剧烈晃动着。很快老乞丐抽查了几下后，便越来越快忍不住想要射了。&lt;br&gt;温柔的妻子似乎感觉到老乞丐要射了，赶紧叫道「今天可是我的排卵期啊，千万不能射进来啊」。可是大字都不认识一个的老乞丐哪里懂得什么是排卵期，老乞丐此刻就如同一只凶狠的猎狗一般，低吼道「你是俺的女人，你就要让俺射进去，俺的女人就要让俺射进去」。&lt;br&gt;柔雪被老乞丐的低吼吓蒙住了，如同一只被征服的雌性一般，只能乖乖的跪在老乞丐的胯下，等待着老乞丐的爆发。从未碰过女人的老乞丐只知道男人就应该将自己的精子射进女人的肚子里，这样才算完全佔有这个女人。&lt;br&gt;想到这，第一次的老乞丐再也把持不住了，表情狰狞疯狂的低吼着，爆发了…………&lt;br&gt;污浊的精虫如同山洪爆发一般，猛烈的射入女神洁净的圣地。25岁的妻子纯洁的圣地从未被男人的精液玷污过包括自己的丈夫，此刻既被一个50多岁的老乞丐无情的玷污着。柔雪只感受到一股又一股滚烫的液体不断的喷洒着佔有着自己的圣地—子宫。第07章&lt;br&gt;老乞丐似乎要将这几十年压抑的兽欲随着射出去的精虫，统统发洩在温柔的妻子身上。一辈子受人鄙视、猥猥诺诺的老乞丐，终于在这一刻内心无比的满足、充实，仿佛这一刻才感觉到自己算是个人。&lt;br&gt;射完后的老乞丐始终舍不得拔出老肉棒，只想在多感受几秒妻子温柔的嫩穴。善良的妻子想到自己子宫内满是老乞丐腥臭的精液，今天又是自己的排卵期，不由得紧张起来。赶紧推开老乞丐跑向卧室内的卫生间。&lt;br&gt;善良的妻子赶紧脱掉被老乞丐撕烂的衣服，用水不断的冲着自己的身体，蜜穴里老乞丐的精液源源不断的滴落着。&lt;br&gt;看着地下污浊的精液，妻子很是后悔，后悔自己一时的心软和一丝放纵的欲望。想到这一股强烈的罪恶感让妻子忍不住的流下伤心的泪滴。&lt;br&gt;老乞丐躺在浴缸中看着这豪华的浴室，心中产生一种莫名的紧张。「俺就因为偷看了乡长家的肥婆就被打成了内伤，现在在这么高档的住宅里俺睡了一个如此年轻貌美的人妻，她会不会…………」老乞丐不敢在往下想。&lt;br&gt;老乞丐毕竟没有经历过大场面，又有过前科又是第一次拥有这么漂亮完美的人妻，终于老乞丐坐不住了，赶紧披上衣服杵着拐杖一瘸一拐的来到柔雪的房门前。&lt;br&gt;柔雪站在花洒下不断的用水冲着自己的身子，泪水随着水流轻柔的流过妻子的身躯。可是善良的妻子感觉怎么也冲不掉自己身上的污浊，冲不去心中的罪恶感。&lt;br&gt;正在忏悔中的妻子突然听见老乞丐在喊「大妹子、大妹子你没事吧」，妻子此刻不知该如何面对老乞丐，赶紧裹上浴巾靠在门口。老乞丐害怕妻子因为刚才的事情生气，站在门外赶紧说道「大妹子，刚才都是俺的错，是俺不好，你千万别生气俺的气啊」。&lt;br&gt;柔雪呜咽的说道「你走吧」，这下可把老乞丐吓坏了，以为温柔的妻子是要赶自己走。老乞丐赶紧噗通一声跪倒在地不断的抽着自己的嘴巴，边抽边哽咽的说道「大妹子，大妹子，都是俺的错，啪，都是俺的错，啪，俺知道俺不配，俺一个农村要饭的……」&lt;br&gt;善良的妻子此刻内心正无比的纠结，道德伦理正不断的质问着自己，便心烦的说道「别打了」。老乞丐顿时吓了一跳立马止住了哭声，只听妻子哽咽的说道「别打了，我不怪你，是我～我～自愿的」，老乞丐听到妻子这么一说心里既兴奋又激动，刚想开口说什么。妻子忽然打断了他的说话，急匆匆的说道「别说了，我想一个人静静，让我一个人静静好嘛」。&lt;br&gt;老乞丐识趣的从地上爬了起来，杵着拐杖一瘸一拐的走回了客房。这一晚善良的柔雪想到自己背叛了自己的丈夫，将自己纯洁的身体让一个老乞丐佔有了，良心的谴责让柔雪一宿未睡泪水寝湿了枕头。另一边老乞丐因自己是处男早早就泄了而悔恨不已，心中既然闪过一个大胆的想法「要是，要是俺，俺再有机会一定要操个1天1夜在射」。&lt;br&gt;第二天一早，老乞丐迷迷糊糊的爬了起来一瘸一拐的来到客厅，只见桌子上备好了早饭和妻子留下的一张图画，原来温柔贤淑的妻子知道老乞丐不识字，所以画了一张骑车去学校的图。老乞丐看着外面明媚的阳光想到昨晚的性福，心中满是成就感，就像一只骄傲的大公鸡一样昂首挺胸。&lt;br&gt;善良的妻子上午便来到了学校，想到和校长约定的事情没有赴约，心中倍感歉疚。柔雪来到校长室，敲了两下门，「请进」。&lt;br&gt;柔雪一进门没想到会是王刚，愣了一下才温柔的说道「怎么是你，李校长呢？」，王刚不怀好意的回道「哦，李校长家里有事临时先回去了，慕老师有事？」。善良的妻子想到昨天爽约的事情，心里一丝歉意油然而生，娇羞的说道「昨天，真是不好意思，本来答应校长的」。&lt;br&gt;色迷迷的王刚看着眼前的美人，只见妻子今天上身穿着一件白色T恤，外面套着一件黑色小外套，下身穿着一条黑色一步裙，配上一条黑丝袜。这身装扮完美的衬托出妻子那丰满挺拔的双乳，浑圆翘挺的美臀，还有那修长粉嫩的美腿。加上妻子垂腰的长发以及精致的五官，白皙滑嫩的皮肤，简直就是天使与性感的完美结合。&lt;br&gt;「王校长，王校长」柔雪轻柔的唤道，「啊，哦，你刚说什么？」王刚只顾欣赏妻子胸前那丰满挺拔的双乳，在黑色小外套的衬托下，白色T恤下丰满的乳房显得更加的挺拔圆润。「我说，昨天真是抱歉，家中～有事没能赴约」妻子想到了老乞丐心中顿了一下，「哦，没事，没事，不要紧」王刚回道，「伯母的病情有所好转吗？」妻子善良的问道。「就那样吧」王刚不屑的回道。&lt;br&gt;「带我向伯母问好，那要没什么事，我先出去了」妻子温柔的说道，此刻的王刚因为上次奸淫未遂而被撤职的事情和昨天妻子爽约奸淫计画没得逞的事情怀恨在心，今天哪里能让到嘴的肥鸭再次飞走呢。&lt;br&gt;但是李校长特意交代慕老师的父亲是知名医院的院长得罪不起，只见肥头大耳的王刚灵机一动心生一计，便色迷迷的说道「慕老师一向是个一诺千金的人，昨天嘛肯定是家中有急事才会爽约，今天我确实有一件事需要慕老师帮忙，不知道慕老师能否帮我？」。&lt;br&gt;柔雪虽然知道这个王刚不怀好意，但是因为昨日的事情，今天也不好意思再次拒绝王刚的请求，便问道「不知道需要我帮什么忙？」。&lt;br&gt;王刚色迷迷的说道「慕老师有所不知啊，我们学校啊有几个留级、复读的男孩因为正值青春期，对女性的身体十分的好奇，学习成绩也因此一落千丈，有的甚至偷窥女性洗澡。」&lt;br&gt;柔雪惊讶道「那怎么行，还是学生啊」。王刚回道「对啊，还这么小，所以呢学校特意安排今天星期天下午学校人少，让我这个生物老师给这几个问题学生上堂性教育课，把这些学生引导到正轨上。现在不都是要提前性教育吗，不然无知的学生只会更加好奇万一做出一些无知的行为，那后果不堪设想啊」。&lt;br&gt;善良的妻子虽然平时很讨厌王刚，但是由于上次爽约的事情内心带着一丝歉意的问道「可是我是语文老师，我怎么帮您呢？」。王刚将头上所剩无几的头发猛的一甩回道「很简单，我来给学生讲解，只要慕老师站在一旁做个女人的模特」。&lt;br&gt;妻子疑惑的问道「这是什么意思？」，王刚笑嘻嘻的说道「就是相当于画画的模特一样，很简单的」。一向保守的妻子本不会答应王刚这种请求，但是带着一丝歉意的妻子加上善良的本性，心想「身为人师不正是教育学生，引导他们走向正轨吗」，便答应了王刚。&lt;br&gt;很快到了下午，只见王刚挺着个恶心的将军肚走进了教室，台下做着几个14-6岁的男孩子，一看就是缺少父母管教的留级生，善良的柔雪也随着王刚走进教室。&lt;br&gt;几个学生没想到全校最美的慕老师也会来，顿时都兴奋了起来。尤其今天柔雪穿着一套黑色职业装配上黑色丝袜真是无比的性感。&lt;br&gt;「同学们，今天很荣幸请到了慕老师来帮忙，下面就由我来给大家上堂性教育课」王刚说道，「先和大家说说女人和男人外形上的区别，最明显的就是胸部和臀部，你们看慕老师的胸部和臀部是不是很大很丰满啊」王刚色迷迷的说道，台下的几个学生都兴奋的说道「大，全校慕老师的最大、最美啊」。&lt;br&gt;此刻柔雪站在台边，低着头脸蛋通红。「那么我们让慕老师给我们讲解下女人的胸部吧」王刚说道，柔雪愣了一下便生气说道「我怎么能在大庭广众之下脱衣服呢」，说着便要离开。王刚上前拦着气冲冲的柔雪，说道「慕老师，这是教育，是帮助这几个无知的学生，帮助学生不是我们老师的本分吗，难道你忍心看着他们因为青春期的好奇而出去做些犯法的事情，毁了一生吗？」&lt;br&gt;善良的妻子看着台下这几个无知的男孩，渐渐平复了怒火。柔雪说道「可是我怎么能在几个男人面前脱衣服呢」，王刚见状赶紧又说道「慕老师现在都是21世纪了，你看现在不是有很多裸模，不都是为了艺术吗，这是行为艺术。难道您的思想…………」。&lt;br&gt;柔雪听王刚这么一说，加上台下几个学生小声的哀求。心想「我是一位教师，我的职责就是教育学生，如果能让这几个步入迷途的孩子回到正轨，让他们看下身体也许也是值得的」。终于妻子在良心的驱使下还是脱下了上衣，白色的印花胸罩和白皙如玉脂般的皮肤让几个学生和王刚看傻了眼。&lt;br&gt;柔雪娇羞的低着头脸蛋红的像苹果似的，双手背后轻柔而缓慢的解下了胸罩，双手环胸小声的说道「这就是女人发育成熟的乳房」。&lt;br&gt;王刚见几个学生看傻了眼「咳咳了两声」，缓解了下气氛又说道「慕老师继续，继续」。此刻娇羞的柔雪只好硬着头皮，缓缓的放下纤细白嫩的胳膊，完美的将一对白嫩浑圆的酥乳展现在几个男学生和王刚的眼前。&lt;br&gt;王刚心想「自己不知玩了多少女人，这么美的奶子此生头一回，头一回啊」，只听下面的男孩说道「慕老师的乳房就像水滴一样，好美啊」，又有的男孩说道「慕老师的胸部为什么比其她女老师的要大、要美啊」，王刚见状赶紧讲解道「慕老师的胸部就是成熟女性中最美的代表」。第08章&lt;br&gt;夕阳西下漫天的云霞在如火的暮色中悄悄换上了红妆，整个校园在这夕阳的馀光下显得格外的宁静、清新。&lt;br&gt;只是在这儒雅、充满文化气息的校园内，一个高贵、典雅、性感完美的年轻人妻正赤裸着雪白粉嫩的上身，任由几个恶狼般的男人视奸着。年轻的人妻低着头白皙的脸庞上一抹娇羞的红晕，弯弯的睫毛随着水汪汪的大眼睛翩翩舞动着，波浪式的垂腰卷发娇羞的掩盖着美人的纤纤玉背。在这昏暗的教室里，娇羞的柔雪如同闭月羞花一般含苞待放。&lt;br&gt;整个教室内弥漫着一股女人身上淡淡的体香，以及回荡着恶狼们不时吞咽口水和粗重的喘息声。&lt;br&gt;从小到大娇身惯养的柔雪，哪里受到过如此的羞辱，就算是为了挽救学生可是柔雪的内心还是无法完全放纵自己，无法过得了甚严的家庭教养以及自己熟知的道德伦理。&lt;br&gt;「慕～慕老师的粉嫩而挺立的乳头，配上大小适中粉嫩的乳晕简直是～吞咽口水～神的杰作」王刚此时早已忘了这是在上性教育课，胡乱的不断吞咽着口水说道。&lt;br&gt;善良的妻子此刻内心再也承受不了这样的淫乱的气氛，道德伦理不断的攻击着自己的内心。终于还没等王刚说完，妻子抓起自己的衣服胡乱的裹在自己的身上，娇羞的小步离开了教室。&lt;br&gt;身在天堂般的学生们此刻就像被抽走了灵魂一般，个个张着嘴傻傻的看着柔雪离开的背影，半天才回过神不断的追问着王刚慕老师怎么了。只有老谋深算的王刚嘴角上扬，暗暗的偷笑着心想「美人，今天你是逃不出我的手掌心的，今天我一定要霸佔你那挺拔的双峰，把你征服在我的胯下」。&lt;br&gt;回到办公室的柔雪，稍稍整理了下自己的衣服，柔雪娇羞的脸庞更加的红了。原来柔雪刚刚内心想到不能背叛的人似乎～似乎不是和自己结婚一年多的老公，而是第一次没有任何隔阂佔有自己身体的老乞丐！&lt;br&gt;这个想法让柔雪很吃惊，心想「难道，难道是因为这个老男人是第一个无套进入我体内的缘故？啊，我再乱想什么啊」。善良的妻子赶紧摇摇头，试图逃避这个不道德的问题。</content></item></essay>