<essay><item><title>上了别人的小三(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我豹仔独居于城中顶级公寓顶楼复式，连天台花园泳池共5000呎。价值连城，不过我租的。当然，租金是天文数字，大厦住客非富则贵，名人高官皆在我脚下。&lt;br&gt;为什么我会租住，好简单，我豹仔看不好香港地产，除办工总部外，将所有房产于96年中开始沽清。幸运地逃过香港历史最黑暗时代……大赢家心情当然开朗。&lt;br&gt;晚上接近下班时，我中学同学荣少Call我吃饭，还神神秘秘的叮嘱我，单身赴会好了。哈哈！这荣少是股票小庄家，畏妻如虎，都是我炒股的好帮手，虽然，理论上没有什么惊喜的。&lt;br&gt;我们约好在我属下之中菜饭店吃饭，姨？还有客吗？我见荣少订的是4位？嘻嘻！有两位美女要多谢你，要请你吃饭啊豹仔。不是嘛！多谢我？想不通……&lt;br&gt;十几分钟后，Waitress带着有一对年轻美丽的姊妹花，拿着大包小包名牌战利品跑到我们的VIP房，唉！Sorry荣少，迟到了，不好意思，豹哥，我叫Jenny，我妹妹Amy，她是马拉人，在香港上大学的。Amy约廿岁，好青春无敌的超短裙。Jenny比较成熟，约卅岁，一身名牌(不是一般的名牌，是名牌中的名牌，全身，对是全身。)&lt;br&gt;我真的有点糊涂？这是什么饭局？&lt;br&gt;原来Jenny和Amy都是二奶身份，算是小富的二奶，(小富是指身家2-3千万的生意人，我豹仔一个月有时都赚到啦，Shit) Jenny和她老公是荣少客户，最近我炒起一只三线股，他们坐顺风车，赚了点钱，所以请我吃饭，多谢我。&lt;br&gt;Amy年轻青春，对我非常有兴趣，经常对我含情凝望。但Jenny聪明伶俐，口才非常好，又喜欢说话，叽叽瓜瓜的跟我谈地产，说股票，论时事，评政局，居然头头是道，高手过招，晚饭便聚焦在我俩身上，荣少和Amy只是陪客。&lt;br&gt;想不到荣少居然有这样高质货式！&lt;br&gt;晚饭后，馀兴不减，一同再去唱K。唱歌是我豹仔强项，我经常说：我豹仔嫖赌饮荡吹+唱；样样掂，样样精，纵横中港日韩电子界，无坚不催；是Top Sales，兼懂财技，简直顶级人才。去到K房，当然更加令两位小妹妹倾心啦。酒，不停饮，歌，不断唱，这晚是我和Jenny的solo。Amy看似失落，喝醉了，伏在我身上，我拥着她的肩；轻触着着她的乳房，小小巧巧，但她的长腿好靓，丝袜短裙惹人怜爱。她无故流泪了…&lt;br&gt;其实，90%女人饮醉之后都会哭的，管她是舞小姐或按摩女郎，OL或Sales，管她是明星刘嘉玲，李嘉欣或名媛何超琼…..
女人都是不快乐的；我豹仔见怪不怪。&lt;br&gt;我只是基本动作手多多的抽抽水，完全没想沟这对姊妹花，只是觉得几好玩，几开心而已。我手头上的女友多不声数，公司都4件唉！仲有其他呢，自己都无时间玩，阿嫂奸了一次后都未有时间再搅。&lt;br&gt;可是，女人和钱都是一样，越有越有…. Amy?身让我?，那边箱jenny看见我剿Amy,，就玩失恋feel，大唱伤心失恋情歌。看来，我豹仔可以一箭双鵰。&lt;br&gt;我将Amy推开，和Jenny合歌，在后面抱着Jenny跳慢舞，( Jenny她脱掉件Fendi Fur，里面是贴身Verscae真丝恤衫短裙)我的硬鸡巴顶着Jenny股沟，她白我一眼却没有躲开，荣少见我左右逢源，咪咪咀苦笑。(朋友好多种，荣少是我的Fans，他永远不会妒忌我，只会欣赏)我发觉Jenny的胸非常丰满，真空凸点，涨涨的把恤衫钮釦都挣开，露出大半雪白肥美的乳。我一面顶着结实弹性的盛臀，透过真丝贴身短裙的感觉，似乎连T Back都没穿？？我双手围着她纤秀腰枝，手指轻抚着她波皮，感受随着音乐节奏，波涛胸湧的乐趣！&lt;br&gt;荣少见我们已慾火高燃，识趣的悄悄离开。&lt;br&gt;孤男双妹，场面温馨绮漓，虽然房间有一小窗，但我把灯光调暗，把门倒销，也不理是否给人看到了……Amy在后抱着我，微波轻送，长腿如蛇般盘着我的脚，小三角热力迫人。一个更大胆的念头在我脑海中浮现出来。我不禁口舌发干，心跳加快，小弟弟也忍不住变得更加坚硬。我的手已悄悄放到Jenny大腿，我的手掌已经触到了Jenny的肌肤，她仿佛知道了我的计划，稍稍动了一下，却没把腿移开，仿佛渴望着我对她的进一步挑逗。我暗道：好，你够淫老子就够荡！手掌丝毫不耽误的径直伸到她的大腿间——这少妇温热湿润的腿间啊……Jenny没想到我会这么大胆和突兀，直到我火热的手掌在她柔嫩的大腿内侧来回抚摩时，她才反应过来，脸涨的通红的扮矜持，想躲避，一只手隔着裙子按着我的魔爪，阻止它继续深入，低低的发出一声压抑不住的呻吟：嗯~~不要~~~。后面Amy热情如火，双手已把我顶着Jenny的小豹捉着，慢慢揉搓，我在享受双侏的奔放。&lt;br&gt;我将Jenny推到墙边，把嘴凑到她耳边，轻轻的吹了一口气：我今晚要奸妳，这句话仿佛一句魔咒，顿时让美女浑身酥软，我紧接着又加了一句更露骨的：妳是有计划勾引我的，底裤都脱掉？还假正经？她张着性感红润的嘴唇，不停的微微喘气。我的手慢慢突破了她的防线，沿着她丰满匀称的大腿缝隙中插入，手指分开她柔软如绒的阴毛，轻轻在她花瓣般微微绽放的粉嫩肉唇上挑逗的一抹。哦~~美女发出一声拼命压抑的喉音，身子如同被电击般颤抖起来。她丰满圆润的翘臀本能的后移，想躲开我的手指如此淫靡猥亵的抹擦，我手指整个扣在她那羊脂般隆起的阴丘和腿根的凹折里，把她湿嫩滑软的肉檐儿撩拨的水灵灵的挺翘起来，两瓣玉唇的交汇处，指尖蘸着情不自禁流出的蜜液，按捺在她娇嫩敏感的粉红阴蒂上。蜜穴层层叠叠的嫩肉在我的撩拨下张翕蠕动，粘滑的蜜液不断的流出……被人如此淫浪的玩弄自己最充满情欲的蜜穴，这种场景恐怕仅是想象，也足以让她湿润了吧。&lt;br&gt;Amy则双颊如火，鼻息咻咻，喘着气，把我的裤子脱下，吸吮着小豹，Jenny看着这个小美女在大庭广众之下跪下亵玩我的大阳具，兴奋得淫水直流，我忍不住分开她琼脂一样坚腻而饱满的阴唇，五只手指深入那绵软湿热的腔道口，在一片粘滑中一插而入。&lt;br&gt;这强烈的快感让Jenny几乎痉挛着俯下腰去。一股滚烫的蜜液从她的花心喷了出来，打湿了我的掌心。&lt;br&gt;我猛地伸手揽住了Jenny的纤腰，一具温暖柔软的身体扑到我的怀里。怀里的美女恩了一声，没有反抗。我当然不会客气，手指轻车熟路的摸向她短裙内的水蜜桃。
她在我怀中颤抖着，温暖粘滑的蜜液不断溢出。&lt;br&gt;突然，小美女猛的一口咬上了我的肩头，我痛的刚要惨叫，两片甜软湿润、吐着温热气息的唇贴上了我的嘴唇。原来她平静如水的外表下，竟也是如此澎湃难捺的火山！&lt;br&gt;我搂紧她纤细的腰肢，舌头和她滑软香腻的舌头疯狂的纠缠着，手提起她的裙子，让她雪白性感的翘臀暴露在黑夜的寒意中，她热烈的吻着我。我的手滑入她的前襟，她没带乳罩，两只丰满坚挺的雪乳充满了少女胴体那种特有的弹性。手掌所触全是一片柔腻绵软的少女肌肤。我用力抚摩着她高耸的乳峰，掌心按压着她渐渐发硬的粉嫩乳尖。她在我的耳边不断发出低声压抑的呻吟：啊~~~~哦~~~~我~好热~~~好湿~~湿了~~~~好~~刺激~&lt;br&gt;Amy 在我下面也尽情玩弄我的巨炮，纤柔的手指温柔的握着我的整根肉棒，正在不断的爱抚着，她仿佛知道我的每一个情欲的隐藏点，时而紧握着阴茎茎身不断撸动，时而用拇指按着坚硬的大龟头，纤长的兰指反复抚摩肉冠下方那些敏感的肉折，时而紧套着肉棒，用那柔软湿热的掌心来回搓揉着。我的肉棒在她的不断挑逗下早已硬如钢铁，又长又粗的勃起，她的两个手才能完全握住。正在这时，Amy突然转向，舔舐我的马眼，马眼在燃烧。被释放出来的巨炮，当然不会閒着，正在 Jenny短裙下悄悄挪动。&lt;br&gt;忽然，龟头上感到一阵难言的酥麻快感，敏感的肉冠已顶上了一片柔软湿热，紧接着，整个龟头被一个粘滑、湿润、火热的肉腔绵延紧密的包围起来。我舒服的呻吟了一声，肉棒在会阴部的一阵痉挛中愈发硬挺。
我阳具一挺，插入Jenny的花心。她忍不住发出来的呻吟声。&lt;br&gt;Jenny的手紧紧的抓着我的肩头，肥美的圆臀慢慢坐下，少女湿润紧密的阴道在蕈型的龟头肉冠挤压下不断的蠕动收缩，紧紧的缠绕着阴茎。直到龟头一直顶到娇嫩的花心，她才在低低的发出一声压抑已久的呻吟。&lt;br&gt;Amy转吻我胸前两点，暖暖的舌头吸吮，我揉搓Amy的小巧尖挺的双乳。阳具则在Jenny肥美的阴核翻江倒海，尽情媃躏，结结实实的插入美女Jenny淫靡湿润的蜜穴中，放浪的交媾。&lt;br&gt;我缓缓的?高她的翘臀，被她娇嫩的肉穴紧含着的大肉棒上涂满了她的蜜液，摩擦着柔软的膣肉慢慢退出，慢慢的退到肉冠的时候，我猛的把她放下，龟头呼啸着劈开波浪一般层层蠕动的肉折顶入。&lt;br&gt;K房里肉体的饥渴突然得到如此强烈的满足，Jenny几乎要瘫软在我身上，她的嘴一直在我耳边小声的喘息着。每当我重重顶入的时候，她就痉挛般紧搂着我，咬紧嘴唇，发出一声低低的喉音。&lt;br&gt;这种于公众地方做爱的刺激使得我非常亢奋，精力完全集中在肌肤和交媾处的熨贴摩擦上，使得这种原始的刺激所带来的快感大大增强。我感觉小弟弟异常愤怒的膨胀着，带着轻微啧啧的水声，一下下有力而深入的在她狭窄的小穴里进出。&lt;br&gt;我连续不断的冲击，使得小妮子神智迷乱，好几次都禁不住叫了出来，我也忍不住微微呻吟喘气。强劲的音乐，谁也没注意到这房间销魂蚀骨的浪吟声。Jenny的蜜穴真的好嫩，温暖粘滑的淫液一直不断的溢出来，滋润着我的大鸡巴。&lt;br&gt;这种又紧又绵又滑的感受几乎让洩精，我的心中充满了雄性的残暴和征服欲。尽情深入Jenny花心，令她浪骚喷射阴精，Jenny嗲嗲的呻吟着：嗯～～嗯～～老公～～我～我很舒服～～你奸淫死我了～我爱妳。&lt;br&gt;豹仔当然博爱，Amy默默的为我吹奏动人的乐曲，我又什能冷落这小美人？趁着Jenny阴精释放，便转身把Amy，一把抱起她，压到桌上，把她丰满匀称的大腿用力分开，粗大的肉棒一下就顶在她柔软的蜜穴上，也不管什么前奏，狠狠的一顶到底。尽管她的小穴已经得到了充分的润滑和开拓，然而这暴怒的撕裂一般的插入还是使她惊叫了一声，手指触电般紧扣着我结实的背脊。&lt;br&gt;我根本不给她喘息的机会，直接就是狂风暴雨般的狠插。每一次都退到头部，每一次都进到根部，淫浪柔嫩的肉折哆嗦着收缩，蜜液在激烈的冲撞下湿透了两人的腿根。一双大手粗暴的拉开她的前襟，用尽力气揉搓她那一对弹性极佳的极品小酥乳。&lt;br&gt;Amy在这一次激烈的进攻中马上直接被推上了高潮，蜜液沾满了她雪白的臀部。她不停地在我身体底下颤抖，紧紧的咬着衣领不让自己叫喊出来，一双手伸进我的衣服里，用力的抓着我的背肌，肥美的翘臀开始不断挺动。&lt;br&gt;Amy沉浸在这无边的欢愉中，她喘着大气，断断续续的反复好开心的浪叫：快、快一点～～深一点～～～啊～～嗯～～我被人强奸，奸淫，豹哥奸死我，奸啦，继续啦，我好痕呀，激烈的碰撞发出了啪啪的声音，然而我的脑子中根本想不到要停止动作来掩饰一下，只想一个劲的做爱！更猛烈的做爱！让情欲突破道德的束缚，激烈蓬勃的释放出来。&lt;br&gt;Amy 猛地痉挛了，一双俏腿紧紧箍着我的腰，尖尖的指甲掐进我的肉里，她发狂大声喘着，在我耳边低声浪叫着：别停！嗯~~求求你～～别停～～～嗯～～我感到她的阴道在一阵一阵的抽搐收缩，每一次插入都给我的肉棒带来巨大的快感，我的头脑快晕掉了，仿佛缺氧一般。小弟弟上一阵阵电流不断传过，电的我好想痛痛快快的射出来。&lt;br&gt;然而征服胯下这个美女的欲望使我咬紧牙关，用尽最后的力气冲击她，我知道，在我巨杵的不断强力冲击下，她极乐的大门就要打开了！
Jenny倒也不甘寂寞，突然又扑到我怀里，狠狠的一口咬住了我的肩头，小巧的喉间呼呼的发出仿佛垂死般快乐的呻吟。疼痛暂时分散了我的注意力，使得我射精的欲望稍微减退，趁势继续冲刺Amy，
Jenny把阴核跨到我面上，我舔她柔嫩的蜜穴，吸吮令阴核不断的收缩，强大的吸力把她吮得欲仙欲死。&lt;br&gt;Amy张着湿润的嘴，在我的耳边如嗫嚅般吐着迷乱诱人的气息：射……给我……用精液……灌满……小穴……她的身体又是一阵短暂的痉挛，花心喷出一大股温暖无比的热汁，浇灌在我敏感的大龟头上。&lt;br&gt;我忍着射精，强烈的快感从脊髓深处迸发出来，我搂紧她瘫软的胴体，大肉棒在她温暖柔软的阴肉绞缠下不断抽搐跳动，先把小慾女Settle down。Amy洩了阴精便摊软在沙发上，我把Jenny反身爬在沙发上便从后进攻，我要插她马眼，淫水把她的整个下体都湿透滑溜，我一手把阴精在马眼抚弄插插抽插，一手扣紧阴核，大力搓揉，双管齐下，Jenny抵受不住，淫水飞舞。我看马眼肌肉松弛得差不多，便将坚挺的阳具，利用洩慾的阴精慢慢的滑入，慢慢一吋一吋的前进，小美人Amy也不閒着，抚弄Jenny硕大的乳房，?，搓，摔挖，挤压，不停大力的把完美的乳房搓揉变形。小咀则和我湿吻，我也一路狂?Amy小乳，一路开始深入Jenny马眼，1 2 3，突然一插到底，Jenny大声呼痛，大声淫叫，撕裂的痛楚，极尽淫乱的高潮令我们三人同抵最高慾潮。我把精液一下子尽情灌注在Jenny马眼里。她从极尽奸淫中勉力?起头，湿热温润的唇寻找着我的唇，我们疯狂般吻在一起，舌尖如灵活的蛇般缠绵，传递着激情后的丝丝蜜意。
我欠动身子，把肉棒从她已经被插裂的马眼中抽了出来，要Amy舔舐干净。女人！要发掘她们奴隶的基因出来。&lt;br&gt;</content></item></essay>