<essay><item><title>娇妻健身活春宫(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我懒洋洋地看着电视，妻子李晶正在浴室洗着澡。我是一所小学的体育老师，平时只看体育节目，无聊的电视剧让我感到厌恶，我「啪」的一声关掉电视，起身向浴室走去。我轻轻推开浴室的门，立即看到李晶玲珑的背影。李晶天生一副好身材，肌肤雪白细腻，臀部浑圆柔嫩，特别是一双大腿修长健美。结婚前，曾让我癡迷。但结婚三年来，两人一直没有孩子，我对李晶的感情也越来越淡，已经很久没看妻子洗澡了。&lt;br&gt;「啊！」李晶发现了我，目光中既有惊讶、羞涩，又有几分喜悦。…「你干什么？」她娇嗔道。她对我的感情始终未变，尽管有时觉得生活中少了点乐趣，但在她心中，我是最好的。她一直渴望以前的激情能够重来。&lt;br&gt;「你又偷看！」李晶说，「又不是……没见过。」&lt;br&gt;「偷看才有意思！」我笑嘻嘻地说，随即脱着衣服。&lt;br&gt;李晶转过身子，尽管结婚很久了，夫妻间也曾赤裸裸相对，但她依然保持着女人天生的羞涩，虽然有时有些渴望。&lt;br&gt;我赤裸着抱住李晶。&lt;br&gt;「啊……」李晶发出轻轻的叫声，丈夫好久没有这样了。&lt;br&gt;我的动作总是很轻柔的，这是他的天性。&lt;br&gt;「用力！」…李晶悄悄地说，她也不知为什么总希望丈夫粗暴一点。&lt;br&gt;我没有改变，他一直按照自己的方式做爱……&lt;br&gt;「我是不是胖了？」李晶对着镜子扭动着腰肢。&lt;br&gt;「嗯……」我胡乱答应着，完事后他就倒在沙发里，悠閒地吸着烟。&lt;br&gt;「我问你呢？」李晶走过来，「你回答我！」&lt;br&gt;「胖了好啊！」我随口说，「显得性感。」我始终不明白妻子为什么怕发胖。&lt;br&gt;李晶又跑到镜子前，「真的胖了吗？」她自言自语地说，「看来要锻炼了！」&lt;br&gt;李晶偷偷报名参加了健身班，每周一、三、五晚上去锻炼。她没有告诉我，希望几个月后给我一个惊喜，就慌称回娘家给小侄子补习功课。我也因此多了三个可以和朋友喝酒的晚上，也就没有多问。&lt;br&gt;我最近常和学校一个叫张东涛的体育老师在一起。张东涛以前是市体院体操教练，身强体壮，虎背熊腰，不知为什么几个月前突然被分配到我的学校。我和他同在一个办公室，又都是年轻人，平时常在一起搓麻、喝酒、聊天，十分投机。&lt;br&gt;这天中午，我和张东涛一起吃午饭，由于下午没课，两人喝了点酒。&lt;br&gt;「你知道我为什么调到这儿来吗？」张东涛有些酒意了。&lt;br&gt;「我哪儿知道！」我淡淡地说，我一向不关心别人的事。&lt;br&gt;「嘻嘻……」张东涛笑了，「我把一个女队员……嘻嘻……」&lt;br&gt;我明白了，笑着说：「你本事挺大啊，那女孩子多大了？」&lt;br&gt;「十八……才十八。」张东涛说，「真嫩啊！」&lt;br&gt;「你老婆知道了？」我问。&lt;br&gt;「没……哪能让她知道。」张东涛说，「不过，被人发现了，就……」「就把你调到这儿来了。」我接着道，「看来，我们学校的女教师要倒霉了。」&lt;br&gt;「嘿……」张东涛不屑地说，「都是孩子他妈了，谁稀罕！」&lt;br&gt;我也笑了，「成熟女人那才有味道。」&lt;br&gt;张东涛一脸坏笑，「咱俩真是同一个脾气，我也喜欢成熟的。不过，首先要漂亮。我们学校……都太丑。」&lt;br&gt;「是啊！」我脑海中闪过几位女老师的影子，只有英语组的刘玲玲有点姿色。&lt;br&gt;张东涛又说：「不过，最近我发现一个少妇，又美丽又性感。」&lt;br&gt;「哦！」我奇怪地问，「是谁啊？我怎么没注意。」&lt;br&gt;「你当然不知道了，不是我们学校的。」张东涛说，「是我在健身班发现的，还是我初中时候的同学呐。」&lt;br&gt;我明白了，张东涛课馀时间在一家健身俱乐部当教练，看来有了艳遇。&lt;br&gt;我问：「搞到手了？」&lt;br&gt;「还没有。」张东涛说，「不容易啊，丫的，让人心里痒痒的。」&lt;br&gt;「是裤裆里痒痒吧？」我哈哈大笑。&lt;br&gt;「那有什么办法？」张东涛说，「刚和她说过几句话，人家有老公了。」&lt;br&gt;「想办法呀！」我说，「先创造单独在一起的机会，比如单独训练。」&lt;br&gt;张东涛恍然大悟。&lt;br&gt;健身房里，李晶努力地跳着，汗水湿透了紧身衣。&lt;br&gt;「停！休息一下。」教练张东涛叫道。&lt;br&gt;队员们停下来，李晶用手摸着脸上的汗珠。&lt;br&gt;「用这个吧！」张东涛递过一条白毛巾。&lt;br&gt;「谢谢。」李晶礼貌地摇摇头拒绝。张东涛潇洒健壮，中学时就是班上的美男子，让李晶很有好感。…「你练得很辛苦啊！」张东涛说。&lt;br&gt;「嗯。」李晶脸一红，不知该如何回答，她很少和异性说话，即便是老同学。&lt;br&gt;「不过……」张东涛欲言又止。&lt;br&gt;「什么？」李晶抬起头问。&lt;br&gt;张东涛说：「你的动作不标准，这样下去，腿会变粗。」&lt;br&gt;「啊！」李晶十分吃惊，自己练了一周，没想到会这样。她急切的问：「那怎么办？」&lt;br&gt;「没关系！」张东涛望着她无邪的双眼说，「下课后，你晚走一会儿，我告诉你怎么办。」&lt;br&gt;「太谢谢你了。」李晶感激地说。&lt;br&gt;「别客气，老同学嘛，理应帮帮忙。」张东涛说。&lt;br&gt;在校体育室里，张东涛兴奋地对我说：「我看到她的奶子了！」&lt;br&gt;「大不大？」我问。&lt;br&gt;「哇！简直是女人中的极品！」张东涛说，「按照你说的，下课后，我留下她单独训练。她的训练服像游泳衣那样的，又窄又小，领口开的很大。我让她压腿，站在她身后，她每次弯腰我都看到她白白嫩嫩的大奶子，一晃一晃的。唉，要能摸摸就好了。」&lt;br&gt;「别着急，」我说，「对结过婚的女人要有耐性。先让她觉得你没有恶意，然后对她说你是如何喜欢她，如何爱她。」……&lt;br&gt;健身房里，李晶在张东涛指导下单独训练，其他队员羨慕地看了一会儿，三三两两地离开了。&lt;br&gt;「要挺胸！」张东涛说，双手按住李晶的腰腹，「收腹！对，再收！」&lt;br&gt;李晶一条腿搭在横竿上，做着弯腰的动作。教练站在自己身后，双手按着自己的腰，他的嘴里数着「一、二、三」，呼出的气息吹到李晶耳后，让她有种异样的感觉，臀部有些痒。&lt;br&gt;「休息一会儿行吗？」李晶说。&lt;br&gt;「好吧！」张东涛向椅子走去。李晶跟在他身后，轻轻挠了挠双臀。&lt;br&gt;两人坐下后，开始聊天。李晶和张东涛单独相处已经有一段时间了，也便成了朋友。&lt;br&gt;张东涛上下打量着李晶，「你的身材越来越好看了！」&lt;br&gt;「是吗？」李晶有些欣喜，「谢谢你帮忙。」&lt;br&gt;「不要谢我。」张东涛说，「你的身材本来就好看。其实，健美操只对身材好的女人有帮助，使她们越练越好，对另外那些女人，没用。」&lt;br&gt;「嗯。」李晶觉得有道理。&lt;br&gt;「你……」张东涛盯着李晶的眼睛说，「你真好看。」&lt;br&gt;李晶有些欢喜，又感到他的目光有些异样。&lt;br&gt;「我……」张东涛说，「我……其实……一直很喜欢你，上学的时候就喜欢。」&lt;br&gt;「啊！」李晶轻轻惊呼了一声，这是她没想到的，她感到一丝慌乱。&lt;br&gt;「我……一直忘不了你，从来没有这么爱过一个人。」&lt;br&gt;李晶不知所措。&lt;br&gt;「我做梦都是你的影子。」张东涛说，轻轻抓起李晶的手。李晶打了个冷战，甩开他的手，「你太过分了！我是有老公的人，我……我要走了。」她匆匆跑开了。&lt;br&gt;张东涛望着她的身影冷笑。&lt;br&gt;在我家里，李晶躺在我身边。…「我是不是比以前好看了？」李晶问。&lt;br&gt;「睡觉吧！」我烦躁地说。&lt;br&gt;「我就问你这一句话，你回答我。」李晶继续进逼。&lt;br&gt;「不知道！」我蒙住头。&lt;br&gt;李晶望着天花板，耳边响起我的鼾声。&lt;br&gt;「就知道睡！」李晶幽怨地说。&lt;br&gt;体育教研室里，张东涛对我说：「她不答应，怎么办？」&lt;br&gt;「慢慢来，」我说，「结婚的女人总有些家庭观念的。」&lt;br&gt;「下一步……」张东涛问。&lt;br&gt;「以退为进，欲擒故纵。」我神秘地说，「祝你成功！」&lt;br&gt;健身房里，张东涛一声「下课」令下，学员们纷纷收拾东西回家，只有李晶没有动。连续三天课，张东涛没有留下自己单独训练，也未和自己说一句话，甚至没看自己一眼。&lt;br&gt;「他是不是生气了？」李晶想，「那天，我是不是过分了？他毕竟是老同学，只不过说喜欢我而已。」她决定向张东涛道歉。学员们都走光了。&lt;br&gt;「你还不走？」张东涛走到李晶身边问。&lt;br&gt;「我……」李晶说，「那天……」&lt;br&gt;「没关系。」张东涛洒脱地说，「我有些自作多情了。不该对你说那些话，让你不高兴了。对不起。」&lt;br&gt;李晶没想到他先道歉，不知该说什么了。&lt;br&gt;「唉。」张东涛低下头，小声说，「谁让我们相见太晚呢！这也是命运的安排。」&lt;br&gt;李晶突然感到一丝委屈，泪水不由自主地流了下来。&lt;br&gt;「你哭了。」张东涛温柔地说，「别哭，你一哭我也伤心。」&lt;br&gt;李晶愈发抽泣起来。&lt;br&gt;张东涛轻轻扳过李晶的双肩，为她摸着泪水。&lt;br&gt;李晶「哇」的一声扑到张东涛的怀里……&lt;br&gt;在体育教研室里，张东涛遗憾地说：「差一点，就差一点成功了。」&lt;br&gt;「你说她扑到你的怀里了？」我问。&lt;br&gt;「没错！」张东涛说，「我看她老公对她不好，这个女人平时享受不到温存。」&lt;br&gt;「你没趁机佔点儿便宜。」我笑嘻嘻地问。&lt;br&gt;「那当然！」张东涛说，「我抱着她，轻轻拍着她的肩，双手慢慢向下滑去。她的训练服很短的，露着屁股蛋的那种。我毫不客气地把双手附上去，她的两片屁股又滑又嫩，让人销魂。」&lt;br&gt;「她没反抗？」我的下体也竖了起来，想像着一个娇美的女人的臀部。&lt;br&gt;「唉！」张东涛叹了口气，「谁知道她死命挣脱，头也不回地跑了。」我也感到一点遗憾。&lt;br&gt;「下一步怎么办？」张东涛说。&lt;br&gt;我想了想，「明天上课，如果她不来，你以后也没机会了；如果她还来，说明她对你有意思，放心大胆，来个霸王硬上弓。女人，有过一次就能永远征服。」&lt;br&gt;「好！」张东涛叫道，「事成之后我一定好好谢谢你。」我笑了，「怎么谢我？总不能让我也分享你的女人吧？」&lt;br&gt;「有什么不可以呢！」张东涛大方地说，「又不是老婆。」&lt;br&gt;在我家里，天已经很晚了，李晶还没回来。&lt;br&gt;「是不是住在娘家了？」我想，正要打个电话。李晶开了门。…「你回来了。」我懒洋洋地问。&lt;br&gt;「嗯。」李晶情绪不高，低着头向卧室走去。我觉得她有些异样，跟了进去，发现妻子头发有些乱，就问：「怎么了？不舒服吗？」&lt;br&gt;「呜……」李晶支吾着，「我……我有些头昏……可能是今天太累呢……」&lt;br&gt;「噢。」我说，「早睡觉吧。」&lt;br&gt;两人躺在床上，我脑海里都是张东涛的影子，「不知这小子得手没有？」&lt;br&gt;李晶突然抱住我，「你还爱我吗，亲爱的？」&lt;br&gt;「嗯。」我胡乱答应着……，心想：「明天一定问问张东涛，这小子真有艳福……」&lt;br&gt;第二天，张东涛兴奋地说：「哥们成功了！」&lt;br&gt;我有些羨慕，「说说看。」&lt;br&gt;张东涛说：「昨天晚上她又来了，我记着你说的话，下课后把她留下来。她开始有些犹豫，我说送她一盘健美录像带。等学员都走了，我把她带到休息室，关上门。这个傻女人还以为真有录像带，说录像带呢？我说在这里，然后指了指写字台。她向写字台走去，她还穿着训练服，露着雪白的大腿和屁股。我再也控制不住，扑上去抱住她。她死命挣扎，大声喊叫。我用嘴堵住她的嘴，亲吻着她。一会儿功夫，她就娇喘连连了。」&lt;br&gt;我的阳具直了起来，我悄悄把手伸进裤裆。&lt;br&gt;张东涛继续说：「我一面吻她一面摸她奶子，她的喘息声越来越大，胸部不停起伏。我拉开她衣服的拉鍊，迅速给她脱下来。我不给她犹豫的机会，就把她按倒在写字台上。我一摸她的阴户，嘿嘿，早就湿乎乎的了，我立即脱光自己的衣服，从后面插进去。她嘴里说着不要不要，阴道却不听话，紧紧吸着我的鸡巴。舒服啊……」&lt;br&gt;我的眼睛里也闪着淫光。张东涛又说：「她的阴道很紧，处女一样，真的，我从未玩过这么好的女人。我插了她两百多下，她就已经被彻底征服，发出诱人的呻吟和喊叫。看来她老公平时满足不了她。最后，我把她翻过身来，从正面肏她，痛快淋漓在她的阴道里射了精，没想到这女人也挺浪的，高潮好像特别强，我射精的时候，她双手双腿紧紧地缠着我，浑身抖得很厉害，阴道收缩的力道更是我前所未遇，好像要把我的精液榨干似的……」&lt;br&gt;我兴奋得也在裤子里射了精，「后……后来呢？」&lt;br&gt;「她趴在我肩头哭了，那会儿，我真有些喜欢她了。」&lt;br&gt;「你不会被她迷住吧？」我打趣道。&lt;br&gt;「嗯。」张东涛说，「我见的女人多了，她是最好的一个，又美丽又善良。但也不至于真爱上她。只是……怎么能长期佔有她呢？」&lt;br&gt;我思考着。&lt;br&gt;「我真有些离不开她了呢！」张东涛唠叨着。&lt;br&gt;「有了！」我灵机一动，「照片！」</content></item></essay>