<essay><item><title>电力公司的少妇(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;第一章&lt;br&gt;七月份，省电力公司到Z 州来检查工作，今天是检查的最后一天，Z 州电力
搞了一个晚宴，说是工作餐，但是规格在当地实际上已经非常高了，整个宴会厅
里灯火通明，桌上名酒和精致的菜肴充分显示了Z 州电力在当地的地位。&lt;br&gt;Z 州分公司的老总王总五十多岁，胖胖的个子不是很高，小腹微微隆起，藏
在镜片后的眼睛小小的，但是眼神很犀利，一看就是个独断专行的人。&lt;br&gt;今天是检查工作的最后一天，其实，与其说是检查，不如说是对王总的工作
成果做个肯定。谁都知道王总和省里面的关系，所谓的检查就是个走过场，连省
公司的老总对王总都要敬让三分，下面的人还会找不自在么？&lt;br&gt;酒桌上气氛很热烈，大家说话都已经比较随意了，今天王总的心情很好，所
有的事情都已经搞定，省公司的人非常给他面子，现在应该是放松的时候了。对
于王总来说，除了权力之外他最感兴趣的就是女人了。&lt;br&gt;今天晚上的晚宴，其实王总关心的只是一个叫张丽的女人。&lt;br&gt;张丽一头乌黑的长发，身材娇小，皮肤白皙，虽然已经四十了，但是保养得
很好，是省电力公司有名的美女，很多男同事都把她当作晚上自己幻想的对象。
在王总看来，这个女人还有着更特殊的味道，她不是他的下属，来自于省公司，
她的表情总是矜持中又有些高傲，从第一天看到张丽开始，他就在打她的主意了。&lt;br&gt;今天晚上她一身上班的打扮，黑色的短西装，里面是一件灰色的无袖衬衫，
一抹洁白的胸脯。一条银色的项链配上束胸的内衣，让她的胸脯显得丰满而又坚
挺。下身是一条黑色的西裙，刚刚到膝盖，黑色的丝袜包裹着结实的大腿，露出
诱人的光泽。&lt;br&gt;脚上是一双精致的黑色的高跟鞋，鞋跟很高，有十二公分左右，衬托得她的
身材更加凹凸有致。头发很优雅的盘了起来，耳朵上挂了两串水晶的耳坠。这样
的装束是王总最喜欢的，端庄中透出一丝性感。他已经能想像出她在床上被自己
干的娇喘连连的样子了。&lt;br&gt;此刻的张丽还是一副冷傲的样子，安静地坐在一侧，看着别人觥筹交错。同
行的公司老总也许是想拍王总的马屁，对张丽说，Z 州的王总可是我们公司很有
影响力的总经理，你应该去敬他一杯。&lt;br&gt;张丽对这样的敬酒很不以为然，这种酒桌上的应酬在她看来实在是没有意义，
而且王总看她的眼光有种说不出的深邃，让她觉得隐隐有些不安，但又说不出什
么，不过领导的意思还是不太好直接拒绝的，而此刻王总也已经来到了自己的桌
边，再推迟就有点尴尬了。&lt;br&gt;她只好端起酒杯，微笑着对王总说，「王总，您的能力大家都听说了。谢谢
您的招待。」&lt;br&gt;王总哈哈一笑，说到，「哪里哪里，都是同事们瞎吹的。不过，我们张小姐
也这么认可我的能力，可让我受宠若惊啊。其实，我的能力不仅仅是在工作上哦，
有机会，我还想在张小姐面前展示我其他方面的能力啊，哈哈。」&lt;br&gt;王总的话语带双关，几乎有点调情的味道，张丽的脸不禁一红，好在大家酒
都喝不少了，没有太多的人在意王总对张丽的话里其他的含义。&lt;br&gt;一杯白酒干完，王总并没有要离开的意思。&lt;br&gt;「小张，第一来Z 州，怎么也要三杯为敬啊。你不会看不起我们Z 州吧，还
是我们招待的不够周到，让我们的张小姐不愿意放开喝几杯？」&lt;br&gt;「王总，我真的不会喝酒。」&lt;br&gt;「酒哪有不会喝的，只有不高兴喝的。怎么，看我老王年纪大了？」王总故
作生气，又带些暧昧地说到。&lt;br&gt;「王总，我不是这个意思。」对王总的坚持，张丽隐隐有些不快，她又不好
多说什么。&lt;br&gt;王总很坚持，虽然张丽一再说自己不能喝酒，但是还是喝了好几杯。头有点
晕，也很烫，酒精的刺激下，张丽的脸色在灯光下变得异常娇艳，既有四十岁女
人的成熟，也有一份说不出的娇羞，看得王总都有点呆了。&lt;br&gt;边上的同事起哄说，小张今天有些累了，要不让王总先送她回酒店吧。&lt;br&gt;张丽虽然觉得有些不合适，无奈看周边的人都还没有走的意思，自己实在喝
得有些猛了，很想回酒店躺下来，也就没有太坚持。&lt;br&gt;黑色的奥迪A8悄无声息穿过城市的高速，张丽半睡半醒地躺在宽大的后座上，
黑色的短裙缩到了膝盖上面，露出了一截丰满的大腿，在丝袜的包裹下，散发出
一股引人犯罪的诱惑力。酒精让张丽的心跳比平时快了很多，急促的呼吸让她的
胸脯上下起伏，浑身燥热难当。&lt;br&gt;王总看着，不禁有些心潮起伏，很想现在就把手伸到张丽的衣服里，摸摸那
对只属于她老公的乳房，真没想到省公司里还有一个这样秀色可餐的美女。&lt;br&gt;从高架看去，整个Z 州灯火阑珊。王总瞄了一眼身边的张丽，她的眼睛还是
半闭着，车内很安静，安静地有点暧昧。&lt;br&gt;王总把右手放在了真皮的座位上，有意无意地手背碰到了张丽的大腿。&lt;br&gt;张丽感觉到了王总的动作，心里不由紧张起来，看来这个王总不是什么正人
君子，但是一方面，酒精让她很无力，另外一方面，此刻的她在王总的车上，也
没有什么馀地可以躲避，只好微微地移了下腿，眼睛还是没有睁开。&lt;br&gt;她现在实在不想和王总对视，凭借女人的本能，她能感觉到王总的眼神此刻
一定充满着一种男人对女人才有的特殊的慾望，她只希望这段路程能快快到。王
总也没有太过分，因为很快他就要随心所欲地佔有这个女人，用他男人的强悍。&lt;br&gt;城市酒店是Z 州最豪华的五星级酒店，省公司的人住行都是王总亲自安排的。
路上，他又打了个电话给酒店的总经理，让他把顶层的总统套房准备好，这个套
房其实就是王总在Z 州的一个很特殊的地方，在这儿，没有任何人能打扰到。门
一关，里面完全与世隔绝，不管发生什么，都不会有人知道。&lt;br&gt;车到酒店，刚刚停稳，门口的招待生就慇勤地拉开了车门，王总架着张丽的
一只胳膊扶着她下了车。&lt;br&gt;冷风一吹，张丽只觉得一阵晕眩，步履踉跄中不由自主地靠在了王总的身上。
王总顺势就将一只手绕过张丽的肩膀，将她半搂在自己的身边，就像一对亲密的
情侣。&lt;br&gt;张丽虽然觉得很不好，无奈实在头晕的厉害，只能顺着王总的脚步往前走。
王总的心情开始变得非常兴奋，半拉半拽地将张丽拖进了直达套房的电梯。&lt;br&gt;这个套房确实很豪华，厚厚的地毯踩上去，很柔软，一点声音都没有。房间
布置得也很别致，欧式的家俱在水晶吊灯柔和的灯光下，体现出一种特别的奢华。
最别致的是靠墙的几面硕大的镜子，从地板一直到天花。对面就是一张几乎和床
一样宽大的沙发。&lt;br&gt;王总扶着半醉的张丽摇摇摆摆地走到边上，然后让她斜靠到沙发上，此刻的
张丽，短裙丝袜和高跟，脸色绯红，眼睛半闭，娇柔中带着一丝妩媚，非常性感。&lt;br&gt;王总只觉得下身一阵发热，他喜欢女人穿高跟鞋，特别喜欢让女人穿着丝袜
和高跟鞋给他干。&lt;br&gt;他很随意地坐在了张丽边上，很关心地问，「小张，怎么样？酒好点了？」
一边说一边腿有意无意地碰到了张丽短裙下穿着的丝袜。&lt;br&gt;「没事，歇一会儿就好了。」张丽低头说到。&lt;br&gt;「屋里热，来，把外套脱了吧。」说完，也不由张丽反对，一只手把着张丽
的胳膊，另外一只手绕到张丽的背后帮她把黑色的小西装给脱了。&lt;br&gt;张丽里面穿了一件灰色的真丝无袖衬衫，面料很软很贴身，几乎可以看到里
面胸罩的形状。露在外面的两条胳膊光洁而又细腻，这是一个平时很注重保养的
女人，典型的小家碧玉式的少妇。&lt;br&gt;王总的手抓着张丽的胳膊，并没有松开，人却贴着张丽过来了，粗重的呼吸
直接喷在张丽光滑的肩头，带着一股重重的烟臭味。&lt;br&gt;张丽尽力地向沙发的角落退着，「王总，您这是干什么……？」&lt;br&gt;王总的手上下抚摸着张丽的手臂，「小张啊，从晚上第一眼，我就喜欢上你
了。明天我就打电话给你们老赵，最近把你调过来。」&lt;br&gt;张丽的脸一下涨的通红，「王总，你说什么呀？我现在很好，谁说要调工作
了？」&lt;br&gt;她尽量控制着自己的情绪，但是那种娇嗔薄怒的样子，却让王总此刻不禁心
痒难耐。&lt;br&gt;「调过来，我们就可以天天在一起了呀。」王总有些嬉皮笑脸的说到。&lt;br&gt;「王总，你别开玩笑了。」&lt;br&gt;「哈哈，我没开玩笑。你们老赵我很熟，一个电话的事情。」&lt;br&gt;「不要，我现在很好。」张丽急忙说。&lt;br&gt;「我会让你更好的，我看你也是过来人，你是我喜欢的那种女人，今天晚上
就别走了。」王总一边说，一边一只手就放在了张丽的膝盖上重重地按了一下。&lt;br&gt;电力公司里老总骚扰女下属的事情，张丽多多少少听说过。但是她没想到同
样的事情会发生在自己身上。一时之间，张丽有点慌了神，酒也醒了不少。&lt;br&gt;「王总，不，……，不行，……」张丽双手用力扯着王总的手，人试图站起
来。&lt;br&gt;「没关系，今天晚上就我们两个人，害什么羞啊，……」王总一把拉住她，
一边手顺着张丽的膝盖就往大腿上摸去。&lt;br&gt;张丽的大腿结实而又丰满，在丝袜的包裹下，既温润又光滑。&lt;br&gt;「来，让我摸摸，……」王总的话和动作都越来越放肆。&lt;br&gt;「王总，您别这样，我有老公了。」感觉到王总越来越不老实，张丽一边抗
拒，一边哀求着。&lt;br&gt;「这有什么关系，像你这样漂亮的女人，哪个男的见了能不心动？今天晚上
我会让你好好尝尝做女人的滋味。」一边说，一边手继续用力地分开张丽的双腿，
往中间摸去。&lt;br&gt;「你干什么？」张丽没想到王总会这么过分。她试图夹紧自己的双腿，竭力
躲避着王总进一步的侵扰。&lt;br&gt;「哎呀，摸一下又有什么关系。」王总的语气变得有些无赖。一只手将张丽
压在沙发上，腿卡住了张丽的腿，另外一只手继续往中间摸去。&lt;br&gt;「王总，不行，不可以！」&lt;br&gt;「别不好意思，啊，……」&lt;br&gt;王总说完一翻身抱住了张丽。将她牢牢地压在了下面。肥肥的嘴唇往张丽的
脸上拱着。膝盖将张丽的腿用力分开，压住，然后手就摸到了张丽的阴部，一把
盖住，用力搓揉起来。&lt;br&gt;此刻的张丽已经完全在一片混乱之中。上身的西装在撕扯中完全敞开，灰色
的衬衫被掳到了小腹上方，露出了里面白色真丝的乳罩。王总的一只手伸到了里
面，用力地抓住了张丽的一只乳房。&lt;br&gt;她的乳房不是很大，但是很结实，一点都没有下垂。小小的乳头还有点粉红，
不像很多中年妇女那么黑黑的。王总很有技巧地用手掌绕着乳头转着圈，轻微的
摩擦让张丽浑身像过了电一样。虽然竭力忍耐，还是禁不住「哦……」地一声发
出了低低的呻吟。&lt;br&gt;王总一边摸着张丽的乳房，一边伸出舌头在张丽的脖子上，脸上舔着。张丽
扭着头，用手试图推开王总。&lt;br&gt;宽大的镜子里，男人肥胖的身子重重地压在女人的身上，裙子在挣扎中已经
被撩到了腰上。两条修长结实的腿完全暴露在了空气中，被掰到两边叉开着。穿
着细细的高跟鞋的脚在地毯上杂乱无力地挣扎着。两只手被王总用力的向上按在
沙发的靠背上。身子象蛇一样在他的身体下扭动着。安静的总统套房里只有女人
低声的挣扎呻吟和男人沉重的呼吸声。&lt;br&gt;「宝贝，你想死我了，不干你，今天晚上我活不下去了。」王总说着手就伸
进了张丽的内裤里，用食指和中指按住她的阴唇，上下抚摸起来。&lt;br&gt;「不要啊……」此刻的张丽真正地感到了害怕，她开始用力挣扎，可是她越
挣扎，王总就越兴奋，像铁钳一样的双手让张丽觉得自己的胳膊都快给王总捏碎
了，剧烈的疼痛让她无法抵抗，只剩下带着哭腔的求饶，「求求你，不要……」&lt;br&gt;但是这更加激发了王总的兽性，嘶的一声，他撕开了张丽的丝袜。一把拉下
了里面小小的内裤，然后手指就插到了张丽的阴道里。张丽的下身毛不是很多，
两片肥肥的阴唇像贝壳一样紧紧地夹住了王总的手指。&lt;br&gt;&lt;br&gt;「看来和你的老公做的不多啊，下面还这么紧。」王总一边亲着张丽的乳房，
一边下流地在张丽的下身捣弄着。&lt;br&gt;自己最隐秘的地方被另外一个男人随意玩弄，张丽从小的教育让她无法接受。
不知道从哪儿来的力气，她用膝盖使劲顶开了王总，一翻身从王总身子下转了出
来，向门口跑去。&lt;br&gt;王总并没有追，「怎么？你想去哪儿？你这样跑出去，明天谁还会相信你今
天晚上没事？」&lt;br&gt;这句话象把锤子重重地将张丽砸在了门口，抓住门把的手此刻却再也无力扭
下去。是啊，自己的外套还在沙发上，衬衫的扣子已经在刚才的撕扯中全部掉了。
这样半身赤裸地走出去，以后还怎么做人。&lt;br&gt;就在张丽犹豫不决的时候，王总已经来到她的身后，一把拉住她的腰，连拉
带扯往回推。&lt;br&gt;房间中央是一张圆形的大餐桌，中间还放着新鲜的玫瑰，王总将张丽拉到桌
边，在她背后一推，巨大的惯性把张丽重重地压在了餐桌上，脸撞在玻璃台面上，
很疼很疼。可是王总好像全然没有看到，一只手用力地按住张丽的背，一只手用
力地扯下了她的短裙。</content></item></essay>