<essay><item><title>除暴创业得三妻(6)</title><author>床上伴侣</author><content>这曲金玉偷偷出了门，一路小跑，没多远却崴了脚，疼痛难忍，坚持着，先
来到最近的黄曼妮家，却不在家。&lt;br&gt;忍着痛来找锺旺，也不在，问爷爷奶奶电话号，却一无所知，只得一瘸一拐
的来找花芬芳，恰巧看到，早已是粉汗直流，疼的咬牙切齿，一把拉住花芬芳，
气喘吁吁说：「姐姐，不好了。」&lt;br&gt;把个花芬芳吓了一跳，忙问怎么了。&lt;br&gt;曲金玉才拉着花芬芳到了没人的地方，把事情原委都说了一遍，才说：「姐
姐事不宜迟，赶紧想办法，我先回去了，天色已晚，免得两个怀疑。」就一瘸一
拐的回去了，到了家已是下午五点多了。&lt;br&gt;再说花芬芳接到李长泰的电话，满心欢喜，给锺旺打了电话，又给黄曼妮打
了电话，暗想反正孟凡德和李长泰都不在家，三个要在今晚玩个痛快。&lt;br&gt;没想到曲金玉来了个这么一个口信，吓得她面如土色，连忙给锺旺打电话，
却佔线，急忙给黄曼妮打电话，接通了，第一句话就是：「大嫂，今晚别来了。」
然后把事情原委说了一遍。&lt;br&gt;黄曼妮也吓得心惊肉跳，骂了几声孟凡德太歹毒，又担心起花芬芳的安全。&lt;br&gt;花芬芳说：「嫂子不要担心我，你不来我就安全了。」然后打通了锺旺的电
话，把事又说了一遍。&lt;br&gt;锺旺也担心起花芬芳的安全来，花芬芳就把和黄曼妮的话说了一遍，就把电
话放下了。&lt;br&gt;话分两头说。&lt;br&gt;再说孟凡德两个在老曲家喝酒，也不多喝，磨磨蹭蹭的一直到晚上九点多。
孟凡德说：「现在是时候了，二弟，把酒喝干，我们要干活了。」&lt;br&gt;两个把酒喝的一滴不剩，站起来，李长泰去厨房取了一把杀猪刀，两个也没
算账，开了门，就消失在夜色中。身后留下老曲家三口担心。&lt;br&gt;与此同时，锺旺和黄曼妮的心也在嗓子眼，难以放进肚子里。&lt;br&gt;再说花芬芳独自一人在家，心下思量：『家里没有汉子，我怕他做什么？可
恨的孟凡德，出诡计，差一点害了我们三条性命，我一定找机会陷害他，叫李长
泰教训他一顿。』&lt;br&gt;想到这里，心里坦然许多，故意把门栓好，脱了外衣，穿上粉红色睡衣，关
了灯上了炕倒下，瞇缝着眼，就等着那两个来捉奸。&lt;br&gt;那不知死活的孟凡德很是兴奋，跑在前面，拉开院子的门，直接来推门，拴
着的，回头说暗示，好像是说：『二弟，你看怎么样？』就砸起门来。&lt;br&gt;花芬芳早就听到，问：「谁呀，大半夜的。」&lt;br&gt;孟凡德说：「弟妹，是我。」&lt;br&gt;花芬芳假装怒气说：「不是东西的！你给我滚！要不我喊人啦！」&lt;br&gt;李长泰早就忍不住了，吼着：「你给我开门！」&lt;br&gt;花芬芳听了真切，故意磨磨蹭蹭起来开门，那李长泰腾的闯进了，差一点把
花芬芳撞倒。&lt;br&gt;花芬芳说：「干嘛这么大的劲！」&lt;br&gt;李长泰冷笑着说：「你干的好事！等我上楼。」又怕花芬芳跑了，对孟凡德
说：「你给我看好了这个婊子。」&lt;br&gt;花芬芳装不解，说：「干嘛骂我，我怎么了？」&lt;br&gt;李长泰也不做声，大步流星的奔上楼去，就听得声音乱响。&lt;br&gt;楼下，孟凡德第一次看到花芬芳穿着睡衣，里面乳房罩都没戴，两个奶子颤
颤巍巍的，心里就动了火气，只是因为有事，不敢造次。&lt;br&gt;那花芬芳是绝顶聪明的，看到孟凡德眼中有火，就小声说：「大哥何必要坏
我和三弟的好事，其实你要和我好，我心里是知道的，就不能等几天吗？」说这
话贴上来。那孟凡德早就对花芬芳有意，今天又见穿的这么少，心里那股莫名的
火直冲头顶，忍不住要抱一下。&lt;br&gt;花芬芳早有准备，把裤子一褪就到了膝盖处，露出雪白的屁股，上去一把抱
住孟凡德，然后大喊：「你这个狗东西要干什么？」&lt;br&gt;孟凡德因色心早起，没有防备，让花芬芳一搂，站立不稳，两个人一起倒在
地上。&lt;br&gt;再说那李长泰到楼上，打开灯，直接把衣柜门踹开，猛的推暗门，进去一看，
别说是锺旺，连个耗子都看不到，心下疑惑起来，慢慢的跨步走出来，暗想怎么
和媳妇交代。&lt;br&gt;正在这时，就听见楼下媳妇嚷了起来，疾步下楼，却看见孟凡德和自己的媳
妇滚在一起，媳妇正在使劲反抗，在看那裤子，已经脱到膝盖，露出雪白的屁股，
不由得心中大怒，举刀冲过来。&lt;br&gt;那孟凡德刚摸一把屁股，就被花芬芳扳倒，嘴里嚷了起来，心里明白上当了，
想逃脱，却被花芬芳死死抱住。&lt;br&gt;眼看着李长泰下楼，花芬芳才做推的动作，心里就想：『今天完了。』站起
身往外就跑，心里又明白跑不过李长泰，嘴里大叫着：「你听我说！你听我说！」&lt;br&gt;李长泰早红了眼睛，提着刀追来，大声骂着：「你还说你妈了个屄！」&lt;br&gt;孟凡德开始绝望，大喊着：「救命啊！救命啊！」却不小心，撞在门口那颗
大柳树上，被李长泰赶上。&lt;br&gt;李长泰一脚踏住肚子，也不多说话，举刀就刺。疼的孟凡德大叫：「二弟，
你听我说，我们上当了！」&lt;br&gt;李长泰又是一刀，说：「上你妈屄当！」连续几刀。&lt;br&gt;孟凡德仍然在喊：「二弟，你听我说！你听我说！」&lt;br&gt;李长泰骂道：「你说你妈个屄！」只一刀刺入嘴里，向上一捖，大半截舌头
就从嘴里飞出。&lt;br&gt;这回孟凡德只剩下「呜呜」乱叫了，满嘴里都是血。早就惊动了邻居，纷纷
出来观看。乡里的人都恨这两个恶棍，没有上来帮忙的，更没有打电话报警的，
就在一旁看热闹。&lt;br&gt;乡里也有管治安的人，当时叫民兵连长，平时也惧怕李长泰，但这时候要是
不出面制止，就显得失职了，才大喝一声：「李长泰！杀人是要进监狱的！」虽
然是喊，但不敢靠近。&lt;br&gt;这李长泰虽然凶狠，但也怕进监狱，刚才只是头脑发热，听到喊声，立刻停
止乱刺，却听见媳妇在屋里哀嚎，就撇了杀猪刀进屋。只剩下孟凡德倒在地上，
奄奄一息。&lt;br&gt;民兵连长不敢怠慢，急忙挂电话报警，又给乡里医院打电话，不一会医院的
车就来了，嗷嗷鸣着警笛走了。&lt;br&gt;看着李长泰满身是血，花芬芳就知道发生了什么事，装作啼啼哭哭，嘴里不
知道嘟囔着什么。&lt;br&gt;李长泰自觉理亏，也不说什么，他知道一会警察就来，急忙收拾一些东西，
连忙走出屋，向附近的山里跑去，临走前说了一句：「芬芳，对不起了！」村里
的人都知道他是恶魔，没有一个敢拦着的。&lt;br&gt;不一会，警察就来了，问明去向，连忙打电话请求增援，一霎时，乡里站满
了警察、武警。就有警察到屋里调查案子，那花芬芳向来镇静，就把事情经过说
了一番，隐瞒了许多细节。不提。&lt;br&gt;再说，李长泰跑到深山里，躲进一个山洞里，暗想：『我冤枉了三弟，把孟
凡德当成了好人，真是羞愧难当。但是，今天一时冲动杀了人，一定要跑路的。
三弟一向讲义气，不如打电话，向他要点钱，然后远走高飞。』想到这里，拿起
手机挂通了。&lt;br&gt;锺旺接到花芬芳的电话后，就在爷爷家，一夜难眠，担心着花芬芳，一直到
半夜才有点困意，就在这时电话响了，一看是李长泰的号，暗想：『他扑空了，
一定问我的去向，不如就说我在市里，以免得怀疑。』&lt;br&gt;拿起电话，李长泰果然问：「三弟，你在哪里？」其实是盼望着就在乡里，
快点拿钱来。&lt;br&gt;锺旺说：「我在市里呢。」&lt;br&gt;李长泰好不失望，觉得怀疑三弟真是对不起，但他现在没有功夫抱歉了，急
急的说：「我把孟凡德杀了，你能给我拿点钱，我要跑路。」&lt;br&gt;锺旺吓一跳，暗想：『是不是要诓我到他家？』说：「二哥，大哥又调戏二
嫂了吗？」&lt;br&gt;李长泰说：「这话以后说，你赶紧的给我那点钱，明天我在后山等你。」&lt;br&gt;锺旺才知道是真的，说：「好，我现在就回去给你送钱，正好我手里有十万，
你等着我啊。」&lt;br&gt;李长泰暗自歎息，『还是锺旺好啊，这才是真正的结拜兄弟。』他在山洞里，
度过一个漫长的黑夜，有了很多反思。&lt;br&gt;他想：『自从结识了孟凡德，自己除了为他打架，什么都没有做过，还把家
业荒废了。自从认识了锺旺，那真是亲兄弟一样，到了现在自己落难，他马上开
车回来送钱。这下辈子，还是结交锺旺的这样兄弟。』&lt;br&gt;这一夜，李长泰想了很多很多，但他没有等来锺旺的钱，却等来警犬的狂吠。
天已经大亮了，被五花大绑的李长泰看到车就在路旁，锺旺无助的看着他。&lt;br&gt;这时候李长泰还在想：『锺旺真够哥们义气，下辈子还要交这样的朋友。』&lt;br&gt;孟凡德生命垂危，被送到市里医院急救。因为他一向作恶，也没有什么人来
看他，只有孤单单的在医院病床上躺着。他时而清醒，时而昏迷，清醒时候眼前
仍然是李长泰凶恶的样子，面部十分恐惧。&lt;br&gt;被锺旺说服，黄曼妮才来侍候，医药费由锺旺负担。&lt;br&gt;警察也来询问过案子，但他舌头被割掉了，含含糊糊不知道说什么，警察也
就不来了。他身边只有黄曼妮侍候，当然黄曼妮从一开始就恨他，还能好好侍候
吗？&lt;br&gt;锺旺也时常来看望，他一看到锺旺，眼睛里就冒火，看出来恨不能将锺旺一
口吞了，病情也不稳定起来。但人家锺旺其实不是来看他的，只是来看黄曼妮的。&lt;br&gt;在没人的时候，锺旺对孟凡德说：「你这个畜生！不是想害死我吗？结果你
成了今天的模样，活该！」气的孟凡德眼睛泛白。&lt;br&gt;这还不够，锺旺告诉孟凡德，其实和他媳妇也有一腿，并且当着面和黄曼妮
亲嘴。这又把孟凡德气的要死。最后，黄曼妮告诉他，自己已经怀孕了，是锺旺
的孩子。&lt;br&gt;孟凡德得知后，就奄奄一息了。接着，锺旺又和黄曼妮谈起三人做爱的事情，
直气的孟凡德只有出气没有了进气，那天晚上，瞪着老鼠眼死了。&lt;br&gt;我想：『孟凡德这一生只想佔别人家的女人便宜，看到结拜兄弟的媳妇也想
入非非，当知道和锺旺好了以后，嫉妒之心徒然上升，竟然想出自己得不到你也
别得到的毒计，要害人性命，没想到却惹火烧身，自己遭殃。』&lt;br&gt;『又在临死前知道了自己的媳妇和锺旺有染，并且怀上了孩子，更是悲愤交
加。当他得知，自己仰慕的花芬芳和自己的媳妇和锺旺玩３Ｐ，这更加悲伤，于
是这口气再也喘不上来了。他那时有一点力气，一定要把锺旺、黄曼妮和花芬芳
掐死，但这一切都做不到了。』&lt;br&gt;锺旺也时常去监狱，送些吃的。李长泰感慨万千，仍然称锺旺是好兄弟。&lt;br&gt;花芬芳告诉李长泰，自己已经怀孕了。&lt;br&gt;这个傻逼都傻到何种程度了，就连自己这一年来不做爱都忘了，还紧紧拉住
锺旺的手说：「三弟，这孩子不管是男是女，一定要养大。」&lt;br&gt;锺旺说：「二哥放心，这孩子就是我的孩子，我一定细心照料。」&lt;br&gt;这李长泰竟然感动的痛哭流涕。&lt;br&gt;后来说，锺旺要娶了曲金玉为妻，酒厂也开业了，李长泰显得十分高兴。带
来一杯酒，狱警不让喝，把李长泰馋的口水直流。最后，到枪毙前的一天，他终
于喝到了这杯酒，他感慨万千。他知道，这绝对是好酒，可惜自己不能管理酒厂
了。&lt;br&gt;李长泰的死和孟凡德的死不一样，他不知道自己的媳妇和锺旺有染，甚至连
花芬芳肚子里的孩子是锺旺的都不知道。他还怀着内疚的心情，一直认为自己听
信了孟凡德的话，冤枉了锺旺。临上刑场的前一天，还拉住锺旺的手说：「你是
我的好三弟。」&lt;br&gt;他的死很坦然，也很放心，因为他知道讲义气的三弟会好好的照顾他的媳妇
的，也会好好照顾「自己」的孩子。他终于瞑目了。&lt;br&gt;再说，在孟凡德住院期间，在李长泰入狱时候，锺旺为了答谢曲金玉的救命
之恩，领着黄曼妮和花芬芳来酒馆里，说了不少感谢的话语。而老曲的一句话说
出来了全乡人们的心声：「你为我们乡里剷除了两个祸害，我代表乡亲们感谢你
才是。」&lt;br&gt;而老曲太太搂着黄曼妮和花芬芳，说：「你们俩从此也算解放了。」当下老
曲请客，就在酒馆里，老曲一家三口，再加上这三人喝了痛快。&lt;br&gt;转眼秋天来了，酒厂开业了，生意十分兴隆。&lt;br&gt;锺旺的父母也不在市里做生意，赶来帮忙，锺旺就閒了下来，每天和黄曼妮。
花芬芳取乐。&lt;br&gt;锺旺为了曲金玉考大学，领着黄曼妮和花芬芳没事就来帮助复习，那曲金玉
也很聪明，学习有了很大进展，竟然考了一个很好的学校。但此时的曲金玉被钟。
旺深深打动，竟然不去大学，立誓非锺旺不嫁。&lt;br&gt;这些日子里，黄曼妮、花芬芳和曲金玉相处的很好，就像亲姐妹一样，所以
也力求锺旺迎娶。只是锺旺有些顾虑，毕竟自己不干净。倒是曲金玉办法好，那
时孟凡德已死，就要锺旺先娶黄曼妮，毕竟肚中有个孩子。当下就在乡里大办一
场。&lt;br&gt;没过几个月离婚，就等李长泰死刑。李长泰死后，锺旺才正式娶了花芬芳，
自然又大办一场。&lt;br&gt;最后娶了曲金玉为妻，在乡里又是大办。这一年来结婚三次，大办三次，把
个乡亲们乐的不得了，都说这是除霸的庆贺筵席。&lt;br&gt;转眼，两年过去了，黄曼妮生了一个小子，那模样就像锺旺脸上扒下来的一
样。花芬芳生了一个女孩，模样也有锺旺的影子。那曲金玉最争气了，一下生了
个龙凤胎，一看也是锺旺的孩子。&lt;br&gt;一时间儿孙满堂，把个钟旺的爷爷奶奶，爸爸妈妈都乐的闭不上嘴了。锺旺
一向仁义，在乡里名声很好，都齐声夸好，孩子出生自然是全乡里的大事，都来
庆贺，好不热闹。&lt;br&gt;锺旺又开发旅游业，八里乡的乡亲们都富裕起来。老曲家小饭馆已经扒掉，
重新盖起三层楼，现在叫酒楼。&lt;br&gt;黄曼妮的父母来到了八里乡，就住在孟凡德的家，但旧房已经拆除，也盖起
了敞亮的小楼。&lt;br&gt;花芬芳的父母也来了，就住进李长泰的小二楼里，为了纪念和花芬芳那段美
好的日子，李长泰家的楼还保持原状。&lt;br&gt;锺旺爷爷家的房子重新装修，当仓库用了，爷爷和奶奶搬进了酒厂里住，而
酒厂里也重新整理了，有一套四层楼住宅，一千多平米，很多房间。四楼是锺旺
和三个妻子住的，轮流更换，只是到了星期天，他们四个才住在一起玩起来４Ｐ。&lt;br&gt;这里注重的说一下，黄曼妮和花芬芳是很漂亮了，但曲金玉更加漂亮，三个
人生孩子后，体型都没有变，仍然是那么婀娜多姿，一般的身高，都是修长的腿，
都喜欢穿牛仔裤。&lt;br&gt;酒厂由锺旺的父母管理，平时钟旺就带着三个媳妇出来游玩，这三个女人在
市街上走是很显眼的。锺旺走在中间，那三个嘴又很甜，一口一个「老公」叫着，
让人羨慕死了。&lt;br&gt;</content></item></essay>