<essay><item><title>邻居清纯的娇小人妻小兰前传1-15(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;（１）儿子长大了&lt;br&gt;小兰最近有点困扰，原本在国中的时候还不太高的儿子小安，自从他上了高
中之后，不知道是喜欢运动还是发育的缘故，身体突然变得又高又壮，比起身材
娇小的小兰来说，要跟别人说是她儿子，恐怕别人都不太相信。&lt;br&gt;孩子的身材长得像爸爸当然是好事，可是外表好像已经是个大人的儿子，突
然开始对异性充满了兴趣，当然对小孩子进入青春期这也是正常的情况，可是对
于老公经常值班出差不在家的人妻小兰来说，有些事情真的不知道该怎么处理。&lt;br&gt;星期天晚上，半夜里小兰起床尿尿，从浴室出来，睡眼惺忪的小兰发现对面
儿子的房间有灯光透出，小兰心想儿子又忘记关灯睡觉了，于是她就开门走进了
儿子的房间，没想到儿子竟然还没睡，坐在电脑前面头戴着耳机在看着萤幕。&lt;br&gt;头戴着耳机的儿子背对着门口专注地观赏着，完全没有想到会有人进来，可
是小兰面对着萤幕虽然听不到声音，不过她可以清楚地看到萤幕里男女性交的淫
秽画面，小兰一时之间不知所措，怎么自己一向乖巧的儿子竟然在看Ａ片呢？&lt;br&gt;小安专注地看着萤幕里男女交合的镜头，从他的耳机里传来女人淫荡的呻吟
声，小安早已脱掉内裤，自己用右手不断地自慰。当门被打开的时候他因为耳机
的缘故没有听到，连门被打开导致室外的光线渗进来时，他也没有发觉异常。&lt;br&gt;但是当小兰走进来之后，小兰的身影挡住了光线，让他从萤幕上面察觉到不
对，当他一手摩擦着龟头，头部警觉地转向后，他看见母亲穿着睡衣就站在他的
身后，让他立刻吓了一跳，一边开始急着将电脑萤幕关掉，一边支支吾吾的说：
「妈，啊……你怎么进来了？」&lt;br&gt;「啊，安安，你头上戴的是什么啊？」小兰突然发现转过身来的儿子，竟然
头上戴着一件……没错，是一件内裤。咦？这不是自己今天晚上洗澡时，刚换下
来放在洗衣篮的黑色蕾丝内裤吗？只见这件自己穿了一整天的内裤，上面还有点
淡黄色的污渍，现在正很诡异地被儿子反过来套在他的头上。&lt;br&gt;儿子的眼睛正透过内裤两边的孔洞惊讶地望着母亲，黑色蕾丝内裤的裤裆部
位正遮在儿子的鼻子上面，腰部的松紧带则是套在儿子的下巴，小兰看着内裤裤
裆部位上的污渍，她感受到儿子正透过内裤呼吸着她阴部的骚味。&lt;br&gt;「啊，妈妈，对不起。」小安这才发现自己的头上还戴着母亲的内裤，他赶
忙道歉并且急着将内裤脱下来，可是慌乱之中忘记了耳机，七手八脚的，最后才
乱七八糟的终于将耳机跟内裤给一起脱了下来。&lt;br&gt;小兰经过暂时的惊吓之后，重新整理自己的思绪，身为母亲的她知道这是关
键的时刻，她必须对儿子有正确的教导，如果只是一味的责骂跟禁止，恐怕效果
不大，而且将来儿子大概就只会偷偷的做，她就很难帮得上忙了。&lt;br&gt;事实上儿子的成长跟性教育，应该是由父亲来指导比较好，可是小兰无奈地
发现，现在暂时是指望不上老公了，即使有点羞涩，也只好由自己这个母亲对儿
子好好开导一下了，所以她静下心来对儿子说：「不要紧，妈妈并没有怪你。」&lt;br&gt;小兰的眼神瞬间不由自主地瞄了一下儿子胯下挺立的肉棒，心中有点震惊怎
么变得这么大了，不过她尽量表面保持镇定，喜怒不形于色的继续跟儿子温和的
说：「安安，嗯，你先把裤子穿好。」&lt;br&gt;小安很不好意思，低着头听话的先将内裤穿上，然后他才擡起头，保持着目
不转睛的样子，一直盯着眼前的母亲看着，嘴里忍不住的发出惊叹：「妈，啊，
你……你好美噢！」&lt;br&gt;小兰看到儿子的眼神之后，这才发现今天晚上自己穿的睡衣是跟老公做爱时
才会穿的款式，都怪老公经常不在家，害她今天晚上睡觉前洗澡的时候，忍不住
一边用手爱抚奶头，一边用莲蓬头冲击阴部，结果洗完澡，慾火焚身的她迷迷糊
糊中很自然地就选了这一件睡衣穿上了。&lt;br&gt;这件黑色的薄纱睡衣，胸前部份是花朵刺绣镂空的设计，背后则是采用全部
透明网纱制成，加上小兰晚上特意穿上的红色法式蕾丝内衣，让拥有３２Ｃ乳房
的小兰乳房显得特别坚挺，顶到睡衣前面鼓鼓的，尽情展现出她身体完美诱人的
事业线。&lt;br&gt;而小兰下体穿的成套的红色法式蕾丝内裤，则是在睡衣下䙓中隐隐约约的显
露出来，法式蕾丝内衣强调的是穿着舒适及性感，所以乳房里面的乳晕跟奶头，
还有下体的阴毛跟阴唇都欲掩还遮隐约的显露出来，当然这些儿子都看到了。&lt;br&gt;耳中听着儿子由衷的讚美，眼睛看着儿子火热的眼神，让小兰的心情很自然
地轻飘飘了起来。其实自己已经快要３９岁了，平常老公都很少讚美自己，没想
到今天自己才发现，原来自己在儿子眼中还是很吸睛的。&lt;br&gt;小兰不禁脱口而出：「啊，真的吗？」特别是看到儿子说话的神情和模样，
她知道小安说的一点都不虚伪，让她的身体都火热了起来，加上刚刚看到影片里
的性爱剧情，还有儿子胯下的巨大阳具，小兰觉得自己的胸部开始变得坚挺，下
体的淫屄也已经开始湿热起来。&lt;br&gt;『不行，我要忍住。』小兰在心里告诉自己，可是没有多久，在儿子饥渴火
热的目光注视中，她觉得下体已经开始溢出爱液，并且从子宫里面传来一阵酥麻
的感觉，小兰的心里虽然想要保持冷静，可是她饥渴空虚的肉体却背叛了她。&lt;br&gt;『不行，我忍不住了，要赶快结束才行。』小兰心想。&lt;br&gt;「真的，我觉得妈妈是世界上最美的女人。」小安双眼离不开母亲，脸上一
副信誓旦旦的表情坚定的说。&lt;br&gt;小兰当然知道他的眼睛在看哪里，不行了，感觉奶头都开始变硬了，于是小
兰媚眼如丝的紧紧咬住嘴唇，试图让自己冷静下来，然后用快刀斩乱麻的心情赶
快跟儿子说：「妈妈爱你，宝贝，所以妈妈并不会怪你或是骂你。」她先试图安
慰儿子的心情，不要让他太惊慌而坏事。&lt;br&gt;「噢，妈妈，我也爱你。」&lt;br&gt;「不过你已经进入青春期了，有一些事情妈妈必须要让你清楚才行。」接着
小兰开始尽量保持平静的语气，继续跟儿子谈着重点。&lt;br&gt;「嗯，我……我知道。」小安乖巧的点着头，喉咙艰难地吞了口口水，眼睛
还是继续盯着母亲睡衣里面那两团无比诱人、性感高耸、被胸罩包复的乳房，不
忍离开视线。&lt;br&gt;「时间已经很晚了，你明天还要上学，宝贝，你先睡觉，明天放学妈妈再跟
你好好的聊一聊。」不过小兰知道自己已经快忍不住了，她决定赶快采取拖延战
术，有什么事情还是明天再说，否则自己恐怕就会在儿子面前穿帮了。&lt;br&gt;「好的，妈妈。」小安可能自知理亏，所以他也急着赶快脱离战场。&lt;br&gt;接着为了安抚小安，小兰低下身拥抱了儿子一下，然后跟儿子道晚安，帮儿
子关灯之后，自己赶快回到房间。小兰急着关上门锁上之后，也不开灯，自己开
始躺在床上，主动地撩开睡衣分开大腿，用手急切的深入内裤和胸罩里面。&lt;br&gt;然后房间里开始传出小兰极为压抑的呻吟声，她的双手在胸前跟下体不断地
摸索爱抚着……小兰现在想的不是儿子偷偷浏览色情网站、阅读色情文学图片以
及观赏色情影片的行为该如何处理，她更急切的想要解决自己肉体的饥渴需求。&lt;br&gt;（２）小兰的春梦&lt;br&gt;小兰最终无奈地使出最后的绝招，拿出老公买来给她自慰用的三叉电动按摩
棒，在情趣用品的协助之下，终于浑身颤抖的达到高潮，然后筋疲力尽的沈沈睡
去，然而日有所思夜有所梦的她，即使入睡仍然继续享受着无比甜蜜的春梦。&lt;br&gt;梦境中的小兰重披嫁衣，在亲友的祝福之中，身穿一套性感华贵的白纱来到
现场，然后她发现新郎竟然有两位，一个是小徐，一个竟然是儿子小安，两位新
郎穿着同款白色的礼服，一左一右的陪着小兰来到礼堂。&lt;br&gt;「好奇怪，怎么连小安也变成我的新郎，可是，怎么心里觉得好期待欧」。&lt;br&gt;等到站定之后，这时她才发现身旁两位新郎，他们身上穿的礼服让她脸红心
跳，原来新郎的上半身除了红色领结外就是一件白色小背心，老公小徐和儿子小
安胸前的肌肉跟奶头裸露，那种无比浓厚的雄性气息，深深地震撼击打着她无比
徬徨羞涩的内心。&lt;br&gt;「儿子跟老公怎么穿这样，欧，好害羞欧」。&lt;br&gt;而新郎的下体穿着好像燕礼服的下裤，但是只有在后面屁股有燕尾的样子，
里面根本就没有裤子，老公跟儿子的生殖器就直接裸露在所有人的眼前，当然不
是真的全无遮掩啦，至少在肉棒的根部还装饰着一条带蝴蝶结的虹色缎带。&lt;br&gt;「啊，小安跟老公的肉棒都好大欧，插进去我的淫屄感觉一定很棒」。&lt;br&gt;这样独特的设计，好像故意要跟新郎上半身的领结互相辉映，的确是无比吸
睛，也无比淫秽的设计。不过等到小兰开始仔细感受自己身上的白纱之后，她才
发现，跟她自己身上穿的相比，新郎的服饰还算是保守的呢！&lt;br&gt;小兰的蕾丝白纱从背部镂空一直到屁股，事实上，小兰的整个背部到屁股可
以说是完全毫无遮掩，后面的宾客甚至可以清楚地看到小兰的屁股沟跟浑圆白嫩
的两团屁股。当然肛门有塞着一串漂亮的蓝宝石珠链当作装饰遮掩一下。&lt;br&gt;所以别人应该是看不清楚肛门下方的情形，也就不会那么惊世骇俗了，不过
婚纱的正面也很精彩，在胸部的位置全部镂空，使用了珠宝装饰将奶头圈起，形
成好像是米字形的胸罩，但是奶头被紧紧拘束而且垂挂着一条红宝石铃铛。&lt;br&gt;小兰低头感觉到婚纱的裙䙓只在身体的两侧，前后中间的部位完全镂空，而
自己的阴部也如同胸部一样被珠宝所包围，有着浓密阴毛的阴部在珠宝的辉映下
显得无比的妖豔动人，阴蒂被涨大拘束紧紧的往上拉扯着，小兰觉得自己变得好
奇怪。&lt;br&gt;「啊，我怎么会穿这么淫荡的婚纱，啊，身体都被大家看光光了啦」。&lt;br&gt;小兰已经湿答答的阴部分别被三对精致的珠链夹子夹往两边的阴唇，夹子一
头固定在阴唇上，一头固定在大腿两侧的拘束带上，随着小兰大腿的走动，小兰
的阴唇就被三左三右的夹子分别牵引拉开，让每个人都可以看得非常清楚。&lt;br&gt;小兰的手上套着长长的蕾丝白纱露指手套，大腿穿着同款的蕾丝白纱吊带大
腿袜，靠近大腿根部的吊带袜上缘，套着一圈性感的红黑蕾丝滚荷叶边大腿圈，
配合着本身也是镶水钻的吊带，显得无比的淫荡诱人。&lt;br&gt;再加上小兰脚上穿的绑带露趾镶钻３０公分超高高跟鞋，整个人展现出高贵
华丽又淫乱激情的无比风情，当然因为那双高跟鞋，小兰光靠自己根本就是寸步
难移，不过幸好两旁的新郎们身强体健，一路上都靠老公跟儿子的搀扶才来到礼
堂。&lt;br&gt;小兰一边走，一边感受老公跟儿子的温柔扶持，老公温暖的手伏贴在她的屁
股，一边走一边趁机拉扯她肛门的珠宝装饰，小兰觉得肛门里的拉珠不断刺激肉
壁，让她下体产生一股莫名的搔痒，脚步几乎站立不稳。&lt;br&gt;调皮的儿子小安则是一边走，一边用手胡乱抚摸着小兰身前的奶头，弄得小
兰是边走边发出淫荡诱人的娇喘呻吟，整个人愈来愈刺激，下体的肉芽持续乱颤
，阴部在一开一合之中不断流出爱液，沿着走过的地毯留下一条水渍痕迹。&lt;br&gt;接着主婚者出来了，好像是叫做玛雅祭司的女人，她穿着比小兰更淫荡的服
装，一身全白的透明服让人根本毫无遮掩的看到里面的身体，她里面穿着一套黄
金的露乳胸罩，还有同款黄金的露阴开裆内裤，说是内衣，应该比较像是盔甲。&lt;br&gt;在她的主持之下，小兰被带上了婚礼礼堂中间好像是舞台的平台上，老公跟
儿子一左一右的扶着小兰，女祭司开始询问小兰，是否愿意成为两人的妻子，将
她的身体跟心灵完全交给新郎，毫无自主地接受新郎的一切性爱要求。&lt;br&gt;小兰一一顺服地回答「是的」，然后祭司开始指示新郎，新郎们遵照指示将
小兰固定在中间好像医师诊疗台的钢架上，然后小兰的手脚被分开固定住，整个
阴部袒露在观众面前，祭司宣布进行剃毛的婚姻关系确认仪式。&lt;br&gt;老公跟儿子分别手持着一把锋利的剃毛刀，祭司先将小兰的阴毛部位抹上泡
沫，然后让新郎们开始操刀逐渐剃除小兰阴部的阴毛，然后将自己剃下的阴毛放
进祭司预备好的两对戒指里面，这就是小兰嫁给老公跟儿子的婚戒。&lt;br&gt;当男人娶妻之后，祭司将戒指一分为二，每个戒指原本是由两个分别独立的
戒指所组成，独特的设计可以使它们组合在一起。当放入男人跟女人的阴毛确认
之后，如同有了共同的记忆一般，这一对戒指就没有办法再跟其它戒指组合。&lt;br&gt;此时祭司将戒指分给男人跟女人，而且一旦戴上就无法取下。因为小兰有两
个丈夫，所以她的手上有两个戒指，代表以后她就属于两个男人，性交前必须先
结合戒指确认身份，因此以后小兰的身体就只能属于老公跟儿子了。&lt;br&gt;接着祭司宣布，他们三个人的婚姻生效，新郎可以开始奸淫新娘了，于是小
兰被解开拘束，带到旁边准备好的床垫上，小兰被调整成像一条母狗一般趴在床
垫上，方便被新郎奸淫，新郎跟新郎组合戒指之后庆典就开始了。</content></item></essay>