<essay><item><title>美妻地狱(6)</title><author>床上伴侣</author><content>我咬着牙气愤地瞪着他，要不是被他们暗算，凭我的身手，这些人渣根本不堪一击！我想起有一次带甜依到山上一处幽静隐密的地方约会，遇到四、五个混混，他们觊觎甜依的美丽，又看我只有一个男人，竟然想制服我非礼她。&lt;br&gt;那些个混混也是魁梧肌肉型的，还拿着木棍铁条当武器，结果一样被我打到躺在地上。&lt;br&gt;只是做梦都没想到我这样的好手，今天竟然着了一群小人的道，被这些混蛋如鸡鸭般綑吊着，还眼睁睁看妻子被染指。&lt;br&gt;「强，你痛不痛？有没有怎样？……回我一声好吗？人家好担心你……」甜依着急抽咽的问我情况。&lt;br&gt;我赌气地冷哼一声，不要说我没办法开口，就算可以，我也不想回答她，只要想到她刚才无耻地叫着ＡＢＣ的名字达到高潮，我就没办法原谅她！「这里臭死了！我们换房间好了！我们先带这小骚货到楼上的ＫＴＶ房去，你们两个留下来把这没用的男人弄干净点，等一下再押他上来。」&lt;br&gt;陈总吩咐完色虎和勇朋后，一群人站起来准备离开这里。&lt;br&gt;那叫彼得的ＡＢＣ弯下身横抱起甜依，甜依羞耻地把脸埋进他厚实胸肌上不敢看我，也难怪！一个女人一丝不挂地被一个只穿丁字裤的男人抱着，在众目睽睽下从丈夫面前走过，能不羞耻吗！？我瞥见她躺在ＡＢＣ臂弯中的胴体、修长雪白的小腿垂在外面，两只柔美的脚丫还有点羞涩地并在一起，好像刚要被人抱进洞房的姿态，这种景像让我恨不得永远不去面对，但却又不能忍住不管！整厅的人一下子走得只剩四个（我、勇朋、色虎和那个丑女香莲），勇朋和色虎合力将我从悬空中放下来，虽然没有了绳索束缚，但被吊着二、三个钟头，又大泻了一通，我浑身早就没有一点力气，别说要打赢色虎和勇朋、上去救我妻子，现在就连站都站不起来。&lt;br&gt;他们把我拖进浴室里用冷水冲洗干净后，押着我的脖子推我出来，香莲已经拿着一根约三尺长的木棍在门外等着，这时我因为看不到那群禽兽在对甜依做些什么，心里非常焦躁。&lt;br&gt;（其实看到了又怎样？也救不了她，但我就是不甘心新婚妻子被别的男人玷辱，与其说是担心她的贞操被夺走，更强烈的感受是吃醋和嫉妒！）勇朋和色虎把长棍架在我的后颈骨和肩膀上，再把我两条胳臂擡上木棍，从手掌开始，用坚固的麻绳一路綑上来，我就像背负十字架的耶稣，全身精赤地张着双臂。&lt;br&gt;他们这时怎么对我都不在乎，一心只想赶快见到甜依，要是她被那ＡＢＣ给奸了，我一定会气炸的！我被他们半踹半推的进到甜依和那群禽兽所在的卡拉ＯＫ厅，一进门就看到十几个男人打着赤膊、衣衫不整地围住那里的茶几，兴奋的欢呼和笑叫声不断。&lt;br&gt;我的心顿时冷到谷底，强烈的不安和嫉怒让我踉跄地奔过去，想知道他们在对甜依做些什么无耻的事！但色虎和勇朋及时抓住我，一脚踢到我的膝窝，我两腿一软，不争气的就跪了下去。&lt;br&gt;「想看你老婆在Happy吗？等一下会让你看到爽，现在先别急∼∼」色虎变态地刺激着我，我更是无法忍耐的挣紮，但被綑成这种狼狈样，根本无法逃离他们两人的押制。&lt;br&gt;勇朋又拿出绳索，这次他要做的是把我的小腿和大腿綑在一起，如此我不但手失去自由，两腿也只能用跪的。&lt;br&gt;就在他们在绑我的时候，那群围着茶几禽兽又发出兴奋的欢呼：「要来了！她又要来了！」「快点舒服地叫啊！妳丈夫不在这里，尽管叫出淫荡的声音没关系！他听不到……」「啊∼∼不……不要了……噢∼∼」「喷出来了！喷出来了！喔∼∼喷好多……」&lt;br&gt;「嗯……啊……」&lt;br&gt;「喔∼∼还在喷呢……这次量比刚刚还多。&lt;br&gt;还是彼得厉害，让妳喷这么多出来。」&lt;br&gt;「继续弄她，她还有！」「呜……不！不要……噢……」他们无耻地鼓譟夹杂着我妻子无助的哀吟，我简直快气炸了！当勇朋和色虎放开我后，我就跌跌撞撞的跪爬到茶几前，透过人腿的缝隙，总算看到那ＡＢＣ在对我妻子做什么事！应该说一共有四个人在欺负我妻子！其他人则是围观。&lt;br&gt;甜依两条光溜的玉臂举到头顶，双手手腕交叠，被屠胖子用一只手压死在茶几桌面，屠胖子的另一张手也没閒着，肥短的五指抓住我妻子柔软雪白的乳房又揉又捏，甜依痛苦地挺动曼妙身体回应。&lt;br&gt;更淫乱的是那两条曾迷死无数男人的玉腿，现在被擡了起来，分别勾搭在左右两边的两个男人肩膀上，下体门户完全洞开，而那个可恨的ＡＢＣ就在中间的位置，一腿跪在茶几上，正用手指激烈戳弄甜依的耻穴，甜依似乎已经丢了好几次，美丽的肌肤上香汗淋漓，小嘴根本没机会合起来，一直放情又痛苦的叫着。&lt;br&gt;「啊……彼得……少爷……人家不行……原谅我……」她羞苦地摇头乞怜，但那ＡＢＣ根本不怜香惜玉，不知用几根手指放进她的阴道猛烈地抠插，屠胖子也跟着节奏揉弄她的乳房，甜依放在两边男人肩上的脚掌都快抽筋的样子，雪白脚趾用力地屈握。&lt;br&gt;「怎么不行？妳可以……」那ＡＢＣ也全身汗光，他强壮的胳臂闪跳着肌肉线条，指节碰撞到我妻子肥嫩的下体，发出『啪滋！啪咑！』的响亮肉声。&lt;br&gt;「噢！要来……要来了……呜∼∼」我的甜依挺高柳腰哀鸣，我简直不敢相信！从她两腿间竟然溅出晶莹的水珠，那群男人又兴奋的叫嚣起来：「又喷了！又喷了！真是个骚货！」「到底是尿还是淫水？每次都能喷这么多，我第一次见过这样的女人！以前看她这么漂亮有气质，真想不到呢！」「呜！咕！」我气愤的想扑到茶几上去，他们终于发现我已经来了。&lt;br&gt;「把他弄过来这里！」ＡＢＣ停下了动作，从甜依的小穴中拔出湿漉漉的手指，要勇朋和色虎将我带过去。&lt;br&gt;我被拖到ＡＢＣ跟前，正好面对甜依完全敞开的两腿中间。&lt;br&gt;「唔！」我怒不可遏地发抖，恬依粉红色的嫩缝微微张启着，那些娇嫩的肉片就像被暴雨打乱的花瓣，充血且黏满了分泌物，更难以相信的是茶几桌上狼借一片，都是一滩滩、一道道骚黏的液体。&lt;br&gt;「你知道你老婆这种反应叫做什么吗？」ＡＢＣ沾起一滴桌上的黏液，抹在我脸上问道。&lt;br&gt;我闪开他的手愤怒地看着他，这个人竟然把我美丽的妻子糟蹋成这样！我发誓如果我得到自由，一定会找他报仇！「告诉你吧！这种反应在日本Ａ片中就叫『潮吹』。&lt;br&gt;嘿嘿……是女人很爽的时后才会有的反应！」屠胖子接口邪恶的说道，他的脏手仍然不停揉着甜依的乳房。&lt;br&gt;甜依羞颤地扭着身体，听到屠胖子的话更是紧张的想把腿收回夹住，但却被那两个男人紧按在肩头而无法动弹。&lt;br&gt;「屠老，您是日本通，听说不是每个女人都会潮吹，一般会潮吹的女人，都是体质很敏感、而且好色的『癡女』，不知道是不是这样？」色虎谄媚地问道。&lt;br&gt;「呜！」我怒不可遏地吼叫，我美丽动人的妻子哪里是什么癡女？甜依听到他们对她的评论，也羞得哼了一声，却没有出言辩解，这和我认识的她根本是两个人啊！「看！尤其是我碰她的时候她最敏感。」&lt;br&gt;ＡＢＣ的手指又伸去触碰我妻子勃出来肉芽，甜依像触电般哀吟一声，被侵犯的黏膜收缩了一下，一股温热的液体竟从尿孔释出来，沿着裂缝下缘流上桌面。&lt;br&gt;「尿了！彼得你真行！……这小妞以前像个女神，被你一碰就什么事都做得出来！」陈总惊奇地叫道，其他人也啧啧称叹。&lt;br&gt;我简直要气炸了！就连ＡＢＣ自己也不知道她会有那么大的反应。&lt;br&gt;甜依发觉自己失常淫荡的生理现象，更是哀羞到无地自容，尤其不知道如何面对我这个丈夫。&lt;br&gt;「我不知道……怎么会这样，我不是故意的……」她只能无助心虚地解释，希望我原谅她。&lt;br&gt;但那个时候说什么我都不会相信！「把这个废物安顿好！让他在旁边安份的看，别在这里碍手碍脚。」&lt;br&gt;陈总踢了我一脚，再命勇朋和色虎把我押离开茶几前。&lt;br&gt;色虎突然露出不怀好意的奸笑，跑到屠胖子旁边问道：「屠老，可不可以用那个东西了？」屠胖子一时会不过意顿了半秒，才恍然想起似的大笑：「可以！差点忘了，你们去搬进来吧！」我不晓得他们又再想什么卑劣的阴谋，只看到四个人出去，约半分钟后，推着一辆推车进来，推车上有一个长宽都约一公尺的巨大物体，用白布盖着，见他们推着托车的感觉好像很沈重的样子。&lt;br&gt;「一、二、三、嘿咻！」他们费力将那物体搬下推车，揭开白布，在我面前出现的是一座铜制的台座，擦拭得金黄闪亮。&lt;br&gt;那台座的左右两边稍微陷落，我直觉判断那是给人跪时膝盖放置的地方，中间高起的那一部份约５０公分宽，上面还有两根长得怪异的东西。&lt;br&gt;一根是约筷子粗细，长约二十至三十公分的铜棒，棒身磨得十分圆润，以约７０度的斜角立在铜台上，在离那根铜柱约十公分远的地方，矗立着另一小支柱形物，高度大约也是十公分，顶端有一个细铜线围成的线圈。&lt;br&gt;「把他擡上去！」屠胖子兴冲冲的使唤色虎和勇朋把我拖到铜台上。&lt;br&gt;果然和我所想的没太大出入，我的膝盖被迫跪在铜台两侧的凹陷上，他们调整我屁股放下的角度强压我坐下去，一支冰凉的硬物钻进肛门，我不肯就范地挣紮，但根本难敌他们人多力大，那条筷子粗细的铜棒一直伸到我的直肠内才停下来。&lt;br&gt;面对这样的耻辱和滥刑，我愤怒得全身涨红！但这还只是第一步，很快我又知道那支上面有个圆圈圈的东西是做什么的，它是用来箍紧我的生殖器！勇朋抓起我的老二，将龟头拉过线圈，不知调整了什么地方，线圈马上缩小箍紧龟颈，这比用线绑还要牢固，龟头上的马眼胀得裂了开来，里面粉红的肉都看到了。&lt;br&gt;「呃……」我痛苦地呻吟，屠胖子奸笑着道：「这可是我收藏的古董，中古世纪欧洲的刑具，今天听说要惩罚一个自大的家夥，我特别要他们从我的收藏室搬出来用的。」&lt;br&gt;「你们住手！别再这样对他……」甜依爬在茶几上伤心的为我哭求，那ＡＢＣ搂着她披散发丝的赤裸玉肩不让她下桌。&lt;br&gt;「袁医生，换你了，让这娶了原属于我们大家女人的废物嚐嚐更多苦头！」陈董转向在场的一个男人说道。&lt;br&gt;我隐约记得稍早陈董介绍过，那个男人是某家泌尿科医院的院长。&lt;br&gt;这时虽然我仍不屈服的怒视着他们，但心中还是有点恐惧。&lt;br&gt;那个医生从口袋拿出一条只有笔蕊粗细的透明软管，走近我面前蹲下，把软管的头端插入我龟头前缘的裂口。&lt;br&gt;「呃！噢！！∼∼」我痛得全身痉挛，色虎和勇朋用力抓住我肩上背着的木棍，让我没办法激烈挣紮。&lt;br&gt;「住手！你们在干什么？！听到没有？住手！」甜依吓得一脸惨白，在ＡＢＣ强壮的臂弯中奋力抵抗，想挣脱他的搂抱来阻止那些人对我的残害。&lt;br&gt;「妳给我安份一点！不然我马上让楼下那些高利贷带走妳老公！到时妳连完整的尸体都找不到！」ＡＢＣ凶恶地恐吓我妻子。&lt;br&gt;甜依听了停下反抗，她的发丝分乱、凄眸中湧满泪水，哀伤的望着ＡＢＣ乞求：「彼得少爷，你来玩我吧！放过他……要我用什么姿势和行为来配合你都可以……求求你……」那ＡＢＣ不屑的笑着道：「哼！要让妳这浪蹄子配合我，还用得着拿这废物来威胁妳吗？妳光是被我搂着就开始发浪了！」「是……我爱你……你放过他好吗？」甜依委屈求全的颤声取悦着ＡＢＣ。&lt;br&gt;我还一直在痛苦地闷嚎，因为那个医生手中的软管还不断深入我的尿道，难以承受的胀痛令我冷汗直沁、几乎昏厥。&lt;br&gt;「只要妳一直这么配合，我们是不会伤害他的，袁医生只是让你丈夫吃点苦头而已。&lt;br&gt;一般医院帮病人导尿也有用这种方式，不会弄坏他的命根子，妳放心好了。」&lt;br&gt;陈总走过去安抚着甜依。&lt;br&gt;甜依仍然半信半疑，一直问：「是真的吗……这样不会弄伤他……」在陈总再三保证和姓袁的医师亲口证实下，她才逐渐肯信。&lt;br&gt;「你要答应我……不可以伤害他……人家……才要和你在一起……」甜依哽咽羞惭地抱紧ＡＢＣ，对他低声下气的乞求。&lt;br&gt;看到她对那ＡＢＣ的这种态度和行为，我的痛楚比被插尿管更甚！这时我膀胱里的尿水已经不受自由肌控制，一直从尿管的另一头汩汩滴出来。&lt;br&gt;「如想救妳老公，妳可要好好表现了。」&lt;br&gt;ＡＢＣ一把抱起我妻子，淫笑着说道。&lt;br&gt;「嗯。」&lt;br&gt;甜依柔顺地回应一声，两根藕臂羞赧地搂住ＡＢＣ的颈子，她似乎已经下了决心，要任那ＡＢＣ在她身上胡作非为。&lt;br&gt;这对我实在太不公平了！她已经是我的妻子，她的身体给谁并不是她自己就能作主的，我应该有绝对的否定权！但现实却是这里的每个男人都对我美丽的新婚妻子有佔有权，我只有被迫接受的份而已。&lt;br&gt;我「咿咿喔喔」的出声抗议，肉体折磨加上心理的羞怒，让我全身肌肉和血管扩张、导尿管另一端流出来的尿液愈来愈多，这种不堪的处境，是我这辈子想都没想过会发生在身上的。&lt;br&gt;没过多久，色虎领着四个人搬来了一座铁架床，还在上面摆好白色的弹簧床垫，床就安置在我眼前，分明是要我仔细看着甜依被他们奸淫的过程。</content></item></essay>