<essay><item><title>我的淫妻我的爱 (1~7)(2)</title><author>床上伴侣</author><content>三　被迫的交易&lt;br&gt;经过了一个快乐的暑假，我和娜娜的关系到了非常密切的程度，而我也见了
她的父母，原来她的亲生父亲在她１５岁的时候去世了，现在的是她的继父，带
着一个小她２岁的弟弟。&lt;br&gt;娜娜的母亲年纪不算大刚刚３８岁，保养的很好从外表看上去也就想２８岁
左右的跟娜娜在一起很像一对姐妹，一家人看上去很融洽的关系。&lt;br&gt;我向他们提出等我大学毕业我想娶娜娜的请求，他们一开始不太乐意，觉得
我们学历有很大差距，后来娜娜跟她妈妈说出了眞相，在得知生米已经煮成熟饭
的情况下，她妈妈的同意了，而我也向他们写了保证书，绝不会抛弃娜娜。&lt;br&gt;就这样我回到了学校，其实已经大三了，基本上也没什么课程了，所以我就
利用自己的所学找了一家公司，从基础开始做起。&lt;br&gt;我每天都和娜娜视频ＱＱ聊天，以慰相思之苦，有时候，在我的要求下还会
陪我裸聊，我经常看着娜娜的身体手淫，然后满足的射出来。&lt;br&gt;我对娜娜的那对大乳房一直是最着迷的，是那样的挺立饱满，而随着我们的
感情，逐渐的深厚，娜娜终于把一个惊天的秘密告诉了我，原来在她１６岁那年
开始，她经常做一个同样的梦，总是梦到一个男人在玩弄她的乳房和屁股，而且
在醒来后总是感觉乳房涨涨的算算的，结果一年的时间，乳房从３１就飞速变成
了３５Ｆ，而屁股也感觉变大了。而且直到现在还在不断的做这类似的梦，只不
过更加变本加厉了，时常在醒来感觉小穴比较湿润。&lt;br&gt;我在知道了这个秘密后，凭我的感觉这应该不是梦，我仿佛感觉到了这个男
人的存在，我是学计算机的，所在的公司恰巧是做网络监控这方面的，于是我有
了个大胆的想法，我向公司请了假，带了一些器材，飞去了深圳，到了娜娜家之
后，在她家里只剩娜娜的时候，我安装了摄像头和网络软件，这件事谁都不知道。&lt;br&gt;我在娜娜家呆了一周，而在这一周的时间内，娜娜告诉我说一直没有做过以
前那种梦，于是我钢架肯定了这不是梦而是眞人。&lt;br&gt;终于在我回北京之后的第三天，我通过摄像头发现了，那个梦中人。天啊竟
然是娜娜的继父，这个无耻的老色狼，我看到她继父在晚上２点锺时候悄悄进了
娜娜的房间，从身上掏出了一方手帕，同时拿出了一个小瓶，在手帕上洒了一些
东西，然后捂在了娜娜的鼻子上，大概３０秒不到，就看到了熟睡中的宝贝头偏
向了一边，看样子应该是昏迷过去了。&lt;br&gt;她的继父这时候就利索的掀开了盖在娜娜身上的被子，丰满而又性感的身体
裸露在眼前，因为宝贝自从跟我做爱以后，我曾经说过，以后休息的时候可以裸
睡，对身体发育有好处，对我百依百顺的娜娜自然就听了我建议，没想到此时到
是便宜了这个老色鬼。&lt;br&gt;他将手放在娜娜的乳房上，缓缓的揉搓着，另一只手，则伸进了宝贝儿两腿
之间那神秘的桃花源中。上下其手，忙的不宜乐乎。&lt;br&gt;在摸了好一阵之后，我看到这个色鬼把睡衣长裤脱掉了，露出了直挺挺的阴
茎，在我宝贝儿的洞口研磨着，不一会就没入了其中。&lt;br&gt;看到这我不由怒从心头起，之恨不得马上过去杀了这个老混蛋，但同时我的
大鸡巴却不争气的硬了起来，似乎比平时和娜娜做爱的时候还要硬，我曾看过一
些人妻的小说，知道这种感觉，可是还是第一次眞正的有了这种感觉，莫非我眞
的喜欢看到自己心爱的人被人玩弄。&lt;br&gt;正在我胡思乱想的时候这家夥已经完事了，浓浓的精液射在了我老婆的身上，
看着他利索的拿纸擦去娜娜身上的精液，盖好被子，快速的溜出了房间。&lt;br&gt;刚才的那一幕实在是太刺激了，我究竟该怎么办啊，我把刚才那段录了下来，
又重温了一遍，眞是越看越刺激。&lt;br&gt;我拿着刻录了的光盘，又踏上了南下的路途。&lt;br&gt;来到了娜娜家，她的父母很奇怪我我刚走又回来了，我笑说又想娜娜了，所
以忍不住就来了。&lt;br&gt;吃过了饭，娜娜和她妈妈去洗碗，我则在客厅跟她继父聊天。&lt;br&gt;“叔叔每天晚上都起着么早，眞有心啊。”&lt;br&gt;“什么起着么早啊？”&lt;br&gt;“噢，我只是在偶尔的一段录像中，看到你半夜２点锺跑进了娜娜的房间，
很久才出来，可眞疼娜娜啊。”&lt;br&gt;他的脸一红，结结巴巴的说，“我是怕她晚上睡觉把被子蹬掉感冒了。”&lt;br&gt;“是吗？叔叔可眞细心啊。”&lt;br&gt;两个人的交谈在娜娜母女到来而停止，一家人有说有笑的很高兴，只是偶尔
看到她继父，时不时偷瞄我一眼。&lt;br&gt;晚上１０点锺，我跟娜娜进了房间。因为她之前跟父母都说了我们已经上过
床了，而且他们也看得出我眞的喜欢娜娜，南方人思想比较开放，于是对我们也
就睁一眼闭一眼。&lt;br&gt;娜娜给我端了一杯牛奶，“老公喝杯牛奶吧，一会我们该休息了。”&lt;br&gt;我高兴地接过牛奶，多好的老婆啊，便宜了那个老色狼了。&lt;br&gt;喝完牛奶，我和娜娜上了床，我们平静的躺在床上对视着，这是多么性感的
一个肉体啊，每每看到总是让人忍不住想大干一场。也许是路上太过老累了，我
不知不觉的睡着了。&lt;br&gt;一觉醒来，已经是半夜，我睁开眼睛，身边的美人依旧在我怀中，我幸福的
吻了她一下。&lt;br&gt;突然灯一下亮了起来，我吃惊的看着眼前的一切，美人倒是美人，可是却不
是娜娜，而是娜娜的母亲，身上已经一丝不挂了，而我也同样的赤裸着身体 .&lt;br&gt;“怎么回事啊？这是……”我心中迷迷糊糊的。&lt;br&gt;这时一个人走了进来，是娜娜的继父，他笑咪咪的看着我，“怎么样啊，她
妈妈的滋味不错吧，你也太大胆了，连你未来岳母都不放过。”&lt;br&gt;“我，我不知道怎么会在这啊。”看着她继父，我恍然大悟，一定是这个老
色狼，怕我将录像的事说出去，所以才搞了这么一出。&lt;br&gt;“年轻人，你放心，她妈妈什么都不记得，已经被我弄晕过去了，那么我们
之间就都有一个不可告人的秘密了，我希望这个秘密只有我们两个人知道，而且
我也希望我们能共享资源，你觉得怎么样啊？”&lt;br&gt;我心里暗怪自己大意了，着了这家夥的道，不过看着身边躺着的玉人，３８
岁成熟少妇对于我这个年轻人有着致命的诱惑，洁白细化的肌肤如绸缎般顺滑，
一对饱满而坚挺的大乳房比娜娜的还要大少几分，看来这个老色狼没少玩弄她。
两腿间那茂密的阴毛，整齐的分布着，一看就是经过了细致的修饰。&lt;br&gt;“如果能够上这个女人，那么牺牲下也值得，反正娜娜的处女我已经得到了，
已经是我的人了，只要不告诉她，我想我眞的有可能享齐人之福啊，这么想想似
乎我也不算吃亏，而且这事要是眞捅破了，可能我和娜娜也会被拆散，看来情势
所迫我也得答应他了。”&lt;br&gt;想完这些，镇定了下来，“好啊，那我们就保守住这个秘密。”&lt;br&gt;我们相视一笑，一笔交易就这样的完成了。&lt;br&gt;“你先陪陪她妈妈，我去娜娜那屋子享受一下。”&lt;br&gt;虽说已经达成了交易，但是心中总是有种酸酸的感觉。即使有美人在怀，我
依然无法再起欲望，我偷偷的溜到了娜娜的房门口，似乎她继父认为唯一知道这
事的我既然已经妥协，于是胆子更大了，连房门都没关紧。&lt;br&gt;我悄悄地打开了一道缝隙，一对赤裸的肉体出现在我眼前，在灯光下那么的
刺眼。&lt;br&gt;一个毛绒绒的大鸡巴在我未来老婆的肉穴中进进出出，我老婆那性感的肉体，
因为做爱的关系，散发着粉红色的淫靡的颜色。那对３５Ｆ的大乳房上下的颤动
着，就这样激烈的抽插经过了半个小时，她继父拔出了鸡巴浓浓的精液射在了那
对乳房上。&lt;br&gt;“进来吧，我知道你在外面。”&lt;br&gt;闻言一惊，姜还是老的辣，原来这个老色鬼是故意没把门关紧，让我看这出
好戏的。&lt;br&gt;我轻轻的进了房间，担心把娜娜吵醒。&lt;br&gt;“放心，她闻了我的迷药，不到早起是醒不了。”说着拿出了一个小瓶，
“这种药是国外进口的一种迷情药，对身体无害，而且时间长了还能刺激雌激素
分泌让女人的身体二次发育，而且事后绝对记不得这事。她妈妈就是被我用这种
药弄到手的。”&lt;br&gt;“你这么做似乎有点卑鄙吧。”&lt;br&gt;“哈哈，卑鄙，年轻人，这个社会是讲结果的，你看她妈妈现在不是也很幸
福吗。”&lt;br&gt;我们又交谈了一会，他告诉我之所以我会很快睡着出现在娜娜妈妈的房间里
是因为他在牛奶里下了安眠药，原来那杯牛奶是他给娜娜的。&lt;br&gt;这个老狐狸眞的是算无遗策啊。&lt;br&gt;不行，他上了我老婆，我也得去上他老婆，我来到了她父母的房间，脱掉了
内裤，一根经过长久刺激的大鸡巴，跃然而出，我扒开了她妈妈的两腿，不经过
任何的爱抚就插入了洞口，不愧是熟妇了，洞口不像娜娜那那么的紧，但里面又
不是很松，而且她妈妈这个居然也是个宝穴，里面像螺旋一样一全套一圈，给大
鸡巴的刺激别有一番感觉。我太兴奋了，熟妇的感觉眞的是太美了。&lt;br&gt;“怎么样啊，他妈妈的小逼还可以吧，曾经让我一晚上连续干了好几次，是
我玩过得逼里最有感觉的，当然比起娜娜来现在稍有不如了，不过也算是个极品
了，你可以射在里面的，算是我对你的补偿吧。”&lt;br&gt;闻听此言，我兴奋的抽插起来，过度的刺激，让我很快败下阵来，年轻的大
鸡巴射出了浓浓的精液。&lt;br&gt;我俩相互看了一眼，会意的笑了起来，然后各自回到了自己老婆身边去了。&lt;br&gt;在深圳快乐的待了几天，我不得不回去了，我们大学实行的是学分制，只要
学分积累够了，就可以提早申请毕业，而我的学分在大三的上半年已经修完了，
所以，我回学校之后申请了提前毕业，再经过了简单的程序和论文答辩之后，我
终于提前毕业了。&lt;br&gt;原本父母是想让我在北京发展的，然而自从我认识了娜娜之后，我最终决定
去深圳发展。恰好我在北京的公司在深圳的的分公司却一名技术经理，凭我在公
司的优异表现，我最终获得了这个职位，想到了娜娜和她那性感的母亲，我心中
的兴奋难以平复。以最快的速度飞去了深圳。并且在告知父母之后，虽然父母百
般不愿，但是最终被我说服，同意了我跟娜娜的婚事，并决定在半年后给我举行
婚礼。&lt;br&gt;就这样我和娜娜订了婚。而我也如愿的住在了娜娜家，未来一幅淫荡的图画
也即将华丽的展开。&lt;br&gt;第四章 实情&lt;br&gt;不知不觉已经过半年了我和娜娜如期的结了婚，本来我家里的意思是要给我
在深圳买房子，但是我想到晚上的活动，加上岳父的强烈挽留我们最终住在了娜
娜家，我父母因为是北方人不习惯深圳的气候，所以在我们结婚后的一周就回老
家去住了。我和岳父每天晚上总是要互换女伴进行着淫荡的乱伦行为。&lt;br&gt;“啊啊……啊……啊！！老公你好厉害啊，都快干死我了，好舒服啊。”没错
是我的小娜娜。一对赤裸的肉体正在床上激烈的撞击着，阴茎和阴道的交汇处，
流出了白色的阴精，我双手玩弄着她的一对豪乳，手指用力的捏了下娜娜的奶头。&lt;br&gt;“啊，啊，疼，老公，你坏死了，每次总是玩弄人家的奶头，你看我本来的
３５的胸围，让你弄了大半年都成了３７的了，每次人家在街上走都让人借故吃
人家豆腐”。&lt;br&gt;“哈哈，我就是让你变成波霸，我的小淫娃”说着用力的插了几下。&lt;br&gt;让娜娜不自觉得的抱紧了我，床对面的打液晶电视中正播放着外国的毛片，
几个黑人激烈的干着一个白人美女，此起彼伏的叫床声和我们交相回应着，这是
我们第一次看毛片做爱，所以格外的刺激，娜娜在我的刺激下很快高潮来临了，
子宫不断的收缩着，一股股白色的阴精洒在我的大鸡巴上，我此时更加的卖力抽
插，十八厘米的大鸡巴不断的撞击着阴户。&lt;br&gt;“啊啊……啊……啊”此时已经陷入了半昏迷状态，双手已经无力的搭在床边“好
爸爸，慢点插，女儿的小穴已经让你快插爆了”。&lt;br&gt;听到这句话，我震惊了，动作逐渐停了下来，吃惊的看着娜娜，“宝贝儿，你
说什么？”&lt;br&gt;“没……没什么啊，我是说老公你好厉害干的我小穴都快爆了啊”“不对，你刚
才说的不是我，你喊得是爸爸，你知道了你继父上了你？”&lt;br&gt;“嗯”，老婆见我不断的追问，终于承认了。原来是这样的自从我和她继父达
成交易之后，她继父变的不再那样小心，有此药量没弄够，而她继父在干着她的
时候没发现这些，娜娜在药力过去之后迷迷糊糊的以为是我在干她，可是趁着月
色一看，心里一惊，怎么会是她继父啊，顿时紧张，害羞让她重新闭上了眼睛，
同时紧紧地闭着嘴生怕自己惊动了她继父。&lt;br&gt;要说这个老色狼还眞够厉害的。比我的鸡巴还要大还要粗，在娜娜的阴道里
进进出出，干的娜娜死去活来的，却又不干发出声音，那种刺激是在昏迷时候无
法无法享受到的。&lt;br&gt;于是自从那次以后，娜娜留意了她继父的行动，正所谓难得有心人，娜娜终
于发现了她继父的秘密，但同时又爱上了这种变态的性爱带来的超一般的刺激，
于是每晚她总是在她继父进房的时候屏住呼吸，努力使自己不吸进那种药剂，于
是，眞正的在双方清醒的乱伦就这样开始了。听到这些，我终于明白了，为什么
娜娜在每晚她继父走后，清醒之后我干她的时候，她有时候会显的很不配合的样
子，原来已经被餵饱了。</content></item></essay>