<essay><item><title>娶了同学绝色妈妈(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;因车祸下，令我无父母丧生，为了生活，我便选择在江湖路上不断发愤，成为最著名的青少年朋党组织。当时，我组织是属于–集英社，雄霸新界！我号称「笑三少」。初时确实威风八面，我更成为了香港警方十大杰出青年。而令我最痛快是香港地产的历史，可以说，香港人记忆犹新的，是上世纪八、九十年代的地产狂潮，由于近乎无本万利，全民皆炒，甚至吸引了我的介入，一个位五千，好过打劫，贵的时候那时两三十万，干脆炒筹。我18岁就有两间物业及三间自己挂名的财务公司和一些大型便利店保安合约。而且已经不是什么都不懂的小男孩了，我有过好多女并且和她发生过关系，但是我心里依然喜欢年龄比我大的女人，弥补母爱吧！&lt;br&gt;我和女同学慧妍的妈妈…霍静香….相逢是个美丽的错误。那时，银行找我对一间凉茶铺追讨租金。{我有财务公司}。我的生活过于悠閒，大家打打杀杀外，业馀唯一的爱好就是玩女明星。慧妍的爸爸赌瘾很重，为了赌可以几天不回家，凉茶铺生意自然一落千丈，静香除帮铺头兼要做家务，照顾孩子。他俩吵过打过后离婚。眼看着半生辛辛苦苦挣下的钱全被他输掉外，还欠一笔190万街数。{包括我接到银行80万收楼通知。}&lt;br&gt;　　就是在这样一种情况下，我认识了静香。第一次看见这个柔弱终日奔波、忙于工作绝色的女人，我有点不敢相信她的身份。瓜子脸蛋的美人有着细如弯月的柳眉，秋水星瞳的明眸皓齿露出一股女儿家的柔弱美态，令人既怜且爱，恨不得握在掌心的好生风流一番。记得历史书形容唐朝最美的安乐公主曾经这么说过：光艶动天下“女人有如沈香，让男人心甘情愿地沈溺在温柔乡内，终其一生都无法逃出这色慾的漩涡。静香她宛如不识人间烟火的仙女，那颤抖的眼睫毛以及一头如云秀发足以勾起男性的保护慾，大小适中的瑶鼻与那欺霜赛雪的玉臂、修长玉腿间的那瓣粉红鲜贝，配合身高、重量，恰到好处的勾勒出体态完美比例。倘若露齿浅笑，那明媚无伦的漂亮脸蛋以及凸现而出的深红酒涡，使得许多人无不感受到如沐春风的暖意。感觉她同玉女周慧敏一样！只有也许是在唇边有一粒痣才知她有少少不同。&lt;br&gt;　　那天，我和静香母女聊了很久，才发现，原来信错人。因前夫嗜赌如命输掉了160多万，不仅输光了积蓄，还欠下了累累债务。迫于生活的压力，静香病后、慧妍只得在凉茶铺挣钱。在90年代，这家还是负债近400万，400万该是多么触目惊心的数字呢？有了这些机会，我纵使只有一己之力，也要力挽狂拦。为她家做行销. 当然，除对自己的实力充满信心，以一己之力 … 誓保静香{最爱}破万难，力挽狂难通心声。哈哈&lt;br&gt;这时，三个星期前静香就被诊断出患了肌痛性脑脊髓炎和脊柱骨剌，自从她生病后，生活就发生了巨大的变化，她吃药后经常感到疲倦，甚至无力起床。当我来到她家后，我的见识点亮了静香整个心间。晚上后，我就留在她家吃晚饭，并坦白告诉静香自身身份及目的。令我万万没有想到的是，38岁的静香竟和21岁的我互相产生了好感，当静香向我倾诉了她的疾病后，我立即开始慇勤地说帮全天侯照顾她。&lt;br&gt;她笑着温柔地说：『天晶，从你眼神我看得出来，你真正的目标是我吧！』静香的话让我心里一震，这个国色天香的女人竟然如此了解我。&lt;br&gt;于是，我反问她：『那你呢？有否机会娶你做我妻子？』&lt;br&gt;她凄然一笑，『如果你有令铺头生意起死回生本事，又肯为我女儿完成出国心愿。说实话，我会答应你……』&lt;br&gt;我贴在她耳边坚定地说：「静香，我爱妳……我……希望你能体会，对你关心，希望你能感动，对你真心，希望你能珍惜；让你窝心，是我的心愿，让你开心，是我的责任，让你动心，是我的目标。」&lt;br&gt;　　静香擡起头羞红着脸看着我，半天才说：「天晶，这世上还有很多好女人，等你遇上了，到时…….。」&lt;br&gt;　　我急忙用手摀住静香的嘴：「静香，她就是天仙我也不要了，我要你。」&lt;br&gt;　　「天……」我等不及静香说完，我擡起静香的下巴，大着胆向她红嫩的小嘴，低头吻了下去。&lt;br&gt;　　静香羞极了，说着：「慧妍……都在……」躲闪着我的热吻。但她的手臂却柔弱无力的垂了下来，丝毫也没有阻挡我的意思。静香紧闭着双齿终于被我温柔开启了，我的舌头顺势钻了进去，和她的香舌缠绕在一起，吸取着甜蜜的芳香。　　我的手也悄悄摸上了静香的酥胸，轻柔的把玩着那松软的乳房，逗弄着已微微翘起的红艳乳尖。很快，静香就有了反应，她的细舌不再怕羞的躲避我的热情，她的双手也主动的攀上了我的身子，把自己柔软香滑的娇躯更紧密的贴近我的身体。直到此时，我还有点不敢相信这是真的。但我已顾不了这许多，此刻，我要将全部的爱都释放出来，和静香一起来品嚐这来之不易的甜美。&lt;br&gt;「妈，天晶，开饭啦！」&lt;br&gt;　　「天晶，别……别这样，我身体好些，及你答应我的事完成后……我随你……」静香吻着我发出羞弱的声音快听不出。&lt;br&gt;　　晚饭时我更订下机票及安排她所有费用，五日内送上她女儿去外国留学！静香看得目定口呆！那天下午便搬出了她的家，搬了进来，开始和我同居。方便我照顾她！&lt;br&gt;至于静香的凉茶铺方面，我注意到她煮的品种繁多，因不同的配方，而且材料的药性繁多，令人难以学会及理解其制法，所以很多凉茶舖都是世袭的形式经营，由一代传一代。常见的有「廿四味」、「五花茶」、「雪梨茶」、「感冒茶」、「鸡骨草」、「火麻仁」、「夏桑菊」、「金银花」、「银菊露」、「酸梅汤」、「竹蔗茅根水」等。传统上，凉茶要在全凉掉以前喝下。而香港天气全年也较热，怎饮得下呢?&lt;br&gt;我崭新发明将凉茶放在雪柜冷藏，并以樽装出售，我帮她所创的公司在今年前舍弃凉茶生产，开创自己品牌，成功打开新商机，业绩暴涨近两倍，使她的净资产，由多年的总负债约五百六十三万元暴增到净收入八十六万港元，跃居香港同行之首富。由于成本日益上涨等因素影响，于20xx年11月，我便叫香港太古可口可乐收购。现在静香每月收回20多万元花红。世上没有人怀才不遇，只看你有否百份百努力付出争取过。我始终深信，决定未来的不是命运，而是信自己选择的道路、实践信念的勇气！&lt;br&gt;静香的肌痛性脑脊髓炎，那些普通医生把这种症状当成是歇斯底里、装病和忧郁症，因为他不能解释为何病人的肌肉会有如此深度的疲劳及抱怨有这种症状。专科医生为静香分析病情后，便对我们建议用精油治疗法，可以予以各个击破。不必担心治疗肌肉疲劳的油会和治疗其它症状的油起冲突，因精油和化学药品不一样，万一你使用了错误的搭配，精油并不会产生的副作用。精油之间好比一群好友，各自的特性可以独立发挥，但在需要调和时，也会卯足全力互相扶持。应付每天所发生的状况，尽管让这些朋友助你一臂之力。因肌肉疲劳来来去去，所以必须做经常性按摩治疗。&lt;br&gt;我听完专科医生后买了几十箱特级口服精油，及各类防止静香肌肉疲劳在未发作前，先用精油来做预防。每天随时为她把精油擦到身上，并在与她接吻式饮口服所需要的精油，我俩感情日深互相配合之下，静香的肌肉疲劳、失眠忧郁渐渐解决。&lt;br&gt;口口声声说爱,事实上,你到底灌注了多少爱? 爱情点样去衡量回报多少呢?付出多少才算合理呢?&lt;br&gt;承诺是很重要,但承诺又是否能矢志不渝呢?
现实环境唔多唔少会对承诺质量作出改变(如金钱;思想;学识;生活等),重要系,大家曾经真心信守承诺就足够!!&lt;br&gt;有d人,讲多过做,亦有d人,做多过讲,但当妳觉得对方,对妳唔足够时侯,自己亦有没有想过怎样去对另一半呢,个人觉得,爱情唔系单向,亦唔会单方便, 无条件去付出,有时觉得对方比唔到安全感妳,妳也有没有比到安全感给对方呢,我知道女人的直觉很强,但很多时都唔同理性去分析事情,呢点就是女人常常说在口中的安全感啦……….????????&lt;br&gt;「哪个女人不希望拥有全心全意爱她的人呢？」&lt;br&gt;静香对情感的追求，就像书上那些情窦初开的小姑娘一样。我知静香一直很孤单，有一段时间，情绪很低落，我知道这是因为缺少爱造成的，因为这个年纪的女人是离不开爱的。在我的内心深处□不过，我常常感到静香彷彿有一点忧郁。当然，在那个时期，我很明白到底是为什么。她当时不忧心才怪！&lt;br&gt;我有天早上订了山顶的最豪华的皇廷餐厅厢房，便叫静香换好预备的镂空透视的白色晚礼服，性感白花裙同样是中式胸部的展示，「哩士」花边增加了诱惑度和性感度， 丝绸的材质尽显了高贵气质，褶皱的部分让她看起来更加有韵味。
打造营造温婉淑女！平时的长发盘旋在头上露出皙白的颈项显得高贵豔丽，我也在她脸上涂上更加妩媚的紫色眼影妆扮，尤其是闪粉红色朱唇以及双峰挤压出立体清晰的乳沟，性感而诱人……她实在太美了！我更抱她上车….&lt;br&gt;山顶高层现代化欧陆式设计，装修高贵雅逸，瑰丽堂煌，招乎周到的待应招侍我俩到厢方……。&lt;br&gt;(爱是不保留)
常听说世界爱没长久，哪里会有爱无尽头？
尘俗的爱只在乎曾拥有，一刻灿烂便要走！&lt;br&gt;而我却确信爱是恒久，碰到了你已无别求：
无从解释、不可说明的爱，千秋过后仍长存不朽！{音乐歌词}&lt;br&gt;便把她拉进厢房内餐桌上有几样东西，她清楚地看到牌子上写着，「我爱妳，请嫁给我吧! 」几字。&lt;br&gt;接着我自言自语的说：「今早我去拿我们的健康检查单，之后我才决定这样作的，嘻! 妳能答应我这个小小的请求吗? 」他手指着那牌子。&lt;br&gt;她突然明白了! 但眼泪已不争气地流下来，她好感动，这些日子来，当她有一种年少时未有的幸福感，她知道再几年到四十岁时她会很空虚。&lt;br&gt;她缓缓点了一下头，幅度不大，但我瞧见了!马上为她戴上我的二卡心形白金钻石戒指及耳环！&lt;br&gt;「万岁! 我亮丽的新娘! 」我抱起了破啼为笑她，她绯红的面颊上洋溢着喜气，明媚的眼睛里闪烁着幸福的神采，微带着羞涩和娇气的说：「天晶，多谢你。」说着她把脸庞往我胸膛上一埋，温热的娇躯缩了缩，紧紧的偎依在我怀里。&lt;br&gt;突然静香擡起头，凝视着我郑重的说：「天晶，我离过婚，你……你会介意我吗？」&lt;br&gt;　　「希望我能爱妳一辈子!能疼妳一辈子!照顾妳一辈子!我会一直等待守候妳保护妳。因为妳是我的最爱！」我胀红着脸坚定地说。&lt;br&gt;　　静香的眼眸亮了，残雨飞花的脸上流露出欣慰的表情，喃喃的说：「我不准你离开我啦……」&lt;br&gt;　　我忽的心头一热，一阵热动从心中不可抑至的湧起，动情的说：「我永远也不和你……」&lt;br&gt;　　静香淡淡的笑了，轻声说：「过不了几年我就老了……而且，你哪里可能永远赖在我身边……」&lt;br&gt;　　「不，我才不娶老婆呢！」我用吻着她执拗的说：「这辈子我谁也不要！只要静香陪着我就够了！」&lt;br&gt;　　「你会为了证明自己的爱而愿意牺牲自己的性命那么我还有么好矜持的呢？我可以感到你是很重视我，爱护我，凡事都会先尊重我，你让我感觉这般感情走得好安心。」我惊讶的望着她，只看到静香眼泪如水的面容，她是如此的冷静及镇定。只是在她的双眼中显露出来的浓郁情感却是那么的炙热那么的不加掩饰。&lt;br&gt;由名厨精心安排下的法国香姑、牛扒、鹅肝酱、龙虾等美食，我同静香用口互餵！三小时才走出餐厅到对面酒店休息。静香一走进豪华套房内，我又堵住了她水果般新鲜的双唇，在静香温暖湿润的口腔里，交流着彼此的津液。&lt;br&gt;　　我亲吻着静香，一边悄悄的伸手解开了她的上衣，不动声色的剥离了她光洁的肉体。眼角的馀光一瞥，跃入眼帘的是大片白皙丰盈的胸脯，一件紫色蕾丝的乳罩烘托着饱满的双乳，但却无法完全的包裹住，反而使那曲线玲珑的轮廓凸显得更加诱人！&lt;br&gt;　　「…真美……」我由衷的讚美着，「嗯……」静香羞吟着。&lt;br&gt;　　我迫不及待的探手到她光滑的背部，猴急的乱拉乱扯，静香的胸围落下一截。白嫩的乳房裸露出了上半部分，中间被下滑的束带一勒，两个浑圆坚挺的乳球互相挤压着，形成了一道非常深遽的乳沟。&lt;br&gt;　　静香也急促地呻吟着，轻轻的将手缠到后背完全解开了乳罩的搭扣，任凭它飘然掉在了地上。雪白丰满的双乳顿时脱颖而出，弹跳着落入了我的掌握中。&lt;br&gt;　　我屏住呼吸，两手捧起了静香的乳房轻轻的摇晃，仔细的感受着那沈甸甸的份量。彷彿所有的触觉神经都集中到了指掌间。&lt;br&gt;　　我兴奋的不能自持，使劲的揉捏着静香胸前的双乳，肆意的挤压着这两颗滚圆雪润的奶瓜。接着又低下头亲吻着这母性的象征，舌尖来回的游弋在淡褐色的乳晕上，发出了旖靡之极的「啾、啾」声。&lt;br&gt;　　静香的几乎要叫出来了，双臂牢牢的箍住我的脖子，把我的脑袋按向她的胸脯。我注意到她娇嫩的乳蒂正从扩散的乳晕中俏立起来，看上去就像一颗娇艳欲滴的紫葡萄，无论是颜色还是轮廓都无比诱人，体现出了一种成熟女人才有的艳丽美……&lt;br&gt;　　「静香……」我哼哼唧唧的小声呢喃，牙齿轻嗑着那不断坚挺的突起，灵巧的舌头撩拨着乳头的最尖端，贪婪的品嚐吸吮着，彷彿那里真的有奶水分泌出来……&lt;br&gt;　　「…」静香闭上眼睛，仰起头不断的喘息着，又拚命的压制声响，嘴里发出了动情的呢喃声。&lt;br&gt;　　她的双手不知不觉的绕住了我的脖子，把我的脑袋紧摁在了她的胸脯上。脸庞埋进高耸的乳峰之间，就像被两座大山压迫着，我差点透不过气来。&lt;br&gt;　　过了好一会儿，我们才意犹未尽的暂时分开。吁了口气，软绵绵的斜靠在我的臂弯里，胸前的双乳毫无遮掩的突挺着，随着急促的呼吸一上一下的起伏，表面上还残留着不少唾液的痕迹，正在闪烁着星星点点的光芒。&lt;br&gt;　　我抓紧时机，乘着静香还没完全回过神来，双手迅速的脱下了她半褪的上衣，接着又松开了她的内裤……
　　没两下子，静香那羊脂白玉般的成熟胴体就逐渐的裸露了，全身上下几乎是光溜溜的，只剩下一件粉红色的真丝蕾边内裤，还勉强的包裹住最后的禁区。&lt;br&gt;　　我微一用力，轻柔的把静香推倒被窝里，伸手抚摸起了她那双白皙修长的粉腿。当我的手指挤进并拢的双腿缝隙，促狭的在大腿内侧的嫩肉上划动时，静香的身体哆嗦了一下，双颊突然飞红了，俏脸上露出了古怪的表情，羞涩的把两条粉腿蜷缩了起来。&lt;br&gt;　　我心头奇怪，眼光顺着腿部的曲线向上望去，顿时也怔住了──只见那粉红色的内裤竟已湿了，中间赫然出现了一块硬币大小的污迹，在灯光下看来格外的引人注目，若隐若现的透出了两瓣小巧的弧形……修长的双腿被我大大的分开，神秘的私处已然纤毫毕露的展现在了我的视线中！&lt;br&gt;　　我把脸凑了上去，贪婪地看着，静香两片肥嫩的阴唇咬合在一起，有几滴晶莹的露珠正在缓缓的渗出……
　　啊，这里就是我要的地方！里面既是我今以后的乐园……&lt;br&gt;　　我激动的忘乎所以，手掌扣在了阴户上，感受着那里肌肤的细嫩。在指尖的掰弄下，密闭的花瓣略略的翻开了，露出了迷人的桃源洞口。&lt;br&gt;　　「喔……」静香雪白的胴体弓了起来，再次发出了动听的呻吟。她的脸色通红，水汪汪的双眼里满是妩媚之态，彷彿失去了所有的力气，软绵绵的躺着任凭我为所欲为。&lt;br&gt;　　我再也克制不住了，把自己脱的精光，细长但挺直的生殖器直挺挺的弹起，神气活现的指着半空。&lt;br&gt;　　我地用手握住阴茎，把它引导到了静香微裂的玉缝中间。暴挺的龟头刚顶上娇嫩的阴唇，我俩就一齐打了个寒战！&lt;br&gt;　　「呀……」静香有气无力的呢喃着，声音低微的几乎听不见。此刻她说话的语气里一点也不像是个有着孩子的母亲，倒像是个面对着征服者的软弱女子。她却遇上了我，她原本死去的心又复活了……&lt;br&gt;我蓄势待发的阴茎马上找到了方向，顺利的挤进了静香阴户的缝隙，开始一寸寸的进入静香的身体，窄小的阴道立刻收缩了起来，异常紧密的包裹感使我抑制不住射精的冲动！&lt;br&gt;　　我嘶哑的吼叫了一声，胯下猛然向前一送！原本大半截露在外面的阴茎倏地刺了进去，全部捅进了氾滥多汁的阴道！&lt;br&gt;　　「啊……」静香终于发出急促的尖叫，眼睁睁的看着我的阳具尽根没入体内，两人的性器之间再没有丝毫的空隙，亲密的结合在了一起。忽然她伸出手，温暖的嘴唇发狂的舌吻着我的口，像是把自己完全的放开了。&lt;br&gt;　　我大为兴奋，胯下的阴茎如同上了发条般机械的进出美妙的肉洞，尖端刮擦着柔软的阴道内侧，几乎每一下都顶到了尽处。龟头重重的撞击在静香的子宫颈上，带来些许的灼热疼痛，但是心里的感觉却越发的畅快刺激！&lt;br&gt;　　「好……天晶……啊……」一声声销魂落魄的呐喊，不断的从静香的唇齿间吟叫出来。&lt;br&gt;　　我加快了抽插的速度和力道，下体碰撞出「啪、啪、啪」的声响，加上性器摩擦发出的淫靡之音，在寂静的套房里回荡着，听起来越发令人血脉贲张。静香也彻底的失控了，狂乱的摇着头，娇躯不停的上下耸动，默契的配合着我的节奏。&lt;br&gt;　　这一刻，她已尽情的享受着性爱的欢愉。而她胸前那对饱满赤裸的乳房，也跟着身体运动的频率充满诱惑的摇晃起来。刚开始只是轻微的划着圈子，随着我动作的加剧，这两个圆滚滚的雪白奶子也震颤的越来越厉害，彷彿是在炫耀弹性和份量一样，甩出了一道道性感的抛物线，把我的眼睛都晃花了。&lt;br&gt;　　时间在缓慢的流逝，我俩亲吻着在温柔般的动作结合中，放肆激烈的交媾着，做着人世间最爱的行为。&lt;br&gt;　　不知道疯狂了多久，突然间，静香的全身倏地僵直了，阴道痉挛似的一阵剧烈收缩。与此同时，她的呻吟声也变的高亢刺耳，嘴里不断的喊着我的名字，两条修长的玉腿环扣住了我的臀部，拚命的收拢、挤压，彷彿想把我整个人都塞进她的蜜穴里去……&lt;br&gt;　　「啊……啊……快…………啊……」听着静香失神般的狂呼，我的心里忽然充满了自豪的成就感──原来我也可以这样威猛，竟然能让静香洩出来……&lt;br&gt;　　想到这里，我无法再忍耐下去了，抓住静香嫩滑的屁股，尽可能的把阳具刺的更深，口中也叫了起来：「静香，我……我要射了……」&lt;br&gt;　　「……好…啊……」话还未说完，我的腰部一麻，一股无可抗拒的舒爽冲击着四肢百骸。龟头弹跳着喷出滚烫的精液，毫无保留的射在了静香抽搐的肉洞深处…&lt;br&gt;　　「天哪……啊啊……天哪……」静香畅快的纵声娇吟，脸上带着极度愉悦的表情，双手搂着我的背部，成熟丰腴的胴体持续的颤栗着，接受了我一股又一股的浓精……&lt;br&gt;　　半分锺过去了，我才把精液一滴不漏的喷完。肉棒颓然的软了下来，从温湿的蜜穴里滑出。接着，我看到了震撼人心的一幕──静香的阴户轻轻的蠕动着，鲜红的阴唇略微翻开，一道浊白的汁水赫然从里面倒流了出来！&lt;br&gt;　　我的精液从静香的阴道口流下！我无力的躺了下来，回味着高潮的馀韵，疲惫欲死的困倦渐渐的弥漫了全身，静香就在我温暖的怀抱中，昏沈沈的睡去……&lt;br&gt;这一夜我的肉棒几乎就没有离开静香的身体，连睡觉都插在静香的阴户里，分不清休息。&lt;br&gt;　　我终于如愿以偿，完完全全的拥有了静香……&lt;br&gt;静香不用再偷偷摸摸、担惊受怕了，可以光明正大的做我想做的事。&lt;br&gt;　　当所有的婚事都安定下来的，我和静香订了二个星期日在邮轮上过蜜月，船上除应有之三餐及精心配制之各款套餐外，更添设琳琳总总的各式日本美食。{算是我和静香的密月假}，皇家套房内搂着静香喝完交杯酒，我忽来了新性趣，求着静香给我口交，静香虽然和我性交了那么多，可一听口交还是羞红了脸，想了好久才答应，我迫不及待地拿来毯子垫在地上，静香跪上去，头正好在我的跨间，我脱下裤子，静香从来没有这么近的看过我的阴茎，虽然没有灯光，但我还是清楚的看到静香通红，她把眼睛闭上，头轻轻的往我的胯间伸来，我把阴茎抵到静香的嘴唇上，静香微微的张开嘴把我的阴茎接纳了进去，但静香明显没试过怎么用小嘴侍侯肉棒的经验，只是呆呆的含着，但这样就让我感到万分的舒服了，这是静香身上的新洞象块处女地，我更彻底的佔有了静香。&lt;br&gt;　　我让静香用舌头围绕着我龟头的边转动，手也握着我没进去的肉棒的部分轻轻来回磨擦，静香照做了，好舒服，静香的柔软的舌头在我龟头上的摩擦，差点就让我立刻就射精了，我忍不住了，开始抽动了起来，拿静香的小嘴当穴抽插起，我解开静香绑马尾的头发，轻轻的在她的后脑抚摩着，静香的舌头像在和我的阴茎搏斗，就在我就快高潮时，静香突然挺直了腰，让她的胸脯跟我的胯间一样高，静香把我的阴茎由她的胸罩下放插进去，夹在她的双乳之间，我的肉棒直抵到静香的下额，静香还轻轻的用她的下额夹着我的肉棒，静香轻声说：「射吧。我会吞下你的。」&lt;br&gt;　　我感动的低叫一声「静香」，静香的双手用力的把自己的双乳往里压，紧紧的夹着我的阴茎，我连插数十下，肉棒一阵激烈的颤抖，射了，一股浓浓的精液带着强大的冲击喷在了静香的口内。精液顺着静香的脖子，透过她的胸罩流到了她的胸脯上。&lt;br&gt;　　完事后我去浴室拿了块干净的毛巾出来，替静香解开沾满了我的精液的胸罩，细心的替静香擦抹着，静香温柔的看着我，这就是我和静香洞房花烛夜。从那以后每天晚上，像真正的夫妻一样搂着静香吻着睡到天明……&lt;br&gt;　　回想起过去的一幕幕，再看看眼前的静香，简直有恍如隔世的感觉，此后我想着到静香她女儿会接受我吗?……&lt;br&gt;</content></item></essay>