<essay><item><title>被胁迫的美少妇(3)</title><author>床上伴侣</author><content>「不要嘛。还有点时间，先预支点嘛，」薛小雅不依，一边发着嗲，一边伸
手摸向了男人跨间的肉棒，开始上下轻轻的套弄着。&lt;br&gt;「发骚了啊！先帮我含着，我要射你嘴巴里！」男人伸手将她的头抓向自己
的肉棒。薛小雅风情的抛了身前男人一媚眼，伸手擡起那还未完全涨大的肉棒，
在龟头上轻吮了几下，然后又淫荡伸出舌尖反复的拨弄着龟头下沿的肉菇。熟悉
男人敏感点的她很快就将男人的肉棒挑逗得膨大无比坚硬如铁了。&lt;br&gt;「哦，不错，你的口技没得说啊，将来有机会试试陈安雨的！」男人在极度
舒坦下感慨到。看到自己的男人这时候还在想着其他的女人，薛小雅赌气的不在
撩拨他了，张口将已经粗大的肉棒吞在口中，嘴唇紧紧的箍着肉身，用力的前后
吞吐起来……&lt;br&gt;「哦，好，用力！」男人痛快的享受着……薛小雅臻首在男人的胯间不断起
落，享受着她激情口舌服务的男人的表情则是越来越亢奋，好一会，男人的忽然
双手紧紧的按住了薛小雅的臻首，腰部用力的挺动了起来。随着一声低吼，男人
在抽动中将爆发的能量尽数射进了薛小雅喉咙的最深处。&lt;br&gt;薛小雅紧紧的哐住茎身，咕嘟咕嘟的努力咽下男人的精液，一直等到男人完
全射完，才轻轻的吐出了男人的肉棒，然后用自己的香舌和性感的小嘴继续男人
清理着阴茎上精液残留的痕迹，最后用舌头卷起馀液，尽数咽下。男人望着她享
受美味的表情，满意的笑了。薛小雅是他最宠爱的情妇，因为她的口技特别的好！&lt;br&gt;待到陈安雨简单的收拾完自己出门时，司机已经在自己家门口侯着了，其实
30分锺早已过了，原因很简单，陈安雨在选择出门衣物时犹豫了，想她这样身材
的女性自然从来不穿长裤的，只是在挑选丝袜时犹豫了一下，因为她看到了黑丝
就想到了昨天被强暴的情景，特别是昨天的那条wordford黑色长筒袜更是被两男
人扒去收藏，想着上面射精滴到的白斑，更是让她恶心不已。&lt;br&gt;其实比起薛小雅来，陈安雨还是个保守的女人，她的丝袜也就是黑色与肉色，
无奈的她还是穿上了一条法国rex 的肉色丝袜，柔软的手感、舒适的肌肤感，可
惜她已经没有多少心情感受了。&lt;br&gt;薛小雅的司机是个年轻的小夥子，头发蛮长，棱角的脸庞，高大的身材，看
起来到是不错。唯独透过墨镜依然能感觉到他看着自己的眼神也和他的老板一样，
掩饰不了对自己的一丝的淫欲。陈安雨坐进车内时，依然发现他正猛盯着自己擡
起的大腿。陈安雨不安的将裙角往下拉了拉，掩盖住自己诱人的美腿，故做镇定
的说：「出发吧！」&lt;br&gt;「好的，陈太太。叫我小周就行。」司机恭谨的答到，一边再次扫过陈安雨
漂亮的修长丝袜美腿，意犹未尽的上车发动起来出发了。&lt;br&gt;到达目的地后，薛小雅已经在门口等着了，穿着睡袍的她很热情的过来挽住
陈安雨。&lt;br&gt;「安雨姐，要不要先洗澡？」&lt;br&gt;陈安雨迟疑了一下，点头同意了，她望着脸色稍显红润的薛小雅，很是奇怪
她为什么这般兴奋激动，殊不知这只是女人交欢后的馀韵潮红。&lt;br&gt;薛小雅殷勤的帮陈安雨宽衣解带，然后两人赤裸着在浴室里一起淋浴，「安
雨姐，你的皮肤真好啊！」「咪咪也比我大，嘻嘻，让我摸一下！」薛小雅伸手
摸住陈安雨那对丰满挺拔的雪乳，陈安雨的乳房皮肤光滑细腻，柔软又有弹性，
入手软玉一样让薛小雅做为女人都为之一荡。&lt;br&gt;「别闹了，痒呢」情绪不高的陈安雨在双峰被侵犯了好几下，这才反映过来，
推开了薛小雅的贼爪。薛小雅眼神闪过一丝疑虑，因为之前两人也有身体接触，
陈安雨总是立即逃开，今天却如此反应这么慢。&lt;br&gt;「安雨姐，你遇到什么烦恼事了？」薛小雅开头疑问到。「没，怎么可能呢」&lt;br&gt;陈安雨立即慌乱的否定到。「好了，我们出去吧！」陈安雨草草的沐浴了一
下，决定赶紧结束这话题。&lt;br&gt;在另外的房间里，薛小雅的男人正在监控器前看着两人沐浴的景象，望着陈
安雨绝美的肉体，兴奋的男人感觉自己死蛇般的阴茎又蠢蠢欲动起来。&lt;br&gt;两人淋浴完，来到薛小雅家的按摩室，已然有两位皮肤微黑的女性技师在候
着了，「安雨姐啊，这是我老公专门从巴厘岛请来的，今天特别对女性私处的保
养一定会让你满意的，来，先喝口安神的巴厘岛的花茶。」&lt;br&gt;两人随后脱去睡袍趴在按摩床上，技师打开热水，在两人身上慢慢的淋着，
一边淋一边用手在她们身上缓慢的搓着，两人轻松的闲聊着，无奈陈安雨心情低
落，到是时常忘记搭话。&lt;br&gt;「安雨姐啊，不是妹妹操心，你精神状态不好啊，是不是和老公有矛盾了？」&lt;br&gt;「怎么会呢，我们一向很好的！」陈安雨敏感的反驳到。&lt;br&gt;「那就是觉得吸引力不足，在担心老公在外面花心吧！」薛小雅轻笑到……&lt;br&gt;「不用烦恼，今天有神秘节目啊，他们会有秘方做阴部和肛门漂红哦！保证
你更加吸引男人哈！」&lt;br&gt;「啊。做这个……太难为情了……」&lt;br&gt;「还有其他的保养呢，安雨姐啊。既然来了你就安心享受吧」&lt;br&gt;说话间，技师已经开始用热水冲淋两人的私处，很小心的连里面褶皱都冲洗
着。虽然感觉真的很奇怪，不过真的很舒服啊，精神不佳的陈安雨这时也懒得动
了，躺在按摩床上享受起来。&lt;br&gt;随后两人开始在她们的阴部上涂沐浴乳来，从上到下每一寸肌肤都搓的很仔
细，享受着舒滑的感觉让两人不由而同的轻声歎息起来。随后技师又拿了一把很
柔软的刷子在两人阴部的褶皱上刷着，连一丝缝隙都不放过，甚至连阴蒂的包皮
这里都翻上去刷了，虽然没刷很长时间，敏感的陈安雨已经面红耳赤了，她不在
好意思与薛小雅相视，借故转头趴了过去。引得薛小雅吃吃得笑了，却继续肆无
忌惮的打量着陈安雨成熟美豔的肉体，望着她比自己还要白净柔嫩的肌肤，压成
半球状的丰硕雪乳，颇有点嫉妒起来。&lt;br&gt;洗完阴道外部，技师又换上了一把圆头的刷子，有点象毛笔，但柔软的多，
慢慢的伸进了阴道里面。她们的洗的手法很特别，用螺旋型的慢慢伸进伸出。，
这种感觉跟做爱不同，没那么刺激，但很让人享受。昨天刚刚享受过性爱的陈安
雨忽然又想到了被粗大肉棒猛插的情景，她不自然的动弹了起来。&lt;br&gt;薛小雅发现了她的不自然，开口调笑道「是不是想到老公的肉棒了，嘿嘿，
安雨姐，这可不是一样的感受，你不要紧张，好好享受嘛！」还好技师加快了动
作，抹好了沐浴乳，拿出了一个一次性的头部球形的塑料管，接上热水，慢慢插
到陈安雨的阴道里面去，动作轻柔的将里面冲洗干净。&lt;br&gt;洗完全身后，两人毛巾把为她们全身擦了起来。「安雨姐，你修剪阴毛吗？
我可是要的哦，这样会很性感！才能勾住老公的心啊！」&lt;br&gt;陈安雨默认了，于是技师先用小剪刀将陈安雨的阴毛修剪的短一点，然后用
蜜蜡涂上后，轻轻的一撕将阴蒂外侧的阴毛去除了，边上薛小雅更是用手摸了一
下阴部，毫不羞耻的说到：「挖！很光滑啊，嫩嫩的。手感真好！」&lt;br&gt;「你真……」「啊，羞死人了」陈安雨如同鸵鸟般将自己的臻首埋在双手间，
不再理会她了。&lt;br&gt;「还有漂红呢，据说这秘方能维持好几个星期。想想下面粉嫩的多能吸引男
人啊」薛小雅已经开始期待下面的项目了。&lt;br&gt;说话间，技师已经用手指挑了药，上很仔细的按摩着陈安雨的阴蒂来，另一
只手伸向了她的菊蕾上按摩起来。&lt;br&gt;陈安雨从来没有被人这样摸索过肛门，如此隐私的地方被按了长时间的按摩，
很快觉得又股怪异的感觉从肛门内产生。她不安的伸头看着薛小雅，却发现薛小
雅正眯眼享受着。为什么她的表情这么享受，难道屁眼会让人舒服？陈安雨纳闷
着。&lt;br&gt;疑惑间。技师又开始用水冲洗。然后又换了另外一种药，不过这次不是用手
按摩了，而是用一个电池发热的按摩器按摩，这个按摩器形状刚好可以裹住阴部
和后面肛门，陈安雨从来没接触过这样的工具，这才发现原来肛门部位有个拇指
大小圆锥体，由于涂了药膏因此很润滑，凸起的按摩柱便很容易插进去菊道内。&lt;br&gt;「哦！」陈安雨从未试过肛门内如此的饱满充足的被插入异物，肛门内充满
了难语的异感，然而更让她无法想到的是，按摩器被打开开关后，一阵又麻又热
的感觉从下面汹湧传来。&lt;br&gt;「哦，啊……啊」身边薛小雅已经轻声的呻吟起来，听着她很是淫荡放纵的
呻吟持续着，忽然间，陈安雨也觉得按摩器使她的身体也变得异常的敏感，肛门
内摩擦却居然也能制造出美妙的快感，忽然间，她感觉到了自己的肉穴也湿润了。&lt;br&gt;「啊……」酥麻的感觉使陈安雨也不自觉的发出了一声销魂的呻吟。随着第
一声的出口，她忽然觉得这也不是什么羞耻的事情了。「可是，这真的是挺舒服
的。」放开心灵后的陈安雨开始享受起下身的快感来。于是按摩室内，不断的响
起两位美女的高低起伏呻吟声。&lt;br&gt;直到15分锺的按摩结束后，陈安雨无力的趴伏在床上，享受着馀韵，不愿动
躺。技师伺候着她用沐浴乳洗一下，冲干净后又拿镜子照给她看，陈安雨很是吃
惊得不敢相信，虽然自己的下身之前还是很鲜嫩的，但如今看来整个阴部都是淡
粉红色的，尤其是阴蒂也变的娇豔欲滴，很像回到了很多年前的鲜嫩。就连肛门
菊蕾的褶皱都变成粉红色了，真的太漂亮了。前面的阴毛修剪的也很秀气，一个
很美的三角，忽然间，陈安雨产生了一个念头，要是老公能看到我现在的样子，
肯定要把忍不住扑上来把我吃了吧？&lt;br&gt;「安雨姐，你又走走神了，不理我了。」薛小雅抗议到。&lt;br&gt;「啊？你说什么了？」&lt;br&gt;「呵呵，下面是精油按摩哦，照当地的古法，精油按摩只有在异性按摩下才
能达到最好的效果，因为异性按摩可以从心理上到生理上产生一种变化，会调节
内分泌，使女性的皮肤得到很大的改善。放心吧，男的按摩师都是经过严格专业
培训的，都定期做过检查的！」&lt;br&gt;「啊……我不要……」想到如此接受异性的按摩，这样也太对不起老公，陈
安雨立即反对到。&lt;br&gt;「别不好意思了！放心，这就是风俗而已！你安心享受就行，看！我给你准
备了这个。」薛小雅掏出了一付粉红色眼罩。「乖哦，安雨姐，带上这个看不到
就不用害羞了！」&lt;br&gt;经过按摩的陈安雨觉得早就觉得浑身燥热的乏力了，「精油按摩阴部后，由
于刺激了阴部，都会充血的，最好的办法是达到高潮，使充血退下，达到彻底的
放松，这个对身体非常有益。你不要把这个看成色情服务，它其实是一种保健治
疗」听着薛小雅的讲解，陈安雨忽然发现身体内又一次湧动起一股难以言语的刺
激感。她顺从的闭上眼睛，让薛小雅带上了眼罩。想到马上来临的异性按摩，忽
然间她忘记了所有的烦恼，整个人都深深的陷入了欲望的追求中。&lt;br&gt;薛小雅满意的望着陷入混乱中陈安雨，翘唇轻撇，露出了得意的笑容。其实
她知道，陈安雨之前喝的花茶里，早已经被下了催情的药剂，通过按摩，陈安雨
的性欲已经从根本上被挑逗起来了！&lt;br&gt;这时候，进来了两个男人，如果陈安雨能看到的话，她便崩溃的发现，他们
是薛小雅的情夫方同与司机小周，两人正赤裸的全身，挺着已然膨胀得很是粗大
杀气腾腾得紫红色的肉棒！&lt;br&gt;「安雨姐，我去隔壁按摩了，你在这好好享受哦！」耳边传来薛小雅的声音。&lt;br&gt;「恩」迷糊中的陈安雨甚至觉得少去了一份尴尬而更加的放松了，她像一只
温顺的小白羊一样趴伏在床上，又如同一位等待宠幸的女人，她感觉到自己的下
身又开始湿润了。&lt;br&gt;小周此时不舍的望着陈安雨那修长笔挺的美腿，曲线优雅的身材，忍不住的
吞下一口口水，伸手将薛小雅抱起，搂在怀来，与方同点了一下头，走出的按摩
室。方同拍了拍他肩膀，给他一个放心的眼神。二人虽无言，小周却清楚了明白
了老板的意思「放心！等机会成熟了，会让你享受的！」&lt;br&gt;周伟几年前在方同放高利贷被仇家寻仇时，拼死救过方同的性命，从此方同
视他为亲兄弟，别说不能给的，就是自己的女人也愿意与其共同分享，包括他最
喜欢的情妇薛小雅，也没少在他们的胯下婉转承欢欲仙欲死，被两人以三明治的
姿势同时享受着她的小穴与后庭！&lt;br&gt;周伟抱着薛小雅走到隔壁，薛小雅一边吐气如兰，一边伸手抚摸着他那健壮
的胸肌。「伟哥，是不是还想着陈安雨啊，她这样的尤物，妹妹我都倾心呢，她
那傻鸟的老公莫非阳痿了？」「来嘛，帮我当成陈安雨，狠狠的蹂躏我吧！」薛
小雅因为按摩也早已淫雨霏霏了，她全力的勾引着抱着自己的男人。&lt;br&gt;「妹妹的菊花刚刚洗干净过哦，伟哥，要享受一下嘛？」「你的小淫妇！」&lt;br&gt;周伟将她扔向沙发，幻想着身前的女人便是陈安雨，凶猛的扑了上去………
随着女人的淫声浪语中，狠狠的挺动起来……</content></item></essay>