<essay><item><title>我和我的美艳岳母(5)</title><author>床上伴侣</author><content>因为才１０月初，岳母穿的并不多，但也不象在家里那样的性感，只是穿了
一件黄色的长袖Ｔ恤外面穿个小外套，下面穿一条平到膝盖的百褶裙。&lt;br&gt;可是，第一次我和岳母靠的如此的近，这样的感觉还从来没有过！&lt;br&gt;火热的躯体紧紧的倚在我的身前，波浪般的秀发蹭的我的脖子痒痒的好不难
受。如兰似麝的香气一阵阵的飘进我的鼻中，高挺丰满，充满弹性的屁股第一次
紧紧的挨着我的肉棒，在车子前进的时候还随着节奏轻轻的摆动，摩擦着我的胯
间，而受此刺激的我的小弟弟也不听话的倔强挺立！&lt;br&gt;岳母敏锐的感觉到我的变化，她立刻回头朝我嫣然一笑，仿佛鼓励我一般，
媚眼里的意思不言而明。受到鼓励的我抓住机会，左手悄悄的环绕到了岳母的身
前，仿佛恋爱中的男女拥抱一样，其实不安分的手已经探进了外套里面，隔着薄
薄的Ｔ恤和奶罩大力的柔捏着岳母的巨乳。&lt;br&gt;柔软而又充满弹性的奶子立刻在我的手中挤压变形，真爽啊！我一边暗自感
歎，一边用食指和中指夹住了已经高高顶立的奶头，并用力的挤按。&lt;br&gt;岳母在我的攻击之下发出了细细的娇喘，揉磨了一会，岳母的臀部更加不安
分的在我的身前磨来磨去，我微微曲下双腿，高高的隆起已经顶进了岳母的屁股
沟里，更加的感觉到了火热的温度。&lt;br&gt;我终于迈出了关键的一步，我将手慢慢的挪到她的腰肢下面，将她的裙摆悄
悄的撩起来，伸出淫手摸到了岳母的淫穴中，刚刚触碰到就感觉到手指全湿了。&lt;br&gt;「好风骚的岳母啊。」我暗歎道。&lt;br&gt;而岳母穿着的丁字裤更方便了我的抚摸，我用手指调皮的撕扯着岳母已经湿
透的小阴唇，两片长长的小肉片摸起来格外的感觉不一样，毛茸茸的肉穴的感觉
蹭在我的手上痒痒的，我把肉片分开，食指慢慢的探进了岳母火热的骚穴中，好
滑好温暖，淫穴里的肉壁紧紧的包围着我的手指。&lt;br&gt;这就是生下我的文文的肉穴吗？我正在闭目回味，突然觉得身前的岳母身子
一僵，然后回头看我一眼，眼神中媚眼如丝，仿佛在鼓励我一样，我顿时被融化
了。又伸进去一根手指，两根手指随着车的摆动不停的在岳母温热的淫穴中抽插
着。岳母的呼吸变的急促起来，倚在我的身上一动也不敢动。&lt;br&gt;我想把大肉棒从裤裆里解放出来，却总是不敢，就在这时，一只小手悄悄的
按住了我裆前的突起，原来是岳母的手，岳母轻轻的把我的裤子拉链拉开，把三
角裤往下一拉，我的大肉棒就暴露在了空气中，惊慌失措的我赶紧抽回正在肆意
进出的手，用岳母的裙子盖住了肉棒。&lt;br&gt;顺理成章的，大肉棒向前突起，顶在了岳母已经湿透了的淫穴上，感觉到刺
刺的阴毛和阴唇上的软肉的摩擦，再加上淫水的润滑，我的肉棒顿时象铁棒一样
朝天翘起。&lt;br&gt;而岳母做出了一个我一辈子也不能忘记的动作，她把自己的臀部朝后高高翘
起，两手装作去抓公车椅背的扶手，已经润滑的湿的不能再湿的肉棒「噗呲」一
声，自然的滑入了一个温暖紧窄的腔穴，那感觉前所未有的舒爽，紧张的心态加
上和岳母乱伦的双重刺激，让我不由得低低呻吟一声，我赶紧屏住呼吸，生怕有
人发觉。&lt;br&gt;我紧张的四处张望了一下，并没有人注意到我们。我这才松了口气，眼睛看
着离我近在咫尺的岳母脸颊，看见岳母的俏脸上绽开了阳光般的笑容，我不由的
捉狎的故意将肉棒往前猛的一顶，岳母顿时张大了嘴，还好她及时控制住了，没
有叫出声音。&lt;br&gt;岳母回头嗔怪的横了我一眼，而我也怕别人发现，不敢再乱顶，只好这样直
挺挺的停在岳母已经热的烫人的浪穴里，虽然不能动作，可我感觉自己的肉棒在
里面并不安分，在里面一跳一跳的，而且随着车子的行进，还能微微的摆动，只
是不能动作太大而已。&lt;br&gt;又爽又难受的我和岳母就这样奇怪的交合在一起。可是不能肆意发泄的我的
大鸡巴却始终没有射出来的感觉，也不知道过了多久，眼看就要到站了，不甘心
的我无奈之下只好把弟弟悄悄的又放回鸟巢，这段刺激的旅程才告结束。&lt;br&gt;突破了那层纸，我盘算着回到家里就把岳母抱到床上肆意鞭挞，可我一开门
就看见文文在家，吃惊的我只好打消念头，文文说因为天气的原因，旅游团推迟
了。失望之极的我无奈的回头看了岳母一眼，岳母给我一个鼓励的眼神。我才稍
稍安心。&lt;br&gt;文文问我们去什么地方去了，还好刚才岳母给文文买了一件牛仔裤，我陪岳
母买内衣的事才没有穿帮。当晚我用刚刚插过岳母浪穴的大鸡巴好好的教训了文
文一晚不提，只是看着鸡巴上流着同时留有母女俩的淫水，我满足的很了。&lt;br&gt;过了两天，文文终于出发了。这一去就是５天，家中又只剩我和岳母两个人
了，我知道，我期盼已久的日子终于要来了。&lt;br&gt;看着文文坐上了旅游团的大巴开往机场，兴奋的我安排好装修的事赶紧掉头
就往家赶。打开房门，爱睡懒觉的岳母此时才睁着惺忪的双眼走出房间，慵懒的
样子跟平时却又是另一种风情。&lt;br&gt;她还显然没意识到今天要发生的事情，一边揉着眼睛，一边娇声问道：&lt;br&gt;「诶？小建，你今天不去新房子了啊？」&lt;br&gt;我笑着迎了上去，看着岳母说道：「阿姨，今天是我们的好日子，我哪儿也
不会去！」&lt;br&gt;岳母这才恍然：「你已经送走小文了？小坏蛋，整天就想这些坏主意！」&lt;br&gt;我恩了一声，笑意盈盈的看着岳母。意味深长的目光让岳母不好意思起来，
她嗔怪的轻轻打了一下我的胸膛，我顺势抓住了她的小手，把她搂了过来就想亲
她，岳母吃吃的笑着推开了我，白了我一眼：「还没刷牙呢，你急什么啊？」&lt;br&gt;我现在终于体会到了什么叫媚眼如丝，是啊，还有很多的时间呢，不能这么
急色。我笑了笑，松开了岳母。&lt;br&gt;岳母穿着性感的睡衣扭动着丰满的娇躯走向卫生间，翘起的大屁股一颠一颠
的，丰满的臀部上的肉跟着一阵阵的颤抖。看的我欲火中烧。我也亦步亦趋的跟
着岳母的步伐。&lt;br&gt;当走到卫生间时，岳母故意要把门关上，我装作可怜兮兮的样子眼巴巴的看
着岳母，岳母轻轻一笑，松开了门把手，娇嗔着道：「你个小跟屁虫，跟着来要
干什么？刷牙洗脸有什么好看的？」&lt;br&gt;我笑笑没有回答，因为我要看的不只是刷牙洗脸。&lt;br&gt;一边却殷勤的将牙膏挤好，水接好，然后递给岳母。岳母笑着接过水杯和牙
刷，很开心的样子，就象一个小媳妇似的满脸幸福。&lt;br&gt;我在岳母身后温柔的搂住岳母的腰，悄悄拉开裤子的拉链，把大肉棒重重的
顶在岳母因弯腰刷牙而高翘起来的臀部之上，岳母立刻察觉到了我的坚挺，示威
似的朝后顶了顶屁股，然后撒娇的恩了一声，想摆脱肉棒的位置。&lt;br&gt;我怎么能就这样让嘴中的肥肉跑掉呢？紧紧搂住岳母的腰身，不让她的臀部
摆动，让肉棒固执的停留在两个屁股蛋的中间，让岳母体会我的火热坚硬。&lt;br&gt;岳母见无法动作，也放弃了挣紮，认命般的还将屁股微微的摆动，蹭着我的
肉棒，嘴里还含糊不清的呜呜的叫着，突然岳母猛的一转身，将满是牙膏沫的香
唇印到我的嘴上，和我接吻起来。&lt;br&gt;我也不管那满是薄荷味道的牙膏了，情不自禁的将舌头伸进岳母的口腔里，
而岳母也热烈的回吻着我，把我的舌头紧紧的吸住，然后用她的小香舌调皮的翻
卷着，还把口水一拨拨的渡到我的嘴里。&lt;br&gt;我也不理会那牙膏的味道，爽快的吞下肚去。直吻了十几分锺，差点窒息的
我们才松开彼此的嘴唇。然后岳母才回头在脸上抹上洗面乳，开始洗脸。而我还
依然搂住她的腰。就这样我们以无比暧昧和色情的动作结束了岳母的洗涮工作。&lt;br&gt;岳母这时挣脱我的怀抱，反身一把用冰凉的小手抓住我的大肉棒，大肉棒经
此刺激，不由得跳了一下，岳母嫣然：「坏东西，整天不想好事。」说着还用力
的套弄了几下。&lt;br&gt;正当我舒爽的时候，岳母却放开手，推着我的胸膛，道：「出去等着，我要
上厕所了。」&lt;br&gt;我一听大急，这样的美景不让我看还要我出去？我反驳道：「不，我要看你
撒尿嘛！」&lt;br&gt;岳母一听小脸羞的通红：「这怎么行？不行，快出去，多不好意思啊？」&lt;br&gt;我赖皮的不肯走，又好说歹说，岳母无奈：「你个小色狼，不要脸，阿姨撒
尿你也要看，真是无赖啊！」&lt;br&gt;我死皮赖脸的笑着说：「阿姨我的小乖乖，这么长时间了，我还没看过呢，
你就让我看看嘛，好不好？」&lt;br&gt;岳母还在坚持，不过也难怪，想象一下，我未婚妻的妈妈做在马桶上淫荡的
张开双腿，露出毛茸茸的淫穴，阴唇不知羞耻的分开两边正在撒尿，而未来的女
婿却蹲在马桶的前面，死死的盯着，那是一付多么淫乱的画面啊！&lt;br&gt;在我的坚持下，岳母不知道是尿急了还是放下了架子，终于妥协了。但她一
再强调只准看不许摸，我痛快的答应了，岳母这才放心的把丁字裤褪到膝盖，将
睡衣撩到腰间，坐在了马桶上。&lt;br&gt;刚刚才一坐下，只听见嘘嘘的声音传来，只见一道白色的水柱马上就从小穴
的上部的缝隙中喷出。我赶紧蹲在岳母的身前的两腿之间看去。距离岳母的阴部
只有不到１０公分的距离，仔细的看着尿液从小小的尿道口中喷湧而出的壮观景
象。&lt;br&gt;岳母强劲的尿液打在马桶壁上又弹起来，许多骚乎乎热乎乎的尿液迸起来溅
到我的脸上下巴上，将我的脸浇的湿湿的，而我也不去理会，只是死死的盯着猛
看。&lt;br&gt;只见岳母两条肉感十足，白皙光滑的大腿分的老开，小浪穴也分的开开的，
长满了乱蓬蓬的阴毛的深褐色的大阴唇高高的隆起。&lt;br&gt;中间那道肉缝上的两个大肉片对称的张开垂在下面，紧紧的贴在大阴唇上露
出鲜红的小洞来，里面的肉芽还隐约可见，水柱从小洞的上面更小的小眼里面喷
薄而出。而下部的菊花因为呼吸的原因还微微的一动一动，煞是可爱。&lt;br&gt;我正看的入迷，岳母却低头看到我狼狈的样子，直笑的前仰后合。我佯怒的
骂：「小婊子，尿尿也不老实，尿的哥哥我满脸都是。」&lt;br&gt;岳母一听我骂她小婊子，一下子急了。突然用力用大腿把我的脑袋一夹，死
死的夹住不放。顿时我的脑袋动弹不得。&lt;br&gt;岳母道：「叫你骂我小婊子，叫你骂我！」&lt;br&gt;而我没料到岳母居然有此举动，不甘心的我使劲的摆动头部，想脱出岳母的
控制。可是就是摆脱不了，我一急之下，把手猛的一捅，手指快速的插入了岳母
的浪穴里。&lt;br&gt;岳母猛受刺激之下身体一僵，阴户的肌肉一下子收缩起来，竟紧紧的夹住了
我的手指，而她还没尿完的尿水全部浇在我的手上，热乎乎湿滑滑的，又顺着手
指头流到了她的阴户上弄的到处都是。&lt;br&gt;岳母着急的娇嗔着：「哎呀，你看你，弄得我全都湿乎乎的难受死了。」一
面却把我的头夹的更紧。冲动的我把头往前一探，竟然把脸整个的贴在岳母热乎
乎骚烘烘的淫穴上。&lt;br&gt;岳母大惊失色。赶紧用手往外推我的头，嘴里说道：「快离开，小建，那里
脏……」&lt;br&gt;话还没说完，我猛的把舌头伸了出来，舔上了她的浪穴之上，岳母「啊」的
一声，手中的动作顿时停了下来，再也不推我了。紧靠着马桶后面的水池，嘴里
的呻吟声开始不绝于耳。丰满的大腿也慢慢的松开。&lt;br&gt;我将岳母的大腿分的更开，几乎成了一条直线，而她的浪穴也因此张开了肉
肉的小洞。鲜红的洞口慢慢的浮现出来，隐约漏出里面淫靡的肉芽儿。&lt;br&gt;闻着鼻中传来的热尿的骚味和淫水的腥味，还似乎有一点白带的骚臭味。看
着眼前动人的美景，尿液还在整个阴户上横流着，同时微张的洞口流出乳白色的
液体，那是岳母动情的淫水。&lt;br&gt;两片异乎寻常的大大的肉片象花菜一样分的老大，湿忽忽的粘贴在长满了密
毛的大阴唇上，鲜红的肉壁和肉芽在越张越大的洞口下暴露出它的庐山真面，小
红豆在包皮的掩护下若隐若现，还反射着柔和的光泽。&lt;br&gt;我的手也不再老实。两只手指拽住软软的肉片往外扯去，将洞口分的老大。
而我还嫌不够，更把两手紧紧扒住小阴唇内的肉壁往外分去，里面的情景顿时尽
入眼帘。&lt;br&gt;洞口无数的肉芽环绕着火热柔软的内腔，形成一个奇妙的莲花形状，而肉壁
内层层叠叠的波形褶皱一层一层的绕在里面，深邃的幽谷深不可测，我甚至还看
到了里面筛型的一层薄膜，虽然早已不成样子，可我知道，那是岳母曾经的处女
膜。&lt;br&gt;这就是被我的英挺的岳父大人给操穿的吧？我一边想着，一边又摸到了岳母
的小红豆，把盖在上面的包皮剥离开，整个已经充血大起来的阴核就完全的暴露
在空气中，我用手指在淫洞上粘上一点粘粘的淫汁，涂在阴核上面开始轻轻的抚
摩红豆。&lt;br&gt;岳母忍不住仰起玉颈长长的尖叫一声，两手紧紧的按住我的脑袋向她的阴户
靠近，我正求之不得，伸出早已蓄势待发的长长的舌头又一次舔了上去，入嘴是
咸咸涩涩的尿液的味道，并不是传说中的美味无比，但我却如饮甘泉，在大阴唇
上来回的游走，一一的把尿水卷如口中，然后又用牙齿咬住我最喜欢的两片最淫
荡的肉条在嘴里吸着，直把两片肉全部含到嘴中。</content></item></essay>