<essay><item><title>我们玩夫妻交换….真实喔</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;在聊天室认识了新的朋友，他声称可以携伴跟我们夫妻交换，这让我跟婆很兴奋。一直以来都是单男主动推荐自己，很少说愿意携伴参加，所以我们还是花了一些时间沟通观念，让彼此多认识一点。&lt;br&gt;对方很积极喔！不但知无不言、言无不尽，对我婆所提的问题都一一详答，就为了有机会一亲我婆芳泽。也好啦！只少他已经讨好我婆了。他还让我跟他要带的女生聊过，说实在的，对方那女生很健谈，话语中也听得出她很敢玩，所以几番接触后我们决定约见。&lt;br&gt;对方男生看过我婆的照片，所以一直想约见，但是我们要见面前几天他才说要带的女生不怎么漂亮，哇咧！不过他一直强调那个女的很敢玩，希望我可以试试看，我想说都已经箭在弦上了，好歹都去看看呗！&lt;br&gt;我们约在台中见面，等真的见了面，我好想哭喔！但是对方看到我婆可是心花怒放，为了不让气氛变僵，我想就勉为其难了吧！说实在的，那个女生除了声音不错听，其它外表可以说是……真抱歉了！&lt;br&gt;我们先前有说要分房过夜的，所以到了旅馆就各自带开囉！我们开了两个房间，就在隔壁，说了可以随时串门子或一起玩，不过为了消除紧张气氛，我们先在一个房间里喝了点小酒，为了让婆也放心，我大着胆子起身拉住那位小姐说：「好了，春宵一刻值千金啊！」接下来就先说我的那一夜囉！&lt;br&gt;对于那位小姐我就不再形容了。我们进了房，其实我心里很不是滋味，带着如花似玉的老婆跟别人换个……唉！&lt;br&gt;漫漫长夜，总不能就这样啊！心想我要化悲愤为力量，好好享受属于我的春宵。所以我一不做二不休，一进门就铁了心，一手抱过那女生就往她嘴上亲去，然后连门都没关就把她压到床上脱她衣服。对方也是狼虎之年啊！见我这样激动也不甘示弱，马上报以长吻。说真的，眼睛闭上跟她接吻的感觉还真是不错喔！那湿润的嘴唇跟灵活的舌头，轻吸慢吮的，感觉跟婆的一样温柔。&lt;br&gt;不一会儿我们都一丝不挂了，彼此陶醉在温柔的湿吻中，我慢慢吻遍她的肌肤直到她的私处，分开了她的双腿，哇……真令人惊讶耶！她的私处阴毛稀疏，是我喜欢的样子，而且她的阴唇还透着淡红，完全不像是很敢玩的女生，尤其我的手指碰触到她的洞口时，那湿滑氾滥的景色真是迷人极了！我毫不考虑就亲吻上去，舌头也不客气地深入探索……&lt;br&gt;「啊……啊……嗯嗯……好舒服……好棒……」我听到她的呻吟就像鼓励我勇往直前一般，何况那天然甘醇的蜜汁更让我难以抗拒，我抱着她的双腿，一口一口地啜饮着蜜汁，边听她悦耳的淫声哀叫，真是爽呆了！&lt;br&gt;「嗯嗯……喔……喔……好爽喔……嗯嗯……」她叫了整整有十几分钟吧！我们忘我地陶醉在这当下，而我也暂时忘了她的样子。她的蜜汁就像是天然湧泉一样不断湧出，我也不知喝下了多少，直到我真的有点嘴酸，才抬起头来。&lt;br&gt;说真的，不管什么样子的女人脱光了，在昏暗的灯光下还是可以显得几分抚媚的。她甜甜的笑着说：「你好坏喔！还没有男人这样帮我舔过呢！」&lt;br&gt;「喔！」我说：「是吗？」&lt;br&gt;她点点头：「我觉得好棒喔！我好喜欢这样！」&lt;br&gt;我也微笑说：「我就是喜欢舔女生的私处耶！说真的，你的跟我婆味道一样棒，而且你的蜜汁好多喔！我刚才全都吞下去了耶！」&lt;br&gt;我想她大概真的没这样享受过，居然害羞的说：「你好坏喔！」边说还边靠向我身上。&lt;br&gt;我告诉她说：「我好渴，还想多喝些……」话还没有说完，「嗯，不要啦！我也让你舒服一下吧！」她已经将我推倒在床上，一把抓住我的屌给吞了。&lt;br&gt;喔……爽！说实在她果然是会玩又敢玩，她很快就抓到我的罩门，舌头像一条小蛇一样朝我的屁眼里直钻。就看她一下吸屌、一下舔屁眼、一下含蛋蛋……真的很厉害。而且她似乎很了解男人在正爽的时候容易把持不住，她就这样让我好几次差一点就射精的关头，可是又及时让我得以喘息……&lt;br&gt;也不知道爽了多久，「铃……」突然被电话铃声吓到。我接起电话，婆在另一头问：「她怎么样啊？敢不敢玩啊？」&lt;br&gt;「嗯，ＯＫ啊！你呢？」&lt;br&gt;「他都干了我两次了！」&lt;br&gt;「是喔！爽不爽啊？」&lt;br&gt;「嗯！还不错，人家那边有一点肿……」&lt;br&gt;「是喔？我都还没干她呢！我们就一直玩。」&lt;br&gt;「过这么久都还没上喔？」&lt;br&gt;「对啊！感觉很爽，可是还没上。」&lt;br&gt;「他问，你们要过来一起玩吗？」&lt;br&gt;「这么晚了，不要了吧！祝你们春梦了无痕啊！呵呵……」&lt;br&gt;「神经！好啦！要过来先打电话来喔！」&lt;br&gt;「嗯！」&lt;br&gt;挂上了电话，她翻身上来，手上突然出现一支电动阳具，我问她：「这哪来的？」&lt;br&gt;「我自己带来的啊！我想让你拿这个玩我。」&lt;br&gt;「是喔？」&lt;br&gt;说着说着，她就主动分开双腿，我当然也不客气就对着她的屄插了进去……天啊！她的屄好空旷啊！可是她却开始淫叫：「啊……嗯喔……就是这样……玩我……玩烂我的贱屄……插深一点……玩我……」&lt;br&gt;听她这么叫，似乎感觉还不错，好吧！我就玩死你吧！她的淫蜜汁真的是氾滥，不一会儿就湿透了床单。她突然翻过身来翘起屁股，将两只手指插进自己屁眼里抠了起来，我看到这里呆住了，心想，果然是个淫荡女！&lt;br&gt;她一边被我玩，一边自己插，嘴里还没停着喊爽：「爽……啊……对喔……对……玩死我……插烂我的屄……达令……玩死我吧……啊……我喜欢你这样玩我……喔……」我看她这样玩，屌愈加硬到不行。&lt;br&gt;「喔……达令……插我屁眼……玩我……」她自己掰开两片臀肉，露出被电动阳具插成一个圆洞的屁眼，我抓着假阳具用力插进她的屁眼里，喔……爽！然后再伸出三只手指插进她的屄里，「啊……喔喔……达令……好棒喔……你好会玩……对……用力插……插烂我的屄……好爽喔……我受不了了……」她爽得简直像疯了一样，淫水喷了我一手。&lt;br&gt;我拔出手指，换回我的屌再去插她的屄，可是真的很空旷，插了没几分钟我就作罢了。我把她翻过来，拔出假阳具，换我的屌去插她屁眼，对嘛！就是要这样的感觉才对啊！假阳具插她的屄，我则是卖力地操她屁眼，这样持续玩了半个小时吧！说也奇怪，照理说这么爽过头我应该早就不行了，怎么今天这么神勇？&lt;br&gt;后来我干得汗流浃背，停下来休息，说真的，她的屁眼非常干净，一点异味跟脏污都没有，而且还可以不断流出黏滑的潺液，就像是天生要用屁眼取悦男人一样，真厉害！床单湿了一大片，双腿也黏答答的。&lt;br&gt;她靠在我身上笑着问我为什么不射？我说：「我也想射啊！可是也不知道怎么会……」她问我：「那你想射在哪里？」我说：「射你嘴里吧！」她点点头，把我的屌又含进嘴里。&lt;br&gt;我们一边看Ａ片，一边玩不知不觉玩到快四点，刚好她一个男网友打电话给她，说想跟她电爱，而我也意外当了男主角。她一边电爱一边帮我吸屌，而我最后真的射在她嘴里了，真的很爽！我看她张开嘴，用舌头搅动着精液把玩，然后才淫荡地吞下肚子……喔！真的只有爽字可以形容。&lt;br&gt;后来我们睡了一会儿，大概快六点时我翻身摸到她的湿屄，屌又硬了起来，所以我又上了她一次，当然是两个洞都插了。这一次我还是没射，真奇怪，不知道哪来的体力。&lt;br&gt;我们干到快七点婆又打电话来，问我们起床没？我说：「我们几乎没睡，一直玩。」婆问我：「要不要一起玩？」我想了想说：「好吧！看看那男的表现如何。」&lt;br&gt;我跟那女生套上外衣，来到隔壁房间，「喔……喔……喔……」在门外已可听到婆的叫声，一进去就见到那男生扛着婆一双腿狠命地操着她的屄，才走到床边，那个男的就射了，他讪讪的从婆屄里抽出屌，不好意思地说是看到我紧张。&lt;br&gt;我跟女伴很快地脱去衣服，然后要她躺到情趣椅上让我帮她舔屄，婆和那男的则还抱在一起亲吻。我把那女的带到床上去，想跟他们一起玩，没想到那男的居然跑开了！后来我跟婆一起玩那女的，那女的帮我舔屌，婆帮她舔屄，然后我又去干那女的屁眼。&lt;br&gt;玩了有半小时吧！那男生一直只坐在旁边的沙发上看，期间婆屡次找他过来一起玩，可是那男的说他昨夜已在婆身上射了五次，真的不行了！我则干了那女的屁眼又去干婆，然后让那女的帮我吸屌再射在她嘴里，爽翻了！&lt;br&gt;后来我想大家都饿了吧！旅馆有备早餐，我们一起去吃早餐好了，用餐时我还不让婆穿内裤，真爽！用过早餐后我们彼此寒喧了一下，我跟婆又返回房间休息，那对网友也回家去了。&lt;br&gt;</content></item></essay>