<essay><item><title>大姨子见我手淫后</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我和老婆小薇结婚有两年了，我老婆有一个姐姐，比我大五岁，虽然谈不上特别漂亮，但和老婆相比，却多了一份成熟女人的魅力。&lt;br&gt;从我第一次见到她的时候，我就想以后如果有机会能和她肏一次多好，我平时和老婆肏屄的时候，有时候就把喜欢老婆幻想是大姨子，这样肏起屄来就会更爽。&lt;br&gt;结婚两年来我们一直是相安无事，也没有找到过机会和她接触，直到今年夏天我老婆到外地学习，几个月的时间我老婆不在家，对于我这样一个正常的年青人来说，本来已经结了婚，有了正常规律的性生活，突然间几个月一个人睡，当然会受不了，所以在我受不了的时候，就会一个人躺在床上自慰，而当我自慰的时候，有时会想起老婆，也有时干脆就想着她自慰。&lt;br&gt;有一个星期天，我一个在家无聊，上了一会成人网站，看着那些成人的图片，鸡巴不由自主的硬了起来，于是我就躺在床上，把衣服脱光，自己摸了起来。&lt;br&gt;刚摸了一会儿，就听到钥匙开门的声音。&lt;br&gt;（因为我家和大姨子家住得挺近，所以我们互相都有对方家的钥匙，我老婆外出的这段日子，我大姨子经常来帮我干些零活，收拾屋子）。&lt;br&gt;我还没来得及穿上衣服，大姨子就已经进屋了，看到我光着身子在床上的样子，她顿时满脸通红，觉得进也不是，退出去也不好，我赶紧把衣服穿上，和她打了声招呼。&lt;br&gt;她进了屋，低着头收拾起来屋子来，我在想，怎么让她看到了我的样子，以后多尴尬啊！我试着和她说些话，想把气氛缓和，她就有一句没一句回答，始终不敢擡头看我，好像很怕我的样子。&lt;br&gt;因为刚才我的自摸刚刚开始，根本还没有射她就进来了，所以我的鸡巴还是憋得难受。&lt;br&gt;我擡头看看她，因为是夏天，穿得都比较少，她低下头干活的时候，从她的衣领乳房忽隐忽现的。&lt;br&gt;她的乳房虽然不是很大，但却很结实，看得我心里直痒。&lt;br&gt;我想，要是现在能和她肏一次该有多好，正好能解了我的燃眉之急啊我对她说：这些天小薇不在家，我实在受不了刚才才会这样的。&lt;br&gt;她低着头说：哦，其实也没什么的。&lt;br&gt;接着又说了一句：这都是人的正常生理需求，放心，我不会说出去的。&lt;br&gt;然后擡头对我笑了一下。&lt;br&gt;看到她的目光，我觉得目光里有着一种理解，一种关爱，完全没有笑话我的意思。&lt;br&gt;我心里忽然就想，说不定今天我们之间能发生点什么。&lt;br&gt;可我一直不敢有什么轻举妄动，生怕惹恼了她。&lt;br&gt;过了一会儿，屋子收拾完了，她和我说她要走了，我想如果我现在再不采取行动的话，以后可能真的就没机会了，我走到她的身后，一下子抱住了她，两手握住她的乳房。&lt;br&gt;她好像吓了一跳一边挣扎一边问我：你要干什么？我把嘴贴了上去，边吻着她的耳朵边说：大姐，你刚才已经看到了，这几个月我已经憋得不行了，要是再这样下去的话，会憋出病来的，你就帮帮我吧！她扭动着身子说：那怎么行，这要是让小薇知道了，可怎么得了。&lt;br&gt;我现在已经被欲火搞得浑身难受，哪管得了那么多，我一边说：不会的，她不会知道的。&lt;br&gt;一边两只手伸进她的衣内在她的身上不断摸来摸去，事情已经这样了，我哪还能再放她走。&lt;br&gt;过了一会，我感觉到她已经不再挣扎，而且身体似乎也有了反应，好像站不住的样子，渐渐地向我身上靠了。&lt;br&gt;我搂着她，慢慢地走到床边，把她放倒在床上。&lt;br&gt;因为夏天，我们穿得都比较少，我三下五除二脱去自己的衣服，又把她的衣服扒光，她也不再阻拦，只是闭着眼睛，不再看我。&lt;br&gt;我开始慢慢地欣赏这具女人的裸体，我大姨子今年35了，已经不再年轻，身材不能再和年轻女孩子相比，但能保养成现在这样，已经不错了。&lt;br&gt;最主要的是我已经几个月没碰过女人了，现在浑身都在充血，鸡巴更是胀得要命。&lt;br&gt;真想现在就挺进她的屄里大肏一场，但一想还是慢一些为好，要照顾着她的情绪，不能只顾着自己。&lt;br&gt;我低头扒开她的下身，看着她的屄，她的屄唇已经是黑色的了，应该是与姐夫多次肏屄造成的吧。&lt;br&gt;她的下面现在还是干的，我趴下来，慢慢亲吻着她的屄。&lt;br&gt;以前我和我老婆肏屄时也喜欢先亲亲她的小屄，今天我也要这样对付我的大姨子，开始她只是闭着眼睛不动也不吭声，我就把我对付老婆的那一套都拿出来，一边用舌头玩弄着她的阴蒂，一边用手摸着她的会阴和菊花洞，慢慢的她也开始了轻微的呻吟着享受了起来，慢慢地扭动着屁股来配合着我，屄里的淫水流了一屁股。&lt;br&gt;我想我也不能这样光舔她啊，也得让她舔舔我才行，我躺下来对她说：大姐，你也该舔舔我才对啊。&lt;br&gt;她稍稍犹豫了一下，就跪在我的面前，用手握住我的鸡巴，现在我的鸡巴已经胀得黑里发红，有十多公分，又长又粗，她用手把玩了一会儿，就低头把鸡巴含在嘴里，吮吸了起来，顿时一种过电的感觉传遍了我的全身。&lt;br&gt;以前老婆也为了吮过鸡巴，但技术并不是特别熟练，今天我才知道大姨子的功夫要远远强过老婆，姐夫真是幸福啊。&lt;br&gt;只见大姨子时而把整个鸡巴全都吞进来，时而又吐出来，舌尖不停的在我的鸡巴头上划圆，用嘴唇不停的摩擦我的鸡巴，这还不算，还不时的含着我的睪丸，甚至擡起了我的屁股，舔我的肛门。&lt;br&gt;啊！真是舒服极了，我一边享受着一边说：大姐，你的功夫真好啊，我都快要让你给舔得射出来了！过了一会儿，我感觉真的要射了出来，于是赶紧叫她停了下来，我可不想这么快地就射出来。&lt;br&gt;我让她躺在床上，我转身要去找避孕套，我以前和老婆一直都是用避孕套的。&lt;br&gt;我大姨子可能明白了我的意思，对我说：你可以不用戴套，你可以射在里面的。&lt;br&gt;我一听欣喜若狂，以前一直都和老婆抱怨戴套不舒服，想不到今天可以戴套射在大姨子的屄里面。&lt;br&gt;我趴在她的身上，两手抚摸着她的乳房，凑近她的脸对她说：大姐，我想肏你好久了，现在我就要肏你了，你让不让我肏你啊？我大姨子点了点头。&lt;br&gt;我想要她亲口说出想让我肏，可她说什么也不肯说。&lt;br&gt;我想，别看你现在不说，一会儿看我怎么收拾你。&lt;br&gt;我把她的双腿分开擡起来，把鸡巴对准她的屄口，她的屄里已经是非常的湿滑了，我一下就把鸡巴滋得一声全都肏了进去，肏得她啊得叫了一声。&lt;br&gt;我大姨子必竟是35岁的人了，肏过这么多次屄了，而且还生过孩子，屄自然不会像我老婆的那么紧，不过鸡巴肏在里面，滑滑的，热热的，别有一番感觉。&lt;br&gt;我对她说：大姐，你屄里流出的水还蛮多的啊！我大姨子害羞的说：还不都是你弄的！我笑了笑，慢慢地肏起屄来，开始我大姨子只是咬紧牙一点声音也不肯发出来。&lt;br&gt;我问她：舒服吗？我大姨子只是点点了头。&lt;br&gt;我说：舒服的话你就叫出来嘛，这样才能更爽啊！不要……我叫出来……怕你会笑话我。&lt;br&gt;放心我不会笑你的，再说了舒服了就要叫啊，这样憋着多难受啊。&lt;br&gt;你真的……不会……笑话我吗放心吧大姐，我绝对不会笑你的啊。&lt;br&gt;大姨子这才慢慢地呻吟起来，我听着她的呻吟声，更加卖力地肏起屄来。&lt;br&gt;啊……舒服……你弄得我太舒服了！大姐，你的屄水真多啊，小屄里好滑啊，我的鸡巴也好爽啊。&lt;br&gt;这样肏了一会儿，大姨子也不再矜持，她双手抱着我，把屁股高高擡起来，双腿夹着我的腰，全力配合着我而动起来。&lt;br&gt;我一边肏屄一边说：大姐，和你在一起真是太爽了，你让我的鸡巴好舒服啊！你爽不爽啊？我大姨子也点着头，浪叫着说：啊，真是太爽了，我的好妹夫，你要肏死我了！这时，我突然把鸡巴抽了出来，大姨子的屄里一下子空得难受，急得直叫：快……快肏我……怎么停了啊你快求我来肏你我才能肏. 我知道这时候无论你让她说什么她都会答应的。&lt;br&gt;果然她叫着：好妹夫……快……快来肏大姐吧……大姐的屄……胀得难受……啊……快……让我用什么来肏你啊？用你的……大鸡巴……来肏我的……屄……快点……别折磨我了……大姐……实在是受不了……我用尽全身的力气把大鸡巴一下子又全肏了进去，我低头看着她，她现在是秀头披散，眼睛半睁着，屁股扭动，这哪里还是平日里那个熟悉端庄文静的大姨子，在我的身下居然变成了一个荡妇，我简直都不敢认了，简直比我老婆还要浪上一百倍啊。&lt;br&gt;看来女人端庄都是装出来的，女人天生都很浪，只要你把肏舒服了，她就会臣服于你。&lt;br&gt;我继续肏了一会儿，她的呼吸越来越快，脸上也潮红了起来，嘴里不断地叫着：唉唷﹍﹍好爽用力肏我……肏我……哦……哦……肏我的屄……哦……我快不行了……啊……快肏死我吧。&lt;br&gt;你的鸡巴……好大……好硬啊……屄……都让你……塞满了啊。&lt;br&gt;用力……用力……哦……哦……好爽……好妹夫……我被你肏的爽死了啊……用力肏屄……把我……的屄……屄烂……我知道她快要达到高潮了，我加快了肏屄的速度，她一边紧紧地搂住我的后背，嘴里一边啊啊地叫着，喊着我的名字，突然她大叫了一声，眼睛紧闭，全身不断疯狂地扭动，达到了高潮。&lt;br&gt;我感到她的屄一阵紧缩，把我的鸡巴夹得好紧啊，我又差一点就要射出来了。&lt;br&gt;我低下头，亲吻着她的脸，过了一会儿，我问她刚才舒服吗？她睁开眼睛看看我，不好意思地笑了一笑说：你把我的屄都快肏烂了，我快舒服死了，你可真棒！我听小薇说过你很厉害，经常把她肏得快上天了，到底是年青人，真是厉害啊。&lt;br&gt;我说：你也上天了吧，可我还没上天呢，你说怎么办呢？她对我说：你累了吧，下来歇一会儿吧，让我来在你上面。&lt;br&gt;这正是我平时最喜欢用的姿势，我连忙躺下，她骑到我的身上，用手握着我的鸡巴，慢慢地坐了下来。&lt;br&gt;她说：这几个月小薇不在家，也真的是难为你了。&lt;br&gt;我看你真的是憋坏了，今天我就代替小薇让你爽个够吧！她开始不停的上下左右动着她的身体，在下面和在上面的感觉完全的不一样啊，肏女人和被女人肏是不一样的。&lt;br&gt;我伸出手，摸着大姨子的乳房，享受着这幸福的时光。&lt;br&gt;大姨子轻声问我：爽不爽？我大姨子的技巧的确要比我老婆好，我称赞道：大姐，你的功夫真好啊，我从来没有这样爽啊。&lt;br&gt;她笑了一笑说，只要你舒服就行，我还怕你嫌我老呢！我连忙说：哪里哪里，其实越老的屄肏着越爽，我和你肏屄比和小薇肏屄还要爽呢！再说了，像我这样憋了好久的鸡巴，真是要你这样的屄才能泄火呢！我大姨子笑了笑，越发的卖力起来，她低下身来，把乳房放进我的嘴里，我双手抱着她的屁股，一边吸着她的乳房，一边享受着她的屄，我大姨子的淫水可真多，弄得我的鸡巴毛上全是，湿湿的，凉凉的，我全然管不了那些了，自己也擡起来屁股用力地刺向她的屄深处。&lt;br&gt;大姐，你肏得我好舒服，你可真骚啊。&lt;br&gt;</content></item></essay>