<essay><item><title>销魂岳母(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;夜深，在远郊的一所高级别墅之内……&lt;br&gt;亚俊下床如厕时途经书房，无意中发现半掩的书房门内散发出柔和的光线，并传出微弱的低吟声。亚俊想岳母一定又是在为爸爸公司繁重文件埋首着，于是便随口轻声往里问道。&lt;br&gt;「啊！岳母……你还未睡呢？」&lt;br&gt;岳母玉兰，成熟又有气质，由于岳父十年前胃癌早逝后，家中一切也都由她当家。小姨子蕙兰自去年上大学后便搬住大学宿舍，现在家里便只有岳母玉兰和和他夫妇两人。&lt;br&gt;未知是否声音太小，里面未见回应，于是他便轻推房门察看，当他还道是岳母因工作累极而入睡了之际，映入眼帘的竟是一幕叫人心神荡漾、血脉贲张的春宫戏！&lt;br&gt;「啊呀！」亚俊有点不敢相信眼前情景：&lt;br&gt;没想过平日高雅端庄的岳母，此时竟一丝不挂的仰卧于书桌上，身上紫色的上班套裙跟同色系的奶罩及三角裤都脱落到地毯上，孅巧细腻的玉手一面搓揉着丰满肥嫩的酥胸，那饱受挤压的乳肌从五指之间迫了出来，在柔灯映照底下份外光滑、惹人垂涎，巴不得想咬上一口，另一只手则正在轻柔的细抚着涨卜卜的阴户。&lt;br&gt;虽因光线与距离的关系未能一窥肉屄的全豹，但仍不难估计岳母压在阴户中间、不断旋画着的中指所紧按的正是那性感「小红豆」－－阴核。两条修长的粉腿大大张开，染有微微粉红的秀发凌乱地披散开，媚眼紧闭，发出声声荡骨蚀魂的淫语莺声：「啊……痒……痒透了……哼……雪雪……要……我要呀……」&lt;br&gt;洁白无瑕的柔软娇躯，玲珑浮凸的身体曲线都在扭摆颤抖，雪团般美白的成熟肉臀正朝房门方向放纵舞动，一览无遗地表露在亚俊眼前。此情景直教这血气方刚的小伙亚俊心猿神往、目瞪口呆，尽管良心正遣责着自己偷窥岳母的非礼行为，但心底里郤又舍不得把目光移离，虽说眼前人是自己的亲岳母，但这样一个绝美淫荡的赤祼胴体，任谁看了也岂能错过！&lt;br&gt;就在此时，玉兰突然发出一声高八度的娇哼：「噢……不行……丢……丢了唷……」只见玉兰孅腰向上一挺，整个人一阵抽搐，两片肥白鼓涨的肉屄花瓣间濆出了一大逢略带乳白色的淫水，像江河决堤般不断外流，沿着书桌面一直流落到地毯之上，连地毯也湿了一大片，股缝间那正用小手包裹着的肥凸肉屄仍在卖力地上下拨弄。&lt;br&gt;这幅淫靡烂慢的景像，把亚俊看得连下面的家伙也不禁剑拔弩张，龟头涨得一阵苦恼难耐的爆烈感觉前所未有，尽管由懂「性」至今曾涉猎过不少性爱知识，亦早在半年前已和青梅竹马的女同学－－琪琪结婚，但郤不曾有过刻下这种偷窥所带给他的那份犯罪快感，更何况此时这位赤裸横陈于前、娇美绝色的成熟女郎，正是自己对其早已萌生「乱伦歪念」的至爱岳母？若非仅存的道德观念以及对岳母那份敬畏，相信亚俊早早已不能自制地冲进房里肏出那为世不容的兽行……&lt;br&gt;正当亚俊欲赶快回房替自己自渎解决之际，未知是否慾念攻心无法集中，竟不意在转身走时整个人仰后一愣，撞开了门摔倒在书房的地毯上。&lt;br&gt;「啊呀！俊！？」&lt;br&gt;玉兰正醄醉于刚才剧烈手淫后所带来的馀韵中，被冷不防的一吓不禁身体一翻，整个人便从书桌堕下，也不知是幸或不幸，跌下的她竟刚好正面压在女婿身上，卸去了不少冲击力。&lt;br&gt;而对亚俊来说，伤痛与否已属后话，这刹那他只知自己正与一副光滑细腻、香暖成熟的娇艳裸体紧缠合着，那对饱满尖挺的乳房正挺压在其面上，那把头整个埋下去的柔软乳房，玉肌嫩脂散发出阵阵诱人的香水味，与及那对成熟酥胸所独有的乳香。&lt;br&gt;当他还未弄清下一步要如何之际，发觉岳母像因刚才一跌而伤了身亚俊，但见玉兰身躯微微的挣扎蠕动，肌肤与酥胸不停磨着亚俊身体、面颊，极力欲撑起身郤又力不从心。&lt;br&gt;亚俊虽被面前的软肉温馨迷得心神激荡，郤也担心着岳母的状况：「岳母！你怎么了？有没有弄伤啦？」岳母的一对雪白高耸的肥奶仍旧紧贴在亚俊的面上，亚俊好不容易才找到空隙说话。&lt;br&gt;「噢！我没大碍……只不知是否刚才一跤，弄至臀部和大腿有点麻痺……暂时不能起来……呜呀！」&lt;br&gt;惊魂稍定的玉兰，此时才察觉到自己在亲亚俊面前一丝不挂，满面含羞，看到自己一双大奶压着亚俊好不丑怪，忙把手肘按地撑起半个上身：「亚俊，先快把眼睛合上，不许看我！……呀……」&lt;br&gt;玉兰尴尬得满面通红，亚俊瞧见岳母脸上羞涩得像个小妮亚俊般的妩媚娇态，与平日端庄贤淑、事事处变不惊的女强人形象截然不同，真是迷人已极，心中虽是千个不愿，但怯于岳母满带威严的责备口吻，也只好无奈闭目：「岳母，既然你动弹不得，倒不如让亚俊扶你起来好吗？」&lt;br&gt;玉兰想了想，略带犹豫地轻声答道：「也好，但……但你千万不可张眼，听见没有？」&lt;br&gt;亚俊把玉兰扶了起来，轻靠在书桌旁，自己也坐到一边。玉兰下身一阵酸软无力，究其并非全因一跤之跌，而是自慰而洩身后，馀波未了，令双腿发软，一时不能站立。想到衣服搁了在书桌的别端，又不欲亚俊张眼瞥见自己赤条条一丝不挂的丑态，想不出法亚俊下，一时竟像有点恼羞成怒，羞愤地向亚俊怪起罪来：「俊……亚俊，我来问你，何事半夜还不去睡，来书房……吗？」&lt;br&gt;「啊……岳母，我刚才起床欲如厕时经过这里，但见灯火通明，叫你又没有回应，还以为你因工作太累而入睡了，正想进来察看，怎知岳母郤正在……」&lt;br&gt;「噢……别说……别说了！」提到令人难堪的丑事，玉兰急得马上把亚俊叫停。&lt;br&gt;蓦地，尴尬气氛令双方都沉默下来，在这万赖俱寂、夜阑人静的一刻，书房内独剩全身赤裸的岳母和无言的亚俊。&lt;br&gt;良久，窗外传来阵阵悠和凉风，还是玉兰老率先开口打破沉默：「亚俊呀，你……你刚才．．．是否．．．全．．．看到了？」&lt;br&gt;亚俊听得出岳母欲言又止，于是不欲她感到难堪，便抢着说：「岳母，就算我看到那又如何？自从我妈妈去世后，你便身兼母职，为我和蕙付出无数心血，无非为助我们，连私人空间也放弃了，尽管有男人向你展开追求，都被你一一婉拒。我知道作为女人即使外表何等坚强，其实都渴望有男人去爱护、去……慰借，尤其像岳母你这样健康和年青，在性慾方面当然……因此刚才岳母所肏的事，亚俊是绝对能理解的……」&lt;br&gt;玉兰惊歎小小年纪的亚俊，竟说得出以上的话，心里有点感动，但同时又醒觉到自己一直在这为培育女儿而树立的那种榜样，贤淑大方、温文仪雅的形象，统统因为刚才一幕被亚俊撞破的手淫丑事，一刹那都荡然无存，不禁更羞愧得无地自容，一时只呆呆地看着亚俊，说不出什么话来。&lt;br&gt;另一方面，亚俊虽是合上了眼，但心里郤也盘算着岳母的心情，他清楚自己在岳母眼中还只是个纯真的青年，但其实自半年前结婚后，早熟的他，自此对性爱便产生强烈的好奇和求知慾，后更从不同媒介增长了不少性的学问，学懂了种种性爱技巧和玩意，亦多番施展过于老婆身上。&lt;br&gt;后来又喜欢一些比自己年长的女性，幻想可用性爱去征服她们，最后更沉迷上所谓「近亲相奸」、「岳母乱伦」等等这类挑战超极禁忌的邪念，不时把岳母蕙兰当成「性幻想」对象，但数到最渴望得到的，还是想上那朝思暮想、成熟美艳的岳母。&lt;br&gt;他很清楚刚成熟的女郎性慾方面都会特别旺盏渴求，而岳母正是位刚成熟的熟妇，就像树上熟透了的水蜜桃，饥渴地期昐着有心人去采摘。&lt;br&gt;心念到此，亚俊下定了一个主意，决心弧注一掷地大着胆对岳母说：「岳母，多谢你这半年来照顾我们夫妻二人，爸又离去了不和我们在一起，我很想尽一点心力……报答岳母！」&lt;br&gt;亚俊挣开了眼，情深地望向玉兰，玉兰有点不明所以，直至亚俊把身亚俊靠了过去，贴着她的耳伴柔声低说：「岳母，让亚俊来填补你的空虚……让俊亚俊与岳母作爱，好好服侍岳母……」&lt;br&gt;玉兰听到亚俊露骨的表白，有点不相信自己的耳朵，心头赫然一阵骚动，一双杏眼先是一瞪．．．．。&lt;br&gt;但还来不及反应，亚俊的右手中指向她那高耸的乳峰顶端－－那颗像艳红葡萄般的粉嫩乳头上轻轻一逗．．．．。&lt;br&gt;岳母此时媚眼半闭，满目含春地娇哼了一声：「啊……！」娇嫩敏感的乳尖竟经不起亚俊的一下放肆挑逗，即时变硬起来。&lt;br&gt;亚俊不由被岳母的反应引诱得讚歎起来：「啊！岳母你相当的敏感呀！」&lt;br&gt;玉兰一听立时羞得满面通红，正欲加制止，但随即又被色胆包天的亚俊进一步的非礼行为刺激起久旷的慾火。只见亚俊一双魔手已伸向玉兰那对肥白大奶，运用着纯熟的技巧、恰到好处的力度在猛搓狠揉着。&lt;br&gt;对于亚俊的侵犯，玉兰竟出奇的感到非常受用：「噢……不……亚俊……不行……不能这样对岳母……」&lt;br&gt;嘴里吐出与内心感觉相反的话，但瞒不过身为亚俊的亚俊，他充耳不闻地继续向岳母作出进攻，玉兰虽不断叫停，郤并未作出激烈的反抗，或者……她根本就不想。&lt;br&gt;亚俊从岳母的反应看得出来，她跟本就是受用极了，随着那按在她双峰上不停搓弄的彔山之爪，玉兰赤裸丰满的娇躯不由自主地轻摆乱扭，雪白肌肤从嫩脂里微渗出一抹晶莹剔透的香汗，女性的体香和因体温上升而挥发出的身上涂的香水的混合香味，充斥了整个书房。&lt;br&gt;她秀眉黛扬，红唇微翘，两只水汪汪的含春杏眼，分不清到底是渴望着喜极而泣，还是要悲痛落泪，一副楚楚可怜郤也妖艳撩人的模样；干渴的喉头透过烈焰红唇发出一起一伏、由小声变大声、从缓至急、由低沉到高吭的呻吟浪叫：&lt;br&gt;「噢……雪雪……哼……好……好美啊！不……不是……俊亚俊……快……快停止……岳母不准你这样…………不准不听话……你……噢唷……再不停手……岳母……啊……岳母可要惩罚……惩罚你了……」&lt;br&gt;理智告诉玉兰不能把事情再恶化下去，希望能用严厉词令把亚俊吓退，心想他到底是自己女婿，只要给他一点岳母的威严，必能叫他乖乖就范。&lt;br&gt;无奈这念头很快便教她后悔知错，因为亚俊老早已被眼前这具扭动着淫靡姿色的裸体、充塞满整个房间浓浓的、成熟女人特有的体香味以及女人荡魂蚀骨的娇吟声所交织成一种淫慾横流的气氛，彻底激发起他那原始兽性－－已经是欲罢不能，亚俊意识到事情到此已经是不能回头，只好背水一战，他要把岳母征服，佔有她、使她成为自己的女人。&lt;br&gt;为免再被岳母出言干扰，亚俊索性用嘴巴吻上她的朱唇，伸出舌头就往玉兰的嘴里钻，穷追着香舌猛捲，同一时间一手伸向她雪白小腹下的神秘小丘，誓要作出致命攻击。&lt;br&gt;「唔唔唔唔唔唔唔唔……啊……」当亚俊的手猛然直扺目的地之时，玉兰相对地哼出一声震撼的哀叫。&lt;br&gt;玉兰做梦也不会想到，她那个「纯洁」的「亚俊」，竟大胆到了这样程度，竟然敢对自己作出如此疯狂的性侵犯。举臂欲挡开亚俊无礼的手，双腿拚命合拢，但仍不敌对方的蛮劲，她恼怒着亚俊的放肆．．．．．．．。&lt;br&gt;心下一惊，樱嘴拚命挣脱亚俊，喝骂道：「不听话的……啊噢…………够……呜……真的够了……到此为止吧！你……唷唔……若再不停下……看……唔呀……嘿……以后岳母还……理不理你！呀……唔唔……」话犹未了，香唇随即又被盖上。&lt;br&gt;「呜……终于触摸到了，终于都触碰到岳母最秘密、最宝贵的女性禁地……！」&lt;br&gt;亚俊此刻骤然顿觉前所未有的成功和满足，但更叫他惊喜愕然的就是发现岳母的那个钻石宝洞不知何时竟演变成为水濂洞，滑潺潺的淫水沾湿了整个阴户，亚俊的手不禁再往下探去，才发觉就连两瓣肥美浑圆的肉臀都早被洪水覆盖，他毅然放弃了嘴里对岳母香舌的追捕，探头往下望。&lt;br&gt;啊……地毯上除了一端是刚才岳母自己在手淫时遗留下来的一大滩潺潺淫水迹以外，此刻正承托着岳母那性感肉臀的一部份，地毯不觉又已经被湿淋了一大片。&lt;br&gt;「呜……不能……不要看……」终于都被发现了，玉兰所担心会被揭发的秘密就是这个。原来自幼她就是一个蜜液分秘量奇多的女人，当然，这是指被高度刺激起强烈性慾的时候，因此，就算再愚蠢的人，都会明白是那一回事了。&lt;br&gt;亚俊目睹这个情景，不禁喜出望外，色迷迷的眼睛盯向岳母。玉兰被亚俊这么一羞，惭愧得无地自容，竟作出了异常的反射性行为，一手抱住亚俊的脖亚俊，整个人就躲进他的怀抱，万分娇羞地把头埋在他的胸膛里，娇咤道：「坏……坏透了……坏亚俊……竟敢这样对岳母……唔哼……」&lt;br&gt;刹时玉兰就好像变成了一只温柔顺服的待宰羔羊般，平日那高高在上的气焰和刚刚还在强装着、那教人敬畏的岳母架亚俊一下亚俊消失殆尽。如此娇态除了叫亚俊看得心花怒放外，亦越加激起他要把眼前这块肥美天鹅肉咬到口的雄心壮志。&lt;br&gt;「岳母，这可真算是春潮氾滥呢！」此刻沾沾自喜、心高气傲的亚俊自恃佔着有利的上风，竟大胆放纵地对岳母出言调戏来了。但同时手底下并未放慢，不忘乘胜追击地一手紧抓玉兰的雪白大肥奶，拇指跟食指狠狠挟住挺凸变硬的粉红乳头就是揉、搓、捽、磨……不时更肆虐地用力一捏，直教岳母感到麻、痒、骚、酸、痛，真的可谓百感交集，欲仙欲死。</content></item></essay>