<essay><item><title>老婆在做乳房扫描时被干</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;老婆今年28岁，是个地道的重庆美女，身高1.65米，体态风韵而美丽，尤其是胸部很发达，这也是我长期培养的结果吧。今年我和老婆准备要一个小孩，为了安全起见，我和老婆商议准备去做一次全面体检。&lt;br&gt;2006年4 月28日，天气闷热，是今年重庆入夏以来最热的一天。我和老婆来到江北区和平医院（中国人民解放军第324 医院）的体检中心四楼，老婆主要检测项目：肝功、三对、五部位B 超、乳房扫描、妇科附件等六个项目。我们很快插完血和B 超检查，按步骤我陪老婆来到乳房红外线扫描室，今天体检的人非常少，做乳房扫描的人更少。到了扫描室内，光线比较暗淡，里面有一位近45岁的医生，医生身材很高大，皮肤很黑，完全是典型的军人形象。说句实话，我和老婆来到看见是位男医生，感觉很不自在，但是看见医生的形象，我和老婆的心理稍微踏实了许多。&lt;br&gt;我给老婆登记后，医生让我老婆先坐在里面屋里的一个仪器前面，脱掉上衣，
让我先出去。其实我心里想：我是她丈夫，有什么避讳的，但是为了尊重医生的
意见，我还是不情愿的退到了扫描室外面的等候室内。医生随手将门关上了。为
了看稀奇，在门旁边的座位的左上方有一个小窗，我立即站在座位上往里面看，
这个窗的位置很特殊，我能从上到下看，而下边不容易发现我。老婆已经将上衣
脱光了，露出了两个硕大的奶子，男医生迟疑了一下，但是很镇静的将扫描头对
准老婆的胸部，并不断的变换老婆座位的角度。这时候，我心里非常佩服医生的
镇静自若，竟然对如此美丽的乳房无动于衷。可是我高兴得太早了。&lt;br&gt;忽然，医生好象对老婆说了什么，便从桌子上取了一个听诊器，将听诊器的
尾部摁在了老婆的奶子上，左手轻轻的按着老婆的乳房。老婆的脸很红，她除了
我摸过，还没有任何男人这么摸过，好象很不自在。医生反复听了很久，放下了
听诊器，站在老婆的身后，将两个奶子捧在手中，假装对着扫描仪器，左右反复
的捏着。从任何一个人来看，医生现在绝对不是检查，而是借检查捏奶子。我真
想跳进去扁他，但是我还是镇静了下来，因为他是医生，另外他的体格比我的要
强壮。&lt;br&gt;老婆在医生的捏动下，从开始的不自在逐渐的适应了，好象还露出了期待的
表情。我心里气极了，但是又有一种莫名的刺激感觉，吃醋的同时又期待故事的
延续。医生捏奶的动作从轻柔逐渐加重了，好象要将老婆的奶子捏暴一般，老婆
的奶子在医生的捏动下完全变了形。医生一边捏，一边假装看扫描仪器的屏幕，
嘴里好象还说着什么。大概过了5 分钟，医生停止了骚扰，而是指着屏幕在对老
婆说什么，老婆的脸一阵红一阵青。忽然老婆站了起来，向门的方向走了过来，
开门后老婆对着我说：「老公，医生说我的乳房里有硬块，要进一步检查，怎么
办，他让我给你商量一下」。我心里很清楚，这肯定是医生的奸计，但是我不知
道为什么就答应了老婆。老婆立即转身到了屋里。&lt;br&gt;医生又过来将门关好，他一直没有察觉我在外面观看，也许是他故意不理睬
我的窥视。我又站在位置上从了窗口向里面看。只见老婆仰面躺在一个检查床上，
医生走了过去，右手抓着老婆的右奶，左手抓着老婆的左奶，在使劲的摁着，我
看见老婆的乳头翘了起来，我知道那是老婆性的前兆。忽然，医生用手捏着老婆
的乳头，使劲的往上提，另一只手顺便抓着，就犹如刮肠一般，老婆在医生的动
作下轻微的扭曲着身体，脸上红红的，咬着嘴唇，我知道老婆的性欲被挑动了。&lt;br&gt;这时候，我的鸡巴硬得不得了，在这一瞬间我真的期待医生进一步的侵犯我
老婆。&lt;br&gt;果然不出所料，医生的手不再局限于老婆的奶子，医生的手在老婆的肚皮上
游走，已经摸到了老婆的肚脐眼以下部位，老婆并没有反抗，好象很顺从似的。&lt;br&gt;医生见老婆没有反映，好象很意外，同时脸上冷笑了一下，手竟然摸进了老
婆的裙带以下，肯定已经接触到了老婆的阴臯部位。突然，医生的手往下伸了一
截，与此同时老婆全身颤动了一下，我敢肯定医生的手已经摸到了老婆的逼，有
可能还插进了老婆的逼。老婆根本没有拒绝的意思，闭着的眼睛忽然睁开了，温
柔的看着医生。&lt;br&gt;这时候，医生俯下声，嘴巴咬着老婆的奶子，手在老婆的大腿里面剧烈的运
动着，在使劲的用手指插着老婆的逼，从老婆的表情就能看出来。大概这样坚持
了2 分钟左右，医生将手收了起来，将自己的白大褂解开了，原来医生没有穿其
它一服，露出了红色的内裤。医生从内裤旁边掏出了鸡巴。医生的鸡巴真大，我
以为我的就很大了，可是和医生的比起来，简直无法比较。医生的鸡巴足有18厘
米长，4 里面粗，就像搟饺子皮的木棒一样。老婆看见医生的鸡巴，惊呆了，眼
睛里露出了满足而更加期待的表情。&lt;br&gt;医生将老婆的双腿拉向了他的位置，将老婆的内裤褪了下来，但是没有脱老
婆的裙子，裙子被撩到了肚皮上的位置。老婆没有反抗。医生很容易的将鸡巴插
进了老婆的逼。老婆在插入的瞬间，嘴巴张开了，腿将医生的腰紧紧的夹着，好
象在呻吟，又好象在喊好。医生双手抓着老婆的奶子，使劲的操着，随着医生的
操动，老婆的表情越来越淫荡。他们没有变化动作，也许现在的动作他们都很舒
服。&lt;br&gt;大概操了10分钟，医生突然加快了速度，同时老婆的叫声也大了，我在外面
都能听见，一种撕心裂肺的叫声，淫荡的叫声，老婆和医生完全不知道我在外面
观看，还不知道他们的一切行为在我的眼睛之下。医生冲刺以后一下子整个身子
犹如僵硬了一般，我知道医生肯定射了。老婆好象也瘫软了，无力的摊在床上，
腿也从医生的腰部松了下去，掉在床沿上。又大概过了半分钟，医生拔出了疲软
的鸡巴，在老婆的裙子上擦拭了几下，便将白大褂扣好。&lt;br&gt;医生穿好后，将老婆从床上抱在了地上站立着，老婆穿着内裤，我看见好象
有几滴精液还滴到了地上。医生将老婆的胸罩给老婆穿上，老婆穿好衣服后，对
着扫描一起的莹光屏梳理了一下自己的头发，便向门外走来，我立即下来站在离
门很远的位置，这时候，老婆打开了门，脸色红红的看着我，好象很高兴的样子。&lt;br&gt;医生随后出来了，手里拿着检查记录，我立即凑了上去，医生很专业和镇静
的对我说：「你老婆经过仔细检查，没有什么问题，以后要注意饮食，完全可以
要小孩」。听了医生的话，我心里莫名的酸楚，老婆想说什么，但是欲言又止。&lt;br&gt;我拿着检验记录和老婆一起走出了乳房扫描房间，来到走廊上，老婆走在前
面，我看见老婆的裙子上有一块很湿，我立即上前和老婆并肩走，我很神秘的凑
在老婆的耳朵上说：「老婆，刚才舒服吗？」。老婆立即止住了脚步，惊异的看
着我，我没有理她，继续往前走。老婆在车站将我赶上了，在公交车上，老婆向
我诉说了一切，我的手摸进了老婆的逼，天拉，内裤已经被精液全部打湿了。&lt;br&gt;</content></item></essay>