<essay><item><title>豪乳辣妻1-4(6)</title><author>床上伴侣</author><content>看到李云枫三人过来了，李可心和李月怡立刻迎了过去，搂住了李云枫的两个胳膊，一脸的幸福，「哥哥，我们回家。」&lt;br&gt;两女异口同声的说道，几乎每天的放学时间都会发生这样的事，李云枫也是很开心的说道：「回家，妈妈应该准备了丰盛的晚餐了，不知道今晚是什么呢？」&lt;br&gt;「哼哼，就知道吃，没看到这里还有一个人吗？」&lt;br&gt;许心语有点嫉妒的看着两女，不过脸上却是一点表示都没有。&lt;br&gt;「额，心语，你还没有走啊，在这里干什么？天快黑了，快回家吃饭吧，不要让阿姨担心。」&lt;br&gt;李云枫很是调侃的说道，心里笑翻天了，「小妞，这下还不气死你。」&lt;br&gt;果然，许心语的额头上立刻浮现了井字型的东西，手也紧紧的握了起来，看来很像冲上去和李云枫来个真人Pk，不过在一旁笑嘻嘻的许含香立刻拉住了她，笑道：「好了，心语，我们也该回家了，不然回去晚了，妈妈真的该担心了。」&lt;br&gt;说完向李云枫他们打了个招呼后，就拉着许心语离开了。&lt;br&gt;许心语被姐姐拉着，回头对着李云枫叫道：「李云枫，你居然敢无视我，我不会放过你的，给我等着。」&lt;br&gt;撂下一句狠话，气呼呼的和许含香回家了。&lt;br&gt;叶丹溪看到大家都离开了，和李云枫他们打了个招呼也离开了，她们的路都和李云枫一家人的不同，所以都各自走了。&lt;br&gt;「哼哼，狠话谁不会说啊，我会怕你。」&lt;br&gt;李云枫很是嚣张的说道，心里面却是担心许心语会怎么报复自己，她可是很记仇的，对于许心语的报复，他领教过多次了，不过他却从来没哟停止过反抗，男人就是要敢面对困难。&lt;br&gt;两个小萝莉听到哥哥的话，都笑了起来。李可心的心里想，「哥哥，真是可爱，越来越喜欢哥哥了。」&lt;br&gt;手也更加用力抓住李云枫的胳膊了。而李月怡心里则是想到：「哥哥又要倒霉了，心语姐的报复可是很厉害的，哥哥每次都会被整的很惨，不过最喜欢哥哥了，我一定会帮助哥哥的。」&lt;br&gt;如同李可心一样，更加用力的搂着里云枫的胳膊了。&lt;br&gt;看着两个小萝莉望着自己甜蜜的笑容，李云枫微笑道：「我们也回家咯。」&lt;br&gt;「嗯！」&lt;br&gt;三人互相聊着天回去了，而在学院的一个房间里，一个身影正关注着他们，高挑的身材，丰满的臀部，正是白天在图书馆里看到李云枫和李素欣两人欢爱的人。&lt;br&gt;她有着一头红颜的长发，披散在背后，直达臀部，豔丽的脸庞上带着微笑，耳朵上有一对亮丽的耳环，小巧玲珑，上身是黑白相间的女士西服，里面是白色的衬衫，一条美丽的项链深深的没入她的豪乳间，雪白的肉球露出了大半，大概不是她想这么干，可是那巨大的尺寸将衣服高高的顶起，衬衫衣领上的纽扣更是解开了好几个，可以看到里面黑色的蕾丝边胸罩。下身是同样款式的黑色长裤，将修长的美腿完全的遮住了。&lt;br&gt;「真是可爱的小家夥啊，人家的心现在跳的很厉害呢，我该怎么办啊？」&lt;br&gt;成熟的美妇在低声的轻语着，脸上充满了迷茫。&lt;br&gt;「当当当……」&lt;br&gt;敲门声传来。&lt;br&gt;「进来。」&lt;br&gt;妩媚的语气里此时却充满了温柔与威严，一个美丽的身影进来了，看到站在床边的熟女，说道：「妈，我有件事想要和你说。」&lt;br&gt;她的脸上有着害羞的红晕。&lt;br&gt;「哦，碧莹，脸这么红，是不是有男朋友了啊？」&lt;br&gt;熟女开着玩笑说道，她的女儿可是个大美人，追求的人多了去了，不过女儿好像一直没有对象，这让她总是和女儿在这点上开玩笑，可以拉近两人的关系，使母女两更亲密。&lt;br&gt;「嗯。」&lt;br&gt;低声的回答，脸上的红晕更浓了，头也低到了自己的硕大丰满上，她就是学校的美女老师冷碧莹，而她面前的女人则是本校的校长田静和，今年44岁的她看起来好像是30左右一样，充满了成熟女人的美丽。&lt;br&gt;田静和先是一楞，然后就惊奇道：「真的？碧莹，你真的有喜欢的男人了，是谁，说给母亲听听。」&lt;br&gt;田静和很是震惊，女儿居然有了心上人了，自己居然一点痕迹都没有看出来。&lt;br&gt;「嗯，妈，说了你别说我。」&lt;br&gt;冷碧莹有点害羞的说道，爱上自己的学生，这点要是说出来，她不知道母亲会怎么样。&lt;br&gt;「妈怎么会笑你了，来坐下说。」&lt;br&gt;田静和拉着女儿坐在了沙发上，两人肩并肩的坐在，「乖女儿，快告诉妈妈吧，是谁让你这么着迷？」&lt;br&gt;她的眼神里充满了危险的气息，但是声音还是那么的温柔，对于自己女儿的未来，她可是很担心的，所以不得不小心点。&lt;br&gt;「是……是……是我的学生李云枫，我爱上他了。」&lt;br&gt;冷碧莹大声的说了出来，既然今天来告诉自己母亲这件事，她心里就做好准备了，到现在不是害羞的时候了。&lt;br&gt;「什么？是他。」&lt;br&gt;田静和这次是真的被震惊到了，她吃惊的不是女儿喜欢上自己的学生，而是喜欢上了李云枫，要是学校的其他学生，她还不会这么惊讶，毕竟在学校里的男人，学生这个团体人数是最多的，女儿爱上学生她心里早就有了想法，可是她没有想到的是女儿爱上的居然是李云枫。&lt;br&gt;要是以前她还不在意李云枫是谁，可是今天看到李云枫将两个少女干的高潮连连，主动成为他的性奴这个场景，她就对李云枫有了想法，然后在图书馆看到李云枫居然和自己的亲姐姐乱伦，这让她对这个平时很低调的少年更加的好奇，也更加的迷恋。&lt;br&gt;她是个高傲的女人，她喜欢的东西她都会争取，在学院她表现的很是温柔，那是伪装的一面，实际上她心里充满了征服欲，今天看到李云枫那巨大的肉棒和强大的性爱能力，心里就活动起来了，她已经好久没有被男人干了，今天看到这么刺激的一面，让她对李云枫产生了好奇，更加好奇的是李云枫下体的巨大。&lt;br&gt;现在自己感兴趣的男人，女儿也喜欢上了，这让她有点哭笑不得，不过对于李云枫也更加的好奇了，而对于女儿和李云枫的事她却不打算放对，女儿自己的眼光和自己一样，那么绝对差不了，以后大不了母女共侍一夫，就看李云枫有没有那个能力了。要是没有，就让女儿和他分开，要是有，那就和女儿一起服侍他。&lt;br&gt;「妈妈，妈妈。」&lt;br&gt;冷碧莹看到母亲震惊后一脸沈思的表情，有些担心的叫道。&lt;br&gt;田静和被女儿的叫声弄清醒了，看着女儿焦急地样子，笑着说道：「李云枫这个人我不是很熟悉呢，不过你可以和他交往，嗯，下个星期，你带她来家里吃饭，妈妈帮你把把关。」&lt;br&gt;「真的，妈妈，你同意了，太好了。」&lt;br&gt;冷碧莹开心的搂着了田静和，心里无比的激动，她好担心妈妈说不，她心里真的很爱李云枫，要是妈妈不同意，她真的不知道该怎么办了。&lt;br&gt;看到女儿开心的表情，田静和自己也感到很快乐，「小子，千万不要让我失望，不然我会让你付出代价的。」&lt;br&gt;背对着女儿的豔丽的脸上浮现了冰冷的笑容。&lt;br&gt;对于这些一点不知道的李云枫带着两个妹妹进入了家门了，今天在学校真的很累啊，回家要好好休息休息了。&lt;br&gt;&lt;br&gt;第06章 暧昧的夜晚（1）
「我们回来了！」&lt;br&gt;三人进入房门后说道，也没有在意有没有人在。&lt;br&gt;没有人回答，温馨的大厅里没有人，饭桌上也没有晚餐，这让三人很是奇怪。&lt;br&gt;「也许妈妈在厨房做饭呢？」&lt;br&gt;随着李云枫的话语落下，高贵的母亲方逸雅从厨房里出来了。&lt;br&gt;和早上的不同，现在她头发盘在头上，身上除了围裙外立面还穿了一身白色的居家服，下身是白色紧身的短裙，将一对肥臀抱的紧紧的，充满了肉感，丰满的硕大全部包裹在衣服里面，随着她的走动，胸前硕大也是不停的在晃动着。&lt;br&gt;「欢迎回来，先去洗个澡吧，下来就可以吃饭了哦。」&lt;br&gt;温柔的笑脸，轻柔的话语，让三人心情立刻舒畅起来，方逸雅说完来到三人面前在三人的脸上各自亲了一下，就再次进入厨房做晚餐了。&lt;br&gt;「嗯！」&lt;br&gt;两个小萝莉被方逸雅亲了后，很是开心的回答道，然后各自在李云枫的两边亲了他一下，「哥哥，我们上去洗澡了。」&lt;br&gt;说完两女就一起冲向了自己的房间。&lt;br&gt;李云枫看到两女已经上楼了，没有立刻回房，而是来到了厨房。&lt;br&gt;厨房里，方逸雅正开心的为子女们做着晚餐，李云枫来到她的身后，轻轻的搂住了她，头搭在方逸雅的肩膀上，闭着眼睛感受着母亲的体香，双手伸入了衣服里面，在方逸雅光滑的皮肤上抚摸着。&lt;br&gt;「枫儿，快点去洗澡，一会儿该吃饭了。」&lt;br&gt;方逸雅温柔的说道，儿子的手在她的小腹上摸来摸去，臀部也感受到了儿子的硕大。&lt;br&gt;「妈妈，我好喜欢你，好想永远和你在一起。」&lt;br&gt;李云枫动情的说道，下体也在母亲的臀部上摩擦着，感受着那里的丰满。&lt;br&gt;「妈妈会永远和你在一起的。」&lt;br&gt;方逸雅放下手中的活，转过头来在李云枫的嘴上亲了一下，「但是妈妈也想和你额姐姐妹妹们在一起，你明白吗？」&lt;br&gt;方逸雅看着儿子的眼睛，任由他的大手覆盖在她的巨乳上。&lt;br&gt;「妈妈，我知道，很快我们一家人就可以一起幸福的生活在一起了，到时候我要惩罚妈妈，因为妈妈让我等的很辛苦。」&lt;br&gt;李云枫微笑着说道，一只手拉过方逸雅的手按在自己的下体处，让自己的母亲感受着自己那里的硕大。&lt;br&gt;「枫儿，只要我们一家人可以生活在一起，妈妈什么都听你的。」&lt;br&gt;方逸雅的手慢慢的将儿子的拉链来开，将你们的庞然大物释放了出来，小手套弄起来，让李云枫舒服的呻吟了一声。&lt;br&gt;「妈妈，今晚我会将大家变成我的性奴的，二姐早就是我的玩物了，两个妹妹近期我也会将她们开苞，到时候妈妈就没有理由决绝我了，我要在家人面前玩弄你。」&lt;br&gt;李云枫挺动着自己的肉棒，在母亲的小说里进进出出，一只手仍然握住母亲的巨乳，另一只手已经从裤子里摸到了母亲的内裤里面，大手覆盖在母亲饱满的蜜穴上面，缓慢的摩擦着。&lt;br&gt;「嗯……坏儿子，说出这么淫荡的话，说什么性奴，你要将家里的女人都变成你的玩物吗？嗯……不要了，枫儿，妈妈受不了了，你答应过妈妈的。」&lt;br&gt;方逸雅有些嗔怒的说道，下体被儿子的大手抚摸着，让她无比的舒服，蜜汁正不断的流出来，她明白儿子的手上现在一定布满了她的蜜汁。&lt;br&gt;「妈妈，你不想做我的性奴吗？我可是很想将妈妈调教成我的性奴呢，想着妈妈高贵的样子，跪在地上，叫我主人，主动的含着我的肉棒，哦，妈妈，我要射了。」&lt;br&gt;李云枫的手指插入了方逸雅的蜜穴里，肉棒在方逸雅的手上开始射精，浓浓的精液全部对准了方逸雅的臀部射了，不一会儿白色的紧身短裙上面就充满了精液。&lt;br&gt;「啊……妈妈也来了。啊……」&lt;br&gt;方逸雅感到自己的臀部被大量的充满热量的液体打在了上面，是儿子的精液，真多啊，蜜穴里儿子的手指在快速的抽插着，她也高潮了，蜜汁喷射出来，仍然在抽插的手指上面顿时被蜜汁打湿了，而内裤根本吸收不了这么多的蜜汁，方逸雅的下体不断的有液体滴落下来，大腿上也有大量的液体在流动着，在灯光的照耀下闪闪发光，这个高雅的美妇此时显得是那么的淫荡，让人充满了欲望。&lt;br&gt;「妈妈，你还没有回答我的问题，你愿意做我的性奴吗，被自己的儿子收为性奴，并且被他一直玩弄，将来还有可能怀上自己儿子的骨肉，替他生下乱伦的血脉，让这个家族成为淫乱的乱伦家族。」&lt;br&gt;李云枫的话里仿佛充满了魔力，让刚刚高潮的方逸雅顿时陷入了想象。&lt;br&gt;自己挺着高高耸起的肚子趴在地上，儿子一边打着电话和人欢快的聊天，一边用肉棒大力的干着自己。肚子的孩子正是儿子的种。&lt;br&gt;自己和女儿们跪在儿子的面前，肚子都高高耸起，所有人都怀孕了，儿子站在她们的面前，高耸的肉棒对着她们射精。&lt;br&gt;自己搂着可爱的女儿喂奶，下身跨坐做儿子身上，儿子硕大的肉棒正在她的蜜穴里进进出出，不时的吸着自己另一只乳房的乳汁。&lt;br&gt;自己搂着儿子亲吻，他的胯下一个可爱的小萝莉正在替他口交，那是她和儿子的女儿，现在已经可以将自己父亲的肉棒含着嘴里吸允了。&lt;br&gt;一些淫乱的场景立刻浮现在了方逸雅的脑海里，她刚刚高潮的身体好像又有了快感，脸上的红晕更加的浓了，回头看到儿子淫荡的笑脸，她笑了，「坏儿子，就会欺负妈妈，妈妈的心思你还不知道吗？」&lt;br&gt;小手继续摩擦着儿子硕大的肉棒，脸上充满了淫欲的表情。&lt;br&gt;李云枫有点仍不住了，肉棒慢慢的来到了母亲的下体处，将母亲的短裙掀起，已经湿透的粉红色小内裤被他轻轻的拉了下来，肉棒贴在母亲的蜜穴上摩擦起来，两只手全部伸入了母亲的衣服里，大力的揉弄着母亲的巨乳。&lt;br&gt;「妈妈，我想干你，现在就想干你，将我的精液射在你的蜜穴里，让你为我生孩子。」&lt;br&gt;李云枫一边用肉棒在母亲的蜜穴上摩擦着，一边在母亲的耳边说道，他粗重的喘息声表明他现在极度需要女人。&lt;br&gt;「嗯，枫儿，妈妈愿意让你干，也愿意给你生孩子，不过现在不行，你要将你的姐妹们都变成你的性奴后，妈妈会主动的跪在你的面前成为你的性奴的，到时候你想妈妈给你生几个孩子都行。」</content></item></essay>