<essay><item><title>面对妻子出轨，快意恩仇，还是以毒还恶，酒桌上听来的两个真事(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;去年九月份，我爱人因切除子宫肌瘤，在我们本地一家三甲医院住院，手术后，我和爱人的弟媳妇轮流陪床，我陪白天，爱人的弟媳妇陪晚上。&lt;br&gt;大概是术后第二天，傍晚时我和爱人的弟媳妇交代完注意事项，刚要走，手机响了，我一看来电显示，是我的一个老大哥—老张，我和他是通过朋友认识，一见如故，他本人在国企上班，是一个单位的领导，比我大五六岁，为人十分豪爽，因为脾气相投，我们经常在一起聚聚，一般有私下的酒场他都会叫上我。前一段时间他去疗养了，我们有两三周没一起喝酒了。&lt;br&gt;我接起电话，「喂，张哥，回来了。」&lt;br&gt;电话那头一阵爽朗的笑声，「今天刚回来，上午下的飞机，我表弟接的我，你在哪呢？咱们正好一起坐坐。」&lt;br&gt;「在医院呢，你定地方，要喝酒我就不开车了，直接打车过去，今晚给你好好接接风。"&lt;br&gt;「医院？谁病了？」&lt;br&gt;「哦。小王（我爱人）前天做了个手术，现在没事了。」&lt;br&gt;「你在哪个医院，我们马上过去，你在那等着，」&lt;br&gt;「张哥，算了，已经没事了。」&lt;br&gt;「那不行，我必须去看望一下，这是礼节。」&lt;br&gt;「##医院，六楼妇科。」&lt;br&gt;「行，大概半个小时到，你在电梯口接下我们。」&lt;br&gt;半个小时后，我在电梯口接到了老张。除他外，同来的还有一个大概和我岁数相同的男人，老张介绍道：「这是我表弟－－韩军（化名）。这几年到上海开公司去了，这次回来看望我妈的。这是小陈（我），我兄弟。」我和韩军握了握手。他们两个大包小包拎了不少东西，我客气着将他们领进了病房。&lt;br&gt;没想到一进病房，老张看到我爱人的病床后，马上脸上大变，紧张的抓着我，连连说着：「开什么玩笑，怎么能住这张床，赶紧换，赶紧换。。。」&lt;br&gt;我和韩军都是一脸奇怪，这是怎么个情况？&lt;br&gt;我开始以为是他觉得病房的条件不够好，（当时我爱人住的是正对着护士站的大病房，有六张床位，中间还有一张加床，人多比较杂乱），连忙安慰他：「没事，张哥，就住几天，对付一下就过去了。」&lt;br&gt;他脸色还是十分难看，「不行，必须马上换床，回头我在跟你说为什么，现在赶紧找人换床。」&lt;br&gt;我也很为难，看他这样肯定是有情况，否则以他的性格，不会无缘无故提这要求，但人多又不好追问，只好说：「要不明天吧，现在大夫都下班了。」&lt;br&gt;没想到的是他还是坚持，「没事，我给你找人，必须马上换了。」说着就掏出手机开始翻找联系人。&lt;br&gt;这时韩军也上前问道：「哥，到底什么情况？」&lt;br&gt;张哥看看韩军，又看看四周，小声说到：「你忘了小崔的事了吗？」&lt;br&gt;韩军低头想了一下，猛地抬起头来，「是你的那个司机？就是这张床？」&lt;br&gt;张哥点点头。&lt;br&gt;韩军一脸恍然大悟的神情，我却一头雾水。&lt;br&gt;韩军按住张哥正准备拨打电话的手，「还是我来吧，你们先陪着弟妹说会话。」说完，就掏出手机往病房外走去。&lt;br&gt;张哥这时脸色才缓了下来，「对了，怎么忘了他了，他办这事更有路子。」&lt;br&gt;我不禁奇怪，「韩军不是外地人吗？他怎么会在这比你还有路子呢？」&lt;br&gt;「他是本地人，去年才去的上海，别看他是个生意人，交游比我这个当官的还宽。」&lt;br&gt;「哦。」&lt;br&gt;这时，我爱人也起身和我们打招呼，于是，我们就在病床边，一边客套着，一边聊着天，大约十来分钟后，韩军领着一个大夫走了进来。&lt;br&gt;大夫和我们握手。聊了几句后，便招呼护士将我爱人移到了，旁边一间小病房。安置好后，大夫便告辞要走，韩军追出走廊，往大夫手里塞着东西，大夫却连连推脱，嘴里不停说到，「别，别，这是赵院长亲自打电话安排我」。最后大夫到底还是没有收下。&lt;br&gt;我们三个人，从医院出来后，韩军开着车直奔我们以前常去的一个饭店，一路上张哥都沉着脸，基本上没说话，弄得我也不好多问，只好和韩军有一句，没一句的聊着上海的风土人情。但韩军好像也有点心不在焉。&lt;br&gt;到了饭店，在包间坐下，气氛才有所好转。我和张哥边喝边聊他疗养的事，韩军因为开车就喝饮料作陪，我看着大家心情有所好转，忍不住好奇于是问道：「张哥，刚才你非要换床，是不是有什么事？能讲讲吗？」&lt;br&gt;张哥放下酒杯，歎了口气，「挺惨的一件事，我给你讲讲吧，就当是讲个故事给你听。。。。。」&lt;br&gt;为了讲诉方便，下面我把张哥讲的事，用第一人称的方式来叙述。&lt;br&gt;我（张哥）98年部队转业，回家乡后在某国企工作，02年从基层单位上调到总公司环保处任处长，到新单位后，由于工作原因，公司给我安排了专车和司机。&lt;br&gt;小崔就是我的专职司机，小伙子是82年出生的，刚参加工作不久，后来经过了解，才知道他父母居然是我原工作单位的老职工，他们和我也认识，老两口是有口皆碑的老好人，有了这层关系，小崔在私下里就叫我「张叔」。&lt;br&gt;第一次见小崔，他就给我的印象不错，小伙子虽然长的人高马大，但一眼就能看出是个很内向，腼腆的人，至今我仍记得初次见面，他在我面前一边挠头，一边憨笑的样子。&lt;br&gt;在他给我开专车的几年里，我从他身上看到了许多现今年轻人所没有的优点，他勤奋，孝顺，善良，顾家。在他身上没有抽烟喝酒赌博这些恶习，我们出去开会时，别的司机要么睡觉，要么聚在一起打牌，他总是笑呵呵的擦车，或者拿本书安静的看，我的专车从来都是一尘不染。每次参加完饭局，剩下的烟酒，他都收好拿回家给他父亲，有时我给他的一些会议礼品，他也第一时间拿去孝敬父母。在单位里，无论谁有事，不管是公事还是私事，他都是随叫随到。话不多，总是笑，对谁都是一副好脾气，所以后来他出事后，大家无论如何也不相信他居然会有如此暴烈的一面。&lt;br&gt;最让我感动的是他的善良，一次我们外出，前方发生车祸，我们的车也被堵在路上，当他发现有一个老人也受了伤时，马上下车抱着老人狂奔了三公里，把老人送到医院。面对别人的讚扬时，他还是一副挠头憨笑的样子。&lt;br&gt;ps:张哥讲到这里时，我清晰看到他眼里含着泪。&lt;br&gt;05年四月的一天，小崔一脸幸福的找到我，告诉我他在「五一」要结婚，并希望我做证婚人，我爽快的答应了，并询问了一些关于女方的情况，原来，由于小崔个性内向，他父母觉得在城里很少有女孩子愿找他这样的，于是就从老家农村托人给他介绍了一个，那个女人姓「马」，（张哥第一次说到这个女人时，语气我明显的感到了他的气愤，和不屑）。小崔和她见了几次面，印象挺好，双方家长也较满意。而且小崔父母还承诺婚后给马（就用这个字代替她吧）在城里找工作。于是这门亲事就订了下来。&lt;br&gt;「五一」在小崔的婚礼上，我见到了马，虽然是农村出来的，但还是很有几分姿色，怪不得小崔这么高兴。就是她的眼神让人不舒服，我怎么看都不像是个安稳的主。而且我看娘家人也都不是善茬，但大喜的日子，我又不好多说什么，只能说些祝福的话。&lt;br&gt;婚宴上我和小崔父母挨着，通过交谈我才知道，为了小崔的婚事，老两口几乎花光了一生的积蓄，光订婚和彩礼就十几万，幸亏不用买房，（国企单位有福利房，小崔是独子，三个人的公积金凑起来交首付，再公积金贷款买了一套三室一厅的房子）。&lt;br&gt;婚宴上还发生了一件事，我们单位一个姓王的小姑娘，是个打字员，自己喝得大醉，然后泪流不止，这时我们才知道原来小姑娘早就喜欢上了小崔，只是一个太文静，一个太木讷。就这样错过了，后来，小崔出事的消息传来，已为人妻的小王在办公室放声大哭。如果当初我们有人能看出来，撮合一下，也许就不会有后来的悲剧发生了。&lt;br&gt;婚后，小崔的父母先给马办了「职工家属」的身份，又托人在单位食堂安排了工作，我也为这事专门和我原单位的下任打了招呼，事情办得很顺利。&lt;br&gt;06年八月，小崔的孩子出生了，是个男孩。满月时我还亲自上门去道贺了。这一年里，小崔的笑容更多了。我们也都为他高兴。&lt;br&gt;那年年底，小崔来我办公室，一副欲言又止的样子，在我再三追问下，他才说明来意，原来马閒在食堂工作拿钱少，还累人，修完产假后，不愿再去上班，非要开个服装店，小崔没办法，只有来求我想想办法。于是我干了一件我一生后悔的事，就是帮了小崔这个忙。&lt;br&gt;ps:张哥讲到这里，狠狠得把酒杯砸在了地上。&lt;br&gt;我通过人际关系，帮小崔落实了店面，办了工商税务证，还联系了货源，这里面韩军也帮了忙。（ps:韩军在旁点点头。）&lt;br&gt;在办理过程中，还发生了两件事，一次小崔交来证件，我不禁问道：「钱都是你父母借的，为什么法人代表写你媳妇呢？你要长点心眼。」结果他还是憨笑。「张叔，没事都是一家人。」后来，果然应验了我的担心。&lt;br&gt;还有一次，我在户口本里，居然发现了一张小崔做结紮的手术单。我拿着手术单问他怎么回事，他红着脸连连说，是忘拿出来了，最后和我说，马觉得带套不舒服，去带环又怕疼，所以小崔只好去结紮了，我听完无语了，只能一再摇头。&lt;br&gt;07年年初，服装店开业。&lt;br&gt;服装店开业后，我明显感到小崔上班时没有了精神，人也憔悴了。就问他怎么回事，他一再向我认错，原来因为马只顾着店里的事，有时甚至晚上都不回家，小崔母亲白天帮着看孩子，晚上小崔怕累着父母，就坚持一个人看孩子。我第一次批评了小崔，告诉他司机如果休息不好，疲劳驾驶，是很危险的。&lt;br&gt;这次批评的后果是，小崔的父亲办了内退，回家帮助一起带孩子。但是小崔的笑容少了。也许生活的担子，让这个爱笑的小伙子成熟了。&lt;br&gt;后来，随着孩子渐渐长大，小崔的担子有所减轻，他的笑容又多了起来。可我依然能看出笑容背后的疲惫。&lt;br&gt;到了09年三月，小崔脸上的笑容彻底没有了，取代的是通红的双眼，和满脸的悲伤。我一再追问，他除了落泪，就是不停地摇头。一次我甚至看到他的胳膊上缠着绷带，问他，结果还是无语，我在他眼里似乎看到了绝望，还有放弃。&lt;br&gt;由于单位正在准备迎接部里的检查，工作很多，于是我决定忙完这几天就去趟他家里。没想到第二天就出事了。&lt;br&gt;那天傍晚，我吃完晚饭，也没叫车，就步行去了单位加班，当我刚在办公室坐下，手机就响了起来，我一看是小崔，接了起来，电话里小崔生音嘶哑，「张叔，我杀人了，我把马杀了，我把马的头砍下来了，我肯定活不了了，单位的事你帮我处理一下，还有我爸妈你也帮照顾一下，你的恩德下辈子我一定报答你。。。。。。」&lt;br&gt;ps:张哥的泪水终于落了下来，讲述也停了下来，包间里一片沉默，只有张哥大口喝酒的声音。&lt;br&gt;ps:张哥久久不能言语，似乎不愿再说下下去，我连陪他喝了好几杯，他才稳定下情绪，慢慢又开了口。&lt;br&gt;我听着小崔电话里语无伦次的话，感觉心里如同惊涛骇浪一般，背上一阵一阵的发凉，心想，完了，肯定出大事了。&lt;br&gt;电话那头小崔还在翻来覆去的说着，根本不给我插话的机会，我完全能感觉出他的情绪已经彻底失控了，我定了定神，冲着电话大喝，「你先闭嘴，告诉我你现在再哪？到底发生什么事了？」&lt;br&gt;电话里先是一阵沉默，我心急如焚，「说话，说话，小崔你说话。」&lt;br&gt;「张叔，我完了，我也不知道怎么会这样，我真的不知道，爸妈今后怎么办，毛毛（小崔的孩子）怎么办，张叔你一定要帮我照顾他们，我没有兄弟姊妹，也不懂怎么和人相处，所以没有好朋友，只能求你了。。。」这时他话音里带着哽咽声，他是在边哭边说。&lt;br&gt;「小崔，你先定下神，不管你有什么事，张叔都一定会帮你的，但你要告诉我发生了什么事，。」&lt;br&gt;「别问了，张叔你别问了，现在我还有点事要去办，我时间不多了。」&lt;br&gt;「你到底在哪？」&lt;br&gt;电话里传来了忙音。再打关机。&lt;br&gt;我正在努力稳定情绪，手机又响了。拿起来一看，是「安全处」的老何。&lt;br&gt;一接起来，就听见老何急促的叫声，「张处，你的那个司机杀人了，快过来看看吧。」&lt;br&gt;「你在哪？」&lt;br&gt;「在##医院，我刚好来看个人，正好碰上。」（ps:我有点明白了。）&lt;br&gt;「他人呢？」&lt;br&gt;「刚才满身是血的下楼了，也不知道上哪去啦。」&lt;br&gt;我扣上电话，赶紧往楼下跑。&lt;br&gt;半个小时后，当我赶到医院时，员警已经到了，我跟着大批员警来到六楼，现场已经拉上警戒线。&lt;br&gt;我正着急进不去时，一下看见了老魏，老魏是我一起当兵的战友，后来一起转业回来，现在是公安分局的政委。他正在现场指挥，我连忙招呼他，把他拉到一边，小声和他讲了一下情况。&lt;br&gt;老魏一边把我带进现场，一边小声跟我说：「里面太惨烈了，是那个小子自己报的案，可我们来了，他有跑了，另一组人，正往他家去呢。」</content></item></essay>