<essay><item><title>堂嫂表嫂小娇娘，偷情淫奸乱纲常(2)</title><author>床上伴侣</author><content>堂兄这次来，是因为他有公事要来洽谈，他一个大男人家住在旅馆还没有什么关系，倒是堂嫂嫂一个少妇住在闲杂人等进进出出的旅馆中，却有些不大方便。&lt;br&gt;因此，堂兄带她来我家借宿几天，他也好放心地出去办事，让堂嫂嫂在台中逛逛，赏玩中部附近的一些风景名胜。&lt;br&gt;妈妈答应他有空会陪堂嫂嫂出去走走，堂兄这才放心地告辞我们去和外国的重要客户会谈，把他的妻子丢在我们家让我们照顾。&lt;br&gt;晚饭后，大家一起看着电视，后来妈妈她们累了，就先回房里去睡，我看着墙上挂钟的指针才九点多，就陪着嫂嫂坐在客厅里继续观赏电视。&lt;br&gt;我偷偷望着嫂嫂，见她目不转睛地盯住屏幕，从侧面看她，另有一股娇媚的神态，心中爱得痒痒的，就移近她的身边对她说：『嫂嫂！你看起来真美丽啊！令人心动……』说着，突然凑上嘴巴在她玉颊上偷偷地亲了一口，堂嫂嫂娇靥霎时红的不得了，头低了些，泪水在她眼眶中打转，终于忍不住地滴了下来。&lt;br&gt;我轻轻地为她拭去脸颊上的泪水，心里有些不忍地道：『嫂嫂！我……我不是故意的，请你不要生气嘛！』她接着哭得像梨花带雨般，哽咽地道：『你……你……这是……干什么？这……成何……体统。你要明白，我是……你堂哥……的……妻子，你……不可以……像这样……吻……我啊！……』我百般好言地劝慰她，发誓我并没有想要欺侮她的意思，只是见她娇艳的样子而情不自禁地偷吻了她。&lt;br&gt;堂嫂嫂听了我的说明，又是一番脸红耳赤，双目冷然地怒视了我一阵子，忽地娇靥泛起了一片羞意，粉颊也红晕晕地煞是迷人。&lt;br&gt;我冲动地想再吻吻她，可是一见她冷艳的神情，又失去了尝试的勇气，于是我急急忙忙地溜回了自己的卧室，躺在床上一直无法入睡。&lt;br&gt;正当我双眼直瞪着天花板，正在胡思乱想的时候，不知不觉中，身旁一阵高贵的香水味道直袭着我的鼻孔，我掠眼向旁边一看，赫然发现堂嫂嫂身上披了一件粉绿色的睡袍站在我床边，她娇羞而含情脉脉地以柔情的眼光望着我，低着头，蚊声道：&lt;br&gt;『我……觉得……很……寂寞，过来……看看你……睡……睡了…… 没有……』我刚出声道：『嫂嫂……』她蓦地抬起头，羞赧地细语道：『你……以后……就叫我……琼秀……就好了，我可……不必又……叫我嫂嫂长……嫂嫂短……的了……』我默默地望着她，她的眼神一和我接头又低了下去。她不敢看我，低着头，幽怨地道：『我和你堂哥，订婚前一面也没有见过，爸爸答应了要我嫁他，这才第一次见到他。他这个人一点儿情趣都不懂，像个木头人似的，结婚后我好寂寞啊！刚才……你的动作，让我非常震惊，但是我并没有生气，真的没有生你的气，只……只是……不太习惯。龙弟，我……没有怪你，我……我也……也喜欢……你……』我听着她这番喃喃细语地说出爱的告白，心中感到非常地荡漾，把手慢慢地伸出去，轻轻握住她的玉掌，嫂嫂只是轻轻地：『嗯！……』了一声，欲迎还拒般地，把头慢慢地俯下来靠在我的胸前。&lt;br&gt;嫂嫂和我俩人沉默了好久，似乎谁也不愿打破这份绮旎的宁静，只是静静地听着彼此的心跳和呼吸声。&lt;br&gt;我的手抬了起来，轻抚着她的秀发和背后柔嫩的肌肤，嫂嫂的眼睛慢慢地合了起来，我爱怜地俯视着她的脸，挺直的琼鼻、红润的双颊、朱唇微启着。&lt;br&gt;我低下头去，把嘴渐渐地到最后猛然地吻上她涂有紫红色口红的小嘴上，俩个人的呼吸一样地迫促，好久我试着将舌尖伸过去，嫂嫂用力地吸着，接着她用她的舌尖把我的从她嘴里顶了出来，她的丁香小舌也跟着送到我的口内，在我的口里轻搅着，这种灵肉合一的舌交之后，俩人口对口深深地互相吻着，喘息声一阵比一阵急促。&lt;br&gt;我轻轻地将嫂嫂抱上了我的床，手按着粉绿色的睡袍，隔着薄衫摸柔着她那肥嫩的乳房，她热切的扭动相迎出乎了我的意料之外，而且嫂嫂也开始淫荡地由鼻孔哼着：『嗯！……嗯！……嗯！……』我的一只手从睡袍的下面伸了进去，在宽大的袍子里轻轻揉着她的奶头，嘴也吻上了她的脖子，一寸寸地吸吮，再把她的睡袍往下拉了开来，裸露出她肥嫩的乳房，接着我低下头，一口就吸住了乳峰顶端那敏感的奶头，舐咬舔吮起来。&lt;br&gt;她哼叫着：『啊……啊……哦……嗯哼……哼……嗯……嗯……』嫂嫂的奶头凸了起来，而她也把胸膛上挺，让乳房的顶部尽量塞进我的口中。&lt;br&gt;我吻着乳房的同时，手也偷偷地下移，袭向她神密的三角洲上，揉着多毛的部位，阴唇摸起来好热好烫。&lt;br&gt;我享受了一会儿，开始解除她全身的武装，柔软的睡袍从她白皙的胸膛滑了下来，上身半裸地呈现在我眼前，两粒又肥又嫩的乳房，结实而圆圆大大地傲立着，乳峰上坚挺鲜红的奶头，微微地在她胸前抖颤着。&lt;br&gt;睡袍渐渐往下滑，细窄的纤腰，平滑的小腹，还在轻扭着；下身一条狭小的粉红色三角裤紧紧地包住饱满的阴户；一双白玉也似的大腿，洁白润滑、修长浑圆。&lt;br&gt;眼看着这般诱人的胴体，使我淫性大动，两眼发直地瞪着她猛瞧，欣赏着这位新婚少妇的荡人风韵。&lt;br&gt;接着脱下嫂嫂最后一件遮敝物的三角裤，她：『嘤！……』的一声轻哼，我用中指插入了小穴中轻轻扣弄着。&lt;br&gt;这时，她脸上已经没有第一次见到时的冷然神色，有的只是一股骚媚淫浪的表情，早先我还以为她性冷感哪！原来她和堂兄的结合完全没有爱情的成份在里面，而她又自小受到家里严格的道德教育，所以才会有着如此地凛然不可侵犯的冷艳神色。&lt;br&gt;此时嫂嫂被我捏弄着性感的枢钮，全身的浪肉娇抖抖地叫道：『龙弟……要……要玩嫂嫂……的穴儿就……快……快上来……吧……』我听了十分冲动地把睡衣脱个精光，伏上她雪嫩的玉体，雨点般地吻遍她全身，吻了好久，嫂嫂不耐地催促地道：『龙弟……快……快把……你的……大鸡巴……插……进来吧……嫂嫂……受……受不了……呀……』我见她近乎乞求的神情，不忍心看她受着那欲焰熏心的煎熬，用手拨开她的阴唇，把大鸡巴抵着洞口，让淫水湿润了龟头，才慢慢地塞了进去。&lt;br&gt;嫂嫂面露痛苦之色，道：『龙弟！……痛……你……你小力……一点……小穴会……痛……我……我没……干过几次……你又……又这么大……啊……有点……受不了……』她此时再也顾不了嫂嫂的尊严，也忘了羞耻的心情，用她的纤纤玉手紧抓着我露在她阴户外的大鸡巴，求着我要慢些插她。&lt;br&gt;我吸吮着她的奶头，过不久，淫水就多了起来，她的屁股也往上挺了挺。我注意到她不再愁眉苦脸的哀吟，已需要我大鸡巴的奸插了，于是奋力干到了底，然后有韵律地抽送了起来。&lt;br&gt;这种销魂的美感，使嫂嫂挺着屁股回旋着，口里也呢喃着道：『龙弟……你真……真会……干穴……唔……重……重些……美死了……哼……再……深一些……哦……能奸的……弟弟…嫂嫂……太……太舒服……了……哦……要死了……嫂……嫂……嫂嫂……要丢了……嗯……』大股的阴精就这样丢了出来，琼秀嫂子媚眼如丝，正享受着这种未曾有过的快感。&lt;br&gt;我把大鸡巴整根抽了出来，只留龟头在她的穴口磨动，再整根插入，屁股在进入她阴户时再加转一圈，大起大落。&lt;br&gt;泄精后的琼秀嫂子也再度进入了另一波欲火的高潮，窄窄小穴紧紧地吸着大鸡巴，臀儿扭摇箪吽A嫩穴向上挺着，浪叫着道：&lt;br&gt;『龙弟……嫂嫂的穴……又开始……痒了……快……快插……嗳呀……花心顶……顶到……大鸡巴……了……哦……好麻……啊……重点……再重……再……重……舒……舒服……透了……啊……水又流……流了……又……酸……酸死了……啊……嫂嫂……又要……又要丢……丢出来……了……啊……啊……』她叫着要丢出来时，我的大鸡巴也有些酥麻的感觉，本来是不可能如此不济事的，但是我实在太爱琼秀嫂子了，于是决定要把精子泄进她的子宫。&lt;br&gt;忽然她的嫩穴拼命地往上挺，膣腔夹了又夹，我也把一股精液激射进入她的子宫。&lt;br&gt;嫂嫂的花心猛烈地颤着抖着，双手紧紧地搂抱住我，疯狂地猛吻我，吻到她过瘾了，才喘喘地道：『龙弟！你真行，嫂嫂现在才尝到相爱热恋的滋味，你的大鸡巴插得嫂嫂好舒服啊！精水都射进嫂嫂的花心了，好热好烫的感觉，嫂嫂爽死了。』我也紧紧地拥着她，道：『嫂嫂！我也好舒服呢！你的小穴真紧，干得我好爽，真想整夜插着你哪！』琼秀嫂子吻着我的脸道：『那是因为我新婚不久，才干了没几次嘛！况且你堂哥的鸡巴又比较短小，我的阴道还没有撑开呀！』&lt;br&gt;我接着道：『这下你舒服了，以后还要不要我和你插穴啊？』嫂嫂道：『嗯！将来我只会爱你一个人了，结婚以前我没有恋爱过，和他的结合只是奉父母之命，但是我并不爱你堂哥呀！从今以后，你就是嫂嫂的亲丈夫了，我们通奸的事不要给别人知道，我会找机会再到台中来的，而且以后不再住你家了，以防被你家人发觉。我要在外面租一间房子，我来台中时，你就来那儿插我，好吗？』我点点头答应她，并亲蜜地吻着琼秀嫂子的小嘴，直吻得她几乎喘不过气来才罢休。&lt;br&gt;往后琼秀嫂子还住在我家的几天里，我向妈妈说明由我带她出去逛，妈妈是知道我的企图的，但也无可奈何地答应了我。&lt;br&gt;我和琼秀嫂子就在外面租了一间小套房，每天插弄，玩遍了每一种性交的姿势，使她脸上再也看不到冰霜而含着媚人的微笑。&lt;br&gt;但是欢乐时光总是要过去的，几天后，堂兄带着嫂嫂回高雄去了。 但嫂嫂从此不时地借机溜到台中来找我重续鸳梦，大干一场。&lt;br&gt;※ ※ ※ 表哥半年前曾经带着当时还是他女朋友的表嫂来过我家；那一次，我一见到她，便见猎心喜地想用大鸡巴干干那美丽的未来表嫂。&lt;br&gt;但是苦无机会的是，他俩相处得甜甜蜜蜜地，不像堂哥和琼秀嫂子俩人面合心违，同床异梦，所以我就像老鼠咬乌龟似地无从下手，不易介入他们之间。&lt;br&gt;这次，表哥和新嫂子结婚了，昨天才举行过的婚礼，打算明天要出国去渡蜜月。机票订的时间是明天下午，所以先到我家来借住一晚，明天再出发。&lt;br&gt;我知道这个大好的消息后内心狂喜着，可是却也无计可施，毕竟只有一个晚上的时间，而且表哥也在，几乎要眼见着这块到口的肥肉飞走了。&lt;br&gt;绞尽了脑汁苦思，终于让我想出了一条瞒天过海加上暗渡陈仓的妙计，我偷偷地在表哥他们所住客房的温水瓶中，把特地买的强效型安眠药溶了进去，晚上等大家回房就寝后，我悄声无息地潜到客房的窗户外面，由窗缝中窥视着他们的动静。&lt;br&gt;只见表哥夫妻俩恩恩爱爱地相拥着进了房里，表哥体贴地为表嫂和他自己各倒了一杯温水瓶中的开水喝了之后，不到十分钟，两个人便都昏倒在地毯上了。&lt;br&gt;我迅速地由窗外溜进房中，首先把表哥扶到一旁椅子上，接着把表嫂抱到床上。&lt;br&gt;表嫂的芳名听表哥说过好像是李碧琴，才二十五岁，具有艳丽大方，美貌聪颖的外型，在我初次见到她时，就一直想动她的念头了，现在她昏迷不醒地横躺在我的面前，真是天假其便，好让我这只色中饿虎大快朵颐一番。&lt;br&gt;我开始替她脱去全身的衣服，解开了她紧身衬衣的钮扣，脱了下来，除掉了她胸前乳白色的奶罩，一对不大不小，有点像梨子形状的中型玉乳便挺露了出来，乳峰雪白粉嫩，朱红色如红豆大小的乳头，高翘地挺立在艳红色的乳晕上面，我用双手轻轻地抚上她的乳房，一把摸着恰好盈握，硬实的乳头抵住我的手心，整个乳房又高又挺又圆，下体的阴户还和处女一样紧绷绷地非常富有弹性，或许是昨天才进了洞房，还刚开苞不久的关系吧！&lt;br&gt;我再伸出了舌头，舔着她乳房的周围和顶端的小乳头，一阵乳香味，芳香怡人，双手抚摸着乳峰，轻轻地揉捏着。&lt;br&gt;昏迷中的碧琴表嫂，因为我的玩弄，开始呼吸急促地喘息着，胸部也一上一下地起伏着。&lt;br&gt;接着，动手脱掉了她的三角裤，以膝辄诮矰F她的大腿根部，不让她双脚并拢，表嫂平滑粉嫩的小腹下方，蔓生着一丛浓密蓬乱的黑色阴毛，小山似的阴户中间，有一条若隐若现的肉缝，此时正湿淋淋地微有水渍。&lt;br&gt;我欣赏着表嫂这身雪白泛红的娇?，三围标准，该凸的地方，高高地突出着；该凹的地方，美妙地陷进去，全身肌肤光滑柔嫩，没有半点儿皱纹，整个看起来，白的雪白、红的艳红、黑的乌黑，三色相映，毫无瑕疵地散发出成熟妩媚的风韵，简直是诱人犯罪般的美丽啊！&lt;br&gt;我看得胯下的大鸡巴硬得几乎快要要突破我的内裤了，一面吻着她敏感的胸部，一面用手在她小腹下面芳草萋萋的桃源洞口爱抚着，手指头轻轻地勾进她的阴唇里，觉得一阵微微的潮湿。&lt;br&gt;我将碧琴表嫂的粉腿拨开，低头伸出舌尖舔吮着她的阴户，也用舌头去拨弄着红嫩的阴唇，特别对那绿豆大小的阴核，轻轻地用舌尖一舐，不停地用整个舌头揉舐着、勾吸着。&lt;br&gt;碧琴表嫂虽处于昏睡状态中，但她的生理作用依然存在，只见她胸口起伏的更大更快，一阵急促的喘息声由她呼气吁吁的鼻孔里传出，桃源洞里也溢出了阵阵的春潮，她的小嘴里恍恍惚惚地哼着：『嗯！……嗯……哦……唔……哎……哟……哎……喂……哦……哼……喔……』的骚浪吟声。&lt;br&gt;她的身体也已进入了痉挛状态，不住地颤动着；腿儿也开始颤抖着，自然而然地分向两旁，半月型的臀部也一次又一次地往上抛动着；我心知她在昏迷中快接近高潮了，揉着乳房的手加紧摸弄的频率，舌头也在她紧窄的阴户里一插一拨地舔弄着。&lt;br&gt;碧琴表嫂的头左右摇晃了起来，但眼睛始终无法睁开而昏迷着，只是她的鼻息越来越重、越来越快，终于在她口里发出一声轻叹中，泄出了她的身子，一股浓浓的半透明浆水冲出了阴道，我抬起头让它尽情地泄着。&lt;br&gt;我再次欣赏着她雪白的胴体，她的身裁不高，有些娇小玲珑的感觉，但是各部位的器官都长得很均匀对称；皮肤白嫩、肥肥的乳房、细细的蛮腰、大大的屁股、弯弯的阴毛、小小的阴户、整具玉体真是娇嫩无比；细圆尖红的乳头因为刺激的关系，高高地翘立着；粉脸上满含春意，鲜红的小嘴，微微上翘、挺直的琼鼻，吐气如兰。&lt;br&gt;我吸吮着她的乳头，抚遍她全身，这时的她依然紧闭着双眼，胸前的乳房随着她的呼吸上下起伏着，小嘴里更是有气无力地哼着似痛苦又像欢愉的呻吟声：&lt;br&gt;『嗯！……嗯……哼……哼……哟……哎……哦……唷……哎……喂……呀……唔……喔……』我站了起来，脱去全身的衣服，再伏上碧琴表嫂的玉体上时，已是肉贴着肉，两具胴体赤裸裸地黏贴在一起了。&lt;br&gt;我半跪起来，轻分她的双腿，右手握住我那只早已膨胀得厉害的大鸡巴，在她的阴户口磨来磨去，直逗得她在昏迷中激动地全身抖着，阴户本能地向上顶挺，这才将大鸡巴轻轻地干了进去。&lt;br&gt;碧琴表嫂在睡梦中被我干得呼叫着道：『啊！……哎……哎……痛……痛死了……哎唷……喂呀……』我知道她昨天晚上才刚开苞，今晚虽以口技让她泄了一次，可是阴户仍是如此地紧窄、十分狭小又非常温暖。在开始的时候，我慢慢地抽送着，渐渐地随着碧琴表嫂阴户的淫水增多而越插越快、越插越深了。&lt;br&gt;碧琴表嫂虽在昏迷之中竟也会伸出手来，紧紧地抱着我的腰部，大屁股也一顶一顶地抛动了起来，我用手摸揉着的乳房，也在她挺胸的动作下，挤向我的掌心，口里浪叫着道：『嗯……哼……良贵……我爱你……啊……好美……好……舒服呀……唔……美……喔……啊……』她开始浪叫时，还真让我吓了一大跳，以为她已经醒过来了，那不是糟了么？&lt;br&gt;再仔细听她浪叫的内容，却是叫着表哥的名字，看她一付娇喘连连、春心荡漾的淫态，分明尚未醒来，只是迷迷糊糊中以为是表哥在插她，我也就放下心里的一块大石头。既然碧琴表嫂错认为是表哥在干她，我便将计就计地权充“男主角”吧！反正干穴这码事儿对男人是有利无弊的好事，让她误认也方便我继续“办事”呢！&lt;br&gt;我的大鸡巴这时长驱直入地强抽猛插着碧琴表嫂的小穴，连连干弄之下，她的口中也模糊地淫声浪叫着：&lt;br&gt;『哟……我亲爱……的……好……丈夫呀……你……今天……可……真会……干……哪……小穴……好……好爽……唔……快……再……快一点……啊……啊……』真想不到白天看到那秀气文静、温柔娴淑的碧琴表嫂，在床上的表现竟会是这般地淫浪撩人，可真是人不可貌像啊！表哥能够娶到像这种客厅如贵妇、房里如荡妇的妻子，真是他三生有幸啊！不过我能够享受到他美丽的妻子这副淫媚骚浪的肉体，福气可也不比他差呀！&lt;br&gt;不知不觉碧琴表嫂的大腿分得更开，可爱的肉洞也因此更向前挺，只听得一阵阵『啪！啪！』的肉与肉相击的声音，那是我的阴曩在大鸡巴整个儿肏进碧琴表嫂的阴户中时，撞击着她的阴户和屁股沟的声音。&lt;br&gt;数百下的抽插干弄，如狂风暴雨般，使得客房里的整张床都在摇动着。&lt;br&gt;碧琴表嫂的淫水流了又流，我的大鸡巴也被她阴户里的淫液阵阵浇得舒服透了，小穴穴里的热度，随着我大鸡巴和她膣腔的磨擦，也越来越高了。&lt;br&gt;女人的本能，驱驶着她抬臀挺胸，好让我干得更深、揉得更重。&lt;br&gt;小穴一夹一放地套弄着我的大鸡巴，口中也再度舒畅地娇哼着：『哼……嗯……对……就是……这……这样……哟……好美……唔……用力……再……深点……良贵……好丈夫……我……我爱……你……』我插着插着，低头吻上了她的红唇，碧琴表嫂昏迷中也伸出舌头让我吸吮着，淫水唧唧地被我大鸡巴的抽送带出了性爱的交响曲，在深夜的客房里诱人地演奏着。&lt;br&gt;碧琴表嫂的高潮一阵又一阵地袭击着她，使她与我的吸吻更紧密，也使她的臀部摇篑o更快更高。终于她又泄出了身子，我也急伏在她的身上，紧紧地压着她的乳房，屁股用力地夹紧，施展最后的攻击，大鸡巴抵住她的子宫口，将千千万万的小精虫，随着激射的精液飙入了她的子宫深处，烫得她又是一阵颤抖。&lt;br&gt;不知一、二个月后如果她怀孕了，算是表哥的后代还是我下的种呢？&lt;br&gt;我趴在她软绵绵的娇躯上，再捏揉享受着碧琴表嫂的柔嫩肥乳一会儿，把事先带来的相机给固定好，拍了几张我的大鸡巴插干在她小穴内的照片，将来如果是有机会时，或许可以拿来威胁碧琴表嫂做我肉欲的禁脔呢！&lt;br&gt;一切就绪了之后，才把表哥从椅子上搬过来，帮他脱衣，让他趴伏在表嫂身上，拿了几张床头边的卫生纸，替他打手枪，使他出精后，把他的阳具顶在表嫂的阴户口，好让他们明天醒来时，以为今晚战了一场，而不会怀疑到是我偷偷地干了碧琴表嫂。&lt;br&gt;再次巡视了没有任何破绽之后，才回房睡觉去了。&lt;br&gt;</content></item></essay>