<essay><item><title>出轨的妻子</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我一直以为妻是位不可能出格的女人，她聪明、漂亮、活泼，今年正值２９
岁，又有成熟女人的风韵，自然会有很多男人垂涎。但是结婚多年来除了我偶尔
会有些花边新闻外，对妻子从来是一百个放心。&lt;br&gt;我和他认识将近七年，他因为男女关系家庭分裂，自己独身。他是化妆师，
经济条件很好，离婚后身边的女人不断，但大多数不是因为他的经济利益，而是
因为他对女人独有的一套，无论是在表面还是在床上。我的妻子也是其中一个，
她承认是他的床上功夫让她迷恋不能自己。&lt;br&gt;在去年６月份，我公干去德国出差四个月，临走时我托他照顾妻子。当我回
来后发现了他们的关系已经超出了朋友关系，因为我在电脑中发现了妻和他的照
片，是裸体的，场面已经和色情网站上的照片类似。&lt;br&gt;妻承认了，并且告诉了我，他们还和其他人一起录了影带！我从来没想过妻
如此的淫荡，但是我看完照片和影带后，却兴奋大过了气愤。&lt;br&gt;妻跟我说了事情的原委，那是我走后的一个月后的一个周六下午，妻在睡午
觉，他打来电话让妻晚上去他家晚饭，妻正好无事可做别答应了他。&lt;br&gt;没想到去他家的路上下起大雨把妻浇了个透，到他家后裙子和上衣已经全部
湿透狼狈不堪，他便拿出毛巾帮妻子擦干。&lt;br&gt;正在这时，他突然把妻穿的衬衫一把撕开，按住妻的双手把妻的乳头含在了
嘴里。&lt;br&gt;妻平时和我做爱的时候，乳头也是最敏感的部位，一旦被我含住她便完全崩
溃。当时妻也是一样，而且他只对妻说了「我爱死你了」，妻在这种情况下彻底
失去了自制力任其摆布。&lt;br&gt;从此后妻便不能自拔，他不断的出花样让妻迷恋和他做爱，他们在床上、厨
房、卫生间、桌子上、户外都有作过。在和他一起的时间里，妻是地道的淫妇。&lt;br&gt;我找了他，告诉他妻已经承认他们的关系，他很尴尬。我告诉他，我不会责
怪他什么，但是我想看他们真实的在一起的样子。他惊讶、害怕，以为我是想惩
罚他，我解释给他听我的想法，他觉得很奇怪。&lt;br&gt;我让他去想一段时间然后再告诉我，因为我知道，他是舍不得失去妻那样的
尤物。而当时，妻也正沉醉于性爱的刺激之中，我的愿望八九不离十。&lt;br&gt;今年８月中的一天，我请他来我们家作客，他说他正在办澳洲的移民。&lt;br&gt;晚饭间，他正式向我和我妻子道歉，妻子脸很红。&lt;br&gt;我说：「到了什么时候你都是我的朋友。」我看着妻子，但是对着他半开玩
笑的说：「你还欠我一件事没办呢！」&lt;br&gt;妻和他都惊讶了。&lt;br&gt;我趁机对他说：「如果你们都不愿意，我也不勉强，但毕竟你要走了，再抱
抱她吧！」&lt;br&gt;他看看我，又看看妻，我对他点点头，他拉住妻的手，我发现妻开始颤抖，
并且眼睛有一点湿润。&lt;br&gt;我走过去拉起他们一起走到沙发前，妻坐在中间，我换到对面的沙发上，大
家谁都没说话。他再次拉住妻的手，我蹲过去开始吻妻的腿，双手在妻的腰上爱
抚。&lt;br&gt;妻慢慢的放松起来，他搂住妻的肩膀，开始亲吻妻的脸然后是耳朵；我继续
为妻按摩双腿，并一点点地把妻的裙子向上掀起，直到一双白嫩的大腿全部露在
外面，妻的白色蕾丝Ｔ型内裤紧紧地绷着她鼓鼓的阴部，妻开始情不自禁地和他
接吻。&lt;br&gt;他继续吻妻子的身体，很轻，右手开始爱抚妻的大腿，然后他把妻在沙发上
放平，他跪在沙发前面从大腿一直亲到妻的脚丫，当他把妻的脚趾含在嘴里的时
候，妻忍不住开始咬住嘴唇呻吟，双手抓着沙发。&lt;br&gt;他再继续往上亲，时而用舌头在妻的膝盖和大腿上画圈，然后把妻的裙子和
内裤很慢的褪了下来。&lt;br&gt;妻全身赤裸的躺在沙发上，他抬起妻的左腿放在沙发靠背上，再抬起右腿放
在他的肩膀上，他的头伏在妻的两腿根部，舌头开始舔妻的阴部，妻呻吟着、扭
动着。&lt;br&gt;我看着妻被别人玩弄着，全身发热，真想参与进去，但是害怕搞糟了情绪。&lt;br&gt;他的舌头快速地在妻的阴部挑逗，妻的下面流出的爱液和他的口水，已经把
阴毛黏在一起，妻的阴毛不多，但是阴部肥厚，这样，阴部更被清楚的看到，又
红又肿。&lt;br&gt;这时，他把一个靠垫放在妻的屁股下面，再次低下头舔弄妻的阴部，一只手
从下面开始轻轻的拨弄妻的肛门，然后用舌头舔妻的会阴，再而舔到肛门，妻又
开始全身颤抖、大声呻吟。他的一个中指也伸进妻的阴道，妻随着他的节奏上下
地动着迎合他。&lt;br&gt;妻很快的睁了一下眼睛又再闭上，一只手攥住他的阴茎根部，他向前一探，
龟头进入了妻的嘴里。妻用嘴唇包着他的龟头，他前后挪动着身体，让阴茎在妻
的嘴中出入抽动。&lt;br&gt;妻开始为他口淫，一只手搓揉着他的肉丸，另一只手抚摸着自己的阴部。&lt;br&gt;短短的一两分钟后，他拔出阴茎退回到妻的两腿之间，用手分开妻的双腿，
我仔细地看了看妻的阴部，那里已经开始红肿，阴道打开了约四分一个指甲盖般
大的小洞，四周充满了亮晶晶的液体，肛门也开始一下一下的抽动。&lt;br&gt;他用手握住阴茎对准妻的阴道，由于龟头已被妻吸得又红又硬，因此毫不费
力地便将龟头伸了进去，妻又「嗯」了一声，头侧向沙发靠背，他把腰往前挺一
挺，妻的阴道被他撑开，阴茎又再进入多一截。&lt;br&gt;这时他突然向妻的两腿间用力一靠，很快的把阴茎整根插进妻的阴道，妻大
声的「啊」了一声，双手快速的按住小腹，用下牙咬住上嘴唇，双腿紧紧的夹住
他的腰。&lt;br&gt;他用双手扶着妻的腰跪在沙发上，在妻的两腿间开始抽动，开始速度很慢，
然后一点一点的加快，这时妻开始啜自己的手指，口中发出「嗯嗯」的声音。&lt;br&gt;他的速度越来越快，妻的阴部开始发出「噗咭、噗咭」的淫水声，他的大腿
撞击着妻的屁股和阴部，发出一下下清脆的「啪啪」声。&lt;br&gt;随着他时快时慢的节奏转换，妻的叫声已经语无伦次。&lt;br&gt;他干了一会便放下妻的双腿，一边继续快速抽插，一边伸过头含住妻的一颗
乳头，只有几下妻就已经受不了了，开始大声叫着：「我要！我要……」&lt;br&gt;这时，他全身趴在妻的身上，妻用胳膊搂住他的脖子，双腿举起勾着他的屁
股，使他的阴茎更深入自己的阴道。他颤抖着对妻说：「对，宝贝儿，夹紧我，
使劲，就这样夹我……我爱死你了，小宝贝儿！」&lt;br&gt;他的阴茎这时更快速、更用力地在妻的阴道中抽插，妻的阴户糊满了她分泌
出来的淫水，两片红肿的阴唇紧紧包住他的阴茎，随着抽送的动作拉出、退入，
我知道妻开始要进入高潮了。他们的嘴热吻在一起然后又再分开，他的头突然抬
起来，嘴里「啊啊」的叫着，看来要射精了。&lt;br&gt;他整个人趴在妻的身上，只有下身疯了一样快速起伏着，阴茎像打桩一样向
妻的阴道力捣力戳，妻浑身打着颤，张大嘴像哭一样的狂叫着。&lt;br&gt;接着他小腹紧紧压在妻的腿间，阴茎全根挺进妻的阴道里面不动，屁股肉抖
了几下，便把一大泡精液全部射进了妻的体内，之后像皮球洩气一样的趴在妻的
身上。&lt;br&gt;只短短的几秒钟，妻从他身下爬起来，一下坐到我的怀里抱住我，用又红又
烫的脸贴在我脖子上疯狂地吻我，我爱抚着她，她高潮的兴奋期在持续着，两颗
乳头仍然翘起，发硬的阴蒂仍然凸出在阴唇外面，阴道不断流出的精液把我的短
裤弄得黏糊糊的。&lt;br&gt;他正匆忙地准备穿衣服的时候，我看了看他虽已半软但仍相当巨大、上面沾
满了妻的淫水和他精液的阴茎，说：「你们还是先洗洗澡吧！」&lt;br&gt;妻要我帮她洗，我说：「干脆我们一起来洗澡，还是让他帮你洗好了。」&lt;br&gt;他蹲在妻的下面，把花洒开到最大伸到妻的阴部上喷射，水花冲刷着妻的阴
唇、阴蒂和阴道口，妻被刺激得又再兴奋起来，瞇起眼「啊啊」的呻吟着。&lt;br&gt;他抚摸了一会又吻了妻的阴部一下，妻全身发软，转过身跪下来含住我的阴
茎，另一手抓着他的阴茎套动起来，我受不了了，关上花洒把妻和他领到卧室。&lt;br&gt;我躺在床上，妻跪在我身边为我口淫，他跪在床下舔妻的屁股蛋。
一会儿后我让妻保持姿势不动，转到妻的后面，换他躺在床上，让妻为他口交。
我一边从后面进入妻的阴道，一边看着他的阴茎在妻的卖力吸吮下逐渐硬起来，
然后让妻躺下，我正面抽插，他在旁边揉弄妻的乳头。&lt;br&gt;片刻间，妻已呻吟连连：「啊……老公……我不行了，我要死了……啊……
啊……」&lt;br&gt;</content></item></essay>