<essay><item><title>阿姨让我插(2)</title><author>床上伴侣</author><content>我尖唤了三声，连忙扶着泳芳阿姨摇晃着的手臂，腰挺了起来，屁股
离开了椅子。忽然之间，感受到一股身体血液冲到顶端的感觉，热浓
浓的白色黏液就再也不受控制，自龟眼的缝隙儿喷洩而出。&lt;br&gt;意外地，这一股精液的冲劲，竟然直湧出射向泳芳阿姨的颜面上，黏
黏的透明浓白液体，瞬间沾满了泳芳阿姨的大半边脸蛋。&lt;br&gt;泳芳阿姨「啊」一声地叫了起来，浴室中立即散发着我喷出来的精液
浓浓味道。我看泳芳阿姨转过头去，连忙靠过去用手去擦拭她脸上的
精液，并急说道：「快！赶快…赶快冲掉！」&lt;br&gt;委茫茫然地看着泳芳阿姨的颜面流满了我的精液，真惊诧得失了魂。
然而泳芳阿姨一点也没有责备我的感觉，只凝视  着我，嘴角似乎流
露出一丝丝的笑意。&lt;br&gt;「啊…泳…泳芳阿姨，真对…对不起！我…我…」我惊吓得不知该如
何解释才好。&lt;br&gt;「哗！阿庆，你怎会那么大的冲劲啊？哈…记得在早几年前…你还都
只能是喷洒在我的手掌心里，现在竟然比大人还更加的厉害！」泳芳
阿姨吃笑地说着，并一边以手抹擦着嘴角边的一些淫秽液，然后嗅了
一嗅，并跟着用舌尖舔了一下。&lt;br&gt;「啊！阿姨…妳…妳知道我以前在洗澡时，都有射精在妳的手心？」
我一听，心头中颤一颤，激昂地问道。&lt;br&gt;「这…嘻嘻，我…本来是不想说出的，想不到…终究还是说溜嘴！你
当时真以为我是无知少女吗？你的鸡鸡那时虽然还不大，但我却清楚
地感受到它在勃硬，而且往往在射精前特别地温热，又有些震颤，我
早就知是那一回事啦，只不过…嘻嘻，居然能给你带来乐趣，不说出
来就会无伤大雅。更况且…当时我也…也有些兴奋，亦有一种无法解
说的莫名其妙满足感…」泳芳阿姨红了脸，吃吃地又笑着说道。&lt;br&gt;原来如此，我还以为自己一直以来的秘密无人知晓，竟没想到会是这
样的啊！我突然又奋起了一股强烈的冲动，毅然地扑进泳芳阿姨的怀
中，并猛然地抚摸、按压泳芳阿姨的胸部。&lt;br&gt;泳芳阿姨身子一颤，竟闭起眼睛，嘴唇旁还露出了迷魂诱人的舌尖。
我一看她如此，就更加地放肆，像只疯狂的野兽般地拉扯开泳芳阿姨
的特大号胸罩，把它仍在浴室的一角，然后整张的脸就埋进了她的乳
沟之间，死命地舔啜着她高挺的双峰。我对于泳芳阿姨有着的美丽诱
惑，真是无法再忍受…&lt;br&gt;可能泳芳阿姨没想到我会如此大胆，一时之间也给愣住了，也同时感
到非常兴奋、刺激，这是她自怀有孩子以后，就再从未有过的感觉！&lt;br&gt;我放慢了狂妄的舔弄，开始近身看着泳芳阿姨美丽的曲线，再看那深
红色的乳头，看起来像画一样的漂亮。直径大概有三公分的乳晕，就
在乳房上逐渐隆起了，而乳晕的中心，上面有个硬挺突起的略大性感
乳头，周围则呈现漂亮的亮红色，这种美姿在我阿庆的眼中，看得可
就有如仙境中的裸露玉女啊！&lt;br&gt;我的视线一直注视着泳芳阿姨的脸蛋，她此刻的淫荡表情、呻吟浪叫
声，真叫我为她死上十次，我也决不会多说二话的！&lt;br&gt;我再对她瞧了两眼之后，便忍不住地又继续往她的乳头上猛吸，还直
接去抚摸她的小腿，并沿着那腿部美丽的曲线，一直抚游到泳芳阿姨
的大腿内侧，手指一溜，就往内裤的沿缝边滑入，贪婪似地探索那里
头的神秘地带…&lt;br&gt;在我手指的抚戳之下，泳芳阿姨的脑袋此时似乎不再听取她理智的使
唤，开始哼出阵阵的浪叫声。这更使得我越来越大胆，用深入地以指
尖去碰触她的阴道， 那种柔软温热的感觉，好柔软、好棒啊！&lt;br&gt;「啊…啊…阿庆，你…啊啊…你弄得我好痒…好痒…快，快把我的内
裤给脱了，好好地慰籍我一番啊！我…已经好久…好久没有尝到性的
真正乐趣了！」泳芳阿姨此刻变了另个人似地，尽说些淫乱的话来。&lt;br&gt;泳芳阿姨已经陷入了一种迷惑激发的状态，似乎听不清自己的淫荡怨
叹，疯狂地哀求着。我的一颗心扑通扑通的跳着，这三年心中一直等
着的，就是这一天的到来。&lt;br&gt;这时，我定了一定神，小心从容地为泳芳阿姨解去了她那最后一道的
妨碍物。她紧闭的大腿也渐渐地打开，露出了黑森林中的一点红。&lt;br&gt;「泳芳阿姨，这些年来妳都为我清洗，今天就由我来为您服务吧！」
说着，也不等她的回应，我便用拿了肥皂去涂抹她那神秘的洞源。&lt;br&gt;当我把肥皂抹碰着泳芳阿姨那软软柔柔的肥沃阴肉时，这一瞬间，奋
起了我从来没有过的激昂情绪。泳芳阿姨的阴道里边是那么地柔软，
阴唇则富有弹性，真是兴奋得令人感动。这时我的下体相应地产生了
强烈的反应…&lt;br&gt;我两腿之间的肉肠，本来因为洩了而软化下来，此刻又呈现一种勃起
挺立的状态，并越来越硬了起来。我的双眼除了瞄望向泳芳阿姨的脸
部表情，更一直注视她那丰盛的乌黑森林，看着我的两根手指戳插在
那白嫩肌肤成比照的红阴唇缝内。&lt;br&gt;泳芳阿姨的阴壁内实在太光滑了，我从小就一直幻想能这样的玩弄着
她的身体，上天真是对我不薄啊！我开始在里边拼命戳摩抽插，泳芳
阿姨则不断的哀声喊唤着，跟着开始凑过手来，抚摸自己阴部上的阴
蒂硬粒。我们俩的手就这般地，互相配合得天衣无缝…&lt;br&gt;泳芳阿姨睁开着双眼，老往我脸上瞪视，令我紧张得慌乱了呼吸。她
笑了一笑，在我耳边吹了几口气，还给了我一个深吻。对我的行为，
她居然毫无抵抗的全部接受了。&lt;br&gt;好个温柔可亲的阿姨，我打心中产生了一股爱意。就在这瞬间，她突
然低下了头来，用鼻子猛嗅着我那骄傲的坚韧大钢炮。泳芳阿姨似乎
闻到一股男性的味道传至她鼻子里。然而，她不但没拒绝，反而起了
一种莫名的冲动念头，居然伸出了长舌，去舔弄着我的龟头…&lt;br&gt;我更加地兴奋了，并且用中、食两指，加劲地去戳插她的阴道，令得
泳芳阿姨分泌出一波又一波的爱液来。&lt;br&gt;「啊…啊！阿庆，我不行了，啊…啊啊…快…快把你的宝贝放入我那
儿啊！来啊…快弄啊！我的好阿庆…」泳芳阿姨大声说着，并同时平
躺在浴室的湿滑地面，还把我拉到她身上来。
我这时附贴在泳芳阿姨的身上，是那么柔软，真是太棒了。&lt;br&gt;我和泳芳阿姨眼对着眼，下体则紧贴住她阴唇外摩擦着。泳芳阿姨也
微妙地摇摆着屁股来配合我的活动，真是充满了挑性的魅力，令我爽
得不禁叫了起来。&lt;br&gt;「嗯…嗯…泳芳阿姨！泳芳阿姨！妳真好哟！」我讚歎地说。&lt;br&gt;我这时坐了起来，下声依然贴着泳芳阿姨的阴唇摩擦，一双手则碰触
着她的丰满的乳房，不停地大力打圈抚摸按压着，并透过那一种弹性
的触感，使得我产生一种奇妙的快感。&lt;br&gt;我心里一直压抑的冲动，不由自主地在此刻完全释放出来，使得躺在
地上的泳芳阿姨，口中也微微地哼叫了出声。&lt;br&gt;「阿庆…阿庆…我的好阿庆…乖阿庆啊！噢…噢噢…噢噢噢！来…快
一点，阿庆，快一点放进来把，我受不了了啦！」泳芳阿姨的意识已
经不太清楚了，再加上近期的不平心绪，使她开始更加放纵自我。&lt;br&gt;我看到泳芳阿姨淫荡的样子，心中完全燃烧起来，他奋力地把泳芳阿
姨的上身抱起来，像抱洋娃 娃似地抱住她，一颗心像是要跳出来了，
而他下面的棒子，也更为膨胀了。&lt;br&gt;泳芳阿姨感到我那里正在颤抖，知道我已经准备进入，她的心中充满
了兴奋，连忙用手握抓着了我的肉棍，指引它钻入自己润湿的痒穴。&lt;br&gt;在插入的那一刹间，我似乎爽的昏了过去，整个下身飘飘然地。然而
我的肉棒不久便刺激得成了一只疯了性的狂龙一般，开始激烈地戳干
泳芳阿姨那又滑又有伸缩性的润阴道。&lt;br&gt;我一边狂妄戳着、一边看着泳芳阿姨的粉红脸蛋，她整个人似乎进入
一种忘我的状态。我亦开始抚摸那光滑的肌肤，并感到泳芳阿姨的身
体在震动着，而我自己也产生了一种奇怪的莫名快感。&lt;br&gt;我自幼年起，虽已经跟别的女人做过爱，但还是不时地常常幻想着和
更多不同的成熟女性做爱，尝试不一样的滋味。对于泳芳阿姨，我突
然有着一种母爱的性幻想。&lt;br&gt;「阿姨…阿姨…庆庆想吃奶奶啊！」说着，便低头去舔弄着她那大大
的昏红乳晕、猛吸啜她的硬挺乳头。&lt;br&gt;泳芳阿姨嘴上说着不要，手却可没停着，还握挺了两个乳房，往我脸
上猛挤弄。那柔软肉球弹擦在脸面上时的感觉真好、真爽！我愈加觉
得兴奋，心里想起母亲的乳香。&lt;br&gt;我暂时把脸从泳芳阿姨的肉球瓣开来透口气，两眼凝视着她那撩人姿
态。泳芳阿姨则在这时双手抱握着自己的一对巨乳，左右地晃动，下
体更是没闲着，屁股和水蛇腰摇摆得几乎要断了般似地。&lt;br&gt;泳芳阿姨不久便高潮湧现，下体一阵阵的温热爱液，喷洒而出，自我
肉棍的龟头上滑泄而过。那种龟头被刺激的欲仙欲死感觉，只有尝试
过此经历的人，才会了解的…&lt;br&gt;泳芳阿姨急速地喘息着，我则两手又接过紧握住她的大乳房，然后以
指尖轻微地搓揉着泳芳阿姨娇豔欲滴的乳头。那乳头一受到了刺激，
渐渐变得更为硬挺、更为肿胀，几乎成一粒小葡萄般大小，令我好爱
又好恨，不停地用嘴又吻又咬。&lt;br&gt;「啊！啊！好…好，好孩子…乖儿子…用力…加把劲！」泳芳阿姨也
兴奋了起来，满口荡语地唤喊而出。&lt;br&gt;他粗大的阴茎，狂飙戳顶着她的淫穴花心，双手爱抚着胀大乳房，使
泳芳阿姨觉得自己上了天，疯狂地摇晃着头，长发拨得有如女鬼般。
她此刻反了白眼的激昂表情，看起来还真有些恐惧咧！&lt;br&gt;泳芳阿姨无意识地疯叫着，我则猛戳动下身，并欣赏着她那陶醉的表
情，感到更加兴奋、更加满足，棒子很快地充血至极点了。&lt;br&gt;「哦！泳芳…泳芳…泳芳…」我闭起了眼睛，轻轻喊着。&lt;br&gt;泳芳阿姨听见我喊着自己的名字，心里觉得很是感动，整个人把我抱
得更紧，两两只脚也紧紧地扣锁在我的腰间。&lt;br&gt;「嗯…嗯嗯…阿庆！你…真的这么喜欢我吗？」泳芳阿姨温柔地在我
耳边轻声地问着。&lt;br&gt;「泳芳阿姨，我真的太喜欢妳了！为了你，我可以放弃一切和你在一
起。」 我很深情地说道。&lt;br&gt;「嘻嘻…真是童言无忌，说话一点也不先经过脑袋瓜！可别让你妈听
到这番话，不然…我就可要惨了！」泳芳阿姨吃笑说着。&lt;br&gt;我这时已经血管燃滚，龟头开此颤抖不停，戳插的速度加快，屁股的
劲道更为加力。泳芳阿姨也伸手下来引握着我的棒子，让它不会因为
这股冲劲而滑出。她可不想因此而失去这无比的浪荡乐感。&lt;br&gt;为前后的来回抽动，泳芳阿姨则扭转着屁股配合着我戳干的节奏。不
一会儿，我便兴奋地射精了！那精液如抛物线似地喷了出去，直射落
在泳芳阿姨的花心里。她没有拒绝，反而把下体更加贴黏着我，令我
好感动、好感动啊！&lt;br&gt;我就像是钢炮弹一样，在泳芳阿姨体内爆发着，满足地抱着这个成熟
动人的性感女人。一阵痉挛后，一阵阵大量的精液喷进了她的体内。
泳芳阿姨也同时到达了高潮，震颤痉挛的时间还比我长久…&lt;br&gt;我看着泳芳阿姨满足后的神情，真觉得很感动。她嘴角边轻轻地露了
一笑，便将我的肉肠缓柔地抽出，然后将口靠了过来，并轻巧地、温
柔地，用巧妙的嫩滑舌头在我阴茎上，以最慢的速度舔弄着黏沾在上
面的精液，至到整根的肉肠干净发亮为止。
正当我抚摸着泳芳阿姨的滑嫩大腿，脑中还在嚼啜着这之前难以思议
的一切时，泳芳阿姨又突然地以嘴巴，把我的整条棒子给含住了！&lt;br&gt;「嗯？阿姨…妳…妳…啊！啊！哦哦…哦哦哦…」&lt;br&gt;我因射精而萎缩着的棒子，在泳芳阿姨口内的舌头搅动之下，很快地
又生龙活虎起来，不到片刻又勃站了起来。&lt;br&gt;「作样还…过以吗？好庆庆，阿姨看你…结么乖，会让女…爽得再爽
的…」 她的嘴一边不停地又吸又啜着、一边含糊不清地哼出话来。&lt;br&gt;我很感动泳芳阿姨这样不嫌弃我污秽的肉肠儿，还吸啜得「滋滋」有
声。我立即移动了身子，反身摆了一个６９的姿态，也用嘴舌为泳芳
阿姨服务，在她的阴唇缝间舔啜着。&lt;br&gt;泳芳阿姨那儿有一股味道，感觉很怪。起初我还觉得有些作呕，但跟
着来却又疯狂地爱上了这股骚味，更加刺激着我的官能。&lt;br&gt;我用力地拨发泳芳阿姨的黑森林，把那肥沃的外阴唇给剥开，并以舌
尖往里头游戏着她的阴核，还不时地轻咬刺激着她的阴蒂硬粒儿。她
阴道内的淫水又开始流泄出来。&lt;br&gt;泳芳阿姨的性经验虽丰富，但也显很单纯。&lt;br&gt;这时候，我把双手伸出，放在泳芳阿姨的大腿上，然后将它们高高提
起来。那润湿滑爽的阴户尽露于我眼前。&lt;br&gt;我产生了很大的激情，有着异常兴奋的感觉。&lt;br&gt;虽然才刚戳干过那洞穴没过多久，但现在下体推进入泳芳阿姨的穴唇
缝间时，身体好像又白分之一百地燃烧了起来；一阵快感传遍了我的
全身，而那根棒子更是刺激膨胀得要爆开来似地。那是梦寐以求的一
种快感，是在绮梦中也感受不到的乐趣啊！&lt;br&gt;此刻，我的耳朵似乎可以听到自己心跳的声音。泳芳阿姨的手也开始
神下去抚摸我的阴囊，然后用右手的拇指、中指和食指三个指头，有
如抓痒似地猛挑弄我的睪丸。&lt;br&gt;我的呼吸开始急促，那种抚摸的感觉使我爽得闭上了眼睛。在这一瞬
间，这突然被挑弄的感觉实在太刺激了，还是不禁叫了出来，这种感
觉是我一直以来就想尝试的。然而，这也令我产生了不安的感觉。&lt;br&gt;这时，我的脑袋几乎呈现空白，并一面叫着泳芳阿姨的名字、一面如
一头失了性的野兽一般，疯狂地戳插泳芳阿姨的下体。而泳芳阿姨的
屁股也开始不停地翘起放落…&lt;br&gt;在泳芳阿姨紧紧缩扣着的阴壁滑肉中穿梭。我们俩的全身都热络了起
来。我狂叫着、她也哭喊着，这正是每位性爱中的男女们，渴求的那
种「两体合一」的高潮！好棒、好棒啊…&lt;br&gt;我此时感到无比的幸福，眼前我最爱的女人，正一丝不挂的被我戳干
着，想到此时，他棒子里的精液又快射出来了。终于在泳芳阿姨的阴
肉紧紧痉挛之际，我又再次地放射了我体内最后１２ＣＣ的精液。&lt;br&gt;我沈醉在自己的快感当中，泳芳阿姨也觉得自己快乐得飘上了天。&lt;br&gt;泄了一次又一次的泳芳阿姨，不停地叫着我的名字，脑中不停的浮现
我那充满男性魅力的干劲，很难想像我实在的年龄只有十四岁！这一
次，泳芳阿姨让我的肉棒继续地留在她的体内，任由它慢慢地软化下
来而自行退去。
我们俩人竟然因为这一次的洗澡，而坠入了淫乱的深渊…&lt;br&gt;第六话
在母亲从台南回来之后的第二天，泳芳阿姨的老公又来到了我家。这
次在母亲的劝说之下，他们俩都勉强心平气和地坐下来谈判着。而当
天，泳芳阿姨便抱着孩子跟虽着老公回家。&lt;br&gt;在那之后，泳芳阿姨还是照常来我家工作。那期间，我们当然还继续
地在暗地里搞「洗澡」的游戏。然而，泳芳阿姨每天似乎都在忧郁中
渡过；她常向我诉苦，说她对这种一成不变的生活方式，感到非常地
厌倦，不满意老公每天都跟她在争吵，很想挣脱这种无形的枷锁。&lt;br&gt;过了大约一个月之后，竟然又传来了泳芳阿姨离家出走的惊讶消息。
然而这一次，她和儿子则完全失了纵影，不知跑到了那儿去。这一个
消息使得我顿时跌入了绝望的深渊，脑中一片茫茫然…&lt;br&gt;有人说是小孩的亲生父亲找上了她而将她们带走，又又人说是她受不
了老公的经常打骂而愤恨离去。更还有人说她母子俩早已经跳河自杀
了。总而言之，关于泳芳阿姨的谣言是满天飞。然而，却没有一个人
能真正地证实哪一个才是真相！&lt;br&gt;至于泳芳阿姨的老公，也在她离家的一个星期之后，辞退了在我母亲
公司的工作，不久便不知去向。这时，又有传言说是他杀了老婆，逃
回了乡下老家去，也有人说是他正拖着后悔的心绪，到台湾各处去寻
觅她们母子俩的下落。&lt;br&gt;唉，无论如何，我都希望他们真的没事才好。&lt;br&gt;</content></item></essay>