<essay><item><title>贤惠姑妈变骚妻1-9(3)</title><author>床上伴侣</author><content>我实在难以忍住，我趁姑妈不注意，把手伸进了内裤里开始撸鸡巴，玩命的撸！呼吸有些急促，喘气不均匀起来，姑姑似乎有些察觉，头略微侧看！没有回头！看到这一微小举动，我的手立刻不动了！接着姑妈又继续洗菜！我主动开口试探姑姑：【妈，您这几天请假，不去单位，没事吧！】，姑妈手里忙活着答到：【没事，妈有好多年假呢，这下正好休了，儿子为妈受伤，妈怎么也得好好伺候我的宝贝儿子啊养伤啊！】，我半开玩笑似的说：【妈你都瘦了，我没事啦，别为了我累坏了，回头身材都缩水了，那我不是白救了嘛！】，姑妈笑着说：【臭小子，别胡说，这根身材有啥关系！】，我说：【不是啊，您看您屁股就不如之前了，好像小了似的。女人的屁股有的时候比漂亮脸蛋都让人销魂啊……】，我说完姑妈顺势用沾满水手甩我说：【受伤了还不想点儿正经事，老想这些事！坏儿子，臭儿子，妈不要给你做饭了，哼！】，说罢像小姑娘耍性一样，就要擦手解围裙！见状我赶忙从后面抱住姑姑不让她解围裙，由于刚才交谈软了一半的大鸡巴又重新焕发活力硬了起来，怎么就那么准，我的鸡巴头子隔着裤头正好顶上了姑妈双腿之间的阴沟和屁股蛋子的上面，那种柔软的感觉就像你拿鸡巴杵到了海绵堆里面一样！姑妈立刻不知所措，没有反抗，也几乎一动不动，含羞的低下了头，一句话不说，我就这么搂着她，抱着她，在她耳边吹起，随着气流的吹动，一阵阵飘来姑姑的肉香和香水的味道！我轻轻耳语说道：【妈，儿子，儿子想要，我，我想……】，说话间我的胯下丝毫没有停歇，用直棒棒的大肉吊摩擦着姑妈的屁股蛋子，在两腿之间的阴沟中摩擦，我鸡巴长度就好像定做的一样，正好可以穿过姑妈大腿的厚度，从屁股蛋子直穿从前面阴沟出来！&lt;br&gt;此刻异常安静却又无比令人激动！极有可能姑妈转过身来和我热吻，又有可能迎来一记响亮的巴掌！管他呢！我更加放肆！虽然一声不发，但是我能听出姑妈微弱的呻吟声和女性特有的嗯，嗯声！我怕姑妈还不能接受，所以我没敢更放肆，只是死命用大鸡巴前后差动，动作不是很大！双手也仅限于在姑妈小腹上面活动，没有摸到奶罩上！&lt;br&gt;不是热吻也不是巴掌，这时姑妈终于开口了，伴随着呻吟声：【明，你，你，快……点……儿，嗯，哼，嗯，你，你快点儿，弄出来，……就……走吧~ 】听到这话，我此刻好像一头公狼得到了母狼的认可，飞速将胯下的15cm的大肉吊，死命的剧烈在姑姑的腚沟子，屄沟子缝里面抽插，就好像在屄里面干一样！&lt;br&gt;因为鸡巴头子前段已经湿的不行了！所以抽查过程异常顺滑，姑妈也像个第一次被肏干的小女孩一样，默默地承受着我狂风骤雨般的抽插！不时嘴里还小声喊道：【妈，姑姑，我，爱，你，我真舒服，我，要，您，您屁股真大，我想插您！】，虽然不是在肉屄里，但是我还是非常起劲，因为这是我第一次将肉吊在姑姑的屁股蛋子上摩擦啊！由于太过兴奋，动作猛烈，鸡巴开始有点儿发痒，我觉得要喷精了！我小声说：【妈，我要出货了，要射了！】，姑妈马上回应道：【乖宝贝，别，别，别，弄，弄，在……妈裤子上，别！射到妈围裙上吧！】始终都是在面对后背的姑姑，这时就在射精关头转过来，将围裙抱住我的鸡巴头子，她依然不敢与我对视，仍深深地抱着我，头挨着头，姑妈小声耳语：【儿，来吧，你的第一次给妈妈吧，射到妈围裙上吧！】听到第一次，和儿这一个字，我的精关不守，精液如同洪水猛兽般，从窄小的马眼喷涌而出，射满了围裙上下，甚至还有一些留到了姑妈的脚面上！姑妈好像被烫倒一样，小脚丫顽皮的翘了起来！姑妈撒娇地骂道：【臭宝贝，臭儿子，臭臭臭，讨厌嘛，射的那么多，都烫到人家的脚面了，讨厌，讨厌！】，说着姑妈不由自主的拿纸巾帮我擦，鸡巴和擦干净围裙！我的鸡巴虽然射精了，但是还在慢慢的恢复过程中，亦然硕大，姑妈姑姑红着脸惊叹道：【臭臭臭，你这块怎么这么大啊，有粗又长！女人怎么受得了！】，我不好意思的说：【都怪妈妈，一早就穿成这样，这那是去买菜，简直就是去勾引男人！】，说完姑姑就要上手垂我，我单手抓住姑姑的粉拳，叹道：【妈妈，你大人的姿势都那么性感，那么诱人啊！我爱您啊！】姑妈说：【你少花言巧语，占了人家便宜还不让人家打你两下了！哼！走开，妈要给坏儿子做水煮鱼，谁叫他有功了呢！哼！】激情过后我俩世界又恢复了安静，但彼此的距离又拉近了一步！美哉美哉！&lt;br&gt;看来我和姑姑的媾和指日可待了！年轻的鸡巴是不满足于此的，正所谓温饱思淫欲，吃过饭本来想再找机会揩姑姑的油，可惜她说必须看书去，不然考不上大学没法和父母交代！好说歹说都不好使，没辙老老实实去看书了……&lt;br&gt;大约过了1个小时我起身活动，在经过卫生间时不经意间听到阵阵呻吟声，还有轻声的呼唤！我停住脚步，悄无声息地凑到门缝边，定睛看着！房间里姑姑正赤裸着上身坐在马桶盖上，没带奶罩，没穿上衣，眼睛几乎眯成一道缝，只有丝丝目光从眼中发出，那目光是淫荡的，是迷离的，是闪烁的！左手轻捏着自己的奶头，右手拿着一条白色男士内裤，我仔细看，没有怀疑，那是我的内裤！上面还有昨天已经干了的精液，那是昨天为姑妈射出的那一管！姑妈把我的内裤放到鼻子边，舒服的闻着，姑妈那陶醉的表情令人着迷又沟人淫欲！我往姑妈下身看，姑妈还穿着裤衩白皙修长的美腿中间是一条黑色蕾丝边阴部中空的情趣露裆裤，我还从没见过这条内裤，这番景象使我的大鸡巴又一次硬的生疼，不觉得用手撸着！&lt;br&gt;【啊！小明，小明，干我，干我，妈痒痒，妈就是一个大骚屄，欠干的臭婊子，妈的屄缝就是欠大鸡巴插得，我要像亲妈一样对你好，啊……啊……臭明明，臭儿子，就知道欺负娘亲，射这么多，啊，我要和亲儿子肏屄，乱伦，啊……啊！】姑妈就这样轻声呻吟着，我不禁心里一惊，姑妈原来也是个粗语控！&lt;br&gt;这么淫荡下流的话都说得出口！看来是憋得太久了！需要爆发啦！随着姑妈动情的呻吟，我的内裤几乎都要贴到姑妈的鼻子上面了，我的精液还在上面了呢，姑妈甚至伸出了舌头开始舔那块精斑，太刺激啦！我鸡巴不自觉的顶了一下门框，硬硬的鸡巴头子碰到门框上，几乎要把门框顶个窟窿！不一会，姑妈似乎要高潮了，原来揉捏着奶头的右手开始移到阴屄上面，用那纤细的食指在屄眼儿里扣弄着，这时的屄洞早已泥泞不堪，随着姑妈手指的扣动，吱吱的水声不绝于耳，为这本已淫靡之极的场面增加了有声的注解！&lt;br&gt;突然手指的抽动速度明显加快，姑妈的手指在骚屄里面就像汽车引擎的活塞一样，快速有节奏的死命抽插，姑妈高潮啦，嘴里舔着我的内裤高潮了！那已经风干的精斑，已经被姑姑添得湿了一片！我的眼泪都快看出来了，因为我连眼睛都没眨一下啊！此事姑妈测依着马桶的水箱斜躺着，浑圆硕大的奶子像是刚下场的战士没有精神的耷拉着，姑妈双手已经似乎没有知觉地垂在身体两侧，那条白色内裤还在姑妈胸前，看到这般淫靡景象，我似乎要射出来了，鸡巴头子早已黏糊糊，内裤已被前列腺润滑液湿透，龟头已经从包皮中跳出来！但此地不可久留！&lt;br&gt;不能射出来！我悄悄地回房间去了！&lt;br&gt;第04章&lt;br&gt;**********************************************************************&lt;br&gt;本章开始上肉戏，本章是第一次插入姑姑！&lt;br&gt;**********************************************************************&lt;br&gt;从上次看到姑妈舔着我的内裤手淫，我发现姑妈内心里是个喜欢听粗话的女人，从此之后我故意说粗话刺激她！而且我经常耍赖似的黏住姑妈，鸡巴不老实地，在她干活的时候，在她换衣服的时候，甚至在她打电话的时候，故意用大鸡巴去顶她屁股，或者摸她的阴屄缝！其实我早就对姑妈那双巨乳垂涎三尺，十分想一饱口服，我说：【妈，你奶子真鼓，我好想吃妈妈的奶奶，我从小就没怎么跟亲妈在一块，现在有了新妈妈我要，吃奶奶！】姑妈听我说完，露出怜惜的神情，脸边也映起红霞，说：【苦命的孩，妈疼你，妈疼你！】说着姑妈把奶罩子从后面解开来，动作缓缓的双臂拖住那双奶球，缓缓地将奶罩一开，绝对震撼的场面出现在我眼前！这双乳房简直如图画中描绘一般丰满，肥硕！乳房尖挺，乳蛋子浑圆有弹性，皮肤白嫩柔滑，我的天，还有那红如樱桃的奶头，点缀在白嫩如雪的乳蛋子中央，我的天简直完美如画！我好不犹豫的就在奶罩放下的一瞬间，立刻将嘴唇吸上左边的奶头上，死命的吸吮起来，似乎真的能嘬出奶似的！&lt;br&gt;姑姑被这突然袭击惊倒说：【乖宝宝，你嘬得妈好疼啊，人家没奶呀，人家奶头子都要掉了，轻点嘛！你看你，说好的嘛，鸡巴又硬了，翘得那么老高，想干什么嘛，你不是答应人家了嘛，臭儿子，臭儿子，你坏，你坏嘛！】我淫笑道：【妈，这鸡巴是心里的一面镜子啊，我心里想要你，鸡巴就会有所表示嘛。您看，它还向您敬礼呢！】，说着我使劲翘了翘鸡巴头子！姑姑连声讨厌，讨厌！接着我的手摸向姑姑下身，摸到姑姑的阴屄处，我轻轻使劲揉捏阴肉，姑姑娇喘连连，连说：【坏儿子，坏儿子，不要摸那里嘛！不要嘛！】，我说：【妈，你看儿子的大鸡巴吊都翘得老高，真的涨的很疼啊！能不能给儿子在您的这个肉洞里面插插啊？】，姑姑似乎有些无奈地说：【那……那是乱伦啊，我们怎么能那样做，妈心里没底，没有思想准备哦！而且，而且要是叫你妹妹知道了，或者让你爸妈知道了，姑怎么做人啊……】，为了征服姑妈，我一定要让她心里打破这个禁忌，我安慰道：【妈，您别用世俗的眼光对待我们自己，您要换一个角度想，假如我们没有姑侄这层关系，只要我们真心的相爱，内心里有彼此，心在一起，这就足够了，是不是姑侄又有什么关系呢！就算有再多的禁忌，如果您愿意，儿子也会耐心等您，陪着您慢慢接受，因为儿子爱您！儿子要陪您一辈子！】，姑妈听后不禁眼眶湿润，似乎有些惋惜地说：【傻孩子，那怎么可能！你以后娶妻生子，迟早是跟姑要分开的……】，听到姑姑的担忧，我慢慢站起身蹲在了姑妈的身旁，单手轻托起姑妈低垂的下吧，轻声而又坚定地说：【不，我爱您，我喜欢您，您就是我的妻子，我现在正式宣布，我，王耀明，从现在开始追求王秀芳！爱她，疼她，直至她嫁给我！你愿意吗？亲爱的芳！】姑妈无比惊讶的望着我，【我，我】地说不出一句完整的话，此刻姑妈的眼眶早已充满激动的泪水，亮晶晶的泪花缀在白皙的脸颊上，显得那么得楚楚动人！&lt;br&gt;我知道姑妈还需要时间接受我！毕竟这太唐突！我说道：【您不必着急回答我，过两天是我的生日，我什么礼物都不要，就希望到时候您能给我一个惊喜！您懂得！】，说完我也没有等姑妈回答什么，慢慢地蹲下身在姑妈的额头上轻轻地吻了一下，并深情地望了望姑妈充满眼泪的眼睛，转身离开了……&lt;br&gt;时间过得飞快，我的生日如期而至，和往年一样，生日的晚宴丰盛而又细致，姑妈不仅煮了一桌子好菜，大大的蛋糕上面写满了姑妈对我的祝福：【儿子，我爱你！你是我的依靠，你是我的全部！爱你的芳……】，可是我的心思完全没有在这上面！我期待着我要的惊喜！【饭好了，儿子，请入席吧！】，姑妈嗲嗲的装开唤我过来吃饭！我早已迫不及待了，期待着晚餐的到来！我们坐在敞亮的客厅，席间充满着无尽的愉快和笑声，我看着蛋糕上那温馨的话，吹灭了了蜡烛，闭上双眼，心中默念着我前几天向姑妈提出的要求，这一刻姑妈让我觉得似乎我已经是她的男人了！&lt;br&gt;接下来我要主动了，我要把姑妈拿下，今晚就拿下！我把一束早已准备好的玫瑰花送到了姑姑面前，花上面的卡片写着：【芳，我对你的爱正如这玫瑰花般火热，我对你的爱也如这11朵玫瑰一样，一心一意，你还记得我的请求吗，别犹豫，别顾及，我会好好爱你，答应做我的女朋友！儿子，明~ 】，这束花似乎凝固了时间，将我们彼此定格！难道我的诚心没有感动她？我有些沮丧的问道：【妈，您还记得我的请求吗？我要您做我的爱人，做我的女朋友！您愿意吗？】姑妈还是羞涩的低下头，不置可否，此刻我有些心灰意冷！不一会，姑妈微微抬起头，盯着我！我也不停地望着她，此刻她用眼神把我的视线引到蛋糕上面，轻轻说道：【宝贝，去，把蛋糕第一层切掉！妈，有话在里面！】我马上切掉了第一层蛋糕，发现竟然有一个卡片，我打开后看到上面有一行字，非常简短但却非常给力：【明儿，我愿意！】我的天，她同意了！我太激动了，我走到姑妈面前搂着她不停地亲吻着她的，额头，脸颊，鼻子，嘴唇，不停地吻着，姑妈微微推开我，用手点了一下我的鼻子头，微笑着说：【坏小子，你擦嘴呢？】我说：【我真想一直这么抱着你，芳！我的宝贝，我的女人！我和姑姑谈恋爱了！我太幸福了！】【芳，我会好好爱你的，做你的好老公！好儿子，嘻嘻！】，妈妈回应道：【坏蛋，占人家便宜，人家一个女人又给你做媳妇，又给你当妈的！哼，你个小屁孩刚上高中还说照顾人家呢！别老让我给你打手枪就好了，坏宝贝！】我回答道：【你作为老婆，照顾好老公是正常的啊，以后还要让我插插呢！】，姑妈撒娇般说道：【坏，坏，坏！你就为了插人家的小洞洞才喜欢人家的呀！我不干了！</content></item></essay>