<essay><item><title>三个漂亮的老婆(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;萍姨是妈妈的双胞胎妹妹，她和妈妈今年都是三十四岁。&lt;br&gt;我小的时候，姨妈每年都来我家相聚几次，她到我家要坐十几个小时的火车。&lt;br&gt;姨妈总是给我讲她在火车上见到的新鲜事，慢慢的使我迷上了跟她去坐火车。可是，她总是说等我长大了再带我去。&lt;br&gt;现在，我已经十六岁了，可是姨妈却有两年多没来我家了。听妈妈说，姨妈已经离了三次婚，这两年跟一个外国人侨居国外去了。&lt;br&gt;终于有一天，姨妈给妈妈打来了电话，她告诉妈妈又和那个外国人分手了。她今天就来我家。&lt;br&gt;按照姨妈告诉的车次，我随妈妈到火车站去接她。&lt;br&gt;姨妈下车以后，扔下手提包就和妈妈热情的拥抱，可是对我却一直端详了大半天。&lt;br&gt;「这是我的宝贝外甥小刚吧，都长这么大了，姨妈都不认得了！」说完热情地把我抱在了她的怀里，她那近乎半裸而柔软坚挺的大乳房，紧贴着我只穿背心的胸膛，我垂眼即可一览全貌。&lt;br&gt;回到家里，姨妈就和妈妈坐在树阴下的凉席上聊天，我坐在姨妈和妈妈的对面洗耳旁听。&lt;br&gt;可是，当姨妈戳起小腿的时候，她的名贵粉裙就被自然撩开，我看到她的下身，不禁两眼发呆。&lt;br&gt;原来姨妈里面赤裸裸的什么也没穿，她那水灵的浪屄和屄毛尽收我的眼底。她们说些什么，我根本无暇再听。&lt;br&gt;过了一会儿姨妈要去厕所，她凑近我的耳朵轻声说：「小鬼，你看够了没有，好不好看？你要是想看，姨妈就让你看个够。」原来她是故意让我看的。我不好意思地站起身来跑到了大树后面。&lt;br&gt;姨妈返回以后，妈妈对她说：「萍妹，你还是那样里面光着，刚才让小刚看到了吧！你应该改一改这个毛病了！」&lt;br&gt;「姐，我已经无所谓了，他妈的！找了四个男人都飞了！以后我就一个人过日子了，小刚是你的儿子，和我的也差不多，他还是个孩子，爱看就看呗！」&lt;br&gt;「他可不是小孩子了，最近我发现他总是偷看我的身子，还想让我和他一起洗澡，他还有过两次遗精了，把床单弄湿一大片，他已经进入了男孩的青春期。你没看他两眼发直的紧盯着你的下边吗！」&lt;br&gt;「那就更应该让他好好看看，教他一些青春期的知识，你呀，还当妈妈呢！他们学校放假了吧！我明天回家，你就让她跟我走吧，我一个人也怪孤单的。你不教他的事，我教教他。哪能让孩子什么都不知所以然呢！」&lt;br&gt;「好吧！你见多识广，就让你去调教他吧！开学之前我去接他，也好在你那里住几天。」然后，妈妈又小声地告诉姨妈说：「你不知道，他的鸡巴特别大，我给他盖被子时，每次看到都想……」她俩说话的声音越来越低，后来说的什么我就听不到了，最后她俩朝着藏在树后面的我，开心地笑了起来。&lt;br&gt;第二天，我就随姨妈登上了去她那里的火车。姨妈买了一个软卧包厢，她紧靠车窗屈腿坐在铺位上，我坐在她对面的铺位上。&lt;br&gt;「小刚，坐到姨妈的身边来！」姨妈放下去一条腿，让我坐在了她的两腿之间，把我搂进了她的怀里。她的大乳房紧贴着我的脸。&lt;br&gt;「小刚，还想看姨妈的那里吗？昨天没看够吧！」&lt;br&gt;「姨妈，我不敢了。」&lt;br&gt;「傻孩子，姨妈不是怪你，你要是想看，姨妈就让你看个够。」&lt;br&gt;「想，好想。」听姨妈这么说，我高兴得简直要跳起来。&lt;br&gt;「你去把包厢的门插上，现在姨妈就让你敞开看。一会儿姨妈再教你学着做爱。男孩子长大了就得会做爱，不然的话就不会讨女人的喜欢。」&lt;br&gt;我插好厢门，回过头来时，姨妈已经把裙子撩了起来。&lt;br&gt;「小刚，过来看吧！想怎么看就怎么看。」姨妈说着又往前挪动了一下屁股，两腿彻底打开了，她的下身完全暴露在我的面前。&lt;br&gt;我蹲在姨妈的两腿之间，贪婪地仔细看着。姨妈的屄在小腹下明显鼓涨凸起，屄毛稀疏而柔软，因为她两腿大开，使得大阴唇已经自然打开，露出鲜红的小阴唇和阴蒂，尿道口不太明显，而阴道口已经微微张开，里面十分光滑湿润。&lt;br&gt;我看着看着，不自觉地就把手指插了进去抠摸起来。我感到姨妈的屄，虽然被几个丈夫肏过，但是，因为没有生过孩子，依然紧小而富有弹力。我抠摸了一会儿，里面很快就淫水氾滥了。姨妈被我抠摸得不断轻声呻吟着。&lt;br&gt;「小刚……你抠的姨妈好痒……好舒服……用力往里面抠……那里面有子宫……你摸到了吗？……对……那就是子宫口……你就是从你妈的这里生出来的……姨妈还没生过孩子……怀过几个都没要……不知还能不能生……一会儿姨妈再让你肏屄……说不定还能生你的孩子……来……帮姨妈把裙子脱了……姨妈教你肏屄……」说完姨妈就象小孩子撒娇一样，转过身来让我帮她解裙带，很快就把她的连衣裙脱掉了。
姨妈已经赤身裸体地呈现在我的面前。&lt;br&gt;我偷看过妈妈洗澡，姨妈和妈妈长的一模一样，祇是她的小腹比妈妈略显扁平。她俩的身段都是那么苗条匀称，皮肤白皙而光滑，乳房硕大而浑圆，乳头犹如粉色莲籽，丰满圆润的臀部更是迷人。&lt;br&gt;「怎么样，姨妈漂亮吗？快把你的衣服也脱了呀！」&lt;br&gt;我有些不好意思地脱下了衣服。我的鸡巴早就坚挺地勃起了。&lt;br&gt;「哇！小刚，你的鸡巴真大，难怪你妈说的那么得意。快趴到姨妈的身上来。姨妈得好好享用一下你的大鸡巴。」&lt;br&gt;我很快就趴在了姨妈的身上。姨妈搂着我的脖子，和我嘴对嘴地亲吻了起来。她把我的舌头吸进她的嘴里，用她的舌头缠绕、舔弄、吸允了一会儿，就握着我的大鸡巴往她的屄里塞，我用力一挺就肏进了她的浪屄深处。姨妈把她的两腿盘绕在我的腰间，让我用力在他的屄里抽插我的鸡巴，她还不时地扭动着屁股。&lt;br&gt;「好孩子……你肏的姨妈真舒服……姨妈结了四次婚……还是第一次用到你这么好的大鸡巴……姨妈让你肏的太爽了……好舒服……用力肏……再用力……姨妈快不行了……好爽……好舒服……」&lt;br&gt;「姨妈……我想尿……」&lt;br&gt;「尿吧……傻孩子……那是精液……不是尿……你尿了……才舒服……姨妈不行了……出来了……你快尿吧……」&lt;br&gt;姨妈的屄一紧一松的动了起来，把我的鸡巴夹的好舒服，而且她的屄里面就象有张小嘴一样，把我吸的尿进去了不少姨妈说的精液。姨妈紧紧的搂着我，依然嘴对嘴地亲吻着。我很奇怪，我给姨妈的屄里尿了那么多她说的精液，她的屄都给吃掉了。&lt;br&gt;「姨妈，我尿在你屄里的精液都跑哪里去了？我的鸡巴还在里面怎么感觉不到。」&lt;br&gt;「你妈也真是的，这样的事一点也不教你，你刚才尿的是精液，女人怀小孩都需要精液，你往屄里尿的过程叫射精，不是尿尿，你射的精液一部分射进了子宫，一部分还在屄里，一会儿会流出来一些。」&lt;br&gt;「我知道了，前些天，我梦见妈妈用嘴吸我的鸡巴，我尿的时候跟刚才的感觉一样，早晨起来，床单湿了一大片，妈妈说我是尿床了，原来那也是精液。」&lt;br&gt;「对了，那是你偷看你妈的身体以后，总想着你妈的屄，而且想肏你妈的屄，就会做那样的梦，鸡巴就会自行射精。这叫遗精。知道了吧？」&lt;br&gt;「知道了，姨妈。可是，以后，我要是再想肏屄的话，还会遗精吗？」&lt;br&gt;「你想的时候，能肏了屄，就不会遗精了。起码，你和姨妈在一起的时候，姨妈就不会让你遗精。姨妈的屄，你啥时候想肏，姨妈都让你肏。绝不象你妈那样保守。」&lt;br&gt;「可是，我自从看了妈的身子以后，总是想和妈肏屄。」&lt;br&gt;「等你妈来接你的时候，姨妈帮你说服她。我听你妈的口气，她也是想让你肏的，祇是她太保守，不敢走出这一步。你爸爸在外面找了小老婆，正在和你妈商量离婚呢！现在，你就把我当成你妈肏吧，我和你妈是同胞姐妹，长的和你妈一样。」&lt;br&gt;「姨妈真好，我妈也象你这样该有多好哇！」&lt;br&gt;「等她来了，我一定说服她让你肏。如果你妈和你爸爸离了婚，就让你和你妈搬到我那里去。咱们天天可以肏屄做爱。小刚，到站还早着呢，咱们先睡一会儿吧！醒来姨妈再让你肏屄。你就这样把鸡巴在姨妈的屄里插着睡吧！」&lt;br&gt;我抚弄吸允了一会儿姨妈的乳房，就趴在姨妈的身上睡着了。我醒来的时候，姨妈早就醒了。她说，为了不惊醒我，也为了体会我压着她身子的快感，一直在静静地躺着。&lt;br&gt;「你个小祖宗，在我身上压了整整八个小时，姨妈都快让你压扁了，不过姨妈感到舒服。」&lt;br&gt;「姨妈，快到了吗？」&lt;br&gt;「还有两个多小时呢。」&lt;br&gt;「姨妈，我这回可真的想尿尿了！」&lt;br&gt;「姨妈也别着尿呢，咱们穿上衣服到厕所去尿吧。顺便洗漱一下，回来再让你肏一次姨妈的屄，也就到家了。」&lt;br&gt;我在爬起来之前，又把已经硬起来的大鸡巴在姨妈的屄里抽插了几下。从厕所回来以后，我和姨妈又很快地脱了衣服。姨妈把我搂抱在怀里，互相亲吻了起来，我也把她的舌头吸进我的嘴里，用我的舌头舔弄缠绕着。然后，我又吸允了一会儿姨妈的大乳房。姨妈则用手抚弄着我的大鸡巴。姨妈说她没有孩子，特别喜欢我吸允她的乳房。&lt;br&gt;姨妈站在地板上，朝着车窗弯下腰去，把大屁股撅得高高的，露着凸起的小屄，让我从后面把鸡巴肏进了她的浪屄。我两手抚摸着她的大屁股，开始在她的屄里猛烈地抽插着鸡巴。姨妈还从底下揉捏着我的两个大阴囊。&lt;br&gt;「好孩子……你肏得姨妈好舒服……你不知道……姨妈的屄里多么痒痒……你的大鸡巴一肏进来……姨妈的屄里就不痒痒了……姨妈的屄好喜欢让你肏……以后……姨妈的屄谁也不让肏了……就让小刚一个人肏……你的大鸡巴太好用了……使劲肏……把姨妈的屄肏翻……再用力……姨妈的屄里真舒服……太美了……」&lt;br&gt;「姨妈……我肏着你的屄……也感到很舒服……你的屄……把我的鸡巴夹的紧紧的……每抽插一次都感到很爽快……要是天天都能肏姨妈的屄就好了……」&lt;br&gt;「你走之前……姨妈天天让你肏……不论白天黑夜……你什么时候想肏就肏……姨妈的屄就全给你了……用力肏……姨妈太舒服了……啊……真美……姨妈也希望你天天肏……肏姨妈的屄……姨妈的屄浪着呢……用力肏……好舒服……」&lt;br&gt;姨妈不停地浪叫着，她也不怕邻厢乘客听到，她说多数包厢的乘客都是这样的。她让我停下来仔细听，果然邻厢也有浪叫的声音。接着她又让我继续用力肏她。&lt;br&gt;「小刚……要是你妈也让你肏她的屄以后……你还喜欢肏姨妈的屄吗？……姨妈可是离不开你了……你回去以后……姨妈也会隔些日子去一趟……以后姨妈的屄……就让你一个人肏了……你可不能象我的那些男人……玩腻了就把我给甩了……」&lt;br&gt;「姨妈……不会的……就是我妈让我肏了……我也还肏姨妈的屄……妳们两个在一起的时候……我就两个一起肏……我身体这么壮实……肯定能把你俩都肏舒服……将来我也不娶媳妇了……就让你俩给我当老婆……好不好……我会真心爱妳们的……」&lt;br&gt;「好……姨妈的屄……姨妈的一切……就全给小刚了……我一定说服你妈……我俩一起伺候你……给你既有俩妈……又有俩老婆的爱……小刚……用力肏吧……姨妈太高兴了……不过……将来我和你妈……还是会考虑给你娶媳妇的……祇是要找能理解你妈和我的贤慧媳妇……由我们三个人给你爱……让你肏三个女人的屄……我倒是有一个目标……如果她同意就可以考虑……祇是不知道人家是否愿意……她长的比姨妈还俊俏……哎呀……快……加紧肏……姨妈太舒服了……姨妈快出来了……」&lt;br&gt;「姨妈……我也快尿……不……快射精了……鸡巴更涨得慌了……」&lt;br&gt;「射吧……姨妈受不了了……顶住里面的子宫口射……都射进姨妈的子宫……让姨妈怀孕……生你的孩子……啊……好多……射的劲好大……」&lt;br&gt;姨妈浑身颤抖着，屄里面一紧一松的收缩着，我的鸡巴在她的屄里，就象被小嘴吸允一样，把我射出的精液全都吸了进去。&lt;br&gt;「好舒服，你射精的时候，姨妈就象上了天一样，浑身麻酥酥的象过电，那种感觉实在说不清楚。姨妈过去从没有这种感觉，看来姨妈寻找了多年的幸福快乐，现在才在你这里找到了。」&lt;br&gt;「姨妈，我也好舒服，射精的时候，你的屄里面就象有张小嘴吸允我的鸡巴，把我的精液都吸进去了。我的浑身就象过电一样，从鸡巴头一直传遍全身，麻酥酥的，真舒服。」&lt;br&gt;「小刚，你知道吗？这就是男女肏屄做爱的高潮。你的鸡巴在姨妈屄里被吸允的感觉，是姨妈的阴道肌肉收缩和子宫收缩的反应。女人的屄被肏舒服的高潮反应，就是浑身颤抖，以及阴道和子宫收缩，还有皮肤等颜色变化。男人的高潮反应，外表看主要是射精，实际上的内在反应和女人差不多。」&lt;br&gt;「姨妈，你懂的真多。」&lt;br&gt;姨妈看了看表，还有十几分钟就到站了。我们相互亲吻了一会儿，很快穿好了衣服。就这样，结束了遥远的旅途。十几个小时，转眼之间就过去了。&lt;br&gt;下车以后，一个靓丽的女孩迎接着我们。</content></item></essay>