<essay><item><title>姨娘丝袜脚淫(4)</title><author>床上伴侣</author><content>想着姨娘发情时的样子，不到一分钟，我的精液喷的到处都是。又是一个疯狂的夜晚，今夜虽然没有表姐的陪伴，但是我依然泄了三次，甚至比昨天还要舒服，我知道，这是因为姨娘的丝袜。&lt;br&gt;第二天早晨，我把丝袜藏好，打算就这样和姨娘换来换去，每天都可以闻她的原味丝袜。&lt;br&gt;可是天亮后我才发现原来这两双丝袜的颜色并不一样，虽然都是肉色的，但姨娘的有些深表姐的有些淡，我提心吊胆的祈祷着希望姨娘不会发现这些细节。&lt;br&gt;果然，姨娘似乎没有什么不妥，起床后依旧穿着肉色丝袜。&lt;br&gt;在以后的几天里，姨娘的生活有了规律。她一双丝袜会穿两天，第一天会在自己房间里才脱去，第二天晚上会在门口的鞋柜那脱去，而我就会在那天晚上换掉姨娘的原味丝袜。&lt;br&gt;第二天早晨，姨娘会早早的起床洗了那双丝袜。&lt;br&gt;起初我认为姨娘并不算很干净的人，因为一双袜子都会穿两天，但后来我发现我错了，她很爱干净，除了丝袜以外，其他的内衣、内裤都是一天一换，因为阳台上总是晒着她不同的内衣。&lt;br&gt;我很想不通，为什么丝袜对姨娘来说这么特别呢，不过这样也好，姨娘穿过两天的丝袜味道会浓一些，我闻着会更舒服一些。&lt;br&gt;这样大概过了半年多吧，已是第二年的春天了。在这期间姨夫来过家里很多次，在妈妈和爸爸的劝说下可能姨娘的气也消了些吧，但就是不肯跟他走。连春节都是姨夫自己过的，表姐也没有回家。&lt;br&gt;表姐给我来过信，她很想我，现在在南方的城市打工，而且她对我透露了不肯和我做爱的原因，原来她被强奸过，害怕自己有性病和我接触后怕传染我。现在好了，她已经证实了自己没什么不妥，而且答应我回来后一定把身体送给我。&lt;br&gt;我哭了，认为这个家的破碎和我有直接的关系，表姐说她不后悔，因为她爱我。连同信的还有一个包裹，里面有表姐刚刚换下的原味丝袜、连裤袜还有几条性感的透明的原味内裤。&lt;br&gt;她说她知道我会得到姨娘的丝袜，但现在天气冷了，姨娘一定换上了棉袜子，所以她给我寄来这些东西暂时帮我度过这些空虚的日子。&lt;br&gt;她说的没错，天气终于变暖了，我已经１５岁了，姨娘终于换上了我盼望已久的丝袜。她的生活规律没有变，我依旧可以每两天得到她原味的丝袜，只是上面的香味变淡了。&lt;br&gt;生活也在依旧规律的进行，姨娘每天帮助家里收拾卫生，其馀的时间就是看电视或者到街上转转，父母都在忙工作，妈妈白天在单位，下了班也是和邻里们打麻将，爸爸经常出差所以白天晚上都很少看到他。&lt;br&gt;或许这正是姨娘能够安心住下来的原因，家里并不显的人多，她呆着也不觉得自己是多馀的。而且毕竟城市和农村不一样，姨娘在这里居住了半年多气质变了很多，人人都说比在农村时更漂亮了，人也苗条了一些。&lt;br&gt;在我眼中，姨娘更有韵味了，我手淫的次数也由两天一次变成了一天一次，有时姨娘的丝袜味道大些甚至会变成一天两次。但我一直没有逾越我俩之间那道防线。&lt;br&gt;在一次学校组织的旅游中，我意外的发现了卖窃听器的，听老板介绍效果很好，隔着墙就和在一个屋子一样。我毫不犹豫的买了一个，因为我的隔壁就是姨娘。&lt;br&gt;盼望着旅游的结束，又盼望着晚上的到来，姨娘终于回屋休息了。我把窃听器固定好在墙上，自己躺在床上等待着姨娘自己的叫春，因为我断定她一定会手淫，因为她已经将近一年没有男人了，而且她一定会叫床，因为以前做爱不叫床让她这么压抑，现在的环境隔音这么好她一定会喊出声的。&lt;br&gt;今晚正好又是姨娘换丝袜的日子，我拿着姨娘刚刚换下的还带着她体温的丝袜放在我的脸上，耳朵里塞着耳机，闻着她清香的丝袜幻想着她手淫时的喊叫，我自己套弄着我这粗大的鸡巴，可是等了好久，直到隔壁传来轻轻的鼾声，我才知道今夜没戏了。&lt;br&gt;我遗憾的射精了，都射到了姨娘的丝袜上，犹如射到了她那雪白的乳房上一样过瘾。第二天晚上我依旧在盼望着，但身边已没有了姨娘的丝袜，今天她的丝袜是属于姨娘自己的。上天是公平的，我失去了丝袜却等到了姨娘的呻吟。&lt;br&gt;「啊……啊……」窃听器的效果果然不错，姨娘好象就躺在我身边叫一样。&lt;br&gt;「给你……快……」姨娘果然变了，现在她的叫床就像是刻意的表演一样，和我第一次偷看时完全是两个人。&lt;br&gt;「快啊……哥哥……再快……一点……就好……别让别让……小慧着急……」&lt;br&gt;姨娘暴露出了风骚的本性，自己手淫都叫的这么淫荡，或许她压抑太久的原因吧。我在这边也忍不住了，掏出自己已经涨的通红的鸡巴一阵套弄。&lt;br&gt;「我不行了……要……要……丢了……哥……亲丈夫……小慧丢了」姨娘发疯似的喊叫。&lt;br&gt;「啊……啊……哥……射吧……喷到我……乳头上……啊……啊……真是……真是坏孩子！」接着一片寂静，姨娘睡着了。&lt;br&gt;「坏孩子？她刚才喊坏孩子？」我心里纳闷到，「难道姨娘说的是我？她刚才手淫的对象是我？」&lt;br&gt;我不敢相信，但有一点是肯定的，姨娘已经受不了寂寞了，我离成功又近了。&lt;br&gt;拿出姨娘昨天脱下的丝袜，我喷在上面的精液已经干了，我闻着我的精液和姨娘玉足结合的味道，又一次的泄了。&lt;br&gt;次日的晚上，依旧等空了，但我有原味丝袜的陪伴。&lt;br&gt;次日，没有丝袜，但姨娘手淫了，又是忘情的叫春。&lt;br&gt;我发现了新的规律，姨娘把丝袜脱下来放在外面的那天她是不手淫的，早晨起床后到卫生间洗内裤还有胸罩。而姨娘穿丝袜回屋的那天晚上肯定要手淫，而且早晨起的特别早，起来还是去洗衣服，只是多了一双丝袜。&lt;br&gt;我每天都要手淫，姨娘手淫的那天差不多要两三次，而有丝袜陪伴的那天一般都是两次。渐渐的我越来越单薄了，身体越来越虚了，我知道这是频繁手淫的结果，但是我不能克制，我太需要我的姨娘了。&lt;br&gt;一天晚上，家里依旧是我和姨娘，这天是姨娘把丝袜放在外边的日子。但姨娘在今天回屋前却没有去脱，直接穿着进了屋。我楞住了，一个人坐在客厅里傻了，我不知道姨娘为什么要反常。&lt;br&gt;大概过了十几分钟，姨娘从她房间出来，看出来她是躺下后再起来的，因为头发很凌乱。姨娘穿着肥大的睡衣，但丝毫掩盖不住她婀娜的身材，她走过来坐到我身边时还飘着淡淡的香味，与她的丝袜不同的香味。&lt;br&gt;「小勇，」姨娘把手放在我腿上，拢了拢自己已经过肩的捲曲的头发，这是姨娘住在城里外型上最大的改变，头发长了，而且也烫了。接着继续说，「姨娘刚才躺着想了好久还是决定对你说。」&lt;br&gt;我的心砰砰砰的跳个不停，因为我觉得姨娘似乎知道了我对她的感觉，我脸红了，我不敢面对姨娘，我更害怕姨娘会离开，「你说吧姨娘，我在听。」&lt;br&gt;「最近你的脸色很不好，身体也越来越虚弱了，病了吗？」姨娘搂住我一侧，像慈母一样，这让我很难对她产生邪念，但作为一个男人，我却同样拒绝不了这样的女人。&lt;br&gt;「没有，挺好的，姨娘别担心。」&lt;br&gt;「小勇每次都会拿姨娘的丝袜，对吗？」姨娘还是搂着我，她把头靠在沙发的靠背上故意不看我的脸。&lt;br&gt;「你……都知道了？」我的脸一定红透了，真想找个缝钻进去。&lt;br&gt;「傻孩子，姨娘自己贴身的东西怎么会不知道呢？为什么拿姨娘的丝袜？喜欢吗？」&lt;br&gt;「恩，喜欢，特别喜欢姨娘的丝袜。」我知道姨娘揭露了我的丑事后肯定会离开我家了，我索性全盘托出。&lt;br&gt;「拿丝袜干什么？光是手淫用来擦拭吗？」&lt;br&gt;原来这是我失误的地方，给姨娘还回去的丝袜大都沾有精液，即使干了以后也会留下痕迹，一个成年女性是不会不知道的。&lt;br&gt;「不，我喜欢姨娘丝袜的味道，有时候手淫后会沾上一点点。姨娘，我喜欢你的丝袜。」我胆大了。&lt;br&gt;「傻孩子，知道手淫的危害吗？现在你的身体虚弱了，也许会成为你一生的病痛。不要再手淫了，听姨娘的话，好吗？」&lt;br&gt;姨娘抚摩着我的头，我又想起了她与姨夫做爱的情节了。本来我可以答应的，但我的欲火似乎在这时燃烧了。&lt;br&gt;「不，姨娘，你能理解吗？我们都是人，我们都有欲望？谁能够坚持一辈子？」我的目光紧盯着姨娘。&lt;br&gt;「那，」姨娘不自然的低下了头，「可以坚持的时间长一些吗？比如，一个月？姨娘到时候给你？」&lt;br&gt;这时，姨娘的脸不由自主的红了，「如果你听话，姨娘到时候还会把丝袜给你。」&lt;br&gt;「啊？真的？」我兴奋极了，「姨娘你不生气？你不走了？」我欣喜若狂竟然上去就亲了姨娘的脸一口。&lt;br&gt;「不许没大没小，」姨娘假装生气，「谁说我要走了，不过如果你不听话，姨娘不但不给你丝袜，而且明天马上就走！」&lt;br&gt;「我听话我听话我听话，」我一百个满意，「不过姨娘，你也知道，这些日子我每天都要好几次，你让我一个月才可以一次怎么受得了？」&lt;br&gt;「啊？」姨娘张大了嘴，「一天你就要好多次，你不要命了！」&lt;br&gt;「我们可以商量着把时间缩短些吗？」我用头顶着性感的姨娘撒娇。&lt;br&gt;最后，经过姨娘和我协商决定，每个星期六晚上可以手淫，而且她那天才会把丝袜给我，并且是一下给三双，条件是我不可以在射到她的丝袜上了。&lt;br&gt;这真是个美好的夜晚，没想到这成了我与姨娘的开始，因为她默许我使用她的丝袜了，或者说她心里有一点点接受我了，我正开心的往屋里时，姨娘又叫住了我。&lt;br&gt;「小勇，还有个事，」姨娘低着头似乎难以启齿。&lt;br&gt;「说吧，姨娘，我现在对于你来说已经完全没有秘密了，你还有什么不好意思？」&lt;br&gt;「你能把……把你的……手淫完后的精液留给我吗？」姨娘脸红了。&lt;br&gt;「你……喜欢？」难道姨娘和表姐一样喜欢食精？&lt;br&gt;「坏小子，我是用来喂鱼。」说完姨娘指了指她养的几条鱼，「反正扔了怪可惜的，这东西营养很大。」&lt;br&gt;「知道了，一定留给你姨娘，别人的要不要，我朋友们都会有很多。」&lt;br&gt;「别拿别人的恶心我来，就要你的，别人的不行，知道吗？」&lt;br&gt;「一定一定。」我高兴极了。&lt;br&gt;自从这次谈话后，姨娘和我亲近多了，像个大姐姐，又像个亲密无间的朋友，而我也会时不时的和她开些有色玩笑，姨娘习惯后不再端着长辈的架子了，也会和我开玩笑，有时甚至会打打闹闹，当然，只是在家里没人的时候。&lt;br&gt;星期六终于到了，永远忘不了第一次亲手从姨娘手中接过三双丝袜的感觉，有一双深肉色的，一双浅肉色的，还有一双接近红的特别深的肉色的。&lt;br&gt;这都是姨娘穿了好多天的，姨娘说怕味道淡了，都是轮流穿的，而且昨天晚上这三双一起穿的一夜没脱。我跑回了屋锁上门就是一阵狂嗅，每只丝袜都是暖暖的，而且有着浓浓的香味，或许是姨娘特意奖励给我的吧！&lt;br&gt;我闭上眼想起了姨娘赤裸的身体，雪白的乳房，粉红的乳头，乌黑的阴毛，太久没有手淫的原因，不到一分钟我就喷了，拿出早已准备好的香皂盒，把整个盒子的底部都漫过了。&lt;br&gt;我躺在床上喘着粗气，忽然想到姨娘也和我一样有一个星期不手淫了，她会不会今晚也开戒呢？我找出窃听器，原来好戏早上演了。&lt;br&gt;「啊……啊……要丢了……」&lt;br&gt;「哥……亲哥哥……一个星期不见……你还是这么厉害……」&lt;br&gt;「啊……啊……亲丈夫……小慧来了……」&lt;br&gt;「啊啊啊啊……」&lt;br&gt;一片寂静。姨娘，我的内心又是骚动，我一定要得到你！&lt;br&gt;天气热的很快，夏天到了。我和姨娘的约定还在继续，我会每周六接过姨娘三双香喷喷的原味丝袜，周日早晨起床如数还给姨娘，还有香皂盒里我的精液。&lt;br&gt;姨娘也会在每周六晚上手淫，呻吟声越来越大。&lt;br&gt;又是周日的早晨，父母依旧不在家。我起床后姨娘已经收拾完客厅的卫生，我把盛有精液的盒子和丝袜放在姨娘的卧室然后开始洗漱。&lt;br&gt;「小勇，你拿那个喂鱼啦？」姨娘叫我。&lt;br&gt;「没有啊，在你屋放着呢。有什么大惊小怪的，本来不就是喂鱼吗？」&lt;br&gt;「哪有啊，就一个空盒子。」&lt;br&gt;「不可能，」我出来看了看盒子，「哦，天气热了，肯定是昨晚干了挥发了，今天先饿着吧。」&lt;br&gt;「这怎么行，这些小金鱼已经习惯了每个星期的这种食物，突然改变习惯会得病的。」姨娘有些着急。&lt;br&gt;「那好吧！」我扶着姨娘的双肩，把她按到床上坐下，然后抬起她的腿，瞬间扒下她的两双肉色丝袜。姨娘有些吃惊，但没有反抗，看着我扒下她的丝袜拿着盒子回到我屋。&lt;br&gt;我激动的闻着这双由我自己扒下的原味丝袜，依旧是淡淡的香味，幻想着姨娘如果对我扒她的内裤也是这样的顺从该有多好。几分钟后，我端着盛有精液的盒子和姨娘的丝袜又回到了姨娘的卧室。&lt;br&gt;姨娘正坐在床边愣神，「放那吧，一会我喂。刚才真吓死姨娘了，以为……」&lt;br&gt;「以为什么？姨娘，我喜欢你，但我不会强迫你，永远不会。」说完我出了屋带上姨娘的房门回到了我屋。</content></item></essay>