<essay><item><title>性奴舅母的漂亮屁眼(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我叫汤姆，３０岁，我舅母丝祺４２岁，我和舅母的奸情已有一年多了，自舅父长期在上海工作，舅母和我的通奸更是亲戚间的公开秘密。&lt;br&gt;这年我觉得要开始对舅母的调教了，因为丝祺就是那种下贱变态的女人，我决定在长假到拉斯维加斯进行深入调教，把舅母变成淫妇。&lt;br&gt;抵达拉斯维加斯的时候，已经是午夜时分了。一路奔波，我们都累坏了，除了赶快办理旅馆入住手续外，什么都不想做了。随便在旅馆的露天餐厅吃了点快餐后，我们就回房睡觉了。&lt;br&gt;上午８点，我从睡梦中醒来，惯常的晨间勃起让我涨得难受。丝祺仍然在熟睡，以前，我总是不忍心在这样的时候打扰她，只好去冲个凉水澡来熄灭自己的慾火。但是，今天早上不行！我翻开她穿着的短睡袍，丝祺肥美的大白屁股立刻暴露在我的眼前，哦，我更兴奋了，扑上去趴在她的身上。&lt;br&gt;「喔，别这样啊，亲爱的，我还要再睡会儿。过一会儿好吗？我困死了。」丝祺被我弄醒了，她含混不清地说道。&lt;br&gt;「不行！我就要现在做！现在！你要记住，这两天你是我的性奴隶，我要享受一下性奴的骚穴了。」说着，我拉开她的大腿，并在她的屁股下面垫了一个枕头，「掰开你的骚逼，我的性奴！」我命令道。&lt;br&gt;丝祺彻底清醒了，她想起了自己的承诺，于是不再反抗，乖乖地按照我的命令将自己的阴唇向两边拉开，展现出那已经充血的阴蒂。&lt;br&gt;趴在舅母的两腿之间，我低头靠近她的阴户，伸出舌头在她那长长的肉缝中间上下舔着。仅仅过了几分钟，她就有了激烈的反应，她的屁股向上拱着，大腿根部的肌肉颤抖起来。当我的舌头划过她的阴蒂时，我听到她大声的呻吟，感觉到她的阴道不停地收缩着。&lt;br&gt;在我的刺激下，她的臀部像个小驼峰似地向上拱起来。我加快了舔弄她的速度，舌头在她的阴毛、阴蒂、阴唇和肛门间不停地穿梭着。&lt;br&gt;１０分钟以后，我感觉她的阴道里的肌肉开始痉挛，她的阴蒂也开始变硬并不断地颤抖着，丝祺马上就要到高潮了。就在她躺在那里如同筛糠一般地抖动着身体的时候，我爬起身，将早已坚硬无比的阴茎使劲插进了那已经非常湿润的肉洞里。&lt;br&gt;丝祺的肉洞真是个温暖温馨的所在，她收缩着肌肉，紧紧夹着我的阴茎，让我舒畅无比，难怪有那么多男人在她的肉洞里流连往返。想起这个肉洞昨天刚被舅父的鸡巴操了几乎整整一夜，我就更加兴奋起来。&lt;br&gt;一般情况下，我总是要等丝祺达到高潮后再射精，但是今天早上我可不管这些了，毕竟，现在她是我的性奴。我将双手伸在她的屁股底下，用一根手指插进她的肛门，然后更加猛烈地奸淫她。&lt;br&gt;当我觉得自己就要射出来了的时候，我用手指使劲在她肛门里抽插，然后猛地将精液射进她的子宫里。同时，我舅母也达到了高潮。&lt;br&gt;做完爱后，我浑身舒泰地洗澡、刮胡子，然后打电话到客房服务订了两份早餐。当送餐的服务员敲响我的房门时，我舅母刚刚完洗澡擦干身体，我拿起她的短睡袍送进浴室里。&lt;br&gt;「我们的早餐送来了，穿上这个，性奴，然后去给服务员开门。别忘了给他小费啊。」我对舅母说道。&lt;br&gt;「你让我穿着这个去开门？这睡袍太短了，连我的屁股都盖不住，而且它还这么透，他什么都会看到的。」&lt;br&gt;「那又有什么关系，你不是个性奴吗？他大概看不到什么吧？也许他根本就懒得看你。就穿这个，不然你就光着身体去开门……去把我们的早餐拿进来，我已经饿了，快点啊，性奴！」我态度强硬地催促道。&lt;br&gt;我舅母接过睡袍，从头上套下去。她说得对，那睡袍刚刚勉强遮住她那３６Ｄ的大奶，但透过衣料完全可以看见乳房的轮廓；下面，她那肥大白皙的屁股也几乎完全暴露着。穿好睡袍，丝祺头也不回地走出了浴室。&lt;br&gt;过了片刻，我听到开门的声音和舅母的说话声，「请把早餐拿进来吧，请放在这边的桌子上，好吗，我的宝贝。」&lt;br&gt;「好的，夫人。」&lt;br&gt;我从浴室半掩的门向外望去，看到那个服务员目不转睛地盯着丝祺的身体，眼光中透露出贪婪和渴望，「哦，真不可思议，夫人，您太迷人了！」他边说边更放肆地打量着她几乎光裸的身体。&lt;br&gt;「谢谢，」我舅母说道，「我想，现在我该给你小费了，请等一下，我去拿皮包。」说着，我舅母走到床头柜前，弯腰在她的手提包里取钱。&lt;br&gt;但是，她弯腰时间似乎太长了，她那样的姿势让她的整个屁股都露出来了。而且，她没有穿内裤，那条鲜嫩湿润的肉缝和小巧漂亮的肛门正好直对着那个小伙子。终于，丝祺直起身子，递给那个服务员三张一美圆的钞票。&lt;br&gt;「谢谢您。如果您还需要什么，请给我打电话，我叫拉里。我马上就会上来为您效劳的。」&lt;br&gt;「好的，拉里，我记住了，」我舅母笑着说道，「嗯，现在还有特别的小费给你。」她直视着那个小伙子的眼睛，一把将睡袍拉到乳房上面，把自己赤裸的身体完全展示在服务员面前，「也许晚些时候，等我丈夫不在浴室里的时候，你就能做更多的事情，而不仅仅只是看看而已。」&lt;br&gt;「那我现在能摸摸您吗？」拉里问道。&lt;br&gt;我舅母点点头，把衣服拉得更高。拉里用双手握住我舅母的两个乳房，使劲搓揉起来，接着，他俯身低头将我舅母的左乳头含在嘴里，使劲吸吮起来。过了一会儿，他又转头含住她的右乳头，再次使劲吸吮。一边吸吮着，他一边将手伸到我舅母的大腿和胯间摸索着，他的手指甚至插进了她的阴道里。&lt;br&gt;「哦，上帝啊！夫人，您的阴道里好热好湿啊！我能操您吗？」&lt;br&gt;「哦，也许下次吧。我们要在这里待好几天呢。」说着，丝祺把拉里送出了我们的房间。然后，我们开始吃早餐。&lt;br&gt;吃完早饭，我要丝祺跟我到浴室去，她乖乖地跟在我身后。在浴室里，我要她脱光衣服，丝祺笑了起来，她以为我又要操她，就迅速脱掉那件短睡袍，兴奋地等待着。&lt;br&gt;「我给你买了个好东西。」我说道，「你还记得在阿尔伯克基市的时候吗？那次，我在成人书籍音像用品店里等了你一个小时，而你在电影院里跟那个１７岁的小情人调情。」&lt;br&gt;丝祺点点头，但不知道我下面要说什么。&lt;br&gt;「嗯，我在那里无所事事，所以就浏览那店里的成人用品，我给你买了好几个特别的礼物呢。现在，我要送给你第一件礼物。」说着，我拿出了那个大号的肛门塞。&lt;br&gt;「哦，上帝啊！你不会真的让我用这个东西吧，是吗？」&lt;br&gt;「记住，你现在是我的性奴，所有的性奴都要塞上这个，你也不例外。现在你把它塞到你的身体里，然后穿好衣服。现在我离开浴室，你自己收拾吧。等你穿戴完毕，我要仔细检查的喔。我希望你能把它放到合适的位置，否则，我会惩罚你的。」&lt;br&gt;我舅母的脸上露出痛苦屈辱的表情，但她还是答应听从我的吩咐。我能看出来，我的命令已经让她兴奋起来了。我在壁橱里找了几件衣服，我希望丝祺在白天跟我出去的时候穿。接着，我很小心地在肛门塞上涂抹上润滑剂，然后递给我舅母，「１５分钟后我来检查。」&lt;br&gt;１５分钟以后，我舅母从浴室里走出来，她的脚步有些蹒跚，脸上的表情也有点痛苦。我把手伸进她两腿之间，在她的屁股沟里摸到了肛门塞的扁平底座。
「太好了！看来我的性奴已经准备好了，现在我们可以出去玩了。我们出去赌赌钱，吃顿午饭，再看场表演。」我兴奋地说道。&lt;br&gt;「在接下来的两天里，你还打算怎么玩弄我？」我舅母问道，有点害怕的样子。&lt;br&gt;「别担心，亲爱的。这是我们的假期，还是乱伦一周年纪念，我打算让我们俩都玩得开心，我会让你实现你多年来淫梦中的所有疯狂想法，现在只是刚刚开始。」听完我的话，我舅母的身体明显颤抖起来，既有担心也有期待。&lt;br&gt;这一天，我们玩得非常开心。我舅母穿着她旅行第一天穿的那条沾着卡车司机精液脏短裤，大半个屁股都露在外面，窄紧的裆部紧紧勒在她的阴户上，几乎可以看到她的阴唇。她上身穿了一件紧身衬衫，３６Ｄ的乳房大半都暴露在外。&lt;br&gt;在她那条肮脏的短裤里，粗大的肛门塞深深插进她的直肠里，她每走动一步，都要忍受那根橡胶棒的折磨和刺激。&lt;br&gt;上午，我们一直在逛商店；中午的时候，我们在一家豪华的饭店里品尝了当地的美食；到了下午，我们在两家戏院里观看歌舞表演。还不错，在那两家剧院里表演的演员，都是很有才华的年轻艺术家。&lt;br&gt;大约下午５点左右，我们回到旅馆。在房间里，我忙碌地翻弄着我们带来的衣服，寻找适合我的性奴晚上出去穿的衣服。&lt;br&gt;「你在干吗啊？」我舅母问道。&lt;br&gt;「我在为我的性奴挑选晚上出去穿的衣服啊。我已经计划好了非常特别的活动，所以得给挑选合适的衣服。看看，我已经选出一些了，来，你脱光吧。」&lt;br&gt;我舅母脱掉她的紧身衬衫和超薄胸罩，那３６Ｄ的大乳房立刻暴露出来，粉红鲜嫩的两个小乳头已经变硬挺立起来。接着，她又脱去短裤，我可以看到她的阴户又红又湿。当然，她没有穿内裤，我不允许她穿。她站在那里，除了高跟鞋和插在她肛门里的肛门塞，她已经一丝不挂了。&lt;br&gt;看到我给她挑选的衣服，丝祺显得有点惊讶。本来，她以为我会把她打扮成风骚荡妇的摸样，但是我给她挑选的服装却是一件紧身但很时髦的裙装，裙子的下摆在膝盖以上３英吋。上衣的领口开得比较低，但仍然可以完全遮盖住她的乳房，而且，那衣服的料子也不透明。&lt;br&gt;乳罩是一种比较保守的半杯型，上面缀着细小精致的蕾丝边，我还为她准备了一双长筒带吊袜带的轻薄连裤丝袜。最具有色情意味的就是那双有四英吋后跟的高跟鞋，还带有细细的袢带可以缠绕在她的脚踝上。最后，我又为她挑选了四枚戒指和两只手镯。&lt;br&gt;「好了，把这些穿戴起来，然后我们去四楼的餐厅吃晚饭。对了，把你的屁股噘起来，让我帮你把肛门塞拿出来吧。」&lt;br&gt;我舅母听了十分高兴，她弯下腰噘起光裸的屁股。由于一下午大部分时间都是坐着，所以粗大的肛门塞紧紧地顶在她的屁眼里，已经插进去的非常深了。&lt;br&gt;我费了很大力气才把那根橡胶塞拽出来，看看丝祺的肛门，已经被撑成了一个圆圆的肉洞，好一会儿都无法收缩回去。我递给一些纸巾让她垫在肛门上，然后命令她赶快穿戴起来。&lt;br&gt;晚上６：３０，我们在旅馆的餐厅里享用了一顿丰盛的晚餐，席间我还要了一瓶１９７４年出产的切图拉图尔酒，给晚餐增加了更多的兴奋和暧昧色彩，也让丝祺满意地傻笑个不停。&lt;br&gt;吃完饭，我告诉我的性奴说，我们要去当地一家脱衣舞俱乐部。丝祺听后，第一次显示出忧虑的神情。但是，既然已经答应在这两天做我的性奴，她就无法拒绝我的任何安排。&lt;br&gt;俱乐部里挤满了人，大多数是单身男人，也有一些相伴而来的情侣。舞蹈演员个个漂亮无比，人人淫荡异常，除了个别人还穿着高跟鞋，她们几乎全都不着寸缕。在观看了两个脱衣舞孃的表演后，我对身旁一个大胸脯的女服务员说道：「喂，能否把你们的经理请过来？我想跟他说两句话。」&lt;br&gt;１０多分钟以后，俱乐部经理肯塔基来到了我们的桌子前。&lt;br&gt;「肯塔基，」我对他说道，「本周是我们乱伦一周年的纪念，现在我们在休假。至于什么原因我就不详细说了，反正我舅母丝祺在今明两天是我的性奴。」&lt;br&gt;刚听到这里，肯塔基便兴趣高涨起来，他两眼放光，放肆地从头到脚打量着我的舅母，看她的乳房，看她的身体，看她的脸庞，「哇，您的舅母真是个漂亮性感的性奴啊！」他啧啧地赞叹道。&lt;br&gt;「是啊，你说的没错。丝祺一直幻想着在许多男人面前跳脱衣舞，今天我想帮她实现幻想。你觉得让她今晚在这里做个脱衣舞孃怎么样啊？你可以不用付她工资，我向你保证，我的性奴会尽全力取悦你的顾客的。」&lt;br&gt;肯塔基看着我舅母说道：「亲爱的，你知道吗？我这里的演员要脱到全身一丝不挂的，你能行吗？如果你想在这里跳舞，就必须彻底脱光，你觉得你能接受吗？」丝祺舔了舔嘴唇，点了点头。&lt;br&gt;「你看上去不是非常确定啊，我可是认真的啊！你必须全部脱光，我的客人们希望看到你的最隐秘的部位。如果你不能让他们满意的话，他们会变得很粗鲁的。如果你愿意，你可以一直穿着高跟鞋和丝袜，但你的乳房、屁股和阴户必须完全暴露出来，你明白吗贱人？」&lt;br&gt;这次，我舅母坚定地回答说：「我明白了，我必须向他们露出我身体的一切，我能做到的。」&lt;br&gt;「展示你身体的想法会让你兴奋吗贱人？」&lt;br&gt;「是的，会的，让我非常兴奋。」丝祺回答道。&lt;br&gt;「ＯＫ！那太好了！现在你去后台做准备吧，我给你１５分钟时间，然后我向客人们宣布。」肯塔基非常满意舅母的答桉。&lt;br&gt;２０分钟以后，肯塔基走上舞台，他对着观众大声说道：「女士们先生们，今晚我给你们准备了一个特殊的节目。在观众中有一对男女到我们这里来渡假，庆祝他们乱伦一周年。那个舅母长久以来一直幻想做一次脱衣舞孃，因此，我同意给她一个机会让她实现自己的幻想。今晚，在这里，她将第一次登台，给我们献上她的第一次脱衣舞表演。现在，让我们以热烈的掌声欢迎贱奴丝祺登场！」</content></item></essay>