<essay><item><title>痛苦的岳母</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我和妻子结婚一年半了，生活很美满，我是指包括性生活。但日子久了难免 会有点腻，需要找点刺激。这时机会来了，我的岳父岳母原来是跟他们的大儿子 &lt;br&gt;住的，但不知为了怎么样的一点小事，闹翻了，只好住到女儿家来——也就是我家。&lt;br&gt;我岳父五十多岁，原先在一个国营工厂里当车间主任，后来被精简掉了，现 在每月拿９００块钱退休工资，岳母也快五十了，原来是岳父厂里的医务室医生， 同样命运，现在一个月才５００多块。他们两个加起来才是我工资的一半。我本 不愿意让他们住进来，但老婆是软磨硬泡，还使出杀手锏，说如果不答应的话，就不让我干她。没办法只好同意，让他们住在客房里，每月也不用交房租，我还 另外给５００块，让他们负责买菜做饭和打扫卫生。就象请了两个佣人。但其实这已经不错了，他们如果在外面租房子住的话，少说也得八、九百，加上吃和其他开销，就他们那点钱根本不够。&lt;br&gt;就这样过了几个月，天渐渐热了起来，加上我们这个城市在盆地里面，到了 晚上热气也散不开，就更加热了。这一晚，岳父和几个老工友搓麻将去了，老婆和朋友去逛夜市，只剩下我和岳母在家。&lt;br&gt;太热，我只穿了背心和运动短裤，岳母穿的是一条宽松的棉绸连衣裙，使也可以做睡衣的那种。我们坐在客厅里看电视，有线台正在放史泰龙的《炮弹家》。中间有一段他和沙朗。斯通的床戏，拍得很暴露，两个演员又都是健美身材，的确诱人。我看得津津有味，但岳母却有些不好意思，我从眼角馀光里发现她在&lt;br&gt;沙发上换了两次姿势，仿佛是想让自己坐得更舒服一点，但我知道她实际上是要掩饰自己的窘迫。 &lt;br&gt;发现了这一点，我的兴趣从电视转到了岳母身上，因为这挺有趣的。我盯着她看，只见丰满而稍有些发胖的身子裹在裙子里，倒也有些诱人的曲线，脸颊微红，额头还有些汗水。四十多快五十的人显得年轻，脸上皱纹也少，依稀可见当年也是个美人。微卷的头发盘在脑后，显得端庄又漂亮。&lt;br&gt;这几乎是我第一次发现岳母的诱人之处。早就因为看热辣镜头而勃起的阴茎越发胀了，几乎是胀得有些疼了。夏天本来人的欲望就强，加上由于天热又几天没和老婆做爱了。&lt;br&gt;一股冲动从丹田之下湧来，我想都没想就站起身来，走到岳母身边坐下，左 手搭在她露出来的膝盖上，用眼睛盯着她。只觉得她浑身一抖，腿向后收了一下,但没躲掉，就想站起来。但我那里容她多想，趁她弯腰站起的时候，一把搂住了她的腰，把她揽在怀里。&lt;br&gt;她一惊，刚说：不要！我在她耳边小声但坚定地说了句：别叫，邻居 会听见的。她马上止住了声，只是挣扎着。但她那里敌得过我，终于在挣扎中被我脱去了裙子。&lt;br&gt;她没有戴胸罩，下身穿了件很普通的白色纯棉内裤，样式很古老，也挺旧了，但更显得符合她的年纪。她乳房很大，目测估计有Ｄ罩杯，乳头是深褐色的，乳晕却不大。我把她按在沙发上，两手直取她的两个大乳，感觉握在手里绵绵的，倒也不是那种松垮垮的感觉，甚至还有点紧。我一边揉着，一边腾出手来脱她的内裤。&lt;br&gt;可她总是挣扎，嘴里还叫着：不行，你怎能这样对我，我是你岳母啊！ &lt;br&gt;只是被我刚才的话吓住了，声音压得很低。我见老不能得手，心中一阵焦急一使力就把她的经年老内裤给扯破了，她仿佛也被我突然的暴虐给吓着了，一时没有再挣扎。我乘着这个空，三两下脱光了我的衣服，又再扑了上去。她一见我的裸体，知道今天不能幸免，就干脆不动了。&lt;br&gt;我把她拉到沙发边缘，让她的下半身悬在沙发外，用力搬开她的双腿，这使她阴户的高度正好让我跪下来可以插进去。我一手扶着阴茎，另一只手抬着她的腿，向她的阴户插去。这时我才发现她的阴毛很多很密，黑黑的一大丛。我的龟头顶到她的阴唇时，她仿佛发出了一声悲鸣，我可管不了那么多，挥戈直入，但一进去就知道其实并不容易，因为没有调情的环节，她阴道里还干干的，只是因为天热的缘故，有一点潮湿，没让我太疼，但要顺利的抽插也不大可能，我心中暗骂了一句，拔出阴茎来，在上面抹些口水，然后再慢慢地插，果然插了进去。&lt;br&gt;里面很紧，不像是生过孩子的四十多岁妇人，比我老婆的松一点，感觉自然是惊喜加上爽了。我并不着急，因为我知道如果只是疾风暴雨般地发洩欲望，那会很快就射出来的。我要多玩一玩这个中年妇人，何况她是我的岳母。我慢慢地抽插着，像是在开垦一块处女地，不一会儿，她那里开始湿润了，这让我插得越发有力了。我慢慢地站了起来，把她的屁股也顺着抬起，让她头下脚上地被我干。&lt;br&gt;她可能是第一次这样被男人干吧，扭动着身子，在我感觉上这几乎是在配合我了。但我知道不是，因为她始终闭着眼睛，也不发出声音，我知道这是无言的抵抗.但这不重要，重要的是我很爽。&lt;br&gt;这样干了几百下，我又把她翻过来，跪在沙发上，手扶着靠背，让我从后面干。这样淫荡的姿势她本来是极力抵抗的，但无奈我年轻力大，最终还是被我插了进去。这下我不客气了，抱着她的大屁股狂插猛干起来。又是五六百下，终于，我突突地射进了她阴道里。我满足的拔出阴茎来，在她屁股上擦干净龟头上剩馀的精液，然后坐在一旁喘着气。她急忙找纸擦干从阴道里流出的精液，真的好多啊！流得她满腿都是。她像是突然发觉我还在旁边一样，看也不看我一眼就抓起扔在地上的裙子跑回她屋里去了。但我分明觉得她跑的姿势很怪异，也许是我干得太重了吧。我这样想着，然后慢慢地穿回自己的衣服。却把那撕破的内裤悄悄藏了起来。&lt;br&gt;当晚岳父和老婆回来，也没什么就各自回房睡了。可我兴起，又把老婆拉来大干一番。扒光了衣服一看，这母女二人的身子倒是各擅胜场。论身材自然是我老婆的好，奶子虽比她妈小着半号，却毫不下垂，只突突地挺着。但岳母毕竟是成熟的妇人，皮肤又白嫩细软，小腹虽有点突出，但配上那丛阴毛别有一番让人心动的感觉。插进老婆的阴道，自然比岳母紧些，没生过孩子的缘故。岳母那里面虽只让我插过一次，但销魂的感觉和老婆的大战比起来毫不逊色。想到这些，自然兴奋无比，拿出些勇力来，只干得我老婆三次高潮，连喊求饶这才作罢。&lt;br&gt;第二日起来，见岳母仍如往常般做好早点，早餐时听得那父女两个讲昨晚的轶事，岳母只是低头吃饭，不敢看我。我心里顿时放下心来，看来昨晚的事不会有什么后遗症了。&lt;br&gt;一连几天，岳母都躲着尽量不和我讲话，而我却总是找机会和她搭讪，并且总是在有其他人在场时问些平常的话题，他们办法，只好和我应付着。又过了好些日子，事情似乎平静了，岳母对我也像是恢复了以前的样子。而我却没有，总盘算着什么时候能再干一票。 八月到了，老婆到北京出差，大概要半个多月。她才走了三天，我就憋得不行了，心想着一定要把岳母拿来再干一次。&lt;br&gt;这天晚上，我回家也比较早，换了衣服出来，岳父正专心致志的在看《新闻联播》，我最讨厌这种没一句真话的新闻了，见岳母在厨房做晚饭，就说声：妈，我来帮你。来到厨房，见岳母由穿着那件棉绸连衣裙，顿时兴奋了起来。 &lt;br&gt;由于怕油烟，客厅和厨房间有道门，我顺势关上门，岳母见我一进来就关门，身子抖了一下。我靠过去站在她身后，在她耳边小声说道：妈，让我干一下吧。便说边把裙子撩了起来，在她光滑的大腿上抚摸着。她挣扎着说：不行，你不能再这样对我了。&lt;br&gt;我说：只要你不怕爸听见，你就叫吧。说完一下把她的内裤退了下来，让它滑到脚面上。然后掏出自己的阴茎。我吸取上次的经验，在装菜油的碗里沾些油，抹在阴茎上。把岳母的上身向前压，使屁股微微挺向我。事不宜迟，我用双手固定着岳母，不让她乱动，然后挺着我的鸡巴向她插去。好几下，才找到位置，顺着菜油的润滑竟一下插了个全根尽末。&lt;br&gt;我开始动了，可怜我的岳母，既不敢叫，一手撑着灶台，另一手还要继续炒菜（怕糊了等会儿没法交待）。我伸手上去，一摸，她居然戴了胸罩，我急不可耐地把胸罩推到了乳房上面。然后大力地揉搓她的大奶子，还不时去捏一下那葡萄似的乳头。就这样，我狂插了足有五六分钟，在她放盐的时候终于射了出来。用裙角擦干我的鸡巴，我拍拍岳母的脸，说：今天很爽！转身出了厨房。岳母马上去了趟卫生间。然后继续做饭。 那晚的芹菜炒肉太咸了。&lt;br&gt;第二天，岳父不在家吃饭，说是老朋友聚会，也真是的，没几个钱还去聚什么会嘛。回家看见岳母一人在家，我色心又起。岳母一看我的眼神就知道我又不想好事了。这次她主动出击，对我说：我们不能这样了，以前那两次我不再计较，求你放过我吧。 哪知我毫不动心，道：妈，怕什么，我们都是一家人么。亲热一点有什么不好？你要是不给我，我忍不住去外面找女人，那岂不是对不起你女儿？再说也不安全嘛。&lt;br&gt;不行，我是你岳母，我们怎么能有这种关系呢？&lt;br&gt;我不由得心中火起，说：你们两口子住我的吃我的，我对你们算仁至义尽了，你也不是没被男人干过，再说和我干一次和干十次有什么区别呢？要是惹得我生气了，就别怪我六亲不认。我话说得恶狠狠的，岳母也吓着了，顿时被我抱在怀里。&lt;br&gt;强迫着把她拉到我的卧室，推在床上。我几下脱光自己的衣服，压到她身上一边扯着她的衣服，一边说：我是看你这把年纪了，身材还不错，下面也 紧才老缠着你。看看，这奶子不比年轻人的差。再说，你下面的毛那么多，性欲应该很强的，我每次干你都有不少水，老头子一定满足不了你吧。&lt;br&gt;岳母不说话，只任我把玩。这下我可高兴了，把她全身摸了个遍，最喜欢那软绵绵的大奶子，百玩不厌。玩了由十多分钟，看岳母的脸涨得通红，我笑着说：怎么样？痒了吧。让你的好女婿来弄个爽吧。说完，把早已硬得铁似的阴茎插进阴道里。这次顺利得很，因为里面已经好湿了。我自然兴奋的大力抽送着。这一次却不济，很快我就感觉要射了。看见岳母那紧闭的眼，我立刻扒开她的嘴，把一股浓浓的精液全数射进了她的嘴里。她一惊，也不敢吐出来，只马上跑到厕所，听见里面呕声阵阵，我得意地摸摸小弟弟：你真有福啊，这母女二人叫你玩了个遍。&lt;br&gt;</content></item></essay>