<essay><item><title>我与奶妈不得不说的故事(3)</title><author>床上伴侣</author><content>少爷一直看着我清理身子一言不发，看样子他应该是知道我生气了。我抹干
净身上的精液，径自走出门去，这时少爷一下冲上来，拉住了我的手臂，「珍娘
……骏儿不懂事，骏儿做错了……别怪骏儿好吗？」我想轻轻推开他的手，没想
到推不开，被他抓得紧紧的，就是不让我走，怕我以后不理他了，不给他玩了。&lt;br&gt;我看着他样子心不禁软了下来，毕竟他是少爷，我是下人，作为主子向一个
下人认错实在是太难得了，做惯奴才的我心肠实在是硬不起来，更重要的是他才
是一个十五岁的孩子，还不懂事，不懂得对我做出了这种事情代表着什么，也许
他根本不知道什么是乱伦。平时他对我总是动手动脚，有时还有点粗暴，何时何
地，只要他想要，我的奶子都要露出来被他玩的，在他读书的时候，更是令我赤
裸着上身，露着大奶，下身穿着厚裙来为他服务，让他随时可以玩我的奶子，一
天下来，我的奶头长期被他叼在嘴里，被他玩到充血勃起，在这种情况下，他认
为对我做出这种事也不算过份吧，更何况他已经认错了、道歉了，面对着什么也
不懂的少爷，我虽然还是很伤心，可对他的气却是消下去大半了。&lt;br&gt;这时我摸着少爷的头「少爷，先上学去吧，再不去就迟到了……」少爷见我
面色缓和很多，马上开心了起来，嗯了一声，说道，「珍娘你别生气了，骏儿先
上学去了……」我这时才想起要服侍少爷穿衣服，我马上开始帮少爷穿上衣服，
虽然自已的身子还是赤裸着，但是作为下人还是要先服侍少爷穿起衣服，少爷一
边穿着衣服，一边还在我身上动手动脚，这时他伸手摸到了我的下身，我腰一扭，
避让了一下，他的手跟随着我的位置又跟了上来，想到刚才都给他这样了，只好
任由他摸着，突然好象发现了新大陆地说道：「珍娘，你的小淫穴这里被我插出
一个洞哎~~. 」&lt;br&gt;没想到他还是发现了，他在干着我的时候，由于抽插大力，龟头也插进去一
小半，弄出一个洞来，我红着脸不答话，只听到嘿嘿笑道：「娘你的骚穴真爽呢，
我的鸡巴只顶进去一半，都已经爽死了，要是整根鸡巴插进娘的骚穴里，不知爽
成什么样啊。呵呵……」这时见他已经没了刚才怕我生气时的伤心，已经换上了
一副占了我便宜的得意样子，我一下打开他的手，红着脸说道：「胡说什么呢？
珍娘可以给你摸、给你亲、给你玩，怎么可以给你干呢，这次还好有一条裤子，
要是被你直接插进去了，珍娘也没脸做人了……」我暗自应幸着，实际上，这样
跟直接干进去有什么分别？&lt;br&gt;这时少爷已经穿好了衣服，我还是衣衫不整的，这时少爷心里一动，笑道：
「珍娘，骏儿记得刚才好象是在珍娘里面射了的，骏儿帮你检查看看……」我一
听可不得了，作为一个已婚妇人我当然知道厉害，要是被自已从小奶大的孩子干
到怀孕，这可不是失节这么简单了。&lt;br&gt;少爷见我意动，忙一把把我推倒在床上，我上身的衣服已穿好，少爷双手插
进我的下襟里，趁我六神无主之际，一下子把我的裤子拉下来，而我竟然无意识
中提起双腿，让少爷顺利地把我的亵裤脱下来，脱下来的亵裤两腿中间有个棒型
的凸起，似乎在嘲笑我的失贞。&lt;br&gt;少爷慢慢地把我的双腿打开，把头凑在我的双腿间。这时我已经清醒过来了，
连忙想把腿夹紧，一手遮住阴部，一手推着少爷的头说道：「少爷……不要看…
…放开珍娘……」我的双腿被少爷的双手压住，同时少爷也扯开了我的手，刚高
潮过的女人是没什么力气的，我的挣紮在少爷面前自然一点用也没有，少爷制住
了我后说道：「珍娘，骏儿帮你好好检查一下，要是不小心怀上孩子了，这可就
不好了……」我听到「孩子」两个字，马上不敢挣紮了，只能让少爷检查我的阴
户，现在的我就象沾版上的肉，任少爷宰割。&lt;br&gt;这时的我在少爷面前双腿大大分开，馒头型的阴户呈现在少爷面前，少爷伸
出一个手指慢慢地插进我的阴道里，「珍娘，刚才真的射进去了。你看……你看
……」突然他把手指抽出来，兴奋地说道。他把手指放在我的面前，只见一些白
白的液体在少爷的手指上滴落，没错，少爷刚才真的是隔前我的亵裤射进我的小
穴去了，不过少爷的声音很兴奋，那是把精液射进我的小穴里的兴奋吧。我双手
掩着脸不答话，这时他说道：「珍娘，你别动，骏儿帮你好好清理一下……」说
着把沾满精液的手指重新插进我的阴道里，一下一下地插着，「珍娘你看……好
多……好多……」少爷的表情是兴高采列的表情，是一种征服了我的兴奋感，我
阴道里的精液随着少爷手指的抽插，慢慢地流了出来，流在了少爷的床上。&lt;br&gt;我原以为少爷的精液只射在我的阴道口上，没想到却是射了进去，而且还不
少。我的身子也慢慢地发热了起来，少爷手指的抽送令我的阴道又开始湿润，「
啊……啊……少爷……少爷别这样……别……」&lt;br&gt;这时少爷的手指完全没入我的小穴里了，然后他的手指就象性交一样，轻轻
地在我的小穴里抽送着，享受着我小穴里的润滑，手指抽送先是很慢，后来慢慢
开始加速，越插越快，手指与小穴的碰撞产生「滋……滋」的水声……快感不断
地向我袭来，「啊……啊……啊……少爷……轻点……啊……」&lt;br&gt;阳光明媚的早晨，在卢家大院少爷的房间里，三十五岁的妇人被十五岁的少
年弄到了床上，妇人下身赤裸着，上身的衣服被少年推到了腰间，双腿大张，被
少年的手指插在她的骚穴里，妇人的脸红得象熟透了的苹果，在少年手指的运动
下发出低低的呻吟，妇人微微擡起了自已阴户，让少年的手指插得更加深入。在
少年不断的插弄下。妇人的小穴里的开始缓缓收缩，突然全身一阵颤抖，淫液倾
洩而出，淫穴象小孩吸奶一样吸着少年的手指，可淫液却象巨鲸喷水一样向外喷
射。&lt;br&gt;少爷的手指还插在我的小穴里，眼睛却欣赏我的淫水从小穴里流到他的手指。
少爷笑嘿嘿地说道，「珍娘……舒服吗……你的下面的骚穴一吸一吸的。弄得骏
儿好舒服啊……」他的手指还插在我的小穴里不肯拔出来，接着说道：「珍娘，
你的淫穴真的很骚啊，骏儿只用了一根手指，你就洩了……」我红着脸白了他一
眼：「少爷你坏死了，这么弄珍娘……下次可不能这样了，我不能对不起我相公，
今天让你这么弄，已经是破例了，下次不能这样了知道吗？」「知道了……珍娘
……」少爷满不在乎地答道，看他的样子是不会把我的说话放在心上。&lt;br&gt;自那以后，我对少爷的抵抗力越来越弱了，每天早上起床前的玩弄还是继续，
自从那次玩弄了我的小穴后，他的注意力开始由我的奶子放到了小穴，每天早上
少爷除了玩弄我的奶子外，还要脱去我的裤子，把手指伸进我的小穴里玩弄，每
次都把我的裤子弄湿了一大片，玩弄小穴的习惯已经成了例规，而我后来干脆连
亵裤也不穿了，穿着厚裙，外罩着一件衣服，衣服里面都是真空的，就这样钻进
少爷的被窝，用我丰满成熟的身子，满足少爷的欲望。&lt;br&gt;我的身子已经慢慢习惯少爷的玩弄，每次见到少爷，我的下体就不由自主地
湿润了，每次少爷上学后，我盼望着他快点回来玩弄我。我虽然一直恪守着最后
防线，并坚持一直认为只要少爷没有插入真正我的阴道，就不算得到我的身子，
其它的都只是母子感情，作为母亲被儿子玩玩摸摸是正常的行为而已，我只能这
样安慰自已，少爷就是利用我这一点，慢慢地撕开我的心防，现在我和少爷行为
非但超越了母子的情感，连很多我和老何从没干过的事，少爷都让我一一为他干
过了，可以说除了真正的性交以外的事都干过了。&lt;br&gt;少爷不满足只在房间里玩弄我了，他把目光投到了卢府的后花园、假山边、
凉亭旁，他把我带到这些地方的隐秘角落，这样他可以一边看着卢府的风景，听
着下人们的说话，一边操弄着我，每次有下人从我们身边经过时，我都很害怕被
发现，拼命压低自已的呻吟声，而我的少爷在这时才更加兴奋，反而加快了抽插
力度。&lt;br&gt;现在少爷的鸡巴已经插进了我的骚穴里，那是少爷从上一次隔着亵裤性交得
来的灵感，他说隔着裤子就不算真正的插入，又跟我说反正都干过一次了，再干
一次也没什么，在他无赖加强逼的攻势下，再加上曾经被他弄过一次，所以我半
推半就地同意了，他甚至要求我穿着最薄的亵裤来供他玩弄。&lt;br&gt;现在我正和少爷地卢府的假山后，这时我的衣服已经被少爷脱去，扔在地上，
一对大白奶子垂在胸前，浅蓝花色的外裙被提了起来，挂上腰间，白色的丝绸亵
裤还穿在身上，这是少爷送给我的最薄的裤子，薄薄的丝绸裤子近乎透明，我穿
着它的时候，感觉就象没穿一样，少爷什么都可以看到，有一次还隔着我的亵裤
准确地捏住我的阴核。&lt;br&gt;这时我正撅起大屁股，双手伸直撑在墙上，少爷的大鸡巴隔着亵裤深深地顶
进了我的骚穴里，上次只是进了一小半，现在少爷可是把大半的鸡巴都顶进去了，
就这样在我的小穴里抽送着。&lt;br&gt;我突然间感觉自已象一匹马，被少爷骑在身上，少爷一手扶着我的腰，一手
抓着我的大奶子，揪着我的奶头。就象控制着胯下的马一样，只不过别人骑的是
马，而少爷骑的是从小奶大自已的奶妈，这让我产生了一种被征服的感觉。&lt;br&gt;这时我感觉少爷快射精了，平常我都挣脱出来，让少爷射在外面，射在我的
屁股上，腿上，这次我回头温柔地看了这个自已从小奶大的少爷，一种伟大的母
性冲动瞬间占满了我的身心，我主动擡起屁股，轻轻地用力向后靠，令少爷的鸡
巴插得更加深入，我温柔地低了低身子，微微张开双腿，任由少爷的精液尽情地
喷洩在我的小穴深处。&lt;br&gt;少爷抱着我的腰，射了很久，在超薄的亵裤下，我的小穴感觉到阵阵温热，
少爷见我没有挣脱出来，反而让他射在里面，也不急于拨出来，就这么直挺挺地
插着，他轻轻伏在我的背上，双手伸到我的胸前把玩着我的奶子，少爷贴在我背
上轻轻亲着，问道：「珍娘，你为什么不躲？」我回过头来望着他，温柔地问道，
「少爷，舒服吗？上次你不是说，喜欢射在我的骚穴里吗？」「珍娘，你真好，
骏儿好舒服，珍娘的小穴里又紧又暖，骏儿在里面射得很爽啊……」少爷兴奋地
答道。「珍娘，我以后都要射在你的小淫穴里……好吗？」「只要少爷喜欢，怎
么弄珍娘都可以……」我笑着说道，「不过，还是要穿着裤子啊，要是少爷不小
心把珍娘肚子干大了，珍娘可没法子跟相公交待了。」「嗯，珍娘，骏儿会小心
些的……」少爷也笑道答道。这时少爷把鸡巴从我的小穴里抽出，鸡巴上还粘着
少爷的精液和我的淫水，我看到少爷的鸡巴在我的小穴里射了精后还硬着，这时
少爷说道「珍娘，你看，你的裤子已经被我完全干进去了，我帮你拉出来吧。」
我红着脸点和点头，少爷捏着裤边轻轻一拉，把裤子从我的小穴里拉了出来，顺
带出了很多精液，「珍娘，你看，我射了好多……」这时他献宝地把我裤子上面
的精液抹在手指上，伸到我面上让我看，「少爷真厉害，射了这么多给珍娘……」
我说完，一下把少爷沾满精液的手指含在嘴里，一下一下才吸吮着，媚眼如丝地
看着少爷，弄干净他手上的精液。这时少爷一把抱住把头埋在我的两只大奶子之
间，对我说道：「珍娘，你真好……」这时少爷和我拥抱在一起，已经亲上了我
的小嘴，我也热烈地回应着，主动伸出舌头让少爷品尝，少爷也把舌头伸到我口
中搅动。&lt;br&gt;这时我忽然感觉到了一阵尿意，忙推开少爷说道，「好了，珍娘先回去了…
…」少爷好奇地问道：「回去这么早干嘛？骏儿还没有玩够呢。」我涨红着脸说
道，「珍娘……珍娘……要尿尿……」少爷哈了一声，说道：「尿尿用得着这么
神秘嘛，就在这里尿好了……」我吱吱唔唔地说道：「少爷在这里珍娘尿不出呢。
不好意思嘛……」少爷接着说道。「有什么不好意思的……你的骚穴都给骏儿干
过多少遍了……就是这里尿吧，骏儿要看着你尿……」我没法子，又内急，只有
顺了他的意思，我把裤子拉到膝弯，蹲了下来，少爷也蹲了下来，把头凑近我的
阴部，仔细观察着我撒尿的小穴，不多时，一道水线从尿道口射出，洒在地上，
发出「哗……哗……」的声音，我低着头不敢看少爷，尿完了，我拿着草纸把阴
部擦干净，这时少爷说：「珍娘，刚才我看不清楚你的尿是从哪里出来的，你给
我仔细看看好吗？」我脸红了一下，想了想还是答应了少爷，我把亵裤脱了下来，
提起了左腿，少爷知机地蹲了下来，扶着我，一把抄起我的脚放在他的肩膀上，
我背靠着墙上，一脚站着，另一脚被少爷同高托起，少爷用双手慢慢地撑开我的
小穴，少爷睁大眼睛仔细地看着我的小穴，生怕漏过了一点细节，「这是珍娘的
小穴，给少爷干的地方，少爷刚才就是射在了里面。」我把小穴指给他看。上面
还残流着不少爷的精液。「我知道……」说着他一下子捏住我的阴核，说道：「
这是珍娘的阴核吧，上次你给骏儿说过的……」我一下差点站不稳，阴核是我全
身最敏感的地方，一下被少爷捏住，令我的身子颠抖了一下。少爷捏着我的阴核，
接着问道：「那么珍娘的尿尿从哪里出来的呢？」「在这里……」我红着脸把小
穴扒开了些，尿道口露了出来，指给他看。少爷盯了半响，「原来如此，骏儿以
为全部都是从一个洞洞出来的呢，谢谢珍娘，骏儿今晚学了不少东西。」我红着
脸道，「不用谢，珍娘应该早些告诉你……」少爷把我的脚放下来，又玩弄了良
久，才恋恋不舍地回去。</content></item></essay>