<essay><item><title>妻子被人利用的往事(2)</title><author>床上伴侣</author><content>不用他说，我也准备好了。我把老婆抱起来，也不顾她的胳膊会不会痛，把她面朝上扔在床上，三两下脱下她的高档内裤，一看下面都湿成一片了。我带上避孕套，差不多是跳到她身上，一点劲也没废，就插入了老婆的体内，实现了第一次与老婆的性交。刚插入时老婆轻呼一声音，然后闭上眼睛，任由我动作。我的阳具在老婆的阴道内感觉很说不出的舒服，被包得很紧，都能感觉到阴道内壁一层一层的褶皱。
我的阳具向外拉时能感觉被吸住了，好像是不让走掉一样，向里插似乎被吸得更深。一股一股的热浪一样的爱意从我的下体传来。我的羞愧气恼全都不见了，我盯着她紧闭的双眼，心里想着我爱你，我爱你，求你看看我吧，我想看你的眼睛，求你了。&lt;br&gt;老婆似乎也感受到了我的呼唤，真的睁开了双眼，看着她的双眼，我下面在不停的插动着。这时我全无防备的说出了我的心声，XX，我爱你，我们走吧我都不知道我在说什么。几秒后，我看到她又是一次不易查觉的轻笑。我这时全身发凉，下面很快就缩了成一团，从她的阴道里滑了出来。我当时都不知道自己怎么穿上衣服的，跌跌撞撞的走出她宿舍，只听她在后面叫我的名字。我也不知道怎么下的楼，到了楼梯口，猛扇自己的脸，也没向着自己的宿舍，冲着大门外就跑出去了。&lt;br&gt;我跑到精疲力竭，实在是跑不动了，才发现已经跑到了地铁口。我无力的坐在地铁口的台阶上，夜风加汗水很快把我吹得冰凉，人也冷静下来了。这时才在人生中第一次体会到什么是绝望，胸口塌陷下去一样的巨痛，很想哭，又哭不出来，就想离开这个城市，博士也不想再念下去了。但这也只是想想，心里明白不管为了什么，明天一切还得照旧。当晚我垂头丧气的回到单位的宿舍，发现兄弟已经回来了，而且很识趣的睡着了。我忍住痛苦，平声静气的睡在床上，睁着眼睛等着明天的到来。&lt;br&gt;第二天，我对我兄弟装作什么也没发生过，我兄弟人也很好，对这件事也是只字不谈，而且他还让我翻看她手机里她女友的照片，其实是想间接的告诉我他已经把我老婆的照片都删除了，我只能是心里很感激。而我还是不知道如何面对她，一整天小心的躲着她，但经过她办公室门前或她宿舍楼前时还是忍不住的偷看几眼。&lt;br&gt;到了晚上，我像往常一样来实验室加班，实验室里已经有几个人了，有人在聊天，有人在电脑上看电影，还有人在用功，我则是拿着本书，什么也看不进去。这时楼道里传来了我再熟悉不过的高跟鞋声，实验室的门被推开了，她走了进来，冲着我就打招呼X博士，来加班用功呀。我吃惊且激动不已，但强迫自己什么也不表现出来，对她点点头，然后就再不抬头，继续装作看书。其它男生一看到老婆来了，像有人下命令一样，全部围上去，以老婆为中心坐成一圈，开始很热闹的说起话来。我心想：你还嫌我不够痛苦吗？&lt;br&gt;来干什么？真是不把我当一回事。然后我站起来就要走开，因为我实在是受不了这种折磨，离她很近又很远的折磨，我要躲开，躲到没有她的地方去。我快速的走出房间，但听到背后她在叫我名字，还说等等什么的，我装什么也听不见，几步就走到了电梯间，上了电梯按了关门键。门关上好，我又后悔起来，很想知道她要对我说什么，但已经不能回头了。&lt;br&gt;当晚我又是一夜没睡，在幻想她要对我说的话的各种可能。最后得出结论，肯定是不关痛痒的话，顶多就是要维持两人正常朋友关系之类的。我还把自己批评了一顿，心想好歹我在感情方面我也有不少经验了，本应该表现得更成熟大度一些，怎么真遇事了就像一个初恋的毛头小夥子一样没用，决定从明天起正常面对她，不再躲了，再痛苦也要埋在心底，谁让我是男人。有了这个想法就觉得日子还能过下去了，总算也是一种解决现在这种情况的唯一的而且是最好的办法，其它的就交给时间了。都说人在遭受重大打击时要经历三个重要的阶段：一是反抗不相信，二是无奈的接受，三是忘却成为过去。我相信我只用一天就能进入到第二个阶段接受事实，明天就可以正常的面对她。&lt;br&gt;又是一夜不眠后，我抖擞精神来到实验室，一上午很快就过去了。&lt;br&gt;到中午时几个年轻人决定不去吃食堂，要大家一起去大门对面的四川饭馆吃，她当然也在其中。我本不愿去，但再一想我已经处于第二阶段，也就随着大家一起去了。在饭桌上我特意挑了个不在她旁边（本来也挤不到）也不在她对面的位置坐下，点了鱼香茄子盖饭。&lt;br&gt;不一会大家的饭菜都端上来了，我低头闷声吃饭。&lt;br&gt;X博士，我嚐嚐你的茄子。老婆竟然又一次主动对我说话，而且还不由分说的站起来在我吃过的盘子中挑走一块茄子，她吃完茄子后说到好吃，我跟你换吧。也是不由我分说，就在我们两人的盘子之间开始换起菜来，我只记得我的茄子都被她挑走了，还放入我盘子中一堆现在也想不起来的什么菜。所有人都在看着我们（估计当时所有在场的男性都恨死我了），我的虚荣心让我很兴奋，但同时又不知道她想干什么，为什么要这样做。接下来她慢条丝理的吃我的茄子，与其它人开心的继续说话。我则一句话没说机械的吃她的菜，什么味都吃不出来，只记得很甜。&lt;br&gt;当天就巧了，晚上主任请大家一起去陪机关吃饭，是政治任务，所有人都得去。我们几个博士生在单位的地位低，就自觉的坐在了一个较偏的桌子上。我一坐下，老婆就走过来，自言自语的说我今天坐这，那边要喝酒，硬是自己搬了个椅子坐在我旁边。其它女同志看了（有年轻有老的），也都跟着过来，开玩笑说这桌好，都是年轻小夥子，还不用喝酒。这样下来领导那桌就没几个人了，主任也将这一切都看在了眼里，就对着我老婆说XX，把你们几个女同志都叫过来，那边太挤了，这桌有位置，老婆头也不回说不去，我先来的很干脆的六个字，这下可好，一屋子都静下来了，全都在看主任怎么说下面的话，我都在暗自的为她着急。&lt;br&gt;可主任就是主任，笑着说他们几个没结婚的也有女朋友，你先来什么？！于是大家哄堂大笑，几个会来事的趁机很快就将领导那桌坐满了。&lt;br&gt;我再回头看老婆红着脸，低头用筷子在桌子上用力的乱划，嘴里不知道在小声的嘟囔着什么。我又一次失去控制，她太可爱了，我拉住她筷子用安慰的口气跟她说活该，主任你也敢顶。 你不是不跟我说话吗？她白了我一眼，打开我的手。就在这一刹那，什么一、二、三阶段都没用了，我刚埋在心底的感情又被活生生的拉了出来，我的手停留在空中，眼睛呆呆的盯着她，嘴里说我，我。。。她拉住我的袖口，把我停留在空中的手拉了下来说不想说就别说。这顿饭我又是没吃出什么味来，只有甜味，是很甜。&lt;br&gt;晚上回到宿舍，我躺在床上开始一遍遍的回想这两天发生的所有事。根据我的经验与老婆这两天的表现，我已经断定她是在向我表白了，而且作为一个女孩来说，她已经表白得很明显了。想明白这一点我心里狂喜，就想着起床去敲她宿舍的门。但我的冲动又一次被我的理智给拦住了。&lt;br&gt;她可能是天底下最现实的女孩，不可能跟我结合的，她有资本、有身材、有相貌，想找个好老公并不难，现在的社会笑贫不笑娼（对不起，老婆），她虽然有不光彩的过去，但她的追求者众多，这种女孩永远都不会属于我这种人，更不要说她已经两次嘲笑我了。她之所示向我示好，不过是想把我当成她又一个男朋友。我不要当她的男朋友，我宁可做她的 什么都不是，至少这样我还有一点特殊性，保留着一点可笑的希望。这是我的第三个不眠之夜。&lt;br&gt;接下的几天来，我都继续保持我们之间的距离，她再怎么亲近我，我也是努力克制我的感情与欲望。她的改变很大，晚上不再与其它男生鬼混，她每天都会来实验加班（聊天看电影居多），周未也不再有车来接她。还有好几次我都听到她拒绝其它男生的约会。&lt;br&gt;但我就好像会太极功夫一样，她出什么招过来，我都能无声的接下，而且让她的招式一去不回，一点反应也没有。我一直在心里想，再忍几天你就会放弃，去找你新的男朋友，我就赢了，可我到底会赢到什么呢？没想到这种状态一下子保持两个多月，所有人都开始注意到她的变化，而且也开始有传言说我们在私下交往。有人会跟我开一些善意与恶意的玩笑，比如我们单位就你们俩是真的郎才女貌，小X，毕业后留下来吧，你女朋友最会办这种事了等等。还会有人无聊，偷用我的手机给她打电话，发短信。我当时看到什么听到什么都是一笑了之，就一个目的，让她看不到我的任何反映。&lt;br&gt;一天开电视电话会议，我们部门全部人坐在一个长型的会议室里，她又坐在我的旁边。我的另一边是另一位女同事，也挺年轻漂亮的。开会期间这位女同事的腿一直有意无意的碰我腿，我感觉到了，但没有躲开，我认为这女同事一定不是故意的，如果我这个时候躲开的话，反倒会让人家不好意思，面子上下不来，老婆将这些都看在了眼里。当天晚上我接到了老婆的电话，让我去她宿舍。我想她终于要摊牌了，这是我们之间的最后一战，这战胜利后这事就会彻底的结束了。我如约来到她宿舍，我进门后，她在我身后关上了门，我转过身，她不知道哪来的力气，一把抓住我的领带拉到她身前，眼泪从她的从眼中流出，我在想这是你最后一招了，看你说什么。但我受不了她的泪眼，我转过脸不去看她。&lt;br&gt;说你爱我！她说。&lt;br&gt;我爱你！我说。&lt;br&gt;我真是没用，一招就输下来了。她破泣为笑，在我记忆中当时她笑得鼻涕泡都喷到我脸上了（当然，老婆现在是死活不承认这事）。她得意洋洋的继续拉着我的领带，把我拉到了她床前，又命令我道给我脱衣服。我已经输了，只有彻底的投降了。当晚我们疯狂的做爱，在做爱时我不停的述说我是如何的爱她，如何的离不开她，求她不要抛弃我。等风平浪静后，老婆从床上坐起来，又是对着我轻笑，我想到错不了了，她今晚就会报复我抛弃我，我从此以后永远失去她了。我这时什么也做不了，只能用乞求的眼神看着她。&lt;br&gt;可我没想到的是，她下了床，找开柜子的锁，从里面找出一个铁饼干盒子。然后把盒了丢在我身上，得意的对着我说你自己看。我找开盒子，里面压着满满的一堆信，上面都有日期，我看了一下，最早的日期是两个多月前的（我们第一次亲密接触那天的），最后的日期是今天的。一共有快100封信。
我打开第一封信：&lt;br&gt;老公，示来的老公。我从第一眼看到你时就确认你是我的未来了，虽然我有很长时间都不相信我会有未来。自从你进入我的生活以后我才有了希望，你是来拯救我的，你是来保护我的，我太需要一个能保护我的人了。&lt;br&gt;你今天说你爱我了，说了两次，第一次用你的眼睛，第二次用的小弟弟与嘴，我能感觉到你一直是用心在说。我也爱你，我爱你的气味、爱你的嘴唇、爱你的眼睛（虽然眼睛不大）、爱你的吻、爱你的拥抱、爱你的温柔、我爱你的一切。你的一切都让我感觉到很熟悉，很安全，我知道你不会伤害我，你会保护我的，我们好像很早前就是一家人了，这就是上天注定的吧……&lt;br&gt;我早知道你爱我，你的眼神与所有人的都不一样，看到你的眼神冲着我发光，我能看出你对我的欲望，是真正的欲望，超越一切的欲望，我没有能力能拒绝这样的眼神……&lt;br&gt;我真的高兴我昨天鼓足勇气请XX把你叫来，你真是个坏蛋，为什么不自己来，什么事都要我指点你……&lt;br&gt;……这种感觉真是美妙，超过了身体上的快感…..唯一的遗憾是你没有完成你的工作就跑掉了，你以后要记得补嚐我……你跑起来都是那么可爱，我真幸福，牛魔王她老婆说的……&lt;br&gt;第二封：&lt;br&gt;你为什么一整天不跟我说话？为什么还要逃？你能逃到什么时候？……你逃吧，你逃得越多，说明你越是在意我……&lt;br&gt;第三封：&lt;br&gt;……你今天终于跟我说话了，就知道你是这样的家夥，两个整天都没到就认输了。你惨了，收拾你太容易了…… 为了你被大家嘲笑，你就会瞪着你的小眼睛（希望以后不要影响我们的孩子）呆看着我。都记在你的账上，以后收拾你……&lt;br&gt;第四封：&lt;br&gt;你怎么了，为什么对我又冷淡起来，看来小看你了，坏蛋！……&lt;br&gt;又一封：&lt;br&gt;是不是谁对你说什么了，还是你看不起我的过去，我都已经很努力的去改了，我知道改了也没用……不会的，你不是这样的人……求你别折磨我了，你是来保护我的……你的眼神骗不了我……
最后一封：&lt;br&gt;……你一点不在意我的感受，当我的面与别的女人毛手毛脚……给你最后一次机，如果你不把握好这次机会，我就让你后悔一辈子……你都不要我，我还活下去有什么意思，我没有未来……给你自己一个机会，也给我一个机会……我爱你，你做什么我都不会恨你……&lt;br&gt;我在看这些信时，老婆一直卷曲在我的怀里，一直陪着我。有些信上面画满了可爱的小动物小花草，有些信被揉得不成样子，还沾满了泪湿的痕迹。读这些信时，我又重温了我们不到三个月的轰轰烈烈的爱情，她的信在笑，我就在笑，她的信在哭，我也在哭。那是我15岁以后唯一的一次哭。在读最后一封信时，我冒出一身的冷汗，想起来如果我当时没有真诚面对我的内心，我将会失去我的至爱，如果是那样，我的心也会随着她死去。&lt;br&gt;老天真是有意成全我们夫妻，又过了几周后的一天晚上，我送老婆回宿舍，不知道哪个倒霉孩子，准备了一车的鲜花，放在老婆宿舍的楼下，准备向老婆表白，引来全院子的人来看热闹。老婆怕得躲在我的身后，把我一个劲的向前推，那倒霉孩子看到这情景后就全明白了。也就是在那一晚，我在全院子人面前公开吻了我的老婆。&lt;br&gt;</content></item></essay>