<essay><item><title>征服美人妻(3)</title><author>床上伴侣</author><content>李婷浑圆丰满的臀部轻轻摆动着，玉腿紧紧地缠绕在乔枫的雄腰上，纤柔可爱的脚尖随着男人的抽插在空中飞舞踢荡。&lt;br&gt;「啊……啊……来呀，枫……我……爱死你了……你……的……好硬啊……顶到底了……啊……」&lt;br&gt;「啊……婷儿……你真是美妙极了……我……爽……爽呆了……」女人臣服的娇吟使乔枫血脉贲张，加紧了抽插的劲道！「啊……枫……快……快给我……给我……我要……要死了」，长时间的抽插，使李婷再次接近狂乱的高潮。平时智性明亮的眼神变得湿润迷乱，颤抖无力的双手抱着男人的肩膀，曲线完美的屁股不停的扭动着。&lt;br&gt;乔枫得意地看着美人儿在胯下辗转呻吟的浪荡样儿，感觉阳具突涨、精液上湧。舌头牙齿加紧舔咬翘立的乳尖，双手紧紧把住女人的细腰，把成熟丰润的屁股拉向自己，迎着自己的下身用力地顶撞。&lt;br&gt;李婷在乔枫激烈地插干之下，娇躯更是震荡摇晃，大龟头像雨点似的顶在花心，香汗淋漓的胴体，淫荡地扭动着，嘴里疯狂地发出梦呓般的娇叫。&lt;br&gt;「哎……哟……枫……你……喔……太硬了……」&lt;br&gt;「啊……好爽……顶得好深啊……美……好美……」娇美妇人娇呻浪吟，早已没有丝毫的端庄贞洁模样，一心只想陷入情慾的深渊，获得绝顶的慾望高潮。&lt;br&gt;「啊……不行了……要洩……洩出来了……啊……啊……」&lt;br&gt;乔枫一阵急顶，大龟头强劲地摩擦子宫口敏感的嫩肉，感觉女人那充满淫水的蜜穴，不断的在紧缩，阵阵的阴精从子宫口喷洩而出。高潮后的李婷嗯嗯啊啊的瘫在沙发上，失神地看着居高临下征服自己的雄壮男人，享受着甜美的馀韵。&lt;br&gt;乔枫满意地笑着，依旧硬挺的肉棒，仍然顶在颤动的花心上旋磨着。一个平日浮想多次的慾望，使他突然把肉棒抽出，高潮中沉醉的女人「啊」的一声，小穴里一阵空虚，滑腻的汁水急湧而出，瞬间流满了整个白皙的臀部。乔枫健步跨上，臀部压坐在李婷高耸的胸乳上，依然涨挺凶猛的阳具直逼女人娇艳的嘴唇，大龟头轻点在樱唇，把从女人穴中带出的淫水涂抹在性感光泽的樱唇上。&lt;br&gt;女人从乔枫灼灼逼人的眼光中明白了男人心底的慾望，在粗大骇人的大龟头的逼迫下，无奈地轻启樱唇，男根趁势而没，直达喉头深处。&lt;br&gt;「唔……唔唔……」&lt;br&gt;李婷感觉嘴内之物似乎要向自己的食道继续深入，极端难受地急忙想将头转开，但男人捧住了她的头，使她丝毫动弹不得。&lt;br&gt;「喔……！」两人同时叫出。粗大的男根在嘴里强而有力地抽搐，一阵阵喷射而出的热流，乔枫获得了极度的快感，真是无与伦比的爽快，今生已是死而无憾了。&lt;br&gt;「咳……咳……」李婷眼角渗出泪水，大量的精液冲入使喉头呛得难受，俏脸扭曲通红，无奈地咽下满嘴的精液，部分精液从口角溢出，沿着娇美的下巴滑&lt;br&gt;淌而下，更显一脸的淫糜。
第五章  多情却被无情恼&lt;br&gt;&lt;br&gt;喝酒后连续两次射出精液，乔枫也感到精力不济，沙发上躺不下两人睡着也不舒服，祇好勉强起身把全身瘫软的妇人抱进了卧房。妇人虽觉不妥，但浑身无力的她无法作出任何举动，甚至一句完整的话都说不出来，赤裸着与男人搂抱在一起，躺在原本只属于自己与丈夫亲密的床上，沉沉入睡。&lt;br&gt;清晨，上学的孩子吵醒了睡梦中的男人，才发觉已是近８点，而此时昨晚高潮迷醉的妇人还在沉睡。不知是涨尿还是因为紧搂美妇的缘故，乔枫发觉自己的肉棒又胀痛着，勃勃地顶在妇人的大腿中间。然而无奈，上午还有个会必须参加，不然请个假再好好地享用一次这个诱人的美艳尤物。他爱怜地吻了吻妇人依然红润的脸颊，起身快速穿好了衣服，简单洗漱后给李婷留了个条子：「亲亲小美人，好好睡吧，今天我替你请假，吻你！枫」&lt;br&gt;一天的时间，乔枫都在不停地回忆昨晚的战果，美人儿真是味道好极了，真想立刻冲回去再肆意玩弄一番。中午下班的时候，乔枫打了个电话过去，没人接，手机关着。乔枫有点纳闷，不知李婷会到哪儿。下午下班，乔枫推掉了一个朋友的邀请，再次接通了李婷家的电话，电话不久就接了，但乔枫刚叫了一声李婷，那边就挂了电话。跑到李婷楼下，接通门铃，李婷发现是乔枫，又关闭掉了对讲机。乔枫祇好恙恙地回了自己宿舍，一晚上在回味与辗转中度过。&lt;br&gt;隔天上班，李婷跟往常一样准时到，看乔枫的时候脸微红了一下，一天埋头做事，没有跟乔枫说一句话。因为与李婷的关系，乔枫跟杨丽也不敢像往常一样热乎地开玩笑。乔枫揣测不出李婷的心思，祇好拚命做工作。&lt;br&gt;再下来是周末，听说李婷老公出差回来了，乔枫想着两人偷情的事会不会被他老公发现，心里惴惴不安，两天里找同学喝酒混过时间。终于熬到周一上班，一大早乔枫就把办公室的卫生打扫好了，灌满了开水，静静地等待其他人上班。李婷进门的时候，飞快地向他的位置扫了一眼，低低地说了声「早」，乔枫心都快蹦出来了－万事大吉！&lt;br&gt;李婷快步地从乔枫身边走来，袭过一阵扑鼻的清香，飘逸的长发、合身的套装、白皙的皮肤、贴身的窄裙、细长的双腿、发亮的高跟鞋，手提着一个漂亮的夸包，跟以往一样，依旧是一副神采奕奕、清新焕然的诱人模，乔枫坐在椅子上，脑海里清晰地浮现李婷端庄合体的套装下丰润诱人的胴体和大腿之间隆起鼓凸的小穴，阳具迅速涨大，把裤子顶起成一个蘑菇状。&lt;br&gt;乔枫咽了咽口水，冷却了一下自己高涨的慾望，躲到卫生间，用手机给李婷发了个短信：「你好吗？我想你！」&lt;br&gt;过了好一阵，李婷回过来了：「不要再胡思乱想了，我不能再对不起老公！」乔枫想想李婷在沙发上欲拒还迎、娇喘吁吁地到达绝顶高潮的疯狂样子，看来这小妖精还强装她贞洁人妻的模样，又回过去：「我祇是喜欢你，想跟你在一起，但我不会妨碍你跟你老公的感情」。&lt;br&gt;「我们不可能在一起了，希望你忘掉过去，重新开始！」李婷立刻回复过来。&lt;br&gt;「我永远不会忘记那个美丽的夜晚和美艳的你，你那娇喘吁吁的浪荡模样，我们还会在一起的，吻你！」&lt;br&gt;「疯了你！领导找你了，快到主任那儿去。」&lt;br&gt;接下来许多天，与李婷见面都是不冷不热的，办公室人多眼杂，不敢造次，只能靠短信《骚扰》她，但李婷一字不复，弄得乔枫相当没劲。她老公在家，不敢往她家跑，试图约她又不理不睬，真是让乔枫痛苦万分。尝过滋味的他真是有些慾念勃发，每次看见李婷娇美的身子从身边经过，都有一股扑上去把她就地《正法》的慾望。这段时间，乔枫基本忽略了杨丽的存在，一门淫思全挂在李婷身上。&lt;br&gt;一次很好的机会，却被祕书科一个家夥搅浑了，乔枫恨不得把他千刀万剐，操了他十八辈子的祖宗。那是一个晚上，办公室三个科都在加班，准备第二天一个大型的接待活动。乔枫负责讲话稿，其实乔枫早就写好了，但回宿舍没什么事，在单位里有李婷陪着，正是求之不得的好事。&lt;br&gt;大家都忙碌着自己分工的工作，祕书科的小罗有事先走后，乔枫突然发现賸下的六人，除了李婷是女的，其馀都是男同志。乔枫意识到今晚可能有机会一亲芳泽，他被自己的淫念和大胆的想法吓住了，过了好一会才缓过神来，觉得还是可行的。&lt;br&gt;单位的建筑是长形的，分成东西两边，男卫生间在东边，女卫生间在西边，相隔电梯间、楼梯间和开水房，因为中间是个拱形，男女卫生间之间视线不能互通。&lt;br&gt;为了安全起见，乔枫还特意跑到上下几个楼层察看是否有其他部门的人在加班。除了宣传部两个家夥还在不亦乐乎地玩着电脑游戏外，其他部门都黑漆漆的一片，显然无人加班。&lt;br&gt;计划好之后，乔枫边假装修改材料边观察着李婷，看着李婷忙碌地做着事儿，回忆着那晚美人儿在自己胯下辗转呻吟的浪样，肉棒一阵阵直起抽动。时间在难熬中一分一秒地度过，李婷伸了个懒腰，起身去倒开水，然后向外面走去。&lt;br&gt;乔枫看看没人注意，也悄无声息地走出办公室，李婷俏丽的身影正消失在拱形圆柱的那头。乔枫一阵小跑，紧追过去，到了女卫生间门口，做贼心虚地前后看了一下，确定没人看见，一闪身进了女卫生间，顺守把门关紧反扣。&lt;br&gt;此前乔枫从未进过女卫生间，发现进门是一个洗手池和化妆台，更里面一间才是并排四个厕所，其中三个开着，另一个就是李婷在里面了。乔枫的心《扑通扑通》紧张地跳着，手心都逼出了湿湿的汗。&lt;br&gt;厕所门底下约十公分未封闭，从乔枫站立的位置可以看到李婷穿着高跟鞋的脚尖。一阵《淅呖淅呖》的声音，女人尿尿的声音传来，立刻想像着那微张的小穴喷出尿液的淫糜样子，乔枫的肉棒更加涨起。看来紧张的工作让李婷别了许久，尿液又急又长，近一分钟之久才停歇，接着是冲水和拉穿裙子的声音。&lt;br&gt;乔枫紧张地站在门外，做好了袭击猎物捕捉冲刺的准备。门《吱呀》一声开了，在李婷迈出厕所的一瞬间，乔枫跨前一步紧紧搂住了她。&lt;br&gt;「啊……」李婷惊叫一声，随即被乔枫的大手摀住了嘴巴，只能发出「唔……唔……」意图挣脱的声音。&lt;br&gt;「是我，不要叫！」因为有过一次尽情的交欢，乔枫以为李婷知道是他后会不反抗。事实并非如此，乔枫的手刚有所放松，李婷又大叫：「救命……不要……」。乔枫祇好牢牢地摀住她的嘴，不让她发出声音，这个地方这个样子被人发觉可就麻烦了，说不准今后在机关的前途就前功尽弃、永不出头了。&lt;br&gt;乔枫把李婷压贴在厕所的墙上，一只手摀住李婷的嘴，另一手把李婷的两只手连同身体圈在一起，李婷的力气敌不过乔枫，但也让乔枫不能做其他的动作。「婷儿，我好想你，大楼没有其他人了，这里不会有人来，再给我一次吧！」没办法，乔枫祇好祈求女人。李婷说不出话，「唔……唔……」地挣扎着，眼睛里看出是相当怒火和惧怕的表情。&lt;br&gt;「婷儿，我把手放开，你不要喊，被人知道了对你我都没有好处，好吧？我真的很喜欢你、很想你！」乔枫与愤怒的女人对视了一会，感觉女人的敌意不那么强烈了，就把手轻轻地放松开来。&lt;br&gt;「呼……呼……」李婷急喘了几口气，说道：「你疯了，放我出去。」&lt;br&gt;「我没疯，我就是太喜欢你、太想要你了。」乔枫把双手插入女人手臂下面，把女人圈定在两臂中间，眼睛定定地逼视着有点慌乱的女人。&lt;br&gt;「你疯了，这是什么地方？被人知道我还要不要在这个单位呆了？你冷静一下。」李婷又羞又怕，试图从他双臂中脱离出来。乔枫看着女人因刚才惊吓羞怕而红润娇艳的脸蛋，那蠕动的嘴唇中如此性感，忍不住两手收紧，大腿把女人的双腿夹在中间，嘴就猛的凑上去。&lt;br&gt;「唔……唔……不要……啊……」女人的头左摇右摆，嘴唇急剧躲闪，终于还是被男人的嘴唇捉住，娇艳的双唇被男人紧紧地吸在宽厚的嘴里。&lt;br&gt;乔枫的舌头强力地进袭，试图进入女人的口腔，但女人顽强地抵抗着，两人嘴唇在厮缠间不停地发出恼人的吸啜声。乔枫的嘴唇一时不能如愿，腾出一只手探向女人的胸脯，隔着衣服抓紧了一只柔软的奶子，有力的揉弄抚摸起来。下腹也向前靠压，顶向女人的双腿间。乔枫急不可耐，时间也不允许太长，一边加紧进攻，一边想着是就地玩弄她还是转移到走廊尽头的备用楼梯间。经过走廊走到备用楼梯间的过程太危险，祇要李婷不叫，这里应该是安全的，还是速战速结为好。&lt;br&gt;乔枫对女人的嘴唇久攻不下，祇好暂时放弃，回手去解女人的衣扣，李婷的双手紧紧抓住了他。&lt;br&gt;「不行，快放开我，你不要这样好不好？」李婷急得快要掉出眼泪。&lt;br&gt;「今后一定要得到你，我想你都想得快要发疯了！」乔枫坚决地说道，另一只手又去掀女人的裙子，李婷赶紧用手压住。两人无声地斗争着，乔枫正要抓牢女人的双手，强行解除女人衣裙的当儿，「李婷、李婷。」靠办公室一边的走廊传来祕书科林伟的大声呼唤。&lt;br&gt;原来，林伟和李婷同住一个小区，每次一起加班都约好一起回去。乔枫停止了动作，再做下去太危险。&lt;br&gt;「你先出去吧，我呆会儿再走。」乔枫愤愤地说道。肉棒正粗涨着，林伟那鸟人真他妈缺德，每次借故加班与李婷深夜一同回家，不知有没有佔李婷便宜，这事一定要搞清楚……李婷简单整理了一下衣裙，默默地走出去了，乔枫还愣在那里恶恨恨地想着，找机会一定把林伟《修理修理》。&lt;br&gt;一次很好的机会就这样错过了。接下来很长一段日子，乔枫都没有找到一亲芳泽的机会，乔枫觉得自己快发疯了，每个夜晚都在回忆李婷瘫软在沙发上的骚浪模样中手淫度过。乔枫想继续这样下去说不定那天会做出无法控制的举动。
第六章  会场逞欲尽情欢
功夫不负有心人，不管是学业、职场还情场，乔枫都坚信这一点。慾念难耐的一个多月时间过去了，终于又来了一次机会。&lt;br&gt;这天，市里召开计划生育工作大会，会务工作照例由办公室综合科负责协调，计生局派了两个干部来配合。会议是下午开，因为规格高，议程排得很满，市长亲自主持会议；计生局长传达上级会议精神，回顾总结去年的工作情况，部署今年的工作任务；分管副书记宣读了市委的表彰决定，并就做好今年工作强调了六点意见；表彰了全年计生工作先进单位和个人；市委书记最后作了高屋建瓴又废话连篇的重要讲话（乔枫写的稿）。</content></item></essay>