<essay><item><title>朋友妻之大奶娴的调教(3)</title><author>床上伴侣</author><content>这时我也不出声，想看凯文敢做到什么程度，只见凯文伸出舌头鲁莽地想钻进小娴的贝齿，小娴的嫩唇虽失守，但却紧闭贝齿，保护着舌头不被侵犯。凯文见状，索性将整张嘴盖上嫩唇，胡乱地吸吮、舔弄，但仍无法得逞。&lt;br&gt;这时凯文另一只手不安份了起来，往小娴正挺出的硕乳上搓揉，小娴受到惊吓，发出「唔……」的惊呼声，但贝齿仍固若金汤，没被突破。凯文改变战术，持续加重搓揉力道，似乎隔着衣服在找敏感的蓓蕾。&lt;br&gt;突然，凯文用拇指与食指往胸部某点用力捏住不放，并快速旋转扭捏，小娴娇嗔一声，贝齿瞬间打开，接下来我只听到小娴发出「啊……唔……不……唔唔唔……」的声音，想讲话，但嘴巴却塞满了声音。&lt;br&gt;凯文的舌头粗鲁地往前挺进，小娴的玉舌无处可躲，终被玷污，两舌交缠在一起。粗鲁的舔法，粗糙舌头用力刮着玉舌，玉舌不堪刺激，让小娴满嘴口水，凯文甚至将玉舌野蛮的吸吮至自己的口腔，不让小娴阖嘴，口水都沿着下巴流到白皙的脖子上。&lt;br&gt;「啊……」两舌离开的瞬间，小娴发出带有鼻音的浓烈歎息声，性感的嫩唇微开，露出了白皙整齐的贝齿，眼神更为涣散，一丝呻吟声也随之洩漏出来，原来凯文已将窄裙撩高，往裙底探去，小娴露出紫色的性感小丁。&lt;br&gt;我猜凯文现在应该是隔着薄薄的布料，搓揉着阴唇且挖弄着饥渴难耐的小穴吧？但吸引我的是丰满雪白的嫩臀，因窄裙只拉一半，臀肉与小丁若隐若现，加上黑色的吊带网袜，让我心痒难耐。&lt;br&gt;小娴玉舌失守，阴部叩关，情慾似乎也被往上带，忘了持续反抗。凯文边舔弄玉舌，边腾出双手快速将小娴的衬衫釦子解开，釦子解开后衬衫被往后翻，连我看了都倒抽一口气。&lt;br&gt;紫色的半罩式胸罩将白里透红的巨乳衬托得更高贵，原本就硕大的乳房，被胸罩托高集中的靠在一起，罩杯情趣镂空蕾丝，令人屏息心跳加速，有种高贵却又淫乱的矛盾错觉。可能硕乳重量不轻，这大罩杯胸罩的肩带是交叉型的，更显出性感。&lt;br&gt;凯文看到傻住了，突然停止动作，直直的盯着这对巨乳。这也给了我恢复理性的时间，我觉得再不阻止，等会真的会擦枪走火，便走到安全门边，大力的推开，并喊说：「小娴，是妳吗？」过了约十五秒，就听到凯文说喊说：「小娴喝醉了，我正在搀她上楼。」&lt;br&gt;将凯文打发走后，我将小娴送进她家，让她在沙发先休息，弄杯热茶让她醒酒。小娴较为清醒了，她好像以为是我带她回家的，一直向我道谢，说她被同事灌酒，喝太多了，并叫我别跟阿良说她喝醉的事，因为怕阿良生气。&lt;br&gt;我注意到她衬衫上明显都湿透了，我想那大概两人交缠留下的津液，甚至脖子上也有。这样的黏腻不舒服感让她急着说她要去沐浴一下，并要我先别走，等沐浴完后要跟我讨论阿良在那边的状况。因为隔天不用上班，我们大部份都周末聊天，所以便答应她。&lt;br&gt;我在客厅桌下发现一盒阿良寄给她的包裹，已被拆开，我好奇地打开盒子，不禁笑了出来……&lt;br&gt;那盒子很明显是个情趣用品盒，装了一只大ＳＩＺＥ的假阳具、一个眼罩、一瓶未知的液体，还有一个只有泡棉的形状而东西不见了，看形状我猜是线控跳蛋。&lt;br&gt;跳蛋不在盒子里！？那不正代表已经被小娴拿去用了？想到这，不禁让我脸红心跳，因为那淫糜画面已经在我脑海出现了，继续看着那罐液体的使用说明：「Ｖｉａｃｒｅｍｅ是专门引发女生情趣的，让女性在性爱过程更能达到高潮，可连续高潮多次，算是兴奋加强剂，但是没春药着么强烈。」&lt;br&gt;看着眼前这个盒子，我心里有点纳闷，阿良大概是怕小娴寂寞，才寄给她用的，但在他计划中小娴不是应该越寂寞越好，我才能趁虚而入，且阿良至今未与我联络，也没告诉我有寄这东西。&lt;br&gt;我心想：『难道他忘了嘱咐我要帮他调教小娴的事了？』当我正想不通时，我听到浴室关灯的声音，小娴洗完澡了，我能清楚闻到浴室蒸气散发出的香味，是牛奶沐浴乳的味道，真不愧是我心目中的大乳牛，沐浴乳都挑得这么合适。&lt;br&gt;我赶快把东西归位，假装在看体育频道。&lt;br&gt;小娴：「抱歉，让你等这么久，因为有些事情我很疑惑，想问你意见。」&lt;br&gt;我：「什么事情？很少听到妳有事情想不透的，有关工作吗？」&lt;br&gt;小娴：「阿良都没打给你对吧？」&lt;br&gt;我：「对啊！这家伙重色轻友，只打给妳，连对我连报平安的电话都没。」&lt;br&gt;小娴：「我打给他的时候，他都很不耐烦，且旁边都有人唱歌，还有女生的嬉闹声，我觉得很奇怪。」&lt;br&gt;我：「妳是个主管，妳也知道很多事情要应酬，尤其他刚到新地方，很多邀约很难推掉。」&lt;br&gt;小娴：「但最奇怪的是，有天早上我打给他，居然是一个女人接的，听到我声音就挂断了，但我再打就换阿良接了，他说大概是跳号，且他一边说话一边很喘，还跟我抱怨说他一大早就被处经理找去上健身房，他正在跑慢跑机，再跟我说话就会岔气了，接着就匆匆挂上电话了。」&lt;br&gt;我：「他还真可怜，假日被上司叫去陪健身，电话还跳号，让妳怀疑他。」&lt;br&gt;小娴：「我真不应该，我真的想太多了。真谢谢你这样跟我说，我突然觉得自己太神经质了，小良真是交对朋友了。」&lt;br&gt;之后陆续聊聊了一些工作上的琐事，小娴还告诉我，今天帮同事庆生，有个比她年纪轻的男生跟她告白，让她哭笑不得，这让我马上猜想到凯文，结果还真的是他。&lt;br&gt;我：「凯文瘦瘦小小的，这不会是妳喜欢的类型吧？」&lt;br&gt;小娴：「讲什么啊！我已经有阿良了，跟那种类型没关系啊！」&lt;br&gt;我：「哈，别假了，妳都在偷笑了，谁不知道妳喜欢粗壮型的啊！」&lt;br&gt;小娴：「对啦！我是比较喜欢比一般人再胖点的，有点肉也没关系。」&lt;br&gt;我：「对啊！看阿良就知道……」其实，我在跟小娴对话时，脑中浮现的都是她自己在玩跳蛋的画面。那到底会是怎样淫荡面貌，让我好想知道，因为现在的她正端庄的跟我聊着天，或许……跳蛋正激烈的在她阴道内运作着。越想越难受，所以就匆促结束话题，先回家了。『很多事情不能太急躁。』我心里一直这样告诉自己。&lt;br&gt;过了几天，我终于接到我哥们阿良的电话了。&lt;br&gt;阿良：「还好吧？最近。」&lt;br&gt;我：「唷！肯打来了，我都快忘了有你这朋友了。」&lt;br&gt;阿良：「最近忙翻了，总之一言难尽。」&lt;br&gt;我：「对啊！我要知道你消息都还要跟小娴聊天才知道耶！」&lt;br&gt;阿良：「小娴？你有跟她联络喔？她跟我说她很少跟你联络耶！那你们有怎样吗？她该不会欺骗我吧？」&lt;br&gt;我：「你紧张啥啊！我们很少连络没错，且你怎问说我们有怎样吗？你不是要我『调教』她吗？就算有，也不奇怪吧？」&lt;br&gt;阿良：「小蓝，其实我很后悔跟你说那些，因为我离开了才知道其实心里舍不得让别人调教她，小娴是很好的女人，在这边玩过才知道以前有多不知足。」&lt;br&gt;听到阿良这样说，我突然有很复杂的情绪出现，愁帐、失落、愤怒、如释重负？很难解释。那种轻松，却又好像失去某样珍宝的感觉。&lt;br&gt;我语带不悦的说：「我原本就没有要对小娴怎样，那天原本就是喝太多。说实话，那次我隔天醒来，就一直以为我是在作梦，是你突然跟我说啥你不介意，要我调教小娴，我才知道原来真的有那件事。再说我怎可能真的帮你调教她？」&lt;br&gt;我嘴巴虽然这样说，但心里却有个恶魔正在成型。我也终于懂了，那天为何会看到那盒情趣用品，原来阿良怕小娴寂寞难耐而出轨。&lt;br&gt;阿良：「听你这么说，我感觉轻松多了。好兄弟，不过你还是要帮我多关心她，重点是，别让其他男人有机可趁。」&lt;br&gt;我：「这还用你说，我当然知道。」&lt;br&gt;阿良：「好样的！下次你一定要来找我，让我好好招待你。我在这边已经玩过好多女人了，能介绍门路给你，绝对优的。」&lt;br&gt;我：「你不是说你会知足了，怎还乱搞？」&lt;br&gt;阿良：「三八兄弟，男人嘛，久没打炮，积太久要出清存货啊！」&lt;br&gt;我说：「那也是，我也要找人出清存货了。」&lt;br&gt;我在跟小娴酒后乱性后，就没打过炮了，因为我知道不能浪费一兵一卒，我在等待机会，把积存满溢的精兵通通灌入小娴的珍珠港内。&lt;br&gt;阿良：「那你可真要快点，找个马子把存货一次出清，那马子会爽死的。」&lt;br&gt;我心想：『当然，我一定会让那马子爽翻，且还要她欲罢不能。』&lt;br&gt;结束这通电话后，过了几天，又到了周末。&lt;br&gt;这阵子被工作弄得焦头烂额，都没和小娴通上电话，直到今天小娴打来说她很伤心，要找人喝酒。我在电话中也问不出个所以然，就约晚上到她家，这样喝醉了我也不用抬她回家。&lt;br&gt;「叮咚！叮咚！」奇怪，怎没人应门……正纳闷时，门就开了。&lt;br&gt;小娴：「抱歉啊～～刚回来先去洗澡，有点洗太久了。」&lt;br&gt;我：「妳怎穿这样正式啊？」小娴穿了件白色有腰身的合身Ｔ恤，配上俏皮的毛边小热裤还穿上了黑色的丝质裤袜。Ｔ恤因为胸前的巨乳，上面的字都变形了，白Ｔ显得异常紧绷、合身，我心想巨乳要买衣服一定很辛苦，穿什么衣服焦点都会在胸部。&lt;br&gt;小娴：「不是要出门？」&lt;br&gt;我：「啊，忘了跟妳说，在妳家喝就好啊！我酒都买来了。而且在外面喝，喝太多又得扛妳回家。」&lt;br&gt;小娴：「好吧，我也没啥心情去外面喝，在家喝闷酒吧！」&lt;br&gt;东西放好后，我就在小娴家的客厅一边看电视一边喝酒。&lt;br&gt;我：「发生什么严重的事？」&lt;br&gt;小娴：「阿良有外遇！」&lt;br&gt;我：「怎说？他跟妳摊牌？」&lt;br&gt;小娴：「不！因为我这几天都接到一个女生电话，自称叫白白，叫我离开阿良，但我并不认识她，到最后索性不接她电话。结果她居然传她跟阿良的性爱照给我，我打给阿良质问这件事，一开始他还说谎，后来我传照片给他看，他才改口说因为他很寂寞，还说男人原本就比较需要肉慾，叫我要能体谅。」&lt;br&gt;我：「哇！所以他自己承认了？」&lt;br&gt;小娴：「你说这样会不伤心吗？我也在寂寞啊！」&lt;br&gt;小娴说到有点激动了，酒更是不停地喝了不少，我只能尽量安慰她。不过我心里在咒骂阿良，原来他所谓的知足都是空话，他只不过是贪心，想两边都有巢而已，我该认真的让阿良得到些教训了。&lt;br&gt;因为有酒的关系，话题也大胆了起来。&lt;br&gt;我：「妳认为阿良为何会喜欢白白？」&lt;br&gt;小娴：「那些照片连我看了都不好意思，她技术很好。」&lt;br&gt;我：「什么技术？」&lt;br&gt;小娴：「性……爱……技术。」&lt;br&gt;我：「那妳有没想过为什么妳没办法？」&lt;br&gt;小娴：「有，因为我觉得很多动作跟话都会让人感觉很害羞，甚至感觉很肮脏。」&lt;br&gt;我：「那妳想克服吗？」&lt;br&gt;小娴：「想！可是都做不到，我试过了。而且我不怕你笑，这方面我没什么经验，不了解男人。」&lt;br&gt;我：「妳真的有决心要克服？」&lt;br&gt;小娴：「有……吧！我想把阿良抢回来，我不甘心。」&lt;br&gt;我：「这是妳说的，那妳要信任我。」&lt;br&gt;我一边说，一边缓慢地坐到小娴后面，瞬间，我把小娴头往后推转向侧边，我随即给她浓厚的深吻。&lt;br&gt;小娴：「唔……等……不可……唔……」&lt;br&gt;深吻后，我在她耳边呼着热气，轻声的呢喃着：「别挣扎，放轻松，阿良都外遇了，妳放纵这次也不为过，当是给阿良的逞罚。更何况我会尽力帮妳克服，妳要敞开心胸学习。」&lt;br&gt;我一边说话，手也没閒着，正伸到前方，隔着白色Ｔ恤搓揉着巨乳。老天！就是这触感，让我魂牵梦萦，饱满坚挺，虽大却又很有弹性，不像水乳那种软趴趴的。每当我用力揉捏，那种触感虽然隔着内衣与Ｔ恤，我仍然可以感受到那乳肉的鲜嫩多汁。&lt;br&gt;逐渐地，小娴发出了娇嗔声：「啊……别这样搓我，我很敏感。」&lt;br&gt;我：「把Ｔ恤脱掉吧！」&lt;br&gt;小娴：「嗯……好吧……只能今天，以后都不可以……你要一次教完。」&lt;br&gt;我笑笑着说：「当然，我也想让妳抢回阿良，他可是我的好哥们。」&lt;br&gt;此时我外表冷静，但是内心欣喜若狂，因为这等于小娴在有意识的状态下同意了今晚的淫宴。我伸手先解下小娴的内衣，是黑色的，还残留着她的体温与乳香味，现在白色Ｔ恤内的巨乳是毫无防备的。&lt;br&gt;我继续吻着小娴，她体温上升，刚洗完澡的牛奶味开始散发，我手开始隔着Ｔ恤搓揉，因为衣服的关系，我能快速的滑动五指，小娴呼吸开始急促，接着我开始对着蓓蕾快速勾弹，勾弹中带着揉捏。&lt;br&gt;小娴身体突然瘫软，抖了两下，叫出声音：「啊……哎！这是什么玩法？好奇怪的感觉，让我……流好多……而且你的……小弟弟……好像有反应，一直顶到我……」&lt;br&gt;我：「这才刚开始，还没开始上课，还有……请妳把桌下那盒拿出来。」&lt;br&gt;小娴突然呆住了，过了几秒，别过头来说：「你怎知道有那盒东西？」&lt;br&gt;我：「妳自己没放好被我发现。拿出来吧！」</content></item></essay>