<essay><item><title>新娘(2)</title><author>床上伴侣</author><content>我最初以为是梅先生的姐姐，在一次偶然单独中，女子自我介绍，叫周秀美，她说快要和梅先生结婚。&lt;br&gt;我十分疑惑，向梅先生旁敲侧击。&lt;br&gt;梅先生叹一声说︰「她是我以前的女友，有些神经质，我不忍说决绝的话，我相信我结婚之后，她会死心的！」&lt;br&gt;我旁观者清，知道梅先生一定会遇上麻烦。&lt;br&gt;不经不觉，一个月又过去了，一切风平浪静，谁料却是暴风雨前夕之来临。&lt;br&gt;终于，梅先生结婚了，我因和太太吵架，心情烦闷而拒绝去喝喜酒。&lt;br&gt;我孤零零一个人，有点寂寞，想起梅先生今日结婚了，不禁有点伤感！&lt;br&gt;忽然有人拍门，是梅先生带同周秀美闯入。&lt;br&gt;我疑惑又惊奇，梅先生悄悄地说ｚ︰「我以为我结婚她会死心，她竟上门捣乱，幸而我及时发觉，在门外截住她，阿生，麻烦你和太太替我劝解她，我现时要去接新娘了」梅先生匆匆走了。&lt;br&gt;周秀美偶然抬头，向我嫣然一笑，却又充满怨气。&lt;br&gt;我走到厨房取出啤酒，刚好周秀美想进入，两个人在门口互相卡住，彼此都想侧身而过，无奈门太窄了，两个人正面贴在一起，彼此都叹息地惊叫一声。&lt;br&gt;我赤膊的上身，紧压她一双大乳，又大又软而弹力惊人，于是阳具再也不受控制，硬直地顶撞她的下身。&lt;br&gt;最要命是她在轻微挣扎，大屁股在扭动，磨擦得彼此都充满了战意，她小嘴似笑似怒，鼻中喷出热气来，她无比恐惧而又无比兴奋，在无限羞涩中竟然闭上了眼，两片朱唇抖动，任谁也难抗拒！&lt;br&gt;我退缩让她先进入厨房。&lt;br&gt;周秀美如梦初醒，含羞带笑，欲语还休，脸红而低头，大胸脯起伏不休地进入厨房去。&lt;br&gt;「请恕我直言，梅先生今天结婚，今晚就洞房，你对他还存有幻想吗？」&lt;br&gt;周秀美出奇地平静，但泪水却滴下，增加了神秘凄迷，她背靠在客厅的沙发上，闭上眼，泪水向下流向乳沟。&lt;br&gt;周秀美叹了一口气！&lt;br&gt;「人家少女怀春，还有盼望！」&lt;br&gt;「我寡妇怀春，唯有绝望！」&lt;br&gt;啊！原来她已结过婚！&lt;br&gt;突然她站起来，说要回家，我怕她到宴会去吵闹，强烈制止她！&lt;br&gt;「你不放手，我报警告你非礼！」&lt;br&gt;为免吃上官非，我只好目送她离去。&lt;br&gt;她在街上漫步，行到花园时，见不远处有三个青年，他们聚在一起，大声讲，细声笑，当她经过他们身边时，他们当中不知谁人在说︰「她那对乳房很大，如果脱衣跑步，一定弹跳几下才停止跳跃！」&lt;br&gt;但没有人答嘴，因为周秀美已经在他们面前，她知道他们在说她，这也难怪，因为她自己的乳房很大而向上微翘，经过性爱的滋润，确实丰满涨大。那三个青年不约而同盯着她的酥胸，她因为梅先生结婚，心中怒火难消，便故意对他们说︰「你们望着我胸部干吗？」&lt;br&gt;其中一人打蛇随棍上，说︰「你乳房很大，我们都叹为观止，如果有机会让我们抚摸，短命几年也肯！」&lt;br&gt;周秀美咪咪笑的说︰「那你们准备短命几年吧！」&lt;br&gt;他们当然明白周秀美的暗示，但不敢动手抚摸她的酥胸，周秀美站了一会，只好继续在花园慢慢地行。&lt;br&gt;突然有人在她背后说︰「有人偷看你的屁股！」&lt;br&gt;周秀美回头说︰「后面有甚么好看？」&lt;br&gt;其中一人说︰「既然前面看不到，看后面也好！」&lt;br&gt;周秀美转身站在他们面前，解开上衣两颗钮扣，她这般动作，分明引狼入室，其中一人上前，伸手抚摸她的酥胸。&lt;br&gt;乳房被那青年握住，周秀美感觉一阵强烈的快感，他在乳房捏了一下，跟着就伸手入她衣服内，手心插入胸围内，紧握她的乳房。&lt;br&gt;见周秀美并不在乎，那人向其它两人打个眼色，他们合力把她半拉半拖的拖入附近的黑暗处。&lt;br&gt;周秀美想不到他们这些时代青年，一人解上衣，一人解裤子，很快便把她脱得一丝不挂，其中一个青年，他生得黝黑，当他的手握住她的乳房时，周秀美感到自己乳房，好象多了一个铁箍，她不禁扭动身体。&lt;br&gt;周秀美把他推开，自己仰卧在草地上，他连忙把裤子脱下，不知是否太过兴奋，脱衣时鸡手鸭脚，差点要其它两人帮他抽出阳具来。&lt;br&gt;他一而上，扑到周秀美身上，分开她双腿，那根阳具便向阴户直插，周秀美觉得他那根阳具，还算够大，够硬，抽插的技巧也还算过得去。&lt;br&gt;她不禁把屁股也摆动来迎合他的动作，在草地和陌生男人做爱，快感和刺激使她欲仙欲死，何况还有两人在旁等候。&lt;br&gt;周秀美的反应，确是够瞧，只见她双手紧抱着那人的屁股，帮助他上下的套动，节拍由慢而快，况且她的乳房被另外两人的四只手重重搓揉，上下交战，只听到她在呻吟，嘴中吐出不成音调，又不像呓语的浪声，时高时低，时断时续。&lt;br&gt;他本来抽插得很起劲的，经她这般一阵乱狂叫，使他格外兴奋，精液忍不住的直射。&lt;br&gt;旁边那人见他已鸣金收兵，便推开他，用手帕把阴户污秽抹去，才把她身体反转，周秀美翻身伏在草地上，把屁股高高翘起，那人跪在她屁股后面，一手握着阳具，一手分开她那两片阴唇。阳具对准阴道插入后，他双手紧抱着她腰肢，连续抽插了一会，周秀美才开始配合他的动作，另外那个人，先后看着两位朋友风流快活，而自己尚未上阵，心中欲火难平，阳具早已硬直如铁，又不知他何时完事，急不及待的手握阳具在套动。&lt;br&gt;周秀美见他如此，便叫他上前，低头用嘴舔吮着他的龟头，他见周秀美自动吮着自己的阳具，不禁大喜，就把她小嘴当作阴户，阳具一下一下的顶撞到她喉咙内。只可惜不到一分钟，他便把精液射出。&lt;br&gt;但见她小嘴，充满他射出来的精液，由嘴角流出，阳具还在她嘴内跳跃了一会，才渐渐软化。那晚，周秀美先后和他们三人做爱，她如此淫荡，全是报复梅先生的心理反应。&lt;br&gt;周秀美回来，我喜出望外！&lt;br&gt;见她衣衫凌乱，秀发蓬松，那件紧身白衬衣和西裙，将大胸脯包扎得要裂衣而出似的，真使我欲火焚心。&lt;br&gt;在送上啤酒给她时，我故意走过她身后，以硬了的阳具在她屁股磨了几下，她全身打伶俐，又镇定下来，没有反脸。&lt;br&gt;我和她对饮，并无任何企图，她反而有些焦急，我点上香烟，两眼死盯她魔鬼般的上身，看得她慌乱起来，到前面为我取来烟灰缸。&lt;br&gt;当她扭动大屁股而去，摇动双乳而来时，我迎上前去接烟灰缸，忽然间她的高跟鞋一歪，整个人向前倾倒，我马上抱紧她，迅速拉高她西裙，以火炮力磨她的下身，两手力按她的大屁股。&lt;br&gt;我见她脸红耳热，两只大乳在我面前战抖，再力压到我身上，一阵又热又软使我无比兴奋！&lt;br&gt;她手上的烟灰缸落地碎了，我正想吻她的小嘴，她及时推开我，警告我别乱来，否则她告诉梅先生！&lt;br&gt;我自卑而愤怒坐下喝啤酒，周秀美在我对面心花怒放，以变态的虐待眼神看着我，使我像猫儿见了鱼不能吃！&lt;br&gt;一大杯啤酒下肚，我大声告诉她，梅先生今日结婚，根本不会爱她，迟早会和她分手。&lt;br&gt;她却出奇地平静，并不在乎，一点也不愤怒，大出我意料之外。&lt;br&gt;但她却狂饮啤酒，持杯的手在抖擞，啤酒倒湿了她的上身，两只完美巨大的肉弹现了形，两粒莲子般的乳头凸出胸围和白衬衣。&lt;br&gt;她脸颊泛红霞，小嘴邪笑，目露凶光却十分淫荡！逐渐地她脱去白衬衣，然后胸围，最后一丝不挂，一半啤酒沿嘴角向下流到高耸的乳房上，经乳头下滴在小腹上，再流下到两腿间神秘的山洞。&lt;br&gt;我目定口呆，莫非她已疯了吗？&lt;br&gt;当周秀恶意地看我时，我马上回房去关门，她抢先进入房内，伸出双手，胀卜卜的两只大奶左右移动。&lt;br&gt;她……她竟然在脱我的衣服！片刻间我己和她一样，她一手抓紧我的阳具，邪笑说︰「你们男人全是负心汉，我要叫你坐牢！」&lt;br&gt;她大叫非礼，我马上以手按她的口，但手已被她捉住，唯有以口封闭她的嘴，使她出不了声，我将她推贴近墙，也恶向胆边生，奸了她再说。她挣扎了一会，转身掴了我一掌，由于用力大，她酥胸前的两个乳球弹跳起来，我来不及反应，她已夺门而出，刚好梅先生两夫妻回来，周秀美一丝不挂地扑到梅先生怀中，诉苦我要强奸她。&lt;br&gt;梅先生不让她有再说话的机会，以免他太太怀疑，立即对她说︰「你和阿生的事，你们自己解决！」，然后推开她，回头对太太说︰「世风日下，年青人总是气血方刚」&lt;br&gt;我顾不了赤身露体，强行把周秀美拉回房内去。&lt;br&gt;她不肯就范，用力把我推倒，去找那负心汉，我听见传出吵闹和争执的声音，心想误了人家的洞房花烛夜，便赶紧穿回衣服，跑到天台暂避。我在天台吸烟，心中盘算明日劝美娟回家。&lt;br&gt;突然有一人影，从我身后飞奔而过，跑到栏杆尽头，难道周秀美要跳楼自杀？我感到有点不对劲，那人影想爬上齐腰的栏杆，我向人影方向狂奔，喝叫停止。&lt;br&gt;那人影回头看了我一眼，一只脚跨越栏杆，我拦腰把那人抱住，在他挣扎中拉到安全地方。&lt;br&gt;定眼一看，原来是梅太，我明知故问她为甚么自杀？梅太不看我，也不回。我极力安慰她，就算丈夫真的不忠，而你去自杀，不是太愚蠢吗？&lt;br&gt;梅太省悟，便下楼去，行了一半，她突然转身，我来不及止步，于是她一双大奶压到我的胸膛上，一撞之下，彼此四目相投，更甚的是，她一双手抱紧我腰肢，使我又羞愧又害怕，是因为我的火炮直指她要害，而她竟轻微扭动大屁股，太可怕了。&lt;br&gt;「你……想做甚么？」&lt;br&gt;「对不起，我只是想请你到我家喝杯咖啡」&lt;br&gt;当初就是因为一时冲动，在李艳梅新婚之夜和她洞房，使她因内疚而产生性冷感，婚姻不愉快，更因如此，而使她产生了变态的报复心，来我家引诱我和她做爱，而使我太太误会，至今不肯原谅我。&lt;br&gt;难道是上天对我的宠爱？今晚又遇上一个投怀送抱的新娘？&lt;br&gt;两个人落楼，她开门请我入内，我犹豫一会，入屋后，我作贼心虚，在屋内四处找了一遍，不见梅先生在家。&lt;br&gt;「明知今晚洞房……他竟然和那贱女人一起不回家！」&lt;br&gt;愤怒的她在屋内大吵大闹，而且拿出一瓶酒要和我喝。&lt;br&gt;我拒绝了，她自喝了几口，将整支酒淋在身上，她全身湿透，两只大奶如竹笋般破土而出，耸动着。&lt;br&gt;过了一会，她冷静下来，说入房换衣服，我在客厅等了二十多分钟，连抽两支烟，仍不见她出来，走近房门叫唤，没有反应，难道她在房内服毒自杀？&lt;br&gt;我飞奔进入房内，注视一会，便呆若木鸡……&lt;br&gt;梅太一丝不挂仰躺在床上，睡成一个大字，那高耸的双乳在急促起伏，那邪视的眼满是淫光，那血红小嘴在半闭。&lt;br&gt;见她没有自杀企图，我便转身离去，却听见发自梦呓的声音叫我关门，我如受催眠般关上房门，一步一步迫近床前。&lt;br&gt;啊！无数幽香飘起，弥漫房内，有新娘的香，有她的发香，还有酒香。&lt;br&gt;「过来吧！我请你喝酒」&lt;br&gt;「酒已被你倒光了！」&lt;br&gt;「是呀！酒在我身上……你来喝吧！」&lt;br&gt;我太激动了，但努力克制，一错不能再错，一步一步往后退︰「你醉了，我……要回家」&lt;br&gt;「今晚是新婚之夜，他不和我洞房，竟然和那贱女人洞房！」&lt;br&gt;我伸手开门，被她喝止。&lt;br&gt;「阿生，就由你代他洞房吧！」&lt;br&gt;「……」&lt;br&gt;「哈……哈……原来你不能做爱……」我打开房门，走出卧房去。&lt;br&gt;背后传出她的叫喊声︰「你不怕我再次自杀？」&lt;br&gt;我转身把门关上，直扑床上，摸捏乳房，吸吮乳头，梅太吃吃地在浪笑，解开我的衣钮，扯下我的上衣，再脱我的裤子，用脚踢蹬我的裤在床下，彼此已一无所有了。&lt;br&gt;我狂吻朱唇，力握乳房，下身乱磨，磨出了淙淙淫水来。&lt;br&gt;她似乎有点后悔，似乎清醒过来。&lt;br&gt;她收陇双腿，使我无法进入，扭动头部，不给我吻，双手拉开我把玩乳房的手，说︰「起来吧！你回去吧！」&lt;br&gt;甚么？紧要关头要我鸣金收兵，班师回朝？&lt;br&gt;我反按她两手在她头部两侧，看着玩火自焚的她在恐惧，吻她的脸颊，她左闪右避，吻她的嘴，她紧闭朱唇。&lt;br&gt;我转移把玩她丰硕的大乳，她不安，不自愿，痛苦地扭动，如蛇在脱皮。&lt;br&gt;「不……要」她在叫，声音低沉，反抗减弱。&lt;br&gt;我再狂吻朱唇，以各种花式把玩两只小皮球般的乳房，她全身发热，双腿自动分开，痛苦地哀求︰「我有丈夫……」&lt;br&gt;我一挺便进入迷人洞内，使她发狂挣扎，我控制住她不停抽送，操得她大奶子狂摆，由喘息而低叫而呻吟，湿透了的秀发贴在脸上，一脸汗水，一脸饥渴，两手在我背后乱摸，两腿左右磨床如游背泳。&lt;br&gt;我力握双乳至变形，她痛苦怪叫，我再狂吻朱唇，向她发炮，在一连串炮火中，她不时移开被吻的小嘴在喘息呻吟，而我则多次再吻她不放，直至我把最后一滴精液射出才停止。&lt;br&gt;「如果万一我有了孩子，如何是好？去……堕胎吗？」&lt;br&gt;「那就当我送给梅先生的结婚礼物吧！」&lt;br&gt;双方休息一会，起来各自洗了澡，我向她道歉，求她原谅！&lt;br&gt;「我不该一时愤怒而……算了吧！我也有责任，希望不会再有第二次！」&lt;br&gt;「当然啦，为了我和你的家庭幸福，我们以后最好不再见面」&lt;br&gt;我悄悄回家，为自己的行为感到可耻，但是，如果不是梅太想自杀，又怎会有奸情发生，反过来说，假如我不去制止，梅太可能自杀了！&lt;br&gt;如此说来，我救了梅太一命，而替新郎洞房，也足以功过相了，至此，我才心安理得。&lt;br&gt;那天我买完用品，便到餐厅吃午饭，突然看见梅太进来，她也看见我，却坐到另一处去，我立即上前，坐在她身旁说︰「很久不见，你好吗？」&lt;br&gt;彼此说了一堆客套话，仿似两个陌生人无聊闲谈，好一会，我问她︰「最近好吗？你先生对你不错吧？」&lt;br&gt;梅太不答，反问我。&lt;br&gt;我叹息说又和太太吵架。&lt;br&gt;梅太初时有些幸灾乐祸，但后来又有点同病相怜，她直言自那一晚之后，没有质问丈夫当晚和周秀美到甚么地方去，她说自感理亏，因那晚她给丈夫一顶绿帽。&lt;br&gt;日子一天天地过去……&lt;br&gt;「阿生，我们结婚已经多月了！」她突然提起，叹了一口气。&lt;br&gt;「天下无不散之筵席，这些日子，你的心根本不在我这里，你似乎另有女人！近来你喜怒无常，不要紧，只要你提出，我们可以离婚」&lt;br&gt;她的话不但使我震惊，也有点措手不及，她一点也不笨，她的精明和大方使我惊讶！「你在胡说甚么？是你已另结新欢了吗？如果是，我可以成全你！」我假装发怒，内心却十分虚怯。&lt;br&gt;她回头白了我一眼，一阵冷笑，目光如利剑般刺穿了我的心！&lt;br&gt;各自煮了即食面，我吃着自己煮的面，味道不堪入口，我才醒觉以前一切可口的佳肴，是出自我太太的手！&lt;br&gt;她只吃了两口，便不吃了，我抢过来吃，多美味呀！但她一手夺回，跑入厨房倒在垃圾箱内。&lt;br&gt;一星期后，在律师楼签好分居协议书，我便回去收拾东西，搬迁到新租的地方去。&lt;br&gt;蓦然地，屋外传出货车发出的声响，两名搬运工人在搬运家俱。&lt;br&gt;刘太居高临下，俯视街道，她清楚地看到一个男人，在吩咐搬运工人，把家俱搬到屋内去。&lt;br&gt;我健硕，高大的身躯，引起她的注意。&lt;br&gt;「多健美的一个男人！」她心中暗忖︰「看他的样子，不到三十岁，长得高大威猛，活像个运动员」&lt;br&gt;她顿生邪念，心想或许能补偿自己从丈夫身上失去的慰寂，她目睹我入屋后，便转身回到自己的床上，靠着床架，双手把枕头抱在胸前，对着镜子孤芳自怜。&lt;br&gt;把家俱摆布后，我便到浴室洗涤。&lt;br&gt;当走出浴室，正好和从房内出来的刘太踫满怀。&lt;br&gt;我贪方便，手中拿着刚才洗澡脱下的衣服，赤着肩膊只穿一条短裤，没料到会和她踫撞，我顿时觉得有点尴尬，向她微笑点头。&lt;br&gt;「对不起！我是刚搬来的，我叫阿生。」&lt;br&gt;「不要紧，我住在你隔壁，以后你叫我刘太吧，我先生因公干出差去，有机会介绍你们认识」&lt;br&gt;我侧身回房去，她偷偷斜睨我一眼，虎虎生威的左右肩膀，显示男性所固有的健，不禁撩拨起她的一片春心……&lt;br&gt;就因这一踫撞，使我抱恨终身，不，是使我……&lt;br&gt;幽静环境对我生活十分重要，我习惯天亮时便到后园散步，因此和隔壁刘太颇为熟悉，她们夫妇是越南华侨。&lt;br&gt;但近来，平日衣着端庄的刘太，在这两个星期内，变化很大，她性感的打扮使我十分不安，不过几天后我又习以为常。&lt;br&gt;一日早上，我看见刘太的性感透明上衣之内竟然真空，我第一次看见她那丰满的乳房，胀大坚挺，在她走路时摇曳生姿，我看得目定口呆，全身发热。&lt;br&gt;「阿生，我有不妥当吗？」&lt;br&gt;「不，不……刘太，你衣着太诱惑人了，对不起，我不该……」&lt;br&gt;刘太脸红了，微笑问︰「真的吗？」她那端庄的眼神忽然充满野性而邪气，但很快又回复自然。&lt;br&gt;过了数日，当我在后园散步时，刘太只穿乳罩内裤，在后园整理枝叶。&lt;br&gt;「刘太，你……我一会。再出来！」我慌张地说。&lt;br&gt;「女人在沙滩上，不是这般穿着吗？」她看了看自己一眼。&lt;br&gt;当她弯腰整理枝叶时，我看见刘太两个乳房露出了四分之三，最令人心跳的，是连乳头亦外露，尤其她两手在动作时，带动她那一对大乳震颤起来，双双起舞！我冲动得想上前掏出两个大乳房，把玩一番，但极力克制。&lt;br&gt;刘太低头见我裤裆撑高，她无意识抬头，接触我灼热的目光，酥胸起伏不定，我惶恐地跑回房内去。&lt;br&gt;回到房内，一切似乎风平浪静，但每想到刘太近来衣着暴露性感，好象在引诱我，以至我文思更差，常为写稿发愁。&lt;br&gt;一连数日，我不敢到后园去，深夜伏案在电脑前写稿，却连一个字也写不出，始终无法下笔，我工馀的兴趣便是写文章，如今……&lt;br&gt;刘太那迷人的身材，艳丽的容貌，不断出现我脑海中，驱之不去。我真想……一种强烈的犯罪感悠然而生。&lt;br&gt;已经是晚上十一点多了，房外传来住客的电视机及谈话的嘈杂声，敲破了雨夜的寂寞，我居住在这里，已经三个多星期了，虽然只是一间破旧的房间，陈设相当简陋，但在这小天地内，却能带给我安详的感觉。&lt;br&gt;我刚沐浴完毕，从浴室返回房间，外面仍下着无了期的绵绵细雨，百般无聊，只好上床休息。&lt;br&gt;李艳梅家中我不敢去，梅太那处我没有借口上门探访，晚上欲火焚身，我唯有自己解决。&lt;br&gt;隔壁传出一阵深沉喘息声，似是那青年身体不适所发，刘太心想或许他生病吧？互相照应是住客的一种美德，刘太急步走到隔壁看过究竟。&lt;br&gt;不看犹可，一看之下，刘太不但满脸通红，一颗芳心更是卜卜在跳动。&lt;br&gt;「好雄伟的阳具……」&lt;br&gt;原来我正在坐在床边，裤子掉到足踝处，一手握着阳具，飞快地上下套弄。&lt;br&gt;我一见刘太进来，马上停手︰「刘太，你……」&lt;br&gt;刘太走到我面前，淫笑地说︰「阿生，这样是很伤身体的！」&lt;br&gt;我喘着气说︰「……我一时欲火……」&lt;br&gt;话末说完，便已见刘太跪在我身前。&lt;br&gt;「你要干啥？」&lt;br&gt;「我替你效劳嘛！」说时，她一手握着我的阳具，俯首便塞入小嘴内。&lt;br&gt;我不虞刘太有此一着，大表诧异地说︰「你……你懂这玩意？」&lt;br&gt;她小嘴被堵塞住，那能回话，唯有急速耸动点头，过了一会才说︰「我丈夫经常要我这样做！」&lt;br&gt;「嗯，想不到你嘴巴上的功夫一点儿也不赖……」&lt;br&gt;可惜的是，刘太竭尽所能，亦只能吞并三分之二，她唯有用手握住馀剩那部份，不停上下捋动。&lt;br&gt;好一会，我对她说︰「刘太，你这样徒令舌麻嘴酸，我最小也要半个小时才……还是让我自己用手来解决吧！」&lt;br&gt;刘太吐出那根粗长的阳具，摇头说︰「不！有我在，那能让你自己来，太浪费了，我小嘴虽然不能让你舒畅，还有下面那个嘴巴嘛！」&lt;br&gt;说完她便站起来。&lt;br&gt;我下床两手按在她肩膊上，见她双颊鲜红艳丽，眉如秋月，眼含秋波，那张细小像樱桃般的口，香气阵阵送过来，我不禁心中也有点迷惑。&lt;br&gt;您看她那一副娇媚眼楮，很像晓得会说话似的，在动作中，看她酥胸挺动，双乳震撼，柳腰款摆，尤其是那一个丰隆大屁股，我忍不住转为搂抱她腰肢，抚摸她的屁股。&lt;br&gt;刘太心中，似也有一种说不出的快活，这大慨是男女两性间的吸引力吧？看她春光横眉黛，小嘴笑靥，把身体紧紧挨过来，喘息轻微，倒引诱得我的阳具，兀兀的跳跃起来。&lt;br&gt;我把那根硬直了的阳具，递送给她把玩，然后才把她脱至一丝不挂。&lt;br&gt;我在她耳边低声说︰「刘太，我们站着来吧！」&lt;br&gt;刘太这时握着阳具，媚目含情吃吃笑说︰「你这粗长的阳具，要慢慢放入呀！」说时那手还在套弄着阳具不放。&lt;br&gt;我低着头，把那个像蜜桃一般的阴户，轻轻地抚摸，最妙是没有半根阴毛，更显得雪白丰隆，还有那一道窄窄的缝隙，趁着两片又红又艳的阴唇，看来又怎不令人心动神迷！&lt;br&gt;我用手指挑逗着她的阴唇，把那两片阴唇翻来覆去，带着淫水弄得吱喳作响。&lt;br&gt;刘太心情动荡极了，乐得把头埋在我胸膛内，吃吃的笑个不停，她双颊绯红，星眼微闭，小嘴半启欲言无语。&lt;br&gt;见时机成熟，便把她双腿分得开开，自己挺直腰，站在地上，把那硬直的阳具，向着她阴户便插。&lt;br&gt;这时我们是站着来弄，可是，真奇怪？阳具插来插去，却不得其门而入，只在阴阜上乱撞，这可难为了她。&lt;br&gt;「嗳唷！你弄到那里去呀？」&lt;br&gt;说时她用手把自己阴唇挣开，说︰「这里不是吗？快点弄进来吧！」&lt;br&gt;我顺从地一挺，但见刘太登时把挣开阴唇的手一缩，摇晃着腰肢，双腿震颤地说︰「好痛呀！怎的你这般狠命一挺，你不知你的阳具粗大吗？哎哟！你慢慢的来吧！」这时我双手搂抱她腰肢，阳具只觉塞入一半，低头看那个没有毛的阴户，把自己阳具紧凑地夹住，心中有一种酸痒蚀骨的滋味，真是痛快万分。&lt;br&gt;虽然听见她叫唤，可是，我这时那能忍耐得了，阳具不由自主似的，一直插入狠命地抽送。&lt;br&gt;刘太曾经沧海难为水，却从末见识过粗大的阳具，她双眉紧蹙，手握我的阳具，不愿我全根插入。&lt;br&gt;我兴趣当头，半点也不肯放松，便把她的手拨开，再次用力挺进，刘太只好把自己双腿尽量分开，希望自己阴户张得阔些，可以减轻痛苦。&lt;br&gt;我也知晓她的苦处，忙用一手搓揉她的乳房，把舌头伸入她小嘴内，籍此引起她的情趣。&lt;br&gt;她的阴唇，是紧紧的含着阳具，在抽送时像拉风箱似的，拉得唧唧作响，把她由痛苦转为酸痒，由酸痒转为荡漾，那些淫水也随着阳具的出入，点点滴滴的落在地上。&lt;br&gt;双方这样站着来弄，她真个是苦尽甘来了，您看她张着嘴在喘气，眼儿微微微闭上，喜气扬眉，任由我一出一入，不特没有叫唤，还把阴户一前一后的套弄着阳具呀！&lt;br&gt;刘太这久旷的少妇，她今晚想不到我的阳具粗大得如此惊人，故此初时觉得痛楚，现在才开始觉得舒畅，阴户内酸酸痒痒的，被阳具塞得满满，她把腰肢频扭，屁股频迎，那些淫水渗渗流出，越发使阳具容易地滑进抽出。&lt;br&gt;「刘太，你这阴户可端的是捱插的好材料呀！」&lt;br&gt;她但觉自己阴户胀满，每当阳具直插到底，肚皮的一声撞上她的小腹时，下身深处不知那处散播一阵难以言喻之快感，由下至上湧到心头来。&lt;br&gt;左右扭动屁股一会，她便不断向前挺，似嫌阳具不够深，不够狠。&lt;br&gt;这时，已快到午夜了，刘太知晓丈夫快要回家，故此非常焦虑，便频繁地催促我快些完事，但我仍未射精，她只好把阴壁夹着我的龟头，夹得我心猿意马，阵阵起无数的酥麻。&lt;br&gt;我为了顺从她的心意，便推她仰卧在床上，叫她用双手把自己乳房合并，我将阳具塞入她深不可测的乳沟内，又抽送起来。&lt;br&gt;新鲜感使龟头起了麻痒，我拔出阳具，她小嘴牢牢地吮着龟头，起劲地吸吮，把激射而至的精液，悉数吞下，吃个涓滴不剩还意犹不足，吐出舌头舐舔阳具上的残羹。&lt;br&gt;</content></item></essay>