<essay><item><title>姨娘丝袜脚淫(8)</title><author>床上伴侣</author><content>「小勇……好舒服……姨娘好久没有……没有这样舒服了……」姨娘现在竟然轻轻的晃动起了自己的臀部，配合起了我的手指。&lt;br&gt;「姨娘……我喜欢你……我想要你……」我的手指越来越快了，而她现在也开始了对我鸡巴上下的套弄。&lt;br&gt;「姨娘……以前都是你让我舒服，今天我也让你舒服舒服吧。」说着我面向着姨娘把她完全的压在了身下。&lt;br&gt;姨娘顺从的躺在了床上，「好孩子……知道孝顺姨娘了……来吧……姨娘今天也想好好舒服一下……」&lt;br&gt;我像饿虎扑食一般在姨娘的身上亲来亲去，姨娘的浪叫也是越来越大。我吻过姨娘的脸蛋、耳垂、脖子，最后隔过那依旧戴有胸罩的乳房，停在了小腹，而我的手指又伸向了她的小穴。&lt;br&gt;「啊……小勇……别弄疼姨娘……开始慢点……姨娘喜欢慢慢的……」&lt;br&gt;姨娘已经完全放弃了反抗的信念，我的右手在不停的摸她的同时，她的手也搭过来压在我的手上，而那只手则轻轻的抚摩自己的乳房。&lt;br&gt;「啊……啊……能再快些吗小勇……姨娘那里……那里痒的厉害……」姨娘的这句话刚刚落下，我的手猛的把她的内裤拉到一边，手指完全进入了姨娘的小穴。&lt;br&gt;「啊啊啊……要丢了……小勇……姨娘还没有说让你进来的……」&lt;br&gt;姨娘的小穴好暖和，我的手指在里面被温暖的淫水包围着，像一张没有牙齿的嘴一样似乎要把我的手指吞进肚里，而我不得不来回抽插我的手指，以免真的被它吞下去。&lt;br&gt;「小勇……今天姨娘不自己解决了……你能让姨娘舒服了吗……」&lt;br&gt;姨娘闭着眼睛享受着这美好的性爱，两只手已经完全放在了自己的乳房上来回抚摩，有时还会伸进胸罩轻轻的揉捏我那未曾得到的性感乳房。&lt;br&gt;「姨娘，放心吧，今天一定要你舒服，不然你晚上手淫，我听了更受不了，」&lt;br&gt;我的唇吻着姨娘的胸罩，感受着它特有的芳香，「姨娘，脱了内裤吧，小勇让你好好舒服，这样我的手不灵活。」说完我开始扒姨娘的连裤袜。&lt;br&gt;「那样……不好吧……那姨娘就什么都让小勇看到了……」&lt;br&gt;可是姨娘却顺从的褪下了连裤袜和内裤，好熟悉的画面，她依然没有把内裤从腿上完全脱下，又搭在了她的左脚脚踝上，这又让我想起了姨夫狠操姨娘的那一夜。我的超出性欲之外的欲望再次被点燃，我没有仔细欣赏姨娘那完全暴露的阴道便伸出我的舌头舔了过去。&lt;br&gt;一股咸咸的腥腥的而又带有一点点不同于表姐阴道的味道充满了我的呼吸道。&lt;br&gt;我趴在姨娘的两腿间，贪婪的为姨娘坐起了口交，我朝思暮想的姨娘的阴部终于被我尝到了。&lt;br&gt;「啊啊啊啊……」姨娘发出了我从没有听到过的类似于惊叫和叫床的声音，「小勇……吓死姨娘了……你这是跟哪里学来的……弄的姨娘好舒坦……」&lt;br&gt;我满嘴都充满了姨娘的淫水，舌头像上好发条的钟表一样来回拨弄着姨娘的阴蒂。&lt;br&gt;「啊……小勇……这样也可以吗……姨娘从没有这样爽过……姨娘真是白活了……」&lt;br&gt;姨娘有些适应我为她的口交了，左手依然抚摩着自己的乳房，右手放在我的头上用力的把我的头向她的阴部推去，似乎不满足我舌头的触摸。&lt;br&gt;这更使我加快了节奏，我抱着姨娘的两条大腿，姨娘的整个阴部完全暴露并相当于贴在了我的脸上，我深吸一口气把舌头卷成一个卷状狠狠的向姨娘的阴道刺去。&lt;br&gt;「小勇……真的要了姨娘的命啊……」&lt;br&gt;「小勇……刚才那样好舒服……再这样弄姨娘……姨娘舒服了也会让小勇舒服……小勇今天想怎样都行……」&lt;br&gt;「哦……就是这样……吻它……轻轻的咬……都是它害的姨娘现在被小勇看到了……羞死了……」&lt;br&gt;「真的比……姨娘自己解决舒服……小勇……以后姨娘……每天都要……啊……」&lt;br&gt;姨娘的每句叫床都刺激着我的睪丸激素，而这些激素最终会让我的舌头来回报给姨娘。&lt;br&gt;「小勇……来摸摸姨娘的乳房……姨娘就这一个秘密了……」&lt;br&gt;我一抬头，姨娘的胸罩早已被她摘去，一只白嫩的手正在玩弄着乳房上那颗晶莹的荔枝。正在我的舌头真的精疲力尽的时候，姨娘的一句浪叫：「要丢了……小勇再坚持一会……一会姨娘舒服了让你插……」姨娘真的泄了，甜蜜的阴精一滴不剩的喷到了我的嘴里。&lt;br&gt;终于尝到姨娘的滋味了，这是我品尝的第一个女人的阴精，以前虽说为表姐口交，但表姐执意要自己吞下她的阴精，现在姨娘的就在我的口中，如此性感的姨娘，我怎能放弃这样大好的机会，我来不及细细品尝味道，一股脑的吞了下去。&lt;br&gt;黏黏的、咸咸的还有一点点腥腥的，和她的淫水的味道很相似。&lt;br&gt;「嗯……嗯……小勇……姨娘是不是弄到小勇嘴里了？」姨娘全身裸体气喘吁吁的躺在床上，大腿完全向我敞开着。&lt;br&gt;「没关系姨娘，我喜欢。」我又探过头去，想清理一下姨娘泄身后的下体。&lt;br&gt;「小勇，今天姨娘好舒服，这是姨娘自己无法达到的，小勇真是个孝顺的孩子，」姨娘的小穴又感到了我舌头的抚摩，「啊……姨娘刚泄你又来了，来小勇……&lt;br&gt;亲亲姨娘这里，姨娘那里刚刚舒坦过了，一会再亲它……」&lt;br&gt;姨娘闭上了双眼，两只手分别托着一个洁白硕大的乳房，乳房上那颗红润的荔枝看了都让人垂涎三尺。本打算是为姨娘清理一下，没想到她想成了我又要为她口交，真是个骚透了的女人。&lt;br&gt;不过这样也好，正好我还没有品尝过她的乳房。我抬起了头向上动了动身子，一口含住了姨娘的乳头，好香的味道，姨娘的乳头好象刻意喷了香水一般，一股天然的奶香味道弥漫在我的面前。&lt;br&gt;我拼命的吮吸着姨娘的乳头，接着是舌头轻轻的拨动，牙齿也会不失适宜的轻轻的咬着它，另一只手在玩弄着另一只美妙的乳房，粗大的鸡巴紧紧的顶着姨娘那丰满的大腿，这种感觉真是令我飘飘欲仙。&lt;br&gt;「啊……小勇的舌头……棒极了……姨娘真应该让小勇早些这样侍侯姨娘……」&lt;br&gt;姨娘的情欲又被我调动起来了，她的双手在我的后背来回的用力搓着。&lt;br&gt;「姨娘……你的身体好美……我好想天天这样……」我的鸡巴已经有些抑制不住了，急需要姨娘来帮我发洩。&lt;br&gt;「小勇……以后姨娘……就是你的了……姨娘也好喜欢小勇……」&lt;br&gt;姨娘抱住了我的头，把我往上拉了拉，伸出那性感的舌头，等待着我的双唇。&lt;br&gt;姨娘的脸和我的脸贴到了一起，我俩的舌头在她的嘴里来回翻滚着，姨娘的胸部在我的身体的下已被压扁，完全失去了它往日的挺拔。&lt;br&gt;「嗯……嗯……」姨娘的嘴里又浪叫着，只不过现在有我的舌头，她只能发出这样的声音。&lt;br&gt;姨娘突然抽回了舌头，双手抱着我的脸，她张开那迷离的眼睛端详了我大约几秒种，接着有开始疯狂的吻起了我的脖子，肩膀：「小勇……姨娘今天就给了你……小勇……想进来吗……来吧……」&lt;br&gt;姨娘的性欲已经达到一个顶级的高度，双腿大开，两只脚死死的抱着我的腿。&lt;br&gt;由于我目前还是处男之身，所以面对这大开的阴道我光凭感觉是进不去的，一时间我竟着了急胡乱的杵了起来。&lt;br&gt;「呵呵……想不到我们的小勇舌头功夫这么好，下面却找不着北了，呵呵……」&lt;br&gt;姨娘看着我找不到小穴的入口，一把手抓住我的鸡巴，亲手送了进去。&lt;br&gt;「啊……好爽……」这次是我先喊了出来，姨娘的小穴里异常的温暖湿润，并不松弛的阴道紧紧的含着我的鸡巴，舒服的我好想现在就射在里面。&lt;br&gt;「嗷……嗷……」姨娘紧跟着也叫了起来，「小勇的鸡巴真的好大……姨娘看着就知道……插进来肯定舒服……」&lt;br&gt;我定了定神，决定不能草率的泄身，必须让姨娘达到高潮这样以后才能长期和姨娘做爱，于是我凭着我手淫的经验，决定大干姨娘一番。我一只手摸着姨娘的乳房，一只手支撑着身体，趴在姨娘身上，开始了传统的男上女下的抽插。&lt;br&gt;「啊……小勇……太好了……姨娘好久没有了……姨娘早就想要了……」姨娘现在只顾闭着眼睛摆动着头发疯狂的叫床。&lt;br&gt;「我的大鸡巴……外甥……你的姨娘……你的骚姨娘早就受不了了……」姨娘在做爱时的叫床异常的下流。&lt;br&gt;「你叫我什么，我的小美人。」说完我狠狠的插了姨娘两下。&lt;br&gt;「我的亲外甥……不……我的亲男人……啊……插死姨娘了……」&lt;br&gt;「啊……亲男人……我就是你的媳妇……亲丈夫……好爽啊……」&lt;br&gt;我抽插了大概四、五分钟，觉得我的忍耐力似乎到了极限，但看到姨娘这付浪态似乎还很难满足，于是我想到了书中提到了「九浅一深」法。我深吸一口气，不再一味的往姨娘小穴的底部插了，而是九浅一深的玩起了技巧。&lt;br&gt;「小勇……亲丈夫……你要搞死我啊……」&lt;br&gt;「啊啊……」正好到我插的深的那一下，「到底了……插到花心了……」姨娘死死的抓着我的胳膊，下身也开始了一挺一挺的配合。&lt;br&gt;「哦……哦……亲男人……姨娘……不……小慧快不行了……」九浅一深果然有效，刚刚十来分钟，一个性欲强大的成熟美妇就宣告投降了。但我还是不急不慢的一下下的按照着数抽插着。&lt;br&gt;「亲男人……好丈夫……我要丢了……」姨娘的屁股快速的往上迎合着。&lt;br&gt;「亲丈夫……再来两下……再来两下就好了……啊……就是这样……我丢了……亲哥哥……小慧……不……妹子要丢了……啊……」说完，一股热浪又喷到了我的龟头，姨娘又开始喘起了粗气。&lt;br&gt;「姨娘……小慧……哥哥也快不行了……」看到姨娘高潮时的浪态，我恨不得马上泄身。&lt;br&gt;「啊……让妹子再舒坦两下……妹子陪着哥哥玩会……」姨娘完全进入了状态。「啊……哥哥……你咋还不射……你要干死妹子了……」又是几分钟的抽插，我在咬紧牙关坚持着。&lt;br&gt;「哥……小慧……实在不行了……」说完，姨娘大腿抬起，搭在了我的肩上，而她的脚踝处就是性感的内裤和丝袜，我一转头，对准丝袜美脚就是一阵乱舔，下身狠狠的插着这个完全向我暴露的小穴。&lt;br&gt;「不行了……要死了……哥你要操死妹子吗……操死妹子以后谁陪哥哥玩……」&lt;br&gt;姨娘上半身来回翻滚着，不知道是痛苦还是享受。&lt;br&gt;「啊……小慧姨娘……我要射了……」&lt;br&gt;「来吧小勇……射到姨娘里面……」姨娘的下体活跃的到了极点，刺激着我敏感的龟头。&lt;br&gt;「里面……可以吗……」我害怕姨娘会受孕。&lt;br&gt;「孩子……来吧……没关系……姨娘这几天没事……再快些……姨娘又要来了……」姨娘的头已经探了起来，胡乱的吻着我胸前的肌肉。&lt;br&gt;「啊……」我射了，浓浓的精液喷进了姨娘的阴道，我得到了比手淫要舒服的快感，然后趴在了姨娘的身上紧紧的抱着姨娘喘着气，我俩的唇又贴在了一起。&lt;br&gt;姨娘轻抚着我的头，抽回了舌头：「累了吧小勇，姨娘好舒服。」&lt;br&gt;大约两分钟，我的鸡巴不再挺拔了，滑出了姨娘的体外，姨娘迅速撕下床头的卫生纸开始清理下体。我们清理好身体，全身赤裸的躺在床上，姨娘又脱下了脚踝的丝袜和内裤，我顺势趴在了姨娘的胸部，含起了她深红色的乳头，不过没有用舌头挑逗，只是含着它亲吻，我感到这样很舒服。&lt;br&gt;「坏孩子，还没吃够？」姨娘搂着我的头。&lt;br&gt;「姨娘，我永远也吃不够，我要永远和姨娘在一起。」&lt;br&gt;「傻孩子，姨娘今天全给了你了，本来姨娘不想这样，但姨娘也是情不自禁，我害怕这天的到来，但其实心里面又有些盼望着这天的到来，不管怎么样，这些都发生了，姨娘也想开了，以后小勇想要了别再自己手淫了，对身体不好，知道吗？别让姨娘担心。」&lt;br&gt;「姨娘，」我抬起头，有种想哭的冲动，「你会后悔吗？我是真心喜欢你。」&lt;br&gt;姨娘摇了摇头：「不会的，姨娘不会后悔，已经发生了后悔有什么用，更何况，姨娘也喜欢小勇啊。」&lt;br&gt;我把姨娘搂在了怀里，现在成了姨娘趴在我的胸口了，她的手指轻轻的划着我的胸膛，一条美腿搭在我的大腿上，我竟然又有了些勃起的冲动。&lt;br&gt;「小勇，」姨娘抬头看了我一眼，然后又红着脸低了下去，「刚才你用嘴……帮姨娘，从哪学来的？」&lt;br&gt;「怎么，姨娘以前没有过吗？」我感到很意外，认为男女行房一定要口交的。&lt;br&gt;姨娘摇了摇头。「那，你喜欢吗姨娘？」我追问着。&lt;br&gt;「讨厌啊，」姨娘拧了我大腿一下，「还没说从哪学来的呢？」姨娘还是问这个问题。&lt;br&gt;「这个，」我不能说出和表姐的事，于是开始瞎编起来，「有一次看见我妈和我爸他们这样，所以今天就对姨娘用上了……」&lt;br&gt;「啊，想不到妹妹看着很严肃，原来这么开放。」姨娘像是自言自语喃喃的说到。&lt;br&gt;「那，小勇，你的第一次是和谁呢？她一定很漂亮吧？」姨娘的脸上掠过了一丝失落，她肯定以为我已经不是处男了，因为大家都说处男第一次很快就会泄的，而我今天的表现太勇猛了。&lt;br&gt;「当然了，非常漂亮，我追了她两年我们才开始的，第一次的时候真的永生难忘。」我开始逗姨娘了。&lt;br&gt;「那你们现在分手了吗？以后你要多陪陪你的女朋友，别总和姨娘在一起了。」&lt;br&gt;姨娘有些醋意了。&lt;br&gt;我坐了起来并且拉起了姨娘，我看着姨娘有些微微发红的眼眶：「姨娘，今天是我的第一次，我的第一次没有交给任何人，我一直打算着留给我最美丽的姨娘。姨娘，谢谢你，我爱你。」&lt;br&gt;「啊，你好坏……」&lt;br&gt;姨娘扑了过来，紧紧的抱住了我，她趴在我怀里，贴着我的前胸，吻起了我。&lt;br&gt;我顺从的平躺在了床上，任由姨娘炽热的双唇在我身上游走。&lt;br&gt;姨娘吻过了我的小腹：「小勇，姨娘也送给你我的第一次。」说完，把我那快要变的坚硬的鸡巴完全含在了嘴里，她要把她的第一次口交送给了我。&lt;br&gt;「啊……好舒服……姨娘不要停……」&lt;br&gt;我抚摩着姨娘的秀发，看着我的下体被一头美丽的卷发覆盖着，这一丝丝秀发轻轻的划着我的肌肤，加上姨娘那柔软的舌头，我的鸡巴迅速达到了无比坚硬的程度。&lt;br&gt;「啊……姨娘你的牙齿……」我的龟头被姨娘的牙齿划了一下。&lt;br&gt;「哦，小勇疼不疼？对不起对不起。」姨娘抬起头看着我。&lt;br&gt;「没关系姨娘，不疼，能拥有姨娘的第一次，疼点又有什么关系。」&lt;br&gt;我轻轻的把姨娘推回到了我的鸡巴上。姨娘这次伸出了她的舌头，把我的龟头舔了个遍，然后是我的马眼，姨娘仔细舔着每一寸地方，最后停在了我的阴囊，我想这个硕大的阴囊一定够姨娘舔上一阵子了，每想到姨娘竟一口把它吞到了嘴里。&lt;br&gt;「好舒服……姨娘我要射了……」姨娘的小嘴真是舒服，仅仅几分钟，我的高潮就到了。&lt;br&gt;「嗯……射到姨娘的嘴里！」&lt;br&gt;姨娘张开了嘴巴把整根鸡巴含了进去，然后就是上下套弄，舌头在嘴里依旧触碰着敏感的龟头，边舔边抬头用妩媚的眼神看着我。姨娘真是个天生的淫妇，看到她这种眼神，我又一股脑的射了。&lt;br&gt;「嗯……好吃……」姨娘闭着嘴品尝着精液的味道，然后她咽喉一动，把精液全部吞了进去。&lt;br&gt;「爽死了……姨娘……太舒服了……」&lt;br&gt;姨娘依然趴在我的下体上，她似乎打算清理我鸡巴上剩馀的精液，又伸出舌头轻轻的舔着这根依旧有些坚硬的鸡巴，可当她接触到它的时候，我的情欲再一次被点燃了。&lt;br&gt;「姨娘，我还想要！」我撒娇的注视这姨娘。&lt;br&gt;「不行，以后机会多着呢，今天太多了。」姨娘有些反对了。&lt;br&gt;「就一次，姨娘，明天我又不上学，求你了。」我把已经勃起的鸡巴轻轻的抽在姨娘的脸上。&lt;br&gt;「被你打败了，说好了最后一次了，」说完姨娘抬起了头，「这次我在上面。」&lt;br&gt;接着她一个腿跨过了我的身体打算坐下去。&lt;br&gt;「等等姨娘……」我阻止了姨娘，然后我钻进了姨娘的下体，把姨娘的头按在了我的鸡巴上，把她的屁股往下压，知道我可以躺着吻到她的小穴。现在很常见的一个６９式，但是姨娘却有些吃惊。&lt;br&gt;「都跟谁学的这些，姨娘从没有玩过。」她轻轻的吻着我的龟头。&lt;br&gt;「姨娘，以后我会让你每天都舒服的。」我一下子叼住了姨娘那两片暗红色的大阴唇，轻轻的在我牙齿上摩擦。&lt;br&gt;「舒服……亲丈夫……这样真的好舒服……」姨娘又开始了放荡的叫床。&lt;br&gt;「姨娘……我喜欢你淫荡的叫床声……你叫的越淫荡我越想操你……」我用舌头拨开了姨娘的两片小阴唇，粉红色的小穴一下子露了出来，我的舌头打了个卷，猛的戳了进去。&lt;br&gt;「亲哥哥……小慧老了……不能承受你这么狠的招式了……」接着又是姨娘吃鸡巴的声音，滋滋作响。&lt;br&gt;我们相互用舌头挑逗着对方最敏感的部位，６９式的特点也就在此，可以让双方同时爽到极点。但我现在想的是如何打败姨娘，让她先泄身。在我不在用舌头戳小穴而是来回拨弄着阴道的时候，我的中指毫无预兆的狠狠的插进了姨娘的小穴。&lt;br&gt;「啊……啊……疼……啊……舒服……小勇……你没说要用手啊……」姨娘完全趴在了我的身上，不再为我口交，只是屁股翘起任由我的舌头和手指的蹂躏。&lt;br&gt;「小勇……你怎么这么……多花样……来玩姨娘啊……」姨娘的屁股开始跟着我的手指活动了。&lt;br&gt;「一根很细啊……小勇……多放进几根进去……」姨娘的手也开始套弄我的鸡巴了。&lt;br&gt;「快啊……小勇……不喜欢姨娘喷在你嘴里吗……快啊……姨娘现在想泄了……」&lt;br&gt;姨娘的小穴现在享受着我的舌头和手指的双重刺激，她一定有些受不了了，我乘胜追击，把食指和无名指一起插了进去。&lt;br&gt;「要丢了……哥……你的骚妹子要……不行了……」&lt;br&gt;我的舌头已经无法再舔到姨娘了，因为三根手指已经占满了她小穴，接着，我的小指也插了进去，四根手指我想姨娘一定很喜欢。&lt;br&gt;「啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊」姨娘的声音好象触电一般，全身都在一阵阵的痉挛。&lt;br&gt;「哥哥……张开嘴巴……小慧要泄了……」我的手指急忙拔出，舌头紧跟着贴了过去，又是一阵乱舔。&lt;br&gt;「小勇……来了……」&lt;br&gt;一股热浪又喷在了我的舌头上，我吃着这美味的淫水一口吞了下去，姨娘则全身瘫痪一般趴在了我的身上。&lt;br&gt;由于我的下身还是直挺挺的立着，我打算再和姨娘大干一番。当我从姨娘的身下钻出来，看到全身雪白的姨娘一丝不挂头发凌乱的趴在床上，双腿间乌黑浓密的阴毛沾着淫水闪闪发光，这种诱惑对正在发情的我是致命的打击，我来不及把姨娘的身子翻过来，提着鸡巴从姨娘的后面直插进了小穴。&lt;br&gt;「哦……小勇好调皮……姨娘没有力气了……」&lt;br&gt;「小勇……好坏啊……刚刚学会干姨娘就……这么多花样……」&lt;br&gt;姨娘的屁股渐渐的翘起来了，我抽插的也方便了很多。这是我今夜第三次勃起了，我知道这次我坚持的时间会长一些，所以开始我并没有利用什么技巧，就是单纯的狠插。&lt;br&gt;「姨娘已经受不了了……小勇你还是这么棒……啊……好好的孝顺姨娘吧……」&lt;br&gt;「啊……姨娘今天要被……插死了……小勇……姨娘的身子好吗……喜欢吗……」&lt;br&gt;姨娘翘着雪白的大屁股来回晃动着，刺激着我的鸡巴。&lt;br&gt;「小慧……叫哥哥……叫哥哥……」&lt;br&gt;「不……我是姐姐……你是弟弟……你不是小慧的哥哥……」&lt;br&gt;「不叫我就干烂你的小穴……」我的鸡巴达到了极速，枪枪插到姨娘的花心。&lt;br&gt;「啊啊啊啊啊啊啊啊……哥……小慧错了……饶了小慧吧……亲哥哥……」&lt;br&gt;「啊……哥……为什么……为什么你插的小慧这么容易泄……我又要丢了……」&lt;br&gt;姨娘的屁股又是一阵痉挛，夹的我的鸡巴有些肿痛，接着，姨娘的阴精再次喷洒在了我的龟头。&lt;br&gt;「小勇……你还没有射……来……让姐姐帮你吸出来吧……」姨娘转过头，嘴巴又凑了上来。&lt;br&gt;「我的好妹妹……你的小穴太舒服了……我要插你的小穴……」我依然眷恋里面的温暖。姨娘吐出我的鸡巴，把我按倒在床，叉开大腿坐到了我的鸡巴上。&lt;br&gt;「好爽……姨娘……这么爽的姿势……为什么不早让我享受……」&lt;br&gt;「姨娘下面……下面都被小勇插红了……哪里还敢让哥哥插……」&lt;br&gt;「嗯……姨娘是不是又……发骚呢……姨娘真是个贱女人……」姨娘又被我调出了情，她像骑在马背上一样上下起伏颠簸着，双手还在不停的揉捏自己的乳头。&lt;br&gt;「妹子……再快一点……哥哥要射了……」&lt;br&gt;「叫姐姐……不然姨娘不动了……急死你……」&lt;br&gt;「妹子……好小慧……快点吧……不然一会我起来插死你……」&lt;br&gt;「啊……让你不听话……叫我……叫我姐姐……」姨娘的大屁股狠狠的套弄着我的鸡巴。我一个猛子坐起来抱住了姨娘，抓住她的乳房叼住了她的乳头。&lt;br&gt;「嗯……小勇……真的要……搞死姨娘吗……」姨娘的动作越来越大，我的鸡巴已经完全失去了控制。&lt;br&gt;「啊……姨娘……我射了……」我抱着姨娘，狠狠的咬着她的乳头，鸡巴一口口的喷着精液。&lt;br&gt;「小勇……姨娘也好舒服……躺下吧孩子……姨娘给你清理一下……」&lt;br&gt;姨娘把我按倒在床，屁股一抬，右手伸到小穴下面，只见小穴里我的精液又全都流了出来。姨娘把精液接在手心，放在鼻前闻了闻，又伸出舌头舔了舔，最后全都抹在了她那性感的玉足上。&lt;br&gt;接着，姨娘伸出舌头，把我龟头上、阴囊上、阴毛上残留的精液舔的干干净净，我陶醉的躺在床上，犹如在九霄云外一般。姨娘乖乖的躺在了我的怀中，我俩赤身裸体的躺在一起相拥而睡直到天亮。&lt;br&gt;早晨起来，姨娘已经不在身边了，我看到了床头放着的我的干净的内裤，我知道，昨天那条肯定已经被姨娘洗了。我穿好衣服来到客厅，姨娘已经摆好了早餐等我。姨娘今天穿着一身黑色的连衣裙，脚上穿着黑色的高筒丝袜，头发随意的盘在脑后，更显出了她的妩媚。&lt;br&gt;「起来了，洗洗脸快吃吧。」姨娘招呼我，脸上没有任何异常的表情。&lt;br&gt;「姨娘，」我不明白姨娘的想法，以后我们要以怎样的方式相处，「你，生气了吗？」&lt;br&gt;「呵呵，傻样，」姨娘露出了笑脸，「难道让我一天到晚都像在床上那样对你才叫不生气吗？昨天我们既然已经发生了，姨娘不会怪你，相反，姨娘认为是我对不起你，因为你还小，姨娘就和你那样了。以后你什么时候想要……就来找姨娘。」最后这两句话姨娘有些不好意思了，红着脸低下了头。&lt;br&gt;「真的，姨娘，你太好了，」我一把抱住了姨娘，姨娘紧紧的贴在了我身上，我的鸡巴又有反应了，「姨娘，昨天你舒服了吗？这两年你一定熬坏了吧？」&lt;br&gt;我的手又摸向了姨娘的屁股。&lt;br&gt;「别，先吃了饭吧……」姨娘在我怀中颤抖起来。&lt;br&gt;我的情欲不能等了，我拉起姨娘的裙子正打算脱她的内裤，姨娘居然没穿内裤，黑色的连裤开裆丝袜，黑色的阴毛完全暴露在我眼前，我伸出舌头就是一阵猛烈的挑逗。&lt;br&gt;「嗯……小勇……你还是这么厉害……」&lt;br&gt;「嗯……以后小慧在家都不穿内裤……小勇什么时候想……就来找小慧……」&lt;br&gt;「哥哥……爽死了……受不了了……」&lt;br&gt;在以后的生活中，姨娘成了我的情人，而我，也是她惟一的情人。我们的做爱没有规律，有时候选择晚上家里没人的时候，但大多时候都是中午，因为我爸妈一般中午都不会回家。&lt;br&gt;</content></item></essay>