<essay><item><title>我和我的美艳岳母(6)</title><author>床上伴侣</author><content>接下来又舔噬着岳母最敏感的相思豆上，岳母打摆子似的不停颤抖着，小腹
快速的一起一伏，会阴和屁眼也微微的一动一动，岳母也从开始的小声呻吟变成
大声的浪叫。&lt;br&gt;闻此天籁，我更加努力的不停的舔着，更把三根手指插进了早已濡湿火热的
浪穴中不停快速的抽插着。&lt;br&gt;岳母更加的难以忍受，手指抓着我的头发不停的把我的头更加的靠近她的浪
穴，似乎把我的脑袋当成了供她泻欲的肉棒一样，大量的淫汁如滔滔的钱塘江一
般源源不断的从火热的淫洞中喷湧而出。&lt;br&gt;我当然不能放弃这样的好机会，把嘴移到了洞口，伸出早已酸麻的舌头，用
手指把源泉里的浪水掏出来，然后卷进嘴里吞下腹中。腥臭的味道此时却变成了
美味的佳肴。&lt;br&gt;我不停的双管齐下，用手和舌头刺激着岳母的敏感之处，岳母的浪叫也因为
前面的声嘶力竭而减弱下来，似乎已经耗尽了力气。而且内容也越来越不成子：&lt;br&gt;「啊……好哥哥……我的……大鸡巴哥哥……你弄的阿姨……要上天了……
恩……快来插烂我的小淫穴吧……我忍不住啦……」&lt;br&gt;我听了这些淫荡的话语之后动力十足，更加起劲的舔舐抚摩抽插着，也不知
道过了多久，我的舌头和手指都早已酸麻不堪，而岳母终于大声的尖叫一声，白
色的泡沫巨浪一般打在我的脸上和张开的嘴里。&lt;br&gt;根本无法躲闪的我差点被呛到，还来不及反应，骚热的淫水已经顺着喉咙咽
了下去，而脸上早已是湿湿一片，眼睛都快睁不开了。&lt;br&gt;从极乐世界苏醒的岳母高潮已经退去，低头看到我狼狈的样子，岳母开心的
笑着，我恼火的站起来把翘的老高的大肉棒顶在岳母高耸硕大的奶子前，气呼呼
的问道：「阿姨，你爽坏了，我还这么难受，怎么办？」&lt;br&gt;岳母淫笑着伸出冰凉而又柔弱无骨的小手，一把握住我坚挺火热的大肉棒，
揉搓了两下，抬头媚眼如丝的望着我，问道：「那你说怎么办呢？小色狼。」&lt;br&gt;由于是第一次主动的握着我的肉棒，岳母显然被我的坚挺如斯和粗壮硬长所
震撼，又感歎道：「小建，我也见过不少男人了，可还没有见过一个象你这么大
这么粗的呢！只是在黄片上见过老外中的黑人才能有你这样的尺寸呢！这要插进
小穴里不把人疼死啊？？也不知道文文怎么受的了你的！」&lt;br&gt;我低头看去，只见我的大肉棒紫红一片，显然血脉已经涨到了极处，肉棒上
的粗大如蚯蚓般的青筋爆起老高，粗粗的盘旋在肉棒周身。大如鹅卵的龟头骄傲
的挺立在最前端，象个德国二战时战士的头盔一般光光滑滑的还反射着淫靡的光
芒，粗如儿臂根本无法形容它的硕大，应该说是粗如手臂，大人的手臂一样粗，
岳母的一手根本无法合围。&lt;br&gt;惊歎声中，岳母爱不释手的抚摩着我的大肉棒。我回答道：「文文受不受的
了，你难道不知道吗？我看你个小骚穴不是疼死，应该是爽死才对呢！」&lt;br&gt;岳母白了我一眼：「讨厌！」手中的动作却没停，反而加速的套弄了起来。&lt;br&gt;我冲动起来，把肉棒往前一挺，凑近岳母红润的唇间，示意岳母帮我口交，
岳母哀怨的看了我一眼，并不说话，慢慢的伸出小小的舌尖，先在自己的性感肉
唇上舔了一下，又轻轻的舔了龟头上的马眼一下，动作诱惑无比。&lt;br&gt;我的马眼早已有润滑的液体流出，岳母似乎想品嚐一下是什么味道，舌头缩
回去了一下又伸出来，轻柔的在龟头上划着圈，异样刺激的感觉顿时向我袭来，
我觉得浑身麻酥酥的，就象有一股电流从龟头传向身体的各处。由于文文很少帮
我口交，而且动作无比生硬，每次我也感觉不到有多少快感。所以一直也是可有
可无的。&lt;br&gt;可是岳母却似乎经验丰富，她眼睛一直向上深情的看着我，无一刻稍离。手
掌温柔的来回撸动肉棒上的包皮，舌头在龟头四处的舔舐，然后又延伸到肉棒的
中央和后部，甚至来到了我的阴囊处，把我的睪丸吸进嘴里含着，爽的我直想大
叫出声，又想狠狠的在岳母嘴里发泄。&lt;br&gt;岳母也看出我的急噪不安，嫣然一笑中，慢慢的把我的肉棒吞噬在湿润柔滑
的嘴里，我的肉棒来到了一个温暖的腔壁中，调皮的舌头不停的在肉棒的最前端
滑过，和肉穴的腔壁不一样的感觉让我的肉棒更加的粗大和坚挺。&lt;br&gt;舒服的我开始情不自禁的呻吟起来，岳母一手握住了我的肉棒开始加快了套
弄的速度，另一只手托起我的阴囊把玩，而嘴里吞吐的动作也开始加快，晶莹的
口水粘湿了整个肉棒。&lt;br&gt;我忍不住的将肉棒向前一送，把肉棒深深的插进岳母的嘴里，龟头顶到了一
个软忽忽的小东西，似乎是顶到了岳母的喉咙，猝不及防的岳母顿时把我的肉棒
吐出来强烈的咳嗽着，唾液在我的龟头前端和岳母的唇间连成了一个细线，亮晶
晶的好不淫靡！&lt;br&gt;岳母幽怨的白我一眼，又将肉棒吞进口中，我抱着岳母的后脑，开始快速的
抽插，岳母不停的吸吮着，很快早已忍受多时的精液大量的喷湧而出，无一滴漏
出，全部射进岳母的小嘴里。&lt;br&gt;岳母大嗔，忙把我的肉棒吐出来，就要把精液吐掉。&lt;br&gt;这怎么能行，我挤住岳母的嘴笑着说：&lt;br&gt;「不要吐，这都是精华啊，喝下去吧！」&lt;br&gt;岳母闻言总算没有吐掉，可是也不想吃掉精液的样子，把满嘴的精液含在嘴
里，可怜兮兮的看着我，嘴里呜呜的呻吟着。&lt;br&gt;我把岳母的下巴用手一合，命令道：「乖乖的吃掉它，小骚货！」&lt;br&gt;岳母满心不情愿的把口中的精液全部喝下肚子，我笑：「这才乖嘛！」&lt;br&gt;岳母喝掉后长出一口气，这才说道：「你个小坏蛋，这东西也要让我喝，真
是坏死了！」一边用小手无力的捶打着我的胸膛。&lt;br&gt;我淫笑着问：「阿姨，什么味道啊？」&lt;br&gt;岳母说：「你嚐嚐不就知道了么？」然后顺势就把刚喝了精液的小嘴靠了上
来。&lt;br&gt;我大惊：「不要啊！」一边挣脱岳母，岳母笑嘻嘻的吻我，我左右闪躲，岳
母使坏的把舌头在我脸上舔来舔去。&lt;br&gt;我忽然大笑：「阿姨，你自己的淫水和尿这么好喝啊！一会我再帮你接一点
给你喝吧？」&lt;br&gt;岳母这才回想起刚才她的尿水和淫液喷湧而出，浇的我满头满脸的样子，大
惊失色的赶紧「呸呸呸」的吐着舌头。&lt;br&gt;看着岳母小女人般的撒娇的样子，我忍不住低下头吻上岳母性感的肉唇，岳
母「呜呜」的挣紮了一下，开始热烈的回应。我们也顾不得一个对方有自己的精
液，一个对方有自己的尿液和淫液，热烈的绞缠在一起。&lt;br&gt;好半天，我们才喘着粗气分开对望。又相视一笑，我这时才感觉脸上紧绷绷
的好难受，这才想起脸上湿湿黏黏的浪汁早已干涸在脸上。&lt;br&gt;而岳母也在这时娇嗔着用柔若无骨的小手捶打着我的胸膛道：「坏死了，你
个死人，害的我又要刷牙洗脸。」&lt;br&gt;我苦笑道：「我还不是被你害的一样要洗？」&lt;br&gt;岳母看着我狼狈的样子很开心，然后殷勤的帮我挤牙膏，只是她用的是她的
牙刷，我在嘴里刷了两下，又把牙刷塞到岳母的嘴里帮她刷，弄的她满脸都是泡
沫。&lt;br&gt;岳母又开始打我，看着悦目娇豔的模样，我忍不住一把抓住她的小手，将满
是泡沫的嘴凑上她的香唇，又开始和岳母深吻起来，全然不顾两人嘴里的泡沫和
薄荷的牙膏味，岳母主动将舌头伸进我的嘴里，不知道过了多久，我们才分开，
看到对方嘴上脸上全是泡沫，我们大笑。&lt;br&gt;好不容易洗漱完毕，我们互相搂着走出卫生间。对于即将到手的美肉体，我
并没有迫不及待，笑着问眼角带骚的岳母：「阿姨，我们出去吃饭吧，这都１０
点了，你还没吃早饭呢。」&lt;br&gt;岳母说道：「还是不要了吧，外面的菜那么贵，又不好吃。还是我来给你做
吧，反正已经快中午了，就两顿并一顿好了，我要出去买菜，你要吃什么？」&lt;br&gt;我笑着搂住岳母的小蛮腰，说道：「我就想吃你，嘿嘿。」&lt;br&gt;岳母白我一眼：「你去不去？」&lt;br&gt;我说本不想让她去，转念一想：要好好的利用这几天文文不在家的时间啊。
于是点头答应。
第五章　　如愿&lt;br&gt;出门后，由于大街上都是岳母的熟人邻居，怕人看出端倪的我有点紧张，生
怕别人看出我们之间暧昧的关系，倒是岳母一点也不在意，笑语盈盈的跟熟人打
着招呼，还神情自若的和我紧靠着并肩走在一起。&lt;br&gt;隐隐约约我听到有人指指点点：「看方婉莹这骚货，又泡到一个小白脸。」&lt;br&gt;语气说不出的鄙夷和轻视，好像还带点羨慕。&lt;br&gt;另一个女人说：「别瞎说，那个听说是她的女婿。」&lt;br&gt;我看看岳母，她一脸的神情自若。仿佛并没有把那几个中年妇女的话放进心
里。&lt;br&gt;到了菜场，我和岳母像对小夫妻一样，商量着买什么菜回家吃，也倒其乐融
融。&lt;br&gt;回到家里，已是十一点多。今天热的要命，虽然已经是十月中旬，可是依然
三十度的高温，热的岳母香汗淋漓。&lt;br&gt;我突然想到一个主意，趁岳母不注意的时候拦腰把岳母从厨房抱起扔在沙发
上，岳母以为我又要干坏事，嗔道：「小建你干什么啊？我要做饭了，都十一点
多了。」&lt;br&gt;我嘿嘿一笑，扑上去不由分说就把岳母全身扒个精光，岳母两手护着胸前的
硕大，略带惊慌的看着我，可我看到其实眼中更多的是期待，但我此时并没有把
岳母就地拿下的想法，而是拿起围裙，帮岳母穿好，系上带子。&lt;br&gt;岳母这才知道我要干什么。岳母大羞，娇声说：「小坏蛋，整天想着法子折
腾人。」&lt;br&gt;害羞的眼神和绯红的脸颊更是楚楚动人。我强迫自己要忍住欲望，开心的说
道：「小美人，快去做饭吧，老公饿了。」&lt;br&gt;岳母半晌才羞答答的站起身来，嫋嫋的走向厨房。在围裙的遮掩下，让人眼
珠激突的前面被围裙盖住了所有重要部位，丰满的身材若隐若现。只是她的奶子
实在太高挺，把胸前涨的高高的，大半白花花的乳肉露在两边，还隐约露出一点
黑褐色的乳晕，尖尖的奶头更显突出。侧面却是另一种样子，细细的腰身更凸显
了屁股的圆翘，丰满洁白的大腿曲线动人。&lt;br&gt;当岳母转过身去，我忍不住的跟在后面细细观察，全部暴露在空气中的后面
只是在腰间系着一根细细的带子。圆润的肩头和背部光滑细腻，细细的腰身下是
突然大起来的圆翘臀部，两个完美的球形高高撅起。&lt;br&gt;两个屁股蛋中间一条细细的深沟到了下面豁然开朗，在还没到屁眼的地方就
看到黑黑发亮的阴毛长在屁股沟上，一直延伸到前方，蚌肉黑黑的看不真切，只
因为阴毛实在太过旺盛，大腿的根处甚至还有，密密麻麻的，一看就是个性欲旺
盛的女人。&lt;br&gt;隐约间，我忽然眼前一亮，在一片乌黑的中间我看到了亮晶晶的一滴白色。&lt;br&gt;我暗笑：这样就忍不住流出浪汁了，真是不折不扣的小骚货啊！&lt;br&gt;一边脱下我的裤子，跟着岳母走到了厨房，岳母的心思显然并没有放在做菜
上面，时不时的偷看我。&lt;br&gt;我一边帮她择菜，一边故意的挨擦着岳母早已放浪不堪的躯体，岳母的俏脸
一直红通通的，眼睛里像是有一层水雾，仿佛要滴下水一般。&lt;br&gt;我狂热中不由得解放出早就跃跃欲试的小弟弟，把三角裤也脱下，下身剥的
一丝不挂，高高挺着大铁牛，不时的顶在岳母雪白丰满，充满弹性的屁股间各处
游走，龟头有时在她的幽谷处横冲直撞，有时候顶着肥嫩的屁股肉上一个个小凹
洞，直弄的岳母娇喘吁吁。&lt;br&gt;好不容易开始炒菜了，可是由于不专心的缘故，油温过热，才放进锅里竟然
把油迸的到处都是。&lt;br&gt;岳母被溅起的油滴沾到了胸前裸露的皮肤上，吓的赶紧闪躲，我正大笑着嘲
笑岳母，却不料有一滴却溅到了我的大肉棒上，疼的我也赶紧闪躲，岳母咯咯的
笑我，我佯做生气，不停的用手握住大肉棒拍打着岳母的身体。&lt;br&gt;两个人打闹着，好不容易才把饭菜做好，这知已经是下午一点了，两个人对
坐在饭桌前终于安静的开始吃饭，从桌上根本看不出来端倪，好一个和谐的家庭
啊，岳母穿着围裙慈祥的看着女婿，女婿穿着衬衫报以微笑。&lt;br&gt;其实再往下看，岳母只是穿了一件围裙，除此之外身无一物，围裙下赤裸的
身体更显诱惑无比，而女婿下面亦是一丝不挂，高高的顶着跨间的大肉棒，正点
头向对面同样赤裸的淫穴致意。岳母亲热的夹菜给女婿，但却不是夹到碗里，而
是夹到了他的嘴里。情景又无比的淫荡。&lt;br&gt;我故意把筷子弄掉在地上，然后弯腰去捡，其实目光早已锁定什么也没穿的
岳母的阴部，岳母也知道我在下面观看，故意把双腿叉的大大的，以方便我的观
看。&lt;br&gt;可惜桌子下面光线不足，却看的很不真切，隐约中只见到黑糊糊的双腿间有
一滴亮晶晶的液体，真是骚透了啊，我感歎着报复似的在淫穴上摸了一把，这才
坐起来，没想到手上早沾满了黏稠的淫水，我笑着把手指放进了汤里搅了搅。&lt;br&gt;岳母明明知道那是她的淫汁，也毫无顾忌的舀来一口喝下，把我弄的异常兴
奋。忍不住坐到了岳母的身旁。右手吃着饭，左手却毫不客气的袭上了岳母柔软
肥硕的大奶子，不停的揉搓着，岳母娇喘吁吁的根本吃不下东西，我又趁机用筷
子夹住岳母硬涨的奶头，还调皮的往外拉拽。</content></item></essay>