<essay><item><title>寡妇女房东(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;在一个下雨的夜晚，小巷子里一片黑漆漆的，唯有右边第三家楼下的一间房里尚亮着一丝灯光，那是李慕白的女房东金寡妇萧爱玲的闺房。&lt;br&gt;金寡妇自晚上八点钟起便上床睡觉，但是一直就是睡不着，听着窗外淅哩不停的雨声，像是替她在哭诉似的。&lt;br&gt;想想自己年纪轻轻，长的花容月貌，拥有一身玲珑浮凸丰满的胴体，却 ….眼角不禁流下两行清泪，长歎了一声，搂着枕头翻来覆去还是睡不着，她心里所想的便是李慕白……&lt;br&gt;李慕白今年才十八岁，× × 高中三年级的学生，家中为了他的学业着想，送她到台北来念高中，寄住在与她妈妈是闺中密友的金寡妇家中。也不知是命运的安排否，爱玲自从丈夫死后一颗心就像跟着她丈夫死了一样，但是慕白的到来就像一股湧泉滋润了她枯萎的心。&lt;br&gt;李慕白长得虽不算俊美，但却有一股粗犷豪迈的气质， 体格健壮的他有１８７公分的身高，加上常常打篮球、游泳，晒了一身古铜色的皮肤，浑身散发一股诱人的男性味道。&lt;br&gt;原来爱玲在两天前，无意中看见慕白在洗澡，当她看见慕白那健美的身躯，及那令她无法相信的肉棒时，她双眼盯着那根软垂时已经四吋多长，一吋来宽的肉棒，只见水从他的头上顺着肌肤流下，汇集至龟头处滴下，不时有水柱冲打到肉棒而跳动着，就像鼓捶一下一下敲击着她的心，使她回想起以前和丈夫做爱的种种……&lt;br&gt;但眼前的慕白那尚未勃起的肉棒，已与丈夫的勃起时差不多，真不知慕白的勃起后会是一个什么样的光景，更不知他大肉棒送进小肉穴中又是一番什么样的滋味。小手不自觉的伸向骚屄，抠弄起骚屄上的小阴蒂……&lt;br&gt;正当爱玲快要洩出来时，突然水声已停止。爱玲急忙带着底下已湿透的小蜜穴逃回到房中……&lt;br&gt;金寡妇回想起那一天的情景，便不禁张口咬枕头， 最后只好站起身来，在房内来回的走着 。炽烈的慾火烧得全身火辣辣，体内像缺少了什么似的，需要一样东西来填补充实！澎湃的欲潮一阵一阵袭来 ，忽觉下体凉凉的，不禁低头一看……&lt;br&gt;哇！不得了，外面下大雨里面却在下小雨。只见她的小蜜穴不知何时已湿了，连那件小内裤也湿了一大片，而且正有扩大之势，而她尚不自知小蜜穴已经春潮氾滥成灾了，真是被慾火给烧昏了头，索性把内裤给脱掉，身上只披了件薄纱的睡衣，呆呆注视着雨打的窗……&lt;br&gt;一阵熟识的步履声由远而近，爱玲不禁心头一震！她知道这个夜归人一定是慕白回来了，内心不由得一阵紧张与不安，却也带着一丝莫名兴奋。怎么办？他就要进来了，我该怎么办呢？真急死人了！到底该如何色诱这个楞小子呢？此时一阵声音从她脑中响起，不管了，这日思夜想的煎熬才两天而已，我已经如此这般的痛苦，面对往后的日子，那还不是在水深火热之中，叫我该怎么过下去？何况还要跟他面对面生活，我怎么活下去啊？&lt;br&gt;爱玲心中打定了主意，心想对这血气方刚的慕白，实行「肉诱」是最佳的方法！其实爱玲今年才三十四岁而已，守了四年的寡，由于天生丽质，岁月并没有在她身上留下丝毫痕迹，一张瓜子脸，弯弯的柳眉配上双杏眼，微挺的鼻子加上一张樱桃小口，嘴角边上点着一颗痣，笑起来有一种勾魂摄魄的骚样。由于本身的道德观强烈，加上对亡夫的种种爱恋，直到这冤家的出现，直到那一根大肉棒的出现，才破了道德的规范，挑起了她原始的骚媚淫荡本能。&lt;br&gt;爱玲除了拥有勾魂般的脸孔，更有一副傲人的身材：坚挺硕大圆鼓饱满的乳房，上面缀着两粒大小适中的乳头；纤细的腰身，被丰满挺拔的臀部衬托着，令人一望即有一股上前侵犯的冲动。&lt;br&gt;该如何进行呢？爱玲心中暗暗盘算，贸贸然进行的话怕把他给吓坏了，反而弄巧成拙，使他以后更不敢亲近自己。步履声越来越近了，爱玲的心跳也越来越急促，外面的雨声也越来越大，可是她仍想不出一个好方法来，突然似闪电般一个念头掠过脑际……&lt;br&gt;她顾不得外面下着大雨，便冲出门外，装作昏倒的样子，只听到「 啪」的一声，她便结结实实的倒在门边不远处， 绵密的雨点不停的打在她诱人的胴体上，整件薄纱睡袍都湿透了，经灯光一照，就似没穿衣服一般，令人又怜又爱。&lt;br&gt;而刚下课的慕白，正一步一步的走向家门，就在她行近家门之际，忽然看到地上有一团白色的物体，但由于夜色迷蒙，雨势过大，视野不清，一时之间看不清是什么东西…….慕白心中感到奇怪，不禁加快脚步，以便早点看个清楚，正当他躬身下俯之际，不禁「呀」的一声叫了起来！原来在地上是一个肉体毕露的女人，因为爱玲把脸埋在自己的臂弯里，使他看不出是谁，但一见那么诱人的玉体，内心不禁突突地乱跳。&lt;br&gt;目光自上而下看去，只见柔滑的酥胸壕沟分明，玉体玲珑，不禁傻看了眼了，任谁也移不开目光。忙俯下身，搂着纤细的小蛮腰，摇动玉人的娇躯，定一定神后，又由下往上看，不禁又「呀」一声叫了出来！这才看清是金寡妇玲姨，只是薄纱的睡衣在雨水中早似不存在，硕大坚挺的豪乳耸立在那里，点缀着两颗樱桃般的乳头凸立着，繁茂的黑森林紧贴着湿透的睡衣呈现出来，只看得慕白两眼发直…&lt;br&gt;金寡妇「唔」的一声，惊醒了慾火高涨的慕白！慕白忙叫道：「玲姨、玲姨，你怎么了？」&lt;br&gt;实行「 肉诱」的金寡妇爱玲，媚眼微张的偷看着慕白，只看到慕白一脸惊恐与焦急的神情，内心很感动， 但当她注意到慕白的眼睛不时瞄向自己的丰乳和小蜜穴时，她知道计策已经成功了。&lt;br&gt;慕白摇了金寡妇爱玲几下，见爱玲仍旧不动，便又低声呼唤：「 玲姨、玲姨，你醒醒啊！你怎么昏倒了 ？」叫了几声，始终不见爱玲有所反应，却感到一阵阵女人的幽香向他袭来， 直透丹田，全身一股燠热，那原本软垂的肉棒已勃然挺起，顶得他的裤子像个帐篷似的！幸好路上没有行人，不然真叫人脸红啊！&lt;br&gt;此时的爱玲却感到屁股上有一支硬硬的东西顶着她，不禁娇呼了一声 ！原来是慕白正把她抱起时碰到的。&lt;br&gt;慕白见四下无人又下着大雨，玲姨又叫不清醒，只好赶忙将她抱进屋里 。一直走向玲姨的闺房，将她放在床上，到浴室拿了条毛巾擦拭玲姨雪白的胴体 ，只看到玲姨媚眼紧闭，高挺的双乳随着她的呼吸， 像跟他打招呼似的一起一伏颤动着，手中拭擦玲姨那丰满的肉体却传来阵阵的热浪，使慕白血脉贲张，脸红耳热，心跳加速，却没有胆量伸手去摸，只是贪婪的看着……&lt;br&gt;床上的金寡妇爱玲不禁芳心暗喜！第一步计策终于成功了，知道这血气方刚的少年已经心动了。但过了一会儿也不见他再有什么行动，不禁纳闷起来：这慕白在干什么啦？还这么沉着啊！她便故意翻了翻身子，使全身成了个大字型张开，那未穿内裤的神秘地带，一览无遗的呈现在慕白的眼前……&lt;br&gt;这时的慕白有如被电击到一般！虽然录像带和网络上女人的阴户看多了，活生生的在眼前还是头一遭，但看那黑漆漆一片阴毛，覆盖着有如萋萋芳草，深处隐有一桃源秘境，那深邃的小蜜穴，就藏在其中，还红嫩欲滴的流着水，也不知是雨水还是淫水；加上那若隐若现起伏不定的双峰，看得慕白像是双眼要射出火似的，裤内的大肉棒不时的跳动着，使得他头皮发麻，真想照着在网络上情色小说的情节，大战个三百回合……&lt;br&gt;爱玲还深怕慕白顾虑两人身份而不敢有所行动，更将一只脚屈膝起来，将屁股微微向上动了一动，使小蜜穴更清楚的给慕白看个仔细：但见湿润缨红的蜜穴，两片阴唇微开微闭，上面缀着一颗小红豆，那萋萋如茵的阴毛上，水像一颗颗的珍珠沿着流向那红红的阴蒂，再顺着流进阴唇内，再从小蜜穴流出，流向肛门口滴在床单上，湿了一大片，也不知那是雨水或是淫水？&lt;br&gt;慕白再次叫了几声「 玲姨、玲姨」，也不见爱玲有何反应，满腔的慾火像火山爆发般，再也忍不住了，一头栽进爱玲的双腿之中 ，一手将爱玲的腿微微的拨开，一手微微颤抖的摸向蜜穴……&lt;br&gt;「喔」慕白轻呼了一声！原来那里哪是雨水，他的手差点被那湧出的淫水给淹没了 ！慕白也不知从哪里生出一股勇气，近距离看着那春潮氾滥的蜜穴，红得像一朵娇花，大胆地将食指游进那肥美温暖且迷人的小蜜穴中 ，只觉得里面湿滑溜溜的，一波一波的淫水不断的源源流出，蜜穴的腔壁生的皱皱的纹路 ，不时像婴儿的小口般吸吮他的指头，他如逆水行舟，最后找到了一个据点，展开他挖矿的作业……&lt;br&gt;存心「肉诱」的金寡妇爱玲心想：你这木头终于进来了。她就是希望慕白侵犯自己、蹂躏自己，只要跟自己干过一次，那滋味保你念念不忘，以后她便可以夜夜春宵其乐融融……&lt;br&gt;爱玲只觉得慕白越挖越起劲、越挖越快，被他挖得全身舒坦，却又有一丝空虚的感觉！&lt;br&gt;此时慕白的另一只手，已经从下溜进她的睡衣内，以轻柔的抚触向上发展，一手握不住自己的豪乳，便在那里揉啊揉的，大拇指与食指不时轻捏着乳头，又更感觉一片湿软温热的东西，贴上了自己的小骚屄！在那舔来舔去，不时在阴唇、阴蒂及阴道内翻搅，又不时用牙齿轻咬阴蒂和阴唇，爱玲这时再也忍不住的大叫…… 「 喔……美死我了……呀……」&lt;br&gt;慕白一听吓了一跳，赶忙地站了起来，一脸惊恐与不安，刚才的勇气一股脑儿全不知跑到哪儿去了！原本高挺的大肉棒也给吓得缩了回去，两手更不知放向何处，一手尚滴着爱玲那滑腻的淫水，鼻头和嘴还留有骚屄的淫液……&lt;br&gt;「怎么办？怎么办？我怎么像失了魂似的？冒犯了玲姨 ！ 」慕白的心中一直低喊着……&lt;br&gt;这时爱玲已是慾火中烧，哪里还容慕白在此时此地给她打退堂鼓 ，遂翻起身来 ，跪在慕白面前，伸手一把抓住慕白的裤头！赶忙解开慕白的皮带和拉炼，把长裤连内裤用手一拉给全脱了下来，两只小手，一只抓住大肉棒，一只摸着两粒卵蛋，二话不说的张开小嘴吸吮着慕白的大龟头！说是大龟头一点也没错？此时慕白的肉棒由于一惊成了半软不硬，但也尚有六七吋长，一吋半宽，爱玲的小嘴已快容纳不下这庞然大物！&lt;br&gt;慕白真是一夜数惊！然而最令人吃惊的事，现在才发生。低头看着玲姨的樱桃小嘴含着自己的小弟弟，两只手不时套弄着肉棒和抚摸着卵蛋，两颗巨乳不时磨擦在腿上，一阵阵酥麻的讯息直达脑际，气血方刚的他，只觉一股热气由丹田直升，自己的小弟弟就像水管受到阻碍般，像支标枪似的直立起来，杀气腾腾的挺立着……&lt;br&gt;这一挺可苦了爱玲，原本已快容纳不下的小嘴，这时被直顶到喉咙，那小口涨得像是要裂了似的！肉棒将小嘴塞个满满压着舌头，一口气转不过来的爱玲，连忙将肉棒往外送，可是哪有这么容易！一会儿才将这险要了命的大肉棒给吐了出来，回一口气，瞪眼一瞧……&lt;br&gt;哇！一根大阳具怕不有九吋多长，二吋来粗，一手握着那根握不住手的宝贝，正在一上一下的对她点头，那状似香菇的龟头，像伞般撑起、大如鸭蛋，沾满自己的口水，龟头前的马眼正滴出透明的液体，茎上布满一条条的青筋，手中传来一阵阵滚烫至极的热度……&lt;br&gt;金寡妇心想：我的手都快握不下，外国人也没有这么粗长的！啊…这…这骚屄岂不是要被他给插破、插穿了去！这……这可怎么办是好呢？嗯……管他去的！已四年多没有尝过肉味了，今天好歹也要尝尝，慕白这小子年轻力壮的像头牛，这……这肉棒又粗又长的，等会干起来！我的天啊……爱玲想到这浑身一颤，一股阴精就从她的骚屄中流了出来，淌得一床都是……&lt;br&gt;慕白原本惊恐的心，被爱玲这举动给抚平，什么道德礼教，全被抛向九霄云外，哪里还管那么多……随之而起的是一股熊熊的慾火，双手一把将爱玲的睡衣脱去，抱起那动人的躯体，放在床上，人如饿虎扑羊似的，将雄壮的身体压向爱玲丰满有致的娇躯上，一口吻向爱玲；爱玲熟练的张开小嘴，带领着生涩的少年，她将舌头送进慕白口中，两人的舌头交缠在一起，深深的一吻，分开时牵着一丝口水。&lt;br&gt;两人四目交投，慕白说了声：「玲姨你真美……」&lt;br&gt;爱玲内心一热的道：「慕白，我爱你……我要…我要你好好爱我……快来嘛……」&lt;br&gt;慕白的嘴一张将爱玲高耸乳房上的乳晕吸入口中，舌头在粉红色的乳晕和乳头上轻擦着，不时用牙齿轻咬着乳头，用舌头上下来回的舔捻；一手握住另一个乳房揉了起来，忽轻忽重的捏着，雪白的乳房留下浅浅的爪痕！&lt;br&gt;他另一只手也没閒着，探向爱玲的骚屄，在那里掏了起来……..只见慕白将长长的中指插入湿滑的骚屄，在那一进一出，中指还不停的在骚屄中 ，上下左右的来回抠弄，大拇指和食指捏着阴蒂在那搓来搓去，像搓汤圆似的转啊转的。&lt;br&gt;爱玲感到全身的性感带都被慕白挑逗着，使刚洩了的身子，又如烈火般的燃烧起来，舒服的使口中不禁呻吟起来：「咿…咿…啊…啊……小冤家你是去哪学来的？你……你真的是处男吗？怎么这么会… 会摸啊……这么会……会舔……喔……抠的……好…好…再重点……啊……酸死我了……心肝宝贝……饶了我吧！唉啊…快……小骚屄被你给挖烂了！天啊…你是去哪里学来的？妙啊……再舔进去一点…… 对了……就是那里……用力……啊…啊……喔……」</content></item></essay>