<essay><item><title>老公救我~ 他要插进来了(3)</title><author>床上伴侣</author><content>只有那充了血的龟头稍微白一点，但也是褐色般接近黑色。&lt;br&gt;我更是紧紧的握住了拳头，他感觉到自己的手心已经不停的冒汗。&lt;br&gt;此时他的心里又是紧张，害怕，又是好奇。&lt;br&gt;他从没见过这?巨大的肉棒，更不敢想象一会儿他是怎样进入小慧那狭窄敏感的女体内。&lt;br&gt;他也从来没见过小慧和别的男人做爱，她的反应又会是怎样的呢？他又害怕如此巨大的东西小慧会承受不了。&lt;br&gt;难道就这样把妻子圣洁的身体给他，难道就这样让他区糟蹋妻子那脆弱的心灵。&lt;br&gt;不，不可以这样，我从心里?喊。&lt;br&gt;小慧是如此的保守，女人的贞洁观念在她的脑海里是如此的根深蒂固，她是绝对不可能接受另一个男人的。&lt;br&gt;虽然她现在还在坚持着，但她全都是她心爱的人在付出。&lt;br&gt;我相信等到重要的关头，小慧一定会停止这场闹剧的。&lt;br&gt;只要小慧一提出，自己就马上冲上去，去捍卫自己的尊严，去保护娇小的妻子，什?后果他都已经不会再去理会了。&lt;br&gt;所以我还是决定等，等待妻子的叫唤。&lt;br&gt;巨大的性具开始慢慢的靠近妻子圣洁的门扉，龟头的尖端已经穿越的浓密的黑森林，处碰到纯洁的花瓣。&lt;br&gt;所有的藩篱都已被摧毁了，赤裸裸的陌生肉棒直接攻击小慧同样赤裸裸的蜜源。&lt;br&gt;赵总并没有更过火的动作，只是轻轻的挨住芳草园的秘洞口。&lt;br&gt;粗大的手指再次挤入狭谷抚弄着顶部，更开始探索那更深更软的底部。&lt;br&gt;用手掌抓住顶端，四支剩下的手指开始揉搓位于深处的部份。&lt;br&gt;羞耻的蜜唇只有无奈地再次忍受色情的把玩。&lt;br&gt;粗大的指头直深入那看似无骨的花唇的窄处，将它翻开并继续深入更深的地方，最敏感的小珍珠被迫献出清醇的花蜜。&lt;br&gt;色情的蹂?下，幽谷中已是溪流泛滥。&lt;br&gt;陌生男人的指尖轻佻地挑起蜜汁，恣肆地在芳草地上信手涂抹。&lt;br&gt;脉动的硕大龟头微微的向前挺进紧紧顶压在水汪汪的蜜洞口磨碾，去挑动那敏感的小珍珠。&lt;br&gt;赵总的阳具已经突破第一道防线，娇嫩的两片蜜唇无奈地被挤开分向两边，粗大火烫的龟头紧密地顶压进小慧贞洁的肉洞口，赤裸裸的嫩肉被迫接受着肉棒的接触摩擦，听凭陌生男人尽情地品享着自己娇妻少女般紧窄的肉洞口紧紧压挤他那粗大龟头的快感。&lt;br&gt;运用他那巧妙的手指，从小慧的下腹一直到大腿间的底部，并从下侧以中指来玩弄那个凸起的部份，好像是毫不做作地在抚摸着，再用拇指捏擦那最敏感的部位。&lt;br&gt;小慧贞洁的蜜唇已经屈辱地雌服于陌生男人粗大的龟头，正羞耻地紧含住光滑烫热的龟头。&lt;br&gt;指尖不断的去袭敏感的花蕊，嫩肉被粗大的龟头压挤摩擦，化成热汤的蜜汁，开始沿着陌生的龟头的表面流下。&lt;br&gt;龟头的尖端在花唇内脉动，可能会使小慧全身的快感更?上升。&lt;br&gt;赵总再次微微的挺进，巨大龟头的尖端已经陷入蜜唇深处的紧窄入口，贞洁的蜜唇也已经紧贴粗大的龟头。&lt;br&gt;粗大的龟头死死的顶住小慧湿润紧凑的蜜洞口，尽情地品味着蜜洞口嫩肉夹紧摩擦的快感，不住地脉动鼓胀。&lt;br&gt;虽然还没有插进，但也已经是性具的结合，此时已经和真正的性交只有毫厘的差距了。&lt;br&gt;快点叫停止，小慧。&lt;br&gt;我不希望你这样的忍辱负重。&lt;br&gt;我急得快要叫出口来，此时他想起妻子对他说过的话来。&lt;br&gt;他已经害怕小慧真的会?他牺牲一切，更有点后悔自己的决定。&lt;br&gt;小慧已经在那无法平息的情欲中抖动。&lt;br&gt;她不断的调整自己沉重的呼吸，不断控制自己官能上的刺激。&lt;br&gt;但她已经感到陌生体尖端的侵入，甚至已经感觉到下身那整个龟头的形状。&lt;br&gt;好像比我的龟头还要粗大，当一想到我的时候，小慧那接近谜幻的神智顿时清醒了少许。&lt;br&gt;一种熟悉的声音从她的心里?喊了出来，不，不可以就这样让他插进。&lt;br&gt;不可以就这样失贞给他。&lt;br&gt;那种膨胀、发烫、甜蜜和疯狂的感觉只能属于自己的爱人。&lt;br&gt;自己甯愿不要安逸的生活也不要失贞给他，更不能背叛我。&lt;br&gt;想到爱人，小慧好像恢复了一点力气。&lt;br&gt;她使劲的往床头的方向挪动。&lt;br&gt;使结合的性具分开，呼唤着天?。&lt;br&gt;心里则向神祈求，一定要让我在房间里或一定要让我听见自己的呼唤。&lt;br&gt;不然她不知道这?办才好。&lt;br&gt;我听到了妻子的呼唤，顿时清醒起来。&lt;br&gt;奔向床头关心的问：什?事？小慧。&lt;br&gt;听见了爱人的声音，小慧睁开了紧闭的双眼。&lt;br&gt;看见我正用一种焦虑、疑惑、迷茫的眼神看着自己。&lt;br&gt;想到自己的丈夫是怎样深爱着自己，想到自己曾答应过他的种种要求，想到我是如此的珍惜这次机会，?什?自己就不能?他牺牲一点东西时，小慧又把想说的话吞到肚子里去。&lt;br&gt;一连几个我…我…也没有说出来。&lt;br&gt;小慧看着我，心里不断的盘算着该如何把自己想说的话告诉我。&lt;br&gt;时间就好像凝聚在三人的对视之中。&lt;br&gt;似乎大家都不敢打破这僵局。&lt;br&gt;突然小慧感到一丝的不协调，有人已经按耐不住了。&lt;br&gt;一条狂燥不安的物体正向自己的下体慢慢的靠近。&lt;br&gt;不。&lt;br&gt;不能让他在靠近，不能再让他再碰到自己清白的身体，更不能让他夺去自己圣洁的贞操。&lt;br&gt;本能的防卫反应使小慧准备用手去遮挡住自己的私处，但阴差阳错的却一下子握住的赵总的肉棒。&lt;br&gt;炙热，坚挺，粗大，雄厚结实而且青筋暴露。&lt;br&gt;第一次握住除丈夫以外的另一条男性的象征体使小慧感到满脸羞红。&lt;br&gt;但随即灵光突现，却使小慧一下子想到了该如何向我隐晦的表达自己的想法。&lt;br&gt;我，这几天不行。&lt;br&gt;这几天不是很安全，他又没有戴避孕套。&lt;br&gt;说完小慧更是感到脸庞像是火烫一样羞红，她希望我能明白自己的想法，马上停止这场不应该发生的闹剧。&lt;br&gt;但小慧的话却使我再度陷入迷茫的沉思当中。&lt;br&gt;他感觉到小慧的语气中带有一丝的请求和一丝的坚定。&lt;br&gt;难道小慧真的已经决定?自己付出了吗？不然的话她怎?会说这样的话呢？自己应不应该喊停止呢，如果自己叫停止，小慧之前的付出那不是白费了，赵总的便宜不是白占了？衡量这两者之间的得失，再仔细参透妻子的要求。&lt;br&gt;我突然明白了。&lt;br&gt;对，小慧说得对。&lt;br&gt;叫赵总用避孕套。&lt;br&gt;用了避孕套就可以避免肉体上得直接摩擦，也可以避免赵总那肮脏得液体停留再小慧纯洁得女体内。&lt;br&gt;严格的来说，这样的性交可以不算是一个完整的性交，也将小慧的损失减少最低，自己起码也可以接受。&lt;br&gt;再说，小慧这几天也的确不是那?安全，这样得要求赵总应该会答应的我用一种充满爱意和感激的目光看了小慧一下，提起勇气对赵总说：赵总，我妻子这几天不方便，请你用避孕套。&lt;br&gt;小慧听到我的话后，脸色顿时煞白。&lt;br&gt;她似乎此时才明白到刚才自己的话好像又点不对。&lt;br&gt;看到赵总摇了摇头，摊了摊手。&lt;br&gt;我就明白赵总身上没有避孕套。&lt;br&gt;我苦笑了一下，其实他心里明白又有那个男人喜欢那一层薄薄的隔膜呢，就连自己也十分的讨厌。&lt;br&gt;于是他再次把目光移向小慧。&lt;br&gt;小慧此时好像完全明白了我的决定和想法，摇了摇头轻轻的说：我也不是很清楚，你去床尾的抽屉里看看。&lt;br&gt;小慧的确不是很清楚家里还有没有避孕套。&lt;br&gt;只记得三个月前她就没有买有关避孕的任何东西了。&lt;br&gt;此时她心里还在期待这如果没有的话，我会终止这次的要求。&lt;br&gt;我用颤抖的手去拉开抽屉，但事实却又给他出了个难题。&lt;br&gt;难道这一切都是天意，难道这是上天安排这个男人来真实的夺去妻子的贞操。&lt;br&gt;我该不该放弃这次交易呢？这一切又使我陷入痛苦的思考当中。&lt;br&gt;他紧紧的再次握紧拳头，想说些什?，但又没有说出来。&lt;br&gt;于是咬紧双唇，看着床上发生的一切小慧看见自己的丈夫沮丧、无奈的站在后面一言不发后便再次悄悄闭上了眼睛。&lt;br&gt;眼泪不由自主的再次重眼眶了渗透出来。&lt;br&gt;刚从新组织起的防卫也接近崩溃的边缘，但小慧的手还是牢牢的握住赵总的性具。&lt;br&gt;不行，绝对不行。&lt;br&gt;这几天不安全，没有避孕措施是不行的。&lt;br&gt;小慧在心里?喊着。&lt;br&gt;赵总用舌头去舔干流淌在小慧脸上的泪水，双唇轻吻小慧的脸庞，慢慢的吻向小慧的耳根，在小慧的耳朵旁温柔的说：放心吧，夫人。&lt;br&gt;我是一个很负责任的男人。&lt;br&gt;这句话是什?意思？难道是说他不会在自己的体内射精吗？小慧想着。&lt;br&gt;可能就是这一句话使小慧的防线彻底的被摧毁了。&lt;br&gt;小慧感到自己手上的力量已经无法抵挡那储积以久的力量。&lt;br&gt;粗大、炙热的物体穿越了她的手心再次徐徐前进。&lt;br&gt;小慧紧握的手慢慢的松开。&lt;br&gt;她感到自己的手正无意的把赵总那肮脏的凶器引导到她的阴道口。&lt;br&gt;小慧不想亲自把那陌生的性具引进自己的体内。&lt;br&gt;于是便松开了双手。&lt;br&gt;她已经放弃了所有的抵抗。&lt;br&gt;她已经决定了付出，?自己心爱的男人所付出。&lt;br&gt;此时小慧就像一棵娇嫩的小草，心甘情愿的等待着暴风雨的袭击。&lt;br&gt;已经没有任何的力量可以阻挡悍匪的入侵。&lt;br&gt;粗大的性具像松了猎犬一样，准确无误的向它的猎物方向推进。&lt;br&gt;赵总的肉棒可以说是完全的勃起来了。&lt;br&gt;巨大的龟头也膨胀到可怕的程度，正朝着妻子跨间那片浓密乌丝覆盖着的狭窄幽谷间推进.巨大的龟头慢慢靠近，慢慢的穿透那片湿润的黑色草原，陷入了那早已滋润的沼泽里。&lt;br&gt;赤裸裸的陌生肉棒再次接触到小慧同样赤裸裸的蜜源，龟头的尖端再次陷入那早已是泥泞的纯洁幽谷当中。&lt;br&gt;贞洁的蜜唇早已失去了防卫的功能，正羞耻地紧含住光滑烫热的龟头。&lt;br&gt;龟头的尖端再次去探索那雨后的幽香芳草地，蜜汁再度被迫湧出，淌滋润了赵总地龟头。&lt;br&gt;赵总粗大地龟头开始在小慧地秘洞口进进出出，尽情地品味着蜜洞口嫩肉夹紧摩擦的快感，狭窄的神秘私处入口被迫向外微微扩张。&lt;br&gt;陌生男人一边恣意地体味着自己粗大的龟头一丝丝更深插入小慧那宛如处女般紧窄的蜜洞的快感，一边贪婪地死死盯着小慧那火烫?红的俏脸，品味着这矜持端庄的女性贞操被一寸寸侵略时那让男人迷醉的羞耻屈辱的表情。&lt;br&gt;粗大的龟头慢慢的消失在我眼前，狭窄的女性私处入口已经被无限大的撑开，去包容和夹紧赵总的龟头。&lt;br&gt;赵总的龟头挤刺进那已经被蜜液滋润得非常润滑得的秘洞中，深深插入小慧从未向爱人之外的第二个男人开放的贞洁的蜜洞，纯洁的嫩肉立刻无知地夹紧侵入者。&lt;br&gt;粗大的龟头撑满在小慧湿润紧凑的蜜洞，不住地脉动鼓胀。&lt;br&gt;小慧强烈地感觉到粗壮的火棒慢慢地撑开自己娇小的身体，粗大的龟头已经完全插挤入自己贞洁隐秘的蜜洞中。&lt;br&gt;自己贞洁的蜜洞竟然在夹紧一个毫不相识的陌生男人的粗大龟头，虽然还没有被完全插入，小慧已经被巨大的羞耻像发狂似地燃烧着。&lt;br&gt;（「他要插进来了……老公，救救我……」）小慧在心里?喊着。&lt;br&gt;我看着赵总的龟头慢慢的陷入小慧圣洁的嫩肉中，紮进了妻子的体内。&lt;br&gt;妻子那柔软的神秘黑三角嫩肉地带正让一个陌生的物体缓缓入侵，那只属于他的私人方寸之地已落入他人之手，那只?他提供私人服务的场所此刻也被迫?别人提供着同样的服务。&lt;br&gt;我感到一丝丝的绝望，他在心里?喊着，小慧，不要。&lt;br&gt;快停止。&lt;br&gt;然而房间还是死寂般的甯静，两人都没有将自己心里最想说的话叫喊出来。&lt;br&gt;最终的得益者只有一方不。&lt;br&gt;啊。&lt;br&gt;小慧也低吟了一声，两手紧抓床单，努力控制自己的声音。&lt;br&gt;哦－－赵总长长的舒了一口气，从小慧的阴道传来他肉棒进入时的温软滑腻的舒爽。&lt;br&gt;赵总脸上露出一丝得意的微笑。&lt;br&gt;接着开始猛烈抽动了起来。&lt;br&gt;阿慧咬着嘴唇不叫出声，手不由自主紧紧抵在赵总胸膛上，不让乳房随着赵总的抽插而晃动。&lt;br&gt;赵总用力的抽插起来，身体的撞击和肉棒对宫颈侵蚀袭来销魂的快感，他更加疯狂更加用力，快感渐渐侵蚀了小慧的身体，她终于忍不住随着男人的冲击有节奏的下呻吟起来：啊－－啊，啊－－赵总用他那长长的肉棒故意慢慢的，但是很用力很用力的撞击着小慧的身体。&lt;br&gt;每一次撞击都会使小慧心里无比的癡狂，小慧的腿终于屈辱的张开着，任那根坚硬的肉棒在自己的身体里肆意冲撞。&lt;br&gt;她的双手紧抓床头的靠垫，双腿已不由自主地开始耸动，拌着动人的呻吟。&lt;br&gt;随着赵总快速的抽送，两人的肉撞在一起，啪啪"直响，连在一起的地方更是传出湿漉漉的水声，小慧下身的淫水渐渐随着抽送，顺着白嫩的大腿淌出了好几条水溜。&lt;br&gt;‘哦’赵总的抽动越来越快，越来越有力，小慧的臀部也随着他剧烈抽动发出身体碰撞的声音，他知道小慧的抵挡跟本就是虚弱无力的。&lt;br&gt;小慧被他插的下面发涨，两只乳房在眼前不停晃荡着的，乳头胀的好红好硬。&lt;br&gt;小慧咬住嘴唇，生怕也会忍不住像他那样呻吟出声，那样的话自己真的无法面对自己和我了。&lt;br&gt;赵总决意彻底征服胯下的人妻，粗圆的腰部突然猛的一用力顶了进去，小慧的整个身子被推进到软床里面，啊——小慧的泪水夺眶而出，既是疼痛更是伤心，她知道，此时的自己在赵总的眼里只不过是妓女和婊子，是没有尊严可言的。&lt;br&gt;我更是万分的伤心欲绝，自己鲜嫩绝美的娇妻被这样一个中年男人如此糟蹋，而我竟完全丧失男人的尊严，躲在后面观看，我是多?的可耻赵总突然转过头来看着我说：你老婆下面好紧啊，要不是她里面水多，我的家夥还真难进去啊小慧和我都难以面对如此赤裸裸的话语，小慧更是含着泪羞辱的将头扭向了一边。&lt;br&gt;而我则木木的站在后面，脑子一片空白。&lt;br&gt;可是，屈辱使做?人妻的小慧却必须要忍住，不能让赵总看出自己此时已有了快感，绝不能在这个男人面前表现出作?女人作?人妻生理上的脆弱！这时，小慧身体里的肉棒开始慢慢抽动了，缓缓的抽出去又慢慢顶进来。&lt;br&gt;快感愈来愈强烈，小慧胸口起伏的越快，心跳也越来越快，渐渐知道自己终究是控制不住自己的身体了。&lt;br&gt;我知道女人都是敏感的，一阵阵酥麻的快感在吞噬着小慧的身体，那样的感觉是自己第一次感受到别的男人给自己难以压抑的性奋和快感。&lt;br&gt;我和小慧都羞耻的听到了赵总和小慧下身交合传来了水响的声音，她已经无法再掩饰了，自己的身体在渐渐表明，自己已被别的男人彻底的占有了！小慧雪嫩的身子此时正仰躺着，修长的两腿叉开在身体两侧屈起着，赵总微微发胖的身子整个压在小慧的身上正在起伏着，双手叉在小慧的头两侧，小慧的双手微微的托着赵总的腰两侧，彷佛是怕赵总太用力她会受不了。&lt;br&gt;赵总的屁股在小慧叉开的双腿间伴随着水渍的声音不停地起伏，透过赵总的身体能看见小慧黑黑的长发在来回地摆动，看不见小慧娇柔的面孔是怎样的一种肉紧的样子。&lt;br&gt;就在这时赵总慢慢的他抽出了那根淫具，我和小慧都不知道也不想知道被他的奸淫何时才能结束。&lt;br&gt;我看见灯光下他黑黑的阴茎上面湿漉漉的，我知道那是自己妻子的身体里面分泌出的体液，是能让他和妻子交合和出买自己的体液。&lt;br&gt;赵总抱住小慧将她连拖带拽的坐立起来，小慧坐在他的大腿上面被他赤裸裸搂在怀里，我和自己的妻子完完全全的直接相对，小慧哀怨的看着我，我不敢直视她?红的眼神。&lt;br&gt;小慧和赵总赤身相对的坐立性交让我和小慧都无所适从，小慧没有想到还有这样一种令女性如此害羞的性交体位，无地自容的把头垂在了赵总的肩上，赵总得意的露出了一丝淫笑，张开双臂，从后面揽住小慧的脊背，再次把小慧的搂在怀里。&lt;br&gt;他的双手滑向了小慧的臀部，抓住了她的屁股，向上一托，同时他的大腿向里一收，一股向上的力量将小慧的身子弹了起来，小慧吃惊的叫了一声，身体却又落下，自己又重新坐到了他那根粗壮的阴茎上了，而就这样子已完成了两人性具的一次磨擦，跟着第二次，第三次……小慧的身体完全被动的在他的大腿上面起起落落，继续承受着他对小慧的玩弄。&lt;br&gt;赵总两只有力的手臂不住的托着小慧的双臀?起放下，加上强烈的视觉刺激，小慧无比沉迷的靠在他肩头嗯嗯的哼叫着，两人胸部的接触更让赵总兴奋难耐。&lt;br&gt;他再次热烈的将唇吻在小慧的唇上面。&lt;br&gt;小慧微一挣紮，柔软的嘴唇就被赵总吮吸住了，滑嫩的香舌不由得滑进了赵总的嘴里。&lt;br&gt;呱唧呱唧接吻声，咕唧……咕唧……小慧的下身水越来越多，天哪，她是怎?啦？赵总一开始抽插就发出滋滋的淫水声音。&lt;br&gt;赵总的阴茎几乎每下都插到了小慧阴道最深处，每一插，小慧都不由得浑身一颤，红唇微张，呻吟一声。&lt;br&gt;两人的淫声浪语声音不绝于耳。&lt;br&gt;小慧气喘吁吁爬在赵总的肩膀上，迷朦沉醉的眼神忽然不经意间扫到我那愤怒的眼神。&lt;br&gt;天哪，一个皮肤雪白的长发女人正搂着一个粗壮男人的肩膀，在男人的怀里狠命的耸动着。&lt;br&gt;那一双修长的大腿紧紧盘着男人的粗腰，满头的长发随着男人的耸动飘摆着。&lt;br&gt;，而女人心爱的丈夫就站在身后，天哪，小慧怀疑这真的是自己吗？眼前的一切恍然如在梦中，想到自己现在却被老公之外的另一个男人一丝不挂的搂在一起性交，而且还是当着老公的面，眼泪不经从眼角流了下来。&lt;br&gt;现在她唯一能做的，就是尽快结束这场屈辱，保留女人的最后一点自尊。&lt;br&gt;受不了了吧？……恩？赵总双手捏住了小慧的屁股，下身用力一顶，咕唧咕唧几声一次次连根插入，小慧腰一弯，啊……轻叫了一声，重新伏在了赵总胸前。&lt;br&gt;赵总一下插进去，手伸到小慧胸前一边把玩着小慧的乳房，一边加紧抽送。&lt;br&gt;小慧垂着头，搂着的脖子，跟着耸动着。&lt;br&gt;嗯……嗯……嗯……小慧轻声的哼着。&lt;br&gt;赵总抽送的速度越来越快，小慧的下身也越来越湿，水渍的摩擦声"呱?、呱?"的不停地响。&lt;br&gt;她的下体开始震颤，抽搐，紧握。&lt;br&gt;赵总在她的震颤、抽搐、紧握中，感到难以言喻的美妙快乐。&lt;br&gt;啊……啊……啊啊啊………啊……小慧的呻吟也已经变成了短促的轻叫，头不停的向上仰着，屁股也用力往下套着。&lt;br&gt;小慧的呻吟一阵紧似一阵，一浪高过一浪。&lt;br&gt;她抱着赵总的身体，用两只手抓住了赵总的大后背，用力抓紧，仿佛那快要破碎震裂的心，在这紧抓中，能得到一点拯救。&lt;br&gt;她感自己的身体像要膨胀爆炸一般，要炸成一小块一小块碎片乱飞。&lt;br&gt;她的心，她的灵魂，像要飞出躯体和大脑，带着身体一起飞升、飘离。&lt;br&gt;小慧的紧抓，让赵总在极度的愉悦、美好中，感受到一点疼痛，但这点痛，更刺激了他雄性的力量。&lt;br&gt;他看到小慧扭曲的身体，有点变形的脸。&lt;br&gt;他知道，这一切都是因他的力量，让她得到极致的兴奋刺激，而变成这样的。&lt;br&gt;他此时像一匹猎豹，矫健，强劲有力，快速，勇猛，不知疲倦地奔腾，冲击………啊…不行了……赵总终于紧紧的顶住小慧的屁股，把一股股的浓精射进了小慧的身体里。&lt;br&gt;</content></item></essay>