<essay><item><title>母女双鵰(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;妈，我来给你介绍，这是凯文。&lt;br&gt;噢！这是我妈。&lt;br&gt;璐君笑盈盈的显得春风满面，说完白了我一眼，一溜烟跑到卧房去了！伯母！我笑着站起身点头为礼。&lt;br&gt;请坐，请坐，房子里乱七八糟，你不要见笑！伯母穿着蓝春娥淡蓝色的睡衣，嘴角一挂着一撮撩人的荡笑，招呼我。&lt;br&gt;哪里哪里！我谦虚着。&lt;br&gt;璐君这孩子，年纪小，不懂事，以后请你多爱护，多管教！伯母一面说一面倒茶。&lt;br&gt;璐君长的标致，聪明伶俐，又很听话，管教，实在不敢当！我借机细看伯母。&lt;br&gt;宽大的蓝色睡衣，虽然看不出伯母的玲?曲线和三围的尺码。&lt;br&gt;但由她那长桃身材上判断，她的三围不会太差。&lt;br&gt;白馥馥的玉骨冰肌，在电灯光下掩映可见。&lt;br&gt;瓜子脸，长长的一头秀发！有一股说不出来的诱人的力量！俗语说：找老婆儿看丈母娘。&lt;br&gt;女儿长的漂亮，母亲准不会太差！我心中暗想，她真是一个可意的妙人儿。&lt;br&gt;凯文，请用茶！伯母双手擎着茶杯。&lt;br&gt;不客气，不客气。&lt;br&gt;我有点失态。&lt;br&gt;双手去接伯母手中的茶杯，有意的和她的手碰了一下，心里马上和触电一样，有一阵异样的感觉：她的手好细腻，润滑？柔软！伯母报我一个本意撩人的微笑，我心中又是一荡！吃过晚饭，我们愉快地聊着，不觉天色已晚。&lt;br&gt;妈，你陪凯文坐一坐，我去外边叫宵夜！璐君换上一身粉红色的睡纱，笑容可掬的走进客厅！黑色的三角裤衬映一着雪白的玉体，向我飞了个媚眼。&lt;br&gt;接着出门去啦。&lt;br&gt;唉！这孩子真没办法，太任性！你多担待。&lt;br&gt;伯母歎了口气。&lt;br&gt;我借伯母过倒茶的常口，伸手去抓她那润滑的柔荑！伯母满含春意的微微一笑！不说什么。&lt;br&gt;凯文，你吸烟吧？我去给你拿烟！谢谢你，别太客气，我……我有…我尚未说完，伯母的身影已回到内房。&lt;br&gt;这时，璐君突然在门口出现，她并未说话，只是用手在比划。&lt;br&gt;先指我，再指指伯母进去的内房，然后是用右手的食指在自己的粉脸上，划了几划。&lt;br&gt;这意思当然是让我进她妈妈的卧房，然后骂我不要脸。&lt;br&gt;谢谢你啦！我说这话声音很低，不会叫人听见，于是我站起身来?身?足的混进伯母的卧房。&lt;br&gt;这世界上没有所谓的贞节烈女，何况在性心里得不到满足的情况下。&lt;br&gt;原来伯母进到卧室，并非是拿烟，只是对着穿衣镜又加一番修饰。&lt;br&gt;见她手持眉笔，在本来弯弯的两道长即，又轻轻的描上几下。&lt;br&gt;再取过粉盒，在脸上?上一阵拭抹。&lt;br&gt;最后又撒到身上不少香水！直到她对镜一笑，认为满意的时候，我全部看到眼里。&lt;br&gt;我且不进房，躲在门后的暗影里。&lt;br&gt;等伯母刚一出门，我猛然里向前将她拦腰抱住。&lt;br&gt;这动作使伯母吓了一跳，刚想惊叫问：谁？我火热的舌头，已整个的塞了伯母一口。&lt;br&gt;我腾出一手，撩起伯母的睡衫，抓住她一只结实的奶子，一阵子揉搓！伯母两只手去讨拢我西装裤的鸡巴。&lt;br&gt;半天之后，伯母才推开我，给我一个意味深长的白眼，长吁一口气，娇嗔万状的说：没规矩，叫孩子看见。&lt;br&gt;说着她退进卧室。&lt;br&gt;有什么关系，我们都是一家人。&lt;br&gt;我得寸进尺的跟了进来。&lt;br&gt;凯文，请你尊重一些，我们可不是那…………。&lt;br&gt;伯母一屁股坐在床沿上，娇喘吁吁的装出生气的样子。&lt;br&gt;好姐姐，给我吧！我会给你满足，我会把你带到天上，再飘到地上！我做出哀求的样子。&lt;br&gt;伯母噗噗一笑，没好气的说：第一次见面，就毛手动足！怕不失了你的身份？好姐姐，我的亲妈………话说了一半，我扑上来，将伯母抱了个满怀，又是一阵热烈的长吻………这一次我们合作得密切，舌尖抵着舌尖，嘴唇压着嘴唇！四只手不停的动作。&lt;br&gt;我解她睡衣上的暗扣：她拉我西装裤上的拉练，伸进去摸我的鸡巴！暗扣解开啦，坑荡荡，白生生的酥胸，倒挂着两颗颤巍巍的圆团团的奶子。&lt;br&gt;奶子被捻的红红的。&lt;br&gt;我伸手又脱她的三角裤。&lt;br&gt;伯母轻嗯一声，两腿一并，阻止我的行动，我只好由脱改摸！伸手进去抚摸她的阴毛、丛中的细缝！刚一触摸，伯母那久旷的浪流，已竟湿滑滑的有不少浪水流出！这时我的鸡巴，在伯母的手中，已由勃起而渐趋坚硬！伯母偷眼细晓，那货已露稜跳脑，紫光鲜明，挺在西裤外，像没有轮头的杆子不住扑弄。&lt;br&gt;晓，那货已露稜跳脑，紫光鲜明，挺在西裤外，像没有轮头的杆子不住扑弄。&lt;br&gt;我的亲妈，给我吧。&lt;br&gt;我又在哀告。&lt;br&gt;伯母没加可否，只是用手在扎量我的鸡巴！量量约有七八寸！对于鸡巴的粗度，伯母用手钻钻。&lt;br&gt;光是那龟头的地方，就有一把！欲火高涨的我，实在把持不住，拚命的又去脱伯母的三角裤。&lt;br&gt;这一次伯母未再留难阻挡，并且十分合作的把肚子一收，那尼龙质型的内裤，随着我的手滑下腿去，她再用足指的力量，把它踢到地上。&lt;br&gt;吓！那白色的三角裤上，已被伯母的浪水浸湿了一大块！我低头细看伯母那白腻细滑的小肚子底下，黑得发高的阴毛，疏秀不密，再看那雪似的大腿中间，一道浪水真流的灵泉。&lt;br&gt;看起来没有璐君那个丰满，但比她那个短小！我用手压在伯母的阴门子上，一阵轻揉，然后伸进一个食指，上下左右的挖扣，连搅合！伯母的淫心大动，解开我的西装裤，给我退下！两手抓住鸡巴，一手在上，一手在下，前边还露出很大的龟头！她上下的律！左右的摇幌！我抽出食指，食指上湿淋淋，腻滑滑的，我在床单上抹抹的抓她的奶子。&lt;br&gt;伯母刖?起一腿，樱口微张，就去吞我那龟头，说也奇怪，刚已含住，我鸡巴一养，肚子一挺，那货跳出冠门，跑到她的阴阜！伯母用手握住，再低头看着她的穴口整个套住那鸡巴的龟稜！才仰头星眼微合的我送一个热吻。&lt;br&gt;我紧咂着她的舌尖，两手扳着她的大腿，慢慢的用力下按！觉那浪水已套满阴茎，才用力一顶。&lt;br&gt;嗯了一声，伯母在上，山摇地动的摇幌起来。&lt;br&gt;我是调情大王，调理女人的老手，知道这种坐姿虽然舒畅，但只可短暂而不能久长，因为长久之后男女都觉很累。&lt;br&gt;于是我把伯母的睡交把下，抱起来，放在床上，自己干脆站在宋下，两手提起她的两腿，分跨在臂上，旋行一个由志的姿势—-老汉推车–。&lt;br&gt;最初我行九浅一深，或二八浅的软功！渐至后来，就没命的一个劲的顶撞！伯母对风月一道，也是一个能手，她柳腰似蛇，屁股恰如波浪！或左右摇摆或上下迎送，或穴口抽缩！我展开腰力，猛顶真撞，每一下都连根至没，外边只剩下两个卵子！林太太被捣的淫心子养养，?声燕语的决口子直叫：??……我的亲哥…………你怎么这样会……会………啊？??……我的亲哥……来吧………顶吧……就……就是……那个地方………顶……我的亲哥…你才是我的亲丈夫……我的好姐姐，我跟你商量件事情！我突然心血来潮，想玩玩她的屁股！伯母颤声娇娇的说道：我的亲哥真丈夫，你用力的顶吧，有……事等下商量不好吗……??我的亲哥亲………。&lt;br&gt;我知道她会错了意，于是我撤开她的两腿，伏身素摸她的奶子。&lt;br&gt;伯母的两只足?在半空，没有着落，她就伸到我的背后，勾住我的屁股蛋子！一迎一幌的更觉方便！但我却卖机关，把鸡巴收至龟头，只在淫门上幌荡，磨擦，说什么也不再深近，伯母的心养养，浪水直流，令觉我的鸡巴只在淫门?磨擦，更加难禁难受！于是她似乎带着求饶的口吻，呻吟着说道：我的亲哥，你倒是怎么了？………只在人家的淫门?幌荡，弄得人家芳心养麻！求求你………我的亲哥，真丈夫，往里面弄弄吧！我只当未听见，最后连摸奶子的手也松开啦，眼睛看着别处，好像心不在焉的样子！你是怎么啦？我的亲哥哥。&lt;br&gt;伯母急死啦，她幌动了一下纤腰，这样幽怨问我。&lt;br&gt;我想玩玩你的后庭花！嘻嘻！我按耐不住，嘻嘻的笑着说。&lt;br&gt;伯母在下白了我一眼，啐了我一口说道：不得好死的冤家，第一遭就行出这多花样，我那先生和我二十三年来就没这样过！后边有什么好的，黑皱皱的。&lt;br&gt;我就是爱弄你那黑皱皱的屁股子，嘻嘻！我又嘻皮笑脸的说。&lt;br&gt;你即要干，你就干吧，不过好歹留着在前边出，不能出在那里边！伯母无奈只好迁就我，翻身伏在床上，高高的?起屁股。&lt;br&gt;我跪在伯母的后面，一只手抓住自己的鸡巴，一只手扳住她的屁股！我的鸡巴坚硬的像根铁棒！龟头上紫光正亮！马眼流涎！跳脑昂首，唏津津的插进伯母的屁股眼。&lt;br&gt;方尽龟头，伯母的感到痛疼，不住的咬牙乱叫：雪…雪……轻一点，我的亲哥哥这个不比得前边！你的鸡巴又大又长又粗，撑的里边热火燎辣，疼痛难忍，我的亲哥，我看还是弄我的穴吧。&lt;br&gt;我的浪穴又出水啦！嘻嘻………我用力一挺，鸡巴插进五分之三！嘿嘿嘻嘻！我得意忘形。&lt;br&gt;伯母可惨啦，屁股一夹，口里咬着汗巾布子。&lt;br&gt;双眉紧皱！强忍这份疼痛！我又用力顶了一下，那货尽到根！轻一点吧，我的亲哥！伯母哀求着。&lt;br&gt;嘻嘻！我知道！心肝，你在下叫着哥哥达达，我弄两下就行啦！你叫！赵紫阳边说边顶。&lt;br&gt;伯母真的真的忍着疼痛，在下边颤声沥沥的叫着：亲亲，我的达达，你要弄死我吧！我在上急抽深送，约有二十多下伯母，香肌半就，扣股之找，响之不绝。&lt;br&gt;伯母软语燕声，哀求道：我的哥，有本事就在前边试跑到后门要那一辈的威风啊！我的亲哥，好歹算了吧！我求求你。&lt;br&gt;我猛顶一下，伯母又一声?呀！饶了你吧，我们在前边好生耍耍！我抽出鸡巴一看，只见腥红染茎，紫光赤艳，哇口找强，暴跳如雷，伯母望见，不禁作舌，赶紧拿过汗巾布擦拭！擦抹干净之后，伯母两手钻着，真是爱不释手！遂垂下粉头，轻启樱唇，用红红的舌尖舐了舐马眼流出的排液看了我一眼，笑问：我的哥，你那辈子修的善事，今日个长了这么一个可爱的鸡巴？我的姐姐，不如你先替我咂咂吧？说着拿过枕头来放在屁股底下坐着，两腿平伸，那货硬崩崩的挺在中间。&lt;br&gt;伯母白了我一眼，娇嗔作态的说道：一个花样刚完，又行出另个花样………说着轻启朱唇，露出满口的白牙，红舌轻吐先舐龟稜蛙口！然后往嘴里一含，赶紧吐出，笑道：你的鸡巴真大，撑的我的口也生疼！说完二次吞没，剩下的阴茎，则用手握着以帮助口小之不足。&lt;br&gt;我闭目徽笑，低头看着伯母呜咂！伯母有时用口含住，左右啐啐，有时含住不动，只用舌尖吸吮龟头，有时又不住的上下吞吐！唾沫和我流出的排廷混合，便得上下呜咂有声。&lt;br&gt;久久，林太太让鸡巴头在她的粉脸上磨擦，擂幌！真是百般博拢，难以描述。&lt;br&gt;我戏问伯母：你和你先生是不是也这样干过？伯母本已够红的脸蛋，这是更红啦，她啐了我一口，没好气的说：老娘才不和他干这营生，光弄前边，他都应付不了！那还有閒工夫弄这个；谁和你这杀千刀的冤家一样，这样会调理女人。&lt;br&gt;伯母说着，又深吞浅吐的舐吮起来，舐咂的我目摇心荡，一时竟把持不住！我的亲妈！可爱的人儿，你的小口真好，??…你的舌尖更巧！佛！佛！不要咬它！?………我的亲娘啊………你真会咂……我的亲娘………你再咂的快一点………含的紧一点，我的亲…娘……你的手也要上下的动……??……我的亲娘……………我恐怕撑不住啦………我的亲娘………舐那马眼………吸那蛙口……我的亲娘??…快！快！不要咬！光咂！快！快！………我的亲娘！我要出啦………要出身…子啦………我的亲娘………姑奶奶………你快一点咂………??………我的亲娘……好老婆…………我要出了………?……………。&lt;br&gt;我两手按着伯母的头，只腿挺的直直的，两只眼瞪的像铜铃一样，红赤赤充满血丝！翕然一阵全身一阵，子酥麻，畅美，龟头膨涨，精液和雨一般，点滴不漏的全射伯母的口中。&lt;br&gt;伯母两手紧紧握着阴茎，不住加快速度，上下的律抹，舌头翻飞，又舐龟稜，又吸蛙口，最初还来得及嘴一两口精小，而到紧要关头，只好含着鸡巴头吸啐，精液射了满满一口！使她不能再动。&lt;br&gt;如果一动，那白白的黏糊糊的精液就会顺口流出！良久，良久，伯母方慢慢的把满口的精液，咽下肚中，一滴不剩！口里吐出那货，又伸出舌尖舐舐马眼残馀的淤积！抬头一看，我见只紧闭，如老和尚入定一样，啐了我一口，笑骂道：你的行了！我的怎办？你看下面的水又流了一片！你现在倒是装死不理啦？我睁眼一看，腰间那货真的已瘫软下午，难怪伯母急的叫骂！我们正在哭笑不得，突见窗外飞来一物，我们坐着急忙侧身，那东西掉到床上，伯母吓的芳心突突乱跳，赶快抓来一看，原来是璐君她爹在家常用的那册什么叫──春图二十四解──不觉喜随颜开，向窗外飘了一眼，脸上不觉一阵红潮。&lt;br&gt;什么，让我看看。&lt;br&gt;我惊魂甫定，强做镇静的说：伯母白了我一眼，把那东西摔给我！没有说什么。&lt;br&gt;我打开一看，真是喜上眉梢，问伯母道：这！从何而来？伯母呶呶嘴，指指窗外！我立刻会意，知道是璐君所送，笑着说道：她真是一个孝顺女儿！伯母又白了我一眼，听我继续说道：她有这你，难怪她对床第之间事，那么老道！嘻嘻！你说什么？你………和她已………伯母听出话因，急急问道：我哈哈一笑，点点头，既不承认，那未加否认！你这禽兽，轻一点笑，让邻居们听到：先干了人家的闺女，又干闺女的母亲，你这禽兽………你………伯母还想骂下去，已被我搂过堵上嘴唇。&lt;br&gt;亲了一个嘴，我们并肩?股，坐一处打开春图！第一页绘的是──龙虎翻腾，一十八滚的姿势──见那女的白指的肌肤，高高的两个乳峰，正面仰卧床上，那男的力气雄威，鸡巴坚硬，跪在女的中间，挺直阳物，用手尽量的分开女的两腿；那鸡巴如怒马昂首，唏津津的一声长嘶，刺人女的牝中！时紧时慢，那女的浪小穴，时缩时松，左右摆动，男的在上挺坚阳物尽根吞没，行八浅二深之功。&lt;br&gt;再往下看，男女已竟倒置，或坐或起，或侧或正，在床上掀腾，故取名日龙虎翻腾，一十八滚。&lt;br&gt;真实好一鹊辰不风情，男女都栩栩如生。&lt;br&gt;跃然纸上。&lt;br&gt;一付尚未看完，我已淫念又动，腰间那货搏拢廷起，抓住伯母的奶子，就往鸡巴上□，伯母早欲火焚身，淫心摇动，那消几就软声娇语浪呼：亲哥，时候不早，赶快捣妹的浪穴吧……我已竟难忍多时啦，我的亲爹，真丈夫，不要捉弄我了，我受不了，穴里养的很！心里发烧……………我把她按在床上，学着春解上的──龙虎翻腾，一十八滚──姿势。&lt;br&gt;尽的分开伯母那两只腻滑滑，白润润的大腿，手里自己抓住鸡巴，插到伯母的浪穴之中！一阵轻揉，伯母有久旱逢甘淋之势，没命的狂叫道：我的爹，我的哥，我的好丈夫………你的鸡巴要用力………用力的顶…噢………对了，就是这个顶法……我的亲爹，你顶吧！狠劲的顶……??……的我的亲爹…好丈夫四………顶呀………我快活………你顶吧………我不怕鸡巴粗大………。&lt;br&gt;伯母没命的浪叫，我在上边没命的抽打，挺送…没有一下不是连根尽没，但伯母又星眼朦?娇，燕语艳声的故意说：我的好人………真丈夫………你摸摸你的鸡巴都进去没有………??……撑的我的浪穴满………满的……你自在……不……自在………我的亲爹……好丈夫…顶吧……呀……呼………。&lt;br&gt;我伸手取过一个枕头，垫在她的屁股底下，她的屁股跨的更宽了，腿跟小肚子形成Ｖ字形！我低着头看着阳物的出入，每一下子都是抽到头，狠劲的挺进去，直到挺得不能挺的时候为止。&lt;br&gt;我算来叭唧叭唧的将近有七八十下！伯母真是浪极！她抬起她白生生的屁股，没命的迎起落下，蛇腰凶的更勤！当我的鸡巴头顶到她的花心，她便燕声软的浪叫：大鸡巴哥哥，我的亲爹，你是世界上最……最好的一个……你的鸡巴真行……每一下都……撞到我的花心……??……我全身养……混身麻……??………我的亲爹真丈夫……乐死我啦亲爹………我要死啦………我是疼快死的呀……我的亲爹……………你快挺顶吧……顶吧……我痛快的难过…………?哟…………………你快挺顶吧……顶吧……我痛快的难过…………?哟…………伯母简真疯狂啦，见她星眸半闭，紧咬着满口的银牙，上下嘴唇不住的哆嗦！冰肌似的玉体在不住颤抖！两腿抬的高高的交叉在我的背后，双手搂紧我的雄腰！狠命左翻右躺！由床外沿滚到床里边！两个人的身子全挂满了盈盈的汗珠！湿滑滑的，噗唧……叭唧…噗。&lt;br&gt;……叭唧………叭唧………的响不绝耳！一下子伯母翻倒我的身上！，那雪白的屁股像男人们□打一样！叭唧叭唧的起落！两只奶子压在我的胸脯上，挤的扁扁的！那屁股起落的速度加快！叭唧叭唧的将近二三十下才稍稍缓慢！又是一阵翻滚，我仍爬在伯母的身上，和老牛一样的喘不过气！伯母的脸人，被欲火烧的通红！混身没有一个地方不是充满了血液！她狠命的又在叫床：亲爹爹………太………太好啦………哥………痛快死啦………要上天啦………身子骨直冒凉气………亲哥哥……大鸡巴的亲哥哥……太痛快了……?哟……………叭唧?哟……叭唧…亲爹………那吧……………叭唧………?哟……………亲爹…我挺坚鸡巴，就像那天赐的神物一样，每一下都是抽离伯母的心口，然后像老和尚撞?！噗滋，叭唧！的连根根插到里面！插得伯母全身颤抖！我们真是欲醉欲仙，可苦了从首至尾站在窗外的璐君。&lt;br&gt;原来她借吃宵夜出去，就是给我一个机会，待我和她妈妈干上，她一直就站在客厅的窗边，隔着玻璃偷看，是初还不要紧，渐渐的她的三角裤一湿，就有点受不住！于是索兴搬了沙发?起来，坐在上面观看！她实在难易忍受，而自己不能在这个节骨眼上闯进去，于是只好自行解决。&lt;br&gt;原来这璐君的睡纱是连身的一套。&lt;br&gt;她脱光了衣服，一丝不挂，最初是用手摸奶子，两腿交叉盘起，在沙发上揉捻，渐渐的她弯起一腿，用手去捻那穴心子，一连进去三个手指生扣活弄。&lt;br&gt;另一只手却托着奶子，低下头用自己的舌头含着奶头，舐咂！这姿势的确能自得其乐！待她流过一截淫水之后。&lt;br&gt;再抬头看我和她妈妈！见我们也正在最紧要的关头。&lt;br&gt;只看她妈星眼闪着泪光，嘴唇儿轻咬，那湿滑滑的小肚子，和那圆圆的屁股，摆动的那样快法：我疯狂的在上边抽上！叭唧唧的声音越来越响，那越来越重！伯母又在浪叫了：我的亲爹爹………你真是这样的……会玩……顶得我上了天………捣的我入了地……我的亲爹………我们出身子吧………亲爹………我受不了啦……?…呼…我的亲爹………好人……真丈夫…………不行啦………我一定要出身了了……??……我太好受了……亲爹…………你顶住吧…………不要再动啦……?哟……叭唧…?哟……亲爹………老祖宗……好人……好丈夫…………我要出了……顶住它………………??……就是那地方………………顶住它……我的亲爹……祖宗……我要死啦…………顶住……不要动…………………伯母流啦！她紧紧的抱着我，混身颤抖，哆嗦！嘴里梦?似的呻吟成一块，我狠命的顶住她的花心，一动不动，只是气喘如牛。&lt;br&gt;伯母的浪穴一按一缩，都有股股的浪水洩出！黏及及的，沿着我的鸡巴流出来，顺着沟流到屁股眼，再流到床单上！湿了很大很大的一片！一会儿，我又要开始动作！但伯母低低的哀呼道：哥哥，我实在不行啦，身子骨都酸酸的！没有一点力气！我求求你！将就一点………我不等伯母的话完，就抽出我的大鸡巴，一挺一挺的叫她看，那货全身湿淋淋的，一跳一跳的把上边的淫水滴在伯母的小肚子上！伯母皱着双眉，不想给我弄出，但身子实在不能动弹，不得不狠心指指客厅。&lt;br&gt;意思是叫我去干她的女儿──璐君！我嘻嘻笑着，伏下身，那货儿在伯母的小肚子上，亲了她一下，反身跃下，赤着身子，只手抓住那货，三步两步的撞进客厅！一看那璐君，也是一丝不挂，粉红色的睡纱，和黑色的三角裤全落在地上！我猛伸双手，把她从高高的沙发上抱下，璐君娇艳无比的白了我一眼！我把她的两腿分开，让她自动跨在我的腰眼上，那穴口套住我的鸡巴，两手着她的腰，而璐君的两只粉臂搂着我脖子！两个人这样搂抱，由我一个人抱着她在客厅里一挺一挺的跳扭扭舞！]伯母全身汗腻腻的觉得难过，于是强打精神到洗澡间沐浴！刚把水倒下，突见我抱着她的女儿璐君进来，就要往水里放，伯母羞红了满面，一面赶忙掩着下处一手就去关电灯。&lt;br&gt;我伸手就抓住她手腕！哀求着说：我的亲姐姐，让我和璐君在水里耍耍！伯母赤着身子，用力甩开我的手，就想回房！道：我们究竟是母女呀，母女二人哪有一同侍候一个男人？我见状伸手一拦，嘻嘻的笑着：好姐姐！我们都是一家人！还避什么？不如你先到浴盆里，我们三人一块做戏水游戏？旧道德终究竟抵不过现实的欲火！男女走到这一步，那还顾什么廉耻！于是，伯母半推半就的漫在浴盆里！我看浴盆太小，着不开三个人，只好弯下腿，伏身把璐君放到浴盆中伯母的身上，自己则抓住盆沿，从在璐君的身上。&lt;br&gt;璐君不言不语，微闭着星眸，?着两腿，仰在她妈妈的怀里！我挺坚了那货，对准璐君的小浪穴，徐徐的插入！大概只抽了四五下，看璐君两手自动的扳着自己的大腿窝，星眼朦?的不住哼哼！我两手扶着盆沿，看璐君两只硬崩崩的奶子，真生生的挺着，遂央求伯母帮忙，在下伸出双手，从璐君的腋下伸过，摸弄她的奶子！我自己在上则只顾抽送！三个人这一配合，真实别开生面，合的天衣无缝！璐君的柳腰，躺在妈妈的怀里，只一摆动，那浴盆的水便哗啦………哗啦的流。&lt;br&gt;我每一下压，那水就先叭一下，然得是一声咕唧！伯母抓住璐君的奶子，捻弄，浪笑………璐君则星眼微闭，唇儿轻咬，哼哼一块。&lt;br&gt;我掀动屁股，没命的很抽之，那水只是叭啦叭啦的响之不绝。&lt;br&gt;我的亲爹，真丈夫，你只顶就行啦，不要这样掀动，弄的水哗哗啦啦，让隔壁的人听到，??……我的亲爹……真丈夫……对啦……只往里顶！咕唧……咕唧……我的亲爹……你的鸡巴真有意思，够大………够粗………够长…死我啦…………我…的妈……你抓的奶子太重了………我……养……我难受………我的亲爹……轻一点…重一点……??……这是璐君那沥沥的娇声！她的两条白生生、湿淋淋的修长腿儿，不住的在半空中摇幌！我的小浪娃……你好受吗………我恐怕不行啦………。&lt;br&gt;我的亲爹，不行……求求您再少等一会……你不要动………我来…………我的亲爹……真丈夫……你往里顶……顶住那花心……不要动………??………我的亲爹………。&lt;br&gt;璐君意兴未足，不肯就此罢战，故而娇声软语的央求我再等一下丢！宝贝……我的心肝……你快一点………我等你………再慢我就不行了………我的小浪娃……你快一点……。&lt;br&gt;我已上气不接下气！气喘的很凶！亲爹……来罢………我的小命要死了………往里顶吧………我的亲爹…………好爸爸………用力……用力……?呀……?呀………亲爹！璐君的玉腿幌的更厉害了。&lt;br&gt;</content></item></essay>