<essay><item><title>生猛小姨子与温柔的岳母(3)</title><author>床上伴侣</author><content>想通了没有？我放开她，弯下腰面对着她的脸问道。&lt;br&gt;岳母凝视着我的脸说，我守寡这么多年，为了小静和小雅，我什么都可以做，尤其是为了小静，再说我也不想总是看到你这么一个人孤胆着，只是我太老了，恐怕──帮不了你什么。&lt;br&gt;谁说您老啊，其实我就是喜欢像您这样风韵尤存的，而且您和小静的长相和脾气都这么相似。毕竟我们都是一家人，就让我来代替岳父照顾您，您呢，代替小静照顾我，不要去考虑其他那么多的事情，好不好？我一边问，一边用双手不停地在她两侧的乳头上轻轻擦动。&lt;br&gt;岳母不说话了，只是默默地用一直手臂紧紧地环住我的腰部，一直手放在我的硬起来的部位上，通红的脸贴在那里沉默着。我知道她已经默认了，只是处于羞涩而静等着我的动作。&lt;br&gt;我知道和这样上了点年纪的妇人性交，尤其是让这样守寡多年的妇人开始重新接受性生活，是一定要小心的，一是她们压抑了太旧，如果性交过程太鲁莽或是激烈，会让她们难以一下适应而适得其反，应该循序渐进慢慢来，最主要的是要让她们放弃心理上的障碍，然后才能完全地投入到久违的姓爱之中。&lt;br&gt;看到她越来越紧地搂着我，放在裤子上的手抚摸的动作越来越癡迷，身体也随着我对她两个乳头的抚弄而微微扭来扭去。看来已经到了性慾勃发的时刻了。如果上来就直捣黄龙一杆见低恐怕太没有意思了，我不知道以往她和岳父之间的性爱是哪种，是哪种古板的方式还是有比较现代的手法。又不好直接问。所以我就试探地问她：要不要我扶你到床上躺一会休息一下？&lt;br&gt;岳母当然知道我是什么意思，只是低着头红着脸点点头。&lt;br&gt;我就笑着顺势问她，要不要认识一下您的新小老公？&lt;br&gt;岳母听了不解地抬起头看着我，我就挪开放在她胸部的双手，用手指了指我中部示意是这个，她看了笑着在上面打了一下。看到她没有反对的意思，我就马上解开腰带，让裤子顺势落下来，然后干脆自己脱掉内裤，将早就硬的邦邦硬的阴茎在她的面前释放出来。&lt;br&gt;以往岳母已经多次从她的脚面上感受到了它的坚硬和勃起，但是面对着现在完全暴露在她面前的这个男性器官，久旷的岳母眼神开始迷茫，一动不动地凝视这它，由于惊异它的雄壮而使得双唇合拢成一个洞洞，让我看了产生了一股要插进去的冲动。为了不吓坏她，我故意将直起来的已经左右晃动着让她回到清醒的状态之中。然后拉起她的手放在了阴茎上面，岳母白嫩的小胖手开始轻轻地握在了上面，彷彿不敢相信现实似的来回触摸着它，又将滚烫的脸贴在上面轻轻地抚摩着，感受着。而我的手，一只在她的乳头上，一只在她的耳边轻轻地抚弄着，增加对她的刺激感觉。很快岳母就在我的刺激下开始忘乎所以，加上了一直手，在我的阴茎上来回抽动并且速度越来越快，望着坐在床沿上这个赤裸着的白皙老妇人，哪种感觉我是从来没有体验过的。&lt;br&gt;我的阴茎也开始随着她的来回抽动而有点撑不住。为了防止一触即发，我连忙腾出双手来按住她的双手，并且轻轻的将她的双臂环到她的背后，按住她不再让她动。岳母不知道我要做什么，但是在这种姿势之下，她的前胸更加突出，加上我的个子，使得阴茎正好对这她双唇的位置。我先是将阴茎慢慢地在她的脸上来回擦动，被我扭成这样的岳母感到有些羞涩，不好意思地闭上了眼睛，只剩下形成0状的双唇在喘着粗气。我一边蹭着，一边将阴茎抵在她微张的嘴唇上面，试图找个机会插进去。但是岳母突然被我的举动所惊讶，看来她从没有和岳父之间有过这种亲密举动。使得她睁开双眼，紧张地看着我，不知道我到底要做什么。&lt;br&gt;看到这里，我就问她，我们不用着急，慢慢来，您以前有没有用嘴来帮过岳父？&lt;br&gt;岳母听了红着脸摇摇头，用手轻轻地在我的阴茎上拍打了一下说，谁像你们年轻人现在这么开放和胡来啊。&lt;br&gt;要不要试试看？我问，岳母拚命地摇了摇头，我说，试试看嘛，很刺激的，我们还会在一起很久很久，今天的这一切只是刚刚开始。如果你总是放不开，我们以后怎么办？小静以前也都是每次先用嘴帮我搞定一次后才来真的。你不是答应我了嘛，愿意为小静做一切事情？&lt;br&gt;岳母红着脸不说话了，我不想让她退却，就马上再次用手掌在她的耳边上来回抚摸着，增加她的刺激感觉，使她很快进入到迷茫的状态之中，岳母半仰着脸闭着眼睛感受着来自耳际传来的阵阵刺激感觉，没有察觉到我已经将阴茎送到了她的嘴边，当她感觉到时，身子和头部不由得往后一探，我赶忙按住她的头部不让她退缩，然后用邦邦硬的阴茎头在她的双唇之间来回地扫动，试图再度开启她禁闭着的嘴唇。&lt;br&gt;慢慢地，她滚热的双唇终于感受到了我坚硬而火热的阴茎头部所传来的刺激，但是禁闭的双唇开始微微开启，半容纳半抵制地挣扎着，或许是从来没有尝试过这种性的刺激吧，很快就把她的性慾催起来来了，并且随着我的一点点深入而逐渐开启了她的双唇，直到我的阴茎慢慢地完全地潜入了进去。中途她几次试图退却，但是被我牢牢地顶住了她的头部。眼看着我的阴茎全部插入了进去。此时我的脑海里只有一个感歎，那就是，天，我那白白嫩嫩浑身赤裸着的老岳母现在正在给我口交！&lt;br&gt;我在她的口中慢慢来回抽动着插入着，或许是她感觉我的阴茎有些长吧，连忙抬起一只手用手指环住我的阴茎根部，不使得我全部进入。同时她也被这种从没有尝试过的方式而不由自主地低声呻吟起来。每当我挺着臀部向里冲刺的时候，她的喉咙里都发出刺激的嗯嗯声，身上也随着我的抽动而出现了阵阵的鸡皮圪塔，另一只手也抬上来扶住我的阴茎，在我抽动的同时也不停地帮我前后撸动着摩擦着，看来她以前应该是帮过岳父手淫过，所以对手上的动作一点也不拒绝或感到谋生。&lt;br&gt;我就这样一直手抱着她的头部固定着，另一直手在她的耳边和嘴唇边来回抚弄着，同时来回地挺着臀部，将阴茎在她的嘴里来回抽动，并且还将膝盖轻轻地抵在她穿着内裤的阴部上，慢慢来回地撵动，增加着对她的多重刺激，直到我偷偷地低下头，看到她的内裤外面已经开始显得有些湿润了，知道她下边肯定开始氾滥成河了，内心也肯定有些迫不及待地等候着我的更上层楼。&lt;br&gt;累吗？要需要休息一会，就这样我的阴茎在她的嘴中抽动了十几分钟之后，我问她。岳母点了点头，吐出了肉棍，坐在那里不停地喘气，垂在床下的双腿在不停地扭在一起，似乎在隐藏着阴部传来的阵阵刺激感觉。于是我轻轻地将扶着岳母的肩膀让她平躺在床上，然后站起身来褪掉我身上的衣服，蹲下来轻轻地将岳母已经湿漉的内裤轻轻地扒下来，同时拨开由于羞涩而捂在上面的双手。天！岳母阴部外面已经是粘呼呼的一片，稀疏的黑黑的阴毛上面也是沾满了黏液。连里面隐隐露出的浅棕色阴唇上都都沾满了黏液。&lt;br&gt;我久久地注视着这个老年女人的阴部，以及大腿根部稍稍松懈但是白嫩依旧的肌肤，此时的岳母已经全无掩饰地裸露在我的眼前，当我的双手轻轻地放在她的大腿根部时，岳母的身子不由得一震，并且努力地试图将双腿并拢。那怎么行？我用双腿的膝盖慢慢地强行将她的双腿掰开，同时用双手将她的腿敞开到最大的程度。低着头注视着欣赏着下面着老年妇女特有的被情慾催起的美妙部位。为了报答刚才她为我做的口交，也为了让我尝到老年妇人才有的鲍鱼滋味，我开始慢慢地低下头，将嘴凑向她的外阴上面，岳母似乎知道了我要做什么，或是来自她的阴部感受到了来自我嘴中和鼻中越来越热的感觉。急忙用一只手推住我的头不让我继续下去，另一只手放在了阴部上面。我笑着逗她道，干吗？不用我伺候您？您要自摸？&lt;br&gt;岳母听了在我的头上轻轻拍了一下，我笑着掰开她的手，低下头去拔开她丰厚的阴唇，找到隐藏在最上面的那个小豆豆，先是用舌尖轻轻地调弄着，耳边挺着岳母发出来的阵阵压抑着的呻吟声，随着我的手掌在她大腿内侧的不断抚摸，也随之传来了她那里的阵阵战栗和不自主的抖动。白花花的两条大腿伸在那里，中间叉开的位置在我的面前，一点也看不出这是一个年近六十老妇人的赤裸身体。&lt;br&gt;慢慢地，岳母开始受不了了，开始紧紧地抱住我的头部不让我继续在她的阴蒂和阴唇上调弄，于是我抬起身，用手臂抬起她的两条大腿，而且尽量分开，将我早就硬的邦邦的阴茎头对准她的阴道口，先是轻轻地在口上试探了一下，顿时感到里面早就是氾滥成河了，一点没有感到干涩，而且可能是长久没有过性生活的缘故吧，即使是生了两个孩子，从龟头上还是能感到她阴道口上的紧握感。&lt;br&gt;我顶在上面没有马上进入，岳母此时开始安静下来，似乎在等待着和感觉着这一触即发的深入感，但是我只是将阴茎头轻轻地顶入进去一点点，看到她刚要张开嘴呻吟，就马上把阴茎抽了出来，岳母刚要点起来的慾火就这样被突然中止，不解地微微抬起头看着我。我又是再进去一点就马上抽出来，岳母似乎等不及了，自己主动地将臀部向下移了移，试图将阴道口凑到我的阴茎头上，但是还没有等她停下来，我就坏笑着猛地将阴茎完全捅了进去，岳母被我这突如其来的冲入刺激得大叫了一声，拚命地摇了摇头，双腿紧紧地闭起来，让阴道收紧夹紧我的阴茎，同时紧紧地抓住了我放在她乳房的上的双手。甚至指甲都有些掐进了我的肉里。&lt;br&gt;我知道孤寂了多年的岳母此时最需要的就是直来直去的快感，于是我就开始死死地按住她丰腴白嫩的身子，用火热坚硬的阴茎开始不断地在她的阴道里抽送，随着我的每一次送入，岳母都传出欢快的呻吟之声，头部也陶醉地开始来回左右扭动，在阵阵的快感之中，岳母竟然抬起双腿将脚跟用力抵住我的臀部不让我每次抽出去的太多。她的臀部也不停地上抬和下降，试图来配合我的强烈冲撞。&lt;br&gt;看到她逐渐地投入到了状况当中，我也开始奋力地伺候着她，将粗壮滚热的阴茎来回地在她的阴道里抽查着，同时用双手按住她松软的乳房用力地按摩着，在随后的十几分钟中，岳母始终压抑着哼哼唧唧的呻吟声，但是下身却使劲地抬起落下的，充分享受着着久违了的性爱快感。没有多久，她的声调开始升高，呻吟和喘气的频率也开始加快，脸上露出了阵阵的潮红，我手掌之下的乳头也越来越硬越挺。我说，怎么样，要不要来再用点力？岳母闭着眼点了点头，于是我开始加速，飞快地在她的阴道力用力猛撞，很快，我的阴茎开始她的阴道里感到了阵阵的紧缩和痉挛，岳母终于啊啊地低声闷叫了几声，是不迟疑，我也搂住她的腰部，将下身全都紧贴在她的阴部外面，两个人的腹部相粘在一起，已经涨到极点的阴茎终于在强烈的撞击摩擦和她的呻吟声刺激之下开始挑动，一股精液控制不住地开始喷了出来。岳母似乎已经感觉到了我的高潮，于是也试图控制住她阴道内的痉挛，并且用力夹紧我的阴茎，就这样，我们两人在同步的高潮只剩下了相互喘息的份，彼此软软地在床上相拥在一起，共同感受着下面素传来的阵阵快感。&lt;br&gt;这个时候天已经快黑了，从沉醉中清醒过来的岳母看了看床头上的表，吓得赶紧推开我压在她身上的赤裸身体，说，坏了，小雅马上就要回来了，我还没有做饭呢，都是你胡来，差点让我昏死过去误了大事，要是小雅看出来了就麻烦了。你快回你的房间里吧，我也要冲个澡做饭，不然小雅那么鬼，非让她看出来点什么不可。&lt;br&gt;我懒懒地躺在她身边，仍旧用手掌摸着她粘呼呼的阴唇说，怕什么，知道了就知道了，我这样这也是孝敬您嘛？她凭什么说三道四，她要是敢说什么我就把她给强暴了，她应该感谢我才是。&lt;br&gt;行了行了，我的小祖宗，你绕了我吧，你要是和她有什么我倒是更高兴呢，省得你连我的主意都打，连我这个老岳母都不放过。岳母一边说着一边还恋恋不舍地紧紧握了握我疲软下去的阴茎。&lt;br&gt;我说，刚才过瘾了没有，如果没有您夜里睡轻点，给我留着门别锁，洗得香喷喷的脱了衣服在床上等我，我等小雅睡着了之后我再去伺候您一下。&lt;br&gt;岳母听了又怕又恋地狠狠捏了捏我的肉棒说，别了，要是真的让小雅知道了，我的老脸往哪放，毕竟你是我的女婿啊。你还是饶了我吧，今后也小心点，别让小雅看出来什么的好。说完拚命挣脱我拥着她的手臂，抓起扔在旁边的睡袍进到浴室之中。&lt;br&gt;当天晚上十二点多的时候，就偷偷地下了床，轻轻地穿过客厅，看到小雅的房门紧闭，听了听没有任何声音，于是我没有敲门，就直接溜进了岳母的房间，我看见岳母正背对着我侧身躺着的，身上只是穿着轻薄的睡衣，透过床边窗外散落下来的月光，岳母丰满的臀部曲线就越发显得诱人。我在她后边看了一会，就伸出手去轻轻抚摸着她的臀部，软软的，热热的，我继续默不做声地摸着，慢慢手掌滑入了她的股缝之中，感受着她阴部传来的热度，她这个时候身子颤抖了一下，我知道她根本没有睡着，知道我在抚摸她，只是还是保持着原来的睡姿。&lt;br&gt;我脱下睡衣将身子贴了上去，把手从她内裤底边伸进去，不得了！我发现她已经湿的不像样子了，大量的淫水早就浸了出来，摸的满手粘糊糊的。</content></item></essay>