<essay><item><title>人妻的诱惑(2)</title><author>床上伴侣</author><content>插入后她立即开始呻吟，她的叫声并不会太狂放，或许是因为家里都有小孩的关系，已经习惯被老公干的时候都不敢出太大声，她带点鼻音夹杂着微微吸气的频率，头略往后仰，性感之极。&lt;br&gt;我正享受着这人妻、淫妇、孩子的妈的小穴穴，这许许多人曾经进出过的的阴道(她有跟我说她的过去，很是精采，有机会再与大家分享)，仍是那么的紧，仍是那么的粉嫩。&lt;br&gt;用妳的双手把妳的阴蒂翻开，我要看妳的洞&lt;br&gt;喔…&lt;br&gt;真漂亮，看不出来生过小孩&lt;br&gt;不要看了啦，好害羞喔&lt;br&gt;那妳要我干麻?&lt;br&gt;继续&lt;br&gt;继续甚么?&lt;br&gt;继续插我&lt;br&gt;要我干妳吗?&lt;br&gt;干我，干我&lt;br&gt;我听到这里都已经快受不了了，我只好将她翻过去，将她屁股提高，像母狗一样干着她，她真的是母狗，大大的屁股，紧紧的阴道，夹着我的棒棒，拼命地想将我的屌吞没。我就像按摩棒似的任她不停的转动着屁股，我两个手掌紧抓着她那两团屁股肉，不时的将她的屁股拨开，这才让我有机会清楚地看到她的小菊花。&lt;br&gt;如果各位还记得小菊花是条件之一的话，我并没有忘记。我的右手大拇指滑到她的小穴穴的洞口，挖了一些淫水，涂抹在她的小菊花上。没想到当我的手碰触到她的屁眼时，她的淫叫声变得更大声了，果然，荡妇就是荡妇，连屁眼都那么敏感。&lt;br&gt;我的一小截食指悄悄地进入她的屁眼中，她大叫了一声，好痛!&lt;br&gt;我当然不理会她，我用那一小截食指在她的屁眼中进进出出几回，她看似也慢慢习惯了，开始又继续之前放荡的摆动。大概花了一分钟的时间，我的食指几乎都推进了她的肛门里。&lt;br&gt;喔….没想到会那么舒服…嗯…嗯&lt;br&gt;已经整根手指头都进去了&lt;br&gt;是喔……好爽喔…..嗯~~~~~&lt;br&gt;喜不喜欢我干你的屁眼?&lt;br&gt;嗯…….喜欢…….喔…&lt;br&gt;有没有被老公干过屁眼?&lt;br&gt;………嗯………没….有……&lt;br&gt;以前的男朋友呢?&lt;br&gt;也….没有…….喔~~~~&lt;br&gt;所以你的屁眼处女是给了我&lt;br&gt;….嗯……………&lt;br&gt;我的手指不断地抽，不断地挖，虽然小菊花很紧，很难进入，但进去之后真是另外一片天地，里面的空间很大，手指头可以在里头挖，在里头旋转都没有问题，甚至某些姿势，我还能隐约地感受到我的肉棒在她的阴道里摩擦。&lt;br&gt;我要干你的屁眼&lt;br&gt;不要…..不要……太紧了&lt;br&gt;但你当应过我的&lt;br&gt;下次好不好，第一次用手就好，先让我习惯一下&lt;br&gt;这次我心软了，我没有强迫她，反正想来日方长，有的是机会。于是乎我更强力的将我的棒棒狂插着她的淫穴，手指头抠着她的屁眼，她又开始急促的呻吟及吸气。我可以感受到她的屁眼已经慢慢地松开，里面粉嫩的肉肉也已经慢慢地外翻出来，洞口已经到了可以人见人干的大小了，下一次吧，就下一次。&lt;br&gt;我偷偷地将我右手食指抽出，换上了左手大拇指，而右手则技巧性地抚摸着她的背部，溜到下面捏着她的奶子，拉着她的奶头，她的摆动越来越大，声音也更大声了。但，我捏着她的乳房的时候不没有用到我的食指，刚放进肛门的那一指，客官知道我要做甚么了吧。&lt;br&gt;我的手移动到她的脸颊，轻轻地用食指揉捏她的丰唇，她的舌头伸了出来，我将手指头直接伸进去她舌头的根部及两侧，让这位平常在家相夫教子的好女人好好品质她自己肛门里的滋味。她突然想起，说:&lt;br&gt;这只手不是刚刚放在屁股的那只吗?&lt;br&gt;不是喔，肛门的那只还在里面喔&lt;br&gt;就这样她相信了我，我用手指狂插她的嘴，她也很配合用舌头一直在与那有肛门气味的手指拉G。想到就快射出来了，于是我最后冲刺，用力的干着她的阴道、她的子宫颈，我的大拇指也深入了她的肛门里，我的右手几乎四根手指都在她嘴里不断地挖，不断地抽弄，她的脸必须配合着我往右偏，让我可以边干她后面两个洞的时候，边看着她吞吐自己肛门的味道。&lt;br&gt;你的肛门好好干喔&lt;br&gt;…嗯……好…..舒服….&lt;br&gt;我的手指好吃吗?&lt;br&gt;好吃…..喔……嗯…….&lt;br&gt;怎么你已经是人家的老婆了还是那么好干?&lt;br&gt;…..喔…..我今天是你的….干我…&lt;br&gt;我要把妳阴道干到外翻&lt;br&gt;快…..快一点….我要…..喔….&lt;br&gt;今天我要射在你的嘴巴&lt;br&gt;….嗯……好……我想吃….&lt;br&gt;吃甚么?&lt;br&gt;….你的精液…嗯…..&lt;br&gt;我赶紧将她翻过来，棒棒抽出来的时候或许是太快了，太空需了，她叫了一声。&lt;br&gt;我把龟头放在她嘴唇上方，准备要好好地来餵饱这位人妻。&lt;br&gt;她刚刚的快感仍有馀威，还是不断地呻吟。&lt;br&gt;精虫快冲脑了!&lt;br&gt;我左手套弄着我的棒棒，右手不自主地掐着她的脖子，我要准备把体内最重口味的液体射进她嘴中。&lt;br&gt;一阵轻微痉挛，我持续的射进她嘴里与脸颊，真爽快啊，终于发洩了出来。&lt;br&gt;她的嘴巴并没有闭起，她仍张着她的嘴，任由精液慢慢地流向她的口腔内部，我也把一根手指头放进她嘴里，轻轻地在她嘴里拨弄我的精液，甚至将脸颊上的也一起餵着她吃。&lt;br&gt;妳怎么那么乖&lt;br&gt;因为妳让我好舒服喔&lt;br&gt;以后要不要都听我的话?&lt;br&gt;好，我都配合你啦&lt;br&gt;下次我们玩些不一样的吧
虽然跟这位人妻才见了第二次的面，但默契十足，她的配合度实在是很难得，大姊姊有经验，又不会像小妹妹那般羞涩、清纯，太爱人妻了~~&lt;br&gt;===================================================
人妻的诱惑3 (饭店)&lt;br&gt;自从上次之后，新鲜感仍然未退烧，征服这位可口人妻的慾望真是欲罢不能，休息了几天之后我们又再次约了见面。&lt;br&gt;有别于上次的小旅馆，这次约在比较知名的大饭店，所以在之前就提醒她穿着要更精心打扮喔，一定要让我能够惊艳一番，让我能够一见到她就能够马上充血，她在电话的另外一头也是不好意思地轻声窃笑，不过能够感觉得出来，她内裤里面应该又开始淫水氾滥了。&lt;br&gt;我们约在大厅见面，当我还在纳闷奇怪她怎么还未出现的时候，我见到两个男人窃窃私语，往着同一个方向观望着，我顺着他们的视线看去，哈!我硬了!&lt;br&gt;她来了，她不只来了，她把她的好身材都带来了，大厅里已经不只那两个男人在注视她了，连开门的小弟也在偷偷喵她。&lt;br&gt;没想过生过小孩的人妻还能更这么令人充满遐想，她画着淡淡的妆，并不会像时下的年轻辣妹那么招摇。这次她穿着一双高跟的黑色皮靴，看的出来是上等的皮革，温柔地包复着她的一双美丽的小腿，一件黑色紧身的迷你裙，秀出她白里透红的大腿，实在让人很想当场把她的双腿架开，让人用粗鲁的手指直接插入她的小穴中，能够想像着她在大庭广众之下眼睛迷蒙着被人搞着她的阴道。&lt;br&gt;她的上半身披搭着一件丝巾，非常飘逸，重点是她的上衣，一件类似参加宴会会穿的蓝色丝绒低胸上衣，乳沟之间还特别压低，一清二楚，两侧则隐约地露出她紫色的花边胸罩，应该是集中式的胸罩，才能将她的乳房紧压得如此动人，快跳出来似的。&lt;br&gt;我在站那欣赏片刻，从容地向她走去，一句话也没有说，牵起她的手，并不是往电梯走去，而是直接走向通往二楼餐厅的楼梯，我的目的很简单，独乐乐不如众乐乐，我希望当她在跨上每一个台阶时，楼下会有一些色瞇瞇的眼光盯着她的裙底风光，我相信当时如果要瞧见里面的肉肉的话应该不是难事。&lt;br&gt;上了二楼，我带着她往客房电梯走去，看得出她还是有些紧张，她细细的手握着我很紧，深怕我会突然溜走。&lt;br&gt;在等电梯时候趁无人在旁，我已经有点按耐不住，我的手轻轻地搭载她的腰上，轻柔了两下，直接往她的双臀下滑，喔，透过她的短裙裙，摸起来真是又软又有弹性，她只能红着脸低着头让我抚摸着，这只人妻实在是很乖。&lt;br&gt;电梯来了，我的手并未离开她的臀部，进了电梯我们俩往最里面移背靠着墙，门关上后，我的手指头轻轻的将她的迷你裙撩起，中指直接往她的股沟滑下去，干，丁字裤!&lt;br&gt;刚才上楼梯时有瞧到她裙底风光的人赚到了，我跟她说，宝贝，今天很乖喔，知道我喜欢丁字裤。我的手指能在她股沟上玩弄着，往上拉着那条细细的布料，想像着前面的阴蒂一定不断地被刺激着，有时我的中指也会搓一下她的屁眼。&lt;br&gt;那么猴急啊?她说。&lt;br&gt;小美人，等等看我怎么修理你，我答。&lt;br&gt;我的中指在她的小菊花上绕着圈圈，洞口的皮肉皱褶被我摸得一清二楚，突然，我的手指往洞里推了一下，她略带惊讶地轻哼了一声。&lt;br&gt;你好坏喔。&lt;br&gt;她发出那呻吟之后，我又紧接着往里面多按了几下，可以感觉的到我有半截手指是进去的，被紧紧的肉包复着，我望着她，推进去那一霎她眼睛是紧闭着，似乎有点在闷气的感觉，膝盖有点酥软站不住的感觉，虽然描述起来很长，但这全发生在不到一分钟的时间，我们的楼层还是到了，我的手虽然抽出来，但未曾离开过她的臀部，走向她即将要被我调教的房间。&lt;br&gt;房间还算满大的，大片的玻璃外是高楼的美景，大床、大浴室、大浴缸，又有美丽人妻在我的手心，真是美好的一天阿。&lt;br&gt;这次有别于前两次，我决定慢慢来，先洗个鸳鸯浴，来点前戏吧。我让先帮我脱衣，她脱到我的内裤时迟疑了一下，我跟她说，勇敢一点吧，不要害羞喔。&lt;br&gt;他双膝跪在浴室内将我的内裤除去，她吓了一跳，因为我的弟弟弹了出来，差点打到她的脸颊，已经充血很久，而她也只能静静地盯着我的龟头看着，我轻轻地将手掌托着她的下巴往我的弟弟移动，她无辜的眼神看着我的棒棒，距离越来越近，直到她小小却丰厚的嘴唇贴在我的龟头上，她的嘴才开个小口让我的棒棒插入她的口中。&lt;br&gt;这次慢慢来，不急，我有大把时间好好享受这位平时端庄的妻子，她缓缓地吞吐着我的棒棒，我则从浴室墙面的大镜子看着她接受着我的热度，她的脸颊一下子鼓、一下子凹，真是美丽。&lt;br&gt;我轻轻地扶住她的脸颊让她站起，命令她，脱给我看，慢慢地，我要看妳以前在其他男生面前有多淫荡。&lt;br&gt;她红着脸，从上衣开始，她将两肩的布料往两侧拨下，露出她紫色花边的胸罩，她故意不让上衣滑落，装着害羞的表情想要遮掩她呼之欲出的奶子，看起来真可口阿。&lt;br&gt;我跟她说，你再调我胃口我就亲自来脱了喔。&lt;br&gt;她只好让上衣滑下至她的腰部，在短裙附近，她的腹部真美，没有一般怀孕过的女生有的多馀的脂肪或妊娠纹，还算平滑，她一面又开始将胸罩后面的扣环解开，胸罩落地后她的双峰弹了出来，虽然不如年轻女生那样坚挺，因为毕竟是被吸过奶，稍微下垂，但不过份，形状还是很美，叫任何人进来看都会想用力捏上一把，她的乳头像个小小的葡萄，让人看了都会想要将它咬出汁来。&lt;br&gt;她将上衣及裙子一同往下卸去，剩下的就只有那条黑色的丁字裤，由于她的阴毛原本就不多也不密，所以那边看起来很美观、很干净。&lt;br&gt;转过去背对着我，我给她指令。&lt;br&gt;你想干甚么?&lt;br&gt;妳等下就知道了。&lt;br&gt;她转身后我跨出一大步到她身后，我光溜溜的身体贴着她的背部，相信一定被我顶到了，我一手握住她的脖子令她的头往后仰着，另外一手则是粗暴地揉捏她的乳房，我又再次令她的乳房变形了，我手指捏着她的乳头，左右乱搓，有时还会往外拉着牵动她整个乳房，而这位别人的老婆也只能眼睛闭着，在我耳边不断地深呼吸。&lt;br&gt;真是捏得很过瘾，我将她的背部往前压，她的双手找到了浴缸的边缘当作支撑，我命令她将双腿打开点，让我瞧瞧她的私处，我蹲了下来，双手直接把她的两片阴唇往外翻，她已经很湿了，看的到内处晶莹剔透的肉肉，我实在忍不住往她的洞口轻轻地拍了两下，她整个人敏感的抖了一下，看了真爽，我又加点力在往她的阴唇拍了几下，看得到她的小菊花收缩了一下。&lt;br&gt;既然都已经脱光了衣服，佳肴在前，我也不管她准备好了没有，双手拨开她的穴穴，挺着我的棒棒直接插到最里面，她用鼻音哼，呻吟了一声当作是对我的欢迎。&lt;br&gt;我开始大力抽弄她的阴道，一次比一次更用力，扶着她的腰际，决不让这人妻有喘息的机会，每次的进出，我能看得到我的棒棒带着大量她体内的淫水及白色的黏稠液体出来。&lt;br&gt;干，妳真的很好干。&lt;br&gt;..嗯….好舒服…..&lt;br&gt;喜不喜欢被我干?&lt;br&gt;..喜欢….喔喔喔…&lt;br&gt;以前有没有在浴室被干过?&lt;br&gt;嗯…….有……嗯……&lt;br&gt;谁?&lt;br&gt;….前男友…&lt;br&gt;他有没有射进去?&lt;br&gt;…….没有……，阿，你不能射进去喔!&lt;br&gt;放心，我不会的，虽然我很想。&lt;br&gt;边跟他聊天的时候我的手已经在忙了，我将她溢出来的淫水，巧妙地拨到她的小菊花附近，这将会是最棒的润滑液。</content></item></essay>