<essay><item><title>丈夫出差在外，新婚少妇在家被色魔淫辱</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;一对新婚夫妇，刚结婚没几个月，丈夫就被派到国外出差一年，两人难舍难分。丈夫走后就只剩陈惠陈小姐一人在家，丈夫的朋友张某倒是隔三岔五来帮个忙，做些粗重的活，没事的时候就坐一会儿，跟新娘聊会儿天，有时还讲点荤笑话解解闷。&lt;br&gt;一天，张某又来了，陈小姐见是熟人，也就没有再换正式的衣服，直接开了门。当时她穿了一件吊带丝绸的连衣裙，胸部高耸，身体曲线尽露，面对眼前的佳人，虽然他在潜意识中依然还知道对朋友妻子是不应该产生任何淫念的，但是看到她如此动人的模样，不动心的人大概没有吧？他恨不得马上就把眼前这个性感的陈惠抱在怀里揉搓她的奶子，并用自己的大家伙插入她的下体，但朋友妻不可戏，他还是把冲动硬压回去了。&lt;br&gt;正好卫生间的灯坏了，陈小姐又够不着，只好请他帮忙。换好后灯亮了，在狭窄的卫生间里，两人距离非常近，都能听到对方的呼吸，看着如花的美人，难以压抑的欲望腾的再次升起，张某突然一把搂住了正往外走的陈小姐，她反抗、她挣扎，但都无济于事，最终还是被扒光了衣服。&lt;br&gt;怀里是自己朋友的新婚妻子，理智告诉他这是丧尽天良的兽行，可是天人般的陈惠那白如冰雪的玉体正毫不设防地横陈在他眼前……陈小姐也求他不要错上加错，做出对不起老公的事。&lt;br&gt;张某也曾一度放松了双手，但当他低头注视这位梦寐以求的美艳尤物，看到她那饱满且不停起伏的双峰时便感到一阵气紧，随着他的急促呼吸，一种生理上的冲动战胜了理智的压抑，他很快地将自己全身衣服脱光，对陈惠说：「我太爱你了，就让我干你一次吧！天知地知、你知我知，下不违例，这样你老公就不知道了。」陈惠知道一味抵抗只能使他更疯狂，只好先答应他然后再想办法。&lt;br&gt;想到这里，陈惠说：「我是有老公的人，不能和你做爱，那样就对不起老公了，希望你能尊重我，不然我就告你强奸。不过看你现在欲火焚身，这么饥渴难耐，我倒有个办法，虽然不是真正的做爱，但也一样可以让你发泄出来，但你千万不能说出去，不然我就没法做人了。」&lt;br&gt;他心中暗喜，知道不能粗暴对付这个新婚少妇，要一步一步慢慢来，让她兴奋起来才够刺激，于是便问她用什么办法。她进了卧室，几分钟后穿着一条黑色连裤袜出来了，对他说：「你可以在我屁股后面隔着丝袜摩擦，以前我来月经时就是这样给老公解决的。」&lt;br&gt;他一见陈惠此装束就已够销魂不已了，立刻炫耀般将他勃起的阴茎挺立在不足陈惠十厘米的地方。他是练体育出身的，成天就是训练身体，所以身体各部份都非常发达强壮；而陈小姐的丈夫是靠脑力劳动吃饭的，可以说大脑非常发达，但不太喜欢锻炼身体，所以身体素质就很一般。&lt;br&gt;陈惠一看到他那根东西就惊呆了，他的鸡巴看上去要比丈夫的粗很多，也长上一大截，硬得像根铁棒一样，看上去是那么威武，充满了雄性的阳刚之气。少妇被这种不曾有过的刺激感所征服了，第一次见到这么大的阳具，陈惠心中甚至隐隐害怕。&lt;br&gt;随后张某就开始搂着陈惠的腰，在她屁股后面隔着丝袜磨擦，隔着薄薄的丝袜，可以感觉到她身体热乎乎的肉感，真的好舒服。摩擦了一会儿，他说：「不过瘾，把丝袜脱了吧！」她笑道：「你想得美，别打我的歪点子。」&lt;br&gt;陈惠犹豫了片刻，说：「要不这样，我脱了丝袜，我在前面站着，你站我身后，你插进我双腿之间，我用两腿夹紧它，你就在腿沟里摩擦就能泄出来了。我跟我老公也这么做过，不过你可不能动歪心啊！」他见陈惠又让了一步，心中不由得暗自窃喜。&lt;br&gt;于是陈惠脱掉了丝袜又一次全裸了，他站在她屁股后插入她的腿沟，她用双腿紧紧夹住他的大阴茎，再一次疯狂地摩擦起来。看上去两个人就像正在性交，但实际并未插入，果然这感觉和性交也差不多，不过他很有耐力，足足插了一刻钟还是没有射精的迹像。&lt;br&gt;虽然没有真正性交，但他从后面紧紧地抱着陈惠，两人之间身体「啪啪」的碰撞，淫荡的气氛却渐浓。他手也没闲着，轻轻揉弄陈惠丰满的奶子，只觉肌肤腻滑如酥，奶子在他肆意的揉捏中也鼓胀高耸起来了。他又向下一路抚摸过去，轻抚陈惠诱人的三角地带，还用手指慢慢搓捏她的阴蒂。&lt;br&gt;陈惠不知不觉地开始享受着他的爱抚，任他摩弄，全然不拒，不多时，陈惠便被他摸得遍体酥麻。他见火候差不多了，便开始下一步行动，用阴茎时不时地斜向上挑着插入她的腿沟，滑门而过，以此来试探陈小姐的反应。&lt;br&gt;陈小姐哪能不知他的意图，随即娇声斥责：「不许这样啊！你违规了。」&lt;br&gt;他明知故问的凑近陈小姐耳边说：「你说说我怎么违规了？」&lt;br&gt;两人肉体肌肤之亲了这么久，陈惠说话也随意轻浮起来，她说：「你刚才差点……差点就……」&lt;br&gt;他笑着逗她：「差点就什么？你怎么说得这么吞吞吐吐的？」&lt;br&gt;陈惠红着脸说：「你刚才差点就插进去了，不许再这样了。」&lt;br&gt;他说：「是，那我小心一些。」可是安份了不到几十秒，擦边球的动作又开始继续了，陈惠此时也被他持续的挑逗的调动了春心，甚至开始沉浸在这种滑门而过引起的刺激之中，对他的小动作也就睁一只眼闭一只眼，装作不知道了。&lt;br&gt;他见陈惠默许了自己的侵犯，不禁暗自高兴，心道：『管你多么矜持，这会装聋作哑不出声，我只要这么挑逗你几分钟，你就再也别想逃出我的手掌心了，早晚得顺我的意思，让我操个够。』&lt;br&gt;他打定主意后，下面继续不紧不慢地用他的大阴茎磨擦着陈惠的肉缝，时不时还用龟头浅浅地刺入肉缝中刮掠一番，引得陈惠时而轻声埋怨。悄悄地，他又从后面亲吻上陈惠的耳垂和雪白的玉颈，不时用嘴向她的耳朵里轻轻的吹气，把她弄得心痒痒的，不知不觉地就把头靠在了他宽宽的肩膀上，在他耳边娇喘着：「啊……快停下来……你别这样了……」在女人发出这种声音的时候，只要是男人，怎么肯停下来呢？&lt;br&gt;正当她沉迷在这调情中之时，他吻上了她柔软的红唇，陈惠立刻感受到男人的霸道，温柔的陈惠回过头被动地享受着他的热吻，她感觉自己此时就像走在河边上，深一脚浅一脚的，恍如梦境，她好渴望此刻有男人能好好地充实一下自己空虚的下体，渐渐地整个人都软软的靠在他身上了。&lt;br&gt;这时他贴着陈小姐的耳边说：「你低头看一下你的腿。」陈小姐低头一看，自己赤裸的下身不知什么时候已经湿漉漉了，淫水的印迹发着光，从雪白的大腿内侧一直向下淌到脚踝上。他还把手伸到下边摸了一把，说：「你的身体好敏感啊！里面都已经湿得一塌糊涂了。」陈小姐羞红了脸，嗔怪道：「讨厌，拿开你的脏手。你坏死了，这样戏弄人家。」&lt;br&gt;经验丰富的他知道友妻已完全在自己的掌控之下，憋了这么久，是时候让自己的大家伙享受享受了，于是他扶住她的柳腰，把粗大的阴茎再一次抵住了她的肉缝。此刻敏感的陈惠也察觉出来，粗大的龟头紧紧抵住自己下体之后还在慢慢向前整体推进，再也不是那种蜻蜓点水的擦边球了。&lt;br&gt;陈惠心中知道他要干什么，『赶快让他停止，不能失身给他，不能做对不起丈夫的事。』陈惠在心里喊着，但现实中，一种说不出的兴奋和期待却在一瞬间俘获了她的芳心，让她觉得张开嘴很困难，严厉的话语到嘴边却变成了语无伦次的「啊……你……别……别……这样……」，声音细若蚊蝇，简直就是迷乱中的呻吟，这种微弱的反抗不仅不能阻止男人，反而会让男人更加性欲勃发。&lt;br&gt;房间里突然变得非常宁静，时间也好像已经凝固了，似乎谁都舍不得打破这春心荡漾的气氛。&lt;br&gt;陈惠咬紧双唇，想控制住自己身体，但此时的她已经意乱情迷，业已失控的胴体无助地期待着暴风雨的来临。他感觉到她的承受底线已经被突破，心理将要崩溃，女人就是这样，在男人的攻击之下，只能是一步一步地退让，他要的就是这个，而此刻她迷离的双眼正在望着自己，还微微的摇头示意他不要。&lt;br&gt;不等她开口阻止，她的小嘴就被他的唇堵住了。又是一次令人眩晕的热吻，陈惠彷佛已被这热情的拥吻融化了，当身体下面的粗大阴茎再次挺进时，那里的主人似乎已不再设防了。&lt;br&gt;炮台已经搭好，油亮的人肉大炮也准备就绪了，然后他牢牢地把住柳腰，坚定地不容任何反抗，猛地用力向上一挺，「噗哧」一声，粗大的阴茎瞬时就消失在陈惠的体内。她紧窄的阴道从未接待过如此粗大的家伙，小穴立刻就被塞得满满的，这巨大的刺激差点让她晕了过去。&lt;br&gt;陈惠随之而来的「嗯……」一声令人酥麻的娇啼，也将性爱的欢愉诠释得淋漓尽致，强烈的电流从两人的下体瞬间传到全身。两人默默地用身体互相交流着彼此的感觉，随着他爱意无限的抽动，阵阵的快感从她的下体涌出，黏滑的液体也不断从交合的缝隙中渗出来，陈惠全方位地感受着男人的威武雄壮和巨大的充实感，他也全方位地感受着陈惠的温柔多情，很快，沉浸在肉欲深渊的两个人就已经已经水乳交融、忘情忘我了。&lt;br&gt;玩儿一会儿，她已经支撑不住站立的姿势了，见此他拦腰一把抱起脱力的少妇，一手托住新娘的后背，一手揽住新娘的臀部，抱起软玉温香的身子走进了闺房，陈惠丰满的奶子在他眼前骄傲地凸起，随着走路一颤一颤的简直晃晕了他的眼。&lt;br&gt;一幕淫靡的激情大战又在闺房内上演了，陈惠被这个流氓甜蜜地压倒在婚床上，虽想尽办法避免性交，不想却被流氓调动了春心，还甘心献出冰清玉洁的身子和他发生性关系。陈惠两腿被迫向左右分开到最大程度，最大限度地迎合着这个流氓的奸淫，方便他探索自己胴体深处的奥秘，随着巨大的肉棒深深的埋入，下体传来的满足感几乎让她爽晕过去。&lt;br&gt;占有别人的新婚妻子令色狼兴奋异常，因为不是自己的老婆，更加不必约束自己，干起来更加起劲、更加无所顾忌，粗壮坚挺的生殖器深深插入她最娇嫩的私处无情地摧残与蹂躏，两人身体紧紧地缠搅在一起。&lt;br&gt;时间一分一秒地流逝，色狼在陈惠的胴体上尽情发泄，最后在疯狂的交合中两人共同迎来了情欲的巅峰，在欲望的巅峰共同期待着那人间奇迹的出现。电光火石般的销魂之后，阴茎就在陈惠的体内喷发了，尽情地冲刷浇灌着朋友新婚娇妻的子宫。&lt;br&gt;云收雨歇之后，陈惠也恢复了理智，她清醒了、后悔了，真不该鬼迷心窍的背叛老公。她跑到洗手间里一边哭一边清理自己的下体，正在啜泣时，意犹未尽的张某悄悄尾随其后看她清理，看着她丰满圆润的屁股，欲望又一次升腾起来，他冲进了洗手间，陈惠本能地拒绝、反抗，但哪里是他的对手，轻易地就被他制服了，就在那里，陈惠又一次受辱失身。&lt;br&gt;时间过得真快，不知不觉已经过去了三个多小时，在接连的激情过后，色狼才恋恋不舍的离开，只剩下被糟蹋得一片狼借的陈惠。仅这三小时的恩爱销魂，陈惠就承受了色狼数次的雨露滋润。&lt;br&gt;两周之后，张某来登门赔罪，说自己是畜生，要陈小姐原谅。虽然上次这个男人占有了她的肉体，但陈小姐不知为何，也许是被他的痛哭流涕所感动，最后还是原谅了眼前这个禽兽。而他见陈小姐软弱可欺，便大起胆子要求陈小姐与他最后发生一次性关系，以后再不骚扰，陈小姐反抗不过，很快便被他扒光了。&lt;br&gt;二人全裸后，他又一次抱着她丰满的玉体恣意风流，张某身体强壮又花样百出，什么６９式、老汉推车、观音坐莲、倒抽式、上下式，正常位、从后面干、抱起来干等等，反复性交了许多次，疯狂地发泄着兽欲，最后直至他的阴茎无法再勃硬起来才离开，可是已把新婚的友妻折腾得几乎虚脱了。&lt;br&gt;陈小姐认为此事已了，可哪想到此后张某每周都来纠缠，每次最后他都得逞了。不仅如此，他还在晚上把她骗到公园去，趁着夜幕蹂躏她，陈小姐因有把柄在他手上，只能忍辱含羞被迫与他周旋，任他肆意奸污淫辱自己的胴体，与他展开一场又一场的性爱大战。&lt;br&gt;</content></item></essay>