<essay><item><title>在小吃店店里、卖力狠操偷人的老板娘(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;【前言省略…】&lt;br&gt;后来，那天晚上、约齐柯姐她几个女人一起赴宴的“大和谐”晚餐，最后是没有吃成，记得是柯姐和小红、蒨蒨她们三个，临时有事不能来的缘故吧！&lt;br&gt;然后，CONNIE－或者说是本名叫康×萍的小萍，也没去成早餐店上班；于是，无奈地给退租了房子，又关掉了按摩工作室生意的她，只见掏空了粉红色皮夹的现金、领完了户头里的存款数字后，就这样花掉仅剩不到2000块的最后一笔钱的她，这个沦为“一穷二白”的年轻人母和某位吴先生的前妻，终究让自己彻底沦落为仰望着我鼻息过活的人肉玩具和性爱奴隶来…&lt;br&gt;一个不用房租、可供自己遮风避雨的住所；一个礼拜不用工作、就有2张小朋友贴纸到手的生活费；一个衣食无虞、只需要烦恼如何让自己满足一个男人所有慾望的新人生…对小萍来说是好？是坏？其实就像我把小萍当成搬来同居的新女友、作为家人对我催婚的“挡箭牌”，而把她介绍给家人们一样的不置可否…&lt;br&gt;呵，谁叫真相的意义为何？平常看着小萍帮我打点整理老家这边住处的一切，偶尔又打着我的名义、帮忙培养我和家人们之间的感情；更别说天秤台风来袭时，她挽起袖子、认真地帮我清理老家一楼住处这里的泥泞积水，以及打包搬运一些垃圾杂物时的汗流浃背…谁知道这一个听话又贤淑的女友形象背后，其实只是一个年轻男人、为了用来发洩慾望，而处心积虑所“攻略”下来的一个人肉玩偶而已…&lt;br&gt;而就这样，小萍进来我老家住处也迈进了第5个礼拜；只见快一个月下来，原本的俏丽短发，也留成了一头过耳及肩的长直发；而说到身上的乌黑毛发，也因为男主人的命令和喜好，使得无能为力于决定自己身体命运的小萍，只能保住了头发和眉毛的妆点容貌；而少了阴毛遮掩、几乎光溜溜一片的耻丘肉阜，除了是小萍习惯成为人肉玩具的证明外，更是和她的B杯小奶、一起成为了被男主人淫玩施虐时的最佳道具…&lt;br&gt;户外暴露、皮鞭抽打、蜡油滴蜡、跳蛋和按摩棒的“极乐刑罚”，或者淋上满头满身的金黄尿液的腥臭味…对曾经和前夫吴先生、一些变态客人玩过类似SM游戏的小萍来说，「甘之如饴」的说法并不过份，而这些过往经历，也让她往往能给我最适合的反应来…&lt;br&gt;呻吟、哀嚎、大叫、伴随落泪的精神崩溃，又或者是全身抽搐的高潮展现…该有的抗拒、适应和驯服之后的一路反应，只见不到一个月下来，小萍竟然已经追上了柯姐她们几个女奴的调教程度。&lt;br&gt;「奴奴…请主人老公以后…都叫人家…奴奴…可以吗？」，最后，连「康×萍」这个作为正常女人身份的名字、也舍弃掉了的小萍，就在上个礼拜的某一个下班傍晚，全身赤裸的她，同时，脖子上系着紫色项圈、嘴巴里咬着尼龙狗绳套圈，用一副跪趴姿态地、在铁门之后恭迎我回家的她，对我提出了这样的宣誓来…&lt;br&gt;于是，自愿放弃自己名字的小萍，似乎更确实把自己当成我的人形宠物来看待－就像除非有我的指令，否则真的连一步、也没离开过我的住处大门来…&lt;br&gt;而这样的发展、也有点出乎我的意料；但懒得去研究小萍的心理变化的我，倒是给了这个听话又温驯的性爱奴隶、一份意料之外的礼物…&lt;br&gt;————————————————————————–&lt;br&gt;「奴奴…请问主人老公…带奴奴来这里要做什么？是…要做野外暴露的调教吗？」，不久前的某一天下午，请了半天假的我，开着跟老姊借来的车子，我载着小萍到了某个乡的一处幼稚园外的树林下；尽管隔了一条大马路，但还是能远远地清楚看到对面幼稚园里的一切…&lt;br&gt;「妳说呢？下了车、记得打开后车箱，我有帮妳准备了礼物…妳的小※，就在这家幼稚园上课，把握时间吧！还有两三个小时、幼稚园就放学了…」，我想，被前夫吴先生强行抱走、也从此断了消息的小※，应该是小萍唯一无法舍弃掉的东西吧！而我想得也没错－看着小萍是一脸错愕，再转之为惊讶和感动的表情来看，后车厢里，那些我请一样正在养育学龄前子女当中的小红，所帮我准备的小孩衣服、玩具、零食和一个超大的卡通布偶而所花的这笔钱，应该也给她花得很值得吧！&lt;br&gt;而为了打探到小※在这里上课的消息，我可是也花了一点额外的费用；还好，上次在「一个打四个」的事件中，帮了我一把的阿BEN哥，也不是个坐地起价的低级混混；而花了还算可接受的代价后，从阿BEN哥那边、得到关于小※的消息的我，则是一个人坐在车上，远远看着小萍和小※母子俩、所上演的一出久别重逢的亲情戏码…&lt;br&gt;来这之前，我有在电话中、向幼稚园老师说明过小※的情形，所以，幼稚园勉为其难地、也没有为难不曾见面过的小萍的来做探视；过了一会儿，当早秋的凉风一吹，看了看时间的我，也才示意小萍该是回来我这上车的时机…&lt;br&gt;毕竟，人家吴先生可是刻意对小萍隐瞒了小※的消息，要是让小萍和来接小孩的吴先生来给碰面到，而因此让幼稚园被人怪罪，到时候对好心帮忙的人家、怎样也说不过去吧！&lt;br&gt;于是，看着吴先生带了一个年轻女人来接走小※时，看似连对自己的自尊和羞耻心也毫不在乎的小萍，也难得地激动得掉了眼泪。&lt;br&gt;也难怪吧！之前，就是因为吴先生向家人透露了自己、曾经开过按摩工作室，当过“赚吃查某”（台语）身份的往事，而再一次又被家人严辞厉色地给断绝了来往的小萍，看到这一幕、也难免格外的激动和难过吧！&lt;br&gt;对于吴先生、这个她曾经深爱过，却也夺走了她所深爱的其他一切人事物的男人，激动落泪的的同时，小萍的拳头、却也是用力握紧到几乎手背给爆出了青筋来。&lt;br&gt;「走吧！眼泪擦一擦，我们回去了！刚刚…妳用手机拍了不少小※的照片吧！要不要利用在车上的时间整理一下呢？」，转移注意力，相信是平抚眼下小萍心中这份激动情绪的唯一良药；而看见手机里的小※照片时，重新露出笑容的小萍，也才让我放下心地开起车回家去…&lt;br&gt;而最近一个月之间，柯姐她们几个女人的生活，也各自有着变化：柯姐终于可以从大陆那边回来，但一起跟着回来的，还有身上伤势不轻的“空头丈夫”的陈先生－听说过去几年，在大陆各地养了不知几房“外奶”的他，终于在上海这里踢到了块硬铁板；详细状况不清楚，但被包养的女人的另个男友、给叫人打了一顿的陈先生，现在可得待在台湾这里的医院，老老实实地过上几个月清心寡慾的疗养生活吧！&lt;br&gt;而陈姐，在接了××会的餐盒生意后，也意外开启了团体餐盒的这块市场；而她也正打算整合镇上的几家小餐饮店，想一起吃下这个没人注意过的新市场；至于王董，在陈姐有心地介绍了一个酒店红牌出身的新朋友给他后，也慢慢地放松了对陈姐的疑心－或者是说有了新女人来打发时间，也就没空去担心自己是否戴了绿帽的问题了吧！而这一招「美人计」用得巧妙，也让我不禁给陈姐的心计夸了几句。&lt;br&gt;至于小红，由于上次天秤台风连扫屏东两次、所造成的鱼池损失问题，作为柯姐贴身特助的她、替柯姐处理得还不错，所以给柯姐升了职，现在负责联络和照料县里几处养殖鱼池的事情，就连薪水也给多了一两千块；只是，她也因此变得更忙了一些。&lt;br&gt;小婷呢？在陈姐和柯姐的关心下，有了律师和地方民意代表出面的“关心”后，原本死不离婚的黄老先生，也开始有了动摇－毕竟，打一场没把握赢的离婚官司、和可以拿个几万块钱到口袋的协议离婚，两相比较的结果，也是一场利害分明的比较和选择游戏吧！&lt;br&gt;而蒨蒨呢？平时还是在社区这边上班教课，晚上则得赶回去娘家那边陪老公的郑先生；最近，蒨蒨还请假和娘家那边的人、一起去了北台湾玩了一趟；而听她牢骚满腹的抱怨，这情况得等到郑先生回美国去才能改变吧！&lt;br&gt;那个叫VICKY的葶呢？这个月、我还是有约了她出来两次，不太习惯上班工作赚钱的她，除了上床以外，也对我猛吐着一肚子在工作上的苦水…&lt;br&gt;至于身边的酒肉朋友状况，FRANK就不多说了！唯一提到的那位MARK兄，人又回到了泰国去；临走前，还拿了几万块钱给我，要我看状况、能多照顾一下APPLE－看来APPLE肚子里的种，不管是哪个男人的，应该都不缺男人的关心和照顾吧！所以，我也请小红和小婷假装成APPLE的同事，跑去蔡先生家看望了几次，也顺便带了一些吃的、喝的和婴儿用品过去。&lt;br&gt;毕竟，没验小孩DNA的结果下，2月份的那一场多P极限内射中出之旅的过程里，不知为何也参了一脚的我，也可能是现在APPLE肚子里的小孩的父亲，让我不由得也能体会MARK疼爱骨肉时的心情…&lt;br&gt;只是，这样可就苦了蔡先生－把他也算在内，每个让APPLE叫声老公的男人、各自佔了1/13的受精机率，却统一由蔡先生负起当爸爸的义务，这样不公平的盘算，或许只能交由上天去给个结果了吧！&lt;br&gt;而我，也终于找到了时间，重新约齐柯姐她们几个女人、一起出来外面吃饭，地点则选了民×社区外不远处的杨师傅小吃店。&lt;br&gt;说到这，让我有些意外的、当一坐下位子，我把小萍介绍给柯姐她们几个女人认识时，她们对于突然又多了一个叫「小萍」的 “新姐妹”、一起来伺候着同一个男人的事，似乎不太感到意外…也许是同样的情况一再发生，也让她们少了吃味或者忌妒的新鲜感吧！&lt;br&gt;毕竟，除了柯姐以外，陈姐、小婷、小红，还有蒨蒨，不也都是这样、突然一步就踩进到了我身边的这个不为他人所知的世界的吗？&lt;br&gt;而小萍得到的欢迎倒也不多，只是也没有感受到多馀的敌意－至少当初在自助洗衣店中、曾经被她臭骂过的蒨蒨，就也给了她一个不计前嫌的微笑…&lt;br&gt;但话说回头，讲到这间连招牌都没有的铁皮屋小吃店，这样只有两台直立式冷气和头上几台电风扇、可以吹走热气的小店面，里头却藏了杨师傅这样一个、有二三十年硬底子厨艺的“总铺师”在厨房掌杓，加上再娶的大陆娇妻、跑外场的功力一流，才几张桌子不停翻桌接客下，居然一个月下来，听说也有破10万的收入，一点也不输给镇上几家有名的大餐厅的盛况。&lt;br&gt;但更重要的、是他们给的一张张物美价廉的菜单吧！&lt;br&gt;那天中餐时间一到，我们几个人一到齐，按照付了2500块钱一桌的菜单，杨师傅他老婆陆续端上桌的是笋子沙拉、综合生鱼片的开胃菜色；接着，豆豉炒山苏、炒雪螺、胡椒风螺、炸银鱼、铁板蚵仔豆腐、破布子蒸鲜鱼、麻油腰花等几道口味清淡的菜色，不禁让人食指大动；最后，端上桌的椒麻鸡、葱爆牛肉、酱烧排骨、虾酱炒空心菜、肥肠鸭血臭豆腐煲等口味厚重的大菜，让人饱食之馀、也让人想舒服地品嚐着薑丝蛤蜊汤的清咸润口；至于招待我们的饭后水果的木瓜、芭乐、莲雾、火龙果，全都是屏东常见的在地水果，这就不用多提了。&lt;br&gt;而14菜1汤的丰盛菜色，只需给个2500块钱的饭菜钱（不含饮料钱），让柯姐她们几个女人吃饱喝足之外，倒也让我的钱包喘了一口气。&lt;br&gt;只是，我没想到在这间小吃店里，后来会成为女人妳来我往的无血战场、让男人坐立不安的修罗道，所上演的这一出口舌争锋的戏码，也确实让我对女人们之间的比划对垒，有了大开眼界的一番见识…&lt;br&gt;————————————————————————–&lt;br&gt;而她们几个女人们之间的战争、何时开始的？是因为一杯饮料？或者该说是为了一个男人，一个被她们称作主人的年轻男人和他手上的一只空玻璃杯？&lt;br&gt;上完笋子沙拉，综合生鱼片还没端上桌前，有些口渴的我，看了放满饮料的冷藏柜、就不自主地说了一句开启这场前哨战的宣战语句…&lt;br&gt;「想要喝什么饮料自己拿！」，我说，「也顺便帮我拿一下！」，然后，一如过去对我的话句的一惯听从，只见这六个女人、就各自挤到了小吃店的冷藏柜前，玻璃柜门一开、就开始窸窸苏苏地讨论起来…&lt;br&gt;而我，则留在位子上、举着空杯子，正在等着有谁来帮忙把杯子倒满…谁叫今天的这顿的午饭钱，可是从我的钱包里掏出来的呢！&lt;br&gt;「小○，蒨拿了柳橙汁，来，帮你倒一杯！」，第一个先回到位子上的是蒨蒨；而「小○」的称呼，则是我和她们约定好在外面地方、当有其他人在场时所对我的称谓。&lt;br&gt;「等一下，芭乐汁也不错啊！我记得主人…小○哥，很喜欢甜甜的饮料呢！」，小婷回来后，手上则多了一罐芭乐汁；「才不是呢！是乌龙茶，对吧？小○…最喜欢喝乌龙茶了吧！还是开喜的喔！」，这次换成了小红在说话，只见我伸手平举的空杯子杯口上，一下子却挤着三瓶（罐）、正等着为我倒满杯子的饮料，并且各自拿在不同的女人手上…&lt;br&gt;只是，有人可能觉得这样的状况似乎还不够复杂吧！就跟着也参上了一脚：「啧啧…主人…小○最近说他要注意体重，哪能喝那些甜腻腻的东西呢？还是来喝点油切绿茶吧！」，从冷藏柜那边姗姗来迟的柯姐，手上拿了一瓶最近广告很夯的油切绿茶；「玲玲妹说的也是啊！人家我啊！就推荐这罐白茶花茶，相信小○一定也会喜欢的呢！对吧？小○？」，跟着柯姐补腔作声的是陈姐，只见她手里也拿着一瓶、我从没看过的白色包装的纸盒饮料；「呃…」，正当我举着空杯子的手已经够痠、却连半滴饮料都没见到影子的尴尬时候，一旁已经悄悄回来位子上的小萍，突然，也插上了一句话…</content></item></essay>