<essay><item><title>豪乳辣妻1-4(15)</title><author>床上伴侣</author><content>这时电话响了，方逸雅将电话拿了过来，她没有接电话，李云枫在场，那么电话就要给他接。&lt;br&gt;李云枫的大手仍然按在自己两个妹妹的豪乳上揉弄着，李可心接过了电话，摆在了哥哥的耳边，用癡迷的眼神看着哥哥。&lt;br&gt;「喂！」&lt;br&gt;没有看来电显示，直接就说起来话，李云枫将手从两个妹妹的衣服外面伸入了里面，隔着衣服摸起来很爽，不过直接摸起来更加的爽，捏着两个妹妹的樱桃，感受着妹妹乳房的丰满。&lt;br&gt;「云枫，是我，你今天没有来学校，我有点担心，虽然含香说了没事，可是我就是忍不住想给你打个电话。」&lt;br&gt;甜美的声音里包含着太多的情绪，有不安，有担心，有喜悦，有惊喜。&lt;br&gt;「丹溪，我没有事，今天两个妹妹不太舒服，在家里照顾她们而已，现在她们已经没事了。」&lt;br&gt;李云枫听到是自己小性奴的声音，感到她的惶恐，安慰道，他知道叶丹溪的性感比较懦弱，所以对她一定要温柔，不然很容易就会伤害她的。&lt;br&gt;「是吗，那就太好了，那么就不打扰你休息了，明天是周末了，你有安排吗？」&lt;br&gt;叶丹溪的话语里有期待，更多的是害羞。&lt;br&gt;明天是周末了啊，李云枫感到时间过的真是快呢，安排，他哪里有安排，如果叶丹溪没有提出来，他也许还会傻乎乎的去学校呢不过知道了嘛，就可以安排一下了，叶丹溪的话很明显，没有安排的话，她就有活动了。李云枫想了一下，这个小性奴也是该安慰一下。&lt;br&gt;「没有，你要是不说，我都不知道明天是周末呢。」&lt;br&gt;李云枫的话语很是温柔，这让叶丹溪很是开心，要是她知道此时她的主人正在玩弄着自己的两个亲妹妹的话不知道会怎么想。&lt;br&gt;「那个，那个，云枫，我想请你来家里吃饭。」&lt;br&gt;叶丹溪害羞的将话说了出来，脸已经很红了，不是她想这么干的，而是她被人开苞的事一回家就被自己的母亲知道了，于是在母亲的逼问下，就将自己是李云枫女人的事说了出来，不过没有说自己成为了性奴，她的母亲就要求见见李云枫，为此她只好发出了邀请。&lt;br&gt;又是吃饭，李云枫想到周日的饭局，看来自己和叶丹溪的事被她母亲知道了呢，叶丹溪家里就她和母亲两人，她的母亲好像是个有钱的富豪，具体什么情况他也不是很清楚，对于这个丈母娘她还是很好奇的，有这么漂亮的女儿，那么长的一定不会差吧。&lt;br&gt;「好啊，明天什么时候，早饭大概就不行了，我恐怕起不来。」&lt;br&gt;这话倒是真的，今晚可是有很多女人需要他来安抚呢，想到这里用手按住了李月怡的头，正在听他说话的李月怡脸红红的趴在了他的胯部，含住了他的肉棒，开始替他口交起来。&lt;br&gt;「嘻嘻，当然不是早饭拉，明天请你过来吃晚饭，下午我通知你，那么就这样了，不打扰你休息了。」&lt;br&gt;说完立刻挂了电话，眼神中充满了喜悦，躺在可爱的床上，搂着毛绒绒的布偶娃娃开心的笑了起来。明天他就会过来了，不知道母亲会不会喜欢他呢，一定会的，他是那么的优秀，母亲一定会喜欢他的，嗯一定会的，怀着美丽的想法睡了。&lt;br&gt;李云枫在李可心的豪乳上捏了一下，她就将电话放在了一边，等待着他的指示。&lt;br&gt;看着家族里的几个女人期待的眼神，他知道今晚的活动该开始了，让李月怡松开了他的肉棒，搂着两女进入了自己的房间，「都进来吧，今晚的活动开始咯。」&lt;br&gt;方逸雅的心里是最不平静的，因为今晚的活动就是为了她而举办的，尽管不知道儿子会怎样玩自己，但是心中的欲望已经让她不想思考了，她只想随着儿子的想法而动。&lt;br&gt;几女都进来了，看到李云枫的房间后，都知道今晚他的打算了。&lt;br&gt;房间还是那样，不过大床的四周多了很多的摄影机，看来他打算将今晚的淫乱淫乱场面都拍摄下来。&lt;br&gt;李云枫躺在床上，李可心和李月怡已经趴在他的胯下一起舔着他的肉棒了。&lt;br&gt;三个后来进来的女人们正站着床边一脸期待的看着他。&lt;br&gt;「不急，今晚时间很长呢，望舒姐你先将机器都开了，素欣姐拿相机拍照，母亲你就先在一边欣赏我玩两个可心和月怡吧。」&lt;br&gt;方逸雅坐在了床边，听话的看了起来，不过那伸入自己胯下的小手表明她也很想被儿子玩。机器开了，李望舒和李素欣则是拿起了相机对着两个妹妹开始准备拍摄，有比较淫乱的场面她们都会立刻拍下。&lt;br&gt;李云枫看到几女都已经开始欣赏了，他也就开始玩弄自己的两个妹妹了，当着家人玩弄妹妹，每次都让他感到很爽。&lt;br&gt;两个小萝莉正一个舔着他的肉棒，一个舔着他的卵袋，舔的很仔细，很用心，听到相机的哢嚓声，两女的脸都更加的红了，她们知道大姐二姐将她们淫乱的样子都拍了下来，而旁边正在工作着的摄影机也表明着，她们今晚被哥哥玩弄的场面都会被记录下来，从各个角度都会有一段她们被玩弄的视频。&lt;br&gt;看到两个小萝莉害羞的样子，李云枫很是得意，不再是单方面的享受了，坐了起来，将李月怡拉到了自己的怀里，和她热吻起来，而李可心则是开始独自一人替她口交。&lt;br&gt;大手覆盖在李月怡的豪乳上，嘴里吻着她的香舌，肉棒在李可心的嘴里进进出出，让他很快就有了感觉，一只手按在了李可心的头上，让他替自己深喉，另一只手伸入了李月怡的衣服里面抚摸起了她的蜜穴，手掌很快就覆盖在了李月怡饱满的蜜穴上面，那里还有自己的精液在向外面流着，他的一根手指插了进入，缓慢的抽动起来，让李月怡娇羞的哼哼起来。&lt;br&gt;然后他让李月怡将自己的衣服掀了起来，将她那对丰满楼了出来，看着妹妹那淫荡的动作，他含住了一份肉球舔了起来，牙齿也是不断的咬着妹妹的豪乳，很快豪乳上面就充满了他的口水，李月怡也是大声的呻吟着，乳房和蜜穴的双重袭击让她很是舒服。&lt;br&gt;而李云枫终于要射了，让两个妹妹跪在自己面前，将自己的衣服掀了起来，豪乳全部暴露在空气中，两张可爱的笑脸上全是红晕，方逸雅被要求来到他的身后替他打手枪，肉棒对着两个可爱的妹妹开始射精了，弄弄的精液先是射在了两女的脸上，然后着重的对着两女的豪乳射精，让她们的丰满上很快就覆盖了一层精液。&lt;br&gt;方逸雅看着自己两个女儿那丰满的豪乳上充满了儿子的精液，替儿子打手枪的手更加的快了，让李云枫很是舒服，在母亲的帮助下，对着妹妹射精，真爽。&lt;br&gt;李望舒和李素欣也是将这淫乱的一幕全部拍摄了下来，哢嚓哢嚓的声音不断的响起，从精液出来到射在两女的身上这一过程全部被记录了下来。&lt;br&gt;射完后，让两女跪在自己的面前替自己口交，大手覆盖在两女的豪乳上，上面都是自己的精液，他将精液仔细的抹在两女的豪乳上，脖子上，小腹上，几乎身上都被他抹遍了。在灯光的照射下闪闪发光。&lt;br&gt;而方逸雅则仍然坐到了床边，看着儿子玩弄女儿，手里多了个东西，是李云枫刚刚给她的，一根巨大的按摩棒，方逸雅知道儿子的意思，靠在床头，用儿子给的按摩棒摩擦起了自己的蜜穴，眼睛看着儿子的肉棒在两个女儿的嘴里进进出出。&lt;br&gt;享受了一会儿口交，李云枫让两女跪在了床上，将她们的短裙掀了起来，两女那饱满的蜜穴都暴露了出来，李可心的屁眼里有精液在流着，而李月怡的蜜穴里有精液在流动，这是刚刚在吃饭时射的。&lt;br&gt;肉棒对准了李可心的蜜穴，「妈妈，过来替我推一下，接下来你要一直在后面推哦，让我可以轻松的干你的女儿，我的妹妹。」&lt;br&gt;李云枫的话语里很是淫秽，正将按摩棒插入了自己蜜穴的方逸雅立刻来都了儿子身后，用手握住了儿子的肉棒，先是在女儿的蜜穴上摩擦了一会儿，然后就对准蜜穴插了进去。&lt;br&gt;李云枫很是舒爽的享受着母亲的推动，一只手在李月怡的蜜穴里进进出出，大肉棒在李可心的蜜穴里抽插着，同时的玩弄着自己的两个妹妹。&lt;br&gt;「妈妈，是不是很好奇，为什么两个妹妹的屁眼也被我玩过了。」&lt;br&gt;李云枫回头看了下母亲，说道，手指上沾满了精液和蜜汁，将手指插入了方逸雅的嘴里。&lt;br&gt;「嗯……」&lt;br&gt;方逸雅仔细的舔着手指，点了点头，早上看到女儿们被儿子奸淫的时候，后面是没有被玩的，她以为儿子会放过两女的后面，毕竟两女不大，可是没想到回来的时候，两女的屁眼里都有大量的精液在流，这让她很是好奇，儿子给女儿们开苞后面的过程，要知道儿子的那么大，插入后面一定会很痛的，像她被原来的主人玩后面的时候，痛的差点晕了过去。&lt;br&gt;「嘿嘿，这都是望舒姐的功劳啊！」&lt;br&gt;李云枫很是感慨的说道。不过眼神中的得意很是明显，让在拍照的李望舒翻了翻白眼。&lt;br&gt;回到早上：李望舒在说了要很多的精液的话后，就让李云枫坐在了沙发上，然后开始替他口交，她要更多的精液，所以为了保持体力，让弟弟多在她的嘴里射几次才是最好的。&lt;br&gt;可惜她低估了李云枫的实力，坐在沙发上，享受着大姐的口交，李云枫可是没有压力，既然你想要精液，那我就给你，大手抚摸着大姐的豪乳，仔细的体味着大姐的口交。&lt;br&gt;很快，李云枫射了，浓浓的精液在大姐的嘴里射了，看着大姐将自己的精液全部吞了下去，他知道接下来还有很长的一段时间要度过。然后再射了一次后，李云枫将李望舒按在沙发上奸淫起来，大肉棒次次都插到李望舒的最深处，让李望舒浪叫连连，在李望舒的蜜穴里射了3次后，李望舒的肚子已经有了微若的鼓起，而李望舒自己也爽的不行了。&lt;br&gt;不过李云枫可没有打算放过她，让她趴在沙发上，肉棒对准她的屁眼就插了进去，昨晚才被尅开苞的屁眼再次被巨大的肉棒插了进入，让李望舒惨叫了起来，没有一点怜香惜玉的想法，大力的抽插着，将李望舒原来高高在上的心态完全粉碎，大声的求饶起来。&lt;br&gt;现在求饶晚了，李云枫又是在李望舒的屁眼里射了两次才将肉棒拔了出来，李望舒则是趴在沙发上一动不动了，李云枫来到她的面前，将刚刚插过她屁眼的肉棒插入了她的嘴里，李望舒没有力气放抗，只有努力的吸允，想要让李云枫快速的射精，于是李云枫再次在她的嘴里射精了，可是肉棒没有拔出来，继续的插着嘴里活动着，这让李望舒知道了自己弟弟那强悍的战斗力不是她一个人可以抵挡的，只能有可怜兮兮的眼神望着弟弟，希望可以得到解脱。&lt;br&gt;但是李云枫仍然继续的玩着她，肉棒在她的三个洞里轮流的插着，她的肚子也是渐渐的鼓了起来。时间慢慢的流逝，已经中午了。&lt;br&gt;两个小萝莉醒了过来，看到对方那淫乱的身子，都很是害羞，两女清洗了下身子，就下楼去了，饿了，到现在可是什么都没有吃，可是还没有下楼，就听到了大姐的呻吟声，两女在楼上看了下去。&lt;br&gt;饭桌上，哥哥正在吃午饭，大姐正背对着哥哥坐在他的怀里，哥哥的巨大的肉棒正在大姐的蜜穴里进进出出，大哥靠在椅子上吃着午饭，仍由大姐自己套动，而大姐的身上已经都是精液了，她的肚子更是高高的挺立着，就像是怀孕了一样，让两女很是惊讶。&lt;br&gt;无意中回头的李云枫看到了两女，让她们下来了，叫她们先吃了些东西，然后就继续干着大姐，此时李望舒趴在饭桌边，臀部高高的翘起，李云枫抚摸着大姐的豪乳，大力的抽插着李望舒的屁眼，李望舒的蜜穴里大量的精液在流出来，那高高的挺立的肚子似乎也在随着抽插而摆动着。&lt;br&gt;两个小萝莉看着大姐被抽插的屁眼，都很是好奇，来到身边看了起来。&lt;br&gt;「望舒姐，这里舒服吗？」&lt;br&gt;李可心看着哥哥的肉棒在大姐的屁眼里大力的抽插，天真的问道，而李望舒已经被干了一上午了，看到两个小萝莉来后，就已经想要将两个小萝莉拉下水了。&lt;br&gt;一边浪叫着，一边说道：「啊……大姐这里……很爽啊……啊……干这里……很舒服的……你们哥哥……还没有干你们那里吗……啊……」&lt;br&gt;「嗯，哥哥只玩了我们的小穴……」&lt;br&gt;李可心有些羨慕的说道，旁边的李月怡也不再害羞了，也是充满了渴望的望着李云枫，一直没有说话的李云枫笑了，两女的屁眼他本来是不想立刻要的，不过现在嘛……&lt;br&gt;「那哥哥一会儿就来玩你们的后面！」&lt;br&gt;李云枫笑道，然后加快了抽插速度，很快就在李望舒的屁眼里再吃射精了。&lt;br&gt;将肉棒拔了出来，将两个小萝莉搂着怀里，坐到了沙发上，说道：「玩你们的后面之前，先来复习一下上午的活动。」&lt;br&gt;说完，就将李可心搂着坐在了自己的跨上，李月怡害羞的将肉棒对准了姐姐的蜜穴，随着李可心的坐下，肉棒插了进入，让她大声的浪叫起来。&lt;br&gt;李云枫坐在沙发上，楼着李月怡舌吻起来，下身大力的抽插着，让李可心浪叫连连，大手也是在两女的豪乳上抚摸着。而李望舒的目的成功了，她来到沙发边躺着休息了起来，今天可是一直被干到现在，肚子里面的精液已经多到让她受不了了。&lt;br&gt;干了李可心一会儿，就让两女互相拥抱着，自己继续干了起来，李可心躺在沙发上，李月怡趴在她的身上，李云枫的肉棒一会儿插入李可心的蜜穴里，一会儿插到李月怡的蜜穴里，让两个小萝莉都在大声的浪叫。</content></item></essay>