<essay><item><title>妈妈被神棍强奸了</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我叫小杰，今年已经读国一了，在一次家里大扫除时，偶然翻到了一本日记，是妈妈的，忍不住好奇心翻开一看，谁知道这个小小的动作真的让我后悔一辈子。&lt;br&gt;我妈妈叫小芳，是一个平凡的OL，除了骂我的时候外，我真的觉得她很漂亮，而且她很年轻，一头长发，五官都很像电视里的麻豆。我爸爸呢，他上班很忙，所以时常假日时都不在家，妈妈偶尔就会在周末时带着我出去玩，一天或是两天的那种小旅行。事情就是发生在我小学三年级的时候…&lt;br&gt;日记的大致内容(看完我就赶快收起来，有些细节可能忘记了)&lt;br&gt;本来想说来个充实知识的博物馆之旅的，结果哪知道公车坐了反方向，来到了一个荒凉的地方。其实说荒凉也不对，因为这里感觉像是一个农家小镇一样，很难得都市的边界区也有这种复古的生活。&lt;br&gt;「妈妈~这是哪里啊?」小杰问我。&lt;br&gt;「我也不知道耶…到处走走看看囉~」&lt;br&gt;晃着晃着看到前面有一间庙宇，门是打开着，我就想说干脆去里面休息一下好了，本来以为是知识之旅的我，穿着高跟鞋真的不适合走路。&lt;br&gt;「诶…好像没有人耶…我们在这里休息一下好不好?」&lt;br&gt;「我想看恐龙啦!!」小杰说。&lt;br&gt;「唉呦~好啦好啦，给妈妈半小时好不好?不然妈妈脚很痛就不能带你去看恐龙了喔…」&lt;br&gt;「喔…半小时喔…计时开始~」&lt;br&gt;其实这间庙宇也不像庙宇，因为连一尊神像都没有，只有一些小陶制品还有神器，感觉就是作法用的那些东西啦，我也不懂。不过那些陶器其实做的很不错，有小孩子在放牛的啊还有读书的，栩栩如生。&lt;br&gt;突然。&lt;br&gt;铿啷~~~~~~有一个陶器被小杰撞下来了，掉在地上碎成一地。&lt;br&gt;「侯吼…你给人家弄坏了…等下人家出来把你抓到警察局喔…」&lt;br&gt;「人家不小心的啦…」&lt;br&gt;「谁在外面?」一句台语从旁边的门后传出来。&lt;br&gt;小杰迅速的跑到我身边，我也吓到了，这看起来空了大概有半世纪的屋子竟然有人。&lt;br&gt;一个大约60几岁的女人走出来。&lt;br&gt;「恩…啊你们是谁?」老女人用台语问。&lt;br&gt;「不好意思啦，我们是来借坐休息一下的，我们马上就走了啦，那个陶器…」&lt;br&gt;「休息?休息还把我们的东西用坏喔?这样不对吧」老女人似乎是不讲道理的。&lt;br&gt;「对不起喔…小孩子在玩，没注意到…」&lt;br&gt;「我要去打电话报警」老女人说完回头走进去。&lt;br&gt;「等等，请不要这样~」我赶紧抓着小杰跟着走进去。&lt;br&gt;一进去的地方应该是客厅，有着一般的客厅样式。长藤椅、电视。客厅的角落有个大概70岁的老先生在做手拉坏。外面的陶器应该都是他做的吧。&lt;br&gt;「他们是谁?」老先生放下手边的工作看着我们说。&lt;br&gt;「不好意思~我儿子刚刚摔坏了外面的一个陶器作品，我可以…..」&lt;br&gt;「摔坏掉?破掉了是不是?」老先生站了起来。&lt;br&gt;「恩….对，我可以赔钱….」&lt;br&gt;「怎么赔!你摔掉的是哪个样子的陶器?」&lt;br&gt;「恩…好像是一把剑的….」&lt;br&gt;「哎呀…那是神刀耶，那是很重要的东西耶」&lt;br&gt;笑死我…这对夫妻根本就不正常…&lt;br&gt;「可以在做一个嘛…」我说。&lt;br&gt;「再做一个法力就不灵了啦…两万八…就这个数字!」&lt;br&gt;「蛤….你说这样要两万八…」&lt;br&gt;「不高兴就叫警察来，私闯民宅看是判多少」老女人说话了。&lt;br&gt;「我…我身上哪来这么多钱啦?」&lt;br&gt;「不然还有一个方法补救，妳可以入我们的教派，就可以免你儿子一罪。」老先生说。&lt;br&gt;什么跟什么啊…原来是个神棍。&lt;br&gt;「入派后我需要做什么吗?」我问。&lt;br&gt;「不需要…只需要保持着虔诚心去……」&lt;br&gt;「好了好了….我入派就好了吧?」我对这种社会败类不想多说什么。&lt;br&gt;「好…那等等跟我到后面的空灵室…」老先生说。&lt;br&gt;天哪…还取这种鬼名字…&lt;br&gt;「妈妈…是要入什么教派啊?」小杰问。&lt;br&gt;「我也不知道耶…你看啦…不乖乖坐好..害现在妈妈那么麻烦….」&lt;br&gt;「喔….」&lt;br&gt;「好了…小姐妳可以进来了…」老女人说。&lt;br&gt;我站起来。&lt;br&gt;「等一下，小孩子不可以跟进来…会干扰灵气…」老女人指着小杰说。&lt;br&gt;「我也要…为什么我不能进去?」&lt;br&gt;「应该不会怎样吧…让他进去我比较安心…」&lt;br&gt;「说不行就是不行还要讲什么?配合一点好不好?」老女人超凶的。&lt;br&gt;「好啦…你乖乖在外面看电视吼..等一下出来就直接去看恐龙了好不好?」&lt;br&gt;「要多久….」小杰快哭了。&lt;br&gt;「要多久啊?那个仪式….」我问。&lt;br&gt;「那就看你的灵气调配的怎样了….」老女人说。&lt;br&gt;还在胡扯….&lt;br&gt;「妈妈会很快啦…一下下就好…」&lt;br&gt;通过了窄小的走廊，转进一间房间里。所谓的空灵室根本没什么，就是一间大概5坪左右的空房子，里面有一张沙发。沙发的椅背靠着一张桌子。老先生穿着黑色的长袍马褂，盘腿坐在地上，眼睛紧闭，嘴里念念有词的。&lt;br&gt;「小姐，请跪在沙发上的那块垫子上，面对桌子」&lt;br&gt;我跪了上去。&lt;br&gt;「现在要请妳签一份同意书。」老女人从桌子都抽屉里拿出一张同意书。&lt;br&gt;内容就是我是自愿参加此教派等等的废话，读清楚后我也签了字。&lt;br&gt;「现在请您喝圣水…」老女人从茶壶里倒出一杯水。&lt;br&gt;「恩…一定要喝吗?」我问。&lt;br&gt;老女人看着我，没说话。我想还是不要跟她争辩好了，我就喝了下去。还好无色无味的，应该不会怎样。&lt;br&gt;「好…现在请您看着墙上的圣灵，心理不要想任何东西…」老女人指着她身后白墙上的一个符号。&lt;br&gt;这时老先生站了起来，拿着法器在我身边晃啊晃的，嘴里唸着应该是经文的东西。而老女人走到我身后「来…脚张开一点…」&lt;br&gt;然后她又扶住我的腰，然后脱掉我的高跟鞋。&lt;br&gt;「好..来，放轻松，放轻松…..」老女人边说边拿着我的高跟鞋走到旁边。&lt;br&gt;突然，我被环抱住，是老先生。他抱住我，双手一直猛力搓揉我的胸部，还一直拿他的私处摩擦我的屁股。&lt;br&gt;「你放开我….你干什么…..」&lt;br&gt;我开始死命的挣脱，不过老先生却是愈抱愈紧。&lt;br&gt;「不要挣扎…你签好同意书了」老先生一只手伸进我的裙底，直接把我的丝袜根内裤扯下来。&lt;br&gt;「救命啊…….」我夹紧我的双腿。&lt;br&gt;「快过来…掰开她….」老先生命令他老婆。&lt;br&gt;我当然抵不过两个人的力气，双腿就很轻松的被掰开。&lt;br&gt;「啊…………」一根陌生人的肉棒就顶进我的肉穴里，不过被顶进后，我尽然就没有想要反抗的意识了。&lt;br&gt;「呼…..呼…..药效有了吧….要搞定这个还真累…..」老先生趴在我身上喘着。&lt;br&gt;「妈妈….好了没啦….」小杰在外面敲门喊。&lt;br&gt;「吵死了…把他弄走…」&lt;br&gt;老女人走出了房门。&lt;br&gt;门一关上，老先生就开始强力的冲刺。&lt;br&gt;「啊…..喔….求你….不要….啊….啊…..」虽然嘴里说不要，但是可能是因为被下药的关系，我开始胡乱的淫叫着。&lt;br&gt;老先生做的很野蛮，完全不在乎我的感受，不过70几岁的身躯能这样的激烈真的不简单。&lt;br&gt;「啊……我要射了……啊呀….啊………………」&lt;br&gt;一股热流冲进了我身体。&lt;br&gt;「啊…哈….呼..小姐….外面那真的是你小孩?」&lt;br&gt;我点点头。&lt;br&gt;「吼….喔….那么嫩…真的感觉不出来….刚刚有到吗?」&lt;br&gt;我没有回他。这时，老女人回来了。&lt;br&gt;「你们小声一点….小孩子说一定要在门口等….」&lt;br&gt;「来…坐到桌子上…」&lt;br&gt;老先生把我拉到桌前，把我『放』在上面(他真的很健壮)。他一只手放到我的脖子后，一只手放到我的腰后。对准……
「哼…….」这次我才能清楚看到这个强奸我的老男人。他的脸上已经是皱纹密布了，瘦瘦的身躯。身上还是穿着古代的马挂上衣，不过裤子已经不见了。露出他那结实的大腿小腿。应该有在跑步吧我想。&lt;br&gt;可惜的就是他的宝贝了….长度是可以啦，不过比老公的细了就是了….不过跟他做爱真的有莫名的快感…..真想一直被这样『干』下去呢…天啊…我怎么会有这种恶心的想法….&lt;br&gt;「呜…..」&lt;br&gt;「叫出来啊….叫出来好啊….」&lt;br&gt;被他这样在耳边诱惑，我的最后一道防线也顺势瓦解。&lt;br&gt;「啊…..啊喔…..快要了….快要…..喔…..」我的腿不自主的夹合着眼前正强奸我的人，身体不断的晃着。&lt;br&gt;「啊…….啊……嗯哼~~~~~~~」&lt;br&gt;我的头仰起来，双手紧紧抱住老神棍，把他的头埋进我的双峰里。从头到脚开始颤抖抽蓄起来…&lt;br&gt;在经历着几乎是要我命的高潮时，我脑中只有一句话….我竟然被强奸到高潮了…..&lt;br&gt;「恩….恩….哼…………….」埋在我双峰里的老神棍也抽蓄了一下，抓着我的腰的那只手突然紧捏了一下。&lt;br&gt;他也到了…热热的东西还是喷了进来，不过没有刚才来的多，而且感觉水水的。&lt;br&gt;神棍在穿裤子的时候，我依旧坐在桌子上发楞…眼睛看着从自己肉穴里缓缓流出的精液…&lt;br&gt;「恭喜妳啊…成为我们的一员…」老女人拿着一叠同意书说。&lt;br&gt;「那些…是都被『那样』过的….?」我问。&lt;br&gt;「什么『那样』说修身啦…对啊，这些都是被修身过的信徒喔…不过啊，小姐妳在所有信徒里最漂亮的喔…」老女人说。&lt;br&gt;听到这里，我竟然有一阵醋意…&lt;br&gt;穿好衣服后，我若无其事的打开门。&lt;br&gt;「好了喔?」小杰问。&lt;br&gt;「对啊….我们去看恐龙吧~」&lt;br&gt;「好啊~走吧走吧~」&lt;br&gt;原来，我妈妈那时候在里面是被……不过她竟然能这样若无其事的带我继续玩真的让我很生气….&lt;br&gt;有些事情也直到这一刻我才知道为什么那天妈妈会有那么多怪异的举动，像是走在她身边仔细闻都会闻到一股腥味，还有到了博物馆后一直跑厕所，甚至是平常温柔端庄的妈妈那天下午竟然脚张开开的坐着发呆。还有…..她竟然带着我去一家医院拿药…..&lt;br&gt;</content></item></essay>