<essay><item><title>岳母的肚子搞大了(3)</title><author>床上伴侣</author><content>「我的……东西……带来了？」&lt;br&gt;「带来了啊！不过……不知您有没有实现承诺，下面是光光的吗？」&lt;br&gt;我残忍的看着岳母，不把这个美艳熟妇的尊严完全摧毁我誓不甘休。&lt;br&gt;岳母胸膛起伏，似乎预感到接下去我会满足她多日渴求的慾望，但内心仍有一丝羞耻心在抗拒肉体对我的投降。美丽的胸脯起伏越来越夸张，鼻息加重看来在进行激烈的思想斗争。&lt;br&gt;最终还是慾望佔据了上峰，岳母把头往后一仰闭上眼睛，上身靠在沙发背上，双手慢慢把短得不能再短的裙子撩了上去。&lt;br&gt;啊！我美艳的岳母，真的没有穿内裤，小腹下一片三角状黑色的丛林，中间一条溪流，肉缝下菊花蕾也因紧张而蠕动着，看来岳母真的太渴求性交了。&lt;br&gt;岳母闭着眼睛显然已完全准备好我对她娇躯的侵犯，我一直看着岳母的表情，心中报复的快感一阵比一阵强烈，好一会不见我有任何动作岳母睁开美丽的眼睛……&lt;br&gt;「我帮您把内裤穿上好吗？」&lt;br&gt;岳母顺从的被我放倒在长沙发上仰躺，我轻轻的除下岳母的小牛皮凉鞋，双手爱抚着雪白玉足，鼻尖凑过去嗅着成熟女性特有的芳香，含住脚趾一个一个的轮番允吸。岳母的脚脖子上缠着一根脚链，更是把一双美足映衬得玲珑雅致，我的舌头贪婪的舔着小脚，嫩嫩的脚掌在舌头来回舔弄下微微发红。&lt;br&gt;把岳母纤美的小脚玩个够后我抓住脚腕用力一提，岳母一双修长的玉腿指向天空，和上身呈90°角，岳母平时很注意仪态，坐着的时候都把膝盖夹得紧紧的，现在却被我摆成这种淫荡的姿势，屈辱的泪水再也控制不住。&lt;br&gt;我把岳母的美腿扛在肩上，掏出内裤缓缓套玉足上，岳母的脚趾蹦直，脚掌因弯曲出现很多皱纹，忍不住我又抓起脚掌凑到嘴边舔起来，岳母纤细的玉足被我的口水反复涂了好几遍，接着我慢慢的把内裤往屁股方向拉，舌头顺着脚掌、脚腕一路往下舔。&lt;br&gt;手也没閒着在大腿内侧反复抚摸，靠近淫穴的时候明显感到那里的潮湿，而且洞门大开极端渴求我的进入。为岳母穿上内裤竟用了20多分钟，我把岳母的下身完全玩了一遍……&lt;br&gt;「您的内裤穿上了，天色不早，我也该回去了……」&lt;br&gt;说完做出一付准备立刻抽身离开的样子，岳母最后尚存的一丝尊严完全崩溃，什么也不顾的爬过来抓住我衣角，那表情比哭还难看。这是我平时敬重的岳母吗？&lt;br&gt;分明是个不知廉耻的荡妇，性慾得不到满足的女性真可怕……&lt;br&gt;我知道物极必反的道理，不愿再违背岳母的意愿，摸了摸她的头发把岳母搀扶在长沙发上和我并排坐起，解开自己的拉链，当着岳母的面把肉棒掏了出来，拉过她的纤手握住了肉棒，温暖的感觉传遍全身。&lt;br&gt;不待我下令岳母已用纤纤手指开始套弄起来，只要嫁过人的女人基本都知道怎么用手套弄，岳母的这种基本技术绝对一流，套了一会就用四个手指握住肉棒同时大拇指轻巧的在龟头上划圈，不一会肉棒就青筋凸现坚硬起来，我享受着岳母手指的技巧。&lt;br&gt;温暖的手指时而划圈时而轻轻套弄，岳母始终把头扭在一边不看我的肉棒，但能明显感到肉棒在她玉指的玩弄下粗胀起来，我的手一直没有停止对岳母淫穴的爱抚，一会中指一会食指又摸又抠，有时两指并拢模仿肉棒的抽送，不一会岳母的淫水粘满了我的手指。&lt;br&gt;我将手指拔出来伸进嘴里故意咂得津津有味并发出响声。岳母的脸红到脖子不敢把头扭过来，牙齿紧紧咬着下嘴唇，我心里一阵暗笑，抓住她的长发猛的把头按在我跨间，龟头触到了岳母的鼻尖。&lt;br&gt;「把嘴张开，快！」&lt;br&gt;我命令到，岳母在电话里知道这叫口交，头微微扭着不大情愿，但到底还是把小嘴张开了，我不由分说按着她的头一挺就把肉棒送了进去，肉棒十分粗大把岳母的小嘴完全撑开。&lt;br&gt;「轻轻的舔，向刚才用大拇指爱抚一样，用舌头舔我的龟头……对……嗯……划圈……就是这样，把肉棒含深一点……嗯，很舒服，待会我也会把你舔得很爽！」&lt;br&gt;我仰着头闭上眼睛一边享受一边指导着岳母怎么口交。听说我也会为她口交，岳母精神一怔，吞吐得更卖力，连我没指定的阴囊也含在嘴里，一根肉棒上上下下都沾满了口水，我的龟头也分泌了一些粘液，岳母小嘴离开肉棒想吐出分泌物，我抓住她的头发喝道：「不许吐，咽进去……」&lt;br&gt;竟然吞下未来女婿肉棒溢出的液体，吞进粘液后岳母耻辱的泪水流了出来。&lt;br&gt;我吻了吻她的脸颊满意的笑笑。&lt;br&gt;「岳母大人，现在让您也领略一下口交的奥妙……」&lt;br&gt;起身将岳母横抱在怀里几步走进岳母卧室放倒在床上。&lt;br&gt;「把衣物脱掉……对了……躺在床上把大腿打开……做得很好……」&lt;br&gt;成熟富有韵味的肉体在我面前一览无馀，岳母实在是个美人胚子，尖尖的下巴刚好配合薄薄的嘴唇，显得相当性感。眉毛精心修饰过一双虽不大但风情万种的眼睛水汪汪的，眼角和嘴角因保养得当几乎看不出皱纹，细长的脖子架在突起的锁骨上。&lt;br&gt;我咽了一下口水，做梦都没想到能欣赏到高贵岳母的裸体，眼光贪婪的继续扫下去。双峰耸立乳晕淡淡的，显然没怎么被男人玩过，腰部赘肉很少平坦的小腹随着呼吸微微起伏，四十好几的人了，屁股还是那么圆润，丝毫没有下坠的感觉，我把手掌停留在大腿内侧，如凝脂般的肌肤光滑异常，隐隐看得到毛细血管。&lt;br&gt;好美的腿，至少花了200圆护理过，小腿感觉很有力看不出一丝脂肪，都是健身的结果，玉足柔若无骨，脚掌看不到一片茧皮都被精心护理过，修剪过的指甲打磨得很光滑，上面涂了一层透明指甲油，一双美腿从头到尾一根毛都看不到。&lt;br&gt;看着如此迷人的娇躯我肉棒早已在抗议，抗议为什么还不开始侵虐……&lt;br&gt;我把衣物全部甩去，趴在岳母身上用舌头从圆润的乳峰开始舔起，接着是平坦的小腹，大腿、小腿……全身舔了个遍。我把鼻尖顶在阴蒂处，嘴唇分别含着两片柔嫩的阴唇，舌头同样在来回舔弄。淫水一片氾滥。&lt;br&gt;接着伸直舌头探进阴道口在里面四处游动，不一会，岳母呻吟声越来越大，屁股一下一下往上顶，似乎希望我的舌头能多进去些，同时自己把双手放在乳房上挤压，乳头硬得发黑乳房也被捏得红一块白一块的。不一会，岳母的淫穴一片汪洋。&lt;br&gt;「想要我吗？」&lt;br&gt;「嗯！想……」&lt;br&gt;「有多想？」&lt;br&gt;「很想……我要……」&lt;br&gt;「口交很舒服吧？」&lt;br&gt;「嗯……舒服……比我想像的舒服……哦……受不了啦……」&lt;br&gt;「自己来吧！」&lt;br&gt;平时高贵的岳母此时只是一个急欲得到满足的荡妇，眼睛里充满慾火，估计我想叫她说什么都不会拒绝。我翻下她的娇躯面朝天花板躺着，「坐上来，自己把肉棒送进淫穴……」&lt;br&gt;岳母急不可待的跨坐在我腰间，纤指捏住肉棒缓缓送进阴道，我腰一挺，「嗤」的把肉棒推到深处。&lt;br&gt;「嗷……」岳母一声浪叫，像思春的母狼上下起伏，每次都让肉棒戳到自己身体深处，我捧着她的脸颊欣赏了一会淫荡的表情，又将双手放在豪乳上揉搓，岳母的叫床声此起彼伏。&lt;br&gt;头发随着身体大幅度摆动，快感弥漫了身体的每一处角落，压抑了那么久太疯狂了。&lt;br&gt;好几次因用力过猛把我的睪丸压得生疼，我不得不经常用手握住她的腰身以控制她套弄的幅度，即便如此岳母每次坐到底时也要狠命摩擦一下我的小腹，似乎想尽可能把肉棒再推得跟深些。&lt;br&gt;我实在不能再让岳母控制作爱节奏了，于是支起上身抱住岳母往侧边一倒，肉棒停留在阴道内我却已经翻身爬上了岳母的身躯，狠命冲刺了几十下，我把岳母白皙的大腿扛在肩膀往前推靠在小腹上，岳母的淫穴暴露，两片肥嫩的阴唇外翻露出里面的桃源洞，甚至看得清柔嫩的阴道壁。&lt;br&gt;这个姿势肉棒插得最深，我狠命的抽送着，腰身一次又一次的撞击。龟头每次必击中花心，想射精的时候就把肉棒刺到深处接着腰部晃动，让肉棒在阴道壁里跟着摇晃，待射精的慾望一减马上提枪再刺。&lt;br&gt;经过数回合苦战，岳母因巨大快感几次短暂的昏厥过去，全身晃动豪乳乱颤，跨下的美艳岳母就似正遭风雨肆虐的野百合在那里飘摇。我用不同的速度频率，不同的深浅大力抽插了几百下，最后岳母成熟性感的娇躯实在抵挡不住我狂轰滥炸终于投降洩了身……&lt;br&gt;「搂着我的脖子，快……」&lt;br&gt;我根本不待她有喘息机会，跪坐着用力抱住细腰将岳母抱离床单长腿仍然搭在肩膀上，我将岳母凌空上下舞动，感觉全身体重似乎全由我肉棒支撑一样。岳母披头散发被我折腾得死去活来，肉棒在我的指挥下将阴道壁擦拭了几百遍，岳母的淫水一股一股的流淌在股沟上，旧的刚刚风干新的又冲刷下来。&lt;br&gt;岳母的浪叫声盖过了我肉棒撞击娇躯的声音，翻着白眼，大张着嘴，被我蹂躏得近乎疯狂，又狠命的往阴道深处顶了好半天，直到我感觉难以支撑岳母的体重后才把娇躯放下来，我让岳母侧躺在床上我也侧躺在她身后，抬起她的一只美腿将肉棒再次连根次到最深处。&lt;br&gt;侧卧着作爱不太消耗体力，不一会我和岳母体力都得到稍许恢复，岳母的情慾又被再次激发起来，嘴里含糊不清的浪叫着，娇喘、呻吟、呜咽交替进行，快感从龟头处不断向我的大脑中枢传来……&lt;br&gt;「舒服吗？」&lt;br&gt;「……舒服……啊……我要死了……不要停……」&lt;br&gt;「嗯！干死你，撕掉高贵的面纱，恢复淫荡的本性吧……」&lt;br&gt;看着昔日美艳高贵的岳母被我干得如此淫荡，我一阵得意，想着她曾经有过要挟我的想法我恼怒的拚命抽插，尽情蹂躏岳母的娇躯。一旦精关有些把持不住，我就换个姿势。&lt;br&gt;乘换姿势的时候把肉棒拔出来令龟头紧蹦的神经末梢得到缓解，我一会把岳母抱起靠在墙边，美腿缠绕着我的腰身让我狂插，一会又拖把椅子把岳母的一只玉腿从侧面打开放上去，我站着抱着岳母丰腻圆润的美臀从下往上猛顶，岳母被我各种姿势弄得醉生梦死连哭喊的力气都没有了，断断续续的哼着，从未想像过作爱会有那么多花样吧？&lt;br&gt;岳母脸颊的潮红一直没有隐退，每当我换姿势的时候都会兴奋的全身发抖，汗水浸透了全身。我用上了自己最喜欢的姿势，让岳母像母狗一样跪趴在床上翘着屁股给我干，看着玲珑有致的娇躯在我猛力撞击下不停摆动，我把手指伸进岳母嘴里让她允吸，岳母贪婪的吸着，我闷哼着每次都让肉棒捅到子宫口。&lt;br&gt;又冲刺了半天，岳母再次迎来高潮，屁股一阵颤抖，阴道紧缩夹着我的肉棒，阴精把龟头喷得一跳一跳的，已经洩身三次了，我默默的念到。&lt;br&gt;岳母双手再也支撑不住，上身往前趴下去。双腿仍跪在床上屁股仍然高高的翘着，我的肉棒停留在阴道内岳母再也经不住抽插了，我一动岳母就回过头哀声恳求「不行了，我实在不行了，让我休息一会，就一会……」&lt;br&gt;我知道岳母的阴道壁段时间内再也无法承受这种强烈刺激。用手指抄了一把淫水涂抹在菊花蕾上轻轻按摩，手指伸进肛门后岳母浑身一怔，我用左手扶住细细的腰身，岳母连挣脱的力气都没了。&lt;br&gt;肛门肌紧缩箍住我的手指夹得紧紧的，我又抄了些淫液灌进洞眼里，把大拇指扣进去反复磨擦。&lt;br&gt;「不要……不要啊……」&lt;br&gt;岳母猜到我要干什么，紧张的回过头来，一只手抓住我的手臂。&lt;br&gt;「岳母大人，您的屁股好美啊，还没被人开垦过吧？把第一次给我好吗？」&lt;br&gt;「……怕……我怕……」&lt;br&gt;「没关系，才开始有点痛，一会就习惯了……我很想玩您的屁股啊，一定够味，您不想让我失望吧？」&lt;br&gt;「嗯……啊……我是你的女人了，你高兴……想怎么干就怎么干吧……呜……羞死人了……」&lt;br&gt;我又用两只手指伸进肛门深处，指尖触到了直肠壁，直肠受不了这种刺激本能的收缩想排出异物。&lt;br&gt;我不断的轻轻在岳母菊花蕾里搅动，岳母的哼声小了一点，可能有些适应了吧！随着手指不断的搅动，肛门肌逐渐扩开已能看到鲜嫩的直肠壁，菊花蕾里分泌了少许肠液，估计龟头挤得进去了。&lt;br&gt;趁着刚刚停留在阴道内的肉棒没有抽送已有点软化，坚硬下降弹性上升，我把肉棒抽出来抵在菊花蕾处，借着手指缓缓把龟头挤进去，进去半个龟头后再也进不去，我慢慢摇动腰身一边摇晃一边把龟头一点一点往里挤。&lt;br&gt;「啊……呜呜……」&lt;br&gt;随着岳母哭声龟头终于来到了这片禁区，直肠壁受不了这个粗大的龟头猛烈收缩，龟头遇到阻力不肯服输马上强硬起来，坚硬从龟头迅速向肉棒根处蔓延。&lt;br&gt;岳母的肛门撑得胀开。&lt;br&gt;我双手轻轻分开岳母的两瓣屁股强行扩开肛门，龟头在洞眼门口小幅度的磨擦，待直肠壁反应不那么强烈后，我吸了一口气硬是把肉棒整根刺了进去。&lt;br&gt;「……嗷……」&lt;br&gt;岳母撕心裂肺的嗥叫，屁股疯狂扭动想摆脱我的折磨，肉棒已全根没入。直肠窄窄的夹着有些许疼痛又十分舒服，肠液虽持续分泌却仍有干涸的感觉，我从开始缓缓的抽送逐渐变为越来越大力的抽刺，岳母昏天黑地的哭喊着，肉棒滑出肛门的时候上面带着一些血迹，岳母身体上最后一块禁地也算被我征服了。&lt;br&gt;快感从肉棒传递到我全身，我双手卡住岳母的美臀腰间用力抽插，龟头的冠状组织一次又一次的刮着肠壁。岳母回过身来将手掌贴在我的腹部，阻止我过份用力的冲撞。&lt;br&gt;力道一次赛过一次的抽插令我兴奋无比，在岳母鬼哭狼嚎的哀鸣声中，我咬着牙又来回冲刺了百来十下再也控制不住，把肉棒插进最深处精关一松，精液「突突突」的全部劲射在岳母直肠内。&lt;br&gt;「啊……啊……好舒服，岳母，您真伟大，喔……射了……」&lt;br&gt;我满足的叫出声来，岳母看到我也得到巨大满足扭过头来呆呆看着我，几分得意、几分娇羞还有几分天真，表情十分复杂。&lt;br&gt;我和岳母一同往前面栽倒，肉棒任其停留在直肠内直到软化后自行滑出，白色的浓浆也从肛门口流淌出来……&lt;br&gt;「现在还痛吗？」休息了一阵后我问。&lt;br&gt;「嗯！没有刚进去那么痛了，谁这么缺德，连这里……也能插？」&lt;br&gt;「留给后人去研究吧，有些事未必找得到源头……」&lt;br&gt;「插这里很舒服吗？」&lt;br&gt;「只要插在你身上，哪里我都舒服。」&lt;br&gt;「坏死了，欺负人家……以后不许再插这里了，现在都还疼……」&lt;br&gt;「以后？今晚还没干完呢就想着下次了啊？哈哈哈哈……」&lt;br&gt;那一晚在岳母床上我把她娇躯推倒干了好几次，一个女人终于经过了性爱迟来的洗礼，岳母似乎又年轻了几岁，我们聊了很多，其中有几句我觉得很有意思，值得记录下来。&lt;br&gt;「有件事我想从你口里亲自说出来。」&lt;br&gt;「问吧，什么事？」&lt;br&gt;「上次停车库那件事之后我已决定原谅你，为什么一个月之后还不放过我？」&lt;br&gt;「很简单，我偷看了您的日记……」&lt;br&gt;「……这样啊，那答应我一件事，忘掉那篇东西吧！日记里的计划再也不会发生了，永远也不会……」&lt;br&gt;「其实我不是害怕您的想法，只是不愿意被人操纵一辈子，您明白吗？」&lt;br&gt;「……唉……明不明白现在已不重要……『青青子襟，悠悠我心，为君之故，沉吟至今……』现在我的灵魂、肉体已完全被你操控了……」&lt;br&gt;之后的几天里，岳母卧室每晚都飘来满足的呻吟和我粗重的喘息。&lt;br&gt;两个月后小颖学习归来，岳母有了身孕……我不知道将来还会发生什么难以预料的事，也不想知道，因为从此以后我和小颖母女俩的心结将永远也打不开。&lt;br&gt;世间总是充满未可知的变量，人生如戏，戏如人生，只不过剧本你永远不知道。&lt;br&gt;导演呢……导演是谁？也许……是上帝吧……&lt;br&gt;在我的坚持下，岳母生下了我的女儿，我给她取名小英，虽然小颖也有所怀疑，但是在岳母的极力掩饰下，也默认了这个比她小20对岁的妹妹。&lt;br&gt;</content></item></essay>