<essay><item><title>淫贱的大屁股人妻(1-3)(3)</title><author>床上伴侣</author><content>走进最里面的屋子里，陈胖子把走廊的大门还有这间屋子的大门都从里面反锁，然后笑着慢慢从怀里拿出手机，打开里面的视频递给雯洁。&lt;br&gt;「里面好几部呢，呵呵，想不到你在外人面前装的清纯贤淑，骨子里将人骚成这个样子，哈哈，看看你那淫荡的模样，看得老子打了好几次手枪！大屁股摇的真和母狗似得，卡德尔那个洋鬼子鸡巴那么大，我真怀疑你下面是不是被他操破了。哈哈哈哈哈，别想着摔我手机啊，你的录像我可是存了好几份，一不小心，我可就发出去了。」&lt;br&gt;陈胖子走到雯洁身边，看着雯洁正无比苍白的观看着手机里那淫荡的画面。慢慢的伸出胖手想抱住雯洁微微颤抖着的娇媚身体。&lt;br&gt;「别碰我……」雯洁像只受了惊吓的小鹿般像一旁跳开，美丽的大眼睛里露出无比恐惧和紧张的神色。陈胖子的手机里，录了不止一部，就连今早上和卡德尔在车内的视频也在其中，画面上紫极舞比淫贱的样子看得雯洁心里几乎都不敢相信那是自己。&lt;br&gt;看到雯洁的反应，陈胖子冷冷一笑说道：「骚货，这时候了还他妈装清纯。好，既然你不知好歹，那老子也不用强，老子要你乖乖的爬到老子面前求我操你。哼，那你在这漫漫看，我先回去给大家传一部，一天传一部，哈哈哈哈，说不定今天过了，你就是全市最有名的中国色情女明星了哈哈哈～」&lt;br&gt;听到陈胖子威胁的淫荡笑声，雯洁全身害怕的颤抖起来，内心剧烈的翻腾着，嘴里哀求的说道：「陈总监，你别这样好嘛……我，我给你钱好不好……你开个价钱好吗？」事已至此，雯洁只希望能花钱了事，只要不到那最后一步，哪怕去借钱，雯洁也不希望自己的身体会被这个恶心的男人碰。&lt;br&gt;陈胖子玩味的打量了一下面前这个楚楚可怜的美女人妻。雯洁那丰满诱人的身体在紧小的职业装下看起来更加撩人，那丰满的大奶子，肥美的大屁股，陈胖子不晓得多少次意淫着自己打手枪。那种贤妻良母的温柔和妩媚，以及之前面对自己冷漠高傲的神情，陈胖子满脑子想的都是恨不得立刻把这个尤物压在身下像卡德尔一样操她，但是陈胖子现在不急，他更希望雯洁像视频里那样发骚讨好的求自己操她，那种征服感的滋味，想一想都让他的下面勃起来。&lt;br&gt;「呵呵，钱？我不缺，我想要的是你这个大屁股骚货乖乖的求我操你，除此之外，你还有什么能打动我的呢？」陈胖子慢慢走上前，那高大的身躯显得雯洁更加娇小柔嫩，陈胖子从雯洁的手里拿过手机，不紧不慢的冷笑道：「给你两份钟的时间，要么，就听老子的话，要么，嘿嘿，就等着别人看你淫荡的样子吧。」说罢，陈胖子走到一旁，椅坐在身边的架子上点上一根烟轻松地抽起来。&lt;br&gt;雯洁低着头，两只手紧紧地捂在胸前，妩媚的大眼睛不停地闪烁着挣扎和痛苦的神色，此刻她的心里简直乱的像一团麻，不停地翻转倒腾着，从了陈胖子？自己已经背着丈夫做了卡德尔的情妇和性玩物，若是再加上这个更加变态的陈胖子，恐怕自己将要彻底沉沦为一个淫贱的荡妇了。&lt;br&gt;但是若要拒绝陈胖子，那么自己的一辈子就完了，别人会怎么看自己，家人和丈夫会怎么看自己，自己的孩子该怎么办。想到这里，雯洁几乎要哭了出来。&lt;br&gt;（关于这里，先说一下。我和我的女朋友说过，无论发生什么事情，比如说这样被人迷奸后胁迫，都要告诉我，千万不能心存侥倖一错再错。嗯嗯呃，当然这里我没别的意思，只是随口一提。）&lt;br&gt;时间一分一秒的流过，陈胖子好像并不急的样子，慢慢的笑着看雯洁挣扎思考的样子，嘴里悠閒地喷云吐雾。两分钟的时间说长不长，说短不短，很快就到了。&lt;br&gt;「怎么样，考虑好了么？」陈胖子尽量压抑住自己内心兴奋激动的心情，把手里的烟头扔在地上掐灭。&lt;br&gt;陈胖子的话宣告着时间的结束，那一瞬间，雯洁的心几乎要跳了出来。慌乱的抬起头，祈求的看着陈胖子，嘴唇颤抖了半天，却没说出话来。&lt;br&gt;陈胖子阴险的眯起眼睛，冷冷笑了笑，转过身去说道：「那好吧，我还有事，先走了。」&lt;br&gt;「等一下！！！」雯洁紧张的生意几乎要叫出来似得。&lt;br&gt;「呵呵，怎么了？我的时间可是很紧张的。」陈胖子的嘴角露出得意的笑容，不冷不热的哼着说道。&lt;br&gt;「我……」雯洁痛苦的闭上了眼睛，然后颤微微地说道：「我……我答应你……」&lt;br&gt;陈胖子的大嘴立刻咧到了后脑勺，猥琐的笑着问道：「答应我？是答应我求我操你乖乖的做我的母狗性奴还是答应我发你的视频？」陈胖子虽然知道雯洁选择的是什么，可是为了要彻底征服雯洁，陈胖子还是要撕破雯洁最后一抹遮羞布。&lt;br&gt;雯洁颤抖着声音，低声的说道：「答应……答应……做……和你……做……」&lt;br&gt;「他妈的做什么！说的文绉绉的，老子要你想视频里那样发骚的说！妈的，装什么清纯，快说！」陈胖子猛地大声吼道，凶残的样子吓得雯洁差点瘫倒。&lt;br&gt;「做……做你的母狗……性奴……求……求你操我……」雯洁结结巴巴的努力说出让她几乎崩溃的话来。&lt;br&gt;「哈哈哈，这就对了，来，小骚货，过来给老子舔舔鸡巴！」陈胖子大笑着当着雯洁的面，就解开裤子，露出那阴毛乌紮紮的下面，早以因兴奋而直起来的的阳具又黑又小，就像一截烂香肠丝的，简直就像陈胖子一样恶心。&lt;br&gt;雯洁脑子里一片空白，她颤抖着慢慢走到陈胖子的面前，小心翼翼的蹲下身，雪白娇嫩的小手轻轻的扶上陈胖子那恶心的肉棒，滚烫的温度让雯洁的手惊吓似得立刻松开。&lt;br&gt;「他妈的小贱人！！给外国佬舔鸡巴时候的骚样哪去了，妈的想吃点苦头是不是！」陈胖子生气的抓住雯洁的头发，一把按在自己的胯下。&lt;br&gt;雯洁温软白皙的俏脸被陈胖子下身散发着腥臭的杂乱阴毛死死的贴着，那短小难看的鸡巴不停地戳着自己丰润的脸颊和红嫩香喷喷的小嘴。头发上传来的痛楚让雯洁连声娇呼，害怕的她没办法，只能无奈的张开柔柔的小嫩嘴含住陈胖子那令她作呕的鸡巴。&lt;br&gt;「我操……太爽了，哈哈哈，妈的好好舔！视频里你舔鸡巴的本事可比日本电影里那些贱货强了多少倍，给老子好好舔，听见没有！」陈胖子狂笑着把鸡巴在雯洁香喷喷的小嘴里抽插着。&lt;br&gt;雯洁哀怨的眨着含着泪光的眼睛，屈辱的用那粉嫩的小香舌撩拨着陈胖子丑陋的阳具，陈胖子的鸡巴不仅小，而且还有种难闻的味道。卡德尔毕竟是个喜欢干净的人，哪怕是沾着自己的淫水，雯洁也觉得心里只是更兴奋，可是想到此刻，自己竟然蹲在陈胖子的胯下，像个妓女一样为陈胖子舔吮恶心的阳具，除了内心里无比的屈辱和难受外，不知为什么，自己的下体竟然有种湿润的感觉。&lt;br&gt;感受到下面的鸡巴上传来那销魂的滋味，陈胖子爽的魂都要飞了，尤其温柔的为自己口交的女人竟然还是自己心里日思夜想的超级尤物，想到平时对自己一副厌恶的美肉娘现在乖乖的给自己舔鸡巴，心里那种极度刺激的兴奋感叫陈胖子简直要射了出来。&lt;br&gt;不过看到雯洁沾满泪滴的脸上一脸哀婉和不情愿的样子，陈胖子又冷冷的厉声说道：「他妈的，哭丧着脸给谁看呢！来，学着视频里拿出你的骚样来！不然的话，老子就撕烂你的衣服把你扔在这！！」说着，陈胖子作势要撕雯洁的衣服。&lt;br&gt;「不要，别……别……我……我做就是……」雯洁吓得赶紧张开嘴哀求道，然后在陈胖子冷目的注视里，雯洁努力地装出一个很娇媚的笑容，腻着嗓音嗲嗲的说道：「陈总监……人家，人家给你添就是了啦……求你，求你不要撕人家的衣服嘛……人家听你的话啦。」&lt;br&gt;说着，雯洁故作娇羞的妩媚白了陈胖子一眼，那娇滴滴温软可人的样子看得陈胖子口水都流下来了。尤其雯洁那嗲嗲骚骚的娇声，酥得人骨头都麻了。&lt;br&gt;「骚货！真是个大骚屄！妈的……天生就是被人操的货！！！说，你是不是个欠操的大骚逼！」陈胖子兴奋地瞪着眼睛，捧着雯洁的头像操女人屄一样插着她的小嘴。&lt;br&gt;雯洁难受的任由陈胖子把他那恶心的小鸡巴在自己的红唇里进进出出，自己还努力地装出娇媚的声音含糊不清的回答着：「是……唔唔，人家是欠操的大骚逼……唔唔，人家天生……就是被男人操的……啊，陈总监……你把人家的小嘴当成阴道了啦……唔唔」&lt;br&gt;在雯洁的娇声软语和献媚讨好声中，陈胖子不争气的一洩如注，浓稠腥臭的精液全部射进雯洁的小嘴里，把雯洁呛得不停咳嗽着。&lt;br&gt;「哼，小骚货，我可是把你给老子舔鸡巴的景象录下来了。嘿嘿嘿，这下你可是乖乖的当老子的玩物吧……今天老子心情好，先放了你，等过两天，找个好地方。看老子非得好好操你的肥屁股！」陈胖子得意的收起手机，用皮鞋侮辱性的踢了踢雯洁肥嫩的大屁股大笑起来。&lt;br&gt;「是……我……我知道了……」雯洁瘫软的半坐在地上，轻轻的咳嗽着简直想吐出来，可是想到自己如今的情形。已经容不得她再有什么回转的馀地，与其再做无谓的挣扎，倒不如暂时顺从这个恶心的男人吧。免得一惹恼这个阴险的陈胖子，自己丢了夫人又折兵，那时候可就真是没脸活了。&lt;br&gt;陈胖子笑着自行离去，留下雯洁一个人，独自伤心地难过。
第三章、包房里的淫乱群交
自从被陈胖子搞到手以后，雯洁无奈的发现这个恶心的男人简直就是个最无耻的淫棍！在上班的时候，陈胖子就经常把她叫道指定的地方，拔掉她的裙子或者衣服操她。陈胖子本身阴茎短小，性能力也不强，偏偏自己还要装出被操的很爽的样子迎合他。臀交，乳交，甚至连自己红嫩紧窄的小屁眼都没放过。&lt;br&gt;白天一出门就要被老板卡德尔玩弄，上班的时候还要被陈胖子发洩，晚上回家还有丈夫，雯洁觉得自己几乎就像一个专门为伺候男人而生的性玩具，轮流着被人操。可渐渐地，雯洁忽然发现自己有的时候不被男人操，心里总有种空空荡荡的失落感，甚至有时候上班在电梯里。&lt;br&gt;看到周围的男同事，脑海里都浮现出自己被面前的男同事扒光衣服干的景象。这种想法让雯洁害怕得要命，之极都觉得自己淫贱，可是同时又觉得那种想法实在太刺激了。自己的身体走路时被同事看自己扭来扭去的大屁股都觉得下面出水。&lt;br&gt;今晚，雯洁告诉老公晚上有公司应酬可能要很晚才回家。然后轻轻地叹了口气，在更衣室里换上陈胖子留给她的衣服，出了公司门，偷偷打了一辆车去了陈胖子安排的一家酒店里。&lt;br&gt;一进酒店的套房，雯洁就看到陈胖子悠閒地穿着一条大裤衩，似乎刚洗完澡似得端着一杯就坐在沙发上看电视。一见雯洁进来，陈胖子的眼里马上露出猥琐的目光。&lt;br&gt;雯洁今天外面穿了一件黑色的风衣，凹凸丰满的玲珑曲线哪怕连风衣都被勾勒的异常诱人人，脸上精心打扮化着豔丽的浓妆，越发的妩媚漂亮，从风衣下面伸出的两条光溜溜的小腿让陈胖子忍不住摸一摸，雪白细腻的肌肤在黑色的丝袜里显出别样的诱惑。刚才在出租车上，司机看到雯洁那漂亮的容貌和光滑洁白的小嫩腿，不停地笑着挑逗，害的雯洁下面湿乎乎的。&lt;br&gt;「主人，你的大屁股小骚逼雯洁来了。」雯洁羞耻的腻着娇媚的声音说道，被陈胖子调教的，她就像一个专业的性奴一般。若是此刻有外人在场的话，一定会惊得目瞪口呆。&lt;br&gt;陈胖子哈哈大笑的说道：「好，真不错，来，让我看看你今天打扮的怎么样！」&lt;br&gt;听到陈胖子的话，雯洁的脸上闪过一丝妩媚的红晕，只见她羞涩的慢慢解开自己身上的风衣。瞬间，陈胖子细长的小眼瞪得几乎要跳出来一般。&lt;br&gt;雯洁的衣服里面，几乎是半裸着的，上身是一个情趣的胸罩，与其说是胸罩，不如干脆说是两块透明的粉色纱布，三条绳子不松不紧的连着两片不过饼干大小的透明纱布，里面枣红色的大乳晕清晰地显露在雯洁挺翘的大奶子上。&lt;br&gt;两枚娇小细嫩的红色奶头将粉色的薄纱撑起两个小揪揪，看得清清楚楚，而下面，雯洁的腰上穿了一件粉色的透明小百褶裙，蓬松的纱布像一圈粉色蝴蝶似得围绕在雯洁肥硕雪白的大屁股上，裙子太短了，前面连雯洁的三角区都没挡住，后面更是被那大肥屁股高高的撑起，半裸出挺翘的肉感大肥臀。&lt;br&gt;而雯洁那无毛的白虎肥屄上，穿了一条简直淫荡到极点的小内裤，三根粉色的弹力绳交回到雯洁阴唇的位置，链接几条绳子的东西竟然只是一快长不过五厘米，最宽不过三厘米的小粉布，别说雯洁那特别肥嫩的大小阴唇了，就连阴蒂几乎都露在外面。肥腻腻的一朵淫靡的大肉花若隐若现的露在小粉裙的下面。&lt;br&gt;陈胖子买这套情趣内衣的时候就想到穿在雯洁的身上一定会特别淫荡。可是陈胖子想不到的是当雯洁真的穿上这套内衣时，已经不能用淫荡来形容了，而是无比的淫贱！尤其粉红色的性感薄纱配合着雯洁那雪白的皮肤，丰满异常的肉体。陈胖子差点就射了出来。&lt;br&gt;「主人……小骚逼雯洁穿这身好看嘛？」看到陈胖子痴呆的目光，雯洁忍不住升起一种挑逗似得心里，将脱下的风衣扔到一边，在陈胖子的面前搔首弄姿的转了一个圈，还将自己几乎全裸着的大肥屁股故意向后撅起来对着陈胖子扭了扭。&lt;br&gt;看着白花花的大肥屁股，陈胖子咽了一大口口水，饥渴难耐的对雯洁说道：「妈的！太骚了！骚逼！赶紧给老子跳让你学的那个扭屁股舞！」&lt;br&gt;看到陈胖子焦急的样子，雯洁忍不住娇柔的一笑，腻着声音哼道：「主人……人家下面还有一件呢……你让人家穿上以后再跳给你看嘛……」&lt;br&gt;陈胖子猛然想起之前让雯洁做的那件事，立刻陈胖子赶紧点头答应。只见雯洁骚媚的笑着，小手故作挑逗的慢慢摸到下面，白皙纤长的玉指轻轻的揉摸着下面已经伸出淫水的肥穴，然后，用两根手指慢慢的伸进肉穴中，从里面竟然拉出一个长长的粉色布条，布条上早已被雯洁的淫水浸湿，随着雯洁故意放慢的动作，粉色的布条被一寸一寸的从那肥美的肉屄里拉出来，那情形，简直淫荡的无法用语言来形容！&lt;br&gt;随着雯洁一边拉扯布条，嘴里还时不时的发出一声娇腻的呻吟声。陈胖子兴奋地自己掏出鸡巴撸起来。布条越拉愈长，随着雯洁最后一声骚媚的娇哼，一条已经被她淫水湿成透明的粉红色丝袜竟然从她的肥屄里拽了出来！&lt;br&gt;雯洁骚媚的看了陈胖子一眼，故作娇羞的轻轻扭了扭雪白的大屁股娇嗲的哼道：「主人，你坏死了，让人家把丝袜塞进人家的小嫩逼里。就会作践人家，人家今天走路下面都磨得好难受，你就欺负人家。」&lt;br&gt;最近被陈胖子开发的雯洁内心深处那种淫贱闷骚的慾望早已湧现出来，此刻的雯洁哪里还有平日里那个贤淑美丽的白领人妻的样子，完完全全是一个极品的性玩物啊！就连下贱的骚逼，嫩逼之类的字眼，雯洁说出来都有种异样的快感。&lt;br&gt;「哈哈哈，真是个欠操的大骚逼，你下面是难受的欠人操吧，哈哈，快给老子跳个舞，妈的，等会老子非操烂你的大骚逼不可。」陈胖子的污言秽语不仅没让雯洁反感，那种被极度羞辱的感觉让雯洁潜意识里那种女人顺从男人的奴性越发的兴奋起来。&lt;br&gt;雯洁故意挑逗似的满脸娇羞的套上那条被她肥穴内的骚水所浸泡了一天粉红色透明丝袜，雯洁的淫水很多也很粘，丝袜穿在腿上的感觉很奇怪，那散发着淫骚味的黏黏淫水让粉色丝袜贴在她雪白肥嫩的大腿上摩擦着，有种被凌辱的意味，雯洁轻轻扭摆着腰胯。&lt;br&gt;这几天陈胖子逼着她看一些豔舞的视频，雯洁在大学的时候就有跳舞的经验，她知道自己身上最性感的莫过于那只肥熟软腻的大白屁股，雯洁玉腿轻摇，扭动着生过孩子带着些嫩肉的腰胯，像一只淫靡的美女蛇般抖动着自己丰满的身躯，时不时的故意将自己迷人的巨臀对着陈胖子献媚的撅着，然后一翘一翘的轻轻划着圆圈，而腰间那跳淫荡的情趣短裙半掩半遮着两瓣圆滚滚的大屁股肉，像一只成熟的母鸡般翘着尾巴。嘴里还时不时的故意发出几声骚浪的呻吟声，涂着冶豔指甲油的玉手故意的在自己的肥屁股上拍打了两下。&lt;br&gt;「啪，啪～」&lt;br&gt;清脆而诱惑的声音和被打得一阵乱抖的肥腻臀肉让陈胖子再也忍受不了这种刺激，猛地站起来一把抱住雯洁就将她扔在了床上。&lt;br&gt;「草！真他妈受不了了！！我干死你这个骚逼！！！」陈胖子恶狠狠的恨不得想要把这个大奶子肥屁股的绝骚尤物吃进肚子里，将雯洁的短裙一掀，一把就扯断了雯洁胯间那早已经湿透了的内裤，羞辱的逼着雯洁含在嘴里。&lt;br&gt;「唔……你坏死了啦……嗯……操我……嗯啊……用力啦……操死人家吧……」雯洁被陈胖子的粗暴弄的心里慾火早就升起来，两条雪白的大腿被陈胖子分开到两边，露出下面肥腻的像一团肉花似的蜜穴，大张着的腿被陈胖子夹在两肋之下，那种无力抗拒忍人宰割的感觉叫雯洁的心里越发的饥渴，想要被一个男人好好欺负，好好羞辱，狠狠地操弄。&lt;br&gt;不过可惜的是，陈胖子的阴茎实在是不怎么给力，本就被雯洁刚才的豔舞浪语挑逗的就要快射了，陈胖子的鸡巴刚插进雯洁那肥肥的嫩逼中抽查还不到三分钟，极度的快感就让这个大胖子把持不住，一阵寒颤，一股残羹似的腥臭精液就射进了雯洁美丽的花道之中。&lt;br&gt;「啊……不要啦……再……再草人家嘛……求求你了……人家还要啦……」感受到阴道内陈胖子快速缴枪，雯洁的魂都难受起来，浑身上下那种饥渴也性慾正被挑逗的爽的时候卡壳了，那种感觉让雯洁恨不得抓挠全身找个什么东西插进自己下面火热的阴道中。&lt;br&gt;看到雯洁淫媚的发春模样，陈胖子有些气恼，阴冷的骂道：「草！真他妈是个骚逼妖精，这几天快把老子吸干了！妈的，别着急，今晚老子绝对让你爽翻天的嘿嘿嘿。」说着，陈胖子回过头，得意的拍了拍手说道：「哥几个，看得爽了么，快出来吧，好好满足一下这个大骚逼。」&lt;br&gt;听到陈胖子的话，雯洁那燥热的脑子里微微一怔，还未明白怎么回事，只见套房的衣柜里，几个身上只穿着内裤的壮小夥猴急的就钻出来，他们每个人的胯下都高高挺起柱状的东西，他们的眼里，也都射出淫光。&lt;br&gt;「啊……这……这是……」雯洁被眼前的一幕惊呆了，只见出来的这几个小夥竟然都是自己公司里的员工，全都是陈胖子手下的运营部的人员。&lt;br&gt;陈胖子嘿嘿的坏笑道：「哈哈哈，我这几个小弟兄这个月的业绩都不错，本来就打算带他们出去爽一把奖励奖励，不过想到有你这个不花钱的骚逼在这，而且他们早就对你这个公司一朵花心痒痒了。嘿嘿，反正宝贝你那么骚，干脆好好伺候伺候我的兄弟们吧，哥几个，刚才看的爽不爽，嘿嘿，下面交给你们了！」&lt;br&gt;听到陈胖子的话，几个小夥连招呼也不打了，满脸激动的大笑着就扑了上来。&lt;br&gt;「啊……别……别……啊……陈胖子……不……主人……不要啊……人家一个人真的来不了的……啊……别……别那么用力咬人家的奶子……奶头……奶头要被你的咬掉了……啊……人家的屁眼被你……操坏了……呜呜……」&lt;br&gt;雯洁的求饶声很快淹没在几个男人的动作中，雯洁像一个大洋娃娃似的被几个年轻力壮的棒小夥夹在身体之间。刚才他们藏在衣柜里看到心里一直偷偷爱慕的总裁翻译竟然像个最不要脸的妓女一样被他们的总监调教玩弄，心里又是惊愕又是兴奋。如今得到了许可，早就憋了一身邪火的众人就像一群饿狼见着大白羊似的赶紧发洩起来。&lt;br&gt;「草！真他妈爽啊！没想到平时看着她一脸端庄和女ＯＬ似的，妈的骨子里这么骚啊，你看这对大奶子，奶头颜色这么红，估计没少被人吃吧，嘿嘿，让我咬一口尝尝。」说着，那个小夥一口叼住雯洁的一枚奶头用力地吮吸着，还时不时的向后扯动。把雯婕枣红色的乳晕都向后扯了一些。&lt;br&gt;「你看着大屁股！我操太肥了，妈的长这么大我都没见过那个女人有这么漂亮淫骚的大肥屁股，哈哈，在公司里每次看见这个骚货紧紧夹着大屁股走路的时候，我都看的忍不住想操她，哈哈，真他妈的肥啊！！！」说着，那个男人的大手用力地抓揉着雯洁那让人爱不释手的大白臀，肥腻的臀肉被众人抓捏拍打的青一块紫一块的。&lt;br&gt;敏感的大屁股上传来那又痛又麻的感觉让雯洁的脑子里一片眩晕，可是她红嫩的小嘴里正含着一根不知道是谁的大鸡巴，两只奶子，屁股，阴道，屁眼，双手，到处都是男人的鸡巴。雯洁甚至觉得自己好像变成了一块专门任人发洩性慾的淫肉，被人轮奸的那种屈辱感让雯洁最后的抗拒也化成羞涩的悲哀飘去。&lt;br&gt;正在操雯洁屁眼的那个男人紧紧的抓着雯洁的大肥屁股，下面粗壮的鸡巴把雯洁下面紧窄的小屁眼操的圆溜溜的，红嫩的括约肌紧紧的包裹着乌黑的鸡巴，那种女性的无力感更激发了操她屁眼的男人。&lt;br&gt;「好紧的屁眼啊，这么紧被我操竟然还没出血，哈哈，看来以前是被人开发过啊。不过这么漂亮精致的小屁眼，还真是人见人爱啊。」操雯洁屁眼的男人大笑着说道。&lt;br&gt;「一会老子也试试，哈哈，一会你再试试她的肥逼，里面的真暖和啊，像张小嘴一样吸得老子的龟头麻酥酥的，哈哈，你看这两篇阴唇，真他妈的肥，看着就知道她骨子里果然又淫又贱！」说着，在前面抽查雯洁阴道的男人羞辱的捏着雯洁一片肥嘟嘟的小阴唇向一边用力的拉扯着。&lt;br&gt;「呜呜呜呜……痛……操……操死我了……」雯洁被鸡巴堵着的嘴里发出呜咽的声音，被几个人一起干的滋味让雯洁连反抗的心都提不起来，她只能毫不反抗的任由几个男人在她性感丰满的娇躯上发洩。&lt;br&gt;陈胖子淫笑着抽着烟拿着ＤＶ机拍摄着这场淫靡的盛宴。几个年轻力壮的男人果然像陈胖子说的那样，将近两个小时的奸淫，雯洁的肥逼还有屁眼都被操的变成一个红红的肉洞，混合着好几个人的精液缓缓的从洞里流了出来。坚挺的大奶子和肥厚的大屁股上布满了精液，抓痕，咬痕。那张有气无力的美丽脸蛋上，朦胧的眼睛像是昏死过去似的。&lt;br&gt;哪怕是雯洁这样熟美的丰满少妇，也无法抵挡住几个男人一起轮奸啊。正当雯洁以为风平浪静的时候，几个男人抽完烟喝了口水，相视一笑，然后说道：「好啦，休息完了，咱们接着来吧哈哈。」&lt;br&gt;「啊……不要……我……真的不行了……啊……不要！！！」雯洁惊恐的看着几个淫笑着男人逼近，可是早就脱力的她连起身的力气都没有，只能微弱的恐惧的求饶着。&lt;br&gt;只不过，此刻雯洁哀婉的哀求在几个男人听起来无异于是最好的春药。&lt;br&gt;「啊……」&lt;br&gt;</content></item></essay>