<essay><item><title>美妻姿吟在楼上被奸 完整收录(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我今年二十八岁，有一个相差两岁的老婆，叫做姿吟。&lt;br&gt;说到我这个老婆，不但长得漂亮，身材也保养得玲珑有致，更重要的是她的个性温柔贤淑，对我这个做老公的可以说是百依百顺。&lt;br&gt;有这样的老婆，当然是羨煞了我那票亲朋好友，每次夫妻一同出门聚会，姿吟总是众人讚美的焦点。&lt;br&gt;虽然我们一直没有小孩，但是反正我没有特别想要养小孩，所以也就打算顺其自然。&lt;br&gt;「老婆，我出门喽！」我是个朝九晚五的上班族，而姿吟则靠着从小培养出来的专长──钢琴，成为兼职的钢琴家教。&lt;br&gt;早上不用教课的姿吟，每天都会在我要去上班时送我到门口。&lt;br&gt;「路上要小心喔！」姿吟一如往常地在我的脸颊上亲了一下。&lt;br&gt;结婚已经三年了，我们还能够这么甜蜜，相信各位一定都羨幕得不得了。&lt;br&gt;当然，我自己也觉得这是非常幸福的一件事。&lt;br&gt;我一边回味着脸颊上的馀韵，一边按下电梯的按钮。&lt;br&gt;「叮！」没多久，电梯门打开了，里面站着一个男人。&lt;br&gt;「早啊！馀哥。」、「早安！阿威。」&lt;br&gt;我们互相打了招呼。&lt;br&gt;这个叫阿威的男人，是住我楼上的邻居，他人长得俊俏，身材又好，在外商公司上班，而且目前还是单身。&lt;br&gt;这么优秀的男人身边当然不缺女人，不过阿威这个人颇为花心，常常带女人回家过夜，但是每次看到的都不是同一个。&lt;br&gt;「馀哥，看你一脸幸福的样子，昨晚一定又跟老婆大战三百回合了吧？」「别乱说，我才不像你那么厉害。」&lt;br&gt;「馀哥，我真羨幕你啊，有个那么漂亮又温柔的老婆。&lt;br&gt;要是我也能讨一个这样的老婆，我一定每天和她缠绵到半夜三点。」&lt;br&gt;阿威摆出羨慕的表情说着。&lt;br&gt;「我才羨慕你呢，每天都有不同的女人投怀送抱。」&lt;br&gt;虽然我知道阿威是在开玩笑，但回想起每次我们夫妻出门碰到他时，他看着姿吟的那种饥渴眼神，还是让我隐隐觉得不安。&lt;br&gt;「叮！」电梯到了一楼，我们互相道别之后便往各自的停车位走去。&lt;br&gt;「老婆，我回来了！」、「老公！好想你喔～～」下班回到家，等着我的是美味的晚餐和姿吟的香吻。&lt;br&gt;晚饭后我们通常就是看看电视，出门散散步，偶而睡前做做爱，和一般的夫妻没什么不同。&lt;br&gt;有时候姿吟月事来潮，我会在半夜起床偷偷上色情网站发洩一下，相信这也不是什么奇怪的事。&lt;br&gt;最近我迷上了《凌辱女友》之类的文章，尤其看到老婆或女友被别的男人射精在子宫内的桥段，最能够让我感到兴奋。&lt;br&gt;不过这也只是稍微幻想一下而已，要是我的姿吟真的被别的男人玩弄，相信我一定会气到抓狂，更不用说是被别的男人射精在子宫、因奸成孕了。&lt;br&gt;九月的一个星期五晚上，我下班回到家。&lt;br&gt;和平常不同的是今天没有娇妻的迎接，因为她上个礼拜开始接了一堂六点到八点的钢琴课，我回家时她刚好出门不久。&lt;br&gt;难得的一个人在家让我有点不习惯，不过这也没有办法，只好一个人把便利商店买的便当放到微波炉热一热，用「偶而一个人吃吃晚饭也不错」这样的想法来安慰自己。&lt;br&gt;吃完晚饭看看时钟，才七点十分……姿吟还有一个钟头才会回家，干脆上上色情网站吧！反正她最近说月经来，已g三、四天没做爱了，我就趁这机会发洩一下。&lt;br&gt;走到书房打开电脑，连到我最常上的色情网站，看看我最喜欢的《凌辱女友》系列有没有新作。&lt;br&gt;喔？还真的给我找到了，我抱着期待的心情，解开裤子的皮带，拉下拉链并把我的东西掏出来，准备进入凌辱女友的幻想世界里。&lt;br&gt;「吱……吱……」这时我听见楼上隔着天花板传来的噪音。&lt;br&gt;这声音我并不陌生，就是因为床的摇晃，使床脚摩擦地板发出的声音。&lt;br&gt;也就是说，楼上的阿威又带女人回家了，不过今天好像早了点？算了，与其注意别人的一夜情，还不如赶快看我期待已久的色文要紧，于是我把注意力放回电脑萤幕上。&lt;br&gt;这次还是一样精采。&lt;br&gt;我在看到文章最后女主角被别的男人射精在体内却还高声叫春的桥段，也忍不住射了精在卫生纸上。&lt;br&gt;发洩完后全身舒畅的我，不理会楼上持续传来的吱吱声（还在搞啊？阿威的持久力还真是不赖），走到浴室泡个舒服的热水澡。&lt;br&gt;「我回来了。」&lt;br&gt;泡完澡，姿吟也回来了。&lt;br&gt;「你回来啦？老婆我好想你喔～～」这次换我给她一个拥抱和亲吻。&lt;br&gt;她看起来有点疲劳的样子，想必是不习惯晚上教课吧。&lt;br&gt;身为好男人、好老公的我，当然乐于帮她来个沐浴后按摩，把她伺候得舒舒服服，最后再把她抱上床去。&lt;br&gt;「嗯……老公你真好，我好爱你喔！」被我抱上床的姿吟已经是半睡半醒，迷迷糊糊吐出这句话之后就沉沉睡去。&lt;br&gt;看着她迷人的睡姿，让我刚刚才发洩过的小弟弟又硬了起来。&lt;br&gt;不过已经姿吟已经睡着了，我只好再度走进书房打开电脑，让网路上的Ａ图色文成为我的洩慾材料。&lt;br&gt;就这样，之后的几个礼拜五，我都过着一个人的夜晚生活。&lt;br&gt;姿吟每次回家洗完澡后就上床睡觉了，而我就固定借着上色情网站来发洩当天的慾望（有些事情养成习惯之后就很难改掉）。&lt;br&gt;又是一个寂寞的夜晚。&lt;br&gt;姿吟一如往常地去上钢琴课，而我就坐在电脑前面打手枪。&lt;br&gt;这次引起我注意的是一系列的自拍图──「把别人的娇妻带回家里干」。&lt;br&gt;虽然没有露脸，不过女生的身材好，姿势也很大胆，画质也很清晰，从照片中的电视播出的新闻画面可以确定是本土自拍，而且还是这几天拍的。&lt;br&gt;「如果姿吟也被别人带回家干，还被拍了照在网路上流传……」这个念头一冒出来，我发现自己变得更为兴奋，手上的东西也变得更为坚硬。&lt;br&gt;看来我似乎越来越变态了，彷彿就算老婆真的被别人凌辱，自己也能从中得到快感。&lt;br&gt;一边这么想着，我一边把画面往下拉，浏览下面的图片。&lt;br&gt;突然，我的注意力被其中一张图吸引过去。&lt;br&gt;那张照片中，女主角趴在床上，翘着的屁股上满是男人的精液，而男人的肉棒和女主角的阴部间连结着一条乳白色的丝，很明显是刚从女主角体内射完精后抽出来的。&lt;br&gt;但这都不是重点，吸引我的地方是──女主角阴部旁，大腿内侧的一颗痣！结婚三年，和姿吟做爱的次数少说有一两百次。&lt;br&gt;虽然她每次做爱时都坚持要把灯关掉，但我还是可以确定，姿吟的大腿内侧也有一样的痣！刹那间，我感觉血液全都冲到脑部，让视线变得一片血红，不过却又隐隐发现，自己的内心深处有种比以往都要强烈的兴奋感。&lt;br&gt;证据就是，我手上的肉棒不但没有因愤怒而软下来，反而变的更为坚硬无比。&lt;br&gt;「那真的是姿吟吗？会不会只是巧合？」「是谁对她做这种事？」「在什么地方？」「姿吟是自愿的吗？」「我应不应该阻止？」「难道我真的可以让可爱的娇妻受别的男人任意玩弄？」各式各样的念头从我脑中冒出来。&lt;br&gt;受复杂的情绪所困的我，提醒自己要冷静下来，无论自己希不希望这种事情发生，都要先把它的来龙去脉给搞清楚。&lt;br&gt;我开始从照片上寻找蛛丝马迹，不过很可惜地线索实在是太少了，虽然能够确定是本土自拍，不过从照片上只能看见房间的摆设，根本无法确认地点，而且贴图者也没有任何留言。&lt;br&gt;经过一番思考，我决定主动寻找线索，因此对这个主题作出留言：第Ｘ篇回应人：GoodJobxx.xxx.xxx.x回应时间：10/21(07:35)回应内容：好图！！看得我都喷出来了！！要是贴图的大大能说一下详细的经过，相信一定会更刺激期待您下一次的作品！！我按下了网页上的「回应」按钮，让我回应的内容出现在网页上。&lt;br&gt;希望这个干我老婆的人能够贴更多图，或是能够对现场做出一些叙述，让我找到更多的线索，那就更好了。&lt;br&gt;不过转念一想，如果这个人贴了更多的图，那不也就代表我美丽的姿吟被他玩弄了更多遍？刚刚那种复杂的感觉又佔据了我的脑海。&lt;br&gt;八点半，姿吟回来了。&lt;br&gt;在情况没有明朗前，我不想要打草惊蛇，也不想因此破坏夫妻间的关系。&lt;br&gt;因此我不动声色地走到门口迎接她。&lt;br&gt;不过……「老公，你怎么了？」想不到姿吟如此敏锐，讲不到几句话就发现我神情有异。&lt;br&gt;「没事，或许是今天路上塞车让我有点累。」&lt;br&gt;我随便找个理由来塘塞，却也发现姿吟的眼神中带着些许不安，就像是做错事的小孩一样。&lt;br&gt;这让我更加确定照片中的女人就是姿吟了。&lt;br&gt;当天晚上我和姿吟求欢。&lt;br&gt;「不要嘛，人家好累……明天人家一定给你，好不好？」「老婆乖，一下子就好了……」「好吧……要温柔一点喔！」姿吟拗不过我苦苦哀求，终于接受我的求欢。&lt;br&gt;我打开姿吟的双腿，让她的两只小腿搭在我的肩膀上，将肉棒插进姿吟的阴部，慢慢抽送起来。&lt;br&gt;「嗯……嗯……」听着姿吟的呻吟声，我仔细地观察她和我交合的阴部。&lt;br&gt;平常姿吟绝对不会允许我这么大剌剌地盯着她的私处，或许是太过疲劳的关系吧，这次她并没有对我的窥视做出任何反应，也因此我得以将眼前的景象与那些已经深深刻到我脑海中的性交图做比对。&lt;br&gt;越看，我越觉得在网路上那些图片的女主角，就是我眼前的这个女人，无论是大腿的粗细、阴唇的形状、阴毛的分布，还是那颗痣的位置，都与我脑海中的图片一模一样，不同的只是干着她的那个男人。&lt;br&gt;几天前的某个时间，有别的男人和我用同样的姿势干着姿吟……这个念头让我兴奋到极点，一时忍不住就把精液全部射到姿吟体内。&lt;br&gt;过度起伏的情绪似乎真的夺走我不少体力，射完精后强烈的睡意侵袭而来，于是我慢慢地闭上了双眼。&lt;br&gt;「你终于醒啦？小懒猪。」&lt;br&gt;隔天早上醒来，我看到的是在厨房帮我准备早餐的姿吟。&lt;br&gt;她那一如往常的微笑，让我感觉昨晚的一切似乎都只是场梦。&lt;br&gt;不过打开电脑，网站上的一切却又告诉我这已是不可动摇的事实。&lt;br&gt;之后的每天半夜，我都会偷偷爬起来上网看看有没有新的图片，但很可惜，每天的结果都让我失望（或是松了一口气？）。&lt;br&gt;直到第六天晚上……星期五，姿吟要去上课的日子，也是我发现姿吟自拍图的日子。&lt;br&gt;我一下班回到家，连便当都没吃就直冲书房，在网路上寻找我渴求已久的东西。&lt;br&gt;我的直觉告诉我今天会有收获，结果──真的让我猜中了！上礼拜发布主题的那个人，这次又发布了新的主题──「别人的老婆，能爽又能拍」。&lt;br&gt;主题内是一系列，多达四十几张的做爱自拍图，而且这次还加上了贴图者的解说：「应上次GoodJob与众多网友的要求，小弟就稍微献丑啦！这女人是个钢琴老师，别看她平常温柔又有气质，其实被我带到床上插个两下就淫水流满地，叫得比谁都骚，还一直要我射精到她的子宫呢！上个礼拜是在我的卧房里拍的，这次则是在客厅。&lt;br&gt;我在这边足足干了她两个钟头，详细的过程就如下面的照片一样……」之后就是一张张的照片，还有对每张照片的解说。&lt;br&gt;这篇文章已经让我百分之百确定照片中的女人就是姿吟了，接下来的问题就是──在哪里发生的？我开始一张张地浏览图片，其中某一张照片让我找到了线索。&lt;br&gt;照片中女主角背对着镜头帮男主角口交，从旁边的窗户可以看见屋外一片漆黑，只有其他大楼的点点灯光。&lt;br&gt;这代表事情发生在晚上，而姿吟只有星期五才会在晚上出门！也就是说，姿吟告诉我星期五晚上又钢琴课，根本就是在骗我！我心中一阵难过，但是马上强打起精神继续寻找线索。&lt;br&gt;终于到了最后一张照片。&lt;br&gt;照片中男主角与女主角以客厅窗外的景观为背景，两人紧紧地搂在一起，好不甜蜜（虽然男女主角的脸上都有打马赛克，看不到表情），而仔细一看背后的景观，几乎和从我们家看出去一样，只是高度有些许的不同，似乎是从比我家更上面一点的地方拍出去的……这代表，他们两个做爱的地点就在我家楼上！而那个男人就是我每天碰面的阿威！而且他们两人现在就正在楼上做爱！！愤怒让我失去理智，我几乎要拿了菜刀冲到楼上去把他剁成肉酱，不过主题最后的一段文字让我冷静下来：「许多网友要我拍她的脸，而我也一直想要这么做，但是她不肯。&lt;br&gt;她说怕有一天被老公发现，她很爱她老公，不想跟老公离婚什么的……话说回来，要是她老公真的发现报警，那我也麻烦了，所以还是请大家将就将就吧！今天我会再拍更多照片，下礼拜五会贴出来，敬请期待。」&lt;br&gt;是啊，我也很爱姿吟，不希望和她离婚。&lt;br&gt;现在上去和他们闹翻了，我又能得到什么？而且我的确从其中得到莫大的快感，保持现状不好吗？思考了一整晚，我终于下了决定。&lt;br&gt;第二天，我趁着姿吟出门买菜时跑到阿威家里，告诉阿威我发现了他们的奸情并威胁他要报警。</content></item></essay>