<essay><item><title>我与大嫂的性爱</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我家是开餐厅，也有供客人住的房间。&lt;br&gt;养母是寡妇，年龄是三十四岁，但身体丰满充满精力，看起来只有三十五、六岁的样子。&lt;br&gt;任何人都能看得出她的身体有诱人的性感，这样的身体当然需要排洩口，所以她的情夫也不止二、三人了。&lt;br&gt;我和兄嫂百合住在同一房里，她是我哥哥的太太，哥哥正在服兵役，她二十四岁。&lt;br&gt;当时我十七岁，养母和百合都把我看作是小孩子。&lt;br&gt;有一天，我去厕所，来到门前时，从隔壁的房间传来奇怪的声音。&lt;br&gt;「卡吱，卡吱 ………..」&lt;br&gt;我走过去，从窗缝看进去时，看到养母雪白的丰满肉体，赤裸裸的压在五十岁左右的男人身上不停的扭动。 刹那间，我感到一种不知名的恐惧感。&lt;br&gt;「我看到不该看的事……….」&lt;br&gt;惊慌之馀，我站在那里不知如何是好。&lt;br&gt;这时候，房里传来悄悄的说话声………是男人的。还有养母的笑声，有人活动的气氛………..&lt;br&gt;「啊………………」&lt;br&gt;这是养母甜美的哼声，我本来想走的意念完全消失，竖起听房里的动静。&lt;br&gt;「啊……..好啊……..好啊……..」&lt;br&gt;养母的声音充满喜悦，我不由得吞下口水。&lt;br&gt;我兴奋，在对陌生的性行为产生极大好奇心的情形下，轻轻把窗缝拉大一些，然后向房里凝视，当然不敢大声呼吸。&lt;br&gt;养母的性感肉体仰卧在上，双腿向左右分开，男人的脸压在女人的阴门上他的手握住高高隆起的乳房，而养母又握住男人的鸡巴，很舒服的瞇着眼睛，胸部像波浪似的起伏。&lt;br&gt;压在养母阴门上男人的脸，不停的向上下、左右的活动，舔分开的阴唇。&lt;br&gt;养母的屁股在扭动，腰也随之摆动。&lt;br&gt;男人的呼吸越来越急促，舔的动作也更激烈。&lt;br&gt;「好~~~~~~~好啊~~~~~~~~~」&lt;br&gt;养母发出欢愉声。&lt;br&gt;「你~~~~~~~~快用力吸啊~~~~~」&lt;br&gt;养母连说话都很困难，男人张开嘴，把整个阴门都纳入嘴里。&lt;br&gt;「啊~~~~~~~~啊~~~~~~~~~~~~」&lt;br&gt;女人大声一哼，同时把男人的头夹在的腿之间，主动的挺起屁股，让自己的肉门在男人的嘴上磨擦。&lt;br&gt;我满脸通红，血向脑门冲，鸡巴勃起的快要胀裂，不知不觉中搓揉起凶猛挺直的肉棒。&lt;br&gt;男人一面舔女人的阴肉，同时把自己的粗大肉棒向女人嘴靠过来。女人握紧肉棒，用手揉一阵后，吸入嘴里，发出啾啾的声音。&lt;br&gt;男人突然向侧向倒去，女人像追逐似的压在男人的身上。 他的脸被女人夹住，而女人的屁股被男人紧紧抱住。&lt;br&gt;女人摇动屁股，把穴肉压在男人脸上，被男人舔的发出狂喜的哼声。&lt;br&gt;我的呼吸也急促，几乎感到困难，胸也大大的起伏。&lt;br&gt;就在此时我听到有脚步声从走廊向这里走来，我急忙后退，却恰与由另一头走来的百合嫂撞个满怀。我像做了坏事般的脸色通红，跑回房里钻进被窝，感到身体火热，而百合很久仍未回来。&lt;br&gt;百合终于回来了，在门口站了一会儿，又深深叹口气，接着是脱衣服的声音，和睡下的动静，然后就没声音。 不久，我偷偷地伸出头查看嫂子的动静。&lt;br&gt;她瞪大眼睛向我看，眼光相遇后，二人急忙转开头，把棉被盖在头上。&lt;br&gt;我想她也有看到养母干的那件事，心里想着，如果能和嫂子干那种事有多好，很难入睡。&lt;br&gt;我轻轻翻身，听到她微微的叹息声，她好像也睡不着，大概心里想的和我一样。&lt;br&gt;我握紧鸡巴，怕睡在旁边的嫂子发觉，偷偷的搓揉，嫂子又叹了一声，用棉被盖在头上睡了。&lt;br&gt;我不知何时睡着了，但突然感到闷热的压迫感，进入我的被窝里抱紧我的身体，把温柔的东西压在我嘴上的是百合嫂。&lt;br&gt;我紧张地问 :「妳怎么了?」&lt;br&gt;「不要说话~~~~~~~~给你做很好的事~~~~~~~」&lt;br&gt;又有火热的唇吸吮我的嘴唇，成熟女人的强烈体臭，使我快要晕眩。&lt;br&gt;「你也吸我的唇吧!」&lt;br&gt;我的全身充满奇妙的冲动，如同疯狂般的抱紧嫂子的肉体。&lt;br&gt;闻到女人强烈的味道，我的身体不停地颤抖。&lt;br&gt;从相隔一件薄衣的肉体，能知道她的心在跳，必是点燃无法抑制的野性、贪婪的情慾。&lt;br&gt;啊~~~~~做梦也会想的异性香唇，有生以来第一次接触女人的唇味。&lt;br&gt;「你把舌头伸进我的嘴里吧~~~~~~~」&lt;br&gt;她甜蜜的喃喃声，我用力吸她的红唇，然后把舌尖用力送入充满湿和唾液的女人嘴里。&lt;br&gt;这时候，百合的舌头缠住我的舌尖吸吮，我收回舌尖时，她的舌头追入我的嘴中。&lt;br&gt;我舔她的舌头，百合为喜悦颤抖，更用力的和我的舌头纠缠，追求无比的快感，嘴对嘴的吸吮对方的唾液。&lt;br&gt;百合把追求性慾的灼热肉体紧紧靠在我身上，用柔软的大腿夹住我。&lt;br&gt;我的情慾狂热，已经无法用理智抑制。&lt;br&gt;我用一只手紧抱百合的肉体，用另一只手抚摸她的身体。 手指因兴奋而颤抖，轻轻拉开她衣服的前摆，手指在腰和屁股的微妙曲线上徘徊，享受肉体带来的感触。&lt;br&gt;更高涨的情慾，使我摸到阴毛，然后向下移动，当我找到柔软的阴肉缝沟时，兴奋的感觉几乎使我无法呼吸。&lt;br&gt;那是长久缺少男人的爱抚，为饥饿在火热叹息，温暖又湿润的感触，使我的阴茎因兴奋几乎要涨裂。&lt;br&gt;我的手指打开百合神秘的门，插入火热的柔软阴肉内。&lt;br&gt;能使男人的神经狂乱的阴部，令人联想到墨鱼嘴的肉洞~~~~~~~~。&lt;br&gt;手尖爱抚的动作逐渐增加激烈度时，百合把内部蠕动的情慾移到大腿上，把腿举到我胸上，然后压在我身上，好像在要求更多强烈的爱抚。&lt;br&gt;我把她的肉体放在我身上，享受肉体重量带来的压迫感，用左手抱紧百合的身体，右手抬起屁股，欣赏那里的肉感。&lt;br&gt;我的手指又沿着二个肉丘间的缝沟摸下去，摸到湿淋淋的裂缝。&lt;br&gt;现在百合的阴门溢出淫水，我抱住她的脖子，把一切神经集中在她肉丘火热的吻。&lt;br&gt;「插进来~~~~~~~~~」&lt;br&gt;我用一只手握住又热又硬的肉棒，另一只手寻找她的穴门，想在那里插进去，百合屁股从上面落下回应。&lt;br&gt;因为这是第一次，肉棒从下面向上挺二、三下，但也只是从穴边滑过，不能如意的插入…………..&lt;br&gt;「真急死人了!」&lt;br&gt;百合突然这样说，一面用手指抓住我的肉棒，扭动屁股对准龟头想吞下去。&lt;br&gt;我也在腰上用力从下向上挺起，随着滑溜的感觉，拨开两片肉，肉棒插入充满淫水的肉洞深处。&lt;br&gt;肉洞的深处好像获得期待已久的肉棒，高兴的蠕动。&lt;br&gt;百合把丰满肉体的重量压在我身上，又紧紧的抱着我，将肉棒深深吸入肉洞里扭动屁股，洞里柔软的肉在肉棒上磨擦。&lt;br&gt;二人的肉体像作战一样的攻击对方，使阴部与阴部彼此互相磨擦。&lt;br&gt;我们的呼吸都火热。&lt;br&gt;百合突然在我的耳边轻轻说 :「你骑到上面来吧 !」&lt;br&gt;说完，身体就向侧方移动，这时我的肉棒可怜的从肉洞里漏了出来。&lt;br&gt;我无言的将身体放入百合的双腿间，丰满的雪白大腿在黑暗中摇动，然后夹住我的腰，她的穴肉迫不急待的抽动。&lt;br&gt;我在屁股上用力，像要把子宫也刺穿似的插入时，随着一阵湿润的肉感进入火热的肉洞里。&lt;br&gt;「你不要动~~~~~~~~~」&lt;br&gt;她说着把胸前的衣服拉开，露出隆起的洁白乳房。&lt;br&gt;「来吻我的乳房。」&lt;br&gt;我在肉体的顶点又吸又吻，又压又舔，把脸埋在柔软的肉峰里，就这样不停的吸舔。&lt;br&gt;就在这段时间里，百合很积的对付我的身体，自己摇动屁股，用穴里的嫩肉磨擦肉棒，吐出火热的呼吸，慢慢的增加动作的强度。&lt;br&gt;肉棒在百合的肉洞里膨胀，为色慾疯狂的她，淫洞里流出大量的淫水。&lt;br&gt;大概是接近高潮，百合用沙哑兴奋的声音要求说 : 「插啊! 插啊 !」&lt;br&gt;我是更激烈的向里干，在淫肉上磨擦，她的身体像巨蛇般扭动缠绕。&lt;br&gt;每三次有一次是把全身的重量加在肉棒上插入到根部，好像要把肉洞给刺穿。&lt;br&gt;「啊~~~~~~~~~」&lt;br&gt;每次百合都发出呻吟声，抬起屁股，并同时夹紧肉棒搓揉，我的全身都兴奋了起来。&lt;br&gt;麻痺般的快感越来越多，两个人的慾火也更炽热，淫洞也流出更多的淫水。&lt;br&gt;「你不能出去~~~~~~~~不能拔出去~~~~~~~~」&lt;br&gt;因为淫水太滑润，抽插时肉棒不小心会脱落出来，她急忙抓住后塞回自己的肉洞里。&lt;br&gt;「啊~~~~~~~~! 好啊~~~~~~~ 亲爱的~~~~~~ 好舒服啊~~~~~~~~~~~」&lt;br&gt;拼命的淫叫声，抱紧我的身体，把双腿分开到快要裂开的程度，双脚伸在垫被上也不安份的抽畜，同时上身向后仰发出呜咽声。&lt;br&gt;" 她现在是嚐到女人最大的欢乐，为欢喜疯狂!! "&lt;br&gt;于是我更加用力抽插，从肉洞里发出卜滋卜滋的声音。不久后在龟头上&lt;br&gt;感到异常的刺激，快感越来越大，然后扩大，变成无以形容的喜悦~~~~~~&lt;br&gt;这时候，我觉得牺牲一切，换取这样的快乐是值得的，我绝不后悔~~~&lt;br&gt;「噢! 好~~~~好啊~~~~~~」&lt;br&gt;现在的我面前只剩下欢乐的快感，其他的一切都不存在了。&lt;br&gt;有一股火热的感觉从身体深处喷出，随着麻痺般的强烈快感，从肉棒根经过龟头向肉洞深处射进去。&lt;br&gt;我软绵绵的倒在百合的身上。&lt;br&gt;</content></item></essay>