<essay><item><title>避孕套厂老板娘</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;小弟姓招名俊文今年21自小成绩都不俗，大学一年级，主修英文。但到现在还没有女朋友，自青春期起一直靠手淫来解决自己的牲需要，已经搅到很闷了，每天都想找个女性来做，但又不想召妓，怕脏嘛! 自小就有强烈性慾的他，一上街就不断偷看女性， 特别是那些二、三十岁，有味道的成熟女人。&lt;br&gt;最好是穿上整套上班套装，配上丝袜，经典的高跟鞋。哇!每看到这种女人，我都会跟着她们。奈何色大胆小的我跟本就做不了什么直到我在富户人家当家教时，才改变我的胆。徐程慧诗，补习学生的妈妈，家庭主妇，与商人的丈夫和儿子居住富豪住宅区。&lt;br&gt;这太太是简扑的女人，她所穿的服装全部是女人街的货色，所以我没有把她作性幻想对像。数星期后，一次补习完后，突然人有三急需上厕，因他们赶外出，所以叫我离开时把铁闸掩紧。&lt;br&gt;因我来了多次还未参观这个单位，如厕后，我留在这里，入到主人房时，衣帽间门是开了的，我大吃一惊，真是不相信这少妇竟然会购买世界级名牌的衣物如女士套装，晚礼服，丝袜，高跟鞋甚至内衣裤。这些都是我梦寐以求的牲幻想对像。&lt;br&gt;这时候，我很大瞻伸手去摸那些丝袜，用鼻子不断嗅，快要把丝袜吸进鼻孔里。从未真正接触过女人穿过的丝袜的俊文此刻沉醉在玩弄丝袜的快感中，幻想慧诗穿这对丝袜外出，穿上一整天，她的香汗水、脚的味道都藏在丝袜里。贪心的我还觉得这些丝袜已洗了，不够味。脑门一闪，到浴室放洗衣物的桶子寻找。&lt;br&gt;桶子没再有任何丝袜，但发现了一件粉色的Lingerie睡衣和紫色的蕾丝女人内裤，相信他们夫妇二人的性生活很美满。慧诗的牲欲真强吧! 哈哈…太美味了! 熟女的内裤是最令人兴奋的!」这时，俊文已经失去理性，已不管自己在别人家，已不管被别人发现的危险。&lt;br&gt;先把Lingerie 睡衣带到睡房打开床铺在床单面上，然后脱去自己的牛仔裤，再把紫色的内裤穿在自己的鸡巴上，前身卧着睡衣头望向慧诗夫妇的结婚照，上下摩擦，幻想慧诗穿着婚纱和阴部贴着这内裤的样子，一边想，一边套弄着大鸡巴。」慧诗，慧诗……呀!!呀!!!」 低吟着学生妈妈的名子。&lt;br&gt;正当鸡巴开始急胀，已经到了快要射的阶段时，突然听了慧诗说话：「招老师，你做什么？」「徐太，我忍不住，可否让我爽一下！」这时浓浓的白色精浆从鸡巴射出来，把紫色的内裤弄的湿的。俊文边脱内裤边把慧诗推在床上。「放手！你太过份了！再不放手我要叫救命了！」她大吃一惊，马上严厉的警告我。&lt;br&gt;我一点也不在乎，已经开始脱她的裤。「救命啊！救命啊！」面对这个色胆包天的野兽，她拚命抵抗外，大声求救，双手疯狂的去抓一切可以抓到的东西如枕头、床单、衣服，也不幸把放在床头柜上的结婚照扫破在地上。&lt;br&gt;俊文嘴巴说不怕，但还是有点忌惮，四处看了看，灵机一动，趁她张嘴喊叫时，将那条被精液浸湿的紫色内裤塞进她嘴里。这么一来，她连叫都不能叫了，只能发出「唔……唔……」的声音。俊文看她无法再呼救了，就放心再开始脱她的裤子，不过在她的强烈挣扎下，要脱下她的裤子也不是容易的事。&lt;br&gt;就这样僵持了两三分钟，终于放弃脱她的裤子，而转攻上半身。用力一扯，衬衫上的扣子全部应声脱落，掉了满地。她才暗暗叫苦，我又抓她的粉红胸罩，使出蛮力一扯，胸罩从中裂开，一分为二，两颗雪白的乳房立刻一览无遗呈现在眼前。两眼睁的大大的我，喉头还发出口水吞咽声，眼睛眨也不眨地欣赏那白白嫩嫩的奶子及奶头。&lt;br&gt;她尝试用腿踢我，但彷彿蜻蜓撼柱，没踢几下就被我右腿一压，整个下半身动也不能再动一下。我欣赏够了，便伏下头含住我的右乳头，右手则搓揉她的左胸，手指还不时拨弄着奶头。&lt;br&gt;尽管她心里一万个不愿意，但会有的快感还是会有，五、六分钟后，两粒奶头都已高高翘起，快感充斥全身毛细孔，小腹热烘烘的，这是淫水要流出来的前兆，但却无法控制。&lt;br&gt;我看慧诗无法抵抗，借着她失去警觉的机会，两手抓着我裤腰，用蛮力将她的下半身抬起，又甩又扯一口气把裤子撕破。她还来不及反应，我又扑了过来，再把她的衬衫一分为二。&lt;br&gt;「 招老师，你现在住手，我当它没发生过，也不会报警。」她吐掉的内裤，再尝试着劝他悬崖勒马。我毫不理会，重施故计箝住她双手，又开始吸吮她的奶头，同时隔着内裤抚摸阴唇。&lt;br&gt;「啊……」她忍不住了，淫水终于流出，而且一发不可收拾，没一会已沾湿了内裤。这时，我己准备脱她的三角裤。我真是失去理性，明明可以轻易脱掉我那条短小轻薄的T-BACK内裤，但是我用蛮力撕破几节。&lt;br&gt;接着，抓住她的双脚，再用力打开大腿，凑上嘴开始舔她的阴唇。慧诗拚命扭动着腰，想要挣脱，但我紧紧抱着她的大腿，任凭她怎样用力，也不能移动分毫。与此同时，淫水不听使唤而大量渗出。最后在我的舌头刺进阴道的同时，她的理智完全崩溃了。我把她翻成俯卧，让白嫩的屁股翘的高高的。&lt;br&gt;正当我把那根粗大鸡巴插入时，阴道深处一阵酸麻，「啊……啊…天啊…啊啊……」，彷彿山洪暴发，一阵阵阴精狂泻而出。她竟然洩精了！我从来不知道她会洩精！我把她的头转过来，要她看那湿了一大片的床单，她看了都惊讶喷了那么多阴精，立刻羞红了脸，闭上眼不好意思再看。&lt;br&gt;接着，我揉着她圆圆翘翘的屁股，将鸡巴对准洞口，在毫无心理准备的情况下，利用淫水的润滑，一口气就把那根巨物直插到底，我还不断往里面挤，让龟头磨擦着我的花心，重复又重复，一抽、一插，速度越来越快，一股股前所未有强烈的快感流窜我全身，淫水好像氾滥一样流个不停。因用力过度，人太累，不知不觉睡着在她的床上。&lt;br&gt;当我醒来的时候，徐了床铺外，所有东西已清理好，包括破碎结婚照和衣物，甚至连我的衣物都不在。在我下床时，慧诗从浴室出来，「招老师，你醒了，多谢。」&lt;br&gt;「徐太，你说什么？我强奸你没有报警还跟我说多谢，真是莫名其妙。」我不会怪责你因这睡房可使人充满性幻想和增强性慾，看看房间的布置，全部都是紫粉色，这张刻有我们夫妇名字的床，挂在墙上的大结婚照相架，放在床头的闹钟，一般人欢喜用心形设计，我们全部改用避孕套形设计，而床头灯的设计是阴巠形。这种布置得到性爱学家认同。&lt;br&gt;我和老公自幼己有丰富的性经验，是青梅竹马的邻居，年纪差不多，一起成长，在五六岁时，因无意看见父母行房，我问母亲是什么游戏的？她答我是成人游戏，长大才会明白。在我的好奇和两家没有成人在家时，偷偷叫现在的老公来玩这游戏，我们的性关系就是这样开始了。当然我们不知是什么回事直到青春期才明白。&lt;br&gt;我们的性关系一直保持，甚至他出外留学时我们也写性爱书信，有如今天用电话或上网。在他求学期间认识一些非洲 国家富豪之子，得知当地爱滋病十分严重，需要大量避孕套。&lt;br&gt;毕业后，回来开设避孕套工厂，外销非洲国家，至今每年营业额超过一亿美元。我们婚后差不多每晚做爱一次才能入睡，连怀孕期间也照样做直致孩子出生前三个月才停止。&lt;br&gt;</content></item></essay>