<essay><item><title>美腿老婆的淫荡事(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我有一个幸福的家庭，美丽而爱我的老婆，两个人都有稳定的收入，双方家庭也都没有任何负担，无论是在朋友眼中还是自己看来，我和老婆都是幸福的一对，但这一切都因为一件小小的事情而改变了。&lt;br&gt;老婆小洁在大学工作，我们俩是高中同学，高中毕业后彼此忙于自己的学业并没有太多的联系，但是在大学毕业后的一次同学会上，一个美女突然让我眼前一亮——１７０公分的身高、凹凸有致的身材，及肩的长发显示了女性的妩媚，而明亮的双眸却掩饰不住缺乏社会历练的那种纯真。&lt;br&gt;是小洁！几年没见的小洁变成了一个时尚而性感的女孩，使我的内心产生了一阵阵的悸动，由于当时刚刚和女友分手，所以便对小洁展开了疯狂的攻势。&lt;br&gt;小洁大学毕业后考取了研究生，而我在就职于一家高科技企业，由于双方家庭门当户对、我俩又是真心相爱，并且彼此没有不良的嗜好，所以双方家庭都全力支持。小洁毕业后留校做了文职，这对像小洁这样一个既没有野心又没有社会经验，同时也对社会一些事情不懂的女孩子来说，这绝对是一个上上之选。&lt;br&gt;小洁刚刚参加工作时还总有人把她当作学生，而一个办公室的几个老大姐总
要张罗着给小洁介绍朋友，直到一年后他们收到了我俩婚礼的请帖。&lt;br&gt;小洁是一个有着极强好奇心的女孩，但和她的好奇心不匹配的是她的胆子却
很小，在我刚刚和小洁相处的时候，曾经有几次想和小洁发生关系，而小洁都拒
绝了，理由很简单－－她是处女，她不希望把自己交给一个不能讬付终身的人，
其实我也同意小洁的做法，所以就没有再提出要求。&lt;br&gt;但在双方老人见面后没有多久的一次约会中，却是小洁提出了要偷食禁果，
作为男人我怎么能拒绝……在事后的交谈过程中得知小洁在双方老人见面后知道
我们的婚姻肯定不会遇到阻碍了，她才放心的把自己交给我。我问了她为什么不
等到结婚呢？得到的结果便是－－好奇。&lt;br&gt;由于婚前我们并没有同居，而且每周见面的时间也不是很多，所以每次约会
都要找地方疯狂做爱，我们尝试了各种新鲜的花样。婚后，我俩有了自己的家，
三居室的面积虽不很大，但是足够我俩使用的，而且十分温馨。说实话我很感谢
我的父母，他们给我提供了我的新房，而使我们无需向银行按揭，这样一来我们
俩就更加没有压力了。&lt;br&gt;我们在新婚的日子很疯狂，每天两个人都在房中赤裸着身子坦诚相见，并且
可以随时随地的做爱。我们很注意避孕，因为我们都还年轻，想趁年轻的时候多
玩几年，不想过早的被孩子所拖累。&lt;br&gt;新婚的日子总是过得很快，但是在渡过蜜月期后我俩就进入了一段相对平淡
的生活。每天下班按时回家，虽然彼此还是坦诚相见，但并不是每天都有做爱的
冲动，交公粮的次数也逐渐的延长为每周两次。&lt;br&gt;在我单身的时候，我经常会登录一些色情网站，通过里面刺激的内容来宣洩
一些我每天分泌过剩的雄性荷尔蒙。婚后由于每天和老婆的缠绵使我疏远了那些
经常光顾的网站，但是在我们的生活进入平淡后，我又开始重新光顾那些原来每
天必须报到的地方了。&lt;br&gt;不知道是结婚的原因还是心理成熟的关系，我的品味有了很大的变化，最初
我最多浏览的就是性交图片，似乎每张图片都要看到女人的乳房、乳头、阴唇、
阴道才过瘾，而对于Ａ片我也热衷于欧美的那种重口味的性交；但是这次的回归
却使我发现了另外吸引我的东西，我不再热衷于那些性交的图片和影片了，我喜
欢看一些若隐若现的东西，喜欢看女人身体美妙的曲线，尤其喜欢看女人的腿、
脚和手。&lt;br&gt;记得一次在看一本杂志的时候曾经读到过，看一个男人优越与否要看他的眼
睛和气质；看一个女人优越与否要看她的腿和脚，因为女人的脚是不会说谎的，
从小历尽艰辛的人和生长在优越环境中的女人脚有着本质的区别。&lt;br&gt;也许是我注意力转变的原因，我在这一段时间很注意看小洁的腿和脚，小洁
有着完美腿和脚，这是我婚前或者说爱好变化前从没有注意过的。我的这一发现
让我有了新的兴奋点，在随后的日子里，每天睡觉我都抚摸着小洁的大腿，甚至
有几次我俩头脚对调的睡觉，而我则搂着她的那一对完美的脚丫。小洁似乎也发
现了我最近的变化，但却没有对我有什么意见，毕竟不管爱她身上的哪部份都是
爱她的。&lt;br&gt;＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊&lt;br&gt;说到这里，我想阐述一下个人对美腿的几点看法：&lt;br&gt;１‧身子和腿的比例要好。其实很多人看美女都有自己的感觉，有些人认为
一个女人看着很顺眼或身材很好，却不知原因在哪里。我认为衡量身材如何的标
准首先要以腰为分界，腿的比例要略长于身子的比例，１：１‧３应该是最理想
的比例。&lt;br&gt;２‧腿一定要直。这点是很重要的，不然什么Ｏ型腿，Ｘ型腿，Ｓ型腿等等
都拿出来认为自己是美腿，谁受得了……&lt;br&gt;３‧细腿并不是美腿。现在很多９０后的小妹妹或很多时尚女孩子认为自己
腿细就是美，我认为这是很不正确的，所谓美腿就是一定要有曲线，皮包着骨头
不叫美，不然随便那索马里、埃塞俄比亚的女人出来就是美腿吗？&lt;br&gt;４‧皮肤一定要光滑。不管大腿的肤色如何，我想光滑的皮肤一定是最主要
的，如果在皮肤能够再白皙一些，则是锦上添花了。&lt;br&gt;以上观点是小弟的一些看法，所谓仁者见仁、智者见智，另外各位老大的喜
好不同，也许和在下的观点也会有出入。&lt;br&gt;＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊&lt;br&gt;刚刚说了点閒话，现在话题转变回来。在我俩结婚半年后，我又逐渐地回归
原来单身时代朋友的队伍，每周的活动也逐渐多了起来，小洁为人随和又没有脾
气，所以和我的朋友们相处很好，很快便打成了一片。&lt;br&gt;一个周末，我和几个朋友出去打球，小洁由于要赶一个领导的发言稿，就没
有随我一起去，自己在家里工作。下午大家运动完洗个澡后回到家中，却发现小
洁的表情有些古怪，我也没有多问，便去把我给小洁带回的午饭给她装好热上。&lt;br&gt;回到书房后，小洁叫我：「老公，你过来一下。」&lt;br&gt;「怎么了？」我满脸疑问的凑过去：「是不是自己在家想我了？」我边坏笑
着说，边把手摸向了她两腿中间。&lt;br&gt;小洁一把推开了我的手，这在从前是从未有过的，难道是生气我出去玩没有
在家陪她？不会的，小洁不是那种小气的女人，而且也是她鼓励我多出去锻炼身
体的。我诧异地看着小洁，不知道问题究竟出在哪里。而小洁则是直勾勾的盯着
电脑的显示器，我顺着小洁的目光看往显示器，当时冷汗就流了下来。&lt;br&gt;原来小洁为了找原来的一些文件，无意中发现我了在网上下载的那些文件，
包括图片、小说和电影，小洁出于好奇，便在家里看了很多，我的小说多数都是
淫妻类的，图片也大都是美腿和丝袜……&lt;br&gt;时间凝滞了将近一分钟，还是小洁先开口发问的：「是我不能满足你吗？你
为什么要看这些东西？」&lt;br&gt;「老婆，其实我也是出于好奇才下来这些东西看看的，我无非是想多了解一
些东西，多学习一些技巧嘛！」我嬉皮笑脸的对小洁说道。&lt;br&gt;「图片和色情电影也就算了，为什么还要下载那些变态的文章看呀？里面的
内容多变态呀……」小洁继续用滑鼠点着那些文章。&lt;br&gt;「老婆，其实我们认为变态的原因是因为我们都没有尝试过，如果我们以平
和的心态去看待这些问题，也就没有什么大不了的了。」&lt;br&gt;「你不认为这些事情很变态吗？」小洁继续追问着我&lt;br&gt;「我说过了，老婆，我们要以平和的心态去看待嘛！在平淡的生活中寻求些
刺激也是未尝不可的……」看到小洁的态度不再那么严厉了，我就辩解着说，可
是说着说着我却发现了一些不对头的地方。&lt;br&gt;平时我俩在家时，都是赤身裸体，由于是周末自己在家，小洁只穿了一条很
短的真丝睡裙，这也是怕我突然另朋友回来，或者突然有人来访以预防万一，就
在小洁睡裙下䙓的边缘还有椅子上有一些白色的印记，好像是什么东西洒到了上
面。看到这个我立即明白了，原来小洁自己在家看这些东西看得湿了，所以才弄
湿了椅子和裙䙓。&lt;br&gt;看到这里，我迅速脱去了仅有的短裤，抱起小洁就冲向了卧室，小洁一开始
被我的动作吓了一跳，可是随后便很配合了。&lt;br&gt;我们相互抚摸着、拥吻着，当我亲吻到小洁的下体时，小洁下意识的躲了一
下，「别，刚刚出了很多水，还没洗呢！」小洁呻吟着对我说&lt;br&gt;的确，由于刚刚出了很多水，下体现在还很湿，可是却没有什么别的异味，
我没有理会小洁的话而是直接吻了上去，疯狂地舔舐着。小洁被我的动作弄得疯
狂了，她大声的叫着，大幅度的扭动着身体，随后抓住了我的鸡巴开始很我进行
６９，并且疯狂地想吃进我的整根鸡巴。&lt;br&gt;这是小洁原来从来没有过的举动，可能是看到深喉的录影想尝试一下。可是
没有几下小洁就是一阵急促的咳嗽，可能是被龟头顶到了喉咙导致的。咳嗽后小
洁拔出了口中的阴茎，抱怨道：「那些鬼录影，我本来想学学，可是弄得我这么
难受。」&lt;br&gt;「可是我很舒服呀！老婆……」我对小洁说着。&lt;br&gt;「真的吗？那我再试试。」小洁说完后又开始口交，只是没有刚开始那样猛
烈。我们彼此亲吻一阵过后便直入主题，小洁彷彿也很受用我的每下抽插，并且
要比每天更加疯狂地迎合着。&lt;br&gt;做着做着小洁突然问我：「老公，出轨真的会带来快乐吗？」&lt;br&gt;我心头一沉，我最不愿意见到的一幕发生了，小洁的心理使她对这一行为产
生了极大的好奇，但我又不想在这个时间说些败兴的话，只是一边做一边说道：
「是的，老婆，它会带给你快感。你想尝试吗，你想出轨吗？」&lt;br&gt;我的话好像刺激到了小洁，她的脸上泛起了层层的红晕，并且呻吟声也一声
接着一声，但似乎还有一丝的理智，接着问道：「那我出轨……你会不会……不
要我了？」&lt;br&gt;「这取决于你呀！老婆，看你出轨后还想不想回归了，如果你只是想嚐鲜的
话，我是不会嫌弃你的。」&lt;br&gt;小洁听了我的话后，彷彿想了一点事情，然后做出了一个下定决心的表情，
紧接着便投入到我们的性爱之中，并且在我的几下抽插后迅速达到了高潮。在高
潮阶段小洁胡乱地喊着：「给我……老公……快给我……全都给我……」&lt;br&gt;我也不知道小洁想要什么，只是见到她张大嘴、伸着舌头，彷彿在要什么，
我就顺便把手指伸进了小洁的嘴里，手指上还沾着她的淫水，可是小洁却很认真
的吸吮起我的手指，就像嘴里有根鸡巴一样。我被小洁的举动弄得很兴奋，真的
彷彿她在给别人口交，同时再加上她的阴道一吸一吸的，让我也忍不住了，强忍
着挺过小洁的高潮后，拔出了喷到了她的身上。&lt;br&gt;晚上吃过晚饭后，小洁陪我一起上网，她在电脑前对一些美腿的图片指指点
点的发表一些自己的意见，看到这里我突然有一个想法，就对小洁说：「老婆，
不然我们也拍几张传上去好不好？你一定比她们强的。」&lt;br&gt;小洁当时并没有明确反对，只是对我说：「不好吧！万一被熟人看到，以后
我还怎么在学校呆下去？」&lt;br&gt;「傻瓜，我们不照脸不就好了吗？」我找着各种理由来稳住小洁：「不如这
样吧，我们先随便照几张，然后放在电脑里看好不好看，等到你同意后我们再上
传。」&lt;br&gt;「今天太晚了，改天吧！」小洁拒绝了我，就去忙自己的事情了。&lt;br&gt;接下来一段时间，小洁也都找了这样那样的理由拒绝了我拍照的事情，我们
的生活又回复了平淡，直到有一天……&lt;br&gt;这天，我下班回家，小洁已经在家了，看到我回来，她飞一样的扑到了我身
上，亲了我一下说道：「亲爱的，我今天接到了一个电话，是雪儿的，她这周五
回来！」&lt;br&gt;小洁那股抑制不住的兴奋完全表露了出来，我曾经听小洁提起过这个她在大
学期间最要好的死党，她和小洁几乎是四年时间内同窗共寝，吃在一起、学在一
起，直到大学毕业雪儿去了澳洲留学，而小洁在国内考研，两人才真正的分开。
小洁总是和我一起回忆她和雪儿在一起的时间，那段时间那么的无忧无虑，而雪
儿去了澳洲后也一直和小洁保持着电邮的联系。&lt;br&gt;我对雪儿的印象完全是建立在小洁的描述上，但我对小洁描述印象特别深的
就是这个雪儿曾经交往过Ｎ个男朋友，每个都没多久就分手了，而且在澳洲后还
和老外同居在一起，是一个非常开放的女孩。&lt;br&gt;「她回来住哪呀？」我随口问道。&lt;br&gt;「当然是咱俩这了，我俩要一起好好的聊聊，你还能有意见吗？」小洁质问
我道。&lt;br&gt;「呵呵，怎么会？不过她来了后，咱俩不是没时间做爱了吗？不如趁今天我
们好好的尽尽兴……」我拉着小洁的手说道。</content></item></essay>