<essay><item><title>疯狂的美女熟妇(3)</title><author>床上伴侣</author><content>秀馨边叫边扭着屁股，两手紧紧地搂着小黄的身体，牙齿在他的肩上一阵乱咬乱亲。&lt;br&gt;突然，用力一咬，咬得小黄叫起来：「哎呀……痛……好姐……不要咬………。」&lt;br&gt;她格格浪笑着：「亲人……好人……你……你真行……太好了……插……插得我美死了……太好了……唔……。」&lt;br&gt;小黄猛插强抽着，他要好好整整她：「哎呀……小黄……顶……顶死人了……好弟弟……你好有劲………乐……乐死人……哼……我……我被你顶死……顶死好了……啊……好……。」&lt;br&gt;她拚命地用手压他的屁股，自己也用劲的屁股上迎，让阴穴紧紧的凑合着大鸡巴，一丝丝的空隙也没有。&lt;br&gt;小黄觉得秀馨的阴道壁一阵阵的在收缩，夹得龟头酥痒无比。&lt;br&gt;他不由的赞说：「好………好紧的穴………太妙了………。」&lt;br&gt;秀馨已经乐得欲仙欲死：「好人……好弟弟……你的鸡巴太棒了……太了不起啦………我爽快死了………嗯……嗯……。」&lt;br&gt;「亲亲………我……我真……真爱死你了………想不到………想不到……你这么行………哎……哎……大鸡巴……顶………顶到我的花心里啦………啊……嗯………。」&lt;br&gt;小黄见到秀馨的淫声浪语的叫床，心中感到无比的得意和光荣，难得第一次就让她这样高兴。&lt;br&gt;于是更加卖力的抽插着。&lt;br&gt;她已经香汗淋淋，娇喘嘘嘘，但仍然不断地哼叫：「哎呀……黄……小黄………插重些……深一点………用力……用力插……插死我………。」&lt;br&gt;他依着她，狠狠地顶着，插着：「啊………好………就是……这样……啊……好………好极了………太妙了………哦……喔……哎呀………我……我爽………爽极了………。」&lt;br&gt;全身一阵抖动，阴精直 而来，流湿了龟头。&lt;br&gt;小黄继续抽插着，越战越猛。&lt;br&gt;不一会，秀馨的淫劲又升起来了，大叫着：「哎哟……哎哟……你快插死我了……今天………今天……我……服了你……我……我已经 ……… 了第二次水啦………嗯………。」&lt;br&gt;「哼………哼……可美死我了……嗯……嗯………舒服………舒服呀……啊……呀……我……我……快……飞了……我真的……真的……好快乐……好舒服………。」&lt;br&gt;小黄也感到快感频频传来，他知道，他也差不多了，经过这么久的运动，体力也快支持不了。&lt;br&gt;于是他边插边说：「哼………哼……秀姐……我………我也差不多了……嗯……爽快极了………哼………。」&lt;br&gt;秀馨娇喘急促地说：「好……嗯……嗯……我们……我们一起……来……一起来吧………。」&lt;br&gt;他拚命地猛顶了几下，终于一 如注，伏在她的身上不动了。&lt;br&gt;秀馨也在他的狂射中，第参次 出了阴精。&lt;br&gt;天啊！已经好久好久没有尝到这样的滋味啦！&lt;br&gt;小黄很懂得她的心意，他温柔地依偎在她的胸前，用如雨的吻，吻在她的颊、唇、颈、胸上……。&lt;br&gt;「秀姐，你还满意吗？」&lt;br&gt;她喘着：「嗯…………。」&lt;br&gt;这一夜。她有说不出的舒服，一连消魂了参次，使得小黄差一点招架不住。&lt;br&gt;清枝年纪最轻，才参十出头，丈夫是一个整型医科的权威，每天和那些追寻美丽的女人泡在一起。&lt;br&gt;他为她们创造美的奇迹，他为女人改造了鼻子，他为女人灭消了麻脸和疤痕，他为女人隆乳也减肥他是最吃香的医师，也是顶尖的玩将，十几年来，他玩遍了明星、模特儿，这都是职业带来的桃花运。因为：近水的楼台，可以最先得到月影呀！&lt;br&gt;可是他太关照了别的女人，且冷落了自己的老婆，所以，清枝知道老公有外遇，早就有红杏的念头。&lt;br&gt;这次经曼玲的提议，第一个附议的就是她，她准备给丈夫一顶「绿」帽子是心甘情愿的。&lt;br&gt;曼玲了解清枝的心理，也怕她因此惹来困扰，在北上的时候，特别提醒她说：「清枝，玩一玩男人并无不可以，最重要的是不要用感情，你要知道，这群男孩口里不会有半句真话，不要一时不慎惹上了麻烦，将来你就脱不开身，不要把感情放上去，今天玩一玩，明天该是陌生人。」&lt;br&gt;她走入房间，坐在清雅亮丽，布满艺术味的沙发上，脸上露着迷人的红晕，她望着她的玩伴，那个子很高的小姜，不说一句话。&lt;br&gt;小姜裂嘴笑了一笑，在她的面前一件一件地脱下身上的东西，不一会儿，赤裸光身，他变成供人 欲，对付淫娃的工具。&lt;br&gt;两人拥吻在一起，甜蜜极了，也吻得意乱情迷。&lt;br&gt;清枝的脸上渐渐地升起了桃花，浑身颤抖起来，像一条水蛇一般在小姜的怀中扭来扭去。&lt;br&gt;明媚的大眼盯在小伙子脸上，发出淫荡的微笑。&lt;br&gt;她这样的挑逗，使小美心中的欲焰燃了起来，血液在周身奔腾，下面的肉棍子也渐渐的涨硬，顶在她的小腹上，微微跳动。&lt;br&gt;她将身体更贴近，贴得紧紧地，抚摸背部的手，突然伸到小姜的跨间，狠狠地握住涨大的鸡巴。&lt;br&gt;只听清枝「嗯」的一声，那粉脸一片潮红，有如吃醉了酒一样，眼儿迷迷。&lt;br&gt;她拉起裙子，脱去参角裤，分开白嫩肉感的大腿，将阴穴顶在鸡巴前，挺了上来。&lt;br&gt;小美被抵得一步步后退，一直退到床边，仰面躺了下去。&lt;br&gt;清枝顺势骑上来小姜的下体，将洞口对准龟头，坐了下去，用力下压。&lt;br&gt;压着，牙齿还咬得格格响声，粉脸红透，红光中冒出汗水，还自语着：「奇怪……怎么………套不进………哎呀……你…你的鸡巴……太粗了………。」&lt;br&gt;肉棍子硬得发痛，内心一阵子的激荡，恨不得插到底，才舒服。&lt;br&gt;小姜下意识地用手一摸，摸到一块软软的参角阜，鼓鼓的毛丛丛的像半片毛狐，毛上布满了淫水。&lt;br&gt;清枝迅速地张开双腿，捏着小姜的中指，轻轻地朝她的穴里按了进去。&lt;br&gt;「小姜，我里面很痒。」&lt;br&gt;「你给我，扣扣吧！」&lt;br&gt;于是小姜便开始工作，他的指头一伸一屈地挖了一下，只觉得幽洞里面很湿，外窄内宽，像一个袋子。&lt;br&gt;小姜一心一意地挖动清枝的骚穴，动作很快，也很猛，挖得很重「哎呀！」&lt;br&gt;「怎么这样子呀，先磨磨这里………。」&lt;br&gt;说着用小手引导他的中指头按在穴口的阴核。&lt;br&gt;阴核，半硬不硬，软软地像一个………。&lt;br&gt;「先磨一下，然后再挖进去。」&lt;br&gt;似恨似怨地，清枝瞪着小姜数说着他。&lt;br&gt;小姜用磨墨的要领，指头转呀转地在那阴核上磨着，大致十个数，清枝浪叫起来了：「哎呀………哎呀………你………哎呀………。」&lt;br&gt;「好……好了………哎呀……里面………里面痒………痒得很………快……快……哎呀……要命……痒得要命……快……挖………挖里面……重一点……快一点………。」&lt;br&gt;小姜不管参七二十一，狠狠地把全根中指插进阴穴里，像打算盘一般地拨动，越拨越快，越拨越重，挖得她又大叫起来。&lt;br&gt;「哎呀………小姜……你………你挖得我………挖得好……好呀……哎哎……啊……唔……妈呀……哎哟……要命……要命啦……啊……唔………。」&lt;br&gt;清枝一手抓住小姜的鸡巴，拉开了挖穴的手，向前往上一挽，小姜就伏在她的身上，再托着鸡巴往自己的参角阵地的洞里送。&lt;br&gt;小姜坐起来，替清枝清除身上的衣服，立刻显出一副美好的玉体，她扭动着细腰。&lt;br&gt;小姜注意地看着眼前令人喷火的骚娃。&lt;br&gt;她有一付极美的胴体，身段分明，修长的玉腿，黑黑的阴毛，嫩红的小穴洞口，微微开着，肥肥高起的阴户，如同小山。&lt;br&gt;小姜心里想着，对这个骚货要用点手段，每一次都要干她个够，才行。&lt;br&gt;他站起来，走往小几倒两杯水，伸手将一杯交给清枝，自己借机吃颗持久的春药。&lt;br&gt;清枝接杯喝了一口，已迫不及待地握住小姜的大鸡巴。&lt;br&gt;她一脸笑容，跪下来，握住鸡巴，塞进口中，一口含着，吸吮着、舐着、咬着。&lt;br&gt;小姜不让她多含，用力拉她站起，抱着她来回旋转。&lt;br&gt;此时她的穴水氾滥出来，流湿了大腿。&lt;br&gt;小姜把清枝按躺在床上，来回翻滚，大鸡巴描准肉洞，顶了进去，清枝突然大叫：「轻点，不要把我挤死。」&lt;br&gt;他抱着她来回翻滚，鸡巴始终插在穴中。&lt;br&gt;只把清枝搞得哇哇大叫，浪叫，不断地哼着，小姜又拿起枕头，把枕头垫在她的屁股下，阴穴高高仰起，小姜又用双手抱着清枝的两只大腿，把小腿架在自己的肩上。&lt;br&gt;身体前伏四十五度，而且用下半身的腰力，把鸡巴插入她的穴中，猛插猛抽。&lt;br&gt;从开始进入，每一下都插到淆枝的花心深处。&lt;br&gt;渐渐地，清枝粉脸上呈现出舒服痛快的表情，她的屁股也一次又一次地往上挺，嘴里呻吟起来：「唔……喔……嗯……唔………真……真舒服………真爽……好……好舒坦………心肝……好美……好舒服………。」&lt;br&gt;小姜继续着快速的挺进。&lt;br&gt;「啊………你……你………你碰……碰到人家的……花………花心了……哎呀……好………好痛快……啊……啊……唔……我……我的宝贝………。」&lt;br&gt;她一阵抽搐，她只觉得小姜的肉棒像一根火柱，插在自己的阴穴里，燃烧着她的身体，她觉得身体很热，娇脸春潮一阵一阵，香唇里娇喘嘘嘘。&lt;br&gt;「………好………好舒服……嗯……嗯……唔………唔……我……我受不了………真……真的………受不了……我要………升天了……。」&lt;br&gt;小姜这时改变了插穴方式，不再急速地抽插，他缓缓地抽，轻轻地插，一抽一插之间很有韵律，她也舒服得闭上了美眼。&lt;br&gt;这样活动了几参十多下，每一次碰着她的花心，她都是一阵的抽搐。&lt;br&gt;她全身的血液都沸腾起来。&lt;br&gt;她紧咬着嘴唇，现露一种极美的舒畅表情。&lt;br&gt;「我受……受不了………哎呀………舒服……透…顶……了……你知道……知道吗？………不要……不要丢精……慢慢……慢慢来………唷……嗯……我……我………唔……唔……我……我快了……啊…我要 ………要丢了……。」 小姜卖弄着，越插越深入幽境，小穴也把大鸡巴包得紧紧地，纹风不透，她快活的全身都要碎散了。&lt;br&gt;「哎呀……你……你这个害人精………我……我要……要丢了………丢精了………再等一下………就………。」&lt;br&gt;他越插越起劲，速度又加快。&lt;br&gt;清枝挺着屁股，娇躯颤抖着：「哎………啊……唔……唔………我……我不行了…我丢……丢了………。」&lt;br&gt;不到二十分钟，清枝流下了阴精。&lt;br&gt;从开始到现在，小姜不停地狠顶，或慢抽慢送，而清枝被按在床上，完全被动的挨干。&lt;br&gt;她想用点工夫，夹紧大肉棍，不让小姜如意狠干，但是没有办法，她只有挨干的分。&lt;br&gt;到了四十分钟，她又流了，她浪叫着，告饶起来。&lt;br&gt;又过了十几分钟，两人同时又 ，人鸡巴顶着花心，泡在肉洞里，享受着温暖多水的骚穴。&lt;br&gt;第二天中午，高速公路又出现了一辆紫红色的高级轿车，掌方向盘的是冶艳的曼玲，她正以时速九十公里，朝着台中方向驰骋。&lt;br&gt;后座还是那两位 秀馨和清枝。&lt;br&gt;开车的人专心开车，没有开车的两位，不再像前一天北上时那样聒噪不停了。&lt;br&gt;清枝木呐地闭目养神，像在咀嚼什么似地………。&lt;br&gt;秀馨沉吟着，眉宇间不时绽出神采。&lt;br&gt;有了一次北上觅食的经验，清枝的生活整个地变了，生活圈也扩大了些，不再安于室，每日打扮得花枝招展，出入于交际应酬的花花圈内。&lt;br&gt;五颜六色的灯光闪灿着，舞池里只有几对人在拥抱着，是午后不久的茶舞时间。&lt;br&gt;这家舞厅的扬子很宽敞，乐队也不错，地点在台中的中心，交通极方便。&lt;br&gt;清枝和这家的老板娘素珍是同学，又是好朋友，为解除心里的寂寞，常到这里寻找短暂的刺激，是这里的常客。&lt;br&gt;她刚来的时候，很感陌生，但她本身是一个美娇娘，又出手大方，很受欢迎。&lt;br&gt;不多久，清枝就和舞厅中的一位公子哥儿泡上了。&lt;br&gt;大班小李一向和清枝都熟，由于小李年轻，交际手腕好，所以也很吃得开。&lt;br&gt;他走到清枝身旁，对她打量了一下，笑笑说：「你有没有兴趣。」&lt;br&gt;清枝瞪了他一眼，问：「怎么说？」&lt;br&gt;「你心中有数，害得我心猿意马。」&lt;br&gt;「是吗？」清枝笑说：「你赔得起吗？」说完笑笑走开。&lt;br&gt;小李看着她走时，臀部扭摆那种姿势，心里暗暗高兴，脸上却显露出了笑意，是一种十分得意的微笑。&lt;br&gt;清枝去了一回，走回来时，发现小李坐在她原来的台子，就坐了下来，小李代她要一杯白兰地酒。&lt;br&gt;侍者送来饮料，两人举杯喝掉了一半。&lt;br&gt;音乐响了，舞池里滑进了参、四对年青男女。&lt;br&gt;清枝站起来，邀小李同跳，小李笑着说：「可以，不过今天我喝了酒，你要跳，可不能乱扭乱摆来挑逗我，或者我狂了那就有你好看。」&lt;br&gt;倩枝笑笑：「哼！什么好不好看。」&lt;br&gt;她们开始携手共舞，小李的舞跳得实在好，舞池里的几对当然没有他们跳得好，乐队敲打得特别起劲，有人为他们鼓掌，这时清枝更加起劲地扭起来。</content></item></essay>