<essay><item><title>绝美人妻嘉欣(5)</title><author>床上伴侣</author><content>听到若尧彷彿看穿自己的心事，语带暧昧的挑逗，本己充满情意、微微汎红
的娇靥顿时涨得通红，即使心理上已经做好今晚要向这俊俏男孩献身的准备，嘉
欣仍大感吃不消，承认不是，不承认也不是，只能满脸不依，娇嗲道：「你就爱
乱说话，真是坏死了！」&lt;br&gt;若尧目睹这努力想要保持优雅婉约的高贵女神在自己的挑逗下举止失措的动
人模样，大感兴味。看着这暗含情意、神女有心的中年美女脸上犹如少女初试恋
情的娇羞模样，知道自己已然挑逗起她的无限遐思，故意不说话，让沈默的气氛
将男女之间的暧昧之情更为滋长.果然，进退失据的大美人，娇声道：「不吃饭，
饿坏你算了！」&lt;br&gt;不好让嘉欣一下子太过窘迫，再加上美食当前，肚子也真有点饿了。若尧体
贴的为嘉欣拉开餐椅，开始享用情人节高贵浪漫的晚宴，看着嘉欣用餐的动作、
姿态是那么的高雅优美，有时真难把她和原始狂野的情慾连在一起，偏偏今夜自
己却硬要让这天使与荡妇的极端形象混合为一。&lt;br&gt;美食、美酒与美人，孤男寡女的暧昧情慾在含情脉脉中、在美酒轻啜中、在
烛光摇曳中，逐渐升温。酒足饭饱，绍良带着温柔的笑意，从容起身走向大美人
跟前，伸出双手，道：「这么好的音乐，这么浪漫的气氛，我们来跳支舞。」&lt;br&gt;用微带春意的大眼望着向自己走来的若尧，嘉欣芳心悸动，大概是喝了点酒
的缘故吧，白皙娇嫩的脸颊红晕艳丽，迷迷糊糊中被半强迫地的轻拉离座，带向
光滑帝王石舖设的客厅，悠扬的音乐响起，俊男美女翩翩起舞。&lt;br&gt;酒是催情剂、舞是偷欢散，若尧的双手轻轻放在嘉欣苗条纤细的小蛮腰上，
牵引着柔若无骨的娇躯.本来因害羞低头不敢直视的嘉欣抬头望了稍嫌沉默的若
尧一眼，却见若尧面带微笑，似乎洞察一切的正细细打量自己的娇羞媚态.嘉欣
给瞧得心慌意乱，两朵害羞的红云飘上脸颊，六神无主，全身发烫.此时，她不
再是跨国公司决断明快的女总裁，也不是纵横商界、叱咤风云的女强人，而是温
柔多情、渴求男人怜爱的平凡女子。这可恶的男孩明知自己的害羞窘迫，偏是不
肯轻易饶过自己，双手一紧，用强有力的手臂拥她入怀，将她动人的肉体软玉温
香地紧贴在他身上。&lt;br&gt;优雅端庄、温柔婉约的大美女在年轻情郎灼热的眼神与热情拥抱下溶化了，
娇躯酥软地靠在若尧厚实的胸膛上，感受着若尧强而有力的心跳声，每一声彷彿
都要敲开她长久紧闭的心扉。方寸已乱的嘉欣秀眸半闭，平日澄明深邃的眼神变
得溼润迷乱，随着脚下舞步的晃动，紧贴的胴体在厮磨中逐渐加温，娇靥红似三
月桃花。&lt;br&gt;若尧的头埋在嘉欣的玉颈上，如兰似麝的体香扑鼻而至，若尧故意在她如天
鹅般的修长粉项和如珠似玉的小耳珠上呵气舔弄。女性的耳垂本就敏感，在男人
呼着热气的唇舌挑逗下，更是酥痒不已，刺激得嘉欣螓首骚动，心旌摇曳。&lt;br&gt;这美女含羞带怯，却又柔顺的任由自己为所欲为的娇羞模样令人心动不已，
那种霞烧玉颊、娇豔欲滴的风情，诱人至极.这得之不易的奇珍美食，不应浪费
在囫囵吞枣中，若尧伸手拔下此刻已是簪斜鬓乱的女神那古典素雅的发簪，让她
如云的秀发自然写意的流泻在白皙的玉项上，本来优美高雅的知性装扮变成妩媚
性感。若尧双手拨弄着美人的秀发，唇齿轻轻在她纤巧的耳垂啃噬着，轻声问道：
「妳老实告诉我，今天的晚餐在妳心中是谢师宴还是情人节特餐，最后一道美食
是不是妳这位秀色可餐的大美女。」&lt;br&gt;听到若尧一语道破自己多日来的慾求不满，本已有些慌乱的嘉欣，发觉自己
的心思似乎都逃不过他的窥视，若尧终究看破她受不住多日来的情慾煎熬。就像
是一个做了坏事的孩子被人当场发现一般，羞涩和侷促不安湧上心头，直想找个
地洞钻进去。嘉欣心知肚明自己已是作茧自缚，难以脱身，可恨的是若尧这坏小
孩却偏要用这种挑逗的手法，摧毁自己最后的矜持，亲口求他怜爱。不过这时瘫
软在小情人怀抱里，像是受惊的小鸟般轻轻颤抖着的绝色尤物，早已丧失了反抗
意志、无力违逆，惟有赧然梦呓般低语道：「你说得对！别再戏弄人家了！」&lt;br&gt;平日叱咤商场、气颐指使的女中翘楚亲口说出心甘情愿任人宰割的羞人言语
后，顿时生出一种不知所以的伤怀。在迷乱万分、娇羞万般中，晶莹的泪珠潸然
而出，犹如一只待宰的羔羊，双唇微开颤抖，两眼泪珠打转，尽管情慾中烧却又
不敢放浪行骇，目光中放射出乞求焦急的眼神，羞红着小脸，一动也不敢动。&lt;br&gt;多日来，美色当前，强忍原始慾望只为情挑熟女的若尧，见到这高贵女神终
于揭下面具，怯生生的承认对情慾的渴望。若尧一方面心喜偷心计划的成功，一
方面对这堕入凡尘、柔弱无助的谪仙也起了无比怜惜之心。若尧温柔的吻去她脸
上的串串珍珠，紧紧拥抱这美妙至极、无以名状的高贵胴体.丰满柔软的胴体令
人迷醉，更使人心旌摇曳是她高贵典雅的脸上充满了情思难耐的万种风情，诱人
至极.若尧也忍不住心跳加速，阳具肿大翘起。低头向她鲜艳性感的红唇吻去，
双唇柔软得令人心荡，若尧饥渴的吸吮着，舌头往她牙齿探去。&lt;br&gt;一开始大美人玉贝紧合，犹有矜持，但在入侵者强力扣关下，唇齿之间已成
弃守阵地，只能娇喘咻咻的任由若尧灵动的舌头长驱直入，在自己的檀口里放肆
的搅动，舔舐着樱桃小嘴里的每一个角落。没多久，嘉欣已逐渐抛掉羞涩，沉溺
在男女深吻的爱恋缠绵中，香舌再不受自己的控制，主动伸出和若尧的舌头紧紧
的缠在一起，这久旷的美女在年轻情郎的激情拥吻中开放了，玉手主动缠上若尧
粗壮的脖子，身体瘫痪乏力，却又是灼热无比。&lt;br&gt;嘉欣的脑海开始晕眩，整个世界彷彿都已远去，仅剩下这个强行佔据了自己
唇舌的男人，正把甘津玉露源源不断的输送进她的性感小嘴。敏感的酥胸，紧贴
在若尧结实的胸前，理智逐渐模糊，心中仅存的礼教束缚被持久的深吻逐分逐寸
地瓦解，男性特有的体味阵阵袭来，新鲜陌生却又期待盼望已久，是羞？是喜？
那种久违的感觉让她激动得全身发颤，熊熊慾火已成燎原之势，她情不自禁的发
出一阵心荡神摇的呻吟。这一瞬间，阔别多年的销魂滋味重新湧上心头，却又生
疏得不知如何回应，只得任由若尧继续轻薄，为所欲为！&lt;br&gt;若尧一面热吻着，一面两手也不得閒，右手下垂，隔着金镂衣在她浑圆结实
充满弹性的玉臀爱抚轻捏，左手上举，在她如绸缎般光滑细致的脸颊、玉颈、双
肩到处抚摸。时不时扭动身体挤压摩擦她高耸柔软的双峰，早已坚硬高举的阳具
更不时撞击她的小腹和大腿内侧。在若尧数路进攻下，这久旷的美女全身发抖扭
动，大口喘气，饱含春意的秀眸似嗔似怨地白他一眼，脸上尽是迷乱和放浪的表
情。&lt;br&gt;美人春潮泛动、急不可耐的眼神有如强烈春药，若尧也被撩拨得慾焰焚身，
欲罢不能。不知何时，金镂衣的细肩带被拨向两侧，感觉到即将赤身裸体的嘉欣
只能死命的抱住若尧，阻止金镂衣的离体下滑，只是全身乏力的柔弱女子，挡不
住男孩高烧的慾望，他双手握住嘉欣的双肩，将她推开了些，让她如莲藕般的雪
白玉臂下垂，高贵的金镂衣终于滑落。&lt;br&gt;身材凹凸有致、曲线纤秀柔美的高贵胴体，几乎已全部呈现在若尧的眼前，
只剩那神秘浪漫紫的无肩带胸衣和同色丝质亵裤，遮掩着高耸的山丘和神秘的溪
谷。材质轻薄的胸衣依托着丰满的双峰，两点嫣红可以淡淡透出，嫩白酥胸因大
口喘息，形成诱人的波浪。性感胸罩里从未暴露的丰满玉乳，几天前自己还只能
偷窥幻想、可望而不可及，现在却傲然挺立在前，即将任凭自己为所欲为的把玩。
剪裁合度紧贴玉股的亵裤，把最诱人的阴阜曲线完全呈现，彫花镂空的设计透出
一蓬淡淡的绒毛，蓬门今始为君开，这久芜的秘密花园将在自己的开垦浇灌下重
现生机.&lt;br&gt;若尧左手紧搂着几尽赤裸、全身乏力滚烫的绝妙胴体，右手迫不急待的隔着
胸罩抚握住一只丰满玉乳。手掌间传来一阵坚挺结实、柔软无比而又充满弹性的
美妙触感，令人血脉贲张。掌心轻抚胸罩下的峰顶，打着圈的轻抚揉压，两根手
指轻轻地夹住那情动涨大的乳头，温柔而有技巧地一阵轻捏细揉。&lt;br&gt;嘉欣被那从敏感的乳尖处传来的异样感觉弄得浑身如遭虫噬，秀眉微蹙，媚
眼迷离，发出一声声令人销魂的嗯唔呻吟，全身娇软无力，全赖若尧搂个结实，
才不致瘫软地上。脑中一波一波无法形容的酥麻快感，迅速扩散到整个下体，饥
渴已久的慾念强烈反扑，嘉欣仰起头来，大口喘气，眼神充满狂炽的火焰，娇靥
绯红、妩媚含羞、梦呓般低语道：「抱我上楼」。&lt;br&gt;五、若尧将这全身几近赤裸的美艳胴体拦腰横抱，像抱新娘似的，一步一步
走上三楼。四年来，自己的脚步仅止于二楼如玉的书房，四年来，期待盼望，今
日终于更上一层楼。听说有些大富豪为了安全起见，常将屋子修筑得有若堡垒一
般，尤其主卧室更是固若金汤，但是再坚固的城墙，一旦心防瓦解，也只形同虚
设.现在这个在自己怀里意乱情迷的女神，不正指引着自己打开十年来从未有男
人造访过的神坛禁地。&lt;br&gt;独佔三楼，超过二十坪大的卧室，舖着昂贵的长羊毛波斯地毯，乳白色系的
窗帘和家俱，营造出温馨柔和的舒适气氛，最诱人的当然还是中间Ｋｉｎｇ　Ｓ
ｉｚｅ的碎花金色织锦床，床头上摆着两个同色系的蚕丝枕头，细看下，枕头套
上竟还绣着花好月圆的图样。舒适的大床，孤独的身影，美丽的佳人在午夜梦回
时，不知会否触景伤情，只能抱着另一个枕头暗暗饮泣。&lt;br&gt;厚实的大门、气密的落地窗将外界的一切尘嚣隔绝在外，这个绝对安全私密
的个人堡垒，就像是十年来从未被闯进的久闭心扉。今夜这个双颊泛红、全身发
烫、媚眼如丝的绝色尤物，终于在自己的攻城略地下，邀请自己做她的入幕之宾，
与她分享生命中最不为人知的灵魂与肉体.他将她轻轻放在床缘，在柔和的灯光
下，一具象牙般玲珑剔透、雪白晶莹的娇软玉体，蒙着一层令人晕眩的光韵，犹
如完美无瑕、圣洁高贵的维纳斯雕像，尤其此刻本应清丽如仙的秀靥上已是春情
盎然、含羞期盼，只看得若尧头晕目眩、口干舌燥，好一会儿才回过神来。&lt;br&gt;若尧脱掉自己身上所有的束䌸，侧坐在床缘边，双手前探为秀眸紧闭、一动
也不敢动的嘉欣整理微乱的秀发，柔声道：「嘉欣，这几天，妳每天换穿不同的
泳装，我心里总期盼着，明天妳就会穿着让人血脉贲张的比基尼泳装出现，但是
每天都失望而归，直到今天才有机会满足自己的渴望，真的太美，太令人感动了。」&lt;br&gt;若尧俯身在嘉欣白皙光滑的额头、挺直高耸的鼻樑轻轻吻着，双手顺着有如
完美艺术品般的胴体外侧无处不到的摩挲着，像是要把这上帝雕塑的动人曲线透
过双手的把玩，深深地印在脑海中。双手逐渐往高耸的山丘靠拢，找到胸罩中间
勾环处，一拉一放，罩杯弹落两侧，中间蹦跳出一对巍巍颤颤的白嫩乳球。尽管
知道这一刻终将到来，嘉欣依然娇羞地发出了『嘤』的一下呻吟声，潜意识的反
应，娇躯蜷缩、急转向内，危危颤颤的双手立时摀住自己的胸脯，遮挡着男人虎
狼掠食般的目光。&lt;br&gt;嫩白丰耸的漂亮臀部，与微微蜷曲的圆润玉腿，形成一道美妙动人的弧线，
再完美的雕刻也无法呈现这绝世美姿的生命跃动。若尧看得两眼直要冒出火来，
食指大动，硬将这具羊脂白玉雕塑而成，毫无瑕疵的美丽肉体再翻转成横陈仰卧，
同时趁着佳人双手捂胸，无暇兼顾时，将佳人下身的最后一件障碍物褪下。这美
艳尤物终于全身赤裸，一丝不挂的横陈在若尧的眼前，本是白玉凝脂的胴体因为
羞涩情动复上了一层薄薄的红霞，晕染得格外的娇艳动人。&lt;br&gt;羞人的私处亳无遮掩的暴露在小情人眼前，心慌意乱的嘉欣只能紧并浑圆修
长的双腿，聊胜于无的掩饰此一时刻的惊慌失措。顾得了上面、顾不了下面的窘
境，她的口中发出了充满无限羞意的呻吟声来，双手掩面，紧闭秀眸，又惊又怕，
却又无可奈何。十年来，自己的身份地位尊贵无比，何曾被人如此玩弄过？哎！
纵横商场的女强人能怎么样？典雅端庄的高贵女神又如何？只因忍不住一时的情
慾纠缠，如今只能羞涩无助的任人摆布了。&lt;br&gt;看到平素凛然不可侵犯、雍容华贵的高贵女神，终于不着片缕，柔弱得像是
一只温驯的小猫，横陈在自己面前，等待自己的临幸爱怜，若尧心中湧起无限的
骄傲。但是这美食得来不易，不能暴殄天物的一口吞下，若尧继续用带有侵略性
的灼热眼光，仔细欣赏起嘉欣玲珑有致的曼妙身躯，但见柔嫩的肌肤依然吹弹得
破，白里透红似有光泽流动；高耸的乳房铤而不坠，勾勒出极为优美的动人曲线
；两粒樱红的乳头如新剥鸡头，又似鲜艳夺目的红宝石；平坦白嫩的小腹上镶着
迷人、小巧的肚脐眼儿，小腹下面茂密乌黑的芳草，好似一座原始森林，将一条
迷人心神的幽谷，覆盖得只隐隐现出微微凸起的柔软阴阜；修长匀称的玉腿白皙
光洁，肌理细致，全身上下无一处不美，真是老天爷的希世杰作。</content></item></essay>