<essay><item><title>被胁迫的美少妇(5)</title><author>床上伴侣</author><content>心安下来，陈安雨才发现自己的小穴已经潮湿了。 「我的身体最近很是有需
求啊」觉得很不好意思的陈安雨决定起身去洗手间清洗一下，顺路看下老公和乔
晴晴的办公结束了没。&lt;br&gt;陈安雨怕打扰两人，便轻轻的走向了书房。深夜还是很安静，随着书房的临
近，陈安雨终于觉察到了一丝不安，因为她听到了男女不寻常的声音，有着性生
活经验的她还是很容易分辨出男人交合的喘气呻吟声的！&lt;br&gt;刹那间，陈安雨觉得天昏地暗，自己的老公和闺蜜有问题自己能感觉到，但
如果是自己亲眼见到，就让人无法接受了。虽然崩溃中，陈安雨依然坚决的走近
了书房的大门。&lt;br&gt;被背叛、离弃念头笼罩着的陈安雨颤抖的摸向了门锁，居然没有反锁！陈安
雨轻轻的打开门锁。小缝的开门偷偷的看了过去。&lt;br&gt;眼前肉色的一幕让陈安雨很快就泪流满面，书桌上一上身赤裸的乔晴晴正平
躺在桌上，黑色的裙子依然套在腰间，两条黑丝长腿正紧紧的蜷在男人腰间迎合
着男人的抽动。 「啊！用力啊老公，人家被你插得好舒服啊，啊……啊……」&lt;br&gt;「恩，我厉害吧！继续叫！我就喜欢听你这小骚货叫床的声音！」背对着书
房大门的林正泰显然没有发现门外的偷窥着，他俯下身来，一边用力的揉搓着身
下女人坚挺硕大的玉乳，一边用力的向前挺动着跨部，狠狠的抽插着。&lt;br&gt;「不要嘛，叫大声了被安雨听到多不好啊！」身下的女人一边不依着，一边
却用力的收紧着长腿，圈紧着男人的腰部配合着用力迎接着男人的挺动。&lt;br&gt;「没事，我刚去看过，她已经睡着了，我老婆晚上睡得都很死的，宝贝！来！&lt;br&gt;让我好好享受一下！哦！夹得真紧！ 「两人疯狂得交合着……&lt;br&gt;晕晕中，陈安雨不知道自己是怎么关上房门，怎么回到卧室的，躺在床上哭
泣了好一会，才慢慢的平静下来。背叛的愤怒与伤心渐渐消退，想着自己这两天
的遭遇，自己又有什么资格愤怒呢？&lt;br&gt;无助的陈安雨悲伤的想着，这几年自己老公对自己的兴趣越来越少，自己再
怎么注意打扮，再怎么保持身材，也不太能吸引他了，再这么下去，自己的婚姻
岂不是名存实亡了嘛？忧虑起来的陈安雨柳眉紧锁，躺在床上思索着。&lt;br&gt;不知道过了多久，林正泰回来了，「老婆啊，怎么醒了？」看样子已经洗过
澡一身清新的男人轻抚着陈安雨的秀发。&lt;br&gt;「哦，老公啊，我刚做了个恶梦，梦到你不要我了！」陈安雨轻轻的靠向了
自己的老公，轻声的说道。&lt;br&gt;「傻瓜，怎么会呢，我老婆这么漂亮！哦……」男人的话音中断了，因为陈
安雨已经翻身过去褪下了他的睡裤，一口含住了他的阴茎，开始吮吸起来。&lt;br&gt;因为刚刚在女人身上耕耘过的原因，林正泰的肉棒显然没有恢复，但被火热
的口腔紧紧的包裹，他的肉棒还是渐渐的膨胀起来。这样全力的为老公提供口舌
服务已经是很多年前的事了，虽然开始生疏了一点，但渐渐的进入状态的陈安雨
很快熟练的用嘴唇箍住棒身，脑袋快速上下律动吞吐着肉棒，还不时的用舌尖刺
激着龟头，很快便将林正泰的肉棒舔弄得粗大起来，虽然还有点软，但已经初具
杀气了！&lt;br&gt;「哦，好……」享受着老婆全心的服务，林正泰忽然感觉自己回到了双方刚
认识的时代，两人作爱总喜欢研究些新的姿势，寻找很多新的激情！&lt;br&gt;「老公！」陈安雨忽然嘴巴松开了勃起的肉棒，用小手接过着棒身，继续上
下撸动着，「其实，我知道你和晴晴有上过床！」&lt;br&gt;「啊？」听到老婆如此说，林正泰吓得肉棒都差点缩了回去。陈安雨赶紧用
力的揉搓着他的肉棒，让身前的男人又开始享受着下身的愉悦，一边轻声安抚着
自己的男人。 「其实，我不在乎的，老公！你以前在床上不是开玩笑老是说要把
我们几个闺蜜都玩一下，只要你对我好，我愿意和她一起分享你的」&lt;br&gt;「真的？老婆，你怎么忽然想开了？」林正泰一时根本无法接受突变。&lt;br&gt;「别问了，臭老公，去把晴晴抱过来吧，我们姐妹一起服侍你！」陈安雨轻
点了一下男人的脑袋。像她这样的美女忽然温柔起来，男人自然也是无法抵挡。&lt;br&gt;「哦！哦！」林正泰连裤子也没穿，便飞奔而出，留下了之前还笑意嫣然现
在已经一脸坚决的陈安雨。 「不管怎么说，等先解决了外面的麻烦，这个家我是
不会放手的，付出什么我都不在乎！ 」&lt;br&gt;这时，男人已经过来了，怀里抱着的正是一丝不挂的乔晴晴，看到如此的情
景，乔晴晴叮咛一身，不好一丝的将头埋向了林正泰的怀里，怎么也不肯擡头了。&lt;br&gt;「好了，晴晴，别装了！以前我们三个人说男人时，没看到你有多放不开拉。」&lt;br&gt;陈安雨一边褪去睡袍，一边指挥着自己的老公将乔晴晴放到床上，一时，两
具雪白光洁的胴体出现在了林正泰的眼前。如此的幸福来得这么突然，他兴奋得
扑了过去，一边一个裸住，开心得大笑起来。&lt;br&gt;「讨厌！」「看他那得瑟样！」两个女人顿时又统一了战线，陈安雨与乔晴
晴四目相对，忽然间又回到了同学时代，两人颇有一笑泯恩仇的意思，似乎和好
如初的两人居然默契的开始配合着服侍起男人来。&lt;br&gt;陈安雨一边与老公亲吻着，一边拨弄着男人的乳头，而乔晴晴侧跪伏在男人
的腿间，开始舔弄着肉棒，为自己闺蜜的老公努力的口交着。很快，陈安雨也不
甘示弱的跪伏过去，和自己的闺蜜一起争抢着舔弄着男人的肉棒。一会一人将龟
头含在嘴里，一人就舔拭着肉棒，一会一人将整根肉棒含在嘴里吞吐，一人就过
去舔亲阴囊，两人在竞争中，默默的发力着。&lt;br&gt;「哦！哦！」被两人如此服务，让林正泰舒爽不己。望着身下两如花似玉的
美女如同享受美食一般争抢着自己的肉棒，红旗彩旗尽在手中的林正泰膨胀到极
品，再也忍不住的爬起身来，将两人面对面放在一起，分开乔晴晴的美腿，便扑
了上去，将膨胀到极点的肉棒瞄准好位置，猛力的插了进去。&lt;br&gt;「哦！」显然在口舌服务中，乔晴晴的小穴已经很湿了，男人的肉棒很容易
的一插到底。 「啊！」充实的快感让两人满意的舒叹起来，乔晴晴很自然的勾起
双腿配合起男人的抽插来。&lt;br&gt;虽然新欢好，这时当然也不能太过偏向，林正泰一边抽挺着，一边用力扣弄
起陈安雨的小穴来。 「啊……」敏感的下身被自己的老公玩弄着，陈安雨此时也
不再有羞涩，放声的呻吟着。&lt;br&gt;一片娇吟的双飞中，林正泰满意极了，他奋力的在乔晴晴的小穴内挺动着，
一边打量着两位逐渐陷入高潮中，目色迷离的两位美女，比较着双方的胴体。很
显然，两人的身材都是一样的苗条修长，没有一丝赘肉。只是自己的老婆肌肤更
雪白一些，乔晴晴的双乳比自己的老婆更显硕大。看着看着，林正泰忽然发现自
己老婆的双乳上粉红的乳头更是醒目，低头往去，下身在自己手指间拨弄的阴唇
更是比以前鲜嫩光鲜，修饰过的阴毛更是惹得他意向大发，他从乔晴晴体内抽出
肉棒，不再理会乔晴晴不依的发嗲，翻身将肉棒插进了自己的老婆小穴里。&lt;br&gt;虽然有些日子没和自己老婆过性生活了，但感觉这次小穴给自己带来的紧迫
感特别的强烈，肉棒被紧紧的肉道裹着，实在很爽，林正泰更是用力的抽插起来。&lt;br&gt;经过上百下的的抽动，慢慢的林正泰感觉自己的慾望很快的就达到的极点。&lt;br&gt;感觉到身上男人的亢奋，陈安雨很是欣慰，难得老公还对自己的肉体这么有
兴趣，但另一边的乔晴晴就有点空虚了，她娇媚的一笑，很快有了注意。勾引到：
「老公，别再安雨体内射精哦，她要是怀孕了可就没有好身材啦，射到人家菊花
里嘛，好不好？ 」&lt;br&gt;她一边将双腿奋力的擡起，一边用双手扒开红嫩的屁眼，风骚又娇豔的抛着
媚眼，林正泰想到了她那销魂的菊道，果然无法抗拒，抽身过去，将她双腿擡起
挂在自己的肩膀上，就着肉棒上的湿润的体液，慢慢的将龟头挤进了她姣美的菊
穴里，然后继续的向前挺动着，直至满根插入，缓慢的抽动起来。&lt;br&gt;望着身边两人如此的肛交行为，对此毫无经验的陈安雨顿时楞在了一边，她
看呆的看着自己老公黑红的肉棒在闺蜜鲜嫩的屁眼内进出着，看着两人疯狂的喘
息呻吟着陷入了高潮中，直至自己的老公闷哼中在乔晴晴的后庭内射出了精液，
陈安雨才晃过了神来，望着乔晴晴屁眼里随着男人肉棒的抽出带流出来的白色精
液，陈安雨忽然眼神内闪过了一丝不快。被滚烫的精液冲击得浑身抽搐的乔晴晴
显然没有看到自己闺蜜的不爽，她努力的爬起身来，习惯伸头过去将男人开始萎
缩的肉棒含入嘴里为男人做起了清理工作。&lt;br&gt;「为什么？我都这样忍让了，乔晴晴你还是要这么和我争宠呢？」陈安雨在
不甘心里缩在男人的身边，终于因为心身疲惫，睡了过去……&lt;br&gt;天亮醒来时，老公和乔晴晴已经不在身边了，望着狼借的床铺，陈安雨也不
太乐意再躺下去了。起床梳洗了一下，便开始准备赴约的事了。&lt;br&gt;想到自己马上就要在见到那两个偷狗贼，面临着两人对自己身体的玩弄。陈
安雨就很快失去了打扮的慾望，她看了一下时间，便草草的穿好了内衣，随便挑
选了一件黑色的长裙，本打算就这么简单的出去时，她又异样的想到了那个年轻
流氓对自己丝袜美腿的癡迷，不知道怎么的心情和思绪，陈安雨又转回了衣橱，
挑选了一双和上次同款的金属光泽的Wolford 黑丝穿在了腿上。&lt;br&gt;迟到是女人的专利，哪怕是被胁迫时，直到陈安雨再次来到上次被绑架的地
点时，林东和吴都的车子已经再那等了好久了。见面三人也没说什么，陈安雨拉
开后门坐了进去。汽车很快发动，一溜烟的离开了小区。&lt;br&gt;然而，即使是这样短暂的瞬间，却也全程落在了树丛内一人的眼中。&lt;br&gt;每个人都有一点癔症或者强迫症，只是表现的地方或是程度不一罢了。张唯
华是一个高档小区的物业保安，他的问题也很奇怪，每天下午他若是不大能听到
安静的小区内悠閒踩过的高跟鞋的声音，他就会变得挺遗憾的。&lt;br&gt;说起来，也是好几个月的事了，一挺老套的故事，大学毕业的他默然发现自
己不是官二代也不是富二代，很难找份适合的工作，只能悲伤的与大学的女友劳
燕分飞了。失落的他找到了自己做物业主管的亲戚，随便在一高档小区内做起了
保安，试图好好学习一下考个公务员啥的。为了安心看书，到是很不介意的与同
事换岗值值夜班。&lt;br&gt;通宵的人一般其实白天睡起来并不踏实，于是他经常下午会被悠閒节奏的高
跟鞋踏在石板路上的清脆声音吵醒。他的宿舍是间单人靠近围墙的小屋子，平时
并没什么人来，所以一点声音也特别的让人有反应。&lt;br&gt;其实人总是有幻想的，特别是年轻又没多少经验的大男生，于是他总是在幻
想这清脆的高跟鞋踏地声的主人，会是一个什么样的女人呢？是恬静优雅的美女
又或是一个性感诱人的娇娃？&lt;br&gt;很多天他听着鞋声走过，总是好奇的猜测的。直到有天下午，他在小区外的
灌木丛后的大树下看书时，熟悉的脚步声再次传来。他终于偷偷看到了声音的主
人。&lt;br&gt;或许许多人都不肯承认自己有被心动女人一见锺情的经历，但看到一个审美
都是自己标准而怦然心动的，却是真实存在的。张唯华就是这么一个老实的小男
人。他看到了一双曲线忑修长的美腿，身材窈窕的背影，虽然看不到脸蛋，然而
望着那漂亮的长发，休閒的打扮却掩饰不了的那股优雅的气质，他沈迷了，也确
信此人就是一个真正的美女，特别是她溜着小狗散步的悠閒气息，让他很是心动。&lt;br&gt;事后很久，他终于见到了她的容貌，她有着修长如画的双眉，双眸犹似一泓
清水，整个面庞细致清丽，秀丽脱俗，她穿着白色百褶裙跪坐在草地上端庄高贵
又文静优雅。像一朵绽放的出水芙蓉。特别是她抱着自己的爱犬，在它耳边低声
呢喃时的笑靥如花，那种和谐优美的画面彻底的征服了张唯华。他终于按奈不住
的偷偷的查到了她的户主信息，陈安雨。一个美丽的少妇，虽然已婚，却让人无
法放弃的佳人！&lt;br&gt;后面的事情很简单。张唯华会经常的躲在树丛内假装看书，一边经常的等待
着心中女神的游玩。看着她的肌肤胜雪，娇美无比的容貌，没有奢求的就是一种
满足了。&lt;br&gt;那一天，陈安雨被绑架，其实张唯华也在现场。然后事发突然，等他反应过
来时，偷车人的面包车已经发动走了。对于一个社会经验肤浅的小男生来说，他
迟疑混乱了。报警又担心自己为啥会出现在现场，又担心伤害自己心中女神的声
誉闹得事大。社会阅历不足的他很是迷茫，混混噩噩的在事发处徘徊了很久。&lt;br&gt;直到天黑，犹豫很久的张唯华下决心去报警时，他又看到下午的面包车，也
看到了陈安雨，虽然远远的看不清楚，却也能看到自己心里向往美女的不自如，
甚至能看到她红红的眼眶。下午还穿着黑丝的美腿如今却是裸露在外的两条白净
修长的大腿。张唯华清楚的明白了她的遭遇，想到自己的女神被人掠去还遭到了
性侵犯。抓狂的他甚至想冲过去揪下司机来，可却怎么也没迈出那步，直到眼睁
睁的看着那辆车子扬长而去，陈安雨蹒跚回去的背景更是深深的刺痛着他的内心。&lt;br&gt;于是，后面的两天里他迷茫守在陈安雨的家边上。&lt;br&gt;</content></item></essay>