<essay><item><title>娇豔的绝色美人妻（1-9全）(2)</title><author>床上伴侣</author><content>而柳腰上那对３６Ｅ未着胸罩的丰满乳房被紧身衣包裹着硬挺的乳头形成两粒
明显地突起，她走起路来两片肥臀一左一右地摇晃，看得我血脉沸腾。即时色心
大起，走到韵云姐后面，用暴涨的阳具抵住了她弹性十足的臀部，双手攀上了她
圆润饱满的双峰。&lt;br&gt;「啊……小健……不可以……你张叔叔在那边……」韵云姐转过半边脸来，
说话时媚态撩人。&lt;br&gt;「不……我要嘛……谁叫韵云姐穿得那么性感……」我一边说着一边将血脉
贲张的阳具挤进她的屁股肉，硬挺挺地抵在阴户上，用拇指和食指捏住乳头的部
分，手掌用力，柔软又有弹性的乳峰被我弄得大大变形张叔叔家的厨房侧对着客
厅，中间只有扇透明的落地玻璃门和及腰的洗涤槽。也就是说张叔叔现在如果转
过头来便看到他的老婆正在被我肆意地蹂躐，好刺激啊！&lt;br&gt;我将手从衣服的两侧探了进去，恣情品嚐美乳的丰挺和弹性，同时淫亵地抚
捏毫无保护的娇嫩乳尖，富有弹性的胸部不断被我捏弄搓揉，丰满的乳房被紧紧
捏握，让小巧的乳尖更加突出，更用拇指和食指色情地挑逗已高高翘立的乳尖。&lt;br&gt;我粗鲁地揉弄着韵云姐的胸部，像一只年青的发情野兽一样饥渴的蹂躏。韵
云姐原本丰满的乳房，已被抚弄得更加饱满的。我的唇由颈部一直吸到耳根处，
一支手继续蹂躏着双乳，而另外一支手也摸到腹下来了。&lt;br&gt;我滑向下腹的粗大手指，隔着紧身裤挤入韵云姐饱满的阴户，抚弄着顶部，
开始探索那更深更软的底部。用手掌抓住顶端，四支剩下的手指开始揉搓位于深
处的部份。薄薄的布料下羞耻的蜜唇无奈地忍受色情的把玩。已经更加涨粗的的
火棒乘势夹击，脉动的硕大龟头隔着两层布料紧紧顶压在水汪汪的蜜洞口磨碾。&lt;br&gt;「呜……嗯……」韵云姐微微地抖动着身子，闭起眼睛，深锁眉头，死命地
咬着嘴唇，口中发出极力掩饰的呻吟，丰满的臀部向我不断地挤来。&lt;br&gt;我再也忍受不了，将她的头按往胯下，拉下拉练，她掏出了我青筋暴涨的阳
具，用她那上薄下厚的火红豔唇将我的老二整个含进口中，她的嘴像吸盘一样开
始一上一下的吸吮。&lt;br&gt;「滋……滋……」从韵云姐口中不断发出色情的声响。&lt;br&gt;我掏出整条被吸得发亮的阳具，用紫色的大龟头在她那光滑而细腻的红唇上
顺时间地研磨着，她伸出沾满黏液的舌头，我扶着阳具在她的舌头上拍打着，发
出「啪……啪……」的声音。&lt;br&gt;接着在她舌头上抹了一点黏液，将整条阳具往她保养得柔嫩而富有弹性的粉
腮上拍去，一下，两下，三下……&lt;br&gt;「好……好粗大……给我……」韵云姐捉住我的阳具，噘起两片湿润的嘴唇
从我的龟头处往下深深地一套，忘乎所以地含弄着。&lt;br&gt;一会儿她又由阴茎往下舔弄，进而含住我的睾丸，时左时右的吸进吸出，长
长睫毛下的美目似有似无地望着我，口中不断分泌出黏液，将我原本涨满的紫色
龟头舔弄地更加光亮。&lt;br&gt;「小健啊，叫你韵云姐给我冲杯茶。咦，韵云呢？」张叔叔转过头望着我说
到。&lt;br&gt;这一声音将我的心都吓到了嗓子眼，幸好中间及腰的洗涤槽正好挡住了张叔
叔的视线，我一抬头，赶忙低下头假装在洗碗：「她……她可能回房去了吧……
我帮你冲好了。」&lt;br&gt;「好吧，我要铁观音。小健啊，我跟韵云下星期要去我新开发的海边渡假村
玩，叫上你爸爸妈妈一起去吧？」张叔叔继续说着。&lt;br&gt;「好……好啊……」我心虚地应道。张叔叔浑然不知他美豔的老婆正在我的
胯下吃着我的阳具，而这似乎使韵云姐受到了很大的刺激，头部更加快速地一上
一下，忘情地吮吸着我的马眼。&lt;br&gt;「那晚上你爸爸回来跟他说一声喔！」张叔叔边喝了口水望着我。&lt;br&gt;「知……知道了……张叔叔你的茶要大杯还是小杯啊……」我手忙脚乱地找
着茶杯。韵云姐肆意地舔弄我的阳具，用手抓住我阳具的根部往她那俏丽的脸庞
不断地摩擦，灵巧的舌头像蛇一般在我的阳具上旋转着。&lt;br&gt;「大杯的，茶叶别放太多，铁观音的叶子的膨胀力很强。」张叔叔拿着遥控
器边转台边说道。&lt;br&gt;「我下面的家伙膨胀力也很强……」我低头小声咕囔着，边探下身握住韵云
姐那圆滚滚的奶子，捏住拉起她娇嫩翘立的乳尖蓓蕾，再往回将乳房大力地揉搓
成无耻的形状，用脚拇趾碾压着她敏感的花蕊，那里传来一阵馀温，蜜汁随着我
脚趾一上一下的研磨透过那薄薄的韵律裤一丝一丝地流到了我的脚趾上。&lt;br&gt;「嗯……喔……」韵云姐含着我的阳具发出淫秽的哼声。&lt;br&gt;「你的……阳具好粗……呜……龟头好大……姐姐好喜欢……喔……」韵云
姐的舌间顺着鸡巴的中线一路上下地舔来，虽然她还无法将整根肉棒尽根含入，
但她尽力地吞入到她的极限，头部上上下下的套着。双手则是回到卵蛋上，在阴
囊及大腿根部用指甲搔着。&lt;br&gt;韵云姐把美豔的樱桃小嘴张开，把龟头含在嘴里，连吸数口，右手在下面握
住两颗卵蛋，手嘴并用。她的小嘴吐出龟头，伸出舌尖，在龟头上勾逗着；左手
大力地上下套动着大鸡巴，在龟头的马眼口流出几滴白色的液体。她用舌尖在马
眼舐着、逗着、又用牙齿轻咬我的龟头，双手在我的卵蛋上不停地抚摸、揉捏着。&lt;br&gt;看着韵云姐媚态十足的样子，我终于忍受不住，感觉小腹一阵紧缩，强烈的
快感从我的龟头蔓延到全身，她似乎也感觉到我快射了，抿着嘴唇对我的龟头一
阵猛吸，我精关大开，将积蓄已久浓浓的精液射进韵云姐口中，强烈的快感打击
着我的神经，射精持续了有２０秒之久，而韵云姐仍不住地吮吸着我的阳具，我听
到「咕噜……咕噜……」的声响，她将我的精液一滴不剩地吞了下去……&lt;br&gt;她边用手指将嘴角的精液揩入嘴中吮着边站了起来，我捧着她的俏脸给了她
一个吻。她指着客厅张叔叔的位置比了个「嘘……」的手势，然后掂起脚尖吻了
一下我的脸颊，像小兔一般轻盈地偷偷跑回了房间。我整理好衣物，端起冲好了
的铁观音走向客厅……
（三）颠簸在泥泞路上&lt;br&gt;有天晚上，父亲将我神秘地拉入房间。对我说道：「健儿，你今年已经十八
岁了，有些事情我想应该是时候跟你谈谈。」&lt;br&gt;「什么事？」我有点不解地问道。&lt;br&gt;「你知道，肾是男人的精血所在，我们家族的肾的基因是现今为止最优良的，
而十年前我们对你的肾进行了一番全面的检查，发现你的肾是我们近十代人中最
强韧的，你的肾的制精功能是普通人的十倍。但是这也不完全是一件好事，因为
体内精子过多对身体也会造成十分不良的影响，可能会导致阳痿。所以我希望你
没事多将体内的精子排洩出来，不管以什么样的方式，还有因为你体内精子多，
所以射精的时间会延长，而且强度也会加大，一般维持在２０秒至４０秒内为宜，希
望你紧记。」&lt;br&gt;「我，我知道了。」我讶异地张大着口答道。&lt;br&gt;「原来我的家族流传着这么一个秘密啊，那么我没事要多找找韵云姐了，呵
呵！！！」我心里乐滋滋地想着。&lt;br&gt;今天是星期六，张叔叔邀请我们一家结伴去他新开发的海滨渡假村玩。我起
了个大早，到体育场跟同学踢了场球，回到家８点１０分左右，看见表弟在我家，
老妈说今天姑姑加班，所以我们得带表弟一起去渡假，我恩了一声就跑去洗澡了，
洗完见父母在收拾带去的衣物，便自己先走到楼下等他们。&lt;br&gt;刚走到楼下就远远望见了韵云姐，她今天穿了件粉紫的吊带连衣裙，挺拔的
乳房随着走路颤颤巍巍地晃动，平坦的小腹没有一丝赘肉，轻柔的裙摆只能勉强
地遮住丰满圆翘的臀部。脚着一双淡紫色高跟凉鞋，看见我便笑盈盈地朝我走来。&lt;br&gt;「小健，我去买了油条跟豆浆，你要吗？」韵云姐露出洁白的牙齿，两眼如
新月般地瞇着。&lt;br&gt;「我想给你喝我的豆浆呀……」我凑到她的耳边说道。&lt;br&gt;「你好坏……」韵云姐轻拍了一下我的手臂，露出迷人的小酒窝。&lt;br&gt;一会，张叔叔跟老爸老妈还有表弟陆续走了下来。因为路程大概有一个小时，
张叔叔说大夥凑在一起热闹点好聊天，所以叫老爸别开车，一起坐他的车去。老
爸坐副驾驶的位置，老妈、表弟跟我坐在后面便已没了位置给韵云姐，老爸则叫
我往后挪点让韵云姐坐在我前面凑合着上路。我张开双腿腾出点位置，韵云姐便
在我两腿之间坐了下来。&lt;br&gt;车开始移动，韵云姐看见车厢内这么多人，进来便坐得笔直，不敢往后靠向
我。因为要去海边，所以我今天穿着件挺薄的沙滩裤，我的大腿跟韵云姐细致嫩
滑的大腿肌肤不断摩擦着，眼前是她洁白的脖子，圆润的耳垂，还有那被一层紫
色纱裹着的，若稳若现的傲人双峰，闻着她独特的清新香味，我的阳具开始不安
分地膨胀，抵着她的屁股。她似乎也觉察到我下体的变化，身体微微一抖。&lt;br&gt;我的双手开始不安份起来，右手轻扶住她的柳腰，左手在其他人难以察觉的
视角隔着她那层薄薄的布料轻柔地抚摩她未着胸罩的酥胸，我的指尖在乳头轻抚
转动，渐渐感觉到被玩弄的乳尖开始微微翘起，下体的阳具向前顶进，挤开她两
片丰满的臀肉，夹在屁股缝之间不断摩擦着，韵云姐满脸绯红，呼吸急促，再也
坐不稳，身体整个向我倒来，屁股顺着我阳具的摩擦小幅度地扭动着。&lt;br&gt;车开始驶上高速公路，身边的老妈跟表弟都已渐渐昏昏入睡，前面老爸跟张
叔叔在小声地聊着天，我继续猥亵着身前成熟美豔的韵云姐，我的脸紧贴上了她
的玉颈耳边，开始吮吸她的耳垂，左手食指与中指捏撚着她乳蕾粗鲁地揉弄着她
似要滴出水一般的丰乳，右手往下伸向了她的芳草地。&lt;br&gt;我粗糙的指肚摩擦着她下体的嫩肉，指甲轻刮着嫩壁。蜜唇被屈辱地拉起，
揉捏。粗大的手指往下挤入她柔若无骨的蜜唇的窄处，突然偷袭翘立的蓓蕾。&lt;br&gt;韵云姐下腹部不自主地抽搐了一下。我手指继续翻搅肆虐。纯洁的花瓣渐渐
屈服于淫威，清醇的花露开始不自主地渗出。&lt;br&gt;「啊……」韵云的口中发出嘶哑的呜咽声，整个身子血脉贲张。&lt;br&gt;我掏出粗大的火棒扶起她圆润的肥臀，隔着薄薄的T字裤压在娇嫩的花蕾上，
火烫而坚挺的阳具隔着早已浸湿的布料摩擦花唇，龟头鲜明的角刮擦着嫩肉，前
后的抽动中，尖端挤擦着饱满翘立的花蕾，花蕾被坚硬火热的触感摆弄得不由自
主地颤动着。&lt;br&gt;「啊……竟然这么下流地玩我……」韵云姐狼狈地咬着牙，差点压抑不住惊
恐的低呼。&lt;br&gt;我赤裸的粗大肉棒紧贴着她同样赤裸的花瓣，菱角分明的火棒从边缘的缝隙
挤入T字内裤里，借着润滑的淫液拨开两片娇嫩的蜜唇，满满地撑开她娇小的蜜
洞，发出「扑哧」的一轻微的声响。而T字裤的弹力回收进而紧窟住我的肉棒，
使肉棒更紧凑地贴挤花唇。&lt;br&gt;「呜……喔……」就在那瞬间，从韵云姐的喉咙深处放出了一声悲呜。曲线
优美的背僵直成一条美丽的弓，刚刚抽出的肉棒又马上押入、然后又抽出……开
始了规律性的抽送。&lt;br&gt;紧窄的蜜洞完全被撑满贯通，我那根坚硬如铁的肉棒强势的迫张着四周的肉
壁，那幽穴最深处的龟头猛地顶在她子宫的颈口上，我双手搂着她的小蛮腰，带
动她动人的娇躯上下插拔。深入阴道的肉棒配合着，尽量胀大了粗壮的柱身，将
紧包的肉壁扩张到极限地高高提起，随着车的颠簸重重穿入。&lt;br&gt;「呜……」韵云姐发出呜咽之声，吐着深深的气息，韵云俏脸上那雪白的肌
肤都已被染成红色。娇嫩的珍珠像喘息般的轻颤，从下腹一直到腰，发出一种不
自然的抖动。&lt;br&gt;下体传来轻微「噗噗」「哧哧」肉棒穿插在韵云姐嫩穴里的声音，拌和着「
唧唧」「叽叽」一记记抽提带出她淫液的响声，阴道最深处没人到达过的地方都
在「滋滋」地插入声中不住地扩张、绷紧，强大的冲势迫得她几乎不能呼吸，胀
红的粉脸上，小嘴无以名状地作成了Ｏ型。&lt;br&gt;这时，张叔叔从倒后镜中看到韵云姐胸部不停起伏，脸上冒汗，赶忙问道：
「韵云，怎么了？」&lt;br&gt;「没……没事……我有点晕车……」她香腮绯红地喘着气，裙下包着我阴茎
的嫩穴因为紧张而不断蠕动，而我挺着强壮的肉棒在嫩肉中一涨一缩挑弄着花心。&lt;br&gt;「还有十分钟就到了，前面那段路还没修好，难走一点，你忍一下。」张叔
叔将视线转向前方说道。&lt;br&gt;「好……我会忍住的……」韵云姐媚眼如丝，眉头紧锁。&lt;br&gt;车驶进了一段颠簸泥路，车身开始大幅度颠簸，韵云姐的身体尤自失去使唤
地上下起伏，裹住肉茎的小穴高频率地朝里收缩，我如铁似钢棒身，不断摩擦着
她的阴肉，娇嫩的淫肉一次再一次地往肉棒上涂抹一层又一层乳白湿滑体液。&lt;br&gt;韵云姐的神志已近模糊，粉嫩泛红的小穴不规则的抽搐着，绵软地倒在我的
怀里，肥嫩的肉臀无奈地随着车身夸张的落下弹起不断拍打我的阴茎根部，发出
「啪啪……叽叽……」的声响。&lt;br&gt;「呜……喔……好刺激……受不了……我快死了……」韵云姐头靠在我的肩
上，性感的红唇贴在我的耳边语无伦次地低喃。</content></item></essay>