<essay><item><title>征服了公司的美艳少妇</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我今年２６岁，在一家设计公司上班，公司不怎么样，但是一个青春靓丽的少妇深深的吸引住了我，她就是林青燕。&lt;br&gt;说道她，在我们公司可是个有名的女人，因为俏丽的外貌，还有那丰满的身材，迷倒了一大片男人，据说结婚前还是一个处女。她走路的时候那Ｄ罩杯乳房自然的波动，上身那窄小的职业装都快保不住了，反角都要跳了出来，浑圆挺翘的屁股一扭一扭的，她的腿不是那种纤细型的，看着很有肉感，特别是她穿丝袜的时候，让人看着鸡巴就忍不住的翘了起来，每当她经过办公室的地方，经常可以看见公司的男性盯着她圆滚滚的屁股和丰满的乳房吞口水。&lt;br&gt;后来她结婚了，但仍然无法阻止男人们对她的幻想，因为婚后的她浑身散发这一股少妇的风韵，比起以前的青涩更添魅力，公司里面不知道有多少人想把这个美艳迷人的少妇压在身下，看她婉转承欢的样子，当然作为一个男人，而且是一个好色的男人，我对她的幻想比之其他人有过之而无不及。&lt;br&gt;由于我们在一个工作小组，所以我接近她的机会比其大人大了很多，由于我是从其他公司跳槽过来的，刚进公司三个多月，对工作还不太熟悉，所以这让我产生了许多接近她的机会，也让我多了一些近距离观察的机会。每次有一些问题时，我就借故去问她，她是一个个性比较温和的女人，一直为我耐心的讲解，而我每次问问题的时候总是盯着她丰满的胸部，因为是夏天，所以当她低下头去的时候我总是可以看见她那一对雪白的大乳房，顺着她身体的动作而一颤一颤的，还可以看见那鲜红的乳晕，闻着她身上散发出来的迷人的少妇气息，我已经几个月没有上过女人的小弟一下就硬梆梆的，把裤子撑的老高，心理面幻想着把她压在床上ＸＸＯＯ。&lt;br&gt;渐渐的我们熟络了起来，我借着她经常帮组我的理由请她吃饭，吃饭聊天的时候我也对她的生活有了一点了解：这是一个饥渴的少妇，她老公是一个公司的技术顾问，一个月有二十天左右都在出差，对于一个刚刚结婚半年，正是对做爱有着浓厚兴趣的时刻，由于老公经常出差，正常性生活得不到满足的时候，这种慾望就变的更加的强烈了，。有时候我们聊天的时候涉及一些性生活的问题，她总是脸羞得红红的，回答我的声音也很小，她这种身材火爆的那帮人露出这种娇羞的神态，令我的慾望之火剧烈的燃烧起来，每次都忍的好幸苦，这也更加坚定了我要得到这个女人的决心。&lt;br&gt;等了一个多月，机会终于来了，公司有个紧急项目，我们设计组的人都要加班，偏偏天气又不好，下大雨，还打雷。一直加到晚上九点多，终于下班了，我因为要整理一些文件，所以走到最后，这个时候我看见她还没走，我就上前问她：&lt;br&gt;「都下班了怎么还不走啊？」「外面这么大的雨，我忘了带伞。」我一听，心理一乐，因为我带了伞，于是我就拿着伞对她晃了晃，她微笑着和我一起走出了公司，因为她住的小区出租车不让进，所以我就只能把她送到家，回家的路上，我小心的护着她，结果她没有淋湿，我身上的衣服湿透了，到了小区楼下，她看着我湿淋淋的样子，娇笑着对我说了谢谢，我以为今天晚上没戏了她突然说了一句：&lt;br&gt;「衣服都淋湿了，上来换换吧，不然很容易感冒的，我老公的衣服应该你能穿。」对于这样的要求我当然不能拒绝，于是就跟着她到她家了，没看到她被雨淋湿而肉体毕露的样子不禁有些失望，然而一想到今晚这个迷人的少妇可能就是属于我的了，心情一下好了起来。&lt;br&gt;到家后她拿着浴袍叫我去洗澡，她说她去弄夜宵去，我乐呵呵的接过衣服，跑到浴室去洗澡，结果她突然红着脸跑进来，我顺着她的方向看去，一条黑色的丁字裤还有胸罩挂在那里，她羞红着脸说：&lt;br&gt;「看什么看。」一把抓过内裤胸罩就跑了出去。&lt;br&gt;我一边洗澡，一边想着刚刚那个性感的小内裤，脑袋里面浮现出她穿着那性感的内裤，戴着那诱惑的胸罩的样子，慾念丛生，下面翘的老高，默默的在心里想着，今天一定要得到她。&lt;br&gt;洗了澡出来，她正围着围裙在厨房里面做饭，我和她聊了一会，她叫我到一边等着吃就行，我就四尺打量着这房子。这个时候我看见了她的结婚照，她老公比较瘦，我不禁在心里想着：这样的身材怎么能够征服一个那样丰满的少妇，看样子这女人还有待开发啊。&lt;br&gt;不一会儿，她就做好了夜宵，简单的三菜一汤，我看见橱窗里面有一瓶红酒，于是心生一计。我提议喝一点酒，她犹豫了，不过还是答应了。&lt;br&gt;我们一边吃着饭，一边喝着酒，由于聊得比较高兴，不知不觉间就已经快见底了，好像她有点不胜酒力，脸红彤彤的，我说话她已经有一点听不清了，我就乘机坐在她旁边，偷偷的瞄着她高耸的乳房，此时的她毫无察觉。&lt;br&gt;过了一会她说头有点晕，想去睡觉了，我说我上个厕所，她就回到卧室去了，上了厕所出来，我向卧室一瞧，门没有关，她此时摆着大字直挺挺的躺在床上，我灵机一动把客厅的灯一关，然后轻手轻脚的来到卧室，此时的她还毫无知觉，我看着躺在床上的睡美人，喝了就之后脸红彤彤的，乌黑的长发散落在床上，映衬这她雪白的皮肤，微微张开的小嘴，用来口交一定很爽吧，高耸的胸部随着她的呼吸在有规律的颤动着，没想到躺下的时候乳房还是那样坚挺着，那纤细的腰身，下身的职业短裙下面性感的大腿，肉色的丝袜包裹着她性感浑圆的腿，还有她那圆润如玉的小腿，她的肉乎乎的小脚，小巧的脚指头，这样的美景，看的我呆住了，吞咽这自己的口水。&lt;br&gt;我已经迫不及待的想要压倒这个美人，我把灯一关，然后坐到床边，开始了我奸淫这个美丽的人妻的行动。&lt;br&gt;我颤抖的手轻轻抚摸这她光滑的脸，手感真好，我的魔手又来到了她光滑如玉的脖子，另一手攀上了那巍峨的高峰，感觉它是如此的雄伟我一个手都包不住，于是我两只手都放了上去，轻轻的抚摸着，感觉是如此的舒爽，我不禁加大力度开始揉捏起来，那丰满的胸部在我的手下变换成各种形状，对于隔着衣服揉捏美人的乳房，我当然不会满足，伴随着沉重的呼吸声，我解开了上衣的钮扣，奢靡的山峰终于展现在我的眼前，我双手揉搓起硕大的乳房，感觉它是如此的坚挺，我一手解开胸罩，那雪白乳峰上面的嫣红深深的震撼了我，双手握住双乳，头轻轻的低下去吸舔乳头，两手用力的揉搓乳房，美人的呼吸加重了。&lt;br&gt;在这绝美的肉体前面，肉慾冲散了我的理智，一只手轻轻的抚摸女人的大腿，然后不断往上，最终来到了那迷人的三角地带隔着内裤轻轻的揉搓着女人的阴部，这时候女人开始了喘息，轻轻解开裙子的钮扣，抬起她的双脚，脱下裙子，手伸进了女人的内裤，阴毛很多，说明这是一个性慾旺盛的女人，继续向下摸到了女人的阴蒂，还有那柔软的肉唇，下面已经流出液体，手指不停的揉捏着柔嫩的阴部，继续舔弄着乳房，女人的喘息声越来越大，随着我动作的加快，浓重的喘息声已经变成了轻轻的「嗯，嗯……」随着我动作的加剧，女人渐渐的有些神志，无意识的开始了轻轻的呻吟。&lt;br&gt;「啊，老公，真爽，动作在快一点，啊……」这女人还在做梦呢，不过我很快就响应了她的需求，手指的动作继续加快，牙齿轻轻额咬着已经很硬的乳头，另一只手在用力的揉搓着乳房。&lt;br&gt;「啊，啊，真爽，……」很快的，她的高潮就到了，伴随着一阵销魂的叫床声，女人下体喷出了很多水。&lt;br&gt;到了这个时刻，她没有清醒的神志还没有意识到这个在她床上的男人不是她的老公。&lt;br&gt;而到了这个时候，我再也忍不住了，迅速的脱掉身上的衣服，挺着硬梆梆的十六七厘米的鸡巴，抬起女人两条圆润的大腿，龟头在女人的阴唇上面厮磨了两下，就刺进了女人还在痉挛的阴道，哇，没想到结婚了的女人还是这样的紧，不过有许多的淫液润滑，我顺利的刺进了的深处，终于进入了这令我魂牵梦萦的地方，伴随着我的插入，还在高潮馀韵中的女人意识到了这不是自己熟悉的那根肉棒，因为这根肉棒的尺寸远远超过了老公那根只有十厘米的小肉棍，女人发出一声尖叫，我赶紧用手摀住了女人的嘴，这个时候我全身已经压在了女人的身上，随着女人的挣扎，坚挺的胸部不断的摩擦这我的身体，下面的窄小的阴道随着女人的挣扎，令我感到异样的舒爽。&lt;br&gt;我带着邪恶的笑容在女人耳边轻轻的说道：&lt;br&gt;「我刚刚拍了你的裸照，如果你想整个小区都知道这事，那就继续大声的叫吧。」我松开了女人的手，嘴轻轻的在女人敏感的耳朵上吹了一口热气。&lt;br&gt;听到我的话后，女人也知道了这个压在他身上的男人是谁，眼中噙着泪水轻轻的抽泣。&lt;br&gt;「ＸＸ，你怎么可以这样，我是一个已经结婚的女人……」「我知道，可是我一进公司就被你深深的迷住了。你下面那么窄紧，你老公肯定平时没怎么操你，要不然就是你老公鸡巴太小，你难道就不想让我用大鸡巴让你爽一爽？」说着我抽动了一下插在女人紧凑阴道中的大鸡吧。&lt;br&gt;女人红着脸没说话，过了一会儿，她扭扭捏捏的说了一句，让我欣喜若狂。&lt;br&gt;「可是你也不能这样啊，你让人家怎么想……」声音越来越小，脸都低下去了，我赶紧凑上去，吻住那嫩的双唇，伸出手头，女人没有拒绝伸出了小香舌，我又开始抽插起来，这种正常的做爱姿势感觉不怎么舒服，于是我抬起迷人的双腿，跪在女人的双腿中间，鸡巴用力的插了进入，开始用力的抽插，用力的插入，然后抽出来在重重的插入，次次都顶在女人阴道的最深处，我准备用这种暴力的抽插来彻底击溃女人的矜持。&lt;br&gt;女人的巨大坚挺的乳房在我的抽插之下，掀起一阵淫靡的乳波。&lt;br&gt;随着我动作的加快，女人开始轻声的呻吟。&lt;br&gt;「嗯，啊……」我双手抓住两个丰满的乳房，不住的拨弄上面嫣红的乳头，鸡巴用力的狂顶，这个时候女人的高音天赋被彻底的激发了。&lt;br&gt;「啊，啊，啊……」一声比一声浪，一声比一声大。&lt;br&gt;抽插了大概五六分钟，女人这时候已经彻底的沉醉在了爱欲之中，快感越来月强烈，终于，高潮到了，伴随这女人一声长长的叫床声，下体喷出了一道道滚烫的淫精，打在我的龟头上，阴道开始剧烈的痉挛，紧紧的包裹着我的淫根，我的龟头紧紧的抵在女人的子宫处，感受着女人阴道的魅力。&lt;br&gt;我伏在女人丰满的肉体上，看着女人因高潮而纯情荡漾的脸，我轻轻的舔这女人的耳垂。&lt;br&gt;「感觉爽不爽？」女人支支吾吾的，我鸡巴用力的挺了一下她啊的一声。&lt;br&gt;「感觉爽吗？」这下她低垂着脸，小声的说：&lt;br&gt;「很爽。」「比起你老公怎么样。」女人毫不犹豫的说道：&lt;br&gt;「当然比我老公爽多了。」说出这句话，她自己也吓了一跳，什么时候自己变得这么大胆了。&lt;br&gt;看着她娇羞的样子我忍不住又开始了抽送。&lt;br&gt;「那我就让你在爽几次，哈哈。」这次女人完全放开了，开始主动扭腰提臀配合我。&lt;br&gt;这一夜，我让她达到了八次高潮，我自己射了三次，我用了我所知道的所有姿势，而她也配合着我，献出了第一次口交和乳交，我心里大为满足，不但得到了这个美貌动人的女人，还得到了两个第一次。&lt;br&gt;</content></item></essay>