<essay><item><title>漂亮人妻到我诊所</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我今天接到一个女病人，她因为骑车跌倒而撞到阴部和大腿内侧，&lt;br&gt;我请她到VIP室，这是诊所为了治寮一些比较私密处而设计的诊寮室，还附有卫浴设备.&lt;br&gt;我带她到室内后便开始要为她检查伤势，这时才仔细看她，&lt;br&gt;她长的很清秀，脸蛋圆圆，身高大约161cm，胸部目测有34B左右，&lt;br&gt;穿着一件白色雪纺纱半透明榇衫，白色雷丝半罩式胸罩，乳头很大，若隐若现，&lt;br&gt;下身是一条百折短裙，腿上穿着透明裤袜，小腹有点微凸，脚上一双包头式高跟鞋，&lt;br&gt;她进来后，我便请她躺到床上，帮她把鞋脱掉，&lt;br&gt;我便对她说: 陈小姐，我要帮妳检查一下伤势，我会帮妳把裙子脱掉，把裤袜拉到膝盖处，请妳把脚微微张开，谢谢;&lt;br&gt;她虽然很不好意思，也不阻止我的动作，&lt;br&gt;我慢慢的掀起她的短裙，印入眼前的是，她肤色裤袜下白色的内裤，&lt;br&gt;她私处的毛我看得一清二处，这时我的小弟弟开始在发烫，&lt;br&gt;我注意到她小腹上有一条一条的横纹，我很呐闷的问她:陈小姐，妳腹不上的横纹是什么;&lt;br&gt;她红着脸回答[我才生产完三个多月，那是妊娠纹.]喔!原来如此，我知道后便开始为她触诊，&lt;br&gt;我用手轻压她大腿内侧问她痛不痛，她摇摇头，&lt;br&gt;我又抚摸她大腿和小腿，她还是摇头，&lt;br&gt;我只好问她:陈小姐，妳那里痛!&lt;br&gt;她用手指了指私处小声而害羞的说: 我撞到这里.&lt;br&gt;我一看见她比小穴便说: 那我要脱下妳内裤捡察一下.&lt;br&gt;她只是点一点头并把头转过去另一边，我拉下她的内裤，一阵阵的骚味扑鼻而来，&lt;br&gt;我接着用双手食指在她大阴唇触摸，没多久，她阴道口流了很多淫水出来，&lt;br&gt;我低下头仔细捡察，发现除了有一点撞伤的红肿并无大碍，可是她的淫水是越来越多，&lt;br&gt;我把握机会跟她说: 陈小姐，我现在把妳的阴道撑开，看里面有没有受伤.&lt;br&gt;也不等她回答就把又手食指插进去，&lt;br&gt;刚开始她只是扭了扭身体，但到后来她受不了刺激，开始轻叫了起来&lt;br&gt;喔……喔……我受不了了…..喔…..喔……别太大力….啊…啊…啊….&lt;br&gt;我一边抽送一边把我硬帮帮的阴茎掏出来，用手上下磨擦，&lt;br&gt;她把脚整个打开，不停的颤抖，&lt;br&gt;不一会，她洩了一大堆的淫液，不停的喘气，&lt;br&gt;我抽出手指，把头弯下去舔她一张一合的阴道口，&lt;br&gt;她有气无力的坐起来说: 别舔那里，很脏&lt;br&gt;她也在这时看见我左手握着的阴茎，她有点紧张的问道: 推拿师，你把那掏出来干嘛.&lt;br&gt;我愣了一下回答说: 因为妳刚刚阴道分泌太多淫水，我要先把水舔干净，才能将药涂再阴茎上，帮妳上药，这样药才不会流出来，不过我阴茎还不够硬，药可能会流出来.&lt;br&gt;她听完我的解释，不知该如何是好，我赶紧接着说: 这不是做爱，而是为妳治病，妳一定要帮我，不然刚刚就白做了.&lt;br&gt;陈小姐想起刚刚洩身时的淫叫，并看了私处流出的淫液已流的整床都是，也顾不了这么多，&lt;br&gt;小小声的问我:那我要怎么帮你忙.&lt;br&gt;我一见她愿意便说: 请妳用口帮我含阴茎，让它能完全勃起，才能将涂满药的龟头插进妳阴道里，药才不会流出来，&lt;br&gt;她听完后，胀红了脸微微的点头，&lt;br&gt;我请她先下床，我把裤子和内裤脱掉，平躺在床上，让她上床后，屁股对准我，她的嘴对准我阴茎，成6.9式的样子，&lt;br&gt;她羞怯的用手扶住我阴茎，嘴吧张大着含我的龟头，有时会用舌头舔一舔，&lt;br&gt;我老二此时完全硬起来，插满她玉嘴，&lt;br&gt;我拉下他屁股，用舌头用力舔着会阴，一手食指沾了沾淫水，轻轻插进她粉红的肛门里，&lt;br&gt;她一边舔一边叫着:啊…推拿师….请轻一点…. 我肛门会痛….啊…啊…不要插进肛门里，里面好脏….喔…喔…&lt;br&gt;我一听完就把整只食指插进肛门，来回戳着.&lt;br&gt;她: 啊….我肛门要裂开了…..轻点….喔….慢一点……啊…好难受喔…….我要高潮了…..喔..喔..喔…&lt;br&gt;我看她淫水又大量湧出阴道，便请她转身过来，将阴道对准阴茎，要她坐下来，&lt;br&gt;她可能已无力支撑，一下就坐下去，我和她同时，喔……了一声，&lt;br&gt;我开始一上一下，龟头在她阴道里进出，她软弱的趴在我身上，让我大力着插戳，&lt;br&gt;我用手帮她把上衣，胸罩脱掉，用嘴手并用吸着她两粒乳头，&lt;br&gt;不一会;她乳头竟分泌乳汁，我努力吸着乳汁，下身用力戳插阴道，她也配合我上下交合着，&lt;br&gt;她的淫液越来越多，我也越插越顺，房里只听见 扑…玆…扑…玆….的水声和她急促的呻淫，&lt;br&gt;我插了一百多下，她突然抱紧我，把腿夹紧，阴道里传来一阵一阵的抽蓄，我知道她已经洩了，&lt;br&gt;我仍把阴茎插在她小穴里，只是不戳动，好好的享受她阴道的夹放，&lt;br&gt;她歇了一会，便问我: 推拿师，我可以起来了吗&lt;br&gt;我点一点头，把阴茎用力一拔，她啊的一声，整条腿上流满淫液，沾的裤袜都湿透了，&lt;br&gt;我应还没洩，阴茎拔出来还硬帮帮的，&lt;br&gt;她见状，赶快先把内裤和裤袜要穿起来，怕我还要插，&lt;br&gt;我怎么可能这样轻易放过她，我一手拉着内裤和丝袜，&lt;br&gt;一面告诉她: 陈小姐;妳还没治疗完毕，请先不要穿上内裤.因为妳内裤太紧，会压迫阴部，造成局部充血，对妳以后性生活会有不好的影响，所以，妳不要穿上内裤.&lt;br&gt;她一听，紧张了一下，问到:[那要怎么办，那我先把裤袜穿上，可以吗!]&lt;br&gt;我见她很坚持，便点了点头，只见她把内裤脱下只穿上丝袜，全身赤裸裸的只有一件透明湿透的裤袜在身上，&lt;br&gt;因为刚才的治疗，她也比较没有那么害臊，&lt;br&gt;她看见我阴茎还挺着，便不好意思的问我: 推拿师，不好意思，要你为我治疗，结果，你自已还没洩，现在怎么办!&lt;br&gt;我见她这样问，就借机告诉她: 其实我刚刚被妳夹得那么紧，我早就想洩了，可是妳的治疗要再上一次药才能全癒，我只有忍住不洩，好在帮妳治疗.&lt;br&gt;陈小姐一听便花容失色，心想;刚刚被推拿师插的到现再小穴还肿肿痛痛的，还要再上药，自已怎受的了，可是不看好又不行，&lt;br&gt;她犹豫不觉的望着我，不知该如何是好，&lt;br&gt;我这时轻轻的走过去说: 妳不要担心，我这次会轻轻的插，不会像刚才那样，妳只要上身趴在床上，把屁股翘高就可以了.&lt;br&gt;我把她轻轻的压在床边，让她不要乱动，然后蹲下来隔着裤袜抚摸她的私处，&lt;br&gt;过了一会，她的小穴又有淫水流出来，&lt;br&gt;我便请她帮我舔阴茎，我稍微缩小的老二又硬了起来，&lt;br&gt;我教她要用舌尖舔我的马眼，像吃冰淇淋一样，很快的，我的龟头竟比刚才治疗时更大，&lt;br&gt;我立刻请她趴好，用手在她阴道口附近把她裤袜撕了个洞，举起龟头在阴唇上下磨擦，然后对准阴道口将龟头一点一点往阴道里塞，&lt;br&gt;她因淫水分泌不足而有点难进入，好不容易，终于将龟头插进去了，我一进一出看着她阴唇因大龟头进出而被掀起又合上，&lt;br&gt;我等到她淫水愈来愈多时便告诉她:陈小姐;妳现在阴道已经够湿了，我要开始大力插囉，&lt;br&gt;她点一点头，把两腿张的更大，屁股翘得更高，好方便我戳她，&lt;br&gt;我见她准备好了，就一用力，噗玆一声，一插到底，&lt;br&gt;她被我猛烈的插着，只能一边配合我阴茎，一叫着:喔…..喔…..你插到底了….喔…喔…我要死了… 好哥哥…..插的我小穴爽死了…..&lt;br&gt;我插了两百多下，就用食指沾她被我插出的淫液抹在她的屁眼上，用两手把屁眼愈掰愈大，&lt;br&gt;趁她不住意，把阴茎一抽，对准屁眼就用力插进去，她冷不防的被我插屁眼，痛得哎呦一声，眼泪已流了下来，&lt;br&gt;我阴茎被她肛门胯约肌紧紧包住，感觉比干处女还要爽，&lt;br&gt;痛得七荤八竖的她，只能小声哀求:推拿…师..不要….啊….喔….我屁眼好痛….你..轻点….啊…拜托…我让妳插死了…啊…]&lt;br&gt;我愈插愈快， 一阵冲刺，我龟头开始收缩，玆……..我把所有精子都射进了她屁眼中，&lt;br&gt;她已经虚脱得趴在床上喘气，我过了一会才将阴茎慢慢拔出屁眼，龟头一出屁眼大量浓稠的精液合着血丝流了出来，&lt;br&gt;我走到帮旁边拿卫生纸把阴茎擦甘净，并且把衣裤穿好后，便到床边观心陈小姐.&lt;br&gt;我用卫生纸温柔的擦着屁眼的精液和血丝，她这时才回过头来看我，眼中泛着泪光，&lt;br&gt;幽幽的道:你好狠，把我屁眼戳的好痛，我….不禁哭了起来，&lt;br&gt;我见大事不妙，只好一直安慰她，把她抬上床躺着，一边赔不是，边弯着身体用手分开她两腿舔着她的阴唇和肛门，&lt;br&gt;一直到她比较好了为止，她也不哭泣了，还跟我说:请你舔进去一点…..啊 ……我又有感觉了….喔…咽…….我又洩了…..啊……&lt;br&gt;</content></item></essay>