<essay><item><title>美妻地狱(7)</title><author>床上伴侣</author><content>「我们上床做吧！」ＡＢＣ抱着我妻子起身，朝我前面的那张床走来。&lt;br&gt;「不！我……」甜依紧张羞怕的仰起脸，用哀求的眼神望着抱她的ＡＢＣ。&lt;br&gt;「怎么回事？不愿意和我上床吗？」ＡＢＣ冷冷问道。&lt;br&gt;「不，我不是那个意思……我们到别的地方好吗？他在这里……会扰乱人家的心情。」&lt;br&gt;甜依耻颤地央求ＡＢＣ。&lt;br&gt;我明明知道她要ＡＢＣ带她到别的地方，是害怕被我看到她和别的男人性交而痛苦，但这时的我被嫉妒和羞恨所蒙蔽，不但没有对她的牺牲有任何体谅和不忍，反而恨起她的淫荡。&lt;br&gt;「妳放心吧！等妳看到我强壮的鸡巴，我保证妳的心情马上就会变好，到时别说这个废物在看妳，就算是妳的公婆在旁边看，也不会影响妳被我插得一次接一次的高潮。&lt;br&gt;哈哈……」ＡＢＣ无耻地羞辱着甜依，厅内其他男人也跟着附和起鬨，我则是气到浑身发抖，无奈身体还是动不了一分一毫。&lt;br&gt;甜依被他们言语蹂躏得擡不起头，她已经知道今晚难逃在丈夫眼前被轮奸的命运，只是认命地轻叹口气，任由那ＡＢＣ将她美丽胴体放在厚软的床垫上。&lt;br&gt;ＡＢＣ放下我妻子后，自己也爬上了床，一手撑着头紧挨着甜依侧卧，「妳想怎么开始？」他盯着甜依的俏脸轻浮的问道。&lt;br&gt;「我……不知道……」甜依被他看的心慌意乱、只好羞闭上眼，一双修直匀称的玉腿不安地并紧、诱人的胸脯也不断起伏。&lt;br&gt;「真可爱……」ＡＢＣ忍不住讚叹我妻子的迷人，另一张手掌袭到她胸前，轻轻握住丰盈柔软的玉峰抚弄起来。&lt;br&gt;「嗯……」甜依娇躯微微一震，不过很快就随ＡＢＣ的挑情而扭颤。&lt;br&gt;我离她的脸不到半公尺的距离，看见她弯长的睫毛不断在闪动，她却连用眼角看我一眼都没有，一直闭着双眸、抿紧玉唇。&lt;br&gt;「你平常都怎么玩你漂亮的老婆？说来听听吧！」ＡＢＣ一边狎玩甜依，竟还擡起头淫笑着问我。&lt;br&gt;「呜！」我眼睛快喷火般的怒视着他！看着心爱的女人被这个男人佔有，我心中除了愤恨之外，已经容不下任何理智。&lt;br&gt;这时厅内所有的男人都围到床前，或坐或蹲，等着看那ＡＢＣ奸淫我妻子。&lt;br&gt;「妳老公叫我尽量满足妳呢！告诉我妳的敏感带在哪里？」ＡＢＣ故意看着我，在我妻子耳边柔声问道。&lt;br&gt;「哼……」甜依哀羞的挪动了一下，这种问题要她如何回答？「妳不会不知道什么是性感带吧？还是要本少爷帮妳找出来？」那ＡＢＣ无耻地说着，指掌开始在甜依雪白胴体上游移。&lt;br&gt;「别……这样……」甜依终于说话了，却是几乎快哭出来的哀求，虽然她以为要救我就免不了牺牲，但真正面临和别的男人上床时，还是得承受很大的内心挣紮。&lt;br&gt;那些人看来肯定是不会放过这块让他们垂涎已久的美肉，ＡＢＣ猥亵的手指现在正沿着她诱人饱挺的胸线往下抚触，经过微微凹陷的柳腹、精巧的脐窝、来到长着柔顺芳草的三角部位。&lt;br&gt;「嗯……」甜依动人娇躯不住颤抖，两只脚丫紧张的勾在一起。&lt;br&gt;那强辱人妻的禽兽突然翻身趴到她身上，开始含吻她的耳珠、眼帘、玉唇。&lt;br&gt;「嗯……唔……」我的妻子第一次被别的男人压住，赤裸地在我面前表演活春宫，这让她哀羞得绷紧身体，全身就似蜡像般直挺挺的躺着，任由ＡＢＣ对她又亲又摸，我则在一旁看得全身血管僵硬，不相信自己还存在这个残酷的世界。&lt;br&gt;不可否认的是ＡＢＣ玩弄女人的技巧很纯熟，他往下亲吻，从她的粉颈、香肩、锁骨、腋窝到乳房，甜依已经渐渐失去克制的能力，在男人沈重而宽厚身躯下面，不由自主地发出细微喘息。&lt;br&gt;ＡＢＣ本来就比我妻子壮硕很多，尤其他浑身健康的小麦肤色的甜依白皙似雪的胴体相映，更显出男人的强壮和女人的柔弱。&lt;br&gt;「想看我怎么对待你迷人的新婚娇妻吗？」那ＡＢＣ把甜依挑逗得娇喘不止后，才又转头淫笑着问我。&lt;br&gt;我愤怒到极点的挣紮，却只换来命根子的剧痛，那条插进我肛门的铜棒和箍住龟头的铜圈，将我认命地囚禁在小小铜台上，想移动一步都不可能，因此仅管他们在我面前不到一公尺处尽情蹂躏我亲爱的女人，我也无能为力。&lt;br&gt;ＡＢＣ开始更可恶的奸淫给我看，他拍了拍甜依匀皙的大腿命令道：「小母狗，把腿张开！」甜依没有反抗他，羞颤的弯起膝，稍微分开了双腿。&lt;br&gt;「叫妳张开腿，就是能张多开就张多开！要我说几次妳才能做好？」那ＡＢＣ像奴隶般对待我的妻子，甜依却任他欺负，默默地把腿张到最开，湿润粉红的耻缝再度暴露在众多男人眼前。&lt;br&gt;ＡＢＣ跪着趴到她两腿间，邪恶地看了我一眼，然后把头埋进我妻子诱人的下体。&lt;br&gt;「啊……」「唔！！」甜依和我同时发出声音，她是羞耻紧张的呻吟，我却是愤怒妒嫉的怒吼。&lt;br&gt;「自己把腿抓好！一点都不可以夹！知道吗？」ＡＢＣ的兄弟在一边帮他哥哥蹂躏甜依。&lt;br&gt;甜依在他们兄弟二人的逼迫下，用自己纤细的手臂紧紧挽着腿弯，让那ＡＢＣ对她娇嫩的耻肉又舔又吸，我看她从脚掌到小腿用力到绷成一直线，脚趾头也紧紧的夹住。&lt;br&gt;ＡＢＣ愈舔愈激烈，突然双手一举、猛得将她屁股推离了床面，不住娇喘的甜依害羞地挣了一下，现在她已经是私处朝天，两条迷人的腿弯举在空中。&lt;br&gt;ＡＢＣ看着她的脸继续舔吃嫩缝，甜依只微微的睁开眼，发现四周都是人在看她被ＡＢＣ舔穴，马上又羞耻地闭上双眸。&lt;br&gt;「这样被舔会不会害臊？」另一个ＡＢＣ捉住她的脚掌，用中指抠抓她雪白的足心逼问道。&lt;br&gt;「啊！别这样……」她再也没办法任人玩辱，像条白鱼般的身体在床上挣紮扭动，但那两个ＡＢＣ兄弟如此魁梧强壮，他们一前一后制住她，我娇柔的妻子又怎有可能逃脱？「哥，这个女人的屁眼不知道敏不敏感？你要不要刺激看看？」那抓着甜依的脚、还不断抠弄她脚心、害她都快痛苦到窒息的ＡＢＣ向他兄弟建议道。&lt;br&gt;（不！不准碰她那里！那里是我的！谁都不许碰！）我又气又急的想喝阻他们对我妻子圣地的侵犯，但在旁人听来只是发狂的吼叫。&lt;br&gt;反倒是那叫彼得的ＡＢＣ看到我有如此激动的反应，更加觉得有趣起来。&lt;br&gt;他用力掰住我妻子的屁股，仔细端祥那朵淡淡的菊花。&lt;br&gt;「哦！原来如此！这女人的屁眼长得还真正点，干干净净、粉粉嫩嫩的，难怪她老公这么怕我们玩它。」&lt;br&gt;ＡＢＣ奸笑着道。&lt;br&gt;「求求你们……放过我那里……其它什么地方都随便你们碰……」甜依喘着气哀羞的乞求。&lt;br&gt;她可能还记得曾对我说过的话，说那里只有我能碰，也只有我看过，因此当这两个ＡＢＣ兄弟说要刺激她的肛门，她终于开口求他们饶过她。&lt;br&gt;「是吗？为什么要我们别碰妳那里？」ＡＢＣ一边问，一边用两根姆指拉开紧致的括约肌，里面粉红的肛肉都露出来了，甜依忍不住哀吟了一声。&lt;br&gt;「那里想保留给我丈夫……求求你们，我什么都给你们了，只有那里……」甜依果然还记得我和她的约定，这多少让我安慰一些。&lt;br&gt;「哼！妳还搞不懂吗？从现在开始，妳就是我的！别说这个可爱的小东西，就连头发和脚趾甲也都属于我，妳死了这条心吧！别再想这个没用的男人了！」ＡＢＣ盛气凌人的说道，他更粗暴地拉开甜依的肛门，甜依悲叫一声，美丽的身体已经在激烈的发抖。&lt;br&gt;（完……了！甜依身体最后的秘密，已经要被这些禽兽知道了！）我脑袋一片空白。&lt;br&gt;甜依的菊肛是全身最敏感的地方，要是被那ＡＢＣ发觉这个弱点，她肯定会遭受更难以想像的羞辱。&lt;br&gt;ＡＢＣ看了看我，故意伸出长长的舌头，慢慢移到甜依屁股裂沟上，舌尖朝缩动的菊心点了下去，「啊∼∼」我可怜的甜依像被电到似的哼叫出来。&lt;br&gt;「哈哈……果然是这样！这个女人的弱点就是这个地方！」ＡＢＣ兴奋得像发现了新大陆，他放下甜依的屁股，头脚换了方向、抱着她一翻身，变成我的甜依伏趴在他几近赤裸的身体上面，而且两人是６９的猥亵姿势。&lt;br&gt;看到妻子和这个男人一丝不挂的作出这种行为，我真恨不得杀光这些禽兽，再带着她一起去死。&lt;br&gt;「别忘了妳说过要让我满意，现在看妳表现了。」&lt;br&gt;ＡＢＣ抚玩着我妻子美丽无瑕的屁股说道。&lt;br&gt;甜依羞红的脸蛋贴在那ＡＢＣ结实的腹肌上，发丝凌乱地散落下来，看起来既性感又娇怜，她睁开眼面对无法逃避的事，眼前就是那个男人最引以为傲的器官，它被窄小的内裤束压着，仍然显得那么庞硕。&lt;br&gt;她擡起手臂、纤长雪白的手指缓缓摸上那块巨大的隆起物，我看到她的呼吸开始变得杂乱和急促，这令我十分愤怒！不用看到实物，我就知道那半洋鬼子的阳物比我大很多，而甜依这种失常的反应，不管是出自害怕或激动，都已深深伤害了我的自尊！「唔……不错……快点伸进去摸它！」ＡＢＣ舒服地叹气，要我妻子的手伸到他内裤下面直接触摸他的肉棒。&lt;br&gt;「呜！」我极尽愤怒又夹杂哀求的闷吼，想阻止甜依这么做！我好不容易娶到的美丽新婚妻子，现在却要去抚慰别的男人的鸡巴，这种事要我如何接受？甜依总算对我的抗议有反应，她转过来羞惭地看了我一眼、很快又低下头，嘴唇颤动了几下，我隐约听到她小声的对我说：「对不起！」（我不要对不起！我只要妳别继续下去！现在反抗还来得及啊！）我愤怒着急地向她喊话，当然说出来也只是含糊不清的东西。&lt;br&gt;她没再理我，那双纤软的玉手从ＡＢＣ的内裤裤边滑进里面，抚摸那条庞然巨物。&lt;br&gt;「是不是很大？」ＡＢＣ一边问、手指尖还在她优雅的背脊和股沟间来回的括搔。&lt;br&gt;「嗯……人家……会怕……」甜依微颤地回答，玉手在ＡＢＣ薄薄的裤子下轻揉那条巨棒，ＡＢＣ则是专心地享受她的抚慰，也一边抠弄她腿股间湿润的花瓣。&lt;br&gt;「别害怕，很多女人都被它吓过，不过我特别喜欢妳，所以会先把妳的小穴弄得很湿润后，才会把这根大家夥放到里面，不会把妳弄太痛的。」&lt;br&gt;ＡＢＣ温柔地安慰我妻子，手指已经开始在玩弄她的菊丘。&lt;br&gt;甜依显得上气不接下气，她那个地方只要被碰触，就会显得失常而无力。&lt;br&gt;「强，我真的……对不起你……」她不知所以地哼喘着、嘴里向我道歉，双手却去帮ＡＢＣ脱内裤，我真想把『对不起』这三个字还给她，再也不要见她！ＡＢＣ配合着我妻子的服务，脱掉了恶心的男性丁字裤，一看到他垂躺在下腹、未全勃起的巨大阳具，我的心就凉了半截。&lt;br&gt;那就像是西洋Ａ片或图片中，白种男人夸张的尺寸！它软的时候就已像一根粗长的米肠，要是完全勃起，真难以想像有多恐怖！甜依的阴道放进我的鸡巴，就已经感到些许窄紧难行，要是和这它性交，岂不是让这男人嚐足甜头、而让她吃足苦头？「哼……你……好讨厌……」甜依这小骚货，被那ＡＢＣ揉肛门揉到失神、又看到他巨大的阳具，竟然不知羞耻地乱撒娇！她一双水眸早已瞇成线、微揪着眉直喘气儿，纤手又伸去握住ＡＢＣ的鸡巴，含羞带怯的上下轻搓起来。&lt;br&gt;「真乖……妳是我见过最乖的女孩……继续弄，我会让妳很舒服……」ＡＢＣ一边灌她迷汤，一边使用各种技巧对付她的菊丘，他已经知道掌握住这个女人的弱点，就能让她百依百顺，比用催情药还有成就感。&lt;br&gt;「噢∼∼」突然见我妻子激烈地仰起脸呻吟了一声，雪白的背部性感的弓起来，原来ＡＢＣ把她的屁股拉到脸上，一边舔吸她的耻穴，手指还玩弄肛门。&lt;br&gt;「嗯……唔……啊……」甜依努力扭着身体配合，纤长的玉指更加快速地套挤ＡＢＣ的肉棒，那根东西原本软绵绵的像条大白虫，现在已经昂扬举起了，龟头就像一朵巨大的菇伞，阴茎也像人的手臂般粗壮，上面盘绕着跳动的血管和青筋，看起来更是狰狞骇人，甜依的手还围不住它。&lt;br&gt;「帮我哥哥舔一舔吧！」另一个ＡＢＣ抓着我妻子的头发，把她的脸拉到肉棒边。&lt;br&gt;「呜！」我再次无法忍耐地怒叫阻止，她温润可爱的小嘴和香舌，怎么可以去帮别的男人服务？&lt;br&gt;因为我知道用她小嘴口交的销融快感，所以更不愿其他男人也能有同等待遇！尤其是这个欺人太甚的ＡＢＣ！她是属我的！甜依又看了我一眼，她的神情变得癡迷而矛盾：「我……也不知道……对不起……」她又向我说对不起！&lt;br&gt;我发誓这辈子最厌恶的就是这三个字！她淫荡地揉着ＡＢＣ的怒棒、小嘴吐出粉嫩的香舌，在ＡＢＣ的卵囊、阴茎上下来回舔着。&lt;br&gt;「喔∼∼妳真乖……」、「噢∼∼嗯……」ＡＢＣ和甜依的呻吟喘息宛如世间最淫秽的交响曲回荡在我耳边，ＡＢＣ整张嘴都吸上我妻子的耻处，如果我猜得没错，他的舌头一定伸到阴道里肆虐，另外手指也钻揉着我妻子柔软的菊门，甜依敏感的体质根本抵挡不住这样下流的攻势。&lt;br&gt;我眼睁睁看着妻子粉嫩的舌尖舔到紫亮龟帽下的接缝，ＡＢＣ亢奋得浑身肌肉暴凸，甜依这些口交的技巧都是我教她的，现在竟然也用在和别的男人性交的前戏上！</content></item></essay>