<essay><item><title>老婆的旅行与大杂交(2)</title><author>床上伴侣</author><content>接着我与老婆及媛媛三人入池泡温泉，突然津津过来抱着我，不断的对我亲吻
，一直要我插她。原来她还没吃饱，至至就被悠悠搞出来了，两人抱的紧紧的不理
她，而她快哈死了，才来找我。津津是我的小宝贝，我怎么可以忍心让她哈死。将
她抱进和室，开始安慰她了。&lt;br&gt;「哦……哦……好大哦……啊……啊……哦哦……啊啊……叔叔……你插得我
快死了……啊啊……喔……啊啊……啊……啊啊……」津津配合着我进出的节奏，
主动摇起屁股来迎合。&lt;br&gt;津津从镜子里面看见自己被插穴的淫荡模样，忍不住高潮来临，春潮氾滥，一
再地洩身，一股热流喷向阴茎龟头，按摩得我全身毛细孔全开。我忍精不发，把她
推在地上，用狗干的姿势从她背后狠操，拉长冲刺的长度，每一下都刺到最底层的
花心，抽出时都会将阴道内的壁肉翻出。我从镜中可以看见津津的表情，是那么样
的销魂荡漾，蹙着眉头，脸上又痛苦又是舒爽的模样，让我有征服她的满足慾望。&lt;br&gt;「啊……哦……啊……啊啊……啊……哦哦……啊啊……啊啊……喔……啊啊
……啊……啊啊……」&lt;br&gt;我忍住不发射，因为早上才高潮一次，加上等一下还有许多女人要我来安慰，
还是省一点好。我虽然忍住，但仍拼命的抽插。津津经不住连续的几次洩身，翻着
白眼晕死了过去，还是我用嘴渡了几口气给她，她才悠悠的醒过来，我把她抱到阿
辉身边躺正，自己也下温泉池休息了。&lt;br&gt;没多久，小郑阿刚她们来了，当然小玉与美玲也跟着来。老婆拉着小郑，媛媛
拉着阿刚，两对就到一旁缠绵起来。而美玲与小玉当然就找上我了，美玲最急，两
三下就脱光衣服，下来与我亲热着。而小玉反而到淋浴区洗澡。&lt;br&gt;其实我最喜欢干小玉的，每次只要看她那美丽的脸孔爽成淫荡样，我就好满足
。但此刻一定要先将美玲解决掉才行，我只好先对美玲下重手了。&lt;br&gt;我将美玲抱上池边躺着，分开她的双腿，开始舔她的阴户，我用舌头有技巧的
剥开阴唇，含住两片蛤肉，美玲也热情的给予回应，张着嘴巴呻吟。&lt;br&gt;「喔……喔……阿雄……啊啊……你舔得好舒服啊……啊……喔喔……我快要
高潮了……啊啊……啊……我要来了……啊啊……我要来了……我来了……啊啊…
…啊……啊……」&lt;br&gt;美玲抱着我的头，死命地把阴户往我脸上贴，淫水把我满脸都弄湿了。&lt;br&gt;我马上用龟头在美玲的阴道口沾上点淫水，捉着她的双腿架在我的肩头，「唧
」的一声就把鸡巴插进去一半，美玲也爽得闭起双眼享受。&lt;br&gt;我先放慢速度去抽穴，每一下都要顶到最里面的子宫才抽出来，让龟头阴茎去
感受阴道的滋味，享受那又热又湿滑的感觉，阴道将我的鸡巴紧紧吞没进去，在那
里一吸一夹，阴道深处喷出的热流，被我的龟头　肉给带出来，刮得美玲非常舒服
。&lt;br&gt;「喔……阿雄，你今天好奇怪ㄛ……喔……弄得我好舒服……啊啊……真是大
啊……啊……我要来了……啊啊……好美啊……啊啊……」我回头看到小玉已洗好
澡了，就赶紧加足马力，拼老命的插。&lt;br&gt;「喔……喔……阿雄……啊啊……啊……啊……喔喔……我又快要来…………
啊……我要来了……啊啊……我要来了……我来了……啊啊……啊……啊……」&lt;br&gt;美玲猛然的扭腰打摆，阴道里洩出一阵热精出来，我也在同时将龟头抵进花心
磨擦，让美玲好好地享受高潮的馀韵，我们又来个热情的深吻。&lt;br&gt;之后我爬起来，走到小玉身边，狂烈地与她深吻起来，两个人的舌头纠缠在一
起，互相吸吮着对方的津液。接着小玉将我推倒，把我的龟头一口吞下去，舌尖就
去舔我的马眼，还用舌背去刮我的龟头肉，让我的鸡巴在瞬间又涨大不少。&lt;br&gt;她津津有味地吃我的鸡巴，口水流得整支阴茎湿答答的，手还伸到我的卵蛋下
面，用指甲去搔我的睪丸，爽得我「啊啊」直叫。&lt;br&gt;这时她自动转过身子，大腿跨在我的头上，要我玩她的阴户。整个美丽的阴户
都露在我面前，我伸着舌头去尝她阴户的味道，刚洗完澡是香的不难吃。&lt;br&gt;我才吃没几口，小玉的大阴唇就自动张开，把里面饱含着淫水一层又一层的嫩
肉，完全展开向我招手，黑洞里面的皱折正淌着淫水，等待我的鸡巴光临。&lt;br&gt;小玉向前爬两步，将自己的阴道口对准龟头，屁股一沉就将我的龟头吞下，收
缩小腹吐着气，慢慢将全部阴茎给容纳进去，然后轻轻的扭着屁股抽动起来。&lt;br&gt;「啊……真是太美了……阿雄的鸡巴真是大……喔喔……啊啊……我快不行了
……喔喔……你插死我了……啊啊……会来的……啊啊……啊……」&lt;br&gt;小玉软软的叫床声刹是好听，把人的魂魄都给叫到飞起来。我双手捧着她的肥
臀，把它分做两边掰得开开的，让她的阴道变浅些，令我的龟头能直抵花心。&lt;br&gt;果然小玉受到深度的刺激，阴道收缩喷出一股淫精来，瘫在我的脚上喘息，想
要偷懒不做工，我就把她屁股翻正，单脚跪在她的肥臀后面，挺着鸡巴往前冲刺，
操得她的阴道淫水直喷，发出「啵啵」巨响。&lt;br&gt;「ㄠ……ㄠ……啊喔……啊……不行了……不行了……喔喔……你插死我了呀
……啊啊……ㄠㄠ……啊啊……啊……」&lt;br&gt;小玉似乎很容易得到高潮，我的鸡巴在她的阴道里面，不时就会有痉挛般的紧
缩感，按摩得我的阴茎趐趐麻麻，精关差点守不住。我把她扶正娇躯，用正常位的
姿势做最后的冲刺，我的腰部像一列火车般快速地前后摇动，直到龟头敏感爆发，
精液有如子弹般冲出去，「噗！噗！噗！」的命中子宫靶心。&lt;br&gt;我们紧紧搂着对方，享受着高潮的愉悦。看小玉那清纯美丽的脸孔变成一付淫
荡满足的脸孔，我就忍不住拼命的亲吻着她。鸡巴也一直舍不得出来外面，就一直
浸到变软后被阴道挤出来为止。&lt;br&gt;老婆与媛媛那边也战的非常的激烈。老婆与媛媛分别躺在躺椅上，双脚抬头分
开，让小郑与阿刚站着交换着插她们。两各男人拼命的插，两各女人也尽情的淫叫
着。&lt;br&gt;「啊……好哥哥……你行行好……轻点……啊……小穴都要被你……插破了…
…喔……不要那么……呀……用力……嗯……」媛媛快被阿刚插翻了。&lt;br&gt;「啊……好哥哥……就是那里……再用力一点……妹妹的穴……喔……被插得
……呀……呀……好爽……啊……顶到了……别停啊……」老婆亦被小郑插的好爽
。&lt;br&gt;这时只见四条肉虫在两张躺椅上卖力的演出着４Ｐ的活春宫，两个浪女更是被
干出兴致而发出此起彼落满足的浪叫声。&lt;br&gt;「喔……好妹子……第一次……被男人……这样玩……的滋味……嗯……还不
错……吧？」老婆对媛媛淫叫着说。&lt;br&gt;「好姐姐……都是你……人家这样子……还是第一次……超不好……意思的…
…啊……就快到了……别停呀……」媛媛回答着。&lt;br&gt;「喂！小郑呀！快……快来换……换洞插啦……你没听『吴念真』说过……嗯
……一台车凸全台湾……一个洞……嗯……呒通凸全世人（一辈子）呀……」&lt;br&gt;小郑在不情愿的情况下，多插了老婆两下后，两各男人像摔角比赛要换手时，
还要来个ＧＩＶＥ　ＭＥ　ＦＩＶＥ那样，两人在拍个手后，很有默契的同时交叉
个步伐，各自换个对像又开始插起来。&lt;br&gt;「喔！小郑……我快不行了……我要先射了……小蕙这个娘们实在太会摇了…
…实在冻未条……太爽了……你慢慢……玩呀……必要时……我可以帮你……推屁
股……」&lt;br&gt;「我也……快出来了……我实在……喔……不能再撑下去了……再玩下去，嗯
……我就要送医院……去了……喔……来了……来了……啊……好爽啊……」&lt;br&gt;小郑阿刚两人冲刺了近二十分钟后，便在两浪女的体内射完精后，都气喘吁吁
的压在两女的身上大口喘气着。反观两女却好像停在高潮边缘就差那临门的一脚，
这时的她们把压在身上的臭男人推开。两人就起身在一旁热吻着，一只手去踗对方
的乳头，一只手去插对方的阴穴。&lt;br&gt;「蕙姐……你好厉害……每一下……都……插……到人家的……花心……啊…
…求你别……别……再搞了……我已受不了了……呀……喔……又到了就是那里…
…不要再弄了……我真的不行了……啊……」&lt;br&gt;「我的好妹子……我……也……快高潮了……你再忍耐一下……啊……我也要
到了……喔……来了……来了……」&lt;br&gt;这时的小蕙更是像男人快射精般的急速抽送，而且一下比一下重、一下比一下
深，插得媛媛的穴肉不停地翻进翻出。过了约五秒，小蕙便停止动作，整个人压在
媛媛的身上，两人则不停的喘息着。&lt;br&gt;第一回合结束了，大夥休息一下，吃点东西，就又下池泡温泉了。小郑看到姊
姊惊为天人，就过去帮姊姊擦背。阿刚最爱我老婆小蕙，当然她就拉老婆到一旁情
话绵绵。悠悠当然又缠着她姐夫阿辉在池边挑逗着。美玲最喜欢童子鸡了，就将至
至拉到身边，用她的乳房勾引至至。&lt;br&gt;剩下我就惨了，小玉从刚刚高潮后，就一直窝在我怀里。而津津我的宝贝，媛
媛我的最佳性爱砲友，两人在我面前用含情脉脉的眼神看我。&lt;br&gt;我正在不知道如何时，临机一动，就将她们三人带进和室。一进和室小玉美丽
的脸蛋，津津高挑的身材，及媛媛那我最喜欢的美穴，我真不知道要从谁先时，外
面已开战了。&lt;br&gt;姊姊躺在池边让小郑舔她的美穴。至至将美玲拉到洗手台边，让美玲高翘着屁
股，他从后面干她。阿辉则躺在地上让悠悠在上面坐插。老婆与阿刚最激烈，老婆
像无尾熊般挂在阿刚身上，阴穴让阿刚的鸡巴插着，嘴巴也与阿刚热吻着。&lt;br&gt;这时我身旁的三个女人快疯了。合力将我推倒，小玉嘴巴与我亲吻，津津则舔
我的乳头，媛媛更是蹲下去舔我的肉棒。就这样我全身上下都被舔到了，真是舒服
。&lt;br&gt;这时津津要我躺在床上面朝上，然后双膝跪在我头顶，一个屁股就坐在我脸上
，自己用阴户去磨擦我的脸；媛媛就张着嘴巴把我的鸡巴整个吞下去，然后再ㄛ着
嘴巴上下套动我的龟头；我伸长着舌头，努力地舔食津津的阴户，又含住阴蒂吸吮
着，将流下来的淫水全部吞进去。&lt;br&gt;我双手伸到津津的奶子上面大力地揉，津津开始呻吟起来︰「啊……啊……对
啊……叔叔，就是那里……喔……拜讬……啊……好舒服啊……啊……叔叔，再亲
一下……我要来了……喔喔喔……我来了……要来了……啊啊…………」&lt;br&gt;很快地，津津立刻就达到高潮了，卧在床头柜上喘息。小玉见了也爬到我头上
，将她的很少毛的阴穴也压在我嘴上。我将她光溜溜的阴户掰开，舌头伸进她的阴
道最里面，小玉被我舔得受不了，屁股开始上下左右扭动起来，还自己猛握自己的
奶子死命地搓。&lt;br&gt;媛媛看见小玉的淫浪样，也伸手去握住沾满口水的鸡巴，吐一点口水在龟头上
面，然后背向我蹲在我的腰旁，自己对正鸡巴套了进去，然后再上上下下套了起来
。&lt;br&gt;这两个女人像在比赛一样地浪叫起来，一次比一次更大声︰「啊……阿雄哥，
你好会亲喔……就是那里……喔……喔……啊啊……妹妹好舒服啊……啊……阿雄
……我要升天了……好美ㄛ……喔喔喔……来了……来了……啊啊……啊……」&lt;br&gt;「嗯……嗯……阿雄的大鸡……巴……喔……插得好深喔……啊啊……受不了
啊……啊……大鸡巴……我要来了……喔喔喔……我来了……要来了……啊啊啊啊
……啊……」&lt;br&gt;哪一个男人受得了这两个女人的淫声浪语？我紧紧抱住小玉的屁股，舌头深深
埋进她阴道，下腰弓起，龟头奋力地往上一顶，把精液全射进媛媛的子宫里面了。
媛媛还舍不得离开，非要我的鸡巴软下来滑出阴道后才肯下来，然后还转过身，张
嘴将我阴茎上面的淫液通通用舌头舔干净，发出「啧！啧！啧！」品味的声音。小
玉在我的舔弄下也得到两次高潮，她高兴地俯身跟我接吻，将我嘴巴里她的淫水吸
出去，然后再往下去舔我的胸膛。&lt;br&gt;我抱着小玉也不知道睡了多久，突然被小玉的亲吻给吵醒。我的鸡巴也有手在
抚摸着，低头一看原来是至至在干小玉，手也抚摸着我的肉棒。&lt;br&gt;「喔……好玉姨……妳的美穴……真是……又窄、又紧……夹得大鸡巴……嗯
……真是爽快呀……喔……快摇动你的浪臀……让我们……一起……享受在大自然
下的快乐……对对……就是这样……我的亲亲小贱人……我…爱死你的美穴了……
啊……大鸡巴……嗯……要再插你……一百下……一千下……一万下……一直插下
去……」&lt;br&gt;「好至至……好老公……快用力插吧……小浪女……愿意让你……插……操我
的小穴……喔……就是那里……别停……啊……」&lt;br&gt;小玉这样第一次在这公开场合之下跟人做爱，心中真是刺激美妙，那种让人看
的感觉又跟关在房门内做又不一样，在这心理作用的刺激下，一直不断的高潮着。&lt;br&gt;看着小玉与至至在做爱，我的鸡巴也硬梆梆的，起身与小玉亲吻一番，就离开
找对象去了。躺椅上姐姐躺着在休息，阴穴口被撑大，还流着不知道是谁的精液。&lt;br&gt;而在一旁老婆趴着抱住小郑的腰，张口舔小郑的肉棒。小郑也伸长着手抚摸老
婆的豪乳。老婆的身后是阿刚站着扶住老婆的臀部拼命的抽插。我想应该是小郑与
阿刚联合将姊姊给干爽了，现在换干老婆。&lt;br&gt;另一战场在池边，美玲正骑在阿辉身上拼命的摇，而悠悠则躺在阿辉胸前舔他
的乳头。&lt;br&gt;「阿辉！你的鸡巴好硬……喔……好烫……嗯…嗯……爽……我要出来了…喔
…………」&lt;br&gt;「玲姐…妳好淫荡喔……摇得我好爽啊…喔…喔…等我…我们一起出来……喔
…」&lt;br&gt;阿辉努力的往上顶，而美玲亦是拼命的摇，没几下两人同时高潮了，两人抱的
紧紧的，完全不理会悠悠。害悠悠在一旁嘟着嘴巴用手插自己的阴穴。我见状马上
将悠悠拉到墙边，让她靠着墙壁正面对着我。我先与她热吻一番，再将她的一只脚
抬高，用力的将我的肉棒插进她的美穴里。&lt;br&gt;「臭姐夫……只顾着插美玲姐…都不理人家…喔……喔…还是叔叔你好…喔…
干死人了……叔叔…我好爱你喔……嗯…嗯……嗯…」&lt;br&gt;悠悠可能刚刚忍太久了，我才插没几下她就差不多了。&lt;br&gt;「喔……喔……喔……叔叔……我不行了……」悠悠说完整个人就瘫在墙壁上
。&lt;br&gt;这时阿刚与小郑也分别将精液射进老婆的嘴里与美穴里，三人躺在地上一直急
喘着。和室里的小玉与至至也抱着睡着了。&lt;br&gt;哇！所有人都睡了，那我的鸡巴怎么办？就在这时候，和室里传出媛媛与津津
的淫叫声，我进去一看，原来是媛媛在舔津津的阴穴，媛媛的屁股刚好向着我。我
不说二话，赶紧跪在媛媛身后，用力的将鸡巴插进她那肥穴里。哇！好紧，好爽。&lt;br&gt;三人成一直线拼命的玩。也不知道干了多久，变成我躺着让津津在上面插，而
媛媛则坐在我脸上，让我舔她肥穴，她则在上面与津津热吻着。&lt;br&gt;没多久津津高潮了，剩下我与媛媛在做最后的努力。躺着，侧卧，女上，趴着
，玩变了所有的招式。这时所有的人都醒了，在我们旁边欣赏我与媛媛的性爱教学
。有人在旁边看，我与媛媛更是激动，插的更猛。&lt;br&gt;在我的努力之下，媛媛马上抱住我的腰，嘴巴微张，涨红了脸，我知道是时候
了，于是加快速度，每一下都先抽到阴道口，再快速地刺到阴道最底层，每一次抽
插，媛媛口中就会惊呼一声，到后来只有语音不全的浪叫︰「啊……啊……爽死我
了……阿雄你真会干……妹妹快死了……啊……啊……我要来了……」&lt;br&gt;「啊……你的东西好大喔……啊……涨死啦……鸡巴哥哥……快干死妹妹了…
…啊……啊……我爽了……」媛媛不停咿喔浪叫，我只觉得阴道一阵抽搐，紧紧夹
住我的鸡巴，喷出一股阴精，冲向我的龟头来。我顿时觉得脑门像被电流击中一样
，背脊一凉，精液全部灌到她子宫里。&lt;br&gt;了事后，我趴在媛媛身上休息，享受这馀韵，舍不得离开。媛媛轻抚我背脊说
︰「雄哥你真棒……妹妹我从来没享受过这么棒的做爱……」&lt;br&gt;「老公不要与媛媛恩爱了，快来洗一洗，要吃饭了。」老婆的声音打断了我与
媛媛的缠缅，只好将媛媛拉起来，进温泉池洗澡了。&lt;br&gt;后来吃完饭，就各至回家，结束今天的疯狂游戏了。&lt;br&gt;</content></item></essay>