<essay><item><title>除暴创业得三妻(5)</title><author>床上伴侣</author><content>孟凡德笑嘻嘻的问：「二弟在家吗？」&lt;br&gt;花芬芳不给好脸说：「不在！」&lt;br&gt;孟凡德想：『这有两种可能，一、两个在一起喝酒没找我，故意要他这样说，
二、就是藏奸夫在家，出来推脱。不如我说破他。』又笑嘻嘻的说：「二弟不在，
我找三弟，怎么这半天都不出来？」&lt;br&gt;花芬芳说：「三弟去办什么手续，都不在乡里，什么时候到我家了？」&lt;br&gt;孟凡德哈哈大笑说：「别蒙我了，我亲眼看见三弟进去的，你还说他不在？」&lt;br&gt;花芬芳一惊，想：『这是他看到了。』但一想，『反正锺旺躲进暗室找不到，
他又不知道暗室所在，看他能怎么样？』就把身子一让，气愤的说：「你进去找！」&lt;br&gt;孟凡德好生奇怪，想：『李长泰的家没有后门，后窗也有栅栏，量一个锺旺
也跑不了，她怎么大胆让我进去找呢？莫不是我见了鬼？管他的，先进去找到锺
旺再说。』&lt;br&gt;想到这，跨步进屋，没看见屋里有李长泰摆酒桌，暗想一定是捉奸了，等我
把锺旺拎出来，看这小娘们还怎么说？便在楼上楼下乱找，就连组合柜的衣柜都
打开了，可他哪里知道后面的暗门？找了一遍，不见踪影。&lt;br&gt;老大的没趣，也不做声，连看花芬芳都不敢看，低着头往外就跑。那花芬芳
得理不让人，大骂起来。正好李长泰回来，见媳妇骂人，心想：『这乡里谁敢欺
负到我头上？』问：「你骂谁？」&lt;br&gt;花芬芳反应激灵，说：「都是结拜的好哥哥！孟凡德，这个大老鼠！你还和
他喝什么鸡血酒！屁！这货前几天看你不在家，进屋就上炕，还要让我陪他倒一
会，我不肯，他就要来抱我，是我跑出来了，这你都看到了。今天，他又看你不
在家，又来调戏我，还摸我。是我气急了，骂了起来，他才跑了。老公，这样的
混蛋，你还和他相交什么？」&lt;br&gt;花芬芳这一段话，躲在暗室里的锺旺听得一清二楚，真的好佩服这口才。&lt;br&gt;李长泰是个沾火就着的人，骂道：「这个傻逼，前天让他骗了，还是我请他
喝酒，你怎么不和我说这件事呢？」&lt;br&gt;花芬芳说：「你被他花言巧语欺骗，当时你就相信结拜兄弟，我说你能相信？
今天你亲眼看到了。」&lt;br&gt;李长泰恨的牙根紧咬，说：「太可恶了，今天我不杀了他，誓不为人！」来
到厨房里，取了一把铁锹往外就冲。&lt;br&gt;花芬芳见动真格的，也害怕起来，连忙抱住，说：「老公不要太莽撞了，若
是你媳妇我被他那个了，才要杀他。现在你就把他杀了，肯定要吃官司，留下我
一个人怎么办？不如和他断交了，不许他来，岂不省心？」&lt;br&gt;李长泰自来就耳朵软，听媳妇的话，觉得有理，才放下铁锹，说：「真便宜
了这兔崽子！」回头搂过花芬芳，说：「幸好，我的媳妇不是那种人，对我忠贞
不二，若是不贞洁的，背着我做出那种事，让大家知道了，岂不让人耻笑？」&lt;br&gt;花芬芳低头「噗嗤」的笑了一声，连忙用手摀住嘴。暗室里的锺旺也「噗嗤」
的笑了，也连忙摀住嘴。&lt;br&gt;花芬芳说：「老公，别生气了，给你炒两个菜，我们夫妻喝点，你我好久都
没在一起吃饭了。孟凡德就是一个小人，以后不理他就是了。」&lt;br&gt;那李长泰一向嗜酒如命，今天又惹了这般闷气，正是借酒浇愁愁更愁，只喝
一碗就倒下大睡。而街坊邻里都知道李长泰和孟凡德翻脸了，无不欢喜。&lt;br&gt;其实，满乡里的人都知道了锺旺和两个媳妇的事，只是两个恶棍平日里没人
搭理，故此没人说给两个人听。后来有人评论说，那时花芬芳不劝阻最好，直接
杀了孟凡德，李长泰也就进监狱，八里乡就早一天安稳了。不提。&lt;br&gt;话说花芬芳在厨房炒了两份菜，一份是给李长泰吃的，一份是给楼上锺旺留
着的，并且还给锺旺多炒了两个菜。&lt;br&gt;看着李长泰睡着了，就把酒菜端上楼来，和锺旺肩并肩的吃，把孟凡德的事
说了一遍，问：「以后怎么办？」&lt;br&gt;真是一件事接着一件事，黄曼妮怀孕的事还没有商量好，今天又被孟凡德发
现了通奸。&lt;br&gt;锺旺说：「什么事都放在以后商议吧，当今最主要的是我怎么出这个门？倘
若我现在出去，被孟凡德看到，嚷嚷出来，被你家李长泰听到醒来，我们的性命
难保。」&lt;br&gt;花芬芳说：「说的是，我给姐姐打个电话，问他回家了吗？」电话打过去，
黄曼妮说没回来。&lt;br&gt;花芬芳把事情原委说给黄曼妮听了，直气的黄曼妮大骂，然后说：「既然三
弟在你那里，千万不要出来，那家伙阴着呢，说不定在哪里藏着，弄不好和三弟
拚命。一定要想个万全之策，让三弟脱身。」&lt;br&gt;好有情趣的一件事，两个丈夫为了媳妇打起来了，那两个媳妇却惦记着奸夫
的生命安全，真是天下都难找。&lt;br&gt;花芬芳放下手机，说：「不如这样，你就在这里过夜，明天一早，我把水打
上来，你洗把脸，然后下楼，自己打开门，然后别走，就在外面敲门，然后我去
开门，你就说刚回来想看二哥了。这样即使孟凡德在一旁躲着也不怕，毕竟我老
公在家没看到你。如若孟凡德说你从我家刚出来，你就装委屈，我就大骂起来，
我家长泰一定能相信我们。然后，你就拉着他出去喝酒，不让孟凡德又插嘴时机。」&lt;br&gt;锺旺说：「好办法。」&lt;br&gt;当下两个人商议妥了，又喝了一些酒，吃了一些菜，就在楼上二人床上相拥，
脱光了温柔。&lt;br&gt;锺旺揉搓着坚实柔软的奶子，笑着说：「我都听见二哥说你那些话了，要我
看看二嫂怎么对二哥忠贞不二。」&lt;br&gt;花芬芳握住鸡巴撸着，笑嘻嘻的说：「我就这样忠贞不二。」张开嘴含住，
脑袋上下晃动，把个钟旺弄的神魂颠倒，便把花芬芳放平了，分开两腿，直捣龙
宫。&lt;br&gt;这一番虽不敢大声呻吟，但也玩的大汗淋漓，十分畅快。做完了，两个穿上
衣服，又亲暱一会，花芬芳这才下楼上炕，倒在李长泰身旁。&lt;br&gt;而李长泰仍然死睡不醒，嘴里说着梦话：「我媳妇对我是忠贞不二的，这样
的好媳妇上哪找？」花芬芳又偷笑一回。&lt;br&gt;次日，锺旺起来，花芬芳早把洗脸水打好，洗漱完毕，走下楼来。因为在李
家时间也长了，知道李长泰睡的死，故此胆大。自己开了门出去再关了门，也不
离开，举手敲门。&lt;br&gt;花芬芳在炕上大声问：「谁呀，这么早？」&lt;br&gt;李长泰也醒来，就听外面说：「二嫂，是我。」&lt;br&gt;花芬芳说：「是三弟。」急忙穿上衣服出来开门，把那门闩弄的就和开门一
样，说：「是三弟啊，你二哥还没有起来，等一下。」反身进了屋。&lt;br&gt;那李长泰很久没有见到锺旺，说：「好久不见三弟了，很是想念。」连忙起
来穿衣服。&lt;br&gt;花芬芳在一旁说：「三弟好长时间没来了，今天来莫非有事？我想一定是孟
凡德这个瘪犊子找了三弟来解释的，老公不要听他的。」&lt;br&gt;李长泰说：「如果他要是提起昨天的事，我连他也不交往了。」衣服都没穿
好，就走了出来，没有好气的说：「三弟好久没来了，今天怎么有时间一大早来
了？」&lt;br&gt;锺旺说：「酒厂的手续眼看就要办下来了，我只是高兴，特意来通知二哥，
我们也好喝一杯。」&lt;br&gt;见锺旺不是为了那事而来，李长泰脸上换了副模样。&lt;br&gt;锺旺说：「这件喜事一定要我俩去通知大哥，然后我们三人好好喝一杯。」&lt;br&gt;李长泰不提孟凡德到好，一提就气冲云霄，就在门口把前后云云之事，一一
说了一遍。&lt;br&gt;锺旺假意怒火中烧，说：「自古说得好，朋友妻不可欺，何况我们是结拜兄
弟，他怎么能做下这种狼心狗肺的事情？要是这样，我也不去找他了，从此断绝。
倘若，小弟我有了媳妇，他也来调戏，让我如何是好。二哥，既然如此，你也不
必恼了，走，我俩溜跶一会，到了中午，在老曲家饭馆喝酒。」&lt;br&gt;李长泰说：「好。难得三弟通情达理。」回头嘱咐：「芬芳，把门锁好，以
免得那混蛋又来找麻烦。记住，有事打电话。」&lt;br&gt;话分两头，且说孟凡德害怕李长泰寻仇，也不敢在乡里呆着，一直跑到老远
的亲戚家躲着。这一呆就是半个月，他很了解李长泰的脾气，若是在火头上惹他，
什么事都能干出来，等了这些天，量李长泰的火气消了一多半了，才敢回到乡里。&lt;br&gt;他一肚皮闷气，本来眼看着锺旺进去很长时间不出来，进屋寻找却不见踪影，
还被花芬芳一顿臭骂，若不是跑的快，反而被李长泰揍一顿，这仇不报誓不罢休。
他也不回家，也没通知黄曼妮，知道李长泰经常去青年点，就大着胆子直接走去。
让孟凡德猜到了，那李长泰真的在青年点，正四下观看。&lt;br&gt;孟凡德大着胆子走过去，叫声：「二弟。」&lt;br&gt;李长泰看到，把脸转到一边，没有做声。&lt;br&gt;孟凡德说：「二弟，不管什么事要想的多一点啊，不要听一面之词。我有点
心里话，是关于你的，你想听吗？」&lt;br&gt;李长泰本不想搭理他，又听见说心里话是关于自己的，只得说：「有话就说，
有屁就放。」&lt;br&gt;孟凡德见他说话了，说：「不如今天大哥我做东，一边喝酒，一边和你细聊。」
就拉着李长泰直奔老曲家饭馆。&lt;br&gt;两个人神神秘秘，进了一个单间，老曲拿着菜单来，孟凡德不提起事情，点
了四个毛菜，不一会上来，又要了两碗酒。等老曲出去了，孟凡德把酒碗送到李
长泰跟前，李长泰只得喝一口，说：「有话快说。」&lt;br&gt;孟凡德说：「我得慢慢说，如果说出来，我怕你这酒都喝不下去了。」&lt;br&gt;李长泰更加疑心，说：「有话快说，你要不说，这酒更喝不下去了。」&lt;br&gt;孟凡德装作欲言又止。&lt;br&gt;李长泰说：「你既然不说，我也不听了，还有事先走了。」&lt;br&gt;孟凡德忙说：「只怕我说出来你不信，反而责怪我。」&lt;br&gt;李长泰说：「我不怪你，说吧。」&lt;br&gt;孟凡德说：「好吧，我就说出来，怪不怪我由你了。二弟，你和锺旺什么时
候见面的？」&lt;br&gt;李长泰说：「半个月前，一大早就到这里来，就在外面喝的酒。」&lt;br&gt;孟凡德冷笑着：「就是弟妹骂我的那天吧？」&lt;br&gt;李长泰说：「正是。」&lt;br&gt;孟凡德嘿嘿冷笑几声，说：「那天，我看见锺旺去你家了，好久没有出来，
去推门，里面栓上的，我想他俩一定有奸情。找你又找不到，打电话又怕来不及，
于是我就替二弟进去捉奸。没想到，我进去找了一遍，连箱子都翻了，不见踪影。
你媳妇就骂了起来，我怕引起你误会，才跑了。」&lt;br&gt;看到李长泰很震惊的样子，孟凡德接着说：「二弟，你是一个好汉，可不能
让那奸夫淫妇给骗了啊。」&lt;br&gt;李长泰心下怀疑，『我媳妇好好的，他怎么说出这样的话来？』说：「你既
然知道那天钟旺在我家，为什么不等我回来就跑了。」&lt;br&gt;孟凡德说：「我不是没找到人嘛，怕你脾气不好，反而冲我来了。」&lt;br&gt;李长泰耳朵软，开始相信他的话，说：「既然如此，他俩肯定是有奸情了，
你再说详细点。」&lt;br&gt;孟凡德说：「二弟，我真的看见锺旺这小子进去很长时间没有出来，若是撒
一句谎，我马上被酒噎死，只是我没有捉到锺旺，真是奇怪了。」&lt;br&gt;李长泰说：「一定是有奸情了，他藏在什么地方我知道了。」&lt;br&gt;孟凡德问：「我都找个遍了。」&lt;br&gt;李长泰说：「那地方你找不到，楼上组合柜后面是一个暗室，一定藏那里了。」&lt;br&gt;孟凡德说：「这就对了！」&lt;br&gt;李长泰说：「对了对了，那天被你发现后，一定藏在暗室里过夜，害怕你埋
伏抓到，不好出门，等到早晨时候偷偷出门，然后反过来敲门，约我出来。一定
是这样的。」不由得心中怒火万丈，站起身说：「我今天就杀了两个，剁个稀巴
烂。」转身就走。&lt;br&gt;孟凡德急忙拉住说：「你这样回去，只杀了你媳妇，不是便宜了锺旺？」&lt;br&gt;李长泰觉得有理，坐下来问：「你说怎么办？」&lt;br&gt;孟凡德嘿嘿冷笑说：「哥哥有一个办法，不知道二弟能行不？」&lt;br&gt;李长泰说：「快说！」&lt;br&gt;孟凡德劝其喝一口酒，才说：「不如这样，打电话给你媳妇，随便说个亲戚
家有事要去，今晚就不回家了。她一定把这事告诉锺旺，那小子就会美滋滋的到
你家，自然要过夜。那时候，我俩一起去下手，你看如何？」&lt;br&gt;李长泰说：「这个办法好极了，我现在就打电话。」拿出手机打过去，说：
「芬芳啊，县里我表姐结婚要我去，今天晚上就不回家了。」&lt;br&gt;打完电话，孟凡德说：「好了，我们就在这里喝酒等待，二弟千万不要喝多
了。」于是又要了两个菜，慢慢的喝起来。&lt;br&gt;话说这隔墙有耳，墙那边正是曲金玉的卧室，正在学习，忽听见两人谈论钟。
旺，暗想：『那可是我的救命恩人。』就把耳朵贴在墙上听个仔细，听了真真切
切，想：『那锺旺和我无亲无故，那么深夜里奋不顾身跳进鱼塘中救下我和爸爸
的生命，难能可贵。今天他有难被我知道，我要是不救他，那我还叫人吗？』想
到这里，偷偷把父母叫来，把事情说了。&lt;br&gt;父母一听，吃惊不小，坚决要救锺旺一命，只是没有锺旺、黄曼妮、花芬芳
的电话号，家里有没有服务员不能脱身，只得让曲金玉去通知。</content></item></essay>