<essay><item><title>公爹干得儿媳昏过去(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;卫老是村里德高望重的知名人士，还是村子里的首富，卫老一生结过三次婚，第一次结婚还不到五年，老婆给他生了儿子之后就生病死了，第二个老婆嫁给他还不到一年就跑了，最后又找了个比自己小十岁的丫头，这回她倒是没有跑，可嫁过来也没几年，原本白白胖胖一个人，就慢慢变得精精瘦瘦，后来也命丧黄泉了。从这时起，卫老虽有过几次也想再找个老婆，但一直就没有人敢嫁给他了，怕被他克死了。就这样他一个人慢慢过了好多年，唯一的儿子也长大成人了，他也慢慢变成了老人，才收拾起心情，不作它想了。。&lt;br&gt;当他的第三个老婆还没去世的时候，有一次无意中透露出他的一个秘密。他老婆和隔壁的五姐关系非常好，几乎是无话不说。有一次，她告诉五姐说，卫老下面那东西无比粗大，有点像公马那玩意了，每次做起那事来厉害得很，时间又长，我每次都被干得全身酸软昏陈，真是又想又怕。五姐听到卫老下面那东西那么粗大，真是羨慕不已。她本身是个爱说长道短的人，于是她到处传播，并且越传越大，这就成了卫老的光辉记录，就是那玩意在村里可是首屈一指，无人敢比！&lt;br&gt;卫老现在不比以前了。儿子早就成了家，把家安在城里面，到城里去过了。家里就留下他一个人，尽管有的是钱，但他还是觉得倍感孤单。他原来在城里的生意也不去理了，索性全部交给了儿子，自己一个人回到老家来住。在去年的时候，卫老觉得太无聊且无所事事的，就弄了一条漂亮的小船，他这小船可是说小也不小，虽说比不上豪华游艇，但是小船却麻雀虽小，五脏俱全，上面一应设施都有，还能发电。从此，到现在一年多了，卫老一个人就吃喝拉撒睡，全在这船上了。&lt;br&gt;在他们的村子外面不远，有一条江蜿蜒而过，但是，他们村子里的人，绝大部分虽靠水却并不吃水，以水为生的人不多，所以他们村边的小码头上没有停靠几条船，江边来来往往的人极少。这样，卫老开始认为这样好，乐得清静。就天天驾着船，有空就钓点鱼，晚上的时候，在船上煮鱼，顺便喝上几杯，坐在船头看日升日沉，听暮鸦归林，倒活得滋润。&lt;br&gt;最近村子里传出了谣言，这回的主角竟然是村里的知名人士卫老。&lt;br&gt;谣言是从村东头的五姐那里传出来的，很快就风靡了整个村子及周围的村庄，其原因是，卫老亲自上了五姐家的门，要五姐帮他再寻找个老婆。&lt;br&gt;卫老最后一次娶老婆那已经三十年前的事了。如今他也是５８岁的人了，突然起了这个心思，当然在村子里要算得上是爆炸性新闻，特别是那些妇人，传得有滋有味，乐此不疲。当然这些谣言有说好的，说卫老一个人过也太不容易了，找个老伴帮助洗洗衣服、做做家务也好，更有个人说说话，也不那么寂寞了。也有说不应该的，这么大年纪还找什么老伴，真是老不正经！&lt;br&gt;后来，这些话，传到了卫老耳朵里，气得他双脚乱跳，他站在船上骂了一回，可惜没人听到。卫老心想：你们他妈的一个个都有老婆有汉子，天一黑就可上到床上抱头乱整，老子呢？几十年没沾过女人了！妈的，真是饱汉不知饿汉饥啊！&lt;br&gt;卫老向五姐说过他的想法后，这几天他把船停在码头上，一直在船上等着五姐来给他回话，有没有合适的人。可是过了好几天还没等来五姐给他回复，却等来了他的儿媳妇淑蓉。&lt;br&gt;今天下午三点左右，他把船仍停地码头上，正在船头吊鱼，看到远处一个穿着时髦而且暴露女人往码头这里走来，他看见后在想：这农村那里来了穿着这么时尚的女人啊！远看上去真是性感迷人啊！可当那女人走近时却发现是自己的儿媳妇淑蓉。&lt;br&gt;他的儿媳妇淑蓉，今年刚过三十岁，她原是城里人，在她出嫁前，可是当地数一数二的俏姑娘，外表美丽出众，气质又好，长得细眉大眼，身材高挑，身高165公分，但又丰满匀称，再加上３６，２４，３６的诱人的身材，雪白滑嫩的肌肤、修长的玉腿，柔软的批肩秀发，是众多男人追求的目标，因为他家里较有线，所以被儿子追求到了并结了婚。&lt;br&gt;到如今虽然三十岁了，而且又生育了两个孩子，但因家庭条件较好，平时她除了较注重饮食之外，还经常地去进行一些瘦身的护理，所以，她仍保持着身栽的苗条和曲线的美态，只是与原来相比较而言，她那胸部更加显得高挺，臀部更加宽大一些而已。她看上去还是那么风采照人。也可以这样说：她现在比原来更加性感和有女人味。而且穿着更加时髦并暴露，将她那性感和迷人的身体和形象充分、大胆地显示出来，看着她那美艳动人的容貌、雪白滑嫩的肌肤、修长的玉腿，丰满成熟的胴体，柔软批肩的秀发，真是妩媚迷人、风情万种！尤其那浑圆的玉臀，以及那胸前高耸丰满的乳房，更随时都要将上衣撑破似的，任何男人看了都不禁产生冲动，渴望捏它一把！就连卫老见了，也发起了感慨：唉！和农村的女人就是不一样。无婚原来，他在城里与儿子们一起生活时，见到儿媳如此时髦而且暴露的打扮和穿着，也没太在意，因为在城里这样的打扮和穿着较常见的。但自他一个人在家生活了一年多的这段时间里，见到这样的打扮和穿着较少，而且现在一个人倍感孤单，又无事可做之时，身体的需求就特别明显地显示出来了。他越是难受他就买了一些日本的、西方的，港台的毛片来看，想用以缓解一下身体的需求。但有时又越看越想，现在又提出找对象来解决。&lt;br&gt;所以他今天看到儿媳走到近处，见她那迷人的、暴露的穿着，卫老心里就咯地一下，像是什么东西吊了起来，眼睛又想又怕地看了她一眼，但很不情愿地又转过头望别处，但心里又想多看一眼。在他看了几眼后，看得是血脉贲张，老二慢慢翘得半天高了。&lt;br&gt;今天儿媳上身穿着一件粉红的领口很低小吊带衫，在明媚的阳光下，一双白白嫩嫩的手臂及她那双肩下面的一部分白白晃晃的胸部，都露在外面，显得格外的耀眼夺目。那粉红的吊带衫，既紧身又很短，又是薄薄的，透过那薄薄的吊带衫，儿媳淑蓉那胸脯胀鼓鼓的一双大乳房，骄傲地高挺在胸部前，更显凸出。又由于那粉红的吊带衫上开口较低，刚刚遮住胸部，仔细看上去可清楚地看见那明显的乳沟，使她穿着的红色的胸罩也是要呼之欲出的样子。在她移动身体向前微微弯腰时，一双大乳房不停地起伏，轻轻颤动；还可看见那部分露在外的白白嫩嫩乳房。那粉红的吊带衫刚刚到她的腰部，在她穿着高跟鞋扭着迷人的身躯走动时，有时还会露出她那雪白的肚皮和肚脐眼。紧身的吊带衫紧紧地包裹着身体，充分显示出她那柔若无骨的腰部。下身穿着一件低得不能再低的白色牛仔裤，象是仅仅只挂在她宽大的臀部上，紧紧地包裹着她那绷得紧紧的圆臀以及修长白皙的美腿。也有让人觉得那裤子有隋时要掉下来似的。这样的打扮，村里可真是很难得看到这样穿着的。&lt;br&gt;你怎么来了？家里有事呀？ 坐在船头看他的渔杆的老卫，当看到儿媳淑蓉来到船边时，半天卫老才吐出一句话来。&lt;br&gt;儿媳淑蓉因穿着高跟鞋，费了半天的劲，撅着个大屁股，好不容易才慢慢的爬到船上来，上船后来到船头，坐在船头离老卫不远的地方直喘气。好半天才回答说：家里没事呢！志强到厂里去看着呢，我来看看爹！&lt;br&gt;我有什么好看的？卫老回过头来看了儿媳淑蓉一眼说，当近距离见到儿媳淑蓉的胀鼓鼓的胸脯，而且还正在剧烈起伏着，特别是几乎清楚可见的乳沟和半露的雪白双乳，卫老与日俱增是心跳加速，忙又回过头去，不赶看久了，装着看他的渔杆，可是心里已是心潮起伏，难以平息了。&lt;br&gt;两人一下子都不知如何开口一样，默默地坐了好一会都没出声，等了半响，儿媳淑蓉才试探着问：爹，听说，你准备再找个老伴？&lt;br&gt;卫老心想道：总算是说出你来的目的了！于是就回过头去，又看了儿媳一眼，说：嗯，有这事！但他说完后还是忙又回过头去看他的渔杆。&lt;br&gt;儿媳听到公爹这样回答，倒不吃惊，象是早有准备的一样，慢慢移到卫老的身边，坐在他身边望着公公说道：爹，你都是快六十的人了，还找什么老伴啊！这样会让人看笑话的，也会让我们会抬不起头的。&lt;br&gt;儿媳说完后，还没等到卫老回答就进行一连串的演讲，而且生动地主了一些例子，劝说他不要再找老伴了，真把卫老说得有些抬不起头来，他心里也开始盘算，自己这回是不是走错了。但他嘴上却还在硬生生地说道：你说得容易，老子一个人过，晚上连个说话的人都没有，你们从来就不知道孝顺你爹，从来不管老子的死活，现在倒管起来了！&lt;br&gt;儿媳淑蓉忙说道：爹！我们也知道你一个人过也挺不容易的，但你这么大年纪要多为你的儿子、孙子等后辈多想想。要不你到城里与我们一起住，如果你老实不愿意去城里，我们保证以后多回来看你老，你说好吗？&lt;br&gt;公媳俩人就这样你来我往地聊了一下午，眼看着天就要快黑下来了。淑蓉也总算是使尽浑身解数，让卫老打消了找老伴的念头。在公公同意不再找老伴后，淑蓉才心满意足地走进了船上的厨房内，开始着手淘米、洗鱼、做菜，给卫老做晚饭吃。&lt;br&gt;卫老虽然打消了找老伴的念头，但是还是觉得倍受打击。在儿媳进去做饭时，他仍坐在船头抽烟，象是斗败的公鸡，有些丧气。看着夕阳一点一点地慢慢沉下去，远处的山坡上，暮鸦归林，村子里飘出了缕缕炊烟，他这样看着天完全黑下去，心里面真有些无可奈何。&lt;br&gt;当儿媳在船上走来走去的声响，吸引着偷看了一眼她，特别是儿媳撅着她那浑园的屁股蹲在船边，弯下腰身在河里洗鱼、洗菜时，心就又一下子跳得厉害，下身那里又开始有反映起来。这时儿媳淑蓉是背对着他的，于是，他就盯着儿媳淑蓉的屁股看，心想：她的屁股怎么这么大？这么圆？卫老前段时间去城里见了原来的老友，他请他看了一部日本的黄色碟片，里面的内容是有关公媳通奸的情节，他当时看了也没怎么在意，可是现在见到儿媳淑蓉这么迷人的样子。他现在控制不住地开始幻想能与那片子里一样该多好啊，那自己既能时常得到满足，也不用再找什么老伴了。想到这，他有些茫然地开始幻想起儿媳淑蓉没穿裤子、光着屁股的样子来。&lt;br&gt;在淑蓉做好了饭后，天已经完全黑了下来，船上也亮起了灯，在这夏季里，那河风吹得人有些凉爽，但也让人觉得舒服。河边洗澡的几个小孩子也回家去吃饭了，船的周围已变得一片安静。无忧论坛&lt;br&gt;儿媳淑蓉在给卫老盛好了饭，倒好了洒后，叫公爹进来吃饭。在公爹坐好后，就在他的对面坐了下来，陪着公公吃饭。在吃饭时，她讨好地、一个劲地往卫老的碗里夹鱼，卫老边吃边喝着洒，但还在气头上，就说：老子不爱吃鱼！&lt;br&gt;淑蓉听到公公这样说，吃惊地看了公公一眼，说：鱼可是好东西！爹怎么不爱吃！&lt;br&gt;卫老还是好气没好气地、并且一语双关地说：再好吃的东西天天吃也要烦，你们天天可以吃的东西，我又吃不到，饱汉不知饿汉饥呀！&lt;br&gt;听到公公这样说，淑蓉也不知是听出了、还是装着没听出公公的话外音，仍然笑容可掬地对着公爹说：那你还是要多吃些鱼好。&lt;br&gt;就这样，公媳两人边吃饭，卫老是边喝酒边吃饭，卫老喝了一会儿后，可能觉得一个人喝无味一样，就要求儿媳妇淑蓉也陪着他喝几杯，于是，淑蓉去拿来了杯子，也陪着公爹喝了二杯。喝完后就不感再喝了，淑蓉平时很少喝洒，美丽的脸庞，因酒精而泛红，更加显得诱人。淑蓉忙阻拦他少喝一些，但卫老仍然不听劝阻地喝着。&lt;br&gt;今天卫老因为心情不好，喝得有些迷糊的时候，还在倒着酒还要喝，淑蓉怕公爹喝得太多了伤身体，忙站起身来，弯腰俯身地阻拦他少喝一些，喝了这杯就算了。但卫老仍然不听劝阻地慢慢喝着。当他喝了一口酒后微微抬头回味着时，一下子发现面前的儿媳淑蓉，因微微弯腰俯身向前时，使得她的上身门户大开，那红色胸罩内的娇嫩雪白又饱涨的一双乳峰，大半个乳球都裸露在外，半显半露地呈现在他的面前。&lt;br&gt;卫老可能是喝了洒的原因，眼光直捣儿媳淑蓉那丰满的大胸脯，他色迷迷地，两眼直盯着她那胸罩所包裹不住的部份，呆望了起来。&lt;br&gt;儿媳淑蓉突然看见面前的卫老，忘记嚼动嘴里的酒菜时，又看到他直直地盯看着自己的胸前，自己忙低头看他盯视的地方，见自己的春光外泄，脸上一下子就爬上了红云，有些惊慌地坐了下去，端正了一下自己身体，理了理那紧身的吊带上衣，低着头，默默地、快速地吃完了饭。&lt;br&gt;两人吃完了饭，卫老仍坐在原地，觉得头有些发晕，就在那里呆坐着。淑蓉忙收拾起吃饭用的碗筷，到厨房里面去清洗，当她仍然弯下腰撅起她那大屁股打水洗碗时。而卫老坐的地方，正可看清厨房里的所有情况，他此时借着酒劲，大胆地看着淑蓉的背影，慢慢地，卫老只见到那一对浑圆丰满的东西，在他的眼前不远的地方晃呀、晃呀的，晃得卫老一阵眼花。&lt;br&gt;看着看着，卫老发现了一个问题，有什么东西在往自己头上冲，像是血一样直往自己脑袋里涌，他觉得是什么也不知道了，只知那对溜圆的东西是女人的屁股，此时的欲望的冲动让他已失去理智，他已不清楚那迷人的溜圆的东西是他的儿媳妇的屁股，他觉得不去抚摸她那对溜圆的女人屁股他会死掉一样。卫老一下跳了起来，快速地来到了儿媳淑蓉的身后，淑蓉此时还正在低头弯腰在那里洗着碗，他一下子就从儿媳的身后将她拦腰抱了起来，这一动作把儿媳淑蓉吓了一跳，也从来没见过公公这么厉害、有力和身手敏捷，当她还没明白是怎么回事时，自己的身体就被卫老有力已经压在了地上。</content></item></essay>