<essay><item><title>朋友妻之大奶娴的调教(4)</title><author>床上伴侣</author><content>小娴害羞的那盒情趣用品交到我手上，我打开后，又傻住了，怎大ＳＩＺＥ阳具不见了，而跳蛋却回来了！&lt;br&gt;我：「那支大肉棒呢？」&lt;br&gt;「嗯……在……我房间……里。」小娴害羞的小声应答我。&lt;br&gt;此时此刻，我几乎可断定，小娴是未开发的淫兽，只是道德礼数束缚着她。&lt;br&gt;我说：「没关系，今天用不到它。我要开始课前准备了，妳要完全服从我，不能抵抗。」&lt;br&gt;没等小娴回应，我就开始了。我先把白Ｔ从小娴身上剥掉，把小娴转向我，我终于可以肆无忌惮地佔有这对巨乳了。&lt;br&gt;我开始用舌尖去挑逗那粉色的蓓蕾，另一只手大力在另一只乳上进行圆周运动，舌头上这边连舔带咬，我发现小娴的蓓蕾异常有弹性，因为我在咬的时候，就像在咬奶嘴一样Ｑ弹。&lt;br&gt;这样大的乳房，配上级品乳头，让我越吸越大力，在吸咬的同时，我偷看小娴的表情，她眉头轻皱、眼睛微闭、朱唇微开，不时地传出娇喘声，已经开始进入状况了。&lt;br&gt;玩够了这对巨乳后，我开始往下进行，小热裤被我脱了，剩下黑色裤袜，我将裤袜底部撕开，并未将裤袜脱掉，里面小娴穿条黑色的ＣＫ小丁。因为是低腰在穿的，采棉质且布料极少，阴部外那少少的布料上盖满ＣＫ的字。&lt;br&gt;这时我也有点疯狂了，中指贴着阴部，隔着布料开始揉压。&lt;br&gt;小娴：「蓝……我好痒……别这样压……我感觉湿透了。」&lt;br&gt;我：「妳真的湿透了，小丁都湿了，我要帮妳涂些料。」&lt;br&gt;说完，我便将小丁往旁边拉开，将情趣用品内的Ｖｉａｃｒｅｍｅ，涂在小娴的阴蒂上，涂完后开始轻轻的挖弄。&lt;br&gt;小娴：「蓝，你好坏……我都忍好久了，你还涂Ｖｉａｃｒｅｍｅ，那我会受不了……啊……你碰到……了……那边好痒……拜讬……磨大力点……」&lt;br&gt;我：「趴好，手放在沙发，屁股翘高。」&lt;br&gt;小娴像只母狗般趴在地上，两颗巨乳被沙发挤得扁扁的，肥尻在细腰的衬托下显得更色情。我不客气地将中指挖进肉穴，中指马上感受到这名器的特别，肉穴里，粉红肉壁一层一层的叠得很绵密，似乎还有肉芽在刮着我的手。&lt;br&gt;难怪上次我这么快就射了，我还以为是我有喝酒的关系，原来问题出在这肉穴是个名器。&lt;br&gt;我：「妳这母狗，肉穴把我手吸得好紧，看我怎把妳挖到喷水！」我开始全力挖弄，我要测试小娴是否有潮吹的能力。&lt;br&gt;小娴：「别……不要啊……好热……良都没这样玩过……好奇怪的感觉……好酸……麻……啊……坏蛋……」&lt;br&gt;我边挖，另一只手开始拍打肥尻，发出清脆的拍打声。&lt;br&gt;「来……来了……我想尿……不……啊……到……到了……」小娴果然开始喷水，喷得地上都是，包着黑裤袜的屁股嫩肉在狂乱的抽搐着，阴唇外弄得一塌糊涂，涂满淫汁。&lt;br&gt;我再补涂了些Ｖｉａｃｒｅｍｅ，把跳蛋塞进肉穴，先不启动。小娴还在享受高潮的馀馧，没注意到跳蛋已经放入小穴。&lt;br&gt;我：「趴着转过来，我要教妳如何服侍男人。」&lt;br&gt;一只巨乳母狗此刻趴在我眼前，眼神充满淫意，杏口微张，嘴边渗出口水都不自知。一对巨乳沉甸甸的随着转身摇晃着，细腰后包着黑色丝袜的肥尻淫秽地翘着，尻肉还不时地抖动，我猜肉穴里面还在收缩，因为这是小娴第一次潮吹，感觉会特别强烈。&lt;br&gt;我把内裤拉下，肿胀的肉棒弹了出来，小娴：「蓝，你的龟头……好大！好可怕！」&lt;br&gt;我：「妳忘了？妳已经试过了啊！」&lt;br&gt;小娴：「哪有！我只是梦过……难道那天你真的奸淫了人家？难怪那天早上我找良爱爱没有梦里的那种刺激感。你好讨厌，原来你已经欺负过我了。」&lt;br&gt;我：「今天会让妳更疯狂，妳听话点。看到肉棒下的睾丸了吗？」&lt;br&gt;小娴：「嗯……皮皱皱的，好丑……」&lt;br&gt;我：「嗯！现在皱巴巴的，还有很多皱折，把皱折部份舔开！」&lt;br&gt;小娴犹豫了一下，还是把头钻到肉棒下，伸出玉舌开始舔弄皱皮。&lt;br&gt;我：「对……嗯……多弄些口水……含在嘴里，舌头大力舔开，手别忘了套弄肉棒……很好……皮开始松开了……继续。」&lt;br&gt;小娴：「唔～～有个味道，闻起来很腥但是感觉好兴奋，我又开始湿了。」&lt;br&gt;我：「那是精子的味道。好好的舔，舔得越仔细，等等精子量会越多，我已经储存很久了，等等会灌满妳每个洞。」&lt;br&gt;说完，我把跳蛋打开，小娴惊呼一声，细腰开始带动那肥尻上下摇动。&lt;br&gt;小娴：「你什么时候塞在里面……快疯了……好爽……又好痒……救我……我会疯掉……」&lt;br&gt;我：「想要我救妳就要让我爽，睾丸皮舔软后，把睾丸含进去……对，就是要这样吸。左边那颗也要，套弄肉棒的手别停，大力套！套快点！现在沿着睾丸往上舔，嗯……就是这样……用舌头来回刷肉棒……乖，妳真有天份，就是这样刷，等……刷慢点，不然我会受不了。把那些流出来的液体舔干净，然后……吞下去……」&lt;br&gt;小娴：「好……我喝……拜讬快点……我身体好奇怪……又酸又麻……」&lt;br&gt;我：「大力地吸龟头前端的马眼……嗯……啊……就是这样……把流出来的都先喝下去……对，大力吸也要快速套肉棒，妳做得很棒。对，舌头要灵巧地拨弄龟头……好，整根含进去……这样还不够进去，我来帮妳。」&lt;br&gt;我将小娴的头往肉棒的根部按下去，小娴鼻子都贴到我的屌毛了，只剩大大的眼睛，委屈的皱的眉头看着我。我由上往下俯瞰，梦幻的细腰，黑色裤袜里的肥尻更是疯狂地随着跳蛋摇晃着。&lt;br&gt;按了约十几秒，感觉喉头都被我顶开了，小娴大概受不了了，拍着我大腿，我把手一松，小娴：「咳！咳……我会呛死，好难受。」&lt;br&gt;我：「妳要学会深喉，男人很爱这个，不然妳抢不回阿良。而且我没说爽，我也不会帮妳止痒。」&lt;br&gt;我这时将跳蛋开到频率随机模式，让跳蛋以不规则频率与强度震动。&lt;br&gt;小娴：「不要啊……快关起来……我马上吞……」小娴这时猛然将肉棒吞到底，我抓着她头发，开始教她深喉技巧，每一下都顶到她发出咳嗽的声音。被黑色裤袜包复的肥尻，随着激烈的深喉动作也激烈地上下动着。&lt;br&gt;我另一只手伸到肥尻上，把裤袜大力撕破，软嫩的雪白臀肉被解放了出来，我开始快速的拍打着肥尻，室内充满了「啪啪啪」的声音，没多久，小巧的下巴流满了唾液，眼角也流出眼泪。&lt;br&gt;我当然不会将跳蛋关掉，小娴身体已成弓状，我知道，现在谁来塞满她肉穴她都会欣然的接受。因为我储精很久，这过程我已流出很多些带有精子的液体，随着小娴的津液流到她下巴，我将她流出的津液都抹回她口中，喝令她一滴不剩的喝掉。&lt;br&gt;重头戏来了，我想到主卧室舒服的享用她，便将她以火车便当的姿势扛起，大肉棒上翘，龟头刚好贴着她肉穴的外阴唇，小娴紧紧地抱着我，深怕掉下去，那对巨乳大力地压在我胸膛上。跳蛋持续不规律的震着，我往卧室走去，每走一步，大龟头就顶外阴一下，乳头也磨擦我胸膛一下。&lt;br&gt;小娴：「好刺激……别顶了……快点戴套……我好想要……你要走去哪？别吊我胃口了……」&lt;br&gt;我：「我要到妳每晚跟阿良做爱的地方干妳！让妳以后一看到床就想起今天学到的技巧。」&lt;br&gt;小娴抗议的说：「不可以，那是我和良的卧室……啊……好嘛，别顶了……我又洩了……」&lt;br&gt;小娴虽然说不可以，但是却突然到达一次小高潮，肉穴渗出不少阴精。我也没作声继续走，那滴满客厅往卧房的路径上的阴精，似乎在讽刺的小娴的抗议。&lt;br&gt;小娴也没再说话，只发出浓厚的鼻音，「啊……啊……」的娇嗔着，手更紧地圈住我的脖子，腰部主动疯狂的上下摇动，让阴部可以快速磨擦肉棒，大量的阴精沿着肉棒流下，弄湿我边走边晃动的松软阴囊。&lt;br&gt;我打开卧室的门，今晚，将是漫漫长夜。打开了卧房门，让我开了眼界，以前听阿良说过和小娴鱼水交欢不太尽兴，所以他砸大钱买了名牌弹簧床，还骗小娴是要帮助睡眠，其实是方便他尽情的纵欲，床边还有面大型立镜，我也随手把镜子上的帘子扯下，因为镜子也是很好的情趣用品。&lt;br&gt;进卧房后，我把小娴丢到床上，要她像像母狗般趴着，我扶着肉棒，龟头抵住充满蜜汁的嫩穴，打算一口气直达最深处。&lt;br&gt;小娴：「等…等一下…你要戴保险套，今天很危险。」&lt;br&gt;我：「可是戴套我就不能让你嚐到真正的快感了喔。」&lt;br&gt;小娴：「阿…良有买日本进口的保险套…在抽屉里，那个很薄，触感就像没戴一样。」&lt;br&gt;我心想，触感是其次，我就是想让你受精阿，把又浓又稠的精液，通通灌满你这母狗的子宫。&lt;br&gt;但是为了避免争执破坏气氛，我还是戴套了，不过阿良还真肯花钱在这码事上，连套子都买日本进口的，我边想边把日本进口的保险套撕开。&lt;br&gt;我：「这套子真的好薄，而且Ｓｉｚｅ根本不合阿。」&lt;br&gt;小娴听到我这么说，趴着转过来看一看我的肉棒。    然后把头转回去小声的说：「可能是…你龟头太大…所以…才这样。」&lt;br&gt;小娴这样害羞的回应，让我龟头更膨胀的撑着保险套。&lt;br&gt;我把肉棒贴着股沟，开始上下的磨擦，像只公狗一样往前贴着小娴，把头凑到她耳边，呼着气，开始对她灌迷汤，女人如果连心理都放开了那才能进行调教，我要完全卸下小娴的心防。&lt;br&gt;我：「不知有多少男人梦想可以跟妳在一起？阿良真是不懂得珍惜妳。」&lt;br&gt;小娴：「你不会觉得我很糟吗？我平常这么不贴心，而且现在又跟你…乱搞。」&lt;br&gt;我：「别这样说，妳很完美，错并不在妳，如果阿良不知道自己很幸福那就让我来呵护妳，恨不得天天可以跟妳在一起。」&lt;br&gt;我边说肉棒也快速的磨着股沟，不时的顶到外阴唇，让小娴娇嗔不已。&lt;br&gt;小娴：「啊……哦－好……别说了，我今晚决定…献给你了。」&lt;br&gt;还不待她说完最后一字，我一手扶住肥尻上的小蛮腰，龟头沾了沾嫩穴外的蜜汁，噗滋一声，就顶到最深处，同时身体往前顷，一只手开始搓揉那因为趴着，更显硕大大巨乳。&lt;br&gt;小娴：「啊…慢点…塞…满了…好舒服」&lt;br&gt;我：「好…厉害…妳嫩穴的小肉芽正在收缩，磨的我好爽，妳知道龟头正把妳子宫口顶开吗，好软的触感。」&lt;br&gt;小娴：「拜讬…别再说这些了，让我好兴奋，样挤胸部，感觉好淫荡。」&lt;br&gt;不得不说一下，小娴的嫩穴真的是名器，我带着套子，仍然可以明显的感受到阴道里面肉芽的骚动，肉棒受到刺激，更膨胀的压着肉芽。&lt;br&gt;我扶着细腰开始抽插，把肉棒抽到嫩穴口，用九浅一深的方式，每当深入的时候，我会多停顿几秒，让龟头撞开子宫口，同时我也可感受到小娴肥尻的颤动，让我更确定顶到底时，她一定爽翻了。&lt;br&gt;小娴：「好…舒服………好棒…你…好棒……哦…嗯…好充实…」&lt;br&gt;看着曲线完美的细腰与丰满的臀线，努力的前后摇晃吞吐着我的肉棒，肥尻撞上我大腿时的肉感，充满弹性，发出了淫糜的噗滋…啪…噗滋……啪的声响。&lt;br&gt;啪…我ㄧ巴掌打在小娴的肥尻上，小娴不禁惊呼了出来，肥尻快速上下抽蓄颤动着。&lt;br&gt;小娴：「阿…你好坏…哦…太刺激了」&lt;br&gt;我：「嫩穴吃别人的肉棒还吃的这么爽，我不代替阿良教训妳一下怎可以」&lt;br&gt;小娴：「…我…是…坏女孩…，你就尽量…教训我吧…」&lt;br&gt;啪……啪…唉……啪…哦……噗滋……哦……唉…阿…阿……在我双手夹攻下，肥尻已经红通通的，我也加速的每下都干到底让小娴由闷声娇喘变成淫声大作，结果不小心让肉棒滑了出来原本就套不太住的套子也快掉了，我索性把套子快速拔掉，让小娴躺在床上，两只脚被我扛在肩上，抓着肉棒，往嫩穴压了进去。&lt;br&gt;小娴：「龟头又变大了，慢点…我会受不了…呜呜…不行了…」。&lt;br&gt;抽插了２、３百下，每下都顶开花心，睪丸也随着抽动，撞击着嫩穴，刺激着阴蒂。&lt;br&gt;无套的磨擦让我快要把迟不住，紧缩搔痒的程度让我差点把整泡精兵提早缴了出来。&lt;br&gt;我：「要高潮了吗？是吗？」&lt;br&gt;小娴：「是…嗯…快高潮了……啊！」&lt;br&gt;说完小娴被我一手拉成坐姿，我平躺在床上。&lt;br&gt;我：「自己摇屁股吧，看看后面的镜子，就知道妳多淫荡了」&lt;br&gt;「…好棒…哦……阿…阿……嗯…哼……」&lt;br&gt;小娴喘着气叫着。&lt;br&gt;小娴疯狂的摇着美臀吞吐着肉棒，每下都贪婪的坐到底，同时发出鼻音的哀鸣声双峰细腰往上挺，双眼微闭，杏口微张，似乎非常陶醉。&lt;br&gt;突然，我将小娴上半身往下拉，一手紧抱，硕大柔软的巨乳变形的挤在我胸膛，一手则抓住她后脑杓的头发，把头往下压，舌头伸进她微张的杏口，疯狂的搅弄，一边搅弄「唔…等……等…唔…不…行…呜…」&lt;br&gt;我下半身开始主动的加快速度，我抬头看着小娴背后的立镜，丰满的美臀，粉嫩漂亮的屁眼下，淫荡的小穴贪婪吞吐着大肉棒，嫩穴被操的淫水狂流，沿着肉棒，睪丸也都湿了，我：「妳回头看镜子，妳好淫荡，看的真清楚阿。」&lt;br&gt;小娴回头看了几秒，便把头埋进我的胸口，但我却可以感受到她阴道连续的收缩。&lt;br&gt;此时我心里突然有个想法。&lt;br&gt;我让小娴趴着，面对立镜，&lt;br&gt;可以看到她的表情，我边干她边把她手往后拣，开始发狠的狂干。&lt;br&gt;「啊啊啊！！！天啊！！……人家要疯掉了！！要……死掉了！！」&lt;br&gt;小娴看的镜中自己一眼，便把头低下去，镜中的她，巨乳剧烈前后摇晃，勃起的乳头刮着床单，臀肉被干到劈啪作响。&lt;br&gt;我：「我快射了，射在里面吧」&lt;br&gt;小娴：「阿……嗯…你有戴…嗯……射吧…我也快高潮了……」&lt;br&gt;「啪啪……啪啪……」&lt;br&gt;肉体撞击声充满卧房，我低着头低吼一声。&lt;br&gt;龟头一阵酸麻，抓着肥尻，肉棒压到最深处，把子宫口粗暴的顶开，开始做最深层的播种。&lt;br&gt;小娴：「射吧……阿…我也…到…了」&lt;br&gt;我伸手把小娴头发往后抓，让她脸抬起来我：「看看你享受的表情，受精很爽对吧」&lt;br&gt;小娴眼神迷惘，樱嘴旁流满口水，一边看的镜子一边胡乱鬼叫着。&lt;br&gt;小娴：「阿……到了…顶开了…阿阿…好爽…我是淫妇…干死我了…呜…阿…我是…坏女人…哼…阿阿……干死我吧…呜…阿」&lt;br&gt;我感到子宫口开始收缩，似乎要把我搾干，让我直打哆嗦，小娴美臀剧烈的抽蓄着，我射了将近１分钟，小娴的子宫里，充满着我的浓稠积存已久精兵。&lt;br&gt;小娴：「快拔出来阿，等等套子掉了。」&lt;br&gt;我慢慢将肉棒抽出，精子随之流了出来。&lt;br&gt;小娴：「你…你…不是有戴套子吗？」&lt;br&gt;我：「大概刚刚太激烈不小心滑掉了，套子太小不能怪我阿。」&lt;br&gt;小娴：「那我要赶快去洗澡。」&lt;br&gt;我：「既然都内射了，在多打几砲吧。」&lt;br&gt;说完，不待小娴反应，龟头已经塞进嫩穴里了，毕竟我为了今天，停机好久，不好好浇灌的朵花怎行。    小娴：「不…行…阿…阿…阿…侧面干…好色…今天…危险    …好…舒服…嗯…哼 。」&lt;br&gt;一整晚的调教，换了各种姿势，还叫她在镜子前，一边吃我肉棒一边看自己的骚样，甚至把精子射满她姣好的颜面后，叫她用舌头清理马眼旁残留的精液，最后当然是通通吞下肚。&lt;br&gt;在要高潮时故意问小娴要不要拔出，答案也当然是内射，小娴也开始主动的叫我灌满她了。&lt;br&gt;</content></item></essay>