<essay><item><title>生猛小姨子与温柔的岳母(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我没有想到做为孤家寡人的我，在妻子过世一年之后，我的床上突然再度出现了两个女人，轮流尽着妻子的义务，使得我的性生活变得更加丰富多彩，而且着两个女人不是别人，一个是我的小姨子小雅，一个却是我的岳母素萍。&lt;br&gt;妻子在死于难产之后，岳母素萍和小姨子没有离开我们家，而是留下来肩负责对婴儿的照顾工作，同时也是为了不让我独处而过于伤悲，她们是在妻子怀孕六个月的时候就搬到了我家，他们自己的家则从此空着，因为我的岳父很早就过世了，家里只有两个女儿，当初别人给我介绍的物件其实是小姨子小雅，但是当时没有说明，只是朋友带我去她家做客，但是对后来成为我的妻子的姐姐小静一件倾心，因为她的性格就像她的名字一样，安静沉稳，体贴温柔，长长的披肩发总是散落在肩上，说话细声细语。而她的妹妹小雅则是显得有些开放，头发短得几乎像个男孩子，说话做事果断明了，敢爱敢恨，直来直去。两姐妹虽然有着反差很大的性格，但是对她们母亲的孝顺是完全一样的，因为她们的父亲很早就过世了，是岳母将她们含辛茹苦地拉扯大，所以对母亲也是百依百顺，言听计从。&lt;br&gt;一年多就这样平静地过去了，为了减少她们的麻烦，我就说服了岳母将孩子送到全托的幼稚园了，每个星期五晚上才接回来，星期一早上再送去。后来岳母曾和我商量说她们准备回自己的家去，以后改为每个星期五来帮我照顾孩子。同时也劝我该考虑重新建立家庭，再找一个人进来共同生活。说实话，我和妻子的感情很好，所以这一年有了岳母和小姨子的细心照料，使得我能够全身心地投入到工作中，几乎没有再想过重新另寻新人的事情。&lt;br&gt;期间曾经发生了一件事情，使得我个小姨子小雅之间的关系有点尴尬，那是在妻子逝后的半年左右，有一天夜里，小雅在夜间穿着单薄的睡衣来到我的卧房里，我醒来时看到她坐在我的床边，我就问她是不是有什么事，小雅当时没有说话只是默默地看着我，之后说，没有什么事，只是想来看看你有什么需要我做的没有。&lt;br&gt;她这么说我当然明白是怎么回事了，只是那段时间我还没有从小静的影子中解脱出来，看是看着眼前这个和小静长得几乎一样的小姨子，我的心里也有点飘然起来，当时的理智告诉我不应该做什么，不然将会破坏这一家的安宁，何况当时我也不想改变那时的状况。所以我当时就对她说，小雅，我没什么，你也早点回房去睡吧，有什么事情明天白天再说好吗？&lt;br&gt;小雅没有马上离开，而是向前坐了坐，紧紧地盯着我的眼睛，然后抬起手来轻轻地抚摸了一下我的脸，说，我只是看你最近好像不是很开心，总是那么忧郁的样子，所以想来安慰安慰你，事情都过去这么久了，你也应该重新振奋起来重新生活才对，过去的事情毕竟过去了。&lt;br&gt;我将手掌放在小雅的手背上，真的是充满感激地说，谢谢你，我知道以后应该怎么做，只是需要点时间而已。 小雅抽出放在我脸上的手，慢慢地沿着我身体向下滑，直滑到我的大腿上。&lt;br&gt;老实说，当她的手指滑过我的腹部时，我的确感受到了那种久违的刺激，全身心地将感觉集中在她的手指尖上，但是她却避开了我的中部，而是直接用雪白的手掌扶在我的大腿内侧上，同时还轻轻地抚摸着。我当时不敢肯定她还是不是处女，也不知道她是否已经有了性经验。但是理智在告诉我面前的不是我的妻子，而是我的小姨子。我不应该有过多的非分之想。何况当时我还听岳母说小雅正在见一个别人给她介绍的男朋友。所以我就按住她的手掌，免得我也来越有点鼓起的中部暴露在她的面前而出丑，就说，我都明白，我看你还是回去睡吧，我会好好照顾我自己的。&lt;br&gt;面对我的婉言拒绝，小雅久久地盯着我很久，终于不再说什么，转身出去了。 但是我感觉从那以后，小雅对我的态度好像比以往更加冷淡了，在家里也有意无意的回避着我，每天回家的时间越来越晚，听岳母说她交了几个男朋友之后都没有一个成的，性格也变得越来越怪异，脾气也更加暴躁，后来甚至发展到整天和一个看上去瘦弱娇小但清秀的女孩子打得火热，常常带她回到家里黏黏糊糊举止亲暱，后来甚至发展到将她留宿在家里。&lt;br&gt;有的时候我夜里起来喝水，甚至听到她们两人在房间里的奇怪声音，我是过来人，当时知道那种呻吟之声只有在性爱之欢的时候才会发出，难道这两个女人在一起──？我不敢继续往下想了，就问岳母说小雅最近是怎么了，越来越怪了，岳母听了只是无奈地摇了摇头说，随她去吧，她可能是心情不好，过一段时间就应该没事了。你有空也应该多关心关心她。她是心理不平衡才变得有些胡来的。其中我还听到岳母在话中隐隐地对我有责怪的意思。&lt;br&gt;反正小雅每天回来的都很晚，好像在这个家中她的影子越来越少见，所以我也就没有太在意，心想随她怎么样吧，反正她开心就好。&lt;br&gt;一年的时间就这样很快过去了，这段时间我也发生了很多变化，用以往的一些积蓄投到股市中，没想到经过几番风浪，帐户里的钱越变越多，做起来越也越来越顺，干脆就从公司里主动辞职出来，在家里专门通过网路来炒做，时间也越来越充裕，只是越来越少接触外面了，更没有机会在外面多接触人，也没有再考虑过什么续絃的事情。&lt;br&gt;日子过得倒是更悠閒富裕了，岳母每天负责照顾我的生活和一日三餐，家里整日几乎只有我们两人。有的时候我坐在电脑前百无聊赖地，看到岳母在房间里忙来忙去，由于岳母和我一样怕热，但又都不喜欢用冷气，而是喜欢自然的空气，所以我们在家里都是穿得比较简单，常常是岳母只穿着睡觉是的套装式睡衣，是那种白色或是黑色的丝制睡衣，由于质地很轻薄又是定制的，所以都很得体，将她的身躯很好地显露出来。&lt;br&gt;岳母大我二十多岁，喜欢将头发挽成发髻盘在脑后，她的皮肤很好，老岳父原来是中医，所以岳母也懂得很多养生方面的知识，每天除了做饭之外，就是炖那些补品，所以看上去她完全没有她那个年龄岁应有的老态。身材属于那种南方女性的玲珑小巧，只是手和脚和身材相比有点显得不相称的肉呼呼感觉。有时候看着看着，我也会不由自主地有点异样的感觉，甚至要掩饰一下我下面的蠢蠢欲动。&lt;br&gt;后来相处的时间越久，我的那种慾望懵懂就越来越强，每天坐在那里偷偷地观察她的时间越来越久，甚至开始在脑海里出现了和她意淫的场景，我的眼神彷彿象能透视一样，透过她的睡衣去想像里面那白嫩细腻的肌肤。我甚至对自己的心态有点怀疑，怎么我会对一个上了点年纪的妇人身体开始这么癡迷，甚至在夜里做梦时都会偶尔梦倒我和小静在床上翻云复雨，只是我梦中怀抱的小静的身体没有她原来那样的，仔细想想想，好像那个身体和身材是岳母才对。&lt;br&gt;从那以后，我总是在沉溺和理智之间徘徊着，岳母好像也有点观察到了我的偶尔失态，但是从没有表现出来什么，只是比以往更加关心我，将我照顾得无微不至。但是终于有一天我们之间的关系发生了飞速的变化。一切变得无法收拾。&lt;br&gt;事情的起因是这样的，一天由于岳母在房间突然跌倒，为了不摔倒怀里的孩子，使得脚腕子崴得很严重，当我从外面买完东西后回到家中的时，岳母的脚已经肿得很大，我赶忙让岳母坐在沙发上，然后找出来家里备着的红花油为她涂抹，坐在岳母的前面，让岳母将脚平伸着放在我的腿上，由于岳母是穿着居家的裙子，所以两条白净的小腿就放在我的眼前，尽管在一起生活很久了，但是从没有这样近距离地相处，以往也更没有接触过她的身体，所以我和岳母都对此感到有点不好意思。&lt;br&gt;为了让药效渗透到皮肤里面，在涂抹之后需要不断地在表面上轻轻按摩，或许是加上疼痛，就在我低头专着地按摩的时候，岳母也不时疼得发出阵阵压抑不住的呻吟，面对手上这双白净细腻的双脚，加上耳边那类似于性高潮时的女性呻吟声，很久没有性反映的我竟然有所触动，弯着的腰中部也竟然开始有些勃起，一点点地开始膨胀，加上岳母的双脚原本就离我那里很近，在没有勃起的时候还没什么，但是勃起来之后顶到了岳母的脚掌，或许岳母也通过脚掌感受到了什么，或是觉得刚才她的呻吟声有点太那个了，不由得满脸通红，急忙要抽会放在我腿上的双脚。我连忙按住说，别动啊，越动越疼，等药效进去了才行。&lt;br&gt;就这样，岳母不动了，放任着我继续在她的脚腕子上按摩着，同时由于某种刺激的因素，我勃起的部位也没有消失，而岳母的脚掌也正顶在那里，不知道是由于疼痛还是什么别的原因，岳母的脸越来越红，喘息声也越来越重。&lt;br&gt;岳母今年56岁，由于多年保养的不错，看上去也就刚过50的样子，身材属于那种娇小玲珑的类型，皮肤细腻洁白，发髻向大多数南方女性那样束起，性格完全和我的妻子一样，不仅心细体贴，而且知书达理，听妻子说过在她父亲死后，仍有很多人接近她母亲，但是不知道为什么她始终没有选择再婚。&lt;br&gt;对于我这个女婿，岳母当初就表示了十分的满意，一再催促我的小静早早地结婚，记得曾经听过妻子说，岳母对我很满意，说从我的面相上看是个难得的好男人，不仅性格文雅，有上进心，而且老实可靠，妻子还私下透露说，她母亲告诉她过说我的大鼻子说明我是个身体强壮的好男人。事实证明我们婚后的生活如鱼得水，尤其是在性生活方面和谐美满，从没有让妻子感到失望过。&lt;br&gt;过了很久，我和岳母都这样默不做声，尽管我低着头，我也能感受岳母正在默默地审视着我，许久，岳母终于开口了，说，孩子，我是过来人，有些话不知道当说不当说。我说，您有什么话尽管说好了，都是一家人，何必这样客气？&lt;br&gt;岳母说，小静毕竟已经不在这么久了，虽然说有我们帮助你带孩子，但你毕竟是个男人，将来的路还很长，我和你说过多次了应该再成个家，可你总是不当回事，小雅帮你介绍的几个人你也不满意，总这样拖着要到什么时候啊。&lt;br&gt;我说，现在我还没有想到这么多，再说不管怎么找，也不会再找到能和小静相比的人，与其随便找一个凑合过日子，还不如像现在这样的好。&lt;br&gt;岳母说，可是你毕竟是个男人啊，总是过这样没有女人的日子终究不是回事。哪怕适当有个女人交往一下也好啊，不然对身体也不好。&lt;br&gt;我说，您的意思是不是指夫妻方面的事情？ 岳母听到我如此直接了当地问，马上把脸转到一边去，红着脸不说话，但是仍旧微微点了点头。&lt;br&gt;我说，算了，曾经见过几个人，但是没有和小静在一起时的那个感觉。也许小静对我的影响太大了吧。除非是碰到和小静的性格长相很相近的人才行。&lt;br&gt;岳母想了想说，你觉得小雅怎么样？是不是可以考虑和她再重新成立个家庭，她长得和她姐姐一样，只是性格上相差很多，再说她对你的感觉也很好，总说将来找个像你这样的男人才嫁。我看你们倒是很合适。&lt;br&gt;我没有走脑子就低着头搪塞着说，我比较注重性格，她和她姐姐长的差不多，但是性格差的太远，完全没有您和小静的这样的性格。再说她现在也在四处应付别人给她介绍男朋友，我看还是算了吧，让她续絃还不如让您续絃呢。我开玩笑地说。&lt;br&gt;岳母听了我半奉承半推搪的话，说，越来越没样，连丈母娘你都敢说这种话，难怪小静常说你是表里不一，看着老老实实，其实心里也都是一肚子怀水。一边说着一边用脚在我的腿上踹了一下，正好脚掌完全贴在我的勃起位置上。&lt;br&gt;我借机握住她肉呼呼的脚按在那里不让她再缩回去，用手掌在脚背上慢慢地抚弄着，同时身子向前凑了凑，使得我突起的部分紧紧地贴住她的脚板上，其实我早就对这个风韵由存的岳母产生过不少性的幻想，在心里我总是对温柔贤慧的女性感兴趣，尤其是那些年纪比较大的。此时心想反正已经这样了，就借机调戏她一下，就说，现在谁还结婚啊，这栋公寓里面有洗衣服的，有一天到晚随时送三餐的，有按小时上来打扫房间的，有临时的托儿所，凡是老婆能做的事情，他们基本上都能提供了。&lt;br&gt;岳母听了想了想，用脚在我突起的地方顶了顶说，他们管你这些吗？男人毕竟要有一个女人在身边才是啊，小静走了这么久，你不能老是一个人这样熬下去啊。&lt;br&gt;谁说我身边没有女人啊，不是有您和小雅在吗？我说。&lt;br&gt;岳母说，我在有什么用，你倒是应该考虑和小雅再结婚。&lt;br&gt;我说，我早就说过了，和小静结过婚后，我对其他的人不再感兴趣，即使是有其他的女人，也只是调剂一下性方面关系，感情的事就算了，您这么多年没有男人不也是过来了？&lt;br&gt;总是每天在外面瞎混，交往了很多男朋友，但是没有一个合适的。你应该考虑一下，那哪怕是按你说的和她调剂一下也好啊，我就不信你这么结实强壮的男人能一个人守得住。岳母说。&lt;br&gt;找她，她一个小男人婆的样子，找她调剂还不如找您调剂呢。小静不是也嘱托您多照顾我吗？您不会看着我总是这么挂着吧。我开始越加放肆地说，同时用我的杀手镧，按着她性感的小脚在脚面上慢慢抚弄着，并且用手指不断地轻轻在她排列整齐的脚趾上面扫着，我知道，没有那个女人能够在这样的抚弄下还能把持得住的。</content></item></essay>