<essay><item><title>娇妻海边活春宫(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我任职于一家IT公司，今年31岁，担任公司开发部的经理，两年前结的婚，妻子李晶比我小两岁，是我单位的会计。她皮肤白嫩，粉面桃腮，一双标准的杏眼，总是有一种淡淡的迷朦，彷彿弯着一汪秋水。淡淡的秀眉，小巧的红唇总是似笑非笑的抿着。个子很高，有165公分左右。我老婆李晶丰满的胸部，修长的大腿和浑圆的臀部常常让我爱不释手。&lt;br&gt;我们结婚后就在市中心买了200多平米的房子和宝来轿车，在朋友和同事的眼中，我们生活的非常幸福。这天公司通知我们下周日去本市附近的海滨浴场游玩，我回家告诉我老婆李晶之后，她很高兴，因为这段时间我一直忙于一个项目，不免减少了陪她的时间，她早就开始埋怨我了，看到她有这么高的兴致，我也觉得非常开心。&lt;br&gt;我们准备好游泳衣和相关的物品，到了周日这天，早早的来到预定的集合地点，准备乘坐公司的大巴直奔海滨浴场。也许是天公作美，天气非常炎热，想来泡在海水里一定很舒服。&lt;br&gt;我老婆李晶穿着一条黑色紧身超短连身裙，腿上穿着一双米色透明丝袜，脚上是一双黑色系带高跟鞋，由于身材高的缘故，超短裙刚刚好包住臀部，整条大腿看得很清楚，弯腰时雪白丰满的大屁股清晰可见，只有黑色蕾丝小内裤包裹住屁股间的肉缝，看着让人下体血脉运行加速。&lt;br&gt;看到路过的男人们注视着我老婆李晶贪婪的目光，不知道为什么，我的心里反而升起一丝快感。&lt;br&gt;[啊…]，我老婆李晶一声惊叫，原来是我部门的同事董涛偷偷在我老婆李晶的臀部拍了一把。&lt;br&gt;[你个死董涛，就知道欺负我。]我老婆李晶娇嗔道。&lt;br&gt;董涛跟我的关系很好，平时在工作中也很支持我，他跟我老婆李晶也很熟，平时打打闹闹也不是很避讳。&lt;br&gt;[弟妹，你是越来越迷人了，我真是羨慕你老公啊。]&lt;br&gt;[那当然了，弟妹是超级大美女啊，真不知道是怎么看上我们经理的。]这时我的另一个得力手下小刘也来了，他和董涛一样，今年都是刚刚32岁，都还没有结婚。&lt;br&gt;我们公司一行人浩浩荡荡的杀到海滨浴场，按照预定计划，我们当天到达之后要组织游戏节目，第二天才正式下海游泳。&lt;br&gt;晚上，我们30多人围坐在海滩上篝火，酒过三旬，菜过五味之后大家兴致都很高，由于都是年轻人，所以大家决定玩一些刺激的游戏。&lt;br&gt;游戏就是男女两人一组，选出3组。然后随即抽取一张事先大家写好的纸条，表演上面所写的内容，做得最好的就是赢家。以往我们也玩过这个游戏，经常会有很过分的题目要求，因为都是男女朋友或者夫妇一组，也就无所谓了。&lt;br&gt;但是这次要随即配对，也就是男女朋友或者夫妇很可能不会分在一组。&lt;br&gt;这种新鲜的玩法立刻引起了大家极大的兴趣。&lt;br&gt;经过分组之后，我没有被选中，但是我老婆李晶却被选中与董涛一起表演。&lt;br&gt;可能是见惯了这种场面，从我老婆李晶的表情我可以看出，她非但没有紧张，反而还很期待。
第一对出场的是公司司机小赵和前台小文，他们抽到的题目很简单，就是男的背着女的绕大家跑10圈。&lt;br&gt;这个虽然没什么复杂的，但是10圈下来小赵也是满头大汗了。&lt;br&gt;接下来就轮到我老婆李晶和董涛了，他们抽到的题目非常过分，竟然是“在海滨沙滩上偷情”，主持人读完这个题目要求后，大家马上开始起哄，我老婆李晶的脸也刷的一下红了，紧张的望着我，我鼓励的点了点头。&lt;br&gt;既然题目要求是这样，现在说不玩，肯定很扫兴，而且我心里也非常兴奋。&lt;br&gt;董涛紧张的走到我老婆李晶面前，[弟妹，我们就像征性的敷衍他们一下，你别太紧张。]我老婆李晶娇羞的点了点头。&lt;br&gt;[亲她，亲她…]由于酒精的作用，又有这种香豔的气氛，大家都已经陷入了疯狂状态。&lt;br&gt;董涛的胆子大了起来，猛的环住我老婆李晶的小蛮腰，把她柔软温暖的娇躯搂在怀里，嘴巴凑在她耳边轻轻地说：「弟妹，咱们现在这样子，像不象泰坦尼克里面杰克和露丝？」，说完还故意把鼻息喷在她的耳垂和耳蜗里，他知道通常这里是女人的敏感地带。&lt;br&gt;我老婆李晶对他这个亲热的近乎情人间的动作丝毫没有挣紮，反而慢慢的闭上眼睛，把头靠在他的肩膀上，一动也不动。&lt;br&gt;这样持续了不到一分钟后，在众人催促声中董涛吻上了我老婆李晶的樱唇，虽然这是他和我老婆李晶第一次接吻。但他们彼此好像已经非常熟悉了，董涛显然很有经验，他能从我老婆李晶舌尖灵活的舔弄间感受她内心躁动的需求，毕竟，我老婆李晶是个二十九岁的已婚成熟女人。&lt;br&gt;看到这一幕，同事和家属们都屏住了呼吸，我心里非常嫉妒董涛，我老婆李晶本来是只属于我一个人的，但是现在却被他拥吻，不过我内心深处也是非常兴奋，让我下意识的不去阻止他们进行下去。本来董涛应该适可而止了，可是疯狂的亲吻着我老婆李晶使他性慾高涨，趁势大着胆子将手伸进我老婆李晶的连身短裙里，贴着她温暖而细腻的肌肤，从她柔软的腰际渐渐向上游移，当他的指尖触到我老婆李晶饱满的乳房下缘，碰到她胸罩的边缘时，他迫不及待地将手从胸罩底部伸进去，想将我老婆李晶的整个乳房握住，这时才发现，我老婆李晶的大奶子非常柔软，和他的手掌差不多大小，他将手张大，温柔地复住我老婆李晶那一片柔软滑腻的隆起！&lt;br&gt;[死董涛，不要，我老公看着呢…]我老婆李晶低声哀求着，同时抗拒董涛的魔爪在她双峰上的肆虐。&lt;br&gt;[上她，上她…,快干她啊…]这时同事们已经顾不得其他，只是希望欣赏活春宫。&lt;br&gt;收到鼓励的董涛不理我老婆李晶的哀求，他一边吸吮着我老婆李晶柔软的嘴唇和舌尖，一边用手在她的双乳间游走，轻轻地抚摸搓揉，他的掌心里满是柔软滑腻，而我老婆李晶在他的热吻中也偶尔不自觉地吐出几声轻哼，身子在他怀里不自主的微微扭动。&lt;br&gt;我老婆李晶手忙脚乱地伸手乱抓，想找个支撑点脱离这两只魔爪，没想到自己的右手却刚好抓在董涛裤裆的隆起部份，我老婆李晶用力一握，只感觉到手中的肉棒又硬又粗，而且好像还在强烈地脉动着，她以前从未见过这么凶猛的肉棒。&lt;br&gt;我老婆李晶的身体已经微微地有些颤抖，嘴里轻声地重复着说：「我……我……」。&lt;br&gt;董涛知道机不可失，失不再来，在我老婆李晶内心激烈斗争的当口，再次用力把我老婆李晶拥在怀里，嘴唇重重地复压在她的朱唇上。&lt;br&gt;一刹时，我老婆李晶变得慌乱起来，她把头往后仰，想从董涛怀里挣脱，但柔软的身子却被董涛有力的双臂抱得紧紧的，动弹不得。&lt;br&gt;董涛的手隔着我老婆李晶薄薄的外衣按在我老婆李晶饱满丰挺的酥胸上，一种触电般麻酥酥的感觉迅速传遍了她的全身，她感觉大脑一阵昏眩，四肢有些瘫软，情不自禁地，我老婆李晶开始回吻他。&lt;br&gt;四周的同事和我都目瞪口呆的欣赏这这淫靡的一幕，竟无一人想去阻止他们。&lt;br&gt;当他们从充满激情的热吻中甦醒过来时，我老婆李晶已然全身瘫软在董涛怀里，她的双臂紧紧勾住董涛的脖子，发烫的脸颊紧贴在他火热的胸膛上。&lt;br&gt;董涛用一只手轻挑我老婆李晶的下颌，亲吻她光洁的额头，仔细的端详着这个怀里任她轻薄的美丽少妇。&lt;br&gt;此时的我老婆李晶秀丽的脸庞楚楚动人，及肩的秀发黑亮顺滑，两颊象染了胭脂般绯红，双眸里含情慾滴，鲜豔的朱唇微启，白皙的脖颈细长优美，随着呼吸不断起伏的酥胸饱满而挺拔。
眼前的秀色让董涛看得心中一荡，不由的再次紧紧地把我老婆李晶揽在怀里，他抱着满怀的软玉温香，一边亲吻着我老婆李晶芬芳的柔发，一边让她饱满坚挺的大奶子酥软地贴在自己的胸口，同时开始用他男性膨胀的慾望有力的顶触着我老婆李晶平坦柔软的腹部。&lt;br&gt;此时我老婆李晶已经意乱情迷，她抬起头，用她那双彷彿要滴出水来的媚眼凝视了董涛一小会，然后把她那娇豔欲滴的地双唇再次奉上，他们重又深深地长吻，这次董涛吻得更加的轻柔，好像生怕打碎了珍贵的瓷器一般。&lt;br&gt;他无限轻柔地用舌头轻舔我老婆李晶纤细光滑的颈项和双臂裸露的肌肤，我老婆李晶则在我他的怀里仰着头，小嘴微张，轻声呻吟，胸前饱满浑圆的双丘随着她的呼吸上下起伏。&lt;br&gt;董涛用左手轻揉我老婆李晶丰满高耸的酥胸，右手则慢慢地把我老婆李晶的连身短裙从下往上套了出来。&lt;br&gt;此时我老婆李晶的全身只剩一件纯白的镂空乳罩和黑色蕾丝小内裤遮掩着，大家终于可以饱览我老婆李晶那令人充满遐想的丰满雪白的大奶子，我老婆李晶丰满的乳房和她修长的身材比例恰到好处，皮肤非常光滑细腻。&lt;br&gt;董涛舔弄着我老婆李晶上身丝绸一样的肌肤，最后停留在她的乳罩上，隔着乳罩舔弄里面已经凸起的乳头，我老婆李晶开始急遽地娇喘，娇躯绵乱滚烫，董涛的手顺着我老婆李晶的裸背游走抚摩，趁势解开了乳罩的搭扣，我老婆李晶很配合的将双臂下垂，董涛顺利地将乳罩从我老婆李晶的上身褪了下来，我老婆李晶胸前那对尖挺饱满的双峰挺立在暧昧的空气中，彻底暴露在董涛和同事们的眼前。&lt;br&gt;当董涛用嘴趁势含住我老婆李晶胸前那颗已然傲然翘起的、殷红的「樱桃」时，我老婆李晶突然「啊……」地失声叫了出来。&lt;br&gt;董涛起身，只见我老婆李晶半裸的身体在空气中微微发抖，起伏颤动的乳峰夹着中间那道明显的乳沟，董涛悠然欣赏着我老婆李晶挺拔的双峰随着她的呼吸上下起伏。&lt;br&gt;我老婆李晶又微睁媚眼瞟了董涛一下，没有说话，只是下意识的用双手遮住自己裸露的乳峰，董涛上前重新抱起她，然后在沙滩上铺上床单，把我老婆李晶放倒在上面，飞快的脱光了自己的衣服。&lt;br&gt;董涛脱衣服的时候，我老婆李晶静静的仰躺着，她看着董涛，伸手拢了拢她自己额前散乱的秀发，胸前骄傲耸立着的大奶子随着我老婆李晶手臂的动作上下微微地颤动，红宝石一样的乳头半露半陷地嵌在她粉红的乳晕上，我老婆李晶纤细的腰肢与丰满微翘的双臀形成了一段优美的弧线，一直沿伸到她挺拔细腻的双腿和纤细匀称的脚踝。&lt;br&gt;董涛没有马上脱掉内裤，当我老婆李晶看见董涛内裤下高高撑起的巨大帐篷时，她的呼吸变得更加急促，我老婆李晶含羞地垂下眼帘，视线匆忙逃离了董涛的下身，董涛动作轻柔地在我老婆李晶旁边躺下，一张热烈而饥渴的情慾之网在我老婆李晶身边张开了。&lt;br&gt;当董涛躺下时，我老婆李晶感觉她的心就在情慾与贞洁的漩涡里挣紮、起伏，因为害羞，我老婆李晶侧过身去背对着董涛，董涛把手从我老婆李晶的腋下伸过去，然后合拢在她胸前酥软的乳房上，从后面用力地紧紧把我老婆李晶的身体拥在怀里，胸膛紧紧地贴着我老婆李晶光滑的后背。&lt;br&gt;[弟妹，别在意，大家都想玩玩嘛，我们都是年轻人，你老公也没反对啊。]董涛低声对我老婆李晶说道。我老婆李晶含羞的点了点头。&lt;br&gt;董涛双腿结实的皮肤碰触着我老婆李晶丰美的双臀，双臂的挤压把董涛内心灼热的情慾通过双手的按抚揉进了我老婆李晶柔软的双乳，这种甜蜜的温柔接触彻底融化了我老婆李晶，她急促的喘息渐渐变成了轻声的呻吟，而董涛的双手则继续挑弄着我老婆李晶内心的渴望，它们各捧着我老婆李晶的一只乳房，用指腹或轻或重地从外向内画圆，然后轻轻抚捏着我老婆李晶因为动情而变硬突起的乳头。&lt;br&gt;董涛的嘴从侧面轻轻舔弄着我老婆李晶的耳垂，持续挑逗着我老婆李晶的情慾，在董涛不断的抚弄下，我老婆李晶开始春情荡漾，她轻轻扭动着身体，小手紧紧地抓住董涛的胳膊，丰满而翘挺的臀部微微地前后移动着，摩擦董涛昂然勃起的阴茎前端。&lt;br&gt;这更让董涛慾火中烧，于是挤压我老婆李晶双乳的手不由得加重力量，猛烈的挤压我老婆李晶逐渐膨胀变硬的嫩乳，然后索性让我老婆李晶俯卧着，董涛俯身压在她柔软的胴体上。&lt;br&gt;董涛沿着我老婆李晶后备起伏的曲线，舌头慢慢地向下舔去，一只手沿着我老婆李晶光滑的小腹向她的下身伸去，想脱掉我老婆李晶的内裤。&lt;br&gt;此时的我老婆李晶完全陷入追求肉慾快感的漩涡而不可自拔，她主动地抬起她的腰臀部和双腿，方便董涛的动作。&lt;br&gt;紧包着我老婆李晶下体的是一条带蕾丝边的黑色半透明内裤，内裤中间包着她阴阜的地方高高隆起，从内裤点缀的花纹间隙里，董涛可以清晰地看见里面浓密的阴毛。&lt;br&gt;董涛的手指沿着蕾丝边伸进我老婆李晶性感的内裤里，慢慢地向内延伸，最后停在我老婆李晶双腿中间那片已经微微湿润的芳草地上，然后温柔地褪下了她的内裤，现在，董涛怀里的美丽少妇已经一丝不挂了，我老婆李晶充满肉感的美好身体全部裸现在大家面前。&lt;br&gt;董涛的手和舌就好像烧红的烙铁，抚到我老婆李晶哪儿，哪儿便燃烧起来。我老婆李晶纤细的腰肢在董涛身下激烈地扭动着，象跳动的火苗。董涛的脸贴着我老婆李晶浑圆的双臀，用双手温柔而坚决地分开我老婆李晶的腿，我老婆李晶这个大美女最隐秘的桃源蜜洞立刻全部暴露在同事们眼前，只见在她那片浓密芳草覆盖的中心，肉红色的两扇蓬门已经微微开启，董涛十分轻柔地用舌尖舔弄着我老婆李晶大腿的内侧和根部，那里温暖而又甜蜜的气味让董涛心摇神驰。</content></item></essay>