<essay><item><title>美腿老婆的淫荡事(3)</title><author>床上伴侣</author><content>那个６８号看到了，对小洁说：「美女，你是第一次来玩吗？」&lt;br&gt;「嗯……」简单的小洁没有多想便直接回答了。&lt;br&gt;「别紧张，放开点品质才能高嘛！不然你绷得这么紧，不容易到高潮的！」
那个５９号在一边补充着说道。&lt;br&gt;「美女，你真漂亮，皮肤又好，做我们这行的很少遇到你这么年轻漂亮的客
户，我们是什么样的都要接……」６８号有一句没一句的和小洁聊着，小洁慢慢
地也不再那么紧张了，有时也伴随着他们按摩到关键部位的手指发出声声呻吟。&lt;br&gt;「美女，我们玩个游戏怎么样？」６８号提议道。&lt;br&gt;「什么游戏？」&lt;br&gt;「来个角色扮演游戏吧！他扮演你老公，我扮演你情郎，我在他面前干你，
他还不能插入你，只能吻你全身。你看怎么样？」&lt;br&gt;「随你们吧……」小洁听到６８号的提议，突然想起我看的那些小说，还有
我和她提过的偷情的事情，所以没有多想就接受了。&lt;br&gt;「来吧哥们，辛苦你了，你就好好亲亲我们这个美女吧！」６８号冲５９号
说着，回头又问小洁：「美女，你老公最喜欢你哪个部位，就让他重点亲哪。」&lt;br&gt;小洁想了想，笑了，然后抬起了自己脚说：「我老公最喜欢我的腿和脚，经
常搂着我的脚睡觉，那就辛苦你了，老公！」小洁对着５９号笑道。&lt;br&gt;说到这里其实我挺可怜５９号的，别人玩着他看着，还得配合人家。后来一
想，他本来就是后加入的，这也算照顾他生意，哪里来的委屈而言呢？&lt;br&gt;他们说完，两人的药劲基本也上来了，两人的鸡巴都完全勃起，小洁这才发
现，那个６８号的鸡巴很大，能有１８到２０公分长短，而且不知道是人工去毛
还是天生没毛，他居然是个青龙。再看看那个５９号，鸡巴虽然算不上小，不过
也不大，但是很有特点的就是他的鸡巴颜色很嫩，粉白粉白的，龟头倒是特别巨
大，呈粉红色。&lt;br&gt;６８号开始趴在小洁的两腿间舔着，一边舔还一边问小洁：「你也有去除体
毛的习惯呀？美女，下面好光滑，颜色好嫩呀！你老公是不是不经常开发？」而
５９号这时也没閒着，在小洁的上身亲吻她的两个乳头，两人这么一夹攻，小洁
马上就进入了状态。&lt;br&gt;６８号看时机差不多了，从旁边箱子拿出一个安全套，套在鸡巴上，然后准
备进入了。小洁看到６８号已经准备好了，也想起刚才约定的角色，就对５９号
说：「来，老公，给你你的最爱！」说着抬起自己白嫩的小脚丫。５９号冲着小
洁笑笑，便过去吻起小洁的脚。&lt;br&gt;这时我打断了小洁，问她：「你说这话的时候有没有想起我？」&lt;br&gt;小洁迟疑了一下，对我说道：「老公你别生气，其实我叫老公的时候，眼前
出现的就是你的样子。但我当时真的已经迷乱了，所以你别怪我……」&lt;br&gt;我吻了她一下，告诉小洁：「只要你叫老公时心里有我就行，继续讲吧！」&lt;br&gt;６８号的鸡巴在小洁的阴道口来回摩擦了一阵后，开始很温柔地进入她的身
体，小洁是第一次被外人插入，加上６８号的鸡巴实在是太大了，弄得小洁十分
紧张，可是６８号的动作却十分温柔，小洁说除了感到下面十分充实和充满快感
外，没有什么不好的感觉。&lt;br&gt;５９号在后面配合着６８号，边抚摸着小洁光滑的大腿和小腿，舌头却访问
过了小洁每一根光滑细腻的脚趾。小洁被６８号插得进入状态了，她微微张开双
唇，配合着他的动作呻吟着。&lt;br&gt;第一个姿势做了没多久，小洁就快要到达高潮了，嘴里面喊着：「老公……
老公快来……我要你……吻我，我要……你的……鸡巴……」&lt;br&gt;５９号听到小洁的声音，彷彿是听到了圣旨一样，赶紧从后面移到前面，伏
下身子准备亲吻小洁，可是小洁却转过了脸，而是把手指向了他的鸡巴，５９号
很顺从地把鸡巴送了过来。５９号的鸡巴比例大小刚刚好，但是颜色非常白，可
能和人的肤色也有关系，龟头颜色是浅粉色的，和小洁下面阴唇的颜色很相似。&lt;br&gt;小洁握住了５９号的鸡巴欣赏了一阵，然后用手开始套弄起来，５９号本来
自己在后面打飞机打得很郁闷，这下变成小洁给他打飞机了，自然心情舒畅了起
来，空出的双手也在小洁的乳头和阴蒂上来回游走着。&lt;br&gt;小洁本来就被６８号的大鸡巴插得七荤八素了，再加上５９号过来一配合，
马上就到了第一次高潮，身体一直抽搐后，双腿紧紧地夹住了６８号，两人也很
知趣地配合着小洁的高潮作出爱抚，直至小洁第一次高潮过去。&lt;br&gt;「怎么这么快呀？小美女，我和你老公还没怎么样呢！照你这样的速度也没
办法让我俩都射呀！」６８号在小洁过后和她调笑着说道。小洁并没有理会他说
着什么，而是继续躺在床上享受着自己的第一次高潮。&lt;br&gt;这时６８号抽出插在小洁身体里的鸡巴，拍拍小洁光滑的屁股说道：「翻过
身，美女，换个姿势。」小洁乖乖的翻了过去，这次变成了趴在床上。６８号从
后面插，而小洁的脸刚好躺在了５９号的大腿上，她的嘴正对着５９号的鸡巴。&lt;br&gt;一次高潮后，６８号的动作不再像刚开始那么温柔了，而是提起他的大号鸡
巴冲着小洁的阴道一下子就直插到底，并且还在插入到最深的时候转动着摩擦几
下。小洁被他的动作推着又一次进入了状态，而且两人都没有阴毛，皮肤和皮肤
之间配合着淫水摩擦的感觉简直妙不可言，小洁趴在５９号的大腿上，仔细地欣
赏了一阵他的鸡巴后，把它放入了口中。&lt;br&gt;５９号完全没有想到小洁会有这样的一个举动，惊讶之馀，也在用手来回地
抚摸着小洁的脸庞和肩膀。６８号在小洁身后并不怜香惜玉的猛烈抽插着，小洁
也被他的动作推动得身体越来越靠前，含着５９号的鸡巴也越来越深，甚至有几
次顶到了喉咙，不过由于小洁曾经给我做过一次深喉，所以这次的反应并没有那
么强烈。&lt;br&gt;听小洁说到这里，我的心里一阵忿忿不平，咱们花钱僱鸭子，却要给他做深
喉，真他妈的……可是我怕打断小洁的思绪，便没有再干扰她，而是摩挲着小洁
的脚丫，听她继续讲着。&lt;br&gt;小洁在中间被两人夹击着，这是她第一次和老公以为的男人做爱，而且也是
第一次３Ｐ，这时小洁将所有的道德理念也全部抛在了九霄云外，尽情地享受着
其中的快感。&lt;br&gt;小洁对我说，怪不得会有那些沉浸此中无法自拔的人，原来放纵的感觉是如
此之美妙。听到小洁的这番论调，不由得使我的心理一惊：坏了，小洁不是爱上
这种感觉了吧？同时我的鸡巴也不由自主地再次分泌出了一些晶莹的液体。&lt;br&gt;６８号抽插了一阵后感觉小洁又一次进入了状态，便让小洁由趴在床上，改
为用双手和膝盖四个点支撑着跪在床上，６８号从后面分开了小洁的双腿，用手
指蹭了一些小洁的淫水，便再次把鸡巴狠狠地插入了小洁的体内，同时将刚才润
滑过的手指也顺势插入了小洁的肛门。小洁的菊花可是我一直都未曾开发的处女
地，浅褐色的肛门有着完美的形状，所以我一直都只限于欣赏而从不曾使用，没
想到被这个家伙先一步开垦了。&lt;br&gt;小洁的淫水被６８号插得滴滴答答的往床上滴下来，这时６８号说道：「美
女的老公，快过来把你老婆下面的东西吃掉！」５９号听到后赶紧把自己的嘴从
小洁的乳头上转移到了下身，他的动作也自然地和小洁形成了６９式。&lt;br&gt;５９号的嘴唇温柔地在小洁的阴唇和阴蒂上亲吻着，把小洁每一次滴下的淫
水都吃进了嘴中，而他舌头的动作也让小洁体会到了完全不曾体验到的高度。小
洁崩溃了，她趴在５９号的身体上，把５９号的鸡巴深深地塞进了自己的口中，
剩下的部份也在用手来回的套弄着，小洁口中含着鸡巴发出了阵阵低吼声，她又
到了第二次高潮……&lt;br&gt;小洁第二次高潮结束后，６８号抽出插在体内的鸡巴，她一下子瘫软的躺在
了床上，大口的喘着粗气，对着他们两个人说：「不行了，我没有力气了，结束
吧……」&lt;br&gt;６８号和５９号相互对望了一眼，面露难色的说：「我们接了你的活后，下
面便不会再挂我们的牌了。」５９号也在一旁补充着说：「是呀！我们吃过药后
必须得射出来，不然鸡巴一直硬着对身体机能影响很大的，而且我们一接了你的
活，今天也不能再接了。」&lt;br&gt;小洁看了他们一眼，然后一边喘着粗气一边说：「那好吧，你们继续……」
然后又转过头对６８号的鸡巴指指，说：「把那个摘掉吧，戴着它我很辛苦，而
且你们需要的时间更长。」那个６８号听到这句话就像得到大赦一样，赶紧跑到
一边去摘掉套子，再用消毒湿巾擦拭着自己的鸡巴。&lt;br&gt;说到这里我也深有感触，安全套这个东西戴着确实十分不舒服，而且还会把
做爱的那种摩擦的快感降至最低，快感降低了，时间自然就变得久了，小洁的这
个决定看来还是有一定道理的。６８号把自己的鸡巴擦干净后，跪在了小洁的身
边，准备对小洁的胸部进行舔吻，没想到小洁顺势便把６８号的大鸡巴握住了，
同时把头凑过去准备亲吻。&lt;br&gt;小洁说到这里，看着我露出一些胆怯的神色，对我说：「老公，你不会怪我
玩得太过火吧？」&lt;br&gt;其实听小洁一路讲过来我都在认真听，说一点也不生气不可能，但是回头一
想：这和男人召妓没有什么区别，同样都只是金钱与肉体的交易，并不牵扯到感
情，而且我也有过背着小洁去找小姐的经历；尤其是有一些场面也让我感到十分
刺激，这曾经是我希望调教小洁的最终结果，没想到通过其它方式得到了实现。&lt;br&gt;我抚摸着小洁光滑的后背，轻声地说：「继续讲吧，我不生气的，既然消费
了就要够本嘛！再说我曾经和你提过，我不希望婚后生活过于平淡，我需要一些
小小的刺激嘛！」&lt;br&gt;听到这里，小洁又接着讲了下去：她以前从来都没见过这么大的鸡巴，这次
也想好好的享用一下，可惜体力已经不足了，现在小洁下一步想通过自己的手和
口使这个大鸡巴射精，看看这个大鸡巴射精是什么样子。６８号没有想到小洁会
有这个举动，他异常兴奋地配合着，同时对５９号说着：「美女的老公，去把美
女下面清理干净。」&lt;br&gt;５９号这时抬起了小洁的一条腿，乖乖的把头放在了小洁的双腿中间，自己
的下身却有意无意地冲向了小洁的方向。小洁一只手套弄着５９号的鸡巴，另一
只手和她的嘴却在服务着６８的大鸡巴，下面还在享受着５９号的口舌服务。终
于在在十几分钟后，小洁的努力得到了回报，６８号的大鸡巴被小洁弄得射了出
来。&lt;br&gt;小洁形容他射得不多，但是很有力，有一些射在了脸上，有一点点弄进了嘴
里。６８号射了后，转过身帮５９号亲吻小洁的阴唇和乳头，小洁则更加专注地
套弄５９号的鸡巴。小洁终于在被５９号的舌头送到了第四次高潮后也帮助５９
号射了出来，但是事后小洁却躺在床上累得动不了了。&lt;br&gt;事后小洁被那两人将身体清理干净后，签了服务单，静静的躺在客房，直到
雪儿过来找她，两人再一起回到了休息包房，一直睡到了第二天天明，并且在随
后的几天，小洁的体力也都没有恢复，直到雪儿离开回去澳洲。&lt;br&gt;听到这里我实在是忍不住了，拉过了小洁让她再给我吸一次，并且这次我要
射在她的嘴里。小洁开始对我在她的嘴里射精还有些犹豫，可能是想到曾经被别
人射到嘴里过了，也就没有再强调，乖乖给我来了一次口爆。&lt;br&gt;雪儿走了后，我和小洁的生活又恢复了平静，不过生活却有了一些明显的改
变：&lt;br&gt;１‧老婆开始喜欢清理体毛了，尤其是腋毛和阴毛这两处比较集中的地方，
小洁的解释是阴毛刚刚长出的时候很不舒服，索性就一直清除下去了；&lt;br&gt;２‧老婆的性格变了，刚刚结婚时还有着少女般的羞涩，可是自从上次找鸭
的事情过去后，个性中便有了少妇的那种火辣和风情万种的气质，人也变得很开
放，和我的朋友们在一起也经常开一些成人的玩笑；&lt;br&gt;３‧岳母近几年经商十分顺利，赚了不少钱，老婆是家中的独女，大家十分
疼爱，所以岳母就准备给我们一笔六位数的存款作为日常花销，但我和老婆一时
也用不上就没去取，岳母就拿这笔钱去炒股票，没想到遇上了那一年的大牛市，
把我们的存款翻了几倍，现在岳母已经把它变成七位数了，并且从股市提出，存
到了老婆的名下。&lt;br&gt;这段时间我和小洁过得十分开心，白天各自忙工作，晚上下班吃过晚饭后，
一起出去散步，或者看电影，在我们都有兴致的时候我们还会放纵一下来调剂我
们生活的乐趣。&lt;br&gt;有了岳母的存单做保障，我们都可以放心大胆的花钱了，尤其是小洁，几乎
每个周都要买新衣服，而且衣服也越来越暴露，裙子的底边越来越短，衣服的领
口越来越低。我也乐得老婆变得性感些，所以也经常给她一些支持，老婆也给我
买了很多我喜欢的东西，比如我心仪已久的单眼反光相机。&lt;br&gt;在一个周末的早上，我早早的醒来，小洁有睡早觉的习惯，我也没有叫她，
而是自己躺在床上翻看着杂志。清晨的阳光透过窗帘的缝隙投射到房间内，晴朗
的阳光使人的心情都变得十分愉悦，我从床上下地拉开窗帘，呼吸着窗外清晨那
种清新的空气，全身的血液似乎也都加速的流动了起来。</content></item></essay>