<essay><item><title>善良的美人妻(11)</title><author>床上伴侣</author><content>柔雪紧紧的把嘴抿着做着最后的抵抗，想要阻止老乞丐锯齿一般的舌头。暖暖的香唇上早已被老乞丐舔满了恶心的口水，可是纤薄的香唇又怎能抵挡得了老乞丐粗糙如锯齿一般的舌头，老乞丐早已将他那恶心的舌头伸到柔雪的双唇里，不断的用舌头带着口水舔着妻子洁白而又整齐的雪齿。&lt;br&gt;在这狭小的卫生间的厕格里，一个高贵典雅的年轻貌美长发披肩的绝色美人，天蓝色的上衣早已被高高撩起显露出乳白色的印花胸罩。纤细无暇的小蛮腰被一个头发秃秃，黝黑瘦小的老男人用胳膊紧紧的锁着。柔软香甜的粉唇和老男人恶心难闻的大嘴紧紧的贴合着，老男人的舌头不断的在美人唇齿间舔弄着，美人的唇齿间到处残留着老男人腥臭的口水。&lt;br&gt;老乞丐见妻子已经精疲力尽，腾出一只肮脏的大手迅速的解开了妻子乳白色前扣式的胸罩。原来妻子每一件胸罩都被老乞丐偷偷的把玩过数十次，早已经研究的透透彻彻了。&lt;br&gt;本来就勉强才能包裹住妻子酥乳的胸罩立刻离开了迷人的肉体，羊脂白玉一般洁白的美乳，在失去胸罩的衬托下不仅没有丝毫下垂，反而违背物理定律的傲然向上耸起，依然保持着完美的水滴状。一股纯天然的淡淡乳香味和卫生间内的骚臭味形成强烈的反差，不断刺激着老乞丐。&lt;br&gt;柔雪突然感觉胸前一凉没有了胸罩带来的束缚感，心想不好自己的胸罩已经被解开了，柔雪本能的将纤细的胳膊缩回，紧紧的护着胸前那一对无可挑剔的极品美乳。&lt;br&gt;可是妻子纤细的胳膊哪里能遮挡住那丰满的34C美乳，老乞丐如爪子一般粗糙不堪的大手，从乳根处强行抓住了妻子半个乳房，老乞丐就喜欢从下往上抓妻子的极品美乳，因为老乞丐从前几次的经验得出，水滴状的乳房下部乳肉最为饱满，抓起来最过瘾最解馋。&lt;br&gt;就在妻子因胸部被老乞丐猥琐注意力分散的时候，老乞丐终于将他那如锯齿一般的舌头，强行伸进了妻子那香甜的樱桃小嘴。&lt;br&gt;大量腥臭的口水随着老乞丐的舌头疯狂的湧向妻子樱桃小嘴中。老乞丐搅动着他那恶心的舌头，疯狂的缠着妻子那香甜柔软的唇舌，粗糙的大舌头不断的刮蹭着妻子香甜柔嫩的香舌，妻子被这大量腥臭的口水呛的喘不过气来差点昏过去。&lt;br&gt;「真香，真美，你是俺的娘们，这大奶这大屁股还有这小蛮腰都是，都是俺的」兽性大发的老乞丐已经彻彻底底沉醉在柔雪如女神般完美的肉体上，早已忘记了妻子那柔弱的反抗。老乞丐既然大胆的掏出自己又黑又丑的老肉棒，顿时一股骚臭味噗鼻而来。&lt;br&gt;羞愧难当的妻子第一次被丈夫以外的男人强吻着，而且还是在这肮脏的卫生间内。可是早已体力透支到了极限的妻子哪里还有劲反抗，但是妻子知道接下来疯狗一般的老乞丐就要在这肮脏的公共厕所内佔有自己了，就在妻子正要咬老乞丐舌头反抗的时候，忽然传来了妻子母亲的呼叫声。&lt;br&gt;「雪儿，雪儿你没事吧？」岳母在孟小美那等了许久不见妻子回来，便担心的找了来。&lt;br&gt;听到母亲的声音越来越近，紧张的柔雪趁着老乞丐正在全身心的享受自己的丰臀美乳时，柔雪使出全身最后一丝力气，推开了如发情的公狗一般的老乞丐。&lt;br&gt;又羞又恼的妻子本能的干呕了几下，嘴角流下一些还未被迫咽下的老乞丐腥臭的口水，接着又大口大口的呼吸着新鲜空气。&lt;br&gt;羞愧难挡的妻子正欲要责备老乞丐，可是看到老乞丐胯下唯一一个曾两次赤裸裸的进入自己身体，一根黑呼呼布满黑筋的老肉棒正虎视眈眈的正对着自己不时的跳动着，不仅害怕起来犹如看见了自己的王一般臣服了下来。&lt;br&gt;母亲已经到了卫生间门口，眼角还流着泪水的妻子小声抽泣着赶紧扣上了被老乞丐解开的胸罩，快速的整理了一下衣服，简单的拨弄了下长长的波浪式长发。猥琐的老乞丐听到妻子母亲的声音也开始害怕起来，老乞丐跪倒在地不停的向妻子求饶，一双深陷在眼眶里发黄的眼珠可怜巴巴的仰望着妻子。&lt;br&gt;妻子害怕让母亲看到卫生间里的老乞丐，害怕母亲知道真相，赶紧推开门口的老乞丐跑了出来。岳母刚来到门口看到哭泣着的女儿跑了出去。岳母虽然知道卫生间内肯定有问题，但爱女心切的岳母还是赶紧追了过去，毕竟女儿的安危此是最重要的。&lt;br&gt;「雪儿，雪儿，你这是怎么了？哪里不舒服吗？千万别吓妈啊」&lt;br&gt;柔雪受了一肚子的委屈本想告诉身边最亲的母亲，可是妻子心想「母亲心脏本来就好，如果知道真相肯定受不了打击」只好编了一个理由。&lt;br&gt;「没事啦妈，我，我」妻子一下抱住了岳母&lt;br&gt;「你怎么了啊？你快说啊」岳母一边安慰着妻子一边着急的询问着&lt;br&gt;「我只是第一次看见胎儿，想到自己要做母亲了开心的啦」&lt;br&gt;「傻丫头，这是每个女人都要经历的呀，都快身为人母了还不让人省心」阅人无数的岳母当然知道妻子绝不仅仅是因为初为人母才激动流泪的，但是女儿现在毕竟怀有身孕不可受刺激，所以岳母才没有再继续追问下去。&lt;br&gt;卫生间内的老乞丐摊坐在地上还在回味着美人妻性感完美的肉体，胯下丑陋的老毒物还在一下一下的抖动着。老乞丐知道善良的妻子是不忍心打掉孩子的，又不想让自己的母亲知道真相。这下可乐坏了老乞丐，老乞丐既然大胆的开始飘飘然的幻想着与绝色美人妻一家三口的美妙生活。第13章（完）&lt;br&gt;老乞丐已经心思已经飘在远方，娇妻诱人的美乳始终在他脑海盘旋，妈妈的！&lt;br&gt;俺要永远佔有这对大奶子。俺活了半辈子，这些天才知道女人是啥滋味，俺现在有了后，还要有这个大美人做媳妇儿，我二狗家祖坟冒青烟包邮俺。&lt;br&gt;他突然想到了狗盛哥之前和他说过一件叫啥贞操带啥玩意，听说这玩意专门抠住女人下面那个洞洞，只有俺才可以肏她，别的人都不行。&lt;br&gt;不行！我也要为我的女人弄个这玩意。让他的死鬼老公今后碰不得她，想到这儿老乞丐勉勉强强站了起来，在强烈佔有欲望下走出了医院。&lt;br&gt;「雪儿，这些天就不要上班啦，反正咱家不差那些钱，你就安心在家养胎吧，头三个月可是很重要，还有这些天不要和翔做那些事，妈是过来人，老太婆可要看到我的小外甥健健康康长大。」岳母苦口婆心的安抚着妻子，怀孕那些事，过来人懂得比小媳妇多的去。虽然出身书香门第，但是无论出身多么高贵，在传宗接代面前一切皆是浮云。&lt;br&gt;岳母不知道妻子此刻心如刀绞。我上辈子是做了什么孽，竟然在这个节骨眼怀了孕，怀的还不是丈夫的骨肉，如果让妈妈知道这件事情，出身于书香门第的他们会怎么看待自己，还有自己肚子里这个可怜的孩子。&lt;br&gt;无奈的妻子只能将这个秘密埋在心底，不到万不得已就让这个秘密永远保密下去。一直买到棺材里都不能让别人知道，唯一担心的就是我，她不知道我会做出什么举措，也不知道我此时此刻发自内心揭底的怒火，即将燃烧。&lt;br&gt;虽然狗胜上次带着傻儿子回到了乡下，可是老乞丐决定还是抱着试一试的希望来到了狗胜住在天桥底下，于是一个人冒着炎炎夏日，蹒跚的来到天桥下。&lt;br&gt;城市郊区一座废弃的天桥下，老乞丐看到一个孤零零的身影在忙活着，定眼一看原来是狗胜的傻儿子狗宝，在挑选一些瓶瓶罐罐，都是一些啤酒瓶易开罐之类的废品，狗宝忙的不亦乐乎，在他眼里这些东西能换来今晚的晚饭和明天早晨的窝窝头。&lt;br&gt;老乞丐扯开嗓门朝狗宝吼：「狗宝，你爹呢？」&lt;br&gt;狗宝转过身来，他认得老乞丐，咧嘴一笑，俺爹去卖废品啦，二狗叔你啥时来的？呵呵呵呵……」&lt;br&gt;狗宝是个弱智，脑袋小时候烧坏了，老乞丐也懒得和他搭理，干脆坐了下来等狗胜回来。顺便问了句：「你爹不是回老家了吗？」&lt;br&gt;「俺爹说了上次看到你女朋友大奶子，说是也要帮我套一个大奶子媳妇，呵呵呵，就不回家了……」或许是想到妻子美丽的胴体狗宝的口水不由自主从嘴角滑落，让老乞丐恶心到家。&lt;br&gt;俩人足足等到了夕阳西下，狗胜才骑着一俩破三轮晃晃悠悠回来。&lt;br&gt;回来看到老乞丐正在逗狗宝玩，狗胜冲了上去，猛的一拍老乞丐，上次见到妻子美丽的身体，狗胜满心里眼的羨慕妒忌恨，今天再次看到老乞丐心中一阵阵难受袭来。&lt;br&gt;凭什么二狗子你有那么好的福气，凭什么我狗胜就只能捡破烂还要养个傻儿子？&lt;br&gt;老乞丐看见狗胜，立马屁颠屁颠的说道：「狗盛哥，这次找你有点事情，上次俺让你看我女朋友的身子，你咋谢谢我啊？」&lt;br&gt;狗胜想到上次看到妻子美妙的胴体，下面立马硬了起来。不服气的说道「你说咋样就咋样？」&lt;br&gt;狗胜的态度让老乞丐欣慰，他神神秘秘凑在狗胜耳旁说道：「以前你和俺说一个叫啥贞操带，啥玩意啊，你还记得吗？就是那个可以锁住女人屄屄的带子……」老乞丐喋喋咻咻说了一大堆，才让狗胜明白他要啥东西。&lt;br&gt;狗胜穷光蛋一个，全部家当也就天桥下一些破烂玩意，兜里钞票加起来不到一张老人头，可是贞操带这东西狗胜还真的有几个，因为这些走南闯北年捡破烂，至于什么贞操带，塑胶阳具，电动棒，跳蛋之类的东西他还真的捡到不少，除了一些实在没有用的被他当废品卖掉，其他的都被他一一收藏。反正不要钱嘛，有一个是一个，说不定今后找了婆娘还可以用的上。不过想到老乞丐惊扰找自己要这东西，狗胜也不好推辞，毕竟人家女朋友光着身子让他看，盛情难却。&lt;br&gt;想到老乞丐有那么漂亮的的媳妇，用的还是自个儿捡来的贞操带，也算是一种胜利吧。&lt;br&gt;狗胜爬进天桥最深处，从压低箱子底下翻出了一件东西，一件由牛皮和特殊金属制成的三角裤衩便展现在老乞丐面前，老乞丐仔细定眼一看，这难带就是女人的贞操带吗？咋和女人裤衩模样相似呢？有啥稀罕的。&lt;br&gt;但是当狗胜将贞操带的用法和用途一一告知之后，让他心中一阵阵心中狂喜，有了这个东西，那个漂亮女人一辈子就是俺的女人了喽，以后我要让她带一辈子，只有俺想肏屄的时候才能解下来。&lt;br&gt;熟悉使用方法后老乞丐匆忙拿过整套贞操带包括唯一的一根钥匙，招呼也不打匆忙离去。他要立刻在我妻子身上套上这玩意。他试图永远霸佔我娇美的娇妻。&lt;br&gt;让妻子永远成为他的生儿育女，发洩肉欲的工具。&lt;br&gt;做完检查后妻子坚决要求回家，因为小美医生告诉她这个孩子对她的重要性，由于从事教师工作，平日体力锻炼也少，医生告诉妻子她的身体不适合过多生养，并且在随后的检查中发现有子宫寒症状，这次意外怀孕是「我」精液过于强壮，所以妻子必须将孩子生下，否则对二胎影响很大，说到底头胎孩子就是妻子的第一个孩子，也是她的最后一个孩子。这几乎宣判了这个孩子必须生下来，而且还要好好的生下来。&lt;br&gt;心惶惶回到家后，岳母本想在家陪她，可是由于老头子突然患了感冒，急忙忙赶回去照顾老头子，岳母也不容易一个人照料俩个人，不，是三个人。还有肚子里面的小骨肉。&lt;br&gt;妻子独自一人在家等待我，可此刻我不想回家，家，让我伤透了心，高学历高素质的妻子竟然委身于一个邋遢的老乞丐，这世界究竟是怎么啦？我想破脑袋也枉然，我不想失去妻子，可是一想到妻子肚子里面的孩子，一阵阵恶心让我痛苦万分。&lt;br&gt;「大妹子，俺回来啦，他在家吗？」老乞丐一瘸一拐来到家中，他对我还是有些害怕，我年轻力壮，几个老乞丐都不在我话下，得知我不在家后他才贼兮兮闯了进来。&lt;br&gt;看见老乞丐猥琐的申请妻子更加厌恶他，可是又有什么办法呢？如果孩子生下来就没了亲生父亲，这对得起肚子里的孩子吗？虽然这孩子不是我的骨肉，可毕竟是妻子的心头肉。&lt;br&gt;让老乞丐进入屋中，老乞丐突然一把搂住妻子的腰肢，贪婪的说道：「妹子，可想死俺了，俺的孩子还好吗？」&lt;br&gt;妻子奋力想将他推开，奈何老乞丐坚实有力的双臂牢牢扣住妻子的娇躯，让妻子无能为力。&lt;br&gt;面对狼一般的老乞丐，雪儿只能点了点头，预设孩子的情况一切良好。老乞丐顷刻心花怒放，仰天长歎：我二狗子终于有后啦，有什么能比传宗接待更让人欣喜的事情呢？&lt;br&gt;还是在人到老年之际让一个娇滴滴的大美人老师怀上我的骨肉。老乞丐不由性起，他将妻子强行拖上床，面对老乞丐的侮辱，妻子只能默默地忍受。为了孩子，一切为了孩子。&lt;br&gt;将妻子仍在床在后，老乞丐慌慌忙忙扒下妻子的小内裤。蹲下身子正好可以清晰的看到她的赤裸阴唇，妻子阴部的阴毛很茂盛，娇嫩的阴户正在微微擅抖，散发出美妙的雌性光辉。&lt;br&gt;在绝妙美人面前老乞丐鸡巴立马高高耸起，这样的美屄就在眼前，得好好肏一顿，得对得起下面的老二，&lt;br&gt;老乞丐使劲的分开妻子的双腿，因为之后这样才可以将自己粗壮的肉棒深深的插入他那渴望的圣地。将妻子大腿掰开之后老乞丐迅速的脱下裤子疯狂压在妻子身上，随即他的阳具像一条蟒蛇钻进钻进妻子的蜜穴。&lt;br&gt;让妻子以外的是这次老乞丐竟然缓慢肏她，而不是像之前那样急匆匆插进随后便射。或许是下午和狗胜的交流让他对性又有了新的认识，于是他的鸡巴始终缓缓在妻子蜜穴内插进抽出。随后奋力一定，整个鸡巴死死插进妻子的肉穴中，随后后缓缓拔出，九浅一深老乞丐在妻子身上如鱼得水。&lt;br&gt;没有想到老乞丐的插弄竟然让妻子有了些感觉，从妻子的喘着粗气，并呈现在她脸上逐渐潮红的的表情，肯定了妻子对老乞丐的肏屄逐渐适应，身体开始不自觉的配合老乞丐的动作。&lt;br&gt;老乞丐卖力的肏她使得她睁开眼睛，她看着老乞丐在身上驰骋，然后稍微偏过头，努力使自己不看老乞丐恶心的面孔。虽然下身的感觉越来越强烈，可是眼前的这个男人却让她难以接受，难道今后就要放弃心爱的丈夫和这个老乞丐过一辈子吗？&lt;br&gt;不，妻子鼓足力气用芊芊玉手死死抵住老乞丐的胸膛，可是随着老乞丐整个身子再一次压住她，将她的力气活生生的憋了回去，老乞丐插得兴起，两只爪子肆意蹂躏妻子的美乳，妻子的乳房在老乞丐手中变幻出各种形状。&lt;br&gt;为了让自己获得更高的快感，老乞丐干脆将妻子的身体反转过来，让妻子趴在床上，将妻子雪白的舔了几个来回，喃喃自语道：「漂亮，太漂亮了！」说着便再次将自己的肉棒狠狠的妻子从后来插了进去。&lt;br&gt;妻子对这次的插入几乎没准备，在老乞丐的猛烈抽动下，她的身体猛地向前挺起，头部高高的扬起来，发出了细微的呻吟。&lt;br&gt;老乞丐耳尖听到这个叫声，他的抽动更加猛烈，双手向前伸去紧紧的握住了妻子丰满的双乳，放肆的揉捏着。下面的阳具更是向上足了发条一样在妻子肉穴内翻天复地。&lt;br&gt;一次次的插进，一次次的抽出，耗尽了妻子体力，而老乞丐此时也已经进入了疯狂的状态，他不断的怒声吼叫着，双手死死地握住妻子的乳房，上身死死压在妻子的背上，好让将自己的肉棒一直插到最深处。最后，他射了，再一次将他的子孙液射进妻子的最深处。&lt;br&gt;劈劈啪啪的性交声环绕在卧室，我和妻子的新婚照正在她们交合的上空看着他们二人激烈的性爱，造化弄人啊~&lt;br&gt;射完精液后，老乞丐从妻子身上爬了起来，看着妻子四处缓缓流出白花花的液体，他心中充满了自豪和骄傲，你们这群城里人不也就那么回事吗，你这个有钱的女人还不是在俺的鸡巴下被俺肏吗？&lt;br&gt;妻子此刻大口喘着气，刚才的性交让她苦不言堪，心里面一万个拒绝老乞丐的身体，可是身子却不由自主的配合老乞丐。&lt;br&gt;老乞丐看着娇滴滴的妻子，离开了卧室，不一会儿拿着一件物品回来了，妻子看着老乞丐手中的东西，不由自动的坐了起来。&lt;br&gt;那是什么，妻子知道那是贞操带，那东西上世纪的产物，是男人对女人的征服，是封建社会的残馀，这个老东西怎么会有这个东西？&lt;br&gt;老乞丐根本不理会妻子，开始他的猥琐行为，妻子光着身子站了起来试图离开房间，可是很快又被老乞丐扑到，在将妻子按在床上后，老乞丐疯狂的拿着贞操带往妻子身上套，身为教师的妻子实在不能接受贞操带这个愚昧落后的产物：「不，求求你不要这样，我不能戴这个！」&lt;br&gt;「俺知道这就是贞操带。以后你是俺的女人，你要一直戴这个。今后你只能是俺的婆娘」妻子的双腿不停的扑打，试图挣脱老乞丐下一步的举动，可是老乞丐此时像头牛一样将妻子狠狠压住，刚才的做爱就已经让妻子筋疲力尽，挣脱一番无效后，妻子只好屈辱的任由老乞丐把那个东西往阴部套。&lt;br&gt;老乞丐要让这个贞操带永远的戴在妻子身上，他把贞操带的皮眼挂在前面，随后更加卖力分开妻子的大腿，膝盖一定让妻子稍稍抬起屁股，好让他将贞操带戴在雪儿下身。&lt;br&gt;完成之后老乞丐得意洋洋的他拽住贞操带的链子，颤抖着穿过妻子的阴部，然后到妻子后背用力向上拉，让那贞操带的皮质开口部位正好挡住妻子的肉穴，然后猥琐的扣到妻子背后腰带上。&lt;br&gt;一切搞定之后老乞丐接着把小锁扣在腰带上，用尽全力一拉，贞操带被老乞丐彻底锁上啦。我心爱的妻子此刻很清醒：可是清醒有什么用呢？&lt;br&gt;这个老乞丐让她戴了这个，就是为了证明从今以后她就是老乞丐的的女人！&lt;br&gt;「不要这样对我，求求你，不要……不要锁啊！」&lt;br&gt;但为时已晚，哢嚓，一声清晰的锁扣扣紧声，老乞丐已经扣上了锁扣，妻子只能眼睁睁的看着他把钥匙取了下来，揣进兜里。&lt;br&gt;老乞丐得意的笑了笑，将钥匙小心翼翼放进怀中。「妹子，你真美。」妻子的眼泪想断了线的风筝一样，哭的稀里哗啦，此刻她多么希望我能够出现在门口。&lt;br&gt;就在家的门口。她不知道我对她几乎放弃了念头。男人什么都可以戴，唯独绿帽子不能戴。&lt;br&gt;就在我苦思冥想之际，单位突然来了电话，我负责的专案竟然出了差错，被对方算计让公司损失了近千万元，上头得知此事之后，怒火雷霆大发。要求内部严肃处理，并且将此事上报给了公安局，公安局连夜开展立案调查，由于专案是我负责，我作为第一责任人，连夜我便收到了法院的传票，对于法律常识我略知一二。&lt;br&gt;一千万啊，我仔细回想项目的事情，良久，痛苦万分的我才找了症结所在，这一切这些都是我的疏忽，那天晚上被对方请来的几个小姐弄昏了头，在酒精和美女的诱惑下，我毫不犹豫的在合同上签了字。这一签字立即被对方算计，我方损失的金钱将由我来赔偿，而我所有的家当包括房子撑死一过百八万。&lt;br&gt;近千万的损失我无论如何都无能为力偿还，还不起钱我只能被法院收监，等待我的则是终身铁窗生涯。&lt;br&gt;不——。我不能这样，命运不能这样对我不公。想到如果进了监狱，我心爱的美丽妻子只能被老乞丐混蛋肏，他们还会生下他们的孽种，而我却只能可怜巴巴躲在监狱的一角，为了发洩可怜的性欲躲在阴暗处偷偷打手枪，今后我再也不能进入妻子美妙的胴体，我不甘心。&lt;br&gt;</content></item></essay>