<essay><item><title>我过年回去时，逼姑姑吹喇叭</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;亲身经验，现在北上回家，终于有电脑可用所以赶快上网PO文跟大家分享经验
每年过年回家，亲戚都在打牌小赌，除夕那天晚上就开始在打牌，麻将，十三只都来，反正打牌不是重点，重点是初二回娘家的时候，我先陪娘家这边玩一玩，觉得很无聊，就回阿公家，回到那边时候，很多姑姑都回这边，其中有一个姑姑，年纪最小，也最有钱，听说老公是有钱人，开的车三百多万。&lt;br&gt;我就陪小姑姑打牌，小姑姑穿的很时髦，有钱人的关西吧，但是，重点不是小姑姑，因为小姑姑有钱，所以输了也没差，而是三姑姑，三姑姑有五个孩子要养，虽然年纪都比我大了，自己已在工地旁摆槟榔摊，卖那些工人冰冻矿泉水和有维大力，香菸什么的。&lt;br&gt;三姑姑家庭生活本来就还过的去，只是过的比较辛苦而已，不过那跟我没关西，我也没以这么多同情心去关心别人，三姑姑本来不想打牌，那是因为今年被小姑姑一直捧才下来玩，玩到凌晨三点吧，打的大家都累了，我也赢了八千多块，小姑姑出手果然大方，所以根本没差。&lt;br&gt;晚上我钱收一收就去洗澡，洗完出来要上床睡觉的时候，发现三姑姑来找我，我还以为三姑姑要去厕所，还叫三姑姑早点睡，才发现三姑姑是有事找我，吱吱呜呜讲半天，意思是希望我可不可以还她三千，原来小姑姑也赢很大，所以最输的就是三姑姑，可是我不太想还，三姑姑就一直拜讬我，求我。&lt;br&gt;在我的房间，虽然隔壁是睡别的亲戚小孩，我就叫三姑姑厨房角落那边讲，因为那边离房间比较远，三姑姑说我想要怎样，她可以帮我，还说她是长辈，都低声下气了，我心想，妈的，长辈了不起喔，我看一下三姑姑，从我打牌的时候，三姑姑就穿着长裙+毛线衣，而且长相也不差，我突然想到一些很色的事，害我阴茎开始硬起来。&lt;br&gt;我就靠近三姑姑，在她耳边偷偷的跟她说，「三姑姑阿，我这次过年前到现在，都没有发洩ㄝ，你可不可以帮帮我」三姑姑一听到就发脾气，说我心理变态，连自己的姑姑都想乱来，我就说「三姑姑，又不是说要妳跟我直接打砲，只是要妳帮我打出来就好了」这时候三姑姑才比较冷静，可是还是不愿意，我就威胁三姑姑说「你要我讨钱的是如果传出去了，别人会怎么想」&lt;br&gt;这时候我看三姑姑的脸已经有点害怕了，我就用肉棒顶三姑姑的屁股，感觉好软，再把三姑姑的手拉来摸我的肉棒，「三姑姑，帮我发洩就有三千…这么好康妳不要？」这时候三姑姑才左顾右盼的看了一下，说「你真不要命，拎祖妈都敢吃」&lt;br&gt;我就说「三姑姑，妳事同意了喔，我没有强迫妳喔」三姑姑推了我一下说「要就快拉，还有你说出去你就死定了」我本来想偷偷把手机拿出来拍，结果三姑姑比我早一步要我把手机交出来，然后我就把裤子脱下来，站在厨房里柜子的旁边，三姑姑用双手帮我搓屌，搓到硬的时候，就握住一直狂尻，三姑姑站在我旁边感觉很香。&lt;br&gt;我一直跟三姑姑讲话，问她多久打砲一次，性慾强不强，我的肉棒硬不硬，三姑姑脸越来越红，可是都不跟我说话，我就边摸着三姑姑的屁股，偶尔，偷揉几下三姑姑的奶，真的好软。&lt;br&gt;后来太兴奋了，被三姑姑先尻出一枪后，三姑姑就说好了吧，我的肉棒一下又硬了，我说最少要让我舒服。&lt;br&gt;就把三姑姑压下来，要她蹲着帮我口交，三姑姑说不要，那我就说我要打砲，这时候三姑姑才乖乖帮我吹喇叭，一开始还随便含一含，我就说要三姑姑认真一点，抓着三姑姑的头用力深喉咙，三姑姑被呛到后才说她自己来，这时候三姑姑才用心的含，只是看着我脸时，我感觉我特别兴奋，后来三姑姑可能觉得很丢脸吧，干脆的闭眼睛帮我吹。&lt;br&gt;吹到我快的射的时候，忽然外面狗叫声不断，害我吓到，三姑姑也停下动作站起来，说「今天先这样，饶过我好不好」我一直把三姑姑的毛线衣往上拉，露出胸罩和乳房，我说，先让我舔一下奶头，三姑姑说可以不要吗，我才不管他，用力的吸，吸到都硬起来了，我就说，三姑姑你都湿成这样了。&lt;br&gt;要不要那个？三姑姑一听就说不要，我一直拉着三姑姑的裙子，三姑姑一直挣扎，后来我想说算了，做人留一线，日后好相见，把钱拿给三姑姑后，三姑姑就去睡觉，可是我肉棒还是硬梆梆的，就偷偷跟上去，三姑姑回到她睡的房间，还没进去，我就从后面抱着三姑姑。&lt;br&gt;抱到佛堂后面的小仓库，三姑姑吓的不敢发出声音，因为她老公和女儿都在房内睡觉，乡下房间隔音都很滥，我就一直求三姑姑，说一次就好，后来三姑姑就不动了，我要三姑姑趴在墙壁上，把屁股翘高，三姑姑没说话，自己手撑在墙上，我把三姑姑的裙子掀开，内裤一摸湿湿的，直接抱着三姑姑的腰，用力插进去，一直说我好喜欢三姑姑，早就想要干死她之类的话，说三姑姑的奶又圆又软。&lt;br&gt;比年轻女生还要性感，而且肉穴不知道是不是太久没做爱，所以有点紧，干的三姑姑一直「恩恩恩」的呻吟，最后就用力的射，直接中出不带套，三姑姑气死了，说这辈子最丢脸的事，就是被亲戚的小孩给污辱，我说，三姑姑如果下面还很痒的话，可以来找我，三姑姑气到发抖，我就趁三姑姑不注意的时候，强吻她，感觉真的很过瘾。&lt;br&gt;隔天初三，三姑姑都装的没事一样，完全不像是昨天被我硬上过的样子，只是三姑姑会躲我，我心想说反正没差，熟女我也吃过好几个，只是没吃过自己的姑姑，操起来还真是别有一番滋味。&lt;br&gt;</content></item></essay>