<essay><item><title>老公救我~ 他要插进来了(2)</title><author>床上伴侣</author><content>小慧听了我的话后，擦了擦眼泪说：真的没有关系。&lt;br&gt;只要你知道我的心是怎样的，只要你可以忘记今天，只要你可以忘记今天晚上发生的事，我也可以忘记。&lt;br&gt;只要你不后悔今天做的选择，我也不会后悔。&lt;br&gt;你要知道做任何事都要付出的，?了你我甘愿付出。&lt;br&gt;只要你可以忘记今天，我也可以忘记今天，只要你不后悔，我也决不后悔。&lt;br&gt;听了小慧这番话，我突然发现小慧的身上闪烁着女性的伟大。&lt;br&gt;晚饭后，我坐在沙发上抽着烟还在犹豫着，一支接一支。&lt;br&gt;毕竟把自己漂亮娇柔的妻子让一个色棍一样的中年男人摧残，那怕是一次一晚，也是万分的屈辱和不愿，可拒绝后自己的事业，前途还会有吗？还要奋斗多少年？这时候一个小手轻轻的把他嘴上的烟拔掉说：抽烟多了会对身体不好。&lt;br&gt;我轻轻的抚摸着她的小手，十分的冰凉，皮肤却十分的顺滑，长期的家务并没有使她双手的皮肤变粗糙。&lt;br&gt;我把她从后面拉了过来。&lt;br&gt;只见小慧的脸蛋又的?红，可能是喝了酒的原因。&lt;br&gt;她已经回房间换了件衣服。&lt;br&gt;穿着一件粉红色的小睡衣，十分的短，只能勉强的盖住臀部。&lt;br&gt;睡衣很薄、很透明，几乎可以完全的看见里面的每一寸肌肤，臀部上也只系着一条乳白色，两边绑带，底部带有蕾丝花边，中间是半透明的小三角内裤。&lt;br&gt;看上去十分的性感诱人。&lt;br&gt;小慧轻轻的坐在了我的大腿上，双手环抱着我的头，血红色的双唇慢慢的贴在我的双唇上，舌头伸进我的嘴里去交缠他的舌头。&lt;br&gt;我的双手也已经放在小慧的乳房上去挑逗那以是微微翘起的乳头。&lt;br&gt;小慧疯狂的吻着我，双手却滑到我的腰间去准备解开他的皮带。&lt;br&gt;呤铃……，电话的铃声使我们停止了所有的动作，也使小慧如火的热情冷却了下来。&lt;br&gt;电话还在响着，但我没有去接。&lt;br&gt;此时小慧理了理她披肩的秀发说：电话是要接的，决定还是要作的，我不希望你将来会后悔，也不希望你去逃避现实。&lt;br&gt;希望你勇敢去面对你的决定，也希望你做个不会令自己后悔的决定。&lt;br&gt;你是我今生最爱的人，我一定会支持你的决定，不管你的决定是什?。&lt;br&gt;说完便拿起了电话递给了我，便走回睡房。&lt;br&gt;我混混沉沉的拿起了电话，电话那头传来赵总那焦燥而有急切的询问声。&lt;br&gt;我几乎是用尽了由生到死的劲才咬牙说出了那几个字：你。&lt;br&gt;你来吧。&lt;br&gt;挂了电话我脑子一片空白，死人一般走进了睡房。&lt;br&gt;我真不知道该如何面对我心爱的娇妻——–小慧正坐在梳妆台前，理着她那柔顺的秀发，看着镜子里的自己。&lt;br&gt;想着她和我以前的生活，是多?十分的幸福和满足。&lt;br&gt;但此时却发生了这样一件事，使她不知怎样去面对。&lt;br&gt;虽然她不知道我的决定是什?，但我这?失魂落魄的进来，使她隐隐约约的预感到既将会发生什?。&lt;br&gt;眼泪又再次从她的眼眶里跳了出来。&lt;br&gt;我痛楚的上前想去安慰她，小慧转过身，慢慢的躺在床上，拉被子盖住自己的身体，虽然房间里的温度很高，但我知道小慧的身体在不断的在降温，不断的冷却，被子里的身体在明显微微的颤抖着。&lt;br&gt;于是她便不断的用被子紧紧的裹住了自己。&lt;br&gt;就在一瞬间的沉默中，门外传来了‘叮咚’的门铃声，我默默的退了出去。&lt;br&gt;终于我见到了赵总因兴奋而涨的雪红的眼睛，平时略显温文的他此刻就象一只发情的野兽，是那?的可怕。&lt;br&gt;我真后悔我做出的这个愚蠢的决定！外面的挂锺不停的敲了九下，我已经完全没有了思想。&lt;br&gt;终于我带着赵总推开了睡我和妻子睡房的门。&lt;br&gt;小慧悄悄看了一眼便紧紧的闭了双眼，因?她已经清楚的看见我身后还有一个人。&lt;br&gt;此时她觉得自己的双手好像冰一样的冻。&lt;br&gt;于是她就紧紧的卷起了自己的拳头。&lt;br&gt;赵总走进了小慧的睡房，就顺速的脱掉自己的衣服，只剩下一条内裤。&lt;br&gt;他看了看我，见我没有走出房间的意思，也没有理会。&lt;br&gt;因?他知道这个人不是他的猎物，只是他的猎犬。&lt;br&gt;他的猎物正哀哀的摆在那无处可逃，等待着他的捕食。&lt;br&gt;我这个猎犬在不在都是多馀的，他会毫不顾及的吃掉这个美食。&lt;br&gt;我见赵总脱光了衣服。&lt;br&gt;他就像传统的中国人一样，不过身上的茸毛特别多。&lt;br&gt;灰白色的内裤下裹着他那丑陋的性器，虽然没有显露出来，但也可以看见他缩成一团的形状。&lt;br&gt;不知道自己是不是应该走出去，但还似乎希望有奇?的发生。&lt;br&gt;我看着赵总走到床前把盖在小慧身上的被子拉开。&lt;br&gt;整个房间顿时充满了春光，妻子几乎是裸露的身躯已经完全映入的赵总的眼睛里。&lt;br&gt;一个圣洁的性感女神无奈的向那无耻的色魔展示她那娥螺多姿的身段。&lt;br&gt;那乳白色的小551字型的内裤紧紧的贴在小慧那隐蔽的耻骨陜间，就像一个忠实的卫士一样守卫着她那隐秘花园的贞洁门扉。&lt;br&gt;但赵总并没有过多的欣赏小慧那丰满盈白的身躯便爬上床把他那粗糙的色手放在了小慧洁白修长的小腿上，顺着小慧的小腿去探索她那神圣洁白的身躯。&lt;br&gt;随着赵总的触摸，小慧的身体不断的微微颤抖着。&lt;br&gt;我知道妻子是极其不适应别的男人来抚摸自己的躯体。&lt;br&gt;结婚这?久，小慧从来没有穿过暴露的衣服出去，也没试过在别的男人面前展示自己丰满的身躯，更不用说让别的男人来触摸她的身体。&lt;br&gt;赵总迅速的脱下了盖在小慧身上的睡衣，虽然它是那样的薄，薄到几乎是透明的，但赵总还是把它脱了下来。&lt;br&gt;显然赵总并不喜欢有任何东西防碍他去感受小慧那盈白顺滑的肌肤。&lt;br&gt;赵总的手很快的便寻找到他要触摸的地方。&lt;br&gt;女性的第二性征，小慧那丰满挺拔、诱人犯罪的乳房已经完全的被赵总那庞大的手掌罩住了。&lt;br&gt;赵总仿佛要确认丰胸的弹性般似的贪婪的?玩着小慧的丰胸。&lt;br&gt;娇嫩乳尖也被赵总的色手抚捏住。&lt;br&gt;赵总用手指不断的挑逗小慧那微微下陷的乳尖。&lt;br&gt;赵总像是感到了小慧的不安，他没有粗暴的去蹂?小慧的乳房。&lt;br&gt;而是像情人般的去抚摸小慧的乳房，让小慧去感受他那带有技巧的抚摸，好让她放下心里的包袱。&lt;br&gt;必须承认赵总是个调情的高手。&lt;br&gt;他先是像画圈圈似的轻揉着，指尖不时的去拨动娇小的乳尖。&lt;br&gt;时而又用手指轻夹着乳尖去揉捏乳房。&lt;br&gt;他的嘴此时也没有闲着，慢慢的从小慧的脸庞上舔了下来。&lt;br&gt;当他想亲吻小慧娇嫩欲滴的嘴唇时，小慧拒绝性的把头扭到了一边。&lt;br&gt;于是他的嘴又滑向的小慧的胸脯，靠近了乳房，却没有一下子欺近小慧那平躺依然高耸的胸脯。&lt;br&gt;而是从乳房外侧舔过，接着转向腋下，顺着爬向平坦的小腹，再次逼近乳房便像条蛇一样沿着乳沟由外向内慢慢的圈向了乳头。&lt;br&gt;舌头代替指尖去挑逗娇嫩的乳头，头慢慢的往下压，含住了乳头，就像一个婴儿一样贪婪的去吸吮小慧的乳房。&lt;br&gt;被嘴代替了的左手温柔的在小慧的身上滑动，像是要去安抚小慧那脆弱的心灵和微微颤抖的身躯，又像是要去寻找另一个可以激发那深藏在小慧心里的性欲。&lt;br&gt;小慧那微微颤抖的身躯在陌生男人不知疲倦的安抚下也慢慢的平息下来。&lt;br&gt;赵总的手也不再随意的游动，只停留在小慧雪白修长的大腿上。&lt;br&gt;顺着大腿的内外侧来回的抚摸，时不时有意无意的处碰到小慧臀沟底趾骨间底紧窄之处。&lt;br&gt;像是在探索着小慧原始的G点，一个可以勾引起小慧爱欲的原始点。&lt;br&gt;我很清楚妻子的原始点在哪里。&lt;br&gt;小慧其实是一个很单纯很简单的女人，也是一个敏感区十分集中的女人。&lt;br&gt;任何男人都可以轻而易举的掌握到她的敏感区的。&lt;br&gt;更何况赵总这个情场老狐狸呢？果然赵总已经放弃了原有的计划。&lt;br&gt;挪动到小慧平坦的下腹，抚上光洁细嫩的小腹，探进小T字内裤的边缘，探向小慧隐秘的草地。&lt;br&gt;忠诚的卫士无法抵御强悍的入侵者，铁蹄顺利的践踏上从不对外开放的草地，又从容的在花丛中散步。&lt;br&gt;贞洁的圣地已经全无防范，赵总的左手向草地的尽头开始一寸一寸的探索。&lt;br&gt;从未向第二个陌生男人开放过的纯洁禁地，正准备被那卑污的陌生手指无耻而色情的侵入。&lt;br&gt;底部是半透明的小T字型性感内裤正清晰的向我报告着陌生指尖每一寸的徐徐侵入。&lt;br&gt;芳美的草地已经被攻掠到尽头，苦无援兵的花园门扉已落入魔掌。&lt;br&gt;小慧紧紧的夹紧双腿，像是拼命的抵抗陌生手指的侵入，但也于事无补。&lt;br&gt;色情的手掌已经笼罩住了她的阴部。&lt;br&gt;卑鄙的指尖灵活的操纵着，无助的门扉被色情的稍稍闭合，又微微的拉开。&lt;br&gt;指尖轻轻的挑动着，温热柔嫩的花瓣被迫羞耻的绽放，不顾廉耻的攻击全面的展开。&lt;br&gt;贞洁的门扉被摆布成羞耻的打开，稚美的花蕾绽露出来，好像预见自己的悲惨，在色迷迷的侵入者面前微微战抖着。&lt;br&gt;粗糙的指肚摩擦着嫩肉，指甲轻刮嫩壁。&lt;br&gt;花，心象刀割瓣被恣情地玩弄，蜜唇被屈辱地拉起，揉捏。&lt;br&gt;粗大的手指挤入柔若无骨的蜜唇的窄处，突然偷袭翘立的蓓蕾。&lt;br&gt;小慧下腹部不自主地抽搐了一下。&lt;br&gt;火热的手指翻搅肆虐。&lt;br&gt;不顾意志的严禁，纯洁的花瓣屈服于淫威，清醇的花露开始不自主地渗出女人是经不起爱抚的，就像男人经不起诱惑一样。&lt;br&gt;花唇被一瓣瓣轻抚，又被淫荡的手指不客气地向外张开，中指指尖袭击珍珠般的阴蒂，碾磨捏搓，两片蜜唇已经被?玩得肿胀扩大，娇嫩欲滴的花蕾不堪狂蜂浪蝶的调引，充血翘立，花蜜不断渗出，宛如饱受雨露的滋润此时，赵总停止了所有的动作。&lt;br&gt;迅速的把裹在他身上的内裤脱掉，露出了他那肮脏的性器。&lt;br&gt;虽然还没有完全的勃起，但也感到十分的巨大。&lt;br&gt;我握起了自己的拳头。&lt;br&gt;一个陌生的男人在他的床上，露出了狰狑的性具，躺在几乎是裸露的娇妻旁边，使他感到男人的自尊被无情的践踏了。&lt;br&gt;他静静的等待着，似乎要等待到那一刻，那千钧一发的时刻，他就挥动双拳去维护他作?男人的自尊。&lt;br&gt;但他又在不停的问自己：到那时我真的会叫停吗？这个问题他自己也不会回答。&lt;br&gt;小慧的双狭已经?红。&lt;br&gt;肌肤也呈现出白里透红的?色，就像刚拨了皮的鸡蛋一样。&lt;br&gt;本已丰满的乳房早已胀得鼓鼓的，就像充满气的皮球一样，绷得紧紧的，看起来更加的圆满。&lt;br&gt;本是微微下陷的乳尖也高高的翘了起来，就像粉红色的宝石一样滚镶在洁白如玉的乳房上。&lt;br&gt;乳头和乳晕也由原来的暗红色变成了粉红色。&lt;br&gt;整个人看上去是如此的协调、均匀、豔丽，没有一点的瑕疵，就像一个完美的艺术品一样。&lt;br&gt;赵总轻轻的拉开小慧本是紧凑在一起的双脚，生怕会惊动小慧一样。&lt;br&gt;小慧本是夹紧的双腿此时显得如此无力，轻轻一掰便向两旁分开，露出了纯白三角内裤包裹着的女性神秘地带。&lt;br&gt;赵总并没有脱掉小慧那狭窄的内裤，而是把他那粗大的龟头顶在了小慧那狭窄的方寸之地，挤刺小慧的蜜源门扉，小慧全身打了个寒颤。&lt;br&gt;粗大的龟头好像要挤开小慧紧闭的蜜唇，隔着薄薄的内裤插入她的贞洁的女体内。&lt;br&gt;赵总的双手再次去袭击她那毫无防备的乳房。&lt;br&gt;丰满的乳房被紧紧捏握，让小巧的乳尖更加突出，更用拇指和食指色情地挑逗已高高翘立的乳尖。&lt;br&gt;贞洁的蜜唇被粗壮的火棒不断地挤刺，纯洁的花瓣在粗鲁的蹂?下，正与意志无关地渗出蜜汁。&lt;br&gt;丑恶的龟头挤迫嫩肉，陌生的稜角和迫力无比鲜明。&lt;br&gt;无知的Ｔ字内裤又发挥弹力像要收复失地，却造成紧箍侵入的肉棒，使肉棒更紧凑地贴挤花唇。&lt;br&gt;紧窄的幽谷中肉蛇肆虐，幽谷已有溪流暗湧。&lt;br&gt;成熟美丽的人妻狼狈地咬着牙，尽量调整粗重的呼吸，可是甜美的冲击无可逃避，噩梦仍在继续。&lt;br&gt;赵总轻轻一拉小慧腰间的绑带，小慧身上仅存的一551点遮羞布像被折断的蝴蝶翅膀一样，散落在床单上。&lt;br&gt;赵总有意无意的把小慧的内裤向我的方向一?，我便接住了。&lt;br&gt;小慧流露出来的爱液把小T字型的内裤的底部都湿润透了，上面还留着女性的芬芳。&lt;br&gt;所有的障碍已经扫除。&lt;br&gt;妻子神秘的三角区地带也已经尽映入色魔的眼中。&lt;br&gt;小慧的阴毛很多也很浓，但却长得相当的整齐，就像修剪过一样躺在阴户上，一直伸延到阴道口，把整个重要部分都遮盖住。&lt;br&gt;两片蜜唇已经被?玩得肿胀扩大，再也遮盖不住那粉红色诱人的狭窄肉壁了。&lt;br&gt;哇，天啊。&lt;br&gt;从没见过如此巨大的物体。&lt;br&gt;赵总的性具已经完全的勃起，就和他一米八八的身材成正比一样。&lt;br&gt;巨大的龟头宛如婴儿的拳头般，粗长的黑色性具就像一条烧焦了的木棍一样生长在他的跨下。</content></item></essay>