<essay><item><title>姑妈的白虎穴(2)</title><author>床上伴侣</author><content>杨姨走后，我想了很久，虽然她起先是想与姑妈合谋一起害我，但毕竟现在回心转意，把一切真相都告诉了我，这说明她真的是对我动了心了，这一点倒是可以肯定，我也没什么好怪她的。但姑妈也太小瞧我了，而且为了不让七爷给我财产，竟然不惜让我身败名裂，实在令人寒心。我越想越气，心中充满了无名怒火，于是我作出了一个决定，决定要报复姑妈。&lt;br&gt;第二天，我打电话把杨姨约了出来，杨姨见了我后还有些不自然，不过看得出来，她对我还能够约她感到很高兴。我把我的想法告诉了她，她问：「那怎么报复呢？」我说我现在还没想清楚，虽然我对七爷的钱并没多大兴趣，但姑妈既然这样对我，我也不能就此甘休。&lt;br&gt;我们商量了半天也没有结果，因为杨姨与姑妈的关系一向很好，她一时还下不了决心与我一起报复她。我最后给了杨姨一点压力，我说你如果不想出一个好方法，那我今后就不理你了。其实说了这话之后我还真怕杨姨就此放弃，因为说心里话，我怎么舍得杨姨那迷人的身体和小穴呢？&lt;br&gt;一个星期后，杨姨给我打电话，她说她已想到办法了。她的办法简单说是这样的：让我来强暴姑妈，她来拍照，这样不但报了一箭之仇，而且姑妈有把柄在我们手里，再也不敢对我怎么样了。我一听，果然是女人比男人更厉害呀。只是要强暴姑妈说起来容易，做起来就难了。杨姨说一切有她来安排，于是我就放心了，等她的消息。&lt;br&gt;又一个周末，杨姨给我打电话，叫我马上到她家里去，说是事情已经办好了。我兴奋无比，来到杨姨家，杨姨把嘴向卧室中一呶，我进卧室一看，只见姑妈睡在杨姨的床上，杨姨说：「她已经喝了我放有安眠药的饮料，大概还得睡半个多小时吧。」&lt;br&gt;我说：「现在怎么办？」&lt;br&gt;杨姨说：「先把她捆起来再说吧，免得她醒了后不好办。」说着拿出一根绳子，我们合力把姑妈捆了，还在口里塞了一块毛巾。做完这些之后，我再看杨姨累得气喘嘘嘘，脸红扑扑的，不禁淫性大发，毕竟有好久没有干杨姨了，我的鸡巴早就挺了起来，我一下把杨姨按在了大床上，就在姑妈的身边给杨姨宽衣解带，三下两下就把她剥了个精光，杨姨也是好久没有受我的大鸡巴插了，她看来也是迫不急待。&lt;br&gt;我脱光杨姨的衣服之后，把手伸向她的胯下一摸，呵，还真不得了，早湿了，我也不讲客气，挺起大鸡巴就往里肏。这回我们是用的女躺男立式，杨姨仰躺在床上，我站在床下。我把她的双腿架在我的肩膀上，这样肏杨姨，不仅插得很深，而且还可以一边操一边看她那稀稀疏疏的阴毛，还可以看到她的一双雪白的大奶子在我有节奏的操动下一闪一闪的，还可以看到她那紧闭双眼一副享受的骚样子。&lt;br&gt;我的鸡巴在杨姨的小穴中一进一出，带出她的淫水一点一点往她的床上流，不一会儿就把床单打湿了一大块，她的大床随着我们的操穴的节奏吱吱地响着，就像一首动人的乐曲。正当杨姨「咝咝」地吸着气，快要泄身的时候，姑妈「啊」的一声醒了过来，眼前的情景让她惊得呆了，又发现身上被五花大绑，口里还塞了毛巾，只「唔唔」地发不出声，心知不妙，但却毫无办法。&lt;br&gt;我把姑妈扶起来靠在床头，一边肏着杨姨一边对姑妈说：「先让你看看我是怎么肏杨姨的，等会儿再让你知道我的厉害。」&lt;br&gt;姑妈眼里充满了惊恐。这时杨姨在我的身下发出了呻吟「啊啊」地叫了几声就泄了。我又在杨姨的小穴中抽动了几下，等她把阴精泄完了之后，我抽出了大鸡巴把它塞进了杨姨的口中，杨姨十分配合地不停地吸吮着我的鸡巴，把鸡巴上的淫水舔得干干净净，这是我们做了无数次的游戏了，杨姨舔起鸡巴来非常熟练自然。姑妈看着这一切，简直不相信自己的眼睛。&lt;br&gt;我对杨姨说：「好杨姨，骚杨姨，要不趁现在我还没有泄，直接来对付姑妈怎么样？」&lt;br&gt;杨姨说：「好。」说完我们两人就三下五除二把姑妈又剥了个精光，姑妈虽急怒攻心但是毫无办法，只能在喉头里发出「唔唔」的声音。我想把姑妈的腿分开，但姑妈两腿夹得紧紧的，我一气之下甩了她两耳光，她老实多了，眼里充满了泪水。杨姨也过来帮忙，我们一人抓住她的一条腿，用力向开一分，她的腿自然就分开了，我一看，姑妈竟然是个白虎，小穴的周围一根毛都没有，光光滑滑，我的大鸡巴又硬了三分。&lt;br&gt;杨姨说：「你小子这下有福气吧？」语气之中酸酸的，似乎在吃醋。我腾出一只手摸上了姑妈的肉缝，里面还很干燥，我不管三七二十一，用力把中指向里伸去，姑妈皱起了眉头，显然很痛，我越发高兴，手指在她的穴里挖、插、转、钻无所不用，用不了几下姑妈的小骚穴也慢慢湿润了。&lt;br&gt;我羞辱姑妈道：「怎么样？忍不住了，想我的大鸡巴了吧？好吧，我马上给你。」说着提起我仍然坚挺的大鸡巴「噗」的一声肏进了姑妈光溜溜的小穴中，不分青红皂白地肏了起来。&lt;br&gt;杨姨拿来了照相机从不同的角度拍了照。我见照片已经拍好，就把姑妈口中的毛巾拿了下来，姑妈见事已至此，倒也没有出声喊叫，但是对我怒目而视。我一见她这神态越发要对她进行无情的羞辱，我更加用力地把我的鸡巴一下一下向她的小穴中挺进，发出「啪啪」的响声，一边还用淫淫的眼光看着她。&lt;br&gt;姑妈转过了脸不理我，但随着我鸡巴抽插的加快，我明显感觉到姑妈的小穴中越来越湿，淫水越来越多，我说：「哟，姑妈，你的淫水还挺多的嘛，你是不是感到特别爽啊？如果想叫就叫出来吧，反正这里只有我们三个人。姑妈你的小穴穴真舒服啊，我还从来没有看到过光光的白虎呢，你真是我的好姑妈，你不仅让我看到了，还让我肏了，我真要谢谢你呀。」&lt;br&gt;姑妈听了我的这些羞辱的话虽然十分生气，但她的生理却不听她的指挥，淫水越流越多，有些从她的小骚穴中流出来了，我知道姑妈也快要泄身了，于是在她的身上更加辛勤地耕耘起来。姑妈的呼吸越来越急促，杨姨说：「你姑妈要来了，快加油。」&lt;br&gt;我一听这话受到了鼓舞，每一次都肏到了姑妈的子宫口，直把姑妈肏得上气不接下气，随后她忍不住发出的一声「啊」大量的淫水直冲了出来，阴道不住收缩。这时我也快泄了，我抽出我的鸡巴，骑在姑妈的胸前，对杨姨说：「杨姨快来帮我弄出来。」&lt;br&gt;杨姨上前握住了我的大鸡巴熟练地套弄起来，只套弄了二十几下，我把大鸡巴对准了姑妈的脸，再也忍不住，一股浓精喷射而出，一股一股打在了姑妈的脸上。姑姑的身体不能移动，只能十分不愿地接受着我精液的「洗礼」。射完后我又用我的精液给姑妈洗了个脸。&lt;br&gt;休息了一会儿之后，我觉得该跟姑妈谈谈了，我说：「姑妈你也不用怪我，是你想先害我的，这些杨姨都对我说了，我们这么做也只是想报复报复你，谁让你这么狠心呢？你也不用怪杨姨，是我逼她做的。」&lt;br&gt;姑妈「哼」了一声，对杨姨说：「你真是我的好姐妹！」&lt;br&gt;杨姨毕竟对姑妈怀有愧意，说：「我知道现在对你说对不起已经没什么意义，但是，为了他，我什么都不管了，请你不要怪我。」&lt;br&gt;姑妈说：「哼，他有什么好的，值得你出卖我？」&lt;br&gt;杨姨说：「他的好难道你刚才没有领会到？要不要让你再领会领会？」姑妈「哼」了一声不说话，脸却有点红了。杨姨向我使了个眼色，我明白杨姨的意思是趁热打铁，一次把姑妈搞定。但是，我的大鸡巴在刚刚泄了之后现在还是软的，耷拉着脑袋，无精打采的。杨姨见状，上前又含住了我的大鸡巴，温柔地套弄起来。&lt;br&gt;姑妈看着眼前的这一切，心里似乎在想，不知道他们这样干了多久了？一边看着一边脸又红了。杨姨吃着我的鸡巴，口里还故意发出唔唔的声音，以此来刺激姑妈的淫欲。但姑妈似乎十分坚定，虽然生理上有些反应，但并没有就此投降的意思。我想看来得给她来点厉害的。&lt;br&gt;杨姨含了一会儿，我的鸡巴又硬了起来，我这时玩得兴起，先不忙着肏姑妈，而是对杨姨说：「杨姨辛苦了，让我先喂喂你吧。」杨姨乐得什么似的，赶忙翘起了屁股，我又从后面肏进了杨姨的小骚穴，狂抽猛插了一会，把杨姨肏得快要泄了，我来个恶作剧，抽出鸡巴又肏进了姑妈的小穴，杨姨难受得不得了，说：「你个坏东西，把我肏得吊在半空就不管我了，是不是见了你姑妈光光的骚穴就不要你杨姨了？」&lt;br&gt;我说：「才不是呢，杨姨你先不要急，自己用手解决解决吧，没看见姑妈急得不得了吗？」&lt;br&gt;其实姑妈并不是像我说的那样急得不得了，但我要故意说来气气她的。姑妈生气归生气，但我的鸡巴肏入她的小穴之后，她也感到了巨大的满足，默默地享受着我的大鸡巴的抽插，但脸上仍不表现出来快乐的样子。我一见她这样，心想看你还能坚持到什么时候？&lt;br&gt;我对杨姨说：「姑妈的前面我也肏了，但她似乎感觉不怎么样，要不我再肏她的后面怎么样？」&lt;br&gt;杨姨一听生气地说：「你还说你不偏心呢，跟我干了这么长时间你还没肏过我的后面呢。现在看见你姑妈的白嫩穴就要肏后面了？」&lt;br&gt;我说：「不是呢，我只是想看看姑妈还能坚持到什么时候。如果杨姨生气，那我就先肏杨姨的后面。」&lt;br&gt;杨姨说：「哼，讨来的算什么呀？」&lt;br&gt;我哈哈一笑，说：「不管怎么样，我今天非要把你的菊花洞肏穿不可。」说完我又从姑妈的小穴中抽出了鸡巴，来到了杨姨的身后。我用手在姑妈的小穴中掏出些淫水，涂在杨姨的肛门上，然后先用一根手指慢慢地插了进去，我问杨姨：「你的后面以前被肏过吗？」&lt;br&gt;杨姨说：「肏你个头呀，都给你这个冤家留着呢。」我轻轻地慢慢抽动，以使杨姨的屁眼适应，然后又慢慢增加一根手指，等两根手指都能比较顺利地抽插之后，这才把粗壮的大鸡巴顶在了杨姨的屁眼上，我一点一点地用力，慢慢地把龟头顶了进去。&lt;br&gt;杨姨说：「小冤家，轻点。」&lt;br&gt;杨姨的屁眼真是紧啊，我的鸡巴艰难地向前推进着，终于全根没入了，杨姨口里「咝咝」地吸着气，我把鸡巴在她小洞中停留了一会儿，慢慢轻轻地抽动起来。为了增加润滑度，我每当把鸡巴抽出时都从姑妈的小穴中掏些淫水来润滑。姑妈看着我们如此淫荡的玩法，似乎也受到了感染，看着我的眼光不再像先前那样充满了怨恨。&lt;br&gt;我故意对姑妈说：「怎么样？这种玩法以前跟姑父玩过没有？」姑妈气得不理我。&lt;br&gt;随着淫水的增多，我的鸡巴在杨姨的菊花洞里终于可以自由出入了，这时我加快了速度，杨姨也由刚才的不适应到适应再到兴奋。她「哼哼」地叫着，我说：「感觉与肏屄有什么不同吗？」&lt;br&gt;杨姨说：「呵呵，比肏屄舒服多了。没想到你肏我后面会这么舒服，我原先还以为只会很痛呢，早知道这么舒服，我早就让你肏后面了。」&lt;br&gt;我说：「杨姨你也别光顾着自己舒服，你先用手帮姑妈解解馋呀。」杨姨听了后就用一只手支撑着身体，另一只手腾出来探进了姑妈的肉缝中，在姑妈的小穴中不住地挖弄起来。姑妈慢慢地淫水增多，脸色潮红。我一边肏着杨姨的屁眼，一边用手挖弄她的小穴，杨姨在我的双重夹击之下又一次泄身了。我从杨姨的屁眼中抽出鸡巴，与杨姨一起扳过姑妈的身子，让她伏在床上，双腿吊在床下，屁眼朝上。&lt;br&gt;我挺起鸡巴来到了姑妈的菊花洞口，对姑妈说：「姑妈，你是要用你自己的淫水润滑屁股洞洞，还是用杨姨的淫水来润滑呀？」姑妈知道我在故意气她，闭口不语。我说：「还是用杨姨的吧，杨姨刚才泄了，淫水可比你的多多了。」我说着就在杨姨的小穴里弄些淫水涂在姑妈的屁眼上，按照刚才肏杨姨屁眼的方法，慢慢把大鸡巴肏进了姑妈的屁眼里。&lt;br&gt;我知道现在姑妈是在死要面子，在死撑，我下决心一定要让姑妈淫起来。于是我使出了浑身解数，猛力地在姑妈的屁股洞中肏着。姑妈没等一会儿就狂泄而出。为了让她过个足瘾，我于是对杨姨说：「杨姨，今天让姑妈享受一下吧，我肏她的时候你去亲她的奶子呀。」&lt;br&gt;杨姨也来了兴致，于是我们又换了姿势，把姑妈翻了过来让她仰躺在床上，我仍然肏着她的屁眼，杨姨则伏在姑妈胸前亲她的奶子，我再用手挖弄着她的小穴，姑妈在这三重刺激之下，不一会儿功夫就又泄了两次。她再也忍不住，口里发出了享受的呻吟声。&lt;br&gt;我把大鸡巴抽出来，插进了姑妈的小穴中，又在小穴中干了起来，干了一会儿又抽出来插进肛门中，就这样在她的两个洞中轮流干着，姑妈似乎经历了有史以来最大的刺激与欢乐，她变得疯狂起来，淫态完全露了出来，呻吟的声音越来越大。&lt;br&gt;我说：「姑妈，现在知道我的厉害了吧？」&lt;br&gt;</content></item></essay>