<essay><item><title>绝美豔妇(2)</title><author>床上伴侣</author><content>舅妈激情似火地搂着我，张开她那小嘴送上热烈的长吻，两舌展开激烈的交战，直到现在，我才知道什么叫「吻」我也和舅妈学了不少的东西。舅妈的香唇舌尖滑移到了我的耳旁，两排玉齿轻咬耳垂后舌尖钻入耳内舔着，可以清晰地听到她的呼吸像谷中湍急的流水轰轰作响，那香舌的蠕动使得我舒服到极点！&lt;br&gt;不一会，舅妈在我的脖子上亲吻，我内裤里的弟弟硬挺作对，恨不得也能分享一下舅妈舌技一流的小嘴，我们呼吸急促，舅妈体内一股热烈欲求不断地酝酿，用充满异样眼神注视我，彷佛告诉我她的需求。舅妈起来，亲手把我把裤子解下，我那玉火难耐的弟弟忽然冲出，呈现她的眼前。她看着我的弟弟居然哑口无言！过了好一会「呀……好大呀……真是太大了哦……」&lt;br&gt;我的弟弟特别粗壮，它早已成熟了，记得前年在朋友小肥家看录象时，他就趁家里没人，偷偷的给我放了一张借来的光碟，那上面放着裸体男女在一起相互亲吻，还要舔那个地方，我的弟弟顿时「昂首挺胸」，当时我不好意思看，他说：「着有什么呀！大人都看的！」&lt;br&gt;他便起身从书包拿出尺子，说「上面人的弟弟多大，咱们也量一量！」说罢就先脱下裤子，我见他的弟弟直了也不够7厘米。他量完走过来说「我的7.3厘米！你呢？」我见他都好意思我有什么不好意思的，反正都是男的。我就解开裤子任他量就是了。他都惊呆了，「你的是13厘米！我的天呀！太不可思议了！你的又大又长！」我从那以后就知道我的弟弟不是弱者。&lt;br&gt;此时舅妈看到弟弟更是浑身火热难耐，用握着感觉热烘烘，她肯定会想「要是插入小穴不知何等感受和滋味呢？」她双腿屈跪在豪华金刚地板木上，舅妈玉手握住昂然火热的弟弟，竟然张开娇豔的小嘴用舌尖轻舔龟头，不停用两片热唇狂热地吸吮套弄着，纤纤玉手轻轻揉弄鸡巴下的蛋蛋。&lt;br&gt;看着弟弟被美豔如花的舅妈吸吮，头脑中想象着录象中的镜头，感到新奇、刺激，弄的我浑身酥麻，从喉咙发出兴奋呻吟「哦哦……好舅妈！你好会含啊……好、好舒服哦……爽死我了」舅妈闻言如获鼓舞，加紧的吸吮使小嘴里的弟弟一再膨胀变大。「哦……、我的弟弟受不了了……喔……好爽…好舒服…我要射了……」&lt;br&gt;舅妈闻言吐出了鸡巴，只见有大量透明热烫的精液瞬间从我龟头直射而出，射中舅妈泛红的脸颊后缓缓滑落，滴淌到她那雪白的乳沟。饥渴如焚的舅妈岂肯就此轻易放过这次机会，非得也让小穴也尝尝我的无霸弟弟不可。舅妈握住洩精后下垂的弟弟再次的又舐又吮一会儿，就将弟弟吮得急速勃起，随后把我按倒在沙发上。&lt;br&gt;「乖儿……让舅妈教你怎么玩……让我们一起快乐……」舅妈赤裸迷人的胴体跨跪在我上面，她起身高举肥臀，使那淫水湿润的小穴对准了直挺挺的弟弟，右手中食二指反夹着弟弟，左手中食二指拨开自己的阴唇，借助淫水润滑柳腰一摆、肥臀下沉，只听「啊」的一声，不知是因为舅妈的小穴太窄还是因为我的弟弟太粗，居然没有插进去，并且让舅妈的小穴感到非一般的疼痛。&lt;br&gt;我看舅妈停了下来，以为她不肯继续了，急忙问道：「怎么办啊，舅妈？是不是不玩了？」舅妈娇喘着回答：「怎么会不玩呢，让舅妈想想办法」少刻，舅妈再次起身高举肥臀，那淫水湿润的小穴再次对准了直挺挺的弟弟，只见舅妈将手摸向自己蜜穴周围，粘了一些蜜汁后，把玉手上的蜜汁涂抹在我傲人的小弟弟上，最后再重复了刚才的动作，这回听到了两声，随着一声「啊」的娇喊，我听到了「滋」的一声，我那硬挺的弟弟终于有一半滑入舅妈的小穴里，瞬间一股温热紧贴的快感传至我的弟弟．那感觉就是一个字”爽”在我正要往上顶的时候，却被舅妈制止了，舅妈娇喊道「哲风，等等…你的太大太粗了，让舅妈好痛哦…舅妈还没适应…等等…再动」&lt;br&gt;闻言，我只好将弟弟静静的顶在里面，虽然没有继续顶，但依旧能感到舅妈小穴带来的冲击与快感，又紧又暖，实在舒服。过了一会儿，舅妈说了声：「好了」便将她那粉白的玉臀往下压，然后开始上上下下的套动着，直忙得她香汗淋漓、秀发乱舞、娇喘不停。”唔……好痛……好紧……啊……哦……好痛……不过……好爽哦……好舒服哦……」&lt;br&gt;这位美豔娇美的少妇从最初的不适，到了适应大鸡巴的粗壮，从而越发卖力的套动着，她将自己双手抓着丰满双乳，不断自我挤压、搓揉，发出了的淫浪哼声！秀发飘扬、香汗淋漓、娇喘急促，长久的情欲在拘束中彻底解放，舅妈娇柔的淫声浪语把她发自内心的激情毫无保留地爆发！&lt;br&gt;「啊、啊……好充实啊……喔……舅妈真喜欢你的的大鸡巴……啊……好、好舒服啊……」「喔……从、从来都没这么舒服过……」舅妈爱死你的大鸡巴了……真是好舒服哦……」美豔的舅妈爽得欲仙欲死，她那白皙透明的淫水从小穴洞口不断的往外洩流，沾满了我浓浓的阴毛，骚浪的叫床声把我激得兴奋狂呼回应着：「喔……舅妈……我也爱、爱你的人……爱你的全身」&lt;br&gt;「哦……哦……我心爱的舅……舅妈，你的小穴好紧……夹……夹得我好舒服呀……从来没有……没有这么爽过……！」&lt;br&gt;「卜滋」、「卜滋」，性器交合抽插时发出的淫声，使得舅妈听得更加肉麻机紧、情欲欲暴、粉颊飞红，只见她急摆玉臀狂纵直落，不停上下套动，把肥涨饱满的小穴紧紧的套弄着我的弟弟，我感到舅妈那两片阴唇一下下收缩，恰如她的小嘴般紧紧咬着弟弟的根部，暗恋多时的舅妈不仅主动用嘴含了我的弟弟，又让美妙的小穴深深套入弟弟，令初次尝试男女交欢的我浑身官兴奋到极点！仰卧的我上下挺动腹部，带动弟弟以迎合如灌满的小穴，一双魔手不甘寂寞的狠狠地捏揉，玩着舅妈那对上下晃动着的大乳房。&lt;br&gt;「啊……舅妈……你的乳房又大又挺、又软又弹……摸起来好玩舒服哦……」我边玩边喊着。舅妈红嫩的奶头被我揉捏的硬胀挺立，她媚眼翻白、嘴唇半开、娇喘吁吁、阵阵酥痒，不停地上下扭动玉臀，贪婪的取乐，使她舒畅无比，娇美的脸颊充满淫媚的表情，披头散发、香汗淋淋、淫声浪语呻吟着：「哦哦……好舒服……好、好痛快……啊……你、你要顶、顶死舅妈了……」&lt;br&gt;「哦喔……舅妈受、受不了了……喔、喔……好舒服哦……舅妈爱死你了……」&lt;br&gt;「啊……舅妈……我，我又要射了……」舅妈也要洩了……喔、喔……快点……用力……哦哦……」舅妈顿时感受到龟头大量温热精液如喷泉般冲击小穴，如天降雨露般滋润了。她那久旱的小穴，她酥麻难忍，一刹那从花心洩出大量的淫水，只洩得她酥软无力，满足地爬在我身上，香汗淋漓、娇喘连连，刚才疯狂舅妈的呐喊变成了低切的呻吟，着使我觉得生平第一次如此快活，亲吻着汗水如珠的舅妈红润的脸颊，双手抚摸着她光滑雪白的肉体，美豔的她真是老天的杰作！心想，都是舅妈主动玩弄我未免太不公平了，我也要主动一把，玩弄一番才算公平！&lt;br&gt;心随意至，翻身而起对着舅妈。她惊讶我年少旺盛的精力，她心知我这被她开了苞的「童子鸡」对于男女性事必然食髓知味，若不让我玩个够，达不到欲火彻底满足，今天恐怕会没完没了，但是疲累的美鲍仍在闭目养神，还经不起第二次的冲击，只好柔声推却道:哲风，我们先到卧室去，舅妈身上都是汗，不舒服死了.让舅妈先洗个澡好吗?见舅妈这样说，我只好点头示意，舅妈见我同意了，忙拉起我的手一同前往卧室，握着舅妈娇嫩的玉手，我感到无比的幸福。&lt;br&gt;到了卧室，舅妈让我自己开电视看，便朝内屋的浴室里走去，望着舅妈赤裸背影下的白嫩翘臀在前进中左右的扭动，我的小弟弟不觉又硬了一尺(呵，夸张了!)见舅妈进了浴室，我便把电视开了起来，此时正好播的是欧美电影中的激情片段，正好符合现在的激情时刻，不过说真的，电影里女主角的身材和长相远不如舅妈，女主角的巨乳虽胜过舅妈，但远不如舅妈玉乳的白嫩娇人。&lt;br&gt;至于长相那就更不必说了，那是远差于舅妈仙女般的容貌.电影里的激情声配着浴室里传来的哗哗水声更是富有的梦幻的情调，将近一个小时，终于听到浴室里的水声停了下来.&lt;br&gt;不一会儿，浴室的门开了，柔和的灯光下，我的眼前一朵出水芙蓉正在盛放。此时的舅妈也许是因为女性的羞态，并未全裸出镜，而是着一件粉色低胸滑丝露背式睡裙，前襟敞开的胸口处那一大片绝妙的雪白让人一阵晕眩，睡裙下摆只及大腿处，白嫩的玉腿再次展现在我面前，色胜璞玉。&lt;br&gt;湿漉漉的秀发只是略为擦拭，散乱地披在肩头，一张俏脸在热水的作用下变成像苹果般红扑扑的颜色，水汪汪的美目中一点乌漆，嫣红的小嘴轻抿，嘴角微微上翘，颊边梨涡再绽，浅笑甜甜。舅妈以这样姿态出现在门边，仿如九天之上的仙女从五彩祥云中露出了她的绝代姿容。&lt;br&gt;如果说刚才舅妈的美是淡抹浓妆，雅豔相宜，那么现在我眼前这个卸去有所有粉底眼影唇彩的女人就是浑然天成这个成语的最好诠释。「舅妈…你…你真美……」舅妈那震撼人心的美丽还是让我不由自主地再次开口称赞。真的吗？舅妈展颜一笑，轻移莲步朝床边走来，并将一对勾人的眼凝向我，张开娇嫩诱人的樱唇「哲风，今天的事不许和任何人说，知道吗?」我奸笑道「不行的，我会告诉我妈的」 舅妈听我这样一说，娇美的玉颜瞬间变了色，紧张的说道:哲……哲风……你怎么……能……能告诉你妈?「哈哈」我大笑道:不告诉也行，不过舅妈要答应我一个条件」舅妈闻言焦急的问道:什么条件?」看舅妈紧张的样子，我不尽又笑了起来:就是要舅妈以后多陪我啊」&lt;br&gt;舅妈听我怎么一说，知道我刚才是在逗她，连忙擡起粉拳打向我的胸脯.我继续挑逗的问道:舅妈到底答不答应啊?」舅妈嘟起嘴骂道:坏死了，你这样耍舅妈.舅妈生气了.」见舅妈生气了，我忙赔礼道:我的好舅妈，我的仙女舅妈，我错了，你就原谅我吧.」这回舅妈看我这么紧张的样子，也不尽笑了起来:「傻瓜，舅妈爱你，疼你都来不及，哪会生你气呢?」「那舅妈是答应我以后会常陪我咯.」&lt;br&gt;舅妈见被我抓住马脚，转身娇喊道「真是讨厌，坏死了.」羞态迷人的舅妈更是冲击着我的欲望，我忙起身向舅妈的细腰抱去，双手向上滑移至舅妈的乳房，轻轻的抚摸着.并将嘴唇在舅妈的耳朵上摩擦着轻舔着.「恩……恩」　　舅妈的身体再次颤抖。舅妈将脸转了过来把嘴唇伸向了我。我搂着她，低头轻吻着她的香唇，舅妈双唇微张，我把舌头伸进去，在她的嘴里搅动。我挑弄着她的舌头，让她把舌头伸进我嘴里，吸吮着。她的嘴唇含住我那舌尖吸吮，热情的狂吻，舅妈将那软绵绵的舌头滑入我的嘴里，让我反复的吸吮她的香舌。&lt;br&gt;一阵热吻过后，我抚摸她丰弹的乳房，轻咬着她的耳朵，一只手移到她的大腿上，抚摸着她的大腿内侧，舅妈闭上眼睛，依靠在我怀里，大腿微张，我抚摸到她的腿间。我用手指轻轻地揉着她刚才被我爽过的地方，撩逗着她，她的淫水渐渐多起来，使她裆部的睡裙的完全黏贴在她的阴部，我可以用手指感觉到她阴唇的曲线和饱满的阴阜，另一手隔着睡裙揉捏着她的乳头，舅妈轻轻的哼着，呻吟着。欲望使我撩起舅妈睡裙下摆，然后将早已硬挺的肉棒挺立在舅妈眼前，我抚弄着舅妈那双丰满浑圆的乳房，随后我把手伸向舅妈的后腰将睡衣背带轻轻一拉，便将舅妈身上唯一的滑丝睡裙解下，再让舅妈轻轻平躺横卧在床上，摆布成「大」字形。&lt;br&gt;在房内柔软豪华的床铺上，舅妈明豔赤裸、凹凸性感的胴体深深吸引着我，胸前两颗酥乳随着呼吸起伏着，腹下小穴四周丛生着倒三角型浓黑而又茂盛的阴毛，略显湿感的阴毛，充满无限的魅惑，湿润的穴口微开，鲜嫩的阴唇像花芯绽放似的左右分开，似乎期待着我的弟弟来安慰。&lt;br&gt;看我的两眼圆瞪、气喘又心跳，想着舅妈这活生生、横放在床、妖豔诱人的胴体就将被我征服、玩弄，真是快乐的不得了，脑海里回味舅妈方才跨骑在我身上呻吟娇喘、臀浪直摇时骚浪的模样，使得我洩精后已然垂软的弟弟又胀得硬梆梆的，决心要完全征服舅妈这丰盈性感的迷人胴体！&lt;br&gt;如「饿虎扑羊」似的将舅妈伏压在舒适的床垫上，张嘴用力吸吮她那红嫩诱人的奶头，手指则伸往美腿间，轻轻来回撩弄着她那细柔的阴毛，接着将手指插入她的小穴肉洞内扣弄着。&lt;br&gt;舅妈被挑逗的媚眼微闭、豔嘴微张、浑身酥麻、娇喘不已「唔、唔……喔、喔……你想让舅妈更舒服吗？」我点点头。她说：「你回转身子，与舅妈形成头脚相对，然后把脸部埋进舅妈的大腿之间，用你那滑溜的舌尖猛舔那湿润的小穴就可以了！」她挑逗着。&lt;br&gt;我看了激动着的说：「那里的汁水是不是很补的呀？！舅妈惊讶的望着我：你听谁说的呀？「网站上说的」回答完后，我已经将头埋向舅妈的大腿之间，舅妈的神秘地带粉红娇豔，水汪汪的洞口，像裂开的水蜜桃似的。上面那堆阴毛，黑光发亮，细柔极了。</content></item></essay>