<essay><item><title>我的淫妻我的爱 (1~7)(5)</title><author>床上伴侣</author><content>而我此时的心情，十分复杂，我这样做是对是错呢？&lt;br&gt;第六章  合家欢&lt;br&gt;半夜，我们都回到了自己老婆的身边，娜娜太累了，还在睡，身上的性感内
衣早已不在原来的位置。只有吊带黑丝袜还在老婆那性感的双腿上，丁字裤还挂
在一条腿上，脚上那18厘米高跟鞋散发着淫靡的光泽，仿佛在诉说刚才那段淫乱
的画面。&lt;br&gt;我疼惜的抚摸着老婆，依旧耸立的乳房，下体从肛门处流出的浓稠的精液滴
满了附近的床单，肛门口已经恢复了原来的紧闭状态，只是在边缘处有着一些破
裂。阴道口依然在一张一合的动着，像是一张永远填不满的嘴，大阴唇外翻着，
淫荡的液体在发情过后还在滴淌着。全身白皙的皮肤因剧烈的高潮变成了粉红色。
这是多么诱人的画面啊，我拿起纸巾，为老婆轻轻擦拭着，肛门处，阴道口我都
仔细的擦干净，看着老婆性感的双腿，加上刚才看他们做爱的欲火，我的小弟弟
有直挺起来，我擡起娜娜的一条腿，仔细的吮吸着，很快就亲到了大腿根部，接
近阴道口，虽然已经擦干净了，但依稀还有浓浓的精液味。&lt;br&gt;“老公”，大概是被我的爱抚惊醒了，娜娜擡起头望着我。&lt;br&gt;看着老婆那双水汪汪的大眼睛，脸上精液已经干了，就像给老婆做了一层面
膜。我又想起了刚才老婆对岳父说的话“老公的没爸爸的粗大，我喜欢爸爸的大
鸡巴”，" 好爸爸你眞是太能干了，把骚女儿干的快要死了，我一辈子都让你这
么干我，我要给你做老婆".想到这些我的脸沈了下去。&lt;br&gt;“我还是你老公吗？你刚才跟爸爸做爱的时候不是说他比我强吗，你要给他
做老婆。还要让他干你一辈子”&lt;br&gt;“老公，你怎么知道我说这些了啊，难道你在偷窥？好了，老公乖了，我那
只是爽到极点了胡乱说的，我最喜欢的当然还是你了，老公才是最棒的。”说着
老婆坐了起来，趴在了我的肩膀上。轻轻吸吮我的耳垂。&lt;br&gt;“最喜欢我，怎么不肯跟我做肛交，便宜了你爸爸，而且你给她口交的明显
很用心，对我就从没这样过”说归说，我的手也适时的摸起了老婆的乳房。&lt;br&gt;“吃醋了老公？其实我也不知道为什么会这样，爸爸进来之后让我喝了一杯
酒，同时还用香水对我喷了几下，不一会我就觉得浑身发热，小穴里奇痒无比，
而且感觉头有点晕仿佛不受自己控制一样，现在还有点晕呢。”&lt;br&gt;听到这，我恍然大悟，原来是之前给老婆下了药啊，难怪老婆会这么疯狂，
这个老色狼还眞有一套啊。&lt;br&gt;“老公啊，不知道为什么，这次肛交特别的爽，感觉比操我的小穴还要爽，
以后你也操我的肛门吧”&lt;br&gt;“老婆你可眞淫荡啊，眞是个绝代小淫娃”。&lt;br&gt;“坏老公，我就是小淫娃，我渴望粗大的大鸡巴干我，以后你要是满足不了
我了，我就去外面找人，给你带很多绿帽子”说完老婆得意的咬我的耳朵。&lt;br&gt;“老婆我会满足你的，假如我满足不了你了，那么我会主动给你找能满足你
的人，因为我爱你，为你我可以做一切，只要你不离开我”我动情的抱着老婆。&lt;br&gt;“老公你眞好，你放心吧我不会那样的，我刚才只是逗你玩呢，有你有爸爸
我就满足了，老公你跟妈妈做了吗，怎么样啊？”&lt;br&gt;“你们眞不亏是母女俩啊。血液里有着同样的淫荡。把岳母干的很爽，岳母
告诉我原来她也早就知道我干过她，还说第一次见我的时候就很喜欢我了”&lt;br&gt;“老公，那你是喜欢娜娜多呢还是喜欢娜娜妈妈多呢？”&lt;br&gt;女人在这个问题上总是有很大的醋意，哪怕对象是她的妈妈。“傻瓜当然是
喜欢你了啊，对岳母我只是迷恋于她的肉体，而对宝贝我是刻骨的爱”。&lt;br&gt;娜娜深情的望着我，眼中充满了幸福的泪光。&lt;br&gt;宝贝去洗个澡吧，你看你身上全是精液了，走我给你洗洗去。洗完澡已经是
半夜3 点锺了，洗碗澡的老婆冲洗换了一套内心，腿上依然是黑色的吊带网格袜，
一件开裆丁字裤，半托式的胸罩衬托着老婆那白皙高送的大咪咪，我又让她重新
穿上了高跟鞋，宝贝穿了这鞋都快跟我一般高了，挺拔性感的双腿间那若隐若现
的小穴，把我的性欲激发到了顶点，小弟弟高高耸立，老婆主动地给我口交起来，
或许已经适应了岳父那大鸡巴了，所以吃起我的鸡巴来已经游刃有馀。我手伸向
老婆的下体，两根指头插了进去，不停的扣弄，抽插。一会的功夫，淫荡的体液
从老婆的肉缝中流了出来，或许是老婆觉得对我的歉疚，她主动地引导小弟弟进
入洞口，采用男下女上的的姿势，伺候的我舒舒服服的，老婆的的逼不愧是宝穴，
经过刚才那么激烈的抽插，现在竟然又恢复到紧缩的状态，俨然还是处女的样子。
就这样做了半个小时，老婆浪叫连连，而我因为已经连续2 次射过精了，所以这
次时间很持久，我看老婆累了，就换了个姿势，我让宝贝躺在床上，将她的双腿
搭在我的肩膀上，双手托起她的屁股，大开大合的抽插起。边干边亲吻老婆的玉
腿。老婆的乳房在抽插中不断的颤动，场面非常的诱人，又过了大概20多分锺，
老婆高潮来了，而我也不再忍耐，在老婆高潮来临的同时，也射出了股股浓精。
两人相拥倒在床上，甜美的睡去了第二天周一，我要去上班了，老婆经过昨天晚
上的折腾，睡的很沈，我在她脸颊上轻轻的亲了一下，就开车去上班了。&lt;br&gt;又是周五了，这周过得很平静，我们又交换了2 次，岳父每次都把娜娜折腾
很长时间，把老婆搞的欲仙欲死，而我这边岳母每次都搞得我精疲力尽。&lt;br&gt;晚上，岳父把我叫到书房，兴奋的告诉我，岳母已经同意跟娜娜一起做爱了，
让我今天安抚好娜娜，争取今天大家能痛快的来一次。&lt;br&gt;吃了晚饭，我把这事告诉了娜娜，娜娜还有些害羞，说一切都听我的。&lt;br&gt;说实话到现在我也不知道岳父是做什么的，只知道是家贸易公司的老板，很
有钱。试想在深圳有一处3 层的别墅，应该算是很不错了。&lt;br&gt;一家人坐在客厅里看着电视，因为客厅比较大，所以电视使用4 块52寸的液
晶电视组成的电视墙，还专门配了一套价值数万的音响系统。因为是别墅所以附
近也没什么别的房子也就谈不上影响别人了。坐在意大利进口的沙发上，娜娜穿
着一件眞丝白色的吊带裙，因为已经有了这层关系，所以里面没穿内衣。而岳母
也适时的穿了一件黑色的吊带裙，那凸起的乳头若隐若现，可以判断她里面也是
眞空的。娜娜依偎在我的怀里，一双美玉般的玉腿斜支在茶几上，面向的方向恰
好是岳父那边，而岳父那边早已高高隆起的小弟弟被岳母的头挡住了，岳母躺在
岳父的腿上，把腿翘在沙发的扶手上，一对大咪咪高高的支起，深深地乳沟，向
我对着我这边。其实电视里演什么大家都没注意，大家都明白怎么回事，但就是
无法打破这层尴尬。&lt;br&gt;许久，岳父终于说话了：“电视也没什么好看的，咱们看DVD 吧，咱们这蓝
光DVD 自从买了还没怎么看过呢，今天正好弄到一张好盘，咱们一家人一起看看”
说着从沙发旁边的提包里拿出了光盘，走过去放到了影碟机里。不一会电视墙上
出现了画面，是美国片字幕显示的影片名是《欢乐家庭》，这片子其实就是一部
乱交A 片，说的就是家庭乱伦的性爱，看来岳父还眞是准备充分啊。&lt;br&gt;简单的对白之后，精彩的画面出现了，先是爸爸干起了性感的女儿，紧接着
妈妈也脱掉了女婿的内裤。看到这，娜娜跟岳母把头深埋在自己老公的怀里，只
是还不时用眼睛偷瞧屏幕，可以想象的到用电视墙看蓝光DVD 毛片是多么的震撼
和刺激，不一会，娜娜和岳母都转头看向了画面，时机差不多了，岳父向岳母示
意。&lt;br&gt;岳母站起身来，缓缓向我走来，而此时娜娜也坐了起来，看了我一眼，不舍
得站了起来走向了岳父。两女坐在了我们的腿上，我跟岳父不约而同的从下面把
手伸进了怀中美女那挑逗人的吊带裙里，手中玩弄着诱人的大咪咪。随着手中力
道不断加大，母女俩的乳房被我们揉搓的坚挺起来，乳头增大了一圈，粉红的乳
头已经跳出了吊带裙裸露在外。母女俩几乎同时的发出了春音，配合着电视里传
出的浪叫，一时把气氛带入了淫靡。&lt;br&gt;岳母首先受不了啦，站起身，把裙子脱了下来，一副性感的躯体露了出来，
高耸的乳房，性感的细腰，高挑的双腿，因为发情而用舌头舔着嘴唇，那副骚货
的样子任哪个男人看了都要为之动心，岳母蹲下身，伸手去解我的腰带，拉开裤
子拉链，缓缓的把我的裤子脱去，露出了被大鸡巴高高支起的内裤，岳母把我拉
起来，用嘴巴咬住我的内裤，慢慢地向下拉。一根早已硬起的大鸡巴弹跳出来，
在我那乌黑的鸡巴毛中间微微抖动着。岳母用手撸了小弟弟几下，擡头看了我一
眼。在我期待的目光里，把我的大鸡巴吞了进去，灵巧的香舌不断的刺激着我的
冠状沟，岳母时而舔唆着，时而深吞进去整个鸡巴，嗞嗞的声音不绝于耳。&lt;br&gt;我擡眼望向老婆那边，老婆的眞丝短裙早就被岳父脱掉，岳父坐在沙发上。
老婆双腿分开向上，小穴被岳父吮吸着，那对37的大奶被岳父揉搓着，岳父那跟
大鸡巴早已被老婆拿了出来，直挺挺的耸立在那，老婆也像岳母那样吃着岳父的
大鸡巴，两手摆弄着岳父的睾丸，嘴在上下翻飞的时而深吞时而舔唆着大鸡巴。&lt;br&gt;就这样过了20多分锺我隐隐有了射精的冲动，岳母的口技实在是太好了，我
示意岳母稍微停一下。而那边老婆被岳父刺激的小穴居然喷出了水来，弄了岳父
一脸淫液。岳父看我们停下来了，也把娜娜放了下来，并向岳母示意，岳母走了
过去，听岳父在耳边耳语了几句之后，轻轻的拧了岳父一下，笑眯眯的拉起了老
婆，走向了楼上，我看着她们的背影有些不明白的看着岳父。&lt;br&gt;“稍微等一会，她们上去打扮了”岳父笑嘻嘻的说着。&lt;br&gt;一会功夫，母女俩一起走了下来，我看呆了，老婆一身黑色装扮，黑色的露
乳蕾丝小吊带上衣刚好吧性感的肚脐露了出来，黑色的丁字裤，腰间性感的丝袜
吊带吊着一双到大腿的黑色网格丝袜，脚上穿了20厘米黑色的高跟鞋。再看头上
老婆那一头乌黑的长发被高高束了起来，两边耳朵上带着一对大大的耳环，眼睛
画得是烟熏妆，而且还带了假睫毛，嘴唇上画的是血红色口红，如果说老婆平时
穿白色展示的是清纯的一面，那么眼前这个装扮则把老婆性感淫荡的一面完全展
示出来。反观岳母，一身白色，白色蕾丝的小连衣裙V 字型设计知道肚脐短短的
裙摆只遮盖了一小半屁股，白色的开裆丁字裤，把中间那浓密的阴毛露了出来，
一双白色的吊带袜套在了岳母那白皙修长的玉腿上，白色的高跟鞋足足也有18厘
米以上，同样一对大大的耳环垂在耳边，跟老婆一样的烟熏妆，长长的假睫毛，
欲望的双唇上画了紫色的唇彩。&lt;br&gt;望着这对淫荡的黑白姐妹花，看着她们不断摆着淫荡的姿势，活脱就是2 个
渴望男人的妓女。相信没有一个人能抵抗的了，我跟岳父一把把美女拉入怀里，
我坐在沙发上，让岳母坐在我的腿上，我把脸深深埋在岳母的乳沟里，用力的吸
着，一股乳香扑鼻而来，岳母的乳房弹了出来，她起身跪下，用双乳夹住了我的
大鸡巴，上下而动，还时不时用嘴巴去吃我那露出的龟头，一种前所未有的刺激，
让我感觉一下上了天，小弟弟更加的坚挺。岳母也不再迟疑，起身扶正我的大鸡
巴一屁股坐了下去，我顿时感到一股吸力，小弟弟在阴道里充实的压迫着，岳母
也开始动了起来，边动还边用嘴轻咬我的小乳头，双手用力的抓着我的背部，几
近疯狂的在我的身上扭动着。那对足有38的大奶子在我的胸膛上来回的磨蹭着，
早已发情变成紫红色的乳头涨大了一圈，岳母每一次坐下都是到底，密密的和阴
茎根部结合，一头乌黑的长发披散开来，岳母跟我亲密的热吻着，两条发情的舌
头纠缠在一起。&lt;br&gt;偷眼望去老婆正跟岳父亲热的舌吻，岳父一只手玩弄着老婆的乳房，一只手
摸向了老婆的阴户，先是一根手指，不一会就变成了两根手指，来回的抽插着，
本来想放第三根进去，可是老婆的阴道是出了名的紧，所以只能作罢。不得不说
岳父眞是行家里手，不一会功夫就把老婆弄得浪叫连连，小穴里流出了淫液，岳
父毫不犹豫的让娜娜撅起屁股来，趴在沙发上，从后面插入了老婆的蜜穴里，大
鸡巴抽插时，不断的从老婆阴道里发出扑嗞扑嗞的声音喔……喔……啊……，娜
娜的嘴里不是发出愉悦的浪叫，那对37的大乳房向下垂着，因抽插而来回摆动着。
啪，啪，啪鸡巴跟淫穴的撞击声此起彼伏。&lt;br&gt;和岳母这样干了40多分锺，我被岳母完美的淫功所折服，大鸡巴一挺一挺的
向上射出了一股股浓精，而岳母则快速的起身，小穴离我而去，蹲在我两腿间，
风骚的舔食着我的精液，而且还时不时用手撸动鸡巴像挤牙膏一样挤出了里面的
残留的精液。一会岳母站了起来，把我推倒在沙发上，正当我好奇的时候，岳母
一屁股坐在了我的脸上，小穴的洞口正对着我的嘴巴：“好女婿帮妈妈清理干净”，
不知道我是中了什么邪，我居然把舌头伸向了淫穴，顿时一股浓重的精液的混合
阴道分泌液的味道直冲过来，此时的我丝毫没有屈辱感，只知道拼命地舔弄岳母
的阴道，液体顺着我的舌头流进了嘴里，有些发涩，就这样我时而用舌头伸进淫
穴舔弄，时而用舌尖去刺激岳母的阴核，弄得她一时浪叫连连。“好老公，你弄
的人家好舒服啊，我还要你用你的大鸡巴干我”。说着翻身过去抓住了我的命根
子，用力的向上拔。</content></item></essay>