<essay><item><title>淫贱的大屁股人妻(1-3)(2)</title><author>床上伴侣</author><content>听到雯洁无比骚媚的哀求话语，卡德尔想吃东西的公猪般拱在雯洁的大屁股中不停地撕咬舔吮着，大口大口的咽着雯洁流出来的浓稠淫水和骚骚的白带，嘴里饥渴的问道：「我的宝贝，我的雯洁，你的屁股太嫩了，简直比最鲜美的羊肉还要好吃几百倍。你的淫水又骚又浓，你的大屁股好性感，好肉感。我的宝贝，我的大屁股母羊。告诉我，你肥白雪嫩的大屁股应该做成什么样的美味？快告诉我！！」说着，卡德尔又粗暴的在雯洁屁股最肥最桥的地方狠狠咬了一口。&lt;br&gt;雯洁被咬的浑身又痛又麻，眼泪疼的都差点流出来。雪白无暇的大屁股上此刻布满了腥臭的口水，粉红色抓痕，还有鲜红的牙印，看起来好不淫荡！那种难以控制的滋味让她忍不住讨好的连声哀求道：&lt;br&gt;「啊……疼死人家啦……老板……老板喜欢吃中国的涮羊肉……啊……人家，是你的大屁股小母羊，人家，人家会穿着，穿着淫荡的透明内衣，给你……给你跳舞……然后，然后人家听话的爬到餐桌上，把……把人家洗的干干净净的肥美大屁股对着你……然后，然后人家求老板你，求你用锋利的刀子，把人家肥肥嫩嫩的屁股肉一片一片的割下来，人家的屁股肉好嫩……放到水里，一沾水就熟。然后，然后老板沾着火锅调料，吃下去……啊……老板……别咬人家的小穴啦……人家，人家要尿出来了啦……」&lt;br&gt;卡德尔被雯洁那淫荡骚媚到极点的声音弄得简直失去理智，他大口的一下咬住雯洁肥乎乎的小阴唇，不顾雯洁的软语哀求，牙齿用力的撕扯起来。&lt;br&gt;下体传来的痛楚，让雯洁全身痉挛的颤抖起来，大屁股疼的不停颤抖摇晃着，猛然觉得下体一松，一股黄色带着浓浓骚味的液体隔着丁字裤一下喷洒到卡德尔的脸上。卡德尔一愣，只觉得喷打在他脸上的液体比雯洁淫水的味道更加淫骚，这才明白雯洁这个平日里干净白皙的白领美女竟然羞耻的失禁了，对女东方女性那温柔柔娇滴滴的样子，卡德尔就有种特别强烈的佔有慾。&lt;br&gt;而对柔媚温顺的像只小母羊一般的雯洁，卡德尔更是产生一种变态的淫虐心里，此刻他竟然连躲闪都不躲闪，张开大嘴大口大口的吮饮着雯洁的尿。整个车子里都弥漫起一股女人的尿骚味。&lt;br&gt;「真是太美味了！雯洁，就连你的尿都那么的美味！你简直是个男人梦想中的宝贝啊！！！哈哈，你的尿好骚，好美味，简直比春药更让我兴奋！小贱货，快点撅起你的大肥屁股来！」饱饮完雯洁尿骚味的卡德尔意犹未尽的擦了擦嘴，一把扯开雯洁那沾满口水，淫水，尿液的丁字裤。一巴掌狠狠地拍在雯洁那被他抓虐啃咬的大肥屁股上。&lt;br&gt;「啪！」&lt;br&gt;清脆的响声从雯洁萱嫩粉肿的大腿臀上传来，软呼呼的肥屁股肉被打的乱颤，雪白的大屁股上立刻就显出一个淡红色的巴掌印。卡德尔在欧美人的体格里也算高大的了，１６５公分的雯洁被他抱在怀里看起来也那样娇小依人，可是卡德尔的大手印在雯洁的大屁股上竟然连四分之一都佔不到，可想雯洁的屁股有多么的肥美了。&lt;br&gt;失禁后的雯洁无力的趴倒在座椅上剧烈的喘息着，感受到屁股上传来的痛楚，雯洁娇哼一声，却还是讨好似得努力将肥嫩的大屁股翘的更加高耸诱人，脱力的身体微微摇晃，那丰肥可人的大肥臀就像故意卖骚似得在卡德尔面前轻轻摆动，掐死摇尾乞怜的母狗一般。&lt;br&gt;「哈哈，你的样子实在是太骚了！简直就像一只求人操你的骚母狗！」&lt;br&gt;卡德尔大笑着解下自己的裤子，露出那西方人巨大的阳具，对着雯洁那张开的湿润肥屄就狠狠操了进去！！雯洁的淫穴又肥又紧，肥厚的大小阴唇像蝴蝶似得张开，每当卡德尔的肉棒插进或者抽出时，那肥肥的小阴唇都像小嘴一样包裹着他的肉棒和卵蛋，弄的卡德尔好不舒服。&lt;br&gt;雯洁肥白的大屁股被卡德尔用力的装得不停乱晃，白花花的嫩肉弹起一阵阵诱人的肉浪。卡德尔用力的抓着雯洁那滑滑的肥臀，嘴里大笑着说道：「宝贝儿，你实在太美了。你的阴道窄的就像处女一样，每次操你的时候，都那么的紧，那么的嫩！真不敢想像你竟然生过孩子！」&lt;br&gt;「啊……老板……操死人家啦……好大……轻点……老板你轻点……人家要被你操死了……天啊，太大了……唔唔唔……」&lt;br&gt;雯洁被撞得全身一晃一晃的，胸前那对丰满的大奶子因为趴着所以更加硕大。随着身体的晃动，雯洁的大乳房就像吊钟一般前后摇摆，将胸前的衣服钮子几乎都要崩开了。&lt;br&gt;本来雯洁是个很洁身自好的女人。但是因为上天赐给了她无比诱人的身体，所以无论在哪里，雯洁都被男人惦记着。她所在的公司是一家外企，因为雯洁的外语好，所以被提拔为翻译。雯洁的老板卡德尔是被指派到中国来的执行总裁，一见到雯洁时，便被这个美豔可人的中国美女所迷住。尤其是雯洁那总是把公司套裙撑得异常肥大的大屁股，更是让卡德尔朝思暮想。&lt;br&gt;有的时候卡德尔经常装作无意的触碰雯洁那肥软娇嫩的屁股，那软软嫩嫩的弹性让卡德尔的心痒痒到了极点。在看到雯洁那娇羞无限的可爱摸样，卡德尔恨不得直接将这个丰盈白嫩的小美人扒光狠狠地蹂躏。在一次涉外晚宴上，被频频灌酒的雯洁醉的不省人事，醒来的时候发现自己竟然一丝不挂的躺在大床上，丰盈雪白的肉体上，正压着自己的外国老板。&lt;br&gt;惊慌失措的雯洁痛苦着要将卡德尔推开，可是卡德尔却拿出迷奸雯洁时的录像给她看。连着威胁，以及利益上的诱惑，雯洁伤心欲绝的任由卡德尔再次爬到自己身上。原本以为卡德尔经过这次以后会放过她，却没想到卡德尔对她无比诱人的身体是多么的迷恋。一次次的佔有，一次次的奸淫，让雯洁渐渐的迷失在慾海之中，终于成为了卡德尔的情妇。&lt;br&gt;卡德尔使劲的操着不停浪叫着的雯洁，猛烈的撞击把雯洁特别粉嫩的大白臀撞成了粉红色。粗壮的大鸡巴在雯洁那粉红色的嫩穴里显得异常狰狞，彷彿要撕裂似得狠狠在雯洁的肥屄中进进出出，虽然已经有淫水和尿液的润滑，可是那巨大的肉棒还是让雯洁娇嫩的小肥穴无力抵抗那狂风暴雨般的摧残。甚至有几下，卡德尔操的特别用力，鸭蛋大小的龟头差点捅进雯洁的子宫口里，那花蕊口被顶开的感觉让雯洁几乎要疯掉了。&lt;br&gt;「老板……你顶到人家……顶到人家的子宫了……啊啊啊啊……操坏了……小穴要被你操坏了……你顶死人家啦……要死了……唔唔唔……不行了，人家要被你操死了……」雯洁疯狂的摇着秀美的发丝，红红的小嘴半张着发出一声声带着哭腔的尖锐叫声。&lt;br&gt;此刻的雯洁上身穿着职业女性装，而下身却光溜溜的撅着浑圆肥硕的大白屁股被一个高大的男人猛烈奸淫。这种奇特却又淫荡的画面简直有种说不出的强烈刺激感。尤其雯洁那略带着知性美女温柔甜美的样子和母狗般翘起赤裸的大屁股，两种极强的反差就像最强的性慾催化剂般叫卡德尔越发兴奋。&lt;br&gt;「操死你，小贱货！小美人，你的肥穴太紧了，我要操烂你！把你的肥屁股操烂！把你操成最淫贱的母狗！把你操成我的专职性奴！让你无时无刻都撅起你这个大骚屁股求我操你淫贱的肥屄！！」卡德尔狠狠地操着雯洁，哪力度简直让人怀疑真的要把雯洁的肥穴给操破！&lt;br&gt;雯洁早已陷入情慾的巅峰，卡德尔那极度羞辱的话让女人内心深处男尊女卑的奴性不停的湧出，雯洁放浪的一边讨好的使劲翘起大屁股，将自己的肥穴对着卡德尔举着让他操得更深，一边献媚的淫叫着娇滴滴的哼道：&lt;br&gt;「啊……是……我，我是老板的性奴……是，是老板的母狗……主人，操，操死小母狗了……操死你的大屁股母狗了……人家，人家的小穴要被主人操烂了……操碎了……主人，操死……操死母狗的大屁股吧……啊……不行了，人家要死了啦……啊！！！！」&lt;br&gt;随着雯洁一声尖锐的长呼，卡德尔只觉得雯洁那极度湿滑的粉嫩蜜穴猛然夹紧，阴道的深处，一股热乎乎的水流喷湧而出，喷打在他的龟头上然后止不住的顺着卡德尔抽插的阴茎飞泻出来，那样子就像被堵着水管里喷出强烈的水流般，淫靡的气味将整个车内都变得湿润起来。&lt;br&gt;可是卡德尔还没有高潮，继续大笑着抱着雯洁失掉骨头似得娇软美躯猛烈的操着，把雯洁操的恐惧的连声哀求起来。
第二章、被胁迫的美人妻&lt;br&gt;&lt;br&gt;上班以后，来来往往的员工看到雯洁后客气地打招呼。雯洁平时在公司里比较和蔼可亲，而且长得又漂亮，许多男性员工都对这个美丽妩媚的女人十分爱慕。加上雯洁现在是老板卡德尔身边的红人，公司里的员工见到雯洁后都很热情。&lt;br&gt;「雯洁，怎么脸有点红，是不是发烧了？」一个平时何雯洁比较要好的女员工关切的问道。&lt;br&gt;「没事，呵呵，可能昨晚有点受凉了，头有点热。」雯洁有些不自然的笑着回答道，粉扑扑的脸偷偷的低了低，两条穿着黑丝袜的丰满大腿下意识的夹了夹。&lt;br&gt;「多注意身体啊，女人到了这个年龄更需要关心自己。真羨慕你，孩子都那么大了长得还这么漂亮！身材还那么好，咱们公司里新来的年轻小夥子都偷偷打听你这个公司第一美女呢……知道你都结婚有孩子了可失望了呢……」女员工调笑着跟雯洁笑道。&lt;br&gt;「什么呀……我都属于徐娘半老了，什么公司第一美女，竟拿我开涮……」雯洁娇羞的嬉笑了一下，妩媚的样子就像小姑娘撒娇一般。虽然嘴上这么说，但雯洁的心理还是忍不住美滋滋的。&lt;br&gt;早上卡德尔在自己身上终于射精后，逼着草就被操得全身松软无力的雯洁用她那甜甜的小嘴把他沾着精液和淫水的大肉棒舔干净。内裤湿的已经不能穿了，被卡德尔当作纪念品拿走，破损的丝袜也没法用了。无奈之下，车子开到一个超市旁，雯洁只能真空的晃着两条雪白滑嫩的大腿跑进超市里买丝袜和内裤。&lt;br&gt;超市老板是个中年胖男人，当看到无比羞涩的雯洁拿着一双半透明黑丝袜和一条店里最小的情趣内裤时，不禁用那猥琐的眼神不停地打量着刚被性爱滋润过的雯洁。竟然还问：「小姐，是哪个店里的？一次多少钱。」&lt;br&gt;当时雯洁一愣，反应过来这个猥琐的老板竟然把自己当成了小姐，气呼呼的甩下钱拿着东西就跑了出来。上车后把经过告诉卡德尔，引得卡德尔哈哈大笑着又抱着雯洁一顿揉摸。&lt;br&gt;告别了女同事，雯洁正往卡德尔的办公室里走，忽然听到声后有一个很轻佻的声音叫她：「雯洁，等我一下。」&lt;br&gt;雯洁站住转过头来，看见来人后，漂亮的大眼睛里闪过一丝厌恶。只见跑过来的人穿着一身黑西服，只是那大号的黑西服穿在他身上还是显得有点小。这个人是公司的营运总监，外号陈胖子长得又肥又胖，形容猥琐又好色，总喜欢接着工作对公司里漂亮的女员工动手动脚的，对自己更是经常说些不三不四的话调戏自己。对于这个整天对自己心存非分之想的陈胖子，雯洁相当厌恶。但是因为听说他的家里背景比较硬，所以一直没人动的了他。&lt;br&gt;「陈总监，请问有什么事么？」雯洁神吸了口气，彬彬有礼的问道。&lt;br&gt;看着面前这个看起来有些冷漠的美丽尤物，陈胖子喘了几口气，露出一个颇为难堪的笑容说道：「雯洁啊，怎么每次见我说话都这么冷淡，嘿嘿一点都不热情啊。」&lt;br&gt;雯洁的眉头微微皱了皱眉头，但还是礼貌的说道：「陈总监，您如果没又工作上的事情，那我先走了。」对于陈胖子，雯洁连多说一句话的心情都没有。&lt;br&gt;「嘿嘿，别急嘛，来，我们去那边谈谈，我给你看个东西。」陈胖子似乎并没有在乎，反而笑的更加热情。&lt;br&gt;「陈总监，有什么东西我先忙完再看吧。老板还要我去向他汇报一份材料呢。」雯洁想起上次去陈胖子的办公室，陈胖子正在看一部黄色电影。对于这个又胖又丑又好色的男人，若非公司职位，雯洁连搭理都不愿意搭理他。&lt;br&gt;见雯洁不耐烦的态度，陈胖子脸上的笑容微微收敛起来，有些挑衅似得冷笑着说道：「好吧，既然你不愿看，那我给别人看好了。呵呵，咱们公司最正经的美人和外国老板在车上淫荡的做爱，啧啧……想必这份录像流传出去，哈哈，不知道那些把你当成心中性感女神的男员工心里会多高兴。」说着，陈胖子转头就要走。&lt;br&gt;「你说什么！！」雯洁吓了一大跳，赶紧冷喝着叫住陈胖子。&lt;br&gt;陈胖子玩味似得转过头来，得意洋洋的看了看雯洁一脸紧张苍白的俏脸嘿嘿笑道：「怎么了？紧张什么？这年头，在别人的车里按上个监控录像又不是什么难事？要是想看的话，就跟我过来吧。」说吧，陈胖子得意的一笑，转过身来就走。&lt;br&gt;看着陈胖子离去的肥胖背影，雯洁心里像是被扔了一颗炸弹，心几乎要跳出来似得。她万万没想到这个她最讨厌最厌恶的男人手里竟然握有自己最隐秘的东西。雯洁当然明白陈胖子抓住这个东西的话，肯定会威胁自己和他做爱。可是，不过不顺从的话，这个可恶的胖子说不定真能干出把她录像公布出去的事情，到那个时候，不单单是公司里，恐怕就连自己的老公和亲戚朋友都会知道。&lt;br&gt;雯洁咬了咬牙，紧紧握了握拳头跟着走了过去。&lt;br&gt;雯洁跟着陈胖子忐忑不安的来到公司后面存货的一间屋子，这一层楼平时如果没有什么事都是空閒着没人来。这样的环境下，雯洁更觉得自己像一只陷入猎人陷阱的美丽羔羊。可是在这样的情况下，她实在想不出有什么办法可以扭转。</content></item></essay>