<essay><item><title>人妻事件簿之跟踪(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;香港是个很奇怪的地方，虽然女多男少困在这弹丸之地，两性当中真正得到肉体上的满足是甚少甚少数。有的男生不善交际，好好的青春、体力，却花在电玩、淫网前。女生满心爱念慾求，却躲在面子和道德背后，甘于被动。&lt;br&gt;年轻的，大多没甚担心，幻想着将来必会得到的憧憬，但随着年华渐逝，心中的需求变成渴求，渴求变成抑压，抑压被隐藏便待着要爆发的一刻。&lt;br&gt;我家居于观塘旧区，这几年这里变化很大，以往都只是旧式厂厦，上班的都是没志气被遗忘的上班群，但随着这里商业发展，很多大型跨国企业进佔，大型潮流商场建立后，这里也很容易找到年轻貌美的办公女，又美又色的小腿们在这里尽展眼前，勾起所有男士的淫念。
这件事便发生在一年前。&lt;br&gt;首先，让我来介绍自己，我叫伟业，二十四岁，住在观塘也在这里上班，我的工作是替电讯盈科安装宽频网络，独居在翠屏邨小小的三百呎单位，妈妈早不在了，父亲原本也和我同住，但近年已经回归祖国，听说近年还取了个小北姑，生活何其快乐。&lt;br&gt;话说星期三是我的假日，昨晚网上大战到凌晨三时才睡，醒来时已经是一时多！这样更好，不是省了一餐饭么？！我身无长物，上一位女友已经是读中学的时候了，我倒没所谓，有需要时还不是到网上跑个圈，各式各样的美女还不是任我鱼欲么？&lt;br&gt;在大型商场吃过快餐后，我来到后街，点了烟，眼前真的不少美腿来来往往，有老有嫩。穿得密实连黑色丝袜的又神秘又多幻想，穿得暴露的小短裙把肉腿坦荡荡地露出来却又是伸手可触，引人遐想呢。&lt;br&gt;我抽着烟散步，这刻眼前的是对穿了肉色丝袜的小腿，白色传统高跟鞋。我跟着她，逐步欣赏，用眼睛和幻想把前方的女人衣服脱光，这是我的特异功能，别人恨不得了。我惯了跟踪美女后面，享受片刻的幻想，让我来告诉你，这刻是最美好的了。&lt;br&gt;单单看着她的后面，长发、葫芦身型、纤腰美腿、高跟，幻想中的她，一定是又美又骚了，对吗？！只要你甘心安于这处，她便是世上最美最性感的女人。但若然你贪心，要到前面一看芳容，结果每次都必定失望而回，更不幸的可能把刚才吃的都要吐出呢！&lt;br&gt;眼前这人个子不高，大约五呎三，长长直发，上身是件窄窄的米色棉质西装外套，下身是条啡色高膝麻质短裙。这长度我是最喜欢的，因为不是太短，不会觉得低俗，但又能把整条小腿和些微大腿展示，好让我的幻想中知道她应该有肉的地方有肉，这样才好看呢！&lt;br&gt;从后面看来，尤其是老土的肉色丝袜，我一看便知她是个传统型妇女，打年纪应该不轻了，但也不会过四十，因为穿这些的人其实可以穿长裤的，但选择穿短裙代表她还觉得自己是美的。&lt;br&gt;她行路的姿势不作状，所以不会是豔美那种，摇动屁股的幅度大，说明心中还有慾火，潜意识扭动扭动吸引雄性。看见她的臀肉虽圆润但不结实，那是说她久未行房，但不是处女，极可能是被冷落了的人妻。&lt;br&gt;我立即施展我的超能力，脑海中把裙脱下，是肉色的丝袜裤，包到顶部，中跟有很粗的丝袜线，内里的便是白色的棉质内裤，下阴位置微黄色是分秘和经血日积月累被清洗下而无法脱清的污迹。&lt;br&gt;上身外套下的便是起了毛头的白色小背心，她思想传统所以在办公室也不会脱下外套，里面的小衫不能太厚否则变会很热。由于不会让人看见，所以小背心实质是底衫，所以穿了多年也没更新。&lt;br&gt;想到这里，我已经肯定眼前的是个样子极为平庸的妇人，不值一提。期望已定，我决定违反我的作风，上前确认。于是我便加快脚步，最这后街中人还是不少，给途人阻了视线，我便再加速，终于从侧面看见她了。&lt;br&gt;她也发现我的加速动作，看了过来。&lt;br&gt;大出我所料，眼前的女人面上皮肤细滑娇嫩，全没班点暗疮。尖幼的凤眼被黑框扁型眼镜档着，又幼又黑的眉毛彰显了她面上所有的特征都很细致。鼻子又尖又高连鼻孔也很像雕塑品般完美，加上扁幼的红唇和雪般白的肌肤，这女子的轮廓不是典型的大美人，但却拥有精美的面容。&lt;br&gt;喜出望外的感觉令我忍不住要多看几遍，但给她发现了，我也只得放慢脚步，又从后跟着她。心中不断重播她的美貌，她的美是自然的美，像是你认识的邻家小姨，不加修饰下都已经是脱俗清纯，这种女子我没法从网上找到，所以幻想中也未曾和这等美人淫慾过。&lt;br&gt;我继续跟着她，这刻望向她的背后，每个部位都因为她的美貌便得更吸引，你说如果能让我望着她全裸的正面，便真有福了！&lt;br&gt;想着想着，怎么明明她的五官都不是典型的美，拼凑起来会便得如此高贵脱俗呢？我不断把她美化，心中想到这么美的人怎会穿得如此老土，在这地方上班？！是她年幼是不美，随着成熟后她的女人味才出来么？！她的丈夫真的是不识宝，这么完美的玉人，怎可冷落了她，不好好满足她女人的需要呢？！&lt;br&gt;看她衣着和轻微的颈纹，应该差点才四十岁吧？这么的年岁虽然生不出我来，但也年长我多呢！！不知和她干起来会怎样呢？！&lt;br&gt;转眼间她便转身入了鸿图工业大厦，我看看手表原来已经是两时，想她必定是上班时间。大厦内都是送货工人和年长的办公员，每位都穿得很老气，我心想怎么在这落后的环境中竟然藏着一颗珍珠呢？&lt;br&gt;虽然妇女穿得并不暴露，但步中载货电梯中数名的男乘客都忍不住向他望去，其中一位身穿西装的老翁更和她打招呼，说：&lt;br&gt;「韩太太，吃过午饭没有？」&lt;br&gt;果然是已婚了，这个韩太太用偏高的声线回答说：「吃过了，黄老板，你呢？」&lt;br&gt;黄老板说：「都吃过了，韩太太今天真美，甚么时候有空一起吃饭吧？！」&lt;br&gt;韩太太说：「谢谢黄老板，找天吧？」&lt;br&gt;黄老板年已七十有多，口里虽然花巧，但我看他恐怕有心无力吧，见他色迷迷的眼神，真讨厌，但从他手上带着的三十多万名表，应该是相当富有的，这个邻居韩太也要以礼相待吧。&lt;br&gt;黄老板以关心的语气说：「韩太，妳先生出院没有？！」&lt;br&gt;听到这个问题，韩太见电梯内都是陌生人，便摇摇头简短地答：「未啊～」&lt;br&gt;待黄老板还想再多问时，电梯已经到了五楼，韩太要离开了，便说：「再见！」黄老板意犹未尽，但也没法子，我也立即跟了出去。&lt;br&gt;旧式厂厦内的楼层很肮脏，地上都是水渍油污，看见她的白色高跟在地上行时很小心，恐怕弄脏一般。&lt;br&gt;我不敢跟得太跟，毕竟这刻只得我俩出了电梯，我跟着她转了湾来到暗黑的走廊末端，她回头看了我一眼，因为这里只得她的单位，见她有点紧张地说：&lt;br&gt;「你找哪公司？！」&lt;br&gt;终于可以和她面对面对话，我又开心又紧张，但不知怎么回答好，便乱说：「604室，这里是604室吗？！」&lt;br&gt;她皱起眉头说：「．．．这层是5楼，04室也不是这边．．．你在前面楼梯下一层，再往对角行吧．．．」&lt;br&gt;我望向公司的门牌，写着『捷荣贸易公司』，是个细细的单位，便立即笑说：「噢．．．对不起．．．找错了．．．」她以质疑的眼神望着我，冷漠强硬，我也不敢造次，立即回头走了。&lt;br&gt;乘电梯回到地下，我的心还是卜仆卜仆的跳，真是又刺激有兴奋呢！我本应想离开，但想到那老翁说的话和那细小的办公室，心想她应该很多时候是独个儿吧，否则那老翁怎敢当众约会有夫之妇呢。&lt;br&gt;想到这里，我便先回家，更改装束，头带鸭舌帽，拿了本书便又回到厂厦对面的茶餐厅里等候。我看书打发时间，也叫了些饮料喝，很快太阳便下山了，时间已经差不多六时。刹那间观塘的街上满布下班的男女，我放下书籍，留心看着厂厦出口，唯恐给她跑掉了。&lt;br&gt;时间一分一秒过去，我也觉得困了，背后传来的电视声音，新闻和天气报导也完毕了，是七时了，街上的人也少了很多，在这边的小街上只剩下些搬运工人和汽车维修人员。突然那双白色高跟又出现了，接着是健康性感的美腿，我立即结帐，起来背着背包，拉下鸭舌帽，又从后面跟着她了。&lt;br&gt;来到大街上，她站在小巴站前排队，我便隔了一人后面跟着排队。这是我第一次这样跟踪别人，心中觉得有些变态，但又觉得兴奋，想着我其实也不知打算做甚么，我便对自己说，知道她住在哪里便算了，毕竟都是闹着玩而已。&lt;br&gt;小巴上，我坐到最后排，看见她的背影，已是很熟识了，不知怎么，觉得她身上的每处都是最美好的，我怎么开始迷恋了？！&lt;br&gt;路上还有点悼堵车，我倒很享受和她身处这么近，如果可以再坐近点便好了。&lt;br&gt;车程过了半个小时后，来到美乎新邨二期便下了车，我也跟着，但随着时间久了，我不敢跟得太近让她发觉，便只好堕后半个街口，离远看着。她来到27座前的腊味店内叫了一个便当作外卖，店主说：&lt;br&gt;「韩太，预备好了，照旧叉烧油鸡饭走汁对吗？」&lt;br&gt;韩太笑着付钱，说：「麻烦你了老板！」&lt;br&gt;店主说：「别客气了．．．今天晚上又要到医院吗？」&lt;br&gt;韩太：「不需要了．．．医生说手术后没这么快甦醒呢，可能明天早上再去吧！」&lt;br&gt;店主说：「真辛苦妳了～」&lt;br&gt;韩太只笑笑没回答，拿起食物后便在店舖的旁边，按下密码开铁闸进内，这里有保安员，我不便再跟进，只好假装吃饭，入了烧腊店。&lt;br&gt;我想到旅程在这里结束了，便随便叫了个饭，却听到店主和一个女员工在对话，女员工说：&lt;br&gt;「她先生还未出院吗？！」&lt;br&gt;店主说：「不会喇．．．听说已经是末期了，应该不会再出来了．．．真难为这么年轻，又貌美，要守寡了．．．」&lt;br&gt;女员工说：「我想，也是个解脱吧？她也守了五年多生寡了吧，每晚都是自己一人，丈夫进进出出医院十多次，她也真苦呢！」&lt;br&gt;店主说：「莲姑，妳又知道人家守生寡很苦，难道妳又很多肉体满足吗？！！」&lt;br&gt;莲姑：「啋！！！老板又乱说话，我跑去跟老板娘说好吗？！！」&lt;br&gt;店主说：「唉呀！！我怕了妳．．．是我说错了，去吧！！快拿给客人啦！！」&lt;br&gt;我的食物来了，边吃边想着，原来这个女人的身世如此的，那间公司说不定是她丈夫以前的，现在要她自己一人来打理了，心中怜悯之情萌生。&lt;br&gt;回家的途中，我心中构思了个计划。&lt;br&gt;接着的数天我都要上班，我们的部门虽然在观塘，但我被派发到不同的办公室安装宽频，幸好我只是负责公司帐户，九龙东这边也很多工作，所以一般都是来往观塘和九龙湾而已。大多数公司的员工过了六时都不会留守待我安装，所以每天完成最后的工程大约不会超过六时半。这个星期，我每天下班都会赶过去鸿图道那边等待韩太下班。陪她乘答小巴回家后，看她照办煮碗的买过饭盒便当后，我便回家。&lt;br&gt;到了星期三，是我的假日，这天我反常地穿起公司的制服，十时左右便来到她的办公室后楼梯那处，先拔掉了外处的宽频线，抽了根烟后便到门前按铃。过了一会，她终于来开门，这天气温回暖些，她上身穿了件短袖白色恤衫，稍微透视里面的背心底衫，下面穿了早前见过的啡色麻质高腰短裙。我发现她很喜欢穿老土肉色的丝袜，这天也穿了，鞋却是对露趾的高跟凉鞋。&lt;br&gt;她按开锁键后打开玻璃门，我便说：「妳好，这里是捷荣吗？！」&lt;br&gt;「对了。」她说。终于又能和她对话了，真好！&lt;br&gt;「我是电讯盈科的，今天这里做维修，纯粹了解一下妳们的宽频应该没受影响吧？！」&lt;br&gt;她惊讶地说：「今天早上还好端端的，刚才突然没讯号了！！」她高音的声线和幼嫩的面容很匹配，这可能是她能保持青春的天赋吧！&lt;br&gt;「真的吗？！没可能影响到现有的客户吧．．．可能是楼下工程同事弄错了，没要紧，我稍后再回来。」说罢，我便往后楼梯走了。&lt;br&gt;她见我离去了，便回去了。我跑到楼下，吃了个早餐后才慢慢回到五楼那里，把线插回原处，再到她那里按铃。&lt;br&gt;这次她很快便开门了，说：「嗯，师傅，弄好了，没问题了，谢谢！」&lt;br&gt;我却说：「不用客气，但我量度过妳们的速度，比一般的慢很多，有这个现象吗？！」&lt;br&gt;其实我这样问，所有人都会觉得是，因为宽频速度很多时候会不稳定，所以必定经历过速度不足的情况。她说：「有呀～以往都试过速度很慢呢，肯定不是3M速度呢！！」&lt;br&gt;我说：「那应该是路由器的设定问题，我可以进来看看吗？！」&lt;br&gt;她看见我整套制服，想也不想便说：「可以，当然可以啦！」&lt;br&gt;我入内，发现是个小小的五百呎单位，分了三间房，小小的是洗手间，另外有个老板房，外面的是个布满纸箱杂物的大厅，这里还有两张的办公桌，看来是没有人坐的。&lt;br&gt;她带我进入老板房里路由器的位置，这里有张大的办公桌、书柜和小沙发，都是很凌乱的。沙发上有些女性的衣物，应该是她的。整个办公室只得她一人，看来这她房间是她平常办公的地方了。&lt;br&gt;我爬在地上假装弄着路由器，又偷偷地看她丝袜下的脚趾，又白又长真是诱惑呢。接着我又坐在她的椅子里，在电脑上搞了些设定，这刻看见她的帐号和电邮，知道她的名字是子芸，原本姓林。</content></item></essay>