<essay><item><title>未来岳母要试一下我的厉害</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;４０岁的吴太太肌柔肤白，加上善于保养，看起来只有３５岁。她生得很有几分姿色，腹部没多馀的脂肪，身材更是一流，大胸部、大屁股。此刻，她身穿半透明睡袍，乳房巨大而浑圆，更难得的是，一点也不下垂。&lt;br&gt;她的皮肤本来幼滑红润，喝了一点儿酒的她，更是面红如晚霞。她闪动一双水汪汪的大眼睛，神秘地关上房门，向一个二十几岁青年，伸了一个懒腰，两个粉红色乳尖格外突出，颤颤一对羊脂白玉般的乳房，巍巍地拱到他面前。&lt;br&gt;此情此景，任何男人都受不了这诱惑，一定会狂握她的豪乳的。但方振威可能是她未来的女婿，他怎能和未来岳母上床呢？怎么对得起她的女儿呢？如果被人知道了，还有什么面目见新界的乡亲父老，他来找的女友叫吴月美，她不在家，吴太太却百般引诱他。&lt;br&gt;他想，一来岳母大概可能是酒后糊涂了吧，吴太太含情带笑，在他面前相距不足一尺，双手向两旁平伸，大屁股也旋转摇动起来，像女孩子在玩呼拉圈，她两支炮弹头般的大豪乳，便疯狂摇动着，接着更脱去睡袍，上身赤裸，雪白而肥大的肉球，使人心胆皆裂，尤其那两粒硬了的乳蒂。&lt;br&gt;吴太太看着他，心不由己而坚硬突出的阳具，邪笑道：『没有人会知道，我们做过啥事的，你怕什么嘛？』『可是，这事太荒谬了，妳检点一下好吗？』他转身想开门离开，却被未来岳母自身后抱住不放，巨大的豪乳，力压在他背上，又热又充满弹力，她的女儿虽然比她年轻二十年，相貌身材也不差，可是论风搔和性感，就远远不如她了，如果他不是在热恋中，一定会抵受不了她的引诱的，他动手想开门，却被她喝住，扬言要大叫非礼，使他不敢动。&lt;br&gt;吴太太忽然放了他，坐在床边，她说丈夫早死，守寡十几年了，寂寞得要死，但她如改嫁，那三层一高的村屋，将被她丈夫的侄儿，名正言顺的抢走，她和女儿都要无处栖身。十几年来，她靠出租两层村屋，养大女儿，却牺牲自己生十几年最宝贵的青春。&lt;br&gt;说着，她好像真的很伤心了，一对豪乳高速起伏抖动，泪水滴在乳房、乳蒂上，这情景太使人着迷了，看得方振威由怜生爱，产生奇异的冲动，她含蓄地邪笑走近他，见他恐惧后退，便又迅速一反楚楚可怜的神态，她目露凶光，低头扑向他，强行脱去他的裤子，一支手握住，他又大又粗又长的阳具，振振有词说道：『今天，我一定要试试你的能力，如果你是太监，岂不是毁了我女儿的一生吗？来，快让我先试一下！』&lt;br&gt;方振威大惊失色，他大力推开她，怒骂她不知羞耻，吴太太则风情万种，她扑上前抱住他，将自己的内裤迅速脱下，以下阴磨擦他的阳具，以豪乳力压他的胸膛，以小嘴狂吻他的口，一双淫眼，闪闪生光，变换着各种奇异的颜色，而她的两支手，捏着他的屁股，移动着，她那潮湿而奔放的阴道，有几次套上他的龟头，吞下他整条阳具的三分之一， 但都被他摆脱了。&lt;br&gt;吴太太醉红的粉脸，突然变得无限威严，她恐吓道：『你若不和我做爱，我就告诉我女儿，告诉你爸爸，告诉所有人，说你ｑｉａｎｇｊｉａｎ了我！』方振威大惊失色，终于被吴太太将他推跌向床上，压在他身上，她将大屁股一摆，两支大奶子抖动了几下，她的阴道便吞没了他的整条阳具了。&lt;br&gt;方振威全身一颤，看见了她的淫笑，和两支胀大豪乳的抖动，已迷失了自己，产生奇异的想法，他不和吴月美结婚了，他要娶这个世上最淫贱的女人。她狂动了，大奶子更大了、更胀红了、更结实了，在狂抛中，在她的向下弯腰中，如雨点般打在他的心口上、竟有微痛的感觉。&lt;br&gt;她淫笑了，叫床了，阴道夹紧他的阳具，他无法忍受了，大力握着她两支大奶，用口咬，吴太太怪叫连声、一手扯住他的头发，和他狂吻，他向未来岳母的肉体射精了，内心竟有一种变态的满足，两支手狠狠地捏她的大屁股，痛得她全力挣扎，却又被他紧抱不放。&lt;br&gt;她推开他的口大叫，猛吸着粗气，他又再狠咬她的大奶头。『啊呀．．痛死我了．．哎哟．．』吴太太忍不住怪叫起来，方振威发洩完，吴太太伏在他身上不动，颊上、脸上的汗水，和他脸上的汗水，混合在一起，两支湿透了的大奶子，仍充满热力和弹性，她阴道内的精液，正倒流至他的下身，她看着他淫笑，而他却想到，自己可能被人知道丑事，要逃离本村。&lt;br&gt;在他离开吴太太的时候，她安慰他道：『你不要害怕，不会有人知道的。不过，你若不娶我的女儿，我就会说你ｑｉａｎｇｊｉａｎ了我，我是为了女儿的幸福，才肯牺牲色相的。』想不到，她还有这一着。&lt;br&gt;方振威回到家中，父亲问他去了哪里，他慌张地说去找月美，『月美那女孩子，人品相貌都不错，但他们吴家配不起我们，我们经营货柜场，又有几十万尺农地，她妈妈是寡妇，什么也没有！』『爸爸，你一向不是轻贫重富的人，为什么这样说呢？』方振威反问着他爸爸。&lt;br&gt;方亚牛似有难言之隐，他吸着烟斗，神色凝重想了一会儿说：『吴大大那个人，心肠不好，是个势利小人，十分贪钱。』这时，吴太太突然来访，使方振威大惊失色，她笑着说：『我是为女儿月美，来商量结婚的事。』又自夸女儿是本村最能干、最美的少女，然后她列出条件：『聘金五十万、酒席五十桌，楼一层，还有其他不少杂项。』&lt;br&gt;方亚牛本已十分冷淡，闻言冷笑道：『妳不如将月美送到城里公开拍卖吧！一定会更值钱的呀！』两亲宗吵起架来，吴太太一怒离去，方振威被吴太太威迫做爱，心里十分苦恼，又看见她贪钱兼野蛮，更加不快，他一个星期没有见吴月美了。&lt;br&gt;一天下午，他在去货柜场途中，被吴太太截住，她动作夸张、气急败坏地对他说：『月美发高烧了，她很想见你！』方振威马上和吴太太去她家中，他入房时，却被吴太太在外面锁上房门，吴月美躺在床上，含笑叫他，她看来似乎没有病。&lt;br&gt;他用手摸爱人的前额，真的没有发烧。这时，二十岁的月美，一下子将盖在身上的被单揭开来，她的全身竟一丝不挂，她脸红又癡笑地看着他，方振威却想起上次，她妈肉诱他的事，不禁大惊失色想逃走，可惜房门已被锁住，而吴太大也不知所踪了。&lt;br&gt;『威哥，你不再爱我了吗？』吴月美有点伤心，甚至哭泣了，他连忙否认、定了一下神后，他心里还是爱月美的，此刻，她玉体横陈，完美得使人心震，他终于也脱光了自己的衣服，爬到她身上、摸捏她坚实的乳房、吻遍她的全身，紧张得微微发抖的月美闭上眼，用充满磁性的音调，低声叫他放松一点。&lt;br&gt;方振威看着她，正想吻她的朱唇，不禁大吃一惊，因为她在她眼里，一下子变成了风骚入骨的吴太太，挺高两支大奶说道：『好女婿，快来插你的岳母吧！』他恐惧地想摆脱她，及至嗅到她身上熟悉的气昧，再仔细看她时，确实是他的爱人月美，他才放心和月美拥吻，但不敢再看她，他手握着阳具，小心地塞入月美的阴道内，入了一半便不能前进了，他突然发力一冲，使她尖叫了一声。&lt;br&gt;他成功洞穿了月美的处女膜了，产生无比兴奋和满足，但她的尖叫，又使他不禁睁开眼睛再看着她，她恍佛又变成吴月美的妈妈，似乎在淫笑道：『你这次逃不了，你已佔有我了，好女婿！』他吓得全身发抖了。『哥哥，你怎么啦？』她脸红如晚霞，又羞愧又关心地问道，『没什么，我看见一只四十岁的女鬼。』&lt;br&gt;他闭上眼，不再看她，但更糟的是，吴太太的影像，更清晰出现在他面前，淫笑道：『你和我女儿结婚后，每星期要让我玩一次，否则我告发你！』方振威心中狂跳，他明白到这种现像，祗是幻觉，一种心魔，而对付的方法，就是疯狂抽插她，他两掌按在床上，支撑起身体的重量，凌空下压，向她狂插，速度越来越快。&lt;br&gt;两个人都浑身是汗，她连声呼痛不绝，说：『那不是做爱，而是在ｑｉａｎｇｊｉａｎ她。』但他仍发狂般地，把粗硬的大阳具，往她新开苞的小肉洞狂抽猛插，弄得她两支奶子狂跳不止。她在强烈的刺激中，很快有了高潮，她呻吟起来了，他从未听过她的呻吟声，现在听起来，却十分似她妈妈的叫床声，他张眼看是，果然又是吴太太。&lt;br&gt;她好像在淫笑着说道：『好女婿，我被你抽插得快受不了啦．．哎呀．．不过你大力插我．．插死我吧．．』他在极震惊恐惧之中，作出反击，内心产生奇异的、变态的兴奋，两手用力握着她的乳房，使她惨叫，他甚至狠咬她的奶头。『哎呀．．好痛啊．．你疯了吗．．』『啊．．好劲呀．．女婿．．大力捏我两支乳房啦．．』他好像是同时听见，她们母女的呻吟声，看见她们的淫笑，他不再怕她了，他疯狂地向她射精了。&lt;br&gt;事后，他看见月美雪白的乳房上，满是他大力握过的红痕和他的牙齿印，但她原谅了他，她想到做爱，可能是这样的，他是不能自制，才会这样。&lt;br&gt;晚上，吴太太独自上门提亲，方振威不在，她告诉方亚牛，说他的儿子已和她女儿有了超友谊关系了，但方亚牛一口拒绝了她。吴太太冷笑道：『牛哥，别忘了你有痛脚在我手上，记得三年前那件事吗？』方亚牛连烟斗也跌于地上，他拾回，吸着烟，陷入一种可惜而紧张的回忆之中。&lt;br&gt;三年前的一个晚上，吴太太来找方亚牛借钱被拒绝，屋内只有他们两人，吴太太头重脚轻站不稳，亚牛扶住她，她的大胸脯贴着他，并且，她身体在摇摆中，下身几次磨擦到他的那话儿，她紧闭着眼，亚牛一边叫她，一边解她的衣钮，当他的手模着她硕大的豪乳时，另一支手便紧按她的屁股，让阳具去磨着她的阴道口。&lt;br&gt;吴太太忽然张开眼，向他邪笑，推开了他，脱光身上的衣服，但方亚牛的羞耻心和正义感，阻止了他的冲动，大声地叫她走。可是，吴太太也实在太迷人了，她那双沉甸甸的豪乳，又白又圆的大屁股，在水蛇腰的摆动下，屁股在摇动，大奶在抖动，小嘴也在震动，大眼睛里光闪闪，还有摆动中，潮湿而胀满的下阴，使他看呆了。&lt;br&gt;他的衣服被剥光，阳具高举着，不待她再引诱，他己经手抱她的腰，另一支手握住她的乳房，在狂吻她的小嘴之时，已将阳具插进吴太太阴道内了。吴太太推开他淫笑道：『不要啦！』但她却仰躺床上，睡成个大字，眼内放射出七彩夺目的淫光，方亚牛扑到她身上，大力一插，又佔有了她，但这时，她竟大叫救命了，他马上狂吻她的嘴，狂抽猛插她的阴道，直至她呻吟大作，才敢放开她的口。&lt;br&gt;她放纵地大笑，大奶子抖动说：『我叫救命，你怕不怕，够不够刺激？』他发疯似地插她，操得她如猪般狂叫，像妖精般淫笑，在她全身抽搐时，他便用力握着她的一对大奶子，向她的阴道射了精。&lt;br&gt;事后，吴太太向方亚牛勒索五万，否则就要告他ｑｉａｎｇｊｉａｎ，方亚牛吸着烟，但仇恨地看看前来提亲的吴太太道：『妳这淫妇，妳那个女也儿将是个淫妇，我的儿子不想戴绿帽，妳别妄想了！』吴太太又羞又怒道：『你不要后悔！』&lt;br&gt;吴太太找到方振威，迫他短期内和她的女儿结婚，方振威虽然答应，但他回家向父亲提出时，方亚牛坚决拒绝，两父子吵起架来。&lt;br&gt;做父亲的说：『你入世未深，不知世途险恶，吴太太不但贪钱，而且是个人尽可夫的淫妇！我听人说，她在本村和几个男人有一腿，你知道吗？就在几个月前吧，我们村的附近，政府进行挖掘河道工程，她就勾引一个前来工作的工头上床，事后竟要向他勒索二万元，否则就要告他ｑｉａｎｇｊｉａｎ！』&lt;br&gt;方振威闻言，脸色大变，他好像看见赤裸的吴太太，摇动一对肥白的大奶子，向他淫笑着，他被她压在床上、她的豪乳向上抛，屁股一坐，便吞没了他的阳具。 这丑事要是被人知道，如何是好　于是他同意父亲的见解，拒绝了婚事。&lt;br&gt;但是到了第二天，警察突然出现，拘捕方振威，原来是吴太太报警，说：『是他ｑｉａｎｇｊｉａｎ了她的女儿。』在警署内，方振威说出和吴月美发生关系，是出于她的自愿，是吴太太迫婚不遂，才报诬告他。&lt;br&gt;警方找来吴太太母女，她女儿吴月美证实，不是ｑｉａｎｇｊｉａｎ，而方振威也回心转意，愿意和月美结婚，唯一的难关，是他的父亲不肯答应。方亚牛及几个村代表前去排解，村长也认为男女既然相爱，方亚牛就不应阻止。&lt;br&gt;</content></item></essay>