<essay><item><title>我和我的美艳岳母(11)</title><author>床上伴侣</author><content>半晌，她终于点点头，小声的说道：&lt;br&gt;「好吧，我先去看看文文睡着了没有？」&lt;br&gt;我大喜过望，轻轻的在岳母的脸上吻了一口，高兴的说：「妈，你真好。」&lt;br&gt;岳母娇嗔道：「还不是你个小坏蛋，整天就想着这些事！」&lt;br&gt;我嬉笑着：&lt;br&gt;「难道你不想吗？说，这段时间没和我在一起做爱，有没有想我？」&lt;br&gt;岳母忽然不好意思起来了，蚊子般的声音细不可察：「想了啊，我每天都睡
不着觉，在想着你……」&lt;br&gt;我继续调戏着：「哼，你还能想我什么，还不是想我……说……你想我什么
了？」我故意拉长了声音说道。&lt;br&gt;岳母的脸越来越红，突然不好意思的站起身，走向我和文文的卧室。&lt;br&gt;我在客厅不安的等待着，过了好一会，岳母才蹑手蹑脚的从卧室出来，我望
着她：「睡着了么？」&lt;br&gt;岳母点点头道：「睡了，我们去外面好不好？」&lt;br&gt;「不，我就要在家里，你放心吧，文文睡觉死的很，不会有事的。」&lt;br&gt;「可是没地方啊。」&lt;br&gt;是啊，能在哪儿呢？客厅显然是不可能的了，这里离卧室只有一门之隔。只
有在岳母的卧室里了，可是我知道那张床如果一动的话就会「吱吱」做响。&lt;br&gt;我灵机一动，拖起岳母的手向厨房走去，这里是文文最少来的地方，而且离
卧室最远，重要的是台子不会发出任何的声音。&lt;br&gt;悄悄的走到了厨房，把镶嵌着毛玻璃的门轻轻的关上，早就已经迫不及待的
岳母猛的搂住了我的脖子，掂着脚尖将脸凑了上来，我笑着低下头环抱着她的腰
身，我们深深的热吻起来。&lt;br&gt;热吻中，我悄悄睁开了眼睛，已经许久没有受到滋润的岳母似乎不堪这样的
刺激，粉脸通红，长长的睫毛微微的扇动着，十分动人，小嘴拼命的吮吸着我的
舌头，双手紧紧的搂住我的脖子，仿佛要化在我的怀中。&lt;br&gt;半晌之后，我们终于分开，岳母害羞的低下头，伟大的胸部随着娇喘一起一
伏，那丰满的柔软紧贴着我的胸膛，强烈的心跳即使隔着衣服也能感觉出来。我
冲动的抓住了岳母高高隆起的硕大揉搓起来。&lt;br&gt;岳母猛受刺激，不由得「啊」了一声，然后又赶紧用小手捂住了樱唇，生怕
声音传到外面，呼吸猛的急促起来，我靠在门边，将岳母的身子向下按去，岳母
抬头深深的看了我一眼，仿佛明白了我的意图，她没有说话，慢慢蹲了下去。&lt;br&gt;我轻抚岳母娇嫩的脸颊，岳母隔着裤子在我早已隆起的物事上面抚摩着，然
后轻柔的拉开我裤子的拉链，将委屈在内裤里很久的火热坚硬的大肉棒解放了出
来。&lt;br&gt;岳母的美目紧盯着我那早已青筋爆起的大肉棒，伸手握住，开始轻轻的套弄
着，欲望勃发的我紧搂住岳母的脑袋，岳母抬起美眸深深的看了我一眼，伸出尖
尖的舌头在我的紫红色的大钢盔上轻舔了一下，一阵酥麻的感觉传来，我不禁惬
意的歎了一口气。&lt;br&gt;岳母看到我的表现似乎很满意，张开小嘴，将我的硕大的龟头含进嘴里，轻
轻的吮吸起来，感觉到自己的物事进入一个湿热的腔道，许久没有性生活的我舒
服的喘着粗气，将岳母的头抬了起来。&lt;br&gt;久经考验的岳母动作十分的熟练，一边吞吐着我的大鸡巴，一边深情的看着
我，动作越来越快，舌头也不停的在龟头棱的边缘打着圈，吸吮的力度也越来越
大，两只白嫩的小手套弄的动作也越来越快。&lt;br&gt;但这样的深度不够，不能让我感受到最大的快感。&lt;br&gt;我禁不住按住岳母的脑袋，以将我的肉棒进入的更深，岳母幽怨的望着我，
因为顾及文文还在家里，并不敢发出太大的声音，又因为嘴里还含着我的粗大的
鸡巴，只是喉咙里发出「呜呜」的声音，并不时的摆动着自己的脑袋。&lt;br&gt;看到岳母云鬓散乱的样子和张开小嘴不停吞吐肉棒的淫靡的情景，我忍不住
把岳母的小嘴当成了肉穴，按住岳母脑袋的手加大了力度，使劲的将我的肉棒深
深的插入了岳母的喉咙里，这样的感觉甚至比真正的性交还要舒爽，喉咙上的小
舌头紧紧的夹着我的龟头，那种感觉简直难以用语言来形容！&lt;br&gt;岳母难过的用手推着我，可是怎么能强过我的力气呢？我根本舍不得这种快
感，开始自顾自的大力的抽插起来。大量的津液因为我的抽插而源源不断的顺着
岳母的嘴角流了下来。岳母被我插的两眼翻白，眼泪也流了下来。&lt;br&gt;口水的润滑和深处的感觉让我更加的兴奋，我的动作也越来越快，也许是太
久没有性交了，也许是这样的感觉实在太爽了，很快的射精的感觉就到了。&lt;br&gt;岳母仿佛也感觉到了我的变化，不再挣紮。而是抬头深情的看着我的眼睛，
我也和岳母对望着，看着全根而入的肉棒，我低吼一声，终于在岳母的喉咙里发
射出来，源源不断的精液全部打在了岳母喉咙的最深处。&lt;br&gt;当我从岳母的小嘴里拖出半软的鸡巴时，岳母的大量的口水夹杂着我的白浊
的精液顺着嘴角不停的往下滴着，岳母小声的咳嗽着，红红的双眼还有泪流下。&lt;br&gt;这时的我才感觉到后悔，我温柔的将已经跪坐在地上的岳母拉了起来，拥抱
着她说：「对不起，妈……我刚才…………太兴奋了……因为好久没有……」&lt;br&gt;岳母在我耳边柔声道：「妈不怪你……妈知道你最近也很寂寞。」&lt;br&gt;我轻轻的帮岳母擦去唇角的口水，深情的说：「妈，你真好，我越来越觉得
离不开你了，我爱你妈妈！」&lt;br&gt;岳母欣慰的紧抱住我说：「小建，有你这么一句话，就算我现在死去，也不
会再有什么遗憾了！」&lt;br&gt;说着，将娇豔的红唇凑了上来。我感动的正要迎上去，突然想到岳母的嘴里
还有自己的精液，赶紧临时转向，亲上了岳母的脸颊，岳母大嗔道：「你自己的
东西你自己还嫌脏啊，不嘛，我就要你自己嚐嚐自己的味道！」&lt;br&gt;我苦着脸说：「不要，多恶心啊，我才不要嚐自己鸡鸡里出来的东西呢！」&lt;br&gt;岳母撒娇的扭动着身子猛往我的嘴上凑，我顾忌着文文在隔壁不敢大力的挣
紮……&lt;br&gt;终于岳母如愿已偿的把嫩唇贴在我的嘴上。我只好忽略自己精液的恶心感，
和岳母深吻了起来。&lt;br&gt;半晌，我们分开后，岳母嘴角露出邪恶的微笑，仿佛在嘲笑我。我无语中气
愤的将岳母猛的抱起来，岳母不知道我想干什么，「啊」的叫了一声又赶紧捂住
了小嘴。&lt;br&gt;我将岳母放在了厨房的梳理台上，岳母这才知道我的目的，笑着松开了环在
我腰上的手。我悄声的说：「妈，你让我舒服过了，我也要让你舒服舒服了！」&lt;br&gt;我将岳母的略显保守的睡衣褪到屁股的上面，因为是来我们家照顾文文的，
所以岳母带来的衣服都是保守的中年人穿的衣服，性感的一件也没带，不免让我
微微的失望。&lt;br&gt;然后又分开岳母白嫩而又充满弹性的大腿，岳母的三角裤也是保守的纯棉的
乳白色的内裤，可是我欣喜的分明看见，在内裤的中央部位是一大片的濡湿。&lt;br&gt;我笑着用手指在岳母的内裤上轻轻的搔弄着，岳母也仿佛察觉到自己的羞人
之处的状况，窘迫的低下了头，不好意思再看我，深受日本ＡＶ迫害的我学着Ａ
片里的样子捉狎的用两手把内裤下的肉丘上的嫩肉捏住，然后挤出一道细线，让
嫩肉更加的突出。&lt;br&gt;岳母一边呢喃着：「小建……啊……别……别这样弄……」一边却言不由衷
的紧搂住我的脖子，然后想尽力的并拢双腿。&lt;br&gt;但我怎么能让她如愿呢？我用力的把岳母的腿分的更大，然后把脑袋也凑了
上去，分开了一侧的内裤，把里面的嫩肉露了出来，一向害羞着不肯露出头的小
红豆也好奇的从包皮中钻了出来好奇的看着外面的景色。&lt;br&gt;大阴唇上满布的阴毛现在已经重新又密密麻麻的长了出来，不太长所以显得
很硬，紮的我的手都有点疼，两个长长的小肉片因为淫水的原因而紧紧的粘合在
一起，透明的黏液从紧闭的肉片缝中经过浅褐色辐射状的菊花缓缓的流到了厨房
的梳理台上。&lt;br&gt;我强行用两手分开了那不知羞耻的两片蝴蝶，将里面鲜红色的肉壁展露在我
的眼前，嫩肉是疙疙瘩瘩的，上面因为淫汁的覆盖而发出微微的光泽，非常的动
人。&lt;br&gt;我将手指轻抚在那颗动人的小红豆上，开始轻轻的揉搓。&lt;br&gt;岳母身子猛的一颤，由于害怕文文的随时醒来，这声呻吟被压在喉咙里不敢
出来，就变成了奇怪的「喔喔」声，我抬起头看看岳母，只见她已经将头仰了起
来，紧闭着双眼极力的压抑着自己的呻吟。&lt;br&gt;恢复了生气的我的大肉棒也开始缓缓的抬起了头。我兴奋的将手指猛的插进
了岳母干涸了几个月的浪穴，岳母已经不能再忍，用手捂住了自己的樱唇，嘴里
歇斯底里般的发出了嘶哑的喊叫。&lt;br&gt;我也仿佛得到了最大的鼓励，开始用手指在岳母的异常湿滑的腔道里来来回
回的抽插着，不时的带出一汩汩摩擦后发白的浪汁，那泡沫状的淫水源源不断的
大量湧出，很快的就打湿了我的手，流在台子上一滩的水迹，我很快将一根手指
变成了两根，然后是三根，四根，动作也越来越快，到了最后，我还把另一个手
的两根手指插进了岳母早已盛开的菊花里。&lt;br&gt;再也不能忍受的岳母，这时十分地可怜，娇躯在乱颤着，叫也不敢叫，只能
用手紧紧的捂住嘴巴，最后，她实在忍受不了了，猛的弯下了腰张口咬住了我的
肩膀，她高潮了……&lt;br&gt;突然一阵钻心的疼痛让我倒吸了一口凉气，我也不敢出声，只是报复的在岳
母的嫩穴里猛的动了几下，岳母丰满的娇躯瘫软了下来，死死的抱住我的脖子，
大口的喘着粗气。&lt;br&gt;我戏谑的将粘满了淫汁的手抹在了岳母的豔唇上，岳母摆动着头部挣紮的不
肯吃自己的淫水，低声道：「小坏蛋，你把妈折腾的还不够啊？还要妈吃自己的
尿？」&lt;br&gt;我轻吻了一口岳母的脸颊慢悠悠的说道：「谁让你咬我的，属小狗的啊你，
再说了，这哪是尿啊，这是你流的浪水啊！」说着，我不由分说的把手指硬塞进
去了岳母的樱唇。&lt;br&gt;无奈的岳母只能张口含住了我的手指，不情愿的吸吮起来。&lt;br&gt;被温暖的腔道所包围，我的手指传来了异样的感觉，看着岳母的小嘴吮吸着
我的手指这样异常淫靡的情景，我硬挺的肉棒更加的粗壮起来，甚至涨的发疼，
只想找一个地方发泄。&lt;br&gt;我将岳母的屁股轻抬，脱下她早就湿透的内裤，把岳母的小穴移动到了台子
的边上，将我的粗大的肉棒凑了过去，可是由于台子稍微有些高，肉棒只是勉强
的够着，岳母嘲笑的「噗呲」一声笑了出来。&lt;br&gt;我恼火的把岳母的身子放下来，让她背对着我，然后把她的一条大腿搁到了
台子上。岳母顺从的伏下了上身，将丰满的胸部压在了台子上，白花花丰满如满
月般的两瓣屁股高高的朝后翘起，还微微的左右摆动，诱惑着我的欲望，白白的
淫水顺着大腿内侧向下慢慢的流淌着，形成一副奇特而又淫靡的景象。&lt;br&gt;我大力的捏住岳母柔软如棉的股肉，另一手分开淫荡的小阴唇，将我充血涨
大的龟头顶在了那道肉肉的裂缝上，分开了肉壁上软软的小肉芽，缓缓的顶了进
去。紧夹在龟头四周的肉壁，让我倍感舒爽，整根粗大的肉棒毫不犹豫的全根而
入。&lt;br&gt;久违的舒服感觉让我和岳母都不由得轻轻的歎了口气，我开始慢慢的抽插起
来，每次进去都把蝴蝶状的小阴唇带进去一部分，出来的时候又把嫩肉牵扯了出
来，随之出来的还有一股股淫水，本来干干的肉棒也慢慢的沾满了白色的泡沫，
顺着我的阴毛周围向下流淌着。&lt;br&gt;岳母的身体也迎合着我的动作，一前一后的不停动着，肥大的屁股撞击到我
的小腹上发出「啪啪」的声音，震出了一波波的臀浪，和岳母压抑的浪叫交相辉
映。我愈加兴奋，动作无形中越来越快，动作也越来越大，每次进入都顶到最里
面的嫩肉，出来的时候又几乎将整根拔出。&lt;br&gt;岳母上身整个瘫软了，趴在台子上一动不动，右手死命的捂住嘴巴，不让声
音传出，搭在台子上的大腿也因为长时间的用力和高潮的降临无意识的抽动着。&lt;br&gt;我上身向前倾去，将岳母的睡衣褪到肩膀处，娴熟的解开了乳罩的搭扣，然
后伸到岳母的身前，抓住了她被台子挤压的变了型的高耸乳房，两个食指在岳母
坚挺的奶头上不停的搔动着。&lt;br&gt;岳母更加的不堪，高潮就这样的来临了，岳母声嘶力竭的低吼一声，软倒字
台子上，没有了反映，可我刚刚才射过的大鸡巴酣战正急，没有一点放过她的意
思，还是在不停的抽动呢！&lt;br&gt;岳母的软绵绵的身躯随着我的抽插无意识的晃动，也不知道过了多久，终于
在我的一声喘息之后激射而出，深深的打在岳母的肉壁上，甚至冲开了她的子宫
口射到了最里面！我也无力的趴在了岳母丰满的背上，手依然还停留在她的奶子
上，大口的喘着粗气。&lt;br&gt;许久之后，回过神来的我抱着岳母和她激情相吻，满足后的岳母感歎着说：
「小建，你真是太猛了，好厉害啊，妈妈都快被你操死了！」&lt;br&gt;我回味的说道：「这么久都没和妈你好好的做爱了，当然厉害了，说起来，
妈，你也早想了吧，还这样的拒绝我？你看你的淫水都站着都能流到地板上，真
是骚的厉害啊！」</content></item></essay>