<essay><item><title>媳妇的奶水(2)</title><author>床上伴侣</author><content>我的身子也是一抖：小、小可，不、行的，你不能摸那里啊。。。&lt;br&gt;小可的小手依旧不停地揉捏我的鸡巴：为什么不行？就行你摸我啊！小可坏坏地笑着。&lt;br&gt;我的心里一下子情慾战胜了理智。我的手从小可的短裙的下䙓伸进去，向上摸到了小可圆鼓鼓的屁股蛋，虽然隔着一条小小的内裤，但大部分臀肉都被我抓在手里，我开始用力地抓捏起来。&lt;br&gt;我们互相爱抚了好长时间，直到我们二人分开。小可的脸上仍然红红的，带着几分羞涩。&lt;br&gt;小可整理了一下衣服，看到我的肉棒把裤子前面支起了一个大大的帐篷，就吃吃笑着说：公公，你看你那里，用不用我再帮你一下？&lt;br&gt;我说：怎么帮？&lt;br&gt;小可捂着嘴笑着：你想让我怎么帮啊？。&lt;br&gt;我笑着说：我们是公媳，只能到此，今天做的已经超出了公媳的范围，不能在超过这个界线了。&lt;br&gt;小可伸了伸舌头，对我做了个鬼脸。说：好了，老夫子，那你那里怎么解决？要不、要不我帮你打飞机吧。。。&lt;br&gt;我说：这个就不用你管了，今晚我自己打打飞机，明天去找阿梅解决吧。&lt;br&gt;小可不高兴地说：公公，你还和阿梅那个小骚货来往啊？&lt;br&gt;我说：不许你那么说你阿姨！&lt;br&gt;小可扁扁嘴说：那个小骚货才不是我阿姨了，从你们来往的第一天起，我就看她不顺眼，一个不下会仔的母驴，就知道勾引男人！。&lt;br&gt;我说：去，去，快去睡觉。&lt;br&gt;第二天早上，我就把阿梅约来我家，当然少不了一翻大战，几天来积压在心底的慾望全都发泄在阿梅的身子上了。&lt;br&gt;奇怪的是，当我在阿梅身上尽情宣泄时，总时不时地把她幻想成小可，咳，真是罪过！&lt;br&gt;这一天我特别亢奋，总是干不够，从早到晚，我一共干了阿梅五、六次，美得阿梅眉开眼笑，连说长这么大，她还是第一次连续作这么多回呢！她哪知道我的心理啊！&lt;br&gt;咳，小可，都是小可这丫头闹的！&lt;br&gt;本来阿梅晚上要陪我睡的，但我必须赶回到小可家，所以只好送走了有些不高兴的阿梅。吃过晚饭，我站在窗前看着外面的景色。由于几天里积蓄在体内的慾望白天都发泄在了阿梅身上，所以身体特别的清爽。&lt;br&gt;看来住在小可家里，以后难免会经常被这诱人的小丫头弄得慾火烧身了，好在有宝贝阿梅的身子可以随时供我宣泄，虽然她没有小可那般年轻，但她的身子也绝对诱人，同时做爱的经验也满丰富的。&lt;br&gt;我正想着，一个温热的身体贴在了我的背上，不用说，就光从贴在背上的一对没戴胸罩的丰满乳房，我就知道是小可。我没有动，小可也没动，我任由小可就这么贴着。&lt;br&gt;但小可的手却没有閒着，一只手在我的胸口抚摸着，另一只手在我的两腿之间寻找。找到了我的小弟弟后就是一阵揉搓。我的小弟弟很快就站立起来。&lt;br&gt;我用手按住了小可的小手，说：小可，不许这样。&lt;br&gt;小可不高兴地说：是不是在那个骚逼的身上发泄够了，就不稀罕我了？她可以吃，我摸摸都不行啊！&lt;br&gt;我的头一热，转过身，抱住小可那肉感十足的身子，一边上下其手地捏摸一边说：不一样的，我是你公公啊。&lt;br&gt;小可嘟着嘴说：公公怎么了？又不是什么大不了的事！&lt;br&gt;我说： 公媳之间是不能做这种事情的，如果做了那就是乱伦，你现在这样，公公已经非常知足了，那敢再奢求别的啦。&lt;br&gt;小可嘟着嘴说：人家这么大了，还用你来说啊？老夫子、老封建！说着猛地扑过来，抱住了我脖子，把小嘴印在我的嘴唇上，小舌象一条小蛇一样渡了过来，和我和舌头绕在一起。&lt;br&gt;我的嘴里突然伸进来一条香香的小舌，我也有些懵然，舌头不听话向那条小舌缠去，彼此互相吸吮着对方的嘴唇，小可的小舌在我嘴里任意的游荡。&lt;br&gt;这还是我第一次吻小可呢，我兴奋地一面回吻一面大力地揉捏小可的奶子和屁股。小可的大腿使劲地在我的下身上挤蹭着。&lt;br&gt;好一会儿，小可才抬头向我调皮地一笑：这不算乱伦吧？&lt;br&gt;我用手指在小可的鼻尖上刮了一下，笑道：小鬼头。&lt;br&gt;哼！小可不服气地撅起嘴吧：用你来教训我啊，你说：乱伦的说法到底是怎么来的？我倒想长长见识呢！&lt;br&gt;无奈，我只好搂着小可坐下，给她讲：在很久的古时候，很长时间里，人类是按群而居的，同一个居住群里大都是近亲关系，那时他们的性关系是很宽松的，人们只 认为性交就是为了生育，所以在群居的部落母子、姐弟、父女等等也一样可以自由地性交。但时间一长，人们发现：同部落近亲生育的孩子，身体和智力都不如不同 部落见性交所生的孩子好。慢慢地人们开始注意到这一问题的严重了，由于当时很落后，所以人们就认为上天是不允许近亲性交的，否则就会遭到报应：生出不健康 的孩子。这样一来，近亲性交就被定义为：乱伦- –严禁发生！&lt;br&gt;小可听完后，就问道：乱伦真的会遭到上天的惩罚吗？&lt;br&gt;我笑道：当然不会，只是会影响下一代的健康。会被上天惩罚只是人们为了防止乱伦编出来的说辞吧了！&lt;br&gt;啊，我明白了小可得意地说道其实近亲作爱也是可以的，只要不生小孩就行了嘛！。&lt;br&gt;我一愣，这种说法我还真没有想过，一时之间，我还真的没有理由反驳她呢。我只好说：你是应该只属于你的丈夫的，别人不应该的！&lt;br&gt;哼！小可忽然冷笑一声他才不这样认为呢！为了他自己往上爬，他连我也舍得出去！&lt;br&gt;我一惊：怎么了？&lt;br&gt;小可又笑了：也没有什么嘛，就是他们领导看见我就直流口水，所以、所以我就陪了他两次。&lt;br&gt;什么！我真是气急了，呼地站了起来志强居然让你和别的男人上、上床？&lt;br&gt;小可连忙把我扶坐下：哎呀，公公，你生这么大的气干嘛呀，又不是什么大不了的事情，只要我不为他生孩子就行呗！再说连志强自己都不在乎嘛！&lt;br&gt;可、可。。。。我的心里依然感到一种说不出的不痛快，我这么漂亮的儿媳妇居然让别的男人给随便享了，真是气死我了！&lt;br&gt;吃醋了？小可笑嘻嘻地把脸蛋凑到我的眼前这有什么嘛，我又没损失什么！再说啦，男人可以用他的性器官寻找快乐，女人凭什么不可以啊？别把什么事都看的那么严重嘛，不就是那么回事嘛，真的没有什么的呀！&lt;br&gt;我真的被小可的观点弄得无话可说了。&lt;br&gt;晚上，我坐在客厅时看电视，小可从她的房间里走出来，我一看，哇！好惹火，小可只穿了一条白色的T型小内裤，前面只紧紧裹住了饱满的阴户，而后面就只有一条细细的带子陷进两股间，那两团丰满的屁股蛋雪白圆润，煞是诱人。上身只带了一条胸罩。&lt;br&gt;小可看到我直盯着她看，就地转了个身，笑笑说：公公，我好看吗？&lt;br&gt;我咽了一下口水，说：我的儿媳妇真是天生的尤物，简直太美了！说着我忽然乐了：小可，我现在知道什么叫遮羞布了！哈哈。。。&lt;br&gt;小可的脸更红了，艳若桃花一般：哼，公公取笑我，好，那我就不要遮羞了伸手就往下扯那小的可怜的裤衩.&lt;br&gt;我一下就慌了，仅存的理智促使我一把抓住小可的手：别、别，小可。。。&lt;br&gt;小可娇笑道：怕什么啊，好了公公，先不说这个了，我们现在开始‘工作’喽！&lt;br&gt;小可看着我，很暧昧地把工作两子加重了语气，说着就解开了胸罩，一刹时，一对雪白丰满的乳房呈现在我面前，真是美艳不可方物啊！&lt;br&gt;此时的小可除了阴部有一小块遮羞布以外，已经一丝不挂了。小可走到我面前，大方把她的乳头放进我嘴里。&lt;br&gt;在吸吮小可乳房的过程中，我的手当然不会老实，在小可的屁股乳房和小腹上不停地游走。一想到我这么诱人的儿媳妇还被混蛋老头享用过，我就生气，手就越发用力地捏摸小可的身子，直摸得小可气喘嘘嘘，不时地发出嗯、嗯轻声呻吟。&lt;br&gt;自从和儿媳妇的关系变得亲密以来，每次吃奶的时候，我的手都不会閒着，现在除了小可的阴部没有摸过外，小可全身都被我摸遍了。几次我的手摸向小可的阴部， 小可都主动把腿分开些，把她的阴部向我开放，但我还是强忍住摸小可阴部的慾望，因为我总感到，只要我没有接触到小可的阴部，或许就不算乱伦吧，毕竟我还有 些理智的。&lt;br&gt;吃过小可的奶，小可坐在我腿上，身体靠在我怀里，一只手搂住我的脖子，又递上小嘴儿和我吻在了一起。&lt;br&gt;看到小可被我吻得脸色绯红，呼吸也有些急促，我才放开了她。&lt;br&gt;我问小可：我和宝宝吃奶时有什么不同？&lt;br&gt;小可脸上带着红韵说：宝宝吃的奶时，就是吃奶，也没什么感觉，你吃时，我、我总是想到男女之间的事情。&lt;br&gt;我问小可：你和你老公是不是很长时间没在一起做了吧？&lt;br&gt;小可有些妞妮但还是回答道：自从我怀孕6个月起我们就不在一起过性生活了，到现在已经快半年了。&lt;br&gt;我用手指捏着小可的乳头问：想不想？&lt;br&gt;小可娇羞地低下头：怎么不想啊！我在家里又见不到别的男人。小可又撅起了嘴我知道你宁可让别的男人得到我！我已经是气喘嘘嘘了，小可还是不依不饶：反正志强也常让我去陪别的男人，还不如给公公呢！在女人看来，男人是没有什么区别的，我不信公公不想要我！&lt;br&gt;我怕自己受不了小可的蛊惑，干出让自己后悔一生的事来，赶紧强压住心底的慾望叉开话题：小可，你家里有没有三极片或者A片什么的？&lt;br&gt;天啊，我简直不敢相信，我一张口居然向儿媳妇要的是这个？&lt;br&gt;小可顿时眉开眼笑道：怎么公公也看这个啊？其实啊，看那些还不如去挤公共汽车呢，趁乱还可以摸摸女孩子的屁股！再说了，我不比A片强啊！说着，小可的屁股就在我的手里扭动起来。&lt;br&gt;我赶紧推开小可：我只是、只是想消磨一下时间。&lt;br&gt;好吧小可站起身来但我得找找。说着，小可就跪趴在电视下面的柜子前找起来。&lt;br&gt;小可趴到那儿，或者说是半跪在那儿，肥翘翘的屁股正好对着我，小可两腿之间的阴户就圆鼓鼓地呈现在我面前，窄窄的一小条布已经无法把她那丰满的阴户完全遮盖了，两侧露着部分长着淡淡阴毛的肉瓣儿。&lt;br&gt;我可以看到那团肥肉中间的缝隙，已经有些湿渍了。我的头脑一热，血往上就涌，下面又挺起来了。&lt;br&gt;小可可能早已料到我会看她的阴部，居然故意把雪白的屁股翘得更高，并对着我不停地慢慢扭动，还故意发出诱人的喘息声。弄得我心痒难耐，如果小可不是我的儿媳妇，我一定会扑上去扒下她的裤衩，搂着她的大屁股干了她！&lt;br&gt;好半天小可才慢慢地从柜子里面拿出一摞小影碟，我看着小可站起来，真的有些失望，她的那个姿势真是太诱人了！我发现小可也好象有些失望的样子，没准这小妮 子刚才心里真的盼着我扑上去扒了她的裤衩呢小可主动帮我把VCD打开，然后就坐在我身边和我一起看起来，萤幕上一开始就是男女淫乱的画面，你想啊，本来我 就已经慾火难耐了，现在看着这么刺激的画面不算，身边还坐着一个如此漂亮、诱人的美人，更加害人的是，她居然还是个挺着大奶子、几乎光着身子的性感美人！&lt;br&gt;我的心简直痒的受不了了，不住地扭动身子，呼吸也急促起来。&lt;br&gt;小可笑咪咪地凑过来：公公，很难受是不？干嘛这么难为自己啊？说着就把手伸到我的下身，隔着裤子抓捏我的鸡巴。&lt;br&gt;我想拒绝，但却又对下身传来的阵阵快感感到无比的受用，反正小可刚才已经摸过它了，现在享受一下有何不可啊！于是我干脆仰靠在沙发上享受起来。&lt;br&gt;渐渐地我感到只是被小可这样隔着裤子抓捏已经有些不解劲了，就伸手上去抓捏小可的奶子，小可媚笑着挺起胸任我抓捏，下面的手可没有停，解开我的前开门就伸了进去，还没等我反应过来，小可就已经把我那粗大的鸡巴掏了出来.&lt;br&gt;小可欢叫一声：哇，公公，你的鸡巴真的好大耶！&lt;br&gt;鸡巴第一次被儿媳妇抓在手里，我激动地浑身乱颤，腰一下挺了起来。&lt;br&gt;小可的手攥住我的鸡巴撸动起来，眼睛兴奋地看着我的龟头被她弄得进进出出。&lt;br&gt;我的大鸡巴硬得一下一下地跳动着，小可抬起她那迷人的脸蛋：公公，你想女人了，是吗？&lt;br&gt;说着就松开的我的鸡巴，双手一下就把我的睡裤连同裤衩扒了下了：公公，你想女人就操我吧！儿媳妇会让你满意的。小可说着就搂住我的大腿，把脸贴在我的鸡巴上。&lt;br&gt;不！不！我呻吟着我不能的啊。。。。&lt;br&gt;小可不说话，继续用脸蛋贴揉我的鸡巴.&lt;br&gt;我的理智在慾火的焚烧下开始动摇了，我必须找到发泄心底慾望的方式，否则我就完了，我一把把小可推趴在地上，扯下她的小裤衩，然后合身压了上去，小可很顺从地任我压在她的背上，我把鸡巴顶在小可那丰满的屁股蛋间，然后就开始狠力地挺动屁股干起来.&lt;br&gt;因为我知道，女人的不把屁股撅起来，而且屁眼不事先润滑好，男人的鸡巴是难以插入的，我就要在这里过过干瘾，即可以发泄慾望，又不会和小可真的发身性行为。&lt;br&gt;我发力地做着操逼的动作，小可的屁股蛋狠丰满，压在上面舒服极了，大鸡巴在她的臀肉间抽插也真的象在操逼一样。我的动作越来越猛，毕竟这也是压着小可的身子在干她啊！所以我很兴奋。下面的小可刚开始还以为我要在背后干她，极顺从地叉开大腿迎合我.</content></item></essay>