<essay><item><title>贤妻薰怡(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;薰怡是一个标致的大美人，她的相貌身材属于很多男人心目中所幻想的那个
类型，凹凸有致，笑起来能迷死人。熏怡的丈夫是一个普通的小老板，长得也算
能见人，最重要的是他非常信任熏怡，也爱她，两人的婚后生活十分美满。&lt;br&gt;熏怡不太懂这些生意方面的事，因此她的丈夫也没想着要她帮忙，熏怡基本
只需要在家做点家务，没有什么特别的事，每天还能自己出去逛逛。在熏怡心里，
一直觉得自己帮不上忙是一件挺丢脸的事。&lt;br&gt;这天傍晚，丈夫回家时约了一个新结识的张老板，张老板还带着自己的秘书，
一共两人来熏怡家吃饭。熏怡做菜的手艺还是相当不错的，张老板边吃边夸，不
过他望向熏怡的目光总是有点异样。&lt;br&gt;饱餐一顿之后，熏怡的丈夫提议打麻将，因为恰好有四人，张老板自身也是
赌徒，这么一听马上就答应了。熏怡搓点麻将还是会的，不过她主要还是跟着凑
个数。&lt;br&gt;张老板打麻将时还要喝酒，熏怡的丈夫也屡屡举杯，四个人除了熏怡外都喝
了个大醉。熏怡以自己不会喝为借口，只是帮着倒酒，她见丈夫被两个人围着劝
酒，有点心急但也无可奈何。&lt;br&gt;几轮麻将下来，三个男人的酒也喝多了，张老板的话渐渐带上腥气。他大力
把刚摸到的牌摔在桌上，大叫：「碰！嘿嘿，输了吧，输了的人要把老婆贡献出
来玩玩哦。」&lt;br&gt;熏怡的丈夫满眼血丝，他已经神志不清，最后一杯倒进嘴里之后，他含含糊
糊地笑道：「碰，嘻，输了的赔老婆，嘻。」他说完胡话就一头栽倒在桌子上呼
呼大睡。&lt;br&gt;张老板这时也有点迷糊了，他一手搂着自己的秘书，另外一手就要去摸熏怡。&lt;br&gt;熏怡缩了回去，她扶起自己丈夫回房休息，然后再出来照料张老板这两人。
张老板喝得没有熏怡的丈夫多，酒量也更胜一筹，竟然借着酒劲就要非礼熏怡。
熏怡躲开张老板的手，她把醉醺醺的秘书先推到沙发上，秘书马上倒头便睡。张
老板精神却好得很，没有一点想睡的意思。&lt;br&gt;熏怡想了想，干脆拉着张老板去浴室，打开喷头用冷水泼了张老板一脸。冷
冰冰的感觉让张老板清醒了些，他抹去脸上的水珠，看着熏怡道：「夫人，你！？」&lt;br&gt;「张老板，你刚才说，想要我哦。」熏怡提醒道。&lt;br&gt;「啊，我确实有点晕头了。」张老板拍拍脑袋，又清醒了不少。&lt;br&gt;这时，熏怡却主动贴了过来，她那傲人的胸部顶着张老板，嘴里轻轻说：「
可以哦。我老公输了，我把自己赔给你吧。」&lt;br&gt;「夫人，你是说真的？」张老板有点不敢相信。&lt;br&gt;「是啊，但如果我让你玩的话，你可不可以答应跟我老公签合同啊？」熏怡
问。&lt;br&gt;张老板要冒出火的眼睛顶着熏怡，「这是一笔交易？」他舔了舔嘴唇，笑着
继续道：「没问题，不过我可得玩个够，要去你房间吗？」&lt;br&gt;「我老公在房间里睡着呢。」听到张老板同意，熏怡有点难为情，她摇摇头
否认，「就在浴室吧，张老板，这可是我们的秘密，谁都不准说出去哦。」熏怡
用手指做了一个安静的手势，然后轻轻关上房门。&lt;br&gt;这时，浴室里面只剩下张老板跟熏怡两个人，浑身酒气的张老板面对诱惑已
经毫无抵抗的能力。熏怡打开花洒和热水器，让热水哗哗地洒在地板上，她转身
面向张老板，缓缓脱去外面的衣服。&lt;br&gt;「张老板，你想要我吗？」熏怡身上只剩下性感的胸罩和内裤，她的长发被
热水打湿之后贴在后背，腾腾升起的热气让她的脸看上去更红了一些。张老板吞
咽了几下，他一步步走近熏怡，脸上露出坏坏的笑容。&lt;br&gt;熏怡动手帮张老板脱去衣服，趁着这个机会，张老板双手伸向熏怡的乳房，
十指切入胸罩里面，用力扣住了白皙的乳房。熏怡浑身僵硬，但发烫的热流又迅
速把自己融化，她把已经脱去衣服的张老板顺势拖进热水里面，丰满的胸部顶住
了对方的双手。&lt;br&gt;热水洒在身上，熏怡笑着让张老板解开自己最后的束缚，她一对大乳房在热
气中露出真容，热腾腾的水击打在娇嫩的乳头上，熏怡更加害臊了。她自己用脚
把脱下的内裤踢到一边，然后拖着张老板一起在热水的旁边坐下，地板也是热的。&lt;br&gt;张老板布满血丝的眼睛都看直了，他直接用手握住了熏怡的一对豪乳，狠狠
一捏，乳肉从指缝迸出，说不出的美妙。张老板这时就想着如何把自己的身体尽
可能紧地贴住眼前这个美人儿，他能从掌心感到对方凸起变硬的乳头，以及那开
始变得火热的下体。&lt;br&gt;熏怡一手拉着张老板的手往自己的下身摸过去，一手轻轻摸着张老板的阳具，
她红着脸道：「张老板，对于我这种已为人妇的女人，要不要先洗干净再使用呀。」
熏怡见张老板不太明白，自己拿了热水管塞到张老板的手里，还指了指自己的下
体。&lt;br&gt;张老板淫笑着，这个美丽的女人竟然是要他用热水去清理下身，这可是很好
玩的事。张老板在熏怡下体的毛发里摸到那两片娇嫩的肉唇，他用力分开这紧窄
的小穴，然后把手里拿着的热水管插了进去。&lt;br&gt;热水很快就充满了娇嫩的腔道，熏怡感到下身好像要熔化似的，她娇喘着用
脚盘住了张老板的脚，小腹急速膨胀，似乎连子宫都给灌满了水。张老板一下子
放开水管，水流从小穴里面喷湧出来，场面极为淫荡。&lt;br&gt;熏怡的淫荡表现彻底激发了张老板的性趣，他甚至趴在地上舔了好几口水，
熏怡也用她那修长的美腿搓弄张老板全身。张老板胯下的阳具已经膨胀到极致，
他用力抓着熏怡的乳房，然后对准那刚刚清理过的小穴插了进去，一下子插进去
大半根。&lt;br&gt;张老板双手握着熏怡的玉足，胯下用力推动肉棒进行抽插运动，野蛮的力道
搞得熏怡娇喘连连，性感的肉体在热气中变得更加火热。不过抽插几下之后，张
老板始终觉得有些不尽如人意，熏怡这么性感的女人，小穴却显得有些冷淡，穴
道深处还是有些发涩。&lt;br&gt;熏怡也发现了这个问题，她双手在地上推动，让自己的身体从肉棒上离开。
熏怡捡起张老板刚才脱下的拖鞋，塞到对方手里，害羞着道：「张老板，我的身
体有点迟钝，要这样刺激一下才能好好玩哦。」&lt;br&gt;她的意思是，让张老板用拖鞋拍打她的小穴，然后才能好好做爱。&lt;br&gt;张老板惊讶地张大嘴巴，不过他很快就乐着同意了，谁会介意打一个美人的
下体呢。张老板一手压着熏怡的双脚，一手举高了拖鞋，对着熏怡娇嫩的下体狠
狠抽打过去。响亮的声音夹杂着水珠的飞溅，熏怡闷哼一声，全身都是一抖，但
下体竟然抬得更高了。&lt;br&gt;「好你个淫娃，要这样玩才能兴奋是吧！」张老板来了兴致，他用手里的拖
鞋狠狠抽打了十下，打得熏怡娇喘连连，小穴也迅速变红，连乳房都好像精神了
些。&lt;br&gt;拖鞋的抽打有明显效果，张老板再次把自己的肉棒插进去时，发现这个诱人
的地方已经充满爱液，肉棒的抽插再无任何阻碍。张老板兴奋地狂笑，他干脆用
双手抓住熏怡的乳房，用这个诱人的地方作为固定点，狠狠撞击她的下身。&lt;br&gt;熏怡不断发出娇喘，她第一次让陌生的男人侵犯自己的身体，而且还玩了自
己梦想中的凌辱游戏，下身不断传来欲仙欲死的快感，全身都在兴奋中。张老板
发力抽插了几百下，肉棒好几次都把熏怡的子宫撞到高潮的悬崖上去，手里握着
的乳房不断用乳头反抗手掌的压迫。&lt;br&gt;张老板差不多到了高潮的边缘，熏怡用双脚盘住张老板的腰，嘴里哼着：「
直接射在人家的里面，我要…」&lt;br&gt;张老板这时也兴奋得不得了，他直接就顶着熏怡的子宫颈，把一大泡精液灌
进了熏怡的子宫颈里面，彻底污染了熏怡作为人妻的纯洁。&lt;br&gt;张老板完事之后背靠着墙壁休息，熏怡则爬过来主动喊住他的肉棒，舔干净
刚才的大战痕迹。张老板摸着熏怡的长发，突然笑道：「夫人可真够骚的啊，张
某还是第一次见到主动要求被打阴户的女人。」&lt;br&gt;熏怡抬起头来笑笑道：「是啊，但我没忘记张老板的承诺哦，你跟我老公的
合约也要签了呢。」&lt;br&gt;「哈哈，合同这事我记得，明天就跟你老公说清楚。不过，如果你还有什么
表示的话，我可以把价格给优惠一点点呢，嗯？」张老板意犹未尽地打起了熏怡
的主意，他的眼睛不断扫视熏怡性感的肉体。&lt;br&gt;熏怡再次把胸部贴了过去，她嗲声道：「哟，张老板还不满意吗，今晚想玩
多少次都可以啊。」&lt;br&gt;张老板这次没有接住她的身体，他摇摇手大笑道：「女人这种玩具，我一天
就玩一次，再来一次味道就淡了。这样吧，我们签约时你可得跟过去，到时现场
商量商量看，嘿嘿。」他的脸上露出略带恶意的笑容，似乎想把熏怡给吞了似的。&lt;br&gt;熏怡微笑着点了点头，还亲了亲张老板的小弟弟，俨然一副荡妇的表现。&lt;br&gt;天亮之后，张老板和秘书都走了，熏怡洗干净身子之后扑到刚睡醒的老公怀
里，她笑得很开心，但这原因可不能说。&lt;br&gt;张老板果然信守承诺，这晚之后，熏怡的丈夫就收到了张老板的签约邀请，
时间定在两天之后，当地一所豪华酒店里面。熏怡一般情况下是不会跟着去的，
但张老板悄悄通知了她，因此熏怡也悄悄来到酒店里，没有告诉她的丈夫。&lt;br&gt;签约前的协商很顺利，张老板开出可以优惠的空间，然后双方暂时休会，回
房间休息。这时，熏怡遵照张老板说的，悄悄来到张老板额外开的小房间。&lt;br&gt;张老板身边还有一个黑丝美女陪着他，这人是张老板手下的一个女职员，暗
地里是张老板的情人。打开房门的就是这位黑丝美女，她把熏怡带进来后，顺手
反锁了房门，一副警惕的样子。熏怡今天是悄悄来的，穿着也保守，但依然不掩
她的美妙身材。当面一对比，张老板那小情人就给熏怡比下去了。&lt;br&gt;张老板见面就哈哈大笑：「夫人，你看到我的秘密，可要有点诚意，让我的
小美人放心啊。」&lt;br&gt;熏怡的脸红扑扑的，她站在两人面前，亲手在这两人面前脱去自己的衣物，
而后光脱脱地走到小情人的面前道：「妹妹看到我脱光的样子，可以放心了啦。」
熏怡一对丰满圆润的乳房挂在胸前，每走一步都会抖一抖，乳尖凸起变大，看上
去十分诱人。&lt;br&gt;小情人歪着头端详了熏怡一小会，又转头对张老板说：「老公，这个女人是
不是真的可以做任何事啊，我让她做什么都可以？」&lt;br&gt;张老板摸着小情人的头发，得意道：「那当然，你想让她做什么呢，亲爱的。」&lt;br&gt;小情人翘起一只脚，嬉笑着说：「那好啊，先舔一舔，叫声主人吧。」&lt;br&gt;她的脚上还穿着黑丝袜，在空中朝熏怡晃了晃，十分嚣张。&lt;br&gt;熏怡在小情人面前跪下来，她双手捧住小情人的脚，放在鼻子边上闻了闻，
害羞地叫了一声主人，然后张开樱桃小口含住袜尖，露出一脸幸福的样子。熏怡
的表现让小情人笑得很欢乐，她用脚尖不断挑逗熏怡的身体，从她的乳尖到下体，
逐一摩擦，熏怡也配合地发出淫叫。&lt;br&gt;「真有趣，这女人还真是听话啊。」小情人边笑边抱住张老板，让张老板对
她上下其手，趁机侵犯她的身体。她把熏怡弄得面红耳赤之后，又提出进一步的
要求：让熏怡把脸侧过来给她一脚踩住。&lt;br&gt;熏怡有点为难地说：「踩脸啊，这样可能不舒服，熏怡建议换一个舒服的地
方踩。」她双手捧着自己的双乳，示意可以折磨这个地方。&lt;br&gt;小情人一看就乐了，张老板也竖起大拇指，不过现在问题是如何踩住这个地
方，乳房可不像脸那样容易贴到地上去。熏怡见张老板也同意，她主动用肢体上
的主动性为两人提出建议。熏怡手捧着自己丰满的双乳，平躺着贴到小情人眼前
的桌子上去。&lt;br&gt;小情人笑着伸出一只脚，缓缓平放在熏怡的一只乳房上，她的脚掌居然有大
半个踩在了熏怡的乳房上面。小情人加大力气踩压熏怡的乳房，她的脚把熏怡的
乳房踩成一片扁扁的肉饼，这幅淫荡的场面真是妙不可言。&lt;br&gt;「原来用脚踩踩奶子这么过瘾啊，我能加大力气不？」小情人来了兴致，她
的脚不断按压着这富有弹性的肉球，脚底不断摩擦着熏怡那娇嫩细腻的肌肤。&lt;br&gt;熏怡的情慾也被慢慢勾出来，她回应道：「可以啊，主人可以直接站在贱母
狗的奶子上面。」&lt;br&gt;「贱母狗？这名字很适合你嘛。」小情人蹦起来站在桌子上，她果真尝试直
接站在熏怡的乳房上面，利用自己的体重完全压垮熏怡的乳房。熏怡这对坚挺的
乳房在巨大的压力之下变得很薄，而且里面的脂肪不断被排挤出脚底贴着的位置，
这一变化竟然导致乳房的支撑力有些不稳定。&lt;br&gt;「呀啊！」小情人尖叫一声，差点从桌子上摔倒，她踉跄地退后两步，张老
板从后面扶住了她。小情人跺脚道：「这个坏女人，故意要我摔倒！」&lt;br&gt;熏怡赶紧跪到小情人的身前，她双臂夹住双峰，可怜兮兮地说：「是贱母狗
奶子太软的错，请主人打贱母狗的奶子解气。」熏怡越是兴奋就说得越是淫荡，
她面孔红润，下体早已湿透，乳尖也是秀拔挺立。&lt;br&gt;小情人原本就对熏怡这种老是强调乳房的做法没好感，她自己的乳房偏小，
比起熏怡来确实有点羞愧。小情人听熏怡说可以打奶子，当即就扬起手狠狠刮了
两下，响亮的声音配搭上熏怡双乳的乱甩，张老板看得大声叫好。</content></item></essay>