<essay><item><title>天仙嫂子(3)</title><author>床上伴侣</author><content>大嫂：「不早了，已经中午了！骆风，趁今天你放假，陪我逛逛街好吗？」&lt;br&gt;我说：「好啊！反正我也好久没出去走走了。小华呢？」&lt;br&gt;大嫂：「我把他寄放在健康院。」（类似一个收费代人看管孩子的地方。）&lt;br&gt;我说：「那好，等我换件衣服。」&lt;br&gt;我们到处逛，去看戏、买水晶、逛花市，最后我们来到一个商场，我想起一
件事，于是把大嫂拉了进去商场。&lt;br&gt;我们走到女仕用品部（胸围部门），我向大嫂说：「大嫂，我曾答应过要送
你一个胸围，我想现在送，可以吗？」大嫂笑了笑说：「好吧，我们一起去挑选
吧！」&lt;br&gt;到了卖胸围的部门，我开始脸红了，旁人见我俩的亲密样子，还以为我们是
对夫妻或是情侣呢！&lt;br&gt;我和大嫂左挑右选的，我拿起一个问：「大嫂，这个好吗？」大嫂：「这个
是后面扣的，我喜欢用前扣。」我说：「大嫂，什么是前扣后扣的呀？不是一样
吗？」&lt;br&gt;大嫂突然把她上衣中间的钮扣解开说：「这就是前扣了。」我吓了一跳，双
眼看着大嫂的乳球白里透红的，我不禁赞了一句：「好美啊！」大嫂也不好意思
的说：「还看！」马上把钮扣给扣上了。&lt;br&gt;我们买了一套内衣裤后，还买了一些衣服，跟着去吃晚饭。&lt;br&gt;我建议说：「大嫂，不然我们去卡拉ＯＫ找个厢房用餐好吗？」大嫂：「好
啊！还可以一边吃一边唱，就这么决定！」&lt;br&gt;我们到了一间卡拉ＯＫ，开了厢房后，还要了一些啤酒，我们很高兴地一边
吃一边唱。我们唱的都是情歌，我看得出大嫂很开心，但我心里却想着：为何大
嫂刚才不去拿陈列的胸围，而要用她穿在身上的胸围给我示范呢？&lt;br&gt;回到家里，大嫂快步首先走进房间；我锁上门脱了鞋，随后进房间准备换衣
服时，发现桌面上已摆放了一个闹钟，那是说，大嫂她今晚会……&lt;br&gt;我换了衣服坐在谢谢上，想着刚才的问题；大嫂也换好衣服走出来，她见我
默不出声，便问：「骆风，你好像有心事？说给大嫂听可以吗？」&lt;br&gt;我说：「大嫂，没事，只是不好意思说出来。」大嫂：「是什么事呢？你不
好意思说，你可以用写的呀！忘了吗？」&lt;br&gt;我说：「大嫂，其实我早就写好了，只是不敢拿给你看，怕你会不高兴。」&lt;br&gt;大嫂：「你拿给我看好了，大嫂不会怪责你，这行了吗？」&lt;br&gt;我于是把信放在桌面说：「大嫂，我先进去洗澡！」我在纸上写的是：&lt;br&gt;「大嫂：上次你自渎，是想把我的性难题治好，我明白大嫂的一片苦心，谢
谢！当时我在门外偷看的时候，内心有了一种恐惧感，是怕大嫂会把裤子脱了。
我不明白为什么会害怕见到大嫂的下体？我曾经想找个妓女试试，看到底是什么
原因？但我知道，在我有抗拒心理的情况下试也不会有结果，所以感到很无奈。」&lt;br&gt;我洗完澡出来后，大嫂也接着进去洗澡，我见到桌面放了一张纸，高兴地拿
来看，上面写道：&lt;br&gt;「骆风：自从大哥进去坐牢后，我好久没试过像今天如此开心了，谢谢你！
坦白说，上次我也不是完全为了你而自渎，是我发现你在门外偷看的一刹那，我
感觉上很需要，所以开始了。&lt;br&gt;上次我不脱裤的原因，是想有点保留；今天我和你玩得很开心，在厢房的时
候，我也是很需要，所以我急着进房，就是要把闹钟放在你桌面。现在我知道了
你的难题后，好，我今晚就把裤子脱了，希望你能找到原因吧！」&lt;br&gt;我看完了信后，又有另一番感触，大嫂为了我，竟然可以完全不保留！我开
始有点后悔把信交了给她，感觉上好像我在欺侮她。我在问自已，我帮大嫂做过
些什么了吗？心中叹了一句：「嫂……对不起！」&lt;br&gt;我一直等待着闹钟响，忽然闹钟真的响了，我的心情和情绪开始紧张，我的
手一直在出汗。我带着轻轻的脚步声，一步一步地移向大嫂的房门外，慢慢把头
往里面窥看。只见房间里亮了两盏床头灯，大嫂正用手在睡衣外抚摸着自己的乳
房，另一只手慢慢沿下摸着，大嫂闭上双眼，开始用一种陶醉的神情投入，她慢
慢把手伸入衣内，双腿不停地摆动，且听到轻轻的呻吟声。&lt;br&gt;我把手伸进裤内抚摸着鸡巴，大嫂突然把睡衣脱了，原来她没穿乳罩，两个
大乳立时呈现在我眼前，我是多么的想上前吸啜那流出来的乳汁。大嫂真的把内
裤脱了，我终于见到那片毛茸茸的黑森林，大嫂不停地用手指抚摸着阴蒂，然后
把双腿打开，开始将中指朝小穴慢慢插入。我抵受不住这极富诱惑的一幕，紧握
着鸡巴套弄，多么想马上冲进房去，将它插入大嫂暖暖的羊肠小道。&lt;br&gt;这时候房间里的呻吟由小声变成了大声，我也随着大嫂的叫声而加速我的套
动。只见大嫂把手指整只插入小穴后，脸上露出很痛苦的表情，两只眼睛望出门
外，似乎想请求我上前救援，可是我的冲动却阻止了我的行动，还没来得及作出
反应，一股浓精已喷泄满地，而房间里一切都没变，只是呻吟由大声变成小声。&lt;br&gt;第二天，我睡醒的时候发现屋里没人，想起大嫂是去接小华了，扭头看见桌
面上有张纸，上面写着：&lt;br&gt;「骆风，不知道你是否能告诉我，你昨晚见了我的下体时有什么反应？你能
控制体内的恐惧感吗？我出于一片关心，别介意！」&lt;br&gt;我看了信后，马上写一张字条给大嫂，免得她忧虑，我写道：&lt;br&gt;「感谢大嫂的关怀！昨晚我见了大嫂的下体后，体内已经没有了恐惧感。再
一次多谢大嫂的帮助，昨晚我也感到很兴奋，谢谢！」&lt;br&gt;我把字条放在桌子上便去上班了。&lt;br&gt;经过这一次之后，大嫂比起以前开放多了，有时大嫂也把钮扣松开了两粒，
甚至三粒，或者穿低胸的衣服和短裙。明天我放假，碰巧又是我六年来拿到的第
一份薪水，我向大嫂建议，明天和她一起出去外面庆祝，大嫂也答应了。&lt;br&gt;今天是我六年来第一次为自已庆祝，我选了一间高级餐厅，订好了座后便告
诉大嫂，顺便把薪水全交给了她，大嫂只要了一半，说和我存起来，将另一半交
还给我。大嫂很注重今晚的约会，她可忙了，又洗头又买新鞋的，还要特别准备
今晚的服装，比她当新娘的时候还要紧张。&lt;br&gt;晚上当大嫂从房里走出来的一刹那，我被她的美艳吸引住了！我上前对大嫂
说：「大嫂，你真高贵又漂亮！」&lt;br&gt;大嫂：「你别笑我了，走吧！」&lt;br&gt;我急忙写了一张字条递给大嫂：「我可以牵着你的手吗？」&lt;br&gt;大嫂看了后嫣然一笑，将她一双高贵的玉手放在我手上，我的手马上变得冰
冷，惊骇的感觉像触电似的走遍全身。&lt;br&gt;大嫂问：「骆风，你怎么了？双手那么冷？不舒服吗？」&lt;br&gt;我笑了笑说：「我这是六年来第一次牵女人的手，有点怕。」&lt;br&gt;大嫂听了高兴的说：「你牵习惯后就不会再怕了，走吧！」&lt;br&gt;到了餐厅，所有人的眼睛视线都投向大嫂身上，令我牵着她也感到很荣幸。
经理为我们点燃了一支罗曼蒂克的蜡烛，我们点了晚餐，还要了一支红酒，我再
一次可以看到大嫂拿起水晶杯喝红酒的美态，和上次比较真有天渊之别。&lt;br&gt;我们一边吃着，一边眉目传情，待应把我预订的玫瑰花递了上来，大嫂很高
兴的说：「骆风，你想我以什么身份收这束花呢？」&lt;br&gt;我说：「我不知道。大嫂，你就别吓唬我了好吗？」大嫂：「好啦！不吓你
了。哈哈！」大嫂这一笑，已值百千金！&lt;br&gt;音乐响起，众人纷纷投入舞池，大嫂也望了望我，我马上说：「大嫂，我可
以请你跳支舞吗？」大嫂：「好啊！不过你挺起来的时候，可要当心啊！」我想
起第一次出丑时的情景，她真的记住了。&lt;br&gt;我牵着大嫂的手步进舞池，我第一次把手放在大嫂的肩膀上，第一次把手揽
在大嫂的小腰上，那种感觉是我一辈子都不能忘记的！我望着大嫂的脸孔，那迷
人的朱唇，有股冲动想去亲她的脸额，可是我怕大嫂不高兴，终于按捺下来了。&lt;br&gt;就在我把头一低的时候，透过大嫂的领口，见到她今天在里面穿上我第一次
送给她的肚兜，我心里好兴奋，脸上露出了笑容。&lt;br&gt;大嫂问我：「为什么这样好笑？」&lt;br&gt;我说：「大嫂，我是兴奋！你里面穿了我送给你的礼物，不怕那奶汁吗？」
大嫂红着脸，点点头说：「不怕！我已做了预防措施。」&lt;br&gt;我问：「大嫂，那下面呢？」大嫂低垂着羞红的脸，点点头说：「是的，一
套嘛！」&lt;br&gt;我说：「太好了！可是……我看……不到，不过我相信一定会很好看。」大
嫂：「别这样……骆风……」&lt;br&gt;突然灯光变得更加暗了，旁边的情侣已纷纷在拥抱，我怕不好意思，想走回
去座位，大嫂却把我拉住了：「我还想跳多一阵子。」&lt;br&gt;我说：「大嫂……这……我怕会……碰到……你！」&lt;br&gt;大嫂：「不用介意。来！」&lt;br&gt;我们四手环抱，大嫂的大乳顶着我胸膛，而我的鸡巴马上不守安份地挺了起
来，我在大嫂的耳边说：「大嫂，不好意思，我控制不住！」&lt;br&gt;大嫂：「你这样挺住会辛苦吗？」我摇了摇头当作回答。&lt;br&gt;我们只跳了一半就回到座位，顺便结帐回家了。回家途中我想：今晚大嫂会
不会再将闹钟放在我桌面上呢？&lt;br&gt;回到了家里，大嫂要我马上去洗澡，我想她又是想借机会摆放闹钟了。&lt;br&gt;我洗完澡出来，厅里的灯已熄暗了，窗帘也全放了下来，而且还播放着轻音
乐。&lt;br&gt;我见大嫂穿了一件透明的薄纱睡衣，里面是我送给她的肚兜和内裤，大嫂从
谢谢上站了起来说：「该看的都给你看了，陪我跳完那半支舞好吗？」我忙点头
说好，上前拥抱着在她耳边说：「谢谢大嫂，你穿了好漂亮！」&lt;br&gt;大嫂：「谢谢！……嗯，你下面又顶住我了！」我说：「它就是那么冲动，
但又不济事。唉！」&lt;br&gt;大嫂：「我自渎有帮到它吗？」我说：「大嫂，你已经帮助了它很多了。谢
谢！」&lt;br&gt;大嫂羞着说：「你看到我的下体，真的已没有抗拒吗？没有了恐惧感？」我
说：「大嫂，真的已经没有了。」&lt;br&gt;大嫂：「你现在抱着我跳舞怕吗？有恐惧感吗？」我说：「大嫂，恐惧感是
没有，只是有点紧张。」&lt;br&gt;大嫂：「我身上哪一处令你紧张了？」我不好意思的说：「是大嫂全身。大
嫂，今晚你会放那个闹钟在我桌面吗？」&lt;br&gt;大嫂：「那你想我放吗？」我说：「我当然想，不知大嫂今晚有需要吗？」
大嫂含羞的说：「也许……会吧！」&lt;br&gt;我听大嫂说「也许」，怕她会变卦，于是把龟头向她双腿之间拼命地顶擦，
大嫂：「为何你喘着粗气，是否抱得太紧了？」我说：「不是，是我在抑压内心
的冲动。」&lt;br&gt;大嫂低着头说：「你可以不用抑压，也可以摸摸我。」我听后兴奋极了，马
上用一只手摸向她的大乳，另一只手在后面摸着她的臀部。&lt;br&gt;我说：「大嫂，我……可以……亲你吗？」大嫂：「可以。来吧……」&lt;br&gt;我把嘴轻轻亲在大嫂的朱唇上，我终于可以亲上这梦寐以求的地方，还把舌
头伸过去她嘴里，我们两条舌互相缠绵，再吻向她的耳珠、颈项，她也吻着我的
颈项。&lt;br&gt;这一刻，我在大嫂耳边低声问：「我可以摸进衣服里面吗？」大嫂也在我耳
边低声说：「可以。今晚你想做什么都行，不用问我。」&lt;br&gt;我听了不禁大喜，马上用手挑开了睡衣，再从肚兜底下摸上去，终于触到了
那两个浑圆的大乳球，我轻轻一按，奶汁流出。我问：「大嫂，可以吸吗？」大
嫂：「你想怎样都行！」我竟然可以像小华那样，把嘴巴凑近乳房吸着那香甜的
乳汁。&lt;br&gt;我不停地吸吮，还用舌头在乳头上撩弄，大嫂的呼吸开始变得急剧，突然她
伸手握住我的鸡巴，说：「好烫喔！想用些水为它解烫吗？」&lt;br&gt;我还来不及回答的时候，大嫂已经蹲下来，用口含住了我的龟头，她的舌头
就像一条灵蛇吐信般，不停地在上面挑来弄去。大嫂不单舔我的龟头、舔我的阴
茎，竟然还去舔我的睪丸！&lt;br&gt;我马上叫：「大嫂请你停止，不然我会泄出来的！」大嫂：「你不是要泄的
吗？」我真不知怎样回答才好。&lt;br&gt;大嫂见了说：「那……你想放进我里面？」我以诚惶诚恐的口吻问：「可以
吗？大嫂。」大嫂犹豫了一阵，很娇羞的答道：「好吧！你先进房去把灯熄了我
才进来。」&lt;br&gt;我奇怪地想了一下，却摸不着头绪，也已管不了那么多了，很紧张地跑进了
房，但我在镜子的反映下看到，原来大嫂正用纸巾擦着下体的淫水呢！&lt;br&gt;大嫂进房后，我马上为她宽衣解带，褪下内裤一摸，小穴已经湿了一大片。
我用舌头舔着她的阴蒂，淫水不断地涌出来，我把舌头藏在她那暖暖的小穴口，
领受着淫水的洗涤。大嫂已全身乏力，只能以微弱的语气说：「放进我里面……
快……」&lt;br&gt;我也忍受不了这欲火的煎熬，终于把挺硬的鸡巴整支插入了大嫂的小穴，我
不断地狂抽猛送，大嫂拼命地挺耸迎合，一切一切过去所承受的欲火，今天终于
让我如愿似偿了！&lt;br&gt;然而，当我达致高潮时，这一次的喷精，不是喷进大嫂的小穴内，而是喷在
她那惹火的大乳上；而大嫂高潮的时候，却叫出了「洪涛」！&lt;br&gt;我如被一盆冷水淋下，泼到我清醒了，原来我只不过是大哥的影子！最后，
我也黯然地离开了大嫂，当我临出门的时候，我只讲了句：「嫂……对不起！」&lt;br&gt;</content></item></essay>