<essay><item><title>公公张大春的肉棒征服了性感妖娆儿媳王雪的桃花洞(4)</title><author>床上伴侣</author><content>王雪一想到肉棒，不禁嘤咛一声，私处不禁又流出了些湿湿的液体出来，手忍不住探进内裤里，慢慢抚摸着阴唇。慢慢地，内裤里的玉手动作越来越大，王雪干脆擡起屁股，把刚穿上的内裤脱下来，全身一丝不缕，侧身弓着身子，咬着那红豔的嘴唇，一下一下的探进了身体。想着公公在下面，而自己就在上面自慰，异样的刺激让她的情欲一下如山洪爆发了。&lt;br&gt;手，还是取代不了那又热又硬的大肉棒啊！王雪媚眼如丝，发情的女人其实和发情的男人都一个样，都要发洩，当欲望冲昏了头脑时，什么事都有可能发生，无疑，王雪就是这么个女人，她已经被欲望战胜了理智。她看着渐渐打起呼噜的老？？公，心中闪过一个大胆疯狂的想法，她往床柜里掏出了一个安全套，悄悄的滑下床，钻进了床底下。&lt;br&gt;张大春正琢磨着怎样出去，突然，黑暗中一具火热的娇躯溜了进来，搂住了张大春的身子。一股吐气如兰的气息，在张大春耳边轻声说：「爸，爱我。」张大春不敢相信自己的眼睛，他感觉好像在做梦，怀里的儿媳正躺在自己的胸前，而儿媳的那句「爱我」，这一刻，他觉得好幸福。他紧紧地搂住儿媳的娇躯，虽然在伸手不见五指的黑暗中，但张大春还是准确的吻住那柔软的红唇，和那条丁香小舌缠绵着，吸吮那甜蜜的芳香。大手则是在那挺翘充满弹性的屁股上来回抚摸，感受着那圆润的弧度，另一只大手则攀上儿媳高耸的玉峰，揉捏着那凸起的乳头。&lt;br&gt;他紧紧地搂住这性感诱人的尤物，仿佛想把这柔弱无骨的娇躯揉进体内。他的嘴慢慢地往下吻，从脖子一直来到那乳峰上，舔着、轻咬着……那淡淡的奶香味让张大春觉得，这是妈妈妈的味道。大手从臀部来到了大腿内侧，当覆盖上那女人最私密的地方时，赫然发现已经湿漉漉了。&lt;br&gt;张大春笑很邪恶，他滑到儿媳下面，把儿媳的双腿向外张开，头一埋，紮到儿媳的私处，伸出舌头在那粉嫩无毛的阴唇上轻轻的舔着，女人发情流出来的液体都有一股骚味，只是儿媳却没有那么浓，只是淡淡的，让人不觉得恶心。他干脆把嘴堵住了整个阴唇，吸琢里面的琼浆玉液，对于好多年没舔过阴的张大春来说，的确是这样。&lt;br&gt;王雪被公公这么一吸，双腿不禁往里一夹，把公公的头夹在里面，双手则插入公公那浓密的头发中，无意识的摸着。嘴唇轻咬着，不让自己的呻吟声发出来，只是屁股微微的一次又一次的往上擡，配合着公公的魔舌，让他的舌头更深入一点。&lt;br&gt;张大春很卖力，他细细的在那勃起的阴蒂上舔着，偶尔，像蛇的舌头一样呼的一下探进阴道里，探索那幽深的蜜境，每当这个时候，儿媳就会绷紧全身，双手紧紧地扯住他的头发。&lt;br&gt;张大春很得意，儿媳的Ｇ点被他给发掘出来了，因为这动作才运作了几下，舌头就被那柔软的嫩肉紧张收缩的包裹着。接着，一小股液体喷了出来，他张开嘴，把它全部喝了下去，「听说女人的阴液能壮阳，不知道是不是真的？」张大春想着。&lt;br&gt;张大春已经忍受不了了，他想提枪上马，但还是有些忌讳：「她可是自己的儿媳妇，儿子的老婆，未来孙子的妈妈，这样上了会不会遭雷劈？如果不小心有了，那她以后生下来的孩子是叫我爸爸还是叫爷爷？对儿子叫爸爸还是哥哥？」这关系可真够乱的啊！&lt;br&gt;但这种禁忌的诱惑，却让他更加兴奋，他压在儿媳身上，胯下巨挺顶在儿媳的小腹上，在儿媳耳边欲擒故纵的轻声说道：「小雪，要不我们适可而止吧，我们这样下去可是乱伦啊！」&lt;br&gt;王雪已经是意乱情迷，这种禁忌的刺激已经把她的理智淹没，剩下的，只是动物的本能，那就是交配。她怎能忍受那一而再、再而三半途而废的高潮？她迫切的想体验那种飞仙般的快乐。&lt;br&gt;她往下握住那顶在自己小腹上的凶器，才发现公公的凶器是那么的粗大，那么的坚硬，而且还比老公的长，一想到等下要被这根巨物贯穿体内，填满她空虚的蜜穴，身上兴奋的颤抖着。张大春昂扬的阳具被儿媳的小手这么一握，全身如电流通过，舒服的喘了口气。&lt;br&gt;王雪费力地摸出放在旁边的安全套，有些颤抖的对压在她身上的公公的耳边轻声的说：「爸，我要，我要你的大鸡巴干我。来干我吧，小雪我受不了了，你儿子不行，你就满足我的欲望吧！」&lt;br&gt;张大春淫笑的挑逗着：「但我们是公媳啊，这样做是乱伦啊？你不怕下地狱吗？」&lt;br&gt;王雪喃喃地说：「下地狱？下地狱就下地狱吧！不管那么多了。在这黑暗里，我们谁也看不见谁，你不把我当儿媳，我不把你当公公，不就行了吗？」王雪有些自欺欺人。&lt;br&gt;她把安全套摸索着套在公公的阴茎上，欲火焚身的说：「爸，来吧，戴套就不算乱伦了，至少有个塑料膜隔着。」&lt;br&gt;张大春把安全套戴好，儿媳的「戴套不算乱伦」这句话，彻底地把他所有的顾忌和道德伦理抛出九霄云外。他依稀记得，有段新闻说的是一个女老师被一个官员强奸了，报案后那个派出所所长居然说戴套不算强奸的牛语而舆论大哗。儿媳把这段话套用在乱伦上，真是神来之笔，让公媳之间的淫乱找到了彼此接受的共同点。&lt;br&gt;张大春喘了口气，缓解一下兴奋的神经。他知道，太兴奋的话，等一下会快速缴枪弃械的，这是他这几十年来的性经验。而且难得在这个美豔性感的儿媳妇身上驰骋，他当然得好好表现一下他的男性雄风，以后，日子还长着呢！&lt;br&gt;他把儿媳的两条长腿环在自己的腰上，握住阴茎顶在那水嫩多汁的蜜穴上，趴在儿媳的身上，轻咬着她的耳朵含糊的说：「小雪，我的好儿媳，公公我来了哦！」说完，腰一挺，火热坚硬的阳具随即深深的捅进儿媳的体内。&lt;br&gt;王雪舒服死了，她双腿紧紧地夹住公公的腰，双手紧抱着公公的背部，呼吸变得很急促，双眼已然迷离起来：「嗯……好粗，好涨，好长，好舒服啊！」张大春刚开始只是缓缓地抽插着，毕竟是第一次光临，还不是很清楚里面的底细，孙子兵法曰：「知己知彼，百战百胜」嘛！只是感觉儿媳的阴道很湿热，周围的嫩肉把他的肉棒挤压得紧紧的，虽然淫液很多，但推进抽出还是有些阻力的，而且那嫩肉是一层环着一层，每推进一些，就好像又有另一层肉包裹着；而抽出来，却感觉里面有股吸力在吸取他的马眼，不让他轻易脱身。&lt;br&gt;还好张大春经验丰富，马上调节好自己的节奏，换成年青人，肯定是一洩千里。张大春啧啧称奇，名器就是名器，果然与众不同啊！&lt;br&gt;而王雪随着公公的抽插，在交合处的淫水是越来越多，她感觉到，自己现在已经站在云端上翩翩起舞，一群白天鹅在她周围飞来飞去，她好开心好开心。&lt;br&gt;全身的毛孔都舒张开来，好像身上有些压抑很久的热气随着毛孔蒸发出去，全身都成粉色的了，还散发出淡淡的香味。&lt;br&gt;张大春不禁暗呼儿媳太极品了。他已经慢慢地习惯了儿媳的蜜穴，胯下的动作越来越快，阳具在儿媳体内进进出出，每次出来都会带出一点水渍，而阴道最外面的一些嫩肉也会随着肉棒的出去而黏着出去，好像是怕这带给她快乐的小弟弟不要她了似的紧紧地跟着它，而肉棒挺进去，也跟着溜了进去。&lt;br&gt;可惜，这个床底下空间小了点，只能男上女下和侧插，其它的性交姿势就不能做了，要不然张大春还想把他十八般武艺统统用在这娇俏的儿媳身上呢！但又想着，儿子在上面睡觉，而自己却在床底下干这性感的儿媳妇，儿子的老婆，那禁忌的快感让他的肉棒涨得更粗更大了。&lt;br&gt;而王雪被体内那突然涨大的肉棒刺激着，全身都开始紧绷起来，圆润的十个脚趾头挺得直直的，屁股不由自主地拼命往上擡，迎合着公公阴茎的入侵。脸上已是潮红如血，交合处更是滴水涟琏，随着肉棒的抽插，不时有些「哧哧」的轻微水声，整个床底都弥漫着淡淡的淫靡味道。&lt;br&gt;王雪快乐得想大叫，但她不敢，上面睡着自己的老公，而自己却和公公在床底下进行着苟合之事。但是这种禁忌的刺激却让她的感官更胜一层楼，体验到从未有过的感觉，她咬紧嘴巴，不让呻吟的浪叫声发出来，只是紧搂着公公壮实的腰，一下又一下的帮着公公往下压，让公公的肉棒能更深的插入自己体内。&lt;br&gt;张大春一边干着儿媳妇，一只手也忙着揉捏儿媳高耸的乳峰，而嘴里也含着另一只玉乳，那洁白的双乳都留下了他的唇印和口水。&lt;br&gt;就在公媳俩浑然忘我的肉搏正激战到畅快淋漓的时候，一阵手机铃声骤然响起，在这黑暗甯静的房间里显得格外刺耳。这铃声，也惊醒了正在颠凰倒凤的公媳俩，让激情的动作骤然停了下来。&lt;br&gt;张大春只冀望，那只是个骚扰电话，会马上停止的。而王雪则很纠结，郁闷的想着怎么就没关手机呢？大煞风景啊！&lt;br&gt;张大春的肉棒还插在儿媳体内，他在儿媳耳边摩挲着圆润的耳垂，悄声说：&lt;br&gt;「怎么办？要不，你爬出去关掉手机？」&lt;br&gt;王雪摇摇头，她刚玩得性起，怎么能离开那舒服的大肉棒呢？她搂住公公的脖子，屁股轻轻的扭动起来，用动作来表示她的想法。张大春知道了儿媳的意思，又开始律动起来，可只是挺动了几下又一动不动了。&lt;br&gt;原来是床上发出了响声，张亮被急促连续的铃声给吵醒，他蒙着头，伸手往床柜胡乱抓了几下，想拿放在上面的手机，没想到却把手机给碰到了地上。&lt;br&gt;手机掉在地上后还是在不停地叫着，张亮嘟囔了几句，醉眼朦胧的下了床，捡起手机与对方交谈了几句才挂上手机。&lt;br&gt;当王雪看到老公起来捡手机的时候，紧张得大气都不敢喘。因为那手机就在床底的边上，只要老公撩起床罩，或者只要再往下？？朝床罩下边里瞅一下，那她和公公的奸情就会被曝光，她要用什么脸面去对待老公呢？&lt;br&gt;偏偏，公公却在这时候不老实了起来，他看到儿子就在不远处，也就一米的距离，但他却抱着儿媳妇，就在儿子的边上狠狠地干着他老婆，而儿子还毫无知觉，不知道他心爱的老婆，就在他旁边被他最亲爱的父亲蹂躏着、征服着。&lt;br&gt;王雪觉得公公的肉棒突然变得更粗了，动作也起伏得更快，她被公公干得欲仙欲死，蜜穴的嫩肉也越缩越紧，她使劲用手掐着公公背部的肌肉，不知道是想公公更用力地干她，还是想让公公停止一下，免得被老公察觉。&lt;br&gt;但随着公公肉棒快速抽插而产生的快感如波涛汹湧的来临时，她再也忍不住了，紧紧地搂住公公，全身直颤，她狠狠地咬在公公宽阔的肩膀上，体内的蜜汁如同山洪暴发，一股一股的冲击在公公火热的龟头上，再顺着粗长的肉棒流出体外，把屁股都沾湿了。&lt;br&gt;张大春双手紧紧地抓住儿媳那两瓣富有弹性的屁股，胯下的肉棒死命地撞击着儿媳的蜜穴，仿佛要把这好多年没发洩的欲望，通通的在儿媳身上发洩着、征服着。&lt;br&gt;就在儿媳达到高潮喷出蜜液而阴道剧烈收缩时，他再也忍不住了，一股浊精猛地喷发出来，全身颤抖的趴在儿媳身上，不时地还抽搐了几下。床底下，一对赤裸的公媳，就这样下体紧紧连着，各自的胸口激烈起伏着，都在慢慢着回味着刚才的激情与快感。&lt;br&gt;张亮关掉手机，看到老婆不在床上，有些疑惑的说道：「老婆去哪了？去上厕所了吗？」他也没多想，以前老婆也有半夜去上厕所的习惯。他太困了，倒在枕头上，不一会儿又睡了过去。&lt;br&gt;可怜的他不知道，她老婆不是去上厕所，而是就在他的睡床下面，跟他父亲在享受那男女之欢呢！跟他的父亲一起攀上那性爱的巅峰……
当窗外传来一阵叽叽喳喳的鸟叫声时，张亮就醒了。他一看时间，马上爬起来。今天早上有个重要会议要开呢，他不在可不行。他看了看还在熟睡的老婆，心里很纳闷，平时老婆都很早起来的，今天怎么还在睡？难道因为我出差那么久，回来了，所以让老婆很有安全感？&lt;br&gt;张亮自我得意的想着。可怜的他不知道，他老婆昨晚已经给他带上了一顶绿油油的大帽子，还是他父亲给的。&lt;br&gt;公媳俩奋战到最后，王雪不止是爽而已，高潮不断。都快虚脱了，毕竟欲望压抑的太久了，爆发力也是难以想像的。也幸好张大春还很健壮，性经验丰富，再加上平时懂得修身养性，所以，才能征服儿媳这朵娇豔而又充满禁忌的花朵。&lt;br&gt;王雪睡的特别安详，仿佛，昨晚的那场激情，只是一场春梦而已。春梦了无痕。&lt;br&gt;张亮看着熟睡的老婆，不忍心打扰这个睡美人。自己起床洗漱完毕，发现父亲也同样还没起床，只好自己冲了杯牛奶，吃了块面包，留下个字条就匆匆上班去了。&lt;br&gt;张大春伸了伸懒腰，擡头看了看窗外，才发现已经日上三竿了。但他还是懒洋洋的不想起来。他摸了摸一些沾在阳具上的白色颗粒物，放在鼻子上轻嗅着，那是儿媳高潮喷出的液体，张大春不想洗掉，因为他怕那只是一场梦，梦醒了就什么都不存在了，他要留着做证明，证明昨夜的疯狂是真的。&lt;br&gt;毕竟，昨夜的事对他来说，更像一场梦。张大春笑得很开心，昨晚的激烈一夜情是真的，自己真的得到了儿媳。那么，以后，张大春想到以后的日子，心里顿时火热一遍。带套不算乱伦啊，张大春喃喃地说着，眼睛却是越来越亮了。&lt;br&gt;张大春起床后，发现儿子的卧室门还是关着的，又看到儿子留下的字条，才知道儿媳还没起床。他自己动手煮了两碗鸡蛋瘦肉面。一碗留给自己的，另一碗是给儿媳的。</content></item></essay>