<essay><item><title>本性淫荡的老婆(3)</title><author>床上伴侣</author><content>短时间的沉默，这时马柯又闪动了：&lt;br&gt;马柯（１９：５９：４７）：在吗？怎么不说话啊？！&lt;br&gt;「要不我们见一见他，见了面再说？」我再次温柔地对妻子说道。&lt;br&gt;我知道要不是我自己主动提出在外面找陌生的男人，妻子是肯定不会自己先
提出来的，这点是肯定的，可以说妻子现在的欲望是被我激发出来的。&lt;br&gt;当然，妻子作为一个成熟的女性，性的需求肯定是很强烈的，而且我也清楚
妻子的骨子里是很淫荡的，这不能怪妻子，每一个成熟的女性其实都很淫荡，只
是大部分被社会道德所围困，没有机会表露出来。&lt;br&gt;「随便……反正我们也要出去走一走！」妻子轻声细语地回道。&lt;br&gt;我听到妻子的回答，马上给马柯回话了。&lt;br&gt;等爱（２０：０２：５５）：在啊！你有时间吗？我们见面谈！&lt;br&gt;马柯（２０：０３：１４）：有时间，怎么找你们！&lt;br&gt;等爱（２０：０３：５５）：你在哪条路的网吧？！我们去接你，你在那里
等我们？好吗？&lt;br&gt;马柯（２０：０４：１１）：可以！我在学院路新天地网吧！&lt;br&gt;等爱（２０：０４：４１）：你在那里等我们吧！我们很快就去！&lt;br&gt;马柯（２０：０５：０１）：哦！怎么联系？&lt;br&gt;等爱（２０：０５：１１）：你穿的是什么衣服？我们找你！&lt;br&gt;马柯（２０：０５：３１）：还是我找你们吧！你们一起来吗？&lt;br&gt;等爱（２０：０５：３９）：好吧！就你找我们好了！我穿白色体卹，我太
太穿黑色吊带裙。&lt;br&gt;刚刚发出去这就话，我就后悔了，虽然平时我们都是这样穿着的，而且我一
直喜欢妻子穿穿黑色吊带裙，我觉得她那样很漂亮，很能体现女性成熟的性感！
特别是在家里，我特别喜欢看妻子穿穿黑色吊带裙。&lt;br&gt;但是现在穿这么性感去见陌生的男人，合适吗？&lt;br&gt;还没有等我多去细想，马柯又回话了。&lt;br&gt;马柯（２０：０５：５１）：哦！知道啦！&lt;br&gt;等爱（２０：０５：５９）：记住了吗？你在那里等我们吧！&lt;br&gt;马柯（２０：０６：１１）：好的！８８&lt;br&gt;等爱（２０：０６：１６）：８８&lt;br&gt;「啊…………」我终于长长地出了口起，心里刺激的都快窒息了！&lt;br&gt;妻子这时候也满脸绯红了，趴在我肩膀上，我可以感觉她的心跳急速加快，
而且浑身发烫，急促的呼吸，呼出的热气扑在我的脖子上湿热湿热的。&lt;br&gt;「现在几点了？」我下意思地问一声，其实在电脑屏幕下方就有时间，我说
完偷看了一下屏幕的时间，已经是八点过七分了。&lt;br&gt;「八点多一点了，」妻子轻说了一声。&lt;br&gt;我只觉心跳越来越快，去，还是不去？去的话，那小子肯定会看上我妻子的，
这点我有绝对的信心，而妻子也肯定回看上他的，如果他的情况真的和信件里介
绍的那样，我知道妻子很喜欢高大型的男人，在大学的时候她就有过这样的一个
男朋友。&lt;br&gt;这个小子的身高１。７８米，体重７０公斤，肯定合妻子的心愿，最主要的
是那个东西长有１６厘米，直径有４。５厘米，我妻子能不动心吗？&lt;br&gt;「你看要不要去？」&lt;br&gt;「随你」&lt;br&gt;……&lt;br&gt;「还是去吧，看看他也没有关系的！」我想我是男人，既然已经说出的话怎
么能随便收回呢？再说，既然想要孩子，就必然、迟早要迈出这一步！况且自己
也不是一直希望能打破平淡的夫妻生活吗？&lt;br&gt;而且对方又是一个大学生，还自称是个处男，又不会影响到家庭的稳定，只
不过是做爱而已，再说，看看妻子和陌生的男人做爱，也一直是我的性幻想啊。&lt;br&gt;想到这么的阿Ｑ精神支持，只觉浑身轻松。&lt;br&gt;「那我们现在就去吧！」这时我的心情已经比较平静了，反正迟早都要让妻
子和陌生人做爱，早晚都一样，还等什么！等着还难受！&lt;br&gt;「那……那我还是洗一下吧？」妻子离开了我的肩膀站起来。&lt;br&gt;「也好！那你就快点吧！」我心想，等下妻子万一真的要和那个陌生的小子
做爱，先洗干净也好，免的尴尬。&lt;br&gt;我一边胡思乱想，一边穿衣服，等着妻子。&lt;br&gt;妻子很快就洗完了，她从厕所里出来后，我发现她脸部已经精心地化好了妆，
更是显得成熟娇媚，处处洋溢着成熟女性的性感。&lt;br&gt;妻子赤裸着身体，从衣柜里拿出了一套黑色的内衣。&lt;br&gt;这套内衣是我最喜欢的，也是我在去年在北京培训的时候，给妻子买回来的，
妻子平时很少穿，一般只是做爱的时候才穿一下，主要是为了视觉上的刺激，有
时候穿着性感的内衣做爱比光着身体还刺激。&lt;br&gt;这套性感内衣由有三件组成，一件是黑色透明的蕾丝隐形吊带乳罩，一件是
黑色透明薄纱丁字裤型的窄小三角内裤，还有一件是黑色透明网格的开裆裤袜。
这套性感的内衣，平时我拿在手上都感觉到十分的刺激，不用说穿在性感的妻子
身上了。&lt;br&gt;这时妻子已经浑身上下一丝不挂地来到了卧室，站在卧室的镜子前，对着镜
子看了看自己骄人的身材，然后拿起黑色透明蕾丝蕾丝乳罩，套在了自己的胸前，
在胸前将乳罩的扣纽扣好后，然后将乳罩拉正，把两个白嫩丰满的乳房罩住。&lt;br&gt;由于乳罩的罩杯是半透明，那白嫩的乳房和樱红的乳头，在半透明的乳罩显
得朦胧的诱惑，妻子看了看自己的乳房，然后伸手捏住乳头将乳房往胸脯的中间
拉了拉，同时将乳房往中间挤了挤，顿时就在白如羊脂的胸脯上形成一道深深的
乳沟，透出无限的性感。&lt;br&gt;我看得心里有些酸溜溜的，真是的！这么漂亮性感的妻子就要给别的男人玩
弄了。而且还洗的干干净净、装扮的这样的性感！&lt;br&gt;妻子却根本没有在意我现在的想法，只见她又拿起黑色网格半透明的开裆裤
袜。&lt;br&gt;难道她穿内裤？我看着妻子就开始穿开裆裤袜，我以为妻子紧张或是激动，
搞忘记了穿内裤，或是………？&lt;br&gt;我心里一急连忙说道：「静琳，你忘记穿内裤了！」&lt;br&gt;妻子被我一说，白了我一眼：「老公，你记不得了！是要先穿开裆裤袜啊！
在穿内裤啊，要不然就不方便了，再说……」妻子说了一半停住了。&lt;br&gt;「哦！」我一听妻子还有话没有说完，于是接道：「再说什么啊，这样穿和
那样穿还不一样啊？」&lt;br&gt;妻子听我这样一问，脸上飞上了红晕，说道：「这样穿，等下……只要脱掉
内裤就可以了，而且……你。以前……不是说男人……喜欢这样嘛……讨厌！」&lt;br&gt;妻子吞吞吐吐地把话说完，我终于听懂妻子的意思了。&lt;br&gt;原来先穿开裆裤袜，再穿内裤是有道理的，优点有两个：一是在做爱前只要
把内裤脱下来就可以做爱了，二是穿着开裆裤袜做爱的确是别有一番情调的。&lt;br&gt;这次看来妻子是真的要迷死这个大学生，装扮的精心程度，绝不亚于她出嫁
的时候。&lt;br&gt;「这样啊！那你快点吧！」我对着妻子笑道。&lt;br&gt;这时只见妻子坐在床边上，将黑色网格状透明的开裆裤袜套在白嫩的脚上，
然后开始慢慢地向大腿处卷去，卷到浑圆丰肥的大腿根后，她慢慢地站到了地上，
小心翼翼将开裆裤袜继续往上提，一直提到了腰部。&lt;br&gt;妻子穿上了开裆裤袜，我的老二也快要把自己的裤子顶成开裆了。&lt;br&gt;原来那黑色开裆裤袜只是包住了大腿和半个肥嫩的屁股，而她的那两个肥嫩
雪白的屁股完全地露在裤袜的外面，从镜子里看，柔嫩的小腹下的整个阴户也完
全暴露在外，白嫩的肌肤与黑色的裤袜，再加上黝黑的阴毛，透出一种无法抵挡
的强烈刺激。&lt;br&gt;妻子的身材真的好！完全的丰乳肥臀。&lt;br&gt;这时妻子又坐在了床上，拿起那条黑色丁字裤型的窄小三角内裤，然后将双
腿翘起，这时我清楚地看见了妻子那丰满肥嫩的阴唇，只见那丰满肥嫩的阴唇在
黝黑的阴毛的装扮下，显得格外的神秘和诱惑。&lt;br&gt;妻子翘高了双腿，将窄小的三角内裤套在两条腿上，然后往大腿根部拉去，
很快就将黑色丁字裤型的窄小三角内裤穿了起来。&lt;br&gt;可能是坐着的缘故，那窄小的三角内裤的裆部，卡在了肥嫩的大阴唇间，黝
黑的阴毛散乱地露在窄小的三角内裤外面。妻子发现后伸手下去，一手拉起胯下
的那条窄下的布条，另一只手将露在外面的阴毛整理了一下，这样看上去显得无
限的淫荡。&lt;br&gt;其实我想妻子这条窄小的三角内裤和没有穿一样，而且比没有穿更加的具有
诱惑力，那半透明的窄小的三角内裤，给本来就神秘的阴户更增添的神秘和诱惑。&lt;br&gt;「妈的！简直是挑逗！」我心里暗暗地想。&lt;br&gt;这时妻子又按照约定好的，从衣柜里找了一条薄如婵翼的黑色吊带裙穿上，
由于是吊带裙，所以整个白嫩的肩膀都露在空气中，黑色的蕾丝蕾丝乳罩的隐形
吊带，深深地嵌入了白嫩的肌肤中，妻子见状将吊带裙的吊带移动了一下，将乳
罩的吊带遮住。&lt;br&gt;「一切都装扮好了！妻子就要献给别的男人了！」我长长地嘘了口气！&lt;br&gt;「好看吗？老公！」妻子很风骚地对我说。&lt;br&gt;「好看！比你出嫁的时候还好看啊！」我酸溜溜地说道。&lt;br&gt;「讨厌！那时候人家不了解你们男人的心理嘛！谁知道你们男人都这样的好
色啊！」妻子娇羞的反驳道。&lt;br&gt;「所以说啊，现在的少妇是最受男人欢迎的！」我故意把少妇这个词说的很
重。&lt;br&gt;「不和你说了！讨厌啊！」&lt;br&gt;「好了！好了！不说了，不过说真的，看到你现在这个样子，我都现在想你
做一次！」我摸着妻子暴露在外面的肥嫩大屁股说道。&lt;br&gt;「是真的吗？啊……真的硬起来耶！……」妻子听我这样一说，伸手摸到了
我硬挺的老二。&lt;br&gt;「是的吧！要不我们先来一次！……」&lt;br&gt;「不行啊！我刚刚才穿好的呀！等一下回来后，再给你吧！回来后无论你想
怎么样都听你的还不行？」妻子满脸绯红地说道。&lt;br&gt;「来一次吧……」我抚着她的娇躯，心里更加的冲动，悄声附耳道：「你就
把内裤拉到一边让我插进去啊！」&lt;br&gt;「啊？那会把裤子弄脏的！」妻子还在坚持：「再说也没有时间了啊。」&lt;br&gt;「不会的！很快的啊」&lt;br&gt;「哦！啊……不行……啊！！」妻子还想坚持，但是我的手已摸到她的大腿
间，她惊叫着想用两腿夹住我向内进攻的手，但是我已摸到她的阴户并挑逗地捏
玩她嫩嫩的大阴唇。&lt;br&gt;「来把让插进去吧！」我一边说，一边从裤子里掏出硬挺的老二，顶在了肥
嫩的屁股间。&lt;br&gt;妻子抵抗了一阵，可能想到自己马上要和别的男人交欢了，而现在自己的老
公需要却不给，有些愧疚，因此分开双腿，双手撑在床边，将屁股高高地翘起。&lt;br&gt;这个动作真的很淫荡，我挺起老二用力地插了进去。&lt;br&gt;「啊！……」&lt;br&gt;妻子被我插的叫了一声。&lt;br&gt;我双手扶着妻子的屁股快速抽插起来，妻子阴道里已经很湿润，淫水很多，
每抽插一次都给我的老二带来强烈的刺激，大概抽插了三十多下，我就有射精的
感觉了。&lt;br&gt;「哦！我要射了！」&lt;br&gt;「不要啊！等下回来射吧！」妻子一听连忙叫道，同时双手一送，身体往床
上一趴，老二顿时从阴道内滑了出来。&lt;br&gt;「好了嘛，老公你坏死了……等下你又会把人家吊在一半，你现在就射了，
人家怎么办啊」&lt;br&gt;她娇嗔着打了我一下，羞道：「我们走吧！留点力气，回来随便你怎么样都
可以啊……」&lt;br&gt;「好吧！这可是你说的啊！」我终于忍住没有射出来，从床头柜上拿起卫生
纸，把老二搽干净。&lt;br&gt;妻子这时候已经从床上站了起来，将丁字裤型的窄小三角内裤重新拉回原处，
然后又把裙子整理了一下，说道：「走吧！老公！」&lt;br&gt;我点点头，拥着妻子出去了。&lt;br&gt;我开着宝来载着妻子很快就来到了学院路。&lt;br&gt;这里有几所大学，最大的就是ＸＸ大学，是所综合性质的学院，现在的大学
生的学业可能没有我们那时候紧张，所以在学院路上可以看到很多的学生来来往
往。&lt;br&gt;在学院路上，大大小小有几十家网吧，而且每家网吧的生意都十分的红火。&lt;br&gt;我们开车一路慢慢地寻找新天地网吧，很快我们就找到了。&lt;br&gt;这是一家规模比较大的网吧，来来往往的人比较多，我和妻子坐在车里面看
了看来来往往的人，也看不出谁将是和我妻子共赴巫山的人。&lt;br&gt;「我们下去找他吧？」我一边解开安全带一边对妻子说道。&lt;br&gt;妻子点了点头，估计这时妻子心里肯定是又激动又期盼，因为她就把系在身
上的安全带解开了，看来她早就盼望去寻找那个陌生的男人，只是等我的这句话
了。&lt;br&gt;我把车门关好后，妻子主动地挽了上来，我们一起向网吧走去。&lt;br&gt;可能是妻子那成熟女性的气质，也可能是妻子的打扮过于暴露的原因，在去
网吧的路上引来了很多的男大学生的盯看，有好几个男学生恨不得有双透视眼睛，
穿透妻子身体本来就很少的衣服。&lt;br&gt;很快我们就站在了新天地网吧的大门前。&lt;br&gt;我和妻子在门前站了一会，有几个男学生盯着我妻子看了好一会，我以为其
中有那个男学生，可是当我要主动上去打招呼的时候，却发现他们很快地溜走了。</content></item></essay>