<essay><item><title>妈妈被他们老板干了</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;妈妈是一家公司的营销人员，由于工作的关系，她平时穿衣服都挺时髦的。&lt;br&gt;虽然她已经４６岁了，但由于保养得好，所以看上去没那么大年纪。&lt;br&gt;妈妈平时喜欢穿套装、丝袜和高跟鞋，妈妈穿着丝袜的大腿特别性感诱人，许多妈妈的男同事都说妈妈长着一双美腿和一个翘臀。&lt;br&gt;当然妈妈的乳房也长得特别诱人，因为妈妈在家的时候经常不穿胸罩，所以我经常可以看到妈妈的美乳，雪白的乳房又大又圆，当中的乳晕和乳头是深红色的。&lt;br&gt;但是妈妈的屄我一直没看过。&lt;br&gt;不过有一次天赐良机，让我看到了妈妈的屄，也是我第一次看见妈妈和爸爸以外的男人操屄。&lt;br&gt;那个人居然是妈妈的老板，一个五十多岁、长相十分丑陋的单身老头。&lt;br&gt;那天是一个星期六的上午，妈妈的老板给妈妈打了个电话，说是找妈妈吃饭有公事谈。&lt;br&gt;妈妈回到房间开始换衣服，妈妈今天里面穿着她最喜欢的紫色胸罩和蕾丝三角裤，那胸罩太小了，妈妈的乳房露出一大半，两个乳房向上耸得高高的，几乎要掉出来了。&lt;br&gt;三角裤也不大，妈妈的两个大屁股蛋露在外面，雪白的臀部向上翘着，前面的阴毛清晰可见，看得我小鸡鸡都硬了！妈妈又拿出一条肉色的超薄连裤丝袜穿在腿上，隔着丝袜再看妈妈的阴部，阴毛就没那么清楚了，多了几分朦胧感。&lt;br&gt;她穿着丝袜的腿感觉就像在腿上抹了一层油，丝袜紧紧地包着妈妈的又白又滑美腿，爽极了！接着她穿上一条黑色的紧身连衣短裙。&lt;br&gt;由于妈妈考虑到我一个人在家没饭吃，所以带我一起去。&lt;br&gt;出门时妈妈穿上她平时不经常穿的一双白色高跟鞋，脚背高出鞋面一点，特别性感。&lt;br&gt;出门后我们打了一辆出租车来到妈妈老板约好的饭店，我们吃完饭后，妈妈的老板请我们去他家，于是我和妈妈坐着她老板的车到了她老板的家。&lt;br&gt;到了后她老板叫我在客厅里看电视，说和妈妈有事要到书房里谈，两人一前一后进了房间。&lt;br&gt;不一会我听到房间里有动静，便过去看看，我把门打开一条小缝往里看，原来妈妈的老板正在妈妈的身体上乱摸，而妈妈则用手将她老板推开。&lt;br&gt;可妈妈的老板哪会那么规矩，他将妈妈按在写字台的桌面上，用他那双大手沿着妈妈的大腿往上摸，他的臭嘴在妈妈的脸上乱亲。&lt;br&gt;妈妈用力反抗可无济于事，她的老板说：你别装了，你以为我不知道你老公经常不在家吗？女人都需要男人，今天就让我来安慰安慰你的屄好了。&lt;br&gt;说完便将妈妈的白色高跟鞋脱掉放在鼻子上闻，还说：味道好极了，家庭妇女的味道就是比外面的野鸡好。&lt;br&gt;然后老板将妈妈连衣裙前面的拉鍊一拉到底，这样妈妈的胸罩和三角裤就在他面前一览无遗。&lt;br&gt;他把手伸到上面去托住了妈妈鼓囊的乳房，在乳房边缘揉了几下就隔着奶罩用手握住妈的乳房用力揉了起来，我妈妈的手很快拿上来拨开了他的手。&lt;br&gt;他不顾妈妈的反抗，将妈妈的胸罩一把拉下来，妈妈两个雪白的玉乳一下就掉了出来。&lt;br&gt;妈妈说：你不要这样，我是有孩子的人了。&lt;br&gt;可妈妈的老板不管她说什么，还在玩着妈妈的两个大乳房，用手又捏又掐，嘴舔手揉，真刺激啊！不一会妈妈的乳头就被她老板揪硬了，呼吸也变得急促起来，也不再挣扎反抗了，嘴里只有细微的声音，身体还是扭动着。&lt;br&gt;接着老板又用手捧起妈妈穿着丝袜的小脚又亲又舔，他的嘴顺着妈妈的脚一点一点地往上亲，一直亲到妈妈的阴部，然后用手隔着丝袜和三角裤摸着妈妈的阴户。&lt;br&gt;过了一会，妈妈的阴部有些湿润了，三角裤和丝袜的中间出现了一块湿痕，他便将妈妈的三角裤扯掉，妈妈最喜欢的蕾丝三角裤就这样报废了。&lt;br&gt;可老板好像并不着急和妈妈做爱，还隔住丝袜抚摸着妈妈的阴户，但是妈妈下身已经开始有反应了，她难捺地说：别再摸了，快点操我吧！老板这才将自己的裤子脱掉，当他把鸡巴掏出来时，妈妈顿时吓了一跳，那么大！&lt;br&gt;足足有３０厘米左右长、６－７厘米粗，这哪是人的鸡巴，分明就是驴鸡巴，太大了！他拿着自己的鸡巴隔着丝袜在妈妈的阴唇上来回地又蹭又搓，弄得妈妈特别痒，妈妈开始性奋了，喃喃地说：啊……我受不了了，快操我吧！&lt;br&gt;老板说：这可是你让我操的，那我就不客气了。&lt;br&gt;说完便将妈妈的丝袜脱下来，闻了一会说：太好闻了，不知道干起来爽不爽？然后将妈妈的双腿掰开，妈妈的阴毛和阴唇都被我看到了。&lt;br&gt;这是我第一次看到妈妈的阴毛和阴唇，太爽了！看得我鸡巴都硬了。&lt;br&gt;妈妈的阴毛又黑又浓，呈倒三角形连成一片；阴唇是暗红色的，由于冲动而肿胀起来，显得特别光滑；两片阴唇紧紧地闭合着，外面亮晶晶的都是屄里流出来的体液。&lt;br&gt;那老家伙看了后用舌头将妈妈屄里流出来的体液往嘴里舔，接着又将舌头插进妈妈阴唇的肉缝中，舔得妈妈说不上来的兴奋。&lt;br&gt;他还像亲嘴一样吸吮着妈妈的屄，不断发出滋滋的响声。&lt;br&gt;妈妈受不了了，说：我求求你了，快操我吧！他说：好吧！刚才还不让我操，现在又求我操，女人变得真快。&lt;br&gt;紧接着便将他的大鸡巴往妈妈的屄里插。&lt;br&gt;虽说妈妈已不是小姑娘了，屄也没那么紧，但是他的鸡巴实在太粗大了，在妈妈的洞口弄了半天才插进去，由于鸡巴太长了，所以虽然已经插到底，外面还是露出了一段。&lt;br&gt;可是妈妈却痛得喊了出来，对他说：你轻一点嘛！插得人家的屄好痛。&lt;br&gt;但老板就当作没听见，仍然使劲地捅着妈妈的屄，一下一下地往里插，他的鸡巴和妈妈的阴唇剧烈地磨擦着，那根粗壮有力的阴茎在妈妈的肉缝中进进出出。&lt;br&gt;他鸡巴一抽出，妈妈的阴肉就被带出来翻在外面；一插入就整个地陷入到里面，连阴唇也几乎被完全插进去，我第一次看见妈妈阴部那些嫩肉翻起淫荡的鲜红色。&lt;br&gt;没一会妈妈便感到阴唇被磨得发热，有液体从阴道里不断流出，妈妈痛苦地呻吟着，呼吸也非常急促，嘴里还发出啊……啊……的叫声，好像十分痛苦的样子，原来妈妈的屄被他的大鸡巴操得都出血了。&lt;br&gt;听说只有处女才会被操出血来，而妈妈都已经四十多岁了，可见妈妈的屄并不太松。&lt;br&gt;其实也难怪，因为爸爸经常不在家，所以妈妈的屄没人操，自然就比较紧了；再加上她老板的鸡巴也太大了，换了哪个女人也受不了。&lt;br&gt;过了一会妈妈好像到了高潮，忘记了下面的痛苦，渐渐地她呻吟的声音变小了，开始像一般女人性交时那样轻叫起来。&lt;br&gt;我不敢相信，但的确是那样，妈妈被她老板的大鸡巴操得开始叫床了，而且声音和开始痛苦的呻吟明显不同。&lt;br&gt;渐渐地妈妈的阴部和那个男人结合得一丝无缝，两人交合的地方开始闪出一种液体的光亮，还慢慢从阴道口溢出沿着屁股沟向下流去。&lt;br&gt;在老板的抽插下，妈妈已经产生性慾了，最为明显的是她的脸部开始从刚刚最初的苍白色转成现在满脸的红潮。&lt;br&gt;这时可以明显地看出，男人的阴茎在妈妈的阴道中进出得更加润滑了，随着男人不断高速地抽动，两个性器官的结合部竟然发出了叽叽喳喳的水声。&lt;br&gt;汗水不断出现在老板的背上，连屁股上都有满满的汗水，这时他干得更加来劲了，一把将妈妈的腿揪起放在自己的肩膀上，用手紧紧地扶着她的腰，快速地抽插着自己的肉棒。&lt;br&gt;妈妈闭着眼，嘴中发出连续不断的啊啊声，她的两个奶子上下翻滚，打在自己的胸上，发出啪啪的响声……突然那个男人一声低吼，双手伸向前重重抓住妈妈雪白硕大的乳房，屁股紧紧地凑向妈妈的下身，双腿一阵颤抖。&lt;br&gt;妈妈也全身抖起来，啊呻吟一声，双手一下伸向她老板的肩膀，两人紧紧抱在了一起。&lt;br&gt;而老板的抽送动作这时变得缓慢而有力，大鸡巴往妈妈屄里每用力挺一下，他浑身就抽搐一下，妈妈也跟随着他的动作颤抖一下。&lt;br&gt;老板抖了七、八下后才像死了一样瘫在妈妈身上，两人都不再动了，只在那不断喘着粗气。&lt;br&gt;过了会，老板从妈妈的身上起来说：真够劲，我干过这么多女人，你是最爽的！没想到你四十多岁了，屄还那么紧。&lt;br&gt;妈妈说：你别笑话人家了。&lt;br&gt;他把鸡巴从妈妈的屄里慢慢拔出来，又说：现在你是我的女人了，我以后会用我的大鸡巴滋润你的。&lt;br&gt;他又问妈妈：你下面被我干得舒服不舒服啊？妈妈说：都快被你插烂了啦！你那玩意儿太大了，比我老公的要大得多，当然很舒服了。&lt;br&gt;啊……人家的腿都合不拢了。&lt;br&gt;我再一看，原来妈妈的屄被他那根大鸡巴撑出了一个不小的洞，足足有２厘米左右大，里面还往外流着妈妈的分泌和精液的混合液体。&lt;br&gt;妈妈把两条腿用力夹在一起好让阴唇合起来，可是过了十多分钟也没合上，妈妈有些着急了，看来一时半会是合不上了，于是用卫生纸小心地擦着阴部。&lt;br&gt;擦干净后妈妈开始穿衣服，她先将胸罩穿上，然后拿起内裤，可是内裤早被她老板扯坏了，无奈妈妈只好就穿着她那条肉色的超薄连裤丝袜挡一下算了。&lt;br&gt;妈妈又从包里拿出一条卫生巾，放在丝袜里面挡住阴毛和阴唇，相信是用来盛接从阴道里继续流出来的精液吧！接着她穿上那条黑色紧身连衣短裙，最后穿上白色的高跟鞋，拿着腰包就往外走。&lt;br&gt;这时妈妈的老板从抽屉里拿出二千元递给妈妈说：你这几天别上班了，在家休息休息，拿这些钱给自己买些补品在家补一补。&lt;br&gt;我马上转身回到客厅里假装看电视。&lt;br&gt;妈妈和她老板从书房里走出来，两人还说着什么。&lt;br&gt;我注意到妈妈走路的姿势有点怪，本来她走路时两腿是紧夹着的，绝对的淑女走法，而现在是两腿轻叉开着，还一拐一拐的。&lt;br&gt;妈妈过来对我说：等急了吧？我摇摇头，妈妈说：那走吧！我们便往外走。&lt;br&gt;</content></item></essay>