<essay><item><title>公车上帮我射精的中年美妇</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;天气炎热，坐公交车。」&lt;br&gt;对朋友的提议，我不禁提出质疑。朋友冲我挤眼，做了一个很暧昧的笑。公交车刚一停下，人们便一窝蜂似地湧了上去。幸好，过了一站我身旁一位坐座位的叔叔下车了，当我坐下才知道在拥挤的公交车上有座位也并非幸事。我有些生气，高伟这小子呢？在我四处搜索高伟时，汽车又到一站了，随着司机的刹车，人群由于惯性又动了起来，一位着装大方的中年妇女一屁股坐到了我的怀中。我下意识地伸手去扶她，下手处舒适柔软，她看我时，我才意识到自己无意间摸到了她的乳头。我敢断定她当时一定没有带乳罩。我的脸有些发烧，忙不迭冲对方道歉。她微微一笑，用一支手压住我的腿，已便她站起，她的手压在我的大腿根部，我已经经她诱惑勃起的鸡巴感觉到了她手上光滑的皮肤，她站起后，伸手拉住了横杆上的吊环，硕大丰满的屁股正对着我。&lt;br&gt;我这时注意到，她的身材不错一身银灰色的西服套裙。一个中学生模样的少女在不远处招手，喊：「妈过来吧！有位儿。」&lt;br&gt;她说：「小青你坐吧！妈妈这儿也有。」&lt;br&gt;接着又一个刹车，她又毫不客气地坐到了我的怀中。这时我才醒悟，原来她把我当成她的座位了。&lt;br&gt;「妈的，真骚。」这次我已直立如旗杆的鸡巴被她的大美臀毫不客气地压了下来。&lt;br&gt;「妈的，要毁老子的子孙根。」&lt;br&gt;她在第二次起身时，一手压我腿，一手按我肩，并在我耳边轻轻地说：「对不起，我会用行动来道歉的。」&lt;br&gt;我从她充满女性诱惑力的眼睛里可感觉不到她将如何向我的鸡巴道歉！她把身子冲我，一支手按在我的肩上，双目直视着我。我心中的慾火被勾起来了，我用双手从左右扶住她的腰，很不客气地说：「您慢点。」&lt;br&gt;她的手从肩头移到我的颈部，另一支手隔着裤子轻轻地弹了我的鸡巴一下。&lt;br&gt;「你……」我涨红脸不知说什么好。&lt;br&gt;「我……」她用手搂着我的脖子说：「小色狼往下看。」&lt;br&gt;她的裙子是侧开式的，左侧由五个扣子扣着。此时已经有四个扣子开了，原来她方才一支手放在我的肩上，一支手去解扣子。为了不引起别人的注意，她用手托我的下巴。我很烦女人用这一招，在我印象中这个动作总与调戏联系在一起。我伸手去撩她的裙角，我只一瞥手便放下了，她！她裙下尽无底裤，只穿着一条连裤袜。她用手指放在嘴边做一不许出声的手势，然后张开两条大腿便往我腿上坐，我只好把身子侧了侧用来迎合她。&lt;br&gt;她坐在腿上，一手扶着我座位旁边的直杆，一手去解我的裤子。&lt;br&gt;「妈的。」我心中再次暗骂。&lt;br&gt;她把我的裤子解开后，便用手指从我的内裤一侧急不可耐地拉出了我的鸡巴。由于此时我的鸡巴已经有尽二分之一充血，再加上她的动作粗鲁不免弄疼我的鸡巴。我咬紧牙关避免发出声音引起别人的注意。此时车上的人比方才又多了许多。就是现在我们之间没有动作发生，她坐在我腿上也是必然的了。她用裙子盖住了我的鸡巴用手开始玩弄我的鸡巴，还时不时把我的龟头贴在她的骚逼上。女人给你手淫就是不一样，这时我才明白为什么？有些老兄要花钱让女人帮自己打飞机。&lt;br&gt;自然此时我的手也没有閒着，我的双手在她的裙子里，她的屁股上，她的骚逼门前，进行着游击战。她必是一个性慾旺胜的女人。她的小妹妹隔着裤袜渗出了想挨小弟第操的润滑水，口中已时不时「恩」一下她实在忍不住了，一口咬住了她扶杆的手腕。此刻她的手的动作明现慢了下来，身子扭动的频率却增加了。我用手探测除出了她小妹妹的准确方位，用手指企图抠个洞出来，努力了许久不见成功。&lt;br&gt;看来这个骚逼姐姐裤袜的质量还不错，我用随身协带钥匙在她的裤袜上拉了一道口子，口子一出现她便马上来了精神，用骚逼碰我的鸡巴头，我用手在她的屁股上很狠地扭了一把，然后往椅背上一靠，乐着她为我服务。她坐在我的鸡巴上动了起来，在拥挤的公交车上，有一位体态丰满的成熟美妇为你服务，这难道不是一件美事吗？在众目睽睽下为怕被人看见，心理自然而然的紧张感构成了这件美事心理方面的最大享受。&lt;br&gt;「妈妈，妈妈……」她女儿喊她了。&lt;br&gt;她目光中含有征求我意见的意思。我不是一个只顾自己享乐的人，当即点头，不过在她转身时，我亲了亲她的嘴唇。我总认为和一个女人做爱时，只用生殖器接触，透着股别扭劲。她一边应声转身，一边用手握着我的鸡巴示意性交还将进行下去。她背对着我又开始与我做爱了。&lt;br&gt;开始我对她有些厌恶，认为她骚，淫，不守妇道。随着她身体的上下，我心里突然觉得她挺可怜的，她一定没有性福的家庭生活，如果她丈夫把她喂的饱饱得。她还会伺侯我吗？我放松了自己，把自己全身心投入到了她给我的快乐中。人字的接构就是相互支撑，只要人人都献出一点爱，社会会变得美丽无比。&lt;br&gt;</content></item></essay>