<essay><item><title>我的清纯老婆(4)</title><author>床上伴侣</author><content>随着淫水的增多，我的大龟头在女友阴道口的套弄下越来越深入，我都感受
到女友阴道里那一层薄薄的肉膜正阻挡我肉棒前进的方向，我尊重女友，在不得
到她同意的情况下，我不能这样做。&lt;br&gt;女友阴道口那圈小小的软肉紧紧地包裹着我的龟头前端，里面的热度能把我
坚硬的大肉棒熔化。就这样，我一边用手揉动着女友粉色阴核，一边用大肉棒一
下一下的顶弄着女友处女阴道口。&lt;br&gt;突然，我听到外面一阵开门声，再接着女友妈妈的声音往房间这传来：「小
洁，在家吗？」听脚步声，是正要过来看一下女友在不在房间。&lt;br&gt;女友听到声音后从我怀里一下坐直，但我的龟头正在女友阴道口前端，随着
女友的一下坐直的力度，我的肉棒一下顶在一张薄膜上，再借着力度蹦的一下往
里面顶了进去。&lt;br&gt;「啊……」这是女友的声音，「啊……」这是我的声音，我舒服得不由自主
地发出来的。&lt;br&gt;我感觉到我的肉棒正顶开一层层蠕动的肉壁，往女友阴道最深处前进着，借
着湿滑的淫水，正一寸一寸的消失在女友的阴道里。阴道里最深处的软肉紧含着
我的大肉棒，就像千万个湿热的小旋风一层一层的按摩着我的肉棒，我的精关快
要守不住了。&lt;br&gt;随着这一下坐直，那一层薄膜的撕裂，我感觉到女友全身都在发抖，女友的
手指紧紧地掐着我的手臂。「啊……好痛！」女友嘶哑的声音。&lt;br&gt;房间的门给女友妈妈妈一下推开，她看着女友正坐在我身上传来的声音，问
道：「怎么样？小洁。」我回过头答道：「没事，阿姨，我跟小洁复习呢！我不
小心踩到小洁了。」&lt;br&gt;谁也不知道我那一刻的感受，大肉棒被一层层的肉壁紧紧地包裹着，里面的
湿滑、里面的热度，还有那一丝佔有感，我仍然能面带微笑的回答着女友母亲的
问题。&lt;br&gt;这时女友也回过头笑着说：「没事，妈，正复习呢！你等下煮点夜宵给阿胜
吃。」阿姨边关门边说：「嗯，那你们复习，我做宵夜。」&lt;br&gt;因为平时就一条椅子，女友妈妈早就习惯了我们这样坐着看书，也没多说什
么就关好门走出去了。这一刻她却不知道，她女儿的男友，他们喜欢的阿胜，正
在她的面前把一条粗大的肉棒正深深的插在她女儿的阴道里，两人的结合处有一
丝红色的血液正夹杂着淫水从阴道里顺着黝黑的肉棒往外面流出来，一滴一滴的
打在粉色的软椅上。&lt;br&gt;我怜惜的看着女友因为疼痛而紧皱的眉头，眼睛里带着微笑：「小洁，对不
起，我没注意。」女友也知道不能怪我，只能往我怀里靠过来说：「坏人，一不
小心就给你得逞了。」&lt;br&gt;经过这一下，女友也感觉好多了，也许是淫水够多，阴道里面很湿滑，这一
会没那么疼痛了。我把双手放到女友腿上慢慢地抚摸着，试探着说道：「老婆，
我动一下？」因为那包围感实在让我受不了，我要耸动，我要快感。&lt;br&gt;女友面色通红的点点头，于是我往上擡起女友的屁股，那一刻，我低头能够
透过女友那粉色的阴唇间看到一条黝黑粗大的肉棒，正随着擡起的一刻慢慢地从
阴道里退出来，随着肉棒的退出，阴道里面的粉色软肉一层一层回复原样，等肉
棒退到阴道口间，能看到红色的处女血在肉棒上绽放着，那是纯洁的象征。&lt;br&gt;我一下用力把肉棒挺进女友那刚刚少了一层薄膜的阴道，一层层的软肉给我
的肉棒推开，再紧紧地吸含着肉棒，我一下一下的耸动着，听着女友那动情的呻
吟声。&lt;br&gt;「啊……嗯……轻点……啊……好舒服……啊……要死了……」女友的初次
高潮就这样来了，她全身颤抖，阴道里一股热浪打在我的龟头上，阴道里面湿热
的小旋风瞬间像疯了一样吸刮着我的肉棒。&lt;br&gt;我那饱受刺激的肉棒这一下再也受不了了，我猛地站起身，把女友反转身，
擡着她的双腿，用腰力一下一下把肉棒插进她的阴道里。随着我的加速，「啪！
啪！啪！」这是我的肉棒深深插进女友阴道里，两人身体接触时发出来的声音。
加上外面女友爸妈谈话的声音、女友在我耳边呻吟的声音、随着肉棒插进阴道那
一股股的水声，这是世间最美的交合乐。&lt;br&gt;「啊……」我射精了，一股股的精液打在女友的阴道最深处，混合着女友的
淫水，正充满女友的子宫。女友给我的热精一浇，第二次高潮来了：「啊……要
死了……要死了……死了……」&lt;br&gt;我最喜欢女友高潮时的呻吟叫声，我坐到椅子上，把女友放到腿上，大肉棒
还深深的插在阴道里，女友阴道里那一股股吸力还在猛吸的我肉棒。我不舍得拔
出来，就这样，女友靠在我的怀里慢慢地喘息着、回复着。&lt;br&gt;我看着女友那美丽的娇容，脸上泛着一种粉红色，眼睛半瞇着用迷离的眼神
看着我，满怀爱意。&lt;br&gt;门外传来敲门声，我马上把女友扶好，衣服整理好。女友妈妈的声音传来：
「小洁，宵夜煮好了，我端进来了啊！」阿姨把宵夜端进来放到书桌上，看着小
洁发红的脸色，问道：「怎么了，小洁，你脸色怎么那么红啊？很热吗？」&lt;br&gt;我心里想着：『是很热啊！经过刚才的剧烈运动，不热才怪。我刚射完精的
大肉棒还硬硬的，现在正深深插在你女儿的肉穴里呢！』还好窗户是开着的，不
然整个屋里都是一股淫秽的味道，给她一闻不就知道在干嘛了。&lt;br&gt;女友回答道：「没事，可能有点热，刚才因为一个问题跟阿胜争论了一下。
没事，妈，你出去吧，还要学习呢！」&lt;br&gt;我一边看着女友回答，一边使坏的往上耸动了一下肉棒，说道：「阿姨，没
事，我还能把小洁怎么着啊！」女友随着我的耸动，那高潮了两次的敏感肉穴一
下受不了，轻轻的叫了声：「啊……」&lt;br&gt;女友妈妈看着女友的模样也没说什么，边往外走边说：「那你们复习吧，别
太久了，早点睡。」我无意中看到阿姨说话间用眼神狠狠的瞧了我一眼，也许是
错觉吧！&lt;br&gt;等关好门后，我又用肉棒在女友的阴道里轻轻的耸动着，女友喘息着说道：
「阿胜……啊……我受不了了……不要动了好吗？」&lt;br&gt;我想着女友今晚刚破处，又来了两次高潮，再下去会受不了，便擡起女友的
屁股，慢慢地把肉棒抽出来。随着肉棒的抽出，一股白色的精液混合着女友的处
女血和淫水从阴道里流出来，出来的淫水在阴道口处会合，好一幕淫秽的画面。&lt;br&gt;女友的粉色阴核因为刚才性交的刺激，正在嫩嫩的阴唇间绽放，厚厚的粉唇
间阴道口处一股白红色的液体在洞口徘徊着，正慢慢地流向女友那诱人的菊花。
我不能再看下去了，再看下去，我又忍不住想把大肉棒插进那刚刚饱经摧残的处
女阴道里。&lt;br&gt;我站起身把女友抱起放在椅子上，把自己的裤子整好，裤子湿了好大一团，
不过还好我的衣服够大，拉下来还能挡住。&lt;br&gt;女友抽出纸巾轻轻的擦拭阴道处的精液说道：「怎么办？你都射进去了。」
我蹲下身子，抱着女友安慰道：「没事，我明天去买点药，不会有事的。」女友
轻轻的点了下头：「都怪你，你看，这椅子上全是红色的。」&lt;br&gt;我看着那粉色的椅垫上，中间一块有着白色的精液，也有着女友刚破处的处
女红在上面，形成了一朵朵小红花。我笑着说道：「没事，不挺好看的吗？」&lt;br&gt;女友也拿我没办法，收拾好身体，弄好衣服，坐在椅子上对我说：「老公，
以后你一定要对我好。」&lt;br&gt;「嗯，肯定会对你好的，不对你好对谁好？」嘴上说着，我的心里却有一股
很强的佔有感。&lt;br&gt;「老婆，我先回去了，久了你妈会怀疑的。」&lt;br&gt;「嗯，那你回去吧，路上小心点。来，亲一个。」&lt;br&gt;我低下头跟女友吻了一下，说道：「你小心点啊，明天我来接你出去玩。」&lt;br&gt;我打开房门，女友妈妈正好回头看着我，那眼神里，一种莫明的味道，是责
怪，是疑问，还是……我跟女友爸妈打个招呼就打开门出去了。&lt;br&gt;骑上摩托往回家的路上，今夜天气很好，满天的星星正一闪一闪的，像我的
心情一样，从来没有这么的愉悦。
（五）模糊的两道身影&lt;br&gt;「啊……啊……好深……再用力……好棒……快些……啊……」&lt;br&gt;模糊间，突然听到一阵声音传来，眼前是一张双人大圆床，摆在房间的正中
央，一袭粉红色的纱帘从天花往下正好把大圆床整个罩住。我努力睁大眼想把床
上两团翻动的黑影看清楚，但眼前始终模糊一片，借着微弱的黑光，床上两团黑
影正在进行着激烈的运动。&lt;br&gt;看身影，像是一个娇小的女人正跪趴在床中央，屁股努力地翘高，似乎这样
能够得到更多，胸前双乳自然的下垂着，形成了两座倒立的山峰。一个壮硕的男
人正跪直在她的屁股后面，下身用力地往前耸动着，「啪！啪！啪……」随着男
人奋力的耸动，撞击女人屁股的声音不绝于耳。&lt;br&gt;「啊……老公……你好硬……啊……顶到子宫了……好烫……」&lt;br&gt;耳边传来的女声好熟悉，和我女友的声音好像，但我看不清。我想上前去把
纱帘扶开，为什么我走不动？为什么我会在这？&lt;br&gt;床上的男人似乎累了，拍拍女人的屁股，看来是想换个动作。随着男人的躺
下，女人坐起身来，随之半跨坐在男人身上，手往男人下身摸索着，是在找肉棒
吗？女人似乎摸到了，用手抓着大肉棒在自己的阴道口磨动着，一阵水声传来：
「唧咕……唧咕……」偶尔磨到刺激处更是发出一种诱人的呻吟。&lt;br&gt;「啊……」男人好像不耐烦了，伸出手来，在女人浑圆挺翘的奶子上抓了一
把说：「骚货，还没磨够？快把肉棒放进去。」&lt;br&gt;这……这怎么好像我死党大壮的声音，为什么是大壮？&lt;br&gt;女人很听男人的话，自己找对位置，随着屁股的慢慢下坐，男人的大肉棒被
女人多汁的肉穴一寸寸的吞了进去，两人的结合处再也没有一丝缝隙，女人传来
一声满足的诱人声：「啊……好深……」&lt;br&gt;我越来越觉得这是我女友小洁的声音，但不管我怎么喊叫，双手怎么舞动，
床上的男女始终在专注着他们的运动。&lt;br&gt;女人跨坐在男人身上，用屁股使劲地磨动着，好让自己的肉穴把大肉棒吃得
更深。男人就在床上躺着，双手垫在脑袋下面，看着女人在他身上疯狂地摇动，
这似乎对他来说是一种享受。&lt;br&gt;女人磨动了一阵，感觉这样好像不能得到更多的快感，俯下身子，用手在床
上撑起上身，蹲坐在男人的肉棒上，然后用屁股一下一下从上往下疯狂地用自己
的肉穴来回套弄着男人的肉棒。&lt;br&gt;「啊……老公……好爽……要死了……要死了……」&lt;br&gt;对于这个动作我很熟悉，女友最喜欢这个动作了，这个动作她能自己掌握快
慢、深度，甚至让肉棒能顶在哪里快感多些都能做到。&lt;br&gt;「啪！啪！啪……」屁股撞击男人大腿的声音。&lt;br&gt;我越看越觉得不对，这是女友吗？为什么连呻吟叫床的语气都这么像呢？我
疯狂了。&lt;br&gt;「要死了……要死了……」女人肉穴套弄肉棒的速度越来越快，看来她要高
潮了。&lt;br&gt;「啊……老公……死了……啊……」女人瞬间全身像没了力气一样，撑起身
子的双手也放下了，整个身子趴在男人身上，全身像似痉挛一样的抖动着，嘴里
粗大的喘息声在房间内回荡着。&lt;br&gt;突然窗外传来一束光，一下照在床上。我瞬间看清了床上的两人，刚刚高潮
过正趴在男人身上的女人不正是我那美丽可人的女友小洁吗？她完美的身躯上正
泛着一种诱人的红色，迷人的小脸像是得到了很大的满足，出现了一丝我从来没
见到过的淫荡色彩。而那壮硕的男人正是死党大壮。&lt;br&gt;我疯狂地喊叫着，挣紮着想冲过去把床上那对淫荡的狗男女拉下来，但不管
我怎么挣紮都动不了。&lt;br&gt;大壮并没有因为女友的高潮停下动作，他坐起身来把女友抱起，双手往上擡
起女友的屁股瞬间放下再擡起，女友本来无力的身躯随着大壮不断擡起放下，像
一朵不堪经受折磨的玫瑰花正在风雨中摇荡着，胸前那骄人弹性的双奶随着动作
不断地跳动着，奶头更是不断地摩擦着大壮的胸膛。&lt;br&gt;她只能用自己柔软的双手环住大壮的脖子，挂在大壮身上，不让自己因为那
疯狂的动作、磨人的刺激而倒下去，整个脑袋四处摇摆着，嘴里更是呻吟不断：
「啊……老公……又要死了……啊……轻点……」&lt;br&gt;我疯狂嘶哑的喊叫着，我能看到大壮那粗大硬长的肉棒在女友那只属于我的
粉红肉穴里进出。我能看到随着肉棒的抽出，女友那粉嫩的阴道被肉棒带出一层
粉色嫩肉，再随着肉棒被吞进，又紧套在肉棒上给带进去。&lt;br&gt;大壮的肉棒上泛着一层亮光，布满了女友的淫水，上面还带着一圈白色的液
体，那是女友肉穴流出来的淫水加上阴精而组成的混合物。大壮的整个阴部都给
女友的淫水打湿了，女友本来就多水，一点点刺激就能湿透整条内裤，更不用说
给大肉棒狠狠地操弄着肉穴。&lt;br&gt;大壮嘴里发出一整整嘶吼声：「骚货，肉穴这么紧，爽死我了，我真想天天
在家里操死你的骚穴。啊……真爽！」&lt;br&gt;我看着床上的两人，我无力的喊叫着，我能感受到内心的愤怒，但我的肉棒
竟然是硬的，我也能感受到内心的煎熬，那是一种刺激，凌辱的刺激。</content></item></essay>