<essay><item><title>强奸人妻 之 女教师禽兽轮奸陷阱1-10(5)</title><author>床上伴侣</author><content>他又再次地兽性起来，于事便伸手抓着慧芬的裙子，狠狠地扯脱下了来了。&lt;br&gt;德叔这举动，使得慧芬马上感觉到，自己的处境，绝不比小媚的差呀！这时，她看到眼前的德叔，他已是一丝不挂了！德叔那魁梧的身躯，一身愤胀的肌肉，真的教一些远比他年轻的人汗颜，而更令慧芬感到惊吓的，就是他胯间，那根已高高耸立起来的巨大肉棒，真的巨大得很，那呈现紫黑色的龟头，更已渗出了些粘粘的液体来了。&lt;br&gt;这把慧芬吓得马上紧闭上双目，更不断的争紮着，而这时的德叔，看着身上只馀下一条内裤的慧芬，一赋成熟少妇的娇躯，及那已被汗水弄得发亮的白滑肌肤，他更淫笑起来，他还故意的笑得更下流，更下贱，接着，德叔便紧紧的把慧芬搂抱起来疯狂的索吻，他那双手，亦无情地在慧芬那双美乳上抓鍊起来，几根指头，更深深的陷进两团充满弹性的美肉里，这使得慧芬的哀嚎声，亦与小媚般，响遍了整座密室了。&lt;br&gt;而小媚那方，她正在痛苦的承受着赵主任的抽送。&lt;br&gt;赵主任更是边抽插着小媚的阴道，边把她那双乳房来回的搓揉着。&lt;br&gt;而那刚夺去小媚贞操的王校长，则像头肥猪般躺卧在一旁，正淫笑看着赵主任奸淫小媚。&lt;br&gt;而这时，慧芬的哀嚎声，听进德叔耳内，亦只会加添了他的兽性。&lt;br&gt;他正把慧芬的乳头含进进里，使劲的吸吮着，而他的手，更沿着慧芬那光滑的小腹，探进了慧芬的内裤里，这时，德叔触手所及的，是慧芬那些浓密而柔润的阴毛，他轻扫了一会后，便伸出指尖，在慧芬的两片肥美阴唇外来回拨弄着，更把指尖探进慧芬那已湿润的肉缝内，被德叔这样的淫弄着，使得慧芬也不禁自喉头间发出了呻吟声来，而德叔的那根指头，这时更插进了慧芬的阴道内，开始缓缓地抽动着。&lt;br&gt;而慧芬虽千万个不愿意，但她的淫水，此刻亦已不受控的，大量从阴道内溢出来了。&lt;br&gt;而德叔，当然亦感受到从慧芬的阴道内渗漏出大量的暖流来，这时，他更缓缓把那根指头抽出，而那根指头，这时已是湿透了，黏黏滑滑的液体沾满整根指头来。&lt;br&gt;而德叔更下流得把那根指头贴近了慧芬的眼前了。&lt;br&gt;他还变态的说道：「看啊！还不是荡得出水来，还装成甚么淑女的模样啊！等阵子，我看还妳叫得比那小妹妹还要骚呀还要浪啊！」这时，正在疯狂地抽插着小媚阴道的赵主任，随着那急速的喘气声，他的动作，亦同样的急速起来了。&lt;br&gt;他还喃喃的道：「喔…喔…喔！真的很紧呀！不行了。&lt;br&gt;」这时，赵主任全身一阵痉挛，他便在小媚的阴道内喷出了浓浓的精液了。&lt;br&gt;随着赵主任的洩精后，小媚的哀嚎声亦已静止下来了。&lt;br&gt;现在的小媚，已没有气力叫喊了，她只能朦朦胧胧的低泣着。&lt;br&gt;而那赵主任，还紧紧的抱着小媚，似是还不愿把他那大肉棒，从小媚的紧凑阴道内抽出，他还不断的在小媚的娇躯上来回索吻着。
第五章：禁室轮奸
********************************************************************************************************
这时，不远处，再度传来了慧芬的哀求声道：「求求你吧！不…不要啊！放过我吧！」她这样哀哭着，是因为，德叔这时，已把慧芬身上最后的蔽体之物，那条粉红色的蕾丝小内裤，缓缓地脱下来了。&lt;br&gt;这时，德叔看得呆了，他看着慧芬那浓密而光亮的阴毛，正整齐的排列着在他眼前。&lt;br&gt;而德叔还拿着慧芬的内裤，送到鼻子前使劲地嗅闻起来。&lt;br&gt;德叔还边淫笑的道：「啊…晤…晤…晤！嘻…嘻…嘻！老师那味道真的很香啊！」接着，他更使劲地把慧芬双腿张得更开，他贪婪地看着慧芬那阴户，两片肥美的阴唇，正微微的张开来，而中间那娇嫩而带鲜红色的肉缝，现已溢满了淫水了，德叔一直看着，而慧芬却只能用仅馀的力气，扭摆着身躯，望能争脱开眼前的这头老色狼，但她那种腐儒顽抗，此刻亦再无法摆脱得了色狼的魔掌了。&lt;br&gt;这时，德叔更喃喃的道：「啊！真想不到，已生过了孩子，这里还能那么美啊！」这时，德叔已不理会慧芬的不断哀求了，他已无耻的张大咀巴，向着慧芬的阴户吸吻下去了。&lt;br&gt;此刻的德叔，而像一头饿狼似的，那张得大大的咀巴，把慧芬的整个阴户吸封着，他还使劲的吸饮着慧芬的淫水来。&lt;br&gt;更发出了雪…雪…雪的无耻声音来。&lt;br&gt;他还下流的淫笑道：「晤…晤…晤，我的美人呀！妳这里真的多汁饱满啊！又香又甜的，真的美味可口极了。&lt;br&gt;」接着，德叔又再次大口大口的吻舔着慧芬的阴户。&lt;br&gt;随着慧芬摆动的娇躯，和凄怨的呻吟声，把这时已先后奸污了小媚的另外两头色狼，玊校长及赵主任，也一并的吸引了过来，还观赏着德叔怎么样淫辱慧芬。&lt;br&gt;而德叔在一遍疯狂的吻舔后，他便把舌头伸出，一时的舔弄着慧芬那阴核，一时更钻进她的肉缝内，这使得慧芬的阴液，大量的从阴道内分泌而出，这些阴液，更被德叔马上的吸进咀里。&lt;br&gt;就这样，德叔一直的吻舔着慧芬的阴户，也不知他弄了多久了。&lt;br&gt;良久，德叔的咀巴才从慧芬的双腿中间，缓缓地往上移动，直至慧芬的脸前。&lt;br&gt;德叔看着这时已泪流满面的慧芬，就更是兴奋了，他接着，更把那张已沾满阴液及唾液的咀巴，再次向着慧芬的樱唇吻下去，而慧芬那双原本外形优美的乳房，更被德叔那双无情的魔掌，抓鍊至变了形状来。&lt;br&gt;这时，德叔的呼吸，已显得越来越沉重，他的慾火，已到了宣洩的时候了。&lt;br&gt;他这时还在慧芬耳边轻说着！他说道：「嘻…嘻…嘻！美人啊！老子要来了，就让老子那巨炮填满妳那香甜的蜜穴吧！妳要好好的感受啊！」德叔这句说话，慧芬听进耳内，已心知没有了，自己要被强奸了。&lt;br&gt;她只能盼望奇蹟的出现，但现实，却是没有奇蹟的，接着，德叔便提着他那巨大的龟头，亦对准了慧芬的阴户，并把慧芬那两片已相当湿润的阴唇顶开来，随着慧芬的凄励哀嚎声，德叔那根肉棒，已噗吱一声的，半根粗大的肉棒，已插进了慧芬的阴道内了。&lt;br&gt;这时，德叔长长呼了一口气！他更兴奋的说道：「喔…啊！很紧啊！老师生过了孩子，妳这里仍是那么紧窄啊！真棒呀！真棒呀」接着，德叔使劲的向前一挺，再噗吱一声，他那根巨大的肉棒，已完全插进了慧芬的阴道里，而那张牙舞抓的龟头，更无情地撞击到慧芬的子宫去。&lt;br&gt;德叔那种粗野的侵佔，使得慧芬头向后仰，张开了小咀发出了痛苦无奈的哀嚎声，可怜的慧芬，自出娘胎至今，除了丈夫以外，相信除了在生育时才给那些医生及护士碰过了身体外，更从来没有丈夫以外的男性肉棒进入过自己的阴道内，但她那贞节，如今却被德叔这头老淫虫无情的夺去了。&lt;br&gt;这时，德叔正享受着，慧芬阴道内带给他那快感，那温暖而湿润，娇嫩紧凑的阴道壁，包裹着自己那根肉棒，而眼前这女子，更是他垂涎已久，数个晚上不能入睡，也想着要干的美人，更还是别人的妻子来，那具只有她丈夫才能独享的成熟丰满的少妇娇躯，实实在在把别人的妻子佔有了！如今他已梦想成真。&lt;br&gt;想到这里，德叔不禁喜悦地笑了出来，而他更同时开始缓缓地抽送起来了。&lt;br&gt;就这样，德叔这头老色狼，便站着的抽插着慧芬的阴道，在他慢慢地抽插了数十遍后，在慧芬的阴道内，已相当湿润了，德叔那根粗大肉棒，亦已抽插得越见畅顺了，这时，德叔把他的抽插速度提高，而且更越来越使劲了。&lt;br&gt;而慧芬被德叔这样粗暴的奸淫，使得她放声地哀怨呻吟着。&lt;br&gt;德叔现正在急喘着气，他看着眼前的慧芬，一位漂亮的少妇，已被他奸淫得满身香汗淋漓了，那丰满的娇躯已被汗水沾染得发亮了，一双坚挺的美乳，更被他抽插下带动得激烈摇晃着，而且还加上在他那根肉棒在慧芬的阴道内进出所产生的噗吱、噗吱的声响，与及慧芬那些哀怨的呻吟声。&lt;br&gt;这一切，都令到德叔更为兴奋，更为起劲去把慧芬奸透。&lt;br&gt;而这情景，同时亦把另两头色狼，赵主任及王校长，看得再次慾火高涨起来，他们虽是已在小媚身上饱嚐了一趟兽慾，但亦抵挡不住眼前这诱人场面。&lt;br&gt;而慧芬的理智，亦续渐续渐地迷乱起来了。&lt;br&gt;现今，她亦只能放声地哀嚎着，除了这样，事问她还可怎样呢？而这时，德叔就更是越干越见疯狂了。&lt;br&gt;他边猛烈的抽插着慧芬的阴道，双手还再她娇躯上四处乱抓，他那张咀巴，更是不停的在慧芬的娇躯上索吻着。&lt;br&gt;德叔这头好色的老淫虫，当真蛮壮健如牛，他仍是一直站立着把慧芬搂抱起来猛干。&lt;br&gt;这时，那胖胖的王校长，他已看得心痒难耐了。&lt;br&gt;他胯下那肉棒，亦再次地昂首起来，他那饥渴的目光，又再次注视着趟在不远处的小媚身上去。&lt;br&gt;接着，他边淫笑着，边跑到了小媚的身旁来。&lt;br&gt;那王校长，刚才看着德叔怎样奸淫慧芬，着实已得情慾高涨极了。&lt;br&gt;于事，他便把小媚的双腿再度张开来，提着他那肉棒，再次插进了小媚的嫩穴内了。&lt;br&gt;而还正在迷糊地饮泣着的小媚，忽觉下体一阵胀痛，便再次地痛苦呻吟起来了。&lt;br&gt;而那王校长，当然是没有理会到小媚的感受，他只顾发洩着自己的兽慾，他还边抽插着小媚的阴道，边把小媚那双乳房握进手中搓揉着。&lt;br&gt;这时，整座密室内，只充斥着慧芬与小媚的痛苦呻吟声，迂回激荡，凄怨哀嚎。&lt;br&gt;然而，这些叫声，却没有令到两女所受到的淫辱停止下来。&lt;br&gt;也不知过了多久后。&lt;br&gt;这时，黄校长把那胖胖的身躯，压到小媚的娇躯上，一阵的抽搐，那王校长又再一次把精液，喷到了小媚的阴道内了。&lt;br&gt;接着，他更像一头肥猪般，软瘫在地上。&lt;br&gt;而小媚，亦被王校长再三的奸污后，已是连哭泣的气力也没有了，也不知她是否已给弄得昏迷过去了。&lt;br&gt;而这时，慧芬的痛苦呻吟声还没有停下来，她仍痛苦的忍受着粗野奸淫。&lt;br&gt;而德叔却是越干越起劲。&lt;br&gt;他那根大肉棒，每次也狼狼地插进慧芬的阴道最深处，他每次也要把那巨大的龟头，重重的撞击到慧芬的子宫内。&lt;br&gt;现在像极一头疯了的猛兽的德叔，更边奸淫着慧芬，边放声的向慧芬说出侮辱的脏话来。&lt;br&gt;他喝骂道：「嘎…嘎！我操死妳这骚货，喔…妳这骚货，真好干极啊！我…我…我也不知想操妳多久了。&lt;br&gt;妳…妳那骚穴夹得老子真爽啊！骚货！让老子…给妳尽情叫吧！操死妳…妳这臭婊子！嘎…嘎！老…老子要操…操滥妳那骚穴。&lt;br&gt;」这时，德叔正不断把抽插的力道与速度提高，他现已干得气喘如牛。&lt;br&gt;接着，德叔更把头埋在慧芬的乳沟中挤压着。&lt;br&gt;他还放声的叫道：「嘎…嘎！妳…妳这臭婊子真…真够骚啊！，真…真的好干啊！嘎…嘎，那骚穴爽…爽死老子了。&lt;br&gt;」接着，德叔把他那根大肉棒，使劲的顶进慧芬的子官内，他长呼了一口气，全身一阵抽搐便把那股热哄哄，浓浓的精液，全都喷到了慧芬的子宫内里去。&lt;br&gt;德叔在发洩了积压已久的兽慾后，他还紧紧的把慧芬搂抱着，享受着此刻的快感。&lt;br&gt;接着，德叔把悬吊着慧芬双手的绳子松开来，但仍没把给慧芬松绑，他缓缓地搂着慧芬躺到地上去。&lt;br&gt;这时，德叔才把他那根还没软下来的大肉棒从慧芬的阴道内抽出。&lt;br&gt;接着，他更马上把慧芬双腿张开来，德叔正满意的看着，他刚才大量喷到慧芬子宫内的精液，多得现正缓缓地从慧芬的阴道内倒流出来。&lt;br&gt;这使得他吃吃地笑起来！他还无耻的向慧芬说道：「嘿嘿！真是香豔极了。&lt;br&gt;美人啊，老子定教妳老公操得妳更爽吧！」而慧芬在给德叔那种狼劲的抽插后，已把她奸淫得连说话的气力也失去了。&lt;br&gt;现她只能躺在地上急喘着气。&lt;br&gt;接着，德叔更伸出了一根指头，在慧芬的阴唇上拨弄起来，更一直撩弄到她的阴核上。&lt;br&gt;这使慧芬敏感得全身抽搐起来。&lt;br&gt;而德叔更边淫笑着边把根指头加至两根，往慧芬的阴道内插去，他不停地扣挖抽动着慧芬的阴道，这使得慧芬正盛满着精液的阴道内，发出了唧、唧的声响。&lt;br&gt;而慧芬只能微弱地哀求道：「喔…喔！求…求求你吧！饶…饶过我吧！别…别…别再弄了。&lt;br&gt;」而这时，德叔更把指头抽出，他那两根指头，已沾满了乳白色的液体了。&lt;br&gt;德叔这时，更强行把那两根指头，充塞进了慧芬的小咀里去。&lt;br&gt;他还淫笑的道：「美人啊！怎么样啊？美味吗？让老子给妳嚐点更美味的东西吧！」接着，德叔便抓着慧芬的秀发，把他那根大肉棒贴到了慧芬的面前，那呈现出紫黑色的龟头，及那阵浓浓的腥臭气味，已扑面而至了。&lt;br&gt;这时德叔蛮凶恶的向慧芬说道：「臭货，好好的替我吸吮过干净，要不然，我便把妳与那小妹妹也一并的先奸后杀！」无耻的德叔，他并没有待慧芬的回应，便把那龟头擦向慧芬的樱唇上，他更使劲握着慧芬的面颊，使得她的小咀张开来，接着，德叔便硬生生的把那根大肉棒，充塞进慧芬的樱桃小咀内。</content></item></essay>