<essay><item><title>销魂岳母(2)</title><author>床上伴侣</author><content>本来咬碎银牙紧合着、不愿为承认这绝妙手技而发出讚美呼唤的小嘴，此时也只能妥协：「啊……噢嘿……唷……好……好美……」&lt;br&gt;无奈还未能给贪婪的亚俊感到满意，下面湿透滚烫了的肥嫩淫屄又被亚俊一手抓个正着，魔掌缓急有序地时而轻抚、时而猛猜，最后灵巧的中指直向阴屄中心已膨涨到极限的「小红豆」挑逗！&lt;br&gt;「啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊……唷唷唷唷唷唷唷唷唷！……」长长一声凄厉哀怨的浪叫，玉兰脑海一阵麻痺，神智不能清晰，她感到绝望，想要放弃……愧惭自己竟敢把亚俊看轻－－！&lt;br&gt;「岳母，你应该知道亚俊是多么的爱你。我知道岳母其实是很需要的，既然如此，又何妨抛下无谓的矜持，让亚俊全心全意地去侍候岳母……」亚俊挨身在岳母耳畔，口里说得温柔，手下郤不安好心，邪恶的中指猛然对着阴核又是一逗。&lt;br&gt;「呜呜呜呜呜呜呜呜呜呜……」正值不惑年华、且天生对性慾就是特别敏感的玉兰，早已抵不了那份长久以来的那份原始慾望。但到底眼前人是自己的亲女婿，碍于那份世俗的礼节、人类的道德禁忌，再加上还未能抛开身为岳母的那种辈份与尊严，她始终也找不到下台阶。&lt;br&gt;「我的乖亚俊……请你听岳母的话……我是岳母…亚俊……如你和我作……那么就成了乱伦……这是为世所不容的不伦行为……你现在年纪还小……岳母原谅你的无知……但切要适可而止……不能一错再错……」&lt;br&gt;亚俊并没有为岳母的话有所动摇，迅速站起来把身上所有的障碍物除下，春心正荡的玉兰仍旧软弱无力地躺着，但当亚俊的鸡巴暴露在她眼前时，不禁破口娇歎：「啊呀！好大……好大……」&lt;br&gt;说时迟那时快，亚俊已把玉兰按在地毯上，将岳母修长的双腿扒开，敏捷地把那对粉白大腿用手环抱着，小腿搁在双肩，纯熟地使出一招「老汉推车」，对正中心点一用力就往下插去，非常清脆利落，没有多馀的动作，清脆地一下亚俊就把大半个龟头埋入小屄内。&lt;br&gt;「噢……痛……」粗暴的交合来得太突然，何况要面对的是一支雄伟巨棒，玉兰痛得皱眉了。&lt;br&gt;「啊！岳母，对不起……俊亚俊弄痛了你吗？」亚俊到底也是疼爱岳母的，于是停了下来，不禁低头看去，发现岳母股缝间虽早已洪水氾滥，但缝隙里那一道黏黏湿濡的沟渠原来竟这样的幼嫩狭小，鲜红色的水蜜桃被一撮稀疏的耻毛薄薄覆盖。&lt;br&gt;亚俊暗歎这正是自己最喜欢的类形，登时如获至宝，忍不住伸手拔起一小撮阴毛摸上一把，触手轻柔软熟，教他宠爱万分。阴毛沾满黏黏爱液，是岳母对性慾渴求的最佳物证，想着更觉兴奋莫名，一手把毛逆上拨去，整个肥美饱满的成熟阴户即时无所遁形地暴露于前，隆隆凸起的小屄沾满淫水黏液，嫩红屄肉被大龟头挤压得涨卜卜的左右分开，中央那颗黄豆大小的阴核膨涨得似在一卜一跳的，好不可爱。&lt;br&gt;「唷哦……俊亚俊不要看……求……求求你……不要……」&lt;br&gt;试问世间上有哪家的岳母，会喜欢这样把阴户无遗地表露在自己的女婿眼前？尤甚是这么一个溢满淫水浪液的阴户、一个正被自己亚俊的鸡巴挺压着的阴户。玉兰心里极想逃避，但两条光滑大腿正被亚俊双手牢牢的环抱锁缠，阴户被五指及龟头抚弄顶压得又酸又痒浑身乏力，硕大肥臀扭来扭去淫态尽现……&lt;br&gt;亚俊并未急于进攻，他知道要将岳母的慾火燃至沸腾，才能给她最高潮的享受。于是慢慢地用龟头在蜜屄周围的黏膜肉壁不断地旋磨打圈，时而挺前半吋、时又后缩数分，与其说是抽插前的爱抚，不如说是叫人难受的顽皮折磨。&lt;br&gt;「噢噢……呜呀……痒……好痒……亚俊……岳母……啊……痒嘛……」&lt;br&gt;「岳母，刚才听你说什么『好大……好大……』的，你指的是什么？是不是想说俊亚俊的鸡巴好大呢？」&lt;br&gt;亚俊为使岳母能尽快投入，于是便说一下调情话培养气氛，岂料又被岳母一顿喝骂：「呀……什么……坏亚俊……不……不准说……秽语……不准……啊唷唷唷唷……」&lt;br&gt;亚俊感到没趣，未让岳母把话说完，两只手指就伸往那敏感的小红豆不住捏弄，刺激得玉兰全身发软，娇躯随着阴蒂每被捏弄一把，便不自然的抽搐一下：「啊呀……噢噢噢……不行……啊……俊亚俊……岳母不许你这……不准……好…………好痕……好痒……唔哼……要……快……快嘛……我要……快……给我……噢噢……」&lt;br&gt;亚俊知道如今的岳母已被自己精湛的性爱技术折腾得将要投降屈服了，本来想「服侍」她一下，但童心未泯的他见岳母还是这般嘴硬，内心有点不悦，再加上玉兰到此地步还是如此凶巴巴的，掏气的亚俊不禁泛起了一股报复心态，竟想着要给岳母一点小惩罚来。&lt;br&gt;「岳母，你哪里好痕好痒呀？告诉亚俊，好让亚俊替你搔搔痒呀！」他猥亵的问道。&lt;br&gt;「啊……不……你……你明……明……知故问……呀……不……不要……」&lt;br&gt;亚俊加强了龟头摩擦的力度，并且加速挟住了阴核的手指一捏、一捏、又是一捏。&lt;br&gt;「呀啦……呜呜呜呜呜……不要……俊亚俊……乖……不要……饶……饶了岳母吧……」玉兰被亚俊逗弄得死来活去，一双媚眼泛红起来，若啼若闷的眼神哀哀地凝视着亚俊。&lt;br&gt;亚俊看在眼里更感得意洋洋，但郤未有放过岳母：「岳母，俊亚俊并没有对你怎样，只是想知道你哪处好痕好痒，好让我可替你搔上一把、止止痕痒而已！」&lt;br&gt;始料不及亚俊竟会懂得这样的成年人把戏，竟然把自己的岳母逗弄调戏至这个地步，本来一句『小屄好痒』可能已把事情解决，可是要玉兰这位知书识礼、平日尊贵优雅的美女吐出此等下流脏话自是不易，更何况是要在自己一向严加管教、千叮万嘱不许说粗言秽语的亚俊面前说，恐怕要死会来得容易些呢！&lt;br&gt;想着想着，不知何时小屄已被一股温热湿烫的暖流侵袭进来，好像有一尾刁钻灵巧的活游鱼正闪电般窜滑进玉屄的深渊，这下可叫玉兰比刚才更难受万分，直教她急得快要哭下泪来，回神一看，郤原来亚俊竟用他的乖巧长舌在舔弄着自己的阴户，由外而内、由浅入深的不停快舔着。&lt;br&gt;「哗啦……俊……亚俊……呜呵……唷……别……别舔……脏……啊……好痒……好……好痒呜……」&lt;br&gt;「雪雪……雪……吮……吮……」凌厉矫舌把肉缝内的湿润黏膜舔舐得「吮吮」有声，亚俊两手仍死命环抱着玉兰，手掌郤按在阴户左右，将两片涨卜粉红色的大阴唇向两边扒得大开，舌头不停在屄缝中央的柔嫩屄肉来回前后猛舔，一大蓬乳白淫液被亚俊像喝着天降甘露般的不住往口里吞下，小阴唇殷红的内壁肉经爱液湿润变得光滑，份外娇艳。&lt;br&gt;玉兰全身最性感的神经枢纽－－小阴核也难逃被舔的命运，不时遭亚俊猥琐的舌尖轻薄，遇尔蜻蜓点水式的轻触，每一触碰的震撼都教她兴奋难耐得娇躯打颤，快感直贯满全身；忽尔又被一口含在嘴里吸吮，直把可怜的玉兰刺激得快到达亢奋的顶点……&lt;br&gt;「不……哎唷……不……要……要……好爽……好痕……好……痒……」&lt;br&gt;「那么快告诉我，岳母到底是哪一处痕？哪一处痒？」&lt;br&gt;换转是别的女人，恐怕一早要俯首称臣，但身为亚俊的岳母，要抛低那种辈份的观念以至到为人岳母的尊严，试问又谈何容易？无奈面对着此一死缠不放、又拥有那么一身超凡的调情性技的坏亚俊，再三贞九烈的贵妇也支持不了，再听亚俊说话的语气满带鼓噪，心知若不给这小恶魔消气，恐怕还有够受。&lt;br&gt;「俊……亚俊……岳母……岳母……说……呀……噢……岳母说了……岳母……岳母的下面……下面很痒……啊啊……啊……」玉兰说着，脸上一片嫣红。&lt;br&gt;「下面即是哪里？你不好好说明白，教我怎知道呢？」&lt;br&gt;「啊！」玉兰心下一楞，亚俊是要自己说更粗脏的话。&lt;br&gt;亚俊见岳母支支吾吾的，便又舌头继续猛挖，手指再度压上涨大充血的阴核猛搓。&lt;br&gt;「呜呀……不要……坏亚俊……俊亚俊是坏亚俊……啊……岳母的……岳母的小屄……好痒……呜……羞死了……」玉兰说罢，无比羞赧、媚眼紧合，但郤发现亚俊并未有停止他那淫虐式的折磨，继续用淫舌玩弄着她。&lt;br&gt;玉兰深怕自己是否说得不好：「呜……俊……俊亚俊……我的好亚俊……乖亚俊……岳母的小屄好痒。啊……岳母已经听话说了……求求你……就……行行好……饶……饶了岳母吧……」&lt;br&gt;「可是岳母你不是说不可以说脏话的吗？怎么现在自己又说啦？」&lt;br&gt;「啊……岳母……是……是岳母不对……岳母……知错了……岳母……跟你说……说声对不起……啊……好嘛……亚俊呀……我的……好俊亚俊……不要再折磨岳母了嘛……」&lt;br&gt;亚俊听了岳母的话，满意地笑了笑，然后整个人压上了玉兰的身躯，可是还未有立即插入，先把头埋在岳母一对豪乳上，两颗变硬了的乳头一颗用口咬上，慢条丝理地轻啖慢嚼，恍似在品嚐着最美味可口的佳肴；另一颗则拿在手指上猛捻，明显又是在吊岳母的胃口。&lt;br&gt;「那岳母现在想俊亚俊怎样替你止痒呢？」&lt;br&gt;玉兰懊恼着这个得势不饶人的亚俊，换着是平时早已把他给骂个不亦乐乎，但此刻被逗弄得欲焰攻心、饥渴难耐得近乎发疯的她已万万不敢做次：「呜……好……岳母说……岳母想要你……要你……肏……肏……」&lt;br&gt;「是不是要我肏小屄？！」&lt;br&gt;「是……是的……要……要你肏小屄……」&lt;br&gt;「我是什么『人』，要我肏『谁人』的小屄？！」亚俊加重Z气说出『人』和『谁人』二字。&lt;br&gt;「呜哗……好……好过份……我的乖亚俊……不……不要欺负岳母了……我不要……说……好坏……坏透了的亚俊……」&lt;br&gt;要为人岳母的说出如此羞耻无比的一句淫话，再开放的女人也不可以，可是亚俊不到黄河心不死，当下双手齐发，一把抓住玉兰两只大肥奶又是一阵的搓、揉、捽、磨，同时雄壮的鸡巴将大龟头对准那个已经被逗弄至湿得透彻、热到发烫了的肥美淫屄，死命的用马眼压住阴核猛顶猛挺，直逗得岳母心急如焚、再次告饶：「啊啊……我说了……啊……俊亚俊别磨……岳母……岳母说了……」&lt;br&gt;亚俊于是停了半晌，好让玉兰有喘息机会，而抬起了的头郤用色迷迷的眼光凝望着岳母，似乎要亲眼看着岳母说出『那句话』。&lt;br&gt;玉兰瞥见亚俊如此的看着自己，羞耻得难以自拔，粉面通红闭上媚眼，停了半天，郤也始终说不出口。亚俊不耐烦地再次展开攻势，且比前更为剧烈，手握一对大肥奶亚俊起势狂揉，嫩白乳肌挤压至扭曲变形，两颗挺凸乳头挟在指间不绝捏弄，敏感的阴核再次饱受龟头马眼的折磨，将玉兰全身最脆弱的三个神经点刺激到了巅峰。&lt;br&gt;「啊啊啊啊啊……不……我说……我说了……」&lt;br&gt;「那么快说，别把眼合上，望着俊亚俊好好的说！」亚俊这次未有停下来，他要惩罚岳母之前的不从，要岳母面上挂着一副淫态浪荡的表情睁着眼说。&lt;br&gt;对于亚俊这近乎命令的口吻，此刻的玉兰只能无奈地顺从，她几乎可肯定，此生大慨已没有比现在更加羞人的时候了。&lt;br&gt;「不要……不要……亚俊………好羞……我不要说……哗啊啊啊啊啊（可怜的阴核又被一阵无情的急磨）……我说了……好人……请你不……不要再逗岳母了……你……不……啊……唷唷唷唷（又被急磨）……你……你是岳母的亚俊……噢噢……岳母……岳母想要……想要……啊……不行……怎能说……哗啊啊啊啊啊啊啊啊（再一阵更急剧的磨旋）……想要亚俊肏岳母的小屄……呜……羞死人了……哗呀……好……好过份……俊……俊亚俊……好坏……啊啊……」&lt;br&gt;原已火红的俏脸，如今更烫得像烧红了的铁，玉兰两手搭着亚俊双肩，八字形大腿跟肥臀一同向上猛翘，口中吐出那羞耻万分的淫词荡语。&lt;br&gt;那双因怯于亚俊淫威而无奈地苦挣开来的杏眼，正随着亚俊龟头一下一下的狠揉而变得哀怨地、妖媚地凝望着亚俊，恍惚在怨尤亚俊的残酷、也要用眼神去打动亚俊、恳求他欣赐一顿猛抽狠肏，以解那被慾火燃烧至爆烈的痛苦。然而内心郤又出奇地释出了一种难明的被解放感觉，就像所有的世俗枷锁和压力都已能抛诸脑后、弃之不顾，一心只需全情堕入性爱的漩涡中，整个人泛起了一丝一丝无形的舒态。&lt;br&gt;「啊…亚俊……我……想要……要插小屄……要俊亚俊插岳母的小屄……快……快嘛……」&lt;br&gt;玉兰她认命了，对于这个天生异禀、又拥有这么一身会折磨女人的调情性技的亚俊，她只能把一切都豁出，无条件地静待亚俊的鸡巴去把她俘虏。&lt;br&gt;「呜呀……俊亚俊呀……我的乖亚俊……好亲人……岳母已经说了嘛……你……你还等什么……求求你……饶过岳母吧……岳母好想肏屄……岳母想被你肏……呜……快……快嘛……不要再折磨我了……」&lt;br&gt;听到玉兰已几近疯狂的淫声哀求，亚俊才如梦初醒，乍看身下的岳母如今双目通红，泪凝于睫，直急得眼泪亚俊也快滴下来，粉额渗出了微微汗脂，头不断左右摇曳使染上粉红的秀发披散开来，简直活像个荡妇无异。亚俊何曾得见岳母这么一个成熟美妇会作出如此撩人癡态，一股骄傲自满和胜利的成功感油然而生，毕竟对一个只有十八岁的小伙亚俊而言，能把一位不论年龄、身份或地位都在他之上的成熟的美艳女郎用性来逗弄到如斯境况，现实中又有几人？更莫说那成熟美女是自己亲生岳母了。&lt;br&gt;亚俊细意览赏着岳母那成熟饥渴的性感癡态，真是欢喜到极，歪心本想再加调戏，但对方终归也是自己敬爱的岳母，加上那副楚楚可怜模样又实教他于心不忍，再说自己亦早已慾火高昇，当下不再纠缠，已对准了阴沟中央的大龟头用力一顶，「噗唧」一声，整个就没入于小穴之内。&lt;br&gt;「噢！轻……轻点……」&lt;br&gt;「岳母，还痛吗？」&lt;br&gt;「唔唔……呀呀……已……呀……已比刚才好……啊……好了些……不要紧的……快……快插进来……噢……但……但要慢一点的……慢……一点……」&lt;br&gt;亚俊捉挟的问道：「岳母，你又叫我快插进去，又要我慢一点的，教我如何是好呀？」&lt;br&gt;「唔……你……呀……呀……你好坏……唔唔……你这个坏……坏孩……亚俊呀……」&lt;br&gt;玉兰娇媚地向亚俊盯上一眼，亚俊郤板起了脸，装出一脸不悦的样亚俊怒视着岳母，臀部慢慢向后退，龟头就随随地从湿屄内吐出愈半，把玉兰吓得以为亚俊不喜欢岳母骂他坏亚俊，心怕他一不高兴又会弄些什么鬼花样来蹂躏自己，于是不敢多言。&lt;br&gt;「呀……不……不是的……俊亚俊是个好亚俊……呀……快来……岳母……岳母想要……」&lt;br&gt;见到岳母纾尊降贵地讨好着自己，亚俊才满意地展露欢颜：「岳母，小时候你逗我吃药时告诉我先苦后甜，现在可到你囉……哼……哼……哼……」&lt;br&gt;亚俊一边得意地哼着的同时，十五公分长的大肉棒提枪一挺，整根就埋入玉兰那湿漉漉、热腾腾的淫户之内－－「噗唧！」&lt;br&gt;「哗！啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊……」玉兰不料亚俊竟有如此凶狠一着，害她直痛得艳容色变，端庄姣美的五官都扭作一团，润泽脸庞冒出凝脂香汗，两行泪亚俊嗄嗄流下。&lt;br&gt;此情此景把疼惜岳母的亚俊一时吓呆了，忙急把动作停下，痛心地慰问着岳母：「岳母……对……对不起，亚俊只一心跟你闹着玩来……不料……对不起！」&lt;br&gt;亚俊见岳母哭过，岂想到今夜竟因自己而弄哭岳母，当下悔疚非常，伏下头来躺在玉兰怀里，似无面目面对岳母。玉兰回过气来，但见亚俊对自己百般关怀，一时心软下来，再看亚俊惊惶失惜的狼狈相，既可爱也可笑，伸出玉手轻抚亚俊枕在自己胸脯上的头，纤柔指尖温柔地拨弄着头发：&lt;br&gt;「傻亚俊，岳母不是怪责你，只是岳母一时难以适应你狂烈的插入，加上女人都喜欢别人温柔对待，因此岳母希望你能学懂怜香惜玉，不要一鼓作气的横冲直撞，这样才是岳母的好女婿。知道了吗？」&lt;br&gt;玉兰嫣然一笑，原谅他的粗行。亚俊见岳母破啼为笑，才舒了口气，适时亚俊但感龟头上一阵骚麻，像正被小鱼吃饵地一吸一吮，教他心摇神荡好不销魂。原来刚才那金枪一击，已把整根大肉棒直插到底，肥涨湿润的肉洞被充塞得不能再多，软绵绵、热暖湿濡的屄肉饱满充实的包含着整个鸡巴，肉棒尽头直抵亚俊宫深处的娇嫩花蕊、一吸一吮的舒服极了。&lt;br&gt;突然玉兰屄内淫水再溢，亚俊知道岳母开始适应，便缓缓地把肉棒轻推慢送起来：「岳母，现在可好点了吗？」&lt;br&gt;「唔……呀……好……好多了……但……岳母想不到原来你的……这么大……呀……」玉兰的慾火片刻又被带动上升，淫屄里的肉壁被轻轻磨擦得充血膨涨。&lt;br&gt;亚俊细意欣赏着可爱岳母红霞浮荡、春意盈盈的脸蛋，知道她需要更急剧的抽送，于是肉棒逐步地加快了动作「岳母……那可以告诉俊亚俊究竟是什么大吗？」亚俊刚还被岳母的眼泪吓着，没料到转过头来又回复了顽童本色，肉棒逐步加快了动作，非要岳母说出那羞人字句不可。&lt;br&gt;「呀呀……唔……你……又……来……欺负岳母了……」&lt;br&gt;亚俊似有意刁难岳母，顿将肉棒沉着不动，只把马眼顶住花心起劲捻转，直把玉兰磨得心摇神晃，视觉也模糊了，花心传来叫人奇痒无比的阵阵快感，好比虫行蚁咬，既舒服又难耐。&lt;br&gt;「呀……好人亚俊……别停……好痒……岳母说了……俊亚俊的……俊亚俊的大鸡巴好大……满意了吧……」经过亚俊前几次的无情挑逗，连『想要亚俊肏岳母的小屄』都说了出口，玉兰已渐抛下女人的矜持；但每一想到对方是自己的亲亚俊，说话同时带点娇嗲的瞋腻，羞涩地向亚俊抛了一下媚眼。&lt;br&gt;亚俊每次看着岳母这张娇不胜羞的妩媚动人表情，都叫他爱不释手、淫兴大发，当下猛地发起一轮狂抽狠插，铁杆般的大鸡巴插入时根根到底，抽出时肏到屄口边缘。天生分泌奇多的窄小浪屄不住湧出阵阵淫水蜜液，凑合着成熟柔软的黏膜磨擦年青坚硬的阴茎嫩肉，所爆发出「噗唧、噗唧」之声不绝于耳，挟杂淫声浪叫由书房散播到这座远离市区的高尚别墅的每个角落，在这万籁俱寂的「岳母亚俊沉沦夜」里显得份外淫秽烂漫，玉兰内心深处的熊熊情慾再无保留地彻底燃烧爆发，什么矜持、伦理与身份辈份等统统被十五公分大肉棒打到了九霄云外。&lt;br&gt;「哗……呀……好美……好亚俊……快……好厉害的大鸡巴亚俊……肏得岳母好……好舒服……」&lt;br&gt;娇躯颤抖、粉颊飞红，银牙肉紧地咬着下唇，两只玉手死命按在亚俊头上。基于身高与体位关系，亚俊的头只能刚好到达自己的胸脯上，但俊亚俊并未躲懒，像脯乳婴亚俊般张口吃着岳母其中一只肥大成熟的豪乳上那挺凸发涨的奶头，一手紧抓另外一只大奶起劲猛捏。&lt;br&gt;突然玉兰但觉无语伦比的一阵骚麻快感直透上脑，身不由己般把浪臀紧随肉捧的一抽一插前后狂摇，口里梦呓般语无伦次地吐着淫声浪语：「呀……快……快肏……肏死岳母……岳母好舒服……我的亲亚俊……亲亚俊……呀……快肏死你的亲岳母…………」&lt;br&gt;一股阴精从花心深处一洩而出，直溅到亚俊的阴毛、阴囊，最后嗄嗄的滴落在地毯之上。亚俊举头察看岳母洩身后浑身乏力地软软躺下、合上眼睛低喘着，犹如奄奄一息，自己那只正兴奋无比的大鸡巴还未射精，但体恤到玉兰疲累，也不忍继续插弄免得岳母辛苦，先回气下来让岳母歇息一会。&lt;br&gt;亚俊默默等待，一面口手并用地又对岳母的双峰亵玩起来。本欲亲吻其脸珠与香唇，但鸡巴正插于玉兰屄内，基于身形和体位而未能配合，不免连自己也失笑：绝大多数的男女交欢场面都以健硕的猛男拼娇小的女娃，而自己现下郤倒有点「反其道而行」，但在于男性对女性天然的自大心态，能「突破传统」将体形大于自己的女人臣服于胯下又别有一番情趣，何况要数到「突破传统」，更不能不提身下的是一个在无数男人心目中连想也不敢想、神圣不可侵犯的女人－－岳母。&lt;br&gt;的确，岳母和亚俊的生殖器互相结合的当亚俊，感官上着实有种特殊的刺激快感；对亚俊而言，当中的喜悦实在非旁人能道。&lt;br&gt;「嗯……俊亚俊……好美……」歇息过后，玉兰双眼瞇成一线，满目柔情地望向亚俊，伸手在其面颊轻揉细抚。&lt;br&gt;亚俊向岳母报以一笑：「岳母，俊亚俊也美，而且有一种得到重生的感觉……」&lt;br&gt;「什么？」&lt;br&gt;「你道不是吗？不信你摸摸看……」亚俊一把抓着玉兰的手就往岳母亚俊的交合之处摸去。玉兰意识到亚俊的动机，欲把手缩回郤被亚俊强啦回去，他把阳具抽出一半，硬要岳母张手握着鸡巴，又要她摸摸阴囊，湿润的淫液和阴精沾满了淑兰的手掌。&lt;br&gt;「嗯……坏亚俊……老是要欺负岳母……我不来嘛……」&lt;br&gt;「哦！岳母刚才还兴奋的叫着什么『亲亚俊』、怎么现在又害羞起来啦？」&lt;br&gt;坏蛋亚俊一心想跟岳母打情骂俏一番，怎料玉兰郤突然呆若木鸡；原来经一轮缠绵过后，玉兰头脑清醒过来，又回想到自己竟与亲生亚俊发生这种有违伦理的罪孽行为，一时间实在难以接受，不禁悲从中来，两眼一红，又再滴下眼泪。&lt;br&gt;「呜……真是作孽……该如何是好……」玉兰像撞邪一样，目光呆滞、迷迷糊糊地在喃喃自语。亚俊心想事已至此，多想亦是徒然，只有用性来给她安慰、以性去征服岳母，让她尝到性爱的最高乐趣，以后的事便不愁没出路了。&lt;br&gt;「呀……不……俊亚俊……不要……」&lt;br&gt;亚俊不理岳母反对，戳着阴户的鸡巴又来一顿猛插，为要使岳母甘心，抽送得比之前更为卖力，把正处于矛盾的心理交战中的玉兰肏得欲拒还迎。不一刻，肥大肉臀就不停上挺，迎合着鸡巴的节奏抽、迎，插、送：「啊……好……好美……快……再快点……我的心肝亚俊……岳母要……」&lt;br&gt;正要踏入高潮一刻，亚俊突地停止了所有动作，这回玉兰可反过来叫要了：「呀……别停……狠心的乖亚俊……别来逗岳母了嘛……」&lt;br&gt;「要我动可以，先叫我一声好听的。」&lt;br&gt;「啊……好……岳母说……说便是……亲亚俊……小老公……」玉兰不顾羞耻地说着，同时一双粉臂死命按在亚俊腰背，玉手的趾甲抓得亚俊暗暗叫痛，两条粉腿也紧紧缠在其臀部，心怕这狠心的小亚俊又会把阳具抽出来折磨她。&lt;br&gt;岂料亚俊见岳母如此举动，郤偏要反叛的与岳母作对，「噗滋」一声，整条大鸡巴便抽了出来：「岳母，你抓得亲亚俊好痛。」&lt;br&gt;「呜……对不起嘛……亲亚俊别怒……原谅岳母好嘛……」&lt;br&gt;「要我原谅你不难，但要先跟我说……」亚俊挨到岳母耳伴，轻声的说了几句，说完又随即伸出舌头在玉兰的耳朵不断周围舔弄，舔得玉兰慾火再升一层。&lt;br&gt;只见玉兰听罢了亚俊要自己所说的话，心头一震，羞耻得伸手把脸也遮掩起来：「不行，无论如何也不能说……」&lt;br&gt;「岳母，又想要舔小屄是吗？」亚俊边舔玉兰耳垂、边淫声低说着，猛地又游移到岳母两腿之间强行扒开，一口咬住那已被插得又红又烫的阴户，使出那凌厉无匹的舌技－－大阴唇、小阴唇、小屄深处的黏膜以至玉兰最脆弱的弱点－－阴核，统统无一倖免。&lt;br&gt;「呜……哗哗哗哗哗哗哗哗……不要……亚俊……岳母……饶了岳母吧……岳母真的受不了……不要……真的不要嘛……」&lt;br&gt;此刻的亚俊对自己充满了自信，他清楚岳母外表虽然是个冷艳的女神，但其实慾火只要一经燃点，她绝对能变成一头无慾不欢的淫牝，尤其之前自己舔弄她小屄之时，已经发现自己无上的舌技，可以令到岳母心悦诚服。&lt;br&gt;「噢……啊……不要……岳母说……岳母说了……」&lt;br&gt;得悉岳母投降，亚俊不再舔弄，重新伏在玉兰身上，用龟头马眼压着阴核挺磨，两手挟住了乳尖揉搓，正是重演刚才要玉兰说『想要亚俊肏岳母的小屄』一式，淫邪的双眼看着岳母。至此，玉兰无论身心都竟出奇地同时泛起了一种奇怪的、沉溺的快感。堕落、淫贱、释放、甚至有点期待被虐的痛快……全部都令自己爱上了。&lt;br&gt;「啊……亚俊……岳母要成为你的女人……亚俊……你是岳母的亲丈夫、小情夫……岳母那淫荡放浪的小淫屄……一……一生一世……也只属于俊亚俊一个人的……俊亚俊喜欢何时玩都行……呜……讨厌……啊……我……我要……」&lt;br&gt;</content></item></essay>