<essay><item><title>绝美豔妇(3)</title><author>床上伴侣</author><content>如此之美的阴毛，已被粉穴里流出来的淫水，湿染了一片。最能挑逗性慾的，莫过于中间一道桃红色的裂缝上，所突出的肉粒，有如豆粒一般大小，粉红的色泽，在微微颤抖。这颤抖的肉粒将我深深的吸引了，不尽向其吸吮，这粉色的肉粒滑柔柔的，只要轻轻一舔，舅妈的整个身体就要要抽动一下，在我的吸吮下，舅妈淫水直流，双腿连弹，细腰就像蛇般的扭摆着。弄得舅妈呻吟不断「恩恩……啊……乖儿呀……舅妈要、要被你玩死了……痒死我了……亲亲……饶了我……不要舐了……好痒……好舒服……」&lt;br&gt;舅妈酥麻的双腿在颤抖，不禁紧紧挟住我头，而在另一头，舅妈则用她那双纤细的玉手轻轻搓弄那昂立的弟弟，在舅妈不停的搓弄下，使得它更加屹然鼓胀，舅妈贪婪地张开豔红性感的小嘴含住勃起的弟弟，频频用香舌舔吮着，她的小嘴套进套出的口技，使得我有股一泻千里的冲动！&lt;br&gt;我突然抽出浸淫在小嘴里的弟弟，回身一转，双目色咪咪瞧社那媚眼微闭、耳根发烫的舅妈，左手两指拨开她那鲜红湿润的两片阴唇，右手握着鼓胀得粗又大的鸡巴顶住穴口，百般的挑逗，用龟头上下磨擦穴口突起的阴核。片刻后舅妈的欲火又被逗起来，无比的淫荡都由她眼神中显露了出来：「喔……你别再逗了……好乖乖……我要……我要你占有我……占有我…」&lt;br&gt;舅妈被挑逗得情欲高涨，极渴望我的弟弟对她小穴展开进攻，手握着弟弟对准舅妈那湿淋绯红的小穴，用力一挺，「卜滋」全根进入，舅妈满足的发出娇啼：「唔……好爽……」我把美豔的舅妈占有侵没了，舅妈长长地嘘了一口气，因为她又得到充实的感觉，蜜穴把弟弟夹得紧紧的。&lt;br&gt;我边捏弄着舅妈的大乳房，边狠命地抽插舅妈的小穴，她兴奋得双手缠抱着我，丰盈的玉臀不停上下扭动迎合着我的抽插，她「嗯嗯呀呀」呻吟不已，享受着弟弟的滋润。听了她的浪叫，淫兴大发地的我更加用力顶送，直把舅妈的穴心顶得阵阵酥痒，快感传遍四肢百穴，如此的舒服劲和大而壮的弟弟是舅妈从未享受过，她已淫荡到了极点，她双手拼命将我的臀部往下压，而她自己的大屁股拼命地向上挺，滑润的淫水更使得双方的性器美妙地吻合为一体，尽情享受着性爱的欢快。&lt;br&gt;不时仰头，将视线瞄望我那粗壮弟弟凶猛进出抽插着她的小穴。但见穴口两片嫩如鲜肉的阴唇，随着弟弟的抽插不停的翻进翻出，直把舅妈弄的心跳急促、粉脸烫红。我热情地吮吻舅妈湿润灼热的小嘴，俩人情欲达到极点，初试云雨情的我和未与硕大弟弟的她，四肢相缠、嘴儿相吻、性器密合，双双如胶似漆地陶醉在性爱漩涡里。&lt;br&gt;人不风流枉少年吗！兴奋的喘息声和她的呻吟声，在偌大空间里相互争鸣此起彼伏！&lt;br&gt;「哦……好、好舒服啊……我真爱你舅妈……弟弟被你夹得好舒服……喔……好爽哦……」&lt;br&gt;「喔……好爽……啊……舅妈会被你的大……大鸡巴搞死了……舅妈爱死你了……好喜欢你的鸡、鸡巴……哦……今后舅妈随……随便你，爱怎么玩就怎么玩……舅妈要你来爱……！」&lt;br&gt;「啊……好爽……好舒服，舅妈我要被你搞死了……哦哦……好舒服啊……」&lt;br&gt;舅妈淫荡叫声和风骚的脸部表情刺激得我爆发出男人特有的野性，狠狠抽插着，她媚眼如丝、娇喘不已、香汗淋淋，梦呓般的呻吟着，尽情享受我弟弟给予她的刺激：「喔、喔……太爽了……好棒的鸡巴……」听到舅妈叫春的淫声，我更加卖力的抽送。&lt;br&gt;「舅妈……你叫春叫得好迷人……我会让你更加满足的……」整个卧房里除了舅妈毫无顾忌的呻吟声外，还有弟弟抽送的声音：「卜滋」，「卜滋」。她舒爽得频频扭摆玉臀以配合我的抽插，拼命擡高玉臀以便小穴与弟弟套合得更密切。&lt;br&gt;「哎呀……我的好乖乖……舅妈高潮来了……要、要丢了……」我把舅妈插得连呼快活、不胜娇啼：「哎哟……乖儿……好舒服呀……喔……我完了……」我迷惑不解的问什么是「丢」？舅妈轻盈「乖……乖……乖乖就是要爽……到极点了！」&lt;br&gt;忽然舅妈双手紧紧抓住床单，头部向后仰，娇叫一声，她的小穴猛然吸住弟弟的龟头，一股温热的淫液直洩而出，烫得弟弟的龟头阵阵透心的酥麻，直逼它作最后冲刺，猛然顶了几下，顿时大量热呼呼的精液狂喷而射，注满舅妈那饱受奸淫的小穴。&lt;br&gt;床铺上沾合着精液和淫水湿了一片，高潮后舅妈紧紧的搂住我，她唇角露出满足微笑，汗珠轻益、气喘嘘嘘，散发的热力的弟弟在舅妈体内散播着，成熟妩媚的舅妈被我完全征服了，我感到无力地趴在舅妈身上，脸贴着她的乳房，她感受到我的心跳由急遽变得缓慢，也感受到刚才坚硬无比的弟弟在小穴里正缓缓地萎缩软化下来！激情过后，「恩……好久没这样痛快了、真的好舒哦……」交战了一个多小时、沉浸在性爱欢愉后的舅妈有着无限的感慨，玉手轻抚着我。&lt;br&gt;趴在她那丰腴肉体上，脸贴着她饱满柔软的乳房，沉醉在芬芳的乳香下，我情不自禁的想，第一次玩女人竟与成熟美豔得令任何男人见了都要怦然心动的舅妈做爱，胯下的弟弟和舅妈的小穴深深紧密交合在一起，激发出她潜在的淫荡意识，美梦成真把舅妈干得欲仙欲死.想着想着，便疲劳的和舅妈一起睡着了.不过舅妈在睡前，还特地帮我打了个电话，和我妈说我在舅舅家学的太累了，便在这里睡觉了。&lt;br&gt;第二天，舅妈亲自煮了美味的早饭让我吃，想不到舅妈不仅仅床上功夫了得，厨艺也是一级棒，粥的口味绝对比的上五星级酒店的厨师.吃完之后，我又想向舅妈的玉乳和丰臀摸去，可被舅妈阻止了，舅妈娇骂道：「小色鬼，大白天的，万一被人看到怎么办？快点回家整理一下，赶快去上课了。」&lt;br&gt;以后舅妈会陪你的啦！听了舅妈语中的暗示，我才不舍的离开了舅妈的家。自从和舅妈有了不解之情后，我总觉的时间过的好慢，好慢，好不容易到了星期天，我乘车来到了舅舅家，舅妈还是一样的美豔诱人，粉色的旗袍更显露出舅妈魔鬼的身材，可这回舅舅却已在家，见没有机会，我只好随便请教一下舅舅作业，便回家去了。可恨的是，从夏天步入秋天了，漫长的3个多月，舅舅次次都在家，我次次无功而返。&lt;br&gt;终于，这个星期舅舅出差去了。我已经忍受不住了，星期六刚放学到家我便骗妈妈说：舅妈要我今晚去陪妹妹，便得以找到在舅妈家借宿的理由。这回，我终于可以再次品尝到我美豔的舅妈咯。&lt;br&gt;吃完晚饭，我便告别妈妈，乘车来到了舅舅家。舅妈的穿着，依旧炫彩迷人，白色线织低胸吊带短裙的胸口处和腰部镶着金色环圈，领口和裙低均有白色的狐毛修饰，加以一件同款的白色线织长袖搭配，真可谓是即高贵又性感.袖口那团团的白色狐毛更是炫泽了舅妈白嫩娇柔的玉手。无疑，这将让更多女性对自己的双手感到质疑.不到膝盖的裙摆下，是一双黑色绵质的高筒高跟鞋，黑色的高根与舅妈白嫩的大腿，完美的结合在一起，展现出玉腿无间的性感.在此，我只能说声:舅妈真是太美了!舅妈见我如此猴急，坏笑了一下，便把我领进家门，在舅妈虚寒问暖之后，我便拉着舅妈上楼，直奔舅妈的闺房。&lt;br&gt;一进房，我便急不可耐的抱住舅妈，扑向床铺，对着舅妈仙女般的脸庞和那娇豔的红唇一阵火热狂吻，起初舅妈还略有羞色，时而将脸庞左闪，时而又向右朝去，并紧闭双唇，不想让我把舌尖伸向她那娇豔诱人的嘴唇里.但，在我火热的攻势下，没两分锺，舅妈已按耐不住自己的饥渴，樱唇已缓缓的张开，终于让我把舌尖深深的伸了进去，少刻，舅妈开始回应我的舌尖，不时也把自己的娇柔的舌尖伸向我的唇间。&lt;br&gt;两舌相遇，激情四起，我和舅妈火热的狂吻着，时而是我向舅妈的小嘴唇发起进攻，时而是舅妈向我的大嘴唇发起反击，我的手自然没有闲着，双手从舅妈的后背移至舅妈的胸口，迅速的解开了舅妈外套上的扣子，轻轻的向外一推，再轻扶舅妈的玉臂，外套便已褪去，低胸的吊带短裙，更本无法捂住舅妈的胸口，不仅大半的丰胸已裸露在外，就连黑白蕾丝相间的胸罩也露出了小半边，二者均诱人的展现在我眼前。&lt;br&gt;没有外套的包囊，舅妈就好似失去了高贵二字，现在只能用性感妖豔来形容舅妈的穿着了.面对性感妖豔的舅妈，我的双手已不自觉的向舅妈丰满的胸部袭去，那熟悉的弹性，再次回味在我的手中，一时兴奋，我尽狠狠的抓揉着舅妈丰满的疏胸，顿时使得舅妈娇躯一颤，哀声叫了起来：哲风……轻点，痛死了。&lt;br&gt;一时间，使我感到谦意，我深情的望着舅妈，低下头至舅妈的耳根，轻柔的说道：对不起，舅妈.是我太想你了，所以一时用力了.舅妈看我如此悔恨的样子，不尽笑了起来：小傻瓜，没关系的。我见舅妈无意怪罪，便重新开始向舅妈的丰胸发起攻势，一边轻揉着舅妈的丰胸，一边深深的吻着舅妈的樱唇，以弥补我刚才的过失。　　深吻过后，我将左手伸向舅妈的裙底，隔着丝质内裤轻抚着舅妈的阴户，片刻，我的手指便有了湿感，看来最近舅舅又没有好好的疼舅妈了。见舅妈春情已动，我便将舅妈低胸吊带裙中间的细绳逐一拉开，煞时，黑白相间的绣花蕾丝胸罩与黑色蕾丝边的白色薄丝内裤尽现我的眼前。&lt;br&gt;如此性感的内衣搭配，更让我的雄性激素暴增，我左手伸进舅妈的内裤轻抚着舅妈细柔的阴毛，和阴毛之下的那片桃源。右手则把舅妈的胸罩向上推去，让那丰满白皙的疏胸跃然而出，我低下头，向疏胸吻去，时而用舌尖轻挑着那粉色诱人的乳头，时而用双唇吸吮着，恨不得能吸出乳汁来。舅妈在我的吸吮下，开始发出轻微的呻吟：「啊……哦……哲风……哦……喔……啊……喔！」&lt;br&gt;舅妈呻吟的娇声，无不刺激着我，我往下一附，至舅妈的大腿处，将舅妈的内裤往下轻轻的褪去，此时舅妈乌黑细柔的阴毛已沾上少许淫水，但反而显得更为的诱人，望着舅妈已被我探过密的私处，我不由再次将头埋向舅妈的大腿之间，我的舌尖再次舔向那桃红色的穴口，这回，我已知道那粉色的肉粒叫作阴蒂，我不时的舔着吸着那粉色的阴蒂，舅妈再这种连环的刺激下，身体开始不断颤抖着，在我的吸吮下，舅妈淫水直流，双腿连弹，细腰就像蛇般的扭摆着。&lt;br&gt;弄得舅妈呻吟不断「恩恩……啊……好舒服……恩……哲风……舅妈要、要被你玩死了……痒死我了……亲亲……饶了我……不要舐了……好痒……好舒服……」&lt;br&gt;舅妈酥麻的双腿在不断的颤抖，蜜穴里的汁水随着我的吸吮，不断的湧出.面对这源源不断的白液，我忙挺起身子，将舅妈的双腿往肩上左右一扛，双腿间那娇豔湿润的穴口，微微的对我张开，我故将弟弟顶向穴口，轻轻蹦摩擦着阴唇两侧的肉壁，舅妈在我的挑逗下，欲火猛涨，娇声连连:「恩……哲风…恩…别……别弄舅妈了……恩……舒…服……嗯……好痒……喔……哦……受不了……嗯嗯…快、停止……不要再逗了……喔……好乖乖……舅妈……舅妈要你占有我……占有我…」&lt;br&gt;望着满脸春色的舅妈，我再也不无法按耐住自己的性欲，手握着弟弟对准舅妈那湿淋绯红的蜜穴，用力挺了挺，「卜滋」一声，弟弟已进驻七分，舅妈满足的发出娇啼：「唔……好爽……好充足……」我再次把美豔的舅妈侵占了，舅妈再一次得到了充实的感觉，蜜穴把弟弟夹得紧紧的，生怕弟弟脱穴而出。&lt;br&gt;我边揉捏着舅妈弹性十足的大乳房，边采取九浅一深的方法抽插舅妈的小穴，每当我一深而下的时候，舅妈便发出动人的吟声:「唔……哦……好爽……哦……好舒服……哲风……再……再使劲点……哦……好爽……」在舅妈淫声浪叫的刺激下，淫兴大发地的我更加用力的抽插着舅妈，由九浅一深改为五浅一深，三浅一深.舅妈的花心被我顶得阵阵酥痒，快感传遍四肢百穴，性欲的刺激，使得舅妈淫荡到了极点，一边尽情的浪叫着，一边将双手撑在床铺上，从而使得她的蜂臀能够使劲的往上顶，使得蜜穴能够更贴近的，更深层的迎合着我的大鸡吧.润滑的淫水更使得双方的性器再一次美妙地吻合为一体，使得彼此能够更佳尽情地享受着性爱的舒爽与刺激。&lt;br&gt;「哦……舅妈……我爱死你了……你真的就是天仙……我爱死你了……喔……爽……」「讨厌……人家哪有那么美……啊……恩……舅妈也爱死你了……哦……哦……舅妈需要……需要你来爱……！」「啊……好爽……好舒服，舅妈我要被你弄死了……哦哦……好舒服啊……」&lt;br&gt;舅妈对我的爱意和她那风骚的脸部表情愈加的刺激着我，男人的野性在此一瞬间爆发出来了，我狠狠的抽插着，下下直达花心，舅妈穴口两片嫩如鲜肉的阴唇，随着我每下的抽插不停的翻进翻出，直把舅妈弄的心跳急促、娇声连连:「哦哦……好舒服……好、好痛快……啊……你、你要顶、顶死舅妈了……哦……喔……舅妈受、受不了了……喔、喔……好舒服哦……舅妈爱死你了……哦……喔哦……」&lt;br&gt;而那两座丰满圆翘的双乳峰也随着我的抽插而不停的摇动着，煞是诱人.使人无法拒之.迫使我不断的去搓揉，那柔软而又富有弹性的双乳，拥有的是极为出色的手感和质感，使人永生无法忘怀.此时舅妈粉脸烫红、媚眼如丝、娇喘不已、香汗淋淋，梦呓般的呻吟着，尽情享受我弟弟给予她的刺激：「喔、喔……太爽了……哦……喔……哦……大鸡吧……真的好棒……」舅妈叫春的夸奖声，无疑促使我更加卖力的抽送。「舅妈……你叫春声得好迷人……我会让你更加满足的……」</content></item></essay>