<essay><item><title>怀孕 嫂子(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;出生在河北省的一个小村庄，今年20岁了，我父亲弟兄二人，大伯膝下一
子二女，都已结婚，堂哥阿伟今年32，前几年就在县城开了个门市铺，手头比较
富有，因此在他26那年讨了个千里挑一的媳妇，嫂嫂窈窕玲珑的曲线，似蛇般的
纤腰，高翘的玉臀，使我如癡如醉，在一个院住偶或碰到她那弹性十足的粉乳，
就更欲火高升，我常常打手枪以解对嫂嫂的心头之欲。&lt;br&gt;虽然嫂嫂如《孔雀东南飞》中的刘兰芝那样聪明贤慧，可大娘对她的不满之
声渐渐的不绝于耳，是母鸡还下个蛋呢，没用的东西，大娘正骂新买的猫不
逮老鼠，嫂嫂刚还在院里做针线，转眼间不见了，过了好大一会才从屋出来，眼
圈红红的。&lt;br&gt;晚上我到大伯家玩，嫂嫂趁大娘不在，向我诉起了苦，这日子何时才到尽
头啊！我来了6 年，一个孩子都没生，村上的人都骂我是不会下蛋的鸡，你大哥
说今年我再不怀孕年底要把我休了，我咋这么命苦哪！一边说一边流着泪，
你咋不去医院查一下啊，没准不愿你，我说。&lt;br&gt;查有个啥用？难到生不出孩子不愿女人还愿男人不成！嫂嫂诧异的说，
我于是给她讲了初中学的生理卫生知识，第二天，嫂嫂背着大娘带着迷茫的表情
去了医院，下午太阳落山时，我去地给牛打草，路上遇见嫂嫂从县城回来，见到
我一脸的羞涩，可以嫂嫂娇柔的说，我正不知该说什么，嫂嫂发话了小锋，
你能不能帮嫂子个忙那声音几乎是哭腔，我问什么忙，你先答应我我再告诉
你，嫂嫂的泪流了下来，好，就是让我上刀山，下火海我也再所不辞，
我想让你帮我生个孩子，说完嫂嫂满脸通红。我心里想太好了，正中下怀，
可表面上一副正人君子的样子，这个……好吧我歎了口气，好像很不情愿但
又不得不愿的样子，嫂嫂见我答应了，小跑似的回家了晚上2 点我给你开门，
看着远去嫂嫂一耸一耸的胸腹，我的阴茎又忍不住直了起来。&lt;br&gt;晚上我匆匆吃过饭就躺进了被窝，时钟当，当，敲了两下我小心翼翼的
来到嫂嫂窗下，门开着，过来吧，屋了传来嫂嫂娇滴滴的，低低的声音，甜
美而有蛊惑性。嫂嫂鬓发蓬松地开了房门，我一看，哈！嫂嫂只披上一件淡蓝色
的睡衣，双乳和阴阜竟隐约可见，脸上晕红未退，嫣红豔丽，娇媚无比。&lt;br&gt;我扑通一声跪倒在嫂嫂面前，嫂嫂，小叔我今晚冒犯了，嫂嫂伸手
轻抚着我的头发，柔声道：小叔快请起来。我深深的吸着嫂嫂身上的香气，
撒着娇道：不，不，小叔我就喜欢这样腻着嫂嫂。此时间，嫂嫂芳心可哥，
久久说不出话来，只任我亲热。&lt;br&gt;我腻够了，也不站起，就跪在嫂嫂两腿间，伸手解开了嫂嫂衣服。嫂嫂也不
再故作姿态，反而顺着我的手势，不消几下，身上衣服全部脱落。一具迷人的玉
体便展现在我的眼前。只见那一身肌肤白如雪，滑如脂；胸前一对椒乳丰满挺拔，
大小恰如其分，盈盈一握，乳晕不大，色泽暗红，鲜红的两颗乳头就如两颗红宝
石般，诱人之至；小腹处平坦而美，有如和阗美玉，中嵌一颗玲珑小香脐；腰肢
纤细轻柔，更显得臀部丰满无比；两腿微张，稀疏的毛发下，玉门隐约可见，曲
径通幽处，阴户屄毛深；如此美景，我岂能不阴茎直翘，一时不知该如何是好，
嫂嫂见我呆呆的注视着她的身体，也不知我接下来要干什么，只觉得全身发烫，
娇躯软弱无力；一股火热的骚痒突地从下体升起，娇躯不由得一阵哆嗦，颤抖着
伸手轻抚我的脸庞。我稍稍回过神来，两手在嫂嫂丰腴雪白的腿间来回滑动，口
中梦呓般的道：嫂嫂实在太美了……太美了……&lt;br&gt;嫂嫂此刻也是情意荡漾，柔声道：阴道不曾缘客骚，处女膜今始为君开。
我为你宽衣吧。我站了起来，道：不，不，嫂嫂你且歇着，我自己来。说
话间已把身上衣物尽去，一根粗大的阴茎张牙舞爪的屹立在嫂嫂面前。嫂嫂不禁
吃了一惊，没想到小叔子竟拥有如许伟物，自己夫婿虽然外貌雄壮，但跨间阳物
却并不英伟，暗想自己的小穴如何能容得下侄儿的庞然大物。&lt;br&gt;我大呼一声我尻把嫂嫂按倒在床，从背后环抱着嫂嫂，令两人的身体贴
得紧紧的，嘴脸凑上去，在粉项处摩挲着，还不停地伸出舌头去舔弄嫂嫂耳根耳
珠，呢喃着道：嫂嫂你是我的，只有我才配拥有你……嫂嫂被我口中呼出的
热气弄得全身又酸又麻，又觉一根火热的肉棒紧贴着自己后腰，蠢蠢欲动，情不
自禁地反过手去，搂抱我。我见嫂嫂已然动了情，欲念更是炽热，一手按住一只
玉乳，只觉入手凝滑无比，柔软而富有弹性。嫂嫂一阵娇喘，侧过脸来，正好和
我相对。我趁机深深吻住她的樱唇，舌头如灵蛇般探进去，在她小嘴内翻滚着，
探索着，品尝着。两手自然也没有闲着，揉揉捏捏间，也不时地去撩动那两颗如
红宝石般的乳头。&lt;br&gt;嫂嫂一阵意乱情迷，只感身子就要融化了一般，一生之中何曾尝过这种滋味。
那阿伟非但不解温柔，而且粗鲁，平日夫妻间的房事都是草草了事，从不理会娇
妻的感受。嫂嫂亦为此常常暗自垂泪，此刻被我逗弄起来竟是如此的细腻，如此
的柔情，恍如置身于云端，说不尽的受用。&lt;br&gt;我在嫂嫂身上大耍风流手段，却并不知道嫂嫂内心的微妙变化，一只手及时
地从乳房滑下，掠过平坦的小腹，直奔向那桃源水洞。嫂嫂要塞遭到突然袭击，
全身蓦地膨紧，两腿夹住了我的魔手。我此时也不心急，口在尽情地吸吮嫂嫂的
香舌，一只手则在那一对椒乳上肆意撩拨，另一只手在下面慢慢地揉动。如此上
中下三路进攻，嫂嫂完全失去了招架之力，就恍如一只惊涛邂浪中小孤舟，身子
剧烈地颤抖着，两腿也渐渐地松开了，一股热流突地从深处湧出，顷刻间，已然
水漫玉门关。&lt;br&gt;我好不得意，三路大军时而急行挺进，时而匍匐慢行，不失时机地又突然发
动一轮攻击，直把嫂嫂折腾得死去活来。一阵阵的酥麻令嫂嫂几近迷失了方向，
拼力的扭动身体，似是逃避，又似是迎合。她是如此热切地渴望小叔子马上填充
她，佔有她。就在此时，我突然停止了所有动作，三路大军全数撤退。一种无法
忍受的空虚令嫂嫂全然放下了矜持，媚声道：小叔子……小叔子……我要……&lt;br&gt;我此刻也被嫂嫂的媚态引得欲焰高炽，但却强压着下了床，道：你也起来
吧。嫂嫂对我此举不明所以，但还是站了起来，一脸迷惑的看着我。我令嫂嫂
转过身去，双手趴在床边，丰臀高翘，两腿分张，自己则挺着大肉棒，从后顶着
嫂嫂桃源洞口。两手轻轻的拍打嫂嫂两片玉臀淫笑着道：嫂嫂，我要从后面弄。
说着，腰一挺，龟头功陷嫂嫂要塞。&lt;br&gt;嫂嫂只觉一根又粗又热的火棒突破自己玉门，一股火辣辣的痛楚令她忍不住
呻吟出来：小叔子……啊……痛死我了……原来她那小穴早已习惯了阿伟细
小的肉棒，一时间竟承受不了我巨大的阴茎。我也觉得自己的大龟头在进入玉门
后旋即被紧紧包围着，挤压着，难以前进，又见嫂嫂身子因痛楚而痉挛，只得停
了下来。&lt;br&gt;我轻轻趴下，身子紧紧的贴着嫂嫂后背，两手从下面托住嫂嫂双乳细细地捏
弄起来，嘴脸贴着嫂嫂耳根，柔声道：嫂嫂且放轻松。我自有主张。腰部微
微用力，把肉棒抽出少许，再缓缓的往前推进一点，如此来来回回，极有耐心；
待觉得所开垦之处稍微宽松，才又向前挺进，佔领新的城池，然后又耐心的反复
开垦，那模样直比幸御一个未经人事的处子还要细致万分。&lt;br&gt;嫂嫂在我的刻意爱怜之下，痛楚渐渐退却，代之而起的是痕痒，当那根大肉
棒艰难地推进到花心前，她忍不住又呻吟出来，与先前不同的是，这一声呻吟是
如此的消魂。&lt;br&gt;苦苦耕作着的我听得这一声呻吟，当即明白嫂嫂已经苦尽甘来了，不由得一
声欢呼，直起身子，两手按住嫂嫂丰臀，把肉棒缓缓的抽出一大截，又缓缓的推
进去，来回了好几遍后，觉得进军路线畅通无阻，便开始肆无忌惮地功城略地。
嫂嫂终于尝到了甜头，尽量把丰臀翘高，迎合我的冲击，只觉得那根在自己体内
进进出出的火棒是如此的坚硬，每一下的插入都几乎令她魂飞魄散，飘飘欲仙。&lt;br&gt;我的动作也越来越快，渐渐地就再也没有怜香惜玉之心，忘情地冲奔起来。
肚皮和丰臀接触时发出的啪啪声，嫂嫂的呻吟声令整个房间都充满着无比淫
乱的氛围，叔嫂两个都沉浸在乱伦交合的肉欲当中。&lt;br&gt;在我一下快似一下的抽插中，嫂嫂只觉一种前所未有的快慰流遍全身，淫水
一股一股地从穴内流出，禁不住叫出声来：啊……小叔子，我……不成了，我
要死了。嫂嫂的求饶声让我充满了征服感，哈哈大笑道：不成了吗？我的好
嫂嫂，好滋味还在后头呢。嫂嫂扭动着屁股，娇喘着：&lt;br&gt;小叔子，我真的不成了，求你饶了我吧。穴内淫水不停地湧出，顺着玉
腿，流了一地。&lt;br&gt;在嫂嫂不断的求饶声中，我也到了强弩之末，手掌狠狠的在嫂嫂臀上打了几
下，雪白的屁股上登时现出几道红印，再狠狠的冲刺了几下，便趴在嫂嫂身上泄
了出来。浓热的阳精把嫂嫂烫的几乎昏了过去。&lt;br&gt;终于云收雨罢，我拥着嫂嫂躺在床上，轻怜蜜爱。嫂嫂既惊讶于我年纪轻轻
风流手段竟如此了得，又暗歎自己在这世上活了三十多年，直到今日方才领略男
欢嫂的房间，她正在午睡，玉体横陈，只穿了一件短睡衣，两条雪白的大腿露了
出来，两座挺拔的乳峰也半隐半露，随着呼吸一起一伏的，我不由得看呆了。
看了一会儿，我童心大起，想看嫂嫂穿内裤没有，就把手伸进了她的大腿内侧，
一摸，什么也没穿，只摸到了一团蓬松柔软的阴毛，我就把手退了出来。&lt;br&gt;「嗯，摸够了？」嫂嫂忽然说话了。&lt;br&gt;「原来你没睡着呀？」我喃喃说道，有一种做坏事被当场抓获的感觉。&lt;br&gt;「臭小子，用那么大的力，就是睡着也会被你揪醒的！」&lt;br&gt;「我只是想摸摸你穿内裤没有。顺便唱首自编的淫歌给你听」我辩解着。&lt;br&gt;什么淫歌，快唱来听听。嫂嫂调皮的说。于是我便唱：难以忘记如此奸
你，一个美丽的大阴唇，在我脑海里，你的呻吟挥散不去，握着我的阴茎对着你
的阴户，真想一下子插进去。呕……呕……，怕我插不爽你，务必次次着底，把
我的精液留给你，滋润得你更加骚屄……&lt;br&gt;你坏嫂嫂听过我唱的歌后娇羞的说，然后她把睡衣掀开，让我看了一眼，
又马上合上了：「看到了吧？我没穿，怎么样？是不是又色起来了？你这小坏蛋！」
「我就是又色起来了！」嫂嫂的媚态又激起了我的欲火，我扑上去抱住了她，嘴
唇一下子印上了她的樱唇，一双手也不老实地伸进了睡衣中抚摸起来。&lt;br&gt;经过一阵不太坚持的挣扎，嫂嫂很快她就「屈服」了，自动将香舌伸进了我
的口中，任我吸吮，手也抱紧了我，在我背上轻轻来回抚动着。　　经过一阵亲
吻、抚摸，双方都把持不住了，我们互相为对方脱光了衣服，我抱紧嫂嫂的娇躯，
压在嫂嫂的身上；嫂嫂也紧紧地搂着我，一对赤裸裸的肉体缠在一起，欲火熊熊
地点燃了，嫂嫂用手握着我的鸡巴，对准自己的洞口，我用力一挺，大鸡巴已齐
根到底。&lt;br&gt;嫂嫂子宫口像鲤鱼嘴似地猛吸猛吮着我的龟头，弄得大鸡巴又酸又麻，舒服
极了。&lt;br&gt;「嗯…你慢慢地肏，嫂嫂会让你满足的。」嫂嫂柔声说道。&lt;br&gt;于是，我把阳具送进又提出，以适应嫂嫂的要求。&lt;br&gt;「哦…哦……好小叔……嫂嫂美死了……用力……」&lt;br&gt;「好美啊……好嫂嫂……你的屄真好……小叔好爽啊……」&lt;br&gt;「哦…好美呀…好儿…肏得嫂嫂美死了…嫂嫂的屄好舒服……」&lt;br&gt;「嫂嫂…谢谢你…我的美屄嫂嫂…小叔的鸡巴也好舒服……」&lt;br&gt;「嗯…嗯…哦……好舒服……好小叔……嫂嫂的大鸡巴小叔……弄得你的嫂
嫂美死了……啊…啊…哦……嫂嫂要泄了…哦∼∼」&lt;br&gt;平日视男人如无物的嫂嫂，今天竟如此放肆地「叫床」，淫声浪语刺激得我
更加兴奋，抽插更用力也更迅猛了……嫂嫂一会儿就被我弄得大泄特泄了，而我
却因天生的性欲和性能力都奇高奇强，耐力偏又异常持久，又经过嫂嫂这些天来
的「悉心调教」，已经掌握了一整套真正的性爱技巧，知道如何控制，所以离射
精的地步还远着呢。&lt;br&gt;嫂嫂泄了以后，休息了一会儿，将我从她身上推了下来，亲了我的大阳具一
下说：「好小叔，好大鸡巴，真能干，弄得嫂嫂美死了，你休息一下，让嫂嫂来
弄你。」&lt;br&gt;嫂嫂让我躺在床上，她则骑在我的胯上，双腿打开，将我的鸡巴扶正，调整
好角度，慢慢地坐下来，将阳具迎进了她那迷人的花瓣中，开始有节奏地上下套
弄起来，一上来必紧夹着大鸡巴向上捋，直到只剩下大龟头夹在她的阴道口内，
一下去又紧夹着大鸡巴向下捋，直到齐根到底，使龟头直肏入子宫里去，恨不得
连我的卵蛋也挤进去，还要再转上几转，让我的大龟头在她的花心深处研磨几下。&lt;br&gt;嫂嫂的功夫实在太好了，这一上一下刮着我的阳具，里面还不停地自行吸吮、
颤抖、蠕动，弄得我舒服极了。她那丰满浑圆的玉臀，有节奏地上下乱颠、左右
旋转，而她的那一双豪乳，随着她的上下运动，也有节奏地上下跳跃着，望着嫂
嫂这美妙的乳波臀浪，我不禁看呆了。&lt;br&gt;「好小叔，美不美？……摸我的奶……小叔啊……好爽……」&lt;br&gt;「好嫂嫂……好舒服……浪嫂嫂……我要射了…快一点……」&lt;br&gt;「别…别……小叔……等等你的嫂嫂……」&lt;br&gt;嫂嫂一看我的屁股一直用力向上顶，越顶越快，知道我要射了，就加快速度
起伏着，我的阳具也被夹紧了许多，一阵畅意顺着精管不断地向里深入，完全集
中在小腹下端，一种无法忍耐的爽快立刻漫延了全身，然后聚焦到我的椎骨的最
下端，酸痒难耐……&lt;br&gt;我再也把持不住，肉棒做着最后的冲刺，终于像火山爆发一样，精关大开，
一泄如注，乳白的精液直射入嫂嫂的子宫中，我整个人也软了下来……&lt;br&gt;嫂嫂经过这一阵子的「翻身做主」、主动攻击，也已经到了泄身的边缘，又
经我那磅礡而出的阳精汹湧而至，对她的花心做最后的「致命打击」，终于也再
难以控制，也又一次泄身了。&lt;br&gt;我们这次「大战」，直战了一个多小时，都达到了颠峰，我带着倦意，翻身
从嫂嫂的肉体上滑下来。她拿过纸巾，体贴地为我抹干净阴茎上的爱液，然后才
捂住被我搅得一塌糊涂的阴户走进洗手间。一会儿之后，嫂嫂走了出来，我也起
身穿上衣服。&lt;br&gt;这种事情是最难一发而可收拾的，从此，只要能找到机会，我俩就会在一起。
每次都是嫂嫂主动要，她现在正处于性欲求的高峰，总是有强烈的欲望，每次我
脱下她的内裤，下体总是已经湿淋淋的。嫂嫂告诉我说，只要一想起我，就会变
得很湿，从来没有人让她这么兴奋。&lt;br&gt;有些时候，我们像是疯了，只要欲望一起，立刻便择地交合。有一次，当其
他人都还在家，我看见嫂嫂走进厕所，便悄悄跟上去。嫂嫂没有锁门，一打开门，
当她看见我时还正在小便，我也不管她的抗议，迳自把嫂嫂抱起，也来不及用卫
生纸擦干，直接把她按在浴池边上，雪白圆臀高高翘起，从后边干她。&lt;br&gt;「小叔子，有人会进来的。」嫂嫂小声说，可我没理会，一直干到叔嫂俩共
同达到高潮。&lt;br&gt;离开时，我把嫂嫂的内裤拉上去，不让她擦拭。虽然我们的偷情没被发现，
可是在这天接下来的时间，只要看着嫂嫂不住按着小腹，皱起眉头的窘迫样子，
我就很亢奋，知道自己的精液正从嫂嫂的阴道流出来，淌到她的内裤里去。&lt;br&gt;</content></item></essay>