<essay><item><title>慾望人生－台湾人妻(完整版)(2)</title><author>床上伴侣</author><content>我的性饥渴也慢慢被黑仔的拨弄下有如风势助长火势下又被熊熊燃起，从此与老公性爱过后，依如往常的在浴室冲洗阴户内精液之便，一边以手指刺激阴蒂，一边抚摸白嫩胸部之馀，我竟幻想是黑仔的一双手在对我私密之处进行撩拨，每到激烈之际，我再拨开浓密的阴毛，以２根手指插入阴道抽送，更幻想是黑仔的肉棒在我体内用力且无情的冲撞进出，在此偷情心理因素的刺激下，我很快的得到遐想不伦的高潮。&lt;br&gt;黑仔的举动日益大胆，经过他似有若无的肢体无理触碰骚扰，却不见我的抗议反弹后，黑仔偶而几次甚至会趁我在店内忙碌时，用下体划过我的臀部，虽然隔着内裤与短裙，但我依然可以感受到他家伙的坚硬程度。&lt;br&gt;后来只要店内生意比较清閒的空档时段，黑仔总会适时的出现，不断的以更加露骨的言语挑逗我，并参杂一些过分的肢体玩笑接触，让恋爱时才有的心猿意马情怀，逐渐深植在我悸动的内心。&lt;br&gt;甚至黑仔神通广大的得知我轮休时，下午常会去附近的咖啡厅跟我姐姐喝下午茶。（可能是长期跟踪我得知的吧﹗）有ㄧ次趁着我姐姐刚好有事，我独自一人时，故作巧遇的请我喝下午茶。在浪漫的气氛中，两人的露骨彼此试探调戏，两人的不伦暧昧关系似乎又更上ㄧ层楼了。黑仔无耻说：&lt;br&gt;『妳今天精神不错，脸色红润还没退，昨晚铁定好几次喔﹗』我不禁脱口而出：&lt;br&gt;『昨晚哪有，我要﹗他又不要。』说完马上惊觉被黑仔套到话了。黑仔晃然大悟的说：&lt;br&gt;『原来昨晚妳想作，你老公不要喔﹗』我脸红无言&lt;br&gt;『……』黑仔自告奋勇的说：&lt;br&gt;『那可以找我啊，ㄧ定让妳喊到声音沙哑﹗』我扭扭捏捏的呼应说：&lt;br&gt;『你那么强啊﹗你们男人总是嘴巴很厉害而已，实际上完全不是那回事。』黑仔抗议的说：&lt;br&gt;『没试过你怎么知道我跟其他男人一样﹗』我不怀好意的刺激说：&lt;br&gt;『想也知道﹗不然你老婆怎么会跟你离婚。』黑仔带点正经的说：&lt;br&gt;『那是我入狱才导致离婚的﹗我前妻就常称讚我是她看过最粗最长的。』我继续刺激说：&lt;br&gt;『搞不好你老婆只看过你的而已，当然这么说了。』黑仔不隐满的说：&lt;br&gt;『我老婆是声色场所的小姐，她看过的”家伙”没有上万也有几千支了﹗』我自找台阶下的回答：&lt;br&gt;『你老婆经验好丰富耶。』黑仔又无耻的说：&lt;br&gt;『我就是比别的男人强，不然我前妻哪会嫁给我﹗妳呢？妳看过几个男人的？』边说边用坚硬的下体摩擦过我的臀部。我以惊慌的娇声口吻：&lt;br&gt;『要死啦﹗给人看到就不得了。』黑仔满怀希望的问：&lt;br&gt;『抱歉﹗抱歉﹗是不是不要给人看到妳就肯了？』我腼腆的回说：&lt;br&gt;『再说吧。』黑仔不死心的蛊惑：&lt;br&gt;『每次看到妳我就硬的受不了﹗不信的话﹗妳摸摸看。』一说完，竟拉着我的手隔着裤子去摸他的”老二”，碍于女人的矜持。虽然我马上抽回我的手，但也可以感受到硬挺的程度。我很好奇黑仔的”老二”到底长的怎样？是否如他所说的那样呢？&lt;br&gt;诸如此类的调笑几乎是每次单独见面时，例行公事一般，在我跟黑仔两人之间重复上演。我本身也在如此暧昧的氛围中，充分享受男女情慾的探索刺激。&lt;br&gt;（约会第一章）&lt;br&gt;与黑仔的互动，觉得有种回到恋爱时的新鲜感，无法自拔，就如刚认识开始交往的时候只要对方一个小小的挑逗，哪怕只是吹耳朵就可以引起自已那里的洪水氾滥，幻想和老公以外的男人做起爱来应该是不曾体验过的另类刺激感，和老公作爱时，虽然做爱的时候还是同样都能够达到彼此的高潮，但那就是俩人之间已经缺乏剌激渐而让习惯取代之了。&lt;br&gt;黑仔虽然不是我想像中的高大威猛俊朗汉子，但能言善道的口才以及持续不断的言辞肢体挑逗骚扰，却令我暗自动心。我俩每次有单独聊天之机会时，黑仔吃我豆腐好像是家常便饭的常态了，几乎每次有意无意地赞美我的奶大尖挺屁股圆，我也并不讨厌他这种行为，反而肉麻当有趣。沉醉在他的各种甜言蜜语的哄骗下，我觉得心开始有力的跳动着。火热的异常感在下腹部充斥着。&lt;br&gt;或许如此的彼此探索已经无法满足黑仔的渴望，他终于声称以最近领到公司的一笔奖金当借口，提出邀约要请我吃饭，在玩火的迷离情绪刺激下及内心真实的意愿驱动，我学年轻小女人稍微的扭捏后，便答应了他的约会，当天换班后，我瞒着老公说要开同学会，回家盥洗后就刻意的打份起来。&lt;br&gt;无袖的上衣搭配合身的短裙更衬托出我雪白的肌肤与修长引人入胜的粉嫩大腿，并换上一件新买黑色蕾丝蝴蝶花纹的内裤，内裤中间还是开叉中空的，并喷上只有晚上睡觉前引诱老公用的香水，凝视镜子中的我，更散发出少妇诱人的韵味。我的脸好像红了。我的耳朵有些发烫了，猜想这身打扮应该会让所有的男人都朝我投来色迷迷的目光吧。&lt;br&gt;会面地点在邻近小学外面，当我骑着机车抵达现场时，黑仔可能因为我迟到１０几分钟，而显得有点坐立不安的样子，尽管已经晚上７点多了。在路灯的晦暗照明下，黑仔乍见我这身打扮时，惊讶到眼睛好像要冒出火来，黑仔提议他的机车放在这边，共乘我的机车去即可，担心我的机车停在这里会被熟人发现，我想也是，由于我穿短裙担心春光外洩不方便坐在机车后座，于是就由我骑车随着他的指引，载着他前往餐厅。&lt;br&gt;路途中正当我怀着忐忑不安的心七上八下之时，我能感到身后男人用他的硬硬的东西顶我屁股的感觉，随着越行越远后，黑仔的双手已轻轻的扶在我的腰部，正当我心猿意马之际，黑仔更趁着经过行人稀少的路段时，双手移到了我的小腹手指交叉环抱着我，看我没反应，双手便旁若无人的大胆越过短裙，直接放在我的大腿内侧，并轻微的来回移动轻轻抚摸。&lt;br&gt;也许是因为第一次碰到这种情况，我的反应很紧张，马上腾开机车手把上的一只手，紧紧的抓住黑仔的手。我说：&lt;br&gt;『不要这样子，会被人看到』。在此之时，我已感觉我的私处已经是湿漉漉ㄧ片了，黑仔也很识趣的把他的双手移动扶放到我小腹上面。&lt;br&gt;到达目的地一家牛排馆后，我若有所失的很冀望经由黑仔的手掌心热度传达到阴户的感觉，永远不要从我小腹上消失，更渴望那种顶在我屁股上，不时刻意扭动的坚挺阳具所造成的震撼感。&lt;br&gt;（约会第二章）&lt;br&gt;停好机车后，黑仔跟我并身刚要步入餐厅的当时，黑仔突然向情侣一样的牵着我的手，在显眼的人潮环境下，我慌张的挣脱了他的手。&lt;br&gt;『万一被熟人撞见。怎么办！』黑仔也很知趣的，我俩由并身而行改为一前一后进入餐厅，尽管平常私底下跟黑仔打情骂俏已有一段时间，但黑仔却是第一次像情侣一样牵我的手，那一瞬间我好像再次体验到，初恋时才有的娇羞与期待。&lt;br&gt;用餐时黑仔要我陪她喝几杯啤酒，虽然目前我的理智已被不伦的情慾驾驭了，但街坊邻居以及亲戚朋友对我的贤妻良母的印象，却非我刻意的矫情做作所博得的风评，每个人内心深处之情慾憧憬氾滥，那是外人不得而知的，况且我外在条件虽然亮丽出众，实际上的我是滴酒不沾的，故而我坚决的推辞黑仔的邀饮。&lt;br&gt;『我不会喝酒！如果回家被我老公发觉我喝了酒，不知道他会怎么想的』黑仔说：&lt;br&gt;『妳就跟你老公说，同学之间多年不见了，同学会喝个２杯，应该不为过吧！』拗不过黑仔的口才，于是我破例勉为其难的，陪他喝了２杯啤酒，黑仔说：&lt;br&gt;『妳的脸庞红通通，更加显的娇豔欲滴，诱惑力太大了，碍于这里有人，不然我真的马上会扑过去抱着你狂吻』酒精的怂恿下，我有点害羞又欢喜的用撒娇口吻回道：&lt;br&gt;『讲话越来越不正经，还不是你害的，我就说我不能喝酒的吧』。我俩就这样像夫妻或情侣般的一面用餐，一面参杂戏谑言语的彼此调情，正当我全心全意沉迷在这种迷离的刺激享受氛围中，完全忘记自己的人妻身份，时间已慢慢流逝却不自知，随着黑仔酒喝多了，胆子也更大了，竟然伸出他的脚，从桌底下撩拨我短裙内的大腿内侧，这个突如其来的举动。却吓了我一跳，我也稍稍清醒过来。留意一下时间已经１０点了，我说道：&lt;br&gt;『时间差不多了，再不回去，老公会起疑的！』黑仔也知道事情的严重性，看他的表情好像有点悻悻然的意犹未尽！&lt;br&gt;由于刚刚餐厅内的激情调戏情绪尚未平复，以及彼此关系感觉上又更上层楼之突破，在回程路上，黑仔倒是很自然的一上机车后，就把他的双手放在我外露在短裙下摆的大腿上，时间有点晚了，路人也显的较为稀少，于是我也不再抗拒与担忧被人看到了，原本我还在期待黑仔的双手是不是还会趁我骑车时，依旧会不守规矩地在我身上禁忌部位摸索，结果他的双手却只持续摆放在我的大腿上，这倒让我有点失望了。&lt;br&gt;可能刚才在餐厅内，我抗拒了他在桌底下用脚撩拨几乎快接触到我大腿根部的举动有关吧，身后男人硬硬的东西顶我屁股的感觉也没有那么强烈了，我猜可能是男人喝太多酒的关系吧！但是黑仔的收敛为何会造成我如此大的失落呢！？&lt;br&gt;不知不觉中已抵达原本会面的学校了，心中离情依依的不舍，有如秋意袭人般令人感到一股莫名怅然，此时的黑仔好像会读心术一般的说：&lt;br&gt;『再到学校内坐一下吧！等一会身上酒味淡一点后，回去比较好』我心想我只不过喝了２杯啤酒，又过了近２小时了，哪还有什么酒味啊！然而心理不但无法抗拒黑仔的诱惑，更期待黑仔下一步举动所引发的震撼，我看一下时间不过１０点１５分，就回说：&lt;br&gt;『那也好』，于是我俩就从校园中的小门缝中挤进去了校园中，一进了校园在昏暗不明又不见人迹的环境中，黑仔再次的牵着我的手，我也不再扭捏抗拒，随着他的带引，我俩走到校园中一处树木扶疏的隐密凉椅上刚坐了下来，黑仔突如其来的，侧身轻轻的抱住了我，他先有技巧性的先在我的耳垂上呵气着，继而他的唇慢慢的移走在我的细白颈部轻吻。&lt;br&gt;黑仔经此试探动作，不见我的抗拒，马上就转而侵犯我的嘴唇，起先我还只是被动的闭合着嘴巴，想不到黑仔的手隔着衣物进犯我的胸部，时而轻抚，时而适力的交替握捏我的双边乳房，另一只手更悄悄的来回抚摸我的下体附近最细嫩敏感的大腿内侧肌肤，此时我呼吸不禁急促了起来，幽暗隐蔽的环境下，莫名的加速刺激，引发我情慾上的溃堤，更无法控制的从喉咙发生欢愉的呻吟：&lt;br&gt;『嗯。。嗯。。。。啊。。』。紧闭的双唇也主动的开启，迎合黑仔的侵入，俩人舌头毫无忌惮的互相探索搅动着，并不时发生舌头激烈搅动所引发的声响&lt;br&gt;『兹。。啧。。。兹。。』我俩热情交缠不知道过了多久，黑仔的手已适时翻起我的无袖上衣，深入胸罩内，来回轻握并抚摸我的胸部，有时更轻捏我敏感的乳头，而另一只在我大腿根部肆虐的手，也开始离开大腿内侧，直接进逼到我的小穴处，黑仔探索中发现我内裤是中间开叉中空的，身体好像稍微震了一下，我感觉无形中更鼓励了黑仔的冲动。　因为他的动作很明显变的更激烈了，轻握胸部的那只手的力道也加强了，特殊的内裤更消除了黑仔手指头的阻碍，黑仔手指头深躯直入先是很有经验的，轻轻抚摸我那绿草如茵并已受洪水肆虐的森林，我早已感觉到我的下体已经湿到令人脸红害羞的程度了，黑仔手指偶而还轻佻的拉扯阴毛，最后阴蒂也被黑仔灵活的手指快速的挑拨起来，那种体内酥麻的感觉以及偷情的刺激气氛催化，已经快要把我逼到高潮的临界点了，我不但呼吸更加急促，心脏也几乎快跳了出来。&lt;br&gt;『嗯。。嗯。。。。啊。。』&lt;br&gt;『啊。。嗯。。。。。。。。』的分贝也随之提高了许多。&lt;br&gt;黑仔突然缩回在我乳房上揉拧的手，在我还不明就里的时候，黑仔的手已拉着我的手放在他的裤档上了，我当然知道黑仔的用意，只是碍于女人先天上的娇羞，不便主动去摸索，尤其又是第一次要抚摸老公以外男人的肉棒，这只有在幻想中才有可能发生的情形，一到真实情况我却胆怯了，一开始我畏缩的抽回我的手，黑仔却不死心的再次强拉我的手放在他的裤档上。&lt;br&gt;这一来我也不便推拒了，于是我驾轻就熟的隔着裤子轻抚套弄黑仔的肉棒，暗自惊呼黑仔的阳具真如他以前调戏我所说的【又硬又粗大】，经此亲密的第一次接触到如此的庞然大物，我身体的原始渴望以及下体迫切硬物充实的塞入需求，已有如脱缰野马似的无法控制了，尽管个人以前与老公恋爱时，也曾在公园里有过一两次如一般情侣情不自禁的激情，但一到紧要关头都会悬崖勒马。&lt;br&gt;情况也不如这次这般大胆与离谱，虽然面临被撞见的高风险，正当女人的原始冀望渴求被激发到最高点时，恋奸情热或许稍稍形容我目前的挣扎与处境，在不计一切后果而且满心期待接下来的进展突破时，不远处忽然遥传来狗吠声，惊慌中一对紧拥的男女霎时如受电击般的，缠绕的身躯自动的分开了，我赶紧整理一下被黑仔弄乱的胸罩与挪正内裤后，我与黑仔不约而同故作镇定的走向校门口。</content></item></essay>