<essay><item><title>人间天堂的美妻交换(2)</title><author>床上伴侣</author><content>虽然很快雯雯就回电解释，她在的厅和朋友蹦的，没有发现手机断电了，但我还是隐隐感觉事情有些不对劲。&lt;br&gt;可是到底哪里不对劲，却又说不出来，只好委婉提醒雯雯注意安全。&lt;br&gt;快到０５年的元旦了，随着分部和几个跨国公司中国总部签定中国区销售协议，０４年销售任务提前完成，我也可以提前一周回到雯雯身边。&lt;br&gt;这一次，我仍然没有提前通知雯雯，一方面为了继续给她惊喜，另一方面，心中有了疑问，想悄悄弄清楚，这样也可以避免公开疑问而伤害到雯雯。&lt;br&gt;下午回到家，紧闭的门窗让屋内比室外温度高一些，同时由于空气不流通，有一丝闷的气息。&lt;br&gt;开窗通风，这才居然发现客厅的家俱上有了一层薄薄的灰尘，当然，不仔细看不会发现，看来雯雯有半个月没有打扫卫生了。&lt;br&gt;岳母呢？怎么也不来打扫？苦笑着重复上次回家时的工作，心里埋怨着雯雯。&lt;br&gt;在洗雯雯积着未洗的衣服和床单时，终于发现了让我羞愧、愤怒、伤心、悲哀的事情，三套不同款式的性感内衣，其中有一条蝴蝶型的内裤居然是开裆的。&lt;br&gt;而唯一相同的，就是裆部部份残留着白色、黄色的固体凝结物，时间长的发黄，时间短的白色。&lt;br&gt;这绝对不是雯雯的分泌物，因为她一直都没有妇科病，生理机能也很正常。&lt;br&gt;我以颤抖的手拿起那条留着白色固体残留物的深蓝色薄纱开裆丁字裤，慢慢送到鼻子下面，一股熟悉的气味钻进鼻子，这和我在广州想念雯雯时用手解决的产物气味是一样的。&lt;br&gt;摊开床单，上面点点块块的斑痕无情地嘲弄着我。天塌了，眼泪没有感觉地流了出来。&lt;br&gt;我静静地深陷在客厅沙发里，看着黑暗中不时亮起的烟头和身前桌上隐隐约约的三条款式各异的内裤。不知道过了多久，有开门的声音，接着传来男女调情的呢喃。&lt;br&gt;「呀，怎么家里这么大的烟味？」这是雯雯说话的声音。&lt;br&gt;「快开灯，别是着火了！」这是一个陌生男人的声音。&lt;br&gt;「啪…」的一声，客厅的水晶吊灯陡然射出刺眼的亮光。我瞇起眼睛来适应突然的光芒。&lt;br&gt;「老公…」雯雯瞠目结舌地望着我，脸变得煞白。在她的旁边，站着一个高个的帅气年轻男人，西装笔挺、头发发亮。&lt;br&gt;男的看着我，楞了一下，转身就跑了。我依然坐在沙发里，目不转睛地望着妻子。&lt;br&gt;我指指桌上的内裤，沙哑地说道：「能解释一下吗？我希望你说真话。」&lt;br&gt;「老公…」雯雯唰的流出眼泪，呜咽地喊道。&lt;br&gt;「我希望你把事情的前后经过原原本本地说出来，也许你还有机会继续喊我老公。」&lt;br&gt;我冷冷的说道，可是谁又知道我的心在流泪。&lt;br&gt;雯雯扑到我身前，跪倒在地，抱着我的腿说道：「老公，不要抛下我，我听你话，我什么都说。」&lt;br&gt;原来，那是她的大学同学，她的初恋。&lt;br&gt;因为岳母管教严厉，她隐藏得很好。在即将毕业的时候，雯雯把她的处女之身给了他，一直到他们离开学校之前，只要有时间就腻在一起。&lt;br&gt;毕业后，男的成绩一般，没有找到理想工作，只好回到东北老家，渐渐地就失去了联系。&lt;br&gt;雯雯从此就开始对岳母反感，认为是母亲无形当中破坏了他们。从此，雯雯喜欢上了蹦的，只有通过这种方式来疲惫自己，使自己早日忘记他。&lt;br&gt;这样，在雯雯即将能平静对待此事之后，她遇到了我……&lt;br&gt;从开始的工作接触，到逐渐加深的了解，雯雯不自觉地依赖上了我，哪天不和我说话，就感觉缺少什么。&lt;br&gt;当我们正式确定恋人关系后，雯雯好几次忍住不给我，担心我会发现她不是处女，也担心我会看轻她。&lt;br&gt;婚后，雯雯的担心终于放下了，因为我一直没有问过她的感情史。在她放下心理包袱后，终于全身心地投入到这份感情当中。&lt;br&gt;因为我宠着她、无条件地爱着她，还有和谐的性生活，这让她感觉就是世界上最幸福的人，尤其在有了我们的爱情结晶后。&lt;br&gt;但是当我去美国培训后，突然的单身生活让雯雯倍感孤独的煎熬，尤其是每夜的独眠难以入睡。&lt;br&gt;她觉得产后的性慾更加强烈了，但因为我们的和谐，问题没有暴露出来，可是分开之后，她就意识到了这个问题。&lt;br&gt;当我去广州后的一个多月，雯的初恋突然来苏州找到了她。&lt;br&gt;原来他被其公司派到苏州开展业务，他对雯雯说是他主动要求被派来的，雯雯挺感动，但没有更多的想法。&lt;br&gt;但接下来，这个小子三天两头的约雯雯，对她展开攻势，甜言蜜语，雯雯逐渐有些抗拒不住了，开始更加注重打扮。&lt;br&gt;在有天上网时，无意当中看到一家销售情趣内衣的网站，雯雯有些癡迷了，幻想她穿上这些衣服，初恋迷恋的神情，于是她鼓起勇气，邮购了几套。&lt;br&gt;就在我国庆回家的前两周，雯雯穿上这些内衣，开始正式和他约会。&lt;br&gt;在我回来的那一天，雯雯提前下班（因为到周五，只要工作完成，可以提前一点时间下班），去到初恋的住处，一起吃了晚餐。&lt;br&gt;餐后两人忍不住开始缠绵，当雯雯的外衣被脱掉后，他被雯雯穿着性感内衣的迷人身体所震撼，情不自禁地喊了一声：「老婆」。&lt;br&gt;可雯雯却被从迷失中惊醒，记起爱自己的老公，于是艰难地拒绝了初恋，回到家。&lt;br&gt;快到家的时候，他给电话雯雯道歉，于是就有了最早的一幕。&lt;br&gt;雯雯因为心里的内疚，学着黄碟上的情节，为我做了第一次口交。&lt;br&gt;过完国庆幸福甜蜜的夫妻生活，我又离开了雯雯，这让她更感孤独和寂寞。虽然我们每天通话视频，可是终究不能代替活生生的人。&lt;br&gt;这时她的初恋又不失时机地用ＱＱ联络雯雯，引诱她视频。终于在我国庆离开后一个月，雯雯忍不住和他第一次网络做爱。&lt;br&gt;当时雯雯考虑到不是真的身体接触，加上他们以前就已经有过实质接触，所以雯雯自我安慰说不算对不起我。&lt;br&gt;可是就是这次视频做爱，让雯雯感到巨大的刺激，但是不真实感以及不满足感却开始困绕着雯雯。&lt;br&gt;终于，一周之后，雯雯忍不住去找了他，当晚雯雯在他那里过夜，这就是我第一次联系不上雯雯。&lt;br&gt;他们做过之后，雯雯哭了，他安慰雯雯说：爱和性是可以分开的。雯雯逐渐在他不断重复当中接受了这个观点，于是就开始肆无忌惮了。&lt;br&gt;在我元旦假期回家的前一夜，雯雯把初恋带回家里，激情了差不多一晚。在她比较详细的描述中，我逐渐开始有些异常的兴奋，小弟弟也渐渐硬起来。&lt;br&gt;雯雯发现了这个情况，怯生生地瞟了我一眼，开始试探接触我的小弟弟，看我没有什么反应，就大胆地掏了出来，开始为我口交。明显的，这次比以前熟练许多。&lt;br&gt;这个时候，我已经异常地激动起来，顾不得那么多了，推开雯雯，粗暴地把她按倒在沙发上，扯掉外衣，露出一套嫩绿色的性感内衣，内裤也是开裆的。&lt;br&gt;看着雯雯那有些凌乱、红肿的私处，一股熟悉的男人体液味道夹着一些酸味，扑鼻而来。&lt;br&gt;雯雯小声解释道，出门吃晚餐前他们又做了一次，接着说去清洗一下。&lt;br&gt;我没有答应，一声不吭地握住小弟弟，分开雯雯的裤裆，狠狠地钻进雯雯的私处，滑腻、火热，但是明显感觉到没有以前那么紧握了。&lt;br&gt;我有些报复似地撞击着雯雯，没几下，就从结合部位传来「噗嗤、噗嗤」的声音，那一夜基本没停。&lt;br&gt;第二天，看着满脸泪痕、熟睡的雯雯，我一声不吭的离开了家，回到广州。自此，再也不接雯雯的电话。她发短信给我，说要到广州来找我，我拒绝了。&lt;br&gt;除夕临近，我还未调整好心态，准备在广州一个人渡过春节。岳母和父母先后打来电话。&lt;br&gt;岳母只说了三句话：一是雯雯对不起我；二是她对不起我，没有教育好女儿；三是对我所有的决定都不反对，只是希望我考虑清楚。&lt;br&gt;父母来电话责怪我，说为了工作连春节都不回家，幸好有儿媳和孙子陪伴，然后嘱咐了几句，要我注意保重身体。显然，雯雯怕我父母伤心，隐瞒了真实原因。&lt;br&gt;我的心很乱，我爱雯雯，可是传统教育又使我痛恨她的出轨。即使离婚了又怎样？宝宝没有了妈妈，父母和岳母的伤心失望，同事的异常眼神。&lt;br&gt;关键是，我对雯雯还有割舍不了的感情。我想我需要时间的抚慰。&lt;br&gt;那个春节，我一个人呆在广州的宾馆，浏览着无意看到的描写出轨、交换的文章，一边惊奇地感歎，一边却打着「手枪」，异样的刺激让我欲罢不能。现在想想真是好笑。&lt;br&gt;半年过去了，时间渐渐抚平心灵上的创伤，我开始和雯雯交流起来，我也可以开始平静地和她分析问题的症结。&lt;br&gt;听着话筒里儿子：「爸爸，我想你…」的稚嫩叫声，我想我该回家了。&lt;br&gt;这段时间，通过ＱＱ上面朋友的推荐，我加入了关于交换的一个群。在群里和陌生的朋友们交流着，试图理解他们的思想。&lt;br&gt;０５年底，经过他们的介绍，我进入了「欢乐白领俱乐部…」几乎每天都要浏览一下，当然潜水的时间多。&lt;br&gt;经过半年多在ＱＱ群里的交流和浏览本网站，我想我接受了这个基本理论：爱和性是可以分开的；满足的、激情的性更能促进爱的昇华！&lt;br&gt;今年初，我开始考虑是否向雯雯推荐本网站。因为先前的变故，我有些担心她是否能接受、是否怀疑我在变相地惩罚她。&lt;br&gt;我和妻子就先前她的出轨问题讨论过，谈过彼此的看法，雯雯坦言这次偷情让她有一种熟悉的强烈刺激，特别是因为没有什么心理负担，所以非常放得开，主动尝试了不少的体位和花样，还有些像小孩子偷嘴之后没被人发觉的窃喜。&lt;br&gt;随着看的交换类的文章越来越多，就经常幻想妻子和别人（包括她的初恋）性交时的样子，感到很刺激，然后和妻子做的时候就很兴奋，快感也格外强烈。&lt;br&gt;妻子经常问我是怎么回事，怎么会这么兴奋？我没有回答，难道让我告诉她，我在和她做的时候在幻想着她被别人操的吗？&lt;br&gt;经常这样的幻想就会让我起了要试一试的念头，也许找一对夫妻来交换肯定很刺激吧！但是怎样和妻子说啊？我兴奋地想着，心里也慢慢的有了主意。&lt;br&gt;以后经常和妻子一起上一些成人网站，慢慢的让她接触夫妻交换的文章，刚开始她看这些很害羞，不敢看，然后我就鼓励她，向她讲解这样的观点。&lt;br&gt;「真的很胆大啊！」雯雯感歎着。&lt;br&gt;「其实可以的，这样可以增加了夫妻间的兴趣，处理好的话还可以增进夫妻感情。」我说着自己的观点：「只要夫妻两个人的感情好，能够互相坦诚地交换彼此的看法，确定彼此的态度，就不会有事，你看他们不是很兴奋吗？」&lt;br&gt;经过讨论，妻子也接受了这种想像，然后就经常和我一起进「欢乐白领…」等网站看这类的文章，看到兴奋的时候，我们就激烈地性交。&lt;br&gt;我在做的时候就向她说：「我们也这样好吗？让别的男人来操你…」诸如此类的话，妻子就会更加的兴奋，更加热情地迎合着我的冲刺，特别感觉下面非常紧缩。&lt;br&gt;从此，我们就喜欢上这种增加性趣的方法，妻子也经常把自己代入角色，更加开放地回应我。&lt;br&gt;我觉得时机已经成熟，就向妻子提出找交换的建议，妻子也害羞却也有些期盼地同意了，然后我们就开始联络先前我在ＱＱ上认识的一对南京夫妻。&lt;br&gt;男的叫林，３３岁，１７２公分，长得比较精壮，妻子对他比较满意。&lt;br&gt;女的叫雅，３１岁，长得白净漂亮，在银行工作，身材比较高挑，有１７０公分。&lt;br&gt;他们两个也是第一次，于是我们开始交往，通过视频聊天询问彼此对这种事的看法、喜欢的性交方式等等。&lt;br&gt;我和对方丈夫也经常挑逗彼此的妻子，感觉非常刺激，然后妻子每次和我做时都很疯狂，看来女人放开以后真的很可怕啊！&lt;br&gt;经过一个月的交往后，决定去他们那里郊区的一个渡假村，那儿安静、远离凡嚣，正好适合我们。&lt;br&gt;五一那天，我们把孩子交给岳母，我和妻子就怀着异常兴奋和有些忐忑的心情去了南京。&lt;br&gt;在高速出口，看见了他们夫妻的汽车，看来他们也很期待，两车前后相伴的直接就去了渡假村。&lt;br&gt;我们走进小别墅的客厅后，我坐到了雅的旁边，而林也坐到我妻子的身旁，可能有些怯场吧，起先大家都有些不说话。&lt;br&gt;慢慢地大家放开了，开始交谈起来，逐渐涉及到敏感的话题，女人也不再含蓄，大胆地回应对方的挑逗。&lt;br&gt;我把手搂在雅的腰上，靠近她耳边说着轻薄的话，感到她的身体火热起来，呼吸也开始粗重，白皙的脸蛋更是红透了……&lt;br&gt;我感到很兴奋，小弟弟也硬了起来，把她搂在我的怀里，手上下揉弄着。妻子和林也亲密地靠在一起说着悄悄话，他的手在雯雯的腿上抚摸着。&lt;br&gt;我感到差不多了，就向林打个眼色，于是大家说笑着搂着对方的妻子走向各自的卧室。&lt;br&gt;我抱住雅，亲吻她的嘴。她的身体真的很敏感，很快就热情地迎合着我，我一边品嚐着她的香舌，双手也在她身体上抚摸着，慾望越来越高涨。&lt;br&gt;我脱下她的衣服，雅白皙的身体呈现在我的面前，苗条的身材玲珑有致，平坦略有妊娠纹的小腹下面黑亮的阴毛吸引着我去探寻那里更美妙的风景。&lt;br&gt;我的小弟弟已经坚硬如铁了，把雅扑倒在床上，压着她发烫的身体开始亲吻着她。&lt;br&gt;乳房很饱满，抓在手里非常舒服，我亲吻着一只，手里揉捏另一只，让雪白的乳房在我的手里变化着形状。&lt;br&gt;雅的情绪也很高涨，雪白的皮肤透着情慾高涨时的粉红色，当我吻到她的阴户时，那里已经很湿了。&lt;br&gt;她的阴毛不很多，但很黑亮，阴唇也不是黑色的，只是颜色稍深一些，阴道口已经微微张开，流了不少淫水出来。&lt;br&gt;「快来吧，我受不了了，嗯…嗯…」雅忍受不了我的调情，要求我的进入。&lt;br&gt;我也快忍不住了，下面坚硬得已经有些涨痛，「可以不用套吗？」我求雅。&lt;br&gt;「嗯…随你，快点啊！」我欣喜地顶在雅的那里，向前一用力，顺利地刺进了雅的身体，紧凑火热的快感一下从下体传遍全身，小弟弟被她火热湿润的小妹妹紧紧弟包裹着，感觉好舒畅。&lt;br&gt;我开始用力地抽送，或快或慢在雅的身体里冲刺，每次都进入她的深处。&lt;br&gt;雅被我操得总想直起上身，不停地呻吟着，没多久那里就急速地收缩，想要把我的肉棒吸进阴道的最深处，双手有力地抱住我的脖子，腿死死环扣在我的臀部，仿佛要我把她压扁似的。&lt;br&gt;雅的高潮来得很强烈，也很长，带给我强烈的快感，我压在她的身上亲吻着她，开始加速来配合她的高潮。&lt;br&gt;没多久，我喘着粗气问：「雅，我想射进去。」&lt;br&gt;雅没有回答，可是却更加用力地抱着我，用行动答应我的请求。&lt;br&gt;那时我脑中没有别的念头，只想着在雅的身体里不停地进出，感受着从下体湧向全身的一波又一波相当强烈的快感。&lt;br&gt;房里充斥着「啪啪」的撞击声、雅婉转的叫床声和我粗重的呼吸声。&lt;br&gt;很快感到高潮就要来临，下面变得更加粗大坚硬，我用尽全身的力量把小弟弟插进雅的阴道，全身的滚烫随着精液射进雅欣的身体，她也在我的刺激下达到了第二次高潮。&lt;br&gt;好久没有这样强烈的快感了，我们的高潮持续了很长时间，全身的力气都在刚才的交战中用完了。&lt;br&gt;我一动不动地压在雅欣的身上，我们亲吻着，享受着高潮的馀韵。&lt;br&gt;「好舒服。你舒服吗？」我抚摸着雅的身体问道。&lt;br&gt;「嗯，非常舒服。你好厉害哦，我都快晕了。」雅的脸上带着高潮过后的红晕。&lt;br&gt;我们相互挑逗着，说着一些婚姻和做爱的话题，很快，大家又有了继续的意思。这次雅掌握主动，给我做了口交，技术很不错。&lt;br&gt;我们采用男下女上的姿势，她的动作非常热情，肥美的臀部在我胯上快速地扭摆、摇动，给我带来频繁不断的快感。&lt;br&gt;雅的体力很好，直到我们再次高潮，她都一直在上面。&lt;br&gt;当我和雅欣去浴室的时候，另一间卧室传来性感的声音，我们偷偷的打开门缝，看到妻子骑在林的上面，身体上上下下地起落着，叫床的声音很大……&lt;br&gt;粗大的阴茎在妻子的阴道口时隐时现，根部围绕着一圈白沫；妻的秀发好像被汗打湿，已经不再飘逸。&lt;br&gt;「你老婆好厉害啊！」雅在我耳边吃吃的说笑着。&lt;br&gt;「嗯，你也不相上下。」我目不转睛地盯着妻和林结合的地方。&lt;br&gt;</content></item></essay>