<essay><item><title>征服美人妻(全)(7)</title><author>床上伴侣</author><content>「啊……啊……枫……啊……啊……不要那么用力……我会被你操死的……啊……」激烈的性交使李婷淫性爆发，双脚紧紧地缠在乔枫的腰间，丰润的翘臀也配合着男人的抽插摆动，双手紧抱着乔枫的肩膀，俏脸在沙发上左右摆动着，从诱人的小嘴不停地发出浪叫。乔枫加快了抽插的节奏，左冲右突，上搅下弄，每一下都弄得李婷淫叫连连。&lt;br&gt;「啊……爽……爽死我了……枫……我……我……我要丢了……啊……」&lt;br&gt;随着阴道一阵收缩，炽热的洪流从子宫深处浇向乔枫的龟头，跨下的李婷达到了第一次的高潮，但乔枫并未因此而射精，他的肉棒仍然硬挺，浸泡在女人因高潮而洩出的温热淫水中，感受着女人子宫有规律的收缩吸啜。&lt;br&gt;待到女人的娇喘平息下来后，乔枫一把抱起女人，跨步走到书记的办公桌前，把女人放倒在棕色发亮的大班桌上。刚刚经历高潮的女人癡癡地看着狂乱的男人，一脸的惊恐。乔枫放倒女人，开始新一轮的抽插，一边注视女人在胯下娇弱无助地细细呻吟，一边得意地看办公桌上的文件在女人胴体推挤压揉下逐渐皱在一起，肉棒更是涨得又粗又硬，疯狂地在女人湿淋淋的小穴中直进直出，带出一波又一波的淫水。李婷「啊……啊……」地狂乱浪叫着，感觉一股股酥麻从两人交接处丝丝缕缕地向全身扩散。&lt;br&gt;乔枫快意阵阵，爽美无比，又猛地抱起挂在自己身上淫声浪叫的女人，在市委书记办公室渡起了方步，一步一挺地把女人操进了书记的休息室。乔枫站在书记休息的床前，环顾室内，竟发现角落有一面大的立体镜子，一对男女在里面用站姿疯狂交媾着。乔枫走到大镜子前，转身让李婷面对着镜子，下身用力地上挺着，可以看到女人圆润的臀部被男人顶得不停地颤去摇晃着。&lt;br&gt;李婷正抱紧男人的脖颈享受无比的快感，倏然看到自己在镜中淫相毕露，攀附在男人身上扭动呻吟，羞的双手把头死死压在男人的肩膀上，俏脸更是羞得通红，不敢抬起头来，祇是下体传来的快感使得她口中娇喘呻吟不绝。乔枫捧着李婷丰满滑腻的屁股肆意抽插，感觉阵阵精意上湧，走到床边，把沉迷在交媾淫浪中的女人放到床上，按住女人小巧的圆肩，嘴凑下去含住一只嫩乳，胯下一阵密集的狠插，立刻把早就酥麻不已的女人送上高潮顶峰。&lt;br&gt;李婷娇喘吁吁，香汗淋漓，玉首后仰，一头乌黑的美发缤纷散落，脸上神态娇媚万分，秀眉微蹙，樱桃小嘴里发出荡人心魄的娇吟，浑圆的臀部卖力地摇动着，主动地迎合着乔枫的狂猛抽插的肉棒。&lt;br&gt;「啊……我到了……我要死了……啊……啊……你干死我了。&lt;br&gt;乔枫拨出肉棒，肉棒上沾满了淫水，在灯光下闪闪发亮。一步跨前，把肉棒插入犹在「啊啊……」浪叫的女人的小嘴中，直顶喉咙，大手固定女人摇摆挣扎的头，肉棒肆意地在她柔润腻滑的小嘴中抽送。小嘴被涨满，女人无法挣扎，也无法发出声响，只别得俏脸通红、眉头紧蹙、香汗淋漓。乔枫咆哮着，一大股精液无法扼止地猛烈射出，大部分直接射进了李婷的喉咙，当乔枫的肉棒离开女人的嘴时，精液随着女人的嘴和着唾液从嘴角旁流出，迷离的眼神氾着浓浓的春意，这表情令乔枫感到无比的爽快和满足。&lt;br&gt;这次事情过后不久，乔枫就调整岗位，给市委周副书记当祕书，人事关系还挂在办公室综合科。周副书记是书记、市长下来的第三把手，分管组织、人事、编制和宣传思想工作，位高权重，工作繁忙，乔枫跟着副书记跑前跑后，忙得不亦乐乎，很长时间没有与李婷厮混。&lt;br&gt;毕业工作不到一年就当领导祕书，这在市委办属第一个，当然这主要得益于乔枫硕士研究生的头衔和出采的文笔。市委系统研究生毕业祇有四人，研究室两个，只一个市委办副主任是在职读的，无法与乔枫正宗科班相比。周副书记的前任祕书推荐到西北挂职去了，到西部挂职锻炼是个好差事，三年时间，去之前就提拔一级，回来后安排都不错，每三年都争得头破血流。&lt;br&gt;乔枫捞来这个好岗位，使全办人员都羨慕不已。近来李婷看乔枫的眼神也特别了，多了许多的爱恋和情意，敢情这美丽的人妻已经对乔枫神魂颠倒了。每次看到李婷这样的眼神，乔枫是又欢喜又担心，现在跟上市委的主要领导了，仕途一片看好，刚开头工作也忙得焦头烂额，暂时没空《照顾》这个骚妮子，这时候可千万别给弄出点叉子来。&lt;br&gt;&lt;br&gt;第九章咖啡情深&lt;br&gt;&lt;br&gt;一晃又是几个月时间过去了，这中间乔枫竟一次也没有与李婷约会过。虽然每天大多能见上几次，几乎都是匆匆而过。李婷好几次给乔枫打电话、发短信，乔枫都在有事走不开，惹得李婷气闷不已，想想这个男人也这么势利，才当上领导祕书就不得了了，自己枉费了许多情意。这天，周副书记到省里开宣传思想工作会，要开三天，因为材料都早已准备好，宣传部也有人跟去打下手，乔枫就没去。把周副书记送上车，乔枫就一溜烟地到了卫生间，给李婷发了个短信，约她中午到外面吃饭。李婷立刻回了，两个字，「没空！」乔枫又发：「真的吗？」&lt;br&gt;「是！」很快又回过来。&lt;br&gt;「那我约别人了？」乔枫有点生气。&lt;br&gt;「爱约谁约谁去！」&lt;br&gt;「我只约你！」&lt;br&gt;「没空！」还是两个字。&lt;br&gt;「十二点十分，武汉路情缘咖啡屋，我等半个小时。」乔枫下了最后一道令牌悻悻地走出了卫生间，回到科里。&lt;br&gt;短信没有再出现，乔枫看到李婷在机要室，在自己位置上坐下来，理了理头绪，准备把办公桌上的文件清理一下。&lt;br&gt;「乔枫，书记出差了？」杨丽清甜的声音传来。&lt;br&gt;「是啊，要三天，周末才回来。」乔枫看着杨丽娇美的脸蛋，感到春风扑面，刚才的不快消散了。真是个娇艳诱人的小娘们儿。&lt;br&gt;「前段时间看你挺忙的，打个招呼的空閒都没有。」杨丽走在乔枫的桌子跟前，看乔枫收拾文件。&lt;br&gt;「不好意思，脱离了群众，以后一定注意。」乔枫打趣道。&lt;br&gt;「中午是不是请大伙儿加加油？庆祝一下。」杨丽亮晶晶的眼珠直盯着乔枫，乔枫感觉心跳加快。&lt;br&gt;这时李婷从机要室走出来，飞快地向乔枫和杨丽这边瞥了一眼，打岔道：「这家夥是铁公鸡，还是自个儿到食堂加油吧。」乔枫有点气急：「今天实在不行，中午有朋友先约好的，明天吧，提前告诉大家，让大家都来。」&lt;br&gt;「他存心不想请客，你就别费心思了。」李婷笑嘻嘻地对杨丽说。&lt;br&gt;「明天一定请。」乔枫赶紧补充道，一边痛恨李婷的挖苦，暗报私仇。&lt;br&gt;「那就说好明天了，明天一个也不许说有事。」还是杨丽解围，这小妮子最近肯定有喜事，俏脸红润润的，时常洋溢着动人的微笑。乔枫心底深处对杨丽的情慾又被挑起。&lt;br&gt;武汉路情缘咖啡屋离市委办公地点较远，在大学城的边上，以谈恋爱的大学生为主。乔枫很喜欢这里，清静幽雅，几乎不会碰到同事熟人。&lt;br&gt;快十二点的时候，乔枫从办公室出来打的到了咖啡屋，选择了一间比较隐蔽的小包厢，要了一杯柠檬茶，静静地想着关于自己的一些事，工作快一年了，总体上还是比较顺利，如果周副书记关心的话，一年见习期转正定级后就有可能提拔到副科，硕士研究生毕业符合这样的干部任用精神，再两年后就有可能转正科，乔枫暗暗想着一定要把祕书工作做好，让周副书记满意，铺好自己的前程路。&lt;br&gt;柠檬快喝完，时间指向十二点十五分，乔枫猛然想起没有告诉李婷在哪一间，于是发了个短信给她。短信没回。乔枫想着李婷是否会来，应该会的，乔枫凭直觉这么认为。接下去每分每秒都似乎过得很慢，手机显示十二点三十八分，包间门被轻轻推开，李婷倩丽的身子飘进来，落在乔枫身旁的椅子，乔枫把手机对着李婷的眼睛，笑嘻嘻地说：「三八，来得很准啊！」&lt;br&gt;「啪！」一掌打在乔枫的胳膊上，李婷气呼呼地道：「中午时间跑这么远来干什么？２３块的打的费你报销。」乔枫正要说几句黄色的逗话，这时服务员敲门进来，问中午要吃喝点什么。乔枫要李婷自己点，李婷老实不客气地要了巴西原味咖啡、意大利薄饼、法式葡萄浆等，乔枫也点了自己爱吃的几样咖啡和果点。&lt;br&gt;服务员一出门，乔枫的手便袭上李婷高耸的乳房。李婷一把甩开，要乔枫注意点形象，这是咖啡屋。乔枫知道李婷有点生气，及时调整策略，坐直身子一本正经地讲了许多甜言蜜语，把李婷逗笑得腰肢乱颤、妙目流波，回到以前的柔情万种。&lt;br&gt;整个午饭在轻松甜蜜的气氛中渡过，乔枫乘机把李婷搂在怀里，抚摸她柔滑白嫩的脸蛋，提出要李婷下午请假，找地方去《叙叙旧》。李婷偎在情郎的怀里，癡癡地任乔枫抚弄着，歎道：「我怀孕了！」&lt;br&gt;乔枫一惊，愣愣地看着李婷的双眼：「怀上小孩了？」&lt;br&gt;李婷用小指一戳乔枫的嘴唇：「怕了？你要负责哟。」&lt;br&gt;「我负责？」乔枫还没转过神来。&lt;br&gt;「好了，谁要你负责，是我老公的。」&lt;br&gt;「不是我的？肯定吗？」&lt;br&gt;「当然是我老公的，是你的我就打掉。」乔枫知道每次在一起，李婷都有避孕措施，暂时不想要孩子的新婚妻子对这一套早有准备，应该不是自己的，况且自己已经三个月左右没有跟李婷在一起亲密了。&lt;br&gt;「这么残忍？生我的孩子不是很好吗？」&lt;br&gt;「去你的，才不生你这个坏蛋的儿子，又增加一个坏蛋！」确定不是自己的，乔枫庆幸中竟然有一点失落。&lt;br&gt;「不生就不生，想给我生小孩的多的是。」&lt;br&gt;「你厉害呀，女孩子都为你神魂颠倒哪，都愿意为你生一堆孩子呀，臭美！」&lt;br&gt;乔枫一把搂紧李婷，嘴就凑下去，紧紧吻住了李婷的樱唇。李婷竟不挣扎，主动张开了檀口，与乔枫火热地接吻起来。&lt;br&gt;「有孩子也可以做爱呀，更安全，医生都说可以做的。」乔枫喘口气，在李婷耳边说道。&lt;br&gt;「医生说不行的，上周去检查了，医生说头三个月不能做爱。」李婷羞红着脸说。&lt;br&gt;「你不是说还不想要小孩吗？」&lt;br&gt;「原来是不想这么快要，但怀上了就要生呀，况且我年纪也差不多了，医生说再大生小孩就危险了。」乔枫心里想着很久不能与李婷做爱了，真是有点不是滋味。看着李婷红晕密布的俏脸，忍不住又吻上去，舌头伸进李婷的嘴唇，探索着李婷的香舌。&lt;br&gt;李婷与乔枫深深地热吻着，舌头在两人的口腔来回滑动着。乔枫的手滑到李婷的胸脯上，隔着衣服握紧了丰满坚挺的乳房。三个月没有摸，好像大了不少，可能是怀孕的缘故吧，乔枫心里想着，手上加大了抚揉的劲。&lt;br&gt;「啊……啊……」李婷的嘴唇挣脱开来，随着男人的按揉娇喘不已。乔枫一手伸下去，长裙里丝薄的三角裤竟然已经湿透，传出阵阵潮溼的热气。乔枫用手指隔着三角裤捏弄两片丰腴柔软的阴唇。李婷气呼呼地急喘着，用力按压男人在双腿间肆虐的手。&lt;br&gt;「小婷儿，你好像更加敏感了，一下子就这样湿了。李婷俏脸涨得通红：「还不是你搞成的。」乔枫笑嘻嘻的：「好像不是我吧，刚才还说是你老公搞的。」&lt;br&gt;「去你的！」&lt;br&gt;「我涨死了，总不能这样去上班吧？」乔枫把李婷的小手拉自己的胯下。&lt;br&gt;「就要让它涨死，省得到处害人。」李婷恶狠狠地在乔枫硬涨的肉棒上有力捏了一下。&lt;br&gt;「啊……你要谋害亲夫呀？」肉棒吃痛，乔枫也在李婷高耸的乳房上用力揉捏了几下。&lt;br&gt;「不要闹了，快上班了呀。」李婷想要起身。&lt;br&gt;「不行，先把它消下去再说。」乔枫拉开了裤链，把坚硬的家夥从内裤中释放出来，龟头怒挺着，红黑色的，由于慾望泌出的液体使龟头油亮亮的。李婷看着这个曾经在自己身体里肆意进出的肉棒，有一种说不出的感觉，怔怔地看着翘首以待的龟头。&lt;br&gt;乔枫把李婷的头按下去，李婷抗拒不了，祇好乖乖地张开樱唇，含住男人的龟头，用舌头舔吮起来。&lt;br&gt;「啊……好……就这样……」被女人温热的口腔含住，溼热的舌头掠扫敏感的龟头，乔枫舒服得叫出声来。听到男人满足的叫声，李婷越发用力地吮吸起来，把粗大的龟头深深地含进小嘴里，樱唇紧圈，香滑的舌头一圈一圈地舔扫茎身。&lt;br&gt;「对……对……就这样……太好了……啊……好婷儿！」乔枫一手伸进李婷的衣服里，隔着乳罩揉抚柔软而有弹性的乳房，一手在女人丰满浑圆的臀丘上抓捏着。&lt;br&gt;李婷浑身燥热起来，小手托住男人绷紧的阴囊轻柔地压挤，小嘴灵活地吞吐着，像阴道般吞食着男人粗大的茎身。乔枫再也忍不住，大手压住李婷剧烈晃动的头部，用力向下贴紧自己的腿间，李婷被迫张大樱唇，小嘴深深地含住棒身，龟头直顶喉部，一股一股的精液直接喷向女人的食管。&lt;br&gt;「唔……嗯……唔……」李婷小嘴被涨满，无法叫出声来，俏脸别得透红，吞进了男人大量的精液。乔枫满足地放松身体，把肉棒从女人嘴中滑出来。李婷的头歪在乔枫大腿上，红润的樱唇上残着丝丝男人的精液，细细地喘着，凤眼含情在看着刚刚在自己嘴射精的男人。&lt;br&gt;「好婷儿，今天这个午休最舒服，就是不知道下午还有没有力气干活。」李婷没有说话，想着在咖啡屋这样的公共场所和丈夫以外的男人口交，自己是真的堕落了。</content></item></essay>