<essay><item><title>姑母火热的小淫穴(3)</title><author>床上伴侣</author><content>张风没想到的是，姑母的内裤居然早已经湿透了，但是她的挣紮却没有丝毫减弱的痕迹。可是姑母湿得仿佛能拧出水的内裤极大地鼓励了他。&lt;br&gt;不行、不行……小风啊，我是姑母……不可以……姑母很痛苦的说着。&lt;br&gt;张风把脸靠在姑母的面颊，边亲她边磨擦，姑母挣紮的身体慢慢向床的上方移动，但张风如影随形的跟着也往上移。&lt;br&gt;内裤的下半截已经全湿透了，湿湿的，滑滑的，即使是在内裤外抚摸，也已经能感觉到很滑腻，而且，可以感觉得出来，里面的水儿还在不断湧出。&lt;br&gt;张风的手终于拨开姑母内裤下面的窄窄的裤边，把手一点点地从她的内裤下面往上挪动，直到把整个手掌都覆盖到她中间的三角地带上，姑母那儿的水儿从张风的指缝里不自觉地渗透了出来，弄得张风满手都是。&lt;br&gt;姑母那儿的毛很多，很密，而且中间的小缝儿也很热，很丰满，很柔软，而且已经微微张开，使张风的手很容易就能感觉到她分开的阴唇，和中间不断流水的柔嫩的肉洞。&lt;br&gt;张风此时虽然看不到姑母的表情，但是，却能感觉到她始终没有放弃反抗，也许是不自觉的，但是推他胸口的力量还是不小，姑母的腰已经开始左右胡乱摆动，希望能摆脱张风的手，但是他怎么可能那么容易放弃呢？&lt;br&gt;张风的中指很轻松地就找到了那个洞口，手指往上一勾，很轻易就滑进了姑母火热的小穴儿里，张风的中指不断地挑动，随着他把手掌尽量地贴近姑母的阴唇，手指也越来越深入了她身体。&lt;br&gt;里面很温暖，也很湿润，特别是里面一下一下痉挛一样地一会紧一会松的感觉，和阴道壁那柔软爽滑的滋味，使张风一下性趣爆升，肉棒更是忍不住顶得自己的裤子十分难受。&lt;br&gt;姑母的腿已经难以反抗了，只有手还在顶着张风的胸口，嘴里也一直在低声说：不要，不要……呼吸也越发急促起来。虽然姑母的双脚乱踢，并极力反抗，但终究比不上张风的力气，内裤被他脱到了脚踝，露出那黑色诱人的私处。&lt;br&gt;张风将姑母欲夹紧的双腿用脚顶住，不让她合拢，将右手指强行伸进她的阴道，并做前后反复的抽插动作。持续做了一会儿……此时已可感觉姑母的反抗力道已减缓，不知是没力气了，还是手指的抽插生效，姑母的淫水已流了一些出来，但她仍在喊着：不要……啊……不要……嗯……小风……不……要……嗯……但声音却愈来愈小。&lt;br&gt;最后她一把搂紧张风，张风也把握着姑母反抗减少的时间，将自己的短裤及内裤一并脱掉，露出昂扬鼓涨的阳具，此时，姑母的淫水已流满张风的右手掌，湿淋淋的。&lt;br&gt;但虽然在不停地轻声用近似梦吟般的口吻说：嗯……小风……不要……插……在里面……不要……&lt;br&gt;张风安抚性地回答道：好！我知道了，姑母，让我好好爱你吧！终于把勃起以久的肉棒，压在姑母的下腹上。&lt;br&gt;不……小风，不行，啊……不可以啊……姑母低声的请求着。&lt;br&gt;张风看着在自己身下不停扭动的肉体，看着因惊慌害怕而发红的脸庞，听着不敢大声叫骂却低声哭泣的声音，反而更激起了张风的兽性。姑母一直说出拒绝的话，虽然内裤和睡衣早就已经被张风脱了去。&lt;br&gt;张风近距离的看着姑母的双乳，以及下体那乌黑茂盛的阴毛，这一切简直让他兴奋到了极点。张风干脆强行把姑母的双腿叉得分开，直接看着姑母的阴部。&lt;br&gt;姑母，我……我要干你！张风低声的说，再次压在姑母身上，并利用身体的优势、让自己凶猛壮大的肉棒抵着姑母的穴外、慢慢摩擦着姑母的阴唇……其实张风早就不是初出茅庐的毛头小子了，做这种事也不过是家常便饭，可是这次的对象是姑母，成熟性感的姑母，可能是太激动了，张风因过度兴奋龟头竟然射出了些精液在姑母的阴唇上，并向四周扩散。这种味道对于成熟的姑母来说是很熟悉的，是男人的精液味。&lt;br&gt;安眠药的效力开始发挥了，姑母的肢体虽然不听使唤，但意识还是清楚的，好了……已经结束了。&lt;br&gt;姑母以为张风太年轻一时冲动下就射了出来，心里想着应该都结束了时，张风却用更大的力量抱紧了她。姑母感觉阴唇开始又受到坚硬东西的压迫。同时张风的腰也开始缓慢的上下活动，随着那淫邪的动作，坚硬的肉棒更膨胀，几乎使姑母的阴道感到疼痛。&lt;br&gt;张风一直用他的肉棒顶着姑母的私处、观察姑母的反应，看出了姑母的惊愕和不解。张风慢慢扭动屁股，小风……你……不是已经完了么？你不是已经射……了么？姑母只能像个快被驯服的女人般痛苦的说着。姑母想把张风从身上推开，可是又用不上力。&lt;br&gt;呵呵，姑母……不好意思，刚才我太激动了，竟然喷了一点出来，这也是因为姑母你太迷人的关系啊，现在我准备好了，我要插你，姑母……你准备好了么？张风在姑母的耳边直接把心意说了出来，并用通知的口吻告诉了姑母他的下一步动作。&lt;br&gt;不可以……我……不要！姑母虽然声音很低但却很坚持。&lt;br&gt;姑母，给我吧！张风的手从握住姑母的双手伸向乳房，姑母没有说话，想把他的手拉开。可是在力量上还是张风比较大，张风火热的手抓紧乳房。&lt;br&gt;不，小风……我是你姑……母……啊！姑母不断这样说着话。&lt;br&gt;张风把脸埋在两个乳房的中间，做深呼吸。张风的欲望已经很明显了，姑母侄子相奸啦可怕的声音突然出现在姑母的脑海里。&lt;br&gt;张风的手向下伸过去。姑母的密穴因为刚才张风射出的精液变得湿滑，张风火热的手正抚摸着她的阴毛。姑母想阻止，但说不出话来。&lt;br&gt;姑母，我要得到你！张风以命令的口吻对着姑母说。&lt;br&gt;不行……不行……我是你姑母……姑母软弱的喊叫着。张风边说边爱抚着姑母的身体，姑母就像待宰的糕羊，让侄子随性的抚弄着身体，她只能无奈的闭上眼睛。&lt;br&gt;姑母的态度立刻传到张风的身上。张风看姑母已乖乖的不动，怕她心意动摇，迅速的擡起屁股，握着已达坚挺限度的阴茎，将其对准了已泛滥成灾的阴部，看似轻缓却略用力的插入。&lt;br&gt;噢！这次真的插入了姑母的阴道，是那么的紧，温暖又湿润，噢！这真是太爽了，姑母是那么真实又清醒的被他干着，身体是如此热切的做着回应。&lt;br&gt;噢！……噢……噢！……嗯……噢……&lt;br&gt;啊……姑母叫出声来、巨大的肉棒整支插入。姑母抿着嘴唇痛苦的承受着张风的巨棒。&lt;br&gt;啊啊……姑母被张风占有了，强烈的快感使张风进入姑母后，狠狠的抽插。只见姑母眉目微皱，轻哼着。&lt;br&gt;张风开始反复用力的做抽插动作，阴道里的温润窒肉，将他的阴茎紧密地包裹住，噢！好爽！……噢！不行！这样会太快射出来的！张风自觉地放慢抽送动作，然后将阴茎先抽出来，停了一下，调匀了呼吸，只见姑母有如歎息似的哼了一声：&lt;br&gt;啊……张风的双手仍搓揉玩弄着姑母的乳房，手指回转着触摸她的奶头，但阴茎仍悬空停在她的阴部外，轻触拨弄着黑亮柔细又浓密的阴毛，却挑拨逗弄着不插进去。这时的姑母面颊潮红，娇喘吁吁。&lt;br&gt;好一阵子后，张风双手在姑妈的身体两侧用力支撑，上半身离开姑母直立时，看到那对丰满的乳房。张风轻轻地晃动了一下腰部，将臀部向前一顶，巨大的龟头和阴茎又深入了姑母的体内，开始抽插着起来。&lt;br&gt;小风，不要……啊！……不，噢！……不要……姑母再次发出了有气无力的呻吟声。&lt;br&gt;经抽插狂干了约五十分锺，姑母其间已忘形颤抖着洩了三四次吧！张风的阴茎跟她的阴部已是湿漉漉一片，他的手臂跟背上也留下姑母不知是痛苦还是快乐的指甲抓痕。看着自己的阴毛和姑母的阴毛缠绕在一起，张风保持这样的姿势，用手探入姑母的阴毛里摸索我进入你了，我们终于连接在一起！对张风来说，这时的姑母已不再是普通的姑母了，她的重新定义是她是姑母并且是一个正被我享用的女人。&lt;br&gt;姑母，我终于插入你的洞了。我不必再偷看你洗澡了，我要你的身体吞入我整支肉棒。从今以后你的身体也是我的了。想到此处张风兴奋得再用力一挺，将阴茎尽根埋入姑母那个已经满是淫液，滑溜顺畅的密穴深处，顶住姑母的花心。&lt;br&gt;嗯……一声低深有力的呻吟从姑母的喉咙深处发出，张风知道姑母自从姑夫去世以后，那深处的激情已经被埋藏了很久了，今夜他用龟头顶入了姑母那个久未被顶过的花心，这种感觉对姑母来说即陌生又熟悉，张风想着露出了胜利的微笑。&lt;br&gt;姑母此时的心情是一团乱麻，她终于意识到了一个她不得不面对的事实－－自己那久未被男人庞幸过的身体现在已经完全被自己的侄子张风占有了。&lt;br&gt;姑母虽然不是处女，并且生育过一个表姐，但对张风来说，她阴道的松紧并不是关键。重要的是它让张风得到了姑母，体验到了与姑母性交的满足感，这是胜过幻想、胜过意淫、胜过自慰的。&lt;br&gt;张风用左手作为支撑轴，把姑母白皙的颈部擡高，右手则迅速地把一个枕头垫在了姑母的头下，让姑母的视线正好可以看到被自己侄子狠狠干着的密穴。&lt;br&gt;张风把肉棒深深的插入其中，然后再慢慢地向外拉，只留下一个大大的龟头留在湿淋淋的肉洞里，然后再将肉棒狠狠地插入，慢慢地拉出，做着活塞运动。&lt;br&gt;阴茎的躯干因沾满了姑母阴道分泌出的浓浓爱液而发出了淫乱的光泽。姑母看着张风一次又一次地把肉棒深深的插入了自己的阴道，再缓缓地拔出，这时候她的整个身心已经崩溃了。&lt;br&gt;此刻的她，即便有一千个一万个不愿意，但也已是压在自己身上的侄子的女人了。此刻张风是铁了心地要好好享用一下姑母。粗壮的肉棒开始一次次的插入。&lt;br&gt;长长的棒身把姑母深红色的大阴唇不断地卷入到肉洞里，啊……啊……看到此情此景，姑母也不得不承认，她正像是一个妻子在服侍自己的丈夫一般的在伺候着张风，正被自己的侄子张风享用着。张风一直强忍着克制住不射精，期间还变换了几个不同的性交姿势。&lt;br&gt;姑母……我好爽啊！很开心啊！你呢？舒服吗？……张风低头问着胯下的姑母，而姑母却闭目轻哼，并不答话她已被张风干得欲仙欲死了，在了解了自己的处境后，姑母已经放开了自己的心结，在心里已经认命了，可是在嘴上却只是轻轻呻吟着：嗯……啊…噢！……噢！……&lt;br&gt;张风见姑母不做回应，又更加速的抽插狂干她，姑母叫了一声：啊！好痛！…噢！……噢……&lt;br&gt;一下、两下、三下……一百下……两百下……三百下……张风抽插着，不停地抽插着，每次都是那么地深，那么地猛，那么地绝决。&lt;br&gt;张风的手摸遍爱抚过她全身每一寸白晰的肌肤。姑母那已生过孩子的阴道，此时正承受着张风如狼似虎的狠抽猛插，而两个人的呼吸，身体，及活塞运动都是如此美妙的配合着。张风将这几小时来心里所积压的淫念，及偷看姑母洗澡时强忍的慾火、都化身为一股抽插的雄厚力量。&lt;br&gt;姑母，我终于干到你了，你的蜜穴……终于包住我的肉棒了，我终于把你占有了……哈哈……张风一边抽送着，一边大叫到。插入、抽出、再狠狠的插入、再抽出、再狠狠的插入……我干……我干……啊……从后背骨开始产生强烈电流。&lt;br&gt;这时候张风已经有点忍不住了，肉棒再度在姑母的穴里，膨胀到最大的限度，痉孪着，姑母只感觉到压在身上的张风一阵狂风暴雨抽插她的私处后，忽然捉住她的腰，小腹贴着小腹的把肉棒更深的插入她的阴道内抽送。此时，姑母才忽然意识到事情的严重，张风要射精了……姑母吓得赶快求张风千万不能射在阴道里面。&lt;br&gt;小风……不可以……射在里面……我现在是危险期…会有孩子的…小风……&lt;br&gt;姑母以为张风已有性经验，所以告诉张风自己的身体状况。可是现在张风正处在风口浪尖上，根本就不听姑母的解释，以为姑母在找借口吓他，所以根本不予理会。&lt;br&gt;姑母一直哀求张风不要射在里面，可是张风一味只顾着自己那快要爆发的高潮，看见姑母像个小女人般的乞求自己的恩典，情不自禁地把嘴巴凑上去吻住姑母的嘴，也把舌头伸入姑母的口腔内抽插以堵住姑母的苦苦哀求。&lt;br&gt;同时下身更是越插越深，擒住姑母的骨盆，越往自己的小腹贴靠。张风快感接近到要爆发的极限，更猛烈的作着抽插。只见姑母颤动身躯，接近歇斯底里的大声呻吟：噢……噢……我……不行……噢……不可以在里面……不……&lt;br&gt;终于一阵火热的精液直奔姑母的花心。姑母已经很久没有被这样子的干过了，顿时觉得头昏脑胀，神知脱离了身体，逐渐失去意识。这时候的二个人不是姑母也不是侄子，而是为性欲疯狂的男女。&lt;br&gt;在姑母体内得到解放，喷出精液的张风，此时仍把没有萎缩的肉棒插在姑母的淫穴里，并撑起上半身擡起头睁大双眼注视着姑母成熟美豔的身体。&lt;br&gt;看着这个性感，成熟，丰满，几乎已经忘记了快感是何物的女人，只在自己来到这里的第一天就被他奸淫、玩弄、占有了，那滋味真是叫人难忘。&lt;br&gt;事以至此，姑母双眼流下泪水，只能像个被征服的女人般的低声啐泣着，不知如何是好。张风很清楚姑母那种乡下女人的思想，所以先发制人的说：你若不怕被人知道，就去告诉我爸爸吧。看他会怎么做？是直接断掉你们家的经济来源，还是让表姐从南京回来……姑母，其实我一开始就喜欢你了。&lt;br&gt;姑母一听顿时心里一颤，不知要如何是好，要是真像张风讲的一样，那就糟了，只能怯懦的像个小女人般的呜呜抽泣。&lt;br&gt;张风说：姑母，只要你好好的顺从我，我不但不会说出我们的好事，还会更疼惜你，还要告诉爸爸，说你把我照顾得很好，以后你有什么困难，让爸爸一定帮你。姑母透过她的泪眼看着张风，心中无法定夺。张风接着说，我知道你们家的生活来源大部分都是我爸给你的，每月一千虽然不少，但也只能过过普通日子。你若听我的话，我可以借口我住在这里，开销大，让爸爸把给你的钱增加到每月三千，这样你不但可以买些你喜欢的东西，比如漂亮的衣服什么的，还可以有点节馀存起来以备不时之需，但是你要先顺从我，姑母，我大概也就住一个月，一个月后，你还是你，我还是我，这里的一切只是个梦而已，如何？&lt;br&gt;这时张风把还留在姑母阴道里的阴茎再次深深插入，并搂住姑母，在她的双唇上亲了一下。百般无奈的姑母也只好屈服点头了，想着要忍受张风一个月的乱伦行为，两行清泪不自觉地流了下来。&lt;br&gt;从此，只要张风一有性欲就拉着姑母到房间温存一番，甚至有时根本不挑地方，只要性起，洗澡房，厨房，大厅，楼梯间都是他们快乐的地方。&lt;br&gt;虽然每次张风都让她尝到了那高高被抛起，再重重被落下的颠峰高潮，每次都是把自己搞得淫水流满地，甚至有时张风干完以后，自己真想让他再来一次，可是姑母毕竟是姑母，有着女人天生的矜持，无论如何从没有主动提出性交的要求。而且，姑母并不是完全高高兴兴的答应张风的要求，心里总是有个结。&lt;br&gt;自从两人有了夫妻之实后，张风就交代过姑母洗澡不要锁门。&lt;br&gt;转眼间，张风已经来了快一个月了，明天就是张风病好出院的日子，姑母边洗澡边想着这30天来，张风给自己带来的肉体的快乐和精神的痛苦，不禁一阵脸红。姑母洗澡的水声已成了发动张风性欲的音乐。正当姑母陷于沉思时，张风打开了浴室的门，裸体的走进去。&lt;br&gt;姑母，明天……我就要走了。张风的声音没有平时那样开朗。&lt;br&gt;嗯……&lt;br&gt;我们这种事就要结束了……你就要解脱了……张风慢慢地说着，姑母静静地听着，想到从此就可以恢复自己平稳的生活，不再有那种难堪的骚扰，这样的事早就应该结束了，否则……&lt;br&gt;可是这样的念头突然被打断，有几根手指毫不客气的侵入肉缝里，阴核被手指压迫产生痛感，后面还有脉动的肉棒紧紧压在屁股上，而且还顺着屁股的沟碰到会阴，圆圆的头部还显出要刺入肉洞里的态势。&lt;br&gt;不要！不要在这里……姑母开始扭动屁股，好像要躲避指头的攻击。&lt;br&gt;张风想：这是我在那里的最后一天，以后有没有机会再来这里，谁知道呢。现在我怎么可能放弃最后在这里享用你的机会？张风把隆起的阴唇和突出的阴核完全搓在指里。&lt;br&gt;持续不断袭来的快感，使姑母的肉体麻痹和颤抖，那是用意志力无法控制的感觉。张风这时候才迫不急待的右手握住肉棒，向着目标调整肉棒的角度，身体慢慢向前挺进，龟头碰到阴唇上。&lt;br&gt;唔……啊……姑母的声音颤抖着。首先让龟头轻轻进入，充血的阴唇和龟头一起卷入到洞里，在进入的同时，有粘滑的爱液流出。&lt;br&gt;张风充分的享受着这一刻的情景，将冒出血管的肉棒又插入一部分，就如同进入装满水的浴缸里，会有多馀的水溢出来。可见姑母的肉洞里已经有满满的花蜜。&lt;br&gt;在还没有完全插入之前，张风用自己阴毛压在姑母的肛门上。姑母的身体发出颤抖，屁股摇摆着。就在这时那阴户猛烈缩紧，肉棒前段强烈的快感从阴茎传到腰骨然后直奔头顶。&lt;br&gt;张风几乎要射精，他能忍耐是因为想和姑母同时迎接最后的高峰，这样强烈的欲望使他勉强克制射精的欲望。张风硬是忍住没有动，因为那样的刺激太强烈。不过却把肉棒完全插入到肉泂里，唔……小风……啊……姑母获得强烈的快感，准备要冲上性高潮的顶点。&lt;br&gt;张风插入到耻骨和阴核完全吻合的程度，就开始左右前后的摇动。这样就比抽插的刺激感弱一些，可以更持久的抽插。但也得做出使姑母能觉得更有快感的动作。&lt;br&gt;左手绕到前面揉搓阴核，仅是如此就能使姑母同时受到双重攻击，全身都颤抖，和只有一处受到刺激时的感觉完全不同，身体要飞起来的快感包围全身。&lt;br&gt;子宫猛烈萎缩向洞口方向移动。姑母的手抓紧浴缸边缘，因为连续的强烈快感几乎感到呼吸困难，在侄子的攻击中，一直奔向性高潮的绝顶。&lt;br&gt;啊……我……我……啊……不行啦……我！好像碰到暴风的小船不停的摇摆后，姑母像死人一样动也不动了。&lt;br&gt;唔……姑母的后背紧张的向后仰起。&lt;br&gt;张风抱紧姑母的屁股，让自己的肉棒向里面挺进紧抵着花心。姑母只发出哼声，没有表示痛苦。其实，姑母在这时候确宾感到激烈的疼痛，毕竟从后面插入会比前面插入来得深、进去得深、花心也就被顶得紧。&lt;br&gt;啊……痛……不……姑母一面说一面摇动屁股。肉棒慢慢的插着花心，姑母的全身变成僵硬，这是因为不安和紧张的关系，可是这样反而造成更缩紧的效果。&lt;br&gt;姑母……张风大声地叫着姑母以表示此刻他的快感和兴奋。&lt;br&gt;张风继续向里挺进，啊……张风的手在姑母的前门摩擦。开始还很温柔，但随着快感的增加，动作也开始粗暴，阴核受到揉搓，湿淋淋的肉洞被玩弄，阴道里有粗大年轻的肉棒插入。不断产生的强烈快感，姑母终于吼叫。&lt;br&gt;我……唉呦……我……啊……在性交的魔界里，姑母快速被带到性高潮里……张风的紧张突然中断，脑海里感到一阵麻痹，眼睛里好像有火花爆炸……从姑母阴户里溢出大量白色液体，不久后张风的身体从姑母的后背滑落，姑母又像死人一样的趴在浴缸的边缘……张风看着眼前的小肉洞流出自己射入的精液，产生奇妙的感觉姑母肯定没有被人从后面插入过，我是第一个从后面插入姑母的人。&lt;br&gt;看着张风坐上回上海的长途汽车上，慢慢地离自己越来越远，想到自己终于摆脱了这个小魔怪，不用再做那些让自己脸红的事，应该可以轻松了吧，可是有一种莫明的失落感油然而生，想到也许以后再没有机会，享受那激烈激情的高潮快感，再也没有机会被自己的侄子这样热情的压着，干着……心里一下子又变得空空的。&lt;br&gt;姑母一个人走到家里，一个人坐在椅子上，恍惚间觉得没有事情可以做了。可能还想再感受一下张风的气息，所以又走进了张风住过的房间，突然看到有一张纸被平整地摆放在房间里的床上，姑母拿起来，一看，竟然是张风写给她的信。&lt;br&gt;姑母，呵呵，真不知道应该怎么跟你说……其实你是一个很出色的女人，一个人可以把家里安排的井井有条，一个人辛苦而又坚强地生活着，我很佩服您的……也许一开始我只是想着玩玩而已，可是时间一长，我突然发现自己竟然真的爱上你了，这不同于都市男女的那种一夜激情，是一种从心里发出的感觉……很难形容的。姑母，我一定会再回来，我一定要再回来，我不会让你等待很久的……我知道，其实爸爸对你并不好，不过现在我会帮你的，我会把你接到上海去住，不要再住在乡下了，再让爸爸多拿点钱给你……那时候我们天天在一起，想干什么就干什么，好么，姑母！……我要用我的大肉棒狠狠地插进姑母的淫穴里，一直插，一直插，还有姑母的屁眼，也要狠狠地插……即便姑母大喊不行了，不行了，也要一次一次再一次地插……我们再来一次吧，姑母！我们再来吧，姑母！再来吧，姑母！……&lt;br&gt;</content></item></essay>