<essay><item><title>桑拿遇见自己嫂子</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;事情发生在去年的秋季，一个客户请我吃饭，因为是我们公司的配合厂商，
所以非常客气，目的其实很明显，就是希望能够多给他些订单。（先介绍一下我
，我是ＸＸ电器公司的业务部经理）。晚上７点左右，我和孟总先到了一家海鲜
酒楼，我们这里是个小城市，海鲜算是高档的了，我们点了很多海鲜，外加２瓶
张裕干红，因为就我和孟总还有他的司机，他的司机又不能喝酒，所以酒点的不
多，主要是为了吃些海鲜，聊聊天，拉近一下感情。饭桌上我们除了工作，什么
都聊，因为大家都明白其中的目的，所以也不必那么直白。饭吃了有２个多小时
，我们的酒也喝的也有点泛红，孟总说，时间还早，再找个夜总会继续，要喝的
尽兴，不醉不归，我说不要了，明天还要上班，回家太晚吵到老婆也不好，可是
孟总坚决不同意，说这还不到１０点，怎么就回家，再说又是难得抽空聚聚，一
定要尽兴，我看实在没有办法推脱，也就提议酒不要再喝了，要不找个足浴，泡
泡脚，放松一下好了，听我这么说，孟总说干脆去桑拿吧，服务好，又可以休息
，我也只好同意。&lt;br&gt;司机开车到了百乐门桑拿，司机在楼下停车，我们便上了２楼。孟总叫来了
他们的主管，说开两间贵宾房，快去安排吧，显然孟总常来这里。我们城市的桑
拿很多，我也去过几家，可这家到是头一会来，从里面的装修能看的出来，很有
档次。我们拿了房间牌，在服务生的指引下，去了相应的房间。&lt;br&gt;我的房间是贵宾２６号，这个房间很大，一张吊杆大红床，一张大沙发，地
上铺着松软的地毯，中间还有一个充气的健身球，墙壁靠床的一侧是一面大镜子
，另一边有一个３０寸的壁挂电视，里面一间是淋浴房，里面空间也很大，有一
张单人充气床，和很多不同的沐浴露，简单看了一下环境，还算满意，便坐在沙
发上看电视，等待服务生安排。&lt;br&gt;一会服务生进来了问到，先生请问需要贵宾服务还是单项服务，我想来了这
里当然要贵宾服务，再说又不是我买单，服务生说好的，一会会有您的私人服务
小姐，如果不满意或有什么要求，可以电话通知我们，边说边顺势指了一下墙壁
上面的部电话，我明白的点点头，问到「你们这里的小姐都有什么样的类型的」
？&lt;br&gt;服务生回答到「有青春可爱的，成熟高雅的？？」我说「给我安排个成熟高
雅的吧，要有气质的」服务生点了点头，马上出去了。&lt;br&gt;我等待了大概３分锺，听见有人敲门，接着进来了一位约３０岁上下的少妇
，可能是穿着高跟鞋的缘故，身高有１７０左右。我定神一看，吓了一跳，她看
见我也吃了一惊，真是没有想到，进来的竟然是我的亲大嫂，我说「嫂子，怎么
是你，你不是在百货公司工作吗？怎么会？？」她显然很羞愧，说道「现在百货
公司效益不好，工资不能按时发，就来了这里，这个事谁都不知道，我也是刚来
没多久，你可千万别？？」&lt;br&gt;我们聊了约５分锺，她问到「你怎么会来这里？」，我说「是和几个朋友来
的，我也是第一次来，没想到这么巧」她看我有点结巴，便问「那要怎么做呀，
来都来了，你现在是我的客人呀，还是你换别人？」我心想，正好偿偿嫂子的技
术，便说「换人就不要了，不然你就没有提成了，我按你们的常规就好了，谁让
上天这么安排的」&lt;br&gt;她对着我笑了笑，吻了一下我的脸，站起了身，我这才看清他的着装，她穿
着深灰色衬衫，和深灰色齐膝短裙，还有极薄的黑色丝袜，以及约１０厘米的黑
色尖头高跟鞋，真是气质非凡，我说「嫂子，真没想到，你还这么性感，好会穿
着呀」她有点不好意思，说道「这是这里的制服，有客人喜欢我们穿制服」边说
边慢慢的揭开衬衫，我便慢慢的欣赏，嫂子里面穿了一件深紫色文胸，脱掉裙子
，陋出黑色连裤袜和深紫色内裤，真是性感极致，好像是Ａ片里面的空姐着装，
我的弟弟也一下子硬了，嫂子说了「你怎么不脱衣服呀？」我这才想到，很快的
脱掉了衣服，只剩内裤，嫂子这时在浴室里调水，说道「进来吧，先给你洗洗，
推下油」&lt;br&gt;我走进浴室，看见嫂子一丝不挂的站在里面，真是好兴奋，他的身材保持的
真不错，虽说两个奶子微有点下垂，但依然丰满，屁股也是很紧，很翘，她走过
来，帮我脱掉了内裤，我的弟弟一下子弹了出来，嫂子用她那细小的手握住，说
「好硬，好大呀，比你哥的还大」我笑笑说「没准技术还比大哥好呢」她风骚的
垂了我一下，说「我先给你冲洗一下，一会才知道你会不会比你大哥好。水会热
吗？」我说「可以，不会热」。她先给我冲洗干净身子，然后让我躺在床上，我
躺了上去，她在我身上倒了些润滑油，整个身子趴在了我的身上，开始上下蠕动
，当蠕动到我的弟弟时，她用咪咪夹住了我的弟弟，真的好舒服，开始给我做胸
推，我说「嫂子，真没想到，你的咪咪好大呀，好舒服呀」她说「真讨厌，老实
躺着，这么话多」我说「你这样弄我，我能老实的下来吗」她风骚的笑了笑。&lt;br&gt;推了大约１０分锺，她给我冲掉了身上的油，给我擦干身子，叫我到床上等
她。&lt;br&gt;我躺在了床上，弟弟已经是一柱冲天，等待着享受嫂子，嫂子裹着浴巾，可
能是见到我不太好意思吧。她拿了条红布，一端系在了床上面的横樑上，另一端
系在了自己腰上，她让我躺平，说完，一个纵身，整个人倒挂了起来，她伸过头
，用嘴叼住了我的弟弟，边吸，边不停的旋转，弄的我舒服极了，我问到「嫂子
，你还会这个呀？」她说「这个叫红绳，又叫空中飞人，是在这里教的」我说「
大哥享受过吗？」她说「他可没有你这么幸福」。做完红绳后，他端来一杯热水
和一杯冰水，她说「好好享受一下嫂子的冰火吧」接着含了一口冰水，口住了我
的弟弟，还不停的用舌头在我的龟头上打转，那种感觉爽极了，冰凉透心，含了
有半分锺，她吐掉了冰水，含了口热水，继续给我口弟弟，这么冷热交替，别提
多舒服了，整个人都上天了。&lt;br&gt;享受完冰火后，她摸了摸我硬的发涨的弟弟，问到「舒服吗？」我说「太舒
服了，在家老婆顶多给舔一下，没想到嫂子就是嫂子，真厉害」她笑了笑，说
「厉害的来了」说完，她坐在我身上，来了个观音坐莲，用比比夹住了我的弟弟
，做了起来，我好享受，突然想到忘了点什么，问到「嫂子，我还没戴套子呢？
」&lt;br&gt;她说「你我信得过，不用戴了，这样不是更舒服吗」我会心的一笑。嫂子的
技术真是不错，上下抽动，还带着摇摆，做了一会，她说「我躺下，你在上面插
吧，我有点累了」我说「好呀，我替大哥好好插插你」我和嫂子开心的插着，换
了好多姿势，她不停的发出淫叫声，这声音，比我老婆的更加刺耳，更加诱惑？
？我们边做边不时的看镜子里面的我们，简直太刺激了，因为现在我的胯下是我
的亲嫂子。&lt;br&gt;我突然看见了地毯上的充气健身球，问到「那个球是干什么的？」嫂子说「
有的客人喜欢让我们躺在球上干，配合着球的弹性，感觉很好」我说那我来也试
试，接着我们从床上来到球上，我开始站着操嫂子，站累了又抱嫂子到沙发上干
，嫂子也兴奋极了，好像到了高潮，我的精子也顶了门，准备发射，嫂子好像感
觉到了，说「你没带套，别射我里面，要射前拔出来，射到我嘴里好了」我一听
，更加兴奋，猛操了几下，突然拔出了弟弟，对准嫂子的嘴，喷射了出来，嫂子
也配合着长大了嘴，可由于颤抖，对的不准，有一些精子喷到了嫂子的鼻子和眼
睛上，我射完后，嫂子说「好咸、好多呀，憋了好久了吧」我开心的笑了笑，说
「嫂子，你技术真好，比我老婆强多了」嫂子边擦嘴边说「你也很棒，比你大哥
厉害，我都累坏了」我说，以后我还来找你」嫂子说「不行，这事只能一次，别
忘了我是你嫂子，还有更不能说出去」我想了想，也只好听从。&lt;br&gt;</content></item></essay>