<essay><item><title>我与嫂嫂性关系</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我有一个年长我一年的嫂嫂，她长得非常美丽，身段优美，全身散发出一股成熟女性独有的迷人感。她的个性也很贤淑，很会处理家务，虽然她早已经和哥哥在外另组家庭，但她也会时常来我家帮忙家务的，而我是一位在家工作的绘图员，所以我常常有机会和我的嫂嫂单独一起，每当我看见嫂嫂那醉人的笑容，迷人的身段，我的心情，总会产生一种异样的感觉。&lt;br&gt;有时候我会主动要求帮忙嫂嫂的，而我亦会趁帮忙的时候，有意无意之间与她身体接触，轻碰嫂嫂的身体。每一次的触碰，也会使我产生无比的快感。可能嫂嫂一直也只是认为我是无意的，所以她并没有对我这样子的触碰表示过反感，亦正因如此，我的胆子变得愈来愈大！&lt;br&gt;有一次，我看准机会，装作无心地，轻轻的用手肘轻碰她的胸部，而且还微微地转了一圈，嫂嫂当场不自觉地从喉咙中轻呼了一声：「啊！」全身并震了一下，面上更泛起一点点微红，我见状便装作毫不知情地说：「嫂嫂，妳怎么了？」&lt;br&gt;嫂嫂轻轻地呼了一口气，说道：「没什么．．．」我听后不禁暗地里偷笑！在我心里，总是觉得嫂嫂对我的行为，好像很受落似的．．&lt;br&gt;一天，天气闷热，豔阳高高的挂在天上，晒得道路上也冒出一丝丝的热气，因为只得我一人在家的关系，所以也不想奢侈地开着空调，只是开着那座地式电风扇而已。我一边的工作，一边看着手表，想着：「看来嫂嫂应该差不多要到了！」我一念及此，那期待已久的门铃声便即起，我立即放下手上的工作，三步拼作两步的跑去开门。&lt;br&gt;门一打开，看见站在门外的嫂嫂，我不禁一呆，可能是因为天气太热了，嫂嫂这天竟然穿了一条性感非常的浅蓝色hi带短裙，她这一身的打扮，把她那丰满而成竹笋形的胸部，和她那雪白修长的美腿，彻底表露无遗，简直美得无话可说！&lt;br&gt;此情此境，令我不禁目不转睛，心跳加速，兴奋莫名！嫂嫂看见我这般异样的表情和反应，直也觉得有点不好意思，面带红晕地说道：「你在看什么啊！难道你没看过女人吗！」听到嫂嫂这样说，我也觉得似乎看得太无礼了，但又想要跟嫂嫂调笑一下，所以忍不住说道：「女人我当然看过啦，只是像嫂嫂这么性感的大美人，就真的是从未看到过了！」&lt;br&gt;嫂嫂听后似笑非笑的白了我一眼，说：「你坏死了，嘴巴这样甜，我看你一定是常常出去骗小妹妹的了！」我听后正想回答，可是嫂嫂已经接着再说：「你今天不用工作吗？快回房间吧！」「嗯，那我现在回房间了。」我只得无奈地说。&lt;br&gt;我回到房间继续工作，但是只要一想到嫂嫂今天这一身的打扮，和她刚才那似笑非笑的样子时，我就完全没有办法习中精神来工作，脑海之中不停地胡思乱想。正当我想得入神时，嫂嫂突然间走进来跟我说：「你的房间也很久没打扫了，今天需要我也来打扫一下吗？」&lt;br&gt;可以跟嫂嫂共处一房，对我来说简直就是求之不得，连忙用力地点头答应，并说道：「好啊！但就只怕会累坏我的美嫂嫂了！」&lt;br&gt;嫂嫂笑道：「没关系的，下次你请我去食饭当报答我好了。」我道：「好啊，妳喜欢去哪里，我就请妳去那里啊！」&lt;br&gt;说到这里时，那把座地的电风扇刚好回吹过来，而当时嫂嫂亦正好站在风扇的旁边，两下子一凑，呼的一声，嫂嫂身穿的那条短裙登时被吹了起来，她那条性感的白色内裤和整双雪白修长的美腿，便立即全无保留地呈现在我眼前！&lt;br&gt;面对这突如其来的事情，嫂嫂先叫了一声：「哎呀！」然后第一时间将裙子按下，跟着再说：「讨厌啦！你把风扇都开得这么大！」这时我的眼睛一直呆呆的看着嫂嫂那双美腿，说：「对不起呀，我不是故意的，嫂嫂．．．妳的腿真美．．．．」&lt;br&gt;我话一说完，嫂嫂不禁满面通红地说：「讨厌！不理你了！」说完便去帮我收拾床舖。嫂嫂弯下了身体收拾，就这样，她那条本来已经十分短的短裙也被拉高了，令到她的内裤若隐若现地露了出来，面对如此诱惑的情景，我更觉热血沸腾，那与我相依为命廿多年的好兄弟亦忍不住膨胀起来！在兽性驱使下，我决定站起来，慢慢地走到嫂嫂背后借机亲近她！&lt;br&gt;我走到嫂嫂背后，说道：「嫂嫂，让我来帮帮妳吧！」嫂嫂站直身体转身对我说：「不用了，你还是继续工作吧！」&lt;br&gt;「没关系的，反正我的工作也快完成了！」我一边说，一边装作若无其事地继续走近嫂嫂。就在这时，我一不小心地，被地上那电风扇的电线轻微地绊了一下，我见机不可失，立即装作站立不稳，哎呀一声，然后一下抱着嫂嫂的身体，双双倒在床上！&lt;br&gt;当我们一倒在床上，我便即刻借势把嫂嫂压着，并用我的嘴来封着她的嘴！我们两唇一接，我立即急不及待地把舌头伸进她的嘴里，但令我出乎意料的，竟是嫂嫂也合作地用她的舌头相迎，就这样，我们的舌头紧紧地紏缠在一起，唾液互相地交流，久久不能分开。&lt;br&gt;这时，我一边陶醉地享受嫂嫂她那甜美唾液，温软的舌头，一边慢慢地扯高了嫂嫂的短裙，并把右手伸进嫂嫂的内裤里尽情地爱抚！当我的右手经过那柔顺的青草地后，便开始探索她那令我期待已久的蜜桃源，我用食指轻抚她的阴核，再用中指在她的小穴里抽插，此时我感觉到嫂嫂的反应愈来愈大，呼吸愈来愈急促，小穴愈来愈湿润，我知道嫂嫂已经动情了，所以打算脱掉她的内裤，但在这时，可恶的电话却突然响起来！&lt;br&gt;刺耳的电话声不停地响，我全然不去理会，继续热情地和嫂嫂拥吻着，并慢慢地把嫂嫂的内裤褪至膝盖，此时，却讨厌地轮到我的手提电话响起来！&lt;br&gt;这时候嫂嫂好像突然清醒过来，而且用力把我推开，并说：「你去听电话吧，我们是不可以这样子的！」并站起身整理衣服，然后便离开我的房间。&lt;br&gt;</content></item></essay>