<essay><item><title>与同学的老婆美梦成真(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;初夏的雨说下就下，前一刻还是晴空万里，突然便成了乌云密布，还没一会便见到豆大的雨滴啪啪地打在窗子上。&lt;br&gt;我本来就已经闲着没事好做，见到这及时的大雨，便趁着领导不在，赶紧随便找了个同事道了句家中衣服未收的万能理由，便逃也似的下了楼，开着我的小高便跑回了家。&lt;br&gt;机关里的工作也就是这样，而我所在的单位更是除了喝茶看报纸，每周开个会便找不到什么事情好做的清水衙门，所以虽然我隔三岔五便请假闪人，也从没有人来管过我。&lt;br&gt;刚进家门，外面的雨就突然大了起来，我一边庆倖自己反应敏捷，一边进了书房打开了待机下片的电脑。&lt;br&gt;嗯……不错，上原ＭＭ的新片已经１００％了，晚上又可以撸一管了。&lt;br&gt;说起来还真是悲催，怎么说我也是个事业编制，又是有车有房，可年近三十了却还是孤身一人，不知道什么时候才能过上幸福美满的家庭生活。不是我的眼界高，是现在稍微过得去一点的ＭＭ们，都他妈太现实。&lt;br&gt;我百无聊赖地打开了情色成人的页面，进原创有码区再找点精品下，别等晚上裤子都脱了，撸到一半片子不给力射不出来，那就憋死了。&lt;br&gt;还没看几页，突然手机便响起了提示音。&lt;br&gt;我赶紧拿起，肯定是最近在玩的百万亚瑟王出提示了，妈的我得赶快！天朝的下流痞子们，见到觉醒妖精都跟饿狼一般，还没三分钟就秒得一根骨头都不剩了，所以手快有手慢无。&lt;br&gt;可等我兴冲冲地按了电源键，滑开解锁扭，却发现自己搞错了，只是一条短信而已。&lt;br&gt;娘的！白激动了！我的满破！&lt;br&gt;我不经意地拖动状态列，却发现是我的损友张浩发来的短信。&lt;br&gt;『在干什么？我在《和天下》，有点事要和你商量，有空的话就马上过来。』&lt;br&gt;短信的内容就是这样。&lt;br&gt;我不禁疑惑了，要知道这小子可是从来不发什么短信的啊，还冲我说过发短信那是学生仔才做的事情，我们这年纪的哪里有精力按呀按的，直接漂电话就是了。&lt;br&gt;可今天他竟然就给我发了这么一条不清不楚的资讯？&lt;br&gt;我直接按了回拨，电话没响几声他就接了，我立马叫道：「耗子，你小子搞什么？有什么事直接说就是了，还发啥资讯……好了，现在可以说了吧？到底什么事？」 张浩从来都是一个直来直去的人，可这次他却一声不吭没有应声，我以为电话有问题了，又喂喂了几声，却听到他挺严肃挺低沉的声音说道：「阿伟，你先过来吧，见面谈。我在老地方等你。」&lt;br&gt;「……」看来还真是有什么事，我很少看到这个家伙有这么怪怪的时候，要知道他家里有钱有势，一般的事情都是随手就解决了，能让他烦恼的事情，肯定不是那么好解决的。&lt;br&gt;我马上应道：「好，等我十分钟。」我就耗子这么一个铁哥们，好兄弟，既然他有事，外面的雨再大就算下刀子我都得赶过去。&lt;br&gt;于是我一路快车很快就到了《和天下》的门口，老远就看到他的那辆卡宴正停在门前的车位中。&lt;br&gt;我停好车冒着雨冲进大厅，直接便冲到了二楼，跑到平常我们常去的包厢推开门，果然他一个人正在里面。&lt;br&gt;「耗子，我来了。」我在他面前坐下，看着他问道：「到底出了什么事？」&lt;br&gt;耗子看了看我，没有回答我的话，却把功能表往我面前一推道：「要点什么，先自己点。」&lt;br&gt;「……」我瞪着他，有点不爽道：「搞什么飞机，我急急忙忙跑来，还以为你有什么事，你让我点什么鸟东西？」没想到耗子歎了口气，一脸郁闷的样子，拿起面前的一杯…好像是咖啡凑到嘴边一饮而尽。&lt;br&gt;看到我这平时从来是大大咧咧的好兄弟，竟深沉地学鸟叔喝咖啡都玩干杯了，我有些不知所措了，不知道该怎么去问他。&lt;br&gt;所以我只好暂时不去问他，翻开功能表找到饮料那一页，然后按了按铃呼来服务员，冲他说道：「服务员，这个蓝山咖啡，给我们来一壶。」&lt;br&gt;服务员有些错愕，朝我笑道：「王先生，这个咖啡……我们一般都是一杯一杯出售的，这个一壶……」我有些不满了，朝他嚷道：「妈的，你死脑筋么？随便你们算几杯，反正我要一壶就是了，快点拿上来。」服务员只好应了声是，灰溜溜退出了包厢。&lt;br&gt;张浩这时忍不住开口问道：「你小子叫这么多咖啡干什么？难道今晚你不想睡了？」&lt;br&gt;我朝他一笑道：「陪你干杯啊！怎么？你张少爷还怕付不起一壶咖啡的钱不成？不行我埋单就是了。」&lt;br&gt;张浩也乐了，笑道：「好！不喝完你可别跑！」&lt;br&gt;这时咖啡送来了，还真是满满一大壶，估量着可能有１。５升了，我有些汗颜，朝服务员瞪眼道：「你们的壶还真大。」服务员毫不在意，朝我们说道：「张先生，王先生，请慢用。」便退出了房间。&lt;br&gt;我拿起咖啡壶，先给张浩倒了一杯，嘴上说道：」好了，现在可以说了吧？到底遇到什么解决不了的问题了，兄弟能帮上的话你尽管说，一句话。」张浩看着咖啡，突然又一饮而尽，然后歎了口气道：「哎，这事可能还真的只有你能帮我了。」我优哉悠哉地小口抿着咖啡，好奇地问道：「只有我能帮你？我这种混吃等死的，还有值得你开口求助的地方啊？看来我以前是一直太小看自己了。」其实我真的挺奇怪，别的在机关如果有点权，可能还真有点能量能够发挥，可我这单位……那是搞艺术的！说清水衙门绝对没有一点夸张，同样是事业单位，就算是我们的局长可能在外面还比不上有些部门的一个科长吃香。&lt;br&gt;张浩犹豫了半天，却吐出一句莫名其妙的话：「过几个月，我奶奶要过九十大寿了。」我满脸迷茫地看着他，有些纳闷地说道：「那怎么了？这是好事啊！老人家长寿还不好么？」张浩的爷爷已经不在了，老一辈的只剩下他的奶奶一个人了，几个月前我见过一次，老人家的筋骨还好得很，估计再活个五六年肯定是不成问题。&lt;br&gt;「你大概也听我说过吧，我爷爷过了之后，他的那些财产就是奶奶托我大伯在管理了。」张浩继续说道。&lt;br&gt;我记得他确实和我提起过，这小子的家族可以说是历代从商，他的三姑六婆不算做得好的做得不好的，手里都有些资产。而他的爷爷是几代中最成功的，记得似乎有将近九位数的资产遗留了下来。&lt;br&gt;「今年我奶奶开了口，爷爷留下的产业，全部给家里的长曾孙一人，而这个大寿如果我还不能给她报个喜，估计我的日子就难过了……」张浩歎着气无奈地说道。&lt;br&gt;我终于知道为什么他这样苦恼了。这件事可能连他的家人他都全部瞒着，可身为他的狐朋狗友，他还是告诉了我。&lt;br&gt;张浩可能已经失去生育的能力了。&lt;br&gt;大概是三年前，这小子和我在酒吧鬼混完回去的时候，在门口遇到一个极品的美女。那个小妞真的是让我们俩双眼直冒精光，而身为花丛高手，自称脸皮比城墙厚的张浩，自然很快就跟着粘了上去。小妹妹&lt;br&gt;还别说他的运气不错，这个ＭＭ肯定是心情不好，才会一个人来酒吧。张浩卖弄本领，三下两下就要到了她的基本资料和电话号码，出乎意料的是她竟已经身为人妻，应该说是一个极品少妇了。&lt;br&gt;但这完全不影响张浩的下一步发挥，在他看来人妻玩起来可是比一般的小妹妹还要令他兴奋。&lt;br&gt;于是凭着三寸不烂之舌和酒精的助威，这个极品少妇当晚就被他骗进了宾馆。&lt;br&gt;玩过了也就玩过了，这事他第二天就没继续放在心上，就他的心思就算再漂亮的美女，上了床后让他第二次再接着玩，他就提不起兴趣来了。&lt;br&gt;但事情并没有这么简单就过去，过了一个多月，张浩在喝醉酒的情况下，被一个男的埋伏，狠狠凑了一顿并用膝盖大力踢了一下他的鸟蛋……后果是张浩在男科医院住了一个月的院，他的蛋也肿了一个月。&lt;br&gt;恢复后，张浩很快就用手段查清了这个对他下黑手的男子的身份，原来竟是那晚玩了的少妇的老公，而他报复的理由也很简单，他老婆被搞得怀孕了……我知道了事情的原因，连呼你小子活该。&lt;br&gt;张浩郁闷地冲我说：「你明知道我玩良家从来都是不戴套直接射的，谁知道那骚货这么巧一次就中标了，娘的……」&lt;br&gt;我无语，道：「那怎么办？这事就这么算了？」 　可张浩哪里会有这么容易便忍气吞声，他还是花了点钱，辗转托人找了几个号称是道上混的河南人，砍断了那个男的一只手臂。虽然后来听说是接回去了，可多少留下了不轻的后遗症。那人想要告张浩，但因为没有证据，最后不了了之。&lt;br&gt;张浩一直以为这次事情是自己赚了，直到后来才发现，自己似乎没办法再让女人怀孕了！&lt;br&gt;于是就有了今天这样的情景。&lt;br&gt;「你真的确定了？去广州看过没？听说那里有几个医院看这个很厉害啊。」&lt;br&gt;我不死心，试着给他出谋划策。&lt;br&gt;可张浩抓着头皮闷声道：「妈的，别提了！我连国外都去了！什么人工受精之类的都试了！统统没用！」我无语了，看来张浩这辈子真的不能再生孩子了。&lt;br&gt;我点起一支烟，却想起了那件事：「对了，那个害你……那啥的骚货，不是怀了你的孩子了么？后来怎么样？如果生下来了的话，你想办法把孩子弄过来不就是了？」&lt;br&gt;张浩歎气道：「如果你是那妞的老公，自己的老婆被人搞大肚子，你会同意把孩子生下来？你是猪脑么？」我被骂得郁闷，也不吭声了，只管闷头喝着咖啡。&lt;br&gt;没想到张浩的头垂得更低了，说道：「其实我也去找过她了，当然是当时就人流做掉了，我还被她一阵臭?。」……「妈的，老子算了算，从二十岁到现在，老子让五十四个妞怀过老子的种，可每个都死在了医院的刮刀下，现在却想再要一个都难，老子悔啊！」&lt;br&gt;「今年老不死的宣布了这消息后，我那老头子每天晚上八点就逼我和小爱上床，电视都不许我们看，可我哪里说得出口，我根本生不了啊！我这做牛都是白做啊！」&lt;br&gt;「你不知道，我那表弟有了孩子的时候，我爹看着我那失望的眼神……可没过几个月好日子，后来扫出来他媳妇肚子里是个小娘皮，我爹吃完晚饭就催我们上床睡觉啊！睡个妹啊！」……「好了，好了！」我听不下去了，开口道：「那你今天找我来到底什么意思？我又不是医生，在这方面让我怎么帮你？」张浩眼神复杂地看着我，闷头猛喝了一口咖啡，道：「不，你能帮我的。」&lt;br&gt;我狐疑地看着他，他似乎鼓足了勇气，道：「我希望你……帮我搞大小爱的肚子……」啪嗒，我手中的咖啡杯掉在了地上碎了一地，咖啡也溅得到处都是。&lt;br&gt;「先生，请问有什么需要帮助的吗？」听到动静的服务员，打开门朝我们询问了一下。&lt;br&gt;张浩朝他怒吼道：「看什么看！妈的懂不懂规矩？不就敲了你一个破杯子，就算敲了这破店老子都赔得起！给老子滚出去！」我们是这里的常客，服务员自然知道张浩的底子，连忙不停道歉一边关上了门。&lt;br&gt;而我还在刚才他的话带给我的震惊之中：「你……你再说一遍！你刚才说什么来着！」&lt;br&gt;张浩有点无奈，也许是被逼急了，还是冲着我提高了声音道：「操，老子是想向你借个种！这样你听清楚了吧？」&lt;br&gt;我长大着嘴，喃喃道：「你……你疯了吧你！」&lt;br&gt;这时他却看起来很冷静，摇摇头道：「不，我考虑了很久了。说实话，我能完全相信的，也只有你，要我和那些傻逼一样去电灯柱上贴告示，招人来操我老婆，我想想就恶心，可如果物件是你，我相信你既能帮我保密，也不会对小爱太过分。」&lt;br&gt;张浩是认真的！我完全被他震住了，呆呆地不知道怎么回答。&lt;br&gt;「再说……」张浩死死盯着我：「我也知道你从小就是喜欢小爱的。难道……你不想……和她那个吗？」&lt;br&gt;我沉默了，确实我喜欢他老婆的事，从来都不是秘密。&lt;br&gt;张浩一直都知道，虽然小爱成了他的妻子后，我为了避嫌再也没有见过她一次，可我对她的感情一直都没有变过，这也是我至今没有结婚的最大原因。要知道心里完全被一个人填满了，又哪里这么容易能让别的人再住进来呢？&lt;br&gt;「你……你不会觉得不甘心？」我发现我的声音开始嘶哑了，张浩的话对我的冲击太大。&lt;br&gt;张浩苦笑着摇了摇头，道：「其实我相信你肯定想过，如果不是因为我的家世，单爱她根本不会嫁给我。可以说，我是从你的手里把她抢过来的，你不怪我我就很开心了。所以遇到这样的事，把她交给你。说实话……我觉得可能这也是命。」&lt;br&gt;我咧嘴想笑，可脸上的表情可能比哭还难看，重重吐了一口气后，我认真地说道：「耗子，我当你是兄弟，最好的兄弟！所以小爱跟了你，我虽然难过，可我能接受。但是今天你这算什么？算施舍我么？还是你不把我们兄弟的情谊当回事？你觉得我是那样无耻的小人么？」&lt;br&gt;张浩有点急了，连忙道：「阿伟，你千万别这么想！我真的是……走投无路了，才来求你的。如果不能在我奶奶大寿前有好消息的话，我的好日子说不定就到头了……可能我没有考虑到你的感受，是兄弟我的错！可兄弟真的是真心诚意相信你，才愿意把小爱……交给你的。如果你接受不了，一句话！就当我今天这话没说过！我另外想办法找人，你就把这事忘了吧！」说完他站起身，又对我说了声抱歉，然后起身准备走出房门。</content></item></essay>