<essay><item><title>代替儿子操儿媳—佳慧(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;黄荣发       61岁         我    (主角)
阿娟         59岁         我老婆
黄少元       35岁         儿子
苏佳慧       27岁         儿媳     (女主角)
===========
前情提要:
===========
佳慧和少元结婚三年了，婆婆阿娟对儿媳佳慧一直没好感，原因是传宗接代的问题，少元有性功能障碍，他的精子无法让老婆佳慧受孕，因此公公替儿子代劳，使得媳妇顺利受孕。=========================
第三部    佳慧觉醒
=========================
佳慧生完孩子后，她辞去了模特儿的工作，几乎每天都跟着我老婆学做菜。凭良心说，刚开始佳慧炒出来的菜，真的很难吃，但她很努力、很积极地向婆婆学习经验，菜谱记了两、三本，摆上桌子的饭菜，无论是卖相，还是色、香、味，每天都有进步。直到现在，她的厨艺已经可以媲美大厨了，而且还一并把我儿子少元的胃口养刁，害少元每次在外面吃饭，都会无比怀念老婆佳慧的家常菜。&lt;br&gt;比如说最近几个月，我故意安排少元连续在公司加班，目的是让我有机可趁奸淫她老婆，可是自从佳慧学会做菜后，三不五时，少元就会提早回家吃佳慧做的饭菜，有时候，我本以计画好当晚要和佳慧上床，可是少元突然回家吃晚餐就打乱了我的计画，一次又一次，让我觉得十分扫兴、失落。&lt;br&gt;不知道从什么时候开始，只要一听到少元和佳慧在房内调情的声音，我就感到心中无比烦躁，也让我产生了名为「嫉妒」的陌生情绪。而这段时间，佳慧和我老婆阿娟，因为孙子的出生，也缓和她们婆媳之间的问题了。阿娟的思想十分保守，她总觉得，女人就该在家里，侍奉丈夫和儿子，所以她之前一直对小儿媳妇佳慧不太满意。可自从孙子出生后，多好啊！佳慧不仅能在家洗衣煮饭，还替她生孙子，每当晚餐时间，佳慧都在厨房里忙进忙出，至于「我们」的孩子，则由疼爱他的奶奶照顾着，在客厅里玩积木。&lt;br&gt;想起昨晚本来打算和佳慧洩洩慾火，可是少元却提早回家，让我很不是滋味，今天我趁着佳慧在煮饭的时间，鬼鬼祟祟的走进厨房，一个箭步就是从后方抱住佳慧，[好媳妇...爸...想要...]&lt;br&gt;[啊...爸...放开我...别这样...妈在外面...]，佳慧的表情扭曲起来。我低头闻了闻佳慧身上的香气，流露出一种别样的诱惑，我的眼中闪着几分情慾的色彩，我说: [佳慧，我们两人在一起也不是第一天了...别怕...]&lt;br&gt;佳慧呆呆地看着我，我明白她心跳加速，虽然不是第一次偷情了，但佳慧每次都感到很害羞，她只要被我稍稍触碰到身子，就会涨红了脸，一副受尽欺负的小可怜样，我却正喜欢她的这种害羞模样。&lt;br&gt;我更进一步，将湿热的唇舌在佳慧的颈间来回品尝，在她裸露在衣领外的锁骨上，有一搭、没一搭地啃咬起来，手掌闯过障碍，伸进单薄的居家服里，在玲珑有致的曲线上游移不定，彷彿充满魔力一般，燃起了丛丛火苗。&lt;br&gt;我的手指还会轻挠她光滑的皮肤，好像在为她搔痒。但这个动作，反而逼出了佳慧的细碎呻吟，身上泛起一股战栗，这让她不得不拱起身，躲避着我的手指，[嗯...很痒...爸...别这样...] 佳慧眉心紧蹙，两手无力地抓着我，试图叫我停止骚扰，我嘴角微弯，顺应她的意愿，挪开了四处作乱的手掌，佳慧刚想松口气，我挪开的手就转移阵地，袭上她腿间的柔软处，[唔！]&lt;br&gt;佳慧低呼着，她惊诧地看向我。[爸...现在还不能...]我说: [昨天晚上少元和妳温存...破坏了我的好事...今天我一定要...]她没料到我会这样猴急，而且自从佳慧生完孩子以来，我感觉她和我在床事上，渐渐地兴趣缺缺，尽管每一次，我都会操得佳慧死去活来，但她在床上得表现却愈来愈冷淡，这让我隐隐感觉到，佳慧有种想逃离我手掌心的嫌疑，所以现在，我并不准备放过她，即使知道我老婆在外头，我依然想叫佳慧帮我口交一次。[只要一次就好，来...帮爸含含...]我讲着讲着，先拉开了自己的裤子拉鍊，当我手准备将老二掏出时，外头传来铁门开启的声音，[爸...妈...佳慧......我回来了......宝贝儿子，爸爸提早回家看你了！]&lt;br&gt;我白眼一翻，赶紧将自己的裤子穿好，口中咒骂着：[浑蛋，回来得那么巧，差点我就可以爽了你老婆]听见少元回来我十分不悦，离开厨房前，我还对佳慧撂下一句话:[今天晚上，妳想办法让少元早点睡...我们到客房去交欢！]晚饭的餐桌上诧异极了，阿娟因为有孙子可以抱，渐渐地满意佳慧这媳妇，[嗯，我们佳慧煮的菜越来越好吃了，少元可真是娶了个好老婆。]&lt;br&gt;阿娟称讚着佳慧。[谢...谢谢妈...] 佳慧害羞地应答，这种讚美是生孩子以前绝对没有的。阿娟: [我那金孙，有那么漂亮的模特儿妈妈，将来一定是个大帅哥...]一谈起孙子，阿娟全身就散发出好婆婆的光辉，看到阿娟快乐的样子，少元不禁笑问：[妈，瞧您乐的，不然我和佳慧再帮您生个孙女如何？]阿娟大笑道: [好啊！好啊！人家说多子多孙多福气，佳慧，就麻烦妳再努力点囉！]&lt;br&gt;[呵呵，好...好...]&lt;br&gt;佳慧一边嘴里敷衍着，一边又在心里轻歎，却不能表现出来。饭后，阿娟带着孙子到外头散步，我趁着少元在洗澡的空档，将佳慧叫来客厅聊天，看着佳慧肌肤明艳照人，长得抚媚漂亮，而她身裁前凸后翘更是让我三魂少了两魂，佳慧的好身材让我心里头一下子痒痒的，我迫不及待伸出双手搓揉把玩她的乳房！[爸...不要这样...放尊重点！] 佳慧的口气相当不悦。&lt;br&gt;而我当然也不是省油的灯，劈头我就给了她下马威，我骂道:[尊重？妳不想想妳今天在家里头的地位是谁给妳的？]&lt;br&gt;同时，我掏出跨下的阳具，恶狠狠的对佳慧说:[我告诉妳，今天少元、阿娟对妳好，功劳全归它！]&lt;br&gt;我指着自己微硬的老二。[爸......我......我不想再这样...，，] 佳慧口中透露着无奈，我继续道: [不想这样？怎么？得道妳想要的东西以后，就想翻脸不认人？][不...不是这样的...爸...][竟然不是这样，那好啊...我现在就要妳满足它！]此刻我周遭充满了媳妇佳慧体香，我大力地将她扑倒在沙发上，看着她那雪白的肉体、诱人的身材，让我热血沸腾地将她翻来覆去，我不断地亲吻佳慧，[啊...爸...别这样...不要这样...][今天我操定妳了！] 见我如此果决地兽行，佳慧终于妥协了，她道: [停！停一下！爸...我明白了...我愿意服侍您...可是，我们不要在客厅好吗？]于是，我挽着佳慧到了客房，我俩的炮房，我用鼻尖轻轻磨蹭着她的肩窝，这亲暱的举动，让佳慧忍不住缩了一下肩膀。[佳慧、佳慧...] 我小声呢喃着她的名字，安抚着她的情绪，[别躲了，很快就会让妳舒服的。]&lt;br&gt;我抓起佳慧的手抚上了我的生殖器，我说道: [好好照顾我的小兄弟，就是它让妳在家中地位提升的！]&lt;br&gt;佳慧面带忧郁，红了眼眶，我不由得笑了笑，佳慧用手指抚摸着我的下体，我的龟头马口流出透明液体，[喔...对...就这样...喔...] 我忍不住发出哼声，血液在勃起的海棉体猛烈沸腾。 接着我用力把佳慧的头转向跨下，将佳慧紧闭的嘴压在肉棒上，[喜欢吗？快含进去！] 我压着佳慧的头，同时抬起屁股。[唔...唔...] 我坚硬的肉棒顶开轻阖的嘴唇，不禁感觉舒畅。 佳慧摇摇头表示不愿意，她面色凝重的说: [爸...我想结束这样的关系...]&lt;br&gt;面对佳慧的诉求，我恍若未闻，手上的动作不仅没有停止，反而加深了力道。我顾左右而言他: [说起来，这天底下，可能真的没有什么问题，会比婆媳关系更难解决了！]&lt;br&gt;我继续说: [如今我替妳解决了，妳该报答我吧！用舌尖舔龟头！]佳慧死咬着下唇，弄得我相当不高兴，我单手讬住了她的下颚，语带威胁地恐吓她:[现在妳我在同一条船上，是我的肉棒让妳在这家过得舒服爽快，而妳的任务就是要让我舒服爽快！听懂了吗？]我把佳慧放倒在床上，一手抓住她的乳房在乳头上摩擦，抚摸乳房时也拉开佳慧的双腿，随着两腿分开露出丰满微微隆起的淫穴，这时后我右手轻轻揉搓乳房，左手从膝盖的内侧向大腿根阴唇进攻。&lt;br&gt;[佳慧，我的好媳妇，想死爸爸了！淫穴真漂亮！] 我沙哑的声音刺在佳慧的心上。 佳慧虽然感到强烈的羞耻，但双腿却不由自主的更加分开，我抚摸乳房的手也慢慢用力，阴唇上的手开始活泼蠕动，佳慧的呼吸开始急促起来，身体也慢慢的颤抖。[佳慧！淫水越流越多喔！] 佳慧的阴核非常敏感，在刺激下产生强烈的性感，虽然她一直克制着，但我的手指更激烈的寻找最敏感的部位，让佳慧产生难以抗拒的甜美感觉。&lt;br&gt;[啊...爸...不要这样...]被老公的爸爸玩弄羞耻的感觉，让佳慧的身体产生无比强烈兴奋，雪白的身上微微出汗，乳房被抚摸得出现红润。我的手指活动得更快速，手指在微微隆起的山丘和下面的肉缝上有节奏的抚摸，拇指不停的刺激敏感的阴核。[啊...嗯...爸...别...别在这样...]佳慧克制住自己的尖叫，全身的敏感神经，好像在一瞬间尽数集中在这一个地方，她剧烈地抽搐着，连脚趾都绷得紧紧的，看着媳妇佳慧略微扭动的翘臀，我毫不犹豫，顺从身体的渴求，将早已肿胀不堪的阳具，抵上了那春水氾滥、正不断收缩着穴口的儿媳私处。佳慧很清楚知道，接下来将要面临什么，她同样清楚，自己和公公上床是天理不容的乱伦关系，她喘息着，拚上最后的力气，抓住我的胳膊，[爸...我想...我想结束这段关系！]我明白她的想法，俯身吻上她滑嫩的肌肤，只用简单的三个字，就打发了佳慧：[办不到。]&lt;br&gt;然后，我一挺腰，把自己老当益壮的阴茎深深地埋入她的体内，与她紧密结合。几乎同时，我们两人一起呼出了[嗯、啊...]的歎息。[噢...爽死爸爸了...佳慧...][啊...]&lt;br&gt;佳慧蹙眉，呜咽着，难过地扭动着身体，我则箍住身下美人儿纤腰，刻不容缓地进出着，腰臀律动起来，每一次抽插，都像用尽了全身的力气似的，狠狠捣入佳慧花心的最深处。如果不是被事先握紧了佳慧的腰肢、让她在原地无法动弹，恐怕佳慧现在早被这强悍的力量顶到床边了。&lt;br&gt;灼热又狂野，我要她的方式，总是这么强悍有力，出于慾望的本能进攻，佔据了绝对的主导地位，在这种强悍的进犯下，佳慧重新抽泣起来，那双被水润湿的眸子，带着惊人的诱惑力，这种委屈难过、不知所措的表情，让我几乎不能容忍。&lt;br&gt;佳慧紧抿着嘴角，我任意地掠夺着属于自己儿子的甜美。猛攻着身下的娇躯，任由佳慧细声哭叫，却丝毫不曾停止，[爸爸的肉棒爽吗？爽吗？我的好媳妇！]佳慧腿心里氾滥着湿润蜜流，我侵犯着蜜穴的阳具粗壮坚挺，被媳妇的柔软的小穴紧致地包裹起来，佳慧红润的嘴唇微张，逸出甜蜜娇吟，雪白的肌肤泛起红润的色彩，这一切，都让我血脉贲张，眼中流转着奇异的光芒，用力撞击着身下娇躯。&lt;br&gt;佳慧浑身发烫、汗水淋漓，彷彿身上起了火一般，要将她整个人都烧成了灰烬，[啊！啊啊...嗯...]一声声宛如小猫的吟叫，勾起了我更深的情慾，我粗重地喘息着，哑声呼唤她的名字：[佳慧、佳慧...]又湿又滑的汁液，滋润着我的硕大龟头，在那坚挺硕大阳具深浅抽插的同时，花径外也在不断发出令人面红耳赤的[滋滋]水声。腿间传来的刺激感觉，让佳慧无助地叫喊着。[爸...不要了...不要了...爸...我们是乱伦啊...]拥紧复在自己身上的男人既然是自己的公公，这让佳慧泪水挤出眼眶，落在了枕头上，而她的下体任由我摆弄，埋在花穴里的肿胀阳具，速度越来越快、力量也越来越重，狠狠地撞击着她的深处。[啊...啊...啊...要射了！][佳慧...佳慧...我的好媳妇...佳慧...帮我生个女娃吧！]&lt;br&gt;短而急促的低吼声过后，我在佳慧的身体里激射出白浊的精液，温热的气息拂过佳慧秀气精致的面容，我低喘着，与她一起迎来了极致的欢愉。操完佳慧后，我打个呵欠，佳慧则是在床上抱头哭泣，[昨晚想妳想疯了，没休息好，今天又操妳操了好久...爽快...现在有点体力透支的感觉。]&lt;br&gt;我将佳慧丢在一旁，自顾自的穿起衣服，佳慧把身体蜷缩起来，成团状靠坐在床上，逐渐放空了自己的意识。而我穿好衣服后，就回到客厅和儿子少元閒聊着。少元: [爸，有看到佳慧吗？]我: [佳慧？有啊，刚刚好像在整理客房...]过一会儿，佳慧魂不守舍地走进客厅，我看见一脸倦容的佳慧，眼色一深，仔细看着佳慧那泛着粉色的面容，我不动声色，提醒佳慧：[佳慧，累了吧，最近和少元早点休息！对身体比较好。]&lt;br&gt;</content></item></essay>