<essay><item><title>良家人妻被调教经历(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;小刚儿子同学，是昨天来我家与儿子小明为学校一个Project赶工而做了一个晚上，小儿贪睡到现在中午3时多还未肯起来。小刚拿了水去厨房的时候，我正好在抄生蠔鸡蛋，突然想到要放点柠檬，一个转身真好撞到小刚拿过去的水。水洒了半杯在我胸口，小刚立刻拿了厨房纸抹布帮我擦了起来。我看到小刚擦得我的大奶子，我我这才「啊」的一下反应过来，抓住了小刚的手，嗔怒道：「你干什么」我这时满脸羞红，都到了耳朵根了。&lt;br&gt;「阿姨，你真漂亮」小刚看到我娇羞微怒的样子，看呆了。&lt;br&gt;看见他那幅傻呆像，我噗嗤笑了出来。看来女人真的抵挡不住讚美，「你拿点柠檬到锅里，我去卧室马上回来」我对小刚说道。&lt;br&gt;其实我什么都没有换。因为怕把菜炒糊了，只是把胸罩脱了，睡裙贴在胸口可以隐约看到受到冷水刺激的乳头的突起，我一路小跑进了厨房，一对大奶子不住晃动，看得小刚目瞪口呆，。&lt;br&gt;这时候我我飞快的炒了两下，又加了点柠檬，可能是有点热，我出汗后丝织吊带睡裙开始有点贴在了我身上，勾勒出来了我完美的曲线，印出了内裤的形状。&lt;br&gt;小刚说：「阿姨，我最近学了一点点按摩，我现在来给你按摩一下吧，算是我的道歉」「小鬼头，你知道的东西倒不少，但是不要影响到我做菜哦」我似乎因为菜没做糊心情不错。&lt;br&gt;然后小刚开始帮我在后面捏起肩膀来，小刚一边单手按摩我雪白粉嫩的后颈，「阿姨你不要动太多哦，我用大腿给你的大腿按摩，你要稍微用点力把大腿向后抵得哦，这样你的大腿按摩才会有效果，大腿会变更漂亮的」&lt;br&gt;为了转移我的注意力小刚说：「阿姨，今天我上台解数学题给大家看，老师直夸我的方法很好，其实那道题正好是你上次给我讲的那道」！&lt;br&gt;「那很好哇，」我说着，「要继续保持下去喔」！&lt;br&gt;「嗯……好……啊，我会继续……保持下去的……」小刚的声音越来越怪异&lt;br&gt;「小刚你是不是不舒服啊，怎么身体动来动去的，声音也怪怪的」 我对小刚发出疑问。&lt;br&gt;「没事的，阿姨，身体不知怎的有点痒，大概是给蚊子叮了」&lt;br&gt;我不疑有他，正在神情专注的做菜，而身体比我高出一个头的小刚，正弯着两条腿，身体后靠，手衬着我的睡裙手淫。&lt;br&gt;「小刚，你在干吗？」我有点觉得不对劲这时小刚浓稠的热精狂泻而出，喷满我大腿间，和内裤上。&lt;br&gt;「哎呀，坏东西，你做什么！」我惊叫着，立刻转过身掀起裙子。小刚的精液顺着她的大腿根慢慢一直流到拖鞋里，内裤的裤档都打湿了一大片。&lt;br&gt;小刚低头说：「阿姨，你那么性感，我一抱你，就忍不住射精了，我帮你擦擦吧」 .「不行，我自己去擦」我说着正要转身离开。&lt;br&gt;小刚一下子拉住了我手，坏坏的说：「阿姨让我帮你擦一下吧，你走来走去吵醒小明就不好了……或者如果我不小心吵醒他就更加尴尬了」「你威胁我：」我惊疑地说。&lt;br&gt;「不要动」，然后小刚从后面一把抱住我的腰肢，我全身一紧，一直手摀住了自己嘴巴，怕惊叫吵醒我，另一只手撑在厨台上。小刚慢慢的俯身，单腿
跪地，左手搂在我的小蛮腰上，右手探进了我的睡裙，然后把我的黑色蕾丝内裤拉了下来，只看到我一动不动，似乎傻在了那里，左手捂着嘴，右手象征性的放在小刚脱内裤的右手上阻止。&lt;br&gt;内裤拖到脚裸的时候，我似乎刚刚回过神来，想要推开小刚，却由于脚被束缚住了，失去重心摔了下去，小刚一把抱住我的大屁股紧紧地抱在自己的脸
上，头探在我的裙子里面咬了起来。&lt;br&gt;「不要这样……啊……小刚你饶了阿姨吧」&lt;br&gt;小刚似乎觉得不够带劲，一个转体坐在了地上，双手反手把我的大屁股拉向自己，同时仰起头伸进我的胯閒，由于小刚比较高，我在被小刚往后拉的时候顿时失去重心，坐在了小刚的肩膀上，为了保持稳定，两个手把住小刚抱住她的手臂上。&lt;br&gt;小刚这时候把我抗在肩上，把我的屁股抬了起来，用舌头舔上了我的菊门和蜜穴我平常和我老公就没有什么特别的性生活，由于我老公是一个严肃地工程师，很少会过多地注意性生活质量，所以说我在某种程度上还像是一个未被开发的处女。被小刚在这种情况下一挑逗，居然下面都流出了不少淫水来。&lt;br&gt;「小刚，嗯……不要吸，你怎么可以这样欺负阿姨呢？快停下来，就当什么都没有发生过……哦……」我被小刚吸的魂都飞了。&lt;br&gt;这时我在沙发上坐在小刚的肩膀上，小刚紧紧抱住我的屁股，用舌头舔我的阴蒂并不时的轻咬。而我的上半身正无力的向后靠着，我坚挺的乳房上的两颗小豆豆也突起了，两条腿无力的荡在小刚的背后，一条蕾丝小内裤挂在右脚裸上。&lt;br&gt;「呜？……小刚，求求你，……啊？……放过阿姨吧……呜？」&lt;br&gt;「阿姨下面可不是这样说的哦……」小刚更加卖力的吸了起来我就是这样子的，由于我老公一直没有时间耕耘，下面早已经荒芜很久了，在小刚的挑逗下只能说淫水氾滥，一发不可收拾，而且加上在平常从来都不会想到做爱的在此地方，还有自己的儿子正在沙房间做睡觉，和丈夫的婚纱照也正在眼前，一种罪恶感
加上小刚的舔弄，我捂着嘴巴呜了一声，上半身突然崩紧，两条腿夹紧小刚的头，居然高潮了。&lt;br&gt;「阿姨，我太爱你了，而且你这个时候也不希望我吵醒你的宝贝儿子，让他看到你这种淫荡的样子吧」小刚这时把我抱起来放了下来。拍了一下我的大屁股，我认命的抬起右脚，让小刚把内裤脱下。&lt;br&gt;「儿子小明一直说自己的我是最端庄的我呢，没想到下面的居然这么淫荡」「没有，你不要乱说」&lt;br&gt;淫液混着精液加上小刚的口水顺着我的大腿内侧滑落了下来，在灯光的反射下，折射出淫荡的亮光。小刚坐在地上，正对着我的私处，撩起我的裙子，拿内裤帮我擦去大腿上的精液和淫液，另一只手趁机捏着我肥软的臀部。这时小刚可能看见我裙子里乌黑的耻毛，阳具一下又抬起头来。他站起身来，把我转向厨台，双手抱住我的大屁股向后拉了一下。然后左手拉住我的双手，右手放在我下背部向下压，我似乎大脑暂时短路，也许是为了不吵醒我儿子而顺从。&lt;br&gt;在小刚的牵引下我撅起了屁股。小刚把裙摆拉到屁股上面正好被翘臀勾住。&lt;br&gt;小刚从后面扶着我的美丽大屁股，把嘴凑上了我的阴唇，把舌头伸了进去，并用力的吸了起来，这是我完全抵挡不住了，整个人软了下来，一个手撑着厨台，另一只手摀住嘴努力抑制住自己羞辱的惊呼。屋子里静悄悄的只有淫荡的声音在环绕，唰唰唰的声音可以感觉出我的淫水越加氾滥这时一股糊味传了出来，我立刻起身转到炉子前面翻抄了几下，小刚看到我转去炒菜，站了起来，来到了我的身后。小刚的身体同时再次从背后贴压住我的背臀，我立刻感觉到一个坚硬灼热的东西，强硬地顶上自己的丰臀，并探索着自己的臀沟。&lt;br&gt;「太过份了……」我几乎要叫出来，但是自己不敢叫出声音。同时小刚脱掉了我做饭用的围裙，把我左边的吊带拉了下来，衣服的边缘紧绷着皮肤来下来的时候，一只大奶子迫不及待的跳了出来，此时坚挺灼热的尖端，已经挤入我的臀沟。小刚的小腹，已经紧紧地从后面压在我丰盈肉感的双臀上。我知道，小刚正在用他的阴茎淫亵地品嚐她。&lt;br&gt;「小刚，求求你，不要再搞阿姨了，要出事的」我这时紧张异常但暗暗下着决心，决不能再任由小刚恣意玩弄自己纯洁的肉体，必须让他马上停止！可是小刚的肉棒居然如此的灼热。双腿根部和臀部的嫩肉，在坚挺的压迫下，鲜明地感受着陌生的阳具的进犯。粗大，坚硬，烫人的灼热，而且……柔嫩的肌肤，几乎感觉得出那陌生的形状。陌生的，却感觉得出的龟头的形状！已经冲到口边的呐喊，僵在我的喉咙深处。&lt;br&gt;如果叫起来，吵醒小明被小明看到如此难堪的场面……只是想到这里，我的脸就变得火一样烫。刚刚提起的勇气，立刻就被小刚这肆无忌惮的淫行击碎了。如果扭动身体，还可能被小刚认为是在享受这种触感，我想不出抗拒的办法。&lt;br&gt;「够了……不要了……」心砰砰地乱跳，全身都没有了力气，我几乎是在默默地祈求着背后那无耻的袭击者。&lt;br&gt;可是小刚的进犯却毫无停止的迹象，赤裸的臀峰在揉搓和捏弄下，被迫毫无保留地展示着丰满和弹力，又被用力地挤压向中间。我知道，小刚是在用她丰
盈的臀部的肉感，增加阴茎的快感。&lt;br&gt;我嫩面绯红，呼吸急促，贞洁的肉体正遭受着小刚的淫邪进犯。充满弹性的嫩肉抵不住坚挺的冲击，陌生的阴茎无耻地一寸寸挤入我死命夹紧的双腿之间。好像在夸耀自己强大的性力，小刚的阳具向上翘起成令我吃惊的角度，前端已经紧紧地顶住我臀沟底趾骨间的紧窄之处。最要命的是，我不像一般的东方女性腰部那么长，修长的双腿和纤细的柳腰，臀部的位置像西方女性一样比较高。过去我一直以此为傲，可是现在，我几乎要恨自己为何会与众不同。一般色狼从后侵袭，最多只能顶到女性臀沟的位置。可是对于腰部较高的我，小刚的阴茎高高上翘，正好顶在了她隐秘的趾骨狭间。&lt;br&gt;「好像比老公的龟头还要粗大……」突然想到这个念头，我自己也吃了一惊。正在被陌生的色狼玩弄，自己怎么可以有这种想法。这样想的时候，一丝热浪从我的下腹升起。被粗大滚烫的龟头紧紧压顶的蜜唇，也不自主地收缩了一下。「不行！……」我立刻禁止自己的这个一掠而过的念头。&lt;br&gt;想到爱人，我好像又恢复了一点力气。我努力着把腰部向前，试图把蜜唇从小刚的硬挺烫热的龟头上逃开，小刚又压了过来，这下我被紧压在厨台上，再没有一点活动的馀地。这回，小刚的粗大阴茎，和我的裸露的大腿和臀部，完全赤裸地接触了。&lt;br&gt;「阿姨，我要你，求你给我吧」小刚哀求道&lt;br&gt;「不行，我不能这样错下去了」我夹紧了双腿我全身的肌肉完全绷紧。像一把滚烫的粗大的火钳，小刚的阴茎用力插入我紧闭的双腿之间。这次比方才更甚，赤裸的皮肤与皮肤，肌肉与肌肉，我鲜明地感受到小刚的坚挺和粗大。我觉得自己的双腿内侧和蜜唇的嫩肉，彷彿要被烫化了一样。一阵阵异样的感觉，从我的下腹扩散开来，就像……接受老公的爱抚……&lt;br&gt;「天呐……」小刚的腿也贴上来了，左腿的膝盖用力想挤进我的双腿间。小刚也发现了我的腰部较高，他想把我摆成双腿叉开的站姿，用阴茎直接插入我的蜜唇。&lt;br&gt;绝对不能那样！发现了小刚的淫亵企图后，我用尽力气夹紧修长的双腿。可是，没一会儿，我就发现自己的抵抗毫无意义。小刚把我紧紧地压在厨台上，一边用身体摩擦着我饱满肉感的背后曲线，一边用小腹紧紧固定住我的丰臀。小刚微微前后扭腰，在我拚命夹紧的双腿间，缓慢地抽送着阴茎，品味着我充满弹性的嫩肉和丰臀夹紧阴茎的快感。&lt;br&gt;「啊……」发现自己夹紧的双腿好像在为小刚提供臀交，我慌乱地松开双腿。小刚立刻乘虚而入，左腿马上插入我松开的双腿间。&lt;br&gt;「呀……」我发觉上当，可是，被小刚的左腿插入中间，双腿再也无法夹紧。小刚一鼓作气，右手改绕到我的腰前紧搂住我的下腹，右腿也硬插入我双腿之间，两膝用力，我「呀」的一声，两腿已被大大地分开，这下我已经被压制成彷彿正被小刚从背后插入性交的姿势。&lt;br&gt;而此时的小刚却好整以暇，只是把龟头顶在我的蜜穴口，只要我往后一动，就会插入一份。而由于我一直踮着脚，为了躲避小刚的进攻，不停的往前躲，此时小腿也有点受不了了。已经快站不住了，我绝望地觉得，对于自己身材的比例，我可是一点都不自卑；岂只如此，她还带一些自信。因此，如果对方是自己的爱人，被他看到裸体而被夸讚的话，可是一点都不讨厌。但此刻不同，对方是小刚，一直以为是个小男孩。&lt;br&gt;当奶子被捏挤时，和平时不同的是，显得有点重重的，而且向前挺出，那种鼓起的样子，简直羞死人了。那翘起的乳尖，大概有两，三公分，在小刚老练的
挑逗玩弄下，我乳头的前端，酥酥痒痒又像充血过份似地隐隐涨痛。当然那也是充满了屈辱和羞耻的，但是混杂在疼痛中的快感，也由娇嫩的乳尖一点而传遍
全身。&lt;br&gt;小刚将唇贴在耳上，「呼……」轻轻地吹着气。我也因那样而微抖，那吹着她的唇，再挟住耳缘用舌头去舔，而那甜美的波浪，又随之流到身体之中央。比起刚刚那微妙的接触来，那触摸的方式愈是强烈的话，那引起的愉快就愈强烈。那一度缓慢下来的神精，又再度集中到我的奶子上来了。&lt;br&gt;为了不被厨台上炉子烫到，我只能尽力把身体向后仰，富有弹力的奶子，即使因我的身子后仰，而往后仰，也不曾失去那美好的形状。那奶子似乎和我的意志毫无关系，好像在怀恨这一年来，被不当地放置着一般，丰挺的乳峰自作主张，彷彿正迎合着小刚的玩弄。而我甚至连一点想要防卫的意志都拿不出来了，好像是所有抵抗的手段都被夺去了一样，接受了小刚的爱抚，希望将自己的被害程度减到最小。&lt;br&gt;小刚的手抚着膝的内侧，沿着大腿一直朝那底部前进。「啊……」我瞬间失去了自制力，几乎叫了起来。对娇挺乳峰的搓揉，已经措手不及了，现在再加上下面的花唇也被搓揉。&lt;br&gt;「喔……呜……啊……」&lt;br&gt;握紧双手，我仍想尽力防卫。但被粗鲁地玩弄猥亵过的身体，超乎我想像的居然由蜜唇的表面，一直到里面都像熔岩一样的在燃烧。&lt;br&gt;「呜……不要……」我缩起全身，用半长的头发，想将头藏起来。「喔啊……」好像是要死了那样地喘息着，我张开自己的脚绷得紧紧的。&lt;br&gt;这里也是盲点所在，那是我从未想到过的。到目前为止，也曾被抚摸过大腿，但却没有一次像现在这样的，整支脚都麻痺了。小刚似乎也不放过蓓蕾那一点，用他的指头在那里划圆，用指尖抵住那儿时轻时重地把玩。「喔……」&lt;br&gt;以大腿为中心让腰部浮上来，我好像放弃了一切似地，从身体的出口，热气好像在湧出。虽然没有直接抚摸那凸出的底部，但就好像是穴道被触及到一样
羞得不得了，而被汁液将身体填满了。我的身体在同时感觉到，她有生以来第一次的饥渴。从身体里面所喷出来的汁液，就是那个象征。&lt;br&gt;小刚的色情而老练的爱抚，有意想不到的效果。由脚尖一直到大腿的底部，那猥亵的挑逗，我官能的基础开始动摇了起来。指尖更深的探索，将那里面的
筋，好像要吸起来一样。&lt;br&gt;「啊……啊……」配合着那动作，我的腰不自主地轻微扭动。从外表上虽然还勉强维持着白领女性长辈的矜持气质，但身体已经开始由内部瓦解。贞洁的花唇被左右拨开，将中心的入口处裸露了出来。我已经被官能和污辱所充满了，好像身体内的内脏，都被人家看到的那种耻辱和屈辱，好像被投进油锅中一样。但是性感仍然无法止住，甚至还有增加的倾向，已经到了我的理性快无法控制的地步。&lt;br&gt;色情的手指在内侧的粘膜上轻轻重重地抚摩，我的身体在小幅度的抖动。纯洁的幽谷早已经开始泥泞，小刚左手又攻击向乳峰。胸部变得这么饱满还是第一次，那种昂奋的样子，真是羞死了。「啊……」&lt;br&gt;在那饱满的奶子下方，小刚正用手托着，丰满的奶子羞耻地晃动不止。藏在乳峰深处的性感觉，也因此而甦醒了。当指尖抵达那粉红的乳晕时，我的脸左动右摇，发出要哭似的声调。当被爱人摸乳时，我的身子通常是被理性所支配的；但在被小刚亵戏时，我却觉得脑海彷彿要变得一片空白。那麻痺而充血，挺立的娇嫩乳头，被小刚的指尖所挑起。「喔」！好像被高压电打到一样，我扭动了上身，将背弯了出来。乳尖为顶点的胸部全体，好像被火点燃一样。在那年青且美丽的乳房上端，小刚的指尖强力地揉捏，那快美的碎波几乎要打碎我的理智。&lt;br&gt;「啊啊」！我吐出深热的气息，拚命集中残存的理念想忘记肆虐在乳峰上的可怕手指。但更可怕的是，并不是只有乳峰在遭受蹂躏。我贞洁的蜜唇已经屈辱地雌服于小刚粗大的龟头，正羞耻地紧含住光滑烫热的龟头。随着车行的微摇，嫩肉被压挤摩擦，化成热汤的蜜汁，开始沿着陌生的龟头的表面流下。龟头的尖端在花唇内脉动，我全身的快感更为上升。&lt;br&gt;「不行……」内心羞耻地挣扎。我提起了腰，小刚的龟头在蜜洞入口处进进出出，我觉得自己大概要飞起来似的，以前跟本没有经验过。小刚的指尖，袭击向最后的珍珠- 往那充血的蓓蕾进攻。对于这粒珍珠，小刚从周边开始进攻，充份的刺激之后，用指尖将全体包住，但仍不攻佔珍珠，只是轻轻掠擦。&lt;br&gt;「啊……啊……」随着闷绝的低叫，我痉挛地撑起了腰。&lt;br&gt;强大的欢喜的波涛，和那无法平息的情慾的抖动，那和我的意志，好像没有关系似地，热热的雨，让我发出呜咽的回响声。&lt;br&gt;「啊！……」&lt;br&gt;珍珠被掠入手指，我伸开的脚尖折了起来。湿淋淋的花唇被抵住，粗大而火烫的前端毫不放松地挤迫，已经在燃烧的身体，现在似乎要爆发了。&lt;br&gt;「啊……啊……」被上下夹攻的我，拚命地想找逃生处，但并没有同时削弱那快美感。即使能够逃，而这其中没有防备的耳朵，及大腿的内侧处，也会跑出一些无止境的快乐来。上体好像蛇一样地捲动着，我在官能和焦燥的中间反复呻吟。对小刚的嫌恶感，并没有改变，但在被如此粗鲁地蹂躏之后，那两个奶子已经如火焰一样地烧熟了，而那花唇则无理由地滴着汁液。那奶子和花唇的热，也理所当然地跑到我的腋窝和大腿内侧来。&lt;br&gt;「你的身体想要了吧？阿姨……想得很难受了吧」！色迷迷的口气，小刚轻咬着我的耳垂，揶揄的在我耳边低语。&lt;br&gt;我咬了咬牙，拚命将已渐渐放松的防卫又建立了起来。虽然如此，像奶子这样挺立而且从蜜源又喷出汁液，实在是不能说「没有」 .但不管自己的身子如何的丑态，但是自己的身心都不容许的，身为跨国大公司的白领女性的自信和骄傲- 居然被这卑下的小刚来蹂躏身体。&lt;br&gt;「想装到什么时候，阿姨？……」小刚一面搓揉着娇挺的乳峰，一面快意地品赏着我那苦闷的脸色：「奶子已经这么涨了，而奶头又这么的翘……」&lt;br&gt;我决然地咬住下唇，装作完全没听到小刚的下流挑逗。&lt;br&gt;小刚以指尖由花唇的下方往上方划动，「啊……」我苦闷地将腰往上地转动。而小刚又第二次，第三次的，指尖轻柔地在我那粉嫩而敏感的阴蒂上划动。&lt;br&gt;「呜……啊……啊……」发出那好像是快要崩溃的声音，在那因耻辱而扭曲的脸上浮现出决死的表情。&lt;br&gt;「反应太好了！阿姨，刚才为什么要那样呢？」在小刚那嘲笑的口气之中，我想从那官能的泥沼之中找回理性，让四肢硬直起来。&lt;br&gt;小刚的手指再度袭击我翘立的乳尖。「哦！……」紧握着两手并捲曲着指尖，我感受到那甜美的冲击，发出颤抖的声音，我刚刚勉强绷紧的脸又陶醉了起来。&lt;br&gt;比刚才又更强烈愉悦的碎波，打到五体各处。和我的意志无关，那丰满的唇半开着，微微颤抖。「啊……」小刚的指尖又在另一个乳峰的斜坡处，一直往
顶上迫近。「啊……嗯……」苗条玲珑的身体轻轻扭动，我觉得自己几乎要燃烧。朦胧的脑海中，自己根本不知道，到底是在逃避还是在迎合那五支可怕的手
指。&lt;br&gt;小刚的指尖，终于爬上粉红色耸立的乳尖。「啊……」好像背骨被打断了似的，冲击响遍了全身。那充血的乳尖又更向上翘。&lt;br&gt;小刚沿着那美丽的乳晕，用指在周围滑动。&lt;br&gt;（啊！不行了，快停！）在胸中一面叫着，我那饱满得像要炸开的乳房，却像要往前自己想去追那支手指。而小刚好像在乘胜追击一样，下面的右手手指
拨开花唇，轻轻捏住蓓蕾。拚命伸展开来美丽的四肢的尖端，传回甜美的波浪。&lt;br&gt;已经在燃烧的身体，好像被火上加油一般，性感烧得更烈。&lt;br&gt;「啊……不要……」我皱着眉，身体因为快美的感觉而震动着。那指尖又滑动了一次「喔！……」我握紧两手，指尖深深的弯下，好像从背骨一直到耻骨及下肢，全部都溶开了一样。绝对不是因为被很强力的摩擦才这样的，而是因为柔软的指尖的先端处，所引起的。&lt;br&gt;当小刚的指尖第三次划过娇嫩的蓓蕾时，不只是我的身体内部而已，从全身各处好像都喷出火来了。「呜……」发出呜咽之声，吐着深深的气息，我俏脸上那雪白的肌肤都已被染成红色。已经不是防卫不防卫的问题了，从隐秘花园之处传出的快感，使得全身在一瞬间麻痺了。娇嫩的珍珠像喘息般的轻颤，从下腹一直到腰，发出一种不自然的抖动。&lt;br&gt;粗大龟头的前端于是再次陷入蜜唇深处的紧窄入口。&lt;br&gt;「啊……」从迷乱中惊觉，我极力地想逃开那可怕的陌生阳具，只好将身子往前送。&lt;br&gt;小刚并不追击，只是恣意地玩弄我蜜洞入口的周围，粗大的龟头尽情地品味着我蜜洞口嫩肉夹紧摩擦的快感。我绷紧了四肢，再怎么挣扎也逃不开这羞辱的姿态。小刚不只是贪图自己的肉体，还想品嚐自己的羞耻和屈辱吧！绝不肯增加这下流的男子的快感，我咬紧牙关，打算作出无反应的态度。&lt;br&gt;但对小刚来说，我那皱紧眉头和紧咬牙关的表情，却更能增加他的兴奋，粗大的龟头，瞬间又更兴奋地脉动了一下。单单是这样子地玩弄，就足够让我羞耻得发疯。自己贞洁的蜜洞竟然在夹紧一个毫不相识的小刚的粗大龟头，虽然还没有被插入，我已经被巨大的羞耻像发狂似地燃烧着。&lt;br&gt;「虽然讨厌，可是很有感觉吧……阿姨……」无耻地挑逗着我微妙的矛盾，小刚粗壮的肉棒龟头紧抵住我紧窄的蜜洞口示威似的跳动。虽然知道自己的拒绝只会增加小刚的快感，可是听到自己被如此下流地评论，我还是忍不住微微扭头否认。&lt;br&gt;「别害臊……想要就自己来啊，阿姨……」「啊……」我低声惊呼。小刚双腿用力，我苗条的身体一下子被顶起，只有脚尖的五趾还勉强踩在地上，全身的重量瞬间下落，我紧窄的蜜洞立刻感觉到粗大龟头的进迫，火热的肉棒开始挤入蜜洞。内心深处绝望地惨叫，我陡然集中全身的力气支撑两脚的脚趾。可是纤巧的脚趾根本无法支撑全身的体重，身体不由自主地想要下落，但立刻被粗大的龟头阻止，我痉挛般地绷紧修长的双腿。&lt;br&gt;「挺不住就不用硬扛了，阿姨……我知道你也很想要了……」一边品赏着我要哭出来般的羞急，小刚一边继续上下亵弄着我的禁地。&lt;br&gt;但是他狡猾地只用指尖轻撩乳尖和蜜洞的蓓蕾，既攻击我的愉悦之源，又完全不给我的身体借力的机会。敏感的神经被老练地调弄，我全身都没了力气。&lt;br&gt;膝盖发软，身体无力地下落，又立刻触到火烧般的挺起。&lt;br&gt;「别咬牙了……都已经插进去这么多了，阿姨……」毫不停息地猥亵把玩我最敏感的禁地，不给我一丝喘息的机会，同时用下流的淫语摧毁我仅存的理性。小刚一边恣意地体味着自己粗大的龟头一丝丝更深插入我那宛如处女般紧窄的蜜洞的快感，一边贪婪地死死盯着我那火烫绯红的俏脸，品味着这矜持端庄的白领女郎贞操被一寸寸侵略时那让男人迷醉的羞耻屈辱的表情。&lt;br&gt;两手拚命地想扶住厨台边缘可毫无作用，清晰地感觉到粗大的龟头已经完全插挤入自己贞洁隐秘的蜜洞，火烫粗壮的压迫感从下腹直逼喉头。我触电般的全身陡然僵直挺起，可怕的巨炮稍微退出。&lt;br&gt;「刚插进去就忍不住要动啦？阿姨……慢慢来，我会给你爽个够的……」&lt;br&gt;</content></item></essay>