<essay><item><title>娇豔的绝色美人妻（1-9全）(9)</title><author>床上伴侣</author><content>紫红的龟头沾满韵云姐的口水，显得更加光亮，就在韵云姐激烈的口交中，
车子开到韵云姐家地下室的停车场。&lt;br&gt;我将车停下，打开车顶的小灯，慢慢扶起正在努力吸允玉茎的韵云姐，看着
韵云姐泛起红晕的娇媚脸蛋，我将唇贴上刚舔过自己鸡巴的红唇，紧搂着韵云姐
香气袭人的温软肉体。&lt;br&gt;韵云姐用磁性的声音在我耳边说「小健，脱下我的衣服吧，姐姐的全身都可
以给你玩……」&lt;br&gt;我用手一个一个地解下丝质衬衫的钮扣，拉开衬衫的衣襟，韵云姐尖挺丰满
的乳房被肉色缕花的乳罩包起来。「拍」的一声我解开乳罩前面的挂勾，二个罩
杯掉落，那二座白嫩有弹性的玉乳跳了出来，在我的眼前诱人地晃动。&lt;br&gt;我不禁讚美「韵云姐，你的乳房好美啊……」&lt;br&gt;韵云姐听到我的讚美又羞又喜，也捧起自己丰满的玉乳，送到我面前说「小
健，你爱它们吗？姐姐的奶给你吸给你摸哦」&lt;br&gt;我当然不客气地将脸埋进韵云姐的乳沟间，韵云姐软绵绵的乳房充满着乳香，
我一面吸允甜美的乳沟，一面用手拧着樱桃般鲜红小巧的乳头。韵云姐受不了乳
房的酥痒感，口中吐出一丝丝的诱人的歎息声，美妙的玉乳随着歎息微微地晃动，
挑逗爱人的欲火。&lt;br&gt;韵云姐忍受不住欲火的折磨，拉起下身的窄裙露出包裹在肉色丝袜内的丰满
的屁股。我看在眼里实在是太美了，韵云姐娇媚地扭动成熟的下体，圆滚滚的二
片玉臀在细致光滑的丝袜衬托下，像是要求我去揉揉它捏捏它。那双线条优美的
白嫩玉腿淫荡地在我面前张开，淋淋的丝袜和三角裤已变成半透明，隐约可以看
到黑色的耻毛。&lt;br&gt;我一时被这样诱人的美景看呆了，韵云姐以为这样还不能引诱我的下一部行
动，就把细的玉手放进自己的肉色裤袜和内裤里，用手指上下地摩擦着淋的鲜红
花瓣，嘴里淫荡地说「小健，韵云姐的这里好痒，我全身都热的要命，你快来爱
我吧，姐姐需要你……啊……」&lt;br&gt;我用力撕开那层薄薄的丝袜，露出白色的缕花三角裤。我拨开潮湿的裤裆，
终于韵云姐神秘的肉缝赤裸地展现在我的眼前。韵云姐羞得用手遮住自己的脸，
她知道自己竟然像荡妇般地，张开丰润的大腿让我用激情的眼光，看着嫩红色的
阴户。&lt;br&gt;「啊……小健在摸我的肉片……啊……你要轻轻的摸……韵云姐才会舒服嘛
……喔……不要捏那颗小豆豆……那是姐姐的阴蒂……你捏得姐姐又痛又痒……
好难过……啊……」韵云姐轻轻在呻吟。&lt;br&gt;我用手指去触摸韵云姐殷红色的小阴，为了更挑起韵云姐的性欲，我熟练地
剥开二片肉瓣，用力地揉着藏在顶端的小阴核，揉得韵云姐又爽又痒。那双穿着
肉色丝袜下修长的美腿，忍不住地摆动。&lt;br&gt;韵云姐解开衬衫挺在胸前的玉白美乳，乳间红莓般的小乳头，微微地颤动，
窄裙翻在腰际，美妙的淫唇白嫩圆翘的屁股，在残破的肉色裤袜里，被我尽情地
玩弄。纤细的玉足穿着性感的黑色高跟鞋，随着淫荡张开的肥嫩大腿，搁在我的
肩上。&lt;br&gt;这样诱人的画面，看得我实在受不了，我调整姿势把肉柱移到韵云姐的阴户
边，叫韵云姐扶着自己的阴茎。韵云姐握着我那条又烫又硬的玉茎，知道我要自
己把玉茎送进淫唇之中。&lt;br&gt;「啊……羞死人了，小健要我做这种淫贱的事……啊……」韵云姐羞耻地把
我的生殖器对准自己蜜汁氾滥的淫唇，用手剥开二片红豔的肉片，顺利地将肉棒
滑进又热又紧的阴道中。&lt;br&gt;我觉得整支肉棒被韵云姐的淫肉包得好舒服，不禁对着韵云姐叫「好姐姐你
让我的鸡巴爽死了……啊……」&lt;br&gt;韵云姐也兴奋地娇吟着「好弟弟……我是淫荡的坏女人……啊……别顶得那
么用力……淫姐姐的肉洞会受不了……啊……」&lt;br&gt;我干到兴起，将那双肉色丝袜包裹下的细美腿架在肩上，尽情地抚摸揉捏，
丝袜柔滑的触感更刺激着我的感官。我用力摇摆着臀部，让肉棒在韵云姐的美穴
里抽插斯磨着。&lt;br&gt;韵云姐用朦胧的眼光看着我，绉着眉头露出又痛苦又舒服的表情，轻轻地叫
：「小健……不行了……韵云姐要出来……啊……快抱住姐姐……啊……」&lt;br&gt;我虽然还没有射精，仍然体贴第一手搂住韵云姐纤细的柳腰，一手捧住肥美
白嫩的屁股，韵云姐也探出香舌让我吸吮。胸前那对因兴奋而膨胀白嫩的乳房，
紧紧抵在我的胸口，优美修长的玉腿交缠住我的臀部。韵云姐终于达到女人的高
潮，只见她的骚穴中流出大量粘稠的淫水。&lt;br&gt;我温柔地在韵云姐的耳边问道：「韵云姐，你出来啦，你觉得爽不爽？」&lt;br&gt;韵云姐娇羞地回答：「好舒服啊，弄得人家下面流出一大堆那种东西……」&lt;br&gt;韵云姐看见我的肉棒还坚硬地插在自己的阴道中，就退出身子，靠在我的肉
棒旁，爱怜地握住我那根沾满自己淫水的肉棒。「小健，你刚才没有射精，你的
鸡巴会不会涨得很难受，要不要韵云姐再让你插一次。」&lt;br&gt;我揉捏着韵云姐雪白大屁股说：「韵云姐，我当然想啊，可是这次我想玩乳
交。」&lt;br&gt;我淫邪地捏住韵云姐美乳乳峰上那两颗仍然勃起粉红色的小乳头说：「韵云
姐，用你那对又白又软的奶房，把我的鸡巴夹起来……」&lt;br&gt;韵云姐不禁娇羞地嗔道：「你从哪里学来得的古怪玩意儿？哪有人用奶奶来
做爱的？」&lt;br&gt;我以为韵云姐不愿意不禁大感失望，没想到韵云姐竟然用手捧住那二颗浑圆
的乳峰，媚笑地对立人说：「小色鬼还不快上来？」&lt;br&gt;我欣喜若狂马上跨坐在韵云姐胸前，把红通通的肉棒搁在韵云姐雪白的乳沟。
韵云姐娇媚地将柔软的乳房夹住我的大肉棒，我开始摇动屁股，让肉棒在韵云姐
的乳沟中摩擦。&lt;br&gt;韵云姐害羞地偏过头不敢看在自己乳房间的阳具，我撒娇地说：「韵云姐，
不行你要看着我的这根鸡巴，快抬起头舔舔我的龟头……」&lt;br&gt;韵云姐无奈只好抬起头，让我看自己陶醉在性爱中美丽的脸庞，还不时吐出
舌尖去舔弄我那硕大的龟头。我就在这样高感度的刺激下，放射出又稠又白的精
液，喷得韵云姐的乳房红唇都是精液。韵云姐一边品嚐我的精水，一边对我说：
「韵云姐永远是你的。」
（九）厨房里的偷情&lt;br&gt;这天，爸妈出去赴宴，我到叔叔家蹭饭。进门看见韵云姐背对着我在厨房做
菜，本来想喊她，但是她的背面让我看到入神。韵云姐今天穿着一件白色紧身睡
裙，那个胸罩就黑色的，整个身材都凸现出来，那个屁股又圆又有肉，看见到那
条内裤的蕾丝边紧紧包住个屁股，我想到韵云姐那条内裤是黑色，乳房和屁股因
做菜而颤动，看到我淫兴大发，心想韵云姐穿成这样，是不是想勾引我？&lt;br&gt;我慢慢走去韵云姐身后，伸出手向前抱住韵云姐的腰，嘴就在韵云姐耳边讲
：「韵云姐，想死我了。」韵云姐被我吓一跳，我又用两只手托住韵云姐丰满柔
软的乳房，用手指捏韵云姐两粒乳头，用嘴吸舔着韵云姐的耳垂。&lt;br&gt;「不要舔啦！唔……不……要……会……会你叔叔看到……」韵云姐有些挣
紮，但是没反抗。我轻轻的吻她的美丽的颈，不时的将嘴移到她的脸上。我的阳
具已经涨大，并且已经戳进她的后面的臀缝，最后我又开始轻轻的咬韵云姐的耳
垂。&lt;br&gt;「不怕，叔叔现在正在洗澡，怎会看到！」我伸只手到韵云姐的裙里面摸她
的小穴，隔着底裤一摸，湿淋淋的，知道原来韵云姐小穴已经出水，我再用手指
伸入内裤里面，首先去抚摸那粒阴核，「啊……不……好……啦……」韵云姐叫
得好淫。&lt;br&gt;我用整只中指插入小穴，一边吸吮耳垂，一边揉捏着乳头，「啊……唔……」
我跟着翻转韵云姐的身体，将我刚插完韵云姐小穴的中指放入口吸吮让韵云姐看，
「啊……」韵云姐扭转头，我将那件Ｔ恤和胸罩推高，韵云姐肥硕的乳房整个弹
出来，两粒硬硬的乳头在那摇曳着。&lt;br&gt;我用嘴吸吮着韵云姐那粉红色的翘立乳头，「唔……唔……啊……」韵云姐
叫声真是够淫浪。&lt;br&gt;吮完乳头，一路亲下去，我脱下韵云姐那条睡裙和内裤，再撑开韵云姐双脚，
将一只脚放在洗碗池上，整个小穴湿到反光，我伸出舌头去舔。&lt;br&gt;「噢……小健，不要啦，脏啦……唔……好……啊……好……舔……呀……
噢……」韵云姐双手原先是想用来推开我脑袋，但是现在就变成紧扯我头发，「
啊……啊……唔……啊……哎唷……」舔到我满嘴都是淫水，不过很好吃，滑潺
潺，黏黐黐，又热又浓。&lt;br&gt;此时，我的鸡巴也硬得快出火，忍耐不住了，我脱下衣裤，抬起韵云姐坐在
洗碗池上面，撑开韵云姐双脚，握住阳具放到小穴上猛力一挺，就将肉棒干进韵
云姐的肥穴中。「唔……干死妳……啊……唔……插死妳……」韵云姐受到我突
然的攻击，也委婉的配合摇动屁股。她用手揽住我的脖子淫叫：「啊……啊……
啊……好……大……喔……大力……噢……噢……」&lt;br&gt;韵云姐说道：「喔……你也不管韵云姐……在煮菜……喔……就猛干人家……
……你好坏喔……」&lt;br&gt;我说：「没办法，谁教韵云姐长得这么美，这么迷人了，又穿着这么诱人的
睡袍，看得我受不了，只有找韵云姐消火囉。」&lt;br&gt;韵云姐：「好孩子，喔……妳嘴巴真甜，喔……轻一点……喔喔……韵云姐
好舒服……啊……」&lt;br&gt;我的抽插动作一下比一下快，一下比一下有力，韵云姐小穴好多水、好滑，
我每下都插到底，而韵云姐尽情地享受做爱的欢乐，尽情的叫，我就一边吮韵云
姐乳头，一边出力猛干。&lt;br&gt;突然我的龟头一热，感觉一股热液袭向龟头，原来韵云姐洩了。&lt;br&gt;此时韵云姐娇喘连连：「宝贝心肝……大鸡巴小健……姐姐不行了……我洩
了……啊……」&lt;br&gt;韵云姐说完后，整个人无力地趴在流理台，连喘几口大气，紧闭双目任我用
力地干着。「啊……啊……」忍不住，要射了！同一时间我感觉到韵云姐全身抽
紧，阴道里面一下一下的收缩。噢！我们两人同时达到性高潮。&lt;br&gt;看到韵云姐高潮后娇媚的样子，我的肉棒再度勃起，不知不觉越干越用力，
将精液射进韵云姐的子宫内。我用尽全力狠干着，同时叫出：「韵云姐……妳的
小穴夹得我好舒服……我的……龟头又麻又痒……韵云姐……我要射了……」&lt;br&gt;「小健……姐姐……也快洩了……姐姐……被你肏得……好……舒适喔……啊
……好孩子……你……肏死姐姐了……姐姐好痛快……我要……洩……洩了……
啊……姐姐……给小健……干得爽死了……姐姐……要洩给你了……啊……」&lt;br&gt;韵云姐叫完后，又一股阴精直洩而出，我的龟头被韵云姐的淫水一烫，紧跟
着阳具暴涨，腰脊一酸，一股滚热的精液也猛射而出。&lt;br&gt;韵云姐发觉我突然变得兴奋无比，于是更大声浪叫：「小健……射吧……快
把姐姐的肥穴……射满……喔……姐姐被小健干死了……啊……」&lt;br&gt;射完精之后，我将肉棒抽离韵云姐身体，一股混杂着精液和淫水的热流从韵
云姐的骚穴中溢出，顺着大腿流到地板上。&lt;br&gt;我抱住韵云姐在她耳边说：「好舒服呀！真是干一辈子都愿意。韵云姐，不
要离开我，妳的骚穴又多水又多汁，又滑又暖，还会一下一下的吸，我俩以后都
要开开心心的做爱，好不好呀？」&lt;br&gt;「喂！你又射进去了！不理你了！」韵云姐蹲下身子，低头就把我湿淋淋的
大鸡巴含进了嘴里，开始吸吮起来，她下面的骚穴中淫水和精液依然在流淌着。&lt;br&gt;「啊……好棒……好舒服……韵云姐……你的小嘴好棒……」&lt;br&gt;韵云姐吸了一会，愈来愈爱不释手，舔遍了我的鸡巴、阴毛、睾丸。&lt;br&gt;「韵云姐，换我了……」我扶起韵云姐，韵云姐顺从的站起来，一手仍舍不
得放掉那根肉棒。&lt;br&gt;我扶起韵云姐后，就将韵云姐的双腿分开，而韵云姐颤动了一下。韵云姐的
阴毛特别浓密，我蹲下来，用嘴去舔韵云姐那湿淋淋的阴户。&lt;br&gt;但是站着的姿势只能舔到阴毛的部份，于是我将韵云姐抱上了流理台，将她
的的双腿架在肩上，撑开韵云姐的大腿，韵云姐流出的淫水已经让整个小穴清楚
的呈现在我面前。我看了就吻了上去，开始舔弄，从大腿到鼠蹊，一直到那条湿
滑的裂缝。&lt;br&gt;「啊……嗯……好……好舒服……天……啊……」韵云姐全身酥软，根本都
忘了叔叔还在浴室洗澡。&lt;br&gt;韵云姐小穴已经氾滥得一榻糊涂，乳白色的淫水和精液顺着肉穴流向肛门，
再流向流理台。我见时机成熟，握着鸡巴，抵向韵云姐的肉穴，只见韵云姐的那
条裂缝向左右分开，龟头慢慢的滑进去。&lt;br&gt;「啊……小健……不……不可以啊……你才刚弄完……不可以这样……等下
你叔叔出来……啊……」韵云姐喊着。&lt;br&gt;可是已经太晚了，我用力一挺，整根鸡巴顺着淫水和我的精液完全的插进了
韵云姐的阴道。&lt;br&gt;「啊……天啊……啊……我……不可以……啊……」&lt;br&gt;我不顾一切的狂抽猛送，直插得韵云姐死去活来，双手胡乱挥舞，将一些瓶
瓶罐罐都打翻了。&lt;br&gt;「呼……呼……小健……你慢点……韵云姐受不了……啊……喔……好……
就是这样……啊……好……好棒……」韵云姐一下子恢复的理性，又在我的抽送
下飞到了九宵云外。&lt;br&gt;「韵云姐……妳舒服吗……我很舒服啊……」&lt;br&gt;「舒服……不是舒服……是……爽……好爽……小健……姐姐给你操得好爽
……你怎么……会……怎么那么会……插穴……啊……又……又顶到花心了……」&lt;br&gt;这时我将韵云姐从流理台上抱了下来。韵云姐被我抱下来后，就站在地上，
转过身子，将臀部抬起，露出湿淋淋的肉穴，我握着鸡巴，顶向韵云姐的阴户。&lt;br&gt;「滋」一声，肉棒一下子就进去了。&lt;br&gt;「嗯……啊……小健……美死了……这样操……姐姐……好爽……宝贝……
姐姐爱死你了……操吧……操姐姐给你叔叔看……啊……」&lt;br&gt;我高兴得更奋力地干着韵云姐，双手用力地揉捏着肥硕滑嫩的乳房。&lt;br&gt;「喔……姐姐快不行了……啊……大鸡巴……小健……你的大鸡巴操死姐姐
了……喔……爽啊……好哥哥……姐姐要叫你哥哥……快叫我妹妹……你的韵云
妹妹……啊……」&lt;br&gt;「好啊……韵云妹妹……喜不喜欢……」&lt;br&gt;「喜欢……妹妹喜欢……喜欢我哥哥操……啊……啊……」&lt;br&gt;「喔……我……姐姐要出来了……洩给你了……快……操……用力操我……
啊……啊……啊……啊……啊……啊……」韵云姐洩了身，一股浓浓的阴精冲向
我的鸡巴。&lt;br&gt;我还未洩精，于是抽出鸡巴，只见韵云姐的穴口，一股白色的淫液流了下来，
穴口像在呼吸似的，仍微微的张合着。&lt;br&gt;我用力抬起韵云姐的腿，高举起她的右腿跨在墙上。我抱着韵云姐的右腿，
将湿淋淋的鸡巴刺向那仍留着精液和淫水的骚穴。&lt;br&gt;韵云姐整个人趴在流理台上，仍在享受着洩精后的馀韵。为了顺利抽送，韵
云姐双手环着我的脖子，背则靠着墙面，两人站着就在韵云姐旁边干了起来。&lt;br&gt;「啊……啊……啊……姐姐没有白疼你……啊……小健你好会干穴……啊……
……啊……小祖宗……你太棒了……啊……啊……我的好哥哥……啊……会干穴的
……好哥哥……」&lt;br&gt;「好姐姐……妳是我最爱的人……我一定会好好孝顺妳的……呼……呼……」&lt;br&gt;「好……小健……你要怎么孝顺……我……啊……」&lt;br&gt;「陪妳睡觉……呼……跟妳插穴……好不好……」&lt;br&gt;「好……当然好……但是……不要把身体弄坏了……」&lt;br&gt;「不会的……呼……呼……我会为妳……保重自己……喔……快……亲姐姐
……快……快……我快射精了……」&lt;br&gt;「好……啊……姐姐也要了……啊……射吧……让姐姐帮你生个孩子……好
不好……射吧……射进来……啊……啊……啊……啊……啊……啊……啊……出
……来……了……」&lt;br&gt;我终于再次射出一道浓浓的精液，浇烫着韵云姐的子宫，韵云姐整个人攀在
我身上，不断喘息着。&lt;br&gt;「小健，你的精液烫得我的小穴好舒服……啊……」说着韵云姐用手接住从
小穴中流出的精液，送到嘴里吃了下去。接着她从我身上站起，依偎在我的身边。&lt;br&gt;当我们两人整理好衣服的时候，叔叔刚洗完澡出来，我便和叔叔在客厅聊天，
而韵云姐则在厨房收紧骚穴夹着我的精液做饭。&lt;br&gt;办公室、卫生间、会议室、大楼屋顶、韵云姐家里……到处留下我和韵云姐
疯狂做爱的痕迹。办公室的端庄娇丽美人老师，一到我的胯下就风情万种、淫浪
万分、姿态诱人，每次我们两人都能嚐到小心翼翼偷情带来的绝顶刺激！韵云姐
在我的浇灌下出落得更加汁液饱满、娇豔欲滴，俏脸上常常荡漾着羞涩动人的红
晕，乳房越发丰满高耸，腰肢纤细娇柔，臀部浑圆丰腴，走在路上经常成为男人
色眼透视的焦点。&lt;br&gt;</content></item></essay>