<essay><item><title>股票人妻(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;这是两年前的事了。&lt;br&gt;那时候，我刚开始学做股票，每天都对着电脑。&lt;br&gt;做过股票的人都知道，很多时候其实是很闷的，特别是当你全仓买进一只股票之后，那只股票却连续几天不拉升，卖吧，又觉得它有前途，不卖吧，看着天天都有股票涨停，更要命的是有些还是自己曾看好的。&lt;br&gt;所以，当我全仓买进一个股票之后，同时我就在祈祷：但愿之后几天不用无聊。&lt;br&gt;可是，事与愿违的事情还是常常发生的。&lt;br&gt;有一天，我全仓买进了一只股票，当天买进的股票是不能卖的，看看大盘没什么变化的趋势，于是无聊便开始汹湧而来。&lt;br&gt;经常在这时候，离开电脑是肯定不行的，于是，常常我会在网上打打桌球或打打牌虚度时光。&lt;br&gt;但这天，我提不起玩的兴趣。&lt;br&gt;百无聊赖，点进了一个☆☆，准备作观聊状。&lt;br&gt;☆☆里，是轻舞飞扬、曲茎通幽、一夜情人、电话激情等的名字一大堆。&lt;br&gt;无聊时进入一个无聊的☆☆，并不是一件很有趣的事情。于是我正要退出，正在这时，屏幕上显示有一个叫诚聊一会（女）的人进来。&lt;br&gt;我觉得网上聊天，就是让我们卸下现实中的面具来真正的聊天，既然在网上，谁也不认识谁，为何不真一点？&lt;br&gt;于是，我点了一下诚聊一会（女），并说：你好！&lt;br&gt;她３１岁，湖南人，随丈夫转业到了广州，在一个单位任职办公室副主任，有一个儿子七岁。&lt;br&gt;自从第一次在☆☆偶遇后，我们之后都是通过ＱＱ联系，在ＱＱ上，她叫小玉，我叫网中Ｅ鱼。&lt;br&gt;她的工作不是很忙，单位里有一台专门给她配的电脑，于是，我们可以随时通讯，我们无话不谈。&lt;br&gt;她工作取得了成绩，她会第一时间让我分享她的喜悦；我股票涨了，我们就一起祈祷明天再涨。&lt;br&gt;当然，也有不如意的时候。&lt;br&gt;她常埋怨丈夫只顾在外面应酬，一年到头难得好好的说一会话，儿子很顽皮，常把她的话不当话。&lt;br&gt;而我，也常常为中国的资本市场急。&lt;br&gt;开心的时候，我们分享之后，都会更开心。&lt;br&gt;心情不好时，我们就互相劝勉，直到大家都相信明天会更好为止。&lt;br&gt;慢慢的，如果有一天对方没在网上出现，心里会有点挂念。&lt;br&gt;就这样，我们通过网络交往了半年，其间，我曾多次很想见她一面，但是又想，既然我们已相处得很愉快，为何不维持现状？&lt;br&gt;如果见了面，发觉对方没心目中想象的好，可能就会失去了原来的热情了。于是，我觉得还是不要见面，毕竟这段网络情缘来之不易。&lt;br&gt;后来，我到了一家装修公司，老板是我的同学，他平时也爱炒炒股票，但经常没时间，于是，我们走在一起。&lt;br&gt;开市时，我替他盯着行情，他还买了一台手提电脑，以便出外应酬或办事时，我们都可以随时随地展开工作。&lt;br&gt;一个人对着电脑久了，我也乐得走动走动。&lt;br&gt;五月份的某一天，同学的公司在一个单位的装修工程完工了。&lt;br&gt;验收当天，同学特意摆下十几桌酒席，请了甲方单位的所有人。&lt;br&gt;为避铺张之嫌，地点就设在刚装修完工单位的空中花园，吃的也只是自助火锅。&lt;br&gt;入夜后，一轮明月冉冉升起，初夏的凉风习习吹来，新种植的花草散发出阵阵清香，倒是别有一番风味。&lt;br&gt;到来的女士们，年纪稍大的，都穿得端庄稳重，年轻的，就充分发挥她们的年轻，打扮得花枝招展。坐在隔壁桌子面对着我的一位女士引起了我的注意，她长得有点象电视剧〈ＤＡ师〉中的陶虹，一头长髪拢在后面，穿一身白色的薄质西装套裙，里面是同样白色的丝质衬衣。&lt;br&gt;脸上不施脂粉，只是薄薄的抹了口红，本来穿衣全身白色不是一个很好的配搭，很容易反差出肤色的瑕疵，偏偏她的皮肤很白很光洁细嫩，白色的衣服，令她显得更高贵淡雅，明亮照人。&lt;br&gt;宴席开始了，酒是少不了的，同学拉上我，从领导席到员工席，逐席敬酒。&lt;br&gt;原来，这单位还没有正局长，副局长就是一把手了，而那白衣丽人，就是局长夫人。&lt;br&gt;这让我感到有点意外，通常官太太，即使不盛气凌人，也会让人感觉到她的居高临下，但从她的言行举止，我却丝毫感觉不出。&lt;br&gt;一轮酒敬下来后，人们开始吃的吃，喝的喝。&lt;br&gt;但有两席始终是最热闹，其中一席，当然是局长席，而另一席，是局长夫人席。&lt;br&gt;为了身家前途，作为下属的，一般都不会放过在领导面前表现自己的机会，在这样的场合，希望得到领导好感所要做的事情，当然就是向领导敬酒了，除了局长，还有夫人。&lt;br&gt;局长夫人看来是不善喝酒，起初是滴酒不沾，只以汽水代酒，但后来，终于挡不住人们的热情，改为一小杯一小杯的喝酒。&lt;br&gt;几杯酒下去，夫人白嫩的脸上起了两朵红云，笑脸桃花，显得更是妩媚动人，期间，有一个镜头令我至今难忘。&lt;br&gt;喝了酒，可能是觉得有点热，她站了起来作脱衣状，当她双手向后褪下西装的一刹那，胸前双峰高高挺立，薄薄的丝质衬衣下乳房和文胸的交界清晰可见。&lt;br&gt;宴席延续了大约两小时，人们已是微醺饭饱，这时同学走了过来，递给我车钥匙说：饭后我还要和局长他们去唱歌，桑拿，今晚看来又得直落到明早了。我坐他们的车去，你送局长夫人回去，今晚你就把车开回家吧。&lt;br&gt;夫人显然已是不胜酒力，站起来走了几步便开始有些不稳。&lt;br&gt;我一看心感不妙，今晚我们喝的是洋酒，通常洋酒喝多了，坐着的时候还没有什么，但一旦站起来，酒力便开始发作，而且后劲会越来越厉害。&lt;br&gt;好在我们走的通道刚好有一排花木挡住了人们的视线，局长夫人在一群丈夫下属面前显出醉态总不是一件好的事情。&lt;br&gt;我连忙叫上一个女员工让她扶一下夫人，谁料那女员工竟亦好不了那里，两人扶着走却不知是谁扶谁。&lt;br&gt;好在她们的酒力还未真正发作，下了电梯来到车上，一路上总算没出什么乱子。&lt;br&gt;本来是准备让她坐在后座，但她说容易晕车喜欢坐前面的座位。&lt;br&gt;在车里，我提议如果喝多了不如让女员工陪她回去，但夫人一个劲的摇头，舌头有点发硬说： 我没事，不用麻烦了。&lt;br&gt;听她这么一说，我心里禁不住笑了起来：看来女的也是一样，自己喝多了同样会说没事。&lt;br&gt;大概是怕晕车，她还把车窗降了下来。&lt;br&gt;我不好意思再跟她说喝酒后不宜吹风，问了她家的地址，心想还是尽快把她送回去为好。&lt;br&gt;一路上，她再没说话。&lt;br&gt;二十分钟后，车到了她家楼下。&lt;br&gt;这是一个刚落成的商品小区，很多房屋还在装修，已入住的廖廖无几。&lt;br&gt;车停了，可是她没动静，不是睡着了吧？于是我打开我这边的车门，准备过去打开她那边的车门让她下来。&lt;br&gt;就在车门打开的时候，车内的灯亮了起来，在我右边的座位上，赫然是一幅美人醉酒图。&lt;br&gt;她披着白西装，斜靠着椅背，身体向我这边倾斜，头枕在靠我这边她座位的靠背，下身短裙随着她身体的下斜被带了上去几乎到大腿根，露出左边一大段被白色透明丝袜包裹着浑圆柔软白皙的大腿。&lt;br&gt;她的眼睛闭着，几缕头髪沾在曾被微汗打湿的额上，胸脯随着呼吸一起一伏，丝质衬衣最上边的纽扣不知什么时候已松开，从稍微敞开的领口，露出了右边的白色文胸上缘以及未被文胸包裹住的乳房上部。&lt;br&gt;我不禁呆了片刻，不自禁的一股热气从丹田升起，下体膨胀起来把裤子顶得高耸。&lt;br&gt;正在我不知所措时，她突然睁开双眼，右手快速的摸索到车门开关，猛的拉开车门身体象子弹一般弹了出去。&lt;br&gt;她突如其来的举动令我大惊失色，急忙也冲了出车外。&lt;br&gt;只见她蹲在地上，背部一耸哗的一声吐了出来，随着呕吐身体不住摇晃，我连忙扶住她的双肩。&lt;br&gt;惊心动魄的呕吐持续了几分钟，慢慢的连黄胆水也吐出来了。&lt;br&gt;我反手从车里拿出面纸和矿泉水递了给她，她胡乱的在脸上擦了几把，并用水漱了口。&lt;br&gt;看她吐的差不多了，我关好车门，扶起她向大堂的电梯走去，她含糊的对我说：不好意思，失态了。&lt;br&gt;她的双腿仍然发软，我只好用右手环过她的背，手掌托住她的右腋，让她身体的大部分重量承受在我的右手上。&lt;br&gt;进了电梯，按下数字，电梯徐徐升起。&lt;br&gt;忽然，我觉得右手有点异样，原来我的右手放在她的腋下，四只手指刚好扶在她的右乳外侧，她温暖、柔软而富有弹性的乳房正抵着我的指尖。&lt;br&gt;她微闭着双眼，头靠在我右肩，没有说话。&lt;br&gt;我从她手袋里拿出钥匙，摸索着打开门，把她扶进卧室，取下她披着的西装，把她放在床上，脱下她的白高跟鞋。&lt;br&gt;吐了之后，她的脸色有些苍白，我叫了声：大姐！&lt;br&gt;没有反应，大概已沈沈睡去。&lt;br&gt;可是，她呕吐时把衬衣的前面弄湿了一大片，裙子上也有不少污物，不换衣服是不行的，但看她那样子，暂时是醒不来。&lt;br&gt;我替她换，也不可能，如她醒来发觉是我替她换的衣服，后果不堪设想。&lt;br&gt;突然我想，这家里会不会有保姆？于是我到其他房间转了一圈，可是，没有人。&lt;br&gt;我回到卧室，看见床边的椅子上搭着她的睡衣，我看着她身上的湿衬衣，不知如何是好。&lt;br&gt;忽然我想起，自己喝醉酒，很多时醒来后想不起来醉后的情形，看她睡得这么沈，大概她醒来后会觉得衣服是自己换的。惟&lt;br&gt;有这样了……&lt;br&gt;她的丝质衬衣很薄，前面一大片弄湿了，紧贴着文胸以及腹部的皮肤上，湿了的衬衣变得透明，文胸的轮廓，腹部的肤色都清晰的显露出来。&lt;br&gt;我轻轻的解开她衬衣的纽扣，随着纽扣一颗颗的解开，她戴着文胸高高的胸部，浑圆细致的肚脐，一一呈现眼前。&lt;br&gt;我把衬衣的下摆从裙子里拉出来，然后轻轻的推动她的身体变成侧卧，轻轻的把她的左臂从袖管里褪出来，并拉下了她短裙后面的拉练，然后把她扳回平卧。&lt;br&gt;右手轻轻的用力托起她的腰臀，慢慢的将短裙拉到小腿，再捧起她的双脚，把短裙除了出来。&lt;br&gt;我再把她扳成侧卧，把她的衬衣从右臂完全褪下来，最后再把她轻轻的推回平卧的姿势。&lt;br&gt;此刻，在我面前的她，上身只剩下白色的一字胸围覆盖着下２／３的乳房，露在胸围外面的双乳上部如凝脂，又如白玉，在柔和的灯光下泛着圣洁的光。&lt;br&gt;纤细的腰，平坦的小腹。&lt;br&gt;下身包裹着及腰的白色透明丝袜，丝袜的里面，是一条小内裤，包裹着稍微隆起的阴部，透过丝袜，几条弯曲的毛露出内裤的边。&lt;br&gt;再下面是浑圆的双腿，小巧的脚趾整齐地并拢在丝袜里……&lt;br&gt;美色当前，我自认不能是坐怀不乱的圣人，我心如撞鹿，下体再度勃起，很想解开她的胸围，用手抚摩她的酥胸，吻上她的唇，剥下她的丝袜内裤，进入她的身体。&lt;br&gt;但是，我又知道，世间有很多东西，你是只能欣赏，而不能妄动。&lt;br&gt;你有幸欣赏到，已是你莫大的福了。&lt;br&gt;她仍然睡得很沈，我拿过床边的衣，再次小心翼翼的给她换上。并给她盖上毛毯。&lt;br&gt;我把她的脏衣服捡起来，搭在床边的椅子上。&lt;br&gt;正当我准备要走时，忽然听见她从喉咙深处哼了一声，并转过来，身体缩成一团，眉头紧皱。&lt;br&gt;可能是馀下的酒又再发劲……&lt;br&gt;喝醉了酒，吐了之后，往往还会很辛苦，特别是喝多了洋酒。&lt;br&gt;我想起每当我喝醉了酒，我母亲都会给我做一碗胡椒鸡蛋汤，我吃了之后，会很快的好转。&lt;br&gt;于是，我来到厨房，真好！竟然有胡椒！&lt;br&gt;我找来一个空瓶子，把胡椒压碎，从冰箱拿出两颗鸡蛋，打着气炉。&lt;br&gt;不一会，厨房里就充满了胡椒鸡蛋的香味。&lt;br&gt;一碗香气四溢的胡椒鸡蛋汤做好了，我把它捧到卧室。&lt;br&gt;好不容易，终于叫醒了她，她坐了起来，还睡眼惺忪。&lt;br&gt;她看了一下四周，说：哎？我到家里了？&lt;br&gt;我说：是啊，今天晚上吃完饭后局长他们还有工作要做，是我送你回来的。我见你不太舒服，就直接送你到卧室躺下了。&lt;br&gt;她略一沈吟，仿佛记起了一些事情，说：我知道是你送我回来的，好象我喝醉了，还呕吐。&lt;br&gt;我说：你没醉，只是可能喝多了一点，再加上回来的时候有点晕车，吐了也是正常。&lt;br&gt;她有点迷惘，低下头仿佛想记起点什么，她看到自己的睡衣，忽然说：回来后，是我自己换的衣服吗？&lt;br&gt;好在我早有准备，于是我不露声色的说：是啊，我扶你进卧室后，我见你吃的东西都吐出来了，肚子一定很空，我见厨房有胡椒，冰箱有鸡蛋，听说喝了酒后喝一点胡椒鸡蛋汤最好，所以我就给你做了一碗，进来后我发觉你自己已把衣服换了。&lt;br&gt;她擡起头来看了我一下，可能她看见我诚恳的样子，也可能她相信她自己总不至于太糊涂，她的眼光渐渐没有了狐疑。&lt;br&gt;我把手中的汤向她递了过去，她接了下来，眼里带着感激，说：麻烦你一晚，还怎么好意思让你给我做吃的。&lt;br&gt;她真的是饿了，开始一口一口的吃起来，边吃还边说，她丈夫喝醉回来，她也是给他做这汤，效果很好，可是她除了试味还没有真正喝过，想不到这么好喝。</content></item></essay>