<essay><item><title>娇妻美臀 1-3(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;（一）意外被轮奸&lt;br&gt;我喜欢女人的臀部，对胸没有太大感觉。娇妻生就一副极好的身材，１６７
的身高，胸部一般，可是纤腰丰臀却极其诱人，加上优雅的迷人气质，一直都是
极其诱人的。单位里和外出常常被人吃豆腐，老婆跟我抱怨的时候，我常常开玩
笑说：「这不能怪别人，只能怨你的臀部太迷人了，只要是个男人就忍不住。」&lt;br&gt;娇妻名叫琴，其实优雅气质背后藏着一颗骚荡的心，这从我们之间做爱就可
以看出来。我有淫妻情结，琴也知道，我们在做爱时偶尔也会说些下流的话来互
相刺激，但还没有真正让她出轨过。我们的性爱也很和谐，十次性爱有九次都可
以仅用插入就让琴达到高潮，我一直引以为豪。&lt;br&gt;我们的床头淫话非常丰富，也非常有想像力，只是我没想到有一天娇妻把这
些变成了现实。&lt;br&gt;一次性爱前，我们看到新闻说一个女子被劫持，两个歹徒要劫财劫色，而女
子与之斗智斗勇，最后成功保住清白并成功报警抓住了歹徒。看完新闻我和琴都
对新闻的角度表示了嗤之以鼻，认为不值得宣扬，一般弱女子预见歹徒，不要说
两人，就是一人都斗不过，最好的办法是破财免灾，保命要紧。斗智斗勇？一旦
歹徒穷凶极恶，狗急跳墙，轻则受伤，重则丧命，所以最好的办法是配合。&lt;br&gt;性爱时想起这新闻，我开始扮演歹徒挑逗琴，按住娇妻的双手说：「我可是
来强奸你的，强奸完了还要把家里值钱的东西都抢走。」于是淫妻也开始骚浪起
来：「求求你不要伤害我，我都听你的，保证不报警。」&lt;br&gt;我一边狠狠地把肉棒插入琴的骚穴，一边继续挑逗：「好哇，淫荡女人，这
么容易就让歹徒强奸，好歹也稍微反抗一下啊！」琴一边舒服的呻吟，一边说：
「啊……那可不行，你刚才可还告诉我了，保命要紧。啊……让他操一下又不会
死人，反正你一天到晚都想着让别的男人来操我。」&lt;br&gt;我有些兴奋起来，努力地抽插着琴的骚穴，琴的骚穴明显比平时更湿。&lt;br&gt;琴继续说：「我就让他操，把腿张得大大的，让歹徒把他的大鸡巴插到我的
屄里，我还要故意用我的骚屄用劲夹他的大鸡巴，让他早点射。」&lt;br&gt;我气得一边用力抽插，一边说：「早点射，早点射了你怎么高潮啊？」&lt;br&gt;「没关系，要是射了，我就给他口交，让他再硬起来，然后再让他操。」&lt;br&gt;「真是个淫荡老婆。可是男人射了想再硬起来可没那么容易。」&lt;br&gt;「哼！第一次操我肯定很快就会硬的，你忘了我们第一次的时候你可是一晚
上硬了四次呢！」&lt;br&gt;「好你个淫荡老婆，看我不收拾死你。」&lt;br&gt;就这样在我们淫荡的对话和幻想中，我们双双高潮，然后沉沉睡去。&lt;br&gt;几天后我们迎来了周末，可惜我要加班。琴琴说周六晚上给我个惊喜，我怀
着憧憬加班去了。&lt;br&gt;可惜天不从人愿，周六加班到了下班点竟然还没完成工作，只好无奈地打电
话给琴，告诉她估计要九、十点钟才能回家。琴娇嗔不已，说她可是从下午就开
始准备了美味，等我回去好好品嚐，我当然知道她说的美味就是她自己，可是工
作没完也没办法。&lt;br&gt;匆忙赶工，九点半结束，赶快返家。到家已经十点钟了，我悄悄开门进屋，
竟然静悄悄的，屋里没有开灯，不过琴显然在卧室，而且有隐约的喘息声音传出
来，看来是琴给我的惊喜，我的肉棒已经偷偷致敬了，我猜琴把自己打扮得极其
美味，久等不至开始自慰了。&lt;br&gt;我蹑手蹑脚的到了卧室门前，偷偷把门推开一条缝，映入眼帘的是让我终生
难忘、血脉贲张的一幕——琴穿着透明的齐臀吊带白纱睡裙趴在床边，一个粗壮
的男子裸着下身站在琴的身后不停挺动，双手伸向前俯握着琴的双乳，显然他的
那根肉棒已插在琴濡湿的骚穴里面了，琴发出销魂的呻吟声，丰满的美臀伴随着
男人抽插的节奏向后耸动。&lt;br&gt;我惊呆了，脑海里一片空白，可是肉棒却自然而然的坚挺起来。幻想多年的
画面出现在眼前，我挚爱的娇妻真的在别的男人的肉棒下婉转承欢，琴显然很享
受。&lt;br&gt;呆了几秒之后，我回过神来，无论如何，我现在都不宜出现，那个男人很粗
壮，而且从上身的衣着来看应该也不是什么善人。安全第一，尤其是琴的安全，
至少现在琴只是被强奸，如果贸然冲进去，或许琴会受到伤害也不一定。&lt;br&gt;脑海里急转过各种念头，我决定还是先静观其变，于是把门再推开一点点，
更吃惊的场面出现了：另一边竟然还有两个粗黑的男人裸着下身站着，床上放着
一把匕首，地上还有一把扳手，我有些庆幸刚才没有冲动。&lt;br&gt;琴的美穴毫无疑问极其美味，粗壮男子显然已经到了最后关头，因为他挺动
的频率越来越快，而琴的呻吟也变得急促起来。只见粗壮男猛插了十几下后突然
低吼一声停下，下身紧紧地贴着琴的美臀。&lt;br&gt;琴的身体绷直，长舒一口气，幽怨而魅惑的说：「怎么射进去了啊？」&lt;br&gt;「操，你的骚屄太爽了，没忍住，爽死了。黑子，该你了。」&lt;br&gt;这时我见粗壮男子拔出他的肉棒，从琴的小穴中带出一堆白色汁液。那个叫
黑子的男子佔据了刚才那个粗壮男的位置，他走过来的一刹，我看见一个巨大的
龟头，鸡巴很短，但是超粗。&lt;br&gt;黑子挺着肉棒正要插入，另一个粗黑男却推开了他：「操，黑子，还是我先
吧，被你那大龟头操过，我还玩个什么劲啊？」一根又白又长的细香肠出现了，
普通火腿肠粗细，不过真的很长，估计怎么也有１８公分，无法想像如此粗黑的
一个男人长着这么细长的鸡巴。&lt;br&gt;「香肠，滚一边去！」叫黑子的那个不让，又把香肠拉开了，看那架势没准
两人还可能会动手。&lt;br&gt;先前那个粗壮男恋恋不舍的摸着琴的丰臀喝道：「别争了，这娘们的老公可
能快回来了，到时候谁都没得玩。」&lt;br&gt;琴这时候挣扎着起身，看着这俩叫香肠和黑子的男子一根粗一根长的肉棒，
淫颤颤的说：「我老公真的马上就回来了，要不你们一起来吧，只要你们别伤害
我，不要射进去。」&lt;br&gt;粗壮男淫笑道：「那我也还要。来吧，香肠你躺到床上。」香肠高兴起来：
「还是大哥好，这娘们也挺识趣。」说着躺了下去，那根细长的香肠朝天举着。&lt;br&gt;琴也爬上床，背对着香肠跨坐上去，一只纤手握住香肠的肉棒，一只手将小
穴上的淫液涂抹在肛门上，然后把香肠的肉棒对着肛门缓慢的坐了下去，香肠已
经激动得嗷嗷叫了。&lt;br&gt;琴的菊花我也开发过，不过不常用，因为琴的骚穴实在太舒服，紧实有力，
里面层层叠叠，又会自动蠕动，而且伸缩性很好。我曾用啤酒瓶插入过，当时撑
得很大，可过上一会就恢复如初，所以根本用不着到后庭享受。&lt;br&gt;琴主动上下移动着臀部，让香肠的肉棒在后庭抽插。充份润滑后，琴缓缓地
向后仰，双腿大开，粉红的肉穴发出淫靡的色彩，娇媚的说：「黑子哥，插进来
吧！」&lt;br&gt;黑子「嘿嘿」淫笑着，把粗大的龟头放在琴的骚屄上摩擦起来，琴娇喘着：
「黑子哥，轻点啊！」话音未落，黑子却猛地挺进桃源，琴惊呼一声：「啊！胀
死了……」&lt;br&gt;刚才那个粗壮男也把肉棒放到琴的嘴边，「大哥，啊……不用嘴……嗯……
好不好？啊……一会……啊……再让你操一次屄行不行？啊……嗯……」琴一边
舒服的呻吟，一边拒绝口交。&lt;br&gt;这时候的琴，骚浪无比，骚穴和肛门各插着一根肉棒，透明的白纱吊带遮掩
不住春色，更显诱人，脸色潮红、媚眼如丝，洁白的双乳从吊带中跳出，被身下
和身前的男人插得不停抖动，就像两只小白兔。粗壮男并不理会琴的拒绝，肉棒
愣是塞进了琴的丰唇，琴的呻吟声变成了呜咽，不过依然透着快感和兴奋。&lt;br&gt;我不知道事情是怎么发生的，但我知道我该做决断了，这三个男人如何起意
入室的我不清楚，但我知道他们不会伤害琴，而且他们也害怕我会回来，也许可
以把他们惊走。&lt;br&gt;我收拾心情，慢慢退出，离开了家，走到楼道外藏在暗处拨响了琴的电话，
电话响了好一会才被接听，我故意大声说：「老婆，再有二十分钟我就到家了，
你等我啊！」&lt;br&gt;「哦，好的，我等你啊！」我能听出琴的声音中有些微颤抖和压抑的快感。&lt;br&gt;十几分钟后，就见楼道里面跑出三个黑影，就是刚才那三个粗壮男，消失在
夜幕中。我又等了几分钟才走进楼道，向家里奔去，犹豫着要不要告诉老婆我刚
才一切都看到了。&lt;br&gt;打开家门，还是跟刚才一样的静，没有亮灯，卧室里依然有隐约的喘息声，
我几乎以为刚才那一切全是幻觉，或者那三个男子还没走。我悄悄的走到卧室门
前，轻轻推开卧室的门，琴跟刚才一样的打扮趴在床上，身上那件透明白纱吊带
睡裙依然在身上，而那濡湿的骚穴上一只纤手在不停地摩擦，喘息声不停。&lt;br&gt;我停了一会，琴似乎感觉到了，妩媚的回过头来：「老公，给你准备的美味
怎么样？」我不再犹豫，冲进卧室，一边脱下裤子，举着坚挺的肉棒，猛插进琴
的骚穴，里面温暖湿润，又紧又滑。&lt;br&gt;琴配合地呻吟着：「哦……啊……嗯……好舒服……老公……啊……下次再
这么晚……啊……嗯……这美味可就要给别人……啊……品嚐了……」我腹诽不
已，分明是已经给别人品嚐了，而且还是一下三个，竟然不告诉我，看我怎么收
拾你。&lt;br&gt;我想琴也许还没想好怎么跟我说吧，但是现在我却顾不上其它，只想享受琴
那被三根鸡巴洗礼过的骚穴，对了，还有菊花……管他呢，其它都以后再说吧！
（二）老友操妻（上）&lt;br&gt;我们各自藏在心里的琴被轮奸的秘密，刺激了我们很长很长时间的性爱。而
一个月后好友明的一个电话，揭开了我们性爱的新篇章。&lt;br&gt;明的名字曾经多次出现在我和琴的性爱游戏中，我长得比较斯文，虽然不算
瘦，可是跟明的五大三粗比起来几乎要算小一号了，明１８８公分的身高，９０
公斤的体重。当时大学时候我和明都追求过琴，不过因为毕业后我和琴到了一个
城市而明却去了另一个城市，当时其实琴还是欣赏明多一些，不过我也很优秀再
加上我死缠烂打，琴就归了我了。&lt;br&gt;我们曾在做爱时说起明来，我挑逗琴说：「还好大学时候你没给明追上，否
则我可就品嚐不到你这美味了。」&lt;br&gt;琴说：「追上也可以给你品嚐啊，大不了偷偷给他戴个绿帽子好了。」&lt;br&gt;我说：「瞎说，你要真给他上过了，估计我就没机会了。」&lt;br&gt;琴说：「那要不我现在给他上一次，看看你有没有机会啊？」&lt;br&gt;「好啊，就看你有没有这个胆子出轨。」&lt;br&gt;「这可是你说的，那我下次可真找机会让明操我了，我现在还后悔呢！其实
当时你和明我都喜欢，早知道应该都试试看，没有比较我也不知道到底是你好还
是他好啊！」&lt;br&gt;「看我这淫荡老婆又发骚了，那我就成全你，下次让你嚐嚐他的大鸡巴。不
过你现在已经是我老婆了，嚐了觉得好，允许你多嚐几回，但你可还是我的。」&lt;br&gt;「流氓老公，你可真流氓，真舍得自己的老婆给别的男人操。」&lt;br&gt;「怕什么，女人就是需要男人滋润才美丽才性感的嘛！下次我把你脱光了绑
起来放在餐桌上，用你来招待朋友。」&lt;br&gt;「那你要是来的朋友多，还不把我给操死了？」&lt;br&gt;「不会的，人多我就不招待了，三两个正好，到时候把你操得欲仙欲死，体
会做女人的极品高潮。幸福吧？」&lt;br&gt;「那他们要是操我操上瘾了怎么办？」&lt;br&gt;「他们上瘾那是肯定的，关键得看我老婆舒不舒服，你要不舒服，就让操一
次，你要舒服就多操几次啊！再不行我跟他们收钱，操一次一千。」&lt;br&gt;「流氓老公，看来你还打算让你老婆做妓女啊？」&lt;br&gt;「那样正好，让他们把你操得浑身瘫软，我就可以为所欲为的享受你了，免
得每次都这么辛苦，要忍好久让你高潮了才能射，知不知道要忍着等你高潮有多
辛苦啊？」&lt;br&gt;「……」&lt;br&gt;我们说过很多次要让琴尝试下明的大肉棒，但都只是说，没行动过，我和琴
都半真半假，也一直没有机会。现在明来了，我自然不想放过。&lt;br&gt;周三明来我们城市出差，因为有近两年不见，所以他延迟归程到周日。我故
意问琴要不要嚐嚐明的肉棒，琴也故意说只要我同意，有机会就上，于是半真半
假的约定周六相聚时候看情况。&lt;br&gt;我就跟明约定周六相聚言欢，不过在周五晚我们就见面了。正好明完成了工
作，推掉了应酬，给我打电话，因为没有提前安排，决定就到家里小酌。&lt;br&gt;其实我们的周五夜总是会充满淫慾和情趣，因我下班比琴晚一个小时，琴通
常会先准备晚饭，然后换上挑逗服装等我，我不知道琴会怎么打扮，我只知道琴
会打扮得很性感。内心深处的淫妻欲望使我故意没告诉琴说明会和我一天返家，
于是明和我相携进家门的时候，琴给了我们一个大大的惊喜，而明则目瞪口呆、
举枪致敬。&lt;br&gt;我自己拿钥匙开门进家，端庄秀丽优雅的琴坐在客厅的沙发上，身穿黑色爆
乳紧身皮裙，中空直到阴部上方，欲拒还迎的遮住双乳的樱桃，齐臀刚刚遮住阴
部但是内部却真空。听见门响，本来侧坐的琴缓缓打开双腿，露出粉嫩的小穴，
整齐的阴毛被修剪成美丽的倒三角。</content></item></essay>