<essay><item><title>妻子被人利用的往事(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我妻子体型与相貌出众，尤其是她的长腿玉足，真的是能迷死人，看过我以前发贴的朋友，或是与我在QQ上交换照片的朋友都知道我老婆的长腿有多消魂。以下的故事是我们结婚前的事，有的是老婆讲给我的，还有我亲自参与的，很刺激变态，还有点浪漫。现在讲给大家分享，有点长，有轻微艺术加工，但保证每件事都是真实的，各位看完后不 会悔。&lt;br&gt;妻子的家庭出身还行，家里有点钱，老婆的亲妈死了，她爸找了个很年轻的后妈，没什么人管她。她从小就见过点世面，什么都玩过，什么都试过一点，社会上什么黑暗面她都知道。命运弄人，妻子研究生毕业后进入了XX系统，被分配到一个离家很远的城市，那种单位是要求人员没结婚的都要睡在单位宿舍里（可能已经有人猜出是什么样的单位了），而且管得很严，老婆很长时间一心想调出来，她家里有钱但找不到人，谁都不认识。只好靠她自己去想办法，找领导打通关系。&lt;br&gt;从这时候开始，就决定了她可怜的命运。她们领导确实有能力把她调回去，调北京上海都行。但这领导自从见到我妻子第一眼起就决定不要钱，我妻子几次上门被拒绝后就明白了。她领导是属于年轻有为那种，也很有风度，当时在我老婆看来还有点讨人喜欢，经过痛苦思想斗争后她就与领导睡了。后来听我老婆讲，发生第一次关系后，才知道她领导不是一般的变态，第一次她就给强行肛交了，老婆的肛门给插得裂了一周多。自他们发生关系后，她领导就一直向我妻子讨好，没事给买东西送钱，带出去各种地方玩、旅游、考察，但就是迟迟不给办调动的事，调动的事足足拖了快两年才办成。&lt;br&gt;可想而知在这两年里，老婆已经完全变成了她领导的玩物。刚开始还好，她领导只好隔一阵就约我老婆去宾馆，每次她领导最后都不带套，一定都要肛交，最后射在肛门里，我老婆还好，本身就挺开放的，都能接受。时间长了，她领导与我老婆熟多了，就想出各种花样玩我老婆，SM捆绑什么的都是小意思。比如他有时会带上其她女人的短丝袜，然后把其他女人的丝袜套在他本来就很大的阳具上，再插我老婆的阴道。&lt;br&gt;还有时会直接把别的女人的穿过的内裤塞进我老婆的嘴里，再让我老婆给他口交，我老婆恶心想吐，有一点反抗就会招来更疯狂的强奸行为，好几次都是边哭边求饶边被强奸，可老婆越哭，她领导越兴奋。事后她领导又会来送东西送钱，说我是因为太爱你了之类的话来哄我老婆。我老婆也不是小孩，想到还要求人办事，给的钱也挺可观的，而且她本身也挺骚的有点受虐的倾向，每次也就算了。&lt;br&gt;几次过去她们领导摸准我老婆的心思，就更加变本加厉。到后来，经常是晚上开车把我老婆带到江边或是小树林里，直接把我老婆脱个精光，然后就狂干，她领导最爱的姿势是让我老婆直立站着抱着一根树或电线杆之类的东西，他就从后面肛交。我老婆回忆说，经常是旁边有人经过，还会有人停下来看很长时间，但她那时候已经被调教得很顺从了，也无所谓了。他还会带我老婆去酒吧喝跳舞，但跳舞时不准我老婆穿内裤，我老婆本来就很显眼，常常是在舞池被男人占便宜，最疯一次是裙子被人揭到腰上，几个男人在摸她的腿与屁股，而她领导在用手指插她肛门与阴道。&lt;br&gt;一次她领导带我老婆出差参加项目评审，要我老婆负责公关，成了就给我老婆回扣的15%（很大一个数字），我老婆心动也就同意了。用了一周睡了五六个老头子，最后项目评审轻松过关，批的经费比预想的高出一倍，她领导很高兴，给了钱还买了很多的首饰给我老婆。自此每有类似的事，她领导必定要带上我老婆。&lt;br&gt;还有一次在包间的酒桌上吃饭，酒喝足了，对方三个人，酒桌上提出如果老婆在酒桌上能让他们几个人的阳具都硬起来，就直接签合同。&lt;br&gt;我老婆心里明白，让他们都硬起来简单，但这只是借口，难得是肯定要伺候他们三个人一晚上。她领导也明白，还说要加我一个噢！。老婆没办法，把鞋脱下，把两只脚踩在对面两个男人的裆部，给他们足交，两只手伸到旁边两个人的裤子里，给他们手枪。没一分锺，四个男人都硬了。四个人一看时机到了，匆匆就拉着老婆去宾馆。下面的事不用我说大家也知道了，老婆被四个人轮奸了一夜，老婆后来跟我说，那晚就是没命的把她自己喝多了，希望能过得快点。&lt;br&gt;只记得不停的被人摆各种各样的姿势口交，肛交，足交，乳交，什么都玩了，没一个人带套的。后来她被干着时睡着了，睡一会醒了发现自己浑身一点劲没有，动一动也难，抬头发现一个人，也看不出是谁，在抱着她的腿睡觉，手指还插在老婆的阴道里。好像听到有人在说话，也不记得说什么了。然后老婆就又睡过去了。好像是快天亮时她又被人摇醒，一看摇她的是她领导，其他人都不在了。她就问几点了，她领导说：你放心休息吧，把这个吃了。&lt;br&gt;老婆就迷迷糊糊着很顺从的就着水吃了几颗好像是药片一样的东西下去。然后她领导问她饿不饿，老婆说不饿，她领导说那你睡吧，我看着你，放心吧。老婆就真的又睡了，直到第二天的晚上才有精神起床。起床后发现她领导守在她身边，老婆就问，你给我吃的是什么？她领导说是紧急避孕药与止痛药。我老婆还问合同签了吗，她领导说早签了，还说你下身流血丝了，我帮你洗的，你记着吗？老婆说什么都不记得了，就头痛恶心。她老板头一次很温柔的帮老婆穿上衣服，抚上车，一路上开得很慢，还亲自把老婆送上她宿舍的床。然后又出去买了一些药与食品放在老婆的床头，把老婆伺候好了，放心了才走，我老婆都感到很奇怪。&lt;br&gt;最终在老婆不停的催促下，她调动的事终于办好了。老婆收到调令快走时，她领导留她，说你别走了我爱你，还哭了出来。老婆都有点心软了，问到那你老婆小孩怎么办？她领导说你给我点时间，我处理好了离婚。老婆不想害人，而且也不爱他，还是决定走了。老婆后来跟我说她主要是感觉自己太淫滥了，想换个地方重新开始，她也想找个自己的白马王子（就是后来的我了），她也想找到真正恋爱的感觉。而且能回家有父母保护着感觉很安全。&lt;br&gt;于是老婆就来到了我们现在居住的城市上班，老婆也是真心想重新开始，那时我还没到那单位。可她过去的领导还是不停的来找她，还真的离婚了，老婆都拒绝了，而且也说得很明白，想重新开始，求她领导给她个机会。她领导终于明白是没可能了，可能是爱她爱得太深了，又得不到，就开始酒后无德起来，每次他喝多了，就到外说他当年怎么怎么玩我老婆的。还说我老婆很贱很骚，一个床上能睡五六个人。&lt;br&gt;本来就是一个系统，这些话很快就传到我老婆的新单位了，很快老婆就受到很多人性骚扰，有上司的，也有男同事。而且老婆在这种情况下一个朋友也没有，每天被人指指点点的。还有人很过分，把老婆的内裤从洗衣间里偷出来，扔到篮球场的球框上，绝大部分人一看就猜出是谁的内裤了。老婆本来谈了一个男朋友，挺合适的，很快就黄了。时间一长老婆觉得自己是没希望了，就又开始放荡起来，不停的换男朋友，而且跟每个都睡过。&lt;br&gt;我就是在这个时候来这个单位被分到老婆所在的部门读博士的（我终于出现了）。刚来时，单位的人跟我开玩笑说你去睡XX（指我老婆），她就是喜欢你这样高高大大帅气的。我也没当真，笑笑就算了。后来第一眼看到我老婆时，还真的是被老婆的美豔给吸引住了，对她一见锺情。&lt;br&gt;当时感觉我老婆真的是挺骚的，她没事就跑到我们博士生的屋子里来聊天，而且经常是跷着二郎腿，把拖鞋用脚一挑一挑的。搞得我们几个博士全都盯着她的脚看。她还动不动的就说天太热了，就当前我们几个大男生的面把短袜脱下来扔在她高跟鞋上。她还经常找一堆男生晚上去她屋里打扑克，要不就是跟一堆男人晚上去跳舞，一到周未就有车来接她，到周一早上才回来。而且我不停的听到人说关于她过去的事，好像全世界的人都知道似的。但我每次看她的眼睛都觉得她的眼神很真诚，真不是那种轻浮虚荣的眼神，而且感觉她每次看我时好像都很温柔，跟看别人不一样。我当时就告诉我自己，是我自作多情。&lt;br&gt;我过去也挺烂的，被我第一次追求的女孩嘲笑过后，后来睡过几个社会上的女孩，还经常去找小姐，而且恋足，有空就找小姐去玩足交，所以看问题很现实。我心里明白，我们是不可能，我还在打拚，工作没定，虽然不穷，但家不在这个城市，也没钱买个能让人满意的大房子。但我承认，从第一眼起我真的是爱上她了，那一阵每天都很痛苦，白天装着没事似的跟她开开玩笑，说说话，尽量不去看她的腿与脚。晚上一上床后就想着我以后可能是不可能爱上别人了，然后就意淫着她打手枪。时间长了就有点不人不鬼了。&lt;br&gt;后来发生一件事，让我难受死了。一个比我小一年的博士一夜没归，早上才回来在宿舍偷偷的跟我说我昨晚是睡在XX（指我老婆）的宿舍里的。我不信，他就把手机拿出来，然后给我看手机上的照片，在那些照片中能清晰的看到她一丝不挂的在床上，有各种姿势各种角度的特写。那博士得意说明天我们一起去，是她叫我要带上你去她宿舍打扑克的。我那一天都很痛苦，想疯了得要去，但还要告诫自己说不能去。我是想得到她，但这种方式不是我想要的，我是想要她的身体，但更想要她的灵魂。如果我去了，我们以后永远只能永远停留在肉体上的关系了。后来我劝自己说，本来我们也是不可能结合的，她自己送上来的，为何不去占占便宜呢，说不定占有她身体后，我就不再想这件事了，我也解脱了。&lt;br&gt;当晚我们两个人就一起去她宿舍打扑克，兄弟还准备了好些啤酒。我们两个人在定好的时间来到她的门前，敲了门。听到里面说来了，很快门就打开了。她穿的是小背心，下面穿的是运动短裤，两只玉足踩着高跟的拖鞋。天热，面部粉红粉红的，胸部随着呼吸一上一下。看到这，我又这心里不停的说我爱你，我爱你，也红了脸。而她很大方，看到啤酒后说你们两个坏蛋，进来吧。&lt;br&gt;我兄弟冲我一笑就把我拉进去了。随便我们也没打扑克，只是看看电视，聊聊天。她不停的走来走去，给我们拿吃的，开啤酒，还不时的来问我些问题，比如你老家是哪里的，导师是谁之类的，那年生的。&lt;br&gt;最后我们得出结论，老婆的年龄最大，大我一岁。天黑一点后，兄弟就不老实了，总是开些荤玩笑，他说姐，你胸这么漂亮，肯定是给很多的人摸过。姐，天热，让我们把衣服脱了行不行， 姐，我发现你是我们单位脚最漂亮的，我给你按摩脚吧。。她就真的说好呀，你给我按摩。说完就把两只拖鞋踢掉，把脚放在我兄弟的腿上。我兄弟把她的一只脚抓在手里，贪婪的给她身舔脚底与脚反指，还一路向大腿根上舔去。我则只是呆呆的看着，不知道该怎么办，感觉很兴奋刺激，又不敢动。&lt;br&gt;她很享受兄弟的舌头与按摩，上身向后伸着，然后很简单的就把胸罩从背心里拉了出来。她转向我说来亲我。&lt;br&gt;我颤抖着抱起她的上身，她的体香一下子冲进我的鼻子里，不是香水味，我以前认定像这种乱交的女人的身体一定多少有点臭味怪味的，没想到她这么香，是真的自然体型，很熟悉很温暖。我还没亲上呢，下面就硬起来了。我这时有很强的亲她的欲望，把她紧紧的抱在怀里，我们自然的就开始中接吻了，我的内心很激动，从来没有这种感觉过，我知道我是真的爱上她了，无法自拔了。我们舌头缠在一起，互相紧紧的抱着对方，长时间的接吻。&lt;br&gt;很长时间后，我们停止了接吻，我一只手插在她的长发里，另一只帮她理顺被我弄乱的发角，看着她的眼睛，她也看着我的眼睛，好像两个人是长年的夫妻一样，没有一点的不自然。这时一个声音从后面传来，行呀，还是你会玩，要不你先来。&lt;br&gt;我被这声音拉回了现实，才想起来我们在3P，她不可能爱我，我只是她睡过男人之一而已。这时我也发现她的眼神突然也暗了下去，刚才的感觉全没了。&lt;br&gt;我兄弟又说你先来吧。我又回到了冰点，看到她不易查觉的轻笑，她在笑我，她看透我的心思了，她在嘲笑我。&lt;br&gt;我非常羞愧，又非常气恼，说到你先来，看你们怎么玩。&lt;br&gt;兄弟也不废话，把她从椅子上拉起来，拉到我们中间，然后对她说站好。我老婆面冲着我顺从的站着，但不再看我。兄弟从后面把老婆的运动短裤脱了下来。我看到老婆穿的是黑色的露空丝质内裤，很高级的感觉。兄弟从后面把手伸进她的小背心里面，用力的捏揉了一会她的乳房，然后把她的背心脱下来，把她的双手反绑在背后。&lt;br&gt;这样我第一次看到老婆实体的上半身，一对完美的乳房，不大也不小，但乳头很大，颜色很深，很硬，好像在召换别人来咬它们。&lt;br&gt;兄弟把老婆绑好后，强迫她面朝他跪在地板上，然后用最快的速度脱光自己的衣服，把早已经硬起来的阳具塞进老婆的嘴里插起来，每下都深到喉咙，强迫老婆给她深喉口交。老婆则很配合，还发出很享受的声音。不一会我兄弟就说要射了，要射了。这时老婆把头用力的向后躲，显然是不想被射在嘴里。但最后还是被射了一脸，老婆半生气的命令给我擦干净。兄弟嘻嘻哈哈的说把老婆的脸擦干净，然后说换你来，我看着。</content></item></essay>