<essay><item><title>熟女老板娘(2)</title><author>床上伴侣</author><content>我胆大着就把门拉大了一些，方便我看得清楚。&lt;br&gt;岳经理岔开这双腿，低着头，两根手指正在她自己的屄屄里进进出乎。而且，那个抽插着屄屄的手，一直在往下滴着水。应该就是淫水。&lt;br&gt;2分锺后，她的身体开始小幅抖动，猛地她就擡起了头，吓了我一条。但是,反应过来的我看到，她是闭着眼睛的，小嘴微微的张着，一副享受的样子。这时她的手指越插越快，身子好像也不听使唤的抖动。用嘴喘着粗气，一副想叫又叫不出来的感觉。&lt;br&gt;这时，我听到店门打开的声音，我就直接出去接待客人了。&lt;br&gt;客人问我什么打印机可以自动打印正反两面。&lt;br&gt;这个问题我不懂。顺口就含出了「岳经理」三个字，客人问的问题，我不懂的，都要叫她的。&lt;br&gt;「哎，马上来。」&lt;br&gt;不到一分锺，岳经理就跑了出来。衣裳穿的还算整齐，但小脸还是红扑扑的。&lt;br&gt;我敏锐的双眼忽然察觉到一个事情，岳经理大腿内侧湿湿的滴水痕迹，一直到脚腕。她还没有擦干净。按理来说，岳经理在这么短的时间内，内裤应该都穿不上。&lt;br&gt;难道她没有穿内裤？为了验证我的好奇心，我直接就跑去厕所证实了。打开厕所门，淫靡的味道扑面而来，岳经理的红内裤就挂在冲水的按钮上。我淡定的拿起了她的内裤在手里把玩，闻了闻，又舔了舔。用口水把她裆部弄湿，内裤上的白色痕迹也被我舔了个干净。对我就是想让她知道我知道她没穿内裤，让她知道我玩了她的内裤，看看她的反应如何。&lt;br&gt;故意等了好几分锺才出来，出来的时候，客人早走了，岳经理的脸更红了，我刚出来，她就又进了厕所。&lt;br&gt;这次，三分锺她才出来。我没偷看，不知道她干了什么。&lt;br&gt;&lt;br&gt;第三章 通过她儿子了解她&lt;br&gt;&lt;br&gt;从那之后，我经常趁他午睡的时候去操她，还经常帮同事值午班，以求更多的机会。当然并不是每次都顺利的。也有时候，她不在店里，或者忙着一个维修任务，没时间操。&lt;br&gt;厕所那扇门后来被我改造了一下，或者说是破坏。把门弄的无论如何都总有一条缝。总也合不严。就是这样，让我经常偷窥岳经理上厕所，还有其他女客户如厕。有时候，还和那帮邪恶的同事一起看。&lt;br&gt;前文说道，我工作一个多月后才了解到岳小英为什么中午睡那么死，而且点就自然醒的原因。现在就来说说。&lt;br&gt;我知道这一切的原因是因为她的儿子。&lt;br&gt;她的儿子是一所高中的高三学生。和很多高三学生一样，假期还在上补习班。&lt;br&gt;我之前也见过他几次，基本上每次都是来要钱的。五百一千的要。每次岳理都会给。&lt;br&gt;她的儿子张的很憨，身体也很壮。比我大一岁。&lt;br&gt;为什么他会告诉我关于他母亲的事情呢？原因是这个样子的。&lt;br&gt;那是在我两次操到岳经理后，准备一次大显身手的时候。那天中午，岳经理吃过午饭后顺理成章的进入仓库休息。我则是在外面等着岳经理熟睡。&lt;br&gt;不到10分锺，岳经理的儿子来了，直接就问我。&lt;br&gt;「我妈在里面吗？」&lt;br&gt;我自然点点头。&lt;br&gt;「那就好，我去和她谈点事情。」说完，直接就进了仓库，并且关好了门。&lt;br&gt;当时我想，这小子，打扰我的好事，赶紧谈完了赶紧出来。&lt;br&gt;但是，3 分锺过去了，我并没有听到一点说话的声音。处于好奇，我又一次准备听房。仓库门是有锁的，而且这货把门从里面锁上了。&lt;br&gt;但还好，仓库门是那种老式的，上门有一个小窗户，用于通风的。我搬了个凳子，便到了里面。&lt;br&gt;操，原来这小子跟我有一样的爱好。我正看到这货在给他妈脱衣服呢。而他身上，已经一丝不挂了。我还没有敢这么干过，但是从这之后，我就敢了。&lt;br&gt;看来他肯定不是第一次这么干了。&lt;br&gt;这货小心翼翼的把他妈的衣服脱了个精光。岳经理已经一丝不挂的躺在躺椅上了。她儿子，直接跨上了躺椅，两腿岔开跪到她的头上。他的鸡巴又粗又大，比我的大多了。&lt;br&gt;他手扶着鸡巴，直接就塞进了岳经理的口中。&lt;br&gt;我兴奋的欣赏着这对母子的乱伦表演。岳经理的嘴里正插着她儿子的鸡巴，鸡巴在她嘴里一进一出的。&lt;br&gt;儿子操着他母亲的嘴巴，嘴里面还嘟囔着：「这骚屄的嘴就是爽。」&lt;br&gt;「妈，儿子请你吃鸡巴。」&lt;br&gt;「好久没吃过儿子鸡巴了吧，想儿子吗？」边操边说。&lt;br&gt;我看着他们，早就硬了，索性也拿出鸡巴自己撸吧。&lt;br&gt;岳经理的儿子用鸡巴蹭遍了岳经理脸上的每一块皮肤。还吐了口吐沫在岳经理嘴里。&lt;br&gt;他操了岳经理的嘴巴整整十分锺才结束。他趴在岳经理身前，一口咬住岳经理的乳头，一只手抓住另一个，玩弄了起来。&lt;br&gt;有屄谁还爱玩咪咪啊，他没一会儿就把主攻对象转移到了他妈的屄屄上了。&lt;br&gt;他趴在岳经理的身上，鸡巴插在岳经理嘴里，自己的舌头舔着岳经理的屄屄,玩起了69. 这样子显然很别扭，没一会儿就欢乐姿势。&lt;br&gt;蹲在躺椅旁，将岳经理腿分开，夹住他的头，他则一直舔着。然后用手指头抽插着，帮岳经理自慰。&lt;br&gt;我站凳子上，这个角度很不好，看得一点也不清楚。斜了斜身子，一个没站稳，我就摔了下来，凳子也倒了。&lt;br&gt;完了完了，我肯定被发现了。&lt;br&gt;我刚站起来，门就开了。是他，光着身子站在我的面前。&lt;br&gt;「站了半天也累了，进来看吧。」他平静的让人蛋疼。&lt;br&gt;「嗯，嗯，对不起啊。」我没什么可说的。&lt;br&gt;「呵呵，没有什么，先进来再说。」&lt;br&gt;我很不自在的就进去了。&lt;br&gt;他站在岳经理的身前，说道：「见过吗？」&lt;br&gt;「没，没见过。」换谁都会这么说，毕竟还不清楚对方的意图。&lt;br&gt;「呵呵，没关系，见过也没事。」对我笑了笑。&lt;br&gt;「呵呵，岳经理的裙底我总是见到，只是没见过她的私处。」我也笑了笑。&lt;br&gt;「呵呵，天天看，总想操一次吧？」&lt;br&gt;「哦，嗯。」我竟然脸红了。&lt;br&gt;「要不要和我一起？反正她肯定没意见。」说着，指了指岳经理。&lt;br&gt;「不用了，我看着就行了你继续吧。我用用你妈的手就行了。」似乎也只有岳经理的手还是干净点的。&lt;br&gt;「那好吧，下次换你。」他说完就扶着鸡巴操进了岳经理的屄屄里。&lt;br&gt;我就拿着岳经理的手打打飞机。&lt;br&gt;「你怎么敢操你妈呢？」我实在好奇，有很多问题想弄清楚。&lt;br&gt;「呵呵，反正她又不知道。操一下也没关系。」说着，动作也不停。&lt;br&gt;「那你不怕她醒来吗？」&lt;br&gt;「一般来讲是醒不过来的。醒来了也没关系，她还能怎样？」&lt;br&gt;「你不怕你爸吗？」我好奇的问道。&lt;br&gt;「我爸早就不要我了。」&lt;br&gt;「那杨经理呢？他不是吗？」我越来越奇怪。&lt;br&gt;「当然不是，跟我妈睡觉的就一定是我爸吗？那我就太多爸爸了。」说完他就无奈一笑。&lt;br&gt;「嘿嘿。那不能是。」原来他还不傻，知道的很多啊。&lt;br&gt;然后我继续追问，他就给我断断续续的讲了一个故事。&lt;br&gt;他说，他爸爸在他很小的时候就跑了，岳经理后来认识了杨经理。但他们快结婚的时候，杨经理犯了点事，被判入狱，服刑6 年。这6 年里，岳经理创建了这家公司，为了赚钱，被潜规则了。晚上经常不回家，有时候还带男人回家。&lt;br&gt;就在这段时间，岳经理的儿子经历了从男孩到男人的转变。&lt;br&gt;受到岳经理的影响，他就变坏了。两年前，杨经理出狱时，直接跑到了岳经理的家里，在客厅里就把岳经理操了，关键是他也在家，看着他妈在杨经理的淫行下变得顺从。&lt;br&gt;后来，杨经理就住在了岳经理的家里，那一个多月，岳经理卧室里的灯就没有关过。白天来上班，晚上回家就和杨经理做爱。白天就来上班，只有中午这两根小时的午休时间。&lt;br&gt;所以，岳经理就养成了这个生物锺。中午睡觉，到了2 点就会醒来。而这两个小时，岳经理睡着的时候，很难醒来。&lt;br&gt;而他开始操他妈的时候，是因为一次他值午班。一个客户中午来找岳经理，而岳经理正在睡觉。便进去仓库。他在门外等了半个小时，好奇便去看。发现那个客户正在操他熟睡的妈妈，他也被发现了。&lt;br&gt;客户就要他一起操。从那之后，他就经常来操。&lt;br&gt;他讲完这段故事，我们也都射的差不多了。我射在岳经理的脸上，而他则射在了岳经理的屄屄里。&lt;br&gt;「你难道不怕你妈醒来后问这写东西吗？」我好奇的问。&lt;br&gt;「不怕啊，放心吧，我连衣服都不用给她穿。她醒来之后，自己就会收拾的。」他自信满满的。&lt;br&gt;「为什么啊？」&lt;br&gt;「有一次中午，我操他的时候，忘了关店门，一个客户就来了。他是我妈托关系搞市政采购的刘主任。我妈为了搞定关系，答应刘主任让他操。那天就是刘主任来了，看见我正在操我妈。那次我就让给他操了，他不小心就射进去了。我当时还很怕。结果，刘主任就说了，你妈醒了，问你怎么了，你就告诉她说我来过。让她给我打电话就行了。结果，那次我妈醒来就问我怎么了，我就说『刘主任来了，进去找你说事情，你不记得了吗？』然后我妈就打电话给刘主任了，后来，就没有事了。那之后，我给刘主任打了个电话，求他说我也想内射一次，让他帮忙揽下来，他同意了。后来我每次内射都没有关系了。我妈就问我谁来过，我就说刘主任来了。所以，你放心吧。」他呵呵的笑道。&lt;br&gt;「那为什么你现在中午不在这里值午班了呢？这么好的事情，怎么不干了呢？」&lt;br&gt;这有一个问题令我好奇。&lt;br&gt;「这个嘛，就是有一次，我正操她的时候，不小心把我妈摔地上了，她一下子就醒了。然后，这个便宜就让你们占了。」&lt;br&gt;「她发现了，然后呢，惩罚你了吗？」&lt;br&gt;「没有，就是把我赶出去了，后来我跟她见面比较尴尬，就搬出去住了。偶尔才来一次，所以，一般你见我，我都是来要钱的。」&lt;br&gt;原来如此。&lt;br&gt;他穿上衣服匆匆忙忙就走了。我留下来也下定决心，试一试吧，如果说刘主任来了就可以的话，我以后也性福了。&lt;br&gt;我坐在外面，等着岳经理醒来。一般来讲，岳经理在1 点50之前就会醒来，今天，已经2 点了她还没有出来。&lt;br&gt;我正在偷笑的时候，突然听见厕所关门的声音。呵呵，岳经理偷偷的溜到厕所里了。我悄悄的来到厕所门口，往里面看去。&lt;br&gt;岳经理撩着裙子，低着头，一只手正在从里面往外掏精液。我便离开了。&lt;br&gt;岳经理过了5 分锺才从里面出来。看到我之后，脸红的笑了一下。&lt;br&gt;「唉呀，睡醒了啥都忘了。刚才谁来找我，我都记不清了。」&lt;br&gt;「刚才是有一个人来了，他说他是市委的，他姓刘。他进去给你谈事情了。」&lt;br&gt;我把练了半天的话说给她听，我毕竟没有见过刘主任。&lt;br&gt;「哦，哦，瞧我这记性。哎呀，他跟我说提货的事情，这都差点忘记了。瞧我这记性。」她也就这么问了问。之后就没有事了。&lt;br&gt;我当时觉得我的好日子已经来临了。&lt;br&gt;从那之后，我到我值午班的时候，店门就会关闭，我在里面怎么高兴怎么玩，怎么爽怎么玩，想射哪里射哪里。反正我不用负责，只要说是刘主任就没事了。&lt;br&gt;真是太感谢这个没见过面的刘主任了。&lt;br&gt;&lt;br&gt;第四章 熟女炮友&lt;br&gt;&lt;br&gt;岳经理的肉体被我尝了无数遍了，再爽的玩法也都试过。&lt;br&gt;这是我已经度过的人生中，最爽的一段时间了。&lt;br&gt;我们弄电脑的经常会接到一些大单子。那一次是接到一个网吧的大单子。上下两层的一个网吧。让我们装电脑。&lt;br&gt;装了两天才差不错，那一次是早以度过下班时间，我们在加班。&lt;br&gt;「最后几台了，装完在下班，晚上我请大家吃饭。」岳经理不想把剩下为数不多的电脑多弄一天，便要求我们今晚必须弄完。&lt;br&gt;「好的。」的确省的不多了，大家也都鼓足了干劲。&lt;br&gt;晚上9 点半，我们终于干完了。&lt;br&gt;「今天都辛苦了，走吧，我们去吃饭，管够。」岳经理的心情显然不错。&lt;br&gt;于是我们便在大街上找了一家饭店。我们晚上都吃过饭了，现在也不是很饿就拣了几个好菜点了一些。&lt;br&gt;饭桌上，岳经理端起酒杯，说道：「大家辛苦了，都不饿，那咱们就喝点。」&lt;br&gt;豪放的岳经理一口酒喝掉了一杯啤酒。似乎酒量很大的样子。&lt;br&gt;我们也都跟着喝了。&lt;br&gt;「喝啤酒多没意思啊，怪涨肚，我们喝白的吧。」这时，二壮提议道。&lt;br&gt;「好啊，喝白的。」大家附和道。&lt;br&gt;岳经理也没说什么，就给我们点了三瓶白酒。&lt;br&gt;喝酒期间，我们男同事之间互相一个眼神就串通一起，轮流灌岳经理酒。岳经理虽然也混迹酒桌，酒量和挡酒的功夫都不错，但也架不住4 个大小夥子的量啊。没一个小时，就倒下了。&lt;br&gt;我们在包间里，4 个小夥子看着趴在桌子上的美熟妇，各个心怀鬼胎。我们又是一个眼神的交流，就又串通好了。&lt;br&gt;这个月份，天气已经不再适合短裙了，所以岳经理穿着白色的裤子，酒桌上的酒水撒了，岳经理的裤裆部分也湿了。透过白色，看得到岳经理黑色的内裤，格外显眼，酒精的作用下，4 个男人都显得如饥似渴。&lt;br&gt;坐在岳经理身边的二壮先出手了，他慢慢的就抚摸上了岳经理的胸部。轻轻的揉搓起来。然后给我们打了个OK的手势。&lt;br&gt;我们一起凑了上来。把趴在桌子上的岳经理扶起来，靠着椅子背。&lt;br&gt;抹着口红的小嘴微微的出着气，脸蛋也是红扑扑的。眼睛微微的闭着。&lt;br&gt;上身穿着白色的衬衫，已经被他们解开了三颗扣子。淡黄色的乳罩已经露出了一半。小虎早已耐不住性子了。手迫不及待的就伸向了岳经理的内衣里，抓着岳经理的胸部，揉搓着。&lt;br&gt;这时，岳经理的眼睛张开了。嘴里也贪图不清的说道：「别玩了，意思意思就算了，在闹下去就尴尬了。」原来岳经理就没睡着。&lt;br&gt;小虎和我们三个都吓到了。兴奋感也在这一瞬间消失了。小虎连忙收回手去。&lt;br&gt;「嗯，都吃好了吧！我包里有钱，你们去付账吧，小光，你回家顺路，把我送家去吧。谢谢啊。」岳经理说完朝我笑了笑，我就叫小光。&lt;br&gt;「行，你别吐就行了。」我也有担心的地方。&lt;br&gt;「放心吧。我先去上个厕所。那谁，你赶紧付账去。」岳经理说完就晃晃悠悠的站起来了。扶着墙往外走。&lt;br&gt;「嘿嘿，这骚屄，包里面都放着套呢。」被点名去付账的小蒋兴奋的喊道。&lt;br&gt;我们连忙凑过去。&lt;br&gt;岳经理的包里面，的确有3 个套子被放在隐蔽的地方。他们又打开了岳经理的钱包。翻看着岳经理的私人物品。&lt;br&gt;我觉得尿意湧来，便自己出了包间门，往厕所去。&lt;br&gt;饭店的厕所只有一间，男女都在那里面解。我知道岳经理在里面，我便在门口等着。听着岳经理拉开裤链，脱裤子的声音。然后就是「哎呦」一声从里面发出。&lt;br&gt;是岳经理的声音。「岳经理，你没事吧。」我在门口喊道。&lt;br&gt;「你进来帮帮我，我站不起来了。」岳经理在里面回应者着。&lt;br&gt;我试着一推，们便开了。厕所是蹲厕。岳经理脱了裤子坐在地上。内裤也脱了。两腿岔开，黑黑的阴户正对着我。&lt;br&gt;「别光看，快把我拉起来。」在我愣神的时候，岳经理说话了。&lt;br&gt;「啊，不好意思。」我伸出手，就把她拉起来了。&lt;br&gt;「好看吗？」岳经理竟和我开起了玩笑。&lt;br&gt;岳经理说着，就又蹲了下来。我站在她前面，她的脸正对着我的裤裆。&lt;br&gt;「呦。这么快就硬了啊。」说着就把手放在了我的裤裆上，隔着裤子摸着我的鸡巴。&lt;br&gt;这骚货喝醉了露出本性了。&lt;br&gt;感觉着她的抚摸，耳边听着她尿尿时的嘘嘘声。更加硬了。&lt;br&gt;她拉开了我的裤链，手伸进去，把我坚硬的鸡巴解放了出来。她拿着我的鸡巴，凑到她的鼻尖，闻着我的味道。&lt;br&gt;我心里痒痒，趁着这个时机，控制不住的就往前顶了一下。我是想顶到她的嘴里。但是，龟头只在她的嘴唇上蹭了一下。&lt;br&gt;她也是一愣，然后咯咯咯的笑了起来。&lt;br&gt;「看把你急的，你要是想的话，直接说嘛。」&lt;br&gt;我对我自己的鲁莽也是无语。男人到这个时候，脑子似乎都不够使吧。&lt;br&gt;「我没有纸，你带了吗？」岳经理已经解完了。&lt;br&gt;「没有。我去给你拿去。」&lt;br&gt;「不要。」岳经理在我转身时。连忙说道。&lt;br&gt;「你想让我帮你舔吗？看你表现喽。」岳经理说着，站了起来。&lt;br&gt;意思已经很明白了。不就是帮你舔吗？又不是没舔过。&lt;br&gt;我直接蹲了下来，舌头就伸了上去。沾着点咸咸的尿，其他的没什么不一样。&lt;br&gt;岳经理被我舔得呵呵直笑。&lt;br&gt;「行了行了，该出去了。」说着就把我的头推向一边，提上裤子，自己走了出去。&lt;br&gt;我无奈的一摇头。尿了尿，也出去了。&lt;br&gt;他们已经结完帐了，坐在包间里等我们回去。&lt;br&gt;除了饭店门，岳经理直接就坐在了我的摩托车上。双手环着我的腰。脸趴在我的背上。&lt;br&gt;同事们看到后，纷纷投来猥琐的眼神。然后就各奔各家了。&lt;br&gt;在路上，岳经理环着我腰的手，慢慢的向下移动，最终抚摸上了我的鸡巴。&lt;br&gt;然后揉着。没一会儿，我就硬了，岳经理这时又拉开了我的裤链。准备把我的鸡巴掏出来。&lt;br&gt;「不要玩了，路上人多。」我说着，一只手抓住她的手，不让她继续。&lt;br&gt;「呵呵，怕什么。没人会注意的。」岳经理笑着说道。&lt;br&gt;「不行。人少了再说。」我其实也很想知道，自己骑着车，美女帮打着飞机的感觉。&lt;br&gt;「就现在。」&lt;br&gt;这时，只顾着跟她说话，眼看就要出车祸了。我双手握住车把。用力一扭，才躲过了这一劫。&lt;br&gt;「哈哈，舒服吗？」我虽然躲过了这一劫，但是下面却失守了。她已经把我的鸡巴在大马路上逃了出来。&lt;br&gt;「别玩了。快放回去。」显然我的话是苍白无力的。&lt;br&gt;就这样，她帮我打着飞机，我骑着车，绕着远路往家走。&lt;br&gt;「去我家还是去开房？」她在我后面问道。&lt;br&gt;「杨经理不在家吗？」&lt;br&gt;「放心吧，不在家。要不然我也不会找你。」&lt;br&gt;最终们还是在路边的一家宾馆开了房。因为我不想大半夜再往家赶，而且还提心吊胆的做爱。&lt;br&gt;我把岳经理扔到床上。直接就把她给扒干净了。&lt;br&gt;那晚，我们很疯狂。她配合着我，果然和「奸尸」不同。&lt;br&gt;后来，我们突破了关系，亲密无间，店内做爱，还在我的指引下主动勾引了她的儿子。&lt;br&gt;</content></item></essay>