<essay><item><title>我和我的美艳岳母(8)</title><author>床上伴侣</author><content>岳母乱叫着，想来是她从来没有被这样的大肉棒插进来过，于是被我领入从
来没有过的境地，更何况她又是虎狼之年，当然很快又泄身了。&lt;br&gt;我这才知道岳母真的是真正的尤物，当她高潮来临时，不自觉地香躯急速颤
动，尤其是肥大的屁股在大幅地乱颤，让人如同陷入沼泽般，小穴却在紧缩，紧
紧箍住我的大鸡巴。&lt;br&gt;由于身体的颤动急速来回摩擦，小穴里的肉芽有规律地有节奏地不停蠕动，
小穴的深处更是另有一股吸力，不停地把我的大鸡巴向岳母肉洞深处拉拽。&lt;br&gt;这时，子宫口上的小骨头和我的龟头不听的摩擦，那种感觉太奇妙了，我如
入仙境，不知道有多爽！&lt;br&gt;我把岳母的丰满的双腿架到了我的肩膀上，又拿了一个枕头垫在岳母的屁股
下面，让我能更清楚的看到她那淫乱的小穴，看着自己青筋爆起的肉棒在岳母淫
荡的小穴里进进出出，更增添了我的勇猛。&lt;br&gt;为了能让岳母看到我的大肉棒在她阴道里进出的样子，我更把被子垫在岳母
的脑袋下面，岳母一边语无伦次的呻吟着，一边伸长了脑袋，看着我把她的阴道
边的嫩肉插进带出的，很是着迷的样子。&lt;br&gt;那云鬓散乱的样子让我更加的兴奋，我干脆用手托起岳母充满弹性的肥臀，
自己则跪直了腿，将她的下身高高的托起，让她能更清楚的看着，那里的情况早
已是一片狼籍，肉棒的每次进出都能带出一大股白色的泡沫。&lt;br&gt;我恶作剧的突然拔出了大肉棒，岳母不知所措的望着我：「怎么？」话音未
落，我猛的低下头猛的吸了一口淫汁，然后又更狠的将大肉棒直插了进去，岳母
猛的受此刺激，不由得大叫一声，趁她张嘴的时候，我趴下来将我嘴里的淫汁全
部灌进了岳母的嘴里。&lt;br&gt;岳母不自觉的咕噜一声，将自己的淫水咽了进去，然后才回过神来，不停的
用小手打着我，我报复的吻着她，岳母不停的扭动着头部，不让我亲她，我怎么
能就这样放过她呢，强迫的用舌头顶开她的樱唇，和她的小丁香搅在了一起。&lt;br&gt;岳母也不再挣紮，很顺从的和我热烈接吻，只是在我抽插的时候，喉咙的深
处时不时的会传来压抑的呻吟。&lt;br&gt;过了一会，我将岳母的身子反了过去，让她跪伏在我身前，岳母听话的将上
身伏在床上，两团硕大的奶子被挤压的变形，更显的肥硕，肥大浑圆的屁股高高
的翘起，中间的菊花一张一合的，仿佛在欢迎我的插入。&lt;br&gt;下面的肉穴不停的淌出淫汁，顺着大腿在往下流着，我握住自己的大鸡巴，
向里戳去，紫红的大钢盔分开穴边低垂的小肉片，顶了进去。&lt;br&gt;岳母低哼了一声，主动的开始迎合我的插入。这样的姿势让我更加的兴奋，
我抓住岳母的两片肥臀，将它们分开，以便于自己能清楚的看到进出的情景，而
这样的姿势也更能深入顶到里面的嫩肉，每次进如都顶到一团软肉的感觉更爽。&lt;br&gt;我又用手向前握住了她垂下来的大奶子，不停的捏揉着，这样的姿势让平时
凶猛的我也吃不消，没过多久，我就觉得快射精了。&lt;br&gt;一想到要射到曾经生下我老婆的那个地方，我更忍不住了，岳母也仿佛察觉
到了我的情况，大声喊道：「快……快……射到我的里面……我爱你！」&lt;br&gt;猛然听到「我爱你」这三个字，再也忍受不了的我激射而出，抽动了不知道
多少下，也许是１０次，也许更多，我无力的趴在岳母的肥臀上，岳母也仿佛被
抽干了力气，跪着的双腿也慢慢的放下，整个身子趴在床上一动不动。&lt;br&gt;半晌之后，精疲力竭的我们互相搂抱着亲吻着，就像小别的新婚夫妇，一刻
也不想分开。&lt;br&gt;半晌之后，岳母慢慢的主动倒过身子，开始服侍起我的大肉棒，她也不管大
肉棒上的淫液和精液的腥臭，慢条斯理的用舌头在我的龟头上舔舐着，电流一般
的感觉传到脑海里我也是身子猛的一绷，岳母把阴户主动凑到了我的脸前，不管
上面还是湿乎乎一片，用阴阜使劲的蹭着我的脸。&lt;br&gt;我暗骂一声小淫妇，却忍不住眼前的美景，嘴里也开始忙碌起来。岳母又开
始用舌尖刮起我的龟棱，我却用舌尖伸进洞中不停的舔着。岳母用小嘴含住了腥
臭的大鸡巴，我却轻咬着她的小阴核，两个人互相口交着。&lt;br&gt;终于再一次忍不住，两个人也不知道是谁主动，大干了起来。这一夜，我们
也不知道干了６次还是７次，直到天色将两的时候，已经无精可射，精疲力尽的
我们才沉沉睡去。而身上黏糊糊的却没有精力去理会。&lt;br&gt;蒙胧中，我感到我的鸡巴又一次进入了柔软火热的腔道中。慢慢恢复精力的
我整开眼睛，却见到淫荡无比的岳母正骑在我的身上自己不停的挺动。&lt;br&gt;我暗笑：「这女人还真是欲求不满啊！」一边故意猛的往上狠狠一顶。&lt;br&gt;岳母猝不及防，猛的尖叫一声，趴伏在我的胸膛上，搂着我的脖子娇声说：
「小老公，你醒啦，已经中午了呢？我给你做饭去吧？」&lt;br&gt;我笑着说：「不急，我先把我的小乖乖给吃了再说！」&lt;br&gt;岳母撒娇的「恩」了一声，下身却又开始挺动起来。&lt;br&gt;我暗歎：「这么多年孤独的日子也不知道岳母是怎么熬过来的，怪不得现在
这么的索求无度。」&lt;br&gt;心里却暗自怜惜。岳母在上面自己动了一会，见我没动静，撒娇的说：「动
动嘛！我的好女婿，我的小穴里面好痒啊！」&lt;br&gt;我听了之后欲火大炽，猛的把岳母翻身压在身下，开始肆意鞭挞，岳母很快
就濡湿一片，身子火热，呻吟声又开始不绝于耳，并且开始热烈的回应。半个多
小时之后，终于发射了精液的我懒洋洋的搂住岳母的身子，岳母满足的在我怀里
躺了一会，我们又去洗了个鸳鸯浴，我们又情不自禁的大干一回，在里面的旖旎
风光不提。&lt;br&gt;一切结束后，岳母温柔的服侍我穿上衣服，开始去厨房做饭。&lt;br&gt;我心里想：「这样温柔美丽而又风骚的女人岳父怎么会视若无物，最后还要
离婚呢？」一边自去看岳母忙碌。&lt;br&gt;接下来的几天我们如同刚新婚的小夫妻一般除了吃饭就在房间的各处拼命做
爱，沙发，厨房，卫生间，卧室，甚至在我和文文的大床上，到处流淌着我的精
液和岳母的淫水。&lt;br&gt;最刺激的一次是岳母洗完衣服在阳台晾晒，当她弯下腰拿衣服的时候。我悄
悄走到身后，撩起岳母的裙子。不由分说的就猛的把大肉棒插进她那还未干涸的
泉眼，岳母猛然受惊，不由得叫了一声，可是又怕人听见，只是半声的「啊」了
一下，赶紧用手捂住了嘴。&lt;br&gt;又因为受到攻击，腰身无法直起来，就只好弯着腰。手搭在阳台上，不敢稍
动。我在岳母的后面肆意进出，而岳母却只能忍住强烈的快感，手紧紧的捂住嘴
巴不敢发出声响，而这时还只是上午１０点多，由于岳母是住在５楼，也并不担
心别人能看到我们的动作，只是下面人来人往，而对面的楼里还隐约有人影在晃
动。&lt;br&gt;紧张的岳母不敢发出一点声音，只是用手紧紧的捂住自己的樱唇，头低低的
垂下不敢抬头，生怕有人看见她的丑。&lt;br&gt;我双手搂住岳母的胯间，却不停的抽插，站立不稳的岳母随着我的前后挺动
而慢慢的往前移去，最后整个脑袋竟然伸出了阳台，披散着头发在微微的晃动。&lt;br&gt;在随时可能被人发现的情况下，我愈发的兴奋！看着岳母撅起老高的白白的
的屁股，看着肉棒不停进出岳母的肉洞而带出的白白的淫液和嫩肉，看着周围长
满了凌乱的阴毛的肛门在微微的蠕动，我更加的勇猛，伏下身子搂住了岳母，两
手捏着她的大奶子，一下比一下深入，一下比一下的狠！&lt;br&gt;只听到肉体相交的时候的啪啪声和两人喘气的声音，而岳母虽然很紧张的样
子，可我能感觉到她更有感觉了，淫水顺着我的大肉棒的进出而被一汩汩的带出
来，从我和她的大腿流淌了下去，一直滴到地板上白白的一片水渍。&lt;br&gt;因为格外刺激的原因，我和岳母都很快的就达到了高潮，朝着岳母的子宫发
射后，岳母瘫软在地，我怕岳母责骂，赶紧扶岳母回到屋里。&lt;br&gt;到了屋里，岳母一边擦着浪穴上和大腿上残留的精液和淫水，一边嗔怪的对
我说：「你不像话哦，万一被人看到了怎么办？这么危险！要是给人知道了我还
怎么做人，你和文文还想不想结婚了？」&lt;br&gt;我连忙讨好道：「知道了，阿姨，下次再也不敢了！下不为例下不为例！嘿
嘿。」&lt;br&gt;岳母说：「你个小坏蛋哦！现在是文文不在家，她要是回来的话你可不许再
打我的主意了！」&lt;br&gt;我苦着脸说：「其实刚才我也不想啊，只是阿姨你这么漂亮动人，又撅个屁
股晃来晃去的好像在诱惑我似的，我当然忍不住了，要怪也只怪你太诱人！」&lt;br&gt;岳母无奈的笑笑：「小坏蛋！」&lt;br&gt;岳母突然严肃起来：「小建啊，现在文文不在家，我随便你怎么样都行。但
是文文回来后，我们就不能再这样了！其实文文很细心的，我怕她看出端倪，那
就糟了。」&lt;br&gt;其实和岳母发生了这样的事情，我对文文也是充满了内疚，只是已经深陷其
中，无法自拔了。闻言我点点头表示知道了。&lt;br&gt;第六章　　调教&lt;br&gt;几天后文文回家了，粗心的她并没有发现什么异常，而我和岳母因为对文文
的内疚而对她愈发好了，而且不管她加班不加班，我和岳母始终也不敢做爱，只
是文文没回来的时候我们亲热亲热，点到为止。&lt;br&gt;只是在抚摸岳母的娇躯的时候我通常都会忍不住要提枪上马，但都被岳母很
坚决的阻止，无处发泄的我只好每天对着文文猛干，天天干的文文瘫软在床上成
了一堆烂泥。&lt;br&gt;好不容易到了文文出差的时间，就成了我和岳母的节日。我们天天腻在一起
疯狂的宣淫，花样百出。&lt;br&gt;当把岳母的下面的阴户和上面的小嘴以及乳房都插了无数遍之后，我开始打
起了岳母菊花的主意。而我偶然发现岳母有轻微的受虐倾向，每当我大声责骂岳
母或者使劲羞辱她的时候，岳母会更加的兴奋。&lt;br&gt;慢慢的我也喜欢上了这错乱的快感，开始用原来买的ＳＭ器具悉数用在岳母
的身上，为此我还专门找到日本的捆绑的网站去学习捆绑的技艺。我们兴致勃勃
的每天试用着ＳＭ的用具并且乐此不疲，而我却一直对岳母的菊花念念不忘。&lt;br&gt;文文又出差的这天，我和岳母疯狂了两回后，我提出把所有的ＳＭ用具都用
在岳母身上，岳母喜滋滋的答应了。&lt;br&gt;我把本来已经脱的光光的岳母，又给她穿上性感的开档网袜和开档的绿色情
趣内裤，上面先用塞口球把岳母丰满的嘴唇封住，然后用头罩把岳母娇美的脸蛋
遮住，只露出眼睛和嘴巴。&lt;br&gt;岳母看着我，嘴里「呜呜」的叫着，我也不去理她，用麻绳生疏的绑住岳母
的身体，将她的手和小腿绑在一起，另一端系在床头，把腿分的老大。大奶子处
绑了一个８字结，把丰满的乳房挤的变形突出，更让人觉得惊心动魄。&lt;br&gt;我又把全家能移动的灯全部拿到卧室，对着床上，把床上照的明亮异常，然
后用胶布把小跳蛋粘在岳母已经硬起来的奶头上，下面用转珠的棒子插进岳母早
就湿的一塌糊涂的浪穴中，看着不停转动的小珠子把一股股的淫水带出来，岳母
爽的手脚痉挛，但又不能去止痒，只有把无法动弹的身子扭来扭去。&lt;br&gt;我说：「阿姨，你好骚啊，水流的这么多？那我打你你是不是更爽啊？」&lt;br&gt;然后我拿出皮鞭，开始抽打岳母的身体，打在大腿上、奶子上、脸上，还有
那嫩嫩的逼上，发出了清脆的「啪啪」声。&lt;br&gt;皮鞭抽到那充满弹性的肉体上的时候，震的腿上的肉一阵的乱颤，很是赏心
悦目，当然我不会很用力，可即使如此，被打的部位仍然出现了一道道红印，岳
母痛的嘴巴里呜呜作响，可是下身和奶头传来的快感又另她更加疯狂，双重的刺
激感觉让岳母的整个下身全部湿忽忽的甚至还流到了床单上。&lt;br&gt;我又点着粗红的蜡烛，把蜡油一滴一滴的倾倒在岳母白皙的玉体上。鲜红的
蜡油滴落在岳母洁白的玉体上，就象盛开的桃花，那样的鲜豔夺目。&lt;br&gt;虽然是低温蜡烛，但也有４０多度的温度，灼热的温度让被滴蜡的部位一阵
阵的抽搐。&lt;br&gt;由于手和腿被绑在了一起，岳母不能大幅度的扭动，只能一边「呜呜」的呜
咽着，一边试图弯曲自己的身体，麻绳在她的身上留下了一道道的红印。&lt;br&gt;看着岳母痛苦的样子，我也有点与心不忍，于是停了下来。不知道如何继续
下去。但岳母虽然表情痛苦，嘴里因塞口球的原因也不能说话，可是眼睛里却射
出狂乱和期盼的神色。&lt;br&gt;还真是受虐狂啊！我心里想着，目光落在了她的小淫穴上。&lt;br&gt;「既然你还不过瘾，那我就滴你小穴上！」我恨恨的想着，然后将蜡油滴在
她那长满了阴毛的浪穴上，这地方显然比别的地方要敏感的多，岳母不由得呜咽
着，大腿尽力的想合起来，小穴抖动的样子真是诱人。&lt;br&gt;我看着开裆的情趣小内裤外侧，岳母又多又乱又长的阴毛不知羞耻的从边缘
冒出来，破坏了整体的美感，我看的一阵厌恶：「干脆给你刮了！」&lt;br&gt;我想着，不再犹豫，起身到卫生间把我的刮胡刀和泡沫拿来，但是她穿着小
内裤呢，又绑在一起，怎么刮呢？我干脆大力一扯，把已经湿透的绿色小情趣撕
烂，然后在岳母的阴毛上涂满了泡沫，开始刮了起来，当坚硬的刀片触碰到她那
敏感的皮肤上时，岳母似乎得到极大的快感，两眼翻白，小穴里泊泊的流淌着汁
液。</content></item></essay>