<essay><item><title>被挑逗的媳妇(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;二十七岁的少妇禹莎是个新婚不到半年的美娇娘，她原本是在一家外商公司担任英文秘书的工作，但在几个月嫁给了与她相恋两年的工程师梅盛，照理说她们两人是郎才女貌、人人称羨的一对，不过禹莎却几乎是在渡完蜜月以后，便过着形同守活寡的生活，因为她丈夫梅盛忽然被他的公司调派到中东地区去当主管，而当时中东正是战火频传的危险时刻，因此禹莎碍于规定不能和丈夫同行，只能万般无奈的留在台湾独守空闺，加上同住的公婆又不允许她再回去上班，所以禹莎只好赋閒在家，过着表面优哉游哉、但内心却越来越苦闷的新婚生活。&lt;br&gt;虽然和丈夫分别已经超过三个月，但禹莎却很少单独出门，因为她知道在教育界都颇富声望的公婆二人，俱是思想保守、家风严谨的卫道人士，加上她自己也不喜欢逛街购物，所以除了偶尔去看次画展、或是去听场她最喜爱的交响乐演奏会之外，这位曾经追求者多如过江之的知名美女，就这样安安份份地过着寂静无波的日子。&lt;br&gt;也许没有人知道禹莎内心的寂寞，但从她那对水亮而慧?的媚眼中，却有时会不经意地流露出压抑着的苦闷，尤其是在夜阑人静时，她倚窗独坐的背影，更是容易叫人想入非非；只是，高雅迷人的禹莎完全没有想到，在她居住的屋子，会有一双贪婪的眼睛总是不时偷偷地注视着她！&lt;br&gt;其实，早在禹莎还未嫁进梅家以前，每当她到梅盛家里作客的时候，梅盛的父亲梅河教授，便对她这位身高一七一公分，有着35D-22-34惹火三围的成熟少女，有着一股蠢蠢欲动、亟思染指的肮脏企图，只是在他慈祥和蔼的面貌掩饰下，别说禹莎没有看出他隐藏的恐怖欲望，就连梅盛本人和他的母亲，也压根儿就没料到梅河会是一只披着羊皮的狼；所以就在同一个屋檐下和公婆共同生活的禹莎，早已成为野狼的目标而不自知。&lt;br&gt;禹莎习惯在沐浴后穿着浴袍或是宽松的大衬衫，留在楼上看书或欣赏音乐，而公婆也很少在晚上九点以后再把她叫到楼下去，除了有几次因为梅河要整理演讲稿，而把禹莎叫进去他的书房帮忙打字之外，吃过晚餐以后的时间便成了禹莎的最爱，而她除了上网留言给老公，便是窝在房间里看日本的连续剧，整体说来她的生活算是平淡而安逸，但是在平静的日子里，也只有禹莎自己心里最清楚，她青春而充满热情的躯体，是多?需要男人的慰籍，只是她又能向谁去诉说呢？&lt;br&gt;然而，一直隐身在她旁边的梅河，表面上扮演着好公公的角色，实际上却无时不刻地注意着她的一举一动，因此禹莎眼底那一份掩抑不住的寂寞，完全被梅河看在眼里，但他这个狡猾的法学教授，只是不动声色的控制住满腔欲火，因为，梅河比谁都了解狩猎的原理，在自己的儿子远在千里之外的情形下，他这位有着沉鱼落雁之姿、身材高窕惹火、皮肤几乎可吹弹得破的绝色媳妇，早晚会成为他的胯下玩物，所以他并不焦急，耐心地等待着良机出现。&lt;br&gt;终于，梅河一直在企盼的日子出现了，那是他的老婆照例又在暑假，带着几个学生到国外去作短期进修，因此在未来的四周内，家中就只剩他和禹莎留守了；在把自己的太太送上飞机以后，梅河开始在心中盘算着，要怎在今晚就把他垂涎已久的俏媳妇弄上床去大快朵颐。&lt;br&gt;从机场回到家时刚好是晚餐时分，梅河顺理成章地带着禹莎到附近的馆子吃饭，两人一边用膳、一边閒话家常，在外人眼中看来，他们两人就如同父女一般，任谁也没想到身为教授的梅河，会对他身边那位如花似玉、美艳性感的俏佳人有着非份之心；而一向不知人心险恶的禹莎，当然更不晓得自己的公公经常盯着她曼妙迷人的背影猛瞧，事实上，梅河最喜欢偷偷打量着禹莎那双修长、雪白的玉腿，以及她胸前那对巍峨高耸、硕大浑圆的乳峰，每当禹莎在家中步履轻快地在楼梯上跑上跑下时，那巍颤颤、沉甸甸，随着禹莎的脚步不断弹荡的乳浪，总是叫梅河看得口干舌燥、神魂颠倒，暗暗嫉妒着自己的儿子当真艳福不浅。&lt;br&gt;当晚禹莎沐浴之后，轻松地躺在床上看书，准备等看完九点的连续剧以后才就寝，但就在接近九点的时候，她的公公却来敲她的房门，当禹莎打开房门，看见身材长而健硕的梅河、穿着一袭花格子睡袍，抱着一大文件站在门外时，她心里明白看电视的计划又要泡汤了，但乖巧而孝顺的她立即接过公公手上的东西，并且善解人意的问道：「爸，您要我帮忙整理资料还是打字？」&lt;br&gt;梅河看着只穿着一件丝质短睡袍的禹莎，脸上泛出虚伪的笑容说：「不好意思，莎莎，爸爸又要麻烦奶帮忙打字了。」&lt;br&gt;禹莎连忙说道：「爸，没关系，反正我也閒着没事。」&lt;br&gt;而梅河这时却刻意强调道：「莎莎，今天可能要挑灯夜战喔，因为爸已经答应出版社明天就会交稿，但因奶婆婆出国的事耽搁了一点进度，所以只好请奶大力帮忙了。」&lt;br&gt;禹莎一听自己的公公如此说，反而精神抖擞的说道：「爸，我明白，既然这急，我们马上就开始赶工吧！」说罢也顾不得要去套件衣服，穿着那件堪堪仅能盖住臀部的短睡袍，便转身走进了与她卧房相通的小书房内；而正在逐步施展阴谋的梅河，也立即紧跟在后，走进了禹莎那间属于她私人所有的雅致小空间里。&lt;br&gt;就这样，禹莎聚精会神的坐在电脑萤幕前面，随着梅河的指示专心而迅速地敲打着键盘，而梅河则紧靠着禹莎的椅背，侧坐在她的右后方，这位置让他不仅可以看见禹莎那雪馥馥、2交着的迷人大腿，更可以使他毫无困难地看进禹莎微敞的睡袍内，那对半隐半露、被水蓝色性感胸罩所撑住的圆润大波，随着禹莎的呼吸和手臂的动作，不断起伏着，并且挤压出一道深邃的乳沟。&lt;br&gt;但更叫梅河赏心悦目的是禹莎那绝美的娇?，他从未如此近距离的欣赏过自己媳妇的皎好脸蛋，因此他毫不避忌地聆赏着禹莎那秀气而挺直的鼻梁，以及她那总是似笑非笑、红润诱人的双唇，尤其是她那双像是会说话的媚眼，永远都是含情脉脉、显露出一种如处女般含羞带怯的神情；而在将近一个?头的时间里，禹莎也不只一次的粉脸飞红，有点羞赧不安的低下臻首，似乎她也早就发觉自己的公公不时地在凝视着她，而那种灼热的眼光，明显地透露出属于男女之间的情愫，而不是公公对媳妇的关爱。&lt;br&gt;平时道貌岸然的梅大教授，这时眼看活色生香的俏媳妇，脸红心跳地在自己面前坐立难安的模样，知道禹莎已经感应到了他隐藏的欲火，当下立刻决定要打铁趁热，他趁着禹莎打错某个单字的时候，一边右手指着萤幕说：「这个字打错了…。」一边则顺势把左手搭上了她的肩头，透过丝质衣料，梅河清楚地感觉到禹莎胸罩的肩带位置，他轻轻摩挲着那个地方，等着看自己的媳妇会有怎?样的反应。&lt;br&gt;而禹莎在自己的公公这种不知是无心还是有意的骚扰之下，只能面红耳赤地继续敲打着键盘，但是她慌乱的心思却难以掩饰地出现在萤幕上，因为，在接下来的那段文字中，根本是错误百出、几乎没有一个字是正确的，但禹莎自己并未发觉，她的眼睛依然盯着文件、双手也持续敲击着键盘，看起来像是非常专心，然而，她老奸巨猾的公公这时已经彻底看清她心底的慌张，只见他脸上露出诡?的笑容，然后倾身把脸颊靠近禹莎的耳边说：「莎莎，奶累了，先休息一下再说。」说着同时还把右手按在禹莎的一双柔荑之上。&lt;br&gt;禹莎几乎可以感觉到她公公的嘴唇就要碰触到她的脸颊，她试着要抽回被按住的双手，并且低下头去轻声地说道：「爸…没关系…我还不累…不用…休息…而且你不是说要赶稿吗？」&lt;br&gt;听着禹莎期期艾艾的说词，梅河微笑着握起她的右手指向萤幕说：「还说奶不累？奶看！这一整段全都打错了。」&lt;br&gt;禹莎原本想缩回她被握住的右手，但当她一眼看见自己方才所胡乱打出来的文字时，她不禁心头暗叫着：「天?！我到底在打些什东西？」同时她口中也忍不住轻呼道：「啊！…。对不起…爸…我马上重打。」虽然禹莎嘴这?说，但她像说谎的小孩被人当场识破一般，不但连耳根子都红到底、脑袋也差不多要低垂到了胸口上，那种羞愧难禁、坐立不安的娇俏模样，证明了她刚才确实曾经陷入心猿意马的状况而不自知。&lt;br&gt;梅河静静注视着禹莎的表情好一阵子，才一边贴近她的脸颊、一边牵起她的手说：「来，莎莎，我们到外面休息一下。」&lt;br&gt;禹莎迟疑着，神情显得有些不知所措，但始终脸红心跳的她，终究无法违拗梅河执意的敦促，最后竟然任凭自己的公公牵着她的小手，走出书房、通过自己的卧室，来到外面的小客厅，然后梅河与她一起落坐到沙发上，接着才拍着她的手背说：「奶休息一下，爸去楼下冲杯牛奶上来。」&lt;br&gt;梅河下楼以后，禹莎才轻轻了一口气，整个紧绷的心情这才放松下来，她用双手轻抚着自己发烫的脸颊，也暗自为自己之前的失态感到懊恼与羞惭，她努力尝试着让自己迅速地冷静下来，以免再度陷入那种不该有的错觉之中；禹莎在心底一再告诫着自己他是自己的公公！&lt;br&gt;当梅河一手拿着一杯牛奶走上楼时，禹莎连忙站起来说道：「哎呀！爸，你怎还泡我的份？对不起，应该是我下去泡才对。」&lt;br&gt;然而梅河只是笑呵呵的说：「奶已经忙了那久，冲牛奶这种小事本来就应该我来做的；再说奶也该喝点东西了。」说着他便递了杯牛奶给禹莎。&lt;br&gt;禹莎两手捧着那杯温热的牛奶，轻轻啜饮了几口之后说：「爸，我们进去继续赶工吧。」&lt;br&gt;却见梅河摇着头说：「不用急，等奶先把牛奶喝完再说；工作是永远做不完的，奶可别为了帮我忙而累坏了自己。」&lt;br&gt;禹莎只好听话地坐回沙发上，一边随手翻阅着杂志、一边继续喝着牛奶，那长长的睫毛不时眨动着煞是好看；而梅河这位老狐狸就这?坐在自己的媳妇身旁，悄悄地欣赏着她美艳的脸蛋和她引人遐思的惹火身材，虽然是坐在沙发上，但禹莎那修长而裸露在睡袍外的白皙玉腿、以及那丰满诱人的胸膛，依旧是线条优美、凹凸有致地震撼着人心。&lt;br&gt;梅河偷偷地从斜敞的浴袍领口望进去，当他看到禹莎那半裸在浴袍内的饱满乳丘时，一双骨碌碌的贼眼便再也无法移开；而禹莎直到快喝光杯中的牛奶时，才猛然又感觉到那种热可灼人的眼光正紧盯在自己身上，她胸口一紧，没来由地便脸上泛起红云一朵，这一羞，吓得她赶紧将最后一口牛奶一饮而尽，然后站起来说：「爸，我先进去书房了。」&lt;br&gt;这时她公公也站起来说：「好，我们继续一起努力。」&lt;br&gt;当禹莎和她公公两人一前一后走进卧室时，也不知她是因为梅河就紧跟在她背后，令她感到紧张还是怎?样，明明是在相当宽敞的空间，她竟然就在要转身走入书房的那一刻，冷不防地一个踉?，撞到了自己的梳妆台，只听一阵乒乓乱响，台上的瓶瓶罐罐倒了一大半；而一直就跟在她身后的梅河，连忙伸手扶住了她站立不稳的身躯，并且在禹莎站定身子之后，梅河便扶着她坐在化妆椅上说：「撞到哪了？有没受伤？快让爸看看！」&lt;br&gt;虽然撞到的桌角不是很尖锐，但禹莎的右大腿外侧还是被撞红了一大块，那种麻中带痛的感觉，让禹莎一时之间也不晓得自己到底有没有受伤，她只好隔着浴袍，轻轻按揉着撞到的地方，却不敢掀开浴袍去检视到底有没有受伤，毕竟她撞到的部位刚好与会阴部同高，一旦掀开浴袍，她公公必定一眼便能看到她的性感内裤，所以禹莎只好忍痛维持着女性基本的矜持，压根儿不敢让浴袍的下摆再往上提高，因为那件浴袍本来就短得只够围住她的臀部。&lt;br&gt;但她公公这时却已蹲到她的身边说：「来，莎莎，让我看看伤的如何。」梅河说着，同时已经伸手去要把她按在浴袍上的手拉开。&lt;br&gt;这样一来，禹莎立刻陷入了两难的局面，因为她既不好断然地拒绝梅河的关心，却也不想让他碰到自己的大腿，然而一时之间她却又不知如何是好，所以当梅河拉开她那只按住浴袍的右手时，她也只能期期艾艾地说道：「啊…爸…不用…我不要紧…等一下就好了…。」&lt;br&gt;尽管禹莎想要阻止，但早就色欲熏心的梅河怎?可能放过这天赐良机呢？只听他煞有介事的说道：「不行！我一定要帮奶看看，万一伤到骨头还得了？」说着他便掀开禹莎浴袍的下摆，不但把他的脸凑近禹莎嫩白细致的大腿，一双魔爪也迅速地放到了她的大腿上。&lt;br&gt;忽然被一双热呼呼的大手贴在大腿上，禹莎本能地双腿一缩，显得有点惊慌失措，但她又不敢推开梅河的双手，只好脸红心跳地说道：「啊…爸…这…还是不用啦…我已经不痛了。」&lt;br&gt;虽然梅河听到禹莎这?说，但他却一手按住她的大腿、一手轻抚着那块撞击到的部位说：「还说不痛？奶看！都红了一大块。」&lt;br&gt;禹莎低头望去，自己雪白的大腿外侧，确实有着一道微微泛红的擦撞肿痕，而且也还隐约有着疼痛感，但她也随即发现自己的性感高衩内裤已暴露在梅河面前，只见禹莎顿时娇一遍羞红，不但连耳根子和粉颈都红了起来，就连胸脯也显现出红晕；这时梅河的手掌抚摸的范围已经越来越广，他不但像是不经意地以手指头碰触着禹莎的雪臀，还故意用嘴巴朝红肿的地方吹着气，而他这种过度殷勤的温柔，和业已逾越尺寸的接触，让禹莎的呼吸开始变得急促，她两手反撑着梳妆椅柔软的边缘，红通通的俏脸则转向镜子那边，根本不敢正眼去看自己公公的举动。</content></item></essay>