<essay><item><title>闷骚淫荡的邻居太太(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我叫小龙，25岁。七年前因为家里的因素，我搬到了现在的住所。每个月的薪水付了房租，常常所剩无几。要不是遇上了【 她 】，我早就搬离这个租金贵，房子又老旧的破地方。&lt;br&gt;【 菲菲 】，一个年约30岁的熟女人妻。一头挑染着金色的长发，34D．25．34的好身材。全身上下散发着性感抚媚的气息，她的穿着总是性感火辣。她与先生和一个小孩同住一个屋簷。如果不说，我想应该没有人觉得她已经是一个孩子的妈了。每天中午12点多她都会从我家门口经过，直到深夜2点多才回家。真好奇，她从事的是甚么行业？上下班的时间这么的奇怪。因为她实在太迷人，很快的就引起了我对她的兴趣。于是乎，我开始暗中观察她的一举一动，好让我知道该如何下手。&lt;br&gt;过了一个多月，一个艳阳高照的中午。我坐在家门口的机车上吞云吐雾，看到迷人的【 她 】锁着家门的锁，正要出门去上班。经过这些日子
的观察，我知道，她出门第一件事情就是会先去巷口转角的那家发廊洗头。于是，我尾随着她。在这段短短的路程上，我忐忑不安的思索着。心想我该怎么跟她表白？不管了，有开口就有一半成功的机会。三步并作两步，提起极大的勇气，凑上前去开口了。&lt;br&gt;我︰哈囉！可以跟妳要电话，认识妳吗？&lt;br&gt;( 她惊讶的转身看着我，并用结巴的语气对我说。)&lt;br&gt;她︰抱．．．歉，不用了。&lt;br&gt;天啊～对我而言，这是多么大的打击。好不容易才提起勇气跟她表白，想不到～被拒绝～顿时之间我只能呆呆望着她迷人的背影，嗅着从她身上飘来致命的女人香，任由她渐渐离我远去。经过了这次的打击，我只能暗中偷偷的望着她。不敢再轻易越雷池一步，深怕连见到她的机会都会失去。而她，也因为我这次的表白，对我开始有了防备之心。只要是看到我在家门口，她宁可绕路，也不愿意再让我碰到。&lt;br&gt;凌晨两点多，肚子觉得有点饿，烟也抽完了。随手拿了件白色T恤套上，脚上穿着海滩拖晃啊晃的走到7-11。远远的被一台停在路边，开着刺眼头灯的车照到眼睛。当走到可以从前挡风玻璃看到车内的人时，我往车内专注的看着。哇～一对男女正热吻着。正当我走到快靠近副驾驶座的车门时，副驾驶座的人下车了。啊～是她！她正在和车上的人道别，而她却没注意到我已经走到她面前了。当她转过头来看到我时，有如做了亏心事一般，低头快步离去。我心想，怪了，开车的是谁？不是她的老公啊。难道是．．．机会来了，好奇心驱使我，一定要解开这个谜。接下来的几天，我暗中观察。每天，这个人都开着这部车子送她回家。而地点也都没变。我暗自窃喜，嘿嘿～这下有把柄落在我手上了。开始，我盘算着如何运用我手上的这张王牌，达到我想要一亲芳泽的心愿。&lt;br&gt;这天天气闷热，就连晚上坐在客厅，开着门吹着电扇还是汗流浃背。眼睛无意间游移到墙壁上挂的时钟，凌晨两点多了。心想【 她 】差不多
应该要回来了吧！于是乎赶紧着装完毕后，赶到她每天下车的地方，藏身在我每天躲藏的地方。等待她的到来。不到两分钟那辆车出现了，她在下车前还是先与他热吻。我心想，X！竟然敢碰我的女人，真的是找死了。在她下车后，我等着那辆车子离开，迅速的跟上前。当走到离她身后只剩下4～5步的距离时我对她说。&lt;br&gt;我︰不错嘛～老公吃软饭，靠自己的老婆在外面诱骗其它的男人来养家活口。正也因为老婆姿色不错，才可以诱骗到这种凯子。如果，附近邻居知道了这件事情，不知道大家会怎么看待这家人。又如果，学校其他的小朋友拿这件事情来嘲笑这家人的小孩，不知道这个小孩子学习的环境会变得如何？&lt;br&gt;( 话说完，她停下了脚步。转过身来怒气冲冲的看着我，对着我说。)&lt;br&gt;她︰你想怎么样？&lt;br&gt;( 我用嘲弄的语气回答她。)&lt;br&gt;我︰呵～我哪敢怎么样？一个曾经被妳拒绝的人，哪有甚么权力和立场要妳怎么样？&lt;br&gt;她︰你说你不敢怎么样，那又为何对着我说这些话？&lt;br&gt;我︰若要人不知，除非己莫为。自己没有做的事，干麻怕别人说。&lt;br&gt;( 双方沉寂了一会儿．．．。我见她没有离开，觉得机不可失，赶紧开口说话。)&lt;br&gt;我︰其实，要我保守这个秘密很简单，各取所需。妳要的是钱，我要的则是妳。&lt;br&gt;她︰要我？要我甚么？&lt;br&gt;我︰只要妳好好的安抚我，妳就继续做妳想做的事情，而我，绝对不会去干涉或者是破坏妳的好事。并且，帮妳保守这个秘密。&lt;br&gt;她︰妳要我怎么安抚妳？要钱？还是？&lt;br&gt;我︰我都跟妳表白过了，当然就是代表我对妳有兴趣。唉唷～直接了当的告诉妳，我渴望跟妳做爱已经很久了。我要妳当我的性伴侣。&lt;br&gt;( 她诧异的看着我，迟迟说不出话来。但可以看出，她正在深思熟虑着我对她说的话。)&lt;br&gt;我︰其实，跟我做爱也没甚么坏处，妳既有得爽,我又可以帮妳保守秘密。说不定妳跟我做过以后，妳还会吵着要呢！&lt;br&gt;( 她默默不语，还在思索着 )&lt;br&gt;她︰先去你家再说吧！这边不是说话的地方。&lt;br&gt;( 我听到她这么一说，知道成功一半了。毫不犹豫十指紧扣的牵着她的手，快步将她带回我的住所。进到家门后，我请她坐在沙发上，倒了杯饮料给他。)&lt;br&gt;她︰沉默不语～&lt;br&gt;( 真没礼貌，连谢谢都不会说吗？为了打破僵局，于是我随便找了个话题跟她聊了起来。)&lt;br&gt;我︰怎么称呼妳？我叫小龙，今年25岁，目前从事服务业。&lt;br&gt;她︰沉默不语～&lt;br&gt;( 看来她还在深思熟虑的想着我对她说的话 ，我耐不住性子，开口道。)&lt;br&gt;我︰唉唷～干嘛那么沉默呢?心情放松点嘛！不过说真的，妳沉默的样子，还真迷人呢！&lt;br&gt;( 第一次与她这么的接近，我两眼上下来回的打量着她。天啊！真是美呆了，迷死人了。她终于开口了。)&lt;br&gt;她︰如果我答应你的条件，你是不是就真的会保守秘密？&lt;br&gt;我︰当然啊！我都说了，各取所需嘛！&lt;br&gt;她︰好，我答应你。但是，你必须遵守对我说的承诺，不干涉破坏我的任何事，并且保守这个秘密。&lt;br&gt;我︰那有甚么问题！&lt;br&gt;我︰其实说真的，我原本是希望妳当我的女朋友。但是，我不想要有负担。我知道我不应该用这种方式对待妳。这对妳来说或许很不公平，
但是，没办法。谁叫我真的很迷恋妳呢？&lt;br&gt;她︰坦白说，其实，妳第一次对我表白的时候，真的吓到我了。只是想不到，事情竟然会演变成这样。&lt;br&gt;我︰演变成这样？照妳这么说，妳很心不甘情不愿囉？我不喜欢勉强他人做自己不愿意的事情。既然这样，妳请回吧！&lt;br&gt;( 我故意装做毫不在乎，她情急之下赶紧连忙解释。)&lt;br&gt;她︰不，我的意思并不是如此。&lt;br&gt;我︰不然呢？&lt;br&gt;她︰我的意思是，想不到我们的开始竟是在这么不愉快之下产生。&lt;br&gt;我︰原来如此。不过，我不这么做的话，我们哪来的开始。不会啦！不要想那么多就好啦。往后我们愉快的时光，会冲淡这段不愉快记忆的。&lt;br&gt;她︰嗯～但愿如此。我叫菲菲，30岁。也是从事服务业。我有个很好奇的问题想问你耶！你为什么会喜欢我？我有甚么地方吸引你的啊？你不会嫌弃我的年纪和背景吗？&lt;br&gt;我︰妳长得这么漂亮，身材这么火辣。想必，是男人都会想得到妳吧！我说过，我不想要负担，所以妳的年纪和背景，根本不足以影响我对你的慾望。更何况，你也只不过大我五岁而已，我总是希望我的女人年龄比我大，我喜欢被照顾的感觉。年龄大点，性经验应该也比较多。
尤其妳已婚，相信妳做爱技巧一定很棒。&lt;br&gt;她︰所以说，你得到我，无非就是只想跟我做爱而已囉？&lt;br&gt;我︰疴~别这么说嘛！这么说感觉好差。如果不是真的喜欢妳，又怎么会想跟妳做爱呢？&lt;br&gt;她︰说的也是。其实，你条件不错，怎么不交女朋友？&lt;br&gt;我︰我现在整天都想着妳，根本没心思交女朋友。&lt;br&gt;( 这时我靠了过去，手开始在她身上游走。 )&lt;br&gt;她︰呵呵～想不到我竟然还有如此的媚力，我以为我早已人老珠黄，没人要了呢。&lt;br&gt;我︰怎么会呢？菲菲～为了证明妳答应我的事情是真的。给点实际行动吧！&lt;br&gt;她︰呵~看来你很急喔？&lt;br&gt;我︰当然囉～我期待这天的到来已经多久了。今天既然已经实现，我当然要好好把握啊。&lt;br&gt;她︰担心什么？从现在开始我就是你的了，你还害怕以后没机会啊，来日方长，何必这么着急呢？&lt;br&gt;( 听到她这么一说，一股冲动油然生起。我真的不想克制，此时，我伸出舌尖凑了过去，温柔的舔着她的右耳。)&lt;br&gt;她︰啊．．．嗯．．．啊．．。&lt;br&gt;( 她享受着我舔她耳朵的感觉 )&lt;br&gt;我︰菲～妳好香喔！&lt;br&gt;( 这时我的左手环绕过她的背，贪婪的握住她巨大的奶子。她穿着一件半透明白色丝质上衣 ，隐约可以看到，里面那件黑色蕾丝胸罩裹住半颗酥胸 。可能是因为上衣质料的关系，触感特别的好 。)&lt;br&gt;我︰难道这就是我日以继夜，朝思暮想，一心想独自佔有的奶子吗？好大，好软喔！菲～妳的奶子摸起来，感觉真好。&lt;br&gt;她︰嗯．．．．嗯．．啊．。&lt;br&gt;( 我的右手小心翼翼，在她毫无察觉之下一颗颗解开她的扣子。慢慢的，我的舌尖轻轻的从她的耳朵下滑到了她的粉颈，嚐了嚐味道后继续往那条既深又充满奶香味的乳沟前进。)&lt;br&gt;她︰啊．．．．嗯．．．你．．．甚么时候．．．把扣子．．．解开的．．．啊．．．我怎么．．．．．不知道。&lt;br&gt;( 我放开左手握住的奶子，改换到前面。双手托握住了她的巨乳，而我的头埋在她巨乳之中，尽情的品嚐她的乳香 。这时我用迅雷不及掩耳的速度，用左手解开了她的胸罩。刹那间，一对34D雪白、浑圆且坚挺的巨乳，毫不遮掩的爆露在我的眼前。)&lt;br&gt;我︰哇～好漂亮、完美的奶子。我真幸福，今天我一定要好好的品嚐这对巨乳的美味。&lt;br&gt;( 乳头和乳晕除了颜色深了点之外。大小和形状却和未生育过的女人一样，那么的美 。心想，真是，人间极品啊。看到眼前这对极品巨乳，我迅速的含住了其中一个乳头和乳晕，贪婪的吸吮着。舌尖以画圆方式，挑弄着乳头，有时摆动着舌尖，有时又用舌尖轻压乳头。挑逗的让她淫声大作。)&lt;br&gt;她︰嗯．．．．．．啊．．．宝贝．．．你的．．．舌头．．．．．真灵活．．．舔得．．．我．．．心花怒放．．．．．全身．．．酥麻．．．你． ．．好厉害．．．啊．．．。&lt;br&gt;( 才多久时间就叫我【 宝贝 】了，看来我真的选对人了，碰到一个超级淫娃荡妇。)&lt;br&gt;我︰菲菲～喜欢吗？舒服吗？&lt;br&gt;她︰爱．．．死了．．．舒服死．．．了。&lt;br&gt;( 听到她这么回答，我士气大振。我更卖力更用心的挑弄着她的双乳。时而吸吮左边的奶子，时而又换吸吮右边的奶子，搞得她阵阵急促的抽蓄。在我还舍不得将我贪婪的狼嘴离开这美丽的巨乳时，我将右手游移到她的双腿之间，她下半身穿着一件黑色紧身丝质迷你裙，搭配着黑色的玻璃丝袜。当我触摸到她那等着我探索的神祕地带时，想不到黑色玻璃丝袜早已湿成一片，我隔着黑色玻璃丝袜，熟练的爱抚着这条，早已溪水暴涨的香溪。此时，她的淫声更加的高亢了。)&lt;br&gt;她︰宝贝．．你真的．．．好．．会挑逗．．．我．．．已．．经被你挑逗．．．得不知所措了．．．。&lt;br&gt;我︰X！妳真淫荡，一开始还是一副良家妇女的样子。原来淫娃才是你的真面目。我才使出雕虫小技而已。妳下面就已经湿成这样。看来，等等我该让你尝试看看甚么叫做飞上天。&lt;br&gt;( 其实，在我握住她奶子那时，老二早就已经硬到爆青筋了，恨不得赶快抽插她的蜜穴。只是，我不想让她觉得我只是个年轻小夥子，只顾自己爽，不顾她的感受。毕竟以后还要常常跟她搞，不想让她对我有不好的印象。嚐够了美乳的滋味，看来是该探索神秘地带了。)&lt;br&gt;我︰宝贝～妳的蜜汁直流，我不想就这样白白浪费，让我帮妳舔干净好吗?&lt;br&gt;她︰你想．．．怎么样．．．我都．．任你．．．处置．．不用问我．．．．．你自己．．做决定。&lt;br&gt;( 我放弃了巨乳，将迷你裙往上挪了高一点的位置。用双手从她膝盖弯曲处扶着往前抬起，并扳开她的双腿，展现在我眼前的是被黑色玻璃丝袜和黑色丝质蕾斯内裤所包复住的【 尤物 】。&lt;br&gt;我︰哇～做梦都不敢想，我最期盼的【 尤物】就在我眼前。菲菲～告诉我，我该如何是好？&lt;br&gt;她︰啊～好丢脸、好害羞，让人家用这种姿势。讨厌，你可要好好疼惜它，爱护它哦！&lt;br&gt;我︰嗯～那当然，我会的。放心，现在就让妳体会我怎么疼惜它、爱护它。&lt;br&gt;( 我将脸慢慢的凑了过去，一股香味扑鼻的淫水味直逼我而来。)&lt;br&gt;我︰宝贝，妳蜜穴流出的蜜汁，散发出来的味道，真是让我兽性大发啊！</content></item></essay>