<essay><item><title>我的淫妻我的爱 (1~7)(6)</title><author>床上伴侣</author><content>“啊。妈妈你要谋杀亲夫啊，把它拔掉了，可没人餵你了，只要你把弄大了，
你想怎么玩就怎么玩”我笑嘻嘻的说。&lt;br&gt;由于才刚干完，所以小弟弟没那么快硬起来，之间岳母用嘴巴卖力的吃着，
还时不时用手去撸动，但是小弟弟却仿佛故意似的，一直半软着，我得意的看着
岳母。&lt;br&gt;“小家夥是你逼老娘用绝招的啊”岳母说着把我的鸡巴拿起，把头深深埋进
了我的双腿间，突然一股强烈刺激来自我的肛门处，原来岳母在用舌尖舔弄我的
肛门口，这种做法我是第一次体验，感觉很特别，肛门在岳母的刺激下微张，岳
母衬我不备，一根中指一下子插进了我的菊花中间。&lt;br&gt;“啊”，我疼得大喊一声，小弟弟却因为这突如其来的刺激，一下子硬挺了
起来，岳母一脸无辜的样子看着我，仿佛在说是你让我随便弄得，岳母一手撸动
我的阴茎，一手去抽插我的小菊花，我被这种逆袭的快感控制着。&lt;br&gt;“好女婿，怎么样啊，妈妈这手弄得你很爽吧”岳母淫荡的说着，说着加速
了对我肛门的抽插，我的小弟弟被刺激的达到了高峰，直挺挺的竖立在那。岳母
见时机以到，站起身，坐在了沙发上，双腿分开成M 状，把自己的肛门和小穴完
全的展现出来，红肿的小穴微微张开，褐色的菊花穴也赤裸的暴露出来。岳母往
自己的肛门处抹了一把唾液，然后淫荡的说：“好女婿今天妈妈让你感受下第二
穴的刺激”&lt;br&gt;说实话，我还从没有进行过肛交，老婆之前一直怕疼我没好意思逼她，却被
岳父拔得头筹，一直是的心里的一个刺，现在岳母主动让我干她的肛门，我是求
之不得，当下不在犹豫，提枪上阵，鸡巴对准岳母的肛门，一下子顶了进去，果
然肛门和阴道不一样，我一下子居然只进去了一个龟头。&lt;br&gt;“啊，轻点啊，死人，这又不是阴道，你想干死我啊”岳母有些吃痛，微微
生了点气。&lt;br&gt;“哈哈，岳母我这是第一次比较激动，对不起了”说完我又缓缓的动了起来，
龟头进入了后面就会轻松一点，我缓缓的向里推进，终于大鸡巴全部推了进去，
好舒服啊，那种直肠给鸡巴带来的压迫是完全和阴道不同的，没有一点缝隙，那
种饱和的压迫，让我忍不住有射精的冲动，我深吸一口气，努力的不去想这些，
好一会才以至住这种冲动。“妈妈，那我可动了，你要是疼得话就对我说”。&lt;br&gt;“嗯，好儿子你动吧，我能忍得住”。&lt;br&gt;我缓缓的动了起来，直肠壁与大鸡巴的摩擦是没有液体润滑的，幸亏岳母被
岳父调教了不断时间，否则光是这种摩擦就会让岳母受不了的。&lt;br&gt;啊……啊……喔……喔……喔肛门适应了大鸡巴以后，岳母开始发浪起来，
一只手玩弄着自己的奶子，一种伸进了阴道快速的抽插着，淫液从蜜穴里流出，
顺着鸡巴进入了肛门。得到了润滑我更加卖力的抽送，嘭。嘭。嘭随着抽插，肛
门里不时的出来被压缩的空气，不知道的以为岳母在放屁。&lt;br&gt;“哈哈，妈妈不知羞啊，做爱还放屁好丢人啊”。&lt;br&gt;“坏家夥，你还说还不是你给操的啊，啊……啊。啊好舒服啊，好女婿用力，
再用力，往里面一些啊，妈妈里面好痒啊，嗯，，嗯，就是这样，对了，太棒了，
你眞是我的好老公”岳母配合着我的抽插满意的说。&lt;br&gt;半个多小时，肛交给我带来的刺激最终让我有了射精的冲动，啊、、啊、、
啊。在岳母的浪叫声中，我第二次射出了精液，与此同时岳母的小穴也在她自慰
的刺激下一洩如柱，大量的液体从岳母的蜜穴里喷溅而出。&lt;br&gt;我拔出了阴茎，岳母肛门里已经一塌糊涂了，红肿的肛门口，流出了白色的
精液，岳母用手接住，一滴不剩的吃进了嘴里，边吃还边说，“这可是好东西不
能浪费”。&lt;br&gt;对面的岳父跟老婆正热火朝天的干这，变换了很多姿势，岳父眞的很能干，
他把老婆的一条腿搭在肩膀上，20厘米长的大鸡巴就这样抽插着老婆，而边干还
边用舌头舔唆着老婆那白玉般的美脚，岳父每一下都深插到底，干的老婆直翻白
眼，老婆在痛苦和高潮之间交替着，淫穴里早就湿的犹如汪洋。“好爸爸，你好
棒啊，女儿好舒服好爽啊，小浪穴都快被你干穿了”，啊。啊。啊老婆的浪叫一
声高过一声，那对37的大咪咪来回的晃动着，乳头早就硬的像颗枣子，束起的头
发已经凌乱的散开，黑色的露乳淫服配上雪白的乳房，粉红色的小穴和一杆黝黑
的大鸡巴，这些构成了一幅极其淫秽的画面，而被刺激最深的就是我和岳母了，
岳母站起来走了过去，白色的网格吊带袜衬得岳母的大屁股那么的性感，岳母走
到了老婆的边上，低头去吃老婆那裸露的大咪咪，轻轻地吮吸那硬起的乳头，不
时的用牙齿轻咬。老婆何时受过这样的刺激啊，同性又是自己的亲生母亲，嘴里
早就淫叫连连了：“妈妈，你舔的女儿好舒服啊，啊，啊，，别太用力咬啊”。
受到岳父岳母的双重刺激，老婆早已兴奋的神志模糊。“好老公，好爸爸，好妈
妈”的浪叫着，小穴里的淫汁就未曾间断过。&lt;br&gt;“啊，啊，啊从岳父嘴里发出了满足的低吼，大鸡巴加快了抽插的速度，老
婆亦配合的扭动着腰部，嘴中发出了愉悦的淫声，终于，岳父满足的射出了大量
的精液，激射在老婆的淫穴里，因为量太大的原因，大量的精子顺着缝隙喷溅出
来，老婆被高压的精子炮给轰的险些昏死了过去，嘴里大口大口的喘着粗气，白
皙的皮肤早已变成了粉红色，脸上因不断的高潮而出现的潮红色久未退去。岳父
拔出了鸡巴，大汗淋漓的坐在了一旁，而岳母则适时的趴在了岳父的双腿间，用
嘴巴给岳父清洗着大鸡巴，并用手用力撸了几下把岳父鸡巴里残存的精液挤出，
含在了嘴里，然后起身趴在老婆的身下，去吸从老婆阴道里流出的精液，最后跟
老婆嘴对嘴的热吻了起来，就这样岳父的精液被老婆吃进了嘴里。&lt;br&gt;岳母和老婆唇边都挂着岳父的精液，让岳父很满意，岳父一只手去扣弄岳母
的阴户，一只手去玩弄老婆的乳房，此时我也不敢寂寞的走了过去，坐在他们身
边，把手伸向了老婆的阴户里，小穴里强大的吸力夹着我的手指，而刚刚缓过气
来的老婆也笑咪咪的抓住了我的大鸡巴玩弄起来。&lt;br&gt;“大家都出了一身汗了，去洗个澡吧”岳父淫笑着说。&lt;br&gt;四人来到浴室，岳父很会享受，家里的浴室眞的是很舒服，光那个大浴缸能
容纳4 个人一起洗都不觉得挤，而且还是冲浪型的，自动温控在浴缸的边上还有
4 个靠枕型的按摩器，可以让人躺在里面舒服的做个按摩。&lt;br&gt;“你看娜娜的下面多干净啊，多美的白虎小穴啊，来老婆让我也帮你变成那
样美丽”岳父从外面走进来，手中拿着一个小瓶，上面印得全是英文，“这是美
国最新产品，不但可以瞬间脱毛还而且还可以抑制生长”岳母羞涩的看着我们，
双颊的绯红仿佛又让她回到了少女时代“老公你好讨厌啊，当着女儿女婿的面调
戏人家”犹如少女般的撒娇让我跟岳父相视一笑。&lt;br&gt;“过来，分开双腿把骚穴掰开”岳父突然严厉地说道。岳母脸上的笑容一下
子凝住了：“是主人”，说完听话的坐在了浴缸里，分开了双腿，诱人的桃花源
向我们展示出来。岳父拿药剂在岳母的阴阜上涂抹着包括阴唇内侧也是如此。岳
母因为岳父手指的刺激有些发情，嘴里轻吟着，不一会药剂其反应了，看岳母稍
微皱了下眉头，应该是疼痛刺激的，黑森林一片片的脱落，露出了久未见天日的
嫩嫩的皮肤，浅浅的粉红色显的那样的诱人，恨不得上去咬一口。可以说清理的
很赶紧，我低头凑了过去，闻着岳母蜜穴内散发的淫液的味道，仔细的看了一下，
没有剩下一根阴毛，“妈妈这比娜娜的还要嫩啊”我轻轻的亲吻着。&lt;br&gt;而老婆看我的动作大概生气了，主动地爬到了岳父的胯下，去吃他的大鸡巴。
浴缸里的水放满了，我们分别依靠在枕垫上，享受按摩器带来的放松。我离老婆
最近，伸手去摸老婆的小穴，受到刺激老婆的胸挺了起来，犹如两座突起的山峰，
2 个乳头硬了起来像2 个红樱桃般诱人，随着我不断的刺激，老婆终于发情了，
伸手抓住了我的大阴茎，上下的撸动着，而且还时不时的低头趴入水中去给我口
交；而岳父那边，岳母正用那对豪乳给岳父按摩，看得出岳父很受用，微闭着双
眼，手指却伸进了岳母的小穴里。就这样两对刚刚平静下来的男女再次的激情迸
发，我起身抱起了老婆走出了浴缸，说实话这一个月了，大部分时间都用在和岳
母的性爱当中，岳母欲望很猛总是把我搾干，而我难得和老婆温存，所以这次我
一定不能错过；岳父见我紧紧抱着老婆不放，大概也明白了我的意思，牵着岳母
的手出了浴室。&lt;br&gt;客厅里的电影还在放着，从杜比音响里发出的浪叫声不绝于耳，“老婆，快
一个月没弄你了，想死你了，这次老公好好伺候你好不好？”“老公，我以为你
把娜娜忘了呢，只想着妈妈的大奶子了，在这样我就不理你了”。&lt;br&gt;我跟娜娜激烈的吻着，“老公我要你像刚才对妈妈那样亲我的下面，好不好？”&lt;br&gt;“小傻瓜，我们之间还有什么不行的啊，我躺在沙发上，娜娜起身坐在我的
脸上，两片粉红的大阴唇被我用舌头分开，我舌尖不断在充满皱纹的唇壁内打转，
时而轻舔阴蒂、时而吸吮蚌唇。更进而将舌尖探入小溪……「啊！……啊！……
啊！……」随着她一阵阵吟叫，只觉她双手胡乱的揉搓着自己的大咪咪。&lt;br&gt;「她出来了……」随着忖思间，只见小溪中随着她高潮的痉脔泌出一股白色
钟乳。翻过身来，只见她面泛春潮，气息娇喘。大量的阴精混合淫液喷了出来弄
了我一脸。“我要你，老婆”。说完分开老婆的双腿，趁着淫液的润滑，小弟弟
毫不费力的捅了进去，「浦滋！浦滋！」的美妙声，抑扬顿挫，不绝于耳。&lt;br&gt;「喔……喔……慢……慢点……」在哼声不绝中，只见她的紧闭双眼，头部
左右晃动着。&lt;br&gt;这时岳母走了过来，躺在了我的胯下，一点点的向老婆的小穴接近，“天啊。
岳母太会玩了，她居然在用舌头舔我和老婆交汇的地方，时而舔老婆的阴道附近，
时而又把我的睾丸吃进嘴里。我和老婆都被这种淫靡的动作刺激，操的更加激烈，
我的双手尽力的压着老婆M 型的腿让她最大限度的绽开那美丽的花蕊。&lt;br&gt;岳父从卧室里走了出来，手里有个小瓶，随手扔到沙发上，而岳母则利索的
拿了起来，她的舌尖伸进了娜娜的肛门处，老婆受此刺激不断的扭动屁股，舌尖
在肛门处打转了一会，老婆的小菊花已经湿润和放松，而岳母就趁这时候打开小
瓶倒出了一些液体涂抹在老婆的菊花口，凉凉的让老婆愉快的叫了几声。正在老
婆最快乐的时候岳母突然将中指插进了肛门，随着老婆一声惊呼“啊”岳母的得
意的笑了声，中指加速的抽插了起来，手指和阴茎给老婆带来了双重的而又不同
的快感，一时淫声大作，而岳父则挺着早已经勃起的大鸡巴走近了老婆，用手捉
住老婆因兴奋摇摆不定的头，捏开了老婆的樱口，大鸡巴快速而有力的挺了进去，
“唔，，，唔，，唔”老婆因为痛苦发出了声音，因为被大鸡巴堵住了所以声音
很闷。&lt;br&gt;就这样，最淫靡的画面出现了，岳母用手指插着老婆的肛门，而我则奋力得
插着老婆那性感而又滚烫的蜜穴，而老婆仰起的头部却喊着月那20厘米长的大鸡
巴。这样老婆身体上的洞都被占满了，老婆嘴里不知道是兴奋还是痛苦，不时发
出不同的声音，唯一相同的是都特别的闷。&lt;br&gt;就这样，老婆被三方夹攻着，蜜穴里分泌了大量的淫液，一次次的高潮让老
婆陷入半昏迷状态，过了20多分锺，岳父向岳母示意，岳母知趣的拔出了手指，
站了起来。&lt;br&gt;女婿啊，换个姿势吧，你这样多累啊，岳母怜惜的说，来躺倒这让娜娜在你
身上，说着不由分说的推到了我在沙发上，娜娜此时早已是处于迷糊状态，任人
摆布，就这样我躺在沙发上，老婆趴在我身上，小弟弟再次和小学密切的结合了，
而仿佛早就在等这一切的岳父，马上扶正娜娜，对准了娜娜的肛门，一个突进，
大鸡巴就进去了半截，“啊……啊……啊。娜娜在这强烈的刺激下清醒了过来，
虽然老婆的肛门早已被岳父开国苞了，但是却也禁不住这样的冲刺，岳父好不怜
香惜玉的大力的挺刺着，老婆亦随着抽插一声声的呼喊着，说也奇怪，经过几十
下抽插之后，我明显感觉到老婆那呼声已经由痛苦的嘶喊变成了快乐的淫叫”喔
……喔……哦……哦。好爸爸我的肛门快给你撑爆了，好充实啊，对，就是这样
快插啊，，，嗯……恩，。嗯，，老公你也加油啊，我的淫穴里好痒啊，你也用
力干，，啊，，啊，啊，干死我了，好老公，好棒啊“她阴道狭窄而深遽，幽洞
灼烫异常，淫液汹湧如泉。不禁使我把玉茎向前用力顶去。&lt;br&gt;而一旁的岳母大概是忍受不住这种刺激，跑回了卧室，不一会走了出来，我
倒，只见岳母出来时穿了一件黑色的漆皮女王连衣装上身被进京包裹着，只露出
了那对盖世豪乳，脚蹬一双到大腿的黑色漆皮高筒靴，小穴处是开裆式设计，手
里拿了一个肉色双头龙阳具，足有30多厘米长，跟婴儿胳膊一般粗细，只见岳母
把假阳具的一端缓缓的塞进了自己的密缝中，而另一头则逐渐向娜娜的嘴靠近，
“妈的两口子都是这么变态啊，非把我老婆给玩死啊”我心里诅咒着。</content></item></essay>