<essay><item><title>红杏墙外(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;陈风今年二十五岁，在一家服装公司上班。他外表虽长得一般，但公司里却有许多男同事都很羨慕他。不是羨慕别的，而是羨慕年轻的陈风拥有一位漂亮可爱的妻子。&lt;br&gt;下班后，陈风走在人流熙攘的马路上，他的家距离公司只有三百多米，平日里他一直都是徒步回家的。现在已经快七点了，他的老婆应该回到家了。&lt;br&gt;让陈风很得意的一件事，便是结婚了一年多，他与娇妻的感情不但没有像别人说的，结了婚过后会趋于平淡，反而维持在恋爱时的那种状态中。偶尔陈风在公司加班加夜，他的妻子还不辞劳苦地带东西慰劳他，帮他的尽快完成工作。&lt;br&gt;回到家里，陈风却发现他的娇妻孙萍还未回来，不由嘀咕一声：「加班了怎么没打电话告诉我。」&lt;br&gt;没办法，陈风知道，他的妻子前不久刚职成了副经理，事务缠身，不能像以前那般一下班便赶回来了。&lt;br&gt;有好几次到了晚上十点左右，她才难掩疲惫地回到家。那时打电话过去，也只是匆匆地地说她很忙，等回到家再说。甚至有一次电话连续打了好几个后，她才有时间接听。&lt;br&gt;谁先回到家，谁就得负起煮饭炒菜的责任。关于这一点，陈风与孙萍结婚前只简单的商议一次，便一直执行到现在。没片刻，陈风已经来到了厨房，下米煮饭了。&lt;br&gt;陈风拿起了手机，拨通了孙萍的号码。手机嘟了有二十多秒，电话才接通。&lt;br&gt;「喂，萍儿，我回到家了，你什么时候回来？」&lt;br&gt;手机里传来了孙萍微喘的声音：「我也不太清楚什么时候回去。要不你先吃吧，我刚吃过一点东西，现还不饿。我工作做完了，就回去，到时菜温一下就可以了。」&lt;br&gt;陈风不由问道：「怎么你听起来像在喘气，身体不舒服吗？」&lt;br&gt;电话里，孙萍回答道：「我刚才下楼拿了一份紧急文件，刚要上楼电梯就被人抢先用了。才两层我就跑着上来了，没事的，老公别担心。」&lt;br&gt;陈风嗯了一声，只好叮嘱了孙萍一会，才挂断了电话。&lt;br&gt;明天是星期天，陈风已经很久没有跟妻子去看电影了，待她回来时，跟她计划明天要上哪游玩。&lt;br&gt;孙萍回到家时，客厅上的指针已经移到了九点整。她说已经在外面吃饱了，就不用吃了。孙萍看起来有些疲惫，洗完澡早早就上床休息。连衣服都忘了洗。陈风惟有辛苦一下，把孙萍的女性衣物拿去洗净。至于他自己的衣服，一早就扔进全自动洗衣机里一条龙甩干了。&lt;br&gt;忽然，陈风将孙萍的衣物洗完后，忽然想起了什么，连忙四下张望寻找着。&lt;br&gt;「奇怪，萍儿的连裤袜怎么没看到？」&lt;br&gt;陈风又到浴室里寻了一下，也同样没看见。他可是相当清楚，自己的老婆无论春夏秋冬，丝袜都是从不离她双腿的。因为质地出众的丝袜不仅可以保暖，还能修饰她那双修长的美腿。怎么现在却没看到，今早他可是亲眼看到自己的老婆在上班前，坐在床头上穿上一双肉色丝袜的。&lt;br&gt;陈风不由纳闷，找不到就算了，反正老婆买的丝袜不少，丢了也不要紧。干完这一切，陈风便钻进被窝里，而孙萍还没有睡。&lt;br&gt;「什么？你明天还要工作？」&lt;br&gt;「嗯，真对不起啊，老公。」&lt;br&gt;「唉，算了，没事。你好好休息。」&lt;br&gt;听到孙萍明日还要加班工作，陈风不禁大为失望。&lt;br&gt;每周才这么一天可以放松，想不到老婆升职后，反而连这一点权利都给剥夺了。他忽然觉得，萍儿没有升职其实更好的。&lt;br&gt;似是感觉到丈夫的情绪有些低落，孙萍一条修长的美腿在被子里盘上了陈风的腰部，轻抱着他道：「老公，这样吧，下个星期天我们一起回家看爸妈，好不好？」&lt;br&gt;「嗯。」&lt;br&gt;第二天，孙萍如同往日一般，穿好了一身套裙后，脚上再穿上一双透明薄丝袜。亲了陈风一口后，便上班去了。陈风不由头疼起来，今天要怎么过。&lt;br&gt;轻闲酒吧，是陈风一个朋友的爸爸开的。偶尔时间，陈风会到这里来消遣消遣。&lt;br&gt;「哟，阿风来了，快来快来。」是李冰，陈风没想到他刚踏进来，这小子便发现他了。&lt;br&gt;「你小子的眼睛真尖，一眼便把我发现。」接过李冰递给他的杯子，陈风仰头将它喝下。接着不断大叫：「真爽啊……」&lt;br&gt;「爽吧，这种酒就是要这样调，喝起来才有味道。不说别的，单是昨天一整天，就不下二十个人来酒吧里找我要这酒喝。」李冰显然很自豪。&lt;br&gt;这时，一把声音从后面响起：「咦，这不是阿风吗？怎么今天自个儿跑这来喝酒了？」&lt;br&gt;回头一看，居然是陈风的另一个朋友楚豪。&lt;br&gt;听罢他的话，陈风不禁愣道：「原来是你这家夥。我老婆今天要上班，唯有自己出来了。」&lt;br&gt;楚豪在陈风身边坐下，闻言露出了欲言又止的表情，说道：「哦，原来是这样。」&lt;br&gt;陈风和对面的李冰均没看到，依旧笑骂着，与楚豪聊了起来。这三人均是从大学时代便认识的，踏入社会以来，倒是楚豪这家夥混得最好。年轻轻轻，便已是一家公司的副经理。&lt;br&gt;为什么要说混，因为他爬上这个位置，除了他的能力外，有很大一部分是靠着他那董事长之位的老爸。李冰则整日过着醉生梦死的美妙生活，惟有陈风从大学到现在，老实的性格依旧没变过。&lt;br&gt;几人相聚，自有一番喜悦。待到李冰肚子疼，先离开一会的空档，楚豪才犹豫着，要不要将事情对陈风说。&lt;br&gt;「我说阿豪，你怎么一副犹豫不决的样子？」&lt;br&gt;楚豪擡起头，有些无奈地说道：「有件事，我不知道该不该对你说。」话音一落，陈风便回答了。&lt;br&gt;「当然要说，我们是好兄弟，有什么好隐瞒的。」隐隐间，陈风虽有一丝不好的预感，但好奇心还是盖过了一切。&lt;br&gt;楚豪歎了一口气，说道：「那我就说了。你刚才说你老婆今天去上班，但刚才我来这的时候，在佳美购物商场的外面，看到你的老婆坐进了一辆白色的宝马车里，往西郊的方向开去。」&lt;br&gt;「你说什么？」陈风手中的动作一滞，有些不敢相信地说道：「不可能吧，你是不是看眼花了？」不会的，萍儿那么爱他，怎么可能会……&lt;br&gt;「应该不会看错吧，我远远地看到了几眼，你老婆是不是穿着一身带着蓝色花点图案的连衣裙？」&lt;br&gt;陈风一愣，随即用力拍了拍楚豪的肩膀，道：「楚豪你个臭小子，差点吓死我啊。你看错人了，我老婆哪喜欢穿连衣裙啊，她今天穿的是浅灰色的套裙，害我吓了一大跳。」&lt;br&gt;听到陈风这么说，楚豪也松了一口气：「我这眼睛该去做近视治疗了，下次再认错人可就麻烦了。」&lt;br&gt;这时李冰回来了，笑着说：「你们俩谈什么这么高兴。」两人对望一眼，又笑了起来。&lt;br&gt;回去的时候，已经是下午五点多了。陈风并没有多喝，与两人玩到现在，那股兴致才逐渐散去。&lt;br&gt;陈风在路上走着，忽然从身后传来一道惊讶声：「你……你不是陈风吗？」声音温柔好听，陈风似是在哪里听到过，一时却想不起来。&lt;br&gt;他回头一看，却呆住了。&lt;br&gt;舒丽，这不是舒丽吗？思绪不由回到从前。&lt;br&gt;那时陈风刚踏出社会，而舒丽比他小了几岁，两人是在工作的时候认识的。舒丽是个典型的南方人，身材娇小玲珑，相貌也很漂亮。走起路来却有一种窈窕动人的感觉。&lt;br&gt;那时的陈风，最喜欢偷偷看着舒丽的背影。只是由于他当时已经有女朋友，也就是现在的老婆了，便对舒丽一直是敢看不敢动。&lt;br&gt;终于有一天，舒丽突然向陈风表白，她喜欢他。被这一招打个措手不及的陈风，苦苦思量许久后，最终拒绝了舒丽。因他与女友已经谈了近四年的恋爱，不想就此结束掉他的恋情。&lt;br&gt;舒丽伤心之馀，竟在第二天离开了公司，未给陈风留下只言片语。现在再次相见，陈风不禁唏嘘不已。&lt;br&gt;两人面对面，陈风不知该说什么，而舒丽显然也不打算先开口，无奈他只好问道：「这些年来，你还好吗？」&lt;br&gt;舒丽瞪着一双美丽的大眼睛，如同那天一般，依然深情地望着他，说：「还好，你呢？」&lt;br&gt;「差不多吧。」看着眼前的舒丽，身穿白色连衣裙，头上的发夹夹起如云的秀发，脚穿着粉色的高跟鞋，陈风心中苦味沈浮。如今的舒丽是二十四岁，这身漂亮的打扮，她纵使未嫁人也该有男朋友了。&lt;br&gt;秋风吹起，似是看到了陈风一闪而逝的苦笑，舒丽绽放了一个动人的微笑：「老朋友见面，难道你就不想和我多聊会？」&lt;br&gt;陈风一拍脑袋，不好意思地说道：「噢，真是不该。这附近有间不错的咖啡厅，我们到那坐坐吧，咱们好多年没见了。」&lt;br&gt;舒丽出落得更加漂亮了，连他老婆在姿色上，亦要逊她一筹。她的美丽，从周围的路人投向过来的目光中，便可得知。&lt;br&gt;与舒丽并行走在一起，闻着她的头发偶尔散到鼻尖过来的清香，陈风不由自主地想到，这美丽的人儿有没有男朋友，还是已经嫁人了。她是否与别的男人上过床，她那美丽动人的幽谷，是否让曾让男人的宝贝插进去，肆意地享受。&lt;br&gt;一个接一个的问题，在陈风脑中浮起。他很想立刻询问舒丽，但却知道这些话绝不可开口。&lt;br&gt;舒丽青葱一般的手指轻轻拿起杯子，轻喝了一口咖啡，缓声道：「你和孙萍姐，怎么样了？」&lt;br&gt;谈及自己的老婆，陈风微笑道：「她现在是我的老婆了，我们是在去年结的婚。」&lt;br&gt;「那我该恭喜你们了，孙萍姐长得那么漂亮，你一定很幸福吧。」&lt;br&gt;看着舒丽泛起的迷人微笑，陈风的心不由刺痛了一下。但他很快掩饰住自己的真实情感，道：「确实，萍儿是个很贤惠的好妻子，能娶着她，确实是我的福气。」&lt;br&gt;随即，陈风终于忍不住，假装似乎不经意的问道：「那么你呢？有男朋友了吧？」虽然知道这个可能性很大，但陈风依然抱着最后一丝希望。对于他此刻的矛盾心理，他感到十分难受。&lt;br&gt;「我？我和你一样，也是去年结的婚。」&lt;br&gt;舒丽的话，犹如一道霹雳，在陈风脑中响起。她终于，还是结婚了。眼前这美丽的天使虽与他距离不过几十厘米，但这一生，也就止于此了。&lt;br&gt;她的丈夫是谁，是谁家儿郎如此幸运，将这朵靓花摘到手。她也是去年结的婚，那她现在有没有孩子？此刻陈风感到心乱如麻。&lt;br&gt;他早已结了婚，他也很爱他的妻子。本听到这件事，应该不会有什么波动才对。但事实上，陈风却不得不承认，这几年来，他压根就从未忘记过舒丽。&lt;br&gt;「有件事，我其实很想跟你说说。」舒丽轻飘飘的一句话，把陈风拉回了现实。&lt;br&gt;「是什么事？」陈风虽感到万念俱灰，但还是下意识地问道。&lt;br&gt;「直到现在，我依然爱你。」&lt;br&gt;「什……什么？」陈风惊得说不出话来。这怎么可能，舒丽她已经嫁人了，怎么可能还爱着他，他无法相信。&lt;br&gt;舒丽露出了一个苦涩的笑，说道：「自从当初你拒绝我之后，我随我爸爸去了上海。在那里，我一心想要忘记你，再加上我的上司当时疯狂地追求着我，于是我答应了与他交往。直到去年，我便和他结了婚。」&lt;br&gt;陈风呆呆地看着她，舒丽又接着说道：「我老公比我大十一岁，相貌身材当然比不上你，但我被他所感动，才答应嫁给他。想不到的是，因为我的关系，我们一直没有孩子。刚开始时他还没说什么，后来我却感到他因为这个原因而烦恼无比。」&lt;br&gt;「你，你没办法生孩子？」&lt;br&gt;舒丽苦涩地点头，好一会儿，她才接着说：「不止如此，我的丈夫最近受到了他的几个朋友的教唆，竟然……竟然……」&lt;br&gt;「竟然什么？」陈风忽然有了不好的预感。&lt;br&gt;舒丽咬着下唇，好一会才颤声道：「他竟然打算带我去他的几个朋友家里，玩换妻游戏。」&lt;br&gt;陈风顿时如遭雷击，他的牙齿咬得直直响，愤声大怒：「如果他敢这么做，我第一个不饶他。」只要一想起如天使般的舒丽被几个臭男人压在身上凌辱，他的怒气便不可抑制地上湧起来。&lt;br&gt;舒丽幽怨的神情消失了，她忽然笑了：「你为了我，竟然生气了。与你相识了这么久，我第一次见到你生气的样子。」&lt;br&gt;陈风沈声问道：「那你丈夫，还没有带你去过吧？」&lt;br&gt;舒丽点头说：「还没有，不过也是这两天的事了。风哥，我的事你还是别管了，知道你心里还关心我，其实我已经很知足了。我的老公和公安局长有很深的交情，如果你对他怎样的话，他是不会放过你的。」&lt;br&gt;陈风再抑制不了自己的情感，说道：「我怎受得了你被别的男人……总之，我是不会让你羊入虎口的。」&lt;br&gt;知道眼前一直深受的男人竟如此关心自己，舒丽感动地说道：「你不用太担心，我早已跟我丈夫说过了，我只肯交换一次，只要满足我丈夫好奇的心理，我便不再做这种事。如果他再敢，我绝不苟且偷生。而我丈夫也答应了。」&lt;br&gt;陈风更是一惊：「万万不可。」他歎了一口气，忽然想起了什么，望向眼前这丽人道：「你丈夫，有没有定好对象？」&lt;br&gt;舒丽摇头说：「还没有，这两天他会亲自去寻找的，因为他的几个朋友的老婆，我丈夫对她们并不感兴趣。」&lt;br&gt;陈风像下定了一个艰难的决定，好一会才说道：「如果……如果我说服萍儿和我一起，与你们交换，你丈夫肯吗？」&lt;br&gt;舒丽顿时吃惊道：「啊，孙萍姐，风哥你怎能……」&lt;br&gt;「为了你……我只能尽力去说服萍儿。若要眼睁睁的看你被其他男人糟蹋，我无法忍受。」&lt;br&gt;而舒丽却被陈风的话惊到，好一会依然不知怎么开口。陈风的手悄然握住舒丽那些许颤抖的左手，两人阔别数年的心，终于在这一刻联系在一起。&lt;br&gt;「老公，你回来了，啊，你干嘛呀，先吃完饭再说……」一进家门，便被陈风从后面用力抱住的纪孙萍，显得非常无奈。&lt;br&gt;孙萍下班了，那套浅灰色的套裙早已脱下。加之现在已经入秋，洗浴好的她一早便穿着睡衣，等待着丈夫的归来。&lt;br&gt;「你今晚回来得好晚，到哪去了？」一边为陈风夹着小菜，孙萍一边随口问道。&lt;br&gt;「和阿豪他们出去聚聚……」直到此刻，他的脑袋依然很混乱，因此陈风含糊应了一声。吃完了饭，陈风便到浴室中洗澡。这才发觉，因为舒丽的话，一路上回来，他的宝贝一直硬邦邦的。&lt;br&gt;他受不了了，匆匆洗好后，便走出浴室。&lt;br&gt;孙萍已经洗好了碗筷，穿着一双棉拖鞋走进了卧室。&lt;br&gt;陈风一把从后面抱住了她，惹得孙萍责怪道：「你今晚怎么了？怎么这么冲动？」也难怪孙萍奇怪。&lt;br&gt;「我想要你。」陈风二话不说，便把孙萍推倒在床上，整个人就压了上去。&lt;br&gt;「唔……唔……」被陈风封住了嘴唇的孙萍，只能发出唔唔的声音。&lt;br&gt;陈风一双不老实的大手，已经将孙萍的睡裤卷上了膝盖，心情抚摸着她白皙嫩滑的左腿。&lt;br&gt;孙萍再次「嗯」了一声，她的脚只穿着一双白色的短袜，陈风的手从她优美的小腿处滑下，来回抚摸了一会。&lt;br&gt;陈风忽然「嘶」了一声，原来孙萍的手已经握上了他高昂的宝贝。&lt;br&gt;「它……它好大？今晚得搞我多少次它才能软下去呀？」布满青筋的阴茎，让孙萍吓了一跳。&lt;br&gt;陈风压在她身上的身体挺了起来，扳过孙萍一条嫩白的大腿，好让孙萍的手能更容易地握住它。&lt;br&gt;「再握用力点。今晚……今晚我要干到你死。」&lt;br&gt;孙萍顿时嗔怪地收回脚丫，轻轻搂住陈风的腰，把小嘴凑近陈风的耳边轻轻说道：「我不依，老公你不疼我。」&lt;br&gt;陈风的手离开孙萍柔嫩的小腿处，从她的睡衣下边往上游去，在孙萍苗条的腰肢四下抚摸着。&lt;br&gt;「好萍儿，我哪不疼你了。」陈风将左脸靠到孙萍的脸侧处，贪婪地亲吻着她白滑的脖子处。&lt;br&gt;孙萍动情地喘着气，嗔道：「好老公若是疼我，刚才怎么会说出那种难听的话。呀……不要！」&lt;br&gt;原来孙萍话未说完，便被陈风一把抱了起来。现在两人面对面，陈风两腿分开，而孙萍两条白嫩的美腿则穿过陈风的腰部，往两侧向后按去。而陈风的手则紧紧抓着孙萍的美臀，两人的私处紧紧地接触。&lt;br&gt;「好老婆，那我收回刚才的话，换作……今晚好好疼你一晚。」陈风坏笑，只换来后者羞涩的小力捶打。&lt;br&gt;看着眼前只属于他自己的美人儿，脸上因为充血的缘故，而显得娇豔欲滴，陈风再也忍不住，往孙萍的小嘴处吻去。一时间，两人开始了连绵不绝的接吻。&lt;br&gt;孙萍偶尔呼出的香气，更让陈风贪婪地吸取她嘴里的甘涎。不一会儿，两人已是呼吸急促，而孙萍的头发更是有些散乱，配合着一双勾魂的眼睛，陈风差点把持不住。&lt;br&gt;二十二岁的孙萍，不仅容貌靓丽，而且身体也正处于青春与成熟之间的过渡时期，揉合了这两种气质的她，在床上表现出来的诱惑力，绝对令定力不佳的男人无法把持。&lt;br&gt;薄薄的睡裤，根本无法阻隔陈风对她的刺激。孙萍的下身已经开始分泌出液体，她的手忽然抓住陈风的阴茎，轻轻地捋动起来。&lt;br&gt;陈风舒爽得直呼气，双手伸入孙萍的睡裤里，用力揉捏着后后者充满弹性的臀部。一双嘴又凑了过去，与孙萍热吻了起来。&lt;br&gt;没一会儿，孙萍的下身已经泛滥了。陈风起身，将房间发亮的白炽灯关了，仅剩下一盏散发着微弱黄光的床头灯。陈风和孙萍都不喜欢在光线太亮的环境下做爱，在这透着微光的房间里，孙萍的娇躯因朦胧的灯色而显得更为性感。&lt;br&gt;陈风脱去了全身的衣服，接着才将孙萍的上衣脱落。孙萍饱满的胸脯上，乳头像两颗小葡萄，硬直直地挺立着。&lt;br&gt;陈风的左手复上去，饱满圆润的感觉，由手心传入心肺：「萍儿，你真是性感。」说完一把将孙萍的右乳含住，舌头不断地在乳头处打转。&lt;br&gt;「讨厌……我又没生孩子，你吸什么呀。」孙萍俏脸通红，搂住陈风的娇躯不断地扭动着。&lt;br&gt;陈风放过她的右乳，笑着说道：「是谁嘴里说讨厌，却又用力地把胸部往我嘴里凑的？」&lt;br&gt;这话一说，孙萍更是不依了。捶了他几下，便双扩交叉地将胸前护住，一副不让你动的调皮模样。&lt;br&gt;灯光照映下，孙萍双手将胸部护住，却挤出了一条深深的乳沟出来，以孙萍妩媚的刺激下，陈风的阴茎硬得差点爆发。&lt;br&gt;「萍儿……用嘴帮我。」&lt;br&gt;「不要……我怕。」&lt;br&gt;陈风此时难受得要命，偏偏无论怎么哄，孙萍就是不肯帮他口交。皆因结婚前，孙萍曾勉为其难他含过几次，之后却怎也不肯了。说是陈风的阴茎太吓人，而且上面还有种怪味。&lt;br&gt;所以一般情况下，陈风纵是想，也不会开口要求孙萍为他口交的。无奈今晚陈风受到了强烈的刺激，却非常想要。&lt;br&gt;「来嘛……萍儿，一次，就一次。」陈风继续哄道。&lt;br&gt;孙萍嘟着性感的小嘴，拒绝道：「不要，你上次也说就一次，现在还不是又想要。老公……你说你疼我的……」&lt;br&gt;陈风大汗，这招对她不灵了。他假装「哼」了一声：「既然你都不肯用嘴帮我，那我今晚就用你下面的小嘴来帮我。」&lt;br&gt;孙萍所穿的薄薄睡裤轻易地被陈风脱掉，他一边抚摸着孙萍嫩白的美腿，一边轻轻将她的白色丝质内裤拉到了小腿处，整张脸随即往她最私密的地方亲了下去。&lt;br&gt;孙萍舒服地呻吟一声，一双修长的腿忽然夹住了陈风，好让他的嘴更深入地与她的私处接触。&lt;br&gt;待陈风将她下身亲得喘不过气来了，才反手扳开她的小腿，擡头笑道：「舒服吗？我快被你夹得喘不过气来了。」&lt;br&gt;「好舒服，快进来……」&lt;br&gt;「等等。」陈风从床头边的抽屉里拿出了一个未开封的杜蕾丝避孕套，小心地将它套在阴茎上，然后才缓缓地拨弄着孙萍的下身，轻轻地进入孙萍的身体。&lt;br&gt;「啊……啊……」孙萍被陈风压在身下，随着他一前一后有节奏的抽插，孙萍不断地娇喘呻吟着，耸立的双峰因此受到动荡，前后起伏。&lt;br&gt;看着身下的娇妻，陈风内心忽然一阵刺痛。&lt;br&gt;他的手机里存着一张舒丽丈夫的相片，那是两人今天分手前，他与舒丽互相交换得来的。舒丽的丈夫是一个中年胖子，从相片上看至少有四十岁。&lt;br&gt;他不明白，舒丽为什么要嫁给这样一个丑男人。&lt;br&gt;一想到舒丽每晚要被那可恶的胖子压在床上蹂躏，陈风的心便如同刀绞一般刺痛。&lt;br&gt;为什么，为什么她要嫁给那么丑的老男人。如果舒丽嫁的是一个比他帅，又甚至是正常点的男人，他绝不会像现在这般后悔。&lt;br&gt;没错，陈风现在很后悔。&lt;br&gt;后悔当初为什么要那么直接地拒绝了舒丽，如果不是因为他拒绝得那么的干脆，或许舒丽便不会因此心灰意冷地随便找了个男人嫁了。&lt;br&gt;看过了舒丽丈夫的相片，陈风绝不相信，她是受到她丈夫的感动才答应下嫁的，那根本就是不可能。唯有心灰意冷下，匆匆葬送掉自己幸福，这个解释才说得通。&lt;br&gt;「啪……啪……啪……」&lt;br&gt;与娇妻私处的碰撞的声响，密集而迅快地在房间里回落。孙萍只感觉到自己快要死了，结婚一年来，她尚是首次感受到丈夫快速而有力的抽动。这种感觉，让她差点承受不住。&lt;br&gt;陈风很恨自己。因此，他今次绝不会让他丈夫将舒丽交换出去。他已经错过舒丽一次了，现在绝不能再让她受到任何欺凌。&lt;br&gt;陈风伏在孙萍身上，将她一对饱满的酥胸压出了一个扁圆的外形，下身接着耸动。&lt;br&gt;他忽然想到，若是舒丽的丈夫同意与他交换，那么舒丽逃过被别人凌辱的境地，他的娇妻不也同样要受到那个又肥又丑的胖子的凌辱。陈风他接受得了吗？&lt;br&gt;萍儿若是知道了，她会答应吗？她又肯不肯让一个陌生男人，像现在他对她这般，将阴茎插入她的小穴？&lt;br&gt;刚想到这一点，胯下传来的剧烈快感告诉陈风，他要射了。&lt;br&gt;陈风伏在娇妻的身上，不断地喘着气。下身的阴茎经过一次渲泄，已经开始软了起来。&lt;br&gt;</content></item></essay>