<essay><item><title>与好友妻子的偷情-童颜巨乳的诱惑(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;与好友妻子的偷情-童颜巨乳的诱惑 作者：他石&lt;br&gt;山和小华都是我的大学同学，也是我的好友，很铁的那种。大学毕业后，山和小华，这对从大一就开始谈起恋爱的有情人，也终成眷属。而我，也是早早的组成了家庭。由于两家隔得很近，所以我们也是来往频繁，没有像其他的好友一样，大学之后各奔东西。&lt;br&gt;去年的时候，由于小华的工作变动，她上班的地方跟我同路，于是，顺路接送小华上下班的任务落到了我的头上。路上多了一个聊天的对象，不至于只是枯燥的开车，也是幸事一件吧。我们开玩笑的说，小华陪聊可以抵扣车费的。&lt;br&gt;日子就这样平平淡淡的过着，然而在夏天的时候，山和小华之间发生的一件事情，却让我们的生活走向了另一个轨道。&lt;br&gt;因为小华的个性跳脱，只要跟她一起，总有说不完的话。现在只记得有一天上班接上小华后，平时叽叽喳喳的小华却沉闷起来，问她发生什么事情，她也只是勉强的笑笑。送她上班后，打电话给山，山说，晚上一起喝酒吧。&lt;br&gt;晚上的时候，才搞清楚，原来山出去陪客户鬼混，被小华发现，两人已经吵了好多次。山红着眼睛说：「一定要帮我劝劝小华，她吵着要离婚。」&lt;br&gt;第二天晚上，跟老婆提前请好了假，我约小华吃晚饭。当时只记得讲了很多，从大学，到工作。小华最后一直哭，后来我也喝多了，甚至告诉小华我的一些鬼混史。最后还把我老婆也搬了出来，告诉她，有些事情其实我老婆也知道，不过，她一直没有当面拆穿我。小华听到这些，当时只是很出神的看着我。&lt;br&gt;最后，从酒店出来叫车回家的时候，小华告诉我，她晚上不想回去，想一个人静一下。&lt;br&gt;「要不，我给你在酒店定个房间？」我问小华，「好的，反正我今晚不想回家。」小华说到。&lt;br&gt;就这样，我先打电话安抚了一下山，告诉他不用担心。又给小华在酒店里定了一个房间。&lt;br&gt;送小华到房间后，本来想要马上离开，结果小华又让我陪她聊一会儿。刚刚大哭一场的小华，明显精神有些疲累，看着她这样我只好让她到床上先休息一下。我坐在床边，陪小华说着话，时间长了，加上喝了些酒，我也开始感觉有些明显的疲劳。小华的精神好了许多，可能看到我的不舒服，便让我到床头处倚靠一下。&lt;br&gt;我开玩笑的对小华说，「没想到，我今天倒是成了名副其实的陪聊了，跑到你的床上，还成陪睡了。」小华扑哧一下笑出声来，起身打了我一拳，「讨厌，我现在才知道，你们男人没个好东西，这句话说的有多正确了。我，我只是有些委屈……」 说着说着，小华眼泪又流了出来，还顺势靠在了我的肩膀上。&lt;br&gt;「哎，哎，哎，小华啊，咱不哭了行不？别让我一晚上的工作白费啊，额……」我视线转向小华的时候，却突然发现，小华的外衣因为斜躺的原因，往下拉伸了很多，原本就是一件低胸的T恤，这样一拉却是将大半个酥胸都暴露在外面。&lt;br&gt;小华是属于那种童颜巨乳类型的女人，大学的时候，朋友们跟山开玩笑的时候都说，你小子有福啊，直接把苍井空追到手了。结婚后的小华，眉宇间少了那种少女的稚嫩，却多了一丝少妇的柔媚。说实话，平时的时候，没少想着小华的样子打手枪，结婚后，跟老婆做爱的时候，甚至很多时候都想着身下的女人是小华。&lt;br&gt;现在，一对让我垂涎日久的巨乳突然出现的我的眼前，直接有些大脑当机的感觉，心跳也突然加快了。&lt;br&gt;「怎么了？」小华问，「没，没什么」我有些心慌的赶紧把视线移开，「只是想让姑奶奶你别哭了，再哭你今晚好脱水了。」&lt;br&gt;「真讨厌」小华顺手又打了我一拳，「哭哭心情好多了。」小华轻笑了一下。&lt;br&gt;而我却是很要命的发现，由于小华伸手打我的原因，一对乳房却显露的更多了。原来紧贴在乳房上的胸罩，也因为这个动作张开了一些，我甚至借着头上的灯光能看到她的乳晕。而这时我发现小华斜倚在我的肩膀上，因为头比我低的原因看不到我的眼睛向哪看，于是我开始边跟小华聊天，边大胆的看着小华的乳房。&lt;br&gt;时间长了，我却没注意到小华的声音低了下去，这时只听到小华问了一句「好看吗？」我下意识的回了一句：「好看。」 完蛋了，我突然意识过来，回头向小华看去。只见小华似笑非笑的看着我：「真的很好看！？」 接着顺势狠狠的拧了我一下，「啊，你怎么发现的？」我是死猪不怕开水烫了。&lt;br&gt;「哼哼，现在是夏天，看看你自己吧，只顾着看，没看到有个死东西把你出卖了。」啊，天呐！原来自己只顾着看小华的乳房了，下面的小兄弟却已经把帐篷都支起来了。&lt;br&gt;「我，我走啦，明天再来接你吧。」我打定主意要先溜了。&lt;br&gt;「不许走。」小华一把扯住我，「刚才看的很过瘾，是吧？」&lt;br&gt;我涨红着脸，一动不敢动，「好吧，我认打认罚，只要你让我今晚能囫囵回家就行」&lt;br&gt;「咯咯，我不打你也不罚你，你看到我的，我也要看你的。」小华的眼睛瞇成了一对儿月牙，脸上还带着一丝酒后的红艳。&lt;br&gt;「啊，你喝醉啦。」我顺势想起身离开床位。「丝……，你……」这时候小华另一只手突然握住了我刚刚消停下来的小兄弟。刚刚扯住我的那只手却拿起我的手按到了她的乳房上。&lt;br&gt;「舒服吗？」小华眼神有些迷乱的说。我有些呆滞的点了点头，甚至按在小华乳房上的手还鬼使神差的捏了一下。「嗯~嘤~」小华嘴里响起了一阵呻吟。而小华本来按在我裤子外面的手，逐渐摸索着伸到了我的裤子里面，小手直接握住了我的昂扬。&lt;br&gt;「唔，好大，好粗……」小华脸色潮红的喃喃到。一张俏脸慢慢凑到我的眼前，「吻我，要我。」&lt;br&gt;「唔~~」瞬时，我的大脑一片空白，嘴巴直接复在了小华温润的小嘴上，而一条丁香小舌也调皮的伸到了我的嘴中，我贪婪的吮吸着……&lt;br&gt;「嘤~~~，轻点~~~」小华呻吟着说道，却是因为我在狠力的揉搓小华的乳房，力量大了一些。&lt;br&gt;「嗯，小华。」我轻轻的脱掉小华的外衣，双手将小华的乳罩往下一扯，顿时，一对玉乳完整的显露在我的面前，肉红色的乳晕上还有因为突然接触冷空气而浮现出的小凸起，而两颗乳头，因为情动的原因，饱满的挺立着，犹如两颗鲜嫩的樱桃。&lt;br&gt;此时的我已经急不可耐，用嘴含住了一颗乳头，另一只手慢慢揉捏着另外的乳房，轻轻拨动着上面的乳头。&lt;br&gt;「唔~~，好舒服……，多舔一下，好舒服，啊~~~~，用力一些~~~~。」小华明显开始动情了，两手紧抱着我的头。&lt;br&gt;「爱我，要我……」&lt;br&gt;我癡迷的舔着小华的乳头，轻轻揉捏着小华丰满的乳房，结婚多年的小华，乳房少了些少女的那种坚挺，但是属于少妇的那种绵软却是更让我爱不释手。&lt;br&gt;嘴唇离开小华的乳房，继续向下吻去，而我的两只手依然在揉捏着小华丰满的乳房。&lt;br&gt;「啊啊——」，小华动情的呻吟着。或许是感觉箍在身上的乳罩不舒服，小华自己把手伸到身下，将乳罩的扣子解了开了，顿时，一对丰满的乳房完全的跳脱了出来。&lt;br&gt;「嗯~~~~~~，用力一些~~」，小华把手压在我的手上。一对豪乳在我的手中变换着各种形状。&lt;br&gt;我继续往下舔吻着小华，慢慢的小华下身的短裙也被我脱了下来，我用舌头在小华的大腿内侧，外侧来回的舔舐着。&lt;br&gt;「啊~~~~，好舒服，亲爱的，我要~~~~~~~~」，这时候我发现，小华阴部处的内裤已经印湿了，我用手指轻轻的来回扫动着小华的阴部。&lt;br&gt;「嘤~~~~」小华情动的迎合着我的手指，「给我，快~~~」&lt;br&gt;这时候的我，也已经忍耐不住，快速的将身上的衣服扔到一边，直接压到了小华的身上，「啊~~~」小华长长的出了口气。&lt;br&gt;伸手将小华的内裤脱了下来，昂扬的阴茎不断的在小华的阴道口摩擦着，「啊，快，快点进来~~」小华有些神志不清的伸手捉住我的阴茎，引着它往自己的阴道口送去。&lt;br&gt;下身一挺，「嗞」的一声，我的阴茎，全部没入了小华的阴道中。&lt;br&gt;「唔~~~~~~」小华猛的吸了口气，「好粗啊，轻点，坏蛋。」小华轻轻的打了我一下。&lt;br&gt;我慢慢的抽动着，小华眉头轻皱着，「再快一点，嗯~~，好舒服，嘤~~~~，我要~~~~~，快，快点~~~~，啊啊啊啊，快，再快点~~~」&lt;br&gt;「啊，亲爱的，插的好深，啊！到最里面啦，啊啊啊啊啊……，快，快……」&lt;br&gt;「啊…………」我继续猛烈的冲击着，只感觉小华的阴道紧紧的箍着我的阴茎，「比我老婆的要紧」这是我当时的想法。&lt;br&gt;「好舒服」看着原来只能意淫的小华在我的身下婉转承欢，随着我的挺动，让我癡迷不已的乳房前后跳动着，「啊……」我两只手紧握住小华两个丰满的乳房，上身抬起，下身继续猛烈的冲击着。&lt;br&gt;「舒服吗？亲爱的。」&lt;br&gt;「嘤，我快死了，啊~~~，太深了，快，快，再快点，让我死吧，啊~~~~~」小华大声的呻吟着。一时间，房间里充满了啪啪的冲击声，以及小华一声高过一声的呻吟声。&lt;br&gt;「啊，快快快快快，啊~~~~~，来了，来了，啊—————————-」，随着小华的一声尖叫，小华的身体猛的抖动了一下，我的阴茎只感觉到小华的阴道一阵抽动，小华高潮了。&lt;br&gt;或许是因为晚上喝点酒的原因，我依然坚挺的在小华的阴道中慢慢抽动着。&lt;br&gt;「嗯~~~，好久没这么舒服了。」小华脸上还带着高潮后的潮红，「你个坏家伙，还在动，唔~~~，好舒服~~~」&lt;br&gt;我轻笑着，轻轻的拍了下小华丰满的屁股。「今天晚上我要肏死你。」我故意在小华的耳边说着粗话，顺便轻舔着小华的耳垂。「唔，肏死我吧，来吧……」小华的呼吸粗重起来。&lt;br&gt;「来，换个姿势」，我让小华趴在床上，抬起屁股，慢慢的我从后面插入到了小华的阴道中，整条阴茎全部没入到了小华的深处。&lt;br&gt;「唔，慢点，这个姿势插的更深了，有点疼。」&lt;br&gt;「嘤~~~~，好舒服，快一点，嗯，对，就这样，不要停，唔，好舒服~~~~」&lt;br&gt;慢慢的我的速度又开始加快，不断地冲击着小华，而我的手也轻轻的拍打着小华丰满白嫩的屁股。&lt;br&gt;「啊啊啊啊，快啊，肏我，干我，干死我吧………………」不断狠力的挺动，又让小华全身都泛起了一阵潮红。&lt;br&gt;「啊，我不行了」小华气喘吁吁的趴倒在床上，而我又顺势压在小华的背上，继续猛力的抽插着。&lt;br&gt;「啊啊啊啊，亲爱的，饶了我吧，我不行了………………，快快快，肏我，肏我，肏死我吧~~~~，嘤嘤~~~~，啊，死了，死了，快快~~~」随着我越来越快的抽插，小华语无伦次的喊叫着。&lt;br&gt;「吼，肏你，肏你，肏死你」我感觉也快忍不住了。&lt;br&gt;「快快快，来吧，来吧，啊，亲爱的，爱死你了，我到了，到了，啊－－－－」&lt;br&gt;「啊啊啊啊啊－－，亲爱的，我要射了，我射你背上吧」我感觉马上也要高潮了「不不不，不要出来，快快快，亲爱的，我没事儿，快，啊——–」&lt;br&gt;「哦哦———–」&lt;br&gt;随着我们的喊叫，一股股的浓精喷射到了小华阴道的深处，而我也感觉到小华阴道一阵阵的紧缩，身体也在不断地抖动着……，我们同时到达了高潮。&lt;br&gt;我疲劳的压在小华身上，轻轻的问着小华的耳朵，「舒服吗，小华？」&lt;br&gt;「嗯」小华迷迷糊糊的回答了一句。「呵，真的被我肏死了？」我揉捏着小华的乳房，调笑着说。&lt;br&gt;「讨厌，啊——，真的好舒服啊」小华满足的呻吟了一声。&lt;br&gt;「哦——–！」这时我感觉到小华故意的夹紧了一下阴道，让我还留在小华阴道里的阴茎一阵舒服。&lt;br&gt;「臭丫头，还有这本事」&lt;br&gt;「嘻嘻，舒不舒服？」说着话，小华又不断地夹了几次「我要夹断这个坏家伙」，小华吃吃的笑着说。&lt;br&gt;「唔，好舒服。我要出来啦。」我慢慢的将阴茎从小华的深处拔了出来。&lt;br&gt;「哦，好空啊。」&lt;br&gt;「别动」看着小华想翻过身来，我赶紧对她说到，「先给你擦一下，都流出来了。」我拿来纸巾，慢慢的擦拭着小华的阴部，时不时的动一下小华的阴蒂。&lt;br&gt;「嘤~~~~~，讨厌~」小华不时的扭动一下屁股。&lt;br&gt;擦拭完后，小华翻身躺在床上，我拉过被子，把小华拥入怀中，「我今晚可真成陪睡了」我轻笑着，「不过，我喜欢这种陪睡。」&lt;br&gt;「死样，哼，说，是不是早就在打我的注意」小华轻打着我的胸膛。&lt;br&gt;此时的我们都没有提起各自的家庭，互相轻轻的调笑着，宛如一对亲密的恋人……&lt;br&gt;虽然曾经想像过跟小华能发生点什么，但是从来没有想到能如此真实的与小华发生这样的亲密关系。现在想想当初刚跟小华发生关系后的心情，竟然没有对好友和家庭的愧疚，有的只是对小华的渴望，每次跟小华偷偷的亲热都让我激动不已，仿若回到刚与老婆发生关系的那段时间。只要一看到小华，就想到她在我身下的婉转承欢，想到她在床上的浪声呢喃。</content></item></essay>