<essay><item><title>得逞 { 婶婶被我威胁洩慾 + 诊所极短篇}</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;婶婶这题目跟我自己有点关西，大学时曾经去过室友家玩，当时他们大家庭住一起，室友的婶婶的确不错，不过当时我对熟女是还好，只对母亲这美娇母有感觉而以。&lt;br&gt;如今在军中睡前，我总是会回想以前的一些往事，正好就被我想到室友的亲戚婶婶，至于诊所这故事，不得不说，从我新训结束至今快四个礼拜，干，几乎每个礼拜回来都会去看耳鼻喉科，前前后后也喷了一千以上了吧，这感冒就是看不好，今天休假回来，连家都没回就直接去挂号看病，在药局等拿药时。&lt;br&gt;有个打扮年轻的熟女，带着自己的小儿子，染着一头褐色长发，衣服忘了穿啥，反正奶不大，重点是屁股和腰身，穿着挺流型的黑色紧身皮裤，那个屁股整个鼓了起来，害我有点意淫起来，总觉得这母亲感觉还真是骚阿。
得逞
其实我一直想要搞我婶婶，为何有这种念头呢？这得说到我大学的时候，那时候高中考试不佳，只好随便找了间学校念，结果好死不死被我选到花莲某大学，也不知道是眼残还是怎样，反正就阴错阳差的要去花莲东部念书，当下只觉得真是衰到靠妖。好不容易去到那里，结果很度烂的是，宿舍竟然满了？等于说我要在外面找房子租？&lt;br&gt;明天就要开学了，怎么可能来的及？还好母亲联络亲戚，让我暂时住那里，没错，我就到我婶婶家借住了，因为只有过年偶尔才会见面的亲戚，所以还是有点尴尬，不过当时只能硬着头皮来住，当下也没想太多，寄人篱下，只好听别人的话做事。婶婶平常在家会带着她的小儿子子，叔叔每天都固定到外面去上班，算是个很正常小家庭。&lt;br&gt;身为局外人，我开始像是个房客一样，直到婶婶主动来跟我打招呼，才越来越跟婶婶家的人热络起来，婶婶属于那种高龄产子的女人，约三七岁左右吧，全身散发浓浓的熟女韵味，有时候婶婶在家也穿得很随便，常常走光被我看得一清二楚是家常便饭了，随着这样动不动就看奥春光外洩的我，我渐渐开始对婶婶产生遐想。&lt;br&gt;甚么乱伦阿，强奸熟女之类的念头，在我脑海里挥之不去，但是我知道这样根本不可能的，在看看那些网路文章，说甚么女人三十如狼，四十如虎，性慾极强寂寞难耐，渴望跟年轻男子发生关析，以解性慾，基本上这更扯，我曾经偷看过婶婶跟叔叔做爱，根本没开灯，只听到婶婶在那边呻吟，接着一下结束了。&lt;br&gt;为了能一亲婶婶的桐体，我开始习惯待在家中，看着婶婶穿着居家服，短裤加短袖，在那边带自己的小儿子，做功课、玩游戏，我就用眼角馀光去视奸婶婶，婶婶那跪坐在地上的屁股，丰满圆润，虽然有点下垂，不过那臀型还真是带劲，使人恨不得狠狠捏一把这肉臀，还有婶婶有涨乳的关析，胸部的乳房用巨乳来称之也不为所过。&lt;br&gt;我最喜欢早上婶婶帮她小儿子穿鞋的时候，因为她都会蹲在地上，帮她儿子穿鞋，这时候我都会假装要出门，就站在婶婶旁边，偷瞄婶婶的奶子，有时候婶婶会穿那种领口宽松的衣服，整个乳球在我眼前暴露出来，那对豪乳在胸罩下的挤压，乳沟更是深邃，乳房上的波纹随着婶婶穿鞋的动作，而拉扯到乳跟，造成乳房之摇晃，这就是乳摇阿。&lt;br&gt;或者有时候从后面盯着婶婶的肉臀，水蜜桃状的臀型，那种丰满的紧实感，真令人想要扶着婶婶的胯骨，奋力撞击婶婶的肉臀，声音一定棒透了，还有因为我的房间在二楼，楼中楼的意思，所以有时候婶婶上二楼楼梯时，我就会故意站在楼梯正下方，透过空隙偷瞄婶婶的下体，无论的三角内裤，软嫩的屁股，都可以偷看到。&lt;br&gt;有想过拿婶婶的内衣裤打手枪，不过没机会进婶婶房间，因为婶婶几乎都待在家里，有想过下药迷奸婶婶，但是又觉得不真实，我也不是那种肉棒痒但是没对象能发洩的人，我有个女友，但是跟自己的女友干起来，就觉得没有那种偷窥婶婶的兴奋感，而且每天洗完澡的时候，婶婶吹着头发，整个客厅到房间，都有一种淡淡的香味。&lt;br&gt;我还有找过网路熟女打炮，但是那种感觉就是没有婶婶来的强烈，而且婶婶长相也只算是普通，身材也没有魔鬼，但是就是让我特别兴奋，怎么说呢？就是那种想要乱伦的刺激感，尤其跟婶婶日夜相处下来，更是想要跟婶婶来一炮，于是我终于逮到一个机会，那就是婶婶迷恋网路购物，常常会找我帮忙，身为一大学生这种是当然是难不倒我。&lt;br&gt;但是大家别想太多，别以为那种乱伦情节会发生在我身上，甚么教婶婶电脑，放些A片给她看，婶婶就说你好色喔，接下来就跟婶婶搞在一块，别想了，这种虎洨剧情还是留给别人来说吧。婶婶她因为网路购物被诈骗集团盯上，结果被骗了二十几万，反正诈骗技那套流程，被骗的人还是会被骗，所以婶婶被骗我也认为是正常的。&lt;br&gt;不过二十几万也不是小数字阿，为什么我会知道这件事呢？因为婶婶是用我的帐号去买的，但是汇款是汇她的，但是警察找上门是找我，所以我就知道这件事了，后来婶婶知道我发现这件事了，当然也对我很不好意思，我只好去警局作笔录，我跟婶婶说，这件事应该要告诉叔叔，婶婶却很紧张的说，希望我不要让叔叔知道，毕竟金额也不小。&lt;br&gt;我心中忽然一想，婶婶的把柄技然被我抓在手里，这个机会怎么能不放过，我感到我异常兴奋，我看着离叔叔回来的时间还有三个小时，心中那种邪恶的念头油然而起，我缓缓跟婶婶说「阿婶，我怎么会说呢？不过，要我别说也是可以拉，但是能不能给我点好处阿」，婶婶这时惊讶了一下「你这小鬼，现在懂得卡油了阿，去去去，想要甚么就说吧」。&lt;br&gt;我见机不可失，就缓缓的走到婶婶背后，两手环抱着婶婶的流水腰，在婶婶耳边轻说着「阿婶，能不能跟我"那个"一次…」，婶婶这时候才明白我想干嘛，马上大声的说「你在干嘛，你是不要命拉，我是你婶婶，你敢对我说这种事？」，我硬着搂着不放开，硬声的说「阿婶我早就想要妳了，妳不让我爽一次，我就等叔叔回来跟他说，看叔叔相信妳还是我」&lt;br&gt;婶婶怒气的说「你敢威胁我？你览巴养不会去找女人，既然把脑筋动到我身上，放开我」，婶婶穿着一件连身裙，我从后面抱着婶婶，硬拉起裙子，右手往婶婶的内裤摸下去，婶婶这时候拿桌上的杯子，直接从我头上打下去，还好我闪得快，不然铁定头破血流，此时我跟婶婶里个人都非常狼狈，我一气之下就说「阿婶，妳晚点还要去接你儿子，我到时候就跟妳儿子说，叫他跟叔叔说」。&lt;br&gt;这时婶婶才愣了一下，眼眶泛泪的说「养老鼠，咬布袋，你这么不要命了，就来阿，我告诉你，只有这一次，做完你就给我滚」，我这才缓下心跳，婶婶被我胁迫成功了，我二话不说拉着婶婶直接上我房间，把婶婶直接压在床上，吸着婶婶的蜜唇，把婶婶的连身裙上身地方往下拉，露出手臂跟乳房，乳房上还有粉红色绣花胸罩。&lt;br&gt;这时候婶婶才知道我是玩真的，哀求的说「等一下..等一下，你不会是要…」，我吸着婶婶的耳朵说「阿婶，从我来妳家后，我就好想干妳，妳的奶子跟屁股真的很棒，叔叔每天晚上有满足妳吗？」，婶婶哭喊着说「你别乱讲，那里别摸」，婶婶起身想要逃离我，我硬将婶婶拉回床上，婶婶不停的挣扎，我坐在婶婶的肚子上，直到婶婶犯弃挣扎。&lt;br&gt;我才缓缓的说「阿婶，就这次了，我发誓我做完绝对不会说，婶婶这才红着眼眶，看着旁边，不在抵抗，我开始吻着婶婶的脖子，到婶婶的乳房，把整个胸罩拉开，两手虎爪五指一掐，好圆的涨奶，吸着奶头还有一点点的乳汁，我看着婶婶去接她儿子的时间快到了，三家五除二，掏出肉棒，把婶婶的两腿扳开。&lt;br&gt;把内裤拨旁边露出蜜穴，婶婶那倦容告诉着我她累了，龟头磨了一下外阴唇，把婶婶的大腿往前压，让整个蜜穴裸露出来，缓缓的将肉棒插入婶婶的肉穴中，这就是婶婶的阴道阿，当下也顾不得甚么怜香惜玉了，就直接抱着婶婶的腰，传教士体疯狂抽速，不知是不是婶婶不过敏感，抽插中没啥淫水，不过婶婶的脸部表情到是很痛苦。&lt;br&gt;可能太久没有被这么大，又这么硬的肉棒插入，痛的婶婶紧咬牙关，两只手紧抓着床单，看也不看我一眼，好像是个妓女一样，就是要让我这头凶兽发洩那对婶婶的性渴望，婶婶那熟女母娘之韵味，那徐娘半老之风韵，一在的挑逗我的贺尔蒙，此时不上这女人，更待何时，可以说我下流，用这手段逼奸婶婶，但是在床上硬上着婶婶的时候。&lt;br&gt;那种男女之间作爱的情慾快感，更是让我阴茎硬了一圈，尤其是在抽插中，婶婶的身体随着我腰部的摆动，整个胸部上下乳摇，大小腿被我操的上下摇晃，当婶婶躺在床上时，被自己亲戚的小孩压在身上抽速，不知作何感想，那种耻辱、羞愧，被威胁的感觉，一定很难受，但是身体上的反应，偏偏又是最真实的。&lt;br&gt;婶婶奶头的硬起，代表身体有了兴奋感，微微的娇喘说明的蜜穴的渴望，多久没被年轻的肉棒给这样狠狠灌入，当我还在享受婶婶阴道内壁夹挤我肉棒爽感的时候，婶婶红着脸，柳眉倒竖的说「阿..我要去接儿子了，你还不快一点」，我心中还蛮不爽的，因为我根本还没把婶婶给品尝完毕，就这样让婶婶走实在是太可惜了。&lt;br&gt;我只好把婶婶抱了起来，捏着婶婶的肉臀上下顶入深处，爽的婶婶高喊声「阿~」，才在家快速度的抽插婶婶，这时候婶婶的蜜穴越来越湿，整个淫水留过我的大腿，浸湿了床单，我看时间差不多了，只好放开婶婶，但是坚挺的肉棒没有射精，让我又更是郁郁寡欢，当婶婶急忙要换衣服的时候，我打开婶婶的房间。&lt;br&gt;看着婶婶全裸准备要换一套衣服时，二话不说直接拉着婶婶，从后面灌入婶婶的阴道，婶婶知道我这疯狂的行为停不下来，只好任由我在她身上洩慾，只要求我快一点，整个房间都是「啪啪啪」的撞击声，婶婶屁股上的肉臀，不停的晃动，侧面乳根的摇晃，让我只短短的抽插五分钟，就马眼一酸，直接抱着婶婶的腰。&lt;br&gt;把整个肉棒塞到婶婶子宫深处，婶婶这时也弓起腰身，将屁股噘高，随即知道我要射精，才用手掌想要把我推开，但是很可惜，浓精早已经一股又一股的射进婶婶体内，婶婶这才怒着脸把我推出去，当然，去接小儿子的人也是我。事后我依约离开婶婶家，去外面租房子，每当我肉棒痒起时，脑海里浮现婶婶被我逼奸的模样，总是让我肉棒不自觉的硬起。&lt;br&gt;有时候我会故意去托儿所等婶婶来，但是婶婶看到我就有气，毕竟被威胁做爱，哪个女人会好受？可惜的是，婶婶的熟母身体，看的我肉棒总是勃起，而婶婶总是担心我对她的儿子乱讲话，所以都很容忍我的要求。那段念书时间，只要婶婶要接她儿子回家的时候，婶婶总会提早一个小时出发，然而来的我的租屋处。&lt;br&gt;偶尔被我卢烦了，才会帮我口交，婶婶的嘴巴很不错，熟女就是懂得吹舔男人的肉棒，不像一些年轻女生，只会学A片随便舔舔，婶婶帮我口交时，会皱着眉头，勉强的半握阴茎，闭着眼睛，细心的用舌头替我把龟头给舔硬，我最喜欢学A骗那样固定婶婶的头，硬要她吞吐我的阳具，有时候婶婶会很配合帮我吹，那是因为婶婶赶时间。&lt;br&gt;所以会舔的很起劲，就变得很淫荡，吸的我没十分钟就口爆，有时候婶婶就没心情，只让我摸摸她的身体，捏捏屁股，吸揉乳房，帮我打手枪，至于做爱不可能，婶婶说这是他最后的底限，所以婶婶的肉臀我也玩弄过了，如果婶婶心情好，还会应允我的要求，帮我乳交，打奶炮，柔软的乳房夹着我的阴茎，上下挤压我的肉棒，龟头还被婶婶的舌头舔着，舒服阿。&lt;br&gt;随着这段不伦情的发展，我还幻想婶婶会跟那些乱伦小说一样，变成我的专属淫娘，很可惜，婶婶他们搬家了，也不知道是不是因为我的原因，总知我与婶婶的乱伦，只有短短的两个礼拜，之后过年时，偶尔还会遇到婶婶，但是婶婶却跟我有了距离感，可能是因为被我奸淫过了吧，总觉得有点遗憾，如果可以的话，好想继续跟婶婶乱伦阿。&lt;br&gt;这段短暂的乱伦，直到现在，每逢我在路上看到熟女，或者是妈妈带小孩，总是多看两眼，那种当妈妈女人的韵味，看的我肉棒都痒了起来，还真是不错阿。&lt;br&gt;&lt;br&gt;诊所极短篇&lt;br&gt;「阿~爽…」我站在药局柜台的后方，右手技巧性的划圆，摸揉着穿着药师服装的女人，这女人在这间耳鼻喉科担任很久的时间，柜台窗口小小的一格，根本不会有人知到玻璃后发生甚么事，这女人已婚，以有两个小孩，都大学毕业了，身材到是保养不错，我因为当药品的业务才有机会认识她，没想到这女人竟是个骚货。&lt;br&gt;像这种已婚女性，随着时间的淬炼下，变的很想要做爱，尤其是独自一人老是在药局里配药，有时都会自己幻想根拿药的病人做爱，如今我这个好色的年轻业务，在上班时间捏着药师的屁股，柜台前面还有病人在等拿药，这种强烈的刺激感，更是让这药师熟母兴奋透了，我曾经跪在地上，舔着这药师的蜜穴，果然够淫荡，蜜穴多汁淫荡。&lt;br&gt;</content></item></essay>