<essay><item><title>轮奸美人妻(2)</title><author>床上伴侣</author><content>美丽的太太，只要妳说，是妳自己求我们干妳的，以后都愿意乖乖随便让我们干。&lt;br&gt;我们就让妳满足，让妳得到前所未有的快乐阿彪淫笑着，诱惑着命令着。&lt;br&gt;馨爱被折磨的几乎要哭了，身体强烈的渴求告诉她有多么需要男人的那根大肉棒。&lt;br&gt;贞洁的人妻满脸的挣扎，阿彪再度挑逗性地深插到底，然后就拔出来回到洞口玩弄。&lt;br&gt;反复数次之后，馨爱终于彻底被击败，忘记了深爱的老公，乖乖地坠入了肉慾的深渊。&lt;br&gt;端庄俏美的人妻癡癡望着强壮的男人，羞涩地说道：我……我愿意让你干…………要说，求老公干我，我以后都愿意乖乖随便你们干！呜呜…我说不出口…我真的说不出口……我…我…我想要……求你给我…给我……呜……馨爱听到还要叫别的男人老公，理智和肉体的折磨，羞耻和慾望的交战，脑袋已经错乱到快要崩溃了，无助地哭泣，摇晃着流满淫水的蜜穴拼命地乞求男人的肉棒。&lt;br&gt;妳不说我们是不会满足妳的！乖，听话，妳叫什么名字？我叫刘馨爱。&lt;br&gt;馨爱，乖。&lt;br&gt;跟着我说，能满足我的才是我的老公，干我的就是我的老公。&lt;br&gt;阿彪用大龟头在馨爱花瓣中粉红柔嫩的肉蔻上轻轻研磨挤弄，美丽的人妻舒爽的全身发抖。&lt;br&gt;能满足我的……才是我的老公……干我的…就是我的老公……馨爱无意识地跟着唸。&lt;br&gt;求老公干我，我刘馨爱，以后都愿意乖乖随便老公干。&lt;br&gt;阿彪重重插了一下又拔出来。&lt;br&gt;求…求老公干我……喔喔～～我刘馨爱…以后…都愿意…乖乖随便老公干…喔喔喔～～～很棒，继续说我就继续干妳，跟着我说：馨爱请阿彪老公干我，以后都随便阿彪老公干！得到被巨大肉棒插入的满足欢愉，馨爱抛弃了贞洁和尊严，羞涩地跟随男人念着：馨爱请……请阿彪老公…喔喔喔～～～阿彪老公…喔喔喔～～～阿彪老公…喔喔喔～～～　阿彪老公！喔喔喔～～～阿彪老公！！喔喔喔喔～～～阿彪老公！！喔喔喔喔～～～第一次在老公前加上其他男人的名字，馨爱感觉内心深处似乎有什么东西破裂了，但男人随即赏赐的巨大恩宠，给了端庄贞洁的人妻无限的快乐和满足，重复着这个羞耻的称呼，馨爱叫得越来越欢甜，越来越满足，在灵魂里似乎彻底把长久以来的枷锁砸得粉碎。&lt;br&gt;说：馨爱请阿彪老公干我，以后都随便阿彪老公干！馨爱请……阿彪老公…干我！喔喔～～以后都随便…随便…阿彪老公……干…喔喔～～说大声一点！清楚一点！阿彪刻意刁难人妻，火热的巨棒又抽出来逗弄着蜜唇。&lt;br&gt;馨爱请…阿彪老公干我！喔喔～～以后都随便……阿彪老公干…喔喔喔～～～都随便……　阿彪老公干…喔喔～～都随便阿彪老公干！喔喔～～～都随便阿彪老公干！喔喔喔～～～如此淫秽的话，馨爱却自己连续说了好几遍，那种被彻底践踏的羞辱感，让人妻更加自甘堕落。&lt;br&gt;好老婆，这可是妳求老公干的喔，再多说一点！更淫荡一点！我喜欢听！阿彪骄傲得意地俯视着已经被自己征服的美丽人妻，自己的肉棒也忍得很辛苦，终于能狠狠在紧热滑润的蜜穴大插起来，阿德又开始帮忙爱抚，阿义却拿着手机在录影。&lt;br&gt;享受火热的巨棒又深又狠地插满整个肉壶，馨爱得偿所愿，爽得就算现在到达高潮死去也愿意。&lt;br&gt;端庄人妻满脸癡淫的甜笑，张开贞洁的樱唇，骚媚入骨不知羞耻地大声浪叫着、欢唱着，那些以前老公教她时，还不愿意说的淫话，全心取悦操干她强奸她的男人：喔喔～喔～～阿彪老公～阿彪好老公～～喔喔～请干馨爱的骚逼～请操馨爱淫荡的骚逼～～　喔喔喔～～～老公干我～干我～干死我～快干死我～～喔喔喔喔～阿彪亲亲好老公～好棒～　喔啊～～～阿彪好老公～～用你的大肉棒干死馨爱～干死你的骚老婆～干死你的贱老婆～～　我是又骚又贱的母狗～喔～好爱老公的大肉棒～喔喔～死了～被干死了～死了死了死了～～好母狗！好贱货！我要射了！这辈子还是第一次下种在别人老婆里面！好好接着！！里面～喔喔～不可以～喔～～会怀孕～喔喔～～死了～死了～～馨爱被老公干死了～喔～～　随便你了～亲亲阿彪好老公～～随便你～都随便你了～～～死了～真的要死了～射给我～～　射给我～～我是母狗～我是贱货～射给我～～让母狗怀上阿彪老公的种～下种给母狗～～～　射给我射给我～～喔喔～母狗要怀阿彪老公的种～死了～死了死了死了死了喔～～～～～～终于阿彪把火烫的精液灌满美丽人妻贞洁的子宫，不像以前的老公一直只有稀少几滴，馨爱只觉得从一股热流从蜜壶深处蔓延到全身，美得好像整个身心和灵魂都要融化，爽得媚眼迷离口唇开启，癡癡地躺在床上失神傻笑，心甘情愿成为慾望和快乐的俘虏。&lt;br&gt;彪哥爽了那久，也该让我们分一杯羹了。&lt;br&gt;阿义把手机放在旁边，两人也脱下衣物。&lt;br&gt;看她爽得都没力气了，先让她帮我们舔舔，真是贱得可以，还说自己很爱老公勒。&lt;br&gt;馨爱对羞辱她的话反而觉得有种堕落和背德的快感，完全没有抵抗任由男人翻弄成趴跪在床上，刚射精的阿彪仰躺着，缩小的鸡巴竟然和阿德阿义的差不多，三根阳茎出现在美丽人妻眼前。&lt;br&gt;馨爱癡迷地看着男人赐予她快乐的宝物，唇舌温柔深情地吸舔着上面的淫水污渍，玉手被拉着握住左右的鸡巴，小嘴还主动讨好地含着阿彪缩小些的阳茎。&lt;br&gt;阿德命令人妻三根都要吃，馨爱瞇着眼乖顺地舔含着三个男人的鸡巴，温柔细心好像对待最珍贵的宝贝一样宠爱，品尝着最甜美的糖果。&lt;br&gt;看到原本端庄贞洁，拼命反抗的美丽人妻，变成这么柔顺乖巧的下贱母狗，阿德再也忍不住了，脱光馨爱的上身，躺到了她身后，阿彪换到阿德的位置。&lt;br&gt;阿德把鸡巴由下往上插进湿滑的蜜壶，伸出手揉捏着外翻的阴唇和肿胀的蜜豆，又被男人鸡巴插满小穴，馨爱满心欢喜，更加努力服侍眼前的两根鸡巴。&lt;br&gt;纤纤玉手来回套弄，张大嘴巴试着同时含进两个龟头。&lt;br&gt;美丽人妻闭起眼睛，好像一边被男人插着一边舔鸡巴是最美的享受，深情地用嘴唇亲吻两个龟头，伸出香舌乖巧地在上面舔弄，时而轮流含舔着左边和右边的阴茎。&lt;br&gt;这下换成阿义受不了，三个人再次换位，让馨爱躺在床上，阿义开始用力抽插着肉穴。&lt;br&gt;馨爱左右抓着大肉棒，不顾上面的淫水污渍，继续迷恋地套弄含舔起来。&lt;br&gt;端庄优雅的气质人妻穿着白色高跟凉鞋，半脱的白纱短裙挂在腰间，脖子上还挂着深爱的老公买给她的项鍊，癡缠地迎合三个男人的奸淫。&lt;br&gt;淫荡的贱女人，有尝试过深喉咙吗！被阿德羞辱的馨爱甜甜地含着阿彪的肉棒，深深地被阿义干着，媚眼迷离地仰望着说话的男人，挑逗的眼神说不出的淫贱骚浪。&lt;br&gt;淫荡的贱女人，有尝试过深喉咙吗！被阿德羞辱的馨爱甜甜地含着阿彪的肉棒，深深地被阿义干着，媚眼迷离地仰望着说话的男人，挑逗的眼神说不出的淫贱骚浪。&lt;br&gt;阿彪会意，先到一旁休息，阿德整个人蹲在馨爱头上，大鸡巴深深塞满小嘴插进喉咙。&lt;br&gt;阿义开始加快速度拼命插干，美丽人妻又是享受又是迷惘，闭着眼睛承受男人的蹂躏。&lt;br&gt;两根鸡巴深深插着蜜唇肉穴和小嘴深喉，从未有过的快感和痛楚交错而来，馨爱完全不能也不想抗拒，心甘情愿堕落在肉慾的深渊，鼻喉间发出哼哼喔喔的喘息，更让男人兽性大发。&lt;br&gt;最终阿义深深插到阴道尽头，噗滋噗滋在子宫里灌注了生命的精华。&lt;br&gt;馨爱在爽美的快感中，仰着头把男人的阳茎深含到底，阿德死死忍住才没有爆发投降。&lt;br&gt;阿义看来是射得贼去楼空，拿起还在录影的手机，阿德走到一旁休息。&lt;br&gt;阿彪命令馨爱趴在床上，在美人面前挺起已经恢复精神的大鸡巴。&lt;br&gt;美丽人妻看着这个带给她极致高潮，生平所见最雄伟的阳物，眼里尽是崇拜和爱恋。&lt;br&gt;她柔顺地跪伏在床上，趴到阿彪跨下，张开诱人的红唇，深深地含住巨棒，用柔软的香舌舔舐着龟头，用樱唇吞吐着棒身，用香口卖力吸吮着。&lt;br&gt;阿彪享受着人妻那美妙的小嘴、丰润的樱唇、滑嫩的香舌，全心全意的奉仕服务。&lt;br&gt;看到床头馨爱与老公的甜蜜合照，此刻这个端庄贞洁的人妻却在自己的胯下吞吐肉棒，饥渴地含吮着他的阳茎，屁股还不自觉左右摇晃，一心取悦他讨好他，让男人无限满意。&lt;br&gt;旁边的阿德看得慾火难耐，挺起火热的肉棒，抓着摇晃的雪白翘臀狠狠插进蜜穴。&lt;br&gt;被男人狠干的馨爱并没有停下动作，甜美的快感让她更尽心尽力宠爱嘴中的大肉棒，含在口中用灵巧的香舌舔舐着、缠绕着、吸吮着，全心含到嘴角还流下长长的晶莹唾液。&lt;br&gt;馨爱被阿德干得爽美无比，用玉手套弄起眼前的阳茎，张开小嘴爱恋地舔弄吸吮着，再温柔爱抚着阿彪的子孙袋，深含着男人的阳茎上下吞吐，好像要让男人分享她的快感。&lt;br&gt;阿彪强忍着逃离那美妙的唇舌，阿德把馨爱翻成仰躺床上，肉棒粗鲁地狠干进小穴。&lt;br&gt;适应了些许疼痛，累积的快感似乎也想要完全释放出来，美丽人妻越叫越骚、越叫越浪：啊啊……好棒…啊……好舒服……被男人干好舒服……啊啊啊………插我…插我………　原来…被男人干…这么棒……啊啊…插我……再插我………啊啊……好舒服啊…………被人强奸也那么舒服吗？妳不是很爱老公吗？不是要告我吗？阿德边说边加快抽插速度。&lt;br&gt;强奸我……强奸我…啊啊……你是坏人…坏人……强奸我…好舒服…啊……我被强奸了…　我要告…不强奸我……我就告你……快强奸我…啊…强奸我……啊啊…被强奸好舒服啊…妳很爱老公，还要别的男人强奸，还要别的男人干爽妳干死妳吗？啊啊…我爱老公……我要别的男人强奸…要别的男人干爽我…干死我……啊…爱老公……　干我的就是…我的老公……老公强奸我…强奸我…干我的就是我的老公…啊啊…强奸我…　干死我……不干死我…我就告你……啊啊……老公干死我…干死我……啊啊啊啊啊………　看着贞洁端庄的人妻变成骚浪淫贱的母狗，阿德热血上湧，发了疯似地拼命狠插，馨爱只能仰躺床上，时而抓着床单，时而咬指颤抖，歇斯底里地大声淫叫。&lt;br&gt;真是淫荡的贱货，下贱的母狗，叫我阿德老公，我今天就代替妳老公干死妳！阿…阿德老公……干死我…干死我……啊…我是淫荡的贱货……啊啊…我是下贱的母狗…　啊……老公～～阿德老公～干死我～～啊啊～～～老公～干死我啊～～我是欠干的贱货～　我是欠干的母狗～～啊啊～老公～～我是～我是～我是～啊啊啊啊～～～死了～死了～～　阿德老公干死我了～～啊啊～真的死了～～老公～干死～小贱货～啊～～干死小贱货～～　啊啊啊啊啊～～死了～被老公干死了～啊～被干死了～死了死了死了～死了啊～～～～～　阿德把滚热的阳精狠狠射在人妻体内，一波一波强力的冲击烫得馨爱神魂颠倒，爽美得有如去到天堂，癡迷失神四肢张开仰躺在床上，乳白色的精液不断从蜜穴满溢出来。&lt;br&gt;被内射满满加上高潮馀韵让馨爱无意识喘息呻吟着：啊…啊…好烫…啊…啊…好棒…啊…妳老公什么时候会回来？在迷茫的人妻眼前，出现了阿彪强壮的身影。&lt;br&gt;他到下周末前都不会回来。&lt;br&gt;馨爱看着孔武有力的征服者，癡迷爱恋地乖乖回答。&lt;br&gt;那我们就可以好好干妳一个礼拜了！喜不喜欢啊？阿彪接力插进还充满快感的肉穴。&lt;br&gt;喔喔～～喜欢～喜欢～～喔喔～好喜欢～好喜欢阿彪老公～喔～～会死的～～喔喔喔～～　再干我真的会死的～喔～～阿彪老公～亲亲老公～喔喔喔～～好老公～～亲亲好老公～～　喔喔喔～～饶了我～老公～～喔喔～～饶我～饶了我啊～～喔～～阿彪老公～好爱你～～　喔喔～饶了我～真的死了～死了～～喔喔喔喔～老公～～死了啊～喔喔～～老公～喔～～阿彪一下狠似一下，用力插着软烂如泥的肉壶，火热的巨棒好像要把美丽人妻钉死在床上，硕大龟头和粗长阳茎第一次就干得馨爱爽翻美死，更何况现在已经被操干得连续高潮。&lt;br&gt;可怜的人妻被轮奸到魂飞魄散，连抓住床单都没办法，双手胡乱空抓抖动含咬垂晃，被有如种马一样勇悍的阳茎插得死去活来，被干到心甘情愿一生一世做男人的奴隶。&lt;br&gt;喔喔喔喔喔喔喔～～～～老～公～喔～～死～了～～喔～～彪～彪～喔喔～～饶～我～～　喔～～彪～爱～你～～喔喔～～饶～我～～喔～老～老～～喔喔～～饶～我～～死～喔～　彪～～喔喔喔～～老～公～～爱～喔～～喔喔～～求～你～喔～～彪～我～饶～饶～死～　喔～～求～～饶～我～～爱～～你～喔～～爱～喔～～饶～我～死～死～喔喔喔喔～～～终于，阿彪深深插进馨爱的子宫，将火烫的阳精射满娇嫩的花心，崩溃的人妻半开着眼，已经直接被干到昏死过去，全身大字型瘫晕在床上，蜜穴流出爱液和三个男人的阳精。&lt;br&gt;主卧房里宽敞洁白的大床，床头甜蜜的结婚照小俩口笑容恩爱，床上端庄美丽的人妻，此刻挺翘着丰臀，有如发情的母狗摆动纤腰，专心乖巧地深深含舔着男人的大鸡巴。</content></item></essay>