<essay><item><title>与同学的老婆美梦成真(2)</title><author>床上伴侣</author><content>「等下！回来！」我怒吼一声。&lt;br&gt;张浩有些奇怪地回头看了看我，也不急着开口，就站在原地等着我的决定。&lt;br&gt;此时我的心中真的是一片浆糊，总觉得如果走了这条路，我和张浩的兄弟情，一定就变得和以前不一样了，反正不可能那么单纯了。但是当我想到一个陌生的男人趴在小爱身上，把肮脏的阴茎插在她纯洁的身子里，然后吐出体液的时候，这种设想的场景让我立刻就快发狂。&lt;br&gt;想了半天，我没有转头，只是有气无力地对张浩说了句：「你让我考虑三天吧，三天后……我给你答复吧……」&lt;br&gt;张浩点了点头道：「好，我等你的消息。兄弟，你别钻牛角尖，反正你记得，不管怎么样我们都是好兄弟！都二十多年的交情了，你难道还没这个自信么？」&lt;br&gt;说完他就走了。我却继续坐在那里，回味着今天这事对我产生的冲击。&lt;br&gt;等我回到家已经是半夜了，可明明我没有喝多少咖啡，却完全睡不着，脑子里都是白天的事。&lt;br&gt;说起来，我和张浩，还有他的妻子单爱，真的可以说是从小一起长大的。&lt;br&gt;我们三个是一个幼稚园，一个小学，一个初中，直到初中毕业后才分开，之前都是在一起的。&lt;br&gt;说道单爱，这妮子从小就和别的小女孩不同。一般的女孩子，都是喜欢一些文静的活动，比如拼图啦画画啦什么的，可她从小就跟着我和张浩瞎跑，剃个短发像个男孩子一样和我们扭打。读了小学后，她又和我们一起玩红白机，买很傻逼的卡片，在小巷子随便找块青石板互拍。我至今还记得ＭＤ上台湾人做的那个三国志列传，乱世群英红的时候，她、我和张浩三人在包机房里一起通宵包夜的情景，后果当然是三人都被爹妈一顿好凑。&lt;br&gt;直到上了初中，单爱才有了大的变化，她留长了头发，随着发育慢慢竟变成了一个大美女，在人前也变得文静乖巧。其实那是骗人的，我们三人在一起的时候，她依然是那个疯丫头，一起去钓鱼，一起去野炊，真可谓上山下海无所不做。&lt;br&gt;而当时单爱已经体现出了她对付应试教育的天赋，年级段前五里从来都有她的名字。而我的成绩则只能说是中游，无功无过。至于张浩……不说了，这小子就没好好读过一天书。&lt;br&gt;很多人都奇怪，为什么我们三个会走在一起，在那个好学生和差学生有各自的圈子的年代，我们三个算得上都是怪人了。&lt;br&gt;也就是那时候，我发觉自己喜欢上了单爱。 最早知道这事的是张浩，因为他发现了我偷偷藏起来的单爱的照片。在他的怂恿下，我竟然对单爱表白了心迹，用日本人的说法就是，我告白了……虽然不是在什么传说的树下，可出乎我意料的是，单爱竟然点了头。那天她的脸很红，那是我第一次看到她如此害羞，那种惊心动魄的美丽，至今还藏在我的心底。&lt;br&gt;于是我和单爱偷偷地成了男女朋友，虽然顶多是拉拉手，偶尔轻轻拥抱一下，可我和她的心里都充满着喜悦，从来都不知道恋爱是这样的美好，拥抱的感觉是那样的让人陶醉。&lt;br&gt;但是好景不长，纸包不住火，我和单爱的事情还是被她的母亲知道了。要我评价她的母亲的话，虽然我很喜欢单爱，可我能想到的还是只有势利，虚荣这样的词。她带着单爱到学校大闹了一番，然后强行把她带回了家，并放下话说不处理我就不甘休。&lt;br&gt;可想而知，在那个视早恋为洪水猛兽的年代，我们稚嫩的恋情当然是无情地被粉碎。学校给了我一个警告处分，我知道这已经是留了情了，如果是记过的话那就要在档案里留一笔了。&lt;br&gt;一周后，单爱回到了学校来上课。从此以后，她不敢在和我们混在一起了，张浩爆了粗口，说以后一定要那母亲那个臭娘们好看。可命运作弄，没想到后来他却成了别人的女婿。&lt;br&gt;初中毕业后，义务教育的结束似乎也暗示着我们缘分的结束。张浩放弃了继续上学，跟着他父亲去异地学习从商了，在那个我还买比起ＢＢ机的年代，这小子报给我一窜他大哥大的电话号码……而单爱以全市前十的成绩，毫无悬念地进了重点高中。至于我则是进了一所二流高中，提前浑浑噩噩地混日子过。&lt;br&gt;接下来的几年，我一直都没有见过单爱。张浩和我保持着联系，可是也不多，这小子也是很忙的。我就知道他开上了桑塔纳，然后他又和我吹嘘自己已经破了处，是一个真正的男人了，顺便又打击了我一下，激励我早日成为真男人。&lt;br&gt;很快我也上了大学，虽然是个名头很响亮的大学，其实根本不入流。而单爱听说又是以全市前十的成绩考上了复旦，她总是我们之中最闪亮的一个，我虽然一直偷偷打听着她的消息，可总觉得自己和她的差距越来越远。&lt;br&gt;大学毕业后，我回了家乡。张浩还在异地，不过已经是在一个省里了，所以我们经常见面。这小子见到我第一句话就是：「怎么样？成了真男人没？」&lt;br&gt;我一边给他白眼，一边自豪地回答当然是真男人了，比真金还真。其实我哪里好意思说，自己的第一次其实是和大学同学一起出去给了小姐……而单爱，听说是留在了上海。据说参加了公务员的考试，然后很轻松就入围了，她还是这样的优秀。&lt;br&gt;而我好不容易托了亲戚的关系，才混进了一个混吃等死的事业单位，进去就觉得自己好像是提前退休了，本就不多的豪情壮志，被消磨得一点不剩。三十岁不到，我就已经可以预见自己的一生会这样波澜不惊地过去。&lt;br&gt;直到有一天，张浩回来了。&lt;br&gt;我去给他接风，好兄弟见面自然是一番亲热。酒过三巡，张浩突然对我说，他要结婚了。我呆了呆，接着很开心地恭喜他，他带着奇怪的神色看了看我，接着告诉我，新娘是单爱……原来，单爱已经放弃了上海的公务员工作，回到了家乡。&lt;br&gt;原来，她母亲早就想把女儿嫁进有钱的张家。&lt;br&gt;原来，这根本就没我什么事。&lt;br&gt;……张浩的婚礼，我没有参加。只是发了一条资讯给他，以表示道贺，因为我根本不知道以什么样的表情去面对单爱。没想到「爱人结婚了，新郎不是我」这样的戏码竟然发生在了我的身上。&lt;br&gt;那一夜，我第一次醉得一塌糊涂，犹如一滩烂泥。&lt;br&gt;几天后，张浩找到我，看到萎靡不振的我，忍不住出口道：「为个女人，值得么？」&lt;br&gt;其实我知道他并不爱单爱，和她之间的感情最多就是从小的青梅竹马间的友情，但单爱够漂亮，娶进门能够出得了厅堂，对张家来说这就够了。&lt;br&gt;那天张浩带我去了一个五星酒店，然后把我扔到了一个房间里，里面有一个只围着一块浴巾的极品美女。&lt;br&gt;我操了她，整整八次！&lt;br&gt;操着她的时候，我心里想的一直是单爱。&lt;br&gt;后来我才知道，安排这个女人花了张浩八千。妈的！一千块一炮！值了！&lt;br&gt;然后，我和张浩还是好兄弟，我再也不去想单爱，几年的时间里一次都没有见过她。&lt;br&gt;直到今天，张浩却抛给我如此威力巨大的一颗炸弹，炸得我外酥内嫩。我以为我早已心如止水，可当张浩说可以把单爱交给我分享的时候，我的心跳得飞快。&lt;br&gt;其实当时我就早已下了决心了，可无耻的我却装做大义凛然一般，还对他说要三天时间来考虑……真相却是我巴不得马上能把鸡巴插进单爱的小穴里去！&lt;br&gt;三天后，我打了个电话给张浩。&lt;br&gt;「喂，我答应了。接下来……你安排……」&lt;br&gt;电话那头，张浩有些沉默，我不知道他会不会后悔，但是我已经决定抓住这次机会，圆自己的梦。&lt;br&gt;「你等我消息。」张浩只说了这么一句，就直接挂掉了电话。&lt;br&gt;张浩很快就给了我回答，他嘱咐我一周时间里，不要抽烟不要喝酒，注意休息，争取一次生出一个健康的宝宝来。&lt;br&gt;我很认真地执行了他的嘱咐，就算在酒瘾上脑的时候，都只是买了瓶瓦格斯喝……一周的时间，很快就过去了。随着约定的夜晚的到来，我怀着忐忑的心情，来到了他所说的地点，这个城市里唯一的五星酒店，也是上次我连放八炮的地方。&lt;br&gt;在前台拿了房卡，竟然是总统套房……我这辈子都还没享受过这样的待遇呢，上了楼进了房间，只觉得浴缸很大，落地窗挺漂亮，房间里的植物修剪得很整齐，别的……也没觉得太特别。&lt;br&gt;很快有人敲了敲门，我知道张浩是特意给我做心理准备的时间。于是我咽下一口口水，打开了门。&lt;br&gt;房门外，张浩和我打了声招呼，而单爱就在他的身后，低着头不敢看我。&lt;br&gt;我死死盯着她，几年不见，现在的她比原来还要漂亮许多，也许是因为会打扮了吧。只见乌黑的长发做了一个大波浪，却服帖而自然地垂到胸前，她的脸庞还是那样的精致美丽，丝毫没有因为岁月的侵蚀而苍老，也只有有钱的人家才能让她保养得如此之好吧。&lt;br&gt;她的上身穿着一件小洋装，而下面只是一条白色的短裙，笔直修长的双腿就算没有穿上丝袜，一样是那样的匀称而诱人。&lt;br&gt;这就是我的梦中情人，张浩的妻子……张浩冲我笑笑，道：「不用我介绍了吧？都是老朋友了。」&lt;br&gt;说完突然就把单爱推了过来，她发出一声惊呼，一下子便扑进了我的怀里，我连忙扶住她轻轻搂住，感受着软语满怀的快感，心脏不争气地扑通扑通跳了起来。&lt;br&gt;单爱终于抬起了头，用一对大眼睛带着浓浓的害羞看着我，脸上也迅速浮现两片红晕。&lt;br&gt;张浩似乎也有些觉得尴尬了，他朝我摇摇手道：「好了，那我就把小爱交给你了。我……先走了……」&lt;br&gt;张浩看似潇洒地转身走了，可我知道他的心里肯定不可能平静，虽然他操过很多个别人的老婆，但自己的老婆由他亲手交给别人享用，就算是再好的兄弟，肯定不可能完全没有感觉的。&lt;br&gt;我僵硬地搂着单爱的娇躯，好半天才想起不能老杵在门口了，自己毕竟是男人，怎么也得主动一点，于是小声地温柔地冲她说道：「小爱，要不……我们进去吧，在这呆着不好。」&lt;br&gt;小爱又低下了头，轻轻点了下头，表示了同意。&lt;br&gt;于是我搂着她进了房，然后把门关上。我一下子觉得怀里的小爱更僵硬了，她一定紧张得不得了。&lt;br&gt;我牵起她的手，就如同许多年前一样，把她拉进了房，然后按着她的肩膀让她坐在沙发上，接着对她说：「好多年不见了，怎么一见面你就紧张成这样？这可不像我认识的小爱啊。」&lt;br&gt;小爱终于有了反应，她抬头有些气恼地看着我哼道：「死阿伟，遇到这样的事，你觉得我还能和以前那样么？」&lt;br&gt;我呆了呆，接着微笑起来，这才是小爱的本性呀。&lt;br&gt;小爱也发现了自己怎么就动气了呢？一下子紧张的情绪却是不见了，嘟起嘴对我说道：「该死，还想淑女一会的，怎么就露馅了……」&lt;br&gt;我忍不住笑出了声，小爱也笑了起来，刚才的尴尬就这样一扫而空。&lt;br&gt;等笑完，二人又有些沉默了。&lt;br&gt;这次小爱主动开口对我说道：「阿伟，这些年……你还好么？」&lt;br&gt;我呆了呆，歎口气在她对面的沙发坐了下来，答道：「也没什么好不好的，就是混混日子。&lt;br&gt;小爱接着道：「那……你为什么一直都不联系我，不来看看我？」&lt;br&gt;小爱的语气里有一点委屈，但这又哪里能怪得了我呢？我思考了一下该怎么回答，最后还是实话实说：「说实话吧，从高中开始，我就觉得和你的差距越来越大了，大学你更是考了名校，我这样的屌丝，哪里有资格来找你……」&lt;br&gt;可小爱突然就有些生气了，皱眉道：「你怎么会这么想？我告诉你，不管我变成怎么样，我都是以前的小爱，这些年我的心都没有变过，因为这种无聊的自尊心，你就晾了我这么多年，阿伟你太过分了。」&lt;br&gt;我听着郁闷了，道：「我是男人啊，男人没有自尊心，还叫什么男人？你就不能主动来找我一次？你还怪我来了，你又哪里有主动联系过我么？」&lt;br&gt;小爱也不满了，提高声音道：「我是女人耶，你还想我倒追你啊？如果你真的把我放在心上，早就该来找我的吧？你很伤我的心你知道么？」面对小爱的指责，我突然不想继续说下去了，我颓然道：「小爱，我们现在说这些，还有意义么？……」场面一下子又沉默了起来。&lt;br&gt;我偷偷观察着她，感觉着她的身影似乎和记忆中的初恋爱人不断重合，心中慢慢被苦涩填满。&lt;br&gt;这就是有缘无分吧！&lt;br&gt;「阿伟。」小爱喃喃道。&lt;br&gt;「嗯？」&lt;br&gt;「你知道吗？」小爱的视线不知道在看向哪里，好像是看着我，但我总觉得焦距不在我的身上：「你没有来参加我的婚礼，我真的好难过……」我不知道该怎么回答，只能反问：「你……为什么希望我去呢？」「因为你对我而言，是特别的人。我……希望得到你的祝福。」小爱的视线终于停留在了我的脸上，认真而执着。&lt;br&gt;「……对不起。」我低下头：「是我太懦弱。」&lt;br&gt;「不！」小爱笑着摇摇头，道：「不怪你，可能是我太贪心。」&lt;br&gt;我们各自沉浸在回忆中，突然不约而同地保持着安静。这种场景真的好诡异，我竟然和一个已婚之妇坐在一起，面对面地回忆以前的感情。&lt;br&gt;过了好久，还是小爱先动了一下，我看到她的脸又红了起来，这才想起我们来这里可不是来叙旧的……我俩有着艰巨的任务……「阿伟，你为什么会答应耗子的？」小爱带着点好奇，问了我这个问题。</content></item></essay>