<essay><item><title>生猛小姨子与温柔的岳母(6)</title><author>床上伴侣</author><content>小雅显然很喜欢这种有点暴力倾向的性爱方式，闭着眼睛捧着我的两个下垂的阴囊不停地用力揉搓着，头部和嘴也随着我进出的动作来回地迎合着。天，小静和岳母都是属于温柔娴静的性格，在性上面也总是处于被动的位置，难得有小雅这么一个性格外向的生猛家伙。&lt;br&gt;就这样过了几分钟，小雅看出我有点累了，动作也开始放慢了下来，然后拍了拍床上说，你是不是今天太累了？我说当然是拉，还碰上个你这么生猛的小姨子，这不是要我的老命吗？&lt;br&gt;谁让你不老实哪。说着小雅抬起身将我推倒在床上，横跨过来掉过头去骑在我的胸上，将整个臀部在我的目前翘起来跪在那里继续将小弟弟含进嘴里，看着目前她那浓密的阴毛，和显然涂了很多香水的阴部，显然她早就做好了准备来骚扰我一番，或是向从我这里享受点什么。不过看上去如果将小雅的阴毛都剃掉的话，阴部的样子倒是和老婆的真是差不多，我开始用舌尖将她的阴唇分开并且向上顶着找到她的阴蒂，然后用舌尖不停地在上面扫着舔着，刺激得小雅不停地扭动着浑圆的臀部，同时她的嘴上也开始加快了对小弟弟的吞吐。&lt;br&gt;我不停地努力着，用舌尖来回在她的阴蒂上扫弄着，看来小雅非常喜欢这种刺激方法，每次顶到阴蒂的时候，她都随着的我舌尖的扫动，将我的小弟弟吐出来而放肆地大声呻吟起来，就这样没有多久，她的阴部就传来一阵阵战栗的收缩，紧紧地崩着臀部上面的肌肉，向上翘着躲避着我的再次调弄。看来她是到了高潮了。我没有犹豫，而是抬起头追上去，继续舔弄着她的阴蒂和阴唇，同时用手紧紧地握住她的小脚掌，用手指紧紧地捏住她排列整齐的脚趾，帮着她让高潮能够尽量延长时间持续下去。&lt;br&gt;等到她的高潮消退了之后，小雅紧握着我的小弟弟问，要不要我帮你让它流出来？&lt;br&gt;我说，不用了，再流就是第三次了，还是绕了我吧，我今天真的是有点累，你要是够了就回你自己的房间里睡觉去吧。我也该休息一下了。&lt;br&gt;不要，我今天就睡在你房里，免得你犯了夜游症不知道跑出去到哪里，多危险啊，还是我在这里看着你好。我要对你负责。小雅说。&lt;br&gt;听她这么说，我知道她是指我常常在她睡了之后偷偷溜到岳母的房间，等完了事才回到自己的房间。看来她早就是知道了，只是没有在表面上表露出来什么。&lt;br&gt;就这样，我和小雅在疲倦中相互偎依着睡了，中途曾经听到客厅里有微微的响动声，好像小雅还坐起身听了听，但是很快我就继续沉浸在过渡的疲劳所带来的昏睡之中。&lt;br&gt;第二天晚上，我刚要从客厅回到我的房间里，看到小雅背着她母亲轻轻地指了指她的卧室，我看了只有点了点头，谁让我遇到这个魔头呢，认倒楣吧，看来今天晚上她是食髓知味，不会轻易放过我去。于是我找个机会悄悄地告诉岳母说，小雅说晚上要我过去，岳母听了高兴地说，那好啊，也省得你天天来缠着我。我摸了摸她的屁股说，别着急啊，如果能早点逃出来我就去您的房间。&lt;br&gt;洗过澡之后，我推开小雅的房间，看见小雅竟然一丝不挂地躺在床上，见我进来，使劲地劈开双腿，拉过我亲我一下，在我耳朵边放肆说︰我现在就想让你舔我下边儿，想你了，想要你来舔我。&lt;br&gt;我被她的直接和大胆刺激得立刻兴奋起来，看着小雅急急地分开大腿，急切地看着我。我只有跪在她两腿间，看着她的阴部整个地展现在我面前︰狭长、鲜红色的大阴唇因为分开大腿的缘故也淫荡地分开了，小阴唇也微微张开，显然刚才她已经自渎过，阴道口上已经有了很多分粘液，在昏昏的灯光下闪着淫糜的光。&lt;br&gt;于是我就开始低下头在她的阴唇上舔着。舔阴唇咬阴蒂甚至是用手指捅她的肛门，把这个魔头一样的小姨子兴奋得仰着头快乐地叫喊。我舔了能有十多分钟的样子，小雅就完蛋了，一阵抽搐之后之后就倒在那里一动不动了，从她的阴道口里不断地开始流出了更多的黏液。此时的小雅只能是失神地平躺在床上上，嘴里喃喃地说︰真舒服，真得劲儿，真好真好……我的下面也硬了，我脱光了内裤爬到床上，把阴茎顶在小雅粉白的脸蛋上，她用手抓住了了它来回撸了几下就张开嘴含了进去，我就半趴在那里让她躺着给我口交。我在她的嘴里插了不大一会，我就受不了了，我说︰我快不行了，别动了。&lt;br&gt;小雅暧昧地笑着，吐出了阴茎又飞快地开始用手撸动着，不时地用舌尖舔我的马眼，手还在下边抚摩我的卵蛋。我知道她今天是不能放过我了，看来她是想把我这样弄射了之后喝掉我的精液，我觉得有点变态，但是只要她喜欢，我也没办法。&lt;br&gt;为了尽早结束战斗，我放松着自己，随着她手上的动作和舌尖在马眼上的等待，马上我就射精了，小雅马上用嘴紧紧地含着我的龟头，我感觉我的精液开始一股一股地射到小雅的嘴里了，但她还用力地用嘴巴吸，把输精管里残存的精液都吸到嘴巴里了，一边吸一边咕嘟咕嘟地喝，我看着她雪白我喉咙间一动一动地吞吃的样子我就忍受不了了，全部的精液都射没了。&lt;br&gt;我倒在她的身边休息了一会，就起来说我想回到我自己房里去睡，小雅阴阴地坏笑着说，也好，等你休息一会我再过去找你，我们还没有真正来一下呢。你别跑远了或是回错房间了就行。&lt;br&gt;我知道她是怀疑我还会溜到岳母的床上去所以才这么说。所以就说，那就算了，我还是在你床上歇会好了，省得你来回跑来跑去。&lt;br&gt;小雅不说什么了，自己首先躺在那里闭上眼睛养着神，但一直手却不停在放在我宣洩过后的小弟弟上抚摸着，等待着我的再次勃起。十几分钟之后，我被她越来越强的撸动中恢复了元气，小雅用手掂了掂我硬的差不多的阴茎，翻过身来主动骑在我的胯上，将她还没有干枯的阴道口对准我的阴茎头，猛地坐了下去，于是我们再次地在床上撕扭在一起，开始更加疯狂地性交。&lt;br&gt;小雅骑在我的身上，屁股上下翻飞，前后摇摆，猛烈地干我，她很喜欢这个姿势，我想这可能和她的征服欲有关。我喜欢在下边看她胸前的一对大奶子抖动的样子，来回地晃荡真是淫荡。她说就喜欢两个姿势︰一个是女上位，一个是后进式。&lt;br&gt;她喜欢在她干我的时候看我的表情，眼睛睁的很大很专注，彷彿是头非洲草原上的猎豹在关注着它的食物。我们的周围彷彿青草翻滚，赤道上的太阳正照射在我们身上，汗水涔涔而下。&lt;br&gt;疯狂的性交结束后，小雅就恢复了原来的端庄的神态，和她做爱的时候的表情完全不一样。和我洗了个澡，又聊了会天之后就昏昏地睡了过去。而我也腿软得没有力气再回岳母的房里。&lt;br&gt;从那天起，以后的日子可想而知，我在一个家里周旋在两个女人之中，一个是我风韵尤存性格温顺的岳母，一个是我脾气火爆而放任大胆的小姨子，反正大家都心知肚明，没有必要彼此挑开什么。岳母每天在家，我们可以在白天毫无顾忌地在一起斯混，偶尔夜里小雅回溜进我的卧室里发情一番，或是等她睡了之后我再溜到岳母的卧室里和她同床共枕。&lt;br&gt;岳母为了怕有小雅的加入而使得我的身体过分透支，平日常常给我炖些补药，我的身体原本就很结实健壮，常常是吃了补药之后搞得流鼻血，性慾也比以往更强。岳母经过了我的调教，唤起了她沉寂了很多年的性慾要求，加上本身就处于绝经前的生理疯狂时期，对性的要求也变得越来越所求无度。平日岳母在家里总是穿着居家的睡袍，但是里面从来都是真空，就是为了方便我的随时抚摸，而且她也强迫我在家里只穿着内裤，还时不时走过来在上面摸一摸过手瘾，有的时候看见我坐在沙发上看电视，就过来跪在我的腿间，将我的内裤扒下来，用嘴去含住我的阴茎来回吞吐着玩弄着，或是将睡袍的下摆抬起，站在我的腿间慢慢坐下去，将我的阴茎完全淹没在她的阴道里。让我扶住她的臀部慢慢抚摸，而她自己则上下抽动着。&lt;br&gt;为了不让我在两个女人中纵慾过渡，岳母为了她的女儿而想主动减少和我的性交，但是我知道她这个年纪能享受的性爱没有几年了，等过了六十五七十多就几乎不再想这些了，所以我还是尽量去满足她，也能让她的晚年过得更充实和快乐些。&lt;br&gt;后来有一天我和岳母在家中彼此裸露着拥在沙发上养神，我一边摸着她的乳房，一边和她湿吻着，着也是她最近越来越喜欢的方式。可是我想起来好像最近的几个夜里她在我睡着了之后，曾经也用嘴去含住我每次睡后都再硬起来的小弟弟。或是醒来我发现我的小弟弟是插在她下面的阴道里。想起这些，我就搂着她问道，是不是她最近感到需求比较大些，希望我常常在这方面满足她。&lt;br&gt;岳母听了用手握住我的阴茎摇了摇说，我都这么老了，老天突然给了我这么一个身体结实健壮的男人，又这么每天疼我喜欢我满足我，让我重新享受到做女人的滋味。我难道还不知足吗？&lt;br&gt;我说，那你怎么好像最近几天的夜里老是特别兴奋似的？&lt;br&gt;于是岳母悄悄告诉我，是她早年的一个朋友，是一个和丈夫一起在家修行的道姑，说是如果想延年益寿的同时还要享受性的乐趣，就需要懂得一些房中术，尤其是那种男小女大的性关系更为重要。我问她到底是些什么方法，她支支吾吾地不好意思说。&lt;br&gt;我将她板过来让她平伏在我身上，揉着她丰腴柔软的屁股蛋问着她到底是什么方法。她说，她最近和那个道姑去过信，告诉了她自己的情况，向她询问有关养生的方法。那个道姑的意思说，如果是岳母这个年纪还有这么强的性慾应该是很幸运的，但是对方如果是青年人则有些麻烦，最重要的是需要以阴养阳，或是说要主意不要过于放纵而多泻，尤其是要懂得以老阴阳少阳，这点最重要，如果要是做到了，不论是对老年的女方还是少壮的男方都不会有不好的影响，而且还可以相互益补。&lt;br&gt;我问岳母说到底是什么方法还是服药？岳母摇了摇头说不是用药，是用某种方法。我说到底是什么，岳母红着脸支支吾吾地不好意思说。我说，我们已经这样了，难道还有什么不好意思的？要是有什么能让你我更加和谐长久的方法不是更好。&lt;br&gt;岳母被我追问得只有红着脸说，那个道姑健壮的男人每天在夜间睡着了之后阴茎都会处于勃起的状态，这个时候就是最好的养阳时间，最好让男方除了正常的性交之外，每天晚上睡觉的时候，都把阴茎放在女方的阴道里面，但是不要做什么性交的抽插动作，而只是让它整夜放在里面保持勃起状态，然后男女相拥而眠，如果夜间勃起的状态有些软，女方就要轻轻夹动阴茎，稍微给它点刺激，使得它可以保持勃起的状态知道早上起来。&lt;br&gt;要整夜地插在你下面？那你不是大赚特赚啦？我笑着逗她。&lt;br&gt;不和你说了，你又不信，还以为我赚你便宜呢？岳母推了我一把，然后把头平放在我的胸上。过了一会又抬起头来说，那个道姑真的是得道的高人，比我的年纪都大很多，但是我前几年让小静配我去看她，看上去比她的实际年龄小上二三十岁。和小静站在一起简直就像她的姐姐一样。&lt;br&gt;那有什么难的，只是要在睡前硬着的时候放进去，总会想着大干一番，那样不是做得越来越多吗？我有点不解地问。&lt;br&gt;岳母说，是啊，但是必须等到男人真正睡沉了之后，才由女方等到他开始出现勃起的时候，才用自己身体的下面那个将它容纳进去，还要尽量不要动作太大，免得让对方醒过来。还有一个办法就是用──用这里。岳母红着脸指指自己的嘴。&lt;br&gt;我笑了抱住她说，那您是不是最近常常夜里偷着这么做？&lt;br&gt;岳母不好意思地搂住我说，我不是也想试试看这个方法到底有没有用吗？万一要是对你有益处呢？不是更好。即使没有用也没有什么坏处。&lt;br&gt;我抚摸着她突起的阴阜和早就湿漉的阴唇说，您这么疼我，以后我一定要好好地侍奉您才是，每天都让我的小家伙把您这里侍侯得吃饱喝足，让您一直享受到感觉受不了的年纪为止。好不好？&lt;br&gt;好当然是好，只是我怕你太劳累了，我们年纪相差这么多，我也怕因此拖垮你的身体啊。岳母低声地说。&lt;br&gt;怎么会啊？年轻是我的本钱啊，能有这样的机会孝敬您，不也是一件好事吗？再说我最近老是觉得我的精力使不完，每天看到您我下面都是硬硬的，就看来您的方法还的确管用，如果不是怕您承受不了，我倒是时刻都想把小弟弟插到您下面去才是。&lt;br&gt;岳母说，其实你不了解我们这个年纪的女人，我这么多年没有这些事了，但是还有这方面的需要，而且越是年纪越大需要越强，只是我们没有你们青年人那么喜欢变换花样和姿势，我们只是渴求最原始最简单的方法来享受性感觉。你知道吗，我最快活的是什么时候？&lt;br&gt;什么时候？我听了诧异地问道。&lt;br&gt;其实就是我平躺在床上，你在我身上来回猛撞的时候，那个时候的感觉比你用什么方法都好，最简单也最刺激，你知道吗？每次我都被你压在下面插的时候都自己在想，我一个上了年纪的女人，赤身裸体地叉开双腿躺在那里，一个结实健壮的男人在身上压着我肏我，而且这个男人还是我的女婿，你的家伙又是这么粗壮持久，我还期待什么呢，那个时刻才是最幸福和刺激的，即使是想想都能让我感到兴奋不已。所以也是每次此插进来没几下我就能达到高潮的原因，你的时间越就久，肏的越狠，我来的次数就越多。三四次之后我就开始有点承受不了了，浑身都有瘫软的感觉，每次都是好想躺在那里好好休息，如果不是怕你硬的难受也不会强打起精力来让你早点射精。和你在一起真的是又快活又受累。岳母有点委屈地诉说着。&lt;br&gt;那您怎么不早说啊，以后我一定让您只是享受，不让你受罪了好不好。我搂着她疼惜地说。&lt;br&gt;那当然好，只是委屈了你。岳母在我的疼爱下显得有点动情，紧紧地用一只手臂抱着我的脖子，另一只手伸进我的大腿之间握着我硬硬的阴茎。同时她下面阴道口上的黏液也越来越多，粘得我手掌上都是，阴唇上也是粘滑滑地向两边开始涨开着，她的呼吸也越来越重，两眼开始有些迷离飘荡。&lt;br&gt;要不要我现在肏你几下让你过过瘾？我笑着问岳母道。岳母听了迷茫地摇了摇头，但是却将嘴唇凑上来紧紧地吻住我，粘滑的舌尖开始在我的嘴里搅动着吸吮着。手中握着我的阴茎也开始越来越紧，身体象蛇一样扭动着缠在我的身上。&lt;br&gt;我先是抱起她的身体，让她在我的怀里搂着我，然后将她的屁股缝挪到我的直立着的阴茎上面，慢慢地让她沉下去，将我的整个阴茎完全沉没在她阴道之中。一边揉搓着她柔软满手的乳房和竖立起来的乳头，轻轻抬动着我的臀部向上一顶一顶着，没几下岳母就忍受不住了，看我这样插着有些吃力，就主动转过身来将两条有点松懈但是白嫩的大腿分开，跨在我的两腿边，整个臀部坐在我的腿上一上一下地自己抬动着，双手紧紧的搂住我的鼻子，两个人仍旧在湿吻着纠缠着。&lt;br&gt;在岳母自己上下来回抬动了十几分钟之后，我看到岳母有点累了，就抱住她的双腿站起来向她卧室里走去，一边走一边在下面主动的插着，到了房间里，将她放倒在床上，然后上床去压在她的身上，双手搂着她的腰部，用脚尖支在床上稳定好身体，将直立着的阴茎对准她的阴道口，猛地插了进去，岳母兴奋得低声叫了起来，抬起双手放在头上，肉呼呼的手紧紧地抓住了床头上的枕头，尽量让自己的身体平平地伸展开来，两条大腿时而向两边尽量叉开着，承受着我的进入，而是又紧紧的闭上，试图将我的阴茎夹得更紧。后来由于我插得速度太快了，使得她只能将大腿弯曲起来，用两只脚紧紧的顶在我的屁股上，身体尽量保持不动的姿势，来承接着我单一的撞击，我也是想用这样平铺直叙的方法来尽量充分满足她的最简单的性慾需求，只是我的动作太大了，每以此撞击都使得她的身体上下来回蠕动，眼前白花花的两个松软乳房也在撞击下带动得上下波动荡漾。&lt;br&gt;就这样没有两三分钟，岳母开始拚命地摇着头并试图压抑着放肆的呻吟声，同时睁开眼睛看着我点了点头，示意着她达到了高潮而让我放慢速度和停下来，好让她静一静感受一下那浑身的战栗感觉，我就停了下来，伏在她的身上等待着她，和她一起感受阴道中传来的阵阵收缩和战栗，岳母仰天躺在那里紧紧地抱住我厚实的背，指尖紧紧地抓在上面，嘴里喘着粗气。我也借此机会暂时喘口气和休息一番。&lt;br&gt;</content></item></essay>