<essay><item><title>妻妾成群(2)</title><author>床上伴侣</author><content>终于挨到了新学期开学，我们的培训才结束。从公示栏的大红纸上，我看到自
己被分到了高中部，负责两个班的数学教学，并担任了一个班级的班主任工作。开
学伊始，是为期两周的军事训练，我们班主任得时刻呆在操场上陪着学生，防止有
意外发生。&lt;br&gt;正式开学后，我就年龄优势和学生们打成一片，不管什么学生的爱好我也都能
给他们说上个一二来，深受大家欢迎，班级工作也就轻松多了。到了晚上，白须老
人还是按时进入我的梦中教授一些东西，只是不再让我一睡几天了，每天一大早都
能清醒，还有时间打上几趟拳，许多单身教师跟在我身后瞎摆弄。&lt;br&gt;虽然我除了吃、睡以外的时间全部给了学生，虽然我们班夺得了军训标兵班、
学校运动会团体总分第一名、爱我中华大合唱比赛第一名、篮球比赛第一名、排球
比赛第一名等荣誉，但是却在年终的期末考试中一败涂地。我的数学课还好说，虽
说没拿第一，但也没得大落，但其他各科都被其他班级落下５分以上，一时间教师
、学生、家长一片譁然，一个平时相当优秀的班级为什么文化课会考得如此差？&lt;br&gt;邹校长责无旁贷地把我找到他的大办公室里。他替我倒了一杯水，放到我手里
，道：“我知道考不好你也不好受，但我们还是得把原因找一下，也好指导以后的
教育、教学工作。你说是不是？”&lt;br&gt;我鼓起勇气，说道：“邹校长，我已经找出原因来了，可以说是我的责任，也
可以说是领导们的责任，我要是说出来校长不要生气。”&lt;br&gt;校长明显得一楞，不知道我要说出什么理由来，缓缓道：“是谁的责任就是谁
的责任，这个谁也无法推卸，你说吧。”&lt;br&gt;我端正了一下座姿，严肃地道：“我看过我们学校以往五年来的高考录取情况
，最好的一年，全校进入２１１工程大学的学生平均每班才８人，进入二类大学的
也才１８人，进入一般大学的１０人，这样合计才３６人，这还是最好的一年，其
他几年都远比不上这个数位。所以我就拼命抓班级内的前４５名，对于后面的２０
多名学生主要是指导他们如何掌握学习方法，掌握教材即可。而我们现在的班级平
均分是全班平均，所以我班的成绩大打折扣，远比不上其他班级。情况就是这些，
我说完了，请校长批评。”&lt;br&gt;校长看着自己记的概要，沈思了良久，才道：“你考虑的对，但现在我不能给
你的做法下一个结论，我得和其他校长和上级领导研究一下，就目前的高考形势，
决定我们应该如何抓教学。你的做法倒不失为一条新路，能做到抓大放小、促弱拔
优，但却是一种新事物，是好是坏过些时候再说吧！你也不用有什么负担，回去后
该怎么工作就怎么工作，有时间我会找你的。”&lt;br&gt;当我怀着沈重的心情，到达老家时，又遇上了另一件麻烦事。&lt;br&gt;两鬓斑白的父母晚饭后陪我坐在土炕上看电视时，给我提出了个大难题。开口
的是母亲：“然子，爹娘不知道你在外面是不是过得好，但是娘看得出你不开心。
要是外面难闯，就回来，我们祖上几辈子都在这儿讨生活，不是也过来了吗？”&lt;br&gt;我心中一阵凄然，握着娘的手道：“爹、娘，我在外面很好，只是这几天接连
天着赶路，有点儿累。你们想啊，我坐了一天半火车，一天汽车，又步行了半天多
才回来，能不累吗？你们的儿子可不是铁打的，我在外面干得很顺心，二老就不用
操心了。”&lt;br&gt;爹抽了一口旱烟，慢慢吐出来，道：“娶房媳妇吧，把她带出去伺候你。”爹
的话很有威严，全村的人，包括支书在内也不敢不考虑他老人家的意见。&lt;br&gt;看着爹娘关怀的眼神，我一阵尴尬，道：“外面不兴这个，再说把她带出去也
没地方住。我虽然自己住了一间房子，但只有我们家的茅房大呢，我一个住还嫌小
，要是再添一个人还不得挤死。”&lt;br&gt;二老听了我的话，半晌没言语，爹只是不停的抽旱烟，呛得娘直咳。三个人都
没有话说了，只有油灯的光在不断地跳跃。&lt;br&gt;最后娘长歎一声道：“唉～我和你爹本想给你找个媳妇，替我们跟在你身边伺
候你，话已经递过去了，你又不要，这可怎么办好哟？”&lt;br&gt;我心中一惊，躲开爹犀利的眼光，急道：“你们已经替我订下人家了？这不是
害了人家吗？她到城市里去能干什么，我的那点工资能供的起两个人吗？”&lt;br&gt;爹一横眼，道：“我们家世代单传，到你已经是第八辈了！你既然不要，就先
娶过来放在老家伺候我们，看到她也就算看到你了。要是她为我们李家添个一男半
女更好，我们决不会亏待她！你要是嫌弃，就到外面再找个，又不是有人不让你找
，反正这个媳妇你一定要娶回来！”&lt;br&gt;我哭笑不得，对爹道：“要是我在这儿娶了一个，再到外面娶一个，人家会抓
我去坐牢的！”&lt;br&gt;娘身子一擅，爹却把眼一瞪：“你媳妇不去告你，谁敢抓你去坐牢！”惨了，
我爹是远近有名的认死理的人，说出口的话就是泼出去的水，是永远也不更改的，
所以才会在邻里有这么大的威信。娘抓着我的手，示意我不要悖爹的意了，不管用
，还徒然惹得全家不高兴。我只好低着头，苦苦地思索着良策。&lt;br&gt;“好了，你不说话就是同意了，小年那天你们把事办了吧，我也准备的差不多
了！现在去睡吧。”说完话，竟出门出去了，我连个反驳的机会也没有。我一阵难
过，难道我真要和一个半文盲老婆过一辈子？突然想起老人的话“凡事顺势，不可
强求”，心中坦然了不少。&lt;br&gt;娘告诉我，我的媳妇是本村赵家的小闺女，今天１６岁，小学毕业，是方圆几
十里最漂亮、最心灵手巧的姑娘。我一阵眩晕，和我结婚的是个未成年少女啊，要
是她告我强奸可就惨了！&lt;br&gt;第二天我见到了我的这位小媳妇，虽然皮肤黑点儿，但身材、容貌一点儿也不
比前任女朋友差，而且更纯情，看着她娇羞的模样，我倒有有几分喜欢她了。她说
话很柔、很低，只有靠她足够近的人才可以清楚地听到，一进门就帮娘干这干那，
倒是能进得厨房。&lt;br&gt;在爹的张罗下，婚礼如期进行。晚上放完炮竹、吃完小年饺子，我们进了我原
先的小屋。白天看炕贴的时候才知道我的这位小媳妇叫王雪，名字雅的很。她的脸
、手虽然粗糙，但身上却滑得很，比前任女朋友的身体不知道滑了多少倍，真没想
到这穷山恶水居然能哺育出这么娇嫩的美人。这一晚我们基本没睡，也不说话，只
是反复地做爱，怎么做也做不够，我在怀疑自己为什么以前没发现性爱居然是这么
一件美妙的事？&lt;br&gt;醒来时小雪已经把床单晒到墙外去了，红的、白的、黄的东西附在上面，看着
恶心得很。我知道这是老家的旧俗，新娘子在向人们展示自己对男人的忠诚，我心
中又不免一阵悲哀！&lt;br&gt;接下来的日子真是神仙日子也不换，我们除了到处拜访亲戚，就是钻进大山里
玩，一有机会我便剥光小雪，从早到晚不计次数地做爱。在性爱滋润下，她的脸色
白润起来，徒添了无限媚力。我倒不是色心过度，而是怕自己到了外面一旦再爱上
别的女人，小雪会不声不响的走开，我想利用这段日子让她怀孕，虽然她还小。只
有这样，她才能在我身边一辈子，不管以后会怎么样。&lt;br&gt;幸福的日子总是很短暂的，过了正月十五我就得回校上班了，还不知道有什么
样的命运在等着我呢。&lt;br&gt;【第三篇新课改，桃花运来】&lt;br&gt;邹校长真是个好官，一个寒假居然没休息，一直在和教育学院的专家们论证我
的教育模式在当前高考形式下的优与弊，并几次招开全校中层以上领导干部会议讨
论。新春开学伊始，校长让微机员重新计算了高一各班的成绩，就按每班４５名学
生取平均成绩进行评比，结果却截然相反，我班各科平均成绩比其他班级的成绩高
了十几分，全校上下一片譁然。接着，邹校长招开了高中部全体教师与教辅人员大
会，会上肯定了我的做法，要求全部教师按此模式有重点地、目标明确地陪养重点
本科、二批本科和一般本科，并提出了确保到００年的高考二批以上本科人数翻一
番的长远目标。&lt;br&gt;一下子，我成了全校教师中的明星，走到哪儿都有人热情的打招呼，让我兴奋
不已。校长更是把我当成宝贝，三天两头叫到他办公室里去讨论高中教学、教师评
议与教师积极性的提高措施，我也知无不谈，谈无不尽，恨不得心窝子也掏出来给
他。&lt;br&gt;一个月之后，一切都走上了轨道，我的业馀时间也多了。我们学校不管是初中
部还是高中部，因为学生全住市内，所以学校不设置晚自习。下午5点放学后至第
二天早上６点３０分全是自己自由支配的时间，许多同事都结夥在外找了房子招生
干起了家教，我则晚上认真学习校长给我的一些教育理论书籍，写写读书笔记，兴
趣来了便写写字、画画画儿，周末是市体育馆的常客，生活充实的很，只是有些时
候想念远在家乡的小雪，不知她现在怎么样了。写信？天哪，由于我老家那儿交通
不发达，一封信得走两个多月啊！&lt;br&gt;一个星期末早晨，我正收拾着要去体育馆，听到外面有人喊：“李然，门卫那
儿有你电话，快去！”&lt;br&gt;出来看时，却是住在我隔壁的小孙，他看我不紧不慢地又道：“快去吧，别让
对方等急了！听说好像是校长来的电话。”&lt;br&gt;我一听赶紧锁了门，小跑着去了。果然是邹校长的电话，叫我中午到他家去吃
饭，并让门卫把早已写下来的地址给了我。&lt;br&gt;上午在体育馆认识了一个女孩，很泼辣的那种，我去时她正把一个男青年揍倒
在地，又不依不饶地踹了两脚方才罢休，那男青年躺在地上惨叫着，抱着肚子滚动
不已，好狠的女人。我没敢搭理她，径直来到散打场，找到拳友一起练拳。&lt;br&gt;正练得紧的时候，拳友们却齐涮涮地停了下来，人称宝哥的韩金宝扯着我道：
“然子，给你介绍个朋友，呶，道缘市道上人物，方姐！”&lt;br&gt;我顺着他的目光看去时，却发现是刚才那个女孩，正一脸阳光地走过来。我知
道道上的人物是不能随便得罪的，只好开口叫了声“方姐”。&lt;br&gt;这丫头打量我很长时间，才道：“什么时候多了位兄弟呀，我怎么不认识？”&lt;br&gt;宝哥赶紧上前道：“方姐有所不知，这位是李然，市实验中学的教师，和我们
不一样。我们平时都称他然子，是方姐到北京后我们才认识的。”&lt;br&gt;她的眼睛一直没离开过我的身体，听完宝哥的介绍道：“原来是位老师呀，失
敬失敬！不过真帅啊，不如来跟我混好了，你要什么我给你什么！”&lt;br&gt;这丫头口气倒不小，年纪轻轻的不学好。不过我还是晒然一笑道：“谢谢方姐
，我还是喜欢当教师。”&lt;br&gt;她很赶兴趣地围着我转了几圈，道：“你身手怎么样？”&lt;br&gt;我还没回答，边上的拳友们叫道：“顶厉害，我们这些人没有能打过他的！方
姐今天有空不如和然子过过手，也让他知道方姐的厉害。”&lt;br&gt;我只好把客气话又咽下去，她看我没言语，还以为我瞧不起她，便眉毛一扬，
道：“来，比划几下，我好久没和人交过手了。”说完也不客气，一记刺拳打将过
来，我只好被迫应战，两人一来一往战到一处。&lt;br&gt;这方姐也是把好手，和我打了半个多小时也不见有疲惫之态，呼吸虽有些急促
，但也不见沈重，看来经过正规训练。两人身上都见了汗，我想起中午还有校长的
约会，便卖了个破绽让她把我击倒在地，结束了一场龙争虎斗。&lt;br&gt;在大家一片叫好声中，她接过手巾擦擦汗，道：“你这人不地道，干嘛要让着
人家！”一脸娇嗔，倒不是真怒。&lt;br&gt;我赶紧双手投降，大叫道：“我哪儿是让着方姐啊，我是不敌啊！”&lt;br&gt;众人自是又一阵大笑，她倒也不恼，走到我跟前道：“你是我见过的最好的散
打拳手，我们交个朋友吧。”&lt;br&gt;我一笑，道：“谢谢方姐，我们已经是朋友了。”她一笑，我才注意到她有两
个酒窝，很浅便很美，皮肤细腻光洁，水汪汪地大眼睛，长长的睫毛，小巧粉鼻，
朱红的唇，真是一付美人胚子，比我的小雪漂亮多了！&lt;br&gt;她大概是见我如此无礼地盯着她，有些愠怒，道：“看什么？没见过美女？这
是我的名片，有什么事找我！”把一张名片塞给我就跑了。方雅珍，她为人倒一点
儿也不文雅。&lt;br&gt;没想到校长夫人要给我介绍对象，真是让我有苦难言，一直以“我还年青，过
几年再说”为借口来搪塞人的我，今天无言以对。那女孩不错，长发披肩掩住了耳
朵，高挑身材，多一分见胖，少一分偏瘦，弯眉漆目，粉红色的脸蛋，鼻稍微翘，
小嘴撮成一堆，微微嘟着，煞是好看，配上白色衣裤，真如同月宫仙子下凡。&lt;br&gt;我瞅了个机会把校长拽到一边把小雪的事告诉了他。校长苦笑道：“什么年代
了，怎么还有这样的婚姻？觉得自己幸福吗？你怎么解决她进城的一系列问题？”&lt;br&gt;我摇摇头道：“她压根就没想过进城，她很贤惠，在老家替我照顾我父母。”&lt;br&gt;校长点点头，又问：“你们同房了？”我点点头，脸有点儿红。</content></item></essay>