<essay><item><title>突破丈母娘(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;过完正月十五老婆单位还有着半个月的假期，老婆想回娘家。本来想早点去
的，结果正月十五之前参加了好几次的同学会。现在才抽出时间。&lt;br&gt;我和老婆结婚才不到两年，她对娘家的依恋还是很浓厚的，正月十六晚上和
爸妈说想明天老婆娘家一趟，老妈埋怨我不早点提，想准备点东西时间不够了。
我说明天路上买吧。&lt;br&gt;正月这几天一直都是接待亲戚要么是出去串门，都没怎么和老婆亲热了，我
想着明天去了岳母家机会更渺茫了。好容易等爸妈回房睡觉后，我迫不及待的拉
着老婆往房间走。&lt;br&gt;老婆也看出了我的意图一边往回走一边说道，「别……小声点爸妈还没睡呢。」&lt;br&gt;老婆虽然这样说着，但是我知道老婆三四天没做也想了，「没事说不定他们
今晚也做呢说不定谁的声音大呢。」&lt;br&gt;把老婆推进门，马上回手把门锁了安全第一啊，「说啥呢你也不怕爸妈听见。」&lt;br&gt;我转过身的时候，老婆的上衣已经扔在了床上。老婆很主动的开始坐下来脱
裤子了。原来今天老婆没有带胸罩啊。&lt;br&gt;虽然外面是零下十几度，但是房间里的空调是无法让人穿太多的。老婆把一
条居家的运动裤退下大腿时只露出里面的粉红色小内裤。&lt;br&gt;「抓紧时间呀，明天去了你家更没有机会了，你又不是不知道你家的条件。」&lt;br&gt;我已经脱光了站在了老婆面前，鸡巴已经开始抬头，龟头刚好停在了老婆的
嘴边，看着老婆嘴唇对我龟头有一下没一下的碰触，更加刺激了龟头的触觉，鸡
巴迅速的开始膨胀。&lt;br&gt;这么快就硬起来的鸡巴连老婆都没有见过，楞了一下神老婆马上反应过来推
了我一下，「去……脏死了，你先洗吧。」&lt;br&gt;看到老婆开始上床我心里一下冒出个念头。&lt;br&gt;「一起吧，抓紧时间啊，咱俩多久没有一起洗了。」&lt;br&gt;我开始往浴室拉老婆。虽然我和老婆以前也在浴室做过，但是明显今天情慾
很高，可不能浪费今天的好机会。&lt;br&gt;「别了，做起来又不舒服，站着做地板太滑，又想摔了。」&lt;br&gt;老婆双手放在我小肚子上开始推我。我想起来上回心血来潮想和老婆在浴室
做，结果在最后冲刺的时候用的劲太大，地板上又有水差点两人一起摔倒，后来
也草草收场。从那以后老婆再也没有和我在浴室一起做过。&lt;br&gt;「没事的，再说了咱们不做就行了嘛，我是想一起洗还能互相帮忙，洗起来
快嘛。」&lt;br&gt;看老婆这么坚决先把她骗进来再说，我边说边把老婆拉起来了向浴室走。老
婆明显被我忽悠住了，开始跟着我走。&lt;br&gt;「我看你是添忙，你不能在里面做啊，不然我就出去。」&lt;br&gt;我们已经进了浴室我回手吧们关上，心想进来你就别出去了，但嘴上还得答
应着，「不会的，咱们赶快洗，洗完咱就马上出去。」&lt;br&gt;由于走的急老婆的乳罩虽然脱了，但是内裤还穿着呢。拉着老婆走到靠墙的
一面，我的手开始在老婆的内裤上摸索着，被老婆用手打了一下，老婆白了我一
眼，「就知道你没安好心，我就不应该进来。」&lt;br&gt;嘴上说着老婆已经伸起一只手把内裤脱下来了，为了保持平衡，老婆一只手
往下脱内裤，另一只手扶在我的胳膊上。老婆还是第一次扶着我脱内裤呢，以前
虽然也这样扶过，可那是穿鞋的时候，像这样还是第一次。&lt;br&gt;我等老婆刚把内裤脱下来，身子还没有起来，就伸手抱了过来。老婆被我动
作吓了一下，刚要叫出来就被我的嘴压住了。尖叫声变成了一声闷哼，「嗯……
别……」&lt;br&gt;老婆推开了我白了我一眼，「也不小心点你不怕摔倒啊，你要是把我摔了我
今晚就不让你上床。」&lt;br&gt;老婆由于担心摔倒，已经双手抱上了我的脖子，我的手也放在我老婆的屁股
上揉捏着，鸡巴顶在老婆的阴毛上痒痒的不过很爽。&lt;br&gt;我的嘴凑到了老婆的嘴上开始了下一轮的攻击，老婆很快就在我的攻击下缴
械了，开始回应我。小舌头在我的嘴里划拉，我们的嘴很快就被口水充满了呼吸
也有些困难。&lt;br&gt;亲了一会儿老婆就将头移开，深呼了几口气说，「还洗不洗了，你要是不洗
我就出去了！」&lt;br&gt;嘴上这样说着，但是老婆抱着我却没有离开的意思，而且下面也贴的更紧了。
感受到老婆阴部挤压我的鸡巴，我品味着老婆嘴里的口水。看着老婆满是情慾的
眼神，干笑道，「嘿嘿，洗呀怎么不洗。我先给你洗嘛」&lt;br&gt;打开了水龙头，把喷头对着老婆的奶子喷射，一只手抱着老婆的屁股，另一
只手探到了老婆奶子上随着水流揉捏着。老婆明显受不了这样的感觉，很快笑着
躲开了，「哈哈……痒……别闹了，你还想不想了，想就快点洗。」&lt;br&gt;我把喷头递给老婆取了沐浴液，「好，你自己弄，我给你打沐浴露好吧？」&lt;br&gt;这回老婆没有反对开始在自己身上喷水，特别是看到老婆拿着喷头，分开腿
对着下身喷水的样子。我老婆是那种长相一般但是身材很好的女人，当初别人简
绍的时候我还觉得这姑娘长的一般，还不怎么愿意呢。&lt;br&gt;第二次和老婆见面时她上身是一件黑色的半袖，下身穿了一条白色的休閒裤，
裤子很紧白色的裤子把老婆的屁股绷的很紧，大大的屁股一下就把我眼晃的晕了，
我看到第一眼下面就有感觉了，第二天就同意和老婆马上结婚，虽然有点夸张但
是老婆的大屁股确实给我很大的震撼，尤其是现在这样光滑的呈现在我的眼前，
下面的鸡巴已经硬的不行了。&lt;br&gt;老婆也发现了我的异样，向我走了过来，把喷头对着我的鸡巴开始扫射。我
伸手把老婆揽了过来，把沐浴露抹在老婆的阴户上，这回老婆没有躲开。&lt;br&gt;我开始在老婆的阴户上来回抹着，双手向两个屁股探过去，在老婆的屁股上
揉捏着，老婆的下面已经全是白白的泡沫。老婆把喷头放到了一边，伸手抱住了
我的脖子，嘴巴主动凑了上来，在我是嘴里来回的探索。&lt;br&gt;我把鸡巴对着老婆的阴户往里面插，可能是站着姿势不太合适鸡巴在两片阴
唇里滑来滑去就是进不去。试了好久就是进不去，我的嘴开始胡乱的在老婆的唇
上乱啃，下面用则用力抱着老婆的屁股往我的鸡巴上贴，希望这样能减轻鸡巴的
骚痒。&lt;br&gt;「嘿嘿……活该，谁让你那么着急的！」&lt;br&gt;老婆被我的样子逗笑了，离开了我的嘴唇。嘴上这样说着，老婆往下蹲了点，
伸出一只手扶着我鸡巴对准了位置，然后对着我点了一下头，轻声「嗯」了一下。&lt;br&gt;不再囉嗦，开始抱着老婆慢慢的挺进，里面已经很滑，软软的肉包围着我的
鸡巴，可能是温度的关系，老婆这次阴道里特别的烫。&lt;br&gt;把老婆慢慢的倚在墙上，下面贴的很紧。开始抽插，不敢太用力担心鸡巴掉
出来，双手在老婆的屁股上揉捏着。&lt;br&gt;老婆这时已经站直了身子，屁股绷的很紧随着我的节奏前后摆动。上面的嘴
却用力吸着对方的口水。这样抽插了有１００多下，由于还要护着老婆，站的太
直鸡巴进去是弯的这样不好射精。&lt;br&gt;「从后面来吧，我快射了。」&lt;br&gt;我把鸡巴退了出来，鸡巴刚从里面滑出来的时候像弹簧一样上下晃动。老婆
白了我一眼，身子转了过去，撅起了屁股。&lt;br&gt;「就你事儿多，快点吧，这里做能舒服吗，真不知道你咋想的。」&lt;br&gt;「呵呵……咋想的，你还不知道吗？你说我想在想干啥！」说着我把鸡巴对
准了老婆的屄口开始大力的抽插。由于老婆的屁股大，这样虽然没办法全插进去，
但是那份饱满的感觉却让我更加刺激。&lt;br&gt;「嗯……慢点你，刚开始就这么快。别射了，嗯……一会儿回床上再射吧。」&lt;br&gt;老婆是怕我现在射完，在床上就不做了。我早想好今晚要梅开二度了，现在
只是热身而已。哈哈，还等什么我加快了速度，下面发出了「啪啪」声音。看着
鸡巴快速的在老婆后面进进出出，老婆已经觉得我快要射了。&lt;br&gt;「嗯……你要来了？别射里面，今天不是安全期。」&lt;br&gt;「没事，正好你给我生个儿子！」&lt;br&gt;「快点吧这里真的不方便啊，嗯嗯……生吧……射吧……都射进来吧……」&lt;br&gt;老婆为了让我快点射出来，屁股努力向后撅着，配合我的抽插。我每次要向
前插进去的时候，老婆都会向后挺一下，身上的水飞溅开。老婆开始紧紧的夹着
我大腿，这样的紧迫感一下子就夹的我要射了。&lt;br&gt;要爆发了，我从后面紧紧抱住老婆的屁股，老婆的身子站的直直的，身子靠
着我，大口大口的喘着气。&lt;br&gt;「呼呼……看你一会儿怎么办。想要孩子啦，你不是说还要玩几年才要吗」&lt;br&gt;「嗯，想要了，你没见我爸妈老是催呀，再说了这样也不一定能怀上的。」&lt;br&gt;「我早就想要孩子了，你老是在外面弄，多浪费呀。今天都弄进来吧！」&lt;br&gt;「行，老公今天努力耕耘，争取给你多射点。」&lt;br&gt;歇息一会之后我就和老婆打扫战场，出了浴室。今晚的主战场在床上，看来
今晚要努努力争取给老婆造个人啦。&lt;br&gt;和老婆回到床上，老婆撅着屁股把浴巾铺到身下，然后翻身躺了下来，两条
腿高高的翘了起来。我爬了上去，把鸡巴放到老婆的逼口上，老婆向下探手抓住
了我的鸡巴，把龟头压了进去。抱着我的背部，双腿主动夹着我的腰开始向下摩
擦。&lt;br&gt;由于刚射完，鸡巴的硬度没有刚才厉害，但是半软的鸡巴插进去感觉更爽。
慢慢的鸡巴在老婆屄里慢慢的抬头。逼里的淫液已经和多。老婆抱着我的后背，
往自己的下面压，「嗯……来吧，可以了。」&lt;br&gt;二话不说，我开始埋头苦干。为了老婆能更好的受精，没有换姿势，就压在
老婆身上。下面发出「啪啪」的声音，鸡吧开始用力的向下撞击，每一次都力度
很大。&lt;br&gt;做了一会，我把抓着老婆腰的手摸在了奶子上，双手开始揉捏。老婆为了更
好的迎合我下面开始主动挺动。由于老婆在浴室没有高潮，这次很快就来了感觉。&lt;br&gt;老婆伸手把我抱住，拉着我爬了下来，主动亲我。我知道老婆是要来了，加
快了速度。&lt;br&gt;「嗯……老公……快……快，嗯……我要来了。」&lt;br&gt;老婆抱的更紧了，下身开始向上挺动，两腿紧紧的夹着我的腰身。我也马上
要射出来了，急忙说道，「射你……老公射你逼里……好吗？」&lt;br&gt;「啊……来吧射……射我，啊……射了好多啊，给你生个儿子……」&lt;br&gt;一射完就爬在老婆身上，累的连手都懒的动一下了。老婆则抱着我下身紧紧
的夹着我不让我动一下。&lt;br&gt;「别让它流出来了，快帮我往高抬抬！」&lt;br&gt;老婆把腿抬起来，我实在是太累了，就把她的腿搭在了我身上。看到老婆的
洞口满是白白的精液的沫沫，还有液体往出溢。也不知道这次能不能成功，希望
可以在里面种下种子吧。&lt;br&gt;第二天早早的被老妈叫醒了，今天要去丈母娘家。昨晚老婆要留着精液，没
有打扫下面。早晨起来的时候下体都站在了一起，连走路都困难。和老婆迅速的
洗了澡，出来的时候明显精神不好，爸妈还以为两人是因为要出门昨晚没睡好呢。&lt;br&gt;哈哈，昨晚是没睡好，可是不是因为第二天要出门，而是要造人。草草吃了
早饭，拉上老婆在爸妈的千叮万嘱下出发了，老婆家在村里，离我们县城到是不
远。开车也就是半个小时，这还是因为冬天不敢开太快，老婆一上车就睡着了，
看来这丫头昨晚是累坏了。&lt;br&gt;一路上很无聊，老婆睡着了。慢慢的我也开始有点犯困了，看来睡觉是可以
传染的。为了保持清醒，一路上都开着歌，车也开的很慢。在商场买完东西出发
的时候就快１０点多了，半小时的路硬是走了快一个小时。现在的农村变化真的
挺大的，一路的柏油路，车能直接开到家里。&lt;br&gt;等把车停好，叫醒睡眼朦胧的老婆，岳父岳母也都出来了。岳母今天很靓丽
，脸上画了淡淡的妆，她盘着头发，上面是一件黄色的毛衣，下身穿一件黑色的
紧身提档裤子，就是上面瘦下面肥的那种，包裹着圆鼓鼓的大屁股。&lt;br&gt;边往下拿东西，岳母开始抱怨，「快过完正月了，你们怎么才来啊。」&lt;br&gt;岳父再旁边插话道，「你哥前几天刚走，小宝都能喊爸爸妈妈了。你们也该
抓紧了啊。」&lt;br&gt;我和老婆听完这句话，想起了我们昨晚说的话，相视一笑。&lt;br&gt;我把东西拿到屋里看到屋里，看到饭菜已经做好了。看来他们已经准备了一
上午了。中午和岳父喝了几杯，平时酒量挺大的，但是昨晚没休息好。岳父要出
去打麻将，我和老婆在家陪着岳母说话。晚上吃完饭，岳父说要开我的车明天去
趟镇上办点事。&lt;br&gt;农村也没什么娱乐项目，岳父要带我去看打麻将，想早点睡觉就没跟去。老
婆陪着岳母在东屋说话，我自己到西屋睡了。&lt;br&gt;这里要说一下这里的房子布局，岳父的房子还算的比较好的，是砖瓦房，有
些人家是那种土窑更落后了。正面的三间是一套，门在中间，分东西两间屋子是
住人的，岳父岳母平时住东面，我和老婆来了就住在西屋。中间的是堂屋像是客
厅，连着东西两屋。南面也有三间屋子，平时不住人放些东西。夏天天气热的时
候也住。</content></item></essay>