<essay><item><title>强奸人妻 之 女教师禽兽轮奸陷阱1-10(12)</title><author>床上伴侣</author><content>而这时，赵主任亦已爬到了那大浴池中，浸泡着热水，舒缓着一身的疲劳及清洗着满身的污垢，但他那身的罪孽，恐怕再大的浴池，再多的热水，也没法洗擦得去了。&lt;br&gt;这时，仍搂着慧芬猛干着的德叔，他向着软瘫在浴池中的两人斜眼一瞄后，便抱着慧芬一并的站起来，他托着慧芬的臀部，便站立着展开了狼劲的抽插。&lt;br&gt;德叔此举，像是要向着其馀的两头色狼，展示自己那种惊人性能力，远远超越他们，只有他才能把眼前的女人切底的奸过透！而两头已软瘫在浴池中的色狼，赵主任及王校长，亦被眼前的情景，震慑得心里暗暗惊叹，自愧不如。&lt;br&gt;在德叔那种疯狂粗野的奸淫下，慧芬一头的秀发，散乱地在空中飞舞着，德叔那巨大的龟头，不住的重重撞击到子宫里去，那种感觉已不再是酥软了，换来的是阵阵的难受瘀痛感觉，慧芬的叫声，亦随之变得更加痛苦了「呀………呀…呀…呀…哎………哎………呀………呀…哎…………呀…………呀」慧芬那沙哑叫喊声，响不绝耳。&lt;br&gt;而德叔亦同样发出了野兽般的狂叫道：「嘎…嘎…嘎，美…美人啊！妳…妳真…真他…他妈的好…好干啊！老…老子要操…操滥妳…妳那…那骚…骚浪…浪穴啊！让…让老…老子操…操死妳，妈的…的…啊……………！」但任凭德叔的能耐有多强，看他干得已面红耳赤了，他的慾火，亦已到了要渲洩的时候了。&lt;br&gt;这时德叔把慧芬的身躯靠向墙身，站着不断的把抽插的速度加剧，直至他全身的一阵抽搐，顷刻间他满身的兽慾便全都发洩到慧芬的体内了。&lt;br&gt;德叔蛮真体力过人，他在发洩过后，仍是抱着慧芬站立着。&lt;br&gt;良久后，他才抱着慧芬，缓缓地走近那大浴池旁，这时，他才把慧芬放到地上去，但他随即又从后把慧芬抱起，更马上把她的双腿张开，德叔要赵主任和王校长，看着自己那股浓浓的精液，正从慧芬那已粘糊一片的阴道中缓缓地溢出，渗漏到浴池当中，而他更边展现出一赋自满的笑容来。&lt;br&gt;一脸自满的德叔，这时才抱着慧芬坐到浴池当中，他还无耻的向慧芬说道：「我的美人啊！刚才老子操得妳爽吗？来啊！让我们一起洗一洗白白啊！」而几近昏迷过去的慧芬，亦已再无任何争紮的能力了，就连哭泣的气力也失去了，她只能躺在德叔怀内，任由他为所欲为了。&lt;br&gt;这时，整座浴室，除了那浴池中喷射水疗所发出的声响外，便没有任何声响了，几头色狼们在满足了兽慾后，也乐得来一趟热水浴。&lt;br&gt;而经过热水的浸泡后，慧芬亦渐渐清醒过来了，她亦庆幸让那些热水，冲洗干净色狼们遗留给自己的一身污脏，但自己的贞洁，已给眼前这几头无耻的色狼粗暴地沾污辱透了，怎样冲洗也无法挽回了！想到这里，眼泪亦再次地夺眶而出了。&lt;br&gt;正饮泣着的慧芬，亦惊动了仍紧拥着她的德叔，那无耻的德叔，还伸手轻轻托着慧芬脸颊，他看到哭得一双美目也红肿了一片的慧芬，他竟然没有半分怜悯之心！相反，慧芬那赋楚楚可怜的模样，更再一次挑起了他的慾念，那种要把慧芬切切底底征服佔有的慾念。&lt;br&gt;这时，德叔正轻抚着慧芬的脸颊说道：「啊！老师真美啊！真是越看越漂亮啊！身材也棒极，真合老子口味啊！」德叔口中边说着，双手亦同时在慧芬身上四处游走，而他胯间的大肉棒，也随之渐渐再次胀硬起来了。&lt;br&gt;德叔的慾火已再次燃起了，而刚被奸淫得瘀痛难挡的慧芬，亦感到自己将要再一次被德叔这老色狼侵犯了。&lt;br&gt;这使慧芬不禁含泪向德叔苦苦道：「鸣…鸣…呜，喔！饶…饶了我吧！不…不要再弄啊！我…我受不了…不…晤！」再度慾火焚身的德叔，当然没有理会慧芬的求饶，他更马上站起来，抓着慧芬的秀发，便把他那根大肉棒一下子充塞到慧芬的小咀里，看他抓着慧芬的头颅猛烈摇动着，更边向着慧芬高声喝骂起来！他骂道：「妈的！别再哭哭啼啼了，快来给老子好好的吮吧！让老子我的巨炮，再填满妳那渗满蜜汁的骚浪穴吧！嘻嘻嘻！老师刚才不是叫得很骚吗？那老子我便给妳爽多炮吧！就让妳这欠干的臭婊子嚐过够啊！」此时，王校长却站起来说道：「啊…！你们自便好了。&lt;br&gt;我还是先行回房好好睡一睡吧！」而赵主任亦像头狗的模样接着说道：「对啊！操这骚货实也操得我太累了，我也要睡一睡啊！」接着，两人并没理会德叔，便离开了那浴池，他们为着要满足自己的兽慾，也实在已弄得筋疲力竭了。&lt;br&gt;看他们缓缓地步出那浴室，临离去前，赵主任顺道转身的把浴室的门关上，这时，他看到德叔再次把慧芬双腿张得开开的，而那黝黑强壮的身躯，正压向慧芬那雪白的娇躯上。&lt;br&gt;只见慧芬这时不断摇头哭叫道：「啊！不…不要啊！放…放过我吧！不…不要再…再弄啊！哎……哎！喔…喔…喔！」看样子，德叔已再次进入了慧芬身体了，他正拥抱着慧芬不住的挺动摇摆着，而就在赵主任关上了浴室那扇门的一刻，他仍能听到，慧芬在浴室内正不断地发出痛苦哀嚎声，而饱嚐兽慾后的他，却只是猥琐地笑一笑，便把那扇门关上了。&lt;br&gt;这时，王校长却回身对着赵主任说道：「嘿！这老头蛮真的很利害啊！干了一遍又一遍的。&lt;br&gt;」而赵主任则答道：「对啊！这老淫虫总是要干过没完没了的，那骚货可给他操死了。&lt;br&gt;」这时，两人边说边笑的，便在那些长长而现已变得昏暗的走廊中消失了。&lt;br&gt;只可怜慧芬在这夜，遭受到一浪接一浪各式各样的奸淫，玉体与精神上，也为她带来此生从未有过的创伤，她终于在痛苦当中被奸淫得昏倒过去了。&lt;br&gt;这几头无耻的色狼们，德叔、王校长及赵主任，并没有就此罢休，他们还把慧芬禁锢起来，在那她惨被轮奸的卧室当中，就像猎人把猎物关在笼子里一样，时间已一天一天地过去了。&lt;br&gt;然而每个晚上，几头色狼们也都会走进房间当中，把他们的兽慾，发洩到慧芬的身上去，他们有一时轮着来，更有时又一起的来，光是德叔这老淫虫，便每个晚上也要把慧芬奸淫数遍后才可满足他的慾念。&lt;br&gt;而慧芬每天也被綑绑在大床上，亦只能以色狼们餵服给她的稀粥裹腹，而无耻的色狼们，更会间中在那些食物当中，混和了那些催情药物给慧芬服下，他们要令慧芬在理智全失，春情荡漾的状态下，把她尽情地淫辱玩弄过够。&lt;br&gt;慧芬虽在清醒的时候勉力地反抗着，但弱质籤籤的她，还在色狼们的鬼计多端下，最终，也只能忍受着色狼们一个接一个，或是一起的爬到自己身上，作出百般的淫辱。&lt;br&gt;&lt;br&gt;第十章：新生降临&lt;br&gt;********************************************************************************************************&lt;br&gt;一天复一天的，这天，已是慧芬被色狼们禁锢起来的第八天了。&lt;br&gt;在这天的大清早上，德叔这头老淫虫，才刚刚从慧芬身上饱嚐过兽慾后，正在浴室当中舒畅的沐浴着。&lt;br&gt;只剩下赤裸的慧芬独自倒卧在那大床上，一大滩的粘滑液体，仍残留在她的双腿中间！在连日来接二连三的受到禽兽式的轮奸后，她已开始变得麻木了，她感到一切都完了！几头色狼们连日来对她的所作所为，已续渐把慧芬仅馀的意志一点一滴摧毁了。&lt;br&gt;在绝望和疲累双双的煎熬下，正欲昏倒的她，却忽似看到有一穿着整齐制服的女子，正拿着厚厚地毛毡轻轻地向着她赤裸的身体轻盖过来。&lt;br&gt;那女子更轻拥着慧芬说道：「别怕，别怕啊！我们是警察，是来妳的！妳别怕啊！」而这种关怀的温暖感觉，使慧芬感到像发梦一般，但身体的感觉倒是实在的，她此刻虽然疲累不堪，但亦极力争开眼睛，她看到身旁，正坐着一位女警官，接着，在那女警官身后，更有一大批警员走进了这卧室当中，那些警员更不游分说的，便从浴室内，把赤条条的德叔拉扯出来按倒在地上，而且还马上为他带上了手铐。&lt;br&gt;此刻慧芬才相信，自己已真的获救了，她激动得双眼马上渗出了泪水来。&lt;br&gt;正当德叔被拘捕后，更被警员们马上带他离开了。&lt;br&gt;些时，慧芬才看到，有一她熟识身影，正站在房门口中，看着自己，而这人正不是别人，是她的学生凯琪。&lt;br&gt;而当凯琪看到了此刻的慧芬时，便马上悲从中来，掩面痛哭起来了。&lt;br&gt;因她看到眼前的慧芬，一张原本漂亮的面孔与往日的端装秀丽，现已被那些色狼们摧残得荡然无存了！一脸的容颜憔悴、秀发散乱、与及满身瘀痕的模样，已全然把慧芬的豔丽掩盖过来了。&lt;br&gt;慧芬与凯琪互相对望着，双方的眼睛也哭得渗满了泪水。&lt;br&gt;此刻的凯琪真的不知要说些甚么才对，不景她自己知道，最敬重的老师，被弄至如此田地，或多或小的，也是自己一时的无知，而牵连到老师的身上来，一阵的自责感从心内汹湧而出，令凯琪纵有千言万语想向慧芬说出，此刻亦着实难于启齿。&lt;br&gt;慧芬获救后，离开了这所令她受尽屈辱的大屋，很快便在那位女警官的部同下坐上了一辆救护车，把已被弄得虚弱不堪的慧芬送进了医院了。&lt;br&gt;而凯琪坐进了一辆警车上直驶回到警局去，她在看到慧芬惨被折磨成这样，使到她对那几头色狼们更恨之入骨，她决意抛开自己也层被那几头狼们奸淫过的羞耻，挺身而出，指证他们，令这几头无耻的色狼受到应有的惩罚。&lt;br&gt;而就在德叔被拘捕的同时，王校长跟赵主任另外那两头无耻的色狼，亦已分别在他们的寓所当中被捕了。&lt;br&gt;凯琪到底是怎样得知慧芬的处景？继而告知警方把慧芬救出呢？实情是，凯琪自被王校长他们威吓着奉献出身体来换取不被开除学籍后，便终日郁郁不欢，更没有把真相告知任何人，甚至连话也开始不说了。&lt;br&gt;而就在慧芬与小媚被色狼们虏去的第二天，凯琪终于想把内心的郁结向她的好友小媚倾诉了，可是一连过了数天，凯琪竟没有再看到小媚再上学了！而且就连她们亦师亦友的老师慧芬，也没有再来上课啊！凯琪觉得奇怪了？于事，便于下课后，跑到小媚的家里，看看她的好友到底发生了何事？透过小媚的家人口中，凯琪才得知小媚身因身体不适，进了医院了。&lt;br&gt;于事，凯琪便往医院里探望小媚，当凯琪看到小媚的时候，小媚便只懂哭泣着，在凯琪多番的追问后，小媚才如实告知凯琪，整件事情，自己并不是患了甚么病，而是她被王校长他们奸污后，更遭到他们威吓，若然把这事情告诉任何人，便要对她及家人不利。&lt;br&gt;几头色狼们的手段，甚至连慧芬也给吓倒了，何况是小媚这女学生呢！而小媚被释放回家后，一直惶恐不安，更不敢再回到学校里上课了，于事便只好向家人讹称生病，籍此而逃避上学去。&lt;br&gt;凯琪在听到小媚的哭诉后，感到震惊不以，自己虽不幸坠进了色狼们的淫辱圈套，但她却万料不到，自己的不幸，竟会祸及好友呢！凯琪心里甚感难过极了。&lt;br&gt;于事，她亦同样把自己的遭遇，如实告知小媚，但两位女学生在互相哭诉过后，却不知如何是好？而在凯琪得知慧芬也是受害人后，于事，凯琪便想到去找慧芬了。&lt;br&gt;凯琪在别过小媚后，便马上前去慧芬的家里，她当然找不着慧芬的踪影，因此时的慧芬，正被王校长他们，关在那座别墅里遭受到连番的摧残。&lt;br&gt;在慧芬家里找不着她后，凯琪便致电到慧芬的父母家中尝试找她，但却由慧芬的父母告知，原来慧芬已失踪了足个多星期了。&lt;br&gt;就连慧芬的父母也找不着她呢！凯琪是知道，慧芬不会那么久也不会娘家的，她必定会抽空回去看看她的小女儿的。&lt;br&gt;凯琪在遍寻不获慧芬的踪影后，就越是想便越是感到不安了，她开始焦急了，她担忧到慧芬是否遭到甚么不测来？正当凯琪心里感到紊乱、焦虑、不知如何是好的时候、独自走在街上的她，却刚考来到一座警局的门前。&lt;br&gt;此时她才想到，事已至此田地，就连陈慧芬老师也踪影杏然，也不知王校长他们层经怎样对待她呢？想到这些后，凯琪便深呼吸一口气，就冲进警局里去，把整件事情告知警方了。&lt;br&gt;警方在获得凯琪的口供后，便得知道王校长在郊区的那座豪华别墅，有可能仍禁固着其他的受害者，因在凯琪的口述中，她也层经被王校长他们，给带到那座别墅里被淫辱了一夜。&lt;br&gt;于事，警方在获得充份资料后，便兵分几路的，分别在赵主任及王校长的寓所内，先把他们二人拘捕过来。&lt;br&gt;再继而由凯琪带路，前往郊区那座别墅内，不但成功地把慧芬救出，更当场拘捕了还剩下来的德叔这头老色狼了。&lt;br&gt;而慧芬在获救后，便进了医院里医治了整整一个星期，在这星期里，她得到家人的关怀照料，身体上虽已无大碍，但心灵上的严重创伤，却久久未能切底的平复过来，幸好在她身旁，仍有两名同是受害者的好友能互相安慰。&lt;br&gt;而慧芬后来，更得知除了凯琪与小媚外，更有过往层同被王校长他们侵犯过的女学生们，她们也不约而同的拿出勇气，纷纷挺身而出来作证。&lt;br&gt;使慧芬感到，那些比自己年幼的女学生也能鼓起勇气面对一切，自己若仍那样的畏缩起来，那实在枉称为人师表了。&lt;br&gt;于事，慧芬亦收拾心情，决意站出来指证那几头无耻的色狼们。&lt;br&gt;这件发生在学校里的奸淫丑闻，因涉及了教师与学生被害，更震惊了整个教育界。&lt;br&gt;同时，亦兴幸有些教育界的社会明流出面，运用影响力，着令法院限制着传媒不能公开那些受害者的一切资料，使得涉案的所有受害者的身份得以保密。&lt;br&gt;而德叔、赵主任及王校长，在受到包括慧芬、小媚及凯琪在内的众受害人顶力指证下，还加上警方在那别墅内所搜出的大批他们奸淫时所摄录下来的影片，他们已百词莫辩了。&lt;br&gt;这几头色狼，终要为自己所干的恶行，而付出代价了。&lt;br&gt;而更合该他们倒霉的就是，主审他们那案件的，检察官与法官均是位女仕。&lt;br&gt;在那位女法官宣判刑罚前，还怒责这几头色狼无耻下流，因在受害人当中，有些女学生还不足十六岁。&lt;br&gt;在种种不利的因素，同时在人证物证俱在情况下，德叔、赵主任及王校长，各人均被重判入狱十八年，并且更即时执行。&lt;br&gt;这样小的判刑，坊间更有些说没天理呢！这是否已便宜了这几头色狼吗？而就在德叔、赵主任及王校长入狱后不久，他们倒真的投契，竟然想在监狱里联群结党起来，由其是德叔，更籍着自己拥有魁梧的身躯，在监狱里横行霸道。&lt;br&gt;他们此举，却引起一些长久待在监狱内的老大哥们不满，终于在一次工作编排当中，发生了争执来！那些老大哥们，更一怒之下，带领着数十人冲进了德叔他们所属的牢房内，展开了一场大撕杀。&lt;br&gt;而这场大撕杀，直至监狱内的防暴狱警们赶来后才能平息过来。&lt;br&gt;结果，那趟共有数十人受了重伤，当中德叔则被人殴打至脊椎骨碎了，经医治后虽能拾回性命，但他除了头部的机能外，整个身躯都已变成残废了！从今以后，莫说要再奸淫妇女了，他顶多也只能坐在一张轮椅上动也不能动的渡过馀生了。&lt;br&gt;而王校长则头部遭受到重创，同样亦经医治后保着性命，但他的一些脑神经却受到永久的破坏了，他在醒回来的时候，已变得疯疯癫癫了！继后更被送往精神病院去了。&lt;br&gt;而王校长的家人，在他犯法后更没有原谅他，王校长的妻子，更羞怒得变卖了他的资产后，与儿子到了外国的娘家去了。&lt;br&gt;王校长今后，亦只好孤独地长留在精神病院了。&lt;br&gt;赵主任在这趟打斗当中虽只是受了轻伤，经治理后便无碍了，但在他返回监狱后，便被狱警们调去令一牢房去了，这样的安排并不是为了他的安全，而是有特别原因的！为了制止那趟打斗，有很多狱警也同样地受伤了，而其馀的狱警同僚，当然要他好看了。&lt;br&gt;而当赵主任进入了新的牢房后，他便马上被一些其馀的囚犯们盯上了，因在这所牢房内，全都囚禁着一些变态囚犯的，对于赵主任这种架着眼镜的书生形小白脸，自然就喜欢极了啊！就在当晚的牢房浴室里，赵主任便被那些变态的囚犯们轮流鸡奸了！而狱警们更是故意让他如此的。&lt;br&gt;对于赵主任这样的强奸囚犯，最好的惩罚，就是让他自己也嚐嚐被人强奸的知味！他从今以后，每天也要让别人轮流干着他的屁眼了。&lt;br&gt;德叔、赵主任及王校长，到了此刻，也都觉自获得一个活该如此的报应吧！这个报应，更会缠绕着他们，直至了结馀生，或许，这就是天理吧！在一年多的过去后，时间已把一切的悲哀都给冲去了！这时后，凯琪与小媚也都完成了高中的课程了，凯琪虽成续较差劲，考不进大学，但她很快便找到一份文职的工作，而且更在白天上班，晚上到一些补习社继续进修，只要她用功，来年不难再考上大学去吧！而小媚因成绩优异，轻易便考进了一所著名的大学里，继续她的学业去了。&lt;br&gt;而在美国加洲的一个长长的海滩上，一名年约三岁的小女孩正在踢着浪花，在不远处却有一男一女头发皆白的老者，正竭力地追赶着这小女孩，而远远堕后的，还有一对年轻的夫妇在互相的依偎着，这正是慧芬与她的丈夫国良来，慧芬在在那案件完结后，便没有再当回教师了，而她更马上带着女儿与父母，举家前往了美国，她要远离这个令自己不快的地方，亦顺道可与丈夫团聚去。&lt;br&gt;而刚考丈夫亦得到美国总公司赏识，更获得留在美国发展的机会，而且还担保他一家可在美国定居下来，于事，慧芬一家，便决定长居美国了。&lt;br&gt;这时的慧芬，那张漂亮动人的面孔，正展露出幸福的笑容来，相信时间已冲洗掉去她过往的惨痛经历了。&lt;br&gt;昔日的光彩秀丽，已从临到她的身上了！而在细看下，她的腹部微微隆起的，不错，慧芬已再度怀孕了，她已怀有四个多月的身孕了！大家请放心，这是百份百她与丈夫的爱情结晶品。&lt;br&gt;慧芬在医院医治期间，医生已处方了药物给她，令她不至于被色狼们弄得怀有身孕了。&lt;br&gt;慧芬虽一直没有告知过丈夫，层经发生过在自己身上的不幸事情，因她每每想向丈夫说出的时候，却只会换来丈夫柔情地一吻，而她亦深感到，自己事发时，丈夫虽身在外地，但他已是获知一切的，丈夫不许她亲口说出来，只是想她不要再从题那些伤心往事吧！而事实亦确是如此。&lt;br&gt;能得到丈夫的体谅与关怀，慧芬感到无比的幸福了。&lt;br&gt;</content></item></essay>