<essay><item><title>老婆久违的露出</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;从家里两个小宝贝出生以后，跟老婆就很少有属于两个人的时间跟空间，除了工作以外，生活重心几乎就在两个小朋友身上。&lt;br&gt;今天虽然是假日，不过公司在赶些案子，需要加班，所以我请老婆过来一起帮忙，两个小宝贝就请阿公跟阿妈照顾囉。&lt;br&gt;中午吃过饭就到公司了，把档案准备一下，等着客户的电话，大约１点左右吧，客户来电了，却很不好意思的跟我说因为临时需要开会，所以今天的约会取消了，改下礼拜。&lt;br&gt;既然都这样说了，也不好意思怪他，于是‧‧‧一下子和老婆就多出一整个下午的时间来，这时老婆提议说：好久没有两个人去逛街了，不然去百货公司逛逛？听说现在周年庆有折扣耶！好阿！我回答她，一方面是想说，真的很久没有两个人出去了，另一方面，公司这阵子一直在加班，也想买些老婆喜欢的东西给她让她高兴高兴，就这样，开着车就往百货公司出发囉！到了百货公司，停好了车，走出来才发现，天阿！！我太久没出门了吗？怎么现在的“百货公司”搞的像个购物社区一样？一栋又一栋，一间出来接着一间，太‧‧‧方便了！感觉还真有点像在国外的购物商圈似的。&lt;br&gt;还在惊讶之中，老婆就已经挽着我的手往人潮中前进了。&lt;br&gt;老婆,你想买什么？我问她。&lt;br&gt;其实也没有特别想买的耶，不然我们先逛逛，看看有没有自行车用的防风外套！好阿！我回答她。&lt;br&gt;因为公司跟家里很近，所以我们夫妻两个平常都是骑脚踏车通勤上下班。&lt;br&gt;晚上小孩睡着后，也会骑着车道外面去晃几圈，当作运动，不过在下雨天时，都是穿着便利店的30元雨衣，并没有特别所谓专用的自行车雨衣，所以觉得老婆这个提议还真不错！逛着逛着，在户外休閒的楼层，看到某间还蛮有名的自行车专门店“单XX客”。&lt;br&gt;这个好！我们想买的应该都会有。&lt;br&gt;果然。&lt;br&gt;在服装区找到了两件很好看也很实用的防风（防雨）衣，虽然价位不低（一件要价7千多）。&lt;br&gt;不过看老婆很喜欢很开心的样子，当然再贵都要买给她囉！然后老婆也顺便带了一件排汗衫，听说很神奇，再怎么流汗都不会弄湿衣服的，老婆在试穿这件的时候，仔细的“欣赏”了一下她的身材。&lt;br&gt;虽然生了两个小孩，不过身材依然苗条依旧，虽然不高，１５８号称１６０的身高，４６公斤，２５腰，３４Ｄ的胸围，还有圆润有弹性的两个乳房，到现在都还是一直很吸引人。&lt;br&gt;买好东西，结了帐，准备离开时，看到老婆还站在服装区，不知道入神的在研究什么？我走过去，他拿起一件衣服，问我说：老公，这件是什么衣服？怎么长这么怪？我看了一下跟她说，这是自行车衣，不过这件是更穿业一点的在穿的！那是一件连身吊带款的车衣，让车手可以在外面搭长袖外套，又不会增加太多重量的，一般大概只有三铁赛会穿这样的吧！是喔？老婆若有所思的看着那件吊带车衣回答我，然后她带着怪怪的笑容跟我说：老公！好久没玩了，要不要玩一下？什么？这里？现在？！我很惊讶的回答她，她所说的“玩”其实是们结婚之前，还在交往的时候，常常做的一件事．．．“户外露出”那时候她会穿着很曝露的衣服出门购物，甚至在半夜的时候，她会只穿着一件蕾丝内裤，就到人比较少的便利商店买东西，曝露给别人看，然后我们回到家或是在车上享受那种刺激做爱。&lt;br&gt;但是在结了婚之后，因为家庭跟工作，让我根本没时间去回忆这些事，没想到今天她竟然主动跟我提起，真怀念阿。&lt;br&gt;那要怎么玩？我问她。&lt;br&gt;就跟店员说我要试穿这件囉，刚好今天也没穿内衣，就这样直接脱光光试穿囉！而且那个店员看起来蛮老实的，感觉还不差，应该反应会不错吧？！她回答我。&lt;br&gt;这时候我才回头仔细看了一下那个店员，有点胖胖的，不过确实是一付老实样。&lt;br&gt;那好吧，我去跟店员说！于是我就拿着那件车衣往柜台过去。&lt;br&gt;请问，这件车衣是男款还是女款呢？我拿起车衣问店员。&lt;br&gt;这件是男款喔！店员回答我。&lt;br&gt;是喔？那这种的有女款吗？老婆接着问。&lt;br&gt;没有耶！店员回答，老婆听到后显得有点失望。&lt;br&gt;然后接着店员很热心的说到：不过有另外一款吊带比较细的，是男女都可以穿的，刚好有一件小尺寸的，妳要试试吗？好阿！老婆听到后眼睛亮的像ＬＥＤ灯似的，连想也不想的回答了，哈～热心的店员，让你赚到囉～我心里这样想．．．老婆很开心的拿着店员建议的款式进了试衣间，我在门口等着，真的好久没这样玩了，心理会紧张耶！而且老婆没穿过这样的车衣，我也想像不出来她穿起来会是什么模样，我带着期待又紧张的心情在门外等着。&lt;br&gt;老公！这时候试衣间的门拉开了。&lt;br&gt;天阿！眼前的画面真的够震撼！看我老婆身上，除了那件车衣细细的肩带以外，上半身整个裸露，两侧的肩带向中间挤压，让老婆两颗Ｄ奶更有爆乳的感觉。&lt;br&gt;两粒颜色微深的乳头，可能因为冷气，也可能因为刺激，整个坚挺，老婆的乳头比较大一点点，所以看起一整了立体明显，真的是美呆了！怎么样？SIZE可以吗？再我还再讚叹的同时，店员一边问一边从柜台走了过来。&lt;br&gt;哈！我都忘记还有个店员在了，被他这样一出声，我还真的吓了一跳，不过接下来惊吓指数破表的就是他了，他应该也没有想到有这样在试穿车衣的，所以很自然的走过来后．．．往试衣间内一看．．．时间大概凝结了5秒钟．．．恩．．．ＳＩＺＥ．．．可．．．可．．．可以吗？看的出来店员很努力的装镇静！！ 还可以！老婆一边回答，一边装做若无其事的将身体在镜子前转来转去，左看右看的！就像在看看这件衣服好不好看那样的感觉，不过她是背对着镜子，面向门口，也就是我跟店员这边。&lt;br&gt;这个肩带的位置对吗？老婆一手扶着肩带，一边看着店员问。&lt;br&gt;恩．．．其实应该是在中间一点啦，应该是在．．．店员回答。&lt;br&gt;在什么？老婆接着问。&lt;br&gt;在．．．胸部的位置．．．店员不好意思的说，不过两个眼睛的视线没有离开过老婆的乳房。&lt;br&gt;那你可不可以帮我调整一下？老婆很大方的挺出一Ｄ奶，将乳头挺的高高的对向店员，然后向前跟店员更靠近。&lt;br&gt;恩．．．好的．．．像这样．．．看的出店员镇静些了，也沉醉在这视觉的飨宴中。&lt;br&gt;他伸出手，从老婆的右边肩膀上撑起肩带，顺势往乳房的方向拉顺，不过老实人就是不一样，手还刻意撑高越过乳房，并没有碰到，老婆跟我对视了一眼。&lt;br&gt;然后跟店员说：你安心帮我调整没关系啦，我老公就在旁边阿，又不怕你吃了我！店员看了我一眼。&lt;br&gt;我对他笑了一下说：你帮我们看看怎么穿才正确，没关系！喔，好！店员好像中了大奖似的，还拖了长音回答。&lt;br&gt;于是他又把手放回右肩上，拉起肩带，再做了一次调整。&lt;br&gt;只见他一样从肩膀顺势将肩带往胸前拉，拉到乳房时，他并没有刻意避开，而是贴紧老婆又大又有弹性的Ｄ奶，顺着乳房的形状滑下。&lt;br&gt;快碰到乳头时，老婆跟他说：我的乳头比较大一点，现在冷气比较冷，所以有点硬硬的，你帮我压在衣服下可以吗？店员说：好！然后就用另一只手的手指，轻轻的触碰老婆的乳头，很温柔的移动了一下，让后将肩带压在乳头上，老婆也很享受的轻轻的呻吟了一声。&lt;br&gt;另一边呢？老婆带着笑容问。&lt;br&gt;好，我帮你弄！店员很快的用同样的动作帮老婆把另一边的肩带位置调整好。&lt;br&gt;看到这边，我已经快受不了了，小弟弟已经硬的不像话，也感觉到小头的地方不断的湧出爱液！！这样可以了！店员往后站一歩。&lt;br&gt;一边好像以欣赏作品的眼光看着老婆。&lt;br&gt;这时候我们才发现到，原来店员的裤裆位置也已经是鼓鼓的一大包了。&lt;br&gt;老婆也很满意的继续照着镜子左右观看，还不时的摸摸自己的乳房调一调肩带，不时带点调皮的感觉，自己玩玩乳头。&lt;br&gt;我跟店员在旁边看到裤裆都快撑破了！大概5分钟吧，老婆就这样让我跟店员站在那看了5分钟，然后突然带点笑意的对着我们两个看到出神的男人说：我要先脱下来了，你们看够了吗？店员一下子很不好意思的不知道要说什么。&lt;br&gt;眼光不知道要往哪放，我却是笑笑的回答我老婆说：还没阿，我还要看更多！那我干脆就脱光光让你们看个仔细好吗？要不要一起进来阿？老婆也笑笑的回答我。&lt;br&gt;其实我也没想到老婆会这样说，很顺的就回她：好阿！你说的喔！然后转头跟店员说：我老婆说的，要不要进去？店员没有说话，只是很不好意思的轻轻的点着头。&lt;br&gt;于是我催促着店员：快点！不然她反悔两个男人一个女人就挤在一肩小小的更衣室，老婆锁上门，就说：那我脱掉囉？于是就先将两边的肩带退下，整个上半身裸露在我们面前，然后停了一下，看了我们一眼，然后有点奸诈的对我说：老公～我今天穿的是那件内裤耶！我才恍然大悟，原来她今天穿的是一件我最爱看的内裤，从国外网站买的一件情趣内裤。&lt;br&gt;说是内裤，其实就只有腰部跟下裆的地方各一条弹性莱卡的线组成的丁字裤，接着老婆就将下半身的车衣也退去。&lt;br&gt;眼前的景象真的是淫乱到不知道怎么形容了。&lt;br&gt;退掉车衣以后，只见老婆的下半身剩两条线，一条在腰上，一条顺着小腹一直伸到神秘的三角地带，老婆是属于外阴部较肥厚的那种，所以在我门面前看到的，就是一条线深深的夹在老婆的阴部。&lt;br&gt;部分的阴毛因为老婆太兴奋，已经被老婆的淫水沾湿了，这景象真的太美了。&lt;br&gt;店员已经蹲在旁边看到嘴巴开开不知道说什么了。&lt;br&gt;车衣完全脱下后，老婆将车衣翻过来，看着裤底，跟店员说：对不起，把你们家的衣服弄脏了！原来老婆的淫水已经沾到车衣上了，早就湿成好大一片。&lt;br&gt;店员说：没关系，这件我自己花钱买下来！我跟老婆都笑了。&lt;br&gt;一下子店员可能也觉得放松了，没那么紧绷了。&lt;br&gt;妳这样．．．那边不会痛吗？他指着老婆的阴部问到，老婆故意把两腿张的更开，自己也低头看看，顺势用两手将自己的外阴部拨开，让整个阴部几乎是靠在店员面前不到５公分的地方。&lt;br&gt;说：还好啦！现在很湿没感觉，你帮我看看有没有红红的？我看店员的眼睛都快掉下来了。&lt;br&gt;两眼动也不动的盯着老婆的阴部说：没有！老婆笑笑的说：那就好，看够了吗？我可以把衣服穿起来了没？有点冷了！店员才回过神，回答老婆说：对不起，妳赶快穿起来吧！老婆才慢慢的将衣服衣件一件的穿上，然后我们三个人才一起走出更衣室。&lt;br&gt;出来之前老婆看到我跟店员的裤裆都鼓的不像话，还很调皮的轻轻的用手各拍了我们下体一下说：要开门了，赶快下去！出了更衣室以后，店员还意犹未尽的问我们说：还需要看看别的吗？&lt;br&gt;然后我们很开心的往停车场走去，上了车后，老婆马上趴到我跨下，抬起头问说：老公～刺激吗？有没有想要？我什么都没说，马上将皮带解开，把撑了很久的小弟弟掏出来，老婆一手抓住说：厚～～湿成这样囉？我帮你！然后一口将小弟弟含住，手口并用，不停的套弄，因为刚刚的刺激，一下就缴械了．．．&lt;br&gt;老婆也很贪心一滴不剩的将所有射出来的都喝到肚子里，然后坐回位子上，很开心的跟我说：老公谢谢！我很幸福喔！然后两个人很开心的开着车回家找两个小宝贝了！结束了一个刺激的下午约会。&lt;br&gt;</content></item></essay>