<essay><item><title>姐妹交换老公(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;晓月和晓云两姐妹嘻嘻哈哈地在菜市场上买菜，两姐妹只不过二个月没见，却像久未相见的亲人一样亲热，也难怪，她们姐妹俩从小就感情好，要不是两人都嫁了人，还真不舍得分开住呢。&lt;br&gt;姐姐晓月二十五岁，身材丰满，圆圆的脸显得可亲可爱，微笑时风采迷人。胸前一对乳房骄傲地高高挺着，配上多肉的臀部，看上去整体虽然让人感到稍为胖了些，但那肉感绝对吸引男人的眼球。&lt;br&gt;而妹妹晓云二十三岁，身材高挑，脸蛋没有姐姐那么圆，鼻挺口小，皮肤白嫩，再加上细腰长腿，真的是让男人们为之心跳。&lt;br&gt;买完菜正准备回家，晓云看见路边的小吃店，口水直流地直嚷先吃点东西再回去。晓月知道这个妹妹爱吃小食，只好顺着她意进了小吃店，嘴里唠叨：「小谗猫一个，真奇怪你怎么就是吃不胖。」&lt;br&gt;晓云嘻嘻直笑：「天生丽质，姐姐你是羨慕不了这么多的啦。」&lt;br&gt;「呸，还臭美了你，估计是家健整天和你做运动来了。」&lt;br&gt;两姐妹常开玩笑，就算是一些闺房性事也不放过。&lt;br&gt;晓云立刻反驳：「那姐夫是不是一个月才来一次功课呀？」&lt;br&gt;「哈，你是笑我胖是不是？」晓月故意沉下脸。&lt;br&gt;「啊？谁？谁敢说我姐胖的？看我不打他。」&lt;br&gt;两姐妹边说边笑地找到一张台坐下，叫了两份糖水喝了起来。&lt;br&gt;此时正是酷暑时候，小吃店里的风扇无力地转动，根本没扇出什么风出来。反而冰凉的糖水下肚后，让身体凉快了不少。&lt;br&gt;晓云嚼着红枣问道：「姐，姐夫工作还顺心吧？」&lt;br&gt;晓月歎了口气：「还不是老样子，你看我们住的地方就知道了。」&lt;br&gt;晓月的丈夫林学同没什么本事，工作了多年还只是做个小工人，连分配的宿舍都是单身小套房，连厨房厕所包进去也不到三十平米。而晓云丈夫刘家健就不同了，建材生意越做越好，虽不能说腰缠万贯，但也是小康生活了。&lt;br&gt;晓云抿了抿嘴说：「那是姐夫人老实，以后有了机会，一定会大展身手的。姐，你就别担心了。」&lt;br&gt;「你姐夫要有家健一半本事，我就心满意足了。」晓月又歎了口气。&lt;br&gt;晓月一愣：「什么本事？」&lt;br&gt;晓云故作神秘地凑前去低声说道：「伺候你的本事啊！看你，给他滋润得多好。」说完自己咯咯大笑了起来。&lt;br&gt;晓月羞涩，伸手去咯吱妹妹，两人嘻嘻哈哈地闹作一团，引来无数诧异目光。晓月胸前两团因身体摆动的跳动，更是让投视而来的男人们暗吞口水。&lt;br&gt;两人闹了一会才停，晓月用匙羹撩动碗里的糖口，幸福地说道：「他这方面还是很不错的。你呢？家健也还不错吧？」&lt;br&gt;晓云脸上染起红潮，偷偷看了姐姐一眼，说道：「你可别笑话我啊，家健做那事在时间上是没问题的，可是我就是总觉得少了点什么。」&lt;br&gt;晓月一听来了兴趣，因为她们坐在一边角落，旁边没有别的食客，因此说话也不怕人听到。连忙问道：「男人不就弄久点就好了吗？你还少什么？是不是家健的东西小了点？」&lt;br&gt;晓云看了姐姐一眼，见晓月不是在笑话她，说道：「不，不是的，家健那个很正常，我就是觉得他做那事的时候太斯文了，没有冲劲。」&lt;br&gt;晓月这才明白，恍然大悟似地「哦」了一声，说道：「那也难怪，家健本来就是斯文人嘛，那像你姐夫，大老粗一个，做起这事来像头牛一样。」说完自己也觉得好笑，咯咯咯地嘻笑起来。&lt;br&gt;「我说嘛，就知道你给姐夫滋润到了。」晓云说这话的时候倒没有调笑姐姐的意思。&lt;br&gt;「那要不要我借你姐夫也帮你滋润滋润？」晓月觉得机不可失，连忙反过来调笑妹妹。&lt;br&gt;晓云红着脸「呸」了一声不敢应答，低头喝糖水，想起姐夫强壮的身体，心里不由一荡，脸便更红了。&lt;br&gt;晓月哪里知道妹妹在想什么，见到妹妹害羞，心里得意，又继续道：「我发现你姐夫的眼睛贼溜溜地老往你身上瞄，说不定早对你有意思了呢，我要去跟他一说，他非答应不可。」话一出口，突然觉得说得太过火了，不由尴尬，忙停止不语。&lt;br&gt;晓云没发现姐姐的神情，忍不住问道：「姐，姐夫这么壮，那东西一定很那个吧？」&lt;br&gt;两姐妹以前虽然常开玩笑，但像这样问得直白的还不曾有过，晓月的心跳了跳，想起丈夫下体的那根粗大的肉棒，扑哧笑道：「估计比你家家健要那个点。」&lt;br&gt;晓云有些不服气，嘟了嘟嘴说：「什么呀，你别以为家健长得斯文就那么说，我跟你说，家健的不小呢。」&lt;br&gt;晓月想着家健的身材，对妹妹的话有点不以为然，突然联想到妹夫长得这么斯文，和妹妹做爱时不知道是什么样子，是不是像他外表那样温柔体贴，那根肉棒应该不像林学同那么黝黑粗大，而是细白嫩皮的，就像刚剥皮的竹笋，想到这个，晓月的心也不由地一荡……&lt;br&gt;林学同的宿舍真的是太小了，只单独的一间房中，角落摆着一张床外，就只有衣柜、茶几等生活必需品了，如果家里来多几个人，可以说是连站脚的地方都没了。&lt;br&gt;林学同和刘家健两个襟兄弟此时正在下像棋，刘家健做生意的头脑还行，下起棋来却差过林学同。已经连输两盘的他下得是兴意阑珊，眼看此局又是要输，刘家健将棋局一扫，连声道：「不来了不来了，总是下输你，真没意思。」&lt;br&gt;林学同得意得哈哈笑道：「瞧你，每次输了总这样，等会要罚酒三杯。」&lt;br&gt;天气炎热，两人都是光着膀子，林学同皮肤黑而壮，刘家健则白而细，一黑一白对比分明。所相同的是，两人模样长得都不错，配起晓月晓云两姐妹一点也不差劲。&lt;br&gt;刘家健起身把摇头扇挡在身后吹凉，一边抹着汗水说：「你还说，上次跟你喝酒喝醉后，我家姑奶奶就禁了我的酒了。」&lt;br&gt;「嘿，你还怪上我来了不成，估计你醉得爬不上你家婆娘肚皮上，你家婆娘才禁你酒的吧？」林学同可不跟他客气，对着这个襟兄弟，他一有机会就拿来开玩笑，而且也玩笑惯了。&lt;br&gt;刘家健自嘲地一笑道：「我们家晓云啊，就是不如嫂子娴慧，有时候简直是莽不讲理呢。」&lt;br&gt;林学同递上根烟给刘家健，自己咬上一根点上火狠吸一口，连吐着烟雾边说道：「话不能这么说，晓云不比晓月啊，她还像个没长大的孩子，需要人疼疼她，我说你也应该常让着她点，像她那么漂亮的女人，小心到时候给别人追去噜。」&lt;br&gt;刘家健挥了挥手，道：「说她漂亮这我承认，就是瘦了点。」&lt;br&gt;林学同瞇起眼看了看刘家健，嘻嘻笑道：「怎么？你喜欢像晓月那样肉一点的？那叫晓云找她姐姐取取经，看怎么样能长多点肉，嘿嘿，果真是各人有各人的看法，我倒是喜欢像晓云那样的身材，你看腰细细的，搂着让人心疼。」&lt;br&gt;刘家健哈哈笑道：「可惜啊，怎么我就娶了晓云，你娶了晓月？看来对不上号嘛？哈哈……」&lt;br&gt;两个男人相视大笑。&lt;br&gt;不一会，晓月和晓云两姐妹回来了，拿着菜到厨房里忙了起来，两姐妹嘻嘻笑个不停，加上刘家健和林学同不时的朗笑声，小小的房子里充满了亲热气氛。&lt;br&gt;晓月拿着鸡到厕所里拔毛，喊道：「你们两大老爷们哪个来帮忙？」&lt;br&gt;林学同皱眉道：「你也会叫大老爷子，有大老爷子做这事的吗？」&lt;br&gt;刘家健忙道：「我去吧，她们也忙不过来呀。」&lt;br&gt;林学同不以为然地低头喝茶，刘家健步入厕所道：「预备队报道，有什么吩咐尽管开声。」眼光落在蹲在地上的晓月身上，心中不由一颤。只见晓月的衬衣领口扣子不知道什么时候松了，雪白的胸部尽收眼底，那胸罩因受到积压而向上松动，隐约可见胸罩缝中露出粉色的乳晕。&lt;br&gt;刘家健定了定心神也蹲了下来，晓月指挥他拔一边的鸡毛，突然感到刘家健手上动作有些不对，拔鸡毛时似乎溜了神，不由抬头看了他一眼，却见刘家健的眼光正注视自己的胸部，发觉自己看他时连忙收回眼光，脸上扭捏。忙低着一看，见自己春光洩露而不知，也不由害羞。&lt;br&gt;不知怎么，晓月竟然没有把松掉的钮扣上，反而用膝盖将胸部顶成一堆，心中闪过一点念头：「我虽然没有晓云漂亮，但我的身材可比她好。」&lt;br&gt;刘家健反而规矩起来，目不斜视地收起精神拔鸡毛。&lt;br&gt;而那边，林学同却坐在厅里往厨房望去，看着晓云的细腰和翘翘的臀部，呼吸开始有些不自然起来。&lt;br&gt;菜摆得满桌都是，快连放杯子的地方都没了。冻冻的啤酒在这种天气下发挥了重大的作用，四人菜还没开始动已经开了两瓶喝了个干。&lt;br&gt;这时晓云板起脸不让刘家健喝太多，说以前曾经说过让他禁酒的，现在因为到了姐姐家才破例让他喝了两杯的。&lt;br&gt;其他三人一致反对，刘家健的白脸不知道是酒精作用还是激动，红着脸抗议道：「才喝两杯，酒味是什么都还不知道呢，怎么能不让喝，我答应你不喝醉就是了。」&lt;br&gt;晓云还想再说，这时晓月在开啤酒，刚开了第二瓶啤酒，突然拿捏不稳掉了下去，还好晓月手快连忙接住，但受到摇动的啤酒立刻狂湧了出来。晓月惊呼一声下意识地想用手指堵住瓶口，黄色的液体立刻从她的手指边激射出来溅得到处都是。偏偏晓月手忙脚乱挥动酒瓶，于是，不及提防的四人无不给啤酒溅到。&lt;br&gt;晓云尖叫道：「哇……姐姐，你故意整人呐？瞧我收拾你。」随手抓过一边的那开好的啤酒，用力摇了摇，将瓶口对准晓月喷去。一时间「哎呀」「救命」之声大起，四人无不遭殃。&lt;br&gt;闹了一会终于停止了战争，四人你望我我望你，看到对方的滑稽模样，无不哈哈大笑。&lt;br&gt;林学同叫晓月去拿衣服让大家换上。晓月苦着脸对晓云说道：「完了，衣服倒是有，可是我的两件内衣才洗不久，现在还没干呢。」&lt;br&gt;林学同哈哈笑道：「不就是胸罩嘛，不戴不就成了？又不是外人，怕什么。」&lt;br&gt;两姐妹的脸立刻红了起来，晓月「呸」地一声道：「那不便宜了你们两个？我警告你们哦，等会你们眼睛不准乱瞄，否则对你们不客气。」说完，眼睛有意无意向刘家健望去。&lt;br&gt;刘家健碰到他的眼光，一阵心虚，不由低下头去。&lt;br&gt;两姐妹拿着衣服一起进了厕所，在小小的空间里用冷水互相洗干净身子，晓云穿好内裤和衬衣后，拿着姐姐的裤子苦着脸说道：「姐，你这条裤子怎么这么厚啊？这天气不给热死。」&lt;br&gt;晓月一边穿着衬衣一边说：「行啊，你赚厚就别穿啊！反正你姐夫是自己人，也不用怕他会看你。」说完自己先笑了。&lt;br&gt;晓云脸色一红，嗔道：「我怕什么，姐夫人老实，我对他可是放心得很。不过我要是不穿裤子，姐姐你也不许穿。」&lt;br&gt;说完硬是要抢晓月手上的裤子。两人在厕所里嘻嘻哈哈闹成一团，把在门口等着进去洗澡换裤子的林学同给等急了，啤酒沾在身上的滋味可真不好受。他使劲敲了敲门：「我说你们两个闹够没？别佔着个地方不出来呀。」&lt;br&gt;晓月在里面抢不过妹妹也急了，听见老公在外面，急中生智地伸手去开门，嘴里说道：「行啊，你说你姐夫老实，那我把门开开让他看看。」&lt;br&gt;晓云没料到姐姐来这一招，厕所门一打开，见到门外的姐夫直勾勾地向自己大腿上瞄，不由又气又羞，愣在当场也忘了把姐姐的裤子放开手。&lt;br&gt;林学同突然见到里面春光四射，不觉呆了呆，看到晓云那雪白的大腿，还有给那衬衫微微遮盖着的三角小内裤，肚子里立刻腾起热团，大腿根不由来了反应。他马上回过神来，装着没事一样走进去把两姐妹往外推：「快出去快出去，我等着洗洗身上的酒呢。」&lt;br&gt;晓月自己的裤子还没穿就给丈夫推了出去，心里也是娇羞，看到屋里刘家健目瞪口呆的往这边看，心里一横，把裤子甩在一边道：「得，大家都别穿了。」&lt;br&gt;晓月裸露着大腿，薄薄的衬衫顶着两团丰满的肉团，两点黑点明显可见，把刘家健看得连呼吸都停了。一时尴尬，连忙起身步向厕所敲门道：「大哥开门，我身上粘得难受，要不一起洗吧。」&lt;br&gt;林学同此时正压抑着砰砰乱跳的心，回想着刚才晓云那雪白的大腿，羞红的脸蛋，弄得他小腹内一团火乱窜。听到刘家健的叫门，下意识地就把门打了开来，见到刘家健闯了进来他才后悔，此时他的肉棒正直挺挺地翘着，如果脱了裤子一起洗澡，那丑样还不让刘家健看得完全？&lt;br&gt;刘家健一进厕所就把门关上，看到林学同还没开始洗，裂嘴一笑道：「真不好意思，大哥不会介意吧？」&lt;br&gt;事已如此，林学同只好回答：「哪的话，两大男人还介意什么呢。」说完转过身去脱西装短裤。&lt;br&gt;却不知刘家健也是暗暗叫苦，刚才见到晓月惹火的模样，又想到之前看到她的胸部，跨下那条肉棒早已挺起，他只好尽量放松心情，也别过身去脱裤子。&lt;br&gt;不一会，两人都挺着肉棒靠着背，林学同把花洒打开，水像雨点般地从两人头上直淋下来，但即使如此，又怎能浇息两人此时的慾火？&lt;br&gt;本来两人这么靠着背洗澡倒也没事，可惜就在刘家健去接林学同的香皂时，香皂滑手而落，两人为了捡回香皂猛地一起转身，于是各看到了对方跨下那条直挺挺的命根。&lt;br&gt;林学同肉棒黝黑而粗大，足有十七八公分长，青筋满布，阴毛横生，一副张牙舞爪的模样。而刘家健的肉棒细嫩却也不小，大概十五六公分左右，龟头因刺激而呈粉红，阴毛较少而幼细。</content></item></essay>