<essay><item><title>我的淫荡暴露经历(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;本人，女，文章完全是按照自己的真实生活来写的，当然后面有些夸大和一点点的编造，但不影响整体。可能前面没有什么肉戏，全是一些啰嗦的交代事，但是到后面就好了，前面交代清楚，大家也看的明白一些，这些完全是我的心路历程。&lt;br&gt;第一章完全是前奏，是讲我在后来是如何接受暴露的。&lt;br&gt;因为现在我白天上课上班，没有时间，晚上回家还要陪老公孩子，还要接受老公的调教，所以更新的有点慢，请大家包涵。但是我可以再这里向大家保证，保证我会写完，告诉大家一个完整的故事，我是如何从不敢到愿意暴露，到接受ＳＭ调教的。&lt;br&gt;&lt;br&gt;第一章   意外&lt;br&gt;[琦，快到８点了，还不出来？]妈妈站在楼下大声的喊道。&lt;br&gt;[完蛋了？又要迟到了，速度要加快了。]此时的我正站在浴室里面洗澡。&lt;br&gt;夏天的天气是很热燥的，因为家里条件不是很好，所以空调也没开。早晨起
床后身上汗粘粘的。再加上昨天晚上偷偷看了几本成人电影，晚上做了春梦，下
体十分不舒服。&lt;br&gt;我快速的套上衣服，边跑出家门边对妈妈说：[妈，我不吃早餐了，我去上
学了。]&lt;br&gt;学校隔家很近，所以也没有住校。因为距离近，所以我老是爱睡早床，结果
往往是把握不住上第一堂课的节奏，上课老是迟到，这周已经罚扫三次厕所了，
班主任说再迟到就要写检查，喊家长。我们学生最反感这个了。所以今天！我一
定不能迟到。&lt;br&gt;[怎么大腿凉飕飕的？而且胸前晃动的厉害？]我有些疑问？[完蛋了，只知道
穿外套，不记得穿内衣裤了，我真是大迷糊，难怪班上的同学都叫我迷糊小姐呢！
最惨的是，我今天还穿的是短裙。]&lt;br&gt;风从大腿内侧吹过，轻轻的拂过我的外阴与肛门，我兴奋的想嗷嗷大叫：
[哦…我要大鸡巴，我要大鸡巴哥哥，我要你们用大鸡巴来插我的烂小穴]如
果是在家里，如果是关上了房门，躺在床上，我肯定已经开始浪叫了。我的左手
不自觉的摸上了自己的乳房。不行！大脑立即反应过来，这是在公路上。连忙右
手，打掉捏到乳房上的左手。&lt;br&gt;[怎么办？回家穿衣服？]&lt;br&gt;[肯定不行，回去，再跑到学校肯定迟到，到时候要写检查，还要在班会上
面念，很丢脸的。]&lt;br&gt;回去还是不回去，我在心里做着激烈的思想斗争。最后还是觉得只要低调点，
不要做什么剧烈运动，老老实实待在教室里面，一上午应该没人发现，到中午回
家就可以换上衣服了。&lt;br&gt;[好吧，还是去学校]我放慢了速度，慢慢的走向学校，估计时间也差不多。&lt;br&gt;终于到教室了，一路安全，我也放下半个心来。&lt;br&gt;[琦，你怎么才到教室啊？走，去２楼的语音室上英语课去，刚刚英语老师
说这节课上听力课。]好友瑶喊道。&lt;br&gt;[惨！我这衣服怎么能上２楼，在楼梯上肯定会走光的，后面的同学只要擡
头望一下，我就死定了，他们一定可以看到我没有穿内裤的。怎么办怎么办？]
心里什么郁闷，但是我还是挤出一副笑脸：[瑶，你先走，我马上来。]&lt;br&gt;这是不是最危险的时刻？我有点害怕。&lt;br&gt;我拿着英语书，跟着瑶的后面，磨磨蹭蹭的走到了楼梯口。我四周望望，好
像现在楼梯附近没什么人，应该也不会有人要上楼梯了，谢天谢地。但是我还是
不敢大意，我按着裙子，把背贴到墙上，一步一步往上摞，这样至少没有人能从
后面看得到我没穿内裤。&lt;br&gt;[干嘛？快点走啊，马上就要上课了。]瑶催我。&lt;br&gt;[好。]&lt;br&gt;[啊！]为了赶速度，上楼梯，但是心思又完全不在上楼梯上面，一直在担
心怎么解决走光的问题，结果一脚踏空，身子往下倒去。[如果这样倒下去，风
一吹，短裙悬起来，瑶回头看我的话，肯定可以发现我没穿内裤。不行，得想个
办法。]&lt;br&gt;[看！ＵＦＯ！]瑶果然注意力被移开，看向楼梯的窗口。&lt;br&gt;额，我重重的落到的地面上，还好，瑶一直在看天上，[没有啊，没有ＵＦ
Ｏ啊。]&lt;br&gt;[哎呀，你摔的疼不疼啊？扭到脚没有？]&lt;br&gt;[没有摔倒，没事。刚才难道我眼花了，算了，赶紧进教室，上课吧。]&lt;br&gt;坐到教室里面，感觉奇怪怪的，屁股感觉冰凉的，有内裤，直接坐到椅子上，
还真令人不习惯。感觉好怪异。但是心里有点小刺激，居然这样都没被人发现。
因为屁股感觉凉飕飕的，所以老是在座位上动来动去，结果下阴被椅子磨到越来
越兴奋，阴道已经十分润滑了，感觉似乎都有液体要流出来了，屁眼也兴奋得一
收一收的。控制住！控制住啊，这是在学校，不是在家里。不能潮吹啊。&lt;br&gt;结果一堂课完全没听到老师说什么，一直在担心被人发现与心理上的暴露的
刺激里面徘徊。做着我旁边的瑶还十分关心我：[怎么了？身体不舒服吗？要不
要去医务室？]&lt;br&gt;我推开她，[没关系的。我能坚持住，我今天不能请假，不然班主任极有可能
会让我写检查的。]&lt;br&gt;[真的不用？]瑶满脸关心。&lt;br&gt;下课铃响了，本来以为今天就要熬到头了，最危险的时刻已经过去了。&lt;br&gt;哪里知道后面有更大的危险在等着我。&lt;br&gt;[什么？今天上午还有体育课。而且还是考试？完蛋了。这下肯定要曝光了]&lt;br&gt;在换衣室里面，我磨磨蹭蹭的，不想换衣服。&lt;br&gt;[怎么啦？身体不舒服的话，给老师请假，让他下次给你补考。]瑶关切的
问我。&lt;br&gt;[没事的，我马上就出来。]&lt;br&gt;[那你快点换衣啊。换上体育课专用的体育服啊。]&lt;br&gt;[可是这里这么多人，我有点害羞。]其实我是没穿内衣，怕一换衣服，就
会被同学们发现。如果被同学们发现了，还以为我是暴露狂，那我就死定了，以
后也就再也别想读书了。大家都会用鄙视的眼神看着我，我的一辈子就完了，除
非家里肯答应我搬到一个陌生的城市去，但是显然这是不可能的。&lt;br&gt;[切，你以前不是一直在换衣室里面，和我们一起穿的吗？我们这里谁没看
过谁的身体啊？你怕的话，就赶紧去厕所里面换了出来。]&lt;br&gt;好主意，我高兴的一把抱住瑶，在她脸上亲了一口，我太高兴了，瑶果然聪
明，不愧为班上的前几名，一下就解决了我的大麻烦。&lt;br&gt;[等等我，我马上出来。]在厕所里面发现我的小阴唇上面居然有亮晶晶的
银丝了。赶紧用手指把它弄掉。&lt;br&gt;手指刚刚碰到小阴唇，人就一顿哆嗦：[嘶，好舒服啊，我好想在这里手淫
啊。]&lt;br&gt;手指插进阴道里面进进出出，我身体越来越软，不行了，停止住，不然上课
就迟到了，身子那么软，也别想上体育课了。我以无上的控制力，收回了手机，
穿好衣服。我脸估计红红的，眼角估计含春。&lt;br&gt;瑶被我亲后，居然也脸红了，哈哈，好可爱哦。&lt;br&gt;[臭妮子，找打啊？]&lt;br&gt;我换好衣服后，牵着瑶的手走进了室内体育馆，瑶的脸越来越红。难道是发
烧了？不会啊？今天上午还一直好好的。不管了。&lt;br&gt;今天是考跳马。先考男生，再考女生，算起来我排在第三十七个。看到前面
排队的同学越来越少，我心里越来越急。怎么办？跳马的话，就要加速跑，但是
我没穿胸罩，加速跑的话，胸前的两个兔子肯定是欢蹦乱跳的，加上我的胸部比
较大，大家肯定会发现我没穿内衣的。不行，不行，赶紧动用我的２５０智商，
想出一个好办法来。&lt;br&gt;时间是不等人的，我确实是个大迷糊，我怎么可能想出什么好办法来呢？就
连去厕所里面换衣服，都是瑶帮我想出来的。&lt;br&gt;这，这么快就轮到我了。没办法，硬着头皮上。&lt;br&gt;我慢慢的跑向木马，手臂也不敢摆动，老老实实的夹在胸前，防止乳房跳动。
这么慢的速度我肯定跳不过木马，我失败了。&lt;br&gt;[怎么搞的？这都跳不过，而且动作这么不规范，手臂都没摆动，以前上课
干什么去了？]老师拿着教鞭走了过来。&lt;br&gt;[她今天不舒服，老师。]瑶在旁边帮我解释。&lt;br&gt;体育老师疑惑的看着我，估计是猜测我的大姨妈来了。&lt;br&gt;[再试一次，如果真的不行的话，明天再来补考。]体育老师放了我一马。&lt;br&gt;[加油，你能行。]瑶给我鼓劲，班上的同学在后面也一起给我加油，[加
油，琦，你能行的，跑快点，很容易过的，不要怕。上啊。]&lt;br&gt;好，我豁出去了，班上的同学都给我加油，我一定要给他们面子，我放送身
体，手臂放下，开始摆动，向前冲，我明显的感觉到我的乳房在上下大浮动的跳
动，站在跑道旁边的体育老师似乎口水都流下来了。色咪咪的看着我的胸前。&lt;br&gt;嗨，我成功了，我跳起来了。但乐极生悲，我听到嚓的一声，我因为紧张，
我的腿分的太开，我知道肯定是我的裤子被撕开了。不能跳了，脑袋一片空白，
人直接坐到了木马了。看到就要成功的跳过木马的，成功就紧紧在面前一步，但
是我不敢越过去。&lt;br&gt;唉，班上我同学都在唉声叹气。怎么就没跳过去啊？&lt;br&gt;我听到这个声音，我心里却是十分高兴，完全的放下心来，看来是没人发现
我的裤子破了，如果裤子破了，大家就会发现我没穿内裤，那我就死定了。要关
切的跑过来：[没事吧？]&lt;br&gt;近了我的身后，瑶的眼神怪怪的。马上小心的护我下来，把我挡在身后，对
老师说，[看来琦是不行，还是让她明天补考把，我现在扶着琦出去休息下。]&lt;br&gt;瑶护着我，走回到换衣室。我换好衣服从厕所里面走出来。&lt;br&gt;瑶眼神怪异的看着我：[你该不会是没穿…]&lt;br&gt;欲知后事如何，且听下回分解。&lt;br&gt;&lt;br&gt;
第二章　明白
瑶护着我，走回到换衣室。我换好衣服从厕所里面走出来。&lt;br&gt;瑶眼神怪异的看着我：[你该不会是没穿内衣吧？]&lt;br&gt;我脸霎时间变得通红[早晨赶时间，怕迟到。洗澡的时候被妈妈叫，匆忙的
就冲出来了，结果内衣裤都忘记穿了。]&lt;br&gt;瑶笑嘻嘻的捏着我的鼻子：[真是大迷糊啊，还真对的起你的外号，今天幸
好我帮你打掩护，不然啊，在体育课上你丢脸就丢大了。]&lt;br&gt;[安啦安啦。]&lt;br&gt;我换好裙子，摇着瑶的手臂：[不要告诉别人啊，丢脸死了。]&lt;br&gt;[放心了。]&lt;br&gt;中午回到家，赶快穿上内衣裤。吃晚饭后，睡到床上，不禁想起今早的荒唐
事。&lt;br&gt;好羞人啊。不过好像很刺激，唔，又湿了，不要想这么丢脸的事情了。但是
真的好刺激啊，心里感觉挺爽的，比在家自己手淫舒服多了？难道我是变态？要
不再试试？不行。怎么办啊？我好矛盾啊。&lt;br&gt;[嗯，就这样办好了。]在床上翻来覆去，终于想出了个满意的方案。&lt;br&gt;第二天，早早的就起了床，为什么？因为在床上睡不着，为的是昨天想出的
办法，心里像有猫在抓一样。早晨起床后马上就换上了一件白色的纯棉Ｔ恤，为
什么是白色的？嘿嘿，其实大家都知道，白色的，在被汗水打湿后，或者是被水
打湿后，会变得透明。然后是选内衣裤。胸罩有小可爱，选了个带蕾丝的，但是
内裤都是些好保守的哦，下次应该去淘宝买点诱人的。好！就决定这么穿了。&lt;br&gt;到学校后，利用第二节课中间长时间的休息，去补考体育课。&lt;br&gt;体育老师还是有点色色的看着我。哼！就不给你机会，还真以为我跳不过去
啊？我助跑，调木马，一口气喝成，三分钟不到。哼哼，不给你看本大美女的机
会。&lt;br&gt;离开体育馆的时候，突然想到要调戏下老师，给他个难堪。我转过身来，笑
瞇瞇的看着体育老师：[今天麻烦你了，谢谢。]然后用双臂挤住双乳，往上下
抖动了几下。没有流鼻血，太令我失望了，漫画书看来是骗我们的。不过还好，
体育老师的下体似乎一下就翘起来了，我看到老师用手迅速的遮住了，嘿嘿，这
点小动作是瞒不到我的。哈哈，成功！&lt;br&gt;都快到放学的时候了，一直都没有暴露的机会？怎么办？难道我今天的精心
打扮都浪费掉了？&lt;br&gt;有了，就这样办。&lt;br&gt;下午最后一堂课，一般都是自习课，大家可以随意选择，可以去体育馆，可
以去图书馆，也可以待在教室，当然也有些调皮的学生偷偷翻围墙出去上网。&lt;br&gt;我决定拉上瑶一起去打羽毛球，这样，不就是会流汗了，不就可以广大正名
的暴露了？而且体育场上一般都有很多人，而且是以男生居多。&lt;br&gt;[瑶，走，配我打羽毛球去吧~ 我们好久都没有打羽毛球了。]&lt;br&gt;[行，你先去，我把这道题算了了就来，你先去，我到时候去体育馆找你]&lt;br&gt;来到体育馆，我觉得还是不要去市内打羽毛球了，市内凉快些，流不了多少
汗，还是在操场上打吧，外面有夕阳，而且今天也没有风，外面适合打羽毛球。&lt;br&gt;靠我的姣好的面容加上已经发育了的身材，很容易就在男生里面找到一个位
置，那些男生也很愿意我一个美女加进来。&lt;br&gt;嗨，哈，呵，哼，我左跑跑，右跑跑，上跳跳，下蹲蹲。整个操场上的小精
灵，活蹦乱跳的，我就是在折腾自己，为了让自己流汗。哈哈，这些色色的小男
生，都在看我的胸部吧？我就让你们看个够，哼，别你们班上的那些青涩小女孩
要棒很多吧？看吧，看个够吧，你们看的越多，我越高兴，我就越湿润。</content></item></essay>