<essay><item><title>引狼入室(3)</title><author>床上伴侣</author><content>看到福强似有九成把握地淫笑着，我不禁替水鸡长久欠人干的老妈担心。&lt;br&gt;「福强哥，你好色啊，一边干人家小鸡一边还想干我婆婆，人家会吃醋。」
惠蓉似吃醋地娇嗔。&lt;br&gt;「放心，到时候一、三、五干妳，二、四、六干妳婆婆，星期天妳们躺在一
起让我轮流干，哈……」&lt;br&gt;想不到福强想一箭双「鸡」，坐享齐人之福，真是气人。&lt;br&gt;经过老婆吃醋地娇嗔，福强又继续埋头苦干着惠蓉，啪啪地用力将那根又粗
又黑的大鸡巴，轻重有序地塞入老婆紧密的嫩穴内抽送，不时传来两人性器紧密
交合的「滋滋」声、老婆水鸡肉被抽爽而溢出的淫水声、沙发随着福强用力深干
惠蓉而激烈震动的「咿哇」声、还有二条黑白肉虫紧密纠缠的打情骂俏、福强边
干她边叫的三字经、还有我性感娇妻被这牛郎奸爽发出的叫床声。真是「干声水
声叫床声，声声入耳」，让人彷彿置身Ａ片现场，开始怀疑这个和牛郎亲密交配
的，是我端庄保守的爱妻吗？还是喜欢红杏出墙的荡妇？&lt;br&gt;把老婆放在沙发上正面干穴后，福强叫老婆紧紧搂住他，自己抱起惠蓉掉换
位置，换成他坐在沙发上，坐享老婆在他下体驰骋，又省力又可把玩老婆丰满的
酥胸，惠蓉则害羞地扭动细腰与丰臀，好让自己水鸡内的每个痒处都给大龟头戳
爽。福强则空出双手，一手一个用力抓起老婆上下晃动的乳房，有时温柔地搓揉
乳峰，有时暴力地挤弄乳房，有时技巧地揉捏她挺耸的乳头，忍不住把嘴巴凑上
惠蓉坚挺的乳峰，开始吸吮她的乳晕和乳头，两手再用力搂紧惠蓉的丰臀，让她
紧密的小鸡洞，来回吞吐着黑色大热狗。&lt;br&gt;「嫂子，妳的乳房真丰满，小孩子没喝母奶吗？」&lt;br&gt;「小孩请人带，餵他吸母乳不方便。」&lt;br&gt;「幸好没餵小孩母奶，不然我就玩不到妳这对坚挺的奶子了。志仁平时没在
吸妳奶吗？」&lt;br&gt;「他平时很少摸人家乳房，那像你这坏牛郎，有时快把人家奶子挤破，有时
还把人家的乳汁吸出来，你好坏哦……」&lt;br&gt;「听说隔壁的昆博家都不用买牛奶，想喝奶就叫妳过去，解开胸罩，让他吸
妳新鲜的人奶，他有没有顺便餵妳水鸡喝豆浆？」&lt;br&gt;老婆怕福强将白天我不在时，她去让昆博吸吮奶汁，顺便和昆博通奸的事抖
出，不禁羞得无地自容，连忙解释：&lt;br&gt;「志仁，别听他胡说，昆博这个大流氓，只有一次看到我穿紧身Ｔ恤，夸我
乳房很丰满，很想吸人家的乳汁，还问人家志仁常不常干我，如果人家水鸡空虚
欠干，他很想帮志仁来干爽人家欠干的水鸡，如果志仁精虫少，他这只大猪哥可
以把我这只发春的猪母打种……但人家一听就好害羞地骂他『讨厌，大色狼』后
赶紧跑回家，才没有去餵她吸奶，更没有去和他相干……」&lt;br&gt;听完老婆的解释我才放下心，虽然她的表情不是很自然。&lt;br&gt;「不管昆博有没有吸妳的奶子，如果要吸，那就我吸妳左乳，他吸右乳；如
果志仁精虫少，我和昆博两只大猪哥可以同时干妳一个肉洞。志仁，你说好不好
啊？……」&lt;br&gt;我又遇上难题，真是难以启齿。&lt;br&gt;「如果我精虫少，而惠蓉又想受精怀孕时，我再请你和昆博来和惠蓉交配好
了。至于你们两只大鸡巴要同时插入惠蓉的小水鸡，如果她喜欢的话，那我没意
见。」&lt;br&gt;虽然我知道，上次昆博和永丰曾经同时将两支鸡巴塞入老婆的肉穴轮奸，几
乎把她紧密的肉洞给干破，但她似乎被轮奸得很爽。&lt;br&gt;「讨厌，人家的小水鸡怎么能同时塞入他们两个色狼的大鸡巴？羞死人……
不说了。」老婆似乎又期待又怕受伤害地娇嗔着。&lt;br&gt;听完老婆半慌张半心虚的解释后，福强仍然继续双手抱住她的美臀，让她紧
密的小鸡来回吞吐他的大鸡巴，有时也性虐待地，用力拍打老婆圆润的美臀，惠
蓉的两瓣臀肉也给他拍得霹啪响。&lt;br&gt;「快扭腰，欠干的骚货，妳的水鸡还真紧，干死妳！」&lt;br&gt;「福强哥，你好坏，一边干人家，还一边打人家的屁屁，人家的屁屁红起来
了……」&lt;br&gt;「好妹妹，快看下面妳的小穴，正在吃黑色大热狗，还边吃边流口水，真好
看。」&lt;br&gt;惠蓉听见福强取笑她，白皙紧密的嫩穴口，正来回吞吐他粗黑的大鸡巴，还
不断从她的水鸡内抽出淫水，不禁偷看一下两人性器交合处，顿时粉颊晕红，不
敢再看地，把头依偎在他健壮的胸膛上。&lt;br&gt;「讨厌，你又笑人家的水鸡被你干得出汁，志仁，福强哥好坏呦，边干人家
小鸡边笑人家，以后别让他来了……」老婆也似拒还迎地嗔道。&lt;br&gt;「好，以后我不来……换妳到我家住上十天半月的，我每天找不同的牛郎来
干妳欠男人操的水鸡，还有鸡巴特别粗特别长的黑人来干妳小穴，好不好？」&lt;br&gt;老婆一听还有黑人牛郎，不禁小鹿乱撞：&lt;br&gt;「讨厌！人家的小鸡怎么受得了黑人那么粗、那么长的大鸡巴……」老婆谈
及黑人特大号的鸡巴时，已羞得接不下去。&lt;br&gt;「志仁，看你老婆一听到黑人的大鸡巴就心里暗爽，我改天再带Johnson来让
嫂子开开洋荤。」&lt;br&gt;「我常在Ａ片看到那些黑人的身材壮硕，鸡巴又比东方人大一号，我怕惠蓉
的小水鸡受不了黑人的大懒教。」我借词推讬着，但下体却又再次充血。&lt;br&gt;「嫂子，别理志仁了，找机会我再带妳去吃黑鬼的大香肠，哈……」&lt;br&gt;惠蓉一听福强以后要带她去让黑鬼的大鸡巴奸干小水鸡，不禁羞红闭目，幻
想那情境……&lt;br&gt;「福强哥，人家会怕黑人的大鸡巴，不要啦……讨厌！」&lt;br&gt;在沙发上和惠蓉交合后，福强也叫老婆双手搂住她的脖子，想抱起惠蓉边走
边干她肉洞。&lt;br&gt;「小宝贝，双手抱紧一点，我们来玩妳最喜欢被干的姿势。」&lt;br&gt;老婆知道福强又要把她抱起来「逛大街」地边走边干，虽是女人家最难为情
的姿势，但却令她粉颊涨红，内心暗爽，双手害羞地紧紧搂住福强的脖子，头儿
低下不敢看福强。&lt;br&gt;「讨厌，你又要抱人家起来……羞死人家了。」&lt;br&gt;「志仁，我要抱你老婆起来逛街看风景了，她最喜欢被男人抱起来逛大街的
了，哈……」&lt;br&gt;只见福强肌肉发达的福强，轻而易举地抱起雪白苗条的老婆娇驱，开始在客
厅里游走干穴，不时露出胜利者的淫笑，惠蓉只得羞惭地闭目享受被这健壮种牛
肆意奸淫的快感。由于全身腾空，只好把自己细腻滑溜的雪白肉体紧紧贴住福强
粗黑健壮的体格，修长白皙的玉腿让他紧紧抱起，下体的肉穴也被福强的鸡巴上
下干着，有时福强也抱着她原地打转地交合，让她水鸡内每处淫肉都给福强干透
了。&lt;br&gt;「志仁，你看我的烂鸟会旋转，好像一只大螺丝，钻得妳老婆的小螺丝孔爽
歪歪，哈……」&lt;br&gt;「啊……你的技术越来越厉害……人家全身都给你这大色狼抱的紧紧的，人
家的小洞洞又给你的大螺丝钻出水了……你的东西好粗好长……干得人家水鸡妹
妹好酥……好麻……好爽……又不敢叫春……叫得太大声，怕老公听到，人家被
你强奸，还叫得这么爽，讨厌。」&lt;br&gt;「志仁，这叫做『被人强奸，还要喊爽』，对不对？」福强得寸进尺地说。&lt;br&gt;我听见福强边强奸老婆，还要老婆喊爽以助其淫兴，只好无奈地说：&lt;br&gt;「对啦，被人强奸，还要喊爽。惠蓉，如果被福强干得太爽，就叫出来比较
舒服，我会当作没听见。」&lt;br&gt;老婆见我纵容福强，正好给她尽情叫春的借口。&lt;br&gt;「志仁，你真好，只怪福强哥太会驯服女人了，太会挑逗人家了，他讲的三
字经让人家听得心里好羞好爽，他用力拍打人家屁屁，让人家又痛又爽。志仁，
我爱你，但更爱福强哥抱着人家边走边干，更爱他比你粗、比你长的大鸡巴，我
爱你的斯文，更爱他健壮如牛的体格，更爱他每次都干得水鸡比你深、比你爽，
啊……好喜欢他比你大的龟头撞到人家的花心，更喜欢他的大懒教狠狠干入人家
子宫射精的爽头……」&lt;br&gt;听我善解「妻」意的话后，老婆似乎原形毕露地招供了。真令人为之气结，
连我老二也怒气冲天。&lt;br&gt;在客听抱着惠蓉游街干穴后，福强为了展现他种猪的超强体力，就想抱着惠
蓉边爬楼梯边干她肉穴。&lt;br&gt;「小骚货，我们来玩一招『步步高升』好不好？妳要抱我紧一点，掉下去我
可不负责哦！」&lt;br&gt;惠蓉还没嚐过这种新招式，才羞怯地说：「这样你可要把人家搂紧一点，人
家羞死了……」&lt;br&gt;我也叮咛福强：「福强，你要用力搂紧我老婆的身体，惠蓉，妳也要紧紧抱
住福强哦！」&lt;br&gt;老婆见我关心地叮嘱他们紧密地交合，也羞着脸说：「老公，你能不能跟在
后面，帮我们擦干楼梯上的水……」&lt;br&gt;「楼梯上干干的，没水啊！」我纳闷答着。&lt;br&gt;福强见老婆不敢明言，便说：「她不好意思说，叫你帮我们擦干，等一下我
边干她肉穴，她被我干出来的水鸡汤……」&lt;br&gt;我为了顾及两人交合的安全，只好拿着惠蓉的三角裤跟在后面，擦拭惠蓉被
不断抽出的水鸡汤。&lt;br&gt;只见体格壮硕的福强，双手抱起娇妻曲线玲珑的雪白身躯，用力将大鸡巴狠
狠塞入那紧密收缩的小肉洞，老婆全身腾空被这体格强壮的牛郎抱起，只好紧紧
搂住福强的脖子，害羞地微瞇双眼，陶醉在被性爱高手尽情的奸淫快感中。当福
强粗大的龟头，深深地撞击到她的水鸡底时，也令惠蓉高潮亢奋地叫床着：&lt;br&gt;「啊……这下干得好深……啊……这下干到人家子宫了……这下干到人家心
口了……」&lt;br&gt;「小荡妇，这样干妳爽不爽？你老公没有和妳玩过这招吧？我的鸡巴是不是
干得比志仁还深啊？快说，欠干的查某！」&lt;br&gt;「啊……人家老公才不会你这些折腾女人的招式，不像你这么坏，每次都说
一些不正经的话来挑逗人家，害人家心里小鹿乱撞，还有用这种难为情的姿势和
人家抱着相干，让人家好羞……」&lt;br&gt;「嫂子，姿势歹，没关系，爽就好。每次被我挑逗的女人，都让我干得又羞
又爽，像志仁大姊老公不行，马上被我这只大猪哥拐上床，干得她又羞又爽，我
命她叫我老公，她还不是乖乖地叫福强哥……好老公？蓉妹妹，快叫我老公，不
然不干妳哦！」&lt;br&gt;想不到福强竟要惠蓉当我的面叫他老公，真是过份地不把我这正牌老公放在
眼里。惠蓉也面对着眼前这心爱的牛郎「客兄」羞得难以启齿，更何况在我面前
叫别的男人老公。&lt;br&gt;也许福强这只强壮的猪哥把老婆这欠干着猪母干得太舒爽，老婆竟为了讨这
心爱的奸夫欢心，羞红着脸靠在福强粗壮的胸膛，悄声说着：&lt;br&gt;「福强老公，我爱你。羞死人家了……」&lt;br&gt;福强听见惠蓉叫他老公，一时更加淂意忘形：&lt;br&gt;「志仁，你老婆已经被我干得太爽，又叫我老公了，看来以后我也是她另一
个床上的老公，以后我们三人睡同一张床，我要每天晚上都和你老婆一同洗鸳鸯
浴，每天晚上都要和她相干，好不好？」&lt;br&gt;我一时愣住，不知如何回答。&lt;br&gt;「福强老公，你好坏哦，人家叫你老公，你就要每天和人家一起洗澡，还要
每天干人家……」&lt;br&gt;「你老公不说话，就是同意了。小老婆，我以后可以每天干妳小水鸡了，妳
爽不爽？」&lt;br&gt;「福强老公，人家以后就是你的人了，以后人家可以每天被你干得爽歪歪。
人家好羞啊……」&lt;br&gt;老婆似难掩以后要被福强每日奸淫的喜悦，娇羞地紧紧搂住福强。&lt;br&gt;当福强抱着惠蓉边爬楼梯，边干老婆肉穴时，我也跟在后面，一边擦拭惠蓉
被他抽出的淫水，一边看着福强的两个大睪丸，随着抽送肉穴而上下晃荡。当她
们爬上三楼楼梯时，老婆兀自沉醉在福强的奸淫中，福强似有些疲累，便抱着惠
蓉坐在楼梯上休息。&lt;br&gt;福强：「小老婆，我干妳有点累了，换妳来干我吧！」&lt;br&gt;惠蓉：「讨厌，哪有女人干男人的，人家只会用套的……」说完才想到我在
后面，不禁羞红了脸。接着老婆在受不了福强大鸡巴的诱惑下，又再次上下主动
套入大鸡巴。&lt;br&gt;面露淫笑的福强则看着眼前这性感荡妇，扭腰摆臀地上下套入自己坚挺粗壮
的阳物，一会儿左、一会儿右，有时还会旋转地让大龟头干爽她水鸡内每一个痒
处，看着老婆两个上下晃动的乳峰，福强忍不住一手一个，用力抓住把玩着。&lt;br&gt;福强：「志仁，你老婆的腰还真会扭，她的水鸡每个角落都被我的大懒教干
烂了，哈……」&lt;br&gt;我也为老婆如此主动地卖弄风骚而汗颜着。&lt;br&gt;惠蓉嗔道：「福强老公，讨厌，人家水鸡内有些痒处你都没干到，我只是让
你的大龟头可以干到人家的水鸡底而已……你的坏东西有稜有角，人家水鸡内每
个痒处都给你搔到了，啊……这下好深……啊……这下插到底了……」&lt;br&gt;福强：「小宝贝，这样妳背着老公偷腥，志仁看不到妳被我奸爽的骚样，我
想让志仁看清楚妳水鸡被我大鸡巴干爆的镜头，好不好？」&lt;br&gt;此时福强为了刺激我，娇妻被他奸淫的胜利者心态，便让惠蓉转过身来面对
我，两人成「比」字型坐着交媾，以便让我更清楚看见老婆肉穴被他大鸡巴塞入
抽插的镜头。当惠蓉站起来时，那根奸了她许久的大鸡巴仍沾满着淫液，但已稍
有软化。</content></item></essay>