<essay><item><title>美丽的邻居(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;（一）美邻居简介&lt;br&gt;我家后面的两座房子里有一个少妇，长得迷死我般的美丽。她住在我家后面
的那两座房子好久了，但我从来都没有发现这个少妇，也从不知道有这么样的一
个大美人。&lt;br&gt;有一天我正好下班回来，突然在我家的旁边看到这么样的一个少妇在走路，
我都不知是如何进门的！我特地站在我家的阳台上看这个少妇走到哪儿，只见她
走到我家的背后那栋房子，我才知道原来在我的附近还有如此美丽的少妇。我的
心也随着她而去了。&lt;br&gt;我至今不知道她的名字，她的一切我都不知道，但是在我的专心观察和仔细
摸索下，我了解到了一些她的情况，但都不能描述出来倒底她是何方圣女下凡。&lt;br&gt;她的容貌在我见过的少妇之中可以说是最美、最好看的。她长着一副圆形的
脸，下巴稍尖，又有点瓜子脸的趋向。我真的无法描述她的脸的长相，实在是太
漂亮了！她的双眼是水灵灵的那种，彷彿她的双眼也会说话一般，圆圆的、大大
的、汪汪的！两只眼睛都是双眼皮，长长的睫毛俏丽地垂在眼珠上，往上翘着，
好像我的心都随着她的目光无止境地飞呀、飞呀！&lt;br&gt;她的鼻子是外国人那般的高拱而起，特别是她的嘴唇，那简直会迷死我的心
肝哟！两片薄而小的唇肉是鲜果般的俏皮上挑，而又不失端庄。&lt;br&gt;她的身高大约是１．６５米。体型如同模特般的标准，但又比模特略为丰满
而显得富有肉感。她的上半身和下半身结构匀称，黄金分割般的标致，腰部纤细
又泛细圆，臀部浑然天成般的丰满而没有一丝的赘肉，减一两太瘦，多一肉显得
太胖，真是巧夺天工的美臀呀！&lt;br&gt;最迷死我的是她的胸部，两只高傲、挺拔的丰乳是往上傲立着而不是下垂的
那种，平常我偷偷观察她走路时的双乳是如何晃动，每次我都是看到她的双乳是
微微地跳跃着，简直是呼之欲出呀！她的腹部是平坦的，走起路来，身子一挺挺
的，胯部左右微微摆动，真是淑女式的大美女呀！
（二）我对她的观察&lt;br&gt;从我第一天见到她后，我就从来没有停止过对她的了解和观察。&lt;br&gt;有时我会呆呆地坐在阳台下等她从我家的旁边经过，这要等好几个小时的时
间，但我心甘情愿。为了看她一眼，叫我等上一整天我都愿意的。&lt;br&gt;有时我等在她下班时回家的必经之路等她，就那么一瞬间她开车从我的身边
经过，我看了她一眼，我就心满意足了！&lt;br&gt;有时我坐在我家的天台上，往后面她的家里张望，盼望她能走到我目光能看
到的地方，那时我就可以用充足的时间来仔细看她的一举一动了。&lt;br&gt;唉！这样的大美人不知何时我才能得到手呀！&lt;br&gt;很久以来我的心都随着她而思想，随着她这个大美女、迷死我心的美少妇而
生，但我真正同她发生不管什么样的关系却似乎是遥遥无期呀！&lt;br&gt;我在家的天台上观察她好久了，现将所看到的一一列举出来：&lt;br&gt;１、好久前有一天晚上，我看到她同她的丈夫打架，她好像被她的家人打的
好重，她在大哭，我在家的阳台上都听到她的哭声。我好心疼，但爱莫能助，只
好为这个大美人心疼不已了！&lt;br&gt;２、她在晒洗好的衣裳，随着她的动作一抖一抖的在抖动洗好的衣服上的水
时，我恨不得化为衣服能在这美少妇手上一抖一抖的！&lt;br&gt;３、她好像是同她的丈夫分居而睡，每天观察发现，她只陪同她的儿子睡。&lt;br&gt;４、她每天晚上都在家里，很少有发现她出去的时候，她每天都是９点左右
就开始睡觉，很少更改作息时间。&lt;br&gt;５、她在家里的时候是根本不知道我在暗暗地观察她的一举一动，但她照样
是毫无失礼的行为。她在家里的穿着是普通而端正的，没有华丽的追求，但是朴
素丝毫没有将她的妩媚遮掩，反而衬托出这位美少妇的贤淑安静。&lt;br&gt;６、她在家看电视时也是小心谨慎的。躺在床上看电视，她也是小心地拉好
衣裙，不让一丝的春光流淌出来饱我这随时随地都在偷看她的眼福。有时最慰我
心的时候是看到她的长腿，雪白雪白的，但也只能看到她大腿的上部而无法看到
她的大腿的根部。她的两只大腿晶莹亮白，浑然白玉所雕，随着她在床上移动或
者挪动大腿时，我都巴不得她能够脱下裙子，让我看个饱，看个够！&lt;br&gt;&lt;br&gt;（三）最精彩的一幕&lt;br&gt;夏天的时候，有一个近九点多的晚上，我独自一个坐在天台上，偶然的机会
我看到了她同她的老公在做爱！&lt;br&gt;当时，她家的灯光被调的好小，只能微微看到一点点亮光，还好我是有备而
来，我有一个军事望远镜，能看到微弱灯光下的所有动作，所以当时我的心都快
要跳出心脏了，我自已都可以听到我的心脏「怦……怦……」跳动的声音！&lt;br&gt;我看到她是仰面躺着，全身赤裸裸的，两条白色的腿一半垂在床的下面。我
看到一双手在她的全身上下抚摸着，起先我看到是抚摸乳房，后来我看到一片黑
乎乎的东东，肯定是阴毛也被这只手抚摸着。&lt;br&gt;我心想：这只手如果是我的手那该多好呀！那么我就爽死哪！我可以摸她的
全身每一个地方，她的乳房，她的阴毛，她的大阴唇，她的小阴唇，她的阴蒂，
她的美不可言的阴道，她的屁股，她的全身上下的每一个地方。她的所有地方都
是我所渴望抚摸的，为了实现这个渴望，叫我付出任何代价我都心甘情愿！&lt;br&gt;她静静躺在床上任那只手抚遍全身，我这时看到她的身躯在扭动着，有时也
在曲张大腿，晃动着屁股。过了不一会儿，我看到她的雪白的身体上压着一个肉
体。她老公在不停地挺动着腰部，上下挺动着，幅度好大。&lt;br&gt;我又想：这时候要是我压在这位美少妇身上那该多好呀！如果这时进入这位
美人儿阴道里的肉棒是我的大阴茎那真是爽死我了！那样的话，我会先死命地、
痛快地狠狠地干这位美少妇几个钟头，先将我这么我年来对她的渴慕和思念让她
好好地偿还给我，让她在我的身子底下呻吟、发搔、挣扎、甚至求饶！然后我再
慢慢享用她的美丽的身子上每一寸肉地！&lt;br&gt;过了会儿，我又看到美少妇翻身坐在她老公的肚子上，原来她是用坐式来做
爱的哟！想不到我心目中神圣不可侵犯的美人在床上时也是个荡妇呀！不过她的
淫荡是只对她老公淫荡，又不对外人淫，对外人荡！真是可惜！&lt;br&gt;如果此时她是坐在我的肚皮上那该多好呀！我愿意让这位美妇怎么做，怎么
玩，怎么用她的淫肉做我的阴茎都可以，我随时可以为她而献身！我真想她现在
用她的阴道套弄的阴茎是我的大肉棒！&lt;br&gt;如果这样的话，我就会死命挺身而出，迎接她的阴道来我这儿做客。我就会
用我的肉棒死命钻进她的阴道取暖，吸干她涔涔下流的淫水，将她的肉洞用我的
铁般的肉棒用力往上挑起，让她在我的狠劲中呻吟不已，疯狂成一个十足、标准
的大淫妇、大荡妇！&lt;br&gt;风中颤抖的是小粟的话，那么此时我就是在风中看着我的心目中的偶像情人
在同别人在做爱。我的心难受呀！我的心恨不得化为一缕清风，轻轻拂过大美人
的脸，拂过她的圆润的屁股，抚摸遍她的全身，让大美人在我的轻抚下微微的颤
抖着。&lt;br&gt;我的大美人哟，我此时多想搂着你的雪白的身躯，看着你的全身上下雪白无
暇的肉体，先用我的目光抚遍你的全身，然后再用我的一切可用的兵器来干你的
肉洞呀！&lt;br&gt;我看到她又翻过身来，翘起她的屁股，往后翘露着她的阴道，等待着肉棒的
到来和光临！&lt;br&gt;让我来吧，我的亲爱的美人，我的日思夜想的美少妇，你知道我是多么地想
念你吗？我是白天的时候想你，夜晚的时候更想念你啊！&lt;br&gt;白天的时候我是想看到你的花容月貌，看到你那楚楚动人的美姿，看到你的
一步一伐，看到你那婷婷玉立的身躯，看到你在走动时双乳在你的胸前不停地跳
跃，看到你的屁股在我的面前不停息的扭动。看到你的扁平的腹部似乎在等待我
的光临和抚摸，看到你的阴道好像每时每刻在等待我的肉棒的插入。&lt;br&gt;夜晚的时候我是想看到你脱光身子在浴室里洗澡，看到你这我心目中的大美
人在洗澡时用手轻搓着全身上下的每寸肌肤，看到你用手指头伸进阴部轻抚肉洞
的淫兴时在不停地颤抖，看到你这我的美人在家中的一举一动，看到大美人你翘
起屁股在搔着阴道里不止息的骚痒。看到你在换下全身衣服时不断湧现出来的雪
白的身躯，看到你那张开双腿时于灯光下的紫红色的阴道！&lt;br&gt;美少妇呀，大美人哟，你何时才是我的凯子，才是我的新娘！何时才是我的
口中食，肉中馅？何时我才有福享用你的那迷死人的阴道？何时我才有福将她变
成为我的性爱的对象？&lt;br&gt;我的至爱哟，我的大美人！&lt;br&gt;你是我心目中永远的最美妙的女人，最让我动心的美宝贝！&lt;br&gt;我爱你至极你知道吗？我想上你的阴道多少年了你明白吗？&lt;br&gt;我天天在默默地等待你，在默默地注视着你，你明白世上只有我才是最关心
你的人吧？&lt;br&gt;我心中至爱现在却翘起屁股等着另一个不是我的男人来干她的蜜穴，我的内
心是既激动又难受。激动的是我看到了我日思夜想的美人的裸体以及她的骚样，
看到她做爱时的各种情态，看到她的雪白的肉躯，看到她在做爱时摆各种各样的
姿势；难受的是她现在如此淫荡，可对像却不是我。&lt;br&gt;我的心在受着人生中最大的煎熬，可是却没有一点办法。&lt;br&gt;我只好专神注志地看着她，看着她在同别人做爱。&lt;br&gt;这时，我看到她在用屁股往后顶着，狗趴式的骚样让我的肉棒充满了欲洩的
愤怒！&lt;br&gt;如果是我的肉棒插进大美人的骚穴那该有多爽啊！那么她这样用力顶我的肉
棒，我就会搂住她的蛇腰，用力往后拉她的阴臀朝我的阴茎头上撞击，让我能干
到她的美骚穴的最深处，让我能实现多年来的想干这位美丽的少妇的愿望。&lt;br&gt;唉！她现在翘起的屁股能是对着我的肉棒那有多美妙啊！&lt;br&gt;过了好久，我看到他们做爱结束了，这个美人全身上下没有丝毫的力气仰天
躺在床上，雪白无暇的肉体完全地呈现在我的视野之内。&lt;br&gt;让我接着干好吗？大美人！我想干你的阴道好久好久了！让我接着干吧！我
会让你死去活来的！让你在我的呵爱之中享受到你从未得到过的人生极乐享受！&lt;br&gt;好久好久，她才从淫荡的疲惫之中恢复过来。她拿起纸巾擦着她的阴唇和阴
道。我看到她用了好多张纸才擦好她的阴部，可见她刚才流了好多的淫水，也被
射进好多的精液。&lt;br&gt;她的阴道肿的好大，整个阴道口张得好开，且一大片大阴唇红肿肿的，唉，
为何如此的结果不是我惹出来的呢？如果她的阴道是我干而肿起来的话，我会好
好替她用手轻轻揉揉的，让她的阴道消消痛。不过我知道她的痛是淫快的痛，是
浪荡的痒痛，与我无关！&lt;br&gt;你何时才会与我有关呢？我的心目中的大美人！&lt;br&gt;（四）相遇到相识&lt;br&gt;我坐在办公室呆呆地想着我美丽的邻居，想着我的大美人，正发呆的时候，
突然有个声音对我问道：「能问个事吗，先生？」&lt;br&gt;发呆的我被这人一打扰，非常恼火，正想发火的时候，抬头一看，哎哟，送
上门来了，我的大美人？&lt;br&gt;原来正是我日思夜想的美丽的邻居美少妇！&lt;br&gt;难道说上天知道我在天天想她，现在让她主动送上门来了？&lt;br&gt;她一看到我也呆了一下，说道：「你好像是我家前面的邻居吧。」&lt;br&gt;我镇定的答道：「是呀，你好像是住在我家的后面。我平常在我家的附近有
看到你。」&lt;br&gt;我请她坐下，给她倒了杯水，她道了谢后就坐在我的正对面，我的心高兴的
快要跳出来了。今天是我离她最近的距离来仔细看她的美丽的容貌，以前都是如
昙花一现地从我的视野中一晃而过，并且有时我要看她还不知要花费多少的时间
呀，现在这个美丽的少妇却端端正正地坐在我的正对面让我的目光任意地在她的
脸上到处扫荡，我的心美滋滋地享用着她的脸容，爽死我了！&lt;br&gt;「有事吗？」我一本正经地问道，「有什么需要我帮忙的吗？」&lt;br&gt;她注意到我刚才一直盯着她的脸瞧个不停，但丝毫没有生气的意思，脸上挂
着灿烂的笑容说道：「你我是邻居，那我就直接了当地询问你件事，请告诉我好
吗？」&lt;br&gt;我心想：不会是想问我那天偷看她做爱的事吧，那我就太不好意思了。我的
心被她这样一说有点紧张起来了。&lt;br&gt;「邻里之间互相帮助是应该的呀！请说吧！」我只好硬着头皮对她说。&lt;br&gt;「那我就先谢你了。」说完这话，她对我似乎抛了个媚眼。我的心颤了个大
抖。&lt;br&gt;「听说你单位里招聘外人，我的单位不景气，我想来你这应聘，不知该找谁
询问情况。」她对着我的脸说道，因为距离很近，我嗅到了她说话时从嘴里缓缓
吐出的如兰的气息。&lt;br&gt;「唔……爽……好香的……」我闭了下眼好好的感受了会从我的大美人吹到
我鼻子里的香气。她好像看到我的陶醉样，有点不好意思了，且似乎有点生气，
但没有表露出来。</content></item></essay>