<essay><item><title>端午上岳母(2)</title><author>床上伴侣</author><content>岳母几年前因中风办理了病退手续在家休养，经过二年多的治疗和调养，身
体状况逐渐好转，前些年已完全恢复正常。&lt;br&gt;去年初，岳母与一个比她大十岁左右的离异老头好上了。&lt;br&gt;小舅子和妻子坚决反对，因为那个老头的妻子经常找老头的麻烦，纠缠不休
，老头的子女们也都希望自己的父母破镜重圆，双方子女都反对岳母和老头交往
。&lt;br&gt;我听说过这件事，因为女婿是外姓人，不可能掺合意见。&lt;br&gt;后来双方的子女在一起商量了一个办法来了结这件事，由小舅子出面作恶人
，拿刀威胁老头，不准老头与岳母再来往。&lt;br&gt;小舅子的狠劲在当地很有名气，老头被小舅子吓住了，又出于自身家庭的原
因，不敢再与岳母来往。岳母知道后，非常伤心，这件事就这样过去了。&lt;br&gt;一年来谁都没有再提起这件事，岳母也没有找到新的相好的。&lt;br&gt;去年小舅子嫖娼被公安罚款，让岳母丧透了心，主要是感觉到没有脸见人。&lt;br&gt;小舅子原来所交的女朋友知道小舅子嫖娼的劣迹后，都躲着小舅子，&lt;br&gt;小舅子也非常沮丧。&lt;br&gt;今年元旦后的一天晚上，小舅子和几个哥们又在外面喝酒喝高了，被别人擡
回岳母家里。&lt;br&gt;凌晨时小舅子性欲发作强暴了岳母。&lt;br&gt;由于遭到岳母的极力反抗，小舅子还打了岳母几耳光。&lt;br&gt;天亮后，岳母打电话把妻子喊去，小舅子的酒已醒了大半。&lt;br&gt;妻子恼羞成怒，气的拿着手机要报警。&lt;br&gt;小舅子跪着求妻子千万不要报警。&lt;br&gt;岳母也说报了警，事情张扬出去，她这张老脸往那里放。&lt;br&gt;小舅子说出了狠话，如果报警，在警察来之前就用菜刀割腕自杀谢罪。&lt;br&gt;妻子没有办法，只好作罢，把岳母接到我们家里住。&lt;br&gt;原来小舅子醉酒后，将岳母当作了他的女朋友，他从来都没有产生过强暴岳
母的念头。&lt;br&gt;他说在外面玩过几个年青女人，决不会打咱妈这个老女人的主意，并吹嘘说
现在花500元，就可以玩到姿色不错的女人，怎么会打老太太的主意。&lt;br&gt;小舅子强暴岳母的丑事发生后，就躲到外地哥们朋友那里去了，今年春节除
夕时团年都没有回家。&lt;br&gt;春节放假期间，岳母和妻子多次打电话要小舅子回来过正月十五，并说今后
只要不再做胡涂事，她们都可以原谅他。&lt;br&gt;小舅子赶回家过正月十五，一家人算是勉强过了个团圆年，岳母和小舅子之
间的母子关系又恢复到正常状态。&lt;br&gt;小舅子仍然居住在岳母家里，在朋友开的公司里负责保安工作，也算能够自
食其力。&lt;br&gt;有一天，岳母劝小舅子，说千万不要出去找小姐，找小姐很容易得性病，憋
不住了，家里的女人可以帮助你解决。&lt;br&gt;小舅子以为岳母要他去找姐姐解决这个问题，断然予以拒绝。&lt;br&gt;过了几天，岳母又说，她看上的老头，你们不准和他好，她有时也有一些这
方面的需求，儿子能否顺便的帮助解决一下，这叫互通无有。&lt;br&gt;小舅子开始并没有同意，并提出岳母可以找女婿解决问题，他在名义上是她
的儿子，这样做不好，是乱伦。&lt;br&gt;岳母说：「你还好意思说是乱伦，你还强奸过我，这件事与你姐姐商量好了
，就算妈求你了，就算妈同意和女婿做，姐姐肯定不会同意的。」&lt;br&gt;小舅子当时的态度很坚决，不同意和岳母再次发生性关系。&lt;br&gt;过了几天，妻子找到小舅子，说起拆散岳母相好老头的事，觉得真有一点对
不起咱妈。&lt;br&gt;咱爸去逝了几年，咱妈还是很守妇道的，从来没有做过对不起咱爸的事，咱
妈作为一个女人，有性方面的要求也是正常的，特别是你醉酒后强暴了咱妈，把
咱妈潜在的性欲激活了，你总要负点责任吧。小舅子说，这件事我是有责任，现
在咱妈没有找到合适的老伴，这方面的事最好让姐夫临时性地帮助解决一下，他
们也没有血缘关系，做起来不会有那么多顾虑，无非姐姐受点损失。我现在又找
了一个女朋友，我早晚还是要结婚的，我的问题可以找女朋友去解决，要是姐姐
不好开口，我去和姐夫说。&lt;br&gt;妻子坚决不同意用其丈夫帮助岳母解决性问题，说不到万不得已不能这样做
。&lt;br&gt;妻子说：「现在没有更好的办法解决这个问题，你就不要推卸责任了，谁让
你是我们家唯一的男人，希望小舅子对妈好一些，温柔一些。你不要到外面去鬼
混了，惹事生非，再在外面出了事，就没有人再管你了。不是我舍不得贡献出你
姐夫，男人本身就没有什么好东西，都是些低级动物，包括你在内，这山望着那
山高，吃着碗里看着锅里的，性欲来了是女人就可以干，如果你姐夫和咱妈做了
那种事，万一我和你姐夫离了婚，岂不是让那小子沾了大便宜，白玩了我们家二
代女人。现在又不是让你和咱妈天天做这事，十天半月的弄个回把就行了，以后
你结了婚，如果咱妈还没有找到合适的老伴，我会把你姐夫贡献出来的，现在只
能辛苦你了。再说你现在没有什么钱，没有女人长期会愿意跟你。这件事情一定
不能让你姐夫知道，他毕竟是外姓人，现在不能让他这个外姓人首先享受了咱妈
的肉体，还是交给你先享用一段时间吧，权当换个口味吧！」&lt;br&gt;姐姐又提出：「你要嫌咱妈太老了，我可以适当的补偿，我毕竟比妈妈年青
，肯定比妈妈会玩一些新花样，让你玩的更刺激些。」&lt;br&gt;小舅子说：「姐姐千万不要这样，姐夫这个人还是相当不错的，他是个好男
人，从来不在外面与女人鬼混，我不能对不起姐夫，我同意你和咱妈说的事。」&lt;br&gt;妻子还交代：「咱妈虽说也是女人，但年龄大了非常传统，不要和她玩青年
人那些花样，那样会伤害咱妈的自尊心，你行事时一定小心，不要只顾自己快活
，要考虑到咱妈身体的承受能力，如果有可能，你尽量在下面，让咱妈在上边，
让咱妈少受点苦，我会去和咱妈说。你不要主动提出这事，咱妈提出来了，你再
去做这事。你要是敢在咱妈身上胡来，小心我用剪刀剪断你的小鸡鸡，让你当太
监。」&lt;br&gt;事与至此，小舅子只好答应和岳母发生性关系。他说：「最近主要还是和女
朋友发生性关系，与一个老女人偶尔发生性关系，感觉还是有一点刺激。姐夫，
你应该感谢我才对，没有我挺身而出，就应该是你为咱妈尽孝心了。如果姐夫也
想尝尝咱妈这个老女人肉体的味道，咱妈可是求之不得的。」&lt;br&gt;小舅子与岳母保持这种关系已经有三个月左右，每个月只有几次。&lt;br&gt;我多数情况下回来的很晚，有时晚上不回来。所以咱妈很会抓住机会，一般
是中午让我喝几两白酒后过性生活，她又多半是爬在我身体上主动做。&lt;br&gt;我们晚上几乎没有发生过性关系。&lt;br&gt;今天上午我打电话让你回来吃午饭，你有应酬，我中午一个人喝了半斤白酒
，喝了酒咱妈就自然想那事，没有想到我们才开始不到五分锺，就让你看见我们
母子俩的丑态。&lt;br&gt;请姐夫放心，我和姐姐是清白的，决不会发生那种事，我的为人你是知道的
，我绝对不会做对不起姐姐和姐夫的事，姐姐那么说只是为了激将我能够同意陪
咱妈。&lt;br&gt;我姐姐是你老婆，你是最了解的，你最有发言权，她绝对不是那种人，我也
不会把所有的缺德事都做尽吧，况且我玩的女人都比我姐年青漂亮，我决不会打
我姐的主意。&lt;br&gt;我听完小舅子的叙说，感到非常意外，也非常震憾，我的理智告诉我，应该
完全相信小舅子说的话是真实情况。&lt;br&gt;我也为他们母子之间在特殊的环境里能够互相取暖、互相牺牲、互相帮助的
精神所感动，他们母子之间的行为确实不能简单的用人世间正常的伦理道德来衡
量的。&lt;br&gt;我说：「今天只能怪我，我应该先打通你或者咱妈的手机后，再到家里来。
我急匆匆地到家里来，主要还是看看家里缺少什么过节的物质，我准备到街上去
购买。没有想到我的莽撞造成你们母子那么难堪，我向你和妈表示歉意。」&lt;br&gt;「今天的事情也不能怪你，你是我们母子和姐姐之外最重要的亲人，希望你
能够理解我们母子，不要看不起我们母子俩人。」&lt;br&gt;「我完全理解，俗话说的好，家丑不可外扬。我一定严格保密，对谁都不会
说的，请你和妈放心，否则的话，我不得好死。」&lt;br&gt;听了我的口头保证，小舅子完全放松下来，对我说：「都是自家人，我相信
你说的话，上次你替我在派出所交了罚款，救了我的急，否则就会被警察拘留的
，我一直记着你的好处，我今后会报答你的，请姐夫放心。你赶快打姐姐的电话
，告诉她晚上你在家里过节吃饭，让她在外面放心。」&lt;br&gt;「我已经完全相信你说的话，没有必要再给你姐打电话了。」&lt;br&gt;这时岳母买菜回来了，冲我一笑，对我说：「我买了几样你最喜欢吃的菜，
要好好招待你，晚上和弟弟喝几杯」。小舅子叫我冼菜去，我只好进了厨房。小
舅子和岳母进了客房，把门关上，不知道他们说些什么，做些什么。大约过了半
小时，我把菜已经准备好了，准备炒菜，小舅子到厨房里跟我说：「姐夫，今天
我来炒菜，你先去陪妈说会话。菜炒好了，我会喊你的。」我也不好多说什么，
就去岳母的卧室找岳母说话去了。&lt;br&gt;岳母主动招呼我说：「你能给妈倒一杯饮料吗？」&lt;br&gt;我打开客厅的冰箱给岳母倒了一杯酸奶，我看见我给的红包放在冰箱上面，
我走进岳母的卧室将酸奶递给岳母。&lt;br&gt;岳母一口气喝完了，对我说：「谢谢你还能照顾我，你到客厅给我拿点纸，
我擦擦嘴巴。」&lt;br&gt;我又到客厅撕了一块餐厅纸递给岳母，岳母把嘴巴擦了一会。&lt;br&gt;这时我才注意岳母此时的衣着，岳母买菜回来后，不知什么时候已换上一件
老式白汗衫，乳房处的所有轮廓可以清楚看到。&lt;br&gt;我还是第一次看到她没有戴胸罩的身体形状，下身穿着一件黑色的裙子。&lt;br&gt;她看到我望着她的上身发楞，岳母笑着对我说：「我一个老太婆有什么好看
的，又没有外人，在家穿的随便点，你不会见怪吧。过来，陪妈说说话。」&lt;br&gt;我搬了一张椅子坐了下来，岳母坐在床边上，我们相距有一米远。&lt;br&gt;岳母说：「我对不起你爸，今天在女婿面前出丑太不应该了，我无地自容，
不过这事，你老婆可是知道的，是她的主意，我有很大的责任。我以为你早就知
道这件事，这可不是一件什么光彩的事，请你千万要保密，不能说回去。人活一
张脸，这件事张扬出去，我就没脸活了，只好投河自尽见你爸去了。」&lt;br&gt;「妈，你千万不要这样说，弟弟已经把这件事解释的非常清楚了，我完全理
解你们母子，你再解释就见外了，不像一家人了。再说了，弟弟又不是你亲生的
，不存在着性关系方面的文明社会禁忌。我已经向弟弟保证，决不把今天发生告
诉任何人，请妈放一百个心一千个心一万个心。这种事现在社会上又不是没有先
例，我们单位就有这种事，只要不拿结婚手续就没人管，况且又不影响到别人。
你老人家看好的相好又被双方的子女拆散了，咱爸过世多年，你从来没有做过对
不起咱爸的事情。你年龄大了，为了有一个幸福的晚年，的确需要一个男人陪伴
，不论从心理上还是生理上都是必不可少的，这有利于你老人家健康长寿。」&lt;br&gt;「你的小嘴巴真甜，真会说话，你说的话我爱听。要不是你弟弟在家里，我
真想亲你一口。我从内心还是十分感谢你，我的好女婿，我和你爸没有白疼你。
我要有你这个亲儿子就好了。我真想认你作我的亲儿子，不知道你是否愿意？」&lt;br&gt;「我愿意。」&lt;br&gt;「你怎么低着头和我说话，难道我会把你吃了不成，如果说不好意思的话，
也是我和你弟弟不好意思，还是把头擡起来说话，我一个老女人不怕你看划得来
。」&lt;br&gt;我只好把头擡起来，看见岳母的眼光火辣辣的，只好将眼睛望着岳母的胸部
，不好意思的说道：「妈，这不是愿意不愿意的事情。俗话说的好，一个女婿半
个儿。我们夫妻都会把你当作最亲的人，会尽到孝心的。我已经是你的亲女婿，
喊你妈多年，我们又有母子情分，就没有再认我为干儿子的必要。事实上，我已
经把你当作亲妈妈对待了。」&lt;br&gt;「什么干儿子湿儿子的，把你认作儿子，这是我的心愿，你知道儿子和女婿
有什么不同吗？」&lt;br&gt;「我知道，就是儿子喊妈妈时会更亲热些，更顺口些，就是让你老人家生活
快乐，为你养老送终？」&lt;br&gt;「好女婿，你不要在面前给我装胡涂了，你在孝敬老人方面已经做的很好了
，你是天下最好的女婿。你弟弟太不争气，说不定哪天又要进班房，到那时我去
依靠谁呀？」&lt;br&gt;「不会的，弟弟现在进步很大，基本上能够自食其力了，警察很长时间没有
找弟弟的麻烦了，说明他在外面没有胡作非为，这是你老人家哺育、教育、帮助
的结果。」&lt;br&gt;「你在挖苦我，取笑我。你弟弟3岁时才到我们家里来，他什么时间吃过我
的奶。你不要扯远了。我们之间难道还有什么话说不出口吗？难道说你真的不知
道我的心思吗？」</content></item></essay>