<essay><item><title>善良的美人妻(3)</title><author>床上伴侣</author><content>柔雪扶着老乞丐来到厕所，妻子用力的将绯红的脸庞扭向一旁，长长的睫毛不时的眨着。&lt;br&gt;老乞丐搂着如此娇嫩的美人，闻着美妻散发出来淡淡的女人香，下体早已高高勃起。稍稍一拨整个肉棒便猛的弹了出来。只见那根脏兮兮丑陋的酷似毒蛇头的肉棒早已冲天而起，虎视着旁边娇嫩的美妻，马眼还不时滴落着粘稠的液体。&lt;br&gt;时间一分一秒的过去，老乞丐瞪着双眼张着嘴淫荡的看着美妻那如玉脂般柔滑的香肩，和面前一对浑圆挺拔的双乳在妻子的呼吸下上下起伏。这使得老乞丐这根布满筋络的黑色老肉棒既然呈120 度角，昂首了近五分钟怎么也尿不出来，只是不断的从马眼处往外滴落着一丝丝的粘液。&lt;br&gt;柔雪等的很是着急，但又不好意思扭过头来只好轻柔的问道「好了吗」&lt;br&gt;「咚、咚」忽然门外传来一阵敲门声。老乞丐只好极不情愿的将肉棒硬塞回裤裆，由妻子扶着回到床上。&lt;br&gt;柔雪打开门只见一个帅气的男子手捧鲜花站在门外，「我们慕大小姐真是越来越迷人了啊，连我手中的花都逊色了不少啊」&lt;br&gt;「林凡怎么是你呀，你什么时候回来的呀」柔雪娇柔的说道。&lt;br&gt;这个林凡是妻子父亲的得意门生，从小和妻子青梅竹马，也是当年我最大的情敌。论家世，论样貌，论事业此人都高过我，可能是从小和妻子青梅竹马，所以妻子一直把他当哥哥一般对待，根本没有那种感觉。当年林凡在遭到妻子委婉的拒绝后，便伤心的飞往国外一心打拼事业。&lt;br&gt;「我是专程为你而回来的，我要重新追求你」林凡认真的说道。&lt;br&gt;柔雪惊恐的回道「你胡说什么呀，我都已经结婚了」&lt;br&gt;「哈哈，我是开玩笑的」林凡笑道。&lt;br&gt;柔雪甜美的拍打着林凡「好啊你，一回来就捉弄我」，柔雪因聊的太投入而完全忽视了老乞丐。&lt;br&gt;妻子殊不知五十岁的老男人佔有欲和忌妒心都极强的，尤其是老乞丐这样没有社会地位而极度自卑的人。老乞丐躺在床上望着眼前这个二十五岁的女人充满了性的诱惑力，妩媚的容颜、白皙的皮肤、丰盈的乳房、修长的美腿、高雅甜美的打扮，让老乞丐毒蛇般的肉棒肿胀难忍，粗糙的双手在被窝里粗暴的搓弄着肉棒。可是无论老乞丐搓的多狠都无法得到满足。&lt;br&gt;老乞丐突然哀嚎了一声，打断了柔雪和林凡之间的谈话，妻子赶紧来到老乞丐身边紧张的问道「怎么了？哪里不舒服吗？」。&lt;br&gt;老乞丐经过刚才的事情加上前期妻子的允诺，让老乞丐既然飘飘然有着一丝幻想着妻子真是自己的女人的大胆想法。老乞丐见林凡还站在门外，也害怕妻子生气，猥猥诺诺的小声嘀咕道「在俺们乡下，女人就是要在家里服侍男人、照看孩子的，是不能随便在外面和别人的男人说话的」。&lt;br&gt;老乞丐说完后就后悔了，他害怕，害怕妻子生气而抛弃他，害怕再也见不到天使般的妻子。&lt;br&gt;正想要解释什么，只见柔雪羞涩的低下头，接而转过身去走向林凡和他交谈了几句，林凡便无奈的离去。&lt;br&gt;柔雪送走林凡后，回到老乞丐的床边轻柔的说道「你好好休息吧，我先回去了，等明天我再早我再来看你」老乞丐虽然一万个舍不得，但天气渐晚也没有什么好的借口留下妻子，只好答应妻子依依不舍的目送妻子离开。第05章&lt;br&gt;次日一早医院的走廊上就热闹非凡，只见一30岁左右身高大约1 米65的男子，穿着一件大的可以做裙子的破棉袄在医院的走道上小便，这可吓坏了医院的女护士们个个都尖叫着躲着这名男子。&lt;br&gt;此男子或许还觉得好玩看见女护士还冲着人傻笑，就在此时医院保安赶来了过来正想要将此男子制服，忽见一50岁左右皮肤黝黑满脸横肉的男子猛的用手拍向这名年轻男子的后脑勺，「啪」的一声年轻男子顿时被拍蒙了，好一会才蹲倒在地嚎啕大哭。&lt;br&gt;年长的男子赶紧向两名保安赔笑，说道「两位兄弟，俺这龟孙子脑子不好使，俺已经教训过他了，还请两位兄弟莫计较～莫计较」。这皮笑肉不笑的可把两个保安着实吓了一跳，连连说道「看好你的家人，要再这样我们可就不客气了」。&lt;br&gt;老乞丐还在梦里幻想着柔雪的丰乳翘臀，忽听见有人叫着自己的名字「二狗子，二狗子」，这口音听着怎么这么熟悉，老乞丐睁眼一看此人已站在老乞丐的眼前「狗盛哥，原来是你啊，啥时候到的呀」老乞丐说道。&lt;br&gt;原来年长的男子就是老乞丐提到的乡里一起打小工的兄弟，年轻男子则是狗盛捡的干儿子狗宝，捡回来的时候生病把脑子烧的有点问题。&lt;br&gt;狗盛环顾了下四周，说道「老小子混的真不赖啊，既然能住这么高档的病房啊」，老乞丐听到这话心里甭提多开心了，大声的回道「那不，这可是俺娘们给俺安排的」。狗盛这个人因从小年纪最长，所以个性十分要强，听到老乞丐这么一说心里甭提多难受了。顿时醋意大发的说道「听说你找了个女人啊，这怎么没见着啊？俺可告诉你，俺家的娘们俺说一她不敢说二，俺往东她不敢往西」。&lt;br&gt;老乞丐支支吾吾说不出话来，心想「柔雪会不会是昨天生俺气，再也不管俺了吧」，「咋的了，咋不说话了啊，俺就知道你是在吹牛逼，哈哈」狗盛不怀好意的大笑道。此时窗外突然传来「碰的一声响」。&lt;br&gt;狗盛和狗宝赶紧走到窗户前探头望去，立马被眼前的景象惊呆了。温柔的晨光下一位面容清秀长发齐腰的美女，身穿一件粉色斜肩式的紧身连衣裙，胸前一对浑圆饱满的双乳随着走动微微的颤动着，修长白嫩的玉腿配上那一双粉色高跟鞋，高贵典雅的气质完美的似那倾国倾城的女神一般。刚才的声响正是两辆私家车主，因被此女子倾国倾城般的容貌所吸引没注意前方而撞在了一起。&lt;br&gt;此刻狗盛心中无比的震撼，心想「自己连棺材本都赔上了才买了一个30多岁前不见胸后不见臀的丑女人，真是连楼下这位女神的脚趾都不如啊」。狗盛连眼睛都不舍得眨一下瞪大着双眼，目送美人走进大楼。&lt;br&gt;老乞丐因腿脚不方便一直不知道怎么回事，着急的问道「怎么了，怎么了啊？」。老乞丐的话打断了狗盛的意淫，狗盛恋恋不舍的转过头来，惊奇的发现狗宝裤裆下面涨的老高。狗盛心想「他妈的，连这性障碍的傻小子都发情了？」。&lt;br&gt;在此时狗盛突然闻到一股清柔淡雅的女人香，狗盛就犹如雄性动物闻见了雌性的气味一般，老肉棒不由自主的高高翘起。&lt;br&gt;「早上好呀」，柔雪桃腮带笑打着招呼走了进来，老乞丐、狗盛、狗宝三人就像没了魂似的傻傻的盯着柔雪，柔雪愣了一下便说道「你们怎么了？」。柔雪温柔的微笑道「粥已经给你熬好了，赶紧趁热吃吧」，狗盛张大着嘴巴扭过头来惊讶的盯着老乞丐语无伦次嘀咕着。&lt;br&gt;「你怎么不和你的兄弟介绍下我呀」柔雪温柔的说道，老乞丐也傻了眼不知道该如何说，支支吾吾语无伦次。柔雪见老乞丐半天说不出什么来，便羞涩的自我介绍「你们好，我是赵二狗的女～女朋友，我叫慕柔雪」。&lt;br&gt;狗盛活这么大第一次离这样一个美人如此之近，已完全沉醉在柔雪的温柔乡中，弯弯的柳眉下，一对大大的眼镜水灵剔透，长长的睫毛微微地颤动着，白皙粉嫩的皮肤好似吹弹得破…………&lt;br&gt;「狗盛，狗盛，我女人在和你打照面，你咋不说话啊」老乞丐着急的说道，狗盛这才从柔雪的温柔乡中醒悟过来，傻傻的回道「好，好，真是太好了」，柔雪见狗盛傻傻的忍不住露出了甜美的笑容。&lt;br&gt;柔雪盛出带来的粥亲手喂给老乞丐吃，狗盛见状心里嫉恨的暗骂道「这该死的龟孙子，积了八辈子的德了，既然找了个这么美的仙女」。此刻门外一位护士带着口罩，皱着眉头走了进来，大声的说道「赵二狗，赵二狗你可以出院了，一个星期后回来拆石膏」，说完迫不及待的走了。&lt;br&gt;老乞丐这一听不由得焦虑起来心想「自己要是回到桥墩下，那不就穿帮了吗」，柔雪似乎看出了老乞丐的顾虑娇羞的说道「那我们就回家吧，两位要是不嫌弃的话一起去我家吃个便饭吧」。&lt;br&gt;狗盛兴奋到说不出话，一直在那点头。柔雪赶忙收拾着老乞丐的东西，狗盛把狗宝头一拍骂道「还不快给神仙姐姐搭把手」，老乞丐看着柔雪此刻如一个善良的美人媳妇一般，心中念念到「这梦可千万不能醒啊」。&lt;br&gt;雪前面搀扶着老乞丐，狗盛和狗宝跟在后面拎着包。此刻狗盛的眼中只有柔雪那粉色连衣裙下的丰满翘臀，心中只有那原始的兽性，恨不得立马扑上去按住柔雪那圆润而丰满的肉臀狠狠的干她个几天几夜。&lt;br&gt;很快四人便来到了家，狗盛、狗宝哪里见过如此高档的社区，两人就像孩子般紧紧的跟着柔雪，生怕在这偌大的社区里迷了路。&lt;br&gt;到家后妻子招呼他们坐在客厅休息，便前去厨房看张姐饭菜准备好了没。狗盛心中暗暗想着「绝不能这么便宜二狗子这孙子，俺一定要捉弄捉弄他、她」。不一会柔雪和张姐便安排好了晚宴，「慕小姐那没什么事我就先回去了」张姐做好饭菜便离开了。&lt;br&gt;妻子招呼道「饭菜已经准备好，请坐吧」，狗盛、狗宝色迷迷的坐在妻子的两边，老乞丐则坐在一旁。三人哪里吃过此等美味，刷刷狼吞虎咽般的大吃起来，就这样还不时瞟着柔雪的丰乳。&lt;br&gt;忽然狗盛放下手中的碗筷，满脸哀愁的向柔雪说道「唉，大妹子俺今年55了，就这么一个龟儿子。谁知道小时候还把脑子烧坏了，到现在都30好几了还分不清男女」，「在俺们那不孝已无后为大，这龟儿子分不清男女，俺家就要绝后啊」说着说着狗盛既然滴落了几滴眼泪。&lt;br&gt;善良的妻子赶紧安慰道「大哥，你别急现在医学这么发达，一定有办法可以治好的」。狗盛接着又说道「大妹子，俺见这龟孙子今天看见了你，下面起的老高了，定是菩萨显灵让这龟孙子见着仙女了。不知道大妹子肯不肯帮帮俺们啊」。&lt;br&gt;善良的妻子听狗盛这么一说顿时羞涩的低下了头，轻柔道「你想我怎么帮呢？」。狗盛听到妻子这话兴奋的说道「只要大妹子给俺这龟孙子见见女人的身子，让他知道什么是女人，他这病一定得好」。&lt;br&gt;柔雪虽然很想帮狗盛，但从小管教严格的柔雪对贞操观念看的十分贵重，又怎会轻易答应狗盛，连连说道「不可以、不可以」。妻子似乎有些气愤，便离席去了房间。狗盛见状便对旁边的二狗子说道「二狗哥，你去劝劝你女人嘛，要是你女人肯帮忙，俺保你可以重回老家」。&lt;br&gt;老乞丐因常年在外乞讨，受够了世人的鄙视，一直想回乡下可又怕遇到乡长和他的手下，一直不敢回去。听到狗盛这么一说内心争斗了许久，还是答应了。起身扶着拐杖来到了房间里。&lt;br&gt;老乞丐突然一下趴到在柔雪的面前，老泪纵横的向妻子说明了一切。善良的柔雪看着残疾的老乞丐此刻内心彻底的被打动了，说道「好吧，你先出去吧，容我换身衣裳」。老乞丐一把眼泪一把鼻涕的赶紧退出了房间。&lt;br&gt;柔雪此刻内心无比的挣扎，一边是自己的道德底线，一边却又是自己亏欠的老乞丐和一个需要帮助的乡下人。只见脸蛋红的像苹果一般，眼角泛着泪光轻柔的脱下了穿在身上的粉色连衣裙。打开衣柜拿出了一件白色薄如纱的睡衣。&lt;br&gt;这件情趣睡衣是我在妻子25岁生日时送给她的，妻子一直嫌太透明、太暴露从未穿过，不管我在怎么哀求妻子依旧从未试过。&lt;br&gt;此刻妻子如同一块上帝创造出来的玉脂一般，天使般的容貌，大波浪型的垂腰卷发，白皙的如白玉一般晶莹剔透的皮肤，浑圆饱满坚挺而又上翘的丰乳裹着一块小小的白色胸罩，杨柳般的细腰没有一丝丝多馀的脂肪，白色三角裤下丰满的翘臀嫩的快似滴水，修长粉嫩的美腿，整个简直就是上帝测量过而创造出来的一般完美。&lt;br&gt;门外的狗盛、狗宝和老乞丐早已焦燥难忍，心中无不幻想着美人的身体。就在此时柔雪随着房间昏暗的灯光轻柔的缓慢的走了出来，虽然房间的灯光十分昏暗，但柔雪那洁白的身躯晶莹剔透，散发着洁白的微光。&lt;br&gt;虽然狗盛等三人不断的幻想着柔雪完美的身体，可怎么也没有想到妻子超凡脱俗的气质，楚楚动人的风姿，三人无比惊歎此等美人真是不该人间有啊！第06章&lt;br&gt;娇柔的女神双手环胸娇羞的将脸转向一侧，薄如纱一般的白色丝纱完美的展露着女神无比的性感，此刻女神正迈着轻盈的步伐缓慢的走向客厅中，三个如饿狼一般的男人黑乎乎的肉棒早已高高的翘起。此刻房间里正弥漫着一股男人跨下恶心的骚臭味和女人身上淡淡的乳香味。&lt;br&gt;柔雪此时内心无比的煎熬，不断的问着自己到底怎么了，既然在三个老男人面前展露自己白皙完美的身躯。&lt;br&gt;狗盛此时已是满脑子的肉欲，既然口水横流的向妻子说道「美～美人，快～快把内衣脱了」。要是平时的妻子可能早已扭头离开，可能正是在这最原始的气味下，几乎全裸的妻子在三个丑陋的老男人的目视下全身发酥，这种紧张刺激的感觉正是一向保守的妻子未曾有过的。&lt;br&gt;柔雪既然顺从了狗盛无耻的要求转过身去，双手从后面缓缓的解开了自己的白色胸罩。此刻的妻子又羞又怕，但是一种莫名的期待感驱使着妻子娇柔的转过自己半裸的身躯。&lt;br&gt;虽然妻子双手护着乳房，但是妻子那白皙丰满的酥乳又怎能被妻子细柔的胳膊护住，完美的胸部轮廓和若隐若现的粉色乳晕，惹得三个猥琐的老男人不断的吞咽着口水，双手不断的揉搓着裤裆内的肉棒。</content></item></essay>