<essay><item><title>绝美豔妇(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我叫哲风，今天18岁，读高三了，我身高183CM，平时酷爱运动，喜欢篮球乒乓球，是校篮球队的队长，至于我的长相嘛，呵呵，在这所有三千多人的高校我被MM们称为三大校早之一。&lt;br&gt;我的舅舅是硕士生，现任一家企业的副总管，不过他的工作不是特别忙，每到周末都会有空闲的时间，由于高三的作业很难，所以碰到难解的题目，我就会在周末前往舅舅家请舅舅指导。&lt;br&gt;为什么不找老师，却老来麻烦舅舅呢？这个嘛，肯定是有原因的:一是因为舅舅的学历让我信服.二嘛，是因为我的舅妈，舅妈今年快三十岁了，别看舅妈已生下妹妹，可她的身材依旧完美如初，绝对能和那些名模相比：傲人的34D双峰，纤细的水蛇腰，圆翘的蜂臀。以及一双性感修长而又饱满的玉腿，令任何男人见了都为之动心。&lt;br&gt;然而更为重要的是：舅妈不仅拥有魔鬼般的身材，更是拥有一尊天使般的容貌，可以说台湾有个名摸–林苇如，她长的很像我舅妈.本来长相就已经出众的她，平时又喜欢化妆打扮，这使得她显得更为的美豔。面若桃花的小脸蛋上，镶着一对迷人的桃花眼，眼皮之上那纤细的睫毛与细眉，在微深的眼影装扮下显得更为诱人。娇挺的鼻间下，是一张小巧的樱唇，在唇彩的炫染下，显得更为妩媚，樱唇两旁有着一对深深的酒窝，使得舅妈在红颜一笑后，是那么的娇豔动人，真为舅舅能取到这样的娇妻感到幸福啊！&lt;br&gt;这天，又碰上几道难解的数学题，解了半天也做不出来，正好今天是星期天，舅舅应该在家，于是便带上书本乘公车前往舅舅的家。舅舅的家在凤凰小区。属于高档小区，房屋都是三层楼构造的，外围均由雪白浮雕外墙构筑，内屋均有一个80平方左右的花园。整体房屋来说类似于欧美别墅的建筑风格。到了舅舅家，按了电铃，从对讲机里传出一声：「是谁呀！」「是我！舅妈」一听到这娇滴滴的声音，就知道是我美豔的舅妈。「啪！」的一声，铁门的自动门所开了，我进了铁门后，顺手关好了门，绕过花园前正厅走去，远远就能看到舅妈已经在正厅的门口迎接我了。&lt;br&gt;舅妈今天穿着一件黄色丝质低胸吊带衣，低露的领口无法着遮掩白皙的颈部，脖颈上一条白金粉钻项链更加的衬托出颈部的粉嫩，丰满的翘胸在低露的领尖上呼之欲出，大部分都暴露在外，浑圆而饱满的乳房挤出一道深深的乳沟，引人无限邪念。胸口两侧的玉臂，更是粉嫩富有光泽，芊芊玉指，又细又长，指尖上几许长长的指甲在花印指甲贴纸的渲染下，显得妖豔诱人．下身一件多纹花色的花边层次蕾丝短裙，群摆还不到膝盖，短短的有点迷你裙之风味，浑圆修长的美腿大部分裸露在外，真是性感至极。&lt;br&gt;纤细的小腿下是一双具有时尚气息的蓝色色环带式露趾高根鞋，外露的玉趾在粉色指甲油的涂染下，显得是那么的娇美。在右脚脚踝处还系了一条精致的白金脚链，两者结合，不但衬托出了美腿的修长，更展示出了玉足的娇美。使得我恨不得扑向前去狂吻玉足。&lt;br&gt;舅妈见我手上拿着书本便知道我的来意，那娇美的容貌露出了一股无奈的表情：「哲风是来找舅舅教作业的吧，不过你舅舅昨天被公司发配出差去了。」&lt;br&gt;听了舅妈的话后，我也一阵无奈：「啊~看来我的作业是完完了。」舅妈看我无奈的的表情，笑了笑：「虽然舅妈不如你舅舅，但毕竟也是大学毕业的嘛，我们去书房看看吧，看舅妈还能不能教你，行吗？」想不到会有这样的福分，我自然高兴甚欢，露出微笑的表情&lt;br&gt;「当然可以，相信舅妈一定能帮我解答出来的」舅妈开心的笑了笑：「别夸舅妈了，你的嘴巴啊，还是像小时后一样的甜！」&lt;br&gt;「才不是嘴巴甜，是因为舅妈在我心目中本来就那么厉害的呀」「别再哄舅妈了，我们去书房吧~」我应声而喏，便跟着舅妈来到了书房.&lt;br&gt;舅妈先让我坐好，随后拿来了饮料，让我解渴，喝了两口饮料后，便和舅妈进入了解题阶段，在这阶段中，由于我和舅妈靠的很近，几乎是贴在一起，加以我身高优势，我在舅妈低头为我解题的时候，便擡头斜着眼的窥向她那浑圆饱满的胸部，偶尔还能看到那微露的粉色蕾丝胸罩。当舅妈为我讲解时，我又故意低头俯身稍倚着舅妈那突翘坚挺的双峰，闻着那迷人体香。&lt;br&gt;终于，过了近一个小时，舅妈不但把所有的题目解出，还能讲解的令我听懂。真是服了舅妈。所有的题目都搞定了，我便起身向舅妈道谢，舅妈摸摸了劲部和后背娇声说道：「没关系的，没想到过了那么久还能解的出这些难题。」&lt;br&gt;我嘻哈的说道：「我早说了，舅妈一定可以解的出来。」舅妈未语，只是对我笑了笑。我看舅妈一直在摸着劲部和后背便问道：「舅妈，你怎么了？」&lt;br&gt;「没关系的，只是没有那么久的弯着，身子有些酸。」「啊，都怪我，都是我不好，不应该让舅妈为我解题」舅妈看我焦急的样子，不竟笑了起来：「没关系的，呆会休息一下就好了」&lt;br&gt;我想了想道：「那这样子吧，舅妈帮了我，我也该帮舅妈，在家里我经常都帮妈妈按摩，那我现在应该也要帮舅妈按摩按摩，以作为回报吧。」&lt;br&gt;「你会按摩？那你可要给舅妈好好的展现一下你的手艺哦…」「恩。肯定的，舅妈为我解题那么累，我一定要好好回报舅妈。」说着说着，我已和舅妈来到客厅的沙发前，舅妈侧趴在柔软舒适的豪华沙发上，双手交叉在脑后靠着沙发做背枕，我就蹲在沙发旁开始为舅妈服务，轻轻地捏肩，背…&lt;br&gt;这时舅妈侧头而睡，那原本就丰硕的酥乳因受到挤压，而在侧面露出一大半，我可以清楚地看到舅妈的胸部是如此雪白细致柔嫩，雪白的乳房随着呼吸起伏着，不久舅妈似已酣睡入梦，美丽的胴体散发出阵阵香。&lt;br&gt;我不知道那来的胆子的将鼻子贴近舅妈的酥胸，由于胸部受到挤压，那粉色雷丝胸罩更是突露在外，可以很清晰的看到周边的花纹。&lt;br&gt;我深深吸入几口芬芳的乳香后将手滑移，将那浑圆、饱满的大乳房隔着衣饰，轻轻的抚摸，虽然是隔着衣服和胸罩，但依旧能够感到舅妈那饱满的丰胸开始慢慢的硬挺起来，看着舅妈那欲闭微张的口，唇，在唇膏彩绘下更加显得娇豔欲滴，想要是能搂抱着舅妈和她那种事，是多么的幸福啊。我满脑子的都是激情，我有些入非非了。&lt;br&gt;我看着舅妈那高耸的肥臀及短裙下的美腿，不禁再把手掌下移在她的臀部上来回地爱抚着，舅妈丰盈的肥臀就好像注满了水的汽球，富有弹性，摸起来真是舒服，真爽死人了.我的激情预暴的脑子使我开始得寸进尺，张开手掌心往下来回轻抚舅妈那双修长的美腿时便再也按捺不住自己了，将手伸向了短裙，轻轻的提起短裙，原来舅妈下身竟然穿的是丁字裤，和胸罩一样，都是粉色蕾丝的，充满无比的诱惑，我手的就像着了魔一样移向前方，隔着粉红色的蕾丝内裤摸了又摸，轻轻抚摸舅妈那饱满隆起的私处，刚才看到是鼓鼓的肉肉的，现在摸起来感到中间肉缝的温热，隔着内裤上的手像被电激了样把异样传遍全身，感到有种说不出得快感，我的小弟弟不听话了兴奋胀大，把我的裤子顶得隆起的几乎要破裤而出，要不立即把它放出来就会夭折了，我轻轻的试探性地叫着：「舅妈…舅妈…我按的怎么样呀？舅妈？…？」&lt;br&gt;舅妈没有回应，我心想舅妈一定是刚才解题太累了，我的想法使我的放大胆子跨上她的美臀，着了魔的双手假装在按摩舅妈肩膀，而裤子内硬挺的弟弟故意在她的圆浑肥嫩的臀部来回的摩擦，好爽啊！&lt;br&gt;这时舅妈动了动，我赶忙下了沙发，又恢复原来的摸样，一会儿舅妈醒了，她睁开朦胧的睡眼，见我还在帮她按摩，很是感动娇声道：不用了，你的手艺真棒，现在一点都不累了。边说着边起身。我也就放开了那双魔手。&lt;br&gt;舅妈说：「听你舅舅说你打乒乓球很厉害的呀…」「一般般啦。没什么厉害的。」「少害羞了，刚好楼上有乒乓球桌，我们一起去锻炼一下吧。」「好的，听舅妈的」来到了乒乓室，舅妈把门打开，让我先进去，然后她才跟进去，我拿好了拍，给了舅妈，两人对好阵势，开始交战，因为舅妈忘了自己穿的是高跟鞋，所以，在第二个回后，就因为横向移动，被绊倒。&lt;br&gt;我见舅妈倒地，赶忙走上上去，准备扶起舅妈，可就在这时，舅妈趴着让那松弛的领口垂落下，让我将整个粉色蕾丝胸罩看的劲透，下身那双玉腿张了开来，把短裙里面的粉色蕾丝丁字裤，整个都露了出来。&lt;br&gt;我看到粉色丁字裤的正中央很明显的映着黑色的印记，有些阴毛甚至微露了出来，又细又黑，好是诱人~我看得如醉如癡，看得忘了扶起舅妈，尤其是舅妈身上散发出的股股迷人香水味与体香味，更令我陶醉，更刺激着我的周身神经，我再也忍不住这种诱惑了，下意识的双臂抱住舅妈的娇躯，并向舅妈小巧可人的樱唇吻去[恩...恩...哲风...你在干什么？不可以的..快放开舅妈..]&lt;br&gt;其实在刚才我帮舅妈按摩的时候，舅妈就已经醒了了并且动了情，只是想到道德伦理上的关系想到对自己丈夫的感情，纵然好久没有体会到性欲的满足，也不愿做出这等不伦不贞之事，所以才没有让自己的真实情感尚发出来，可此时，形势已经不一样了，舅妈在我的狂吻冲击之下，在我英俊的容貌下，在碰到我胸前硬挺的胸肌下，舅妈已经忘了这层所谓的伦理关系，只因女性本身自有的贞洁感，自有的妇女的羞态，才使得舅妈依旧摇头晃脑的挣紮着，但舅妈的欲望已经无法制止了，慢慢的便停止了挣紮，任由我亲吻，抚摸，并张开娇嫩的樱唇将香舌送入我口中，两人尽情着吸吮着对方的舌尖。&lt;br&gt;阵阵的快感从舅妈的舌尖传来，我越发放肆，右手顺着低胸领口直插而入，虽然隔着胸罩，但手感依旧完美，在我的揉搓下，舅妈的胸部已经越发的硬挺富有弹性，并且我已感受到舅妈那突起的乳头，此时我擡头望向舅妈，发现舅妈脸上已经泛起红韵，那充满欲火的延伸带着温柔的目光望着我，娇声道：[哲风，你喜欢...喜欢舅妈吗？]&lt;br&gt;[喜欢，喜欢，当然喜欢，舅妈是我心中最漂亮的女神！]&lt;br&gt;[那你有对其他的女孩子做过对舅妈这样的事吗？]&lt;br&gt;[没有，她们没有舅妈这样的诱惑力][那你还是第一次？]&lt;br&gt;[恩，是因为舅妈太美豔了太迷人了，我控制不住自己了。]&lt;br&gt;[那好，让舅妈来教你]这时她主动的把玉手伸向我的上身，将我的上衣脱掉，并且主动的将她那豔红唇膏覆盖下的豔唇凑向我胸前小奶头，以湿滑的舌尖又舐又吮，留下处处唇印，她热情的吸吮，弄得我全身感到舒畅、快感湧湧而来，舅妈见我饥渴难耐，慢慢的将吊带衣脱下，露出了粉色蕾丝胸罩和平滑的小腹，那平坦的小腹丝豪不看不出是生了孩子的身材。&lt;br&gt;随后舅妈又伸出玉指解开蕾丝胸罩上的环扣，煞时，一双饱满浑圆的酥胸跃然呈现在我眼前，大乳房随着她的呼吸而起伏，乳晕上像葡萄般的奶头，那粉红色的光泽让人垂涎欲滴，她的双手搂抱住我的头，将她性感的娇躯往前一倾将酥乳顶住我的脸颊，她着急的说：「哲风……快亲吻舅妈的胸部……！」&lt;br&gt;「嗯……」我听了很是高兴，双手急切的握住舅妈那对盼望已久，坚挺滑嫩、雪白抖动的大乳房，又搓又揉，舅妈的疏胸有如人间珍宝，触手便感到柔软如棉，同时又柔里带刚，弹性特强，真是丰满，真是硬挺。面对舅妈那娇嫩粉红的奶头，我就像婴儿般，低着头贪婪的含住，是又吸又舐恨不得吮出奶水似的，红嫩的奶头不堪吸吮抚弄，坚挺屹立在酥乳上，舅妈被吸吮得玉火焚情欲高涨双眼微闭，不禁发出喜悦的呻吟：「哲风…啊…舅妈受不了啦……你、你真是我的心肝……哦……乳头被你吸得好舒服……喔…真舒服喔……！」激情高涨的舅妈兴奋得玉体发颤。&lt;br&gt;她胴体频频散发出淡淡的香水香味和成熟女人的肉香味，陶醉在其中的我心口急跳，双手不停的揉搓着舅妈肥嫩的酥乳。我恨不得扯下舅妈的内裤，一睹那梦寐以求浑身光滑白晰的肌肤，美豔成熟充满诱惑的裸体。事不宜迟，再也压抑不住欲火的我，看着舅妈那高耸起伏的臀峰只剩小片镶滚着粉色蕾丝的三角布料掩盖着，浑圆的美臀部尽收眼底，性感而又妖媚！粉色的丝料隐隐显露腹下乌黑细长而浓密的阴毛，更有几许露出三角裤外，煞是迷人。&lt;br&gt;我右手揉弄着舅妈的酥乳，左手放肆地伸入她的内裤，落在小穴四周游移轻撩，来回用手指揉弄穴口左右两片湿润的阴唇和那微凸的阴核，中指轻轻向小穴肉缝滑进扣挖着，直把舅妈挑逗得娇躯轻晃不已，淫水如汹湧的潮水飞奔而流，口中还喃喃自语：「喔……哦……」舅妈的酥胸急促起伏、娇躯颤动「啊……哲风…别…别弄舅妈了……你要温柔点儿！舒…服……嗯……好舒服……喔……哦……受不了……啊、啊……快、停止……」&lt;br&gt;舅妈的娇浪声使我的欲火不断高涨，再也按耐不住了！一使劲就把舅妈身体上唯一的遮身避体的东西脱下来了！「舅妈那曲线丰腴的胴体一丝不挂地展现，她那全身最美豔迷人的神秘地带被我一览无遗，雪白如霜的娇躯，平坦白晰的小腹下三寸长满浓密乌黑的芳草，丛林般的阴毛盖住了迷人而神秘的小穴，中间一条细长的肉缝清晰可见，我有生以来首次见到这般雪白丰腴、性感娇豔的女性胴体，我色眯眯的眼神散发出欲火难耐的光彩，把舅妈本已娇红的粉脸羞得更像成熟在秋天的红柿！舅妈那姣美的颜貌、朱唇粉颈，坚挺饱满的丰乳及丰满圆润的臀部，一流的身材、傲人的三围，貌如天仙，是任何男人看了都为之怦然心动。</content></item></essay>