<essay><item><title>36岁熟女勾引年轻的儿子(写得非常细腻)(5)</title><author>床上伴侣</author><content>你坐下，微微。听妈妈把话讲完。&lt;br&gt;妈妈有时很不要脸，甚至有时我都感觉妈妈是在勾引你。你不要说话。每次这么做后妈妈都很痛苦，很恨自己。&lt;br&gt;妈妈也知道你，喜欢妈妈。知道你每天睡觉前干什么。妈妈去你的窗前看到过。&lt;br&gt;儿子的脸一下红的很，头也低下了。&lt;br&gt;本来，这些事也是正常的，你已经到了青春期，妈妈都知道。这些话本应该你爸爸和你谈的，可妈妈不想让他知道。妈妈又不知道该怎么跟你说，这事情虽然不是什么大事，但妈妈也怕你的身体受不了。所以，妈妈每天炖这个炖哪个的。实在是怕你小小年纪弄坏了身子骨。&lt;br&gt;这样和儿子谈话异常的艰难。我的心一直在碰碰跳着。&lt;br&gt;可妈妈没想到，还是影响了你。刘老师说你现在老走神，球队训练也不去了。成绩更是一落千丈。妈妈好担心，也好难过。妈妈觉得是我害了你，妈妈如果一发现就和你说，可能就不会这样了。可妈妈一直不和你谈，是因为妈妈有时真的，真的不愿防碍你。&lt;br&gt;有些念头我终究还是难以启齿的。&lt;br&gt;可是你要再这样下去，妈妈就会很但心了。妈妈不知道该和你说些什么，但是你的确不能这样下去了。明白吗。儿子。&lt;br&gt;知道了，妈妈。&lt;br&gt;儿子低下了头。我的心里没有如释重负的感觉，我站起来，走到儿子身边，抱了抱他的头。儿子好像要抗拒一般，僵了僵。全然不像前几日那般再对我撒娇。&lt;br&gt;我的心里像被什么蜇了似的。&lt;br&gt;一连几天，儿子虽然和我还是经常进进出出，可我感到他像在疏远我。我的心里又痛又无奈。我发现儿子不再晚上偷偷下楼取我换下的内裤了，而且睡觉也比以前早了。我的心情说不出的感觉，但绝对不是高兴。我也知道自己可能根本没有说服儿子，只是儿子懂事了，他不过在强制着压抑着自己。&lt;br&gt;但是儿子绝对是努力了，期末考试时，儿子的成绩上去了。伟德很高兴，给儿子搬回了一台他一直想要的电脑。他还是很少回家，现在儿子放了寒假，他就回来的更少了，他说家里有了儿子，他就更放心了。每天对着长大的儿子，我才感到压力。我还是有时会把儿子当成丈夫。尽管我一再的劝告自己，甚至痛骂自己，却根本无济于事。&lt;br&gt;微微放假一周后，伟德去了北京。我却忽然病倒了。其实不是病，在医院下楼的时候，我不知道竟然会一脚踩空，就从二十多级的楼梯上滚了下来。也没受什么伤。却把腰和腿给扭伤了。微微到医院看我时几乎哭出来了。&lt;br&gt;傻小子，没出息，妈妈没事。&lt;br&gt;看着焦急的儿子，我的心里有着丝丝的甜意。当天回家时，儿子一把就把我从楼下抱到了房间。大小伙子了，力气可真大。在儿子的怀里我的脸又发烫了。&lt;br&gt;把我安顿下后，儿子给他爸爸打了电话。&lt;br&gt;接到伟德的电话，我才哭出了声，把丈夫急坏了。当天晚上，丈夫就飞了回来。&lt;br&gt;伟德又带我去医院做了次检查，确认没什么大碍后才放了心。&lt;br&gt;可是伤筋动骨，却不是一两日能好的。伟德在家时，一直陪着我睡。好久没偎在丈夫怀里睡觉了，嗅着丈夫身上熟悉的体味。我的欲望又开始升腾。&lt;br&gt;伟德发现了我的热切，体贴的将我脱光，先用手，再用他的嘴，不一会就把我哄到了高潮。看着丈夫盯着我身体的眼神，那么的热切那么的渴望，我却知道他什么也不能做。我感到愧疚极了。伟德在家住了四天就走了，北京的活马上要招标，伟德不得不去北京。&lt;br&gt;丈夫走后，照顾我的差使就落在儿子身上了。儿子对他父亲答应的很好。&lt;br&gt;爸爸，你放心的走吧，要是你回来，妈妈多了一根白头发，或少了一斤，你就停了我一年的零用钱。&lt;br&gt;看着差不多都要比他高的儿子。丈夫满意的走了。&lt;br&gt;儿子很听话，不再去打球访友了。每天早早就起床，他不会做饭，但买回来的饭花样还挺多。基本上都是我爱吃的。没事就陪着我在房间看电视，下棋玩。&lt;br&gt;要不就扶着我去院子里走走。如意她们来看我时，惊奇的直咂嘴，都说我命好，嫁了一个会疼人的老公，又生了个会疼人的儿子。有时看着儿子在忙里忙外走动的时候，我的心里真的说不出什么滋味。生活起居还不要说，儿子还要每天给我换药，中医配了好几贴膏药，腿上的我自己就能贴，腰上的就只有儿子帮忙了，几天下来，尽管我每天裸露着后背让他上药，儿子还算规矩，我看不到他给我上药时的眼神，但我可以听到他急促的呼吸声。儿子却没有多馀的手脚。上好药，就帮我把衣衫拉了下来。&lt;br&gt;倒是我每次都像做贼心虚，脸红心跳。&lt;br&gt;可是该来的事情是谁也阻止不了的，就像冥冥中注定的一般，注定我会和儿子发生不一般的事情。&lt;br&gt;一个星期以后，我感觉腰上的伤痛差不多要好了，药也没几贴了。只是腿上还不怎样，和往常一样，吃过晚饭，儿子把餐具洗涮了，就进房间为我上药。我伏在床上，儿子将我的睡衣卷到腰上面，用热的毛巾捂住旧的膏药，过会，把旧的膏药扯了下来。然后将烫好的新膏药贴了上去。我虽然没法看到儿子的目光，但我感到儿子热热的眼睛就在我裸露的腰背处上下移动，我也听到他极力控制住的急促的呼吸声。这让我感到本能的害羞，我把头埋在枕头里，脸上又热又烫。&lt;br&gt;其实，每天换药我都会有这种感觉。&lt;br&gt;膏药贴住伤处时，我感到太烫了。惊呼了一声。&lt;br&gt;哎呀。&lt;br&gt;我反手想去背上抓一下，其实也不是，只是本能的反应而已。可我的手竟然一下探到了儿子的腿间。起初我没意识到，直到我好像一把抓住了一根硬撅撅粗壮状的东西，我才感觉到那是什么。天啊，我居然握住了我儿子勃起的阴茎了，我几乎急忙就把手想缩回去，就在那时，房间里的灯不知道怎么会一下就灭了。&lt;br&gt;好像一切都是安排好的。黑暗中我听到儿子粗重的呼吸，我急着缩回去的手被儿子一把握住了。&lt;br&gt;妈妈。&lt;br&gt;儿子低低的叫我，比我粗大许多也更加有力的手却拉着我的手，拖向我刚刚无意碰触到的地方，我的掌心触及儿子胯下那鼓鼓胀账的家伙时，我的心一下就乱了。我的脑海里面一下就浮现起儿子趟在他的床上，握着那粗壮有力的东西，像在对我示威一样硬挺的东西。我没有来得及去思考。手掌却本能的圈起来，隔着不厚的衣物，我竟然握住了那东西。&lt;br&gt;好大好热啊，那么的挺拔有活力。&lt;br&gt;我好像又看到儿子将我的内裤按在那即将要射精的龟头上。&lt;br&gt;又好像看到儿子在快乐的颤抖时低低的唤我。&lt;br&gt;妈妈。&lt;br&gt;儿子的声音颤抖，我好像感觉他鼻中热热的呼吸打在我裸露的后背上。但儿子的呼唤也叫醒了我。我残存的理智告诉我，我究竟在做什么。&lt;br&gt;我急急的想抽回手。&lt;br&gt;儿子的手却更有力，他紧紧的握住我的手腕。不让我移动。&lt;br&gt;妈妈。好舒服。&lt;br&gt;我一下就被击溃。脑中现出儿子在射精时，也是这般的低唤。&lt;br&gt;我几乎失去了知觉，纤手熟练而用力的掌握住了儿子年轻的生命。多么鲜活多么富有激起的生命啊。&lt;br&gt;儿子的双手几乎颤抖的不停，慢慢的从我的后背往上移动。那手粗大，而有力。炙烤着我娇嫩的背部的肌肤，我感到从后背传出酥酥麻麻的感觉，那种感觉好像离开我好久了。但我确定我是多么喜欢那种感觉。我下意识的挺直背脊，让每一寸娇嫩的渴望爱抚的肌肤在儿子的手掌下伸展。&lt;br&gt;儿子的手颤抖着，移动进了我的衣物内。停留在我的圆润的肩头。轻轻捏揉着，好舒服啊，我悠长的吐了口气。我不想那双手停止。我的身体有着太多的部位需要这么一双热而有力的手去探触，去抚弄。&lt;br&gt;我的手也无意识的在儿子的下体上爱抚起来。我觉得那是一个女人的本能，每个女人，尤其是个经历过性爱的女人，触摸到男人勃起的阴茎时，都会不自觉的将他握在掌心，度量他的长度，感觉他的火热，体验他的坚硬，分享他的激情。&lt;br&gt;儿子的性器官已经像是完全发育成熟了，粗大不说，几乎和他的父亲一般长度了，而且那种热烫比丈夫的器官好像更甚。&lt;br&gt;儿子的手在我的肩颈处逡巡了一会，开始慢慢向我的胸前移动。我娇喘着，本能的稍稍抬起肩。我已经兴奋鼓胀到极点的双乳就落入了儿子探索着的不熟练的双手中了。反身伏在床上让我充血鼓胀起来的乳房感到被压的很难受，好像需要一双有力的手来狠狠的揉搓来捏挤，儿子得手来了。几乎不敢相信我的饱涨。&lt;br&gt;儿子的双手热热的捂住我挺拔的乳峰。迟疑了一会，才感觉到我乳尖上还有两颗因为兴奋而早已勃起，已坚硬的像两粒石子一样的奶头。儿子的手似乎带有些好奇，但我想更多的是刺激。他的手指，应该是中指和食指居然夹住了那两颗硬邦邦的奶头，双手轻轻捏挤我鼓胀的乳房时，那硬硬的奶头让他感到兴奋和激动。&lt;br&gt;妈妈。&lt;br&gt;儿子的低唤此时不再让我感到难堪。欲火早已将理智赶的一干二净。那低低的呼唤却像催情的药剂，在我耳中响起时，让我几乎忘了呼吸。恍惚中，身边的男人一会是儿子，一会又是丈夫。最后我也分辨不清，不是，是我也无暇再去分辨了。&lt;br&gt;因为我的手已经不满足只在隔着衣物抚弄儿子坚硬的性器官了，那热烫的东西在引诱我要更加直接的和他接触，感受他的力量。我的手探进儿子的裤腰，往下，胯下被高高的撑起。那东西就那样微微跳动着，挣扎着，带着热，带着火滑入了我纤细的手中。我捏了捏。&lt;br&gt;好硬啊。&lt;br&gt;这让我怀疑是不是丈夫那坚硬的阴茎又回来了，可是感觉丈夫都好像从来没有这么坚硬过啊。少男的性器应该都这般硬硬的吧。我握紧他，让他那跳动的脉搏炙烤我的掌心。多热的东西啊。&lt;br&gt;我的爱抚一定让儿子感到从没有过的舒服和快乐。他的手几乎停顿下来了。&lt;br&gt;喘息声却在加大。儿子舒展开他的身子，不再坐着，而是躺到了我的身边。他伸直腿，下体的勃起让他感到约束，我轻轻套弄着儿子充血的性器。让他减轻这种约束。&lt;br&gt;儿子的脸热热的到了我脖颈处，急促的呼吸带出一串串热热的气息喷在我的颈上。&lt;br&gt;妈妈。&lt;br&gt;儿子在低低唤我。双手加大了力量。&lt;br&gt;他对我硬硬挺翘的奶头的兴趣明显大于整个饱满鼓胀的乳房，改用拇指和食指控制住我的奶头，轻轻的转动，牵拉。他的不很熟练的爱抚让我更觉得刺激。&lt;br&gt;不用去看，我就能想像到自己的奶头已经兴奋成什么样子了。&lt;br&gt;妈妈。&lt;br&gt;儿子显然不满足于我纤手不紧不慢的套弄，他的屁股向前送来，我感到那东西的前端顶在了我腰间。儿子挺动着屁股，那物就在我腰部蹭动起来。&lt;br&gt;微微。&lt;br&gt;我转过头，面队儿子，房间还是一片黑暗，我无法看清楚儿子的脸，只感到儿子热热的呼吸急促的喷在我的脸上。&lt;br&gt;我是你妈妈啊。&lt;br&gt;我不知道这算不算是最后的抵抗，因为我是那么的软弱无力。&lt;br&gt;妈妈。&lt;br&gt;儿子的手坚决的在我的奶头上捏弄，下体更加用力的挤过来。&lt;br&gt;我叹了口气。放弃了挣扎。缓缓转过身子。儿子的手一下就移到我后背，将我卷如了他还不很成熟，但却已经很雄壮的怀里。我感觉的到儿子剧烈的心跳，儿子的身体好健壮好烫啊。&lt;br&gt;那一刻，我觉得身上所有的疼痛都消失了，感觉变的敏锐。儿子粗长巨大的性器官隔着衣物紧紧的抵在我的小腹上。依旧在隐隐的跳动着。儿子的拥抱太紧了，几乎有些让我喘不过气来，但我却觉得好舒服好安全。就像在丈夫的怀抱中一样。却有着在丈夫怀抱中不曾有的刺激和异样的兴奋。&lt;br&gt;儿子显然还不只到接下去该做什么，他一味的将我在他怀里揉搓，一味的将他那硬硬的东西往我身上挺刺。却没有别的动作。&lt;br&gt;妈妈，好难过啊。&lt;br&gt;儿子低低在我耳边轻唤。我才意识到他还是个什么都不懂，也什么都不会做的孩子。一个发育成熟却还从没历经人事的大男孩。&lt;br&gt;黑暗让人忘记羞耻和道德，忘记约束和规则。&lt;br&gt;微微，别动，妈妈帮你。&lt;br&gt;黑暗中我的声音几不可闻，我想我的脸庞那时一定红的快要出血了。我的手褪下了儿子的裤子，我亲手褪下了自己儿子的裤子。&lt;br&gt;再次掌握住儿子的性器时，我又不禁感叹儿子的伟岸。儿子听到了我的话。&lt;br&gt;不再拼命将那热热的东西往我小腹上撞来，但我感觉他在微微的颤抖。我紧紧握住那巨大的阴茎，熟练的套弄起来，就像我给他的父亲爱抚，就像他手淫时自己爱抚。&lt;br&gt;妈妈啊！&lt;br&gt;儿子喘息着，叫的好悠长好让我动心。&lt;br&gt;他的手也从我裸露的后背往下移动，慢慢插入了我裤腰，再往下。我丰腴突翘的臀部落入了他的手中。儿子箍住我屁股的瞬间让我有点点想逃。我毕竟是他的母亲啊。可儿子的手那么有力，一下就将我的臀部箍的紧紧的，我连丝毫挣扎的馀地也没有。&lt;br&gt;想逃的原因还有就是我的害羞。早在被儿子强行让我握住他的性器官时，我就感到我的下体开始濡湿了，那不知羞耻的爱液一刻也不停留的从我阴道深处源源不断的往外渗漏。当他爱抚我的乳房时，我感到大腿内侧都是黏糊糊的了。然后就是股间，那些液体讨厌的到处流淌。儿子抱住我的臀部时，我那上面也已经是水湿斑斑了。&lt;br&gt;而我的潮湿显然让儿子兴奋。他的手那么长，从前面拢着我时，双手竟然慢慢向我股间移动。就要让自己的儿子探到母亲最最羞人，最最难为情的地方了。&lt;br&gt;这种想法让我浑身都在颤抖，我想抗拒，可我却感到更多的液体在往外淌。&lt;br&gt;越来越潮湿，越来越多的粘粘的液体让儿子的手坚决的向我的胯下探询。我感到儿子的呼吸更加急促，几乎像在呻吟。而在我手中的性器也愈加的坚硬，好像也变的更大更加粗壮起来。儿子还是个大男孩啊，他那粗巨的龟头上还包着一层薄薄的皮肤，不像他的父亲，光滑圆润的东西那么无拘束的裸露在外面。但儿子还在成长，不用多久，就会和丈夫一样，不，可能比丈夫更加的伟岸。&lt;br&gt;我无论如何夹紧双腿都挡不住儿子双手的好奇。被他分开双腿的一瞬间。我的脸应该羞红或激动到了极点。我嘤咛了一声，将整个脸都埋进了儿子的胸前。&lt;br&gt;儿子终于找到了他妈妈的源泉，我的腿间像打翻了汤水一样的叫我难堪。可当儿子颤抖的手指几乎小心翼翼的触摸到我肿胀张开的，不停吐着爱液的阴道口时，我居然感到从没有过的舒服，好像终于做完了一件什么事似的。&lt;br&gt;妈妈，你好多水啊。&lt;br&gt;儿子在我耳边低低的道，不是调侃，而是赞叹。&lt;br&gt;嘤。&lt;br&gt;我羞红的脸紧紧靠住了儿子剧烈跳动的心房。手上紧紧的握住了他坚硬的性器官。第一次探索女人的身体让儿子感到兴奋好奇和紧张。他的手指小心的在我胯间移动。我分开肿起的阴唇，柔软也已经张开的小口，甚至两边杂乱也同样柔软的阴毛，都让儿子赞叹。他的探索也让我的欲火像火山样的喷发。手指触及处都让我颤抖。让我想大声的呻吟。可那在我羞人的私处游走的是我爱子的双手啊。&lt;br&gt;儿子的手指来回的在我裂开的肿的发麻的阴唇间揉弄，这种揉弄让我的阴道像开了口的河道一般，不住的往外淌着让我害羞的爱液。也让我的阴道深处开始发痒，阴道腔里面敏感的黏膜和肌肉开始抽搐，并出现微微的痉挛，这种发痒和痉挛是一个正常的女人，在受到性刺激后想要男人勃起的性器官进去抽送，进去磨蹭的必然反应。而我的手里就有这样的一个已经完全勃起，完全呈现一个兴奋的女人想要的性器摸样的东西。可我不能，因为，这个东西张在的是我的儿子的身上。&lt;br&gt;但是我的抗拒无法决定我身体的反应，我扭动纤腰，嘴里开始漏出轻微的呻吟，我挺起下身，将阴户去和儿子手指纠缠。我抽搐的阴道腔内有着难忍的瘙痒，这种瘙痒可以让人痛不欲生。&lt;br&gt;儿子肯定不知道我的难过，他的手指只是好奇的在我阴道口外探索，大概感觉到了我那里的抽搐，也或者被那里面源源不断流淌出的液体吸引了，手指犹豫了一会，居然探了进去。&lt;br&gt;天啊。&lt;br&gt;我夹紧了双腿，不，确切的说是我猛然缩紧了自己下体的腔道内的括约肌。&lt;br&gt;儿子的手指尽管不如现在我手中勃起的他的阴茎能让我感到满意。但那有些笨拙的手指在进入他母亲湿润的阴道口的刹那，还是让我感到了极大的快感。&lt;br&gt;妈妈，好紧，咬住我一样。&lt;br&gt;儿子在我耳边倾诉。&lt;br&gt;微微啊……&lt;br&gt;我几乎要哭出来了。开始急促的喘息，轻轻呻吟起来。&lt;br&gt;我没有教儿子该怎么动作，在放荡的母亲大概也不会这么做，儿子的手指却真切的在我的下体探索起来，光滑的粘满了爱液的阴道腔上那些饥渴的黏膜，一刻不停的往儿子的手指上缠绕。我分辨不出儿子探进我体内的是中指还是食指，但他的确探入的很深，在我腔道内痉挛着的黏膜上抚弄。这种抚弄让我感到下体正在快乐的抽搐。爱液像永远也不会中断的溪流一样，不停的湧出。微微放在我胯间的手上，我都能感到沾满了那些粘粘的让我即害羞，又无奈的液体。&lt;br&gt;男孩子也许这种对女体探索的本身对他们来讲就是一种最大的刺激。在微微努力的在我潮湿的阴道内摸索的时候，我也感觉到儿子的阴茎愈加的涨大，也愈加的火烫。我也听到他的呼吸那么的沉重。并且他的健硕的身体也开始绷紧，开始颤抖。&lt;br&gt;我已经是个在性方面十分成熟，也十分老练的一个妻子，一个母亲了，儿子的表现让我感觉他就要到达快乐的颠峰。我的手其实已经有些酸软，因为微微的阴茎着实大了些，要一把将他握住都比较困难。这就加大了帮他套弄时的难度，因为男人在动情时需要的是更有力更快速的摩擦。儿子还没完全发育好的性器官也阻挡了他更快的到达颠峰的时间。那层裹在头部的薄薄的皮肤，让我在给他套弄时，无法直接而有效的刺激到他们男人最敏感的龟头部分，而儿子又不像是从没有过这种经历的小孩。他自己已经早就学会了怎么样让自己快乐的方法。长期的手淫降低了性器官本来的敏感度。而且我怕弄痛他，所以我的套弄一定不会比他自己做时更容易到达高潮。但有时心理的刺激甚与生理的。现在儿子就是这样。&lt;br&gt;他在爱抚我的私处时让他感受到了更大的刺激。我的套弄也让他有着和自己动作时不一样的感受。&lt;br&gt;现在，我就感到儿子快要到了。想到一个母亲正在努力的用手，准备让自己的儿子射精。我就有着极大的羞愧，这种羞愧在黑暗里竟然演变成了一种异样的刺激和莫大的兴奋。听着儿子在自己耳边喘息和呻吟，我竟然感到有种淫荡的快感。&lt;br&gt;妈妈，妈妈。我……我……&lt;br&gt;儿子忽然颤抖起来，本来在我阴道内摸索的手也抽了出来，双手紧紧的抱住了我。&lt;br&gt;宝贝，微微，来吧。&lt;br&gt;我感到了儿子的急迫。手上的力度和频率也加快了。&lt;br&gt;即将射精的儿子的的年轻的身体那么热，几乎将我箍的喘不过气来了。儿子将臀部挺向我，一动不动，坚硬的性器官挺的笔直，颤抖着，痉挛着，等待那刻的来临。我的情欲也让儿子的激动煽动到了高峰。我竟然也开始喘息，好像也将要达到高潮那样的紧张和激动。&lt;br&gt;微微的男性器官开始涨大，大到几乎要从我的手中挣脱，颤抖加剧了。&lt;br&gt;妈妈啊……啊！&lt;br&gt;微微叫出了声，我感到手中的东西在一下一下的抽搐起来，热热的液体随着儿子性器官的抽搐也一下一下的击打在我的小腹上。那热热的液体喷到我身上的时候，我仿佛也经历了一次高潮。我自己都能感觉到随着儿子一下下有力的射精，我的阴道腔内的括约肌也在跟着儿子射精的节奏开始收缩。并且类似于高潮时才会有的那种快感从阴道深处升起，迅速窜向全身。&lt;br&gt;我反手抱住儿子健壮的后背，悠远而动情的叹出了声。&lt;br&gt;微微啊……&lt;br&gt;仿佛真正经历了一次侧头侧尾的高潮。我的身体还在轻微的颤抖，有些晕眩，额头和后背出了些汗，最要命的是我的私处，湿腻腻的，这让我感到羞涩，因为让我如此湿滑的是我的儿子。但是我是快活的，就像和一个男人真正的狂野的经历过一次满足的性交后一样，我感到放松和安详，还有些困乏。&lt;br&gt;儿子的喘息还没有完全恢复，听着他砰砰的有力的心跳，我的感觉那么好。&lt;br&gt;儿子也出汗了，我偎在在他健壮的怀里，那汗味透着一股叫我说不出的舒服，熏着我，笼罩着我。&lt;br&gt;我微闭着眼，一动也不想动。而此时，房间的灯却一下亮了。这突如其来的灯光让我感到极度的难为情，我觉得脸上更加火烫起来，将脸更深的埋在儿子胸膛里。我该怎么和自己的爱子面对啊。&lt;br&gt;忽然儿子湿润而火热的唇，贴在了我的额头处。&lt;br&gt;妈妈，我好舒服，从来没有这么舒服过。&lt;br&gt;我的身体颤了颤，不知道怎么回答儿子。&lt;br&gt;儿子的手轻轻的在我裸露的背部爱抚。&lt;br&gt;妈妈，你的皮肤好滑好软啊。&lt;br&gt;儿子低低的赞叹。就像他刚刚赞叹我好湿润时一样，儿子的话让我觉得心跳。&lt;br&gt;妈妈真香。&lt;br&gt;我也感到四周弥漫着一股很好闻的气味，却不是任何一种香气，我明白那是我泌出的爱液的气味，那不是香，而是一种怪怪的却能让人动情的味道。微微的父亲也说这种味道总能让他很兴奋。现在房间里弥漫的还有微微刚刚射出的精液的味道，射出时还凝固在我小腹处的精液，现在渐渐融化了，从我的腹部往下淌，少男的精液味道真的不同于成年男子，有股说不出的清香，像是某种植物开花时的味道。那种味道让我也感觉沉醉。&lt;br&gt;妈妈……&lt;br&gt;儿子伸手捧住了我发烫的脸庞，我缓缓抬起眼睛，儿子的脸庞同样的红热，眼睛里充满了爱与感激。我抱住他的颈子，竟然闭上了眼睛，仰起了脸。儿子热热的唇带着颤抖，靠了上来。&lt;br&gt;四唇相接立刻像磁铁一样紧紧吸合在了一起。儿子是生疏的他用力的吸吮着我的唇瓣，我娇喘着，分开唇，吐出舌尖。儿子是聪明的，我们的舌在纠缠，互相吮吸。&lt;br&gt;原来和自己的儿子接吻如此迷醉。&lt;br&gt;良久，我们分开了，四目交投，千言万语刹那交流。我才知道儿子的目光不像是个小男孩了，那分明是个男人看着他心爱的女人时才有的眼神。我闭上眼，泪水湧出。他的父亲许久没能做到的居然叫儿子完成了。命啊，注定我此生要和我最爱的两个男人纠缠了。&lt;br&gt;妈妈……妈……&lt;br&gt;儿子看到了我的泪水，可能害怕了，低低的唤我。&lt;br&gt;微微……我无语，泪却更多。&lt;br&gt;妈妈，你骂我吧。儿子的自责让我感到心疼。&lt;br&gt;微微没错，要是错的话，也是妈妈错了。&lt;br&gt;不，妈妈。妈妈，微微好爱你。不是爱妈妈的爱，就是爱你。我晚上常常睡不着觉，常常想妈妈。&lt;br&gt;有时白天也想，想的好难受啊。&lt;br&gt;微微，妈妈也爱你，好爱你。可是妈妈真的好怕，因为妈妈还爱你爸爸，妈妈该怎么办啊？&lt;br&gt;妈妈……&lt;br&gt;</content></item></essay>