<essay><item><title>偷奸邻居大波人妻, 爽呀!!(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我结婚的那一年，已是二十八岁了，孩子都快出世了，单位才分我一间小房，总算是安下身来。那时，我正是在半工读。妻子临产后，我无暇照顾，只好让妻子向工作单位请了半年的长假，带着小孩子住到乡下由外母照顾她母子二人，我因此就成了有老婆的光棍。&lt;br&gt;单位分给我的住房称团结户，一个单位住三家。据说这房当年文革中专给军代表住的，三间房两间十八平方，一间十四，厨房差不多有十平方。像这样的住房一家人住，在当时够奢华了，寻常百姓是无有资格住的。军代表走后，就三家共住这单位，一家住一间房，厨房共用。三家都是刚结婚的年青人，我最后住进来，另两家孩子都一岁多了。&lt;br&gt;我紧隔壁的小俩口，女的娇小玲珑，男的挺帅。夫妻俩双职工，早出晚归。白天，小孩寄放在婆婆家里，晚上接回。男的不喜读书爱打牌，做家务倒是特勤快，洗衣做饭洗碗筷样样干，干完后，要么就是蒙头睡觉，要么就是出去混到半夜再回来。再隔壁的一家，男的是农村出来的大学毕业生，那时候文革不久，大学生可是天之骄子，刚分在市委机关工作，终日在单位忙。他妻子是农村人，无工作，在家做全职太太。&lt;br&gt;我这人性子随和，遇事不争，与二家邻居关系都还相处得不错。他们两家经常是因做饭晒衣等鸡毛蒜皮的小事情常生口角。我因是半天上班，半天学习，白天在家的时间比较多，那农村来的小嫂子全职太太，又有小孩，因此，与她见面的时间就多一些。我曾经上山下乡，对农村生活比较熟悉，与那家农村来的小嫂子也就还谈得来。閒暇下来，有事无事的经常与她拉扯一些閒话。比如她家里的情况啦，她与老公结婚的过程啦。&lt;br&gt;她也愿意与我说话（也许是日常一人在家孤独的原因），特别是向我倾吐心里的苦水。常说起她是怎样顶住父母、亲戚的压力与他老公谈恋爱，支持他老公读书，老公工作后，差点陈世美，要甩了她的事情。她人长得漂亮，身材也好，性格直爽，只是还带点乡下人的土气。她常对我提起，在乡下，她算得上是村中的俏美姑娘，家境也好，父亲兄长都在当地工作，她的眼角也高，曾几何时，多少小夥子央人到她家提亲她都没答应。&lt;br&gt;他老公个子小，相貌也算出众。但家里很穷，之所以在家人都反对的情况下看上他，一来他从部队当兵复员，在大队当民兵连长，二末是他肚子里有墨水，肯学习，经常写写画画的。她与他也算得上是自由恋爱，开始相好的时候，他对她是百依百顺。后来，他考上大学，她省吃俭用的支持他。没想到，他还没毕业，就对她冷冷淡淡的了。工作后，还与单位的一个老娘眉来眼去的，要不是她闹到单位去，他肯定就陈世美了。每说到此，她都是愤愤不平收不住话匣。再就是常说到隔壁邻居欺她从乡下来。女邻居的姐夫是他老公的上级，老公总是劝她忍着点，她为此常常是忍住一肚子气，等等。我也常常是劝抚她，因此她对我颇有好感，差不多是无话不说。照理说邻居之间应当正常相处，再花心也应当兔子不吃窝边草。没想到，在一次偶然的情况下竟与她偷了一次情。对于她不是存心的，对于我来说也不是存心的，但事情就这样发生了。&lt;br&gt;那一天是个休息日。大白天这单任就只有我与她两人在。他老公出差去了，隔壁人家回娘家去了。她正在她家房门口洗衣服，我书读得累了，就凑到她跟前去扯閒话。说来说去的，不知怎么就说到她的奶上去了，竟沿着这个话题说下去，说出一段风流事来。是这样说起的。她的一对奶大得不得了，有小孩子的人，又没穿胸罩。她坐在矮凳子搓洗衣服，垂在胸前的两只奶，随着她身子一晃一动。我笑着说：你这两个奶也长得太大了，这吊在胸前一摆一摆的不感觉难受？她回答说：是啊，对门小蒋（女邻居）总笑我的奶都长到肚脐眼上来了。说完自己也笑。我说：没结婚以前也有这大？她笑着说：有这大那还得了，像这样吊着不丑死人了。&lt;br&gt;我说：没餵奶肯定是不会吊着的，但它们肯定也不小。她笑着说：也是，我就是长得好，做姑娘时胸前就鼓鼓的，想遮又遮不住，总有人盯着瞧，羞死人。我打趣说：我下乡的时候，村子的一个光棍条，看电影（乡下电影当时都是在露天里放）的时候，总是往女孩子多的地方钻，有机会就揩她们的油，故意在她们的胸前挨挨擦擦，冷不防还捏一把。你碰到过这样的事情没有？她说：哪处都不是一样，一些鬼男人还不总是凑到跟前来，用手肘子撞啊擦的。&lt;br&gt;我说：你当时碰上这样的事情怎么办呢？她说：能怎么办呢，还不是闷着算了，有空地方就躲让一下，人多躲不开就没办法。我笑说：那不是甘心让人佔便宜？她说：有的还只是挨挨擦擦的，胆大的还架着手来捏，想躲都躲不开。我说：你老公在跟前时不发火？她说：有男的在跟前的时候，这种事当然就少一点。但哪会总跟他在一起呢，看电影时多半是和村里女孩子结伴去，这种事是经常有。我笑着说：那也怪不得别人，你一对奶也太显眼了，别的女孩子遇上这事就未必有你多。&lt;br&gt;她笑了说：与老公一起看电影的时候，他还不是老爱用手肘子往这是磨。我也笑了。话本当说得好好的，不知怎么着，一说到她老公，她又愤愤不平了。她说：那回我到他单位闹后，他怕了，回来向我说好话，我还说，你单位那个姑娘除了是个城里人，哪一点比得上我。当时啊，我气了不得了。跟她结婚之前，我真是怨恨得想去偷人，不让处子身子纥他。听她这样说，我心里也乐了，故意撩拨她说：那你偷了没有呢？她说：没有，但心里总是这样子想。&lt;br&gt;我笑着说：虽说是女找男，隔层纱，这层纱也不是那么就容易捅破的。她说：有什么不容易，要不是我这人正经，十七、八岁的时候就被别个男人破身了。我故意问：你说差点被人破身是怎么回事呢？这女人哪就是爱认叻，看我好像是不相信的样子，就把这也许从来未对别人讲的事讲了。她说：他是我隔邻房的叔叔，邪得不得了。那一天到我房里来，看我房里没人，硬是把我按到床头上，把我的衣服都解了，在胸前死摸死捏的，还用嘴吮，弄得个人心里慌慌的。我问：那你的心思怎么又没有被他想到呢？&lt;br&gt;她笑道：迷迷糊糊地裤子都被他脱了，他把那个东西拿出来非要我用手捏，好大个家伙唬了我一跳，把我唬清醒了，我坚决不同意，他死不放手。我说你再不放手我就喊人了，才逃脱这一难。我说：那他往后就这样算了？她笑着说：这个叔邪得很，早先我的奶子就被他摸过好几回。那一天盯到屋里只有我一个人，硬把我按在床上揉了个把钟头，弄得我都差点受不了。要不是他那个家伙大得怕人，那还不被他破身了。我发现他不光是想捏奶，还想佔我的身子后，我就总是躲开他。&lt;br&gt;我笑说：那证明你当时已经被他捏奶捏得心里也邪了。你也是的，东西大还不好，别个想大的还想不到。她笑道说：那时候我还是姑娘，年纪又小，心里怕。我说：要是现在，你肯定就不会怕了。她听了直笑不说话。她是一边搓着衣服一边与我说话，从她敞开的衣领里，露出的颈项是白白的，两个圆圆的奶房也能看到小半边。她除了身上还带着点乡下人的土气外，的确算得上是个美妇人。&lt;br&gt;此时，我与老婆分开已经两个多月，早就感到性饥渴了。话说到这个份上，这心自然就有点邪了，底下也觉得硬胀胀的，就生出了想把她亲摸一回解解渴的念头，但也不敢造次。我揣度，她心里对老公如此怨忿，除了是因为她目前还是乡下人的身份，老公地位变了，有过陈世美的心以外，也许还有别的什么原因。于是就有心再撩拨，营造下手的机会。&lt;br&gt;我接着说：幸亏你没有做出傻事。如果你在气愤头上真做了，说不定事后又后悔。她说：我这个人做事从来是干干脆脆，想做的事做了，肯定不会后悔。我说：那不一定，你说你老公那个事，不一定是事实，最后他不还是跟你结了婚。再说，你老公在市委机关做事，一进去就是科级，以后还要升官也说不定，你何必太计较那过去了的事情。她气愤不过的说：提起这事我心里的就气，跟着他有什么好，整日在家里做牛做马；他一点小个子，人又不中，官再做大点也无用。
我说：个子小是小一点，你说他人不中就有点夸张了吧？他能写能画，大学本科毕业，工作也好，以后前程大得很。&lt;br&gt;她也许是气急了，竟口没遮拦地说：我说的不是这个不中用。我还是有点不明白她的话，接着问：那你说还有什么不中用？她说：什么不中用，就是做事不中用囉。这一下我心里好想懂了，她莫不是说的床上功夫不中用吧。
心想，要真是床上功\夫不中用，那他们这年青小夫妻的日子就真是难熬了，难怪她对他如此的怨忿。&lt;br&gt;为把事情摸清楚，我故意还往这事上烧火，带着惋惜地口气对她说：我明白你的意思了，这话我不好搭口，你的意思是说一朵鲜花别人想摘摘不到手，他是取到枝子只看不摘，对吧？我觉得这话的意思是已经是够露骨了。她可能会就此打住没想到她竟接了下句：我在乡里没来的时候，不晓得有几多人想和我洤，到这个鬼地方，把人都关住了。听她这话中好像有点想偷人偷不到的味道，我觉得有点计了，就继续说：这话我信，乡里熟人多，来往也方便。再说，你人长得漂亮，奶又大，哪个男人都会想和你作爱，换了我是你乡里的那个叔叔，决不会让你飞走的。&lt;br&gt;她笑道：他是怕我真叫起来脸没地方收。我故意问：他要是真做，你会不会喊？她说：这种事哪个敢喊，喊出去还不是丢自己的脸。当时他在我身上到处摸呀捏的，我心里直慌，身子都软了。我笑道：那个叔叔是色心大胆子小，要是再坚持一下，用点强，这瘾肯定就过了，开了头说不定还有得继续呢。她笑道：你们男人都不是个好东西，吃不饱，餵不足。俗话说，听话听声，锣鼓听音。听她这话，我的心真已到了蠢蠢欲动的地步，但此时她衣服已经洗好，正准备往外晒。单位门正开着，不是下手的好时机。&lt;br&gt;经验告诉我，机不可失，这事决不能冷场，要趁热打铁。于是，她晒衣服我帮忙，恨不能她马上就把衣服晒出去。趁帮忙她晒衣服的时机，还装着无意的在她奶上撞了一下。衣服晒完了，我回自己房里呆了一下，等她进到自己房里后，我趁机将单位门关上，这样做是以防万一，如果上了手，也好直接地长驱直入。上不了手，也可做到进退自如。&lt;br&gt;她进自己屋里后没出来，也没关房门。我想要趁热打铁，也只有进到她房里去，等她出来怕黄花菜就此凉了。我手端一杯水，轻悄悄地走到她房门口，看她正坐在里屋的床上整理头发。我走到她里屋门口，看着她床头衣柜上的大衣镜上映出的影像与她说话。我说：你真的蛮漂亮也，你老公真是要当心戴绿帽呀。她说：他当个鬼的心，他哪把我放在心上。我说：不把你放在心上该他后悔。她说：他悔个屁。我说：他是放得下你的心，要不是放得下你的心，不把你照得紧紧的才怪。&lt;br&gt;她说：他有那大的本事照得住？！我说：你也说得太玄了，真有人想搞你，你会答应？她说：那说不定，他又没得用，我心一烦，管他个甚么人，女人总是要让男人搞的。她的话真是说得邪，我心中的淫欲越来越炽，再也不想遮盖庐山真面目了，成不成都在一念之间。为保险起见，我心想，先斯斯文文搞她，文搞不成再想别的办法。我继续作着最后的试探，对她说：你这一说，我的心都快邪了，真是想把你的大奶子捏一下。她说：奶到垂了有什么好捏的。话已经到了这个份上，我决心一试，于是走到她面前，真在她奶上摸了一把。&lt;br&gt;她一下子把我的手推开。我说：你看，真有人想你就不肯了？她身子没动，沈默无言。我在她身边坐下来，轻声说：只玩一下，行不？她盯着我，说：乡下人有什么好玩的。我说：我可从来没有什么乡下人城里人的概念，只有漂亮人与不漂亮人的区别。她说：我哪点漂亮？我说：我看你眼睛、眉毛、鼻子哪里都漂亮，就是两个奶稍微太大了一点。她笑了。
此时我已经将手插进她的胸扣缝里了。她捉住我的手不让往里伸，小声说：不行，说是说，你怎么来真的？我说：我只把你奶捏一下，舍不得了？她说：捏一下奶有什么舍不得的，只是有人看到不得了。我说：单位门我都关了，哪个看得到。她笑着说：你们男人都是个鬼。我说：不当这个鬼才不是男人了。她在我的手臂上狠狠捏了一把，说：便宜你，只准捏一下。我说：一下太少了，二下吧。说完就迅速将手摸到她胸前去了。&lt;br&gt;她的两个奶子真是够大，哺过乳的少妇，那奶与女孩子的绝然不同，抓握在手里软绵绵的，缺少弹性，但可以将它挤捏成各种形状。我将她轻轻的揽到怀里，手从她衣服底下摸到胸前，在她两只奶上滑来滑去，轮翻肆意地揉捏。她微微闭着眼，身子娇软无力地靠在我的胸怀里。此时，我的阴茎已经硬胀得直挺挺的，装着要看她的奶将她推倒在床上，扑上去，将她的身体压在身底下。她被我压得气直喘，不停地扭动着身子，颤声的说：只准摸奶啊，抱着摸不行？压得我都喘不过气来了。她边说边挣扎。&lt;br&gt;我说：只把你压一下，亲一下子。说完就用自己的嘴堵住她的嘴。她脸不停的摆，要躲开我的嘴。此时我体内慾火旺旺，只管按住她的手，用嘴扯开她胸前衣服的纽，在她已经半露出来的大奶上不停的亲，咬住她已经竖挺的大乳头不停的吸。过了小一会，她的身子就不再大幅扭动了，由着我嘴对嘴的与她亲，并将舌与我的舌搅缠在一起。&lt;br&gt;她的身子真是丰腴，我一手撑在床上，在与她交颈亲嘴的同时，一手从她圆滚滚的胳膊开始往下摸，摸过前胸滑到后背，又从她裤子后腰插进去，摸向她的肥臀。我已久旷男女人事，只觉得她浑身上下的肤肌十分的柔软滑腻，又抽回手抓揉挤捏她的两只大乳。肆掠中，感觉她的手好似无意的在我的阴茎上撞了一下，我趁势解开裤前拉练，将那早已热似火硬如铁的小弟弟放出来。我将她的手拉过来，她手一触碰到那里就赶快抽了回去。&lt;br&gt;我小声对她说：捏一下。她通红着脸说：想得美，不捏。我也不勉强她，伸过手去解她的裤带。她用手挥拦抵挡，说：你这个人不知足。我说：让我把下面看一下。她说：那地方有什么好看呀。但终究还是让我把她的长裤与裤子头都拉了下来。我用舌在她的阴部去舔，开始她用手紧紧的捂住，慌急地说：不行，怎么能用嘴。我说：能行。她的阴唇已经肿胀充血，我用舌将她的阴蒂舔弄得大似碗豆一般，里面已经淫出水来。我盯着她水汪汪的眼睛小声说：让我搞一回。她说：不行。我说：我已经受不了，不信你看。&lt;br&gt;</content></item></essay>