<essay><item><title>除暴创业得三妻(2)</title><author>床上伴侣</author><content>花芬芳又说：「如果三弟不嫌弃我，经常和我来做才好。」&lt;br&gt;锺旺一把抱住，点头微笑，手在屁股上拿捏着。&lt;br&gt;花芬芳说：「你看见你大哥没有，经常用眼神来调戏我？」&lt;br&gt;锺旺说：「看的很仔细。」&lt;br&gt;花芬芳说：「我是不理他的。今天的事千万不要告诉他，如果你二哥知道了，
我们俩都活不成了。」&lt;br&gt;锺旺抱的更紧了，那只手始终没有离开过肥乎乎的小屁股上，说：「我的亲
二嫂，这事我怎么能随便说出去呢？即使我父母也不能告诉，如果我说出去，天
打五雷轰。」&lt;br&gt;花芬芳这才放心，说：「只是不知什么时候还能这样。」&lt;br&gt;锺旺说：「我们有缘自能相聚的。」&lt;br&gt;花芬芳说：「本想今夜和你一起睡了，但这是不可能的。都半夜了，你先回
去吧，别让你二哥看到，以后再找机会。」&lt;br&gt;锺旺说：「既然这样，我们再好一会。」&lt;br&gt;正要脱衣，没想到李长泰睡醒，在楼下大叫：「芬芳。」&lt;br&gt;两个人都吃一惊，连忙放开手。还是花芬芳镇静，也大声答应：「哎……」&lt;br&gt;李长泰叫着：「给我拿水来，渴死我了。」&lt;br&gt;花芬芳大声答应着：「马上就来！」&lt;br&gt;蹑手蹑脚走出去，看李长泰仍然躺在炕上闭着眼睛，才回来拉住锺旺的手，
蹑手蹑脚一起下楼。花芬芳故意把自己的脚步走的山响，压住锺旺的脚步声。悄
悄送锺旺出门，拴好门，才到冰箱里拿出冰镇饮料送进屋里。&lt;br&gt;李长泰喝了一口，问：「你怎么还没睡？」&lt;br&gt;花芬芳说：「刚刚收拾完，这就睡。」脱了衣服，只穿三角裤衩关了灯倒在
炕上。&lt;br&gt;李长泰问：「几点了？」&lt;br&gt;花芬芳说：「十点刚过。」&lt;br&gt;李长泰「哦」了一声，手伸进裤衩里摸着阴道睡着了。可他哪里知道，媳妇
这阴道刚刚被他拜把子三弟一顿乱肏。&lt;br&gt;话说第二天一早，李长泰去找孟凡德，又一同去找锺旺，正好锺旺正在睡觉，
两个上去一顿乱摇弄醒。&lt;br&gt;孟凡德突然说：「现在正是九月，听说去海边游玩不错，吃海鲜喝酒，我还
没去过。」&lt;br&gt;李长泰说：「正好三弟有车，我们去住几天，喝个痛快。」&lt;br&gt;锺旺一听心中欢喜，于是计上心来，说：「两个哥哥说的对，今天游玩由小
弟做东。」&lt;br&gt;那两个都是没钱的主，听到有人做东，既能游玩，又能有酒喝，自然高兴。
当下，三人告别家人，锺旺开着车直接去了海边。&lt;br&gt;锺旺是在市里长大的，海边不知道去过多少回了，道路十分熟悉，找一个偏
僻没有公交车的地方，才把两个安顿下来。然后假意接个电话，回来说：「两个
哥哥，不好意思，刚才家里来电话，妈妈病了，我得赶紧回去。」&lt;br&gt;见二人都有失望表情，又说：「咱既然出来，我就不能让两个哥哥扫兴。」
说完拿出三千元钱放在孟凡德手中，说：「我刚才问了，这里住宿，一天一宿每
人一百元，两个哥哥尽情的在这里玩十天，想回家时候给我打电话，我再来接两
个哥哥。」&lt;br&gt;那两个都是贪酒的货色，也是第一次来海边，见锺旺如此诚恳，欢天喜地的
去了。那锺旺便开着车，一溜烟的走了。&lt;br&gt;不说孟、李二人被锺旺哄到海边游玩，只说锺旺半路上在海边买了些海鲜，
回到八里乡，先把车藏在爷爷家的柴房里，就直奔李长泰家。&lt;br&gt;那花芬芳老远的就看到锺旺，又惊又喜，连忙让进屋里，问：「你怎么回来
了？」&lt;br&gt;锺旺一边摸着屁股，一边把如何哄骗两个人的事说了一遍。花芬芳笑的一朵
花似的，说：「太好了，我们可以如愿了。」&lt;br&gt;锺旺拿出海鲜说：「别急，我们先吃海鲜喝酒，然后一起度过美好良宵。」
花芬芳笑的更开心了。&lt;br&gt;于是两个人把门拴好，锺旺烧柴，花芬芳当厨，宛如一对夫妻。&lt;br&gt;不一时，菜肴做好，家里有酒，两个肩并肩喝起来。自然要一边喝一边摸摸
索索，到了兴起，两个放下碗筷搂在一起，就在李长泰的炕上翻滚起来。&lt;br&gt;这次做爱和昨晚不同，昨晚毕竟有李长泰在楼下睡觉，两个人大气不敢喘，
而现在家里没有了碍眼的了，自然要放开。&lt;br&gt;只见锺旺把两条雪白的大腿扛在肩上，下面大力抽插，直把花芬芳弄的俊脸
乱摇，呻吟连连，一头秀发凌乱在漂亮的脸上，嘴里直喊着：「哦……哦……我
的亲三弟，弄死我啦……」&lt;br&gt;一时间做爱完毕，起来衣服也不穿，相拥相抱，继续喝酒作乐。&lt;br&gt;花芬芳说：「既然我们这样相好，也要想到没有远忧必有近虑的这句话。」&lt;br&gt;锺旺问：「二嫂什么意思？」&lt;br&gt;花芬芳说：「这些天，他不在家，我们可以任意放肆，可是，以后我俩再在
一起的时候，你二哥什么时候回家都不知道，倘若撞见我们亲热，你说怎么办？」&lt;br&gt;锺旺也犯愁起来，不知道怎么办，但他知道，真的被李长泰撞见了，那可是
要命的买卖。&lt;br&gt;花芬芳「噗嗤！」的笑了。&lt;br&gt;锺旺说：「二嫂一定运筹帷幄了。」&lt;br&gt;花芬芳说：「嗯！我领你去一个好地方。」两个人拉着手上了楼，还是那间
昨晚做爱，有着奇怪组合柜的房间。&lt;br&gt;花芬芳把组合柜上的衣柜门拉开，扒拉开挂的衣服，往后面的板子上轻轻一
推，竟然是一个门，跨步进到里面，原来是一间只有五平米的暗室，有一张单人
床，一张小饭桌，摆的满满登登。&lt;br&gt;锺旺说：「这个地方是做什么用的？」&lt;br&gt;花芬芳嗤嗤地笑着说：「你二哥上中学时候经常闯祸，有人来寻仇，于是我
公公婆婆就想了这么一招，间壁了这间暗室，组合柜就是按着这暗门打造的。」&lt;br&gt;锺旺恍然大悟，难怪刚进来的时候觉得组合柜奇怪呢，问：「这个地方都有
谁知道？」&lt;br&gt;花芬芳说：「公公婆婆知道，但都死了，现在还有我和你二哥知道，现在又
告诉了你。」&lt;br&gt;锺旺担心的说：「二哥也知道，我藏在这还是不安全啊！……」&lt;br&gt;花芬芳又嗤嗤的笑了说：「他呀，自从搬到楼下，连楼都不上，怎么会到这
里来？」&lt;br&gt;锺旺听了大喜，说：「把海鲜搬到这里来吃。」&lt;br&gt;花芬芳点头称是，于是二人下楼来，把海鲜和酒都搬到暗室里来。两个人肩
并肩坐好，你一杯，我一盏，欢容笑口，媚眼调情，摸摸索索。&lt;br&gt;自古道：「花为茶博士，酒是色媒人。」两个人喝的高兴。&lt;br&gt;锺旺说：「就在这里睡吧。」扳倒花芬芳，一阵乱亲。&lt;br&gt;本来就全身光光，不用脱衣服，马上调情。那花芬芳早没有一点羞涩，急急
忙忙配合着，不一会两个人又缠绕在一起了。这一番更是放开了玩，和刚才又不
一样。&lt;br&gt;锺旺心存感激，一边抽插着一边叫着：「亲二嫂，你对我真好。」&lt;br&gt;花芬芳气喘吁吁地说：「客气啥……现在我俩是一家人。」&lt;br&gt;锺旺说：「要知道二嫂如此好，我好后悔初次见面时候，没有表达爱意。」&lt;br&gt;花芬芳浪荡说：「那你现在就好好弥补吧……」&lt;br&gt;锺旺使劲插着问：「我这样弥补，二嫂是否满意？」&lt;br&gt;花芬芳说：「不满意不满意，如果天天这样才能饶过你。」&lt;br&gt;霎时间，高潮连连，两个人都精疲力尽。&lt;br&gt;閒话少叙，话说这锺旺把孟、李二人骗到海边，本想能和花芬芳放心大胆的
快乐几天，却忘了提防一个人，谁？是孟凡德的媳妇。&lt;br&gt;那媳妇名叫黄曼妮，原来是黄家村的。当初孟凡德见其漂亮，找媒婆说亲被
拒绝，孟凡德一时动怒，在半路上强奸了黄曼妮。黄曼妮父母是老实人，最怕惹
事，又见生米做成熟饭，只得把女儿嫁给了孟凡德。&lt;br&gt;这孟凡德人性不好，所以乡里的人都不与来往，孟凡德又总是在外面喝酒赌
博，所以把个黄曼妮孤单单的放在家中，有说不尽的寂寞。恰在这时，孟凡德有
了拜把子兄弟，三家走动频繁起来，黄曼妮才有了花芬芳一个朋友。&lt;br&gt;她们都是女人，黄曼妮很珍惜这个拼音，当亲妹妹看待，故此两个人十分要
好，私下里也经常走动。两个人见了面聊的如火如荼，能把自己私下的事情倾述，
彼此间也不分你我。&lt;br&gt;这天，黄曼妮在家干完家务，实在觉得无聊，暗想，现在只有花芬芳一个人
在家，不如去走走，聊聊天解闷。于是就锁好门，往花芬芳家走来。刚走到半路，
就见花芬芳从食杂店里出来，手里拎着熟食。&lt;br&gt;黄曼妮暗想：『这个小女人，趁老公不在家偷吃好东西，真是不羞。不着急，
我在后面跟着，等她一进门，我突然闯进去，看她怎么说？难免也请我吃一顿。
』想到这，偷笑着，也不做声，不远不近的在后面跟着。&lt;br&gt;那花芬芳知道老公不在家，心里十分放得下，大步流星，也不回头张望，一
直朝家走去。眼看着花芬芳打开锁进了门，黄曼妮才笑嘻嘻的突然猛闯进去。&lt;br&gt;再说那锺旺，听见花芬芳开锁，就在门后躲着。花芬芳一进来，也不等人家
闩门，上去一把抱住，嘴里说着：「我的亲二嫂，都想死我了。」那手在肥乎乎
的小屁股上结结实实的捏搓着，上面还亲着嘴。&lt;br&gt;就在这时，黄曼妮冲了进来，大叫一声：「好个弟妹，自己在家偷吃……」
话没说完，一眼看到两个人正亲热，当时羞的满脸通红，窘了半晌才明白，只说
了句：「我什么都没看到。」回身就走。&lt;br&gt;事情已经败露，两个人只是稍有迟疑，然后第一反应就是不能放黄曼妮走，
连忙追出去，拉住黄曼妮，口口声声的哀求着：「大嫂进屋，我们有话和你说。」&lt;br&gt;那黄曼妮语无伦次的说：「我不进屋了……就当我什么都没看到……不……
我就是什么都没看到……」&lt;br&gt;后来花芬芳一再哀求：「大嫂，我真的有事和你商量。」黄曼妮才被半推半
就的拉进屋。&lt;br&gt;进到屋里，锺旺和花芬芳双双跪倒在地，哀求大嫂不要把这事张扬出去。其
可怜样子，大家都能想像出来。黄曼妮一再郑重起誓，不会告诉任何人，两个人
怎肯相信。于是，慌乱中把熟食摆上桌，非要请黄曼妮吃饭。&lt;br&gt;这顿饭放在谁身上也不能吃，黄曼妮坚持要走，两个坚持劝留，一时间推推
让让。这两下里，一个是真心要走，两个是真心要留，很是僵持。最后拗不过黄
曼妮，还是红着脸走了。&lt;br&gt;望着黄曼妮的背影，一种恐惧萦绕在锺旺和花芬芳的心中，如果大嫂把事情
说出去，那么两个不死才怪。锺旺急的在屋里乱转，如热锅上的蚂蚁。&lt;br&gt;那花芬芳突然冷静下来，说：「你先回家吧，这几天不要来。我去和大嫂商
议。」&lt;br&gt;锺旺也没有办法，只得听之任之了，泱泱离开了李长泰的家。可笑的是，本
来是想借此机会多多相聚，却弄了个提心吊胆分开。锺旺就像怀里揣着兔子一样，
忐忑不安的回到爷爷家，整天坐卧不安，凭命运安排了。不提。&lt;br&gt;话说花芬芳一路追到孟凡德家，黄曼妮看见，知道她的来意，说：「弟妹，
你放心，刚才那事我会烂到肚子里的，不会告诉任何人的。」&lt;br&gt;没想到花芬芳早就成竹在胸，根本不谈那件事，而是笑着说：「大嫂，我觉
得这些天来，大哥和我家里的出去玩耍，撇下我们两个女人好不孤单。我倒好，
有三弟相陪，不是很寂寞，到是没想到大嫂，所以冷落了你，真对不起你，所以
我来想和你聊聊天。」&lt;br&gt;一句话说到黄曼妮的心坎里。原来两个人经常走动，聊很多私下话。那黄曼
妮正愁没人聊天，所以没有再拒绝。&lt;br&gt;原来黄曼妮自从嫁过来，就没过上好日子。孟凡德是一个穷鬼，有钱就赌博，
输了就拿媳妇煞气，故此黄曼妮受了不少的苦。&lt;br&gt;至于性的问题，花芬芳也有了解，孟凡德属于强奸性质的，只图自己舒服，
不管女人感受，也没有男女性前的调情，只要想那事，脱下裤子就往里硬插，黄
曼妮疼痛难忍，还好，孟凡德做爱从来没有超过半分钟的，要不哪个女人能受得
了？&lt;br&gt;花芬芳这几天和锺旺俩，知道了男女之间做爱的滋味，好不享受。&lt;br&gt;她想：『』、不如把这好滋味和黄曼妮说了，说通了，让她也和锺旺有染，
这样，我俩岂不就一样不是贞妇，到那时候，谁能说谁？这件事不就可以风平浪
静了。』主意虽然打好，可这话却无从下口，花芬芳罗里囉嗦的说了一整天，都
是些废话，怎么也没有把话说到正题，好不烦恼。&lt;br&gt;第二天，花芬芳早早就来找黄曼妮。昨天因为来的慌乱，没有整理好思绪，
今天花芬芳重整旗鼓，捋顺好思路，胸有成竹的再来了。&lt;br&gt;一进门，还是罗里囉嗦说了一通，然后话锋一转，突然问：「大嫂，你和大
哥那件事有意思吗？」&lt;br&gt;因为昨天的一阵囉嗦，再加上今天一上午的絮烦，黄曼妮早就放松了警惕，
仍然把花芬芳当成亲妹妹，说：「这事都和你说过的，很疼……」&lt;br&gt;花芬芳说：「其实，我们都是女人，我家那个也弄的我没趣。」&lt;br&gt;黄曼妮马上就明白了她要说什么，说：「你莫不是说三弟弄的好？」&lt;br&gt;花芬芳搂住肩膀笑嘻嘻说：「真的大嫂！我以前都不知道我们女人还有这种
滋味。」&lt;br&gt;黄曼妮说：「有什么滋味，就是一个疼。」&lt;br&gt;花芬芳笑哈哈说：「大嫂，不但不疼，那滋味就像当了神仙一样。」</content></item></essay>