<essay><item><title>赵主任－中年妇女</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;今年２４岁的我，大学毕业后，老爸通过各种关系并使了钱后把我弄到了区民
政局，虽然我家为此付出了很高的代价，但老爸说值了，咱家终于有个人能进政府
部门当公务员了，也算给老家的人们争光了。&lt;br&gt;我们单位在区政府里，各个部门都在区政府的豪华大楼里工作，所以你经常能
碰到教育局，税务局，工商局等等各个局里的人，我们民政局属于二楼部门，没有
公安局，工商局，国税局那么重要，所以也就把我们局的办公室安排在配楼的五楼
。&lt;br&gt;刚来的我雄心壮志，要搞出一些政绩为人民谋福利，我被分到了一个管各街道
办的科室，整个科室就我和一个叫赵主任的中年妇女，但是所有各地方的街道办都
归赵主任管。&lt;br&gt;日子慢慢的过去，我发现我们局什么事也没有，我一个小小的办事员更是翻不
了天，每天上班就是上网，去各办公室聊天，有时候干脆不来，全局十几个人每天
都见不到凑齐的时候，我的雄心壮志也在这种闲的蛋疼的日子里消磨褪去。&lt;br&gt;我和赵主任各自上网，我们的桌子都是拼到一起，面对面的坐着，电脑是背对
着，我无聊的偷着菜，感觉很没意思，于是开始看黄色小说，看的我大鸡巴勃起，
性欲大增，可手头也没女人，于是偏起头来偷偷的打量赵主任。&lt;br&gt;赵主任叫赵素英，今年四十六岁，她老公的是市民政局的副局长，不过因为现
在还没有名额，赵主任只能还在区里民政局，赵主任每天都浓妆艳抹的，为的就是
不让她老公嫌弃他，而且这民政局里除了局长是个五十多岁的老头外，其他的都是
三十到四十的女人，回家老公不疼，单位里局长也不喜欢这些中年妇女，有的破罐
破摔，有的想开了，拼命的打扮自己。&lt;br&gt;赵主任个不低，有一米七三的样子，今天头发盘起，艳丽的脸上红唇娇艳欲滴
，但长得不高贵，反倒有些淫荡，赵主任有一对大爆奶，跟头快差不多大了，白色
Ｖ领Ｔ恤的领口里能看到深深的乳沟，由于中年发福，腰部有些小肚腩，宽大结实
的大肥腚被灰色短裙包着，颀长的粗壮肥腿暴露在空气之中，我觉得她肯定是个性
欲强的骚货。&lt;br&gt;越看我的大鸡巴越硬，胀的有些难受，这时，赵主任站起身来，拿了一包纸巾
，走向门口，看起来要去厕所，当她关门后，我立刻褪下了一点裤子，让大鸡巴出
来透透气，想着赵主任上厕所时尿液从她那肥熟的大肉屄射出的情景，双手就不自
觉的在鸡巴上撸了起来，由于在办公室，而且入戏太深觉得很刺激，一不留神竟然
射了，射完以后清醒了，赶紧手忙脚乱的收拾，刚收拾完，赵主任就进屋了。&lt;br&gt;赵主任眉头一紧，鼻子使劲的闻了闻空气，好像察觉了什么，疑惑的坐回椅子
上，我心想，完了，怎么能在办公室干这种操蛋的事呢，我也闻了闻空气，由于刚
才射得太多，空气里弥漫着精液的味道。&lt;br&gt;对于赵主任这种有过二十多年性经验的人，她怎么会不知道这是什么味呢！&lt;br&gt;要是领导不高兴开除了我，我爸的心血可全白费了。唉！一失足成千古恨啊！&lt;br&gt;正当我低头悔恨不已的时候，赵主任想笑又故作威严的问我：“小张，你刚才
干什么了？”&lt;br&gt;“啊！没！没干什么，我在电脑上写上次开会的感悟来着，怎么了？”我故作
镇定的说道“哦？是吗？那这屋里是什么味道啊，别以为我不知道，不过算了，年
轻小伙子的，以后注意啊！”&lt;br&gt;“哦，知道了！”听到最后那几个字我如释重负。&lt;br&gt;“好了，继续写吧！”&lt;br&gt;“哦”我老老实实的答道就这样，我们无语的过了一会，赵主任说她有些累，
于是起身锁上门，躺在了办公室的值班床上。&lt;br&gt;我斜眼一看，我靠，这不明显的引诱我嘛，只见赵主任面对着墙，背对着我躺
在值班床上（单人床），因为侧躺弓着腰，弯着膝的缘故，大肥腚大大的撅着，而
且不知道是有意无意，整个灰色短裙多半被撩到了腰部，大白腚多半都暴露出，两
个肉感十足的大屁股蛋中间大红色蕾丝内裤显得格外耀眼，粗壮颀长的肥腿上没有
穿丝袜，整个身形简直淫荡极了。&lt;br&gt;看到此景，我的鸡巴又硬了，但我不再纠结，赵主任为什么要关门呢？她为什
么要摆这个姿势呢？很显而易见嘛，所以我也没有必要再装了。&lt;br&gt;我悄悄的走到床边，把裤子褪到脚面上，扶着鸡巴用龟头在两个肉感十足屁股
蛋和肥腿上开始画圈，我明显感觉到赵主任有感觉了，哼，看你能坚持住还是我能
坚持住。&lt;br&gt;就这么玩了一会，我就把鸡巴对准赵主任大肉屄，虽然穿着内裤，但我就在下
面一点的位置捅，两条粗壮颀长的肥腿夹着我的鸡巴，并磨着大肉屄露出内裤外的
大阴唇，我一下一下的抽插着，感觉跟肏屄没什么两样。&lt;br&gt;突然，赵主任猛的翻起身来过，急急的说道：“哎呀……我的大鸡巴宝贝儿……
我受不了……快……让我尝尝你……”&lt;br&gt;说着，快速的把身上的衣服脱光，坐着床沿上，把我拉进，一下叼住我的鸡巴
“跐溜跐溜”的吃了起来。&lt;br&gt;看着平时高高在上的领导吃我的鸡巴，心里开心极了，赵主任那欲火旺盛的样
子真是好淫荡啊。&lt;br&gt;“啊……赵主任……您慢点……哦……我快要射了……“赵主任啵的一声吐出我的
鸡巴，深情的望着我，娇怪道：“你看你，人家都吃你鸡巴了，还叫我赵主任，以
后叫我赵姐，昂！”&lt;br&gt;“好啊！赵姐，不过你要叫我大鸡巴老公，大鸡巴老公现在想肏你，你看行不
行啊！”我坏笑道赵姐忸怩道：&lt;br&gt;“都让我叫你老公了，你还问我行不行，我的身体就是你的，随你怎么糟蹋！”&lt;br&gt;于是，我把全身脱光，赵姐平躺在床上，叉开两条肥腿，等着我肏她。&lt;br&gt;这时候，我看到赵姐那性感的红丝蕾丝内裤在旁边，拿起穿到身上，虽然在赵
姐那紧绷绷的，但是穿到我身上还是有些宽松，整个鸡巴从内裤边缘露出。&lt;br&gt;赵姐看了哈哈大笑：“我的小老公，你还真会玩，快肏我吧，大姐这都等不及
了”&lt;br&gt;我一看，果不其然。赵姐的大阴唇非常的厚，而小阴唇又有点长是黑褐色的，
屄显得又大又长，阴阜很肥地高耸着，上边有一小丛的阴毛，不是很多。我扒开她
的屄时发现她的阴道口已经张开了，透明的液体慢慢地从她那里流出来。&lt;br&gt;废话不多说，龟头对准赵姐的肉屄口，腰一用力，鸡巴尽根没入。&lt;br&gt;“啊……大鸡巴老公……你的鸡巴还真是大啊……大姐的屄都被你塞满了……”&lt;br&gt;“哈哈……赵姐……你的屄也很大啊……我以后不能叫你赵姐了……应该叫你赵
大屄……”&lt;br&gt;“哎呦……那就赶紧肏我赵大屄吧……大鸡巴在里面不动好难受的……”&lt;br&gt;我不再过嘴瘾，开始痛痛快快的肏屄，我使用九浅一深的肏屄方式，把赵姐干
的高潮迭起，嘴里乱叫。&lt;br&gt;“哎呀……好过瘾啊……老公你好会肏啊……真是要了我的命啊……”&lt;br&gt;我穿着赵姐平时穿的蕾丝内裤，鸡巴从内裤一边出来肏着赵姐的大肉屄，我舒
服的说道：“大姐……我的鸡巴让你给夹得好舒服啊……大姐的肉屄好厉害啊”&lt;br&gt;赵姐一听，更起劲了，粗壮的肥腿开始紧紧地缠绕在我的腰上，老练地挺动着
她那结实浑圆的大肥腚，暗施阴劲吸吮着我的龟头，舒爽得浪叫着“当然啦……我
在床上胃口很大哦……老公……使劲肏我……唔……对……肏我的子宫……”&lt;br&gt;我抱着赵姐加紧肏屄的幅度，赵姐的大爆奶随着我的冲击上下摇晃，好不壮观
，我两手伸到胸前捏住两个已经硬起的大奶头开始揪拽。&lt;br&gt;“哦……好老公……不要揪了……快捏下来啦……啊……”&lt;br&gt;“哈哈……我不捏……我还有另一种方法……”&lt;br&gt;说完我放下大奶头，双手对准摇晃的大爆奶，就跟肏屁股的时候扇屁股蛋一样
，开始左右扇了起来，同时鸡巴还一挺一挺的操着肉屄，屋子里发出“啪啪”&lt;br&gt;的声音。&lt;br&gt;“妈呀……我的好老公……这是什么玩法啊……受不了了……好刺激啊……”&lt;br&gt;“臭屄……感觉怎么样……是不是很爽……”&lt;br&gt;我继续玩着“爽……好爽……我的阴精快要出来了……啊……要喷了……”&lt;br&gt;赵姐受不了这种刺激，全身颤抖起来，屄里的肉壁开始一松一紧，阴精从子宫
口喷射而出，浇的我鸡巴一阵烫，我也一泄气，浓浓的精液从大睪丸里排出，射进
了张开的子宫口。&lt;br&gt;我也受不了的大叫：“哎哟……大姐我的精水让你的阴精给烫出来了啊……哦…
…我射……射死你这淫妇的大骚屄。我射……啊……好舒服啊”&lt;br&gt;我俩在阴道里对射足有一分钟，射完以后，满身是汗的抱在一起休息，生殖器
的结合处流出我俩的混合体。&lt;br&gt;“大鸡巴老公，爱死你了，这么多年了，这是最美的一次肏屄经历”赵姐说完
搂的我更紧了。&lt;br&gt;我们在床上搂着聊了一会，赵姐一看表，已经快五点了，她说要回家做饭去了
，我说我还想要，赵姐吓了一大跳。&lt;br&gt;“乖乖，年轻就是好啊，大姐其实也想要啊，不过我儿子放假要回家，我得早
点回去，过了今天，我们以后就每天肏屄度日好不好。”&lt;br&gt;没办法，我跟赵姐互相穿上衣服，我用手从赵姐屄里抠挖出精液，把赵姐乳罩
跟那两个奶头接触的地方和内裤跟大肉屄接触的地方都涂上我的精液，然后命令赵
姐穿上，赵姐笑了笑，毫不犹豫的穿上了，哈哈！熟女就是放得开！&lt;br&gt;赵姐和我穿戴完毕，然后给了我一个个深深的吻后，就离开了，虽然我跟赵姐
上了床，不过作为普通办事员的我还是要等到真正的下班点才能离开，我回到办公
桌前，点起一根烟，悠然自得的上网。&lt;br&gt;</content></item></essay>