<essay><item><title>浪荡岳母(2)</title><author>床上伴侣</author><content>在我双手地攻击下，岳母压抑了十几年的情慾已经慢慢甦醒过来，汹湧不可
遏制的情慾让岳母稍作挣扎便放弃了抵抗，原本紧绷的腹部随之放松下来，安心
地享受着我的爱抚。&lt;br&gt;很快我便发现岳母一直护住的胸竟然也渐渐抬了起来，我的左手往上试探了
一下，果然，岳母已经把她那对３６Ｄ的挺拔玉乳开放给我了！不过我没有顺着
岳母的意思把手攀上那对让我垂涎已久的玉峰，只是用指尖在那弹性惊人的乳峰
上不轻不重地划了一下。&lt;br&gt;一声诱人之至的呻吟从岳母的喉咙中荡出。浑身的血液彷彿在瞬间被这撩人
的呻吟所点燃，我几乎要把持不住立刻压到岳母的身上去。深吸了一口气，平复
下心中的躁动。&lt;br&gt;我并不喜欢那种直来直去的性爱，相较而言，我更喜欢在我所掌控下的对女
方的挑逗。这种挑逗的过程更加让我着迷，尤其现在挑逗的对象是自己的岳母，
我不希望草草地结束，还有一点考虑就是不能由岳母来掌握主动，整个过程必须
在我控制之下，这也是为了以后的考虑。&lt;br&gt;在岳母还没有进一步表示之前，我俯身到她的耳边，一口含住她的耳垂，用
牙轻轻噬咬住，然后一边吮吸，一边用舌头温柔地舔绕。&lt;br&gt;「嗯～～嗯～～」岳母发出一阵阵愉悦的呻吟，双手情不自禁伸到后面，抚
摸我的脸颊和头发。我的牙齿和湿滑的舌头在岳母欣长白嫩的脖子上好一番舔舐
侵犯，留下一排湿湿的牙印后又回到她的耳朵。&lt;br&gt;将火热的呼吸缓缓吐入岳母的耳朵，我噬咬着她的耳垂，用一种极为暧昧的
语调轻声说道：「岳母，让我给你的大腿也抹上防晒油好么？」岳母含糊不清的
嗯了一声表示同意，不过我想她可能都没有听清楚我在说什么，我甚至不能肯定
刚才那一声是她给我的回答还是她自己的呻吟，可这一切都不是重点。&lt;br&gt;我起身将双手从岳母的腹下收回，倒了些防晒油在掌中，抚上了岳母仍然光
洁致密的小腿。十根手指彷彿舌头一般仔细地从岳母的小腿开始往下抚摸，嘴上
也没有清閒，满口称讚着：「岳母，你的腿好漂亮，真是让我不忍释手啊！」岳
母只是哼哼了几声表示回答。&lt;br&gt;我两眼一翻不再说话，专心地用自己的手指侵犯岳母的双腿。双手最终停
留在岳母肉光致致的双脚上，纤巧粉嫩的脚掌，圆润可爱的脚趾，晶莹光洁一尘
不染的脚指甲，让我这个即使没有恋足癖的人也不禁兴奋莫名。&lt;br&gt;细细把玩着手中的玉足，每一个脚趾缝都要反复的摩挲，确认不遗漏任何一
处地方。圆润可爱的脚趾是重点关注对象，凭籍着防晒油的润滑，我把手指插入
岳母肉肉的脚趾缝中，宛如做爱般来回地抽插着。那些肉肉的粉红色脚趾不由全
部捲曲起来，紧紧夹着我的手指。&lt;br&gt;岳母侧过脸来望着我，她已是两颊通红、双目如丝。看着岳母细细喘息的媚
态，我不禁又在那肉肉紧紧的趾缝中狠狠抽插了几下。「喔～～喔～～」岳母闭
上双眼咬着下嘴唇又是一阵销魂蚀骨的呻吟，在我停下动作后还喘息了好一会，
才斜着水波荡漾的双眸骂了我一句：「你这坏小子！」&lt;br&gt;哦，我也忍不住暗自呻吟了一声，感觉到体内四处蔓延灼烧的情慾之火，看
来要加快进度了。我把双手放到了岳母丰满白嫩的大腿上，手掌沿着柔润的曲线
直接滑向岳母大腿的内侧。掌心满是一手温热的丰腴，润滑中带着阵阵的颤栗，
这种感觉是如此的美妙。&lt;br&gt;我的手掌继续缓慢坚定地往上移动，不时用手指轻轻捏着岳母大腿内侧温软
滑嫩而又敏感无比的肌肤。这种肆意爱抚自己岳母大腿内侧的行为所带来的刺激
远远超过了爱抚女人大腿内侧本身所带来的愉悦。&lt;br&gt;如果说前面岳母的呻吟还一直保持刻意压抑的话，那么现在岳母已经开始用
无所顾忌的呻吟来发洩体内一波波如潮的快感了。看着以往高贵典雅的岳母随着
我手指在她大腿内侧的移动而发出一声声勾人的娇吟，内心猥亵传统禁忌的快感
让我全身的血液在瞬间沸腾起来，简直随时都会从毛孔中喷射出去。&lt;br&gt;我的手指在岳母温润的大腿内侧上画着一个又一个的圆圈，慢慢接近她大腿
根部中央的坟起处，指尖沿着泳裤的边缝轻轻划动，偶尔捏弄一下那里幼嫩的肌
肤。「喔～～」岳母娇软的呻吟已经连成了一片。&lt;br&gt;我再次凑到岳母的耳边，「岳～～母～～把眼睛闭起来，不准睁开。」岳母
回头瞟了我一眼，腻声道：「你这坏小子想干什么？我可是你岳母，不要对我做
出过分的事哦～～」说完这句挑逗大于警告的话便乖乖闭上了双眼。&lt;br&gt;之所以要让岳母闭上眼睛，一是我刚才在她身上所做的一切都是打着抹防晒
油这个幌子，这只是给岳母的一个突破自己心理防线的理由，人只要给自己找到
了借口，便可以心安理得地堕落。现在如果想要更进一步就需要找出新的理由；
二来可以让岳母闭上眼睛后将她所有的感觉都集中到自己身体所带来的快感中。&lt;br&gt;在岳母转回头后，我立刻起身脱掉身上唯一的短裤，早已坚挺如铁的下体马
上弹了出来，巨大猩红的龟头在空气中一阵跳动，显露出无比狰狞。「嗯～～」
岳母似乎察觉了什么，一声若有若无的呻吟彷彿在催促我赶紧行动。&lt;br&gt;俯身将岳母的双膝尽量向两侧分开，再将小腿折起，看上去有点像蛙泳的姿
势，因为岳母经常做瑜伽，身体柔韧性很好，所以我不用担心会弄伤岳母，像这
样简单的姿势对岳母来说毫无困难。&lt;br&gt;我跪坐在后面，握住岳母两只肉乎乎的粉嫩脚掌一下夹住我狰狞的下体，岳
母的双脚下意识的往回一缩，在我双手的固定下稍微挣扎了一下便不再反抗。岳
母的呼吸明显变得更为急促，虽然可能早已预料到这种情况，可真要接触到自己
女婿那火热滚烫的生殖器，仍然会紧张得难以呼吸。
（三）&lt;br&gt;引导着岳母肉乎乎的脚掌在我坚硬火热的阴茎上缓缓移动，防晒油的润滑让
我的阴茎可以轻松地在岳母肉脚之间抽动。不时用硕大的龟头轻轻顶弄岳母粉嫩
的脚心，一个软软硬硬的肉团在脑海中呈现出来，每一次的顶磨都会引出一声让
人浑身酥软的娇吟。看着岳母圆润的脚趾贴在自己阴茎上不停蠕动，快感便一波
波直达脑门，在此之前我从未想过，原来用鸡巴狎玩岳母的肉脚会如此的爽快。&lt;br&gt;用龟头顶着岳母脚心的那团软肉，把另一只玉足挪到了我的阴囊下，不等我
示意，岳母便自动开始勾动她那五个可爱的脚趾，在我阴囊上一阵温柔地撩拨，
另一只脚掌则用足心粉嫩的肉团配合着我的龟头一阵研磨。&lt;br&gt;『哦，没想到岳母也是一个妙人儿啊！』在心中讚了岳母一句，把目光转至
岳母因为双腿大开而显得越加圆实的美臀上。丰隆的臀部把黑色的泳裤撑得饱满
无比，而紧绷的泳裤则将岳母大腿根部的私处展露无遗，宛如一个馒头般隆起的
大阴唇被泳裤绷的隐约可见，中间的那条凹缝更是让一小部份泳裤陷入其中。&lt;br&gt;雪白的臀部衬着黑色泳裤形成了一种致命的诱惑，我几乎是立刻用双手狠狠
握住了岳母那两瓣肥美的臀部。「喔～～」岳母被我这下偷袭弄出了一声高昂的
呻吟。&lt;br&gt;我握了一下掌中柔软的臀肉，便马上从两侧收拢泳裤，束成一股，再紧紧勒
入岳母深深的臀沟中，两个高高隆起的雪白肉丘完美的呈现在了我眼前。&lt;br&gt;「啪！」一声脆响，夹杂着岳母的惨呼。我几乎是下意识的在雪白的肉丘上
拍了一巴掌，白嫩的肉丘剧烈波动，荡出一股耀眼的臀浪。随即一个红色掌印清
晰地浮现在岳母雪白的臀瓣上。看着岳母屁股上清晰的红色手印，没由来地感到
一阵饥渴。&lt;br&gt;我对岳母哀怨的眼神视若无睹，「啪──」另一个臀瓣上也多出了一个红色
的掌印。随着我手起手落，频繁清脆的「啪啪」声伴随着岳母似真似假的腻人惨
呼和翻湧的雪白臀浪响彻在午后游泳池的上空。&lt;br&gt;很快，岳母两个雪白的臀瓣上便布满了我红色的掌印，我停下手来，轻柔地
抚摸着岳母的臀部，两瓣原本细腻温润的雪臀已经微微发烫，在我的抚慰下岳母
又开始满足地呻吟。其实除了第一下，后面的落掌都不重。&lt;br&gt;但是这种感觉，在自己岳母的裸臀上扇巴掌的感觉实在是太美妙了，而且看
岳母的样子，感觉也很ｈｉｇｈ，我在岳母大腿的内侧发现了一片晶莹的水渍！&lt;br&gt;趴着撅起屁股，让赤裸的女婿抽打自己同样赤裸的肥臀，居然连淫水都给打
出来了！这是怎样一幅淫荡的画面啊！&lt;br&gt;把手伸到岳母的两腿间，沿着大腿内侧往上一刮，那一小片淫水便流入了掌
中。拉起呻吟着的岳母，让她靠在我的胸前。胸衣早已脱落，只是此时她居然仍
记得用双手护住自己的乳房，当然，这只是女人下意识的自我保护，对于现在来
说便只能算作一个调情的举动了。&lt;br&gt;将那只沾满淫液的手伸到岳母眼前，一边舔舐着她的耳垂轻声说道：「睁开
眼睛，岳母大人，看看这是什么？」&lt;br&gt;岳母似乎已经知道我要给她看什么了，紧闭着双眼，满脸羞得通红，反手在
我腰上使劲拧了一下，「坏小子，就会欺负人。」&lt;br&gt;我猛一挺腰，火热的龟头撞在了岳母肥腻的臀肉上，往里一陷，充满弹性的
臀肉顿时就将我的龟头包裹住。岳母惊呼一声，睁开双眼，却看到面前一只沾满
了自己淫液的手，「嘤～～」的一声又赶紧闭上了眼睛。&lt;br&gt;我环住岳母腹部的左手一边固定着她左右晃动的臀部，一边缓慢地在肚皮上
画着圆圈。我舔噬着岳母欣长的颈部，含糊地开口道：「妈！我决定以后叫你妈
了，这样显得更亲热。妈～～」&lt;br&gt;岳母没有回答我，只是又在我腰上拧了一下，呼吸也变得更加急促。岳母很
清楚，在这样一种状况下，我改口叫她妈，不是为了显示所谓的亲近，而是要在
岳母女婿乱伦的情慾上再加上一把亲子乱伦的火。我要让岳母心中构筑了十几年
的防线在突破世俗传统禁忌的快感前彻底垮掉。&lt;br&gt;将沾满岳母淫水的右手放到鼻下，大声地吸入一口气，再轻轻吹入岳母的耳
朵，「妈～～你的味道好骚哦～～」&lt;br&gt;岳母浑身颤抖了一下，没有回答，突然转过头来睁开如丝的双眼看着我，红
着脸竟一口将沾满自己淫液的手指含入了口中。我微微一愣，看着自己的右手消
失在岳母的红唇间，进入一个温暖的腔室，接着一条柔软湿滑物体蛇一般地缠了
上来，沾在手指上的淫液在一阵吮吸过后消失得一干二净。&lt;br&gt;岳母吐出我的手指，立刻吻上了我的嘴唇，一股略带腥味酸酸咸咸的液体从
她的口中渡了过来。唇分，岳母望着我，用一种说不出的媚态喘息着说道：「妈
的味道，好吃么？」&lt;br&gt;我从未想到岳母竟然会如此主动，以前都是闷骚呀！&lt;br&gt;咽下口中的淫水，我微笑道：「真是美味，妈的味道又骚又好吃。」看着岳
母通红的脸颊和满是水雾的双眸，我低声说着：「妈，让儿子帮你把奶子上也抹
上防晒油吧！」&lt;br&gt;「噢～～你这个想摸妈妈奶奶的坏儿子！」岳母又闭上了眼睛。&lt;br&gt;我的双手从岳母腋下探出，毫不迟疑一把握住她胸前的两座圆润玉峰。噢，
这就是岳母的两个３６Ｄ的奶子！&lt;br&gt;只觉入手一片温润滑腻，稍一用力，手指便深陷其中，柔软幼嫩的乳肉甚至
从指缝中溢出。我不停大力地握捏着岳母的两只软弹弹的玉峰，暖滑软腻的乳房
在手掌中肆意变化出各种形状。&lt;br&gt;当我的手指捏住两只玉峰顶端的粉红色肉粒时，岳母浑身仿似被抽掉了骨头
一般，整个人瘫软在我的怀内，娇喘连连。在我的揉搓中岳母的乳头迅速挺立变
硬，大小让我想起了铅笔后面的橡皮擦。&lt;br&gt;或是捏住乳尖轻轻提起，或是用手掌将乳头压入玉峰中一顿揉按，我疯狂地
揉搓着岳母的双乳，几欲将双手溶入其中。以往只能偷窥只能想像岳母衣服下这
对傲挺的奶子，现在，终于握在手中了。我要彻底满足以往积累下来的渴望。&lt;br&gt;「妈，这就是雯雯小时候吃过的奶子吗？哦～～儿子捏得你舒服吗？搓得你
的奶子爽不爽？」低头看着岳母赤裸在空气中的胸部，两团白嫩挺立的乳峰上复
盖着两只男人的手掌，十根粗硬的手指深深陷入，顶端两粒小巧粉红的肉柱则被
挤得拚命向前凸出，显得鲜艳夺目。&lt;br&gt;「喔……妈好爽～～乖儿子，嗯……你搓得妈的奶奶好舒服～～」岳母一手
覆盖在我的手背上，随着我的手掌一起揉搓自己的乳房，另一手往后环住我的脖
子，眼媚如丝地看着我：「嗯～～乖儿子，快亲亲妈～～」&lt;br&gt;看着岳母微启的红唇，哪里能够拒绝，狠狠吻了上去。舌头滑过岳母柔软的
嘴唇，便与她湿软灵活的香舌纠缠在了一起，反复的在两个口腔里缠绕追逐。激
烈的舌战中，我甚至清晰地感觉出岳母柔软舌面上的那些细小的颗粒。&lt;br&gt;察觉到岳母被我吻得快要无法呼吸，我放松了对岳母香舌的追逐，温柔地舔
吮着她的嘴唇，间或将她滑腻的香舌勾入口中，慢慢地吸啜，细细地舔绕，或相
互吞咽着对方口中的津液，闻着从对方口中喷出的热气。&lt;br&gt;我引导着岳母的右手来到她的身后，握住我至今仍顶在她臀部上的阴茎。岳
母右手一颤便握紧了，睁开那双迷离的眼睛，不可至信地看着我，「喔～～乖儿
子，你的……好长～～」说完后竟将左手也伸到身后，两只手方勉强握全我的阴
茎。不知岳母想到了什么，双手紧紧握着我怒挺的下体，头却软软地靠在了我的
肩上，脸颊滚烫，闭着眼睛，火热的呼吸急速地喷在我的脸上。</content></item></essay>