<essay><item><title>股票人妻(2)</title><author>床上伴侣</author><content>看着她大口大口的吃，我也觉得很高兴。&lt;br&gt;不一会，她就把整碗汤吃完了，脸色也恢复了红润。&lt;br&gt;这时，床边的电话响了起来，她拿起电话。&lt;br&gt;房间里很静，电话里的声音我也能听得很清楚，是他丈夫打回来的，他酒意已很浓，说今晚还有事不能回来了，叫她马上打开电脑上网发一份什么文件给某人急用。&lt;br&gt;听到丈夫说不回来，她脸上闪过一丝不满的神色，但很快便恢复平静，可能对这情形也惯了。&lt;br&gt;她一边嘴里嘟哝着：有什么事情这么急？明天回单位再发不行吗？一边打开卧室里的电脑。&lt;br&gt;电脑运行得很慢，几乎好象是奔腾１００的电脑在运行ＷＩＮ９８，可是看那机身，还挺新的。&lt;br&gt;我问她，电脑是什么配置，她说她对电脑也不是很懂，只知道是奔腾４的，买了才半年。&lt;br&gt;我说不对啊，奔腾４的电脑怎么会这么慢？&lt;br&gt;她说原来不是这么慢，后来渐渐的变得越来越慢了，也不知是不是买了假货。&lt;br&gt;费了一会劲，那文件终于发了出去。&lt;br&gt;我对她说：电脑出现这种情形，可能是软件的问题，一般不会是机子的问题，让我来看看好吗？&lt;br&gt;她说：好啊，我正嫌它慢得烦，我还跟我丈夫商量找个时间叫电脑商抱回去修理，可他总是一拖再拖。&lt;br&gt;我接过鼠标，查看了一下Ｃ盘，好家夥！１００Ｇ的空间居然只剩下３０多Ｍ，不慢才怪呢。&lt;br&gt;我跟她说明了情况，说只要把一些文件移到另外的盘问题就可以解决了。&lt;br&gt;她问我：容易解决吗？&lt;br&gt;我说：没什么，只要大半个小时就可以了。&lt;br&gt;她看了看表，说：那太谢谢你了，就拜托你帮我修好它。于是我开始从Ｃ盘里选出可以移到其他盘的内容。&lt;br&gt;她在旁边看了一会，对我说：不急，你慢慢修，我先去洗个澡，身上很脏怪难受的。&lt;br&gt;全部选好后，文件开始移动。&lt;br&gt;暂时我也没什么可做了。&lt;br&gt;我看着屏幕上的小企鹅，忽然想起今天忙于布置宴席的事情，整天都没有和小玉联系过，不知她有没有想起我？&lt;br&gt;于是我上了网，打开ＱＱ，立刻音箱传出：嘀嘀嘀嘀的声音……&lt;br&gt;小玉果然联系过我，还留了言：今天到哪里去了？整天都见不到你，不要出什么事才好！今天下班后我要去参加一个酒会，可能要８点多才回到家，希望到时候在网上能见到你。&lt;br&gt;看了留言，我心里不禁一热，都怪我，下午偷空上一下网就好了。&lt;br&gt;我看了下表，已是九点多了，可小玉不在线，大概回家后上网见我又不在已下了。&lt;br&gt;我心里有点内疚，信手打起字来回复小玉。&lt;br&gt;这时，夫人洗完澡进来，她换了一件桃红色有暗花纹的丝质睡衣，有一条带子束着细腰，胸脯高高的耸起来，更显婀娜多姿；一头秀髪已然解散，如瀑布般泻下来，浑身上下散发出浴后迷人的清香。&lt;br&gt;她一边用梳子梳理着头髪，一边对我说：机子没什么大碍吧？&lt;br&gt;我说：电脑正在自动移动文件，快好了，我没事做就上了网回复一个网友的留言。&lt;br&gt;她笑了起来，说：网友是个女的吧，你们有没有见过面？她长得漂亮吗？边说边好奇的走近凑过头来看电脑屏幕。&lt;br&gt;我边打字边回答说：我和她还没有见过面，不过我觉得她应是挺不错的。&lt;br&gt;忽然，我感觉到有点异样，不由擡起头来看了她一下，只见她睁大了眼睛，看着屏幕张大了嘴，一脸惊诧的神情，梳理着头髪的手也停了下来。&lt;br&gt;我心里一惊，不是有什么地方出错了吧？&lt;br&gt;她看了看我，又看了看屏幕，又看了看我，然后伸出手指着屏幕上小玉的头像激动地说：你就是网中Ｅ鱼？！&lt;br&gt;我就是：小玉啊！&lt;br&gt;突如其来的，我脑子里轰的一声一片空白，我站了起来，我看着她，她也看着我，朝思暮想的人突然就在面前！有那么一刻我以为自己是在作梦。&lt;br&gt;当我回过神确认这是千真万确之后，我心里象怒海澎湃，又如万马奔腾，我情不自禁地伸出双臂一下子把她紧紧的拥进怀里……&lt;br&gt;整个世界已不复存在，仿佛就剩下我们两人。&lt;br&gt;她双臂绕着我的腰，下巴抵着我的肩。&lt;br&gt;我们的脸，我们的身体紧紧地贴在一起，我们的心也紧靠在一起快速突突地跳动……&lt;br&gt;良久，我们才稍微平静下来。&lt;br&gt;我拥着她坐到旁边的床上……&lt;br&gt;她依偎在我怀里，头枕着我的臂弯，脸上犹存激动后的绯红，又带着万分的羞涩。&lt;br&gt;我们不约而同的回想起在网上初识的情景，以及在ＱＱ聊天当中发生的趣事。&lt;br&gt;当谈到她丈夫时，她的眼光暗淡了下来。&lt;br&gt;她说刚结婚的头几年，她丈夫对她还不错，但转到地方来之后，他就慢慢变了，经常不回家吃饭，回来后夫妻间也很少能好好的说一会话。&lt;br&gt;起初，她还认为丈夫刚调到地方，可能是工作太忙的缘故，但后来，丈夫竟然常常整夜都不回家，有时就算深夜回来了，身上却带着一股陌生的香水味。&lt;br&gt;为此他们俩还吵过几次，可每次，丈夫都有诸多的理由推却。&lt;br&gt;她问我：你们男人是不是都是这样子？过的日子好点了，就开始胡作非为。&lt;br&gt;这倒是一个令我尴尬的问题，现在的社会真的有这回事，可我总不能对她说：是啊！&lt;br&gt;我说：或许局长真的是工作很忙呢，你多点理解他可能事情就会好了。&lt;br&gt;为了逃离这尴尬，我转换了话题：哎，不是说你有一个儿子吗？怎么不见他在家？&lt;br&gt;说起儿子，她的眉宇舒展了开来，她说儿子７岁多了，快要上二年级，因为这边刚装修好还没来得及把他转到附近的学校，暂时在旧居由刚退休的婆婆带着。&lt;br&gt;她说儿子淘气得很，把以前旧居的沙发用刀子给全开了花；墙壁上用色笔涂满了飞机大炮；总是边玩玩具边做作业。&lt;br&gt;吃饭时眼睛一味盯着电视机；拿本小人书进了厕所不叫他半小时都不出来。&lt;br&gt;不过有时候他却很懂事，当妈妈不开心时，他会自己把垃圾放出门口。&lt;br&gt;当妈妈不舒服时他会倒一杯开水叫妈妈吃药；去年妈妈生日时，儿子送给她一幅画着一幢带花园的别墅的画，上面写着：送给妈妈，生日快乐！说到这里，她的眼圈红了起来，一滴晶莹的泪珠从眼角顺着脸颊滑了下来。&lt;br&gt;听了她的话，我的喉咙仿佛塞着一团棉絮，说不出话来，惟有用手轻轻的抹去她眼角的泪。&lt;br&gt;她接着说下去，她说就在她感到最彷徨无助的时候，在网上遇见了我，每次在ＱＱ上谈过话之后，她心里都轻松了很多，逐渐的，她每逢遇到开心或不开心，都喜欢上网找我聊。&lt;br&gt;末了，她轻轻的抱着我，幽幽的说：很多时候跟你聊天的时候，我都会很想跟你说我很想见你。&lt;br&gt;她的秀髪以及身体，散发着令人陶醉的女儿香，她的眼睛象是一泓清池笼罩着一团雾气，我心里湧出百般怜爱。&lt;br&gt;我柔柔的看着她，她也脉脉的看着我。&lt;br&gt;我伸出手用整个手掌轻轻的抚摩她的脸颊，和她的耳，用手指慢慢梳理她鬓边的秀髪。&lt;br&gt;她闭上双眼，长长的睫毛轻轻的抖动。&lt;br&gt;我低下头，用嘴唇轻轻的吻她光洁的额，弯弯的眉毛，柔嫩的眼皮，小巧挺直的鼻。&lt;br&gt;她微张着嘴，我从她上唇的左边，一点一点的吻到上唇的右边，又从下唇的右边一点一点的吻到下唇的左边。&lt;br&gt;她的嘴唇很柔软，我禁不住深深的吻住她的双唇，用舌尖轻触她的牙齿。&lt;br&gt;我的舌在她的口腔和她小巧温软的舌头纠缠在一起，相互忘情地吸吮。&lt;br&gt;她呼出的气息热热的喷到我脸上……&lt;br&gt;我的手，也同时隔着薄薄的丝质睡衣在她的肩背、胸腹之间游走，并慢慢向上，用整个手掌托住她饱满的乳房，用掌心及指尖轻轻地揉搓，隔着文胸的罩杯，我的手依然感受到她双乳的结实、柔软而弹性十足。&lt;br&gt;离开了她的嘴，我火烫的唇顺着她的下巴，滑到她的颈，她的头向后仰了起来，我的嘴唇在她的颈项之间游走。&lt;br&gt;我的手离开她的胸部，轻抚她平坦的小腹。&lt;br&gt;当我的手越来越往下，到达隆起的阴阜时，她双腿不自觉地并拢起来，大概第一次跟丈夫以外的男人如此亲密接触，心里还没有完全放开。&lt;br&gt;于是，我的手向旁边滑了过去，更加轻柔的在她的大腿来回抚摩。&lt;br&gt;我的唇也吻到了她的耳后，耳后皮肤的体温比刚才颈项的略高，我沿着她的耳背上下亲吻，用牙齿轻咬她的耳垂，我口中呼出的热气徐徐进入她的耳道。&lt;br&gt;她呼吸加快，张开了口，嘴里发出轻轻的歎息，吐气如兰。&lt;br&gt;她的双腿不知不觉的张开了，我撩起她的睡衣下摆，用手指在她的大腿内侧轻扫，并慢慢向上移动，终于碰到了小内裤的边。&lt;br&gt;我先以指尖沿着内裤的边游动，继而用指腹隔着薄如蝉翼的内裤在她的阴毛、阴唇位置上轻拖，最后我整个手掌盖住整个阴部，从她喉咙深处，发出一声压抑的：啊！&lt;br&gt;我的掌心，传来她私处的温和热，我的中指，感觉到阴道口位置的内裤已微微湿润。&lt;br&gt;我解开她腰部睡衣的带子，把她的睡衣向上翻起，大概她也感到将要发生的事情，她顺从的举起手让我把睡衣越过她的头部脱了下来。&lt;br&gt;她把脸埋在我的的胸前，不敢看我。&lt;br&gt;我一边用手抚摩她背部如缎子般光滑的肌肤，一边把她轻轻的放在床上。&lt;br&gt;此刻，她只穿着文胸和内裤的身体又一次呈现在我眼前。&lt;br&gt;她的一头秀髪，披散在枕头上，灯光下，水汪汪的眼睛格外动人，迷人的胸脯随着呼吸一起一伏。&lt;br&gt;我脱下身上的衣服，就只剩一条内裤，勃起的阴茎把内裤高高顶起。&lt;br&gt;我躺到她的身边，右手从她身体下穿过去，把她拥入怀中。&lt;br&gt;我们赤裸的身体相互紧贴。&lt;br&gt;她的身体温香软玉，柔若无骨。&lt;br&gt;我亲吻着她的嘴唇，左手解开她前面文胸的扣子，她的双乳挣脱了文胸的束缚，突的弹了出来，抵住我的胸口。&lt;br&gt;我的嘴唇从她的脸颊，经过颈项，在她的乳沟上下移动，鼻尖和下巴分别摩擦她的双乳。&lt;br&gt;她的乳头，因充血而挺立起来，象两颗红宝石镶在白嫩饱满的乳房中间，乳头周围的粉红色乳晕，有一些小米粒状的突起。&lt;br&gt;我的一只手握住她的一边乳房，以掌心摩擦她的乳头，以指腹由外而里的揉搓乳房的四周。&lt;br&gt;我的舌尖，在她另一边乳房的乳晕周围打圈，并不时的挑动她的乳头，随着我舌头的跳动，她的乳头愈加坚挺。&lt;br&gt;她的呼吸再度急促起来，口鼻呼出的气息变得粗重。&lt;br&gt;我的手离开她的乳房，从她内裤的上边缘进入内裤里面，她的阴毛很柔软，阴毛的中间有颗黄豆大小的软组织，我知道它很敏感，不敢轻易用我的粗指头去碰，只能用掌心轻轻的呵护。&lt;br&gt;我的手指触到了温热的阴唇，她们非常柔软娇嫩，我只能极轻的拨弄。&lt;br&gt;阴唇的下部靠近阴道口的地方，变得湿滑，我中指的指尖，无需用力，已经轻易陷入了小穴的口。&lt;br&gt;我的指头，在温暖湿滑的穴口里浅浅地进进出出。&lt;br&gt;在上面，我时而用两片嘴唇夹住她的乳头，并以舌尖轻扫，进而把她的整个乳晕连乳头含进嘴里，贪婪地吸吮。&lt;br&gt;她的身体开始扭动，呼吸更加急促，嘴里发出轻轻的呻吟。&lt;br&gt;我把右手从她身体下抽出，并坐了起来。&lt;br&gt;她薄薄的肉色丝质内裤，靠近阴道口的地方已湿了一大块，变得透明沾在身体上。&lt;br&gt;我褪下她的内裤，伏在她双脚之间，嘴唇从脚踝内侧吻起，经过小腿内侧、膝部、大腿内侧，一寸寸地，来到大腿的根部，我的脸，离她的阴部仅一寸之遥。&lt;br&gt;隆起的阴阜上，茂密的阴毛柔软黑亮，两片大阴唇稍微分开，露出粉红色的小阴唇，从湿润的阴道口中，流出的爱液正慢慢地向下面的会阴延伸。&lt;br&gt;阴唇上边汇合的地方，黄豆般大小的阴蒂突破了皱壁的重重包围，傲然挺立。&lt;br&gt;我伸出舌头，舌尖直接抵在骄傲的阴蒂上，突然受此刺激，她全身一震，嘴里禁不住：啊！的一声叫了出来。&lt;br&gt;我的舌尖绕着阴蒂的根部转圈，时而作快速的挑拨，时而又用嘴唇把阴蒂整个含住，象哺乳小儿般吸吮。&lt;br&gt;她身体最敏感的地方受着强烈的刺激，全身都紧张起来，双眼紧闭，头部极力向后仰，双手抓住床单，胸部向上弓起，双腿也紧张地弯起。&lt;br&gt;在她的阴蒂上暴风骤雨地肆虐了一会，我的舌尖往下，在她的大小阴唇上游走，时而舌面作大面积的舔弄，小阴唇因充血而变成紫红色，并肿胀起来。&lt;br&gt;从阴道口流出的爱液，一部分向下沿着会阴滴落在床单上，一部分被我的舌带到上面，她整个阴部湿淋淋一片。&lt;br&gt;我的脸贴近她的阴部，以鼻尖轻轻触碰阴蒂，我把舌头的肌肉紧张起来，舌头成圆筒状插进她的阴道，在阴道里进进出出，同时舌尖左右上下地撩拨阴道壁的皱折。&lt;br&gt;她已极度亢奋，身体猛烈扭动，臀部左右摇摆，嘴里不停地发出呻吟。&lt;br&gt;终于她再也忍受不住，双手抓住我双肩用力往上拉。&lt;br&gt;我也是如箭在弦，我脱下内裤，靠了上去，右手支起身体，左手握着早已怒发冲冠的阴茎，把涨大的龟头抵在阴道口上，她屏住呼吸，我臀部往前一送，整根阴茎尽数进入了她的体内，龟头直达她的花心！&lt;br&gt;无法忍受的空虚终于被满满地填充，她：啊！的发出一声长吟。&lt;br&gt;她里面温暖而湿滑，我的阴茎被阴道壁密不透风地包裹着。&lt;br&gt;为了让她充分体验充实的感觉，我停了片刻才开始动作，我慢慢的退出至阴道口，然后快速进入，频率逐渐加快，力度逐渐加强，我的耻骨快速地撞击着她的阴阜，发出：啪！啪！的声响。&lt;br&gt;她闭着双眼，嘴里：天哪！天哪！地叫着，她的双手楼着我的腰，双乳随着我的快速进出而不断颤动。&lt;br&gt;突然，她全身痉挛起来，双手紧紧抱着我，包裹我阴茎的阴道一下一下收缩，一股灼热的液体浇在我的龟头上…她到达了高潮。&lt;br&gt;我也几乎差点丢盔弃甲，我连忙立马横刀，龟头抵住她的花心一动不动。&lt;br&gt;我伏下了身子紧贴着她的身体，双唇吻住她的嘴，我伸出舌头，她双手搂紧我的脖子，把我的舌头用力地往她口腔深处吸。&lt;br&gt;慢慢的，她的阴道停止了收缩，身体也软了下来，我一边吻她，一边用手抚摩她涨大了的乳房，下身又开始动了起来。&lt;br&gt;经过刚才她的喷发，阴道里变得更加暖，更加滑，我温柔地进出，细细地体味令我陶醉的舒适。&lt;br&gt;然后我退出到阴道口，龟头在阴道口浅浅的摩擦，一下，两下……&lt;br&gt;当我数到九时，她已痒不可耐，我突然深深地进入，她禁不住：啊！了一声。&lt;br&gt;在深处，我稍作停留，又回到阴道口，八浅一深，七浅一深……&lt;br&gt;她也变得默契，每当我即将深入时，她便屏住呼吸，挺起臀部以迎接我的冲刺。&lt;br&gt;几个来回之后，她又开始兴奋起来，阴道深处的子宫颈又开始变硬。&lt;br&gt;我在她深处，不再退出，阴茎在她体内作圆周运动，龟头打着圈按摩她的花心。&lt;br&gt;我双手放在她臀部下面，用力揉搓她的臀部，同时中指按摩湿滑的会阴。&lt;br&gt;她快乐地享受着体内充实的撩动。&lt;br&gt;我停止了研磨的动作，策马扬鞭，开始快速而深的冲刺，房间内又响起我们身体撞击的啪！啪！声。&lt;br&gt;她的情绪越来越高涨，一头秀髪随着头的摇摆而左右甩动，口中忘情地叫着，身体蛇一般扭曲。&lt;br&gt;我的节奏越来越快，阴茎越来越涨硬，龟头越来越灼热，终于，她的双手死死的抱着我，身体再次弓起，伴随阴道肌肉的收缩，子宫口又一次喷出热流……&lt;br&gt;我的龟头一麻，伴着巨大的快感，一股热热的浓精喷薄而出，一下一下地浇在她的花心……&lt;br&gt;到如今，差不多两年时间过去了。&lt;br&gt;因我同学和她丈夫事务上的关系，自从那一夜之后我们就没有再见面，只能在网上互诉衷肠。&lt;br&gt;再不久之后，她和儿子到了美国，工作比较忙不能常上网。&lt;br&gt;偶尔，我们也通过网络联系，但我知道，以前的网上情愫，以及那一夜的缠绵，都只能深深的存在我的记忆深处。&lt;br&gt;</content></item></essay>