<essay><item><title>妻妾成群(5)</title><author>床上伴侣</author><content>学生们终于考完试回家了，我也可以松一口气了。不过事与愿违，方姐的专车
早在学校门口等着我了。方姐带着我到一家酒吧吃东西，提出的条件却惊得我跌到
桌子底下：「我要嫁给你！你马上准备娶我过门。」服务生帮她把我从桌子底下拉
出来后，这个丫头居然又重复了一遍！&lt;br&gt;我重新坐好，盯着她道：「我已经有小华了，你知道的！我不能伤害她！」&lt;br&gt;她莞尔一笑道：「我又没让你伤害她，我只是要做你的老婆而已！你可以二、
四、六陪她，一、三、五来陪我，我不在意你和她保持这种关系的，而且小华是个
好女孩。我已经在黄金地又买了一幢房子，你来回陪我们也很方便。」&lt;br&gt;我一阵头晕，拚命盯着她问：「我有什么好？为什么要这样？这件事小华不会
同意的！」&lt;br&gt;她轻轻地摇着杯中的红酒，不紧不慢地道：「你亲口答应过我，不管什么条件
都会满足我！小华那儿你甭管了，我会去把工作做好，保险不会出什么问题！你要
是反悔，就算我放过你，我的小弟们也不会放过你的，我们在道上混的，丢不起这
个人！至于你有什么好，我现在还没发现，也没想好，等我发现了或是想好了再告
诉你不迟！反正我感觉你与其他男人不一样，不管你走黑道还是走白道，相信你都
不会是池中之物。一个星期易大师曾告诉我说你就是我的贵人，所以我才不计较你
有没有女人，只要别染上那脏病，我甘心和别的女人分享你！」我听完她的话，只
觉得眼前一黑，就什么也不知道了！&lt;br&gt;我不知道自己是女人缘还是交了桃花运，怎么会有这么多女人和我的关系不清
不楚，我已经有了六个女人，再加一个方姐，就是七个了！我早晚还不得让她们搾
干喽！再说方姐是道缘市黑道数一数二人物，惹到身上一辈子也洗不清的。&lt;br&gt;医生说我是气急攻心，没什么大碍，只要多休息就好了。邹校长听说后，很关
心我的身体，主动替我向教育局请了假，不用参加统一阅捲了，倒给了我几天自由
活动时间。不想让小华和方姐找到，我便借了范老师的家大睡一场。&lt;br&gt;很久没来的白须老人又来了，喋喋不休地说这说那，燥得我头痛！我不禁大怒
：「你还说？我现在有这么女人纠缠着，都快烦死了，你还在这儿东拉西扯！」&lt;br&gt;老人呵呵一笑，指着我的头道：「傻孩子，你身体内有我月老的元神，当然对
女孩子有着巨大的吸引魔力，这个是谁也不能改变的事实了，你将在众多美女的包
围中渡过今生了，不要小瞧我月老的魔力啊！只要你能变坏事为好事，小心谨慎处
理，这些女人还是很容易对付的，将来也可以给予你很大的帮助！她们现在又不是
相互间打得不可开交，你烦个啥？」&lt;br&gt;我怒道：「你说得轻松！五个女人几天工夫就把我掏空了，要是再多的话，我
还有命在？」&lt;br&gt;老人听了大笑，道：「哈～哈～，你笑死我了！身为月老宿主，对付几个女人
又有什么难处，我教你几句口诀，平日里记熟，同房时就按口诀中所述和女人交媾
，我保你百战不败，反得其美，就是越战身体越棒！你仔细听了…好了，你记住了
，只要多加练习，必可保你金枪不倒，成为枪中之霸！」说着，一晃而逝。&lt;br&gt;「等等…」我还有很多东西要请教他呢，怎么就这么走了？我大急，伸手去抓
他，却把自己跌倒在地。&lt;br&gt;起身才知原来是南柯一梦，不过那口诀却历历在目，半点儿也没有忘记。&lt;br&gt;在小华和范老师身上试验了一下，果然奏效，久战不衰，把两人淫得死去活来
，最后只好树白旗投降。事后我把方姐的事告诉了她们，范老师道不关她的事，让
我和小华商量，自己歪歪斜斜地到另一间屋里休息去了。&lt;br&gt;小华则咬着唇好长时间不说话，半天才道：「然哥，你真得爱我吗？」&lt;br&gt;「爱！」我肯定地回答。&lt;br&gt;她眼泪一下子出来了，哭着道：「只要然哥真得爱我就行了，我并不计较你有
多少女人，多几个女人我也轻快一些，刚才我和范姐两个不就差点儿让你干死吗？
只是我怕你有了方姐后就不理我了，那我可是没有活路了，我决不会再去爱上别的
男人的！」&lt;br&gt;我紧紧搂着她，轻声道：「放心，我不会不要你！方姐那儿我再做做工作，看
看她能不能改变主意。」&lt;br&gt;小华惊道：「不要！不要去找她，你不知道她是黑道上的人物？要是把她惹急
了，她什么事都有可能干出来的。」我看看惊恐的脸，再没说什么，把她搬平，缓
缓进入她体内，慢慢活动，体会着这绝色美人。我要让她知道，不管发生了什么事
，我都不会放弃她，她才是我的妻子。&lt;br&gt;这些日子方姐再也没来找我，不知道她忙什么。学生成绩也已经发下来了，我
们班的各科成绩仍然是高居不下，其他班级望尘莫及，我所教得两个班的数学成绩
也以落下了第二名１２分、最后一名２３分优异成绩再次名列第一。&lt;br&gt;接下来就是拒之不尽的调班生要到我班里来插班，许多原班内的学生家长也不
断的发出邀请，让我到他们家做客，一时间忙得我晕头转向，不知东西南北。奇怪
得是这个时候邹校长却不出面替我出主意打算了，自己一个人到处转悠，不知道看
什么，我有时候问他，也不回答，是让我酌情处理。我好迷惑，这是我认识的邹校
长吗？&lt;br&gt;方姐资讯很灵，校长一宣布暑假正式开始，她的专车就又停在了我们学校门口
。上了车，我看着一脸春光的方姐道：「这几天忙什么呢，怎么这么久没见你？」&lt;br&gt;她把自己抛到我怀里，咯咯地笑道：「怎么，想通了要当人家的老公？」&lt;br&gt;我一把推开她，严肃地说：「方姐，我之所以问你这些，是因为我是以一个朋
友的身份来关心你！我们之间根本没有感情基础，我一直把你当姐姐看待，怎么能
突然间把你变成妻子来看待呢？我看这件事你还是不要再提了，你还是另提条件让
我做吧。」&lt;br&gt;她大怒，咆哮道：「难道我就不是女人？难道我就不如小华？我什么地方配不
上你？你不要把自己看得太高，我说句话全市上下没有几个敢不听的！也就是你敢
一而再，再而三地悖我意愿！」&lt;br&gt;我也回敬道：「我要是你的小弟，你让我替你舔屁股都行！但是我们是朋友，
至少我是把你当朋友来看待，请不要用这种腔调来和我说话！」&lt;br&gt;她怒火更盛，拿我没办法，便一会儿斥责司机开车不稳，一会儿责备车子跑得
太慢，最后干脆命令车子停下来，冲到路上去捉了一个人来劈头就打，没等我反应
过来就把人家打得血流满面，惨叫不已。我知道他在逼我答应，我拚命命令自己坐
在车里看景，心想她自己闹得没劲的时候就会回来。&lt;br&gt;不过我想错了，我根本还不了解她的脾气，更不了解她的为人。方姐见我坐在
车不理她，不亚于火中泼油，居然回车里抽出了长条刀，叫嚷着要给那人放血。我
不能不动了，抓着她的长发把她拖进车里，让司机赶紧开车。没开出多远，１１０
呼啸着飞奔而来，而此时我们车内，方姐却抱着我又亲又摸，全然不怪我刚才对她
的粗鲁野蛮。唉，看来我就是这么个命了！&lt;br&gt;我告诉她，要我和她在一起也行，但必须得答应我几个条件，她连问也不问，
不住地点头。&lt;br&gt;「条件是：１、不准欺负我的任何一个女人，不管是正式的还是不正式的；２
、不准逼我娶你，我将来和谁结婚是我的自由；３、把与我有关的所有东西全部换
成来源合法、手续齐全的，包括房子、车子等；４、虽然我不逼迫你离开黑道，但
是不得做杀人放火、走私贩毒等祸国殃民的生意；５、把生意慢慢转入正行。要是
有一条做不到的话，杀了我也不会把你当老婆。怎么样，能不能做到？」我如同在
课堂上给学生讲课，一口气提出五个条件。方姐笑嘻嘻地看着我，我说一条她就答
应一条，温驯的很。&lt;br&gt;令我做梦也没想到的是，她在黄金地买的房子居然和我现在住的房子对门，看
来她早有打算。&lt;br&gt;这样我又多了一个女人，令我高兴的是她们三个都还能和平相处，方姐也极少
出面处理黑道上的事务了，全面放权给了宝哥，自己一心打理才开业的「淑女秀」
时装店。&lt;br&gt;幸福的日子还没过几天，学校通知我回校开会。会前见到了范老师，我已经
一个多星期没见到她了，因为他老公生病在家疗养。她一脸媚笑地祝贺我，搞得
我很迷惑。她却说呆会就知道了，让我不妨先去找校长谈谈。&lt;br&gt;从校长那儿，我了解到今年不能担任高二的教学任务了，要把我调到高三去
，并接替一位退休教师的班主任工作。由于我刚从学校毕业，高中数学知识、题
型、解题方法、解题技巧、高中知识与大学知识的衔接、高考命题模式等都还掌
握得不全面，让我教授高三课程并担任班主任工作，对我来说不能不算是个巨大
的挑战，对学校来说也是个含有巨大危险的尝试。&lt;br&gt;会后，范老师找到我，让我好好感谢感谢她，我才明白原来是她建议校长把
我调到高三的，好和她天天在一起，随便找个机会便可以亲热一场，看来她完全
沉浸在淫行中了。我也怀疑她和校长是什么关系，怎么她说句话这么管用？
第七篇怜佳人，又犯桃花&lt;br&gt;我拿了班里６５名学生的档案，回家认真研究，分析归类，做了许多笔记，提
出了许多设想。我所接的这个班级是一个普理科班，成绩不好，在１８个高三班级
里面以仅一分的优势排在第１７名，班内学生参差不齐，弱科、偏科现象非常严重
，我真不知道上任班主任的工作是怎么做的。&lt;br&gt;利用三天时间全面熟悉完了学生档案后，我让方姐派了辆车，打算在开学（高
三开学早）前的半个月把所有学生家访一遍。结果又让方姐勒索了一场，付出了成
亿的精子后，才开始了家访。&lt;br&gt;在家访过程中发现，大部分学生没有什么大问题，只是学生习惯不好，导致学
习效率低下，因而成绩不高，在我的建议下许多家长给孩子单独聘请了辅导老师，
进行强优、补弱、纠偏。但是有三个特殊学生引起了我的注意。&lt;br&gt;一个男生叫宋晓臣，体育成绩特棒，学校里的体育特长生都比不上他，文化课
成绩却是在班里排到了第４７名，基本是属于考本科没有希望的学生。家长由于他
考试成绩太低而反对他参加各种体育活动，所以学生与家长关系很僵，一说话就打
架，见了我也很冷淡，可能是前任班主任并不重视他，甚至是冤枉过他所致。&lt;br&gt;经过我三番两次地上门劝说，给他们不断地分析高考形势与学生个人的特点，
家长才同意让宋晓臣明年报考体育院校，但条件必须是考二批本科以上学校，否则
不给学费。目标明确了，爱护也可以加强了，宋晓臣这小子对我也热情起来了，对
他父母拍着胸脯保证努力学习、艰苦训练，明年一定会考上上体或北体，为他们争
光。&lt;br&gt;第二名学生叫梅雨林，班内第５４名，档案自填着爱好美术，但以后的评议中
从没出现过对他绘画方面的描绘。他的卧室内到处都挂满了素描，凭我的绘画水平
判断，他现在拿着这些画去参加大学美术专业的入学考试，保险能顺利过关。可是
他的父母对美术专业有着巨大的误解，认为美术是一些学习成绩不好、为人不正或
不三不四的人才去从事的专业。我用了一天的时间给家长讲解美术专业的背景与历
史，分析今后的就业形势，举例说明美术专业的就业前景与可观收入，终于打动了
他们，支援梅雨林报考理科美术，并给他制定下了大学毕业后进市报当美编的长远
目标，又是全家皆喜。&lt;br&gt;第三名学生是一名女生，叫田婧，学习成绩偏上游，最后一次考试在班内是第
２４名，应当属于二批本科的边缘上。可是这名学生天生体弱，三天两头生病，不
能正常到校上课，全靠家长指导自学。特别是十四岁以后，每当例假来前三天，学
生基本不能动弹，双腿麻痺，小腹巨痛，脸色铁青，盗汗怕冷，访遍了名医也束手
无策。&lt;br&gt;看到这个躺在床上瘦弱的女生，听着她父母的解释，我脑中不禁响起一种声音
，它告诉我这女孩是先天性体寒症，患这种病的女孩一般不会活过１８岁。这种病
的原理是有一股天然寒气在她丹室内无法排出，所以导致女生天生体弱，例假来临
时却随经血下行至双腿，冻僵了神经。等寒气随气血上升到心脏后，心脏机能便会
大幅度衰弱，最后因心脏功能紊而乱导致女生死亡。&lt;br&gt;这种病药石、针灸根本不管用，只能用以阳补阴的方法慢慢地把那股寒气中和
掉，女孩才能恢复健康身体。&lt;br&gt;我和她父母退到厅内后，我问：「田婧是不是患了先天性体寒症？这种病并不
多见。」&lt;br&gt;她父母很吃惊，道：「对啊！李老师怎么会知道？」
我接过她母亲递过的水杯，撒慌道：「这种病我以前看到过，听说患者一般不
会活过１８岁」她父母一阵黯然，显然是已经知道了这个结果。&lt;br&gt;我又道：「不过我听说有个非常的方法可以治这种病，只是这个方法不大容易
被人接受。」&lt;br&gt;她父母的眼睛里一下又燃烧起希望的火焰，连声问：「不管是什么方法，我们
都要去试试，即使失败了我们也不会灰心的！」可怜天下父母心！</content></item></essay>