<essay><item><title>除暴创业得三妻(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;且说个十分好色的人，名叫锺旺，生长在东北某城市。因父母很早就下海经
商，家资颇厚，对锺旺十分溺爱，几乎有求必应。锺旺六岁那年，送去学游泳，
这孩儿天资丰富，一学就会，后来在全市比赛中获得冠军。&lt;br&gt;上学时候，聪明过人，成绩名列前茅。长成十六岁时候，发育良好，成为一
个半大小伙子，面目清秀俊朗，是人见人爱的美男子。当时，他对女人十分感兴
趣，专好看女人身体，想知道里面究竟什么样，学习成绩有所回落。&lt;br&gt;恰好当时的班主任杨金花，是个半老徐娘，看中了锺旺的俊秀，假借补习之
名，勾搭成奸，让锺旺初次尝到男女之情。父母对这事一点都不知道，见儿子学
习成绩回升，还万分的感谢杨老师。&lt;br&gt;锺旺自从学会了这男女情调，一发不可收拾，又奸了四五个成熟老师，还有
一些女生，中学时代就尝尽了各种女性。后来上大学后，靠着面容清秀，处了不
少女朋友，都上床同居，然后甩掉，故此名声极其恶劣，也没有一个真正的女朋
友。&lt;br&gt;大学毕业后，一时间找不到合适的工作。父母让他办了驾驶证，买了一辆桑
塔纳，想让为自家的公司奔忙。可锺旺好色，成天和美女相处在一起，经常在车
里办男女之事。&lt;br&gt;后来因被有夫之妇勾引，被人家丈夫追打，才引起父母重视，叫回家怒斥一
顿。但知道儿子不可教也，故此，干脆不让在市里闯祸，撵到农村爷爷奶奶家，
眼不见心不烦，每个月在他的卡里打五千元，供生活所用。&lt;br&gt;锺旺爷爷家在八里乡，乡里虽说不很富裕，但改革后，农民不像过去只知道
种地养家，也有做小买卖的，食杂店、饭馆、发廊……虽不如市里繁华，但也应
有尽有。&lt;br&gt;锺旺一到这里，身边没有了女人，也看不惯农村蠢妇，十分不习惯，于是染
上了酒瘾，正是借酒浇愁愁更愁，本想借酒忘了男女之事，却在酒醒更加思念女
性。&lt;br&gt;没想到，正是因为这酒，却引来了一段风流事情，也创下一番事业，后来竟
然娶了三个妻子，足足让世人羨慕。这是后话，暂且不说。&lt;br&gt;话说锺旺不喜欢奶奶做的粗茶淡饭，只喜欢到村头老曲家饭馆里喝酒，这里
的菜虽不如市里酒店花样美，但味道很不错。吃完的剩菜打包回家，给爷爷奶奶
吃。爷爷奶奶见他浪费，说了几次也不听，也就不说了，反正他父母有钱，爱怎
么花就怎么花，惹这个气不值得，故此，锺旺没说没管，更加随便了。&lt;br&gt;一天，锺旺独自一人在老曲家酒馆喝酒，从外面走进来两个人，一胖一瘦。
胖的高大魁梧，眼光凶狠，一脸络腮胡子；瘦的矮小猥琐，獐头鼠目，眼睛贼不
溜的乱转。因为都是常到这里喝酒，也都面熟，故此相互点头。&lt;br&gt;这天钟旺很想找人陪喝酒，见了二位说：「两位也是常来喝酒的，不如今天
我请客，一起喝点？」&lt;br&gt;身高的那位还客气几句，而那瘦小的却一点不客气，说：「也好，今天在一
桌喝酒也算认识了，明天我请客。」拉着身高的就坐下来。相互之间自我介绍，
锺旺才知道瘦小的叫孟凡德，高大的叫李长泰。&lt;br&gt;一时间，三人喝酒喝的好不痛快，不提。书中暗表，这孟凡德和李长泰可不
是一般的人，乃是八里乡的两个恶棍。&lt;br&gt;先说这孟凡德，从小偷鸡摸狗，打瞎子骂哑巴，偷看女人撒尿，无恶不作。
长大了更是无赖，自己家里有媳妇不用，偏偏喜欢别人家的女人，欺男霸女，为
所欲为。后来又学会赌博喝酒，专门骗人家钱财给自己使用。乡里的人无不厌恶
他，给他起了个外号－－老鼠！&lt;br&gt;这李长泰从小喜欢和人斗狠，专爱打架斗殴，仗着身大力不亏，欺负同乡。
他脾气暴躁，力气又大，下手十分凶狠，所以全乡的人都惧怕。但他头脑简单，
很容易上当受骗。&lt;br&gt;这孟凡德就看中了他的弱点，花言巧语，骗得李长泰信任，两个人就像亲兄
弟一样。要说以前，有很多人不怕孟凡德，经常挨揍，可自从身边多了个李长泰，
就狐假虎威起来，乡里的人就没有一个敢动孟凡德的了，可见李长泰的威力了。
因为李长泰高大魁梧，故此外号叫－－狗熊。&lt;br&gt;话说第二天，孟凡德想到昨天钟旺出手大方，还开着车，想必家里肯定有钱，
于是坏点子来了。他不知道从哪弄到一百多元，打电话给锺旺和李长泰俩，说今
天做东请客，还在老曲家饭馆。&lt;br&gt;这锺旺和李长泰都是好酒之徒，听见有酒喝，怎么能不来？不一会就来到了
老曲家，只见孟凡德早把酒菜点好，坐在那里等着。三个寒暄几句，坐成一个品
字，把孟凡德夹在中间。&lt;br&gt;酒过三巡菜过五味，孟凡德突然说：「我知道三国时候，有个什么桃园三结
义，不如我们也结拜兄弟，怎么样？」&lt;br&gt;李长泰和锺旺正喝的兴起，齐声说：「应该如此。」&lt;br&gt;孟凡德大喜，一问岁数，孟凡德二十六，叫大哥；那两个人都是二十二岁，
李长泰生日早，排在老二，锺旺生日晚，排在老三。问罢年龄，孟凡德又让老曲
抓只活鸡，就在桌前杀了，把鸡血滴进一只大碗里，均分三只小碗里，每人端起
来。&lt;br&gt;这孟凡德虽说是孟子后代，但没读过书，嘴很笨，说：「我们以后不愿一天
生的，就一起死吧……」&lt;br&gt;说的李长泰哈哈大笑，说：「别胡咧咧了，三弟是大学生，还是让三弟说吧。」&lt;br&gt;锺旺郑重其事说：「苍天在上，我们三人虽是异性兄弟，今天结拜骨肉兄弟，
从今往后同甘苦共患难，齐心协力，不愿同年同月同日生，只愿同年同月同日死。」
说完高举酒碗，三人一起喝了个底朝天。&lt;br&gt;酒一下肚，两个大笑说：「还是三弟有学问。」&lt;br&gt;至此，三人成天混在一起，各家走动频繁。孟凡德媳妇称大嫂；李长泰媳妇
称二嫂，孟凡德叫弟妹，唯有锺旺是光棍，霎时间这三人真如同胞亲兄弟一样亲
热。&lt;br&gt;孟凡德见已经结拜，就经常说「三人行小弟受苦」，故此，在喝酒时候，钟。
旺经常出钱，这也是孟凡德一条诡计。&lt;br&gt;锺旺一向仗义疏财，也不计较，反正农村的饭菜也不贵，每个月卡里有父母
存的五千元富富有馀，只要有人陪酒就高兴。只是有一点，因为各家走动，锺旺
看到了孟凡德和李长泰的媳妇，眼睛都看呆了，真没想到农村里还有这样的美妇，
那颗好色的心开始蠢蠢欲动。&lt;br&gt;这里按下锺旺好色之心不提，三人中还有一个比锺旺还好色的，谁？就是那
孟凡德，他结拜兄弟还有一条诡计，他早看见李长泰媳妇生得美貌，心里十分爱
慕，暗想以后各家走动频繁，也就能多接触那小娘们，说不定那次有时机了，和
那笑美妇享受一下。&lt;br&gt;看客猜，三人中有两个色狼，这结拜的兄弟还能长久吗？而李长泰像个傻逼
似的，一点也不知道，仍然把两个人当成亲兄弟，常常色狼来家里喝酒。&lt;br&gt;一天傍晚，李长泰买了些熟食和生鱼，请到孟凡德家里来，又找到锺旺，在
炕上摆好小桌坐好。那媳妇一路忙活着。孟凡德常常对那媳妇将眼角专情，时不
时的要逗上几句。锺旺是情场老手，一看就明白了，含笑不语。李长泰是个傻逼，
蒙在鼓里，只当是开玩笑，还在一旁还傻笑。&lt;br&gt;再说李长泰媳妇，名叫花芬芳，长得真叫一个俊。秀秀气气，文文静静的鹅
蛋脸庞，白皙的脸上嵌着对乌黑的眼睛，小小红嘴唇总是微微带笑，上穿粉红色
紧身Ｔ恤，把个馒头大小的乳房包得紧紧的，下穿一件洗得发白的牛仔裤，两条
修长的腿亭亭玉立，那屁股不大不小，显示出女人特有的凹凸。身高在一米六五
左右，绝对是标准的美女体型。这样的美女，怎么不让两个色狼看的发呆？&lt;br&gt;有句成语叫「一厢情愿」，而这成语在李长泰家就表现的淋漓尽致。虽然酒
桌上孟凡德经常眼角传情，但花芬芳却并不买账，她这样漂亮的人怎么能看好獐
头鼠目的人呢？她到是看锺旺年轻俊雅，举止风流，心里十分在意，常常将笑脸
相迎。&lt;br&gt;锺旺看在眼里，明在心里，只因为李长泰脾气暴躁，倘若有一点风吹草动被
看出来，对自己不利，所以是欲而不敢。于是，酒桌上就形成了两个「一厢情愿」
来，只是李长泰看不出来而已。&lt;br&gt;也赶上巧事，说话间天已经黑了下来，那酒有些凉了，孟凡德最喜欢和热酒，
说：「酒凉了，三弟去热一下，俗话说『三人行小弟受苦』嘛！」什么时候他都
不忘使唤锺旺。锺旺只得从炕上下来穿鞋，端着酒壶走到外屋厨房。&lt;br&gt;原来农村请客吃饭很有讲究，客人在屋里吃，女人在厨房侍候，只有端菜上
桌，才有机会露面说上几句话。&lt;br&gt;这花芬芳在厨房炖鱼，坐在炉灶旁小板凳上，閒着没事偷喝了几口酒，那脸
儿如雪映红梅。恰好锺旺出来热酒，看个正着，说：「二嫂，把腿分开点，我取
火热酒。」&lt;br&gt;那花芬芳本来见了锺旺心里就喜欢，此时喝了些酒心里带着邪劲，假装疑惑，
带着笑骂声：「小滑头怎么说话，让二嫂分开腿做什么？」&lt;br&gt;锺旺暗想：「我这话是无心说的，她怎么想歪了？」&lt;br&gt;看了一眼花芬芳，见她微微笑眼，面带微红，比刚才更加俊秀，一时色胆包
天。大着胆子，带着笑，将身子蹲下去，挨着身子要同坐一个小板凳。&lt;br&gt;花芬芳就把身子一让，和锺旺同坐一起。板凳很小，一个人只坐半拉屁股，
另半拉屁股都是悬空着。&lt;br&gt;锺旺搂住细腰，轻声说：「别让二嫂摔下去。」&lt;br&gt;花芬芳顺势搂住锺旺的腰，轻声「嗯」一声。锺旺伸出另一只手捧住脸蛋，
花芬芳微微而笑，把另一只手搂住脖子，吐出喷香的舌头尖亲了一下。&lt;br&gt;锺旺的手顺势滑下去，拿捏着肥乎乎的小屁股，说：「二嫂，自从见你第一
面，我就喜欢你了，没想到你这么好，如果我能搂你多一些时间，就是死了也行。」&lt;br&gt;花芬芳说：「那还不好办？一会你进去，把两个人都灌醉了，你送大哥回去，
我打发你二哥睡觉，然后你再回来，你想怎么搂都随你。」&lt;br&gt;锺旺有点不相信自己的耳朵：「二嫂说的是真的？」&lt;br&gt;花芬芳说：「骗你是小狗！快去吧！」推着锺旺起身。&lt;br&gt;锺旺连忙拿起刚热的酒，连同煮鱼一起端了进来。三个人又开始喝酒。这回
锺旺心里有事，只把大碗酒使劲给两个斟满，自己却喝的极少。&lt;br&gt;不一会，就把两个人灌得东倒西歪。孟凡德嘴都不好使了：「三弟，天……
都……黑了，我们……走……让你二哥……休息……」&lt;br&gt;锺旺搀着孟凡德下了炕，又帮着穿上鞋，扶着摇摇摆摆孟凡德走出门来。&lt;br&gt;花芬芳送到门口，锺旺又用眼神嘱咐一番，才走。花芬芳回到屋里，那李长
泰早睡的打鼾了，连忙帮李长泰脱下衣服盖好被子，然后收拾酒桌。&lt;br&gt;收拾完毕，才走到门口，把门半掩，顺着门缝借着月光看着外面，只见锺旺
急急匆匆跑来。&lt;br&gt;开了门，让进锺旺，花芬芳把门栓好，说：「轻点走……」拉住锺旺的手，
蹑手蹑脚走上楼。&lt;br&gt;这里我简洁的介绍一下，这李长泰父母在世的时候十分勤劳，承包了一个很
大的鱼塘，积攒下一番家业，故此盖起这小二楼，一楼是老两口住，二楼是李长
泰住。&lt;br&gt;后来因李长泰经常打架斗殴，又结识了孟凡德这样的朋友，父母急火上心，
双双病倒，一年里相继去世，李长泰才搬到楼下住。李长泰并没有因父母双亡而
忏悔，仍然是喝酒作乐，把一份偌大的家业弄的萧条了。&lt;br&gt;故事继续讲。再说花芬芳拉着锺旺上了楼，房间里有一张双人床，东墙边放
着一个组合柜。我想经历过八十年代的人都知道什么叫组合柜，就是把酒柜，衣
柜、书柜还有梳妆台等组合起来打造一起的柜子。但一般来说，衣柜都是在旁边，
不知道为什么李长泰家的却放在中央，但不管怎么样，也可见李长泰家当年曾经
的辉煌了。&lt;br&gt;锺旺抱住要亲嘴，花芬芳说：「别急……我下去看他睡熟了没有。」&lt;br&gt;锺旺早已是慾火中烧，说：「不用去了！他肯定睡着了。」顺势抱在床上，
压上去，双手乱摸，把嘴亲的「啪啪」作响。&lt;br&gt;揉搓一会，锺旺开始脱衣服，那花芬芳只装了一阵羞涩，就闭上眼睛随他了。
那牛仔裤是紧身的，很不好脱，花芬芳把那小屁屁微微翘起，瞬时就连同裤衩一
同脱到脚下，然后又脱光了衣服，拿掉乳房罩，一个白花花的身体展现在锺旺的
眼前。&lt;br&gt;锺旺是个情场高手，知道怎么做才能让女人兴奋起来，一时间摸的花芬芳淫
水直流，这才手扶着大鸡吧插了进去。&lt;br&gt;话说这李长泰是个重酒不好色的人，每天把酒看的很重，平时极少做爱，即
使做爱了也草草了事，花芬芳根本就不知道什么叫高潮。而今天钟旺却是个情种，
生的又俊俏标志，一向懂得男女之事，只十分钟就把花芬芳弄了两次高潮，然后
才把精子全射进阴道里。&lt;br&gt;做爱完毕，两个人穿上衣服。&lt;br&gt;花芬芳说：「我真不知道这事还这样有意思，今天才知道还有这样的滋味。」&lt;br&gt;原来农村的书很少，性知识的就更少了，所以一般农村女人出嫁，如遇到懂
得男女之情的丈夫，就是福气，如果遇到像李长泰这样的丈夫，那就是倒霉。我
想现在像花芬芳这样的女人，一定不在少数。</content></item></essay>