<essay><item><title>善良的美人妻(10)</title><author>床上伴侣</author><content>可就当我的手刚划过妻子的纤腰，正想要握住妻子那对渴望已久的34C玉乳时，妻子突然夹住了我的胳膊温柔的说道「云翔，今天有些累了，早点休息吧」。&lt;br&gt;妻子温文尔雅的语气让我无法拒绝，我知道妻子是害怕我冲动而伤害到肚子里老乞丐的孩子。我只好缩回双手，看着妻子那阿罗多姿的背影，我既然只能幻想着我们曾经的性爱场景来满足心中渴望已久的欲望。&lt;br&gt;柔雪知道自己还是爱着丈夫，可是柔雪也知道丈夫是无法接受自己肚子里怀着老乞丐的孩子，一定会让自己打掉这个孩子。但是肚子的里的孩子确是无辜的，善良的柔雪从小到大连蚂蚁这样的小生灵都不忍伤害，何况是生长在自己子宫内的一个小生命。一想到要将这个胎儿从自己子宫中抽离，柔雪便不由的抓着被单紧紧的护着自己的小腹。&lt;br&gt;老乞丐躺在大床上拼命的用柔雪用过的粉色胸罩搓弄着自己丑陋的老肉棒，整个床都晃动着发出「吱吱声」。终于老乞丐哀嚎了一声，将腥臭的精液都喷洒在了妻子的胸罩上，老乞丐意犹未尽的望着天花板小声哼道「哼，就算你打死俺，美人肚子里还是怀着俺的娃娃，俺就是这娃娃的亲爹，哎呦」老乞丐被打肿的鼻子又疼了起来。&lt;br&gt;「叮咚、叮咚」天还未完全亮一阵门铃声便吵醒了我和妻子，「谁呀」妻子半梦半醒的下床去开门。   「妈，你怎么来了呀！」妻子惊讶的说道&lt;br&gt;天呐，我赶紧披上衣服从房间里小跑了出来，妻子的母亲名叫「慕雨」。因为妻子的母亲出身名门世家，世代又以教育为本，一直有着教育世家的美称。在加上又是世代单传，所以妻子便随了母亲一族姓氏。&lt;br&gt;「你这孩子，怎么这么不懂事，怀孕是大事尤其是前三个月最重要，万一出了什么事怎么办」岳母边教育着妻子边走向客厅。&lt;br&gt;「云翔，雪儿怀孕这事你怎么也不告诉我们？你知道我们就这一个宝贝女儿，要是出了什么差错可怎么办」&lt;br&gt;「我……」我傻傻的站在那不知该如何回答岳母&lt;br&gt;岳母大人当了一辈子教师，平日里自然透露着一股高贵、严肃的教师气质。就连我那身为院长的岳丈大人在家里也是被岳母管的服服帖帖的。&lt;br&gt;「妈，好了，我知道错了，你怎么知道我怀孕了呀」温柔的妻子赶紧替我解围&lt;br&gt;「幸好那天我碰到小美，才知道你怀孕的事，不然还不知道你这小丫头要瞒我到什么时候」&lt;br&gt;「真是个大嘴巴」妻子小声嘀咕着&lt;br&gt;天呐，岳母和岳父早就希望我们早点要孩子了，尤其是岳母又是名门世家。这下岳母知道妻子怀孕的事情，在想要让妻子打掉这个孩子就更难了，这可怎么办。&lt;br&gt;「小美可都和我说了，我这外孙很健康哦，这段时间我会住过来照顾你的」&lt;br&gt;听到这话我犹如被人狠狠的打了一拳，顿时头晕眼花脸色煞白，幸好靠在墙边不然我可能已经晕倒了。&lt;br&gt;「这下完了岳母要是住过来想要打掉孩子几乎不可能，和岳母说实话吧以岳母的气节估计岳母会当场气死，妻子也不会原谅我的」&lt;br&gt;「妈，我会自己照顾自己的，您还是照顾好我爸吧」妻子无奈的说道&lt;br&gt;「你放心吧，你爸那边呀我已经安排好了，现在只有你肚子里，我的小外孙最重要」&lt;br&gt;「可是，妈，」&lt;br&gt;「哎呀，这人是谁啊？」岳母看到了邋遢的老乞丐惊恐的说道&lt;br&gt;胆小的老乞丐穿着我不要的大裤叉猥琐的扒在房门口，只侧漏出半个身子。秃秃的头顶油光发亮，一双深凹在眼眶的贼眼不停瞟着妻子那对34C的胸部，嘴角还流着恶心的口水。&lt;br&gt;「他，他是，是云翔的远房亲戚」妻子紧张的说道&lt;br&gt;「这，云翔家里还有这么，这么……一个亲戚？」岳母带着怀疑和惊讶的眼神看着我&lt;br&gt;「啊？哦，对，是我 我的一个远房亲戚」我既然在帮一个佔有我妻子，而且还让她怀孕的恶心的老男人，心中真他妈的憋屈。&lt;br&gt;妻子站在岳母的身后朝我不停的眨着眼，我知道妻子担心自己的母亲知道事情的真相。岳母心脏一直不是很好，以岳母的脾气要是让岳母知道老乞丐才是孩子的亲生父亲，我想岳母可能会当场昏死过去吧。&lt;br&gt;「云翔啊，现在雪儿怀有身孕，这家里最好还是要清净一些的好啊」&lt;br&gt;「妈，他已经很可怜了，你就别再说了」&lt;br&gt;看着妻子既然开始袒护老乞丐，我的心就像被人生生的揪着，心口一阵疼痛让我喘气困难。&lt;br&gt;「好好，妈不说了，你们赶紧洗漱吧，待会我陪你去产检一下」&lt;br&gt;我昨天思念妻子所以一下飞机便回了家，今天公司陈总还等着我去汇报专案进度「妈，那个我，我早上可能要去单位一趟」&lt;br&gt;「你去吧，但是妈要提醒你，年亲人忙事业也不能忘了家庭」岳母严肃的说道&lt;br&gt;「我知道了妈，那麻烦您了，我忙完就赶来接你们」我不知道自己是在逃避还是吃醋&lt;br&gt;我回头恶狠狠的瞪了老乞丐一眼，老乞丐胆小的赶紧躲回了房间。就这样虽然妻子很不情愿但还是被岳母带着去了医院，我也匆匆赶去单位汇报工作情况。可让我万万没想到的是那可恨的老乞丐既然偷偷的跟着妻子来到了医院。&lt;br&gt;「柔雪你看，这就是胎儿已经有一个苹果的大小了」孟小美开心的说着&lt;br&gt;柔雪通过B超仪器第一次看到自己子宫内不断发育着自己和老乞丐的孩子，心中很是激动。&lt;br&gt;「天呐，这就是我的孩子嘛，孩子你好吗？我是妈妈哦，你在妈妈肚子里要好好的成长哦」&lt;br&gt;「他再动，妈你看到了吗，他刚刚好像动了」此刻柔雪尽享着首次为人母的喜悦心情&lt;br&gt;「胎儿健康吗？发育的好吗？」慕母着急的询问着&lt;br&gt;「伯母放心吧，胎盘很稳，胎儿也很健康。云翔的种子品质不错哦」小美开玩笑的说道&lt;br&gt;「小美别胡说了」妻子娇羞的说道&lt;br&gt;「胎儿现在呢已经过了3个多月了着床很稳，一般不会有什么大碍了。现在你们可以开始对胎儿进行一些胎教了，最好呢是每天让父亲多抚摸抚摸胎儿，多和胎儿说说话。这样有利于婴儿的发育哦」&lt;br&gt;柔雪听到这显得有些羞涩，脑中既然闪过老乞丐在床上佔有自己年轻完美的身体，发洩兽欲时那狰狞的面容。&lt;br&gt;「对，对现在特别流行胎教，我当了一辈子教师可不能让我的外孙输在起跑线上」慕母幸福的说着&lt;br&gt;「对了雪儿，不是妈妈囉嗦啊，那个什么云翔的远房亲戚实在是让人不放心，你现在怀孕期间什么都要注意，你赶紧和云翔商量商量让他搬走吧」&lt;br&gt;「妈，他也很可怜了，一个人孤苦伶仃的。你把别人赶走了让他住哪啊？」妻子伤感的说道&lt;br&gt;「好了妈，不说了，女儿知道了。我要去卫生间，你和小美慢慢聊」妻子见母亲又要开始上教育课了，赶紧找了个借口跑了出来&lt;br&gt;柔雪自己也不知道是怎么了，也许是因为老乞丐是自己腹中孩子的亲生父亲的缘故，当母亲说要让老乞丐离开的时候，柔雪的心中既然有着一丝丝不忍。&lt;br&gt;其实这一切都被趴在窗外的老乞丐听的一清二楚，老乞丐听到胎儿健康心里甭提多开心了，可是听到慕母要让他离开心中很是害怕。&lt;br&gt;「哼，你这老娘们看不起俺，还想让俺走。你可知道你那宝贝姑娘已经是俺的女人，她肚子里的种也是俺的，哼」&lt;br&gt;柔雪所在的楼层是专门为那些有钱的VIP孕妇做产检的，所以人也比较少。柔雪正准备要关卫生间的门，突然老乞丐萎缩的冲了进来，吓的柔雪惊叫了一声，老乞丐连忙做出嘘的手势，哆哆嗦嗦的靠着门。&lt;br&gt;「你，你怎么进来了？」柔雪吃惊的问道&lt;br&gt;老乞丐趁妻子只身一人两眼泪汪汪扑腾一声跪倒在地，紧紧的抱住妻子修长的美腿一把鼻涕一把眼泪的哭诉道「大妹子，求你不要赶俺走，俺无亲无故现在是连个窝都没有了」&lt;br&gt;柔雪看着眼前这个黝黑瘦弱的老男人很是可怜心中甚是不忍，可是另一边确又是深爱自己的丈夫和疼爱自己的母亲。如果不让老乞丐离开，丈夫不会原谅自己，母亲迟早也会知道肚子里的孩子是老乞丐的事实。&lt;br&gt;此刻柔雪的内心真是纠结万分，不知该如何回答老乞丐。老乞丐见妻子犹豫半天没说话，自卑的老乞丐误以为妻子也有让自己离开的意思，老乞丐用那如同爪子一般粗糙大手将眼泪一抹。盯着妻子说道&lt;br&gt;「大妹子，俺可是你肚子里娃娃的亲爹，你忍心看着这娃娃从小就没爹？」老乞丐越说越激动，两只皱巴巴粗糙如爪子一般的双手，越来越使劲的抓着妻子光滑白嫩的美腿。老乞丐活这么大从来没摸过如此滑嫩的肌肤，妻子光滑白嫩的美腿无意间正不断的刺激着老乞丐的兽欲神经。&lt;br&gt;「快放手，你弄疼我了，孩子我会好好生下来，你，你还想怎样？」柔雪害怕自己和老乞丐的事情节外生枝，只好说出心中的决定来安抚老乞丐激动的情绪。听到妻子善良的真心话，老乞丐知道美人心甘情愿为自己生儿子内心甚是激动，老乞丐知道如此年轻漂亮的绝色美人怀上自己的种，那是祖宗八辈子积的福。&lt;br&gt;「你怀了俺的种，你就是俺的娘们，你知道不？」年过半百的老乞丐有着极强的佔有欲，老乞丐仗着自己是妻子肚子里孩子的亲爹，知道妻子的父母都很想要这个孩子。一向胆小怕事的老乞丐既然开始渐渐的大胆起来，那种极度自卑、自私的佔有欲逐渐显露出来。&lt;br&gt;原来在老乞丐他们乡下这种穷地方，女人的地位是很卑微的，主要就是在家负责家务，给男人传宗接代服侍自家男人的。这种封建传统的观念在老乞丐的思想中早已根深蒂固。&lt;br&gt;老乞丐跪在地上将他那如同爪子一般黑乎乎的双手粗鲁的伸进妻子纯白色的帆布短裙里，不停的用那爪子一般的双手紧紧的握着妻子圆润的翘臀。妻子年轻的美臀充满了弹性，细嫩光滑的臀肉被老乞丐一双粗糙的爪子紧紧霸佔着，粗糙的爪子不时的顺着妻子美臀翘起的弧度不断上下抚摸着。&lt;br&gt;「这个大屁股又圆又翘实在是太她妈绝了」老乞丐心中感歎到。&lt;br&gt;老乞丐粗糙的双手正贪婪的享受着妻子年轻的美臀，哪里舍得放手。妻子上身一件天蓝色圆领短袖雪纺衫，已经被老乞丐一张皴黑粗糙的老脸将衣服顶到了胸部下。乳白色带有蕾丝边的前扣式胸罩逐渐脱颖而出，光滑纤柔的小腹在老乞丐皴黑粗糙的老脸下显得洁白如玉，犹如玉脂一般。&lt;br&gt;老乞丐恶心的秃头一上一下巧妙的来回顶着妻子那34c完美的水滴形乳房，老乞丐还不时的伸出那粗糙的舌头在妻子洁白无暇的小腹上不断的舔弄着。&lt;br&gt;妻子出身教育世家，身为人师的妻子更是知书达理。妻子实在不敢想像，在医院卫生间内这种公共场合下，自己被老乞丐如此萎缩着，对于妻子而言简直是羞愧之极。妻子一双洁白纤细的双手使劲的推着老乞丐的肩膀，阻止着老乞丐对自己的猥琐。可是本来就柔弱的妻子在这狭小的厕所隔间更加使不上劲，只能眼睁睁看着老乞丐不断猥琐着自己的完美的肉体。「你干什么，这里是公共场所，不可以，快放开我」妻子生怕厕所有别人，小声的说道。&lt;br&gt;老乞丐见妻子不敢大声呼喊，更不敢让自己的母亲知道真相，性欲高涨到了极点。不断吞咽着口水的老乞丐，虎视眈眈的盯着妻子两片水润纤薄的粉唇，老乞丐此刻心中既然无耻的想要一尝美人的粉唇。&lt;br&gt;柔雪面对兽欲大发的老乞丐现在是一点办法都没有，既不能大声喊又反抗不过老乞丐，只能无助的拍打着老乞丐，可对于皮厚肉糙的老乞丐而言就像捶背一样。看着妻子柔弱无助的眼神和那娇羞的脸庞，老乞丐再也把持不住了。&lt;br&gt;老乞丐突然站了起来，1米7的老乞丐和1米69的妻子几乎一般高。老乞丐用胳膊紧紧的搂住妻子刚好一尺九的纤纤细腰，爪子一般粗糙的双手紧紧的扣着。&lt;br&gt;老乞丐张着嘴死死的盯着妻子那粉嫩水润的双唇和胸前一条若隐若现的乳沟，下面的老肉棒早已高高的隆起，紧紧的顶着妻子的大腿根部，时刻准备着再次霸佔妻子那紧窄温暖的绝世蜜穴。&lt;br&gt;面对此刻只想佔有和自己交配的老乞丐，羞愧难当的柔雪将秀丽的脸庞转向一侧，拼命的想要躲避老乞丐的强吻，嘴里不停的小声央求老乞丐放开自己。&lt;br&gt;果然老乞丐张着一张满是恶臭的大嘴，不断寻找着妻子那樱桃小嘴。一向爱干净的妻子看到老乞丐一嘴满是黄渍的牙齿齿缝中既然还参杂着一些黑渍，妻子顿时打起了恶心，怎么也不让老乞丐碰到自己的性感的嘴唇。&lt;br&gt;「大妹子，你都已经是俺的娘们了，俺都把玩过两回你的身子了，给俺亲一个还不行啊」老乞丐无耻的说道。&lt;br&gt;「不要……」&lt;br&gt;柔雪听到老乞丐说出如此淫荡的话，刚转过脸来想要说这个无耻的老乞丐的时候，老乞丐以迅雷不及掩耳之势猛的一下，用他那粗糙的厚嘴唇紧紧的包裹住了柔雪那纤薄粉嫩的蜜唇。&lt;br&gt;一股恶臭的气味猛的一下从老乞丐的口中窜入柔雪香甜的蜜唇中，双眼紧闭的柔雪差点被熏昏了。娇柔的柔雪眼角泛着泪水，拼命的推着老乞丐的双肩，想要挣脱出老乞丐的强吻。可是老乞丐的胳膊早已紧紧的锁住柔雪的纤腰，柔雪根本挣脱不开。&lt;br&gt;老乞丐不断的吮吸着柔雪粉嫩饱满的香唇并用那粗糙不堪的舌头上下舔弄着，柔软的粉唇带着一丝香甜的气息，让老乞丐彻底的为之疯狂。</content></item></essay>