<essay><item><title>我的清纯老婆(7)</title><author>床上伴侣</author><content>小帅激动的看着女友，他甚至用赞许的目光看了一下大头小帅激动的双手都
不知道该怎么去放，只能慢慢的躺下，双手紧紧的抓着坐垫，看着女友那美丽傲
人的身躯向他走来，他知道等会必将是享受又刺激的５分锺。&lt;br&gt;女友面有忧色的走到小帅身前，她很犹豫，但双手紧紧的握成拳头，也许是
在为自己打气，我不能这样说不做，不然大家怎么看我。&lt;br&gt;女友又偷偷的瞄了我一眼，看我还是那副坐像，双眼似开似闭的，脑袋无意
识的摆动着，她似乎做了决定，暗自轻歎又点了下头。&lt;br&gt;女友看了一下小帅那激动的神情，背对他转过身，左脚跨过小帅的腰间，慢
慢的蹲下。&lt;br&gt;小帅躺在地上神情激动，连带着下身的肉棒顶着内裤更是跳动了几下，他看
着梦中的女神裙内那黑色蕾丝内裤里那白皙浑圆的屁股对着自己的肉棒慢慢的蹲
下，那霎那，他感觉自己要守不住精关了，要喷射出来。&lt;br&gt;他暗吸一口气，平复心情，望着女友慢慢的蹲下，看着百叶裤下白嫩的屁股
碰到自己的肉棒再接着盖在自己身上。&lt;br&gt;女友的屁股在碰到小帅的勃起的肉棒的时候，就深吸了一口气，那硬度，热
量，在股间透过丝质内裤清晰的反映到自己的大脑。&lt;br&gt;女友随着坐下，裙摆的下落，完全罩住了她下身与小帅的下身，现在谁也看
不到裙里到底是什么情况，只能凭着各人自己的想象去看着扭动的女友。&lt;br&gt;我模糊的双眼看着女友轻轻的蹲下那一刻，虽然看不到裙内的一切，看能想
像的到，女友那柔软白皙的屁股定是压住了小帅的肉棒，此时，心里轻歎一口气
，哎，也许以后要练一下酒量了，不能因酒再误事了，但此刻我内心最深处，是
多么的纠结与激动。&lt;br&gt;女友轻移了一下屁股，她不想让自己的肉穴位置碰到肉棒，虽然隔着两条薄
薄如丝的内裤也不想，她双手用力的在地上撑住自己的上半身，下身用腿部力量
稍稍移动屁股，用粉菊后面压住小帅勃起的肉棒，慢慢开始扭动。&lt;br&gt;小帅似乎发现了女友的企图，竟然慢慢的往下移动自己的身躯，用自己的肉
棒隔着内裤寻找那一处柔软的地方，随着移动，感受到了，自己的肉棒前端正顶
在一处湿热、柔软而又下凹的地方。&lt;br&gt;随着小帅肉棒直直的顶在女友肉穴处，两人同时发出了一声无人听见的呻吟
。&lt;br&gt;「啊……」。&lt;br&gt;女友想移开，但发现小帅竟然把双手放在自己的臀间固定，女友那微弱的力
量更本就撼动不了小帅那双手，只能给小帅的双手带动着慢慢扭动着。&lt;br&gt;「啊……」&lt;br&gt;女友感觉小帅那双手正慢慢的用力往下压，她感觉到小帅那惊人硬度和热量
的肉棒正透过二层薄薄的内裤正在往自己那敏感的肉穴里顶，感觉自己的阴道分
泌了更多的淫液正慢慢的浸湿两人的内裤。&lt;br&gt;小帅紧紧的用双手往下压住柔软的臀部，用腰身的力量轻轻的往上顶。&lt;br&gt;他能感受到，自己的肉棒顶住内裤的前端正慢慢的湿滑，随着下压及扭动的
速度，正默默的往那湿滑的肉穴里钻着，龟头前端感觉到一片柔软与滑润。&lt;br&gt;「啊……不能再往上顶了，不能再压了……」，女友感觉小帅肉棒正慢慢的
把自己的内裤往阴道里顶了进去，她竟然能感受到龟头的形状与热力，自己阴道
里分泌出来的爱液好像是肉棒最好的润滑剂，自己湿透的内裤再也无法给大肉棒
阻力了，能感觉到自己的阴道口已经被顶开了，一颗带有热量，硬硬的东西顶进
了阴道里。&lt;br&gt;「啊……好舒服」！小帅的双手更加的用力往下按住臀部往下压着，带着屁
股扭动的速度也加快，他感觉到自己的龟头已经慢慢的嵌入到柔软的，湿热的地
方，快感很强烈。&lt;br&gt;我感觉晕旋好点了，迷离的双眼逐渐开始清晰，但还是没有一丝力气，我看
着女友正蹲坐在小帅腰间，小帅的又手放在女友臀间正带动着快带的扭动，小帅
的臀部好像也正用力的往上顶着。&lt;br&gt;女友正发出一丝若有若无的呻吟声，凭经验，女友是被刺激到了极爽的地步
，正憋屈着发出的呻吟声。&lt;br&gt;女友感觉越发的受不了了，下身传来的如潮快感正全面湧上大脑，要受不了
了，自己的臀部正像不受控制的快速扭动着，肉穴内，那颗大大的龟头竟然全部
挤进来了，正一下一下的往最深处进攻，努力的憋住那一丝诱人的呻吟声，此时
这么多人看着自己，不能出声，她微微擡起头，看到大壮，发现大壮竟然看着自
己的模样，把手伸进了内裤里面一下一下的套弄起肉棒来，旁边胖子也目不转睛
的看着自己那扭动的身躯，用手按在裤子上顶起的肉棒慢慢的磨动。&lt;br&gt;小帅感觉肉棒前端传来的快感，知道自己的龟头已经深深的顶进了女神的肉
穴里，他不想管了，如潮的快感已经让自己快要射精了，小帅用力的按住女友柔
软的臀部，自己用腰力快速的带动着滚烫的肉棒往肉穴里耸动着，如丝般的两层
薄内裤已经给淫水浸的湿透了，虽然还是包裹着肉棒，但感觉并不差，像是一个
超厚的保险套，自己甚至能感觉到，随着加速，女神的臀部竟然自己快速的扭动
，「啊……」&lt;br&gt;能感觉到自己的肉棒被带动的更加深入了，肉穴里面像是有一股吸力不断的
吸着龟头，「啊……快感好强烈……要到了……」&lt;br&gt;后面双手传来的力道又加重了，下身肉棒挺动的速度越来越快，感觉自己肉
穴里那一颗龟头越发的增大，越发的深入。&lt;br&gt;「啊……要射了……啊」&lt;br&gt;快感如潮，小帅现在感觉自己的肉棒已经越顶越进了，外面只剩下三分之一
在外了，肉棒越深入肉穴感觉吸力越大，「啊……」&lt;br&gt;小帅猛的抓住臀部，腰身猛的往前一顶。&lt;br&gt;突然，女友感觉下身传来一股大力，肉穴里的粗棒像是挣拖的束缚，一下全
插了进来，霎那，龟头前端传来一股热浪，狠狠的打在自己阴道肉壁上，「啊…
…好烫……」！「他竟然射精了」！女友猛的一下站起来，转过头看着小帅。&lt;br&gt;我看到女友站起来，顺着往小帅那里一看，此刻，小帅的内裤已经全部湿透
，整个肉棒被湿透的肉裤包住，像是一条直立在那的布棍，肉棒就算被布包住也
能看到现在正一抖一抖的，什么刺激竟然让小帅射精了？难道女友的肉穴被插进
去了？不能啊，小帅都没脱内裤，我迷糊的看着满脸羞戏的女友。&lt;br&gt;女友正转过脸来看我，发现我正迷糊的看着他，立刻走过来说道：「阿胜，
醒了啊，没事，刚刚在大冒险呢」。&lt;br&gt;我不作声的点点头，现在头还晕的厉害，只是心里想着：「没脱裤子就没事
，应该插不进去」。&lt;br&gt;我又看了一眼坐回我旁边的女友，发现她正把手伸进裙内在拉扯着什么，脸
色一片绯红，随着拉扯的停止，我听到一丝仿佛像得到解脱般的呻吟声。&lt;br&gt;「啊……」。
（六）野营（中）&lt;br&gt;&lt;br&gt;女友的这声呻吟虽然很小声，但在坐的众人好像也听到了，所有人的都疑
惑的看着女友。&lt;br&gt;「小洁，你怎么了」？大壮的声音传来，满脸的关怀。&lt;br&gt;或许众人以为刚才的要求太过分，伤到了女友，所有人的目光着都带着关情
。&lt;br&gt;我挨近女友，低下头小声的问道：「怎么了，小洁」？女友擡起头，神情有
些不自在的看着大家关心的目光小声的说道：「没事，有些累了」。&lt;br&gt;我整了整女友那小的可怜的背心，将快要完全走光的右乳用衣服挡住，心里
想着，是不是要叫停下这个刺激但又可恶的游戏。&lt;br&gt;「小洁，累了的话，要不你先去帐篷休息，我再陪他们玩一会，等下会回陪
你，好不好」，我不想扫了大家的兴，只好让女友先走，自己伴着醉意再陪他们
玩会。&lt;br&gt;「嗯，我先回帐篷，你陪着大家玩吧」，女友一听这话，似乎有些迫不急待
。&lt;br&gt;大家都没有意见，只是大壮听到女友想回，脸上明显有些遗憾的神情。&lt;br&gt;看着女友神情恍惚的慢慢拖动着沈重的脚步，那步伐间，明显有着一丝踉跄
，仍然美丽的背影，在熟悉女友的我看来，还有着一丝伤悲在内。&lt;br&gt;我感觉好难受，难道裙内并不是我所想像的样子？&lt;br&gt;我看向小帅，他此时正在整理内裤，那包裹在肉棒上灰色的薄内裤中挡已经
全部浸湿了，是老婆的淫水吗？&lt;br&gt;小帅脸上有着一种射精后的疲惫感，还带着一丝满足感，他看着我向他投来
的目光，一下停止动作，看向我，不好意思的笑了笑。&lt;br&gt;「小帅，怎么那么不行啊，才磨几分锺竟然就射了」&lt;br&gt;旁边的胖子打笑的说道。&lt;br&gt;小帅偷偷的扫了我一眼，没理胖子，或许感觉理亏吧，当着死党的面，顶着
人家女友射精这种事情怎么好再拿出来说。&lt;br&gt;「阿胜，既然小洁休息了，那这把你来转吧，你替她」，大头看着女友回到
帐篷，转过头对着我说道。&lt;br&gt;「恩，好，我来」。&lt;br&gt;虽然脑袋还有点晕，但并不影响我玩这个游戏。&lt;br&gt;我拿起酒瓶，放在餐布上用力的转动了一下，心里想着，我等下该提什么要
求呢，现在大家都有点喝高的样子，神情都极度兴奋，提点过份的要求应该是可
以的，反正小洁都回去了，也不怕被报复。&lt;br&gt;酒瓶停下，瓶口正对着王情。&lt;br&gt;「王情，你内裤脱下来，挂到小帅的头上」，借着酒劲，我看着王情，神情
兴奋的说到。&lt;br&gt;刚刚让女友去磨小帅下身的做法是王情说出来的，现在叫她把内裤脱掉，挂
在小帅头上，这既让王情难堪又让小帅出丑，我已经管不了大壮的想法了。&lt;br&gt;王情听到后，神情一顿，面有犹豫的看了一眼大壮。&lt;br&gt;大壮面色平常，目光看着别处，王情似乎想得到什么回应，但大壮使终没有
看她，只好轻歎了口气轻轻的站起身来。&lt;br&gt;随着她慢慢的弯下腰，两团丰满的胸肉更加的透过低胸的墨绿色连衣裙展露
在我们面前，她轻轻的把裙摆撩到膝盖处，双手慢慢的往裙内探去，浑圆而白皙
的的大腿随着她双手的探入慢慢的出现，王情整条腿很修长，她的动作很轻柔，
说不出的诱惑。&lt;br&gt;她双手探到腰带，现在她整条大腿都从撩起的裙子两侧显露出来，甚至能看
到王情那挺翘的臀部优美的弧线，王情抓住内裤的两端慢慢的往下褪着，褪到臀
部处的时候甚至还扭动了二下屁股。&lt;br&gt;旁边传来两个倒吸气的声音，那是胖子和大头，他俩坐的位置正在王情的左
右两侧，似乎能够更加清晰的看到王情的动作，两人的手甚至都放在自己的肉棒
上面，虽然隔着裤子，但还是在揉动着，现在这时候，已经没人会在乎女友或者
别人的想法，眼里只剩欲望。&lt;br&gt;王情慢慢的把内裤褪到膝盖处，轻轻的擡起左脚，把内裤从上往下拉了下来
，那是一条花色的丝质透明内裤，随着内裤从右脚再次脱下，王情伸起腰身，双
手拉着花色内裤，不知道是有意还是无意，她轻轻的拉着内裤抖动了两下。&lt;br&gt;我坐在对面明显的看到花色内裤的底部中间，有一团湿处。&lt;br&gt;这个游戏，做到现在，大家明显都有的欲望，从男生勃起的肉棒，女生湿掉
的内裤就可以看出。&lt;br&gt;看着王情双手拉着花色内裤轻轻的套在满脸苦色的小帅头上，众人哄然大笑
。&lt;br&gt;再接下来的几轮游戏里，我被脱掉了上衣与外裤，只剩头上挂着的鞋与下身
的三角内裤，小可那雄伟的ＤＣＵＰ双奶也透过紧身黑色Ｔ恤展现大家面前，下
身也没有了黑色长裤，因为她被要求脱掉了胸罩与裤子，大头只剩一条内裤已经
没法可脱了，被要求和小帅两人表演了３分种的男男上下位下身摩擦。&lt;br&gt;王情也被要求脱掉了胸罩，还被要求隔着一条内裤抓着大壮的肉棒玩弄一分
锺，这让大家的欲望更加的高涨，大壮也不差，被要求当着众人的面捏玩王情的
丰满乳房，胖子也被脱的只剩一条内裤了，小帅更是和胖子两个内裤男跳了一段
贴身舞。&lt;br&gt;欲望的高涨和酒精的刺激，让大家都烧红了眼，但大家似乎都刻意的没有要
求不是男女朋友的男女做出动作，因为现在都已经脱的不多了，但总有不和谐的
时候。&lt;br&gt;这把是小帅转的酒瓶，瓶口又是正对王情，王情这一轮运气不太好，都已经
是第三回了，她脸色通红苦笑的看着小帅：「说吧，是什么」。&lt;br&gt;小帅满脸淫笑着说道：「刚才你不是提了个要求说叫小可用臀部来磨我的下
身嘛，我也拿你补偿一下阿胜，你也去磨一下阿胜的下身吧，不过……阿胜要坐
着，你背对着我们抱紧阿胜」。&lt;br&gt;说完还看了我一眼。&lt;br&gt;我从小帅看过来的目光中看出了一丝内疚，一丝得意，他好像真的拿王情来
补偿我，但他似乎把王情是大壮女友与没穿内裤的事实给忘记了，我忽视掉女友，
内心竟然小小的期待了起来。&lt;br&gt;王情听到小帅说完后，本来已经被酒精和欲望刺激的潮红小脸变得更加红了
，我见她又扫了一眼旁边的大壮，大壮这回还是满脸平常的笑着，没有说话。&lt;br&gt;我觉得大壮对王情并没有像平常男女朋友那种感觉，给我的感受像是只是玩
玩而以，甚至我觉得他看小洁的眼神都比看王情的眼神要温柔，王情今晚接二连
三的看着大壮，但每次都没得到大壮的回应，似乎这次更失望了，扫了一眼大壮
，面色沈郁的朝我这边走来。</content></item></essay>