<essay><item><title>今晚，老婆是别人的(2)</title><author>床上伴侣</author><content>有多少年没有其他的男人吻过老婆的俏脸，这一吻让老婆的脸颊再次泛红，外国型男趁胜追击，开始不断用嘴唇在老婆的脸庞留下极短暂却深情的吻。任何一个部位都没有放过，鼻子、眼皮、额头、耳朵与脖子皆有型男烙下的痕迹。&lt;br&gt;最后他双手捧着老婆的脸庞，用他的双唇轻碰在老婆丰润的朱唇，如闪电一般，所有的禁忌瞬间瓦解，两双唇如焦糖黏腻不分，随着头的摆动，热吻之馀似乎还看到他俩的舌尖不断地探索彼此最深层的慾望。&lt;br&gt;既使老婆内心澎湃，我可以感受到她脖子以下全都不听使唤，或许这份激情使她过度紧张，导致四肢僵硬，任凭型男拥着她的身体。型男也很懂得调情，用手指在老婆的背部及腰部轻轻地滑动，偶尔会牵起老婆的手十指紧扣，或许有些安抚作用，老婆的手也渐渐有了反应，轻握着型男的手腕。&lt;br&gt;外国人顺势将手放在老婆的大腿上，陌生男人掌心的温度似乎在帮老婆光滑的肌肤取暖，轻轻地上下搓揉，型男的大拇指偷偷地溜进裙子里，趁机将裙子慢慢地往上推，暴露出更多老婆的大腿，此举动让老婆的双腿紧紧地并拢，眼睛更是闭着不敢张开。&lt;br&gt;她们的热吻没有间断，老婆此时似乎很享受这双异国的嘴唇，型男则将他的手由大腿外侧渐渐地往上滑动，抚摸着老婆的腰部，细细品嚐她的曲线。蠢蠢欲动的手指继续往上爬，触碰到了老婆胸罩的侧边，老婆再次有了触电的感觉，挺直了腰，吸口气，胸脯看似更美丽了。&lt;br&gt;当老婆深呼吸，挺了挺胸部，型男很技巧地双手握住了老婆的乳房，他并不用施压，只是用他的大手温柔地捧着，原本就很性感的乳沟现在二分之一的奶子都在外头了，白皙的肌肤让老外盯着看，直说太美了。&lt;br&gt;他将老婆的乳房往上提，忍不住将自己的脸往乳沟里钻，频频吸允裸露在外的奶子，在细嫩的嫩肤上留下一块又一块的草莓，整个胸部被吻得红通通。因受不了刺激，老婆也把双手环抱着型男的头，纤细的手指在棕色捲发中穿插，嘴巴与鼻子则发出些愉悦的喘息声，轻声且急促。老婆仰着头，任头发散落在她的背后，此时我才发现老婆的脖子上也是满满老外留下的红印。&lt;br&gt;型男拉着老婆的手站起来，双手已经离开老婆丰满的胸部，他们俩的嘴唇再次相交，比之前还要激烈。型男透过薄薄的洋装，双手抚摸着老婆的臀部，抚摸之馀还稍微使力掐了几下。也因为老外的手法老道，原本就被拉起的裙子往上缩，露出了臀部与大腿交界那条性感的曲线，老外也很刻意地将裙子继续往上推好让他的手能够稳稳掐住老婆动人的翘臀。&lt;br&gt;老外的优点在于绝不猴急，轻轻、柔柔地与老婆享受着前戏，彼此沐浴在激情的狂放中。老婆似乎已经完全投降，由被动转为主动，很激烈地与型男接吻、爱抚，这些年都没有看过老婆如此热情、如此主动。&lt;br&gt;老外弯下腰将老婆一把抱起，往床的方向走去，过程中他们的热吻未曾间断，直到老婆坐到床的边缘型男才松手，深情地注视着老婆，他将双手放在老婆的腰际。老外悄悄地问了她一句，只见老婆害羞地点了头，老外就将老婆的洋装缓缓地撩起，露出了腹部、胸部，再从老婆举起的双手中脱落。老婆身上所剩的掩盖物就剩下肤色的高跟鞋、黑色的丁字裤、胸罩及我送给她的蓝宝项鍊了，她很本能的用双手遮掩了腹部。&lt;br&gt;老外则将老婆的双手挪开，好好欣赏这完美人妻的身体。他也自行脱去自己的上衣及外裤，当他脱去自己的内裤时，彷彿成人片里看得到的肉棒就在我们的前面弹出，它不会大到离谱，但绝对比一般亚洲人得都要大上许多，而此时还未全勃起。&lt;br&gt;老婆看了也直盯着它看，老外也很大方，牵起老婆的手放在自己的肉棒上，老婆很有兴趣的把玩着，想必不是常常有机会遇到这么大的，接着便乖乖地用手指帮老外套弄着。&lt;br&gt;老外闭着眼睛享受着老婆的手法，老婆也很听话地来回套弄，这时她才有时间望向浴室。她看到了我在门口观赏如此刺激的成人秀，害羞地做了个鬼脸，她的表情又是歉意又是愉悦，五味杂陈全写在脸上。&lt;br&gt;此时恰巧型男的手掌抚摸着老婆的脸颊，轻轻将他的肉棒推向嘴唇，老婆就在边看着我的同时，被老外将肉棒放入她的嘴里。&lt;br&gt;要整根放吞入口中是不可能的，老婆只将龟头放在嘴里吞吐着。老婆的口技原本就是令人难忘的，在这陌生人面前更是特别卖力，竟然试着深喉咙，将老外的屌一吋、一吋地含入口中，但当然老外的还是太长了，老婆闭着眼睛尽量吞，还是只能含住一半。&lt;br&gt;型男用手扶着老婆的下巴与脸颊，有节奏地将肉棒送进老婆的小嘴，力道并不大，对老婆仍是很温柔，我想老婆就是享受这样的对待，很是努力地用嘴巴服务型男。&lt;br&gt;不知过了多久，我已移动到了沙发上观战，暂时不去打扰此刻的气氛，型男将肉棒抽出，命令老婆躺下，自己则走到床铺边缘，将老婆的丁字裤轻松地除下，滑落至高跟鞋上。他双手握住老婆的脚踝往上抬起，另膝盖弯曲，自己跪在地毯上，将脸埋进老婆的双腿中，嘴唇贴上老婆的私处，开始用嘴帮老婆服务了起来。&lt;br&gt;老婆再也忍不住了，她的呻吟随着型男亲吻的节奏忽大忽小，带着些许的鼻音，老婆的叫声让老外更是努力。从我的角度，可以看见老外嘴唇与舌头涵盖的范围之广，包含了老婆的大腿四周、阴唇、阴道口、还有小菊花。就像品嚐一份美味的甜点，老外全脸满是老婆的淫水，吸允的口水声与老婆的呻吟声此起彼落，而老婆的双手不断地揉捏自己的胸部，也同时抓着老外的头发往自己的私处压着。&lt;br&gt;型男的头在老婆的跨下摆动得越来越快，而老婆臀部的起伏也越来越大，她突然拱起了腰，大叫了三、四声后，我知道她高潮了。她的全身颤抖，眼睛与嘴唇都紧闭着，享受着延长时间的高潮快感。&lt;br&gt;当老外的脸离开了老婆的私处，我才赫然发现老外的中指竟是在老婆的屁眼里，原来老外两面夹攻才让老婆那么快就高潮。&lt;br&gt;我看着老外缓缓将手指抽出，爬上床贴着老婆的身体，又开始与她舌吻。&lt;br&gt;通常在家中，一旦老婆高潮后，她便没有力气再继续下去，但此刻的老婆就像另外一个人似的，热情的接受老外的第二次邀约，拥抱着老外深怕他溜走般，用自己的双唇回敬老外。&lt;br&gt;在热吻的同时，老婆的十指抓紧型男的背部，在上面印上深深的指痕。老外似乎每一寸肌肤都不肯放过，从老婆的脸、脖子到胸部，无一处没有他的口水，他双手捧着老婆美丽、柔软的乳房，用舌尖在乳头及乳晕上不断地画圈圈，甚至用牙齿轻轻地咬着老婆坚挺的乳头，老婆仰着头发出一声低沉的呻吟，似乎被咬的微痛带给她无限的快感。&lt;br&gt;型男像个小男孩似的，在老婆胸前含着乳房不放，双手并在老婆的身上予取予求。他又将手指放入老婆的小穴中，手指头看起来更是晶莹剔透，进出的拍打声与淫水声，看来老婆真的已准备好第二回合。&lt;br&gt;老婆爬起身，老外顺势躺在床上，老婆转过身来，膝盖跪在床上，她看了看这外国型男的屌，用手上下搓弄了两下，大拇指故意在龟头上摩擦，并特别在龟头的小缝缝来回轻轻触摸，捏了一下，瞇着眼睛俏皮地凝望着帅哥。&lt;br&gt;老外只回了一句:you are so naughty! 妳好坏的意思。&lt;br&gt;他便二话不说，挺起身，双手捧着老婆的小脸蛋，缓缓往下压，老婆也很配合轻轻地开了小嘴，手仍握着充着血的肉棒，被动式地含住了老外的命根子。&lt;br&gt;通常在家哩，老婆在帮我口交时，因为太舒服的缘故，一半的时间都闭着眼睛，享受老婆完美的口技。难得这个机会，我能够全程、不间断地看着老婆陶醉地施展她可爱小嘴的功力，尤其又是没见过的巨棒，我全身发烫，言语已难以形容。&lt;br&gt;于是我为了看得更清楚，我将椅子移到床边，近距离观赏老婆不羁之夜。老婆感觉到我的举动，她只是看着我，一手在肉棒上，一手握着蛋蛋，卖力吸允着。&lt;br&gt;我知道今天老婆慾火焚身，所有做女性的道德、所有做人妻的规范早已抛诸脑后，她与外国型男一样，今晚只有最原始的野性，对性爱及肉体的渴望表露无遗。&lt;br&gt;老婆就在我面前疯狂地为她眼前的男人做最淫荡的动作，外国人也很不客气地双手压着老婆的后脑，不断干着老婆的喉咙，老婆嘴里的口淫声越来越大声、越来越激烈。&lt;br&gt;老外似乎受不了了，他突然坐起抱住老婆，他的嘴贴上老婆淫乱的嘴，又开始舌战了起来。他们一边热吻，一边又往床上倒，直到老婆躺在床上。&lt;br&gt;I want to fuck you!老外对着老婆大声叫。&lt;br&gt;ok。老婆也轻声说着。&lt;br&gt;型男双手抓住老婆纤细的小腿，将双腿向外张开，直视着老婆已经湿透的小穴。&lt;br&gt;老婆此时眼睛紧盯着老外，双手抓着紫色的床单，看着自己的双腿被扒开成V字形；她脸红，胸部起伏变大了，害羞地偏过头，但又不自主又看着老外，期待却又害怕着即将要发生的事情。&lt;br&gt;老外转头看了我一眼，我向他点了头，他会意了。&lt;br&gt;他先深情看着老婆，再低头看着老婆大腿间诱惑的私穴，他用臀部的姿势将肉棒翘起，龟头刚好抵到了老婆发亮的阴唇，我此时才警觉老外根本没有戴保险套，老婆也没有提醒他，莫非老婆今晚想要体验老外活生生的触感，就希望他不要射进去。&lt;br&gt;眼看着老外将老婆的大腿往下压，屁股缓缓往前推，他又粗又长的屌无声无息插入了老婆的阴道中。&lt;br&gt;那瞬间，老婆大声叫了出来:啊……….&lt;br&gt;老婆的眉头紧锁、嘴巴张开、腰部挺起，她的妹妹将外国屌全吞了进去，一吋不留，只见到老外金黄色的阴毛与老婆小撮黑色的捲毛纠结在一起，密不可分。以往我进入老婆小穴时，她都会喊说已经顶到底了，再推进就会痛了，没想到此时她居然能接受如此庞然大物，却丝毫没有怨言。&lt;br&gt;一插一抽之间，我可以看到老外肉棒上沾满了老婆淫水，固定的节奏带出更大量的水份，滴满整条床单。老婆双腿也勾住老外的臀部，似乎这样的姿势能够让她们的交合更加紧密。外国型男则用他大一号的双掌紧握住老婆的腰部，时而暴力、时而温柔前后摇晃着，每一次都是很深刻的侵入，丝毫不让老婆有喘息的空间。&lt;br&gt;老婆也从一开始的不习惯，渐渐产生了愉悦的淫叫声，原本我早已习惯的床叫声，现在听起来更澎湃、更是荡气回肠。她完美的双峰也因激烈的冲刺而大力晃动，彷彿变形似地，两颗小奶头更随着乳房不断摆动，不知是否要稳住乳房大力的摇晃，亦或生理需求，她双手抓着她的奶，搓揉着。&lt;br&gt;老外瞧见，知道老婆之需，两只大手握住老婆两粒奶，像捏水球一样，直到老婆乳房变形、扭曲，老婆叫声更大，似乎极享受外国男人如此对待，一点也不觉得委屈。&lt;br&gt;接着老外顺着胸部、腹部、抚摸到了丛林地带，几根手指有规律地顺时钟轻柔着老婆的阴蒂，那是老婆的罩门，她的反应也极为激烈。&lt;br&gt;好舒服喔!好舒服喔!她一边抬起臀部一边吟叫着。&lt;br&gt;就这样，她们两个享受着极放荡的性爱，一进一出，老外精力看似源源不绝，他忽然转向我，向我说:一起来吧?!&lt;br&gt;老实说我早已憋不住了，当老外这样说时，我望着老婆，但她却沉溺于天堂中，没有看我。&lt;br&gt;于是我向床边走过去，全身衣服都脱了，上了床。&lt;br&gt;老外则将老婆轻松地翻过身，将她的屁股翘起，如狗爬式撑在床上。我则爬到床头坐在枕头上。老外与老婆已经又开始大战，老婆的脸刚好在我的棒棒上方，看了一晚的春宫秀，我实在按耐不住，捧着老婆的脸靠近我暴筋的小弟弟。&lt;br&gt;老婆今晚判若两人，没有见过她对肉棒那么饥渴，她用美妙的双唇与舌头为我做了这一生最爽快的口交，每一次的力道与深度都恰到好处，感觉像似快将我的肉棒吞掉。或许她已经不把我当作结婚多年的老公，而是外国型男的另一位朋友，才会如此疯狂、淫荡。&lt;br&gt;外国型男在老婆身后强力碰撞，让老婆身体前后大力摆动着，连在她嘴里我的屌也频频掉出，只好用手握着，上下套弄。看着老婆涣散的眼神，彷彿吃了春药般，脸上带着笑意却又不断大声呻吟，我的完美人妻似乎又回到了刚离开校园时的青春活力，干劲十足。&lt;br&gt;老外再次将老婆翻了过来，平躺在床上，老婆的大腿被他往上压着，因在近处，我可以很清楚地看到老婆红肿外翻的阴唇，为了应付今晚的大屌，我第一次看见老婆的小穴可以那么样的开，紧紧包复着迎穴而来的外国肉棒。&lt;br&gt;老外跟我做了一个手势，希望我能靠近他，我一时不明他的意思，他说:帮我打开。原来要他请我把老婆的小穴再翻开一些，让他插的更顺。&lt;br&gt;我听懂后，跪在老婆的身旁，双手抚摸着她的小腹，然后滑到她的下体，双手贴着阴唇的两旁，稍微往外施压，令她的洞口更宽广。外国人很是兴奋，加速抽送，没想到我居然帮着外人将老婆的小穴撑开，任由一根陌生的屌自由进出。&lt;br&gt;有了我两只手的刺激，老婆叫得更大声，为之疯狂，她双手捏着自己的奶子，纤细的手指不断揉捏乳头，口中叫着:Fuck me! Fuck me!&lt;br&gt;她的声音越来越急促，音频越来越尖锐，再次听到我熟悉的声音，她的第二回高潮已在不远处。老婆有规律地上下摆动自己的臀部，她的淫叫声配合着老外的抽送。&lt;br&gt;突然间老婆歇斯底里地开始大叫，腰部高高抬起，全身如被雷打到，身体筋銮、微微抽蓄、颤抖、四肢关节僵化，一动也不能动。&lt;br&gt;她的呻吟与喘息声至少持续了两、三分钟，在这过程中老外拚了命干着老婆，双手握着老婆的腰部，我则移动到老婆的胸部，用力揉捏着。&lt;br&gt;老外抽送的速度越来越快，每一次进出我都替老婆担心，怕这大屌弄痛了她。终于，老外在一次强力撞击后突然静止，双手紧紧抓着老婆腰部，屁股轻微颤抖却持续往前推，他的眼睛紧闭，低声呻吟。&lt;br&gt;不动。&lt;br&gt;再一次，老外又再一次用力将屌推进老婆最深处，这次伴随着几次急促的抖动。我知道他射进去了。老婆高潮后紧缩的阴道夹着老外膨胀的肉棒，将最后一滴精液都挤了出来，在老婆的子宫与阴道中。&lt;br&gt;他们俩就在我面前享受着高潮后的宁静，外国人的性器官还在老婆的穴中，一动也不动，趴在老婆的胸部上，倾听彼此的心跳声，深情接吻着。&lt;br&gt;我想今晚我的任务也达成，让老婆有如此深刻、难忘的经验，也是她一直无法实现的美梦，今晚属于老婆的，我只好先去浴室冲个冷水澡，好好冷静下来。&lt;br&gt;待我从浴室出来时，他们在床上各自躺着。我走近他们，看到白色精液自老婆的阴道中流出，沾满了她的屁股与床单。&lt;br&gt;老公，谢谢你!老婆很诚心地对着我说。&lt;br&gt;舒服吗?我问老婆。&lt;br&gt;舒服。老婆害羞着说。&lt;br&gt;那就好。&lt;br&gt;老公，我爱你!&lt;br&gt;我也爱你老婆!我回她。&lt;br&gt;老外坐起，望着我说:你的老婆实在太美丽了!&lt;br&gt;谢谢，你喜欢就好。我回得很怪，但当下也想不出甚么其他用词。&lt;br&gt;</content></item></essay>