<essay><item><title>无法平静(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;一、发妻的巨变&lt;br&gt;家在眼前，可我真的不想回家，又不能不回家，我已经厌倦了无休止的争吵，
结婚六年了，女儿三岁了，曾经幸福的家，曾经充满欢笑的家，如今经常吵闹，
惹的四邻不安。&lt;br&gt;我是一名港务局的机修工，大倒班，上一天一宿，歇两天，妻子是幼儿园舞
蹈老师，我们同岁，都二十九。本来我们生活的很幸福，可自从她妹妹找了个大
老板后，妻子慢慢变了，往日的温情不在，争吵变成我们日常生活的一部分，都
快一年了。&lt;br&gt;进入家门，妻子在看电视，擡眼看了我一下，接着看电视，我放下背包，进
入厨房，妻子又没做饭，我皱眉说：媛媛，又没做饭啊，都几点了，你不饿呀？&lt;br&gt;妻子没好气的说：天天做饭，烦死了，自己做，我看电视呢。我无奈的摇摇
头，做好饭菜，端上餐桌，看见媛媛在换衣服，疑惑的说：媛媛，吃饭了，你换
衣服干嘛呀？&lt;br&gt;媛媛冷漠的说：我妹妹请我和妈吃海鲜，你自己吃吧。我恼怒的说：你出去
吃饭也不告诉我一声，这都做好了，我一个人能吃完吗。媛媛不在乎的说：吃不
完就扔了呗，我可不吃剩饭。&lt;br&gt;无名火起，我长出一口气，尽量平静的说：媛媛啊，咱能不能不说大话呀，
扔了不可惜吗？过家不容易，钱不好挣啊。&lt;br&gt;媛媛撇了一下嘴说：就说你没本事得了，你看娜娜现在，从来不做饭。我最
不愿意听她说她妹妹，没好气的说：你又不是和你妹妹过家，别和我提她，整天
扭个屁股，招摇过市的。&lt;br&gt;媛媛大声说：少说我妹妹，我妹妹怎么了，比你过的好眼红了。媛媛放在沙
发上手机响了，我拿起来一看是娜娜的，接通电话，娜娜用让我难受的腔调说
「姐呀，我到楼下了啦，快点下来好啦」&lt;br&gt;我气不打一处来的大声说：你姐不去，在家吃饭，你姐夫还没死呢。说完把
手机仍在沙发上。媛媛愤怒的大喊：你管得着吗？我妹妹请我吃饭，又没请你，
我就去。说完就要走。&lt;br&gt;我也愤怒了，一把抓住她的胳膊「就不许去」拉拉扯扯的吵闹起来。岳母和
娜娜进来了，岳母大声说：哎呀你个王青林，出息了，敢打我女儿了，你算什么
东西，有本事连我一块打。娜娜手摆弄车钥匙说：姐夫，我请去姐吃饭没请你，
至于这样吗，想吃啥说一声，我请你就是了，能花几个钱啊，切。&lt;br&gt;我松开手，懊恼的说：妈，我饭都做好了，媛媛也不告诉我一声，这不是浪
费吗。谁家这样过呀，我也没打媛媛啊。&lt;br&gt;媛媛：没打把我胳膊都捏疼了，自己没本事，就和我撒气呀。岳母大声说：
王青林我告诉你，我们娘们不是好欺负的，媛媛嫁给你享啥福了，房子贷款买的，
让老婆和你一起还贷，你看看娜娜，房子是三室的，一百六十多平米，车是三十
多万的，在看看你，房子八十平米的，车毛都没有，你不觉得丢人吗？今天把话
说清楚，你想咋的吧。&lt;br&gt;我愤怒的说：当初我就不是老板大款啊，我们过的不是挺好吗，今天妈你在，
我们就好好说说，我的房子是贷款买的没错，我的工资一个月五千来块，年底奖
金三万多，比一般白领差不多少吧，媛媛一个月三千多，幼儿园收外地孩子的高
价，哪个月不多分一千多呀。&lt;br&gt;今年年底，我公积金就能动用了，贷款一次就还清了，我知道媛媛喜欢车，
我们紧手一点花钱，明年就能买车，买不起娜娜那样的好车，咱买个十万左右的
就行呗，不就上下班代步吗？在过十年八年的，孩子大了，在给孩子买套房子，
你说这多好啊。&lt;br&gt;从一年前开始，媛媛变了，不愿意管孩子，送我妈那去了，开始喜欢乱花钱，
现在开始迷恋网购了，竞买些没用的东西，有的衣服和鞋，穿都没穿，就说不好
看，扔一边去了，你说这有多少钱够花呀。&lt;br&gt;媛媛接话说：我都挑便宜的买，还不是你没本事你看娜娜现在穿的用的，那
样不比我强百倍。娜娜得意的说：男人啊，就要有满足老婆的本事，我老公答应
了，明年还给我买套房子呢，看来姐夫是无能为力了。&lt;br&gt;我被激怒了，大声吼道：啥你老公啊，和你爸同岁，别忘了他身边还有你一
个老母呢，你不就一个三吗，别跟我装，一个大学毕业生，靠屁股和老板整一块
了，好意思说呀。&lt;br&gt;一番话把三个人惹炸营了，我也听不清都骂我写啥了，气的我大声喊「就你
这当妈的，下不出什么好犊子。&lt;br&gt;三个人扑过来厮打我，桌子翻了，饭菜撒了一地，我的脸，脖子和胳膊，都
被挠出血了，我真的愤怒到了极点，用力甩开三人大吼一声「给我滚，离婚」&lt;br&gt;媛媛大喊「离就离，比你强的有的是」岳母大叫「想不离婚都不行，就凭我
女儿的模样，有的是人抢着要」娜娜接着说：姐，离开他，咱找有钱的。&lt;br&gt;肏她妈的，我咋摊上这么个岳母小姨子啊，离吧，离了省心。岳母大声说：
滚的是你，这房子有媛媛一半呢。&lt;br&gt;我已经无法忍受了，怒吼道「我走，我们法院见」说完愤怒的摔门而去，心
里怒气难消，离吧，这家没法过了。&lt;br&gt;回到爸妈家里，爸妈看着我这副模样，妈妈说：又吵架了，咋还动手了，你
就不能让我省心吗。爸爸严肃的说：怎么回事，说清楚。&lt;br&gt;我懊恼的坐下，女儿已经睡了，我气愤的把事情经过说了一遍，爸妈都动容
了，妈妈愤怒的要找她们去，爸爸拦住妈妈说：小点动静，吓醒孩子，还嫌事小
呀，青林啊，离就离吧，这媛媛以前不这样啊，怎么就变了呢。&lt;br&gt;妈妈愤怒的说：当初我就不同意，她妈在他们那一片谁不知道是有名的破鞋，
主任厂长哪个没和她睡过，你就是不听，图媛媛长的漂亮，现在好了吧，活该，
你们气死我了，孩子你自己带。&lt;br&gt;爸爸懊恼的说：你就少说几句吧，青林都这样了，竞说没用的。我长歎一声
说：唉！说这些有啥用啊，婚是离定了，孩子我不会给她的，你不管，我自己带。&lt;br&gt;妈妈歎息一声说：你说的容易，经常上夜班，怎么带孩子，妈是说气话，瞧
瞧，脖子，脸，胳膊都给挠出血了，你个大老爷们能让三个女人给挠了？你就不
知道还手吗？等哪天我看见老骚货的，骚嘴给她撕烂。说完心疼的拿过消毒水，
为我擦拭伤口。&lt;br&gt;爸爸低沉的说：青林，离婚不是小事，说现实一点的，孩子，财产，都是难
题呀，就你岳母那德行，要不讹你就烧高香了。&lt;br&gt;妈妈接过话说：她他妈敢，我不抽她，明天我和青林找她们去，你在家看孩
子，我还不信邪了，我们老实，但也不是好欺负的。&lt;br&gt;第二天我和妈妈一起回到我的家，媛媛不在，我打电话也不接，我给岳母打
电话，岳母张嘴就骂「你他妈还敢大电话呀，告诉你，这回不说好了，媛媛就不
回去了」我火气上湧，愤怒的大声说：我是找她离婚的，那就永远别回来。&lt;br&gt;岳母在那边大声说：离婚，没那么容易，你给我等着，我和媛媛一会就过去，
这得好好说说。&lt;br&gt;我愤怒的挂断电话，没一会，岳母和媛媛回来了，媛媛看见我妈，低下头没
说话，岳母先开口了：我说嫂子，你儿子打我们母女，还要不要媛媛，你这当妈
的给个说法吧。&lt;br&gt;我妈愤怒的说：你好意思说呀，你们三个挠我儿子，我还没找你要说法呢，
我这当妈的知道怎么教育孩子做人，你呢？你怎么教育孩子的，不知道压事，就
知道跟着起哄。&lt;br&gt;岳母也恼怒了，大声说：别不要脸，你儿子要是有本事，也不至于今天这样，
离就离，我姑娘这样的，想找啥样的都找到了，离婚给我女儿三十万，否则免谈。&lt;br&gt;我妈愤怒的说：凭啥给你三十万啊，孩子呢，抚养费得给吧。岳母撇着嘴说：
你不会算账啊，这房子有我姑娘一半吧，怎么也值五十万吧，给你儿子当牛做马
六年，青春损失费你得给多少，是你们先提离婚的，没本事是你们祖传的。&lt;br&gt;我妈气的浑身发抖，擡手就给了岳母一个响亮的耳光，岳母叫喊着和我妈妈
厮打起来，我拦着岳母，媛媛也扑了过来，我真的气急了，怒吼道「媛媛，你敢
动我妈一根头发，我让你一辈子起不来」&lt;br&gt;也许是我眼里的怒火让媛媛恐惧吧，她没有一起厮打，而是拉开岳母「妈，
算了，别打了，回去吧」&lt;br&gt;岳母气呼呼的说：你个死丫头，我怎么告诉你的，你他妈拉我干嘛呀，没看
见老骚逼打我呀。&lt;br&gt;我妈大声怒骂「你才是老骚屄呢，年轻就是破鞋，今天非好好教训你不可」&lt;br&gt;说完就去抓岳母头发，我拦着，岳母赶紧躲开骂着，一片混乱，邻居都出来
了，两个平时有来往的过来拉着，一场混战，毫无结果，只有岳母被我妈实实在
在的把脸打肿了，头发散乱，媛媛哭着拉着她妈妈，几次有伸手的意思，看见我
的目光，始终没敢动手，我没有打岳母，这是拦着而以。&lt;br&gt;不知道谁报的警，警察来了，才都停止了叫骂哭喊。听取了情况以后，警察
劝解我们双方冷静对待，岳母后媛媛气呼呼的走了，丢下一句『法庭见』消失在
门外。&lt;br&gt;&lt;br&gt;二，捉了谁的奸&lt;br&gt;我和妈妈回到家里，爸爸抱着我的女儿，看见妈妈的样子赶紧说：你和她们
动手了吧，何必呢。妈妈瞪了爸爸一眼说：你少说我，不打她个老骚屄不知道我
们不是好惹的。&lt;br&gt;我不在回家，住进妈妈家里，也不知道是谁的注意，媛媛住了回去，离婚手
续没办完，她就不走，真是气死我了。&lt;br&gt;漫长的离婚，围绕孩子和财产，起诉，调节，不服，在起诉，在调节，三个
月下来，我已经筋疲力尽了，算了，我认了，要多少给多少，孩子也不要她抚养
费了，找个时间和媛媛谈谈，何必呢，好聚好散吧。&lt;br&gt;在后面一个月的时间，我也风闻一些闲话，经常有车接送媛媛，我不太相信
，也不想在管，可说实话，我心里还是有种酸涩的味道。&lt;br&gt;吃过晚饭，做通父母的思想工作，我打车回到原来的家门，楼下停着一辆黑
色帕萨特，以前没见过，隐约有种预感。&lt;br&gt;我的家在顶楼，熟悉又陌生，歎息着摇摇头，掏出钥匙，打开房门，灯亮着
，没有发现媛媛，低头看见门旁有双男士皮鞋，沙发上散落着几件衣服，有男人
的裤子衬衫，有女人的裙子，地上是两个内裤。&lt;br&gt;不用说什么了，我明白这是怎么回事，虽然愤怒，但是我当时真的没太多的
感觉，已经麻木了，不想打扰媛媛的好事，想要退出去，突然听见媛媛一声不大
的惊叫‘啊，不要啊，外面看见怎么办，好坏呀’&lt;br&gt;声音是从封闭的露台传来的，那是买房赠送的，被我封上了，有五平米，放
一些杂物用的，原来的防盗门没有换，我看见门是虚掩着的。&lt;br&gt;说不出出于什么心里，我轻轻的过去，眯着眼睛从门缝往里看，夜色下看见
一个雪白的大屁股，那是媛媛的，她是跪着的，身边是两条长毛毛的男人的小腿
，应该是坐在一个椅子上的，只能看见媛媛的脑袋在动，距离近了，能听见‘哧
溜哧溜’的声音，媛媛在吃那个人的鸡巴，这么多从没有给我口交过，短短两个
多月就他妈吃别人鸡巴了，我心里一阵恼怒。&lt;br&gt;男人的声音‘对，啊，用手头舔肉楞，啊，学的真快，告诉我，鸡巴好吃吗’
媛媛嘴里发出‘呜呜’声吐出鸡巴兴奋的说：好吃，你最坏了，教人家吃鸡巴，
我想要。&lt;br&gt;我心里好难受好悲哀呀，这是我的妻子吗，那个文静的老师怎么会如此下贱
啊。男人淫邪的说：要什么，说出来，今天不急，多玩一会，告诉我你是骚屄吗？
告诉我你要什么？媛媛无耻的回答：要，要鸡巴肏我，你就会玩弄我，让我说这
些话，肏我吧，好痒。&lt;br&gt;一个大手抚摸媛媛的屁股“来，先让我摸摸屄，你在骚点，一会肏死你，哈
哈，你真是骚货，你比娜娜还骚。媛媛站起来，大手伸进阴毛覆盖的肉缝，媛媛
轻吟几声，屁股扭动。我不想在看，也不想在听，媛媛已经不配让我难过了，刚
想离开，男人的话让我愤怒了‘我比你老公会肏你吧，告诉我，你老公鸡巴有我
大吗？谁肏的舒服啊，你老公是王八，哈哈，这么骚的屄都鸡巴不会肏，快说’&lt;br&gt;媛媛呻吟着说：啊，你，你会肏我，啊，别，别提他好吗，我们就要离婚了
，你答应我的可不要忘了呀，啊。男人淫笑着说：那怎么会忘记呢，快叫你老公
是王八，我喜欢，叫给我听，手指插进媛媛屄里扣弄，媛媛已经情欲高亢‘啊，
啊，肏我，啊，肏王青林老婆骚屄，啊，啊，王青林，你是大王八，你老婆屄让
人肏了，你老婆让他肏的好舒服，我，我，我喜欢他肏我。&lt;br&gt;愤怒的我紧握拳头，只对狗男女，我不会放过你们的，就在我想冲进去的瞬
间，一眼看见茶几上的手机，我心里一种奇异的感觉，不能这样便宜他们，屏住
呼吸，轻轻的，轻轻的关上防盗门，轻的一点声音都没有，慢慢的，轻轻的从里
面反锁上门。沉浸在淫欲的狗男女，没有察觉。&lt;br&gt;我悄悄的过去拿起媛媛和男人的手机，慢慢的进入卧室，激动紧张愤怒的我
，颤抖的用媛媛的手机给岳母，娜娜，幼儿园园长发了短信‘我在家，有急事，
必须马上过来，否则我就死了’关上手机，在男人的手机里翻出一个‘老婆’的
手机号，发了一条短信‘我在某某小区，五号搂一门五零一，马上过来，有急事’
关上手机，仍在床上，露出阴险的笑。</content></item></essay>