<essay><item><title>我和我的美艳岳母(19)</title><author>床上伴侣</author><content>看到我灰心丧气的样子，文文禁不住扑哧一笑：「傻子，等一会就好了。」&lt;br&gt;说着，轻轻的掂起脚尖，在我的脸上吻了一口，然后回身把门打开，施施然
的到客厅去了。&lt;br&gt;我亦步亦趋的跟着文文身后来到客厅，看见小宝贝正躺在摇篮里睁着好奇的
大眼睛四处张望着，很是可爱。&lt;br&gt;文文爱怜的轻轻将女儿抱起，搂在怀里，撩开了自己的上衣，露出异常饱满
的雪白乳房，将葡萄般的奶头塞进了灵儿的小嘴里，灵儿立刻停止了四处张望的
眼睛，专心致志的吸吮起乳汁来，看起来表情十分陶醉。&lt;br&gt;我好气又好笑的看着女儿，忍不住用手指点点灵儿的额头，故意装做吃醋一
般的说道：「你啊你，小东西，就会跟爸爸抢！」&lt;br&gt;文文一把拨开我的手，笑着没好气的说：「去一边去，别妨碍我喂奶！」&lt;br&gt;我讪讪的一屁股坐在沙发上，却不料正好岳母走了过来，看到了这一幕，好
笑的看着我，也不说话。我大窘，慌慌张张的起身快步回到了卧室，没想到急着
走的时候没注意，膝盖竟然磕到了沙发前的茶几。我「哎呦」一声，也顾不得膝
盖处传来的巨痛，一瘸一拐的快步走回卧室，那情景别提有多狼狈了。&lt;br&gt;坐在床头，我揉着碰疼的膝盖，客厅隐约传来母女俩开心的笑声，感觉又是
尴尬又是生气。唉，怎么就给岳母听见了呢？一会怎么办？估计还要等到晚上才
能试验了，据说药要有一阵子才能有效果，不管了，先吃一颗吧！&lt;br&gt;吃完那兰色的小丸，闷在屋里半天，我也不好意思出去拽文文进来，文文也
故意逗我似的，一直都没有进屋，只是和岳母在客厅里谈笑风声。听到外面传来
的一阵阵银铃般的笑声，我只有更加的郁闷。&lt;br&gt;不知道等了多久，卧室的门终于打开了，文文调皮的从门缝中探出个脑袋，
对我说：「老公，你呆在屋里干什么呢？」&lt;br&gt;我气的咬牙切齿，又顾及外面的岳母听到，恶狠狠的瞪着文文，小声说道：
「快进来，你再逗我，看我怎么收拾你！」&lt;br&gt;「我进来干什么啊？要吃饭了，妈都做好了，出来先吃饭吧！」文文对我的
杀人般的眼光视而不见，笑嘻嘻的对我说道。&lt;br&gt;「啊？才五点多就要吃饭了？也太早了吧！」我嘟囔着表示对岳母没眼色的
不满。&lt;br&gt;「好了啦，老公，我晚上再给你好不好，现在妈还没睡，不好意思嘛！」文
文看我郁闷的样子，不忍心再逗弄我，跑进来掺起我的胳膊，亲我一口娇声的说
道。&lt;br&gt;我这才转嗔为喜，搂住文文还未完全恢复，还有点赘肉的腰说：「饶了你！
但现在怎么出去啊？被妈都听到了，多不好意思啊！」&lt;br&gt;「怕什么，你在我妈面前还有什么害羞的，你们都做过那事了！什么没见过
啊？」文文一脸不以为然的模样。&lt;br&gt;我这下被文文给雷到了，她居然不在乎？脑子里不由得又浮现起我和岳母颠
鸾倒凤的情景来，想起岳母风情万种的样子喝诱人的身材，口水都要流出来了。&lt;br&gt;文文看到我一脸陶醉的样子，没好气的说道：「想什么呢你？不是想我妈妈
了吧？」&lt;br&gt;我赶紧否认，要是让文文知道我现在心里想的是自己的岳母而不是她，那非
得跟我急不可：「怎么可能呢？你整天瞎想！我是在想这药有没有效果呢？」&lt;br&gt;文文不说话了，只是眼光里带着一丝怀疑，看得我心里直发毛，但这时千万
不能露怯，要不然就惨了。&lt;br&gt;我强自按捺住不安，和文文对视着，还振振有辞的说：&lt;br&gt;「你这样看我干什么？我脸上又没虫！」&lt;br&gt;说着，无视文文的眼光，走了出去。&lt;br&gt;可是我的表演显然太过拙劣了，听到身后传来的「哼」的一声，我心里打着
鼓，坐到了饭桌前。文文坐到了我的对面，还是盯着我看着，我干脆不去理她，
低头吃起饭来。&lt;br&gt;岳母把菜上齐后坐在了我身边，我幻想着岳母再我身下婉转娇啼的画面和丰
满娇柔的胴体，却一眼都没敢再看岳母，只是自顾自的吃着。岳母看到我们不说
话，和文文说了几句笑话后，也不再说话，大家都把眼前的食物当作了敌人，开
始消灭起饭菜来。&lt;br&gt;突然，我小腿被一个物件碰了一下，我以为自己不小心碰到了岳母的腿，吓
了一跳，本来就心怀鬼胎的我赶紧挪了挪大腿，想让开那东西。但是没想到，那
物件如影随形的跟了上来，贴在我的大腿上方。&lt;br&gt;由于夏天，我只穿了一条短裤，很快我就感觉出来了，那是一只小脚，柔柔
的顺着我的大腿就爬了上来，感觉光光滑滑的，舒服极了，只是，我不知道那是
谁的脚，是文文试探我还是岳母忍不住了挑逗我呢？&lt;br&gt;其中当然还是文文的嫌疑最大了，肯定是她在试探我呢，不能露馅啊！我佯
装夹菜，偷偷的看着对面的文文，但文文的表情很自然，并没有看我，正在夹盘
子里的菜，动作也很舒展，她离我那么远，如果脚伸到我大腿上的话，不可能身
体还能向前倾着，而且文文看到我看她，还狠狠的剜了我一眼，不是她！&lt;br&gt;趁文文低头扒饭，我的眼光又游离到了岳母的身上，可是岳母也是一副泰然
自若的样子，一边吃着饭一边还慈祥的看着她身边的灵儿，不时的还逗她一下，
动作和表情都无懈可击，也不是她！&lt;br&gt;那到底是谁啊？总不可能是鬼吧！我又不能低下头去看吧，无论是谁，要是
穿帮的话都会很难堪。&lt;br&gt;我一边思忖着，一边若无其事的开始和岳母以及文文说起话来。但是大腿上
的那只小脚并没有停止动作，还是缓缓的沿着大腿在往上爬着，脚趾头还不时的
在大腿上画着圈。&lt;br&gt;忽然文文起身去夹我面前离她很远的一道菜，可是我腿上的脚并没有离开，
这下我终于知道是谁的脚了！原来岳母终于忍不住寡居的寂寞，开始挑逗起我来
了！&lt;br&gt;岳母那只使坏的脚越来越过分的跑到了我大腿的内侧，一步步的向我的关键
部位靠拢，终于来到了我的两腿中间，开始隔着裤子在我的肉棒上揉动起来，我
的头脑里不由得闪现出岳母在我的身下娇啼辗转的样子。&lt;br&gt;这时，我突然感觉到一股热流顺着丹田慢慢流到了我的肉棒上，久违的感觉
使我绵软已久的肉棒有了反应，在那只柔软的小脚的撩拨下，缓缓的抬起了头，
开始变得硬挺起来，和小脚做着互动的游戏。&lt;br&gt;我大喜过望，我的肉棒终于恢复了雄风，不用再忍受对着美丽的老婆而无法
插入的事情了！但是内心还是有一点奇怪，为什么和文文在一起光溜溜的什么都
不穿，还给我口交这样强烈的刺激都不能让我的肉棒硬起来，而岳母只不过是用
脚隔着两条裤子在腿间摩擦，什么都看不见，什么都没有做就能成功的让我的鸡
巴重新振作呢？&lt;br&gt;细想原因，可能是因为上一次的惊吓，对文文在内心里下意识的会感觉到抗
拒，而岳母则不会带给我这样的困饶，再加上这样异常刺激的场面，让人的心理
更加的刺激和紧张，这也是促使我的肉棒恢复活力的原因之一吧！再想想白天在
医院那美貌的熟女医生面前，同样是在文文的眼皮下，那紧张的情绪让我有了反
应。&lt;br&gt;容不得我多想，肉棒上传来的快感让我几乎窒息，小脚丫还在裤裆处肆意的
揉搓着，我快要昏厥过去了，但表面还得维持着自然的状态，那是相当的不容易
啊，这十几分锺似乎比半个世纪更加的漫长，一顿饭吃成如此辛苦的状态，也真
是不简单的。&lt;br&gt;所谓痛并快乐，不外如是，一边低头扒饭，一边保持自然，一边幻想岳母的
身体，一边感受着快感，多重的滋味让我的肉棒更加的坚硬，简直要突破裤子的
包围，极力的要挣脱束缚。&lt;br&gt;正在这时，身边的岳母吃完了饭，突然站了起来，离开了饭桌，但是那只小
脚丫竟然还在我的裤裆处盘旋！我惊呆了，一直以为是岳母，却不料是文文一直
在骚扰我，但这震惊只能维持在心底，而不能有丝毫的表露。&lt;br&gt;但是文文是怎么做到的呢？居然站起来夹菜的时候也能把脚伸到我大腿上，
而且演技一流啊，我看老半天也没看出端倪，我百思不得其解。但其实是我自己
傻，很浅显的道理：岳母坐在我的旁边，脚丫根本不能深入到我的两腿中间的部
位，因为角度不对，只有文文坐我对面才能进入到裤裆里啊！&lt;br&gt;我想通了这点才平静下来，故意装做不满的狠狠剜了文文一眼，其实却紧张
的怕文文看出端倪。傻傻的文文却得意的冲我一笑，还眨了眨眼睛，表情相当的
兴奋，似乎做了什么了不起的大事一般，然后使坏着的脚丫也松离了我的裤裆。&lt;br&gt;我怒了，也不甘示弱的伸脚在文文的大腿上捣了一下，然后佯装气呼呼的起
来，而我的一直硬挺的肉棒忽然失去了刺激，和那心理的紧张感而迅速象缩水一
般的软了下来。&lt;br&gt;我不再理会文文，径直走到摇篮旁抱起了灵儿开始逗起女儿来。文文过来想
要抱，我却生气的不给她，岳母在一边慈祥的说：「别闹了，都是你们的女儿，
还抢什么啊？小心弄伤孩子啊！」&lt;br&gt;而文文也收起了那作弄的眼神，恳求的看着我，我其实生气也是装出来的，
嘟囔了几句之后把灵儿交给了文文。知道不可能太早的回屋作爱，我也安心的开
始逗起女儿来，享受那难得的天伦，屋子里笑语不断，一家子其乐融融。&lt;br&gt;终于，岳母告辞而去，因为我的妈妈身体不好，没有精力照顾文文和灵儿的
生活，所以在前几天就已经回家了，现在都是岳母一大早来我们家照顾，晚上忙
完再回去。灵儿也已经睡着，忙完家务之后，接下来就是我们的时间了。&lt;br&gt;不知道万艾可的药力能维持多久，但为了保险起见，我又吞服了一颗，然后
笑着搂住期待已久的文文到了浴室。&lt;br&gt;脱下彼此的衣服之后，我们站在浴缸里互相抚摸着对方的身体，看看自己的
肉棒，还是没有什么反应，低垂着头，但我并不着急，刚才硬挺的状态已经证明
了我恢复的不错，现在只不过是还不够刺激，药效也没有发挥，所以不必担心。&lt;br&gt;由于还在哺乳期里，怕水会让文文的下身感染，我们并没有在浴缸里放水，
而只是打开了莲蓬头，冲洗着身体。我在文文的身上涂满了沐浴露，大手在文文
柔嫩的肌肤上肆意的滑动着，因为涂上了乳液而更显润滑的皮肤简直滑不留手，
而丰腴起来的肉体的弹性又适时的把感觉传回我的手心，滋味简直难以形容。&lt;br&gt;文文也主动的摸上我的身体，小手在我滑滑的皮肤上划着，时不时还贴近我
的身体，让我更真切的感受那柔软润滑，我大力的揉捏着手中那两团白花花鼓胀
涨的大奶子，惊人的弹性使我禁不住更加的用力，然后手指捏住那两个翘起来的
乳头。&lt;br&gt;想不到涨满的奶水被我这样大力的一捏，居然把乳汁喷了出来，细线形成一
个抛物线，打在了我的身上，我笑着低下头吸住了文文的奶头，半硬起来的肉棒
在文文光滑的大腿上磨蹭着。&lt;br&gt;文文虽然已是我的妻子，但还是对于我吸奶的举动感觉到不好意思，害羞的
推着我的脑袋，我却不肯放松到嘴的美味，抱着文文的腰对着奶头猛吸了起来，
文文无奈的捶打着我的肩膀，无奈大不过我的力气，只好顺从的放弃挣紮，然后
低低的呻吟起来。&lt;br&gt;吸完这个吸那个，我忙的不亦乐乎，文文有了感觉之后也握住了我半软的肉
棒，翻开包皮，露出红红紫紫的龟头开始套弄起来。我忙完了上面的奶子，注意
力开始放在了下面，我的手摸到了那毛茸茸的地方，食指掏进了裂缝处，开始在
滑软的肉阜上来回的掏挖。&lt;br&gt;文文更加的不堪，整个身子似乎都要软倒，紧紧的贴着我的身体，娇弱无力
的样子更让人冲动，脸色也渐渐红了起来，在我耳边的呼吸开始变的粗重起来，
细细的呻吟声不绝于耳。&lt;br&gt;我的下身的热流缓慢的汇聚到了肉棒上，虽然不象原来那样的坚挺，但也勉
强可以说硬了，但龟头的状况还不如人意，还是皱皱的并无涨大后光滑的情况发
生，而且总体还是呈向下的一种状态。&lt;br&gt;这使得我有些沮丧，文文也感觉出我的状态不是太好，轻轻的蹲下玉体，把
我的物事含进了嘴里，开始帮我吮吸舔弄起来。&lt;br&gt;龟头敏感的将吸吮的感觉传回大脑，下身似乎有了点起色，但原先那种涨的
我直感觉发痛的那种情况并没有发生，肉棒稍微的抬起来，然后又回复到半硬的
状态。&lt;br&gt;怎么回事？怎么又不行了？我沮丧的想着，而想法越多，肉棒就越软，自己
都感觉到缩小了不少。我失望看着文文，满脸的绝望之色溢于言表。文文却没有
放弃最后的努力，小手也加入了帮我的队伍里不停的套弄着。&lt;br&gt;她抬起粉首，睁着那双纯净的大眼睛深情的看着我，嘴里却发出了「啪啪」
的吸吮声。我看着文文专注的眼光，撅起的嘴唇和稍微有些变形的身材，心里一
阵感动：有这样温柔可爱，善解人意的妻子，夫复何求啊！&lt;br&gt;可能是这样的感动起了效果，我已经软掉了肉棒居然又恢复了活力，慢慢的
又站立了起来，虽然还没有完全的硬着，可是已经比刚才的状态好了许多，我又
惊又喜，文文的眼睛里也渐渐充满了笑意，她加紧了动作又撸动了两下，吐出我
的肉棒站了起来。&lt;br&gt;文文转过身去，把上身趴伏着，手撑到低矮的浴缸边缘，将挺翘圆润的大屁
股对准了我的身体，腿间的小穴碰到了我的肉棒，屁股左右的来回摆动着，摩擦
着我的肉棒。&lt;br&gt;</content></item></essay>