<essay><item><title>贵阳少妇多善良，偷情更疯狂</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;本人07年大学本科毕业，上学的时候就喜欢文学，加上最近几年的社会磨练，对风花雪月的参透，事业小成，所以颇受女人喜欢。自上大学至今，也猎豔无数，算算有有10几个了吧，不过从未真正的写出来过。今天突发奇想，就把贵阳这个良家的真实前后描写出来，给大家看看那，除了女子名称，其他的都是真实的。希望她老公不要看见，否则就不太好了。&lt;br&gt;閒话不表。细说事由。&lt;br&gt;良家这个事情，说起来也奇怪，你真的想去找，未必一下就找的到，正应了有心栽花花不开，无心插柳柳成荫，开始的时候，ＱＱ上的几个人总是爱理不理，视频也不出，半天不出声，以至于我好几次出差贵阳，半夜叫客房服务。&lt;br&gt;后来，大概在圣诞前夕，突然有个ＭＭ的ＱＱ回复突然快起来，一下来了精神，天南海北，海阔天空的侃了一个多小时，知道她比我小３岁，也是大学毕业，不过是贵阳ＸＸＸＸ技术学院毕业的，学的物流专业，不过现在在苏果超市上班，很轻松，家是本地的，刚跟个男的结婚，结婚后激情不在，工作平淡，所以很无聊，看我蛮热情，而且话很投机，很高兴认识我。一听。有戏，马上要电话，她也很相信我，欣然给来，大喜。我说两天后去南京开会，届时请她吃饭，她也答应了。继续聊天到半夜，并要照片，她说没有，又一阵哄骗，终于发了一张，不过是她通过手机拍的，不是太清晰，感觉还可以。必经是良家嘛，要求也不能够太苛刻，差不多就行啊。累了后说了宝贝，睡觉了。一起，就关了Ｑ休息了。&lt;br&gt;第二天，上午１０点许，手机响，一看是她，刚准备接，对方挂来，纳闷的很，什么意思啊？一会来了短信，问我，什么时候来南京？昨天叫了她宝贝，害的她一夜没有睡好，想入非非，还问我什么时候请她吃饭。呵呵。很好，希望越来越大了。明天刚好要去南京参加下午的管理会，于是就提前今天下午就去。&lt;br&gt;开车路上，打电话她，问她做什么呢？她说她在上班，无聊呢。问我在干什么？我说让她猜，她说不会来看她吧。我说你真聪明，就在来的路上。她笑了笑，说真的啊，不过要等下，９点才下班呢，我说没有关系，等宝贝就是了。挂了电话，专心开车，到了宾馆，开了个标间。睡觉，呵呵，养精蓄锐啊！&lt;br&gt;８点半的时候就发短信，跟她讲我在什么房间，想她想的不行。她说知道了，也在想我。短信调情，来往之间，下班时间就到了。问她该来了吧，没回。郁闷！等啊等啊，９点半来，还没有到，短信不回，电话不接，晕啊，当时就纳闷了，不会被放鸽子了吧。又在郁闷中过了几分钟，门铃响了，飞快走到门边，猫眼一看，嘿嘿在门前了。 （提醒下，约会前看下猫眼，防止是个局）。立马迎进来。仔细一看，啊，不错不错，身高有１７０，很高挑，而且很干净，打扮的不是很浓，却很到位，抹了点沿线，大方中不失性感。她刚进来有点拘谨，坐在写字台边椅子上，手上拿着份ＫＦＣ，说是刚买的晚饭，刚才在买ＫＦＣ的，所以没有来得及回消息和接电话。望我不要介意，呵呵，人都来了，作为男人当然要大度了。&lt;br&gt;我说都跟见面了，还能够让你吃ＫＦＣ快餐，走，出去吃火锅。她笑笑说，其实现在也不饿了。我又问渴不渴，她说有点。赶快站起来倒水，送到面前。借此机会走到身边，把胳膊搭在肩膀上，她没有拒绝。彼此笑笑，心照不宣。此刻是初冬，天气还不错，所以她穿的不是很多，身体稍微一弯，就那个通过领口看见隐隐约约的乳沟。暗喜。我说：你比照片好看多了，没有想到你如此的漂亮，我今天真开心！你比我想像的帅多了。她说着脸都红了。我看时机差不多了，拉她起来，她顺势就起来了。呵呵，一把抱住就开始吻她，她嗯了一声就配合起来了。此刻从她门到现在不到５分钟。&lt;br&gt;吻了她樱桃小嘴大概１０分钟，开始吻她耳坠，因为我知道大凡女人，这边都是敏感区，双手也开始由腰部游走到胸前，一会吻嘴，一会吻耳坠，一会又吻脖子，此刻能够清晰听见她的呼吸变粗，她的两眼开始朦胧，两颊开始发烫。我知道时间差不多了，慢慢的，慢慢的手伸进她的衣服里面，她像征性的制止了下就不动了，任凭我右手在衣服里面抚摸她的ｍｍ，左手慢慢的用力的伸进她的裤子，使劲的蹂躏她的屁股，真的很舒服。突然猛的把她抱起来，不是很重，估计有９５斤左右，放到在床边，躺在床上继续抚弄，她扭动着蛮腰，开始有点呻吟声。我看差不多了，自己的弟弟也隔着衣服顶她半天了，就慢慢的退去她的衣服，脱衣服的时候还比较配合，三下五去二。转眼就只有小三角来，红色的蕾丝，呵呵，好有诱惑啊！刚想褪去最后的这个蕾丝，她又像征的推辞了下，我当然不理了，隔着蕾丝抚摸，很快她就开始迷离起来，吱吱呜呜不之所云。慢慢的蕾丝上面湿了一片，终于可以褪去了。褪她的最后裤裤过程中，她有像征性的挣扎了下。&lt;br&gt;关键时刻，兴奋的时刻终于到了。我看见了白铮铮的她展示在我面前来。赶紧褪去自己的衣物，一下爬上她的上面。又吻了一圈，用手指扣扣下面的ＢＢ，那水更多来，真的氾滥了，开来她真的动了春情，又吻了下她的小穴，浓密的发森林啊，成倒三角，小穴还是嫩红红花的。然后她双臂绕在我的脖子上，意欲求欢，我看也不能够再这样干折磨美女了，于是，拿准我的ＤＤ对准她小穴，慢慢的进去。&lt;br&gt;啊……她惊叫了起来，然后色迷迷的看着我，狠狠的亲我。看来她很享受，于是又往里面进去了些，哦……她叫的更大，哥哥，慢点，你的那个太大了&lt;br&gt;一听。 （乐了，男人嘛，总有点虚荣心，听见美女在呀夸自己到天赋，自然高兴，其实我认为我的也不是最大，勃起的时候也就１９ＣＭ左右，不过查看相关数据，这长度在亚洲地区还算不错的了。）心想，又不是少女，都少妇了，就不要那样细声细语来，猛的来劲了，就开始猛插起来，次次见底，根根到位，美女开始的几下还有点吃不消，小嘴张的老大，啊……哦……呀声由心底发出。&lt;br&gt;渐渐的现在开始适应了，开始享受，那呻吟声就显得兴奋了。 啊……啊…啊…啊…啊哦。奥奥。太深了。哦，……哦，…哦，疼……啊，啊，啊慢点，哦不，快点，再慢，再快，对，就这样，爱我。哦……哦。老公哦，哥哥，爱死我了。快。哦，哦啊……，噼劈啪啪，传统式干了大概１５多分钟，感觉太快了点，有射精的感觉，不行，坚决不射出来。我要强忍住，拔出来。&lt;br&gt;说换姿势。美女一听啊了一声，就立马翻身爬下，呵呵，少妇就这点好，有经验，不要教，看来她希望我后面插，正和我意。趁这个几秒钟的机会立马想到了刚看的意甲比赛，又想到了黄飞鸿的佛山无影脚，虎鹤双型，又想到了少林金刚罩，又想到了蜡笔小新。分正很短暂的时间里面，想到了很多题外的事情，ＤＤ终于压抑住了那刚才的那冲动，不再想射了。继续找到那小穴，猛的插进去，她啊，奥了声，我的就进去了大半，她问我你的好大啊。太厉害了我说有他（她老公）的大嘛？&lt;br&gt;恩，比他大多了，比他厉害。哦……
她被我干的前后一颠一颠的说道。我又说那我今天全部属于你，你也全部属于我，我要让你舒服。。 恩。舒服，…哦。&lt;br&gt;哦！奥由于刚才的短暂调整和刚才言语的刺激，现在就不在刻意控制时间了，一手抓住她的咪咪，由于是后插式，她趴的时候咪咪显得更大了，一手抓她的臀部，死命的差，听见清晰的皮肉拍打声和肉棒插进去和抽出来时的忽忽声音。她被插得高潮迭起，我有时候看下抽出来的弟弟，上面沾满了她的爱液。越来越兴奋。&lt;br&gt;大概又狠插了１０几分钟，终于把不住关，一股股热精射了进去。她啊……哦。&lt;br&gt;奥了几声就趴在床上了，我也顺势趴在她的身上，又抱紧了她，亲亲她的后背，捏捏他的臀部，摸摸她的小洞和毛毛。休息了几分钟她说去洗下吧，我说好的，就慢慢的拿出了ＪＪ。她又大哦了一声。QQ611173249呵呵，原来我的弟弟射完精还有１０ＣＭ左右。她就光着屁股慢慢的去洗澡了，宾馆的卫生间和床是用大玻璃搁起来的，我躺在床上继续欣赏她洗浴。呵呵。爽啊！看她差不多了，就一起进去了。&lt;br&gt;又继续抚摸她，她帮我冲了下，又帮我冲了下背，就说了声你真坏，就害羞状的跑出去了。没有办法啊，只好自己洗了。冲洗好出来的时候，她已经跑到另张床上来，钻进了被子，笑瞇瞇的看着我。我一看刚才做爱的床，才发现，上面湿漉漉的一片。我笑道：这么多水啊。就也钻进了她的被子。让她躺在我的怀里。&lt;br&gt;休息了大概半小时，她说饿了，我说出去吃饭吧，她说不了，为你省钱，就吃带来的ＫＦＣ。我就下床给她拿到她面前，她就边看电视边边坐在床边吃，我就边摸她的ＭＭ边看电视。&lt;br&gt;吃完后，有继续奋战，此次因为是第二次，所以就让她帮我口交，她推辞了下就不再坚持，帮我吹了，不过好像技术不好，估计在家很少这样做，所以我老感觉到她的牙碰到我的弟弟。我就没有为难她，就开始开干，此次干的时候换了好几种姿势，加上之前刚干的一次，所以这次时间更长，大概有４０分钟。这次结束后，她说要走，我就挽留，她犹豫了下就打电话回去，跟她老公讲说是在同事家玩，不回去了。她老公也傻乎乎的同意了。打电话的时候我还摸她的ＭＭ。&lt;br&gt;挂了电话，她笑的很坏的说这下你满意了吧，坏蛋，嘻嘻。我说那我今天晚上就坏到让你舍不得走。&lt;br&gt;然后休息了下又干了起来。这一夜大概干了４次。每次她都说被我干到高潮了。&lt;br&gt;第二天，起来的时候已经是过９点了，她赤裸裸的躺在我怀里，她突然问我：你叫什么啊？我一听，心乐了，原来我们到现在还不知道彼此的名字呢，呵呵。&lt;br&gt;于是我们就互相自我介绍，留下姓名和通讯地址，认识了。说着说着，又来了感觉，就又开战了。不过这时候比较饿也比较累，干了１０几分钟就有意的射了，不过射的很少很少，没有办法啊，弹药不够啊。然后就洗洗去吃饭了。她饭后去上班，我去开会了。&lt;br&gt;</content></item></essay>