<essay><item><title>绝美人妻嘉欣(7)</title><author>床上伴侣</author><content>听到若尧极尽窝心的替自己的放纵辩护，嘉欣忐忑不安的心情平静许多，如
果连若尧都不能善解人意体会她的惶恐，反而嘲弄她的淫荡，她真会羞愧而死，
还好若尧爱怜的为自己开脱道德的枷锁.她满是柔情的用力地搂着他，无比欢欣
地接受这命中的真命天子，樱唇轻启，吐气如兰道：「十年来，我从未有过像这
十几天这般快乐！生命不再是千篇一律，每天都充满惊奇，就是这样，自己才会
无可救药的被你这魔鬼引诱得难以自拔。」&lt;br&gt;「这段惊奇之旅好不好玩？」&lt;br&gt;「嗯！」&lt;br&gt;看到这女中强人又是柔情蜜意又是顺从认命的癡迷模样，若尧野性又起：「
嘉欣，全身黏黏的不太舒服，我们一起去洗鸳鸯浴，好不好？」&lt;br&gt;嘉欣闻言立刻红晕上脸，垂下螓首，不敢说好也没有出言拒绝，只是一副含
羞答答的柔顺表情。若尧见怀中佳人那副娇滴滴的神态，心中不由得一荡，心想
不论如何尊贵的女人，一旦陷入热恋，都将抛下身段变成依人的小鸟.于是不等
嘉欣的回答，伸手将她一把抱起，柔声问道：「浴室在那里？」&lt;br&gt;嘉欣羞怯得涨红了脸，不敢应答，只将微颤的小手指向床的右侧。原来，为
了卧室的整体设计，浴室别有洞天的隐藏在衣柜旁的精致拉门后面。以黑白大理
石砌造的浴室至少有七、八坪大，两座云石盥洗台分居左右，淋浴间装设瑞士式
全身按摩激水莲蓬头，蒸气室、三温暖、按摩浴缸，一应俱全，墙上还镶有防水
的高级音响喇叭，精致豪华的设备，适如其分的称托出这绝色女总裁的尊贵和品
味。果酸乳、胶原蛋白、细胞活化液等保养圣品，琳瑯满目的陈列一柜，难怪这
已是四十开外的中年妇女，还能保有如三十丽人般的妩媚姿色和少女般吹弹得破
的肌肤，而其风情万种的成熟神韵，又绝非少不经事的青涩少女所能比拟.&lt;br&gt;在柔和的灯光下，面貌美艳绝伦、身材玲珑有致、肌肤晶莹柔嫩的美妙胴体，
就这样一丝不挂、赤裸裸地婷立在浴室中，满园春光，肉香四溢。若尧伸手打开
莲蓬头，飞溅的水花贴复在嘉欣赤裸的胴体，绯红的脸庞变得水灵起来，沾着水
珠的双峰晶莹剔透，犹如经过雨水洗礼、令人垂涎三尺的鲜嫩水蜜桃。一颗颗珍
珠般的水珠从高耸的山峰滴落，滑向美丽的小湖，流过平坦的草原，滋润了乌亮
的春草，美景竟似一幅引人入胜的动画。&lt;br&gt;「我帮妳抹沐浴乳！」&lt;br&gt;不等她的回应，若尧迳自替这个羞羞答答的绝色美人细细擦抹起来，嘉欣被
这意想不到的举动羞得耳根通红，只能低垂着螓首，脉脉含羞地接受情郎无处不
到的搓揉。这大男孩为什么如此大胆开放，自己又为什么总是心甘情愿的任他摆
布，难道就是这坏小孩的热情活力，深深吸引自己迟暮的心境，让自己招架乏力，
成了他爱情的俘虏。&lt;br&gt;若尧借着替她搓抹之机，爱不释手地抚摸千娇百媚的佳人那光滑细致的雪肌
玉肤，撩逗着她丰盈娇软的玉乳和娇小可爱的嫣红乳头，轻抚她线条柔美的纤巧
细腰，双手滑过她平滑洁白的柔软小腹，玩弄着她那浑圆娇翘的玉臀，转过身来，
连挺直优雅、如丝绸般光泽的玉背也不放过.若尧肆无忌惮的挑逗、撩拨，把怀
中怯生生、不知所措的绝色尤物再度逗弄得香喘细细，娇靥羞红.&lt;br&gt;好不容易替她抹完沐浴乳，知道她害羞，也不要她替自己擦抹，自己快速胡
乱擦抹一番，双手捧起嘉欣含羞低垂的螓首，大嘴深深印在美人娇艳的红唇上，
直吻得嘉欣脸红心跳、快要喘不过气来。害怕一个不小心滑倒在湿滑的浴室，只
能双手环抱，紧紧拥着若尧粗状有力的腰身，两个全身涂抹沐浴乳的赤裸身躯亳
无间缝的紧贴在一起，多了沐浴乳的润滑效果，美妙无比的胴体更显得柔软滑腻。
紧抱一起的肢体扭动着，胸部对胸部、大腿对大腿为彼此搓抹起身上的沐浴乳，
从未有过的美妙经验，刺激得嘉欣柔嫩无比、嫣红玉润的乳头涨大晕红.忽然小
腹传来一阵一阵异物顶触的感觉，低头一看，原来若尧的阳具竟然在短短的时间
内又威风凛凛地勃起硬挺，紧顶在自己柔软的小腹上蠢蠢慾动，一波一波新奇、
销魂的刺激不断湧上，原本已然沉淀下来的春情，在年轻情郎过人精力的刻意挑
逗下，再次地翻腾起来，慾火难耐的嘉欣不断扭动娇躯、发出呓语般的呻吟声，
渴望攀上另一个情慾的高峰。&lt;br&gt;看到嘉欣春意荡人、媚态横生，渴望再起风云的娇羞模样，若尧偏是促狭地
打开莲蓬头，水流喷出，没头没脸的往两人身上淋下，水流不断地冲走身上的泡
沫，也稍稍冷却了一触即发的慾火。&lt;br&gt;若尧揽身一抱，让嘉欣平躺在早已注满热水的按摩浴缸里，宽大的浴池中兰
汤荡漾，丰盈娇软的玉乳在水流冲激下漂浮动荡，波波相连，他禁不住跨跪在绝
色尤物令人失魂落魄的胴体两侧，伸过手去，一手一个随意揉捏，那酥柔又带坚
挺的触感，舒爽无比，令人爱不释手，若尧由衷赞叹道：「嘉欣，妳的胸部又大
又圆，摸起来软中带劲，不论视觉或触感都美妙无比，真是造物主完美的杰作。」&lt;br&gt;刚刚被沐浴乳清洁过、温水洗涤过的胸部，说不出的美白娇嫩，若尧忘情的
吸吮着她峰顶娇小的乳头.粗硬勃起的阳具因跨跪俯身，不断的顶触嘉欣柔软性
感的小腹，刺激着她丰腴成熟的胴体.虽然才刚经历过激情欢好，可是像这样在
浴池里鸳鸯戏水、坦裎相见，还是生平第一遭，新鲜好奇中带着陌生窘迫，只能
任由年轻的情郎花招百出的摆布。&lt;br&gt;若尧拉起平躺在浴缸中的嘉欣，让自己滑入水中，换成自己平躺在浴缸里，
大手环抱嘉欣的纤纤细腰，将她那柔弱无骨的胴体缓缓举起，调好角度，将肉洞
湿润、阴唇微开的小穴对准自己早已勃起涨痛的阳具轻轻放下。阳具再一次破门
而入，嘉欣难以控制的发出不知是痛苦还是愉悦的大声娇吟。第一次被这样男下
女上的姿势摆弄着，她羞赧地感觉阳具似乎进得更深，更能碰触到一些以往交合
时所触碰不到的地方。嘉欣被这完全陌生的交合姿势惊慌得不知所措，好像要追
求什么可靠的东西似，俯下上身想要拥抱若尧、倚靠在他厚实的胸膛上。若尧偏
是促狭，抓着她的两臂把她推了上去，让她跨坐在自己的身上，双手转而握住温
香软玉的双乳，不停的抓捏。不顾她的羞涩无助，低声道：「嘉欣，我都已经登
堂入室了，还有什么好害羞的，妳自己动一动，找出妳最喜欢的角度和力量。」&lt;br&gt;圣峰秘境同时受到刺激，嘉欣忍不住挺腰摆臀的上下扭动起来，丰润的臀部
一次次撞击若尧的股间，这一男下女上的骑马式交合，大阳具每一下都能深入她
神秘圣洁的肉洞，重重刺击到最深处、最敏感的花心，每一下都带来从未有过的
奇妙快感。一切的矜持此时已是多馀，嘉欣放浪行骸的自行调整各种角度和力量，
时而低声呻吟、时而高声淫叫，忘我地投入原始肉慾的追求。本来清丽脱俗的面
容，此刻尽是春情媚态，往昔清澈明亮的大眼，正燃烧着熊熊的慾火。&lt;br&gt;水流晃动的激荡声、男女肉搏的拍击声和狂浪满足的喘息尖呐声，交织成美
妙的乐章。若尧双手紧搂住嘉欣那柔若无骨的纤纤细腰，粗大阳具开始配合着上
下套弄抽插，美艳的胴体上下起伏，丰满的胸部波涛汹湧，荡出一道道眩目的波
光，时而滴下几滴晶莹的水珠。在若尧激烈地抽插下，嘉欣满面红潮、媚眼如丝，
淫荡地扭动着，嘴里发出欲死欲仙、梦呓般的淫声娇呼！抛掉过往所有的压抑，
放浪地迎合这命中的真命天子，不停地疯狂淫干，尽情享受原始情慾所带来的极
乐和满足。&lt;br&gt;抛开所有束缚，揭下所有面具，坦然面对慾求的渴望，享受那一波接着一波
酸酥晕眩的肉慾快感，巨棒在她紧小阴道内的抽动顶入越来越猛烈，三魂六魄直
上云霄。突然地嘉欣双腿紧紧夹着男孩的身体，全身猛烈颤抖，声嘶力竭的号叫，
阴精像泉水般激洒出来，到达了男女合体交欢的极乐高潮。&lt;br&gt;洩身后酥软无力的嘉欣，丰满成熟的身躯瘫倒在若尧的怀里，舒服地让年轻
的情郎搂抱着，一起浸泡在温热的池水中。高潮后的脸颊显得那么的娇豔欲滴，
美眸中满是狂风暴雨后的甜蜜馀韵。嘉欣樱唇轻启：「云雨巫山的高潮快感竟是
如此舒畅，我这一辈子还是第一次体验到。若尧啊！为什么不让我早点遇到你呢？」&lt;br&gt;如此深情款款的情话比起最厉害的春药还要让人发狂，若尧还未宣洩满足的
慾火狂升，搂着她再次猛力冲击抽送起来。嘉欣这时才发觉插在肉洞里的阳具还
是硬梆梆的，不禁娇容失色，迭声求饶：「哦！若尧，你饶了吧！我不行了，实
在受……受不了……呀！」看到平素雍容华贵、高高在上的绝色女总裁，洩身之
后不堪再次的敏感刺激，竟然变得如此柔弱，声声讨饶，若尧怔了一下，定下身
子，爱怜的轻吻她的额头、鼻尖，享受温馨满怀的另一种美感。&lt;br&gt;微温的水流按摩在激烈欢爱后慵懒无力的身上，舒服得令人直想躺在浴池中，
细细品味馀韵犹存的旖旎风情。千金难买有情郎，若尧，还好有你，让自己重拾
生命的第二春。逐渐变凉的水温，让激情欢爱后的男女稍稍恢复活动力，简单冲
洗后，若尧抱起千依百顺的大美人，躺倒在宽大舒服的席梦思上，相拥入睡。&lt;br&gt;………………………………………………………………………………………
…&lt;br&gt;窗帘外透入的晨曦，唤醒一夜疯狂的男女。&lt;br&gt;「嘉欣，睡得好吗？」&lt;br&gt;想起昨夜在情郎百般摆弄下，不停地疯狂性爱，一方面嚐到从未有过的快感
高潮，另一方面在极度疯狂后全身酥软、疲不能兴.昨夜竟在情郎的搂抱中沉沉
入睡，到现在还赤身裸体的靠在情郎身旁的嘉欣含羞不语，只从鼻中「嗯」的一
声作为回答，两眼放出心满意足的无限爱意。&lt;br&gt;看到我见犹怜的大美人眼里的柔情蜜意，若尧拥着侧偎在自己胸前的嘉欣一
阵热吻。&lt;br&gt;「孤枕独眠好？还是同床共枕舒服？」&lt;br&gt;她微微屈起娇躯，把脸颊贴在若尧胸前，右手在若尧厚实的胸膛轻轻地抚摸
着，无限柔情的道﹕「我现在可以体会为什么有些女人愿意抛弃名利、财富、地
位，只为了一个自己所爱的男人，再舒服的床也没有你厚实的胸膛舒服，真希望
自己可以一辈子躺在你的怀中，在你的怀中睡去，在你的怀中醒来。若尧！我好
高兴、好舒服，如果没有你，冷清孤寂的日子不知还得过多久！」&lt;br&gt;听到这优雅婉约的高贵女神再无保留的大胆表白，若尧一把将嘉欣揽抱到胸
前，无限怜爱的轻抚她的秀发、美背、玉臀，女神丰满柔软的玉峰挤压在若尧厚
实的胸前，每一挪动都带来无比舒畅的感觉.&lt;br&gt;「嘉欣，妳从什么时候开始爱上我？是不是从那天游泳课请假后，就挣扎着
是否要勇敢的追求情爱？决定在情人夜里把自己奉献出来？」&lt;br&gt;「人家才没有呢？是你强迫人家的。」有一种心思被窥探的羞涩，嘉欣小手
轻拍若尧的胸膛，不依地矢口否认.&lt;br&gt;「还说没有，妳看连枕头套都换上花好月圆的图案，难道不是心理有所期待
吗？」&lt;br&gt;「你真坏，就会胡思乱想！」没想到观察入微的情郎偏不轻饶自己，只能撒
娇耍赖，把涨红的螓首往情郎身上猛钻。&lt;br&gt;情人间的打情骂俏竟是如此的甜密动人，若尧还不肯轻轻放过已是无力招架
的绝色美女，双手捧起嘉欣满脸通红的玉颊.&lt;br&gt;「妳骗人，我听得到妳的心跳，从妳的心跳中，我还能解读到妳更细微的心
思。妳老实告诉我，妳是不是担心我们两人单独相处的欢乐时光不多了，所以一
方面支开张妈，一方面费心准备昨夜的情人宴。哈！哈！甚至于为了把自己当作
晚宴上最诱人的美食，除了精心打扮，让自己色、香、味俱全外，连穿什么衣服
都费尽心思，嗯！那一件金镂衣把妳高贵的气质、曼妙的身段，表现得一览无遗
.嘉欣，妳很有眼光也很有品味，不过……，说不定在妳内心深处还有个羞于启
齿的想法，就是那件细肩带的低胸礼服还有个好处，只要轻轻一拨就能脱身离体，
免得万一我笨手笨脚不知如何剥光妳时，妳可以避免过多的尴尬，对不对？」&lt;br&gt;「啊！」的一声娇啼，嘉欣顿觉自己情慾追求的渴望挣扎，忐忑不安的心路
历程，一点不漏的暴露在情郎洞若观火的窥视下。全身发烫地在情郎身上蠕动着，
良久才娇嗔的说：「你真是坏死了，人家什么心思都瞒不过你！你明知人家已经
决心以身相许了，偏要把人家戏弄个够，让人家羞死，你坏死了…坏死了…」&lt;br&gt;「嘉欣，不这样把妳逼到死角，我怎么看得到妳这高贵女神落入凡尘的娇羞
模样，不这样，妳怎会打开心结追求妳生命中的渴望。嘉欣，妳知道吗？这几天
我也忍得好辛苦，尤其是妳这超级大美女丰满成熟的冶艳胴体此刻正在我身上动
来动去的时候。而且昨天妳还欠我一次，我现在又想使坏了。」&lt;br&gt;躺在若尧胸前和情郎打情骂俏、情话绵绵的嘉欣，听到情郎又要索爱，方才，
感觉大腿内侧传来一阵一阵肉棒触动的灼热感，不知何时若尧高举硬挺的阳具竟
已在自己秘洞口探头探脑、蠢蠢欲动，嘉欣玉靥娇红，撒娇道：「若尧，你饶了
我吧！人家十年来从没这么疯狂过，你的那个……又那么粗、那么大，人家……
人家下面那个…现在有点痛。」&lt;br&gt;「啊！对不起，我没什么经验，不分轻重，弄痛妳了。我看看怎么了？」把
嘉欣翻转平躺后，若尧关心地坐起身来，就要分开嘉欣的双腿。&lt;br&gt;「啊……若尧……不要！」嘉欣娇羞得几乎想钻进地洞，急忙侧身绻缩，含
羞答答的说.&lt;br&gt;「没关系，不要害羞，看看怎么了？」若尧温柔却又带点强制的将嘉欣美妙
的胴体摆正，拨开那双雪白浑圆的玉腿，只见那雪白滑腻的大腿根部，阴户高高
凸起，长满了柔软细长的阴毛，粉红色的两片花瓣，紧紧的闭合着，从紧闭接缝
处，依稀见到迷人的性感玉洞，两片细皮嫩肉的阴唇果然有些红肿.&lt;br&gt;想到女人最神秘圣洁的私处，被男人火热的眼光如此近距离的凝视、拨弄，
嘉欣直羞得媚眼紧闭，一动也不敢动。&lt;br&gt;「真的有点破皮红肿！」若尧一方面温柔爱怜的轻声细道，一方面Ａ片中男
女双方互为对方口交的６９式交合，却在脑中飞快的出现.这种交合方式既可避
免触痛红肿的下阴，又可嚐嚐从没玩过的新鲜花招。看到嘉欣正娇羞的紧闭双眼，
于是倒跨在嘉欣身上，伏身将头埋入嘉欣终年不见阳光的秘密花园，伸出舌头在
晶莹滑润的玉腿内侧，舔啊舔，转啊转，看到花瓣结合处微有泉水渗出，舌头忍
不住饥渴似地探向嫣红娇嫩的湿濡玉沟，轻擦柔舔着红肿破皮的阴唇，像要为它
疗伤止痛般。&lt;br&gt;「啊！啊！」在若尧灵动的舌头舔舐下，嘉欣已然绯红的玉靥更加羞红，口
中响起一阵低沉、颤动不已的声音。就算是国栋还在的日子，十几年的鱼水之欢
中，保守拘谨的国栋也不曾如此胡闹过，这小魔鬼不知从那里学来这么多花招。
随着若尧灵巧的舌头不停的吻、舔、吸、吮，一阵阵无以言喻的快感不断的冲击
着大脑，及至舌尖拨开密闭的娇豔花瓣，深深的钻入了玉缝，嫩穴里那莫名的新
鲜的酥麻感更让她难耐地轻扭美臀，全身颤抖，发出阵阵诱人的娇吟，「啊……
…哎呀……你舔…舔得我好难过……我受不了。」嘉欣气喘吁吁地扭动着，玉臀
高挺，双腿张得更开，曼妙柔软的花瓣花蕊潮润火烫，若尧猛地含住那粒娇小柔
嫩的阴蒂，缠捲、轻咬，从没有口交经验的宛约淑女那堪如此刺激，顿时春潮湧
动，蜜汁滚滚而出，有如魂飞魄散一般，又一次达到前所未有的高潮。&lt;br&gt;从九天之外的高潮中逐渐定神下来的嘉欣，想到若尧担心弄痛自己的温柔体
贴，心中湧起无比爱意，秀眸微张，正想有所表白时，却见若尧胯下生龙活虎、
青筋暴怒的粗大阳具，正在她眼前威风凛凛不住地跳动，顿时把她羞得面红耳赤，
秀靥如火。从没有在这么近的距离看到男人勃起的粗大阳具，嘉欣又是羞赧又是
好奇，自己娇嫩窄小、间不容指的秘处，就是被这个大家伙破门而入，还猛烈的
插送撞击，难怪会红肿破皮。可也是这高高耸起的丑陋家伙，强而有力地重新开
垦自己荒芜许久的秘密花园，害自己意乱情迷，无论是肉体还是芳心都被它征服
得服服帖帖，心甘情愿地任它在自己高贵的胴体上驰骋蹂躏.&lt;br&gt;想到从昨夜到今晨情郎强忍肉慾的发洩，只怕弄痛自己的温柔爱意，嘉欣内
心无限感动，伸出纤纤玉手轻轻握住眼前的粗大阳具，火热的肉棒在小手上沉甸
甸的很有份量，一抖一抖的充满着年轻的生命力，嘉欣爱怜的搓弄起手上的大阳
具，感受着它的神奇。没想到本已粗大的肉棒在自己的搓弄下竟然变得更为硕长，
前端龟头湿润光滑，马眼微张似要择人而噬。不知是口干舌燥还是敬畏它的神奇，
嘉欣朝拜似地凑上小嘴，丁香暗吐，娇滑玉舌羞怯怯地轻舔起微润的龟头，想着
它曾带给自己痛快淋漓的无上享受。舔着舔着，嘉欣羞赧万分地发觉大阳具在她
的舔吮下变得更为硬铤而且又热又烫，有如昂头嘶吼的巨兽，嘉欣既敬畏又怜惜
的张开樱桃小嘴，将耸立在脸前跳动不已的大肉棒含入口中，吞吐套弄起来，试
着平抚它久抑的「怒气」。&lt;br&gt;若尧看着这个不久前在自己心目中神圣不可侵犯的高贵女神正埋首在自己的
胯下，用她性感香艳的樱桃小嘴为自己口交，女神与神女、天使与荡妇的强烈的
对比，心理湧起的征服快感比起肉体的舒爽更要来得剧烈刺激。麻酥酥的快感随
着嘉欣小嘴的套弄像潮水般一波波湧来，强烈的刺激着他的神经，直冲强忍已久
的下腹，憋了一夜的精液再也控制不住，若尧大吼一声，阴精如湧泉喷出，瞬间
钻入嘉欣湿热的口中。想到不该对这高贵的女神如此猥亵，若尧急将抽搐不已的
阳具抽出，馀势未消，剩馀的白色精液，射向嘉欣乌黑的秀发、潮红的娇靥、修
长的玉颈，最后滴淌到她高耸的乳房。&lt;br&gt;随着精液的倾洩，积压已久的冲动得到了满足，若尧「喔！」的发出一声舒
爽的呻吟，全身一阵痉挛，久久不能自已。没想到以前只能在日本Ａ片中才看得
到的淫秽画面，竟然出现在眼前，而女主角还是美若天仙的绝色尤物。只见嘉欣
嘴角流出白色精液，晶莹的胸前尽是星星点点，秀眸泫然欲滴，一脸的惊慌失措。
若尧又是得意又是怜惜，语气温柔地道：「对不起，我不是故意的，实在是忍太
久，控制不住。」&lt;br&gt;</content></item></essay>