<essay><item><title>久未行房的..张太太(2)</title><author>床上伴侣</author><content>浩也：「张太太，叫……叫我一声老公吧！」张太太：「不要！羞死人……我已有老公了……我……我叫不出口……」&lt;br&gt;浩也：「叫嘛！我要妳叫浩也亲老公。快叫嘛！」张太太：「你呀……真折磨人……亲……亲老公啊……真羞人啊！」张太太羞得闭上那双勾魂的媚眼，美得像洞房花烛夜的新娘。&lt;br&gt;浩也一听张太太这么亲暱地叫唤着自己，于是更奋力地挥舞着大肉棒狂插猛抽，龟头像雨点似的密集顶碰着穴心，直捣弄得张太太娇喘连连地淫哼着：「喔……好爽啊……亲……亲老公……人家的小穴被大肉棒插得好舒服……老公……再插快点……」!&lt;br&gt;春情荡漾的张太太，身体随着肉棒插穴的节奏起伏着，她灵巧地扭动肥臀频频上顶，激情地淫秽浪叫着：「哎呀……浩也……你的大……大龟头碰到人家的花心了……喔……好痛快……我要丢给你了……喔……好舒服……」说完，一股热烫的淫水直冲而出。&lt;br&gt;浩也感到龟头被淫水一烫，舒服透顶！刺激得他的原始兽性也爆发出来，不再怜惜地猛插狠抽、磨顶花心、九浅一深、左右拨弄来调弄张太太。&lt;br&gt;张太太的娇躯好似慾火焚身，她紧紧地搂抱着浩也，只听到那肉棒抽插小穴时，发出「噗滋……噗滋……」的交合声响。张太太感到大肉棒的插穴带给她无限快感，舒服得使她几乎发狂，她把浩也搂得紧紧的，肥臀猛扭狂摇，更不时发出销魂的叫床声。&lt;br&gt;「喔……天啊……美……美死我了……浩也啊……妳干死我了……张太太要被你插死了……我不行了……哎哟……要……要丢了……」张太太经不起浩也的猛弄狂顶，全身一阵颤抖，小穴嫩肉痉挛着不断吸吮着浩也的大龟头，阵阵的淫水又渗湧而出，浇淋得浩也无限舒畅，深深感到那插入张太太小穴里的肉棒就像被嫩肉紧夹住一般，感到无限的美妙。&lt;br&gt;一再洩身的张太太已全身无力地酥软瘫在床上，浩也正插得无比舒畅时，见张太太突然不动了，使他难以忍受，于是双手抬高她的双腿架在肩上，再拿个枕头垫在张太太的臀部下，使张太太的小穴更突挺得更高翘，浩也握住大肉棒，对准张太太的小穴猛的一插到底。&lt;br&gt;他毫不留情地猛插狂抽，更使出那让令女人欲仙欲死的绝技挺动，只插得张太太娇躯颤抖，对着浩也频频摇头说：「喔……不行啦……快把张太太的腿放下……啊……受不了啦……小穴要被你给……插破了啦……浩也……你……你饶了我啊……」&lt;br&gt;性技高超的浩也不时将臀部摇来摆去，使大龟头在花心深处顶磨一番，张太太何曾享受过如此粗长壮硕的肉棒、如此销魂厉害的技巧？被浩也这阵阵猛插狂抽式的操干，张太太已爽得粉脸狂摆、秀发乱飞、浑身颤抖地淫声浪叫着：「亲……亲老公……你好厉害啊……人家快被你干死了啊……」&lt;br&gt;张太太骚浪的模样，更使得浩也卖力抽插，似乎要插穿她那诱人的小穴才甘心般，下下到底、次次猛力。张太太被插得欲仙欲死、娇喘连连，香汗和淫水弄湿了一大片的床单：「喔……好浩也……你好会玩女人啊……张太太可让你玩死了……哎哟喂呀……」&lt;br&gt;浩也喘着大气的说：「张太太……妳……妳再忍耐一下……我……我也快要洩了……」&lt;br&gt;张太太知道浩也快要达到高潮了，提起馀力，把肥臀拼命上挺扭动地迎合着浩也最后的冲刺，并使穴肉一吸、一放地吸吮着肉棒，双眼娇望着浩也淫哼着：「喔……心肝老公……张太太也……也要丢了……」&lt;br&gt;浩也使出了最后的冲刺，大叫道：「啊……张太太……我……我洩了……我们一起来啊……」张太太猛地一阵痉挛，紧紧地抱住浩也的腰背，滚烫的淫水又是一洩如注；浩也感到大龟头被阴精淋洒得酥麻无比，终于忍不住将精液急射而出，痛快地射入张太太的小穴深处。张太太被那滚烫的精液射得放声大叫：「亲……亲老公……射……射吧……美死了啊……」&lt;br&gt;两人同时到达高潮，紧紧地搂抱在一起，浑身抖动个不停。片刻休息后，浩也抽出洩了精的肉棒，他柔情地用手轻抚着张太太那丰满性感的胴体。&lt;br&gt;张太太得到了性的满足，再加上激情后浩也善解人意的温柔爱抚，这使她第一次嚐到人生最完美的性爱交欢，这是她婚姻生活中无法从老公那里享受到的，张太太不禁对浩也萌生爱意，粉脸一红，没想到她竟与浩也发生了肉体关系，而且还给他弄到丢了好几次淫水，真是羞死人了，但是刚才甜美舒畅的馀味仍在体内激荡着。&lt;br&gt;她抬手一看手表已是十点多了，急忙把浩也叫起：「浩也啊！十点多了，你妈妈不是快回来了吗？我也该回家了。」&lt;br&gt;浩也闻言，忙抱住张太太，撒娇般地说道：「张太太，妳……妳别回去嘛！我……我好寂寞喔，今晚妳就在这陪陪我好吗？」&lt;br&gt;张太太说：「不行啦！我在这里过夜，会被你妈妈发现的。」浩也哀求道：「可……可是人家会好无聊的……」&lt;br&gt;张太太见浩也这模样，不忍伤他的心，于是点了下头：「唉！真是的。不然你到我那去过夜好了，这样……就可以陪你了。」浩也听了，满心欢喜地吻了张太太的脸颊一下：「谢谢张太太！」&lt;br&gt;两人于是飞快地来到了张太太家，进到房里后，浩也故意挑逗着张太太的问道：「张太太，刚才妳舒不舒服？爽不爽呢？」张太太一听，粉脸通红、春上眉间，以满足的神情低声答道：「死相！你还明知故问的，真……真恨死你了！」&lt;br&gt;浩也：「那张太太，妳老公的插穴功夫和我比……怎样呢？&lt;br&gt;张太太：「小色鬼，别再羞我了！他……他要是能满足我的话，我才不会被你这小色鬼勾引上床呢……你……你坏死了！」&lt;br&gt;浩也：「张太太，我的豔福真不浅，能跟妳做爱，我好高兴啊！」张太太：「你坏死了！人家的肉体都被你玩了，还取笑人家！」&lt;br&gt;浩也：「我的好老婆，别生气嘛！我逗着妳玩的。」张太太：「活该！谁叫你老是羞我嘛！」浩也：「心爱的好老婆，我下次不敢了！」&lt;br&gt;张太太：「浩也，以后我俩幽会时才可以讲这些亲热话，但在平常，我还是别人的张太太，你千万不可对我亲亲热热的！要是被人发现了，那可就糟了。知道吗？」&lt;br&gt;浩也：「知道了。心爱的张太太，但是……但是……」&lt;br&gt;张太太：「但是什么啊？」&lt;br&gt;浩也比了比下面的肉棒说：「但是……张太太，妳看！我的东西又硬了，再来玩好吗？」原来浩也的肉棒不知何时又挺立胀大起来了。&lt;br&gt;张太太一看，脸颊泛红，羞答答地点点头，这回她不再矜持了，主动伸出玉手来握着肉棒上下套弄：「你这东西可真是调皮……」&lt;br&gt;浩也：「对啊！而且胀得好难受。张太太，妳……妳含它好吗？」张太太「哎呀！不行啦！我从来没有含过的，好难为情嘛！」&lt;br&gt;浩也：「没关系啦，就像吃冰棒的把东西含在嘴里，再用嘴唇去吸吮，不时套进吐出的就行了。」张太太勉为其难地说：「嗯……好吧！你真是我前世的冤家……我依你说的就是。&lt;br&gt;说罢，从未含过肉棒的张太太，没想到自己竟然会含起浩也的大肉棒，不禁粉脸绯红，羞涩地微闭媚眼、张开樱桃小嘴，轻轻含住那紫红发亮的大龟头，塞得她的樱桃小嘴里满满的。张太太开始用香舌舔着大龟头，不时又用香唇吸吮、用玉齿轻咬，套进吐出地不停玩弄着。&lt;br&gt;浩也仰着头，享受着张太太这吸吮的快感：「啊……张太太……我好舒服啊……妳……妳的小嘴像小穴般的美妙……啊……舒服……过瘾啊……」龟头的快感酥麻蚀骨，大肉棒被吸吮套弄得坚硬如铁、青筋暴露、粗大无比。&lt;br&gt;吸吮了一会，张太太吐出肉棒，翻身将浩也压在底下，张开双腿骑跨在浩也身上，纤纤玉手把肉棒对准小穴，然后缓慢地把那一柱擎天的大肉棒套入自己小穴里，嘴里轻哼出声：「喔……浩也的肉棒……好大、好充实啊……」紧接着，张太太肥臀一上一下地开始套弄起来，她轻摆柳腰，嘴里频频发出销魂的淫哼浪叫声：「喔……喔……我的亲丈夫……人家好舒服……好爽啊……」&lt;br&gt;张太太上下扭摆的胴体，带动她一对丰满浑圆的乳房也上下晃荡着，晃得浩也神魂颠倒，伸出双手来握住张太太的丰乳，尽情地揉捏抚弄，使张太太原本丰满的乳房更显得坚挺，而且两粒小奶头更被揉捏得硬胀如豆。&lt;br&gt;张太太上下套动得越来越快，不自禁地收缩小穴肉壁，将大龟头紧紧夹住：「美极了……亲丈夫……张太太一切给你了……小穴美死了啊……」香汗淋漓的她拼命地上下快速套动着肉棒，两片阴唇一张一合地随着肉棒的抽插，发出「噗滋……噗滋……」的声响，整个人陶醉其中地享受着这美妙的一刻。&lt;br&gt;浩也觉得大龟头被吮、被吸、被夹、被弄得好舒服，他用力往上迎挺，配合93DBKu~da着张太太的耸动，当她向下套时，浩也将大肉棒往上顶，弄得张太太死去活来地胡乱哼叫：「喔……我的好浩也……小穴美……美死了……张太太爱……爱死浩也了……」&lt;br&gt;听了张太太的淫声浪语，浩也更卖力地向上顶弄，双手干脆紧扶着张太太的臀部上下来回摆动，越来越快、越来越用力地套弄着，边动边叫道：「啊……张太太……这……这样爽吧……」&lt;br&gt;张太太欲仙欲死地又扭又颤，嘴里发出一阵阵的淫叫，随着肉棒的抽插紧抱着浩也，一对丰满的乳房也紧贴着浩也的胸膛直磨，浪叫着：「喔……浩也……人家爽死了……我……我的亲老公……抱……抱紧人家的身体……用……用力干啊……人家的……小穴要美……美死了啊……喔……」&lt;br&gt;一对淫乱的男女真是配合得天衣无缝、舒爽无比，浩也的大龟头寸寸深入直顶张太太的花心，张太太放声浪叫着：「浩也……大肉棒老公……我……我要丢了……哎哟……不行了……要……要丢了……」话音未落便颤抖了几下，娇躯伏在浩也身上不再动了，只娇喘个不停。&lt;br&gt;浩也来个大翻身，将她的娇躯压在身下，他屈跪着，双手握住坚实硬挺的大肉棒直直顶入张太太的小穴里，双手也握住张太太的乳房又揉又捏的，而大肉棒更狠命地狂插猛抽着。&lt;br&gt;张太太眉头微皱地哼叫道：「哎呀……好浩也……亲丈夫……饶了张太太吧……张太太实在累了……我受不了……够了……求求你……饶……饶了我吧……不……不行了……哎哟……」&lt;br&gt;浩也一听，停下了抽插动作，双手扶起张太太的头，拿了个枕头垫在下面，把张太太的头弓起说道：「来！张太太，妳眼睛看着下面的小穴，看我是怎么弄妳的。」说完，肉棒开始一深、一浅，一重、一轻的抽插着张太太的小骚穴。&lt;br&gt;只见张太太眼睛直注视着下面穴里进进出出的肉棒，宛如活塞运动地磨擦着穴内肉壁，她夹紧双腿紧勾着浩也：「哦……浩也……这……这样好丢脸……那里看……看得好清楚啊……」&lt;br&gt;浩也见张太太如此骚浪地注视着下体两人性器的交合处，忍不住地凑上嘴去吻着张太太，舌头伸进她嘴里又吮、又舔，有时还轻轻地咬着：「张太太……看得清楚才好啊……要看清楚……我的大肉棒……怎……怎么样抽插妳的小穴……才爽啊……」张太太回吻着浩也，并闷声低哼：「嗯……你这小色鬼……花样真多……」&lt;br&gt;浩也坚挺的肉棒在下面不停地抽插着张太太的小穴，温润的淫水自阴户内被拉出，沾湿了整个腹部，蛇般的舌头则贪婪地在张太太的口中挑动着。&lt;br&gt;上下两口都受攻击的张太太，没过多久就快达顶峰，眼看就要丢身的她突然伸出双手抓着浩也的颈子，并将他紧紧地拉向自己，弯起原来高举起的双脚，将浩也的屁股用力地勾住，大叫道：「浩也啊……别……别动……插深一点……张太太这……这就又洩给你了！」&lt;br&gt;听了张太太的这话，浩也赶紧停止了抽插的动作，将肉棒紧紧地抵住张太太的穴心不动，他感到张太太的穴里又开始不由自主地收缩，然后一股热液淋到自己的龟头上。&lt;br&gt;张太太继续哼着：「别……别动……浩也，千万别动……啊……天哪！洩死我了……」满脸涨红的张太太突然弓起身子，张口紧咬住浩也的肩膀，阴户阵阵收缩地洩出那最浓的一股阴精。过了好一阵子才放松紧绷的肌肉，无力地躺了下去，虽然她双腿已自浩也的屁股上滑了下来，但那意犹未尽的湿穴却仍一阵阵地夹着浩也的肉棒。&lt;br&gt;张太太微微地张开嘴儿，吐出一丝丝满足的气息，两只手胡乱地抚摸着浩也的背部，似乎仍回味着刚刚那场排山倒海般的渲洩。&lt;br&gt;时间一分一秒的过去，张太太好不容易才回过神来，睁开眼睛的她，发现体贴的浩也仍没敢抽动深插在穴里的肉棒，只是静静地低下头来吸吮着她胸前坚挺的乳头，那温柔的模样，让张太太忍不住爱怜地轻轻摸着浩也的脸颊问道：「好吃吗？」&lt;br&gt;浩也抬起头回应她：「嗯……好吃得很！张太太，妳洩得舒服吗？」张太太笑了笑：「嗯！很舒服。」&lt;br&gt;浩也接着说：「妳……可……可想再洩一次吗？」只见张太太将双腿高高举起，娇媚地对着浩也说：「来吧！浩也，用你的大肉棒再让张太太高潮一次。」&lt;br&gt;浩也马上紧紧地将张太太压住，坚挺的肉棒又开始来回地抽插起来。张太太举起的双腿用力地勾住浩也屁股，将他往自己的身上拉更顺势撑起身子，眼睛仔细盯着浩也的肉棒来回抽插着自己的小穴，由穴里传来的强烈快感，令张太太忍不住地大叫：「哎呀……浩……浩也……你……你的家伙好……好……好粗、好硬啊……」&lt;br&gt;浩也的双手扶着张太太的柳腰，一阵狂插猛抽地狠干着，只见张太太的双腿更夹紧着浩也的腰，嘴里淫哼着：「哦……浩也……这样好……这样好爽、好爽啊……」眼睛直注视着下面穴里进出着的肉棒，快速地磨擦着小穴肉壁。&lt;br&gt;浩也在快速地抽插了百来下后也渐感不支，快感由肉棒传至全身，大叫着：「张太太……我……我要射精了……啊……爽呀……」张太太一听，急忙摆动肥臀使小穴收缩，帮助浩也射精。&lt;br&gt;终于，浩也气喘呼呼地叫道：「啊……张太太……妳的小穴夹……夹得我好爽啊……我……我要洩了……」一股浓白色的精液急促地射入张太太穴里！张太太被浩也的精水一射，舒畅得娇声大喊：「哎哟……亲丈夫……好舒服……好痛快啊……」张太太满足地把浩也抱得紧紧的，全身也不由自主地扭动着洩了精。&lt;br&gt;两人同时到达高潮后仍紧紧地拥抱着，隔了许久浩也才把肉棒抽离出来，两人再次享受到一次肉体交欢的美妙。&lt;br&gt;</content></item></essay>