<essay><item><title>娇豔的绝色美人妻（1-9全）(4)</title><author>床上伴侣</author><content>我拉下拉练，掏出青筋暴涨的火棒隔着裙子顶进丰盈的臀肉之间，双手从衣
服两侧挤进，操起她鼓胀饱满的双乳一阵揉捏。&lt;br&gt;「啊……小健……不要……」韵云姐如豆蔻的光洁脸蛋浮起两朵红晕，媚态
撩人。&lt;br&gt;我从口袋中摸出几日前买的情趣保险套，套身上围着一圈圈的橡胶浮粒，因
为我不喜欢龟头的涨迫感，所以早将套头处剪掉。我摸索着将它套在我那直径５
公分的庞然大物上，拉着韵云姐的手握住我粗大的棒身。&lt;br&gt;「啊……被这只东西插入我会死掉……不要……」韵云姐的手却未离开肉棒，
不住地抚弄着棒身上的浮粒。&lt;br&gt;我从侧面开叉处撩开她的长裙，露出一条红色的丁字型蕾丝内裤，我将硕大
的龟头隔着内裤抵着蜜洞口，借着她分泌出的淫液微微一挺，如同蘑菇伞顶的冠
头毫不费力地连着内裤迫开外唇，钻进去一个龟头。扎实地撑满她阴道的内唇瓣
里的四周穴壁，后槽的肉稜沟则磨刮着内侧的阴唇唇瓣，已是濡湿的肉缝里分泌
出更多的淫液。&lt;br&gt;「啊……内裤都插进去了……喔……」韵云姐的娇躯止不住一阵颤抖，呼吸
粗重，紧咬下唇。&lt;br&gt;我将阴茎直接顶压在韵云姐已成开放之势的蜜唇上，小幅度地扭着腰，隔着
内裤薄薄的丝缎，粗大灼热的龟头左右撩拨着她的蜜唇。双手如爪状深深地陷入
她弹力十足的臀肉，往上抓起掰开，扭捏着再往内挤。&lt;br&gt;韵云姐呼吸急促，满脸绯红，低下头露出雪白的玉颈，性感的臀部随着我龟
头的摩挲而转动着，似乎期待着我进一步的挺进，我托起她丰盈翘挺的臀部，粗
壮的阴茎往前碾压，灼热坚硬的龟头顶着薄薄的蕾丝丁字内裤往阴道深处挤进，
一寸、两寸……&lt;br&gt;丁字裤上细细的带子深深地陷入两片肥嫩的臀肉之间，挤弄着娇小的屁眼，
灼热的肉棒继续挺进，棒身上的橡胶粒在蜜洞内的嫩肉上摩擦，这时听到「嘶……
……」，单薄的蕾丝内裤被龟头顶穿，肉棒再没受到阻碍，「扑哧」一声１８公分的火
棒尽根插入，小腹拍打在她的翘臀上，发出「啪」的一声。&lt;br&gt;「啊……顶到花心了……」&lt;br&gt;韵云姐抑制不住地从喉咙底发出一声娇呼，身体向后弓起，头靠在我的肩上，
性感的豔唇在我耳边娇喘。&lt;br&gt;我贴上她柔软的红唇，羁肆的长舌探入她的口腔翻滚，她也伸出鲜嫩的舌头
回应我，，我抓住她脑勺的头发，吮吸着她娇嫩的舌头，含住她丰满的下唇，再
吐出，再吮住她往外伸的舌头，下体开始韵律性的抽插，粗大的棒身从蜜洞深出
不断带出乳白的淫液。&lt;br&gt;「唔……啊喔……咕噜……唔……」韵云姐疯狂地吮吸着我的舌头，不断吞
下我俩分泌出的唾液。身体似乎无法承受我粗大的肉棒而微微踮起脚尖。&lt;br&gt;我离开她的嘴唇，顺着雪白的玉颈往下吮吸，将她的手臂架在脖子上，接着
从她的香肩一路吮吸，停在光洁的腋下一阵猛烈的舔弄。&lt;br&gt;「啊……呜……小健……不要……会被发现的……喔……」韵云姐逐渐紧促
地呼吸，脸上露出心慌意乱的神色。&lt;br&gt;我放下她的手臂，恢复到背后插入的姿势，身体紧紧地贴在她线条柔顺的背
上，手从双乳侧将黑色弹性布料往中间剥，那对似西方人一般的丰满奶子逐渐露
出，发挥充分的弹力将布料向中间挤成一条黑线，我瞬间攀上她的蜜乳，肆虐着
毫无防卫的乳峰，富有弹性的胸部不断被我不断捏弄搓揉，樱桃般的娇嫩乳尖更
加突出。&lt;br&gt;「喔……啊……」韵云姐发出急切的呼吸，脸颊更加红润，胸部随着我的揉
捏起伏不定，极有韵致凹线条的小腰不知不觉地向上挺起。&lt;br&gt;我伸出手指抚搓那充血而娇挺的蓓蕾，粗大的肉棒撑满在她湿润紧凑的蜜洞，
不住地脉动鼓胀，洞口的两片蜜唇紧紧地窟住棒身，蜜洞内壁的敏感嫩肉夹着淫
液摩擦着棒身上的胶粒，另一手指抵住早已被淫液浸湿的屁眼来回揉搓。&lt;br&gt;「啊……不要……不要那么色地玩我……」俏脸酡红的韵云姐在我耳边轻轻
低吟，芬芳的热气从性感的檀口呼出，纯洁的花瓣正在潺潺地渗出蜜汁。&lt;br&gt;韵云姐脸上一阵阵地发烧，极力想掩盖快慰的呻吟，我的双手夹着她的身体
前后揉搓着阴核与屁眼，并带动她动人的娇躯上下插拔。深入阴道的肉棒配合着，
尽量胀大了粗粗的柱身，将紧包的肉壁扩张到极限地高高提起，重重穿入。&lt;br&gt;「喔……唔……喔……好激烈……」韵云姐急促的呼吸声此起彼伏，魔鬼般
娇嫩雪白的胴体亦因下体似潮的快感而一下下颤抖。&lt;br&gt;我右手抬高臀部，抚弄着屁眼的中指顺着充分润滑的淫液微微用力，第一个
关节、第二个关节、第三个……逐渐被可爱粉嫩的菊花眼吞没，配合着蜜洞内肉
棒的抽插，旋转着手指滑进抽出。&lt;br&gt;「啊……竟然同时插着我下面两个洞……」韵云姐四肢瘫软，下体传来的一
阵阵强烈快感打击着她脆弱的神经。&lt;br&gt;「韵云姐……喜欢我这样玩你吗……」我贴着她的耳际吐出深深的气息。&lt;br&gt;「啊……不要……我不要说出来……」她的身体发出不自然的抖动，双唇紧
抿，发出低闷的鼻息，露出羞人的窘姿。&lt;br&gt;我将她娇嫩的蓓蕾往下压挤贴住肉棒，随着肉棒的抽插，棒身上的胶粒不断
地摩擦着樱红的蓓蕾。我抚着她的粉腮移过她的脸，下体依旧无情地拍打在她的
翘臀上。&lt;br&gt;「说不说啊……来……看着我……喜欢我这样玩你吗……」&lt;br&gt;「喔……喜……喜欢……呜……我好喜欢你这样玩我……」韵云姐眉头紧锁，
绯红的脸蛋上渗出小小的汗珠，上薄下厚的湿润红唇一张一合，露出充满色慾的
声音和表情，浑圆的屁股不断扭动着迎合我的抽插。&lt;br&gt;「韵云姐……你扭得好骚啊……」&lt;br&gt;「呜……喔……喔……你那样插我……人家忍不住嘛……喔……粗……好粗
……」&lt;br&gt;「要插深还是插浅呢……小骚妇……」&lt;br&gt;「插深……插深点……喔……呜……我是淫荡的小骚妇……我是让你插的小
骚妇……啊……顶……顶到了……」&lt;br&gt;这时手机的闹钟「嘀嘀……」地响起，韵云姐仰起身体发出无法抑制的娇吟
：「啊……竟然插了我一个多小时……呜……」&lt;br&gt;「我插得你爽吗……还想不想要……」&lt;br&gt;「爽……你插得我好爽……要……我还要……插……插死我……」&lt;br&gt;她过度兴奋泛红的赤裸娇体迎合着下体的冲力，丰盈的娇臀不断冲击小穴里
那根湿淋淋的肉棒。这时，手机再次响起，萤幕上显示出她老公的电话号码。&lt;br&gt;我们同时停住动作，惊愕地看着闪动的手机，下身粗大的肉棒依然浸在她湿
漉漉的蜜穴中，她调整了呼吸打开手机：「喂，老公……」叫得好甜。&lt;br&gt;「嗯，我到家了，你在哪？」浸在肉穴里的粗大肉棒兴奋得一颤一颤，忍不
住又开始抽插，肉棒上的胶粒与她洞壁的肉粒互相摩擦，传来重重快感。&lt;br&gt;韵云姐随着我的抽插身体忍不住开始蠕动，尽量装出正常的声音：「我……
我在个老同学家坐呢……唔喔……呜……她今晚心情不好……嗯……」&lt;br&gt;我双手往上操起她两颗丰满的嫩乳一阵猛烈的揉搓，丰满的乳房被紧紧捏握，
娇嫩的乳头直挺挺地勃起。&lt;br&gt;我无情地拧起她娇嫩的乳头，再往下压，丰满的乳房在我的手中揉捏变形。&lt;br&gt;「哦，这样啊，十二点了喔，处理完尽快回来啊。」&lt;br&gt;「喔呜……我知道了……我……喔……我会尽快赶回去的……喔呜……」由
于兴奋而逐渐膨胀的肉棒饱满地撑着她窄小的蜜洞，而每次抽出都会带着新的淫
液流出。曲线玲珑的美妙肉体被粗大的肉棒不断贯穿，扭动的肢体造成蜜洞里更
强烈的摩擦。&lt;br&gt;「你没事吧，怎么声音怪怪的？」&lt;br&gt;「没……没事……呜呜……我刚才帮她收拾了下房间……现在有点累……喔
……而已……」&lt;br&gt;韵云姐努力压低自己呼出的气息，眉毛紧锁，我贴上她的另一边耳，说道：
「韵云姐……你现在很兴奋吧……就像在张叔叔身边干着你喔……你看……流出
好多水喔……」&lt;br&gt;接着手指在她洞口抹了一层蜜汁，凑到她嘴前。继续说道：「舔干净它……
不然……我会让你叫出来哦……」移至屁眼口的手指研磨威胁着，韵云姐乖巧地
张开性感的双唇将我的手指含在口中吮吸，灵巧的舌头一圈圈地打转。&lt;br&gt;我的手指在娇嫩湿润的屁眼来回摩挲着，突然顺着淫液齐根插入，紧跟随着
肉棒一阵猛烈的抽插。&lt;br&gt;「哦，没事就好，记得早些回。」&lt;br&gt;「喔呜……知……唔呜……知道了……拜拜……」&lt;br&gt;「嗯，拜拜」&lt;br&gt;电话盖上，韵云姐忘乎所以地拚命拔高身体，只剩龟头还在穴中再狠狠朝下
坐，疾速的肉棒重重地钻入花蕊里，顶到花心上，瞬间的极度快感使她小嘴大张
：「啊……喔……你好坏……不守诺言……啊……好粗……」&lt;br&gt;「那你是不是很兴奋呢……」&lt;br&gt;「不……不是……」&lt;br&gt;「还嘴硬……」粗大而坚挺的肉棒猛地全根插入，下身托着她的丰臀，任由
她蠢动不已，配合着使劲向上拱，以便让肉棒深埋在她的阴道里。&lt;br&gt;「啊……是……是……我好兴奋……唔喔……」韵云姐头仰着直吞口水，伴
着娇喘从喉咙深出发出无法抑制的呻吟。&lt;br&gt;韵云姐每天按时锻炼的身体每一处都是超常的柔韧，以至于阴部的括约肌也
有着极强的韧性和弹力，她阴道内越来越有力的收缩无休止地刺激着我的马眼，
龟头兴奋地涨大，与她阴道内的绉肉一吸一拉。&lt;br&gt;「好……好强……喔……你怎么……喔呜……还不射……喔……喔……再晚
回去……你张叔叔会……啊呜……嗯……怀疑的……」&lt;br&gt;「你舍得这么快回去吗……」我猛的扯烂她的内裤扔入大海，十二点的海滨
路已没什么行人，我捧起她浑圆的臀部，粗长的阴茎对准她的小穴肆情地冲击，
发出清脆的「啪，啪……」声，随着棒身胶粒与嫩穴强烈的摩擦带出一阵又一阵
淫水，夹在肉棒根处，每次拍挤都发出「啧啧……」的声音。&lt;br&gt;韵云姐此刻已忘记了矜持，尽情释放着她的慾望，努力地抬起身子，又再落
下。但由于我过于粗长的阴茎，使她娇嫩的身躯在提落时异常的吃力。她开始时
只能做小小的起落，让大部分的肉棒在穴内抽递，渐渐地，来自身下超常的兴奋
加快激挑了她的情绪，加上体液不断地流出收缩无数次的幽穴，以及上身重要的
敏感部位也正遭侵袭霸佔，双重的刺激使她，连娇声的呻吟都成了弱不可闻的低
哼：「啊……喔……喔……好……好粗……喔……我……我……受……受不……
住……受不了……了……啊……啊……太……太深了……怎么……怎么停不……
啊……停不下……啊……喔……真……真粗……呜……呜……啊……喔……好……
……好奇怪的……感觉……哦……受不……受不了……啊……呜……」&lt;br&gt;「插得你爽么……喜不喜欢……」&lt;br&gt;「喜……喜欢……喔……啊……啊……插得我好爽……啊……唔……喔……
喔……插死我了……喔……喔……啊……」&lt;br&gt;「你老公插得你爽还是我插得你爽啊……」&lt;br&gt;「你……你插得我爽……喔……喔……啊……喔……粗……啊……啊……唔
……粗嗯……你的大粗鸡巴……嗯……插死我了……啊……好深……啊啊……」&lt;br&gt;「那我们要干到什么时候啊……」&lt;br&gt;「干……喔……喔……呜……干到……啊……啊……明天早……早上……啊
……啊……喔荷……要……要死了……了……」&lt;br&gt;粗大肉棒带来的冲击和压倒感，仍然无法抗拒地逐渐变大，韵云姐好像要窒
息一般地呻吟，充满年轻生命力的大肉棒正在无礼地抽动，全身一分一秒的在燃
烧，她淹溺在快感的波涛中，粗挺火热的肉棒加速抽送，滚烫的龟头每一下都粗
暴地戳进韵云娇嫩的子宫深处，被蜜汁充份滋润的花肉死死地紧紧箍夹住肉棒，
雪白的乳房跳啊，跳啊……&lt;br&gt;「啊……我要射了……」&lt;br&gt;「啊……哦……快……射……射……进来……给……给我……我要……要……
……啊……肉……肉棒……呜……快……给我……射到……哦……啊……肚子……
肚子里……啊……射满……我的……子……子宫……呜……呜……液液……呜……
……啊……射……射满……我的……呜……哦……我的……骚穴……穴……啊……」&lt;br&gt;我深入的阴茎剧烈地膨胀了几下，从紫色大龟头的马眼激射出一股强劲的乳
白湿滑体液，源源不断地冲击着她蠕动的子宫口，精液潺潺地喷射，瞬间填满了
子宫，向外溢出，冲挤着蜜穴内的肉棒，从棒身周围挤开嫩肉，在窟着肉棒的两
片嫩唇处「扑哧……」喷出……&lt;br&gt;&lt;br&gt;（六）学校厕所与教室的销魂&lt;br&gt;&lt;br&gt;今天我到学校，韵云姐要我中午休息去找她。我去找她后，她拉着我一直走，
走到学校比较偏远的厕所。&lt;br&gt;一到厕所之后我和韵云姐马上紧紧抱在一起相吻，我的手伸到她的裙子底下
隔着内裤，我的手整个盖在韵云姐的阴户上面，来回的抚弄，没多久韵云姐的内
裤就湿了，我的手伸进她的内裤，用手指在韵云姐的细缝搓揉着，我的手指很就
沾满韵云姐的淫水了。</content></item></essay>