<essay><item><title>美妻地狱(8)</title><author>床上伴侣</author><content>真叫我情何以堪？她柔软的舌瓣爬上龟头，慢慢张开双唇，辛苦地含入那粒巨伞……「哦∼∼」那ＡＢＣ闭目发出满足的呻吟，甜依的小嘴含住他整粒龟头，努力将粗长的肉棒往里吞，却只到三分一的长度就无法再深入了，那根巨大的怪物撑满我心爱妻子的口腔和喉咙，ＡＢＣ一张大手就抓着她的秀发，缓缓推压着她的头。&lt;br&gt;「嗯……唔……」甜依发出辛苦的喘息，她为了含住ＡＢＣ那根超乎常人的怒棍，整张俏脸都变形了，我看了又嫉忿又心疼。&lt;br&gt;突然她微仰起头，含着泪的凄眸深望着我，接着似乎是下了某种决心似的阖上眼……不到半秒、悽厉的惨叫骤然响起：「哎呀！这贱货……咬我……快点把她弄开！快点！」&lt;br&gt;ＡＢＣ五官扭曲纠结，脸色一片惨白！他扯着我妻子的头发想将她拉离开，但甜依豁出一切地死咬住他的命根子，任凭他怎么摇扯都不放。&lt;br&gt;「快松开嘴！妳不想活了吗？」陈董、陈总和色虎也急得不知所措，他们以为我的妻子已经沈沦在ＡＢＣ的调情之下，没想到这个女人还这么烈性，刚刚她假意与彼得缠绵，就是在等这个机会。&lt;br&gt;「噢！……别拉！别拉！痛死我了！她咬得很紧！」那ＡＢＣ彷彿从天堂掉到十八层地狱般痛苦哀嚎，陈总和色虎捉住甜依双臂试图将她拉开，却只让那活该的男人痛彻心扉。&lt;br&gt;真不愧是我心爱的好女孩，原来甜依一点都没被那ＡＢＣ所诱惑，我刚刚竟还错怪她，心中不禁对她感到万分愧歉和怜疼。&lt;br&gt;「快想办法啊！苯蛋！」另一个ＡＢＣ看着他兄弟已经痛到全身痉挛，束手无策地转向勇朋和色虎大声吼骂。&lt;br&gt;「看我电昏她！」一个家夥不知从哪翻出一支防身电击器，甜依听到他们的话，更用力地咬了下去，似乎在警告他们别轻举妄动。&lt;br&gt;「噢！后退！后退！你们别再靠近……她愈咬愈重了！」ＡＢＣ眼白直翻，嘴唇发紫，连哀嚎的声音都在发抖。&lt;br&gt;「快想办法啊！」ＡＢＣ的弟弟又在大声怒吼。&lt;br&gt;这两兄弟的家族是所有人里头事业最庞大的，陈董和屠胖子都想和他们家做生意，因此也得看他们脸色。&lt;br&gt;陈总见势态危急，只好软下身段和甜依谈条件：「妳想怎样？是不是要我们放了妳和妳丈夫？」甜依这才微微的点了一下头。&lt;br&gt;「好吧！妳先别咬那么重，我放了妳丈夫。」&lt;br&gt;陈总无奈地说道，其他男人眼见明明到手的美肉又要飞走了，都一脸愤恨沮丧的样子。&lt;br&gt;「总经理，真得要放他吗？」色虎存着一线希望，满怀不甘的问陈总，他以为今晚可以佔有他日思夜想的甜依，又可以当着我的面奸淫她，万万没想到会是这样的收场。&lt;br&gt;「废话什么？叫你做就做！」陈总沈声骂道。&lt;br&gt;色虎臭着脸不敢再问，和勇朋两人走来为我松绑。&lt;br&gt;我虽然被他们囚困在刑台上羞辱，但毕竟不是像先前被吊在半空中，因此体力反而恢复了五、六分，手腿也不再麻痺。&lt;br&gt;这时的我怀着满腔怒火，他们松开我身上的束缚后，我假装虚脱的扶着东西爬起来，实则暗地活动了筋骨、就在他们降低警戒时，我的重拳已经落在勇朋右脸、同时一腿踹到色虎的肚子。&lt;br&gt;「噢！」、「唔！」现场响起两声闷嚎，勇朋和色虎应声而倒。&lt;br&gt;接着我拿下夹住舌头的木筷、拔掉塞进尿道的软管，一擡头、虎视着另一个ＡＢＣ和陈总，他们是我下一个对象。&lt;br&gt;「你……你想干什么？我已经放了你和甜依了……」陈总吓得脸色一阵青、一阵白，想往后退，我比他更快，抓起刚才用来綑制我的木棍挥过去，只听「喀啦！」骨头碎裂的声音，ＡＢＣ抱着他的手臂在地上打滚，陈总吓得一泡尿撒在裤子里。&lt;br&gt;「接下来换你了，你对我妻子做过什么事，我会让你后悔到痛不欲生！」我咬牙切齿地向躺在床上呻吟的那个ＡＢＣ说道。&lt;br&gt;他的命根子已经软下去了，但龟头下面一圈深深的齿印仍然清晰可见。&lt;br&gt;「不……饶了我……我错了，您大人有大量，不要和我计较……」ＡＢＣ一直揉着老二的痛处，龟孙子似的向我讨饶。&lt;br&gt;「强，算了，别再节外生枝，我只想赶快离开这里……」这时甜依挡在我面前，我接触到她满是惊吓和泪光的眸子，才慢慢放下拳头。&lt;br&gt;这个女孩为我付出太多了，她用柔弱的身躯抵挡这些无耻的禽兽，救了我们两个人，现在她看起来都还像受惊的小动物般无助颤抖，真不知道当时她那来的勇气朝ＡＢＣ的命根咬下去，光是这些就够我还她一辈子了，我又怎忍心违背她的话？「以后别再让我看到你们！」&lt;br&gt;我愤愤的警告这群缩在墙边桌下的人渣，斥喝陈总去找两套衣服鞋子来给我和甜依穿，陈总哪里还敢待慢，没一分钟就把衣服拿来，我和甜依也不管衣服合不合身，胡乱套上身，先离开这里再说。&lt;br&gt;为了怕这些龟孙子再耍诈，我一路搂着甜依慢慢退出卡拉ＯＫ厅，然而百防还是有一疏，那个白种女人琳达，原本我不觉得她有什么威胁性，因此没警觉她在什么地方，等到一出门口，眼角馀光瞄见旁边有人时已经来不及了，她嘴里含着一根吹管，我奋力闪开还是慢了一步，手臂马上传来一丝刺痛，很快半边身体又失去了自主力。&lt;br&gt;「强！你要不要紧？妳到底对他作了什么！？」甜依看到我连站都站不稳、摇摇晃晃的不寻常模样，紧张着急的扶着我，忘记自己安危的怒问琳达。&lt;br&gt;「快……快逃……别管我……」我用尽存的力气推开她，这时那些人都还在厅内，他们不知道我的状况，不敢追出来，如果她立刻跑，能成功逃离的机率很大。&lt;br&gt;「不，没有你，我哪里都不去！」甜依倔强地看着我。&lt;br&gt;「听我说……我根本没借高利贷……一切都是他们编出来骗妳的……快去报警……」我不得已，用最后一点力气抓着妻子往招待所门口冲，一边向她说明真相，在离门口一公尺处，我已经不支摔倒在地，还好甜依自己拉开了门跑出去，我总算安心的失去知觉。&lt;br&gt;醒过来的时候，我第一眼看到的是招待所卡拉ＯＫ厅的天花板。&lt;br&gt;「喂！我们的英雄醒了！」一个如恶梦般的身影走近，挡住了上方刺眼的灯光。&lt;br&gt;我虽是从下往上看，也马上能认出是色虎，接着陈总和那两个ＡＢＣ也围过来了，我躺在茶几上，手腿被折到桌面下綑绑，他们非常怕我，因此綑得特别紮实，我连动都动不了。&lt;br&gt;「你们这些人渣！我会杀了你们！」我愤怒地吼道。&lt;br&gt;「混蛋！敢打本少爷！」那个被我Ｋ断骨头的ＡＢＣ，受伤的手已经用三角巾吊在胸前，另一手拿着皮鞭没头没脑的打下来，我立刻感到胸口到肚皮一道撕痛，不过为了尊严，我连哼都没哼。&lt;br&gt;「嘿！骨头挺硬的嘛！不过你美丽的新婚妻子等一下不知道挺不挺得住？我看她白白嫩嫩的身子，要一次给那么多男人玩，想想还真不忍心。」&lt;br&gt;ＡＢＣ淫笑着道。&lt;br&gt;「甜依……甜依她不是跑了吗？」一阵惊恐袭捲我的大脑，我明明看着她逃离这里，以她的冰雪聪明，只要一出招待所门，没理由再被捉回来。&lt;br&gt;「嘿嘿……这小妞既美丽又聪明，又难搞，难怪一大群男人都为她着迷，只可惜有一个致命的弱点，当时她开门跑出去，我灵机一动马上高声喊『阉了这个男的，为彼得报仇』，她果然又乖乖开门回来了，看来她为了你，什么事都肯做呢！」屠胖子也走过来，对我说他们再度逮到甜依的经过，我又怒又担心，浑身被冷意笼罩。&lt;br&gt;「她在哪里？你们怎么对她？」我咬牙切齿地问这些禽兽。&lt;br&gt;「强……对不起……我没逃掉……」甜依的颤抖的声音从前方不远处传来，我努力仰起头，看到甜依再度被彼得带在床上，另外床上还多了一个人，就是陈董！他们都脱得精光赤条，两个人正在扒除甜依刚穿上身没多久的衣服。&lt;br&gt;「住手！你们放开她！」我发狂似的吼叫，真后悔刚刚没有一次打瘸他们！「把他的老二吊起来！」陈总一声令下，我感到命根子的龟颈部一阵紧夹，被一股拉力往上扯。&lt;br&gt;「噢！」我痛苦地呻吟一声，原来他们又箍住住我的生殖器！这次竟然是用一个方形的金属扣直接扣在龟头下面，就像一个男用贞操锁（事后我才知道那真的是贞操锁），再用细铁链将它往屋顶吊，我必须滑稽的挺高腰部和屁股，才能减低龟颈上的疼痛。&lt;br&gt;「强，没有用了……你不要再担心我，只要你没事，我怎样都没关系。」&lt;br&gt;甜依哽咽的劝我。&lt;br&gt;「不！不行！……你们放她走！听到没有？」我心疼又愤怒地叫骂，但根本没人理我，反而更让他们觉得兴奋。&lt;br&gt;那个叫彼得的ＡＢＣ脱光了我的甜依，再狠狠给她一个耳光，甜依摀着脸颊恨恨地瞪着他，ＡＢＣ还没发洩够、马上又抓住她的秀发左拉右扯骂道：「臭婊子，竟敢咬本少爷！还好我的老二够硬，只受点皮肉伤，要是真的被妳咬断，我一定阉了妳老公报仇！」语毕就用力将她往后一推，也在床上的陈董立刻捉住她双臂按压在床面，ＡＢＣ淫笑的推开她双腿，我可怜的妻子根本无法抵抗，只能任人宰割。&lt;br&gt;「来干吧！妳不是期待很久了吗？刚刚还阻止妳丈夫打我，我早就怀疑妳爱上我了！」ＡＢＣ无耻地笑着说，甜依咬着唇别开脸，连反驳都不想。&lt;br&gt;「彼得少爷，保险套。」&lt;br&gt;色虎谄媚地送来一片保险套要给彼得用。&lt;br&gt;「干嘛？你怕我得病吗？还是怕她怀孕？」彼得冷冷的看着色虎。&lt;br&gt;「不……不是……我以为你会用到这个东西。」&lt;br&gt;色虎碰了钉子，尴尬得不知如何回答。&lt;br&gt;「像这种女人，肉洞一定很干净，不用担心会得病。&lt;br&gt;至于怀孕嘛……嘿嘿！就更不需烦恼了，反正我也不会认这个种，就留给她老公养吧！」ＡＢＣ邪恶而残酷地说道。&lt;br&gt;他竟然要直接进入我妻子的身体！我听了有如被丢到零下五十度的冰窖，连话都说不出来。&lt;br&gt;「不！求求你！用保险套……我现在很危险……任何事都听你的，只要你放过我这一次。」&lt;br&gt;甜依听到也无法再保持冷静，她几乎哭出来的哀求彼得这畜牲。&lt;br&gt;「来不及了！如果妳刚刚没咬我，我还可以考虑，现在妳只有认命吧！」&lt;br&gt;ＡＢＣ往前趴到我妻子身上，「不……」甜依还想作最后挣紮，但那ＡＢＣ屁股微微一扭，熟练地往前一顶！「啊！不要……别进去……啊！太……太大了！呜……呜……停下来……会裂开……」甜依发出悲惨的哭叫，雪白诱人的胴体痛苦地扭颤。&lt;br&gt;「离开她！我会杀了你！你这畜牲！！」看到妻子被那ＡＢＣ强奸，我急怒攻心的吼叫！「对不起……强……我还是……跟别人做了……对不起……呜……」甜依又羞又苦的哭着向我道歉。&lt;br&gt;「住手！停下来！不要这样……」听到她如泣如诉的告白，我完全崩溃了，语气听起来几乎是乞求那男人停止在甜依体内抽插，只要他这时肯离开甜依，要我做他的奴隶我都愿意。&lt;br&gt;那ＡＢＣ果然停下动作看着我，甜依两条修长无瑕的玉腿架在他的肩膀，柔洁的足趾用力绷着。&lt;br&gt;「你新婚妻子的肉洞真紧，玩起来爽极了，尤其没戴保险套感觉更美妙，又紧又滑，里面温暖的肉还会缠人呢！嘿嘿……不过我只放进一点点而已，还有大半根没进去，我来试看看她到底有多深？」&lt;br&gt;ＡＢＣ无耻地向我炫耀，甜依听了更是羞到无地自容，努力挣紮着想拔出ＡＢＣ的肉棒，结果当然是无济于事。&lt;br&gt;「彼得少爷，你仅管插到底吧！让这个骚货知道厉害，以后就再也离不开你了！」陈总逢迎拍马的说道。&lt;br&gt;「好！看我操死这个小淫妇！」ＡＢＣ被捧得飘飘然，又将肉棍往前挤。&lt;br&gt;「啊！……进不去了……停下来……求求你……噢∼∼」甜依只能挺高纤腰来减轻阴道被硬撑开的痛苦，那种样子比起我破她身时还难捱。&lt;br&gt;「干！这样就到底了，还有很多没插进去呢！」那ＡＢＣ指着自己老二和甜依下体交媾的地方向其他人炫耀，这群禽兽全都围过去看，还无耻地纷纷向他拍马屁：「彼得你真是超级种马，这种尺寸我还是第一次见过。」&lt;br&gt;「是啊！便宜了这个小贱人，一开场就吃到大肉肠！」「一定美死了吧？小骚货？」「走开……不要看……」甜依被那么多人围观，羞耻地扭着身躯，却只徒增他们的兽慾。&lt;br&gt;「我要开始享受了，你顺便准备一下，等会儿给这骚货打一针吧！」ＡＢＣ向陈总说完，就慢慢挺动起下半身，甜依随着他的抽送，发出低切痛苦的呻吟。&lt;br&gt;「离开她！听到没有？不然我会杀了你！」我气急败坏的怒骂，却引得被我打断手的那个ＡＢＣ走来，他又调高吊着我鸡巴的细链，金属扣的方孔将龟脖子卡得紧紧的，痛得我几乎说不出话来。&lt;br&gt;「你们夫妻两看起来真是一对，男的是奴隶命，女的是婊子命，嘿嘿……」那ＡＢＣ处置完我后，还报仇似的羞辱我。&lt;br&gt;我努力挺高肚子减轻疼痛，连回嘴的能力都被剥夺。&lt;br&gt;甜依的哀吟声愈来愈激烈，ＡＢＣ巨大的双手抓着她的柳腰，粗长的怒棒一下又一下地顶击柔嫩的小穴。&lt;br&gt;陈董则在另一边帮忙拉住她双腿腿弯，甜依就像小女婴换尿布般张着两腿，后脑靠在陈董肚皮上，看着自己的私处和别的男人作活塞运动。&lt;br&gt;我见陈总拿了一支小小的注射器走向她，一股更强烈的不安湧上心头，再也顾不了生殖器上的疼痛，尽了力地嘶吼：「你想干什么？别再碰她！听到没？」&lt;br&gt;「嘿嘿……这可是好东西，给她打一针后，就算是钟楼怪人来干她，她也会手腿猛缠住人喊亲老公呢！不过你放心，我特别减轻用量，让她想要又怕羞，这种痛苦的样子，最能表现女人的淫乱和性感，尤其是甜依这么美丽又有气质，如果浪起来不知道多迷人。」&lt;br&gt;「可恶！你敢……」我气愤难当，无耐自身难保，又如何能救爱妻？「不……不要……」甜依美丽双眸充满恐惧和痛苦、颤声喘息地哀求陈总，但那ＡＢＣ每往她体内顶到底，就让她扬起下巴哀鸣，根本无法再有馀力抵抗陈总为她注射兴奋药，因此陈总轻易地就在她雪白纤臂上打了一针。&lt;br&gt;ＡＢＣ兴奋而变态地看着甜依说道：「这种药只要几秒钟就见效了，很快妳就会变成小荡妇。」&lt;br&gt;他正一手握着我妻子的纤踝、将她一条玉腿高高举起，一手抓着她的乳房揉弄，用这种下流的方式干着她。&lt;br&gt;「呜……不……不要……呃……我头好晕……噢……别那么用力……啊……噢……」甜依几秒钟前还在挣紮哭泣，但现在已经愈来愈不抗拒，随着ＡＢＣ顺畅的拔送而挺高胸脯配合，每次结合都看到她雪白的脚趾兴奋地夹紧。&lt;br&gt;「嘿……这药真有效！小骚货的奶头硬成这样！」ＡＢＣ微微喘着气，舒服满意的感觉全写在他脸上。&lt;br&gt;他劲长的手指捏起我妻子充血的奶头，甜依诱人的胴体一阵乱抖，嘴里发出「啊∼∼啊∼∼」的淫荡呻吟，不敢相信她这么容易就被送上高潮！「我的小母狗已经洩了！」ＡＢＣ爱怜地揉着她颤动不停的丰软乳房。&lt;br&gt;「强……对不起……我一直忍……但是忍不住……原谅我……」甜依并没完全被药性所控制。&lt;br&gt;但就如陈总所说的，这种药力刚好让她慾火难耐、却又保持羞耻的理性，对她而言才是最痛苦矛盾的折磨。&lt;br&gt;「这个药能持续五个小时以上，接下来看妳怎么撑？敢咬我！我就让妳在自己丈夫面前一直高潮不断！」ＡＢＣ语毕又动起来，这次他把甜依翻成狗爬式，一双巨掌粗暴的抓揉两片玉臀，还把发亮硕大的肉伞顶在湿缝口磨擦。&lt;br&gt;「不……唔……不要……」甜依一味摇头，声音分不清是因哀羞在哭还是因忍耐而呻吟，明明她现在的身体很需要男人，却又压抑着不敢发洩出来。&lt;br&gt;我看她这样，不禁万分心疼，有股冲动在我心里，想告诉甜依别再为了我忍耐，想怎么叫床、怎么淫荡，我都不会怪她，因为她不是自愿的，而是为我才被这些禽兽施打春药。&lt;br&gt;但说来惭愧，男人的自尊和自私还是让我说不出口，宁可看她受苦，也不愿见美丽的新婚娇妻在别的男人肉棒下臣服，我对她的爱实在太肤浅了！&lt;br&gt;ＡＢＣ迟迟没再把肉棒挤入我妻子体内，只是一直用龟头磨擦她的耻缝，色虎还拿着Ｖ８连接天花板边的电视拍特写给我看，我看到甜依被刺激到湿淋淋的粉红裂沟，和ＡＢＣ的龟头在磨挤间不断牵起黏丝，景像简直可恨猥亵至极！&lt;br&gt;「对了，我忘记妳喜欢被刺激这里！」&lt;br&gt;ＡＢＣ发觉手掌下美丽白皙的屁股中央，那朵可爱的淡菊丘也在缩动，当下兴奋地用手指去揉它。&lt;br&gt;「啊∼∼别欺负我……呜……别这样……」甜依愈抖愈厉害，整个人死命抱住眼前的陈董，ＡＢＣ趁这时屁股微往前挺，将龟头挤入润滑的肉洞中。&lt;br&gt;「噢！」甜依从喉间发出羞耻又满足的呻吟。&lt;br&gt;「到妳丈夫那边去做给他看好吗？」ＡＢＣ无耻而可恨地提议着。&lt;br&gt;「不……不可以……」甜依闻言当然又拼命地摇头。&lt;br&gt;「哼！妳不用骗我，我知道现在妳身体很需要，所以我叫妳做什么妳就乖乖做，不然我把鸡巴拔出来，让再把妳双手绑起来，看妳怎么熬过漫漫长夜？」「你把我绑起来吧……我不要……和你这样……」甜依羞苦地喘着气要求ＡＢＣ。&lt;br&gt;「妈的！妳以为这么便宜啊？给我下去！」ＡＢＣ没想到甜依这么倔强，宁可忍受春药的煎熬也不愿服从他，这可能是他欺负过的众多女人中最难驯服的，因此开始对我妻子采用更强硬的手段。&lt;br&gt;他粗暴地搂起甜依的柳腹，将肉棒深深植入，然后逼着她像狗儿一样的爬下床。&lt;br&gt;「哈哈哈……彼得真厉害！」、「太神勇了！把这男人的老婆当母狗一样骑呢！」在场的人看到彼得顶着甜依屁股向我走来，无不各尽其所能得吹捧彼得这禽兽。&lt;br&gt;甜依虽然几次想站直身子反抗，但被那男人的下体一撞，又四肢着地的任人摆弄，东倒西歪的爬到我面前。&lt;br&gt;「强，别看我……我好丢人……呜……」她含泪颤抖地对我倾诉，我欲言又止，原本想告诉她别在乎我的感受，让身体好好发洩，但话到口边又吞了下去。&lt;br&gt;老实说，愤怒和嫉妒还是战胜我对她的怜疼。&lt;br&gt;「在妳丈夫上面做好了。」&lt;br&gt;ＡＢＣ把甜依拉起来，要她双臂支撑在我被綑绑的桌子两侧，我妻子赤裸的身体就像一座横过我上方的肉桥，椭长美丽的乳房吊在胸下颤晃。&lt;br&gt;「废物！看好，我要开始干了！」ＡＢＣ提醒了我一声，握着甜依的腰开始抽送起来。&lt;br&gt;「啊∼∼」甜依纤细的胳臂都快撑不住自己身体，雪白的乳房前后晃动，由于ＡＢＣ故意让他和甜依结合的下体在我脸的上方，因此我清楚地看见那根火红湿淋的巨物在我妻子嫩穴肆虐的景像，每次进去，连花瓣耻阜都被挤到里头，外面还有一截没办法插到底，拔出来时又将阴道里的黏膜一起缠出来，热黏的水汁不时滴到我的脸上。&lt;br&gt;「住手！停下来……听到没？！」我愤怒嫉妒地吼叫。&lt;br&gt;甜依的身高比那ＡＢＣ矮很多，当ＡＢＣ干她的时候，她还必须踮起脚趾配合，两条匀白光滑的裸腿吃力到不停发抖。&lt;br&gt;这样又插了几次，她再度激烈地呻吟达到高潮，但ＡＢＣ的肉棒仍像魔鬼般昂扬耸立，被爱液滋润过的肉菇更散发出邪恶凶淫的光泽。&lt;br&gt;ＡＢＣ还没打算放过甜依，他抚着她起伏不止的香背说道：「乖，我们换个姿势继续吧！」甜依的神志愈来愈不清楚，一方面是药性发作，一方面可能也被ＡＢＣ奸到沈沦不起。&lt;br&gt;他们搬了两座圆凳放在桌子的两边，ＡＢＣ逐一抓起甜依的二腿让她踩上，我的妻子腿开大大的站在我上方，陈董则在另一端支撑着她，他和甜依双手十指相扣，甜依就被他们一前一后的摆弄着。&lt;br&gt;我仍然躺在她下面的茶几上，无能为力地看着继续发生在自己妻子身体上的奸淫。&lt;br&gt;「我又来了！让妳丢到站不起来为止！」ＡＢＣ再度将粗大的肉棒顶入我新婚妻子的嫩洞中。&lt;br&gt;这一次甜依踩在圆凳上垫高了高度，刚好符合ＡＢＣ肉棒插入的角度，加上她的阴道早已湿润不堪，因此肉棒竟然一没到底，连原本进不去的那一段也都进去了。&lt;br&gt;「噢∼∼啊……」甜依快酥软似的叫出来，十根纤指狠狠扣住陈董的手，半边脸抵在他的肩窝直发抖。&lt;br&gt;陈董无耻地向我妻子说道：「乖，是不是很舒服？要跟彼得少爷道谢啊！」「谢……谢谢……不……不是……我不要……」甜依失神地胡言乱语。&lt;br&gt;ＡＢＣ这一次还用手指揉弄她的菊丘，慢慢加快插送速度，甜依被他玩弄到娇吟浪叫不断，屁股不知不觉前后摆动迎合肉棒的撞击。&lt;br&gt;这样又干十几分钟，甜依在中间又丢了一次身，ＡＢＣ终于有射精的征兆，「我有感觉了！这一次……我要和妳一起到，让我射到妳肚子里。&lt;br&gt;妳这么漂亮，我又英俊，生出来的孩子一定迷死人……」ＡＢＣ满身汗光地使劲推送，甜依已经叫到断断续续。&lt;br&gt;「你别想！快给我停下来！听到没有？畜牲！！！……」我发狂般的红着眼怒吼！他们交媾的下体就在我眼前，ＡＢＣ要将他龌龊的精液注入我妻子体内，我却只能眼睁睁看着事情发生。&lt;br&gt;「啊……不……不可以……在里面……噢……」甜依也无助地哀求，但她的身体根本已经不受控制，照常随着ＡＢＣ的抽插而兴奋的扭动迎合。&lt;br&gt;陈董将我妻子的脸蛋按在他胸前，可恨的说道：「让彼得少爷在妳的小肉洞中高潮，妳很快就会有小Baby了。」&lt;br&gt;「不！不要……强，他……他要射了……呜……我只爱你！我不想怀别人的孩子……啊！噢∼∼」&lt;br&gt;甜依美丽的胴体完全绷紧一直在抽搐，ＡＢＣ也发出满足的兽吼，他已经在射了！&lt;br&gt;</content></item></essay>