<essay><item><title>我上了我的继母</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;今天三月十四日，这一天风光明媚，今年我十八岁，就读一所国立大学附属的高中，由于我的学测成绩非常理想，简单来说就是满级分，而我的志向又并非甚大，医科什么的我根本没兴趣，总之我就是能高枕无忧的好好过完我的高中剩下的几个月生活。&lt;br&gt;我一如往常的骑脚踏车回家，然而对于一个十八岁的大男孩来说，一个人有些寂寞，反正早就因为刚才打桌球而换掉了制服，便索性来个成人之旅，其实也不过是走进情趣用品店罢了！将脚踏车停在隔壁隔壁的店面，将蓝色书包挂在车上，只带走心爱的iphone和要紧的钱包便大剌剌的走进情趣用品店，好家在我出身于商人家庭，伪装这件事至少我还驾轻就熟。&lt;br&gt;尽管表情并没什么改变，但从脸上的温度我很清楚自己还是羞赧的很，不过那个柜台的店员似乎一眼就看出我是个学生似的，对我笑一笑，没有找我讲话要是我现在一讲话，我肯定会逃跑出去。&lt;br&gt;看着一件又一件情趣睡衣，丝质纱质样样都有，就连角色扮演的服装也都具备，不知道为什么，我对女仆装并没有什么太大的兴趣，倒是对紧身套装颇有兴趣，逛着逛着，来到了情趣用品区，这下子我的阴茎可真肿起来了，A片里面常见的各式各样用具，按摩棒、跳蛋、以及仿真阳具等等之类的让我脑中尽是画面，不过最令我写脉喷张的是我最爱的两大女优，大桥未久和吉泽明步的名器，最绝的是竟然还大特价，两个卖一千三，如果不买就太可惜了吧！但店员会卖我吗？我看了看店员，只见店员对我笑了笑，点点头：「买那两个还送最新发行的片子喔！已经是最后一套了喔！」&lt;br&gt;干，这种情况怎么可能不出手呢？一千三就这样流入流精岁月中，一去不复返。&lt;br&gt;成人之旅后，既兴奋又期待，加速冲刺回家，想一解多年之愿，但好梦不长，我家那漂亮无比的继母竟然在家，我继母是在我去年才被我爸再娶进来我家的，她今年也不过刚满三十一岁，不过我老爸却已经是个五十岁的老头了，所以这个继母尽管生的漂亮极了，我还是对她有所忌讳，毕竟有太多太多女人都只是因为钱罢了。&lt;br&gt;不过话说回来，我继母对我非常好，据说他有不孕症，所以她带我如己出，有时候我真的会蛮不好意思的，毕竟我也是商人个性，有恩会报，但总拉不下脸，尤其在爸爸面前，因为我曾经跟爸爸为了继母吵架，现在可好了，我慾火缭绕，又单独见到我这窈窕的继母，顿时间遐想便浮现在脑海中。&lt;br&gt;「煜儿！你回来了啊！今天好像比较早喔！」继母微微一笑的说。&lt;br&gt;我敢相信绝对没有人可以抵抗我继母的笑靥，那个杨贵肥也不过百媚生，我继母一定更厉害，我有点不好意思的说：「喔！真的吗？爸爸呢？」&lt;br&gt;「今晚你爸不会回来了！他又出国谈生意了！而且是到德国去，恐怕又有半个月的时间不在家了！」继母有些无奈地说。&lt;br&gt;「那现在该怎么办？」我一派天地问，殊不知脑中竟是A片中强暴妈妈的剧情。&lt;br&gt;「你去洗个澡，妈妈待会带你出去吃」&lt;br&gt;「嗯！好！那等我一下！」说着，我就转身就跑，再不走，我看我真的要扑上去了！&lt;br&gt;「小心点啊！真是的！都大人了还这样！」继母摇摇头笑着说，却说那笑容还怪怪的，只是当时我没见到。&lt;br&gt;在浴室哩，我拿起刚买的大桥未久名器，肿大的肉棒连套弄都不用就直接插入名器中，皱折感让我好兴奋，难道这就是所谓女人的阴道吗？来回几下，便将肉棒抽出，心想晚上再来吧！&lt;br&gt;吃完饭回来，我就坐沙发上看着电视影集，继母他则是上楼做瑜珈，话说回来，我曾经不小心瞥见继母做瑜珈的画面，紧身地运动服让继母那苗条的身材更是苗条有致，丰满的D cup挂在小蛮腰上，翘臀更是一大重点，一双修长的美腿媲美少女时代，不过最令我醉心的还是继母的那一张脸，水汪汪的杏眼，两束如柳叶一般的眉毛飞舞，樱桃般红润的朱唇里是雪白如珍珠的牙齿，时而气质非凡，时而娇艳万千，继母要不是我的继母，我一定天天幻想她猛打枪。&lt;br&gt;一时口渴，便走去冰箱要拿饮料喝，赫然发现有一瓶小小罐子藏在最底部和最深处，拿出来一瞧，这一看可不得了，竟然是春药，上头写着「一粒能使圣女变妓女。」&lt;br&gt;这下子可不了了，肉棒已经挺起腰杆了，我终究不是圣人，淫念让我决定要强奸继母，现在八点四十五分，距离继母做完瑜珈还有十五分钟，再加上洗澡三十至四十分钟，我决定要利用这几分钟来好好准备待会的强奸，同时也是我的破身。&lt;br&gt;九点四十分，继母穿着两紫色的丝质吊带睡衣自浴室出来，干！今天看他特别性感，他绝对不知道这般妩媚是他今晚被我奸的原因。&lt;br&gt;我故做好心地到了杯温水给继母，他笑的好开心接过，毕竟我从不曾这样，她咕噜咕噜便喝下放了淫药的温水，现在，我只能静观其变，假装有事跟继母聊天，只为等她淫欲大作。&lt;br&gt;终于在十点，我见继母已经面红耳赤，两朵菲红已经染上白皙的脸蛋，双腿不住地在棉被下摩擦，我的心中开始坏笑，越靠越近，打算用呼气来整死继母。&lt;br&gt;「煜儿，妈妈有点不舒服，你先上去整理整理吧！」继母的莺声燕语颤抖着。&lt;br&gt;「哪里不舒服啊？是经痛吗？」我故做不知道的问，手还恣意地放到继母的小腹上，轻轻的搓揉着。&lt;br&gt;「不是！不是！煜儿，你别这样！妈妈只是有点累，想休息了！」豆大的汗水已经自发丝沁出至额头，继母的眼神已经迷离。&lt;br&gt;「那是哪里不舒服啊？」我坏坏的问，手迳自游走在继母的身体上。&lt;br&gt;「煜……煜……妈妈求求你，别再乱来了！不要不要！不可以对妈妈乱来！手走开！那里不是……不是你该……你该摸的……地方」&lt;br&gt;「哼！哪有什么是我不该摸的！今晚我要你很难受！」&lt;br&gt;我终于显露本性，用力一抓，便掐住了继母丰硕的巨峰，继母被这一抓竟然大叫了一声，全身蠕动的厉害，但这怎么可能对我这天天运动的人造成威胁呢？&lt;br&gt;拉开美乳上罩着的衣料，一对傲然诱人的双峰尽收眼底，黑枣色的乳头不知道是因为的春药的药效还是受了我的刺激而挺立，总之就是和雪白的乳房呈现明显的对比，我毫不留情的捏住乳头，还稍稍往上拉，继母的浪较让我更加兴奋，享受这份虐待的快感。&lt;br&gt;「煜儿！煜儿！不要！不要！啊！啊！会坏掉的！嗯……嗯……唔……嗯哼！恩哼！好痛！好痛！疼死我了！疼！煜儿！不要！不要！妈妈！妈妈！妈妈怕痛！妈妈……妈妈怕！」&lt;br&gt;「哼！我今晚一定要看看你对我们家到底是不是真心的！你到底爱我爸的钱还是他？说！快给我说清楚！不然我就让你去游街示众！说！说清楚！」&lt;br&gt;「别拉了！别拉了！我说！我说！我说就是了！求求你！再拉下去我……我……啊！啊！」&lt;br&gt;「干！你这死娘们！竟然还能高潮！拉坏你的乳头！」&lt;br&gt;「不要！不要！好煜儿！浩煜！我是为了你！我是为了你才嫁给你爸的！求求你！行行好！」继母浪叫道。&lt;br&gt;不过这句话到让我吃惊了，怎么会是我？继母又大声说道：「是因为其实我已经注意你很久了！我好喜欢你！所以我才嫁给你爸爸的！我是为了要亲近你！啊！啊！我又不能怀孕！我哪能争什么财产？我只是要你！我……」&lt;br&gt;我松开了手，原来一切都是因为我，这么荒谬，但想想好想也并非不可能，哪有可能对我这么好，只见继母坐起身子，滴着眼泪，轻轻握住我的阴茎，柔声的说：「对不起！煜儿！求求你原谅敏莹好不好？敏莹一定会好好对待你的！」&lt;br&gt;「这个这个……」一时间我竟说不出话。&lt;br&gt;「敏莹一定会好好服侍浩煜的！敏莹是为了浩煜才在这里的，你可以叫我一声妈妈吗？只要一声，敏莹就是你的人了」&lt;br&gt;看着继母楚楚可怜，我终于卸下心防，缓缓叫出医生：「妈妈！」&lt;br&gt;说时迟那时快，敏营已经将我推倒，一屁股就坐下来，天啊！这就是获真价实女人的小穴，好紧，里头头的肉壁掐着我的肉棒，敏莹欢愉的扭动身子，瞬间春波荡漾，双峰俱甩，朱唇大开，皓齿尽露。&lt;br&gt;换了个姿势，我和敏莹呈显一前一后，敏莹跪着，一对饱满结实富有弹性的翘臀对着我，双手撑着床，我扶着敏莹的纤腰，肿大的肉棒毫不客气的用力撞入淫水氾滥的小穴。&lt;br&gt;「啊！啊！爽死了！敏莹爽死了！浩煜！浩煜！嗯……嗯……唔……喔！喔！大力一点！大力一点！插死敏莹的小穴！快！啊！啊！再来！再来！别……别……停……停……啊！啊！爽死敏莹了！啊！啊！恩……嗯……又要升天了！啊！再……来……啊！喔！喔！」&lt;br&gt;听着敏莹淫荡无比的叫床声，对于一个处男，我已经算是很厉害了，五浅一深、三深一浅，毫无规律的活塞运动让敏明又痛又爽，回想A片中的情景，我大力撞击敏莹的花心，右手还不时奋力拍打敏莹的翘臀，右边打了个十来下，变换成左边，反正打的敏莹浪声淫叫不断。&lt;br&gt;香汗淋漓，敏莹的说手被我抓起至后面，一对雪白的傲人双峰立刻挺了出来，秀发飘舞，我大力抽插着敏莹的小穴。&lt;br&gt;「不行了！不行了！好煜儿！亲煜儿！煜儿老公！你把莹妹操的快死了！爽爆了！干坏妹子了！妹子以后都还要煜哥哥的大肉棒！啊！啊！恩……嗯……唔……嗯哼！恩哼！」&lt;br&gt;「我的比较厉害还是那个遭老头的？敏莹你说！」&lt;br&gt;「当然是煜哥哥的厉害！啊！啊！煜哥哥的又粗又壮！嗯……嗯……煜哥哥又能换一堆让妹妹好害羞的姿势！唔……唔……操死莹莹妹子了！啊！啊！再多一点！再来啊！」&lt;br&gt;我猛然冲刺，毕竟精关已在即，听着敏莹的叫床荡字，一时间我和敏莹的身子都霪雨霏霏，五十馀下的大力冲撞，敏莹也不知用花蜜浇灌我的龟头多少次，我射了满满阴道的精子。&lt;br&gt;</content></item></essay>