<essay><item><title>我和我的美艳岳母(4)</title><author>床上伴侣</author><content>而我也不象原来那样的尴尬和掩饰自己的反应，高高的帐篷一直在顶着前面
的梳理台，我也不再弯腰掩饰，就这样挺着在厨房里走来走去，眼角的与光看到
岳母的眼神一直在死死的盯着我的下身。&lt;br&gt;终于洗完后，我和岳母一前一后的走到客厅，我第一次没有去玩电脑，而是
和岳母一起坐下看起了电视，其实放什么什么节目我一点也不知道，也不重要。
我和岳母紧挨着说笑着，两个人赤裸的皮肤不时的碰在一起，可我们谁都没有稍
离。&lt;br&gt;我俩的眼光都死死的盯着对方的性感的区域，嘴里却说着和这一点关系都没
有的话题，仿佛一场战斗，看谁能坚持的更久，看谁先败退下来。&lt;br&gt;我们的脚都翘在了前面的茶几上，而岳母的本来就短的裙子更是要命的现出
三角区域的一点风光，虽然只是冰山一角，可目光敏锐的我却看见了突起的大阴
唇上大片的阴毛和已经迫不及待张开蝴蝶翅膀的小阴唇。&lt;br&gt;终于，首先按捺不住的岳母说要去洗澡，然后一扭一扭的走到了浴室。而我
低头一看，沙发上明显的留下了一大片湿乎乎的水痕，甚至……还有一根弯曲发
亮的阴毛。&lt;br&gt;不多时，浴室传来了微不可查的呻吟声，我嘿然一笑，褪下我的裤子，抓起
早已硬涨的大鸡巴就这样走到了浴室门口，意外的是浴室门竟然没有锁上，还微
微的开了一点小缝，这就意味着我不用再别扭的趴在地上看了。&lt;br&gt;我得意的笑着，把门开的更大一些，岳母的双眼紧闭着，全身赤裸，正坐在
正对着门口的马桶盖上手淫着！离我不过两尺的距离，我倒是吃了一惊，想不到
岳母竟然如此的淫荡，已经开始迫不及待的勾引起了我。&lt;br&gt;游戏是越来越有趣了，我笑着继续看着，手上套弄着我的大肉棒，嘴里肆无
忌惮的喘着粗气。而岳母仿佛也察觉到我的到来，眼睛紧紧闭上，不敢张开。脸
色变的越加的绯红，同时手指不停的在肥美的小穴中不停抽插着，嘴里轻轻的发
出了甜美的呻吟声：「恩……哦……」&lt;br&gt;小浪穴淫荡的张开老大，右手先是一根手指，然后是两根，三根……而左手
也没有闲着，而是熟练的翻开半盖在阴核上的包皮，在已经涨的跟花生一样大小
的阴蒂上轻轻抚动，乳白色的淫水大量的从鲜红色的洞里随着手指的抽插而大量
的湧了出来，沾湿了阴唇和阴毛，在灯光的反射下闪闪发光，淫水顺着会阴，肛
门，最后流到了马桶盖上，而手指头淫荡的沾满了白色的泡沫，显得淫靡非常！&lt;br&gt;小阴唇无耻的张开老大，因为黏液的关系紧紧的贴在饱满的大阴唇上，随着
手指的进出而一张一合！而岳母这是更做出了一个令我吃惊的举动，左手放弃了
对阴蒂的进攻，而是使劲的拽着两边本来已经很大的肉片，把它拽的老长！嘴里
还细声的叫着：&lt;br&gt;「小建小建……快来插我。」&lt;br&gt;声音很小，不用心听根本就听不到，可是我还是从她的口型里看出了端倪，
兴奋不已的我把门缝开的更大，让我的大鸡巴从门外塞到了门里。可岳母根本就
不敢睁开眼睛，只是自顾自的手淫着。&lt;br&gt;左手在撕扯了一会小阴唇那两条肉片后弄的满手淫水，岳母把手移到胸前，
开始柔捏自己那两只手也合不拢的巨大乳房来，更将大如冬枣的奶头沾的湿乎乎
的然后用力的朝外拽本已高挺的奶头来，嘴里的呻吟声也越来越大。&lt;br&gt;我们就这样一个在门里一个在门外互相思念着对方，却因为伦理的顾及而不
敢相交，一个紧闭着眼睛，一个死盯着对方诱人的裸体，只是用力的自慰着，情
景无比的怪异而淫荡。&lt;br&gt;也不知道过了多久，再也无法按耐的我只觉腰眼一酸，大量浓稠的精液源源
不断的喷射了出去，喷的老远，全部打在岳母淫荡的脸上和身上，岳母显然也知
道那是我的精液，眼睛闭的更紧！&lt;br&gt;岳母左手的手指来到了精液所在的地方，沾起一滴来淫荡无比的把精液放进
了樱唇里不住的舔吸着，我都看呆了，半硬不软的鸡巴顿时又恢复了元气，高高
的挺立着！&lt;br&gt;突然，岳母尖叫了一声，大量的乳白色的泡沫从淫穴源源不断的喷射而出，
岳母高潮了。她四肢放松，瘫软了下来，但眼睛仍然不敢睁开，知道岳母害羞的
我走了开去。&lt;br&gt;慢慢的收拾着我的心情。岳母老半天才从浴室出来，我半躺在沙发上对着岳
母微笑不已，而岳母仍然有点害羞的不敢看我，在我旁边坐下看起了电视。不多
时，文文回来了，我们照例的作爱，很大声，但我想岳母应该不会再觉得尴尬了
吧。&lt;br&gt;接下来的日子很快乐，以前经常和同事，朋友出去应酬，疯玩的我再也不出
去了，也很少上网。只是在家中和岳母玩着这有趣的游戏，只是我们谁也没有迈
出那最后一步。&lt;br&gt;而文文不在家的时间也越来越长，这给了我们越来越多的时间玩游戏，岳母
在家穿的越来越性感，变着花样的穿着各式各样的性感衣裙诱惑我的视觉：有时
候穿了一条诱惑无比的裙子，里面却是真空的，什么也没穿，高翘的奶头和乌黑
的三角区若隐若现，更添性感在她不经意的蹲下或弯腰的时候就把丰满凸出的阴
部全部暴露出来，让我大饱眼福。&lt;br&gt;而有时候，她又只穿一件乳白色的小吊带衫，下面穿一条能露大半个屁股的
短小至极的牛仔裤，暂且不说上身在白色透明的衣服下更突显深褐色的奶头和乳
晕，下面牛仔裤更只有小小的一点小布片，连那一大片的阴毛也无法完全遮盖，
在岳母的走动中，大小阴唇更是时不时的露出庐山真面目！&lt;br&gt;而这时更可清楚的看到阴部位置的牛仔裤早已是湿湿一片，有的时候更能看
到闪亮的淫液顺着大腿根部缓缓的流下，那情景分外淫靡！而大部分的时候，岳
母却穿着她那多样的各式情趣内衣和睡衣，而丝袜也是多种多样，黑的白的粉红
的蓝色的紫色的灰色的彩色的，各式花纹的，还有各种网袜，大网眼，小网眼，
总之是没有一天同样的。&lt;br&gt;岳母就这样在我眼前晃来晃去，而我在大多数的时间也总是只穿一条子弹内
裤，每天高高挺着在屋里走来走去，我还总是故意在离岳母很近的地方隔着内裤
揉搓着我的裆部，一边用急促的粗气来回应岳母的目光。两个人通常都是用目光
死死的盯着对方的身体，而目光的交汇却几乎没有，就算偶尔对在一起，岳母也
总是慌张的立刻将目光挪开。&lt;br&gt;而早已将主动权牢牢握在手中的我却总是故意去撩拨岳母，害的岳母的脸总
是绯红一片。而我们的话题却和这些暧昧的场景格格不入，岳母总是穿着最性感
的衣服和我说着最平常的话语，情景无比的怪异。&lt;br&gt;而我们也不再局限于浴室内外的自慰，而是把这样的场景搬到了家中的各个
角落。有时她在自己的小屋里用黑色的棒子自渎，而我就在半掩的门外看着她手
淫。有时我在自己的房间的床上打手枪，她就跪在我屋的门外自己抠挖着小穴！&lt;br&gt;有时候她在坐厨房的台子上用黄瓜在自己浪荡的淫穴里抽插，而我依然在门
外偷看，最狠的一次，我站在阳台的玻璃门外，舔着她刚刚换下还没洗的早已湿
透的内裤对着里面打手枪，而岳母背对着我，穿着诱人无比的全透明的黑色情趣
睡衣隔着玻璃把毛茸茸湿乎乎的浪穴对着我的大鸡巴的位置在玻璃上蹭来蹭去，
弄的玻璃上一片狼籍，我们就隔着只有５毫米的距离疯狂自慰着，&lt;br&gt;岳母的性感睡衣和情趣内衣和丝袜越来越多，花样更是百出，一个抽屉已经
放不下，我经常去把它们全散落在床上，一件件的把玩抚摸，最后更肆无忌惮的
在这些睡衣和内衣上射的到处都是。而我也显示出对岳母淫水味道的极大兴趣。&lt;br&gt;岳母仿佛也了解了我的心事，主动的不再每天清洗内裤，而总是把没洗的放
在最显眼的位置便于我去吃她的淫水闻她骚骚的味道。&lt;br&gt;我更在电脑上下载了无数黄色电影和小说图片，群交的，乱伦的，ＳＭ的，
拉屎撒尿的，肛交性交口交之类更是数不胜数。有时候我坐在电脑前，有时候是
岳母，而另一个人总是在这时站在后面，两个人看着清晰的电影和淫乱的小说自
慰！&lt;br&gt;我们通过电脑，也知道了对方喜欢的所在，我更多的是看一些ＳＭ，肛交，
颜面射精，制服诱惑和性奴等口味较重的东西。我欣喜的发现岳母对这些也是情
有独衷。而岳母最喜欢看的就是性奴之类的文章和片子。&lt;br&gt;我大喜：难道岳母有受虐的倾向？&lt;br&gt;于是我买了许多女士自慰的东西，什么跳蛋啊，转珠的棒子啊，乳头夹啊，
肛门用的拉珠啊，以及ＳＭ中女奴用的塞口球，头罩，颈套，手铐和绳子，我甚
至还买了一个贞操带，把它们放在岳母床头的枕头下面。&lt;br&gt;而第二天，岳母总会用上我新买的器具或衣物，在我面前展示它们的作用，
要不就是用塑胶的肉棒在荡穴中来回的抽插，要不就是用小跳蛋在奶头和阴蒂上
颤动，要不就是用乳头夹夹住奶头。&lt;br&gt;然后套上头套，和塞口球，穿上贞操带和颈套，外面再罩一个几乎什么都遮
不住的性感内衣，在房间里做出各种诱人的让我血脉焚张的动作。只是肛门拉珠
岳母从来没用过，让我百思不得其解，难道岳母不喜欢肛交？但我总是能见到岳
母看电影和小说中的肛交情节时欣然而笑。&lt;br&gt;而岳母也给我买了两件男式的情趣内裤，透明的纱网把大鸡巴包裹其中，但
蛋蛋根本就塞不进去，两个睪丸肆意的垂在情趣内裤的下面，浓密的阴毛在外面
滋着，让岳母偷笑不已。岳母还给我买了两个男用的自慰器具，我新鲜之下用了
一次，可是实在不喜欢这种假人的感觉，就把它又放回了岳母房间。
第四章　　突破&lt;br&gt;这样刺激的日子过了３个月，终于岳母的房子装修好了，岳母没有了继续在
这的理由，依依不舍的，岳母搬了回去。&lt;br&gt;每天习惯了这种刺激生活的我仿佛少了点什么似的开始郁郁寡欢。文文也发
现了我情绪上的变化，开始很少加班在家陪我。我暂时把岳母抛在脑后，和文文
每天如胶似漆……&lt;br&gt;自然的，我们开始谈婚论嫁了，可是房子还没有装修，在岳母的建议下，我
们住到了岳母家。好日子又开始了……&lt;br&gt;我跟单位请了长假，说是在家搞装修。其实大部分的时间我都泡在了岳母的
家里和岳母继续着这种象偷情又没有真正偷着的日子。&lt;br&gt;而文文却因为想在结婚时请到更长的假期，开始带团到外地去了，通常几天
才能回来一次，这给我和岳母更多的时间，我们每天长时间的互相刺激，渐渐的
我都快把持不住自己了，可这层纸什么时候能捅破，我也不知道。&lt;br&gt;倔强的我心里想一定要岳母先主动，怀着这样的信念，我一直坚持着，看岳
母能坚持多长时间。&lt;br&gt;天气渐渐的凉了，岳母和我身上的穿着不得已越来越多，渐渐感觉不到刺激
的我干脆明显的挑逗起岳母来，尽管言语上还是如往常一样的平淡，但我已经不
满足和岳母隔着房间自慰了。&lt;br&gt;我老是在岳母的面前忽然就把大肉棒解放出来，炫耀般的撸动几下，又放进
裤子，岳母死死的盯着我的肉棒，呼吸急促，却总是没有上来抚摸的举动，让我
失望不已，还好她也逐渐放开自己，有时候当着我的面开始自慰。&lt;br&gt;我们也不再隔着门自摸了，在她的房间的各个地方，我们总是相对而坐，互
相看着对方的身体，有时候甚至腿都碰在了一起，我有时候还用手指沾起她流在
地上或沙发上的淫水放进自己的嘴里咂咂作响。&lt;br&gt;而岳母也不再回避我的目光，有时候放荡的看着我的身体或和我深情对望，
而这时我总是忍不住把热热的浓精远远的射在她的身上。甚至有几次跑到岳母的
身边离她只有一公分的距离狠狠的射在她的脸上，而这时的她总是媚眼一抛，伸
出尖尖的舌头把浓精卷回嘴里一滴不剩的吃进肚子里，有时用两个指头撚起来再
张开，在手中形成不断变化的细线。&lt;br&gt;而有时候，我把大肉棒凑近岳母大张的淫穴，瞄准那张开的小洞喷射，每次
射的岳母的淫穴一片狼籍，而岳母也照单全收，把流在阴唇上的精液一滴不剩的
塞进湿淋淋的浪穴中。可是我们一直没有直接身体上的接触，我不知道这一天何
时会到来，但我期盼着，计划着。&lt;br&gt;直到一天，文文说要出差。岳母主动的让我陪她去买衣服，我笑了：岳母终
于忍不住了！我不假思索的就答应了。可是到了才知道，岳母要我陪她买的是内
衣。&lt;br&gt;内衣店我不好意思进去，可岳母却硬拉着我的手进去，那时还不象现在男士
陪女士买内衣是很正常的事，我脸都发烫了。岳母却兴致勃勃的拿了一件又一件
的性感内衣在身上比划，并时不时问我的意见。&lt;br&gt;而店员也微笑着说：「你太太身材这么好，穿什么样子的都好看，就是看先
生你喜欢什么样式的了。」&lt;br&gt;我愈加窘迫，而岳母听了之后却笑颜如花，也不解释，终于岳母买了四件无
比性感的内衣，拉着已经满头大汗的我出来，手臂主动的环着我结实的臂膀，象
个小妻子一样依偎在我身旁，我不知道如何是好。&lt;br&gt;买完后，我们上了回家的公共汽车，这时已经４点多，开始下班的高峰期。&lt;br&gt;汽车上人塞的跟沙丁鱼罐头似的密不透气，我怕岳母被人挤到，环绕着岳母
的肩膀把她紧紧的护在我的身前，右手紧紧的抓住吊环。可是由于人实在太多，
我们之间根本就留不出任何的空隙，人流把我和岳母紧紧的挤在了一起。</content></item></essay>