<essay><item><title>难忘少妇情姐姐，你我诱惑激情夜(3)</title><author>床上伴侣</author><content>我当然解过两三个女孩子的内衣，但是我得打造我纯情的男人形象，但是我
这样的熟练程度，要说一个女孩子都没碰过一点工作经验都没有岂不是睁眼说瞎
话。&lt;br&gt;不说话就等于默认，所以我不能沉默。「读书的时候解过一个女孩子的」。&lt;br&gt;我想这个答案应该是比较让人容易接受的。&lt;br&gt;一边说着话，一边把嘴凑到了她的樱唇。她早已迫不及待，香津淋漓。双手
牵引着我的双手抓在了她的乳房上。乳房保养得非常好，显然没有贯彻母乳喂养
的方针。所以也就没有带塑身的胸罩。我没有按她的要求解开胸罩，一直吻下去
直到雪白的双峰间，在双乳的边缘徘徊舔弄，手在她的双腿间来回抚摸着。我的
吻深深地刺激了她，我止住了她欲解开胸罩的双手，把她翻过身来，不断地吻她
光滑细腻的双肩和背部。&lt;br&gt;她早已娇喘连连。&lt;br&gt;看看时候差不多了，我用牙齿去寻找她胸罩的背扣。她发现了我的意图，新
奇的玩法让她感觉兴奋不已，动情地握住了我的金箍棒。牙齿的灵敏程度当然大
不如手，来往折腾了好几回才终于解开了她的胸罩，这个过程中给予她的性慾的
折磨和新奇的感觉让她讚许不已。&lt;br&gt;又吻到了她的私密花园，我咬住了那窄窄的布片，将浸满爱液的布片咂干。
然后用嘴撕咬着那片让人沸腾的小内裤，慢慢往大腿处退去，在用牙齿给她脱内
裤的过程中，不断地吮吸着她双腿间流出来的爱液亲吻着紧绷的大腿，颇费了一
番周折后，她的内裤终于被我脱掉。这个时候我在不知不觉中已被她脱得一丝不
挂。&lt;br&gt;第九章、一夜贪欢&lt;br&gt;我没有继续拖延，手握如意金箍棒，携带万钧之势直捣黄龙。&lt;br&gt;在长久的饥渴和折磨后得到满足的薇薇常常的呻吟了一声。&lt;br&gt;该死的ＶＩＫＩ冲了进来，看见这酣战的场面上窜下跳，有了上次的经历以
后，似乎知道了我不会威胁到它的主人。它忽然夹着尾巴跳上了床，我吃了一惊
以为它要对我发动闪电般的突然袭击。&lt;br&gt;一边是伶牙俐齿的贵宾犬一边是赤身裸体手无寸铁的我。我该怎么办？&lt;br&gt;ＶＩＫＩ冲上了床，向我的命根处咬去。妈的这狗日的，用这么恶毒的方法
对付我，虽然金箍棒坚似铁硬似钢，可是毕竟是山寨版的金箍棒，作不得真的。&lt;br&gt;心念电闪间，我心里大叫一声完了。在我没有来得及作出有效应对时，奇蹟
发生了。&lt;br&gt;ＶＩＫＩ并没有动用它的牙齿，而是伸出舌头将我阴茎上带出来的爱液来回
吮吸着。我抽出来一次它就吮吸一次，非常地默契。妈的这小子还好这一口，绝
对是一只公狗。&lt;br&gt;「ＶＩＫＩ，下去」薇薇嗔怪到。ＶＩＫＩ这一次并没有听从主人的命令，
继续品嚐着这人世间的美味。每一次的插入本来就已经享受到了薇薇阴道的包裹
，抽出来之时受到了ＶＩＫＩ麻麻的舔弄，此情此景真是非常幽默滑稽。就这样
，人与人之间，人与动物之间和谐相处，其乐融融。&lt;br&gt;这一次我并没有运用九浅一深一张一弛的战法，薇薇已经久旱，我不仅要给
她甘霖还要给她暴风雨。在疯狂抽送了半小时以后，她又大叫一声不要动，死死
地抱着我，双腿紧紧得夹住了我的宝贝，全身抽搐。在她满足以后，我久久没有
射出来，而她阴道的爱液也已经被消耗殆尽，每次抽送不再那么柔滑了。虽然未
能射出来，但是我也累得够呛，于是选择了停止战斗。
第十章、薇薇眼中的故事&lt;br&gt;薇薇抱着我在我耳边软语，给我说对不起，让我那天晚上受委屈了，她说她
第一次见面的时候觉得我是个很乖巧的孩子，没想到现在却和她做出了这种事。&lt;br&gt;我问她：薇薇姐，你后悔吗？&lt;br&gt;「傻孩子，后悔有什么用！」她的眼睛里有些空洞，有一丝失落在她脸上转
瞬即逝，我当时不懂，直到很久之后的某一天。&lt;br&gt;那天晚上，我意犹未尽，薇薇姐也好像有很多话对我说，我们聊了很久：说
我们怎么开始认识，怎么互相思念。从她的口中，我得知了薇薇心中的我心中的
故事；&lt;br&gt;……那天，我处理完了一个星期以来积压的工作后，手头上无事可做，百无
聊赖之时，顺便到好友梅影的办公室串串门。正好梅影也没事做，她新近买了一
个香奈儿的手提包，便拿出来让我瞧，我们正聊得正欢。忽然响起了几声缓慢而
有力的敲门声，「请进」之后，一个眉清目秀的小夥子走了进来，原来是找梅影
的，我在旁边静静地看着梅影五一假期到丽江旅游时的照片。&lt;br&gt;不一会，他们的工作就谈完了。没想到，在我以为他要走的时候，他忽然冒
了一句：梅姐，我们单位竟然还有和你一样美的同事，难道我眼前就是传说中的
两千金（斤）吗？&lt;br&gt;我自从来单位以后还没发现有人这样说我，我有点诧异，抬头看着他。他有
一双大而明亮的眸子，清秀的脸庞稍显瘦削的身材，说话的时候一幅认真的表情。&lt;br&gt;很奇怪，在别人口中的花言巧语从他的口中竟然带了一副非常严肃认真的口
吻，彷彿他说得都是极其可信的。梅影向他介绍了我，并且给了他两块德芙巧克
力。&lt;br&gt;然后他就在我们的谈话中偶尔插入一两句，间或趁我不注意的时候偷看我一
眼，这个孩子，真可爱！以为他偷看我我不知道了，在十年前不知道有多少这样
的眼神，不过现在还能收到男孩子这样的眼光，我心里还是乐滋滋的。&lt;br&gt;那次见面以后，很长一段时间都没有再看到他，再我快要忘记他的时候，他
却走入了我的生活。那天，我正要上飞机，忽然收到了他的短信，他要我好好照
顾自己，天冷的时候要注意加衣服。&lt;br&gt;我忽然有一种久违的感动，很多年前也有很多人这样对我说的，可是这些年，
老公孩子都不在身边，一个人常常在外面东奔西走，早已冷暖自知。他说等我到
广州以后会给我电话，我没有拒绝，一半是同事不好拒绝，另外一半，其实我也
不知道为什么没有拒绝。&lt;br&gt;到广州以后，他果然来了电话，不停的给我说笑话，说他们这个时代的孩子
们身边的趣事。幸亏有了她，让我在枯燥的出差途中，在和客户周旋的压力中还
能找到一丝快乐。我忍不住对他说，感觉他像我的孩子一样。&lt;br&gt;想不到他没有生气，竟然得寸进尺，要我当干妈。没想到，接下去的话竟然
大大出乎我的意料之外，他竟然说他尿裤子了，要我给她换裤子，诶！这个孩子
真淘气，其实我当时隐隐觉得这个男孩真色，只是当时选择性的忽视了这一点。&lt;br&gt;出差回来的当晚，我给他发了个ＱＱ信息说我回来了，没想到第二天上班的
时候，他竟然跑我办公室来了。他显得有些紧张，眼睛直直地看着我，还对我说
我好美。我有点晕，他竟然这么直接。我给他说晚上有几个朋友聚会，让他一起
去吃饭，在我心中已把他当做一个孩子般的朋友，也许当初的干妈一说只是顺口
说说而已。&lt;br&gt;他说晚上有事来不了，大概要等我吃完饭以后才有时间。我有点失望，不过
也许这样也好。&lt;br&gt;晚上的聚会和往常一样热闹，我默默地喝着酒，阿冰把冰棍扔到阿光的裤裆
里去了，阿伟则趁小凤不注意将她的围脖胸罩带子拉开……看着朋友们在那疯闹
，我竟然没有了以前和他们在一起疯疯癫癫的劲头。我借口说不服气，早早地离
开了他们。&lt;br&gt;出了酒店，我忽然有点茫然，回家太早，去朋友家太晚，就这样开着车茫然
地在街上穿行。我忽然想起了他，要是他在的话，估计会有很多俏皮话让我开心
起来。犹豫了会，还是给他发了短信，说我在他宿舍门口。&lt;br&gt;我刚把车开到他宿舍门口，他已经出来了。一身运动装，说不出的青春活力。&lt;br&gt;上了车以后，我不知道要去哪里，他也没多少话，就这样傻傻的坐着，一起
听着电台中撩人的情歌。不经意间，发现他脸上有一丝红晕，呼吸有一些急促，
眼神在躲闪。天啊，他现在在想什么。我慌忙检查一下自己看看有没有什么不妥
的地方，虽然没有穿职业装，但是周身还是比较严实的，出门前还特意在身上洒
了一些香水。&lt;br&gt;不知不觉中，我鬼使神差地把车开到家门口。虽然觉得带他回家有点不妥，
但是，我还是把他领进了家门，我给自己说，他只是个孩子，还让我做他干妈的。&lt;br&gt;一进家，ＶＩＫＩ就跑了出来，一整天都没有见面了，对我又是亲又是在地
上滚，当发现我后面还跟着陌生人时，立刻咆哮了起来。我抚摸了它几下，好不
容易它安静了下来。安顿好ＶＩＫＩ后，觉得身上汉腻腻的，需要马上冲个凉。&lt;br&gt;我看他显得有些拘谨，就打开电脑让他自己玩，我拿起睡衣进了卫生间。&lt;br&gt;衣服脱了一半，我总觉得有人在窥视，卫生间的门是半透明的玻璃门，我忽
然心里有一丝躁动，我的卧室里有一个清秀的男孩，而我却正把身上的衣服一件
件地脱掉。&lt;br&gt;我害怕他当真在窥视我，我的身体在婚后还没有让老公以外的其他人看过，
我又希望他哪怕只看我一眼，红颜易老，青春易逝，眼看完美无瑕的胴体即将日
渐松弛，却没有人好好欣赏。我慢慢地解开衣带，挺胸翘臀，假如他看见的话，
一定会惊叹于眼中的尤物。&lt;br&gt;当脱掉最后的蕾丝内裤时，我发现内裤上已有透明的分泌物。慾念一旦产生
，就如大江之水连绵不绝，体内有一团火在越燃越旺，全身上下好似有蚊虫一样
一点点吞噬着骨头，酥麻难止。热水一冲，让我稍微冷静了一些，他只是个孩子
而已，我想太多了。但是，如果他要亲我或者抱我，我该怎么办，我该怎么办？
顺从还是拒绝？这样一个朝气蓬勃的男孩，要他该是一件多么痛快的事啊！&lt;br&gt;洗完以后，我还是没有从心里的挣扎中解脱出来。拿起那件碎花的睡衣，正
准备换上的时候，忽然发现睡衣似乎太过轻薄了，想要另外出去换一件已经不可
能了，无奈只能将就换上。&lt;br&gt;我出来以后，他还在玩电脑，还是那样拘谨而稍显侷促。他看我出来以后，
说要上卫生间，我忽然想到我换下来的内衣裤没有收藏好，要是让她发现……哎
呀，该羞死人了。管不了那么多了，等过一会，我就给他说，我要休息，让他以
后再过来玩就是。&lt;br&gt;好不容易心情平复下来，我拿起吹风机把自己打理一下，不能让他发现自己
哪怕一点点的丑态。头发还没吹好，他出来了，打开电脑上一个音乐视频，然后
坐在我身边，静静地看着我吹头发。音乐视频中，女主角的肢体极其挑逗人，我
心里忽然又紧张起来，这个坏孩子，他心里到底在想什么，这有什么好看的。&lt;br&gt;ＶＩＫＩ看我在吹头发，活蹦乱跳地冲上来，还爬到他身上去了，他好像有
些怕那只狗，竟然吓得靠在我身上。&lt;br&gt;我本来想安慰一下他，话还没说出口，他竟然痴痴地说了一句：「好香啊。」&lt;br&gt;「香什么啊，小孩子家知道什么。」我不要让他有非分之想。&lt;br&gt;「真的很香，让我好好闻一下好吗？」他有些无辜地说着。&lt;br&gt;我正想着怎么回绝他，他忽然一下把我按倒在床上。我还没反映过来，他已
经掀开了我的睡裙，双手按在我的乳房上，一阵触电般的快感一下传遍全身，我
全身竟然瘫软下来。我想要尝试做最后的努力给他说不要这样，他只是个孩子，
而我比他大得太多。话还没出口，他温软的双唇已经紧紧贴住了我的双唇，舌头
伸进了我的口中。最后的努力化为泡影，我选择在今夜和这个可爱的男孩一起放
纵。&lt;br&gt;他轻吻了我的嘴唇好几下以后，然后是耳朵、锁骨，最后迫不及待地含住了
我的乳头，我再也克制不住自己，低声哼起来。体内刚平息不久的慾火再一次燃
烧起来，分泌物不断流出来，下体渐渐潮湿。我伸手握住了他的小弟弟，小弟弟
一下膨胀起来，能感觉到阴茎上的脉搏一下下的叩击着我的手指。不管了，今夜
，我要了这个可爱的男孩，不管以前以后……
第十一章、一夜三次郎&lt;br&gt;夜半时分，我醒过来了，肿胀的鸡巴似乎硬了很长时间，将我从梦中硬生生
拉回了现实。薇薇背对着我已经熟睡，轻柔的呼吸声吹气如兰。&lt;br&gt;秀美的长发散落在裸露的双肩和枕头上。我双手端住了她的臀部往我这边拉
了一下，探准洞口让阴茎悄悄顶入。午夜时分一片静寂，只有她的呼吸声和我轻
微的心跳声。夜很静，让我能静静地品嚐着挺入她阴道时的每一分细微的感受。&lt;br&gt;她的阴道窄而紧凑，没有想像中少妇那样的宽松，每刺入一分就感受着穿越
阴道的阻拦和阴道壁带来的包裹。完全插入以后，我停顿住了，感受着她体内的
温度和阴道壁的脉搏，享受着合二为一的天伦。渐渐地我感觉到她的阴道收缩得
越来越紧，而我的宝贝却越来越大。她在这种缓慢而渐强的生理刺激中醒过来了。&lt;br&gt;战斗并没有持续太长时间，大约十分钟我就缴械投降了。这一次，我安然入
睡。睡梦中忽然听到薇薇的呼唤声，睁眼一看，天已大亮，薇薇已经醒来了。&lt;br&gt;「快起床了，太阳都晒屁股了」&lt;br&gt;「要晒屁股肯定也先晒你的，你的屁股那么雪白那么漂亮！」&lt;br&gt;在讚誉中幽默，在幽默中讚誉，讚誉得顺乎自然，譬如庖丁解牛，豁然而开，
这是一个泡妞无数的高手对我的谆谆教导。任何女人都很在乎别人的讚誉，越是
她觉得不满意的地方你越是应该给予你的讚誉，而不用脑袋想就知道别人会讚誉
的地方则最好一带而过。我没有高手的技术，但是我有一颗成为高手的决心。&lt;br&gt;「欠揍！」薇薇桃花脸作势微怒。&lt;br&gt;「我不是欠揍，我是欠肏！薇薇姐，我还要。」说完可怜巴巴地看着她，像
是一个缺少母爱让人怜爱的小孩。虽然我年纪已经不小，但是在薇薇面前，我要
充分激发出她的母爱和慈性，平时在别的男人面前她绝对是一个小鸟伊人的小女
人，可是在我面前我要让她得到不一样的满足感。&lt;br&gt;「别闹了，该起床了！」我翻身而起，她以为我很听从她的命令翻身起床。
可是这一次，她错了。我一下分开她的双腿，将早已高昂的战斗武器闪电般突入
了她的双腿深处。她啊地大叫一声，混合着心理的诧异和生理的被突袭。&lt;br&gt;男人晨勃的强度和力度都是一天中较强的。这一次我没有怜香惜玉，霸王硬
上弓，一边以虎啸龙吟之势在她的身体上纵横驰骋，一边笑盈盈地看着她。她又
喜又怒，十分听话地配合着我的发洩。&lt;br&gt;也许她早已忘记了这种粗暴的感觉也许她从来都没有享受过这种野蛮的对待。&lt;br&gt;凡事不能一成不变，我要让她享受不同的感觉。这一次，薇薇在我身下完全
成为了一个柔顺的小女人，而我自我膨胀成为一个顶天立地的男子汉。一天之计
在于晨，早晨的我越战越勇，而薇薇渐渐已经到达了幸福的临界点。&lt;br&gt;「我要，给我。」风暴持续了二十分钟，薇薇忽然止住呻吟对我说。好家伙
，还真是技嘉主板——超耐久。我加足马力，疯狂抽送着。&lt;br&gt;「嗯~~~~嗯~~~ 嗯~~~~我不行了，快给我。」薇薇知道我误解了她的意思，
进一步解释到。原来是要我给她。我偏偏装作不知道。&lt;br&gt;「给你什么啊？」我装作一脸迷糊。&lt;br&gt;「讨厌！我要你……射在我里面。」说完，一脸娇羞。&lt;br&gt;「不行，我还要！」男人也有权利说我还要。这不仅仅是女人的专利。&lt;br&gt;话虽如此，我还是听从了薇薇的话，放开了快感的枷锁，一任快感慢慢升起
，从腰部一直到膀胱，最后到龟头处喷薄而出。&lt;br&gt;我以胜利者的姿态对薇薇说，「不行，我还要！」「我满足不了你，两个我
差不多」薇薇笑着说到。&lt;br&gt;「那就再叫一个你！」我冲口而出，并没有考虑这个世界上是否还存在另外
一个薇薇。&lt;br&gt;「好啊，下次我再叫一个，玩死你！」「好啊，谁怕谁啊！但是你不能叫一
个让我硬不起来的」。&lt;br&gt;当时说着无心，后来仔细想想，再叫一个。上哪去找啊？找的谁啊？三个人
那不就成了３Ｐ了吗？我就这样意淫着。
第十二章、另外一个薇薇&lt;br&gt;在我满心期待着另外一个薇薇的出现之时，没有想到这个薇薇即将远离我而
去。为了安全考虑我们就这样不紧不慢的联系着。忽然有一天，薇薇给我说，她
说她正在赶往飞机场的路上。又是在飞机场的路上，第一次的联系就是在赶往飞
机场的路上。我还以为她又要出差，正想问她上哪出差什么时候回来。薇薇给我
说她调到她老公工作的城市，要我不要想她，她会记得我的，让我好好找个女朋
友。&lt;br&gt;那一刻，忽然有一种天崩地裂的感觉，人生无不散之筵席，可是一直都以为
这是发生在别人身上的事情于己无关，没想到这一次这么快就轮到了我。薇薇说
怕我难过，所以没有提前告诉我。我有一种泪湧的感觉，眼睛里有一种湿润的东
西徘徊。。&lt;br&gt;仔细想想，从和薇薇初次见面的时候开始，那双性感的拖鞋她的青葱玉指。
虽然很多时候有一种男人的原始慾望在支配着我，可是这一刻，我只感觉天旋地
转。以后还能看到她的芊芊十指还能感觉到她的吹气如兰听到她的哝哝软语吗。
千言万语汇集成了三个字。&lt;br&gt;「我爱你！」我颤抖着说出了很早就应该说出来的话。&lt;br&gt;薇薇走了以后，一切忽然安静了下来。日子就这样在平淡无聊中慢慢流逝。&lt;br&gt;我又经常地上网看些网友自拍偷拍图片，下载很多日本的成人教学片，一遍
一遍地看着波多野结衣的作品，努力在她身上搜寻着薇薇的身影。有一天路过一
个化妆品店的时候，忽然嗅到了那十分熟悉的香水味，我以为薇薇回来了。让我
十分失望地是在我面前的是一个年轻的女孩子，身上少了薇薇的妩媚。从此我隔
三差五地光临了那家化妆品店，在那熟悉的香水味中穿越到和薇薇朝夕相处的日
日夜夜。&lt;br&gt;时间慢慢流逝，又是一年春归去。&lt;br&gt;大街小巷上又开始了黑色的丝袜和高跟鞋。继前几年的彩色丝袜和条纹丝袜
之后，黑色丝袜在今年成了春色大舞台的主角。一天偶然在大街上花丛间独自流
连的我忽然发现了那双致命诱惑的拖鞋，难道真是薇薇吗。我满怀期待抬眼望去
，现实又一次让我失望。&lt;br&gt;这是一个年轻漂亮的女孩子，相较薇薇而言妩媚有馀典雅不足，显得多少有
些脂粉气。可是我还是不自禁的跟着她穿过大街小巷，不小心速度没控制好走得
太近，忽然听到她拿起电话呼唤１１０说有色狼跟着他。我只得痒痒而归，满心
惆怅失落。&lt;br&gt;就这样，我总能在这个城市搜寻到薇薇身上残缺的点点滴滴，可是总拼凑不
出她完整的样子。&lt;br&gt;我长叹：得之我幸，失之我命！&lt;br&gt;</content></item></essay>