<essay><item><title>淫荡人妻日本行</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;到了酷热的七月，热呼呼的天气着实让人受不了，但是炙热的豔夏也是美女出没的时候，满街都是低胸露背的冰淇淋让人看了直呼过瘾。&lt;br&gt;由于我的企划让公司赚了大钱，公司决定让我放个假带着美女老婆出去玩玩，虽然我日与不好却懂得说英文，所以我决定带老婆去日本东京玩个几天，放松放松，却意外有了刺激的经验。&lt;br&gt;我和老婆到了东京，东京是个辣妹满街跑的地方，处处都可以看见美丽的春色，老婆看到我目不转睛的盯着辣妹看，她的好胜心又湧了出来，在要出饭店逛街的时候，她要我在外等候，她要”打扮打扮”，自从有过被我暴露后的经验，老婆越来越开放，这次真好奇他会穿成怎样？　没多久老婆出来了，她穿着现在流行的一字领洋装，不同的是这件的材质是接近薄纱的，上半若隐若现的露出老婆的性感蕾丝内衣，斜肩的设计让领口自然的垂下，除了露出大片雪白的香肩外，偶尔滑落的衣领，会露出嫩白的北半球，看了就让人流鼻血，下半身的裙䙓更是短到屁屁下面而已，老婆又是一个不爱穿安全裤的人，所以老婆走路的时候，性感的丁字裤就隐约的露了触来，性感的洋装加上性感的高跟马靴，完美的衬托出老婆的好身材。&lt;br&gt;原本我打算先扑上去吃了老婆，但是老婆坚持要先上街逛逛他向往已久的日本，只好作罢，美女走在路上原本就很令人注目，更何况老婆又穿的这么性感，更是引人侧目，逛没多久，老婆说她口渴了，我就要他先坐着休息，我去买饮料，回来的时候，却看见她被一群人围着，那群人似乎在向她询问着什么，由于老婆不懂日语，所以她一脸茫然的不知该怎么办，我赶紧上前去帮她解围。&lt;br&gt;其实我也听不太懂日语，所以我很干脆的用英文说我们是台湾人，只会说英语，这群人也听不懂我在说什么，这时一个男的向后面喊了喊，一个美丽的辣妹走上前来，这个辣妹留了成熟的捲发，曼妙的身材穿了一件蓝绿色的V领低胸雪纺纱上衣，下半身穿着低腰的迷你裙，里面还特别穿了丁字裤，裤头留在外面，显得特别性感。&lt;br&gt;男人跟她说了几句，她回头用很流利的中文跟我们说话，一听到她会说中文，我跟老婆松了一口气，就赶紧询问她，她的同伴们在说什么？　原来她叫美莎，他们是一间拍AV的公司，这天他们在外面寻找美女，想拍素人题材的片子，无意间制作人看见我美丽的老婆，就大感兴趣，就上前来询问，而她本身也是一位女优，因为曾经留学中国，所以说的一口流利的中文。&lt;br&gt;我和老婆听了以后才恍然大悟，对于要拍Ａ片的事，原本打算拒绝，身旁了老婆在低头想了一会后，却突然向美莎说她愿意尝试，我ㄧ听吓了一跳，老婆却说来到国外当然要尝试不一样的，我在想是不是因为我刚刚一直盯着美莎看，老婆吃醋了，决定报复我才下的决定。&lt;br&gt;美莎听了老婆的回应好开心，马上转头向制作人说话，制作人一听马上露出惊喜的笑容，走上前来，向我的肩膀拍了拍，说了我听不懂的话，我向旁边的美莎求救，美莎笑着翻译制作人的话，原来是要我放心，他会给我一个不一样的回忆，因为美莎也会下来陪我老婆的。&lt;br&gt;我听了干笑了一会，是到如今只能见机行事了。&lt;br&gt;制作人向美莎说了几句，接着美莎把老婆带到他们停在路旁的箱型车上，过了一会，老婆和美莎下了车，我发现老婆的脸红红的，这是她发情的现象，不禁好奇美莎对我老婆做了什么，这时美莎走了过来，交给了我ㄧ个小小的遥控器，我一看就知道这是什么，这是无线跳蛋的遥控器，以前曾经跟老婆玩过，可是这遥控器又有点不同，多了前后和调频的按钮，就好奇的按下开关，结果一按，美莎和老婆同时发出呻吟声，让我惊讶了一下，这时美莎跟我说，原来她跟老婆的下面前后都塞了跳蛋，这是日本最新的型号，一个遥控器可以控制两组，一组又连两个跳蛋，这样淫穴跟肛门都刺激的到，这真令我感叹科技的进步啊！　接下来节目就开始了，老婆和美莎必须要在街头进行活动，就是寻找２０位男性民众作问卷调查，并要拍下亲吻的照片作为闯关的要件，刚开始都还好，虽然过程中婆和莎都有因为跳蛋的关系而挣扎不已，而刚开访问的男性民众最多就是用眼睛猛看着因为低腰填问卷而露出胸部和性感内衣的两位美女，拍照时最多也只是亲个脸颊罢了，没什么特别的。&lt;br&gt;制作人看没什么爆点，就要两位美女再往人多一点的地方去，找找刺激，过一会，美莎访问到一位宅男，在访问的时候，宅男就不停的猛看冰淇淋，终于要到拍照的时候，他竟然大胆的要求嘴对嘴亲吻，美莎没办法，只好照做，就开始了香艳照的开始。&lt;br&gt;其他的男生看到有样学样，刚开始老婆会害羞的只有蜻蜓点水，久了老婆习惯了，亲吻的时间就会稍微的长一点，但是后来，婆访问到一位上班族，在拍照的时候，也要求了嘴对嘴，婆不以为然，就让他亲了上去，谁知道，他竟然用手抓了一下婆的胸部，婆叫了一声，那个男的就趁机把舌头深了进去，一边亲一边抚摸婆的胸部，原本婆还会挣扎，但是可能因为跳蛋的关系，让原本就有点发情的婆，更加的放浪，没多久就放弃挣扎，还主动的和对方舌吻，香豔的画面，让我感到愤怒又刺激，真不知要不要阻止，他们亲了２０秒才离开，分开时两人之间还牵丝咧，这让老婆的脸都红了起来，真是性感又可爱，一分开老婆赶紧躲开那男的，在旁边喘口气，还偷偷的喵了我一眼，还知道怕我生气咧！　接下来什么刺激都有，不禁感受到日本人的淫乱和开放，美莎那边，遇到一个帅哥，拍照时先和莎舌吻了一阵后，突然蹲下来，掀开莎的迷你裙，拨开丁字裤就开始舔弄莎的阴蒂，还一边玩弄跳蛋，让莎在马路间就开始淫叫起来；　而婆这边则遇到一个男生，刚开始只有一个人，访问快结束时他女朋友突然出现，原来是在等女朋友时打发时间的，但是在要拍照时，他女友突然在男生的耳边说了一下，就靠近了婆，原本很怕他要对婆不利，谁知道她竟然和婆玩起女女舌吻的游戏，由于是女女，婆也比较开放，两人的舌头还大胆的伸出来相互舔弄给众人看，那女的在和婆亲吻的时候，手伸进了衣领抚摸婆的胸部，一边抚摸一边把衣领拉更低，这样大家都看的到婆的内衣和胸部，那女的摸出婆的内衣是前扣式，突然，她把婆的内衣解开，并把内衣拿掉（婆穿的是绕颈式的），让众人都看见婆白嫩的奶子，她拿掉内衣的同时，嘴巴还不愿意跟婆分开，硬拉着婆舌吻，她男友趁机从旁扑上，舔弄婆的胸部，手伸下去抚摸婆的淫穴，当然，我变态的另依面展现出来，适时的把前后的跳蛋都调到最大，刺激的感觉让婆脸色胀红的挣扎，后来，那女的放开婆的嘴，改下去忝婆的淫穴，把婆氾滥的淫汁给吞下去，上下齐攻，让婆受不了的在路上淫叫，享受刺激的快感，摄影师当然把这香豔的画面给拍了起来。&lt;br&gt;过一会那一对情侣玩够婆后才放开老婆，从容的离开，留下婆受不了刺激，而蹲在路上喘息，淫穴氾滥的淫水，都顺势的低到了路面，围观的色狼们都舍不得离开，想把这娇嫩的美女给看个仔细，婆休息了一会才爬了起来，正要捡起内衣穿上，制作人却指示不准穿内衣，就这样的进行下一个节目，当然啦，美莎也得当众把内衣脱掉陪老婆，就这样，两个性感的美女，穿着性感的服装，隐约露着姣好的奶子，走在路上享受民众的视奸。&lt;br&gt;就这样两个人走到了东京必去的景点－拍贴，店里人来人往，十分的热闹，里面也不乏许多性感的正妹，但是当老婆一行人一走进去，所有人的目光全集中在老婆和美莎的身上，彷彿想把他们看透透似的，不少人还趁老婆走过身旁时，偷摸了两下，摸的他们俩是哀哀叫，最后，制作人终于选定一台机器，要两人进去拍，制作人要两人拍出香豔的的照片，老婆很少在玩自拍，一时之间不知该怎么办，幸好美莎行动了。&lt;br&gt;美莎先摆几个可爱或性感的姿势示范，老婆学着拍，在摆了几个平常的姿势后，制作人要求要开始摆很性感的姿势，美莎和老婆两人合作的开始摆出性感诱人的姿势拍照，舔舌头，抚摸胸部等等撩人的姿势，令现场的男性裤子开始肿大。&lt;br&gt;到后面，美莎和老婆两人开始玩起女女的游戏，两人开始亲吻，抚摸对方的身体，还一边对着自拍器摆出挑逗的表情，突然，制作人去找来四个国中生，要他们加入拍摄，原本他们还不太愿意，但是医看对象是两个大美女，就显出本性，扑了上去。&lt;br&gt;导演要四个人对她们上下其手，老婆原本还有一点反抗，但是，那两个国中生不停的搓揉老婆的胸部，酥麻的感觉，让老婆投降了。&lt;br&gt;导演要国中生开始侵犯老婆和美莎，一边让机器拍摄照片，他们不停的忝弄着两位美女的胸部，甚至还把他们抱起来，让机器拍摄原本就没穿内裤而露出的淫穴，最后，导演要老婆他们帮四位男生口交到射精，老婆和美莎就一人对付两只肉棒，津津有味的吸弄着，像是在舔着美味的香肠，淫荡的忝弄手中的肉棒，最后，终于每个人都将精液射进两位美女的嘴里，多的还擦在她们美丽的脸上，让他们看起来淫荡又性感。&lt;br&gt;</content></item></essay>