<essay><item><title>吸力人妻—夏日午后的香豔游戏(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;PART.1&lt;br&gt;24岁的年轻人妻丁姿吟正准备出门，姿吟曾是大学校花，结婚前也担任过模特儿，嫁给上班族老公后就神隐在家中洗手作羹汤。&lt;br&gt;”结婚”并不影响她的美丽脸蛋及年轻身体，吹弹欲破的白嫩肌肤，美丽精致的五官脸蛋，玲珑有致的姣好身材，完美漂亮的三围曲线，因为当过模特儿，所以她特别喜欢穿着连身迷你短裙，彰显自己的优点，每次略施薄粉外出，都让街上的男人们两眼发直，口水直流，姿吟当然感觉得到男人们的目光焦点，不过她并不想”招蜂引蝶”，只是单纯喜欢让自己看来美丽动人，娇豔欲滴，享受着爱慕的眼光。&lt;br&gt;因为上班族老公是业务，三天两头就出差国外，以新婚夫妻的作爱频率来说，实在少的可怜，像今天老公又出差一个礼拜，姿吟觉得自己的身体有点蠢蠢欲动，
每次MC来之前她都会春情荡漾，所以她打算利用这个宁静的夏日午后来放松消火。&lt;br&gt;打扮完毕准备出门，打算去街角的便利商店领取订购的包裹，她的心情紧张中带着兴奋，因为这个包裹有着她个人的”小祕密”，包裹内的商品就是近期刚到货的”成人玩具”，也是她消火的秘密武器，姿吟并不是”花癡”，也不想搞婚外情或外遇，所以她不得不找一些替代用品，自从因为好奇在网路上购买过一个”电动跳蛋”来玩后，她就开始迷上”成人玩具”，这种嗜好也开启姿吟的另一个兴趣，那就是”性幻想”，姿吟常常边使用”淫具”边幻想各种剧情及情境，有时候是女秘书、有时候是女老师，有时候是女学生，随着次数的增加，口味也越来越重，像最近她就有点迷上”SM”的道具，也会上网看看相关照片和影片，偶尔还会幻想自己被绑起来玩弄，不过也只敢想一下，还没有勇气亲身尝试。&lt;br&gt;手中拿着邮购商品，姿吟已经迫不急待在无人处将包装拆开先眼睛检查一下，这次的商品是来自德国某知名品牌电动按摩棒，听说完全依女性人体工学设计，光是按摩力道和频率变化就多达12种，看着这支颇有设计感的流线型按摩棒，心中已迫不及待想回家享受一下，姿吟小心将按摩棒收好，目光移到”赠品”上面，这次会买这支不便宜的”成人玩具”，还有一个原因，就是赠品是一组”SM
”紧缚专用的红色棉制绳索，虽然姿吟并不会运用，不过还是忍不住买来看看。&lt;br&gt;「我只是好奇看看吧！」姿吟看到绳索，脸红心跳，脑海中突然浮现自己被绑起来的样子（好害臊唷….）姿吟下半身忍不住湿起来了。
「刚才领包裹时，便利商店的宅男店员看我的眼神”色瞇瞇”的，是不是知道了内容商品。」她突然想到刚才店员的眼神，觉得浑身不舒服，她摇摇头想把不快的记忆甩开，不知不觉就回到家门口了。&lt;br&gt;门口伫立着一个熟悉的身影。&lt;br&gt;※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※&lt;br&gt;「啊，房东先生！」姿吟纳闷房东先生怎么会出现，房东先生是一位和蔼可亲的50岁阿伯，身材还蛮壮硕的，虽然头有点秃，但是长像忠厚老实，尤其有一个媲美巨星成龙的大鼻子。
当初承租这间房子时，是姿吟自己先来看屋，房东先生一看到姿吟单身来租屋，笑脸迎人，从家俱、电器到房租几乎一谈就成，姿吟开口要东西、杀价，房东先生都满口答应，甚至要主动帮忙搬家，姿吟不是不知道房东先生献殷勤的原因，她也见怪不怪。&lt;br&gt;果然，当搬家那天，房东先生看到姿吟老公出现，脸色就沉下来了，不过他还是待之以礼，也没有将优惠的条件取消，姿吟虽然心里觉得抱歉，却开始对房东产生好感，因为听说鼻子大的男人，那话儿都不小，所以对房东先生的大鼻子产生兴趣，当她开始迷恋自HIGH的幻想游戏时，还曾经把房东先生当对象。&lt;br&gt;刚开始住的时候，房东先生还不常来，但不知何时开始，房东先生似乎知道姿吟老公常出差，就常常出现在租屋处附近，每次都有不同理由，不过姿吟都心知肚明，看房东先生常常借故来聊两句，眼神含情脉脉看着她，姿吟就好像回到学生时期的恋爱心情。&lt;br&gt;「房东先生，有什么事吗？」姿吟想到把房东先生当”性幻想”游戏的事，两颊出现两朵红晕，声音不自觉的带着娇柔语气。&lt;br&gt;房东先生征征看着这位千娇百媚的人妻，竟忘了回话，直到姿吟又叫了一遍，才回过神来。&lt;br&gt;「啊，我是刚好买东西经过，想到房子水管已经老旧了，来检查有没漏水现象？」房东先生回过神来，编了一个理由回答。&lt;br&gt;「嗯，好吧，厨房的确有点漏水现象，你就进来看看吧。」这也不是第一次，房东先生每次看完东西也都乖乖离开，所以姿吟也很放心。
姿吟从手提包掏出钥匙开门，走进玄关转身准备请房东先生进屋时，她却看到令人害羞又惊讶的画面，房东先生双手正拿着自己刚刚网购的成人玩具（左手拿着按摩棒，右手拿着红色棉绳），征征的望着她。&lt;br&gt;「啊….。」姿吟发出一声轻呼，惊呼声中充满惊讶及娇羞，接着双方陷入沉默，
眼神互望，空气凝结了10秒钟。&lt;br&gt;10秒后，房东先生打破沉默，腼典的说道，「不…好意思，刚刚这些东西从妳的手提包中掉出来，我本来想捡起来给…妳。」。&lt;br&gt;「一定是刚刚拿钥匙时掉出来了，真是糗爆了。」姿吟心想，她知道自己的脸一定红的像喝醉酒一样，这时恨不得挖个地洞钻进去。&lt;br&gt;「没想到，姿吟太太刚新婚，又这么年轻漂亮，竟然会有这种嗜好。」房东先生继续说道，声音比刚才大声了。&lt;br&gt;「嗯….。」姿吟无言回答只能以蚊子般的声量轻吟表示。&lt;br&gt;「嗯…，太太脸好红，这个样子好美唷。」姿吟竟然轻轻说了声谢谢，但是她心里却七上八下，而且竟然联想到”性幻想”的情节中，她自己都不知道为何会发生这种联想。&lt;br&gt;「难道我也在期待什么吗？」姿吟想到这，下半身好像更濡湿了。&lt;br&gt;「呵呵….，妳先生常常出差，果然不能满足妳唷。」，房东先生看姿吟有反应，开始越讲越兴奋。&lt;br&gt;「这个按摩棒可以自己玩，可是这个SM用的棉绳就需要人帮忙了，我以前有跟前妻玩过，有点经验，要不要我帮妳呀。」房东先生越讲越靠近姿吟，最后整张脸都贴近姿吟红晕的脸颊。&lt;br&gt;姿吟觉得房东先生的口水都快滴到自己身上了，她轻哼一声，眼波一转，瞪了房东先生一眼。&lt;br&gt;「啊..，对不起，我…我失态了。」房东先生有所警惕，边道歉边后退，准备转身出去，他可不希望为此吃上官司。&lt;br&gt;看到房东手足无措的糗样，姿吟忍不住笑出来，房东先生听到银铃般的笑声，又停下脚步，进也不是，退也不是。&lt;br&gt;「房东…先生，请等一下。」姿吟终于也打破沉默，声音小到房东先生以为他听错了。&lt;br&gt;「你要帮人家…是可以，不过….」姿吟继续轻柔的说道，「我是第一次玩SM，你要温柔一点唷。」&lt;br&gt;房东先生虽然是个老实人，但也是性慾颇强的闷骚男，自从与前妻离婚后也好久没碰女人了，看到姿吟单独来租屋，马上惊为天人，准备追求，没想到搬家那天却看到姿吟老公，让他失落了一阵子，后来又打听姿吟老公常出差国外，开始情不自禁的三天两头跑租屋处，借故与姿吟聊个天，听听娇柔的嗲音，欣赏一下连身短裙包复的曼妙身材，回家性幻想一下，打个手枪排解一下也就满足了，没想到现在却发生这种跟A片剧情一样的飞来艳福。&lt;br&gt;姿吟也不想事情如此发展，虽然尴尬，但是这个刺激又像A片剧情的巧合，竟然在现实生活中发生了，虽然房东先生不算理想中的对象，但是她对于只能自己独自玩的”自慰游戏”已经感到有点厌倦和寂寞，而且她对房东先生的大鼻子一直蛮好奇的，在这种奇怪的情慾氛围下，她终于顺从自己的慾望。&lt;br&gt;第一次跟老公以外的陌生男人谈关于”性爱”的事，觉得又害羞又刺激，不过既然已经开口了，还是把游戏规则讲清楚，姿吟继续低头娇羞的轻声细语，「还有，不准….脱内裤，不准弄痛…人家，也不准….插入，而且….要依照我安排的剧情来演。」姿吟低着头红着脸轻轻吁了一口气，总算把条件讲完了，眼角憋见房东先生点头如捣蒜，嘴角的口水终于滴下来，发亮的眼睛直盯着姿吟，好像已经把她衣服剥光。&lt;br&gt;※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※&lt;br&gt;虽然已经达成默契，但是房东先生也不知道该如何开始。&lt;br&gt;「房东先生，这个月房租我没钱交，宽容一下吧。」姿吟嘤咛一声开始演起状况剧向房东先生撒娇起来。&lt;br&gt;「既然这样，就拿妳的身体来抵房租吧！」房东先生心神领会马上配合的唸出自己想的台词，完全进入状况。&lt;br&gt;房东先生的演技倒是出姿吟意料之外，「只要妳乖乖配合，脱下一幅让我欣赏一下妳性感的胴体，我就抵销妳半年的房租唷！」房东先生边淫笑边说道。&lt;br&gt;姿吟嘤咛一声，红着脸开始脱掉连身裙，露出性感的高叉丁字裤和大腿袜。&lt;br&gt;「姿吟太太，妳的身材实在太好啦。」房东先生吞下口水，发出咕嘟一声，拿起红色棉绳走到姿吟身后，温柔将姿吟双手收在背后，开始用棉绳绑起来。&lt;br&gt;「嗯….，房东先生好奇怪唷，为什么会随身带绳子？」姿吟突然俏皮的问道，心想这个问题房东先生应该答不出来。&lt;br&gt;没想到房东先生老神在在的回答，「想说带点道具来助兴，妳又愿意乖乖配合，那就拿出来玩一玩吧，妳是第一次被紧缚吗？」
「嗯，是的….。」姿吟红着脸低着头小声回答。&lt;br&gt;房东先生用绳子将姿吟双手绑起后就绕到前方，又在乳房上下方围绕好几圈，最后将多馀的绳索收在背后手腕处，动作又快又专业，姿吟感觉到绳索压迫这胸部，将乳房形状挤压的更坚挺，她的身体似乎更兴奋了，竟然不自觉发出呻吟。&lt;br&gt;「把妳这么美的人妻绑成这样，实在很抱歉，不喜欢吗？」房东先生听到姿吟的呻吟声，担心她不舒服，温柔的问道。&lt;br&gt;「嗯….，是不会啦，我….也不讨厌。」姿吟对自己第一次被陌生男人綑绑和玩弄就这么敏感和兴奋，感到很不好意思，但是身体却很诚实，下体更濡湿了。&lt;br&gt;房东先生将姿吟抱在沙发上，将她双腿打开成M字型。&lt;br&gt;「姿吟太太，妳的身体真诚实，蜜穴跟洪水氾滥一样也。」房东先生看到丁字裤被淫水浸湿，忍不住讚叹。&lt;br&gt;姿吟的脸红得像是发烧一样，偏偏双手被绑住，连遮都遮不住，只好任由房东先生以好色的眼神”视奸”。&lt;br&gt;房东先生看看姿吟娇羞的表情，又看看因为湿掉已经半透明的内裤，欣赏了好一会儿。&lt;br&gt;「不要再看啦，我…..忍不住啦。」姿吟被房东先生看得受不了，终于开口低声求饶。&lt;br&gt;房东先生露出满意的淫笑，终于拿起电动按摩棒，打开开关，按摩棒发出淫猥的嗡嗡声，逐渐靠近若隐若现的粉红色嫩穴。&lt;br&gt;※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※&lt;br&gt;午后的阳光洒进客厅，照在姿吟青春的肉体上，将她白皙的肌肤，晒成漂亮的粉红色，跟绑缚在身上的红色棉绳形成一幅艳丽的画面。&lt;br&gt;「啊….，嗯嗯….，好舒服。」电动按摩棒在房东先生的操作下，以九浅一深的方式进入这位美丽人妻的粉红蜜穴，当按摩棒浅浅的在蜜穴口附近按摩时，小阴唇马上紧紧吸住龟头造型的矽胶，当按摩棒被房东先生用力缓慢推进蜜穴内时，整个肉壁马上深深包复着流线型的棒体，让震动的频率刺激着肉穴上的交感神经，姿吟被这种猥亵方式搞的快崩溃了。&lt;br&gt;「舒服吧，比自己玩还爽唷！」房东先生配合按摩棒的抽弄，发出猥亵的话语，更加刺激着姿吟。&lt;br&gt;看着姿吟陶醉的癡样，房东先生开始用舌头舔弄姿吟的身体，粗慥的舌肉从大腿开始往上，转、舔、抿、吸刺激着身体的敏感部位，一直到弹性丰满的乳房，最后停在粉红色已经勃起的乳首，房东先生用牙齿轻轻拨弄，再用嘴巴吸允，让姿吟的刺激更上层楼。&lt;br&gt;「啊….，我的身体…..受不了…，好爽…，要洩了。」姿吟无意识发出淫荡的春叫，道德感完全崩溃，完全忘了房东先生是第一次玩弄他身体的陌生男人，全身的性感带似乎都被房东先生操弄着，加上紧缚的棉绳，被限制的身体，成人淫具的抽弄，陌生男人的猥亵，姿吟终于高潮了，蜜穴因充血而兴奋，当房东先生抽出按摩棒后，”潮吹”的淫水犹如水库洩洪一般喷出。&lt;br&gt;※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※&lt;br&gt;高潮后的姿吟香汗淋漓，身上的汗水及淫水在午后阳光照射下闪闪发亮，让美丽的人妻更增添魅惑。&lt;br&gt;房东先生盯着姿吟像水作成的骄躯，两眼像要喷出火来，内裤下的肉棒早就硬的跟石头一样，可是囿于刚才讲好的游戏规则，就是不能”上”，看得到，摸得到，吃不到，房东先生开始后悔刚才的协定。&lt;br&gt;看着房东先生勃起老高的阳具，姿吟也觉得非常不好意思，当激情过后，道德感又慢慢回来，姿吟不愿感觉背叛了婚姻，所以不让老公以外的阳具进入小穴是她最后的底线，所以也只能对房东先生露出抱歉的眼神，看着房东先生呆呆坐了许久，姿吟忍不住提醒他。</content></item></essay>