<essay><item><title>本性淫荡的老婆(6)</title><author>床上伴侣</author><content>「哦………………哦…………」那小子已经兴奋的承受不了，我想如果我不
在场的话，那么现在肯定已经把这根粗大的老二插进我的妻子体内了。&lt;br&gt;我妻子也同样的兴奋，我敢肯定，如果我现在不在场，妻子肯定会主动地把
这根硕大、粗长的陌生老二充实到自己的阴道内。妻子现在忍受着性欲的煎熬，
主要是碍于我这个做丈夫的情面，而且是第一次啊！&lt;br&gt;看着妻子和那小子春情勃发的样子，我越发兴奋起来。我故意在妻子耳边轻
轻地说：「想不想让他的老二插你？」&lt;br&gt;我特意用了「老二」这两个粗俗的字眼，目的就是要进一步刺激她！&lt;br&gt;我妻子涨红着脸，上下点了点头，紧接着有迅速摇了摇头。就像贪吃的小孩，
看见想吃的东西，非常的想美美地吃一顿，却又期盼家长的许可一样，强烈的矛
盾。&lt;br&gt;心里闪过一阵控制的快感，再次将目光移向那小子的下体，这时候，妻子白
嫩的小手又移到了那小子的老二上，开始快速的套动，似乎是想挑逗那小子主动
地来奸淫自己，看来妻子是想让那小子主动一点，这样既可以满足自己春情勃发
的性欲，又可以在丈夫面前保持自己的形像。&lt;br&gt;而那小子也似乎在等待妻子的主动，一边忍受着妻子手淫的强烈刺激，一边
加快了对我妻子的挑逗。&lt;br&gt;不知道是那小子把我妻子的大腿分开了，还是我妻子自己主动把自己的大腿
分开了，我只看见那小子的手在不停地动着，我虽然看不见妻子的下体，但是我
从那小子的动作，可以知道那小子的手肯定是已经插进了妻子的肉体内了。&lt;br&gt;我看得出妻子很是享受那小子手指带来的快乐，不过手指毕竟是太小，所以
还是解决不了根本问题，而且那小子手指抽插得好像不是很到位，所以我妻子似
乎很想迎合那小子手指的抽插，但是却又怕被我发现，所以她的动作并不大，只
是在不停地摇晃着屁股。&lt;br&gt;虽然她的很想发出呻吟，但是似乎有担心我，所以只好很压抑地断断续续地
的发出：「嗯……嗯……嗯」的哼声。&lt;br&gt;看到这里，我有些不忍心再让我妻子压抑下去了！&lt;br&gt;「反正迟早要让妻子给陌生人干，还不如现在就干吧！」我心里终于下了决
心！&lt;br&gt;突然，我的手机响起了「斗牛士」的舞曲。&lt;br&gt;激扬的「斗牛士」的舞曲，把我们沉浸在欲海中的三人都惊醒过来。&lt;br&gt;妻子听到突如其来的「斗牛士」的舞曲，吓了一跳，睁开紧闭的双眼，看到
我，好像有点惊慌。&lt;br&gt;此时的妻子那里像平时那个人啊，平时的她清秀均匀的五官、配上高挑的个
子，淡淡的彩妆，江南水乡培育出来白嫩的皮肤，真得有如杨贵妃再世，而一袭
黑色的套裙，若隐若现的红色蕾丝蕾丝胸罩，又令骄人的三围玲珑尽显，现代职
业女性的特点表现的一览无遗。&lt;br&gt;而现在的妻子却是另一幅模样，满脸绯红，酥胸全露，衣纱不整，全身可以
说是衣不遮体啊，完全一幅淫妇的样子。&lt;br&gt;突然，我妻子发现自己的手还握着那小子的老二，脸上马上涨现出羞涩的神
情，很快地将手松开，娇嗔地说：「哎呀，讨厌啊…………」&lt;br&gt;说完又瞄了一眼那小子的老二，那眼神闪过一丝依依不舍。同时下意识地将
分开的白嫩浑圆的大腿合拢。&lt;br&gt;那小子的还插在我妻子大腿间的手，被妻子合拢的大腿一夹，也跟着想抽出
来，可惜被妻子紧夹的大腿给夹住了，脸上露出尴尬的表情。&lt;br&gt;「啊……讨厌…啊……」妻子娇嗔地说道。&lt;br&gt;这时妻子肯定是发现自己的下体还在被陌生的男人抚弄，所以显得很娇羞。&lt;br&gt;妻子一边娇嗔地说，一边将紧夹的大腿分开一点，让那小子很自然地将插在
下体的手抽了出来。&lt;br&gt;「哦…………」那小子把手一抽出来，妻子嘴里就发出一声轻轻的呻吟，估
计妻子的下体此刻更加的空虚了。&lt;br&gt;我顺着妻子的呻吟，看过去，只见那小子的手指上粘满了我妻子的淫液，在
电视机反射过来的光线下，泛出一丝光泽，看来妻子已经流出不少的淫水了。&lt;br&gt;就在我正看得出神时，妻子也发现了，本来就绯红的脸上更加的红了，只见
我妻子娇嗔地打了我一下说道：「讨厌啊……看……看什么……还不赶快接电话
啊！」&lt;br&gt;妻子的娇嗔让我连忙放开浑身衣裳不整的妻子，拿起手机一看，原来是公司
老总的打来电话，于是对他们说道：「我接个电话！」&lt;br&gt;说完，我拿起电话来到了阳台上。&lt;br&gt;原来是老总让我明天提醒他参加一个重要的会议，他担心自己睡过头，所以
在睡觉前，打个电话让我提醒他。&lt;br&gt;接完电话我正准备返回客厅，突然一个念头在我脑海里闪过。&lt;br&gt;「偷窥！」&lt;br&gt;我心里一阵激动，去偷窥妻子和陌生的男人的性爱，是件多么刺激的事情啊！
而且又可以让妻子很放开地去和陌生的男人做爱，刚才他们不就是碍于我在场而
没有进行下去啊，现在不就机会来了！&lt;br&gt;真是「一举两得」！&lt;br&gt;想到这里，我装出一副无可奈何的样子回到了客厅，对妻子说道：「静琳！
老总让我马上赶写一份材料，明天上班就要！！」&lt;br&gt;「啊！那…………」妻子的眼睛里透出一丝的失望。&lt;br&gt;我知道，妻子肯定是以为我去公司的同时，也会让那小子离开，这样一来，
今晚的激情时刻就会泡汤了。&lt;br&gt;我在紧急地思考，是让那小子继续留在家里，还是让他和我一起离开呢？然
后再让他偷偷的回来？我需要选择！&lt;br&gt;如果让那小子留在家里，那么偷窥的感觉就缺少那么一点刺激，因为毕竟是
我同意的，那样的话也会让妻子缺少一份偷情的刺激。如果让那小子和我一起离
开，然后再让他回来和妻子偷欢，那样的话肯定是很刺激的，但是这样有风险，
那就是担心她们不会进行下去。&lt;br&gt;真的是风险和刺激成正比例的啊！&lt;br&gt;突然我想到了一个两全其美的办法。&lt;br&gt;「我先去书房赶材料，你们在这里…………继续……吧」我说道。&lt;br&gt;「这样啊……」妻子的眼睛里发出一丝兴奋的光芒，我知道妻子心里在期盼
我早点离开。&lt;br&gt;「没有关系的！我赶材料大概只需要两个多小时！」我故意把时间留给他们。&lt;br&gt;「那你早去早回啊！我先去煮点宵夜，我们边吃边等你啊」妻子似乎是在告
诉他们用吃夜宵的方式来打发这两个小时。&lt;br&gt;「也好！那你就去煮点宵夜去吧！我先去赶材料了！」我心里想看看你们是
怎样吃宵夜的！说完我向那小子暧昧地点了点头，算是给他提个醒，然后就假装
很急切的样子来到了书房的电脑前。&lt;br&gt;书房就在厨房的隔壁，厨房的动静我基本上可以听的见，打开电脑随便找了
一篇资料，假装整理，便开始计算着时间，估计着我妻子和那小子的发展。同时
拉尖着耳朵在听他们的动静。&lt;br&gt;大概过了有十来分钟，我听到隔壁厨房里传来了我妻子压抑的呻吟，已经
「啧……啧……」的声音，我心里想他们应该进入前戏了吧！&lt;br&gt;想到这里，我将自己的拖鞋脱掉，光着脚轻轻地溜到了厨房的门前，只见厨
房的门是虚掩的，留下了一条缝隙，好像是故意给我留偷窥用的。我在厨房的门
前轻轻地蹲了下来，向厨房内看了进去。&lt;br&gt;「啊！」满眼的春光，令我差一点惊叫出来。&lt;br&gt;只见我妻子背朝着我，双腿大大地叉开站在那里，那条薄如婵翼的黑色吊带
裙的吊带已经被拉下到腰部，所以整个白嫩的肩膀和丰腴的后背都露在空气中。&lt;br&gt;「那黑色的蕾丝的乳罩呢？」我心里顿时起了疑问，但是很快我就知道，那
的黑色的蕾丝蕾丝的乳罩是在沙发上被我脱掉了！所以现在妻子的上身才会一丝
不挂啊。&lt;br&gt;「哦……不行……不……要脱啊……」我妻子压低着声音对那小子说。&lt;br&gt;看来那小子还想把我妻子脱的一丝不挂啊。&lt;br&gt;「可以啊！他不是早就同意了啊！」那小子回答着我妻子。&lt;br&gt;我妻子还是在挣扎：「不行……啊……啊……不可以……待会他进……」&lt;br&gt;看来妻子心里还是有我的，我心里泛一阵酸楚的感觉。心里酸楚，眼睛却控
制不了往妻子身体上瞄去。&lt;br&gt;只见这时我妻子的短裙已经被撩到了腰部，整个腰部以下全部露在了外面，
那条黑色丁字裤型的窄小三角内裤已经被拉到了小腿处，由于腿是叉开的，所以
把那条黑色丁字裤型的窄小三角内裤拉撑的成了一条线。&lt;br&gt;一双浑圆白嫩的大腿被网格状的透明丝袜包裹住，黑色薄薄的网格丝袜下的
大腿，透出的肉色显得格外的神秘和性感，妻子那肥嫩的大屁股与黑色薄薄的网
格丝袜形成强烈的反差。&lt;br&gt;「啊……哦……不……啊」我妻子扭动着白嫩的身体，好像是在无力地挣扎，
但是却更像在放荡地挑逗那小子，那种半推半就、欲拒还迎的娇态，让我这个做
丈夫的偷窥者都感觉到热血沸腾。&lt;br&gt;这时只见妻子白嫩的大屁股上多了一只手，白嫩浑圆而有肥嫩的大屁股上的
那个手显得有些刺眼，古铜色的手，与妻子浑圆大屁股那细嫩和雪白的肌肤形成
巨大的反差，强烈地刺激着我。&lt;br&gt;「别……别脱了……就……这样吧」我妻子不让他继续脱挂在腰间的黑色吊
带裙。&lt;br&gt;「我想看你全裸啊，姐姐的不但身材好、皮肤也好白嫩啊，让我看看吧。」
那小子还在坚持，居然把我妻子喊成姐姐，而且开始给我妻子灌迷魂汤了。&lt;br&gt;「…………」我妻子好像没有再坚持，看来那小子的奉承还是起作用的，女
人嘛，谁不喜欢男人欣赏自己啊。&lt;br&gt;只见那小子见我妻子没有再反对，一手抓住她的腰间的黑色吊带裙就往下拉，
我妻子很配合地合拢了双腿，黑色吊带裙连同挂在小腿肚上的内裤就顺利地脱了
下来。&lt;br&gt;这时我妻子的肉体上只剩下来那黑色开裆裤袜了，那黑色开裆裤袜也只是包
住了大腿和半个肥嫩的屁股，而她的那两个肥嫩雪白的屁股完全地露在裤袜的外
面。&lt;br&gt;「好漂亮的身材啊！……」那小子继续给我妻子奉承的赞叹，这小子一边说
一边拉着黑色开裆裤袜想往下拉。&lt;br&gt;「不要啊！…………好麻烦的……」妻子发现他的意图后，急忙用一只手拉
住了黑色开裆裤袜的裤头，阻止那小子的动作。&lt;br&gt;「这小子不懂情调，难道不知道我妻子这样的装扮更加性感吗？」我心里暗
暗地骂道：「不过也不能怪他，因为他毕竟是第一次玩女人嘛，肯定希望我妻子
是一丝不挂啊！」&lt;br&gt;就在我心里暗暗骂那小子的时候，那小子已经蹲在了我妻子的屁股后面。&lt;br&gt;只见他分开我妻子两条白嫩浑圆的大腿，然后又用手分开我妻子的肥嫩雪白
的屁股，露出了肥嫩的大阴唇，整个阴户也完全暴露在外，这时我都清楚地看见
了妻子那丰满肥嫩的阴唇，只见那丰满肥嫩的阴唇在黝黑的阴毛的装扮下，显得
无限的淫荡。&lt;br&gt;其实我想妻子这条黑色开裆裤袜，比没有穿更加的具有诱惑力，给本来就神
秘的阴户更增添的神秘和诱惑，简直就是挑逗！。我心里在暗暗地赞叹，我想那
小子也肯定是兴奋无比了。&lt;br&gt;这时我妻子双手撑在灶台上，秀发从肩上披落到胸前，只见雪白的两个丰乳，
随着激烈的呼吸在轻轻地晃动着，我妻子就这样光着身体，让她的雪白肥嫩屁股
和淫荡性感的阴唇暴露在陌生男人面前，实在是太刺激了。&lt;br&gt;「哦……」突然妻子发出了一声压抑后极为淫荡的呻吟。&lt;br&gt;我顺声看去，原来那小子将脸贴在了我妻子那肥嫩雪白的屁股上了，紧接着
看见那小子伸出了舌头开始舔弄我妻子的阴唇，怪不得妻子会发出如此淫荡的呻
吟啊。&lt;br&gt;那小子双手捧着我妻子的屁股，伸长了舌头，在我妻子的白嫩的大腿根部不
停地舔吸，发出「啧、啧」的声音，而我妻子也好像在配合他一样，嘴里不停地
发出「哦……啊……」压抑后的淫荡呻吟。&lt;br&gt;就这样舔吸了几分钟，妻子屁股的扭动越来越快了。&lt;br&gt;「哦……不……行……了！」妻子终于说话了。&lt;br&gt;「怎么啦？」那小子一听，停止了舔吸连忙问道。&lt;br&gt;我一听，心里禁不住想要笑出来：「真他妈的笨！还能怎么，肯定是我妻子
忍受不了了！需要你去插她啊！操！！」&lt;br&gt;我一边在心里暗暗地骂，一边往我妻子的阴部看去，果然是我想的那样，&lt;br&gt;只见在我妻子白嫩的屁股间，已经流出了大量的淫水，看来我妻子真的是感
到兴奋了，我妻子那两瓣肥嫩的大阴唇早已经微微分开了，可以很清楚地看见阴
道口的嫩肉，那阴道口泛出淫水的光泽。&lt;br&gt;就在我看得入神的时候，我妻子终于开始动作了。&lt;br&gt;只见我妻子伸手到那小子的裤裆处，开始摸索着什么，估计妻子肯定是在找
那小子的老二，很快妻子就隔着裤子抓到了那小子的老二。&lt;br&gt;那小子一见我妻子主动地抚摸自己的老二，更加的兴奋了，只见他放开了我
妻子，双手急急解了裤带，连内裤一起一把拉下，裤子垮在了地上，顿时一根粗
长、硬挺的大老二蹦跳了出来，硕大的龟头早已胀成红黑色，劲爆的血管隐约可
见。&lt;br&gt;「好像又大了啊。」我心里暗暗地吃惊。&lt;br&gt;我妻子的手好像长了眼睛一样，很快抓住了他粗大的老二，白嫩的小手开始
轻轻搓动着茎部，大拇指在硕大的龟头摩擦着，我妻子的脸上露出欣喜和期盼的
笑容，我估计妻子肯定感觉到了那小子老二的坚挺和火热，所以才会有这样的表
情。&lt;br&gt;「确是一支又长又粗、又硬又挺的好货」我心里都禁不感慨万分，我妻子手
里握住它的感慨当然比较要强烈啊！&lt;br&gt;自问自己的老二不算短小，但是和这小子比起来真的不是一个数量级啊！难
怪我妻子的表情是那样的期盼和淫荡，想我妻子现在肯定有立即它插入的欲望，
有哪个成熟的少妇不希望性对象的老二够粗够长啊！我心里在为我妻子淫荡的表
情寻找更多的借口，心里涌出一股强烈刺激，虽然也夹杂着一丝酸溜溜的味道。&lt;br&gt;正想到这里，妻子果然开始拉扯那小子的老二往自己白嫩的屁股间带，看来
妻子是真的需要大力的插入了。&lt;br&gt;那小子也感觉到了，只见他双手扶住我妻子的腰部，身体顺着我妻子的牵引
靠上了我妻子，两人贴到了一起。&lt;br&gt;这时我妻子将腰弯了弯，翘着圆圆肥嫩的屁股，摆好了背插的姿势，再次把
粗大的老二带到阴部。&lt;br&gt;虽然那小子没有性交的经验，但是现在这样的情景下，就是一条发情的公狗
也知道该怎么办了！&lt;br&gt;果然不出我的所料，我妻子刚一摆好姿势，那小子的身体就贴了上去，扶着
她两片圆圆鼓鼓白白嫩嫩的屁股，分开屁沟，粗大的老二对准已经很湿润的阴道
口，往前一送。&lt;br&gt;「啊…………」妻子发出一声完全没有压抑淫叫，同时有些惊慌地、下意识
迅速地向厨房的门口看来。&lt;br&gt;我和我妻子的目光交合在一起了。&lt;br&gt;惊诧的瞬间，我可以感觉到我妻子那迷离的眼神中透出的惊慌和羞臊。&lt;br&gt;我妻子下意识地将自己的身体往前扑出，似乎是想逃避或挣脱大腿间业已插
入的陌生老二，但是我妻子显然是不坚决的，只是羞臊下意识动作而已，从她的
本意肯定是不想那粗大的老二离开自己的身体。&lt;br&gt;但是我知道我妻子此刻的心理状态，她是第一次让丈夫以外的男人将粗大的
阴茎插进自己的嫩穴，那种陌生的刺激和偷情的快感肯定会冲破羞臊的障碍，更
何况插进她嫩穴的那条粗大硬挺的阴茎是那样的硕大啊！&lt;br&gt;记得有一篇文章中介绍，女性在有第三者观看的情况下做爱，更加容易获得
性的高潮。从我妻子现在的表情，完全可以验证那篇文章的正确性。&lt;br&gt;果然是这样，我妻子发现我在偷窥之后，稍微挣脱了一下，很快就停止了挣
脱，只见我妻子美目半闭，丰润雪白的大屁股在不停地晃动，似乎在品味那根插
入阴道深处陌生阴茎的形状与节奏，完全一幅没有发现我在偷窥的样子。&lt;br&gt;但是我知道我妻子刚才肯定看见了，她现在这样做，只是不想让那条给她带
来极度快乐的老二离开自己的阴道，她现在太需要享受那小子给她带来的充实感
了，所以我妻子只能装出没有发现我在偷窥的样子。&lt;br&gt;而那小子却是真正的没有发现我在偷窥，因为他是背着我的，而且他的此刻
的精力全部集中在我妻子的肉体上，就是我妻子刚才那一声惊叫，他也只是当成
自己阴茎插入我妻子阴道时妻子满足的淫叫而已，所以那小子还是依旧双手抓住
我妻子的胯部，快速地抽插着。&lt;br&gt;「哦…………不……行……啊…………哦……」我妻子被那小子硕大、粗长
的老二抽插的不停地淫哼，我分不清我妻子不停地淫哼中，到底是行还是不行！
要还是不要！？但是根据我对我妻子的了解，她现在肯定是很需要那小子的大力
抽插。&lt;br&gt;我妻子不停地淫哼刺激那小子更加的用力抽插，我看见那小子几乎将那粗长
的老二全部抽出，只留下硕大的龟头卡在我妻子的阴道口，然后又用力尽根地插
入，让我妻子感觉到无限的快活，不过似乎好像那硕大的睪丸没有拍打到我妻子
的阴唇。&lt;br&gt;这时只见我妻子扭着白嫩的腰身，肥嫩雪白的大屁股不停地向后挺动着，口
里更是浪叫不已：「啊！……不行了啊……哦…………」&lt;br&gt;突然，那小子也跟着喊了一声：「啊…………」好像受到了很剧烈的刺激。&lt;br&gt;我估计是我妻子开始运起内劲，让阴道肉时夹时松，把那小子的老二夹得爽
快无比，我知我妻子阴道的夹吸内劲非常的厉害，平时我和我妻子做爱时，她一
般是不运内劲的，主要是我承受不了这样的刺激，很快就会射精的，但是在我妻
子获的性高潮的时候，妻子的阴道也会自动地夹吸，我分不清妻子现在是处于那
种情况。&lt;br&gt;看着她的浪态，听着她的浪叫，粗大的老二又被我妻子嫩穴狠狠地夹吸，那
小子从感官到触觉的各种快感越来越强，不由得让那小子越插越快，粗长硬挺的
老二快速进出，带着淫水四溢，流得我妻子雪白的大腿根四处都是。&lt;br&gt;「妈的！这小子真他妈的幸福！第一次就享受到我妻子特别的夹吸！」我心
里虽然暗暗地骂着，但是却有一种强烈的变态的刺激和兴奋，而且还感叹那小子
的体力和耐力实在是太好了。&lt;br&gt;估计我妻子也没想到这小子会这么能干，以前我和妻子聊性时候，总以为处
男只是中看不中用，现在看来也不一定啊，看他那干劲十足的快速抽插直弄得我
妻子浑身舒舒坦无比，快感一阵又一阵涌上来。&lt;br&gt;开始还十分压抑的淫叫现在完全放浪出来了，而且淫荡的表情越来高涨起来，
只见我妻子浪态十足地晃荡着她的肥嫩雪白的大屁股，主动地配合着那小子的大
力抽插！一对雪白娇嫩的大乳房，随着身体的摇晃在不停地乱颤，要不是我妻子
已经发现我在偷窥，我想我妻子肯定已经主动骑在那小子的老二上套弄起来了，
因为这是我妻子最喜欢的交欢动作。&lt;br&gt;不过也许我的偷窥说不定加大了对我妻子的性刺激，就像我一样，我觉得此
刻我偷窥我妻子和陌生的男人交媾，比我自己搞还要刺激过瘾！那种兴奋是自己
交媾绝对所不能获得的！我感觉到自己的老二从来没有现在这么的硬挺，也从来
没有现在这么的火热！甚至感觉到自己的老二比原来都要粗长一些了！&lt;br&gt;正想到这里禁不住把自己的阴茎掏了出来，一边手淫一边继续偷看我妻子的
淫荡表演。&lt;br&gt;只见我妻子被那小子粗长的老二抽插的胡乱地淫叫：「啊……啊……哦……
嗯、嗯、嗯、啊…………」&lt;br&gt;我妻子那淫媚的呻吟更加刺激了那小子的性欲，只见他双手伸到了我妻子的
胸前，一把抓住我妻子那两个丰满浑圆而又白嫩的乳房，开始大力地揉搓，放肆
地玩弄，同时也加快了老二挺插的速度。&lt;br&gt;只听见「啪、啪、啪」肉撞击肉发出的声音，和那小子激烈喘气声，配合着
我妻子的淫荡的浪叫声，就像完美的三重奏一样。&lt;br&gt;「哦……啊…………快……快……」我妻子在不停地向后挺动着白嫩肥大的
屁股，嘴里在不停地呻吟，好像在催促那小子什么，估计是我妻子还需要更加彻
底的兴奋，而现在这个交媾的姿势，看来我妻子是满足不了。&lt;br&gt;我知道，虽然那小子的老二比我要长一些，但是这样站立的后交姿势，那小
子的老二肯定有一截被浪费掉了，因为我妻子的白嫩的大屁股不但肥嫩，而且还
十分的挺翘，正因为屁股十分的挺翘，所以那小子的老二就不能完全地插入我妻
子的阴道内，而且那硕大的睪丸没有拍打到我妻子的阴唇，因此我妻子又缺少了
一些刺激。&lt;br&gt;我妻子曾经和我说过，她很喜欢睪丸拍打她的阴唇，那样格外的刺激！&lt;br&gt;「啊……不行啊…………哦……啊……」我妻子继续在不停的淫荡呻吟，看
来她现在是被吊在了半空中，总是攀不到性欲的高峰。&lt;br&gt;那小子也够笨的，也不知道换个交媾的姿势，看到这里我都替那小子着急！&lt;br&gt;就在这时，我妻子突然挣脱了开了，吓得我连忙从门缝中闪开。&lt;br&gt;过了一会儿没有什么动静我才从新隔着门缝往里面看，原来妻子躺在了桌子
上，大大的岔开双腿，那小子一见这种情况，二话没说，挺着他那根大老二一下
子就插了进去，这一下可是全根没入。妻子爽的「敖」的叫了一声，像一只发情
的母狗。&lt;br&gt;</content></item></essay>