<essay><item><title>善良的美人妻(2)</title><author>床上伴侣</author><content>老乞丐这才回过神来，赶紧拉上门扭头就跑，谁知刚才看的太过于专注，以至于忘了后面有个壁柜一下撞了上去栽倒在地。妻子见状也顾不得整理好自己的衣服，赶紧过来将老乞丐扶到沙发上坐着。&lt;br&gt;老乞丐捂着自己的额头，低着头不敢看妻子。妻子俏美的脸蛋红的似苹果一般，坐在旁边一言不发。柔雪从小家教十分严格，除了我以外从未让其他男人见过自己的裸体，但是柔雪知道老乞丐不是有意的，此刻也不知道该说什么好。&lt;br&gt;就在这时电话响起来了，「喂，慕小姐你好，我是张姐您在家吗？」「哦，你好，我在家」「好的，我一会就到」，原来是妻子平时雇的家政要来打扫卫生。妻子赶紧从房间拿出几套我不穿的旧衣服送给老乞丐便要送老乞丐出门，老乞丐以为柔雪怪罪自己赶紧解释道「大妹子，俺～俺刚才不知道你在换……」，「没事的，不要紧」柔雪轻柔的说道。&lt;br&gt;就这样老乞丐被柔雪送出了高贵而富丽的社区，独自走在大街上。此时的老乞丐完全被柔雪曼妙的身材和天使般的面孔深深的吸引住，嘴里喃喃的嘀咕着「太美了，这就是女菩萨嘛」。送走老乞丐，柔雪内心十分复杂，想想自己25岁如花般娇嫩的身体既然每一寸都被一个50岁的老乞丐一览无馀，感到非常后悔，后悔自己太不小心。&lt;br&gt;因为加班很晚才到家，走进卧室妻子已经睡着了。在乳黄色台灯的照绕下，妻子天使般的面容加上因为是侧卧着妻子又穿着一件大领口T恤，自然显露出一条性感的乳沟，这简直就是天使与性感的结合。若不是太晚了，不管再累我也要享受一番。回到客厅看见桌子上留着字条「老公，饿的话冰箱里有吃的，记得晚上不要吃的太多哦」，妻子一向都很温柔体贴。&lt;br&gt;公司因为要开展一个新专案，决定抽派我去负责，这是一个升职加薪的绝好机会。虽然家里并不缺钱，但是由于妻子的家境十分优越，身为男人的我总是希望自己在事业上有所成就，能够配得上妻子。所以我决定服从公司的安排。&lt;br&gt;第二天一早我便把这个情况告诉了妻子，虽然妻子很不情愿我离家这么久，但是妻子一向都很通情达理，也很尊重我的想法，只好同意了。帮我整理好行李，妻子埋怨我应该早点告诉他，这样也好提前请假送送我。我安慰着妻子「老婆，别担心我了，我又不是小孩子不认识机场啊，你快去上班吧，别迟到了」妻子依依不舍的去上班了，临走时嘱咐我别累坏了身体，一定要注意休息。就这样中午时我便乘坐公司订好的航班前往新的市场。第03章&lt;br&gt;回到桥墩下的老乞丐因为昨晚的眼遇而久久不能入睡，柔雪那天使般的面容和性感的身材尤其是妻子酥胸裸露用手拨弄头发的那一幕，一直深深的印在老乞丐的脑海中，老乞丐幻想着这个画面不知打了多少次飞机才累瘫下不知不觉的睡着。也许在这寒冷的夜晚，只有柔雪那完美的肉体才能癒合老乞丐满是创伤的心灵。&lt;br&gt;「嘀～嘀」一阵刺耳的汽车鸣笛声吵醒了老乞丐，老乞丐揉着眼刚想骂些什么，忽然看见前方一位大约二十出头的少女骑着车正朝这边缓缓驶来，当少女慢慢离近时老乞丐才发不是别人正是心中的女神柔雪。&lt;br&gt;只见柔雪清秀的面容，头上紮着一条齐腰的马尾辫，上身穿着一件乳黄色的敞胸式线衫外罩，里面配搭着一件白色的裹胸T恤，正好衬托出一个二十五岁女人完美的酥胸。下身穿着一件浅蓝色的九分式的低腰紧身牛仔裤，使得本来就圆润上翘的丰臀显得更加的翘挺。这身休閒的装扮顿时让柔雪仿佛又回到了青涩的二十岁。&lt;br&gt;老乞丐刚想上前为了昨晚的事道歉，只见柔雪好像就没看到他似的驶过桥墩慢慢的远去。老乞丐心中很是纳闷。&lt;br&gt;此时，校长室里校长正在训坼王刚「王刚啊王刚，你都老大不小了到现在都还没有一个女人肯嫁你，你不怕姨母临走都闭不上眼吗？」，原来校长正是王刚的堂哥。王刚这个四十岁的老男人至今未讨到女人，一是因为他丑陋的外表，肥头大耳的他无论到哪都是人还未到肚子先到，二是因为他好色见到漂亮的女人就会两眼放光直流口水，经常在外面寻花问柳而被逮进局子里。&lt;br&gt;「堂哥，我要娶媳妇，我就要娶慕老师这样的女人，我这辈子非慕老师不娶」王刚回道，校长桌子一拍大声道「你哪根筋不对啊，人家慕老师是结过婚的人，你怎么娶。何况慕老师的父亲还是院长，我可惹不起」，王刚嘴角一扬不懈的回道「结婚怎么了，现在结婚离婚的多了去了，你要想你姨母能安心闭眼，你就得帮我」，校长被这王刚气的双眼瞪的如牛眼一般。&lt;br&gt;柔雪其实看到了老乞丐，但是想到昨晚发生的事情却又不知该如何面对老乞丐，一时没有了主意，才装作没看见赶紧来到学校。「嘀～嘀」「慕老师你好，我是校长请你现在来校长室一趟，有要事相商」柔雪刚到学校就接到李校长的电话。&lt;br&gt;「李校长你找我有事吗」「慕老师请坐，慕老师今天真是清丽脱俗啊」李校长说道，「谢～谢」柔雪回道。「慕老师关于上次王刚的事情，我已经做了处理他已经被我撤除副校长一职，并扣罚了半年的奖金。不知道你对此次处理还满意吗」，善良的妻子回道「他可能也知道错了，这件事就到此为止吧」。&lt;br&gt;李校长说道「慕老师真是大度啊，这个王刚行为是龌龊了一些，但是他也是因为仰慕慕老师已久。加上家里老母亲病重，他是一心想找个媳妇回去让他母亲安心，才犯下这种错误」，柔雪听了李校长的话也不知该如何回答，只是心中泛起一丝内疚。李校长又道「实不相瞒王刚的母亲，正是我的姨母。姨母今生最大的心愿就是看到自己的准儿媳，可是这个不孝子就是不肯带个姑娘回去让姨母安心，要是慕老师肯帮忙假装我的弟媳陪我弟回去见一面姨母，姨母定能安心」。&lt;br&gt;柔雪回道「这怎么行，我是结过婚的呀」，李校长道「慕老师只是假装，也算是帮老人家安个心，说不定老人家一开心病情还能有所好转。慕老师你就帮帮忙吧，除了你这个不孝子说什么也不肯带别的姑娘回去」。善良的妻子沉默了许久，终于还是答应了。「慕老师，那说定了啊，我们后天星期六就回去」。&lt;br&gt;妻子不知道该不该帮这个忙，魂不守舍的上完了今天的课时。妻子下了班本来是想下班去逛街的，现在也没什么心情很快便回到了家。也许是累了妻子很快便睡着了，到了傍晚妻子才醒来，赶紧拿了衣服准备沐浴。&lt;br&gt;妻子拿着换洗衣服来到卫生间，调试水温准备沐浴。因为是高档社区，住宅挑高都比较高，这样给人空间更加的宽敞舒适，所以卫生间的窗户开的也较高，妻子自然也就没有在意。此时就在窗外的大树上有个身影正在窜动。&lt;br&gt;花洒雨幕中，一个朦胧妙曼的美人，寸缕不沾，肌肤白的如玉脂一般，浑身的水珠在她那凝脂般的肌肤上闪闪发光，晶莹剔透！雨点一般的水珠溅落在妻子高耸的胸部上，滑落至粉嫩的乳头上，由于妻子那饱满的乳房坚挺而上翘，水珠既又从红玉般的乳头滑落至乳房的下部，宛如一个大水珠下挂着一个小水珠。背后的水珠由妻子的波浪型的卷发上溅落在妻子圆润上翘的白臀上，水珠划了一道天下间最优美的弧线，来到一片幽黑的森林。水蛇般的细腰没有一丝多馀，修长粉嫩的双腿更是完美无瑕。此刻皎洁的月光映射在全身赤裸如玉脂一般的妻子的身上，仿似月之女神降临凡间。&lt;br&gt;「啊，救民啊」一阵呼救声打断了妻子享受沐浴的美好时光，柔雪细听之下发现既然是老乞丐的声音，赶紧擦干身体披上衣服来到门外。&lt;br&gt;只见两名社区保安死死的将老乞丐按倒在地，老乞丐哪是年轻保安的对手早已被制服老老实实的趴在地上。老乞丐嘴里不停的哀嚎着，表情好似很痛苦。「慕小姐，我们发现这个乞丐爬在树上意图不轨啊」保安说道，柔雪内心一惊「那我刚才沐浴，身体岂不是被看的一清二楚」。&lt;br&gt;善良的柔雪突然看到老乞丐的左腿正在流血，也顾不了那么多了，赶紧上前劝说保安放人，先救人要紧。&lt;br&gt;这两个保安可不知道老乞丐用眼睛将他们心目中女神的身体每一寸都赤裸裸的视奸了一遍，由于老乞丐见到心中的女神赤裸裸的站在离自己只有十米不到的距离，太过于激动既然在树上掏出他那黑乎乎的肉棒打起了飞机，才掉下树来。否则打死他们估计也不会放过老乞丐。&lt;br&gt;很快柔雪拨打了120将老乞丐送到了父亲的医院进行诊治。第二天一早老乞丐醒了，微微的睁开眼，只见温暖而明媚的阳光下一个秀雅绝俗的美人正对着自己微笑，老乞丐自言自语到「难道俺上了天堂？这就是天使吗」。柔雪温柔的说道「说什么呢？」，老乞丐才反应过来。&lt;br&gt;老乞丐害怕妻子因为昨晚的事怪罪自己而又再一次离开，慌忙解释道「大妹子，俺昨晚是想找你道歉的，哪知道那些保安不让俺进，俺只好钻狗洞爬了进来。进来以后俺又进不去门，又不敢大声喊你，心想上树通过窗户也许就能看到你」。&lt;br&gt;「我叫慕柔雪，你以后就叫我柔雪吧」妻子打断了老乞丐解释，善良的妻子觉得是因为自己之前的冷漠，导致了老乞丐受重伤从此以后变成瘸子，心里倍感愧疚，现在只想尽量弥补一些。看着左腿打着厚厚的石膏的老乞丐，善良的妻子眼睛开始有些红润了。&lt;br&gt;柔雪向学校请了假，回家让人炖了一些补品。顺便换了一身衣服，上身换了一件粉色的紧身线衫，下身换了一条褐色的中裙，头上戴了一个配有蝴蝶结的粉色头箍，便又回到了医院。&lt;br&gt;刚走到病房门口，发现老乞丐趴在了地上，妻子赶紧上前将老乞丐扶起来，问道「你怎么趴在地上啊？」，老乞丐满脸无奈的回道「她们都嫌俺脏，都不敢碰俺」，「大妹子」，「叫我柔雪就好了」妻子温柔的说道，「柔雪，你也别管俺了，像俺这样的人不配被人照顾，早死早好」说罢老乞丐低头呜咽了两声。&lt;br&gt;这下可深深的触动了善良妻子的内心，妻子眼眶泛着泪轻柔的说道「我在这里，我会好好照顾你的」。温暖的阳光下一个桃腮带笑，睫毛长长、眼睛大大、鼻樑翘挺的女人配上粉色的上装让柔雪女人味十足，就这样老乞丐边吃柔雪亲手喂的补品，边欣赏着如此美女。&lt;br&gt;老乞丐吃完看着柔雪渐渐睡着了，柔雪给老乞丐盖好被子气势汹汹的跑到了院长办公室，「爸，为什么我的朋友病房都没有人照看？」妻子质问道，「哦，爸爸实在太忙了，没有注意到你的朋友，他不是在VIP病房吗」，还说「你们医院的护士都不愿碰他，怎么照顾他啊」，「啊，怎么会这样，救人是医生的本职，怎么能嫌贫爱富呢？等会我来说说她们」「我的乖女儿别生爸爸气了」慕院长从小视女儿如掌上明珠般，从来是要什么给什么。&lt;br&gt;柔雪在爸爸那撒娇过后，又回到了老乞丐那，只见老乞丐一脸惆怅，柔雪问道「你怎么了？」老乞丐回道「俺有个兄弟要来看俺，可是俺没脸见啊！俺兄弟在乡下女人娶了，小洋房也盖上了，可是～可是俺还是个要饭的，唉！」「乡下人视无后为不孝啊，俺到现在连个女人都没，怎向兄弟交代，唉！」&lt;br&gt;原来老乞丐以前不是乞丐，年轻的时候老乞丐是个做小工的，这个兄弟也只是从小一起打小工的夥伴，并没有血缘关系。后来因为四十岁了还未见过女人身体，一时冲动偷看乡长家那肥婆，被人发现打成了内伤，终生不能做重活。老乞丐想想真是后悔啊，为了这么一个肥婆真不值得，和柔雪那身子简直就是仙女与母猪啊。&lt;br&gt;前一阵子老乞丐碰到一个老乡乞丐，便和他吹牛皮说自己找了个很漂亮的女人，没想到这个乞丐老乡回到乡下大肆宣扬。这不这个所谓的兄弟名为来看老乞丐，实则是来看老乞丐的笑话。&lt;br&gt;善良的柔雪听后顿感悲伤，心想难道穷人真的就不配拥有伴侣吗，想到这柔雪小声的说了句「等你兄弟来了，你就告诉他我～我就是你的女人」，老乞丐没有听清妻子说什么似乎有些高兴的说道「在俺们乡里，女人的身子要是被男人看了，那那个女人就算是那个男人的女人了，那肥婆不就算俺女人了？」，柔雪双颊通红的轻柔道「我的身子也都被你看了，那我不也算是你的女人了嘛」第04章&lt;br&gt;都是自己一手造成今天的局面，让老乞丐成为瘸子都是自己的错。反正也只是让老乞丐在家乡人面前重拾下自尊，这不也是一种弥补嘛」善良的柔雪安慰着自己。&lt;br&gt;「大妹子，大妹子，俺想解个手」老乞丐呼唤道，柔雪呆了片刻才明白老乞丐原来是要小便，柔雪赶紧将尿壶递给老乞丐，自己将身体背过去。&lt;br&gt;可是老乞丐一辈子没有这么享受过躺在床上小便，怎么也尿不出来。只好又说道「大妹子，俺从来没在床上尿过尿，这~ 这怎么也尿不出来啊。算了俺去厕所尿吧」。&lt;br&gt;柔雪赶紧出门想去找个护士或者男医生帮忙，谁知道护士们都嫌老乞丐脏，早已躲的远远的。柔雪无奈的回过头只见老乞丐说着便要起身，妻子赶紧过来扶着老乞丐，可是柔弱的妻子单用手臂怎么也扶不住老乞丐，没办法妻子只好将老乞丐左手划过头顶放在自己的左肩上，搀扶着老乞丐向厕所走去。&lt;br&gt;老乞丐一辈子都没想到能这样搂着一个娇嫩的美妻，心跳怦怦的加快，呼吸急促。老乞丐左手隔着一件薄薄的线衫，隐隐感觉到妻子那柔软，娇嫩的香肩。由于妻子如玉脂般的肌肤实在过于滑嫩，不知不觉妻子粉色的线衫已被老乞丐扯到一边，妻子那如鸡蛋剥掉壳般娇嫩的肌肤与老乞丐那黑乎乎树皮般粗糙的大手形成强烈的反差。</content></item></essay>