<essay><item><title>未婚怀孕小情侣(+孕妇)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;杜婉菁，今年芳龄18，某著名大学大一新鲜人。面貌姣好，身材高挑，秾纤合度，加上一双修长美腿，自入学起便吸引了校内男生目光，因此无庸置疑地成为学校校花。她身边从不缺追求者，却一个也看不上；她心中早被同系大二学长─柳裕凯佔据。裕凯是公认的校草，生得俊俏挺拔，家世背景显赫，柳家在学校当地可是望族。校内许多女生十分仰慕，但裕凯有了女朋友─同班同学龚怡千。她也是位“校花”级的女生，各方面条件和婉菁难分轩轾，不少男生亦为之倾倒。&lt;br&gt;圣诞节前夕，怡千和裕凯大吵了一架。因为女方另结新欢，提议分手。婉菁是在舞蹈社认识怡千的；怡千相当照顾这个学妹，婉菁也颇爱戴学姐，两人就成了无话不谈的姐妹淘，婉菁因而知道心仪对象和学姐正在交往。裕凯死命打电话想力挽狂澜，但徒劳无功。这时，他想起了婉菁！他赶忙连络，希望她帮忙和怡千求情。然而，即便婉菁出面好说歹说，照样无法唤回已逝的爱。裕凯放弃了最后一丝希望，选在自家附近的PUB包厢，约婉菁出来聊天、诉苦。&lt;br&gt;婉菁踏进包厢，只见桌面和地上散落十多个空啤酒罐。裕凯一个人坐在沙发上，满脸通红，已喝得烂醉。这时，电视播放着GeorgeMichael的经典名曲LastChristmas。歌词内容触动了他感伤的情绪，手中一瓶海尼根啤酒「咕嘟咕嘟」迅速灌进喉头。婉菁关上门，裕凯这才意识到有人进来。回头一望…茫茫中竟把眼前的婉菁当成了怡千。他猛地站起，扑向婉菁，把她堵在门边，开始疯狂亲吻。婉菁脑中幻想和裕凯在一起很久了，可是一直不敢讲明。今天是个大好机会，虽然酒气扑鼻而来，但她毫不拒绝，接受热烈拥吻。&lt;br&gt;裕凯把婉菁向包厢内拉，不一会儿双双倒在沙发上。他贪婪地吻着她的额头、耳垂、鼻尖、双颊，还有那丰美滚烫的唇；手找到连身洋装的拉鍊，轻轻一拉，洋装就从婉菁脚边滑落，身上只剩下水蓝色的胸罩与内裤。裕凯转移阵地，吻上粉颈、香肩，把头埋进了乳沟。&lt;br&gt;「噢！裕凯…裕凯…」婉菁轻声呻吟着，手紧抓着他的肩头。裕凯把胸罩往旁边一揭，开始搓揉胸前粉红的蓓蕾，并津津有味的用嘴品嚐。婉菁禁不起挑逗，全身酥软，心跳加速，轻声呻吟道：「呜…好舒服…」&lt;br&gt;裕凯的吻持续向下探索，上腹、侧腹、肚脐、小腹，最后停留在神祕三角地带。「呀~~不要…」婉菁娇声说道。彷彿置若未闻，他粗暴地把最后一块遮挡的布料褪去，开始玩弄双腿间敏感的禁地。&lt;br&gt;「呀~~啊啊…」下身传来的刺激冲击着婉菁，她感到那里已经渐渐濡湿。这征兆激发了裕凯的雄性慾望，借着酒精催化，已经无法克制了。他火速脱掉身上所有衣物，将巨棒挺入婉菁体内。&lt;br&gt;「呜~~啊…」由于是性爱初体验，婉菁刚开始感到一阵疼痛。随着裕凯一次次规律且有力的抽动，她紧锁的眉头开始舒展，之后便习惯这感觉，陷入了欢愉。她双腿紧紧夹住裕凯，使两人更紧密地接合。当下她好希望时间停滞，能继续和心爱的男生缠绵。喘息声、呻吟声回荡在包厢内，墙上时钟继续移动着…&lt;br&gt;隔天早上，裕凯缓缓醒来，发现婉菁睡在身旁。他吓了一跳，脑中回想着昨天所发生的一切。此时婉菁也醒了，看见他错愕的表情，感到有些害羞。裕凯忙说道：「昨天的事…真是对不起！」婉菁癡癡看着他，半晌才说道：「没关系！其实…其实我…我是自愿的，因为…因为我喜欢你！」她的声音越来越小，小到融化在空气中。&lt;br&gt;裕凯楞了一下，他没想到面前的女生居然如此表白。打量婉菁全身，该多的多，该少的少，该凸的凸，该瘦的瘦，绝不比前女友差；但总觉得不对劲。最后他才说道：「不好意思，时候不早了…约改天吧！」这下换婉菁呆住了。她竟忘记回答，眼巴巴看着裕凯离开。她顿时感到难过，心想自己和他应该是不可能了。从此，她遇见裕凯总是躲得远远的，纵使在课堂上，也不敢回头望。&lt;br&gt;时间悄然流逝，流过了农历新年，流过了寒假，转眼来到阳春三月。过去这段期间，婉菁每天清晨总是会吐，食欲不振，脸色苍白，裕凯在校园早注意到了。他很想问个明白，婉菁却老回避他。于是一个周六，他传了则简讯给她：「今晚八点在上次的包厢见面，不见不散！」&lt;br&gt;收到这封简讯，婉菁心情起伏不定。她原不想赴约，可是八点半时，裕凯传来第二封简讯：「我在等妳。」九点又收到第三封：「我衷心期望妳来。」她改变主意，穿上衣柜里最辣的衣服─一套黑色雪纺纱短裙，背后开到腰际，正面深邃V形剪裁使她丰满的上围呼之欲出，裙摆只遮住三分之一大腿，足蹬黑色长统靴─出门了。&lt;br&gt;等她出现在PUB，已近晚上九点半。她正要推门进去，手机又响了。裕凯听见铃声，忙抬起头，看到婉菁立在门口。他激动万分，关上门，把女孩拉到身边，慢慢说道：「婉菁，我想过了。其实…我也喜欢妳。妳…愿意…做我的女朋友…吗？」&lt;br&gt;婉菁内心澎湃不已，眼泪夺眶而出，她已经等这个答案很久了。她主动投入裕凯怀抱，玉手正好拂过他的下体。他下身一颤，说道：「我是真的喜欢妳。我发誓…我会和以前对怡千一样对妳…不！比那更好！」&lt;br&gt;婉菁水汪汪的大眼看着裕凯，不知不觉两人愈靠愈近，嘴唇差点碰上。她想稍微退后，裕凯却将她拉回，吻上了她的唇。然后和前次相同，两人倒在沙发上。这次裕凯不再犹豫，将手伸入婉菁裙内，脱下黑色蕾丝内裤，掏出勃起的巨根，开始翻云复雨…&lt;br&gt;欢爱到一半，婉菁发觉小腹隐隐作痛。毕竟是和心上人“炒饭”，她忍痛继续着，直到裕凯筋疲力竭的射出为止。他倒在婉菁身旁，让她倚靠在自己身上。突然，疼痛转为剧烈，婉菁还以为按着肚子就过去了，没想到完全没用。此举惊醒了裕凯，连问怎么回事。她表情扭曲说道：「我…我…小腹…好…痛…」裕凯马上抱起婉菁直奔医院，结果出炉：婉菁已怀孕3个月，而且还怀双胞胎！两人大吃一惊，回想什么时候“中奖”的，突然想起就是在…PUB里的第一次。&lt;br&gt;回家路上，两人讨论起后续事宜。婉菁说道：「我想生下孩子，好吗？」&lt;br&gt;裕凯歪头想了想：「妳之后上学要怎么办？万一出意外，那就…」&lt;br&gt;「不，不会的。」几滴珠泪在婉菁眼框里打转。「我想生。即使以后你不要我，还有孩子可以陪伴我…」&lt;br&gt;「傻瓜，我怎么会抛弃妳？」裕凯抹掉眼泪，抱着她笑道：「妳是我今生最重要的人，我还怕妳不要我呢！如果妳想，就生吧！到时我陪妳。」&lt;br&gt;裕凯把婉菁送回家。婉菁双亲自幼去世，是由叔叔和奶奶拉拔长大。叔叔是城里知名企业的老板，因业务需要去了日本；奶奶则回老家探访亲友，两人都许久之后才回来。至于裕凯的父母常年待在国外，也是经常不在家。就这样，那晚裕凯就睡在婉菁家，两具赤裸的年轻躯体紧紧交缠着…&lt;br&gt;又过几个月，暑假将届，婉菁的肚子已然隆起。为了不被他人看出，她买了大一号的衣服，外面再穿上宽松的外套以为遮掩。可是腹部一天天成长，迟早会穿不进去。未雨绸缪起见，她谎称是为表姊购买，去订了些最大尺码的衣服。另外，两人决定暑假到柳家买在海边的别墅去。那地方僻静，适合养胎。之后，他们到妇产科诊所做产检。医生指出婉菁肚内双胞胎一切正常，但因子宫颈窄小，所以生产时可能有不少风险。&lt;br&gt;面对这天外飞来的不幸消息，回到家，裕凯就握住婉菁的手，说道：「我看…我们别生了，好吗？」&lt;br&gt;婉菁低下头，彷若在沉思。但不一会儿，裕凯看见有水滴自她脸上滑落。扶起脸，却发现她已泣不成声。他心疼地将她拥在怀里，温言道：「傻瓜，别哭了。我知道妳想生小孩，但医生说妳会有危险的。」&lt;br&gt;婉菁止住哭泣，脆弱又坚强地说：「我明白，但我不忍心终结两条性命。孩子来不及看到这世界就走了，多可怜啊！我不怕，裕凯，我真的不怕。他们已和我相处了近六个月，我舍不得啊！拜讬，生下他们吧！」&lt;br&gt;裕凯鼻头一酸，说道：「我知道我无权改变妳的决定，但妳想想，面对同学、朋友，妳如何自处？要是不小心撞到怎么办？孩子生下后，我能做什么？」&lt;br&gt;婉菁说道：「放心！穿着大尺寸的衣服，总能遮掩一些，就当我吃胖吧！反正只要实情不讲白，没人会知道。至于孩子…交给我奶奶吧！就说是我一个朋友的姐姐的。裕凯，一切拜讬你了。」他总算点头答允了。&lt;br&gt;暑假才开始，两人便动身出发。柳家别墅位在海边小丘上，需坐车前往。一路上颠簸把婉菁折磨得极不舒服，结果下车就吐了，脚步也站不大稳。裕凯赶紧挽住她，走进了别墅，两人口中的秘密天堂。&lt;br&gt;婉菁妊娠反应更加严重了。因为怀孕关系，乳房再次发育肿胀，臀部也变翘，全身曲线有另一种迷人风采。裕凯看得心痒难耐，数次碰到婉菁身体，却都被她一手推开，他只能继续等待机会。&lt;br&gt;一天，风和日丽，阳光普照。裕凯牵着大腹便便的婉菁，走了二十五分钟左右，来到游人如织的沙滩。搭起遮阳伞，舖上软垫，婉菁褪去宽大的白色连身洋装；底下穿着两截式浅蓝色碎花泳衣。&lt;br&gt;「小心，太阳很毒，千万别晒伤了。」裕凯慢慢扶婉菁坐下，体贴地为她擦起防晒油。他的手缓缓划过婉菁的脸庞、颈肩、背部、手臂、双腿、胸口和腹部，力道掌控得恰到好处，像在做SPA按摩一样。婉菁舒服地轻哼出声，裕凯下身开始发胀。但附近人多，不好下手，只好帮她戴上太阳眼镜和遮阳帽，自个下水凉快。&lt;br&gt;半小时后，裕凯回到婉菁身边，对她说：「来海边不碰水，尽待在岸上，有什么意思？」于是扶起她就往海里走，婉菁只好半推半就地跟了去。&lt;br&gt;走进浅水处，裕凯要婉菁蹲低身体，他则从后方环抱住她的腹部。一阵浪打来，沁凉的感觉流遍全身，肚里的胎儿也踢动了一下。裕凯贴近她耳边说道：「宝贝，妳多久没亲近过大海了呢？你看肚里的孩子多高兴啊！」说完不住抚摸着隆起的肚皮。&lt;br&gt;婉菁没答话，只是静静地让裕凯抱着。他的手不安分地移到胯间抚摸，婉菁加紧双腿，轻哼道：「不…不要…」裕凯没有理会，手上加大力道，膨胀的下身顶住婉菁臀部，沿着股沟磨蹭。&lt;br&gt;「不…不行…不…可…以…」婉菁抵抗渐趋激烈，手不断想推开裕凯，身体不断想扭动挣脱。裕凯知道女方已经感到不舒服，只得放开。她整理好情绪，才开口说道：「我们该回去了！」&lt;br&gt;当晚，婉菁刚洗好澡，罩上浴袍，突然脚底一滑。「啊~~」她大叫一声，裕凯火速赶到接住，她才没摔倒。慌乱中，她的手摸到裕凯下身；裕凯接住她时，正好扶到浑圆的肚子和胸部上。两人顿时尴尬万分，裕凯连忙扶起她，自己走回客厅继续看电视。婉菁重新穿好浴袍走了出来，远远看到裕凯短裤底下已然挺立。&lt;br&gt;裕凯本是冲劲十足，很敢玩的。但最近婉菁一直推辞，所以只好克制下来。婉菁做到他身旁，握住了手，问道：「你…已经…忍不住了吗…」裕凯默然。她叹了口气，解开浴袍，里面一丝不挂。&lt;br&gt;裕凯吓了一跳，说道：「婉…婉菁…妳…」她轻柔抚摸着他的下身，点了点头。他明白了意思，二话不说脱下短裤，把婉菁按在沙发上，开始疯狂地爱抚、轻吻。婉菁闭上眼睛，没有抵抗，算是给裕凯报偿。&lt;br&gt;裕凯见婉菁下身已慾水横流，便将巨棒挺入了婉菁蜜穴。由于许久未亲密接触，两人饥渴地交融在一起，换了好几个体位，持续数个小时，才终于告一段落…&lt;br&gt;暑假倏地过去，婉菁转眼已经到了怀孕晚期，腹部越来越大，近来身体活动也越来越不方便。裕凯心疼她，两人商量许久，做出重大决定：两人双双办了休学，以专心等待生产。&lt;br&gt;金黄色的夕阳洒在开阔海面上，十分美丽。婉菁站在阳台，双眼直直望着这美景。裕凯缓缓由后方走来，搂住了她。婉菁轻声说道：「裕凯，谢谢你…谢谢你愿意放下一切，继续陪我。」&lt;br&gt;裕凯回道：「傻瓜，我怎么可能不闻不问，置心爱的人于不顾呢？我不会离开妳的，我也不后悔做出这样的决定。」&lt;br&gt;</content></item></essay>