<essay><item><title>干对方老婆给对方看</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;上午我必须上班，已经有些疲惫，加上喝了点 酒，我慢慢也进入神游状态，眼皮都快合上了。这时文生凑到我耳边说了一句话：「要不要看我老婆的奶子？」顿时我整个人清醒了一半，一脸不敢置信地看着他，真的假的？这么即兴表演啊！&lt;br&gt;我看看他老婆已经呈现半昏迷状态，再望着我老婆，撑在那努力地睁开眼睛看着电视。所谓恶向胆边生就是这样，当下淫心大起，我连哄带骗让老婆先进房睡觉，便和文生展开了原始的兽性。&lt;br&gt;文生等我出房门后二话不说绕到他老婆身后，双手轻轻的解开淑芬的釦子，映入眼帘的是淡蓝色蕾丝胸罩包复着Ｄ罩杯的雪白乳房，看上去似乎很饱满，涨卜卜的肉球都快撑开的样子，看到这我不由自主地咽了口口水。白皙的美乳随着呼吸的起伏，他妈的，那果然真像海浪波涛，必定会让人晕船。&lt;br&gt;看文生一脸邪淫的笑容又略带着点骄傲，似乎在说：怎样？我老婆正点吧！靠！如果这时我如果否认就是违心之 论了，我老婆也不逊色呀！但是眼前这个女人真的是一极棒的尤物。&lt;br&gt;此时灵光一闪，我示意文生等一下，迅速 走进房间拿出我的数位器材，文生看到我拿着相机以及摄影机出来，还没等我开口就用表情表示赞同。其实我是要他两者选其一，哪知道他都要。这时他把淑芬的胸罩给往下拉扯，登时两颗浑圆的乳房像浪涛般往外翻跳出来，看得我都恍神了，而那尖端的褐色乳头正在向我打招呼，真想狠狠的往乳头上疯狂的吸舔。果然亲眼见识到比起照片好上太多，乳房还真他妈不小啊！害我看得都忘记要拍照片。&lt;br&gt;这时文生走过来向我接过相机，示意要我过去把玩他老婆的乳房。好吧！美乳的玩弄所有权人都给我权限了，自然我不会客气的。绕到淑芬身后，还有点像做梦似的不真实感，我当着另一个男的面玩他老婆的乳房？&lt;br&gt;我双手一下去就五指金龙的爪型整个扣抓那豪乳，正点，实在太正点、太销魂了！果然不是梦境，包不住的大乳在手掌下柔软的触感真是说不出的满足，纵使老婆的乳房我玩得很透彻，但是不同的奶子抓起来心理的感觉却是大大不同。&lt;br&gt;我抬头看着文生，双手不停地揉着向来只有他可以玩弄的美乳，他似乎看得出神，连相机也忘了要拍。随后我双手食指以及拇指分别夹住那褐色的乳头开始搓揉，两个指头来回摆动，乳头也随着指间的力道而扭转着。&lt;br&gt;此时淑芬身体抽动一下让我吓到而停下动作，看看淑芬又没反应才继续搓揉的动作；文生倒是很镇定，已经开始拍起照片。&lt;br&gt;文生：「等一下。」&lt;br&gt;我：「怎么？」&lt;br&gt;文生：「不要动，因为在动，拍起来手部的地方有些模糊。」&lt;br&gt;依照文生的要求，我的动作没有变，只是要停格让他拍几张清晰的。两指依旧捏着乳头，然后往前拉着，乳头被我微微拉长，而柚子形状的乳房也因为我拉扯乳头而往前延伸呈笋子状。&lt;br&gt;玩弄淑芬的乳房已经不能够满足我了，我非常想吸吮那乳头，但是不确定文生会答应，不过我不想问他的了，直接坐到他老婆身旁，托起一颗雪白的乳房就低头下去含住那些微红肿的乳头。&lt;br&gt;我也没打算看文生的反应，总之我吸吮乳头之后他没有阻止我的动作。开始用舌尖轻挑着乳头，顺着乳头的周围画圆的舔着，一圈又一圈绕着乳头转着，又时而连同乳晕整个含进口中吸吮。伸出手揉着另一颗乳房挤压着，乳房随着我手指的搓揉力道凹陷、变形。慢慢的，感觉到淑芬的乳头在我舌头的刺激下已经肿涨尖挺了起来。&lt;br&gt;这时我整个口含住乳头用力吸吮，乳晕慢慢缩小集中，而乳头越来越大。受到淑芬身体的自然反应的鼓励，更是卖力地吸吮那为我发涨的乳头。淑芬嘴里发出微微的哼声，想必是爽起来了，我不顾淑芬是否会醒来，舔着乳头的力道越来越重，红肿的乳头随着舌头刮着的方向而拉扯着，舌尖往上提，乳头就往上摆；舌头向下抵，乳头便向下倒。&lt;br&gt;这时嘴巴移开抬起头来，看着淑芬的乳头布满我贪婪的口水。我望着文生，他那种不敢置信的表情，曾经，那曾经只给他把玩的美乳在今天被另一个男人给彻底玩弄了，不过看来他兴奋异常，我发觉到他裤裆是凸起的。&lt;br&gt;我猛然低头下去继续舔拭整颗乳房，并且更加摆出贪婪淫恶的嘴脸，好让文生看看他爱妻的乳房是怎样被恶狼给蹂躏，从索骨一直舔到乳房浑圆的下缘部位不停地来回。&lt;br&gt;而相机此时终于又开始发出声音，我看着镜头继续我淫邪的行为。我想够卖力演出了，两颗沉甸甸的大奶子满布我品嚐后的大量唾液。&lt;br&gt;突然脑中又闪过一个念头，我何不试试看他老婆的下体？我撩起淑芬的长裙回头看了看文生，不过他似乎没有啥反应，不知道是认为可以还是不知道我要做什么。&lt;br&gt;也没再表示什么我就转头继续做我该做的，把裙䙓拉至小腹的位置，看见淑芬穿的是和胸罩成套的淡蓝色蕾丝内裤，而黑色的阴毛有几根透过蕾丝的镂空细缝钻了出来。我手一伸，很熟练地把她其中一条粉腿就架在沙发上。&lt;br&gt;此时文生突然走到我旁边很轻声地说：「这好吗？」&lt;br&gt;我：「如果你认为不妥，我马上停止。」&lt;br&gt;文生：「不是，我的意思是我老婆只是酒醉，并不是昏死，我怕她惊醒就不妙了。」&lt;br&gt;我：「也是，我也怕你老婆惊醒。不过你看看这。」我指着淑芬内裤包复着肉穴的部位。&lt;br&gt;文生：「……」此时文生并没有说话，只是吞了口水看着她老婆因为润湿的内裤中裆。&lt;br&gt;我：「怎么？还继续下去吗？虽然我想继续，不过你要我停止，我就马上住手。」&lt;br&gt;文生：「马的，豁出去了，被发现也没有关系了。」&lt;br&gt;虽然我的脑袋现在充满了精虫，不过我觉得文生却是精虫都快要从毛细孔喷出来了。听到下达的格杀令，我也不迟疑就隔着湿润的内裤用食指刮着肉穴，文生不知何时已经拿着ＤＶ在拍着。不过我实在不想这样慢慢来，真想一探美丽肉穴的真面目，马上拉开中间的裆布，晶莹黏稠的淫水已经把肉穴给复满了。靠！真是他妈的鲜嫩鲍鱼肉啊！我心中如此呐喊着。&lt;br&gt;泛红的阴部流出的琼浆玉液，在光线的照射下实在美不胜收，忍不住内心的冲动，舌头马上先往肉穴给舔上去，顺着菊花蓓蕾一路滑过柔嫩洞口的皱褶肉片再到微鼓的肉芽，舌头上刮下大片的淫水。这女人肉穴羶腥的骚味实在令人通体快活，虽然味道每个女人都是一样，不过能一嚐别人老婆的淫水以及闻着骚屄的自然催情气味，真是无比的畅快。&lt;br&gt;品嚐过鲜嫩的骚屄肉之后，我接着用食指轻轻来回抚摸着肉芽，这时淑芬娇唇发出轻轻的哼声，并且肉穴的淫水不断流出。哼声越发急促，我食指的力道与速度也加重加快。&lt;br&gt;在我的努力之下，肉芽已经通红肿涨，完全凸了出来露在穴肉外，包复着肉穴的两片皱褶红肉也因充血而呈现肥滋滋的模样。穴口已经完全打开，不再是紧闭的状态，从一开一合穴口看去都稍微能看见阴道内壁，这个反应正是淑芬的骚屄想要肉棒塞入充实的讯号。&lt;br&gt;我掏出早就已经抗议而满布青筋的肉棒，但这是最后一道关卡，还是要尊重用穴人的感受。我又再次望着文生，等待他再次下达绝命追杀令，我希望他能够答应，都已经到了这步田地还踩煞车吗？他不答应我也要提枪快跑前进，何况淑芬的骚屄都传递着迫切需要肉棒抽插的反复开合动作。&lt;br&gt;文生：「用你的肉棒插进我老婆的穴内去，让这外表冷淡的骚婆娘给你干到穴肉都翻出来，把她的穴给干肿。」文生边套弄自己的肉棒并且很期待的说着。&lt;br&gt;我：「会的，不只要干到你老婆穴肉翻出来，我还要在她穴内播种。」&lt;br&gt;文生这家伙居然早就掏出自己的肉棒套弄起来，连我都没发现。废话不再多说，愤怒的肉棒已经抵在氾滥成灾的穴口。我看着淑芬美丽的脸庞，心中浮现在淑芬身上一逞兽慾的淫念大起，让我干翻这美丽人妻吧！&lt;br&gt;此时，突然眼前一对眼睛看着我——文生他老婆大人正看着我……&lt;br&gt;我和文生快速的对看了一下，又转回看着他老婆，紧接着看了下方准备交合的部位，瞬间的念头闪得很快，一不做二不休，身体往前一挺，肉棒整根没入了滑溜的肉穴里。淑芬哼叫了一声，我开始抽动起来，那湿润的穴肉内壁给我的刺激居然是这样强烈的冲击，这种奸淫人妻的快感实在太销魂了，而且还在她老公面前。&lt;br&gt;随着我的前后抽插，淑芬的美乳也随着韵律而上下摆荡。她醒了，他老婆醒了，但是我和文生已经失去理性，淑芬却也只能在那「哼哼啊啊」的娇呼着。&lt;br&gt;听见淑芬的哼叫声让我更为受用，九浅一深的用龟头肉冠慢慢的刮着淑芬的阴道，肿大的龟头几乎抽离穴口再慢慢的滑入最深处顶撞着，两片肥大的阴唇包裹着肉棒，随着肉棒不停的前后律动而翻进翻出，而淑芬的淫水也大量的从交合处不断流了出来，顺着略肿的泛红阴部流到菊花蓓蕾。文生也没閒着，他把这淫靡的美景通通给纪录下来。&lt;br&gt;淑芬看着他的举动，但是眉头深锁，轻柔的娇喘声似乎对抗着原本该有的怒意，这种极大的羞耻感让淑芬的肾上腺素直冲顶端而使得全身泛着潮红。我感觉到淑芬的穴内越来越显得湿滑，越是抽插她的骚屄越是感到滑溜，想必这种无地自容的羞愧让她不自主地淫水大量湧出。&lt;br&gt;此时文生把ＤＶ放在角架上对准我俩的位置后，走过来挺着肉棒凑到他老婆嘴边，淑芬一看见肉棒伸手握住就往嘴里送，并且卖力地吸吮起来，以致于双颊凹陷，并不断地发出口水「滋滋」的套弄声。&lt;br&gt;我开始快速的抽插，干得淑芬都快含不住文生的肉棒，有时还不停的滑出嘴巴，以致于唾液不停的从嘴角流出。但是文生的肉棒一掉出她的朱唇，便很急的再吸进去，并且开始用手一起套弄她老公的肉棒。握着肉棒的手套弄速度越来 越快，用舌尖抵在龟头肉冠的下缘来回舔着。&lt;br&gt;突然文生表情有异样，并且呼吸急，看来是快要喷发精液了。果然马上听到他「啊」了一声，他抓着他老婆的头，把满满的精液都灌进她嘴里。&lt;br&gt;文生整个人不动，肉棒依然留在她老婆嘴里，而他老婆的嘴只吸住马眼的部位，手腕则是很慢地来回摆动，但是手掌用力握住肉棒由内往外挤压，似乎要把她老公的精液一滴不剩的给吸干出来。&lt;br&gt;文生抽出肉棒，精液 从淑芬嘴里微微的流出一些，这时我看了文生的肉棒还处于坚硬的状态，示意要他接棒。我抽离淑芬的肉穴，他便把淑芬扶起来并且让她变成狗爬式趴在沙发上，他双手按在淑芬的肥屁股上头，肉棒一挺就迅速抽动起来，当然我也没有閒着，把沾满淫水的肉棒就往淑芬嘴里送。&lt;br&gt;或许已经到了这样的情况，之前再如何不喜欢口交或是吞精，只怕这时已经失去理智而不顾一切了，纵使这根肉棒是其他男人的也是来者不拒。看着一个美女握着我的肉棒用那灵巧的舌头顺着龟头肉冠绕圈舔着，真有种说不出的侵略成就感。&lt;br&gt;文生从背后干着她老婆，她老婆那两颗肥乳有如挂钟在那前后摆荡，我双手一伸握着那包不住的大奶恶狠狠地掐着，并且不时变换着紧捏乳头。&lt;br&gt;突然淑芬也用手握住我的肉棒开始套弄，加上温滑湿暖的舌头不停的舔着马眼，我也快受不了淑芬这样的攻势，我快被她给溶化了。我低头看着淑芬，淑芬媚眼如丝的看着我。&lt;br&gt;淑芬：「葛格，美眉喜欢吃你的懒叫。」&lt;br&gt;靠！致命的一击，在力守最后江山的保卫战，我输了。这句下流淫荡的话语终于让我投降了，放尽全身力气的我一洩如注的喷发出来，淑芬来不及反应而让精液喷洒在她美丽的脸蛋上，随即很快地含住龟头，并且也开始用力挤压我的肉棒。这时我全给她了，她要吸干就让她吸干吧！&lt;br&gt;突然间房门用力关上的声响：「砰！」我肉棒软掉了，迅速 且立即的瘫软，文生也迅速抽离她老婆的肉穴，而淑芬更像是从梦中醒来似的双手掩面蜷曲在沙发上。&lt;br&gt;我和文生呆站着约有半分钟，文生首先打破寂静。&lt;br&gt;文生：「怎么办？」&lt;br&gt;我：「现在头大了。」&lt;br&gt;文生：「你们之前不是也有交换的意思？这应该不会太糟。」&lt;br&gt;我：「我想不是太妙，不然关门声怎么那么大声？不过先别管这个，先处理那个吧！」我手指了淑芬。&lt;br&gt;文生走过去他老婆身旁，手搭在淑芬肩膀上。&lt;br&gt;淑芬：「不要碰我，你们两个王八蛋不要碰我！」&lt;br&gt;</content></item></essay>