<essay><item><title>娇妻健身活春宫(2)</title><author>床上伴侣</author><content>「你是说……」张东涛道，「偷拍。」&lt;br&gt;「不错！」我说，「然后要挟她，她不就是你长期的玩物了吗？」&lt;br&gt;「妙！」张东涛兴奋地说。&lt;br&gt;在我家里，李晶伏在丈夫胸前问：「你还爱我吗？」。&lt;br&gt;「当然。」我随意地回答着。&lt;br&gt;「我真的很爱你。」李晶又说。&lt;br&gt;「我也是。」我被感动了，轻轻搂着妻子，「我们永远不分开。」&lt;br&gt;「真的？」李晶眼睛里闪着泪光。&lt;br&gt;我脱着妻子的衣服，李晶有些轻微的拒绝，但还是配合了我的动作。&lt;br&gt;我在李晶身上忙活了几下就气喘吁吁地射了精。&lt;br&gt;「嗯……」李晶发出轻轻的叫喊。&lt;br&gt;健身房里，我藏在休息室里屋，我手里握着相机，口水都快流出来。心想，等一会儿将观看一场活春宫，照片一定多留几张，自己或许也可以趁机佔点便宜呢。&lt;br&gt;九点多了，我听到脚步声。&lt;br&gt;「我只和你说几句话，决不再侵犯你。」张东涛的声音，「真的！相信我。」看来，那个女人后悔了，不大想来。&lt;br&gt;门打开了，进来两个人，紧接着是关门的声音。&lt;br&gt;「我不能对不起我丈夫。」一个女人的声音。&lt;br&gt;我一听之下，如同五雷轰顶，这不是自己的妻子李晶的声音吗？&lt;br&gt;只听李晶继续说：「我们就此分手吧，免得将来铸成大错。这种……偷偷摸摸地……我害怕。」&lt;br&gt;「别怕！」张东涛说，「宝贝，有我在。」&lt;br&gt;「你别碰我！」李晶的声音。&lt;br&gt;我呆住了，「这不是做梦吧？」对自己忠贞不二的妻子竟然……而自己还帮助别的男人玩了自己的老婆。我不知该如何是好，心想：我如果这时候出去，根本扭转不了老婆李晶已被张东涛玩过一次的现实，同时也会很丢我的脸面，以后在同事张东涛面前更加抬不起头来的，如果让其他同事也知道了，我还怎么在单位上混呢，这种事可谓家丑不可外扬，只能咬碎牙齿往肚里咽。…。…。…。…。…。慢慢地，一种好奇加刺激的心情战胜了理性。…。…。…。我也确实很想看看老婆李晶被别的男人肏弄着的绯迷景象，于是我怀着羞辱、兴奋、激动的心情，从休息室里屋的小窗户中向外偷窃。…。…。…。&lt;br&gt;只见张东涛搂过李晶，「亲热亲热！想死我了。」&lt;br&gt;「不……不要……我……总有犯罪的感觉。」李晶挣扎着。&lt;br&gt;「来吧！最后一次。」&lt;br&gt;「不……放开我……求你了……」&lt;br&gt;「你答应我最后一次，我就放了你。」&lt;br&gt;「你……你……」&lt;br&gt;「最后一次，我真的好想你。」&lt;br&gt;「啊……你别把我衣服撕了……呜……别脱我的衣服……」&lt;br&gt;「快快，我等不及了。噢……都脱光！」&lt;br&gt;「啊……拿开你的手……你这么卑鄙。」&lt;br&gt;两人扭打扯在一起。…。…。…。…。…。&lt;br&gt;看到可爱的娇妻李晶被张东涛扯来拽去的那种绵羊遇到色狼的狼狈样，我收回目光，低头思考着。…。…。…。我心跳加速，双手颤抖，「是不是该阻止他们？」我心中一团乱麻。&lt;br&gt;「可是……太丢人了……怎么向李晶解释……」&lt;br&gt;「唉……别把我的衣服乱扔。」李晶的声音。&lt;br&gt;我赶紧抬起头来，一看，我老婆李晶的衣服已经全被脱光了，一手摀着下体，一手摀着一个上翘的大乳房，脸上通红。…。…。…。…。…。真正的美人出浴图呀，苗条不失丰满，白晰嫩滑的皮肤，诱人性感的嘴唇，以及迷离害羞的杏眼。…。…。…。…。看得我也兴奋起来，下面的肉棒早就雄起。…。…。…。…。…。&lt;br&gt;「咦？你的毛毛这么短啊？」&lt;br&gt;「讨厌……不要……让我出去！」&lt;br&gt;「嘻嘻……你光着身子出去吧！」&lt;br&gt;「你……你……」李晶气得说不出话来。&lt;br&gt;「答应我，最后一次。」&lt;br&gt;「不……啊……噢……」&lt;br&gt;原来张东涛早就忍耐不住了，猛扑了上去，双手将一丝不挂的李晶抱了个满怀。&lt;br&gt;「别乱动！」张东涛威胁着，「否则，我告诉你老公，说你勾引我！」&lt;br&gt;「啊！你……千万不要……求求你……不要告诉别人……」&lt;br&gt;「你听话不听？」&lt;br&gt;「我……我听话……求求你……不要告诉别人……」李晶哀求着，不敢再挣扎了，任由张东涛抱着她。&lt;br&gt;此时，我的内心又开始纠结起来，只好痛苦地抱住头，「我该怎么办？我该怎么办？我该怎么办？」&lt;br&gt;只听张东涛又说：「你看，你都湿了，还说不要！坐到桌子上！」&lt;br&gt;「呜……」李晶双眼含泪，无奈地发出一声呜咽。&lt;br&gt;「对，双腿劈开，再大点。」&lt;br&gt;我又偷偷探出头从小窗口往外看去，只见妻子李晶雪白的屁股正坐在桌子边上，张开大腿，阴唇正好对着我。她无力地坐在桌子上，双腿大大张开着，等待着另一个男人，也就是她的健身教练，更是我的同事―――张东涛的第二次奸淫。&lt;br&gt;我睁大双眼，眼睁睁地盯着张东涛挺着粗大而又红红的阳具瞬间插了进了我老婆李晶的阴唇中。&lt;br&gt;「啊……」受到大号阳具冲击的李晶喊叫着。…&lt;br&gt;「舒服吧？」张东涛问，快速地抽插着。&lt;br&gt;「啊……」李晶仍然被冲击着。…无语中。…&lt;br&gt;「比你老公怎么样？」&lt;br&gt;「呜……别提他……」&lt;br&gt;「说！」&lt;br&gt;「呜……」&lt;br&gt;「你敢不说！」张东涛威胁，「明天我就告诉你老公！」&lt;br&gt;「不……不要……我说……我说……很……舒服……」李晶竟然屈服了，真是性能使人昏晕，她可能失去了理智，不知道自己从来没告诉过张东涛有关老公的事情，他怎么可能知道自己老公是谁呢。&lt;br&gt;张东涛心想我在偷拍，有意在我面前卖弄，九浅一深大干起来，整个休息室里都是「滋滋…啪啪啪…」地插穴声和“噢…噢…啊…嗯…噢噢…”李晶的呻吟声，活像一部真正的A片拍摄现场，直看得我两眼发直，血脉贲张，用手套弄起自己的肉棒来，几乎忘了女主角是自己心爱的娇妻李晶了。&lt;br&gt;只听张东涛又问：「比你老公插得舒服吧？」&lt;br&gt;李晶逐渐进入状态，「嗯……舒服……好爽…涛涛教练…。」&lt;br&gt;「那……你是不是特别愿意让我肏你？」&lt;br&gt;「我……」李晶犹豫着。&lt;br&gt;「说！否则……」张东涛说着将肉棒抽了出来。&lt;br&gt;正在舒服爽快的当口儿，李晶忽然感到一阵特别的空虚，特别难受，红着脸回道：「我说……我说……是，我愿意让你……」&lt;br&gt;「干什么？」张东涛提着让李晶欲仙欲死的大枪，迟迟不插入。&lt;br&gt;「肏……我……」李晶终于承受不了突然的空虚，颤抖着叫出了最最害羞的两个字。&lt;br&gt;「哈哈……」张东涛大笑，「我让你干什么都行？」&lt;br&gt;「嗯……什么都行。」&lt;br&gt;只听“噗嗤”一声，硕大的肉棒一下子就干进了李晶微张的阴道中，充实得李晶兴奋激动地“啊”地大叫一声，弓腰起身双臂紧紧地抱着张东涛，丰满的双乳紧紧地贴在他的胸前，竟主动亲吻起张东涛的嘴来，张东涛乐得张开大嘴把李晶的小香舌一口吸进自己口中，暗渡口水到李晶口中，李晶全部呑咽下去，张东涛乘机进占了李晶的口腔，在里面翻江倒海，追逐着李晶的小香舌，只听得俩人嘴对嘴“咂咂”不断。同时张东涛雄壮的腰身一起一落，像打桩机一样“啪啪”作响，次次着底，直击着李晶的花芯，爽得李晶辗转腰姿，上下迎送，“呜咽”不断。上下合奏，真正一曲爱的交响曲，此时此景，我加快了手上套弄肉棒的动作，兴奋地肉棒坚硬如石。&lt;br&gt;男上女下干了近二十分钟，只听“啊”地一声大喊，李晶居然高潮喷发了，浑身抽搐着，颤抖着，浑身潮红，昏晕过去。…。…。…。…。…。听到娇豔女主角的发自内心深处的呐喊，看着不是A片却胜似A片的实景，我再也忍不住了。与女主角同时射出心中的慾火，遗憾的是只可惜全部将子弹打到了自己的内裤上了，而非女主角体内。&lt;br&gt;张东涛自信而又骄傲地向内屋里看了一眼，胜利地抽出湿淋淋的大肉棒，他居然没有射精，真厉害呀！&lt;br&gt;只见张东涛一下子爬到桌子上，跨到女主角的脸上面，大肉棒在她娇嫩的脸上蹭来蹭去，直到高潮昏晕过去的女主角慢慢回转过来。&lt;br&gt;「给我吸！」张东涛命令道。&lt;br&gt;「我……我不会…」&lt;br&gt;「快吸！吸完放你走！这是最后一次。」&lt;br&gt;「真…的？」&lt;br&gt;「真的！快！」&lt;br&gt;「我吸……我吸……」只见女主角慢慢张开性感檀口，舔弄起大肉棒来。&lt;br&gt;“咂咂”吮吸声传来。&lt;br&gt;看着熟悉的面孔，我慢慢清醒过来，“女主角”也慢慢变成了自己心爱的娇妻李晶。&lt;br&gt;回到现实中，我醋意大发，却浑身已经酥软，这种打击实在太大了，平时夫妻间做爱时，要求李晶为我吸阳具，她都嫌脏不肯吸，而现在居然在替别的男人吸阳具。&lt;br&gt;「坐到我身上来！把我弄舒服就放你走。」张东涛命令着，便躺在桌子上。&lt;br&gt;「是！」李晶很听话，在桌子上爬起来。&lt;br&gt;两人换了一种姿势，李晶背身坐到张东涛腿上，主动摸索着将阳具塞进自己的阴道。李晶上下套动着，极力满足着他。张东涛柔捏着她的双乳，他有意将身子向里屋转了转，变成他对着我，李晶背对着我坐在张东涛的肉棒上，就是为了好让我拍清楚他的肉棒在李晶的屄中抽插。但他有些奇怪，里屋一点动静也没有，难道帮忙的没来？张东涛下班前给了我钥匙，约好在这里帮他拍照的。看到这个情景，我忽然想起来，光顾着欣赏活春宫了，居然忘了拍照了，那会无法跟张东涛交待和解释的呀，想到这儿，我赶紧打开相机，对着女上男下的当儿拍了几张，同时加上了屌在屄中的几张特写。其实这么拍也有我的苦衷，至少不能让老婆李晶的脸拍到呀，否则传出去，谁也能看出是谁来呀。&lt;br&gt;但现场中的张东涛顾不了许多，又让李晶跪爬在地上，他要好好从后面玩玩这个女人。&lt;br&gt;「我插进去了？」&lt;br&gt;「嗯……插吧……插……插我的小穴……噢……啊……轻点……你的那个太大了，我受不了。」&lt;br&gt;「我的鸡巴太大了吧？」&lt;br&gt;「嗯……」&lt;br&gt;「比你老公的大？」&lt;br&gt;「嗯……比他大。」&lt;br&gt;「那……是不是……比他干得你……更爽……」&lt;br&gt;「噢……不知道……」&lt;br&gt;「不……不行……快说……谁干你更爽……谁肏你更爽……快说……」，张东涛用大肉棒在李晶的蜜穴里又深又狠地快速抽插，同时俯身用双手捉住来回晃荡地双乳，捏弄着李晶的乳头，刺激得李晶摇头摆尾，呻吟连连。&lt;br&gt;张东涛又深又狠的快速抽插及乳头的刺激让李晶受不了啦，她感觉猛烈的快感迅速袭向花心，并从花心迅速地传遍全身的每一寸肌肤。但李晶仍然坚持摇动着诱人的白屁股，向后迎送着张东涛的冲击，一前一后，两人配合得天衣无缝。&lt;br&gt;不到五分钟，李晶再次无法控制自己地叫道：「啊……啊……啊……我爽死了……太舒服了……你真会肏……你比他厉害……比他会肏……你肏我更舒服……比他肏得好……肏得舒服……我……更喜欢……和你肏……啊啊……我来了……噢……」，看来李晶马上就要到高潮了。&lt;br&gt;张东涛感到肉棒被李晶的阴道一阵一阵地紧缩、吮吸，知道李晶即将到达高潮，双手收回，紧紧扣在李晶纤细腰部，大肉棒更加卖力地冲刺，口中说道：「你快说……我比谁厉害……比谁会肏……快说……」&lt;br&gt;「啊…噢…你比我老公厉害……比我老公会肏……你肏得我……舒服死了…噢…噢…啊…」&lt;br&gt;「你真是个骚货，肏得真爽……啊……噢……」张东涛和李晶同时达到兴奋的终点，只见张东涛的两个大蛋一收一紧，终于在李晶的阴道深处喷射了……&lt;br&gt;「噢……」李晶的花心被强劲的精液一喷，不禁发出令人销魂的呻吟，「啊……爽死了……你真的比他厉害……比我老公厉害多了……你就是我的亲老公…我爱你…。啊…」李晶叫着喊着，爽得昏晕并瘫软在桌子上，张东涛乘机趴在李晶的背上，脸上露出幸福的胜利的男人的微笑。&lt;br&gt;这一幕直看得我差点又射出来，但我这次没忘了拍照，在李晶昏晕在地上前，我连拍了几张，全是背后式性交图，很清楚，但仍然看不到李晶的脸，因为李晶有一头又黑又长的秀发，正好把脸部给遮着了。&lt;br&gt;我怕被老婆李晶看着，一直没敢出小屋，一直等到李晶休息过来，张东涛帮李晶穿好衣服，他自己也穿戴整齐，送李晶到大门口，又不舍地亲了李晶几口才放她出去，李晶一脸潮红，低头慌慌地向外走去，却不忘留下一句“以后再也不见你了，你这个大流氓！”。&lt;br&gt;听到这一句，张东涛恨得牙根发痒！自己这么费力地肏她，她竟然连居感谢的话也不说，这个小娘子，真正让人又爱又恨呀！&lt;br&gt;突然，张东涛高兴起来，因为他还有后手呢，后手就是我，而我正是女主角李晶的真正老公！&lt;br&gt;只见张东涛急匆匆向里屋冲来。他想确认我是否在场，是否已拍得证据，能要挟李晶的证据。&lt;br&gt;“阿东”张东涛一边推开里屋门一边喊着。&lt;br&gt;这是我的小名。&lt;br&gt;“在这儿呢”我应道。</content></item></essay>