<essay><item><title>寡妇思春(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;马家垮了之后，马振华也离开了北部，他不愿看到别人在他背后指指点点.他到了台中经同学介绍到一家服饰公司当职员，月薪贰万五仟元。这工作并不繁重，而且颇为轻松，只是工作时间较长些，要到午夜才下班。但是老板娘对他倒是很关照也很体贴，使他心中有一种异样的感受。&lt;br&gt;女老板姓江名小萍，年龄不大，但已是个文君新寡，丈夫因车祸去世一年多。晚上打烊前，两个女店员总是匆匆离去，因为太晚了路不安全。江小萍也同情她们，所以从来也不计较这些微细的问题. 今晚女店员走了后，马振华帮忙上了铁门，扫地以及整理橱窗等工作。整理完之后已十二点半了，正要离去，忽见老板娘端上一杯咖啡。她的笑容很有诱惑力，他深深觉的得她似乎有某问题要提起。&lt;br&gt;[ 经理，这不敢当！」&lt;br&gt;「振华，我没看错人，我是看你做事很认真，也很努力。」&lt;br&gt;稍停又说：「我很庆幸有你做我得力的帮手，在人前可叫我经理，私底下，叫我名字好了。」&lt;br&gt;「这……不大妥当吧！」&lt;br&gt;「不要那么死板，年轻人应该有点活力。」&lt;br&gt;他接过咖啡，说声：「谢谢！」&lt;br&gt;江小萍媚眼一抛：「告诉你，不要客套。」&lt;br&gt;「是的，经理。」&lt;br&gt;「看你，又来了。」&lt;br&gt;「是的，小萍姐。」&lt;br&gt;「对对，就叫我姐姐好了！」&lt;br&gt;看过身份証，她知道马振华小她一岁，所以接受了他姐姐的称呼。不过二十七岁且已嫁过人的她，没有生育过，陌生人谁也不知道她竟是个小寡妇. 她生得并不算很美，但很会修饰自己。她的身材也不算标准，但很婀娜，所以颇有魅力吸引人。&lt;br&gt;她问他：「你会喝酒吗？」&lt;br&gt;「萍姐，你很会喝酒吗？」&lt;br&gt;「并不，不过今晚闷得慌，想喝点，同时希望你能陪我喝一点. 」&lt;br&gt;「我酒量也很浅，但为了陪萍姐，我是很愿意，而且很高兴. 」&lt;br&gt;「你呀！这张嘴可真甜，去拿酒吧！」&lt;br&gt;不到十分钟他们就开怀畅饮起来。&lt;br&gt;「小弟，有没有女朋友？」&lt;br&gt;「没有。」&lt;br&gt;「你说谎！」&lt;br&gt;「真的没有。」&lt;br&gt;酒逢知己千杯少，在愉快的心情下，娓娓倾谈，都有醉意了。酒为色之媒，不期然又触发了花花公子原始的兽性，但他尚不敢粗鲁乱来。他握住她的玉手，深情地癡视着她，小萍秀眸中也闪射异样的眼神。&lt;br&gt;这种眼神，更令他迷醉，是可以将他溶化的……而倾倒的……。&lt;br&gt;马振华胸中的一股火，不期然间燃得更熊更烈，他一下子紧紧抱住她，热烈拥吻她。一切是那么自然，那么热烈，那么的甜蜜得令人陶醉。&lt;br&gt;「嗯……抱紧……我……冷……冷……」&lt;br&gt;她手指指向自己房间. 这使马振华大喜过望，两臂用力抄起她，走到房间里，放到床上。小萍用力一拉，马振华脚步浮动，两人同时滚倒在床上，拥作一团。他们像两团火，彼此燃烧着，刹那间脱得一丝不挂，寸缕无存。&lt;br&gt;小萍在久旷之下，早已春情荡漾，欲潮泛滥，她用着秀眸，嘴角含春，任由他抚摸轻薄。马振华在家道中落之后，鲜作冶游，也一年不知肉的滋味，害的他的老二时常硬梆梆的。&lt;br&gt;他无愧花花公子之名，对这方面经验素丰，也颇专精，在尽情挑逗，使对方欲念更熊，更炽。江小萍娇躯颤动，像蛇一样扭动，全身细胞都在跳耀震颤。&lt;br&gt;她热情如火的伸张两臂紧搂着他，一手抓着炽硬如火的鸡巴导向业已泛滥的桃源洞口。马振华是渔即问津，驾轻就熟，腰干一挺，「噗滋」一声，就已登堂入室，全根尽没. 江小萍尤如盛暑之中喝了一口冰水，那么舒适得酥筋透骨。&lt;br&gt;她不由颤声轻呼：「啊……弟…弟……好舒服……姐…姐……痛……快……死……了……求求你……快干……啊……啊……快……一…点…动……用……力……插……吧……」&lt;br&gt;马振华有的是经验，他抱紧娇躯，大龟头深抵花心，先行揉辗，旋转了一会。然后不疾不徐的轻抽慢插，深入浅出地抽送四十馀下，引逗得江小萍如又饥又渴的小猫。她四肢紧紧挺着他，扭腰摆股向上顶凑着大龟头前肉绫子。&lt;br&gt;「弟…弟……重……一点……啊…啊……用……力……抽插……姐…姐……好……痒……痒……死……啦……」&lt;br&gt;马振华这才全力进攻，实施全面工进击，只见他奔耸动屁股，快如奔马，奋力抽送，嘴唇也正吸引着乳头. 「啊……亲……弟……弟……姐…姐……太……舒……服……了……嗯……&lt;br&gt;太……美……美……得……上……天……了……啊…嗯…啊……真……的……上……天……啦……啊……快……快……再快……一点………」&lt;br&gt;马振华知道她已频临巅峰状态，于是更加疯狂突击，狠抽狠插。直起直落，尤如一部机器一样滑动。在紧张而刺激的行动中，江小萍首先忍不住娇躯一抖，到达了高潮而崩溃了。她疲倦的松散了四肢，软瘫在床上，像死蛇一样地无力呻吟，表示极度痛快。&lt;br&gt;「嗳……呦……好……弟……弟……心……甘…宝…贝……唉……姐……姐……太……痛……快……罗……弟……弟……快……休……息……一……下……你……也……太累……了………」&lt;br&gt;「好……姐…姐……你……的……小…嫩…穴……真…美……又…小…又…紧……凑……插……起……来……真够……痛……快……使我的……大……大鸡巴涨红了……啊……你……流的……精……水……好多……」&lt;br&gt;他伏在她身上暂料休兵罢战，让她休息一会，他要再度征服她。他要和她再一次缠绵中，令她心服口服，死心塌地爱他。江小萍觉得他粗壮的鸡巴毫无垂软状态，仍然雄纠纠的顶住花心，跃跃欲动。&lt;br&gt;不由好奇问道：「弟…弟……你怎么……还没丢精……看它……仍然很壮健…的样子……」&lt;br&gt;马振华志得意满的笑道：「姐姐，小弟还早的很呢，小弟要你我这宝贝真实滋味，要彻底征服你，要你知道大鸡巴的厉害究竟如何？」&lt;br&gt;「小弟，姐姐知道你对这方面确有过人之处，但也不要自吹自擂，自夸其能。我们都是血肉之躯，又不是铜铁制成，就是钢铁人也有被火溶化的时候是吗？」&lt;br&gt;马振华听了，心里颇不服气，他不便再行辩驳于她，只说：「姐姐，现在换个方式玩继续玩如何？」&lt;br&gt;「你还有什么鬼门道吗？」&lt;br&gt;她心中好奇，也想试新花样的妙趣。
多情的女人（二）春色无边
「姐姐，现在玩∼隔山取火∼好不好？」&lt;br&gt;江小萍美眸眨眨：「什么∼隔山取火∼？姐姐不懂，我那死鬼，死板板的，从来不会翻花样的。」&lt;br&gt;「姐姐，这方式顶有趣，而且玩起来男有无穷趣味，女有妙不可言，姐姐一试便知。」&lt;br&gt;于是他扶起江小萍，叫她俯伏床沿，翘起屁股，尽量从后突起。马振华伸出双手在她双乳上轻轻地揉抚，然后左手沿着背部脊椎骨，慢慢轻柔的往下滑动，来到泊泊流水的肉口，他先在阴唇上用手掌轻轻的旋转着，她的娇躯也随他的旋转磨擦而开始的扭动。&lt;br&gt;然后马振华用他的食指在那狭窄的肉缝里，上上下下的游动，有时也在那粒鲜红的阴蒂上轻轻地扣挖着，更用那唇舌去舔抵江小萍的后庭花。每当马振华这么一舔一扣时，她都发出令人颤抖的浪声：「哎……唷……唔……好……痒……唔……嗯……」&lt;br&gt;随着马振华手指轻轻地插入，缓缓地抽送，这么一来，非同小可。江小萍的脸上露出了渴望和需求，而身子扭转得更是厉害，浪水随着手指的抽送，缓缓地从肉口流出来。&lt;br&gt;她似乎难以忍受挑逗：「弟……啊……好……痒……呀……快…用你的……大鸡巴……插进人家的小穴……干姐姐……用你粗大的鸡巴……帮姐止……止痒啊………」&lt;br&gt;马振华手握住鸡巴在阴唇口旋转磨擦。她那阴唇内的嫩肉受到龟头的颤擦，整个臀部猛摆个不停，身子直打颤。&lt;br&gt;她浪道：「好弟弟……不要再逗姐了……我……受不了……啦……快…快…插进去……嗯……唔……我求求你……用你的大鸡巴…插进来……干…我……干我…快……啊……嗯……」&lt;br&gt;他低头一看，那浪水已流满了一地，于是他将大鸡，对准洞口，徐徐地送入。抽送二十馀下，那大鸡巴已完全插入，但此时他已停止抽送。用小腹在那阴唇上磨擦，而摆动臀部，使大鸡巴在穴内猛旋转着。&lt;br&gt;这么一来，江小萍整个人非常舒服，口中的叫声更是绵绵不段：「嗯……喔……亲弟弟……你好会插穴……姐要投降了……啊……干我……&lt;br&gt;再干我……亲丈夫…好哥哥……我每天都要……都要你干我……嗯………啊……&lt;br&gt;好舒服……喔……妹妹……的身体……随你怎么玩……都可以……嗯……唉……&lt;br&gt;好美喔……妹妹是你的人了……好……美……啊……」&lt;br&gt;马振华将右手抓着江小萍的乳房，实指在乳头上磨擦玩弄，左手向下伸捏弄那让人失魂落魄的阴核，然后挺起小腹急速的抽插。这么一来，三面夹攻只觉得他只插了那么数十下，她整个人已疯狂地叫道：「哎呀……我的情人……大鸡巴哥哥……这样弄穴……好舒服……用力……&lt;br&gt;插吧……嗯……嗯……」&lt;br&gt;马振华一面用力纵送，一面喘气如牛：「哥…哥……这…样…玩…你……你……觉…得……痛…快……吗……舒服……不……舒服呢……」&lt;br&gt;江小萍连连点头，屁股尽量地往后顶，同时扭摆着丰臀，娇喘呼呼：「好哥哥……大鸡巴哥哥……你真会玩……今…晚……你…会……玩死……&lt;br&gt;妹妹的…嗯……好……爽……呀……喔…好……美……好舒服……」「嗯……快…快……用力干我……喔……差死我了……我那……早死的短命鬼……以前若是会这……玩法……喔……哎……唷……真舒………那他死后……我一定为他守寡……啊……啊……用…力……插……啊……这……一……下……&lt;br&gt;顶……进……花……心……了……」&lt;br&gt;淫水「咕唧！咕唧！」地响着，地上淫水滴流满地，同时她满身的香汗也流了出来。&lt;br&gt;江小萍叫道：「啊……大鸡巴哥哥……妹妹受不了…了……啊……天啊……&lt;br&gt;快…快出来了……啊……嗯……出…出来了……」&lt;br&gt;「萍！我抱你去洗澡。」&lt;br&gt;「嗯！」江小萍双手缳绕着马振华的脖子，像一只小绵羊一样的偎在马振华的怀里，不由得马振华的阳具又勃起，刚好顶在江小萍的屁股上。&lt;br&gt;「啊……华……你……又……不行了……姐投降了……真的不行了。」&lt;br&gt;「是吗？你的淫水还在潺潺的流着呢！哈…哈…哈！」&lt;br&gt;「你坏，你坏啦！就是会欺负姐姐啦！」&lt;br&gt;在浴室里马振华帮江小萍冲洗着小穴，江小萍帮马振华搓洗阳具，搓着搓着，江小萍突然低下身子，一口把鸡巴含进嘴里。舌尖在马眼来回的舔抵着，左手去抓着阴囊温柔地爱抚着，右手则深到自己的阴阜上慢慢的揉搓，还不时的用食指伸入穴中去挖扣。&lt;br&gt;「姐，你用嘴帮我洗鸡巴……好棒……好舒服啊……」&lt;br&gt;如此动作来回数十下，马振华怕在佳人面前弃械头降，双手托起江小萍，搂在怀里，低头热情地吻着她的嘴唇。江小萍也主动地把相舌送入他的嘴里，两条温暖湿润的舌头互相缠绕. 同时马振华手也不断的再她的乳房及小穴抚摸着，江小萍一样把玩着它的鸡巴，来回的搓揉着。许久两人的嘴唇才分开，喘气着。&lt;br&gt;马振华躺进浴池里，示意江小萍坐落在他身上。江小萍扶持着鸡巴慢慢的往小穴里套，马振华突然往上一顶，将龟头撞在子宫口，害江小萍泪水流下。&lt;br&gt;「哎……呦……也不管人家受不受的了，那么大力干人家。」&lt;br&gt;「姐，对不起啦！弄痛你了，那我把它抽出来就是嘛。」&lt;br&gt;「姐姐没有怪你啊，不要抽出啦！只是刚开始不习惯，会痛啊！你现在可动了。」&lt;br&gt;「好，那你要小心罗！」&lt;br&gt;这时江小萍饥渴淫荡，像一头凶猛的豺狼，玉体骑在马振华的身上，猛起猛落。&lt;br&gt;她叫道：「啊……唔……美……美……好…好…唔……嗯…嗯……好美……&lt;br&gt;好舒服……啊…振…华……你……真……好……啊…唷……唔…嗯……爽……真爽……」&lt;br&gt;马振华道：「小萍，你的淫水可真多！」&lt;br&gt;小萍道：「冤家……都是你害的……哥…哥……你的鸡巴…太…太大了……哎呀……使我受不了了……爱…爱死它了……啊……哎呀……好…好爽啊……用力……哥哥……大鸡巴哥哥……用力干…干…干死妹妹的……小骚穴…啊………&lt;br&gt;嗯……」&lt;br&gt;「我今天要捣得你的淫水流尽. 」&lt;br&gt;「哎……呀……亲……亲……你真……够狠心…的……唉……呀……你…坏…唷……我…我喜欢……啊……嗯……舒服…真舒服……喔……」&lt;br&gt;马振华道：「谁叫你长得这么娇媚迷人？美动人，又骚又荡，又淫又浪的呢？」&lt;br&gt;江小萍道：「嗯……唔……乖…乖……哥哥……亲丈夫……我要死了……冤家……啊……你要我的命了……你是我生命中…的…魔…鬼……要命……的鸡巴……又…粗…又…长…坚硬……如铁……捣……得……我……骨散……云飞……啊……啊……」</content></item></essay>