<essay><item><title>陪我长大的曾阿姨(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;十四岁那年，第一次看到女性的内裤，我无耻地硬了。&lt;br&gt;而被我看到内裤的那个女人就是曾阿姨，当年她三十岁，正值轻熟女年华，而她的样貌是妈妈的几个朋友中最为姣好的，身材也是保养得最好的。&lt;br&gt;她家就住在我家的对门，也正是我十四岁这年的一次偷看，改变了我的一生……&lt;br&gt;&lt;br&gt;１、内裤风波&lt;br&gt;&lt;br&gt;当年我还住在一个小县城，曾阿姨和妈妈是同事，她们的小圈子也就四五个人，平时串门、吃饭、聚会都在一起。&lt;br&gt;记得那天我在客厅里看电视，曾阿姨过来串门，她当时穿的是一套职业装，上身女士西装，下身短裙，在我坐的对面坐了下来，并跟我看电视、聊天。&lt;br&gt;当我目光扫过她的身体时，停留在了她的下身，那个纯白色的内裤，一瞬间激起我身上所有细胞、随之而来的是头皮发麻，脸上火辣辣的，不知道有没有脸红……本来阿姨的大腿是并拢住的小腿呈八字展开，只露出阴部那点白色的三角，光那点就能让我兴奋不已了！阿姨叫了我一声：「小成，你换个台好吗？这节目不太好看。&lt;br&gt;我当时没反应，因为看呆了。&lt;br&gt;阿姨顺着我的目光，肯定知道了我在偷窥她，于是她居然微微地张开大腿！让我能饱览她整个被白色内裤包住的阴部。&lt;br&gt;我瞬间被吓到了，擡头看了阿姨的脸，发现她正笑淫淫地看着我，并悄声地问：「好看吗？我急忙把视线移开，不敢看她。&lt;br&gt;曾阿姨居然放声大笑起来……我更加无地自容了，当时想挖个洞直接钻下去算了。&lt;br&gt;但阿姨并没调整姿势，而是继续保持着大腿的开度让我看，我又怕又好奇地看着，但又不敢一直看着，就像做贼一样偷着看，而阿姨一边跟正在做菜的我妈说话，一边让我看着……十五分锺后，我妈让我下楼去买瓶酱油，我挺着那杆硬得不行的肉棒就站了起来，走过曾阿姨身边时，她突然一把抓了我的肉棒并笑淫淫地说：「不错，不错，小成长大了喔！当时我就懵了，长这么大，勃起的时候还真是第一次被女人抓住那活儿的……于是，这段看起来不怎样的开端，以至于我在十年后的今天还依然记得很清晰……曾阿姨当时的笑容和她那个微微张开让我欣赏她下体的举动，让我今生今世都忘不了……当晚，我躺在床上辗转反侧，一闭上眼都是阿姨的白色内裤和阿姨那销魂的笑容。&lt;br&gt;一直到下半夜才睡着。&lt;br&gt;早上被一阵忍不住的尿意逼醒，一睁开眼睛，下体一阵黏稠和潮湿……哎，又梦遗了。&lt;br&gt;而此后的生活也开始变得无趣起来，曾阿姨一如既往地来串门，但是她再也不穿那套职业装，也再没有穿过裙子了，而我们的关系也如以前一样，只是再也没有了眼神和语言的挑逗，仿佛什么事情都没有发生过，让我失落了一阵日子。&lt;br&gt;也只能每天不停地在意淫阿姨，梦想着有一天能捧着她的美臀，品尝她的私处…大概过了两个月，某一天，老妈送给我一件大礼——电脑。&lt;br&gt;这是我期末考试成绩出来的第二天，因为我考得不错。&lt;br&gt;有了电脑又正值暑假，我开始接触网络，当时没有宽带，只有５６Ｋ的拨号上网。&lt;br&gt;而我也第一次看到了黄色网站，完整地看到了女性的阴部图片，也学会了手淫……巧的是，曾阿姨家也买了一台电脑，而且阿姨还附带了几本学习电脑基本操作的书籍，而我本身对电脑也比较感兴趣，在学校也把电脑的基本知识掌握得很透，于是乎，只要曾阿姨搞不定的地方，就只有找到我了。&lt;br&gt;于是乎，与阿姨亲近的机会又来了，邪恶的我不会放弃这个机会的。&lt;br&gt;有一次，曾阿姨把我唤过她家去，说她有某某个电脑问题搞不定。&lt;br&gt;那天，阿姨穿着睡衣没穿奶罩，睡衣上还依稀能看到凸起的奶头，我瞬间就勃起了。&lt;br&gt;坐在电脑前，阿姨也搬了个凳子在我旁边坐下，认真地听我教她。&lt;br&gt;而我一本正经地在教她，而眼睛总想透过阿姨的领子看看她胸前的那对乳鸽。&lt;br&gt;阿姨仿佛看穿了我的想法，身子稍微往前倾斜了一些，一只手支撑着下巴，用那水汪汪的大眼睛望着我，胸前的那双傲乳挤压出的那条事业线像磁铁一样吸着我的眼睛。&lt;br&gt;在我饱览春色的时候，阿姨突然打断了我，「小成，你到底有没有认真在教我啊？我支吾半天说不出话来，借口去厕所小便……当我进到厕所，关上门，心扑扑地跳，仿佛要跳出来了，而我看着厕所里待洗的盆子里装着阿姨的内裤！这使我更加慌乱和兴奋了！把门锁好，我毫不犹豫地把那条白色的内裤拿起来把玩，只见那内裤洁白无瑕，内裤裆部是湿的。&lt;br&gt;我小心翼翼地嗅着，当内裤靠近我的鼻子时，阿姨身上散发的那种特殊的体香迎面扑来，细嗅那湿的部分，一股淡淡的尿味加上阿姨阴部的骚味……当时我小弟弟已经在发射状态了，我贪婪地把内裤揉成一团贴紧我的鼻子，闭上眼睛，另一只手抽送着那根硬得不行的肉棒，阿姨的味道占领了我的整个鼻腔，使我血脉贲张，不出三十秒，精关大开，感觉亿万子孙在阿姨的体内发射了一般……当时好想把阿姨的那个内裤带走，但盆子里只有一条，为了不引起阿姨的怀疑，还是算了。&lt;br&gt;而我当时来不及清扫现场，阿姨就开始大声地叫我了，我慌乱地跑了出去，继续教她电脑知识。&lt;br&gt;过了二十分锺，阿姨说她也要去方便一下了。&lt;br&gt;回来时，阿姨笑着问我：「小成，你在厕所里做了什么好事？我：「没、没什么啊。&lt;br&gt;阿姨：「没有？你那些东西喷得到处都是！我：「……阿姨：「呵呵呵，你知道这样不好吗？你现在还处于发育阶段，总是手淫会给你身体造成很大伤害的！我：「……（当时真想一跑了之）阿姨坐了下来，看着我说：「你有这个习惯多久了？我：「没多久。&lt;br&gt;阿姨又笑了：「那样有什么感觉呢？我哑口无言，满脸通红。&lt;br&gt;阿姨见状笑得更欢了，说道：「你是不是动过我的内裤？我只能机械式的点了一下头。&lt;br&gt;阿姨笑道：「那东西又脏又臭的，以后别那样了好吗？这个年龄你应该努力的读书学习，别为那些你不该想的事情分心，好吗？以后你每天晚上都抽出半个小时的时间到我这里来教我一些电脑知识好吗？我猛地点头说好！心里暗想这种好事我怎么会错过呢！当晚回去又是一夜无眠，想着阿姨内裤的味道撸了两管才能睡着……第二天晚饭后，我开始期待着阿姨叫我去她家了，一直看着电视在等啊等，晚上九点，阿姨终于敲了我的门，并说：「我不来叫你，你就不知道自觉些过去了喔！想想我对阿姨做的那些事，我又一次羞愧地把视线移开了。&lt;br&gt;一进阿姨的家门，我先开始看了一眼厕所，看到阿姨刚刚沐浴结束，心想着厕所里一定有阿姨刚脱下来没来得及洗的内裤！我一边给阿姨讲解着开始菜单有哪些功能和系统自带软件，心里却一直想着，厕所里会不会有阿姨今天穿的内裤呢……不久，电话响了，阿姨去接，我便开始摸索着进了厕所，猛地一看，盆子里一条紫色的内裤静静地躺在那里，我仿佛发现新大陆一般，又拿起来一阵猛吸，阿姨那销魂的味道再次充满我的鼻腔，我又情不自禁地褪去裤子，开始准备撸起来。&lt;br&gt;这时阿姨在门外叫道：「小成，别再在里面干坏事了啊！我慌乱地把内裤扔回去，忙回答：「没有没有，我肚子疼，要上大号！阿姨笑呵呵地说：「那我先去弄电脑了。&lt;br&gt;于是我用最快的速度把我那亿万子孙解放出去。&lt;br&gt;并洗了一把脸才出去的。&lt;br&gt;接下来的一个星期，每个晚上阿姨都是把她当天穿过的内裤放在厕所里，这像是反对我拿她内裤撸管吗？而每天晚上都在她家撸一管也变成了习惯。&lt;br&gt;与曾阿姨每晚接触一直进行了半个月，而年轻力壮的我坚持每天晚上都闻着阿姨的内裤撸一管，那味道，感觉我闻一辈子也不会腻！也越来越喜欢阿姨了，觉得她就是我喜欢的女人。&lt;br&gt;２、爱吃体液的阿姨因为我妈突然接到单位通知，要到外地出差两周！而我爸又在外面搞工程，一年半载回不来，照顾我饮食起居的任务，老妈就交给了曾阿姨。&lt;br&gt;当老妈跟阿姨说希望她照顾我一周的时候，阿姨满口答应下来，并用那淫淫的眼睛看着我，仿佛在告诉我：「看老娘怎么吃了你着小崽子！当老妈收拾好行李，我送她到楼下，心花怒放地跑回家里，想着两周没有老妈的管束，睡觉都在笑啊！！！因为当时正值暑假，我在家都只穿着一条篮球短裤，里面不穿内裤。&lt;br&gt;那感觉别提有多舒坦了。&lt;br&gt;当天中午，阿姨敲开我家门，让我去吃午饭了，我光着膀子穿着大短裤就过去了。&lt;br&gt;看着丰富的一桌子菜——有虾、韭菜炒鸡蛋、炖鸡，不禁感歎阿姨的厨艺。&lt;br&gt;阿姨穿着她那新买深Ｖ睡衣甚是好看，让我不用在以各种角度去偷看她了，放眼看去，阿姨的豪乳尽收眼底，而阿姨那饱满而挺拔的豪乳让我坐下的瞬间就硬了。&lt;br&gt;阿姨便打趣道：「小色狼看够了没？可以开始吃了哦，不然饭菜凉了就不好了。&lt;br&gt;我哪里有心思专心吃饭，一边扫射阿姨的胸部，一边扒着饭。&lt;br&gt;阿姨说：「你要多吃一些虾。&lt;br&gt;说着就把一条剥好的虾，蘸了酱汁就放在我的碗里。&lt;br&gt;我只能满口的谢谢阿姨谢谢阿姨。&lt;br&gt;她又说道：「这是我新买的睡裙，好看吗？我心里想：废话，那对乳鸽就快跳出来了，赤裸裸地在挑逗我！！嘴上说：「嗯，很好看啊！阿姨又说：「呵呵，你妹妹（指她那小我五岁的女儿）说不怎么样，太暴露了。&lt;br&gt;我连忙说：「不暴露，在家嘛，就应该穿得随意一些，舒服就好。&lt;br&gt;时间证明，我十五岁的时候就有做淫贼的潜质了，十年后的今天我也为当时能说出这句话而感到欣慰！话说这顿午饭，是我吃得最舒坦的一顿了，因为可以一边看着阿姨暴露的胸部一边享受着阿姨为我剥的虾肉。&lt;br&gt;酒饱饭足后，我主动地收拾着碗筷，阿姨很是高兴，嘴里嘟囔着说，养个懂事的儿子真的好。&lt;br&gt;午饭后，阿姨一直催促我去午睡，说要在这两周里要把我养得白白胖胖的，省得我妈回来埋怨她。&lt;br&gt;阿姨说为了能更好地监督我，已经在她家的客房把床铺好了，防止我不按时休息。&lt;br&gt;其实我心里正暗爽，可以跟阿姨在同一屋檐下生活，别提有多高兴了，脑海里又浮现阿姨那销魂的内裤和那让我疯狂的味道……不知道过了多久，我感觉到下体一阵酥麻，猛地一睁开眼睛，看见阿姨的手正从我的大短裤裤腿里伸进来把玩我的肉棒，并说：「起床啦！你已经睡了５个小时了，是不是昨晚都不睡觉的！？我不知所措地望着阿姨，因为我只要是从睡梦中醒来鸡巴都是硬着的，经过阿姨的把玩，就变得更硬了！阿姨慢慢地说道：「以前你小时候，真看不出这家夥能变得现在这么大这么粗！比你叔叔（指她老公）的还要粗太多了！我不敢说话，也不敢看阿姨。&lt;br&gt;阿姨继续一边把玩一边说：「怎么样，小夥子，你平时都拿我的内裤在打飞机，你以为我不知道吗？我不知道从哪里憋出的勇气说：「因为我喜欢阿姨，喜欢阿姨的味道！阿姨笑嘻嘻地继续上下套弄着，说：「你呀，人小鬼大哦，你喜欢阿姨哪里呢？都已经是黄脸婆一个了。&lt;br&gt;我连忙补一句：「才不是，阿姨是我见过的最美丽的女人！阿姨听了这句话估计是蛮开心的，但是她还是不动声色，继续看着我，她的手穿梭在蛋蛋和龟头之间，弄得我又痒又兴奋的，鸡巴已经达到历史最硬程度！而我的手脚在不听使唤地抖动着。&lt;br&gt;阿姨似乎看穿了我整个人，说：「把你这碍事的裤子脱了好吗？我立马反应过来，屁股一擡，阿姨熟练地把我裤子飞掉了，弹出的肉棒也把阿姨吓了一跳，只见她嘴里念着：「好大好长哦！于是开始左手玩弄肉棒，右手玩弄蛋蛋。&lt;br&gt;阿姨的手法实在太好了，弄得我已经是全身无力，嘴里在呜呜地叫着。&lt;br&gt;阿姨说：「舒服就大声叫出来嘛，呵呵呵。&lt;br&gt;不知道被阿姨玩弄了多久，每一次都是准备要达到射精的临界点时，阿姨又放慢把玩速度并笑淫淫地看着我。&lt;br&gt;我说：「阿姨，我好想射出来，好难受。&lt;br&gt;阿姨说：「不行哦，弄得久一些，你就可以出来得干净一些，省得你一天要打那么多次飞机，很伤身体的哦。&lt;br&gt;我一直在跟阿姨求饶，阿姨却更加放肆地把玩着，似乎能看穿我下一秒就要射了，她可以及时地采取手段，阻止我亿万子孙。&lt;br&gt;大约过了半小时，我被阿姨弄得双腿实在酥软无力了。&lt;br&gt;她说：「你跪起来吧，阿姨让你出来。&lt;br&gt;我仿佛是领到圣旨般，立刻沿着床边跪起来。&lt;br&gt;令我膛目结舌的事情发生了，只见曾阿姨跪在地上，张开她的小嘴，先把我龟头分泌出来的透明黏液一滴不剩地吸干净了，并且还在嘴里滋滋地品尝着。&lt;br&gt;接着阿姨用右手把整根鸡巴擡起来，用她的香舌从蛋蛋一直舔到龟头并含住龟头。&lt;br&gt;当时，我全身仿佛被高压电击了一般，全身哆嗦。&lt;br&gt;接着，阿姨不断地在我的鸡巴上涂抹她的唾液，用力把我的包皮翻到最底下，一口含住龟头，她的舌头在不断地搅动着，右手在不断地上下抽动，左手的三个手指把我的两个蛋蛋分开并前后揉搓。</content></item></essay>