<essay><item><title>美妇在家被奸(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;王美娇穿着那套白色的衣服白色的紧身裤，是丈夫给她的生日礼物，紧身的衣物让王美娇那近中年依然保持得很好的身材显现出来，乳房依然是那么高挺，从几乎透明的白色上衣后面可以明显地看见白色乳罩的带子。小腹上面没有中年妇女所拥有的肥胖的油肚，而是一下沿到双腿缝中那像馒头一样被裤子包裹丰满的一团，甚至于那一个肉团由于裤子太过于紧身的缘故被勒出了一条原本就存在的肉缝的形状。高撅的屁股骄傲的挺着。从中延伸出一条缝一直向下向大腿前面汇合着。&lt;br&gt;王美娇温柔地送丈夫出门了，他们俩十分地恩爱，丈夫出门前温柔地吻了一下王美娇的脸，幸福的笑容，王美娇是一个普通温柔的女人；和丈夫非常恩爱至少小杰从来没有见到过他们俩脸红，而且王美娇是非常守本份的那种女人。&lt;br&gt;刚刚送走丈夫，王美娇刚刚要到厨房去收拾早饭的碗，门铃一下子响了起来。&lt;br&gt;王美娇一惊是不是丈夫又忘记东西在家面了。急忙打开站却见两个警察站在门外。&lt;br&gt;其中一个有礼貌通知说有一群黑社会份子可能流窜到了小杰们这个社区，那些人杀人不眨眼，如果看见他们，希望大家配合。有情况就通知他们。&lt;br&gt;王美娇点点头表示知道了以后送走了警察，看她轻松的样子显然不认为这些电视上才能看见的恐怖分子会有机会遇见。然后她就坐回沙发上看电视，&lt;br&gt;警察刚走了不久突然门铃响了起来，王美娇极不情愿的又从刚坐在沙发上地站起来「谁呀。」「抄水表的」「不是前几天才抄过吗？」王美娇不耐烦的说了一句不疑有他地打开了房门。小杰正在桌上写作业，透过王美娇高挺的乳房的侧身小杰看见门口正站着几个男人！一个个杀气腾腾的男人。&lt;br&gt;「你们是谁？」王美娇惊恐的声音还没有发完，几个男人训练有素一下子扑了进来把王美娇推进了房门，小杰一下子吓呆了。那一个男人一下子把王美娇按到沙发上，一个小平头把王美娇的嘴捂住了，死死地按在沙发上。其实王美娇早就被这突然的变化吓呆了根本叫不出来。另外五个人训练有素地直接奔向各个房间。&lt;br&gt;「老大，没人。」这时另外几个人从房子外面进来，后面是他们的老大——豆子。「很好。」豆子点点头冲王美娇说：「太太，我们在这呆一会只要你听话我们是不会伤害你的，明白吗。」王美娇犹豫万分地点了一下头被捂着的嘴发出「&lt;br&gt;唔「地一声表示明白了。小杰在那时根本不知道应该讲什么话，本能地使劲点着头，」这就对了。「&lt;br&gt;豆子一招手，有两个人跟着进了小杰的房间，门一下子关了，看来他们有事商量。客厅中还留着一个胖子闭着眼睛在养神，一个黑脸大汉饶有兴趣地看着小杰家的布置，只有那个按住王美娇的小平头放开捂着小杰王美娇的嘴，王美娇还没有从惊慌中醒过来大口大口地喘气，这时豆子摸出一把刀来，放在王美娇的脖子上轻轻一划，王美娇一下子又紧张起来了，脸色吓得青白，小杰也想到了警察说的那些人杀人不眨眼。小杰的心一下子提到嗓子眼，豆子色迷迷地用刀顺着王美娇的雪白的脖子滑到王美娇鼓着的圆圆的胸口上沿着王美娇的奶子划着圈，王美娇的全身一下子崩得紧紧的，紧张地望着他。&lt;br&gt;豆子见王美娇这样更是有兴趣，右手一下子伸到王美娇鼓鼓的奶子上面揉起来，王美娇轻呼一声「不要」想要拉开豆子的手，小平头只是用刀在王美娇面前一晃，王美娇一下子又松开了手，豆子得意洋洋地笑了两声一拉王美娇的衬衣，一下子钮扣被拉开了几颗，把白色的乳罩亮了出来。&lt;br&gt;王美娇惊呼一声想要拉拢衬衣，但豆子的手已经伸进了衬衣面，手在王美娇丰满的乳房上面揉动起来，王美娇没有拦住，又怕受到伤害只有任他去了，脸转向一边，整个脸上苍白一片，豆子干脆把手伸到王美娇的乳罩中去直接地抚摸王美娇的乳房，最后干脆用小刀把王美娇的乳罩中间挑断。&lt;br&gt;王美娇沈甸甸的奶子一下子露了出来，小杰一惊，从小杰记事以后还是第一次看见王美娇的乳房的样子，肥肥的白晃晃的直晃眼，上面还有两个暗红的的乳头，豆子更是得意用手指捏住王美娇的乳头，使劲地按着王美娇丰满的乳房，王美娇把眼睛紧紧地闭起来，呼吸沈重起来。&lt;br&gt;「小姐站起来」豆子突然下命令，王美娇愣了一下「我说叫你站起来」王美娇无奈地站了起来，两个奶子随着动作颤抖着。&lt;br&gt;王美娇的小腹这时正好面对着小平头，小平头哈哈笑了两声，手按在王美娇的小腹中间，手掌按在王美娇的大腿中间揉动起来，王美娇突然闷哼了一声。&lt;br&gt;王美娇是穿着白色的丝绸裤子，很紧身，把大腿的丰满和屁股的圆润显示无疑，由于是紧身的，王美娇小腹下方在小平头的大力抚摸下竟然将阴部的轮廓显示出来还可以看见一条白色的缝在王美娇的鼓鼓的肉丘上陷了下去。&lt;br&gt;豆子轻轻的抚弄着王美娇的阴部。王美娇的脸变得绯红，双腿也在打着颤。豆子突然一下子伸手摸进王美娇的裤子里面。&lt;br&gt;王美娇好像站立不住地样子，身子一下子恭了起来，小杰清楚地隔着王美娇白色的裤子看见豆子的手在王美娇的下身使劲地动着；让白色的裤子几乎扯烂。&lt;br&gt;可能当时豆子的手指可能已经插进王美娇的阴道中吧。&lt;br&gt;这时小杰竟然有一种奇怪的冲动，这时候一个黑脸大汉从另外一间房间中走了出来，直接走到王美娇的身后双手抱住王美娇的屁股。「老大，我看这个女人还不错。」黑脸大汉对豆子说。&lt;br&gt;「恩，也通知一下大家吧？」豆子一笑，「过来玩玩，反正也是等待不如消磨一下时间。」&lt;br&gt;王美娇屁股被捏着意识到不妙惊恐地刚要叫，结果就被豆子提了起来轻松地抱起来。王美娇不敢大叫但却开始挣扎起来，可是豆子的力量太大了；她再怎么挣扎也没用。豆子将她抱着向小杰走来。&lt;br&gt;「小孩子，走到一边去。我要和你妈妈玩一下」小杰被一下子从椅子上扫到地下，豆子将不断挣扎的王美娇放在小杰写作业的桌子上，小杰坐在地上惊恐地看着大人的事不知道接下来将会发生什么事，只是直觉地知道他们要伤害他妈妈。&lt;br&gt;「老大，您先上吧。」黑脸大汉讨好的说。&lt;br&gt;看见王美娇不断的挣扎；他们全部都淫笑了起来，豆子的嘴凑向王美娇的脸，王美娇轻声地叫着，扭动头不让豆子亲上去，众人将王美娇按住，豆子干脆抓着王美娇的乳房直接把嘴凑向王美娇雪白的奶子上去用力的亲着，王美娇开始轻轻地抽泣，这时候豆子一下子猛咬下去，王美娇痛苦地叫了一下，脸转向小杰这边。&lt;br&gt;小杰看见王美娇满脸的泪水，眼中满是凄惨，小杰不忍心站起来，黑脸大汉冲小杰喊一声「滚开小东西！」&lt;br&gt;一瞬间小杰看见王美娇雪白的乳房上有一个深深的牙齿印，小杰怕黑脸大汉对自己不利，赶快走到一边去身子还吓得直发抖。豆子见小杰走开了，这才又埋头下去在王美娇的奶子上又咬由啃。&lt;br&gt;一会儿玩够了，他放开王美娇的两个乳房一手揽在王美娇的腰部一手脱下王美娇的裤子，王美娇穿的是紧身裤，高高耸起的屁股让裤子还不好脱；豆子好不容易地把王美娇的裤子扒了下来。&lt;br&gt;当王美娇雪白的大腿露出来时，小杰心怦怦地猛跳起来，说句实话平常也没少看王美娇的大腿，但是在这种情况下小杰是第一次把王美娇和性交联系在一起。&lt;br&gt;王美娇颤声地肯求他们：「放了我吧……求求你……我给你们钱……不要啊！」&lt;br&gt;豆子的手在王美娇娇嫩的大腿上面轻轻的抚摸着。王美娇穿的是一件白色蕾丝亵裤，那透明得不像话的薄的小内裤，细细的带子，整件白色全透明，阴毛看得一清二楚。&lt;br&gt;「太太很淫荡呢，竟然穿着这样的内裤。」豆子说道。&lt;br&gt;「不，不是……」王美娇想辩解。这是王美娇特意穿给丈夫看的，丈夫很喜欢她这样。&lt;br&gt;豆子的手隔着白色内裤揉动王美娇那像馒头一样突起的肉丘，「啊……，不要。」王美娇不禁呻吟。豆子附下身去吻着王美娇浑圆结实的大腿，接着翻过了那薄薄的一层布，直接向王美娇肥美的阴丘前进，在蜜穴入口处有一股淡淡的香味刺激了豆子，很快王美娇的内裤也被脱下，王美娇就像一个白色的小绵羊一样可怜地躺在桌子上全身颤抖着准备让这些男人强奸。&lt;br&gt;由于角度的关系小杰看不见王美娇的阴部的全貌，只是在内裤被脱下双腿张开的一瞬间看见王美娇的大腿缝中竟然是红色的。但王美娇本能性的又闭上腿，但是王美娇双腿之间黑黑的阴毛还是看得见。在雪白圆润的小腹上那黑黑的阴毛非常显眼。&lt;br&gt;「夫人你的阴毛真多呀。」豆子手伸到王美娇的阴阜上面，一边抚摸一边笑着。王美娇本能地伸手；想拨开正在她阴部使坏的那只手，但很快发觉那是徒劳的，小平头抓住了王美娇的胳膊将其扭在背后。「求求你们不要啊。我的儿子还在这 .」王美娇泪流满面的求着。「怕什么一会儿还可以让你儿子来上你一下呢」&lt;br&gt;黑脸大汉一边说一边淫笑。小杰听见这句话一面害怕；一面心面甚至有一点渴望，希望真的有机会像他一样在王美娇身上为所欲为。小杰的小鸡鸡突然一下子充血涨了起来。这是小杰第一次阴茎有思想的充血。&lt;br&gt;豆子抄起王美娇的双腿；分开摆成「Ｍ」形。这下王美娇的下阴完全露出了，王美娇的大腿中间的阴户白嫩丰润，上面没有阴毛，大阴唇肥厚丰满，不过由于生过孩子的缘故，肉缝闭合的不怎么紧，大阴唇微微开着口，隐隐约约能看见里面的小阴唇。豆子轻轻的吻着王美娇的阴户，干脆将王美娇的整个阴户含在嘴里。&lt;br&gt;王美娇的阴户十分滑爽，含在嘴里别有一番风味。豆子来回舔着王美娇肥厚的大阴唇，又用力的吮吸着她的肉缝。「啊……不」此时王美娇的嘴中发出了呻吟声。于是豆子将舌头塞进了王美娇的肉缝中，上下扫弄着胡顺香的阴道口，不时的用牙齿轻轻咬着那两片肥厚丰满的大阴唇。王美娇奋力的挣扎着；想地推开他，可被这几个人按住，「快……住手……住手……啊……」王美娇徒劳的反抗并没有作用，反而让豆子更兴奋，他一分一寸的舔唆着王美娇的身体，就连最隐密的地方，都舍不得轻易放过。舌头由细嫩的阴部，直舔到紧缩的肛门，细腻的程度就如同用舌头在替她洗澡一般。&lt;br&gt;王美娇是个规矩的少妇，哪里经得起豆子这种风月老手的玩弄，转眼之间已下身泛潮，喉间也发出了甜美的诱人呻吟，在强烈的刺激下王美娇扭动的雪白的肉体想逃，可无论怎么扭动下身是被固定着。&lt;br&gt;在豆子舔弄王美娇小穴的同时，他的手下们也没闲着。王美娇的两个大奶子被两只手紧紧的抓着，另外几只手在她的腹部及大腿上来回游走。&lt;br&gt;豆子的右手再次滑过大腿，摸在了王美娇下身的阴唇上，两片阴唇此时微微敞开着，豆子用手分开阴唇，按在娇嫩的阴蒂上搓弄着，王美娇泪流满面，眼睁睁看着自己从未向外裸露的阴部被老公以外的男人搓弄着。&lt;br&gt;豆子右手抽回，握住肉棒刺向王美娇的股沟下缘。王美娇浑身一震，想着要被侵犯了，着急的扭动腰肢与屁股，想躲开已触到屁股肉沟的肉棒。为了防止王美娇挣扎，豆子干脆将王美娇的两条玉腿抬起扛在肩上，粗大硬挺的龟头就刚好顶在阴唇的裂缝上。小杰惊讶地发觉：由于龟头是顶在王美娇的阴户上的，王美娇越是反抗；扭动阴唇反而磨擦龟头越厉害，那个龟头已经红得发紫了。&lt;br&gt;豆子让手下按住了王美娇，粗壮的阳具顶在王美娇湿漉漉的阴门上，龟头缓缓的划开两片嫩肉，豆子的屁股突然一挺，「滋」的一声，粗大的阴茎插入王美娇下体结合处，小杰从侧面清楚的看见那个粗大的阴茎一下子挤开王美娇的肉缝，龟头整个没入娇嫩的小穴里。王美娇与此同时发出了一声惨叫。双腿不由地乱蹬。&lt;br&gt;「啊……啊……不要……」王美娇痛苦的呻吟着。「这女人的肉洞还真他妈的紧。」&lt;br&gt;豆子说完又是一挺半个阴茎没入王美娇的阴道中去，粗壮的阴茎撑得王美娇的大阴唇往外翻着，王美娇再次发出一声低吼，不过比刚才被初次插时的时候声音小了一点。&lt;br&gt;豆子抱住王美娇的腿开始用力地抽动起来，阴茎在王美娇的下体不断地抽出又没入，一下下的插入王美娇的下阴最深处，次次如此，王美娇的阴唇也被翻出又下陷。王美娇痛苦地双手紧紧抓住桌子的边缘，身子不断地颤抖，乳房也随着身子不断的晃动波浪起伏。&lt;br&gt;「……啊……啊……快住手……啊……」&lt;br&gt;旁边几个人兴致勃勃地观看着，小杰则目瞪口呆，小平头突然叫了一声：「你看，那个小子看见他妈妈，鸡鸡都变大了」。此时，小杰的下体已经把短裤涨成了一个帐篷，豆子转过头来看了小杰一眼，嘿嘿地笑了两声把王美娇的双腿大大的张开让小杰好看清楚，下身挺得更急，大腿不断在王美娇圆圆的屁股上撞击发出啪啪的肉撞声。&lt;br&gt;王美娇在受蹂躏的同时也惊讶地转过头来看着小杰，眼中是无助，惊恐，当她看见小杰因为她和别的男人性交的时候，不由自己的充血时眼睛睁得大大的；一脸不相信。&lt;br&gt;小杰顾不上王美娇的眼睛，因为这个时候小杰清楚地看见豆子那个粗壮有力的阴茎在王美娇的肉缝中进进出出，第一次看见王美娇的阴部那鲜红的嫩肉翻起的淫荡的红色。</content></item></essay>