<essay><item><title>我跟岳母在的海水浴场不伦开始(2)</title><author>床上伴侣</author><content>「嗯……嗯……哼～～哼～～喔……啊～～啊～～哼～～哼～～」&lt;br&gt;岳母的呻吟使我更加兴奋，下面的阳具持续的坚硬发烫。我一边舔弄岳母的乳房，另一手伸近裙内，沿着柔滑细嫩的大腿内侧轻轻的往上抚摸……&lt;br&gt;「喔……唔……唔……啊……啊啊啊～～嗯……嗯……喔……喔……哼～～哼～～」&lt;br&gt;一直摸到大腿根部，当我的手伸进小小薄薄的三角裤内，碰触到岳母那长满纤毛，柔软微湿的阴阜时，她禁不住出声轻叫。顺着浓密阴毛覆盖的耻骨往下抚摸，手指很快的就滑进岳母那早已被淫液所润湿肉缝，并且慢慢的伸进阴道内挖弄。岳母似乎配合手指的抽插，屁股不停的往上挺动，蹙眉紧锁整个脸左右摆动。&lt;br&gt;「喔……喔……啊～～啊～～喔喔……啊～～啊啊～～喔……喔……哼～～哼～～喔……喔……」&lt;br&gt;这时我再也忍不住了，很快的脱下岳母的三角裤，再脱下自己的内裤，掀起她的裙，在四周一片漆黑中，跪在岳母的两腿间，握着已坚硬如柱的阳具摩擦那湿滑的肉缝。&lt;br&gt;岳母已迫不及待顶了上来，只听「浦滋」一声，整根阳具已经插进岳母的阴道里。&lt;br&gt;「啊～～啊～～啊啊～～喔……喔……嗯……嗯……啊啊～～喔……哼～～哼～～喔……哼～～」&lt;br&gt;岳母的浪叫声越来越大，全身扭动的更激烈，我快速的抽插，阳具在阴道不停的进出，淫水流了满大腿。岳母双手紧紧的抱着我，吻着我，我感受她的呼吸逐渐加快，似乎要高潮了。&lt;br&gt;「啊～～啊～～我要洩了……喔……喔……再……用力……喔……喔喔……用……力……喔……喔……啊～～啊～～我……洩了……洩了……」&lt;br&gt;「……妈……妈……喔……妈……我……我也出来了……喔……喔……妈……我……出来了……」&lt;br&gt;配合着岳母剧烈的挺动，阳具在阴道里狠狠的抽插十来下，一股强劲灼热，充满活力的少年精液喷浇在成熟妖娆的子宫里。母亲抖颤着全身，快感似乎迟迟未退，我们紧紧的拥抱着，直到疲软的阳具滑出了阴道才分开。&lt;br&gt;我帮岳母穿好奶罩扣好衬衫一起躺下来看星星。&lt;br&gt;「明天……我们回去以后就把今天的事全部忘掉吧！」&lt;br&gt;「为……妈……为什么？」&lt;br&gt;「难道你……还想继续下去？难道你不觉得这是不对的吗？萍萍是我女儿，是你妻子！我们怎可……听妈妈的话，回去就把它忘掉吧！」&lt;br&gt;我们相对无言沉默了一阵子就回度假村房间休息。&lt;br&gt;两天一夜的度假终于结束了，为了避免塞车，吃过中饭就拔营。途中除了往洗手间暂停留外，车沿着滨海公路一路驶回家。&lt;br&gt;到家门还不到三点呢！把行李整理整理，我把那些脏衣服拿到洗衣房去的时候，听到热水器「隆隆」的声音响起，我知道一定是岳母在洗澡，想到昨夜和岳母做爱时那如哭如泣的淫哼，和蛇似扭动的娇躯，下面的鸡巴开始充血硬挺。于是，我把全身衣服脱光，慢慢的走到岳母房间的浴室门口「叩、叩」轻轻的敲了两下就推门进去。&lt;br&gt;岳母本能的把两手遮在胸前，转身大叫：「出去！出去！不要进来！」&lt;br&gt;全身一丝不挂的岳母，曲线毕露，白皙的肌肤散发出诱人的光泽，一头秀发盘起就像野柳女王头一样，看得我血脉贲张，鸡巴怒举。&lt;br&gt;「我……我想和……妈…你…」&lt;br&gt;「不要！不可以！我说过回来就要把那些忘掉的……」&lt;br&gt;我慢慢走到岳母背后，两手放在她裸露的肩膀上：「我……我只是想和妈洗澡而已，可以吗？」说完把我灼热坚硬的鸡巴紧贴岳母凉凉的肥臀上。&lt;br&gt;霎时岳母像触电般颤了一下，语气似乎不再那么激动：「如果……真只是……洗澡的话……」&lt;br&gt;我从背后抱着岳母，沐浴乳使得娇嫩的肌肤更加滑溜，我的双手慢慢移到岳母丰满白嫩的乳房，轻轻的搓揉起来。&lt;br&gt;「啊……不要……喔……喔……啊……嗯……嗯……哼……哼……」&lt;br&gt;我一边搓揉着乳房，指端扣弄着滑溜的乳头，不久，乳头慢慢变得硬挺。&lt;br&gt;「啊……啊……喔……喔……喔……不……不……喔……喔……嗯……嗯……啊……啊……哼……哼…………」&lt;br&gt;我持续拨弄搓揉乳房，整个赤裸的背部紧贴在我身上，沾满沐浴乳的双手在姨妈滑溜的双乳和小腹间不停游走，慢慢的滑到满是泡沫毛茸茸的阴户上，手掌贴在上面抚摸起来，左手继续搓揉乳房。&lt;br&gt;「啊……啊……喔……喔……喔……啊……啊……啊……喔……喔……哼……哼……喔……喔……」岳母不断的呻吟，整个人好像快站不住了。&lt;br&gt;我将岳母转过来，岳母很快的抱住我。第一次拥抱全身赤条条的岳母，凝脂般的肌肤，丰满滑润的乳房，紧贴在我赤裸的身上，挤压摩擦。&lt;br&gt;「喔……喔……嗯……嗯……嗯……啊……啊……啊……喔……喔……」&lt;br&gt;我忍不住低头吻上岳母的小嘴，岳母很快的就把香舌送到我的口腔内，我们激烈的吻着。莲蓬头的水「哗啦哗啦」的在流个不停。我们边吻边移到莲蓬头底下，让水把身上的泡沫冲得一干二静，然后顺着岳母的粉颈，慢慢的吻到乳房，吸吮舔弄已充血变硬的乳头。&lt;br&gt;「啊……啊……喔……喔……喔……啊……啊……哼……哼……喔……喔……」&lt;br&gt;岳母的乳房丰满，软硬适中，摸起来舒服，舔起来更加舒服。配合娇美的呻吟，令人淫慾大增。慢慢地往下，吻着她的小腹，再往下就是乌黑茂密的阴毛。拨开阴毛那娇红欲滴，成熟饱满的阴户就暴露在眼前。&lt;br&gt;「啊！这就是昨天两度让我的鸡巴在里面进出、射精的美妙阴户吗！」我双手抱着岳母的屁股，嘴巴凑到阴户狂吻起来。&lt;br&gt;「喔……喔……啊……啊……喔……哼……哼……喔……喔……」岳母整个身子顿时瘫软倒坐在浴缸边。&lt;br&gt;我把她的雪白的大腿分开，灵巧柔软的舌头上下舔弄早已溢满淫液的肉缝，舌尖快速的在阴道进出，时而吸吮那微突豆粒般的阴蒂。岳母的屁股前后不停的摆动，好让舌头能够舔得更深入。&lt;br&gt;终于岳母忍不住大声淫叫起来：「喔……！好舒服啊……喔……啊……好……舒服……受……不了……喔……喔……受……不……了……了……喔……喔……啊……啊……嗯……嗯……太……舒服了……喔……喔……不要……再……舔了…我真…受……不……了……了……」&lt;br&gt;看到岳母那付目眩神迷，吐气如兰，妖骚诱人的媚态，再也无法自持，起身握住已充分勃起的粗硬鸡巴，对着湿滑的肉缝就要插进去。&lt;br&gt;「不要在……这里……」岳母含羞的说。&lt;br&gt;我点点头，拿了一条浴巾将身体擦干，把岳母抱到床上。望着袒裼裸裎的胴体，真不敢相信这就是令我勾魂摄魄的岳母。&lt;br&gt;我把鸡巴凑进岳母的嘴边：「妈……吃……我的……」&lt;br&gt;岳母不假思索，伸出白嫩的小手握住鸡巴，端详了一下就含进小嘴里，柔软的舌头舔着龟头打转，鸡巴在小嘴的舔弄下舒服异常。&lt;br&gt;「好舒服！妈你太会舔了……喔……喔……太……爽了……妈……太棒了……喔……喔妈……我……也要……吃你……的……」&lt;br&gt;我转身趴下，岳母两只雪白的大腿已分得大大的，阴户顶在我嘴上。我把两片大阴唇拨开，舌头贴着粉红色的肉沟上下来回的舔。岳母嘴里含着鸡巴，只能「唔……唔……嗯……嗯……哼……哼……唔……唔……哼……」的淫哼。&lt;br&gt;舔了不到十分钟，岳母就受不了，吐出鸡巴：「乖儿子……快……插进……进来吧……妈……要……你插……喔……喔……快……插……妈……吧……喔……喔……」&lt;br&gt;我一听赶忙起身跪在两腿间，岳母迫不及待伸手握住鸡巴就往阴户塞，我屁股一挺，整根鸡巴就徐徐没入岳母的阴户里。阴道壁紧包着鸡巴，感觉很充实。我轻轻的抽动了几下，岳母就娇喘连连，浪声不断。&lt;br&gt;「唔……唔……哼……哼……喔……喔……舒……服……喔……喔……哼……哼……」岳母双眼紧闭，玉唇微张，口吐浪语，下半身不时的往上挺动，好让鸡巴更深入阴道里面，平日贤淑的岳母变得淫荡妖骚。&lt;br&gt;「妈……你好淫荡喔……儿子……好想插你……儿子插得妈舒不舒服……喔……喔……插你……插……你……」&lt;br&gt;「喔……喔……啊……啊……啊……插……死……我……了……好儿子……插……得……好舒……服……喔……喔……亲……亲……亲哥哥喔……喔……再插……再……插……喔……喔……亲……哥……哥……啊……啊……我……要洩了……亲……哥哥……用……力……插……我……喔……喔……洩了……洩……了……喔……喔……」&lt;br&gt;一阵急插狠抽，岳母浑身抖颤，很快的洩了身，由于在家里没有什么别的顾虑，岳母浪得特别大声。&lt;br&gt;「岳母今天很兴奋喔！」&lt;br&gt;「你是不是……觉得……妈很淫荡？其实我已经想开了，如果在做爱的时候还想着什么……伦常……纲纪，那还有什么……乐趣吗？」&lt;br&gt;「所以你……」&lt;br&gt;「对的，既然跟你这小坏旦……在床上……又舍不得……不跟你……那……我们巳是性伴侣，你是我的情郎，只好放开些……这样才能享受真正的性乐趣不是吗？当然，在外面我还是你的妈，知道吗？」&lt;br&gt;岳母不愧见多视广，观念新潮，看来已经从性的压抑中解放出来了，我暗暗下定决心一定要让她重新再享受快乐的人生。&lt;br&gt;「妈…我……好想……」&lt;br&gt;「不要嘛！！」&lt;br&gt;我忍不住兴奋起来左手搂着姨妈的细腰，右手抚摸她那丰满的乳房。&lt;br&gt;「你这小鬼，刚刚还不够吗？。」&lt;br&gt;我两手开始揉搓岳母的乳房，可以感觉到岳母的乳头在我的手指爱抚之下挺立起来。我的唇复上岳母的乳头吸吮着，轮流轻轻的咬着两颗樱红色的肉粒。&lt;br&gt;「嗯……嗯，真坏……吸妈的奶奶……」岳母开始淫哼了。&lt;br&gt;我用手在岳母的乳房上面捏揉着，用嘴去吻，含吮，用舌去舔岳母的乳头，还不时用鼻尖在上面轻轻的画弄。&lt;br&gt;「啊……你这小鬼……好棒……就是这……样……舔我……喔……喔……用你的……舌头……啊……我……天啊……感……觉……好像……要上天……啊……」&lt;br&gt;岳母左手搂着我的脖子，右手用细嫩的小手握住我那粗硬的肉棒套弄起来。&lt;br&gt;我的手也没閒着，左手在岳母的乳房上揉弄，右手顺着柔滑细腻的大腿，伸进岳母的密穴，岳母的小穴已经淫水氾滥了，我用手掌亲抚着岳母的阴户，她的穴是如此的温热湿滑，彷彿在作更多的要求，我伸手去扣挖那小阴唇和阴蒂，手指往肉穴中一插，在滑嫩的阴户中，扣扣挖挖，旋转不停，阴道壁的嫩肉已收缩，痉挛的反应着。&lt;br&gt;「啊……好舒服……真好……嗯……啊……妈……好舒服喔……啊……嗯……好美喔……嗯……啊……小鬼……好棒……就是这……样……舔我……喔……喔……用你的……舌头……啊……吻……我……的……阴户……天啊……感……觉……好像……要上天……啊……」&lt;br&gt;听着岳母一说，我跪在她的两腿间，嘴对准小穴吻了下去，舌头舔着她两腿间的细缝，小穴因为刚刚的激情而汁液淋漓，轻轻的舔着嫩嫩的阴唇，进一步将舌头伸进她的阴道，不停的进出，火热的淫穴在我的舔弄下，流出兴奋的汁液，岳母两腿间散发着淫靡的热气，我将手指加入对岳母的服务，不停的挑弄夹在穴肉间的小豆豆，她的身体因为阴蒂被逗弄而轻颤起来。她的一双肥嫩大腿锁住我的肩膀，把我的头向她移近，向我的舌头做更多的需索。&lt;br&gt;「哎呀……会舔穴的…小鬼…这滋味……好美……你舔的……妈……乐……死了……用劲吧……啊……亲爱的……嗯……就是这样……唔……哎呀……你舔的………真舒服……乐死我了……我要……我要发狂了……」&lt;br&gt;岳母的全身不知不觉地疯狂激烈的兴奋着，乳头因兴奋而变的坚硬，双腿也上上下下猛烈抽动着。&lt;br&gt;「噢……妈好爽……妈受不了了…乖女婿…快……舔死妈吧……把妈的浪穴吸干吧……天呀……」&lt;br&gt;我一边吸着，一边用手搓揉着岳母的乳房，此刻的岳母已接近崩溃的状态。岳母的屁股开始上下迎合我的嘴唇。&lt;br&gt;「嗯……啊……啊……喔……喔…乖女婿……好厉害……妈……快要来……嗯……喔……喔……要……要……来了……啊……乖女婿……不要再逗妈了，快……插进来……干妈……啊……用你的肉棒……插进妈的小穴……」岳母一口气说完，娇羞得把脸埋在我的胸膛。&lt;br&gt;我抬起岳母的双腿，将它张开，现在看得更清楚了，黑色的阴毛下面，阴唇已经微微翻开，淫水正的流出，我握着饱涨的阳具，用龟头抵住岳母的小穴，顶开她的阴唇，推了进去来回拨弄。&lt;br&gt;「喔……对……就是这……样……啊……啊……乖女婿…深一点……喔……用力干我……干……干……嗯……干……我……的小穴……就这……样………啊哦……我痛快死了……你的大肉棒又碰到……妈……花心……了！小心肝……宝贝……我一个人的乖肉……你的肉棒……插得妈……要上天了……乖女婿……亲……再快……快……我要洩……洩……」&lt;br&gt;岳母被我的肉棒抽插得媚眼欲醉，粉脸嫣红，她已经是欲仙欲死，小穴里淫水直往外冒，花心乱颤，口里还在频频呼叫：「我的儿啊，你真是妈的心肝肉……我被你插上天了……可爱的宝贝……妈痛快得要疯了……乖女婿……插死我吧……我乐死了……亲哥哥…………快……」&lt;br&gt;岳母舒服得魂儿飘飘，魄儿渺渺，双手双脚搂抱更紧，肥臀拚命摇摆，挺高，配合我的抽插。岳母身为女人的淫荡本能，今晚全被我的肉棒给引发出来，累积多年的性饥渴让她春情暴发的尽情发洩出来，满脸欢愉的迎合着我的肉棒猛烈摇晃着她的屁股，淫水更像洪水般的流得床单湿了好一大片。&lt;br&gt;我也忍不住兴奋的叫了出来：「啊……妈……你的小穴好温暖……好紧喔……夹得我的鸡巴舒服极了……喔…………好紧喔……啊……美死了…………大鸡巴让你夹得爽死了……哦……好爽……好舒服……啊……」&lt;br&gt;什么世俗道德的规范，乱伦的禁忌，早就被大肉棒插进抽出小穴所带来的快感给取代了！我发狠的狂插，使岳母秀发零乱，面颊滴汗左右的扭摆着，她双手抓紧床单，像要撕裂它一样，这般的骚媚浪态，令我更加的兴奋，也更加的用力的插着。&lt;br&gt;「喔……啊……顶到花心了……喔……好酸啊……乖女婿…用力……再用力插……啊……妈又要洩给你了……啊……快……用力啊……妈又不行了……又要洩一次了……用力插吧……妈要升天了……喔……快插深点……啊……又……又洩了……啊……啊……」&lt;br&gt;我的猛插狂干，让岳母洩了一次又一次，子宫也不停的收缩颤抖着，而此时我也感受到大鸡巴传来的酥麻快感，于是我又拚命的猛抽狠插，并叫着：「妈……我亲妹妹……快扭屁股……啊亲太太……你的亲丈夫要……要射……射了……喔……」&lt;br&gt;岳母听到我的话后，连忙的拚命扭动臀部，而我也感觉我的龟头越来越热，我的高潮快到了，这时我又感到岳母的嫩穴里忽然一热，一股炽热的淫水洒向我的龟头，爽得我一阵麻痒的将我炽热的精液喷向她子宫内的深处，而岳母被我这股火热的精液烫得娇躯又抖，身子猛然的往上一抬。&lt;br&gt;「噢……好烫……坏女婿……你把妈的骚穴烫熟了……哦……妈爱你……妈喜欢你的大鸡巴……坏女婿……妈的坏儿子……」&lt;br&gt;岳母主动的搂紧我用舌头在我嘴里搅动，我的身体像被掏空了，手接着摸到岳母的阴户在上面轻抚着。又过了一会儿，岳母才依依不舍的松开嘴，抚摩着我的胸口轻声浪语：「乖女婿……这下你也舒服了吧……妈的身体上下都被你摸遍了……你可不能忘了妈…」&lt;br&gt;久未满足的岳母初尝异味就再也离不开了，我正求之不得呢，摸了一把她阴户上的湿液，激动地说道：「我的骚妈，您放心，您的肥穴现在是这个世界上最让我着迷的地方了，只要您需要，我随时可以用我的大肉棒满足您。我会比对萍萍更好一万倍的服侍您。」&lt;br&gt;岳母感动的一下偎在我怀里：「嗯，好女婿，别说的那么难听，你只要有空的时候多陪陪妈，妈就满足了。还有，以后你对萍萍要更好一点，妈从心底觉得对不起女儿，妈和您的事千万不能让她知道了。」&lt;br&gt;「我会记住的妈，您是萍萍的亲妈，我想她就是知道了也不会怪我们的，其实我和萍萍做爱的时候告诉过她我想弄您，萍萍说只要妈您同意她不会反对的，呵呵。我们是一家人，肥水不流外人田嘛，妈您这么迷人的身体没人享用实在太可惜了，还好现在为时不晚」&lt;br&gt;「嗯，萍萍真的这么说了么，哎……有你这个坏女婿妈真是没办法，想不到妈第一次和你单独出游就……就被你……弄……了，真是妈的小冤家。」&lt;br&gt;「嘿嘿……妈……更让您受不了的还在后头呢，以后在家我要天天抚弄您的大屁股……骚肥穴。」&lt;br&gt;自从和岳母欢好之后，我的慾望就无休止的被她风韵犹存的媚态高高的挑了起来。刚好老婆不在家，我一有机会就抱着岳母……亲吻……爱抚……做爱，岳母也从我年轻的身体上得到前所未有的满足，丰满肥腴的身体越来越细嫩，肥穴更滋润了，在床上的风情更是越骚越浪。&lt;br&gt;到老婆出差回来时，岳母已经变了一个样子了，老婆几天之后就怀疑了，我在把她搞得死去活来的时候将和岳母上床的一切过程告诉了她，深明大义的老婆知道木已成舟多说无用，接受了现实，我就更加明目张胆的时常挑逗着岳母，继续和她享受天伦之乐。&lt;br&gt;</content></item></essay>