<essay><item><title>大舅妈的炖鸡汤</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;大舅妈今年50初头，大舅舅是一个公务员很年轻时就考进了邮局一直做到退休，退休之后没多久大舅舅就因为长期抽烟得了肺癌，拖了不到一年就往生了，大舅舅和大舅妈结婚的很早他们有三个女儿，大舅舅走的时候，我三个堂姊都已嫁人了！有一天下班时回到家中母亲跟我说：有时间去看看大舅妈吧，大舅舅走了之后！你堂姊们都自己有家要顾，你大舅妈就一个人在家，去陪陪她吧！&lt;br&gt;第二天我打个电话给大舅妈说下班要去看她！大舅妈非常高兴说我炖鸡汤给你喝！&lt;br&gt;说起大舅妈的炖鸡汤那可真是人间美味啊！即浓又鲜，鸡肉入口即化，我过去到大舅舅家，大舅妈的炖鸡汤那是必备的，真是让人回味无穷啊！&lt;br&gt;下班后到大舅妈家时已快7点了！大舅妈开门时说她不到6点就一直到洋台上看怎么还没到啊！&lt;br&gt;都快急出神经病了！我开玩笑的说：大舅妈你不要被邻居看到以为妳是不是养了个小白脸耶！&lt;br&gt;大舅妈笑着说那小白脸快进来吧！让我好好养着吧！其实我小时候因为大舅舅连生三个女儿，大舅妈曾经想要收养我做儿子！&lt;br&gt;以能延续大舅舅的香火，因母亲舍不得才作罢，所以大舅妈一直对我有一种母亲的爱意在里面，进屋后炖鸡汤的香味让我直接就坐到饭桌上要开动了！&lt;br&gt;大舅妈说：唉！宝宝啊(我的小名)！先去洗个澡啊！一身臭汗！脏不脏啊！你这样做舅妈的小白脸舅妈才不要啊！我说我又没衣服换，妳叫我洗完澡光屁股和妳吃饭啊！大舅妈笑着说：你小时候早被舅妈看光了！舅妈不知帮你洗过多才次澡了！小鸡鸡都被舅妈摸了多才次了！光屁股又怎样呢！&lt;br&gt;舅妈说快去洗啦！我拿以前你大舅的衣服给你穿，你不忌讳吧！我在浴室说：忌讳个屁啊！他老婆摸我小鸡鸡我都不会忌讳了！谁忌讳谁啊！大舅妈哈哈大笑的声音传到了浴室中！&lt;br&gt;晚饭喝足了舅妈做的炖鸡汤，真是口齿留香让人回味不已！吃完饭后帮舅妈收拾完毕，舅妈对我说：宝宝！我打个电话给你妈说一声你晚上就睡着舅妈家好不好啊！我说好啊！打完电话后，我就陪着舅妈到外面公园散步！我问舅妈说大舅舅走后会不会寂寞，舅妈摸着我的手回答：怎么不会呢？&lt;br&gt;所以你要多来陪陪舅妈，我对舅妈说一定会的，舅妈是我心中最爱的女人，如果你要年轻20多岁我就直接娶你做我老婆好了！舅妈笑着说：真现实！现在舅妈老了20多岁你就不娶了啊！我说好了！&lt;br&gt;明天就去法院办公证行不行啊！舅妈说你小时候在舅妈家睡觉每次都要吸着舅妈奶子才肯睡着，现在长大了！就会开你舅妈的老玩笑！&lt;br&gt;这段我要说明一下，因为小时候母亲是职业妇女，每天去上班时就把我托给舅妈看管，每次大舅舅和堂姊去上班上学后，舅妈就会带着我去买菜什么的，中午回家后舅妈忙完家事后，就会带着我一起洗澡，那时小啊！啥也不知道！只依稀记得午睡时每次舅妈都会把上衣解开我就一边含着舅妈的奶子一下就睡着了！&lt;br&gt;一直到上小学前都是含着舅妈的奶子长大的！&lt;br&gt;到9点多时我和舅妈手牵着手一起回到舅妈家里，舅妈切了盘水果放到客厅，我和舅妈一面看着电视一面吃着水果，过一会舅妈就去洗澡了！&lt;br&gt;舅妈洗完后穿着一件粉红色连身睡衣出来，我说舅妈你身上好香啊！有一种玫瑰花的香味！&lt;br&gt;舅妈说那可是你堂姊去法国玩的时候特别给我买的沐浴乳耶！你等会洗澡时也可以用洗完会感到特别舒服的，我洗完澡后真的感到很舒服，穿着大舅舅的内衣裤出来我问舅妈说你要你的小白脸晚上睡那儿，舅妈说你想睡那就睡那吧！&lt;br&gt;都是空房间，我说这你说的哦！我今晚要和舅妈睡在一起！舅妈笑着说那你在舅妈房间里打地舖好了！我生气的说不睡了！看整晚的电视好了！&lt;br&gt;舅妈走过来用手摸着我的脸说：电视关了！陪舅妈睡觉了！舅妈怎么舍得让宝贝睡地上啊！我和舅妈一起走到卧室去舅妈把门关上了！&lt;br&gt;和我一起躺在床上，舅妈侧过身看着我说：宝宝！你有没有女朋友啊！我说有啊！想把我当小白脸的女人现在已经挂到一百多号了！加上妳的话就正好挂到二百号了！&lt;br&gt;舅妈说那你先亲亲舅妈，我看吻功如何！我立刻亲了舅妈脸颊一下！舅妈笑着说一看就知道你在鬼扯旦，连亲自已舅妈都会脸红，你不会亲舅妈的嘴啊！我又立刻亲了舅妈嘴一下！舅妈笑的更大声说小贝比都比你会亲嘴！&lt;br&gt;&lt;br&gt;第二部(鸡汤转成鸡精的过程)
舅妈这时抬起头面对着我说：来！要不要舅妈教你怎么接吻啊！我说当然要啊！舅妈说你把嘴巴稍微张开一点，舅妈这时将头低下和我嘴对上嘴，我这时感到舅妈的舌头已经伸到我的嘴中，并且不断在我口中滑动，舅妈这时也不断送进了她的口液到我嘴里，我吞食的舅妈的口液，用吸吮的动作要求舅妈更多的口水送进我的口中，我和舅妈这这样热吻了10多分钟，在这10多分钟中我和舅妈彼此用舌头交欢！舅妈用她的吻告诉了我一个事情，她要的不止是这些！她要和我做一次她等了20多年的解脱，一次彻骨的解放，从我身体到我的心理！&lt;br&gt;我和舅妈的热吻暂歇时，舅妈看着我说知道什么是接吻了么！我将头靠在舅妈的胸中，并且将舅妈的手放在自己内裤上，舅妈主动的将手伸入了内裤中用手握住我早已坚挺如棒的老二，舅妈笑着说你上小学以后舅妈就再没摸过你的小鸡鸡了，我说：舅妈那有这么硬的小鸡鸡啊！好难过哦！&lt;br&gt;舅妈这时一边用手上下抽动着我的老二，一边又开始和我热吻起来了！这次舅妈的舌头在我口中抽动更为激烈了！我的双手开始将舅妈的那件连身睡衣由下而上掀了起来，最后舅妈主动的将睡衣脱了下来，舅妈并没有暂停她的动作，舅妈的口水大量吐进我的口中，我忙着吞着舅妈的口水时，舅妈已经脱掉身上的最后二件衣裤，全身赤裸裸的和我拥吻中！&lt;br&gt;舅妈这时起身将我身上早已是多馀的内衣裤给脱了，我这时才看清了裸体的舅妈，因为舅妈和大舅舅结婚后就没有在外做事了！纯粹做一个家庭主妇，再加上舅妈多年勤练瑜珈术的关系，因此虽然现已年过50了！但皮肤仍保养的非常好，白嫩加上有些丰盈的身材，我就像一颗点上引信的重磅炸弹，天王老子也无法阻止他的引爆了！&lt;br&gt;如果一头饿上一个星期的狮子看见一只全身都是肥肉的羊，肯定是会发狂的，我这时抱住舅妈的身体发疯的亲吻着舅妈白哲又丰盈的全身！&lt;br&gt;舅妈这时非常配合我的举动，躺在床上将二腿分开享受着我的食用，我开始了吸吮舅妈的二颗白嫩的双乳，真是恨不得这时自己长了二张嘴巴，一张嘴各吸一个奶子，舅妈这时把我的一只手放到她的阴屄上，我的手指伸进舅妈的阴屄里，屄中的分泌液就像你把手伸进一颗大果冻里一样感觉，又滑又溼又温暖，如果这时我不低下头去舔食舅妈阴屄的分泌液，那么不就是『暴殄天物』了么！&lt;br&gt;我开始将舌头抽入了舅妈阴屄中，吸吮着阴屄的分泌液！每次我将舌尖去碰触舅妈阴屄中那颗小小的肉芽时，舅妈就像触电似的全身颤抖，用双手恨不得要将我的头全部塞入她的屄中似的，而舅妈阴屄分泌液就水龙头打开一样的大量源源不绝的流入到我的嘴里，完全不需要费力去吸吮，我大口大口吃着舅妈屄中分泌液，有时想休息一下消化一下吃进的大量屄液，但舅妈不让我停下来，她已太久未能享受这么无拘无束的欢愉了！我想这就是女人所谓的G点吧！&lt;br&gt;在舅妈屄中埋头苦干快一个小时了，喝了太多舅妈的屄液了，水喝多了就要去尿尿，我停下来了告诉舅妈我快憋不住了！要去小便，舅妈这时拉住我并蹲下来用嘴含进我的老二，不断前后抽动嘴巴，用舌头逗弄着我的龟头，我说舅妈不要闹了啊！我快尿出来了啊！舅妈这时手握着我老二说：你尿啊！舅妈要喝！&lt;br&gt;我说你含着我鸡鸡我尿不出来！舅妈一边含着老二一面说：那我看你能憋多久！当然最后我憋不住了！加上舅妈一直吸着我老二，石门水库洩洪了！大量的尿液射入了舅妈的嘴里，舅妈的喉咙不断吞咽的尿液而上下移动，快一分钟的尿尿过程中，舅妈嘴里没有漏出一滴尿来！全部像品喝一杯美酒一样一饮而尽！&lt;br&gt;尿完后我感到全身非常的适畅！舅妈此时并没有停止她的品箫工作，用手示意我躺回床上去，我呈大字状躺在床上，此刻已快凌晨1点了！舅妈跨坐在我大腿上，低着头吸吮我的老二，舅妈的舌功了得啊！不停用舌尖按摩着我的龟头时而上下，时而左右，时而舌头在龟头附近快速的回旋，天啊！我感到全身酥麻，要射精的感觉让我手脚颤抖不已！&lt;br&gt;舅妈！我受不了！我呻吟叫着！舅妈此时更是加快了吸吮的力道，整根坚挺的老二都被舅妈没入了口中，舅妈是要我对她做深度射精，不是射进她嘴里，而是直接射入她的喉咙深层，据说这样女人可以达到口交的最高的境界！同时她可以吸收男人精液最纯净的精华，这次射精大概让我洋寿折损至少半年吧！因为射出太多的精液了，人谓『精尽而亡』，而我想虽不至此但亦不远了！&lt;br&gt;我累的瘫软在床上，连举手的力量都没了！舅妈呢！天啊！我的大舅妈还在做清扫战场的善后工作，我已无力阻止了！ 男人真是弱者！舅妈继续吸吮着我的老二试图吸出最后一滴的精液，我无力叫着：大舅妈！大舅妈！&lt;br&gt;</content></item></essay>