<essay><item><title>老公救我~ 他要插进来了(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我叫张凯，现在是台湾某大公司驻中国广州办事处的副总经理，年仅三十的他就座在这个位置上不知让多少同龄的人羨慕。&lt;br&gt;可是又有谁知道我为此付出了什么代价呢？？大约两年前，在台湾的总公司调了一个四十多岁的中年人做广洲办事处的总经理来负责中国方面的业务。&lt;br&gt;而我则被调到这位总经理下面作他的助理。&lt;br&gt;经过我们一年来的努力，公司的业绩有了明显的提高，因此我也和这位赵姓总经理越来越熟络了。&lt;br&gt;与此同时我发现了这位赵总经理一个最大的毛病，那就是男人的通病‘好色’！不过这位赵总经理虽然五十多岁了，可精力充沛。&lt;br&gt;除了工作出色外，那方面好象也特别出色。&lt;br&gt;出去猎色从不空手而回，身边总有漂亮小姐做伴。&lt;br&gt;当然，他也都是逢场作戏，有钱人的花消而已。&lt;br&gt;毕竟他还有一个听说母老虎般的原配夫人在台湾。&lt;br&gt;这天下班我拎着公文包哼着小调回到家里，看到漂亮的老婆正在厨房里准备晚餐，我便走过去从后面抱住了她给了她一个热吻说：小慧，今天公司开了个庆功会。&lt;br&gt;我们总经理说准备提拔一个副总经理，而我是最有希望的一个。&lt;br&gt;如果当了副总经理就可以出国深造，说不定还可以调去美国的新公司呢？真的吗小慧高兴的跳了起来说：那你出国的愿望就有希望实现了，我也要跟着你去，去煮饭给你吃，去那边服侍你，顺便也去见识一下。&lt;br&gt;看着小慧兴奋的样子，我也感到莫名的兴奋，把手伸进了她的衣服里。&lt;br&gt;小慧的乳房虽然不是很大但却很圆十分的丰满柔软，以她这样纤细的身材和细腰却拥有这样的胸围来说是很少见的了，再加上那圆翘丰满的臀部，啊，我这一辈子只愿拥有她这一个女人。&lt;br&gt;小慧很快接受了我的信息，会过头和我唇舌交缠着，给我更热情的回报。&lt;br&gt;我也没有作多馀的动作，把手伸进了她的裙子里脱掉她的内裤。&lt;br&gt;她很自然的翘起了完美的屁股，我顺着那雪白圆润的屁股十分熟练的直接导进她的体内。&lt;br&gt;我像只野马在那郁郁葱葱、温暖潮湿的草原里奔腾驰娉着，她就像训练有素的训马师一样用诱惑的呻吟不停的刺激着我，让我自由的发洩。&lt;br&gt;当我很快心满意足的躺到地板上时，小慧也已气喘吁吁的趴在我的怀里缠绵着，似乎她比我更享受其中的乐趣。&lt;br&gt;不可否认，小慧就是那一种很容易满足的女人。&lt;br&gt;就我这样一个弱质男人也能在她的身上得到了肉体上的满足和了精神上的征服感。&lt;br&gt;我看着她那娇媚的面孔，抚摸着她秀丽乌黑的长发，我惊奇的发现在小慧的身上已经找不到姑娘时的稚气和普通女人的俗气，取而代之的是那由少女蜕变成少妻，那种娇羞轻纯气息和娇媚成熟气息合二?一的独特魅力。&lt;br&gt;几年的都市变换生活把她的外向一面完全的磨灭掉，也使她完全的蜕变成一个美丽娇羞的贤淑人妻。&lt;br&gt;结婚二年来小慧一直是我唯一的女人，她的身上有着一种与众不同的魅力，一举手一投足之间都有一种莫名的吸引力，拥有了她，别的女人在我的眼里都不再美丽。&lt;br&gt;于是我对她说：老婆，能娶到你是我一辈子的福气。&lt;br&gt;小慧听了深情给了我一个吻说：亲爱的，能嫁给你也是我的福气。&lt;br&gt;在我们大学毕业的时候我就已经将自己托付给你，你是我这辈子唯一的男人。&lt;br&gt;能有这样的生活我已经心满意足了。&lt;br&gt;你是我第一个男人，也是我最后的一个，只要有你在我身边我就足够了，其他的我都不要。&lt;br&gt;听了小慧的这番话，我就知道当初回去娶她的决定是没有错的。&lt;br&gt;当我静静的躺在床上回想着这些年发生的一切时，小慧钻进了我的怀抱对我说：老公，我想生个孩子。&lt;br&gt;急什么，在迟几年吧。&lt;br&gt;还要等几年阿，今年你都快29岁了，我也快25了，年纪都不小了。&lt;br&gt;再说我们结婚都二年了还不生一个人家会笑我的。&lt;br&gt;我听了回答说：谁会笑你，这里是城市又不是乡下，生孩子的事还是等我事业有些进展后在说吧。&lt;br&gt;小慧见我不答应便委屈的掉下了眼泪说：今天，你爸又打电话来问这件事，我都不会回答他老人家。&lt;br&gt;你也要体谅他老人家一下吗？你经常要我吃避孕药，书上说吃多了会不孕的，如果以后真的有什么事你叫我怎么办。&lt;br&gt;说完便真的‘哇哇’的哭了起来。&lt;br&gt;我知道小慧要做什么事都要问过我的意见，如果我不答应她事不会去做的，但看着她委屈样子叫人心疼便哄她说：好了，你说了算。&lt;br&gt;小慧听了马上破涕为笑说：说话要算数。&lt;br&gt;我点了点头。&lt;br&gt;小慧又钻进我的怀抱说：老公，你猜今天是什么日子。&lt;br&gt;我摇了摇头说：是什么日子？小慧噗哧的笑了一声说：今天是我月经后的第十天，也就是说这星期是我的排卵期。&lt;br&gt;我把所有的避孕药都吃完了，我可不会再买的了。&lt;br&gt;我听了便哈哈大笑，小慧看见了捶打了我一下说：有什么好笑。&lt;br&gt;你说过的话算不算数？我点了点头。&lt;br&gt;好说完小慧便往我身上压了下来……。&lt;br&gt;第二天晚上，赵总约了我去酒馆喝酒。&lt;br&gt;我看他心情不太好。&lt;br&gt;当三杯下去的时候，舞台上的舞蹈表演也结束了。&lt;br&gt;这时候赵总说：小张啊，你觉得真正的美女标准是什么？我不假思索得说：那当然是样貌好身材好。&lt;br&gt;赵总听了摇摇头说：你说的太笼统，要有三点。&lt;br&gt;一是要有好得皮肤，好像刚剥了皮的鸡蛋一样白里透红。&lt;br&gt;二是要有高贵含蓄的气质，看似神圣而不可侵犯。&lt;br&gt;三是要有那种成熟女人的魅力还要带些少女般的纯情，让男人看见了都会蠢蠢欲动把持不住。&lt;br&gt;只有具备这三点的女人才配叫美女。&lt;br&gt;唉，这样的女人得到一次就足够回味一生了我听了笑了笑说：你说的这种女人这个世上没有吧！赵总听了说：不，以前我在台湾碰到有一个，不过是人家的妻子，唉，错过了。&lt;br&gt;后一直也没碰到那样的。&lt;br&gt;唉！赵总边说边歎气，眼里冒着炽热的色光。&lt;br&gt;噢，那您平时身边的那么多女人中就没有一个吗？我好奇的问。&lt;br&gt;赵总回答说：她们漂亮是漂亮，都是冲着钱来的。&lt;br&gt;不过有一个确实不错，可惜很爱他的男朋友。&lt;br&gt;我更好奇了，很爱他的男朋友？那是怎么回事？唉赵总歎了口气说：她今天告诉我她要和我断绝那种关系，她说她很爱她男朋友，她已经从我这挣够足够的钱要和她男朋友去美国了。&lt;br&gt;想现在她们不知在哪里快活了。&lt;br&gt;我听了觉的有些滑稽，但还是装做有点同情他说：不要伤心，天涯何处无芳草嘛。&lt;br&gt;不过她也满怪的，一边跟你上床一边又说很爱她男朋友哪知道赵总听了后哈哈大笑说：你们大陆人就是这样，觉得这些事很了不起。&lt;br&gt;但在我们接受西方人教育的人眼里，这些事并没有多大的关系。&lt;br&gt;她有她的生活方式，只要她是爱你的，她和别人上完床还是会回到你的身边的，其他的真的没有什?关系。&lt;br&gt;我听了虽然觉得难以接受，但也知道西方教育素来以性开放着称，也没觉得太惊奇。&lt;br&gt;喝到晚上十一点多，赵总就说送我回去。&lt;br&gt;等车到了楼下我好客的问了他要不要上来坐坐。&lt;br&gt;赵总很爽快的答应了。&lt;br&gt;当我开门时小慧正好从睡房里出来，天哪，她只穿着我的宽白衬衣和一条白色三角内裤，看见我回来了她便迎了上来说：老公，你回来了，今天怎么这么晚啊。&lt;br&gt;虽然是穿着我的宽衬衣，但还是不能把她那独特的女性曲线完全遮盖住，衬衣下那洁白修长的美腿更是暴露无疑，在灯光的照耀下整个人显得娇豔无比。&lt;br&gt;可当她走到门口时才发现门口还有一个人，顿时满脸羞红，马上转身回房换了间浅色套裙出来。&lt;br&gt;我向她介绍赵总后小慧马上必恭必敬的上茶，然后客套了几句进了睡房。&lt;br&gt;赵总盯着小慧看了半天，直到小慧的背影走进睡房他才恋恋不舍的收回目光。&lt;br&gt;赵总坐了很久，眼光有时无时的瞥着睡房门口，直到十二点多才走。&lt;br&gt;我有一种不祥的预感，很后悔带他上来，不过转念一想可能赵总喝多了酒才有些失态吧。&lt;br&gt;过了几天，赵总在上班的时候把我叫进了办公室对我说：小张，今天总公司让我提交我们分公司的副总经理的名单，而且极有可能要到美国开的新公司任总经理。&lt;br&gt;我准备提拔你上，但你的业绩和资历都不够，再加上我的推荐，我想应该没有问题的。&lt;br&gt;我听了几乎高兴得要从座位上跳了起来，连忙道谢。&lt;br&gt;这时赵总又说：先不要高兴，我有一个小小的要求，不知你能不能答应我？我听了马上说：只要是我能力范围的事我一定答应你。&lt;br&gt;赵总沉默了半天才淡淡的说；小张，上次喝酒时我问你什么是真正的美女，你说这世上恐怕已没有了，你还记得吗？记的啊，怎么啦？‘我似截非解解的问我，找到了！！！赵总身子前倾用深邃的眼神看着我。&lt;br&gt;我故做惊讶的问：是吗？再哪啊？。&lt;br&gt;在你家里！！赵总故做沉默后脱口而出，然后靠在了椅背上，观察着我的反应。&lt;br&gt;我的脑子‘嗡’的一声，象爆炸开了一样。&lt;br&gt;赵总还没等我反映过来，接着说：‘’我这一辈子唯一的嗜好就是女人，唯一想得到的，就是象我说的具备那三种条件的女人。&lt;br&gt;那晚我终于见到了她，她就是你妻子！我只要一晚，只要一次！！‘’虽然我之前有过不好的预感，可当我听到赵总的要求时，就如一把尖刀插到我的心口上，血往脑上冲。&lt;br&gt;我不知道赵总会提出这样无理的要求。&lt;br&gt;赵总见我没有答复就说：今天是星期四，这个星期内你必须给我答复，否则你当我今天没有说过任何话。&lt;br&gt;下班后我没有直接回家，而是到了酒馆一个人喝酒。&lt;br&gt;我不知道赵总?什?要提出这样的问题，但仔细的想想，小慧好像完全符合赵总美女的标准。&lt;br&gt;一副典型的瓜子脸形，有着中国古典女性的美、美好的身段和身材使她无论穿什?衣服都可以突出女性的曲线、北方的水土养育了她一身洁白无暇的皮肤、天生应有的气质使她有吸引人的魅力。&lt;br&gt;可是我有怎能接受如此要求，但如果不接受就会失去这次出国深造的机会，那么我的事业可能就全完了。&lt;br&gt;道德伦理的冲击和现实的诱惑不断的在我的脑海理旋转，我不知道该怎么办好，于是不停的喝酒，直到打烊的时候我才轻飘飘的回家。&lt;br&gt;当我睡醒时见到小慧坐在床边看着我。&lt;br&gt;我看见了她那有红又肿的眼睛便问：发生了什么事？小慧要了摇头说：没什么事，我只是担心你。&lt;br&gt;傻孩子，我哪有事。&lt;br&gt;我安慰她说：现在几点了。&lt;br&gt;十一点了。&lt;br&gt;我听了马上从床上弹了起来说：这?晚了，我上班迟到了，快帮我准备衣服。&lt;br&gt;小慧听了说：不用了，我帮你打电话请假了。&lt;br&gt;我一听便自言自语的说：也好，不用上班不用烦。&lt;br&gt;星期天本是自由放松的一天，可是我一天都在抽烟，脑子里不断的回想着赵总的要求。&lt;br&gt;看着在厨房干得起劲的妻子我想着这件事该怎么办，但我知道就算妻子知道了也没有用，小慧本身的思想比我更保守，但她太爱我，如果告诉了她，她反而会?了自己而不知所措。&lt;br&gt;到了吃饭的时候了。&lt;br&gt;我慢慢的走到饭厅，看见饭桌上全是自己喜欢的菜，还有一瓶红酒，我知道妻子很少喝酒，于是好奇的问：今天是什么日子，我不记得了。&lt;br&gt;小慧倒了两杯酒说：今天不是什么日子，只是我想喝点酒而已。&lt;br&gt;来，我们来碰杯。&lt;br&gt;当我静静的享用晚餐的时候，小慧问：这两天你是不是有什么不开心的事。&lt;br&gt;我要了摇头。&lt;br&gt;那是不是推荐的是出了什么问题？我转头看了看小慧说：没有。&lt;br&gt;小慧又问：如果当选的是不是真的有机会去国外进修和工作，还有机会在国外定居呢？我又点了点头。&lt;br&gt;那你是不是真的很想去国外留学？想是想，不过……不过。&lt;br&gt;我连续说了几个不过还是没有讲下去。&lt;br&gt;这时小慧又问：难道你不想去国外创出一番事业来吗？难道你不想我们的生活过得更好一点吗？难道你不想我们的孩子将来在美国定居吗？听了小慧一连串的发问我想了很久才回答说：想是想，不过……。&lt;br&gt;他还是选择没有继续讲下去。&lt;br&gt;就在这时候小慧说了一句：那你就叫他来吧。&lt;br&gt;我吃惊的看着小慧问：什么，你说什么。&lt;br&gt;小慧镇定自如的说：那你叫赵总来吧。&lt;br&gt;我愕然的问：你几时知道的？前天晚上你喝醉了自己说出来的。&lt;br&gt;当我听倒的时候我也不知道怎?办，但看见你这两天的样子，我很心痛。&lt;br&gt;我知道你很珍惜这次的机会，也知道你是?了我们着想，所以这两天我也想得很清楚了。&lt;br&gt;只要你选择了我就答应。&lt;br&gt;说完小慧的眼泪就不断从她的眼眶里掉的出来。&lt;br&gt;看着小慧的样子我的眼泪也不由自主的掉了下来，我不知道她会知道这件事，更没有想到她会这样的回答，能得到这样的老婆我还有什?遗憾的呢？于是我激动说：对不起老婆，其实我不应该想这件事，当时我就应该拒绝他了。</content></item></essay>