<essay><item><title>豪乳辣妻1-4(5)</title><author>床上伴侣</author><content>「嗯……云枫，你来了，坏蛋，一来就干坏事。」&lt;br&gt;李素欣听到李云枫的声音会过神来，感受到自己的乳房上的触感，就知道自己的弟弟又在把玩自己的豪乳了。&lt;br&gt;「嘻嘻，谁叫素欣姐的这里这么大，这么迷人呢。」&lt;br&gt;李云枫笑眯眯的说道，大手也是伸入了衣服里面揉弄起来，好大，好软，不愧是拥有37F的豪乳，自己的两只手完全陷入了乳房里面。&lt;br&gt;「嗯……不要了……云枫……我还要写小说呢……嗯……好舒服……」&lt;br&gt;李素欣有些娇媚的说道，虽然嘴里抗拒，可是手却是不自觉的按在了李云枫的手上，让他可以更加用力的揉弄自己的硕大。脸上也浮现了享受的表情。&lt;br&gt;李云枫和二姐李素欣两人早就发生过关系了，二姐李素欣的第一次就是给了李云枫，不过没有做他的性奴，不是二姐李素欣不愿意，而是李云枫想多享受一下二姐那种清新的感觉。&lt;br&gt;李素欣由于长期的写小说，人际交往能力很弱，在学院几乎没有什么朋友，男的就更不说了，虽然有很多的男人追求她，可是她对那些男人们不感冒，只有李云枫和她关系比较亲密。&lt;br&gt;李素欣身上无时无刻不再散发的那种清新，让李云枫很是着迷，在母亲没有接受自己的情况下，他还是和李素欣发生了关系，就是被她的气质吸引了，加上李素欣平时比较孤独，他也不想二姐一直这样下去，两人就在一起了。&lt;br&gt;只从两人发生关系后，李素欣就对他很是依恋，也表达过想做他的性奴的想法，不过李云枫觉得要是将她收为了性奴，那种感觉可能就体验不到了，所以暂时没有答应，打算过一段时间再说，对于李云枫的话李素欣不会反对的，所以两人就这样保持下去了。&lt;br&gt;「素欣姐，你还没有回答我的问题哦。」&lt;br&gt;李云枫有些调皮的说道，两只手各自抓着一颗樱桃揉弄着，这使得李素欣的娇喘声更加的大了。&lt;br&gt;「啊……我刚才在想你啦……你都好久没有来看我了……人家要写小说也没有回家……嗯……」&lt;br&gt;李素欣的话刚说完，李云枫就吻住了她，心里有些愧疚，自己是好久没有来看李素欣了，所以今天要好好的补偿一下二姐。&lt;br&gt;两人的嘴唇分开，看着二姐李素欣娇媚的脸庞，李云枫有些歉意的说道：「对不起，素欣姐，我……」&lt;br&gt;李素欣再次吻住了他，她不需要他的道歉，只要他能来看她，她就很高兴了，她也在想，自己是不是放弃写小说，专心的做弟弟的女人，但是仔细的思考后，她放弃了这个想法，弟弟喜欢自己身上的气质，而写小说可以让这个气质更加的清晰，为了让弟弟开心，她愿意独自的等待。&lt;br&gt;李云枫了解李素欣的心思，所以没有说过要她放弃写小说的想法，不过最近他打算将李素欣收为自己的性奴了，毕竟两人的关系已经确立了，而李素欣求的就是成为他的性奴，这个小小的愿望如果都不能实现的话，对她就太残忍了。&lt;br&gt;李云枫将李素欣楼在坐在自己的怀里，一只手搂着她的细腰，一只手解开了她的制服，大手在她的豪乳上摸来摸去，舌头也是伸入了李素欣的嘴里，和她热吻，决定了，今天就让素欣姐做自己的性奴，反正这是迟早的事。&lt;br&gt;ps：主角家族的女人们在校期间都是美女榜上的美女，就不在文章中说了。&lt;br&gt;&lt;br&gt;第05章 学院的一天（4）
「素欣姐，做我的性奴吧，以后我想怎么玩你都行，成为我的性玩具吧。」&lt;br&gt;李云枫深情的看着李素欣说道，手指也插入了李素欣的蜜穴，缓慢的进出着，一会儿手指上就沾满了蜜汁，其他的手指也覆盖着饱满的蜜穴上来回的摩擦着，让李素欣无比的欢愉，蜜穴里的蜜汁更加的多了。另一只手将两个樱桃合拢到一起揉捏着，不时的拉到着豪乳，充满弹性的硕大摆动起来，乳摇的幅度不大，但是充满了力感，真是一对极品的乳房。&lt;br&gt;正在享受李云枫玩弄的李素欣微闭的双眼顿时张开，眼神中充满了惊喜，双手紧紧的搂着李云枫，平日里不怎么笑的脸此时却是充满了甜蜜，在家里，高贵的母亲最受弟弟喜欢，大姐李望舒虽然看起来很懒散，但她喜欢弟弟这件事家里恐怕除了弟弟谁都知道了吧，而两个可爱的妹妹更是从小就依恋弟弟，也许小时候可以说依恋，但是现在绝对不是依恋那么简单了，而自己很讨厌其他的男人，只有和弟弟在一起的时候才不会有厌恶感，而和弟弟又了关系以后，自己的心更是完全的落在了弟弟的身上，一直希望可以成为弟弟的性奴，那也自己就永远属于弟弟了。&lt;br&gt;「主人……我……很早就想这么叫了……我的主人……」&lt;br&gt;李素欣轻轻的吻着李云枫的脖子，丰满的肉球紧紧的压在李云枫的胸膛上，虽然隔着衣服，李云枫仍然感到二姐的柔软与硕大，手指抽插的速度更快了，嘴也随着李素欣的移动而吻住了她的唇，舌头互相纠缠，两人彼此都吻的很用心，很用力。&lt;br&gt;「啊……主人……我要来了……啊……主人……」&lt;br&gt;李素欣的手忽然紧紧的抓住了李云枫插着她蜜穴里的手，让手指更加快速的在她的蜜穴里抽插，头也高高的擡起，秀丽的脸上也充满了快感。&lt;br&gt;「啊……」&lt;br&gt;随着李素欣的一声呻吟，下体开始抽搐起来，大量的蜜汁从蜜穴里喷射了出来，将李云枫的手完全打湿了，整个人也无力的靠在李云枫的设上，脸上高潮后的红晕使她看起来格外的诱人，剧烈的喘息让她的丰满微微的晃动着，刚刚楼主她腰的手再次覆盖在了她的丰满上面，让它们停止了晃动，再次变成了各种形状。而蜜穴里的手指并没有离开，而是继续的在抽插着，让刚刚高潮的李素欣身体再次扭动起来，喘吸声也渐渐的变成了呻吟声。&lt;br&gt;「素欣姐，舒服吗？」&lt;br&gt;李云枫充满爱意的问道。正在享受高潮的李素欣感到下体里的手指仍然在插着她的蜜穴，快感再次湧来，听到弟弟的话，她按住弟弟揉弄自己豪乳的手，说道：「主人，我好舒服，好喜欢主人玩弄我，就像这样，主人的手可以随意的玩弄我的小穴和乳房，它们都是主人的东西，都很喜欢被主人玩弄呢。」&lt;br&gt;李云枫的肉棒硬的受不了了，李素欣虽然被他玩过很多次了，但是每次看到她对自己癡迷的一面，都让他欲火高升，将手指从蜜穴里抽了出来，这让李素欣再次高声的呻吟了一下，将沾满了蜜汁的手指放在了李素欣的面前，淫笑着看着她。&lt;br&gt;李素欣娇媚的看了他一眼，伸出自己的香舌舔起了他的手指，就像是在舔肉棒一样，很是用心，将上面的蜜汁舔的干干净净，然后一口吞了下去，如同口交般，前后吞吐起来，眼睛望着他，充满了臣服。&lt;br&gt;李云枫将李素欣一把搂在怀里，走向旁边的小床，将李素欣仍在床上，自己站在床边拉开了裤子的拉链，巨大的肉棒跳了出来，趴在床上的李素欣立刻来到床边，擡头看着李云枫，等待着他的指示，眼神中的渴望是那么的炽烈。&lt;br&gt;嘴角泛起淫荡的笑容，手指伸入李素欣的嘴里，将她的嘴巴张开，里面的香舌被手指带了出来，身子向前移动了些，让肉棒可以在舌头上摩擦，美丽的少女那柔软的香舌上一根巨大的肉棒正在上面摩擦着，肉棒没有进入口中，只是碰在嘴边，却不进入，享受着香舌的滑嫩。&lt;br&gt;李素欣的口水开始大量的分泌，她渴望肉棒进入她的嘴中，口水沿着香舌流到了肉棒上，让肉棒摩擦的更加的顺畅。口水也沿着嘴角流了下来，李素欣的眼神边的朦胧起来。&lt;br&gt;李云枫双手握住了李素欣的头，肉棒缓慢的插入了她的口中，粗大的肉棒一点点的被可爱的小嘴吞入，进入了一大半的时候停住了，李素欣也是双手握住了肉棒，小手在棒身上抚摸着，肉棒开始了抽插。&lt;br&gt;微微的擡起头，感受肉棒插入小嘴里的快感，速度开始加快，虽然没有全部进入，但是小手的抚摸让他一样感到很舒服。&lt;br&gt;「哦，素欣姐，你的小嘴真棒，吸的我好舒服，对，舌头多舔舔龟头，我要来了……哦……」&lt;br&gt;随着舒爽的呻吟声响起，肉棒在李素欣的嘴里射精了，大量浓稠的精液射在了她的嘴里，「咕哝咕哝」的吞咽声也随着而来，过了半分锺，李云枫终于不再射精了，将肉棒从李素欣的嘴里拔了出来，带出来大量的精液，全部滴落在了李素欣的豪乳上，上面本来就有大量的精液存在了，是刚刚从嘴角里流出来的。&lt;br&gt;李素欣捂住自己的小嘴，让嘴里的精液不再流出来，一会儿她松开了手，舔起了手上的精液，眼神里都是喜悦，将手上的精液舔干净后，自己丰满上的精液也没有放过，在将自己身上的精液统统吃完后，对着李云枫甜蜜的小了下，「主人的精液真好吃，我最喜欢了，真想天天都吃到。」&lt;br&gt;「不能浪费哦，素欣姐，这上面的还没有舔干净呢。」&lt;br&gt;李云枫笑眯眯的挺了挺自己的肉棒，上面还有一些精液。&lt;br&gt;「最喜欢主人的精液了。」&lt;br&gt;李素欣立刻舔起了李云枫的肉棒，刚刚射精的肉棒没有一点垂下去的感觉，在香舌的舔弄下，又更加的硬了。&lt;br&gt;「那么，素欣姐，现在我们开始性奴仪式吧，之后素欣姐就是我的性奴咯，要永永远远的被我玩弄。」&lt;br&gt;李云枫很是开心的说道。&lt;br&gt;「嗯，主人，我最喜欢主人了。我该怎么做？」&lt;br&gt;李素欣很是兴奋的答道，脸上充满了甜蜜。&lt;br&gt;「嘻嘻，素欣姐，不再这里哦，我们去图书馆。」&lt;br&gt;李云枫拉起李素欣说道。&lt;br&gt;「啊，在那里啊，太危险了，主人，要是被发现了，就不好了。」&lt;br&gt;李素欣有点担心道，她虽然在李云枫面前可以表现的很淫荡，但是自己的本性却仍然是清高的，她怕出现意外，自己就不能和弟弟在一起了。&lt;br&gt;「这是主人的命令哦，难道你想违抗主人的命令吗？」&lt;br&gt;李云枫搂着李素欣向外面走着，两人的衣服还是那样，没有整理。&lt;br&gt;听到李云枫这么说，李素欣没有说什么，只是将自己的丰满更加用力的压在李云枫身上，搂着他的腰和他一起出去了。&lt;br&gt;虽然李云枫表现的很坦然，但是行动却是很小心的，这层的图书馆没有特定的要求进不来，人流量不会大，但总是有人可以进来的，所以还是小心点好，四处看了看，发现没有人，李云枫心里松了口气，带着李素欣来到一张桌子边。&lt;br&gt;没有多馀的废话，坐在椅子上，让李素欣跪在自己的脚边，开始了仪式，随着肉棒再次的插入，李素欣成功的成为了李云枫的第三个性奴，获得了自己的称号，欣奴。&lt;br&gt;随后，李云枫就将李素欣按在桌子上，大肆的奸淫起来，李素欣的呻吟声和李云枫的淫笑声在屋里回响着。而在两人享受着激起的时候，一个不速之客站在了一边的书架旁，看着两人激起的欢爱，她的脸上妩媚的笑了，「真是精神的小夥子呢，上午才收了两个性奴，现在又将自己的姐姐收了，很不错，很好。」&lt;br&gt;成熟女人的声音小的只有她自己能听到。随后人就离开了。通过背影可以看到那高挑的身材和丰满的臀部，扭着性感的细腰消失在了门口。&lt;br&gt;「素欣姐，你的那里真是百干不厌啊，每次都夹的我好爽。」&lt;br&gt;李云枫坐在椅子上搂着李素欣说道，两人仍然紧紧的结合在一起。&lt;br&gt;「主人，欣奴也很舒服。」&lt;br&gt;红红的脸蛋上挂着微笑，赤裸的身子一点也不遮掩的展示在李云枫的眼前。&lt;br&gt;两人就这样搂着互相说着情话，一点也不知道两人的事情已经被人知道了，李云枫中午收两个性奴的事对方也了如指掌。&lt;br&gt;时间就在两人的互相调情间过去了，时间也到放学的时候了，李云枫在李素欣的服侍下穿戴整齐衣服后，离开了这里，要回家了。&lt;br&gt;虽然李云枫提到要李素欣和他一起回去，但是李素欣不愿意，说是当他将大姐也收为性奴的时候就更着回去，现在她还要继续写小说，对此李云枫没有强求，在她的唇上吻了一下就离开了。李素欣也收拾了一下这里，开始了自己的工作。&lt;br&gt;当最后一节课的铃声响起，李云枫也坐在了教室里。对于李云枫一下午去了哪里，许含香一点没有问，她已经将李云枫的书包收拾好了，就等他来拿了，而才被李云枫收为性奴的叶丹溪虽然有点担心李云枫下午的行踪，不过看到他出现后，就安心的笑了。&lt;br&gt;对于自己女友的温柔，李云枫很开心，主动在她的耳边说道：「下午去了素欣姐那里，现在她和你们一样了，主人厉害吧。」&lt;br&gt;说完，手伸入了她的短裙在她的蜜穴上抚摸了一下。让有些惊讶的许含香立刻娇媚的呻吟了一声，还好现在同学们都在收拾东西离开了，也没有人注意到她。&lt;br&gt;「云枫，你好坏。」&lt;br&gt;羞涩的瞪了李云枫一眼，就站了起来，拉着来到两人身边叶丹溪的手向外面走去，一点等李云枫的意思也没有，这让李云枫很是开心，做了自己的性奴不太表放弃自己的思想，而许含香的表现真是他想要的。&lt;br&gt;开心的追了上去，在后面求饶，叶丹溪一开始很是惊讶，不过很快就了解了事情的经过，笑眯眯的看着两人嬉闹，心里感到很是甜蜜。&lt;br&gt;三人一会儿就来到了校门口，三个亮丽的身影正在那里等待着他们。正是李云枫的两个妹妹，李可心和李月怡以及女友许含香的妹妹许心语，其中许心语和李可心刚好在一个班，两人也是经常一起行动。</content></item></essay>