<essay><item><title>妻妾成群(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;【第一篇　失至爱，福祸无常】&lt;br&gt;好累呀，不过总算一切都结束了！坐在公交车上的我，全身被汗水渍透，无耐
的看着车窗外，窗外的行人、车辆、建筑、景物，一切都变的那样黯淡、那样勿勿
。我暗自感歎人生如白马过隙，转眼四年的大学生活结束了，再有一个月我可以拿
到去新疆支边的调令了！我就要告别这个哺育了我四年的城市，这个给我美好回忆
而又让我痛苦不已的城市，这个把我从一个文弱书生培养成散打高手的城市！&lt;br&gt;我叫李然，男，24岁，来自于一个偏远的山村，现正在一座中等城市内读师范
大学，数学教育专业。数学教育专业的学生是大学中生活最枯燥的一个群体，可是
我却在这其中活的有滋有味：一年级时不甘寂寞跑到工商大学里报名旁听日本语，
认识了很多见识非凡的学长，在他们的鼓动下又选修了电脑软体编程，成为我们学
校学习时间最长、学习内容最多、学习成绩最好的学生，拿了头等奖学金。&lt;br&gt;有了名气就是有了资本。当年暑假，一个很美丽、温柔的女同学向我示爱，我
们开始走到了一起。慕名而来的家长到学校来请我去给他们孩子当陪读，当时我们
叫家教。为了不影响自己的学习，我只是从中选了三个高三的学生，分别安排了一
个晚上和半天周末时间，报酬当然是最优得了，一个星期可以收入150元，够我和
女朋友吃得了，只是可惜陪她的时间少了。更妙得是市武警支队的司务长家的小子
就是这三个陪读学生之一，司务长为了讨好我，把我周末剩下的那个半天安排了一
个武术教练，教授我练习散打。&lt;br&gt;三年级的时候我和女朋友搬出了学校，一个学生家长赞助了一套一室一厅的房
子，我们开始了甜蜜的夫妻生活。为了能支付生活中的各种费用，我把每个晚上都
安排了一个陪读学生，每晚收费20元，这样加上周末的，一个星期可以收入300元
，基本可以应付各种支出了，偶尔还可以为女朋友添件衣服。当然我和那个司务长
也成了朋友，安排给我的那名散打教练一直没撤，可能天生是个练武的料，我的散
打水平达到了防暴队员的水平。女朋友白天陪我上课学习，晚上在家等我回来，偶
尔哪个学生有事不用陪读，我们还能幸福、甜美地散散步，小日子倒也滋润的很。&lt;br&gt;四年级的时候被系主任严令收心学习，准备春节前考研，一天早、中、晚三时
签到，不到就扣学分。没办法，只好和女朋友又回到学校住，也推辞了一些陪读学
生。这样不仅收入少了，陪女朋友的时间就更少了，特别是难以熄灭的欲火，失去
有规律的夫妻生活更加不可控制，在学校里又不敢怎么着，只能干忍，搞得我们甚
是狼狈不堪。天不遂人愿，我因为政治差一分而受限，考研落榜！拿着成绩单，我
径直跑到武警支队，和战士们拼打了一个下午，才把胸中那股难受劲发泄出来。&lt;br&gt;俗话说得好：“福无双至，祸不单行！”当我拖着疲惫的身体回到学校时，却
怎么也找不到我女朋友了，真是急死人。最后在一个知心朋友的指引下，终于在学
校后的树林中发现了她。和他在一起的是另一个班的一名男生，一个长得和我一样
健美、潇洒的男生。我找到他们的时候，两人正紧紧地搂在一起亲吻，相互间吸吮
发出的声音很刺耳，我一下子懵在当场，直到他们亲热完了才发现木头般的我。&lt;br&gt;没有争吵，没有打闹，我们和和气气的分了手，相互间赠送的礼物都没有还给
对方，一股脑儿地被扔进了垃圾箱。在接下来的分配意愿书上，我毫不犹豫地填上
了新疆，去支援新疆教育事业也比留在这儿伤心地要好的多。&lt;br&gt;1997年6月13日，大家的分配令分发下来了，可惜我的还没有。听说今天全市
支边的教师就我一个，调令由地区统一下，不和其他同学那样由市教育局根据本人
意愿和宏观调控原则颁发。当天中午，我陪着几个好朋友到酒店里大醉一场，算是
这四年来一起生活、学习的总结。&lt;br&gt;晚上，送走同学的我来回走在空荡荡的宿舍楼内，心中别提多么难受了。我本
该也和他们一样高高兴兴地带着自己的爱人走上新的岗位，可是我已经没有这个机
会了！也好，终于让我明白了，女人是不甘寂寞的，须要不断地哄着的！&lt;br&gt;反正一个人什么事也干不了，不如去爬山吧。我们学校后面有上座不是很高的
山，但很陡峭，有许多古人的归所就建在山上。虽然是六月，山上很大、很凉，激
起得酒劲当我的身体麻痹了，不知不觉倒在山里睡着了，睡得一塌糊涂。&lt;br&gt;第二天醒来，发现自己居然睡在一个荒废的坟室内，不禁胆战心惊，连滚带趴
地跑出去，还好已经日上三竿，太阳毒得很，就好好晒晒吧，去去秽气！一边晒太
阳，一边不断地呸着唾沫，再用脚把被细土包住的唾沫碾个粉碎，希望自己的霉运
由此而结束。&lt;br&gt;“哈哈，年青人怎么这么迷信？”一个苍劲的声音凭空响起，中气十足。我转
身寻找，却怎么也找不到说话的老人在什么地方。&lt;br&gt;那声音再度响起：“年青人，不用找了，你看不到我的！不如省下点儿时间我
们好好谈谈。”&lt;br&gt;背后冷飕飕的，整个人如同掉进了冰窖，强打勇气问道：“老人家是什么人？
为什么我看不到你？”&lt;br&gt;那声音道：“年青人不必害怕，我本是天界月老，因错牵天蓬与嫦娥红线，被
玉帝嫡下凡界受100世情劫。却不想有天上仙人窥视我的天职，在我历到第５劫时
施法填住我的元神，与躯体一同埋入这山中，使元神无法返回轮回殿接受后续情劫
。玉帝以为我逃避天惩，一怒将我逐出仙籍。唉，现在我的元神因为久受阴土腐蚀
，已经神弱势微，再也难返天庭秉明原委了。现在机缘巧合，你进了我的阴宅，我
努力将元神渡入你的体内，只要你能稍加休息，元神便会和你天人合一，也不枉我
曾成全过万千对有情人！”&lt;br&gt;晕，这是什么呀，我不会还在做梦吧？擡头看看头顶的太阳，不像是假得啊，
怎么会碰上这么离奇的事啊？不过好奇心还是有的，胆子也慢慢大了起来，说：“
老人家说的我也不知道是真是假，我从事的是数学教育，不是宗教或神论，老人家
是不是换个人试试？我觉得自己不合适接受你老人家的元神。”&lt;br&gt;那声音哈哈一笑，道：“我知道你不信我所说的话，日后你会自知。不过也不
用再找别人了，你进入我的阴宅便说明我们有宿世厚缘，这元神也就送给你了。我
不要求你替我去完成那９５世的情劫，现在已经没有什么意义了，我只是不想自己
就这样心神俱灭！时间已经不多了，元神已经快被你吸收光了，我也不多说了。虽
事在人为，但要记住两点：一是有花堪折直须折，莫待花落空折枝。不要受世俗偏
见的左右，爱上了就去大胆地爱，我会在你身体内支援你的。二是凡事顺势，不可
强求，处世有谋有度，不要让爱你的人伤心……”到后面，声音起来越低，仿佛那
老人走远了，终了已是低不可闻了。哈哈，什么事啊！&lt;br&gt;不知是酗酒的原因还是受了凉，头很痛，还微微有点儿了烧，到学生处看了看
还没有自己的调令，便回宿舍睡觉了。却没想到还没睡一会儿，就来了个衣着奇特
的白胡子老人，要求我按照他说得做，无非是一些琴、棋、书、画、歌、舞、戏等
训练，心道自己也没怎么着在这些下工夫，不如就多少学点儿，以后教育孩子也称
手如意一些。老人很和蔼，我有什么不明白的地方都百问而不烦，差不多是手把把
手的教，即使我这个没有一点儿文艺基础的人都学习得津津有味，老人说我进步很
大。学习了一会儿，老人告辞，我也重新入睡。&lt;br&gt;醒来正好是又一次日升，没想到我睡了一个下午加整个晚上，这是以前２４年
中从来没有过的事，看来酒这东西真是害人，以后得小心着点。吃了点东西，再到
学生处看看调令来了没有。一进门，学生处主管学生分配的老师就叫道：“你可来
了，这两个星期哪去了？那边等着你去报到呢！”两个星期？我昨天还来过，开什
么玩笑？我接过装调令的信封，道了声谢谢就有气无力的走了，在学校里四处游荡
，今生不知道还有没有机会再来看看了！&lt;br&gt;把信封扔到床上，我突然有种冲动，一种想写大字的冲动！找来毛笔，蘸饱墨
水在报纸上写了一个大大的静字。咦，这是我写的吗？躺在报纸的这个字，字迹浑
厚，真挚圆滑，苍劲有力，力透纸背，如盘龙跃然纸上！难道是他？白须老人！找
，找……他教过我练字，记得我写了很多，当时就扔在地上，现在地上怎么什么也
没有！怎么回事？还有画，他也教过我画画，试试！提出毛笔想也不想，顺手勾勒
，女朋友那甜甜的笑脸在纸上绽放！唉，我还是忘不了她！看来那老人是存在的，
一切都是实实在在发生在我身上了，我真的可能在梦中渡过了十几天，学生处的老
师不是找了两个星期吗？按逻辑推理，应该是这样的了！&lt;br&gt;管他呢，反正也不是什么坏事，费那么多脑筋干什么？看看什么时候报到吧，
还得抽空回家去看看爹妈。&lt;br&gt;“什么？怎么不是新疆？”我惊叫着跳了起来。原来那调令上写得报到地点是
一个S省沿海发达城市道缘市教育局，让我7月1日前报到。我楞了一下，飞快跑到
学生处落实到底是怎么一回事。&lt;br&gt;主管分配的老师道：“你小子因祸得福啊，多少人费尽心机想到道缘市都不成
，让你小子捡便宜了。”&lt;br&gt;我一笑媚笑，问：“我怎么会去了道缘市呢，不是新疆吗？”&lt;br&gt;老师喝了口水，慢吞吞地说：“今年全省就你一个支边，因为人太少，而成本
太高，所以省里决定今年就不派人去了，又把这个报名支边的人分配到了道缘市，
以示奖励。你明白了？”我心里不由一乐，真是塞翁失马！&lt;br&gt;我一边道谢，一边回宿舍收拾东西到道缘市去报到了，老家只能等以后有机会
再回去了，现在时间不够了，在学生处的日历上，我看到今天是6月27日，到道缘
市得坐二十几个小时的火车呢。
【第二篇　赴新任，天地另闢】&lt;br&gt;道缘市真是太美丽了，真称得上是海边的一颗明珠，我一下火车就被迷住了。
那碧海、那蓝天、那红瓦、那绿树、那整齐的街道与在空中翩翩起舞的海鸟，构成
了一幅美丽的仙境画面，太美了！&lt;br&gt;教育局在仙霞路上，一座独立的、土黄色的三层小楼。一个中年人看了我的报
到信后，朝外面喊道：“老邹，来了一个数学本科，你来看看？”&lt;br&gt;一阵跑步声音过后，一个１７５ｃｍ左右的中年人气喘吁吁地进来，先打量了
我几眼，道：“嗯，长得不错，档案里怎么说的？你还是给我让我自己看吧……哦
，不错、不错，小夥子不错，年年拿一等奖学金，不错，还是学生干部，嗯，好、
好！有女朋友吗？想不想考研吗？”这人表面很和气，说话也很中性，表扬人时也
不表露出喜悦之情，是个难对付的家夥。我如实回答，无非就是没有女朋友，更不
想考研，只想当一个堂堂正正的人民教师。&lt;br&gt;那人一听，笑了，露出一付让人看起来会感觉到十分幸福的微笑，拍拍我的肩
说道：“小夥子……噢，应该叫你李然！明天到市实验中学报到吧，我们正需要你
这样的人材！老石，就这么定了啊，有时间我请你客！”&lt;br&gt;接待我的那人笑道：“老邹啊，你知道这不合规矩啊，要是让其他学校知道了
还不得吃了我啊！哈哈～”&lt;br&gt;那中年人一楞，半晌才道：“也是啊，要是让其他校长知道又来了个人材，说
不定会来挖我的墙角啊，我还是马上带他走吧！其他一切事宜你替我办吧，有时间
我再找你！”说着，竟不理旁人，替我拎了包就走。&lt;br&gt;路上中年人自我介绍是市实验中学校长，名叫邹绍义，这几天正在为数学教师
不够挠头呢，刚才还在教育局内看档案，看看能不能从下面区、县里调个来呢。原
来到了９６年，道缘市学生人口逐年上升，到０４年会达到高峰，持续到０７年，
各学校的班额都将会是现在的２．５倍左右。实验中学本来有编制教学班９２个，
其中初一至高三各有１４、１０、１０、２４、１８、１６个班级，教师严重不足
。&lt;br&gt;邹校长真是个好人，亲自帮我安排了个宿舍，虽然才不到１０平方米，但因为
来的得晚了所以可以独自一人住，也算不错了。又派人到会计室预支了一千元钱让
我购买一些生活用品，真是感人。&lt;br&gt;七月二号开始学校举行了校本培训，特别是新教师进行了基本教育技术、教学
艺术、备课、讲课等实战培训，这时我们才知道在学校学的那些全然不管用，一切
得从头再来！&lt;br&gt;学校的培训很特别，并不是找个老教师上台讲讲就算了，而是讲完后要求每位
新教师自己思考，然后自己准备一节３０分钟的课，讲给学校里组织的暑假学习辅
导班的学生听，然后让学生投票评议。许多人虽然在大学中实习过，现在却急得哭
鼻子。毕竟实验中学是道缘市最好的，工资待遇在全市第一，其他学校望尘莫及，
大家谁也不想失去这份好差事，自然是特别卖力地学习、思考。</content></item></essay>