<essay><item><title>大奶妻女(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;前阵子因为我失业，实在找不到工作，所以要她在一间小酒家做传菜维持。我太太样貌虽然普通，但身段郤不得了，一对大白奶、肥臀、纤腰，当然让酒家里的那些粗汉猛流口水，她天天上班都像军妓一样，给他们随便吃豆腐。&lt;br&gt;最厉害的是那个大厨老朱和清洁的忠伯，二人都五、六十岁了，说话还相当下流，本来只给他们摸摸奶子、屁股，也不是什么严重的事，但想不到……&lt;br&gt;那天我女儿放假，不用上学，所以去看她妈妈。那时刚吃完午饭，职工全都去了睡觉，只剩老朱在抽烟，我老婆则坐在旁边还在吃。不久后老朱又毛手毛脚起来，我老婆不敢得罪他，只好哑忍。&lt;br&gt;正在此时，我女儿走了进来，我老婆忙推开他，起来道：「女儿，你怎么来了？」&lt;br&gt;我女儿道：「来看看你嘛！」老朱瞧着我女儿叫道：「阿霞，这小美人是你女儿吗？好可爱哩！」&lt;br&gt;我女儿今年十八岁，个子不高，只有五尺四吋，却遗传了她妈妈的身材，小小年纪，已有三十四吋的大奶，样子还十分甜美可爱。这时穿着一件吊带小背心和一条小百折裙，看得老朱心也跳了出来。&lt;br&gt;我老婆对女儿道：「这是朱叔叔，是这儿的大厨。」&lt;br&gt;我女儿见老朱说她可爱，十分高兴，便对他笑了笑说：「朱叔叔，你好！」&lt;br&gt;老朱把我女儿拉坐在他旁边，我老婆也差不多时候要去开工了，本想带她一起去，但老朱说会看管着她。我老婆虽不放心，也没辨法，只好叫女儿等等，便出去了。&lt;br&gt;老朱刚喝了酒，瞧着我女儿，下身像火烧一样，忍不住搭住她肩膊，在她头发上嗅着香味。&lt;br&gt;我女儿羞道：「叔叔，你……你干吗？」&lt;br&gt;老朱在她耳边道：「小宝贝，你真可爱！个子小小的，奶子郤这么大！来让叔叔疼一下好么？」&lt;br&gt;这老家伙说着，便把我女儿从后抱了过去，一双大手由她胁下伸前用力揉她乳房。我女儿想拉开他的手，郤哪里够他力大，只得叫道：「放……放手嘛！你怎能……怎能摸人家咪咪呀！你是个坏……叔叔！小咏……讨厌你呀！」&lt;br&gt;老朱咬着她的耳垂道：「不怕啦！你妈妈的大奶我也玩过了，你是她女儿，也给我揉揉嘛！奶子要给男人摸摸才会更大喔！」&lt;br&gt;我女儿红着脸道：「你……你胡说！我妈怎会给你玩……玩咪咪！而且我的……我的咪咪也够……大了，人家……不要再大啦！求求……你，停手嘛！啊！不要……你……你怎能脱人家衣服！啊……还解开人家……乳罩！唔……呀……小咏不要嘛！哎呀……坏叔叔……不要吸人家奶头呀！喔……不行……别舔人家的咪咪呀！小咏……小咏好讨厌你！」&lt;br&gt;老朱此时已把我女儿转过来放在桌上，脱去了她的小背心和奶罩，埋首在她胸前贪婪地吸啜着乳头，还舔着、亲着她奶子，频频道：「妈的！好香的奶子！好闻死了！比妈妈的还软还滑，红红的奶头，真是极品哪！」&lt;br&gt;我女儿给他弄得娇喘连连，挣扎道：「唔……啊……不要……再舔啦！人家……人家咪咪好痒啊！哎哟……坏叔叔这么……用力咬小咏的奶头，人家会……痛的啦！你走开嘛！人家……咪咪还……还没让人这样弄……过哩！」&lt;br&gt;老家伙听了，高兴的笑道：「真的吗？我是第一个玩你的人呀！哈哈哈！太好了！」&lt;br&gt;老朱更是卖力地舔弄她双乳，舔得两只大奶上满是口水。老家伙的鸡巴早就硬得不能再硬了，这时也忍耐不住，他撕开了我女儿的小内裤，把她抱了起来，让她坐在他大腿上，老家伙叫道：「来，小宝贝，让叔叔好好疼你，给你尝尝舒服得要死的滋味！」&lt;br&gt;这老家伙张开大腿卡着令我女儿双腿不能合拢，然后一手按住她屁股不让她乱动，一手伸到她胯下还没长毛的小穴上抚摸，我女儿给吓得不知如何是好，只懂扶着他的肩膊将身子乱扭乱摆。&lt;br&gt;老朱在我女儿的小穴里抠到了她那粒小阴蒂，用两指夹住轻轻一搓，「哇！不要碰……人家那里嘛……好酸啊……好难受……不要再摸啦……」我女儿猛地打了几下寒颤，随即伏在他肩头上，全身都软了下来。&lt;br&gt;老家伙嘿嘿笑着把腿再张开一些，使我女儿的小穴撑得更开了，连紧紧闭合着的处女阴道口也开始露出一个小小的孔洞来。他伸出一只手指在洞口周围慢慢扫拂，偶尔还插入一小节进肉洞里，把我女儿搞得「呜……呜……呜……」的不停呻吟。&lt;br&gt;老朱玩弄了一会，见火候差不多了，便用手指将我女儿的两片阴唇掰开，另一手握着自己的鸡巴往上挺，欲把他那鸡蛋般大的龟头强行塞进我女儿刚刚发育的稚嫩小穴里。&lt;br&gt;我女儿急叫道：「你……你干吗！不……不行……呀……哎呀……哎呀……呜……呜……你……你说谎！一点……哎哟……一点也不舒服！痛……呀……痛死人家啦！呜……呜……」&lt;br&gt;我女儿越是挣扎，身体摆动得就越厉害，这么一来，娇嫩的阴唇无形中竟不断摩擦着老朱那顶在她小穴上的龟头。这老家伙哪里再忍受得了，使劲搂着我女儿的屁股往下压，他那根老而弥坚的鸡巴就这样硬生生的捅进了我女儿从未经人道的狭窄处女阴道内！&lt;br&gt;我女儿的处子之身，给这老家伙插得呱呱大叫，想不道她竟会给大她三、四十年的粗汉破瓜！老朱爽得连命也没了，不停挺进我女儿的小穴，弄得老鸡巴上都是血！&lt;br&gt;他亲着我女儿的脸道：「别哭嘛！小宝贝，等下伯伯干得久一点，小宝贝就很舒服的了，舒服得会叫叔叔不要停呢！」&lt;br&gt;我女儿拍打着他胸口，哭道：「呜……呜……你这坏叔叔……人家……是第一次哩！啊……唷……好痛呀！呜……呜……用这么粗的……坏东西欺负人！人家……人家最讨厌……坏叔叔啦！唔……唔……咿呀……你……你还舔人家……咪咪……哎哟……人家……受不了啦！呀……啊……啊……」&lt;br&gt;老朱听她叫得天真可爱，干得更是起劲了！边抱着我女儿的屁股抬高拉低，边上下挺动着自己的鸡巴，朝着我女儿幼嫩的小穴狠抽猛插，把她干得「啪啪」发响，女儿阴道里流出的处女落红顺着他黑黝黝的鸡巴往下淌，一直流到他阴毛上去。&lt;br&gt;这事当然不会是我女儿说的，说我也不信。其实这时我老婆正在门外偷看，本想立刻出面阻止，但不知怎的一见到老朱那根粗大的鸡巴，身子竟兴奋莫名，下体不由自主地汨汨流出淫水，忍不住伸手去湿得一塌糊涂的阴户上摸了起来。&lt;br&gt;忽然一只大手抓着她的手推开，然后把手指插进她下体用力地挖！我老婆吓了一跳，差点叫了出来，另一只手却早一步已摀住了她的嘴。我老婆回头一望，竟是忠伯！&lt;br&gt;他嘿嘿笑道：「你这女人还真淫，看着自己的女儿给人奸淫，还会流得湿成这样！」说着，捂嘴的手已移到我老婆的奶子上抓下去。&lt;br&gt;我老婆窘道：「我……我不是的……你……你放手啦！啊……啊……」&lt;br&gt;忠伯哪会放手！依然抓着她的大肉球在搓揉。而挖着我老婆下体的那只手已从阴道抽出来，一把拉下她的内裤，跟着掏出自己的鸡巴道：「阿霞，我第一次见你便想干你啦！这下可如愿以偿了。来呀！」&lt;br&gt;说着，他把我老婆按得弯下腰，她前身一俯低，肥屁股自然就翘了起来，微张的阴道口刚好就对准了他的鸡巴。忠伯吐口唾沫用手在龟头上擦擦，搂着我老婆的腰就从后挺进，我老婆的阴户早就湿得不行了，这一插就全根尽没，一杆到底，龟头撞得她子宫一阵酥麻，弄得她几乎要喊出来。&lt;br&gt;我老婆怕被里面听到，边喘气边小声道：「你……你怎能干我啊……呀……呀……啊……我……我有丈夫的，我……不能和你干呀！啊唷……你的……东西怎么这样……大……啊……啊……受不了呀……」&lt;br&gt;到口的肥肉，忠伯又哪肯松嘴，一边频频抽送，一边讚歎道：「喔……好紧哪！你丈夫很少干你的吗？」我老婆被插得气喘吁吁，哪还有气力回他嘴，只一味在那不断地呻吟。&lt;br&gt;忠伯老汉推车，卖力得紧，我老婆实在吃不消，一个失足，竟撞进门去！&lt;br&gt;我女儿、老朱都吓了一跳，我女儿叫道：「妈……妈妈，坏叔叔……欺负人哪！他……他弄得人家……啊……啊……哎哟……痛……」&lt;br&gt;我老婆被插得浑身发软，一进门就掼倒在地上，忠伯顺势跪在她后面，抱着她屁股还不停地在操着。我老婆也哀叫道：「啊……女儿，妈……妈也给坏伯伯欺负哪！噢……噢……咱两母女毁在……你们手上啦！呀……呀……」&lt;br&gt;老朱这时也操累了，便躺在地面，让我女儿骑在他身上，两只手还玩着她的大奶子，说道：「小宝贝，叔叔累了，乖乖的自己动一动嘛！」&lt;br&gt;我女儿已给他插得喘不过气来，脸红如血的道：「人家……不会动啦！这姿势……羞死人了！唔……唔……啊……啊……人家也……累啦！呀……呀……」&lt;br&gt;老朱笑道：「是吗？小宝贝也累了？来，坐在叔叔身上。」我女儿望着他那根朝天直树的大鸡巴，上面还湿淋淋地沾满着自己红红白白的处女血与淫水，犹豫了一会，怕老朱又再强来，只好慢慢地抬起颤抖抖的小腿，跨过老朱的身体，骑在他腹部上面。&lt;br&gt;老朱一手托着我女儿的小屁股，一手扶着自己的鸡巴对准她的阴道口，然后突然按着她的屁股用力往下一压，我女儿刚被开苞的小嫩穴又再次被他的大鸡巴塞满了。我女儿哪承受得了这般折腾，全身一颤，无力地软倒在他胸前。&lt;br&gt;「对吧！叔叔说的没错吧？小宝贝现在可舒服了吧？」老朱将我女儿搂在胸口，紧贴着两人身体去磨擦夹在中间的乳头，双管齐下狎弄着我女儿的肉体。&lt;br&gt;「来，动一动你的屁股。」老朱指使着她用自己的小穴去套弄鸡巴。我女儿被他抱着，只好上身伏在他胸膛，下身则慢慢的向上抽动着，让老朱的鸡巴在阴道里一进一出。&lt;br&gt;老朱爽死了，放开了她，让她支着胸口撑起身，一手把玩着她一对大奶，一手伸到她小穴去抠摸阴蒂，我女儿给弄得又是一阵颤抖，张开小嘴不住呻吟，阴道里流出的不再是处女血，而全部都是淫水了。&lt;br&gt;老朱见我女儿让他给操爽了，又道：「小宝贝，给叔叔亲亲小嘴儿好吗？」&lt;br&gt;我女儿让老朱发现自己身体被操得开始生出反应，害羞得把赤裸的身躯又再趴伏在他胸口，将脸埋在他肩上，娇嗲道：「不要嘛……啊……啊……你这样欺负……人家……人家不给你亲啦！唔……唔……讨厌死坏叔叔……啦……呀……呀……」&lt;br&gt;老朱吃吃笑着，突然猛力地向上挺了两下，用龟头撞击我女儿的子宫颈，我女儿受不了，只好抬起头向他亲了下去。老朱把舌头伸进她小嘴里任意搅动，还用力吸吮，弄得她「唔……唔……」乱叫。&lt;br&gt;那边厢，我老婆被忠伯操得满脸通红，哀叫连连，除了屁股翘高外，全身都软得趴贴在地上了。忽然忠伯抽出鸡巴，站起身来，走向我女儿，拍拍老朱道：「喂！老朱，咱们来换一换吧！让我也操操这小骚娘。」&lt;br&gt;老朱瞧瞧我老婆说：「也好。」便放开了她。忠伯赶紧补上，压在我女儿身上，我女儿急道：「妈……妈……他……他……坏叔叔欺负完人家，坏伯伯……又来欺负啦……啊……不……不行哪！坏伯伯的……东西太大了……会插破小咏的……哎哟……轻……点嘛！啊……满……满了啦！不能再……进去了！唔……呀……坏伯伯……小咏也讨厌你啦！啊……啊……」&lt;br&gt;忠伯哪理会我女儿反对，把鸡巴猛的挺进她嫩穴里便立即狂动着，嘴上也不閒，含着她的小乳头在大口大口的吸奶。&lt;br&gt;我女儿大声呻吟道：「你……你也吸人家的……咪咪……别这么用力……好痒……啦！啊……啊……妈……妈……小咏……小咏想尿尿啊……坏伯伯……别动啦！小咏……想尿尿啦……呀……呀……求……求求你！停……停一下嘛……唔……唔……呀……呀……」&lt;br&gt;我老婆这时正被老朱插得浑身酥麻，淫水直淌，爽着呢！也喘叫道：「好女儿，这……不是尿……尿，是高潮……啦！啊……啊……妈……妈也是差……不多……啦……噢……噢……要来了……」&lt;br&gt;老朱见我老婆越操越浪，索性把她抱在身上，一边走一边干，鸡巴每下也插到了底，我老婆流出的淫水滴在他走过的地板上，形成一条晶亮的水渍。&lt;br&gt;忠伯一边抽插着我女儿的小穴，一边亲着她嫩滑的大奶道：「哈……哈……小宝贝这么快就丢啦！伯伯还有得玩呢！真他妈的紧哪！以后有空就要找伯伯操穴啊！知道吗？哈……哈……」&lt;br&gt;我女儿已给他干得死去活来，答不出话了。忠伯狠狠猛插几下，要她回答，我那可怜的女儿只好无力的叫道：「啊……啊……人家……要死啦……哎哟……人家……要上学嘛……有空……再……再说啦！坏伯伯……小咏……求求你……轻点嘛！呀……呀……你……你会弄死……人家啦！呀……人家……咪咪……真的好痒……别……别舔了嘛……」&lt;br&gt;还没来得及把话说完，我女儿的高潮就到了，她紧紧抱着忠伯，浑身不停地打着哆嗦：「呀……坏伯伯……你……你插得人家……哎呀……不行了……真的要尿尿了……尿出来了……啊……啊……」&lt;br&gt;忠伯见我女儿要丢身了，运起腰力，把鸡巴插得又快又狠，「噗嗤、噗嗤」连声，操得我女儿穴里洩出来的淫水都往四面溅开去了。「噢……噢……」我女儿全身绷紧抽搐了好几下，才猛地软摊开，迎来了她人生中的第一个高潮。&lt;br&gt;差不多同时，我老婆也要丢了，老朱将我老婆放在地上躺下，扛起她两条腿搁在肩上，全身压在她娇躯上狂抽猛插，把我老婆操得死去活来。再干了一会，我老婆便到达高潮，她紧抱着老朱的腰「喔！喔！」的大叫着，浑身抖个不停，两条腿蹬得笔直；老朱这时再猛力插几下，跟着将鸡巴挺送到阴道尽头，屁股连连抽搐，把一大泡精液都射在我老婆穴里，然后两人就躺在地上喘气。&lt;br&gt;我女儿已经洩了身，忠伯却仍未射精，他紧紧抱着我女儿，干得不亦乐乎！边操边叫道：「这个穴真嫩，太好操了！小宝贝，说给伯伯听，伯伯操得你舒不舒服、爽不爽呀？」&lt;br&gt;我女儿啊啊叫道：「人家……人家不知道啦！呀……唔……这么下流的话，人家……说不出口嘛！」&lt;br&gt;忠伯把大鸡巴用力地在我女儿的小穴里狠狠深插几下，高潮刚过而感觉敏锐的小穴哪堪这般刺激，我女儿忙大叫道：「哎哟……哎哟……坏伯伯……别这么用力啦！人家……说了！坏伯伯……坏伯伯弄……呀……操……操得小咏……舒服得不得了，啊……爽……爽死小咏啦！」&lt;br&gt;忠伯笑了几了声，又说道：「小宝贝，伯伯做你男友，常常操你的小嫩穴，好吗？」&lt;br&gt;我女儿道：「不……不成嘛！唔……坏……伯伯年纪这么大，怎能做小……小咏的男友……呀……啊……好啦……好啦！小咏……要坏伯伯做男友啦……别这么狠……插人家嘛……」&lt;br&gt;忠伯和我女儿耳语一阵，我女儿娇羞的拍打了他一下，骂道：「伯伯……坏死啦！要人家……说这么……下流的话，唔……唔……小咏……最爱坏伯伯……的大鸡巴了……小……小咏最喜欢让坏伯伯……舔咪咪……啦！啊……啊……小咏是坏伯伯……的啦！以后……有空就让……坏伯伯操……让……坏伯伯玩……啊……呀……」&lt;br&gt;忠伯大叫道：「小宝贝真乖！伯伯给你操个娃娃！呀……射了……」我女儿急道：「啊……坏伯伯……不能射在人家里面嘛！呀……呀……好热！烫死……人了！」&lt;br&gt;忠伯那根大鸡巴此刻胀得又红又硬，把我女儿的小穴撑塞得密不透风，只见它深插在阴道里不断抽搐，随即就见我女儿穴口和鸡巴交界处慢慢渗出一股白色的精液，忠伯已把他的所有存货狠狠全射在我女儿穴里，并且满载而溢。&lt;br&gt;他射完精还把鸡巴留在穴里，搂住我女儿大口大口的喘气道：「他妈的！爽死了！真不想拔出来！」我女儿推开他道：「坏伯伯……欺负完人家，还在人家身体里使坏！小咏讨厌死它啦！」&lt;br&gt;老朱叫忠伯和我老婆起来，穿好衣服先出去工作；我女儿也起来抹抹下体的精水，穿回衣服。老朱走过去从后搂住她，揉着她的奶子，亲着她的颈项，我女儿扭着身子道：「不要嘛！人家在穿衣服啦！坏叔叔……刚刚才欺负完人家……又……」&lt;br&gt;老朱在她耳边说了几句，我女儿害羞的小声道：「那是坏伯伯……逼小咏说的，不是……真的嘛！哎哟……别这么用力揉人家的咪咪啦！好吧……小咏也要坏叔叔……当男友，小咏也……爱死坏叔叔啦！唔……人家不知道耶！坏伯伯的……东西长，坏叔叔……的东西粗，你们两个也弄得……小咏很舒服喔！啊……咪咪是坏叔叔……舔得最舒服，下次……下次也要……坏叔叔再好好的……舔个饱！小咏最喜欢……让坏叔叔舔……咪咪……唔……人家要走了，坏叔叔……放过人家嘛！」&lt;br&gt;老朱笑道：「好吧！亲一亲就给你走！」接着指住自己的脸，叫我女儿亲，她转过身来娇骂道：「叔叔坏死了！欺负完人家，还要人家亲亲，好讨厌哪！」嘴是这么说，但还是亲了下去。&lt;br&gt;老朱搂住她道：「小宝贝真乖！以后每天叔叔都等着干小宝贝，小宝贝一定要常常来找叔叔啊！」&lt;br&gt;我女儿娇羞答答的道：「坏叔叔，好讨厌！要人家来让你干！人家……有时间再说啦！」她说完便推开老朱，跑出门外，郤又探头进去，向老朱做了个鬼脸才走，弄得老朱呵呵大笑。&lt;br&gt;有天我女儿放学回家，忽然给七十多岁的老看更拉进了垃圾房，我女儿惊叫道：「你……你干嘛啦！」&lt;br&gt;老看更嘿嘿笑道：「刚刚有个人来找你，叫忠伯的，他恰巧是我老友，他说是你男友，还说你这小淫娃很爱给人操啦！」&lt;br&gt;我女儿害羞的道：「不……不是的！那是……坏伯伯欺……负了人家嘛！人家……人家才不要他……当男友呢！小咏最讨厌他了！唔……唔……」&lt;br&gt;老看更不等我女儿说完，便强吻下去，大舌头在她小嘴里不停搅动，亲得她喘不过气，满脸通红。好一会才放开了嘴，隔着校服香她的大奶。&lt;br&gt;我女儿挣扎道：「唔……你……太坏了！差点……亲得人家透……不了气！现在……又弄人家……的咪咪……你……你也要欺负小……小咏吗？啊……人家的咪咪……啊……怎么你们老是爱……欺负小咏……」&lt;br&gt;老看更把我女儿按在地上，揉着她的奶子道：「欠干的小骚娘，也让老子爽爽吧！」&lt;br&gt;我女儿拍打着他大叫道：「不行……啦……啊……啊……这里……这么脏！你……怎能在这里……欺负小咏啦……唔……不要揉啦！人家的咪咪……扁了！唔……唔……不要嘛！不要脱人裙子啦！」&lt;br&gt;老看更不但脱了我女儿的裙子，还拉下了她的小内裤，张开她双腿道：「真漂亮哪！还是粉红色的！老子真走运！」&lt;br&gt;我女儿羞得掩着脸道：「你……你好坏啊！不要……看人家那里啦！啊……唔……你怎能舔人家……那儿啦！好……好痒……不……不要舔嘛……哎呀……你的大舌头……弄得人家受不了啦……唔……呀……呀……」&lt;br&gt;老看更用舌头猛舔着我女儿的阴唇、阴蒂，又用胡渣子去揩磨她的小穴，弄得她酸痒不已，双腿夹紧他的头，咿呀乱叫！&lt;br&gt;老看更也忍不住了，便脱掉了裤子，压在我女儿身上道：「小宝贝，想我操你吗？想就说出来嘛！」我女儿羞道：「人家……才不要给你欺负啦！啊……」&lt;br&gt;老看更见我女儿不肯就范，便握着鸡巴在她洞口左碰碰右碰碰的戏弄着她，我女儿给作弄得骚痒难受，咬牙道：「唔……你……好讨厌……啊……不要……这样嘛！好……好啦！你……就好好的……欺负小咏吧！欺负死……小咏吧……唔……唔……」&lt;br&gt;老看更还不放过她，问道：「怎样欺负呀？小宝贝。」&lt;br&gt;我女儿羞红着脸道：「你……好坏喔……把你的坏东西……放进小咏的……小咏的……身体里……欺负人家嘛！啊……啊……对……是这样啦！轻……点！你的……坏东西太大了……呀……呀……塞得人家里面……满满的……人家……好舒服啊！」&lt;br&gt;老看更把鸡巴插进我女儿的小穴后，卖力的干着，干了一会，还把我女儿抱坐起来。他笑道：「小宝贝，老子也很舒服啊！你的小穴又暖又紧，真好操啊！来，自己脱了衣服，让老子吸吸你的大奶子。」&lt;br&gt;我女儿扭动着身子，不好意思的脱下衣服，把奶子送在他面前道：「你……好讨厌哪！欺负……人家……唔……唔……还要人家……让你玩咪咪……啊……别这么……大口嘛！啊……啊……人家给你弄……得要死了！呀……呀……」&lt;br&gt;老看更边操着我女儿的小嫩穴，边吃着她的大奶，玩得爽死了！&lt;br&gt;老看更接着把我女儿拉起来，让她站着双手按在墙上，屁股翘起，他便从后挺进，双手穿过她胁下抓着一对大奶借力，鸡巴凶猛地一下接一下抽插着她幼嫩的小穴。&lt;br&gt;我女儿大声呻吟道：「啊……啊……这样子欺负……人家……好丢脸啊！你还这样……玩人家咪咪……真坏啊！小咏……会受不了的……啊……啊……」&lt;br&gt;老看更猛力的挺干着，双手还托着我女儿的大乳球搓玩。他大叫道：「呀！妈的！比神仙还快活！真想整个人也钻进去！小宝贝，你也爽得要升天了吧？」&lt;br&gt;我女儿被操得浑身酥麻，大口喘气道：「啊……哎呀……人家……人家……给你欺负得快昏啦！唔……呀……你的坏东西弄得……小咏……那里麻麻的……啊……啊……小咏怎么会这样的……呀……呀……」我女儿全身发着抖，喉头唔唔乱叫，阴道发烫，淫水开始滴哩嗒啦的往下流。&lt;br&gt;老看更紧搂着她道：「哈！小宝贝要洩了？老子厉害吧！唔……我也差不多啦！给些老子的精华你尝尝吧！」说着，使劲一轮快抽快送。&lt;br&gt;我女儿「噢……噢……」闷哼一声，高潮马上就笼罩满全身，打着冷颤双腿发软，一下便跌坐在地上。老看更抽出了鸡巴，立刻把老鸡巴送前，强迫塞进我女儿的小嘴里，「啊……」大叫一声，腥臊的精液便猛射进去！我女儿边洩身，边反着白眼吞下，嘴里「呜……呜……」的叫。&lt;br&gt;老看更射完精吁了口气，把鸡巴退了出来，我女儿伏在地上，嘴角流下吃不完的精水。她歪着嘴道：「你……你这么臭……这么脏的东西，放在人家嘴里，真坏啊！还……还要人家吃这么腥臊的东西，小咏……小咏会肚子痛的！」&lt;br&gt;老看更笑嘻嘻的道：「真是他妈的人间极品，来，再让老子好好亲亲！」他说着，便把我女儿抱坐在怀中，亲着她的脸，用力揉她的大奶。&lt;br&gt;我女儿羞道：「唔……不要嘛！人家……都给你欺负过了，还不放过……小咏。唔……别亲啦！人家……又不是你真的女朋友，啊……人家……咪咪给你弄得好痒，羞……羞死人了！」&lt;br&gt;老看更吻着我女儿的嘴道：「小宝贝，你这身子生下来就是给人玩、给人操的嘛！给男人操得多，小宝贝才会越健康、越漂亮呀！」&lt;br&gt;我女儿嗔道：「你好下流！唔……不要再揉……人家的咪咪……了嘛！啊！你……你的坏东西怎么又变大了？你……又想再欺负人家吗？」&lt;br&gt;老看更呵呵大笑道：「老子好久都没试过这么有劲了呢！都是小宝贝实在太正点了！来，给你摸回好了。」&lt;br&gt;老看更捉住我女儿的小玉手，握住他的鸡巴上上下下的套弄着，她低着头任老看更亲着脸、揉着奶子，还要替他打手枪！&lt;br&gt;老看更一脸享受道：「啊……真舒服！小宝贝的小手摸得我舒服极了！奶子又软又滑，小脸又香又可爱，真是比神仙还快活喔！呀！不行了，要射了……」老看更大叫一声，便在我女儿的大奶上射出滚烫的精液。&lt;br&gt;我女儿望着自己奶子上那一滩滩浅白色的浓精，羞怯道：「你……你怎能把这么坏的……脏东西，弄在人家……身上！好讨厌啊！黏黏的……臭死了！」&lt;br&gt;老看更笑道：「怕什么？这东西你也尝多啦！老子以后还有得给你尝呢！」&lt;br&gt;我女儿知道以后还要给他玩，便红着脸不敢说话，胡乱抹抹身子，便穿上衣服。刚想出去，却给老看更拉住，他道：「怎么啦？我有说让你走吗？」&lt;br&gt;我女儿急道：「你……你都欺负过人家了，还……想怎样？小咏要……回家嘛！」&lt;br&gt;老看更搂住我女儿，双手摸着她屁股道：「小宝贝，你以后就做老子的小老婆好么？让老子天天疼你、操你。」&lt;br&gt;我女儿拍打他道：「你……好坏耶！要人家做你老婆……天天给你欺负，小咏才不要……啊……啊……不要摸那儿嘛！别再摸了……人家……人家答应……你啦！」&lt;br&gt;</content></item></essay>