<essay><item><title>如此舅妈谁都想要(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;表哥的同学解手回来，见有一个不认识的中年美妇在望着同学的房间里在手淫。这个女人着黑色的连衣裙，衣服在胸部以上，肩膀以下是蕾丝的，裙子则是在两侧大腿还有开叉，几近腰部，下边是黑色吊袜带吊着同色的长筒丝袜，着着一双同色的尖嘴高跟鞋，捲曲的长发披在丰润的双肩上。&lt;br&gt;他慢慢地靠近她，一把抱住了她，双手握着她的双乳向前一撞，把舅妈撞进了房间。表哥他们这才惊觉起来，他对舅妈说：「二姨，你什么时候来的？」这时将舅妈拉进来的人将表哥和另一个人拉到一边商量，另三个人则按着舅妈舅妈，表哥三人认为，要舅妈不把这事说给姨舅妈听只有一个办法：就是把舅妈也拉下水。三人回来时一脸淫笑，表哥更把相机、ｖ８和他的私人珍藏都拿了出来，叫道：「按着她！」他自已则一下趴到舅妈的身上，双手乱摸，手口并用，另一个则伸手到舅妈高开叉的连衣裙内，将舅妈的黑色蕾丝内裤一下子拉到了小腿处，舅妈的双腿不停地乱蹬。&lt;br&gt;不一会儿舅妈无力了，表哥拉起舅妈，把肉棒一下便插进了舅妈的口中，舅妈舅妈口中只是「嗯、嗯」地发不着声音。拉下舅妈内裤的人双手抬起舅妈双腿，把舅妈的屁股拉到床沿，一头便埋在舅妈的肉洞，张口把舌头探进舅妈的阴道中，用舌尖在阴唇周围用心的舔着，一口便将舅妈的阴核用牙齿咬轻轻地咬着，有时又将手指插进舅妈的阴道中捅弄。另一个人则把舅妈背上的拉链拉下，用舌头舔着舅妈的背部，一把将舅妈的黑色的半罩杯蕾丝胸罩解了下来，一手一个乳房，一时这边，一时这边，在舅妈的双乳上布满了他的口水和齿痕，而另外的人则拿着相机等工具在拍摄着。&lt;br&gt;谁知这时姨舅妈回来了，她来到儿子的房间门口，看见妹妹被儿子和他的同学捉住，还在她身上进行着她以前从没想过的事，她惊叫一声，惊动了表哥他们，没有和舅妈做的人冲了上去，将姨舅妈拉了进来。表哥对他们点了点头，三人便将姨舅妈身上的衣服扒下来，姨舅妈着的是天蓝色的丝质低胸连衣裙，白色的高跟鞋配着肉色的袜裤。其中一人把姨舅妈一把推倒，握住肉棒就插进姨舅妈的口中；一个则将姨舅妈的上半边衣从肩膀上拉下，拉下胸罩便对着姨舅妈的乳房嘶咬起来，姨舅妈口中有肉棒在里边，发不了声；而最后一个人则隔着裤袜和白色蕾丝内裤舔了起来，并不时地用手指扣弄。&lt;br&gt;姐妹两人同时受着三条年轻肉棒的攻击，虽然时间有前后，但都是被人将连衣裙拉到了腰部，像条母狗一样按趴在地床上，撅起了大屁股，屁股上布满了红红的指痕。表哥头一个把肉棒操进了我舅妈的肉洞，其他五人也不约而同地将肉棒插进了他们身前的两个女人的肉洞中。舅妈被三个人不停地被攻击着，操着操着，表哥躺在床上，让舅妈睡在他身上，他的肉棒从下边插进了舅妈的屁眼，而另一个人则将舅妈的一双美腿高高举起放在自己肩上，一下一下地向前顶，而另一个则趴着肉棒，直直地插进了舅妈的口中，表哥在下边用力地向上顶。另一边，姨舅妈的裤袜被撕开了两半，白色的蕾丝内裤挂在姨舅妈还穿着裤袜的小腿上，姨舅妈的屁眼一张一合的，使操姨舅妈屁眼的人爽呆了。&lt;br&gt;姨舅妈和舅妈这时都摇动性感的屁股，配合着他们的猛烈进攻，舅妈雪白的乳房上还留下了数道明显的指痕，「啊啊啊」舅妈被干得发出又痛又爽的声音。舅妈舔弄肉棒的技巧看来很好，鲜红的舌头在肉棒上缠来绕去，男人脸上出现舒服的表情。舅妈红嫩的乳头不堪吸吮抚弄，坚挺屹立在猢乳上，舅妈被吸吮得浑身火热，不禁发出喜悦的呻吟。而姨舅妈比舅妈也好不了多少，她的脸上红红的，口中肉棒一进一出，一下一下的都顶进了喉咙深处。在操着姨舅妈两个下洞的两人，四只手用力抓揉着姨舅妈那令人垂诞三尺的乳房和丰满的肥臀，顺着平滑的粉颈、曲线玲珑的细腰、细致的背、腿，摸向姨舅妈隐密的森林深处，抚摸着湿润的花瓣、柔软的耻毛，在花瓣的间隙不断地游移。&lt;br&gt;表哥在下边一边用力顶着舅妈的粉嫩淫臀，死命地操穴，一边用力掴打舅妈的粉嫩淫臀，不一会儿，舅妈的粉嫩淫臀上布满红红的指印。这时操着舅妈和姨舅妈口的两人分别拿着相机和ｖ８拍着这场淫宴。「啊啊啊喔啊啊好人，你弄得我好舒服啊啊对，顶深一点」分不清到底是舅妈或是姨舅妈的淫叫，两把声音都混合在一起了。表哥和他的同学不停地在交换着操着舅妈和姨舅妈的几个洞，其中一个更把舅妈舅妈的乳房夹住他的肉棒，一下一下向前顶，下下都撞进舅妈的口中。&lt;br&gt;他们不停地变换着体位、交换着性交的对象，直操得舅妈和姨舅妈在狂叫着：「插死我插死我了对啊啊啊啊」干着舅妈小穴的那个男人全身开始抽搐，很明显地他快要射精了，舅妈也开始疯狂地吸吮，另外两个男人则把他们的龟头抵在舅妈如同妓女的脸上打手枪。那个把鸡巴插在舅妈口中的男人，把下腹往前一顶，将他廿五公分左右长的阴茎一次全插进舅妈口中，一直插进她的喉咙里，然后开始不停地呻吟。舅妈也到达了高潮，含着阴茎发出呻吟：「啊啊啊啊啊啊啊」舅妈和姨舅妈的淫声使负责拍摄的两人放下摄影机，用支架支好，又加入战团之中。&lt;br&gt;八个人在不停地操着，期间，舅妈在表哥抽送了三、四百下之后，已经再度地攀上高潮，她的阴道出现了极有规律的抽搐，对于表哥来讲，就好像是有张小嘴在不断地吸吮，他将肉棒完全地插入穴里，享受着这样的舒服感受。这时候舅妈则是因为花心被龟头用力顶住，而呈现出更激狂的抖动，舅妈抖了差不多快要两分钟之后，才慢慢地平静下来。而姨舅妈这时已再也没力气去呻吟或者迎合了，所以只有默默地被奸淫着。&lt;br&gt;这时奸淫姨舅妈的两个人也分别先后地在她的小穴以及屁眼里面射出浓热的精液，舅妈却正以几近倒立的的姿势被人操着小穴，而另外一个男子已经射完精坐在旁边休息。「啊啊啊啊」舅妈一声接着一声地呻吟，她已经经历了数次的高潮，全身几近虚脱。好不容易，这个男人也在她的小穴里面射精，她顿时软倒趴在地上。这时候原本搂着姨舅妈的男人站了起来，过去将舅妈抱了回来，让她趴在沙发上面，然后将自己的肉棒插入她的屁眼里面继续抽送。不一会儿，他也射精了，他们在舅妈和姨舅妈的身上总共射了不知多少次精。他们用舅妈和姨舅妈被操的相片来威吓她们，要听从他们的话，今后要无条件地继续让他们奸淫，不然就将相片在网上散发出去，舅妈她们迫于无奈，只好点头答应了。&lt;br&gt;两天后，舅妈接到王总打来的电话：「阿珍，你还记得上次的日本客户三沙吗？他这次来电话，点明要你去谈新合同的细节问题。你明天到他在这里的写字楼，洽谈合约的事。」「王总，三沙是个虐待狂，上次我不知多受罪。」「行了行了，这次生意做好了，我加你百分之十的红利。」「真的？」「我什么时候骗过你了？」「好吧。」舅妈爽爽地答应了。 这天舅妈着了一套米色的套装，裙子刚过膝盖，后边是向上开叉到大腿的中间，上身是同色的上衣，淡淡的铁灰色的裤袜下是白色的搭扣袢丁字尖嘴高跟皮凉鞋。舅妈一进了三沙的办公室，三沙就走了上来关上门，搂着舅妈就走回他的大椅子上坐下，舅妈则坐在他的大腿上。「三沙生，合同的事」「行了行了，使我高兴的话，合同绝对无问题。」「真的？」「当然了。」三沙边说着，边把手伸进了舅妈的裙底，隔着舅妈的丝裤抚摸着舅妈坚实的美腿，上边则吻着舅妈的耳垂。他用舌尖轻轻地点着，另一只手搂着舅妈的身体，舅妈兴奋地享受，瞇着眼、舔着嘴唇。&lt;br&gt;三沙望着舅妈如此骚浪的美样，将舅妈一双美腿分开两边，架在椅子两边，又把舅妈的裙子轻轻推高，将黄色的蕾丝内裤连同铁灰色的袜裤像剥皮一样拉下到膝盖处，把舅妈的腰架在办公桌边，用舌头去舔弄舅妈的小穴。他的头开始上上下下不停地摇动，口中的大舌头一下下地进出在舅妈的阴道之中，只听得「滋！滋！」吸吮声不断。舅妈舒服得哼出声，屁股开始往上挺。她的双手也没闲着，解开了自已的衣襟，将衣服拉开，露出了白色的蕾丝胸罩包着的巨乳，将一边的巨乳解放了，握着放入口中吮着自已的乳头，另一边也用手指捏弄着粉红色的乳头。&lt;br&gt;三沙要舅妈趴在他的办公桌上，像母狗一样翘起屁股，用手掌打在舅妈的屁股上，上面现了红红的掌印。这时三沙把一条电动阳具插入了舅妈淫水淋漓的阴道中，自已则将舅妈的淫水抹在舅妈的屁眼上，舌头插入了舅妈的屁眼中。「啊啊啊啊啊啊」「爽不爽？嗯？」「啊啊啊啊啊啊啊好好哥哥人家好难过好像好想要要啊」舅妈不一会就浪了起来。三沙把他的肉棒顶在舅妈的阴阜上搓弄，令她想吃又吃不到。「啊！你别再诱惑人家了快把大鸡巴插进来啊人家面好痒快干烂妹妹的小穴吧」「你的骚穴是不是欠干？快说，荡妇！」「对，人家的小穴欠你干欠你插，人家小穴不能没有你的大鸡巴」「好，干死你！」三沙把阳具插进了舅妈的屁眼，而电动阳具仍在阴道中震动着。&lt;br&gt;三沙将舅妈的上衣拉下到乳房以下，用手玩弄着舅妈的双乳：「这样干你爽不爽？欠干的妹妹，干死你！」他还要求舅妈被他干爽时要大声叫春，以助淫兴。「讨厌，你的坏东西又长又粗每下都干到人家最面。啊大龟头有有角，撞得人家好重好深你的鸡巴还有颗粒凸起，刮得人家好麻好痒好爽」这不知廉耻的母狗居然可以说出这样的话。此时三沙要求换个姿势，舅妈骑在他上面，舅妈起身跨坐在三沙膝上，手握着他粗壮的大阴茎，上面还沾满她发情流出的淫水。「对，用力坐下来，保证你爽死。」「啊好粗好胀好舒服喔！」舅妈一边用阴道套着三沙的阴茎坐下，一边叫春。&lt;br&gt;由于舅妈面对着三沙，任由三沙双手抱住她的丰臀来吞吐大鸡巴，令她忍不住偷看一下自己的嫩穴，正被一支粗黑的肉棒一进一的抽插着，尤其三沙全身又黑又壮，和我舅妈雪白的肤色形成强烈的对比。再加上两人交合的叫床声，搭配着性器紧密结合的「啪啪」声，还有淫水被大鸡巴操出的「滋滋」声，再加上两人激烈交合的沙发「咿哇」声，真可拍成一部超淫大ａ片。三沙一边用手抱住舅妈的臀部，嘴巴也大口吸吮着舅妈丰满坚挺的左乳，另一手则用力搓弄她的右乳。「好哥哥你真是人家的小冤家，下面的肉穴被你的大鸡巴抽插，连两个乳房都被你吸的好爽啊」「这样抱着相干的姿势爽不爽？」「这种姿势连我老公都没有用过，他只会男上女下，你这招式虽然有些难为情，但令人又羞又爽。」「这是偷情妇女最喜欢的招式，连你也不例外，待会还有更爽的。」说着三沙就把舅妈双腿抱起，并叫她搂住他的脖子，就这样三沙就抱着我舅妈在办公室中边走边干。「小美人，这招式你老公不会吧！这样干你爽不爽？」「讨厌，这样人家被你抱着边走边干，淫水也流得一地，好难为情，不过比刚才更爽啊」「像母狗一样趴下，屁股翘高，欠干的母狗！」三沙又再次叫道。&lt;br&gt;舅妈乖乖的像思春母狗一样趴伏着，臀部高抬地等待着三沙这只大公狗来干她：「三沙哥，快把人家这只发情的母狗干得出水吧！」三沙也色急的挺起他那支大肉棒，「滋」的一声插入舅妈紧密的肉穴内，像两只交配的土狗，肆意奸淫我漂亮的舅妈。「贱货，这样干你爽不爽？」三沙一边抽舅妈的嫩穴，一边也用力拍打她圆润的美臀：「你的屁股还真大，快扭动屁股，贱女人！」舅妈像狗一样趴着被三沙抽插着淫穴，连胸前两个大乳房也前后摇摆，令三沙忍不住一手一个抓住玩弄。「啊好哥哥亲丈夫你的龟头干得人家好深好麻好爽啊你的手真讨厌，快把人家的奶子捏破了！啊」把舅妈像狗一样奸淫后，三沙已气喘如牛地躺在地毯上，但那支沾满舅妈淫水的大鸡巴依然挺立：「你看，我的大龟头上都是你的淫水，快帮我舔干净，骚货！」舅妈乖乖地握住他的大肉棒吸弄起来，一边舔弄龟头，一边哀怨饥渴地看着三沙。&lt;br&gt;在舅妈的吸吮下，三沙的阴茎再展雄风：「小美人，快坐上来，哥哥会把你干得爽上天，让你享受偷汉子的快感。」「你真坏，又笑人家！」此时舅妈已跨在三沙的下体，握住那根大鸡巴，用力向下坐：「啊好粗好胀」「快扭动屁股，这招骑马打仗爽不爽？」随着舅妈一上一下套弄着三沙的大鸡巴，只见她紧密的嫩穴被大鸡巴塞得满满的，淫水也随着大鸡巴抽插而慢慢渗出，还滴在三沙两颗大睪丸上。此时三沙的手也没闲着，看着舅妈胸前两个大奶子上下摇晃，便一手一个抓住玩弄，有时当舅妈往下套入鸡巴，三沙也用力抬高下体干她，两人一上一下，操得舅妈通体发麻，淫液四溅。「啊这下好深，啊这下插到人家子宫了」「这下爽不爽？这下有没有干到底？操死你！」三沙用力捅了数十下后，他终于顶不住了，射在了舅妈的阴道之中。十五分钟后，舅妈将三沙签了名的合同送回了公司。&lt;br&gt;这天，舅妈正在家中休息，有人敲门，舅妈开了一望，原来是表哥。「二姨，今天怎么这么性感？」原来舅妈着了一件肩带式的粉红色的半透明睡衣，里边没有内衣，脚上是一双金黄色的高跟拖鞋，下摆刚好到大腿，舅妈的阴毛在睡衣的下摆下若隐若现。表哥一闪身进了来，搂着舅妈便和舅妈嘴对嘴起来了。表哥不一会儿就把舅妈舅妈扛在肩上，走进了舅妈的房间。「二姨，你自渎给我看。」二哥把我舅妈扔在床上，边脱衣服边对她说。舅妈果然听话的躺在床上，把一边肩带拉下，将睡衣下摆撩起，两腿大开，一手握住自己的大奶，一手拚命在下体处摩擦。舅妈不一会儿就像ａ片的女主角一样，趴跪在床上，屁股翘得老高，「哼哼唧唧」的爽快淫叫着。舅妈左手撑住身子，另一手在阴户里抠抠弄弄，中指还插入阴道里，不断进出摩擦，食指轻扣着阴蒂，无名指和小指则轻抚着会阴部。舅妈磨了半天，仰起头，右手还插在阴户里，左手塞进嘴里吸吮着。&lt;br&gt;表哥对着舅妈这样的淫态再也忍不住了，他猛力地将舅妈搂住，并且将她的睡衣扯开，舅妈的胴体完整且赤裸地呈现在他的眼前。舅妈要表哥先站起来，然后再跪在他的面前，温柔地含弄着他的肉棒，她的舌头从表哥的龟头开始滑过，慢慢地来到表哥的肉棒根部，并且再慢慢地滑回龟头，她这样周而复始，直到整根肉都沾满了她的口水而显得闪闪发亮。她腿微微分开站着，然后大大的弯腰，直到她的手掌都可以完全碰触到地上。&lt;br&gt;由于她的姿势，所以表哥可以清楚地看见她的美穴全然地展现在他的眼前，表哥走过去，扶起他的大肉棒抵住她的小穴，缓缓地插进去。「喔对慢慢地进来好宝贝让我好好地感受你的大肉棒慢慢地填塞我那空虚的小喔喔对慢慢点啊你已经顶到了我的穴心对啊我好久都没有感受到这样的感觉了啊」当表哥慢慢地将肉棒入舅妈的阴道里时，他感觉好像正在通过一个湿热滑润的通道，里面相当地狭窄，以致于得紧紧地抓住舅妈的腰，好让有个施力点可以把肉棒插进去。表哥费了好大的力气才把肉棒完全地插入舅妈的穴里，这时候舅妈舅妈已经涨得满脸通红，她要表哥暂时不要动，然后她慢慢地将上身抬起，让她自己呈现九十度的姿态，这时候她要表哥慢慢地将肉棒抽出去，但是不要完全抽出去。&lt;br&gt;表哥依照她的要求，慢慢地将他的肉棒抽出来，直到只剩下我的大龟头留在她的体内。「来吧，宝贝，再让我好好地享受你的肉棒在我体内通过的快感。对不要太快啊啊好我已经好久都没有享受过这样的感觉了」舅妈舅妈指导着表哥怎样去干她。表哥知道舅妈非常喜欢这样缓缓地抽送，所以没等她的指引就已开始自己慢慢地抽送。虽然他从舅妈的呻吟声中知道，她非常喜欢这样，而且也可以从里面好好地享受她所需要的感觉，但是表哥却没有觉得很爽的感觉，甚至比自己手淫时所享有的感觉还要不如。不过，当他听到舅妈愉悦的呼喊，以及她身体微微的颤抖，他知道，这一切都是值得的。表哥的大肉棒正在舅妈的小穴里来回地进出，他们都并没有作任何的防护措施，所以两人的性器官正在紧密地结合。&lt;br&gt;</content></item></essay>