<essay><item><title>人妻春雪</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;春雪今年２８岁，１６３，３４Ｃ。三年前嫁给我从小玩到大的死党…… 耀文。&lt;br&gt;「大伟，晚上有空没？」&lt;br&gt;「干嘛？有啥好康的？」&lt;br&gt;「昨晚我丈母娘捉来一只鸡，晚上叫春雪弄个烧酒鸡吃，咱们哥俩好好地聚 聚！」&lt;br&gt;「哇靠！你丈母娘是不是担心你没力气餵饱嫂子，所以捉只鸡来补你这只小 鸡鸡啊？」&lt;br&gt;「干！你爸还要补？上次桃花乡那个梦梦被我插到叫不敢，最后用嘴巴啜了 ３０分钟才让我射出来，你忘了吗？」&lt;br&gt;「是！是！是！你的鸡巴最够力，开开玩笑嘛……几点？」&lt;br&gt;「早一点过来，７︰００好了。」&lt;br&gt;「ＯＫ，我准时到！」&lt;br&gt;＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊「叮当！叮当！」&lt;br&gt;「耀文啊，我是大伟，来开门啊……」&lt;br&gt;「来了，来了！」应门的是耀文的老婆──春雪。&lt;br&gt;「里面请，不好意思客厅有点乱，耀文去丸久买些东西，你先随便坐。」&lt;br&gt;「没关系，嫂子不用客气了，自己人嘛！有没有啥事可以帮忙的？」&lt;br&gt;「谢谢大伟，厨房的事是我们女人家的事，我自个儿来就行了，你先看看电 视，耀文一会儿就回来了。」&lt;br&gt;「既然嫂子这么说，那我就不客气罗！」&lt;br&gt;春雪进去厨房后，我就在他们客厅四处看看。墙上挂着他们的结婚照片，记 得那时我还担任伴郎呢！其实耀文也真不简单，当完兵后就在现在上班的贸易公 司从小弟做起，短短５年的时间，他已经做到经理了，如今又娶到春雪这个美娇 娘……我们这群死党就属他最幸福了！&lt;br&gt;「ㄟ？这是什么？」好奇的我在电视柜里发现了一个新玩意︰「想不到耀文 也有这种嗜好！」&lt;br&gt;玻璃橱窗内放着几片ＤＶＤ，我探探头，看到春雪还在厨房里忙，于是小心 翼翼地打开柜子，《思春情怀》、《爱人的私处》、《奸淫人妻》、《淫乱叔嫂 记》……十几片ＤＶＤ封面都印着淫乱的图片，女人的腿张得大大的，底下还插 着一根大鸡巴，还有几张封面是一个女人被几个男人一起插入。最让人感到刺激 的是有一张封面，只见一个女子，眼睛大大的，嘴巴含着一根粗黑的鸡巴，那鸡 巴又黑又粗，露在小嘴外的部份冒出青筋，还有一沱白色胶黏物，把这根粗黑鸡巴和女人的小嘴混在一起，应该是射在嘴巴内了……看到这里，我突然觉得血脉贲张，胯下的东西不自觉的硬了起来……忘记现 在是在耀文的客厅，我的右手不经意地伸进去，将肉棒搓得更硬更挺，几乎快把 裤子撑破了！&lt;br&gt;「大伟，你……」不知何时，春雪突然站到我的身旁，我一时紧张，手上的 ＤＶＤ掉了一地。&lt;br&gt;「嗯……嫂子，不好意思，我只是一时好奇，没经过你的允许就擅自动了你 们的东西……」我赶紧蹲下来收拾散落一地的ＤＶＤ。&lt;br&gt;「没关系，我来收拾就好了。」春雪见到我惊慌的模样，也顺势蹲下来捡， 于是我们两人迅速地收拾起满地的色情光碟，并假装若无其事。&lt;br&gt;慌忙中，我突然发现春雪雪白的腿露出围裙外，细白娇嫩的皮肤彷彿吹弹可 破，脚踝还系上一条精致的小金炼，露出拖鞋外的脚趾头涂上洋红的指甲油，真 忍不住想亲吻她的脚趾头、舔她的小腿肚、顺着圆润的小腿滑上她的大腿沟……收拾好ＤＶＤ后，春雪没说什么就往厨房走……过了几分钟后，耀文带着大 包小包的回来了。&lt;br&gt;那晚我们天南地北的聊到凌晨２点多，我才打到回府。回家后又想起晚上的 情节，心想︰如果春雪能让我干一次，该有多好！&lt;br&gt;躺在床上，脑海中幻想着春雪的胴体︰将我的舌头缓缓地靠近她的大腿根， 轻轻地扫过，时而轻时而重，时而上时而下，时而用打圈的方式慢慢舔上她的小 穴……拨开她的小穴口，用食指轻轻地抠，由上到下，由左到右，缓缓加重力气 把拇指用Ｓ形的方法揉，舌头在小穴口爬来爬去，舌尖用力舔上她的阴核，上下 迅速扫动……慢慢地把我的鸡巴送到她嘴旁，用鸡巴头轻轻撬开她的樱桃小口， 时而进时而出，时而让她用舌头从鸡巴根舔到鸡巴头，用舌尖绕着龟头颈慢慢地 舔，用牙齿轻轻咬住鸡巴，用小嘴含住鸡巴头来回转动……我的另一只手轻轻地 抚摸她的胸，用食指和中指夹住她的乳头，有时用拇指捏住这样揉……「啊……啊……啊……」春雪终于受不了︰「大伟……我……好痒……好难 受喔……喔……你别再……喔……别再……逗我了……」由于嘴里还含着我的鸡 巴，只能伊唔地喊着︰「大伟……我要你的……大鸡巴……快点……喔……」&lt;br&gt;「嫂子，你要我的什么？我听不清楚。」&lt;br&gt;「我要……我要你的大鸡巴……大鸡巴……喔……喔……」&lt;br&gt;「可是你还没舔够ㄝ！」&lt;br&gt;「喔……求求你……小穴受不了了……」&lt;br&gt;「我要你把我的鸡巴舔硬一点，含住我的卵蛋用力吸，用舌尖舔我的肛门， 让我爽了鸡巴就会变得更硬更粗，才能把我干到爽死你。」&lt;br&gt;春雪听我这样说，忍不住赶紧含我的鸡巴、吸我的睪丸、舔我的屁眼……为 了满足她，含了５分钟后，我把鸡巴从她嘴里抽出，轻轻敲打她的嘴唇再让她含 一含，将她的右腿上拉跨在我的左肩，用我的右手拉着她的左小腿，缓缓往外扳 开，接着把鸡巴从她嘴里抽出放到她的小穴口，用左手握着我的鸡巴，慢慢磨着 她的小穴，只让她的小穴含住我的鸡巴头……「喔……喔……喔……大伟……」春雪发狂似的叫出淫浪的声音，双手紧紧 抓住我的手臂，指甲抠住我像要刺穿一样。&lt;br&gt;</content></item></essay>