<essay><item><title>真实故事~我的第一次</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;每个的人第一次千奇百怪~&lt;br&gt;回想到我的第一次是在升高中二的那年暑假~
目标:同学的妹妹(高一)
搭讪地点:夜市
做爱地点:表哥的房间
有无戴套:有
－－－－－－－－－－真实个人故事－－－－－－－－－－&lt;br&gt;模糊的记忆，就像拼图，一块一块的慢慢拼凑成文字的故事&lt;br&gt;记忆高二的那年暑假，就跟平常人一样，吃饱睡～睡饱吃！&lt;br&gt;又到了每个礼拜３的夜市了～&lt;br&gt;与表哥还有表哥的朋友到了家里邻近的夜市吃牛排～&lt;br&gt;由于表哥大我６～７岁，是懂品嚐女人的年轻人～&lt;br&gt;跟平常一样，吃完牛排后开始乱逛，表哥与他的朋友远远的就看到一位年轻的小女孩&lt;br&gt;年轻人都会在远远的打量那个女生的身材与胸部还有如果再做爱的时候他的紧不紧爽不爽之类的&lt;br&gt;走进那位女孩后，我才发现那是我同班同学的妹妹（简称：元妹）&lt;br&gt;我跟他妹妹都互相有见过面，只是没有说过话～&lt;br&gt;由于我跟他哥哥很好，我也常去他家玩&lt;br&gt;靠近她之后我就跟他点个头，并告知表哥，他是我同学的妹妹&lt;br&gt;他们知道后似乎更有兴趣了，表哥与他２位朋友靠近她就说要一起逛夜市吗？？&lt;br&gt;元妹一口气的就答应了（由于我本身知道他妹妹为人，他在学校是不喜欢读书的，爱玩，喜欢跟混混再一起的）&lt;br&gt;夜市随便逛好之后就随即说要不要一起去看夜景&lt;br&gt;元妹也很爽快的答应了&lt;br&gt;由于元妹爱玩，喜欢跟混混再一起的个性当下我知道，表哥不会这么容易的放过他&lt;br&gt;小女孩根本没有喝过酒～表哥只花２瓶啤酒就让他意识开始微醺了～&lt;br&gt;微醺后的她也开始活泼了起来了&lt;br&gt;只听到表哥与他的朋友在旁边窃窃私语，表哥走向我这边对我笑了一下，&lt;br&gt;表哥问了我～你有打过泡吗？你知道女生的身体构造吗？&lt;br&gt;我摇摇头回答：打炮很爽吗？？屁股洞跟阴道我可能都分不清楚了！！&lt;br&gt;表哥问了元妹：你现在有点酒醉了，要不要回去我家休息一下，酒退了再回去，才不会被你爸妈骂．．．&lt;br&gt;元妹在有醉意的情况下就一口答应了！！&lt;br&gt;之后表哥的朋友鸟兽散，我跟表哥还有元妹就上了表哥的改装Ｋ８，回到表哥的家（外婆家）&lt;br&gt;到了门口表哥没下车～把房间钥使留给我～小小声跟我说～保险套在第３格抽屉衣服盖着！（油门一吹表哥就走了）&lt;br&gt;我扶着微醺的元妹小小声的开了大门把元妹扶到２楼表哥的房间&lt;br&gt;当下我知道，因该会发生什么事情，只是我还是处男～真的不会做爱～穴跟屁眼都还分不清楚&lt;br&gt;元妹在床上躺了１０多钟后突然讲话了，问这里是哪里（当下我吓到真的不知如何是好）&lt;br&gt;元妹又说，你是傻瓜吗？我是微醺不是醉到不知道人！&lt;br&gt;我就回答她：你醒了～那我送妳回去！！此时元妹不回我话～眼睛也闭起来，我知道他在装微醺装醉！&lt;br&gt;我故意拿抽屉里Ａ片故意拨放，我知道她有偷偷打开眼睛在偷看，这时候我的手也开始不安分的在上大腿摸来摸去&lt;br&gt;直到不小心碰到她的小豆豆，她轻轻的哀了一声，此时我整的弟弟迅充血！&lt;br&gt;我就亲吻她，跟他喇舌，舌头伸过去的时候被他咬住！（他咬很大力）&lt;br&gt;当下我痛到整个人软掉，元妹就说：你想打炮喔！&lt;br&gt;我没回答他～当下我有点不爽～手直接伸到他的内裤，我承认我在抚摸她的阴部有故意比较大力一点！&lt;br&gt;此时我把棉被盖住她的头，看女生的穴到底是长怎样，是我第一次亲眼看到女生的穴&lt;br&gt;当下他的穴有白白的东西，所以我不敢用嘴巴去舔&lt;br&gt;只是手指头一直进进出出，还有按压她的小豆豆（他小小声的不停的哀～哀～哀）&lt;br&gt;我轻轻的讲了一句，你刚不是问我想打炮吗？我想要干死你，谁叫你咬我的舌头！&lt;br&gt;元妹说：好啊～你快来干死我！&lt;br&gt;我当下马上停止了手指的进进出出跟按压小豆豆，淡淡地回他一句，你也想打炮吧!&lt;br&gt;元妹拨开盖住他的棉被，看了我一眼，说：我咬你是要跟你说，今天我们的事绝对不能让哥哥知道，&lt;br&gt;之后去她家都要假装没有事！&lt;br&gt;我看着他跟他说：好，我是我有几个要求你要答应我不可以笑我&lt;br&gt;元妹点了头答应了&lt;br&gt;我说：我还是处男第一次做爱，我希望可以拍一张照，当作是我这辈子的纪念，&lt;br&gt;元妹犹豫了很久也没有答应我，我就直接熊抱了上去，抚摸亲吻玩小豆豆！&lt;br&gt;到了要插入的时候，我真的找不到洞，用了３～５分钟就是一直没办法用进去&lt;br&gt;，直接把我的手拨开 他帮我扶着带我去她的小穴 ，握住我的弟弟，轻轻地说，你可以顶进来了&lt;br&gt;因为我不懂，他说可以顶进来了～我一直记得很清楚，我顶得非常用力 第一下很大力，他也夹得很用力&lt;br&gt;（元妹原本小小哀～哀声突然像杀猪一样）&lt;br&gt;我吓到了（因为隔壁还有住大表哥，大舅，大舅妈）&lt;br&gt;第一个反应动作就是拿他的内裤塞住她的嘴&lt;br&gt;抽插大约２０下，我就拉了出来，突然才想到表哥说的第３格抽屉有保险套！&lt;br&gt;迅速戴上套后，立刻迅速插入，我才发现～原来戴套感觉差这么多&lt;br&gt;在正常体位的抽插后，元妹似乎不像杀猪般的声音，我顺手把他嘴里内裤拿来出来，跟他抱歉，说我第一次插入，还不是很熟，所以插太大力了！&lt;br&gt;ａ片还是持续拨放着，我也跟元妹试了各式各样的动作，做的过程我们还有小聊一些他的事，他说他已经不是处女了，他交的男朋友都不会超过１个月，就被甩了（我就说你活该，你都喜欢混混）&lt;br&gt;他说目前为止他跟４个男生做爱，第一次跟处男，他说他觉得处男的比较硬，也比较挺，可以刺到一些她的敏感地带&lt;br&gt;其实我当下边插边想（你才高１就跟４个人打过泡了，将来你肯定不得了）&lt;br&gt;可能是我有打手枪的习惯，逛夜市出门前才打，所以撑比较久，弟弟感觉到他的阴道有紧缩的感觉&lt;br&gt;最后当然是把所剩的虫虫送到有隔着保险套的阴道里&lt;br&gt;拔出来后，我把保险套脱了，不自觉的弟弟送到她嘴边&lt;br&gt;他把残馀留在输精管的虫虫吸出来后 剩馀还在输精管的虫虫&lt;br&gt;湿纸巾插一插阴道！&lt;br&gt;</content></item></essay>