<essay><item><title>干老婆的姐姐(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;「老公，跟你商量个事……」&lt;br&gt;「你说……」&lt;br&gt;「过几天我姐要来。估计要常住一段时间，先给你打个招呼，没意见吧？」&lt;br&gt;听到老婆玉的姐姐要来住一段时间，国有点不太愿意。国是个喜欢清静的人，不喜欢被打扰，上次岳父岳母来住了一段时间让国好不郁闷，最主要是睡觉，国有神经衰弱，喜欢一个人睡一个房间，但有人来了，老婆就要和自己睡，刚开始那几天贼难受，睡不着觉吧，想看看书，但老婆又睡着了，没法看。所以，一提到来人国就头疼。不过，老婆玉的姐姐玲在他们结婚时来过，给国留下很深印象，漂亮的五官、细腻滋润的皮肤和曼妙的身姿让国和宴会上很多男的魂都丢了 ……&lt;br&gt;「一段时间是多久啊？」国还是想确认一下。&lt;br&gt;「我怎么知道啊。我老姐嘛，小时候特照顾我，住段时间你还要问多久，真没趣。」玉有点不满。「得了，到时我和姐住一个房间，不影响你睡觉总行了吧。」「好好好，随便住，随便住。不过你和姐住一起，你姐怀疑我有问题怎么办？」&lt;br&gt;「得了得了，你自己给她解释一下去吧。人家才懒得管你的閒事呢。」&lt;br&gt;然后，玉便把玲来的缘由说了一下。原来，玲已经出去闯荡了十几年了，做过广告公司，说广告公司其实就是那种布条条广告，这个大概是最成功的吧，赚 了２０多万元，并用这个钱在青岛买了一个门面房，９８年那会青岛的房价还不贵。后来玲的男朋友经常性的做了广告收不到钱，大量赊帐，后来这些帐大部分成了死帐，玲和他发生了激烈的争执，玲在一气之下，卖掉门面房，携广告公司的馀款只身跑到了大连，而他的男友则疯了似的满世界找她，甚至多次打电话给她故乡的父母，声言要告到公安局，在大连混了几年，主要是开时装店，但基本没赚钱，２００５年在朋友的影响下开始炒股，到２００７年刚好是中国的大牛市，也赚了一些钱，但２００８年年中时，不但把利润全部奉还，本钱也折腾的差不多了。现在只有几万块钱了，在大连实在呆不下去了，所以就到咱这来了。玉想在本地给姐找个事做，然后找个有正式工作的对象，这样，姐也就基本稳定下来了，而玉也希望玲跟自己近些。&lt;br&gt;知道了这些，国不再说什么，想想漂亮的玲，似乎对她的到来还是蛮期待的。&lt;br&gt;玲来了，国和玉亲自到车站去接她。玲走向汽车，款款地走向他俩，玲还是那么漂亮，穿着一个露腰小装，下身牛仔裤，撑得很圆，感觉似乎比以前丰满了一些。玲和玉走在前面，国不自然的就瞟到了玲的小腰，很白很嫩。国的心中就震了一下。顺着腰身往下看，浑圆的臀部一扭一扭的，国的目光忍不住的盯着仔 细看。&lt;br&gt;自此，家中不复往日的清静。玉是上倒班的，每周都要有一两次夜班，也有头班和二班。刚开始玉上班时，两人不免有些尴尬，于是国便把电视让给玲，自己去玩电脑。刚开始，有点相敬如宾的感觉，两人有时也聊聊，但聊着聊着就没话说了，国倒是想拉近点关系，但喜欢清静的性格让自己的嘴巴说不出什么吸引人的话，关系一直就那么样。时间长了，国有点烦了，觉得自己的清静被打扰了，很多下载的毛片也看不成，就有些脾气了，有时会表现出来。玲也看到了，有时似乎很想讨好一下，做些家务，但玲并不擅长这些，也做不好。生活就这样进行着，两人的关系并不如国最初期望的那样，没什么发展，国好几次在床上手淫时想着玲，但实际上，这块肥肉可望而不可及，让国十分丧气。&lt;br&gt;夏天的一个星期天，玉刚好上二班，国中午和朋友喝酒，家中只有玲，她躺在沙发上看电视，看着看着便睡着了。下午国回到了家里，一开门就看到了沙发上的玲，国吓了一跳，玲斜躺着，穿的一布裙被挤了上去，国几乎看到了一个丰满的大屁股，玲的内裤不大，是夏天专用的，后部大部分是半透明的，国轻轻带上门，走到玲身边，轻轻从玲手上抽走了遥控器，玲没什么反应，还轻轻的打着 鼾声。国俯下身，玲的两条大白腿，一条是直的，另一条斜伸着，国清楚的看到了玲的雪白臀沟和一部分粉暗色的肉，好像是腚眼的一部分，以及中间露出的一点点毛，喝了酒的国腾地一下，感觉身体有了强烈反应，国把手轻轻放在玲屁股上，国全身一震，「真光滑，真舒服啊」，国心中惊歎着。他又揉了揉，忽然玲动了动。国赶紧绕到沙发中间，装作看电视的样子。玲并没有醒，仍然打着鼾声，但国被吓了一下，慾望一下飞了，他一时不敢乱动就那么看着电视，其实什么电视也没看进去。又过了好一会，玲醒了，抬头看到了国，玲赶紧坐起身，又用手擦着嘴边的口水，有点不好意思地说：「回来了。」&lt;br&gt;国嗯了一声，玲去整理自己的裙子，但裙子只到了大腿根，玲就那样坐在了那里。&lt;br&gt;国看了一眼玲，又看了一眼，玲上下看了眼自己，笑笑好像自我解嘲似的说：「其他衣服都洗了，这件有点缩水……」。&lt;br&gt;国说「我说呢，这么小。」&lt;br&gt;末了，国又说了句：「这样穿，也太诱人了吧。」&lt;br&gt;不爱开玩笑的国，自己都觉得这话很突兀。&lt;br&gt;玲也睁大了一些眼睛，看着国说：「诱人啊，诱惑你吗？怎么样的诱惑啊」 ，说完吃吃的笑了，笑得非常娇媚动人。&lt;br&gt;国仗着酒力，说：「是啊，诱惑男人犯罪。」&lt;br&gt;「诱惑你哪里了，我怎么没看出来啊」，玲继续吃吃的笑着。&lt;br&gt;国放平了双腿，说「看到没有？」&lt;br&gt;「没有，尽骗人，哄姐姐高兴是吧。」&lt;br&gt;「真的，我从不骇人的。」&lt;br&gt;「但我就是没看到啊」玲继续逗着国，吃吃的笑得更开心了。&lt;br&gt;国忽然做了一个自己都吃惊的动作，他把大短裤一把掳了下去，国的东西半勃起着。&lt;br&gt;笑声一下停止了，国傻了，酒好像也醒了些，整个气氛静止了下来……&lt;br&gt;几秒钟，国感觉好长似的，他悄悄的想把短裤提上来这时，玲动了，她缓缓伸出了手，握住了国的东西，国吃了一惊，「玲……别……」&lt;br&gt;玲轻轻掳着它，然后又伸出另一只手，轻轻罩住国的两个蛋子轻轻揉搓着国的脑袋轰的一下……然后国大着胆子伸出了手，放在了玲的大腿根，稍倾，又把手掌放在了玲内裤上见玲没有阻止，国终于把手探进了玲的内裤，用整个手掌罩住了那片梦寐以求的嫩肉肉，「真饱满真润啊……」国感歎着。他站起来，单膝脆在沙发上，开始亲吻玲的脸，然后又准确地对上了嘴，两个人疯狂的吸吮着，手上的动作也没停，一下下的揉着对方……&lt;br&gt;国喘息着说「玲，我想亲你……下面……」&lt;br&gt;「别……」&lt;br&gt;「为什么？……你不喜欢？」&lt;br&gt;「嗯，喜欢……但我想洗洗再……」&lt;br&gt;「我要亲它，我现在就要亲它，我想死你了……」&lt;br&gt;国推倒了玲，拉起了玲两条性感的白腿，褪去了玲的衣服，然后国癡癡地盯着那片肥美的水沟……&lt;br&gt;玲的穴毛不多，很细，阴唇也不大，唇色有点发黑，整个阴部显得很饱满诱人。&lt;br&gt;国伸出舌头，捲过玲的整个唇面，玲忍不住呻吟一声，国开始急速舔食起来，整个舌头不断滑过玲的饱满阴部，玲轻轻地发出呻吟并扭动着身体。&lt;br&gt;国把舌头集中在了玲的阴蒂上，用湿润的舌头不断的环绕包裹挑逗着它，玲的身体像蛇一样完全扭曲了，呻吟也无法控制地放了出来国又用舌头挑开玲的阴唇，把舌头捲成卷，向阴道深处探去。玲的双腿不能自己的紧紧夹着国的头，身体像成熟的麦浪，起伏了一波又一波「国，我要要你……」，玲不能自制地喊起来……&lt;br&gt;「别急……」，国又把目光集中在了玲的腚眼上，玲的腚眼很精致，一个小巧的洞洞，褶皱不多，颜色竟然有些粉，国盯着它，下身更猛烈地勃起，这个洞完全诱惑了国的心，国忍不住伸出舌头，钻起了洞洞，「啊，不要……恶心恶心 『首发 暮春堂』 你恶心……」玲嗔怪喊起来国使劲身舔着腚眼，快感像炸开似的，在国体内乱窜 ……&lt;br&gt;「国哥哥，我要你，我要你干我的小ｂ，我难受死了……」玲不断呼喊，并用手使劲揉搓着自己的阴部，玲的手已经湿漉漉了国站起来，把阴茎塞入玲的口内，玲猛烈的吸吮着它，国也转过身子，又开始舔食玲的阴部……&lt;br&gt;「泽泽泽……」国的阴茎不断的进出玲的小口，汲水不断溜下来……&lt;br&gt;「国哥哥，求你了，干我的ｂｂ吧……」&lt;br&gt;国站起来，把阴茎在玲的阴部摩擦着，并不断上下滑落着，最后国把阴茎顶在了玲的腚眼上，「我想干它……」&lt;br&gt;「哥哥，以后你随便干，把它干烂都行，但今天必须先进ｂｂ，求你了哥哥。」玲的样子极其柔美……&lt;br&gt;「嘿嘿嘿嘿，我逗你呢……」国把阴茎重重地挺进了玲的阴户「哦……」，玲的腰身起伏了一下。&lt;br&gt;国开始使劲抽插，粗黑的阴茎不断挺进，国感到阴茎在一个滑润的洞中前突后击，不断有溪水渗出。&lt;br&gt;玲的身子弯成了弓。「我好久没做了，啊，好舒服，国哥，国哥，使劲啊… …」&lt;br&gt;「骚货，你真是个骚货……」国气喘吁吁地说「我就是骚货，我就是骚货… …，你干死我的骚ｂ吧」，玲失神的叫着国示意玲翻起身子，把屁股撅起来。&lt;br&gt;「讨厌……」玲说着，撅起了屁股，呵呵，白晰浑圆的大屁股，中间的水沟分外诱人，上面还有一个精致的小腚眼「亲爱的，你太诱人了……我太喜欢你了 ……」&lt;br&gt;国提枪又上，猛烈的冲击着玲的阴部，看着自己的阴茎进出，不断带出粉色的肉肉，又不断挤进去。&lt;br&gt;玲的叫声越来越嗲，国的动作越来越猛，越来越快。&lt;br&gt;突然，国又加快了动作，玲也不断向后耸动着屁股国发出深沉的吼叫，然后趴在玲的身上，身体脉动着，「啊，」玲浑身瘫软在沙发上……&lt;br&gt;两人躺在那儿喘息着&lt;br&gt;玲慢慢爬超来，扭着屁股向里间走去，国贪婪地盯着问：「干嘛去啊？」&lt;br&gt;「尿尿！」&lt;br&gt;卫生间很快传来濨水的声音。国走过去靠在铝塑门上说：「你们女人尿尿的声音好大，孟姜女能搞倒长城估计不是哭的，是尿的。」&lt;br&gt;「讨厌。尿尿也值得大惊小怪啊。」……「嘿嘿，只是好奇……」&lt;br&gt;「我们聊聊么。」国拉着玲来到卧室的床上。躺在那儿，两个人又粘在了一起，亲吻良久。&lt;br&gt;「你真美，玲。」&lt;br&gt;「我妹也很漂亮啊。」&lt;br&gt;「是，不过，你们姐妹差别挺大的。」&lt;br&gt;「是啊，别人都说我们不像姐妹。其实，你仔细观察就知道了，我像我爸， 我妹像我妈。性格差异也很大。我直爽，从小不服管，崇尚自由。我妹胆小谨慎，从小就是乖孩子。所以，我俩走的路差别也很大」&lt;br&gt;玲盯着国又说：「这件事不会给你带来压力吧？」&lt;br&gt;「怎么会呢？我喜欢还来不及呢。」&lt;br&gt;「那就好，我对性没有我妹那么严谨。所以，尽量不要让她知道吧。」&lt;br&gt;「好。哪个男人搞这事都不希望老婆知道的。嘿嘿。」&lt;br&gt;顿了顿，国又说：「还想搞呢，但一时半会它又起不来，咱们聊点有意思的事吧。说不定，一会就把它聊起来了呢。」&lt;br&gt;「哼，一看就起坏念头了……说吧，想聊什么。我倒没听说能把这个聊起来的」玲说着用手捏了捏国的蛋蛋，又使劲晃了晃。「不过，好久没做了，一次不过瘾啊，倒真想再来几次呢。说吧，聊什么本姑娘都满足你。不过，待会表现不好可要受罚啊。」&lt;br&gt;「你……第一次接触性多大啊？」国欲言又止的问。&lt;br&gt;「男人怎么都对这个这么有兴趣啊。你先说你的第一次。」&lt;br&gt;「我说了你一定说？」&lt;br&gt;「放心，我刚才已经说了，对性的态度很大度。何况我们已经有了这么深的关系。」玲调侃似的笑着说。&lt;br&gt;「我的第一次是大学同学。大学生谈恋爱么，也挺氾滥的。当时还海誓山盟 的，但毕业时没分配到一起，渐渐淡了。现在已经有年头没联系过了。」&lt;br&gt;国说完盯着玲。&lt;br&gt;玲笑笑说：「你大学才搞啊，憋坏了吧。我中学就有了……不会把我想成坏女孩吧……？」&lt;br&gt;「哪会呢。大学生对性的观念已经和老一辈的人差别大了去了。」国装作蛮不在乎的样子说。&lt;br&gt;「行了，管你在不在乎呢，待会你能再起来就行。」说着，玲详细回忆起了自己的性行为里程。&lt;br&gt;「——我从小就像我爸，男孩子性格，喜欢和男孩在一起玩，打沙包、四角板，玩攻城……甚至到了青春期，都是和那帮哥们儿在一起玩。那伙当中有两人和我一个班：老大和小五，老大总是留级，我们不到１４，他已经快１７了，却和我们一个班。记得那是第一次上生理卫生课吧，这课农场上得晚，好像还是补上吧。大家都非常好奇，但表面上看书却都是偷偷看，老师也讲得非常含糊。我们在内心里却十分期待知道异性到底是怎么回事。真的，当时回想起来，那种心情怪怪得。下了课，老大和小五说去拔沙枣，我有点犹豫，因为后面还有别的课，当然我知道他们心里想的什么，其实我心里也十分想的。于是我还是答应了。我们一起到了沙枣林，拔了很多沙枣，然后在树边吃。老大和小五吃着还不停地 看我。老大问，」今天生理课感觉咋样？「，我说没听懂。老大说」就是，我也没听懂。「。老大又故作神秘地说，」想不想知道男人那儿长什么样啊？「」不 ……「我嗫嚅地说，」哼哼，想知道就想知道嘛，你啥时候这么小气了。而且大哥面前还装啊。咱们互相看看咋样？这样不就都知道了吗「老大犹豫着说，」就是，就是……「小五也随声附和着。其实我心里是很想的，但碍于女孩的面子，我有些犹豫。」没事没事，我们先来好吧。小五，你先脱了。「小五有点不情愿，但还是慢慢脱了裤子。我装作无所谓，但还是忍不住看了过去，小五的东西不大，耷拉着，还没完全发育好，有一些毛毛。老大也脱了，他的东西已经有些发黑了，而且膨胀着，比小五的大了很多，」该你了……「，老大和小五都看着我，我犹豫了。老大和小五一些伸手来脱我的裤子，在半推半就中我的裤子被脱了下来。我的毛比小五多些，比老大少。老大和小五都瞪大了眼睛，然后老大又让我坐下，把两腿张开，我虽然不好意思，但还是狠狠心照做了，老大和小五都跪在我跟前，然后老大伸出了手摸了我阴部，又把我的手放在他的阴茎上，我用手握住了它，一种触电的感觉袭击了我，小五也伸手过来了，两只手胡乱的摸着， 我的另一只手也握住了小五的东西。我很惊奇那两个阴茎在我手中逐渐变大，老大的东西甚至超过了90度。我有点惊惶失措，老大说没事没事男人兴奋了就这样。我安定下来，继续感受异性所带来的那份神秘感和满足感，而且它还在我手中脉动着，说不上什么感觉，就是觉得蛮舒服的。突然，小五那边发出一些响动，然后我的手一湿，我看到一股鼻涕一样的东西，我张大了嘴巴，老大说没事小五跑马了。然后老大问我好不好玩，我说好玩，老大就说还有更好玩的呢。他指了指那东西说它能放到我那里，说着还指向我的ｂｂ，我吓了一跳。老大说没事，你爹妈经常放的，你看他们不是好好的么。然后他让我半躺着，他把东西慢慢捅进我身体，我很害怕，不敢动，能感觉到下体有东西在进，老大趴在了我身上，好像遇到了阻力，我觉得下体有种阻塞感就叫起来，老大没理我，猛地一用劲把阴茎挤了进去。一阵疼痛加上精神高度紧张，令我身子打了个战，我大叫停止，但老大不管不顾，只是一个劲地冲，没什么章法和节奏。除了疼痛和惊惧，其实还是有快感的。而且过去几天后，疼痛都想不起来了，只朦胧地觉得身体哪里有一种潜在的快感正期待着什么，几天后我手淫了，而且是幻想着男人的东西。有 了第一次，很快就有了无数次。多个月后，我真实地感受到了快感，而且越来越强烈。&lt;br&gt;真正让我陷入性包围的事发生了。暑假的一天，我找老大他们玩，老大说中午有人请咱们下馆子。我们就去了，是一个年龄明显大过我们的人，在我们眼里他就是大人。他姓刘，暂且叫刘哥吧。第一次吃家以外的饭，感觉是那么好吃，而且架不住他们劝和激将，我喝了白酒，第一次喝白酒，两三杯下去我就晕了，饭什么时候吃完的不知道，迷迷糊糊被人搀到了一间房子，然后有人脱我的衣服，我想反抗，但身上一点力气也没有。我被剥光了，酒也醒了很多，是那个大人，他已经脱光了，我第一次见成人的东西，好大好粗，他开始亲我舔我，我很快有了感觉，他抚摸我的下体并让我抚摸他的下体，后来他舔食了我的下体，那是第一次被男人舔那里，加上酒精的作用，快感强烈极了，第一次产生了强烈想要被插入的感觉。大人很有耐心，做爱很有一套，他不慌不忙挑起我情慾，然后又从容有力的插入我的身体，极好的掌握着性交的节奏。让我体会了一次又一次的高潮。他把阴茎塞到了我的嘴里，那是第一次舔食男根，说实在的不太喜欢。说不禁什么时候开始喜欢舔男人的东西，而且越来越喜欢，因为越舔越兴奋。那一 天我们做了两次，两人都非常满足，然后他还拿出一粒药让我吃，说防止怀孕的，并告诉我以后每次做爱后都要吃。在他的陈述下我明白了如果自己怀孕了将有多可怕的后果，以致于我有些天没敢做那事。蛤该发生的事情还是发生了。后来一次狂热中不注意，我还是怀孕了，而且最终被家人知道了，父亲痛打了我一顿并宣布将我送至青岛大伯那儿。&lt;br&gt;在大伯那里，没过多久我又结识了新的朋友，也许是人以群分物以类聚吧，亦或者是我比较吸引那些男性吧。到那边学校没多久，就被一公子哥盯上了，这个公子哥家境极富，但疏于管理，非常懒散，整天吃喝玩乐，动不动就一掷千金，其父亲整天忙着做生意、养小秘，几个月都不回家一次。母亲也整天忙着打麻将赌博。孩子没人管，学业自然很差，但却有一堆臭味相投的朋友。就是这个公子哥，后来整天缠着我，为我花了不少钱，最终我投入了他的怀抱，说实在的，那会我也是憋得不行了。做他女朋友一个多月后的一天，我们一帮朋友吃完饭来到他家里，公子哥拿出一盒带子，神秘地说美国最新的毛片，播放后大家全都沉浸在性奋中，激烈对战的画面和直白的动作，刺激着我们的神经，旁边就有朋友开始亲吻和撕扯，公子哥也开始亲吻我爱抚我，我偷偷看看周围，大家都很入神 ，有的已经开始脱衣服了，我有点惊异，难道不避人吗？果然，旁边的一对已经光了，男的趴在女的两腿间吸食起来，公子哥也开始扒我的衣物，我轻轻问他要不要到卧室去，他说没事、大家经常这样。一共８个人，５男三女，大家都赤诚相见了，而且有两对是两男一女的在那搞，女的两个洞都插着男人的东西，这样的场面我不是第一次经历，但多男多女且在这里有点不习惯，还好只是公子哥在和我激战，干到后来公子哥和旁边的哥们招呼了一声，说换换，就过去了，他的兄弟站在我面前，带着些许惊喜，拿他的阴茎在我阴部摩擦着，好像在等我允许，我哼哼默许了，他大力挤了进来，那时状态已经来了，只希望快感能够持续释放出来……这样的游戏让男人们激情倍增，个个都很神勇，那天的感觉又刺激又尽兴……——&lt;br&gt;说着说着，不自觉地，国的手已经牢牢罩住了玲的淫部，玲也紧紧握住国的阴茎使劲扭动着。玲喘息着说：「讲了这么多，你的还不够硬么。」&lt;br&gt;「别急么！」。国拉着玲来到电脑前，找出几张光盘，然后对玲晃晃说：「 我也有啊，而且是高清的。」&lt;br&gt;国找到一部高清的外国毛片，开始播放。２２寸的大屏幕将高清画面完全呈现。欧美的片子都是直奔主题。几个黑人大佬围着一个皮肤极白魔鬼身材的美女 ，正在进行三明治式性式，黑白形成强烈对比，尤其播放私处时，两根巨大男根同时进出美女的阴户和肛门，女人肥美白晰的屁股上，黑黝黝的巨根前后夹击，女人嘴里还有一根，她不断发出唔唔的呻吟声……强烈的感观刺激，让国和玲都忍不住发出浓重的呼吸，国问玲：「你们有没有这样搞过？」玲白了一眼国说： 「现在的男人，有几个不变态的。」国眼睛放出光来「这样搞舒服吗？」。「刚开始不舒服，只是感觉比较刺激。而且适应后就好多了，尤其是慾望比较强烈的时候，这样干真的感觉非常爽。」&lt;br&gt;国掰开玲的双腿，玲那里已经湿润，国用手指抹起一丝淫水，「哇，玲，你又发骚了……」，「嗯　，你不一样嘛？」玲紧握住国的坚硬男根。&lt;br&gt;「国，舔我……舔我的ｂｂ……」&lt;br&gt;国趴下去，伸出舌头猛烈的进攻着玲的私处，玲向后仰着，发出啊啊的声音。&lt;br&gt;国用阴茎不断摩擦着玲的外阴，然后重重捅入，玲全身一震，「用力些，再用力些……噢……」&lt;br&gt;国不停的进出玲的蜜穴，淫水不断溅出，抽插了一会，他示意玲转过来，改成后体位。&lt;br&gt;看着玲的小巧腚眼，国忍不住用手指爱抚起来，并把中指探进了进去，&lt;br&gt;「别……」玲向前缩着&lt;br&gt;国继续把手指向纵深探去，然后又加了一根手指，玲不再拒绝&lt;br&gt;国摸索了一会后开始有节奏的抽动，同时下体的撞击逐渐加大，国的手指能明显感觉到顶撞的力量&lt;br&gt;在国阴茎和手指的双重夹击下，玲的呻吟声越来越大&lt;br&gt;国感觉到自己的阴茎越来越膨胀，身体的快感到了极限，他也发出了粗粗的呻吟&lt;br&gt;国不再想控制自己，他抱住玲趴在她身上，用最快的速度冲刺着，玲的呻吟也明显加快了&lt;br&gt;两个人在撞击中同时达到了高潮。国的阴茎在高速运动中猛烈地喷发了…… 他最后耸动了几下，然后压在了玲身上，玲也软软地趴下了……&lt;br&gt;</content></item></essay>