<essay><item><title>从职业妇女到荡妇(3)</title><author>床上伴侣</author><content>我看得口干舌燥，忍不住舔舔嘴唇，眼前的情景比看介绍性知识的书刺激多啦！爱因斯坦相对论有言，在一个漂亮姑娘旁边坐一小时感觉就像坐了十分钟。我看妈妈被干也是如此，虽然只是单调的进进出出，却丝毫不觉得乏味。&lt;br&gt;女上男下地这么干了也不知道多长时间，老贺轻声对妈妈说：「行不行？」妈妈早已说不出话来，只点了点头。&lt;br&gt;老贺把妈妈从他身上抱下来，让她上半身趴在地上，却把圆润的屁股朝天撅着，弄成狗交的姿势，一片黑森林中被操得沧海横流的暗红色的洞口隐约可见。老贺跪在她屁股后面，用大手在她屁股上拍了拍，扶着她的两半屁股，把阴茎送进了她的阴户里，腰上一加力，立刻飞快地抽动起来，闭上眼哦哦哦哦地叫着。&lt;br&gt;妈妈大声呻吟起来，却只喊着两个字：「哥哥，哥哥，哥哥，哥哥，哥哥，哥哥，哥哥，哥哥，哥哥，哥哥，哥哥……」她一口气喊了不知道多少个哥哥，声音开始极小，随着老贺抽动力度的加大声音也逐渐加大，到后来简直是放声狂喊，慢慢又小了下去，不久又开始大声呼喊。&lt;br&gt;如此反复了几次，老贺猛地向前一冲，妈妈大喊一声「哥哥！」，便没了声音，两个人像狗交配连在一起，老贺抱着妈妈的屁股，妈妈趴在地上，一句话也&lt;br&gt;不说只是喘着粗气，胀红着脸，过了大概有三四分钟，他们才有力气分开，一分开便躺倒在地上，摊开手脚，赤裸着身体，望着天空仍是一句话不说，而白白的精液，却从妈妈的下身和老贺的阴茎里流出来，流到了地上。&lt;br&gt;这一场大战只看得我惊心动魄，当下悄悄从蒿草丛里爬到树林里，离开了小王和小李。我自己的阴茎早已硬得难受，找了个湖边的僻静地方脱了裤子打了一顿手枪，总算才长出了一口气，这才发现自己的衣服早已经被汗湿透了。&lt;br&gt;我沿着湖边溜跶，又碰见了小王和小李，这一次他们倒是真的在钓鱼，看见我，大家相视一笑，心照不宣。小李还扔给我一只刚捉到的小乌龟玩，我心中冷笑，知道他是在讽刺我妈妈被别人干，自己成了小乌龟，也不点破他，就提着那只小乌龟到树林子里逗着玩。&lt;br&gt;没多久，就听见妈妈在喊我们吃饭了。我答应一声，把小乌龟扔了不要，慢吞吞地走回凉亭。妈妈和老贺已经铺开塑料布，摆好了饮料啤酒和食物，我们围坐在一起开始吃东西。&lt;br&gt;吃的时候我一直在观察妈妈和老贺。妈妈又恢复了她往日的职业妇女形象，像对待普通朋友一样招呼三个男人，丝毫不露声色，而老贺也没什么别的举动。如果不是亲眼目睹，如果不是妈妈略显凌乱的头发，谁能看得出他们刚刚轰轰烈烈地进行了一场疯狂的性爱？&lt;br&gt;我原本以为这一次就到此为止了，然而后来发生的事情证明我那时候到底还是个孩子，对成人的世界还是太不了解了。&lt;br&gt;吃过饭我们在树阴和凉亭里铺了塑料布午睡。我躺在妈妈身边，怎么也睡不着。脑子里全是她和老贺肉搏的场景，不由得阴茎又直了起来。&lt;br&gt;侧耳听得她响起了微微的鼾声，我轻轻爬起来，蹑手蹑脚地走出凉亭，到树林里去找我那只扔掉的小乌龟，却哪里找得到？兴奋劲一过，随之而来的就是失落和无聊，只想快快回家。看看日方正午，离回家的时间还早，不由有点后悔来到这里。百无聊赖地回到凉亭里拿了几本漫画，走得离他们很远的湖岸边，一边看漫画，一边拿石子打水漂玩。&lt;br&gt;几本漫画看完，我的胳膊也累了，于是便甩着胳膊往回走，心里在想找个什么理由才能让他们早点回去呢。刚刚走到离凉亭不远的地方，忽然听见有女人的呻吟声。我一愣，随即心里一喜，肯定是妈妈和老贺又干上了，看看上午我的那个藏身之处离这里不远，于是便轻手轻脚地溜过去，趴在草丛里爬到那几丛蒿草前，向凉亭一望，果然，妈妈和老贺又在趁没人的时候偷享露水之欢。&lt;br&gt;老贺躺在凉亭的长椅上，把妈妈抱在胸前，阴茎从后面插进妈妈的阴道里，两人在长椅上一动一动地，弄得正是入港。妈妈不时回头和老贺接个吻，老贺一双大手扣在妈妈胸前的一对丰满的乳房上，揉搓得乳头挺立起来。&lt;br&gt;老贺淫笑着说：「小朱，你这奶头怎么就这么硬呢？」&lt;br&gt;妈妈浪笑着说：「哪有你的鸡鸡硬啊。」老贺用手指按着妈妈的乳头，按下去，又扑地弹上来，两人一阵淫笑。老贺更用力地在妈妈里面抽插了几下，妈妈大声地浪叫起来。&lt;br&gt;忽然有人说：「朱姐，你笑得这么欢，干嘛呀？」&lt;br&gt;妈妈一听，陡然变了脸色，从老贺身上跳起来，抓起几件衣服挡在身前，老贺也站了起来。从另一边的树林里，走出两个赤裸裸的人来。我一怔，接着险些喊出声来，那不正是小王和小李吗？他们全身一丝不挂，向凉亭走来，下身硬梆梆顶起的阴茎彷彿露着嘲弄的神色。&lt;br&gt;妈妈背转过身去，缩在老贺怀里，轻轻地抽泣着。老贺抱着妈妈，看小王和小李走过来，冷冷地问：「你们想干什么？」&lt;br&gt;小王冷笑一声：「老贺，咱们心里都清楚，朱姐是王进的女人，你在这里敢操他的女人，回去我只要和他一说，你就算不死也要扒层皮。朱姐和王进脱了裤子就没事了，你可脱不了干系。」&lt;br&gt;小李也冷冷地说：「朱姐，你也别装了，我知道你和王进闹了矛盾，勾引老贺不就是为了报复王进吗？虽然王进和你有一夜夫妻，可他的脾气你也知道，说不定就连你一块整了。」&lt;br&gt;老贺一哆嗦，低头看了看怀里的妈妈。妈妈从老贺的怀里回过头来，脸颊上挂着眼泪，可还是很冷静地问：「明说吧，你们想怎么样？」&lt;br&gt;小王哈哈干笑一声：「朱姐，你这话不是多馀吗？我们还想要什么？我们想你可不是一天两天了，只不过因为王进，我们没那个胆子，今天只要你和我们睡了，我们也就穿在同一根绳子上了。今天的事天知地知，你知我知，决不洩露半个字，你看合适不合适？」&lt;br&gt;这老贺虽然色心大，却是个没胆子主，听了小王的一番威胁，心里也有点惴惴不安，和妈妈对视了一眼，妈妈看着他，低下头，把脸埋进他的胸膛，轻轻地点了点头，娇羞无限。&lt;br&gt;小王和小李欢呼一声，冲上去把妈妈从老贺怀里抱了出来，妈妈「啊」地轻叫了一声，也就不怎么反抗了。小李拉住妈妈的胳膊，让妈妈弯下腰去，抱住他的腰，嘴正好含住他的阴茎，而屁股却向后撅了出去，小王早已等候多时，从后面一把抱住妈妈的腰，嘴里喊着：「朱姐，你可想让我想死了，今天一定要让我好好操操你。」&lt;br&gt;妈妈嘴里含着小李的阴茎，说不出话，只「唔唔」地点头。小王端起他的那杆大枪就从后面捣进了妈妈的阴户里，妈妈浑身一哆嗦，小王已经开始飞快地抽插起来，撞得妈妈一对奶子悬空直晃荡。老贺在一旁看着，如何甘心，刚才还是他的女人，现在就被别人干上了。他几步来到妈妈身边，拉过妈妈一只手，放在他的阴茎上。妈妈立刻本能地给他套弄起来。&lt;br&gt;就这样，转眼之间，妈妈竟然成了三个人的共同玩物，这是我做梦也没想到的。我既有点后悔不该给老贺创造机会，又觉得一种更强烈的刺激冲击着我的大脑中枢。&lt;br&gt;看着妈妈被三面夹击，我忽然发现她并不讨厌这样，甚至还有点更加兴奋。我不知道是不是因为她想报复王进，所以才和更多的人做爱，尤其是这样的多人群交。三个男人粗重的喘息声和一个女人娇柔的哼哼声伴着树上的蝉鸣，交织成一支奇妙的性爱交响曲。&lt;br&gt;三个人把我妈妈干了一会，小李说：「这样没意思，咱们换个花样吧。」小王还没射精，不愿意拔出来，但小李已经把阴茎从妈妈嘴里拉了出来，向老贺使了个眼色，两人立刻一起把妈妈抬起来，平放在地上。妈妈长出了一口气，小李的阴茎太大，堵得她几乎上不来气。&lt;br&gt;小李和老贺把妈妈的腿一边一条分开按住，搞成类似于强奸的那种样子，小王立刻兴奋了起来，扑到妈妈身上，按住妈妈的手，在妈妈身上猛烈冲击起来。&lt;br&gt;妈妈大声呻吟着，却没了刚才的浪声，令人更加消魂蚀骨，彷彿一个小姑娘正在经历她人生的第一次。她下身扭动着迎合小王，小王舒服得昂起头来呵呵乱叫：「朱姐你……你……真棒……我想飞……我要飞了……啊……啊……」小王屁股一阵乱动，终于爬在妈妈身上不动了。&lt;br&gt;接下来是小李和老贺轮番上阵，最后是三个人坐在地上，妈妈把两条腿夹在小王腰上，一只手握着小李的阴茎，口里含着老贺的阴茎，三个人同时开始操着我妈的蜜穴，嘴和手。妈妈被他们像饺子馅一样包在中间，操得浑身乱颤，连叫都叫不出来，而且三个人几乎是同时射精，顿时三股精液同时射了我妈一嘴，一手，还有满满的一下身。&lt;br&gt;干完后，四个人瘫在地上，连穿衣服的力气也没有了，却还在调笑着，拿我妈妈取乐。&lt;br&gt;小王笑道：「能操上朱姐，明天让王进宰了我我都愿意。」&lt;br&gt;小李也笑道：「我不怕王进宰了我，我就怕他把我鸡鸡割了，这辈子只能看着朱姐不能操，那比死还难受。」&lt;br&gt;妈妈娇嗔地打了他一下，说：「去你的。」&lt;br&gt;这一下正好打在他阴茎上，其实并没多大力，小李却抱着下身在地上打滚，装模做样地喊道：「哎呦哎呦，朱姐你把我鸡鸡打折了，以后没人这么操你了，你就哭吧。」&lt;br&gt;大家哄笑起来。直到日头偏西，才穿好衣服。妈妈喊我回来，我从周围绕了个圈子，从另一边出来。大家一起收拾东西，划着船回到了岸上。交了租船费，我们坐进车里准备回家。这时候我又耍了个小花招，闹着非要坐在副驾驶的座位上，让妈妈和小李、小王挤在后排。其实我只是想看看他们会不会发生什么。&lt;br&gt;果然开车没多久，我就听见了后面轻微骚动的声音，我心里明白，果然他们发生了。我苦于个子小，看不到车前反光镜映出的后坐上发生的事情，又不能回头去看。&lt;br&gt;正着急的时候，老贺把车前反光镜向我这边扭了一个角度，正好让我能看到后座上妈妈被小王和小李夹在中间，一个把手伸进她的裙子里，而另一个则把手伸进了她的半袖白上衣的领口里抠摸着。妈妈满脸通红，紧咬着嘴唇不让自己呻吟出来，身体却在不由自主地轻轻扭着。而小王和小李则一脸淫笑，不时还亲妈妈的嫩脸一下。&lt;br&gt;我一愣，老贺转过头来，冲我奸笑了一下。我突然明白了一切，原来他早就什么都知道了，他不过是利用我帮他的忙而已。连这场三人轮奸我妈的好戏，恐怕也是他和小王、小李共同策划的。而我偷看他们做爱的事情，他心里也是一清二楚。&lt;br&gt; （三）&lt;br&gt;从官厅水库回来以后，一件事始终盘桓在我心头，百思不得其解。妈妈和王进究竟闹了什么矛盾，值得她用自己的身子去做报复？&lt;br&gt;这当然不能问妈妈，也不能问王进，更不能问老贺和小李、小王。以我对她的了解，她很珍惜自己的感情，一旦她对一个男人有了感情，便会非常专一地守护。&lt;br&gt;她对爸爸的感情是生活上和家庭上互相扶持走完一生的伴侣，而王进则是她生命中的一个过客，一段浪漫。但即便她和王进纯粹是那种肉体上的性爱关系，她也不会因此而随便起来，而会和他保持长期的单一关系，由此看来两个人必定是有了非常激烈的矛盾冲突。&lt;br&gt;在那以后我仍然经常去妈妈的单位玩，却很少见到王进了，也不知道他和妈妈还有没有肉体关系。&lt;br&gt;忽忽暑假过去，我升入六年级。为了在全市统考中给学校露脸，老师根本不把我们当人看，取消了周末的休息，改为补课，不去就要受处分。每天给我们留的作业只怕要超过妈妈一天的工作量，那段时间人整个麻木了，脑子里成天就只有作业上的题海，以及一个信念：到了国庆节，我就能休息了，第一件事是睡个好觉。&lt;br&gt;１９９３年９月３０号下午放学后，我回到家里，把书包一扔，连晚饭也没吃就倒头大睡。正睡得迷迷糊糊的时候，感到有人在摇我，睁开眼睛一看，是妈妈。她见我醒了，便问我：「明天我们单位组织去张家口的坝上草原旅游，你去不去？不去的话你就好好睡觉。」&lt;br&gt;我那时脑子一片混沌，只想着「睡觉」两个字，便随口应了句「不去」，便又昏昏睡去，但意识里总模模糊糊觉得有什么不对。这样昏昏沉沉不知道睡了多久，猛地想到，这坝上草原我应该去，许久没见到他们单位的人了，或许这一次能揭开我心里的谜也说不定。&lt;br&gt;想到这里睡意全消，一下子睁开了眼睛，一望窗外，已经隐隐有了鱼肚白，拿过床头的表一看，差五分钟六点。我跳下床，来到客厅，正好妈妈在那里换衣服，身上近乎赤裸，见我进来，她啊地惊呼了一声，呵斥道：「背过脸去！」&lt;br&gt;我无奈地转过身，在这一瞥之间，我已经看见她身上穿的红色内裤和沙发上放的红色乳罩。那内裤的式样我从来没见她穿过，显然是新买的，与那时候寻常的棉织三角内裤不同，倒像和乳罩是一个料子，薄如蝉翼，边缘镶着镂空花边，裹下身的那一部分异常地细小，仅够包住洞口，隐隐透出一片黑色，现在想来那应该是当时刚刚开始有人穿的Ｔ裤了。&lt;br&gt;我背着身，说：「妈，我想和你一起去草原。」&lt;br&gt;妈妈说：「那还不赶快去穿衣服，马上车就要来了。」</content></item></essay>