<essay><item><title>人妻面试被迷奸</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;接到谢主任通知她去面试的消息，黄慧卉简直乐坏了。&lt;br&gt;确实，对已经结婚的她来说，能有这样的机会太不容易了，黄慧卉心想这次一定得好好把握。&lt;br&gt;于是她精心打扮起来，换了一条黑色的丝质吊带长裙，里面穿着黑色的透明长筒丝袜，脚穿一双黑色的绑带高跟鞋。&lt;br&gt;显得是那样的典雅端庄，成熟性感。&lt;br&gt;匆匆忙忙赶到公司，黄慧卉敲开了主任办公室的门。&lt;br&gt;谢主任开门一看，一位身着一袭黑色长裙的美豔人妻赫然眼前，看得他眼睛都快直了。&lt;br&gt; “进来，快请进！”谢主任忙着把黄慧卉请进主任办公室。&lt;br&gt;黄慧卉把履历表递了过去，谢主任接过来也没看放在了一边，却忙着给黄慧卉端了一杯茶。&lt;br&gt; “别急，来！先喝一杯茶解解渴。&lt;br&gt;”谢主任笑眯眯地说。&lt;br&gt;走了这一段路，说实在还真有点渴了，黄慧卉接过来喝了一口，挺好喝的，就全喝了下去。&lt;br&gt;谢主任脸上掠过一丝不易察觉怪异的微笑。&lt;br&gt;和谢主任聊了几句，黄慧卉忽然觉着有些头晕心慌，刚想站起来，旋即觉得天旋地转般，不由地倒在了沙发上。&lt;br&gt;谢主任心头窃喜，靠过去叫了几声：“黄小姐，黄慧卉。&lt;br&gt;”一看黄慧卉没什么反应，不由心头狂喜。&lt;br&gt;他大胆地用手在黄慧卉丰满的大奶上捏了一下。&lt;br&gt;黄慧卉还是没什么动静，只是轻轻地喘息着，像是睡着了一样。&lt;br&gt;原来谢主任在刚才给黄慧卉喝的茶里下了一种外国的迷药，药性很强，可以维持几个小时，而且还有催情作用。&lt;br&gt;此时的黄慧卉脸色绯红，鲜红性感的嘴唇微微张着。&lt;br&gt;谢主任把门锁上，窗帘拉严。&lt;br&gt;在这个他自己的办公室，他已经数不清和多少女人在此共赴巫山了，所以这一切在他做起来是那样的轻车熟路，有条不紊。&lt;br&gt;谢主任边送开领带结边轻快地走到黄慧卉身边，迫不及待地扑到躺在沙发上的黄慧卉身上，轻轻掀起黄慧卉黑色的长裙。&lt;br&gt;哇！性感丰满的大腿被黑色透明的丝袜紧裹着。&lt;br&gt;谢主任把黄慧卉裙子的肩带往两边一拉，黄慧卉丰满硕大的大奶被黑色蕾丝花边的胸罩紧勒着，谢主任迫不及待地把黄慧卉的胸罩向上一推，一对坚挺硕大的大奶立刻一耸而出，一颤一颤地露在谢主任面前，好挺好大的大奶啊！深红的乳头在胸前微微颤抖着，由于药力的作用，乳头与已经开始慢慢地坚硬起来。&lt;br&gt;谢主任双手抚摸着黄慧卉这一对坚挺的大奶，柔软滑腻而有弹性，他用力地搓啊！捏啊！直把黄慧卉坚挺的一双大奶子揉得隐隐泛红。&lt;br&gt;谢主任张口含住黄慧卉的一只大奶，像婴儿哺乳般用力吮吸着。&lt;br&gt;一只手已伸到黄慧卉裙子下面，在黄慧卉穿着丝袜的大腿上抚摸，缓缓向上滑到黄慧卉最敏感的三角区，隔着那条黑色半透明的三角裤轻轻抚摩着。&lt;br&gt;谢主任一只手开始解开自己的裤扣，匆匆脱下裤子。&lt;br&gt;把那条饱受压迫的大懒叫从内裤里掏出来。&lt;br&gt;谢主任把黄慧卉的裙子撩起来，褪卷在黄慧卉的腰部。&lt;br&gt;黄慧卉黑色丝袜的根部是带蕾丝花边的，和微黑的肌肤衬在一起更是性感撩人，阴部紧包着一条黑色半透明的丝织三角裤，涨鼓鼓的肥厚的阴户依稀可见，几根长长的阴毛从三角裤两侧漏了出来，显得无比的诱惑和淫秽。&lt;br&gt;谢主任把黄慧卉的三角裤轻轻拉下来，乌黑浓密的阴毛顺伏地复在微微凸起阴丘上，性感的大腿根部一对粉红肥厚的阴唇紧紧地合在一起。&lt;br&gt;谢主任的手轻轻梳着柔软的阴毛，摸到了黄慧卉肥厚的阴唇上，潮潮的软软的。&lt;br&gt;谢主任把黄慧卉一条大腿扛到肩上，一边抚摸着光滑性感的大腿，一边用手把着粗大的懒叫顶到了黄慧卉柔软的阴唇上。&lt;br&gt; “小骚货，我来了！”谢主任用力一挺。&lt;br&gt; “吱”一声，插进去大半截，昏昏沉沉的黄慧卉不由双腿的肉一紧，眉头微促。&lt;br&gt;发出一声“哎”的呻吟。&lt;br&gt;还真紧啊！谢主任只感觉懒叫被黄慧卉的阴道紧紧裹住，暖乎乎软绵绵的子宫堪是受用。&lt;br&gt;谢主任来回抽动了几下，才把整条粗长懒叫连根插入，黄慧卉秀眉微微皱起：“嗯”发出一声娇腻的呻吟，浑身微微抖了一下。&lt;br&gt;此时黄慧卉脚上还穿着黑色的绑带高跟鞋，左腿翘起搭在谢主任的肩头上，右腿支起微微曲在胸前，黑色的三角裤挂在右脚脚踝上，黑色的裙子全都卷在腰上。&lt;br&gt;一对丰满的大奶随着谢主任的抽插在胸前颤动着。&lt;br&gt;那两片肥肥的阴唇，随着谢主任懒叫向外一拔，擦得粉红的阴唇都向外翻起。&lt;br&gt;粗硕的懒叫在黄慧卉的阴部抽送着，发出“咕唧。&lt;br&gt;咕唧。&lt;br&gt;”的声音。&lt;br&gt;昏睡中的黄慧卉浑身轻轻颤抖，轻声地呻吟着。&lt;br&gt;谢主任突然快速地抽插了几下，拔出懒叫，迅速插到黄慧卉微微张开的嘴里，一股乳白色的精液急速射进黄慧卉的口中，射了满满一口，一部分慢慢从嘴角溢出来谢主任恋恋不舍地从黄慧卉嘴里拔出已经疲软了的懒叫，喘着粗气休息了一会儿。&lt;br&gt;这才转身从里屋拿出一台数位相机。&lt;br&gt;摆弄着黄慧卉软绵绵的身体，做一些淫荡的姿势拍了十几张照片。&lt;br&gt;拍完了照片，谢主任这才慢慢全身脱个精光，走到黄慧卉身边，把她从沙发上抱起来放到休息室的床上，不紧不慢地脱下她的裙子和胸罩。&lt;br&gt;黄慧卉只穿着黑色的丝袜，仰躺在床上，一对坚挺丰满的大奶在胸前耸立着，即使仰躺着也那么挺。&lt;br&gt;谢主任光着身子斜躺在黄慧卉身边，双手不停地抚摸着黄慧卉全身每个角落，还用舌头在黄慧卉的身子上一遍一遍舔着。&lt;br&gt;很快黄慧卉那性感充满诱惑的性感的肉体就刺激得谢主任懒叫又硬了起来。&lt;br&gt;于是谢主任把手伸到黄慧卉阴部，用手指轻轻梳弄着阴毛，还湿呼呼粘粘的。&lt;br&gt;就又翻身轻压在黄慧卉身上，双手托在黄慧卉腿弯处，让黄慧卉的双腿向两侧屈起抬高，然后拿一枕头垫在黄慧卉的腰下，让那湿漉漉粘乎乎的阴部向上突起来，深红色肥厚的阴唇此时已微微的分开，谢主任坚硬粗长的懒叫顶在黄慧卉两片阴唇中间，“吱”的一声就又插了进去。&lt;br&gt;黄慧卉此时已经快苏醒了，感觉也已经很明显了，在一插进去的时候，屁股竟然向上抬起来了一下。&lt;br&gt;迎合着使谢主任那条粗大的懒叫这次顺利地一插到底，整条连根没入黄慧卉的阴户中。&lt;br&gt;</content></item></essay>