<essay><item><title>我和邻居阿姨(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;自从我上了国中之后，因为是被编入好班，所以常常得在学校晚自习到九点央︻，回到家之后，差不多已经接近晚上十点。由于在我们那里的人都很早就已经就寝，我家人也不例外，经常我总是一个人在三楼的书房唸书，每天都到１１时以后才上床睡觉。&lt;br&gt;有一天，我们家对面搬来一户新邻居，听妈妈说，他们是由北部搬来的，跟我们还有一点亲戚关系，是我祖父的兄弟的女儿。因为她的丈夫是船员，所以搬来这里，好有个照应。&lt;br&gt;当时我只听听就不以为意，妈妈说要去拜访她，问我要不要一起去，我因为明天要考试，所以没有跟去。&lt;br&gt;又过了一个礼拜，有一天晚上１１点半央︻，我照例在三楼读书，当时感到有些睡意，便到阳台上透气。正好对面阿姨家的二楼电灯还亮着，我好奇的往她们家看，想看看尚未谋面的阿姨。&lt;br&gt;没想到她正好洗完澡出来，坐在梳妆台前擦拭身体。她虽然年近四十但身裁似乎保持得相当不错，隐约可以看到她那两粒乳椒，有如两颗草莓挂在那美艳双乳，小腹非常平坦，丝毫看不出是两个小孩的妈。&lt;br&gt;她拿起一件白色透明的小亵裤便穿起来，还用小手拨了拨那一撮因为太过浓密而露出底裤外的阴毛，便裸身躺在床上。她又拿起一本好像是杂志的书便翻了起来，我偷看她约十分钟她都没发现，只见她看了看便突然将手放在内裤上用手去揉她的小穴，还不时将手指插入洞里，神情好像很陶醉的样子。&lt;br&gt;她揉搓了十分钟央︻，便熄灯了，因我在同学家看过Ａ片，我知道她是在自慰，但我从未看到活生生的真人表演，而且还是我的阿姨。对我来说，实在是太刺激了，自从这次意外偷看阿姨的裸体之后，我便每天故意读到很晚才睡，以便每晚都能欣赏阿姨的胴体，而且我决定要和这位俏阿姨建立良好「关系」。&lt;br&gt;有一天，妈妈叫我到阿姨家去借一点调味料，我因为星期六放假，所以便可以到阿姨家去借。每次去阿姨家都是跟家人一起去，害我连话都没说几句，只有每天躲在阳台偷窥，每次都看得慾火焚身，得打手枪才能入眠，这次一定要把握机会亲近她。&lt;br&gt;我按门铃之后，来开门的正是阿姨，她看见是我便很开心的帮我开门，还问我怎么有空来，我跟她说明来意之后，她便要我进去等一等，顺便喝杯饮料。我想反正妈妈也不急着炒菜便跟她进去。&lt;br&gt;阿姨平常在家都是穿着凉快的衣物，我偷窥了好几个礼拜，还发现她都不穿奶罩。今天我一进门便发现她和平常一样，只穿了一件丝质的亵衣，外面披了一件薄纱外套，那两颗大乳房淫荡的摇晃着。&lt;br&gt;我瞇着眼偷窥阿姨穿着细肩带式半透明丝质睡衣的美姿，幻想搓揉那未着胸罩的美艳双乳，登时我的裤子又被小弟弟给鼓胀起来。&lt;br&gt;「志成，你能来帮我一下吗？我把调味料给放在橱柜最上面，非得拿张椅子来垫脚，你过来帮我扶着椅子。」&lt;br&gt;我一听见阿姨的呼唤，便赶紧跑过去，谁知她已经站到椅子上，还示意要我蹲下去扶住椅脚。我蹲下去一看阿姨那匀称的小腿就在演前，肌肤非常白净没有一点疤痕，连血管都隐约浮现。&lt;br&gt;我抬头一看，乖乖不得了，赫然发现阿姨的下半身正对着我，美丽的双腿中间的缝隙露出白色透明薄纱的内裤，由于实在太过透明，那蜜穴清楚的呈现在我面前，两片肥美的大阴唇已然可见，几根阴毛还猥亵地冒出底裤之外，害我疼痛的小弟弟又胀大了一倍。&lt;br&gt;我真想马上把我的鸡巴插进阿姨的骚肉穴里。好不容易阿姨总算找到我要的东西，我也只好停止偷窥赶紧站起来，随后她又倒了一杯果汁给我并和我一同到客厅聊天。&lt;br&gt;「志成，你今年几岁了？」&lt;br&gt;「我已经十五岁，读国中二年级了。」&lt;br&gt;「我的大儿子也是国中二年级，不过他和他妹妹都上寄宿学校，很少回来。平常我都是一个人，家里也实在冷冷清清，如果你不嫌我这个欧巴桑囉唆，就常来我这玩。」&lt;br&gt;「阿姨，你一点都不像欧巴桑，我倒觉得你比电影明星还漂亮呢！」我真正是肺腑之言。&lt;br&gt;其实我这位阿姨的脸蛋实在是一流，而且兼具成熟女性韵味与慈祥母亲的面孔，还有那不输年轻女子的身材，任谁都想搞上一搞！&lt;br&gt;「志成，你的嘴巴真甜！我那有那么好，不过听你这么说我也很高兴，我真的越来越喜欢你了。对了，我给你大门的钥匙，有空你就常过来，我这有电视游乐器可以玩顺便也陪我聊聊天，好吗？」&lt;br&gt;这么难得的机会我当然一口答应，没想到这么顺利就能自由出入她家，但我还是假装天真的样子告诉她我很喜欢玩电视游乐器，一定会常常过来玩，其实我想玩的是她的身体。&lt;br&gt;自从有了阿姨家的钥匙，我便经常往她家跑，我总是推说家里太吵，我要去阿姨家唸书。家人因为她是亲戚的缘故，倒也不疑有它，只是告诉我不要读到太晚。&lt;br&gt;阿姨见我常常跟她亲近也很高兴，更是对我一点防备也没有。常常穿着薄得不能在薄的衣服在我面前走来走去，两颗肉球在灯光的投射下让我一览无遗，只见它们一上一下的抖动好像要透出衣物的束缚一样。&lt;br&gt;有时她还会坐在我身边陪我读书，我一边读书一边嗅着她身上独特的体香，那淡淡的香水味和着因流汗而散发出来的体味，害我忍不住将手伸到书桌下偷偷搓揉我的阴茎自渎才能降火。&lt;br&gt;有一天中午我又到阿姨家去，我自己用钥匙开门，本想吓一吓阿姨，没想到我一进去，发现楼下都没人，我便走上二楼寝室。阿姨躺在床上似乎正在睡觉，我正想叫她时她突然翻了一个身，被子掉到床下去了。&lt;br&gt;两粒雪白的乳房呈现在我面前，我一时都看呆了，我从未这么清楚的欣赏它们。以前总是隔着衣服或是远远偷窥，这么好的机会我决定先好好欣赏一下。&lt;br&gt;我将头凑过去仔细一看先是丰满的乳房跳入眼帘，小巧的乳头依然呈现粉红色，雪白的奶子有几条暗青色的静脉肆意散布。我瞪大了眼仔细的看着的美乳随着呼吸起伏而淫荡的摇晃着。&lt;br&gt;我越看越兴奋，便胆子大起来轻轻脱去她的丝质亵裤，一大片黑森林便清楚的呈现出来，那蜜穴入口处有如处子般肥美粉红色的阴唇还汨出一丝液体，有一股淡淡的淫水味冲入我的嗅觉，使我异常兴奋。&lt;br&gt;我连忙脱去裤子露出玉棒同时我的手不停地套弄着自己阳具，看着阿姨大字形躺着的骚样，那妖艳的肉体，淫美的豪乳、肥润的淫臀，还有那发散着骚味美肉穴，我突然感到一阵哆嗦，一股热腾腾的精液便激射而出。&lt;br&gt;等阿姨醒来，我早已整好以暇，坐在电视机前玩起电玩。我不但将阿姨的底裤穿回去，还帮她盖好被子，只不过我的精液竟然射的太远而喷洒出一些在她的乳房上。&lt;br&gt;阿姨见我来，还问我来多久，我说来了一会了，因为想让阿姨休息，所以没叫醒她，她还夸我乖呢。&lt;br&gt;她倒了一杯饮料给我便说要去洗澡，我猜可能是被我的精液弄得黏呼呼的，她还以为是天热流汗的关系呢。&lt;br&gt;我听见浴室传来哗啦的水声，知道她已经入浴，便蹑手蹑脚走到浴室，透过门边下的透气百叶竟然可以清楚的看见阿姨洗澡的样子，我蹲下去张大眼睛，只一个雪白的玉体，呈现在眼前。清晰的看到白嫩的大腿，慢慢的，那一撮黑森林也完全看见，两片厚厚的阴唇，也若隐若现，而那一个洞，也一张一合。&lt;br&gt;我的舌头不知不觉的伸出来，想舔舔她的阴户。阿姨洗着洗，便将小手抵住玉洞像磨豆腐一样转ㄚ转，只见她神情越来越亢奋，嘴里还发出淫荡的呻吟声。&lt;br&gt;我看她慾求不满的样子，知道她正需要男人的鸡巴填补她阴户的空虚，便心生一计。我假装肚子疼要上厕所，我敲门说我要拉肚子，要阿姨开门让我进去。起初她叫我忍一忍，但我说我已经忍不住了，她才赶紧开门让我进去。&lt;br&gt;我见她围着一条浴巾奶子有一半露出来，我脱下裤子，我那不输大人的八寸大鸡巴因刚才的偷窥而愤怒的挺举起来。我用眼角偷瞄了阿姨一眼，只见她盯着我的阴茎直看，似忽看得呆了。&lt;br&gt;我蹲了一下便站了起来，又说我不痛了，还说太热想要洗澡。我见她没有拒绝，只道我的阳具已经打动她的淫心，便自己脱光衣服还假意要帮她搓背，我拉开她身上的浴巾见她并不出声似乎已经默许我的行动，我便胆大起来，一双手游走在她身上。&lt;br&gt;「志成ㄚ，你的肚子是不是还痛呢？」&lt;br&gt;「阿姨，我的肚子好像不痛了，不过我小便的地方好像涨涨的，有点难过。阿姨你可不可以帮我揉一揉？」我问道。&lt;br&gt;「你怎么会胀得这样大呢，我得看看清楚。」&lt;br&gt;其实她还以为我是小鬼，该不会有邪念，所以便用她的小手摸我的小弟弟。我也将我的手绕到她的腋窝下帮她抹上肥皂还顺便用指尖挑逗她的两座山峰。&lt;br&gt;我见她呼吸越来越急促，知道她已经很舒服。我将手慢慢往下探索，在通过浓密的阴毛之后，我的手终于接触到她的秘境。只见她身体颤抖了一下，含糊的说︰「志……成……不可以摸阿姨那里……喔……我……」&lt;br&gt;「阿姨，你也可以摸摸我ㄚ！」&lt;br&gt;「不是的……你虽然是像我儿子一样，但你已经是个小大人，我们不能……喔……」&lt;br&gt;我见她淫水越流越多，知道她已经非常需要，便将她大腿抬起来，将阴茎一挺，借着水和淫液的润滑，噗嗤一声便插入她的蜜穴中。虽然生过两个孩子，但她的阴道还非常紧凑，可能是丈夫很少使用的缘故，她还嘴硬的呻吟说︰&lt;br&gt;「志……成……不可……以……我是阿……姨……喔……」&lt;br&gt;「阿姨，我好喜欢你，你不是也喜欢志成吗？」&lt;br&gt;「我……停止……不行……」&lt;br&gt;声音越来越小，终于她放弃伦理的束缚，一时间浴室内只听见呼吸声和呻吟声，配合着进出淫穴的浪涛声。&lt;br&gt;我为了这一刻，早已自己练习好久，只见阿姨被我的大阳具插得欲仙欲死，腿都快站不住了。于是我要她趴在地上，像一条母狗一样，将臀部高高翘起露出阴户和阴核，我则用龟头前端磨擦她的性器。&lt;br&gt;突然我用力将鸡巴挺入，阿姨惨叫一声，原来我已经顶到她的子宫最深处，我又抽插了几下，一股热腾腾的阴精浇在我的龟头，阿姨已经达到高潮了。我赶紧又快速抽动几下，只是阴道因高潮而痉挛紧缩，终于我也射精在阿姨的子宫深处。&lt;br&gt;不一会，阿姨从失神中回复过来，一面清洗身上的淫秽物一面说︰「志成你这个坏小孩，怎么可以跟阿姨作那种事，女人只有和丈夫才可以性交。」&lt;br&gt;我见她非但面无愠色，反而春情荡漾，眼角含春，知道她其实舒服极了，只是碍于伦理约束，心里旧教条小小反扑。&lt;br&gt;「阿姨，我好爱你喔，那我当你的丈夫好不好？这样，我们就可以天天作爱了。」&lt;br&gt;我抱住阿姨的美丽的胴体，又亲亲她的连脸颊，将头埋在她深耸的乳沟中，嗅着阵阵乳香向她撒娇，她奈不住我的软功，终于勉为其难答应我。&lt;br&gt;「唉，志成我们年纪相差很多，我又是你的阿姨，是不可能成为夫妻，况且我已经结婚，小孩都和你一般大了。如果你喜欢和阿姨性交，那你得保守秘密，不能让别人知道，你能答应阿姨吗？」&lt;br&gt;一听她态度转变不再坚持，我高兴的将她抱了起来。&lt;br&gt;只要有空，我便来这儿和阿姨疯狂做爱，阿姨经过我的调教已经完全成为一件名器。不但我经常要求她让我玩她的美妙的小嘴，并喝下我的精液让它从嘴角流溢而出。更叫她揉搓着自己的肉穴，而我则含弄着美乳，并将肉棒挤入后穴着她的后庭花。&lt;br&gt;有时我们一起出去逛街，我兴起时还会要求她在公共厕所内就玩了起来，并且不准她在家时穿内裤，以便我能随时插入性交，完全扮演丈夫与妻子的角色。&lt;br&gt;直到我到外地上大学为止，我们不伦的关系才告一段落。但之后她女儿小珍却成为我的妻子，而阿姨却成了我的丈母娘，这又是另一个故事……到了台北，阿姨帮我将行李打点好之后，便又急忙赶回南部去了，当然临行前免不了又是一番云雨，而我和小珍经过几天的相处，也已经逐渐建立起感情。只不过不晓得为什么，我总是对年纪大一点的女人感兴趣，可能和我第一次将处男给了大我将近二十岁的阿姨有关吧？所以我对小珍总是提不起兴趣。&lt;br&gt;有一天，小珍要到她的同学家借笔记，不巧，出门前天公不做美，竟下起大雨来了。我见小珍对我一脸苦笑，只好自告奋勇，开着阿姨借我的宾士，载着小珍直奔内湖。小珍指引我来到了内湖的Ｘ兴大楼，原本我想回家，可是小珍说只要一会就好，于是我只好陪着她上了七楼Ｂ座。进入屋内，才发觉原来里面倒也&lt;br&gt;布置的相当华丽，趁着小珍和她的同学进到房内时，我便浏览了一下她们家里的一些摆饰。&lt;br&gt;当我正专心的欣赏时，突然一个女声传进我的耳中，我还未转身，一股ＣＤ毒药的香气便直薰着我的鼻子，由于阿姨也是毒药的拥护者，我一时还以为是阿姨来了。&lt;br&gt;「你是小珍的表哥吧？来喝杯热茶吧！」她说话的语调相当轻柔。&lt;br&gt;我一回头，才发现她原来并不是阿姨，但是眼前的这名妇人却较阿姨年轻，约三十七、八岁央︻，一种养尊处优的贵妇风姿，头发整齐的盘着花样，虽然穿着宽松的居家服，但是依稀可以看出她拥有十分肉感的身材，一双桃花眼黑白分明，艳红的嘴唇微微上翘，双唇肥厚含着一股天生的媚态，最迷人的是一颗位在嘴角上的美人痣，我一时看呆了，不知该说什么才好，只好以傻笑代替回答。倒是这名中年美妇像是已经习惯别人对她行注目礼似的，一双媚眼直盯着我，我反而自己觉得有点不好意思。坐定之后，我和她閒聊了几句，知道那些古董都是她先生从大陆买回来的，而她先生人则在大陆开公司，一年才回来两三次。</content></item></essay>