<essay><item><title>人妻的慾望和放纵(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;第一章　序&lt;br&gt;我深爱着我的丈夫，但我们之间已冷淡了好几年了…做爱次数愈来愈少，我们连一个月做爱一次都没有。&lt;br&gt;我对自己的身材有自信，我依然保持着完美的体态，36Ｃ．26．35的身材连我都十分满意…他决不是对我的身材不满…&lt;br&gt;虽然如此我仍深爱着他，即使三个月前，发生那件事之后，我的生活开始转变，我依然深爱他，我依然守住我身体，只给他一人…&lt;br&gt;我是在一间外贸公司服务，职位并不低，也是个襄理。&lt;br&gt;约三个月前，我生日，我请了我们公司的同事回家吃饭，只是几个姐妹淘，而那天我丈夫并未在家中，同事还开了个玩笑，说老公是个怎么不在家，怎么我生曰，他也没陪我…要我小心。他这么帅，又有钱，会不会被那个女人迷了？&lt;br&gt;我笑笑应付她们，心中一点怀疑都没有。我知道不可能，即使我们之间这么冷淡…但我知道不可能。&lt;br&gt;当我们用完餐，在客听閒聊时我老公回来了。&lt;br&gt;虽然他看起来十分疲累，但我仍要求他一起过来聊天，他感到无趣的看着电视，不想理会我们…&lt;br&gt;这时我注意到坐在我老公对面的谊玲，将她原先紧闭的大腿，微微张开。我不以为意，以为是她自己没注意，可是…我看见我老公视线从电视上微微的转移到了谊玲的大腿根…&lt;br&gt;我老公望着她的私处，真是让人难受。&lt;br&gt;我老公的鸡巴勃起了，我很清楚的可以看到勃起的形状，老公看着别的女人私处勃起…&lt;br&gt;谊玲不时的移动他双腿，窄裙中的春光清晰可见，白色蕾丝内裤，及穿着丝袜的性感美腿，这对男人来说大概是十分刺激的吧！！&lt;br&gt;看着老公失神的窥视的样子，我不禁醋从中来…想着老公对我如此冷淡，竟因为窥视一个不熟识的女子，而有如此的反应！！&lt;br&gt;我向谊玲使了个眼神，想告诉她的春光外洩了。我想谊玲应该了解我的意思了…过了一会，谊玲起身去上厕所。&lt;br&gt;她回来后，仍坐在我老公对面那个位置，但谊玲却并未注意自己的坐姿，反而将裙口正对着我老公张开。我感到愈来愈不对，我看着，他的视线不停的在谊玲大腿根游走，还不时用舌去滋润他那的嘴唇…&lt;br&gt;我不高兴的望向谊玲，却发现谊玲她脸色红润，呼吸显得有些急促，双手贴紧她大腿外侧，慢慢的游移…心里咒骂谊玲的随便。&lt;br&gt;这时我注意到谊玲没穿胸罩，天啊！她在做什么？怎么这样？我不能让这继续下去…&lt;br&gt;我起身想挡住我老公的视线，让这件事停止。我的策略成功了，我老公将目光集中在电视上了。而我转头看看谊玲…哦，我的天啊！她的窄裙内，没有任何衣物，刚刚还穿着的丝袜、内裤，都没穿在她身上，她是故意的要让我老公看吗？？想钓我老公？？？&lt;br&gt;谊玲知道我看见了她的裙底，也避开我的目光，不敢直视我…谊玲好像很懂得这套…除了我和我老公之外没人发现！！！&lt;br&gt;我知而不喧，到她们几个要离开时，我送她们出门去。将其它人送进电梯，我叫住了谊玲。&lt;br&gt;其它人走后，电梯门口，只剩我和她。我先开口了：「呃…谊玲，你今天没穿胸罩…嗯…也没穿内裤和丝袜…嗯…妳骗我唷！！我之前看妳有穿唷…为什么要在我家里脱掉内裤和丝袜？！还我老公面前露出妳的…妳的阴户？妳这是什么意思！想钓我老公唷！！」我生气的大吼。&lt;br&gt;「不是的…不是这样子的…襄理…我不是要勾引他，我只是…只是情不自禁…」&lt;br&gt;「情不自禁！情不自禁就要这样吗？？」&lt;br&gt;「我没辨法控制自己，那时我不经意的注意到，他在看我的裙内春光，身体开始发烫…我原本想洗个脸，冷静一下，可是没辨法。我想要人偷窥我裙底私密…那种感觉好舒服…」&lt;br&gt;这时谊玲闭下眼用手抚摸她自己身体，让我不得不相信她。&lt;br&gt;「好的，谊玲。张姐我就相信妳，可是妳这样是不对的…」我告戒了她几句，就让她回去了。&lt;br&gt;晚上我躺在床上，想着谊玲的事…想着谊玲怎会有这样变态的顷向…暴露肉体，让人视奸…&lt;br&gt;但我那时却不知道，这件事，让我的生活开始转变了。 第二章　奸视、手淫、高潮　之后我也没向任何人提过这件事，包括谊玲在内，就当这事从未发生。几天后，公司有个ｃａｓｅ要我去和厂商谈，我接下了案子后，研究了一早上，觉得没什么大问题，下午就带着公司的业务员，去和厂商讨论。&lt;br&gt;到了那，我介绍完自己，以及我们的业务员后，我讲述这个ｃａｓｅ的问题点，以及他们交换的利益，ｅａｓｙ　ｃａｓｅ　我们三两下就谈好条件了…我交给业务员，向他交绍一些细目。&lt;br&gt;这时经理也在旁听着他的介绍，怕他出了什么批漏。我不经意的发现，对方经理的眼神注视着我的裙内…我本能的靠紧我的双腿。可恶！又是个想眼睛吃豆腐的烂男人。&lt;br&gt;突然间，我脑海闪过一个念头：谊玲。暴露出来让人奸视真会有快感吗？？我以好玩的心情想试试，想反正没人会知道我是故意的。&lt;br&gt;我故做正经的听着业务员的解说，一方面却装是不经意的张开大腿，露出裙底私密。因为我从没做过这种事，我也会感到害羞，所以我张开的角度，只有一点点…看着那个经理的眼神，飘来飘去的，爱看又怕被发现的动作，真是让我有作弄人的快感。&lt;br&gt;接着我也胆大了起来，干脆张开点，让他直视我的裙底。我穿的是紫色蕾丝内裤，和透明的丝袜，加上我漂亮的大腿曲线…我想是男人都会坐立难安吧！&lt;br&gt;正当觉得这样作弄人真好玩时，我注意到经理的视线直视我的春光，我感到一阵羞涩，怎有人正在窥我的私密呢！！双腿不自主的合拢，但我控制不住的，又张开…&lt;br&gt;『哦，天啊！不要再看我的私密了…』我感到一阵热气从身体发出，好难受。我愈是想着不要让人看，我却怎么也无法合拢我双腿…&lt;br&gt;『拜讬，别再这样了…』又想到我穿着薄纱透明丝袜，根本就没什么遮蔽的，紫色蕾丝也是有点透明的…也许他会看到我阴户的形状呢！！！&lt;br&gt;『怎么可以这样？！这样不行…』但我现在却一定要冷静，不能说他们知道，因为经理的注意力都集中在我这。&lt;br&gt;我们的业务感到不对，也转头望向我这…&lt;br&gt;『糟了！他也看到了。』我告诉自己，一定要镇定，不能出洋相。&lt;br&gt;两双陌生的眼睛在窥探我的裙底春光，『哦…好难为情唷！！！』除了感到火热外，我还知道我私处湿了…阴户有点涨大…好想要个鸡巴插进去…&lt;br&gt;所幸，我们的业务并没有沉迷在窥视我裙内，结束了他的说明。我知道，我终于可以喘口气了。&lt;br&gt;离开那，我的慾火并未消退，只想快些回到公司，洗把脸，冷静下来。&lt;br&gt;开车过了一阵子，业务员告诉我，刚刚那经理在吃我的豆腐，我笑笑的回答装做不知。心想：『你不是也看到了？还敢先说他人不是！』一方面又想到他也看到了我的…情绪一直亢奋，静不下来。&lt;br&gt;回到公司，我放下东西后，就立刻冲进厕所。我将窄裙拉至腰际，望着镜中的自己，大腿内侧明显的有水渍，我知道那是我阴户分泌出的淫汁。透过镜子，我能清楚看到我阴户的形状，即使隔着丝袜、内裤，阴户仍然清楚，我的私处将布料浸湿，使我的肉缝清楚可见。一想到让人给看见这样的阴户，不禁我又开始分泌爱液了…&lt;br&gt;但庆幸，不可能让人经由裙口看见我的阴户。我放下裙子将它整理好，我模拟刚刚的姿势，看着镜中的自己，想安慰自己私处并未让人看见。但我透刚过镜子，却也清楚的瞧见湿濡的阴户和沾有水渍的丝袜和肉裤…&lt;br&gt;『…哦…不会吧…』我感到一阵晕眩，怎会真的让人看见那儿呢？？看着镜中的人影，突然感到火热。那是那个经理…他看到了我的私处…我不能让他看，不要…你不要再看了…&lt;br&gt;一想到他的眼神…哦！我快要融化了。『不要…不要这样…有两个人都看见了…啊…他们的视线直直的落在我阴户上…我被窥光了…啊…热啊…』我感到潮湿的阴户渴望鸡巴的插入，阴唇也涨了起来…&lt;br&gt;『哦…啊…哦…你们不要再看了…我…』&lt;br&gt;我褪下丝袜和裙子到膝上，手指伸入裙中磨擦我的阴部，两阴唇间的肉缝将手指吸了进去。我并未感到满足感，我拿起我的发梳，插入我私处，我来回地抽插…&lt;br&gt;「…啊…啊…我…哦…啊嗯…哼…哦…嗯…」他们两人的视线好比鸡巴般，插入我的蜜穴…&lt;br&gt;「…啊…你们不要再看了…哦…不要…哼…不要再看了…我不…我不行…了…哦哦…哦…哦…哦…哼…哼…嗯…」&lt;br&gt;我抓住了洗手台，猛力颤抖了两下，发梳滑出了阴户，我的阴精喷射出来，洒在我丝袜、内裤和窄裙上…&lt;br&gt;我顾不得这么多，我仍享受着高潮的馀韵…&lt;br&gt;这并不是我第一次的自慰，但却是我两、三年来唯一的一次高潮。很可悲的是，我和老公做爱已多年没高潮，如今，我却依靠手淫，丢去了阴精… 第三章　了解自己的慾望&lt;br&gt;那天，回到了家中，望着黑漆漆的客厅，老公和往常一样，仍未回家，今晚又是得一个人孤伶伶的独守空闰，想到今天做了件，对不起自己深爱老公的事，不禁难过了起来。坐在沙发上，不自觉的就睡着了。&lt;br&gt;在梦境中…&lt;br&gt;谊玲，又在我老公前暴露了，我老公失神的窥着她私处，我心里千百个不愿意。就在一瞬间，我老公变成了那个经理，窥着我的那里，我伸手压住我张开的裙口，可…可是…我身上只有胸罩、丝幭和那件紫色的内裤。&lt;br&gt;「啊…不行…不要…不要…请您不要再看了…」&lt;br&gt;…&lt;br&gt;我惊醒过来，发现四周黑黑的一片，并没有任何人，才发现是个梦。　己经很晚了，老公仍未回家。我脱下我的高跟鞋，撩起窄裙，脱下丝幭，看看今天弄脏的地方，却发现仍有点湿润。&lt;br&gt;「…难不成刚刚又…」我拉下内裤，没错，内裤底又湿成一片了…&lt;br&gt;我想着自己到底是怎么了，赶紧换去衣物进浴室洗澡去。&lt;br&gt;热水冲在我身上，我感到十分舒服，脑子也清楚许多，我知道是我老公对我冷淡，和谊玲的动作，让我今天做出这样的事。但这并不是事实，我当时并没发现，我之所以我这样子，完全是因为，我喜欢…喜欢…让人窥视。&lt;br&gt;于是我忘却这件事，将它当做是生命中的一个小插曲，从隔天开始，将精神专注在我的工作上，我每天一如往常的上班。&lt;br&gt;直到…&lt;br&gt;有一天午餐时间，我和同事们一起到附近的吃饭，和平常一样，我们用完餐后，仍会休息一下，大家聊个天。&lt;br&gt;聊着、聊着，我不经意的向周围望望…我注意到，有个男的，坐在我左前方，也在张望着，正在注意着我们这边，且视线就露在我的腿上。因为我是双腿交叉着，也许大腿露出比较多，他在欣赏我的美腿吧，所以我也没特别的在意，也许是女人特别会保护自己吧！！&lt;br&gt;因为知道有人的盯着我大腿，我装做无心的望向他，看看他，是否仍在注视着我。&lt;br&gt;一次，他仍注视着…&lt;br&gt;二次，他的视线也没离开…&lt;br&gt;虽知道没曝光的危险，可是仍不放心的拉了下裙摆，我很清楚的知道，他是没机会窥见我的春光的，可是仍本能的注意他。&lt;br&gt;我瞥了一次、二次…他依然盯着我的大腿。虽然已知道不可能，但，我的手自主的压住裙口，想阻挡他的视线。「他不可能看见任何女人私密。」我告诉自己。&lt;br&gt;可我己不能专心于同事间的谈话了，我愈来愈紧张，增加了注意他的次数。他的目光仍集中在…我的大腿和裙口上…&lt;br&gt;也许是我的遮掩的动作，和我紧张的神情提高了他的兴趣。我故作镇定，想停止注意他，让他感到无趣而停止注视我。但，我控制不了自己，就是会去注意他的动作。&lt;br&gt;幸好，此时他们己准备离去。&lt;br&gt;他们离去后，我们也要回去上班了，我到化妆室去，当我褪下白色窄裙下的丝幭和内裤准备小解时，发现阴户有点湿润，我心里浮出个念头：「难道…」但此时我己没时间多想了，只好快快解完回公司去。&lt;br&gt;因为那天业务小陈请假，所以比较忙。回公司后，我也没时间閒着，刚刚的念头己被我抛出九霄云外。&lt;br&gt;下午三点，经理要一份报表，我却怎么也找不到，想起这个ｃａｓｅ是小陈负责的，而他今天又请假，只好自己从他的电脑里找找囉。&lt;br&gt;嗯…不是自己常用的电脑果然用不惯。但聪明的我，从我的文件夹开始，果然在里头有着那件ｃａｓｅ的目录，稍微找了一下，就找到了。我赶紧列印出来，交给经理。&lt;br&gt;交差后，我回过头来要将小陈的电脑关机，却一眼瞥到，有个「ｂｅａｔｙｌｅｇ」的目录。一时兴起，想知道这里面有些什么样的图片，就将整个目录传到了我的机器上。&lt;br&gt;回到我的座位，打开它，才发现原来并没有大量的图片，只有十来张吧，看来小陈是宁缺勿滥的人呢！！&lt;br&gt;我打张第一张图片，随即将它关闭。我转头看看附近有没有人，我紧张了起来，虽然图里没有照脸部，但，我一眼就认出，那图中的人是…是我。&lt;br&gt;我将图看完，每张都是我。是我完美的下半身，穿着窄裙、丝幭，以及内裤若隐若现，有几张甚至春光暴露无遗。&lt;br&gt;我感到一股强大的震撼力。小陈坐在我的斜前方，面向我，当我辨公时，是有很多机会将双腿朝向他没错，可是他怎么这样…偷拍我裙内春色？&lt;br&gt;仔细的将其再详看一次，每一张都是会让人讚赏的美图。透明丝幭加上修长的美腿，加上几张私处贴紧小内裤，「啊…原来每天都在窥我的私处…」看着图片，想像着自己就是小陈，偷偷的窥着窄裙最深处的阴户。记忆起，中午被触发的浪潮，混合着被偷拍的快感，全身不禁火热起来…&lt;br&gt;好想知道别人的视线窥自己是什么感觉，将裙口微微拉开，有个人正在着我的裙口注视。（即使并没有面对着任何人，我仍如些想像着…）我闭上眼，尽量看吧！看光我的私处。对，告诉别人，叫他们一起来看。&lt;br&gt;好多双眼在看呢！！「哦！嗯…」丝幭和蕾丝小可爱都湿透了，你们都看到了阴户的形状，最分泌淫水的阴户，好湿、好湿…&lt;br&gt;我知道你们在偷窥，我的春光无限，全都暴露出来了，你们的眼神，好像是鸡巴深深的插入我的穴。「…哦…啊…嗯…哼…哦…」你们愈看，我的淫汁，愈来愈多了。「…啊…」&lt;br&gt;我拿起一面小镜子放到裙口前面，「哦…啊…你们就是这样看我的…嗯…你们可以看可肉缝吸入布料…蕾丝内裤己经变成透明的了…哦…我的私处被你们看光了…」我顺着大腿的曲线抚摸着，柔柔的摸着，我也知道这是辨公室，我并不能太过分，所以我并不打算在这里，我知道我得到其它的地方去。我起身到化妆室，我风骚的扭动臀部，你们都爱看，紧贴在我窄裙上的线条和蕾丝，那是我穿小可爱的花纹呀！「…哦…我想要你们看…啊…」&lt;br&gt;一进入化妆室，我锁上门，撩起窄裙。「哦…啊…这么湿了呀…」贴着阴户的内裤和丝幭都己经被我的爱液浸濡，我想腿去丝幭和小可爱，可是手指先隔着它们磨擦了起来。阴核受到强烈的刺激，加上脑海中被人视奸的淫像，全身达到亢奋的状态，愈是想像自己暴露在许多人面前，就愈有要高潮的感觉。&lt;br&gt;肉体的磨擦己不能让我满足，我要更多更多的人视奸我、奸我…「啊…哦哼…哦…哦…啊…嗯…哦…哦…哦…哦……啊…」一阵急遽的颤抖，我急忙着想脱去刚才未脱下的内裤和丝幭，但来不及了，我的淫液己全洩在它们上，将丝幭和内裤，都沾上大量的水渍弄脏了衣物。&lt;br&gt;</content></item></essay>