<essay><item><title>引骗女友玩3P</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我是我女朋友的初恋情人，所以她对性算是非常陌生，不过经过我五年来的调教，口交、６９、暴露、颜射、口爆，样样都被我骗到！&lt;br&gt;唯一是我最想尝试、花费了两年才骗到的－－３Ｐ。有一天我跟女朋友在亲热，我把她抠到快高潮了，于是就问女友：「如果现在有别的男人要帮妳抠，妳愿意吗？」女友：「嗯……嗯……不愿意……我只让你抠而已……呀。」&lt;br&gt;我：「可是我想给妳吸鸡鸡，就不能帮妳抠囉。」&lt;br&gt;女友：「不行……我快来了……快抠。」&lt;br&gt;我故意停下不抠了，问女友：「我想给妳吸鸡鸡，那妳愿意给别的男人帮妳抠吗？」女友：「愿意啦……快抠。」&lt;br&gt;我突然用手指快速进出女友的湿穴（我女友的小穴还算紧的），又再问她：「我帮妳抠，就不能帮妳吸鸡鸡了，妳愿意给别的男人用手指帮妳抠小穴吗？」女友：「愿意……呀。」&lt;br&gt;我忽然认真地问我女友：「如果现在真的有别的男生要用手指帮妳抠，只用手指不会乱来，妳愿意给他抠吗？」女友：「只用手指的话……可以。」&lt;br&gt;我：「真的吗？那我叫他进来囉。」&lt;br&gt;我女友以为我在开玩笑，说：「好呀！来呀！多一个人帮我抠多好。」&lt;br&gt;我继续帮我女友抠着，房门突然打开了，我跟我女友的好友小伟出现在我们面前。我女友吓一大跳，我却继续狂抠，女友爽也不是、挣扎也不是。我安抚女友说：「不要紧张，我跟小伟说过了，只能用手指，不能乱来。」&lt;br&gt;我们三个算是大学好友了，所以还不会太尴尬，只是我把女友暴露在小伟面前，觉得相当的性奋和新鲜，重点是小伟没碰过女人，所以我跟女友说：「反正小伟都不懂，不会乱来的啦！」但女友还是很尴尬。我：「小姗，妳把腿张开给小伟看一下，他没看过女生下面，根本不知道要摸哪里。」&lt;br&gt;女友：「唉呦！不要啦。很奇怪耶。」&lt;br&gt;但我不管那么多，还是把女友的腿掰开了，她马上害羞地用双手盖住脸，就这样，湿漉漉的下体完全暴露在我好友面前，而且更湿了。我叫小伟把头靠近我女友的下体，然后我用手指把女友阴蒂外的包皮拨开，叫小伟摸摸看。小伟摸了一下，我女友忽然「啊……。」&lt;br&gt;的叫了出来。我叫小伟沾点阴道口的淫水再摸，小伟照做，我叫小伟：「摸快一点。再快一点。」&lt;br&gt;此时我女友终于忍不住叫了起来，还紧紧地抓住我。女友的阴蒂被小伟摸得膨胀变大，硬硬的凸了起来，我才叫小伟停下，然后我用手指插入女友的湿穴来回不停地快速抽插，搞得女友又是一阵淫叫。我叫小伟用手指插入我女友的湿穴试试看，女友突然说：「不可以用手指插进来，不是说只是抠抠吗？」&lt;br&gt;我说：「妳不是说愿意给别的男生用手指插穴吗？」女友：「不好啦！这样就进入我体内了。」&lt;br&gt;我突然用手指狂抠女友的阴蒂，又问她：「真的不想被手指插穴吗？」女友忍住淫叫说：「嗯……嗯……愿意……愿意。」&lt;br&gt;我问：「别的男人的手指也可以吗？」女友：「可以！快点用手指插我啦。」&lt;br&gt;我：「小珊，那妳变成小狗趴吧。」&lt;br&gt;女友：「这样人家很害羞啦。」&lt;br&gt;我：「没关系啦！这样妳才看不到谁用手指插妳呀。」&lt;br&gt;我女友听听好像也有道理，就变成小狗趴了。这个姿势实在太诱人了，整个下体都暴露在我跟她好友面前。小伟突然问我说：「可以摸一下你女友的胸部吗？」我俯低身问女友：「小珊，小伟问可不可以摸妳的胸部一下？」女友：「嗯……可以…。」&lt;br&gt;小伟从没摸过女生胸部，摸到我女友的奶子时便握着一直摸一直摸……此时我女友脸超红的。摸了好一会，我跟小伟一起蹲在我女友后面，我使眼色示意小伟用手指插入女友的下体，小伟依言把手指插了进去，我女友「喔…。」&lt;br&gt;的叫了出来。我叫小伟：「插快一点！」又问女友：「小珊，舒服吗？」女友：「好舒服，快一点。」&lt;br&gt;我跑到女友的面前说：「其实现在插妳小穴的手指是小伟的喔。」&lt;br&gt;我女友立即显得很不好意思，不回答我，并继续忍住不想叫出来。我此时把阴茎放在女友面前要她吸，女友因为被小伟插得很舒服，也很配合的含了进去。就这样我女友给我的好友用手指进出着湿穴，嘴巴则含着我的阴茎吮吸。最后我实在太性奋了，就射了在女友的嘴里，可是我女友还没到高潮，所以呢……。&lt;br&gt;我射在我女友嘴里后，女友要求先去吐掉。女友吐完回来，我问我女友说：「妳可以帮小伟口交一次吗？」女友：「不要啦。这样很奇怪耶。可以不要吗？」我：「可是刚刚小伟用手指帮妳又抠又插的，妳不是也很舒服吗？而且妳只是用嘴巴而已，又没有要放进去你的下面。好吗？小伟从来没被口交过，妳就帮帮他嘛。」&lt;br&gt;女友想想，刚刚真的是小伟帮她弄得蛮舒服的，也开始犹豫了。我：「没关系啦！妳就帮他一次嘛。」&lt;br&gt;女友：「好啦！不过真的很奇怪……就这一次而已喔。还有小伟，你不可以射在我嘴巴里，要射时要跟我说一下。」&lt;br&gt;小伟点点头，我则是暗自窃喜。我：「小珊，妳想用什么姿势帮小伟口交？」女友：「我不知道……随便啦。」&lt;br&gt;我：「我在旁边看就好，不然跟刚刚一样用小狗趴姿势好了。」&lt;br&gt;女友：「小狗趴喔？这样很丢脸耶！还有，你看着我帮小伟口交，你不会怎样喔？」我：「没关系啦！就这一次而已啊！我刚射完，想在旁边坐一下。」&lt;br&gt;女友：「小伟，不能跟别人说这件事喔。」&lt;br&gt;小伟：「我知道啦。」&lt;br&gt;女友爬上床变成小狗趴的姿势，我看见女友的穴依旧很湿。小伟慢慢走到女友面前。女友：「小伟，你没有洗过吗？有点臭臭的。」&lt;br&gt;我：「没关系啦！舔一舔就没味道了。」&lt;br&gt;女友：「好啦。」&lt;br&gt;女友张开嘴巴，慢慢地把小伟的阴茎含了进去……我就在旁边看着我女友用小狗趴的姿势帮小伟口交，他的阴茎在女友嘴巴一进一出的，还发出「吱吱」的声音。我这时走到他们身边，伸手往女友的湿穴摸了过去。女友：「嗯……哈尼你要干嘛？嗯……嗯。」&lt;br&gt;我一直抠我女友的阴蒂，女友一边帮小伟口交，一边挣扎。我：「舒不舒服啊？要不要停下来？」女友：「不要停……继续！好舒服。」&lt;br&gt;我：「小伟的阴茎好吃吗？有比我的大吗？」女友：「我不想说。」&lt;br&gt;我：「不说？那我不抠囉。」&lt;br&gt;女友：「抠啦！我说，哈尼你不可以生气喔。」&lt;br&gt;我：「我干嘛生气？」女友：「小伟的鸡鸡比哈尼的长一点，而且比较粗……刚刚我觉得太长，还有点想吐……嗯……嗯。」&lt;br&gt;我：「那妳想不想让小伟把鸡鸡插进去妳的小穴里啊？」女友：「不可以……不可以让小伟进去。」&lt;br&gt;我突然将我的手指插入女的湿穴，并快速地进出。女友：「嗯……嗯……啊……啊……好舒服啊。」&lt;br&gt;我：「想不想啊？让小伟的大阴茎进去妳的小穴如何？一定很舒服喔。」&lt;br&gt;女友：「不可以啦……我只让哈尼进去。」&lt;br&gt;我：「这样啊……那要不要先跟小伟６９看看？」女友：「６９可以……就是不可以让小伟进去。」&lt;br&gt;我：「那你转过去跟小伟６９。」&lt;br&gt;女友大概是爽到了，立刻听从我的话转身趴在小伟身上，就这样，小伟跟我女友在我面前６９了起来。小伟一边舔我女友的阴蒂，还一边用手指头进出我女友的湿穴，女友则是一直服务着小伟的大阴茎。就这样６９了一阵子。女友：「啊……啊……好舒服……小伟……手指再快一点。」&lt;br&gt;小伟：「小珊，我有点想射了。」&lt;br&gt;小珊：「我快来了……再一下下……小伟再快一点。」&lt;br&gt;我：「小珊，妳现在被小伟弄得这么舒服，妳就忍耐一下，让他射在妳嘴里就好了，没关系啦。」&lt;br&gt;女友：「不行啦……啊……好舒服……我不管了……随便要射哪啦……小伟再快一点！啊……啊。」&lt;br&gt;小伟：「我不行了……要射了喔……」女友：「嗯……嗯……嗯。」&lt;br&gt;</content></item></essay>