<essay><item><title>老公我怎么了</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;老公，孩子中考结束了，可是我怎么也高兴不起来，看见你们兴奋的样子我的心里却有说不出的愧疚。&lt;br&gt;明天你们就要出国旅行了，你可知道你们走后在我身上会发生什么？很晚了，你和孩子早点睡吧，明天一早你们要去机场，我还要给你们整理一下旅行用品。&lt;br&gt;今晚我们就不做了，好吗？老公，看着你睡的很香样子，让我想起你追求我的时侯，你很优秀，在同学的印象中我们是天生的一对。&lt;br&gt;我们结婚15年了吧，婚后你要我在家里做一个贤妻良母，直到今天我都是在相夫教子，在别人眼里我是你温柔的妻子是儿子美丽的妈妈可是明天我会怎样我不知道我现在很痛苦，为自己感到的羞愧！有时候，自己感到挺矛盾的，又想做一个安分守己的女人，又想体验以下疯狂的快感，害怕自己变成一个淫荡的女人从此一发不可收拾，又经常幻想放纵的快慰.. 老公，在孩子考试前，我去孩子的学校开家长会，正准备回家时被人叫住了，我停下来，他在车里问我孩子是不是要中考，我说是。&lt;br&gt;他说他有试题，我不信，他说跟我来吧。&lt;br&gt;在他的催促下我犹豫了一会就上了他的车。&lt;br&gt;一路他东一句西一句的寻找话题，我感到有些不安了。&lt;br&gt;我在后视镜里看到这个人,他看起来有六十多了，粗短的脖子，光滑的眉额，细小的眼睛还有一个蒜头鼻子这是我见过的和说过话的最丑的男人。&lt;br&gt;过了几个街区，他在一栋独立的旧式房屋前停了车。&lt;br&gt;他过来帮我打开车门，我发觉他很矮，才到我的肩膀，我看到他开门的手指很短很粗。&lt;br&gt;他把我让进屋对我说，进去吧，屋里没有别人，我的心慌慌的突然间我变的异样的兴奋，腿和小腹痉挛的颤抖着，随着一阵暖流快速地漫延全身,使我昏晕几乎跌倒，我强忍着那种冲动，无力的坐在沙发上。&lt;br&gt;我很想知道我这是怎么了，那是一种因真实而空虚的感受,那么的强烈那么的清晰,我坐在那里竟然竭力的回想着刚才的感觉,我怎么了?是高潮吗?那是一种令能让我在瞬间放弃一切不顾一切的感觉,是释放吗?这是我的身体从未有过的震颤,我是怎么了?我怎么会这样? 房间很热，我闻到了我的汗水和着刚才跨部液体散发的味道,老公，我的底裤下面湿了。&lt;br&gt;他拿出一本打印的材料对我说，太太，你孩子的中考没问题，我是负责审题的，今年中考的试题都在这里。&lt;br&gt;我正伸出的手缩了回来，我想到了我们的孩子学习成绩很好，实际上他已经被保送了，中考对他只是形式而已，他不需要这样的。&lt;br&gt;我竟然还坐在那里，没有拒绝也没有要走的意思。&lt;br&gt;他接着说，太太，中考是关系到孩子一生的事情，我明白你们这些做家长的苦心，我很想帮助你们。&lt;br&gt;我的思维停滞了，我木纳的点点头。&lt;br&gt;我好象在等待事情的延续,我终于听到他对我说，他帮了我们，我们应该怎么谢谢他。&lt;br&gt;我很想阻止缺很想听他说下去，很想听到把他想的都说出来。&lt;br&gt;他问我，你的脸怎么这么红?是不是太热了？我感激的点点头，他使我把刚才难堪的反应隐藏了起来。&lt;br&gt;我装作很镇定的样子问他，要我们怎么谢。&lt;br&gt;他站在那里，眼睛盯着我的脚，我本能的把腿收了一下，我那天穿的是白色露趾裸跟的高跟皮鞋。&lt;br&gt;过了一会，他说，我这把年纪了，也不缺钱，我明说了吧，我给你试题，你陪我我不记得他下面说什么了，我的身体一下子在这个男人面前变的那么敏感,头晕晕沉沉,感觉呼吸变的沉重而急促，心跳的空调的冷风渐渐冷却了我情绪,我拉了拉裙摆，极力的使自己能平静下来我故作镇静的问他怎样陪，他说你我都是过来人，你看起来很年轻象三十出头的样子，可是从你已经参加中考的孩子年龄来看，你也快四十了吧，你应该知道孤男寡女之间会发生什么？你先好想想，明天给我回话。&lt;br&gt;我的心一阵更强烈颤僳，不知道过了多久，也忘了是怎么离开又是怎么回家的。&lt;br&gt;老公，我爱你和我们的孩子，我一直以为你会是我一生唯一的男人，我也一直以为我很传统很保守我一直以为我们在一起时很激情我没有想到我竟会在一个陌生的又老又丑的男人面前,竟然被他的要求,被他的一个我完全马上可以拒决的要求所迷离，那一夜我失眠了。&lt;br&gt;第二天晚上我去了他那里，他很平淡的说，试题你可以拿走，不要外洩了，否则会影响你孩子的。&lt;br&gt;对不起，老公，那天我真的羞辱了你，我愧对你对我的感情那天，我为你为我寻找了一整天拒绝的理由，可是最终我还是去了。&lt;br&gt;我把自己洗得很干净，盘着发髻穿了那件你给我买的裸肩连衣裙，你说我皮肤白，粉色的衬肤色，我难堪的对你笑笑。&lt;br&gt;在他那里，我以为他会迫不急待的对我我竟然急迫的期待着他的手指，我无法控制自己，我想他的手指会脱去我的裙子让他看见我身体我又一次迷失在颤僳的喘息里那天他没有伸出他的手指，他把试题递给我说，你放心，时间以你的孩子中考结果下来的时间为准，你也可以改变主意。&lt;br&gt;我拿着试题的手一路因等待后的失望夹杂着渴望而颤抖，回家后我把试题放在了碎纸机里。&lt;br&gt;老公，对不起！老公，我很想你能觉察到我最近的变化,希望你能把我拉回来,可是你好大意呀。&lt;br&gt;你们要我一起去旅行的，我推说妈妈身体不好,孩子上学还要很多钱,家里不能没有人我找了很多不去的理由,就为了兑现一个根本可以不存在的允诺。&lt;br&gt;对不起，老公，今晚我没有给你并不是因为考虑你的身体，而是因为我对明天的期待，我为自己感到羞耻,我竟然会为一个陌生的又老又丑的男人拒绝你——我的丈夫。&lt;br&gt;这些天来，我过的很痛苦很痛苦，我的身体在燥动我恨我自己怎么会这样,怎么能这样，没有人逼我，我知道这一切都是我的错，一个令我不想回头的错，一个无法挽回的错。&lt;br&gt;老公，你们走了,我不知道自己是怎么去的,他没有感到意外也没感到惊喜,他的反应竟然让我担心他忘了对我的要求,担心他让我回家!他把我让进屋很平淡,平淡的要我害怕,我的意识因身体过多的紧张而变得麻木了　　从镜子里看到自己，我不由得打量起自己的身体，我对自己的感觉变的陌生了镜子里,一个皮肤雪白漂亮的女人，修长的双腿，丰满高挺的胸部，因羞怯而燥红的脸上一双因妩媚清澈而美丽的眼睛我突然清醒了，我该怎么办,我不能这样,我有丈夫我有孩子,我突然感到我为什么今天会穿上裤子,我希望什么都不要发生,什么都不会发生我呆呆地坐在那儿一动也不动。&lt;br&gt;他过来说,你答应过我,从看到你那时起，就非常喜欢你了,想得到你,想开点吧,你们这些家长为了孩子,用尽可能的关系与金钱甚至是牺牲自己的肉体。&lt;br&gt;你既然来了,只要你身上有的，就得都要给我！他说着就动手解我胸襟的钮扣,我心里一阵颤僳有意识无意识的躲开身子。&lt;br&gt;我紧张的看着他，他的眼里露出贪婪神情。&lt;br&gt;老公，我心里很害怕，他是我除你以外的第一个解我衣服的男人，我曾经为你守身似玉，我恨我答应了他,恨我为什么要来。&lt;br&gt;我慢慢地闭上眼睛，我知道他刚才说的：只要你身上有的，就得都要给我，我知道他的意思，他不要我的身体还能要什么呢？老公，他解开我的衣服，把我推到床上，脱下我的鞋子，开始摸我的脚，我的脚趾因敏感而紧张的圈缩着抵挡着他的侵扰，他把我的两脚抱在他的怀里脱下了我的袜子，接着他解我的裤子拉链，我拼命的拉着被他拉开拉链的裤腰，我知道我的挣扎在此刻是虚弱的,抵挡是象征的。&lt;br&gt;老公，他把手伸在我的身体下面托起我的腰部，在下面抓住我的裤腰一下子脱去了我的裤子，我的手只能紧紧的护着底裤和遮掩着裤底上已经湿润的印痕。&lt;br&gt;他把我的两脚用一只手紧紧抓住，用另一只手捏着我的腿，他说我的脚玲珑白嫩，又说我的腿修长圆润，是一个美人胚子。&lt;br&gt;我已经听不到他说什么了,他把手伸进文胸握住我已经涨痛的乳房，坚挺的乳头羞耻的迎合着他手指的玩弄,我无助的闭着眼睛,此刻,希望这一切都不是真的。&lt;br&gt;他用力扯掉我的文胸，开始用吸吮我的乳房，乳头在他的舌头和牙齿的舔咬下我意识虚弱空洞了他的手离开了我乳房，我的腿被他抬了起来，我准备让他在我身上肆意发洩，然而他并没有急不可耐。&lt;br&gt;他捧着我的脚，在用他的嘴吮吸我的脚趾和足跟，用他的舌尖在你妻子的每根脚趾上舔弄着，那是你在我身上从未做过的，他把我的脚掌含在嘴里吞噬着，舌头舔着脚心，用牙齿咬嚼着我的脚趾我感到了他嘴里的温度和顺着脚腂流下的吐液老公，我竟然听到我嘴里发了声音，不，应该是呻吟，这是在我们做时从没有过的，我用牙咬紧嘴唇，分不清是想更多的承受还是想用疼痛抵挡那样感受老公，我不知道他肥胖的身体是怎样趴在我身上的，被他两手抓住的乳房在他嘴里被用力的吸食着，他肥腻肚子在有力的挤压着我的胯部，我想把他推开，他却把我的一只手含在嘴里，把另一只手反压在我的乳房上，我被迫羞辱的摸着自己乳房，乳头在我手指下羞耻的挺着被他含嘴里的手指无奈的承受着他舌头的舔吮，他的舌头好烫老公，此刻在他面前我不知道我还能为你做怎样的抵抗我感到被压在他身下的腿上有一处发硬的东西，他用那里挤压着我腿一阵抽搐从子宫漫向全身，我的口好干老公，你们现在在那里呀他像我和你的第一个晚上那样把我抱在怀里，我把嘴唇闭的紧紧的躲过了他伸过来的嘴，把头用力地转向一边，他在亲我的颈部胸部，他把我的手臂举起来，嗅着舔着我的腋下，我不行了，我把腿紧紧的并在一起，他开始隔着我的底裤亲我的阴户了,他的舌头和牙齿一遍一遍的舔着咬着我底裤下面的阴唇,他的吐液和着我的爱液老公，你为什么没有这样要过我老公，我面前的男人脱掉自己的衣服和裤子，并褪了我身上最后的底裤，老公,你的妻子已经的裸露在另一个陌生男人面前,老公,他用手抚摸我的阴户，他在我臀部垫了一个枕头让我身体横躺在床上,我的头垂在床沿下,我知道他这样是为了他的阴茎会轻易的进入并更加深入我的体内,他看着我把嘴凑近我的跨部，用手很轻易就分开了我并紧的双腿,他先把我的阴毛全部含在口中,轻轻的撕扯着,然后用手拨开了我的阴唇,我知道我的那里很肥大,他用舌头轻轻的舔吻着,然后慢慢的把阴唇含到口中,用牙齿轻轻的咬着,吸着,同时还用舌尖伸进我的阴道,我的阴唇被他牙齿一点点的咬嚼撕扯我阴道内汾泌的体液已经浸湿了臀部的枕头，阴道在他的吮吸下而收缩，我扭动着腰不停的抬起臀部，两腿用力向两边叉开，双脚踩在他的背上,手紧紧的把他的头贴在我的阴部，他一只手捏着我的乳房另一只手在搕我的肛门老公，我的头用力摆动着,我听到了我发出很难听声音一阵窒息的激流从阴道里迅猛的向漫延，我在肢体僵直后的酥瘫了，一口深深的呼吸使我感觉到了他的存在,他的嘴还在舔吸着我的体液，我感觉到他的舌头快速舔着阴蒂刚才酥麻的脚底踩在他肥胖身体上,这让我感觉到另一个男人的体温,他的手紧紧托住我的腰,用力向上抬起我的臀部他把粗短的手指伸入我的阴道，老公，我感到我的阴蒂周围不断受到越来越令人兴奋的刺激，我情不自禁地低声呻叫了起来,我的心里急切地希望他像你对我那样，把他的阴茎插入我的肉体，插入我的阴户。&lt;br&gt;老公，我一直以为自己是个对性可有可无的女人，但现在发现我身体的渴望，我曾经不断告诫自己注重名节，不断告诫自己我是个好女人。&lt;br&gt;我不会做对不起你的事。&lt;br&gt;</content></item></essay>