<essay><item><title>猥琐姐夫竟要破我的处女身</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;来武汉打工，实属万不得已。家里父母和两个哥哥都是种田的，哥嫂每天脸朝黄土背朝天，一年到头还赚不到养孩子的钱。是嫂子提醒我，「我们已经这样了，你不能再这样，你走吧，去城里，城里再怎么不好，也比我们种田的强。」正好那时嫁到城里的表姐开了家服装厂，她回乡招工人，高中毕业的我又会裁缝，顺理成章就来了。于是就有了我与姐夫接下来的故事……&lt;br&gt;表姐是我姨的女儿。她和表姐夫结婚时，我还在读初中，总记得他们结婚的那天，我和一群小孩子们一起抢喜糖，找表姐夫要红包，「给了红包，我才放你进门！」接亲的队伍被我们嬉闹着关在门外……&lt;br&gt;在车间里做了两个月，表姐疼我，也因为我写得一手好字，她把我调到办公室，专门做打字整理材料方面的事情。&lt;br&gt;我很感谢表姐，忙完工作，我会经常给她做做家务，有时也替她接接放学的孩子。为了方便，表姐一家三口就住在厂房楼上，而我，就住在他们隔壁。&lt;br&gt;表姐是个能干人，她每天在外面跑，联系业务，订货，销货，都是她一手掌握。表姐夫相对要轻松一些，他这里看看，那里晃晃，更多的时间，他在牌桌上消遣时光。&lt;br&gt;我是来打工的，在表姐和表姐夫开的服装厂里，做一名普通的资料员。可我居然成了表姐和表姐夫之间的第三者。&lt;br&gt;我从来没想到过自己也会做第三者。我心里对表姐是那么尊重，可是，当表姐夫对我好时，我又不想拒绝。那些天，表姐夫对我的关心明显有些过，他中午给我电话，要我好好吃饭，下午给我电话，要我快点回家。晚上也给我电话，问我在哪里，如果我在外面，他会嘱咐我，「快点回家。」&lt;br&gt;那年冬天的一个晚上，表姐夫打电话要我下楼。&lt;br&gt;我不知道他找我有什么事，但我也隐隐知道，我们之间，会有些事。&lt;br&gt;我被自己的好奇心牵引着下楼，也被自己的虚荣心指引着赴约。我向往城里生活，向往一个城里人对我有好感。&lt;br&gt;「城里人」的桑塔纳2000正在楼下等我。&lt;br&gt;来武汉打工，实属万不得已。家里父母和两个哥哥都是种田的，哥嫂每天脸朝黄土背朝天，一年到头还赚不到养孩子的钱。是嫂子提醒我，「我们已经这样了，你不能再这样，你走吧，去城里，城里再怎么不好，也比我们种田的强。」正好那时嫁到城里的表姐开了家服装厂，她回乡招工人，高中毕业的我又会裁缝，顺理成章就来了。于是就有了我与姐夫接下来的故事……&lt;br&gt;表姐是我姨**女儿。她和表姐夫结婚时，我还在读初中，总记得他们结婚的那天，我和一群小孩子们一起抢喜糖，找表姐夫要红包，「给了红包，我才放你进门！」接亲的队伍被我们嬉闹着关在门外……&lt;br&gt;在车间里做了两个月，表姐疼我，也因为我写得一手好字，她把我调到办公室，专门做打字整理材料方面的事情。&lt;br&gt;我很感谢表姐，忙完工作，我会经常给她做做家务，有时也替她接接放学的孩子。为了方便，表姐一家三口就住在厂房楼上，而我，就住在他们隔壁。&lt;br&gt;表姐是个能干人，她每天在外面跑，联系业务，订货，销货，都是她一手掌握。表姐夫相对要轻松一些，他这里看看，那里晃晃，更多的时间，他在牌桌上消遣时光。&lt;br&gt;我是来打工的，在表姐和表姐夫开的服装厂里，做一名普通的资料员。可我居然成了表姐和表姐夫之间的第三者。
我从来没想到过自己也会做第三者。我心里对表姐是那么尊重，可是，当表姐夫对我好时，我又不想拒绝。那些天，表姐夫对我的关心明显有些过，他中午给我电话，要我好好吃饭，下午给我电话，要我快点回家。晚上也给我电话，问我在哪里，如果我在外面，他会嘱咐我，「快点回家。」&lt;br&gt;那年冬天的一个晚上，表姐夫打电话要我下楼。&lt;br&gt;我不知道他找我有什么事，但我也隐隐知道，我们之间，会有些事。&lt;br&gt;我被自己的好奇心牵引着下楼，也被自己的虚荣心指引着赴约。我向往城里生活，向往一个城里人对我有好感。&lt;br&gt;「城里人」的桑塔纳2000正在楼下等我。&lt;br&gt;而且，更让我心里暗暗奇怪的是，表姐夫对我除了拥抱和亲吻外，他从不侵犯我的身体。哪怕是情至深处，表姐夫也会克制自己。但他说，「你是我的，不许你随便和别的男孩子来往，他们会害你的。我不能让你的处女身给别人。」我笑了：「那你拿去啊！」「现在不是时候，你给我留着就是了。」他说。&lt;br&gt;我们的事差点被表姐发现。&lt;br&gt;那天半夜突然雷鸣电闪，我被敲门声惊醒。表姐夫在外面喊我的名字，我来不及开灯，打开门，表姐夫进来帮我关好窗户，他边关边责备我：「这种天气经常起风下雨，要你睡觉关好窗户的，你呀……」&lt;br&gt;我从背后抱住他，内心翻腾着绝望的感动。&lt;br&gt;黑暗的门口，表姐在问：「你们在干什么？怎么不开灯啊？」&lt;br&gt;我们一惊。表姐夫忙说：「风大，我怕玻璃吹破了，在关窗，好了。马上来，」&lt;br&gt;他又风一般地去了。风关在了外面，和风一起被关在外面的，还有我的爱情。&lt;br&gt;那以后，表姐夫和我见面的时间明显少了。他说他很忙，不忙的时候，他又说要打牌，不打牌的时候，他又说要陪老婆孩子。&lt;br&gt;我总是癡癡等待着表姐夫的暗号和暗示，而他的冷漠让我的心渐渐冷了下去。这段感情，我本来就是一个被动者，我做不到在他撤退时，还紧随其后。&lt;br&gt;我不再征求他的意见，他不答应分手，但我要分手。这种绵绵无绝期的等待会让我发疯。&lt;br&gt;我停了那个「专用机」。这段爱情本来不健康，他的怯懦让我的理智和自尊开始复甦，我已经25岁了，青春不能再这样虚掷下去。&lt;br&gt;我开始接受高中同学小勇的追求，他也在附近打工。读书的时候，我们彼此就有一种心灵感应。如果不是表姐夫的介入，我和小勇很可能已是一对夫妻。&lt;br&gt;和小勇光明正大的感觉让我着迷，原来我并不喜欢偷偷摸摸。表姐夫再好，他也是人家的丈夫。我再依恋他，也是一种畸形的感情。小勇对我的呵护，让我渐渐从和表姐夫那种阴暗的恋情里走了出来。&lt;br&gt;四个月以后，我和小勇开始谈婚论嫁。在这期间，表姐夫找过我，他企图阻止我和小勇恋爱。他总说，「人家会害了你的」，这句以前听着温暖的话，今天却让我无比反感。
「别人会害我？你不会害我？」我直视他的眼睛，他眼神躲闪，声音越来越弱。&lt;br&gt;我看着他，忽然觉得他是那么猥琐。&lt;br&gt;那天我和小勇白天照好结婚照，晚上小勇又去我房里，和我整理衣物家什。我准备就在这几天搬家，我们新租的房子已经装修好了。&lt;br&gt;小勇回去后，表姐夫来了，他站在房门口。&lt;br&gt;我一脸坦然，我不再害怕谁站在我的门口。&lt;br&gt;表姐夫进来坐着，我要他出去，我说你坐在这里让表姐知道了不好。他默不出声。我不理他，背对他清理东西，他突然从后面抱着我。这个我以前渴望的拥抱，现在却让我恼怒。在我心里，我已经是小勇的未婚妻，我不想和小勇之外的男人有任何纠葛。&lt;br&gt;我狠狠地推开他。不等我开口指责他，他语无伦次地对我说，「我和你表姐结婚时，她不是处女。我不甘心，你知道吗？」&lt;br&gt;我渐渐有些懂，「你是说，要我替她还这个债？」&lt;br&gt;「你别说得那么难听，我们是有感情的！如果我以前对你那样，你早就是我的人了！」&lt;br&gt;「可我们没有那样啊！」我觉得这话说得很滑稽。&lt;br&gt;「你完全可以只当我们那样了啊！」他一脸无耻地说。&lt;br&gt;「你要怎么样你说吧！」我忽然想恶作剧一下。&lt;br&gt;「我想怎么样，你应该最清楚！」他猥琐的嘴脸让我想以前我怎么会爱上他？&lt;br&gt;「是的，我清楚！我也真的是处女，直到现在都是。但那是小勇的！我未来的老公的！你不会是想……」&lt;br&gt;「我对你那么好。」「我给你你不要。」我调侃他。「那时不敢要。」他嗫嚅地说。&lt;br&gt;「现在敢了？现在看我快结婚了？想在最后几天捞一把？」我恶狠狠地咆哮起来。&lt;br&gt;也许我的声音太大了，再回头时，那个要「姐债妹还」的男人，没影了。&lt;br&gt;</content></item></essay>