<essay><item><title>老婆朋友来交换(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我觉得好兴奋，兴奋得真快受不了。一进入屋，老婆阿美刚一打开客厅的电灯，我就从后一把抱住她，又硬又胀的老二往她的屁股沟里猛挺，一只手快速地揉着她饱满的胸部，另一只把她的头往后一扭，嘴巴对着她的香唇用力吻下去。&lt;br&gt;太爽了。虽然我们都还穿着衣服，但老二顶着软软的屁股肉的舒服感觉，还是一阵阵传过来。阿美的胸部是她的最大骄傲，三十四Ｄ，美丽的梨形，坚挺饱满，现在隔着她薄薄的上衣用力模揉，就好像摸着一团温热的棉花团。&lt;br&gt;我的嘴和老婆的嘴紧紧吻在一起，老婆的口内又湿又滑，两人的舌头相互搅拌，我吻到自己满嘴的酒味，和老婆唾液的微香，那种感觉就好像老二已经插进老婆的美穴中一样。&lt;br&gt;我上面用力吻着，下面则用力猛顶，按住老婆乳房的那只手，这时也很快向下伸，一把撩起老婆的迷你裙（干！老婆就是喜欢穿这种超短的迷你裙，让我看了，不想干她都不行），抠向老婆的屁股底沟，一下子就模到湿湿的三角裤底。我用力抠了几下，老婆发出几声淫叫，但因为嘴巴被我吻得死紧，只能听得见她「哦…哦…哦…」的淫声浪语。&lt;br&gt;我等不及了，一把拉下她的三角裤，让她露出光光的下部，同时用手猛地往她的阴部一抠，马上抠到满满的一把淫水，看来她也跟我同样兴奋。&lt;br&gt;在我还从背后抱着她，并且一手扶着她的头，让她回头和我亲吻的情况下，我单手解开腰上的皮带，让长裤落下，并且再拉下内裤，然后用脚把长裤和内裤一起踢到一旁，露出早已昂然挺立的阴茎。&lt;br&gt;接着，我把她的左腿往上一抬，让她的小穴外张，我怒涨的老二立即往她穴内一送，一根红热的阴茎插进春潮淫淫的温暖小洞内，又紧又暖的嫩肉紧紧包住我的阴茎，舒服得让我呼出一口大气，老婆更是狠狠地哼了一声。&lt;br&gt;结婚好几年，夫妻两人早已经干出默契来，只要兴趣一来，我们通常就是这样随地就干起来。老婆跟我一样冲动，稍加调情，她的小穴就会淫水满溢，让我的阴茎一插就进，然后就是疯狂的大肆抽插，老婆则是纵情相迎，两人干得不亦乐乎。&lt;br&gt;今晚去参加老婆专科同学安妮的结婚喜宴，气氛很好，同桌的还有老婆的另一位同学小莉和她的先生小高，大家都谈得很开心，我多喝了几杯，弄得心情很ＨＩＧＨ。&lt;br&gt;离开喜宴的饭店，在开车回家途中，我早已性趣大发，一只手扶着方向盘，一只手伸向旁座的老婆，偷袭老婆的胸部，惹得老婆娇笑连连，但也一再警告我要小心开车。&lt;br&gt;好几次，只要一停在红灯前，我就一把将老婆搂过来，和她深情地接吻。老婆的反应也很好，她陶醉地闭起眼睛，喉中还发出「哦哦」声，甚至还把手伸向我下部，摸到我硬梆梆的老二时，她忍不住说：「哥，你好硬哦！」刺激得我真想停车，当场就干她个痛快。&lt;br&gt;好不容易回到家里，老二也终于顺利插进老婆的小穴内，我开始用力抽插起来。这时候，我同时佔据了老婆上下两个洞，两个洞同样湿润温暖，那种感觉好像同时在干两个女人。&lt;br&gt;这样干了约十分钟，虽然够刺激，但总是有点不顺。于是，我放开老婆，飞快剥下她的短裙、上衣和奶罩，她那完美的胴体马上赤裸裸地呈现在我面前。老婆也没閒着，在我剥她衣物的同时，也解除了我全身上下的衣物。&lt;br&gt;来不及上床了，我抱着她往地板上一躺，紧紧压着她，怒涨的老二一刻也没浪费，马上再度插进她的小穴中，并且疯狂地插了起来。&lt;br&gt;老婆一直到现在才有机会出声，兴奋的她，立即惊天动地的叫起床来。&lt;br&gt;「哎哟，大鸡巴哥哥，你怎么那么兴奋，一进门就干了起来…哦！哦…哦…用力干，大力插，哦，哦…连给我喘气的机会也没有…哎哟，又顶进来了，到底了…呀…快被你干死了…哦，哦…」&lt;br&gt;听到她如此淫声浪语，再加上酒气这时冲上脑来，我简直像疯了一样，硬挺的大鸡巴毫不留情地向着老婆穴内猛干，一下比一下重，让我觉得自己实在神勇无比。同时，两手也用力猛搓老婆的那双大奶。&lt;br&gt;老婆这下可真的爽歪了，脸上红潮如彩霞，一面喘气，一面叫个不停：「哎呀！哥呀，干死我了…哦…哦…」&lt;br&gt;就这样狂插猛干了好一阵子，我突然觉得老二一阵酸麻，再也顶不住了，我伸手紧紧抱住老婆，同时用力吻着老婆，下面则使尽全力往老婆小穴内一顶，只觉得已经顶到老婆的穴底了，我就用力顶着，一动也不动。&lt;br&gt;老婆也感觉到了，她几乎陷于疯狂状态，双手也紧紧搂着我，屁股则拼命向上抬，嫩嫩的穴肉紧紧顶着我涨得快要爆炸的阴茎，「哦…哦…哦…」从她的喉咙里传来断断续续的呻吟。&lt;br&gt;终于，我爆炸了，累积了几天的浓浓精液一下子射出，我痛快的绷紧全身肌肉，并且感觉到阴茎猛然抽搐了一下。&lt;br&gt;老婆的反应更是激烈，她死命地搂紧我，指甲深深陷入我背部肌肉。她穴内的嫩肉也跟着一阵紧缩，把我的阴茎包得更紧。她同时使尽全力吻了我一下，然后，她的唇离开我的嘴巴，紧接着，发出一声高潮后的叫声：「哦…死了…被哥给干死了…」&lt;br&gt;高潮过后，我们两人还紧紧抱在一起，躺在客厅地板上。&lt;br&gt;过了好一会儿，老婆轻轻推开我，翻个身子，爬到我身上。她含情脉脉地吻着我，丰满的双乳贴在我胸前。老婆伸手到下面，轻轻摸着沾满我自己精液和她的淫水的阴茎，又开始用手轻轻套弄起来。&lt;br&gt;虽然刚刚才大战完毕，但看到浑身赤裸的老婆趴在自己身上，美丽的双乳贴着自己，她那柔软的小手又在轻轻拨弄我的阴茎，刚刚软下去的阴茎不禁又慢慢硬了起来。&lt;br&gt;老婆这时乐得又红了脸，她春情烫漾地说：「哦…大鸡巴哥，你今天真的好强，一进门就把妹妹干得爽死了…哎哟…又硬起来了呢…讨厌…不行啦…真要干死妹妹呀…不行啦，会把妹妹干死的…」&lt;br&gt;看到老婆这样的媚态，我不禁又跃跃欲试了。&lt;br&gt;谁知道，老婆这时突然对我眨眨眼，狡黠地对我笑着说：「其实，你今晚这么兴奋，并不全是为了我，对不对？你是看到小高的老婆小莉的骚样子，很想狠狠干她一顿，所以，一回到家里就抓住我猛干起来。其实，你在干我的时候，心里有一部份是想着正在干小莉，是不是？」&lt;br&gt;听到老婆这么一说，我不禁愣住了。&lt;br&gt;但我只呆了一下下，马上就恢复镇静，并且嬉皮笑脸地对老婆说：「是吗？是那样子吗？那妳呢？妳还好意思笑我？妳刚才也够骚了，但也并不是完全为了我，对不对？妳还不是在酒席上跟小莉的老公打情骂俏的？妳才真想被她老公大干一场呢？还敢笑我？」&lt;br&gt;说完，我两手扶着老婆的屁股，用力往上一提，让老婆的屁股暂时离开我下面，连带地也使我那根再度硬起来的大鸡巴脱离老婆小手的掌握，接着，我屁股往上一挺，再把老婆屁股往下一带，「滋」的一声，大鸡巴不偏不倚地再度插入老婆那淫水横流的蜜穴中。&lt;br&gt;我先用力往上猛顶，让龟头着实顶住蜜穴的肉壁几秒钟，然后，我把老婆屁股往上提，接着，再往下带，就这样上提、下带地，老实不客气地使出我的「倒浇蜡烛」绝招，确实确实地干了起来。&lt;br&gt;「哎哟！不来了，你又干人家了…哦…哦…哦…顶到小穴头了…哎哟…要死了…真要死了…人家才说你一句…你就老羞成怒…哎哟！又顶到了…你说人家骚…哦…说人家喜欢被人干…才没有啦…哦…哦…人家只喜欢被哥哥一个人干…干死妹妹吧…哦…妹妹是哥哥的…哦…哦…」&lt;br&gt;真是受不了，竟然有这样骚的老婆，我前辈子一定是烧了数不尽的好香，今天才能如此干得尽兴。看到老婆在上头剧烈晃动着，一头长发飞扬，秀脸飞红，胸前两颗巨乳上上摇摆，乳波惊人，让我又爱又怜。&lt;br&gt;因为是第二次再干，而且酒意还未全消，所以，这一次干了十几分钟还没有射精的感觉，但看到老婆在上面这样子剧烈地骑着我，也实在很累，于是怜惜心油然而生。我放开老婆的屁股，两手往上一搂，用力把老婆上身往下一拉，让她紧贴在我胸前。&lt;br&gt;我热情地和她接吻，疼惜地说：「妹妹，趴在哥哥身上休息一下，我暂时不把鸡巴拔出来，等一下再干。」&lt;br&gt;老婆红着脸，吻着我的唇。每一次，她那肉肉、湿湿的唇贴着我的唇，让我觉得就好像她的两片阴唇紧贴着我的唇。&lt;br&gt;她笑着说：「你想干小莉？这其实不能怪你，小莉是我那一票高中死党中最骚的，当年不知迷倒多少男孩子。几年不见，现在样子更骚了，难怪你看得很睛都直了。如果不是有那么多人在场，我看你呀，当场就上了。大色鬼！」&lt;br&gt;老婆一语道破我心中的淫念，让我尴尬不已，不过，结婚这么多年，老婆早就知道我有这个好色的毛病，尤其最喜欢别人的老婆。所以，尴尬归尴尬，我还是「嘿，嘿」笑了两声，屁股往上抬了一抬，老二快速地在老婆小穴内连插了两下，夹着淫水，发出「噗噗」声。&lt;br&gt;冷不防遭到突击，老婆笑着骂了我一句：「哥，讨厌啦，偷袭人家，要死了呀，说到你心坎里了吧，瞧你那么乐。」&lt;br&gt;也难怪我乐。今晚我们夫妇进入喜宴会场时，马上就吸引了众人的眼光。当然，我知道，大家的眼光都是落在老婆阿美身上。老婆今天穿的是一条超短的迷你裙，是那种黑色皮裙，把老婆的屁股裹得紧紧的，裙下是一双修长的玉腿，黑丝袜，黑色的高跟鞋，这样的打扮，让她走起路来，臀波摇摆，彷彿连内裤也看得见，真是迷死人。&lt;br&gt;说到她的上半身，那更精彩了。她外面穿着是一件短短的红色小皮衣，和下面的黑裙正好形成强烈对比，而且红皮衣超级贴身，正好把她的丰满胸部和纤细的小蛮腰衬托出来。小小红皮衣里面是件丝质白衬衫，老婆从第三个钮扣扣起，上两个钮扣未扣，露出雪白的酥胸和乳沟。尤其是那道乳沟，因为紧身的小皮衣和衬衫的强烈挤压她的豪乳，而显得极深。&lt;br&gt;黑皮裙、红皮衣、白衬衫、黑裤袜、黑色高跟鞋，这样醒目的打扮，把她的曼妙身材表露无遗。尤其是走起路来，紧绷的臀部左右摇动，丰满的胸部则上下晃动，好像随时会挣脱束缚，夺衫而出，他妈的，太迷人了。&lt;br&gt;临出门前，看到她这种打扮，让我看得双眼差点喷火，一把搂住她，把她抱得紧紧的，而她也娇媚地紧靠在我胸前，仰起头来，娇声地说：「哥，喜欢我这样打扮吗？」&lt;br&gt;我捧起她的脸，深情地吻着她。吻着，吻着，我开始冲动起来，两手顺势摸到她的屁股，胯下坚硬的老二往前顶。老婆赶紧推开我，红着脸说：「哎呀，不行啦！哥，快走吧，快来不及了！」&lt;br&gt;到了喜宴会场的饭店，我美丽的老婆果然引起大家的注目，让我深感光荣。&lt;br&gt;「阿美！」突然传来这样的呼唤声。我和老婆转过头去，我眼睛再度一亮。&lt;br&gt;老婆阿美已经很亮丽了，而这时出现在我们面前的这个女人也同样出色。跟老婆的短裙相反，这女人穿着及地的长长黑色礼服，充份展露出修长、曲线玲珑的美妙身材，礼服下䙓是开高叉，露出她纤细的小腿，和一部份丰腴、白晰的大腿，而礼服上面的胸口则开得很低，可看到很大部份的丰满双乳。她是一头长长的秀发，整个给人一种神祕、秀气的美感，不同于一头短发和劲装的老婆阿美所展现的狂野美艳感觉。&lt;br&gt;「好呀，死小莉！是妳！」老婆高兴地大叫，上前一把抓住那位丽人的手。两人拉着手，高兴地抱在一起，又说又笑的，把我和那位美人身旁那位瘦高个子的男士抛在一边。&lt;br&gt;两位美人相互介绍了一下。原来，老婆阿美、小莉和今晚的新娘子安妮是专科时的同班死党。但三人从学校毕业后，就各分东西，再也没有连络。小莉回到她家乡高雄工作，老婆阿美和安妮则在台北就业。&lt;br&gt;老婆和小莉两人久未见面，这下子一见面，马上讲个不停，直到入席时，两人还兀自讲个不停，因此也就没有注意到我们落坐的位置。&lt;br&gt;按照道理，应该是夫妻坐在一起，也就是说，我本来应该坐在阿美身边，但我却故意抢在小莉身边坐下，而且在我坐下后，我们那一桌只剩下老婆阿美身旁的那个位置，所以小莉的先生小高只好在阿美身边坐下。如此一来就变成阿美和小莉坐在中间，我们两位男士则分别坐在她们两人旁边，只是我们并没有坐在自己老婆身边，反而是坐在对方妻子的旁边。&lt;br&gt;阿美和小莉并没有注意到这种情形，两人还是低着头聊个不停，一直到上菜之后，两人才抬起头来，也才发现这种情况。阿美先是斜着头看了我一眼，微微露出惊讶的神情，但接着，她又转过头看看她旁边的小高，脸上却露出浅浅的微笑。小莉则是侧着脸，对着我微微一笑。&lt;br&gt;小莉这一笑，让我更是心花怒放。说实在的，那晚的菜色究竟好不好，我根本没注意，我鼻中只闻到小莉身上传来的高级香水味道，两眼则不时偷瞄她胸前伟大的双峰，和深深的乳沟。&lt;br&gt;更要命的是，小莉还会不时地向我靠过来，而且，也不知是有意还是无意，有好几次，她和阿美谈得太高兴，惹得她笑得花枝乱颤，全身竟往我这边一靠，那种肉碰肉的感觉真好，害我真想伸手往她的腰上一搂。&lt;br&gt;同时，我也发现到，老婆阿美那边的情况也和我类似，她老是往她身边的小高靠过去，也常常有意无意地对着小高抛媚眼，看来她对小高印象满不错的。而小高也一脸陶醉的神情，显然也跟我一样，难逃别人漂亮老婆的亲蜜攻势乡小高这家伙可真有艳福。特别是老婆的超短迷你裙，在坐下后，几乎可以看到她的内裤了。&lt;br&gt;妙的是，小莉在发现我几次在注意老婆那边的情况后，反而更亲热地向我靠得更近，也频频向我抛媚眼，大有和阿美一较长短的意思。&lt;br&gt;酒席的气氛很热闹，我们两夫妇都很High，不停地向对方敬酒。等到酒席进行到一半时，大家都有几分醉意了。阿美和小莉脸上都红红的，眼波荡漾，更显娇媚动人，动作也越来越大胆。小莉好几次偷偷在桌底下将手放在我大腿上，并且用指尖轻轻划过，像触电般的感觉传来，干！我的老二马上硬了起来，被紧紧包在裤子里，实在很难过，偏偏小莉又在这时候转过头来，故意朝我淫淫媚笑，害得我精虫上冲大脑，真想一把将她按倒在地，当场干她个天昏地暗。&lt;br&gt;再看看老婆阿美，她也显然同样春情发作，娇态十足。我还注意到，她的一只手也放在桌底下，而且正在上下移动，小高也跟我一样露出快要忍不住的陶醉表情。妈的，搞不好，老婆正在抚摸他的老二呢！&lt;br&gt;这时，新娘安妮和新郎前来敬酒。安妮看到两位好同学，高兴得挤到她们两人当中，热烈地敬起酒来。我站在一旁居高临下，眼中看到的是三位美人，一个比一个漂亮，一个比一个性感，而且个个都是一对豪乳，峰峰相连，乳沟深深，看得我差点就要大喷鼻血。&lt;br&gt;酒席结束，大家在酒店门口道别时，我已经性趣高到快要控制不住了。&lt;br&gt;想到这儿，淫兴再起，我用力抱着老婆，翻转过来，再度把老婆压在下面。刚刚一直浸在老婆小穴淫水中的老二，因为得到短暂的休息，这时变得更硬更有力。于是，我老实不客气地用力干了起来。老二开始一下紧接一下地，快速而有力在老婆那满是淫液的美穴中抽插。&lt;br&gt;老婆立即感受到我老二的强大威力，乐得她又叫个不停：「哦，哥哥，好老公…你好硬好够力…哦，太好了…用力…干死妹妹了…哦…又干进来了…」&lt;br&gt;</content></item></essay>