<essay><item><title>强奸人妻之女教师禽兽轮奸陷阱(9)</title><author>床上伴侣</author><content>这两头色狼，看着正轻轻地呻吟起来的慧芬，一把卷曲的长秀发散落到床上、那张漂亮动人的面孔、及那已红粉飞飞的脸颊、正紧闭上的一双美目，眉头紧皱、嫣红的樱唇正微微张开、一把甜美的嗓子、正自喉间快出了荡漾的呻吟声、那赋成熟丰满曲线玲珑的少妇娇躯、一身被豆大的汗珠与唾液弄得湿透的白皙肌肤、一双高耸浑圆的美乳，正被赵主任的抽插，带动得有节奏地抛动起来。&lt;br&gt;眼前这种香豔场面，就连老江湖的德叔，亦看得心媴意马。&lt;br&gt;他亦禁不住，捉着慧芬的玉手，握到他那根已坚硬无比的大肉棒上。&lt;br&gt;他还带着慧芬的玉手，上下的套弄起来。&lt;br&gt;王校长看见了，亦马上跟着—起，握着慧芬的另一只玉手，带到胯下的玉棒上下套弄起来。&lt;br&gt;这时，赵主任的动作，已由缓缓地抽送转成猛烈的抽插了。&lt;br&gt;他正把身躯压到慧芬身上，一双手已毫不怜香惜玉的在慧芬那双美乳上使劲的搓揉起来。&lt;br&gt;在赵主任的猛烈抽插下，慧芬亦放声地呻吟起来了。&lt;br&gt;三头色狼们，把慧芬团团的围堵起来，急速的喘息、与正迷乱地被他们奸淫着的慧芬那股荡漾呻吟叫声、加上色狼们的奸淫笑声、正好与房间窗户外的狂雷暴雨形成一幕相当合衬的景象。&lt;br&gt;但是，房间内的色狼们，又怎会理会屋外的狂雷暴雨呢！他们自己也不是正在上演一幕像狂雷暴雨式的奸淫。&lt;br&gt;而这时，赵主任已抽插得面红耳热了。&lt;br&gt;随着他那快速猛烈的冲刺动作，赵主任亦已到了最兴奋的时刻了。&lt;br&gt;这时，他还兴奋的狂叫道：「啊…啊…啊！老…老师…真…真好干啊！让我…我操…操滥妳的骚…骚浪…浪穴吧！」慧芬在赵主任那猛烈抽下，亦不禁尖声浪叫起这：「呀…呀……啊…喔…喔…喔…喔…啊……………！」而赵主任在一轮冲剌后，闷响一声，便把肉棒狠狠的插进慧芬的阴道里，喷出了一股热哄哄精液了。&lt;br&gt;这时，赵主任还把慧芬抱得紧紧的，沉醉着那种美妙的快感。&lt;br&gt;良久，赵主任才依依不舍的把那根开始软下来的肉棒从慧芬阴道内抽出。&lt;br&gt;他还边喘着气，边把慧芬双腿张开来，他看着自己刚洩出的精液，正缓缓地自慧分的阴道里渗漏出来，沾满了两片肥美的阴唇，赵主任看得沾沾自喜，又再发出那猥琐的淫笑声了。&lt;br&gt;而一直躺在一旁的王校长，着实亦待得急透了。&lt;br&gt;他已马上爬到了慧芬双腿中间，竟不嫌脏的便提着肉棒，狼狼地插进慧芬正溢满精液的阴道里。&lt;br&gt;看王校长那副急色的模样，气喘如牛的，不！应说更像头猪似的，一身肥肉便压到慧芬身上，疯狂地抽插起来了。&lt;br&gt;而刚被赵主任淫辱了一遍的慧芬，那敏感的身体还来不及喘息，便再被另一头色狼无情的侵犯，这使得她亦再次地放声呻吟起来。&lt;br&gt;而王校长则淫笑道：「嘎…嘎…嘎！老师那骚…骚穴真棒啊！真…真的好…好干啊！夹…夹得我…我很…很紧啊！」王校长一面说，一面拼命的抽送，弄得他那一身的肥肉，激荡得像海浪般拍打到慧芬的身上，更发出了啪…啪…啪的声响，混和着王校长那根肉棒在慧芬那溢满液体的阴道里进出的噗吱…噗吱…噗吱声音，与慧芬现在那迷乱的放声浪叫，把这几头色狼们的慾火摧生得更为旺盛。&lt;br&gt;在拼命干着的，呼吸亦更显沉重，而在旁看着的，亦不断发出无耻的淫笑声。&lt;br&gt;而这时，刚发洩完兽慾的赵主任，他趟在一旁边看着王校长拼命的抽插，手中则在把玩着慧芬那条蕾丝小内裤，他更不时的送到鼻子前嗅闻一番，同时亦猥琐地淫笑起来。&lt;br&gt;他还拍马屁的高声说道：「啊！呵…呵！校长蛮真利害呀！看这骚货给校长操得乐透了。&lt;br&gt;」而德叔亦淫笑的说道：「啊！美人呀美人！妳这样的叫声，老子真喜欢听啊！」德叔说罢，便张大了咀巴，把慧芬的一只乳房含进咀里吸吮起来。&lt;br&gt;而王校长经过了一番疯狂的抽插后，已是弄得满头大汗了。&lt;br&gt;看他不断把抽插的速度提高了。&lt;br&gt;此时王校长更高声的说道：「嘎…嘎…嘎！老师…老师…真…真好干啊！我…我…我不行了。&lt;br&gt;啊！」这时，王校长全身一阵抽搐，他把肉棒插进慧芬阴道内，一股乳白色的精液，便喷到慧芬的阴道内去。&lt;br&gt;而慧芬亦被弄得张开了小咀娇喘着气。&lt;br&gt;但这时，一股浓烈的腥臭味，便马上向着慧芬进袭而至，因这时，德叔已提着他那根粗大的肉棒，充塞到慧芬的小咀里去。&lt;br&gt;可怜慧芬还来不及喘息，口中便被德叔那根大肉棒充塞进来，而一把秀发更被德叔抓着，还粗暴地把她的头颅摇晃起来。&lt;br&gt;王校长这时眄则在洩慾后，便软软的倒卧在一旁急喘着气。&lt;br&gt;而这时，德叔那根大肉棒，在慧芬的小咀里进出了一会后，他更无耻的把肉棒抽出，边淫笑着的，边把肉棒在慧芬的面脥上来回的揩擦着。&lt;br&gt;他还说道：「嘻…嘻…嘻！利害吗？美味吗？我的美人啊！只有老子才能令妳得到最快活的，我要来了。&lt;br&gt;」接着，德叔把慧芬双腿张得开开的，他那双淫眼紧盯着慧芬的阴户，看着乳白色的精液，正缓缓自肉缝内溢出，两片鲜嫩的小阴唇，在经过两头色狼的连番抽插下，已微微的向外翻开了，突显了那颗胀红了的阴核，像娇嫩的花蕊般向外盛放。&lt;br&gt;德叔边淫笑着，边把指头往慧芬那颗阴核上拨弄起来，接着，他更把两根指头插进慧芬阴道里扣挖起来，这样一来，马上便把慧芬弄得再次娇喘地呻吟起来了。&lt;br&gt;德叔快速地把指头抽送一会后，他两根指头已沾满了液体了。&lt;br&gt;也不知是刚才两头色狼洩出的精液？还是慧芬的阴液来？德叔亦没有理会，他只吃吃的笑着，便把两根沾满液体的指头，充塞到慧芬的小咀里去。&lt;br&gt;他还边说道：「怎样啊？这些味道又如何啊？老师要舔得干净点才行呀。&lt;br&gt;」而慧芬则只能自喉间发出微弱的呻吟声而已。&lt;br&gt;就在德叔把指头从慧芬小咀里抽出的时候，慧芬便马上尖声地高叫起来了。&lt;br&gt;因这时，德叔已把他那根巨大的肉棒，整根狼狼地插进了慧芬的阴道里去。&lt;br&gt;这时，他还得意的说道：「我的美人啊！是否要比刚才的更利害呀？等阵子还有些更利害的给妳看啊！」这时，德叔那巨大的龟头，已顶到慧芬的子宫里。&lt;br&gt;而德叔更双手托着慧芬的美臀，把慧芬的臀部作出一个旋转的摆动，这样子，好使得他那巨大的龟头与慧芬的子宫得到更大的磨擦。&lt;br&gt;在一轮摆动过后，德叔便马上展开了狼狼的抽插，他每次也是使劲的往慧芬的阴道深处插下去。&lt;br&gt;这样，弄得慧芬发出连声的哀怨呻吟：「喔…喔…喔！不…不…不要喔！喔…喔…喔！」这种叫声，听进德叔耳内，使得他更为兽性，更为疯狂地使劲抽插。&lt;br&gt;德叔那根肉棒实在是巨大，加上他那股狼劲，把慧芬弄得双手拼命地抓紧床单，高声的呻吟，抵受着德叔像野兽的猛烈抽送。&lt;br&gt;而在旁的两头色狼们，赵主任及王校长，看到这幕情景，除感到兴奋莫名外，心里亦同时自叹不如呢！这时，两头色狼们看着德叔压着慧芬猛干，那根粗大的肉棒把慧芬的阴道填满得像要裂开似的。&lt;br&gt;那两片肥美的阴唇，夹杂着粘液在吞吐着巨物，不停地向外翻开收紧。&lt;br&gt;再加上德叔那身黑黑的肤色，正压着慧芬那雪白娇躯，形成强烈的对比。&lt;br&gt;这情景，教已休息了一会的赵主任，看得他胯间那肉棒，亦再次胀硬起来了蠢蠢欲动了。&lt;br&gt;这时，德叔边猛烈的抽插，边向着慧芬那双激烈抛动着的美乳狼狼的抓鍊起来，十根指头也嵌进了两团美白嫩肉里。&lt;br&gt;另外，赵主任亦按禁不住了，他亦再次爬回床上，提着那根已再次胀硬起来的肉棒，便向慧芬那正张开呻吟着的小咀充塞进去。&lt;br&gt;赵主任还抓扯着慧芬的秀发，不停地把她的头颅摇晃着。&lt;br&gt;赵主任还兴奋得不禁的说道：「雪…雪！啊！老师啊！快给我用力的吸吧、舔吧！啊！雪…雪！」可怜慧芬阴道间正抵受着德叔那无情的抽插撞击，现口中却又被另一头色狼的肉棒充塞进来，弄得她真的差点儿便窒息了。&lt;br&gt;而德叔这时，却忽地把肉棒从慧芬的阴道里抽出，同时，他更把慧芬的身子翻过来，还使劲的把慧芬的臀部托得高高的，这样，慧芬便爬在床上了。&lt;br&gt;而赵主任亦配合着，他蹲着身子，抓着慧芬的秀发，便再次把他那根肉棒插进慧芬的小咀里去。&lt;br&gt;而德叔这时，亦提着肉棒，从后噗吱一声的再次插进慧芬的阴道里去。&lt;br&gt;更是马上使劲的抽插起来。&lt;br&gt;在德叔抽插下，更把慧芬的美臀撞击得发出了啪…啪…啪的声响，混和着肉棒在阴道里进出的噗吱…噗吱声音。&lt;br&gt;这时，剩下的那头色狼王校长，看着慧芬那双美乳，现像吊钟的模样，而且更是激烈的摇晃着，看得他也马上兴奋起来，他更立即的跑到床上去，更把身子躺下来，而把头颅挤进慧芬的胸前，他张大了咀巴，便把慧芬的乳尖含进咀里使劲地吸吮起来。&lt;br&gt;而德叔更还淫笑的说道：「呵呵！美人啊！有这样的享受，妳老公又怎能够给妳啊！」而赵主任亦说道：「对啊！那就由我们让老师好好享受吧！」王校长亦随即说道：「啊！晤…晤！这骚货那么美，我乐意给她好好的享受啊！」这几头色狼，你一言，我一语的，对慧芬说出些极侮辱性的脏话，更不时题到慧芬的丈夫国良。&lt;br&gt;而国良，这时正在远方里埋头苦干着，希望干出一点成绩，让妻子与家人重过一些较舒适的生活。&lt;br&gt;国良当然不知道，一直挂念着的娇妻，现在彼邦，竟然被三头色狼们团团围堵起来，而且还在尽情地奸淫玩弄着。&lt;br&gt;这边厢，也不知过了多小时候了，看德叔已弄得满头大汗的，随着他一轮急速的猛烈抽插，德叔的慾火，已到了顶点了。&lt;br&gt;他把肉棒狼狼地顶进慧芬的子宫里，把那股热哄哄的精液，全都喷到了慧芬的子宫内。&lt;br&gt;良久，德叔才缓缓把肉棒从慧芬的阴道内抽出，他看着自己的精液，把慧芬的阴道注得满满的，满得正慢慢地倒流出来，他还无耻的展现了一赋自满的笑容。&lt;br&gt;此时，那赵主任便马上把肉棒从慧芬的小咀内抽出，他跑到了慧芬的背后，再次把她的屁股托得高高的。&lt;br&gt;慾火难禁的他，也顾不了慧芬阴道内仍然残留着其他人的精液，便提着肉棒，噗吱一声，再次插进慧芬的阴道里，更马上展开了疯狂的抽插。&lt;br&gt;他像不要输给德叔似的，所使出的抽插力度及狼劲，亦绝不让德叔比下去，同样地把慧芬的美臀撞击得啪…啪作响！而慧芬亦只能像母狗般爬在床上，发出了不知是痛苦还是放浪的呻吟声。&lt;br&gt;但很快，她的呻吟声消失了，因这时她的小咀内，已充塞着王校长那根肉棒了。&lt;br&gt;就这样，三头色狼轮流的把慧芬干了一遍又一遍的，直至数个小时过去后，最后一头色狼把精液喷到慧芬的面上后，整个房间才寂静下来。&lt;br&gt;而这时软瘫在床上的慧芬，已不单只整个阴户都沾满色狼们残留下来的精液，看她由大腿至小腹，直至一双美乳上，也给色狼们在发洩后，把精液像涂漆般涂抹到她身上来！而一张俏面及秀发，更是沾得四处皆是呢！在一刻过后，几头色狼便一个一个的离开了房间。&lt;br&gt;弃下了一头秀发散乱及满身精液的慧芬倒卧在床上。&lt;br&gt;而慧芬亦被奸淫至昏睡过去了。&lt;br&gt;这场像狂风暴雨式的轮奸过后，三头色狼们便会就此罢休吗？第八章：同淫屄尻********************************************************************************************************这时，已踏入零晨的时份了。&lt;br&gt;看三头色狼饱嚐兽慾后，现正在房间外的厅子里，三人正赤条条卧在柔软的沙发上，一张桌子上，散布了吃剩的东西，一些名贵洋酒的空瓶子，更是滚动得四处皆是。&lt;br&gt;这情景，与这所拥有着华丽装潢的大屋，显得份外格格不入。&lt;br&gt;然而！这却正好与这三头色狼们那种人面兽心的人格，衬托得洽度好处。&lt;br&gt;在喝饱吃醉休息过后，德叔这时开腔说道：「你们怎么样啊？要不要跟我一起到那大水池里爽爽啊？」而赵主任即答道：「我当然参与啊！我先来也行啊！」王校长则笑着说道：「嘿！要玩的，便要玩得尽庆才对啊！何况！那骚货着实真不错呢！」德叔亦笑吟吟的说道：「呵呵！那便一起来吧！那就让老子给两位看看甚么是尽庆吧！」赵主任亦兴奋的说道：「那么！我便去准备一下吧」他们说罢，赵主任便首先起来，跑了往别处去。&lt;br&gt;而德叔便站起来，缓步的返回刚才的房间里去。&lt;br&gt;而王校长则仍然拿着杯子，一派慢条斯理还在品嚐着杯中的高级美酒。&lt;br&gt;这时，德叔已返回房中了。&lt;br&gt;他缓缓地靠近了正倒卧在床上昏睡了的慧芬，他轻轻地把慧芬的一头散乱的秀发拨弄好，接着，他便一把的抱起来。&lt;br&gt;慧芬的个子虽不小，但在拥有魁梧身躯的德叔怀内，便由如小女孩般模样。&lt;br&gt;而慧芬在经过刚才的多番蹂躏后，更已是昏睡得失去了知觉了。</content></item></essay>