<essay><item><title>嫂嫂和我作爱</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我是一名20岁的少年，现在从事技术和销售工作。是我和嫂嫂故事，嫂嫂：阿霞，是位二十五岁的少妇，刚结婚不到3 年，浑身散发出一股热力。&lt;br&gt;全身肌肤白嫩，修长的身材、细细的腰肢、浑圆的屁股，胸前挺着一对大奶子，可以说女人的美她全有了，娇美的脸蛋儿整天笑吟吟的，一说话，露出一对酒涡儿，男人见了，都为她着迷我常常打手枪以解对嫂嫂的心头之欲。&lt;br&gt;我每天晚上，上网看欢欢网站色情小说。突然嫂嫂进入我的房间看见上网，所以吓的我马关上，嫂嫂说：「你看什么呢？」「什么也没有。」于是她搬了个椅子，紧挨着我坐下。&lt;br&gt;打开电脑，当时我吓坏了，不知道结果如何所以我出去了。当我洗澡过了二十分中后我回来一看，门是锁着的，房子里面传来一阵怪怪的声音「嗯，啊……啊……啊……」于是我拿钥匙开门（因为是我的房间）。我透过房间的门逢往里面看去：「嫂嫂你也太大胆了大白天在家就这样也不怕被人发现啊！」啊……嫂嫂竟然在手淫呢？！哇塞！全身一丝不挂的双腿大大的张开着，我清楚的看见的嫂嫂骚穴。密密的阴毛上面早已被阴水所浸透闪烁着诱人的光芒，粉红色的小穴真不愧是少妇的美穴呀！看着看着我就有了反映不觉鸡巴已经昂首挺胸的站在那里了。&lt;br&gt;我实在是忍不住了悄悄的走到嫂嫂床前。细心的看着嫂嫂的一举一动确实是太投入了，连我的到来都没发现。我脱掉身上仅有的一条裤衩爬到我的床上。嫂嫂看到我全身一丝不挂的样子吓了一跳说：「你要干什么？」我说：「看你这么投入我想和你作爱！」她的脸一下红了说：「不行！你是我小叔呀！这样不是乱伦吗？」这会我已经管不了那么多了，把嫂嫂压在身子下面嘴就亲了上去紧紧的贴在她的嘴上！双手在她奶上摸着，哇！，「嫂嫂，小叔我今晚冒犯了」，嫂嫂伸手轻抚着的头发，柔声道：「小叔快起来。」我深深的吸着嫂嫂身上的香气，撒着娇道：「不，不，小叔我就喜欢这样腻着嫂嫂。」此时间，嫂嫂芳心可可，久久说不出话来，只任我亲热。我腻够了，也不站起，就跪在嫂嫂两腿间。&lt;br&gt;嫂嫂也不再故作姿态，反而顺着我的手势，。一具迷人的玉体便展现在我的眼前。只见那一身肌肤白如雪，滑如脂；胸前一对椒乳丰满挺拔，大小恰如其分，盈盈一握，乳晕不大，色泽暗红，鲜红的两颗乳头就如两颗红宝石般，诱人之至；小腹处平坦而美，有如和阗美玉，中嵌一颗玲珑小香脐；腰肢纤细轻柔，更显得臀部丰满无比。两腿微张，稀疏的毛发下，玉门隐约可见，曲径通幽处，阴户屄毛深。如此美景，我岂能不阴茎直翘，一时不知该如何是好，嫂嫂见我呆呆的注视着她的身体，也不知我接下来要干什么，只觉得全身发烫，娇躯软弱无力。&lt;br&gt;一股火热的骚痒突地从下体升起，娇躯不由得一阵哆嗦，颤抖着伸手轻抚我的脸庞。我稍稍回过神来，两手在嫂嫂丰腴雪白的腿间来回滑动，口中梦呓般的道：「嫂嫂实在太美了……太美了……」嫂嫂此刻也是情意荡漾，柔声道：「阴道不曾缘客骚，处女膜今始为君开。」我站了起来，道：「不，不，嫂嫂你且歇着，我自己来。」说话间已把一根粗大的阴茎张牙舞爪的屹立在嫂嫂面前。嫂嫂不禁吃了一惊，没想到小叔子竟拥有如许伟物，自己夫婿虽然外貌雄壮，但跨间阳物却并不英伟，暗想自己的小穴如何能容得下侄儿的庞然大物。&lt;br&gt;我大呼一声「我尻」把嫂嫂按倒在床，从背后环抱着嫂嫂，令两人的身体贴得紧紧的，嘴脸凑上去，在粉项处摩挲着，还不停地伸出舌头去舔弄嫂嫂耳根耳珠，呢喃着道：「嫂嫂你是我的，只有我才配拥有你……」嫂嫂被我口中呼出的热气弄得全身又酸又麻，又觉一根火热的肉棒紧贴着自己后腰，蠢蠢欲动，情不自禁地反过手去，搂抱我。我见嫂嫂已然动了情，慾念更是炽热，一手按住一只玉乳，只觉入手凝滑无比，柔软而富有弹性。&lt;br&gt;嫂嫂一阵娇喘，侧过脸来，正好和我相对。我趁机深深吻住她的樱唇，舌头如灵蛇般探进去，在她小嘴内翻滚着，探索着，品嚐着。两手自然也没有閒着，揉揉捏捏间，也不时地去撩动那两颗如红宝石般的乳头。嫂嫂一阵意乱情迷，只感身子就要融化了一般，一生之中何曾尝过这种滋味。&lt;br&gt;那阿伟非但不解温柔，而且粗鲁，平日夫妻间的房事都是草草了事，从不理会娇妻的感受。嫂嫂亦为此常常暗自垂泪，此刻被我逗弄起来竟是如此的细腻，如此的柔情，恍如置身于云端，说不尽的受用。我在嫂嫂身上大耍风流手段，却并不知道嫂嫂内心的微妙变化，一只手及地从乳房滑下，掠过平坦的小腹，直奔向那桃源水洞。&lt;br&gt;嫂嫂要塞遭到突然袭击，全身蓦地膨紧，两腿夹住了我的魔手。我此时也不心急，口在尽情地吸吮嫂嫂的香舌，一只手则在那一对椒乳上肆意撩拨，另一只手在下面慢慢地揉动。如此上中下三路进攻，嫂嫂完全失去了招架之力，就恍如一只惊涛邂浪中小孤舟，身子剧烈地颤抖着，两腿也渐渐地松开了，一股热流突地从深处湧出，顷刻间，已然水漫玉门关。&lt;br&gt;我好不得意，三路大军时而急行挺进，时而匍匐慢行，不失时机地又突然发动一轮攻击，直把嫂嫂折腾得死去活来。一阵阵的酥麻令嫂嫂几近迷失了方向，拚力的扭动身体，似是逃避，又似是迎合。她是如此热切地渴望小叔子马上填充她，佔有她。就在此时，我突然停止了所有动作，三路大军全数撤退。一种无法忍受的空虚令嫂嫂全然放下了矜持，媚声道：「小叔子……小叔子…………我要……」我此刻也被嫂嫂的媚态引得欲焰高炽，但却强压着下了床，道：「你也起来吧。」嫂嫂对我此举不明所以，但还是站了起来，一脸迷惑的看着我。&lt;br&gt;我令嫂嫂转过身去，双手趴在床边，丰臀高翘，两腿分张，自己则挺着大肉棒，从后顶着嫂嫂桃源洞口。两手轻轻的拍打嫂嫂两片玉臀淫笑着道：「嫂嫂，我要从后面弄。」说着，腰一挺，龟头功陷嫂嫂要塞。嫂嫂只觉一根又粗又热的火棒突破自己玉门，一股火辣辣的痛楚令她忍不住呻吟出来：「小叔子……啊……痛死我了……「原来她那小穴早已习惯了阿伟细小的肉棒，一时间竟承受不了我巨大的阴茎。&lt;br&gt;我也觉得自己的大龟头在进入玉门后旋即被紧紧包围着，挤压着，难以前进，又见嫂嫂身子因痛楚而痉挛，只得停了下来。我轻轻趴下，身子紧紧的贴着嫂嫂后背，两手从下面托住嫂嫂双乳细细地捏弄起来，嘴脸贴着嫂嫂耳根，柔声道：「嫂嫂且放轻松。我自有主张。」腰部微微用力，把肉棒抽出少许，再缓缓的往前推进一点，如此来来回回，极有耐心；待觉得所开垦之处稍微宽松，才又向前挺进，佔领新的城池，然后又耐心的反复开垦，那模样直比幸御一个未经人事的处子还要细致万分。&lt;br&gt;嫂嫂在我的刻意爱怜之下，痛楚渐渐退却，代之而起的是痕痒，当那根大肉棒艰难地推进到花心前，她终于领略到欢爱的滋味，忍不住又呻吟出来，与先前不同的是，这一声呻吟是如此的消魂。苦苦耕作着的我听得这一声呻吟，当即明白嫂嫂已经苦尽甘来了，不由得一声欢呼，直起身子，两手按住嫂嫂丰臀，把肉棒缓缓的抽出一大截，又缓缓的推进去，来回了好几遍后，觉得进军路线畅通无阻，便开始肆无忌惮地功城略地。&lt;br&gt;嫂嫂终于尝到了甜头，尽量把丰臀翘高，迎合我的冲击，只觉得那根在自己体内进进出出的火棒是如此的坚硬，每一下的插入都几乎令她魂飞魄散，飘飘欲仙。我的动作也越来越快，渐渐地就再也没有怜香惜玉之心，忘情地冲奔起来。肚皮和丰臀接触时发出的「啪啪」声，嫂嫂的呻吟声令整个房间都充满着无比淫乱的氛围，叔嫂两个都沉浸在乱伦交合的肉慾当中。&lt;br&gt;在我一下快似一下的抽插中，嫂嫂只觉一种前所未有的快慰流遍全身，淫水一股一股地从穴内流出，禁不住叫出声来：「啊……小叔子，我……不成了，我要死了。」嫂嫂的求饶声让我充满了征服感，哈哈大笑道：「不成了吗？我的好嫂嫂，好滋味还在后头呢。「嫂嫂扭动着屁股，娇喘着：「小叔子，我真的不成了，求你饶了我吧。」穴内淫水不停地湧出，顺着玉腿，流了一地。在嫂嫂不断的求饶声中，我也到了强弩之末，手掌狠狠的在嫂嫂臀上打了几下，雪白的屁股上登时现出几道红印，再狠狠的冲刺了几下，便趴在嫂嫂身上洩了出来。&lt;br&gt;</content></item></essay>