<essay><item><title>从职业妇女到荡妇(8)</title><author>床上伴侣</author><content>一个二十多岁的姑娘「嗯」了一声，出去了。功夫不大只听澡堂大门吱地一响，小孙喊了一声：「把门插好！」那姑娘把门从里面插住，拿了一条内裤来到小孙面前，正是王进送妈妈的那条。&lt;br&gt;小孙抓住妈妈的头发，把她的脸狠狠地扭向小红的方向，冲小红点了点头，小红从地上的一个小篮子里拿出一把小剪刀。妈妈似乎预感到什么。喊了一声：「别！」&lt;br&gt;小孙劈脸打了她一个耳光，骂道：「别什么别？到现在你还把他送你的内裤随身带着，是不是想他的时候就穿上，然后自己抠自己的逼？我今天就让你想也&lt;br&gt;没的想！剪！」小红张开剪子就冲着内裤的裆上剪了下去。&lt;br&gt;妈妈再也忍不住了，猛地一头撞向小孙，一把抓住她下身的阴毛。只听小孙&lt;br&gt;惨叫一声摀住裆蹲下身去，妈妈扔掉手里小孙的阴毛，疯狂地向小红扑过去，想要抢回那条内裤。周围的人一拥而上，把妈妈踢倒在地，围在中间拳打脚踢起来。&lt;br&gt;到这个时候我不能再袖手旁观了，我跑出浴室穿上内裤，找到看澡堂的老大爷，说：「快，女澡堂有人打起架来了。」&lt;br&gt;老大爷似乎耳朵有点背，说：「什么？」&lt;br&gt;我又大声说了一遍，他好像听清了什么似的，说：「女澡堂？你这么大的孩子，不能再让你妈往女澡堂带了。」&lt;br&gt;我心急如焚，看看再跟他说，说到明天也说不出个结果来，这样的事情又不能报警，一着急，自己跑到女澡堂的木门外面咚咚咚地猛砸女澡堂的门，大喊：「快放开我妈！不许打我妈，你们他妈的赶紧给我把门开开！」&lt;br&gt;里面开始没人说话，后来可能是被我砸急了，有个粗豪的嗓门喊道：「我操你妈砸什么砸？再砸老娘把你阉了塞你妈逼里！」我更加用力地撞门，澡堂的门突然开了，那个胖女人出现在我面前，只一脚就把我踢得坐倒在地上，半天起不来。门又砰地关上了。&lt;br&gt;好半天，我才慢慢爬起来，捂着肚子一步一步地挨回男澡堂，回到那条缝隙那里，我帮不上我妈什么忙，只希望她们不要把我妈打伤。&lt;br&gt;我把眼睛凑到缝隙前，看见一帮人气喘吁吁站在那里，被剪碎的内裤一片片散落在地上。我妈已经头发散乱，躺在地上痛苦地滚到一边，又滚到另一边，赤裸裸的身上青一块，紫一块，哪里还有半分几个月前玉肌雪肤，倾倒众生的那风情万种的样子？&lt;br&gt;小孙上前去，踢了我妈一脚，恨恨道：「现在知道我的厉害了吧？没把你脸给你拿刀子划了，算他妈便宜你了。」她回头一招手：「走！」&lt;br&gt;众人正要离去，那胖女人却道：「等等！」&lt;br&gt;众人一怔，小孙问：「干什么？还没打过瘾？那就再打。」&lt;br&gt;胖女人道：「打是打过瘾了，就是还没……嘿嘿，不过瘾啊不过瘾。」&lt;br&gt;小孙迟疑了一下道：「你是说……」&lt;br&gt;胖女人一脸淫笑：「对，就是这么干，我看她身材也还不错，不玩玩太可惜了。怎么样？你先上？」我的心抽紧了，不知道她们要把我妈怎么样。&lt;br&gt;小孙只微一犹豫，脸上便堆起笑容道：「哪能我先上呢？霞姐帮了我这么大的忙，当然是霞姐先上了。」&lt;br&gt;胖女人笑道：「那我就不客气了，芹芹，你找两个人把她给我捆住了，要什么东西去我包里拿，就在外面。」&lt;br&gt;小孙应了一声，拉开澡堂门出去了，没一会儿提过来一个大包，转身又把门插上，把大包往地上一放，拉开拉链，从里面往外拿东西。&lt;br&gt;第一件拿出来的竟是一副手铐，我吓了一跳，不知道那胖女人从哪里弄的，但听她们的口气，似乎并不会把我妈怎么样，接着看下去，第二件居然是一根短皮鞭，就是乡下赶牲口用的那种，然后就是几根绳子。小孙又拿出一个大号注射器道：「今天就不用这东西了吧？」&lt;br&gt;胖女人道：「嗯，先放回去，等会看兴致了。」&lt;br&gt;小孙从地上站起来，把皮鞭交给胖女人，自己拿着手铐和麻绳，招呼几个人把我妈从地上拉起来。我妈已经站不稳了，虽然被打得口鼻流血，仍然用仇恨的目光注视着这群人，小孙招呼道：「给她拉到水龙头底下把血洗一洗。」&lt;br&gt;胖女人一摆手道：「不用，嘿嘿，玩了这么多，还没玩出过血来呢，今天我让她上下一块流。嘿嘿，把她吊上！」&lt;br&gt;小孙和另外两个人把我妈架到淋浴的龙头旁边，把她的两只手拉起来，用手铐铐在水管旁边放东西的高架上，正好能让她两脚尖碰到地面，却踩不住。小孙蹲下身去，用绳子把她两条腿九十度分开，捆在两根水管上，然后退回去。胖女人抻一抻手里的皮鞭，「啪啪」作响，嘿嘿淫笑两声，向我妈走去，其他人在那里笑吟吟地看着，彷彿在看耍猴艺人在调教一只猴子。&lt;br&gt;妈妈抬起头来，脸色一变，惊道：「你干什么？」&lt;br&gt;胖女人一脸淫笑道：「听说你不是挺骚的吗？我今儿个就看看你有多骚。」&lt;br&gt;妈妈颤声道：「你……你别过来。」&lt;br&gt;胖女人不理她，来到她面前，猛地伸出左手，捏住了她的下巴，道：「来，先亲一个。」说着把她那张大嘴凑了上去，妈妈拚命甩头，那胖女人却是非常有力，使她动弹不得，把两片嘴唇压上去，堵住她的嘴，在上面磨了起来。&lt;br&gt;妈妈涨得脸通红，想摆脱她的手，那胖女人有点不耐烦了，拿鞭子在她下身捅了一下，妈妈哼了一声，脸上露出痛苦的神情，腿上的肌肉一抽，终于不再挣紮了。&lt;br&gt;那胖女人强行在她嘴上吻了半天，才满足地在她脸上舔了一口，松开她的下巴，歎道：「真是个天生的尤物，怪不得那么多男人屁股后面跟着。怎么样？以后就跟着我马红霞混吧，男人有什么好的，一帮色狼，只要有咱们姐妹在，包你吃香的喝辣的，连操逼都比男人操得舒服。」&lt;br&gt;她看妈妈不说话，又道：「只要你点个头，立马把你放下来，咱们姐妹去撮一顿，今天晚上跟我睡，我让你尝尝真正的滋味，跟我干一回，保证你下半辈子都不想和男人睡觉。你干不干？」语气比刚才已经大是缓和，竟对妈妈起了收服之意。&lt;br&gt;妈妈喉头抽动着，突然「呸！」一口唾沫吐向胖女人，胖女人侧头避过，斜着眼看着妈妈，道：「你不愿意跟着我混，也好，那我也让你真正满足一回。芹芹，把剃刀拿过来！」&lt;br&gt;小孙从包里取出一把剃刀，胖女人接过来打开，锋利的刀刃闪着寒光，她用手在刀上试了试，小孙拧开水龙头接了点水，泼在妈妈的下身，顿时妈妈的阴毛变得湿漉漉的，一丛一丛粘在一起。&lt;br&gt;胖女人浪笑道：「看见吗？还真是骚啊，我还没上去，她就湿成这样了。」众人哄堂大笑。&lt;br&gt;小孙拿了一块肥皂出来，涂在妈妈下身，揉了揉，顿时妈妈的阴毛上一片白沫，她故做神秘地指了指妈妈的下身，说：「看见了没，她平时那儿的货就这么多，有三四个男人一块射呢。」众人又是一阵哄笑。&lt;br&gt;胖女人蹲下身去，扶住妈妈大腿，妈妈一扭，把她的手从自己的腿上甩开，骂道：「变态！」&lt;br&gt;胖女人也不生气，只是笑嘻嘻地说：「宝贝，别乱动，你一动，我手里的刀子可就拿不稳了。要是不小心在你大腿上，或者在你小逼上开个口子，男人们可就不来操了哟，那时候你不得天天把自己那里抠烂呀。」说着，拿刀身在妈妈腿上抹了抹。妈妈停止了挣扎，仰头望向天花板，两颗泪珠从眼角滚出。&lt;br&gt;胖女人手法甚是熟练，只听嗤嗤轻响，我妈的阴毛就一撮撮从阴部飘落到地上。不大工夫，妈妈的下身已经被刮得干干净净。胖女人直起身来，满意地在她下身拍了拍，把剃刀合上丢给小孙，说道：「这骚货的逼还真不错，我看了都受不了，更何况男人。」说着蹲下身去，掰开妈妈的肉缝，露出她暗红色的外阴，把自己的嘴凑上去。&lt;br&gt;因为离得太远，我没看清她嘴的动作，但她的头每动一下，妈妈的全身就一阵颤抖，并且咬着嘴唇，不让自己喊出声来，显然是受到了非常强烈的刺激。突然，妈妈拚命挣扎起来，那胖女人却死死抱住她的屁股，不让她动弹，妈妈实在受不了了，忍不住叫起来：「求你了，求你别咬我那里了，我求求你了，大姐，大娘，你是我妈，求你别咬了，奶奶……姥姥……」&lt;br&gt;一旁的小孙讥讽道：「霞姐这手一般都不给别人使，让你舒服舒服你还喊，真他妈不识抬举。」&lt;br&gt;这边胖女人的动作却更狠了，妈妈身体剧烈颤抖，竟大声哭了出来，呻吟了一声：「哥哥！」我一怔，随即想起这是妈妈高潮时的喊声，难道那个胖女人竟让妈妈高潮了？果然，妈妈习惯性地喊了起来，一叠声也不知道喊了多少个「哥哥」，突然全身紧紧绷住，动也不动，两只乳房向前挺出，乳头上闪着微红的光泽。&lt;br&gt;胖女人从妈妈身下直起腰来，道：「这小狐狸精这么容易就高潮了，怪不得男人们这么喜欢她。」&lt;br&gt;她一只手在妈妈下身揉了几揉，一股浊白微黄的液体就从妈妈阴户里喷了出来，妈妈「啊」地叫了一声，那胖女人再揉几下，又是一股液体喷出，妈妈又叫了一声。就这样妈妈的阴精一直喷了一分多钟，这才渐渐没有东西喷出，而是顺着大腿流下。&lt;br&gt;妈妈被那胖女人折腾得浑身脱力，软软地吊在那里，头歪在一边。小孙拍手道：「霞姐，你可真够厉害的，把这骚货治得这么服。」&lt;br&gt;那胖女人哼了一声道：「这算什么，还有更厉害的呢。你们闪开。」&lt;br&gt;人群散开一个场子，胖女人走过去，伸出两根手指轻轻插进我妈的阴道里，在里面不住地搅动。&lt;br&gt;妈妈从高潮后的昏晕中回过神来，拚命想夹住腿，但脚被捆在水管上，根本挣不脱。她不顾羞耻地向那胖女人大喊：「求你了别弄了，我快死了，你拿刀宰了我吧，大哥，我叫你大哥行不行，你是我亲妈，亲大哥，亲奶奶，亲姥姥，你是我祖宗……啊……啊……嗯……嗯……啊……」她一面叫，那胖女人却弄得更欢了。&lt;br&gt;忽然，那胖女人面露喜色，道：「有了！」把手指从妈妈阴道里抽出来，闪在一旁，妈妈大叫一声：「哥哥！」一股黄亮亮的清澈液体从她下身飞流而出，直喷到她面前一米多远的地方溅开。妈妈小便失禁了，她当众尿了出来，众人瞧得哈哈大笑，妈妈脸上的表情痛不欲生。哗哗的放尿之声清晰可闻。&lt;br&gt;我在这边看着，虽然怒火万丈，可身下的小弟弟，却不知不觉地撑了起来。&lt;br&gt;妈妈身下的小便流了近一分钟，渐渐止住不流了。胖女人从地上拾起皮鞭，挥一挥，对众人说：「怎么样？够味吗？」&lt;br&gt;小孙道：「骚货不愧是骚货，果然尿出来的尿都比别人骚得多。」&lt;br&gt;胖女人道：「你们信不信，今天我再给她开一次苞。」&lt;br&gt;小孙道：「你是说要……」&lt;br&gt;胖女人一摆手：「今天不那么玩，来个新鲜的，小丽，把老大拿出来。」&lt;br&gt;一个三十多岁的女人应了一声，去包中翻了一阵，拿出一根黄色的硅胶人造阴茎来。那东西和王进的阴茎差不多大小，有将近２５厘米长，两根半手指那么粗。&lt;br&gt;胖女人道：「把她放下来。」&lt;br&gt;被吊了半天的妈妈被几个人七手八脚地从水管上弄了下来，她已经站不起来了。那几个人把妈妈架到一旁放东西的长椅后面，小孙亲自上阵，把妈妈的两只手拉过头顶，铐在椅子的靠背上，把她的腰按下去，然后和小红一起，一人一边把妈妈脚腕用绳子捆上，再把妈妈的两条腿用绳子拉开，栓在一旁的水管上，这样妈妈就成了两腿分开站立，屁股向后撅着，正好把阴户露给了胖女人。&lt;br&gt;胖女人顿时两眼放光，舔了舔嘴唇，走上前去，环视了众人一眼，道：「你们看着。」顿时鞭梢带风，猛地抽在我妈的两腿之间。&lt;br&gt;妈妈惨叫一声，浑身颤抖，胖女人下手毫不容情，紧接着又一鞭，啪，啪，啪，胖女人用鞭子狠狠抽打着她柔软的阴户，妈妈已经没法跟着鞭子的节奏喊叫了，她哭喊着：「你们杀了我吧……我不活了……你一刀杀了我吧……」用头猛撞长椅的靠背。&lt;br&gt;立刻上去一个人，揪住她头发给了她一记耳光，妈妈挣不脱她的手，便大骂起来。那人连给妈妈几记耳光，把她整个脸都打红了，妈妈仍是骂不绝口。小孙&lt;br&gt;道：「别管她，让她骂去。」一面津津有味地看着胖女人鞭打我妈阴户，有几鞭抽到妈妈的屁股上，雪白的屁股上顿时印出粗粗的血痕，看上去触目惊心。&lt;br&gt;直到胖女人打累了，扔掉鞭子，我妈已经没了力气，什么也骂不出来了。她失禁的小便从阴户中渗出来，一点点地滴到地下。那长椅离这条缝隙比较近，我清楚地看到妈妈的阴户已经被胖女人抽得又红又肿，高高隆起，两边紧紧合成一条细缝。抓她头发那人一松开她头发，她的头便无力地垂了下去。&lt;br&gt;胖女人冷笑道：「又装死。」有一个人用脸盆接了点水，泼在她脸上，她仍是一动不动。&lt;br&gt;小孙有点害怕，上前道：「霞姐，她……她好像不行了，算了吧。」&lt;br&gt;胖女人道：「你放心，她死不了，等会再让你看看她的骚样。」从一个人手中接过那条粗大的假阴茎，这时我才看清那阴茎上还连着两根带子。&lt;br&gt;胖女人用带子把那阴茎拴在自己的腰上，便彷彿人妖一般晃荡着大奶子，底下却长出一条阴茎来，直让人一阵恶心。&lt;br&gt;她来到我妈身后，摸了摸她肿胀的阴户，便一手端着阴茎，一手去扒我妈的阴户。那阴户合得紧紧的，果然就像还没开苞的处女一样，由于充血，在灯下闪着光。胖女人扒了一阵仍扒不太开，就让小孙上来，两人抓住我妈的阴户硬向两边扯去，妈妈还是一点反应都没有，显然是因为抽得太多，下身麻木了。</content></item></essay>