<essay><item><title>强奸人妻之女教师禽兽轮奸陷阱(2)</title><author>床上伴侣</author><content>她临行前，还对着德叔微笑的说了声再见！便冲冲的离去了。&lt;br&gt;接着，慧芬便相约了丈夫，一起回娘家去探望父母，及看看自己的小女儿呢。&lt;br&gt;这夜，当慧芬与国良回到自己的家里，各自梳洗后正准备就枕的时候，国良正从后轻轻的抱着妻子。&lt;br&gt;这时国良高兴的说道：「老婆大人，告诉妳一件事情吧！这趟我可把霉运踢走了。&lt;br&gt;」慧芬则转过身来搂着丈夫道：「甚么事令你那样高兴呢？」国良说道：「今天，我在公司内被点名提升了。&lt;br&gt;而且在不久后，更可获得公司推荐到美国去实习呢！妳说我是不是可把霉运踢走呢！」而慧芬则愁着脸的道：「到美国实习？那我们怎办？起不是要分开来吗？」国良则马上说道：「唏！只是三个月吧！待完成实习后，我便可马上回来的啊！那时候，我便可获进升为经理的呢！这样，我们很快便可把现况改善过来了。&lt;br&gt;而妳亦不需要那么操劳的跑到外面去工作啊！」慧芬则娇媚的说道：「那么，你要困着我当你的煮饭婆吗？」这时国良即答道：「不当煮饭婆，便当我的心肝宝贝吧！」接着，两夫妇便紧紧的拥吻起来！而接下来的，当然就是两夫妇亲热地恩爱起来啊！亲蜜缠绵，更胜千言万语了！然而，另一方面，这夜的德叔，正在学校的宿舍内辗转难眠，他正躺在睡床上，回味着今天偷窥着慧芬这位刚刚来上任的漂亮女教师时那种情景。&lt;br&gt;德叔边想着，在这里干了那么多个年头，几层看过像慧芬这样年轻貌美的女教师呢！此刻，德叔正幻想着慧芬那动人娇躯，而自己正把亦裸着的她，压在胯下猛烈的干起来！想得入神的德叔，还从裤档内掏出了他那巨大的肉棒在不停的套弄起来，口中还不断喃喃细语着！他细语道：「啊！陈老师啊！快让老子我填满妳的蜜穴吧！老子要操死妳这骚货啊！」德叔这老淫虫，这夜不断幻想着与慧芬缠绵，碍于近来银根短缺，口袋里没有剩馀的钱，于事他便只能自行手淫了数遍后，把即压的慾火宣洩掉了，才能呼呼大睡呢！隔天的清早，德叔已老早便学校同干着清洁的工作了。&lt;br&gt;这时，他正在楼梯间打扫着，而刚考，慧芬亦在这时段返抵学校了，而慧芬今天，更穿了一套黑色的套装裙子，配衬着浅蓝色的恤衫，而下身的还是一条长不及滕的松身裙子，比昨天的她看来，更多添了几分端庄清丽，而德叔老早便注意到，昨夜令自己辗转难眠幻想着的美人回来了。&lt;br&gt;而这时的慧芬，正拿着一袋子的东西，缓缓的走进梯间，步向那在上层的教员室里去了，而当她碰见了这时在梯间里打扫着的德叔时，慧芬还向着她报以一个甜美的笑容，更温柔地对德叔喊了一声早晨，而德叔亦礼貌的向慧芬回报了一声早晨后，相方便擦身而过了。&lt;br&gt;这时，德叔更马上深深地吸了一口气，因自慧芬身上所散发出的淡淡幽香，此刻正扑鼻而来，把这原本空气混浊的梯间，马上变得香气四溢，这种女性的特有体香，能勾起天下男性的慾念，德叔这头色途老马的淫虫，又起会放过，而他那双淫眼，亦随即在上下打亮着这位漂亮女教师起来。&lt;br&gt;而慧芬当然没有察觉到，她还继续缓缓地向上层跑去。&lt;br&gt;而德叔正色迷迷的看着慧芬的背影，他那目光，更是紧盯着慧芬的背影而向上望去，在那松身的短裙子下，黑色的高根，修长洁白的美腿，把慧芬衬托得更婀娜多姿，窈窕动人。&lt;br&gt;德叔那色迷迷的目光，当然不会只偷望着这双美腿那样简单，随着慧芬步往上层，在她那松身裙子的摆动下，德叔的目光，更贪婪地沿着那双美腿，一直的往上移，正当慧芬步往上层高处的时候，德叔终于看到了，从梯间里的倾斜角度，慧芬的裙内春光，已被德叔窥看得一览无遗了，慧芬她今天穿了一条粉红色的蕾丝小内裤，那条小内裤，更包裹不住她那丰满浑圆的美臀，那两团雪白的美肉，更配合着慧芬优雅的步姿拾级而上，在左右婀娜的扭动着。&lt;br&gt;这样的美景，教德叔看得呆了，他那些唾液，又再一次地从咀角里滴了到身上来。&lt;br&gt;可惜慧芬还懵然不知，德叔竟在楼梯间下流地偷窥着自己的裙内春光呢！当然，德叔在这方面，实是老手来的！他经常也在学校梯间里，亦是这样偷窥着女学生们的，当然不会那么容易比察觉呢！正当德叔定过神来后，他便赶快的把梯间打扫完，接着便再次走进那教员室里，他当然是要看看这位漂亮女教师了。&lt;br&gt;这时，德叔边打扫着，边移近了慧芬的位置了，只见慧芬把一件二件的东西，放到卓子上来。&lt;br&gt;这时，德叔则多口的向慧芬问道：「啊！陈老师，是甚么东西来的，别致得很呀！」慧芬则笑着回答道：「没甚么特别的，只是一些家庭的生活照吧！」这时，慧芬还把自己一些已装在别致相框内的家庭照片，递给德叔看，这些相片，全都是慧芬与丈夫及女儿的生活照片，她还向德叔介绍到自己的丈夫和女儿呢！这时，德叔边看着，边讚美着她们夫妇很相衬，还盛讚道慧芬的女儿美丽可爱！他们倾谈一番后，便各自的返回自己岗位继续工作了。&lt;br&gt;第三章：卑劣教慾********************************************************************************************************这时的德叔，亦则跑到了学校的礼堂里打扫着，他边打扫边想着，这位美丽的女教师竟然已是一个人家的妻子，而且更是已为人母了。&lt;br&gt;得知慧芬的家庭状况后，这使德叔对慧芬更为感兴趣了！因在他年青的时候，就层经搭上过几名人家的妻子呀！那种偷上人家妻子的感觉，及那些成熟少妇的特有的风情韵味，一直也令德叔回味无穷呢！他边想着，咀角更不奇然地展现出一丝淫笑来！而这时的慧芬，看着桌上那些她与国良及女儿的幸福照片，促使她更落力地工作下去。&lt;br&gt;这天，已是慧芬到这所学校任教的第三个月了，这天，她大清早起来，便与父母及女儿、丈夫国良，到了机场来了。&lt;br&gt;因这天，便是慧芬的丈夫国良，出发到美国实习的日子。&lt;br&gt;虽只是数个月吧！但，两夫妇婚后至今，还没尝试过分开来呢！但为了工作和将来，也只能强忍着分隔两地的愁绪啊！待慧芬目送国良离去后，她的泪水，这时才慢慢的从眼角里渗出来了。&lt;br&gt;还好的，在父母的关怀安慰一番，及小女儿的可爱俏脸的支持下，慧芬很快便把心情收复过来了。&lt;br&gt;接着，她把女儿交过父母手里后，便冲冲的赶回学校里，继续着她的教师工作了。&lt;br&gt;转眼，便过了个半月了，在这些日子，慧芬只好靠着长途电话，及电子邮件，与国良保持联系。&lt;br&gt;她一直等待着国良回家的日子，已越来越近了。&lt;br&gt;这使慧芬更落力地去工作，而因为她在校内，也是个较年轻的教师，所以，她亦甚受学生们的欢迎。&lt;br&gt;而她所任教的那班级里，更有两名学生是与她特别投契的。&lt;br&gt;林凯琪，今年十六岁、周小媚，今年十七岁，这两名女学生，都是与慧芬最为谈得来的。&lt;br&gt;她们三人，更会在假日里相约出外走走呢！而慧芬，亦乐得在这段国良不在身边的日子里，有着这两名年轻少女的陪伴。&lt;br&gt;而当中的一名女学生小媚，亦因为得到慧芬的特别呵护，而成绩突飞猛进呢！而另一名女学生凯琪，则不但没有进步，相反，成绩却越来越差。&lt;br&gt;这使慧芬也拿她没有法子，只得尽量去用心教导吧。&lt;br&gt;这一天，不幸的事情终于发生了。&lt;br&gt;当日，因凯琪的年度考试成绩并不理想，而受到几名老师的责罚，她当日下课后便被罚留下来，温习课本，而她的好友小媚，虽然感到有点身体不适，但作为好友兼同学，更硬着头皮的撑下来，陪伴着凯琪一起留下来温习了。&lt;br&gt;而慧芬当日，亦因为要回娘家看看女儿，亦已在下课的时候离去了。&lt;br&gt;时间已一点一滴的过去了。&lt;br&gt;这时，已是晚上七时多了。&lt;br&gt;学生们都已离去了十之八九，班房内，便只有凯琪与小媚还剩下来，这样子，要多得那个可恶的教务主任，赵阮昌了。&lt;br&gt;这时，身体不适的小媚已开始感头晕脑胀了。&lt;br&gt;而她亦没有察觉到，平时口沫横飞，性格活泼的凯琪，这两天来一直变得较为沉默。&lt;br&gt;就在这时，那可恶的赵主任已走进了这班房内来，他二话不说便到了两名女学生的跟前了。&lt;br&gt;他还板着面的向凯琪说道：「林凯琪同学，快拿起妳的东西，到我的房间里来，老师们有话要向妳训示。&lt;br&gt;」接着又蛮凶的向小媚说道：「周小媚同学，我并没有罚妳留下来呀！妳怎么还不回家呢？」本已感到身体不适的小媚，便只好收拾好课本，先行回家吧！而凯琪，亦跟随着赵主任离去了。&lt;br&gt;这时，正当小媚正走到学校的大门时，她突然的呕吐起来了。&lt;br&gt;幸好小媚还能支撑下去，她停下来，在校园内的运动场上找了张石制的椅子处坐下来，稍作竭息。&lt;br&gt;一会后，她才醒觉，何不到学校内的医疗室里，去拿点药吃，或是致电回家，通知家人前来呢！想到这里，她便蹒跚地返回学校的大楼内了。&lt;br&gt;这时，校内像是已空无一人似的，而四周还有些灯光都已给熄灭了，令校内变得带点令人不安的感觉，小媚亦顾不了那么多了，她更直往上层的医疗室里去了。&lt;br&gt;正当她走到了医疗室的门前时，内里还有灯光呢！而门亦只是虚掩着。&lt;br&gt;正当小媚往医疗室门内探头一看时，眼前的情景，吓得她几近昏迷过去。&lt;br&gt;这时，在医疗室内，地上散满着衣物，当中还有一套女学生所穿的校服呀！还有一些内衣裤啊！而更令她惊吓的就是，在医疗室内那张原本是让同学们生病时休息用的病床上，现正有一名少女及一名男子，两人亦同样地赤裸着身子的！当小媚定过神来看清楚时，啊！真的不得了呢！这两人，女的不就是凯琪吗？而那男的，正就是那个讨人厌的赵主任呀！这时，小媚只见那赵主任的头，正埋在凯琪的双腿中间，他似是不停的在索吻着，而凯琪就只是闭上眼睛，张开双腿的躺着不动。&lt;br&gt;这时，赵主任已提着他胯间那硬直的肉棒，对准了凯琪的阴道，缓缓地插进去了。&lt;br&gt;接着赵主任更开始抽送起来。&lt;br&gt;而凯琪口中则发出了轻轻的呻吟叫声。&lt;br&gt;小媚看在眼里，已明白到他们正干着甚么事来呀！她毕竟已是十七岁了。&lt;br&gt;这时，小媚已被眼前这情景吓得叫不出声来，她更连退了数步，接着便一口气的冲出了学校的大门了。&lt;br&gt;小媚就这样一直的跑回家里去，她已被刚才的情景，惊吓至连自己的身体不适也忘记了。&lt;br&gt;小媚回到家里后，洗了个澡，便晚饭也不吃的，跑回自己房间去跳进了床上去，把被子盖过全身，卷曲的趟下来。&lt;br&gt;过了一会，她便累至昏睡过去了。&lt;br&gt;隔天，小媚因生病了，并没有上学去。&lt;br&gt;而到了第二天，小媚已无恙了。&lt;br&gt;于事她便只好心事重重的上学去了。&lt;br&gt;当她回到学校课室时，凯琪还比她更早回来了。&lt;br&gt;而小媚则只幽幽地望了凯琪一眼，便返回自己的坐位去，她们两人，一直至上课的钟声响起来，还没有交谈过半句话来！凯琪依然是与数天一样的沉默着，而小媚，则比她更为心事重重呢！这时，小媚心内不断地问着自己，这件事情到抵应怎么办呢？这一天，她们更一反常态的，整天也没跟对方说过半句话来。&lt;br&gt;而小媚想了一整天后，她终于想到了法子了，她决定，在下课的时候，便跑去找陈慧芬老师，向她说出所见的，之后，便交给陈老师去处理好了。&lt;br&gt;小媚也毕竟只是一个学生来，她想尽了，也只能想得到这个法子来呀！这天，小媚终于也等到了下课的钟声响起来了。&lt;br&gt;这时，凯琪更冲忙的马上离开了。&lt;br&gt;小媚想叫也叫不住她呢！这时，小媚坐下来想了良久，她深深吸一口后，便往慧芬的教员室跑去了。&lt;br&gt;当小媚跑到了教员室时，她看到慧芬了，她还镇定的，跑近了慧芬。&lt;br&gt;小媚更向慧芬细声的道：「陈老师，可否跟我来一趟？我有件事情想告诉妳呢！」慧芬还微笑的向小媚说道：「有甚么事情？那么神秘呢？」小媚又说道：「是关于凯琪的，很紧要的，妳快跟我来啊！」这时，小媚已急得差点哭出来了。&lt;br&gt;而慧芬亦察觉到是有点不对劲了。&lt;br&gt;接着，小媚便拉着慧芬，找了一处已下课后人去留空的班房。&lt;br&gt;这时，小媚已搂着慧芬哭了出来了。&lt;br&gt;而慧芬亦紧抱着小媚安慰着，就这样，小媚便把她在当晚所看到的事情，完全的告诉知慧芬了。&lt;br&gt;而慧芬得知此事后，更是感到震惊不以！她不敢相信，赵主任竟然向凯琪干出这种事来。&lt;br&gt;这时，慧芬在思考了一会后，便带着小媚，一起往找王校长了。&lt;br&gt;接下来，慧芬与小媚，已到了王校长的办公室了。&lt;br&gt;而慧芬，更带点愤怒的把凯琪与赵主任的事情告诉了王校长。&lt;br&gt;可是，王校长听到了此事后，却出奇的平静？他还向慧芬反驳着，更指可能是小媚在撒谎呢！这下子，慧芬真的有点怒了，她是肯定相信小媚所说的。</content></item></essay>