<essay><item><title>偷淫人妻</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;阿飞是我的同事，也是我非常要好的朋友，虽然，他是我单位的临时工，进来才两年多一点，分在我管辖的部门工作，但是，我和却一见如故，丝毫没有上级和下级隔阂，即使如此，他还是非常的尊重我，特别是在单位里他是绝对的配合我的工作，私下里我们却是兄弟，我觉得这样也挺好，更有利于工作。&lt;br&gt;前年他娶了一个漂亮的媳妇，姓吴叫海燕。今年才二十五岁。&lt;br&gt;漂亮的脸蛋加上苗条的身段和丰满的乳房，不论走到哪里，都能惹得众多男人火辣辣的眼光。&lt;br&gt;只可惜听别人说，海燕以前被以前的男朋友带到南方坐过台，在一块同居了六七年，后来那个男人找了个比她还年轻的女人，就把她给甩了，挣了一包子钱的她回到了家，就和阿飞搞到了一块，阿飞很在乎她，一是迷恋她的美色，二是贪图她的钱财，根本就不计较她以前的事了，却总以她的妻子的漂亮为自豪。&lt;br&gt;由于我和阿飞是好朋友，在他们结婚的那天，我忙前忙后的为他们张罗，从出租车到酒席都是我一手安排的，简直比他的父母还要贴心，作为他上级的我，能如此的对待他们，他们除了受宠若惊之外，馀下的就是万分的感激了，在他们结婚的新房里从头待尾就是三天，不免总与新娘子打交道，所以我和海燕也就熟悉起来了，偶尔还开两句玩笑。&lt;br&gt;谁也没有料到，一年后，漂亮的新娘子会上了我的床，被我肏了屄。&lt;br&gt;其实，事情的起因完全是一种巧合，当我想把这篇隐私公布天下的时候，就是希望广大的淫民朋友们，不要放弃你身边任何的机会，「十个女人九个肯，就怕男人嘴不紧。」&lt;br&gt;这是古人的总结，证明了女人和男人是一样的，是有血有肉；有情有感的；有性有爱的生物。&lt;br&gt;只要你稍微的一点点的付出，就会有你意想不到的收获，下面就是我和女主人翁的故事。&lt;br&gt;有一次，单位需要更换保安部的一批保安服，领导决定让分管保安的我，去南京出差，临走的头一天我在阿飞家喝酒，就把我要带车去南京的事告诉了海燕，谁知她一听就非常的高兴，说南京她还没有去过，硬要和我一块到南京玩，我斜眼瞄了下阿飞的表情，谁知他也是一种期盼的表情在等我点头，他一直把我当成是他的兄长，最信赖的上级，绝对是相信我的，我当然不会拒绝了，带着这么一个美人在身边，我相信只要是正常的男人，看到海燕的模样，他的下身一定会有种异样的感觉，当然也包括我在内了。&lt;br&gt;临出发了，阿飞把海燕送到我的车前，再三的嘱咐我好好的照顾他老婆，谁知我这一照顾却把他漂亮的老婆照顾进自己的怀抱里，成了我的胯下之物。&lt;br&gt;我们的车子出发了，从我们那里到南京坐火车要八个多小时，就是我们现在的桑塔那轿车再快也要六七个小时，一路上加上司机就我们三个人，海燕是一个还没有生育的年轻艳丽少妇，早在灯红酒绿中锻炼过的她性格爽朗，谈吐大方得体。&lt;br&gt;一路上全赖她的存在，才使平淡的旅途有了生气，连开车的老师傅都不安份地在反光镜里偷看她，为了我们的完全，我生气地把反光镜扳到一旁，他才不好意思的规矩了，我俩就坐在后排的座位上，她得离我很近，虽然我若无其事的望向车外，可闻到一阵芬芳的体香，令人迷醉的香气。&lt;br&gt;我有点冲动，恨不得就环腰一抱，将她搂入怀中狂吻。&lt;br&gt;可理智告诉我那是朋友的老婆啊！在我思绪混乱之际，忽然在快到芜湖的路上，路上塞满了车，像是前面发生了车祸，正好坐了半天车的我有点累了，也想活动活动到前面去看看发生了什么，海燕也非要和我一块去，我就答应了，走着走着，淡淡的血腥味使她本能地靠近我拽着我的手臂。&lt;br&gt;我婪烂地闻着她的体香，脑子里充满了占有她的意念，当我们走到最前面的时候，一个血乎乎的男人，倒在一辆卡车的车轮下，眼前恐怖的镜头，吓得她扑向我，我就势把她的腰搂了过来，她脸色绯红不知道是被吓的，还是因为我搂的她不好意思的反应，她不敢看地下吓人的景象，而是看着我，我紧紧地注视着她，看着她那撩人的模样，我搂着她的腰更加用力了，她没有反抗。&lt;br&gt;回到车上后，我们都没有说话，她好象还沉静在刚才的恐怖之中，我却在回味着刚才那一瞬间的快感，虽然她是我下属加朋友的老婆。&lt;br&gt;一路少语，到了傍晚时分，我们才到了南京，我们下榻在服装公司早就安排好的招待所里，，司机和我被安排在标准间在十楼，海燕被安排了单间在七楼，晚上公司安排了饭，因为要喝酒，不胜酒力的司机只吃了点菜，就早早的回房间休息去了，海燕却殷勤地替我挡酒弄的陪吃的主人们羨慕不已，还把她当成是我的红颜知己，我们相视一笑，并没有解释什么，更没有必要去解释什么，就这样她一直陪我把饭吃完，在电梯上大家默不作声，我不知道她在想什么，心里却泛起一丝丝歪念。&lt;br&gt;送到了她房间门口。海燕笑着说道：「进来坐会吧！」&lt;br&gt;我凝望着她迷人的小嘴，不由自主的跟了进去，坐在沙发上，她坐在另一边，无袖的迷你连衣裙很短，两条雪白的大腿很令我冲动。她没有说话，我也不知说什么好。&lt;br&gt;面对着这个心目的女神，竟然不懂说话，她的微笑实在太吸引了。紧张的情绪令我心神不宁，说话也不清楚了。&lt;br&gt;秀色可餐的她实在太迷人了，她的唇，我最喜欢是她俏红唇，还有那无袖连衣裙里一对呼之欲出的丰满乳房。&lt;br&gt;其实，面对朋友的老婆，监守自盗是最卑鄙的，但我偏偏对她立了歪心，因为她确实足予令所有男人神魂颠倒。&lt;br&gt;本来我和她就很随便，非常大方的她渐渐地使气氛轻松起来，我们的紧张情绪一一消除，接着就有说有笑了。&lt;br&gt;我的双眼一刻也没有离开她的身体，面对着衣冠整齐的海燕，我已经想入非非了，我甚至幻想到她一丝不挂的样子。&lt;br&gt;“南京这地方不错，明天你准备去哪？我让司机送你，”打破僵局的我说话很没新意，她微笑看着我，我却有点儿不知所措。&lt;br&gt;「小燕！（我是随她老公叫的）”「说吧！」&lt;br&gt;她似乎看穿了我的心事。&lt;br&gt;「小燕！」&lt;br&gt;我真没用，我就像一个傻子，只知道叫她的名。&lt;br&gt;她柔情的看着我，拍拍沙发示意我坐过去，借着酒劲，再加上有了下午的那一段经历，我的胆子就无形中大了不少，人们说「酒是英雄、色是胆！」于是我几乎失控了。&lt;br&gt;我坐在她的身边，欲言又止。&lt;br&gt;「你想说什么？，即管说吧！」她的表现比我还要平静。&lt;br&gt;「你真美！」&lt;br&gt;找冒着给她刮一巴掌的风险说道：「我很喜欢你，小燕！」&lt;br&gt;然而她并没有怒意，只是垂下头。&lt;br&gt;我发觉她有点脸红，毕竟我是她老公的朋友啊！这时候的她可能也不知道怎么回答我了，但却没有拒绝，我大着胆子扑过去搂住他，她居然就范了，我紧张得颤抖，虽然她是朋友的老婆，酒色情欲已经掩盖了一切。&lt;br&gt;我轻轻托起她的香腮，看着那微闭的朱唇，我再也忍不住了，我把双唇轻轻的覆盖在那诱人的红唇上，我吻了一下，她只是略微挣脱了两下也就闭上了她的眼睛，我激动不已先用舌头舔湿她双唇，然后舌尖轻轻的撬开它们。&lt;br&gt;当我将舌头伸进她的嘴中时，他不禁的发出声音，我可以感觉她微微的颤抖着，于是我进一步的用我的舌尖慢慢的舔弄着她的舌头。&lt;br&gt;她的喘气声更大声了，很快的我们俩的舌头就纠缠在一起了，她顺从地倒在我的怀里，我俩都沉浸在兴奋与欢乐之中我贪婪的吸吮的着她的香舌，另一方面我的下面逐渐的变硬起来了。&lt;br&gt;这时我的手已开始不由自主地去摸她的酥胸，在完全没有遭到抗拒之下，我迅速地摸捏到海燕那对丰满的乳房。&lt;br&gt;薄纱之下是那么饱满和尖挺，比我想像中还要完美。&lt;br&gt;我得寸进尺，又伸手摸向她的私处。她轻轻一颤，整个身子软在我的怀里。我知道此刻她已经动情了，于是撩起她的裙子。把手探入她的内裤里。&lt;br&gt;我所触摸到的是一片滑滑的皮肤上只有几根毛发，原来她和我老婆是绝然不同的另一品种。&lt;br&gt;我好奇地拉下她的内裤，见她不像我老婆那样黑油油的一片，连应该有的肉缝也遮敝了要拨草才可看到她的阴道口。&lt;br&gt;而眼前的她，只阴户上稀稀的几根阴毛，其馀的地方寸草不生，只要稍微的张开腿就，就可以看见里面所有的配件。&lt;br&gt;这时我的理智已经完全被洪水般的狂情淹没了，根本就故不到她是谁的老婆了，迅速把她放到沙发上，轻轻地摸着她的阴户，轻拽着她的稀少的阴毛，轻揉着她的阴蒂，把她弄得浑身乱颤，我迫不及待地把她抱了起来，双双倒在床上。&lt;br&gt;我解下她的衣裙，望着光溜溜的有些羞涩的她，我早已等不及了，我也迅速地脱光我的衣服，爬到她的身上开始动作起来，一边亲吻着她，一边抚摸她的全身，后来又把手指伸入她的屄洞里，她的阴毛、阴唇、阴蒂、阴道口都叫我摸个够，把她弄得来回翻滚，淫水早已源源不断地流出。&lt;br&gt;我见火候已到，挺枪而上，把坚硬的鸡巴直接插入她的阴道里，她低哼一声「哎呀！」，在眉梢眼角中，我感觉她是有一份充实感，和强烈的满足感。&lt;br&gt;我用力向前一送，她的小嘴一张。&lt;br&gt;低弱的呻叫声声动人魂魄，我閒歇性地吻着她的小嘴唇，　下面却不停来回抽动着，没有生育过的阴道，紧紧包裹着我的鸡巴，我感觉到她的阴道里有一块软软的东西在摩擦着我的龟头，只听见喘息声呻吟声肏屄声混在一起，响成一片，交织成一曲美妙的音乐。&lt;br&gt;我反复地深深地插着她的骚屄，直到我俩在默默无语中，都达到高潮，她没有拒绝我把精液射入她的阴道里。&lt;br&gt;我累得滚了下来，深深地喘着粗气尴尬的望着她说：「对不起！小燕，酒喝多了，”她轻打了我一下嗔嗔地说：「嗯？你真坏？兄弟的老婆你都敢搞，把人家搞了还在找借口，搞是搞了，不过阿飞在你手下，你可要好好的照顾他哦！」&lt;br&gt;「一定！一定！」&lt;br&gt;我不住的点头，并淫荡的说：「小艳！你刚才满意吗？」&lt;br&gt;她小嘴一翘，淡淡一笑：「你的鸡巴比阿飞粗大！弄得我爽爽的。」&lt;br&gt;「你的屄也比我老婆的屄紧，好美好爽呀！」&lt;br&gt;俩人哈哈大笑。&lt;br&gt;稍稍的休息片刻，我再一次翻身上马，拔枪又刺，我俩又战在一起，又一次巫山云雨。&lt;br&gt;我边肏边说：「我的玩意儿比阿飞的强吧！」&lt;br&gt;她只是羞答地说：「你可坏死了，人家说朋友妻不可欺，你可好，出来的第一天你就把我把搞了，我俩可都对不起阿飞呀！」&lt;br&gt;我说：「管不了那些了，谁让你长得这么好看呢？现在就是天王老子的老婆我也要肏她一肏，你这个小骚屄…”就是一夜我们连续干了两次，为了不引起司机的怀疑，那晚我没有在她那里留宿，搞好就回房间了。&lt;br&gt;在南京的三天，我天天晚上都要享受一下阿飞那漂亮妻子——吴海燕的骚屄，那三天的经历叫我难忘终生。&lt;br&gt;办完了事，我们再难舍难分还是要回家的，在回去的路上，我开始后悔起来，她毕竟的我朋友的老婆啊，在良心的深处，我感到有一股深深的内疚，特别是到了家后，阿飞已经准备了丰盛的晚餐，还叫了我老婆和儿子在等着我们，当看见阿飞的那刻起，那种难言的愧疚是无法用语言来形容的，海燕还眉飞色舞地对阿飞讲，说这次在南京我是怎么怎么的照顾她，弄得阿飞还恭恭敬敬的敬了我一杯，感谢我对他老婆的照顾。&lt;br&gt;我说没什么，也不知道要说些什么，他哪里知道我是怎么“照顾”他老婆的，背着把她那漂亮的老婆给上了。&lt;br&gt;</content></item></essay>