<essay><item><title>澎湖湾艳游(2)</title><author>床上伴侣</author><content>阿宾因为本钱伟大，从来没有对手能把他全部吞没过，这样美却是头一糟，他也不疼惜这妇人，抓着她的头就不停地来回晃动，把她的嘴当成小穴干起来，那妇人虽然骚到极点，也努力配合着，毕竟还是血肉之躯，被阿宾插得呕呕呜呜，双眼噙泪。阿宾正在兴头上，又肏了她的嘴一二十下，多过了些瘾，才放开她让她伏在他腿上咳嗽喘气。&lt;br&gt;嘉珮来到妇人背后，两手各别扯执着妇人的领口，央︻用力一分一拉，妇人惊呼起来，那丝白衬衫的钮扣纷纷绷落，露出她鼓胀饱满又浑圆剔透的肥乳，正托在黑色半罩乳杯中，黑白对比清晰，肉面摆荡摇动不停，她揽胸遮掩，反而更把一双奶球挤得更凸显诱人。&lt;br&gt;「阿宾，」嘉珮说：「你看这骚货美的。」&lt;br&gt;不待嘉珮指点，阿宾早盯着妇人的酥胸看得垂涎欲滴。那妇人初回家和阿宾照面时，阿宾就看见她胸围丰满，走路时会跳上跳下的，如今半裸捧在眼前，果然真材实料，又鲜又嫩。嘉珮抓住妇人的双手，妇人不敢反抗，半推半就的让她将手翻开，阿宾魔手一伸，在她的乳房上满满的一捏，入手珠圆玉润，竟是副绝妙的好奶子。&lt;br&gt;妇人骚骚地「嗯哼」几声，阿宾觉得有趣，又去捏她另一只乳房，她又「哦哦」的叫着，真的媚到骨子里去了。&lt;br&gt;「用力一点，别疼她，」嘉珮说：「她可浪得狠的，多捏她几下。」&lt;br&gt;「嗯……嗯……」那妇人媚着眼睛对阿宾说：「多捏我几下……」&lt;br&gt;阿宾不客气的剥下她的罩杯，两手直接握到她的肉球上，同时搓揉起来，她俏脸绯红，星眸半闭，陶陶然的样子。&lt;br&gt;嘉珮蹲在她旁边，动手把她的内外衣脱得干净，然后又去解她的短裤，那妇人连挣扎都懒得挣扎，承从地合拢双腿，让嘉珮脱得顺手，这妇人虽已徐娘半老，实在是风骚过人，大圆屁股上紧绷着一条黑色透明的超薄小内裤，从背后看来，小内裤根本包裹不到她那丰硕壮丽的屁股的四分之一，嘉珮看不过去，举掌「啪」的一声就打在她的臀肉上，白面般的肉团马上浮起红红的手印，她也不喊痛，只是轻轻摇摆着腰枝，嘉珮一把豁过她后突的阴阜，居然「吱唧」有声，嘉珮将被她沾湿的手指举起来，拿给阿宾看。&lt;br&gt;「你瞧这淫妇，已经浪到这种地步。」嘉珮不屑的说。&lt;br&gt;那妇人还懂得害羞，涩赧的眼神低垂，将头俯下，不知是恰巧或是故意，正好又把阿宾的大鸡巴含进嘴里，深深浅浅地吸吮着。阿宾同时有视觉、触觉与鸡巴被吮的三重享受，不由得咬痠了牙齿，轻歎起来。&lt;br&gt;嘉珮把妇人的内裤高高地提起，然后让它狠狠弹回抽打在她的大粉臀，妇人嘴里塞着大阳具，咿呀不清。嘉珮看她跪在地上，孜孜地努力含舔阿宾，妒恨更生，索性「唰」地把那黑色性感小内裤一口气拉下到她的膝盖上，她的私秘处失去屏障，赤裸裸的袒露出来。只见腴厚洁朗的大阴唇汤液滋滋，像只刚烘妥的热狗面包，夹着两片皱缩成一团的深褐色小阴唇，不规则的花蕊当中已经不耐烦的撑开了一张小嘴，从粉红的嫩肉里不停的流出浪水，原来是只白虎精，嘉珮「呸」了一声，又是正反两掌，连续痛痛地掴在她的屁股上。&lt;br&gt;那妇人的肥臀霎时惹红了两团晕记，但是她哼都不哼，只是仰着脸乞怜的看着阿宾，水汪汪的眼睛又美又豔，正睁得大大的勾引阿宾的魂魄，忽然间，却苦苦的半垂下来，阿宾一瞧，见到嘉珮手掌上翻，不知是两根还是三根手指已经送进了她的肉洞之中，一进一出的挖着，妇人终于忍不住了，吐掉鸡巴，「啊……啊……」的闭眼浪叫，娇躯难过的扭曲闪躲。&lt;br&gt;嘉珮不肯放过她，继续手上的抽插，她不自主的向前爬行，攀上阿宾的身上，阿宾将她推开，她就仆倒到长椅子上，一脚跨挂，一脚跪搁着，「哦……哦……」越叫越大声，这下连阿宾都看明白她那寸草不生的蜜地，嘉珮缩回手掌，那穴儿口被抠得空出一洞红通通的凹槽，穴肉抖抖地颤个不停。&lt;br&gt;嘉珮用双手把妇人的屁股和骚穴拨开，她那一窝浪肉蠢蠢欲动，阿宾转身在椅子上斜踞着，大鸡巴举得笔直，才刚打算要侵犯她，嘉珮却说：「等一等……」&lt;br&gt;嘉珮取出一方小胶袋，原来是个保险套，她撕开包装，替阿宾将套子戴上，说：「谁晓得她干不干净。」&lt;br&gt;阿宾等她戴好，才把龟头对准洞眼，妇人被他挤顶得急迫，正要骚叫，他用力一插，全根直闯到底。&lt;br&gt;可怜那淫妇，虽然巴不得阿宾干她，却没曾和这么粗大的鸡巴交战过，阿宾一家伙就干坏了穴儿花，简直插穿到她心肺里头去了，妇人软软的长叫一声「喔……」，艰苦中，也带着无比的满足。&lt;br&gt;阿宾的鸡巴泡在她的穴里，没想到四十几岁的女人膣肉还能这么紧，倒没辜负天生的骚性。他拔出挺入，恣意的猛肏着，妇人几个来回便不再生疏，转而痛快起来。&lt;br&gt;「哦……哦……干透了……哦……哦……好深……好舒服啊……啊……啊……干到心坎上了……啊……亲亲哥哥……哦……哦……弄死人了……哎呦……哎呦……哎呦……」&lt;br&gt;她不停的呼痛，身体赖在椅面上，满脸春情荡漾。嘉珮坐到她前头，左手抓着她的头发，将她的脸拉起来，央︻开弓，又赏她两个锅贴。那淫妇面不改色，嘉珮打得用力，她更浪叫得凶。&lt;br&gt;「啊……小珮……啊……啊……打得好……打得好舒服……哦……小哥哥……大鸡巴哥哥……干得好爽哦……快点……快点……快点干穿我……啊……啊……好棒得鸡巴……唔……好棒的小哥哥……啊……啊……」&lt;br&gt;嘉珮这会儿拿她没辄，她拉高短裙，蹲坐在椅子上，扯偏了白色的内裤，将妇人的头按低到她可爱的阴户前，那妇人没试过这种事，不肯碰嘉珮的小穴，阿宾死命的狠干她两下，命令说：「舔我的嘉珮。」&lt;br&gt;妇人才不情愿的伸出舌头，薄薄的又圆又宽，贴肉着舔过嘉珮的蜜缝，其实嘉珮也已是春潮汹湧，妇人吃得满嘴浪水，只是嘉珮原本就不喜欢叫，她虽然舒服，就仅是默默地在喘着气。&lt;br&gt;阿宾的鸡巴在妇人的包围中来回驰骋，杀进杀出，一人独挡千军万马，却也被妇人束缚得肉紧非常，他根根到底，不时刺激着她的子宫颈，妇人难得这般好汉子，尽可能的翘高屁股，让阿宾插得再狠再猛一些，前头则温柔的用舌头服侍嘉珮，捲挑勾舐，特意往她最快乐的地方舔，不敢稍有怠慢。&lt;br&gt;阿宾干得美了，那妇人僵直了脖子，呐呐的呻吟着，叫声混浊，黏腻惑人。&lt;br&gt;「唔……唔……亲哥……唉……亲弟弟……哦……肏到心坎上来了啊……嗯……嗯……太爽了……唔……喷水……要……要喷水了……哦……好舒服……啊……啊……喷了……喷了……噢……噢……喷了……」&lt;br&gt;喊完真的浪水疾喷，弄得她和阿宾好不狼狈。&lt;br&gt;「啊……飞上天了……啊……好美啊……小珮哦……妳……妳有一个好男人……哦……真幸福……啊呀……啊呀……怎么这样……唔……马上……马上又……哦……又要来一次……啊……啊……会死掉……我一定会死掉啦……啊……啊……」&lt;br&gt;接着穴儿紧紧地收缩，「噗嗤」一声，又是阵阵洒来滚烫的浪水，阿宾快马加鞭，继续给她致命的打击。妇人被干得乱叫，自然忘了舔食嘉珮，嘉珮嫌她偷懒，用力的压下她的头，她才又「唔唔」的吃着小穴。&lt;br&gt;可是不一会儿，阿宾再次把她插上紧要关头，她又「哦哦」地啼叫着，无法顾及嘉珮，她哀怨的望向嘉珮，像小狗一样的摇尾乞怜。&lt;br&gt;「嗯……嗯……小珮……小珮……唔……对不起……哦……妈妈对不起妳……啊……啊……」&lt;br&gt;嘉珮一听，怒火上冲，柳眉倒竖，立刻飞出一个巴掌，打在妇人的俏脸上，同时辱骂道：「臭女人，妳是什么妈妈？妳只是条臭母狗！阿宾，别干她了！」&lt;br&gt;阿宾马上应诺一声，而且停了下来，妇人急得快哭了，抱着嘉珮的腿，连说：「对……对……我是臭母狗……小珮……求求妳……别让他停下来……小珮……求求妳……要他再多干我一下……」&lt;br&gt;嘉珮「哼」的转过头去，阿宾重新抽送起来，妇人既愉快又感激，马上俯首要替嘉珮舔吻，嘉珮已经没了兴致，推开她站起来，坐到阿宾后边，抱着他，将头贴在他背上。&lt;br&gt;阿宾的挺进时时被妇人的饱满屁股肉反弹回来，真是过瘾，愈插觉得鸡巴愈长硬，当然妇人叫得也愈不堪入耳，整个客厅都是漕漕的肏穴声，和靡靡的叫床声。&lt;br&gt;「啊噢……啊噢……亲爹爹……干坏女儿了……哦……哦……这次……哎……真的……非死掉不可了……唔……唔……会糟糕啦……又要洩了……嗯……嗯……抽重一点……再中一点……啊……干死我算了……干死我……啊……啊……来了……来了……啊……挡不住了……呜……呜……完蛋了……」&lt;br&gt;妇人的爱液逆向的被阿宾搾出穴口，一湧一湧的强而有力，她两手往后，掰开屁股好让阿宾刺得更深，只是腰杆已经乏力的松驰下来，瘫在椅子上直呵气。&lt;br&gt;「啊……啊……没力气了……被干翻了……哦……哦……好哥哥……饶饶我……我够了……嗯……嗯……不要了……嗯……求求你……啊……好小珮……妳要他停下来……我……我……啊……我都流干了……唔……唔……」&lt;br&gt;「哪里，妳太客气了，」嘉珮说：「阿宾，这女人还骚得很，别听她的，继续肏她。」&lt;br&gt;阿宾本来就没打算停，他插拔得更快速，妇人的膣腔都痉挛了，把他束缚得死紧，他每一拔出，一大圈黏膜就被鸡巴拖出来，滑过他鸡巴杆子时，实在非常舒服，他飞也似的摇动屁股，干得那妇人苦哈哈的。&lt;br&gt;「噢……噢……好哥哥……我受不了了……天……天哪……我……我又要来了……哦……哦……真的要死了……啊……好狠的亲哥……干死小妹……唔……唔……哎呀……要……要来了……啊……洩了……洩了……洩死我了……啊……啊……洩死我了……啊……啊……」&lt;br&gt;妇人说洩就洩，几滩暖水噗噗地冲泻到阿宾的阴毛上，淋得他半身黏湿答答。她昂首欢悦着，等极乐的片刻一过，终于支持不住，心神恍惚涣散，想要趴伏到椅子上喘口气，却砰的一下翻落到地上，正面躺倒，乳波四面摇荡，腿间肉白无毛，好个狼虎般的美淫妇，看样子已经失去了知觉。&lt;br&gt;妇人跌下长椅，自然和阿宾分离，膨胀得长长满满的阴茎横挺在半空中，显示着他正处在最兴奋的状态下，嘉珮捏住保险套的顶端，将它抽走，然后躺下到妇人原来的位置，阿宾手拿着鸡巴，对准嘉珮的小天地，很快地就和她亲蜜结合在一起。&lt;br&gt;失去了薄薄的胶套，加上嘉珮是那么紧凑幼密，阿宾疯狂了，他劲道十足的抽送，嘉珮刚才观战了半天，情绪被催化得非常的激扬，她一边小声哼叫，一边将阿宾拉伏下到她身上来，两手抱住他的厚厚的胸膛，并且在阿宾耳边轻唤他，告诉他不用忍耐，她也已经很高亢，要他完全注入她的体内。&lt;br&gt;阿宾放开情绪，快意的和她彼此享受，阿宾敏感的龟头被嘉珮的花心裹复得美不胜收，嘉珮也被阿宾撞得浑身酸麻，俩人都不去压抑情慾的汎涨，让欢乐不停爆发再爆发，最后，俩人一起来到了紧要关头，嘉珮两腿勾扣着阿宾的腰杆，阿宾把鸡巴拼命的向里面钻，同时心头都是一连串的急悍，身理反应不受控制，所有的热情都喷洒出来，精液浪水对射互冲，阴阳交好，谱下美妙的休止符。&lt;br&gt;「宾……」嘉珮在他耳根咬吻着。&lt;br&gt;阿宾和嘉珮温存了一会儿，相扶坐起身来，那妇人也已经清醒，倚在矮几边不敢乱动，乖乖的等待听候发落。阿宾和嘉珮草草披上衣服，相偕携手，回到嘉珮的房间，关上房门，不再多有动静。&lt;br&gt;妇人愣了几分钟，好像有点莫名其妙，一时之间脑袋混乱不清，怎么没来没由的被陌生人干了一顿，还爽晕了过去，她用力摇了摇头，确定不是在作梦，才撑起疲惫的一身浪肉，捡拾胸罩内裤，关掉电灯电视，黯然的也回去自己的房间。&lt;br&gt;一夜过尽，东方刚浮起鱼肚白，妇人起床出房，就看见阿宾和嘉珮在客厅里，开了电视看晨间新闻，阿宾翻出几张一二天前的报纸读着。&lt;br&gt;「早……」她试着打招呼。&lt;br&gt;阿宾对她点点头，嘉珮则视若无睹。&lt;br&gt;「我……我去弄早餐。」她自言自语的说。&lt;br&gt;廿几分钟后，她端出一小锅热腾腾的稀饭，几样罐头菜，并且抢着帮阿宾和嘉珮取碗盛上，嘉珮不客气的接过来，夹着菜慢慢地吃，偶而用利剑般的眼光瞄她，她低头也替自己盛了半碗粥，小童养媳似的啜着。&lt;br&gt;用罢早餐，妇人又变成女佣，勤朴的收拾了碗筷，捧到厨房去清洗，真是无比的贤慧，当她洗好餐具再出来客厅时，阿宾和嘉珮却都不见了，她站了一会儿，咦？真的不见了。&lt;br&gt;她咬了咬牙，回房换了件连身洋装，鬼鬼祟祟的先在门口探了探，确定没看见她们俩，才匆匆的起身出门，疾疾往嘉珮家的园子跑去。&lt;br&gt;来到园子里，她回头四顾了一下，周围寂寥无声，她走向中间的农寮，「呀」的推开门闪步进去，随即将门又「碰」的关上。&lt;br&gt;「妳怎么这么晚？」一个男人的声音说。&lt;br&gt;整个农寮还算宽敞，一面短墙将里头半隔成两厢，内房到处堆满了工具杂物，十分的紊乱无序，外房靠门不远处居然放了张看起来柔软干净的旧床舖，这附近才略有收拾，整出一度小小的空间，顶樑上还有一具电风扇在转着。</content></item></essay>