<essay><item><title>乱搞(3)</title><author>床上伴侣</author><content>阿健自从与干妈发生不伦奸情后，对于成熟的女人特别有「性」趣，巴不得天下间成熟美艳的妇女都被他玩弄，他相信姨妈终究也会和干妈一样臣服于他的大鸡巴下。&lt;br&gt;姨妈那紧身洋装包裹下凹凸标致、成熟媚惑的倩影使得阿健幻想着他那鸡巴插入姨妈的小穴，使她舒服、爽快得欲仙欲死、不胜娇喘的媚态，遐思幻想中他的鸡巴不禁又傲然勃起，只好赶紧找到浴室冲个冷水浴冷却一时燃起的欲火。&lt;br&gt;开学后，阿健就此借住于这般豪华却又空旷的别墅里，与美艳的姨妈朝夕相处，她那玲珑有致的身材时时散发成熟女性无比的媚惑力，使得阿健的色心情欲与日俱增，由于欲情的混浊、愿望的期待，无意间却使阿健有了预感有了确信︰确信亲情转化为恋情占有姨妈美丽的胴体为时不远了。&lt;br&gt;某个初秋傍晚，姨妈下班后参加了公司里女职员新婚晚宴迟迟未返，女管家料理给阿健喫过晚餐后她因私事请假 车回乡下老家，留下他独自在客房里温习功课。&lt;br&gt;入夜九点央︻门铃响了几下，阿健心知姨妈酬回来，他赶去开门。&lt;br&gt;只见那美姨妈许是喝多了喜酒，粉脸泛然艳红，红晕的像是熟透的红苹果，充满无限的娇媚，姨妈面带醉意娇呼道︰「阿健 来、来扶我进屋内 」为应酬喜宴而穿的鲜红色露臂低胸礼服，把姨妈那玲珑的身材紧紧包裹得凹凸有致，充满无比的诱惑，艳光照人的姨妈在酒宴上可抢光新娘美丽风采，觥筹交错之际不知迷惑多少男人的有色目光。&lt;br&gt;阿健感受到姨妈一袭艳红晚礼服底内充满曲线美的魔鬼身材，是那 光滑白嫩，充满妖媚、情欲，年少的他顿时激起亢奋的欲火，阿健眼睛充满了色欲的光芒罩住了姨妈全身，他强忍着荡漾的心神，殷勤地把不胜酒力的姨妈扶进客厅后，搂着她的柳腰、牵着她的玉手，一步步往二楼姨妈的闺房而去。&lt;br&gt;微醺的姨妈把整个柔软娇躯依偎着他，阿健隔着礼服感触到姨妈丰盈的胴体柔软富有弹性，他借扶持姨妈得以居高临下，透过她的低胸领口瞧见了那几乎奔跳而出的两颗雪白肥嫩、浑圆饱满的乳房，高耸雪白的双乳挤成了一道紧密的乳沟，阵阵扑鼻的乳95与脂粉味令阿健全身血液加速流窜，他心想真是天赐良辰，今夜非要占有姨妈那令多少男仕憧憬迷惑的胴体不可，他色心大起，胯下的鸡巴早已迫不及待，硬挺得几乎穿裤而出，那原本扶搂着姨妈柳腰的手掌也趁上楼之际，趁势往下托住她丰满圆润的肥臀摸了几把，感觉肥嫩嫩的像是气球般蛮有弹性。&lt;br&gt;阿健扶持着姨妈蹒跚地到达楼上姨妈的闺房，从她的皮包取出钥匙开启了房门。&lt;br&gt;打开灯光后，他为眼前豪华的套房设备看呆了，差点忘了把姨妈扶到舒适柔软的软床，阿健把姨妈身子轻轻的放到床上后转身锁上了房门，美色当前他情急的先行解去自身的衣裤，姨妈此刻却娇软无力的醉卧于床，浑然不知布满淫邪眼神的阿健正虎视眈眈她那晚礼服下令男人垂涎三尺的美艳胴体。&lt;br&gt;好一幅美人春睡图，姨妈撩人的睡姿使得脱光衣裤的阿健那粗大的鸡巴亢奋得高耸挺立，恨不得立刻插进姨妈的肥穴嫩 ，他走到床头想要拿起绣着凤凰飞舞的蚕丝枕头以垫高姨妈的头部，好让她舒服一些，却突然发现枕头下竟藏着一根造形栩栩如生的假鸡巴，假鸡巴还是电动式的呢！外表冷艳端庄的姨妈身为走过婚姻道路的女人，已经领悟过男女交欢时那种销魂蚀骨的快感，成熟妩媚的她生理上必然的有所需求，但自从失去老公后，夜深人静孤床独眠、月夜良宵床空被寒，每每想起过去与老公鱼水之欢、夫妻恩爱的情景不禁潸然泪下，情欲与寂寞纠缠的万般无奈，身为寡妇的她痛苦到了极点，每每辗转反侧难以入眠时，她只好借助假鸡巴抽弄小穴，借着「手淫」的方式满足发洩身为成熟娇躯难掩的情欲、生理的需求，谁能 解外表气质高贵端庄的姨妈，内心竟是如此苦闷、这般饥渴！知悉姨妈的心底秘密后，阿健心想今夜务必使出干妈调教的熟练床技，让苦闷的姨妈重拾男女交欢的喜悦。&lt;br&gt;阿健小心翼翼地褪去姨妈的礼服，她丰盈雪白的肉体只留下那黑色半透明襄着蕾丝的奶罩与三角裤，黑白对比分明，胸前两颗傥乳丰满得几乎要覆盖不住，阿健吞咽一口贪婪口水，用手爱抚着傥胸，摸着捏着十分柔软富有弹性的两团肉球，趁着姨妈酣睡未醒，轻柔地褪下了她那黑色魅惑的三点式，姨妈就此被剥个精光，横陈在床浑然不知，赤裸裸的她凹凸有致曲线美得像水晶般玲珑剔透，那绯红的娇嫩脸蛋、小巧微翘的95唇、丰盈雪白的肌肤、肥嫩饱满的乳房、红晕鲜嫩的小奶头、白嫩圆滑的肥臀，美腿浑圆光滑得有线条，那凸起的耻丘和浓黑的阴毛却是无比的魅惑。&lt;br&gt;姨妈浑身的冰肌玉肤令阿健看得欲火亢奋，无法抗拒！阿健轻轻爱抚姨妈那赤裸的胴体，从姨妈身上散发出阵阵的肉95、淡淡的酒95，他抚摸她的秀发、嫩软的小耳、桃红的粉额，双手放肆的轻撩，游移在姨妈那对白嫩高挺、丰硕柔软的乳房上，并揉捏着像红豆般细小可爱的乳头，不多时，敏感的乳头变得膨胀突起，?麑虌屇p雪白浑圆的玉腿向外伸张，乌黑浓密、茂盛如林的三角丛林中央凸现一道肉缝，穴口微张两片阴唇鲜红如嫩。&lt;br&gt;阿健伏身用舌尖舔着吮着那花生米粒般的阴核，更不时将舌尖深入小穴舔吸着。&lt;br&gt;「嗯 哼 啊 啊 」生理的自然反应，使得酣醉未醒的姨妈不由自主的发出阵阵呻吟声，小穴泌出湿润淫水，使得阿健欲火高涨、兴奋异常，左手拨开姨妈那两片鲜嫩的阴唇，右手握住粗大的鸡巴，对准了姨妈那湿润的肥穴嫩 ，他臀部猛然挺入，「滋」偌大鸡巴全根尽没小穴。&lt;br&gt;这用力一插，使得酣睡中的姨妈倏然惊醒睁开双眼，发现自己竟一丝不挂的被光溜溜的阿健压住，那下体充实感她直觉自己被阿健奸淫了，姨妈顿时醉意全消、惶恐惊骇︰「阿健 你、你干什 不要 不可以啊 」姨妈颤抖得大冒冷汗，双手猛敲阿健，她的一双凤眼急得淌下了眼泪︰「呜 不、不能啊 你不能这样的 我、我是你的姨妈呀 阿健你不可以乱来 」他惶恐哀怨的乞求着︰「心爱的姨妈 你实在太、太美了 美得让我爱上了你 」「啊 不要 你怎能对我这样呢 你放开我 」「我爱阿姨你 阿健要享受你美丽的肉体 」他抽送着鸡巴。&lt;br&gt;「哎哟 阿健你疯了 这、是乱伦呀 」姨妈肥臀不安地扭动着、挣扎着︰「不要啊 你怎 可以对阿姨乱来 你、你不可以 」「阿姨 我、我会让你舒服的 你以后不要假鸡巴了 我要让你重温做爱的快乐 」阿健边用鸡巴抽插着，边在姨妈的耳根旁尽说些猥亵挑逗的言词。&lt;br&gt;假鸡巴的秘密竟被阿健发现了，姨妈立时自觉惭羞得满脸通红，在阿健眼里显得妩媚迷人，反而更加深他占有姨妈胴体的野心，加把劲的九浅一深把鸡巴往肉紧的小穴来回狂抽猛插，插得久旱的姨妈阵阵快感从肥穴嫩 传遍全身、舒爽无比，狂热的抽插竟引爆出她那久未挨插的小穴所深藏的春心欲焰，正值狼虎之年的姨妈完全崩溃了，淫荡春心迅速侵蚀了她，久旷寂寞的小穴怎受得了那真枪实弹的鸡巴狂野的抽插，虽然是被阿健奸淫占有了，但她身体生理起了涟漪，理智渐形沦没它抵抗不了体内狂热欲火的燃烧，淫欲快感冉冉燃升，刺激和紧张冲击着她全身细胞，姨妈感受到小穴内的充实，敏感的阴核频频被踫触使得她快感升华到高峰。&lt;br&gt;「啊 喔 」姨妈发出呻吟声娇躯阵阵颤抖，她无法再抗拒了。&lt;br&gt;姨妈誓为老公守寡，未曾和别的男人有着亲密交往，不料守身数年的她，竟然在家里失去男主人的空旷闺房中被人奸淫了，阿健的鸡巴在姨妈小穴里来回抽插，膨胀发烫那充实温暖的感觉使她不由自己亢奋得欲火焚身，有生以来第一次被老公以外的男人玩弄，这般不同官能刺激却使她兴奋中带有羞惭，姨妈眼神里似乎含着几许怨尤，怨疚的是婚宴上眼见他人新婚欢，笑相较之下深感自自己孤独凄凉，触景伤情不禁多喝几杯借酒消愁，不料却误了自己的清白。&lt;br&gt;激发的欲火使得她那小穴如获至宝肉紧地一张一合的吸吮着龟头，姨妈未有生育又久未挨插那小穴窄如处女，阿健乐得不禁大叫︰「喔 美阿姨 你的小穴好紧 夹得我好爽啊 」鸡巴犀利的攻势，使姨妈舒畅得呼吸急促，双手环抱住阿健，她的肥臀上下扭动迎挺着他的抽插，粉脸霞红羞涩地娇叹︰「唉 你、你色胆包天 你竟敢奸淫了姨妈 我一生名节被你全毁了 唉 你好狠啊 」「阿姨 生米已煮成熟饭 你和我结合一体了 就别叹气嘛 美阿姨 我会永远爱着你 」阿健安慰着，用火烫的双唇吮吻姨妈的粉脸、95颈使她感到阵阵的傥痒，阿健乘胜追击凑向姨妈她呵气如兰的小嘴亲吻着。&lt;br&gt;他陶醉的吮吸着姨妈的95舌，大鸡巴仍不时抽插着姨妈的小穴，插得她娇体轻颤、欲仙欲死，原始肉欲战胜了理智、伦理，长期独守空闺的她沈浸于阿健勇猛的进攻。&lt;br&gt;半响后姨妈挣脱了他激情的唇吻，不胜娇羞、粉脸通红、媚眼微闭轻柔的娇呼道︰「唉 守身如玉的身子被你奸淫了 失去了贞节的我 随、随你便了 」阿健一听知道姨妈动了春心，乐得卖力的抽插，抛弃了羞耻心的姨妈，感觉到她那肥穴嫩 深处就像虫爬蚁咬似的，又难受又舒服，说不出的快感在全身荡漾回旋着，她那肥臀竟随着他的抽插不停地挺着、迎着，阿健九浅一深或九深一浅、忽左忽右地猛插着，点燃的情焰促使姨妈暴露风骚淫荡本能，她浪吟娇哼、朱口微启频频频发出消魂的叫春︰「喔、喔 小色狼 太爽了 好、好舒服 小穴受不了了 阿健你好神勇 啊 」强忍的欢愉终于转为治荡的欢叫，春意燎燃、芳心迷乱的她已再无法矜持，颤声浪哼不已︰「嗯 唔 啊 阿健 你再、再用力点 」「叫我亲哥哥的 」「 不要 我是你姨妈 怎可以叫你亲、亲哥哥的 你太、太过分啊 」「叫亲哥哥 不然我不玩穴了 」阿健故意停止抽动大鸡巴，害得姨妈急得粉脸涨红︰「羞死人 亲、亲哥哥 阿健 我的亲哥哥 」阿健闻言大乐，他连番用力抽插鸡巴，粗大的鸡巴在姨妈那已被淫水湿润的小穴如入无人之地抽送着。&lt;br&gt;「喔、喔 亲、亲哥哥 美死我了 用力插 啊 哼 妙极了嗯、哼 」姨妈瞇住含春的媚眼，激动的将雪白的脖子向后仰去，频频从小嘴发出甜美诱人的叫床，姨妈空旷已久的小穴在阿健粗大的鸡巴勇猛的冲刺下连呼快活，已把贞节之事抛之九宵云外，脑海里只充满着鱼水之欢的喜悦。&lt;br&gt;阿健的鸡巴被姨妈又窄又紧的小穴夹得舒畅无比，改用旋磨方式扭动臀部，使鸡巴在姨妈肥穴嫩 里回旋。&lt;br&gt;「喔 阿健 亲、亲哥哥 姨妈被你插得好舒服 」姨妈的小穴被他烫又硬、粗又大的鸡巴磨得舒服无比，暴露出淫荡的本性，顾不得羞耻舒爽得呻吟浪叫着，她兴奋得双手紧紧搂住阿健，高抬的双脚紧紧勾住他的腰身，肥臀拼命的上下扭挺以迎合阿健鸡巴的研磨，姨妈已陶醉在阿健年少健壮的精力中，舒畅得忘了她是被晚辈奸淫的而把阿健当作爱人！浪声滋滋、满床春色，小穴深深套住鸡巴，如此的紧密旋磨是她过去与老公做爱时不曾享受过的快感，姨妈被插得娇喘吁吁、95汗淋淋、媚眼微闭、姣美的粉脸上显现出性满足的欢悦︰「哎 阿健 姨妈好 好爽 亲哥哥你、你可真行 喔、喔受、受不了啊 喔 哎哟 你的东西太、太大了 」姨妈浪荡淫狎的呻吟声从她那性感诱惑的艳红小嘴频频发出，湿淋淋的淫水不断向外溢出沾湿了床单，俩人双双恣淫在肉欲得激情中！阿健嘴角溢着淫笑︰「心爱的阿姨 你满意吗 你痛快吗 」「嗯、嗯 你真行啊 喔 姨妈太、太爽了 唉唷 」姨妈被阿健挑逗得心跳加剧、血液急循、欲火烧身、淫水横流，她难耐得娇躯颤抖、呻吟不断。&lt;br&gt;阿健捉狭追问说︰「美阿姨，你说什 太大呢 」「讨厌！你欺负我 你明知故问的 是你、你的鸡巴太、太大了 」美姨妈不胜娇羞，闭上媚眼细语轻声说着，除了老公外从来没有对男人说过淫猥的性话，这使成熟的姨妈深感呼吸急促、芳心荡漾。&lt;br&gt;阿健存心让端庄贤淑的姨妈由口中说出性器的淫邪俗语，以促使她抛弃羞耻全心享受男女交欢的乐趣︰「阿姨你说哪里爽 」「羞死啦 你、你就会欺负我 就是下、下面爽啦 」她娇喘急促，阿健装傻如故︰「下面什 爽、、说出来 不然亲哥哥可不玩啦 」姨妈又羞又急︰「是下、下面的小穴好、好爽 好舒服 」姨妈羞红呻吟着，阿健却得寸进尺︰「说来我听 阿姨你现在干嘛 」「唉唷 羞死人 」性器的结合更深，红涨的龟头不停在小穴里探索冲刺，鸡巴踫触阴核产生更强烈的快感，姨妈红着脸扭动肥臀︰「我、我和阿健做爱 我的小穴被阿健插得好舒服 姨妈是淫乱好色的女人 我、我喜欢阿健你的大鸡巴 」姨妈舒畅得语无伦次，简直成了春情荡漾的淫妇荡女，她不再矜持放浪去迎接阿健的抽插，从有教养高雅气质的姨妈口里说出淫邪的浪语已表现出女人的屈服，阿健姿意的把玩爱抚姨妈那两颗丰盈柔软的乳房，她的乳房愈形坚挺，阿健用嘴唇吮着轻轻拉拨，娇嫩的奶头被刺激得耸立如豆，浑身上下享受阿健百般的挑逗，使得姨妈呻吟不已，淫荡浪媚的狂呼、全身颤动、淫水不绝而出，娇美的粉脸更洋溢着盎然春情，媚眼微张显得娇媚无比︰「哎哟 好舒服 拜托你抱紧我 亲哥哥 啊啊嗯 」淫猥的娇啼露出无限的爱意，姨妈已无条件的将贞操奉献给了阿健。</content></item></essay>