<essay><item><title>可爱的校花「老婆」(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我有一个可爱的老婆──玲秀，我们夫妻感情一直很好，每天就像蜜月生活一样如胶似漆，玲秀在大学时就是校花，生得高贵大方娇媚之态不现于形，风姿万千面如满月，雍容华丽爽朗热情，娇媚之态现于眉目，姿容秀丽天生一副美人胚子，娇妩媚杏眼桃腮，皮肤雪白娇嫩光滑柔细，乳房丰满属球型；乳头呈红色乳晕呈粉红色，平坦的小腹上并无花纹，因其未生过小孩阴阜高突似馒头，阴毛乌黑浓密长又多长满小腹及两胯间，玉腿修长臀部丰肥。&lt;br&gt;很多人都艳羨我娶了个美人娇妻，而玲秀更是让我在同事和朋友面前挣足了面子，每次看到玲秀那如花似玉的胴体，性感的丰乳腴臀，还有那芳草萋萋的方寸之地，我都会忍不住冲动抱住玲秀就是一阵狂攻猛冲，直捣得玲秀娇喘不止。&lt;br&gt;在外，我从不拈花惹草、赌博喝酒，玲秀的姊妹亲友们，为此都很羨慕说在这个『无男不花』的现代，玲秀嫁了个安分守已的好老公。&lt;br&gt;婚后，玲秀的胴体受我精液的滋补，乳房变得更挺更大，走起路来一步三颠，常常引来男人眼馋目光；玲秀肉滚的屁股也变得更翘更圆，让人都担心玲秀一不小心就会将裤缝绷破；身材略为娇小玲珑的玲秀，不知为什么能有那么丰满的乳房和高翘屁股，不知有多少男人在暗中对玲秀的细腰肥臀着迷，却恨不能把玲秀搂在怀里；想归想那些男人却只有咽口水的份。&lt;br&gt;婚后，我在ＸＸ社区里买了间房子当爱巢，玲秀是我们社区男人心中的大星槿思靶曰孟雽ο螅瑫r也是社区里公认，最美丽、身材最好的好太太，每次社区选美比赛玲秀都是第一名，在社区里无论玲秀走到哪，社区里头的男人都会趁机主动跟玲秀搭讪，但那些男人眼睛却只是盯着玲秀翘翘的奶子和肉滚的屁股猛看，我曾偷偷注意玲秀和搭讪的那些男人的过程，玲秀的胸脯总是鼓鼓的，那些男人向玲秀搭讪献殷勤的时候总会有意无意地，不小心触碰玲秀的酥胸，而玲秀总是得体地与对方保持距离，有时那些男人们会讲很多露骨的黄色笑话给玲秀听，无非是想看看玲秀那又羞又嗔的娇艳模样，要是能诱玲秀也讲几句，那更是那些男人的至乐享受了。&lt;br&gt;我家附近社区的公园里有一座公共厕所，有一次我经过尿急入厕，无意中地看到墙上一些裸画和淫图淫字，好奇心驱使一瞧，画里面女主角的面孔和身材及名字，竟然是我玲秀；画中玲秀趴在地上蹶着雪白的大屁股让被几个男人轮奸，玲秀的屁股被淫水淋湿而脸上则洒满男人的精液，想必是那些男人吃不到葡萄借以发洩的『杰作』吧！因为在玲秀画像旁边，总是留着一大滩精液。&lt;br&gt;此时，床上放着一件大胆而性感的内衣，玲秀走到床前拿起内衣，这件内衣的样式我从没见过，那是件小小的透明薄纱的内衣，有一块小小的布加上几条绳索而成的，布小的只能将乳头和小穴遮住，内裤上还有个小洞。&lt;br&gt;玲秀将身上的内衣裤脱掉后，穿上那件大胆的内衣，将那小小的性感胸罩罩在自己柔软的乳房将乳头遮住，玲秀将胸罩的绳子往后绑后，拿起小小的一块布加上三根绳子而做成的内裤穿上后，内裤上的绳子跑到玲秀肛门上，这让玲秀有种奇怪的感觉，玲秀看着镜子里的自己，但眼神儿却似乎有点心不在焉。&lt;br&gt;『玲秀！你穿这件真是好看而且淫荡极了，什么时候买的我怎么都不知道？』想到老婆做爱时种种香艳的模样儿，忍不住欲情大增。&lt;br&gt;『还不是上回陪小姑逛百货公司买的。』玲秀一屁股坐在床上，目光瞇瞇的跟我对视。&lt;br&gt;『玲秀！你果然有眼光，买这件睡衣真是有水准？』我搂住玲秀轻盈的娇躯，火热的嘴唇就贴在玲秀的小嘴上。&lt;br&gt;『呸！你可别瞎说敷衍敷衍我呢？』玲秀挣扎一下张开柔软的嘴唇，伸出温暖而湿润的舌头回吻着我。&lt;br&gt;『我有你这样漂亮而又善解人意的玲秀，老公我真是艳福不湥　晃疑焓治兆×嵝阖S满的乳房。&lt;br&gt;『你少说风凉话了。』玲秀躺在床上美目微合春意浓浓，长长的黑发光滑的像缎子一样。&lt;br&gt;『我说的是实话嘛！』我压住玲秀闻着玲秀醉人的体香，嘴唇一路向下停留在玲秀高耸的胸脯上，把玲秀开始挺立的乳头含在嘴里轻轻的咬着。&lt;br&gt;于是，我把公共厕所的淫荡图画告诉玲秀，玲秀听我提公共厕所淫画的事问：『老公！图画中都画了些什么？告诉人家，人家想听嘛？』我继续不停地说：『玲秀！在淫画中画着你被男人不停的操，特别是几个男人同时插你的场景，非常淫荡，男人们将鸡巴塞在你嘴里及阴道，还有肛门里。』玲秀羞红着脸说：『呸！亏这些臭男人想得出来，这些臭男人真不是好东西，几个男人同时操人家一个，难不成是想把人家操死，而且一次还好几个人一起操人家，人家也知不知道受不受的了，万一人家吃不消那该怎么办…？』玲秀惊觉说错了话，霎时不敢再说下去，一副撒娇的样子道：『讨厌！人家不依…老公！你要为玲秀做主才是。』于是我逗弄玲秀说：『哇塞！玲秀你的奶子很柔嫩，很好摸！你的屁股又大又圆，这种屁股的女人很会生孩子呢？也难怪那些男人一副坏心眼的找机会，想在你里面播种？』玲秀又害羞又激动又兴奋，只能娇嗔含含糊糊地说：『老公…你很色…怎么这样说人家…人家好羞呢…不跟你说了…』我把玲秀的睡衣解开，两个白嫩嫩圆鼓鼓的奶子立即抖露了出来，我贪婪地又摸又搓故意挑逗玲秀，玲秀被我摸的娇喘连连。&lt;br&gt;我故意挑逗玲秀：『哇塞！玲秀你的奶子越来越大，比刚刚结婚时大很多呢？』玲秀满脸绯红地说：『不要这样说人家…人家…老公你每次都是这样搓弄人家的奶子…所以奶子才会大了起来…日渐有功嘛…』我就是喜欢玲秀那种羞涩娇柔的样子。&lt;br&gt;『我也不是每天都来搓弄你，一星期才弄你一二次，有时还只有一次。』突然在我心中泛起一种莫名的冲动。&lt;br&gt;我和玲秀新婚时那种缠绵，即使在上班的时候也常常会想起自己和玲秀缠绵的情形，有时甚至会想着玲秀现在到底在家里做甚么？有一次作了个梦，梦见自己心爱的玲秀被另一个男人骑着，我很快就醒了，当然知道那只是一个梦，可是这个梦却使我兴奋不已，我也不明白为甚么自己想起玲秀让其他男人骑就会很兴奋。&lt;br&gt;那次之后，在潜意识里渐渐凝成一种喜欢玲秀被别人凌辱的情结。&lt;br&gt;我故意在玲秀面前说：『是不是其他男人每天搓弄过你的奶子，才会摸得你这么大？』我是第一次在玲秀面前说出这种羞辱她的话，其实我刚说出口的时候，已经心跳不已，玲秀一听我这么说脸更红了，好像也开始幻想，幻想自己一天到晚被不同男人干，夹紧小穴开始摩擦，又娇又嗔地说：『哎耶…老公…你好坏…人家也不是…每天都被别人摸哪…都是那个上司上司…有几次强要摸啦…人家差点拿他没办法…』只不过是故意羞辱和挑逗玲秀的床边话，没想到会从玲秀口中套出一些事情来！自己又漂亮又贤淑的玲秀，竟然给她上司摸过！一阵子醋意妒嫉从心里湧出来，但同时一阵莫名的兴奋也随之而来，我真的爱上了玲秀被人干的情形。&lt;br&gt;我知道玲秀的上司早就心怀不轨，看样子玲秀的上司可能不止一次调戏过玲秀。&lt;br&gt;我假装生气说：『你那个坏上司敢这么大胆？他到底怎么怎么摸你的？』玲秀连忙招供说：『有一天快要下班了，上司把玲秀叫进办公室，要马上加班赶一份文件，玲秀坐在电脑桌打文件时，上司从玲秀背后忽然出现，把手放在玲秀的肩上，上司的手放在玲秀的肩上，握住玲秀的手，玲秀吓得不敢动也不敢叫，上司乘机又摸了玲秀乳房，但因为玲秀态度坚决死按着上司的手，上司的骚扰一直没能再跨一步…但上司的手却只放在玲秀高耸的乳房上抚摸，却没有再滑向玲秀其他部位。』后来上司常约玲秀去跳舞，玲秀碍不过情面对上司总是有约必至，每次跳舞上司总是将玲秀抱得很紧，下身几乎都顶在玲秀胯间，还曾多次摸过玲秀的屁股，但玲秀对上司的挑逗也只好装着不知，我恍然明白了，怪不得有一段时间，玲秀总是打电话回家说要『加班』。&lt;br&gt;突然我灵机一动，无中生有说：『对了！在那些淫画旁边还有另一幅画，画的是你正和你上司在偷情，画中你蹶着大屁股跪在上司的双腿间为他手淫，而你上司则一会吻你一会摸你奶子还用手指抽插你的阴道，而你脸上则全是你上司的精液。』我边说话边看着玲秀。&lt;br&gt;『什么？什么？老公你说清楚点？是哪个缺德鬼什么时候画的？要是被我上司看到的话，那可真是羞死我人家…了！』玲秀声音有点颤抖。&lt;br&gt;『玲秀！说实话你上司有没有借机揩过你的油，吃过你的豆腐呀？』『老公！人家不是已经告诉过你了吗！跟上司跳舞的时候，他只是讲些黄色笑话来逗我笑，然后…有几次隔着人家的裙子摸人家屁股而已。』玲秀温柔地看着我，伸出白耦似的双臂环住了我的脖子，一种少妇特有的成熟气息在欲火的燃烧下使玲秀的神情越发妩媚。&lt;br&gt;玲秀乳房尖铤而富弹性，腰肢柔软而纤细，小腹也洁白而平坦，阴道也鲜润而窄小，只是原本丰腴过人的大屁股比往日更肉感了些。&lt;br&gt;『真的吗？你上司只摸过屁股？』我凝视着玲秀，有种绝对奇异的诱惑。&lt;br&gt;『当然了！人家才不会让上司占更多便宜呢！』玲秀主动地弓起大腿让自己完全显露在我眼前，柔软黑亮的绒毛整齐的覆盖在鼓鼓的阴阜上，中间一条嫩红的肉缝微微向两边分开，小巧的阴蒂隐藏在两片薄唇之间，如同冒出的一粒鲜艳欲滴的石榴籽儿。&lt;br&gt;『怎么？太阳从西边出来了？』我像是不敢置信，她以前在床上没这么大胆主动的。&lt;br&gt;『这样不好吗？』玲秀蓬松的黑发在身后随便的挽着，一双勾魂的杏眼放射着水汪汪的春意。&lt;br&gt;我深吸了一口气说：『嗯！我喜欢你这种骚味！古云：『窗外轻风枕边雨，雨声惊破风声。』今天就让老公和你好好云雨一番。』说完我将鸡巴移到玲秀手里。&lt;br&gt;玲秀伸手捉住鸡巴时，我脑海中浮现出一幅玲秀用手为上司套弄鸡巴的情形，玲秀俏皮地瞪大眼睛咯咯笑着，不断搓揉着我那根顶天立地的『鸡巴』。&lt;br&gt;我亲吻着玲秀嘴里的舌头，舌尖互相的舔动，玲秀的乳头很快就挺立起来，而且比平时艳红。&lt;br&gt;我的手指又伸到玲秀的阴部，用力搓动着玲秀阴蒂，在我的刺激下玲秀浑身剧烈的颤抖，下身已是一塌糊涂。&lt;br&gt;『老公…来…上来。』玲秀放弃自己的矜持，主动握着那坚挺的鸡巴往阴道里塞。&lt;br&gt;玲秀感觉到了前所未有的刺激，整个下身都挺了起来，头也用力的向后挺着，我那血红的鸡巴像失控的活塞噗啾噗啾的进出嫩穴，玲秀充血的粘膜和唇蒂被我的鸡巴鼓捣得快速的捲入卷出，肉洞周围已浮出白白的细沫。&lt;br&gt;『今天下面怎么这么湿？是不是幻想着刚刚淫画里被上司操的情景？』我故意问，淫画里玲秀被上司蹂躏阴户的一幕在我眼前浮现。&lt;br&gt;『呸！瞎说八道！人家才没有幻想跟上司做爱…。』玲秀涨红了脸，大屁股在床上扭了扭。&lt;br&gt;『下回要是你上司再骚扰你，你干脆别反抗直接就范好了。』我一边抚摸着玲秀柔软丰满的乳房，下身快速的抽送着，心中更感亢奋，当下双手抓着玲秀的柳腰更卖力的猛干起来。&lt;br&gt;『瞎说…人家是你的…只有老公能操…呜…咿…唔…呀…』玲秀被我插到整个身子都在扭动，丰满的乳房和火烫的脸颊贴在我赤裸的胸膛揉动，揉得我好不舒服。&lt;br&gt;『世上有你这样的傻老公吗？劝自己的玲秀让别的男人轻薄，是不是我上司给了你什么好处，让你在枕边当他的说客？』玲秀不停的晃动着满头的长发，下身不断的紧缩着，两条腿都紧紧的盘着我的腰，似乎在等待我更猛烈的冲刺。&lt;br&gt;玲秀像半醉的声音：『老公…用鸡巴…把人家…塞满…啊…』我喘气的声音：『干！你样子漂亮，奶子又大，屁股又圆当然会兴奋起来，鸡巴自然就会胀大，说不定你上司的机巴比我还大还粗还长？』『人家又没看过…怎么…知道…上司的机巴有多大…』玲秀摇着头回答。&lt;br&gt;我又问：『别不承认，你上司每次故意留你加班趁机轻薄你时，难道没有掏出他的鸡巴让你看，或让你摸？玲秀！你就幻想一下你上司再干你，或是把我当成事你上司好了。』『老公…好坏…这么说人家…』玲秀知道是我逗弄她羞辱她。&lt;br&gt;玲秀开始说淫荡话：『人家上司也很坏…每次都故意留下人家…就抱人家的腰…摸人家的胸脯…还要硬上人家…』我发出嘿嘿淫笑声说：『硬上妳？怎么硬上你？在那里干上你？』玲秀气喘吁吁说：『就在办公室里扶手椅子上，像这样…把人家的衣服都剥光了。』我呼吸急促起来说：『剥光？那你的奶子和鸡迈，不就都给你上司看得一清二楚？』玲秀呻吟声说：『哼嗯…不止是看…还又摸又捏…弄得人家淫水直流…然后把鸡巴塞在嘴里…害人家连叫也叫不出来…玩了好一阵子…才把鸡巴就塞进小穴里。』我假装吃惊地说：『玲秀！你上司这样干你，你水鸡爽不爽？』玲秀说：『嗯…好爽…他把人家两腿放在扶手上…然后就这样把大鸡巴…插进鸡迈里…差一点把人家的鸡迈…都干烂了…啊啊啊…上司一直干不停…啊啊…不要停…干破人家小穴…上司还说…还说…』玲秀娇喘不停，在幻想中已经兴奋的没法子说下去。&lt;br&gt;『你上司还说甚么？』玲秀继续娇喘着说：『啊…上司还说…要把人家肚子搞大…还说人家是妓女…啊啊…还要叫其他同事来干…所以把人家拖出去后楼梯…再来几个男人一起干…啊啊…人家快不行了…他们把精液都射在小穴里…啊…子宫里…啊…老公…男人干死我了…』我也像发狂那样说：『干死你…干死婊子…我爱你淫荡…我要你被人干…啊…』爽到不行，射的玲秀穴都装不下了，玲秀也在脑中的杂交配对达到了高潮的颠峰。&lt;br&gt;『啊…老公…用力插…插死老婆…好深…啊…』玲秀拖着长声的一声呻吟，紧缩的阴道不停的蠕动着。&lt;br&gt;我已累倒在床上睡得和死猪一样，玲秀下床收拾了一下，擦完保养品再穿好睡衣，便躺到床上睡觉，虽然玩得很累，玲秀却没有一点困意，想着那些淫荡画及老公刚刚所讲的话，玲秀的脸及身体觉得火热火热的发烧起来。&lt;br&gt;圣诞夜那一天晚上，玲秀的上司又约玲秀去喝酒跳舞，玲秀给我打了个电话说要陪上司和几个台湾来的大客户，所以可能会晚点回家，我告诉玲秀要她不用担心我，便收了线挂上电话。&lt;br&gt;有了上次的淫画事件，我相信玲秀肯定动心了，所以我不动声色怕打草惊蛇，我们那里地方不大，只有一间舞厅，因为我跟舞厅老板是哥们儿，老板破例让我进了舞厅的绝密控制室，以便观察玲秀的举止。&lt;br&gt;舞厅和包厢的每个角落都安装了微型监视器，从控制室的监视器里，可以清楚地看到舞厅里的一切。&lt;br&gt;不过，朋友有言在先，不论我看到什么都不许轻举妄动，为了摸清玲秀的情况，我没考虑就爽快地答应了。&lt;br&gt;我很快发现上司上司和玲秀像一对情侣似的贴面搂着，随着音乐节奏穿梭舞池，两人一边跳一边交谈；玲秀脸红红的像似喝了不少酒，上司右手将玲秀越抱越紧，玲秀丰满的乳房贴在上司的胸膛上，而上司的左手则不安分地在玲秀后背及丰满的屁股间抚摸，上司的下身也硬邦邦地隆起一大块刻意顶在玲秀的丹田位置。&lt;br&gt;玲秀显然感觉到上司那不安份的举动，随着舞步向后退让闪躲，谁知上司像口香糖似的紧粘着玲秀，并慢慢推着玲秀往一旁的包厢靠近。&lt;br&gt;玲秀可能是觉得，当着许多人的面前被上司刻意轻薄，觉得有点难堪，就半推半就地进了包厢，玲秀心想在包厢里上司的动作可能会更出格，但总比在心款ヮブ卤徽{戏要好一些。&lt;br&gt;来到包厢，上司按捺不住将玲秀按倒在沙发上，玲秀屁股跌倒双腿高高叉起，露出粉嫩的大腿和黑色的内裤，上司从裤裆里掏出粗壮的鸡巴，玲秀见势爬起来想夺门而逃，上司却抱紧玲秀的玉臀，一把撩起玲秀裙子，玲秀里面穿着一条高腰黑色蕾丝丁字裤，那小小内裤几乎包裹不住玲秀肥嫩圆硕的屁股。&lt;br&gt;上司喝多了酒眼睛红了，冲上前三两把扯碎了玲秀的小内裤，玲秀下身赤裸了，黑色茂密的森林暴露无遗，柔软乌亮的阴毛在暗红的灯光下丝丝可见，美艳的肥屁股也露出来，那颗长在臀尖上的小红痣鲜艳夺目，上司跪下去又吻又舔。&lt;br&gt;玲秀语调突然一变：『嗯唔…别这么猴急…啊…』接着就一串衣服丝嗦的声音，玲秀和上司已经在沙发上缠成一团，上司把玲秀推倒在沙发边，沙发上传来玲秀那娇柔可怜令人蚀骨的娇吟声：『嗯…不要再…搓弄人家…的奶奶…』一听玲秀这种娇吟声，就知道玲秀已经全身兴奋的酥麻。&lt;br&gt;上司粗野的声音：『呵…呵…你老公可要多谢我，把他玲秀奶子搓得这么大！』『你好坏…已经偷干人家玲秀…还在说风凉话呢…啊…别这么大力搓人家的奶子…啊…』是玲秀兴奋的声音！然后上司站起身又撕烂了玲秀的裙口，玲秀雪球似的乳房滚滑出来，上司咬住玲秀鲜艳的乳头又扒开玲秀神秘阴门，将手指挤进玲秀柔软的阴唇之间渐渐深入玲秀的阴道。&lt;br&gt;</content></item></essay>