<essay><item><title>从职业妇女到荡妇(10)</title><author>床上伴侣</author><content>那天我妈穿的是一件水白色的小翻领衬衫，露着脖子，弯腰放下盘子时正好她的乳房把领口撑开，眼神好的话能看见小半个粉白的乳房，我妈的身材和刚才毛片里的那个女人又很像。海兵或许是从来没见过这种美景，竟然眼睛一直不离开我妈。但奇怪的是我妈看见他时，也怔了一怔，才被他看得有点不好意思地进里屋去了，但她的嘴角上却掠过一丝不易察觉的笑意。&lt;br&gt;本来我们是准备就在我家开始捉弄海兵的，但我妈这么一回来，使得我们的计划没法再实行了。坐了不大一会儿，大家就一起起身离去。海兵本不想离开，但大家都走，他也不好意思赖着，只好磨磨蹭蹭地走了，临走时还回头又望了我妈一眼，我看他的眼神有点不对劲，似乎还是没从刚才的毛片里醒过来。&lt;br&gt;大家都走了以后，我看了看表，才三点半，我妈反常地回来得很早，而且好象出了什么事，当时我想不明白倒底是为什么，问我妈，她自然不会说。过了几年后，我才从别人那里知道，那天在我姥姥家，妈妈为了一点小事，和我大姨吵起来了，两人越吵越激烈，我大姨后来火上来了，什么也不顾了，顺嘴就骂我妈是破鞋烂逼，添油加醋地张扬我妈那点臭事。&lt;br&gt;说实话，我妈那点事，家里人谁都知道，但都顾及亲情面子，避而不提。结果我大姨这一骂，当场就把我妈骂哭了。结果我姥姥和姥爷，还有我三姨和我大舅、二舅好一顿说我大姨，才算劝下来，但我妈也难受得厉害，觉得没脸再待下去，吃了中午饭，帮着洗了锅就回来了。&lt;br&gt;这件事，我当时并不知道。只是觉得我妈过早回来，未免扫兴。&lt;br&gt;第二天上学，刚进教室坐到座位上，赵海兵就讨好地凑过来，说帮我买了早点。我接过热烘烘的煎饼，看着他的一脸讨好的笑容，心想这家伙这是怎么了。&lt;br&gt;还没等我问，他就开口结结巴巴地问道：「昨天那是你妈？」我愣了一愣，忽然，脑海中全明白了，联系到他昨天看我妈的眼神，我心说：又一个不知死活看上我妈的。而且这还是我的同学。&lt;br&gt;我的脑子飞快地转了几转，突然一种极大的刺激感和满足感湧上来，当初偷看妈妈和她的老情人偷欢时的快感又重新笼罩了我，我感到前所未有的兴奋。&lt;br&gt;如果可以看到我的同学骑在我妈身上……几乎是一瞬间，我决定帮助他，以满足他的慾望，也满足我的慾望。我狠狠地咬了一口煎饼。&lt;br&gt;接下来的几天，我力阻了哥儿几个对赵海兵的捉弄企图，告诉他们我有了新的主意，到时候会给他们一个惊喜。另一方面，我又邀请他到我家去玩了一趟，当然是故意挑我妈在家的时候，看着他对我妈魂不守舍的眼神，我更加坚定了我的判断。&lt;br&gt;而我也发现，我妈似乎对他也有些好感，对他很热情，甚至会穿得很随便地坐在他身边和他聊天。晚上睡觉前，我故意试探我妈的口风，问她觉得这孩子怎么样，结果我妈随口说了句那孩子长得挺周正，看上去人不错。听到她说这样的话，我更觉得有门了。&lt;br&gt;又过了几天，正是十一，我们放假。本来约好了和朋友们骑车去郊外玩，结果那天却是阴天，大家怕在外面被雨淋了，只好闷在家里。下午的时候，妈妈说有东西忘在公司了，要到公司去取，我随口应了一声，也没在意。&lt;br&gt;到了五点多的时候，天阴得已经快黑了，冷不防豆大的雨点就辟里啪啦掉了下来，很快就下成了瓢泼大雨，天地间灰蒙蒙一片。我本以为这雨下不了多久，没想到一直下到快六点的时候还没停，我无意中扫了一眼墙角，看见雨伞立在那里，忽然想起妈妈走的时候没带伞，这雨不知下到什么时候才会停，我得去给她送雨衣。想到这里，我赶紧穿好雨披，出门跨上自行车向公司方向骑过去。&lt;br&gt;我家离公司说远不远说近不近，骑自行车骑了差不多半小时我才到了公司，雨依然没有小下来的意思，满耳中都是哗哗的雨声。我和公司的门卫很熟，打了个招呼他就放我进去了。我把车停在车棚里，脱了雨披，向我妈办公室所在的三楼蹬蹬跑上去。&lt;br&gt;我妈办公室的门通常都是虚掩着的，所以我来到门口就直接推了一下，不料一下没推动，门似乎是锁着的。我想她大概是出去上厕所了，就站在门口等她。&lt;br&gt;我站在门口，百无聊赖，又不敢抽烟，等了半天也没见她回来，我实在忍不住了，想去男厕抽根烟再过来。没想到我刚想走，办公室的门忽然哗啦一声响，开了。一个人一头撞出来，差点撞到我。我一闪，定晴一看，竟然是赵海兵！&lt;br&gt;我吃了一惊，没想到竟然会在这个地方遇到他。他这时也看见了我，我们俩都愣住了。&lt;br&gt;这时我妈也从屋里出来了，看见我们俩在门口站着，也是微微一怔，不过她倒底比我们俩老练，连忙打圆场说：「我忘了告诉你了，海兵他爸是我们公司新雇的木匠，海兵和他爸就住楼上宿舍里，刚才我给海兵辅导他的功课。」一边用眼神示意赵海兵快走。赵海兵明白过来，连看都不看我一眼就快步走进厕所里。&lt;br&gt;我和我妈走进她的办公室，一边告诉她我来给她送雨衣，一边观察着屋里的异状。我知道他们绝不是在一起辅导功课，这从我妈和赵海兵的眼神里就能看出来。我妈越想掩饰，我就越是怀疑里面不对劲，只是我观察了半天，除了发现我妈的衣服和头发有些散乱外，屋里却没发现有什么异状。&lt;br&gt;这时外面的雨小了一些，我说妈咱们回家吧。我妈答应一声，收拾了一下桌上的文件，就和我出了办公室，锁上门，出来时她还往厕所那边看了一眼，这都被我观察到了。&lt;br&gt;回了家，我妈装得跟没事儿人一样，我却觉得她一举一动都在隐瞒什么。原本我以为一切都在我掌握中，但是现在我有种预感：他们之间有我所不知道的内情。&lt;br&gt;我晚上一夜没睡好，十一过后，开学那天我去了学校后直接了当地找到赵海兵，把他拉到住校生的宿舍里。我们没上前两节课，在宿舍里我逼问了他半天。他起初死活不肯说，直到我吓唬他要把他看毛片的事告诉全班，再不说我就叫我的兄弟们揍他，他才吞吞吐吐地说了一些让我意想不到的事情。&lt;br&gt;原来赵海兵和他爸爸是河南农村来的，他爸八月份的时候经人介绍到公司里做木匠。他爸身体有残疾，左腿瘸得厉害，又长年患胆结石，所以只好把他带出来，照顾他爸。我妈看他们爷儿俩可怜，出于同情，就常常照顾他们一些。&lt;br&gt;由于我妈过去在公司里闹得事情太大，名声也不好，所以不久就有人传我妈和赵海兵他爸的风言风语。这些话传到了赵海兵和他爸的耳朵里，他们也免不了听到一些我妈过去的事情。赵海兵开始坚决不信，后来听得多了，也就多少有点相信。&lt;br&gt;我妈在他眼里一直是很端庄很温柔的一位阿姨，他一想到这样的阿姨却会做那样放荡的事情，一看见我妈，心里就开始有种怪怪的感觉，后来不知怎的，竟然喜欢上了我妈，而这还是在他九月一号来到我班之前发生的事。&lt;br&gt;有些事是我妈告诉他的，其实我妈也早听到了风言风语，有一阵子不想再去他们父子住的宿舍里去。但那时赵海兵已经喜欢上了我妈，她有很长时间没来，赵海兵心里空落落的，有时实在按不下心头的想法，便直接去办公室找我妈，这一来，更让风言风语的人有了材料。我妈听多了这些话，索性心一横，不管那些人说什么，她就又去照顾他们了。&lt;br&gt;但过了不久，她就发现赵海兵看她的眼神不对了，她是过来人，明白那是什么意思。说实话，她自从闹出那么大的事情以后，对这种事情一直是战战兢兢，生怕再惹出什么事来，那些事带给她的伤害太大了，更何况这次还是个十四五岁的小男孩，而她已经是三十九岁的中年妇女，想来觉得多少有些荒谬。&lt;br&gt;九月七号的时候，赵海兵忍不住向她表白了一次。他不太善言词，但这样说出来的话反而更加原原本本，不加任何伪装。&lt;br&gt;我妈寂寞得有点久了，虽然心里多少有点本能的牴触，但并不讨厌赵海兵。那次表白虽然被她拒绝了，但她也没把话说死，而且那些话多少对她有些打动。&lt;br&gt;尤其她其实一直注意着赵海兵的那种来自农村的质朴和真诚，以及他壮实的身体上散发出来的少年的血气，都让她不禁回忆起了自己的青春好时光。赵海兵有几次在屋里脱光了上身洗澡，露出的古铜色肌肉让她看得脸热心跳。于是虽然她拒绝了赵海兵，但去他们住处的次数却增加了。&lt;br&gt;别人都以为她和赵海兵他爸有什么事情，其实赵海兵他爸因为身体不好，早就不能行房事了。人们都只猜对了一半。不是找老的，是找小的。&lt;br&gt;等到我们拉赵海兵看黄色录像那次，我妈才知道赵海兵是我同学，而赵海兵也才知道她是我妈。在我家的碰面让他们感到意外，也对他们关系的进展产生了一定的影响，让他们两个都感到很为难。&lt;br&gt;中间夹着我，万一事情露出来，他们见了我会很尴尬。但后来他们发现我似乎在有意无意地给他们创造机会，胆子便越来越大，我妈那天让我大姨骂了后，觉得既然连家里人都看不起她了，索性破罐子破摔，终于在十一之前三天，正式和他确定了关系。&lt;br&gt;那天让我撞见时，他们刚刚在我妈的办公室里亲热完，不过赵海兵是第一次和女人交往，有些紧张，没敢和我妈「干大的」，只是抱着我妈让我妈坐在他腿上，两人一边接吻，一边把手伸进彼此的衣服里乱摸一气。他由于过度兴奋，喷出精液弄湿了内裤，我妈拿出自己的一条给他让他到厕所换上，现在他还穿在身上。&lt;br&gt;我听他涨红着脸把前后的事情说完，鸡巴早硬得不行了，但我还是把他拉到厕所里，要他脱下裤子。果然，他下身穿了一条黄色绵织内裤，那是我见我妈穿过的，上面还带有隐隐的她月经的血迹。这下我才完全相信了，想不到我空忙了半天，人家那边却已经自己快把生米煮成熟饭了。我虽然觉得有一点小小的挫败感，但更强的兴奋感马上淹没了我。我知道将会有许多精彩的演出在等着我看。&lt;br&gt;我让赵海兵把今天的事情先瞒着我妈，我答应不会干扰他和我妈交往，但前提是他得听我的话，我让他干什么他就得干什么。这小子最怕的就是我在中间捣鬼，一听我不会从中作梗，马上答应下来。&lt;br&gt;我们回到教室上课，但我已经听不进去课了，脑子里全是幻想的那天赵海兵怎么摸我妈的情景，以及以后怎么办，结果老师叫我回答问题都没听见，被老师提着耳朵罚站两节课。后来听我同桌的女生说我那天一直在傻笑。&lt;br&gt;那天中午回家吃饭，我看着我妈，也忍不住想笑，硬憋着也憋不住，饭只吃了一半就再也吃不下去了。我回到自己屋里躺在床上，这才把笑忍回去。&lt;br&gt;我摸着软软的枕头和被子，忽然想起电视里和小说里捉奸的场景来。女人偷野汉子，也要把野汉子偷到自己家床上才算偷，否则就得算是被人偷。想起我妈虽然情夫众多，可从没有人在我家里和她干过，要是她把赵海兵弄到自己家的床上，那她这破鞋偷野汉的名号才算真正名符其实了。想到这，我一骨碌爬起来，到厨房扒了几口剩饭，吃得肚子撑得饱饱的，因为我已经有了主意。&lt;br&gt;过了几天，我叫出赵海兵来，问他最近有没有和我妈亲热，他说最近由于我妈在公司很忙，抽不出机会来两人单独相处，遇见时只能用眼神示意。&lt;br&gt;我对赵海兵说：「我给你创造一个机会，你想不想到我家去和我妈亲热？」&lt;br&gt;这小子眼睛中放出光来，说：「想。」&lt;br&gt;我说：「那好，不过你得答应我一个条件：你们在一起亲热的时候，得允许我在旁边看着。」赵海兵犹豫了一下，我立刻说道：「不想就算了，你自己找机会吧。」说着佯装要走。&lt;br&gt;走了几步之后，赵海兵还没跟上来，我心里有点打鼓：这招倒底灵不灵？正在这时，赵海兵叫住我，下了很大决心似地，说道：「行，你怎么安排？」&lt;br&gt;我满意地点点头，对他说道：「你这几天见到我妈，就跟她说想到我家去。其它的事情就不用你管了。」他一口答应下来。&lt;br&gt;果然，在接下来的一周里，赵海兵一有机会就或有意或无意地对我妈说想来我家和她亲热，但通常我妈休息的日子我也休息，所以这让她很为难，安排不出时间来。我听了赵海兵的汇报后，知道第一步已经走好了，便在一天的晚饭桌上和妈妈说起这周日要和朋友们去钓鱼。果然，过了两天后，赵海兵兴冲冲地对我说我妈这周日让他来我家了。&lt;br&gt;星期天一早六点多，天刚蒙蒙亮我就带着渔具出门了。我当然不会去钓鱼，骑着车子在外面绕了一大圈以后，我来到学校。那时教室的钥匙有几把由学生掌管，拿钥匙的人负责每天开关教室门。我打开教室门，把渔具放在教室里，然后锁好，回头就骑着车子去吃早点。&lt;br&gt;赵海兵和我妈约的时间是八点半，我磨磨蹭蹭吃到七点半。算算时间我妈该出来买菜了，便把车子寄存在一个存车处，自己步行绕道回家。在家门口，我拉了拉防盗门，果然我妈已经出去了，我就打开家门，然后从里面原样锁好，钻进我妈的卧室里。&lt;br&gt;卧室里有一套当时最流行的组合家具，家具最底层是一个连通了的长方形柜子，柜门刚好正对着宽大的席梦思床，和床垫齐平。我钻进柜子去，只能躺在柜子里，通过我预先打通的一条缝隙观察外面的情况。我刚刚藏好，就听见门声一响，妈妈回来了。</content></item></essay>