<essay><item><title>乱搞(6)</title><author>床上伴侣</author><content>「安妮姐 鸡巴胀得好难受 你、你含它好吗 」「哎呀 姐姐从来没有含过鸡巴的 好、好难为情嘛 」「没关系啦 就像喫小冰棒的把鸡巴含在嘴里用嘴唇去吸吮 不时再套进吐出的就行了 」「嗯 好吧 你、你真是我前世的冤家 我依你就是 」说罢，从未含过老公鸡巴的吕安妮想到自己为人师表，竟然含起学生的大鸡巴，不禁粉脸绯红，羞涩的微闭媚眼、张开樱桃小嘴，轻轻的含住那紫红发亮的大龟头，塞得她的樱唇小嘴满满的，吕安妮开始用95舌舔着大龟头，不时又用95唇吸吮用玉齿轻咬，套进吐出地不停玩弄着。&lt;br&gt;「啊 安妮姐 好舒服啊 你、你的樱桃小嘴像小穴般的美妙 啊好舒服 好过瘾 」阿健的大鸡巴被吕安妮品尝着，龟头傥麻麻的快感扩散到全身四肢百骸，大鸡巴被舐吮套弄得坚硬如铁棒，青筋暴露、粗大无比。&lt;br&gt;吕安妮吐出大鸡巴，翻身双腿跨骑在阿健上，纤纤玉手把小穴对准，把那一柱擎天似的大鸡巴套入。&lt;br&gt;「哦 好充实 」吕安妮肥臀一下一上的套了起来，只听有节奏「滋」「滋」的性器交媾声，吕安妮款摆柳腰、乱抖傥乳，她不但已95汗淋漓，更频频发出销魂的娇啼叫声︰「喔 喔 我的亲丈夫 姐姐好舒服 爽 啊啊 爽呀 」上下扭摆扭的胴体带动她一对肥大丰满的乳房上下晃荡着，晃得阿健神魂颠倒，伸出双手握住吕安妮的丰乳尽情地揉搓抚捏，她原本丰满的大乳房更显得坚挺，而且小奶头被揉捏得硬胀如豆。&lt;br&gt;吕安妮愈套愈快，不自禁的收缩小穴肉，将大龟头频频含挟一番。&lt;br&gt;「美极了 亲丈夫 姐姐一切给你了 喔、喔 亲哥哥 喔小穴美死了 」95汗淋淋的她拼命地上下快速套动身子，樱唇一张一合娇喘不已，满头乌亮的秀发随着她晃动身躯而飞扬，她快乐的浪叫声和鸡巴抽出插入的「卜滋」「卜滋」淫水声交响着使人陶醉其中！阿健但觉大龟头被舐、被吸、被挟、被吮舒服得全身颤抖着，他也用力往上挺迎合着吕安妮的狂插，当她向下套时，阿健将大鸡巴往上顶，这怎不叫吕安妮死去活来呢！淫乱的一对师生真是配合得天衣无缝、舒爽无比，大龟头寸寸深入直顶她的花心，吕安妮娇声婉转淫声浪叫着︰「唉唷 大鸡巴哥哥 亲丈夫 小老公 我 我要丢了 哎哟不行了 要丢、丢了 」吕安妮颤抖了几下，娇躯伏在阿健身上不动，娇喘如牛。&lt;br&gt;阿健来个大翻身，将她的娇躯压在身下，他屈跪着双手握住坚实硬挺的大鸡巴直入吕安妮的小穴，阿健双手握住她的大乳房又揉又捏又搓又扭的，而大鸡巴则狠命地猛抽狂插着。&lt;br&gt;「哎呀 好阿健 亲丈夫 饶了姐姐吧 姐姐实在累了 我实在受不了 姐姐够了 求求你、你饶、饶了我 不、不行了 唉哟 」「安妮姐 我、我要射精了 啊 好爽呀 」吕安妮忙摆动肥臀使小穴一缩。&lt;br&gt;「啊 安妮姐 你的小穴夹得我好爽啊 我、我要洩了 」阿健把他那白色的精液急促地射入吕安妮穴内，她被阿健的精水一射，舒畅得娇声大喊︰「哎哟 亲丈夫 好舒服 啊、啊 好痛快 」吕安妮满足地把阿健抱着紧紧的，隔了许久阿健才把鸡巴抽出来，师生俩再次享受肉体交欢的美妙！久未行房的吕安妮在这一夜有了宣洩，背夫偷情是那 刺激那 疯狂。&lt;br&gt;自此以后，色胆包天的阿健凭着他巨大的鸡巴和高超的床上功夫，掳获了他的班导师°°吕安妮寂寞空虚的芳心，不时瞒着姨妈偷偷的溜到吕安妮家里私会做爱，相继干妈和姨妈后，这校园最美丽的老师品尝过阿健粗大、坚挺、硬烫的鸡巴后，竟也被调教成为风骚淫荡的淫妇。&lt;br&gt;吕安妮每月有着数次与阿健共享鱼水之欢，风流好色的阿健轮流饱尝姨妈与吕安妮两位绝色美人不同的风味，享尽齐人之福极尽风流乐事！与三位成熟美艳的妇人有过淫乱性经验后，阿健自此更认为已婚的妇人皆有丰富的性经验，玩弄起来才真够劲有味，已婚又美艳的良家妇女逐成为他日后万般勾引的对像！乱搞（四）**********************************************************************OCR兄︰敝人终于把创作品°°乱搞（四）上载了，话说去年在凹凸出现OCR兄多产作家后敝人深感不如也就此封笔（不多，含乱搞１－４前后只创作６篇），而这篇乱搞（四）一直锁在磁片内未曾发表，今日重见天日算是对OCR兄的回馈（＊收藏了兄台太多的佳作啦），底下不成熟的产品望大家批评指教**********************************************************************周旋在姨妈与吕老师两位成熟妩媚的美妇人之间的阿健享尽人间艳福，他已尝出已婚妇女床第上因饥渴所表现出风骚淫荡的肉味，尤其对于徐娘半老、风韵犹存、美艳性感丰腴成熟的中年美妇人有着特殊的情怀与性趣，光阴似箭阿健顺利完成高二的学业，随着漫长的暑假的到来，美艳的吕老师辞别教职，移民海外与老公团聚，一年来师生俩蚀骨销魂的鱼水交欢徒然给阿健无限留恋回味！姨妈把阿健视作亲丈夫般看待，又像妈妈照顾儿子般的呵护，使阿健得到母爱和妻爱的双重享受，漫长的暑假使他暂时解除学业的压力，时时沈醉在温柔乡中，尽情享受姨妈丰腴性感的胴体。&lt;br&gt;猎艳高手的阿健食髓知味，不以拥有姨妈而满足，依然窥视周遭环境的中年美妇，企望会出现足以取代吕老师供他奸淫享受的美艳妇人！暑假过了不久后，在姨妈住家附近新开了一家ＬＤ影碟租售店，经营者是一对年轻夫妇，还带着一个三岁多的小女孩，老板大约四十馀岁，出入以进口车代步，蛮有钱似的。&lt;br&gt;老板娘刚刚三十岁出头，长的倒是天生丽质、风华绝代的美娇娘，一头乌黑亮丽的长发护着雪白细嫩的粉颈，一张俏丽姣白脸蛋上黑白分明而又水汪汪的凤眼，小巧的樱唇薄薄两片在艳红唇膏?采w下，当她嫣然一笑，真令人望之忍不住想一亲芳泽。&lt;br&gt;一对圆润傲立的乳房耸立于胸前，全身散发着一股成熟女性的妩媚及淡淡的幽95，正因为老板娘不仅美艳动人、温柔娴惠而且善解人意、亲切大方使得录影带生意兴旺，乐得老板把店内的生意全交给太太负责，另请一位女工禳﹠帮忙看店，老板则不时与亲朋好友出外钓鱼或打麻将！阿健惊艳于老板娘的年轻貌美，使得阿健心神震荡对她起了淫心，他付了伍千元参加所谓荣誉会员，企图借着频繁的租借碟片增加与老板娘见面机会，心怀不轨的阿健还不时带些小礼物给小女孩，借以博取老板娘的好感。&lt;br&gt;日子一久，阿健倒也与老板娘母女俩混熟了，踫面时老板娘总会对阿健投以亲切的微笑，而他也知道了老板娘有个好听的芳名°°黄玉燕，亲切大方的黄玉燕竟不知阿健已对她心存洩指！某日，姨妈因公司业务的需要搭乘华航赴美，两周后才会返国，下午阿健去影碟店租借片时，从工禳﹠处打听到老板几天前参加后备军人教育召集到南部受训，须一个月后才回家，诡计多端的阿健闻言心中大乐，自忖勾引那娇艳迷人的黄玉燕的时机终于到来！当晚十点半央︻，看店的女工禳﹠下班了，黄玉燕正准备打烊关门，不料阿健匆匆踏入店门内要归还碟片︰「老板娘 对不起 来的太晚了 」她美好的粉脸嫣然一笑︰「没关系啦 我待会儿清完帐目才关门 」阿健看见小女孩趴在柜台旁打困，他以关怀的语气说︰「妹妹爱困啦 你妈妈累了一天还要记帐 让哥哥抱你去睡觉好吗 」小女孩羞怯怯的望着妈妈，黄玉燕娇笑道︰「小美 乖 让哥哥抱抱 阿健 她的睡房在里头左侧边 」小女孩蛮听话的伸开双手说道︰「哥哥 抱抱 」阿健迫不急待的抱起小女孩，越过厨房走向她的睡房内，把小女孩轻轻放下床上帮她盖上小棉被，「晚安 小美 乖乖 好好睡哟 」安抚几分钟后，阿健走出房外轻轻关上房门，转身要回前头店面时经过厨房，只见黄玉燕处理完帐务已在厨房内忙碌清洗碗盘，背向着厨房门口的她却不知阿健摄手摄脚先悄悄的溜到前头店面去，阿健把店门轻轻拉好关闭上了锁才走向回厨房，浑然不知店门已被上锁的黄玉燕，做完家事后转身看见阿健站在房门外，她走向他面前嫣然微笑︰「阿健 真谢谢你啦 小女睡了吗 坐会儿 请你喝杯茶 」黄玉燕樱桃小嘴吹气如兰，身上散发出女人的淡淡幽95，阿健真想抱住她先来一阵狂吻猛摸，但是还不敢造次，于是在餐桌旁的椅子坐下，黄玉燕回到厨房沏茶准备待客！「哪、哪里 你太客气啦 谢谢你 」阿健回应着，充满色欲的眼神痴痴的看着她的一举一动，细细的柳腰、浑圆的美臀走路一扭一摆的倩影煞是好看，黄玉燕双手捧了一杯进口茗茶娉娉婷婷的走向阿健，那一对饱满尖挺的乳房随着她的莲步上下的颤抖着，裙摆下一双雪白的粉腿展现在阿健的眼前，这一切只看得阿健浑身发热、口干舌燥短，她胴体上传来的脂粉95以及肉95味，真令人难以抗拒的诱惑！当穿着低胸Ｔ恤、领口半开的黄玉燕弯下身把茶杯放在茶 上时，但见那透明镂花的奶罩只罩了丰满乳房的半部，白嫩嫩泛红的乳房及鲜红的奶头，清晰地活色生95的呈现在阿健眼前，他看得目不转睛、浑身火热、色急心跳，大鸡巴也亢奋挺硬发胀起来。&lt;br&gt;「阿健 来 请用茶 」黄玉燕抬头发现阿健色瞇瞇的双眼正猛盯着她弯腰身子前倾的胸部，她再低头望着自己的前胸，才发现春光外洩，一对傥乳被阿健看了个饱，黄玉燕俏美白晰的脸儿顿时泛起两朵红云，芳心卜卜的跳个不停，她粉脸娇羞樱唇吐气如兰不自在地娇呼道︰「阿健 你、你怎 看、看人家的 」阿健猛的回过神来︰「对不起 老板娘 玉燕姐 你实在好、好漂亮」阿健起身走近黄玉燕身边，闻到阵阵发95，又飘散着成熟少妇清淡幽95，令人陶然欲醉，他凝视着她轻佻说道︰「美丽的玉燕姐 你的乳房白嫩嫩又饱满的 好可爱的 好想摸它一把呢 」黄玉燕被看得粉脸煞红、芳心一怔，再听阿健轻佻言语，惊得呼吸急促，浑身起了个冷颤︰「阿健 你、你 」她白晰的粉脸羞得有如熟透的苹果般红晕！阿健猛地双手抱住黄玉燕吻上她的粉颊，她被他这一突然的拥抱吓得如触电般不禁尖叫︰「不要！」全身打着寒噤，黄玉燕猛推拒着企图闪躲他的搂抱，他将双手的动作一变，左手搂着她的柳腰、右手伸入黄玉燕半露的胸口衣领内，沿着光滑柔嫩肌肤向下滑，终于握住了她乳房，阿健感到黄玉燕的乳房浑圆尖挺，充满着弹性，摸着非常舒服，握在阿健的手里，美妙的触觉更使得他性欲高涨。&lt;br&gt;他的手又摸又揉地玩弄着黄玉燕的傥乳，原已亢奋硬翘的大鸡巴，隔着裤子及她的裙摆频频顶触着她的下体！黄玉燕羞得粉脸涨红、心乱如麻，不由娇躯急遽挣扎，娇喘嘘嘘哼道︰「唉呀 不行 你、你疯了 不要这样 不能乱来快放了手 」阿健充耳不闻，反而性趣更加高昂亢奋，原本搂着柳腰的手突然袭向黄玉燕裙摆内，拉下丝质三角裤摸到了一大片阴毛。&lt;br&gt;「喔 不、不行 请你把手拿出来 哎哟 不要这样 太、太过份了 我不、不要 」黄玉燕被他上下夹攻的抚弄，浑身?y受得要命，她并紧双腿以企制止他的挑逗，却一时没站稳，全身一发软娇躯往后倾，他趁势抱起黄玉燕的身子直闯她的卧房而入！「阿健 你、你住手 」黄玉燕喫惊大叫，阿健不答话以行动来表示，把她放在床上。&lt;br&gt;黄玉燕极力挣扎着，却仍被阿健快速脱掉她的一身衣裙，害怕和紧张冲激着她的全身每个细胞，黄玉燕凸凹有致、曲线迷人的娇躯一丝不挂地颤抖着，在阿健眼前展露无遗，她粉脸羞红，一手掩住乳房一手掩住腹下的小穴︰「阿健 不行的 求求你 不要 我是有夫之妇 你放了我 」阿健却凝视着她白雪般的胴体，用手拨开了黄玉燕的双手，她虽然已生过女儿，但平时保养得宜，肌肤依旧雪白晶莹，一对性感白嫩嫩的乳房跃然抖动在他眼前，虽然没有姨妈或吕安妮的肥大，但却也尖挺丰满如冬笋，粒小如豆的奶头鲜红得挺立在那艳红的乳晕上诱惑极了！腰细臀圆、玉腿修纤均匀、嫩柔细腻光滑凝脂的肌肤，小腹平坦白净亮丽，高隆肥满的阴上户一大片柔软乌黑的阴毛，细长的肉缝隐然可见，阿健贪婪的眼神盯瞧着赤裸裸面带忧色的黄玉燕，他欲火如焚，真想即刻把她那令人销魂蚀骨的胴体一口吞下肚去！阿健不愧性爱高手，心想面对如此娇艳可口的美人儿绝不可操之过急，若是三两下解决使她得不到性的欢乐，必然恼羞成怒一怒告到官府，必须气定神敛使她得到前所未有的欢愉，不由得她忘了他强行的奸淫反而会为他痴迷！欲火焚身的阿健随即把自己的衣服飞快的脱个精光，一根大鸡巴高翘硬梆梆仰然直挺挺在她面前，看得黄玉燕粉颊绯红、芳心卜卜跳不停，暗想着好一条雄壮硕大的大鸡巴！她清楚了阿健不仅只想一亲芳泽，还更想奸淫她的胴体︰「不要 请你理智点 求求你放过我 不可以的 」阿健充耳不闻，将她的一双大腿拉至床边，伏下身分开她的美腿，将覆盖的浓密阴毛拨开，肥厚的大阴唇及薄薄的小阴唇显露出来，先用右手手指在那米粒大的阴核揉捏一阵，不时还抚弄周边乌黑浓密的阴毛，两只指头顺着红嫩的肉缝上下抚弄后插入小穴，央︻上下旋转不停的扣弄，傥麻麻的快感从双腿间油然而生，湿淋淋的淫水粘满了双指。</content></item></essay>