<essay><item><title>我和我二姨十年前的那些事(2)</title><author>床上伴侣</author><content>我假装在那睡觉，但是我发现，我小弟弟往后退的瞬间，二姨的屁股往我小弟弟方向挤了挤，使得我我的小弟弟又跟二姨的私处贴在了一起。然后表弟又把我往二姨那边挤了挤，还好我竭力控制，才没把小弟弟顶向二姨的私处，而只是贴上而已。再后来我确定二姨是真的没醒来，而只是在做梦。我就继续大着胆子，用小弟弟触碰二姨的私处，突然二姨的屁股又向我挤了挤，结果使得我的龟头挤进了二姨的私处，那个感觉真的太爽了，我差点就射了出来，还好我竭力控制了下来。但是龟头还是有一点点粘液，不知道有多少已经射进了二姨的私处。&lt;br&gt;这次二姨依旧还是没有醒来，（后来我才知道，二姨原来是个睡神，一旦睡着了，就打雷也吵不醒她的），但是经过二姨这次突然袭击，我不敢再玩了，把小弟弟收了回来，再把二姨的内裤弄了弄，然后就睡了。第二天，二姨喊我们吃早饭的时候表情和往常一样，看来昨天的事她完全不知情。&lt;br&gt;这以后的日子里，我还是继续的偷看二姨的私处，用二姨的内裤打手枪，但是再也没有发生过用小弟弟去触碰二姨的私处的事了，因为那样的机会真的很难得。我觉得上天对我已经很好了，毕竟我曾经用小弟弟触碰过二姨的私处，龟头还顶进了二姨的私处，可能在那留下了我的精液。&lt;br&gt;十年后的今天，我回味着当年的那点点滴滴，依旧是兴奋不已。十年后的今天，我依旧希望能再想以前那样触摸下二姨的私处，拿着二姨的内裤打手枪。最想要的当然是，用我的小弟弟，插到二姨的私处深处，尽情的射精。十年后的今天，二姨还是那样的性感妩媚，让我看了就欲罢不能。我爱我的二姨，如果可以，我真的愿意娶她为妻，因为她真的太有女人味了，绝对是任何男人心中的女神。&lt;br&gt;第二章&lt;br&gt;＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊&lt;br&gt;看了此文，要是觉得可以，请支持下我。有你的支持，我才动力继续创作。第三部已在构思中，希望前两部能得到广大狼友的支持！&lt;br&gt;＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊&lt;br&gt;十年前的我对性还只是一点点的懵懂，对异性的兴趣不言而喻，很想看看他们私处的样子。那时的我已经从二姨身上得到了基本满足。但是二姨的身体，我永远也看不厌，每次看到她我都会忍不住咽下口水。&lt;br&gt;十年后的今天，我已是个23岁的大男孩了，马上要读大四了。由于性格问题，一直没有交到女朋友，从某种意义上讲，自己还是个处男吧。也可能是我太癡迷于二姨的身体了，以至我对其他女孩都没那么关注。正因如此，二姨他们也经常取笑于我。&lt;br&gt;大 三这年暑假，我呆在家里整天无所事事。每天就上上论坛，玩玩游戏，看看电影，从不出门。心中渴望着，能再有机会接触二姨那迷人的身体。果然皇天不负有心人，老妈提议在7 月18日外公生日这一天去酒店为外公庆祝下。大姨他们还是因为路程太远，还有就是工作问题，不能回来为外公庆祝生日。十年后老爸老妈由于身体原因，已经把生意转回了老家发展。所以才有时间为外公庆祝，以往都只是打个电话回来。&lt;br&gt;7 月18号那天，天气异常的好，我坐在客厅里看电视，突然电话响了。我赶忙跑去接，一听是二姨打来的。原来那天二姨夫要去应酬，没时间陪外公过生日了。表弟由于要上一个月暑期班，而且他们学校是军事化管理的，必须住校的，晚上也不许回家，所以也不能陪外公外婆过生日了。二姨自己又没有车，想让我们待会接完外公外婆，再去接下她。接完电话，我绝得异常的兴奋，觉得这次有机会再次接触二姨那迷人的身体了。&lt;br&gt;那天下午5 点多，我们接完外公外婆，就驱车去接二姨了。还没到了二姨家的村口，我已经远远的看到二姨已经站在村口那等我们了。二姨今天的打扮异常的漂亮迷人，虽然二姨平时的穿着本来就很漂亮迷人，但是我却觉得今天的二姨比平时更漂亮，更要迷人。二姨今年虽然已经有42了，但是她保养得看起来就像个30多岁的少妇。望了眼她那迷人的眼睛，小小的嘴唇。我的视线立刻转移到了二姨那对丰满的大奶子，还有丰满的翘臀。&lt;br&gt;我详细观察了下二姨今天的打扮，二姨今天还特意做了头发，脸上也化了妆。上身穿了黑色的紧身无袖薄衫，戴了同色的披肩和奶罩。二姨的薄纱的领子有点矮，那对白白的大奶子从某种角度看，清晰可见。下身穿着黑色的超短群，并没有穿丝袜。二姨那白皙性感的美腿，让任何一个男人看了，都会垂涎三尺的。光着脚穿了黑色靓丽的高跟鞋，不知道的人看到二姨，可能会以为二姨是做那个的。其实不然，二姨就是这么一个爱漂亮，爱打扮的人，也很赶时髦的人，她也因此经常取笑我老妈。反正在我们看来，二姨这身打扮一点都不感到奇怪，正所谓见惯不怪了。&lt;br&gt;到了二姨家的村口，老爸停下了车来，我下了车，准备让二姨坐进去。这里我要说明下，原来车上坐的人的位置。老爸开车，外公做副驾驶座，我坐在后排左边，老妈坐中间，外婆坐在后排右边。二姨探进头去看了下位置，要是四个人做下去的话会很挤的。于是就没坐进去，说让我坐进去，她坐我膝盖上就行了。&lt;br&gt;我当然很开心这样啦，但是我还是假惺惺的说「这样的话，二姨你会很累，而且会很不舒服的」。二姨说「没事，反正一会就到了，总比四个人一起难受好吧！&lt;br&gt;倒是怕你嫌我重呢」。我拍拍胸脯说「我现在可是个大人了，怎么可能连这点重都承受不起」！没等我说完，车上的人还有二姨都笑了……于是我就先坐了进去，等我调好了位置，二姨就坐了上来。二姨虽然已经42了，但是身体保养的真是没话说，坐在我的双腿上，基本没什么感觉，给我的感觉可能连50公斤都没有。二姨的双手一手扶在车门上，另一只手扶在老爸的座椅上。搞得我的双手都没地方扶了，只好就这么随意的放着。车子开动了，外公和外婆一路看着车外，而二姨却一路和老妈聊个不停，还时不时的和老爸说说话。&lt;br&gt;此时的我却无比的性奋，都快安奈不住了。闻着二姨身上的体香，还有那令人心智迷乱的香水味。我内心开始了骚动，好像想贴上去闻闻二姨的香味。但是旁边还有老妈在的，所以我没那么放肆。虽然肢体上的动作我能控制，但是人性的本能我却无法克制。小弟弟已经开始慢慢的膨胀了，还好那天我早有准备了，穿了一身宽松的服饰，都很薄的那种，让我的尴尬下体看上去没有什么异样。我的内心是好想，一把抓过二姨那丰满的翘臀，按在我的小弟弟上，然后把我坚挺的鸡巴插到二姨逼的深处。&lt;br&gt;鼻子闻到的是二姨成熟的女人体香和香水味，眼里看到的是二姨洁白的脖子，圆润的耳垂，低头看二姨那对傲人的白白的大奶子清晰可见。二姨的双腿和我的双腿是肌肤相亲，我能感觉的出来，二姨的皮肤是如此的光滑。二姨那丰满的屁股在我大腿上移动着时，偶尔我都能感触到他的逼贴到了我的大腿上，也明显感觉的到二姨今天穿的内裤很薄很小，因为我就没感觉到内裤的存在，只是感到肉肉的东西在我的大腿上滑动。这更加刺激了我男性荷尔蒙的增多，终于我的小弟弟已尽坚挺到了极限了。如果此时二姨向后靠过来的话，肯定能感觉到的，那是我最担心的事了，也是我最希望的事。&lt;br&gt;由于老爸开车有个不好的习惯，就是喜欢开快车超车，所以急刹车的事那也是家常便饭。今天可能有外公外婆在，已经算是很收敛了。在平坦的路上倒不会有什么问题，但是突然前面出现了一段正在维修的道路，凹凸不平的地方很多 .&lt;br&gt;老爸自认为车技了得，并没有把车速减的很慢，结果在一个陡坡地方车子有点飞了起来的感觉，我们人当然也跟着有点飞了起来。在落地的一刹那，我的双手想抓住什么东西，但是没地方可抓，只好抓向了二姨。但是不巧的是我居然抓向了二姨的双奶，等我反应过来时，已经晚了，双手已经紧紧地按在了二姨的那对丰乳上面。等我反应过来时，由于尴尬就立马又放开了双手，以至于我并没有好好感受下二姨那丰满的双奶，只是觉得二姨奶子很大很软；更不巧的事是，此时我的小弟弟从我加紧的双腿中释放了出来，而二姨此时由于惯性向后坐了过来，就这么直直地坐在了我坚挺无比的小弟弟上面。&lt;br&gt;更巧的是我的小弟弟居然穿过了二姨那超短裙，硬生生的插向了二姨的私处。在二姨坐下来的瞬间，我明显能感觉到鸡巴的一部分已经插进了二姨的逼里了。虽然隔着衣物还有二姨那薄薄的内裤，鸡巴还是能感觉的到二姨逼里的温暖。那一瞬间，小弟弟不知道有多舒服，差点就射了出来。虽然及时控制住了，但是龟头还是有精液溢了出来。裤子相应的地方也湿了，不知道有没有在二姨私处留下什么呢。在二姨坐下来的瞬间，二姨的反应令我尴尬不已，害怕万分。二姨首先是「喔……」小声地叫了一声，然后回头看了我一眼，此时的我尴尬无比，满脸通红，低着头。&lt;br&gt;（二姨可能也能理解：毕竟我还是一个热热血方刚的年轻人，又没有女朋友，看见她这么个性感成熟，又满身香水味的少妇，小弟弟有如此反应也是正常的，要不然还真是不正常了。出现刚才的那种情况，也不是我特意所为，所以她也没有怪我的意思。）所以老爸老妈关心的询问二姨「怎么了」的时候，二姨冲忙解释道「没什么，碰了下头」，然后叫我老爸开车开慢点，注意道路什么的。老爸却笑了笑应答道「好的」，但是并没有什么减速的迹象。而此时外公外婆依旧还是看着外面的风景，完全不知道发生了什么。&lt;br&gt;在接下来的一段路上，还是跌破不断，由于惯性，二姨还是不断的后坐前移，后坐前移。但没有出现刚才离座的情况了，所以也没有机会再次能够顶进二姨的逼里面了，即便这样我也觉得自己已经很性福了。我见二姨如此开明，还特意为我们尴尬的事隐瞒，就觉得二姨并不在意我鸡巴变硬，又顶到她的事。所以我也放心大胆就任由我的鸡巴去不断撞击二姨那丰满的屁股。&lt;br&gt;第三章&lt;br&gt;＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊&lt;br&gt;首先还是要感谢下老马对我文章的肯定，其次也要感谢下，那些支持我的狼友们。有了你们的支持，我才有信心继续写下去。创作真的很辛苦，希望能得到更多狼友的支持吧！此外我还是声明下，我癡迷于二姨（真实生活中的），对二姨身体的渴望是千真万确的。第一篇是根据我真实经历和内心写的，第二篇和这篇都是对二姨的意淫！所以狼友们就别在乎文章的真实性了！&lt;br&gt;＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊&lt;br&gt;那天到了酒店后，一停下车来，我就拚命的冲向了厕所。内裤已经湿了一块了，但是小弟弟还是没有完全发洩出来。此时的我还沉醉在刚才车上鸡巴顶进二姨逼的那一刻，鸡巴不断和二姨丰满臀部摩擦所带来的快感，所以没过久，就完全射了出来！等我弄好了，出厕所洗手时，发现二姨也从女厕所走了出来！我们四目相对时，我却觉得很尴尬，不敢正眼看二姨；但是二姨脸上却笑嘻嘻的样子，还走过来问我「有没有女朋友啦，不会还是个处男吧」！我不知道该如何回答好，只是感觉脸上很热，低头不语。此时二姨更加得意道「难道被我猜中了，要不要二姨帮你介绍女朋友呀」！此时我更加无地自容了，淡淡的抛下一句「不用了，我先过去了」，就拚命的跑开了。&lt;br&gt;由于那天酒店生意很好，所以我们点完菜后，服务员也跟我打了声招呼说「今天人多，上菜可能要点时间」，我们都是明白事理的人，说道「没事」。在等菜的这段时间里，二姨他们聊起了家常，我对他们的事完全不敢兴趣，只顾自己低头玩手机。但是突然聊到了一个我相当感兴趣的事。首先是二姨取笑我老妈「大姐，您现在打呼噜还像以前那么响吗」？弄得我老妈很尴尬！虽然这个事情我们大家都是知道的，但是我们也为了配合下二姨，都笑了笑。估计二姨也是为了调节气氛，故意取笑我老妈下的。但是我老妈好像却当真了，反驳道「三妹，下雨打雷夜，你是否还是睡的跟猪一样……不亦乐乎」！全部的人包括我都笑翻了。&lt;br&gt;还有就是我了解到，二姨小时候由于发了次高烧，导致她的痛觉神经出现了点问题。如果二姨没有注意到的话，即便你捏她一下，她可能也不会有知觉。除非她看到你捏她了，她可能会有心里反应，才会有感觉！起初，外公外婆他们也是不知道的，直到一次农忙，儿时的二姨的手被割破了流血不止，她自己却不知道痛。&lt;br&gt;后来去医院看了才知道，二姨的痛觉神经可能出现了点问题！还有一次，儿时的二姨睡觉时，半夜掉到了地上，居然一觉上到第二天。这些对我来说，真的是天大的喜讯，我觉得有机会满足自己一直渴望的事得到二姨的身体，只是我缺少的就是那么个机会。&lt;br&gt;晚饭的时候，大家都很高兴，二姨提议要开两瓶红酒来庆祝下。外公外婆由于年纪大了，所以只是倒了些许，意思一下而已。老爸由于要开车，所以也不能喝太多，剩下的一瓶多就要靠我，我妈还有二姨三人解决掉了。我还以为二姨酒量很好呢，一下子就开了两瓶，结果喝了没两杯就去厕所吐了。回来又继续喝了，结果到晚饭结束时都已经快不省人事了。看来二姨平时很少喝酒，要不然今晚也不会这么失态。我料到晚上回去的路上有戏，晚饭结束前我故意借口要上厕所，跑去厕所，把内裤脱了扔进了垃圾桶。</content></item></essay>