<essay><item><title>阿姨让我成了男人</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;有第一次，各式各样，我的可能和你不一样，也许相差无几，可总是让我至今不能忘怀。&lt;br&gt;那时我十五岁，家里来了亲戚三个人，要住下一些时间，父母就把我的房间给他们住，安排我到邻居朋友家里住，每天晚上去，第二天早上回来吃饭上学，好歹不算远，走路五分锺的路。&lt;br&gt;我也喜得晚睡觉没人管，相安无事。&lt;br&gt;一晃一个星期过去了，我开始对我住的房间主人开始好奇，别人家住房都很紧，他们为什么有房不住，通过我的留心和大人的只言片语知道了，这是一对夫妇的家，男的借调外地支援地方了，家里没别人，女的一人害怕住到娘家去了，空着房子，听她的好友说刘大夫（我母亲）家来人想让小孩暂住一下，没打夯儿就给了钥匙。&lt;br&gt;夏天的天气好热，母亲不让我开他们的电扇，好在我睡在客厅活动沙发上，打开两边的窗户空气对流，我光着脊梁，只穿小裤衩，还算凉快。&lt;br&gt;平时喜好运动，睡觉是倒下就着，条件到是不计较。&lt;br&gt;可是好景不长，终于有了让我睡不好的事情发生了。&lt;br&gt;一天晚上，我白天踢了一场球累了，洗洗老早就睡了，迷迷糊糊听见门响，钥匙开门声，熟练的开灯，我睡眼蒙瞪的坐起，看见一个满脸诧异的女人，好象在他们家挂着的照片上看过，她疑惑的问：“你？” 我没有完全的清醒，条件反射的知道怎么了，“阿姨，我妈妈让我来这睡觉的。&lt;br&gt;” 她似乎明白了，不过还是小声叨唠了一句，“我还以为小不点呢？哦，啊，啊，你睡你的，我只是来换衣服，一会，一会就走。&lt;br&gt;” 我仍旧迷迷糊糊，但是我看见她满脸通红，手足无措，我都忘了自己嘟囔了一句什么倒下头去。&lt;br&gt;忘了说了，我虽然是十五岁，可我已经一米八的个子，平时爱好体育，有挺健壮的身材，常常令班里的小女生羨慕，常常喜欢和我搭讪，只是我不太开窍，挺害羞，可能是肌肉发达，头脑简单。&lt;br&gt;不象现在的我…，快跑题了，哈。&lt;br&gt;她只是听说刘大夫的小孩住，没有想到是类似个大小伙子，又只穿个小裤衩，顺便说一句，我穿的是三角的紧身裤衩，运动短裤里面穿的那种。&lt;br&gt;从小时候亲戚都说我的小鸡大，老爱和我开玩笑，我也老是很窘迫，穿运动裤衩，里面也要用紧身裤包紧，可还是一大包，鼓鼓的，尤其在运动场上，使我很苦恼了一阵。&lt;br&gt;只是后来和一个女生好了，才知道女生不懂事前还是喜欢鼓鼓的大包，仅仅好奇而已，只是怕见到真的，懂事了才会喜欢真的。&lt;br&gt;我叫阿姨的女人，是过来人，我当时猜她不到三十岁，当然知道鼓鼓的大包里面是什么东西，我没有看清她看没看，当然她看到了，后来证实，她不仅被我的身材，最重要的是被我包里面的内容吸引，当时既然无意中看见，没有不脸红的道理。&lt;br&gt;如果她拿了衣服走了就没有后事了，如果她不好奇也就相安无事了，如果她不是动了一点点春心也就没有一切要发生的任何事情了。&lt;br&gt;衣柜在客厅，在我睡觉的折叠沙发斜对面，她到里屋放下手里的东西，为了凉快换了家穿的衣服，到衣柜取东西，回头小声象是自言自语说：“这么热的天干吗不开电扇？” 我条件反射似的回了一句：“我妈不让开。&lt;br&gt;” “这个刘大夫。&lt;br&gt;”她摸了一把我身上的汗，随手打开电扇，开到最小档，定好了摇头，我迷糊地看了她一眼，说谢谢阿姨，这一看坏事了。&lt;br&gt;她只穿了一件薄薄的短背心，乳房随着她的动作跳动着，并在她的领口、肩边跨栏处若隐若现，乳头清晰的顶在背心后面划来划去，下身的五分裤很和体，苗条的身材并着诱人的其他东西，在我眼前晃来晃去，我的下身顿时有了反应，我明显感觉在膨胀，裤衩成为阻碍。&lt;br&gt;我动也不敢动，闭着眼睛，年少无邪的我感觉自己象是流氓一样。&lt;br&gt;她又走到我的床边伸手试了试风力，摸了我身上一下大概试试凉不凉。&lt;br&gt;一阵香风，柔软的手，加上我体内已经发生的变化，我激灵了一下，她手也哆嗦了一下，“冷吗？” “正好。&lt;br&gt;”我协力装做悃及了，嘟囔着反翻个身，用腿盖住我那个支起帐篷的小弟，我窘迫及了，刚才我正躺着一条腿伸直，一条腿弯曲，脸朝着衣柜的方向，我虽然看不见，但我知道我的小弟已经博起，按照以往的经验他的博起，将不得不使他两个朋友睪丸从小裤衩边上显露出来，翻身盖住了难堪的根源使我好受多了。&lt;br&gt;刚才还困得要命的我，现在睡意上哪去了？八点锺躺下就睡着了，大概也就四、五十分锺吧，现在迷迷糊糊的闭着眼睛，可总是有些东西在眼前晃动不能入睡。&lt;br&gt;在学校我不喜欢大胸脯的女生，真话，她们的发育让人不好意思面对她们，也许那时我真的不开窍，现在是我看到除了小时看母亲的乳房以后看到最真实的乳房了，当然我还没有看到过完全暴露的，可这已经足让我生理反应到让我难堪的地步了。&lt;br&gt;见鬼了，真流氓，不许瞎想！真盼着她赶快走，我打个手枪快睡觉。&lt;br&gt;顺便说一下，我发育挺好，十四和同学学会打手枪，不久就有了第一次的遗精，偶尔忍不住也做做，挺舒服，有点犯罪感。&lt;br&gt;阿姨，你快走吧，我好睡觉！她关掉客厅大灯，只打开我脚下的落地灯，不知道怎么了，她停了一小会，没有走，而是进了洗手间，放水洗澡，水声花花，真吵，我又不能现在打手枪，洗手间门对着我的脚，万一打到半截让人撞见，那可死定了。&lt;br&gt;好烦！其实时间并不长，五分或十分锺，她洗完，我听见拖鞋声轻轻来到我脚边，她在擦头，偶尔的水雾溅在我的脚上凉凉的，她小声问：“电扇凉不凉？” 我不象刚才，现在头脑很清醒，就忍住不回答，只盼她完事快走。&lt;br&gt;她停住擦头，我估计她一边在审视我，一边在听我的呼吸声，是不是真的睡着了，我在家的时候，学校要求睡午觉，我老是偷偷看书，妈妈有时到我的屋来检查，我已经练就一个本领，装睡比真睡还要象睡觉，均匀的呼吸，适当的粗气声，放松的脸部表情，我敢打赌她确定我睡着了。&lt;br&gt;听了一会，她用手摸了摸又推推我的腿，加大点声问：“吹得凉不凉？” 我仍不回答，可是我好象觉得她并不想让我真醒，难道她要干吗？？？其实我没有想她干吗，可是不争气的小弟却又条件反射般的开始膨胀，当然我不敢回答，更不敢动，只要起身肯定暴露那个高高的帐篷，不要让已经的难堪再次难为我，她会告诉别人，刘大夫的孩子是流氓的！她就在我的脚边擦头发，时间真长，幸亏我的工夫还好，不然坚持不住了。&lt;br&gt;一会她换了一条毛巾，继续站在我的脚边，擦呀擦，估计擦干了她把头梳好扎起来，那里没有镜子，干吗她总在那站着，哦，那她一定在看我！知道让人看只穿着小裤衩的自己真是不舒服，身上象有小虫在爬，我快忍不住要翻个身了，她好象使劲的搓搓手，然后边摸我的小腿边小声说着：“电扇凉吗？” 看我没有反应开始摸摸我的大腿，真的挺舒服，我没有让人这样摸过。&lt;br&gt;我暗暗的享受着柔软手的抚摩，心里放松了，自然装睡得更象了，呼吸均匀的加粗了点声，表示更加沉睡。&lt;br&gt;她开始摸我露在小裤衩外面的屁股，我没有感到特别好，但是并不难受，没有反感，心想她在对我耍流氓，反正我感觉还好，让她摸吧。&lt;br&gt;可是当她柔软的手摸我的屁股沟以后，我突然感觉非常的难堪的事又开始笼罩着我，因为她直截了当柔软的手触到了我的一只睪丸，不轻不重的握住，啊！刚才我为了掩饰小弟弟的博起侧身盖住了他，可是由于小弟已经使睪丸快暴露了，翻身腿又放得太靠前，又促使他滚出裤衩边一览无遗，脚边的落地灯更使他清晰明了，哎呀，原来她老是站在我脚后擦头，一直是在欣赏着我的睪丸呢！好丢脸呀，不过她摸得真的很舒服，我愿意她摸。&lt;br&gt;摸了一会，她却不满足了，先亲亲我的大腿，好痒，我忍住了，她又好象闻了闻我的睪丸，因为有头发沾到了我的腿，我使劲才忍住，她的脸贴到我的腿，可能受到我硕大稚嫩的性器的吸引，忍不住亲了一下我的睪丸，我差点忍不住叫出来，实在太痒了，当她用舌头舔到的时候我终于忍不住了。&lt;br&gt;我先动了一下腿，使劲喘着梦中带着鼾声的呼吸，嘴里嚼着什么，反过身来正面朝上，手挠了挠舔痒的睪丸，又继续喘我均匀的呼吸。&lt;br&gt;</content></item></essay>