<essay><item><title>从职业妇女到荡妇(4)</title><author>床上伴侣</author><content>我答应了一声，回房间去穿衣服，等我穿好衣服，洗漱完了再来到客厅的时候，她也已经把衣服穿好。与上次在水库的精心打扮不同，这次她穿的是她平时上班时的普通衣服，白色女式Ｖ领长袖衫和水绿色冰丝裤，显得很随便，只是Ｖ领衫的扣子多向下解开了一道，踩着黑色软底鞋稍一走动，便隐约可见里面春波湧动，红色的胸罩从白上衣里很明显地透了出来。&lt;br&gt;要知那时女人为了不使胸罩透出衣服大多使用白色胸罩，这次妈妈居然敢公然穿红色的，那摆明了是要吸引眼球了。那种预感又一次浮上我的心头，我知道这个决定我是下对了。&lt;br&gt;我坐在客厅的沙发上喝了杯水，忽然听见楼下传来两声刺耳的汽车喇叭。妈妈把给爸爸煮好的早点放在茶几上，擦擦手说：「来了。」便拉着我下了楼。楼下停着一辆白色「面包」和一辆那时刚刚流行起来的桑塔那。妈妈拉着我的手，来到「面包」旁，刚要伸手拉车门，「忽拉」一声，有人从里面把车门拉开了，露出一张满是胡茬的国字脸来，妈妈一怔，那人却不是王进又是谁？&lt;br&gt;王进拉开车门后坐回自己的位子，妈妈却不领他这份好意，领着我径直走到桑塔那旁边，拉开车门，把我塞进副驾驶的位子上，自己坐进后排。我刚刚坐进去，一只手从旁边伸过来，把前排反光镜往我这里转了一个角度，刚好能把后排一览无馀，这自然是老贺的手笔。他一脸奸笑，把车钥匙一拧，车启动了。&lt;br&gt;车在清晨的大街上轻快地穿行。坐进桑塔那的时候我已经注意到车后排坐的是公司的书记，他四十多岁，人却长得很秀气，戴副普通的玳瑁边眼镜，穿着灰色夹克。&lt;br&gt;我抬头看着反光镜，见他们两个没什么异动，便把头探出车窗外，回望了一下后面的「面包」，但根本什么也看不到，这个时候，真不知道王进心里是什么滋味。我缩回头半躺在副驾驶座上，仰望反光镜，始终不见妈妈和书记有什么动静，谈的也都是些寻常话题，索然无味，睡意又湧上眼睑，不知不觉又睡着了。&lt;br&gt;等到妈妈把我叫醒，车已经停在草原度假村的门口。钻出车门，顿觉眼前一片开阔，茫茫一片草海与天际相连，不由想起曾经背过的古诗：天似穹隆，笼盖四野。蓝天绿草，相映成章。泥土和野花的清香扑面而来。古人所言果然不虚。&lt;br&gt;一行１１人买了票进去，商量了一下，决定先去骑马。那跑马场就在入口不远，两元一圈。几个年轻小伙子跃跃欲试，交了钱后就翻上马背。蒙古马性情本就温和，这里为了游客的安全又都是精选的母马，所以尽管他们以前从来没骑过马，却也没出什么事。&lt;br&gt;我心痒难搔，也想像他们那样驰骋一番，可妈妈却咬定不许，说是怕我掉下来。没办法，胳膊扭不过大腿，只好让出租马的人拉着，让我骑着马绕场走了一圈，这也成了我仅有的一次骑马的经历。&lt;br&gt;轮到妈妈骑的时候，她也叫人给她拉着走一圈。那租马的拉着她走过最后一个转弯，我远远地见他不知道和妈妈说了句什么，忽然在马屁股上拍了一掌，顿时那马四蹄生风，在直道上飞奔起来，直到快要撞进人群才收蹄，慢慢走过来。&lt;br&gt;我赶紧过去，只见妈妈脸色煞白，显然是受了惊吓。我心中暗暗好笑，敢用自己的身体来报复情人，却不敢骑着马跑上五秒钟，这就是她的性格。我赶忙把她扶下来，走了几步，她走到一根旗杆旁边，忽然扶着旗杆，弯下腰大口大口呕吐起来。&lt;br&gt;我赶紧给她拍拍后背，问：「妈，你没事吧？」&lt;br&gt;她说不出话来，只摆了摆手，示意没事，便又呕吐起来。这时王进和书记都看见了这里的情况，走了过来。&lt;br&gt;书记问：「怎么了？要不要回车里休息一下？」&lt;br&gt;王进也问道：「是不是刚才骑马骑晕了？」关切之情流于神色。&lt;br&gt;半晌，妈妈才直起腰来，对书记说：「行了，没事的，刚才颠得有点晕。」却把王进撇在背后，毫不理会。&lt;br&gt;王进那时脸上的表情如今想起来还历历在目，又是愤怒，又是伤心，尴尬无比。书记似乎没注意到他的神情，对妈妈说：「没事就好，不行就歇一歇，等会去照相吧。」&lt;br&gt;妈妈一笑，说道：「现在照不也一样吗？」说着，竟和书记一边说一边走，自顾自地去了，把王进一个人扔在那里。王进眼睛中几乎要喷出火来，却又蕴着一汪水。&lt;br&gt;我不敢多留，听见妈妈叫我便跟着妈妈去了，心里隐隐约约觉得事情不对。&lt;br&gt;忽然看见司机老贺就在附近，便随口说了句：「妈，我去看骑马。」撒开腿一溜烟地跑开了。&lt;br&gt;我来到老贺身边，说：「贺叔叔给我拍张照片吧，我们去那里拍。」说着一指远处的蒙古包，冲他挤挤眼。老贺随即会意，和我一起向蒙古包走去，渐渐脱离开了大伙。等走到一个僻静地方，我停下脚步，劈头就问他：「上次在官厅操我妈操得爽不爽？」&lt;br&gt;老贺一愣，随即拉下脸来：「小孩子瞎说什么？」&lt;br&gt;我没理他，继续说：「官厅那次我什么都看见了，这你我都很清楚。我告诉你，如果我把我看见的都告诉王进，你该知道会有什么结果的。我现在问你几件事，你回答了，我就让一切都烂在肚里。就算没有王进，你把我妈操了，我问你几个问题不过分吧？」&lt;br&gt;老贺脸色变了几变，他究竟是粗人，虽然比我多活了三十年，口才却尚不如我灵敏，要是小李、小王之辈善强词夺理者，我便说不过他们，这也是我选他做突破口的原因。他沉默了一会，道：「好吧，你想问什么？」&lt;br&gt;我问老贺：「今天书记是不是对我妈有什么想法？」&lt;br&gt;老贺道：「你还看不出来？你妈今天就是故意在勾引书记，书记那也不是个什么好东西，早就对你妈不怀好意了。两人凑一块能干什么？那会他们看你在车上睡着了，书记那家伙没少在你妈身上动手动脚，只不过你妈装不知道，吊他胃口。」&lt;br&gt;我又问：「我妈和王进在一块多长时间了？什么时候闹的别扭？」&lt;br&gt;老贺说：「这个具体我也不太清楚，大概去年吧，我也是听别人说的。」&lt;br&gt;我追问道：「你听谁说的？」&lt;br&gt;老贺一迟疑，道：「其实告诉你也无妨，是工会的小孙，你认识吧？」&lt;br&gt;「小孙？」我下意识地重复了一句，脑海里闪过她的模样：一个和我妈岁数差不多大小的漂亮女人，身材保养得很好，每次见她我都「阿姨阿姨」地和她打招呼，她也似乎很喜欢我，没想到却在这里给我妈使绊子。想到这里，怒气湧上心头。&lt;br&gt;老贺续道：「其实王进原来跟小孙有一腿，两个人在一起好了快两年了，两个人都是有家的人，这事情也得偷着来，但时间长了也难以瞒过大伙，只不过都不说而已。后来不知道怎么回事，你妈和王进就走到一块去了，时间一长难免被小孙看出点什么来，她气不过，但又不敢明着和王进翻脸大闹，你想想，她自己也干的不是什么见得人的事，能明着闹吗？就把这件事告诉了我们几个人，想借我们的口散播出去，败坏你妈的名声。」&lt;br&gt;这我倒能理解的了，小孙阿姨比我妈妈漂亮，身材好，职位也高，却被我妈妈这样一个各方面都很普通的女人抢去了情人，她如何能甘心？所以一切也就都在情理之中了。&lt;br&gt;老贺又道：「这事情没过多久就被王进知道了，他找到小孙，威胁她不准再说出去，又给了她一些好处。你可能不知道，王进在社会上有很多朋友，我们根本斗不过他。他问小孙都告诉了谁，就这样找到了我们，对我们挨个威胁。幸好那时公司出了点事情，很多人都到总公司去了，咱们这分公司里没多少人，这事也就没散出去。」&lt;br&gt;我「哦」了一声，又问道：「他们什么时候闹的别扭？」&lt;br&gt;老贺道：「这事我是听王书生说的，大概是７月初的事情。他说那天楼道里突然有人在吵架，他出去一看，是你妈和王进。你妈从总务那里出来，蹬蹬蹬往办公室走，背后跟着王进，喊道：『你回来，回来！』你妈没理他，迳直走进办公室，王进也没跟过来，看见王书生在看，吼了他一句『看你妈逼看！』你妈和王进的事，王书生也是知情人之一，他没敢多看，就关上办公室的门，看见你妈趴在办公桌上呜呜地哭。你妈办公室的人都知道他们俩的事，谁也不敢过去劝。后来的事你就都知道了。至于为什么闹矛盾，大家都不清楚。」&lt;br&gt;我点点头，道：「谢谢你，贺叔叔。我的为人你了解，你应该能信得过我。另外，今天请你千万帮我注意一下我妈，她有什么异常你赶紧跟我说一声，不光是她和书记的事情，我看她今天有点不对劲。」&lt;br&gt;老贺道：「你放心，有什么精彩节目绝对错不了你的。我贺英忠跑车这么多年，有什么事情，嘿嘿，还能逃的过我的眼睛？」在我揭破他的秘密后，他一直脸色惶惶不安，后来才渐渐缓和，这时脸上却又露出了习惯性的奸笑。&lt;br&gt;我笑笑，说：「那好，贺叔叔，我们照相吧。」&lt;br&gt;胡乱照了几张后，我们看见妈妈他们一群人在远处围坐着看蒙古歌舞，便走了过去。我来到妈妈身边坐下，她的另一侧正是书记。他本来正跟我妈口水乱飞地说着什么，见我过来，立刻停口不说，换了个一般的话题。&lt;br&gt;我心想：要想人不知，除非己莫为。眼下还是妈妈的身体要紧。想操我妈又不关心我妈的身体健康，我可不答应。我看看妈妈脸色已经变得红润多了，问：「没事了吧？」&lt;br&gt;妈妈嗯了一声，说：「没事了，你刚才照了几张相？」&lt;br&gt;我随口胡说道：「六张。」&lt;br&gt;妈妈点点头，说：「你就在这里看一会，我也去照几张相。」我答应一声。妈妈和书记站起身来，说：「走吧。」两人一起向渡假村深处走去。&lt;br&gt;我却哪里能看得下歌舞？这摆明了是要出事嘛！我一边假装看着歌舞，一边用眼角的馀光瞟着他们，见他们转过一辆供游客拍照用的带车蓬的大车后面消失了，我从地上一跃而起，紧跟着小跑几步也来到大车后面，转出半个脑袋一看，他们两个已经手拉手，正往不远处的胭脂河河岸走去。&lt;br&gt;妈妈还不时回头望望，看有人跟过来没有。这一段路上都是草地，没有什么东西可供遮掩，我干着急却没有办法。眼睁睁看着他们两个人走进了胭脂河岸边的树林，才敢从车后转出来，先向东走出几百米，再折向西南，一溜小跑，也钻进了树林里。这时我已经毫不怀疑他们要做什么了，但这么大一片树林子，却去哪里找他们呢？&lt;br&gt;漫无目的地找了一阵之后，除了撞见几对搞对象的以外一无所获。原来这树林里面「鸟」还不少，或者说是专门给「鸟」预备的。我早就不把这当一回事，只当没看见，一门心思地找我妈和书记，却是半点踪迹也找不到，徒然招了别人的骂而已。&lt;br&gt;反正他们是往西头去了，我一直往西走，不信找不到他们，那时我真是鬼迷心窍，全不想万一迎头碰上了该怎么办，脑子里只想着我妈和书记抱在一起的丑态。又走出不知道多远，连搞对象的也没了，林子却是越来越密。我虽然色胆包&lt;br&gt;天，但毕竟才十三岁，心里不禁害怕起来，不敢再向前走，于是便停下了脚步。刚想往回走，忽然听见一个女人的说话声：「好像有人。」&lt;br&gt;我一惊，赶紧趴在地上，大气也不敢出一口，刚才的声音分明就是我妈，离这里不远，只不过是因为林子密而我个子小才没被发现。我等了一阵，听见一个男人的声音说：「哪里有人，你又听错了吧。」这自然是书记。我听说话的声音大致是在我的右前方，便轻轻向那里爬了过去。&lt;br&gt;只听妈妈歎了口气，道：「没人？看来是我耳朵有毛病了，唉，老了。」&lt;br&gt;书记嘻嘻一笑，道：「我都没老你就先老了？一点没看出来嘛。起码你这里不老。」&lt;br&gt;妈妈啐了一口，道：「去你的，老不要脸，把手拿开。」&lt;br&gt;书记道：「你嘴里说着拿开，其实你心里想的是别拿开，你没看那香港录像里嘴里说着不要，不要，其实心里说的都是不要停啊～～不要停啊～～～」书记模仿港台三级片里女子的说话语气，顿时我身上的鸡皮疙瘩掉了一地。不是此时听见，有谁能想到成天满口「党的建设」「支部工作」的书记会说出这种话来？&lt;br&gt;我爬到一丛灌木后面，用手轻轻拨开挡在面前的几棵草，透过灌木的缝隙，我看到前面是一个平缓的小坡，坡下有几棵树，妈妈和书记就坐在树阴里，屁股底下垫了块不知道从哪里弄来的塑料布，离我不过几米远。&lt;br&gt;书记的一只手搂着我妈，一只手搭在我妈的大腿上乱摸，脸上嬉皮笑脸的神色一如街头的无赖小流氓。妈妈横坐在书记腿上，手勾着他的脖子，羞得连脸都不敢抬。摸了一阵，书记拍拍妈妈的屁股，淫笑道：「怎么样？还要不要？」&lt;br&gt;妈妈抬起头来，幽怨地看着他，歎了口气，道：「你就是想玩人家的身子，其实你心里对人家没半点真感情。」&lt;br&gt;书记道：「谁说的？小朱，我要不是真心想和你好，我能冒这么大风险吗？这事情要让别人知道了，我还能在公司混吗？」&lt;br&gt;妈妈道：「你就只想着自己能不能在公司混，全没想过人家在公司的日子过得怎么样。你说你对我好，那你为什么不早把小孙给调出工会去？非等要玩过了人家的身子回去再说，我和她的关系那么差你没看出来？你要对我好你就该对她不好，这还用我说吗？这都是你主动该做的，你这流氓，流氓……」</content></item></essay>