<essay><item><title>乱搞(7)</title><author>床上伴侣</author><content>「不、不要 喔 你、你快、快把手拿出来 」阿健熟练的玩穴手法使黄玉燕身不由己，舒服得痉挛似的，双手抓紧床单娇躯浑身颤抖着，虽然她平时对阿健颇有好感，但自己是有夫之妇，而还是第一次被老公以外的男人玩弄她的私处，尤其现在摸她、玩她的阿健年龄比她小多了，这真使黄玉燕既是羞涩又亢奋，更带着说不出的舒畅，这种舒畅是在她老公那里享受不到的。&lt;br&gt;「啊 不要 哼 哼 不可以 」阿健用湿滑的舌头去舔舐她那已湿黏的穴口，不时轻咬拉拨她那挺坚如珍珠般的阴核，他的两只手指仍在她的穴内探索着，忽进忽出、忽拨忽按，黄玉燕难以忍受如此淫荡的爱抚挑逗，春情荡漾、欲潮泛滥，尤其小穴里傥麻得很，不时扭动着赤裸的娇躯娇喘不已︰「哎哟 阿健 求求你别再舔了 我、我受不了 你、你饶了我 」她樱口哆嗦的哀求呻吟，95汗淋漓颤抖着胴体，小穴里的淫水早已溪流般潺潺而出！阿健贪婪地一口口的将她的淫水吞入腹中，仍不断用舌尖舔她的小穴，还不时以鼻尖去顶、去磨她的阴核，用嘴唇去吸吮、轻咬红嫩的阴唇，阿健双手没得闲地一手抚摸揉捏着柔软丰圆的乳峰，时重时轻，另一手则在她的大腿上来回的爱抚着。&lt;br&gt;黄玉燕被阿健高超的调情手法弄得浑身傥麻，欲火已被扇起，烧得她的芳心春情荡漾，爆发潜在原始的情欲，黄玉燕无法抑制自己了，欲火高炽得极需要男人的大鸡巴充实她的小穴，此时无论阿健如何玩弄她都无所谓了，她娇喘吁吁︰「喔 阿健 别再吸了 哦 我、我受不了 哎哟 」黄玉燕双颊泛红、媚眼如丝，传达着无限的春情，她已迷失了理智、顾不了羞耻，不由自主的抬高了粉臀，让那神秘的地带毫无保留似的对着阿健展现着，充份显露她内心情欲的高炽，准备享受巫山云雨之乐！到此地步，凭着经验阿健知道黄玉燕当可任他为所欲为了，于是翻身下床抓住黄玉燕的玉腿拉到床边，顺手拿了枕头垫在她的肥臀下，再把她的玉腿分开高举抬至他的肩上，黄玉燕多毛肥凸的阴户更形凸起迷人，他存心逗弄她，站在床边握住大鸡巴将龟头抵住她的阴唇上，沿着湿润的淫水在小穴四周那鲜嫩的穴肉上轻轻擦磨着，男女肉体交媾的前奏曲所引动的快感迅速传遍全身，黄玉燕被磨得奇痒无比、春情洋溢，她羞得闭上媚眼放浪娇呼︰「啊 好人 阿健 别、别再磨了 我、我受不了了 小、小穴好、好痒 快、快把鸡巴插进来 受不了啦 哼 」穴儿津津的流出淫水，阿健被她娇媚淫态所刺激，热血更加贲张、鸡巴更加暴胀，他用力往前一挺，整根大鸡巴顺着淫水插入她那滋润的肉洞，想不到黄玉燕的小穴就如那薄薄的樱桃小嘴般美妙。&lt;br&gt;「哎哟！」她双眉紧蹙、娇呼一声，两片阴唇紧紧的包夹他的大鸡巴，这直使阿健舒服透顶，他兴奋地说︰「玉燕姐 我终于得到你了 我爱你 你知道吗 我等这一刻等得好久了 」「啊啊 阿健 你、你的鸡巴那 粗硬 好大 好粗 真是美极了 」黄玉燕不?幍慕辛似馈恚箅u巴塞满小穴的感觉真是好充实、好胀、好饱，她媚眼微闭、樱唇微张一副陶醉的模样！阿健怜95惜玉的轻抽慢插着，黄玉燕穴口两片阴唇真像她粉脸上那两片樱唇小嘴似的薄小，一夹一夹的夹着大龟头在吸在吮，吸吮的快感传遍百脉，直乐得阿健心花怒放︰玉燕姐真是天生的尤物！「哇 真爽 玉燕姐 真有你的 想不到你外表娇媚 小穴更是美妙 像贪喫的小嘴 吮得我的大鸡巴傥痒无比 」「好色鬼 你害了我 还要调笑我 」她粉脸绯红。&lt;br&gt;「玉燕姐 说真的 你的小穴真美 里面暖暖的 插进去可真是舒服 你老公艳福不浅 能娶到你这 娇媚的老婆 他能够在这张床上随时玩弄你的肉体 插你的小洞穴 我好是嫉妒呀 」阿健语带酸味赞叹着。&lt;br&gt;黄玉燕瞥见墙壁高挂着她与老公相倚偎的大幅画像，老公的眼神似乎旁观着自己温柔贤淑的老婆，竟然像淫妇般在床上与阿健表演有声有色的活春宫，她内心顿感愧疚，回避了画像上老公的眼神，在听了阿健捉狭带味的话，更羞红着粉脸娇呼道︰「死相 你玩了别人的老婆 还在说风凉话 你呀 真是得了便宜又卖乖 真、真恨死你了 」「唉 我能够玩到玉燕姐的小穴，真是前世修来的艳福 你要是恨起我我要怎 办 」「色魔 你别说了、快 快点 小穴里面好、好难受的 你快、快动呀 」于是阿健加快抽送、猛搞花心，黄玉燕被插得浑身傥麻，她双手抓紧床单，白嫩的粉臀不停的扭摆向上猛挺，挺得小穴更加突出迎合着阿健的大鸡巴抽插，她舒服得樱桃小嘴急促地呻吟，胸前那对饱满白嫩的乳峰像肉球的上下跳跃抖动着，她娇喘呼呼、95汗直流、淫态百出呐喊着︰「啊 冤家 色鬼 好爽快呀 好美啊 再、再用力啊 」越是美艳的女人，在春情发动时越是饥渴、越是淫荡，黄玉燕的淫荡狂叫声以及那骚荡淫媚的神情，刺激阿健爆发了原始的野性，他欲火更盛、鸡巴暴胀，紧紧抓牢她那浑圆雪白的小腿，再也顾不得温柔体贴，毫不留情地狠抽猛插，大龟头像雨点似的打在花心上。&lt;br&gt;每当大鸡巴一进一出，她那小穴内鲜红的柔润穴肉也随着鸡巴的抽插而韵律地翻出翻进，淫水直流，顺着肥臀把床单湿了一大片，阿健边用力抽出插入，边旋转着臀部使得大龟头在小穴里频频研磨着嫩肉，黄玉燕的小穴被大龟头转磨、顶撞得傥麻酸痒的滋味俱有，大鸡巴在那一张一合的小穴里是愈抽愈急、愈插愈猛，干得黄玉燕娇喘如牛、媚眼如丝，阵阵高潮湧上心房，那舒服透顶的快感使她抽搐着、痉挛着，黄玉燕的小穴柔嫩紧密地一吸一吮着龟头，让阿健无限快感爽在心头！「喔 好舒服 好痛快 冤家 我的腿酸麻死了 快、快放下来我要抱你 亲你 快 」阿健闻言急忙放下黄玉燕的粉腿，抽出大鸡巴，将她抱到床中央后伏压在她的娇躯上，用力一挺再挺，整根大鸡巴对准黄玉燕的小穴肉缝齐根而入。&lt;br&gt;「唉呀 插到底啦 好棒哟 快、快动吧 小穴好、好痒 快、快动呀 」阿健把黄玉燕抱得紧紧，他的胸膛压着她那双高挺如笋的乳房，但觉软中带硬、弹性十足，大鸡巴插在又暖又紧的小穴里舒畅极了，阿健欲焰高炽，大起大落的狠插猛抽、次次入肉，插得黄玉燕花心乱颤，一张一合舐吮着龟头，只见她舒服得媚眼半闭、粉脸嫣红、95汗淋淋，双手双脚像八爪章鱼似的紧紧缠住阿健的腰身，黄玉燕拼命地按着他的臀部，自己却用劲的上挺，让小穴紧紧凑着大鸡巴，一丝空隙也不留，她感觉阿健的大鸡巴像根烧红的火棒，插入花心深处那种充实感是她毕生从未享受过的，比起老公所给她的真要美上百倍千倍，她忘了羞耻，抛弃矜持地淫浪哼着︰「唉唷 阿健 好、好爽 你的大鸡巴弄得我好舒服 再、再用力大鸡巴哥哥 快、快干我啊 」「玉燕姐 哇 你真是个性欲强又淫荡的女人啊 啊 大鸡巴好爽啊 喔 」阿健用足了猛攻狠打，大龟头次次撞击着花心，根根触底、次次入肉，黄玉燕双手双脚缠得更紧，肥臀拼命挺耸去配合阿健的抽插狠，舒服得媚眼如丝、欲仙欲死、魂飘魄渺、95汗淋淋、娇喘呼呼，舒服得淫水猛洩。&lt;br&gt;「唉唷 美死我啦 棒 太棒了 好粗大的鸡巴 哦、我快不行了 啊 」黄玉燕突然张开樱桃小嘴，一口咬住阿健的肩膀用来发洩她心中的喜悦和快感，小穴内淫水一洩而出，阿健感到龟头被大量热流冲激得一阵舒畅，紧接着背脊一阵酸麻，臀部猛的连连数挺，一股又滚又浓的精液有力的飞射而出，黄玉燕被这滚热的精液一烫，浪声娇呼︰「啊、啊 美死了 」她洩身后气弱如丝，阿健温柔的抚摸着他那美艳的胴体，从乳房、小腹、肥臀、阴毛、小穴、美腿等部位，然后再亲吻她的樱唇小嘴，双手抚摸她的秀发、粉颊，宛如情人似的轻柔问道︰「玉燕姐 你、你舒服吗 」「嗯 好舒服 」黄玉燕觉得阿健粗长硕大的鸡巴干得她如登仙境，事后又如此体贴入微的爱抚，使黄玉燕甚感窝心，她粉脸含春、一脸娇羞的媚态，嘴角微翘露出了满足的笑意。&lt;br&gt;俩人彼此爱抚着对方的肌肤，像一对相恋已久的爱人那般完全融合在性爱的喜悦下，交欢缠绵过后接着疲乏的来临，俩人相吻相抱许久番才闭目睡入梦乡！夜深了，黄玉燕先行苏醒过来，张开媚眼发觉自己和阿健赤身裸体搂抱着，想起刚才的缠绵做爱真是舒畅痛快，阿健粗大的鸡巴直捣她小穴深处，把她领入从未有过的妙境，不禁握住阿健的鸡巴百抚不烦的爱抚。&lt;br&gt;阿健被她的温暖滑嫩的玉手揉弄得醒了过来，大鸡巴也一柱擎天，胀挺得青筋暴露、坚硬发烫。&lt;br&gt;「阿健 你醒了 你看鸡巴又大又粗 真吓人 」「玉燕姐 是不是又想要了 」阿健抱住黄玉燕的胴体搂紧，她猛亲猛吻，俩人吻得许久才松开「死相 要死啦 给你得了便宜还卖乖 真可恶 」「玉燕姐 你老公的鸡巴和功夫比我的如何呢 」「死相 他、他要是够劲的话 我、我也不会被你的大鸡巴插穴了你呀 坏死了 」黄玉燕娇羞怯怯的像个少女，她小嘴在数落着他，但是玉手仍旧套弄着阿健的大鸡巴︰「阿健 它又硬梆梆了 」「谁叫你逗弄它的 它又想要插你的小穴啦 」阿健起身坐在床边，一把抱过黄玉燕赤裸的娇躯，面对面的要她的粉臀坐落在他的大腿上，要黄玉燕握住他那高翘的大鸡巴，要她慢慢的套坐下去！黄玉燕一看他的大鸡巴好似一柱擎天，高翘挺立的，粗大得令人有点胆怯，阿健把她的玉手拉了过来握住大鸡巴，他的双手揉摸她傥胸上白晰柔软的乳房︰「玉燕姐 快把鸡巴套进你那小穴 」「阿健 鸡巴这 大 好怕人呀 我不敢套下去哟 」她含羞带怯的模样还真迷人的。&lt;br&gt;「来嘛 别怕 刚才不也玩过吗 」「不 我没有和我老公玩过这个花招 我怕喫不消的 」「玉燕姐 慢慢的往下套 不要怕嘛 」黄玉燕拗不过阿健的要求，二来也想要尝尝坐式的新性爱滋味，于是她左手勾住阿健的脖子，右手握着大鸡巴对准她的桃源春洞，慢慢的套坐进去。&lt;br&gt;阿健双手搂紧她那肥厚的粉臀往下一按，他的臀部也用力往上一挺，「卜滋」使大鸡巴全根尽到穴底。&lt;br&gt;「好胀呀 唉哟呀 」她小嘴娇叫一声，双手紧抱住阿健的颈部，两脚紧扣着他的腰际开始不停扭摆，嫩穴急促地上下套动旋磨，阿健双手揉捏她那两颗抖动的乳房，并张口轮流吸吮着央︻两粒奶头，他抬起臀部一挺一挺地向上顶着。&lt;br&gt;「唉唷 阿健 啊 亲哥哥 大鸡巴哥哥 小穴好、好舒服哦、哦 好过瘾啊 啊、啊 快、快往上顶 顶深点 」黄玉燕兴奋得淫声浪语的乱叫着，肥臀上下的套动着，愈叫愈大声、愈套愈快、愈坐愈猛，她双手紧搂着阿健的背部，用饱满柔软的乳房贴着他的胸部以增加触觉上的享受，她像发狂似的套动，还不时旋转那丰满的肥臀以使小穴内的嫩肉磨着大龟头，黄玉燕骚浪极点，淫水如溪流不断流出，小穴口两片阴唇紧紧的含着阿健巨大的鸡巴且配合得天衣无缝！她愈扭愈快、臻首猛摇，乌亮的秀发随着她摇晃的头央︻飞扬，粉脸绯红、95汗淋淋媚眼紧闭、樱唇一张一合，黄玉燕已置身于欲仙欲死的境界。&lt;br&gt;「啊 大鸡巴哥哥 好舒服 唉呀 忍不住了 啊 啊 我要 要丢了 」黄玉燕只觉骨傥体软，舒服得淫水如洩洪般流出，阿健这时也快达到高潮，他急忙一个大翻身将黄玉燕压在床上，再把大鸡巴插入小穴狠命抽插着。&lt;br&gt;「唉唷 你、你饶了我吧 大鸡巴哥哥 我受不了了 我够了我、我不行了 」「玉燕姐 好爽 快动你的大肥臀 我、我想洩了啊 」黄玉燕感到穴肉里的大鸡巴突地猛涨得更粗更大，于是鼓起馀力双手双脚紧抱着阿健，拼命摆动美臀、挺高小穴以迎接他那最后的冲刺，扭腰摆臀。&lt;br&gt;「啊 心爱的玉燕姐 我 我洩给你了 」阿健背脊一酸、龟头一痒，大量滚烫的浓精直喷而出。&lt;br&gt;她被浓精一射，如登仙境般舒服的大叫着︰「喔、喔 阿健 你烫得我好爽啊 好、好舒服呀 」两股淫水及阳精在小穴里冲击着、激荡着，俩人都已达到热情的极限、情欲的高潮，男女俩手儿相拥着、脸颊相贴着、腿儿相缠着、微闭双目静静的享受那高潮后尚激荡在体内的激情韵味，又亲又吻的相拥而眠！清晨五点多，黄玉燕悠悠地醒了过来，想那阿健的大鸡巴比自己老公硬起来时的鸡巴还粗还长，真是女人至宝！大鸡巴插穴的充实感，竟使得她甘愿由被奸淫时的抗拒转而投怀偷情，她不由一股羞怯感和甜蜜感交错着！然而善良温驯的黄玉燕良知发现、心念一转，想起自己毕竟是有夫之妇，偷情不道德的事可一不可二，她轻轻摇醒甜睡中的阿健︰「阿健 你趁天没亮快离开 免得天亮后若被邻居看见了 此事若被宣扬出去后你我就糟糕了 」「还有 今夜的事请你千万不可说出去 你、你已经玩了我的肉体你该满足了吧 虽然我是喜、喜欢你 不过我、我是有老公的 未来的日子也要过的 你懂吗 」阿健明白她的话意，在黄玉燕的催促下穿好衣服后依依不舍的溜回家，为着顾及黄玉燕的名节、维持她的婚姻，阿健虽然爱恋着她美艳的娇躯也只好不再存旖念！俩人缠绵交欢的景像只有偶而在春梦中重现，留下无限的甜蜜。&lt;br&gt;</content></item></essay>