<essay><item><title>我和儿媳的恋情</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我是一所国内著名大学的某处的处长，虽然已经年近５０，但仍然保持着强壮的身体和饱满的精神状态，这可能和我从事的职业有关，长期和年轻的学生接触，每天不间断地体育锻炼，使我的身心都保持着青春和活力。和我不同的是我的儿子何健，其实叫健健，儿子的身体并不是那么强健，为了使儿子的身体强壮，从小才取了这么一个名字。但事与愿违，儿子在身体上根本没有我的遗传，虽没有什么大的疾病，但从小到大总是给人一种书生的感觉。&lt;br&gt;身体也是瘦瘦的，戴着一副眼镜。三年前，妻子作为一名外交部的官员，出任中国驻非洲某国的大使参赞，我无法割舍我的事业，就留在了国内。每年也有一至二次和妻子的团聚，这短暂的团聚就成了我和妻子之间两性的团聚，每次我都把身体已微胖的妻子干得精疲力竭，在妻子肥嫩的肉穴里射尽我每一滴精液。一年前，健健结婚了。儿媳是一家市级医院的护士。婚后的健健没有固定的住房，同时也由于要照顾我的原因，仍和我住在一起。&lt;br&gt;儿媳的名字叫陶月，看上去人如其名，长得很文静，淡淡的秀眉，一双迷人的杏仁眼，小嘴不大，但微微上翘，总是给人一种微笑的感觉，平时我总是叫她月月。月月和儿子的感情也很好，看上去和儿子也蛮般配的。儿子是学计算机的，最近他们的课题组承担了一项有关航天方面的课题，儿子被派往国外学习半年。临行前，小俩口禁不住亲亲我我了一阵子。儿子走后，我和儿媳的生活还是跟以前一样，平静如水。我呢，作为一个正常男人，久离妻子的苦闷一直困扰着我，每次当需要非常强烈时，我就用手解决。有一天晚上，月月刚刚洗过澡，轮到我洗，无意中发现儿媳刚换下的白色小内裤，在慾望的驱使下，我不禁拿起来，发现月月的内裤很小，可能刚好包住阴部及半个小屁股。&lt;br&gt;内裤中央略略发黄，闻起来有一股汗味和女人的尿骚味，就像酸牛奶的味道。我的肉棒不自觉地硬起来，手中拿着儿媳的内裤包在肉棒上在卫生间打了一次手枪。第二天，儿媳可能也发现了问题，眼睛看到我的时候脸就发红，弄得我也很尴尬。但连续几天，当我洗澡时都发现了儿媳未洗的小内裤，我感觉可能是月月故意给我看的。不用白不用，当我需要时，我就拿着她的小小的内裤打手枪。以后，我们两个就像形成了默契，她的内裤每一件我都很熟悉，有时，在内裤上还能发现她掉下的几根黝黑的阴毛。直到有一天，月月病了，这一切才改变。&lt;br&gt;一天早上，月月没有像往常一样早起，快到上班时间了，我来到月月的房间门口叫她上班，叫了几声，月月才打开房门，但仍穿着睡衣，透过薄薄睡衣，隐约可以看到里面小巧的乳房。今天的月月满脸憔悴，用手扶着门，对我说︰「爸爸，我可能发烧了，身上特别酸痛，一点劲都没有。」我用手摸了摸月月的额头，烫得吓人，我忙扶着月月进去躺下，用体温表一测，三十九度六。接下来的事情就是我向单位请了假，也给月月请了假，扶着她上医院。&lt;br&gt;到了医院，医生诊断为上呼吸道感洩，需要静脉点滴。打上针，我不禁看着月月乐了，月月不解看着我问道︰「爸，你笑什么啊？」我说道︰「月月，没想到你天天给人打针，今天也轮到别人给你打针了。」月月也笑了，说道︰「可不是吗！」打完针，已到中午，我扶着月月回家。可有由于有病虚弱，月月懒散地靠在我身上，像个孩子般地抓着我的胳膊，左侧的的乳房紧紧地压在了我的右侧胳膊上，我的心开始狂跳了起来，可以感觉到从胳膊上传来的柔软。&lt;br&gt;今天的月月穿了一件紧身的衬衫，突出了她胸部的形状，贴身的裙子也展现出她的纤纤小腰及圆翘的小臀部，短裙的下面露出了苗条的小腿。也许由于在病中的缘故，更显出她的皮肤白晰。毕竟很长时间没和女人在一起了，闻着从月月身上传来的女人特有的味道，我的肉棒也略略勃起，走路的姿势也变得不太自然。月月可能也注意到了我的窘态，压在我胳膊上的乳房略略放松了一下，但没完全离开。月月在床上躺了一天，晚上，月月的烧的终于退了，但仍全身无力。我放了一摞被子在她的背后，使她半躺半坐，我端着碗餵她吃药。回家后的月月又换上了睡衣，从睡衣上隐约可以看得出月月没有戴乳罩，小巧的乳房使胸部的睡衣被顶起，还可见到乳头的痕迹，下面可以看到小内裤的轮廓，月月的样子让我呼吸急促。「爸，你在看什么？」月月娇嗔道。我的脸一红，忙收回了目光。月月像孩子一样的看着我，当我用汤匙餵了她一口汤后，月月不知想到了什么，突然间脸上一红，并低下了头。一种旖旎的气氛&lt;br&gt;迷漫在我们之间，和这么年轻、青春、漂亮的少妇在一起，没有一点邪念，是自欺欺人，但这是儿子的老婆，道德和伦理限制着我的想法。我们天南地北地谈着，聊得很愉快，平时也真难得有时间和机会这么好好的聊一聊。时钟的指针已指向了晚上十点钟，我站起身要走，月月一把抓住了我的手，说︰「爸，再坐一会儿嘛，你帮人家看看还热不热嘛！」说着，拿起我的手放在了她的胸上。隔着一层衣服，我仍可能感觉到小乳房的尖挺和柔软，一刹那，我明白了身边的这个小女人的需要。望着月月满是希翼的面容，一阵暖流流过我的全身，我也希望多和善解人意的儿媳多待一会儿。&lt;br&gt;月月的小手握着我的手，从小手传来的阵阵温暖和柔软激荡着我的心。月月凝视着我，我也看着她，一时间眼神传递着心灵的话语。好一会儿，月月才用低低的声音述说着健健走后她的寂寞，说着说着，月月一下子趴到了我身上，双手抱住了我的脖子。望着月月泪眼婆娑，我的心中一片茫然，其实不用多说，我也能理解一个女人没有男性滋润的寂寞。儿媳的头发上传来淡淡的香水和医院消毒液的混合的味道，紧紧压在我胸腹间的那对坚实凸起的乳房即便是隔着衣服，我好像也了如指掌，几个月的禁慾生活让我不由自主的产生了反应。儿媳明显感觉到了我身体的变化，身子明显的往后缩了一下，然后又马上贴了上来，小腹使劲顶着，以至于我的小弟弟都有痛的感觉。她轻轻抖动着，浑身散发着一种奇异的热，娇慵的声音似乎是从遥远的天边传来︰「抱我。」此刻情慾战胜了理智，其实不用她说，我的一只手已经搂住了月月的腰。&lt;br&gt;儿媳呼着热气的嘴在我脸上寻找着，温湿的唇终于碰上我的嘴。彷彿溺水的人抓住了救命的稻草，儿媳用力吸住我的唇，湿润滑腻的细长舌头带着一缕薄荷香气缠住了我的舌，动作很熟练。当两条舌头忘情的互相探索的时候，我的手从她睡衣底下伸了进去，抚摸着儿媳光滑的小屁股，虽然隔着一层内裤，仍可感觉到臀肉的结实和柔软。儿媳的一只手这时已抓住了我两腿中间勃起的硬物，用手轻轻揉搓着。可能由于太长时间没有男人爱抚了，当我的手沿着她臀沟向前探索时，发觉两腿中间已经湿透。我把儿媳抱起来平放在床上，毕竟面对的是儿子的媳妇，我走过去关了灯。回来快速脱掉衣服，和月月躺在一起，发现月月不知什么时候也脱掉了睡衣。屋子虽然黑，可皎洁的月光照进来，儿媳那挺立的双峰依稀可见，月月的身体是雪白的，完美的双乳微微的上翘，我只搓揉了几下，她的乳尖便示威似的勃起，肿大的如同一粒葡萄。&lt;br&gt;月月呼吸急促地把我推倒在床上，一翻身骑在了我的肚子上，躬着上身，抱着我的头，把我的头压向她的乳房，像喂婴儿吃奶一样把乳头塞进了我的嘴里。我含着她已经变硬的奶头，使劲吸着、舔着，月月的乳头和妻子的一点也不同，月月的乳头不大，但很有弹性。月月在我的舔弄下，小屁股在我的肚皮上不停地扭动。当我把两个乳头都舔遍时，月月的舌头又伸进了我嘴里，儿媳就像一个贪吃的孩子，贪婪地用舌头舔遍我嘴的每一个部位，连不少甘甜的唾液都流进了我嘴里。好不容易挣脱了月月舌头的纠缠，我把嘴贴在月月的耳边说︰「月月，你感冒刚好，身体行吗？」月月轻哼道︰「人家要嘛！」说着用尖挺的乳房在我胸口磨噌着，手也向后抓住了我直立的肉茎，来回的搓着。&lt;br&gt;当我用手抬起月月的屁股，发现她的两片肉唇早已湿透，我用手扶着我的已经硬硬的肉茎，用手分开儿媳的两片肉唇，顶了进去。「啊……好大啊……」儿媳不自觉地呻吟道。在肉棒进入那狭窄的肉道的一刹那，我也感觉到了女性腔道的柔软和狭窄，儿媳的屁股及大腿的肉也绷紧了。肉棒在紧小的肉洞里进出了几次，我一使劲，肉棒的头部终于顶在了月月的花心上，月月的身体一颤，「啊……」月月的声音因为过度的兴奋而变得有些沙哑。每次肉洞内的磨擦都会发出「扑赤、扑赤」的声音，听到月月的呼吸变得急促，知道她已有快感。确实，月月的动作也由慢变快，动作的幅度也变大，每一次都把我的肉茎完全地吞进小肉洞中，溢出的大量的蜜汁也顺着我的肉棒流到了我的阴囊和大腿上。「唔……好舒服……」儿媳用兴奋的口吻呻吟着，同时从上面压着吻向我的嘴。「啊……好……我要了……」儿媳说完，使上半身向后仰，同时身体痉挛。与此同时，包夹我的阴茎的肉洞猛烈收缩，好像要把阴茎吸入更深处似的蠕动。「啊……我也要射了……」我也同时达到了高潮，肉棒一挺一挺地在儿媳月月的肉洞内射出了大量的精液，高潮后的儿媳无力地趴在了我身上。&lt;br&gt;</content></item></essay>