<essay><item><title>与同学妻子做爱</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;研究生毕业以后，我与高中的一个同学到了同一个城市。去年，他结婚了，妻子非常漂亮，由于结婚的时候我要出差，所以给了红包后就没有参加他们的婚礼，同学夫妻很过意不去，就请我到他们家里吃饭。&lt;br&gt;当时天气很热，因为是去他们家，大家很熟，我就只穿了沙滩裤和Ｔ恤。他们夫妇的手艺不错，酒足饭饱之后已经是晚上１０：００多了，我因为是单身，也就没有急着回家，留在他们家的卧室里看电视，没想到这个中等城市的闭路竟然放的是美国的原版片。&lt;br&gt;刚看了一会儿，屏幕上的男女就在床上开始脱衣做爱了，虽说没有很暴露的镜头，但是他们做爱的动作和姿势以及气喘吁吁的声音，对血气方刚的几个人来说却不陌生，令人尴尬的是时间特长。&lt;br&gt;同学的妻子有些脸红了，连忙叫我同学「换频」，我同学却不在意，嘴里说着：「黄片在大学看得多了，谁没看过？」同时转过头来跟我求证，可是我的下面却在这时候不自觉的硬了起来，把沙滩裤撑得老高。他们夫妻都见到了，同学的妻子脸一红，很快转过头去，同时抢过遥控，换成了晚间新闻。我们都有点尴尬，聊了一会我就回家了。&lt;br&gt;没想到过了几天同学来找我，说请我帮个忙。他说自己不知道什么原因，婚后阴茎一直没法正常勃起，到现在还没有行过房。医生说让他找一些东西刺激一下，但是无论看什么Ａ片，妻子无论怎么调情，他就是起不来，好像对此失去了兴趣。&lt;br&gt;我被他搞得很尴尬，问他究竟什么意思？他说希望我能跟他妻子做一次，因&lt;br&gt;为他那天见到我的阴茎在自己的妻子面前勃起突然有点兴奋，有些冲动，只是强度还不够。&lt;br&gt;可是我到那时还没有过性经验，由于比较保守，所以虽谈过恋爱，却没有过什么过激的行为。他说不要紧，反正是帮忙，而且他一再强调自己的妻子以前虽有过一个男友，也有过性经验，但是结婚之前已经进行了身体的检查，没有任何疾病。同时他拿出了一张有他妻子签名的声明，只说是给自己治病，一切后果自负，然后当着我的面子自己也签了字。&lt;br&gt;说实话，这对我确实很有吸引力，我的性慾本来就很旺盛，平时自己每天也&lt;br&gt;至少弄出来两次才能睡觉，于是也就答应了。&lt;br&gt;后来就很简单了。同学又请我去他家吃饭，吃饭以后照例开电视，不过同学打开了ＶＣＤ，然后说自己出去有点事，虚掩卧室的门就走了。&lt;br&gt;片子大概是经过他精心选出来的，情节性很强，等到上面的男女各自宽衣开&lt;br&gt;始性交之后，同学的妻子也脸红眼热，呼吸急促了。我转过身去，搂住了她，她也顺势倒躺在床上。&lt;br&gt;我翻身压到她身上，一边吻着她的嘴、耳朵、脖子，一边手忙脚乱地去解她上衣的钮扣。她不但顺从地让我把她的上衣脱掉，还主动伸手到背后解开胸罩的扣子，使我很容易地就把她的胸罩除了下来。&lt;br&gt;她捉着我的手按到她自己的乳房上，轻轻揉动着，好像是给我作示范，鼓励我向她作进一步的侵犯。我确实是第一次，所以很紧张，一手握住她一个乳房搓揉着，嘴巴向另一个乳房上的乳头含下去，然后用舌头在乳尖上来来往往地舔扫着，感觉到那粒乳头在我嘴中渐渐地胀大、勃硬起来。&lt;br&gt;她不一会就发出含含糊糊的呻吟声，手也伸到我的裤裆按在阴茎的位置上摸索着，当阴茎硬得在裤内鼓成一大泡时，她适时地拉开拉链将它释放出来。我这时阴茎胀硬得很厉害，龟头上已忍不住流出了几滴滑溜溜的精液，她把这些液体涂满在龟头上，然后便握着阴茎套动起来。&lt;br&gt;我的阴茎还是第一次被女生这样握着把弄，很快就作出本能反应，伸出手也&lt;br&gt;向她的阴部摸下去。当我发现她竟然没有穿内裤的时候，立刻受不了，一股强烈的冲动由心里油然而生，恨不得马上就把阴茎插进她的阴道内。&lt;br&gt;我用手拨开她的阴毛，将手指插进两片小阴唇中挖抠着，老实说，我还是第一次抚摸女性的生殖器官，连阴道的确实位置在哪也不大清楚，只是在那上上下下地滑动着。不久后就觉得她那里越来越湿，液体是从靠阴户下方的一个凹入处流出来的，心想那里可能就是等下我要插进去的阴道所在地吧！&lt;br&gt;她用脚趾勾着我裤子的两旁往下蹭，内外裤很快就被扯到了我的脚踝，我两腿互提了一下，下身马上就赤裸裸地向她看齐了。她的双腿替我褪完了裤子后仍然维持着原来的姿势，曲起向两边打开，整个阴户清清楚楚地展露在我的眼前。她的阴毛很浓密，小阴唇红红的带点紫黑色，往央︻张开着，阴道口已明显地出现在阴唇的中下位置，亮晶晶地泛着水光。&lt;br&gt;她一手拉着我屁股压向她两腿中间，一手握着我的阴茎牵向阴道口，当龟头触碰到那湿湿的、软软的、热热的嫩肉时，我已兴奋得差不多要射精了，连忙深呼吸一口气强忍住，刚定住神，她已自动挺起下身向前靠拢，阴茎倾刻已滑入了一截，她按在我屁股后头的手一用力，转眼间阴茎就全部埋进了她的体内。&lt;br&gt;她好像很满足地吁出一口长气，接着便抱住我的屁股，将阴户贴着我下体扭磨起来。我虽然是第一次与女人性交，不过还是依靠本能耸动着屁股似模似样地抽送起来，眼看着硬梆梆的阴茎在她水汪汪的阴户中进进出出，心里兴奋的程度很快就达到顶点，刚插进去抽动了没几下就洩了。&lt;br&gt;不过，她并不在乎，好像这是她意料中事，她用面纸替我擦干净阴茎上的秽液，然后用手握着半硬的阴茎给我套弄，很快我就又硬起来了。&lt;br&gt;这一次我按照看过的Ａ片的办法，加上在她的引导下，我渐渐便掌握了交媾的技巧，阴茎在她阴道的抽插也顺畅了起来。我慢慢地把阴茎在她的阴道中抽插着，可能是刚刚才射过一次，而且心情也没方才那么紧张，时间持续得很久。她为了延长我性交的时间，变换了很多办法，例如采用各种不同的体位，或者每当我感觉快要射精的时候就叫我停一下，歇一歇等快感下降后再继续。&lt;br&gt;这次我们做了将近一个钟头，最后她来第二次高潮时我们才一起洩了。这次射完精后我有点累了，就躺在床上休息，不想她竟然用嘴含住了我的阴茎，不单舔干净了阴茎上面的精液，还用嘴唇裹着包皮吞吞吐吐，有时候甚至用舌头在龟头上舔舐，在她的努力下，我又勃了起来。&lt;br&gt;这次她趴在床上翘高屁股让我从后面来，我插进去，抱着她一转身，突然发现同学就站在卧室的门口，他的衣服也脱了，正在用手抚弄着自己半硬的阴茎。这时他走过来，把阴茎塞到妻子的嘴里，一边抽插，一边抓住妻子丰满的乳房搓揉，嘴里不停地对我说：「大力插！插快点！让她叫。」&lt;br&gt;她妻子在我抽送过程中本来一直都尽量不出声的哼哼，这下竟然真的叫了出来，叫一声就吞一次老公的阴茎，后来干脆一边哼叫，一边舔着同学的龟头，同时手还握着同学的两个蛋蛋搓弄。我一边抽插着同学的妻子，一边观看着他们两夫妻口交，再也忍不下去，第三次洩了，不多的精液全射进他妻子的阴道深处，与上两次的混合在一起。&lt;br&gt;这时同学的阴茎已经胀得又粗又大，他拉过老婆的屁股就往阴道插了进去，他插得很快很凶猛，我前后三次射进去的精液都给憋得从阴唇的缝隙喷了出来。我疲累地靠在床背看他夫妻俩性交，他做得很成功，持续了很长时间……&lt;br&gt;</content></item></essay>