<essay><item><title>从职业妇女到荡妇(9)</title><author>床上伴侣</author><content>两人好不容易才扒开一条勉强可以插入的宽缝，胖女人满意地点点头，把阴茎的龟头慢慢挤进妈妈的下身。妈妈哼了一声，慢慢抬起头来。&lt;br&gt;胖女人看差不多龟头已全进去了，便让小孙到一边去，自己抱住妈妈的腰，突然猛地向前一冲。立刻听到一声撕心裂腑的惨叫声响彻澡堂，由于澡堂很大，传来阵阵回音，更使这一声惨叫听上去凄厉无比。&lt;br&gt;妈妈浑身痉挛，胖女人生生把一条粗大的阴茎捅进她倍受摧残的下身，这一下的痛楚比刚才要痛过百倍。胖女人哈哈大笑，道：「看见没，大姑娘开苞，头一回都像她这个样。」这一次，旁边的人却没有笑，有几个甚至悄悄转过脸去，不忍再看。&lt;br&gt;胖女人毫不理会，抱着我妈的腰，那条阴茎在里面一进一出地抽插起来，每一下都让我妈闷哼一声。&lt;br&gt;小孙看不下去了，道：「霞姐，她受的罪够多的了，我看，今天就到此为止吧。晚上我陪你好好玩。」&lt;br&gt;胖女人把眼一瞪，道：「我还没玩够呢，从现在开始不准叫我霞姐，叫我马大哥！晚上玩，现在先来给我舔舔。」&lt;br&gt;小孙无奈，握住胖女人一只肥大的乳房，用嘴吮吸着她的奶头。胖女人闭上眼，惬意般地吸着气，下身更加用力地向我妈的阴户猛挺。&lt;br&gt;我妈痛得连叫都叫不出来了，只麻木地任她在那里进进出出。胖女人一边插她，手仍是不放过她的阴蒂，一只手扶腰，一只手抠进她的肉缝里捏她的小豆。如果是在平时，这样的刺激会让妈妈马上兴奋起来，但在被打肿以后，每捏一下都会让她痛彻心肺。&lt;br&gt;胖女人足足插了有半个多小时，看看实在没法把我妈的高潮插出来，便扫兴地拔出了阴茎，解下来拿在手中。忽然，她好像发现了什么似的，喊道：「快来看哪，她出血了，处女啊，哈哈，这个骚货居然会出血了，看见了吗？老娘给她开苞了。」&lt;br&gt;她把手中的阴茎扬起来，几缕血丝在灯光下分外让人心惊，那一定是妈妈的娇嫩的阴部不堪蹂躏而流出的鲜血。我狠狠地在墙上砸了一拳，为自己没有能力保护妈妈而伤心不已。&lt;br&gt;胖女人兴致不减，道：「把她解开吧，你们谁想玩谁就玩玩她，想要什么东西我包里都有，这样的尤物不是经常能玩到的。芹芹，你过来和我玩。」立刻有人上去把我妈从椅子上解了下来，去掉她身上的绳子，一群人又像饿狼般扑了上去。&lt;br&gt;胖女人抱起小孙，走到澡堂的另一头，把她放在长椅上，压了上去。小孙娇小的身躯在那胖女人的身下彷彿被狗熊搂住的玉米棒。两人随即滚成一团。另一头众人已经把妈妈抬到一张长椅上，一人拉住她的胳膊，另外两人拉住她的腿，开始轮奸她，其实妈妈早已没有力气了，就算让她跑她也跑不动。&lt;br&gt;一个二十多岁的姑娘骑在我妈脸上，用她的阴唇在我妈嘴上摩擦，最后在妈妈脸上撒了泡尿。另一个人同时向她的乳房进攻，抱着她的乳房又掐又咬，几乎要把她的乳头揪了下来。妈妈实在没力气挣扎了，连哼都哼不出一声，只好忍着咬紧牙关让她们乱来。这群饥饿的母兽彷彿要把妈妈撕烂一样，抱着她的屁股，脚和乳房连啃带咬，脸上满是狂热和兴奋。&lt;br&gt;对妈妈的凌虐又持续了一个多小时，那帮人才满足地走了。她们一出澡堂，我赶紧穿上衣服冲进女澡堂，一眼就看见了趴在地上的妈妈。&lt;br&gt;她已经昏过去了，头发散乱地披在脸上，糊着凝干了的血渍。浑身上下到处都是鞭痕和咬痕，乳房和屁股伤痕累累，手腕和脚踝上还有紫红色的勒痕。下身肿得像小馒头一样，失禁的尿液仍在一点一点地渗出来，完全是一副被轮奸后的样子，往日里那性感美丽的风韵早已荡然无存。&lt;br&gt;我到外面拿了她的衣服给她穿上，把她从地上扶起来，一咬牙，把妈妈背在背上，一路小跑跑出了公司大院，拦了辆车直接把她送到了医院。&lt;br&gt;妈妈整整在医院住了三个月。多亏她平时注意锻炼，体质强健，除阴户外，别的地方仅仅受了皮肉伤，恢复得很快。但阴户受伤严重，有两个月不能下地走动，小便需要爸爸或我扶着她。&lt;br&gt;这期间我们报了案，由于案情性质恶劣，连妇联也介入了，马红霞虽然门路很广，但最后还是因为故意伤害被判了三年，其她人也受到了相应的惩处，只有小孙在王进的关系下及时调离了公司，逃过了惩罚。因为涉及到当事人的个人隐私，所以媒体没有公开这件事情。&lt;br&gt;经历了这一切之后，她和爸爸的关系出现了裂痕，爸爸在表面上不说什么，但三个月后向公司申请调到了外地，半年一年才回来一两趟。妈妈伤了他的心，只不过是为了我，他们没有离婚，在表面上维系着他们名存实亡的婚姻。&lt;br&gt;这段时间里妈妈没有和新的男人再勾搭，而公司里的男人似乎也和她多少有点疏远了，每次我去她那里，几乎看不见有人和她像从前那样调笑。几个月后我上了初中，认识了很多新同学和新朋友。虽然学习和生活都很快乐，却总感觉到缺了什么，怀念从前的那种刺激感。但却再没找到什么机会。&lt;br&gt;那时学校为了赶课程进度，经常给我们提前发书，所以初一下半学期的时候我们已经拿到了初二的书。初二的生理卫生课本上有一章是人的生殖与发育。大家都是对性懵懂无知的少年，对这些东西似懂非懂，却又充满好奇，没事的时候就聚在一起谈论这些。有时就弄来几本黄书或者聚在某人家里看看毛片。&lt;br&gt;初一上完，该升初二的那个暑假，我们对毛片已经厌烦了，进进出出的活塞运动开始后不久就让人昏昏欲睡。有人开始跃跃欲试地进行实际操练，并且很快就成功了。大家开始带着女朋友出双入对，有时我们在一个房间喝酒，他们就在另一个房间操屄，把他们的女朋友干得大呼小叫，甚至盖过了我们这边枪战片里的爆炸声。没多久我们这群人里就没几个处男了。&lt;br&gt;他们一直在怂恿我也找一个女朋友，我总是推托。他们便讥笑我不是男人之类的话，我笑笑，没理他们，他们哪里知道我根本不喜欢这号小女生，活像没熟的毛桃，酸涩难咽。只有像妈妈那样有成熟风韵的女人，才是我心目中理想的人选。&lt;br&gt;假期总是短暂的，转眼到了九月一号，开学了。开学第一天，老师把一个紫红脸膛、墩实壮健、理着小平头的男孩领到讲台上，向我们介绍他叫赵海兵，是新转来的，让大家欢迎。这孩子一看就是农村来的，穿着件洗得很干净却有些旧的衣服，站在讲台上有些不好意思。我在后排一边鼓掌，一边向我的几个死党挤了个眼色，那意思是：又有得玩了。&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;（五）&lt;br&gt;转校生通常都是班上被欺负的对象，我们这里也不例外，上学期隔壁班就有个转校来的男孩儿被打得住了医院。这是我们班第一个转校生，我们自然不能放过他，不过打他、向他要钱已经行不太通了。由于上学期那个被打伤的男孩，学校加强了处罚力度，严打欺负转校生这种事情，闹大的话我们就得被开除。大家想了半天馊主意，又被一一否定。&lt;br&gt;下午放学的路上，路过一个录像厅时，我脑子里忽然灵光一现，对他们说：「看这小子像农村来的，估计还没看过黄色录像，咱们拉他来看黄色录像，然后再戏弄戏弄他，你们看怎么样？」大家愣了愣，然后笑起来，说看不出你小子蔫坏蔫坏的，这主意有点意思。我们一边走，一边商量具体的办法。&lt;br&gt;过了一个多星期，海兵和班上的同学差不多混熟了，那种紧张和略带戒备的心理已经放下，和大家打成一片了，我们看出来，这的确是个纯朴的孩子，而且脑子里绝对没有那种乌七八糟的东西，是个最理想的捉弄对象。&lt;br&gt;我们一切准备好了，但机会却迟迟没有到来。有录像机的张伟家和马树宏家总是有人在，没法看录像。&lt;br&gt;等到十一前两周的周五，我们实在等不及了，正好我妈说她这礼拜天要去姥姥家，早晨就要走。我就告诉了他们，让他们把录像机拿到我家来，在我家放录像。这群家伙早就等得不耐烦了，听我这么一说，当下就决定了。由我去邀请海兵周日到我家里来。海兵大概也是想交一些新朋友，就一口答应下来了。&lt;br&gt;礼拜天上午七点多，我妈出了门，八点时张伟他们就带着录像机和录像带来了。&lt;br&gt;刚刚坐下喝了口水，门就又响了。我过去拉开门一看，果然是海兵，穿了身新衣服站在门外，衬托得他的国字脸看上去神采奕奕。我把他让进屋来，大家拉他在沙发上坐下。我打开电视机，先把我的那台小霸王插上，大家轮流打四人街霸、双截龙，谁输了谁下。下的人就在旁边吃东西聊天，听流行歌曲。我们并不打算一上来就给他放录像，这叫欲擒故纵。&lt;br&gt;打到中午时一群人就在我家吃饭喝酒。吃完饭后，或许是酒劲或许是打游戏机打累了，大多数人包括海兵都歪倒在床上和沙发上睡着了，只剩张伟和杜勇还在打街霸。&lt;br&gt;我一觉醒来，正好挂钟报时，两点半。我一惊，酒全醒了，想起还没干正事呢，赶紧把他们都叫起来，把张伟和杜勇轰下去，拔了游戏机的插头，换上录像机。大家全都知道要干什么，只有海兵还蒙在鼓里。他问我看什么录像，我坏笑一下，说：「看看不就知道了呗。」&lt;br&gt;录像带是张伟从他开录像厅的表哥那借来的，连我也没看过，把带子放进去的时候我也有些期待，想看看里面的内容。一阵转录带常见的雪花点刷过屏幕，接着是一道道的横槓，然后画面稳定下来，蓝屏上出现五个日本字：「不伦的禁爱」。&lt;br&gt;我坐在沙发旁的一个小塑料凳上，偷眼看着坐在沙发上的海兵。只见他全神贯注地盯着屏幕，我心里暗暗好笑。片子开始了，像大多数毛片一样，白花花的肉体直接跳出来，生硬地扎进眼睛，梦呓般的呢喃霎时间充斥了整个屋子。&lt;br&gt;海兵侷促不安起来，几次想起身走开，却又不知为什么没有站起来，脸涨得通红。终于，当电视机里的日本女人开始从小声呻吟变成大声嗷嗷叫时，他再也&lt;br&gt;坐不住了，冲着我这边说道：「换盘带好不好？换个武打的，这个太那个了。」&lt;br&gt;还没等我说话，张伟就接道：「大伙都看这个好看，你也跟着看看，受受教育。」旁边的人也跟着附和。&lt;br&gt;海兵看不能换带，就站起来说：「那我先回去了，改天再来看。」&lt;br&gt;话音未落，坐在他身边的张伟和李振宇站起来，一边一个肩膀把他按坐在沙发上，说：「要走也得先看完再走，要不就是不给我们哥们儿面子，请你看录像还叽叽歪歪的，是男人不是？是男人就看完。要不明天我们就上班上说你看黄色录像。」一边说一边瞪着他。海兵看他们翻脸翻得这么快，脸色又很认真，也只好无奈地坐在了沙发上。&lt;br&gt;我心里暗笑，想和我们闹，没你好果子吃。见他耍不出什么花样了，我也放下了心来，刚才光顾着观察他，没仔细看录像，现在可以专心地看录像了。不料细细看了几分钟之后，我越看越不对劲，这盘带子似乎和从前我看的有所不同，可一时又说不出不同点在哪儿。&lt;br&gt;直到那女人骑在男人身上，一下一下地套动时，她捧着自己的两个大奶子上下乱抖，我才猛然转过神来，这带子和以前的最大不同就是这个女人的岁数比以前我们看的那些要大得多。&lt;br&gt;从前我们看日本的片子，大多都是穿制服的小女生翘着两只穿白袜子的小脚&lt;br&gt;丫，被满脸胡子的中年男人狠干。&lt;br&gt;而这个片子里的女人足有四十五岁，烫着中年妇女的卷发，两个奶子又肥又大，腰虽然有点粗，但看上去很丰满，有手感，她的屁股圆得像个菜墩，向后肥得撅起来，被那个男的抓在手里，满把都是肉。她的圆脸看上去很慈祥却又很淫&lt;br&gt;荡，不知是由于快感还是疼痛，她的脸扭曲成一团，扯着嗓子干嚎。&lt;br&gt;或许大家都注意到了这些，但有个地方却是他们谁都没注意到的：那个女人乳房的形状很像我妈。由于多次的偷窥，我对我妈的身体了如指掌，看见这个女人，我一下想起了我妈和她的那些风流事，不禁心驰神往。什么时候再有这样的机会让我再看一次呢？&lt;br&gt;一走神，才发觉尿憋得急。有喝多了酒的原因，也有因为看毛片看得鸡巴发胀。我站起来上厕所，眼角的馀光扫了一眼沙发上的海兵，居然发现他坐在那里正看得津津有味，两只手托着下巴，盯着屏幕看得眼都不眨，现在就是赶他走他恐怕也不会走了。这家伙毕竟还是个男孩子，毛片的诱惑力是挡不住的。&lt;br&gt;我撒了尿，从厕所出来，坐回小凳上，正打算继续看下去时，忽然听到门外的防盗门咯啦一声响，顿时我后背一阵发凉：我妈回来了。我慌忙想找遥控器，可一下子忘了放在哪儿，紧接着就听到钥匙插进了锁孔。我急中生智，一个箭步窜到电视机旁拔掉了连接录像机和电视机的线头，几乎是同时，我妈推开门进来了。&lt;br&gt;大家看见我妈进来，纷纷站起来说：「阿姨好。」我妈笑着招呼他们，让大家坐下，她去给我们弄瓜子花生，大家客气地推辞了几句。忽然我觉得少了点什么，眼光落在沙发上，才发现海兵没站起来，眼神迷离地坐在那。我哭笑不得：这家伙看得走火入魔了。&lt;br&gt;推辞自然是客气话，我妈还是去拿瓜子了。不过她走过我身边时，我注意到她眼圈有点发红。趁她拿瓜子的时候，我赶紧把带子退出来，关上录像机，接上电视天线。很快我妈就拿着一个盘子出来了，放在沙发前的茶几上。这时海兵才回过神来，抬头一眼看见我妈，他的眼睛立刻呆住了。</content></item></essay>