<essay><item><title>射在表嫂的体内(2)</title><author>床上伴侣</author><content>想来想去，还是偷偷的跑到客厅，把脏了的内裤扔到了原来的位置，希望嫂子认为是他们自己弄脏的，听天由命吧。&lt;br&gt;一夜都是在紧张不安中度过的，我非常后悔自己的一时冲动，特别害怕表哥发现我的不可告人心思。&lt;br&gt;第二天早晨，天还没亮就醒了，发现他们的房门还关着，看样子还在睡，于是穿好衣服就偷偷的溜出家门，直接去学校了。&lt;br&gt;一上午的课都没有听进多少，脑子里净在想些乱七八糟的事，一会儿是芳华动情的疯狂配合我抽插，一会儿又是表哥在痛骂我不是东西，要赶我走，一上午过去，头都疼了。&lt;br&gt;下学之后，我本不想回去，但考虑了一下，早晚总是要面对他们，不如装作什么都不知道的样子看看情况再说到了家，哥嫂都在，还像往常一样的平静。&lt;br&gt;表哥很奇怪的问我早晨为什么走的那么早，我装作很自然的回答说有些作业没完成要去学校问同学。&lt;br&gt;表哥打趣说：「想不到连高材生都有不会的问题呀！「我感到了一丝紧张，没有岐ｎ，还好表哥没再说什么，开始招呼我吃菜。&lt;br&gt;嫂子芳华也似乎和原先没有丝毫差别，冲我微笑着，只是时不时的瞟过来的一眼弄得我很不安。&lt;br&gt;饭后我借故到阳台上看了看，那条内裤已经挂在了衣架上，快要* 了，像是早晨就洗好了。&lt;br&gt;从他们对我的态度看，表哥肯定是一点也不知道我的事情的，嫂子知不知道却不敢确定，不过我还是放心多了，睡了一会就上学去了。&lt;br&gt;生活又回到了原先的轨道，学习，吃饭，睡觉，偶尔的放纵，再学习……紧张的生活，压抑的我很快就忘掉了那天的不安。&lt;br&gt;只是那天的经历启发了我想像的空间，我会不时的的回想着芳华那天的风骚打打手枪，并把那白嫩成熟的女人身体变换成各个我有好感的女孩，自得其乐。&lt;br&gt;哪知道有一次竟然被嫂子给发现了！那天是星期六，还是要加课的，和他们一起吃过饭后我回到自己屋里。&lt;br&gt;百般无聊中又想起了嫂子美丽的身体，忍不住冲动起来。&lt;br&gt;刚刚进行到关键时刻，门突然被推开了，嫂子端了一杯水进来。&lt;br&gt;在看到我的动作的一霎那，她俊俏的脸庞变得绯红，一声不妥Ｎ低着头跑出去了，连水都忘了放下。&lt;br&gt;我傻在那里，脑子里嗡嗡做响，本已喷薄欲出的肉棒一下子就软了下来，真不知道自己为什么没把门关上！！稳定了一下情绪，我急切的想知道表嫂会不会把刚才的事情告诉表哥，可是他们的房间静悄悄的，却什么也听不到。&lt;br&gt;以后的几天，我都借口要回家拿东西，没有再去表哥家。&lt;br&gt;我真的害怕见到他们，不知道该怎么面对芳华。&lt;br&gt;事情比我想的要好得多，在一次电话中，表哥热情的问我什么时候再去他们家，我知道了芳华并没有向他述说我的丑事。&lt;br&gt;当再次推开表哥家门的时候，我充满感激的看着嫂子，她也看我一眼，决口未提那天的事，似乎已忘了干干净净，依然冲我微笑着。&lt;br&gt;从那以后，我不敢再有非分之想，老老实实的学习，即使是表哥不在的时候也不敢象从前一样给嫂子讲故事了。&lt;br&gt;相对于我，嫂子倒大方的多，还是和我说笑，时不时问我些如同找没找女朋友之类的话题，有些话似乎都有挑逗的意味。&lt;br&gt;我又有些浮想联翩，但是学习的压力太大，我知道不该想太多别的事情，只好强忍着内心的慾望装作不懂。&lt;br&gt;升到高三后，我的学习更紧张了。&lt;br&gt;平常都在学校吃饭，早出晚归，只是在晚上才会去他们家睡觉。&lt;br&gt;好久没有和芳华在一起接触，我的心情反倒渐趋平静，慢慢进入学习的状态了。&lt;br&gt;高考过后，表哥在公司被提拔为副总，要被派到东北负责业务拓展。&lt;br&gt;饯行的时候我去了表哥家，那是我大学前最后一次见到嫂子，依然美丽，只是渐渐多了些少妇的丰韵。&lt;br&gt;大一过年的时候没有见到芳华，我装作很自然样子的问舅妈原因，原来是和表哥一起回苏州探亲了。&lt;br&gt;我很失望，半年未见，愈发想念芳华的美丽，毕竟她给我的印象太深了。&lt;br&gt;第二个学期放假时，我在北京呆了一个多月。&lt;br&gt;那时还没有女朋友，整天和哥们从早玩到晚，简直乐不思蜀，虽然偶尔会在夜深人静的时候想起芳华，但开始觉得没有以前亲切了。&lt;br&gt;第三个学期，我佔有了汪莹，那是几乎不逊色于嫂子的肉体，美丽活泼的女孩，充满激情的性交，让我渐渐忘记了那个第一次给我展示性的美妙的成熟少妇。&lt;br&gt;期末回家前，我和汪莹爆发了争吵（见前面关于汪莹的文章），到家后的开始几天谁也没有理谁，只是已享用过女孩子身体的我无法忍受一个人的日子，没出息的又跑去找她，一番努力后，我们又和好了。&lt;br&gt;在和她一起逛街的时候，我意外的看到了芳华，嫂子也看到了我，没有问我什么，只是笑着要我到家玩，说自己已经辞了工作，成天在家，表哥调动到了天津，要再过一两周才能回来过年。&lt;br&gt;望着芳华美丽的身体和弯弯的眼睛，我不知道她的话里是不是暗示着什么，只是突然明白：自己对她的肉体依然是这样的渴望，而这种渴望即使是对汪莹也从没有过的。&lt;br&gt;第二天下午，我就忍不住想见芳华了。&lt;br&gt;向家里说要去找同学。&lt;br&gt;然后进超市买了瓶长城* 红，我知道芳华能喝这种酒，又买了些熟食一起带上。&lt;br&gt;敲开她家的门，正好快到晚饭时间了，芳华很惊喜，匆忙把我让进屋。&lt;br&gt;家里几乎没有什么变化，只是稍有些冷清。&lt;br&gt;芳华已经自己做了一个菜，正准备打发晚饭，我买的那些吃得正好派上用场。&lt;br&gt;暖气供得很热，我脱下了外套，只留件衬衣在身上，而由于曾经住在一起，芳华对我也不太避讳，一直穿件粉红色的睡裙。&lt;br&gt;宽松的裙角并不能遮诮ｏ曼妙的身材，已经* 过汪莹的我，清楚的知道在柔软的布料后面颤动的肉体对男人来说意味着什么。&lt;br&gt;吃饭是愉快的，和美丽的少妇单独吃饭更是愉快的。&lt;br&gt;我们谈得很开心，没有提到当年的尴尬。&lt;br&gt;芳华夸那天碰到的汪莹漂亮，还笑着问我是不是女朋友。&lt;br&gt;说不清出于什么样的心理，我没有直接承认，赶紧把话题转移到表哥的工作上。&lt;br&gt;一大瓶* 红渐渐到底，我们的话也越来越随便。&lt;br&gt;大学中的耳濡目染，汪莹身上的经验都帮助我了解了女人，而芳华微醉的笑容也很明显的告诉我她喜欢我的帅气和肌肉。&lt;br&gt;有几次，我分明看到她的眼睛复杂的看着我的还算强壮的身体，不由得开始给她讲在学校里的一些趣事，很自然的就引向关于情色的话题。&lt;br&gt;我已不再像高中时那样仅仅讲些小儿科的笑话了，只是用些比较一般的过渡了一下，就开始厚起脸皮讲述露骨的所谓幽默。&lt;br&gt;她还是向从前一样不介意，被逗的吃吃的笑着，浑身都颤了起来。&lt;br&gt;我的慾望开始升腾，和芳华做爱的想法越来越强烈，简直要把我焚燬。&lt;br&gt;脑子里想起了和汪莹的第一次。&lt;br&gt;心中盘算着可不可以像对汪莹一样对芳华用些暴力。&lt;br&gt;芳华发觉了我的异常，却还在笑着，从容的似乎在欣赏一个紧张的猎物。&lt;br&gt;我不再说话，努力控制自己的情绪，凝望着她美丽的眼睛。&lt;br&gt;她的脸就像那天中午撞见我打手枪般变得绯红，却没有躲避我的眼神，一样的望着我。&lt;br&gt;我自作多情的从中禳—了纵容和挑逗，横下心拉住了她的手臂。&lt;br&gt;那一刻空气似乎凝固了，静的可以听到我们两个人的心跳。&lt;br&gt;我感受着她小手的细腻皮肤，轻轻摩擦着。&lt;br&gt;她没有反抗，也没有迎合，依然不慌不忙的微笑着望着我。&lt;br&gt;这种态度让我有些恼怒，于是加大力道，彻底把她拉到自己怀里抚摸着。&lt;br&gt;她哼了一下，又笑了，拍拍我结实的胸膛，似乎很满意我的强壮，眼睛瞟了一下我原来住的房间。&lt;br&gt;我知道，那个小屋里还缮菬卤ｉ我曾用过单人床。&lt;br&gt;我得到鼓励般的把她拉进去轻轻的拥着，一句话也没有说。&lt;br&gt;她玲珑起伏的身段紧贴着我的身体，前凸后翘的身材让我的呼吸不由得急促。&lt;br&gt;我低下头在她耳边说「真想你！「然后开始亲吻她的耳垂，她的呼吸也开始急促，火般的热情几乎要把我熔化。&lt;br&gt;我的双手抚摸着她的背部和臀部，慢慢翻开她的睡裙，双手在她的内裤上面揉搓。&lt;br&gt;在她发出呻吟的时候，我的手插入了她的内裤，直接在那光滑白皙的皮肤上肆虐，揉捏她柔软的臀部，探索她神秘的肉缝，感受表哥的幸福。&lt;br&gt;我的老二已直挺挺的顶着她，我确信她已发觉了我的攻击力。&lt;br&gt;我微微的分开两人间的距离，解开她胸前的衣扣，将她的睡裙从头拉下。&lt;br&gt;我埋在她的颈项间，吻她的乳房，双手仍是在她丰腴的屁股上揉搓。&lt;br&gt;她开始娇吟起来，紧紧靠着我，浑身绵软的似乎要摊在地上，小声的对我说要到床上去。&lt;br&gt;我站起身来，让她躺下，借机脱掉了自己的衣服。&lt;br&gt;芳华一眼就看到了我勃起的阴茎，盯住不放，脸却变得更红了。&lt;br&gt;我把她的手拉过来握住，她触电般的颤了一下，紧紧抓住，幽幽的说：「你的好大！「我嘿嘿笑着：」你又不是第一次见！」我去分她的大腿，把她的内裤除去，手伸下去摸到了一片湿润。&lt;br&gt;我把她修长的双腿抬了起来，试探着慢慢向里插。&lt;br&gt;因为有些紧张，阴茎几次都没找到洞口，她也有些急，用手引导着。&lt;br&gt;我索性把她的两条腿压向她的胸部，将阴部最大面积的展露在眼前，这才在她手指的引导下，慢慢的进入。&lt;br&gt;她发出一声舒缓的呻吟，眼睛迷离的看着我说：「好粗……「。&lt;br&gt;我没有说话，咬着牙开始缓慢有力的抽插。&lt;br&gt;芳华的阴道并不比汪莹的更松，正是我想像中的样子。&lt;br&gt;我感受着肉棒被成熟女人的阴道挟住后产生的快感，继续动着，抽出的粗长的阳具闪着晶莹的光亮。&lt;br&gt;芳华水汪汪的眼睛迷蒙着，这个羞赧中带着淫荡的少妇令我再也不能把持，我开始加大力气。&lt;br&gt;她被* 得仰起下颔，不住呻吟，双手在自己的胸上捏着，把胸罩拨到了一边。&lt;br&gt;我竖起她裹着纯白棉袜的修长玉腿，用肩膀抵住，奋力抽插的同时，又伸出手掌去安抚她柔软的乳房。&lt;br&gt;用足力气的猛抽狠送，使她的身体不住摇动，而乳房上突如其来的强烈刺激明显使她加强了快感。&lt;br&gt;她把手按在我的手上，瞇眼皱眉，咬着牙忍受着从阴道传来的震撼，只是「嗯……嗯……「地哼。&lt;br&gt;下身淫水流的很多，我感到润滑的相当棒。&lt;br&gt;当时我真想知道她和表哥做爱是不是也有同样的感觉，只是生怕会破坏这和谐的气氛，才没有开口问。&lt;br&gt;听着交合处发出的」唧唧」声响，我用力的旋转挺动，尽力满足这个充满慾望的成熟少妇。&lt;br&gt;坚持狂插了五六分钟后，芳华已经迷乱的不像个样子了，口中很大声的不知道在哼些什么，而我竟然觉出了高潮的前奏，这绝不是我的风格！怎么能这么快就缴械呢！于是抱住她的大腿压向乳房，换成了更深入的姿势，恢复了先前的缓慢抽送。&lt;br&gt;她渐渐缓过气，哼声随我的动作慢了下来，用手爱怜的抚摸着我的肩头，呢喃着说：「真好……我刚才高潮了……好久没这样舒服过了……你呢？「我笑了笑，伏身去吻她的乳头。&lt;br&gt;休息一下后，激动的感觉渐渐远去，我让她翻过身趴在床上，屁股高高翘起，流着汁液的阴道与肉棒的角度配合得很好。&lt;br&gt;我扶住她白皙圆挺的屁股，把屁股蛋儿掰向两边，露出粉肉翻飞的洞口，然后很轻易的就从后面进入。&lt;br&gt;这是我和汪莹最喜欢的姿势，也钏Ｍ学校的环境有关，我和她真正在床上性交的次数要远少于在教室和其他地方，所以对站立姿势的背后性交有着丰富的实践。&lt;br&gt;看着美丽的女孩赤裸裸的趴伏在自己面前，白皙的屁股在自己粗长阴茎的作用下猛烈箪吽Ａ那种强烈的快感是不言而喻的。&lt;br&gt;现在芳华也趴在我的面前，娇嫩的阴户从白嫩的屁股中显现，洁净红润的肛门精巧雅致，一切还像几年前第一次看到时一样美丽，而她动情的呻吟也是一样的甜腻，只不过抽插的人换成了我这个当时的偷窥者，这次我没有醉，有体力也有经验，能够给她彻底的快乐。&lt;br&gt;小腹撞击屁股的声音，芳华忘情的呻吟，我的粗重喘息，在加上小床咯吱咯吱的摇晃，组成了淫糜的性交进行曲，充斥了整个房间，也为我们的激情提供了无穷的动力。&lt;br&gt;没多久，芳华原本支撑身体的手臂无力的伸出，自屁股以上如水般瘫软在床上，头部拚命的钻在被子里，勉强的拱起屁股，在一次次的撞击中体味着快乐。&lt;br&gt;我推着她雪堆般的臀部，游刃有馀的驾驭着抽送的速度，把她的哼声控制成美妙的浅吟低唱。&lt;br&gt;快感渐趋强烈的时候，我慢慢加大抽送的力量和速度，把芳华的音量再次调大。&lt;br&gt;我的眼睛直盯着她越绷越紧的背部曲线，那里竟然已经凝聚了一颗颗细小的的汗珠。&lt;br&gt;情不自禁之下，我伸出手抚摸那光滑的脊背，又绕过她的身躯，揉捏丰满鲜嫩的乳房，滑过腹部后用中指和食指璿磨着她的阴核。&lt;br&gt;来自几个不同部位的刺激同时作用于神经中枢，她的身体反射般拱起，我的双手和肉棒不失时机的越动越快，腰部猛烈地挺进，碰撞之后发出一记记清脆的响声，她的臀部也开始主动的前后摇晃，配合肉棒达到阴道的最深处。&lt;br&gt;「啊啊…………啊……我不行了，快不行了……」随着越来越快的冲刺，她放荡的叫声变得零乱而高亢，我用力地拨动她的乳头，轻微的痛楚加深了她对快感的执着，竟然肆无忌惮地狂叫起来。&lt;br&gt;「啊……不行，我真的不行了，给我，给我……啊……」她的身体剧烈抽搐，全身的肌肉都绷紧，我知道这是高潮的信号，于是把她翻过来，让她再次面对着我，高高的分开她的双腿，极其猛烈的冲击着她的阴道。&lt;br&gt;她随着我的抽动啊啊的叫着，把我的手臂当作救命的稻草般抓紧，一刻也敢松开。&lt;br&gt;狂风暴雨似的抽动终于抵达尽头，我低吼着竭尽全力的射出积蓄的精液，她也紧紧的抱住我，随着我最后的磨动，在我耳边不停的呼喊着我的名字，身体扭动得几乎要掉下床去。&lt;br&gt;良久，我们才从刚才的疯狂中回过神来，她的眼神不再羞怯，充满爱意的凝视着我。&lt;br&gt;突然又扭起了我的鼻子：「老实说！你怎么这么有经验？「我嘿嘿笑着，想提起当年看到的事，可还没等开口，她的香唇就堵了上来，暱喃着：」我和那个汪莹谁更好？」我大乐，女人的醋意真是莫名其妙！故意沉吟一阵后，我重重的捏了捏她的乳头：「当然是你，你都快修炼成精了！哈哈！「她生气的拥上来，用拳头轻轻垂着我的胸脯，然后把头埋到我的怀里，闭上眼睛：「小飞，谢谢你给我的快乐，我真的很高兴。&lt;br&gt;但我和你哥毕竟是夫妻，他是爱我的，等他回来之后我们要少在一起好吗？」「这些都是我意料之中的事，我还没有傻到要去破坏自己表哥婚姻的地步。&lt;br&gt;</content></item></essay>