<essay><item><title>翘臀少妇</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;李丽华，今年二十八岁，毕业于香港大学英文系，之后就在北区一所中学教英文，这里的学生成绩也不很出色，李丽华虽然已当了六七年教师，但内向温柔的她，每次有学生与她斗咀，她都会很不开心，都觉得自己不是个好教师…就在四个月前的圣诞，李丽华与拍拖四年的男友结婚，丈夫郑先生大她两年，是电盈人事部的AssistantManager，职位不高不低，但收入倒不错；他外表不英俊，但很高大，比起娇小的李丽华高了一个半头；至于李丽华，她不算是个大美人儿，但也长颇标致的，特别是一双楚楚可怜的眼睛，令人看见就有种想爱惜的感觉；虽然只有五尺左右，但丰挺的乳房与浑圆结实的屁股长得很是恰到好处；李丽华的男人缘一向很好，在她结婚前还有个对她很好、长得颇英俊条件又不错的男子向她展开追求，但最后她还是拣了那老老实实的男友结婚，可能，做老师的便是喜欢这些…这天，她穿着一件白色紧身的短裙，红色的纯棉T恤…成熟和丰腴、凸凹的身体曲线和饱满的胸部格外惹眼，丰满的乳房挺立在薄薄的衣服下，随着呼吸微微地颤动，隐约凸显著胸罩的形状；浑圆的屁股向上翘起一个优美的弧，紧紧地透出了内裤的线条，微微隆起的小腹和那肥腴的臀部，充满着火热的韵味。&lt;br&gt;一股令男人心动的气息弥漫全身，新婚少妇成熟的韵味和扭动起来的腰肢，让男人看见一种有心慌的诱惑。&lt;br&gt;校长李忠看见李丽华丰满白嫩而又活力四射的身影从窗前走过，不由得一股热流从下腹升起…李忠来了这中学只有大半年；他是个不折不扣的色老头，五十多岁了，却长了个慈祥学者的样子，个子短小，比起李丽华还矮了小许；尽管体貌如此不佳，可甚擅长风月之事，在他二十多年教学生涯中，利用自己的职权，已经搞了很个女老师了…自他上任以来，就看上李丽华了，可惜一直没有机会，四个月前李丽华结婚的时候，李忠上火了好几天，他一直怀疑李丽华结婚之前是处女，可恨没在结婚之前没有弄上她；结婚之后，看着李丽华一天天的从一个少女的清纯变成少妇熟透了的感觉，让李忠心里急得要命。&lt;br&gt;今天见到李丽华，一个阴谋在他心里产生了，一个圈套正在向她身上圈来，准备将她推向慾望的深渊。&lt;br&gt;李丽华这晚回到家，吃饭的时候把学生与她斗咀的事和丈夫说了，可是他根本没当回事，一向粗心大意的他，只是随意安慰了几句，这态度令李丽华很是不满。&lt;br&gt;两人闷闷不乐地上床了，过了一会儿，郑先生的手从她背后伸过来在她丰满挺实的乳房上抚摸，一边把她的胸罩推了上去，翻身压倒了李丽华身上，一边揉搓着李丽华的乳房，嘴已经含住了李丽华粉红的小乳头，轻轻吮吸，舔嗦着。&lt;br&gt;我不想啊…李丽华不满地哼了一声，郑先生已经把手伸到妻子的下身，把她的内裤拉了下去，一边将手伸到李丽华阴毛下边摸了几下。&lt;br&gt;李丽华下身一般都是很湿润的，而且阴唇上非常干净，嫩嫩滑滑的，摸了几下，郑先生的阴茎就已经硬得发涨了，迫不及待地就分开了李丽华的双腿，压到了李丽华双腿间。&lt;br&gt;坚硬的东西在湿滑的下体顶来顶去，弄得李丽华心里直痒痒，只好把腿曲起来，手伸到下边，握着丈夫的阴茎放到自己的阴门，郑先生向下一压，阴茎插了进去。&lt;br&gt;嗯…李丽华哼了一声，双腿微微动了一下。&lt;br&gt;郑先生一插进去就开始不停地抽送，发狂地在李丽华身上抽插着。&lt;br&gt;渐渐地李丽华下身传出了「噗嗤、噗嗤」的水声，李丽华的喘息也越来越重了，嘴唇微微的张着，郑先生这时却快速地抽送了几下，精浆就灌满爱妻的子宫里，便趴在妻子身上不动了。&lt;br&gt;刚有一点感觉的李丽华把趴在她身上的丈夫推下去，抓过床边的纸巾在湿乎乎的阴部擦了几下，翻过来掉过去，心里好像有一团火在烧，起身又打着电视，浑身很不自在。&lt;br&gt;作为一个丰满性感的少妇，丈夫显然无法满足自己的性慾…只是现在李华的性慾还没有全显露出来，这为李丽华的堕落留下了不可磨灭的的伏笔。&lt;br&gt;第二天，学校书记就告诉校长要见她，李丽华颇感意外，但也来到了李忠的办公室；李丽华今天穿了一件水粉色的衬衫，和一条及膝的淡黄色纱裙，短裙下露出的笔直浑圆的小腿，小巧的脚上穿着一双白色的跟小凉鞋。校长，您找我？」李忠眼睛盯着李丽华薄薄的衣服，随着李丽华说话有些轻轻颤动的乳房，那丰满的韵味，让他几乎是要流口水了。啊，MissChan，妳来了…」李忠让李丽华坐在沙发上，一边说：「如果年底有机会，我准备让你做英文科科主任。」由于李丽华坐在沙发上，李忠从李丽华衬衫的领口斜眼进去看见里边穿的是一件白色带蕾丝花边的乳罩，李忠看着丰满的乳房之间深深的乳沟，下体都有些硬了。校长，我才教了这么几年，别的老师会不会…」李丽华有些担忧。不要理那些小人，妒才忌能。」李忠的眼睛几乎快钻到李丽华衣服里去了，说话出气都不匀了，「这样吧，妳写一个工作总结、个人总结，明天早上…嗯，明天是周末，明天下午一点，妳到我家里来，我帮你看一下，周一我就送给校董会去。谢谢你，校长，明天我一定写完。」李丽华一副受宠若惊的样子。&lt;br&gt;「我家在这里。」李忠在一张纸上写了他家的地址递给李丽华。&lt;br&gt;Part2整整写到晚上十一点的李丽华，仔细地检查了一遍，郑先生对李丽华的热情是不屑一顾，他上心不太喜欢妻子比自己能干；由于明天他有个同事结婚，便早早上床睡了。&lt;br&gt;第二天一早起来，李丽华仔细地打扮了一下，换了一条及膝白色带黄花的丝质裙，吊带的小背心，又在外面着了件淡粉色的外套。&lt;br&gt;柔软的面料更衬得李丽华的乳房丰满坚挺，纤细的腰，修长的双腿。&lt;br&gt;李丽华来到李忠元朗蝶翠峰住所，早在十年前他的老婆仔女都移民到加拿大了；李忠开门一看见李丽华，眼睛都直了，「快进来，快请进。」李丽华把总结递给李忠，李忠接过来却放在一边，忙着给李丽华端了一杯冰咖啡，「先喝一杯解解渴。」走了这一段路，李丽华真有些渴了，接过来喝了口，挺好喝的，就全喝了下去。&lt;br&gt;她没注意到李忠脸上有一丝怪异…李丽华又喝了几口咖啡，和李忠说了几句话，突然觉着有些头晕，「我头有些迷糊。」刚一站起来，就天旋地转地倒在了沙发上。&lt;br&gt;李忠过去叫了几声：「MissChan，MissChan…」一看李丽华没声，大胆地用手在李华丰满的乳房上捏了一下。&lt;br&gt;李丽华还是没什么动静，只是轻轻地喘息着。&lt;br&gt;李忠在刚才给李丽华喝的咖啡里下了一种外国的迷药，药性很强，可以维持几个小时，而且还有催情作用。&lt;br&gt;此时的丽华脸色绯红，粉红的嘴唇微微张着。&lt;br&gt;李忠把窗帘拉上之后，来到李丽华身边，急不及待地扑到躺在沙发上的李丽华身上。&lt;br&gt;拉开她外套与小背心，李丽华丰满坚挺的乳房带着一件白色蕾丝花边的很薄的乳罩，李忠把乳罩推上去，一对雪白的乳房就完全地显露在他面前，粉红粉红的小乳头在胸前微微颤抖，药力的作用下乳头慢慢地坚硬勃起。&lt;br&gt;李忠双手抚摸着这一对白嫩的乳房，柔软而又有弹性，他含住李丽华的乳头一阵吮吸，一只手到裙下，在李丽华大腿上抚摸，手滑到阴部，隔住小内裤用手搓弄着…睡梦中的李丽华轻轻地扭动着。&lt;br&gt;李忠已挺不住了，立即把衣服脱光了，阴茎已如大铁棒红红地挺立着，李忠个子短小，但阳根却比一般亚洲人粗大，顶端的龟头更有如小孩的拳头般，很是可怖…李忠把李丽华的裙子撩起，白嫩的肌肤很是性感撩人，胀胀的下身被一条白色的丝织内裤包着…几根长长的阴毛从内裤两侧漏了出来；李忠把李丽华的内裤拉下来，双手抚摸着一双柔美的长腿，李丽华乌黑柔软的阴毛顺伏地复在阴丘上，雪白的大腿根部一对粉嫩的阴唇紧紧地合在一起。&lt;br&gt;李忠满足地淫笑着，手伸到李丽华阴毛下边抚摩，摸到了李丽华嫩嫩的阴唇。&lt;br&gt;</content></item></essay>