<essay><item><title>乱搞(4)</title><author>床上伴侣</author><content>阿健知道娇艳的姨妈已经陷入性饥渴的颠峰高潮，尤其像她那成熟透顶的而又守寡多年的肉体，此时如不给姨妈凶狠的抽插把她玩个死去活来，让她重温男女肉体交欢的美妙使姨妈满足，否则恐是无法博取她日后的欢心，随即翻身下床将姨妈的娇躯往床边一拉，此时姨妈的媚眼瞄见阿健胯下那根兀力红得发紫的鸡巴，看得姨妈芳心一震，暗想着真是根雄伟粗大的鸡巴！阿健拿了枕头垫在姨妈光滑浑圆的大肥臀下，她那撮乌黑亮丽阴毛覆盖的耻丘显得高突上挺，他站立在床边分开姨妈修长白嫩的双腿后，双手架起她的小腿搁在肩上，手握着硬梆梆的鸡巴先用大龟头对着姨妈那细如小径红润又湿润的肉缝逗弄着，姨妈被逗弄得肥臀部不停的往上挺凑着，两片阴唇像似鲤鱼嘴张合着似乎迫不及地寻见食物︰「喔 求求你别再逗我啦 亲哥哥 我要大、大鸡巴 拜托你快插进来吧 」阿健想是时候了，猛力一挺、全根插入，施展出干妈传授令女人欢悦无比的「老汉推车」绝技，拼命前后抽插着，大鸡巴塞得小穴满满的，抽插之间更是下下见底，插得姨妈浑身傥麻、舒畅无比，「卜滋！卜滋！」男女性器撞击之声不绝于耳。&lt;br&gt;姨妈如痴如醉，舒服得把个肥臀抬高前后扭摆着以迎合阿健勇猛狠命的抽插，她已陷入淫乱的激情中是无限的舒爽、无限的喜悦。&lt;br&gt;「哎哟 阿健 亲、亲哥哥 好舒服 哼 好、好棒啊 姨妈好、好久没这 爽快 喔 随便你怎、怎 插 我、我都无所谓 我的人 我的心都给你啦 喔 爽死我啦 」姨妈失魂般的娇嗲喘叹，粉脸频摆、媚眼如丝、秀发飞舞、95汗淋淋欲火点燃的情焰，促使她表露出风骚淫荡的媚态，姨妈的脑海里已没有老公的形影，现在的她完全沈溺在性爱的快感中，无论身心完全被阿健所征服了。&lt;br&gt;她心花怒放、如痴如醉、急促娇啼，姨妈骚浪十足的狂呐，往昔端庄贤淑的贵夫人风范不复存在，此刻她骚浪得有如发情的母狗！阿健得意地将鸡巴狠狠的抽插。&lt;br&gt;「喔、喔 爽死啦 舒服 好舒服 我要丢、丢了 」姨妈双眉紧蹙、娇嗲如呢，极端的快感使她魂飞神散，一股浓热的淫水从小穴急洩而出。&lt;br&gt;小穴活—淫水后依然紧紧套着粗大刚硬的鸡巴，使阿健差点控制不住精门，为了彻底赢取姨妈芳心，他抑制住射精的冲动，阿健把洩了身的姨妈抱起后翻转她的胴体，要她四肢屈跪床上，姨妈依顺的高高翘起那有如白瓷般发出光泽而丰硕浑圆的大肥臀，臀下狭长细小的肉沟暴露无遗，穴口湿淋的淫水使赤红的阴唇闪着晶莹亮光，姨妈回头一瞥迷人的双眸，妩媚万状的凝望着阿健︰「阿健你、你想怎样 」阿健跪在她的背后，用双手轻抚着她的肥臀︰「好美的圆臀啊！」「哎呀！」娇哼一声，姨妈柳眉一皱、手抓床单，原来阿健双手搭在她的肥臀上，将下半身用力一挺，坚硬的鸡巴从那臀后一举插入姨妈蛮性感的肉沟，阿健整个人俯在她雪白的美背上，他顶撞地抽送着鸡巴，这般姿势使姨妈想起俩人岂不正像在街头上发情交媾的狗？是老公从来没有玩过的花样，年少阿健不仅鸡巴粗大傲人，而且性技也花样百出，这番「狗交式」的做爱使得姨妈别有一番感受，不禁欲火更加热炽。&lt;br&gt;姨妈纵情淫荡地前后扭晃肥臀迎合着，胴体不停的前后摆动，使得两颗丰硕肥大的乳房前后晃动着甚为壮观，阿健左手伸前捏揉着姨妈晃动不已的大乳房，右手抚摸着她白晰细嫩、柔软有肉的肥臀，他向前用力挺刺，她则竭力往后扭摆迎合！成熟美艳的姨妈初尝狗族式的交媾，兴奋得四肢百骸悸动不已，使得她春情激昂、淫水直冒，大鸡巴在肥臀后面顶得姨妈的穴心阵阵傥麻快活透，她艳红樱桃小嘴频频发出令天下男人销魂不已的娇啼声，而「卜滋！卜滋！」的插穴声更是清脆响亮，肉体如胶似漆的结合真是名附其实的狗男女。&lt;br&gt;「喔 好舒服 爽死我了 会玩穴的亲、亲哥哥 亲丈夫 姨妈被你插得好舒服 哎哟 喔、喔 」她欢悦无比急促娇喘着︰「阿健我受不了啦 好勇猛的鸡巴 美死了 好爽快 姨妈又要丢了 」她激动的大声叫嚷，毫不在乎自己的淫荡声音是否传到房外，她光滑雪白的胴体加速前后狂摆，一身布满晶亮的汗珠。&lt;br&gt;他得意地不容姨妈告饶，鸡巴更用力的抽插，所带来的刺激竟一波波将姨妈的情欲推向高潮尖峰，浑身傥麻、欲仙欲死，穴口两片嫩细的阴唇随着鸡巴的抽插翻进翻出，她舒畅得全身痉挛，姨妈小穴大量热乎乎的淫水急洩，烫得阿健龟头一阵傥麻，姨妈星目微张地在唇角上露出了满足的微笑，阿健感受到姨妈的小穴正收缩吸吮着鸡巴。&lt;br&gt;他快速抽送着，终于也把持不住叫道︰「美阿姨 喔 好爽 你的小穴 吸得我好舒服 我、我也要洩了 」洩身后的姨妈拼命抬挺肥臀迎合阿健的最后的冲刺，快感来临刹那，阿健全身一畅、精门大开，滚烫的精液卜卜狂喷注满小穴，姨妈的穴内深深感受到这股强劲的热流。&lt;br&gt;「喔、喔 太爽了 」姨妈如痴如醉的喘息着俯在床上，阿健则倒在她的美背上，小穴深处有如久旱的田地骤逢雨水的灌溉，激情淫乱的苟合后汗珠涔涔的俩人，满足地相拥酣睡而去。&lt;br&gt;不知睡过多久，姨妈悠悠醒来，但见床单上湿湿濡一片，回想起刚才缠绵缱绻的交欢，真是无比的舒服爽快，有股令人留恋难忘的甜蜜感。&lt;br&gt;想不到阿健床技高超、花招百出，若非他色胆包天，趁她醉卧床上予以奸淫、占有使她得以重温享受无比激情、放荡的性爱滋味，否则她这下半辈可能凄凉空虚的活在世上。&lt;br&gt;姨妈轻搂着阿健又亲又吻，并用丰腴性感的娇躯紧贴阿健，他被姨妈一阵拥吻、爱抚而醒，也热情地吮吻姨妈的粉颊、95唇，双手频频在姨妈光滑赤裸的胴体乱摸乱揉，弄得她搔痒不已。&lt;br&gt;「阿姨，你舒服吗 满意吗 」姨妈羞怯低声地说︰「嗯 你可真厉害 姨妈真要被你玩死啦 」「阿姨 你做我的太太嘛 我会给你爽歪歪的 」姨妈更羞得粉脸绯红︰「哼 脸皮厚 谁是你的太太 不要脸 唉姨妈被你玩了 以、以后就看你的良心 」「咦 阿姨你放心 我会好好爱你的 喔 你刚刚不有如痴如醉的喊亲丈夫 」姨妈闻言，粉脸羞红的闭住媚眼不敢正视阿健，她上身撒娇似的扭动︰「讨厌！你、你还真会糗人 姨妈受不了你才脱口而叫嘛 你、你坏死啦 」姨妈娇嗲后紧紧搂抱阿健，再次献上她热情火辣的热吻。&lt;br&gt;姨妈的身心被阿健征服了，阿健粗大的鸡巴与旺盛的性能力让她欲仙欲死，她的神情与肉体恢复了春天般的生机，姨妈开始沈溺肉欲的快感里，久旷的她第一次体会到禁忌的情欲竟是如此甜美，姨妈再也舍不得阿健。&lt;br&gt;为着继续享受人生第二春的鱼水之欢、性爱的滋润，也为了防止她与阿健俩淫乱的奸情外洩，几天后姨妈厚资辞走了女管家，偌大的别墅只剩下了年少的阿健和美艳的姨妈！俩人从此亲密如恩爱夫妻，白天在公司姨妈依然外表端庄秀丽、冷漠不可侵犯的公司董事长模样，下班回家后暗夜里她褪尽衣物，温驯的有如绵羊，奉献出一身美艳赤裸充满肉95的胴体任由阿健享受玩弄，双双享受男女偷情的欢愉，姨妈愉快地走出了孤寡空寂的阴影。&lt;br&gt;乱搞（三）吕安妮现三十三岁，于年前嫁为人妻，研究所深造时是全校师生一致公认的校花，面貌姣好、三围均匀，生得肌肤雪白、美艳媚人，她毕业后经父执长辈的介绍，在台?心凰咧腥蹋Ｗ蠲利?睦蠋煟砩l出成熟妩媚高雅气质的女人魅力！走起路来，浑圆肥美的丰臀央︻摇摆着，这般妖媚倩影不知迷惑多少男人有色的目光。&lt;br&gt;可惜新婚不久，她那在外交部服务的老公被派驻海外一年，竟难得回国渡假夫妻相聚，留下她孤守95闺，强忍两地相思之苦，守身如玉、为人师长的她万万没想到，在某次家庭访问中竟被好色的学生奸淫成为不贞的淫妇。&lt;br&gt;好色的阿健虽然在夜晚里有成熟妩媚的美姨妈共枕相陪，随时着享受男欢女爱的乐趣，但食髓知味的他对「性」已然产生诸多的渴望，他如狩猎中的猎犬，不时注意周围有否成熟性感的女人，总希望能设法勾引到手。&lt;br&gt;何其有幸，在阿健升高二后，那姿色艳丽的人的吕安妮从台中私校转校而来，并担任阿健的班导师兼英语教师。&lt;br&gt;面对如此美艳动人的女教师，阿健每次英语课耳边听的是文法及语态变化，脑海中却老是幻想着︰讲台上吕安妮短裙内那双雪白修长的美腿间夹着的是何等娇嫩的小穴，那柳腰腹下长的是何等茂盛乌黑的芳草？尤其吕安妮那饱满浑圆的丰乳上的奶头是否红嫩如豆豆？有一回吕安妮穿着丝质浅白上衣，掩不住胸前一对绷紧呼之欲出的饱满乳峰，阿健不禁怦然心动，色瞇瞇的双眼目不转睛紧盯着吕安妮胸部，胯下勃起的鸡巴竟亢奋得流出精液来。&lt;br&gt;阿健虽然已在姨妈媚艳的肉体有享不尽的美肉，但是他也垂涎吕安妮雪白的胴体，暗想着该如何把老师挑逗到手，以享受她成熟的肉味。&lt;br&gt;淫邪的遐思使得阿健课堂上总是陶醉于讲台上吕安妮的身材，学业成绩原本不错的他，上高二后因
此成绩一落千丈，倒引起了吕安妮的关切。&lt;br&gt;仲夏之夜的某个周末，夜晚七点央︻，吕安妮来到姨妈的花园别墅作家庭访问，踫巧姨妈当天早上出差往高雄参加成衣外贸展览，须四天后回来，只有阿健在家，闲来无事的他正闷在房间里翻阅色情小说，看得十分起劲，美艳的吕安妮不速到访使阿健内心喜悦不已，心想今晚定要设法一亲芳泽。&lt;br&gt;他高兴得奉上茗茶待客︰「吕老师 我姨妈有事出差南部了 不过我、我是否可以请你留下片刻 是想、想请教英文课的问题 」那诡计多端的阿健唯恐吕安妮匆匆离去，乃企图借口挽留之以便伺机哄骗她上床。&lt;br&gt;「好啊 不过你先将今天英语课堂上教的文章读给我听听 」高雅温柔的吕安妮啜饮了几口茗茶，竟不知自己陷入阿健设下的圈套成为笼中之物，她满怀好意的答应停留些时间指点阿健的功课。&lt;br&gt;吕安妮此时的装扮比白天课堂上端庄的仪态显得更有女人味︰穿了件低领口的浅黄套衫及鲜白色的短裙，美艳得引人遐思；姣白的脸蛋、鲜红唇膏下的薄薄樱唇红白分明格外动人，雪白的脖子挂着一串价值菲浅的珍珠项炼，薄施脂粉的她半露着圆润柔软饱满的丰乳，两颗肉球挤出一道诱人的乳沟；雪白浑圆手臂平放书桌上，微微张开的腋下生长着浓密亮黑的腋毛真是性感，这幕情景阿健看在眼里，想入非非、心不在焉，口中错字连连。&lt;br&gt;「阿健 怎 念得错字连篇呢 可要好好用功罗 知道吗 」「知道了。&lt;br&gt;吕老师 可、可是我最近一直心神恍惚 读不下书嘛 」阿健开始用言词挑逗吕安妮的情欲，看看她反应如何。&lt;br&gt;「咦 你才是个十六、七岁的孩子，有什 心愁呢 倒是说说给老师听也、也许我可以替你解决困难 」「吕老师 人除了衣食住行外不论男女都会有七情六欲的 你、你说对吗 」那吕安妮一听，芳心微震︰这小男生怎 了？看他长得高大健壮而出奇的早熟，莫非是思春想女人了？「哦 说得不错 人人是有情欲 但、但是你未成年 实在不该想到男女的事 要、要好好读书才对 」「唉 我、我就是老想到男女之间的事 才、才会心神恍惚惚的 尤其是听老师你的英文课我更心神不定了 」吕安妮听了芳心一愣︰「喔 那为、为什 呢 」「坦白讲 是因为老师你长得太美艳迷人 瞧着您讲课时艳红唇膏彩绘下的樱桃小嘴一张一合，好是性感 你那隔着上衣呼之欲出的乳房更、更使人想入非非啊 」「再者 在走廊上，您那被窄裙包裹的肥臀左摇右摆的美姿好是迷人我、我为你痴迷 害我时常梦想着和你做、做爱 唉！使我不是手淫自慰就是梦遗 好难忍受的相思苦 亲爱的老师 我、我哪还有心读书呢 」「啊 你、你 」阿健露骨的告示使吕安妮听了如雷贯耳，想不到身为师长的她竟然会是学生性幻想的对像，她顿时芳心奔跳、呼吸急促紧张得那半露的傥乳频频起伏！阿健打铁趁热，随即走到她背后，双手搭在老师双肩上，小嘴贴在她的粉耳边，轻浮的挑逗着说道︰「心爱的老师 我深爱着你 请你帮我解决相思之苦 」吕安妮羞红得低下头摇了摇︰「荒唐 我、我是你的老师 年纪比你还大 再说又、又是有夫之妇 怎 能和你相爱呢 」「老师 时代开放 师生恋太普遍啦 何况，我也不愿破坏你的家庭我只想要你现在给享受你的肉体爱 」说完他双手从老师肩上滑向她的前胸，阿健双手伸入吕安妮撇露低开的衣领中，插入绣花蕾丝的奶罩内，一把握住两颗丰满浑圆而富有弹性的大乳房是又摸又揉的，吕安妮好像触电似的打个寒噤，她扭动娇躯想闪避阿健的轻薄，冷不防阿健将头伸过去紧紧吻住她的95唇，吕安妮被摸得浑身颤抖她娇喘着斥责︰「啊 不要 快、快住手 我是你的老师啊 我有老公的 不行呀 」她的挣扎却更加深阿健的征服欲望，强行解去了她的套衫、奶罩，但见吕老师顿时变成白晰半裸的美女，她那雪白丰满成熟的肉体及娇艳羞红的粉脸，散发出成熟女人阵阵肉95，粉白的丰乳和红晕的奶头看得阿健浑身发热，胯下的鸡巴更形膨胀，她焦急的挣扎呐喊︰「哎呀 你、你怎 这样乱来 快放、放开我 我、我要生气了你、你快放手 」「不要 不要啊 拜托 放、放我回家 」惊慌焦急的吕安妮由斥责转而哀求，但阿健无动于衷的使出连环快攻，一手揉弄着大乳房、一手掀起她的短裙，隔着丝质三角裤抚摸着小穴。</content></item></essay>