<essay><item><title>老婆小芹(3)</title><author>床上伴侣</author><content>画面显示在我走了以后，小芹请阿刚进入卧房。阿刚一把抱住小芹，用嘴在她脸上一阵狂吻。可能由于知道有摄像机这回事，小芹这时还只是被动地任阿刚吮吻。&lt;br&gt;阿刚过完口瘾后，假惺惺地对小芹说：“嫂子！我仰慕你很久了，所以才使了这么一个损招，你不会怪我吧？现在我们可以再进一步吗？”&lt;br&gt;小芹用低得不能再低的声音说道：“难道要我自己动手脱衣服吗？”&lt;br&gt;“当然不需要啦！就让我来效劳好啦！”阿刚喜孜孜地开始脱小芹的衣服。阿刚不是像一般人由外至内的脱衣方式，他双手直插至小芹的细皮嫩肉，像剥柚子皮似的，三几下手，就把小芹的内衣连外衣，内裤连外裤剥个精赤溜光。&lt;br&gt;小芹一手掩着酥胸，一手拿着被脱下来的内裤掩着鸡掰，脸红耳赤、娇羞无比的被阿刚抱上床去。&lt;br&gt;阿刚也迅速把自己变成原始人，双手搭在小芹肩膊问道：“我们怎么玩呢？”&lt;br&gt;小芹向后仰躺下去，娇羞道：“要煎要煮，由得你了。”&lt;br&gt;阿刚笑着说道：“好！煎鱼要双面翻，我今个儿就把你翻来覆去玩个痛快！”&lt;br&gt;阿刚把小芹拉到床边，并把一对雪白的玉腿高高举起，让阿刚握住她的脚踝，把硬直的览教塞入她毛茸茸的鸡掰里面。阿刚背向镜头，他的肩膀遮住了小芹大部份的身体。但是小芹脸部的表情清晰可见。在阿刚的览教轻扣玉门而入，她的双眉微皱。但当男人的览教在她身体里进出时，则流露着满足的笑容。这种床上的风情，是我最?欣赏的。&lt;br&gt;我完全被小芹性交时的美态所吸引。透过电脑的荧光屏，我看到小芹的俏脸上春意盎然。她媚目如丝，时而将她白嫩的手儿轻轻抚摸着阿刚的胸肌。她的粉腿高高地举起，脚踝上还带着那条我送给她金脚链，使她一对白晰细嫩的脚丫看起来更加性感迷人。&lt;br&gt;阿刚不停地扭腰摆臀，落力地把粗硬的览教往小芹的鸡掰狂抽猛插。然而没多少时间，他屁股的肌肉剧烈地颤动着。看来正往小芹的鸡掰里输入精液。而这时小芹的四肢也像八爪鱼似的紧紧将阿刚环抱着。&lt;br&gt;良久，小芹的肉体才和阿刚分开来，两人并排地躺着休息。我可以看到小芹那个刚被男人的览教抽送过的鸡掰。小芹的阴毛稀疏，饱满的大阴唇由于刚受过男人耻部的踫撞，显得有点儿红润。小阴唇稍微凸出，遮蔽着鸡掰的入口。突然，随着她的大腿动了一动，她那盛满精液的小鸡掰隐约一露，可是又迅速让闭合的阴唇遮蔽。小芹浑圆地粉腿白里泛红，匀称得仿如白玉的雕塑。两只玲珑的肉脚更是晶莹可爱。&lt;br&gt;这时，小芹的脚儿忽然缩走。原来她起身下床，莲步姗姗地走出房门。过了一会儿，小芹手里还拿着一条热气腾腾的湿毛巾。她细心地替阿刚揩抹了下体，然后把毛巾放到床头柜上。接着躺在他怀里，把他软下来的览教含入她的樱桃小嘴里吮吸起来。&lt;br&gt;阿刚连忙阻止道：“大哥只允许我玩你的鸡掰！”&lt;br&gt;小芹邪邪地笑着，仍然用她鲜红的舌头在览教上缠来绕去，一双如丝媚眼还不时飘向镜头。我也激动起来，览教紧顶着内裤，似欲冲天而出。我将手伸到身边的小芹两腿间，她也看的傻了，两腿间湿漉的程度显示出她的欲火跟我一样炽热，我脱下内裤，将她拉到身上，以背位坐姿，我将的览教猛地送入她的鸡掰中。&lt;br&gt;“啊！”小芹叫了一声，仍然继续盯着萤幕。我一边看着萤幕，一边用粗壮的览教缓缓的抽送着她的鸡掰，&lt;br&gt;经过我的调教，小芹现在的口交技术很是了得，她一会儿把览教整条含进小嘴，一会儿又吐出来用唇舌舔舐。眼见阿刚的览教又渐渐地硬起来，估计他又要和小芹梅开二度。小芹仍然津津有味地吸吮着粗硬的览教，她昂着雪白的粉臀正对着镜头。小芹刚才离开时，可能冲洗过，所以她的鸡掰看来很洁净。我又把注意力移向她的脚儿。小芹翘着粉红的脚底，圆润地脚后跟，还有那带着那金光闪闪脚链的小腿。&lt;br&gt;小芹忽然移动了，她蹲在阿刚的上面，扶着硬直的览教，把鸡掰凑过去，套上他的龟头。然后把白嫩的粉臀上下活动，使阿刚的览教在她肉体里出出入入。高精度地摄像头使性器官交合的情形清晰地显示在荧光幕上。小芹套入时，雪白的大阴唇被阿刚的硬物顶得向里凹进去。当览教向外退出时，又把鸡掰里的嫩肉带出向外翻。套弄过一会儿，小芹可能有些累了，就走到床下，然后转身趴在旁边的墙壁上，同时不断地摇晃着屁股，像只发情的母狗，等待着被人奸插！&lt;br&gt;阿刚提着览教在小芹的鸡掰上不紧不慢地磨着，小芹以幽怨的眼神看着阿刚。阿刚趁小芹一不留神，猛地将览教插到底。小芹“啊”的一声淫叫，然后频频将屁股向后迎送。阿刚则以猛烈地攻势将小芹插得哇哇直叫。最后，阿刚还是在小芹的鸡掰深处一泻如注，然后小芹又将他的览教舔得干干净净才放他回去。&lt;br&gt;看完这精彩地一幕，再看看小芹，她早已闭上眼睛，享受着我下面的抽插。我停止运动，小芹慢慢转过头来，以询问的眼神看着我。我略带责怪地问她：“我不是说过只准他入你的鸡掰吗！”小芹笑嘻嘻地说：“那，你要怎样惩罚我呢？”&lt;br&gt;于是，我拿出一跟绳子将小芹的双手绑在身后，然后用一条围巾蒙住她的眼睛。接着，我开始在小芹身上上下其手，由于被蒙着眼睛，小芹不知道我要怎样弄她，所以显得特别敏感。我仅仅这样手口并用的玩弄了她几分种，小芹就进入了高潮。同时，我将览教插入她鸡掰，享受着鸡掰不停吸吮的感觉。&lt;br&gt;等小芹高潮过去后，我把绳子和围巾解开，让小芹趴着并翘起雪白地大屁股，然后把一根电动览教插入已满是汪洋的鸡掰。小芹即时High了起来，同时我将览教缓缓插入她的肛门，这时她的直肠里已分泌了不少淫液，我慢慢地抽送着。虽然小芹的鸡掰很普通，但是她的直肠里却生着大大小小突起，刮着我的龟头好不舒服，同时从相邻的鸡掰里传来电动览教的振动。在小芹经历了Ｎ次高潮后，我终于在她的直肠泻了精。&lt;br&gt;第二天晚上，吃过晚饭以后，我来到阿刚家兴师问罪。在我敲了半天门后，阿刚仅穿着内裤来开门。看见是我，他不耐烦地问：“有什么事？”我不由分说地进入客厅，阿刚关上门跟了过来，我对他说：“我不是警告过你，只许入小芹的鸡掰吗，现在你看怎么办吧？”这时，阿刚的老婆阿芬一丝不挂地从卧室里出来，淫荡地看着我：“那就用我的身体向你赔罪好了！”阿刚悻悻然道：“我们刚开了个头，你就来了。现在要不要一起来。我不介意的。”&lt;br&gt;我当然恭敬不如从命啦。三两下脱光衣服，阿芬让我坐在一把椅子上，然后跪在我的跟前，毫不忧郁地将我的览教含入嘴里。阿芬一边吹着，一边翘着屁股，阿刚很有默契地从后面插入阿芬，并猛力抽送起来。很快，阿芬已经无力再含我的览教了，只是扶着我的大腿不停的喘息。我示意阿刚换个姿势，于是阿刚让阿芬站在地上，上身弯下与地面平行，阿刚依然从后面抽插阿芬，并抓住她的双手。我从前面捧着阿芬脸颊，览教在她嘴里急速抽送，不久我射出积累了一天的精液，有一半射在阿芬嘴里，另一半射得她满脸都是。&lt;br&gt;又过了两天。这天早晨，小芹刚出门去买菜，阿芬就打来电话，原来她已经在楼下等好了。因?上次并没有真正与我性交，所以这次她瞒着阿刚偷偷跑来想试试我的枪口。这个小荡妇，看我怎么收拾她。&lt;br&gt;阿芬一进来，就迫不及待地脱去衣裤，然后将我推倒在沙发上。两下扯掉我的裤子，一口含住我的览教，横吹竖吸起来。等到我的览教够硬以后，她就自己骑了上来。可能由于阿芬性经验过于丰富，她的鸡掰松松的，这样插起来实在没有什么感觉，也难怪那天阿刚会那么持久。于是我一个翻身将阿芬压在身下，然后用览教在她的鸡掰里一边划着圈，一边左冲右突。很快，阿芬的第一次高潮就来了，我抽出览教，看见她的穴口正一张一合地向外挤着淫水。我等她高潮稍退，问起她鸡掰?什么会这么松。&lt;br&gt;据阿芬说，自从她１４岁那年被她的养父强暴以后，她就放纵自己，先后跟不下２０个男人搞过无数次。现在阿刚是她真正的男人，但她仍然不介意与别的男人一起经历性体验。&lt;br&gt;我提议?阿芬拍些激情照，她高兴地摆出各种淫荡的姿势让我拍。我还拍了一些阿芬?我口交与览教插入鸡掰的照片。还有一些阿芬性器官的大特写。自从拍了小芹与人偷幻以后，我开始对激情照片与录影感兴趣了。&lt;br&gt;接着，我要搞阿芬的后门。阿芬说，最近几天她没有与阿刚做肛交，所以要求我先帮她灌肠。我建议再加一点调味品——让她扮演一次母狗。阿芬欣然让我用狗项圈套住她的脖子，然后牵着她来到厕所。我让她将一条腿翘起，就用这个姿势帮她灌了肠。然后再牵着她来到卧室的穿衣镜前，让她像狗一样匐在地上并翘起屁股。我就压在她背上，将览教慢慢插入她的肛门。&lt;br&gt;阿芬的直肠显然比她的鸡掰紧得多，不过她似乎对肛交并没有什么感觉。但她发现她的奶子特别敏感，所以在我的前后夹攻下，她还是再次达到了高潮。我再次将览教插入她的鸡掰并一泄如柱。最后免不了再来几张特写，其中有一张是我让阿芬用力扳着她自己的屁股，将她那精液汪汪的鸡掰展现出来的大特写。&lt;br&gt;我们又玩了许久，一直到小芹快回来之前，我才放她回去。由于房间里的摄像机一直就没有取下来，自然这次我将阿芬当作母狗玩弄的激情戏也毫无例外的摄了下来。改天刻张盘送给阿刚，也算是对他的回敬。&lt;br&gt;过了两天，阿刚打来电话与我谈伴侣交换的事，我说要先问问小芹。这天晚上，在我把小芹干得欲仙欲死之后，我跟她谈起这事。说阿刚又拿那些照片来要挟，要与我们玩性伴侣交换。小芹问我怎么想，我说只要她说好，我就没有问题。小芹歎口气说：“我也知道你们男人是不会满足于一个女人的，反正我已经和阿刚做过一次，再多做两次没有多大区别。到是不让你搞一搞他的老婆，反倒便宜阿刚了。”殊不知，阿芬的三个洞我都已经进过了。&lt;br&gt;第二天，我打电话给阿刚，让他星期六带阿芬来我家。理由是我家比较宽敞，当然我真正的意图是可以留点录影作纪念。于是，我又买了两台ＳＯＮＹ高性能摄像机，在星期六之前全部调试好，就等着阿刚他们来了。&lt;br&gt;星期六阿刚准时到我家，却又满脸歉意说，阿芬今天来了例假，下面两个洞自然是不能碰的。我心想，这个死阿刚，又算计我。小芹领着阿刚到浴室洗澡去了。阿芬脱掉外衣与长裙以后，跪在我跟前帮我口交。今天阿芬穿了一套传统的绵质奶罩与内裤，下面显然还塞了棉条。不过她腿上穿了一双白色蕾丝镂空网格吊带袜，脚上蹬一双大红４寸高跟鞋。看上去仍很性感。&lt;br&gt;阿芬跟约法三章，说今天我既不能碰她的下身也不能摸她的奶子，不然她一兴奋就麻烦了。我只能一边让她口交，一边轻抚着她的嫩背与秀发。不久，阿刚搂着小芹从浴室走了出来，可能他们在浴室已经战过一回合了，小芹脸上潮红一片。小芹偷偷地朝我们这边瞄过来，看见我也在看她，立刻又撇过脸去。&lt;br&gt;他们在我们斜对面的沙发上摆开阵势，小芹靠在沙发上，阿刚扛起她的一条大腿，毫不客气地将览教猛插进去，然后不停地抽插。昨天我刚?小芹刮过阴毛，现在我可以清楚地看见阿刚的览教在她的鸡掰内进出，小芹鸡掰的管状包皮随着他的抽插不停地被拽出推入。这是小芹第一次在老公面前被别的男人插干，所以她不敢大声呻吟，不过从她脸上表情可以看出，她正获得比平常大得多的快感。&lt;br&gt;我这边也由于看着别人正干着我的老婆，下面又被阿芬卖力的吸吮。很快我就支援不住了，我把阿芬的头猛地压下去，同时让览教深深地插到她的喉咙里射精，阿芬也乖巧地任我所?，只是一边不停地呻吟，一边大口咽着我的精液。那边小芹也在这种双重刺激下达到了高潮，全身颤抖不已，下面的鸡掰猛力吸着阿刚的览教，阿刚也在这时交出了存货。&lt;br&gt;接着，我们进行第二回合，由于阿芬只有一个洞可以使用，而且刚才才喝了一肚子的精液，自然我们就把重点放在小芹的身上。我躺在地上，小芹将我的览教吞入鸡掰，她的鸡掰里面还满是阿刚的精液，所以奇滑无比。这时小芹稍微俯下上身，让阿刚把览教插入肛门。我们就这样前后夹攻小芹，阿芬也在这时调皮的吮着小芹的奶头，小芹终于忍不住高声淫叫起来。我刚想揉搓小芹的另一边奶子，才发现已经被阿刚实实地抓在手里。我一把握住阿芬奶子，阿芬先是浑身一颤，然后立刻逃开了。于是我就专心插弄小芹，不久小芹在我们的前后夹攻下再次攀上高峰。&lt;br&gt;这天白天，我和阿刚又用各种体位元各种组合抽插小芹身上的每一个销魂洞。晚饭后，送走阿刚他们，我和小芹早早洗好上床。小芹俏皮地打了我一下，说：“我们真坏！今天这样弄我，现在我的下面两个洞都隐隐作痛。你真把我当成充气娃娃了！”我用手轻抚着她的穴口与肛门，说：“那你愿不愿意做我的充气娃娃呢？”小芹调皮地“哼”了一声，说：“我才不愿意呢！”同时手已不安分地搓着我的览教，接下去免不了又是一番盘肠大战。&lt;br&gt;在接下去的几个星期里，我们又进行了几次四人大战。我与阿刚有时夹攻小芹，有时夹攻阿芬，玩得不亦乐乎。我与小芹都喜欢上这种刺激的游戏了。第四章　节外生枝&lt;br&gt;这年秋天，我任职的公司与阿刚任职的公司正联合?另一家跨国公司做一个专案，我是这个专案的主管，阿刚在这个专案里负责协调工作。由于那家跨国公司的专案负责人张先生百般刁难，眼看无法按期完成。&lt;br&gt;有一天，阿刚来找我，问我是否知道个中原由，我当然是一无所知啦。于是阿刚说，这个专案对我们俩的前途都很重要，如果这个专案失败，作?专案负责人的我首当其冲要受损失。而他也倾注了巨大的精力。其实排除张先生这个障碍并不难，在接触当中，阿刚得知，张先生也喜欢搞群交。于是他和阿芬已经私下跟张先生他们搞过几次，本来张先生已经松口。但最后一次在阿刚家群交时，张先生无意中看到了那些被阿刚偷走的小芹的裸照。&lt;br&gt;所以现在张先生死活要我与小芹跟他们一起搞一次，说只要能实现这个愿望，不但这个专案不会再有问题，而且大家还可以交个朋友。而且阿刚鼓动说，虽然张先生已经年近五十，不过的新任太太阿梅才２６岁，长得也非常可人，还是一个小淫娃。她做爱时叫声极其淫荡，还有一个名器的鸡掰，收缩力惊人，还是个白虎。说得我心里面痒痒的。不过总得先跟小芹商量一下才行。&lt;br&gt;这天晚上与小芹谈了这事，由于这段时间与阿刚的交换性交，我与小芹在这方面已经比较放得开了。认?大家只是?寻求新鲜的快感与刺激而做的肉体游戏罢了。于是我与小芹很快达成一致。&lt;br&gt;再次与阿刚见面时我就把这一情况告诉了他，但同时我也对张先生的健康问题提出担忧，希望他也能开出健康证明。阿刚说，张先生是客户，我们有求于他，这个要求很难开口，而且这段时间与张先生接触，他认?张先生除了对伴侣交换有特别的兴趣，还是个非常正派的人，不应该有性病的。这样我也无话可说！最后我们与张先生说好在我家举行这个公关仪式，应张先生的要求，阿刚与阿芬也来凑热闹。&lt;br&gt;这天傍晚，我们在市中心的一家五星级酒店宴请张先生，张先生的太太阿梅长相果然不同凡响，虽然不及我的小芹性感，但却多几分可爱，而她今天穿也是非常惹火，蓝色的洋装配上极短的一步裙，黑色的连裤袜和白色的五寸高跟鞋。小芹今天穿得是一套低胸晚礼服，大腿两边是高开叉，看上去既高贵又性感，而且里面已是全副武装了，极小的奶罩与内裤再加上黑色吊带袜。由于这个包厢里只有我们六人，而且大家心知肚明饭后会有什么节目。张先生席间手就不安分了，一直在小芹的大腿上摸来摸去。由于我事先已经跟小芹打过招呼，无论怎样都不能得罪张先生。所以小芹除了用身体做了有限的周旋，其他也无法可施，这样反而更激起张先生的兴趣。而阿梅则一会儿与阿刚眉来眼去，一会儿向我频送秋波。&lt;br&gt;不久，小芹起身去洗手间，张先生也借故离席。过了相当长的时间他们俩也一起回来，而且小芹脸上有点不快的表情。酒足饭饱以后，我们分乘两辆计程车回我家。小芹被张先生叫去与他同车，我则与阿刚、阿芬同车。两辆车几乎同时达到，我看见小芹下车时用纸巾搽着嘴角。将张先生引进客厅以后，乘我去拿葡萄酒的时候，小芹偷偷跟我说。刚才在酒店里小芹解完手在洗手时，张先生突然闯进来，从后面抱住她，掀起她的晚礼服拨开内裤就把览教在她的鸡掰里抽插起来，最后射得她一屁股的精液。后来在计程车上，张先生还叫小芹?他口交并射得她一嘴的精液。讲这话的同时，就有一股淡淡地精液其味从小芹的嘴里飘过来，不过这种淫靡的气息让我?生几分兴奋。我安慰小芹不要放在心上，不过是玩玩而已，反正过一会儿还是要玩的。&lt;br&gt;回到客厅，电视机里正在播放张先生带来的以前他们交换性伴侣的录影带。画面上张先生的太太阿梅正被三个陌生男人轮奸着，一个长发男子从下面插入她的鸡掰，一个光头男子挺着览教在她嘴里抽插，另外那位从后面奸弄她的直肠。我转头看看阿梅，她发现我在看她，于是淫荡地伸出舌头舔舔嘴唇，并立刻将阿刚的裤子拉链拉下，一口含住他的览教，同时向我频送秋波。&lt;br&gt;我的老婆小芹坐在张先生的腿上，奶子与鸡掰已被他捏在手里。阿芬过来要我帮她舔弄鸡掰。我把她的裙子、内裤和丝袜一起褪下，然后用舌头时而横扫她的阴唇，时而往里钻探，时而集中攻击她的阴蒂，搞得大呼过瘾，淫声不断。&lt;br&gt;这时再看张先生那边，小芹的上身已全裸，礼服被褪到腰间。张先生让她掀起长裙，拨开内裤，然后将他已硬挺的览教慢慢吞入穴里。接着，小芹紧紧搂在张先生的头并不停上下运动着腰部。张先生则一边享受着小芹的套弄，一边吸她的奶头，并发生“啧啧”的声音。&lt;br&gt;我看阿芬的鸡掰已经湿得不得了了，于是把她的腰放在沙发的扶手上，扛起她的双腿，就将览教在她的鸡掰九浅一深的抽送。一会儿张先生向我打了个手势，意思叫我让他。我从阿芬的鸡掰里拔出览教，站到旁边。他让小芹反着趴在阿芬身上成６９姿势，然后叫阿芬去舔小芹的鸡掰。他来到我刚才的位置，先将览教在小芹嘴里湿润一下，然后插入阿芬的后洞，抽插几下后再在小芹的嘴深插一下，这样小芹不但成了?他润滑览教的工具，而且还要吃他览教上从阿芬肛门里带出的渣滓。&lt;br&gt;正在我不是滋味的时候，我看见张先生的太太阿梅一边还在帮阿刚口交，一边用一只手捋起她的一步裙，直起腰同时向我摇摇她丰满地屁股。我正想找地方发泄，看见这一幕后，一个箭步上前，这时我才发现阿梅的裤袜里什么也没有，我也不褪掉她的裤袜，直接在她鸡掰的位置撕了一个开口，就将览教插了进去。果然是如阿刚所形容的名器，鸡掰里有许多突起，不但我的龟头被刮得很爽，她自己同时也获得异常高的快感。另外她鸡掰不深，每次顶到花心，花心就会在我的龟头上用力的吸一下。同时我还看见阿梅的阴蒂上串着一个金环，我就一边抽插她的鸡掰一边轻轻拉扯那个环。&lt;br&gt;我和阿刚一边继续着动作，一边转头看另外一组。这时小芹已经从阿芬身上下来，靠在沙发上喘息，张先生则专心干着阿芬，阿芬还在不停地呻吟着。突然，张先生猛抽了几下，然后将耻部紧紧抵着阿芬，接着一阵阵抽搐。看到这一幕，阿刚再也忍不住而在阿梅嘴里射精，阿梅一口一口咽着。我也猛抽几下后在她的鸡掰射出精液。阿梅被我的精液一烫，也达到高潮，她仰起头“啊啊”的尖叫着，还没来得及咽下去的精液顺着嘴角流了下去。&lt;br&gt;我们先后到浴室去清理了一下身体，出来时大家都已一丝不挂了。我看见阿梅不但阴蒂上有一个环，而且两个奶头上还各镶了一个环。这时张先生向大家宣布要来点更特别更刺激的。他让我坐在沙发上，然后让阿梅背对着我坐在我怀里，她下面自然含着我的览教。接着张先生从带来的一个大包里拿出一只皮鞭交给阿刚，让阿刚抽打阿梅的奶子。于是阿刚用皮鞭轻轻地抽着阿梅的奶子，阿刚每抽一下，阿梅的鸡掰就收缩一下。阿梅显然很热衷于这种性虐待游戏，很快就达到高潮，高潮时她的鸡掰猛烈地收缩着，其力道之强让我都难以置信，要不是刚刚才射过一次，现在非让她吸出来不可。&lt;br&gt;接下来，张先生用绳子将阿芬吊起来，再用两根超大功率的按摩棒插到她的鸡掰与肛门里，就在阿芬高潮来临前的那一刹那。张先生一针刺穿她的阴蒂并给她带上一个金环，阿芬的尖叫长达一分钟，同时达到前所未有的高潮，而且这使她小便失禁，尿液混着淫水呈抛物线地射了出来。&lt;br&gt;正在我思考张先生会怎样对待小芹的时候，张先生拿出一件连身皮装，我们帮小芹穿上以后，小芹全身上下就只有口、奶子、鸡掰与肛门还露在外面。然后张先生带上一个加长带刺型的览教套，自己躺在地上，并示意让小芹坐上去。我和阿刚扶着小芹对张先生览教慢慢坐下去，当那个览教套一插入小芹的鸡掰，她立即发出痛苦的呻吟。我和小芹以前从没用过这玩意儿，这就像一把硬毛刷在鸡掰里刷着，她那受得了。所以小芹在鸡掰被撑得大大的同时很快就达到了第一次高潮。&lt;br&gt;张先生继续奸淫着小芹的鸡掰，我和阿刚在各就各位，我来到小芹的前面，将览教插入她的口里，阿刚则享用她的后门。这时阿梅仍然没有被虐的失神状态中恢复，阿芬则拼命揉着自己的阴蒂，还有丝丝血丝渗出来。我和阿刚先后在小芹的嘴里和直肠里射了精，然后张先生干脆将她压在身下抽插，在小芹又一次高潮来临时，张先生又拿起他的细针同时刺穿了小芹的两个奶头，并给她也带上了小环。小芹由于眼睛被蒙住，这突如其来地刺痛使她也进入高潮的癫狂，下面的穴口一下一下地向外喷着淫水。张先生看到这个景象，立刻拽掉览教套并将览教插入小芹的鸡掰，享受她鸡掰的吸吮，同时猛插几下，也将他的子子孙孙射在了老婆小芹的鸡掰深处。&lt;br&gt;</content></item></essay>