<essay><item><title>一夫二妻</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;年方十八的李晓玲,样子长得十分的美丽，乌黑的长头发綡绾綷緎，榐槁榓榚配上瓜子脸、大乳房，显得丰满可爱瘑疟瘉皲，诵语诲诰她才在学校毕业以后，分配在上海一家大公司工作箑筵箐箛，绻綩绿综是位人见人爱的姑娘，但她人小志气大漼漉滭澈，瘦痪瘌瘊立志移民国外，后来经工作单位的同伴介绍，同在澳洲居住的台湾王老五阿张建立了通信恋爱关系。&lt;br&gt;阿张今年三十九岁，在台湾一直没有正当职业，其父十多年前在台湾开公司因诈骗罪被当局追捕，逃亡到澳洲，正赶上八零年澳洲最后一次大赦，黑市居民拿到了身份证，然后担保儿子来澳。&lt;br&gt;阿张到澳洲后，由于没有手艺，找不到工作，一直靠救济金生活，不久前他买了一台洗地毯的小机器，做起清洁生意，但几个月下来感到太苦，又不想长期做了，目前只是维持着生意，日子是越过越不中用，自然在澳洲找老婆他是根本没有份了，他有性需要只能靠打飞机来解决，过几个月才上一次妓院玩半小时，是他最高享受。&lt;br&gt;在这样情况下，通信三个月后，双方一拍即合，李晓玲就以未婚妻的身份，通过待婚的类别签证，飞来澳洲。当她在雪梨机场看见来接她的阿张时，不觉有点儿失望，大光圈的玻璃眼镜，啤酒肚比怀孕十个月的女人还大，加上短短的细腿，属于看了令人恶心的那种男人。&lt;br&gt;好在阿张在台湾读过高中，还算有点文化，加上低档次的女人也接触过钗h，学会一些揣摸女人心理的本事，阿张马上热情的招呼李晓玲问长问短一番，并帮她拿上行李，放到自己借款买来的一辆旧面包车上，接李晓玲回家。&lt;br&gt;对初来乍到的李晓玲来说，总算有点安慰，感到阿张人虽难看，心还很好。&lt;br&gt;接下来三天，阿张同李晓玲虽同居一室，但李晓玲睡床上，阿张睡大沙发，阿张每天除睁大眼睛，从头看到脚一遍遍看她外，却没有碰她一下，而且还下足工夫讨她的喜欢，白天带她去雪梨大桥看风景，晚上带她到中国城的拟]吃自助火锅，对她体贴入微，使得黄毛丫头的李晓玲十分感动，开始接受比自己大二十一岁的阿张了，并同意第四天如期举行婚礼。&lt;br&gt;由于阿张在澳洲属于社会最下层的男人，所谓的婚礼，也只是到政府婚姻登记处登记一下，然后借一套礼服和婚纱拍几张风景照、晚上与阿张父母等一起吃一顿便饭，婚礼便告结束，没有买新家俱，甚至连新衣服也没买一件。&lt;br&gt;而阿张还告诉李晓玲，澳洲华人都是这样的，从不浪费，她也相信了。&lt;br&gt;回到家以后，李晓玲哭了，因为这是在雪梨区租下来的一房一厅，里面一张旧大床和一个旧衣厨，是房东的以外，就只有一张沙发是阿张帮洋人洗地毯时，捡来的破烂。李晓玲怎么也没有想到自己的新婚之夜竟是如此的悲凉，自己从未让男人碰过，看过的身体，今夜却要在这种环境下破身。&lt;br&gt;这次，阿张从浴室洗完澡，容光焕发的，穿着浴衣出来了。&lt;br&gt;当他发现在悲伤的新婚妻子时，马上走过去好言相劝。&lt;br&gt;告诉她说：“我们虽然穷，但我们都有澳洲居留身份，将来可以白手起家，我们可以开始新的生活。”&lt;br&gt;这些使她的心情由阴转晴，她才高兴的走进了浴室。&lt;br&gt;从浴室里出来的李晓玲，美丽得像一个洋娃娃，一身曲线玲珑的娇躯，丰满白嫩的玉体，若隐若现的从粉红色浴衣下面的缝里显露出来的修长、圆润的大腿，再加上她少女的含羞一般的媚态，看得阿张的心像小鹿似的狂跳起来。&lt;br&gt;阿张不断的咽着口水，但理智告诉他这是他一生中遇到的第一个处女，不能太急，他硬压住自己，把晓玲扶到床边，然后拿了两个酒杯倒一点甜酒，和她一起干了一杯，这样一来，即时增加了不少浪慢气氛。&lt;br&gt;晓玲动作自然了起来，阿张这时才把晓玲放倒在床上，轻轻解开她的浴衣，那洁白滑润的玉体完全呈现在阿张的面前，两个丰满的乳房，高耸而又紧挺着。&lt;br&gt;阿张丢掉自己的浴衣，自己的右手已移到她的胸部，抚模她丰满的乳房，指头轻轻地捏着。不知是酒的作用，还是因为第一次接触男人受不住挑逗的关系，晓玲忽然冲动了起来，突然伸出玉臂搂紧了阿张，阿张对这突如其来的动作，先是一惊，接下来却马上改变了，他的欲火燃烧了起来。&lt;br&gt;阿张对晓玲边模、边吮、边咬，晓玲只觉得一阵阵酸麻，渐渐地双腿就张了开来，还发出了低微的哼叫声。阿张低头望下去，只见她小肚子下的阴毛儿十分浓密，而且乌黑可爱，两片阴唇，高高翻起，一颗红肉粒在里面颤抖。&lt;br&gt;阿张的七寸大阳具已像小钢炮一样架了起来，他趁势用两个手指头，轻轻撩动她的阴核，又探进洞内挖抠阴壁，晓玲媚眼如丝，沉浸在无限甜蜜的感觉中，水沟里的淫水氾滥了。&lt;br&gt;阿张知道是时候了，他右手继续挖，嘴巴不断地吸，这种上下夹攻的攻势，使得晓玲没法招架，穴口的水更多、也更湿，她的双腿渐渐曲起来，两膝外张，将阴户抬得高高的。&lt;br&gt;阿张一头埋进她的两腿之间，对着洞口亲一下，用舌头在晓玲的阴核和阴唇上舔吮，舌头在阴户内壁不停的舔挖，她被舔得浑身麻酸，颤声哼了起来。&lt;br&gt;阿张忍不住将龟头挺进到她的阴户口，微微往里一伸，只见晓玲突然咬紧牙根，状似痛苦万分，但阿张的性欲已升到了顶点，未能得到满足是不甘休的，&lt;br&gt;他对晓玲说：&lt;br&gt;“小宝贝，忍着点，爱的痛是甜蜜的。”&lt;br&gt;说完用力一挺，全根尽入，晓玲觉得一阵刺痛，焚烧的麻木，她无声的用力忍耐，阿张开始缓缓地轻抽慢送，这样抽插了五十几下以后，她似乎已开始体会到性交的其中奥妙了，这个破裂的洋娃娃眼中流露出异样的光彩。&lt;br&gt;此时阿张不再怜香惜玉，粗鲁的狠干起来，一时“滋扑、滋扑”响个不停。&lt;br&gt;阿张一口气猛插了百多下，他的大阳具实在抽得她太舒服了，阴精向外流淌，使她浑身酸麻，整个身体的细胞都在颤抖。&lt;br&gt;阿张终于顶不住了，他龟头一阵发酸，一股阳精，直射女人的花心里面。&lt;br&gt;又是一阵颤抖，两人同时洩了，互相紧紧地拥抱着温存，晓玲觉得自己的丈夫另有一番奶牷A所以也开始爱起阿张了，为了养家，晓玲通过职业介绍所，找了一份宾馆服务员的工作，家庭生活开始正常。&lt;br&gt;不久，晓玲就有了身孕，为了让生孩子时有人照顾，晓玲提出让已婚的姐姐晓春来照顾她坐月子，他们动手申请，很快批了下来，但当她的姐姐晓春刚要到澳的前几天，在一次做爱时，胎儿却经不起阿张的激烈动作流产了。&lt;br&gt;好在姐姐能来，晓玲在澳洲多一个亲人，心里也很高兴。&lt;br&gt;五天以后，晓玲的姐姐晓春乘坐国泰航空公司的航班，到了雪梨机场。晓春是个年纪二十八岁的少妇，虽同晓玲为同一父母所生，但长得完全不一样，相对妹妹的丰满来说，她却十分娇小玲珑，但该凸的地力凸，该凹的地方凹，另有一番风韵。她在上海有一个当厂长的老公和一个五岁的儿子。&lt;br&gt;晓春一到雪梨，面对晴空万里的蓝天和郁郁葱葱花园般的城市，立定了舍去一切不再踏上回归路的决心，虽然她此时只有一个探亲的临时签证，在澳时间仅限在三个月。&lt;br&gt;阿张和晓玲，把姐姐接回了家，由于经济不太好，妹妹、妹夫只替晓春准备了一张单人床，放在离他们睡的大床不远处的墙角上，大床、小床之间放了一个旧屏风，屏风上还有一些小洞，三人同居一室。&lt;br&gt;由于语言不通，晓春到雪梨以后，几乎一直呆在家里，有甚么事外出要办，全由妹夫阿张帮忙，一个多月下来后晓春对阿张印象很好，感到阿张是世界上最能干的男人。&lt;br&gt;而妹夫看来对她也很好，妹妹白天上班，妹夫怕她一个人在家闷，有时接到了洗地毯工作，就带晓春一起去洗地毯，说是让她看看澳洲人的家庭和洋人的生活。&lt;br&gt;晓春把妹妹家当作自己家，为了表示自己的感谢、晓春对妹夫显示了特别的热情。&lt;br&gt;妹妹上早班不在家时，她就早晨先给妹夫冲好茶，妹夫起来还帮他穿鞋，甚至在不知道甚么心理的指导下，当晚上夜深人静时，虎狼之年的晓春听到妹妹、妹夫在同床做爱，发出阵阵淫叫声后，&lt;br&gt;第二天晓春还很主动的找出妹妹、妹夫的三角短裤帮他们洗干净，搞得阿张感到自己一下子当上了老爷。&lt;br&gt;有一天，阿张早上起了床坐在床沿，穿着无袖短睡衣的晓春又过来蹲在地上帮他穿鞋，由于前一天晚上喝了半箱啤酒，一睡醒来，阿张心情特别好，低头一看，正巧从晓春洁白如玉的脖子下面的空隙，看见晓春两只不算非常大、但结实挺拔的乳房，&lt;br&gt;这时晓春又抬起头，朝妹夫妩媚地一笑。妹夫发现晓春是这样的美丽：大大的眼睛、小巧的鼻子，在性感优美的嘴唇衬托下，整张脸就像中国古代的仕女。&lt;br&gt;阿张的心，一下子跳了起来，感到自己以前碍于伦理，忽视了晓春，自己真是犯了傻，不觉邪念升起，要把这个少妇搞上床。&lt;br&gt;这时阿张的生理上有了反应，他的肉棒翘了，把短裤也顶起来，好在晓春并没有看见，阿张赶紧拉过一条毯子，把大腿以上诮瞴A并有意用手摸了一下晓春的手臂，晓春她不仅没有生气，反而又给阿张一个亲切的微笑，&lt;br&gt;阿张就以关心的口气对晓春说：“你到澳洲来，时间过得真快，一晃已有一个多月了，我们很喜欢你，我们一家三人在一起生活很幸福，我们都不想让你回去，我看得出你也喜欢这儿，所以我想用一个办法把你留在澳洲，我准备同你妹妹搞假离婚，然后再同你搞假结婚，这样你就可以拿到澳洲永久居留了。”&lt;br&gt;这一番话讲到了晓春的内心深处，她用非常感激的眼光，默默含情地望着妹夫，身体朝床沿抬移了一下，坐到了阿张的旁边，这时她姿势更优美了，除身内曲线在真丝无袖睡衣的下面隐约可见，可爱的乳房、纤纤的细腰、圆圆的屁股和均匀、美丽的大腿，让任何一个男人都会想入非非。&lt;br&gt;而到雪梨以后养成每天早晨的洗澡习惯，使她的肉体充满了女性的芬芳。她已主动的拉过阿张的手，把自己的一个乳房贴在他的胳膊上。&lt;br&gt;阿张被晓春的身体语言刺激得血脉高涨，一把抱过晓春嘴对嘴吻了起来。&lt;br&gt;晓春这个很久没有碰过男人的少妇，早已春心荡漾，任凭阿张肆意在她的睡衣外面乱摸乱吻。&lt;br&gt;几分钟以后，阿张把手伸进了她的睡衣里面，这个性感尤物连乳罩和三角裤都没穿戴，一对小巧美乳很柔软，阿张模得非常受用，当他右手下移，摸她的神秘地带时，发现她的耻毛很浓密，用手碰了几下阴核，她竟春潮汹湧，自己燃烧了起来。&lt;br&gt;晓春的动作变主动了，先帮阿张除掉汗衫短裤，然后把自己也脱得一丝不挂，用小手握着阿张的大阳具，又吻又吸，阿张感觉舒服极了，然后她坐到阿张身上，把他的肉棍儿套下自己早已流出淫水的阴道内，上下活动了起来。&lt;br&gt;这时阿张发现晓春的阴户是属于重门叠户的，这是女性中高品位的名器。阴道口不大也不小，含住龟头之后，阴道口便会像鲤鱼嘴那般一张一合，同时阴道的肌肉，又会向前退后的蠕动，阿张用不着奔波劳碌，已经痛快淋漓地大叫了起来，浑身每一个细胞都充满了快乐。&lt;br&gt;这样干了有二十多分钟，阿张翻过身来，让晓春双手着地，屁股翘在床沿，然后从她的背后把龟头钻进了她的阴户，来回猛插一百多下，最后在晓春阴道大力张合之下，俩人同时地一洩如注。这种感觉是阿张从没享受过的。当两人赤身露体的拥抱着才安静下来的时候，床头的电话响了起来，&lt;br&gt;阿张接过电话一听，是晓春的老公从上海打来的长途电话，阿张没有一丝的不安，反而左一个姐夫、右一个姐夫，叫得非常亲切。&lt;br&gt;并说：“姐姐在这儿很好，我们会全力照顾好姐姐的。”&lt;br&gt;讲得晓春的丈夫非常感动，当晓春接话的时候，丈夫告诉她：“国内现在正在经济改革，物价涨得很快，在国内的人都没有安全感，他的日子也不好过，要她无论如何要争取留在澳洲，要多为妹妹、妹夫做点事，以报答他们的帮助。”&lt;br&gt;还说孩子和他都很好，请晓春放心。晓春听得差点放声大哭，在电话里说，她也非常想念丈夫和孩子。而这个时候，她正赤条条的躺在阿张的一旁，阿张的左手正在抚模着她的乳房。&lt;br&gt;从此之后，阿张关掉了清洗地毯的小生意，过上了一夫二妻的生活，晚上睡晓玲，&lt;br&gt;而白天晓玲在做牛做马干活时，阿张和晓春却在床上进行高度的性享受。&lt;br&gt;</content></item></essay>