<essay><item><title>从职业妇女到荡妇(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;（一）&lt;br&gt;终于决定把这一切都写出来，决定解脱自己，不说出来真的太累了。&lt;br&gt;我第一次目睹这一幕是在十年之前，那时候我才十二岁，经常到妈妈单位去玩，认识她那里的好多叔叔阿姨，妈妈那时候三十六岁，我们这里的职业女人都不大注意保养，所以有点赘肉，但妈妈的皮肤保养的还不错，乳房很大，屁股也很丰满，腰有点粗。&lt;br&gt;妈妈是单位的会计，和她一个屋的有四个人，有个郭叔叔对我很好，还有两个阿姨和我处的也很好。&lt;br&gt;另外在财务办公室有个王叔叔，人长的很高大，足有一米八五，也很粗壮，留着络腮胡子。他和我也很熟，喜欢把我举起来。&lt;br&gt;但是有一天回家后，在吃饭的时候听妈妈和爸爸说，那个王叔叔那天在单位突然从背后抱了她一下，把她吓了个够呛。那时我还不懂男女的事情，过去就过去了，现在想起来那是一切的根源。&lt;br&gt;大概是那年秋天的时候吧，有一天我去她单位玩的时候，在楼道里碰见了郭叔叔，他陪我玩了一会儿后，说带我去个地方，于是就上了办公楼的四楼。&lt;br&gt;这里要说一下，妈妈的办公室在三楼，四楼是职工宿舍和活动室，还有一点就是单位的厕所安拍很特别，一楼和三楼都是男厕，二楼和四楼才有女厕。&lt;br&gt;郭叔叔和王进，就是那个王叔叔他们两个住一个宿舍，因为他们家离这里很远，所以一个月到一个半月才回一次，他们两个都快四十了。&lt;br&gt;郭叔叔带我进了他的宿舍，宿舍里的东西很简单，两张床，一些生活用品，和一个衣柜。郭叔叔打开大衣柜，叫我进去，说无论看见什么都不要出声，他一会来接我，然后他关上大衣柜就走了，大衣柜上的把手脱落了，有一个眼，可以看到外面。&lt;br&gt;我等了一会，什么都没看见，不禁着急起来，憋了泡尿想撒出去就去开门，没想到他把大衣柜门锁了，我怎么也出不去。正着急的时候，突然听见外面楼道里有女人的声音喊了一声，然后就一片寂静。我吓了一跳，那声音有点像妈妈，正不知所措的时候，就听见宿舍的门「光当」一声，被人一脚踢开了，一个人抱着一个女人小跑进来了。&lt;br&gt;我定睛一看，天啊，那个男人正是财务的王叔叔，而那个女人，不正是我妈妈吗？&lt;br&gt;这时的妈妈似乎已经迷乱了，不是我平时看见的那个和蔼的妈妈，慈祥的妈妈，她头发散乱，脸上泛着红潮，而王叔叔则喘着粗气，他进了门就用脚把门关上，跑到床边，把妈妈扔在床上，一下子就扑在了妈妈身上。&lt;br&gt;我震惊了，觉得王叔叔这样做不好，却又不知道哪里不好，自己却莫名其妙地兴奋了起来，心跳也加快了。&lt;br&gt;王叔叔爬在妈妈身上亲着她的脸和脖子，忽然，我听见妈妈喃喃地说：「不行……今天不行……我儿子在……」&lt;br&gt;王叔叔喘着气说：「小朱，别……别再推我了，求你了，就今天一次好么？都半个多月了你都不让我碰，我……我快憋死了……」&lt;br&gt;说着对着妈妈又是一阵狂亲，双手伸进妈妈的衣服里乱摸，妈妈也喘起气来了。这时王叔叔从妈妈身上起来，下床去把门锁死了，然后回过身来把从床上起来想走了妈妈又扑倒在床上。&lt;br&gt;现在想起来，妈妈和王叔叔可能有一段时间了，可就是不知道他们怎么搞上的。&lt;br&gt;王叔叔这时开始解妈妈的衣服，妈妈喜欢穿女式西服，王叔叔哆嗦着揭开了她上衣的扣子，又去脱她的裤子，妈妈也被王叔叔摸的快受不了了，把手伸进他的裤子里。&lt;br&gt;王叔叔哼了一声，解开了妈妈的裤带，用力一抹，就把妈妈的裤子抹到了膝盖下面，妈妈下身的黑森林和丰腴的大白腿明皇皇露出来，王叔叔搂着妈妈的屁股把手伸进她的双腿之间，抠摸着。&lt;br&gt;妈妈被抠的从喉咙里发出了叫声，声音虽然不大，却很能勾起男人的慾望，王叔叔果然被妈妈勾了起来，从妈妈身上坐起来，脱掉了自己的上衣，露出胸口的一片胸毛和强壮的肌肉。&lt;br&gt;妈妈则解开了他的裤子，脱了下去，王叔叔腿上长满了毛，非常性感。这时妈妈也把自己脚上的小皮靴蹬掉了，王叔叔重新爬在我妈身上，把她的秋衣翻了上去。&lt;br&gt;我们这里的女人不穿乳罩，秋衣里面是个背心，他把我妈的背心掀起来，一头埋在我妈那对丰满的大奶子里啃了起来。&lt;br&gt;这时其实妈妈早让他撩拨得不行了，抱着他的头哼哼了起来，两条大腿夹在王叔叔身上，乱蹬一气，上身也在不停地扭动。王叔叔一手一个我妈的奶子，连揉带捏，我妈的奶子确实丰满，每个都有两个馒头那么大，乳头有点发紫红的颜色。&lt;br&gt;她圆圆的脸上现在全是汗水，齐耳根的短发粘在脸上，已经没法说话，只能哼哼和喘气了。没过多久就挺不住了，连连叫唤道：「老王，我受不了了，快进来，快干，求你，快点，我不行了……」&lt;br&gt;王叔叔直起身来，把妈妈的裤子从脚踝上拉下来，自己坐在床上，把妈妈的两条腿抬起来放在肩膀上，他那话足有六寸多长，昂首怒目地对着我妈那片黑森林。&lt;br&gt;他一手扶着妈妈的腿，一手扶着自己的阴茎，往前一冲，妈妈「啊」地叫了一声，那东西渐渐没入了妈妈的体内。妈妈从喉咙中发出吭哧吭哧的声音。王叔叔等全部插入后，提起妈妈的腿，猛烈地抽插起来。&lt;br&gt;随着王叔叔抽插的节奏，妈妈的哼哼和喘气声时断时续，她用手勾住王叔叔的脖子，一对奶子上下乱颤，两人亲吻着，但亲吻经常被妈妈的叫声打断。&lt;br&gt;妈妈嗯嗯啊啊地呻吟着，王叔叔低下头咬住她一个奶头，妈妈被干的实在爽得厉害，腿都蹦直了，两脚朝天，王叔叔压在她的身上一下一下好像打桩一样猛插，妈妈下身水亮亮一片。&lt;br&gt;忽然，王叔叔停住了，阴茎整个留在妈妈阴道内，妈妈不由自主地喊起来，「不要，不要停～～～～～～」&lt;br&gt;这时王叔叔的屁股动了起来，他把他那根大鸡巴在妈妈的阴道里来回研磨，妈妈一下子就被他干出了高潮，一声大叫，全身绷直，手臂和双腿紧紧扣住他强壮的身体。王叔叔毫不手软继续猛烈地冲击着妈妈的小穴，妈妈就像昏过去了一样被他搞得在床上像一滩烂泥。&lt;br&gt;过了一会，妈妈醒过来，王叔叔把妈妈翻了过来，从后面插了进去，这个姿势因为比较深入，妈妈很快就又被干的叫了起来，胳膊撑不住身体，索性趴在床上，把屁股高高撅起来。&lt;br&gt;王叔叔扶着妈妈的屁股一阵猛烈抽插，妈妈也叫的越来越大声，突然两人同时大叫，王叔叔抱住妈妈的屁股，两人一起僵在那里，过了好半天才分开。&lt;br&gt;白色的浆液从妈妈的下身流了出来，打湿了她那片黑森林。两人一起瘫在那里，全都没力气了。&lt;br&gt;大概过了有十分钟，王叔叔最先起来，从床下的脸盆里取出毛巾，帮妈妈擦干下身，也擦干自己，这时妈妈从床上坐起来，满脸红晕，看的出是兴奋还没过去，抱着王叔叔两人来了个长吻。&lt;br&gt;因为年代久远，后来他们说了什么我已经记不清了，两人穿上衣服后，妈妈先走了，然后王叔叔整理了一下床铺后也走了。&lt;br&gt;这时我才发现自己的小弟弟已经坚硬似铁了，可能是由于太兴奋，后来郭叔叔给我开门的时候我都没发觉到。&lt;br&gt;他问我看到什么了，我本能地回答道什么也没看到。郭叔叔一脸坏笑的问我是真的吗。当时我想不通他为什么让我看见这个，现在想起来，是因为他也想搞妈妈而妈妈不让他搞的缘故。&lt;br&gt; （二）&lt;br&gt;自从那次橱柜偷窥后，虽然我还对男女之事一知半解，但已经模模糊糊知道了个大概，而妈妈在床上出色的表现和那种娇羞半掩的风韵则更让我无日不盼望着能再睹风采。&lt;br&gt;有一段时间我疯狂地寻找一切与性有关的资料来充实自己，只是碍于「好孩子」的名声和面子没有去进录像厅看色情录像。那时候我正刚刚开始青春期。自身的发育，也让我有了一些与以往不同的想法和变化。至少与从前相比，我对性产生了浓厚的兴趣。&lt;br&gt;而这个时候，妈妈也在工作上取得了非常优秀的成绩，被评为单位的先进工作者，获得了一周的假期，和公费到官厅水库游玩的奖励。当然，妈妈不会忘了带上我。同去的还有她办公室里的两个叔叔，一个小李，一个小王。&lt;br&gt;这个小王自然不是那个大胡子王叔叔，而是个二十八九岁的小伙子，有个非常文气的名字叫王书生。他和小李叔叔两人虽不是什么帅哥，但也仪表堂堂，皮肤白皙，十分的周正。原来在妈妈办公室的郭叔叔这时已经调走，所以没有去。为我们开车的司机老贺四十多岁，人长得黑瘦精干，有个和我一样大的儿子。&lt;br&gt;出发那天，妈妈特意穿上了她很少穿的黑裙子和半袖白上衣，白上衣的下摆塞在黑裙子里，然后把腰束起来，有点类似于奥黛丽•赫本在《罗马假日》中的扮相。&lt;br&gt;这样一来，胸前双峰自然而然地挺立起来，非常显眼。而她戴的胸罩则是黑色的，隐隐约约从白上衣里面透出来，现在想起来依然让人不由地为之歎服。尽管她并不漂亮，而且由于上了年纪３７岁，使得身材也略显臃肿，但经过如此的一番包装后，彷彿夏日里的一朵荷花，迎风轻舞。&lt;br&gt;９０年代初的时候像我妈妈单位这种中型企业是没什么好车的，当然经理的专车除外。那天清晨到家里来接我们的车是一部北京吉普２０２０，除了司机外就只能正好坐我们四个人。我和小王，小李挤在后排，妈妈坐在副驾驶座位上。汽车启动的时候，我瞟了一眼挂在挡风玻璃上的日历，离「偷窥事件」发生差不多正好半年，５月２５号。&lt;br&gt;汽车开得非常快，妈妈和他们说笑着。我一边应付两句，一边却在偷眼看司机老贺。早晨他敲门来叫我们的时候，我注意到他看见妈妈的时候怔了一下，我心里暗暗好笑。&lt;br&gt;这家伙老婆常年瘫痪在床，早就不能过性生活了，看见妈妈今天焕然一新自然大出意外。他一路上极力讨好妈妈，一双贼眼不住地在妈妈身上溜来溜去，几乎忘了看路，差点和一辆东风来了个亲密接触。大家都惊呼失色的时候，他却有意无意地在妈妈肩膀上扶了一把。&lt;br&gt;还没到８点，车就到了水库边上，但太阳已经是火辣辣的了。我们下了车，妈妈撑起一把阳伞，领着我和大家一起到岸边租了两条小舢板，上了船，向湖心岛划去。由于这天不是公休日，所以几乎没有游客，水库旁的农民也都在地里干活，一片浩大的水面上就只漂着我们这两叶小舟。&lt;br&gt;我假装要听小李讲故事，非要和小李坐在一条船上，而把妈妈和老贺，小王扔在第二条船上，反正我闹起来她也没办法。我又故意和李叔叔抢桨划，搞得我们这条船半天在原地打转，而妈妈和老贺的船划到了前面，这时我才不闹了，让李叔叔划。&lt;br&gt;这样一来就成了我们在后而妈妈和老贺在前，有什么动静正好一览无馀。我煞费苦心地安排就是要看妈妈的好戏，却不知道老贺配合不配合。表面上我彷彿嘻嘻哈哈是个第一次来玩的顽童，心里却狂跳不止。李叔叔给我讲了什么我一句也没听见，眼睛只是盯着前面的船和背对着我坐的妈妈。&lt;br&gt;老贺有个特点就是能贫。他出车多年，走过的地方遍布全国，遇到的珍闻逸事也是多不胜数，在车上他已经讲了一路，现在在船上又对妈妈大讲特讲，把妈妈笑得前仰后合，看得出老贺今天着实要下一番工夫。我看看身边的小李叔叔，又望望不远处船上的小王叔叔，他们的眼中都挂着一丝嘲讽，似乎觉得老贺是白费力气，我却盼望老贺成功。&lt;br&gt;这时候，妈妈大概是笑累了，从小船上摇摇晃晃站起来，撑着伞，伸了个懒腰。也许是冥冥中自有天意，忽然一阵风吹过水面，不大，却足以让妈妈的裙角飞扬。而她的裙子，也就真的飞扬了起来，如一朵黑色的睡莲突然绽开了，直飞到妈妈的腰际，雪白的棉织三角内裤，彷彿是这睡莲的花蕊，从她的裙底一闪而出。&lt;br&gt;这阵风同时也掀起了一阵轻微的波浪，在湖面上湧动，推得小船央︻轻轻摇摆，妈妈站立不稳，惊叫起来，扭动身体想保持住平衡，伞在她手里飘舞。腰肢的扭动使得妈妈的裙子在风中掀起了更大幅度的飘摆，在这碧蓝的湖面上，彷彿真的成了一朵洁净的莲花，在迎风而舞。&lt;br&gt;这番旖旎的风光让人心旷神怡。三个男人，加上我一个小孩子，在那一时刻全都醉了。一时间我们愣愣地坐在那里，癡癡看着妈妈在那里惊叫着扭动身体，如同看一位芭蕾演员的舞台献艺。&lt;br&gt;四个人里，老贺离得最近，由于是从下往上看，也看得最饱，而且也是最先反应过来的。他回过神来，喊了一声：「别动！」向前站起，一只手在妈妈没落下的裙子里迅速滑过她的白色内裤，然后向上揽住妈妈的腰，帮妈妈保持平衡，我分明地看见他的头顶在妈妈的乳房下面。&lt;br&gt;他站直了身体，抓住妈妈一只嫩藕般的胳膊，把她紧紧地抱住，船依然在摇摆，两个人贴在一起，妈妈丰润的乳房压在老贺的胸前，脸贴着脸。妈妈忸怩了一下，扭了一下腰，想脱出他的掌握，但没挣脱，便也只好由着老贺扶着她坐到船上。这时老贺才把脸从妈妈的发际离开，我望见他脸上划过一丝兴奋，想来妈妈的发香和乳香一定让他闻了个够，没醉倒他，也够他回味几天的了。&lt;br&gt;我让小李叔叔快划几下，赶到妈妈的船边，大声喊道：「妈，你没事吧！」</content></item></essay>