<essay><item><title>澎湖湾艳游(3)</title><author>床上伴侣</author><content>说话的男人舒适地躺在床上，那模样应该比妇人大不了几岁，个子不高的中年汉子。&lt;br&gt;妇人狠狠的瞪了他一眼，走过来举脚用力踹在他的小腿上，他吃痛的叫起来，怒气冲冲的说：「干什么？妳疯了？」&lt;br&gt;「你只会在这里纳凉，」妇人说：「嘉珮那死丫头回来了，你晓得吗？」&lt;br&gt;男人嘻嘻的笑起来：「她回来了？怎么着？忘不了我，回来再给我玩玩吗？」&lt;br&gt;「你别死到临头都不知道，」妇人说：「她带着一个男人回来的。」&lt;br&gt;「那又能怎样？」男人不以为然的说。&lt;br&gt;妇人不敢把昨晚被阿宾肏过了的事说出来，只是囉囉嗦嗦要男人想想办法，男人却拉她一同倒在床上，两手在她身躯乱摸，一面对当初强暴嘉珮的事情回味无穷，一面唆使妇人再将嘉珮拐来，让他能多爽一爽。&lt;br&gt;正纠缠不清之间，农寮的门「呀」的又被打开了，两人都吓了一大跳，进来的不是别人，正是嘉珮。她回手轻轻关上门，斜站在门边，转头随便的抛给男人一个媚眼，立刻风情万种，让男人意乱情迷。&lt;br&gt;妇人则是既尴尬又紧张，幸好她最担心的阿宾并没有和嘉珮一起出现，才略略松了一口气。&lt;br&gt;「嗨，小宝贝，」男人说：「好久不见了，越来越漂亮了喔。」&lt;br&gt;「真的吗？哪里漂亮了？」嘉珮似笑非笑的答。&lt;br&gt;「身材更好了，体态更迷人了。」男人说。&lt;br&gt;嘉珮美妙的绕了个身说：「是吗？」&lt;br&gt;嘉珮今天穿着一身白色，无袖小背心和短热裤，那男人看得口干舌燥心跳如捣，他放掉妇人坐起来，妇人想拦住他，却被他无情的推开。他走到嘉珮面前，轻薄的摸着她的脸说：「长大了，变骚了。」&lt;br&gt;「想不想我啊？」嘉珮瞇着眼笑。&lt;br&gt;妇人在一旁听他们打情骂俏，心里头毛骨悚然，她觉得很不对劲，但又说不出口。男人倏忽地搂住嘉珮的腰，说：「想死了，来，让我亲亲……」&lt;br&gt;「不要……」妇人跳起来扯着他的手，要阻止他。&lt;br&gt;「你干什么？」他怒骂的说。&lt;br&gt;「别碰她……」妇人哀求着。&lt;br&gt;「喂，」嘉珮说：「你这女人真讨厌，我走算了……」&lt;br&gt;「不要，不要，」男人急了：「我轰她走。」&lt;br&gt;「唔，那也不必……」嘉珮说：「你把她绑起来不就得了，当初你不也是把我绑起来吗？」&lt;br&gt;男人忍不住吞着猪哥涎，转身擒住了妇人，妇人抵抗着，男人用力的将她压回床上，农寮里多的是备用材料，嘉珮从地上拾起两条绳子，递给男人，男人七手八脚的将妇人的双手缠绑在床头的铁床栅上。妇人又惊又气，大骂不已，那男人色慾薰心，将她勒系得紧紧的，看她真的挣脱不了，才邪笑着转过身，想来泡制嘉珮。&lt;br&gt;他刚刚回站起来，却发现一个粗壮的年轻人高山一样的堵在他面前，他还没能弄清楚状况，阿宾的右拳已经重重的击中他柔软的腹部，他痛得发不出声音，眼睛大如铜铃，阿宾毫不留情，左肘横扫再回搥，狠狠撞上他的鼻樑，四人都听到「啪」的鼻骨断裂的轻响，男人承受不住，眼前一黑，昏死过去。&lt;br&gt;也不知道经过多久，他终于悠悠醒来，发现自己还在农寮里，双手双脚都被反绑，嘴巴封着贴布，全身赤裸躺在地上，嘉珮席地坐在他旁边，耳中传来嘤嘤咛咛的呻吟声，他抬头一看，妇人双手被绑吊在床栅上没变，但那套洋装却被撕扯得破碎褴褛，阿宾躺在她后侧，把她正面扳向床外，一条大腿弯搁到阿宾屁股后面，内裤还挂在膝盖上，俩人不停的摇摆挺动，原来阿宾正从她后头干着她，她因而浪叫绵绵。&lt;br&gt;阿宾故意摆出这个姿势，就是要让男人看仔细妇人骚穴被肏弄着的样子，男人妒忿讶异恐惧惊慌，八味杂陈。瞧着自己的女人被一根奇大的鸡巴抽送得满脸都是淫荡的笑意，心里头酸涩无比，但是又有一种诡异的兴奋快感，他听着女人满室要死要活地呼唤，高低回荡，绕樑不已，他也不免冲动起来。&lt;br&gt;「好浪货，舒不舒服啊？」阿宾边抽边问。&lt;br&gt;「舒服……很舒服……嗯……」她嗲着声说。&lt;br&gt;「告诉你那男人，妳有多舒服。」阿宾说。&lt;br&gt;「哦……哦……」妇人有点为难。&lt;br&gt;「快啊，快说啊。」阿宾催她，同时干得更重一点。&lt;br&gt;「啊……啊……我……我好舒服……舒服死了……我要被干死了……啊……啊……我好爽啊……好爽啊……」&lt;br&gt;「和他做与和我做，哪个舒服？」阿宾问。&lt;br&gt;「你……啊……和你舒服……哦……当然是……和你最舒服……哦……哦……」妇人说。&lt;br&gt;「那妳以后还和他干吗？」阿宾又问。&lt;br&gt;「不……不了……不和他干了……哦……哦……好哥哥……我要你……要你天天干我……唔……唔……好舒服……哦……我……我快要……啊……快要丢了……啊……啊……哥哥啊……用力干我……干死我……好不好……好不好……？」&lt;br&gt;「那妳得问我的嘉珮。」阿宾说。&lt;br&gt;「嘉珮……乖嘉珮……好妹妹……让他干我好不好……？」妇人真得求起嘉珮。&lt;br&gt;「喂，」嘉珮转头问那男人：「你女人要我男朋友干她，你怎么说？」&lt;br&gt;他嘴巴贴着胶布，能怎么说。&lt;br&gt;「哇！」嘉珮握住他的鸡巴说：「你的女人被干，你都能看得这么硬啊？」&lt;br&gt;嘉珮轻捋着他的肉棍子，他虽然比不上阿宾，却也面目狰狞，坚挺非常。他被嘉珮的小手套弄得正美，突然嘉珮脸色一变，化掌为刀，用力往下一砍，重击在他的子孙囊上，他吐不出的声音「唔……唔……」地在喉咙中打滚，眼睛翻凸，天大的痛苦登时传遍全身，四肢抽慉打着摆子，软在地上无助的扭动。&lt;br&gt;嘉珮冷冷地看着他在闷嚎，「哼」了一声，转头来看阿宾这边，妇人已经手脚僵直，脸上笑得惑媚动人，唉声越唱越高，大概是要高潮了。&lt;br&gt;「拔出来，阿宾。」嘉珮说。&lt;br&gt;「啊……啊……不……不要……」妇人惊慌的说。&lt;br&gt;阿宾不顾她的哀告，依照嘉珮的指示将鸡巴拔掉，准备跨下床舖，妇人苦苦的恳求他多干她几下，阿宾弃之如蔽屣，兀自离开她爬起来。他站过嘉珮面前，和昨晚一样，阿宾是戴着保险套的，嘉珮替他脱掉，蹲弯双腿到他前面，温驯的在他龟头上吻来吻去。&lt;br&gt;妇人被绑在床上看向这边，羨慕得不得了，仍然有一句没一句的拜讬阿宾再回来干完她。&lt;br&gt;那男人呜鸣已过，一抬眼就也看见嘉珮在吃着阿宾，才看明白原来阿宾是如此的骁勇粗长，不免自顾形惭，但是见到嘉珮专心舔舐他的样子，痛楚才稍减，色心又渐生了。&lt;br&gt;嘉珮嘴巴吸吮着阿宾，妩媚的秋波却又向那男人抛来，故意作出春慾难耐的样貌，那男人就是沉不住气，眼中燃起熊熊的﹛火，直锁看着她。&lt;br&gt;嘉珮将两膝张开，右手去解除着短裤的头扣，然后将拉鍊缓缓扯下，让那男人巴巴的望着那里面的白色半透明内裤逐渐露出一小片出来，若隐若现，引人暇思。&lt;br&gt;男人的眼睛离开她那腿根不过三十公分，看得是红丝络络，喉头咕咕作响。&lt;br&gt;嘉珮跪下膝盖，翘起小屁股，则又是另一番景象。她双手提住裤头，先往上拉，让臀肉挤出短裤外头，真会迷死那男人，然后又轻轻的向下剥，让内裤包裹着的美丽弯弧顺利的吋吋展延，直到整个臀部都圆满呈现出来。她再蹲起靠近男人的那条腿，脱下短裤，把饱涨的肉包子给他一次瞧个够，那内裤根本遮不住嘉珮的肥美，同时贴肉之后又简直是纤毫毕露，男人脑中嗡嗡回响，忘了身在何地，鸡巴不自主的又伸直挺硬，一抖一抖的跳着。&lt;br&gt;阿宾站在一旁，看着他的丑态，冷不防的缩腿顿足，一脚又踹在他的要害上，他这次伤得更重，痛彻心肺，眼泪鼻屎流满一脸，悲惨的哀恸哭泣。&lt;br&gt;阿宾和嘉珮残酷地欣赏他的疼苦，脸如寒霜，没有任何表情。&lt;br&gt;妇人躺在床的那一边则是噤声不敢言语，一下子整个农寮只剩下那男人不规则的噎咽声。&lt;br&gt;因为这样，所以他们才听见门外传来唏唆的脚步和人语声，好像有好几个人正蹑手蹑脚的往农寮接近中，阿宾倾耳听了一会儿，和嘉珮交换了一个眼色，他们很快穿上衣服。那妇人担忧的扭晃着，阿宾见她不老实，撕来一片贴布，照着她的嘴也将她封起来，妇人闪躲不掉，只能睁大了桃花眼，无助地任人摆布。&lt;br&gt;阿宾把妇人丢置在床上，嘉珮把男人的衣物踢到床下，阿宾抬拉起那男人，向杂物乱置的内间拖去，嘉珮跟着进来，刚刚躲好，农寮的房门慢慢的被推开，她们赶紧蹲下身来利用杂物掩护着，从交错的空隙间向门那边看去。&lt;br&gt;那扇板门终于被完全打开了，门口站着三个缩头缩脑的男孩子，带头的正是小龙。原来小龙和他弟弟，还有他的堂哥，昨天下午见到嘉珮之后，三人就一直窃窃私议，谈论的都是嘉珮引人瑕想的姣好面容，与玲珑身材，还有就是她带回来一个男朋友，是不是和男朋友已经干过那档子事。青春期的小鬼懵懵懂懂，对男女之间一知半解，却又兴味盎然，小龙因为带着他们去寻坟，因此成为消息权威，他绘声绘影形容她们的行进间的亲蜜，根据他有学问的分析，嘉珮和他男朋友必当如此如此，这般这般，三人同时发挥想像力，心猿意马，魂不守舍。&lt;br&gt;今天早上，小龙在路上远远地看见嘉珮和阿宾牵着手往园子去，就赶忙去找来另外俩人，告诉他们这个讯息，堂兄弟们讨论了半天，最后决定到园子里去窥伺，搞不好能看见一些精彩的场面，于是三人相偕，前顾后瞻，小心的偷摸上来，结果园子当中安静无声，他们就向农寮靠推近，猜测嘉珮和男朋友一定躲在里面。&lt;br&gt;当他们来到农寮门外时，阿宾和嘉珮已经提高了警觉，三人只听到里面有很低很低的模糊声音，也没深思，当真是初生之犊，小龙便忐忑地去推那门板，意外的是门竟然没扣上，一推便裂出一条缝来，他硬着头皮将门继续推开，里边并没有动静。他们本来以为说农寮里空无一人，可是却又清晰听到了刚才在门外的那种声音，转头一看，三人差点没叫出声来，原来他们看见一个丰满的女人被绑在床上，衣服被撕得七零八落，露出肥肥的乳房和光秃秃的私处，嘴巴贴了一张胶布，正急急的喘息着。&lt;br&gt;他们万万料不到进了里面来遇到的是这样的事情，不免都愣在那里。几分钟之后，还是小龙最大胆，他一步步地踱过床边，两兄弟则跟在他背后，他们走到妇人面前，发现她被绑得紮实，没有任何反抗的能力，小龙想了又想，犹豫之后还是伸出右手，虽然心虚但却贪恋地摸到女人的乳房上。&lt;br&gt;小龙的弟弟和堂哥都留意着他的动作，见他触着了女人的乳房，五指乱摸，好像并没有什么危险，就也都一同伸出右手，分别按在女人柔软的肉体上。女人起先还有所顾虑的设法闪躲，眼珠滴溜溜的打转，后来乳头在三人的玩弄下硬硬地站立起来，小龙他们更又专挑那尖端去捏，她快乐地半闭起眼睛，干脆什么都不管了。&lt;br&gt;小龙三人因为右手摸过了没有任何不妥，左手就跟着也摸来，六只年轻的手掌刚好照顾到她胸脯的每一吋肌肤，给她从没有过的满意。又是小龙领先群雄，他空出一手往妇人的私处挪去，他的俩个兄弟发现他另闢战场，争先恐后的尾随而至，把妇人原本就潮湿的肉缝挖掘得泉水潺潺。&lt;br&gt;「真的会流水欸。」小龙的弟弟确定了传说中对女人的叙述。&lt;br&gt;堂哥也附和着，只有小龙默不吭声，他和他的兄弟这样把人家玩弄了半天，当然都已经认出床上半裸的女人是谁，他留心观察女人的反应，见她杏眼含春，不似有生气的地方，反正一不做二不休，他果决的脱去裤子，打算好好闯一番事业。&lt;br&gt;他的兄弟也都恍然大悟，跟着慌忙地各自解开裤带，小龙爬上床舖，捷足先登，他将妇人的双腿架开，挺根硬梆梆的鸡巴在阴阜上楞头楞脑的乱撞一气。妇人的田地就这么大，还白净净的没有遮蔽，再没去路也很容易被开发出来，果然小龙不久就找到正确的途径，一不小心已经陷入了一颗龟头。&lt;br&gt;对小龙而言，这是他第一次将生殖器插入异性体内，那绝妙的感觉和自慰相比，真不可同日而语，太舒服太痛快了，他狠狠地再向前一送，「滋」声响起，不费半分力气，就完全插到尽头，抵在妇人的花心上。&lt;br&gt;对妇人来说，小龙虽然没有阿宾那样过人的尺寸，却富含着年轻的热情，从他那火烫坚硬的阳具源源地传送到她身上。阿宾和嘉珮一直在作弄她，小龙三人的确也不怀好意，但肯定是真心的想干她，她现在最需要的，就是好好的被狠肏一顿，她挺起肥臀，和小龙紧凑的迎合在一起。&lt;br&gt;小龙发现妇人对他的入侵是欢迎的，心中的大石头遂放下了一大半，他俯卧到妇人身上，软绵绵弹得十分过瘾，妇人自动将脚抬高，勾上他的大腿，小龙不必人教，马上知道一抽一送的干将起来，証明了生物是有本能的。&lt;br&gt;妇人既然已经被小龙佔领了，他的两个兄弟也不閒着，一个爬上床那边，一个留在床缘，在妇人身上忙碌的摸着，小龙并不吝啬，他下身插动不停，略微撑起手臂，让他的兄弟也能揉到妇人莲花般的双乳，妇人快活得不得了，两眼半吊，蛾眉忽锁忽展，只可惜嘴巴被贴封住，唯有「嗯……嗯……」地用哼声向三个男孩表达欢愉的感受。&lt;br&gt;小龙在妇人的身体里面进进出出，鸡巴被她吸夹得越粗越大，胀挺无比，妇人浪水四溢，漫得俩人交腿处是水汪汪污浊混沌，抽送间「叽咂叽咂」地响，小龙听得更是贲奋，屁股高高抬起深深肏下，每一插都直闯到妇人的花心儿上。&lt;br&gt;「唔……唔……」妇人满足的喘起来。&lt;br&gt;小龙实在很想听听女人叫床到底是个什么样子，他举手抠起贴布的边角，轻轻一提就把贴布撕掉了，他弟弟和堂哥都很紧张，怕妇人会大声呼救起来，但是妇人张开小嘴，却只是「唉呦……唉呦……」高低不定地呻吟着，也断续「哦……哦……」的对他们表达鼓励。&lt;br&gt;三个男孩子都听得异常冲动，小龙埋头苦干，恨不得要把鸡巴插断算了。&lt;br&gt;「啊……啊……小龙啊……好小龙……干死阿婶了……啊……啊……阿婶爱你……阿婶疼死你了……啊……啊……阿婶好舒服啊……哦……哦……你干阿婶……舒不舒服啊……嗯……嗯……」&lt;br&gt;「哦……，好爽啊。」小龙说。&lt;br&gt;「真的吗……」妇人瞇起眼睛：「喜欢……阿婶吗……？」&lt;br&gt;小龙用力干了两下说：「喜欢。」&lt;br&gt;「唉……对……好舒服……哦……」妇人又问：「小虎呢……？阿昌呢……？你们喜不喜欢……啊……啊……喜不喜欢阿婶啊……哦……哦……」&lt;br&gt;「喜欢，喜欢！」俩人争着说。&lt;br&gt;「我们三人，」小龙屁股摇得很吃力：「常常去偷看阿婶洗澡……」&lt;br&gt;「啊……啊……好深……好棒……啊……」妇人叫起来：「原……原来是你们……哦……哦……我还……还以为是你爸爸……哦……哦……」&lt;br&gt;「爸爸也有。」小虎招供说。&lt;br&gt;「哦……哦……好小龙……好弟弟……快……快……再快一点……阿婶要飞上天了……啊……啊……美死阿婶了……对……对……用力干我……啊……小穴要小龙干……啊……好深哪……小龙好棒啊……阿婶爱死小龙……啊……阿婶是你的……你的女人了……多干我……啊……啊……」&lt;br&gt;小龙初经人事，哪里经得起她这样淫荡的哄骗，忍不住因为她而疯癫，没命的狂抽狂送。&lt;br&gt;「哦……天哪……天哪……小龙……你真好……婶婶要……要……要完蛋了……我……我……要丢了……啊……啊……丢了丢了……丢死人了……啊……啊……全完了……啊……啊……好小龙啊……」&lt;br&gt;她终于把所有的慾望都全部倾泻开来，白虎穴儿收缩，浪水乱喷，把个小龙也引得一发不可收拾，腰杆酸过，马眼一松，阳精跟着「卜卜」地随着鸡巴的跳动，大股大股的射入妇人子宫深处。&lt;br&gt;「哦……哦……」小龙仰着脸呼喊着：「好爽啊……」&lt;br&gt;他等精液全部都洩完了，才向后坐倒在床上，堂哥阿昌马上挤到他原来的位置上，准备取代他，小龙往旁边挪了挪，阿昌仓促的对正鸡巴，没命的往里面一插，妇人就又立刻娇滴滴的淫言浪语起来。&lt;br&gt;可是阿昌虽然年龄最大，体格最好，却是只银样蜡枪头，干不过三十下，闷哼一声，就乱射一通，缴了械了。&lt;br&gt;「啊呀，」妇人不满的说：「阿昌，你这没用的东西。」&lt;br&gt;阿昌又羞又怒，只得先退下来，小虎再补位上去，学着两个哥哥把鸡巴向穴口一塞，妇人不禁通体舒畅，连最痒的地方都被插爽了，原来小虎人小家伙大，当下全根尽没在骚穴里，怪不得她会乐成这个劲儿。&lt;br&gt;「唉呀……亲亲小虎……美死我了……没想到你……哦……这么长……这么大……啊……爽死我了……爽死我……啊……啊……小虎啊……对……对……用力……用力……」&lt;br&gt;阿昌在旁边看堂弟肏着妇人，不甘心入宝山而空回，鸡巴重新蠢动起来，他忿忿地跨上妇人的胸脖子上，将鸡巴对着她，妇人见到鸡巴又恢复活力了，谄媚地张嘴将龟头吸进嘴里，晃起头前后舔个不停。&lt;br&gt;阿宾和嘉珮在内房看着三个小鬼和妇人的活春宫，对妇人的淫荡真是张口结舌，佩服至极。&lt;br&gt;那男人的痛苦也逐渐退了，瞧见妇人在外房的表演，交媾的对象居然是一群乳臭未干的隔壁男孩子，心火焚焚，愤怒中夹杂着无法排解的兴悸。忽然间，他发现嘉珮的手在他光溜溜的屁股上摸索，而且沿着屁股沟前进，他暗暗叫苦，但是嘉珮实在摸得舒服，她抚过他的卵袋，再往前，抓到他充血已久的肉根子，确认了一下，又往回摸住他的卵袋，不断的轻抚着。&lt;br&gt;外头妇人正被小虎逼上紧要关口，阿昌的鸡巴也不停的在她嘴里深入浅出，她完全被干翻了，一身浪肉觫觫然快乐的发抖。&lt;br&gt;结果阿昌还是先不行了，他仰头发出激昂的狼呺，不顾一切的将龟头堵进妇人喉咙深处，所幸妇人见过世面经历过风浪，没把他那不大不小的肉棍子看在眼里，随着他就射精了，毕竟他年轻气盛，虽然不济事，但是阳精既多又浓，激烈的冲喷在妇人的咽管，她没有办法，只能一口接一口的吞下肚去。&lt;br&gt;正当阿昌的唏叫尚未停歇，小虎马上跟着急急地低吼起来，屁股挤摇得像唧筒一样，把个骚妇人肏到苦苦讨饶，好容易阿昌的鸡巴软软的变小下来，妇人才有机会高吭欢叫，却也声嘶力竭，婉转可怜。&lt;br&gt;床上的三人都因为肉身的享受在呐喊着，嘉珮的手仍旧不经心地把玩男人的阴囊，他明知等会要糟，鸡巴却实在受不了那挖心刻肝的刺激，硬得又涨又痛，就在这糜乱的时刻，妇人突然从低吟而高呼起来。&lt;br&gt;「哦……好小虎……快……快……干死婶婶……好小虎……大鸡巴亲小虎……啊……啊……干婶婶……干得婶婶……啊……要丢了……啊噢……噢……死了……爽死了……啊……啊……小虎啊……婶婶爱死你了啊……干死人的鸡巴啊……唔……唔……」&lt;br&gt;她无耻的浪叫开来，那男人恨得牙痒痒的，却同时也慾念暴涨，无处宣洩。嘉珮不早不晚，就当他鸡巴粗长热烫之际，残忍的收掌一捏，男人恐怖的瞠红挤凸了眼球，世界末日提早来临，他觉得阴囊定然是被捏抓破碎，说不定已经浆血横流，遍地模糊了。&lt;br&gt;他痛苦的辗转忿哼，但是妇人和男孩正好都在高潮对叫着，一点都听不见他软弱的喘息，他的神经被绷扯到崩溃的边缘，脑海轰轰作响，视线逐渐黯黑，最后白眼一翻，晕死过去了。&lt;br&gt;嘉珮报足了仇，她猜想，这男人终其一生，无论面对着多美丽动人的女性，恐怕都不敢再勃起了吧！趁着外房床上的女人在高呼忙着洩身，男孩则互相争执要抢先接替，她和阿宾悄悄推开了内间角落的小窗，相携爬出农寮外。&lt;br&gt;关上窗板，俩人和农寮里的淫乱世界已然隔绝，豔丽的太阳挂在头顶上，嘉珮沉默了一会儿，拉着阿宾再次来到父亲坟前，傻傻的看着那隆起的黄土，喃喃不晓得说了些什么，然后她才挽着阿宾，往家里走回去。&lt;br&gt;回到家中，她和阿宾开始收拾行李，阿宾拨了个电话给昨天那野鸡车司机，约他在小叉路口接送他们。俩人都整理妥当，嘉珮站到神桌灵位前，说：「阿爸，我们走吧！」&lt;br&gt;她虔敬的将父亲的灵位捧下，放进一只小提袋中，阿宾搂着她的肩，提起大包包，一同出门向昨日来时路返行离去。&lt;br&gt;走过小龙家时，小龙的母亲独自在门口土埕上曝晒着叶菜，并没有见到那三个男孩，恐怕还和那妇人干得难舍难分。&lt;br&gt;「阿珮，」清水婶问：「妳要走了？」&lt;br&gt;「嗯，清水婶，我问妳一件事好吗？」嘉珮说。&lt;br&gt;「什么事。」&lt;br&gt;「妳能告诉我，我阿爸是怎么死的吗？」嘉珮问。&lt;br&gt;「我听说的，」清水婶说：「他好几天不肯吃喝，然后就过去了。」&lt;br&gt;嘉珮听了之后没有说什么，她点头跟清水婶道别，转身上路。来到小叉路口，野鸡车守约的等在那里，他们坐进去，车辆开动，蹦跳在石子路上，嘉珮不断小声的招呼父亲要跟随她来。下山要比上山快多了，一个钟头之后，他们就回到了火车站。&lt;br&gt;台风所带来的西南气流开始在产生作用，天气变得有点灰暗，凑巧一班往台北的列车正在进站，阿宾付过野鸡车资，赶忙拉着嘉珮闯过月台，冲上了火车。他让嘉珮先找到座位坐下，他去寻列车长补票，补完票回来，车窗外已经一痕一痕牵着雨丝。&lt;br&gt;阿宾坐下来，和嘉珮两掌交握，回想昨天来程时，无论如何，他们怎么也&lt;br&gt;料不到会是这样的结局，嘉珮将头靠在他怀里，闭起了双眼。&lt;br&gt;「妳还会再回家来吗？」阿宾问。&lt;br&gt;嘉珮张开大眼睛看着她。两天里，她一直是那么坚毅冷静，没表示过一丝一毫的悲痛，这时眼中却孕满了盈盈的泪水。&lt;br&gt;「什么是家？」她问。&lt;br&gt;阿宾无法回答。&lt;br&gt;</content></item></essay>