<essay><item><title>公车顶少妇</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;自从去年腊月顶了一个极品少妇之后，一直延续到新的一年的2月12号，从来没有顶过，到不是没坐过公车，而是因为所坐的车次和时间不合适，还有就是，虽然身在南方衣服已经够单薄了，可我还是觉得感触不佳，有时候就主动放弃了，我属于宁缺勿乱的人，对顶的质量是有严格要求的，也就是在现已不记得的少数时候美美的摸了几回屁股罢了。&lt;br&gt;时间很快到了新的一年，人都说新年新气象，我们公车事业也得有个好的开头才对，于是2月12号我决定出动了，期待着开门红的状况发生。&lt;br&gt;后来事实证明，我的决定是对的，而且更坚定了新一年的信念。&lt;br&gt;这天刚好星期6，之前看过天气预报，12号的最高气温可到28度，这对我是个好消息，这样的天气就意味着我会遇上很对穿裙子的MM，下午，洗了澡换了衣服，特地穿上了公车裤——一条裤裆很宽松又薄的裤子，就这样满怀期待的上路了。&lt;br&gt; 5点45分，一辆满载的3来了，先不急着上，在旁边看看状况，主要是看拥挤程度和MM质量，这次我像以往一样在正要上车的人群中选择目标，一个穿棕色裙子的少妇进入我的视线，前门已经挤满了人不开了，全部是从后门进，（这里我要讲一点个人经验，从后门上车，一定不能最先上，除非你看到车上已经有比较好的目标了，但最先上的话很快会被后来上的人群挤到车的中央部位，大家都知道中间部分是一个车最宽松而且视线最好的地方，一般不好顶的很顺利；也不能最后上，因为像这么挤的车你最后上很可能你就是脸靠在后门玻璃上的那个人，除非你身边有合适的目标，否则你就是看见有其他目标你也只能的往臀兴歎。&lt;br&gt;追悔莫急；一顶要在人群的中间上，机会好时可贴着已找准的目标上，她到哪停你到哪停，但一定要贴紧否则很容易被别人挤开，即使没遇上这么好的机会有有选择的馀地了，可以前后左右的选）我采用了横向穿插的手段，看见目标上车的时候我猛的从队伍的旁边插进去，在上门的一瞬间已经到了她的正后面贴着，里面比我想像的人还要多，从后门上了以后她往车的前边挤，我紧推着她的腰贴着她向前挪动，可惜前面人太多，在挤到刚过后门立秆的地一排座位的时候定住了，前面人太多，实在过不去了。&lt;br&gt;这里更好，起码上下车的人不会影响到我们，片刻我们站顶，环视四周我们左边一个小青年少，右边是一对情侣相拥在立杆旁边，我的右侧后方是一个女孩子，我的背后和左侧的人面背对着我抓着吊环，环境可以说是相当的合适，唯一的顾虑是可能在我摸的时候左边的小青年可能会看见，不过我自然有方法对付。&lt;br&gt;在上车的一瞬间我就在暗喜，，而现在更是欣喜若狂了，想到这儿就感到兴奋。&lt;br&gt;不过先别急，观察一下我身前的这位大姐先，少妇右肩膀挎一下包，右手扶在坐椅靠背上，左手抓者吊环，她的个子显然不是太高，抓住吊环腰部显得略微朝前送，臀部稍稍翘起，上身穿一件粉色的丝织收腰体恤，下身穿黑色过膝纱裙，波浪发，我从后面不仅可以闻啧沥水的香味，还可以看到后背上Bra勒出来的痕迹以及白嫩的脖子上细细的金色项链，依我判断，此女30-35岁，身材虽略显丰满但曲线依然诱人，皮肤依旧百嫩，穿着搭配也如此得体，平时一定有时间而且注意保养的女性，今年我刚开张能遇上这能少妇，真是感谢上天的恩赐。&lt;br&gt;不觉中车已经驶出百米远了，这条路线就是这样的，车多不说红绿灯也多，不过正合我意。&lt;br&gt;我左手拉着吊环右手放在裤兜里等待时机，就在红灯停车的时候我趁刹车的惯性下体一下子顶住翘起来的那个部位，一种热热，软棉棉的感觉从下面传来，（上车之前我已经把弟弟从破内裤里掏了出来，我这种自己制作的内裤就是在前面开了一个洞，当遇上个子比较高的想把DD翘起来朝上顶臀沟的时候，内裤可做一个支撑，而不用用手起调整，遇上差不多的可以很自如的上下左右的顶和摩擦，遇上矮一点的也可以把DD压下去让臀沟夹。&lt;br&gt;我今天遇上的这位身高刚好合适，适合采用第二种方法。&lt;br&gt;）当车停稳以后我试探性的没有移开下体，眼睛迅速的环顾一下四周，见没什么人注意到，便把目光注视到大姐可能要扭回来的侧脸，而下体在车没动的情况下紧紧的顶着她的臀峰，并且向前用力抵住，当时DD顶在她屁股上的什么位置我也不确定，没有向下看，但我向前抵住的力量是很切实的，就是要让她知道在车没动的情况下自己屁股被向前顶的力量不是来自于车体的晃动而是后面这个男人，就是我。&lt;br&gt;她没回头甚至连侧一下都没有，也没有回顶可也没向前移动，完全依着我的力量来，当时我判断两种可能：一是她知道有个男人在靠她后背，但她自己也不能确定后面的人是故意的还是由于挤被动的，所以不便有所反应；二是由于我当时注意力没集中弟弟还没完全硬起来，她还比较慢热，不急于反应。&lt;br&gt;所以她比较聪明，也比较有经验，以不变应万变，但对我来说，已经可以确定一点，那就是安全，可以放心大胆的顶不至于造成强烈的反抗，至于接下来配合不配合得慢慢来。&lt;br&gt;开又开始动了，这时我下体试探性的离开了一点距离，同时也低下头看看PP的位置高矮，进而我又该采取怎样的姿势，但我的由手依然还在裤兜里不急于拿出来，果然在一个右转弯的时候她的PP连同带者香味的后背一起紧紧的靠在我怀里了。&lt;br&gt;看着白嫩的脖子闻着香味下面又顶着PP，瞬间弟弟勃起了，勃起的DD才能完全感受到少妇薄沙裙里面的PP，柔软的，热热的，我的趾骨和DD以及大腿内侧刚好完全与她饱满浑圆的PP想融合，似乎包裹住她一样，马上，车走正了，感觉PP并没移开，这时我觉得可以了，一边慢慢的调整DD顶在PP上的位置，很快坚挺的弟弟便可以感觉出沟沟的形状了。&lt;br&gt;她的这种穿着PP是很显形的，腰部的曲线臀峰的曲线，臀沟以及大腿的曲线和形状都是那么明显，隔薄薄的裤子弟弟似乎已经在奋力的向里挺进，而两个蛋蛋则紧紧的贴在两个臀缝上，随着车的晃动也能感觉到肉体与肉体之间的摩擦，一种暖暖的感觉不时冲击着我的大脑，我还是没急于把手拿出来，像多一点这种感觉，我怕我的猴急会让她担心而朵开，一切都还在继续，她还是一没有回过头，而是突然和我们右边的那对情侣开始讲话——原来他们是一起的，上车这么长时间我竟然没发现。&lt;br&gt;那对相拥的情侣居然和她是一起的，看着别人柔情蜜意，我前面的少妇开始显现出一丝不安分因素了，我感觉到她向后靠的一点力量了，虽然很微弱，但那是真实存在的，还时不时的晃动一下，她这样的举动给我带来的影响是：我发涨的龟头在这样的摩擦下彷彿已经充血，甚至有点微痛，我想，挤的太紧也未必是太好，这样便没有施展的空间了，我便又后移了一点，只是不顶的她那么紧了。&lt;br&gt;在不一会儿的时间里，我发现她穿高根的脚在动。&lt;br&gt;一开始我以为她要狠狠的踩我脚，我比较谨慎的也移动脚步保持在一个安全的范围内，后来发现她只是把脚稍微分开了一点，腿好像呈O字把臀提起来了，我害怕了，没想到她的快感来的是如此强烈，而且如此急切，当我感知到她的这一举动的时候，我便放的开了，在又一次明显的感觉她在提臀的时候，我把两腿分开贴住她的大腿，裤兜里的手把坚硬的DD扶着，隔着裤用手背摸索到了臀沟的准确位置开始一戳一戳的，她一定能感觉到，后来我发现这样太费事而且快感只局限于头头。&lt;br&gt;于是我便把DD压下去，先让沟沟给夹住，再使力往上翘，手也解放出来了，后来发现这种我常用的方式给我带来的快感还是要好许多，右手刚一解放出来便没经过任何的试探直接进入正题，先用手扶在臀于腰的交接处，这个地方的手感真好，肉乎乎的，她把提包转到了前边，可能担心我偷东西，别的没什么反应。&lt;br&gt;为了打消她的顾虑我便把手慢慢的移到了下面，我用半个掌心，也就是大母指的根部和部分指头的指尖去触摸，薄沙裙里面的PP显的很真切，温度和肉感是那么明显，可以摸出内裤的痕迹，但我的手不能一直停留在上面，长时间在上面我手上的汗会让她感觉不舒服的，我便以猪手兄所用的手法去悉心伺候着跟前的这个PP，如此机会说什么我也不会错过的，少妇依然偶尔的说两句话，又不时的向后提着臀靠我，弄的我怪不好意思，观察旁边的人，我们下面的状况处与盲区，真是太好。&lt;br&gt;少妇还是一直没有回过头，只是默摸的配合着，由此我推断出她在工作上也是实干型的。&lt;br&gt;射她在今天看来是不在话下的，甚至是外射，我积攒了有足够的液体还拥有合适的环境，但我不愿意这么做，我公车史上具有里程碑意义的一次经历我不愿意外射在一个如此懂得配合如此乖巧又风骚并且和我猩猩相惜的少妇的黑色长裙上，即便是湿了自己刚换的裤子也在所不辞。&lt;br&gt;时间过的很慢，由于塞车，车走走停停以怠速缓慢行驶，偶尔一次急刹或是入弯，前面少妇屁股偶尔的扭动或是向后翘起，我也偶尔的用手扶着DD用力的顶着肉缝，身边的一切恍若无物，世界就剩下我们两个，我已经不能顾及到周围的环境和我右后方女孩左手方小伙子可能会投过来诧异或是鄙视的眼神了，头脑一片空白，不知什么时候我的另一只抓着吊环的手也放下来扣住了少妇的腰了。&lt;br&gt;终于，在屏住的呼吸中，在肉蛋和弟弟在缝隙和臀肉火热的摩擦中，在一只手扣着少妇的腰一只手罩着一块屁股蛋的情况下，以不可阻挡之势岩浆爆发，我并没有移开，而是任由弟弟在肉缝或是臀肉上剧烈的跳动，精液很多出来的也很猛，热烫烫的迅速的顺着大腿跟一直流到我的小腿上，我不禁打了一个冷静，滚烫的精液可能也已经渗透了彼此肉体之间相隔的几层沙布，她可能也已经感觉到来自自己屁股后面DD的跳跃所造成的骚动。&lt;br&gt;她终于扭回了头，我也终于和她有了一次近距离的对视，一瞬间，我感觉到她的眼神中有一丝哀怨或者抱怨，但迅速的又回过了头，与此同时她的手伸到后面摸自己的屁股，在我还没来的及移开尚未疲软的DD时，她的手伸过来摸自己的屁股，我当时心里一紧，心情极为复杂，有恐慌有自责又有兴奋，因为在她以我不防顾的速度摸自己屁股的同时也摸到了我的DD。&lt;br&gt;说心里话我很害怕在那一瞬间，可取而代之的是更加的兴奋，在她摸到DD的同时她迅速的抽回了手，而我即将想疲软的DD则在极快的时间里又再度勃起，射过之后的勃起似乎比先前更加强壮有力，她抽回手之后显的不安，明显的感觉的到，而她又装的很平静，这让我产生了一点怜悯之心和负罪之感，她想挪动，可没地方挪，只是侧了一下身体，可这对我来说并不算什么，有了刚才的那种心理历程再次勃起以后简直无法软下去，我便变本加利的又凑上去顶住右边的PP，并慢慢侧过身想顶正后位，手也更加放肆了，加大了面积和力度再次充分感受少妇薄沙裙下面柔软丰满的PP，我感觉自己已经不受自己控制了这时候，像疯了一样，这种感觉在我每次顶完之后回想起来都会痛恨自己，有一种负罪感，矛盾纠缠的感觉，简直是欲罢不能，痛苦极了。&lt;br&gt;对于我的热情少妇好像显得无计与施，可能只是期盼早点下车，越是这样我越是兴奋，弟弟一直处于极度亢奋状态，可能是我的过度热情打动了她，她又忘了先前的教训了，又开始左右扭动和回顶了，现在我真的不知道是我应该感谢她还是她应该感谢我，在快要到站的前三分钟，我又射了，这次没有多少液体，她也没像先前那样显得不安了，而是静待车停稳了以后下车，我带着敬佩的给她让路，让她走前面，在要下车的一瞬间我又用力的捏了一把，便跟着下去了，刚下来的我感觉腰有点酸痛，三十多分钟的站立两次射精让我感到很累，本打算跟一段看看这个乖巧的少妇住在什么地方的，太累了也太满足了，跟了一小段边折了回来。&lt;br&gt; 这次也打破我的一些个人记录，摸臀掏挡时间最长而且最确切的一回，唯一的射了两次的一回，配合的最默契的一回，她开创我2006公车事业的新纪元，同时也带给我不少的思考。&lt;br&gt;</content></item></essay>