<essay><item><title>淫妻3P</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;有一天老公他说有件事情要请我原谅，我问他是什么事，他就是不说。到了晚上他来了一个同学(阿成)。我们很快就熟悉了。阿成是老公中学同学，体育系，现在在一所中学任体育教师。他长得很帅，客观上说比我老公英俊多了，是那种让少女一见锺情的白马王子。第一眼看上去他让我眼睛一亮。&lt;br&gt;心想为什么当年却遇不上他的呢？晚上我洗澡完毕后，看见他们俩个坐在沙发上小声地嘀咕着什么，老公不时用眼睛瞟我，阿成则低着头哧哧地笑，我想他们肯定没有说什么好！老公说晚上阿成要在我们这里留宿，叫我去收拾床铺。我想他回家很方便的，干吗要在这里留宿呢？不过我不好意思问。我尽量把床铺得很舒服，给客人一个好的印象。晚上阿成进了房间，关上了门。老公一把就抱住了我，我打了他一下，轻声说小心点儿，别让阿成听到了。&lt;br&gt;老公说：「没关系的，阿成是我好朋友。」老公拥我进了卧室，可能是因为有人在家里吧，我坚持把灯熄灭。老公那晚表现得很特别，他先把我的衣服全脱了，然后特别温柔地吻遍了我的全身，又不停地舔我的阴蒂，同时他的手又在我身上轻轻地抚摸着，又搓揉我的乳头，撩得我淫水直流，我以为他快要插我了，他却说让我等一等他要去上个厕所&lt;br&gt;老公走后我更加渴望了，我自己用手轻揉下身我的阴唇一边小声叫着，一边焦急难耐地等老公来操我。终于他进来了，我笑问了一句：「你去了那么长时间。」他爬上来架起我的双腿，大JJ插进了我的阴道里。「啊、啊、啊……爽啊！啊！」真是爽极了！我淫荡得尽情地直叫，他尽情地插着。我感到他有点不一样，只觉得他比以往任何时候都能干得多。突然我觉得他不是老公，我惊叫了起来：「你是谁？」灯突然亮了，只见老公站在床下，而爬在我身上干我的却是阿成！三个人都裸着身体，阿成的JJ还插在我的阴道里，我的大脑一片空白，我像傻了一样躺在床上一动也不敢动。老公说：「我早就请你原谅过我的，真的，阿成是我的朋友，我和他不分彼此，再说我这样做只会让你更爽..&lt;br&gt;我呆呆地还是不说话，阿成用JJ插了我两下，我仍然没动，阿成又再JJ插了我两下，我仍然没说话。老公望着我，一脸的歉疚，阿成从我的阴道里抽出了他的JJ站了起来居高临下的看着我，他的那根大JJ也雄赳赳地在我面前，傲视着我，上面沾满了我的淫液。阿成的JJ又长又粗比老公的整整要大，粗大的龟头，阴茎上的血管他的阴毛也沾满了我的淫液湿露露的。&lt;br&gt;这时我心想反正我也被阿成插入过了，而且被阿成插入的滋味确实不赖，而且又不是自去偷，是死鬼老公立意，不如开放点，好好的享受一下，心想通了，于是我坐了起来，用双乳贴着阿成腿，我用手拿着他的大JJ把龟头送进了我的嘴。老公笑了起来，他对我说:「我早说过可以的吧，没有那个女人是阿成征服不了的，你从来不曾对我口交，刚一见到阿成就用嘴巴舔了起来&lt;br&gt;气氛一下子活跃了起来，老公也上了床，把JJ朝我伸了过来。我用手套捋着阿成的JJ，腾出嘴来含住了老公的JJ，然后把P的JJ往我的阴道里塞了进去，阿成就这样在我阴道里又抽插了起来，阿成插我时发出「噗滋、噗滋」的声音。真的又过瘾，又淫荡，我又发出淫叫：「啊……呀！…哦…哎…！我死了！噢…噢…噢…」他抽插得使我差点爽昏了。&lt;br&gt;阿成的动作越来越猛，我想阿成大概快要，于是我叫阿成从我的阴道拔出休息一下，阿成大力猛抽了几下拔了出来，我淫水流了一大片。我老公这时挺着JJ他的趴到我身上插了进来。「啊…啊…呀！老公！我要插你我…啊…啊…啊…啊！」「啊…啊呀！我是……淫妻…！」「老公！可……可……不可以……射我！啊…啊…啊…啊！噢…啊…老公！可……可……不可以……射我！啊…啊！」这时阿成把他的JJ往我的嘴伸了过来，我舔着阿成那粗大JJ，享受着老公的抽插。老公喜欢看我被别的男人干，抽插下就叫阿成来干我，阿成的JJ从我的嘴中拔了出来，又插入了我的阴道，阿成的JJ又硬又长，比老公舒服多了。我也洩了好几次，阿成把暖暖的精液射进了我体内，实在好舒服。&lt;br&gt;的的JJ从我体内拔出时，一滩夹杂精液和淫水的混合液，从我的阴道内流出，阿成一拔出，我的老公又干了进来，湿润的阴道特别好插，阿成在我阴道里射的精液成润滑剂，老公干得特别起劲，没多久就射进了我的阴道。之后阿成的JJ又硬起来阿成就来插我。我老公似乎特别喜欢看我被别的男人插，阿成在插我时，老公还趴着看阿成插我阴道的交配的地方，阿成的JJ插着我的阴道，龟头在我的阴道里一出一进的，叫得好大声。「老公！我死啦！我被阿成插得死了！噢……噢……啊…啊…！」老公在一旁一面打着飞机，一面仔细的看着我的的阴道被阿成插抽的地方。&lt;br&gt;</content></item></essay>