<essay><item><title>从职业妇女到荡妇(5)</title><author>床上伴侣</author><content>妈妈越说越生气，攥起两只拳头就往书记胸膛上一顿乱捶，没捶了几下，手就软了，索性扑到他怀里，抱着他呜呜哭了起来。&lt;br&gt;书记也不出言安慰，等妈妈哭过了一阵，才拍着她的背说：「你和小孙的事我怎会看不出来。我也早想把她调到锅炉房去，可现在没什么把柄，我怎么调？一调不就给别人起了疑心了吗？宝贝，我的小猪宝贝，猪宝宝，别哭了，啊？我答应你这次回去，一定把她调的远远的，调到哪里给你出气好你说吧，你让我把她调去扫厕所我都不说二话……」&lt;br&gt;妈妈一下子从他怀里坐起来，抹着眼泪点着他的鼻子说：「这可是你说的，你要反悔的话我找你老婆说你强奸我。」&lt;br&gt;书记的脸色变了变，随即又堆笑道：「行，你拿刀宰了我。」&lt;br&gt;妈妈破涕为笑，娇嗔地抱着他的脑袋亲了一下，书记趁势把她的嘴唇按到自己的嘴唇上，两人吻在一起。&lt;br&gt;前两次偷看都是从一开始两人就在干，偶然说话也是叫床和淫声浪语，哪有这般蜜糖似的调情？这一番情话只听得我又想笑又觉得大为受用，具体怎么受用自己也不知道，只是心里希望他们多说几句，就算他们不干，只在这里听听他们说话也满足了。&lt;br&gt;原本以为男女唯有交合之时才最是快活，其他都是在浪费时间，今日一见方才知道只是两个人在一起，不操不干，竟也有这样的甜蜜。当下暗暗用心记着书记和妈妈的话，准备以后有用的时候派上用场。&lt;br&gt;好一阵，两个人才分开，只听书记又道：「小朱，我这前半辈子，算是白过了，和你在一块，我才知道人活着会有这么快活。这次回去我就和那个老妖婆离婚，你也离婚，咱们两个一块高高兴兴地过这下半辈子。那个老妖婆害了我二十年，我绝对放不过她！」这段话前一半甚是温柔，后一半却充满了怨毒与愤恨，显然是对他老婆恨之入骨。&lt;br&gt;我一惊，妈妈要是真的听了他的话回去离婚，这可是对我大大的不利，当时便想跳出去搅了他们的好事。却听妈妈说：「咱俩只是露水缘分，你要谈结婚，那咱们这露水缘分也就到头了。」&lt;br&gt;我长出一口气，书记声音发颤，道：「为什么？你……你难道不愿意和我在一起？」&lt;br&gt;妈妈道：「你说这话，实际上还是对我不放心，我连……连身子都愿意交了给你，又有什么不能给你的？只是你我都已经结婚多年，有家有室，我若离婚跟了你，我十来岁的孩子怎么办？」&lt;br&gt;我心里彷彿被什么东西刺了一下，鼻子一酸，差点掉下眼泪来。却听书记接道：「孩子自然是跟爸爸。」&lt;br&gt;妈妈陡然脸色一变，一扭身从书记怀里挣脱出来，一言不发转身就走。书记大急，从地上站起来，疾走几步拉住妈妈的手。妈妈一甩手，怒道：「放开！」挣了几挣没挣开，便道：「你再不放手，我可要喊人了。」&lt;br&gt;书记道：「小朱，我刚才和你开个玩笑，何必当真呢？孩子愿意跟你来，我举双手欢迎，就当他是亲生的一样。」我心里道：你就算是想要我当你儿子，我也不要你这样猥琐的人当我爸爸。&lt;br&gt;妈妈道：「无心出真言，你只贪恋我的身子，哪天我人老珠黄了，现在的朱宝贝就又变成了老妖婆。咱们俩的关系，我看就到此为止了吧！」说着又去甩他的手。&lt;br&gt;书记急了，从背后一把抱住妈妈，把头贴到她的耳边，道：「小朱，我对你的心，你就算把我肚子割开掏出来也不会变，我只想让咱们两人能光明正大地走在一起，睡在一起，不再过这种偷偷摸摸的日子，我要是只贪恋你的身子，叫我出门让车碰死，吃饭让饭噎死，喝水让水呛死，死了没人埋没人抬……」&lt;br&gt;妈妈急忙用手摀住他的嘴，隔了一会，才幽幽地道：「唉，也不知我上辈子欠了你什么，这辈子老天爷才让你来做我的冤家。好了好了，我原谅你了，但是那离婚两个字，从今以后再也不要提起，你再提，咱们的关系就彻底完了，你再怎么求我，我都不会动心一点了。」&lt;br&gt;书记忙道：「不提，不提，我要是再提，就让我……」一句话没说完就被妈妈用嘴堵住了他的嘴，两人交颈并肌吻了起来，鼻息之声隐约可闻。&lt;br&gt;我心中暗骂那书记你死了就死了反正也不是什么好东西。&lt;br&gt;书记从后面抱住妈妈，那两只手正好按在妈妈胸前的双峰上，吻着吻着，一只手已经去解妈妈的衣扣，另一只手从妈妈的领口伸进去，抚摩着妈妈饱满鼓实的乳房。&lt;br&gt;妈妈似乎很喜欢他这样做，用脖子摩擦着他的脖子和脸，书记的嘴从妈妈的脸上开始向下蹭，从脸吻到下巴，又从下巴到脖子。这时他已经把妈妈的上衣解开，顺势把头埋进妈妈的胸前，贪婪地闻着妈妈身上的香气，吻着妈妈的乳房。妈妈靠在他身上，自己却越来越软，柔若无骨。&lt;br&gt;书记干脆把妈妈抱了起来，一边在她身上脸上吻着，一边向树下的塑料布走去。妈妈半闭着眼睛，一头乌黑的短发在空中飘荡，口中喃喃自语。间或轻声哼叫，一副娇弱无力的样子。&lt;br&gt;书记把妈妈放在塑料布上，脱去自己的衬衫和裤子，轻轻压在妈妈身上。妈妈一声娇哼，书记的一只手已经伸进她的绿色冰丝裤。那裤子没有裤带，只有一根松紧带吊着，书记的手在里面恣意妄为地摸索着。&lt;br&gt;妈妈喘息道：「你…你欺负我……你们男人都欺负我……嗯…哦……哦……连你也欺负我……」&lt;br&gt;书记亲了亲她的嘴唇，用另一只手把她的上衣脱了下来，露出红色的乳罩。妈妈把手伸到背后，刚要解挂钩，书记柔声道：「别，我来。」伸手到她背后解开挂钩，提着乳罩包在自己的鼻子上深深地嗅了几嗅，这才放在塑料布上，把放在妈妈裤子里的手抽出来。&lt;br&gt;书记从妈妈身上起来，靠着大树坐下，把妈妈抱到他腿上，用自己的腿把妈妈的两条腿支开，一只手抚弄着妈妈的一对乳房，另一只手又伸入妈妈的裤子里刺激妈妈的下身，嘴在妈妈的耳后和脖颈上游走。&lt;br&gt;这些地方都是女性最敏感的地方，很快，妈妈脸上泛起了大片的红潮，仰着头呻吟不止：「哥哥……嗯……这里……就是这里……啊…啊…对……别停……哥哥……好哥哥……亲哥哥……」&lt;br&gt;她把一只手伸进自己裤子里，抓着书记的手，指挥他刺激自己的敏感地带。不过我却发现一个规律，妈妈爽得很厉害的时候喜欢喊哥哥，不管男的是谁，岁数多大她都喊哥哥，后来我观察了很多次都是这样，以至于我曾经怀疑她的第一次给了我舅舅，但却没有证据。&lt;br&gt;书记凑在她耳边不知道在说什么，妈妈的声音却忽然变得有点着急：「别…别拿出来…」她想用手按住书记的手，但此刻大概是由于爽得厉害而没了力气，书记挣脱了她的手，从她裤子里把手抽了出来，用两根手指夹着什么在她脸前晃悠，然后又拿到自己的鼻子底下闻了闻。&lt;br&gt;妈妈打了他的手一下，呻吟着说：「脏……别弄了。」借着阳光，我看见书记的手指上有水光在闪耀。书记坏笑一下，亲了亲她的脸。妈妈抓住他的手，又塞回自己的裤子里，断断续续地呻吟了起来。&lt;br&gt;妈妈另一只手向后伸去，在自己的屁股下面摸索着，却够不着。书记抓住她的手，淫笑着说：「想要什么？」&lt;br&gt;妈妈忸怩了一下，书记用两根手指夹住她紫红的乳头一阵乱抖，妈妈颤声连叫。书记道：「不说就不给你。」&lt;br&gt;妈妈鼓足勇气，小声说：「鸡鸡。」&lt;br&gt;「什么？」书记假装没听见。&lt;br&gt;「鸡鸡，要哥哥的大鸡鸡……给我……让我摸摸你鸡鸡……」妈妈说完，红着脸埋进了书记的胸膛。书记抓着她一只手，放到自己的阴茎上，妈妈从书记身上下来，抓着那根阴茎，把头埋在书记的两腿间给他口交起来，头好像鸡啄米似的一上一下。书记闭着眼享受妈妈给他的服务，舒服得直吸气。&lt;br&gt;看看差不多了，书记拍拍妈妈的头：「起来吧。」&lt;br&gt;妈妈顺从地放开他的阴茎。他伸出手拉住妈妈的裤腰，向下一扯，冰丝的裤子自己滑落了，露出红色的透明内裤包着的下体，妈妈自己从腰旁拉脱了内裤的带子，两片内裤从她腰上飘落，妈妈的下体毫无遮拦地展现在书记眼前。&lt;br&gt;「上来。」书记道，妈妈就叉开两腿，倒骑到书记腿上，书记扶着自己的阴茎，对准妈妈的阴户，引导着妈妈慢慢坐下，阴茎也就慢慢没入妈妈的体内。这也是我第一次从正面观察妈妈的阴毛：妈妈的阴毛成倒三角形覆盖在她下身的那一道峡谷上，显然是精心修剪的结果，不疏也不密，也并不很黑。&lt;br&gt;书记的阴茎在我观察过的，这些和妈妈发生过性关系的男人里，是最差劲的一根，颜色泛黄，粗细大小和我这十三岁孩子勃起的时候也没多大区别。但在他插进妈妈体内的时候，妈妈却露出很痛苦的神色，说：「轻点，你那东西好大，操坏了妹妹的小逼就没得操了。」并且一直在轻声地呻吟。&lt;br&gt;书记笑着说：「小朱，你那里真紧，我进去就出不来了，咱们一辈子就这么连在这里吧。」&lt;br&gt;妈妈「扑哧」一声笑了出来，宛如一朵红色的大丽花骤然绽开，她提起下身，一上一下地耸动了起来。书记一只手抓着妈妈的乳房，用食指和中指夹着她的乳头，揉馒头一般揉着她，妈妈自己揉着另一边的乳房。书记的另一只手却伸到妈妈的下身，分开她的肉缝，用中指揉搓她阴道口上的小豆豆。&lt;br&gt;虽然这里很僻静，但毕竟是渡假村，不像水库那里人烟稀少，妈妈也不敢大声喊出来，只是低低地呻吟。&lt;br&gt;渐渐弄得两人都有了七八成，书记放开我妈妈的乳房，抱着她的腰，自己的屁股一下一下向上猛顶，妈妈咬着嘴唇承受着下体猛烈的撞击，脸憋得通红。本来是靠在树上，现在却成了书记半躺在地上，我妈骑在他身上。&lt;br&gt;书记的频率慢慢加快，妈妈从鼻孔里随着他的冲击发出断断续续的闷哼，到最后书记简直就是在发狂地向妈妈的下身猛戳，突然妈妈身体一哆嗦，紧跟着书记长出了一口气，两个人僵在空中，书记的阴茎渐渐缩小，最后退出了妈妈的阴道，随着他阴茎的退出，不断有浊白的液体从妈妈的阴道里流出，流到妈妈的大腿和阴毛上，在阳光下闪闪发光。&lt;br&gt;妈妈从扔在一旁的裤子里取出卫生纸，揩净了自己下体的秽物，用自己的嘴给书记的阴茎做了清洁，然后躺在地上靠着书记，喃喃道：「现在就是让我死了我也知足了。」书记点燃一支烟，搂着妈妈，呼出一连串的烟圈，满足地歎了口气。两个人就这样赤裸裸地在这野地里相拥相偎着，不知是睡着了，还是激情过后的疲倦。&lt;br&gt;书记抽完第三支烟，恢复了些元气。他扔掉烟头，推推我妈，道：「小朱，咱们该走了。」&lt;br&gt;妈妈迷迷糊糊地睁开眼，道：「这么快就走？多待一会儿吧。」&lt;br&gt;书记道：「快１２点了，大伙找不见咱们，没法去吃饭啊。咱们以后的日子长着呢，乖，快穿衣服。」彷彿在哄逗一个几岁的小姑娘。&lt;br&gt;妈妈从书记身上爬起来，「你先穿衣服过去，我一会儿过来，要不我怕……我怕……」&lt;br&gt;书记道：「怕什么？」&lt;br&gt;妈妈道：「怕有人说閒话。」&lt;br&gt;书记「嗯」了一声，道：「那……也好，那你快点啊，要不我不放心。」妈妈点点头。书记穿上衣服，抱住妈妈的头和妈妈接了个长吻，这才依依不舍地走了，很快消失在树林后面。&lt;br&gt;妈妈躺在地上，却不穿衣服，彷彿要享受一下这难得的在野外裸体日光浴的机会，过了一阵，才慢慢从地上把衣服拾起来，整理平整了，一件件穿好，连那块塑料布也叠好，装进兜里。她站起身来，扫视了一下周围，突然提高声音说：「出来！」&lt;br&gt;我吓得浑身一颤，顿时脑子里一片空白，死定了，她绝对饶不了我的。我手和脚当时就都软掉了，想爬都爬不起来。&lt;br&gt;不过，幸亏我没有爬起来，否则我也就真的没有命在这里写这件事了。就在我冷汗直冒的时候，忽然听见有个男人的声音怒气冲冲地道：「出来就出来，你个贱货。居然连这样的货色都勾引，真是贱到家了。」我振作精神向下一望，树叶响处，一个高大魁梧的男人走了出来，正是王进。&lt;br&gt;王进走到妈妈面前，突然甩手给了她一个耳光。妈妈被他打得一个趔趄，站定了后，愤恨地看着他，冷冷道：「我贱不贱关你什么事，我就算到窑子里去卖屁股和你有什么关系？你在这里偷看我和别人操就是犯法。」我怒火中烧，王进居然敢打我妈妈，要不是我现在不能暴露，我非跳出去和他拚命不可。&lt;br&gt;王进站在那，伸出胳膊想抱我妈妈，被妈妈一手推开了。两人沉默了一会，王进开口道：「小朱，你就真的不能……」&lt;br&gt;妈妈打断他的话头，冷冷道：「我不可能原谅你的，你哪怕把全公司全世界的女人都勾引遍了，我也能原谅你，但这一次不能。」&lt;br&gt;王进道：「我是一时糊涂。」&lt;br&gt;妈妈道：「到现在你还在和我撒谎，你心里知道你不是一时糊涂，你就是变态。你永远不会知道我看到那些照片时的心情」&lt;br&gt;说到这里妈妈的声音已经颤抖。她哽咽着说：「你花，你风流，我不怪你，我只求做你的女人，已经很满足了。你就是一年里所有的时间都和别的女人在一起，只有一天陪着我，我也高兴，不会去嫉妒那些女人。每一次你要我的时候，不管身上舒服不舒服，我都会毫不犹豫地给你，因为我觉得把身体献给自己所爱的男人是一个女人最大的幸福，不管你明天和哪个女人睡在一起，只要你今天和我睡在一起，我就是世界上最幸福的女人。」</content></item></essay>