<essay><item><title>少妇(2)</title><author>床上伴侣</author><content>我微微分开双腿，暗自咬着牙齿，准备忍受伟达的粗长的阳具进入我的自认浅窄的阴道中。可是，首先接触我的身体的，是他两片火热的嘴唇。伟达亲吻了我发烧的双颊和鼻尖，又吮吸走我双眼上的泪痕。最后落在我干渴的双唇，伟达的嘴里略带有酒味。&lt;br&gt;但是我不顾一切地和他热吻。伟达牵着我的手去接触他那粗硬的肉棍儿。我轻轻地把他握住了。伟达的手移到我的乳房上，把我一对弹手的奶儿玩摸了一会儿。又慢慢向下移动在我的大腿上抚摸。伟达的嘴唇也转移到我的乳房上，用舌头挑逗我的乳尖，还用嘴唇亲吻我的奶头。我的心几乎要跳出来。我觉得阴户中有了分泌，但是那种既渴望得到又害怕到来的充实却迟还没得到。我不禁把手里握着的肉棍儿捏一捏。&lt;br&gt;伟达却没有理会，他的嘴唇缓缓向下移动，在我光洁无毛的阴阜美美一吻。然后拿开我握着他阴茎的手儿。我以为他就要进入了，然而他却溜到床尾，把我两条嫩腿抱在他怀里，握住我一对小脚仔细地鉴赏着。接着把我的脚举起来，用舌头舔吮我的脚底和脚趾缝，我舒服得双腿都酥麻了，却肉痒地挣扎着。&lt;br&gt;我从来没有让男人这样戏弄过，即使我老公也没有这样玩过我。伟达虽然吻着我的肉脚，却在我的阴户产生难以形容的骚痒和空虚。我恨不得他立刻把他那根粗壮的肉棍儿插入我的阴道，充实我已经春水氾滥的小肉洞。但伟达只是慢条斯理地握紧我颤动我双脚，用他的舌头舔遍我的脚后跟、脚背，然后沿着小腿一直舔向大腿。最后竟把嘴贴在我的阴户上舔吻。&lt;br&gt;我简直冲动到极点。然而伟达却有条不紊地把舌头伸进我阴道里搅弄，还用嘴唇吮吸我的阴蒂和小阴唇。我兴奋得双腿乱颤，不禁用手去揪他的头发。伟达才下床，把我的身体移到床沿。双手捉住我的脚儿，把我的大腿分开，挺着一枝雄赳赳的大阳具，向着我的阴户顶进来。我没敢睁开眼睛看，只觉得他那火热的龟头在我阴蒂上撞了几撞，逼开阴唇，一直向我的肉体钻进来。我又有涨热感，又有充实感。伟达并没有一下子插到底，他反复地抽送，每次进多一点儿，终于把若大的肉棍儿整条塞进我的阴道里。我觉得他那筋肉怒张的龟头挤磨着我的腔肉，阵阵的兴奋传过来，阴户里浪水分泌出来，使得伟达抽送时慢慢顺滑起来。&lt;br&gt;伟达开始尽情舞动着肉棍儿，在我阴户中横冲直撞。我的双腿已经酥麻，双手死命地捉住伟达强健的手臂。嘴里不由自主的呻叫起来。&lt;br&gt;「看！你太太让伟达玩得多开心哟！」一把女人的声音传来，我连忙睁开眼睛一看原来是慧卿和我老公，不知什么时候已经双双坐在床上，观看伟达把我玩得欲仙欲死。&lt;br&gt;我定睛一看，慧卿是坐在我老公身上，从那姿势看来，慧卿的阴户一定是套在他的阴茎上。明山的双手紧紧捏着慧卿一对白晰肥嫩的乳房，眼望着我露出一丝不自然的笑容。&lt;br&gt;我想到自己正处于老公面前，赤身裸体地让另一个男人玩，也羞愧地合上双眼。&lt;br&gt;「我们还是到外面去玩吧！不要影响你太太享受高潮啦！」是慧卿的声音。&lt;br&gt;这时伟达把我的双脚架到他肩膊上，腾出双手来抚摸我的乳房。我也睁开了眼睛看着他，心里想着：既然已经给他插进去了，何不放松一点，舒舒服服地享受一下呢？&lt;br&gt;伟达见我望着他，就笑着问道：「阿莹，你觉得怎样呢？」&lt;br&gt;我小声地说：「你很棒，我实在有点儿吃不消，不过不要紧，你放心玩吧！」&lt;br&gt;伟达又问：「你有没有避呢？我可以在你肉体里射精吗？」&lt;br&gt;我闭上眼睛笑道：「有的，我吃过药了，你喜欢的话。可以射进去！」&lt;br&gt;伟达听我这样说，好像受到了鼓励。粗大的阴茎急剧地抽插着我湿润的阴道，那龟头上的肉稜刮得我的阴道内壁，产生阵阵快感，我再次呼叫出声，只感到眼湿耳热。浑身酥麻，轻飘飘的，像要飞起来一样。双手紧紧地握着伟达的手臂，不自觉地挺着小腹把阴户向着他的阳具迎凑。&lt;br&gt;伟达满头大汗地说道：「阿莹，你舒服吗？我快喷出来了！」&lt;br&gt;我也喘着气说道：「我舒服死了，你射吧！你尽管射进去吧！」&lt;br&gt;伟达继续狂抽猛插几十下，终于紧紧贴着我的小腹，我觉得他的肉棍儿深深插入我的肉体，龟头一跳一跳的，一股滚烫的热流，灌入我的阴道。&lt;br&gt;我第一次让老公以外的男人侵入身体，并且在我的肉体里发洩。那种心情特别兴奋和激动，我把伟达抱得紧紧的，伟达也让他的阴茎留在我肉体里好一会儿，才慢慢退出去。我赶紧扯了纸巾替他揩拭。伟达说：「我们到浴缸里休息好不好呢？」&lt;br&gt;我娇媚地回答：「你爱怎么样都行嘛！」&lt;br&gt;这的确是一句心里话，我已经彻底被伟达降服了，自从有性生活以来，这是我最兴奋最享受的一次。&lt;br&gt;伟达把我抱起来，走进浴室，放在温水的浴缸里。他自己也跨进来，把我抱入他怀里。我躺在他的臂弯，他一手摸捏我的乳房，另一手却去抚摸我那光脱脱的阴户。她吻了我一下说道：「阿莹，你这里真可爱！」&lt;br&gt;我说道：「有什么可爱呢？你取笑人家嘛！」&lt;br&gt;伟达认真地说：「是真的呀！你那个窿很狭小，刚才我插进去时，你的肉紧紧地裹住我，真是太舒服了。而且你的耻部光脱脱、白雪雪的，我最喜欢啦！等一会儿我还要吻吻你的小肉洞哩！你可不要拒绝我呀！」&lt;br&gt;我说道：「痒死了，我还是第一次被人用嘴巴弄哩！」&lt;br&gt;伟达说：「我吻你的时候，你不觉得舒服吗？」&lt;br&gt;我低声说道：「是有舒服，不过太刺激了。我受不了哦！」&lt;br&gt;伟达用手指拨弄着我的乳尖，说道：「我和慧卿平时都是这样玩的呀！有时她甚至把我吮吸得射进她嘴里哩！」&lt;br&gt;我浪浪地说：「你是不是也想我也这样呢？」&lt;br&gt;伟达说：「不敢，我不过是太喜欢你那白白净净的阴户，所以我一定要吻吻！」&lt;br&gt;我没再作声，心里却想，伟达玩得我这样舒服，就算我为他服务一下，也是应该的呀！想到这里，我心里不禁一阵子荡漾。情不自禁地搂住伟达甜蜜地一吻。&lt;br&gt;伟达趁我发浪的时候，把手指头伸到我阴道里去。我让他搅得心里轻飘飘的，就说道：「阿达，你再挖我，我受不了的时候，可要你再玩我一次呀！」&lt;br&gt;伟达笑道：「求之不得呀！只要你开心，我一定尽力而为嘛！」&lt;br&gt;这时，一阵放浪的叫声传过来，我从门口的珠帘望出去。原来慧卿和我老公正在刚才伟达刚才玩我的床上做爱。慧卿像猫儿一样伏在床上，明山正从她后面插进去。&lt;br&gt;我们在浴缸里浸了一会儿，伟达就把我身上的水珠抹干了，又把我抱出浴室，我们也坐在床上看他们玩。当我注视他们交合的地方时，不禁吃了一惊。原来我老公的阴茎竟然插在慧卿的屁眼里。慧卿回过头来，望着我说道：「你老公真行呀！刚才在外面才灌了我一嘴，我们在这里等浴室的时候，又玩起我的屁股来了！」&lt;br&gt;我对她笑了笑，看见我老公的肉棍儿正落力地在慧卿肉体里抽弄，我心里不禁有些酸酸的，可是想起我也让伟达插入了，也就比较心安理得了。不过明山看见我在看他，反而有点不自然了。他从慧卿的屁眼里拔出肉棍儿，拍拍她的屁股，慧卿爬了起来，俩人一齐走进浴室去了。&lt;br&gt;我回头看看伟达，伟达也刚好望着我。于是他扶着我的肩膊，让我慢慢地平躺在床上。接着他拍开我的双腿，把嘴巴凑的我的阴户舔吮起来，一时间又弄得我淫液浪汁横溢，我不禁呻叫起来。伟达听到我的叫声，更加落力地用舌尖舔我的阴蒂。&lt;br&gt;玩了一会儿，我已经得到高潮的满足。我从心底里感激伟达带给我的快感。我对伟达说道：「阿达，你弄得我好舒服哦！我也来吮吮你底下的肉棍儿吧！」&lt;br&gt;伟达听见我这样说，连忙把身体移动，使得他的阳具对正我的嘴巴。我张开嘴，一下子把他的龟头含着。伟达叫了声：「哇！好舒服！」&lt;br&gt;我像小孩子吃奶一样吮吸着伟达那条软小的阴茎，吮了一会儿，他就硬立起来了。&lt;br&gt;若大的龟头塞满了我的嘴巴，我不得不吐出来，用舌头舔弄着。&lt;br&gt;舐了一会儿，伟达道：「好硬了，我想再插你一次好吗？」&lt;br&gt;我立即吐出嘴里的阴茎说道：「好哇！我也学你太太刚才玩我老公一样，试一试在你上面套弄好不好呢？」&lt;br&gt;伟达离开我的身体，于是，我爬起来，两腿分开，骑到他身上。握住那根粗硬的肉棍儿，对准我刚才被他弄得湿淋淋的阴道口，慢慢地把身体坐下去。伟达的阴茎便被我的阴户吞没了。伟达也双手托住我的乳房又摸又捏。这个姿势我从来没有玩过，我活动着屁股，低头看着我那光洁无毛的阴户，正把伟达的阳具一吞一吐的，又新鲜又刺激。&lt;br&gt;玩了一会儿，我老公和慧卿从浴室出来。慧卿过来对我说道：「阿莹，我老公好玩吧！今晚在我们这里过夜好吗？」&lt;br&gt;我在伟达身上玩得正欢，就顺便点了点头。慧卿又说道：「你们就在这里睡吧！我借你的老公到隔壁房一起睡，嘻嘻！」&lt;br&gt;说完，就拥着我老公拉拉扯扯地出去了。&lt;br&gt;我老公一走，我就撒娇地对伟达说道：「好累哟！我不来啦！」&lt;br&gt;「还是让我来玩你嘛！」伟达说着就搂住我，使我的乳房贴在他的胸膛，然后活动着臀部，把他的阴茎一下又一下的往我的阴道里抽抽顶顶。&lt;br&gt;我伏在他宽阔的胸怀，乳房上传来与他强健的胸肌互相紧贴的美妙感觉。阴道里也由于他那条大阳具的活动而产生了阵阵的快感。&lt;br&gt;大概是因为伟达刚才已经在我身上洩过一次，所以现在特别持久。我已经淫液浪汁渗渗流出，他的肉棍儿却仍然坚硬地挺立在我阴户里。我被他弄得高潮迭起，阴水湿透了我们交合着的地方。伟达的阴毛简直像洗湿了的头发，刷扫着我光脱脱的阴阜和敏感的小阴唇，实在太刺激了。我完全失去了主动，唯有软软地伏在伟达身上，任由他的肉棍儿在我肉体里乱钻。&lt;br&gt;一会儿，伟达又抱着我翻了个身，把我压在他下面狂抽猛插。他那凌利的攻势搞得我阴户里阴水如泉水般湧出。我不得不出声求饶了，我颤声对伟达说道：「阿达，我不行了，你放过我吧！」&lt;br&gt;伟达停止了抽送，但仍然把粗硬的肉棍儿留在我肉体里。他在我腮边亲吻了一下，笑着说道：「为什么受不了呢？你和老公平时不是这样玩吗？」&lt;br&gt;我喘了口气说道：「我们每个晚上最多玩一次，但是我今晚已经兴奋了好多次了，况且你那东西又比我老公的长，顶得我好充实。我的灵魂都叫你勾去了呀！」&lt;br&gt;「那我们还玩不玩呢？我还未完哩！」伟达说着，插在我阴道里的阴茎也动了动。&lt;br&gt;我低声说道：「不如我用嘴为你服务吧！」&lt;br&gt;伟达脸上露出惊喜的神色，笑道：「那就太感激了，我去洗吧！」&lt;br&gt;我浪浪地笑道：「不必啦！反正都是我们身上分泌出来的东西，我既然肯为你含，就不会有顾忌嘛！」&lt;br&gt;于是伟达从我的肉体里拔出那条粗硬的肉棍儿，然后移到我的嘴巴里。我虽然觉得有一种特殊的异味，可是也顾不得许多了。我把他的龟头又舔又吮，伟达舒服得叫出声来。我更加落力地学着刚才事情影碟里的女主角一样，把伟达的阴茎横吹竖吸。他兴奋得浑身发抖，终于把精液喷进我的口里。那东西虽然涩涩的，可是为了表示我对伟达的好感，我还是一口吞下去了。&lt;br&gt;伟达很感激地抚摸着我的头发和乳房。我舔了他龟头上的精液之后，就依躺在他怀里。伟达继续不停地抚摸着我的身体，我也握着他软下来的阴茎玩弄着，俩人都有些倦意了，便拥抱着睡着了。&lt;br&gt;第二天早晨我醒来的时候，慧卿已经起身了。她和我老公坐在客厅的沙发上聊天。&lt;br&gt;我看看伟达，只见他还在熟睡，我从他的臂弯溜出来，到浴室匆匆地梳洗了，就穿上衣服，走到客厅。慧卿见到我出来，便笑道：「阿莹，我把你老公交还给你啦！」&lt;br&gt;说着就走进伟达睡着的房间去了。我坐到明山身旁，他立刻把我搂进怀里。在我的腮边亲吻了一下，说道：「莹，玩得开心吗？」&lt;br&gt;我说道：「是你先和慧卿好的嘛！」&lt;br&gt;明山说道：「人生嘛！有机会什么享受都要试试呀！难得遇上林家这对豪放夫妇，总算启蒙了我们以往单调的性生活，你说是不是呢？」&lt;br&gt;我低声问道：「我和别的男人玩过了，你还会像过去那样爱我吗？」&lt;br&gt;明山笑道：「玩是一回事，爱情是另一回事，何况我们已经有着一个非常美满的家庭，我们可以互相体谅对方去得到更刺激的乐趣，其实是彼此的相爱已经更进一步了才对嘛！你说是吗？」&lt;br&gt;我点了点头，依傍着明山的胸襟。这时慧卿已经把伟达叫醒，俩人一齐走出来。互相打过招呼之后，我和慧卿一起到厨房做早餐。慧卿笑着问：「阿莹，我老公锄得你好舒服吧！昨晚和你玩了几次呢？」&lt;br&gt;我反问道：「你先告诉我，你和我老公玩得怎样啦？」&lt;br&gt;慧卿笑道：「说实话，你老公做爱的技巧是不及伟达的，全靠我作主动，我们才玩得不乐亦呼，不过，换一换口味，总比老跟自己的男人有趣嘛！你说是不是呢？」&lt;br&gt;我笑了笑，没出声。</content></item></essay>