<essay><item><title>我和我二姨十年前的那些事(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;第一章&lt;br&gt;＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊&lt;br&gt;本人第一次写，文采可能不佳，但是是根据本人真实生活改编的，应该会给大家不一样的感触。如果排版格式有什么不对的地方，望版主见谅，指正。如果此文反响好的话，本人将续写十年后的二姨。&lt;br&gt;＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊&lt;br&gt;本人出生在江南鱼米之乡的苏州，是家里的独子，所以老爸老妈对我是千依百顺的，从不让我吃苦。老爸也是家里的独子，我们家可谓是九代单传了。而我老妈还有两个妹妹，我的大姨妈远嫁去了北京（因为她在北京上的大学，找到了北京的老公）。虽然只是逢年过节回来下，我们的感情还是不错的！&lt;br&gt;现在来介绍下我的二姨妈，她今年也有42了，163 的个子，皮肤很白皙，奶子很大，但是腰却很苗条。但是岁月不饶人，二姨的眼角如今已有些许鱼尾纹，但也风韵犹存，是个男人看见我二姨的样子，估计都会有种原始的冲动的。在我眼中，二姨还是和十年前一样性感妩媚，让我浮想连连。每每看到阿姨穿着紧身的上衣，看着她那鼓鼓的大奶，丰满的翘臀，好想冲过去把她压在地上。但是我却不敢那么做，毕竟我有点意识。&lt;br&gt;依稀时间回到了十年前，那时我才十几岁，正在上小学五年级。爸妈那时正在外地做生意，平时都是爷爷奶奶照顾我。由于二姨是个家庭主妇，平时也就做些很轻松的农活。我的二姨父是个包工头，经常在外应酬的。而我的表弟那时才7岁，正在上小学一年级。由于表弟从小和我一起玩的，他很粘我。每次放暑假都要来我家找我玩。但是那年暑假，二姨却突发奇想的让我到她家去玩，顺便可以陪陪表弟。我一个人在家也觉得无聊，问过爷爷奶奶，就到二姨家来住了。我家和阿姨家也很近，骑自行车也就10几分钟，说到底就是隔几个村子而已。也就是在那段时间，我才开始迷恋上二姨的身体的！&lt;br&gt;那天晚上，二姨父由于要应酬，所以只有我，二姨和表弟三个人吃饭。二姨做了好多好吃的，我们都吃得好开心。（我二姨烧菜真是一绝，我最喜欢二姨烧的菜了）吃完饭后，我和表弟就来到了二姨的房间玩，因为电视什么的都放在二姨他们房间的，那时还没有什么客厅的。我从小就喜欢打牌，表弟也受了我的影响，也很喜欢打牌。所以我们两个就边看动画片，边打牌。过可一会，二姨也收拾好东西上来陪我们了。看见我们在玩牌，二姨也主动要求加入，表弟很不情愿，我倒是没什么意见。&lt;br&gt;在阿姨的一再要求下，表弟也就没什么意见了。我们三个人就围坐在地上开始打牌了，刚开始我打得还是很专心，但是不经意间，我突然注意了下二姨今天的打扮，上身是一件矮领的的薄薄粉红连衣裙，裙子下端还不到膝盖。虽然二姨是戴了奶罩的，但是二姨低头打牌的时候，丰满的奶子还是清晰可见。可能二姨觉得我们都是小孩子，也没什么注意自己的形象的，但是这一切被我都看在眼里。那时的我对异性已经有着强烈的的好奇，然后又偷偷的看了一眼二姨的裙子，不看还没什么，一看不得了，二姨的下面完全暴露在我和表弟眼前。（可能二姨觉得这样比较凉爽，所以没有把裙子盖住自己的下面，而是让裙子自然的捲起）二姨内裤是黑色薄纱的，上面还绣着一朵花，具体是什么花不记得了。&lt;br&gt;趁二姨不注意，我仔细偷瞄了一下，发现裤子旁边有几根黑色的毛漏出来了。当时的我已经没精力打牌了，所以老是输，二姨也觉得奇怪，以前和我打牌，知道我打得不错的，今天怎么打成这样。还好我伪装的好，没有被发现。后然搞得我小弟弟都开始有点反映了，还好我及时发现，用东西挡住了，要不然二姨可能会发现异样的。到后面我找个机会说要上厕所跑开了，起身的时候，我故意背对着二姨，再起身。&lt;br&gt;跑到屋子外面，搞了好久，才尿出来。等我回到房间的时候，发现二姨已经不在了。当时我有点害怕，难道被二姨发现什么了。问了下表弟，才知道，原来二姨先去洗澡了。接下来我也没玩的心思了，心思全在二姨身上了，脑子里全是二姨的奶子，内裤，还有那黑色的毛。&lt;br&gt;等二姨洗完澡出来，身上穿着一件青蓝色的睡衣，粉红色的内裤和乳罩清晰可见。看着那鼓鼓的大奶性感的内裤，我有点受不了了。我就说我也先去洗澡了，就跑了出来，要不小弟弟估计又要造反了。洗澡的时候，我突然发现，旁边一个盘子里放着二姨的内衣裤。我忍不住，拿起了二姨的奶罩和内裤，仔细的瞧了起来，发现二姨的内裤上留着几根捲曲的毛，内裤上还有些黏黏的液体。然后不自觉的放到鼻子上闻了下。当时觉得惺惺，但是很享受，小弟弟一下子就硬了。&lt;br&gt;也不知道是不是本能，拿着二姨的内裤放在鼻子上稳，然后用手不断的套弄小弟弟，没多久一股异样的尿意湧了上来，但是我怎么也尿不出来，最后我用二姨的内裤来套弄小弟弟，一不小心没控制住，一股一股的射在了二姨的内裤上，当时我真是不知道怎么办好，还是拿抹布把上面的「尿」擦了一下，但是擦了之后还是有黏黏的感觉。这时我真是害怕了，要是被二姨发现，会不会告诉我妈去呢（小孩子害怕时估计想到都会是妈妈）我想该怎么办呢！&lt;br&gt;突然我决定把沾有「尿」的地方用水冲洗一下，然后再把二姨内衣裤都搞湿掉，待会就跟二姨说，我洗澡时不小心把她的衣服都弄湿了。还好二姨没有怀疑什么，说没什么的，反正都是要洗的。我暗自庆幸自己逃过一劫，下次再也不敢对着二姨的内裤「尿尿」了。当天夜里我直到半夜才睡着，可能是因为天气热吧，当时表弟房间还是没有空调的，只有电风扇。其实天气热不是主要原因，主要原因是我闹钟一直想着二姨丰满的奶子，性感的内裤，还有那黑色捲曲的毛……&lt;br&gt;过了几天，二姨突然问我想不想去山上摘杨梅，当时我看着外面的天气，准备说不的时候。突然又注意到二姨今天的打扮：白色的短衫，还有粉红色的短裙。一想到又有机会一饱眼福，就满口答应了。我和二姨一人拿个小篮子，表弟还小，所以什么也不用拿。到了山上，已是满身大汗，二姨也是，短衫都已经差不多湿透了，大大的奶子，丰满的翘臀，看着人真是受不了，搞得我都不敢正视二姨。&lt;br&gt;但是这一切，二姨却不曾考虑过，在她看来我们都是小孩子，懂什么呀！休息了一会儿，我和二姨都各自爬上树去摘杨梅了，我是没怎么摘，只顾自己吃饱。吃得差不多了也就下来了，站在下面和表弟一起玩了。突然二姨叫我，说她的篮子里的杨梅太多了，拿不住了，放点到我篮子里。我一抬头，我都看傻了，二姨包裹着性感粉红内裤的私处一览无馀。但是我却假装很镇定的说了句「哦」，然后伸手去接二姨的篮子，把杨梅倒进自己的篮子，又把篮子递还给二姨。&lt;br&gt;二姨又专心致志的去摘杨梅了，但是我却时不时的向上偷看（表弟此时正在那边吃杨梅，边逗地上的一只毛毛虫玩）二姨摘了一会就会叫我先倒到我的篮子里，期间我不知偷看了多少次，反正二姨的私处已经被我映在了脑海中，有几根毛露在外面我都已经数得清清楚楚，还有就是二姨的内裤底部已经湿湿的了。但是的我小弟弟已经是硬到不能再赢了，还好那天我穿的衣服比较宽松，上衣盖下来，让下体看着还是很正常的样子，但是要是仔细看还是能看出不正常的。但是我相信二姨肯定不会看得那么仔细的。终于在二姨快下来的时候，我找了个借口说要去小便，又跑去把小弟弟弄回正常。&lt;br&gt;一回到二姨家，不用说了，二姨肯定会去先洗澡。然后在二姨洗完澡后，我也说自己要洗下澡。然后又是忍不住拿着二姨的内裤，仔细的看了起来，发现二姨内裤私处位置上，有些说不出颜色的黏黏的的液体，小弟弟立马又变得硬梆梆的。我又拿着二姨的内裤闻了起来，右手不断的上下套弄小弟弟，没多久又有一股想「尿」的感觉，但还是尿不出来。我就又像上一次一样拿着二姨的内裤磨擦着小弟弟，不一会想尿尿感觉就变得很强烈。&lt;br&gt;有了上一次的经验，我立马把二姨的内裤拿掉，这次是相当及时，要不这次又说不小心弄湿了二姨的衣服，估计二姨可能就会起疑了。那一夜我又是久久都不能睡着，脑海中还是二姨的白白丰满的奶子，性感的内裤，还有那些黑色捲曲的毛……后面的几天中，我对二姨的身体的兴趣是越来越大了，真想看看二姨不穿衣服的样子。真想摸一下二姨的奶子，闻一下二姨私处的味道，把小弟弟插进二姨私处的感觉。说实话二姨不但是我妈三姐妹中最好看的，而且二姨绝对是个美人胚子性感妩媚，骨子里透出一股骚味，任何正常男人看了都会有种原始的冲动的。（这点我敢人格保证）&lt;br&gt;终于有一天，我看到二姨不穿内裤的私处。那天早上我早早的醒来（被尿憋醒了），立马跑去茅房想小便。那时二姨家里还没有厕所，我低着头冲进茅房，都没看有没有人在里面，直接拿出小弟弟对着马桶就尿了起来。由于尿的太急，直接尿到了对面的墙上，溅得满地都是。突然听到了啊的一声啊，我扭头一看，看见二姨低着头在那拭擦我溅到她身上的尿，二姨连内裤也没拉上就这么站着。&lt;br&gt;那时的我呆了有几秒钟，二姨的私处已经被我看得一清二楚，二姨的私处红红的又是有点湿，阴毛很浓密，估计平时也没修剪过。当时的我既兴奋又有点害怕，等我尿完转身正准备向二姨解释的时候，发现二姨已经走了。回到房间我又躺在床上，久久都不能睡着。直到吃早饭的时候，二姨来叫我和表弟，看二姨的表情好像没有生我气的样子，这时我的心才悬了下来。那天中午吃过饭后，我和表弟依旧在二姨房间玩耍看电视，知道二姨喊我们睡午觉，我们才乖乖的躺下睡午觉。&lt;br&gt;不知道是不是天意，居然睡下没多久，一股尿意又憋醒了我。尿完回来，这时我才注意的二姨面朝表弟躺在床上。短裙盖不住的丰满臀部完全暴露在我眼前，虽然穿着内裤，但是阴唇依稀可见。当时的我好像上去摸一下，但是我却不敢。毕竟我还是害怕会被二姨发现，那样我真的是无地自容了。就这么傻傻的蹲在二姨私处前观赏，最后我还是大着胆子，用手轻轻的弄了下二姨内裤（绝对是很轻很轻那种），我终于第一次这么清楚的看到二姨的私处，二姨的私处还是有点泛红的样子，但是不像早上那么湿。看了一会我忍不住把鼻子凑了上去，闻了闻，感觉有点惺，但是却很享受。早就硬了不能再硬的小弟弟，不自觉的在那一跳一跳的，好想插进去。最后我还是不敢这么做，理智还是战胜了兽慾。由于害怕二姨可能随时会醒来，一害怕，我也就回到自己的位置上，继续睡了。&lt;br&gt;又过了几天，这个暑假最开心的日子也到来了，那天二姨父由于应酬问题，所以那天晚上不回家睡了。二姨提议说天气这么热，让我和表弟今天晚上和她一起睡好了，我和表弟当然开心，有空调吹，多舒服啊。那天晚上，二姨依旧还是穿着她那薄薄睡裙，到了睡觉时间，二姨就喊我们上床睡觉了。我和表弟睡平时二姨和二姨父睡的那头，而二姨睡另一头。躺下后我的内心很浮躁，因为二姨身上的香水味使我的小弟弟一直硬硬的，久久不能睡去。&lt;br&gt;也不知道过了多久，我隐约感觉到二姨起来了，但是她并没有开灯，接着我就听到原来是二姨起来尿尿了（那时房间里都是放了尿尿的的那种小马桶的）接下来的事情，却更加令我兴奋不已了。二姨居然背对着我躺了下来（原来我的那个位置是二姨平时睡的位置），二姨可能当时意识还不是很清晰。接着二姨伸过手来把我身上毯子拉了过去，丰满的屁股让我的小弟弟上挤挤了，就这么睡下了。当时我的小弟弟还是正常状态，被二姨这么一挤我赶忙把我屁股往表弟那边挤。&lt;br&gt;表弟也可能是本能，睡梦中把我往二姨那边挤了挤，此时的我不想吵醒任何一个人，所以我的小弟弟就这么贴在了二姨丰满的屁股上了。二姨身上的香水味，加上那莫名的冲动，我的小弟弟一下子就变得硬梆梆的，就这么顶在了二姨的丰满屁股上。此时的我并不害怕二姨醒来，反正又不是我把她搬到我旁边来的。&lt;br&gt;过了许久我确定二姨已经熟睡了，我大着胆子，用手摸了下二姨的屁股。感觉真的好爽。接着我又用手把二姨的睡裙往上提了下，然后把私处的内裤拉开一下，使得我的手指能够触碰到二姨的私处，摸着摸着我的手指突然滑进了一个洞洞，一害怕我就缩了回来，确认二姨没有醒来。接着我用两个手指来轻轻触碰二姨的私处，但是不敢插到那个洞洞里了，怕惊醒了二姨。&lt;br&gt;摸了一会感觉手指上有点黏黏的，然后放到鼻子前闻了闻，感觉真的好爽，小弟弟又在那一跳一跳的，真的好像插进去。最后我终于决定让我小弟弟和二姨的私处来个接触，我调整了许久，终于找到了一个好的位置，使得我的小弟弟的贴到了二姨的私处上，我不敢用小弟弟顶二姨的私处，只是用小弟弟代替手指，去触碰二姨的私处。但是在我沉醉于用小弟弟触碰二姨私处的时候，二姨居然开始呻吟了，当时把我吓得立马把小弟弟收了回来。</content></item></essay>