<essay><item><title>隔壁阿姨</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我这个人不喜欢外出，整天都在家呆着，可是时间长了确也无聊之极，于是在家人不在的时候我就偷偷看一些禁书手淫，并幻想着自己是书中的人物。不过总是自己解决问题也不是办法，我慢慢开始寻找目标。&lt;br&gt;隔壁的菁菁阿姨是一个教历史的老师，今年三十多了，可是仍然风韵尤存，那天我去她家里做客，她刚洗过澡，浑身散发着丰韵少妇的气息，我离她不远的地方坐着，感觉身上充满了气血。我跟她说话都不能直视，因为她的眼睛太迷人了。我摆弄着衣角，有些紧张的样子，心里头却什么都想过了，她老公经常不在家，女儿上学又紧，所以她教完了课总是自己一个人閒着。她对我很热情，这次去她家做客，她不住的说我又长高了，真帅气的小伙子呀。。我听了心里一阵悸动，我赶忙说：「阿姨越来越年轻漂亮了。」她听了很高兴，只是嘴上说：「哪里哪里，都30多岁了，老了。」我说：「30多岁才正精彩呢，阿姨现在一定比年轻的时候更漂亮吧。」她没说什么，只是笑了笑。后来她问我为什么不找女朋友。我说：「没有合适的，如果都像阿姨这么漂亮温柔，那我还不找吗？」她笑出了声，说：「是吗，别骗我哟～，真给你当女朋友你还不会同意呢。」声音婉转的让我浑身发软，我说，「怎么会呢，求之不得呀。」后来我又跟她聊了好长时间，估计她女儿也快放学了我就回去了。回去之后的几天，我一直把她当作自己的性幻想对象，想着和她用各种姿势享受人间的快乐。一个个场景都让我心醉，但是没想到，其中的一个居然真的发生了。&lt;br&gt;那是一个雷雨交加的夏天，我只穿了一条短裤，正在家跟一个女人网做的时候突然停电了，这另我非常沮丧。我怀疑是外面的保险闸关了，就出去看，结果大风突然把门带死了，我只有一件短裤，钥匙什么都在屋里锁着，当时心情就乱了。我盼望着家人早些下班回来，可是这是不可能的，我想打个电话也不行。我想在楼道里等他们下班，结果大风飕飕的从楼道吹来，我冷的瑟瑟发抖，没办法，我硬着头皮敲响了菁菁阿姨家的门。她打开门一看是我，很热情的迎了进去，我这身打扮见她，脸都红透了，我说：「阿姨，我要打一个电话，让家人送钥匙过来。」她听我讲明白了事情之后吃吃的笑了，我越发窘迫了。人倒霉的时候喝凉水都塞牙，拨了电话居然没人接。我说：「那怎么办？」她说：「在我家等吧，我去跟你拿件衣服。」然后就进了卧室。等她出来的时候，手里拿着一件她老公的外衣，人也打扮了一番，还散发着淡淡的香水味，我想，幸亏电话没人接，要不如何能享受这等待遇？她说，穿上吧，然后居然伸手帮我穿，她替我穿衣服的时候，双手是抱着的，我就在她的怀中，当下我心跳加速血液沸腾，连话都说不出来了。她说：「这衣服是不是不大合身呢？」我说：「能穿就行啦。」她接着问我的腰围是多少，我说不知道，她就拿来了尺子帮我量。&lt;br&gt;当她双手绕过我的身体将我抱住时，我实在控制不住自己了，小弟弟一下子就胀了起来。这条短裤很薄，又没内裤护着，所以一有反应很明显就能看出来，她装出看尺标的样子偎在我怀里，我就一动不动的等她测量。她好一会才放开我，我接过尺子说：「阿姨，你身材那么好，三围是多少呢？」她说：「我还从来没量过呢。」我说：「那我帮你量量好吗？」她同意了。我也学着她的样子，用双臂抱着她，然后测量腰围，后来测胸围的时候，我挪到了她的身后，从后面伸出双手搂着，当双手接触的时候，她突然握住了我的手，然后放在了双乳上。我此刻还能再说什么？我双手扣住她的奶子，轻轻的揉了几下，她居然轻声的哼了一声，似乎很满意的样子，这下我大胆了，一下子将她紧紧搂住揉了起来。她穿的也很少，只一件小背心一条短裙，我这时下面胀的难受，就在她臀部蹭了起来，她开始扭动腰肢配合我，我在她身后微微蹲下，撩起她的短裙，掏出鸡巴从后面伸了过去，她居然还穿着内裤，我不顾一切的一把扯下它。&lt;br&gt;阿姨啊的出了一声，我吓了一跳，但是没有停顿就将阴茎从下面插了上去。此刻，我激动的要命，这么多天来想像的事情居然实现了。阿姨开始娇喘了，我就这么一直插着她站了一分钟，直到她轻轻的回头，我才开始奋力的抽送。我把她放在茶几旁边，让她的屁股一直冲我翘着，然后朝中间的花心单刀直入，阿姨的叫声越来越大，淫水也滴了一地，我把**上的靠背全扔在了地让，然后抱着她两个人在上面打滚，我说：「阿姨～～不～～妹妹，我终于拥有你了。」她想要说什么，却被我舌头堵上了，只是娇喘不息。我用手往她下面掏，手指从两片厚唇之间滑过，摸到了一个鼓鼓的圪塔，我知道那是阴蒂，然后用指尖轻柔起来，阿姨的反应很强烈，腰肢不停的扭动，带动乳房也左右摆动起来了，我看她快受不了了就又将阴茎径直插了进去，这次插的更深，似乎捅到了子宫，我感到一阵阵阴经暖暖的冲向龟头，那感觉绝不是能用语言描述的，我一下子就想狂射一番，但是意犹未尽的我又将阴茎抽了出来，还带出了一泡水往下滴。&lt;br&gt;我稍微歇息了一下，等快射的感觉过去之后，又换了几个姿势猛插起来，这些姿势都是我想像中重复了好多遍的，自然轻车熟路。我把她正过身，面对面的搞，又把腿抬起来从侧面插入。最后让她帮我吮吸一下，等我大汗淋漓的时候，居然已经过了半个小时。我都是将要射的时候就歇息一会，这样持续的时间长。&lt;br&gt;阿姨可受不了了，她开始叫出声来，我怕外面有人听到，就把她抱到卫生间，我把她按在洗刷台上，九浅一深的抽插起来，她的水可真多，而且很配合我的动作，我一插她就微微一坐，简直完美之极。她抬头看看镜子，然后张开嘴喘着粗气说「我～～我～～我快不行了，快射出来吧。」我不敢射她里面，就猛力抽插了一番，然后把她放正，对着她的嘴巴射的一塌糊涂。&lt;br&gt;另我吃惊的是，阿姨居然把我射进去的精液一口都吞下去了。我感动的吻着她，抱着她一起喘气。稍适调整了一下，我开始摆弄她的乳房，我开始还没注意，她的玉乳是如此的滑腻，我爱抚的揉着她的乳房，然后吻她乳头，她轻声呻吟着，我又吻她的肚子，吻她的阴私，然后爬到她耳边吻她的脸颊，轻轻朝她耳边吹气，她搂着我说「哥哥～老公，你的阴茎真粗啊，一点都不知道心疼我。」说着她将舌头送入我口中，然后用手抓住我的阴茎放在她的阴户上，我登时又来了兴致，我把她拖到浴池旁边，然后将她的屁眼露出来，狠狠的插了进去，这一次真是痛快淋漓，她大声惨叫了起来，我放开水龙头遮掩她的声音，然后不顾一切的捅了进去。她的屁眼真紧，若不是我的阴茎上还有她残留的淫水，我想我是不会能顺利插入的。&lt;br&gt;肛交的感觉真是不一般，我的整个阴茎进去一半，然后在里面抽动旋转，我这样能看见她的阴唇在随着节奏一张一合，还时不时的淌出一些水来流到我的阴茎根部。&lt;br&gt;阿姨好像久未经人道，哪里经得起我这样的逗弄，她嘴唇微张，眼睛看着天花板，胸部不停的一起一伏。阿姨的屁股浑圆，阴茎被夹在中间舒服的都要肿胀了。&lt;br&gt;我就这么抠住她的腰，用她肥大的臀部向自己的阴茎冲撞，我来回几下，终于坚持不住了，直接射进了阿姨的屁眼里。&lt;br&gt;</content></item></essay>