<essay><item><title>老婆小芹(2)</title><author>床上伴侣</author><content>我想这时去捉奸可能会一发不可收拾，还是从长计议的好，反正不知他们已搞过多少次，再多一两次也不在乎。于是，我趁这个时候赶紧溜出家门。&lt;br&gt;晚上在进入小芹的身体时，白天的那一幕令人血脉喷涨的景象又浮现在我的脑海中。于是，我带着报复的心理抗起小芹的一条腿对着她的鸡掰狂抽猛插，小芹却特别受用。&lt;br&gt;“哦……好美……哼……嗯……亲哥哥……你的大览教……太棒了………哼……鸡掰好涨……好充实……唔……哼……”&lt;br&gt;“啊……你今天怎么这么劲啊……啊……好深……受不了……我要丢……丢了，喔……淫水泄出来了……”&lt;br&gt;紧接着，小芹的鸡掰喷出大量淫水，同时鸡掰一张一合。吸吮得我的览教好不舒服，我在猛插十数下后，马眼一酸，将滚热的精液喷在小芹的鸡掰里。&lt;br&gt;第二天上班前，我将电脑连上摄像头，并将摄像头藏在卧室的角落里，正对着大床。大容量的硬碟可以保证它把一整天的情况都摄下来。&lt;br&gt;晚上吃过饭以后，我把自己关在工作室里察看白天的情况，居然那奸夫没有出现。好！我不急，我会等到你再来?止。结果一连几天都没有再上演春宫图。两个星期以后的一天晚上，我在浏览白天所录的像，突然一副熟悉地画面映入眼帘。&lt;br&gt;“呼…美死我了…已经顶…顶到了…呵…呵…呼！哎呀…我…美死了…插死了…哎呀”&lt;br&gt;“哦…好美……嗯…春华…亲哥哥…你的大览教…太棒了…插得……鸡掰好涨…好充实…喔…”&lt;br&gt;我津津有味地看完这段激情戏，然后来到卧室，小芹正在看电视。&lt;br&gt;我深吸一口气，对着她说道：“小芹！你过来！”&lt;br&gt;小芹感觉到我的怒气，乖乖地跟我来到工作室，我把那段重新播放。小芹看到这些画面，“哇”一声就哭了。我等哭的差不多的时候，对她说：“这到底是怎么回事？我们是不是走到头了？我给你一个解释机会，你把事实给我讲清楚？”&lt;br&gt;小芹一边抽泣，一边述说着事情的经过。&lt;br&gt;那男子叫王春华，与小芹在同一所学校教书。他们是在三个月前的一次青年教师联欢会上认识的。他们在会谈很投机，王春华又向小芹频频劝酒，小芹本来就不会喝酒，两瓶啤酒下肚就已经醉得不成样子。王春华借口送小芹回家，但却把小芹带到他家，在小芹不是清醒的情况下，与小芹发生关系。事后小芹非常后悔，不想再与他来往，但他总是以要将此事告诉我?由来要挟小芹。小芹说她非常爱我，不想因此破坏我们的关系。所以让王春华频频得逞。另一方面，小芹与王春华偷情，虽然有很大地罪恶感，但是偷情和与老公以外的男子作爱给她带来的刺激，又让小芹欲罢不能。&lt;br&gt;小芹随后又恳求我给她一次机会，她决定辞去现在的工作并不再与王春华来往，并且以后她会什么事都听我的。其实我也深爱小芹，最令我气愤的到不是小芹与其他男人有过合体之欢，而是小芹并没有把当成最亲密的性爱夥伴。当我问小芹，?什么她不肯帮吹，但却帮那男人口交时。小芹的解释是，由于她在作爱时反应已经很激烈了，如果和我尝试其他方式的性爱的话，会让我认?她是个淫荡的女人，从而影响我们关系。我告诉，我就想要一个在别人面前端庄秀丽，在作爱时极其淫荡的老婆。&lt;br&gt;小芹这时显得特别后悔，并恳求我给一次机会。我这时气也消得差不多，想想小芹插都让别人插了，现在如果不要她，还不知道有多少人幸灾乐祸呢！而且以后我与小芹的性爱生活应该会有很大的改变。另外阿刚那边还要等着小芹去摆平呢，同时还可以尝到阿芬那小淫妇的肉体，其实阿芬还是挺让我心动的。男人嘛！都有老婆是别人的好的这种想法！嘿嘿！嘿嘿！&lt;br&gt;最后，我对小芹说，我可以给她一次机会，不过以后在性爱方面她要全听我的才行。小芹听了以后想都没想就连忙点头，破泣?笑。&lt;br&gt;我从柜子拿了一瓶白兰地，给自己和小芹各到了一杯。在品尝白兰地时，我一直盯着小芹，小芹显得有点不好意思，又象回到了我们第一次作爱的那天晚上。确实，我与小芹又要重新开始了。&lt;br&gt;一杯白兰地下肚，小芹的脸颊开始泛红，煞是好看。我忍不住抱住她亲吻，小芹主动将舌头伸入我的口中，与我舌头尽情的缠绕。在罗曼蒂克般的热吻之后，我双手从背后伸到小芹前胸，一把握住两颗丰满的奶子，又摸又揉，手指也捏着那两粒奶头，再将头伸过去，再次紧紧地吻住她的樱唇，吸吮着她丁香小舌。小芹被我摸得浑身不住的颤抖。我一手从她的衬衫下面插入她的奶罩内，握着她那对胀卜卜的奶子，一手去解她衬衫的钮扣，再把奶罩的钮扣解开，把衬衫和奶罩全部脱掉，她的上身变得赤裸裸了。&lt;br&gt;接着，我又使出一套连环快攻的手法，一手摸揉着奶子，一手插入她三角裤内，摸揉她的阴毛及大阴唇，用嘴含着一颗奶头猛吮猛咬。小芹被抚弄地一下软在我怀里，我让她坐地板上。然后脱掉自己的衣裤，把那条硬梆梆的览教直挺挺地翘在小芹的面前。&lt;br&gt;小芹马上就明白我的意思，跪在我跟前毫不迟疑地将我的览教含入嘴里，慢慢地吮弄，并且不断地看着我的表情，似乎是想要知道，她这样是不是令我高兴！小芹先用舌尖在龟头的马眼舔弄，然后在龟头上不断地画圈，接着又沿着龟头的下沿来回刮着。小芹吹的我好不舒服！小芹吐出我的龟头，然后用嘴在览教的根部和龟头之间横着来回移动，好象吃雪糕一样，同时用她的纤纤玉手不停揉搓着龟头。最后，小芹开始试图将我的７寸览教整个吃进去，她不断地变化角度，很快就将我的览教全部含了进去，并同时做着往复运动。&lt;br&gt;这是小芹第一次给我口交，看着我的览教在小芹的嘴里进进出出，带给我莫大地视觉刺激。而且小芹的口腔和舌头形成一个管状，紧紧地贴着我的龟头，同时舌头不住的颤动，好象自慰用具的振荡器一样。很快我就受不了了，我刚想抽出览教，可是我的览教已经不受控制在小芹的嘴里射了精。完全射完之后，我从小芹的嘴里抽出览教，小芹立即将嘴闭上，可还是有一些精液顺着她嘴角流了下去。小芹显然还不习惯精液的味道，有点想吐的样子，我轻轻地抚着她的背脊对她说，去把它吐掉吧！小芹看着我的眼睛露出微笑，“咕噜”两声将我的精液全部咽了下去，接着她又把流到下巴和奶子上的精液也刮起来吃干净，又将我的览教舔得干干净净。然后她告诉我，她还是第一次吃男人的精液，但是她很乐意吃我的精液，因?她非常爱我，而且精液也不难吃。我感激地拥着她吻了又吻。&lt;br&gt;面对这个一丝不挂的性感尤物，我的览教很快又硬了起来。我摸了摸小芹的穴口，已经湿得不得了了。我让小芹躺在床沿，抗起的她双腿，用览教在小芹的鸡掰里九浅一深的抽插着，这种姿势可以让我清楚的看见她的鸡掰，视觉的刺激非常大。由于已经射过一次，所以现在特别持久，直插得小芹淫液浪汁横流，四肢冰凉。&lt;br&gt;在连续抽插了４０分钟以后，我又一次将精液一古脑泄在小芹的鸡掰深处。小芹这时已经不知经历了几次高潮了，我就这样拥着小芹沈沈地睡去。&lt;br&gt;第二天我打电话给阿刚，告诉他我同意让小芹给他插一次，不过由于期限还早。在那之前，他必须帮我做一件事。我将王春华与小芹的事大概跟阿刚讲了一下，让他找人帮你教训一下那个王春华，让他以后不可能再来纠缠小芹。具体事宜由阿刚去办。阿刚满口答应。看来除了以后要让阿刚插几回小芹，我和阿刚的死党关系还是没有动摇。心想在剩下的一个半月的期限内，我要好好地开发一下小芹的肉体，然后再让小芹去给阿刚插，以后还有机会上阿芬。真是未来一片光明啊！呵呵！&lt;br&gt;首先我要让小芹尝试肛交，?此我去情趣店买了所有需要的物品，就等着夜幕的降临。&lt;br&gt;晚上九点央︻，这时候小芹体内的食物应该已经消化的差不多了。我将所有的东西摊在小芹面前，然后给小芹一一讲解这些东西的作用，同时告诉小芹，我会温柔地对待她的。从她的眼睛我可以看出，她是又期待又有点害怕。&lt;br&gt;我先三两下扒光小芹的衣服，自己也脱个精光。我让小芹趴在餐桌上并翘起屁股，然后我对小芹的鸡掰吸了又吸舔了又舔，接着我将一根电动览教插入小芹的鸡掰，并动力调到最大，小芹立刻发出扣人心弦地叫声。我趁小芹将注意力集中在鸡掰里的电动览教同时，我先挤了一些润滑液在小芹的肛门周围，用手替它按摩。然后我又手沾着润滑液抠弄她的括约肌，等到括约肌有点放松的时候，我一只大号针筒吸了三管润滑液注入到小芹的肛门里。这时我问小芹，有什么感觉，她说除了小腹有点涨以外没有什么特别感觉。我让小芹穿上一件特制的皮制内裤，这条皮制内裤在对应女性鸡掰和肛门的位置各有一大一小两个棒状的突起。我先让大的棒子插入小芹的鸡掰，让小的棒子轻轻插入她的肛门，然后束紧内裤，并用一把铜制小锁将内裤锁住。这样这条内裤就紧紧地固定在小芹的三角部位，而且由于小芹后面的那根皮棒紧紧地塞住她的肛门，润滑液就不会流出来。&lt;br&gt;接着，我将小芹带到起居室，一边欧美Ａ片，一边让小芹给我口交。大约过了半个小时，小芹说她实在难受，我也觉得时间差不多了，然后我让她站在浴缸外面，将屁股对着浴缸，弯下腰。我解开那条内裤，顿时，大量的润滑液夹杂着少量粪便倾斜而出，小芹一副非常舒服的样子。由于皮棒和润滑液半个小时的充塞和浸泡，小芹的肛门已经充分松弛了，肛门形成一个小小圆洞，我拿起特制的小刷，轻轻地在小芹的肛门和直肠壁刷着并用水冲洗，小芹这时娇声连连。这里也是她的一个性感带，看来以后我们少不了要经常肛交了。&lt;br&gt;帮小芹清洗完以后，她已经爽得两腿发软了。我扶着她上床趴着并蹶起屁股。我先拿一个跳蛋塞入小芹的肛门，然后打开电源，小芹不住的颤抖，嘴里同时发出模糊不清的呻吟。紧接着我用览教插入她的鸡掰猛烈地抽插起来，大约抽送了５０下后，我将跳蛋拔了出来，那上面已经满是黏糊糊地液体，看来小芹的直肠也会分泌淫水，真是难得的极品。&lt;br&gt;我让览教一寸一寸的没入小芹的肛门，小芹同时发出类似抽泣的呻吟。当我觉得已经插到底了的时候，我就开始轻抽慢插。小芹淫荡地叫床声也起来了。&lt;br&gt;“哎唷……哎唷……撑得难受啊……哎唷……淫水快被你刮干了……你的大龟头顶得我酥麻得很呐……哎唷……爽死了……死了……死了……快要泄了……”&lt;br&gt;不久我就感到小芹的大腿湿得不得了，原来小芹的鸡掰已经泄了，淫水流得到处都是。&lt;br&gt;小芹的肛门确实太紧，不久我就她的直肠里一泄如注。小芹放下屁股，我压在她身上，览教还插在小芹的肛门里，同时伸手到她的胸前揉捏着她的玉乳。我在她耳边说道：“?了我的快乐让你受苦了。现在那里痛不痛啊？”&lt;br&gt;“其实你插我的后面，我一样也很有快感，原来肛交这么好玩，以后你可要让它和我的鸡掰均分雨露呀！”小芹俏皮地说着。&lt;br&gt;我在她的小鼻尖上轻轻一点，“你呀！真是淫荡！可别忘你有三洞，我都要平均分配哦！”&lt;br&gt;“好嘛！以后我多喝你几口豆浆不就行了！”小芹说道。&lt;br&gt;我不回答，只是在她的粉颈上猛舔，弄得她咯咯直笑。&lt;br&gt;那个王春华，据说前几天在下班的路上遇上抢劫，人家不但抢光了他值钱的物品，还把他的右腿打成了几截。看来他永远不能象健康人那样走路了。另外小芹也顺利地辞了职。第三章　首次交换&lt;br&gt;快乐的日子过得总是很快，眼看就要到要向阿刚交人的日子。我把这事前前后后跟小芹讲了一边，小芹娇缜地打了我一下，然后倚在我怀里说道：“都怪你！谁让给我拍裸照！现在落到别人手里，还不是只能认人摆布。但是如果我愿意让她插，你会不会觉得我不守妇道，而不要我了呢？”&lt;br&gt;我对她说：“这全是我的错，我对不起你。现在是我请求你去让阿刚上一次，我当然不会怪你，只要你不恨我，我就非常高兴了？”&lt;br&gt;“好啦！别责怪自己啦，反正你以前也给我一次机会，我现在就给你一次机会嘛！以后我们谁都不欠谁的咯！不过，我让他插，你千万不要吃醋哦！”小芹调皮的说道。&lt;br&gt;“怎么会呢！”我抱着她亲了又亲。&lt;br&gt;接着，我打电话给阿刚，告诉他，这几天他可以选一天来插小芹，不过有三个条件，一是他必须提供没有性病之类的证明；二是只能在我家插小芹；三是这次只能入小芹的鸡掰，如果他还想插其他的洞，以后再说。阿刚说只要让她一亲小芹的芳泽，他什么条件都答应。&lt;br&gt;过两天，也就是到了约定的日子。我事先设好了摄像头，让阿刚在我家上小芹，就是?了我可以拍下这出激情戏。到阿刚快到时，我告诉小芹有摄像头这回事，并告诉她，她不用感到拘束，只要她玩得高兴，我也会很高兴的。然后我让小芹躺在床上并分开双腿，我拨开她的内裤，亲手将一粒避孕胶囊塞入她的鸡掰。一会儿阿刚就来了，显然刚洗过澡。我接过他的健康证明，然后出了閒逛去了。&lt;br&gt;晚上回来以后，小芹已经洗得干干净净在等我了。我迫不及待地打开电脑，然后我邀小芹一同欣赏白天他与阿刚的激情片段。果然是极?精彩的春宫戏，尤其是女主角还是我的淫荡老婆。</content></item></essay>