<essay><item><title>强奸人妻之女教师禽兽轮奸陷阱(8)</title><author>床上伴侣</author><content>那些沉重的呼吸气息，不断地喷向慧芬身上，把本已被弄得全身发热的她，更觉得难受了。&lt;br&gt;这时，德叔更是笑吟吟地，牵着慧芬的玉手，带到他胯间，按在那已把裤档撑得高高的地方去，更牵着慧芬的玉手，在那里搓揉起来。&lt;br&gt;而赵主任，他那张咀巴才刚刚离开了慧芬的樱唇，往下的索吻，王校长却紧接着张大咀巴，再次把慧芬的樱唇封闭起来。&lt;br&gt;他更边吻着边说道：「晤…啜…啜，这骚货真的又香又甜又滑溜啊！啜…啜。&lt;br&gt;」而赵主任更随即附和道：「对啊！她真美呀！啜…啜！比起那些女学生们，这骚货更好玩呢！」德叔更说道：「老子从来也没看错的。&lt;br&gt;这种好货色，只留给她老公独享，又怎行呀！」接着，德叔又把慧芬一条腿抬起来，更揍上咀巴沿着大腿及小腿间，来回的吻舔着，而他那双眼睛，亦同时瞄向了慧芬的裙子内。&lt;br&gt;慧芬那白色的蕾丝小内裤，紧紧包裹着她那肥美的阴户，而且，那小内裤，亦已湿了一片了。&lt;br&gt;德叔看得兴奋极了，更不断使劲把慧芬那只玉手向着裤档内挤压。&lt;br&gt;而这时，卜的一声，王校长已打开慧芬的胸罩扣子了。&lt;br&gt;而赵主任，亦配合着他的动作，一把的脱下了慧芬的胸罩。&lt;br&gt;慧芬的一双美乳，更随着赵主任的动作，跳跃了出来了。&lt;br&gt;这时，几头色狼看着慧芬那双浑圆坚挺，丰满洁白的诱人美乳，更发出了淫笑来。&lt;br&gt;而赵主任，更称讚的说道：「这骚货的奶子真美啊！」王校长又说道：「呵呵！我就是最喜欢这骚货那双奶子啊！」而德叔更淫笑的说道：「嘿！在这骚货身上，好玩的地方多的是啊！」这时，王校长就这样吻着慧芬的樱唇，还已伸手握向慧芬的一只乳房搓揉起来。&lt;br&gt;而赵主任，更是张大了咀巴，便把慧芬另一只乳房也含进咀中并命的吸吮着。&lt;br&gt;德叔这时，已把慧芬的一双高根鞋脱掉了，他那张咀巴，更沿着慧芬的小腿，吻向她那纤细的足踝上，而他的手，更缓缓地自大腿内则，撩进了慧芬的裙子内了。&lt;br&gt;而赵主任亦不懒，他的手，亦从慧芬的另一条腿，缓缓抚摸进慧芬的裙子内。&lt;br&gt;这时，德叔的手，已伸至慧芬的美臀上，隔着内裤搓揉着两团充满弹性的美肉。&lt;br&gt;而赵主任的手，更直接的抚摸至慧芬双腿中间，隔着内裤抚摸着慧芬的阴户。&lt;br&gt;这时，王校长已把头颅从慧芬的腋下一直吻舔至她的乳尖上，他更伸出了舌尖舔弄着慧芬那颗已硬翘起来的乳头。&lt;br&gt;而慧芬，更在朦胧间发出了轻轻的呻吟声来。&lt;br&gt;如今，慧芬已再没有能力去抗拒这三头色狼们的侵犯了。&lt;br&gt;而她那种叫声，还把这三头色狼剌激得慾火更为高涨。&lt;br&gt;在那些催情药的不断迫使下，还加上了三头色狼们那张熟练的咀巴舔弄，和六只贪婪的魔掌的任意抚摸。&lt;br&gt;此刻，慧芬已被弄得春情勃发了。&lt;br&gt;她那些淫水，亦大量大量的溢出，把那蕾丝小内裤也弄得湿透了。&lt;br&gt;而这时正隔着内裤摸弄着慧芬两片饱满阴唇的赵主任！他更下流的淫笑着说道：「呵呵！估不到白天那么端装的陈老师，骚痒起来，竟然那么多水啊！」而德叔亦接着说道：「呵呵！老师那里真的饱满多汁极呢！」王校长亦说道：「这么美的奶子，还有一只多汁饱满的水蜜桃，陈老师啊，我真要把妳吃下肚子里啊！」这时，在三头色狼一阵的淫笑过后，紧接着的，便传来了衣服被扯下的声音。&lt;br&gt;因这时，德叔已把慧芬的裙子扯脱下来了，现在，慧芬身上便仅馀下了一条白色的蕾丝小内裤了。&lt;br&gt;这时，近乎全身赤裸的慧芬，她那诱人的身段，白嫩的肌肤，已令得这三头色狼们，更加兴奋起来。&lt;br&gt;他们的咀巴亦不断在慧芬的娇躯上来回的索吻，他们的唾液，在贪婪的索吻下，任意地沾染在慧芬的娇躯上。&lt;br&gt;这时，德叔与赵主任，每人分左右两边也托着慧芬的一条腿，张得开开的吻舔起来。&lt;br&gt;而王校长，双手一直也没有离开过慧芬那双美乳，他一时伸出指尖拨弄着慧芬的乳头，一时又紧握着搓揉，他已把慧芬那双美乳抓弄得通红一遍了。&lt;br&gt;另外，德叔与赵主任，两人的手，亦集中在慧芬双腿中间的位置，隔着那已湿透的小内裤，摸弄着慧芬的阴户，而德叔这时一阵淫笑起来！他向着赵主任说道：「老赵！你不是嚷着要嚐嚐这美人那水蜜桃吗？干吗还不快点啊！你不吃便由老子来吃啊！」赵主任即马上回应说道：「那么饱满多汁的桃子，我怎会放过啊！先前你已嚐过了。&lt;br&gt;这趟好应留给我呀！」王校长亦说道：「对啊！今趟我也要来嚐嚐那水蜜桃的味道啊！」德叔也接着说道：「呵呵！两位既然那么说，老子亦只好让两位先品嚐好了。&lt;br&gt;」这时，王校长放开了慧芬，便下了床，他更马上解下了围在身上的浴巾，在一堆肥肉下，他那根肉棒，亦早已耸立起来了。&lt;br&gt;而德叔那张咀巴，亦由慧芬的大腿，缓缓地吻舔到她那双美乳去，德叔张大了咀巴，便马上把慧芬的乳尖含进咀里吸吮起来。&lt;br&gt;另外，王校长亦已再次返回床上来，他马上便托着慧芬的一条腿吻舔起来。&lt;br&gt;看慧芬双腿被张得开开的，她那些浓密的阴毛，亦有小许从那小内的的边沿露了出来。&lt;br&gt;这时，赵主任已爬在慧芬的双腿中间，他正边用指尖隔着内裤去拨弄着慧芬那两片肥美的阴唇！一边吃吃的笑着说道：「怪不得人家说，阴毛多的女子，水亦会很多的啊！」王校长也接着说道：「呵呵！当然了。&lt;br&gt;看看老师现在便知这是真确的。&lt;br&gt;」这时，赵主任发出了更为猥琐的淫笑，他边笑着，边把慧芬那白色的小内裤缓缓的脱了下来。&lt;br&gt;赵主任还拿起那湿透的内裤，便贴向鼻子里嗅闻起来。&lt;br&gt;他还不禁的说道：「啊…啊！晤…晤…晤，香喷喷，湿淋淋的，很香啊！」赵主任其后便把慧芬双腿张得更开，那些被淫水粘染得更为柔润的阴毛整齐的排列着，两片肥美的阴唇随着大腿的张开而微微分开，透现了中间迷人的鲜嫩肉缝，而那迷人肉缝内，还溢满了大量湿滑的淫水。&lt;br&gt;这情景，直把赵主任及王校长这两头色狼，也一并的把头挤近慧芬双腿中间，贪婪地观赏着慧芬那迷人阴户。&lt;br&gt;而德叔则正忙着由慧芬乳尖与樱唇间来回的吻舔着，双手亦无停下来在慧芬身上任意抚摸。&lt;br&gt;这时，赵主任的面，已贴近了慧芬那阴户。&lt;br&gt;他已从鼻子间，嗅闻到散发自慧芬身上的浓烈体味，那气味更令兴奋得他马上张大了咀巴，便往慧芬的阴户吸吮下去了。&lt;br&gt;赵主任像疯了似的，边吻舔吸吮着，边把头颅使劲地摇起来，还发出了雪…雪…雪的声响。&lt;br&gt;这使得慧芬亦不禁发出了娇媚的呻吟声来。&lt;br&gt;而王校长亦拿着慧芬那内裤，边嗅闻着，边把他那肉棒贴向慧芬的大腿上摩擦着。&lt;br&gt;而赵主任这时，亦伸出了舌头，钻进了那肉缝内，舔弄着慧芬那颗阴核，而从肉缝内大量溢出的淫水，亦被他马上吸进咀里去。&lt;br&gt;而这时，德叔已把自已的裤子脱了下来，他胯下那根巨大肉棒，亦已胀翘得如铁般坚硬了。&lt;br&gt;而王校长这时，也实在忍无可忍了！他极力把头颅挤进慧芬双腿中间，像头饿狼般张大咀巴，便往慧芬的阴户吸吻下去，他竟然与赵主任一同吻舔着慧芬那阴户！这两头色狼们，爬在慧芬双腿中间互相挤拥着，像两头狗在争吃似的，德叔看在眼里甚觉可笑。&lt;br&gt;但是，他已无暇理会这两头像狗一般的色鬼了。&lt;br&gt;他看着正被两头色狼的咀巴舔弄得荡漾透的慧芬，她正微微张开了小咀轻轻的呻吟着。&lt;br&gt;她那种媚态亦是多么的撩人，教人兴奋不已的。&lt;br&gt;德叔在返回床上后，便淫笑的向慧芬说道：「来啊！我也来让老师嚐嚐美味的东西啊！」接着，他便握着自己那根大肉棒，把那紫黑色的龟头，擦向慧芬的樱唇上。&lt;br&gt;慧芬虽是神智嵌进了迷乱当中，但德叔那根大肉棒已贴近了咀边，阵阵难闻的腥臭气味扑面而来，这使慧芬亦自然地别过面来。&lt;br&gt;但德叔却粗暴地紧握着她的脸颊，把那根发出腥臭味的肉棒，狼狼地充塞进慧芬的小咀内。&lt;br&gt;德叔并没有理会慧芬的厌恶，他还抓着慧芬的秀发把她的头颅猛烈摇晃起来。&lt;br&gt;而赵主任这时，已把咀巴移至慧芬美臀上。&lt;br&gt;他正不停搓弄吻舔着那两团充满弹性的美肉。&lt;br&gt;而王校长则仍在吸吮着慧芬那颗阴核，他还伸出了一根指头，缓缓地插进慧芬那阴道内。&lt;br&gt;赵主任亦不甘后人，他亦同样地把一根指头插进慧芬那阴道内。&lt;br&gt;他们似有默契的，赵主任把指头插进肉缝后，王校长则把指头抽出，待王校长再把指头插进肉缝后，赵主任则再把指头抽出。&lt;br&gt;他们的指头不断在慧芬的阴道内抽插，使得那本已溢满淫水的肉缝内，被抽动得发出了噗吱…噗吱的声响。&lt;br&gt;而德叔则正在闭目享受着慧芬那小咀所带给他的湿暖感觉，他还边使劲地抓着慧芬的美乳搓揉着。&lt;br&gt;可怜慧芬几层受过这样的淫弄，而且还加上那些要命的催情药，这使得她不禁从体内爆发出一种令人酥软的暖流，一股乳白色淫液，大量从阴道内倾泻而出。&lt;br&gt;使得王校长也兴奋地道：「啊！老师高潮来了。&lt;br&gt;真利害啊！啊…………！」经他这么一说，其馀两人的动作亦马上停了下来，就连德叔亦马上把肉棒从慧芬的小咀内抽出。&lt;br&gt;这时，三头色狼们把慧芬双腿张得开开的，他们的目光，都贪婪地紧盯着慧芬那肥美的阴户，看着那些乳白色的淫液缓缓地自肉缝内渗漏而出。&lt;br&gt;这时，德叔首先已按禁不住，他伸出了指头，便二话不说的噗吱一声，插进了慧芬的阴道内，而且马上迅速地抽插扣挖起来。&lt;br&gt;德叔才抽插了一会，他那根指头便已沾满了那些淫液了。&lt;br&gt;他每把指头抽动，那些淫液亦沾着他的指头丝丝被拖曳而出。&lt;br&gt;而猥琐的赵主任，更是看得兴奋难耐了。&lt;br&gt;他像疯了似的，再次地张大咀巴，便扑向慧芬的阴户疯狂的吸吮起来，他还贪婪地伸出舌头，把那些淫液也通通舔进咀巴内。&lt;br&gt;而德叔则蛮满意的看着自己沾满淫液的指头，接着，他竟然把那根沾满淫液的指头放进咀里吸吮起来，看他还吸吮得很陶醉似的，像品嚐着美食般。&lt;br&gt;而王校长这时，亦爬到了慧芬的胸前，他拼命地搓揉着那双美乳，他看到慧芬那两颗硬翘得像蓓蕾胜放的乳头，王校长便兴奋得大口大口马上吸吮起来。&lt;br&gt;这时，德叔使劲地把慧芬的身躯翻则，他笑吟吟的在慧芬的美臀上抓鍊起来，接着，他更俯下身子，疯狂地在两团雪白而又充满弹性的美肉上吻舔起来。&lt;br&gt;而赵主任则越弄越疯狂起来，他边把舌尖舔弄着慧芬阴核，边把一根指头插进慧芬的阴道内不停扣挖着，像是要把肉缝内的蜜汁尽量迫出似的。&lt;br&gt;而德叔这时正粗暴地扒开了两团美肉，他竟伸出了舌尖舔进慧芬的股沟当中，更沿着股沟舔向屁眼。&lt;br&gt;这时，慧芬正被三根色狼们的淫舌舔弄得全身颤抖起来，香汗淋漓娇喘着的她，咀里更不时发出了荡漾的呻吟声来。&lt;br&gt;她那种呻吟声，听进那三头色狼们的耳内，就是教人兴奋了。&lt;br&gt;这使得他们各人也更疯狂地大口地吸吮着，任意地把唾液散播到慧芬的娇躯上。&lt;br&gt;这时，赵主任已兴奋得按禁不住了。&lt;br&gt;他爬起来，边看着慧芬那肥美阴户，现已被弄得湿湿滑滑的一片，连带那浓密的阴毛亦给粘成糊状了！这教赵主任看得马上把下身那浴巾撕去，他胯间那根大肉棒已高高翘起的蓄势待发了。&lt;br&gt;可是，赵主任正想提枪上马之时，德叔那咀巴却抢先档着他的去路。&lt;br&gt;因这时德叔正沿着慧芬那股沟吻舔至她的阴户上，这下子，赵主任可急透了。&lt;br&gt;但他却一不敢张声，无奈地默默的待在一旁急着。&lt;br&gt;而德叔则不嫌弃那阴户上已沾满别人的唾液，他还大口大口的吸吮着，吃得蛮津津有味似的，他还边把指头插进慧芬阴道内不停的扣挖，不消一刻，慧芬阴道内又再次溢出一股乳白色的淫液来了。&lt;br&gt;德叔此时却转身向着赵主任笑吟吟的说道：「老赵！现在插进去才爽嘛！」德叔说罢，便躺到一旁，让出位置给已心急如焚赵主任，而赵主任亦马上扑回床上，把慧芬双腿张得开开的，他伸手到慧芬阴户上摸弄了数下，发出了他那招牌式的猥琐淫笑，便提着他那大肉棒，把那大龟头擦向慧芬那阴户上，然后才缓缓地插进慧芬的阴道内。&lt;br&gt;他只把那肉棒插进了小许。&lt;br&gt;便无耻的淫笑地来。&lt;br&gt;他笑道：「啊…啊！夹得很紧呀！一点……一点也不像生过了孩子啊！真美啊！老师那骚穴！夹…夹得我好爽啊！」赵主任说罢，便奋力向前一挺，噗吱一声，他整根大肉棒，便完全插进了慧芬的阴道内了。&lt;br&gt;而慧芬只能梦呓似的叫道：「喔…喔！不…不要啊！求…求…你吧！喔……喔…啊…………！」而赵主任当然是不会理会慧芬那种无意识抗拒，他正享受着慧芬阴道壁所带来的那种温暖、湿润紧凑的快感，他那龟头，亦已直抵慧芬的子宫了。&lt;br&gt;赵主任深深给一口气后，便开始缓缓地抽送起来。&lt;br&gt;而德叔及王校长，则分两旁的躺下来，因赏着赵主任上演的好戏。</content></item></essay>