<essay><item><title>强暴性感儿媳</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;曾茹茹，是一位性格善良温柔体贴的女人，文静的她长着一副娃娃脸，30多岁的她，看上去像二十三四岁的样子，加上她比较会保养，所以皮肤很白嫩。曾茹茹不仅长着一副仙女般的脸蛋，身材也非常好，165 公分的身高，34e 的双乳走起路来总是上下微微颤动，浑圆而又上翘的双臀，加上修长的双腿，不知迷倒了多少男人。&lt;br&gt;曾茹茹夫妻两人和公公住一栋楼里，老公李强是一名海员，由于长期不在家，所以公公的生活起居就由曾茹茹来照顾。曾茹茹的公公是一个非常好色的人，年轻的时候就喜欢勾引别人的老婆，曾经因为强奸罪，被判过5 年徒刑，现在年过50的公公身体还算硬朗，一大把年纪了，但是本性依然没变，虽然近些年没在外面沾花惹草，原因是他看到这么一个漂亮的儿媳妇进了自己的家门，心中早就盘算着如何享用这个大美女了。&lt;br&gt;只是曾茹茹和李强刚结婚那几年，李强的公司正在裁人，结果一些能力一般的人都下了岗，李强就是其中一个，在家里一待就是6 年多，不过今年年初，经朋友介绍，找到了令一家公司，待遇虽然比原来少一点，不过李强觉得总比待在家里没有收入强，所以就去这家公司工作了，每年只有两个月的时间可以在家休息，剩下的时间基本都在海外，这给李强的爸爸制造了千载难逢的机会。这天，曾茹茹如同以往一样到公公家做午饭，她今天身穿一件浅绿色短袖衬衣，白色轻纱半透明碎花短裙，透明亮丝袜，和一双白色高跟短靴。&lt;br&gt;此从她进门以后，公公就一直色瞇瞇的盯着这位性幻想已久的美媳妇的身材，然后悄悄的跟着她进了厨房，当曾茹茹抬起双手去开橱柜的时候，公公站在她身后，双手从她腋下绕过，一把抓住了她那对饱满的双乳。曾茹茹被这一举动吓的「啊」的一声惊叫，然后扭动身体想要逃开，可是被公公死死的抱住，怎样也挣脱不开。「爸爸，你干什么啊，快放开我！」公公贪婪揉搓着她的双乳：「茹茹！你的身材真好啊，很早就想玩你了，现在你的老公长期不在家，你一定很寂寞空虚吧，让我来好好安慰你吧！」说着，一只手从下面伸进了曾茹茹的裙子，把她的丝袜褪到膝盖，扯掉了她的内裤扔到一边，然后中指摸索着曾茹茹的私密处。曾茹茹夹紧双腿，想制止公公的侵犯。「不要！爸爸，请您放开我！」可是丝毫阻止不了公公的动作，这时，公公的中指已经伸进了曾茹茹的蜜穴并且不停的扣动，慢慢的，曾茹茹感觉身体发热，并且浑身无力，身体已经开始不由自主了，洞口被公公弄的流出了很多分泌液。&lt;br&gt;公公见时机成熟了，便拖着曾茹茹软弱无力的身体，慢慢的走近客厅的沙发，一边走一边解开她衬衣的纽扣脱了下来扔到地上，眼前的一幕令公公兴奋不已，他看到脱掉衬衣的曾茹茹竟然没戴胸罩，而是只穿了一件白色真丝吊带短衫，短衫勉强包裹着曾茹茹的双乳，中间一道诱人的乳沟清晰可见。&lt;br&gt;公公揉搓着她的胸部继续向沙发移动：「茹茹，居然不戴胸罩啊？这明明是想勾引我嘛！是不是早就想让我玩你了吧？」曾茹茹羞愧的无力的说道：「不是啊！爸爸，求求您放了我吧，我是您的儿媳妇啊！」这时公公已经带着曾茹茹到了客厅的沙发前：「茹茹，帮我把裤子脱下来！」曾茹茹一听，吓的花容失色，立刻哀求道：「爸爸，求您了，我们不能这样啊，您快放了媳妇『啊』………」公公双手用力捏了曾茹茹双乳一下，痛的她眼泪在眼眶里徘徊，公公命令道：「快点！我的好媳妇，我可不想伤害你啊，可你要是不听话，我就没办法了，快帮我脱！」曾茹茹只好羞愧双手伸向后面，解开了公公的裤腰带，公公的裤子自然的落在了地上，她的馀光瞄了一眼公公的下身，差点晕了过去，竟然比老公的还大。&lt;br&gt;突然公公把曾茹茹身体往前一推，曾茹茹「啊」的一声跪在了沙发上，双手顺势撑在沙发背上屁股上翘，公公跟上去掀起了她的裙子，露出了圆翘雪白的屁股。&lt;br&gt;接着一手扶着她的腰，一手握着自己早已充血挺立的肉棒，对准她的蜜穴：「媳妇儿！我来了啊！」下身用力向前一挺，整根肉棒丝毫没有保留的插了进去「真紧啊！」曾茹茹「恩…」的一声，脖子一挺：「不要！」眼泪唰的流了下来。公公站稳了身体，双手拨开曾茹茹白色真丝吊带短衫的肩带，双手握住她的双乳：「茹茹，要开始啦，忍着点啊！」然后开始慢慢的用力的抽插。曾茹茹被公公插的，皱着眉头张着嘴发出「额…额…」的叫声。「茹茹，你的声音真动听啊，怎么样，还受得了吧，再忍一会啊！」然后公公也跪了上去，全身贴着曾茹茹的身体，双腿夹着她的大腿，开始快速的抽插着，下身的撞击发出啪啪的声音回荡着整个大厅！「爸爸！好痛啊，快停下来，我受不了啦！」可是这话更加刺激着公公的性欲。&lt;br&gt;「怎了样啊，茹茹，爸爸厉害吧，再忍一忍，马上就好了！」说着，公公稍微停了一下，抱着曾茹茹转过身坐在了沙发上，曾茹茹则坐在公公的肉棒上面，然后公公开始一下一下的挺动着下身，曾茹茹被挺的上下颤动着身体。闭着眼「恩…恩……」的呻吟着。「茹茹！现在好点了吧，是不是觉得很舒服啊，来好好享受吧！」说着，双手握着她的双乳加大她上下颤动的幅度，下身更加用力的插着，这时，曾茹茹的喘息突然变得急促。「爸爸，我不行啦………」公公凭借多年的经验，知道现在的儿媳妇已经快要高潮了，他不想错过这个绝好的机会，他想要完全佔有她，于是他立刻停了下来，可是曾茹茹却自己主动的扭动着屁股想要增加快来可以高潮，公公立刻托起她的屁股，肉棒一下子拔了出来，公公站起身来，肉棒挺立的指向着背靠着沙发瘫软的坐着的曾茹茹。&lt;br&gt;「茹茹！我的小骚媳妇儿！没想到你这么淫荡啊，爽不爽啊？是不是要高潮了啊，要不要我帮帮你啊！」此时的茹茹已经控制不了自己的身体了，在她快要高潮的时候，肉棒突然离开身体的那种感觉令她难受极了。她终于放弃了矜持哀求道：「爸爸！求求您，快给我吧！」公公听见后，心里狂喜，眼前的儿媳妇已经被自己佔有了，而且今后每天都可以痛快的干她，自己的目的终于达到了，他俯下身子跪在沙发上，将曾茹茹挂着丝袜的双腿扛在肩上，肉棒再次插入曾茹茹的身体，双手抓着曾茹茹的小臂。「茹茹！来了啊！」下身开始快速用力的撞击着曾茹茹的身体。&lt;br&gt;再次被插入的曾茹茹已经接近疯狂，闭着眼高声叫喊着，紧接着「额………」的一声长吟，曾茹茹高潮了，公公赶快将肉棒拔了出来。等到曾茹茹射玩后瘫坐在哪里时。&lt;br&gt;他再次把她拉了起来将她背对自己跪着「茹茹，这下满意了吧，很舒服吧，是不是该让我也满足一下了吧？」瘫软的曾茹茹背靠着公公的身体，双手无力的扶着公公握着自己胸部的小臂支撑着，无力的轻声说道：「求求您，别射在里面……」公公嘴角露出一丝淫笑，下身缓缓插入，下巴垫在曾茹茹的肩上在她耳边温柔的说道：「茹茹，来，把屁股翘起来，忍着点哦，再坚持最后一会就好了！」说着，用尽全身的力气快速猛插着曾茹茹的身体，双手用力的握着她的双乳做最后的冲刺，曾茹茹已经到了崩溃的边缘，她哪里承受过这样的冲击，全身僵直，屁股上翘，极力忍受着公公最后的冲击。&lt;br&gt;公公奋力插了数十下后，下身有种麻苏的感觉，曾茹茹也感觉到公公快要射了，她再次祈求公公：「别射在里面，快拔出去吧……」公公哪里会听她的，仍然继续抽插着，肉棒渐渐的变大了些，曾茹茹意识到不妙，抓着沙发背将身体向前移动想离开公公的肉棒，可是公公却紧贴了上去，把她紧紧的压在沙发背上。&lt;br&gt;</content></item></essay>