<essay><item><title>少妇(4)</title><author>床上伴侣</author><content>玩了一会儿，我问她道：「要出来了，怎么办呢？」&lt;br&gt;她喘着气说道：「不……要紧……你……可以……射进去的！」&lt;br&gt;我狂抽猛插了几下，终于压住她的肉体，第一次把精液喷入她的阴道了。我让她紧紧地搂着我，直到肉棍儿渐渐在她肉体软小了，才从他身体上滑下来。&lt;br&gt;媚珊枕着我的臂弯，温软的奶儿紧贴着我的胸膛，我们亲热地相拥倾谈。&lt;br&gt;我吻着她的鼻子，问道：「刚才舒服吗？」&lt;br&gt;她娇媚地说道：「怎么问人家这些呢？不告诉你。」&lt;br&gt;我笑道：「为什么不能问呢？我自己就觉得比起平时和我太太玩的时候兴奋得多，所以比较快就射出来了呀！」&lt;br&gt;她把脸儿埋在我脖子边说道：「我也是呀！因为不是让自己的老公弄，觉得很新鲜的，所以很快就高潮了。」&lt;br&gt;我又问：「你老公每星期和你玩几次呢？有玩什么花式吗？」&lt;br&gt;她说：「两次到三次，你是说什么花式呢？是不是指用嘴呢？」&lt;br&gt;我说道：「用嘴也是其中一种，还有好多种姿势嘛！比如你在他上面玩啦！站着玩啦！在浴室里鸳鸯戏水啦！有没有呢？」&lt;br&gt;她笑道：「站着玩倒没听说过，怎样弄进去呢？」&lt;br&gt;「当然可以啦！不信我们可以试一试嘛！」我抚摸着她光滑的背脊，说道：「那么其他花式你们都试过了吧！刚才为什么不和我在浴室鸳鸯戏水呢？」&lt;br&gt;「刚刚认识你，羞死了呀！」她用力搂紧了我一下说。&lt;br&gt;我笑道：「那么从现在开始，可以了吗？」&lt;br&gt;「我都给你进去过了，还有什么说的？」&lt;br&gt;我顺着她的屁股摸落她的腿沟，她缩了一缩说道：「先别摸了，刚才让你射进去，里面湿淋淋的。」&lt;br&gt;我笑道：「你也有流出来嘛！」&lt;br&gt;媚珊说道：「你又笑人家了，不如我去洗一洗再来陪你好吗？」&lt;br&gt;我说：「一起去好吗？」&lt;br&gt;媚珊点了点头，于是我把她抱到浴室里，她要我转身背向她，接着她在坐厕小便，然后用花洒冲洗了洗阴户，就浸到浴缸里。我把她搂在怀中，摸捏着她的乳房。水温肉滑，真是好玩。我又用手指去探摸她毛茸茸的肉洞儿。她的手儿手摸着我尚未硬立的阳具笑问：「要是刚才我们一起冲凉，你可以忍到床上才弄我吗？」&lt;br&gt;我摇了摇头说：「不知道，有可能会把你就地正法！」&lt;br&gt;「去你的，没句好话。」媚珊尖起着小嘴说，把手中的东西看了看，却说道：「趁还未涨大，我为你吮一吮好吗？」&lt;br&gt;我喜出望外，连忙叫好。她叫我坐在浴缸边沿，然后就凑过头来，一口叼住我那软软的东西，又吸又吮的。没几下子，就在她嘴里发大了。她继续用舌头舔着我那红红涨涨的龟头。我低头看着她横吹竖吸着我粗硬的大阴茎，真是快感莫名。她足足吮了我两个字时间，还没停下来。倒是我自己过意不去，才叫她停下来。&lt;br&gt;我溜下浴缸，把她的娇躯抱在怀里，那条坚硬的肉棍儿也顺理成章地塞入她的肉体里。她俏皮地把乳房在我的胸前擦了几下，说道：「又被你弄进去了。」&lt;br&gt;我笑道：「你欢迎吗？」&lt;br&gt;她说道：「都已经让你进入了，我能不欢迎吗？」&lt;br&gt;我抚摸着她两片肥嫩的屁股说道：「这样子，好不好玩呢？」&lt;br&gt;她笑道：「没有像你刚才弄我时那么好玩。」&lt;br&gt;「你稍微活动活动会好玩一点嘛！」我把她的屁股托了托。她立刻明白，于是她开始抬起臀部，让她的阴道一上一下地套弄着我的阴茎。这时浴缸里的水也随着她的动作而掀起阵阵的浪花。&lt;br&gt;我双手轻轻揉着她的乳房，又用手指轻轻捻弄她的乳尖。她笑着说道：「你再弄，我就没力气再玩了呀！」&lt;br&gt;我把她的娇躯向我的胸口一搂，使她一对丰满而温软的乳房贴紧我的胸部。她娇媚的叫道：「哇！你插得我好深了！」&lt;br&gt;我笑问：「这样舒服吗？」&lt;br&gt;媚珊点了点头说道：「好舒服，不过我躺着让你玩更舒服哩！」&lt;br&gt;我说：「想不想试试站着玩呢？」&lt;br&gt;媚珊浪浪地说：「也好，我就让你试试吧！」&lt;br&gt;于是，她从我怀里站起来，我让她抬起一脚踏在浴缸边上，就把粗硬的肉棍儿朝她红润的肉缝插进去了。我笑着对她说道：「插进去了，舒服吗？」&lt;br&gt;媚珊没有答话，闭上眼睛，陶醉着我带给她新奇的刺激。玩了一会儿，我让她转过身，然后从后面插进去。一边冲刺，一面伸手到她的酥胸去抚摸绵软的乳房。&lt;br&gt;媚珊的肉洞里很快就滋润了，随着我的抽动发出「扑滋」「扑滋」的声响。她回过头来，望着我正努力地弄她，也投过来娇媚的一笑。因为刚才我已经在她肉体里发洩过一次，所以现在我生龙活虎的，抽送了一两百下，仍然金枪不倒，反而她有一点站不住脚了，才一起冲洗干净，抹干身体，回到房间里。&lt;br&gt;上床之后，媚珊就主动舔吮我的龟头。正当我舒服得飘飘欲仙的时候，电话忽然响了。我拿起一听，原来是周太太打过来。她在电话里问道：「阿达，玩得开心吗？」&lt;br&gt;我笑着回答：「刚好和杨太太玩过一次，很满意呀！」&lt;br&gt;周太太又问道：「我带几个人去你们那里凑凑热闹好不好呢？」&lt;br&gt;我把周太太的意思告诉媚珊，媚珊衔着我的肉棍儿点了点头，表示同意。于是我就在电话里答应了周太太。&lt;br&gt;周太太是「夫妇乐园」的主持人之一，大约四十岁左右，但是天生一张甜蜜的俏脸和一身嫩白细腻的肌肤。我已经和她有过两次床上的经历，觉得她除了肚腩有点儿凸出之外，其馀的是很值得称讚的。尤其是床上的风情，我认识的女人中，没人比得上。&lt;br&gt;过了一会儿，有人轻轻地敲门。媚珊还没有试过几个人一起玩，她知道周太太就将带人来，就赶快把她光脱脱的身体藏进被窝里去了。我围着一条浴巾去开门，果然是周太太，和几位男女会员一起过来。&lt;br&gt;关上了房门，周太太向我一一介绍了来人，原来除了她的对手康先生之外，另一对男女是唐先生和他的对手丽丝。丽丝是一位外籍女人，金发碧眼，我也曾经见过周先生和她表演床上戏。却还没有和她交合过。&lt;br&gt;周太太宣布接受唐先生和康先生的前后夹攻，而叫我必须应付媚珊和丽丝。她一说完，唐先生和康先生立即开始行动。他们把周太太脱得一丝不挂。然后抬到屋里的其中一张床上。我又一次见到了周太太面粉团一般全裸的肉体。虽然她和我只有两次合体之缘，但对她那一身嫩白的皮肉仍记忆犹新。而且周太太在床上特别豪放，我第一次和她交合的时候，还有点儿拘束，她却主动邀我口交，玩「６９」的花式。她向我表示，身体上所有的肉洞儿，都可以让男人把阴茎插进去玩。我当然也插入过她的屁眼，不过最欣赏的还是她的阴户。当我插进去的时候，她会向嘴巴一样吮吸我的龟头。我第一次进入时就享受到其中的好处。我完全不必抽插，由她蠕动着阴户，而把我的精液吸出来。&lt;br&gt;这时，周太太已经开始把唐先生的龟头含入嘴里，而康先生也从她后面插入阴户。&lt;br&gt;丽丝主动地移步向我身边，我也赶快帮她把衣服脱去。丽丝的身材是很出色的，只不过我对东方的女人比较兴趣，所以我现在只是场面和礼貌上的应付。我摸摸她硕大而且坚挺的乳房，她也微笑地握住我的肉棍儿。而且用不咸不淡的华语向藏在被窝里的媚珊打着招呼道：「一起……玩呀！」&lt;br&gt;媚珊向她笑一笑，却羞于动作。我便拉着丽丝一起躺到床上。我躺在中间，媚珊和丽丝分别在我两旁。床显得小了一点，我挤在四团温香的软肉中间。飘飘然的，一时动不知道先插入那一个娇娃的肉体。媚珊看地出我有点左右为难，就笑道：「阿达，你先招呼丽丝啦！现在她是客人嘛！」&lt;br&gt;于是我趴到丽丝身上，把粗硬的大阴茎一下子扎进她的暖呼呼的肉体里。丽丝张嘴「啊！」的叫了一声。就把我紧紧搂着。我一边在她阴道里抽送，一面伸手去抚弄媚珊的乳房。玩了一会儿，丽丝主动地骑在我身上套弄，她的腰力很足。大约把我的肉棍儿套弄了两三百下，才让位给媚珊。媚珊在这一方面就显得有点笨了，所以我还是把她翻到下面压着玩。到我兴奋的时候，又转移的丽丝身上。直到把精液注入她的阴道里。&lt;br&gt;这时周太太正在前后接棍。她的阴道和肛门不知在什么时候，已经分别被唐先生和康先生的大阴茎同时插入。现在也已经到了尾声了。只见两位男仕抽搐着，看来正在往周太太的身体里灌入精液。&lt;br&gt;周太太由两位先生扶进浴室冲洗一轮，就和我笑别了。丽丝也热情地和我吻别。房间里又只剩下我和媚珊俩人。媚珊望着我笑道：「阿达，一箭双鵰，你都好本事哦！」&lt;br&gt;我笑着回答：「阿珊，你在说笑了。我都只应付过丽丝，哪算得上一箭双鵰呢？」&lt;br&gt;媚珊又笑道：「你忘了，我刚才不是早让你射进一次了吗？」&lt;br&gt;我笑了笑，摸摸自己的阴毛说道：「洗洗再睡好吗？」&lt;br&gt;媚珊点了点头，于是我们又一起去浴室里冲洗。然后相拥卧在床上。&lt;br&gt;媚珊轻轻摸捏着我软软的阳具，笑着说道：「你累了，睡吧！」&lt;br&gt;我笑着望着她没回答，刚才还软小的阴茎却迅速在她手里硬立了。这等于是一个圆满的答案。媚珊感歎地说道：「哇！你真行，又站起来啦！」&lt;br&gt;我抚摸着她的大腿缝说道：「机会难逢，玩多一次才睡吧！」&lt;br&gt;媚珊说道：「我已经让你玩过两场了，刚才那一次，虽然你没射入，可是我因为是有人在旁边观看，比上次还要兴奋。今晚我已经够了，不如用嘴替你服务吧！」&lt;br&gt;我当然很受落啦！媚珊果然很用心地舔吮我的阴茎，直到我兴奋地把精液喷入她的嘴巴里。媚珊也点滴不漏地吞下去了。这回我可真累了，一觉睡下，直到第二天早上十点多钟才醒来。&lt;br&gt;伟达一口气向我讲完这个香艳的色情故事，听得我打心房里骚痒。幸亏他那跟粗硬的大阴茎一直充实着我湿润的阴道。我不由自主的频频收缩着小阴唇，好像要把他的肉棍儿吞食一般。伟达告诉过我，说我的阴户夹得他很舒服。&lt;br&gt;我试问今晚会有什么样的活动，伟达笑道：「我也不知道呀！」&lt;br&gt;谈笑间，客轮上的喇叭已经在提醒旅客快到澳门了。可能是要应付今晚的丰富节目吧！这次伟达并没有在我肉体里射出来。&lt;br&gt;登岸以后，我们转搭的士，一直到达黑沙湾一座双层的别墅。&lt;br&gt;我跟着慧卿进去，里面已经宾客满堂了。只见大厅里约有十来对男女，三五成群，倾谈得很热闹。其中还有两位身材魁梧的外国人哩！慧卿拉着我走近几位太太。立刻有人和她打招呼了慧卿将我向她们介绍了，同时我也知道她们其中分别是孙太太黎淑芳，杜太太黄晴玉。有趣的是，伟达在船上讲起的媚珊和丽丝也在场。她们正在谈论有关股票的话题，我权作听众，没有插嘴。&lt;br&gt;过了一会儿，周夫妇和从二楼走下来。看来今晚的活动马上就要开始了，女士们纷纷回到自己老公的身旁。周先生对大家说：「今天晚上我们聚会的地点不选择在酒店，是为了地方大一点。大家可以欢聚一堂，在自己和伴侣欢娱时，又可以欣赏旁人做爱。&lt;br&gt;增加刺激程度。不过我们还是按照老规纪，抽籤决定性伴侣。今晚的抽籤会有点特别：&lt;br&gt;第一回合，男女分别抽籤。结果将会有三男对一女，和六女对一男等两个组合。」&lt;br&gt;「哇！太不公平啦！」有位男仕大声叫嚷着。&lt;br&gt;「要公平嘛！回去抱你老婆啦！」周先生也高声回应着，惹得大家都笑起来。周先生继续说：「第一个回合只是助兴表演，被抽中的先生和太太要按照既定的剧本当众表演。我就认为抽中的是幸运儿，你们认为不好采的都要勉为其难啦！第二个回合是全裸交际舞，每对夫妇相对着开始跳圆舞，每两分钟交换一次舞伴，跳舞的时候大家尽管可以为所欲为。在这里，我希望诸位太太大开中门，让舞伴们一亲香泽。也希望男仕温文有礼，以讨女性自动奉献。而且要注意百忍成金，不要把浆糊罐头传给别人，而自己才面对下一个娇娃无能为力！」&lt;br&gt;说到这里，大家都笑了起来。周先生接着说道：「音乐停止时，你们的舞伴就是今晚做爱的对手。别墅的房间不够分配，为了公平起见，大家今晚全部在大厅里睡觉。虽然委曲一点，但又方便大家随时结交新的性伴侣。」&lt;br&gt;周先生说到这里，众人都会心的笑起来。接着，周先生又宣布道：「现在大家先到后面的暖水泳池玩玩。半个钟头之后，回到这里开始游戏。不许穿泳衣，大家要坦诚相见，直到明晨离开的时候，才可以穿上衣服。」&lt;br&gt;周先生说完，就和周太太带头脱去身上的衣服。我虽然从来没有试过在这么多人面前剥光猪，可是也不得不脱得一丝不挂，低着头，赤裸裸地跳下泳池。别墅里的泳池本来就不太大，一下子容纳了二十多人，就显得有些挨肩擦背的。不过在场的男仕都很有风度，没有肆意对女士们动手动脚的。&lt;br&gt;周先生游到我身边亲热地对我说道：「李太太，欢迎您参加我们的活动。我们可以亲热一下吗？」&lt;br&gt;我含羞地望着他点了点头。周先生就拉着我的手说道：「既然到了这里，就不必害羞嘛！让我来摸摸你美丽的乳房好吗？」&lt;br&gt;我低着头没回答，却背向着他，把自己的身体依入他的怀里。周先生很温柔地搂住我，双手在我的胸前游移。他不愧为这个会所的主持人，对女人的爱抚确有一套。一对手在我的乳房上面轻搓慢捏的，玩得我心里痒丝丝的。我看泳池里的其他男女，也是一对对地互相搂着。慧卿也在离我不远的地方，和一个男子贴胸搂在一起。俩人身体露出水面的部份有节奏地活动着，估计慧卿的阴户一定插入着他的肉棍儿。&lt;br&gt;这时我也感觉到周先生的阳具已经硬硬地顶在我的背脊。同时他的手也慢慢向下移动，顺着我的肚皮摸向我的阴户。当他摸到我光滑无毛的阴阜时，不禁出声道：「哇！&lt;br&gt;原来李太太天生一个光洁的迷人小洞。真是难得呀！」&lt;br&gt;说着他轻轻地撩拨我的小阴唇，还不时地点触着阴蒂。大概女人本来就特别喜欢听人称讚吧！而且他的手势实在很具挑逗，我心里忽然很想让他的手指头挖深一点儿。可是他的双手只是在我的外阴活动。被她摸得很冲动，便转过身体问道：「这么说，你也喜欢没毛的啦！什么道理呢？」&lt;br&gt;周先生的手离开了我的阴部，抚摸着我的臀部说：「没有毛的阴户好像X女孩的，最美丽啦！要不是在水里，我一定要你让我吻吻。」&lt;br&gt;我的双乳贴着他宽阔的胸部，心里痒丝丝的。周先生的硬梆梆的阴茎又刚好顶在我的小腹。我很像让这条可爱的肉棍儿充实求欲的阴户，但是此刻周先生却在顾着欣赏我浑圆的屁股。我忍不住伸手去握住他粗硬的大阴茎。并用一只手指轻轻触动龟头。在平时，如果我喜欢明山玩我的时候，也总是这样刺激他的。&lt;br&gt;这一着果然利害，周先生终于问道：「李太太，可以让你手里的握着的棒棒，进入你可爱的小肉洞玩玩吗？」&lt;br&gt;我没有回答，只把那昂起的肉棍儿弯下去，想把龟头对准我的肉洞口。可是周先生的个子高，所以我做不到。后来他把我的臀部向上捧起，又叫我分开双腿，才让他的肉棍儿整条塞进去了。我兴奋地搂着他的脖子，把双腿紧紧勾住他的身体。他也肉紧地捧着我的屁股，使我的阴道深深地容纳他所侵入的部份。俩人陶醉了好一会儿，他才开始挺动着小腹，让粗硬的大阴茎在我我的肉体里蠕动。我的手无力地扶在他的肩膊，双腿也软软地垂下来。就像一块肉，挂在钩子上。任由周先生借着水的浮力，轻轻地捧着我的臀部，使得我的阴道一次又一次含吐他双腿之间竖起的硬物。&lt;br&gt;我虽然浸淫在慾海春潮。也好奇地望望四周，原来泳池里的众男女也和我们彼此一般。有趣的是有的男仕倒栽葱潜入水底，把阳具露出水面让女的用嘴巴吮吸。我也见到老公明山和我刚才认识的孙太太黎淑芳抱在一起。我不好意思和老公四目交投，望向别处时，却见到伟达正捧着一个女人的阴户舔吻，那女人的头栽入水底。估计也衔着伟达的阴茎吧！人群中见不到慧卿的人影，大概是潜入水底吮阴茎的女士们其中一名吧！&lt;br&gt;看着众人淫乐的情景，我不禁兴奋起来，紧紧地把周先生的身体揽着。他一边抛动着我的肉体，使我和他的性器官愉快地交合，一面在我耳边说了许多讚美的话。他形容我的阴户一定像水蜜桃一样，不仅外形好看，而且味美可口。虽然还未亲眼看过，但是刚才抚摸的感觉就已经很刺激了，现在阴茎插在里面更加有说不出的舒适快乐。他想我也学别的女士倒竖葱让他舔吮阴户。但是我水性不好，不敢尝试。不过我答应一定会找机会和他玩一次「６９」花式，我也要亲口尝尝他的肉棍儿。&lt;br&gt;半个小时飞快地过去。周先生还没有在我肉体里射入精液，水里的游戏就结束了，我们不得不分开交合着的身体，上岸吹干了头发，稍微吃了些食物，喝了点水酒，就到大厅里聚会了。我见到有的男仕的阴茎已经软下来了，可能是刚才鸳鸯戏水时射出过了吧！我留心明山两腿之间，只见他的阴茎已经收缩了，而伟达的肉棍儿就还硬立着。&lt;br&gt;圆形的大厅里原来就铺着厚厚的地毯，这时更覆盖着一层紫色的绒布。我们围成了一个圆圈席地而坐。天花上柔和的灯饰映照着一个个一丝不挂的裸体，充满着浪漫的气氛和浓郁的春意。周太太托着一个红色的盘子让女士抽籤，有的男仕在抽籤的时候故意去摸她的身体，她一边躲避着，一边却打情骂俏，和还手捉他们的男根。周先生负责给女士抽籤，他可是温文有礼，任众娇娃玩摸他举旗致敬的肉棍儿。&lt;br&gt;我打开手中的纸团，里面写着一个「二」字，明山手里的却写着个「一」字。我们都不明白到底是什么意思，不过表演一开始，立刻就明白了。&lt;br&gt;明山首先被叫出去，同时被点名的还有杨太太媚珊、杜太太晴玉和另外四个我不认识的太太。周太太拿出一幅精美的春宫图画，上面画有六个赤条条女人正在服侍一个男人。我老公一见，立刻面露喜色。他立即按照图中所示，仰躺在大厅中间。六位太太也围上去，杨太太首先用嘴巴含着我老公尚未硬立起来的阴茎。其他五位太太也纷纷各就各位，有的坐在他顺便让他摸乳房挖阴道，有的捧着他的脚去接触她们的奶儿和阴户。&lt;br&gt;杜太太却老不客气地蹲在我老公面前，把阴户凑过去让他品赏。周太太又宣读那辐图画上面的一行字：十分钟之内，如果我老公金枪不倒，六位太太每人要输给他一百元，但是如果被她们逗得洩出来，我老公就要输出六百元。&lt;br&gt;结果正在表演的几位太太玩得很投入。她们使出百般淫浪的花式，务求把明山的精液哄出来。我心里暗想：明山这次一定乐死了。不过现时的我，已经不会再妒嫉了。同时我知道他多数会赢，因为平时他玩我的时候，如果是梅开二度，总是把我弄得死去活来，他都不会轻易射出。在场观看的男女都睁大眼睛看得兴致勃勃。过了一会儿，十分钟的时间已经到了，周太太宣布比赛结束，我老公此次赢了。&lt;br&gt;第二个节目开始了，女主角是我，周太太向我介绍了其他的三个将要把男性的器官插入我肉体里的男仕，正面主攻的是孙先生，后面进攻的是一个外籍男仕维其先生，我还必须把杜先生的阴茎含入嘴里。我对维其先生的大阳具望而生畏，周太太也看出我的心思，就劝孙先生和维其先生调换位置。开始表演的时候，孙先生坐在地上，我背向他坐下去。先让孙先生的阴茎从后面插入我的阴道里润一润，然后再插进肛门里。&lt;br&gt;孙先生的阳具不算太巨大，所以进行得还算顺利。接着孙先生把我抱在怀里，分开我两条嫩腿，等维其先生从正面插进来。维其先生知道我担心他的大阳具，也很温柔地用唇舌把我的阴户舔吮湿润了，才扶着大阳具缓缓对着我光洁的小肉洞挤进来。我心里有点儿紧张，不过当挤入一个龟头后，就比较放心了。维其的阴茎虽然巨大，却不很坚硬。整条插进去以后，阴道里涨涨的，另有一种美妙的感觉。他开始抽动了，我舒服得要喊出来。可是杜先生的肉棍儿已经举到我面前了。我一口含入杜先生的阴茎，想叫出声的嘴巴就被塞住了。这时我肉体上可以容纳阴茎的洞孔已经全被充塞，这是我从来未曾试过的，自己也分不清是难受或者享受。&lt;br&gt;这次的比赛是三位男仕斗快在我肉体里射精，后一个射精的男仕要输给前一个射精的两百块。但是如果她们在十分钟之前射精，那么奖金却归我所有。三位男仕似乎有意让我赢取奖金，他们都很落力演出，很快就把我推上高潮了。不过我完全处于挨插的被动地位，只能尽量收缩阴道、夹紧屁眼，同时用力吮吸塞在我嘴里的肉棍儿。大约经过一个多字的时间，三个男人就陆续在我的肉体里发洩了。我记得最先是孙先生塞在我肛门里的肉棍儿，一跳一跳我地射出来。接着是维其先生粗大的阳具在我的阴道里迸发，大量的精液烫地我浑身都酥麻了。最后，杜先生的龟头也在我口里喷出了，浓热的精液灌了我一嘴。三位先生离开我的肉体时，我简直像一个浆糊罐。嘴里的精液一部份喷入我的喉咙，一部份垂在我的嘴角。阴道和肛门里的液汁也倒流出来。我被他们扶进浴室的时候，那些浆液顺着我的大腿往下流，在地面上留下了一些痕迹。&lt;br&gt;三位男仕慇勤地把我浸到浴缸里又搓又抹的，大家都冲洗好了，才一起回到大厅。&lt;br&gt;我回到老公身边的时候，周先生就宣布舞会开始。一对对的夫妇开始赤裸地相拥起舞。&lt;br&gt;我老公的阴茎仍然粗硬的竖立着。我一边和他漫步跳舞，一面让他的肉棍儿插入我的阴道中，我低声问道：「老公，我的洞洞有没有给刚才的洋肉棍儿搞大呢？」&lt;br&gt;明山笑道：「没有啊！你那宝贝能伸能缩的，还是一样好玩哩！」&lt;br&gt;跳了一会儿，开始交换舞伴了。右边的一对夫妇向我们迎面而来，我老公搂住对方的太太，我也赤条条地投进一个陌生裸男的怀抱。他那粗硬的大阴茎顶在我的腹部，我低头一看，是一件尖头的阳具。我脚尖点地，把身体抬高就让他的肉棍儿扎进去了。因为只是和她初次性交，我们没有交谈，只是默默地交合着。&lt;br&gt;当轮到我让孙先生插进时，因为刚才已经有过交情，所以有倾有讲。他兴奋地告诉我说：「李太太，我终于可以和你正面接触了。你的阴户不仅外形迷人，内容也非常动人呀！如果今晚能和你过夜就好了！」&lt;br&gt;我用力收腹夹紧他插在我阴道里的肉棍儿，抛给他一个会心的媚笑。&lt;br&gt;随着时间一分一秒的过去，我也欣然接受一个又一个的男仕，把一根又一根粗硬的大阴茎插入我的滋润的肉洞里。轮到刚才一起表演的对手杜先生时，他笑着对我说道：&lt;br&gt;「李太太，刚才你吮我的时候真是舒服到极点，如果今晚能和你过夜，我也一定为你做口舌的服务呀！」&lt;br&gt;我浪笑着把湿润的阴户向他的龟头凑过去。杜先生的阴茎属于大头形，进入时，他灵活地摆动腰部，舞弄着鼓锤似的肉棍儿，把我玩得浑身都快酥软了！&lt;br&gt;我又再一次投入维其的怀抱里，他不懂得说中文，但他懂得用身体语言向我示爱。&lt;br&gt;他牵着我的手去握住粗大的肉棍儿，又指指我那光洁的小肉洞。这次我也豪不犹豫地把阴部向他挺过去，但是他太高大了，我脚尖点地都够不上。后来他把我抱起，才勉强让他插进去了。我像猴子攀树一样揽在他魁梧的肉体上，相信他那条大家伙已经填满我腹部的空间。维其就这个姿势抱着我直到另一个交换的时刻，才把我交给下一个男仕。&lt;br&gt;这一次的对手也是一个外国人，记得游戏未开始的时候，丽丝身边的男人就是他。&lt;br&gt;我满以为只有靠手势才能和他沟通，谁知他却讲得一口蛮好的本地话。他文皱皱地对我说道：「李太太，你愿意让我的身体和你的身体结合吗？」&lt;br&gt;我不禁笑了起来，刚准备让他插入时，音乐忽然停止了，于是我们就地舒服地坐下来搂在一起。他自我介绍，名字叫做昆若，果然就是丽丝的老公。他们来港已经八年多了。他讚美我是个很美丽的东方女子，又说很欣赏我光秃秃的阴户，很想吻一吻。我当然答应他啦！不过我下面刚被好多阴茎进入过，我不想让他留下不好的印象，就邀他到浴室鸳鸯戏水。他很高兴地点头答应了，同时他把我娇小的身体抱起来，向浴室走去。&lt;br&gt;昆若抱着我坐到浴缸中，借着替我擦洗而不停在我身上抚摸。我也把他的阴茎翻洗得干干净净。昆若在我腮边轻轻一吻，用手抚摸我光洁的阴阜，低声说道：「可以让我试一试吗？」&lt;br&gt;我笑着点了点头，昆若让我跨坐在他上面。我把他的龟头抵在肉洞口，然后缓缓坐下去。因为在水里比较滑溜吧！虽然他的阳具很巨大，我不太费事就吞进去了。昆若高兴地讚道：「东方女性，小小的，插进去真舒服！」&lt;br&gt;这时杜太太晴玉和杨先生也想来用浴室，于是昆若把我身上的水渍抹干了，就把我抱到大厅里。接着我们玩「６９」的花式。昆若的舌功很利害，舔得我淫液浪汁横溢。&lt;br&gt;最后，他趴在我身上一阵狂抽猛插，简直使我兴奋得要飞上太空啦！&lt;br&gt;昆若也高潮了，他射精的时间很长，粗大的肉棍儿足足在我阴道里跳动了二三十次才安静下来。完事之后，他搂着我侧卧着。没有拔出来，一直充实着我睡下，直到第二天清晨，我醒来的时候，那条肉棍儿仍然软软地留在我阴道里。&lt;br&gt;昆若给我最深刻的印象是他那条虽然不很硬，但是很长的肉棍儿。他插入我的身体之后，彷彿触及了我肉体上未被其他男性接触过的深处。&lt;br&gt;经过一夜狂欢，男女会员们都很满足了，大家都乐而忘返了。众人赤裸着身体，在大屋里走来走去，进行各种交际活动。直到黄昏时，才离开澳门，搭船回港。&lt;br&gt;</content></item></essay>