<essay><item><title>在漫画店被轮奸</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我今年高二，住在一个还算热闹的小镇。暑假的下午，天气很热，不太想唸书，我几乎每天下午都会骑脚踏车去漫画店借漫画。&lt;br&gt;可能下午太热，今天走进漫画店时，除了一个男工读生之外，就只有两个男客人在閒逛。&lt;br&gt;马上就要大考，我压力很大，一连好几天都没认真唸书了，很想看点刺激的东西。因此这几天我常逛到有比较多色小说的一区，我不敢借回家，都是在漫画店里翻看。&lt;br&gt;突然，我注意到其中一个男客人在不远处打量我，可能因为天气很热，他穿着短裤跟白色汗衫，身体很强壮，留着络腮胡，大概是在旁边的铁工厂工作吧！&lt;br&gt;我不自觉拉了一下衣服，虽然才十六岁，可是我已经长到１６５公分，胸部也有３６Ｄ，腰围只有２３吋，真的是该凸的凸，该凹的凹，留着一头长发，我的皮肤又白，五官也端正，在我们班还是班花呢！&lt;br&gt;穿白色汗衫的男人故意慢慢逛到我身边来，紧靠在我旁边，一边拿着架上的书，一边瞄我在看什么书。&lt;br&gt;我有点不自在的阖上书，突然，那个男人就把我紧紧一把搂住。&lt;br&gt;「你要干嘛？」我大叫一声。&lt;br&gt;这时另外一个穿格子短衬衫跟牛仔裤，感觉应该也是高中生，戴着眼镜，皮感觉白白净净的男生走了过来，我还以为他要来帮我，他却在旁边说：「把她的嘴唔住吧！叫这么大声？」&lt;br&gt;又转头对柜台的工读生说：「阿龙！还不赶快把铁门拉下来！」&lt;br&gt;「喔，好！」那个叫阿龙的应该也是高中生，个子很高，没戴眼镜，体格很好，感觉像是篮球社的，皮肤晒得很黑。&lt;br&gt;「唔…唔…」虽然我还想叫，嘴却被唔住了，手也牢牢被穿白色汗衫的男人给箝住。&lt;br&gt;「阿平，你把她的脚抬起来。」穿白色汗衫的男人说。&lt;br&gt;戴眼镜那个把我的脚抬了起来，原来他叫阿平。&lt;br&gt;「铁哥，要就在柜台还是？」阿平说。&lt;br&gt;「太危险了！抬进去里面！」穿白色汗衫的男人说，原来他叫铁哥。&lt;br&gt;我虽然拚命扭动挣扎，不过根本敌不过他们的力气，他们就一个抬头，一个抬脚，把我抬进去里面。&lt;br&gt;里面是一个小房间，摆了一些赌博跟电玩机台，他们就把我放在赌博机台上，让我斜躺在上面。&lt;br&gt;「我们注意你好几天了！」铁哥淫笑地说：「你每天下午都来翻那些色书，一定很想要吧？」&lt;br&gt;阿平跟阿龙一左一右抓住我的两只手，铁哥就伸手掀起我的衣服，一边说：「胸部很大啊！」&lt;br&gt;「你们到底想干嘛？」嘴巴已经没被唔住，我惊惶地说。&lt;br&gt;铁哥突然伸手到我背后，一下就解开我胸罩的扣子，我的奶弹跳了出来，他马上一左一右开始抚摸起我的奶头：「我们就是看你有需要，帮你一下！不然你看那些书要怎么消火？」&lt;br&gt;突然被碰到奶头，我惊叫一声，因为脚可以自由活动，就用脚狠狠踹了铁哥一下。&lt;br&gt;「啊！」铁哥没有堤防，被我踢了一下，可是我的双手还是被阿平跟阿龙牢牢抓住。&lt;br&gt;「妈的，你这臭婊子！」铁哥突然很用力地狠狠打了我一巴掌：「你不要敬酒不吃吃罚酒喔！」&lt;br&gt;火辣辣的巴掌让我的脸痛死了，突然间，铁哥一下就把我身上的短裤跟内裤一起脱掉，我听到阿平跟阿龙的呼吸突然沉重了起来。&lt;br&gt;「我告诉你，你只要再踢我一下，我妈的就再狠狠打你两巴掌，乖乖就范，很快就结束了！不然林北就把你揍得全身是伤！」铁哥恶狠狠地瞪着我，一边脱下了他自己的裤子。&lt;br&gt;「听懂了没？怎么不说话？」他又恶狠狠地说。&lt;br&gt;眼前有三个男的，铁哥又这么高壮，在这里面的房间，我要逃走根本就不可能，不想再被打，我只好含着泪说：「我知道了。」&lt;br&gt;「知道就好！」铁哥说着又靠过来开始抚摸我的奶头：「妈的哩，奶这么大！」他跟着在手上吐了一口口水，然后借着口水的湿润度开始摸我的私处。&lt;br&gt;「啊….」我忍不住惊叫一声，长这么大，还没有人摸过我那里。&lt;br&gt;「看来你是处女嘛？那林北得好好疼你了！」铁哥淫笑着说，因为我是斜躺在电玩机台上，所以可以很清楚看到他的肉棒已经勃起了。以前也曾经在网路上看过一些Ａ图，也看过男人的肉棒，可是都没看过像铁哥那么大的，他的肉棒又粗又长，前端的龟头深紫色的，看起来很巨大，整个肉棒看起来像个巨大的凶器，难道真的要插进我那里吗？&lt;br&gt;这时，一左一右抓着我的阿平跟阿龙不约而同用空着的手抚摸着我的乳头，带来一阵阵酥麻的刺激，没想到，我的身体居然很敏感。&lt;br&gt;这时铁哥还是持续用手摸着我的私处，那里不知怎地变得越来越湿，而且越来越有一种奇怪的麻痒感，让我全身都发热了起来，甚至不自觉地微微喘着气。&lt;br&gt;「你好像有感觉了吗？不是吗？」铁哥狞笑着说。&lt;br&gt;我没有说话，生平第一次在三个男人面前全身赤裸，现在脚还被张得大大的，身体也让三个男人恣意抚摸，我又害怕，又觉得刺激，发觉铁哥一边抚摸着我的私处一边盯着那里瞧，我忽然感觉自己好像又流更多淫液出来了。&lt;br&gt;这时，铁哥握住它的肉棒，用龟头在我那里摩擦，带来更强的刺激感，我知道他马上就要插进来破了我的处女之身，可是我却不知道该怎么办。在我脑袋还一片混乱时，铁哥忽然用力一顶，他的大肉棒就直挺挺地长驱直入了。&lt;br&gt;一阵剧痛让我大声尖叫了起来：「不、不要…痛…好痛…」&lt;br&gt;「妈的勒，这么紧！」铁哥说着，更用力把他的肉棒推到底了，天啊！那么大的肉棒居然可以整个塞进来，因为是斜躺在机台上，所以我可以很清楚地看到铁哥的肉棒整个没入了我的私处。&lt;br&gt;「啊…」一阵撕裂般的疼痛感，痛得我说不出话来，我彷彿听到阿平跟阿龙都在沉重的呼吸。&lt;br&gt;「啊…干…超爽…处女果然超紧的，干，爽死我了！」铁哥在我身前拚命地摆动身体，肉棒在我的身体一进一出，插得超狠，凶猛的力道让我只能不停地尖叫：「不…不要…啊…」&lt;br&gt;铁哥很强壮，一直持续地抽插着，渐渐地，在剧痛之外，隐约好像有种酥麻快感，在他持续的抽插之下，我越叫越狂野了：「啊…啊…啊…啊…」&lt;br&gt;「怎么样？你也很爽吧？」铁哥淫笑地说：「说，我喜欢被铁哥干…快点说！」&lt;br&gt;在他连续不断的抽插之下，我已经渐渐迷失神智，只能配合着呻吟说：「啊…啊…我喜欢…啊…被铁哥干…啊….」&lt;br&gt;「干，就知道你这贱货喜欢被老子干！」铁哥又一阵狂野的抽插之后，忽然把他的大肉棒拔了出来，把精液都射在了我的肚子上，还用手把精液都抹开。我发现他的肉棒上有沾一些血丝。&lt;br&gt;「喔，爽爆了！真是个欠干的贱货！穴紧成这样！」铁哥很满意地说。&lt;br&gt;「铁哥！拜讬一下，我受不了了！」店里的工读生阿龙说：「好歹你们也是在我的店，接下来轮我吧？」&lt;br&gt;「好啊！放开她！」铁哥说。&lt;br&gt;我的手终于被放开了，可是因为被铁哥狂干了一轮，全身都有点虚软无力，根本没力气动。铁哥突然抓起我，一把将我抓住翻过身，用力地把我的头推向机台，用手紧紧压住我的头，让我动弹不得，也看不到身后在发生什么事。&lt;br&gt;「那阿龙就你先吧！」我听到铁哥这么说，也听到脱牛仔裤拉拉链的声音。&lt;br&gt;我感觉有人抓住我的大腿，把我的双腿又分开了一点，然后有人用手抚摸着我的嫩穴，我听到阿龙说：「好湿耶！她怎么这么湿啊！喂，你这个淫荡的婊子，是不是很想要哥哥干你啊？」&lt;br&gt;我感觉有灼热的东西在摩擦着我的私处，可能是阿龙的龟头吧？被他这样摩擦，我居然出现那种希望他赶快插进来，很想被他填满的慾望。&lt;br&gt;「快说啊！淫荡的婊子，是不是想要哥哥干你？」阿龙一边说着，突然伸手抚摸我两边的大奶，一边爱抚着奶头一边说：「快说…」&lt;br&gt;「嗯…」我发出了低低的声音。&lt;br&gt;「嗯什么？说清楚啊！」&lt;br&gt;「我、我想要哥哥干我…」&lt;br&gt;「用什么干你？说清楚点！」&lt;br&gt;「用你的大肉棒干我…」&lt;br&gt;「果然是个淫荡的贱货！」阿龙说着，突然就把他的肉棒插了进来。&lt;br&gt;「啊！」我发出一声惊叫，不知道是换姿势还是阿龙的肉棒比较粗大，我觉得好像他插得更深也更痛，阿龙也开始狠狠抽插起来。&lt;br&gt;「啊…啊…啊…」一阵又一阵的撞击，让我忍不住一直尖叫，双腿间的疼痛却伴随着一阵阵的快感，脚也发软都快站不住了！可是铁哥的手都一直牢牢地按着我的头，我根本没办法动弹，只能忍受阿龙从背后一直狂干我。可是随着阿龙的抽插，我觉得快感越来越强烈，淫水也越流越多，好像开始顺着我的大腿往下流了，突然间，我听到阿龙发出：「喔…」的一声，而且他好像没拔出来，就射在里面了。&lt;br&gt;「干，你怎么射在里面？是准备当爸爸喔！」铁哥骂了一声。&lt;br&gt;「对不起，太爽！忍不住！」阿龙道歉地说。&lt;br&gt;「喔，拜讬，我忍到快内伤了！」应该是阿平说。&lt;br&gt;「好啦！给你上啊！」阿龙说着，好像走开了。&lt;br&gt;阿平似乎迫不及待，我听到他拉下拉练的声音，接着就又有肉棒插了进来，看来他真的是一分钟都没办法等了。&lt;br&gt;「啊…」我又叫了一声，才刚破处女之身就这样轮番被干，又痛，又爽，脑袋一片混乱，阿平一边抽插着，还一边用双手从后面伸过来抚弄我的奶头，我的脚都发软了，他的龟头却一次又一次撞击到最深的地方。&lt;br&gt;「啊…啊…啊…」被他一下又一下狠狠的干，我只有尖叫的份。&lt;br&gt;好不容易，他也喘气越来越大声，好像快射了，铁哥在旁边说：「记得拔出来！」&lt;br&gt;突然，我就觉得他拔了出来，然后好像有一些液体射在我的屁股上。&lt;br&gt;这时，铁哥终于放开按住我的头的手，我的脚早就发软，一屁股坐在地板上，一抬头，发现铁哥跟阿龙都没穿裤子，阿平则是只拉下牛仔裤的拉链，肉棒就这样掏出来垂在外面。&lt;br&gt;三个人的肉棒上都沾着黏稠的液体跟血丝。&lt;br&gt;好不容易解脱了，我想哭又哭不出来，这时铁哥突然问阿龙：「你的手机可以拍照吧？去拿过来！」&lt;br&gt;「你要干嘛？」我惊惶地说。&lt;br&gt;「帮你好好拍着照啊！」铁哥淫笑地说：「你要是敢把今天的事说出去，我就去你们学校发你的裸照！听懂了吧！」&lt;br&gt;说完，他又把我抱起来放在机台上，打开我的双腿，这时阿龙拿了手机过来开始拍照，铁哥就再一次把他巨大的肉棒插了进来，这时阿平也不再客气了，铁哥一边干我，阿平一边把他的肉棒塞进我嘴里，强迫我帮他口交。&lt;br&gt;被他们轮奸了三四回，也不知被拍了多少照片之后，铁哥一边在我体内抽插着一边狞笑着说：「我们这里有很多你的照片了，后天下午再过来，懂了吧？」&lt;br&gt;他突然拔了出来，把精液射在我身上，我身上、脸上都已经被他们射了不知多少精液了！&lt;br&gt;</content></item></essay>