<essay><item><title>四川来了表姨</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;那是在两年前了，上午上班的时候，我正在查房，老家打电话来了，是妈妈说有个她的表妹估计她都没有见过，从四川来到我这儿，要跟人谈生意，让我晚上去火车站接一下，最好让我找个住宿的地方，不要去让人家外面住，显得我们不厚道，我连连答应，表示没有任何问题，我最近院里分的房子装修完毕，因为没有结婚，自己一个人住，只好让她住我的床了，我睡沙发好了，下午休班，换了床单被套，又买了女人穿的拖鞋之类，算是备齐了。&lt;br&gt;晚上去火车站接站，在出站口等了半天也没有见人，后来手机响，一个四川口音的普通话说我是小宁吗，我说是，她说她是我表姨，问我在哪儿，很快找到，靠，什么表姨啊，表姐还差不多，很快坐到车上，热情的聊起来，原来是妈妈的表姨的女儿，只比我大一岁，已经结婚，不过没有孩子，这次来我这个城市是别人介绍了一笔生意，她是专门做一种建筑放水材料代理的，她老公也做生意，不过是自己做自己的，表姨长的可真的算是美女了，高个，细腰，圆圆的阿屁股，鼓鼓的胸部，老是跨我长的帅，我本来就是，回到屋里，她抓紧时间洗漱，从卫生间出来身上香香的，让我一阵心神摇曳，唉，毕竟是表姨啊，洗完简单的领她出去吃饭，然后把钥匙给她，让她住我那儿，我到朋友跟前去住，第二天她说要去谈生意，让我不要管她。&lt;br&gt;第二天我上了整整一天班，跟别的医生倒班，我可以休息两天，陪陪表姨啊，结果晚上她打电话说没事了，我就请她吃饭，准备好好的招待一下人家，回到家里去接她，发现她今天打扮的更漂亮，穿了一套职业裙装，把屁股裹的圆圆的，去了一个地方特色的饭店，要了些地方特色的菜，顺便问表姨，生意谈的怎样，表姨顿时心情不好了，说对方把价格压的实在太低，她基本上赚头不大，我就问这些建筑商都是谁家管啊，她说当然是建设厅了，我猛地想起来曾经治疗过的病人好像是建设厅的一个什么处长，还留了电话，我当时就打过去处长很热情，我说了以后摸她说马上打电话，她专门就是管这些的，很快电话过来，说是搞定，让表姨明天去找那个老板就行了，把表姨高兴的不得了，连连跨我有本事，我说什么啊，正好碰上了，表姨是个豪爽的性格，一高兴，要了红酒，我们两人喝得脸红红的，我又把表姨送回来。&lt;br&gt;表姨进了卫生间去洗澡，听着里面的动静我坐在沙发上看电视，鸡巴胀的要死要活，情不自禁的开始打手枪，由于我太专着了，其实表姨已经洗完，出来到客厅了，我怎么一抬头发现表姨怪怪的看着我，我一紧张，加上害羞，突突突的开始射了，就射在表姨眼前的地板上，我俩尴尬的简直要死，表姨赶紧到了卧室去换衣服，我羞愧的要死，赶紧到卫生间，洗了一下，出来，招呼也不敢打，准备落荒而逃，我开门的时候，表姨出来了，说你要走吗，我头也不敢抬，说是，她说你等等，然后走到我跟前，表姨的表情很平静，说你也不要有什么啊，没结婚的单身小伙子，有这个行为是很正常的，我都结婚了的人，我理解，你也不要跑了，别人哪里借宿很辛苦，你的沙发那么大，就睡沙发好了，我没想到她会这么说，带着感激的神色看着她，表姨好像觉得无所谓的，一直用长辈的口气跟我说话，说你去洗澡吧，我说好的，进去洗了澡，换了睡衣，出来时表姨斜躺在沙发上看电视，身上换了自己戴的一套粉红色的睡裙，两个乳房若隐若现，两个胳膊白生生的，她示意我坐到她旁边，我们一起看电视，她削了一个苹果给我，轻轻塞到我手里，我刚要客气，看见她的目光，柔柔的，微笑着，我什么都没有说得了。&lt;br&gt;接了苹果慢慢吃，两个人一时无话，过了好一阵，表姨说小宁啊，你一直没有谈对象啊，我说谈了，因为不合适，又吹了，她说你也可怜啊，一个人在这里，什么都要自己干，我说没什么，我已经习惯了，她用那种很慈爱的目光看着我，我用很小的声音说表姨刚才是我不好，你不要往心里去，我真是太混蛋了，她很温柔的说没有什么啊，我已经说了我能理解，可是可是我还是觉得，她突然噗哧一下笑了，那是因为你觉得我是你的长辈，其实我才比大一岁，你可以把我当你的同学这些，也就没有什么了，我点了点头。&lt;br&gt;表姨又说你憋得很难受吗，我不好意思的说是啊，她说你跟以前的女朋友做过吗，我一下愣住了，吭哧了半天说有过几次，她说也难怪啊，你们真是最年轻的时候，其实借了婚的人有时候渴求更大，比如我跟你表姨父，两个人经常见不上面，说实话这社会，男人其实在外面要是高女人方便的很，我们女人就不能那样了，你长的这么帅气，要找小姑娘也容易的很啊，我没想到她会这么说，我觉得她在暗示什么，我大胆的看着表姨说其实我觉得姑娘都没有意思，一点不成熟，像表姨这样的人操吸引人，她说我们都老了，吸引什么啊，我说我昨天一见你就吸引住我了，表姨本来斜躺着，这时候突然往起来坐了坐，睡裙也带起来了，膝盖以下露出白白的小腿，我的两只眼睛简直要冒火了，鸡巴顶着睡衣成了小帐篷，我装作不在意的把一只手放在她的脚上，她却用另一只脚压住我的手，说小宁我说嗯，你真的觉得表姨好看吗，我说是啊，我都被吸引死了，她格格的笑起来，我一听再也按耐不住了。&lt;br&gt;我扑上去压住了表姨，一只手抓住乳房，嘴巴疯狂的开始吻她，表姨有点吃惊，说小宁不可以这样，我是你的表姨啊，我说我不管了，我是自阿受不了了，我就当你是我的情人，我狠狠的揉着她的乳房，表姨挣扎几下，再也不动，我看出来了她的饥渴，我吻她的脖子，吻她的胸，乳房，我表姨用一只手紧紧的抓住我的鸡巴，只是抓住，并不揉动，疯狂了一阵，表姨示意我起来，媚笑着对我说看你猴急的，表姨今晚属于你，她一下坐到沙发的靠背上面，把睡裙撸起来。&lt;br&gt;天，她竟然没有穿内裤，她示意我的头过来，我马上明白，一口就吻到她的阴唇上，表姨的阴毛又长又多，我不得不把她往上撸，表姨说你用舌头啊，我干净用舌头开始活动，表姨一声接一声的呻吟，里面的淫水不住的流下来，估计我吸了不少，我加快速度，表姨的呻吟越来越快，突然她两条腿紧紧的夹住我的头没让我动弹不得，我知道她的高潮来了，好一阵，表姨才松开她的双腿，长出了一口气，说好久没有这么舒服了。&lt;br&gt;说完温柔的亲了我，其实我也很着急啊，这种事情你们男人要主动才行，我的鸡巴孩子啊那里胀的难受，表姨脱掉自己的睡裙，一个完美的少妇站在我的面前，表姨又脱下我的睡衣，我俩赤裸裸的对面站着，表姨说咱俩还般配啊，现在你来坐我把，我乘势把表姨压倒沙发上，鸡巴在下面乱捅，表姨用一直手抓住鸡巴，塞了进去，里面热热的，表姨的阴道还是比较紧的，她还没有生孩子，我一进去就开始快速的抽动，表姨开始呻吟起来，因为我刚才已经手淫射了一次，所以一直没有射的感觉。&lt;br&gt;只是鸡巴越来越硬，表姨的叫声也越来越大，表姨推开了我，自己翻身爬下，示意我从后面来，我急忙有从后面开始，表姨文从后面弄过吗，我说弄过，她说其实后面感觉最爽了，我一听就来劲了，两只手不停的摸着她的乳房，快速的抽插，撞击的她的两个屁股蛋子啪啪作响，表姨故意用淫荡的叫床刺激我，后面操了一阵，我感觉要射，急忙降低速度，表姨说你抱我床上去吧，沙发还是太挤了，我抱起表姨，她两个胳膊搂着我的脖子，上了床，我俩又疯狂了半个小时，我又射了好多的精，我怕怀孕，表姨说没事你射吧，明天记着给我拿颗药就行了，这次射完，表姨看着我软踏踏的鸡巴说，小坏蛋，现在不憋屈了吧，我真诚的说谢谢你表姨，表姨笑着说没什么，你就当我俩互相需要吧，你累了，躺下休息一会，表姨下床，打了热水，让我躺在床上，蓉热毛巾热敷我的鸡巴，真的好舒服，我让表姨赶紧洗完，我要搂着她说话，表姨答应了。&lt;br&gt;表姨要穿睡衣，我不让穿，我俩光着身子，开始说话，表姨说，他明天找那个老板签合同，后天就回去，让我给她买车票，我说舍不得，好说劝说，让她留了一天，因为明天我没事，答应陪她签完合同去转转，说话的时候，我的鸡巴在表姨腿上磨蹭几下，又开始硬了，我说我又想要，表姨说知道你们小伙子就是这样，你躺下，表姨也让你舒服，说完表姨一口就咬住了我的鸡巴，原来表姨要给我口交，表姨又舔又吸，把我爽的死去活来，好几次差点想射，表姨很适宜的控制住了，然后表姨蹲在我身上，开始一上一下的抽动，我们又做了半个多小时，表姨乘我不注意，猛吸了了两口我的鸡巴，我一下子射了，全部射在她的脸上。&lt;br&gt;第二天。&lt;br&gt;第三天，只要有时间我就缠着表姨做爱，直到她离开，后来因为生意越做越大，表姨来的次数也多了，来了就住我的房子，客厅卫生间，甚至拉着窗帘在阳台上做爱，一直到后来她生了孩子。&lt;br&gt;我们再也没有见面只是偶尔打电话，让我好好的谈恋爱，好好的结婚过日子。&lt;br&gt;现在看来，表姨是我上过的少妇里面，长相。&lt;br&gt;</content></item></essay>