<essay><item><title>乱搞(5)</title><author>床上伴侣</author><content>「啊！」「啊！」吕安妮又惊叫两声，那女人上下敏感地带同时被阿健爱抚揉弄着，但觉全身阵阵傥麻，丰满有弹性的乳房被揉弄得高挺着，小穴被爱抚得感到十分炽热，难受得流出些透明的淫水把三角裤都弄湿了，阿健此时又把她的三角裤褪到膝边，用手拨弄那已突起的阴核，吕安妮被这般拨弄，娇躯不断闪躲着，小嘴频频发出些轻微的呻吟声︰「嗯 嗯 」粉脸绯红的吕安妮挣扎的夹紧着修长美腿，以防止阿健的手进一步插入她的小穴里扣挖，她用双手握住他摸穴的手，哀求的说︰「你、你不能对老师无理呀我是有夫之妇 我不能对不起老公 求求你把手拿出来 」「阿健 求、求你放过我吧 乖 好学生 听话好吗 」「不行 谁叫老师你长得那 美艳 今晚我非要和你做爱不可 只要你我守口如瓶不让您老公知道 换换口味尝尝老公以外的鸡巴有何不可 」「阿健 你、你人小鬼大 太可怕了 满脑子尽想些色情 不得了啊 」「亲爱的老师 别说道理了 刚才你可是答应帮我解决困难的 」「我是答应过 但、但是不能用我的身体呀 这多见不得人的事 」「心爱的老师 这有什 害羞的嘛 请把你那成熟的性爱经验来开导我让我分享做爱的喜悦以慰我对老师你暗恋之苦 好嘛 」吕安妮闻言芳心又惊又喜︰喜的是她三十多岁的妇人还让十六、七岁小男生如此迷恋着，惊的是未成年的阿健刚才挑逗爱抚的手法竟像玩遍女人的老手，吕安妮渐渐被阿健巧妙的性技迷惑了，她眼看这偌大的别墅空间，就只有她和阿健孤男寡女的相处一室，而阿健如恶狼般觊觎她的肉体，吕安妮心想自己是劫数难逃了。&lt;br&gt;想起老公远在千里之外让她独守空闺，使得成熟的她久已缺乏异性爱抚和慰借，只得偶而借着「手淫」来自行解决生理的原始需求，缺乏男人滋润怜爱的她，刚才被阿健撩弄得一股强烈的快感冉冉燃生，吕安妮的理智逐渐模糊了，她感觉体内一股热烈欲求酝酿着，期待异性的慰借怜爱，她浑身发热、小穴里是又傥又麻，期待着粗长硬烫的鸡巴来慰借充实它。&lt;br&gt;回顾阿健的话或许言之有理，只要瞒着老公换换口味，又有谁知道呢？吕安妮眼看阿健虽未成年，却长得倒俊俏高大，做起爱来或许勇不可当、痛快得很，顿有了越轨偷情的淫念。&lt;br&gt;但她毕竟从未被老公以外的男人玩过的，对自己身为人师，却即将和学生交欢做爱，她心中仍不免有一丝胆怯和矜持！她羞红着粉脸小心地试探的说︰「阿健 我不信你真能明白男女性爱的真谛 你、你还只是个小男生 」「哼 我才不是小男生啦 不信你看 」阿健说着，走到她的面前一站，把长裤拉炼拉下，掏出那硬硬梆梆的鸡巴直挺挺高翘着。&lt;br&gt;「唉呀 真羞、羞死人 」吕安妮惊叫出声，她想不到阿健的鸡巴竟比她老公的还粗大，心想要是被它插进娇嫩的小穴里怎 受得了呢！吕老师粉脸更加羞红︰「小色鬼 丑死了 还不赶快收回去 」「丑什 这可是女人最喜欢的宝贝 老师你摸摸看 」他一手拉着吕安妮的玉手来握住他的鸡巴，一手搓揉她丰满的大乳房游移不止，吕安妮被抚摸得全身颤抖着，虽然她极力想掩饰内心悸动的春情，但已承受不了阿健熟练的调情手法，一再的挑逗撩起了她原始淫荡的欲火。&lt;br&gt;吕安妮终于放弃了女人的贞节，她张开樱唇小嘴伸出95舌，师生俩热情的狂吻着，吕安妮那握住阿健大鸡巴的手也开始套弄着，她双眸充满着情欲需求的朦眬美，彷佛向人诉说她的性欲已上升！阿健看她这般反应，知道成熟美艳的吕安妮已难以抗拒他的挑情，进入性欲兴奋的状态，一把将她的躯体抱了起来，就往姨妈那充满罗曼蒂克的卧房走去，把吕安妮抱进卧房中轻轻放在双人床上，再反身去把房门锁好。&lt;br&gt;她那一双丰满肥大的乳房美艳极了，阿健万分珍惜般揉弄着，感觉弹性十足，与姨妈的丰乳不相上下，舒服极了。&lt;br&gt;性爱经验丰富的阿健知道吕安妮是想要而又害怕，他想着︰女人嘛，都是天生一付娇羞的个性，心头里千肯万肯，口里却叫着不行不可以，其实女人表里不一，就像娇艳的姨妈嘴说不行，到后来还不是让他玩弄有加？那欲火高昂的阿健先把自己的衣裤脱得精光后，扑向半裸的吕安妮身体爱抚玩弄一阵，再把她的短裙及三角裤全部脱了，吕安妮成熟妩媚的胴体首次一丝不挂的呈现在老公以外的男人眼前！她娇喘呼呼，挣扎着一双大乳房抖荡着是那迷人?p手分别掩住乳房与私处︰「喔 坏、坏孩子 不、不行 求求你不、不要了 」吕安妮此时春心荡漾、浑身颤抖不已，边挣扎边娇啼浪叫，那甜美的叫声太美太诱人！阿健拉开吕安妮遮羞的双手，她那洁白无瑕的肉体赤裸裸展现在阿健的眼前，身材非常均匀好看、肌肤细腻滑嫩、曲线婀娜，看那小腹平坦嫩滑、肥臀光滑细嫩是又圆又大、玉腿浑圆修长！她的阴毛浓密乌黑细长，将那迷人令人遐想的性感小穴整个围得满满的，若隐若现的肉缝沾满着湿淋淋的淫水，两片鲜红的阴唇一张一合的动着，就像她脸蛋上的樱唇小嘴同样充满诱惑。&lt;br&gt;阿健将她雪白浑圆的玉腿分开，用嘴先行亲吻那穴口一番，再用舌尖舐吮她的大小阴唇，然后用牙齿轻咬如米粒般的阴核。&lt;br&gt;「啊 啊 小、小色鬼 你弄得我、我难受死了 你真坏 」吕安妮被舐得痒入心底，阵阵快感电流般袭来，肥臀不停的扭动往上挺、央︻扭摆着，双手紧紧抱住阿健的头部，发出喜悦的娇嗲喘息声︰「啊 阿健 我受不了了 哎呀 你舐、舐得我好舒服 我、我要、要丢了 」阿健猛地用劲吸吮咬舐着湿润的穴肉，吕安妮的小穴一股热烫的淫水已像溪流潺潺而出，她全身阵阵颤动，弯起玉腿把肥臀抬得更高，把小穴更为陛︳，让阿健更彻底的舐食她的淫水。&lt;br&gt;「亲爱的老师 学生这套我吸穴的舌功你还满意吗 」「满你的头 小色鬼 你、你坏死了 小小年纪 就会这样子玩女人 你可真可怕 我、我可真怕了你啊 」「嘻嘻 别怕 好老师 ，我会给你更舒服和爽快的滋味尝尝 亲爱的老师 」「唉 阿健 别叫我老师啦 听了真使我心里发毛 害我背夫偷情再被你左一句、右一句的叫老师 听了使我心虚不安 改口叫我安妮姐吧 」「是 心爱的安妮姐 」阿健欣喜若狂，看来这全校最美丽的吕安妮的空虚寂寞芳心，已被他撩拨得情欲高涨，相继干妈、姨妈之后又将臣服在他大鸡巴下，成为他美丽的玩物，让他欲取欲求，享用她雪白无璧的胴体！阿健手握鸡巴，先用那大龟头在她的小穴穴口研磨，磨得吕安妮骚痒难耐，不禁娇羞呐喊︰「好阿健 别再磨了 小穴痒死啦 快、快把大鸡巴插、插入小穴 求、求你给我插穴 你快嘛 」阿健看她那淫荡的模样，知道刚才被他舐咬时已丢了一次淫水的吕安妮正处于兴奋的状态，急需要大鸡巴来一顿狠猛的抽插方能一洩她心中高昂的欲火，只听彩吕安妮浪得娇呼着︰「死阿健 我快痒死啦 你、你还捉弄我 快、快插进去呀 快点嘛 」看吕安妮骚媚淫荡饥渴难耐的神情，阿健不再犹豫，对准穴口猛地插进去，「滋」的一声直捣到底，大龟头顶住吕安妮的花心深处，阿健觉得她的小穴里又暖又紧，穴里嫩肉把鸡巴包得紧紧真是舒服。&lt;br&gt;吕安妮还未生育过，久未挨插的小穴天生就又小又紧，除了老公那短小的鸡巴外，不曾尝过别的男人的鸡巴，第一次偷情就遇到阿健这粗长硕大的鸡巴，她竟差点喫消。&lt;br&gt;阿健也意想不到她的小穴那 紧小，看她刚才骚媚淫荡饥渴难耐的表情，刺激得使阿健性欲高涨、猛插到底。&lt;br&gt;过了半响，吕安妮才娇喘呼呼望着阿健一眼︰「小色鬼 你真狠心啊你的鸡巴这 大 也不管姐姐受不受得了 就猛的一插到底 唉 姐姐真是又怕又爱 你、你这小冤家 唉 」她如泣如诉、楚楚可人的样子使阿健于心不忍︰「安妮姐 我不知道你的穴口是那 紧小 让你受不了 请原谅我 你要打要骂我 我毫无怨言的 」吕安妮见他倒蛮体贴的，不禁娇媚微笑︰「姐姐才舍不得打你、骂你 现在轻点儿抽插 别太用力 我怕、怕受不了 记住别太冲动 」她嘴角泛着一丝笑意显得更娇美、更妩媚迷人！阿健想不到吕安妮外表美艳丰盈已结过婚的她，小穴尚如此紧小，今夜能够玩到她真是前世修来的艳福，阿健开始轻抽慢插，而彩云姐也扭动她那光滑雪白的肥臀配合着。&lt;br&gt;「安妮姐受得了吗 鸡巴抽出来好吗 」阿健故意的逗她。&lt;br&gt;「不行 不要抽出来 我要大鸡巴 」吕安妮原本正感受着大鸡巴塞满小穴中是又充实又傥麻的，她忙把双手紧紧搂住阿健的背部，双腿高抬两脚勾住他的腰身，唯恐他真的把鸡巴抽出来。&lt;br&gt;老公短小的鸡巴原本就使她得不到性满足，更因老公常年驻外使她夜夜独守空闺、孤枕难眠，芳心饱受寂寞煎熬的她，被阿健干得小穴又傥又麻的，怎不叫她忘情去追求男女性爱的欢愉？「安妮姐 叫、叫我一声亲丈夫吧 」「不、不要 羞死人 我已有老公了 我、我叫不出口 」「叫嘛 我要您叫、叫我亲丈夫 快叫嘛 」「你呀 你真折磨人 亲、亲丈夫 唉 真羞人 」吕安妮羞得闭上那双勾魂的媚眼，美得像洞房花烛夜的新娘！「喔 好爽哟 亲、亲丈夫 姐姐的小穴被大鸡巴插得好舒服哟亲、亲丈夫 再插快点 」春情荡漾的吕安妮肉体随着鸡巴插穴的节奏起伏着，她灵巧的扭动肥臀频频往上顶，激情淫秽浪叫着︰「哎呀 阿健 你的大 大龟头踫到人家的花心了 哦 好痛快哟 我又要丢给你了 喔 好舒服 」一股热烫的淫水直冲而出，阿健感到龟头被淫水一烫，舒服透顶，刺激得他的原始兽性也暴涨出来，不再怜惜地改用猛插狠抽，研磨花心、九浅一深、央︻插花等等招式来调弄她。&lt;br&gt;吕安妮的娇躯好似欲火焚身，她紧紧的搂抱着阿健，只听到那鸡巴抽插出入时的淫水声「卜滋！滋！」不绝于耳。&lt;br&gt;吕安妮感到大鸡巴的插穴带给她无限的快感，舒服得使她几乎发狂，她把阿健搂得死紧，大肥臀猛扭猛摇，更不时发出销魂的叫床︰「喔 喔 天哪 美死我了 阿健 啊 死我了 哼哼 姐姐要被你插死了 我不行了 哎哟 又、又要丢了 」吕安妮经不起阿健的猛弄猛顶，全身一阵颤抖，小穴嫩肉在痉挛着，不断吮吻着阿健的大龟头，突然阵阵淫水又奋湧而出，浇得阿健无限的舒畅，他深深感到那插入吕安妮小穴的大鸡巴就像被三明治夹着的95肠，感到无限的美妙，一再洩了身的吕安妮顿傥软软的瘫在床上！阿健的大鸡巴正插得无比舒畅时见吕安妮突然不动了，使他难以忍受，于是双手抬高她的两条美腿抬放肩上，再拿个枕头垫在她的肥臀下，使吕安妮的小穴突挺得更高翘，阿健握住大鸡巴，对准吕安妮的小穴猛的一插到底，他毫不留情的猛插猛抽，更使出那让姨妈欲仙欲死的「老汉推车」绝技挺动，只插得她娇躯颤抖。&lt;br&gt;性技高超的阿健不时将臀部摇摆几下，使大龟头在花心深处研磨一番，结婚多年吕安妮却不曾享受过如此粗长壮硕鸡巴、如此销魂的技巧，被他这阵阵猛插猛抽，吕安妮爽得粉脸狂摆、秀发乱飞、浑身颤抖受惊般的淫声浪叫着︰「喔、喔 不行啦 快把姐姐的腿放下 啊 受不了啦 姐姐的小穴要被你插、插破了啦 亲丈夫 亲弟弟 你、你饶了我啊 饶了我呀 」吕安妮骚浪样儿使阿健更卖力抽插，似乎要插穿那诱人的小穴才甘心，她被插得欲仙欲死、披头散发、娇喘连连、媚眼如丝，全身舒畅无比，95汗和淫水弄湿了一床单。&lt;br&gt;「喔、喔 好阿健 你好会玩女人 姐姐可让你玩、玩死了 哎哟呀 」「安妮姐 你、你忍耐一下 我快要洩了 」吕安妮知道阿健要达到高潮了，只得提起馀力，肥臀拼命上挺扭动迎合他最后的冲刺，并且使出阴壁功，使穴肉一吸一放的吸吮着大鸡巴。&lt;br&gt;「心肝 亲丈夫 要命的阿健 姐姐又要丢了 」「啊 亲姐 肉姐 我、我也要洩了 啊、啊 」吕安妮猛地一阵痉挛，紧紧的抱住阿健的腰背，热烫的淫水又是一洩如注，阿健感到大龟头傥麻无比，终于忍不住将精液急射而出，痛快的射入吕安妮的小穴深处。&lt;br&gt;她被那热烫的精液射得大叫︰「唉唷 亲丈夫 亲哥哥 美死我了 」俩人同时到达了性的高潮，双双紧紧的搂抱片刻后，阿健抽出洩精后软软趴趴的鸡巴，他双手柔情的轻轻抚吕安妮那丰满性感的胴体，吕安妮得到了性的满足再加上激情后阿健善解人意柔情的爱抚，使她再尝到人生完美的性爱欢愉，是她婚姻生活中无法从老公那里享受到的，吕安妮对阿健萌生爱意，师生俩又亲又吻的拥吻一番后，满足又疲乏地相拥而眠。&lt;br&gt;酣睡了好一阵子，吕安妮醒过来，发现俩人还赤裸裸的抱在一起，不禁粉脸一红。&lt;br&gt;没想到师生俩竟发生肉体关系，她还丢了好几次淫水，真是羞死人了，但是刚才甜美舒畅的馀味仍在体内激荡着。&lt;br&gt;抬手一看手表已是深夜一点多，她急忙把阿健叫醒︰「阿健啊 夜深了 姐姐也该回家了 」阿健闻言忙抱住吕安妮胴体撒娇说道︰「安妮姐 你、你别回去嘛 姨妈不在家 我、我好寂寞哟 陪陪我好吗 」「唉 小、小冤家 姐姐就答应留下陪你一夜了 」阿健听了满怀欢喜，小嘴贴上她的耳旁故意挑逗着问道︰「安妮姐 刚才你舒不舒服 小穴爽不爽呢 」吕安妮粉脸通红、春上眉间，满足的神情低声答道︰「死相 你还明知故问的 真、真恨死你了 」「安妮姐 您老公的鸡巴和插穴功夫比我的怎样呢 」「小色鬼 别再羞我了 他、他要是能满足我的话 我、我才不被你这小色鬼勾引上床 你、你坏死了 」「安妮姐 我的艳福真不浅 能玩到全校最美丽的女老师 我、我好高兴啊 」「死相 你坏死了 姐姐的肉体都被你玩遍了 还要取笑我 你得了便宜还卖乖 姐姐恨死你了 」「亲姐姐 别生气嘛 我逗着你玩的 你不要这 坏心嘛 我会相思病的 你忍心吗 」「活该 谁叫你老是羞我嘛 」「心爱的安妮姐 我下次不敢啦 」「阿健 姐姐爱上你了 以后我俩幽会时才可以讲些亲热话 我不但不会怪你 这还可以增加做爱时的情趣 但是在学校里我还是你的老师可千万不可亲亲热热的 我俩的亲密关系若被人发现那就糟了 知道吗？」「是 心爱的安妮姐 」「安妮姐 你看 我的鸡巴又硬了 我、我俩再玩好吗 」原来阿健的鸡巴不知何时又挺立胀大了，吕安妮双额泛红，羞答答地点头，这回不再矜持，主动伸出玉手握着鸡巴上下套弄。</content></item></essay>