<essay><item><title>我和我二姨十年前的那些事(3)</title><author>床上伴侣</author><content>晚饭结束后，我搀扶着几乎不省人事的二姨，走出了酒店。路上当然不时看准机会，用手触碰下二姨那对丰满的双乳。此时二姨身上虽然是一身的酒味，但还是盖不住她身上散发出的那股成熟女性的体香，和她那迷人心智的香水味。此时，我的小弟弟已经开始有点造反了，我完全无法自控。&lt;br&gt;原本我们是想让外公外婆去我们家住一晚的，但是他们不愿意，所以我们只好先送外公外婆回家。此时车上的人除了开车的老爸还有我，都在瞇着眼睛休息了，我那几乎不省人事的二姨此时是完全仍由我摆布。首先我还是确定了下，旁边的老妈的确是在那闭目休息。我假装用手推推二姨，她一点反应都没。此时的二姨完全靠在我的身上，二姨的脸和我的脸紧紧的贴在一起。慢慢的，我一边注意旁边的老妈，一边把已经发硬的鸡巴从短裤边缘拉出来。调整好鸡巴的位置，然后把二姨的屁股稍微向上抬了下，拉起了她的短裙，使得我的鸡巴能够顺利插到二姨的逼的位置。接着我还是用手摸了摸二姨的的私处，找到二姨的蜜洞位置，然后另一只手扶着鸡巴，对准位置，一边自己用力向上顶，另一边我也抱住二姨的蛮腰向下压。&lt;br&gt;就这样，我的鸡巴的三分之一进入了二姨逼里面了，虽然隔着二姨那薄薄的内裤，但是我还是完全感受的到二姨逼里面的温暖，比上一次隔着三层衣物爽得不知多了多少倍。此刻我不敢抽插，我倒不担心二姨会醒来，因为我知道二姨根本不可能醒来，我是害怕被老妈发现。我只是缓慢用鸡巴用力往二姨逼的深处顶但是感觉二姨逼好紧，怎么都顶不进去，可能是内裤的原因吧。顶的时候我的左手不断在二姨身上游走，二姨的皮肤真是好，摸得时候都不想放手。 特别是摸着她那对丰满的奶子，特别带劲，我还用力捏了下乳头（当然是从衣物伸进去的）。&lt;br&gt;渐渐的睡梦中的二姨，好像也有点兴奋了头不由自主的开始摆动。下得我立马收回了游走的左手，鸡巴也不敢用力顶了，就这么深深的插着不动。然后用手按住她的头，不让她动，渐渐的二姨又回复了平静。隔着内裤插久了，鸡巴感觉很不爽，我渐渐的失去了理智，拔出了鸡巴。然后用手把二姨的内裤拉到一边，左手扶着鸡巴对准二姨的蜜洞，用力插了进去。插进去一半的时候，我没敢往里面插了，怕全部插进去，二姨会受不了醒来。没有隔着内裤的感觉真的是太爽了，二姨的逼真的还是很紧（是不是二姨夫平时应酬太多，又或者回到家太累了，平时你们是不是很少做爱呀，要不四十二 岁的二姨的逼怎么还那么的紧呢）而且鸡巴插在逼里，感觉有那么点热热的，差点就射了出来。还好我及时念阿弥多佛，才得以控制住。&lt;br&gt;此后的一路上，我就这么缓慢慢抽插，左手还是不断在二姨身上游走。还有十五分钟的路程就要到外婆家了，此时的我已经快控制不住要射了。此时我的内心无比的矛盾：想要把鸡巴从二姨那蜜洞拔出来，害怕待会控制不住射在了二姨的逼里面就不好了；但是我又怕这次要是不多插会，恐怕以后再也没有这样的机会了，能多插一秒是一秒。兽慾还是战胜了一切，我完全不顾后果了，我决定放手一搏，相信自己能够撑到外婆家不射，到了外婆家可以找个借口再解决。但是一件突然事件，打破了我的全盘计划。&lt;br&gt;老爸在一个大转弯的地方，速度没有完全减下来，突然前面出现了辆大卡车。惊慌失措下，老爸来了脚急刹车。由于惯性，二姨猛的向我压了下来，我却由于反弹向上顶，结果我的鸡巴全根插进了二姨的逼里；而且由于惊恐，我一下子没控制住，就这么在二姨逼的深处开始了长达近半分钟的射精。&lt;br&gt;这时除了二姨全部的人都醒了，问道「出什么事了」老爸解释道「没什么，一时大意，没来得及减速，你们接着睡会吧」。然后老妈他们又闭上眼睛，继续休息了。而急刹车那刻，二姨的反应却令我更加惊恐万分，二姨居然挥手打了我一下，道「不要弄啦，人家要睡觉啦」。&lt;br&gt;我还以为二姨醒了，吓得我一时不知所措，呆了有半分钟，才回过神来。刚才的急刹车加上深插射精，梦中的二姨可能有点感觉，以为我是二姨夫了。还好那会，其他人的精力全在想出了什么事上，要不可能要露相了。既然二姨把我当成了她老公，那我就做回你的好老公，来好好满足下你。&lt;br&gt;刚射完精的鸡巴虽然有点变软，但是毕竟咱还是处男，不一会工夫，鸡巴又变得刚硬无比，再次全根没入二姨的逼里。然后我缓慢的抽出一半来，又迅速的全根插入，当然还是要借助双手保住二姨的小蛮腰向下压啦。&lt;br&gt;渐渐的二姨又开始骚动起来了，我又不得不用手紧紧的保住二姨，不让她乱动。渐渐的二姨好像也开始享受了，屁股一前一后的配合着我，终于在快到外婆家的时候，我再一次在二姨逼的深处狂射不止，期间我也明显感觉的到二姨也洩了，一股热流浇到了我的鸡巴上。&lt;br&gt;这次射完后，我迅速的抽回鸡巴，然后用手指沾了点混合着我和二姨淫液，伸到了二姨的口中，二姨本能的允了允，吐了下去。&lt;br&gt;做完这一切，我即觉得自己有点狼心狗肺二姨平时对我那么好，我却如此报答她；又是多么的欣喜若狂我居然插了二姨的逼，还在二姨的逼里射精了，要是二姨还能生孕的话，会不会怀上我的孩子呢。而且，我只是用早已准备好的手绢，擦了下二姨的逼的外面，没有清理留在二姨逼深处混杂着我和二姨的淫液。因为我知道，二姨一回家肯定直接睡觉的，而且那会二姨夫也不在家的。&lt;br&gt;等二姨第二天醒来，会以为真是二姨夫所为，绝对不会想到留在里面的精液会是我的。&lt;br&gt;要不是外婆他们下了车，我绝对不会拔出我的鸡巴的。等老妈送完外婆他们回来时，她坐到了副驾驶位置上，回头叮嘱我，要照顾好二姨接着就又睡了。然后老爸又驱车开往二姨家。一路上，我用手绢按住二姨的逼，不让里面的淫液流出来，当然还不忘狂摸二姨的逼和大奶子了。摸着摸着我的鸡巴又变得无比坚硬，这次没办法插二姨的逼了，因为二姨已经坐在了座位上了。也只好委屈我的鸡巴这么干硬着了，但是我暗暗发誓，一定要再次插进二姨的逼里去。四十分钟之后，终于到二姨家的村口，老妈让我扶着二姨回去，她和老爸就不进去了。我说了句「放心好了……」，然后笑盈盈地扶着二姨回家了。&lt;br&gt;进了二姨家门后，我抱起二姨，立马抽出了坚硬无比的鸡巴，对准二姨的蜜洞，狠狠的全根插了进去。插入的瞬间，二姨轻轻的哼了一声「嗯……」。我看到二姨双眉微微皱起，然后又缓慢展开，一副很享受的样子，看着我心旷神怡，一下子又接连快速抽插了几下，而二姨也很配合似的，不断的发出「嗯……嗯……」。我就这么插着二姨来到了楼梯口，在上楼梯的时候，我先把二姨抱起，使我的鸡巴只有龟头还在二姨的逼里。&lt;br&gt;然后每上一个台阶，就迅速把二姨放下来，使得鸡巴能够再次全根插进二姨的逼里。每上一个台阶，二姨都会「嗯……」一声，那时的我已经完全丧失了理智，完全不管二姨是否能够承受如此强烈的抽插，反正自己很享受。快乐的时光总是很短暂，一会就走完了楼梯，接着来到了二姨的卧房。我抱着二姨来到了她的床边，来了个泰山压顶，抱着二姨就这么倒了下去，鸡巴还深深的插在二姨的逼里，未曾拔出。接着，我迅速地把二姨拔个精光，吻遍了她的全身上下。在亲吻她的逼时，我足足埋头亲吻了两分钟之久，咬遍了她的阴蒂，阴唇。&lt;br&gt;接着我又来到了二姨的屁眼，很明显二姨的屁眼未曾被开发过，皱皱的菊花紧紧的闭着。我伸出舌头，舔了下，一碰到菊花，二姨就会不自主的骚动一下。看来二姨的屁眼还是比较敏感的，我试探性的用鸡巴想插入试试，没等我插进半个龟头，二姨已经骚动的不行了，而且眉头一直紧锁。我害怕二姨真的会醒来，就放弃了。接着又来到了二姨的逼前，双手把二姨双腿架起，鸡巴对准玉口，狠狠的全根捅了进去。二姨又是「嗯……」的一声，眉头皱紧。在我抽插了一会后，又眉头绽放，一脸享受的样子。嘴里时不时的发出「嗯……嗯……」。&lt;br&gt;就在我快要射的时候，我的手机响了（二姨当然听不见的，雷都打不醒的人，嘿嘿……）。接听后，原来是老妈打来催我了，怎么还没回去。我解释道「二姨刚才吐了，我在帮她清理，顺便给她喝了点水，马上就好了」。老妈当然相信啦，还表扬了我，说我很细心，还会照顾人了。放下电话，我继续用力抽插着二姨那迷人的逼，在快速抽插五分钟之后，我又再一次在二姨逼的深处，狂射了足足一分钟。然后把鸡巴移到二姨的嘴边，用手让二姨张开了嘴，把鸡巴塞了进去。二姨本能的吸允了起来，把我的鸡巴舔的干干净净的，然后当然全部咽了下去。接着我把二姨的逼的表面用纸巾试擦干净，而里面还是没有清理。再帮她穿上了内裤和奶罩，还特意把内裤穿的紧一点，不让逼里面的淫液留出来，盖上被单（空调一进房间便是开起来的），看了下没有问题了，就带上门出去了。&lt;br&gt;回到家里，我躺在床上，一边闻着沾有我和二姨淫液的手绢，一边打手枪。没过多久就射了，之后沉沉的睡着了。之后的好几天夜里，我都会梦到二姨，梦到二姨全身赤裸的和我在做爱。每每醒来都觉得意犹未尽，何时才能够再次插进二姨的逼里面，我也因此变得整天魂不守舍的。&lt;br&gt;记得有一次，我和二姨全身赤裸的在床上做爱，我疯狂的抽插她，她也努力的迎合我，最后我在二姨逼的深处，一泻千里。在我射完安抚二姨的时候，二姨夫开门进来了。我望着他的眼睛，感觉背脊一凉，心跳加速。突然我醒了，原来是场梦呀，吓死我了。感觉上却是如此的逼真，惊醒后的我出了一身的汗。我也一直在考虑一个问题：我这么癡迷于二姨，一直渴望得到二姨，渴望和二姨做爱，好几次某种意义上讲强干了二姨。要是某一天被人发现，我会怎么样！我会被打死？还是会被关进监狱！反正有一点我能够想到，那就是我的亲戚朋友都会远离我！&lt;br&gt;想到这些，我反思这些年来，对于二姨的癡迷，对二姨所做的事，还是否正确时！我迷茫了，我是不是该从癡迷于二姨中走出来。就在这时，我看到了那块沾有我和二姨淫液的手绢！一下子兽慾又佔据了一切，我没错，我不怕！只要能够得到二姨的身体，哪怕只有一秒钟，我也会不顾一切的！&lt;br&gt;八月十五号的那天，我还是和往常一样在家里上网。突然老妈叫我，说有我的电话。我急忙跑下去接听，原来是二姨打来的。二姨告诉我说，表弟暑假补习已经结束一个多星期，整天呆在家里，就知道玩游戏，根本不学习。下学期就念高 三 了，还整天想着玩游戏，这高考会考好吗？不让他玩电脑，就发脾气，说不让他玩电脑就不学习了，搞得她实在不知道该怎么办好。&lt;br&gt;二姨知道表弟一向很听我的话的，想让我去她家住段时间，陪陪表弟，别让他整天游戏。此时的我觉得上天又给我机会了，我一定要好好把握住！但是我却假装很不愿意去二姨家住样子，说道「可以让表弟来我家住呀，到时我也可以督促他学习的」，耍弄下二姨也不错！二姨却急了，说道「到了你家，他还会学习呀，还不整天的玩游戏，没我看着他，不放心……」。&lt;br&gt;我「……」这时旁边的老妈也一个劲的劝我「就去你二姨家住几天好了，这也是为你表弟好呀，你表弟以后懂事了也会感激你这个好表哥的，到那边之后一定要好好督促表弟，让他好好学习……」喽喽嗦嗦说了一大堆，说得我头都大了。就假装好委屈的样子，跟二姨道「好啦，好啦，我去陪表弟读书就了。」二姨兴奋的说道「那好，你什么时候过来？」我「今天可能不行了，老爸出差还没回来，明天吧！」&lt;br&gt;二姨却好像等不急了似的「你收拾下东西，待会我来接你好了。」我诧异道「二姨你有车吗？啥时候学会开车的」二姨笑呵呵的说道「老早就会开了，电动车嘛。笑……」我「……」二姨道「就这么说定啦！差不多二十分钟我能到你家了，你看好时间下楼等我哦……」我「好吧……」&lt;br&gt;果然不到二十分钟，二姨就骑着她那红色的电动车到了我家门口。二姨穿着深紫色的紧身上衣，领子很低的那种，使得他的那对大奶子摇摇欲坠，从上往下看，大半个奶子清晰可见。下身穿着一件同色的短群，并没有穿丝袜，脚上穿着深色靓丽的高跟鞋。跟老妈道了别，就坐上了二姨的电动车。等我坐上去后，二姨好像有点不适应，开得左摇右晃的，我都快坐不住了，她却骑得不亦乐乎样子！&lt;br&gt;二姨毕竟是个柔弱女子，手臂力气还是太小了，坐了我这么重的人，把持不了还是在情理之中的事。我就说道「二姨，要不我来开吧。」二姨也自知开不了了「嗯，好的！」骑上电动车后，我故意靠后坐一点，使得二姨不得不贴着我身体而坐（原本二姨的电动车就很小的那种，更本容不下两个大人的）。&lt;br&gt;二姨坐上来后，我明显能感觉的到，她那丰满的胸部顶在了我的背上；双腿紧紧夹住我的臀部，我的大腿跟二姨的大腿有那么小部分是紧紧贴在一起的，我明显能感觉的到二姨大腿是如此光滑，贴上来是如此的舒服；二姨的双手抱着了我的腰，脸靠在我的肩膀上，不知道的人还会以为我们是情侣呢！车子开动着，二姨的奶子不断的挤压着我的背，使得我又开始胡思乱想了！&lt;br&gt;突然二姨大声叫了声「快刹车，前面有人。」我急忙一脚急刹车，二姨整个人向我压了来，奶子都快压扁了。我急忙问道「二姨，你没事吧！」二姨道「我倒没事，你是不是有事呀。也不知道你在想什么，怎么都看不到前面有人呢？」我慌忙解释道「没想什么，可能昨晚没睡好，有点走神而已。」心里却道「难道告诉你我是在想你吗？」二姨取笑我道「昨晚是不是做什么坏事了？」我有点结巴的解释道「没干什么呀，睡不早而已！」二姨「是不是想哪个女孩子啦……笑……」&lt;br&gt;我心里道「是额，我昨晚又梦到和二姨你疯狂的做爱了，以至于我没睡好觉，我能这么跟你说吗？」嘴上却说「哪有啦，真的只是睡不早而已。」二姨「好啦！好啦！不逗你了，开车吧。」我答了声「嗯……」骑了十几几分钟，终于到二姨家了。虽然我对二姨的家已是相当的熟悉，但此刻看着，我却觉得无比的兴奋，因为我要在这里住上一段时间，可能在这里能够再次得到二姨的身体。我们刚到不久，表弟就跑下楼来，跟我寒暄了几句，就拉着我去了他的房间，而二姨就出去买菜了。晚饭的时候，二姨夫也回来了，我们天南地北的聊了很多，之后散去各忙各的。&lt;br&gt;时间一天一天的过去，我并没有找到机会再次进入二姨的身体。虽然我注意到了二姨每天都会睡两小时左右的午觉，原本我倒想趁这个机会去得到二姨。但是我怎么哄表弟睡午觉他都不肯，因为只有在二姨睡午觉这段时间，他才能够玩下游戏，还非要拉着我在旁边看。虽然我有机会摆脱他，但是我怕表弟看不见我会来找我，所以我也不敢就这么去找二姨。每天除了陪表弟看看书，就是上上网，下午和他一起打打球。&lt;br&gt;表弟当然是很开心了，我却觉得很无聊，因为我的心思完全在二姨身上，我时刻在想该怎么才能得到二姨。但也有让我感到欣慰的事：至少每天都能看到二姨，看着她那摇摇欲坠的大奶子在我面前晃来晃去；还有她那丰满的翘臀，雪白的美腿……反正看着二姨我就会觉得很性奋；每天晚上洗澡的时候当然还可以拿着二姨的内裤打手枪，当然不会射在上面啦！&lt;br&gt;八月二十四号那天傍晚，二姨正在楼下做晚饭，表弟在房间上网，我在客厅看电视。突然我听到有手机在响，寻了一下，发现是二姨的手机落在沙发上了。&lt;br&gt;原本我是想要拿去给二姨的，一看来电显示，原来是二姨夫打来了，于是我就接听了。二姨夫告诉我说，晚上会很晚回家，晚饭不用等他了。我一听觉得有戏，就问了下「几点回来呀，我们要不要锁门？」二姨夫说「锁了好了，我有钥匙的。&lt;br&gt;今晚要陪大客户，可能要半夜才能回家。」听完电话，我暗自窃喜「二姨，今晚我一定要得到你。」然后我跑下楼去，告诉二姨说「刚才二姨夫打电话回来，说晚饭不回来吃了。」但是我没告诉二姨，二姨夫会很晚回家。&lt;br&gt;那天晚上，二姨还是和往常一样，九点多的时候，洗完澡就准备睡了。临睡前还叫我们也早点休息，我们当然口是心非的应了声「好的。」此刻，我急切盼望表弟能早早的睡去，于是十点多的时候，我假装很困的样子跟表弟说「我们也洗洗睡吧！」表弟很尊重我，没过多久我们就睡下了。&lt;br&gt;睡下后，表弟还是像往常一样，想跟我聊聊天。但是今天我却不想跟他聊，因为我知道，每次聊完天，都会很晚才能睡着。于是说道「今天有点累了，明天再聊吧！」表弟也就没说什么了。时间一分一秒的过着，我却犹如惹我热锅上的蚂蚁，无比的煎熬，简直是度秒如年。终于，我觉得表弟应该睡着了，为了确定他真的是睡着了，我喊了几声，都没有理我。看了下时间，已是十一点了。我蹑手蹑脚的来到了二姨的房门前，敲了敲门。没有听到响声，我知道二姨早已经熟睡了。&lt;br&gt;我打开房门，来到了二姨床前。接着把床前的台灯打开，亮度调的有点暗，足够我看清二姨就行了。二姨是侧卧着睡的，穿了件黑色的睡裙，很薄的那种，乳罩和内裤清晰可见。看着二姨那性感迷人的身体，我的小弟弟一下子就翘了起来！今晚我有足够的时间，来慢慢享受二姨的身体。首先我把二姨的睡群拉高，使得二姨的私处完全暴露在我的面前。二姨穿着条紫色的薄内裤，内裤上还绣了朵花（我对花没研究，所以不知道是什么花），看上去很美。接着我把内裤慢慢的褪下来，放在鼻子上，深深地闻了闻。此时二姨的逼和屁眼，还有那白白的美臀，完全暴露在我的面前。鸡巴已经硬的不行，不自觉的开始一跳一跳。虽然想立马插进二姨的逼里去，但是我还是忍住了。我先是把头埋在了二姨的私处，对着二姨的逼足足闻了两三分钟。&lt;br&gt;接着亲吻二姨的阴蒂，阴唇，还有那可爱的菊花。每当我一碰到二姨的菊花，二姨的菊花就不会不自觉的缩一下，二姨的菊花还是那么敏感。为了防止二姨醒来，我就放弃了二姨的菊花了。继续亲吻二姨的私处，渐渐二姨开始有点骚动了，逼也开始变得湿润了，我觉得是时候插入了。于是手握鸡巴，对准二姨的蜜洞，缓慢的往里面插。此时我还不敢用力插，怕惊醒二姨。我鸡巴插入的瞬间，明显能感觉的到，二姨有点想逃走的样子，屁股挪动了下。我岂能让她逃跑，用手抱住了二姨的腰和大腿，不让她乱动。终于我全根插进二姨逼里去了，二姨不自觉的哼了一声「嗯……」。&lt;br&gt;全根插入后，我保持了有两三分钟的样子，感到二姨已经完全适应我的鸡巴了，才开始缓慢抽插。此时，二姨也开始享受了，嘴里不时发出「嗯……嗯……」。我也注意到二姨的小腹有个刀疤，才知道，二姨是破腹产过的，难怪生了表弟逼还那么的紧。抽插了十来分钟，有点想射了，就又立马全根插进二姨的逼里，终于又在二姨逼的深处狂射而出，足足射了有一分钟之久。&lt;br&gt;在我射的的同时，二姨不断的发出「喔……喔……」射完后，鸡巴有点变软了，我没有拔出来，还是全根插在二姨的逼里，因为我还没有插够！毕竟自己还年轻，不一会鸡巴又变得坚硬无比。这回，我每次把鸡巴拔出只剩龟头在二姨的逼里，然后有迅速全根插了进去，如此大幅度的抽插，二姨好像也受不了了。每抽插一次，她就发出「喔……」的声音，身体也跟着骚动。就这样又插了近二十分钟，我突然注意到二姨不自觉的在那抽搐，鸡巴上传来一阵热流。我知道二姨已经高潮了，于是我又迅速抽插几十下，终于再一次在二姨逼的深处射了出来。这次射完后，我终于感到有点累了，准备离开回去睡觉了。当然我还是帮二姨清理了下：&lt;br&gt;把私处表面的淫液清理了下，而留在逼里面的大量淫液，我没有去清理。接着有小心翼翼的帮二姨穿上内裤，还是特意帮二姨把内裤穿紧点，不让逼里面的淫液流出来；再把睡裙放下来，盖上毯子。临走前，我还吻了下二姨的香唇这可是我的初吻呀！&lt;br&gt;第二天吃早饭的时候，我看着二姨跟往常没什么区别，对我还是那么的热情！只不过脸上明显多了些许笑容，穿着也还是那么的性感动人，真是春光无限呀！&lt;br&gt;突然，我注意到二姨夫居然没在！我就在想了，难道昨天晚上没回来！这样的话，二姨发现她的逼里的精液会怎么想呢？肯定会怀疑到我的！于是我胆怯的问道「二姨，二姨夫呢？」二姨装作生气的样子「他呀，还在睡觉，我们先吃，不等他了！」脸上的笑容却出卖了她。看来二姨又真的以为留在她逼里的大量精液是二姨夫的了，她岂会想到会是我的。我也相信，作为一个女人，而且以二姨那柔弱的性格，绝对不会去质问二姨夫的。正是看到这一点，所以昨天晚上，我才敢那么肆无忌惮的在二姨逼里射精，又不给她清理！&lt;br&gt;之后的几天，过得很平淡。最多是偷看下二姨，拿着她那内裤打打手枪。二十八号的那天，老爸来接我，我恋恋不舍的告别了二姨。心情无比的沮丧，此生我还有机会再得到你吗我最爱的二姨。&lt;br&gt;那年国庆回家，老妈告诉我说「你二姨又要生了，」我惊讶的问道「你骗人呢？一个多月前，她还是和你一样，生孩子哪会这么快的！」老妈道「你个傻孩子，你二姨那是又怀上了。」我这才反应过来，不是我想不到，而是因为一听到二姨，我又开始胡思乱想了，才没反应过来。我笑呵呵的问道「哦……几个月了？」老妈道「好像两个多月吧，上个月陪你二姨看妇科时才知道。」我算了下时间，两个多月前，外公生日那晚，我不是强 奸了二姨好几回，而且留了大量精液在她体内，这个孩子会不会是我和二姨的呢？而且在二姨家时，我发现二姨床前的抽屉里有很多的避孕套和避孕药。我琢磨着二姨他们肯定是不想再要孩子的，除非他们大意了。二姨那晚喝醉酒后，第二天起来肯定会头晕的，忘记了吃药，也是很合情合理的事！&lt;br&gt;来年的五月，二姨顺利的诞下一女婴。这女婴的眼睛和嘴巴长得像二姨，鼻子却很像我，但是怎么看都不像二姨夫。至此，我敢百分之百的肯定，这就是我和二姨的爱情结晶！&lt;br&gt;二姨，虽然有一天你会老去。但是我坚信，我对你的爱此生不变！&lt;br&gt;</content></item></essay>