<essay><item><title>美发老婆被强奸</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;星期五的夜里，19岁的老婆身材很好，身高：164，胸围：36Ｄ，体重：45公斤。&lt;br&gt;她喜欢穿开岔的短裙，上衣Ｖ领的乳沟都看得一清二处，里面是性感的内衣裤。&lt;br&gt;事情的发生：当时我正在当兵，刚好下去新竹演习，无法回家，她跟我讲，这两个月的时间里，她居然被小罗干了好几次，有二、三次甚至是危险期被他射进去的。&lt;br&gt;我去演习的期间，小娟没有工作。&lt;br&gt;她是南部上来的，我无法陪她找工作，刚好这时她遇见以前在发廊认识的同事，叫小罗。&lt;br&gt;那一段时间他在开计程车，发廊他也很熟，这个情况下，小娟从早到晚都和他在一起四处应征。&lt;br&gt;小娟性情又很野，每天都穿不同的服装去应征，短裙配蕾丝的丝袜，内衣裤也是，长裙下也是半统的蕾丝袜配马靴，又辣又野，看在小罗的眼里，他一定会想办法要干小娟的水鸡。&lt;br&gt;刚开始小娟还不知道他的想法，也不在意，后来小娟对他说自己的男友在当兵，没空陪她应征，小罗便在这时开始起了邪念，到处带小娟去玩，顺便应征。&lt;br&gt;小娟跟我讲，小罗有一次带她去六条通的酒店，朋友开的，我问小娟：他带妳去那干嘛？我想小罗是要去炫耀小娟的美丽。&lt;br&gt;要死不死小娟那天刚好穿开岔的窄裙，丝织的低胸上衣连乳沟都看见了。&lt;br&gt;一进去包厢里，他朋友和小姐都在里面。&lt;br&gt;小罗牵着我老婆的手坐在沙发上，窄裙往上缩，丝织紫色内裤春光尽洩，水鸡都快被看光了。&lt;br&gt;小娟意识到不对劲，赶快把窄裙拉好才松一口气。&lt;br&gt;酒过三巡后，慢慢地都走样了，小罗借着酒胆开始用手摸小娟的头发，用嘴吹她的耳朵，在这么多陌生人面前，小娟尴尬地用手推开他，小罗也不放弃，不单不停止挑逗，还跨过小娟背部坐在后面，用手触摸她胸部，慢慢地转到大腿，再逐渐往上推进触摸着丝织的丝袜。&lt;br&gt;当时小娟不断反抗，一直跟小罗讲：不可以，我有男朋友了，不可以…但是小罗已经沉迷于小娟的美色，精虫灌脑了，哪管那么多，手一直往上伸入小娟的窄裙里，还挑起内裤边缘强行将手指插进她鸡迈里抠挖。&lt;br&gt;小娟被抠得全身打颤，酸软得连推拒的力气也丧失了，小罗得寸进尺，还用手指捏着小娟的阴蒂搓揉，把小娟搞得淫水直冒，连内裤都湿透了。&lt;br&gt;小娟告诉我，这一晚小罗虽然抠挖过她的鸡迈，但没有干到水鸡里面。&lt;br&gt;我带点怀疑地跟小娟讲：妳骗我，他手已经伸到窄裙里面抠妳的水鸡了，你没被他干过我不相信。&lt;br&gt;可是小娟讲，她一想到我就没有情绪了。&lt;br&gt;想想也有道理，所以我一直都相信小娟是清白的，并没有出轨行为。&lt;br&gt;小娟说，后来因为警察临检，小罗就先载她回家了。&lt;br&gt;回家路上小罗还是不放弃，一直想抠小娟窄裙里面的水鸡。&lt;br&gt;小娟讲，回到家门口，他还想跟上来家里，后来拗不过才跟他吻别。&lt;br&gt;起初小娟还不肯讲详情，我逼她，她才说小罗舌头一直要放进去她的嘴里，我才知道他们是在舌吻。&lt;br&gt;因为我在当兵，抽不出空，隔天小罗又来载小娟去应征。&lt;br&gt;小娟怕被小罗抠到水鸡，改穿水蓝色的丝织长裙，配水蓝色的吊带内裤，蓝色的胸罩。&lt;br&gt;小罗看到小娟后一直道歉，小娟想到还要利用小罗，于是也就算了。&lt;br&gt;中午出去吃饭时，小罗开始问小娟她跟我交往多久了？有没有被我干过？小娟说：没有耶！小罗就一直说我的不是，还说要帮小娟租房子。&lt;br&gt;小娟心想：说得好听，要租房子，干脆说要上我还比较老实。&lt;br&gt;下午好不容易找到工作了，而且明天就可以上班，小罗和小娟都很高兴，小罗提议要去看ＭＴＶ庆祝，小娟也说好，一路开啊开到三重天台去看。&lt;br&gt;进去后选了一套洋片，刚开始小罗还很规矩，过了一段时间后，他就开始吻小娟的耳朵，手又开始作怪，先摸小娟的胸部，然后又慢慢把小娟的长裙撩起，伸进去抠小娟的水鸡。&lt;br&gt;这次不一样了，工作有了着落，小娟心情很Ｈｉ，可是一想起男朋友，又不想做了。&lt;br&gt;小罗一边与小娟舌吻，一边手又轻轻的抚摸着蕾丝内裤，小娟的心情渐渐随着小罗的挑逗而被挑起，浑身热得有如火在烧一样。&lt;br&gt;小罗问小娟：我可不可以用阴茎插妳的水鸡？」小娟说：不可以，因为是危险期。&lt;br&gt;小罗很阴险地骗小娟说：我只是舔一舔，不会放进去的。&lt;br&gt;小娟想一想，只要自己把持得住，没有关系，就当是报答这几天他陪自己找工作的操劳吧，于是就让小罗慢慢地把吊带丝袜和内裤给脱下来。&lt;br&gt;小罗见机不可失，用舌头在阴户上一直狂舔狂吸，小娟以为把持得住，结果却被小罗撩拨得春心荡漾，开始不自禁地发出呻吟。&lt;br&gt;小罗见水到渠成，也不再客气，马上抬起身子，将暴涨的龟头迅速插入小娟温软的水鸡里。&lt;br&gt;小娟本来被舔得很舒服，闭起眼睛在呻吟，忽然觉得阴道里塞得满满的，立即觉醒过来，要小罗赶快拔出去，可他哪肯，拼了命地开始干小娟，连丝织长裙下的水鸡裙子也没脱。&lt;br&gt;小娟哭着哀求他，说自己已经有男朋友了，请放过她，但小罗不肯，他说：小娟，你的水鸡开始冒水了，已经被我干爽了，不要再矜持了。&lt;br&gt;小娟力气毕尽比不过男人，但仍不放弃，她哀求小罗说：你要干我已经干到了，但不可以射精到我阴道里面，我今天是排卵期，绝对不可以喷进去。&lt;br&gt;小罗边干边说好，埋头使劲猛插。&lt;br&gt;后来他忽然想到小娟好像有跟他提到我要结婚的事情，他马上打定主意；而小娟见生米已成熟饭，也没办法，只好给小罗猛干她的鸡迈。&lt;br&gt;直到小娟感觉怪怪的，因为小罗越干越快、越来越大力、越插越深，来不及了！小罗大叫了一声：我要小娟妳嫁给我，帮我生小孩，给妳男朋友戴绿帽…一煞那都完了，全都给喷进去了。&lt;br&gt;</content></item></essay>