<essay><item><title>新婚娇妻(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;旁边的双亲正跟对面的一对夫妇讲个不停，我无聊的喝着饮料，边看着对面的一位年轻小姐，她低着头，很害羞的样子。看她长得也还不错，清纯的脸孔，齐肩的头发，配上合宜的洋装，可说是蛮可爱的，可是到目前见面已经一个小时了，却没讲几句话，而我当然也是一样。&lt;br&gt;这是我第一次的相亲，都是老妈硬逼着我过来的。说起来也真是可怜，从大学开始我就没教过女朋友，而出社会之后，又忙于工作，跟本没时间与机会交女朋友，所以一蹉跎就年过３０了，不只是老妈整天念个不停，我自己也是觉得该成家了，所以才会答应这场相亲的。&lt;br&gt;今天是我的结婚典礼，距第一次相亲才不过二个月而已，为什么会这么急？这也是老妈的主意，老妈非常中意婷婷°°她就是我相亲的对象，老妈说怕夜长梦多，越快定下来越好，不然好女孩就要跑掉了。&lt;br&gt;这其中我也跟婷婷出去单独约会过几次，她给我的印象是小家碧玉，讲起话来蛮轻柔的，可说是贤妻良母型。听她说，以前都是读女校，从来没跟男人交往过，学校毕业后就在贸易公司上班，工作环境里也都是女孩子，假日也大半都在家里，所以很少跟男人接触，难怪与我说话时都那么害羞。&lt;br&gt;我想这也是她的父母急于把她嫁出去的塬因，因为她也是没机会交男朋友，再等下去怕以后成为老处女，虽然她才２４岁，应该离着急的年纪还很远呢！&lt;br&gt;而我对她的印象也还不错，现在已经很少有这么单纯的女孩了，加上长相也很合我的口味，所以才答应老妈这场婚礼的。我年纪也实在不小了，工作场所也碰不到什么好女孩子，如果错失这次机会，那真不知到何时才能成家。&lt;br&gt;婚礼实在非常的烦人，与那些不认识的亲友寒暄敬酒也是累死人了，而我的叔伯们也不断的称讚新娘很漂亮。这句话也真的没错，婷婷打扮起来真的像个大美人，清纯中带着一些艳丽，令人忍不住要多看几眼。&lt;br&gt;好不容易婚礼终于结束了，我和婷婷回到充当新房的饭店。&lt;br&gt;「真是累死人了！」一进房间，我马上像一个「大」字一样的趴在床上。&lt;br&gt;「累了吗？要不要先洗个澡？」婷婷坐在我身旁，边帮我把西装脱下来边问我。&lt;br&gt;「还好！那我先去洗澡了。」我到浴室之中，打开水龙头让热水从头上淋下来，好松弛一下我紧张一天的肉体。其实我现在心里也是蛮紧张的，不管怎样，总是新婚之夜，等下不知要如何面对新婚的妻子？&lt;br&gt;对女孩子我也没什么经验，只有以前跟着死党阿华一起出差时「被迫」叫过一两次女孩，但那时都是喝得醉醺醺的，没什么记忆。我胡乱地把澡洗好，推开浴室的门，看到婷婷已经把礼服换下来了，正坐在梳妆台前卸妆。&lt;br&gt;「轮到你了！洗一洗早点休息吧！」「嗯！」婷婷低着头轻轻的回答，然后拿着衣服很快的跑进浴室之中。我可以看出婷婷也是很紧张的样子，两个人都这样，要怎么办呢？我躺在床上看着天花板，耳中听着浴室传来的水声，既紧张又期待着。&lt;br&gt;好不容易，水声终于停止了，过了一会儿，浴室们打开了，婷婷穿着一件粉红色的睡衣出现在门前。&lt;br&gt;「过来坐着吧！」我对着婷婷温柔的说，婷婷怯生生的走过来坐在床沿。&lt;br&gt;「不要紧张！这是我们的第一夜，没关系的欧……」我紧张的叽叽瓜瓜的说着一些连我自己都不知道在说什么的话。&lt;br&gt;「嗯！不要紧的！我没有关系。」婷婷也是知道接下来两个人要做的事，低着头小小声的说。&lt;br&gt;我看到婷婷害羞的模样，不禁心中一荡，于是轻轻的把婷婷放倒在床上。婷婷这时害羞得眼睛都不敢睁开，看着那微闭的朱唇，我再也忍不住了，我把双唇轻轻的覆盖在那诱人的红唇上，先用舌头舔湿婷婷的双唇，然后用舌尖轻轻的撬开它们。&lt;br&gt;「嗯……嗯……」当我将舌头伸进婷婷嘴中时，婷婷不禁的发出声音，我可以感觉她微微的颤抖着，于是我进一步的用我的舌尖慢慢的舔弄着婷婷的舌头。&lt;br&gt;「嗯……嗯……嗯……嗯……」婷婷的喘气声更大声了，很快的我们俩的舌头就纠缠在一起了。&lt;br&gt;我贪婪的吸吮的着婷婷的香舌，另一方面我的下面逐渐的变硬起来了。这时我的双手也没閒着，婷婷胸前的钮扣已经被我解开了，露出了是白色的胸罩，婷婷的胸罩是保守式的全罩形，这与她保守的个性真是相合，胸罩把她的双胸包得紧紧的。这时我已经开始亲吻婷婷的香肩，另外也迫不急待的将那讨厌的胸罩解开，这时婷婷的双乳迸了出来。&lt;br&gt;「欧……」我不禁发出讚歎的声音，我以前就看出婷婷的身材不差，可是没想到竟然是如此的好，尖挺浑圆的双乳配上像小樱桃班红红乳头真是漂亮极了。&lt;br&gt;轻轻的抚摸着这无法一手掌握的丰满乳房，然后用舌尖轻轻的舔着那个小樱桃，接着再把它整个含到嘴中，慢慢的吸吮着。&lt;br&gt;「嗯……嗯……嗯……嗯……」婷婷也不停的喘着气。&lt;br&gt;我嘴里含着婷婷可爱的乳头，鼻中闻着迷人的乳香，下面已经硬得像铁棒一样，好像快爆发，再也无法忍耐了。于是我翻身而上，手忙脚乱的将婷婷的内裤脱了下来。&lt;br&gt;「可以吗？」「嗯。」婷婷小声的回答我，不过看起来还是很紧张的样子。&lt;br&gt;不过这时我已经顾不了婷婷了，看着婷婷丰满的双乳以及鲜红的嫩穴，我再也忍耐不住了，坚硬的阴茎已经快一触即发了。&lt;br&gt;我将火热的阴茎对着婷婷的嫩穴慢慢地挺进，渐渐地整个龟头已经挺入一半了，这时我感觉前面有些阻力，从书上的知识我知道这是处女膜。&lt;br&gt;「啊……」当我继续挺进时，婷婷发出痛苦的声音。&lt;br&gt;「不要紧吧！要不要停下来？」婷婷紧闭着嘴摇摇头，其实这时要我中途停下来我也办不到了，在情慾高张之下，我的龟头顶着婷婷的处女膜，用力的往前一送，整个阴茎已经进去三分之一了。&lt;br&gt;「啊……啊……痛……痛……痛……」婷婷痛苦的叫了出来，同时我也觉的前面碰到非常大的阻力让我无法继续深入。但这时我已经在临界点了，下体的肌肉绷得非常的紧，爆发是无法停止了，于是我快速的在这三分之一的深度来回抽插。&lt;br&gt;「啊……啊……」随着婷婷痛苦的叫声之中，我抽插三、四十下之后，终于爆发出来了，浓精猛烈的射进婷婷的阴道之中，快感传遍我的全身，我的阴茎不断地抽搐，想把更多的精液送进去。&lt;br&gt;终于阴茎慢慢变软了，我也逐渐恢复理智。这时我看到婷婷留着眼泪，我吓了一跳，连忙把阴茎从婷婷体内抽出来，轻轻抱着婷婷，不停的安慰着她。过了好一阵子，婷婷停止哭泣，我也为自己的鲁莽感到后悔，新婚之夜竟然让我的妻子留下如此的坏印象。&lt;br&gt;慢慢的我们两个都恢复了平静，在我不断的道歉声中，婷婷也终于破啼为笑了，而我俩也实在太累了，两人相拥慢慢的就睡着了。&lt;br&gt;第二章求医&lt;br&gt;蜜月回来已经快三个月了，婷婷真是个贤妻，家事整理得有条不，料理更是一级棒，对我也是温柔无比，一点都没得嫌。但是却有一件事一直阻拦在我们之间，那就是闺房之事，这也是我一直在懊恼的，由于我的没经验和粗暴破坏了我们的初夜，婷婷在那之后好像对这事非常的害怕。这期间，虽然有好几次的尝试，婷婷也是努力的配合着，可是每次只要阴茎一进入，婷婷就痛的受不了，只好中途停止。看着婷婷那么努力却失败的下场，我也不忍说什么，只能在受不了的时候自己手淫发洩一下。&lt;br&gt;这天下班之后我跟死党阿华到ｐｕｂ喝酒，这是结婚后的第一次，因为平常大家工作都忙，时间不容易凑在一起。&lt;br&gt;「嘿！新婚的生活如呢？一定是夜夜春宵吧！哈……哈……」「别提了！实在……」我也是不知要如何说起，话说了一半就停止了。&lt;br&gt;「咦！怎么呢？婷婷不是很好的女孩吗？」「嗨……都怪我把事情弄砸了。」「是怎么一回事呢？」阿华关心的问我。&lt;br&gt;「都怪我太心急了，不小心伤害了她……」我跟阿华本来是就无话不谈的好友，这时我把这三个月来的不顺向他详细吐露。&lt;br&gt;「这就是你的不对了，对一个完全没经验的处女怎么能这样呢，你要好好的引导她才行的。」「这我也知道，可我又没像你这花花公子那么有经验，反正现在是搞砸了，我也不知道该怎么办。」我歎了一口气，拿起桌上的酒有一口没一口的喝着。&lt;br&gt;「对了！」阿华沉默了半晌之后突然大声的说道︰「上次我曾听一位朋友说过有治疗师好像专门在作这类的治疗，听说效果非常好，我明天再帮你打听看看好了！」「也好！反正死马当活马医，试试看也好。」其实我对这种「婚姻谘询」实在没什么信心，反正也只是*****和医生三人在那里谈些心理障碍等等的，就像很多电影演的一样，没有什么用处，不过看阿华这么热心我也不好意思扫他的兴。&lt;br&gt;这晚我跟阿华两人喝的大醉后才回家，反正回家也不能办什么事，最近越来越觉得不想回去，虽然很对不起婷婷，不过回家也只是吃饭睡觉而已，那跟旅馆实在没两样。&lt;br&gt;第二天晚上阿华就打电话过来了，他打听到了那位治疗师的电话，还千交代万交代的说一定要打电话过去，如果不打过去的话还要跟我绝交。碰到这种朋友实在没办法，我也知道他是为我好，本来只是想应付一下就好了，这下不行了，只好照着电话号码拨过去。&lt;br&gt;「陈医师诊所你好！」接电话的是一位年轻的小姐，听她讲话的口气，我想大概是小妹吧。&lt;br&gt;「对不起，我姓林，我想看诊，不知道贵诊所的地址是在哪里？」「阿！请问你是在哪里听到本诊所的呢？」听她的语气虽然是很客气，不过好像稍有点警觉的样子。&lt;br&gt;「喔！是×××先生*****的。」我照着阿华的吩咐搬出*****人。&lt;br&gt;「啊！塬来是曾先生，他可是帮我们*****了不少客人呢！」警戒心一下子就消除了，换上一副轻松愉快的声音︰「那么林先生，请问你知不知到我们这边诊疗的方式呢？」「这我不清楚，能不能麻烦你解说一下。」「好的！我们这边一律由医师出诊到病患的住所，当然，不方便时也可以找外面的地方，不过在家中心情会比较放松，效果会比较好。」「这样子也可以！那请问要如何约定医师的时间呢？还有收费是如何？」「这方面的是都是由医师亲自与患者谈然后再决定的，所以能不能麻烦你先留个电话，医师会与你们联络，详细的情况医师也会告诉你们，至于收费是按个案而定，并没一定，不过你放心好了，我们的病人从没有喊贵的。只不过现在医师的时间表已经排到了三个月之后，所以要等医师可以排出时间后才会与你们联络，这可能要请你们多等一段时间，真是不好意思。」「那能不能提早一点呢？」真没想到这种治疗师的生意居然是这么的好。&lt;br&gt;「真是对不起，因为医师一个星期只能看两三个病患，所以实在没办法。」「那就没办法了，那我先留下电话好了！」我把电话留给那位小妹，心想这下总算能跟阿华交代了，电话也打了，他总没话说了吧！&lt;br&gt;第二天阿华果然打电话来问情况，我把情形告诉了他，阿华抱怨了几句，说为何要这么久之类的话就挂断电话了，而我也把这事抛到脑后去了。&lt;br&gt;想不到过了三、四天，我正在工作时突然接到一个料想不到的电话。&lt;br&gt;「请问林先生在吗？」是个声音很好听的女子。&lt;br&gt;「我就是，请问哪里找？」我听着声音一面思索是谁，因为这声音完全没有印象。&lt;br&gt;「我是××诊所的陈医师！你有留预约电话在我们这里，所以想跟你联络一下诊疗时间。」想不到竟然这么快就收到回电了。&lt;br&gt;「啊！这么快，前几天诊所里的小妹才说还要等好几个月的。」「是的！本来事这样的。不过正好有对夫妇因为临时有事刚取消了预定的治疗，而你又是曾先生*****的，所以就把你们先排进来了。那能不能现在请你先把你们的问题大略的描诉一下呢？」虽然跟外人尤其是个女人谈这种事有点不好意思，但是对方是医师，应该没什么关系吧，而且在电话中，不是面对面也比较容易讲话，所以我把大致的情况诉说的一遍。&lt;br&gt;「嗯……嗯……」陈医师静静的听完我的叙诉后静止了一小段时间。&lt;br&gt;「基本上这不是很复杂的情况，我想只要诊疗个两次就足够了，那么×月×日以及×月×日你们有空吗？」「嗯！可以的。」我看了下月历，那是两个星期与三个星期之后。&lt;br&gt;「那请问收费是如何呢？」这个问题我也是蛮挂心的。&lt;br&gt;「是这样的，两次诊疗收费是五万元。」「五万元？」我真的怀疑我听错了，哪有这么离谱的收费！&lt;br&gt;电话那头的陈医师轻轻的笑着，看样子她对这种情况已经很熟悉了。&lt;br&gt;「林先生！我保证让你们觉得物超所值，而且我们这边是顾客觉得满意后再付款，如果你们觉得没效果或是不满意，是可以不用付款的」。&lt;br&gt;「那好吧！时间就定在那时好了。」听了陈医师如此说我也就释怀了，反正对我们而言没什么损失。&lt;br&gt;「另外还有一点，就是诊疗可能要花不少时间，所以可能要请你们在隔天请假，在家中好好休息……」陈医师还不厌其烦的交代了一些琐事。&lt;br&gt;「好的，我已经记下来了。」接下来我将家中的地址告诉她，至于其他治疗的细节的部分就等到诊疗当日再说了。&lt;br&gt;下班之后，回到家中我就将情形跟婷婷说明，我知道她也是为了这个问题正在烦恼着，也想尽办法要面对这困扰的大问题。所以她也是非常赞成，说她会尽力配合陈医师的。既然达成了共识，我们*****俩就等待那天的来临。&lt;br&gt;第三章启蒙（前篇）&lt;br&gt;与陈医师约定的时间就是这个星期三了，我虽然没有什么期待，但是心里也是充满着好奇，到底是怎样的诊疗方式呢？&lt;br&gt;「林桑！麻烦你马上到南部的××社一趟，上次出货的那台机器故障了。还有，顺便把小郭带去见习一下。」星期二早上时老板突然很紧张的跑到我的办公室来。&lt;br&gt;「叫小郭自己去就可以了！我明后天都已经请休假了。」还有重要的事情要作，怎么能在这时出差呢，我正想把这麻烦事推出去。&lt;br&gt;「不行啊！机器都是你设计的，只有你最清楚了，××社说要是不在这几天修好，他们就要煺货，到时公司损失就惨重了。拜讬你了，完成之后我会给你奖金，还有你要休几天假都可以。」老板都好像快哭出来一样，苦苦的哀求着。&lt;br&gt;这老家伙这时候才在这里哇哇叫的，上次在会议中我坚持不能降低品质规格时，他还大声咆叫说我是老板还是他是老板，把我臭骂了一顿。果然现在就出问题了，可是不收拾这个烂摊子也是不行，这就是上班族的悲哀。&lt;br&gt;「好吧！等我把料备好，下午就开车下去。」当老板满意的离开之后，我就赶紧的联络库存部门把所需的材料备好。另外我也没忘记跟陈医师联络更改诊疗时间，但是陈医生说她的时间已经排的满满的无法更改，后来商量的结果是由婷婷先与陈医师面谈，而我则是等下次再三人一起，我觉得这样子也可以，因为也没其他选择，于是就这么说定。&lt;br&gt;当我跟婷婷说明这事时，婷婷也是跟我抱怨，不过她也知道这是没有办法的事。而我虽然也担心婷婷自己一个人面对诊疗会不会心里不安，不过想说反正是女医师，婷婷应该比较不会紧张才对，而且我不在场说不定还比较容易谈话呢！&lt;br&gt;交代完事情后，我就与小郭火速南下去面对那些烦人的机器了。&lt;br&gt;当我忙完××社的工作回到公司已经是星期五，稍事整理一下回到家中已是１０点多了，婷婷高高兴兴的欢迎我回来，不过还是一副害羞的模样。婷婷塬本就是如此，所以我也不在意，但是今天不知道是不是我的错觉，总觉得她好像眼睛都不敢看我。&lt;br&gt;泡过婷婷为我准备的热水澡后，我疲惫的身体都恢复了。洗完澡之后我与婷婷一起坐在客厅的沙发上，当然要问的的就是陈医师来的诊疗的情形。&lt;br&gt;「前天陈医师来过了吗？」我轻轻抱着婷婷边问。&lt;br&gt;「嗯！来过了。」「那面谈的情形如何呢？有帮助吗？」「嗯！」婷婷只是轻轻的回了一声，然后头低得更低了，我可以看出她的脸非常的红。&lt;br&gt;「那结果怎样呢？还是发生了什么事呢？」我好奇心大起，双手抱着婷婷的纤腰要她讲给我听。&lt;br&gt;「那天你不在家，我很早就吃过晚饭，陈医师来的时后大约８点左右，刚开门时我不知道她就是陈医师。」「为什么呢？」「因为她的打扮穿着不像个医师。」「咦！那是怎样呢？」我感觉到很好奇。&lt;br&gt;「她大约三十岁左右，长得很漂亮。」婷婷说到这里停顿了一下。&lt;br&gt;「那有什么好奇怪的，谁规定医师不可以长的很漂亮的？」「但是她穿着一件火红色的紧身衣，裙子也是非常的短……」婷婷低着头小声的说。&lt;br&gt;「哦！那后来怎样呢？快告诉我。」我的好奇心已经被引起来了，这个陈医师究竟怎样的一个人呢？和我塬先的想像差得很远。&lt;br&gt;「我也是觉得很惊异，不过还是把她请进来。」然后婷婷低着头，红着脸，小声的诉说的当天的情形。&lt;br&gt;她进门后我才更清楚看到她的穿着，那是一件非常低胸的红色紧身衣，丰满的趐胸露出了一半，而且她也没穿胸衣，因为我可以很清楚的看到那两颗突出的乳头。而且她的裙子更是短到快要露出她的双股，当她在玄关脱到高跟鞋时那丰满的双股与黑色的丝质内裤都可以一览无遗。&lt;br&gt;这真是是跟我的想像差很远，本来我听你描诉时，还以为是个老学究型的女医师，想不到竟是这样子的。&lt;br&gt;「陈医师，请到客听坐坐。」我将陈医师引进客厅之后，又倒了杯果汁。&lt;br&gt;「林太太！请不要拘束，我们放轻松些，先聊聊好了，我可以称忽你作婷婷吗？……」陈医师果然是很有经验，聊了几句话之后就让气氛轻松多了。&lt;br&gt;「陈医师……」「哈！不要那么拘束，我年纪稍大些，叫我红姐就可以了。」「那……红姐……」之后我们聊了好一会儿，接着红姐就转入正题。&lt;br&gt;「婷婷，能不能请你把你们*****相处的情形详细的描诉一下呢？」「我跟先生是相亲结婚的，我先生人还不错，平时很温柔，只不过在新婚之夜那时……所以从那晚之后，只要一行房我就紧张无比，我先生那个跟本就进不来。」我把情况跟红姐详细的说明清楚。&lt;br&gt;「嗯！我知道了，这基本上是初次的印象一直停留在你脑中，无法克服，所以才会让你每次遇到类似的场合就会害怕，而造成肌肉不自主的用力。另外还有一点想请问的是，你以前有没有任何形式的性经验？」红姐很温柔的问我，她的口气让我不会觉得有任何的难堪。&lt;br&gt;「没有！」我低着头。&lt;br&gt;「那手淫？」我又摇摇头。&lt;br&gt;「嗯！我知道了，目前的治疗方式，首先是要让你体会何谓性。」我瞪着大眼，不解的望着红姐。&lt;br&gt;「也就是让你先学会如何享受性的快乐，这才能从根本解决问题。」「那要如何作呢？」「这就交给我好了，首先我们到你们*****的房里。」红姐信心满满的对着我说。&lt;br&gt;听了红姐的话我心里也放下心来，于是我领着红姐到卧房中。&lt;br&gt;「坐在床边。」红姐以命令的口气对着我说。&lt;br&gt;我顺从的听从红姐，接着红姐也坐在我的身旁。然后一件意想不到的事情发生了，红姐竟然开始亲吻我的耳垂，同时双手也开始在我的胸前轻轻的抚摸着。&lt;br&gt;「啊！……」我吓了一跳，伸手想要推开红姐。&lt;br&gt;「不要紧的，我们都是女孩子，我要教你如何享受性爱……」红姐又说了一些安慰的话。&lt;br&gt;「嗯！」这时我心里已经慢慢恢复平静，而且就像红姐说的一样，两个人都是女人应该没什么关系的。渐渐地我开始放轻松了，肌肉也不再那么紧绷。&lt;br&gt;「对！放轻松，眼睛闭起来。」红姐的声音好像催眠一样。&lt;br&gt;我闭上眼睛，感觉到红姐正轻吻着我的双唇，然后舌头慢慢的伸到我嘴中，我不禁张开我的嘴唇，让红姐的香舌进到我的嘴里，这种紧张却舒服的感觉是以前从来没有过的，渐渐地我的舌头已经不知不觉的跟红姐的舌头缠绕在一起了。&lt;br&gt;红姐从她的舌头送过来大量的唾液，而我也贪婪的吸吮着，这种感觉真的非常刺激。渐渐地我的舌头也开始伸到红姐的嘴中，红姐轻吸着我的舌头，另一方面也将更多的唾液送入我的嘴内，红姐唾液真是香甜，我一边吞咽着，另一方面我的舌头也不断的追求与红姐的舌头作更多的接触，我以前从不知道接吻竟是如此舒服。&lt;br&gt;这时红姐将我轻轻的放倒在床上，然后用更强的力量亲吻着我。&lt;br&gt;「嗯……嗯……嗯……」在红姐的摆布之下，我只能无助呻吟。&lt;br&gt;接着，红姐的手在我胸前轻轻抚摸，红姐的力道非常的轻柔，虽然是隔着衣服，但是却摸得我非常的舒服。摸了一阵子后我实在忍不住了，我觉得我需要更多的接触。&lt;br&gt;「嗯……红姐……里面……」我只能半呻吟的发出声音。&lt;br&gt;</content></item></essay>