<essay><item><title>两位妈咪的淫美肉(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;自从上次带了小龙继母的亵裤回来后，我对女用内裤产生强烈的兴趣。经常趁妈咪与姊姊不在时，偷偷地跑进她们房里，拿起她们的内裤没命地自渎；想像着跟妈咪与姊姊交媾的画面，常令我兴奋不已。渐渐的，我对妈咪的肉体产生了高度的兴趣……&lt;br&gt;妈咪是个标准的上班女郎，早上穿着时髦的服装上班，一到下班时刻就赶回家做饭，兼具成熟女性韵味与慈祥母亲的面孔，不输年轻女子的身材，任谁都想搞上一搞！我尤其幸运能有个这样的妈咪；有时趁妈咪煮饭没注意时借口帮忙而在妈咪背后用小镜子偷窥妈咪窄裙内穿着性感小内裤与透明丝袜的诱人景色，有时运气好甚至可以趴下来直接偷窥，能够边手淫边偷窥妈咪裙下风光，真的是很爽！有时趁妈咪洗澡时由门缝偷看妈咪把身上一件件衣物脱下，然后搓弄自己的乳房，与长满稠密阴毛的蜜穴，绝对能带给我又一次的现场淫肉秀的自渎高潮！&lt;br&gt;我一天天的愈来愈想要和妈咪作爱，但一直苦无机会。终于有一天，在父亲告诉我们他要被公司调去美国受训一个多礼拜后，我知道机会来了！&lt;br&gt;父亲走的第一个晚上，我拚命撑到晚上二点多妈咪熟睡后溜进了妈咪的房间。我轻轻的掀起棉被，才摸没两下妈咪的丰胸与美腿，就感觉妈咪好像快要醒来，在不得以的情况下放弃这次的攻坚行动，心不甘情不愿地摸了妈咪的一件丝质内裤回房自渎。&lt;br&gt;第二天我故意拖着妈咪去逛百货公司，又去大型卖场疯狂购物，累了妈咪一个晚上，深夜时再度潜入妈咪房中，这次终于能够摸到妈咪那长满阴毛的黑森林，我想要脱下妈咪内裤时，还是失败了。这次妈咪在好像要醒来的那一刹那，我没命似地逃回房间，差一点就玩完了。因此我第三天则不敢乱动，郁卒的我只有看？片自渎解闷。在片中女主角被迷奸的剧情，真是深得我心！！&lt;br&gt;隔天，我花了不少时间，跑遍市区内大大小小的药房，费尽唇舌乱掰终于给我买到了四、五几颗安眠药，我将它们磨成粉状。妈咪在入睡前喝热牛奶的习惯，给我很大的方便。我主动要替妈咪冲泡牛奶，并额外添加了特殊「营养」，妈咪还称？我今天特别乖巧，这杯牛奶特别好喝。听到妈咪的？美，我的小弟弟差点忍不住就要顶爆我的裤裆。看着妈咪高兴地喝下我特别调制的牛奶，我知道今夜有得搞了！&lt;br&gt;过了午夜一点，我早已耐不住性子飞奔至那将要纵慾的房间，看见妈咪熟睡的样子，我轻轻地摇了下妈咪，果然一点反应都没有，我兴奋地掀开厚重的棉被，妈咪今天穿着她性感的白色透明丝质睡衣，那美艳的睡姿，让我的小弟弟立即竖立。我随即褪去我所有的衣裤，爬上床去贴近妈咪美丽的身子。隔着丝质睡衣轻轻搓揉着妈咪没有上胸罩的丰乳，感觉真有说不出来的美妙。看着妈咪性感的双唇，忍不住凑上我的嘴轻吻了妈咪，又小心地伸出我的舌头在妈咪的嘴里探索着，再将妈咪的舌头深深地吸了一下，轻咬着妈咪的嘴唇，我又忍不住深深地吸吻着妈咪的小嘴，感觉真刺激！&lt;br&gt;我撩起了妈咪的睡衣，妈咪穿的是一件白色蕾丝亵裤，那透明得不像话的薄，隐隐淡出妈咪黑森林的原形，若隐若现的蜜穴在眼前，我突然狂也似地拚命以舌头探索，翻过了那薄薄的一层布，直接向妈咪肥美的大阴唇前进，在蜜穴入口处有一股淡淡的淫水香刺激我的味觉与嗅觉，更使我异常兴奋。我用舌尖肏着妈咪的小穴，此时妈咪的嘴中发出了呻吟声，不知是妈咪在做春梦抑或安眠药的功效，她并没有醒来。那淫荡的呻吟，刺激我的肉棒吐出透明的润滑液，看着妈咪的小嘴，忍不住将我胀大的肉棒送入，抱着妈咪的头，前前后后肏了几十下才停止，瞧见妈咪嘴角流出的口水，硬是又多肏了几百下，阳精差点射了出来，实在感到很爽。&lt;br&gt;此时将我的大肉棒对准妈咪的小穴狠狠地插了进去，妈咪阴道内温暖的穴肉紧紧的包住我的阳根，妈咪的淫水和着我的阳水与肉棒一齐冲击着子宫淫肉，每顶一下妈咪就呻吟一声，我也愈来愈兴奋，在猛顶了穴肉数百馀下后，我最后一挺，将精水狠狠射入妈咪的淫穴深处扩散开来，登时我瘫在妈咪的身上抱着妈咪休息了一会儿，才收拾好回到房间去大睡一觉。&lt;br&gt;妈咪隔天起来，直夸我泡的牛奶很有效，让她做了个好梦，要我以后天天为她冲泡。当然，我高兴的回答好啊！因为又有的肏了；妈咪，不是吗？&lt;br&gt;第四章 美丽的诱惑父亲出国已经是第五天了，经过昨夜大胆的母子奸淫，不仅没有平息我的慾火，反而时时刻刻都想着与妈咪那淫虐的情景，真想无时不刻都能搞一搞妈咪那带有淫香的蜜穴。可是当再跑去买安眠药的时候，却遭到药房老？的拒绝。失望之馀的我回到家中，见到妈咪在厨房洗碗盘的背影，尚未除下的上班套装是我喜欢的粉红色短外套加上略为透明的白色衬衫，下半身则是穿着轻飘飘的白色丝质短裙，配合透明肉色的丝袜着于妈咪细长的美腿上，令人产生无限的暇想，（如果能照？片的剧情将妈咪推倒在流理台上狂肏一番……）&lt;br&gt;我的裤子又不知觉地配合我的幻想而鼓胀，真想就这样从妈咪背后插入……&lt;br&gt;突然我想到了一个方法能解决我的不满足，于是我悄悄地拉下拉炼，掏出我的阳具，大声向妈咪说我回来了！便马上从后方抱住妈咪的身子：巨奶摇呀摇「妈咪，今天我上台解数学题给大家看，老师直夸我的方法很好，说我很聪明耶！」&lt;br&gt;（耶喔……，妈咪的身上好香……肉棒摩擦着妈咪丝质短裙的感觉真好……　我又将双腿贴住妈咪的美腿，轻微摩擦那着透明肉色丝袜妈咪的美腿，爽……）&lt;br&gt;「那很好哇，」妈咪说着，「要继续保持下去喔！」&lt;br&gt;（喔……，会继续保持这样的，慢慢移动腰部隔着丝质短裙将我的肉棒贴紧在妈咪两片淫臀肉的夹缝间上下不停的游移着……嗯……）&lt;br&gt;「嗯……好……啊，我会继续……保持下去的……」&lt;br&gt;（保持下去的感觉真好，粗肉冠前的开口已经因为过于刺激而流出些许精水……）&lt;br&gt;「你是不是不舒服啊，怎么身体动来动去的，声音也怪怪的。」妈咪对我发出了疑问。&lt;br&gt;（太舒服了，啊……快了，快了！）&lt;br&gt;「没事的，妈咪，身体不知怎的有点痒，大概是给蚊子叮了。」&lt;br&gt;我轻轻撩起妈咪裙摆的一角，紧紧包住倒数发射的红烧大热狗！在妈咪丝质短裙与五指手掌的快速搓弄下，愈来愈刺激。我浓稠的热精狂泻而出，射在妈咪的粉红色短外套与白色丝质短裙上，登时觉得通体顺畅，而妈咪并未察觉。由于妈咪洗好了碗盘及菜准备要做饭了，我赶紧将尚在颤抖红肿的小弟弟收回裤内，「妈咪，我回书房看书了。」&lt;br&gt;回到房中在书桌前坐定，回想刚才的亵渎得逞，小弟弟又胀大起来，于是边想着适才的情景边用手开自排，硬是又射出为数不多的精水……&lt;br&gt;由于姊姊今晚去看电影不回来，晚餐只有我与妈咪两人吃，看到妈咪身后精液的印渍，小弟弟又在疼痛中站立。过度纵慾的结果感到有些脱力，一不小心筷子掉落地上，当我弯腰去捡时，翻开餐巾，赫然发现妈咪的下半身正对着我，美丽的双腿中间的缝隙露出白色蕾丝镂空的内裤，几根阴毛还猥亵地冒出蕾丝之外，害我疼痛的小弟弟又胀大了一倍。又定神一看，那……，那是……&lt;br&gt;（是雕空型的透明肉色丝袜！！）&lt;br&gt;原本只有听闻过的传说中的雕空型丝袜竟在我的面前猥亵地曝露着！不知妈咪何时去买的？在妈咪下体的前后开了一个淫洞，虽然有内裤贴在外，但依然可以感到那深层魔性的召唤，我愈看愈是着迷……&lt;br&gt;「阿志你捡个筷子怎么这样久？」&lt;br&gt;听到妈咪的叫唤我才心不甘情不愿地起身，但是全身已充满色慾的邪恶力量。快速地吃完饭后佯装回到房内，趁妈咪收拾清理餐具时摸进妈咪房间，在她平时放亵衣的抽屉搜索一阵后，终于发现那雕空型的透明肉色丝袜，当下拿了一件尚未拆封的肉色丝袜与一条黑色丝绸蕾丝亵裤，马上溜回了房间。&lt;br&gt;拆开包装，我兴奋而颤抖的双手取出了雕空型丝袜，仔细一看，在雕空的内侧还有诱人的缀饰雕花。我随即穿上梦寐以求的这雕空型丝袜；温柔的丝质触感，与诱人的缀饰雕花，我倒在床上享受着雕空的诱人凉爽，闭眼极力回想妈咪在餐桌内的下半身，那雕空型的透明肉色丝袜露出最淫荡的性器官；用手抚摸着雕空内侧诱人的缀饰雕花，想像正在抚摸妈咪诱人的肉体与美腿。肉棒则享受着黑色丝绸蕾丝亵裤的刺激触感，想像正用力肏着妈咪的淫肉穴，直到高潮又射出只剩润滑液的精水在妈咪的黑色丝绸蕾丝亵裤，只觉到愉悦感与疲倦感袭身，便全身无力地躺在床上睡死过去。&lt;br&gt;第五章 纵慾的理由隔天一大早在昏睡中突然想到前夜并没有收拾善后就睡着，因此惊醒。起来后发现还穿着雕空丝袜，妈咪沾黏有我的精液的黑色丝绸蕾丝内裤挂在我消肿的小弟弟上。于是将妈咪的贴身衣物丢入床底，快要迟到的我来不及吃早餐便急忙赶到学校去了。&lt;br&gt;放学回家听妈咪说父亲还要在国外实习一个多月才能回来的消息，真是令人感到兴奋，让我更有时间将美丽的母亲弄到手，最好能成为我性的奴隶……&lt;br&gt;此后的数天，只要一有机会我就会从后面抱住妈咪，用肿胀的肉棒隔着衣物顶上妈咪的淫臀隔着裙子或裤子拚命地戳顶着妈咪菊花蕾的位置，或是借故溜到桌下好好观视妈咪的裙下风光，并故意碰触妈咪穿着丝袜的美腿。&lt;br&gt;「妈咪你的身体借我弄一下，让我降欲消火后才能专心读书！」&lt;br&gt;我故作天真地向妈咪提出这个建议。最初是被妈咪断然拒绝了，并劝告我要将精力放在别的地方，还说我因为青春期才有如此的性冲动，过一阵子就没事了。不过我对妈咪说我真的按捺不住了；经过一个礼拜我不停地骚扰妈咪后，妈咪似乎不胜其烦地被我说服了；在一个礼拜后的星期六晚上，妈咪进到我的房间内，脸色凝重地说她可以想办法满足我的性慾，但不能要求性交，否则就是乱伦了。&lt;br&gt;「那帮我口交。」我提出要求。&lt;br&gt;妈咪考虑了好一会儿无法决定，最后是听到我说只要一次大概就可以降欲消火了妈咪才答应。于是我摊开裤子露出指天的阳根，并要求妈咪脱光衣服。妈咪说同意脱衣，但说只能看不准摸她的身子，我也佯称同意了。看着美丽的妈咪一件件脱去她的衣物，我的肉棒真是兴奋不已。&lt;br&gt;妈咪先是跪在我面前，用双手撑在我的大腿上，慢慢套弄我的肉棒；再是用舌头舔了一下我的肉冠，然后慢慢地将我的大肉棒含入她那迷人的小嘴中上下吞吐着，并用她淫荡的舌尖舔绕着肉冠的边缘，不时吸着肉棒让我更兴奋；一会又吐出阳具在我肉根周围用她性感的双唇轻啜着，再含入我的男根吸吐着。&lt;br&gt;妈咪的口技实在好得很，我兴奋地轻抓妈咪的头发将她的头压向肉棒根部做深入喉交，我的肉棒一寸寸地深入妈咪美妙的小嘴，直到妈咪的红唇触及我的根部；看着妈咪将我的大肉棒整根含入我觉得肉棒胀得又更大了；如此深喉性交来回数十次让我差点射出。妈咪又吐出肉棒舔我的大小肉袋，将纤细的手指摩擦屁眼周围，最后塞入我的屁眼戳弄着。&lt;br&gt;我兴奋之馀双手抓向妈咪的淫乳没命地挤揉搓动，妈咪给我使了眼色但是没有拒绝。我的双手又顺着妈咪美妙的身子游移，并揉捏着妈咪美丽的双臀，但我再下去快要碰到妈咪的菊花蕾时她用手制止了我，并用眼神示意不可。因此我故意抓着妈咪的头以肉棒快速在她的小嘴进出肏了几十次示威。&lt;br&gt;最后感到要射出的前夕我使劲摆动腰部将大肉棒送入妈咪喉咙深处；更激烈地抓着妈咪的头如插肉穴般肏着妈咪性感迷人的淫嘴而发出噗滋噗滋的声音，在达最高潮时我粗暴得将大肉棒差点连两粒肉袋整个让妈咪吞入，狠狠地抓紧妈咪的头使我的下体整个贴死妈咪美丽的脸孔，让妈咪的小嘴无法吐出我的肉棒，使妈咪在没有办法的情况下只好喝下我的精液。于是我用力一挺，激射出的滚热精水糊散到妈咪的喉头深处；使得我的精液泰半都让妈咪当作营养品吞入，还有一部份则顺着嘴角流出，妈咪失神的样子就好像妓女般淫荡……&lt;br&gt;「满足了吗？」妈咪边说着边用手指擦拭从嘴角流出的精液。&lt;br&gt;「嗯，谢谢妈咪！」我愉快地说着并亲了妈咪一下。&lt;br&gt;妈咪疲软的身子慢慢收拾着散落的衣物，无神地走出房门，而我则是带着笑容的入睡。&lt;br&gt;一直到了早上我满足地睡醒，第一件想到的事便是如何使用妈咪美丽的肉体来满足我无穷的性慾。只光想就很爽了，更何况是做呢……&lt;br&gt;第六章 美兽淫母早上起来的第一件事就是想要妈咪的肉体来做变态的事；于是我决定故意忍着不去如厕而要去找妈咪要求口交。到了妈咪房中，发现此时妈咪正在如厕，我便半强迫地要妈咪边如厕边为我口交，不待妈咪同意便将肉棒送入妈咪的小嘴，肏了妈咪的小嘴数十下后，我突然要求美丽的妈咪喝下马上要放出的热流。妈咪为难地摇着头，并要挣脱离开我的肉棒，不过妈咪的头被我紧紧抓着不放无法离开，只好让我为所欲为，勉强地喝下那热流并让它从嘴角流溢而出。在妈咪小嘴中溢满热流的同时我继续肏着妈咪的淫嘴，享受着下流的快感。</content></item></essay>