<essay><item><title>上了小妈</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我妈在我小的时候就跟男人跑了，阿爸是一个好男人，为了怕后母对我不好，一直没娶，一个人辛苦养我十几年。在我考上大学之后，阿爸经过人家介绍，认识了一个女的，也就开始交往了起来。&lt;br&gt;有一天，他突然神秘兮兮的跟我说有事要跟我谈。阿爸先是跟我聊了一堆学校的事情。然后才切入主题……「阿里，你也长大了，爸爸想要再娶，你同意吗？」见我没说话，阿爸紧张的说：「阿，他是个好女人，是我公司之前新来的总机小姐，年纪比我小很多，我相信她会好好照顾这个家。」我回答：「阿爸，你也苦那么多年了，是时候讨个伴了，我当然会祝福你。」阿爸听了就很高兴的说：「那约个时间一起吃饭吧！」就这样，过了几天，我们约在公馆的一家川菜馆吃饭。我先到台大跟朋友打球，然后过去。我到那里时，老爸跟他女朋友已经在那里了。「阿里，这是林燕萍。」我抬头一看。&lt;br&gt;哇哩勒！什么年纪小一点，根本就可以当阿爸的女儿了吧！这个林燕萍看起来顶多二十五岁吧！虽然上了妆穿起长裙，那五官看起来就像是个刚步出校园的女生。「嗨。」我不知道要叫她什么，年纪那么小，叫阿姨很怪吧！阿爸好像也感觉我的尴尬，干笑两声，就说着要进去吃饭了。整个饭局就在大家都不知要说什么的情况中度过。那位林小姐，看起来人乖乖的，五官清秀，娇娇小小，大概只有155cm 吧，站在阿爸跟我两个高大的男人旁边，好像一个小女孩。&lt;br&gt;嗯，不过笑起来相当迷人，虽然话不多，感觉上是个个性温和亲切的女子。虽然阿爸是一个很好的人，但是我真的觉得很疑惑，为什么这样美丽可人的小女生会爱上阿爸呢？大概是有恋父情结吧？饭局之后又过了一个月，阿爸跟燕萍在法院公証，在饭店办了一两桌请一些比较好的亲戚朋友，这婚事也就成了。后来我才知道，那位林小姐父亲很早就离家出走，留下她跟她母亲，前几年她母亲过世，她就没有亲人了。因此，婚礼很简单，来参加的也只有几位她的好友。婚礼结束之后，我的新小妈，燕萍就搬进来了。虽然她的年纪跟我相近，但碍于礼数，还是称她小妈。&lt;br&gt;家里很久没有女人住了，她搬进来以后，屋子里开始有家的味道。衣服床单总是香喷喷，每天晚上有煮好的晚恳扔菃畯怢潃茖k 人回家享用，房子也总是整理得好好的。阿爸非常疼她，常常萍萍来萍萍去的，亲亲暱暱，她也常常窝在阿爸身边撒娇，很温柔。我看得很脓慕，好希望以后也可以找到像她这样好的女人当老婆。因为阿爸是电子公司工程部的主管，工作相当忙碌。新婚放了五天假之后，又回去上班。每天七八点出门，到晚上七八点回来。&lt;br&gt;小妈则侍奉阿爸的旨意辞掉了工作，专心照顾这个家。其实，是阿爸希望有一个小妈专心照顾我，因为我很早就没有了母亲，阿爸多少有点想补偿我的心理。今天一大早起来，走到客厅，桌上已经有煮好的粥跟一些小菜。「阿，真好，小妈来了以后天天都有早婴。」我胡乱的趴了两口粥，心满意足的说。「对阿，你小妈真的是个贤慧的好女人。」阿爸满面春风。小妈则是害羞的笑一笑，没有多说什么话。「阿爸今天要出差到日本一个礼拜，你有什么需要的就跟小妈说。还有，别常常往外跑，不要害小妈煮了一堆菜没有人吃阿。」「喔。没问题。阿爸我去上课了。」阿爸的公司跟日商往来密切，几乎每个月要到日本去洽商，我也就习惯了。只是，才新婚的小妈会不会觉得寂寞呢？嗯，想到小妈，她真是越看越漂亮。个头小小的，身材真的很好，该突的突该翘的翘，今天她穿着休閒裤，臀部的曲线真美，阿爸真幸运。&lt;br&gt;不知道一样快一百八十公分的老爸，跟她嘿咻时，会不会把她压坏…「阿里！你想什么想到出神？」原来是死党小球。「没啦…」我有点心虚，突然意识到我刚刚在想小妈的身体，真是不应该…「晚上要不要一起去Brown Sugar ？」「不了。我阿爸出差，我要回去陪小妈。」想到阿爸的吩咐，决定还是乖乖回家好了。「你那个小妈好漂亮耶！长得好可爱，好像徐若萱耶！我可不可以一起去陪她阿？」小球一脸兴奋样。好阿，如果你想来就来吧。就这样，我们先去健身房，然后就一起回我家了。到家的时候，小妈正坐在客厅看杂庹。大概夏天到了，天气太热，她穿着贴身的黑色丝质长裤与无袖上衣。头发半泻下来，看起来好性感，身材曲线真好，所谓的小而美就是这样吧。&lt;br&gt;「你们回来啦，可以吃饭了喔。」小妈亲切的招呼小球。我们刚刚去健身房，流了满身汗，先去冲个水就来。吃饭时，小球一直盯着小妈看还一直说笑话逗小妈开心，让一样文文静静的小妈笑得花枝招展。小球是从高雄到台北读书的，刚好小妈的老家在高雄，两个人竟然好像一见如故的样子，热烈的从六合夜市小吃聊到西子湾夜景。我跟小妈朝夕相处的时间比他久多了，都没他这么会聊，突然有点不是滋味。吃完饭之后，小球本来还想看小妈跟阿爸的结婚相本，被我硬是送走。「嗯，你那个同学真是有趣哩。」小妈送走小球以后，笑涵涵的对我说。有趣？还不是色鬼一个。我在心里嘟浓着。「你吃点水果，小妈先去休息一下。」小妈伸了伸懒腰，便往卧室走去。我回到房间，心里想着再也不要让小球那个色鬼接近小妈。翻着衣柜却找不到我平常最喜欢的T 恤。会不会被小妈收去洗了？我到小妈的房间想问他。门没锁，敲了几下没有人应门。在做什么阿？推开房门一点，房间内的浴室传来水声，在洗澡吗？本来要转身走，但瞥见浴室门半掩，我不自主的往浴室走去。&lt;br&gt;小妈的浴室是分离式的，所以打开浴室门之后，如果要淋浴或沐浴需要在开另一扇毛玻璃门。大概是因为没有想到我会进来，小妈浴室的门半掩，只关上了沐浴用的毛玻璃门。因此我可以清楚的看见小妈沐浴中的身影。好性感阿！透过毛玻璃浴门，小妈沐浴中的美好身材一览无遗。小妈的胸部怎么这么大，应该有D 吧！腰好细！看着她搓洗着那对大奶，然后洗她的下体，我真的快要脑充血。看着自己肿胀的……老实说，我并不是处男。从高中之后，因为是篮球队，又长得高高壮壮配上五官鲜明的脸，也交了不少的女友，其中还不少倒贴的。一直以来，我偏好一百六十公分以上的长腿女人。但是小妈虽然娇小，那凹凸有致的身材，纯洁的脸蛋加上性感的体态，却激起我前所未有的性慾。我想上她。&lt;br&gt;一反平常穿着大T 恤的习惯，改成裸露上半身配上CK四脚裤，走出去吃早点。我平常就有上健身房、打篮球的习惯，上半身肌肉线条相当好，再加上将近180 公分的身高，看起来非常有男人味。CK的四脚裤包裹住我的大鸡巴，又长又粗的鸡巴线条一览无遗。小妈一看到我，整个人大概呆掉5 秒钟，然后脸迅速窜红。「小妈早，今天好热喔！」我假装没注意到她通红的脸。「是阿…阿里…我…准备了你爱吃的法国土司。」小妈像个清纯的小玉女，不太敢正眼看我，讲话还有点结巴。真的爱死这个可爱的小女人。吃早岳氶A 我有意无意的盯着小妈看。昨天的那对大奶子，现在正隐藏在宽松的衣服下。真想伸手进去搓一搓。想到这里，鸡巴硬了起来。我站起来拿果汁，发现小妈偷喵我的四脚库。「小妈你平常在家都做什么阿？」「嗯，就整理家里，看看书呀。有时到外头走走。」「明天是周末，老爸不在，我带？出去走走好吗？」我假装不经意的问。「恩…」小妈犹豫了一下，「好阿，谢谢你喔！阿里。」我点了点头，回房间换衣服准备出门上课。&lt;br&gt;心里狂喜，阿，太好了，可以跟小妈一起度过这个周末。星期六中午，小妈穿着丝质雷丝边上衣，与一件紧身的牛仔裤。很休閒的装扮，确有一种清纯的性感。我喜欢。我先带她去吃午嚏A 然后到百货公司。在我百般游说之下，小妈换上了一件紧身的短裙与火红色细间带露背上衣。看起来简直比明星还美，她D 罩背的苏胸就半露在外，清楚的乳沟真想跟她乳交。娇小却均匀的腿，真性感。「小妈，？好美阿。」我惊歎。「嗯，我不知道耶，你爸爸不喜欢我这样穿。」小妈好像很担心。「那么就偷偷穿，跟我出来的时候穿阿。」我故意这样说，这时候，不知情的店员小姐走过来，对着我说，「你女朋友好漂亮呀，你真是运气很好。」小妈红着脸想反驳却被我制止。我揽住小妈纤细的腰，回答，「是阿，我真的很幸运。 」付了帐后，又牵住小妈的手离开。小妈本身就是一个很容易害羞的女人，好像一时不知道要如何反应，就柔顺的让我牵着。&lt;br&gt;傍晚，我们到天母一家法国曙U 吃饭。然后到华纳威秀看电影。我选了一部限制级的爱情片。每当男女主角缠绵时，我有意无意的碰触小妈的大腿，我知道她一定被我搞得心乱乱。一整天下来，小妈就像是我的女友一样，跟我约会着。我给她的想必是已经年老的阿爸没办法给的吧。回到家后，我要她先去洗澡休息一下。我也回到房间洗了个澡。一小时之后，我走出房门，小妈已经坐在客厅看电视了，穿一件丝质的袍子。「小妈，要不要喝点红酒，听说这对女生很好喔。」我打开酒柜问她。「不了，小妈不太能喝酒，会醉。」小妈摇摇头拒绝。「喝一点试试看吧。」我到了两杯酒，做到小妈身边。之前就听阿爸说过小妈的酒量非常差，没想到一杯下肚，她真的看起来已经很醉。我到小妈身边，亲吻她红醉的脸。&lt;br&gt;打开丝质的袍子，里面是一件式的黑色丝质短裙。我让她平躺在谢谢上，我轻压在她身上，伸手抚摸她丰满柔软的乳房。「阿…」小妈轻声呻吟，「阿里，小妈醉了，需要回房休息。」「嘘…小妈，我会让？很舒服」我用嘴含住小妈粉红色的奶头，吸着，另一只手身到她的下面轻抚她的小穴。「阿…好舒服阿…」没想到小妈不仅仅是一个容易害羞的女人，也是容易湿的女人。她的小穴已经流出湿湿的淫水，沾满我粗大的手指。我的鸡巴肿到不能再肿。我含住她的乳头吸允着，脱下我的裤子，用大鸡巴磨缯她的小穴。「阿…阿…好爽阿…好爽阿…。」小妈办醉的脸一阵潮红，浪荡的呻吟着，将我的头压在胸前，想我用力吸她的奶子。我吸着她的大奶，鸡巴已经涨到不行。&lt;br&gt;</content></item></essay>