<essay><item><title>夫换妻来妻换夫(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我和妻子甜蜜地生活了几年后，彼此都开始觉得性生活有点儿单调了。于是在谈论中便提到了杂志上提到的「换伴俱乐部」。妻子表示如果我肯，她也可以接受。我从杂志上读到性伴侣交换这件事情，也差不多有二年了，光是读一些从各处来的信件就巳经很兴奋。见到一些先生和太太们的性爱相片，或者只是太太们半裸或者全裸的美丽相片，更加使人心动。&lt;br&gt;从这些也可感觉到夫妇们的性生活真是各式各样皆有。我联络到一对姓黄的夫妇，在她们的热情邀请之下，于五月初的时候和他们会面。初见面时，主要是想探出对方的个性是不是能和我们夫妇配合。这是很重要的事，这也是关系到性伴交换的事情能够顺利进行的判断技巧。「老公，亲我一下吧！」应邀前几天，老婆用那平常不惯用的撒娇口吻向来向我索求。大慨是每次都是因为我有事情而拒绝她的次数太多，才会令她变为如此。「真的那么想做吗？」我抚摸着老婆的身体、将手伸入她内裤里面时，她的阴部外已是充满分泌液体，她已经将她的性冲动的讯息明白的传递给我了。&lt;br&gt;我将她的内裤脱去，埋头于她两条白嫩的大腿之间，把脸颊靠近了她的阴户，眼前突起的阴蒂，引诱我用舌头去舔它。「啊！老公，你这样戏弄我，会变得难以控制的啊！」老婆呻叫起来了，泉湧不断的爱液、经由舌头传达到我的口中来。「啊！好舒服啊！」她继续娇呼着，我用食指伸入她的阴道内、旋转手指来爱抚和挖研着她的阴道，老婆的身体就像波浪般地振动了。「老婆！我们用你喜欢的方法去做吧！」我把五个手指都伸入抚摸、另外一手则去刺激她的阴核。「啊！啊！」我太太央︻激烈地摆动身体，她巳达到了第一次的性潮。&lt;br&gt;她的爱液已经氾滥，流湿了我的手掌。「插我吧！老公，求求你，快一点啊！」直持续不断的刺激所获得的快感、巳经使得老婆情不自禁了。老婆的话令我十分喜欢。我回答道：「我会的，我就要插你了！」她急切热情的情绪继续传达给我。「啊！啊啊！」老婆有如野兽般的声音充满了房间。在那段时间，我刚好接到黄氏夫妇的邀约。那时手头上的工作也刚好暂告一段落。老婆又显得莫名的不安定，种种原因之下，于是我便接受了邀约。我们走进黄家的客厅，如同刚进门时的感觉。那儿到处充满着兴味浓厚的摆饰。书画古董之类的东西琳瑯满目。&lt;br&gt;我不禁讚道：「啊！你们的品味真是很不错！」黄先生笑着说道：「哈，这些东西都是用钱买得到的。可是有的东西是用钱买不到的呀！这就是性伴侣交换为何会吸引我们的理由了。」这番说话让我感觉黄先生真是一位心地善良、心胸宽广的人。另外更让我们感到惊奇的，是黄太太的年轻，以及她对换伴的态度。她让我们观看了用录影机录下很多关于性伴侣交换的录影带。其中有黄先生和他太太、黄太太和其他男性，还有黄先生和其他女人，几乎无法数清的换伴游戏情形的带子。在那些场面中，男男女女都赤条条的，用各种不同的姿势在性交、在取乐。&lt;br&gt;其中我见到黄先生和一个大约十、七八岁的女孩子做爱的镜头，那一段录影带拍得很精彩，其中还有不少特写镜头，清清楚楚地拍下了黄先生的性器官插入那女孩子阴道里活动的情形。我觉得这一段录影带很特别，但是因为和黄先生初相识，也不好意思问得太多。我们看了部份录影带之后，不禁惊歎不已，之后就离开黄家了。那一次、我们并没有真止的交换伴侣，但老婆兴奋和激动的表情已经显现在脸上。回来的路上，我说道：「想不到黄太太竟然那么年轻，她们真会玩呀！」太太笑着说道：「我想大慨是黄太太的性慾比较强吧！」我接着说道：「你不也是吗？」「讨厌啦！你真坏！」老婆打了我一下，然而她的心情似乎相当地愉快。到了约定真正换伴的那一天。&lt;br&gt;傍晚时分，整个下午不停下的雨已停了，凉爽的风吹得心情舒畅。黄家窗户完全打开，但根本不需要担心被偷看，因为寝室是面对着一大片清静美丽的海景。「哇！真漂亮哦！」一进入睡房，我老婆感歎不已，睡觉的房间这么豪华，也看出黄先生与黄太太的个人品味。房间放置着电视机、照明设备则央︻分布，明亮度也可自由遥控。一张白色桌子及恼虐咨巫樱硗褂幸桓銎恋木乒瘢蘼劭茨且桓錾杓撇糠郑伎筛惺艿侥鞘桥？心沥血的作品。在房间的双人床上，只穿着一件半透明内衣的黄太太躺在上面，像小孩子般可爱的下体部分最是吸引我的视线。&lt;br&gt;她笑着对我和太太说道：「你们也把外衣脱去呀！像我这样比较舒服嘛！」「啊！等一下吧！我会害羞的！」我太太低头回答着。在这句话的背后隐藏的意思是，接下来我们的行为将会是很快乐。「哦，让你们久等了！」黄先生穿着长袍上来。他打开一瓶酒，为即将开始的游戏制造一些气氛，房间的灯光调暗一点的话，其实就足以制造出气氛了。「可以开始了吧！」严肃的口气、沉静的口吻。黄先生将他的外袍脱掉时，展现出他那强健的体魄。他对我太太笑了一笑，指着谢谢说道：「你们还不太习惯，先在这里坐下来观看吧！」年轻的黄太太似乎是不表现给人看就不会觉兴奋一样，但是她真的会在我们的眼前做爱吗？我正想着，黄先生已经开始行动了。「我帮你脱衣！」黄先生用手将他太太所穿唯一的长内衣脱落在地上，就像是父母亲在帮小孩子换衣服般的动作。接着用大姆指拉住内裤，很熟练地一下子就脱下了。雪白的肌肤、就好像少女般所具有光泽和弹性。我老婆一直屏着气息在看。黄先生笑着对她说道：「忍耐不住的话，你们也&lt;br&gt;可以肆无忌讳地开始哩！」真是个都女人都温柔体贴的黄先生。裸露的黄太太躺在床上，黄先生将他的嘴唇复在她的珠唇之上，同时右手抚摸肩膀，左手则从乳房到下半身不停地抚摸着。黄太太耻部是光洁无毛的那一种、所以她的隐密处就毫不隐藏的展现在我的眼前，流出的爱液使得她的下半身显得更光亮。黄先生对我说道：「瞧！巳经那么湿润了。」「啊！啊！」黄太太的细腻声音简直无法用字词来形容。有点像在抽泣。黄先生将她太太撑起，把手伸到背后去抚摸回到前面的手，又将黄太太白嫩的大腿举高着分开来，让她的阴户更清楚地暴露出来，另外一只手则特意让我们看到部分动作的把她的小阴唇撑开来。「讨厌，不要啦，会害羞的。」黄太太也有点儿脸红了。她那白里透红的部位流出的黏液简直源源不断。黄先生的指头动得更快了。「啊！好舒服啊！」黄先生开始用舌头舔舐他太太的隐私部位。&lt;br&gt;我的大腿之间就好像要将内裤撑破般的膨胀着。灯光下被照亮的黄太太，流着汗水显现一些光泽。这时候、黄太太也握着丈夫大而挺立的阴茎，开始轻轻地拍打着，接着用嘴巴来爱抚和吸拴。肉柱般的东西在黄太太的嘴里进进出出，看得我老婆也目不转睛。「老公，她们真厉害！」我老婆叫了出来，我则是不动声色，本来搂住老婆的手，伸入她内裤里，原来我老婆的内裤也已经湿润了。「啊！啊！」黄太太如同野兽般的声音在叫。我催促着老婆赶紧看。眼前黄先生那膨大的肉柱，已经深深地插入黄太太的下阴里去了，他用着相当快的速度来回地抽送摩擦着。&lt;br&gt;发出一种怪声音，黄先生的那条肉柱似乎非常粗硬有劲。「啊！不行了！」仰身向上、两脚被担在男人肩上的黄太太，又发出令人心动的声音，那是彼此互相结合之后，微妙的高潮前奏曲。她扭动着腰，发出一种几近悲叫的声音。她脸红眼湿，眼前的情景使我忍耐的极限几乎崩溃。看着这样情景让我和老婆都同样地感到非常地兴奋。我把老婆拉到贴身，突然地亲吻着她，迅速脱掉老婆的衣服。我已经引发了兽性，从老婆的裙子到胸前急不及待地抚摸着。嘴里说道：「老婆！我们也来吧！」接着便是鲁莽地动作了，我脱掉老婆的内裤，迅速地把我那胀大的肉柱、深深地插入老婆阴道的深处。我们采取坐在椅子上的姿势，将她衣服往上撩起，露出那雪白的屁股。老婆每动一次腰，便将肉柱压迫一次。&lt;br&gt;同时也不甘示弱的吸她的乳头。「呜哇！啊！啊！」原来一个女人的叫声，性高潮的声音可以刺激到另一个女性的行为的，她们彼此互相地影响了。黄先生的动作似乎没有停止过，速度也增快许多。黄太太的那个地方已经充满了黏液了。每次肉柱插入时就会引发出性高潮，引起它的激烈痉挛。受到影响的我老婆、则用一种近似羨慕的语气说：「真是厉害，很不简单啊！」一开始是两个人的事情，现在已经变成四个人的事情了，我老婆坐在我的膝上不停地狂动，巳经快要超过我所能忍耐的限度了。这下子我的兴奋度也升高，配合着我老婆的动作一起舞动。「啊！啊！好舒服哦！」我太太达到高潮的同时，将我那肉棒用她那阴部肌肉紧紧地吸住一般。看得出黄先生也在黄太太的体内射精了。&lt;br&gt;在亨受快感的同时、四个人将自己的身体完全地放松了下来。我们已经不再像刚才那么侷促了。黄先生已经从他太太的身体退出来，我见到她那光洁无毛的小肉洞里洋溢着乳白色的精液。黄夫妇双双到浴室里洁净，她们赤身裸体地出来时，我太太仍然坐在我怀里，因为她恐怕我的精液倒流出来会沾污名贵谢谢。我太太请黄太太帮她拿一点纸巾来，于是黄太太亲自帮忙，用她的纤纤玉手拿着纸巾摀住我和老婆交合的地方，让我的阳具和她的阴道脱离。我们也到浴室冲洗一番，然后赤条条地走出来，接过黄太太递过来的一杯酒，和她们在谢谢上坐下来。「互相鉴赏也是性伴交换的其中一个节目，观看的一方会形成一种感同身受，制造出一种观看奸情时的特别兴奋感觉出来，而被观看的一方又会在彼此互相的影响下使气氛更加熟络起来。」这就是黄先生黄太太的想法。我边喝着酒，边听他们发表伟论。&lt;br&gt;此时黄太太开始触摸着我老婆的阴部。「哦！啊！」我太太情不自禁地哼叫出声了。她同时还又去抚摸她的身体，那样的行为自然而然地使得我老婆张开她的双脚，沉醉在爱抚之中。女性的身体，到底还是敏感的。那双洁白的小手就像在触摸花瓣，我老婆立刻又兴奋了。黄太太就顺手将我老婆拉到床上去，开始更亲密的爱抚动作。而我老婆也放松了自己接受她的亲抚。黄太太又招手叫她先生过去。「啊！真舒服。」我太太并没有拒绝黄先生抚摸她的乳房。加上了黄先生，三个人便开始了性游戏。仰卧姿态的老婆，好像很渴望地接受着黄先生的舌头的对她乳房的舔吻和双手对她的大腿甚至阴户的爱抚。在黄先生和黄太太亲抚下。我老婆的身子成了弯曲之状态。黄太太对我招手说道：「你也过来呀！」我默默点着头，从黄太太的背后伸过手去抚摸她的乳房、摩擦她的阴部，黄太太那个部位巳经再次流出爱液。&lt;br&gt;黄太太离开我老婆，转身到我这边来。她跪在我脚下，握住我那条半硬不软的肉鞭，一下子吃进她的小嘴里。我受到这样的刺激，那东西很快又硬起来了。黄太太仍然用她的小嘴一进一出地套弄着，强烈的刺激在促使我的肉棒更加膨涨粗硬。这时我看到黄先生已经插入我老婆的阴部，他正在激烈的摇动着他的身体。他见到我在注视，也向我笑了笑。可能是为了让我更清楚地看到他和我老婆在交媾的情形，他抽起我老婆的脚踝，把她两条白嫩的粉腿高高地举起来。果然，我见到我老婆的小阴唇在他频频抽插的过程中不断地翻出翻入，她体内鼓动的是黄先生的那坚硬东西。虽然我见不到她脸上的表情，但是我看到她的脚趾五指紧并，也知道她是十分肉紧的了。这时，黄太太突然把我的龟头从她嘴里吐出来，她娇喘着说道：「好硬哦！巳经可以插我了，啊！拜讬你了！快插入我的阴道里吧！」于是，我也在黄先生和我太太的身边，像她们那样的姿势，将那根胀大而湿润的肉棒，深深地插入黄太太的身体之中。黄太太的那个部位，好像是要把我直往内吸进去般的将我扣住。我忍耐不住地扭动着腰、激烈地摇动了起来。这时，我已经可以见到我太太的脸部了。&lt;br&gt;她双目紧紧地合着，俏丽的脸蛋却已扭曲变型了，她的双手紧紧地抓住黄先生的手臂，平时，她在极度高潮的时候也是这样的表情，可见她目前一定十分享受。「啊！好舒服，好舒服啊！你放心射出来吧！无所谓的，尽量射进去吧！」黄太太的呻叫声又把我的注意力吸引过来，我见到她也到了欲仙欲死的高潮景界了。于是，热情如火的我终于向黄太太的深处部位射出精液。「啊，尽情地射吧！好舒服啊！」有如荡海浮萍般的黄太太，她的痉挛、传达给我的抖颤也有一种高兴的讯息。好一个从互相的观赏到进入刺激高昂的好戏。夫妇交换已经得到无限满足的慾望性行为，旁观者来看我们，或者觉得是一种畸型行径。但是经由交际而获得到夫妇之间的爱情更加地真诚、稳固地结合在一起，是无法否定的一个事实。裸体的交流，各式各样形式的伴侣的交流。在现今杜会当中像这样最直接的一种交际行为，这就是性伴侣交换的世界。我们赤裸地躺在床上倾谈，经过这一场灵肉的交欢，大家已经完全没有了人际间的隔膜。黄先生称讚我太太的阴户厚肉饱汁，我太太也称讚她的肉棍头大够硬。黄太太说她好喜欢我的肉棒够长度，直插到她的心坎里去了。&lt;br&gt;黄太太又说道：「还记得你们上次见过的那些录影带吗？是不是很精彩呢？」我和老婆都点头称好，黄太太又对我说道：「我们刚才玩得真开心，我和丈夫都很想把刚才的游戏拍下精彩的录影留念，不知你们肯不肯呢？」我说道：「那倒可以的，不过今晚我已经两次了，怕不行了吧！」我老婆也说道：「是呀！我老公今晚已经很棒了，平时呀！他做一次就已经睡得好像死猪了。」黄太太笑着说道：「没有什么不行的呀！我包保这里的两个男人随时都可以硬起来的，不信我们现在就试试看！」我老婆说道：「你说黄先生，我或者都有点儿相信，但是我老公嘛！我知道他一定无能为力啦！」我也说道：「我太太说的 这样好不好？今晚就先拍我太太和黄先生，下次再拍我和黄太太的吧！」黄太太对我说道：「好，现在先就由我来拍阿黄和你太太的，等会儿再让他们替我们拍，我就不信你不能和我再来一次！」说着，黄太太就准备用她的唇舌功夫让她老公重振雄风。&lt;br&gt;我太太望了我一眼之后，笑着说道：「黄太太，还是让我来吧！」黄太太道：「也好，你们先玩」６９「花式吧！让我把你们口交的过程也拍下。」于是，我太太仰躺在床上，黄先生和她相反方向地卧在她上面，俩人开始替对方口交起来。黄太太也拿出摄录机，对着一对光脱脱的肉虫大拍特拍。我老婆已经不再像初来时那么害羞了，她并不因为有我在场而有所顾忌，她一会儿把黄先生的阳具整条吞进口里、一会儿又吐出来用唇舌舔吮。黄太太更忙了，她一会儿拍摄他丈夫啜吻我太太的阴户、一会儿又影我太太舔吮她老公的龟头，真是忙得不乐亦乎。过了一会儿，黄先生和我太太正式性交了，俩人摆出各式各样的姿势进行交媾，我太太被黄先生抽插得脸红耳赤，她嘴里「伊伊哦哦」地呻叫。她也扭腰摆臀，拚命地把她的阴户向着黄先生迎凑。最后，黄先生又一次在我老婆的阴道里射精了。他把阳具从我老婆的阴道退出后，还故意由双手搔她的胳肢窝，弄得我老婆花枝乱抖，使得那精液一点一滴的从她的阴道口洋溢出来。接着就轮到我和黄太太了。&lt;br&gt;我们也用「６９」花式开始。看见刚才黄先生和我太太交媾的场面，我的心早已荡漾。黄太太把我的阳具一吮一吸，我立即就虎虎生威了。这时，黄先生手持摄录机，对着我和他太太大拍特拍，还不时伸手来抚摸他太太赤裸的身体。接着，我的阳具插入黄太太的下体抽送，黄先生拍了一会儿，也想加入。他把摄录机交给我老婆，教她继续拍摄，就把他的阳具放入黄太太的小嘴让她吮吸。过了一会儿，黄先生和我交换位置。最后，我又一次在黄太太的肉体里射精，这一次是在她嘴里发洩，黄太太拚命地吮吸着，别把我射出的精液吞食了。黄先生把录影带翻录了一盒送给我们留做纪念。我和太太才双双离开黄家。「真讨厌啦，到现在你还热情如火啊！巳经超越平常哩！」老婆说。「还嫉妒吗？那么今天晚上来处罚我吧！」我说。「哼！你真坏！」老婆说。我们挽着手，散步离去。在散步的同时，我那男性的宝贝，还享受着快感的馀韵，脑海中还徊响着黄太太高昂的呻叫声，让我心还在荡漾。膨大的肉棒被她紧紧包住吸吮的那种感觉，倒是从老婆身上感受不到的另一个快乐景界。又是一个星期六了，我和太太准时地到达黄家。黄太太有事不在家，但我们发现在场的还有另一对男女，他们的年纪很轻，俩人看起来还不到二十岁。我对女的注视了一会儿，发觉她正是上次在录影带里和黄先生性交的那个女孩子，心里不禁兴奋起来了。黄先生立即替我们介绍了。原来这两个人是两兄妹，哥哥叫罗彬，妹妹叫罗娜。他们是菲律宾人，黄太太到菲岛旅游时认识了在夜总会乐队做的罗彬，罗彬想来香港找事做，黄太太便邀他来香港玩。罗彬把他妹妹也带过来了。&lt;br&gt;现在罗彬已经在夜店的乐队做吉他手，他妹妹则在黄家做女佣。当两兄妹知道黄先生兴趣搞夫妇交换的活动时，也觉得很有趣，于是就双双加入了这个圈子。黄先生又对我说道：「我太太要迟一点才能回来，今晚你和罗娜在我的套房里玩，我和你太太以及罗彬在客厅玩。」黄先生介绍完，罗娜立即向我投怀送抱。这娇嫩的可人儿实在可爱，她是个混血女郎，既有美妙的身材，又有甜美的容貌，而且肌肤出奇的白嫩。罗彬和黄先生也走向我太太，他们左拥右抱，把我太太扶到对面的谢谢上坐下，立即开始替她宽衣解带。只是三两下手的工夫，我太太已经被剥得精赤溜光了。接着他们也脱得一丝不挂，前呼后拥地扶着我太太到浴室里去了。罗娜对我笑了笑，说道：「我们进房吧！」我点了点头，罗娜又轻舒手臂说道：「我要你抱我！」轻轻将罗娜抱起来，走到睡房里。罗娜立即帮我脱光身上的衣服。接着，我也替她宽衣解带，把她脱得一丝不挂，然后抱入浴室。我们浸到浴缸里，罗娜就让我抱在怀中。我的手摸向她的乳房，罗娜虽然长得娇小玲珑，但是她的乳房一点也不小。两团软肉圆乎乎的，而且很富具弹性。她的奶头也很大，比我太太的还要大。我摸了一会儿，她的奶头发硬，乳房也涨鼓鼓的。&lt;br&gt;罗娜轻轻握住我的阴茎说道：「你摸得我心里都痒起来了，我好想你现在就把这肉棍儿插到我下面哩！」我笑着说道：「就在水里吗？」罗娜点了点头说道：「先在这里玩一次，到床上再慢慢玩呀！」说着，她双腿分开跨坐下来，一式「坐怀吞棍」，罗娜的阴道已经套上我的一柱擎天。她的阴道非常紧窄，我的阴茎一进去就被吸住。我问道：「罗娜，你觉得怎样？」罗娜笑着说道：「还用问，当然是很舒服的啦！」我说道：「我看过你和黄先生玩的时候拍下的录影带，就很想和你玩一次，现在果然如愿以偿了。」罗娜笑着说道：「是吗？你最喜欢我身上什么地方呢？」我抚摸着她玲珑的脚儿说道：「我最喜欢你小巧玲珑的白嫩脚儿，也喜欢你光洁无毛的阴户，上次我见到录影带里，黄先生的肉棒插在她里面的特写镜头，我的小弟弟立刻就抬起头来了！」罗娜把她的乳房贴到我的胸部，说道：「现在，我们不是已经在交媾了吗？你的肉棒插在我阴道里，我很充实，真是太舒服了。」罗娜的双乳熨贴得我十分兴奋，我的心卜卜的乱跳，我紧紧地抱住她说：「是的，我也好舒服，你的宝贝真好，我太冲动了，可能很快就会出来哦！」「你不必压抑自己呀！你放心射进去嘛！我们还有许多时间，等一会儿还可以在床上慢慢玩呀！」罗娜说着，开始扭腰摆臀，把她紧窄的阴道套住我的阴茎研磨。&lt;br&gt;在她主动的进攻下，我终于在她的阴道里射精了。罗娜紧紧地搂住我温存了一会儿，才起身和我离开浴室，双双爬到软绵绵的大床上躺下来。罗娜伸出纤纤玉手，轻轻地替我按摩着身体。她的手势很好，过了一会儿，我已经觉得精神奕奕了。罗娜问道：「你想不想去看看你太太和他们怎么玩呢？」我点了点头，于是罗娜和我轻手轻脚地走到房间门口。只见我太太和他们已经冲洗完毕，从浴室走出来，三人已经一丝不挂地在谢谢上玩开了。黄先生和罗彬都站着，我太太则跪在地上轮流替他们口交。过了一会儿，黄先生绕到我太太后面，把他粗硬的大阳具插到我太太阴道里一出一入地抽送着。我太太则仍然把罗彬的阳具含含吮吮。看见我太太和两个男人耍乐的情景，我突然冲动起来，我迫不及待地拉着罗娜回到床上，开始把她美妙的娇躯一寸寸地仔细地欣赏。罗娜身上充满青春的气息，她的肌肤弹性十足，尤其是她酥胸上一对饱满的玉乳，我的双手虽然可以将她搓圆捏扁，然而只要把手一松，她立刻就恢复了原状。罗娜仰躺在床上，她两条雪白的嫩腿高高举起来，热情地把我粗硬的大阳具迎入她紧窄的阴道里，我兴奋地狂抽猛插着，罗娜的脸上也渐渐现出陶醉的笑容。&lt;br&gt;过了一会儿，我改变了姿势，我下床举着她的双腿抽送。这样一来，我不仅可以把阳具整条插入罗娜的阴道，还可以玩赏她可爱的小脚儿。这一次，我和罗娜交媾了好久，直把她抽插得如癡如醉，后来罗娜提议玩「６９」花式，才在她的小嘴里射精。我搂着罗娜休息了一会儿，黄太太就从外面回来了。她见到黄先生和罗彬还在合力进攻我太太，也不去惊动他们，便脱光了衣服躺到我身边来。她笑着对我说道：「罗娜好嫩口吧！你们玩了几次啦？」我笑着说道：「已经两次了，黄太太，我恐怕不能再满足你了！」黄太太笑着说道：「才两次嘛！我相信你一定可以再来一次的！」说完，黄太太便把软小的阳具含入她的小嘴里吮吸。罗娜也爬起来加入，两张温暖的小嘴，两条湿滑的灵舌，轮流地舔吮着我的龟头和阴囊。她们的嫩白屁股，则在我的面前晃动，于是我也把手指伸入她们的阴道里挖弄。这样的姿势，我把她们的阴户看得很清楚，黄太太不愧是一名老将了，她的阴毛浓密，阴道也略带深色，但是她的肉洞一点儿也不宽松，而且重门叠户，极具魅力。&lt;br&gt;</content></item></essay>