<essay><item><title>少妇(3)</title><author>床上伴侣</author><content>慧卿又说：「我可是使出浑身解数去服侍你老公呀！相信他一定很觉得很享受了，不过你们回去之后，如果你没有像我这样服侍他，他会不满意哦！」&lt;br&gt;我说道：「那我只好学你的招式去应付他了，都是你不好，宠坏我老公啦！」&lt;br&gt;慧卿笑道：「夫妇之间，其实应该这样才有情趣嘛！」&lt;br&gt;我说道：「你说的也对，刚才我和你老公就玩得很兴奋，我觉得不只是换了新的性爱对手，而是你老公的细心和体贴打动的我的芳心。所以我刚才也是很情愿地为他做口的服务呀！」&lt;br&gt;慧卿道：「其实如果你主动一点，明山一定会像刚才对我一样的慇勤对待你嘛！」&lt;br&gt;我点了点头说：「我想也是，回去我就试试看。」&lt;br&gt;慧卿又小声地说道：「其实性享受应该多姿多彩，才算不枉此生嘛！如果你可以接受的话，我们有时也可以玩两女一男，或者两男一女的性游戏呀！」&lt;br&gt;「两对一，怎样个玩法呢？」我奇怪地问：「男人只有一根，我们也只有一个洞，怎能应付得来呢？」&lt;br&gt;「你实在太天真了。」慧卿忍不住大笑起来，说道：「不用说二对一，就是一个女人对三个男人，我们也是应付得来的。你都见到啦！昨天晚上，我肉体上就有三处地方让你老公玩过了。如果有两三个男人的阴茎同时进入我的肉体，都不知有多刺激哩！」&lt;br&gt;我笑道：「亏你想得出，我才不敢试哩！」&lt;br&gt;「玩到颠起来时，自然就什么都肯了。」慧卿笑着说道：「日后有机会时，我们一起到『夫妇乐园』玩，你就什么都明白了嘛！」&lt;br&gt;我好奇地问道：「什么夫妇乐园呢？」&lt;br&gt;慧卿笑道：「是一个正式夫妇交换伴侣取乐的私人会所。有兴趣的话，你们也可以加入嘛！啊！现在我们还是快手一点，把早餐捧出去，不然他们肚子要饿坏了呀！」&lt;br&gt;吃过早餐后，因为我们要去看小孩子，就向林夫妇告辞了。&lt;br&gt;自从这次和林家两性交换以后，我们家里也添置了影碟机，用来播放成人电影。我和老公的性爱也变得内容丰富，而且多姿多彩。老公经常用嘴巴舔吮我的阴户，我想起曾经吃过伟达的精液，觉得也应该尝尝自己老公的才好。所以我也用嘴巴来承受他喷出的浆液，并吞下肚子里。我觉得味道大致上差不多，不过我老公的精液比较浓一点。&lt;br&gt;现在，即使我在大姨妈来的日子里，我老公也不必札炮了，因为我的小嘴什么时候都可以代替我的阴户让我老公耍乐。我肉体上所有可以让男人玩的地方，全都给老公玩遍了，包括我紧窄的屁眼，也叫他的阴茎给插进去了。在性生活方面，我们可以说是比以前更上一层楼，得到了进一步的享受了。&lt;br&gt;我仍然不时和慧卿在健身中心见面，慧卿也真是的，她不仅喜欢男人，连女人她也有兴趣。每逢我俩单独在一起的时候，她总是对我的身体摸摸捏捏的。尤其是对我那光脱脱阴户，更是特别兴趣。她不只喜欢抚摸我的阴阜，还用手指头撩拨我的阴蒂和伸进我阴道里搔弄，有时甚至用嘴巴去舔吻，把舌头伸到我阴道里，我简直拿她没办法。不过因为她实在也搞得我好舒服，所以就没和她计较，由得她胡搞了。&lt;br&gt;一天晚上，我和老公已经上床了，我们互相来一番口舌的服务，明山的阴茎被我吮得像铁棒子，我的阴户也让他吻得火辣辣。我骑到他身上，一招「坐马吞棍」把明山粗硬的阴茎纳入我光秃秃的阴户里。玩得正开心的时候，床头的电话突然响了，我欠身拿起来听，原来是慧卿。我便没有停止下来，一边套弄着明山插在我肉体里的大阴茎，一面和她倾谈。&lt;br&gt;慧卿在电话里问道：「阿莹，你正在做什么呢？怎么说话都喘着气呀！」&lt;br&gt;我告诉她道：「我正学你那招『坐马吞棍』，骑在老公上面玩哩！」&lt;br&gt;慧卿道：「哎呀！你先别顾着玩，我有个好消息告诉你呀！」&lt;br&gt;「有什么好消息你就说嘛！我听着哩！」我并没有停下动作。&lt;br&gt;「上次我帮你们办理的『夫妇乐园』的入会手续办好了，周末有一个数十人的聚会在澳门举行，你们俩公婆去不去呢？」&lt;br&gt;我把电话递给明山，明山和她打情骂悄了几句，就应承下来了。&lt;br&gt;明山放下电话，我并没有停止套弄他的肉棍儿。他笑着对我说道：「阿莹，自从我们和林家玩交换游戏之后，你豪放得多了，试想我们以前造爱时，老是你含羞答答地让我压在上面弄，多么乏味呀！」&lt;br&gt;「但是，周末我们去参加的那个聚会，听说有时一个女人要同时应付几个男人哩！&lt;br&gt;我有一点儿担心，同时也怕你亲眼见到我让好几个男人LJ后，就不喜欢我了。」我把一对乳房贴到老公的胸部，在他耳边低声说道。&lt;br&gt;明山双手抚摸着我的背脊和臀部，温柔地说道：「傻老婆，要是我们没有和林夫妇玩过，就连我都替你担心。可是现在你肉体上可以让男人插入的洞眼全都已经被我和林先生尝试过，有几个男人同时把他们的阳具插入你的肉体，你一定很兴奋的。有什么可怕呢？再说，那也不叫LJ。因为我们是自愿的。我不会介意你同时和好几个男人玩，因为你也不会介意我和好几个女人玩，对不对呢？」&lt;br&gt;我用力收缩阴道，把明山的阳具夹了夹。明山体贴地说道：「老婆，你刚才把我套弄得很舒服。你一定有点儿累了，现在让我来玩你吧！」&lt;br&gt;我趴在床上，把臀部高高昂起来。我老公先用他的唇舌把我光洁无毛的阴户舔吮了一番，又用舌头舔我的肛门。我痒得几乎扑倒在床上。但是我老公双手扶着我的臀部没让我瘫下去。接着，他跪在我后面，把粗硬的大阳具插入我湿润的小肉洞。急促地抽送了一会儿，把我玩得欲仙欲死。他才拔出来，插入我的屁眼里射精了。&lt;br&gt;星期六下午，慧卿驾车接我们到港澳码头。伟达和我老公分坐在我的两旁，行车的途中，伟达却很健谈，有时还拖着我的手抚摸。我的身体已经让他佔有过，当然也没有什么好拘束的，明山又闭着眼睛在养神。所以我任他摸完手儿又摸大腿，后来他甚至把手伸进我的裙底，隔着内裤挖我的阴户。我很快就被他弄得出水来了，因为这次是准备旅行的，我只穿着纸内裤。弄湿之后，伟达竟把手指头挖破，直捣进阴道里玩弄，我兴奋极了，恨不得就让他玩一次。但是老公就在身边，而且是在车上。只好闭起眼睛，乖乖地让他大肆手足之慾。直到停车场，伟达才放过了我。&lt;br&gt;因为时间充裕，我们选择客轮。而且买了两张双人舱房的船票。上船之后，都未经商量，就自动产生了新的组合。慧卿拉着我老公进一个舱房，我也让伟达拥进另一间。&lt;br&gt;这舱房虽然小了点，却设备齐全。有花洒浴室，有两格的单人床。可是一进去，伟达就把上面的一格收合起来了。&lt;br&gt;接着，伟达拉着我坐到床上，我也依入他怀里，任他把手伸进我内衣里抚摸乳房。&lt;br&gt;刚才在车上已经让他挖弄得阴水流湿纸内裤，现在更是被他摸得春心荡漾。我也拉开他的裤链，把手儿伸进握住那根曾经让我欲仙欲死的肉棍儿，说道：「你真坏，刚才把人家的内裤都挖烂了呀！」&lt;br&gt;伟达没有回答，只是微笑着继续玩摸我的奶儿。于是我笑道：「不知你太太和我老公已经开始玩了没有呢？」&lt;br&gt;伟达道：「我太太浪得出汁，这时候若不是让你老公插进去，就是咬着他的大阴茎了，你说是不是呢？」&lt;br&gt;我斜着眼望着他说：「你真会想像，不过我现在都好想让你进去……」说完不禁也害羞地把头低下。&lt;br&gt;伟达温柔地在我耳边说道：「我来帮你脱衣服好吗？」&lt;br&gt;我没有作声，很快地就让他给剥得一丝不挂，伟达自己也脱得精赤溜光。他问道：&lt;br&gt;「要不要先冲洗一下呢？」&lt;br&gt;我本来是很急着让他立刻弄进去的，可是回想到上次让他替我冲洗，和他舔吮我阴户时那种销魂的味道儿，终于还是让他把我抱进去冲洗了。&lt;br&gt;伟达摸遍我肉体的每一部份，我也用手帮他擦洗擦着每一个角落。在俩人浑身涂满肥皂泡的时候，伟达终于忍不住把他粗硬的大阴茎插进我的肉体里了。我登时浑身无力了，放软了身子，任他的肉棍儿在我肉洞里冲刺着。因为刚才被他又挖又摸，已经撩起我的意兴，所以我很快就高潮了。我紧紧地搂住伟达的身体，不由自主地呼叫起来。伟达知道我已经兴奋，更加落力地抽送。我任他再玩了一会儿，双腿都发软了，而他还是兴致勃勃地把肉棍儿抽插着我的阴道。我不得不求饶了，他才放过我，替我冲去身上的肥皂泡，双双躺到床上。&lt;br&gt;虽然只是一格的单人床，可是我们并不觉得拥挤。我们侧身相拥而卧，伟达粗硬的大阴茎又插入我的身体里，不过他没有再抽动。&lt;br&gt;我问道：「阿达，你们经常参加『夫妇乐园』的活动吗？」&lt;br&gt;伟达笑道：「还算不上经常，不过和你之前，就已经有玩过几次了。」&lt;br&gt;「是怎么样的呢？」我好奇地问。&lt;br&gt;「你想知道吗？不如趁现在，我讲一些给你听吧！」伟达让我枕着他的臂弯，讲起他上次在「夫妇乐园」开心的经过：&lt;br&gt;上一次的换妻游戏，是在尖东一间酒店里进行。我和太太去到时，已经有好几对夫妇在咖啡厅里，预先定下的角落倾谈了。一会儿，主持人周夫妇宣布人数已经到齐后，游戏马上就开始。接着让大家抽籤。抽籤的结果，除了康先生抽中自己的太太，大家都抽到了别人的太太。于是，周夫妇就和康夫妇交换。一对对新组合的临时伴侣，各自兴高采烈地去周夫妇预先安排好的房间里进行。我也和对手杨太太进入六○六号房间。&lt;br&gt;房间里有两张宽敞的单人床，不过看来我们只需要一张就够了。我脱下外衣，便拉着她一起坐在床边看电视。杨太太大约二十来岁，一副秀气的模样儿。穿着圆领的白色Ｔ恤和蓝色的裙子，没有穿着丝袜。两条嫩白浑圆的小腿已经首先挑起我的性慾。我们互通了姓名，原来杨太太姓郭，芳名唤做媚珊。今晚才第一次参加夫妇交换的游戏哩！&lt;br&gt;我见她是新来的，便没有急着向她飞擒大咬，只把手搭在她肩膊上。她并没有反对的表示，而且把娇躯依傍着我。我轻轻捏一捏她的脖子，只觉滑美可爱。她回头嫣然一笑，又仍然望着电视萤光幕。我另一只手也开始由她的手臂，一直摸到她腰际。见她没有反抗，就放肆地移到她的酥胸。发觉乳房大小适中，甚为弹手。我迅速把另一只手也移过来，两手分别捉住一座奶儿摸摸捏捏。&lt;br&gt;媚珊怕痒似的把脖子一缩，脸上却露出娇媚的笑容。我便得寸进尺，一手从她衣领伸入，抓住她的左乳。一手撩起她的Ｔ恤，从下面袭击她的右奶。托住她两团弹手的软肉又搓又捏，做肌肤的直接刺激。她闭上双目，时而微动，似在享受之中。&lt;br&gt;媚珊没有带乳罩，我感觉到她的肉团烫手，乳头发硬。透过左边的乳房，传来她剧烈的心跳。我俯下头吻她的小嘴，她也把舌头伸到我的嘴里。我的右手慢慢向下移动，顺着她平滑的肚皮伸向她的小腹。她夹紧着双腿，不让我轻易入侵，只能摸索到茸茸的细毛。这羞涩的动作更激发我的佔有慾，我把她的裙子拉起来，将她的内裤扯下去，在茂密的森林里找到湿润的小溪。她低声的「啊！」了一声，把细腰扭了一扭。我没有停下来，却用手指去撩弄她夹缝里的小肉粒。左手也忙着照顾上身的两个软棉棉的肉团。&lt;br&gt;媚珊被我弄得花枝乱抖，脸红眼湿，小肉缝里的分泌湿遍我的右手。她要我先去冲凉。我邀她一齐戏水，她怕羞而婉拒了。我冲洗完，赤身裸体地走出来，她羞得低着头跑进浴室里，门都没有关紧就开始脱衣冲洗了。我那里肯安心在床上等呢？便凑过去欣赏美人出浴了。她并没有察觉，匆匆地在身上涂满了肥皂泡，还特地在两条嫩白的玉腿间，来回擦多几下，就开始冲水了。我赶快溜回床上，钻到被窝里。&lt;br&gt;媚珊围着一条浴巾出来，背向着我坐在床边。我把她身上的浴巾拉掉，只见她已经一丝不挂，暴露着一身雪白细嫩的肌肤。羞得她慌忙地钻入被窝里。我一把将她的娇躯搂入怀抱。只觉滑不溜手，细腻可爱。我牵着她的手去摸我粗硬的肉棍儿，她微微地一缩，不过还是轻轻握住了。我也去掏弄她小腹下的肉缝，她娇声地说道：「刚才被你挖得湿淋淋，才洗干净了，你又来啦！」&lt;br&gt;我抚摸着她的乳房问道：「你怕不怕我欺侮你呢？」&lt;br&gt;媚珊闭着眼睛说：「不怕，你不会欺侮我的嘛！」&lt;br&gt;我笑道：「你不怕我强暴你吗？」&lt;br&gt;媚珊说道：「不知道，就是怕也已经迟了，我老公已经在玩别人的太太了，我能不让别人玩吗？」&lt;br&gt;我听了，一阵冲动，就爬到她上面，她知趣地把两条嫩腿分开了。我吻了她的脸蛋一下，故意把龟头在她的外面乱撞。我感觉到她又出水了，却故意不插进去，而在她耳边轻轻说道：「你带一带吧！我怕弄痛你。」&lt;br&gt;媚珊粉脸飞红没有出声，却也轻舒纤纤玉指，捏着我的昂起的肉棍儿，导向她两腿间的裂缝，我顺势一挺，便进入了。她放开手，搂住我的身体。我继续侵入她的肉体，并开始抽送起来。她也起了反应，先是一阵子抽搐，小肉洞也有节奏地收缩着，使得我的龟头和她的腔肉磨得很舒服，后来她忍不住叫出声来，阴道里也湧出大量水份，我抽动的时候，便发出「卜滋」「卜滋」的声响。我知道她已经高潮来临了，就更加卖力地在她滋润的肉洞一下接一下地抽送。</content></item></essay>