<essay><item><title>我操了嫂子她妈(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;　暑假表哥打来电话，让小丽和嫂子到北京去玩，嫂子在家犹豫了好几天，小丽每天又吵又闹非要去，最后嫂子还决定去，并打电话让小丽外婆来给嫂子看家，因我有时也因公司有事而要出差，所以让小丽外婆来。&lt;br&gt;嫂子决定礼拜六走，去二十天央︻，让我还是在这里住。礼拜五的下午小丽的外婆来了，只感觉那位阿姨好性感，身高一米六三的样子，皮肤白皙，穿了一件露胳膊的薄丝上衣，下身一条短裙，配一双奶白色高跟鞋，双腿被一双会色的丝袜紧紧包裹着，我看着实在太过瘾了。&lt;br&gt;第二天嫂子临走时紧紧盯着我和小丽的外婆看着，我知道嫂子心里在想什么，她是怕我上了她妈的床，我说嫂子放心去玩吧，我知该怎样做。她们母女依依不舍的上了火车。短短七天我感觉好空虚，还好晚上小丽外婆在，还以说说话。我那鸡巴每晚也硬得不得了，好几天没做爱了我实在太想做了。&lt;br&gt;晚上我和小丽外婆看着电视，有一种说不出来的冲动，看了一会到了十点多钟小丽外婆说：我先睡了。我说那你先睡吧，小丽外婆睡后不久我偷偷的找了一盘黄色带子慢慢的看了起来。看着录像上的做爱，我不由得更加冲动，不由的看看小丽外婆的房间，见她房间门虚掩着，我越看越受不了，我关了录像去睡觉，睡在床上翻来覆去睡不着，而且鸡巴也硬的像钢筋，好久不能入睡。我感觉好像有尿意起身去上卫生间，看见小丽外婆房间有灯光，门虚掩着原来阿姨看完录像上的做爱，诱发了她压抑已久的性慾，所以回到房间就开始自慰。&lt;br&gt;我看的太入神了，以至于忘了自己是在偷窥，不知不觉中已经推开门走了进去。阿姨正在性头上所以也没有察觉有人进来，于是我就看完了阿姨手淫的全过程。当阿姨从高潮中回过神发现我站在床边正呆呆的看着她，开始她很是羞涩，不过很快就恢复了自然，从床上起来走到门前，轻轻的关上门。我想当时我已经猜出她要做什么了。&lt;br&gt;阿姨走到床边，拿了一个毛巾被裹在了身上。「你怎么还没睡啊} 我很机械的回答着，许多念头不断的闪现在我的脑海中，我是不是要解释说自己不是有意偷看的呢？看到阿姨的表情我知道自己没有必要解释什么了。「你也知道，我一个女人守了十几年的寡，为了你表嫂和他妹我放弃了再嫁的机会，让自己承担了所有的痛苦和寂寞，可是我也是一个女人呀，也有和别的女人一样的生理需求。」阿姨在那解释道，彷彿是她做错了什么似的。&lt;br&gt;我看到阿姨的眼里闪出了泪花，突然怜悯之心大起，觉得眼前的这个女人不是一个老女人，而是一个受到伤害需要我安慰的小孩。「阿姨，我能理解你的苦衷，知道你为了这个她们付出了太多太多，希望能够让你的下半辈子过上幸福的生活」我说出了自己的心里话。「我明白你们对我好，孝敬我，可是有些事情你们是帮不了我的」我知道阿姨不仅心灵空虚，生理的需求长期得不到满足也让她备受痛苦。「阿姨……我想告诉你……如果你愿意，今后我可你满足你」我鼓足了勇气把自己的想法说了出来。「可是，这样太不好吧，我们这样也是乱伦呀」阿姨犹豫着。「如果你不想让嫂子知道的话，我可你帮你保守这个秘密，不过我想嫂子即时知道了也会理解我们的」我安慰道。&lt;br&gt;阿姨沉默了好一会，然后慢慢的站起身来，走到我面前，两眼深情地望着我说「你不后悔吗？」「不后悔，这也算是我孝敬你的方式吧，只要你需要我随时都可你让你满足的」我把自己的真实想法告诉了阿姨。听完我的话，阿姨显得异常激动，含情脉脉的看着我，就像热恋中情人的眼神。阿姨慢慢把身上的毛巾被解开散落在地上，虽然阿姨的身体没有嫂子和小丽的那么苗条性感，却散发着一股成熟女人的韵味。阿姨慢慢的蹲下，把我仅有的内裤退到了脚踝，把我的大鸡巴含到了嘴里开始吸吮起来，两手抚摸我的阴囊。帮我口交，再一次体验这种感觉，一阵阵荡人的搔痒感从龟头不断的传过来。我再也忍耐不住了，摇摆臀部让肉棒在阿姨的嘴里快速进出，享受着阿姨带给我的快感。&lt;br&gt;阿姨的口技也真是高超，不一会我的大鸡巴又再立雄风，勃起的大鸡巴塞满了阿姨的小嘴。「阿姨，让我来服侍你吧」说完我的手已经在她的阴户上乱摸了，我伸出一个中指用力的往她的阴户里一插「啊痛」阿姨痛苦的叫了一声「小声点会被人听见的」我急忙用嘴去堵住她的嘴，她用力的把头一撇，把脸侧了过去，我的中指在她的阴道里来回的抽插，这时候阿姨就不在那么用力的反抗了，任由我在她阴道里来回的抽插，我看见她没有反抗了，我的手放开了她的手，在她的翘起的奶子上，用力的抓起来，我感觉她的乳头开始变的硬起，来阴道里面也开始润滑了，淫水慢慢的从阴道里流了出来，这时候阿姨闭着眼睛一声不响，脸朝一边侧了过去，我感到时机已经成熟了&lt;br&gt;「阿姨~ 我要把我的阴茎插进你的阴道里面去了，你不要叫，我干起来比你老公不会差的，我会让你舒服的」我一边说一边把手指从她阴道里抽了出，来握起自己的阴茎准备对准她的阴道往里面插时，阿姨突然开口说「……轻……一……点……」阿姨声音有些颤抖，不过听她这样一说，我的胆子一下子大了「我会轻轻的•很温柔的，不过你要配合我，我保证让你舒服」「只能有这次，以后别这样了。我让阿姨双手扶着梳妆台的桌子，高高跷起她的屁股，阿姨那美丽的菊花蕾和水蜜桃般饱满成熟的阴户全都暴露在我的面前，而且透过镜子还可以看到阿姨胸前的那两个雪白的肉球，让我再也忍不住了，双手扶着阿姨的腰，对准阿姨的阴户直冲过去，只听」噗嗤「一声粗大的鸡巴已经尽根没入阿姨的体内，我顺势便抽动了起来」啊……啊……嗯……嗯……「配合着我的每一次插入，阿姨开始有节奏的呻吟起来」啊……啊……啊……我的好儿子……用力插……再用力……插死我吧……嗯……嗯……对……再快一点……再用力……啊……啊……太爽了……终于又找到这种感觉了「由于很久没大干一场，这次可以坚持更长时间了，我要好好的孝敬一下我的阿姨，于是我就更卖力的抽插起来「嗯……好儿子，好老公……用力插我吧……再用力一些……嗯……就这样」从镜子里看到阿姨完全陶醉于性爱中，头发已经被她甩乱了，脸上红晕重生，半瞇着的眼睛投射出迷人的表情。&lt;br&gt;两个大波随着我的抽插不停的来回摇摆，我两手抓住吊在空中荡漾的乳房继续卖力的抽插着。「唔……小祖宗……你真会插穴……快插死我了……再用力一些……插死我吧……以后我的小穴就属于你了……嗯……」。看来阿姨是很长时间没有被满足过了，我疯狂的干了五、六百下仍没有把她拿下。我抱起了阿姨把她平放到床上，抬起她的双腿开始了第二轮的抽插。阿姨情慾激荡之下，浑身乱颤，大口喘气，两个饱满白嫩的奶子，也随着呼吸抖动摇晃。&lt;br&gt;她开始疯狂的扭动腰肢，挺耸丰臀，意图攫取更大的快感「啊，……我亲爱的好儿子……就这样……对，用力插……嗯……唔……我爱你的大鸡巴……我快不行了……使劲插死我吧……」阿姨来回的摇摆着头，淫荡的叫声此起彼伏。我每次都把鸡巴退到只有龟头在里面，然后再用力整根没入。每次都插到阿姨的花心「啊……不行了……我要洩了」随着阿姨的浪叫，她的身体开始不住的颤抖，双腿紧紧地攀住我的脖子，小穴突然变紧子宫不停的收缩，这时一股滚烫的阴经喷射到龟头上。我再也忍不住了，又狂抽了七，八下终于也把一股精液深深的射到了阿姨的子宫里。&lt;br&gt;我们相互温存了片刻，阿姨你老公的阴茎很大吗比我的大吗「我指着自己勃起的阴茎问阿姨看了我的阴茎一眼说」不……是……吧……你的阴茎怎么这么长「」嘿嘿你女儿有点吃不消现在我要看看她妈妈能不能受的了「」你上了我女儿「阿姨有点心急的说」那你忍住阿姨我来了「我就一边爬上阿姨的身上一点用手握住自己的阴茎在她的两腿之间来回的磨蹭」不是那里上面一点~ 那是屁眼「她焦急的说道，其实我心里知道阿姨早就想让我插进去了，她的淫水已经都流到肛门了我故意和她逗玩的」阿姨我找不到你的小洞啊你帮帮我吧「」不行你自己找不知道你和老公是怎么做的「她生气的说」我和老公做每次都是她帮我的我也要你帮我「接着阿姨一把握住我的阴茎，往自己的阴道里一塞。看她的手势就知道很熟练」&lt;br&gt;找到了啊，我感觉到了这时候，我没有心急的把阴茎插进去，只是在她阴道口来回的摩擦「快点插进去啊~！你要是在不插进去我就不让你搞了，我要起来了」看着阿姨心急的样子我也不想在逗她了「那我真的进来了你要忍住」「你上来就知道了」我一边说一边把阴茎从她的阴道里抽了出来躺在床上「阿姨你把腿分开骑在我上面，然后把我的阴茎对准你的阴道，你就坐下来，然后就这样上下来回的抽送很简单」「啊这样怎么搞」她一边说一边照我的话做「吱」一声又一次插进了她的阴道「不行这样好痛插的太深了我受不了」「没事慢慢来多做几次就习惯了利利一开始的时候也很痛现在她已经迷上这个姿势了」「喔……噢……噢……阿姨一边叫一边慢慢上下来回的抽送这时候我一把搂住她的要往下一拉我的屁股往上一顶阴茎完完全全的插进了阿姨的阴道里我的龟头感觉到了阿姨的阴核」啊痛不行受不了「阿姨一个翻身从上面下来了」&lt;br&gt;怎么了「「好痛啊我受不了我不要这样搞」「那好吧我们再换一个姿势」「什么姿势」「背后势」「别折腾我了」「这个姿势肯定让你舒服」「不要了」「就最后一个姿势了」「哎想不到我年纪这么大了还要活受罪」「阿姨这不是受罪这是享受」「什么姿势快点搞我受不了你的折腾你的阴茎又这么粗这么长」「阿姨你先跪着然后双手撑在床上我从背后把阴茎插进去」「好吧」然后阿姨照我的话说跪在床上双手撑在床上等着我从背后插她的阴道「阿姨你准备好了吗」「好了来吧」「那我插进来了啊」「恩」我握住自己的阴茎对准了阿姨的阴道再一次「吱」的一声插进了她的阴道里「不要插的太深很痛的」「不会的阿姨这个姿势不会插的很深的因为有你的屁股隔着呢」「喔那你插吧」「好」啪……啪……啪……随着我的阴茎在阿姨的阴道里抽插我的小腹打在阿姨的屁股上发出一阵阵的响声。&lt;br&gt;「阿姨是不是很舒服！」「还好这样的确很舒服！」「那我再用力点好吗？」「恩好的！」啪……啪……啪……啪……啪……啪……啪……啪……啪……这样抽插了几十下以后我有点累了「真的很舒服我和你大叔做的时候已经有好久没有这样的感觉了」「那大叔厉害还是我厉害」「当然你厉害了你还年轻有精力再说你的阴茎又粗又大搞的我好舒服啊」「那以后还要我搞你吗」「好啊，你想套我的话，你忘记我对你说的了吗！只有这一次不再有下次」「知道了阿姨就这一次」「你搞好了没有」「怎么阿姨你高潮来了吗」「高潮已经有好久没感觉到了」「那今天我就让你好好在回味一下」我把鸡巴抽了出来让阿姨平躺在床上然后我压在她身上把阴茎对准了她的阴道又一次&lt;br&gt;「吱」的插了进去「阿姨现在让你来高潮了你准备好了」「好的来吧我等了好久了」「你喜欢我插的快点还是慢点」「快一点吧」说完我就疯狂的在阿姨的阴道里来回的抽插阿姨的双腿紧紧的夹在一起让我更加觉她阴道很紧……啪……啪……啪……啪……啪……啪……我疯狂的插了又插「噢……噢……嗷……不要停我高潮快来了用力啊别停别停……」这时候阿姨双手也紧紧的抱住我，我把手往阿姨的屁股下面一垫，把她的屁股往上抬好，让我的阴茎能尽可能的插的更深我越插越快越插越深「噢……哦……噢……来了……来了……！好舒服啊！你真厉害，让我找回了失去已久的高潮！」「嗯……」这下你满足了吧「我说」你不也很舒服吗很满足吗「阿姨说阿姨瞇着媚眼，享受着洩精的快感，我摸揉着她那特别肥大挺翘的屁股蛋儿忽发奇思，想要操操她肉紧紧的屁眼，把她翻了个身，大鸡巴顶着那臀缝凹洼中的小屁眼儿就想干入。&lt;br&gt;就在这时候，她惊叫着道：「哎呀……亲爹……你……你要……干我……屁眼……不……女儿我没……弄过呀……」我压上她的背，双手伸到前面去揉着她肥嫩的奶球儿，说道：「好阿姨！让我干吧！你这小屁眼儿好肉紧，就让我开了你的后苞吧！好嘛！亲亲小穴穴女儿！」阿姨被我揉得乳球直颤，只好道：「好……嘛……亲爹爹……你……你要慢点儿……轻轻地操呀……」我摸揉着阿姨雪白肥美的玉臀，伸手在她屁股沟轻抚着，手感非常滑嫩和柔软。&lt;br&gt;看着阿姨这浑身妖冶的浪肉，与又白又嫩，娇艳欲滴的肥臀，抹了些她阴户滴出来的淫水在奇紧的屁缝上，只那么轻轻的一抹，阿姨已紧张得全身打哆嗦，蛇腰猛摆，屁股也随着摇晃不已。我用手握住那又粗又硬的大鸡巴，龟头就在她屁眼儿上，央︻上下地轻搓着，又磨着转着。屁眼儿上的骚痒大概是她从未经历过的，只见她那双媚眼，似闭而微张，又快要瞇成一条直线了，呼吸重浊，小嘴嗯声连连，浑身发烫，玉体狂扭。&lt;br&gt;我也按住她雪白的大屁股，龟头上觉得她的小屁眼儿已润滑无比了，抱着她那迷死人的下体，「吱！」的一声，硬生生地把条大鸡巴猛干进了一个龟头，小屁眼涨裂开合之中，紧紧地夹住了我的大鸡巴。痛得阿姨大叫道：「妈呀……可疼死……我了……」一个肥美的大屁股痛得拚命扭动，但是她这一扭，却使我的大鸡巴被夹得更热更紧，一股奇异的快感，刺激得我不顾一切地用劲更是顶了进去。只听得她哀叫着道：「哎唷……哎唷……痛死我了……你……你干穿……我的……股了……」她痛得死去活来，我一下下抽得急插得快，室内只听到「啪吱！啪吱！」的阴囊和屁股肉碰撞的声音回响着。&lt;br&gt;我低声对着她说道：「好伯母！忍着点，一会儿就不痛了，屁眼儿插松就美了。」我一边抽插着她那肥嘟嘟、白嫩嫩的大屁股，一边也抚摸着她背上的柔肤，「唷……唷……哎……哎呀……」是她咬牙切齿的苦苦哼吟，每一下的干入，直贯大肠，必弄得她瞪大眼尖叫着，这火辣辣的刺激，使她宛如再开一次苞样的痛苦。&lt;br&gt;我的大鸡巴在干入小屁眼儿之后，就开始央︻晃动着屁股，使它在肠壁上既磨又旋不已，弄得阿姨的娇躯产生了一阵痉挛，屁眼被撑得辣痛，但里面又有一种酸痒痛麻混合着的滋味。一会儿果然她又淫荡地屁股央︻前后狂扭猛摆，双手拍打着地毯，小嘴里浪呼着：「啊……好涨喔……大鸡巴……亲儿子……好舒服……呀……美死……了……唔……哼……小屁眼儿……爽死了……哎呀……插死女儿了……哼……哼……哦……酸……女儿受……受不了……要洩了……啊……嗯……嗯……」浪叫声突然由高亢转为低沉，而那狂浪扭摆着的娇躯也渐渐地慢了下来，媚眼如丝，嘴角生春，额头香汗淋漓，我的大鸡巴狂捣着她肥美的屁眼儿，她被我干得四肢发软，钗横鬓乱，两眼反白，口流香涎，一股阴精混着淫水从她前面的小穴中冲出，滴湿了地毯，也使她的阴毛浸湿了一大片，一洩之后，她晕晕的不省人事，浪昏了过去，浑身又白又嫩的肉体，也趴伏在了她的身体上面了。&lt;br&gt;我也再紧插几下后，大鸡巴在她小屁眼儿内抖动个不停，龟头酥麻，精关一松，浓浓的阳精在龟头的跳动下，射向了她的大肠里。&lt;br&gt;</content></item></essay>