<essay><item><title>午夜激情</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;１&lt;br&gt;午夜十二点钟，我悄悄离开了妹妹的房间。虽然我确信这个时候父母都已经睡着了，但经过他们卧室门口时我还是格外小心地把脚步放慢放轻。&lt;br&gt;蹑手蹑脚地穿过客厅，轻轻推开自己卧室的房门，注意不让门轴发出「吱吱」转动的声音（就像刚才掩上妹妹的房门一样小心翼翼）。再同样小心地在身后把门关上。啊，总算又回到了自己的床上！我躺倒在绵软舒适的被褥上，长出了一口气。&lt;br&gt;刚刚一直紧紧攥着的左手现在松开了，里面是一个紧紧揉在一起的纸团。我从床头柜上的纸盒里又扯下一截卫生纸，把纸团包上，然后小心地放到废纸篓的最底部（上面注意用瓜果皮、废纸、旧塑料袋等杂物盖好）。就这样，我把那只可能还带着妹妹体温的避孕套和我的几毫升精液给处理掉了。&lt;br&gt;现在，我的小弟弟已经软了下去，但还没有完全从刚才那狂欢的兴奋中消褪出来，摸上去还是挺大的。阴茎根部和小肚子上依然有点儿湿，虽然刚才完事后在妹妹的床上已经用面纸草草擦过一遍了。&lt;br&gt;也难怪，妹妹的淫水流得那样多，不仔细擦怎么能擦得干净？算了，就这样吧，就让妹妹的爱液在我的身体上慢慢变干吧。嗯，她的蜜汁味道还真不错，下次找个机会（最好是父母都加夜班或者一起回乡下探亲），让我好好尝个够吧！
２&lt;br&gt;「唔……干嘛呀你？」妹妹从朦胧中睁开双眼，此时，我正摆好了攻击的姿势，准备把充分勃起的小弟弟插进她的小穴。大龟头顶在她绵软的阴唇上感觉十分舒服。&lt;br&gt;「醒醒，别睡了，咱们来快活快活！」我说着微微挺动小腹，把肉棒的前端插进了她紧窄的穴口。&lt;br&gt;「哦…」妹妹低低地呻吟了一下，重又闭上双眼，眉头微蹙，嘴角紧咬——有几根自颊边垂落的黑色发丝被咬在红唇间——这模样十分惹人爱怜。&lt;br&gt;「来，把腿张开一点儿……好，再张大一点儿！」&lt;br&gt;「现在几点了？」妹妹依然双眼紧闭，头扭向枕头的一边。&lt;br&gt;「十二点四十吧。别睡了，一会儿再睡吧。」我已经插到了她的底部。&lt;br&gt;「喂，你轻一点！弄疼我了。里面太干，你慢点儿…」妹妹睁开眼睛瞪我，小声地抗议着。&lt;br&gt;「放心，哥哥多疼你呀，不会把你弄坏的。」我一边插，一边拍了一下妹妹白嫩丰满的屁股。&lt;br&gt;「哎哟，叫你动作轻一点听见没有？你干什么嘛？」&lt;br&gt;「嘘——小声点儿！你想把隔壁都吵醒啊？好好，我轻一点。这样行了吧？没事的，一会儿就好了。」我继续慢条斯理地来回抽插着，但幅度很小，力量也&lt;br&gt;不大。我知道她刚刚醒来，一切还有待磨合。&lt;br&gt;「唔…」妹妹紧皱着眉，鼻翼翕动，一副十分痛苦的样子，额头溢出几滴汗珠，脸上也泛起红红的光。她微微扭曲的面庞使我想起不久前看过的一部毛片，里头那个长得很清纯的日本女孩儿在挨肏时也是这样一副可爱的表情。&lt;br&gt;我顿时情慾高涨起来，不仅加快了下身催动的节奏，还伸出手去抚摸妹妹的胸部。睡衣之下，她的乳房丰满而柔软，顶端的小葡萄经我手指的触摸迅速涨大起来。&lt;br&gt;渐渐的，妹妹的桃源小洞变得润滑起来了，奇妙的爱液像甘泉一样汩汩地从洞穴深处流出，浸润了她芳草茵茵的山谷。我抽动的速度也不知不觉地加快了起来。&lt;br&gt;「怎么样？爽吧？」我使足腰部的力气深深往里插了一下。&lt;br&gt;「少来啦！……」&lt;br&gt;「来，我们换个姿势。」干了十几分钟后，我把沾满蜜汁的肉棒从妹妹的桃源洞中拔出，大龟头与她的穴口之间牵拉出一条细长透明的液体丝线，漂亮极了！&lt;br&gt;妹妹面容娇红、气喘吁吁，被情慾所抛起、落下的身体早已绵软无力。在我的帮助之下，她才慵懒地翻了一个身，慢慢地爬起来，双膝着床，肘部撑在枕头上，雪白的臀部高高翘起，那湿润的私处正好就在我的眼前。&lt;br&gt;我把她的双腿再往两边打开一点，使阴唇分得更开，可以清楚地看见肉缝中间那粒红得发紫的小阴蒂和（位置稍靠下面一点的）闪着晶莹光泽的春洞口。由于这个姿势，穴口自然张开，微微有些翕动，像少女抛出的媚眼一样挑逗。&lt;br&gt;我也调整了一下姿势，跪在妹妹身后，两手捧住她的小肥臀，伏下头去舔她的美味多汁的阴部。舌头灵巧地分开小阴唇，轻轻拂过那粒敏感的阴蒂（又引起妹妹的一阵呻吟），然后像一条小蛇一样直往桃源洞里钻，那黏稠烫滑的蜜汁便顺着舌尖流进我的嘴里。&lt;br&gt;我津津有味地啜吮着，嘴里不时发出「啧啧」之声。妹妹也一边呻吟一边扭动着臀部，爱液越流越畅快，很快弄得我鼻子上、下巴上都是黏黏的花蜜。我用舌头把那些蜜浆均匀地涂抹到妹妹的整个阴部，沟沟缝缝里都不错过；她疏软细卷的阴毛也被我梳理得整整齐齐，顺从地贴在阴唇上。&lt;br&gt;当我用嘴唇夹住那粒嫣红的阴蒂，像婴儿吃奶那样轻轻地吸吮时，妹妹嘴里发出了难以抑制的叫声：「呃……啊……」我赶忙用枕巾摀住她的嘴，不让那声音肆无忌惮地在寂静的黑暗中扩散。&lt;br&gt;「呃…别那样……哦……别……」妹妹的声音经枕巾的过滤更显娇弱无力。&lt;br&gt;「……什么？……唔……啧啧……」我的声音也很模糊，因为嘴里全是妹妹的蜜汁。&lt;br&gt;「嗯……别那样了……呃……你快一点嘛！……唔……」&lt;br&gt;「要我快一点干什么？……啧……说呀……啧啧啧……」&lt;br&gt;「嗯～，不来了！」&lt;br&gt;「好吧。」我起身，一手扶住粗大的阳具，一手分开妹妹湿润不堪的阴唇，往那个小嫩穴里塞进去。只听「吱」的一声，整根到底！&lt;br&gt;我一边挺动臀部，让阳具不断进出妹妹那多水的春洞（在往外抽时，龟头的边缘会带着阴唇内侧的嫩肉一起向外翻出），一边伸手到前面去摸她的乳房。那一对丰润的奶子如钟乳倒悬，正随着我们身体的摇晃而不住颤动，像在风中摇摇欲坠的熟透了的葡萄串。&lt;br&gt;我揉了一会儿又把手伸向妹妹的小腹，手指沿着阴阜上的那条缝隙一路探寻而下，很快就找到了刚才被我含弄了半天的那粒小玛瑙。由于蜜汁的浸润，阴蒂上已是湿滑无比，还真不容易捉住呢！我的手指压在那上面，有节奏地快速擦动着。&lt;br&gt;「哦！……啊……不要……不要啦……啊……不要……」&lt;br&gt;「怎么样？爽吧？」看到妹妹如此畅快的样子，我不禁有些得意洋洋。&lt;br&gt;「啊……轻一点……轻一点……呃……」妹妹的声音越来越弱，越来越弱，像是连叫床都叫不动了。与此相反，她底下的水却源源不断地流出来，不仅弄得我阴毛上和大腿根上都是黏黏的蜜汁，还一直往床上滴——幸好我早有预见，先在我们身下铺了一块洗澡用的大毛巾，不然床单可就惨啦！&lt;br&gt;我一下又一下地挺动着，忽然两手握住妹妹的纤腰，用力往后一按——整根肉棒于是深深地插入那甜美的小穴！&lt;br&gt;「哎哟！……哦！……哦！……」妹妹浑身的嫩肉都颤抖了，像突然被一股强电流击中一样。我能清楚地感觉到她小穴的阴壁也在紧紧收缩，两片阴唇全都绷直了，桃源洞口像一张小嘴紧紧咬住我阳具的根部，子宫口也似乎正含住龟头拚命吸吮！那刺激简直太强烈了！我兴奋得叫出声来——「哦！……」几乎就要出精！&lt;br&gt;过了大约有五秒钟，我才感到妹妹的身体正一点一点松弛下来。子宫口微微跳动着（轻轻咬着敏感的龟头嫩肉），忽然一下龙门大开，奔湧出一股滚烫的巖浆，浇在我的肉棒上，好不舒服！我顺势将小弟弟往外一拔，那新鲜可口的蜂王浆便随着我的去势一同湧出穴口，流到阴唇上，流到我们紧紧相挨的大腿上，流到事先铺好的毛巾上。&lt;br&gt;「嗯…嗯…你坏死了！」妹妹喘着气，脸上潮红一片，在黑发的映衬下显得格外娇艳迷人（长发已散乱，有几绺发丝因被汗水湿透而贴在颊边）。此刻，她慢慢转过身体，又成了面对我的姿势。睡裙缩到腰际，下身完全赤裸，两腿之间是一片晶莹的爱液。&lt;br&gt;「舒服吗——刚才？」我用手拨弄着妹妹的私处，拇指的指肚在她的大阴唇上来回蹭着。&lt;br&gt;「讨厌！再说，不理你了！」但看得出来，妹妹其实是很满足的。&lt;br&gt;「啧啧，流那么多水……」我说着把沾满蜜汁的手指放到嘴里去吮。&lt;br&gt;「还说呢！还不都是你弄的？讨厌……」我不待妹妹说完，也把手指伸到她嘴边，妹妹张开小嘴含住它，把自己体内酿造的花蜜一一舔净。&lt;br&gt;歇了五分钟，我见妹妹恢复得差不多了，便又要求插入。这一回我两手握住她的脚踝，将她雪白的大腿用力推向胸部，使她的整个身体呈一个躺倒的「Ｕ」形。这个姿势插起来非常爽，妹妹的阴部高高朝天，完全凸现在外，就连看着都觉得十分刺激。&lt;br&gt;「轻一点嘛，你压疼我了。」妹妹在我身下抗议。&lt;br&gt;「好好，这样可以了吧？好了吗？我要开始了！」&lt;br&gt;「强奸犯！色情狂！乱伦淫魔！……哦！……哦……」&lt;br&gt;「骂吧骂吧！嘻嘻！」我很喜欢妹妹这样假装抱怨。女人就是这样的，明明心里愿意，却偏偏要说反话。不过，这样倒更能增添做爱的乐趣。&lt;br&gt;「呃……呃……嗯……你……你……轻点……嗯……嗯……」&lt;br&gt;我把妹妹的两腿放下（那个姿势爽是爽，但很累人），用正常体位继续插弄着她的小穴。由于我刚才也已经过数次强烈刺激，所以这次再插很快就达到了高潮。&lt;br&gt;「我快出来了！」我含含糊糊地说道，同时仍在做最后的几下冲刺。&lt;br&gt;「快拿出来！」妹妹催促我把小弟弟拔出来。她的臀部微微往后回撤，想让我退出。&lt;br&gt;「你不是前天才刚刚干净吗？没关系的……」我再一次深深地顶入里面。&lt;br&gt;「不行！不行！你快……」&lt;br&gt;「哦！——」我像是被子弹击中一样，忽然全身僵硬。&lt;br&gt;终于攀到了快乐的颠峰！这一趟午夜的欢爱之旅终于走到了尽头！我把热热的精液深深地射入妹妹的阴道里。让那欢乐的种子尽情奔跑吧！跳跃吧！&lt;br&gt;我的身体也软了下来，趴在妹妹身上一动不动，似正陶醉在这幸福的午夜。&lt;br&gt;</content></item></essay>