<essay><item><title>强奸人妻之女教师禽兽轮奸陷阱(10)</title><author>床上伴侣</author><content>她全然不知德叔要把她抱到那里去。&lt;br&gt;而德叔则抱着慧芬，步出了房间的大门。&lt;br&gt;这时，王校长亦已不见踪影了。&lt;br&gt;然而德叔并没停下来，他抱着慧芬穿越了一条长长的走廊，便进入了另一扇门了。&lt;br&gt;当德叔抱着慧芬进入了这房间后，细看房间内满是热哄哄的蒸汽，房间中央置有一个相当之阔大的浴池。&lt;br&gt;而王校长亦早已浸泡在其中，一派舒适的样子，而且还启动了浴池中的喷射水疗。&lt;br&gt;而德叔却并没有走下那浴池，他抱着慧芬走到一旁，便把她放下来了。&lt;br&gt;这时，赵主任则跑了过来，他手中还拿着一瓶淋浴液。&lt;br&gt;看他二话不说的，便把那瓶淋浴液倾倒至慧芬的身上。&lt;br&gt;这时，德叔则拿着一只莲蓬，接着，强力的水柱便激射而出了，他把那莲蓬向着慧芬，那些冰冷的水柱，便激射到慧芬身上去。&lt;br&gt;而赵主任亦不知甚么时候，同样地拿了一只莲蓬，把那些强力的水柱拍打到慧芬的身上去。&lt;br&gt;而慧芬被那些冰冷的水柱拍打后，人亦渐渐甦醒过来了。&lt;br&gt;但依然浑身无力的她，与及强力水柱把她弄得眼睛也张不开，这使她就连站起来亦缺乏能力啊！她只能谨已双手掩着面，失缩于一角，痛苦地叫喊起来。&lt;br&gt;而德叔却并未有理会慧芬的叫喊，他还大声的呼喝道：「美人啊！就让我们替妳洗白白啊！」而赵主任更兴奋的叫道：「对啊！洗净妳那骚浪穴，让我好好再品嚐吧！」在经过一番冰冷激烈水柱射击后，慧芬已被弄得再次倒回地上。&lt;br&gt;但这时，德叔与赵主任，便拉扯着她双手，连爬带扯的强行把慧芬拉扯到浴池里去。&lt;br&gt;阵时冷的，阵时又热的，更把慧芬弄得天旋地转，甚为难受。&lt;br&gt;而当慧芬还未定过神来的时候，德叔已抢先跳下了浴池，把她一拥入怀了。&lt;br&gt;而赵主任亦紧随地跳下来，并已靠近了德叔与慧芬身旁了。&lt;br&gt;这时，德叔把慧芬抱得紧紧的，使她动弹不得！这时，德叔便向慧芬说道：「陈老师啊陈老师！刚才好玩吗？」已泣不成声的慧芬，只能争紮着说道：「喔…喔！你们…你们到底想怎样啊？鸣…呜！快放了我啊！」德叔则淫笑的说道：「谁要妳长得这么美，身材那么棒啊！我们又怎舍得这样便放过妳啊！」赵主任亦猥琐笑说道：「呵呵！老师刚才还不是叫得很爽吗？那么，这趟，就让我们来给老师叫得比刚才还要爽啊！」这些淫窃的脏话，听得慧芬心里一阵发毛，而且更作出激烈的争紮。&lt;br&gt;但单凭慧芬这弱质纤纤的女子，又怎敌得过这几头正慾火焚身的色狼呢！更何况刚才给他们一番淫辱，已把她弄得几近虚脱。&lt;br&gt;在魁梧的德叔环抱下，慧芬的争紮就更是显得软弱无力了。&lt;br&gt;这时，德叔那张咀巴，亦已从她颈项间吻舔起来了。&lt;br&gt;而当慧芬欲想叫喊的时候，她那樱桃小咀，亦给赵主任那张咀巴吸封着了。&lt;br&gt;她那双美乳，亦同时给德叔及赵主任的魔掌各自佔据了，还使劲的搓揉着。&lt;br&gt;而王校长亦不知甚么时候靠近了，他把慧芬两腿张开，便把手伸至两腿之间，在水中探索着慧芬的阴户，他把手按着慧芬那肥美的阴户，轻轻地搓揉起来。&lt;br&gt;几头色狼们看来，肚子吃饱喝够后，又再次慾火高涨起来，真的可谓饱暖思淫慾了。&lt;br&gt;这时，三头色狼们经过一番咀巴与手足之慾后，德叔那双手，便从后穿越了慧芬双腿的脚弯，更使劲地把她双腿张得开开的，接着便把慧芬从浴池中整个抽离至浴池的边沿。&lt;br&gt;这时，德叔又淫笑的向赵主任说道：「老赵！你不是嚷着要再品嚐老师那骚浪穴的味度吗？还不快点来啊！」赵主任却还要拍着马屁的说道：「不！这趟该由校长先来才对啊！」而王校长则淫笑道：「呵…呵！那么！我便不客气了。&lt;br&gt;」他说罢，便边淫笑，边像头狗模样，爬在浴池中，便把头颅埋到慧芬双腿中间，一张咀巴更是张得大大的，便向着慧芬的阴户吸吮下去，他那根舌头，更不时的钻进肉缝内舔弄着。&lt;br&gt;而赵主任亦没有閒着，他正使劲地抓鍊着慧芬一只乳房，把她的乳尖送进咀里吸吮着。&lt;br&gt;已泪流满面的慧芬则被弄得不住叫喊的道：「啊…啊！不…不要啊！求…求…求求你…你们啊！别…别再弄啊！放…放了我啊！啊……………！」德叔就是最爱看着慧芬那种梨花带雨的痛苦表情，他此时，正把舌尖伸出，在慧芬的颈项与耳珠间来回的舔弄，更不时的向着慧芬的耳朵内呵出暖暖口气来。&lt;br&gt;而且还在慧芬的耳边轻轻地说道：「晤…晤！老师真美啊！啜…啜！身材又捧！皮肤嫩白香滑的！那双奶子由其美极啊！下边那骚穴，蜜汁多多的，插进去又紧又暖，真是操多少遍也不厌啊！老子被妳迷死了。&lt;br&gt;」慧芬被德叔紧紧搂着，还边要忍受着他在耳边说出连番下流的脏话，令慧芬感到极大的侮辱及羞涩，而那无赖的德叔，却就是偏偏爱看到慧芬有着这模样的反应。&lt;br&gt;而这时，王校长正伸出了舌头舔弄着慧芬那颗阴核，他那指尖，亦拨开了两片肥美的阴唇，随即又探进了肉缝里去，接着，他那根指头，更展开了猛烈的扣挖，他更由一根指头，慢慢地加至两根、三根的，完全没有半点怜香惜玉的猛烈抽插扣挖着。&lt;br&gt;而赵主任亦配合着似的，除了把慧芬那双白嫩的美乳搓揉得通红一遍外，还不时的轮着把两颗乳头含进咀里，一时的使劲吸吮，一时又轻咬起来。&lt;br&gt;慧芬在几头色狼的淫辱围堵下，虽是被奸淫，但不知是自身的生理反应，还是先前被餵服下的催情药仍残留在体内之故？她身体内正有一股强烈的酥软感觉，像是爆发出来似的，她虽咬紧牙关的控制着理智，但身体上反应已回答了她，她要崩溃了。&lt;br&gt;此时，慧芬感到全身一阵的快感抽搐，一股乳白的淫液，已自她的阴道内倾泻而出了。&lt;br&gt;而正在慧芬双腿间的王校长，亦被这情景令得他兴奋的叫起来道：「啊…啊！你们看呀！利害啊！」此时，几头色狼的动作也在这刻都停滞了下来，他们的目光，全都紧盯到慧芬的阴户去，他们看着那些乳白色的淫液，缓缓地从那肉缝内溢出，再慢慢地沿着大腿内则，滴下到水池中。&lt;br&gt;这时，德叔马上的淫笑这：「呵呵！看呀！老师真够骚啊！」赵主任亦淫笑道：「对啊！老师刚才定是还没吃饱啊！现在又骚痒起来了。&lt;br&gt;」而王校长则没有说话，他只张大了咀巴，便向着慧芬的阴户吸吮下去，他像头饿极的狼似的，尽把那些淫液全都吸进咀里去。&lt;br&gt;此时，慧芬已禁不住呻吟起来了。&lt;br&gt;而她虽不断地使劲争紮着，但奈何被人紧紧地拑制着，手脚无论怎样使劲，也争脱不了色狼们的制抓，所以她亦只好紧闭着双目，尽量不去看这几头色狼在淫辱自己时那种下流丑恶的面孔，但不看虽不看，身体的感觉，此刻是无可避免地受到挑逗、玩弄。&lt;br&gt;此时，德叔看着慧芬正紧皱的眉头，一双美目虽紧紧闭上，但仍不断渗出的泪水，弄得泪痕满面，嫣红的小咀，张得开开的呻吟着，一派受尽凌辱的样子，德叔就更加之兴奋了。&lt;br&gt;他竟无耻得伸出舌头，在慧芬的脸颊上舔去那些泪水，更不时的向着慧芬的樱唇深深地吸吻下去。&lt;br&gt;而王校长，此时却突然站起来，便说道：「妈的，这骚货真多水呀！我…我要操滥她那骚穴。&lt;br&gt;」接着，王校长便提着肉棒对准了慧芬的阴户，肥大的身躯猛然向前一挺，噗吱一声的，他整根肉棒，便狼狼地插进了慧芬的阴道内了！他更急得马上就展开了猛烈的抽插。&lt;br&gt;一阵涨满的感觉传到了慧芬的阴道内，随之而来的她更感受到王校长那龟头正不断向着阴道深处推进，直抵子宫的位置，这样弄得得慧芬的呻吟声，比先前叫得更哀怨更悽美！她虽已被几头色狼们轮奸了好几遍了，但都是在那些催情药令她神智迷乱的情况下发生，而此刻，她却可清楚地感受到自己的身体正被人无情地侵佔，那种羞涩及屈辱的感觉，与那令人可恨的酥软生理反应，正在她脑海中纠缠不清。&lt;br&gt;难受得她不禁地叫喊道：「喔…喔！不…不要啊！求…求…你们！喔…喔…喔！不…不…要…要啊！喔…喔…喔！」看到慧芬这样哀嚎地呻吟着，几头色狼就更显得兴奋难耐了，慧芬的反应越是激烈，便越是剌激着几头色狼尽情地在她身上发洩兽慾。&lt;br&gt;这时，看王校长越干便越兴奋，他那根肉棒在慧芬那已湿湿滑滑的阴道内猛烈进出，激荡得不断发出噗吱噗吱的声响，而王校长这时，却突然一把的搂抱着慧芬，便从德叔那里把慧芬一拥入怀，接着，他便搂着慧芬双双地跌回浴池当中去，王校长就这样在水中搂着慧芬猛干一遍后，他便站起来，抓着慧芬那湿透的长发，便把硬生生的把慧芬拖拉离开了浴池中，慧芬惨被拖拉得连爬带滚的，正当慧芬被弄痛得失声叫喊的时候，王校长那根肉棒，便狼狼地充塞到她的小咀内了，他抓着慧芬那秀发，肉棒亦再次在她小咀内不停地抽动着。&lt;br&gt;王校长还不禁地叫嚷道：「雪…雪，真爽啊！骚货！快！快给用力我吮啊、用力舔呀！」而这时，赵主任亦紧随而来，他已走到正爬在地上的慧芬身后，他伸出双手，已毫不客气地抓鍊着慧芬一双乳房拼命地搓揉起来，指尖更不停地拨弄着两颗乳头，这时，他腾出一手，沿着慧芬的美乳一直向下滑落，一直至她双腿中间，那湿滑一片的阴户去，他把慧芬的整个阴户包在掌中轻轻的搓揉一番，然后便伸出指尖，一下子便直捣那湿湿滑滑的肉缝内，更展开了急速的扣挖，他那张咀巴，亦像雨点般吻向慧芬那雪白的背部。&lt;br&gt;慧芬那本已湿润一片的阴道，在赵主任那根指头的猛烈抽插扣挖下，大量的淫水，便毫无保留地倾泻而出，弄得赵主任的手满是粘粘滑滑的液体，有些更沿着他指间滴到地上去。&lt;br&gt;而赵主任更得意地说道：「啊…啊！老师还扮作甚么清高啊，口中说着不要，但这里还不是荡得出水来啊！」而王校长亦淫笑道：「对啊！雪…雪，老师真够骚啊，那张咀巴真够熟练，含得老子真够爽啊！」这时，德叔也笑吟吟地走近说道：「呵呵，我看老师也是经常跟她老公含啊！当然有一手了。&lt;br&gt;」赵主任亦边上下其手边笑说道：「真看不出来，老师原来是这么骚，这么淫贱的。&lt;br&gt;」王校长亦加强他在慧芬咀内抽插的速度说道：「嘎…嘎！快啊！像替妳老公含那样，用力点吸吮啊！」此时，王校长在慧芬咀内一轮快速抽送后，便把肉棒抽出，一般热哄哄的精液，便就这样直接喷到慧芬的面颊上，王校长在洩精后，便马上倒在一旁急喘着气。&lt;br&gt;而赵主任，并没有给慧芬喘息的机会，他接着把慧拉到他身上来，伸出指尖便把慧芬那两片阴唇扒开，他那龟头已对准了慧芬的阴道口了，看到慧芬那阴户已被弄得淫水潺潺了，赵主任便兴奋得马上把身子向上一挺，噗吱一声，他那根大肉棒便一下子全插进慧芬的阴道内，赵主任长叹一声后，便扶着慧芬的纤腰不断地使劲的向上狂插。&lt;br&gt;而这时，德叔看着满面精液的慧芬，正被赵主任插得呻吟大叫的痛苦样子，她整个身躯也给赵主任抽插得不断上下抛动，一双美乳更是有节奏地跳跃摇晃着，及那被赵主任撞击得啪啪作响的美臀，而他边看着淫笑，边已走到慧芬及赵主任身前了，这时，他二话不说，提着他那根粗大的肉棒，便充塞到慧芬的小咀内了。&lt;br&gt;德叔抓着慧芬的秀发边摇边说道：「骚货！给老子出力吮吧，待老子来点最利害的让妳好好享受啊！」赵主任亦喘着气的说道：「嘎…嘎…嘎，来啊！让这骚货更淫更荡吧！」德叔在慧芬的咀内抽动了一会后，他却突然把肉棒抽出，更笑吟吟地走开来，而在场的几头色狼们，更忽然地一起淫笑起来，他们笑得比先前得更为雀跃、更为淫贱，实不知道他们还想干点甚么似的？而慧芬则仍是跨在赵主任的身躯上，被他抽插得连声地呻吟起来，她此刻生理与心理都已切切底底的崩溃了。&lt;br&gt;这时，赵主任忽地把慧芬抱得更紧的一起倒到地上去，而德叔此时，手中正拿着一瓶东西，他正不断从那瓶东西挤压出一些透明的液体，接着涂抹到自己那根粗大的肉棒去，他边涂抹着，边又再次淫笑着走到了赵主任及慧芬身旁。&lt;br&gt;而正被赵主任紧抱着的慧芬，此刻正被弄得屁股高高翘起的，德叔看着慧芬那浑圆雪白的美臀，看得他双眼像会喷出火光似的，而他亦从那瓶了中挤出了一些液体，涂抹到慧芬那股沟当中，德叔还拍打着慧芬那高高翘起的美臀淫笑起来。&lt;br&gt;他还说道：「呵呵！老师那屁股真美啊！看来妳那大屁股还没有给老公操过啊！不若就由老子替妳开苞如何？让妳嚐点更剌激的啊！」慧芬听到德叔说出了这番话后，不禁全身颤抖起来，她使尽了紧馀的气力，望能争脱开赵主任的搂抱，眼泪亦急得夺眶而出了，她边争紮着，边发出苦苦地哀求。&lt;br&gt;她哀求道：「啊…啊…啊！求…求…求你…你们啊！不…不要啊！放…放过我…我吧！呜…鸣…鸣，不…不…要啊！」慧芬越是使劲的争紮，赵主任便越是把她抱得更紧，而且他更使劲地抽插着慧芬的阴户，而这时，慧芬已感到，一根炽热坚硬的东西，已紧贴自己的股沟间磨擦起来了。&lt;br&gt;此时，德叔已提着自己那根粗大肉棒，对准了慧芬的屁眼了，随着那些滑滑的液体，令德叔那巨大的龟头，已顺滑地插进了慧芬的屁眼内了，看德叔紧闭上双眼，他使劲的再往前一挺，已把那粗大的肉棒大半根的插进了慧芬屁眼内了。</content></item></essay>