<essay><item><title>强奸老婆姐姐</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我老婆的姐姐是个天生的大美人，身材很像Model，高高秀秀，真的很想干她，今次机会来了。她跟老公吵大架所以来了我家暂住一段时间…&lt;br&gt;过了几天，我老婆要到大陆出差，我开始留意她姐姐每天作息时间.早上八点半上班，下午五点半回到家，用完晚餐，晚上八点洗澡，洗完澡后他总是喜欢泡一杯花茶，一边看电视，一边与朋友讲电话聊聊天。每天大概是十点左右就睡觉，她总说睡眠是女人最好的美容。而我总在姐姐洗完澡后才洗，为的是到浴室找到姐姐换下的内衣亵裤，闻一闻那留在胸罩上的乳香，这时我的肉棒通常很快的站起来，拿起内裤在我的肉棒上，不断的套弄，每天都要射一次才过瘾.&lt;br&gt;随着慾念的增加内衣裤已不能满足我了：我一定肉棒插入老婆姐姐的阴道内发洩才能满足我的肉慾，只要一次就好了，我的心中总是这样想。但是另一方面，我心里总是碍于道德观念，理性告诉我，我不可以对老婆姐姐做出这样的事。&lt;br&gt;随着日自一天一天过去，慾望的的火苗在我的心中，一点一滴的燃烧起来。而姐姐也因为夏天的关系，喜欢在家里穿着无袖Ｔ恤，超短热裤。有时候一不小心，就会让我看到她那Ｔ恤下美丽丰满、尖挺如笋的乳房，热裤底下内裤的颜色。再在挑逗着我内心中，男性深处的慾望。&lt;br&gt;面对这样的冲击，我心中开始计划着，如何才能得到姐姐那美丽的胴体，终于我想到一个办法。那就是趁姐姐不注意将安眠药掺入花茶中，等药效发作，我便可以为所欲为的享受姐姐那婀娜多姿，美丽又白皙的胴体.于是，我找来了安眠药，磨成粉末，再将它融入水中，装入小瓶子中，伺机等待这一天的到来。&lt;br&gt;这天晚上机会终于来了，我趁姐姐上厕所时，我将小瓶子中的安眠药，偷偷的倒入姐姐的茶中，等到姐姐回来时，我则假装若无其事的继续看着电视，这时客厅时钟指着八点五十分，姐姐一边讲着电话，一边喝着我掺有安眠药的茶，这时我的心里紧张的砰砰跳。&lt;br&gt;我起身假装跟姐姐讲说我要回房看书，我回到房里将门打开一小缝，偷偷躲门后观察姐姐在客厅的一举一动。九点四十分时，姐姐这时哈欠连连，我望了一望桌上那杯花茶，里面早已空无一物，姐姐这时将电视关上，睡眼惺忪的走回房里睡觉.我想等姐姐睡熟了，再潜入姐姐房间，我回到床上躺着，按耐着心中高涨的性慾，想像着等一下便可得到，姐姐那充满女人韵味的丰满的胴体.&lt;br&gt;十一点左右，我起身走下床，心想姐姐应该熟睡了吧！我先到衣柜拿了一条大毛巾，我轻声慢步的走出我的房间.当我走到姐姐的房门口，为求保险起见，我先敲了敲房门，过了二十秒后我见姐姐没有答声，便从我的短裤里，拿起我之前偷偷预先打好姊姊房间钥匙，对准钥匙孔插了进去。&lt;br&gt;「逗！」了一声，门锁应声打开.我轻轻的转动喇叭锁，从门缝中看到姐姐闭着双眼沉睡。我迅速侧身闪入房中，轻轻的将房门带上，蹑手蹑脚的近床边。窗外的月光如银粉般的透进来，房里只剩冷气机发出嗡嗡声响。&lt;br&gt;我轻轻的将姐姐的被子拉到旁边，姐姐今天穿了一件粉红色丝质睡袍，这时我正站在姐姐床尾。我静静的爬上床，将姐姐的腿拉开三十度左右，沿着大腿将粉红色丝质睡袍拉至肚子，粉橘色的蕾丝内裤映入我的眼中，那内裤的底部包复着姐姐饱满阴阜。&lt;br&gt;这时我跪在姐姐双腿中，我的双手隔着粉红色丝质睡袍，伸至她那丰满32B的柔软玉乳上，我上下左右来回不断的抚摸她那尖挺如笋的双乳，那种触感令我下面的弟弟，直挺挺的站起来，我见姐姐不会醒来，心里不由得大胆起来。&lt;br&gt;过了一会，我将姐姐的臀部抬高，将粉红色丝质睡袍掀至胸部的锁骨，这时她那完美胸型的玉乳呈现在我眼底。我俯身将我的脸在她那迷人的双乳，用我的舌尖在她右边粉红如婴儿的乳头上，来回不停的画圈圈、吸允着。我的左手则轻抚她左边的乳房，右手则伸入她粉橘色的蕾丝内裤里的阴唇肉缝中，玩弄着她下面最私密的禁地。&lt;br&gt;我贪婪玩弄着姐姐美丽充满女人韵味的胴体，鼻子里充满姐姐那带着清香、乳香的的肌肤.这时我将身体撑起，将我的双手放在姐姐蕾丝内裤两旁，将她的内裤沿着大腿、小腿褪了下。这时我看到了她阴阜的上方有乌亮浓黑的阴毛，两片鲜红阴唇包裹着她那饱满阴穴，散发着女人韵味。可能是因为她还没有生育过的关系吧，她的小穴还是十分紧窄和充实性的，我把中指紧贴在她肉缝中来回拨弄，再用手指轻轻拨开姐姐的阴唇，然后用舌头不停的舔弄她的阴核！&lt;br&gt;「嗯‥‥‥哦‥‥‥噢‥‥‥啊！」此时姐姐的口中传出了低声的呻吟。&lt;br&gt;我把姐姐的屁股翘起来，然后将她的双腿呈Ｍ字型张开，并将大毛巾铺在姐姐屁股下面。让我的肉棒前端龟头抵着阴唇，慢慢的滑入她温暖的阴道中。&lt;br&gt;「噢‥‥‥太舒服了！」我的肉棒正插在姐姐的阴道中，我忘情的叫出来。&lt;br&gt;我摆动臀部抽插着，龟头一下下地刺进着姐姐的子宫‥‥‥大概抽插了五、六十下。&lt;br&gt;「唔‥‥好姐姐‥‥‥‥我爱死你的小穴‥‥‥啊‥‥唔‥‥‥爱你‥‥‥」&lt;br&gt;我的龟头一阵酸麻‥‥‥‥‥‥咕嘟一声，我的精子射入姐姐阴道里最深处。我气喘嘘嘘的趴在姐姐身上，久久不能自己。&lt;br&gt;过了一会，我将我那软掉的肉棒滑了出来，当我看到自已浓黏白稠的精液慢慢地从姐姐阴道里慢慢流出来时，真是激动不已！&lt;br&gt;我清理完精液之后，望老婆姐姐那雪白的胴体，下面弟弟又不由自已的挺了起来，我将姐姐的双腿抬到我的肩膀上，这样一来她雪白肥美挺翘的臀部，整个地都裸露了出来，我将我的肉棒朝着姐姐阴穴用力的插下去。&lt;br&gt;「啊！」全身并震了一下，姐姐口中吐出一口气。&lt;br&gt;「啊‥‥啊‥！」渐渐的姐姐随着我抽插的节奏叫了起来。胸部上的乳房，也随着我腰部的摆动，像画圈圈的上下摇动。&lt;br&gt;「啊‥‥‥‥好痒‥‥‥‥‥嗯‥‥‥‥‥‥‥‥啊！」我将肉棒插入成熟美妇的肉穴，只见姐姐此时似已能享受到的交合的乐趣，我更加在她的身上努力耕耘开发这块宝地，小小的肉洞内充满了湿热的液体.&lt;br&gt;「哼‥‥‥‥好姐姐‥‥‥‥‥我爱死你小肉洞了‥‥‥‥啊‥‥‥‥啊！」我一边享受姐姐阴道带给我的快乐。&lt;br&gt;「啊‥‥‥‥‥不要‥‥‥‥老公‥‥‥‥」姐姐竟以为是在和佢老公做爱，却永远不料到会是我吧？拂乱的长发，淫荡的神情，摆动的臀部，以及丰腴的双乳，这一切都使我感到无比的刺激。姐姐的身裁实在太好了！每一次插入，都令我有想死在她小穴内的感觉.&lt;br&gt;我伏在她的身上，腰部又不停的在姐姐的下体磨擦着，「啪‥‥‥‥啪‥‥‥‥‥啪‥‥‥」的作响。爱液将我的肉棒弄得湿润了，我将肉棒插入姐姐阴道，抵子宫！然后就开始用力地前后抽送，一次又一次使她骨骼作剧响的穿刺，使得她全身几乎融化了‥‥‥‥‥‥‥‥‥‥&lt;br&gt;「啊‥‥‥‥啊‥不‥」她如同哭泣一般的呻吟，回荡整间卧室里面。&lt;br&gt;「好美的骚穴啊！」我一边称讚着，一边奋力地冲刺。&lt;br&gt;「啊‥‥‥‥不‥‥啊‥‥‥‥‥喔‥‥‥‥‥」我被姐姐不由自主的淫声弄的兴起，更加地卖力，而她则是无觉地沉醉在被干的快感当中。&lt;br&gt;阴道异常的收缩，姐姐的阴道夹的我好不舒服，子宫紧咬着我的不放，使我抽不出来。姐姐身体一紧，好像抽筋一样。&lt;br&gt;「啊！我要死了‥‥‥‥」姐姐的阴道内射出了滚热炙烫的阴精，我感到龟头一烫，脑筋一片空白，我身体一阵抽慉下，我把姐姐紧紧的抱住，我将我的肉棒尽量的挺入姐姐阴道里面的最深处，下体一股热精直射进入姐姐的子宫.我全身放松的趴在姐姐充满女人韵味的胴体上，气喘嘘嘘闭着眼睛休息。过了一会。等我回过神来看了看时间，已经是凌晨一点，我居然奸了老婆姐姐两个小时.&lt;br&gt;</content></item></essay>