<essay><item><title>女同学强行乳交</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我的名字叫阿风，今年17岁就读某个高中。&lt;br&gt;身高165….，我在学校表现普普，学业成积普通，运动成绩是非常不好的。&lt;br&gt;可能我很少在运动吧。&lt;br&gt;在学校方面只要像我这种比较不太爱说话的类型还是不要去班上讲话什么，或是做一些奇怪的举动。&lt;br&gt;当一个无口的人至少可以过的比较好一点。&lt;br&gt;同学们都知道我体力跟身体比较差，所以不会体育课逼我打球跑步之类的。&lt;br&gt;大家还是可以和平相处的。&lt;br&gt;因为有一次我看到隔壁班的同学被他们班的同学霸凌。&lt;br&gt;我有次大胆去问，不知道我哪来的决心，只是想得到一个答案。&lt;br&gt;(你们为什么要欺负他)&lt;br&gt;结果我得到一句(因为他钱多啊，每次都带钱来班上要请同学喝饮料什么的，反正他家有钱)&lt;br&gt;呵….霸凌的理由真差劲，真是无聊的一些人。&lt;br&gt;但是我想他被霸凌的原因是太爱招摇了，太过招摇的人是挺容易被欺负的，我也一直在找这个答案。&lt;br&gt;我们班有个嘴巴很贱的女同学，以为自己人缘(圈内女生)好，圈内女生都挺她，可悲的小团体。&lt;br&gt;到处砲轰别人，还会砲轰身子较差的或是成绩较好的同学在内(不分男女)&lt;br&gt;前几个礼拜中午吃饭有故意找我砲轰。&lt;br&gt;(骂我是假扮斯文的电车男，真是呕心….看到你这种人在我们班内，我就想吐)&lt;br&gt;我不想惹事生非，所以那天我都当作没听到，其他女生虽然挺她，认同我是电车癡汉。&lt;br&gt;我觉得她们真是善恶都分不清楚，整天只会相信一些有的没的，挺的人骂什么˙酸什么，这些傻瓜通通认同。&lt;br&gt;真是疯狂的一群人&lt;br&gt;我EQ高，所以她认为骂我没意思，不好玩，所以很快就将矛头再转向其他人，为什么没意思。&lt;br&gt;因为我根本不管她啊，真是无聊，我还想高中毕业耶。&lt;br&gt;之后有一天放学，我当值日生，今天留读，我跟其他留读的同学说了。&lt;br&gt;你们背完下个礼拜要考的丙级执照，就赶紧回家，现在是晚上八点，我来打扫就好。&lt;br&gt;之后他们听完我说的话之后就通通回家了，我也赶紧打扫完，回家看电视呢。&lt;br&gt;之后那个嘴巴很贱的女同学不知道来这干什么。&lt;br&gt;见到她走到自己的座位从抽屉拿书。&lt;br&gt;原来只是拿书啊，我还以为他又要瞎搞什么。&lt;br&gt;她拿了书之后要走之前又突然砲轰我说。&lt;br&gt;(其他人都走，自己留在班上干什么，偷东西还是打手枪啊，还是等等假扮癡汉强奸女同学啊)&lt;br&gt;我扫我的地，当做没听见，真是无聊。&lt;br&gt;她又继续说。&lt;br&gt;(你是不是哑巴啊，不管有没有人闹你，你都可以当作没听见喔)&lt;br&gt;(还是你天生就是喜欢装哑巴，或是假扮斯文，一副来欺负我的样子，真是废物孬种臭瘪三)&lt;br&gt;(你被我骂连吭声都不会，还是你的妓女老妈跟你的废物老爸把你养成像个废物孬种)&lt;br&gt;忍无可忍….无须再忍…..混障…..好!!!!我就让妳知道我的利害。&lt;br&gt;之后我假装没有听的样子，关紧所有的窗户，关到只剩下一间门。&lt;br&gt;我就大吼(妳骂我就算了，竟然连我家人都骂，我爸爸妈妈到底哪里惹到妳了!!!!)&lt;br&gt;她吓到说。&lt;br&gt;(你要做什么)&lt;br&gt;我当场怒吼&lt;br&gt;(你骂我可以但你骂我爸爸妈妈)&lt;br&gt;我当然不会就此放过她，反正现在学校也都已经没人了。&lt;br&gt;我于是右手一把抱住她，嘴就势亲了过去，左手也一把抓紧她大奶子，一边亲一边揉了起来。&lt;br&gt;她哪里见过这阵势，吓的呆在那里，任我肆意妄为。好一阵她才缓过了。&lt;br&gt;「阿风，求求你！别这样…你放过我吧」&lt;br&gt;但哪里能推得动我，左手隔着衣服很用力的揉搓她的双奶，右手隔着裙子在她的阴蒂按着。&lt;br&gt;我很连脱带扯将她的制服脱了下来。&lt;br&gt;我粗暴的撕去了她的乳罩，她那雪山般洁白的乳峰蹦了出来，粉红色的乳头微微向上挺起。&lt;br&gt;她的三围84·51·80，我一边一只紧握她的乳房，手指捏弄着粉红色的乳头，想不到她的胸部意外的大，突然想要嚐试乳交，顺便把她推倒地上。&lt;br&gt;(我要乳交啊)我对她说。&lt;br&gt;我就跨在她的腰上跟着便以双手将她坚挻的乳房紧紧的夹着我的鸡巴，她的眼睛充满了懊悔的泪水。&lt;br&gt;我的肉棒前缘紧紧的塞在她的口中，同时享受着乳交与口交的双重快感，感觉整个人都快要舒爽得飞起来了。&lt;br&gt;这就是所谓的乳交吗？看过一直很想试看看(…啊…好爽……我喜欢妳的大奶子……)我很兴奋的说着。&lt;br&gt;看她的脸已经发出红润跟不安的表情，真是可爱，跟以往那种爱砲轰别人的表情完全不同了。&lt;br&gt;乳肉又软又热，她的乳沟摩擦的我的鸡巴好热。&lt;br&gt;(啊….要高潮了….要去了….我快要射了)&lt;br&gt;她竟然还伸出舌头舔龟头。&lt;br&gt;在双重冲击下，我忍不住终于狭射了出来。&lt;br&gt;</content></item></essay>