<essay><item><title>丝袜阿姨(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;今年26，那是发生在我上高中时期的事情，由于就近入学我住进了小阿姨家里，小阿姨是国企的一名白领28岁。168的个头修长的双腿，瓜子脸，身材一级棒，才到小阿姨家就发现她有很多高跟鞋，因她的鞋柜就在门口，进门就要换鞋，我每次都乐意在门口多呆会，大家应该知道我的用意。我的房间紧挨着小阿姨的房间，小叔叔在北方有生意一般过年才回家，基本家里只有我和小阿姨在。
最新最快的成人色图及下载，尽在 kkkb.&lt;br&gt;小阿姨回家后先在门口脱下高跟鞋穿上拖鞋就进房间里放她的包，之后到客厅看电视，小阿姨会把鞋脱了，双脚放在那张大的相一单人床一样的沙发上躺着看电视，而我的房门就对着沙发，这下我就可以大饱眼富了。小阿姨的脚是36码的，在丝袜的映衬下显得那么性感迷人，小阿姨一边看电视脚一边撮动着，那沟魂样，看的我恨不的冲上去…… 看了一会后小阿姨问我饿了吗？就到厨房去做饭了，我的观赏就暂时告一段落。&lt;br&gt;吃完饭后小阿姨就上卫生间洗澡去了，洗完澡的小阿姨已经换了睡衣，而她的白领装就换在卫生间里，当然还有丝袜，我便在房间里继续做作业，小阿姨则还在看电视，到了10点多小阿姨告诉我早点睡，她要先睡了于是进房里睡下了，我便开始了一天中最快乐的时光，跑到卫生间先洗澡之后在放脏衣物的桶里找到小阿姨换下的丝袜，一般丝袜都是埋在下面的，我拿着小阿姨的丝袜回到房间里轻轻关好门，迫不及待的躺到床上拿出丝袜开始我的消魂之夜，先闻闻袜尖那独有的酱酸味和裆部那少妇我不知用什么词来形容的味道，今天小阿姨穿的是一双超薄的浅肉色裤袜，我将一只袜同捲到袜尖处套到jj上就开始…搞完后不会将jy射到丝袜上，那样怕小阿姨发现，还是原样放回去。&lt;br&gt;就这样我一直干着小阿姨的丝袜，幻想着和小阿姨做爱度过了两个月后，事情在之后起了变化，有一天我照常到卫生间里找小阿姨的丝袜，可是没了，怎么会呢？明明看到小阿姨穿着丝袜进去，出来时已经没穿了，是不是小阿姨发现了我搞她的丝袜，不可能阿我一直都很小心的，哦…是不是象上几次那样穿坏了，我来到纸箩旁找了把废牙刷翻找着，终于找到了，嘿嘿小阿姨每次扔掉的丝袜都被我劫下收藏起来，黑丝。白丝。肉丝。咖啡色的。长统袜。吊带袜。连裤袜。短丝…一大包，这次有多了一双收藏，我慢慢的回到房间拿出这双脚尖透明t档的深肉色连裤袜，？？怎么t档的位置也就是阴道的位置已经开了口子，仔细看还是被撕开的，而且边上还有白色物状，已经旰了，一个大大的问号在脑中徘徊？这只有一种解释，相信各位同好已经知道了，不错小阿姨有外遇了，那是接下来我要和同好们分享的。&lt;br&gt;自从有了上次的问号我就在心中暗暗下了决心，一定要查个水落石出，毕竟小阿姨是我父亲七弟的老婆，年龄只比我大8岁，也是我垂帘三尺的「对像」很快我就有了新发现。每星期六小阿姨回来的都很晚，而每次他回来晚了都会留纸条让我自己吃饭，而且还篇了一个很外遇的借口，就是加班，而且回来后小阿姨的丝袜要么是吊带的，要么是裤袜裤档处是撕烂的，接着丢弃。&lt;br&gt;又是一个星期六，我下午特意请了假，早早的跑回家来一看，哈哈有字条，我便来到小阿姨的公司，找了个隐蔽的地方等着，五点半下班了公司里出来好多人就是没见小阿姨，又过了一会终于看到小阿姨出来了。因为这里离家里不远小阿姨用步行的，我悄悄的跟在小阿姨后面一直来到一个老房子较多的地方，小阿姨轻车熟路的在这里左转右拐的来到一个大宅前，她拿出钥匙开了门就进去了。我四下里看了看旁边有一栋较高四层楼房大门也没关，真是天助我也，来到顶层正好可以看到大宅的情况，是一个四合院，看到院里没人，也不知小阿姨进了那个房，这时有个男的从房里走了出来进了一间像是厨房的屋子，好了确定是那间房就好办了，我迅速下了楼毕竟那时有人在看我了，下来后我就向那间屋的方向走去，当时心理还真没底，不知该怎么办好，当时的心脏跳得可慌了，围着屋子绕过了哈哈有一条排水沟，天助我阿，里面黑黑的因为屋顶的瓦沿挡住了里面的光线，这片老房子本来就很少人，我便一跃身进入了里面那脏乱的，还有一捆植物挡在道口，那好阿为我的隐藏起了保护。我估摸着到了那间屋便在墙面上找有没有孔，真是黄天不负有心人，在半蹲的位置找到了一条裂缝 可以看清楚房里的一切，里面有一张大席梦思、沙发、电视柜和衣柜，小阿姨正坐在沙发上看电视呢！&lt;br&gt;我想他们的好戏还有一会我先填饱肚子去…回来后正好赶上好戏上演，他们刚好吃完饭正在调情，男的一只手伸进了小阿姨的裙子里摸着她的深肉色连裤袜的大腿，另一只手勾在腰间，嘴里正含着小阿姨伸出的舌头，小阿姨享受得闭着双眼，一只手正在摸男人的jj（隔着裤子），小阿姨双手拉开了男人的裤链轻车熟路的掏出了jj在手里上下套弄着，男人也很享受似的隔着丝袜抚摩着美腿，几分钟后小阿姨蹲了下去，用挑逗的眼神看着男人把jj慢慢的含到了嘴里开始了口交，看不出来小阿姨的口交技术还是一流的，这点可以从男人的表情上看出来，口交了五六分钟后男人把小阿姨拉了起来，先跟小阿姨接了下吻便将小阿姨抱到床上，开始脱去小阿姨的衬衣，接下来是工作裙，哇当裙子脱掉的那一克我惊呆了，小阿姨居然没有穿内裤，丝袜包裹的臀部和美腿高跟鞋暴露在男人的面前，男人又脱掉了胸罩，现在的小阿姨全身上下只剩下那双深肉色的超薄连裤丝袜和黑色细高跟鞋，男人用嘴贪婪的吸食着从阴道里流出的液体，小阿姨爽得紧咬着她的下嘴唇，这时男人从旁边柜子里拿出了一把手术刀，小阿姨撑起身来说「小辉我被你搞烂的丝袜可不少了」原来男人叫小辉，小辉也回答道「我今天去商场帮你买了好多丝袜呢，等下你带回去」小阿姨说「你个小色鬼」小辉便拿起手术刀小心翼翼的把一只手从裤袜头，伸进到档部位置撑起丝袜，拿刀的这只手就开工了，只见他三两下便把裤袜中缝划开了比阴道大点的口子，放下手术刀后小辉开始了对小阿姨从丝袜里突出来的阴道…小阿姨在小辉的一阵狂功下终于受不了了，一边喘着粗气一边说「快…来…上来…我要…我要…」小辉也积极响应提着他黑大的jj站了起来把小阿姨的丝袜双腿举成v字形，慢慢的将老二插入了小阿姨已经开了口的丝袜阴道里，由慢到快的大力干着小阿姨，宝贝你的腿好美。特别是你穿着丝袜的样子，我就喜欢你穿着丝袜被我干，你喜欢吗？小阿姨也断断续续的回答着恩…喜欢…喜欢…你要喜欢我就…每次都都穿着丝袜…丝袜…让…让你干我…啊…啊…你的dd好大…啊…啊，这个姿势保持了10多分钟，小辉停了下来。&lt;br&gt;我在外面已经受不了了，自己也在打着飞机，他让小阿姨翻过来跪着爬下，又脱掉了高跟鞋，让小阿姨36码的丝袜小脚一展美资，小辉从后面双手抱着小阿姨的丝袜屁股两侧再次将大jj插入了阴道里，由于小辉的大力抽插下，小阿姨的丝袜小脚不停的在上下游动，看得我一下就射了出来射到墙上好多，他们俩还是继续干着，小辉又把小阿姨反转来，整个身体压了上去，小阿姨的丝袜美腿则在空中随着小辉的抽插舞动着，俩人的嘴也一刻不停的交流在一起，随着小阿姨高潮的来临，可以看到小阿姨的丝袜腿紧紧的交叉着脚尖使劲相后翘着，嘴里喘着粗气啊…啊…啊一声大过一声，双手也在小辉的背上紧紧勒着，这时小辉抽插的速度也突然加快，好像他也要射了，不会吧，他居然射在了里面，俩人满意的停了下来，我就看到这里，该离开了。&lt;br&gt;回到家后我脑海里一只回想着刚刚发生的一幕，太精彩了，突然我有了个可怕的想法，小阿姨现在有把柄在我手里，那个小辉看样子比我长2-3岁，小阿姨可以找我呀！还是她怕我是男方的人……不管这么多我一定要搞到小阿姨，一定也要小阿姨穿着性感的各种丝袜和我做爱，我也要把小阿姨的丝袜从档部撕开用我的jj干她，小阿姨回来手里提着一个袋子，里面就是小辉送她的丝袜，和往常一样，问了我几句，看了一会电视后说她累了叫我也早点休息，小阿姨睡下后我来到卫生间找到了今天穿过的那双丝袜，我回到房间就想「小辉也是喜欢丝袜的，为何不留下丝袜而是让小阿姨穿着回来呢？」&lt;br&gt;先别想那么多，开始我的游戏了，今天这双丝袜可是我亲眼看到了她的主人是如何穿着它被一个男人干的，现在该我来干这双超薄的深肉色的小阿姨的丝袜了，脱了精光后把阴部通洞的地方套到我早以高高翘起的dd上，拿起两只脚部位丝袜开始套弄我的dd幻想着今天的一幕，好像小阿姨用她的丝袜脚为我做脚交……&lt;br&gt;就这样我每个星期六都去小辉那里看他们的丝袜性爱，这之中小阿姨的丝袜不停变换着，有穿长统肉色加吊带。有黑色连裤丝袜的，还有一次网袜，我不太喜欢，我也一直没有勇气和小阿姨滩牌，直到有一个星期六的事情改变了我的命运。记得那天我和往常一样准点到达小辉那里，今天小阿姨穿了一件浅蓝碎花的连衣裙白色高跟，当然还有浅肉色的极薄长统吊带，正在小阿姨和小辉干得激烈时小辉忽然停下跑到窗前看了一下，回来在小阿姨耳边讲了几句，他们便开始各自穿回了衣服，我这时意会到没戏看了刚想离开，感觉到小辉隔壁的房间里进来人了。&lt;br&gt;屋里的灯光从高过我头的墙面小孔中射到对面，我踩着墙边的台阶就可看到屋内的一切，进来的是一个40多岁的中年男人，还带着一个20岁左右的mm，mm穿着深兰色的职业套裙黑丝袜黑高跟，两人关系不一般，一关门就抱在一起接吻，老头拉起mm的裙子摸她穿着黑色裤袜的屁股，mm不时垫起脚尖迎合老头对她的吻，脚跟就露了出来，那是一双超薄的黑丝，后面还有一条线一直延伸到大腿跟部，我一看有戏就留了下来观战，只是看得有点累我站的姿势，老头搂着mm的腰不停抚摸着美女，美女比小阿姨漂亮多了，胸部也要大些，有种清醇少女的气息，小阿姨他们的停止想必就是因为这两人的出现，mm的外衣，衬衣，一一被退下，胸罩，裙子，mm这时只剩超薄的黑色丝袜和丁字裤了，老头也迅速脱了个精光，老头并没有脱掉mm的黑丝袜，难道他也是喜欢丝袜的同好？不错老头也是，他的嘴在亲着mm，手却一刻不停的在黑丝袜屁股上来回摸着，还用指尖捻起一小点丝袜弹阿弹的，接着老头双手插入丝袜中捏mm的裸臀，并拉着丁字裤摩擦mm的阴部，老头玩了一会后就用手按mm的肩膀示意mm为他口交，看得出来mm不大情愿为老头口交，可老头很固执，mm只好蹲下亲吻老头的肚子，老头的样子有点失望，他最后还是放弃了口交的念头，把mm反过来屁股对着自己，把mm的黑裤袜脱到大腿处，把丁字裤拉到一边，蹲下身双手一边摸着超薄黑丝袜一边用舌头添mm的阴道，黑丝袜mm爽的用手大力的揪着被单。&lt;br&gt;我想看看小阿姨和小辉在干吗，就过来小辉这边，小阿姨已经走了，可奇怪的是小挥也趴在墙上听着这边的动静，还是回到激战中，老头还是添着，mm的姿势换成了仰面躺着，穿着丝袜的双腿被老头一只手举在空中，一只手配合着舌头在搞mm的水濂洞，老头站了起来用他的小dd在mm的阴道口来回蹭着就是没有进去，老头还真懂调情的，老头的舌头不停的在mm黑丝袜腿上添着，不时用牙咬咬丝袜脚跟，又含带添mm的黑丝袜小脚，那双黑丝袜美脚到小腿，都留下了老头的口水，老头插进去了，mm小小的阴道紧紧的包裹着小dd，任由dd来回的抽插着，老头的嘴一刻也没放弃mm的黑丝袜美腿，老头干了五分钟左右就看他抽搐了起来，拔出dd将精液射到了mm的屁股上，这时的mm好像没有尽兴，眼神里充满了不满，拉了几张卫生纸将老头射在屁股上的精液擦掉，将丁字裤边上的蝴蝶结解开抽掉，开从大腿处将裤袜穿了回去，又从床头拿了件睡袍穿上就开门出去了，老头毕竟年龄大了，到在一边盖上被子好像是要睡了，本想今天的好戏就此结束，没想到…&lt;br&gt;我本想走，可鬼使神差的来看看那小子还在干吗？这一看就有了新发现，mm到了外面是去洗手间的，估计是洗下身，可mm并没有回老头那里而是来了小辉的房里，老头却以为mm去洗澡了，mm进来后马上脱掉了睡袍，接着又脱掉了那双粘满老头口水的超薄连裤袜，揉成一团扔到桌上，小辉的dd已经翘的老高，小辉从抽屉里拿出一双新的丝袜扔给mm，mm接过丝袜说「你们爷俩怎么一个德行」小辉也回道「有其父必有其子阿」两人会意的笑了，mm打开丝袜包装坐到床上熟练的将丝袜快速的穿到腿上，小辉趁mm穿丝袜之季将桌上的黑丝袜套到dd上打着手枪，mm穿好丝袜，原来是一双开档的灰色薄丝，小辉扔掉黑丝袜立马就扑到mm身上用手引导着dd插入mm的阴道里，由于小辉刚才和小阿姨没有干完，又加上mm和老头干得不爽，两人省去了前戏直接进入，mm的阴道里还留有老头的精液，dd进入后便快速抽插起来，小辉的dd比老头的大好多，干得mm强忍着不敢叫出声来，只有喘着粗气，mm穿着灰色开档丝袜的双腿时而交叉时而悬在空中随着小辉的抽插运动，晃来晃去，看得我忍不住又掏出dd来边看边打起了飞机，那小mm居然和两父子交叉性爱，可真够开放的，小辉抱住mm的一只丝袜腿，来了个老汉扛枪，双手抚摸着丝袜带来的快感，忍不住用嘴在灰丝袜脚上亲着，他们干的时间长了点mm好像要来第二次高潮了，就在这时门青青的开了，小辉的父亲伸了个脑袋进来一起观战，小辉双手托住mm的灰丝袜屁股使得阴部高高突起，jj大力的一下一下深深的插入mm穿着灰色透明开档丝袜的阴道里，mm还是忍不住啊…啊…啊的叫出声了，小辉忙用手堵到mm嘴上，mm高潮过后小辉又插了十多下这才拔出jj把精液射到了mm的丝袜脚上，射完躺到一边喘着大气，精液顺着丝袜脚上滴落到地上。&lt;br&gt;这时老头拍着手走到床前，小辉和mm此时惊呆了，老头说「我还以为你去洗澡了，没想到你却和我的儿子搞到一起了，你这个不要脸的东西，小辉你知不知到小云和我的关系」小辉点了点头「那你还和她上床」小辉「爸我」「你什么你，小云说不定是你的小妈，你个乱伦的东西，我…」一时无语三人就这样坐这，小云还穿着那性感的灰色开档丝袜，老头的眼睛看着丝袜美腿不知在想什么，过了一会老头说「小云这事我不怪你，我俩的年龄相差也大，我也不能每次都满足你，不相我儿子那么年青…你从我包里拿钱打车先回去，我明天打电话给你」&lt;br&gt;小云穿着丝袜去了旁边的屋，我也跟过去，mm进屋后，找到她衣物一一穿了回去，可mm并没有脱掉丝袜，可能是心情的关系吧！小云把还粘有小辉精液的丝袜脚穿进了她的高跟鞋里，拿了几百元钱就离开了，小辉这边，老头叫小辉穿点衣服，说道「你小王八蛋，我的女人你也干，老子白养你那么多年，老子喜欢干穿丝袜的女人，你也学你爹干穿丝袜的女人，这点到是挺像你爹的，说说搞过几个了」小辉一听老头像这样说，脸上都了有一丝笑意，辉说「你不怪我了」「别囉嗦，说」「没…没几个今晚你回来之前到是有一个，我正和她搞着你就带着小云回来，我们就没干了，她趁你们在房里就走了」 老头「你和小云搞过几次」 辉「五…五次」 老头「你说的那个走了的女的是谁」 辉「你也认识的」老头「哦，说说是谁」辉「就是你去年带我到xx单位找办事的那个刘姐」老头「去年……哦那个小少妇，你们是这么搞到一块的」辉「后来几次送礼不都是我去的，可人家一直都没收，你又不肯相信又让我去，这不我就想了点办法，就把你的事给办了」老头「你现在把我的女人给干了，你说说怎么办」 辉「爸我也不知道怎么办，我也不想的可…可…」老头「可什么可，说怎么办」辉「我不知道，事情都发生了，你说怎么办就怎么办，你老好好的公寓不去，跑回来老房子干吗？」老头「老子爱去那就去那，你妈死得早，没人好好管你，你上了我的女人你还有礼了」小辉急了：「那我的女人也让你上总可以了吧」沉默了片刻后，老头开腔了「你要对你说的话负责的」辉「有什么大不了的」老头一听来劲了，搂着小辉说「其实那个什么刘姐的我第一次见到她就对她有意思了，怎么样，撮合撮合我俩就算拉平」这两个王八蛋居然在打我小阿姨的歪脑筋，我…我…我先听听在说，小辉居然一言为定了，他们商量了起来……&lt;br&gt;我这天很晚才回到小阿姨家里，小阿姨躺在沙发上睡着，看我回来后，起身问「你上那去了，急死我了」将我编好的谎言说了一通，小阿姨相信了，当时我很想把今天听到的告诉小阿姨，可是在回来的路上我有了一个可怕的计划，就沉住了气装得和没事人一样和小阿姨度过了盼望以旧的周五，周六的到来是一个阴谋的到来。&lt;br&gt;小阿姨和往常一样来到小辉的住所，我也如约而到，在墙缝外看着这场阴谋的发生，小阿姨被小辉脱剩丝袜后，小辉在丝袜腿上亲了一阵后还是把小阿姨的肉色连裤丝袜脱掉了，小辉从抽屉里那了一双早以准备好的深肉色无缝连裤丝袜，档部有一个生产时就留好的椭圆型加圈，加圈已经被小辉开好了孔，小阿姨接过丝袜挑逗性的将丝袜在身上来回游动并不急于穿上，小辉也没閒着，他把小阿姨刚才脱下来的丝袜捲到袜尖后套到了dd上打着飞机看小阿姨表演，小阿姨慢慢的将丝袜捲到袜尖处后抬高腿蹦直脚尖把丝袜套到了脚尖上，拉着丝袜的两边慢慢的穿到腿上，到小腿后停了下来，照着上一只那样又穿上了另一只，小阿姨将两条腿伸象空中将丝袜一直缓缓穿到大腿根部，换成跪姿后用挑逗的眼神看着小辉，用每双手的三个手只把丝袜拉到了腰间，在腰间和裤口的地方用手将袜口整平，双手又沿着脚尖以抚摸的手势将丝袜整理起来，弄到阴部时小阿姨还调整了一下袜档开口和阴道的位置以便小辉的jj能顺利的进入阴道，这时小辉dd上套着的那双丝袜脚尖处以有一小块湿湿的，小阿姨将他的两只丝袜脚伸到jj上夹着那双肉丝袜为小辉做着脚交，小辉双手握着丝袜脚来回的套弄着小dd，小阿姨全身除了穿着这双深肉色连裤丝袜已经没了任何衣物，小辉继续玩弄着丝袜脚，小阿姨收回丝袜脚爬了上来，用嘴连着肉丝和小辉的dd一同含入了口中，开始了口交，小辉则示意小阿姨69式，两人开始了对方的口交，小辉透过丝袜的开口处一下一下的添着阴道，小阿姨则含住套着丝袜的dd上下运动着，丝袜都被小阿姨的口水弄湿了，透过湿了的肉丝袜可以清楚的看到小辉dd上的血管，两人搞了好一正，小阿姨将套在小辉dd上的肉色湿丝袜取掉，将身体象前移了移，用手扶着小辉的dd插入了阴道里，整个丝袜屁股对着小辉上下干着。&lt;br&gt;两人干了十多分钟后，老头用钥匙开了门站了进了，小阿姨吓得退到一边抓了枕头挡在身前，小辉也假惺惺的惊慌了一下，他们三人的对话就不多说了，结果就是两个人一起干小阿姨。&lt;br&gt;老头亲吻着小阿姨的丝袜臀部，小辉摸着小阿姨的乳房，小阿姨为小辉口交着，老头玩够了丝袜美腿后就直接将小dd插到小阿姨的阴道里，两手摸着丝袜大腿，老头又要小阿姨翻过来躺下，抱着两条深肉色的丝袜腿将dd干了进去，可以看到小阿姨一直紧闭着双眼，脸上的表情也不太好，小辉在一边套着刚才那双肉丝袜打着飞机，一只手拿着小阿姨的深肉丝袜脚拉到嘴边添着亲着，老头透过开口的丝袜干了几分钟后就射了，射到里面的，当老头拔出阴劲后，小辉扯掉套在dd上的丝袜立刻接着，还不等他老爸的精液流玩就插了进去，小阿姨在这父子两的轮番抽插下得到了高潮，小辉也在小阿姨高潮后不一会将精液射在了阴道里面，只见小阿姨阴道附近的丝袜上流满了这父子两的精液，小辉拔出了阴劲，老头的dd已经又翘了起来，见小辉让开老头又站到小阿姨的下体面前，用手抚摸着乳房，见小阿姨没做任何反映，老头抓过先前脱下的那双肉色丝袜将阴道上的精液搽掉，再次用他的小dd插进了小阿姨的阴道里，小阿姨这次好像很乐意似的接受了老头的再次插入，动情的将丝袜腿沟在了老头腰间配合着老头的抽插，老头见此开始亲吻着小阿姨的嘴唇，小阿姨将头迈向了一边，老头实像的只能用阴劲干着小阿姨，不时的摸摸丝袜腿和乳房，老头这次的时间比以前要长些，这次也是将精液射在了里面，老头干完小阿姨后，小阿姨并没有高潮，只是用手在自己的阴道上摸着，小辉见到后主动走到小阿姨旁边，摸了摸小阿姨的额头，小阿姨看到小辉的阴劲是软的就用手摸着小dd，并起身了将小辉的阴劲含到的口中…待阴劲翘起后，小阿姨就向上移了移，手扶住阴劲引导它插进了阴道，小阿姨用蹲的姿势一下一下让阴劲深深的插到根部，小辉的阴劲也越来越大他用手使劲的捏着小阿姨的丝袜脚怀，小阿姨又换成跪姿双手按在小辉胸口扭动着她的深肉色丝袜臀部，小辉则双手卡在丝袜腰的接口出帮着小阿姨扭动，不一会小阿姨就抽搐着咬着嘴唇达到了高潮，小辉抱着小阿姨的腰将她压到身下，把小阿姨的丝袜美腿分成大字型，双手抱着小阿姨的丝袜屁股开始大力和快速的抽插她的阴道，就这样干了20多分钟后小辉将腰板挺直动作机械的一下一下将精液又射到小阿姨的阴道里，射完精小辉累得躺到一旁，小阿姨也累得滩在那里，老头也回自己屋里了，精液从阴道口流到丝袜上弄湿了一大片，休息了一会小阿姨起身把穿在身上曾被这父子玩过和佔满精液的深肉色连裤丝袜脱下来扔到小辉脸上，穿好衣服整理一下就准备回家，小辉还想留小阿姨住下，可被拒绝了，我提前回到了家里。 第二我到家后换了鞋坐在沙发上看着电视等小阿姨回来，小阿姨到家后先换鞋，我看到小阿姨的腿上已经没有了丝袜，她很疲惫的与我解释了她回来晚的理由（编造的还是一回事），接着就去洗澡了，花了很长时间，洗好出来和我打招呼后就回房睡觉去了，我也洗了个澡回到房间，想着今天发生的事情忍不住把这几个月收藏的小阿姨的丝袜全部拿出来，说说都有那些阿：「长统吊代的三双。颜色：黑的。浅肉色的。藕色的，连裤的：13条超薄的，肉色。深肉色。浅肉色。黑色。咖啡色。其中有几双的档部是撕开的，就是以前说的那几双，开档的也有几双，都是以肉色的居多」看到这些藏品我的dd早已翘得老高，我躺在这些丝袜上，拿了一双味道较重的放到鼻子上闻着，又挑了一双深肉色的极薄的套在阴劲上打着飞机，由于今天的刺激经历不一会就射了，我把精液全射在了丝袜里面幻想是射到了小阿姨的阴道里，之后美美的睡了一觉。&lt;br&gt;接下来的几个星期六小阿姨都很按时回到家里，看来她和小辉断了来往，那她的生理需要…我就有了机会，一天晚上我和小阿姨一起看电视，小阿姨把丝袜脚放在沙发上撮来撮去的，是我最喜欢的深肉色，估计是连裤的，看得我心痒痒，就直接问小阿姨：「小阿姨我能问你个问题吗？」她说「什么事啊！你说吧」，我故意沉没着，小阿姨转过来笑着又问「你小子今天是怎么了，你说啊？」，我于是就说「你怎么最近不去小辉那里了」小阿姨先是一惊，后强作镇定的说「什么小辉你说的我不明白。」&lt;br&gt;</content></item></essay>