<essay><item><title>两位妈咪的淫美肉(2)</title><author>床上伴侣</author><content>妈咪这时下意识地也放出了她的热流，我异常兴奋地抬起妈咪并用嘴贴上妈咪的淫穴来品？妈咪美味的热流，一边舔着那肥美的阴唇，并将整个舌头肏入妈咪的美穴当中，妈咪一脚踏在浴缸上腹部蠕动着肉穴迎合着我的舌尖，双手抱住我的头不知是要抗拒我还是要我更靠紧她些。享受甜美的蜜汁后我兴奋的要插入妈咪肥美的肉穴，但妈咪却以不能乱伦为理由阻止了我。&lt;br&gt;「可是我的肉棒想要插入！」我抗议着。&lt;br&gt;看看小妹妹被大家伙插得死去活来「算了，从后面肛门来吧，这样就不算乱伦了。」妈咪脸红着无奈地说。&lt;br&gt;听到妈咪这样讲我感到全身亢奋，因为从没有肛交的经验，只觉得也许会很爽。&lt;br&gt;「好吧，不要乱伦吗？」&lt;br&gt;我诡异的笑着，因为早已肏过妈咪的肉穴，只是妈咪一点也不知情。而自己老早就想试试妈咪的后庭花的愿望，现在能够从妈咪的口中亲自说出来真令人兴奋莫名！&lt;br&gt;「不过要先将身体洗干净。」妈咪要求的说着。&lt;br&gt;「等会可以穿上雕空型的丝袜吗？」我问道，不过妈咪没有回答我。&lt;br&gt;回房洗净全身后又来到妈咪的房间，妈咪躺在床上用棉被盖着。掀开棉被后发现妈咪穿着一袭连身丝质白长裙。&lt;br&gt;「有穿吗？」我问妈咪。&lt;br&gt;妈咪腼腆地慢慢撩起长裙露出诱人的美腿，一直掀到大腿根部，妈咪果然已照我的要求穿上雕空型的透明肉色丝袜，我感到一种非常的征服快感。于是我先脱去全身的衣服露出男性最大的武器，慢慢上床，坐着的妈咪此时也褪去她粉红色的绒毛内裤，将她妖艳的淫臀朝向我。&lt;br&gt;「小志要温柔一点，妈咪以前从来没做过这种事……」妈咪脸红着如初夜的处女般要求着。发现我将是妈咪后庭开苞第一人的事实着实又令阳根胀大不少。&lt;br&gt;我慢慢将妈咪的长裙撩起直到腰际，眼前的美色是平日温雅高贵的妈咪穿上令我兴奋莫名的雕空型透明肉色丝袜，特意勾引般将润湿的美穴与美丽的菊花蕾完全曝露在我的面前双脚撑开，而没有上胸罩的美乳在前方淫荡地晃动着。&lt;br&gt;我的双手顺着妈咪的美腿由她小巧的脚踝一路顺势摸索至雕空丝袜内侧诱人的缀饰雕花，索性将嘴贴近绕着缀饰雕花的圆周绕行舔食着。妈咪要求除了她的后庭花外其他的部位不能碰触，还用手遮掩住她的小穴，我只好老实地将嘴移至妈咪的后庭玩弄。&lt;br&gt;以舌尖接触到妈咪美丽的菊花蕾时妈咪的身子如触电般抖动了一下，似乎此地是她尚未发觉的性感带。我将舌头一寸寸地挤入妈咪后洞的同时，妈咪不由自主地蠕动她的丰臀迎合我的舌根，我便抓着妈咪的美臀随着她的蠕动以舌头兴奋地肏着妈咪美妙的后穴品？难以言喻的甜美滋味。妈咪似乎愈来愈兴奋，原本遮掩小穴的手现在则当成自渎的器具揉搓着自己的肉穴。于是我游移着舌根既享受菊花蕾的无名香也轻啜着那甘美的蜜汁，双手则是顺着妈咪美丽的胸形感动的揉捏着淫荡的巨乳。&lt;br&gt;以润滑为由将肉棒送入妈咪的淫嘴肏着，一手将两指当成阳具抽弄着妈咪的后穴，另一手也没閒着继续操弄着美乳，肉穴则是妈咪自己玩弄着。妈咪此时跪坐的样子加上不时的呻吟声，就好像一只美丽的淫兽。&lt;br&gt;湿润已极，我顺势将肉棒挤入妈咪的后穴。不管妈咪惨痛的叫声，我奋力的肏着期待已久妈咪的后庭花，抽送着肉棒到着有令我兴奋莫名的雕空型透明肉色丝袜妈咪的肉体深处，狠狠地将妈咪的菊花蕾体无完肤地戳穿再戳穿，那淫荡的膣肉紧紧地含住我粗壮的肉棒，贪婪地将我吸入妈咪淫肉体的更深处……&lt;br&gt;只听得妈咪由惨痛的叫声一转而为更淫荡的呻吟声，彷彿她的肉体淫浸在最快感的肉慾世界中。妈咪果然是传闻中以后穴为主要性感带的淫女体，同时我也找到了难得的淫美器。随着不停地肏弄妈咪的后穴，由呻吟声判断妈咪大概已丢了七八次有馀。&lt;br&gt;我将手指送入妈咪失神的前穴与淫嘴中，将妈咪不停流出的淫水与唾液涂满妈咪的全身，甚至将雕空型透明肉色丝袜与床单给完全地溽湿。我持续肏着妈咪的淫后穴数十分钟之久，在最后的最高潮，将肉棒连根完全地插死妈咪的淫后洞，用力一挺，将所有的阳精尽数射出糊散在妈咪肛门的深处；爽到极点的我不打算将肉棒抽出，而是让妈咪的淫后穴吸着不吐，并抱着妈咪美艳失神的肉体双双睡去。&lt;br&gt;此后每当我想要时妈咪便以嘴及后穴满足我，而想要玩妈咪的黑森林淫肉穴时，就想办法弄到安眠药，趁爸妈熟睡时将吃了安眠药不省人事的妈咪抱到我的房间恣意的凌辱，享受迷奸的快感再送回房，如此持续了数月；直到有一天……&lt;br&gt;第七章 姊姊也是个淫兽今天晚上如往常般让妈咪喝下了渗有安眠药的睡前牛奶，并替妈咪着上雕空型透明肉色丝袜后抱回我房间狂肏着妈咪的淫嘴与前后骚肉穴，享受母子奸淫的绝妙快感！持续肏着昏睡不醒的妈咪那骚淫的肉体，在快要射出的同时……&lt;br&gt;「阿志你在干嘛！！」&lt;br&gt;（是姊姊的声音！）&lt;br&gt;我随即跳离妈咪的身子到床下，看见姊姊站在门口虎视眈眈地看着我。&lt;br&gt;「阿志我观察你跟妈咪的好事已经有好一阵子了，你也可真胆大妄为！」&lt;br&gt;姊姊指责着我最大的秘密，我则吓出一身冷汗来。待我欲开口想要辩解的同时，姊姊又开口了：「念在你青春期性慾高涨不怪你，只要你让我加入你的游戏我就不说出去。」&lt;br&gt;听到平时端庄美丽的１８岁姊姊由她面貌姣好的口中说出这番话令我呆了一呆，随即领悟她不愧为与我同样有着淫色血脉的姊姊！&lt;br&gt;「好啊！」&lt;br&gt;我边说着边走近姊姊，粗暴的剥开她的睡衣以报复刚才让我的高潮尽失。褪掉了睡衣赫然发现姊姊穿着附有吊带的白色蕾丝镂空高级丝绸束衣，美腿上吊带夹着散发萤光的白色透明丝袜，美艳的程度着实令我吃了一惊！&lt;br&gt;（不愧是美丽妈咪生的美丽姊姊！）&lt;br&gt;不待姊姊开口，我将平时自渎用，沾满我精液而原属于妈咪的黑色丝质亵裤塞入姊姊小嘴中使她无法出声，又用平常绑妈咪的麻绳将姊姊捆在地上，又将妈咪的亵衣绑住姊姊充满忿怒神色的眼睛。&lt;br&gt;我用力地抱住姊姊，摩擦姊姊穿着白色蕾丝镂空高级丝绸束衣的肉体与美腿上散发美艳萤光的白色透明丝袜，充分享受丝质衣物带来的摩擦快感。又用舌头巡礼了不同于妈咪的年轻粉白色美乳，并在享受揉搓的同时以门牙轻咬姊姊粉红色的年轻乳头，姊姊此时发出了呻吟声。我随即解开了丝绸束衣的下扣，裸露出姊姊年轻粉红色的淫美肉穴，正流出甜美的淫水。我以嘴啜饮比妈咪更香甜的美妙淫水，用舌尖肏着姊姊的淫肉穴，随着呻吟声姊姊的腹部也跟着我舌根抽插的节奏蠕动着，刺激着我更深入肏着姊姊的淫美肉穴，年轻的女体果然不一样！！&lt;br&gt;姊姊的菊花蕾尝起来也特别的清美，肏着姊姊的骚后穴更有着奇特的淫香，使我的阳根蠢蠢欲动。我带姊姊上床强迫姊姊舔妈咪的肥穴，起初姊姊发出不愿意的声音，待我舌奸了姊姊年轻粉红淫穴一会儿后，姊姊便呻吟着主动的舔上了妈咪的肥穴，姊姊与妈咪同时发出淫荡的呻吟声，刺激了我的阳根爆起，我便将姊姊转成与妈咪头脚倒置的体位，将热胀的淫根送入妈咪的小嘴并一手抱着妈咪的头没命的肏着，一手则揽着姊姊的腰际舌不停蹄地奸淫着姊姊的前后骚肉洞。&lt;br&gt;突然想到最近买的新玩意儿，便赶紧将它拿出套上姊姊的头。那是一种性虐待用的口罩，被罩住姊姊的嘴只剩一个小洞可让舌头伸出。我兴奋地吸了吸姊姊的舌头享受姊姊的美涎，再来更将肉棒整根由那个小洞肏入姊姊的小淫嘴中，这种性虐待用的的口交方式真是令人相当的亢奋。我依依不舍地将肉根持续抽插姊姊的小淫嘴，肏了十数分钟，实在非常兴奋！最后高潮的一挺，将精水悉数丢入姊姊的淫嘴中；看着白色浓稠的精液自那小洞潺潺流出的淫荡模样，我硬是又将才疲软的男根送入小洞中，随即变硬后又是一阵的抽插口淫，失神的姊姊又带给我另一次无精射出的高潮。&lt;br&gt;此后每当我欲奸淫熟睡中的妈咪时，一定找来姊姊一块同肏。一次可肏姊姊与妈咪共六个淫骚肉洞的刺激，我与姊姊都感到有一种淫虐母亲的满足快感。与妈咪或姊姊独处时则是肏着她们的后庭花与小淫嘴射入精液到她们的肛门与喉头深处。有时也会想办法让姊姊与妈咪一样在同一晚吃下安眠药，如此可同时奸淫昏睡中的姊姊与妈咪的我最是感到淫虐的满足！每每将精水尽数射入妈咪与姊姊淫美肉穴的子宫深处同时，则有无限的母子与姊弟奸淫的绝妙快感，更是常令我久久不能自己……&lt;br&gt;第八章 妈咪的新慾望上了高中不久的某一天妈咪怀孕了，却被已结？的父亲指称妈咪偷汉子而要求离婚。在妈咪百口莫辩的情形下她无神的望着我，只好同意父亲的要求而离异。之后我跟着妈咪而姊姊跟着父亲住在不同的地方。然而我却没有丝毫的不适，因为分住后我再也不用靠安眠药便可奸淫妈咪前面那肥美的淫肉穴。过不了多久我更是要求与妈咪同床共枕，在每个夜里只要醒来想要，就将淫根插入妈咪的淫肉穴或后庭花，或是送入妈咪的小淫嘴中，直肏到妈咪悠悠转醒，再要求她穿着性虐的皮衣淫具或是性感的亵衣，好好的肏到天亮。而妈咪也被我训练成一只淫荡的名器兽；我与妈咪便一直过着亦母亦妻，亦子亦夫的生活。&lt;br&gt;又过了几个月妈咪的肚子渐渐大了起来，妈咪以胎儿安全为由不让我肏她前面的淫穴，这下子只能小心地肏弄她的后庭淫花或是深根的喉交。肏着孕妇的妈咪虽然有不同的快感，但渐渐地愈来愈无趣。我只好有时趁妈咪不在时找姊姊来插弄久未接触的肥美淫肉穴；但姊姊以安全为由不准我在她的淫前洞中射精，只准射在她的骚后穴内与淫嘴中，以免步上母亲的后尘。&lt;br&gt;小小年纪的娃儿也懂得自己快活（那不是和肏妈咪的淫穴一样有所限制，不如回家肏妈咪的骚穴还有奸淫孕妇的快感！）&lt;br&gt;而妈咪不久后生下了妹妹同样也是我女儿后；从前的淫肥穴松弛的简直不像话，肏入时一点快感都没有，倒是妈咪因为我肏入过于持久每每泻了数十次女精后经常失神昏倒，让我有好一阵子再没有从前因母子奸淫或将妈咪后庭淫花破瓜的那种膣肉紧紧吸住的快感。&lt;br&gt;有一天巧遇好久不见的小龙，谈起以前的生活，兴奋之馀我告诉他曾经奸淫他继母的事实，而他也告诉我其实那天夜里他在房门也偷看到了。由于小龙也非常想肏他继母一次，托我之福他以当夜之事要胁继母，前前后后共肏了他继母二十馀次，后来还生了一个不知是他老爸还是小龙或是我的小孩。后来小龙的继母要求回到韩国定居，于是小龙全家除了他以外都回到韩国去了。&lt;br&gt;「你为什么没去？」我问道。&lt;br&gt;「因为我生母在台湾。」小龙回答。&lt;br&gt;一问之下才知道小龙的生母在台湾是女牙科医师，而小龙非常爱恋他的生母，因此才留下来，目前并住在一起。小龙还强调他的生母非常美丽，比之继母是有过之而无不及。&lt;br&gt;（原来是个美丽淫荡的女医师啊……）&lt;br&gt;「那你有没有……」我带着诡异的笑容问着小龙。&lt;br&gt;「你在想什么啊，我对我母亲是非常敬爱的。」小龙故作大声的回答我。&lt;br&gt;「那你想不想呢？」我又问。&lt;br&gt;「……」&lt;br&gt;小龙的沉默代表了一切，这使我感到兴奋。&lt;br&gt;「我来帮你达到愿望！」我兴奋的对小龙说着。&lt;br&gt;礼拜天到了小龙的家中见到了小龙的妈咪，一看之下实在不得了，这真是我见过的女人中最美丽的一个。虽然姊姊有着年轻的优势，但与小龙的妈咪比较之下仍略逊一筹。成熟妩媚的脸蛋由乌黑亮丽的秀发包着，一级棒的身材估计有大概？杯罩的酥胸，毫无下垂迹象；一双美臀淫荡的翘着诱人遐思；没有穿丝袜缀饰的美腿却毫无瑕疵地散发自然的光泽。只要她一走近就有一股天然的淫体香直教人受不了想要上她！！就好像是一位女神般令人向往。&lt;br&gt;小龙的妈咪穿着轻便的居家服，有时可以瞥见深陷的乳沟，挑逗我的视觉神经麻木得只能注视着一点无法移转；被小龙肘部一撞才回过神来。&lt;br&gt;（小龙的妈咪说什么也要搞她一搞……）&lt;br&gt;心里下定决心后便要小龙到他妈咪的诊所偷取可以使全身麻醉的麻醉剂量，好在下个礼拜六使用；「这样不太好吧。」小龙发出疑惑。&lt;br&gt;「没问题啦，一切包在我身上」我兴奋的说着。&lt;br&gt;回到家中小龙妈咪的诱惑久久不能散去，于是夜里教妈咪穿着最淫荡的亵衣，是那种于中间都有开洞的胸罩与内裤，着上令我着迷的白色蕾丝吊袜带配上透明白色的丝袜，并罩上只有一个小洞的口罩，带上眼罩。&lt;br&gt;我幻想着妈咪就是小龙的妈咪，先是用力搓揉着妈咪的淫乳，吸着由妈咪的乳头流出来餵乳用的母乳，再来啜饮着妈咪淫肉穴中流出的甜美淫水，舌根狠狠地肏着妈咪的淫菊花蕾；再来是将肉根直插入妈咪的淫嘴，抓着妈咪的头作深入喉交。我又站着把妈咪肉体抱起上下疯狂的抽插，直顶妈咪的淫肉腔壁数十下，然后将妈咪粗暴地翻向桌上，毫不保留地将被妈咪淫水润湿的大肉棒整根通入妈咪的后庭淫花，死命地享受摩擦淫膣肉的快感，狂暴地顶向淫肛门的最深处的括约淫肌。&lt;br&gt;要妈咪握紧她的淫乳，作最后的淫乳交，每一下皆顶入妈咪的淫肉嘴；在最后再把肉根抽出狠命地肏烂妈咪的小淫嘴，高潮时顶暴妈咪的喉头深处，喷射出最浓稠滚热的精水溢满妈咪的小淫嘴。&lt;br&gt;从口罩小洞流出妈咪无法啜尽的阳精时，再兴奋地从后方看着妈咪的小嘴淫荡地滴下滚热的精液，狠狠肏入妈咪的后庭淫骚穴，顶到妈咪失神后还丢精，再狠插妈咪前面的淫骚大肉穴，再一次挺进将肉棒与两粒肉袋全部肏入妈咪的肥美淫骚大肉穴，射出阳精水糊散到妈咪的淫腔肉穴深处。肉棒就这样插着妈咪的淫肉穴不放，抱着妈咪美艳的肉体一直爽睡到天明……&lt;br&gt;终于挨到周六，准备好要到小龙家过夜；在夜里一定要好好大干一番……&lt;br&gt;第九章 换母俱乐部当天夜晚我与小龙如小孩般的雀跃，看着小龙妈咪慈蔼又艳丽的脸孔，亲切地为我们准备了晚餐和甜点，我的裤底胀了一大丸，当晚不知跑了多少趟厕所来解尿降欲。&lt;br&gt;直到道过晚安，小龙的妈咪回房入浴准备洗澡，我与小龙早已在外守着等一场免费的脱衣秀。看着小龙的妈咪一件件褪去身上的衣物，先是丰满的乳房跳入眼睑，我们瞪大了眼仔细的看着小龙妈咪的美乳淫荡的摇晃着，再是脱去丝质亵裤，露出淫毛的同时我们的手不停地套弄着各自的阳具，看着小龙的妈咪揉捏冲洗着妖艳的肉体，淫美的巨乳、肥润的淫臀，喔……还搓洗着骚美肉穴……&lt;br&gt;我与小龙简直快要将肉根搓掉一层皮了。不过谁也不想浪费一次射精的能力，待小龙的妈咪洗完我们又溜回小龙的寝室，躺在床上回想刚才的美景。小龙的妈咪还过来看我们睡了没，并替我们盖被关灯。我瞇着眼偷窥小龙妈咪穿着细肩带式粉红半透明丝质睡衣的美姿，想到等下可以好好地玩弄她，登时我的裤子又被刺激的小弟弟给鼓胀起来。&lt;br&gt;「到了差不多的时候了！」&lt;br&gt;小龙看起来比我还要急色！敦促着我要起身探秘了。到了小龙妈咪的寝室，小龙看到熟睡中的妈咪立即抽出麻醉针筒，纯熟的将麻醉剂注射入他妈咪的体内。听小龙讲他还特地请教他妈咪打针的方法，真是个好孩子！！&lt;br&gt;等了个几分钟后小龙首先发难，先是确定了他妈咪不会醒来后，他倏地脱下所有的衣物，溜上了床铺，小龙似乎对能够侵犯他那美艳的妈咪感到异常兴奋；他全身颤抖地开始舔吮他妈咪的美丽脚指，一根根都不放过，脚掌、脚踝、脚背……一直舔上膝盖乃至大腿根部，他妈咪的每一寸肌肤小龙都不放过地吸啜着或轻咬后留下齿痕，小龙妈咪的一双诱人的美腿几乎都沾满有小龙的唾液或红印。&lt;br&gt;「喂，喂！留一些给我！」&lt;br&gt;小龙动作之迅速直令我感到吃惊，我连忙脱掉衣物加入战局。先是双手隔着粉红睡衣扶握那未着胸罩的美艳双乳，轻咬住乳头吸吮着，边享受高级丝质亵衣的口感，再慢慢褪去肩带裸露出美乳的原形。对于这种高级的尤物总是要慢些才能感受最深层的满足。&lt;br&gt;我将其中一个美乳以口含住泰半深啜着，一手揉搓着另一个，一手则将指头伸入小龙妈咪的小嘴探索着那润湿的美舌头。在一双美乳都吸含过后，双手尽我可能的搓弄着那一对美艳的淫乳，嘴则凑上小龙妈咪的小嘴亲吻着性感的双唇，再以舌尖勾出她的美舌深深的吸吮着直到根部，以舌头绕行小龙妈咪的丰润小嘴内部做一次完美的巡礼，享受她美味的香涎。而又再度深啜着她湿润的淫舌肉，如此反复的啜吮数十次，真想将小龙妈咪的淫舌肉食入口中。&lt;br&gt;在此同时小龙褪下她妈咪的粉红丝质亵裤，肥美的两片阴唇正由于小龙拨开双腿而慢慢显露出来。小龙先是舔着她妈咪的杂乱淫毛，再以嘴亲吻肥美的两片淫唇肉，先是贪婪地吸吮着，然后再用舌尖拨开两片淫肉而露出黑森林的入口处；小龙熟练地溽湿美穴的入口肉芽，再以舌尖寻找阴核以门牙轻咬后又深吸了一会，又将舌头整根植入她妈咪的淫肉穴拚命地钻探。最后小龙双手握紧她妈咪美腿的根部头部快速的振荡以舌尖肏着她妈咪肥美的淫穴，并不时发出啜饮声享受那最甜美的蜜汁。&lt;br&gt;也许是麻醉剂量不足，小龙的妈咪因此口中发出令人销魂的呻吟声，我见状又忍不住冲动将青筋暴出的淫肉棒肏入小龙妈咪的小淫嘴中，先是上下央︻延着口腔壁绕圈子，再慢慢将肉冠送入喉头深处，一进一出愈来愈加快我抽送的速度。有时完全抽出以肉棒拍打着小龙妈咪娇嫩的脸蛋，有时突然快速地将整根的肉棒肏入小龙妈咪的喉头深处，揽着她的头连续肏着小龙妈咪的小淫嘴，整根的深入喉交有时比肏肉穴还要爽；最刺激的是我边肏着她边淫荡的断续呻吟着，这种淫声是最能刺激色慾的神经。&lt;br&gt;小龙表示他也要肏一肏他妈咪的小淫嘴，于是我便舍不得地多抽弄了几下后转战后方。我发现小龙妈咪的后庭似乎是个处女地，以中指戳入菊花蕾的结果果然很紧，这使我又产生莫名的冲动；二话不说我连忙移动身子使嘴能贴近小龙妈咪的后庭花，稍微一舔的结果我尝到了一股无名的淫香刺激着嗅觉与味觉，我更是将舌根完全挤入那淫美的菊花蕾之中，享受着难得的美味。抽送之际只听得小龙的妈咪淫荡地发出呻吟声；待我的唾液完全湿润了她的后庭花后趁着我的肉棒留着小龙妈咪未干的香涎，将肉冠对准菊花蕾一寸寸地深入，由于全身被麻醉的结果小龙的妈咪未有难过的叫声。想通这一点后我便狠狠地抽插着她的淫后穴，而进出间紧缩的膣肉更令我将肉棒通条插入直到我的阳根完全没入她的淫后穴后因而产生更大的快慰！&lt;br&gt;我想现在小龙的妈咪全身唯一稍有感觉的地方只有阴道内的？点了；小龙见我已开始肏入淫肉穴，他也不甘示弱地将他的阳物插入他妈咪的肥穴中，于是两根阳具在紧隔一层薄膜的地方死命地抽插着，而加上彼此阳根的摩擦产生极大的快感。在此同时发现小龙妈咪的呻吟声愈来愈大声，看来麻醉的效果因为我们不停的肏弄着这美丽的肉体而逐渐消失。&lt;br&gt;看看人家老婆外出偷吃的淫相后来小龙的妈咪终于醒来，却因为两淫穴同时被肏弄着的刺激而发出强烈的呻吟声，过一会因为丢精的次数太多次而呈现失神的现象。我与小龙在达到最高潮时双双射入温热的阳精糊散在小龙妈咪的肉体深处，一同瘫在小龙妈咪的淫肉体两侧而睡着。&lt;br&gt;隔天早上我们起来时小龙的妈咪尚在沉睡当中，为了将来着想我们决定好好地调教她成为我们的性奴隶，于是我们便将肉棒分别肏入三个淫洞中的其中两洞，不让她有喘息的机会。而一连三天我与小龙不停地肏着他的妈咪。糊散在她全身的阳精全是我们通力合作的结果；在小龙妈咪的脸上、嘴角与两个淫穴溢满精水淫荡的样子，又使我们兴奋地又肏练了一个礼拜之久。&lt;br&gt;隔了不久我与小龙决定四个人住在一起后，他特别锺爱我妈咪的淫肉穴而我则是特别喜欢肏小龙妈咪的小淫嘴。有时我喜欢带着小龙的妈咪出去性游，在火车上的厕所肏弄着她的小淫嘴，我射出后让阳精从她嘴角流出后不准她擦拭就走出厕所；回到座位后再看着她的淫荡样子又是狠狠地肏她的后庭淫穴一番。而小龙则偏爱在拥挤的公车上撩起我妈咪的短裙肏着她穿着雕空型透明肉色丝袜的后庭淫穴，射精后让滚热的阳精从淫荡菊花蕾的缺口顺着大腿根部潺潺流至着高跟鞋底；或是故意要妈咪坐在靠近自己的位置上而小龙站着狠肏妈咪的淫肉嘴，射精后同样让阳精由嘴角流下。&lt;br&gt;</content></item></essay>