<essay><item><title>我和邻居阿姨(2)</title><author>床上伴侣</author><content>「叫我美兰阿姨好了，别老是『伯母、伯母』的叫着，让我觉得我真的老了似的。」她略带感伤的语调。&lt;br&gt;「伯……美兰阿姨，其实你一点都不老，你看起来就向二十七、八岁的小姐一样，一点都看不出来已经有一个十七岁的女儿呢！如果你不介意，让我称呼你一声美兰姐好吗！」我连忙化解尴尬的气氛。&lt;br&gt;听我的解释之后，她似乎较为释怀。接着下来，她一直对我抱怨老公如何如何，女儿又是如何如何。当我们聊到我是台X大学外文系的学生时，美兰姐像是偌有所思的样子。&lt;br&gt;「志成，你愿不愿意教一个老学生学日语呢？」她面带腼腆的脸红的样子，真是媚呆了。&lt;br&gt;「美兰姐的意思是？」我一时反应不过来。&lt;br&gt;「你该不是嫌我太老、太蠢吧？从我喜欢看日剧之后，我便一直希望能够学好日文，将来可以到日本旅行，像是日剧中的场景一类的地方。」美兰姐像是十七岁的怀春少女一般，眼中露出闪亮的光芒。&lt;br&gt;我想不出拒绝的理由，于是便一口答应下来。这时小珍正好准备离去，于是我便留下联络方法，等我有空堂课时便替美兰姐补习日文。PART.2&lt;br&gt;经过了一个星期，学校举行校庆，我总算抽出一天较有空的时间，于是我便拨了一通电话给美兰姐。&lt;br&gt;「你好，这是李公馆吗？我是刘志成，请问李太太在吗？」我在电话那头说着。&lt;br&gt;「你是小珍的表哥吗？我是小珍的同学绫玲，你要帮我妈补习日文是吗！嘻……嘻，我去叫她。」她调皮的笑声，像是她妈做了什么滑稽的事似的。&lt;br&gt;不一会，美兰姐来接电话，她略带娇嗔的抱怨，为什么我隔了那么久才和她联络。不过话说回来都怪我太忙了，所以我连忙向她说抱歉，并约好下午会到家里上课。&lt;br&gt;上了楼，来应门的正是美兰姐，她今天穿了一件无袖的白色连身裙，并略施脂粉，看起来更加年轻。&lt;br&gt;她带领我到一间和式的房间，桌上已经摆了饮料和点心，我拿出准备好的教材，和她聊了一会之后便开始一对一的教学。想不到美兰姐领悟力不错，一下子便将五十音都学起来了。&lt;br&gt;「美兰姐，你真是相当聪明，才花不到四个小时，便将基础都打好了。」我像是称讚小学生一样夸她。&lt;br&gt;「哪里！是志成你这位明师，才能将我变成高徒。嘻嘻。」她开心得像个受到讚美的小公主，不知不觉的手舞足蹈起来。&lt;br&gt;课后，她坚持要我留下来用晚餐，一顿饭吃到七点多，直到绫玲回到家，我才想起表妹，便起身告辞。&lt;br&gt;经过几次教学之后，我和美兰姐情感益发热络，有时候我也经常会到她家吃饭，看电视，她也把我当成自家人一样，显得相当自然，有时候竟然着我的面就脱起丝袜来了，连底裤都被我瞧见，但是她是有夫之妇，又是小珍同学的妈，要是我有非分之想，岂不被阿姨K毙才怪。&lt;br&gt;过了两个月，小珍学校举办课外教学，有三天的行程，一大早我便将小珍和她那一大袋子的衣服都给送上了校车，下午下课后，突然手机响了起来……&lt;br&gt;「志成吗？我是美兰姐啊！晚上家里有火锅，要不要一起过来吃……」美兰姐知道我从不开伙，所以有什么好菜式，总是亲切的邀我前去。&lt;br&gt;正好五脏庙已经开始不安分，我当然恭敬不如从命，一路飞车前往。&lt;br&gt;到了内湖，按了熟悉的门铃，来开门的想当然是伊人。果然门一打开，正是风韵犹存的中年美妇何美兰。不过，等一下，美兰姐今天似乎有点不同，她平时总是穿着轻便宽松的衣服，今天却穿了一件紧身的小可爱，和一件短的不能在短的短裤，连肚脐都暴露出来，一双硕大的乳房被衣服紧紧的裹住，坚挺的乳头正骄傲的挺立着，像是不安于室的小孩一般，一抖一抖正对着我。当她转身背对着我走进饭厅，只见短裤包裹着曲线优美的双臀，一双修长的玉腿露出大半截来，整个浑圆诱人的大腿一览无遗。这时我那「家伙」已经蠢蠢欲动，我不知该趁机一饱眼福，还是赶紧岔开话题，倒是美兰姐先开口化解了我的尴尬。&lt;br&gt;「志成啊！美兰姐刚做完韵律操，我先去冲个澡，你先将火锅料加热一下。拜讬你啦！」美兰姐对我说话时，我似乎撇见她闪过一丝狡狯的眼神，似笑非笑的对我撒娇，这时我下面的悸动尚未平息，只好唯唯诺诺的回答。当我在调理火锅时，因为心不在焉，还被烫伤了好几处。&lt;br&gt;过了一会，我听见浴室的门已经打开，便将火锅端上餐桌，只见美兰姐竟然仅穿着一件薄如蝉翼的超短睡衣，连胸罩都没戴，便来到桌子前面，她还弯下腰来闻了闻桌上的火锅。&lt;br&gt;「好香呀！志成，想不到你的厨艺也不赖嘛！谁要是嫁你做老婆，真是幸福呀！」美兰姐一面说着，一面忘形的检视起材料来了。&lt;br&gt;只见她那丰腴雪白的乳房正好透过宽松的衣领让人一览无遗，两颗吊钟型的肥乳白皙赛雪，连青筋都隐约可见，还有那宛如硕大紫色犹如葡萄般的乳晕，正因为刚洗完澡而充血胀大挺立起来，更妙的是，当她用丰满的臀部对着坐在椅子上的我时，丝毫未发觉她那超短的睡衣根本遮不住臀部，只见她还不时一下下颤动着臀部，那条细细的粉红红丁字型内裤刚好仅能遮住「重点」部位，但见双腿边的根部肤色比大腿略黑，茂密黑森林也让身后的我一览无遗。&lt;br&gt;我不仅吞了一下口水，这时美兰姐不知是装傻还是真傻，还笑我贪吃，食物还未煮开就已经口水直流，这时我的肉棒已经被美兰姐撩人的姿态瞬间给涨大了起来，心里恨不得把美兰姐一口吃了。我拚命努力让小弟弟不要越来越硬，这时美兰姐望着我，眨了眨眼，又微笑起来，伸出舌头舔了舔娇艳欲滴的红唇，像是在考验我的定力，我只得偷偷把小弟弟弄正，免得它将我的老爷裤顶的像帐棚一样。&lt;br&gt;这顿饭吃得真是食不知味，只见美兰姐边吃边流汗，使得原本就很轻薄的睡衣，更是失去遮蔽身体的作用，紧紧的贴着她那性感动人的乳房，隔着湿透的睡衣，我清楚地看到她那深色的乳晕和乳头，让人看了就觉得快要洩在裤子里。&lt;br&gt;好不容易将一锅火锅吃完，我自己也湿透了，到不是火锅的热力使然，而是我胯下那股无名火作祟。&lt;br&gt;「志成，你看你满头大汗，等一下先去冲个澡，美兰姐拿几件我那死鬼老公的衣服让你换穿，嗯！身材应该差不多！」她一面打量我的身材，一边用大姐的口气命令着我。我丝毫没有拒绝的馀地，只好乖乖的被美香姐押往浴室。&lt;br&gt;当我正搓洗着下体时，浴室的门突然被推开，只见美香姐抱着几件睡衣，眼睛直盯着我的男根，由于刚才美香姐撩人姿态的刺激，那根八寸的大家伙已经挺立很久了，美香美丽的脸庞不由自主的浮现出一种淫靡的表情。&lt;br&gt;「志……成，你挑看看哪一件比较和身！」美香姐眼睛闪烁着异样的光芒，话也说的有气无力，双颊潮红，眼角含春。我知道美香姐的淫心已经被我打动，我原本鸡巴便涨的难受，我心想︰是你引诱我在先，分明是你独守空闺，欲求不满。索性心一横，便一把将美香姐搂住，舌头便要往她的殷红美唇深入。&lt;br&gt;「志……成你干……什……么？快……放……开……我！」美香姐伸出粉拳无力的抵抗，可惜她怎是我的对手，她身上的睡衣及亵裤，三两下便叫我给撕开&lt;br&gt;了。我将美香推向墙壁，扣住她的双手，令她弯下腰将小穴露出，一 黑色茂密的阴毛像淋过水一样湿搭搭的黏在大腿根处。&lt;br&gt;我挺起大家伙，对准她那盛开的花瓣便要刺入，当我触及到女人最敏感的部位，如触电般的快感不断冲击着我们二人。&lt;br&gt;我发现，原来美香的阴户生得是外肥内紧型的，和阿姨的外小内宽型大大不同，美香的淫肉把我的龟头包得紧紧的，舒服极了。&lt;br&gt;「志………成别……太……用力，美……香……姐会受……不……了的！」&lt;br&gt;「啊……！就……就是那里！啊……」美香已经在我凌厉的攻击下，已经忘记抵抗，转而忘我的叫喊着。&lt;br&gt;我摇动我的腰，肉棒也跟着不断的抽插着，浴室里不断传来「啪、啪、啪」的声音和美香的呻吟声，美香双手撑着墙，随着我的肉棒不断的插入的肉紧声，她的嘴里也不断的发出呻吟声，交织成天地间最动人的乐章。&lt;br&gt;很快的美香的阴道里的肉壁一阵一阵的紧缩，我手伸到她的脚里抱着她，让她面对着我，将她一上一下摇动，使得我的肉棒更加深入她子宫里。&lt;br&gt;「志……成……别动……别……！啊……」美香双腿紧紧夹住我的腰，一阵&lt;br&gt;哆嗦后，便整个人软绵绵的搭在我的身上，我知道她已经达到身为女人最幸福的一刻了。&lt;br&gt;隔天早上一觉醒来，发觉美香已经不在我身边，但是我昨天穿的衣服已经洗干净，并整齐的叠好放置在床头柜，我回了回神，听见厨房似乎有声音，于是便蹑手蹑脚的走到厨房，果然美香正在为我做早餐呢！美香专心的挥动着锅铲，我则趁机摸了她的屁股一把。&lt;br&gt;「志成，你想吓死美香姐啊！」美香非旦没有怒意，脸上反而洋溢着一股满足的小女人模样，我一时被美香姐的成熟柔媚的姿态所吸引住了，冷不妨被她一把抓住小鸡鸡。&lt;br&gt;「正好来个香肠煎蛋！」她眼梢含春的模样，让我的战斗力急速上升，当我第一眼看见她时，就是被她的那双勾人的桃花眼所吸引，没办法了，早上的西洋文学史只好翘课了。（希望老师不会发现。）&lt;br&gt;小珍和绫玲不在的这三天，可以说是美香和我最快乐的日子，这三天中，除了吃饭和睡觉外，我和美香可以说是不停的在做爱。我俩的战场包括了客厅、浴室、厨房、餐桌，甚至阳台。美香虽然年纪大我十几岁，但她对我做爱的技巧却不得不伏首称臣，因为我总是在她高潮数次后才洩精。当她问及我是从哪里学来的技巧时，我总推说是看Ａ片学来的。可惜好景不常，当小珍和绫玲回来时，我们只得利用她们上课时间才能尽兴一番。&lt;br&gt;很快的三个月过去了，气候也转为寒冷多雨，当寒假快要开始时，我也结束了这学期的功课，由于缺课太多，教授要我留校补修，虽然心中千百个不愿意，但是也只能接受，由于小珍回到南部，偌大的房子更显的空荡，这时我不由得想起了阿姨及美香。&lt;br&gt;（奇怪，美香已经一个礼拜没打电话给我了。姨丈又正好休年假，阿姨也不能来台北陪我。）&lt;br&gt;当我正胡思乱想之际，一阵急促的电铃声打断了我的思绪，我开门一看，正是美香姐来了，我心中一喜，正打算抱起美香亲个够时，却意外的发现美香的眼角竟然噙着泪光。&lt;br&gt;「美香姐，你怎么了？谁欺负你了？我去海K他一顿！」我一副义愤填膺的模样。没想到，美香却捏着拳头，捶着我的胸膛。&lt;br&gt;「还有谁敢欺负我，都是你这个小坏蛋，人……家……人……家……那个已……经三个月没来了！」美香一把鼻涕，一把眼泪，我一时也没了主意。&lt;br&gt;美香见我不发一语，哭得更响了，像个泪人儿似的。&lt;br&gt;「美……香……姐……这……先坐下再说吧！」我扶着她坐下，这时她才稍微回复情绪。&lt;br&gt;「早就知道你这没良心的！我上个礼拜已经去大陆和我那死鬼老公应酬了一下，这下你可以把你的风流账算在他头上！嘻嘻。」美香破涕为笑，露出一副作弄成功的得意的模样，只见她脸上还带着泪花，却又笑的开心的模样，真是让人看了又爱又怜。&lt;br&gt;「好呀！你敢捉弄你的亲亲小老公，看我怎么 你！」我作势要捉她，她笑着闪身。&lt;br&gt;「志成别闹了，难道你忘了我肚里的小孩吗！」&lt;br&gt;「我要为你生一个小胖子好吗？」美香已经多年未尝孕育新生命的喜悦，这时重新再成为孕妇，而且还是亲亲小丈夫的种，叫她沉寂许久心田，像是又长出新芽一般的生意。&lt;br&gt;我看着美香流露母性的光辉，直觉得她越看越美，忍不住将她紧紧的抱住，她也柔顺的依偎着我。我顺势将她抱到沙发上，迅速的脱下她的衣服和三角裤，这时美香全身赤裸的站在我的面前。美艳的俏脸红通通的，水汪汪的大眼精，微翘的嘴唇，乳房因怀孕更显肥大满，乳头紫红硕大犹如葡萄，粉腿浑圆白皙，再加上腴成熟的胴体，及身上散发出的一股美肉味，使我看得神魂飘荡，慾火如焚，再也无法忍受，我像饿虎扑羊似的压了上去，猛亲吻着地全身的每一寸肌肤。&lt;br&gt;「志……成别……这……样我会……忍不……住……的！」在我的强力攻击下，美香的声音细若蚊蝇。&lt;br&gt;「你放心，我知道怎样让你舒服！」我把她翻过身来伏在沙发上，让雪白肥大的粉臀高高翘了起来，握着自己的大鸡巴，插进那一张一合的洞口，美香从来没有尝过这「老汉推车」式的招数，冷不妨阴户被我一插到底后，她的身体打了一阵哆嗦，再加上双乳被搓揉的快感，这样滋味她还是第一次享受到，我用龟头刮得她的花心是趐麻、酸痒，阴壁上的嫩肉被我那拳头般的香菇头凶猛地捣入捣出，在一抽一插时，龟头上凸出的沟槽，刮得美香更是酸痒不已，对她来说真正是妙不可言。此时美香不自禁的将肥臀央︻摇摆、前后挺耸，配合我的猛烈的插抽。&lt;br&gt;「啊……啊……啊……美香……姐……今天一定会死在你的……手里啦……啊……美香好舒服……好痛快……水又……又……出来了……喔！……」美香被我 的洩了好几次，就着样，我又完成了一项不可能的任务。PART.4&lt;br&gt;预产期的前一个月，美香仍然时常和我作「产前运动」，看着性感标致的美香晃动充满乳汁的丰乳，和异常膨胀的大肚子为我跳艳舞助兴时，当她张合着那两片充血的紫色花瓣，及被茂盛毛草所覆盖的密穴时隐时现的时候，我的龟头总会怒张，并开始渗出透明的黏液。&lt;br&gt;为了胎儿安全，美香总是用跪姿俯下身去，手口并用刺激我的龟头，并且不时用指甲搔刮它，鼻子里还不断地发出『嗯……嗯……』的声音，让我感受到另外一种完全不同于肉穴的感觉。&lt;br&gt;看着美香胯下美丽的裂缝，而肉棒及睪丸则被她不断地吸吮着，当我快要射出时，我总是会故意将肉棒抽出，但见大量透明热烫的精液，瞬间从龟头喷洒而出，射中美香泛红的俏脸，及滴淌到她那雪白的淫乳，尤其美香被精液喷洒之后那副淫靡失神的模样，真是让我的兴奋达到最高点。有时小贝比不乖时，我便会将阴茎送至子宫里，狠狠的喷那小毛头一下，让她知道老爸的威风。&lt;br&gt;「志成，医生说我怀的是一个女孩。」美香依偎在我的胸膛，一面玩弄着我的阴茎，一面说着。&lt;br&gt;「男孩、女孩一样好！你这小傻瓜。」我不甘示弱地用手指头揉捏着她的乳椒，不一会透明的乳汁潺潺流了出来，我一口含住她的豪乳，一股咸咸的乳汁滑入我的口中，美香的表情开始冲动起来，一场大战又将上演。&lt;br&gt;十月底，美香被送进产房，当然名义上的老爸上场，我这亲爹只能在医院外干着急，我找来小珍，假装要去探望美香。不料当小珍打电话到凌玲家时，竟然发生了最糟的情况，由于美香已经是高龄产妇，当时由于无法顺产，医生决定为她剖腹，不料她血小板不足，根本不能开刀，听绫玲说，当时她坚持要将孩子生下来，医生及李先生都力劝她保住自己，但是她不肯。&lt;br&gt;结果在孩子是顺利生下来了，可是她在加护病房内撑了三天之后，却是香消玉殒。我听了之后，整个头轰的一声，跌坐在沙发上，想不到她爱我们的孩子，胜过爱她自己，而我却在她临走之前，连她的最后一面都见不到。&lt;br&gt;当天告别式，我和小珍都去参加了，看着小贝比及美香灵堂照片上栩栩如生的笑容时，她彷彿在告诉我，她的牺牲是值得的。由于求学的关系，使我必须离台南而远赴台北求学。而对于从未到过台北我来说，住的问题－－实在让我大伤脑筋！！！！所幸在阿姨的帮助下，我顺理成章的搬进了阿姨台北的家，阿姨在台北忠孝东路买了一栋公寓，而公寓里仅仅住着阿姨在台北读五专的女儿小珍，阿姨假借小珍一个人会无聊，所以要我搬过来一起住，其实是为了方便她有空来台北时，可以和我「叙旧」一番。&lt;br&gt;我和小珍虽然不熟，但是也见过几次面，小珍虽然才五专二年级，但是身材已经玲珑有致，该凸的地方凸，该凹的地方凹，相较于阿姨的成熟美，小珍则是多了一点青春的气息。&lt;br&gt;阿姨开着她的宾士房车，载我由高速公路北上，因为是周休二日，一路上都在塞车。我闷在车里觉得有点无聊，于是便将手伸近阿姨的小可爱里面，阿姨和我一起时，我总会要求她不穿内衣，所以我的手很顺利的便触碰到她那坚挺的乳首，阿姨嘤咛了一声，握着方向盘的手也颤抖了一下。阿姨转过头来似笑非笑的望着我，似乎在责备我太大胆了，竟然在行驶中挑逗她。我则是像一个做错事的小孩，只好傻笑带过。&lt;br&gt;好不容易来到了泰安休息区，天色已经昏暗下来，由于休息站里人山人海，阿姨只好买了一份大亨堡和汽水给我，自己则买了一份三明治，我们便在车里准备解决晚餐。我看着阿姨用着她性感的红唇轻轻的含着吸管的模样，让我的阳物情不自尽的膨胀起来。阿姨发现我的窘态，二话不说，便温柔的将我拉炼解开，轻轻的含住我的肉棍，一口就将我那半大不小的阳具含了进去，并且开始活泼的用着舌头在舔嗜着龟头及周围。&lt;br&gt;肉棒被阿姨的嘴包围着逐渐的越来越大，这时我将阿姨的上衣整个扒掉，阿姨赤裸着上身，身上只穿一件黑色衬裙，我们就这样在车里互相爱抚起来。我伸手温柔的抚摸阿姨肥美的乳房、揉捏不知何时变硬的乳头时，阿姨忍不住从被塞住的嘴里发出鼻音的哼声，下意识的扭动着屁股。由于衬裙是迷你型，所以当她扭动臀部时，有一半的屁股露出来，那种淫荡的样子比全身赤裸更有魅力。&lt;br&gt;我一时性起，便拉开阿姨的亵裤，将大亨堡塞进阿姨的淫肉穴里，借着蕃茄酱的润滑，那一根热狗很容易的便插入阿姨肉穴里，膣腔的深处被粗大的东西插入的感觉，让阿姨发出的一股哼声，同时扭动屁股，调整身体的位置，好让小穴能更舒服一些。&lt;br&gt;「啊……」当热狗完全插进去，达到子宫口时，阿姨发出极度感动的声音，火热的脸和我的阴茎的摩擦，乳房则压在我的大腿上。我见阿姨反应激烈，于是便「吱」的一声，将整根插入，然后用力的抽送起来。她也受用的挺着屁股迎送着，嘴里更是淫荡的哼哼哈哈的浪叫着︰&lt;br&gt;「啊！好……用力一点……好舒服啊！快点！好棒啊……好爽啊……嗯……嗯……对……就是这样……啊……插的小穴美极了。」&lt;br&gt;我抽插了将近一百多下，忽然阿姨混身一阵颤抖，阴户里急促收缩吸吮着热狗，一阵滚热的阴精狂洩而出，同时娇喘连连的说︰&lt;br&gt;「啊……啊……志成……好美……唔……阿姨要上天了……小穴……丢……精……了……真……舒……服。」&lt;br&gt;只见热狗已经被阿姨的阴户夹断而一分为二，一半在我的手里，一半则留在她的穴里，我将手里的肉狗对着阿姨晃了晃，笑着说︰「阿姨，我的晚餐已经被你的小穴妹妹吃了，你该怎么赔偿我呀？」&lt;br&gt;「讨厌！志成你玩弄阿姨的小穴，还取笑人家，人家不来了。」&lt;br&gt;阿姨原本泛红的脸更加显的娇艳愈滴，看的我的心花怒放︰「阿姨，我要罚你帮我含出精来。」&lt;br&gt;</content></item></essay>