<essay><item><title>停车场的轮暴</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;小猫是我游艺场的同事 21岁 高166 重53  34D&lt;br&gt;在周五上班时，她一直吵着下班要去台中第一广场探险&lt;br&gt;因为她在网路上听网友说那边地下室闹鬼….&lt;br&gt;所以我们约了另一个在别间分店上班的苹苹要一起去&lt;br&gt;下班后我们各自回家梳洗换衣服，约在客运站见面&lt;br&gt;在车上那2个傻妞还满心期待地想看见那种东西….&lt;br&gt;坐了约2小时的车子到了中港转运站下车&lt;br&gt;我们换搭了计程车来到了台中第一广场&lt;br&gt;这里的落没跟我几年前记忆中的热闹差了好多&lt;br&gt;我们3个女孩子在附近逛阿逛的找到了地下停车场的入口&lt;br&gt;从楼梯下去后里面空空旷旷的，停没几台车子&lt;br&gt;越往里面走去，幽暗的灯光跟冷风确实有鬼屋的气氛&lt;br&gt;苹苹: 不像有鬼耶..比较像废弃了没人想在这停车而已&lt;br&gt;我: 那..我们是不是该闪了? 我觉得蛮冷的&lt;br&gt;小猫: 惊三小啦! 连个影都没  操~&lt;br&gt;(其实苹苹很怕….我更怕….)&lt;br&gt;突然在远处角落看到有2条影子闪过，可是没听到脚步声&lt;br&gt;苹苹一转头就抛下我们，拼命地一边尖叫一直跑&lt;br&gt;小猫却往前冲一直去追影子，我站在原地傻了不知该跟着谁&lt;br&gt;想说苹苹往出口去应该是很安全的，所以我就跑去追小猫&lt;br&gt;跑了快50公尺后转过一个大转角，看到5个人抓着小猫摀住她的嘴巴&lt;br&gt;他们看到我之后其中2个冲过来抓抱住我，然后把我跟小猫绑到角落边&lt;br&gt;我跟小猫缩在一起看着他们，其中3个是游民，另外2个有一个是大陆仔另一个是印尼外劳&lt;br&gt;游民A: 这2个幼齿的一起轮流上吧&lt;br&gt;游民B: 我喜欢这个大奶的，好久没揉咪咪了，我懒叫都硬了&lt;br&gt;大陆仔: 操他爹的! 快搞吧!! 俺要搞骚妞的臭B，肏大骚B的肚子&lt;br&gt;他们5个全脱掉身上的裤子，亮出硬又臭的肉棒&lt;br&gt;因为我的MC来了，在他们扒光我跟小猫的衣服后，看到我的底裤卫生棉上有血丝&lt;br&gt;又把我绑起来让我靠着角落，看着他们围在小猫身边&lt;br&gt;也许是他们长时间没洗澡，肉棒上的癣臭味跟尿骚味漫步在空气中&lt;br&gt;小猫全裸的被他们压在一个纸板上，游民C跪着吸舔她的嫩穴&lt;br&gt;游民A拉着小猫的头发逼小猫张开嘴含住他那恶臭的肉棒在嘴里进出的吞吐&lt;br&gt;游民B一直玩弄着小猫的D罩杯，一口含着乳房咬奶头，一只手抓着Dcup的大奶猛捏&lt;br&gt;看着小猫在压着没办法挣扎，就这样被3个人肆意玩弄着身体&lt;br&gt;原本在一旁的大陆仔撑不住性子，过来抓着我的嘴就把他的肉棒往我嘴里塞让我口交&lt;br&gt;大陆仔: 操~ 不能肏B，先肏你的嘴&lt;br&gt;我含着大陆仔的臭肉棒，腐酸的腥臭味让我恶心的想吐，却只能继续吞吐着他的臭棒子&lt;br&gt;(阿~ 不要!!  不要!!  我会变烂货….不要轮奸我…..)&lt;br&gt;一旁的小猫在被游民C的肉棒插进阴道时，哀嚎着哭喊出来&lt;br&gt;游民A打了小猫一巴掌，又压住小猫的头让她闭嘴继续吹含肉棒&lt;br&gt;游民B在小猫的Dcup大奶上种了数颗草莓，把打手枪后的精液射在白嫩乳房上&lt;br&gt;原本站在一旁的印尼仔突然贴近小猫的小穴，用舌头舔着游民C跟小猫交合处的小豆豆&lt;br&gt;小猫在这突来的刺激下达到第一次高潮，小穴的淫水开始氾滥的流出&lt;br&gt;[啪~啪~啪~] 肉棒跟小穴的撞击声因为淫水而变大声&lt;br&gt;游民C: 这淫娃爽到喷水了，小穴一直吸着我的鸟阿….温温的真爽&lt;br&gt;大陆仔不耐烦的吹促: 快肏一肏射进去，该换俺肏了&lt;br&gt;看着游民C挺腰的动作变慢，把肉棒往里面抵着趴在小猫身上，我知道他的精子射在阴道里了&lt;br&gt;(呜… ) 小猫的嘴里含着肉棒，只能呜鸣的流下眼泪&lt;br&gt;大陆仔推开游民C，马上把自己的臭屌插进阴道开始狂撞着子宫&lt;br&gt;游民A把肉棒抽离小猫的嘴后，看到小猫的嘴角边缓缓流出被口爆的精液&lt;br&gt;印尼仔放弃了爱抚小猫的小豆豆，转身把自己的肉棒送到小猫嘴边示意要小猫含着&lt;br&gt;在小猫伸舌舔了一下印尼仔的龟头之后，我知道小猫的内心已经放弃了反抗&lt;br&gt;当小猫慢慢舔含住龟头开始吸允肉棒时，游民A在旁边开始狂笑&lt;br&gt;[这贱B开始发浪了阿，才搞没10分钟就想被干了，轮奸ㄟ!! 真是贱货~]&lt;br&gt;大陆仔在插干了小猫几分钟以后，也内射在小猫体内&lt;br&gt;之后又换了另一个人接上插小猫的淫穴，知道她不会反抗后把绑在小猫手上的绳子解开&lt;br&gt;印尼仔后来把肉棒抽出，将精液喷洒的小猫脸上，小猫还不忘用舌头舔祉他的龟头&lt;br&gt;小猫: 阿…弄脏我吧…把我搞得全身都是精液吧….&lt;br&gt;时间过了快1小时，轮奸小猫的5个人都已经把自己的精液射在小猫脸上、胸上跟体内&lt;br&gt;我也搞不清楚观看了那么久，我小穴流出的是MC的血水还是淫水&lt;br&gt;他们拿出一罐酒瓶，把5个人的尿全射在瓶子里&lt;br&gt;然后印尼仔拿着酒瓶将里面的尿往小猫的头上倒下，小猫全身被搞得脏兮兮的&lt;br&gt;身上是精液又有尿液的骚味，但是小猫躺在地上的表情却是幸福的微笑&lt;br&gt;被轮奸完后的她似乎是很满足，也不在乎被他们5个这样凌虐&lt;br&gt;[真爽~ 囤积了1年多的精子全都射在嫩穴里，她的小洞还一直吸怕精液流出来] 5个人淫笑着讨论&lt;br&gt;之后他们把绑在我身上的绳子解开，用我跟小猫的手机拨打他们的手机后叫我们可以滚了&lt;br&gt;我扶着小猫穿好衣服慢慢地走，过了转角看到苹苹躲在角落&lt;br&gt;她不敢过来救我们，也怕跑去求救会出声反而被他们抓&lt;br&gt;我们3个走出地下停车场到附近的一间小旅馆开了3间房间，因为我跟小猫都需要梳洗身体&lt;br&gt;之后我跟小猫的手机都有响，看号码是陌生的不想接，我猜是他们那5个拨打的&lt;br&gt;梳洗完我跟苹苹哄着小猫睡觉，她的表情却有种异样的抚媚&lt;br&gt;到了早上苹苹来叫我起床，我们去小猫的房间时看到她全裸的躺在床上&lt;br&gt;小猫身上、嘴边、小穴又全是精液的残留物&lt;br&gt;</content></item></essay>