<essay><item><title>从职业妇女到荡妇(2)</title><author>床上伴侣</author><content>小李也喊：「朱姐，你没事吧！」&lt;br&gt;妈妈惊魂未定，脸色被吓得雪白，而由于老贺刚才的举动，又羞出一抹淡淡的红晕，脸色白里透红。这时一朵莲花却又变成了娇弱的牵牛花，娇喘微微，向我挥挥手道：「没事……没……没事，吓死我了。」说着又长出了一口气。&lt;br&gt;湖面虽大，要划到湖心岛却也只要２０分钟。在剩下的路程里没什么事情发生，两条小船箭也似地划过水面，直向湖心岛而去。老贺依旧在给妈妈讲笑话，妈妈虽然依旧大笑不止，感谢老贺救她的字却是半个也不说。&lt;br&gt;不多会，我们登了岸，系好小船，沿着小路往树林深处掩映的凉亭走去。妈妈领着我走在后面，老贺虽然很想和妈妈说话，可妈妈却半点机会也不给他，只好无奈地和小王小李走在前面。&lt;br&gt;这湖心岛形状像个小山丘，远看不大，其实是和水面对比的结果，实际上却有一平方公里央︻。岛上树木葱茏，绿草如茵，还修了个大大的凉亭，实在是个乘凉的好地方。&lt;br&gt;我们在凉亭里休息了一会，小王叔叔和小李叔叔从包里拿出准备好的渔具说是要去钓鱼。我心里大喜，吵着要和他们去，妈妈却声色俱厉地喝止我，不许我去，说是怕我给人家捣乱。妈妈一向对我百依百顺，我知道她是怕一旦我去了，留下她和老贺不定会发生什么事，她哪知道我巴不得他们出事。&lt;br&gt;我正准备动用最后一招大哭逼宫，老贺却过来也劝我不要去，我愣了愣，我可是给他创造机会啊，他怎么反过来不要这机会呢？猛然我明白过来，他是要我当电灯泡，以防出现来凉亭时的尴尬，于是我停止了吵闹，装做乖乖的样子回到妈妈身边。&lt;br&gt;小王和小李消失在了树林的后面，凉亭上只剩下我、妈妈、老贺三个人。我拿本漫画装做看书的样子，偷眼看妈妈和老贺，却看一阵，就往远挪一挪，看一阵，就往远挪一挪。不大会工夫已经挪到离他们两个１０多米远的地方。&lt;br&gt;由于有我在，老贺放开手脚向妈妈献慇勤。这时候我才看出来，妈妈刚才其实是做给小王和小李看的，为的是防止他们两个说閒话。其实她并不讨厌老贺。老贺有时候说点荤段子，她不以为忤，反而跟着大笑起来。&lt;br&gt;我看火候已差不多了，慢慢挪到树林边，然后回头远远冲凉亭里大喊：「妈妈，我看钓鱼去了！」妈妈正和老贺说到兴头上，冲我挥挥手，我便一溜烟地钻进了树林子，在一棵柳树下靠着，只觉得满头大汗，心咚咚直跳。&lt;br&gt;心神稍定，我绕着岛上的小路，想去找钓鱼的小王和小李，心想妈妈和老贺还得过一阵才能有所进展，在这之前看看钓鱼也不错。可我在岸边绕来绕去大半天，也没看见这两个钓鱼的去了哪里，太阳却是越来越毒了。&lt;br&gt;我躲进树林里，一边掏着蚂蚁洞，一边计算着时间。连着掏了四个蚂蚁洞以后，按时间算估摸着事情应该有了七八成，便蹑手蹑脚地顺着来路往凉亭的方向摸过去，很快就又钻进了凉亭旁边的树林里。&lt;br&gt;我加倍小心地靠近凉亭，忽然觉得脚下一绊，一个踉跄，差点摔倒，定睛一看，却是一根折叠鱼杆，再向周围扫视一遍，又看见了扔在地上的抄网，水桶，以及它们的主人小王和小李，两个人趴在草丛中，一动不动，盯着凉亭的方向。原来这两个家伙和我怀的是同样的心思啊。&lt;br&gt;我心中暗自好笑，轻轻走过去。两人听见有人过来，一看是我，脸上掠过一丝惊惶。我笑了笑，把手指放在唇边「嘘」了一声，轻声说：「别出声，自己人。」&lt;br&gt;小王叔叔勉强笑了笑，招招手，让我到他身边趴下，压着嗓子对我说：「等会看见什么，千万不要说出去，听见了吗？」&lt;br&gt;我笑着说：「放心吧，你难道还没看出来我干了什么吗？」&lt;br&gt;一旁的小李叔叔用手刮了一下我的鼻子：「小鬼头，发育的倒挺早啊。」&lt;br&gt;我嘻嘻一笑，不再说话。这片地方的蒿草长了有半人多高，再加上树阴的遮挡，三个人趴在这里，虽然离凉亭只有不到１０米，从凉亭里却根本看不到这里有什么，而从这里看凉亭却是一览无馀。&lt;br&gt;这时候老贺已经从妈妈的对面坐到了妈妈身边。妈妈脸色红红的，也不知道是天气热的还是心中另有什么想法。老贺叔叔果然没有浪费我给他创造的机会！&lt;br&gt;汗水从我的头上流到下巴，又从下巴滴到地上，我心里默念着：快呀，老贺叔叔，快呀，求你了，看在我的份上，快呀。我看看小李和小王，他们两个的神情既兴奋又着急，恨不能自己冲上去把我妈妈扒光了。&lt;br&gt;忽然，我看见老贺往妈妈身边又挪了一挪，他们两个本来离得就近，这一挪两个人就挨在了一起。妈妈向一边轻轻挪了挪，其实根本没动地方。老贺见妈妈默许了他的行为，胆子更大了一些，把头凑了过去，嘴几乎贴上了妈妈的脸，向她说些什么，妈妈也没有把头避开。这两个动作让我兴奋不已，我知道老贺马上就要成功了。&lt;br&gt;果然，我看见老贺的手从自己的腿上慢慢移了过去，我屏住呼吸，一动也不敢动，看着那只手的移动。从他的腿到妈妈的腿只有几公分距离，却彷彿是几公里那么漫长，终于，这只手跨越了最后的一公分，到达了它的目的地另一只手，妈妈的手，一只白皙温润的手，放在大腿上的手。&lt;br&gt;妈妈浑身一震，抬起脸来看着老贺，老贺这时也正盯着她，那目光让她脸上燃起了两朵红云，彷彿被人轻触的含羞草一般，她低下了头，而手还握在老贺手里。&lt;br&gt;猛然间，老贺一把揽过她，她也没有反抗，把几绺被汗浸湿的头发撩到后面去，仰起脸来等待着。四片嘴唇在刹那间粘在一起，他们紧紧抱在一起，疯狂地吻了起来，头颈交在一起，像是一头公兽和一头母兽，恨不能把对方嵌进自己的身体里去。我趴在草丛里，看着他们，想像着两个口腔连成的空间里，两条舌头蛇一般缠绕，牙齿轻咬，鼻息相闻的情景，不由浑身血脉贲张。&lt;br&gt;大片大片的汗渍从他们的衣服上透了出来。老贺的手在妈妈身上游走着，摸索着，每一次的轻轻刺激都让妈妈浑身颤抖，妈妈软软地靠在老贺身上，手扶着老贺的头，不让他的嘴唇离开自己。老贺把妈妈抱到了他的腿上，妈妈骑在老贺身上，腿夹着他的腰，他们缠在一起，像他们的舌头一样。&lt;br&gt;这个长吻彷彿永远没有停下的迹象。我看了看小王，他攥着一把泥土，脸部肌肉凝固在一个表情上。我又看了看小李，他脸色如常，手却已经伸入自己的裤子。我回过头来，盯着七八米外的那对野鸳鸯。两个人依旧在长吻，老贺的手却渐渐滑进了妈妈的裤腰。&lt;br&gt;妈妈彷彿感觉到了什么，手臂微伸，想推开老贺，但老贺把她抱得紧紧的，不仅如此，还把她抱了起来。向我们这里走来。我喉头一阵发紧。老贺把妈妈抱出了凉亭，来到离我们四五米远的地方，轻轻把她放在长着软茸茸小草的青草地上，自始至终她的腿紧紧夹着老贺的腰，到现在方才松脱。两个人的喘息声隐约可闻。&lt;br&gt;彷彿《红高粱》里的馀占鳌一般，老贺跪在妈妈两腿中间，而妈妈，也正像九儿一般笑着，看着老贺所做的一切，看着他撩起了她的裙子，把头深深埋在那条沟壑里呼吸着她幽兰般的香气；看着他抚摩着她光滑的丝袜腿，把脸挨上去摩擦着。看着他用手把遮挡在洞口前面的布片拨到一边，用两根手指揉捏着洞边的那颗小黄豆，用嘴向洞口里轻轻吹气。&lt;br&gt;老贺手上的力度每变化一次，妈妈的身体就哆嗦一下，鼻子里也跟着哼出一声。老贺把两根手指伸进妈妈的阴道里，旋转，抠摸着，妈妈张大了嘴，从喉咙深处挤出嘶哑的叫喊，当他把手指抽出来的时候，阳光下，妈妈的淫水在他的手指上闪着光芒。&lt;br&gt;老贺一手按着妈妈一条腿，用鼻子拨开白色内裤下的黑色森林，把嘴凑到妈妈暗红色的阴唇上吮吸着，彷彿那是妈妈的嘴，正在和他进行一个长吻。妈妈的身体在强烈的刺激下早已失去控制，不由自主地扭动着，两条腿在老贺的手下乱蹬，妨碍了他的吸吮，于是他更加用力地按着，使得妈妈的快感积聚在身体里无处发洩，终于忍不住大声呻吟了起来。&lt;br&gt;「亲哥哥，快抱住我……抱住我……妹妹好难受……」妈妈一边哼着，一边抱着老贺的头往上来。&lt;br&gt;老贺松开妈妈的腿，爬到妈妈身上，颤抖着解开了她白色的半袖上衣，露出了黑色的镂空蕾丝花边胸罩。他的手从胸罩下面伸进去，翻开了罩杯，两只洁白饱满的乳房象鸽子一样从里面跳了出来。&lt;br&gt;他的眼神里闪过一丝疯狂，低吼一声，用古铜色的大手一边一个紧紧攥住妈妈的乳房，彷彿怕它们会真的一不留神，扑扑拉拉飞走一样。乳房在他的手中柔软地变形，紫红色的大乳头却傲然挺立，老贺低下头去，咬住妈妈的一个乳头，轻轻摇晃。&lt;br&gt;「哦，哦，哦，哦……」妈妈欢快地叫着，翻了个身，把手伸到背后，摘下胸罩的挂钩，把它解下来，扔到一边，和上次不同，这一次因为不用顾及被别人听见，妈妈叫的声音也就格外的大，格外的淫荡，格外的不知廉耻。&lt;br&gt;「给妹妹抠抠…抠抠…妹妹不行了……哥哥给妹妹抠一抠……不是这里……是这里……对……就是这里……快抠……哦……哦……喔……喔……真好……哥哥你真好……我要你鸡鸡……哥哥的大鸡鸡……揉……快揉……用劲揉……搓烂它……」妈妈语无伦次，在老贺身下挣扎着。&lt;br&gt;老贺一手揉着妈妈的乳房，一手在妈妈内裤里抠摸着她的阴户。妈妈两腿大开，手却摸索着去脱老贺的裤子，老贺索性坐起来，脱掉了自己的上衣，露出一身结实的肌肉，又脱掉了自己的裤子，但要脱内裤的时候费了点劲，因为他的阴茎早已昂首怒目。&lt;br&gt;等他好不容易脱下来的时候，我差点叫出声来。好大的一条啊，比起那个老王叔叔来直径略小，长度却有过之而无不及，许久没有经过实战的阴茎此刻坚硬如铁，急切地想要枪挑蜜穴。&lt;br&gt;妈妈躺在地上，凤眼半闭，等待着。老贺抬起妈妈的屁股，连同内裤一起，把妈妈的裙子解开，褪了下来。顿时妈妈一身雪白肌肤在阳光下分外耀眼，和老贺的黑瘦恰成对比，丰满，活力四射。&lt;br&gt;老贺把阴茎伸进妈妈嘴里，妈妈立刻抱住吸了起来，头疯狂地摇动着，老贺倒骑在妈妈身上，两个人换成６９体位互相口交起来。这也是第一次我看见妈妈为别人口交，老贺黑色的阴茎和红色的龟头在妈妈的一口贝齿中如蛟龙翻飞，妈妈吮吸了一阵，把它放在自己的乳房中间，用手挤着自己的乳房把它夹紧，慢慢地，上下活动起来。&lt;br&gt;或许是太久没有性爱的原因，妈妈用乳房夹了它没几下，它突然一阵颤动，紧接着就从里面喷射出一股浓精，正好射在妈妈脸上，接着又是几股，喷了妈妈一头一脸。妈妈下意识地抹了一把脸，顿时满脸上糊的都是精液，白白的一层。&lt;br&gt;这大出老贺意料之外，他转过身来，满脸的歉疚之色，正要向妈妈道歉，妈妈却摆摆手，微笑着表示不用，把他还滴着精液的阴茎含入粉红的嘴唇里，吞吐起来，没多久，便又是昂首怒目的一条了，这时，妈妈才放松了他的阴茎，大字型躺在草地上，闭上眼睛，示意他可以了。&lt;br&gt;老贺四肢着地，像狗一样，爬到妈妈身上，身下的阴茎晃荡着。他抬起妈妈的一条腿，扛在肩膀上，用手掰开妈妈的阴户，另一只手握着自己的阴茎，对准蜜穴的入口，腰部轻轻前送，那硕大的龟头便一点一点地挤了进去，而妈妈发出了一声长长的呻吟，直到阴茎完全没入。&lt;br&gt;老贺慢慢地抽送了几下，每一下都伴着妈妈长长的呻吟和喘息。随着频率的逐渐加快，妈妈的呻吟也逐渐变短，忽然，老贺腰部一挺，猛烈地抽送起来。&lt;br&gt;立刻妈妈疯狂地叫喊起来：「操死我了……啊……啊……啊……啊……操…操……好疼……哥哥……好鸡鸡……大鸡鸡……操啊………啊……」她的身体像一口破布袋，被老贺拎着甩来甩去，而下半身却和老贺榫合在一起，怎么也分不开。&lt;br&gt;老贺上半身向后拗着，喘着粗气，发出一声又一声的低吼：「小朱……你真好……你那里真紧……真舒服……」&lt;br&gt;「舒服？舒服就多操一会儿……给我那里操烂它……嗯～嗯～嗯～嗯……」&lt;br&gt;「我操……操……操……小朱……你快说让我操你一辈子……」&lt;br&gt;「哥哥操我一辈子……贺哥哥操我一辈子……操得我死了又活了……让你天天操……月月操……啊……啊……」这浪叫的声音让人一辈子也忘不了这个时候的情景，那声音大得足以让远远的湖边村庄里劳动的农民都听见。&lt;br&gt;上次在橱柜里只是看见妈妈小试牛刀，这次才是她的真本色，真功夫。不过让我想不通的是时隔半年怎么妈妈就这么浪了，以我对她的了解，她和王进叔叔交往不是一天两天了，感情怎么会这么淡薄，说让别人勾引就让别人勾引了。&lt;br&gt;说实话，我给老贺创造机会的时候也没想到他真的能得手，我最初只想看看人们是怎么勾引女人的，发展到现在这个样子完全是一个意外的惊喜。而一切又成了我心里一个解不去的谜团。&lt;br&gt;就在我愣神的这一会工夫，老贺和妈妈已经换了体位。老贺坐在地上，把妈妈抱在怀里，阴茎自下而上插入妈妈体内。妈妈在老贺身上骑着，汗流浃背地上下活动，两只肥白的乳房在胸前小兔般一跳一跳，煞是可爱。两人口唇相接，又来了个长吻，没有了浪叫，只有哼哼和皮肉相触发出的拍拍声，在寂静的岛上分外响亮。</content></item></essay>