<essay><item><title>报仇-奸妻</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt; 一天下午，装修工人丁原，因为身体不舒服回家休息。他开门入屋，刚想入房，发觉房门虚掩，里面有男女的说话声。丁强驻足仔细一听，原来是他二十五岁的太太和同乡曹强。曹强和另外两个男同乡租住这里的另一间房。&lt;br&gt;丁原疑心太太红杏出墙，便悄悄从门隙偷看，祇见丁太太身穿薄得几乎透明睡衣和内裤坐在床上，她没有内衣，一对大豪乳沉甸甸微微抖动，她头发散乱，她露出惊惶之色。&lt;br&gt;曹强上身赤膊，祇有一条内裤，色迷迷看看丁太太两只微颤的大奶，在豪乳的震动中，和女人恐惧的神色中，他的阳具高举，撑高了三角裤。&lt;br&gt;他威胁道︰“你老公借了我十万圆做生意，但他生意已失败，而我不收利息。如果是借贵利，你们全家早已经没命了﹗你陪我上床，还利息也下够﹗”&lt;br&gt;丁原知道不是太太给他戴绿帽，对曹强十分愤怒，他立刻就想窜进去。&lt;br&gt;但是，他又一想︰如果曹强逼他还钱，那如何是好呢﹖他十分痛苦，紧握住拳头。&lt;br&gt;曹强突然拥吻丁太太，一只手疯狂握捏她的乳房。&lt;br&gt;她极力挣扎，被掌刮了一下，口角流血。&lt;br&gt;他将她的睡衣扯了下来，祇馀下内裤。&lt;br&gt;丁太太和曹强隔床对视，她左闪右避，一对豪乳因呼吸急速而怒胀，抛动起来，如一排排波浪，引得曹强脱去内裤，将大炮瞄准了她。&lt;br&gt;他扑过去，丁太太跌伏地上，被他一脚踏住背部，再大力剥去她的内裤。&lt;br&gt;她挣扎看爬起，却被他压在背上。她左右挣扎，一对倒挂的乳房大力左右摇动。&lt;br&gt;“救命呀﹗”她大叫。&lt;br&gt;曹强两只手力握一对豪乳，握至乳房也变了形，连乳汁都挤了出来了﹗房外的丁原忍无可忍，正想不顾一切窜入去，却被曹强一声大喝吓得呆定了。&lt;br&gt;曹强泠笑道︰“你再叫，我就杀死你全家﹗”&lt;br&gt;她不敢再叫，饮泣起来。丁原也知到，曹强孔武有力，他决不是对手。若进去，他真会恼羞成怒，杀死他和太太，还有他们的孩子的，想到这里，他流下了眼泪﹗&lt;br&gt;这时，曹强再用手托起丁太太腋下，命她两手按在床上，跪在地上，抬起她那雪白浑圆的屁股，强行将阳具插入她的肛门。&lt;br&gt;一下、两下，第三下进入少许，接着自动被她肛门的收缩吸入了整条阳具了。于是他半蹲着，两手扶住她的盘骨，一下又一下向前挺进，越来越快。那一对大豪乳，在床对面镜子的反映下，急速双双向前抛高，乳蒂也粗硬起来。&lt;br&gt;丁太太祇是默然流泪，泪水大量下滴，落在大白奶上，在豪乳的急速抛动中反弹于地上，曹强兴奋地大力握捏着她的一对大肉球，握得她痛苦呻吟惨叫。&lt;br&gt;在曹强想发泄时，他突然拔出阴茎，强忍着冲动，他一手穿过她胯下，另一只手抱她的肩，抱起她，转身使她仰躺，头倒挂在床下悬空，而他跪在地上，将阳具塞入她的口里。丁太太紧闭着口，他就一拳打向她肚中，她惨叫一声，张开了口，阳具便塞入她的口中，大力抽动着。&lt;br&gt;丁太太那胀大的乳房，高耸怒挺于床上，正好被他两只手用力握住狂捏。他忍不住要发泄了，却又拔出阳具来。 &lt;br&gt;丁太太的口被塞至快要窒息，又被打了一拳，已失去反抗能力了。曹强拉她上床，扑上去，分开她的腿，大力插，在她的惨叫声中，阳具已进入她的阴道了，由于刚才两次的强忍，这次刚进入阴道，那窄而湿热的感觉，以及强奸的兴奋感，已使他无法自制了，祇挺进了四、五下，便狂射出精液了。他马上狂吻她的嘴，两只手乱捏一对饱满的大奶子，直至射精完毕﹗&lt;br&gt;丁太太躺在床上动也不动，如死人般，细看又不像，她在喘息，大豪乳如波浪般起伏，下身有精液流出。而她张大了空洞失神的眼，汗水不断向两旁流下。&lt;br&gt;曹强跪在床迎，一只手不倦地仍在把玩着她的乳房，另一只手则抚摸她流出精液的阴道口，把精液涂在她的阴唇上，变态地淫笑着，甚至俯身吻她脸上的泪水，热吻她的朱唇﹗&lt;br&gt;房外的丁原又震惊又愤怒，几乎快要晕倒，他气得要死。但是，一切都太迟了，为甚么一开始的时侯没有勇气制止他﹖为什么要怕他﹖他狂奔出街，像个深山大野人走进公园狂叫，仰头质问青天﹗&lt;br&gt;过了很久很久，当他冷静下来时，又认为即使他窜入去、阻止了事情的发生，但仍无法阻止第二第三次﹗他漫无目的四处游荡，脑海中一片浑乱，还被警察查了一次身份証，直至深夜，才猛然惊觉，但他还是害怕回家，他没有勇气面对自己的太太﹗&lt;br&gt;丁原在深夜十一时才回到家中，他的太太小敏还未睡，眼睛红肿，而他自己也脸有泪痕。两人互相凝视，同时快速避开对方的目光，好像被火灼伤一样﹗他没有勇气问太太，也同时感到太太已知道他可能目睹了一切。&lt;br&gt;此时无声胜有声，但是，熄灯睡上床时，他听见了她的饮泣声﹗&lt;br&gt;第二天早上，丁原第一个起来，接到深圳一个长途电话，是曹强太太打来，要曹强返深圳修理一下门窗。丁原告诉她，曹强去了大屿山做装修，几天内不回来，他刚有事去深圳，可以顺便替她修理。&lt;br&gt;收线后，他告诉太太要去深圳工作，两三天才回来。然后，他出门，在下午抵达深圳，去到曹强在深圳的住处。&lt;br&gt;二一十岁的曹太太比丁太太还年轻，也比她高大而美艳，她是苏州姑娘，有对三十七寸巨乳。当丁原看着微笑的曹太太时，感到这一次不算是赔本生意。&lt;br&gt;曹太太泡了两杯饮品，一人一杯。丁原故意推跌桌上东西，在她俯身拾回时，迅速在她饮品内放下迷药。&lt;br&gt;曹太太在半小时后昏睡在沙发上。丁原抱她入房，自己先脱光衣服，再脱掉她的衣服。先是外套、恤衫、胸围，然后高跟鞋、西裙、内裤、丝袜。&lt;br&gt;曹太太有几大优点，比他太太高大，皮肤更雪白，美腿修长，有大学程度。&lt;br&gt;他轻轻分开她的腿，将复仇的阴茎o的阴道口轻磨，压在她身上吻遍她全身，眼、耳、口、鼻、乳房、肚子、大腿，最后是樱桃小嘴。在热吻之中，他的阳贝缓缓插入曹太太阴道内，两只手摸捏两只胀大的肉球，他觉她那又白又大的乳房，竟比他自己的太太还坚挺﹗&lt;br&gt;他一阵窜动，大力一插，彻底占有了她，然后两手扶着她的腰，一下接一下挺进，看着她的两团大圆肉地动山崩似的抛动，在向她射精时狼咬她两只大白奶，在一对豪乳上留下了有血丝的牙齿印。&lt;br&gt;他虽然发泄完，但不马上拔出阳具，他要阻止精液流出，要使她受孕，要曹强付出更大代便。&lt;br&gt;到了晚上十时，当曹太太逐渐醒来时，竟发觉自己一丝不挂伏在丁原身上，她大吃一惊﹗她想挣扎，却浑身没有气力，而丁原马上移动她的屁股、阳具立刻又滑入她的阴道内，那是因为他留下的精液变成了润滑剂﹗&lt;br&gt;曹太太全身一震，吓得面青唇白，像猛鬼破棺而出似的﹗&lt;br&gt;　她愤怒地叫道︰“你这禽兽﹗人渣﹗救人呀﹗”&lt;br&gt;丁原镇定地说道︰“你想叫人来看我们吗﹗不用反抗了，因为我已强奸了你一次，曹太太哭了，她挣扎着，两只手猛打他。看她披头散发伤心的痛哭，和两只胀大乳奶子向下拉，再一只手扭着她的马尾长发下压，双目迫视着她，将她丈夫强奸太太小敏的暴行说了一遍。&lt;br&gt;曹太太震惊地摇头，大声说不相信。但是她想深一层，也终于相信了。她认为可能性极高，否则胆小怕事的丁原又怎敢侵犯她﹖他怎会恩将仇报﹖因为她也知道丈夫借十万圆给他﹗&lt;br&gt;　曹太太突然眼前一黑，全身发软跌伏在他身上，动也不动。丁原感到她的心微弱的跳动，他撑高她的上半身，吸吮她两只胀红饱满结实的乳房。她初时没有反应，但一分钟过后，他感到奶子的热力逐渐增加，甚至有点烫热了，而她也产生急剧的心跳﹗并且他每吸吮她一下乳头，她就全身发冷般抖动一下，越来越大力，甚至整个人也像触电一般抽搐着﹗她不但在抖动，她的屁股也轻磨起来，作圆周式的转动，力压他的阴茎，就好像磨豆腐一样﹗&lt;br&gt;他又兴奋又奇怪地看着她，曹太太浆闭的两眼忽然张开，如僵尸复活一般，眼内射出烈火，像想吞他入肚中一样。看她的小嘴在邪笑，他明白到她眼内射出的，是少妇悲愤的妒火，是出墙红杏的淫笑﹗&lt;br&gt;果然，曹太太把玉手按在他肩膊上，俯身大力转动大屁股、越夹越快，于是她那一对雪白的大肉球，便在旋转中不停磨擦他的胸膛。她气喘了，呻吟中邪笑着说︰“就让论坛他知道淫人妻子的下场吧﹗”&lt;br&gt;丁原从来未见过一个女人可以淫荡到这地步﹗他的阳具被她的阴核磨擦得几乎不能自控了，并且她的阴道紧夹着它，而她的一对豪乳又狂舞着，加上她的呻吟和笑声，披散的头发飞舞着。他忍不住了，两手大力握住曹太太的豪乳向她射精。&lt;br&gt;曹太太也没气力了、跌伏在他身上，张开小嘴和他热吻，直至他发泄精完了，她仍一动也不动。&lt;br&gt;这天晚上，丁原就和曹太太睡在一起。&lt;br&gt;第二天早上，在香港的曹强接到深圳太太打给他的电话，指责了他的暴行，而且坦承认她昨晚和丁原睡觉，他惊呆了，躲入房中呆想，直至他两个兄弟返了工，丁太太也带两个儿子上学回来，他才走出厅，像行尸走肉一样﹗&lt;br&gt;坐在客厅的丁太太见势色不对，正想入房，被他喝住，声嘶力竭地斥道︰“你老公去了深圳，强奸了我老婆、我老婆刚打电话回来﹗” &lt;br&gt;丁太太万分震惊，又恨又怒泠笑道︰“活该﹗”&lt;br&gt;曹强在她面前航光衣服，一步步迫近她。丁太太走入房，却被他追入内，关上了房门，抱起她，大力扔在床上，将她的连衣裙扯碎了，连奶罩内裤也扯了出来，以在她身上，捉住她两只手，怒视着她。她恐惧得一对大乳房乱摇，险白如纸。不过，看他的悲愤，她多少感到快意，但她估计他一定不会放过她，必然先奸后杀﹗&lt;br&gt;她觉得自己死了不要紧，但这禽兽可能杀死她丈夫，甚至连她两个孩子也不肯放过的，这样一来，后果就悲惨了。&lt;br&gt;这时，曹强的阳具特别粗硬，它已钻进丁太太的阴道了，并且大力插到尽头，完全占有了她。他伏在她身上，把玩她的乳房，突然大力一握，痛得她泪水直流﹗他的口猛咬她另一个肉球，使她惨叫起来，血丝由雪白的乳房渗出来。&lt;br&gt;“强哥，你是否想杀我﹖就算你杀我全家，你也要坐一辈子监牢，那么，你太太也必然改嫁，必然要像我现在这样，被另一个男人压在床上嘛﹗”&lt;br&gt;“不准讲﹗”他掌刮她一下，她那对大奶恐惧地乱摇、她的也脚抖动起来。&lt;br&gt;“你为甚么要做蠢事﹖不如我们好好享受下吧﹗我老公和你老婆那样，我也很憎恨他的﹗现在，你就好好干我吧﹗我顺从你就是了﹗”她淫笑了，但嘴角仍有血，掩盖不了她的恐惧。&lt;br&gt;“你真的恨你老公吗﹖他不是人，是禽兽﹖”&lt;br&gt;“但你也是﹗不仅你是，其实我也已经是禽兽了，你知道吗﹖昨天你强奸我时，搞我也好兴奋哩﹗强哥，你再像那样干我吧﹗”&lt;br&gt;可是小敏的浪态使曹强想起自己的老婆，他猜想他的太太一定也如此这般的被丁原征服了。想到这里，他的阳具软了，居然滑出丁太太的阴道。&lt;br&gt;他放松了她，自己躺在床上呆想。丁太太也曾想过逃走，但她已一丝不挂，又怎能快得过他呢﹖就算可以逃走，她的丈夫、儿子也必将遭他毒手﹗为了挽救一家四口的生命，她决定委曲求全。&lt;br&gt;她说︰“以后你想怎样都可以，我一心对你，你变成有两个老婆了﹗&lt;br&gt;然后，她伏在曹强下面，狂吞他的阳具，使他又粗大起来。曹强的两只手大力揉捏着丁太太的乳房，然后索性让她跪在自己身上，将阳具套入她的阴道。丁太太在曹强身上全力奔放，弄至全身大汗，头发都湿了，汗水由脸上向下流，流向弹跳的大豪乳，再流向乳尖，在抛动中汗水在乳尖上滴到曹强的脸上、身上。&lt;br&gt;他两只粗硬的大怪手乱摸她的大奶，却因汗水的湿滑而握不牢，反而增加了他的兴奋﹗丁太太知趣地俯身和他接吻，她香汗淋漓，而他也十分口渴，猛饮她脸上的汗水，再狂吸她的小嘴，大力握捏她的乳房。这时，两人已筋疲力尽了。曹强也不再粗暴，祇是轻啜她的乳房，在她的呻吟喘息中向她射了精。&lt;br&gt;</content></item></essay>