<essay><item><title>从职业妇女到荡妇(6)</title><author>床上伴侣</author><content>妈妈顿了顿，彷彿沉浸在甜蜜的回忆里，突然，她把声调提高了八度，歇斯底里地喊道：「可你为什么要去勾引一个男人？！」&lt;br&gt;我震惊得半天合不拢嘴，我原本已经隐隐约约感觉到妈妈和王进的矛盾可能有第三者掺杂其中，却怎么也没想到竟然是一个男人。那时候同性恋还被认为是一种心理疾病，同性恋者根本得不到社会的宽容和承认。可是，这样满脸胡茬，声若洪钟，男人味十足的王进，居然也会是同性恋者，却大出我意料之外。我一阵恶心，几乎当场就要呕吐出来。&lt;br&gt;我强忍着看下去。王进默然不语，显然妈妈所言非虚。我只觉得再也不想看见王进，一看见就想呕吐，索性闭上眼睛，听他们说话。&lt;br&gt;王进道：「小朱，我说了我是一时糊涂，只想尝尝这新鲜的滋味，我心里……我心里一直最爱的就是你。」&lt;br&gt;妈妈冷冷道：「把你这些话都收起来对着你的男人说吧，我只想告诉你，你以后不要再碰我，咱们两个谁也不认识谁，我的王大相公！」&lt;br&gt;最后这一句连挖苦带侮辱，语气极为恶毒，王进再也忍耐不住，「啪」的一声，又结结实实打了妈妈一个耳光，妈妈毫不示弱，继续道：「你打呀，你打死我吧，反正让你打死也是我自作自受，我怎么当初就瞎了眼让你这个属兔子的给迷惑了？」&lt;br&gt;说到这里语气又转为温柔平和，续道：「还记得我们是怎么开始的吗？那天你在楼道里，从背后猛然抱了我那一下，我整个人当时一下子全身都酥了，虽然吓了一跳，觉得你这人好流氓好卤莽，心里却希望这一刻永远不要结束，让你永远这样抱着我，闻着你身上的体味和淡淡的烟香。你知道吗？从那一刻起，我的心就是你的了。」&lt;br&gt;妈妈停了一下，又道：「后来那天，你叫我上楼去看图纸，我心里头明知道会发生什么事情，可我的脚啊，它就是不听话地跟着你走。我整个人都迷迷糊糊地，你说了些什么我全都听不见，眼里就只有一个你，直到你把手伸进我的衣服里，摸我的奶子，我才有点清醒过来，虽然拚命挣扎，可心里却盼望着你用更大的力气把我抱住，你也就真的把我抱住了。唉」&lt;br&gt;妈妈歎了口气，沉默了，彷彿是在回忆那一刻。王进也静静地听着。&lt;br&gt;过了一会，妈妈才又开口说道：「你把我按到床上，撕我的衣服。你的手一碰到我的奶子，我整个人就好像被电了一下一样，浑身的力气就都没了，你揉着我的奶子，我浑身酥软，想用手把你的手拉开，可连手都抬不起来。你脱我的裤子，我也拉不住。」&lt;br&gt;「还记得吗？我那时一手护住胸，一手捂着裆，求你别来了，可你的力气真的好大，一下子就把我的手都给扳开了。我吓得浑身哆嗦，哭着求你不要，你却在求我可怜可怜你对我日夜思念的煎熬，我看着你的样子好害怕，可听到你说想我，心里却很甜。你的嘴在我的脸上拚命地亲，你的胡子把我的脸都扎痛了。」&lt;br&gt;「后来，你用手去扳我的腿，我本能地把腿夹得紧紧的，心里却希望你把它们分开，因为你的大鸡鸡就贴在我的下身，它让我身体里头的血全都烧起来了。然后，你就分开了，把我的三角裤衩撕得稀烂。我拚命想把腿合上，可你把我的腿架在你的肩膀上，我怎么挣也挣不脱，然后就感觉有一个好大的东西猛地捅进了我的那里。」&lt;br&gt;「不知道为什么，虽然结婚已经十几年了，可那一次的感觉，却好像从没碰过男人的小姑娘，在经历她的初夜一样。我痛得大哭大叫，心里知道你是在强奸我，可就是鼓不起力气来反抗，反倒想让你就这样，重重地压在我的身上，干我干到死。」&lt;br&gt;「我一边哭，一边泪眼朦胧地看着你在我身上乱动，咬我的奶子和奶头，每一次全身都像过电一样。我忍不住叫了起来，你却说我是装纯，更加用力地揉我的奶子，就好像要把我撕碎一样。你的那个东西在我下身里猛冲猛撞。」&lt;br&gt;「你还记得后来吗？后来，你干完了，我光着身子坐在床上，呜呜地哭，你说了好多好话来哄我，你以为我是被强奸以后感到屈辱才哭的，不是，我那是激动的啊，我终于把身体献给你了，我真的很高兴，可是，却又是同时失去了我的贞操，我有点负罪。就好像电视里演的那个纪晓芙，虽然被人强奸了，却永远都不后悔。」&lt;br&gt;「那天走的时候，你就送给了我这条内裤，每一次穿上它，我都感觉是你在轻轻地抚摩我的那里。后来……后来……」妈妈又停了下来，我睁开眼睛向她望去，只见她脸上的神色又是甜蜜，又是惆怅。&lt;br&gt;妈妈续道：「后来的日子，简直就像在梦里一样，我和你偷偷地来往，每一次我都怕人发现，可我越紧张，越害怕，你却越是喜欢，说就喜欢这种带着负罪感的气氛，彷彿过去的大家闺秀私会情郎的那些美丽的故事，你还说你喜欢我在床上彷彿一只受了伤的小羊羔，缩在你怀里发抖的感觉。」&lt;br&gt;「还记得那次吗？我去四楼上厕所，刚刚上好出来，你这个坏蛋就埋伏在厕所门口，把我抱住了，吓得我叫了一声。可那一抱就好像是你第一次抱我的时候一样，那感觉又回到了我的身上，我又酥软在了你的身上。你抱着我往你宿舍里跑，那天正好我儿子在……」我听到这里，心「咯登」一声，这应该就是我看到的那一次了。&lt;br&gt;妈妈又说道「…而且上班时间，经理也在。我怕死了，可你不管，就是要。其实我也想要啊，你难道还不明白，我最喜欢的就是你对我用强暴的方法吗？因&lt;br&gt;为你一用强，我就会想起第一次失身给你的时候，也就会格外的兴奋，那种又害怕，又快乐的感觉，就好像馋嘴的孩子偷吃糖果……」说到这里，声音已经低如蚊哼。&lt;br&gt;她痛苦地摇摇头：「那一次是我感觉最好的一次。后来没有一次像那么兴奋过。」说完，轻轻歎了口气。&lt;br&gt;我心里就像打翻了五味瓶，很不是滋味。听妈妈回忆她和王进的第一次时的语气，显然她对王进感情极是深厚，可谓一见锺情，但既然能下决心了断，那也&lt;br&gt;必是伤心至极，无可挽回了。&lt;br&gt;王进一时也无话可说。两个人就这样沉默了好长时间，王进才打破了僵局，说：「那一次，我也是和你一样的感觉，从来没有哪一个女人能像你这样让我发狂。」&lt;br&gt;「所以你才要去找男人？」妈妈挖苦道。&lt;br&gt;王进也不生气，道：「我知道你勾引男人是为了报复我，可你……可你不该勾引他呀。还穿上我给你的内裤。」&lt;br&gt;妈妈冷冷一笑，道：「我就是要勾引他，看看是你对他的吸引力大呢，还是我对他的吸引力大。等会我就告诉他这条内裤是你给我买的，我倒要看他是什么反应。」&lt;br&gt;王进怒道：「你……」只说了一个「你」字，便说不下去了。&lt;br&gt;这时我脑子早已乱成一片，后来他们说了什么一句也没听见，只是把他们刚才说的那两句话的逻辑整理清楚，便是一个让人震惊万分的事实：王进的同性恋夥伴居然是书记！我这时才明白妈妈为什么要勾引这个人品和相貌都并不出众的书记了，不是为了得到什么好处，而纯粹是为了报复王进。&lt;br&gt;不错，这种报复的确比任何报复都更恶毒，更能伤害人。我甚至想到妈妈其实早就发现王进在跟踪她，所以刚才才会和书记说那么多甜言蜜语来刺激王进。现在，报复的目的达到了，过不了多久，书记就会像破口袋一样被妈妈甩开到一边。&lt;br&gt;我正在胡思乱想，忽然听到王进惊呼一声：「你干什么？」我心一沉，生怕妈妈想不开，忙抬头望去，却见妈妈在解她刚刚穿好的衣服，不到片刻已经脱下上衣和裤子，她伸手到背后解开胸罩扔到一边，拉开内裤的带子，把内裤脱下来拿在手中，叉开双腿赤裸裸地站在王进面前。&lt;br&gt;妈妈冷冷地说：「进哥，我是最后一次这么叫你了，你当初那么喜欢我的身子，我很高兴，我恨不得一辈子不穿衣服，就在你面前随你摆布。可是……你碰了男人，就再也不能碰我了。现在，我让你最后看一眼。以后，你再也不要用你碰过男人的脏手来碰我的身子了。」&lt;br&gt;王进连连道：「你干什么？快把衣服穿好。」&lt;br&gt;妈妈只是不听。过了一会，妈妈说：「你看够了么？」不等他回答，又道：「这条内裤是你给我买的，本来想还给你，但我狠不下心来，终于还是决定留个纪念，这个乳罩给你，也算我给你留的纪念，至于你拿它当不当一回事，我就管不着了。」说着，从地上捡起衣服，迅速地穿好，手一扬，那件红色乳罩飞到王进怀里。&lt;br&gt;王进呆呆地站着，妈妈从他身边走过，他也没伸手去拉。&lt;br&gt;就在我估计妈妈走出了十几米远的时候，王进忽然如梦初醒地反应过来。他大喊一声：「站住！」用一种我从来没听到过的凶狠的语气恶狠狠地吼道：「你知不知道和我姓王的过不去会有什么下场？」&lt;br&gt;妈妈的声音从远处飘了过来：「谁不知道你是干什么的？不过我只有三个字：我不怕！」说完，任凭王进怎么喊怎么叫她，她都毫不理会，自顾自地走了。&lt;br&gt;王进脸上的肌肉抽动着，好久，才从牙缝里迸出两个字：「婊子！」攥着手里的红乳罩，几次想把它狠狠地扔掉，却总也下不了手，最后歎了口气，把乳罩装进自己的裤兜里，踩着新掉下的落叶头也不回地走了。&lt;br&gt;我一个人趴在草丛里，心乱如麻，脑子里全是他们刚才的对话，过了好一会儿，才缓过神来，只觉得背后一阵凉飕飕地发冷，用手一摸，才知道早已汗湿背心了。&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;（四）&lt;br&gt;我昏昏沉沉，也不知道自己是怎么从胭脂河岸边走回了渡假村，妈妈焦急地问我去哪里了，我只是不答。好在大家一起要去吃饭，妈妈也就没再追问。&lt;br&gt;中午我们在一个湖畔的酒楼三层露天餐厅吃了手扒羊肉和□面，别人吃得津津有味，我却味同嚼蜡，眼前不断闪过胭脂河边树林里的那一幕幕，耳边回响的全是男人和女人歇斯底里的叫喊声。后来大家一起去坐摩托艇游湖，我木然地跟着，差点掉下水里去。摩托艇的速度很快，耳畔的风声呼呼作响。看着坐在艇里的妈妈，我忽然想，如果她今天穿裙子站在船上，会比那天在官厅水库更美。&lt;br&gt;游完湖我们就驱车回家了，依然是妈妈和书记坐桑塔那后排，我坐前排。老贺习惯性地把反光镜扭给我，我却一点精神都提不起来，什么都不想看，靠在座位上不知不觉地睡了过去。在那短短的几十分钟里给我的震惊和打击远远超出了我这个年龄所能承受的。那以前我一直以为我已经成熟了，而现在证明我不过只是个孩子，一个幼稚的孩子。&lt;br&gt;回家的晚上我就病了，发起了高烧，后来妈妈告诉我那天我烧到了危险的３９度，而且在其后的一周里反复了三次。我得了肺炎，医生说是因为受了风寒。整整过了半个月，我才痊癒，但身体已经非常虚弱，只好又在家将养了半个月左右。养病的这半个月我是在乡下爷爷家度过的，妈妈说那里空气好。&lt;br&gt;这段时间我已经渐渐从那一次的打击中恢复过来，非常想念妈妈，盼着她来看我，但她却始终没有来，直到我回到家里才见到她。&lt;br&gt;半个月不见，妈妈脸色苍白了许多，神色也总是郁郁的。当时我只以为是她伤心和操劳过度，于是在学校拚命学习，也不再去游戏厅玩游戏机和台球，希望以此来让她高兴。这样又过了一个月，妈妈终于恢复了往日的颜色，这也就做为生活中的一个插曲，被我遗忘了。&lt;br&gt;我知道妈妈有时会写日记，记一些生活中的事情。不久前为了给本文寻找一些素材，我趁家里没人的时候把家里翻了个底朝天，寻找妈妈的日记，但以前曾经偷看过的一些日记，现在却全无踪影。依她的性格这些东西不会扔掉，也不会拿到单位去，所以必定藏在家里的某个地方。&lt;br&gt;我想起家里的的长沙发是旧式的，翻开是张床，其中的一半是个木柜子，也&lt;br&gt;许藏在那里，于是我翻开沙发底下的柜子，果然发现一个小箱子，用暗锁锁着。我那时已经失去了理智，全不想弄坏了会有什么后果，找来一根铁丝，用在学校跟同学那里学到的一些技术撬开了箱子。不出所料，里面是妈妈的日记，从１９９１年到２００１年整整１０年的日记。&lt;br&gt;我翻了翻，并没有找到多少有价值的东西，有一些我见过的，也已经写了出来。我怕突然有人回来，就随手拿了几本，把箱子和沙发都放好，准备有时间的时候慢慢研究，却不料无意中牵扯出了妈妈瞒了十年的旧事。&lt;br&gt;这事说大不大，说小不小，妈妈瞒得过所有人，惟独瞒不过她自己。她把一切都原原本本地写在了日记上，或许是想要等将来老了，再拿出来怀念过去的旧时光。里面记载了很多我根本不知道的事情，当然，也包括她和男人的事情，由于她写得简略，不能做为色情文章扩展开来，我也就不把它都写出来了，只写我亲眼见到的东西，有什么遗漏的地方，再行补充。&lt;br&gt;最使我震惊的，也就是她瞒了十年的，却是妈妈和王进交往的一年中，居然曾经两次怀孕，每次都是王进陪她去做的手术。失血后的虚弱导致的脸色苍白，都被她推脱为胃病，还买了很多胃药，她那时真正需要的补血药也是王进给她买的。&lt;br&gt;但即使受了这么大的苦，她却从来不要王进带套子，她怕影响王进的感觉。而由于避孕药的副作用，她也不愿意服用，因为那样会使她身材变形，她要把自己最美丽的身材献给他，宁愿一次又一次地在医院的手术台上遭受医生和护士的白眼，以及那绞肠剐肚的疼痛。</content></item></essay>