<essay><item><title>回家的大巴车上(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;过年了和老婆做火车回家，坐在我们边上的是老婆学校的体育老师小张。小张年纪和我差不多大，不过长得比我壮实多了，一身疙瘩肉，个子高高的，一路上老是偷看我妻子。&lt;br&gt;也难怪，我妻子在他们学校是一枝花，有着南方女孩的小巧和秀丽，皮肤特别好，吹弹可破，盘子也特别正，奶子和屁股特别大，是男人理想的梦中情人。小张看着我漂亮的妻子，眼睛里冒着火花，我低头时看见小张裤裆那里鼓鼓的，估计鸡巴都硬了。&lt;br&gt;小张人挺幽默，一路上逗得我老婆哈哈直笑。不知不觉到了中午，我早上喝多了水就离开位子去厕所，小张也跟着过来了，火车上去厕所的人很多，等了好一会儿才到我们两个，我正要进去，他一拉我说：" 咱们一起上吧，靠，我快憋不住了。"&lt;br&gt;还没等我说同意，他就闪身进了卫生间里，往那儿一站，就掏出了那个家伙，一股有劲的尿水就从他的阳具里嗤出来，我有时会刻意观察别的男人的鸡巴，因为我可能青春期手淫过度，鸡巴发育的特别短小，像个小孩子，平时和妻子做爱一点也不能满足妻子，所以有会看别的男人的生殖器，想着要是像他们那么粗的鸡巴插进我老婆的阴道，肯定很快就把我妻子干到高潮了。&lt;br&gt;火车上卫生间里空间很小，小张的阴茎就离我有十几厘米远，我还是第一次这么近地看到一个同性的鸡巴，这小张鸡巴长得好大，甚至比黄色录像上看到那些老外的鸡巴还要大，圆鼓鼓，红彤彤的龟头像个大鸡蛋一样，而茎身又粗又长，像超市里那种最大号巴西大香蕉，这还是没硬的时候，要是硬了，真不知道该怎么样让女人喜欢。&lt;br&gt;我正在想着，小张说话了：" 小弟，你怎么不尿呀？"&lt;br&gt;我回答：" 没事，等我上完了，我再来"&lt;br&gt;小张哈哈笑了：" 又不是女人，还避着我呀，快尿了咱们一起回去。"&lt;br&gt;我虽然十万分不情愿，不想在这个小张面前露出我那细小的家伙，可也无法推脱，只能缓缓地拉下裤子，露出了我那又细又短的小阴茎，在与小张的大香蕉一比，我更自卑了，鸡巴缩的像个小田螺。&lt;br&gt;小张看到我的鸡巴，一愣没说话，嘴角却笑咪咪的，我知道他肯定想起了我这根又短又小的家伙无法满足性感漂亮的妻子，而他的阳具却可以让我老婆欲仙欲死。&lt;br&gt;尿完以后回去，小张对我老婆更热情，而且不时地给我老婆讲几个黄色笑话，都是关于女人被大鸡巴男人操怎能舒服的，说女人屄被大鸡巴干的时候，美的像驾云飞，把我老婆说的面如桃花，又害羞又想听，我想去阻止他，但一想到自己那根短小的家伙，又怕他一生气在火车上把我的丑事说出去，只得由着他。&lt;br&gt;说也奇怪，我看着他挑逗我妻子，想着我妻子又肥又白的大屁股中间那条女人沟肯定又湿又骚，要是现在被小张的阳具插进去，不知道老婆会有多爽，想着想着我的小鸡巴竟然硬了起来。我把手插进自己的裤裆，一边想着我妻子被小张的玉茎干的骚样子，一边手淫。这时候小张买了几瓶啤酒，一边和我老婆聊天一边劝她喝酒，不一会儿我妻子就红晕满颊，不胜酒力了。&lt;br&gt;而且喝了这么多酒，我老婆的尿意出来了，喝过啤酒的人都知道，喝完啤酒尿意特别急，而且女孩子特别麻烦，因为男孩子喝完后实在憋不住了可以找个地方随便解决一下，女孩子就不行，以前上学的时候我们一帮男孩子跟一个女孩子去喝啤酒，后来想小解找不到厕所，女孩子实在憋不住竟然尿裤子了，别提多尴尬了。&lt;br&gt;而我老婆现在就处于这种情况，喝了这么多啤酒，尿意越来越急，妻子坐在位子上，双腿扭来扭去，快憋不住了，可偏偏火车临时停车，给另一辆车让道，车上的厕所不开，妻子回头看看我，我装着睡着了，妻子本想叫醒我，想想又算了，可能知道叫醒我也没有办法。&lt;br&gt;小张还在不停地和我老婆说话，妻子现在被尿憋的已经是气喘吁吁，说句话都困难，不管他说什么，妻子只是嗯一声，小张看出苗头，问道：" 你是不是不舒服？" 我老婆羞于开口说这自己尿急，只是摇摇头，小张却说：" 我刚才喝了好多啤酒，现在鸡巴被尿憋地慌。" 我妻子听他说的这么粗鲁，觉得自己应该生气，可心里却被这句话撩地骚骚的，特别是听到他尿也憋急了，于是小声说：" 我……我也是".&lt;br&gt; 小张一听就来劲了：" 那你急吗？。" 我妻子害羞地点点头，小张说：" 现在停车也不知道什么时候，要不我们先下去方便一下。" 妻子虽然是个长得性感成熟，性格还是很腼腆的，让她跟一个男人出去解手，有点不情愿，可是尿儿却实在憋的急，我妻子想了想，还是点了点头。&lt;br&gt;这时候我还是在装睡，妻子看见我在睡觉，也就没有叫醒我。其实他们所说的所有话我都听到了，我也知道小张因为看见我的鸡巴小，知道我满足不了正值妙龄的妻子，就故意挑逗我老婆想干她。我看见他们下了车，等了一会儿，也跟着走了下去。小张正带着我妻子去找厕所，这里是临时停车，又不是站台，根本没有厕所，我妻子走了一会儿，尿更急了，感觉膀胱涨的已到极限，大堤随时要被洪水冲破。&lt;br&gt;老婆拚命夹紧双腿，憋住肉缝不让尿从屄里嗤出来，连路都走不动了，小张看出我老婆已到极限，为了尿尿已经顾不上女性的害羞和廉耻。对我老婆说：" 妹子，这里也没有厕所，要不我们就到树后面去尿吧，我帮你看着。" 真是，这里是荒山野岭，除了他哪里有人看我老婆，他还帮我老婆看着，真是掩耳盗铃。可我妻子这时候已经没有思考能力，小张带着她几步就跨到树后。我也急忙跟着她们走过去。&lt;br&gt;一到树后，妻子也不顾有个异性就在旁边就脱下裤子，尿真是憋急了，还没完全蹲下，妻子就下雨了。一股热乎乎的，金黄色的，有劲的水线从妻子的隐私处喷了出来，妻子好像突然得到解放一样，嘴里发出舒服的哼声，全然不顾女人的最隐私处被小张看了个精光。红嫩嫩的女人沟，肥白白的大屁股，还有那毛乎乎的黑森林，正对着那小张的视线。&lt;br&gt;我离这么远，都看见小张的裤裆挺了起来，那鼓鼓的帐篷正对准我妻子红红的嘴唇。那小张肯定想把自己的鸡巴掏出来，放进我妻子湿润性感的嘴唇里吧，让我妻子软软的舌头吮吸他骚骚的大龟头。我妻子还没有觉察到小张那勃起的阳具，她还在小便，这泡尿尿的真长呀，即使对于我这个鸡巴细小，性慾不强的男人来说，妻子的下体也是无比诱人，两条修长的白嫩的大腿的尽头是一簇乌黑的阴毛，阴毛下面是一条美丽的弧线，然后就是那天让男人失魂落魄的迷人沟沟，妻子的沟沟很长，大阴唇也特别高，远远看去像个热乎乎的小馒头中间有条红红的细缝。&lt;br&gt;我看着老婆迷人的阴部，又摸摸自己细小白嫩的鸡巴，心里一阵自卑，因为自己不行，妻子的生殖器官马上要被别的男人的生殖器佔领了，粗大的阴茎马上就要插进我妻子地阴道，摩擦里面地嫩肉，然后把浓浓地精液射进我老婆的子宫里，那些充满活力的精子会和我妻子的卵子结合，让妻子受精怀孕，做个真正的女人。&lt;br&gt;一想到这儿，我心里又难受又兴奋，因为我的生殖器官发育不良，结婚好几年了一直没让妻子怀孕，而妻子一直想要个小孩，干脆就让这个男人干我老婆让她受精吧。我刚才看到了小张的生殖器，粗大的鸡巴下面两个圆鼓鼓的蛋，生殖能力一定很强，而我妻子二十多岁，丰乳肥臀，正是女人生殖能力最强的时候，而且这几天正是妻子的排卵期，这个时候要是被强壮的男人干了，十有八九要怀孕。想着我的漂亮的娇妻马上要被这个男人配种，我的小鸡巴又硬了起来，我捏着它边手淫边看小张玩我妻子。&lt;br&gt;小张早已忍不住了，任何一个男人，看着一个20多岁的漂亮大姑娘挺着黑乎乎的大骚屄在面前尿尿都忍不住。我老婆终于尿完了，黑乎乎的森林像刚下过雨一样，阴毛上还留着一滴滴的尿滴，中间那条屄缝更是湿乎乎的，小张盯着我妻子那条湿玲玲红嫩嫩的肉缝，眼睛里满是慾望。小张笑了说：" 我倒是可以，怕你妻子受不了呀，你的小鸡巴把她可是憋坏了。 说着他放慢速度，并分开我妻子的双腿，故意让我看清大鸡巴在我妻子阴道里抽动的每一个细节。我在不到10厘米的情况下看着两个成熟男女的生殖器是怎样的交配的了。难怪我妻子被小张玩成这样，那个8 寸多长，青筋直冒的大鸡巴真是好劲呀，涨红的龟头每次陷入我妻子的肉缝里时，整个屄屄都跟着抽动，淫缝上面的那个小珍珠被鸡巴摩擦地通红，而当鸡巴抽出的时候，把我妻子的屄里的红红的嫩肉都带了出来，我彷彿能感觉到那个龟头那个肉稜子摩擦我妻子的屄时能带来的快感。&lt;br&gt;我看着那个大鸡巴，心里一阵阵自卑，自己的小鸡巴永远不可能给妻子带来这种感觉。小张看我不说话，顺手把我裤子一拉，我短小的鸡巴就露了出来，因为看见他们做爱的淫荡，我的小鸡巴也是挺起来的，可就算挺起来，也没法和小张鸡巴软的时候相比，他把鸡巴从我妻子屄里一抽，并把我往前一拉，让我的小鸡巴和他的大宝贝一起对准了我妻子毛茸茸的生殖器。&lt;br&gt;说你老婆要谁尻她，谁就来尻她，我低头看着两根孑然不同的阳具，我的长度只有他的三分之一，白白的，细细的，短短的，龟头像个小鹌鹑蛋。而他的鸡巴黑乎乎，红彤彤的，好像还冒着热气，龟头和一个鸭蛋一样。鸡巴上还粘着我妻子屄里的淫水，亮晶晶的，两个大睪丸沉甸甸的，那里面都是男人的精液，他的整个生殖器官充满着力量。&lt;br&gt;在看看我老婆的生殖器官，原来齐整的黑乎乎的屄毛上被他的鸡巴弄的乱蓬蓬的，淫缝上更是一片狼借，有老婆的淫水，还有他的淫水，红红的屄唇在轻轻地抽动着，好像还在回味刚才被大鸡巴干的快感。&lt;br&gt;妻子的屄缝被他干过以后，好像粗大了不少，两片肉唇也不像以前一样紧紧的贴在一起了，中间红红的骚肉里，露出了一个湿乎乎的小洞，妻子的生殖器变成了一个少妇的类型。而我以前开垦了两年，妻子却浴室洗澡，人家看他的屄，还认为他是一个大姑娘。&lt;br&gt;我看着我们三个人的生殖器官，心里已经明白了只有他们俩才能在一起做爱交配。我实在是不行，但心里还是希望妻子念多年情分，不会让我当面丢丑。&lt;br&gt;可我却失望了，妻子那时候只剩下雌性生物的本能，和雄壮的异性进行交配。她用眼睛忘着我，可那颤抖湿润的阴唇却毅然贴上了小张那粗大的男根，我看着妻子的屁股一挺，那毛茸茸的肉缝就又向小张的那红红的龟头套了过去。&lt;br&gt;我看见妻子明显吃的有点费力，可眼角却透着春意，淫水从他们的胶合处流了下来，我妻子卖力地把屁股的向上挺，终于把那红红的大肉肠吃进了自己的小油嘴里。&lt;br&gt;然后妻子才喘了口气，紧紧抱住小张，回头幽幽的对我说：" 对……对不起……，老公，你忘……了……&lt;br&gt;我吧，他……让……我太……舒服了……，我从来不知道……做女人……可以这么……舒服……，我已经……离不开他。，你别……想着……我了，对不起，你的那儿……实在太小……了，我……也是个……正常女人……需要性……爱，我被他…&lt;br&gt;…玩过……你的……小鸡巴……我不可能……再喜欢……了，对不起，原谅……我……嗯……呀……哥哥……呀，"&lt;br&gt;妻子说着说着，已经说不下去，小张的大鸡巴又在她的花径里抽动了，发出噗哧噗哧的声音，我妻子的喊声也越来越高，：" 呀…&lt;br&gt;…爽……死了……哥哥……，要被……你干死……了，你……抽……的……人家…&lt;br&gt;…想……尿……尿……，好……爽……，哥哥……呀，小张一边抽动一边问：" 爽……爽吗？大……大……鸡巴好……不好？"&lt;br&gt;我妻子娇喘着：" 爽……我喜欢……&lt;br&gt;你的大宝贝……爽死……妹妹。了，哥哥……你停一下，……呀让妹妹……尿了…&lt;br&gt;…再让你干，好……" 小张又问道：" 你的屄……屄为谁长的，给不给你的……小鸡巴……老公玩。" 我妻子这时候脑子还清醒，不肯刺伤我，只是大口喘气不说话，小张笑着不说话，猛的加快了抽送的速度，真正拿出了干屄的本领，只见一根红红的大鸡巴在我妻子屄里闪电般抽动，快感一波接着一波，我妻子感觉被推到浪的最高峰，感觉浑身百骸无一处不舒服，屄里地嫩肉被大鸡巴摩地又酥又酸又爽，爽的屄里都憋不住尿了，马上就要嗤出来了。&lt;br&gt;小张还在逼问：" 你的屄……屄为谁长的，给不给你的……小鸡巴……老公玩，。" 我妻子呻吟道：" 不……不给……小鸡巴……男人……玩……，给……他……玩……他也……不会玩……不好，，我的……&lt;br&gt;屄是……哥哥……的，小缝。黑毛毛……是哥哥的……哥哥怎么……玩……都可…&lt;br&gt;…以……呀……哥哥……你又插到……花心……了，爽……死……妹妹了……哥哥……你好厉害……你停……一下……让妹妹……尿……尿……，真要……出来……&lt;br&gt;了，求……求……你，要……尿……出来……"&lt;br&gt;我听着我妻子的话虽然生气，但看着妻子屄屄涨的红红的，鼓鼓的，好像真是快要尿尿了，而脸上急得眼泪都快出来了，而小张还在毫不怜惜地抽送着他那根红红的鸡巴。我大声说道：" 等……一下，别干……了，你先让我妻子小便吧，再不尿，她要把屄屄憋坏了。"</content></item></essay>