<essay><item><title>与女朋友同房</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;夜深了，酒店房里漆黑一片。我睡不着，因为我女朋友翠仪(家人都叫她小翠)正近在咫尺，却又像远在天边……本来我我和她一起来澳门旅行，为了和她亲密温馨一下。但她的家人仍不放心她和我这已经恋爱两年的男朋友一起，所以叫她哥哥大志和我们一起来。在酒店租房的时候，我就烦恼了，不放心小翠睡单人房，她哥哥大志又不让我们同房，结果我们三人睡同一间房。&lt;br&gt;我当然嘟长嘴巴，小翠见我不高兴，也知道是甚么事，便偷偷告诉我说：「我还是个女孩，你也不想我家人以为我是个随便和男孩同房的人呀。你忍耐一下吧，我们回去后再给你抱抱吧。」我只好接受现实。现在，我只能眼巴巴地看着隔篱床上漂亮的女朋友。她的哥哥已经在附加的小床上呼呼入睡了。我内心的慾望越来越高，很想跑到女朋友的床上，将她的睡衣扯掉，然后抚摸她的乳房。她的乳房一定很柔软嫩滑的，平时我有意无意碰到的时候，已经使我心马意猿了。我幻想着，阳具胀得很大，我不禁地自渎起来。但心里怕给小翠或她哥哥发觉，于是一边打着手枪，一边装呼呼地睡。「喂，安东，你还醒着吗？」大志不知道甚么时候从来到我身边，轻轻摇着我的肩。&lt;br&gt;我吓了一跳，以为自己打手枪给他看见了，所以我不敢窗‥，而且更是打起呼噜，好像很入眠的样子。他又转身去我女朋友的床，同样摇摇她的身子，说：「小翠，你睡了吗？」我女朋友应该是熟睡了，她也没有反应。大志见到我们俩都没反应，于是蹑手蹑脚把我女朋友的薄被拉开。这是夏天的夜晚，房里稍有冷气，但不用盖被子也没问题，所以我女朋友仍侧睡着，一动不动。她穿着短睡裙，一大截大腿露了出来。「大志到底想做什么？」我心里纳闷着，「难道他想非礼我女朋友吗？」但我立即打消这念头，心中暗笑自己，「我女朋友也是他妹妹嘛，别乱想。」但我猜得没错，大志把小翠的睡裙轻轻拉到她的腰间，内裤暴露了出来。我的心开始扑扑地跳着，本来应立即去制止他的，但身体不让我批挥，没有动弹。我心里想，如果小翠给她哥哥非礼，这也是她罪有应得，是她同意她哥哥大志和我们同房呢。&lt;br&gt;况且，这时我心深处有股野兽般的慾望，也想看看我平时不敢做的事情发生。小翠的哥哥好像很有经验的，手势很好，他轻轻地拉着小翠的内裤，因为她侧睡，所以顺势滑下，我女朋友那两个又圆又滑的屁股露了出来。内裤不能再往下脱了，不然就是吵醒她，大志从衣袋里拿出指甲钳，慢慢地把她那丝内裤剪破，然后轻轻扯掉。这时小翠翻一翻身，吓得她哥哥不敢动弹，而我心更是噗噗乱跳。是了，我是将我自己代入大志身上，因为大志现在做我正是我想做的事情啊。我已经忘却了甚么道德伦理，让我女朋友这场乱伦继续发生下去。我女朋友平躺在床上继续睡去，但我就兴奋得不得了，因为我女朋友给脱掉内裤，私处正面都可以看见了，当然大志看得更清楚，他解开自己的裤子，阳具已经呈直角直立在空中，他该是比我更兴奋吧。大志爬上床去，他把他妹妹的睡裙上的扣钮逐一解开。我心仍噗噗跳，暗叫着：「大志你太大意了，你这样弄，一定会把你妹妹弄醒的，到时我只好帮小翠，告你非礼和乱伦。你要适可而止啊。」大志的行为当然不受我控制，我想他大概被兽慾冲昏了头脑。我女朋友这禽兽哥哥把她的衣钮全部解开，她睡裙里没戴胸围，当睡裙宽向两边时，她两个坚挺又丰满的乳房也露了出来。「真漂亮！」我心里不禁讚道，「我平时见她淑女状，真想不到自己女朋友的身裁这么诱人。」大志的双手握向他妹妹的乳房。「不要啊！你会吵醒她的！」我心里狂叫着，紧张地等着女朋友的尖叫。她哥哥的手在她乳房上游弋着，抚摸着，大拇指还去捏她的乳头。「啊！」小翠终于从梦中醒来，叫了起来，叫声比我想像中小得多，她哥哥立即捂着她的嘴，威协她说：「小翠，我现在已经把你脱光了，你乱叫吵醒你男朋友，到时他看到你给剥光猪，又要给亲哥哥骑着，一定会和你分手！」说完就放开捂住她嘴巴的手。果然我女朋友给他这一招吓倒了。她实在很喜欢我，怕我离开她。&lt;br&gt;小翠的声音也压低了，说：「哥哥，你这样是不对的，我是你妹妹，你这样做是乱伦啊!」她哥哥说：「小翠，我自小一直喜欢你，后来你开始发育，又生得漂亮，我便知道无论如何都要干你一次!」说完把身子压在他妹妹身上，她不敢发出声音，怕吵醒我，只是用手尽力地想推开她哥哥。小翠哥哥见她反抗不了，于是大胆地抚弄这可爱妹妹的乳房，使劲搓弄着，他把她整件睡裙脱掉，扔到地上。他们不知道我在另一张床上眼巴巴地看着自己的女朋友给她这淫贱的哥哥，压在床上玩弄着。小翠的哥哥压着她，粗大而直立的阳具在她双腿间摩擦着。「不要太过份吧!」我紧张地看着，心里暗替女朋友叫着，但我没有去阻止。只是我本身的阳具也胀痛了，把自己的角色代入大志身上，很想尽快地插进女朋友的私处里。我女朋友用手推开她哥哥，但力量不足，给他完全缠住，大志粗大的腰将她双腿压向两边，将我女朋友双腿提起，压向胸脯，说：「妹妹，别害怕，待会儿你爽了，哀求我再干一次也说不定!」我女朋友慌张地用手扺着哥哥的胸部，说：「哥哥，够了，不要再错下去了，我求求你!」她哥哥听了她的哀求，好像更兴奋了，阳具又胀大许多，他的手往他妹妹私处摸去，手指将她两片粉红鲜嫩的阴唇分开，抽起他那胀大的阳具，对准他的妹妹，也是我心爱女朋友的私处强干了进去。「啊！」我女朋友叫了起来，但她自己用手捂住嘴，另一手揪着床单，似乎很痛苦的样子，眼角都流出眼泪。她哥哥粗大的腰压了下去，阳具深深地插在她的阴道里。她好像给她哥哥的阳具钉在床上一样，失去刚才的反抗和挣扎。&lt;br&gt;我在另一张床上也兴奋地用手搓着自己的阳具，我想这感觉要比自己和女朋友造爱更要强烈。我看的不仅是像泰国真人造爱表演，因为另一张床大志奸淫的不仅是他自己的亲妹妹，而且是我最亲蜜的女朋友。大志的手放在他妹妹两个乳峰上使劲地揉搓着，大拇指和食指捏着她的乳头，我女朋友受不了这种刺激，「哼哼嗯嗯」地呻吟起来。她哥哥狗熊般的粗腰不断上下地运动着，直立的阳具像地盘在打桩机一般，一下一下扎扎实实地插进他妹妹的蜜洞里。我那纯情貌美的女朋友，给她哥哥奸得在床上辗来转去，喘着粗气。大志也开始喘着气，他突然惊讶地说：「妹妹，你还是个处女!你男朋友还没干过你吗?」这时我女朋友的脸红得像醉酒似的，气喘吁吁地说：「我处女身给哥哥你破了，我都不知道要怎样向安东交代。」她哥哥笑嘻嘻地说：「那都没办法，现时倒不如尽情玩。」大志将我女朋友抱起，让她像母狗一样伏卧在床上，他在背后将她只腿叉开，将直挺挺的阳具再次插进我女朋友的体内。「呜啊。」我女朋友浪叫着，摇动着屁股，大志挺着腰，将阳具深深地插进我女朋友的阴道里，直达花心。「哇！我忍不住了！」大志喘着粗气叫起来。「哥哥，快抽出来呀，你没有安全套！」我女朋友伸手到背后想推开他，但他已经噢地一声，将精液灌入她的阴道里，沾满她整个私处。&lt;br&gt;</content></item></essay>