<essay><item><title>美丽佳人</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;她推开门，映入眼的是一张丝质的床，前头有个台柜，上面一盏台灯发出柔和的光晕，上面有一叠纸。&lt;br&gt;我关上门，她过来替我脱衣，直到我一丝不挂。她当我的面，仅脱下她的内裤而已。我瞥了一眼，白色蕾斯。她双手抱过来，和我拥吻，我伸出舌头，和她舌头纠结，津液混合，我吞下去。两人倒向床。&lt;br&gt;她一面爱抚我的小弟弟，一面和我有说有笑的，看她的样子似乎已经对做爱这这档事很有经验，我将手深入她红色的窄裙里，用手指抚摸，感觉她那里有好几根毛，我越过她的「树林」，攻进她的「宫门」，微微湿湿的，好软好嫩。她仍然和我说话，持续她对我的爱抚。我们展开第二次谈话。&lt;br&gt;「你是第一次吗？」&lt;br&gt;「我..我..」我没有正面回答。&lt;br&gt;「那就是有罗！几岁和那个女子发生关系的？」&lt;br&gt;「唔..唔..」我仍是支吾其词。&lt;br&gt;「哎呀！放轻松点，我的『妹妹』都给你摸了你还这样。放轻松点，假如每次和你老婆敦伦都这样，那她不就气死？」她纠正我。&lt;br&gt;「真的要说？我在十七岁时和我的同班同学一个叫惠凡做过。」我陶醉在那时的温柔乡中，我意识模糊，惠凡咿呀的呻吟。&lt;br&gt;「感觉怎样？有没有这么爽呀？」她抓住我那根，大力或抓或抚起来。&lt;br&gt;「嘻！当然有。她，美丽的令人.」&lt;br&gt;「现在呢？」&lt;br&gt;「她和别人走了。我以为她是很纯洁的女孩子，想不到..」我歎口气。&lt;br&gt;「这就是你来找我的原因？」&lt;br&gt;「差不多是这意思。我从头到尾彻彻底底的反省，就是想不出我是什么地方让她不满意，我猜大概是『这个』，所以便找你了。」&lt;br&gt;「分手几年了？」&lt;br&gt;「分手？一年有了吧！我在分手之前和她做了几次爱，以为如此便可以定住她，女人最重视的不就是贞洁吗？你没见过她，她好美好娇柔好.」一想到这儿，我阴茎挺硬起来，她改变一下抓着我那根的姿势，她握住它，上下缓缓搓动。&lt;br&gt;「我挑逗你那么久竟比不上你幻想一下？」她移到我面前，伸出舌头舔了我发干的唇「这样说你今年才满十八罗。我倒是想尝尝和未成年人做爱的感觉。要不要吸你的.？」她问我。&lt;br&gt;「不要了，我不习惯。」我坚决地摇摇头「幻想比较能给我刺激。」&lt;br&gt;气份顿时冷下来，我的阴茎瘫软下去，倒向我的腹部，龟头露出一些于皮外。&lt;br&gt;「幻想能做些什么？」她抓住我的手，隔着衣服按于她的一边乳房上「摸我。我随便你如何了。」她淫荡的动作着。&lt;br&gt;我剥下她的上衣，黑色的上衣中露出两团乳房，原来她并没有戴乳罩，我这才发现。我取下她的窄裙，那块黑色的三角地带颜色很鲜明的突出在她白皙的身子上。「我把它送进去，攻破她没有防御的城池。」我喃喃自语。&lt;br&gt;她一手抓起我那根，放手，它垂下去，她再重复一次，我的小弟弟已渐渐挺硬，她一面做一面说:「你是和我做过爱中最年轻的。」&lt;br&gt;它像根大树矗立在丛草间，我觉得时机已到，我翻身而起，把她压向床面。&lt;br&gt;「别急，我不会逃的，看你急得什么劲来着。」&lt;br&gt;我将她的双腿撑开，压往前方。她的小穴已经湿的差不多了，红润的小穴在诱惑我的大蛇进洞，「你干什么？快上呀！」她催促我说。&lt;br&gt;我把我那根移动到她那里，插了进去。我先试探性地抽送几次，她渐渐低唤起来。不管女人的经验有多老到，只要男人插进去，都会叫的。我一定要使她疯狂的呻吟，承认我是强壮凶猛的。&lt;br&gt;「呼..呼..」我喘息着。我的动作起先很慢，渐渐地我加速起来。&lt;br&gt;「嗯..啊..嗯..大力一点..小伙子..大力一点」我加大力气，体内那股熊熊欲&lt;br&gt;火在焚烧着我，好像要吞噬我一样。&lt;br&gt;我开始幻想，幻想我在吵闹的人群中，公然和她做爱;幻想我在太空中和她做爱;幻想我在冷风萧瑟的山涧里和她做爱;幻想我.&lt;br&gt;我的下体如同进入一个被润滑过的孔穴，好舒服的感觉。抽出，好愉悦兴奋的感觉。&lt;br&gt;「啊啊啊..快点..动作大一点..伸缩快一点..快..快..」她喘息声大了起来。&lt;br&gt;「应该有几分了吧！」脑中的我驾驶一台飞机，双手抓着操纵，下体则死命用力地顶她，她尖叫声四起，哭着要我饶了她，她受不了我的冲力和那硬如钢筋的阴茎。她狂叫着，激汤我内心原始的兽慾，我加速顶她，插她，奸她，操她，干她，一种纯为兽慾的野性在我心中升起，飞机不断的飞，上升，上升，再上升&lt;br&gt;.，突然推进器爆炸，飞机一下子坠毁于地上。&lt;br&gt;「干！该死，你要射精为什么不先抽出来！」她大声咒骂道。&lt;br&gt;我从冒着大火及浓烟的飞机中回到现实里，忙着对她赔不是。&lt;br&gt;「哼！」她微愠地回答「我只是收你的钱和你上床，没说要替你生个孩子。」她将仍在她体内，但却一蹶不振的我赶出去。她放下腿坐起身来，看了看墙壁上的钟后，拿了放在床柜上的一张纸，写了几字。&lt;br&gt;</content></item></essay>