<essay><item><title>从职业妇女到荡妇(7)</title><author>床上伴侣</author><content>日记中写到：「…躺在手术台上，分开两腿，露出下身的时候，屈辱和羞耻就像两条毒蛇一样一点点啃噬着我。眼泪无声地从眼角湧出，怎么忍也忍不住。为了他，我不后悔，哪怕再怀一次孕，再做一次手术。」&lt;br&gt;「我能感到那些器械在我子宫里的动作，那些器械每动一次，我和这孩子的联系就被斩断一分。我知道我这辈子永远不可能光明正大地给他生下一男半女，那么，就算是对他的补偿，我为他多怀几次孕，等孕期加起来凑够十个月的时候，就当是我给他生了个孩子吧。」&lt;br&gt;「这是第一个，到现在两个月，还有八个月。孩子，妈妈对不起你，不能把你带到这个世界上来，虽然我不知道你是男是女，可我相信你是男孩，一个像你爸爸一样的男子汉。我给你起名叫王重生，你下辈子，再投到我这里来，我和进哥做你的爹娘…」&lt;br&gt;后面当她第二次怀孕时，她给那个没见面的孩子起了个女孩的名字，叫王清妍，怀了三个月。如果不是她和后来王进恩断义绝，也许这个名单还要继续拉下去。&lt;br&gt;第二次怀孕时，她写道：「……阴道扩张器粗暴地撕开了我的下身，我疼得钻心。那个负责检查的男大夫脸上一点表情都没有，扒开看了看，就让我下午来做手术，我提起裤子，从床上下来，下身的疼痛让我几乎走不动路。」&lt;br&gt;「我扶着墙，一点点向外挪，快到门口的时候，听见那个大夫在背后鄙夷地对护士说：『三十多岁快奔四十的人了，还和别人乱搞，这都第二次了，一点脸都不要。』声音虽然不大，可却一个字一个字都像锥子一样扎进我耳朵里。&lt;br&gt;「我再也忍受不了，眼泪夺眶而出，模糊了眼前的一切，连进哥什么时候过来扶着我，我都不知道，他着急地问我怎么了，我喉头哽咽得说不出话来。直到他把我扶出门诊楼，扶到花坛旁边，我才放开声大哭起来……」&lt;br&gt;读到这里的的时候我不忍再看下去，合上了日记本，把它藏好。过了几天，才又继续读下去。&lt;br&gt;妈妈写到，后来有人给她寄了一封匿名信，信里夹着厚厚一叠照片，全是王进和书记的自拍。这里我倒是清楚的，因为后来的经历我知道这个人是谁。她当时的感觉真是生不如死，她不知道这人为什么要这么做，可又不得不面对现实。她不明白自己对王进这么一片真情，却反而比不上一个猥琐的臭男人。&lt;br&gt;那段时间她精神几乎崩溃，屡次想要自杀，都因为舍不下父母、亲人而放弃了。最后她决定报复，反正很多人都知道她和王进的关系，她就专门勾引这些知情人。其实对于书记的勾引早在她去官厅水库之前就已经开始了，甚至连先进工作者云云也是由于她弄得书记神魂颠倒的结果，却一直在吊他胃口，直到到了草原，才在合适的时机让他尝到了腥味。&lt;br&gt;那段时间她勾引的男人多达八个，上王进的女人在公司里一时成了最有面子的事情。王进连自己的女人都被别人干了，他的脸面自然大受侮辱。只有当那些男人在妈妈的身上大呼小叫连说过瘾的时候，她才能感到一丝丝报复的快感。&lt;br&gt;这一切的结果之一就是：妈妈再一次怀孕了。在草原上那次呕吐，并不是因&lt;br&gt;为骑马头晕，而是妊娠反应。她当时心里就非常怀疑。后来等我病好了，她一定要把我送到爷爷家疗养，就是怕她一旦真的怀孕，我会受到伤害。我去养病的时候，她去医院做了检查，那时候，孩子已经三个月了。&lt;br&gt;没有人陪伴，没有人关怀，甚至连孩子的父亲都不知道是谁。她对我爸爸守口如瓶，只说是胃病。她恨自己为了报复冲昏了头脑，居然忘记了服避孕药。那帮人平时她连看都看不上一眼，只是为了报复，才甘愿糟践了自己的身子，却没想到怀上了那帮人的野种。&lt;br&gt;日记上字迹模糊，显然是她一边哭一边写，泪水打湿了日记本，我只好连蒙带猜。她写到她只觉得自己成了世界上最烂最贱的女人，人尽可夫，猪狗不如。与前两次怀孕的那种「痛苦的甜蜜」相比，这一次她只有比前两次更大的痛苦，却没有人给她一点安慰。&lt;br&gt;妈妈独自一个人，走了三公里的路，来到医院，还是那个男大夫给她做的检查，和上一次一样，她写道：「我拿着挂号单走进去，他坐在桌边，抬眼一看，见是我，便不阴不阳地说了一句：『又来了？』我只感觉一阵天旋地转，彷彿整个世界的人都指着我的鼻子骂我是个烂破鞋。」&lt;br&gt;「我从小得到的家教是破鞋是最不要脸最下贱的女人，在过去的三十七年里我一向看不起那些被人们指指点点为破鞋的女人，以自己的纯洁而骄傲。可今天我却和她们一样，被人用鄙视的眼光看待着，我真想冲出这里，到马路上一头碰死，可是我还有那么多的事情放不下，我不能死。」&lt;br&gt;「我麻木地躺在床上，眼望天花板上飞来飞去的几只苍蝇。秋天了，苍蝇的生命即将结束，而我的生命虽然还将继续，却只不过是一具行尸走肉，从前那个单纯快乐的朱云香，早已经像苍蝇一样无声地死了。活在世上的只有一个人尽可夫的淫妇，她生命的唯一价值就是她的逼，什么时候她不能再被操了，什么时候她的生命就彻底结束了。」&lt;br&gt;「我心中起了破罐子破摔的念头，既然是淫妇，那就淫个彻底吧！当那个医生的手碰到我的阴唇的时候，我装模做样地哼了一声，他用阴道内窥镜伸进来的时候，我连呻吟了两声，说：『大夫，你轻点嘛，好疼的。』顿时我只感到下身一阵疼痛，不由『啊』地惨叫一声。&lt;br&gt;「那大夫扔掉手里的器械，冷冷道：『疼？让人乱操的时候怎么不知道疼？像你这样的我见多了，那天有个女的四十多了，还在卖，得了性病，底下臭得像屎一样，我拿钳子差点把她的逼给她揪下来，她疼的嗷嗷乱叫，我都没理她，她和你一样，来这里刮第三次，你呀，也就比她强点没得性病，你疼？等得了性病抱住逼疼得你叫爹叫娘都没人管你。』」&lt;br&gt;「我的眼泪刷地流了下来。毕竟我还是有一点知道廉耻的。他把我和妓女相比，可我实际上连妓女都不如，妓女卖身还要收钱，我却让人白操不要钱自己还挺得意。我真是最烂最烂的女人，不，不是女人，是母猪，母狗……」&lt;br&gt;接下来她写到她第二天去做手术的情景：「…我躺到手术台上，甚至不用护士说，我就知道我下一步该干什么，张开大腿，露出下身。这一切我早已熟悉，一切都和前两次一模一样，所不同的是这一次没有人在门外等我。」&lt;br&gt;「医生和护士都戴着口罩，我能看出他们眼神中流露的厌恶之色，下手也毫不留情，冰冷的器械在我下体和子宫里乱捣，我疼得实在受不了了，紧紧抓住床单，咬着牙不让自己叫出声来，眼泪却怎么也止不住，又流了出来，身体一阵颤抖。立刻一个护士吼了我一句：『别乱动！哭什么哭？当了婊子还想立牌坊？』&lt;br&gt;「我真想冲着她大喊：『我不是婊子！我只是个普通的女人，和你一样的女人！』可我忽然想起我没这个资格，我现在的的确确已经成了婊子，原来人的堕落是这么的容易……」&lt;br&gt;手术过后，妈妈的身体虚弱得十分厉害，原本只是作为推脱理由的胃病，现在却真的找上了她。&lt;br&gt;幸亏爸爸是个忠厚人，虽然听到了一点风声，但却宽容了她，不仅如此，还请假在家，尽心尽力地照顾她，希望她能收敛，安心过日子，妈妈这才慢慢恢复过来。&lt;br&gt;经过这次打击，妈妈性格大变，对除了我爸爸之外的男人恨之入骨。单位里还想再贪便宜的男人一个个都被她骂了个狗血喷头，连从前的几个老情人也是冷若冰霜。那时我没还没看到妈妈的日记，只以为她是恨王进所以才恨了所有的男人，对此也没觉得奇怪。&lt;br&gt;书记从坝上回来以后立马把小孙调到了传达室，虽然不至于扫厕所烧锅炉，却也比原来惨多了，但却再没尝到一点腥味，好在他不久就升了官，调到了总公司，这才没来得及给我妈穿小鞋。&lt;br&gt;但另一场灾难却在不久后降临到她的身上，这场灾难彻底地毁灭了她重新站立起来的希望和憧憬，使她终于明白了生活已经没有办法回复到从前的样子了。&lt;br&gt;这事发生的时候是１９９３年冬天，那时妈妈经历了这许多变故后，在单位已经处于被孤立的地位，以往上班时中午一起吃饭，下班一起洗澡一起回家的姐妹现在都疏远了她。人情冷暖，可见一斑。&lt;br&gt;我那时临近期末考试，放学比较迟，通常都已经天黑了，我便在放学后顺路先到妈妈单位，等她下班后两人一起结伴回家，却不知道是她保护我还是我保护她。&lt;br&gt;妈妈日记里记载的这件事情发生的时间是１２月６号，那天是个大风天，我放了学，习惯性地到妈妈单位去找她，到了三楼她的办公室的时候，办公室里的人除了妈妈都已经走光了。见我来了，妈妈说：「你在这里等我一会，我去洗个澡，一会就回来。」我点了点头，把书包扔在她的办公桌上，坐下看书。妈妈提着洗浴用品，出了门。&lt;br&gt;我看了没几页书，便觉得无聊，扔下书本，走到窗前望着灯火辉煌的公司大院。单位的洗澡堂便修在公司大院里面，这时妈妈刚好从办公楼里出来，孤零零的身影在大风中一步一晃地走向洗澡堂。我歎了口气，回想起往日里众多男人围在她身边时，她可曾想过会有今日的凄凉？这究竟该怪王进，还是怪她自己，还是那些把她当成玩物的男人？&lt;br&gt;忽然，我发现妈妈前面还有一个身影，离她不远，也是一个人。略一打量那人的身高，体形，和走路的姿势，依稀便是被妈妈整到了传达室的小孙。自从妈妈和王进好上以后，她两人便进入「冷战」，而在她由于妈妈给书记吹枕头风而被调到传达室后，两人更是势成水火。&lt;br&gt;我心里一沉，隐隐感觉到有些不妙，觉得妈妈有可能要吃亏，只觉得我该帮她，却不知道该怎么帮。我决定先跟着她们，一旦小孙发难，我也好赶紧过去帮忙。于是连门也忘了关，蹬蹬蹬几步跑下楼去。&lt;br&gt;等我来到大院里，她们已经进了洗澡堂，我暗叫不好，生怕一进洗澡堂她们就会立刻翻脸。我那时脑子里只想着妈妈不要吃亏，也没多想，便跟着跑进了澡堂。我以前也在这里洗过，知道男澡堂和女澡堂中间的那堵墙上有一根暖气管子穿过，一些心术不正的人为了偷窥女澡堂，把那个穿过的孔挖得有了些缝隙，把眼睛贴上去以后，从那里能看到女澡堂内的一部分。&lt;br&gt;我交了一块钱澡票，钻进男澡堂，这时已经很晚，单位的男职工基本上都回了家，偌大的澡堂只有我一个人，显得空空荡荡的。我进去后就直奔那条暖气管子，虽然是偷看女澡堂，却根本没有一点一般人偷看女性洗澡时的那种淫邪的念头，只是看看妈妈有没有事，我也就放心了。&lt;br&gt;当我把眼睛贴在狭小的缝隙上向那边望去时，看见的情景立刻让我大吃了一惊。&lt;br&gt;我根本没有料到女澡堂里居然有那么多的人，大约有十几个，有老有少，围成一个半圆，都赤裸裸地站在那里，恶狠狠地看着被她们围在中间的一个一丝不挂的女人，那群人中为首的便是小孙，而那个被她们围着的，不用说，自然是我的妈妈。&lt;br&gt;我心里叫了一声：「不好。」看来今天她们是早有预谋的，下班后都赖在洗澡堂里不走，专门等我妈来洗澡的时候找她的麻烦。那些女人自然都是小孙的帮手，妈妈抢了小孙的情人，又把她弄到了传达室，小孙对她恨之入骨，现下妈妈失了靠山，小孙必定要狠狠地报复她了。&lt;br&gt;我的心砰砰乱跳，不知道她们将要如何欺负她，有心过去搅局，又怕让我看到她被人欺负，反而更让她伤心。一时不知如何是好。&lt;br&gt;这时人群中走出一个五十多岁的胖大女人，卷发烫得如同鸡窝，满脸横肉，两个大奶子象气球一样沉甸甸地坠在胸前，走起路来不住地颤动。她走到我妈面前，斜着眼问她：「你就是朱云香？」&lt;br&gt;我妈抬起头来，轻轻说道：「就是。」&lt;br&gt;那胖女人随手就是一个耳光，骂道：「你还挺牛逼的啊，还敢说『就是』，你胆子不小啊，敢跟我们芹芹对着干（小孙全名孙玉芹）。我看你是活腻歪了。抢了我们芹芹男人还不算，还想让我们芹芹去烧锅炉掏厕所？还真不怕死啊。」&lt;br&gt;妈妈被她打得身体晃了一晃，嘴角流出血来，脸上迅速显出四条指印。她抬起手，擦掉嘴角的血，挺直了身子，冷冷地看着那个胖女人说道：「不错，我是抢了她的男人，我就是想让她去烧锅炉掏厕所，怎么着？」&lt;br&gt;胖女人大怒，骂道：「你他妈欠揍！」正要再打我妈，小孙抢前一步猛地揪住我妈的头发，狠狠地向下拉。妈妈吃痛不住，捂着头发弯下了腰。&lt;br&gt;小孙把我妈的头扭到她的面前，点着她的脸颊一字一字地道：「你还记不记得那封信？那套照片？告诉你，那就是我寄的。」妈妈眼中闪过一丝愤怒。&lt;br&gt;小孙又道：「怎么样？看得舒服不舒服？我告诉你，和我做对，没你的好。知道王进现在的女人是谁吗？是我！他马上就要和我结婚了。像你这种贱货，扔到大马路上，连狗都不操。你看你那烂逼，长得跟下水道似的，驴鸡巴进去都晃荡。你居然还有脸敢跟他喊分手，还让公司里的男人想操就操，以为这样就能报复他。你让别人操关他什么事？你以为他真把你当他女人看？瞧你长的那操相，他只不过把你随便玩玩而已，早就玩腻了。小红，把她包里那条内裤拿来！」</content></item></essay>