<essay><item><title>夏日短篇</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;夏天到了，马路上的ＭＭ越穿越清凉，让人看了实在是想犯罪啊。偶的ＭＭ也是。小小的一块布包在身上，短得不能再短的热裤，走在马路上不得不让人行注目礼啊。&lt;br&gt;到了家后她喜欢穿着小背心干家务。有时她在洗碗，我就从后面搂着她，两只手不老实地在她的前胸摸来摸去。「死鬼，我在做事，表捣乱，没洗澡别来碰我。」５５５５５５５……好失败：（完澡后她常常穿我的Ｔ恤衫，我问她为什么不穿我帮她买的那些睡衣。因为宽宽大大的我喜欢啊。她既然喜欢我也随她去了。不过有几件Ｔ恤衫连我都嫌大，她罩在身上实在有些滑稽，那么大的Ｔ恤衫一下子就到她的膝盖了。&lt;br&gt;后来我渐渐发现她为什么喜欢洗完澡后穿我的Ｔ恤衫了。原来她洗完澡后是不带胸罩的，有时甚至连内裤都不穿就罩着我的Ｔ恤爬到床上来了。女人就是这样表达想法的啊，想要就说嘛。&lt;br&gt;刚才她洗完澡又穿我的Ｔ恤了，很明显里面什么都没有嘛。她一到床上我就把她压在身下。&lt;br&gt;「亲爱的，我知道你又想……」我朝她傻笑。&lt;br&gt;「等会，我想看电视。」&lt;br&gt;「嗯，什么电视？小电影都在电脑里啊？」&lt;br&gt;她翻身起来，抓起了遥控器。「云南台是几啊，我要看我们家的劳尔。」&lt;br&gt;真是昏过气，「劳尔有什么好看。」&lt;br&gt;「不许你说我们家劳劳坏话，你还不及人家十分之一帅哩。」&lt;br&gt;「我是没人家帅，那你为什么跟我好啊。」&lt;br&gt;「告诉我哪个频道啦，不然不理你了。」&lt;br&gt;「好，给你看。」女人真难伺候啊。我把频道调出来，正好皇马的节目开始了。&lt;br&gt;该死的皇马把我ＸＸＸ的机会都搅了，偶是尤文的饭希啊。不过皇马有偶喜欢的齐祖，我也正好想看看。&lt;br&gt;我把她搂在怀里和她一起看电视。一只手在她裸露的皮肤上抚摸着，好滑的哦。她身上那种幽幽然的香味也很迷人。从领口往下看，一对丰硕的乳房诱惑着我，我的下面不由自主的开始膨胀了。&lt;br&gt;看了一会儿，都是几个大嘴在侃球。她有些不耐烦了，「为什么他们不播劳尔啊？」&lt;br&gt;「这是专题节目，等会大概才有介绍队员的内容吧。」&lt;br&gt;她拿起了手机拔弄着，「你在给谁发短信啊？」她把手机递给我，啊，ｆａｉｎｔ，「我爱劳尔，快点播劳尔的内容吧。」她竟在给节目发短信。&lt;br&gt;尽是几个大嘴，ＭＭ没什么兴趣，她开始往我身上爬了。不好意思了，几个大嘴，有个温香的ＭＭ在怀里谁能做到坐怀不乱啊。&lt;br&gt;我们开始互相亲吻，法国式的。我的手伸进了罩着她的Ｔ恤里面，果然里面什么都没有。一只手向着她的小穴探去，另一只手隔着衣服捏着她胸前的两个球球。她像条蚯蚓一样扭来扭去的。她的手也不閒着，开始往我的短裤里钻，一把抓住了我那膨涨了的弟弟。我脱了罩在她身上的累赘，她也帮我除去了身上的衣服。一对赤身裸体的男女在床上翻滚，电视里几个大嘴继续侃着皇马……&lt;br&gt;我们用６９的方式互相口交，我没有向她的小穴发动进攻，用舌尖舔着她大腿的内侧，轻轻的点一下，再点一下。她把我的弟弟含在嘴里，用舌头刺激着泉眼。她口交的水平越来越高了，我享受着她的口技，用手指拔弄她的阴唇，里面已经开始湿了。她开始晃动自己的脑袋，让我的弟弟在她的嘴里进进出出。&lt;br&gt;我的手指很容易便触到内里热腾腾颤抖抖如花瓣似的嫩肉上，滑潺潺的淫水不住往外渗。我一口把她的小穴罩在了自己的嘴里，嫩嫩滑滑阴唇的味道实在是太爽了。我的舌头找到了她的阴蒂，央︻上下拔弄着，她的水太多了一点点的快要滴下来了，真是个「多汁嫩滑」的ＭＭ啊。她继续品嚐着我的弟弟，手也加入了进来。我能感到自己的泉眼已经渗出粘液来了。&lt;br&gt;我可不想这么快的结束战斗。我把她翻过身压到了身下，头埋在她的胸前，两个丰硕的球球怎么可能放过呢。虽然已经无数次地品味过了两个球球的美味，但每次的感觉都不一样。&lt;br&gt;她那春情勃发的乳头已高高地翘起，就如同二粒鲜红的李子似的等人采摘，我俯下头去，用牙齿细细嚼那半寸来长的嫩红乳头，她也俯下头去，让我含啜着另一颗肿胀的乳头，我互相交替的啜着、咬着，把那二颗乳头逗得更加胀大，就如同二粒熟得快要掉下来的果子似的。&lt;br&gt;我的手也在她的小穴门口拔弄着，下面已经湿得一搭糊涂了。她抓着我的弟弟，「进来……亲爱的………快进来。」看来她是忍不住了。&lt;br&gt;我抓着自己的弟弟在她的门口磨擦，她的淫水渗到了我的龟头上。我把她的腿架在自己的肩上，她喜欢这么做，这样可以进得更里面一点。一用力，我的弟弟进去了。她小声的「嗯」了一声，好像很满足的样子。九浅一深，老祖宗的法宝是最管用的。每进出一次，好多好多的淫水渗了出来，我只好撕了张卫生纸擦了擦。&lt;br&gt;她也开始叫床了，嗯嗯哈哈的。看到女人被自己干得淫水四溢，叫床连连，好有成就感哦。她的小穴像有吸力一般，死死的夹着我的弟弟。她叫床的声音也&lt;br&gt;越来越响，我用自己的嘴封住了她的嘴，她只好用鼻子喘着气。她的腿从我的肩上下来，狠狠夹着我的腰。&lt;br&gt;我抽出自己的弟弟，将她换了个身位。后入式，这才是我最喜欢的。一把插了进去，慢慢的旋转。&lt;br&gt;她已经无法再受我的折磨了，挺起了自己的阴户，渴求着我最强烈的攻击。我贴着她的后背，两只手捏着她胸前的球球，开始了不断的冲刺。「啪嗒，啪嗒，」这是我的大腿和她的臀部合奏出的乐章。当初她最吸引我的并非是脸蛋和胸脯，而是这个翘翘挺挺的ＰＰ，我知道自己一定是这个ＰＰ的主人。&lt;br&gt;「快点……我要受不了了。」她开始催我了。&lt;br&gt;「我最喜欢你的屁股和妹妹，太紧了，好舒服，让我操死你吧。」&lt;br&gt;「我快要死了……。啊……嗯……」&lt;br&gt;空气中飘浮着淫荡的分子……&lt;br&gt;我用力一挺，在她的体内射出了好多好多……&lt;br&gt;她无力地躺在了我的怀里，我用手轻轻捻着她的乳头，深情地吻着她的前额。我知道这是女人最要安慰的时刻。&lt;br&gt;「坏蛋，今天又没带套。」她突然狠狠的拧了我一把。&lt;br&gt;这时我才想起来，刚才一时性起忘了做必要措施了。&lt;br&gt;「没关系，不是有药的吗。」&lt;br&gt;「你又不是不知道，吃药会胖的。我胖了你就不要我了，可以去找别的女人了吧。」&lt;br&gt;「别说傻话，我最疼你了不是吗？」&lt;br&gt;「不管，坏蛋，你就是坏蛋。」她的粉拳打了过来。&lt;br&gt;「别闹了，你看你们家劳劳来了。」我指了指电视。&lt;br&gt;「不理你了，我去找我们家劳劳了。」她盯着电视开始找她的「劳劳」了。&lt;br&gt;</content></item></essay>