<essay><item><title>奸人妻之新居窥艳迷(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;先来自我介绍一下，小姓李，名志威。现年二十 七岁，在一间外资计算机公司里任职项目工程司，我老婆姓陈，名洁芯，现年二十 五岁，美丽而文静大方，媚清目秀的她虽个子不高约 155 cm 的高度，但拥有33C」22」34」的不错三围数字，在女孩子来说，算是娇小玲珑的了！她现今在一间贸易公司里当会计主任。我们在大学里相识，走过了七年的爱情长跑，在上一年我们才结为夫妇，走进了人生的另一个阶段。
 
我与洁芯婚后不久，便搬迁到现在所居住的地方了！这里是虽说是郊区，但离市区也不过约二十分钟的车程，我们也是看上这里较偏离市区不远，但却有着郊区的清新空气和舒畅宁静。
 
我们迁到上址居住不久，我公司里的一位同事小陈，便嚷着也要搬到我的住处附近，要成为我的左右邻里呢！小陈这人是我公司里的一位销售主任，不是我自夸的，他没有我所题供的周详计划书为他铺路，算是他有三寸不烂之舌，恐怕他也没有今天的成就。
 
而小陈这人就是经常也是要拍我的马屁，就连居住的地方，也都要迁到我的邻近才可呢！而我们夫妇所居住的是一座单层高的平房，内里是客厅与饭厅，浴室与厨房，而原本的工人房间，由于我们没有聘用工人，所以便变成存放杂物的房间了！还有是主人套房和我的书房，另还有一客房，居住环境十分宽敞，是一种典型的郊区平房村庄。
 
小陈将要购置的新居，亦是与我们的相若，但位置却偏离了我们家一点，由家里步行至小陈那处，也需要七八分钟的路程。
 
小陈现年二十 六岁，他亦是已婚人仕，他老婆我在公司里的同事宴会中早已认识了！他老婆的名字叫宝莲。却比小陈年长两岁，现年二十八岁，任职于保险公司销售推广。小陈老婆可说是个不节不扣的骚货，女人味十足的，样子说实话虽及不上我老婆的漂亮，但亦尚算有点姿色，或许是职业上的原故，她跟人说话时总时抛媚弄眼，娇声嗲气的，总是挂着一脸风情万种的骚样子！衬托着她那丰满撩人的身段！一些色迷迷的同事们，也层在小陈背后暗暗地评估过，小陈老婆那双奶子，绝不会小于 35C」呢！
 
而我亦是这区域的新住客，也乐得有小陈夫妇作为邻居呢！当然，也可经常看到小陈那位风骚的老婆宝莲了！而就在小陈夫妇快搬来的时候，我同时亦发现到，在我们的邻居当中，大多数也是居住着跟我们差不多的年轻夫妇！而且亦是刚搬来不久的，令得这个平静的郊区，也不至于太过老气横秋，居住下去亦不会有在深山避世的感觉。
 
说到这区居住环境好是好了，但是在附近要购买日常的东西则十分不便呢！因在我们家里的那村庄，售买日常用品的店舖都在黄昏时段便休息了！若要购买东西便明天请早吧！而入夜后，便只馀下村口的那家食店依然盈业至零晨时份。而这间食店，还好的就是甚么也有供应的，不论中西小吃，粥粉面饭也—应俱全，而且味道听说还不错呢！
 
而这趟我所经历的故事，亦是由这间食店说起了！还记得有一个晚上，那夜非常炎热，而我亦因为要赶着把手上的计划书完成，一直工作至晚上九时许才下班，刚考老婆洁芯，亦相约了朋友下班后买点东西。于事，我在下班后，便驾着车子前往接过老婆后，便一起回家去了！当车子驶至我们家附近的那间食店时，我才醒觉已腹如雷呜！当然！我在吃过午饭后，便一直工作至刚才了，肚子不饿才怪呢！
 
而老婆亦只顾着购买东西，亦还没有吃晚饭呢！于事，我们夫妇便一起前往那间食店去吃晚饭了。而这趟，亦是我头一趟光顾这间食店，反观老婆已光顾了好几次了。顺应着老婆的推介，我们也各自点了这家店子最著名的牛肉面吃，味道一如老婆盛讚的，十分美味！但最可惜的是这家店子是没有空调的，而且还有部份是露天的，在这么炎热的天气下，再美味的东西吃下去，也食慾大减啊！
 
而就在这时，一位令人看了暑气大减的女子，走进了这家店子内，而她身后还有一男子陪伴着。看上去这两人应还不到三十岁，相信应是对年轻夫妇吧？而我当然是马上打亮着那位女的，那男的有啥好看啊？那女的看上去样子不十分漂亮，只算是中庸姿色吧！可是，她那身性感极的衣着却把我的视线吸引着了。
 
这时，店子的老板便向着那双刚进来的男女恩勤地招呼道：「啊！周先生、周太太，请来这边坐啊！」这家店子的老板，是名五六十岁的中年汉子来的，还经常笑面迎人的，招呼蛮不错呢！
 
我这时看着那位被老板唤作周太太的少妇，她身上只穿上了件薄薄的吊带连身短裙子，还是挺松身的，这种裙子穿在身上，真的大有着随时春光外洩的可能啊！
 
虽是这样，但那薄薄的裙子，仍掩盖不了那位周太太的迷人身段。
 
那周太太看上应有接近 170 cm 的高度，上围亦应不小于 34 吧？还有外露在短裙外的那双美腿，也尚算修长线条颇优美的，唯独肤色上则略欠嫩白了！这周太太虽则还比不上我身旁的老婆洁芯那么漂亮动人，但亦仍甚有可观性啊！
 
我也不知甚么时候开始？总是爱打亮着一些漂亮女子，暗自在心中评头品足一番呢！这时我还紧盯那位周太太，看看她在坐下的时候，会否让裙内春光外洩，一享我的眼福呢？真可惜的是，彼此的坐向与各度，怎样也无法让我的眼睛尝到那一刻的冰淇淋！
 
还好的是，那位周太太坐下来的位置，仍能让我看到她那双外露短裙外的美腿呢！冰淇淋眼睛就尝不到了，但是那一碗热滕滕的汤面，却令我品嚐得至汗流夹背！就连我身旁的老婆，也被那些汤面弄得香汗淋漓的，迫使平日穿得颇密实的她，也不得不把胸前的衣纽多解了两颗，小有地露出了她雪白的乳沟来！
 
在这炎热的天气下，要把这碗热滕滕的汤面吃光，真是要慢慢吃才行啊！虽则我们也点了冻饮来消暑，但不慢慢地吃，我又怎可以细心地窥看着坐在不远处的那位性感少妇周太太呢！
 
这时，我才察觉到，周太太原来除了跟她丈夫一起外，手中还牵着一头小狗呢！而我则要向那头小狗讚美一番，何解？当然不是因为那头小狗可爱吧！而是那位周太太，经常也湾下身子去跟小狗耍弄。嘿！她这样子，我便可轻易地从她的衣领口处，偷窥到她胸脯啊！
 
我看到周太太内里穿带了一个淡黄色的无肩带蕾丝胸罩，那胸罩也包裹不住她那双坚挺的奶子！两团嫩肉挤在一起，形成了一度深深的乳沟！那双半露出胸罩外的奶子，还在周太太跟小狗玩耍时，被带动得不时跌荡摇晃着，这样的春光，着实看得我心猿意马的，我裤档内的肉棒，亦缓缓地胀硬起来了。
 
还幸没有被身边的老婆发觉到我正在偷窥着别人的妻子啊！当然我亦是箇中的能手，又怎会那么容易比察觉呢！
 
而正当我色迷迷地窥看着周太太这位性感少妇的时候，嘿！在这家店子内，还有另一名少妇亦同样被人色迷迷地窥看着。
 
是谁还有这般吸引力？不就是正正坐在我身旁的漂亮少妇，我老婆洁芯啊！看老婆正酥胸半露，但依然举止优雅地吃着汤面，单孰的她不但没察觉到我正偷窥着别人，就连自己正被人偷窥着也没有察觉到。
 
而正偷窥着老婆的人，就是这家店子里唯一的店员，除了那老板外，就只有他一名店员了！我看到那家伙正色迷迷地上下打亮着我老婆，接着他还借故走到了老婆的身旁，更假装清洁着卓子，而他那双淫眼，则从站着的高处，贪婪地瞄向老婆的衣领内。
 
当我发现那家伙正偷窥着老婆的时候，起初真是怒不可歇，便想站起来抓那家伙痛殴一顿的！但一想到自己也不是正偷窥着别人吗？而且我也不知为甚么，老婆被别人偷窥着，竟也令我产生了一种莫名的兴奋和优越感。
 
还好理智告诉着我，不能让老婆吃亏给别人的，理智很快便让那种莫明的兴奋在我脑海间一闪即逝。
 
于事，我马上狼狼地瞪着那家伙，而那家伙亦马上察觉到自己事败了！同时亦尚算他还懂得收敛，马上把那色迷迷的目光移开了。嘿！要不然，我真的会出手教训那家伙啊！待我们吃饱后，我亦马上牵着老婆结帐离开了。
 
我们回到家后，我在浴室里淋浴的时候，便再次回味着那位性感的少妇周太太了！当我淋浴过后，回到睡房里的时候，老婆洁芯已正甜睡当中了！原本还想跟老婆好好亲热一趟的！而正慾火焚身的我，这夜也一直辗转难眠，也想到自己怎么好像越来越色似的？我想着想着的，也不知甚么时候也想到累了才进入梦香。
 
在一个星期天里，小陈亦终于搬到这里来了。而身为同事兼邻居的我，更带同老婆一起，老早便跟小陈夫妇们相约定，帮忙他们搬这搬那的，大件的家俱虽有搬运工人帮忙搬运，但一些零碎的杂物，仍需要我们帮忙执拾的。
 
忙了一整天，终在晚上才把小陈的新居初步执拾完成，而小陈夫妇，亦客气地请我们夫妇当他们新居的第一趟客人！在他们的新居里一起晚饭。而我们亦却之不恭，于事，我们便先行回家梳洗干净，再到小陈家里一起吃晚饭了。
 
当我与老婆再次回到小陈的新居时，踏进他们家门后，真的教我眼前为知一亮呢！那小陈的老婆宝莲，竟然穿得甚为性感撩人！她上身穿了一件吊带小背心，而下身则穿了一条贴身的牛仔短裙，尽把她那丰满的性感身段展露无遗！
 
还好我的定力也足够，否则真要在人们面前失礼了。这顿晚饭，虽只是点了一些外卖，而且都是村口那家店子的货式，但在小陈夫妇的热情招待下，这顿晚饭也算是吃得高兴了。
 
小陈夫妇亦越弄就是越高庆似的，一大瓶的红酒，转过眼便给他们喝光了，而小陈夫妇，也嚷着要我们一起的跟他们痛饮一番，在小陈的口沫横飞和宝莲的豪放举止迫使下，我们夫妇也迫着跟他们痛饮了。
 
那些红酒喝了一瓶又一瓶的，而我老婆洁芯，一向也不善于交际应酬的，更加不胜酒力，她很快便昏醉得在沙发上睡下了！于事便只剩下我与小陈夫妇继续痛饮了。
 
一直至深夜的时份，小陈夫妇亦已痛饮至各自醉倒在餐桌前呼呼大睡了！而我可幸还能支撑得住，当然，我老早就只是看着他们夫妇大口大口把那些酒喝下去，并没有真的跟他们痛饮啊！不然便连我也会醉倒在这里了！
 
这时，我看到时候也着实不早了！既然小陈夫妇也双双醉倒了。我也好应回家了！更何况老婆仍还在沙发上宿醉未醒。
 
想到要回家倒是易事，老婆洁芯那么娇小，我抱着她回去问题不大的，但我亦不应掉下醉倒在餐桌前的小陈夫妇呢！
 
于是，我便出于一片好心，先把个子不小的小陈弄回他们的睡房里去。接着我便再次跑回客厅里，一把的搂着宝莲，把她扶起来，但这时，我心里忽地雾起一丝邪念起来！
 
我看着已喝得酩酊大醉满身酒气的宝莲，和想着刚才与她对饮时的那种风骚媚态，而她那丰满撩人的娇躯亦正被我紧紧搂抱起来！还加上我也喝下了不小，酒精已令得我的色胆变得更大了！这不禁使我那已穿过了宝莲腋下搀扶着她的手，慢慢地移近至她的胸部了。
 
这时，我看宝莲已醉得不醒人仕了！我的手便隔着她那件小背心，小心地轻轻托向她的一边奶子，触感软绵绵的，再看看宝莲依然没有甚么反应的！于事，我的胆子就更大了！
 
接着，我的手掌已完全握着她的奶子了！宝莲的那双奶子，真大得我整只手掌也包不下去！而我亦试着把握炼的力度稍稍题高，看宝莲依旧烂醉如泥的依偎在我的身上，我更大胆握着她的奶子开始搓揉起来了。
 
这时，我正搂抱着宝莲享受着手足之慾，那种偷偷摸摸的，但又害怕她醒来给发现我正在吃她的豆腐的奇妙感觉，令我兴奋得那搓揉着她奶子的手越来越使劲了！但这时，不知是否我兴奋得太使劲吧？宝莲好像要醒来似的？她的反应亦吓得我马上把手移开了！这一吓，使我亦不敢再乱来了。
 
在不知不觉间，我已把宝莲搀扶至来到了她们夫妇的房门前，此刻，我忽然舍不得就这样把宝莲送回房间，刚才的感觉实在太美妙了！但我又害怕一但弄醒了她，那麻烦可大了！于事，我便决意试探一下，接着，我伸手向她的面上轻轻都拍打起来，更向着她呼喊！
 
我叫道：「喂！宝莲！你怎样啊！快醒醒啊！」我一连地向她喊了几声，宝莲依然是毫无甦醒的迹象。于事，我的胆子又再次大起来，但刚才的惊吓还是记忆犹新！这时我想道，摸又摸过了，不若先看看吧！
 
于事，我又伸手把宝莲的衣领口拉开来，啊！瞩目所见，一个淡绿色的蕾丝胸罩，正包裹着宝莲那双大奶子，而那乳沟，则好像深不见底似的！而正当我想着把宝莲的胸罩也一并拉开，看看她那双诱人的大奶子时，宝莲又再次微微的动起来！
 
而我亦再次被吓得把手缩回了。
 
而这趟，更把我吓得雾汗起来！当下定过神来，我决定还是把宝莲送回房间内里去好了！而当我把宝莲放回床上去后，房间的灯仍亮着，看着宝莲，我又舍不得马上离开啊！
 
看看这时的小陈，已醉得打着鼻轩呼呼大睡了！再看看宝莲，我心里想着，嘿！只摸摸看看吧！没甚么大不了的！想到这里，我已缓缓靠近了卧在床上的宝莲，更慢慢地在大床的边沿跪了下来。
 
我看着宝莲这个风骚入骨的女人，野人暇想的丰满娇躯，而她着实确有几分姿色的，与我老婆洁芯有着截然不同的味道，真是各有千秋呢！
 
这时，我那双贪婪的眼睛，已来到宝莲的下身了！看着她正双腿微张的，我便站起来，走到了床的另一端，当我再次跪下来的时候，宝莲的裙内春光，那最神秘的地方已影入眼帘了！
 
那淡绿色的蕾丝小内裤，正紧紧包裹着宝莲的肉穴，整个阴户的形状清彻地浮现在内裤上，而两片肥美的阴唇正紧夹起来，形成了中间一渡缝隙！小陈的这个风骚老婆，不但那双奶子丰满，原来就连那神秘的肉穴也饱满肥美的！
 
这时，我轻轻地把宝莲双腿张得更开，接着我更伸出了指尖至她的裙内，轻轻地按在那肥美的肉穴上，胀鼓鼓的感觉自指尖传来，我兴奋得索性把手按在那肥美肉穴上轻轻地搓弄起来，宝莲则忽地梦呓似的发出了轻微的叫声，看她的腿动了一动，正把充满慾念的我吓个半死，手亦马上抽回！
 
这样一来，使我感到害怕非常，心脏已跳得我几近负荷不来了！但我越感到害怕，就越是感到更大的剌激！此刻我的目光又再次落在宝莲双腿中间，我看到她那小内裤，被刚才一弄，已微微湿了一小片！
 
而就在这时，宝莲又再次幽幽地叫起来了！她还蛮销魂地叫道：「晤……！不要嘛！」她叫了这声后，更转身拥着正呼呼大睡的小陈。这时我坐到地上去，不停地深呼吸着，而我那肉棒，正把裤档撑得高高的，我此刻想道，若不是小陈睡在旁边，我真的会把醉倒在床上的宝莲干一遍吗？
 
想到这里，一阵的罪恶感自内心发出，若再停留在这房间里，我相信就必定会做错事了！这时，理智终也把我的淫念战胜了！我深吸了一口气后，也不敢回头再看的便走出了这房间了。
 
当我跑回大厅里时，我第一眼便看到独自昏睡在沙发上的老婆洁芯了！我看到她后，使我更感到刚才自己所干过的一切，实在太对不起老婆了！
 
我竟然把她掉下不顾，还向着别人醉昏了的老婆大佔便宜！面对着老婆，罪恶与内咎感，使我无地自容！但在那些感觉淡化后，我又想道！嘿！这夜的事，恐怕亦只有我自己知道吧！刚才也不是爽得很吗？小陈那个风骚老婆宝莲的身体，不是也给我摸了一遍吗？就连她那最神秘的骚穴我也摸过啊！若再有机会我也要再爽多遍啊！
 
这时，我边想着，已边一把的将老婆抱起来了！离开小陈家，返回我们家里，原路上，我看着倚偎在我怀内的老婆，正甜睡梦中，她那清丽脱俗的样子，要比小陈老婆宝莲漂亮上不知几倍！我能娶得如此娇妻，应感满足才是。
 
但我竟贪图着别人老婆的美色！难道真的老婆是人家的好吗？不！我的老婆洁芯，绝对要比小陈的老婆更好更漂亮！刚才都是只怪我一时好色吧！但是问那个男人不好色呢？
 
这种奇怪的想法，直至我抱着老婆回到家里，把老婆安顿过后，仍然不停地在我脑海间缠绕不散。于事，我决定冲一趟热水浴，在热水沐浴过后，好像真的都把那些歪念、邪念、杂念也一一给冲洗去了！而我亦也想得累透，倒下床后便马上进入梦香了。接着来了几天的繁忙工作，已令我的一切杂念忘记得一干二净了。几经辛劳，才把我手上的数份计划书完成，这时我看看碗表，已快到晚上十二时了！在打过电话给老婆后，我便马上冲冲驾着车子赶回家去！踏进家门后，只见老婆洁芯，为着等我回来，已累得在大厅里的沙发上睡着了！
 
这时我走近她，在她的脸颊上轻轻的一吻，但这一吻却把老婆弄醒了！但她非但没有生我的气，还回给我甜甜的一吻！老婆就是这样子的，总是温婉贤淑可人呢！我在洗过澡后，老婆已返回房里休息了！而我这时才感到肚子饿得要死的，我总是工作得忘记吃晚饭的！
 
于事，我换过便服后，便独自外出，前往家里附近的唯一食店去。我踏进那家店子，内里的客人不多，不景也是接近深夜时份了！我坐下来，便点了一些吃的，便呆呆地等着把肚子填饱了。
 
于事，我换过便服后，便独自外出，前往家里附近的唯一食店去。我踏进那家店子，内里的客人不多，不景也是接近深夜时份了！我坐下来，便点了一些吃的，便呆呆地等着把肚子填饱了。 
 
正当我等得发呆的时候，一团发亮的肉光却在我身旁擦身而过，而我定眼一看后，那是上一趟那位性感少妇周太太来啊！
 
看周太太这趟穿得比那趟还要更性感的，上身穿了吊带大露背的小背心，下身则穿了一条紧紧的短裙，而那短裙不但展现了周太太的浑圆屁股的曲线，而且更突显了她那双修长美腿的优美线条！
 
周太太的进来，已吸引着食店内的客人目光了。我亦不例外呢！当然也小不了那趟色迷迷偷窥我老婆的店员呢！
 
这夜性感的周太太却只是牵着小狗独自前来，而最为要命的！是这趟她选择坐到我的前方那卓子的位置，使得我目光亦紧紧盯着她坐下来的这一刻！
 
当周太太坐下的时候，我马上便瞄向她裙子内的神秘三角位置了！嘿！这趟的各度刚好啊！周太太那裙内春光，已给我窥看过正着了！周太太内里穿了传统白色的内裤，她虽已小心翼翼地坐下来，嘿！但谁要她穿这紧身的短裙子啊？
 
要卖弄性感嘛？就得要负出代价来啊！
 
那周太太坐下后便马上把双腿紧紧的交迭起来，但她那裙子也实在太短了！
 
她所穿的白色小内裤，仍然在那三角位置清彻地外洩出来，真的像会发光般闪耀着。
 
而我却真的要再三讚美那头小狗了！因为那头小狗正不断地在桌子下四处的走动着，弄得周太太要经常把那双美腿张开来！这样子，周太太那裙内春光，便不停地一幕接着一幕的在我眼前展现了。弄得我的肉棒胀硬得像要撑破裤子似的，感觉挺难受的！但我却乐于有这艳丽春光来伴着吃东西呢！
 
快乐的时刻，总是短暂得很的！不知是否周太太今夜只独自前来的原故？或是给人家色迷迷的紧盯着而感到浑身不自在？
 
她冲冲地吃过东西后，便马上结帐离去了！而这食店，看来亦准备打烊关铺了。在那里热得要命的店子里，没有了周太太的春光来为我消暑，我亦赶快吃过后便结帐离去了。
 
这时的我，正缓缓地踱步回家，在那闷热的店子内吃了一顿后，也乐得在这宁静而带着微微凉风的路上走走。
 
我点着香烟边缓缓地前行，边回味着刚才弊见得性感的周太太那裙内春光！
 
这周太太虽远及不上老婆洁芯的漂亮动人，甚至比小陈老婆宝莲也尚差一点！
 
但她那性感的打扮，古铜色的肌肤、修长的美腿、也着实有令人想一亲芳泽的冲动！
 
我边慢步回家边想得入神之际，刚才在食店里的那团发亮的肉光又再次在我的视线范围内出现了！这时那性感的周太太正牵着那头小狗赶过我的身前，更快步的一直向前走去。
 
而我却像着了魔似的，竟向着周太太所走的方向从后跟随着，这方向已不是我要回家的路线了！好奇心使我忽然很想得知那性感的周太太香闺在何处？而我亦小心地远远从后紧随着，不知不觉间，我已跟着周太太来到了另一村子里。
 
这村子就在我所居住的那条村子旁边，内里的都是一些较为老旧的村屋。在穿过了两条较阴暗的窄巷后，我终看到周太太走进了一简朴的石制房子内，相信这里应是她的香闺了！
 
我看当时四周漆黑一片，了无人烟的！而这时我那股邪念又来了！忽地很感兴趣想窥探一下，那周太太在回家后会干点甚来呢？
 
接着，我竟不顾一切的，闪身窜进了那房子后方的草丛，更缓缓向着那房子靠过去，我看到房子后方有几扇窗户，而我亦悄悄地探头往那窗户内窥看！我看到的是这所房子内的厅子，地方并不宽敞，但亦尚算整洁。而依我看，屋内除了周太太，应已没有其它人了。
 &lt;br&gt;</content></item></essay>