<essay><item><title>　　第十八章 (天生小受)(1)</title><author>马桶伴侣</author><content>&lt;br&gt;　　吴师傅在练武场把那个孙阿娇打的无还手之力，还是掌门考虑到两派关系，硬是出手阻止了他，言说日后要去红衣派讨公道，这才安抚了老头儿，他本就惧怕徒弟，这下子生怕没法儿和沈千里交代，因此出手毫不留情，若非如此说，是定要把孙阿娇打死了好去徒弟面前讨好儿。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　不过现下一来，自觉在徒弟面前也算有话说了，因把孙阿娇撵出派去，便来到前厅，只见李大喜坐在沈千里身边，一双眼睛红红的，嘴唇却倔强的抿在一起不肯开口，一只手紧紧抓着沈千里的手不肯放开，老头儿还以为自己的徒弟挂了，心中一痛，险些晕厥过去，呼天抢地的扑了进来。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　却见徒儿虽然面如金纸，但眼睛还是睁着的，喘着气道：「我还没死呢，你哭太早了吧。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　当下又是忙乱了一阵，因沈千里和李大喜说什么也不肯放开对方，只好将他们安排在一铺大炕上共同养伤，本来李大喜虽然摔了，但没什么事儿，可他的身子在扬州的时候就被那场病害了一下，还没将养好又出了这种事情，因此也得静养。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　待都忙完了，大家方问吴师傅事情的经过，原来他在杭州城没等到沈千里，又接到青山派眼线的飞鸽传书说沈千里忽然又返回碧青山了，老爷子就知道事情败露了，连忙也赶回万宫山，老远的便看见徒儿在闯阵，他心里有愧，也不敢见徒弟，心里就想着暗中帮他一把，因此使用好不容易才练出的遁地术往那十全阵走，谁知这遁地术委实太难了，他在地下走偏了方向，又憋的不行，心想还是出去吧，刚拍了一掌把头上的土拍松，正逢李大喜被孙阿娇打下来，如此虽然把吴师傅又给顶到地下去了，但李大喜也因此捡了一条命。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　就是这一摔背过气去，所以沈千里才没探到鼻息，后来吴师傅往上钻的时候，又顶了他一下，才把他那口气给顺过去，这才算是活过来了。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　众人听了这样离奇的事情，无不点头称奇，青山掌门便道：「看来是天意如此，唉，我们也就顺其自然吧，千里你好好的养伤，红衣派那里不用担心，我们一定会讨个说法，既然不指望着联姻联盟了，这口气说什么也不能咽下去，哼哼，敢暗算我们青山派最优秀的传人的媳妇儿，老太婆你死定了，还有菡芳那个女人，一定是她怂恿这个二百五师傅过来的，哼哼，一个都不能放过。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　沈千里看向信誓旦旦的掌门师伯还有那些气势汹汹的师伯师叔们，冷笑一声道：「怎么？各位青山派的前辈们难道忘记了？我可是要被驱逐出派的弃徒了，而且伤好后还要被废去武功，嗯，青山派最优秀传人这个名号，以后应该转给别人了。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　这话一出口，那些长老们都慌了神儿，掌门陪着笑还未等说话，沈千里已经自言自语道：「这更好，当我愿意做这什么劳什子的传人吗？山寨里打点野味，你们就去打次秋风，每年还要往这里孝敬银子物资，呵呵，这回可好，有什么东西可全是我自己的了。大喜，正好前些日子万仞山那家伙送了我两棵千年大雪参，等回去给你炖鸡汤喝，啊，这东西是最滋补的了。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　他一说完这千年大雪参，就见那些师伯师叔包括他师傅的眼睛都星星般亮了起来，吴师傅连忙拉着徒弟的手怒吼道：「谁？是谁敢把我的宝贝徒弟撵出派去？还要废他的武功？哼哼，不想活了是不是？但凡有我吴追一天，你们谁也别想欺负我的宝贝徒儿。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　老爷子又叫又跳吼了半天，完全忘记就是自己用调虎离山计把徒弟给骗下了山，才导致这样后果的。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　其它的长老们被他骂得脸上红一阵白一阵，却是谁也不敢开口指责，开玩笑，事出突然，若不好好的笼络沈千里让他回心转意，可就一发不能收拾了。谁让青山派这一百年来就出了这么一个奇才，无论是商场或官场上都要靠他呢，否则换个人接手，他们这些老不死的大概真要喝风度日了，何况还有那些野味，还有那千年大雪参，弄一棵回来炖锅汤，老少弟子们可就受益匪浅了。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　因这些理由，众人都任由吴师傅在那里跳脚，掌门还在一边嘿嘿陪笑道：「没有，绝对没有人说这种话，千里你一定是听错了，咱们就是想看看你的武功进境，所以才让你闯阵的，绝没有要驱逐你出派的意思，何况还废掉武功？这不是天方夜谭吗？这是绝不可能的啊。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　沈千里为之气结，看看看看，这就是他的师傅师伯师叔们，说过的话可以立刻就赖掉，比放屁还不如，这还都是掌门长老呢，哪有一点自重身份一言既出驷马难追的自觉。看向在角落里悠哉喝茶的三个好友，只见他们的脸色也好看不到哪里去，沈千里便知他们也是想起了自己的那群长辈，没错，现在这黑暗派系的五派除了红衣派他们不了解外，其它三派的老东西们都是这个德行，真不知道上一辈的师爷们都是怎么收的徒弟。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　「这还没到夜晚，怎么这么多星星就出来了。」沈千里哼了一声，看着那一双双发着绿光的贪婪眼睛，故意问李大喜，不过李大喜哪知道他说得是什么，好奇探头出去望了望，他回过身来道：「沈千里，你是不是糊涂了？这青天白日的哪有什么星星？」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　沈千里叹了口气，知道爱人太老实本分，想指望着他配合自己好好挖苦一下老家伙们是不可能了，说不定他还会指责自己，他可没忘记爱人有多么尊敬爱戴他的二叔。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　算了算了，总算事情圆满的解决了，自己没死，大喜也没事，往后的路长着呢，想到这里，沈千里就觉得心中那股怨气奇异的消失了大半，一点点的甜蜜幸福渐渐泛开来，逐渐填满他的胸口。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　吴师傅和掌门以及众多长老们还要说些赌咒发誓的话来强调自己等人对沈千里的爱护，却见他摇摇头道：「好了好了，我知道你们想说什么，你们放心，青山派是我从小长大的地方，哪里能说放就放下呢，先前也是你们要驱逐我出门墙，我可从来没有这样想过，何况你们……」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　他的声音忽然低沉起来：「何况你们没有害大喜，我知道其实你们是为了怕我伤心，我……很感激师伯师叔们。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　他此话一出，众位长老们都长出了一口气，心中更是有着微微的惭愧，虽然他们没想过要杀李大喜，也没有想过要逐出沈千里废他的武功，可事情闹到现在的地步，他们也是责无旁贷。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　「千里，你果然是个好孩子，师伯没有看错你啊。」掌门颇感慨的拍着宝贝师侄的肩膀，看着他的脸色道：「好了，你和大喜都需要好好的休息，我们就不打扰你们了。嗯，找个时间把大喜扶正吧，以青山派的名义广邀武林同道，绝不能委屈了他。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　他用一副慈祥无比的模样「怜爱」的看着准师侄媳妇，吓得李大喜全身的汗毛都竖了起来。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　这个势力的老家伙。沈千里心中暗暗的骂，知道大喜是自己的罩门后立刻就套上近乎了。嘴上却笑道：「嗯，虽然在我的心里大喜早已是我唯一的妻，但这个仪式是一定要举行的，不过大喜害羞，人又老实，恐怕不擅应付那些武林中人，所以就不用太盛大了，到时我在山寨上大摆宴席，请师傅和掌门师伯在上面受一礼就是。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　话音刚落其它的长老们就纷纷围上前来鸭子般的鸪噪：「我们呢我们呢？难道不请我们去吗？」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　「都去都去，所有的长老师伯师叔还有青山派的弟子仆人都去。」沈千里连忙安抚仿若被捅了窝的马蜂们，然后又听有人高声问道：「那雪参呢？那颗大雪参呢？」他连忙道：「自然是炖一大锅汤，让大家都分享一下。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　长老们得到满意的答案，立刻眯起眼睛微笑点头，接着潮水般退了个干干净净，聂十方等人目瞪口呆的看着转瞬间就空下来的屋子，都忍不住拍着脑门呻吟道：「老天啊，我们究竟是认了一群人做师傅还是认了一群狼做师傅啊？而且这些师傅狼们绝对是白眼的，绝对是。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　沈千里忍不住笑出声来，连李大喜都被这句话逗笑了。正笑着，忽见沈千里似乎要挪动身子，他连忙道：「你别动，俺来。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　说完小心翼翼的扶着他支起身子，又拿了一个软枕头给他倚上。沈千里喘了几口气，旁边的损友们已经打起了口哨，江百川打个哈哈道：「没想到大喜哥温柔起来也很有一套嘛，大喜哥，我也想要个软枕头坐着，我们帮千里闯阵时也都受了伤，啧啧，你别动，俺来，大喜哥，你山对俺们说一句吧，你看我现在动的多厉害啊。」他一边说还一边扭了扭身子。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　李大喜一张英俊的脸像蒙上了块大红布般，恨恨看了那三个无赖一眼，就低下头一言不发。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　忽然只听「啪」的一声脆响，江百川那张椅子应声而裂，饶是他应变奇速，也险些摔了个趔趄，于是更大声嚷嚷起来：「瞧瞧瞧瞧，这哪是受了重伤的人啊？怎么，替老婆出头啊，也不看看自己现在的情况，啧啧，我一动手指头就能置你于死地耶。」他看到李大喜蓦然紧张起来的神色以及连忙护在沈千里身前的动作，忍不住又放声大笑。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　「你可以试试。」沈千里冷冷的看着江百川，不过这家伙根本不为所动，在地上飘来飘去，张狂的笑道：「大喜哥，你想救你夫君吗？那好啊，过来陪我一下好不好？只要你也对我这么温柔，我就放过你夫君，哈哈哈哈……」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　李大喜气的满脸通红，又恨恨看他一眼，喃喃道：「老天爷，他这么想要俺这个土包子对他温柔，那你就保佑他将来栽在一个土包子手里吧，让他到时候被那个上包子压在头上作威作福，才现在俺眼里。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　说完聂十方凤九天还有沈千里都笑了起来，独有江百川愣住了，良久才优雅的坐下，从鼻子里哼出一声：「那是不可能的了，大喜哥，你这个诅咒不会有用的，呵呵。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　聂十方道：「算了，千里也需要休息，他毕竟受了那么重的伤，要好好调理。咱们也先去歇着吧。」他也忍不住笑看向李大喜：「何况大喜哥和夫君刚刚经历了一场生离死别，一定有许多话要说，我们何必在这里碍眼呢。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　他说完，和其它两人都狂笑起来，恨的李大喜牙根儿都痒痒：「你们都等着吧，老天爷有眼，迟早叫你们都裁在比俺还土的土包子的手里，哼哼。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　笑归笑，江百川等人倒的确是要出去的，忽听沈千里道：「等等，告诉我，你们怎么一齐赶来这里的？还知道有人要害大喜？」不把这个问题弄清楚，沈千里知道自己是不能够好好沐养的。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　汪百川等人还可，独聂十方一听到这话，便连忙退了回来，指着沈千里的鼻子道：「呸，你还敢问，你怕把你的踏雪累瘫了，就把我的逸云给抢了去折磨，说，你给我说，我的逸云到底怎么样了？」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　他捶胸顿足做哭天抢地状：「我那可怜的逸云啊，也不知道现在是死是活，你放心，你若有个三长两短，主子我一定把那踏雪给宰了，送去和你做伴啊，我的逸云啊。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　沈千里额角上一滴汗滴了下来，呐呐道：「别……别这么说，逸云它……应该是还活着吧？毕竟到了山脚下的时候，它也不过只吐了一点白沫而已……」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　不等说完聂千方已经跳了起来：「啊？吐白沫了？还而已？沈千里你这个混蛋，我和你没完，没完，逸云要死了，我就拿踏雪去陪葬，你听到了没有？」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　江百川笑着拉开聂十方：「不过一匹马而已，何必认真呢？千里伤重，赶紧</content></item></essay>