<essay><item><title>第一章(悍匪小受)(1)</title><author>马桶伴侣</author><content>夏日山间的小路上，顺着那一级级的石阶渐渐走下三个人。&lt;br&gt;中间的一人有着两条长长的剑眉，一双星目目光流转之间，或凛然生威，或顾盼多情。挺直的鼻子下面，两片薄唇形状优美，微微上弯着的嘴角虽是微笑着，却让他整个人都添了一股邪魅之气，然而他身姿挺拔神采飞扬，浑身上下更流露出一种天生的优雅威仪，令人就算明知道他危险无比，却又忍不住想靠近他。&lt;br&gt;打了个呵欠，聂十方无聊的摇摇手上常年不离的精刚蚕丝扇，那是他日常的武器。&lt;br&gt;他不像沈千里和江百川，一个出手就出剑，出剑必杀人。一个将剑当作折磨人的武器，令江湖中人听见江百川三个字就如同听见阎王爷驾到一般。&lt;br&gt;他的剑是轻易不示人的，然而一旦出剑，就必然是要对方的命，否则平时若遇到那该教训的人，只凭手中这把折扇打发，所以江湖中几乎没有人知道聂十方最擅长的武器其实是剑。&lt;br&gt;跟在聂十方身边的遮天看了看主子的脸色，仍然如平常一样微笑着，看不出是喜是怒。&lt;br&gt;「主子，到底……到底老太爷们把你叫来，是为了什么事啊？」蔽日实在忍不住好奇心了，反正大不了惹主子不高兴就是挨一顿骂而已。&lt;br&gt;「还能有什么？」聂十方的嘴角忽然露出更加邪佞的笑容，让遮天和蔽日大大的松了口气，这个表情表示，主子的心情很好，十分好，非常的好。&lt;br&gt;「老爷子们这些年过得太顺心了，所以一听说沈千里和江百川都放弃了寒芳而娶了李大喜张大海之流，立刻就被吓坏了，啧啧，我就说他们这些年过的太好，连一丁点儿考验都禁受不住。」&lt;br&gt;聂十方似乎是十分痛心的摇着头，而遮天与蔽日却已经忍不住翻起了白眼儿。&lt;br&gt;啧啧，他们那个主子哪有一点同情的意思，分明就是幸灾乐祸，真不知老太爷他们当初为什么选了这么一个没心没肺的徒弟。&lt;br&gt;「那到底把你叫过来干什么啊主子，总不成是给他们压惊吧？」蔽日嘴角直抽筋儿，这个主子就是这点不好，心眼太坏，存心急死他们。&lt;br&gt;「为什么不成，他们就是叫我来给他们压惊的啊。」&lt;br&gt;聂十方兴高采烈的道：「他们耳提面命千叮万嘱，让我一定要抓好这个千载难逢的时机，把寒芳娶到手，后来我告诉他们，娶不娶寒芳是我自己的事，但我绝不会去娶一个男人，尤其是土包子男人，他们这才放了心。」&lt;br&gt;遮天睁圆眼睛道：「什么？这就放心了？主子，你都说不一定娶寒芳了，老太爷们竟然还放心了？」&lt;br&gt;「那当然了，经过沈千里和江百川的事后，我答应他们不会娶土包子男人，就已经让他们感激涕零的跪谢上苍了，所以我才说老家伙们已经经受不住太大的考验了嘛。」聂十方折扇一收，仰天哈哈大笑起来。&lt;br&gt;「可怜的老太爷们啊，到底是造了什么孽，教出这么个徒弟来。」遮天情不自禁的叹息着，忽听主子冷森森的哼了一声：「你说什么？遮天，你对主子我有什么不满吗？」&lt;br&gt;「没……没有，当然不可能有。」遮天心里一惊，暗道自己怎么一不小心就真情流露了。他从怀中拿出一封信，谄媚的递给聂十方：「嘿嘿主子，老家的信。」&lt;br&gt;聂十方接过来，看了遮天一眼：「小滑头，故意拿来转移爷的视线是不是？要不怎么先前不见你拿出来。」&lt;br&gt;「先前不是太关心主子，所以着急探问主子的情况吗？」遮天依然笑得谄媚，肉麻兮兮的谎言说起来，他连眼睛都不眨一下。&lt;br&gt;聂十方哼了一声：「嗯。」一边打开信细看，原来上面说的是二叔四十岁大寿，让他回去，而且之前二叔的第十六房妾死了，死前嘱咐一定要把她的遗书交给自己，否则就变成厉鬼，闹他个家宅不宁。&lt;br&gt;聂十方的二叔本来是想过些日子再交给聂十方，反正那女人也说了，不是急事，但连着家里出了几宗事，好几个小妾都说看见了那个妾的鬼魂，因此他二叔不得已，才给聂十方来信，让他回去一趟。&lt;br&gt;聂十方从小父母就双亡，二叔待他就像亲儿子一样，当初白雪派的长老们因为看中了自己根骨好，不管二叔的意愿，几乎是把他抢走的，二叔无奈，打不过人家，只好认命。但这么多年，吃的穿的可没少往山上送过，二叔待他这个侄子，还是始终如亲子一般，他自己又没有儿子，那偌大的家业也迟早是聂十方的，因此聂十方和他二叔是名为叔侄，实同父子一般。&lt;br&gt;聂二叔这个人哪里都好，就是太过于好色，不到三十岁的时候就娶了二十房小妾，第二十房还是个男妾，好在这个男妾驭夫有术，将聂二叔纳妾的字数从此终止。&lt;br&gt;记忆中那个第十六房妾是个慈祥的女人，在那些泼辣女子当中格外的显眼，聂二叔喜欢泼辣的女人，认为征服起来有快感。&lt;br&gt;所以聂十方对这个难得温柔的女人还有那么点印象，而且她和自己虽然只接触了几次，但对他也实在不错。&lt;br&gt;所以聂十方一边看着信，在神游天外几次后，他点了点头，暗道等下了山，就直接取道回京都去趟聂府吧。&lt;br&gt;「主子小心。」忽然遮天大喊一声，与此同时，一阵奇异的脚步奔跑声从山下传来。&lt;br&gt;聂十方将信揣起来，折扇唰的展开，冷笑着自言自语道：「看来手下果然是有点功夫的，这脚步声就着实怪异，好啊，连着些日子没舒展筋骨了，我倒要看看是谁如此胆大，明目张胆的就抢攻过来。」&lt;br&gt;遮天和蔽日听见聂十方的话，立刻全神戒备，他们的前面不远就是个拐弯，听这脚步声纷乱的很，少说也有十几个人，而且还时不时的有人大喊着：「快点儿，再快点儿……」&lt;br&gt;「主子，咱们是不是……是不是弄错了啊？哪有这么明着来的暗杀？」遮天有些不确定的问。&lt;br&gt;「笨蛋，谁说一定是暗杀的？或许他们是想群殴呢？以人多取胜这也不是不可能的，现在的人啊，为了名利什么做不出来，等……」&lt;br&gt;聂十方说到这儿，就再也说不下去，他瞪大了眼睛看着那群从拐角处冲上来的……猪。&lt;br&gt;遮天和蔽日的下巴也快要掉下来了，亏得遮天这个时候还有心开玩笑：「主……主子，恐怕……恐怕这群猪……大概不是来群殴咱们的吧？」&lt;br&gt;聂十方充满了杀机的眼神瞪向遮天：妈妈的，这回的脸算是丢大了，但这能怪他吗？谁能想到大中午的还能有群猪在这里练功呢。&lt;br&gt;蔽日连忙打圆场道：「遮天你这烂了舌头的，主子能把猪当成人吗？肯定这群猪是一个障眼法，后面的那个人才是真正的杀手。」&lt;br&gt;「啊，对对对对，还是主子你英明，我怎么就把那个人忘了呢。」遮天立刻跟上话风，头上刚冒出的冷汗随着聂十方的面色变缓而转眼间随风消逝。&lt;br&gt;「嗯，提高警惕。」哼哼，他就不信了，有人特地训练这么一群健步如飞的猪会没有目的，大概就是要趁自己惊讶莫名的时候下杀手，他聂十方是谁，会上这个当吗？&lt;br&gt;「那个俺问一下，小哥儿，这里是雁荡山吗？」正主儿终于从拐角处现身，一身粗布短打的衣裳，补了几个补丁，身材削瘦，比聂十方矮一个头，样子也普通，但眉眼间都是喜盈盈的笑意，让人看着就舒服。&lt;br&gt;聂十方稳如盘石的脚步一个踉跄：不是吧？不可能吧？不应该是这样的吧？最起码这人也应该会点儿花拳绣腿吧？他左右上下仔仔细细的打量了面前这人三遍，最后完全的失望了。&lt;br&gt;那个人别说武功了，就他那瘦弱的样子，恐怕练花拳绣腿都不成。而且自己今天一定是忘了看黄历，竟然出门就碰上一个标准的土包子，看看那一身的土气，只怕和李大喜张大海站在一起，还真看不出什么区别。&lt;br&gt;眼中煞气闪现，他铁青着脸一言不发的向停下的猪群走去，根据沈千里和江百川的经验，遇见了土包子之类的男人，一定不能答腔，否则很容易让月老误会他有倾慕之意而极力撮合。&lt;br&gt;「等等主子，还没问明他的来路呢。」遮天急急的蹿到聂十方面前，一脸忠心耿耿的表情大声道：「小子，别装了，以为你把神光内敛就能蒙过我们吗？你到底是哪一路的，快点报上名来，我们主子宽宏大量，饶你不死。」&lt;br&gt;「阿弥陀佛阿弥陀佛，老天爷你可睁开眼看见了，不是我要理睬这个土包子，而是遮天搭的话，你可千万不要找上我啊，当然，你若要把他们配在一起我是同意的。」&lt;br&gt;聂十方嘴里念念有词，目不斜视的从遮天面前走过，一边小声骂道：「笨蛋，没看见他脚步虚浮，身材纤瘦且弱，绝不是练武之人应该有的吗？赶紧走吧你。」&lt;br&gt;他一边向下走一边看了那群昂首站立在山道上的大黑猪，暗道这些猪可比它们的主人健壮多了，但猪就是猪，没听说有人把猪训练成顶尖杀手的。&lt;br&gt;「小哥，俺是从落水村来的，走得是东边的那条路，俺名字叫朱未，俺没有装什么啊，俺不会唱戏，这次俺是前些日子有个老人要俺送十几头猪上雁荡山来，俺才过来的。」&lt;br&gt;那个朱未看起来根本不明白遮天话里的意思，一番解释连聂十方都险些破功笑出声来，好在他还谨记两位好兄弟的惨痛教训，硬是忍住了，不过是双颊的肌肉抽了几下而已。&lt;br&gt;「主子，是老太爷们要的猪。」蔽日悄声禀报，老太爷们的馋嘴是山寨里众所周知的，只是没想到他们竟然馋到这个地步，亲自下山去订猪，这要传出去还不让人笑掉大牙啊。&lt;br&gt;聂十方不言语，只是点了点头，蔽日虽然奇怪主子的沉默，但看起来主子似乎是要自己告诉朱未上山的路，于是忙道：「你顺着这条路一直走到山顶，看见有守门的童子，告诉他们你是来送猪的就行了。」&lt;br&gt;「多谢小哥了，俺这就上去。」朱未将手中的小鞭子一甩：「啰啰啰，都给我闪到两边儿去，给人家让条路。」说完就见那群猪向两边一闪，动作那叫一个整齐划一，着实的是训练有素。&lt;br&gt;聂十方诧异的看了一眼朱未，心想这人能把一群猪训练成这样，也算难得。不过他不敢多看，事实证明，江百川就是因为多看了张大海几眼，才越看越顺眼最后闹到非张大海不娶的地步。&lt;br&gt;朱未从他们身边走过，还笑容可掬的鞠了个躬感谢，然后就听小路上又响起了之前纷乱的脚步声，回头一看，朱未和他的那十几头猪以冲刺的速度向山顶进发。&lt;br&gt;「主子，你怎么都不说话？」遮天奇怪的问聂十方，过了半天才见他贼笑着转过头来：「遮天你完了，你竟然和这样一个养猪的家伙搭了话，难道不知沈千里和江百川他们是怎么栽进两个土包子的手里吗？」&lt;br&gt;本来蔽日是打算不言语的，反正只要主子高兴就好，可看着聂十方那副幸灾乐祸的样子，他实在是忍不下去了，好歹他们也跟了主子十年，他怎么可以这样对待忠心不二的随从呢？&lt;br&gt;「主子，话不能这么说啊。」蔽日慢条斯理的开口：「像土包子这种男人，可是只有主子这样高贵的人才能享受的，否则你看流霜趁月，还有磨刀试剑，怎么不见他们娶土包子，所以我们即使是搭了话，也肯定不会有这种‘艳福’的。」&lt;br&gt;聂十方的脸色瞬间变得黑如锅底，刚要说话，忽听旁边的遮天也惊叫起来。&lt;br&gt;「哎哟主子，不好了，你还记不记得，当初在关山别院，你猜测李大喜的身份，说如果沈公子能娶一个农民，你就去娶一头猪，说实话主子，自从知道沈公子真娶了李大喜以后，我就一直为你担心啊……」&lt;br&gt;不等说完，聂十方就大吼一声：「混帐王八羔子，你这是为我担心吗？你分明是想看爷我的笑话来着。」他折扇一敲，在遮天头上敲了个大包出来。&lt;br&gt;「笨蛋遮天，主子怎么可能去娶一头猪嘛，这是绝对不可能的。」&lt;br&gt;蔽日义正词严的反驳，然后自言自语道：「不过刚刚这个土包子姓朱，又是个养猪的，主子嘴里的猪会不会就是他呢……」话音未落，他的头上也慢慢起了一个大红包。&lt;br&gt;虽然头上的伤口火辣辣的疼，但遮天和蔽日看着聂十方在一瞬间变得惨白惨白的脸色，他们心里这个满足啊，哈哈哈，能看见主人变脸，尤其是这么精彩的变脸的机会可不多啊。&lt;br&gt;「遮天，你立刻写封信给那群老家伙们，这个叫朱未的猪只送这一回，如果他们不听话，日后还敢吃这个人养的猪，那我就不敢保证那个当着他们面立下的诺言了。」&lt;br&gt;聂十方挥动折扇拼命的扇着：哼哼哼，他就不信了，不就是见了这么一面吗？他可是连话都没有搭过呢，只要老家伙们日后不吃朱未养的猪，那他们就永无见面机会，这样一来，就算月老有心乱点鸳鸯谱，只怕也是有心无力了。&lt;br&gt;匆匆下了山向京都奔去，聂十方一直过了好几天才能将朱未带给他的心理阴影抹去，面上又恢复了潇洒不羁的邪佞笑容，一路上勾引的大姑娘小媳妇都偷偷拿眼睛看他。&lt;br&gt;聂十方这个得意啊，就别提了，他暗想自己这么的有女人缘，只要到时候找个最好的女人娶了，不就破了下在兄弟们身上的咒语吗？&lt;br&gt;哼哼，他就不相信，他们这四个世间最优秀的男人，竟然都会娶一个土包子男人为妻，这样悲惨的事情，他会让它在自己身上终结的。&lt;br&gt;&lt;br&gt; &lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;</content></item></essay>