<essay><item><title>第二章(悍匪小受)(2)</title><author>马桶伴侣</author><content>了马头：「朱未？朱未？」他喃喃自语着，看向自己的两个心腹：「你们……你们不觉得这名字很熟悉吗？」&lt;br&gt;遮天蔽日心想哎哟我的主子，你可总算是想起来了，一边垂着头道：「是啊，主人，我们也觉得很熟悉，那个……这个落水村，离咱们雁荡山真的是很近啊，很近很近很近啊。」&lt;br&gt;聂十方的脸色青青白白的变幻不定，他在想自己如果从此离去，就当这件事没有发生过，不知道还来不来得及。只是十六婶娘的鬼魂怎么办？不是那么好打发的吧？&lt;br&gt;「咦，小哥儿，是你们啊？」身后忽然响起一个惊喜的声音，聂十方回头一看，一张普通的带着盈盈笑意的瘦削脸庞就在他身后仰着头看他。&lt;br&gt;聂十方顿觉眼前一黑，明明就是夏日炎炎，可他为什么会感觉到有一阵阵的秋风裹着枯叶从他眼前掠过呢？&lt;br&gt;「啊，是我们。」遮天和蔽日挤出一个比哭还难看的笑容，他们看着聂十方，不知道该不该下马。&lt;br&gt;「你们这是怎么了？怎么走到俺们村子里来了？前面就是俺家，下去喝口水吧。」朱未热情的邀请着，一边对他面前的十几头猪嚷道：「啰啰啰，你们都先回去。」&lt;br&gt;那些猪撒着欢儿的撩着蹄子都跑了。只剩下四个人杵在那里，马上三个，地下一个，两两相望却又相对无言，在他们的头上，一只姗姗来迟的花喜鹊打着呵欠飞过。&lt;br&gt;如果可能，聂十方很想就此打马离去，再也不回头，他不怕任何一个土包子，可不知为什么，心里却总有一个警告的声音要自己远离这个朱未，怎么可能？难道他聂十方真的要栽在一个养猪的土包子手里吗？&lt;br&gt;不要啊老天爷，如果他也一定要娶一个土包子，逃不出这可怕宿命的话，他也就认了，可是……可是沈千里和江百川两人好歹还摊上了普通的种地的农民，还在可以忍受范围之内，为什么他要摊上一个养猪的土包子，和那种肮脏的笨拙的动物打交道的土包子，聂十方腿肚子一软，猛然跌下马去。&lt;br&gt;朱未连忙上前接住他，一边憨厚笑道：「这位小哥儿一定是骑马骑的累了，走走走，都上俺家歇歇吧，事儿不管怎么急，也不能不顾自己的身子啊。」他热情的邀请着，拖了聂十方就往家里走。&lt;br&gt;主子啊，这可是你自己不争气，不怪我们哥俩啊。遮天和蔽日无奈的跳下马，跟着朱未向前走，而聂十方也似乎终于认命，在被朱未拖着走了两三步之后，他一把推开他，自己昂首挺胸的站起来。&lt;br&gt;哼哼，去他妈的什么宿命，什么天意，我命由我不由天，凭什么月下老人安排给我一个土包子我就得接受啊。尤其是这种养猪的土包子，我聂十方能看的上他吗？没错，就是这样，笨蛋，你还有什么好担心的呢？&lt;br&gt;在一瞬间顿悟了的聂十方顿觉神清气爽，满天的乌云和阴霾尽去，这个时候他才想起刚刚被自己推了一个跟头的朱未，连忙扭头去看，却见他已经和遮天蔽日有说有笑起来。&lt;br&gt;切，老实成这样，就像个软柿子一样，还不被人爱怎么捏就怎么捏啊。聂十方一向瞧不起这种没有性格的人，尤其是男人，当下更加放心了，准备一切都按照原计划进行。&lt;br&gt;到了朱未家里，他开门见山的问道：「朱未，能不能让我看看你的胸前有没有特殊的标记啊？」&lt;br&gt;遮天和蔽日一个踉跄，惊愕的看向聂十方：「主子，你这也太差劲了吧？欺负人也没有这么欺负的，好歹和人家把缘由说清楚啊。」&lt;br&gt;谁知朱未丝毫不以为忤，一把解开自己胸前的汗褂子，憨笑道：「俺这里从小就有一个小猪的胎记，也不知道是怎么回事？大概俺前世里也是一头猪吧。」&lt;br&gt;聂十方点点头：「今年多大了？」在听到朱未乖乖的答「虚岁二十五，属猪」的答案后，又拿出那块凉玉递给朱未：「你看看，这块玉你见没见过？」&lt;br&gt;此刻他心里倒有些犯疑，万一朱未小时候流离辗转，把这块玉弄丢了怎么办？转念一想：不管了，反正根据那个特殊的胎记也足够了。&lt;br&gt;何况眼前的朱未年岁也相当，落水村一个小小的村子，他就不信还能找出第二个二十五岁的青年胸膛上也有胎记。&lt;br&gt;「咦，你别说，俺还真有这么半块玉。」朱未拿着那块玉端详了半天，忽然抬头看向聂十方：「怎么？小哥儿你想看看吗？」&lt;br&gt;聂十方点点头，然后他诧异的看见朱未向猪圈的方向跑去，连忙喊道：「喂喂，我是要看你的玉，房子在那边，你往猪圈跑干什么？我又不想买猪。」&lt;br&gt;「没错，那东西就在猪圈里呢。」朱未头也不回的答，顿时让聂十方一个站立不稳，险些摔倒在地上。&lt;br&gt;「猪……猪圈？」他惊讶的看向遮天：「我……我是不是听错了？那……那个朱未……他把这种传家的宝贝，还是……还是和他身世有关的东西……放在猪圈里？」&lt;br&gt;「哦，我听的话，似乎也是这样子。」遮天扶着聂十方，心想主子也太经不起打击了，不就是把一块绝品的凉玉放在猪圈里吗？&lt;br&gt;「他放在猪圈里……关键是他放在猪圈里干什么呢？」聂十方不耻下问，看着自己的贴身随从。&lt;br&gt;「这个……我也不知道啊，或许是天气太热，他放在猪圈里给猪们凉猪食的吧，就像主子把凉玉放在酸梅汤里一样。」遮天看着那个飞奔回来的身影，漫不经心的答。&lt;br&gt;「遮天，你很幽默，不过以后在说这些话的时候，不许联系到爷我的身上。」聂十方撇开遮天的手，重新站的笔直。&lt;br&gt;「你看看，是不是这一块？」朱未走到水缸前，舀出一瓢水把那半块玉冲洗了一下，献宝似的拿过来给聂十方看。&lt;br&gt;「嗯，没错，是这块。「聂十方将手中的玉和朱未递过来的玉对在一起，严丝合缝的，他满意的点头，看向朱未：「这玉你是从哪里得来的？」&lt;br&gt;「记不住了，反正娘说是从小就戴在俺身上的东西，她还说可能和俺的亲娘有关，反正从俺懂事起，它就没离过俺左右。」&lt;br&gt;朱未接过聂十方递还自己的凉玉，仍然热情的邀请道：「小哥儿，进去喝杯水吧，那天上雁荡山，没想到山路那么长，如果没有你们告诉俺怎么走，俺肯定走到一半就下了。」&lt;br&gt;「不用进去了，朱未是吗？很好，你跟着我们走吧。」聂十方用一向的命令语气说完这句话，转身就往回走。&lt;br&gt;身后传来「咕咚」一声，回头一看，朱未跪在地上，面色惨白，过了半晌才拼命的磕头道：「大老爷，捕快大老爷们，小民俺向来都是安安份份的，这十里八村的人都能给俺作证啊，俺……俺虽然是个养猪的，可根本就没杀过猪……俺连爬树爬墙都不会啊，俺不是江洋大盗，大老爷们明鉴啊……」&lt;br&gt;「这是怎么说的，怎么又来上这一出了。」聂十方揉揉眉头，他跟不上这个朱未的思路。&lt;br&gt;身边的蔽日忍着笑道：「主子……咳咳，通常衙门里的官差去抓哪个犯人时，对完了物证人证，就会说出刚才那句话，当然，有的不讲理的官差，连人证物证都不对，就直接甩出链子，一边说你刚才的那句话。」&lt;br&gt;「不许把我和六扇门里那些家伙相提并论，也不看他们配不配给我提鞋。」聂十方恨恨的瞪眼，然后无奈的对朱未道：「你起来吧，我们不是官差。」啧啧，这家伙也太胆小了。&lt;br&gt;「啊？不是官差？」朱未瞪大眼睛，愣愣看着三人的表情竟然显得十分可爱。聂十方心里没来由的一跳，然后他吓得立刻转过身去：「没错，我们是你娘派来接你的，走吧。」&lt;br&gt;「娘……你是说俺娘？」朱未一下子跳了起来：「真的是俺娘让你们来接俺的？」惊喜之情溢于言表。&lt;br&gt;「不是，你娘已经过世了，临死前让我好好照顾你，所以我要接你去山上。」聂十方有些不耐烦，一个劲儿的埋怨朱未麻烦，却不想想他自始至终就缺乏解释沟通的技巧。&lt;br&gt;身后一阵沉默，聂十方没法儿，只好又转过身来，只见朱未呆呆的看着自己，慢慢的眼圈儿就红了，他低下头去，摩挲着那半块凉玉，半天才问出一句：「俺娘……她走得好吗？」&lt;br&gt;「嗯，她走的时候很安详。」就是走后把整个家里都闹得鸡犬不宁。聂十方在心里补上下半句，这个悲伤的朱未让他不自禁的就生出一些怜悯之情。&lt;br&gt;想想自己也是在很小的时候就失去了亲娘，可好歹还记得娘亲的样子，但这个朱未，他叹了一声，本来打定主意也不和对方碰触的，但此时却忍不住走过去，拉了朱未的手道：「你放心吧，你娘临走时把你交给我了，所以你就跟我回山上吧。」&lt;br&gt;「俺这里挺好的，俺……俺很能养猪，俺能养活自己……」朱未看着聂十方，努力的露出笑容：「你让俺娘放心吧，俺不跟你走了……」话音未落，街门前忽然响起了一个吆喝声。&lt;br&gt;「妈的你个喂猪的穷蛋，上个月的税钱就没交知不知道？」街门被「哐铛」一声踢开，一个斜开着褂领子，贼眉鼠眼的青年晃着鸭子步走了进来。&lt;br&gt;「小哥儿，你们……你们快走……」朱未慌里慌张的推了聂十方他们一把，然后陪着笑脸迎上去：「何……何总管，您跟何少爷再说一声儿……俺……俺下个月一定补齐行不行？」&lt;br&gt;「别下个月，这个月就补足了。」那何总管上下打量了聂十方三人几眼：「看看，这不又做成一笔大买卖了吗？你他妈的就少给我赖帐，我都知道了，上个月你把本该孝敬少爷的银子给了那个瞎眼的魏老婆子看病，啧啧，一副药三两银子，你可够舍得啊，那魏老婆子和你八竿子都挨不着，你说你把孝敬少爷的银子给了她，这不是找揍吗？」&lt;br&gt;「是是是……俺知道了，俺下个月一定补齐，这个月……这个月猪都没长上膘，不好卖。」朱未的笑容越发谦卑恭顺，而聂十方的火气也随着他的谦卑成倍数增长。&lt;br&gt;「你少他妈的废话，就你这猪，还指望长膘呢……」那何总管一伸手把朱未推了个趔趄：「我可告诉你，下个月再不交税，就拿你的人抵债。」&lt;br&gt;聂十方实在是压不住火了，上去先给了那何总管正正反反几个嘴巴子，然后才反应过他的最后一句话：「拿人抵债？拿他的人抵什么债？」&lt;br&gt;他一定是神经太敏感了，没错，除了沈千里和江百川那样眼光有问题的家伙，谁能看上这种貌不惊人才不出众的土包子啊。&lt;br&gt;「哎哟，妈的你敢打我……」何总管显然并不是个长眼色的，嗷嗷叫着扑上来，被聂十方一扇子把胳膊给卸了：「我的耐心不是很好，立刻给我解释。」&lt;br&gt;「你……」何总管的恶人嘴脸立刻歪了，捂着膀子唯唯诺诺的道：「那个……我们少爷早……看上他了，所以……变着方儿的……跟他催钱，就……奔着能让他服软儿……睡他一宿。」不等说完，聂十方已经气的笑了。&lt;br&gt;「你们家少爷眼光不错。」他很中肯的下了结论，然后一脚把那个何总管给踢飞，直送出街门外才让他「吧唧」一声，死狗般摔在地上。&lt;br&gt;「这就是你说得过得还不错吗？」聂十方深邃的眼看着朱未，看的他眼神不由自主就开始闪躲：「不是……只要把钱交上……就……就没事儿。」&lt;br&gt;「立刻跟我走。」如果没有这档子事，自己巴不能他识趣点继续留在落水村。可如今他亲眼看见了朱未的胆小怯懦，万一让十六婶娘知道他儿子被一个恶霸少爷给上了，还不立刻变成厉鬼在宅里四处捣乱啊。&lt;br&gt;「不……一定要和你走吗？」朱未还想拒绝，可一看到竖在自己面前的那把折扇，立刻就改了口风，这就是把何总管膀子给卸了的凶器，呜呜呜，这个要带他走的人比何少爷还凶。&lt;br&gt;聂十方点头，今天在这里浪费的时间已经够多了。&lt;br&gt;「那……那你等俺一下。」朱未忙不迭的奔回屋里，那个速度看的遮天顿起疑窦：「主子，他不是想从后院逃跑吧？」&lt;br&gt;聂十方懒得搭话，不一会儿，便见朱未背着一个老大的包袱出来，他眉毛一挑：真是麻烦，这土包子家里的家当还挺丰厚的嘛。&lt;br&gt;刚想转身上马，却见朱未把大包袱放在地上，又转身回屋，不一会儿，他又扛着一个大包袱出来。&lt;br&gt;聂十方三个人目瞪口呆，暗想这家伙该不会是把所有的衣服都要带上吧。正想着的这会儿功夫，朱未又从屋里扛出了几个大麻袋。&lt;br&gt;聂十方的眉毛跳了又跳，正要问朱未他拿出的这些东西都是什么，却见他满头大汗的奔过来，喘吁吁道：「要不进屋喝杯水吧，屋里的那两个柜子和几张桌椅实在搬不走，等俺把它们卖了的……」&lt;br&gt;「不行，我没空等你卖那些破烂。」&lt;br&gt;顺着大开的堂屋门，聂十方已经看到了朱未口中所谓的柜子和桌椅，如果那几张东倒西歪的木制品还能算柜子和桌椅，他的闲云大概就可以去升仙了。&lt;br&gt;「不是破烂……」朱未还要说话，却在见到聂十方竖起的扇子后识相闭嘴。&lt;br&gt;「你这里都是什么？」鉴于刚才发现的概念差异，他开始怀疑这些包袱里的所谓家当。&lt;br&gt;「啊，这里是俺家所有的被褥，这里是俺所有的衣服还有毛巾抹布扫帚茶壶等等，这麻袋里是喂猪的糠，这……」&lt;br&gt;「遮天，拖着他走。」聂十方努力的镇定着情绪，语气堪比三九天的寒冰。&lt;br&gt;「啊，别……别……等俺……等俺把那些猪带上的啊……」朱未拼死挣扎着，右手徒劳的伸向猪圈，那里的猪顿时起了一阵嚎叫声。&lt;br&gt;「俺的猪，俺的猪……」朱未泪眼汪汪，像极了被恶霸抢走时和父母生离死别的大姑娘。&lt;br&gt;「带走，遮天你再磨蹭，就把你留在这里养猪。」聂十方大吼一声，街门边已经多了些看戏的人，而他也快要压不住火气，不行，人不能丢在这种地方。&lt;br&gt;遮天拼命拖着朱未，并不是他拖不动，苍天可鉴啊，他实在是笑得肠子都抽筋儿了，所以手头发软，别说拖人了，他现在都想找个人拖着走呢。&lt;br&gt;「没用的东西。」聂十方大踏步过来，一把揪起老牛般向猪圈方向挣着的朱未丢上闲云，在出门时他对那些围观的老百姓道：「我今天把朱未接走了，他家的东西你们分了吧。至于鱼肉乡里的恶霸，我会派人过来收拾的，以后大家再也不会受气了。」&lt;br&gt;他说完，为了避免继续丢人，一拍闲云的脑袋，那绝世的良驹立刻撒开蹄子狂奔了起来，把前来兴师问罪的何少爷一行全部撞的四脚朝天，然后绝尘而去。&lt;br&gt;遮天和蔽日一见主子没影儿了，立刻蹲在地上哈哈大笑起来。&lt;br&gt;不是他们不想追聂十方，而是二人的普通马追也追不上闲云，还不如等笑够了再赶上去，反正回荷花山的路就那么一条。&lt;br&gt;也幸亏他们没走，才能听见乡亲们的精彩议论。&lt;br&gt;「看见没，人家朱朱的正主儿来了，真是奇怪，你说朱朱他长得也不算很俊，先前何少爷迷他也就算了，那是个色鬼，可刚刚那个小伙子，明明就是一身贵气，咋也喜欢上他了呢？&lt;br&gt;「就是就是，而且人家那小伙子可比何少爷强多了，人家明摆着是对朱朱真心的，连咱们受的气都要帮忙，这叫啥？爱屋及乌知不知道？」&lt;br&gt;「没错，你看看他把何少爷那一家子恶棍撞的，摆明了是没有好气，也是，自己老婆被别人惦记上了，谁心里能痛快啊，何况还是人家那样的人物儿。」&lt;br&gt;「嗯，说得太对了，哎呀，看来今后咱们的日子也就好过了，咦，何少爷他们还没爬起来呢，不会是撞死了吧？」&lt;br&gt;「谁管他死活啊，走，咱们赶紧去朱朱家分东西，他相公都说了，这一家子的东西让咱们分分，啊，对了，别忘了给魏老婆子留一份最好的，朱朱平时就照顾她……」&lt;br&gt;「知道了，还用你说……」说说笑笑吵吵嚷嚷中，一大帮子人顺着街门就涌进了朱未那个小小的家。&lt;br&gt;遮天和蔽日趴在地上，半天没爬起来，两人心里不约而同的想着：这落水村的民风够开放啊，难道他们村子都不娶女人，只娶男人吗？不对啊，明明还有个妓女不是吗？&lt;br&gt;「行了，走吧，顺便把这些精彩的对话讲给主子听听，我还从来没看见他吃憋的表情呢。」两个居心不良的随从发出恶魔般的笑声，上马而去。&lt;br&gt;&lt;br&gt; &lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;</content></item></essay>