<essay><item><title>　　第九章 (强扭的瓜也甜)(1)</title><author>马桶伴侣</author><content>&lt;br&gt;　　回到山上，把李大喜那封信的内容告诉了沈千里等人，大家也忍不住一通狂笑，此时天色已晚，沈千里心里又痒痒起来，装模作样的站起身，咳嗽了两声道：「那个，杨绍，你带着大家今晚把这些尾帐清一清，明日就是腊八了，该发的红利等都发下去，让大家伙过一个丰丰盛盛的新年。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　杨绍忙凑过来问出关键问题：「当家的，我们在这儿清帐，你要去哪儿？你不会又想扔下我们自己去风流快活吧？」话音刚落就被沈千里瞪了一眼：「怎么？看来你有很大的意见啊。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　「没有没有，嘿嘿，当家的新婚不到半年，是应该多陪陪大喜哥的。」杨绍一脸狗腿笑容的看着沈千里竖起的食指，开玩笑，他可不想被老大凌厉的指风在身体上任何部位开洞。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　垂头丧气的目送着沈千里满面笑容的离开，他回过身来看着和他一样垂头丧气的弟兄们：「好了好了，都打起精神来，这就是为人属下知道吗？谁让人家是老大呢？你们累了一肚子气，大可以回去拿自己的下属们撒气，现在都乖乖的给我干活吧。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　很快的，新年就到了，按照山上的旧例，除夕这天的中午饭是要和那几百名来自各地的掌柜的一块儿吃，晚上才是和山上的弟兄们一起狂欢庆祝，为了不让李大喜再在饭桌上闹鱼非鱼的笑话，弄玉和花蕊从二十七就开始教他团圆饭的各种菜色，可惜李大喜只知道花肉鱼虾，其它那些记了几遍也记不住，沈千里看他每天辛苦照着那些画纸死记硬背，十分的心疼，怪弄玉等太过小心，又对李大喜道：「不必背，那天你就负责吃饭，看见什么喜欢的告诉我，有不懂的也悄声问我就行。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　如此这般，总算把除夕给闹过去了，虽没闹甚大的笑话，不过底下那些掌柜的未免奇怪，私下里都传说当家的男妾是饿死鬼投胎，不过这些传言很快就被沈千思用高压政策给镇压了下去。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　新年里自然热闹，每天歌舞丝竹的，一直到过了元宵节，山上张灯结彩，又欢腾了几日，二月二过后，这年就算过完了。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　山上那些向阳的地方，草根儿都开始泛绿。李大喜也空前兴奋起来，每日里都往后山上跑，沈千里和流霜趁月，弄玉花蕊忙着准备南下的事情，恰逢青山派有几位师伯师叔又一个接一个的过来打秋风，因此也就没功夫理会他，反正每天看他高兴的很，就随他去吧，只要不把山给翻个个儿，沈千里也不忍心拘束他。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　转眼间到了三月，这日沈千里和弄玉花蕊等定下了南下的日子，弄玉花蕊便回去准备东西了。到得晌午，李大喜方满头大汗的回来，一进门就兴奋的对两人道：「弄玉，花蕊，你们去看看，俺在后山上开出好大一片荒地来呢，哈哈哈，今年打春早，二月二过了没几日就化冻了，俺早就看中后山那一大片荒地，又平又整，那泥土都是黑色的，总有一百多亩吧，哈哈，这么肥的地俺还没见过呢，只可惜俺才一个人，紧跟紧的干了这二十多天，才开出十几亩的荒地来，要是多几个人，开它几十亩，种上玉米，大豆，白菜，萝卜，啊啊啊啊，真是想想就让人兴奋啊。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　弄玉和花蕊听得懵了：「等等等等，大喜哥，你说你这些天不见人影，是因为去开荒了？谁……谁让你去做这种粗活的？天啊，这下反了他们吗？让公子知道，他们是要死还是要活？」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　李大喜正大口喝水，一听见这话，一口水全喷了出来，呛的直咳嗽，一个小丫鬟连忙上前替他拍着背。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　他急忙道：「没人让俺干活，是俺自己看中了后山那块荒地，你们不知道，俺在山下的时候，地都是租胡二二麻子家的，一户人家只能租几亩地，打的粮食交了租子后。就剩不下多少来给自己吃了，所以俺看见这一大片地，真是高兴，俺准备问问山上的人，要是有人肯和俺一起种，那最好不过，实在不行，俺就自己种，再把打下的粮食蔬菜卖给你们，哈哈哈，这样俺就可以自己挣钱了，嗯，后山上的树也多，木柴山多，砍柴也不错。对了，这都快下种子了，俺得托山林去买种子，钱先让沈千里给俺垫上……」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　花蕊和弄玉看着他在地上团团转着，嘴里念念有词，两人惊讶对看了一眼，同时笑出声来，拉着他到饭桌前坐下：「大喜哥，怎么，听着你的意思，你还想在山上种地？」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　见李大喜猛点着头：「是啊是啊，这都快清明了，眼瞅着就要播种了呢，俺们农家人一过清明，就要忙起来了，要一直到冬天，粮食什么的都收了，才能闲下来。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　他一边说着，午膳早就端了上来，问过沈千里不过来吃饭后，李大喜很高兴，快乐的端起一大碗白饭，泡上肉汤就着扣肉，大口大口的吃起来。和沈千里在一起，他总是逼自己喝这个汤那个汤的，一向讲究务实的李大喜是最讨厌那些好看却不顶饿的汤品的。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　「大喜哥，你知道公子马上就要南下了吧？今儿上午日子已经定了出来，就在后天清早启程。」弄玉试探着问，她十分担忧这个凡事一根筋儿的主子，到了江南后，不说别人，就是那位菡芳仙子，清高冷傲的外表下就不知藏了多少花花肠子，人又狠毒，大喜哥这性子，不遇上她还好，遇上她还不知得多少亏吃呢，如果公子再因为青山派和红衣派的联烟而处处迁就那位仙子，弄玉不敢再想下去，看来到时候为了护住李大喜，自己和花蕊可能要拼上性命了。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　「俺知道啊。」李大喜一边扒饭一边点头：「他走了正好，没人天天盯着俺喝汤。那些鸟汤一点都不捱饿，晚上俺也可以好好睡觉，第二天就有精神起来干活了。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　沈千里不在的日子，呵呵，想一想就让他心里乐开了花，李大喜连眉眼都笑开了。却听花蕊悠悠叹了口气道：「怎么样弄玉，我就猜着大喜哥还在这儿做梦呢。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　她看向李大喜：「不过大喜哥，我真是很奇怪，公子一日也离不得你，这事儿山上没有人不知道，你是凭什么就认定了他会把你留在山上，单独去江南的？」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　「凭什么？」李大喜愣了一下：「这是他自己今儿说的啊，他不是年前收到信，说要去那个啥南的吗？那天晚上他和俺说了一大堆，然后问俺去不去，俺说俺不去，然后他也没说什么，这不是说明他不反对俺留在山上吗？他……他没说非要俺跟去啊。」不是吧，沈千里这个王八蛋不会骗自己吧，他……他明明什么都没说啊。李大喜紧张起来，连嘴巴里香甜的饭菜也忽然间没了滋味。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　弄玉同情的看着他：「大喜哥，虽然我不知道那天晚上你们究竟说了什么，不过你显然是没有弄清楚公子的意思，事实上，在他接到信的当时，他就说要我和花蕊准备了，还要多带几个伺候的人，这话的意思就是让我们带上几个让你用的人手的人，公子身边有流霜趁月和魅容手下的几个丫头就够了，带我们去则全是因为你的缘故，也就是说，他在看完信的时候，就已经决定要带你一同走，今天日子定了下来，后天一大早，大喜哥你就要和我们一起下山了，所以，你今年开出的那片地恐怕要继续荒下去了。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　李大喜「腾」的一下站起身来：「那个啥……他……他怎么会这样干？他没说让俺去啊，俺的地……」李大喜的心里在淌血，他的地啊，十几亩肥的流油的土地啊，种下去玉米大豆高梁，秋天就能有个好收成的土地。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　「不行，这事儿不能这么办，俺现在就去找他。」沈千里你太不讲究，怎么能让俺空欢喜一场，这几个月里，俺该忍的忍了，不该忍的也忍了，甚至你晚上做到那么晚，俺再困再累都没说什么，俺就是因为等着这一天，该啊，现在你心满意足了，竟然连这短短的时间也不肯放过俺，不行，这事儿说什么也不行。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　「大喜哥，你等等，这事儿已经定了，你去找公子也没用。」弄玉紧跟在李大喜的后头喊，不过因为极度失望而导致怒火冲天的李大喜根本就听不进去。一路百米冲刺来到了大厅，守卫们见是他，谁敢拦着，李大喜一头撞进去，沈千里正在分配工作呢，四当家山林和师兄沈德留守山上，带着弟兄们镇守山寨，杨绍和凤羽还有刘进都要跟着他下山，凤羽跟着自己，其它两人到时候有别的任务要给他们。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　刚分配完，李大喜就进来了，劈头就问：「沈千里，去那个啥南的地方，听说你要带上俺？」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　杨绍等一看见这架势，纷纷寻了个角落的地方，三五成群扎成一堆，门外几个知机的丫鬟见状连忙奉上瓜子茶水，顺便也借机留了下来，这样的好戏不看太可惜了。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　几个月的时间里，沈千里已经学会对属下们宛如造反的看戏举动视而不见了，他站起身将面前的茶杯倒满水，看也不看李大喜一眼，淡淡道：「是啊，怎么了？」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　十分清楚李大喜此来的目的，也清楚自己无论如何都不可能答应他，而无数事实证明，当你绝不可能满足他的要求时，就一定要面无表情，决不可以给对方蹬鼻子上脸的机会，否则胜负殊难预料，就算自己郎心如铁，最后很可能也要化作铁汉柔情。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　「俺不去，你答应过俺俺不用去的。」果然，看到沈千里的罗刹面孔，李大喜的气焰顿时矮了几分，不过还是表达了自己不肯下山的坚定决心。话音刚落就听到沈千里干净利落的回答：「不行。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　「为什么？」矮下去的气焰顿时回升，李大喜就差没有跳起来狂吼了：「你年前问俺的时候，俺说俺不去，你明明也没有反对，你咋能反悔呢？俺后山才开出一片荒地，俺还要下种，下了种后事儿多着呢，俺没有功夫陪你去那个啥南的，你自己去咋就不行了？又不是小孩子大姑娘，还得人领着。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　「我是没有反对，不过我也没答应，我只是什么都没有说，而什么都不说的意思就是，这件事我说了算，没有你置喙的余地。」沈千里喝了一口茶，看向紧跟着李大喜而来的弄玉，皱起眉头道：「那个，他说的荒地是怎么一回事？」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　「啊，是这样的，大喜哥这些天一直都在后山亡开垦荒田。据他说已经弄出十几亩地来了，他本来还要四当家的去给他买种子，不过今天中午听我和花蕊说他也要下江南，所以就发飙了，我和花蕊也拉不住。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　说完了，沈千里摇摇头道：「真是本性难移，都嫁过来这么些日子了，还是不改这土包子的性儿。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　「沈千里，你听没听到，俺不去，俺绝对不去。」李大喜使劲儿的拍桌子，他不能丢下那么肥沃的土地，会遭天打雷劈的。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　沈千里面不改色：「弄玉，告诉流霜趁月，去三里屯把他二叔和表妹弄来，咱们下江南的时候，就把他们绑在车后边拖着走，只给吃饭不给喝水，要……」不等说完就听李大喜大吼道：「好了，俺去成了吧，王八蛋，你就只会用这一招来威胁俺。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　「嗯，你刚才叫我什么？」沈千里眼睛一眯，让李大喜心里「咯蹬」一下：「俺，俺没有……俺什么也没说。」坏了，他怎么忘了这个茬儿，每次自己一忘情只顾着让嘴痛快后，迎接他的都是一夜的激烈运动，沈千里不把他做昏过去是不会罢休的。李大喜觉得腿有点儿打颤，一步步往后退着，不甘不愿的说：「那个，你先忙吧，俺回屋去了。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　「等等。」沈千里喊住他：「说，应该叫我什么？」这些天来实在是太纵容李大喜了，竟然敢在弟兄们面前公然向自己叫嚣，沈千里决定晚上要用身体好好的教训越来越大胆的爱人。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　「俺……俺真的什么也没说……」李大喜退到门口，转身就要往外跑，却听身后传</content></item></essay>