<essay><item><title>　　第十二章 (强扭的瓜也甜)(1)</title><author>马桶伴侣</author><content>&lt;br&gt;　　转眼间又过了三天，沈千里应付这些女子实在是烦了，于是命人都打发出去，他自己沿着园子漫步，百无聊赖之中，又想起李大喜来，想着自己和他的结是越来越深了，几乎已成了一个死结，可最不甘心的是，他竟然不知道这个结是什么时候存在于两人之间的。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　因越想越气闷，忽然鼻子中传来一阵异味，似乎是谁在烧纸，他心中大怒，一腔郁闷怒火正愁没处发泄。却送上来一个找死的，因快步转过了墙角，就见前方一棵柳树下，李大喜正在那里烧着纸钱。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　他心中一愣，暗道难道今天是他亲人的忌日吗？刚想上前，就听李大喜喃喃道：「小霞妹子，俺不知道你长的什么样儿，也许你从来没有过交往，俺就是觉得你死得太不值，那么年轻就孤零零的踏上了黄泉路，逢了清明十五也没个人惦记，俺听弄玉她们说你就是三年前的这一天去的，所以给你烧些纸钱，让你在那一界也能吃饱穿暖，别死后还做个穷鬼，要给人为奴为婢。若摊上了个好主子，还不会太苦，摊上了一个坏人，唉……」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　他没有再说下去，只是抬起手来抹了抹，沈千里便知道他是在拭泪。一瞬间，他全都明白了，原来李大喜忽然改变了对自己的态度，是因为这个叫小霞的丫头的死，没错，三年前也是因为她烫了菡芳仙子的衣服，自己便毫不犹豫的将她勒死了，当时只觉这是理所当然，却没想到竟报应在今天，自己偏偏爱上了一个善良老实又倔强无比的李大喜。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　小霞已经死了，是救不回来了，论理李大喜不该为一个已死的人而置活人于不顾。沈千里隐隐猜出，他那日给自己脸色看，不理睬自己可能是想给自己一个下马威，让他以后再不敢将人命视为草芥，谁知自己没有了解就气愤而去，以后更是做了许多禽兽不如之事，终于让他对自己失望透顶，所以再也不肯和自己交心了。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　思及这里，不由得又愧又悔又痛，正要出去抱着李大喜跟他好好道歉，忽听他猛地咳了几声，接着又喘息道：「唉，俺这一次就多烧点儿吧，俺也活不了多久了，以后还不知道有没有人给你再烧纸呢。」他一边又捡了几张纸扔进火堆里，忍不住又是一阵猛咳。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　沈千里听得那句「俺也活不了多久了」的话，心中无比惊骇，忙闪身出去，一把拉起李大喜细看，不看则已，一看之下更是几乎吓疯，只见他脸色苍白无比，原本就瘦的身子更是变得面条一样，他忙攥住了爱人的胳膊，厉声喝道：「你怎么了？得病了吗？快告诉我。」话音刚落，李大喜一把甩开他的手，又倔又冷道：「俺没怎么的，你发的什么疯，俺没有病。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　「你胡说，刚才说什么自己活不了多久了，以为我没……」沈千里急得大吼，叫语末完，猛然看见地上有一摊鲜血，这一惊非同小可，他连握住李大喜胳膊的手也禁不住颤抖起来：「这……这是……这是你咳出来的？」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　他惊骇的看着李大喜，与此同时，手里紧握着的对方的袖子上，也传来骇人的热，他忙一把摸向李大喜的额头，李大喜一闪，没有闪开，早被他摸到了，还不等说自己没事，沈千里早已疯了般叫起来，只叫了几个「你」字，便不由分说扛起他便走。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　李大喜被这么头下脚上的一扛，登时便眼睛发花头脑发晕，他已经病了几天，又发着高烧，哪里还能挣扎，直被沈千里一口气抱到了屋子中，听见他直着脖子慌乱的吼：「弄玉，快，快把老五找来，快点，大喜病得厉害。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　他一边说一边又仔细去摸了摸李大喜的额头，只觉触手火烫，比那炭盆差不了多少，只吓得一颗心都似乎停跳了，光顾着叫人拿厚棉被来给他捂汗，向来的冷静此时早已无影无踪，方寸大乱下，只觉一颗心痛得如刀剜火烧一般。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　一时花蕊魅容和流霜趁月都来了，见到李大喜的样子，也是都吓了大大一跳。忽闻外面传来一个懒懒的声音道：「又是怎么着了，上次巴巴的把我拘了来，结果无非是受了点凉，这次该不会是又受凉了吧。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　随着话音落下，凤羽一脸不满的走了进来，及至看到李大喜的样子，忙收敛了满眼不屑之色，几步走上前来，给李大喜认真把了一会儿脉，然后抬气眼看向沈千里，不悦问道：「大哥，你确定现在要救这人吗？别我费了天大的功夫把他救过来，再因为什么得罪了你，一掌送他上西天，若这样，还不如让他就这样去了，也省好些珍稀药材……」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　一语未完，沈千里已急得跳了起来，大吼道：「混帐东西，谁说要杀他了，你今儿给我好好治他，若有一丁点儿的闪失，我饶不了你。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　凤羽撇撇嘴道：「你对我急什么啊？不想杀他？不想杀他你把他折磨成了这样儿。我告诉你，他先前那身子，活到九十岁还有剩，可这才几天时间，你看看他都成了什么样子？这不知道你是怎么又忽然善心大发找了我来，再晚二三天，就算不死也是个痨病入骨的症候，活了一年半载也得没命。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　说归说，他仍是刷刷刷开了好几张方子，递给弄玉道：「你派个人到总管那里，告诉他方子上的药全要最好的，若敢给稍次点儿的，当心我剥他的皮。还有，这上面有一味甘南子，寻常的不行，再派人去江百川那里，要他们绿水派后山尖上长的那种，他那里应该有个药。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　说完又对花蕊道：「你去我的屋里，靠南面的柜子第二个抽屉里有一盒描着龙凤图案的金针，你给我拿来。」再转向魅容，递给他一张方子：「让厨房按这上面的材料方法做了汤来，最好快着一些，大喜哥这身体太差了，若不进补只怕熬不过去，真是气死了，论理这样病饮食要清淡一些的。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　他说着恨恨看了沈千里一眼：「我说大哥，你不想他死，折磨的这么狠干什么？告诉你，他这病症不是一天两天落下的，劳累纵欲，着凉受雨，愤怒忧思，胸闷气堵，好嘛，他可都占全了，你说你本事也大，寻常人有一两样都难得了，你倒是用的什么方法，能让他一下子就摊上了四样。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　沈千里脸一红，头一次在这个五当家的眼前示弱，低头不语，只小声问着：「究竟怎么样？要什么时候能痊愈？」等语。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　霜和趁月在旁边看了一眼，心里道：怎么办到的？公子白天让总管给安排那又累又苦的活汁，晚上就去人那里做那档子事，不到后半夜不肯出来，明知道他爱惜粮食，就命人浪费给他看，趁着大雨，就让人在雨里站了一天，如此一来，就让大喜哥把这些病症都占全了。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　只是这话可不敢说出来，听凤羽哼了一声道：「什么？你现在还有心想着痊愈？告诉你，他这寒气入肺，忧思入心，虚弱入骨，能先把命捡回来就不错，还想痊愈呢，那最少也是好几个月以后的事情了。」一边说着，花蕊已取回针来，彼时李大喜烧得迷迷糊糊，方任由凤羽施针，否则他若清醒，是断不肯配合的。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　一时施针完毕，李大喜便睡着了，沈千里寸步不离守在他身边，也不知过了多长时间，弄玉和花蕊小心端着煎好了的药和炖好的汤进来。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　正好李大喜也睁开眼来，不待她们喂给自己就对沈千里冷冷道：「你还想干什么？俺如今就在这里，也打不过你，你快干完了把俺送回去，俺还有好多活儿没干呢。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　只是轻描淡写的一句话，却让沈千里心痛的白了脸色，他刚陪上笑容，说了一句：「大喜，我知道你生我的气，可这不是怄气的时候儿，快把这药喝了。」便看见李大喜的手向那药碗伸去，他心中一动，连忙出手，那碗方不致被掀翻，他又急又痛，忙道：「你要发脾气尽管朝我来，这一碗药是熬了两个时辰的，得来不易，你快喝下。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　谁知说完了，李大喜便怒目横眉道：「呸！俺喝药干什么？俺穷人穷命，喝不起你这么高贵的汤药……」一语未完，便不住猛咳起来，随着几滴猩红鲜血落下，只吓得一屋子人都开始嚷叫。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　凤羽一头冲了进来，看过后摇头道：「还好咳的不多，别让他的情绪激动了。」说完看向沈千里：「大哥，他既然生你的气，你便先出去，等他平静了，有什么话摊开了说，这时候还是不要在这里刺激他了。」一边说一边推着恋恋不舍的沈千里到出去了。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　待沈千里走后，李大喜便又躺了回去，弄玉等劝他喝药他也不肯，只嚷着要到去后院干活。逼得弄玉无奈，将一屋子人都遣了出去，这才来到他身边坐下，也不说话，只拿眼睛看着他，李大喜也不知怎的，本是理直气壮的，却一点点被她看得低下头去，喃喃道：「你……你看俺做什么？俺又没做啥亏心事。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　话音刚落，就听弄玉沉声道：「你是没做亏心事，你只是在做傻事。你知不知道你这些天来就因为耍性子闹脾气，险些就害了你自己的性命……」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　不等说完，李大喜就抬起头来大声道：「害了就害了，也好过和那个心狠手辣的小狼崽子在一起。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　弄玉气的哼了一声，正色道：「你只顾着自己，是不是这些天来公子太宠你，让你已经忘了自己乡里一千多口人的身家性命。你有没有想过，你死了就死了，可活着的人怎么办？今天有你在，你能从菡芳仙子的手里救下小兰，明天你若死了，在那个狠毒女人的手里要死多少个丫头？你只因一时血性，不顾性命的和公子对着干，怎么就不想想柔能克刚的道理？」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　李大喜悲愤道：「什么柔能克刚？俺就救了小兰有什么用？小霞不是已经死了吗？再也救不过来。屈死在沈千里手下的，还不知有多少冤魂，弄玉，这些你不可能不知道吧？」他垂下了眼：「俺救不了她们，俺哪像你说得那么有用。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　弄玉摇头道：「你就是因为这个，所以才和公子对着干的？」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　李大喜点头，委屈道：「俺本来就是想给他个下马威，让他以后别动不动就要杀人，当初俺在山上，就是他要冻死你们的那一次，他也明明答应俺以后会疼惜属下和丫环们，可这过不到半年，他就把自己说过的话给忘了个干净。所以俺想着这次必要下点猛药，让他记着这话，谁想到猛药还没下完，他就……他就把俺赶出了屋子……以后……以后更是对俺做了那么些猪狗不如的事情，弄玉，俺算是彻底认清他的真面目了，俺是再也不想和他在一起了。他说喜欢俺，爱俺，那些都是假的，俺们村大牛喜欢他媳妇，那是真的喜欢，还有阿五喜欢俺们家兰花儿，也是真的喜欢，他们是从不会让喜欢的人受委屈的，哪像沈千里，他根本就不是喜欢俺，这回失心疯一样救了俺，下回还会杀俺的，他拿杀人是不当回事的。」他说完，眼巴巴的看着弄玉，心想这个丫环一定会认同自己的话。本来就是这么回事儿嘛。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　谁知弄玉却笑了出来，摇头道：「大喜哥，你啊你，真是个老实直率性儿，你想问题，就不能拐个弯儿吗？非要一个劲儿的往牛角尖里钻。」说完拿过药来，一勺一勺喂给他道：「你先把药喝了，听我慢慢的说给你听。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　她这样温柔，李大喜倒不好拒绝了，皱着鼻子将那药全喝了下去，弄玉又拿过那碗补汤来，一边喂他，一边款款告诉他道：「大喜哥，你刚才说的，全是错的。你要知道，爷和你的大牛阿五都不一样，那两个人和你都是农民，他们和他们爱的女人从本质上说，地位都是平等的，他们从小儿学到的东西，只有勤劳质朴，一辈子的目标也不过是拥有自己的几亩地，盖几间大房子，让老婆孩子过的舒服一些。他们的心里，从来都没有什么等级之分，所以他们反而懂得真心去爱惜呵护自己喜欢的人。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　她顿了一顿，接着说道：「可是公子和他们不同，公子从小就出身于贵族，他爹娘早死，根基又好，方被派中的长老们收为弟子。不到七岁便被定为青山派的下一任执掌人，可以说，他从小到大，过得都是锦衣玉食的生活，都是高高在上的，他所学到的东西，只有勾心斗角，阴沉冷酷，耍计谋玩手段让自己获得更高的地位。他是不了解穷人们的困苦的，在他的心里，一直都认为这些下人不过是些牛马猪羊，要谁死谁就得死，他认为这是理所应当的。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　她看见李大喜想要开口反驳，忙止住他道：「大喜哥，你听我说完。老实说，你这次忽然改变态度，我也十分不解，如今你告诉了我原因，我不妨也老实告诉你，我可是一点都不认同你这种做法的，纯粹是害人害己，我若早知道了，必然要骂你一顿。你别不服，你仔细想想，小霞是死在三年前，三年前你还没遇到公子呢。你说得也对，这些年来死在公子手下的冤魂不知有多少，在没遇到你之前，我只能说，公子根本不是个人，他根本就没有人的感情，更何谈怜悯之心。可是自从他遇到你以后，一切就不同了，他因为关心你喜欢你开始活得像个人了，他有了人的七情六欲，为了你一句话，就放了本要杀掉的三十多个丫环，甚至为了你，竟不惜得罪菡芳仙子而把小兰放了，这在以前，我们是根本不敢想的。可见他实是将你放在了心里，也开始为了你而改变。你怎么能因为以前的旧账，就对他彻底失望了呢？这些天他做出那些禽兽不如的事情，说到底也只是想逼你低头和他重修旧好，你若早把话说开了，也就不会有这些事情。反正，总而言之，人是要往前看的，小霞她们毕竟已经死了，你再怎么做她们也活不过来。你要做的，是好好的改造公子，从此后彻底杜绝像小霞这种悲剧的出现。大喜哥，你仔细想想，我这番话在理不在理？」李大喜犹豫道：「听你这么一说，似乎也在理，只是俺真能改造得了他吗？你也说过，他根本不是人啊。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　话音刚落，弄玉就「噗哧」一笑，摇头道：「公子也是做下的孽太多，如今上天派了你来磨他，你放心，你只要对他好好的，不似这几天那样冷漠，我敢保证，公子一定会改过来的，别说杀人了，你让他连菡芳仙子和五派盟主的地位都放弃了，还有什么办不到的。」李大喜不解道：「俺就是一个农民，还比他大好几岁，又是个男人，俺哪里来的那么大权力。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　说完见弄玉也摇头道：「这个我可就不知道了，我猜着就连公子，也未必知道呢，只能说，姻缘二字，实在妙不可言，他就是看你对了眼，这可是谁都没法儿的事。」言罢喊众人进来道：「好了，大喜哥没事儿了，方才五当家的说要在晚上再施一遍针，你们快去请来吧。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　一语未完，众丫环早已松了口气，又欢天喜地的去请凤羽，魅容在旁边看着心中亦是放下了一块大石。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　稍顷沈千里和凤羽一起赶来，凤羽一边走一边道：「大哥，你就忍不下去么？大喜哥好容易好了点儿，你再去刺激他，不让施针的话，后果可难以预料。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　说完了沈千里轻声道：「别说废话，我知道他的心结在哪里，解开了就好了。」一边说着，两人一前一后进了屋子。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　李大喜被弄玉开导后，虽然决定听从她的劝告，但一见着沈千里，便忍不住想起这些日子以来他对自己做过的种种，他藏不住心事，心里有什么，脸上就全都写了出来。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　却见沈千里上前一步，握住了他的手诚恳道：「大喜，我已经知道你为何生我的气了，这些日子折磨你，全是我的不是，是我丧尽天良，禽兽不如，盼你大人大量，再给我一个机会。」说完离了他，忽然在地上跪下，朗声道：「我沈千里在此对天发誓，从此后，将杀气彻底从心中除去，不以酷腕治下，不存狠辣之心。七尺男儿，一诺千金，若违此誓，人神共弃。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　屋里的人全呆住了，仿佛被定身法定了身形一般。李大喜也呆住了，半天后，他拉了拉弄玉的衣袖，悄声问道：「那个……他刚才说的，都是啥意思？」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　「咕咚」一声，却是凤羽摔倒了。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　这也不能怪他，当日在山上闹出那件失踪案后，他并不在现场，因此也不知道大哥对李大喜已经宠到了什么地步。如今眼看着一向无心无情的老大竟给李大喜道歉，还如此贬低自己，更不惜发下毒誓要改变自己一向的习惯，这本就令他十分的震惊了，偏偏半天后，李大喜的表现又是如此的与众不同，饶是他定力惊人，此时也不由得双腿发软，直倒在了地上。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　沈千里的脸色也好不到哪里去，他深情款款的一番话，李大喜竟然听不懂，再次确定这人绝对是上天派下来折磨自己的。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　他听弄玉悄悄解释道：「大喜哥，公子的意思是说以后再也不随便杀人了，还要将下人们平等看待，如果违背了今日的诺言，就不得好死，被世人和神仙共同唾骂抛弃。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　李大喜激动的一下子坐起来，直直看着沈千里，颤着声音问他道：「你……你真的以后……再也不随便杀人了吗？如果那个什么仙子的还要你杀人怎么办？如果你那些狐朋狗友都嘲笑你说你变得窝囊了怎么办？」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　沈千里见他如此，方大大松了口气，心知道结算是解开了。忙走上前抱住他道：「大喜，我对你和菡芳仙子的态度，那日不是已经表达的很清楚了吗？我若还对她有心，焉能由着你的性儿放了小兰。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　至于江百川聂十方凤九天他们，你还不知道呢，他们也被你一番话给惊醒了，我们几个都很感激你呢，若非你，我们怎会重新变回肝胆相照的好朋友，只是你也太不该了，你心里有什么话，为何不告诉我，结果害我误会你伤害你到那个地步，现在你被折磨成这样，你可知道我比你更痛吗？」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　李大喜撇撇嘴道：「别说好听的了，你一没受伤二没害病，怎会比俺痛……」一语未完，刚刚站起来的凤羽又是一跤摔下，而沈千里则气的低吼道：「是心痛，心痛你知不知道？」他刚想问俺还没心痛，你咋就开始痛了，不过为了凤羽别再摔跤，便硬生生忍住了，心想人家孩子的身子骨怪单薄的，也不好老说话吓唬他。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　正想着，忽然又想起一件事来，拽着沈千里叫道：「好啊，俺险些被你骗了，你刚刚说以后不随便杀人，好好待属下，哼哼，你以为这些就够了吗？俺要你再发一个誓，以后不许浪费食物，更不许动不动……动不动就对俺……」他的脸蓦然红了：「算了，只要你发誓不浪费食物就行了。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　「嗯，不许再对你动不动就干什么？」沈千里「诚恳」的问：「大喜，你可一定要想清楚了，在这里把话全说完，否则我以后万一又犯了错，被你不明不白的怨恨，岂非冤枉死了，来，告诉我，你不许我对你动不动就干什么？」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　他说完，李大喜更加的羞窘了，最后干脆抬起头来，直着脖子恼羞成怒的吼：「什么还有什么？你心里清楚，别以为俺不知道，你就是来拿着俺，让俺说那些不要脸的话，呸，俺才不上当呢。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　一语说完，众丫环和凤羽都忍不住哈哈大笑，弄玉便道：「我们都出去吧，大喜哥要单独和公子说些体己话儿，他们经历了重重磨难，咱们也总不能太不识趣儿不是。」一行说一行笑，不一刻丫环们都走了个干干净净。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;</content></item></essay>