<essay><item><title>　　第十八章 (天生小受)(3)</title><author>马桶伴侣</author><content>　　李大喜奇怪道：「原来是这样啊，我们乡下没有这样的规矩呢，不过兰花儿正月里好像也确实没有缝过东西。」他吃了桌上盘中的一块百合酥，忽然像是想起什么似的跳起来道：「对了，今天是初几了？」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　弄玉忙按下他道：「什么初几，今日是初三，再过五天便是腊八了，大喜哥你有什么事情吗？」话音刚落便见李大喜奔到窗前，向外伸长了脖子看着，一边道：「弄玉，从这里到碧青山，要多长时间？」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　「嗯，快马昼夜不停的话，大概怎么着也得二十天左右吧。大喜哥，你怎么了？」弄玉放下针线，也来到窗前向外望着，却什么也没发现。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　「嗯，弄玉，你去厨房，让他们做几十张葱油饼，弄上十几斤的熟牛肉。」他说完又回头去床底下翻着，不一会儿翻到秋天时沈千里给他带的一个超大葫芦，将房间中的上好竹叶青一气倒满了，又吩咐花蕊去准备水袋。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　众人都被他指使的团团转，弄玉一头雾水，吩咐些小丫头去把李大喜要的准备齐全了，这才奇怪问道：「大喜哥，你干什么呢？准备这些走远路的东西，慢说你未必能回你二叔家，就回去，也用不着这些啊。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　李大喜嘿嘿一笑。在她耳边低语了几句，吓得弄玉直摇头，连道不行，李大喜也不管她，带着东西兴冲冲往前院而去。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　适逢沈千里和属下们已经忙完了分红等事情，出得门来。见李大喜牵着自己的踏雪在廊檐下等他，不由忙上前道：「你怎么不进屋，有什么事情吗？你牵了踏雪干什么？」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　李大喜见杨绍等人都以各种借口赖在门口不走，一个个耳朵支棱得老长的样子，也不好意思贴着沈千里的耳朵说话，只好小声道：「在江南的时候，我不是说过嘛，我们今年回你家去过年，就是你京城中的家，你二叔也肯定很想你的，你看看，东西我都准备好了，葱油饼，牛肉，酒，水，还有马。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　他说到这里忽然低下头去，期期艾艾道：「我也不知为什么那么笨，学到现在还是不会骑马，所以就只好委屈踏雪了。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　话音刚落，旁边牵着的踏雪就扬起蹄子嘶鸣了一声，似乎在为自己即将到来的命运抗议，可惜面对着心里眼里只有李大喜的主人，它的地位已经大不如前了。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　沈千里先是吃了一惊，然后忽然深深的笑开来，轻声道：「大喜，只有你会对我说出这番话，没错，我们今年回家去过年，我要把你介绍给二叔，他一定会很喜欢你的。」他说完叫过杨绍，低声吩咐了几句，便抱着李大喜上马，还不待杨绍说什么，踏雪已经长嘶一声，绝尘而去。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　一路上沈千里顾着爱人和爱马的身子，并没有拼死赶路，因此直到年三十的中午，两人才来到京城中庆王府的门前。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　沈千里勒住了马，就在马上痴痴望着这个已经十五年没有回来过的家，心中于百般滋味一起涌了上来。李大喜紧紧握住他的手，似乎也对他的心情感同身受。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　府门外站着几个家丁，见他们直着眼睛瞅着王府，不由得都议论起来。沈千里被议论声惊醒，这才翻身下马，又扶着李大喜下来，苦笑道：「儿童相见不相识，笑问客从何处来。唉，二十年来，早已物是人非，恐怕就连二叔站在我的面前，也认不出我来了呢。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　李大喜也看着王府，良久才对沈千里严肃道：「沈千里，你二叔是一个好人，你看他堂堂一个王爷，王府的面积和规模都要比你的上匪窝差呢，可见他是一个好官。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　这话沈千里也不反对，揽过了李大喜：「好了，咱们进去吧，大年三十，中午的团圓饭大概要开席了呢。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　言罢忽觉袖子被爱人扯了扯，他不解看向李大喜，就听他悄声道：「那个，等一下进去的时候，你还是不要说我是你媳妇儿了，那个，你二叔好歹也是三十多岁的人了，别因为刺激太大，再把他在大年三十气出个好歹，那我们就万死难赎其罪了。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　沈千里心中本是百味杂陈，所谓近乡情怯，他离开王府十五年，就算他现在已经是成熟稳重的一方霸主，可面对阔别了十五年的家和亲人，心中难免忐忑。谁知李大喜忽然来了这么一句，让他实在忍不住笑，倒把心里那份难言的滋味去了不少。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　于是整整衣裳，左手牵着爱驹踏雪，右手拉着李大喜，来到府门前，对其中一个家丁道：「你进去通报王爷一声，就说不孝的侄几千里回来绐他磕头了。」一语未完，眼角中已微微有了些湿意。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　「不孝侄儿千里」六个字就如霹雳一般，登时将门口几个家丁都震的呆住了，片刻后一个年纪较大的青年回过神来，结结巴巴说了一句：「哦，好……好，小的……小的这就进去通报。」说完跌跌撞撞的就往府里跑，一路上也不知栽了儿个跟头。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　不到片刻功夫，只见随着那家丁出来一个人，十分的年轻英俊，头发只以一根白玉簪子挽成发髻，身上一袭宝蓝色的袍子，身材虽不甚高大，却十分的瘦削挺拔，给人一种干练威严的感觉。沈千里一见此人，往事历历都涌在心头，双腿一软便跪了下去。目中含泪，颤抖着喊了一声：「二叔」，便再也说不下去。李大喜一看见这情景，忙也有样学样跟着跪了下去，嗫嚅了半天，却终于因为不知道该叫什么而作罢。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　好在沈儒全副心神都在自家的侄儿身上。也没注意到李大喜，只是盯着沈千里，一边抢上来扶起他细看，口中喃喃道：「千里，是千里吗？没错，是千里，一晃眼的功夫，都这么高这么大了，二叔却还想着你当年的孩子模样，真是老糊涂了。」一边说，也早已是泪流满面。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　沈千里此时也是哽咽难言，只知重复道：「二叔不老，一点儿也没老，还是当年千里心中英姿焕发的样子。」说完了又去仔细看沈儒，叔侄两个分别十五年，此时真是执手相看泪眼，竟无语凝噎，好在没有兰州催发，否则真是断肠滋味了。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　李大喜见沈千里站了起来，他山便站起，此时见两人情难自禁，在府门口便这样你扶着我我扯着你，看的旁边的家丁们都呆住了。于是连忙道：「大家进去说话吧，总之沈千里不是已经回来了吗？」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　真是一语惊醒梦中人，沈儒看了一眼李大喜，疑惑的问沈千里：「千里，这位是……」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　不等说完，李大喜就抢着道：「啊，那个……哈哈……那个……我是……是……他的……嘿嘿，对了……是大哥，我是沈千里的哥哥了。」他一边说一边猛点头，似乎这样就能让沈儒跟着他点头似的。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　沈千里看了爱人一眼，明白他的心思，叹了口气回头去看看震惊的二叔，轻声道：「是我的结拜哥哥。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　沈儒这才松了口气，面上露出笑容，将两人都往里让，于是沈千里便牵着李大喜的手走了进去，沈儒的目光在他们的身上停了一下，便倏然收了回去。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　进到大厅里，只见桌子上已经摆好了几盘蜜饯果子，李大喜看见那精致的或绵软或酥松的点心，就觉得口水有点控制不住。沈儒见他的眼睛都掉在了点心上，忙亲自捧了一把递给他，温和笑道：「好了，慢慢吃吧，一路奔波定是饿了，只可惜午饭还要再等一等。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　沈千里也满眼宠溺的看着爱人，柔声道：「你慢点，就着茶水，别噎着了。」然后和李大喜还有沈儒都落座了，方才笑道：「二叔，我们家以前不都是午时准时开饭吗？难道这些年你把规矩改了。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　沈儒无奈道：「不是我改的，是皇上，自从他登基后，每年都借口说先皇太后都不在了，他在皇宮中每逢佳节倍思亲，又说把最好的厨子都赐给了我，所以过来吃团圆饭也是应该的，因此这两年的午饭都是午时二刻开始的，这时候想必他已出了宫吧。」话音未落，就见家丁进来报说：「公公们已经到了，皇上不刻便到。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　李大喜早听得呆了，手里还有一半点心没吃完，腿便软了下去，直拉着沈千里的衣角颤声道：「躲，躲……我……我们躲躲吧。」古代的封建等级制度森严，皇上的龙颜对于普通老百姓来说，比天上的龙还要尊贵，因此李大喜一听说皇上要来，登时就吓得六神无主，把跟着沈千里见过的那点世面统统抛到脑后去了。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　「大喜，别怕。」沈千里见他实在是扶不起来，于是便让他在椅子上坐着，自己随沈儒出来见驾，果然不到一刻钟的功夫，府门外抬进一尊龙撵来，英俊的小皇帝身上流露出君临天下不怒自威的气势，却在见到沈儒后满脸都是笑容的步下龙撵，亲手扶起他来。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　沈千里地位尊贵，又在江湖间肆意惯了，也不下跪，急得沈儒直向他示意，他只装没看见。忽见皇上转过头来问道：「爱卿，此人是谁，为何见到朕竟不行礼？」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　沈儒忙道：「回皇上，这是臣失散了十五年的侄子，今日方回。」话音刚落，沈千里便见那年轻皇帝的眼中有一抹杀气闪过，他心里冷笑，暗道凭你也敢对我动手，五派联合起来，未必就夺不下你的江山，哼哼。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　沈儒见两人对上了，急得忙打圆场，好容易把两人都带到大厅里坐下，沈千里见李大喜已经瘫在了椅子里，似乎昏了过去，忙飞奔上前，使劲儿的摇醒他，李大喜睁眼一看，见面前多了一个龙袍加身的人，这份冲击非同小可，腿一软便跪了下去，咚咚咚磕了三个响头，半天憋出一句「皇帝万岁万岁万万岁。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　身后的太监们都笑起来，李大喜越发慌了，起来看向沈千里道：「你们……你们吃饭，我……我先出去。」说完就要走，却被沈千里一把拉了回来，沉声道：「没关系，我们一起走。」他已经看出皇上对自己的敌意，看来自己已经不适合这个家了，还是不要连累二叔的好。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　「千里。」沈儒急得汗都冒了出来，十五年了，自己心心念念就挂着这个亲人，好容易回来了，哪舍得放他走，可皇上好像还是对他父亲谋反的事顾忌，但沈儒此时也顾不上这些，一把抓住沈千里的手，死活不肯放开。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　沈千里拽着李大喜，沈儒拽着沈千里，正僵持着，忽见皇上满脸堆上笑容，对沈千里道：「走什么走，每年都冷冷清清的，正好今年热闹。哎呀千里是吧？你是不知道你二叔这些年来对你那个牵挂，来来来，快坐下，都坐下坐下，朕是老虎吗？朕一来你们就走，这不是成心让朕面子上过不去吗？朕会难过的啊。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　沈儒和沈千里全都愣住了，互相对看一眼：不是吧，这是刚才那个杀机毕露的皇帝吗？怎么一眨眼的功夫，他……他就变成这样了。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　不过沈儒没有想太多，皇帝态度转化，他高兴还来不及呢，忙把侄子和李大喜都摁在椅子里，一边大声呼唤仆人们可以上菜了。但沈千里不同，他想破了脑袋也想不出皇帝的葫芦里到底卖的什么药，要知道，沈千里看人，那绝对是已经炉火纯青了，如果皇帝想要掩饰什么，是根本瞒不过他的。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　「沈千里，皇帝的人真的好好哦，一点架子都没有，而且人也很帅气随和。」李大喜贴近爱人的耳边咬耳朵，登时让沈千里的心里冒出了一弯酸水，抬眼不服气的看看皇帝，这小于确实长得不错，和自己有一拼，不过他那眼睛往哪儿看呢？ &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　沈千里眉头一皱，顿时明白了皇帝态度转变如此巨大的原因，不觉又好气又好笑，又替自己的二叔担心起来，回头看看，唉，二叔一副</content></item></essay>