<essay><item><title>　　第五章 (天生小受)(1)</title><author>马桶伴侣</author><content>&lt;br&gt;　　深秋里的好天气，当中午强烈的阳光射进了绝崖上这间富丽堂皇的卧房时，李大喜从昨夜的噩梦中悠悠转醒，无言看着头顶上绣着垂柳飞燕的精致床帐，感觉到锦被中自己滑溜溜的肯定是光着的身子，他痛苦的眨了眨眼，又眨了眨眼：妈的，原来男人和男人做事，并不是在身上啃几下扑腾几下就算完的，还……还这样的痛。被吃干抹净的他终于后知后觉的明白男人间的做爱是怎么回事了。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　身上十分的疼，好像不眠不休的干了十几天农活一般散了骨头架子，最可气的是被狠狠的压榨了所有精力后，无良的地主老财连口饱饭都没让他吃。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　都是天杀的沈千里给害的，不过这被窝里好暖和啊，身下是软软的贴在身上好舒服的褥子，盖的也是又软又厚的被子，都是新棉花做的吧，啧啧，还是缎子面的呢，他忍不住伸出手去摸那桃红色配着龙风呈样富贵牡丹图案的锦被，一边赞叹着。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　试着挪了挪身子，虽然痛，可是清爽的很。他回忆起昨夜晕厥的原因，是因为那小王八蛋把他的东西全射进了自己的那里，又烫又痛更令他羞得无地自容，而且肚子上也全是被他强迫自己射出来的那种东西，弄得粘呼呼的惹人作呕，与现在的舒爽可是严重不符，疑惑的皱起眉毛，他不认为那个看上去就冷酷高傲的混蛋会给自己洗澡。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　沈千里在大厅里和土匪们议完事，回来卧房就看到这样一副情景：李大喜一只裸露的胳膊整个儿搭在被子上，被子只齐胸盖着，露出来的部分实在是让人遐思无限，他一双浓密的眉毛皱着，似乎在想什么事情。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　这个神情……沈千里舔了舔嘴唇，非常非常的想再扑过去抱着他恩爱一番，可是……他黑了脸，不行啊，自己的师傅还在前厅等着徒弟媳妇敬茶呢，一想到此处，他就大逆不道的恨不得把师傅给打回他的老窝万宫山上去。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　「大喜，你该不会是在思考自己的衣服在哪里吧?」强忍着欲望的折腾，沈千里悄悄走进来，冷不防忽然出声，果然就见李大喜吓得一下子坐了起来，发现被子滑到腰上后又手忙脚乱的拾起来盖上，大概是觉得这个动作太女人化了，又赶紧把手放下来，结果就导致那被子又滑下来。他气恼的看着那床不配合的被子，忽然想想觉得不对，连忙抬起头戒备的盯着沈千里。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　这一连串的动作让沈千里忍不住放声大笑，怜爱之情顿生，欲火倒是熄了大半。他走上前将李大喜搂在怀里，宠溺的道：「好了，别闹了，起来去拜见师傅，然后咱们吃午饭，你不是昨晚就嚷嚷着饿了吗?」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　一听到吃饭，李大喜的眼睛亮了，他是个单纯的人，远没有士大夫般的贞操节烈，他只知道这事儿已经摊到自己头上了，逃也逃不了，乡里一千多口人的性命呢，不管自己能否接受得了，也只能这样和沈千里过下去了。所以他没有哭闹，也没有沉默反抗，更没有寻死觅活，而是很快的就恢复了生活中的自己，饿了想吃饭困了想睡觉的那种反应。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　沈千里看着他亮晶晶的眼睛，心里有一种淡淡的暖暖的叫幸福的东西淌过，他喜欢这样单纯的，有时候倔强却又很能审时度势随遇而安的李大喜。从床头柜中拿出一套红色内衣给他换上，又给他套上一件宝蓝色的长袍，最后系了件大红色的轻罗披风，细端详了端详，他滿意的点点头：「很不错，我的宝贝儿穿什么都好行，难得那裁缝做出的每一套衣服都这么合身，赶明儿让他再照着这个尺寸多做儿套，还有冬衣和大毛衣服。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　帘子外有人轻轻答应了一声，李大喜好奇的探出头去看，原来是那天那个叫弄玉的丫鬟。她身后站着十几个如花女子，都也在偷偷的好奇看着自己，他脸上一红，又缩回头来，听沈千里淡淡道：「从今天起，弄玉花蕊带着三十个丫鬟每日轮班服侍你，有什么要求都可以跟她们说，你是她们的主子，别畏畏缩缩的还像做农民的时候儿。就是她们惹你生气打残了或者杀了，也都随你高兴。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　说到这里，看见李大喜骤然锐利起来的眼神，他笑着摇了摇头道：「好了，知道你是个老实头儿，不说了，走，到前厅去。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　想不到啊，这两个男人结婚，第二天还要去拜见公婆，沈千里说他没有爹娘，那他的师傅就应该是自己的长辈了吧。李大喜哀怨的叹息，一路上不甘不愿的被拉着，在遇到的土匪们惊讶的目光中穿过那个大大的园子来到前面议事厅，早已有许多人等在那里，偷偷抬眼看去，只见一个须发皆银，面色红润的老人端坐在正中威风的大椅子上，正好奇的看着自己，然后清了清嗓子：「千里啊，这就是你的媳妇儿?哦，是做妾的那个媳妇儿?」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　「是的师傅。」不知是不是李大喜的错觉，他发现沈千里的口气似乎并不是很尊敬畏惧他的师傅。他不明白怎么会这样，他们农家的孩子要是能认个师傅学门手艺，那是相当不容易的，要孝敬师傅东西，给师傅作牛作马的干活，稍有不顺意就要挨打挨骂，就这样还不一定能把手艺学到手呢。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　他感觉沈千里实在是太嚣张了，对自己的师傅都敢用这种平淡的漫不经心的口气说话，哼哼，连他都能听得出来，可见这人是如何的不把师傅放在眼里了。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　「大喜，给师傅磕头。」许久没听见声音，沈千里斜睨了一眼，就发现身边的人儿不知在想什么神游天外，他算是服了，这时候李大喜还能抽出心思去想别的事情，忍不住提醒了一句，才让他回神，不甘不愿的咕哝了一声，具体语言没人听得清楚，不过那身子倒是挺的标枪般直。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　这才新婚第一天，他就敢挑战自己的夭权了。沈千里鼻子差点没气歪，凑到他耳前小声且阴狠的道：「你二叔和全乡人的性命。」这句话果然是威力十足，李大喜二话不说跪下咚咚咚给老爷子磕了三个响头，然后爬起来倔强的站到一边去。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　老爷子摇了摇头：「算了，不用敬茶了。千里啊，你说你，唉……」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　看了一眼李大喜，老爷子深刻感受到自己对爱徒教育的失败：「不是当师傅的说你，这人若是一个美人胚子，或是乖巧懂事，心思灵巧的也就罢了，我在你师伯师叔面前也能说得上话，可你看看他，哪里有一点让人待见的肉，是个男人，还是个年纪比你大十多岁的男人，眼神倔强，反应迟钝，像个木头桩子似的，你听师傅的，赶紧把他撵回去休了，这事儿咱就当没发生过，菡芳侄女儿那里就知道了，也不会太认真计较，上次我听红衣老太婆说她这个眼高于顶的女徒弟对你的印象还是蛮不错的，我和你师伯师叔们的希望可就全在你身上了。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　老头子喝了一口茶，又接着念道：「你不是不知道，咱们青山派和其它那三家是势不两立的，为了拉拢红衣那一派，我们四家这十几年来可说是出尽了奇招妙计，好容易传人们都长大了，只要你能和菡芳仙子成婚，青山派与红衣派那自然就成了一家人，这天下武林可就全都是咱们的了，你现在为了这么个男人惹老太婆和菡芳仙子不痛快，你师伯师叔们也不会答应啊，快，听师傅的话，休了他，反正不就是个农民吗?多许他点银子就是。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　李大喜没听见别的，只听这老头说让沈千里休了自己撵回家去，他便把这位师傅当作解救他的神仙下凡，天字第一号大好人了，生怕老人反悔，为了坚定对方的决心，他连忙上前，又咚咚咚给老人磕了三个响头，非常诚恳的道：「青天大老爷，俺是做梦都想回家，你要给俺做主啊，俺不怪沈当家的强娶了俺，只要他能放俺回去，俺一分钱都不要，那些彩礼，只要没送人的俺都愿意退回来。大老爷，你不知道，俺斗大字不识一个，除了会干农活外什么都不会，俺都快三十岁了，再大点够给当家的做长辈了，俺长得又不好，脾气又倔……」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　他滔滔不绝的叙述着自己的缺点，认定了这位师傅能够救自己脱离苦海。正说得得意，冷不防脖领子被人揪住，沈千里毫不费力的将他提起扔给一边的弄玉，上前两步冷冷对他师傅道：「我不会改变主意，你回去告诉那些老杂乇，让大喜做妾已经是我最大的让步，菡芳仙子那里我会努力，若你们打什么歪主意的话，别怪我翻脸不认人，青山派徒弟众多，大可再找一个担此重任，我这寨子巴不能脱离了你们呢。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　此话一出，那位师傅吓得脸都白了，忙走下座位拍着心爱徒弟的肩：「好好好，都听你的，乖徒弟，师傅这不也是替你担心吗?其实这孩子说起来也不错，心眼儿实，不会动歪脑筋，只要你好好追求菡芳仙子，青山派和红衣派可以联姻，师傅和师伯师叔们还不是随你吗?」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　他一脸的笑眯眯，却让一旁的李大喜瞬间惨白了脸：「大……大老爷，你……你不是小王……不是，你……你是沈当家的师傅啊。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　他惊恐的吼，下一刻，就见沈千里阴沉着一张脸走到自己面前，森森的一笑，露出里面满口锋利的白牙：「喊啊，怎么不喊了?继续让我师傅给你做主啊，也好让你认识认识，我们两个谁才是当家作主的人。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　他一把捏住李大喜的下巴：「记住，我的事，没有人可以给我做主，下次再想求救，把招子放亮些，而且先考虑考虑惹怒我的后果再行动懂了吗?」他的眼神阴狠：「思，这一次，先让我想想该给你点什么样的处罚吧。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　「俺，俺不是存心的。」李大喜瑟缩了一下，沈千里该不会是想杀了二叔吧。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　他心里后悔的要命，谁能想到竟然还有师傅要听徒弟的呢，都怪自己没弄清楚就胡乱说话：「沈，沈千里，俺真不是存心的，你……你別去杀俺二叔，俺保证，下一次绝对绝对不敢了。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　「哼，你二叔?放心，只要你别打逃跑自杀之类的主意，你二叔那儿我还懒得动手呢。」沈千里对他的表现很满意，拉起他的手出了大厅往后面走：「算了，罚你等一下吃两大碗饭，否财今天晚上你就做好准备吧。」他投说做好什么准备，但那邪邪的眼神足够让李大喜心里发毛了。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　出了大厅，后面是一个人园子，借着山势建成，占地极广，内有小桥流水，鸟语花香。即便是深秋时节，也显得美轮美奂，尤其是随处可见的各色名种菊花，争芳斗斗色，各有千秋，李大喜看的眼睛都直了，一颗头四下里不停的转。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　沈千里忍不住笑出声来，拉了他道：「改日有时间，我领你慢慢的看，这园子大着呢，你如今看的，不过是山之一角罢了。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　李大喜赞叹道：「俺就像是走进了画里一样，不对，画儿也没有这地方好看，沈千里，你真是浪费，建这个园子得多少功夫啊，那些种花的地方，要是种上菜苗，够俺们全村吃好几天呢。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　沈千里翻了个白眼，暗道自己真是对牛弹琴，竟然对一个穷惯了的农民说这园子的好处。于是拉着李大喜，来到园中一所极幽静宽敞的房屋内，那里早摆上了一张大桌子，桌上已摆了几盘凉拌，细细看去，色香味一应俱全。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　他点了点头，对旁边侍立的丫鬟道：「好了，吩咐他们上热菜吧。把燕窝和鸡汤先端上来。」说完看向李大喜，刚要说话，却见他眼睛几乎要掉到盘子里去，口水险些流出嘴角。他眼皮忍不住跳了几下，将李大喜摁进椅子里，悄声道：「别这么眼皮子浅，才几个菜就露出这馋样儿来。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　「这些……这些都是给……咱们吃的?」李大喜声音都变了，他一辈子也没看见过这么精致的菜肴，唯一可惜的，是没有大块的肥肉，不过应该知足了。他正枴危坐，拿起筷子就要开吃，却被沈千里拉住：「等一下，还有热菜没有上来，先喝碗汤再说。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　话音刚落，两个丫鬟进来，在桌子正中放下一个大瓷碗，又将一个小炖盅放在李大喜眼前，沈千里替他揭开，只见里面是炖的浓浓的一碗燕窝，他点点头：「嗯，这燕窝是上等的，炖的不错，大喜，你昨天晚上耗了不少体力，把这个喝了，很滋补的。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　李大喜对面前这一小盖碗的东西根本不以为意，听沈千里的话端起来一口气喝了，咂咂嘴巴，真是的，没什么味道，他眼睛盯着中间那个大碗，别欺负他刚才没看见，那是鸡汤，一整只鸡在里面呢，吞了一下口水，沈千里最起码也要分自己十只鸡腿吧。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　「这鸡昨晚就炖上了，整整熬了六个多时辰，汤头浓着呢。」丫鬟开口邀功，沈千里也很满意，随口道：「不错，你们厨房里的人每人去账上领二两银子的赏。」叫边说一边盛了碗汤：「来，再把这个喝了，别看是鸡汤，里面放了三种菌类和五种55材，对你身体有好处。」他的体贴让旁边站着的所有人都差点翻白眼晕倒，什么时候看见当家的这么温柔，就那么个眼睛掉在菜盘子里的土包子，值得吗？ &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　不过李大喜可根本不领情，他眼睛盯着那只鸡，非常不满的将汤一口气喝下味道是不错，可惜碗太小，不过瘾。他心里暗暗下了评价。仍然惦记着啥时候能把那只鸡吃到嘴里。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　沈千里哪晓得他的心思，他虽然是土匪，但从小过得却是大富大贵的日子，对饮食自然讲究，那只鸡在他眼里根本就是垃圾食品，汤才是好东西。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　喝了三碗汤后，李大喜终于火了：「沈千里，你口口声声说什么喜欢俺，结果却连一只鸡腿都不舍得分给俺，你也太小气了，那是一只鸡呢，你也不怕撑死。」他心里很生气，自己被强抢了过来，昨天晚上又累又痛，被这小混蛋占了大便宜，这鸡说什么也该分自己一半，而自己只想要条鸡腿都不能满足，哪有这么不讲理的事情。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　围着伺候的丫鬟们起先没听明白他的话，等到明白过来，所有人都鼓着腮帮子拼命的忍着笑。沈千里脸色变成了黑炭，他彻底的服了，怎么就忘记面前的这个人可不是什么菡芳仙子之流，他是一个地道的农民，哪懂得这吃的讲究，只怕他一年能吃一回鸡肉，也难怪他生气了。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　忍着万般无奈的感觉，沈千里将一整只鸡都推到李大喜面前：「好了，你全吃了吧，我不和你抢。」虽然够无力，可是真的很有趣，沈千里看着李大喜的神情由先前的不满转为惊喜，不由得开怀笑了起来，他很少有真心的笑容，可是自从认识了个大喜，却一次又一次为他破例。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　其它的菜也很快被端了上来，有红烧肉，东坡肘子，炒香菇等等等等，李大喜鸡吃了一半，就扔下了，欢呼着向各种肉类进攻，沈千里却皱起眉头，问身边的丫鬟道：「不是让你们蒸一条鲤鱼，煮点虾吗?还有熊掌鱼翅什么的，怎么都没有?」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　丫鬓笑道：「回当家的，鲤鱼和虾暂时还没有新鲜的，四当家的下午才能带新鲜的货色回来。至于熊掌鱼翅鹿肉等山珍海味，之前您的几位师伯师叔来过，不知怎的到了厨房，大呼小叫的说你这里好东西不少，因此全刮走了，他们让你自己再去重新猎取呢。」话音刚落，沈千里就哼了一声：「那些为老不尊的东西，这点秋风都不放过。我当初怎么就瞎了眼，进了他们青山派呢？」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　「鱼虾就算了，我也不喜欢吃。」李大喜嘴里塞着满满的东坡肘子：「这些菜……就好吃的不得了，天天让我吃这些……给我皇帝我都不做。」没想到这小混蛋家的生活这么好，妈的，这都是搜刮我们百姓得来的，与其让他浪费，还不如我多吃些，好歹我也是穷人出身．这是李大喜心中的想法。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　你只要天天晚上给我做就行。沈千里也很满意这么几样普通的菜肴就能打发的李大喜高高兴兴，想起自己之前说过的话，他招手叫来一个丫鬟，悄声吩咐道：「去给大喜盛饭，要那种大海碗，明白了吗？」丫鬃看了他一眼，再看一眼李大喜，立刻会意点头离去。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　等到眼前的人儿扒完第三大碗白饭，沈千里彻底傻眼了，他娶回来的到底是个人还是一头猪？这是他眼下心中最疑惑的。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　「还……还要吗？」沈千里的声音有点颤抖了，他……他该不会是娶回来一头饿鬼了吧？见李大喜犹豫了好一会儿，才十分不舍的看着桌上还剩几块烧肉的盘子摇了摇头，他大大的松了口气，还好还好，他总算吃完了，否则沈千里不敢保证下一刻自己会不会昏倒过去。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　「真是的，早知道不该喝那些汤的。」李大喜还在叹息，如果不喝汤，这几块肉就不用浪费了，他还能再吃一碗白米饭，白米饭啊，他一两年也吃不到一回的白米饭啊。他恋恋不舍的看着丫鬟们把盛饭的大碗收走。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　沈千里嘴角抽搐了几下：「大喜，你知不知道你喝的那几碗汤，够买出三桌这样的饭菜了？」爱人不是普通的不识货，枉费了他一片好心替他进补。沈千里拼命的在心里喃喃念着「我不生气，我真的不生气，我绝对没有生气，是的，我没生气……」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　「三桌？」李大喜惊讶的喊：「就……就那几碗没啥滋味的汤，够买……够买三桌？」他拿筷子敲着桌上的盘子：「你要知道，这是红烧肉，红烧肉呢，还要，这是啥名不知道，但是肘子吧，还有……」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　不等说完，沈千里就叹了口气桉住他的手道：「我当然知道，大喜，你不用报菜名了。奇怪，现在四海升平，怎么你们家的日子过成了这样？你是个勤快的人，论理你们家可不该这么穷，让你连一点儿世面都没见过啊。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　李大喜哼了一声，斜睨着他道：「你是真不知道还是假不知道？我们的日子能过成这样，还不全都是拜你们这些土匪所赐？」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　他见沈千里睁大了眼睛，失声叫道：「我们？我们怎么了？」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　不由立刻怒从心头起，心想装什么装，敢做就要敢承认，因怒火一起，也不顾什么大小尊卑了，啐了一口叫道：「你们这些土匪把我们打的粮食全都抢走了，每年还要给你们上贡，哼哼，你们啊，就差没吸我们这些穷人的血和骨髓了！」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　他越说越怒，沈千里却是越听越惊：「什么？你说寨子抢你们的粮食？让你们上那么多的贡？你说你们的穷日子都是这寨子造成的？怎么可能？」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　李大喜更是火大，梗着脖子叫道：「你做的事干嘛不敢承认？杀人都不放在你眼里，抢些东西就不敢承认？」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　沈千里用力一拍桌子，青筋都暴露出来几条：「废话，我做的我就承认，这天下还有什么是我不敢的。」他扭过头：「阿眷，让山寨里现有的头领都给我滚去大厅，我有话问他们。」说完又对李大喜道：「你吃完了就去休息，这件事我一定要查个水落石出。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;</content></item></essay>