<essay><item><title>第九章(悍匪小受)(1)</title><author>马桶伴侣</author><content>那一夜是聂十方最难熬的一夜，心爱的人就躺在身边，可他却怕吓着了好容易对自己有了好感的朱未而不敢轻举妄动。因此第二天一起床，他就决定在几天之内找个好日子，把朱朱给娶了。&lt;br&gt;朱未倒是睡了一夜的好觉，第二天也是一大早就起来，聂十方让他多睡一会儿也不肯，他惦记着猪圈里的那些猪。因此一大清早就奔出去喂了。&lt;br&gt;风很大，遮天蔽日过来拿着一件雪白的薄薄狐裘给他披上。不知为什么，朱未觉得今天他们的笑容十分热忱，简直有些热忱过了头。&lt;br&gt;「哎呀，不用疑惑了，你和主子的事情我们都知道了，啧啧，昨晚被折腾的不轻吧？你啊，叫我们说就好好歇歇吧，第一次做这种事，能下床就很不错了，干什么还非要挣扎着去喂猪啊。」&lt;br&gt;朱未疑惑的看着他们，任他们给自己系着狐裘的带子，一边奇怪道：「折腾什么了？没折腾啊。好了好了，俺得赶紧走了，猪都饿坏了呢。」他一边说，待蔽日系好了带子，立刻就撒腿跑了。&lt;br&gt;遮天蔽日吓得一屁股坐在地上：「怎么可能？他怎么可能还跑的起来？啊，他还跳着脚跑？老天啊，朱朱难道是妖怪吗？还是主子在这方面根本不行啊？」两人嗷嗷的叫着，因为太过震惊，所以忘记控制音量了，然后他们就听见一个如阎罗索命的声音冷冷道：「你们觉得，主子我在哪方面根本不行啊？」&lt;br&gt;遮天和蔽日倒了大霉，这点是肯定的。不过当然朱未不知道，他只是一路奔回自己的院子，心里盘算着今天得多打一些猪食。&lt;br&gt;打猪食很容易，猪食打完了，正好小厮他们也把丰盛的早餐送了来，两人面上的表情都不太好看，见朱未忙着盛猪食，张了几下嘴，却还是把话咽回肚子里。&lt;br&gt;朱未提着一桶猪食往外走，一边对两个小厮道：「你们先吃，我去喂完猪就回来。」他喜欢热闹，因此伺候的下人都是和他一桌吃饭，初时大家还不习惯，久而久之也就习以为常了。&lt;br&gt;刚把猪食桶提到猪圈前，朱未的宝贝猪们就一起挤了上来嗷嗷叫着，朱未高兴的将猪食舀进猪食槽中，蓦听身后响起一个冷冰冰的声音：「你就是那个被聂十方宠上了天的土包子吗？」寒芳仙子在这院子里站了有一会儿，那两个小厮都看见自己了，没想到这个土包子竟然对她视而不见，目标明确的奔着猪圈而去，只把她气的几乎吐血。&lt;br&gt;朱未回头，只见一位绝美的女子正站在院子里，正是寒芳仙子。他想到聂十方说人家不是上山来嫁他的，是客人。因此他觉得自己有义务表现一下荷花山的好客之风。&lt;br&gt;「是寒芳仙子吧？这么一大早的，还没用过饭吧，正好俺这里刚摆上，一起来吃些吧。」朱未热情的招呼着，只不过这回答的严重性已经远远超过了「答非所问」的程度，因为他正在给那些猪们喂食。&lt;br&gt;寒芳仙子当时气的有些站立不稳。也顾不得猪圈这种脏乱之地了，一个箭步就冲上前来，风度全失的大吼道：「你……你这个土包子竟然敢讽刺我，竟敢把我和这群畜生相提并论。」&lt;br&gt;「啊？」朱未愣了，然后猛然醒悟过来，他手忙脚乱的解释道：「对……对不起啊仙子，俺……俺没有把你和猪相提并论，是你自己说的，俺……俺原来是想让你在俺这里吃饭，俺……俺不是让你和猪一起吃的意思。」&lt;br&gt;所谓越描越黑，就是这个意思吧，朱未解释完了，寒芳仙子已经气的浑身发抖。她性子高傲，哪里能忍的下这口气，举掌就要劈死这个阻挡她做上聂夫人宝座的祸害。&lt;br&gt;忽然身后一阵破空声响，杀气也陡然凌厉之至。她匆忙间不得不回头自救，只见聂十方的折扇当空而至。&lt;br&gt;寒芳仙子为人虽然不怎么样，但武学上可是也有独到之处，纤纤十指轻轻一点，姿势曼妙的便把折扇化出的漫天扇影给化解了。&lt;br&gt;聂十方衣袂翻飞，后发先至，一把接过折扇，额上已是冷汗涔涔，倒不是累，而是吓的，想起刚刚如果不是自己正巧要来和爱人共吃爱心早餐，这个恶毒的女人就会疯狂的杀了朱未，他的心就跳个不停。&lt;br&gt;「聂公子倒是很紧张这个土包子啊。」寒芳仙子冷冷的出言讥讽，恨恨的瞪了朱未一眼，真是气死她了，这个土包子长的比那个李大喜都不如，凭什么就会夺取聂十方的心。&lt;br&gt;「仙子在我这里住的日子不短了，尊师想必也挂念的很。」聂十方干脆下起了逐客令，再留这个女人在这里，迟早是个祸害。&lt;br&gt;「你这是什么意思？」寒芳仙子先是一愣，接着就不敢相信的大叫起来。&lt;br&gt;「意思仙子竟然还不明白吗？千里和大喜就要来我这里做客了，我想仙子恐怕见了他们多少会有些心虚，何况我和朱朱就要成亲了，说实话，鉴于仙子过去的劣迹，我并不欢迎你留在这里观礼。」&lt;br&gt;他话音刚落，猪圈里的那些猪因为食吃到一半没了，又开始抬头嗷嗷乱叫。聂十方索性又叫了一句：「你看，就连这些猪都知道你刚才想对它们的主人做什么，而抗议你留在此处了。所以我想仙子还是早点下山吧。」&lt;br&gt;一语未完，门外忽然响起一个似乎是刻意装出来的老气横秋的声音：「哼哼，谁说不欢迎寒芳侄女儿在这里的？」随着话音落下，一个身穿麻衣的老者踏进门来：「刚刚有人说过这话了吗？」&lt;br&gt;「有啊。」聂十方气定神闲：「就是你徒儿我刚刚说了这话，你想怎么样啊？师傅。」他轻摇折扇，根本没把被他称作师傅的老者看在眼里。&lt;br&gt;「你……你立刻给我收回这话。」老者气的暴跳如雷。吓坏了聂十方身旁的朱未，他连忙拉拉聂十方的衣袖：「十方……是……是你师傅啊，你……你快向他和仙子道歉吧。」&lt;br&gt;「休想。」聂十方也气坏了：「师傅你现在想起端师傅的架子出来了，你到我屋里偷灵参偷燕窝偷鲍鱼偷鱼翅偷熊掌被我抓住的时候，怎么不和我端？我们家朱朱胆子小，你要吓坏了他，永远也别想再来荷花山打秋风，听清楚了吗？」&lt;br&gt;他又冷笑了两声，搂住朱未的肩膀：「对了，我顺便通知你一声，过两天我就要和朱朱成亲了，你喜欢就留下喝一杯敬师酒，不喜欢的话就请自便。」&lt;br&gt;老者的气焰一下子就低落下来，哼哼唧唧了半天，才开口道：「可是……可是十方啊，你那时候明明答应过我们，就算不娶寒芳侄女儿也不会娶一个土包子的，呜呜呜，你怎么可以对我们食言呢？」&lt;br&gt;不等他说完，朱未忽然惊叫起来：「啊，是林老爷子啊，原来你是聂十方的师傅，怎么样？上一回俺送去的猪你们吃完了吗？」&lt;br&gt;朱未看起来十分兴奋，上前拉住林老爷子的手，而林老爷子在看清他的面目后，则惊恐的倒退了几步，宛如看见毒蛇猛兽一般，然后又拼命的挤眉弄眼，脸上倒像有哀求之色似的。&lt;br&gt;偏偏朱未根本不明白他的意思，还满脸笑容的道：「老爷子你们可也真能吃，我才送了二十头猪上山，结果连续几天，你们又让我送了快一百头猪上山，也真不知道山上到底有多少人，怎么这样能吃。」&lt;br&gt;他又看向聂十方：「还记得吗十方？我第一次上山不认识路，还是你给我指引的呢。」&lt;br&gt;聂十方那是什么样的人啊，一下子就听到了这句话的关键所在，他看了看自己那宛如泄气皮球一样乖乖退到一旁偃旗息鼓的师傅，然后微笑问朱未道：「朱朱，那次遇见我的时候，你是第一次上山吗？」&lt;br&gt;「对啊对啊。」朱未哪知箇中详情，猛点着头道：「没错的，那是我第一次上山，幸亏你指路啊。」他又把头稍稍垂下了一些，小声道：「人家说有缘千里能相会，或许在那个时候，缘分就是注定了的吧。」&lt;br&gt;他又转向寒芳仙子，诚恳的道：「仙子你听俺一句话，女孩儿家是要温柔贤淑才能得到丈夫的喜爱，仙子貌美无比，又是出身富贵，或许养了一些骄气，来日只要你收敛一些，就凭你的条件，绝不用担心嫁不出去的。」&lt;br&gt;一句话顿时让寒芳仙子的脸又气的扭曲了，朱未吓得连忙躲到聂十方身后，怎么也不明白为什么那么漂亮的脸却在这一刹那的功夫就变得如此丑恶。&lt;br&gt;「寒芳你也不要生气。」聂十方搂过自家爱人，凉凉的扇着扇子：「你要知道，我们家朱朱可是比大喜厚道多了，最起码他还是希望你能够嫁出去的对不对？虽然这个希望能否实现的确有些令人担心。」&lt;br&gt;「聂十方……你……你不要太过分。」寒芳仙子气的浑身颤抖，柳眉倒竖杏眼圆睁，如果不是那些不停乱蹦着的青筋，倒还有几分欣赏价值。&lt;br&gt;「我就过分了怎么了？」聂十方冷笑，心里这个痛快啊：「寒芳我老实告诉你，如今不比从前了，我们四个为了权利对你百依百顺，现在千里百川还有我都有了各自的爱人，就算九天那小子不嫌弃娶了你，你们两派之力也难和我们三派之力抗衡，何况万宫山的前辈们可都是恨你和你师傅恨的牙痒痒的，你们掌门不也是让你师傅面壁思过吗？一派尚且如此，何况三派，所以你识趣的乖乖下山，再不要去琢磨什么狠毒主意，到九天面前好好表现一番小女儿娇态，或许还能有机会，否则……哼哼……」他冷笑不语，但话里的意思已经很明白。&lt;br&gt;一旁站立着的林老爷子忽然插嘴道：「九天那小子不在山上，我们来的时候遇见他山寨里的二当家，两人都说那小子在落凤城遇见了一件有趣的事，玩的正上瘾呢。」&lt;br&gt;「有趣的事？」聂十方敏感的察觉到了什么，不过现在他不想理会，抓紧时间把自己和朱朱的婚事办了才是正经。&lt;br&gt;「聂十方你记着，记着今日对我的侮辱，总有一天，我要十倍百倍的讨回来。」寒芳仙子到了这个地步，的确已经无法再在荷花山上立足了，她撂下狠话，一跺脚就跑了。&lt;br&gt;林老爷子刚喊了一声：「寒芳侄女儿」，还没等迈开脚步去追，他那惯会以下犯上的徒弟就一步拦在了面前，温和着笑问道：「师傅啊，你喊她干什么呢？」&lt;br&gt;「啊，我……我没干什么，我就是觉得你这样得罪了她不好，想打打圆场。」矮矮胖胖的林老爷子不断后退着，看起来就像一颗皮球在慢慢滚动，样子实在是滑稽极了。&lt;br&gt;唉，吃人家嘴短啊，谁让他们这些老不争气的平日里所吃的山珍海味全部是由自家徒弟提供的呢。林老爷子目光闪烁的看着徒弟，想了想还是忍不住道：「可是十方啊，你当初明明答应过我们的，要娶……」&lt;br&gt;他不等说完，聂十方就邪笑道：「没错啊师傅，我是答应你们了，答应你们绝不会娶一个土包子男人，但后来我让遮天给你们写信，告诉你们以后不许买朱朱的猪，否则我的诺言就不作数，你们是怎么回信的，向我拍胸脯保证为了徒弟的幸福，你们就是馋死也不会去买猪了，但结果呢……」&lt;br&gt;林老爷子再说不出话来，这是没有办法的事，朱未的猪他们只宰了一头就接到聂十方的信，当初虽然信誓旦旦的回信了，可那猪肉实在太好吃，老家伙们忍不住嘴馋，干脆又让朱未送了两回猪，打算慢慢吃，一直吃到聂十方娶了女人为止，谁知事情就是这样凑巧，偏偏当事人朱未就在此地，一下子就揭穿了他们的行径。&lt;br&gt;「师傅，还有问题吗？我是说我和朱朱成亲的事，你老还有什么意见吗？」聂十方邪谑的笑，眼中可是半点笑意都没有。&lt;br&gt;「没，没有问题了，我……我给你们主婚。」林老爷子垂头丧气的道，事到如今，就算掌门师兄也没有话说了，谁让他们自己食言而肥的，呜呜呜，他们是一群可怜的师傅啊，哪有被徒弟这么逼迫的。&lt;br&gt;「啊，师傅，我就知道你是大好人，太好了，那你就给我的师伯师叔们去封信吧，告诉他们我可等不及他们慢慢来，来晚了就没有喜酒喝了。」聂十方满面春风，忽然想起什么似的喊道：「来人啊，快搬椅子来，真是没有礼数，老太爷来了都不知道伺候茶水吗？」&lt;br&gt;林老爷子看着自己空前孝顺起来的徒弟欲哭无泪：切，当他不知道吗？若自己不答应这门婚事，这小子还能有这样好看的嘴脸，不一脚把自己踢出大门就不错了。他气呼呼的想着，一边在心里打起了坏主意：不行，不能太便宜这小子，要把荷花山上的好东西再好好搜刮一番，不然对不起自己和那些指望抱徒孙的师兄弟们。&lt;br&gt;朱未一直密切关注着事态发展，他自认为自己没有漏掉一句话，甚至任何细微的表情。但他还是不明白，这到底都是怎么回事，还有聂十方当初为什么不让老爷子们买他的猪呢？他又没吃过自己的猪，怎么可以随意批评。&lt;br&gt</content></item></essay>