<essay><item><title>第三章(悍匪小受)(1)</title><author>马桶伴侣</author><content>荷花山的东面就是洛东城，因为太平盛世，洛东城里十分的繁华。遮天和蔽日就是在这里才和聂十方朱未接上头儿，派了几个得力的手下去落水村惩治恶霸何少爷，聂十方又拿出一张银票，让随从们安排几个孤老的生活。&lt;br&gt;朱未在一旁目瞪口呆：「你咋知道这些孤寡的老人？俺没和你说过啊。」&lt;br&gt;「你是没和我说过，不过你在马上一直自言自语，一会儿担心什么魏老婆子没有饭吃，一会儿担心什么刘大爷家的水没有人挑，一会儿还担心什么连大娘的地没有人管，我听得耳朵都起茧子了，现在我着人去安排好他们的生活，以后我再听见你啰嗦，绝不留情。」他又亮了亮折扇，满意的看见朱未缩了缩脖子。&lt;br&gt;「朱未，你那凉玉到底放在猪圈里干什么呢？」遮天实在忍不住好奇心了，趁在雅间吃点心等菜的时候，他终于问出口。&lt;br&gt;「啊，那玉可神了，俺刚打好的猪食，把玉放在那里，不一会儿，猪食就变得凉浸浸的，无论是大猪还是小猪，都可喜欢吃了。」朱未咬了一口蜜饯：「啊，真好吃。」&lt;br&gt;聂十方一口酸梅汤吐了出来，看着那深紫色的莹亮汤品，他脑子里却想起了朱未的猪圈里那些猪吃的猪食。&lt;br&gt;而遮天则一屁股从凳子上跌了下去，他顾不上爬起来，直着两只眼睛看着聂十方和蔽日：「我……我是不是应该去赌一把？」&lt;br&gt;「闭嘴。」聂十方的面容微微扭曲着，一句话让朱未立刻低下头乖乖的眼观鼻鼻观口口观心。&lt;br&gt;「你怎么不吃了？」聂十方奇怪的问，刚刚明明看他很喜欢那些蜜饯和点心的。&lt;br&gt;「你……你让俺闭嘴。」朱未小声的答，顿时让聂十方僵在那里，而遮天和蔽日则毫无形象的大笑着趴在了桌子上：「没事儿朱朱，你继续吃吧，主子说得不是你。」&lt;br&gt;「你……你怎么了？」朱未怯怯的抬头，看向聂十方，其实是想问问他自己是不是可以继续吃。&lt;br&gt;「我要吐血。」聂十方没好气的回答。而朱未在呆了片刻后，立刻从粗布褂子上撕下一块来，急急递到聂十方的嘴边：「吐……吐在这里吧，俺刚刚洗过的，一点都不脏……」&lt;br&gt;「哈哈哈哈……」遮天和蔽日笑得捶起了桌子：「朱朱啊朱朱，你说你挺大个人了，怎么这么可爱啊，哈哈哈哈……」&lt;br&gt;「朱朱，为什么这么叫他？」聂十方已经不想理睬朱未了，直接推过一盘子点心到他面前，希望能够堵住他的嘴巴。&lt;br&gt;「是他村子里的人这么叫的。」遮天忍着笑，绘声绘色的把那些村民的对话重述了一遍。而朱未则已经羞得抬不起头来了：「别……别听他们瞎说，俺知道少爷不是那种人。」&lt;br&gt;「我叫聂十方，以后你叫我聂公子就行了，」本来想让他叫十方的，可这样亲切的称呼，他怕叫到最后把自己叫到情网里去，有了两个兄弟的惨痛教训，他不得不事事谨慎。&lt;br&gt;「嗯，知道了聂公子。」朱未这回爽快的点头，接着他用力的嗅了嗅，眼睛一下子睁圆了：「啊，真香啊。」他说，随着他的话音落下，各种名菜好菜流水般端了上来。&lt;br&gt;「聂公子，你……你怎么还不吃？」朱未渴望的看着那桌丰盛菜肴，但主人没动筷，他也不好意思伸筷子。&lt;br&gt;「我还没吐完血。」聂十方哼了一声，看见朱未直放光的小眼睛，他想他终于找出了这个土包子和李大喜张大海的相似之处：他们都是一样的贪吃。&lt;br&gt;万幸的是，朱未最起码懂得等主人先吃，不像李大喜，新婚喜筵他就扔下新郎自己跑到桌上吃喝去了。此时的聂十方，还丝毫没有察觉自己这个想法的怪异之处。&lt;br&gt;接下来的几天里，聂十方总结出朱未的性格：胆小随和，不像李大喜那么倔，也不像张大海那么凶，这个脾气总的来说还算让他满意，想必以后把他扔在山上不见面他也不会来找自己的。&lt;br&gt;还有节俭，至于他节俭到什么程度，仅从他想把家整个儿都搬过来这一点就可知道，而且在路上，他无数次的思念感叹那些被自己强行留在他家的东西。&lt;br&gt;但另几个性格特征就颇让聂十方头痛了，例如这个朱未十分的热情，热血，爱好各种流言，最可怕的是他自己非常喜欢幻想，而且一旦幻想起来，就会变得出奇啰嗦。&lt;br&gt;就像现在，到荷花山的路上，他已经自行把自己和遮天蔽日安排了好几个职业。&lt;br&gt;最开始是伐木工，然后又认为是官府安排护林封山的捕快，接着又是在山上开荒的农民，当然，这一个连他自己都很快的否决了。现在，他总算猜对了，正在神秘兮兮的问遮天和蔽日他们是不是土匪。&lt;br&gt;而他的热血也在这个时候充分显现出来。遮天蔽日没有瞒他，本来是想看他哭爹喊娘的惊吓表情，谁知这个平常胆小如鼠的家伙竟然两眼放光的压低声音。&lt;br&gt;「啊，是不是劫富济贫的那种土匪？啊，太好了，俺最恨那些贪官污吏了，两位大哥，啥时候你们也带俺干上一票吧，那个俺虽然不会功夫，但俺能在后面帮你们摇旗呐喊，那个……就当让俺开开眼界吧。」&lt;br&gt;这家伙肯定是上城里卖猪的时候听说书听得走火入魔了，还劫富济贫，他当自己等人是那种拉山头不讲究的普通草寇呢。&lt;br&gt;聂十方暗暗摇头，却又不自禁觉得好笑，这样的朱未，让他觉得的确是非常可爱。&lt;br&gt;将朱未带上山，随意安排了两个丫头一个小院，聂十方便去忙自己的事了，他是打定主意这辈子再也不去见朱未，兄弟们的惨剧不能在自己身上重演。&lt;br&gt;夏日炎炎，聂十方正在书房里看着这个月报上来的账目，远处是时起时落的一阵阵乒乒乓乓的声音，听的人心烦。&lt;br&gt;他旁边摆着一碗银耳莲子羹，莹润的颜色诱人馋虫。可聂十方却只是看了一眼，就叹口气继续看报表去了。&lt;br&gt;真是好想喝啊，可是还热着呢，这么大热天的，虽然自己有功夫能遍体生凉，但还是不想喝下这么热的东西。&lt;br&gt;遮天走了进来：「咦，主子，你怎么还没喝？摆这儿半天了呢，我还踅摸着给你换一碗。」&lt;br&gt;「换一碗？换一碗也是热的啊。」聂十方又看了一眼莲子汤，哀叹连连。&lt;br&gt;「你的玉呢？拿出来放在里面凉凉不就好了吗？」遮天不解，而下一刻，他腿上就挨了轻轻的一脚。&lt;br&gt;「混帐东西，哪壶不开提哪壶，以后不许再说把玉放在那里凉着。」妈的，害他又想起朱未猪圈里养的那些猪和猪食了。&lt;br&gt;「哦。」遮天忍着笑点头，想了半天，到底忍不住凑上来道：「主子，你就没再去看看朱朱？」&lt;br&gt;朱朱这个名字着实让聂十方肉麻了很久，不过遮天蔽日爱叫，他也就没禁止，算了，随他们喜欢吧，自己可是一个开朗无比的主人呢。&lt;br&gt;「没有，怎么了？」聂十方头也不抬，他太了解自己的两个属下了，你只要给一分好脸，他能把整个脸都贴上来。&lt;br&gt;「哦，没什么。」果然，遮天见聂十方一点也不热心，讪讪的摸摸鼻子退到门口。&lt;br&gt;远处又传来一阵「乒乒乓乓」的声音。聂十方忽然想起来，连忙叫住遮天：「咱们山寨上最近有大兴土木的工程吗？怎么我都不知道，大暑的天，让人心烦死了。」&lt;br&gt;遮天的表情立刻上来了，让聂十方泛起一种不好的预感。&lt;br&gt;不过不等他喝止，那家伙已经凑了上来：「嘿嘿，主子啊，就说你该多关心关心朱朱嘛，看看，连咱们山寨离最近的大新闻都不知道吧？」&lt;br&gt;「少废话，到底怎么了？」聂十方沉下脸，难道这事儿和朱未有关？他不会是像张大海一样，把山寨里大门上镶嵌的金玉龙给撬出来卖钱了吧？糟糕，自己这些天都没去聚义堂，难道那两只金玉龙真遭了毒手？&lt;br&gt;「主子，这是朱朱在盖猪圈的声音啊。」遮天贼兮兮的笑着，对于朱未，他真是打从心眼里喜欢，自从他上山，自己和众位兄弟的笑话就没断过。&lt;br&gt;「猪？猪圈？」聂十方大惊，手里握着的笔一下没拿稳，掉在桌上，溅了好几滴墨汁。&lt;br&gt;「是啊是啊。」遮天极兴奋的点头：「朱朱在他的院子里盖了几间猪圈，后来他说咱们山寨上的人很多，得多养些猪，所以现在猪圈已经盖到街上了，我估摸着他再盖下去，大概会盖到聚义堂的后院。」&lt;br&gt;这还了得？沈千里的山上有一部分荒地已经变成农田了，难道自己的山寨要变成猪圈吗？聂十方狠狠一拳把笑得嘴角咧到耳后的遮天捶到桌子上，然后匆匆的就向外奔去。&lt;br&gt;遮天只呻吟了一声，便立刻跳起来跟了上去，开玩笑，这种好戏只要还能爬的起来，就一定不能错过。&lt;br&gt;「朱未，朱未……」来到后院，老远便看见一个人在街上一排整齐的矮房上蹲着抹什么东西，聂十方心急火燎的大喊着，同时在心里哀嚎：没想到猪圈已经盖这么多了。&lt;br&gt;「啊，聂公子你来了。」朱未兴高采烈的跳下猪圈，瘦削的身材打着赤膊，只有下身穿了一件裤子，裤脚还挽到了大腿上。&lt;br&gt;他的皮肤不像一般农家汉子那么黝黑或者呈古铜色，而是均匀的浅麦色，晶莹的汗珠在均匀的骨肉上倏然滑落，日光下反照出一瞬间的七彩光芒，让聂十方不由自主就呆了一下。&lt;br&gt;不过他很快就想起自己此来的目的：「立即停止，把这些猪圈都拆掉，听见了吗？荷花山想买个几万头猪还不成问题，不用你来养。「&lt;br&gt;朱未被聂十方狰狞的面容吓坏了，肩膀一缩就退了几步，期期艾艾道：「俺……俺就是想着能不花钱还是不要花钱……俺……俺看山上多得是石头，想着别浪费了。」&lt;br&gt;他低下头去，表情黯然：「俺在家的时候，连盖房子都找不着这样的好石头，更别提……猪圈了……」&lt;br&gt;声音越来越低越来越低，最后是几不可闻的一句：「你不喜欢俺现在就扒，俺把这些猪圈都扒了……」他哽咽起来，聂十方不用看也知道那双小眼睛里现在肯定蓄满了泪水。&lt;br&gt;「你……」聂十方的声音降了八度，不知为什么，这样的朱未让他从心底里觉得心疼，想想他过的苦日子，他叹了口气。&lt;br&gt;「我不是不想让你盖，可这荷花山不是养猪的地方。好了好了，这样吧，猪圈你不用扒了，喜欢养猪也可以养两只，但只许在自己的院子里养，街上的这些猪圈一律不许用。」&lt;br&gt;「真的吗？」朱未惊喜的抬头：「嗯，俺知道俺知道，俺一定好好的养。」他小眼睛里的水气收不回去，化作两滴泪珠划上带笑的脸颊。&lt;br&gt;「切，什么事值得高兴成这样。」聂十方摇头，这个朱未明明比自己大好几岁，但行事喜怒就和小孩子一样，真让人无奈。&lt;br&gt;他掏出帕子替朱未擦去脸上的眼泪：「让人看见像什么话。大热天的，你也不嫌着累，让别人看见了，还以为我虐待自家哥哥呢。」&lt;br&gt;朱未只是憨厚的笑着：「没……没有，聂公子对俺的好，俺一辈子都记得。」他抓起那洁白手绢：「你也出了一身汗，干活可别太实诚了，你不比俺，从小就干活长大的。」&lt;br&gt;他也学着聂十方的动作，替他擦去满头满脸的汗水。&lt;br&gt;聂十方心想：谁和你一样干这种力气活啊，我这是急的。不过他没有说出来，拍拍朱未的肩膀：「行了，你在这里好好过，有什么不周全的事就和丫头们说，或者去找我。」&lt;br&gt;他走开两步，忽然又像是想起了什么似的，走回来从怀中又掏出一块雪白的绢帕：「好了，给你留着擦汗吧，真是的，大夏天怎的连绢子都不备一块。」&lt;br&gt;朱未千恩万谢的接过，放在手中珍惜的看着，手指在上面细细的抚摸：「啊，真滑，摸上去好舒服。」他彷佛在温柔的执着情人的手，每个动作都小心翼翼。&lt;br&gt;聂十方的呼吸一窒，这样半垂着头的朱未，他修长的手指在那块洁白绢上细细的移动，不知为什么，他脑海里就忽的掠过「风情无限」这个词。&lt;br&gt;聂十方几乎是逃一样的离开了朱未的小院。一路上他的表情宛如天要塌下来一般的惶惶不安。&lt;br&gt;他竟然觉得朱未风情无限？那样平凡的连一点出彩地方都找不到的脸，他竟然会……会觉得风情无限？天啊，这太可怕了，那一刻他的脑子里一定是进了水，没错，一定是的。&lt;br&gt;他怎么会觉得朱未风情无限呢？聂十方懊恼的拍了一下脑袋：「笨蛋，呆瓜，他不就是皮肤的弹性好一些吗？干什么能扯到这么远。」脑海中出现了那人瘦削均匀的身材，自己拿帕子给他擦着汗，手底下有着不错弹性的肌肤一寸寸从他指尖上划过。&lt;br&gt;「啊啊啊啊……」聂十方抱着脑袋哀叫：「不对不对啊，你不能想这些啊聂十方。」没错，他都在想什么啊？李大喜张大海好歹还有张英俊的脸，可这个朱未有什么？带出去丢不丢他聂十方的脸啊。&lt;br&gt;「不过也不对啊。李大喜那么倔，张大海那么凶，哪有朱未这样温柔听话的好脾气，而且给他一点点的东西都能让他露出那么可爱的惊喜表情。」他小声的辩驳着，然后就那么僵硬的石化在山间小路上：完了完了，他都在想些什么？难道真的要沦陷了吗？&lt;br&gt;夏日炎炎，聂十方却觉得浑身发冷，如坠在冰窖之中。&lt;br&gt;「不……不行，说什么也不能让月老那个家伙得逞，想把我也安排给土包子，哼哼，你就等着吧，我聂十方决不是沈千里和江百川，我要抗争到底。」他喃喃的念着，目光坚定。&lt;br&gt;聂十方从那天开始，再次将朱未给冷落在一边，他不管了，他什么都不管了，就算整个荷花山都变成猪圈他也不管了，大不了搬去关山别院住。&lt;br&gt;他决心坚定，就连遮天过来向他报告朱未养了十头小猪，他都不理不睬，只要他不把猪赶在自己的聚义堂和书房卧室里，就随他折腾去吧。&lt;br&gt;所以当遮天慌慌张张的跑过来向他报告说：「朱未他……」聂十方根本连下文都没听，就直接挥手道：「闭嘴，以后不许在我面前提这个人的名字，只要他不把房子烧了，其它的都随他便。」&lt;br&gt;遮天摸着鼻子离开。聂十方松了一口气，快速驱赶开在心头浮现出的人影，逼自己把全副心神都用到面前的圣人之言上。&lt;br&gt;转眼间就到了初秋时节，聂十方忽然想起前年种在后山坡一大片林子里的灵芝。&lt;br&gt;那是二叔送给他的上好灵芝种子，种下去后好容易长出了二十多棵来，因为散在林子里，那些灵芝就如同野生的一般，生长十分缓慢，去年的时候还只有一点点大，今年初夏去看，长得有小蘑菇般大了。&lt;br&gt;「蔽日啊，我过几天要修炼毒功了，你现在去后面林子里挖棵灵芝出来，我要略微增长点功力抵抗吸收蛇毒。」聂十方翻过一页书，对刚进来送莲蓬的蔽日吩咐。&lt;br&gt;「主子，你要……灵芝？」蔽日的表情十分滑稽，瞪着眼睛张大着嘴巴看着聂十方。&lt;br&gt;「怎么了？我要灵芝很奇怪吗？」聂十方不满于蔽日惊愕的表情，想了想忽然想起一个可能性，他把脸往下一沉：「是不是你们以为我忘了，结果把灵芝都给偷吃了？」&lt;br&gt;「主子你可别冤枉我。」蔽日委屈的叫：「什么叫我们偷吃，都是被朱朱养的那十头猪给明目张胆的拱去吃了。」&lt;br&gt;聂十方一头撞在面前的桌子上，他杀气腾腾的站起来狂吼：「什么？你说什么？让……让猪给吃了？混帐东西，你们……你们为什么不阻止他？」他的心在滴血，灵芝，他的灵芝啊。&lt;br&gt;「不对啊，遮天说他过来报告主子，结果主子根本没让他说话，还说只要是不把山寨里的房子烧了，就随朱朱去。」蔽日无限委屈：真是的，早干嘛来着，现在知道兴师问罪了。&lt;br&gt;「他……不是他……」聂十方想起两个多月前似乎是有这么回事，他一肚子的怒气无处发泄，转身就往门外走，却又忽然回过头来，眼里升起一丝希望：「那些猪……吃了几颗？灵芝都长在岩石缝里，它们应该只吃了不多吧？」&lt;br&gt;「不是，种了三十棵，共长出二十六棵，全被吃掉了。」蔽日摊手：「也不知道那些猪怎么那么厉害，它们成天连草都不吃了，就在林子里转悠着找灵芝，找到了就叫，然后朱未就会过去从岩石缝里抠给它们吃。」&lt;br&gt;聂十方彻底绝望了：「你们这些混蛋，就没告诉他那是灵芝，不能喂猪吗？」&lt;br&gt;「关键是遮天他一听说就来报告主子了，结果您说没关系，主子您都不心疼了，我们心疼个什么劲啊。」蔽日撇嘴，而聂十方气的扭头就走。&lt;br&gt;「主子你到哪儿去？」蔽日在后面喊了一嗓子，然后听到一句怒气冲冲的回答：「去哪儿？去猪圈，杀猪，我要把那十头猪都宰来吃了。」&lt;br&gt;正喂猪的朱未老远就看见了聂十方，他欣喜的迎出去：「聂公子你来了？咦，你拿着杀猪刀干什么？送给我的吗？可是我从来都不杀猪的。」&lt;br&gt;「少给我装胡涂，你的那些猪呢？我要宰了它们，它们吃了我的灵芝，我就要吃了它们。」聂十方气的红了眼睛，听见一群猪「呱唧呱唧」的吃食声，他奔着猪群就去了。&lt;br&gt;「等……等等……」朱未本来已经被聂十方的杀气吓坏了，可是见到他奔着猪圈方向去了，他也不知道哪里来的勇气，一下子就伸出双手拦住了他。&lt;br&gt;「聂……聂公子……俺……俺不是有意和你作对，但是……但是俺的猪一向安分……」他强调：「俺的猪……它们都很安分的……它们就……就成天在山上吃野草野菜……」&lt;br&gt;朱未的脸一会儿涨的通红，为他那些被「冤枉」的猪。一会儿吓得惨白，为聂十方周身流露出的强烈杀气。但即使是身子都在颤抖着，他却仍在坚持着，虽然说了什么他自己都不知道。&lt;br&gt;「它们……它们真的没有……没有吃过芝麻……俺……俺看着它们的……俺认识芝麻……开花一节一节的……」他盯着聂十方手中的刀，那把似乎随时都会捅过来的刀子。&lt;br&gt;「不是芝麻，是灵芝，那种深紫色的，圆圆的像蘑菇一样的东西。」&lt;br&gt;聂十方狠狠的吼，他不明白自己怎么还有这么好的耐心，闪过朱未进去把那群猪白刀子进红刀子出也就是了。&lt;br&gt;「深紫色？圆圆的？蘑菇一样……」朱未的脸刹那间变得惨白：「那个……那个是很灵的芝麻？」&lt;br&gt;「灵芝，什么很灵的芝麻，没错，就是那种东西，二十六棵，全部被你的猪给吃掉了，我种了三年，三年才好容易长成一点儿。」很好，终于说通了。&lt;br&gt;朱未的脸涨的通红：「不对，那个……那个……是……木耳……俺以为是木耳……俺不知道那个是……是灵芝……是俺的错……」&lt;br&gt;「木耳？」聂十方气的脸色铁青，木耳？他是真服了这个朱未的想象力：「你们家木耳长在岩石缝里啊？」&lt;br&gt;朱未没了声音，他的确知道木耳是长在烂木头上的，但这回他以为是荷花山上的气候好，人杰地灵，所以木耳都长在岩石里。&lt;br&gt;眼看着十只猪是保不住性命了，他越想越伤心：「可是……可是你们没有人说不让吃那个……从来没有人说……如果有人告诉……俺说什么也不会让它们吃。」&lt;br&gt;聂十方见朱未还是没有让路的意思，气的晃了晃刀子：「你不让路是不是？你知不知道那些是猪，是畜生，值得你这样吗？」&lt;br&gt;「它们……它们都是从小就跟着我的。」朱未抹了一把泪，拽着聂十方来到猪圈旁：「你看看你看看，它们还都这么小，连一年都没有活上，你怎么就忍心吃掉它们呢？」&lt;br&gt;他跳进猪圈里，抓过一头半大猪拍了拍：「快抬头让聂公子看看，告诉他你才只有三个月大。」然后他抬头可怜巴巴的看着聂十方，旁边的猪也抬起头可怜巴巴的看着他。&lt;br&gt;聂十方是彻底服了，他不明白这朱未是怎么训练的，愣是把猪训练出和他一样的眼神，耳听得他还在那里絮絮叨叨的道：「聂公子，你看看我们小猪这么可爱的眼神，你下得了手吗？」&lt;br&gt;聂十方收起刀子，心道猪什么眼神我都下得去手。但是他没办法对着朱未这种眼神对他心爱的猪下手，最后他憋的脸色青了又红，红了又白，转身就走。&lt;br&gt;「聂公子，谢谢……谢谢你……」朱未在他的身后大喊，语气中充满了惊喜。&lt;br&gt;&lt;br&gt; &lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;</content></item></essay>