<essay><item><title>　　第八章 (天生小受)(2)</title><author>马桶伴侣</author><content>怎么解释也没用，李大喜用尽了所有力气挣扎着：「俺不听，俺不听，花蕊说一千多口人的性命都没有了，你还说啥子……」他眼睛里淌布着血丝，一幅誓要和沈千里血拼到底的架势。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　「花蕊，你这个成事不足败事有余的蹄子，妈的你不会说话就别说，你……你还不给我说清楚了，少说两个字你会死啊。」沈千里一边忙着摁住爱人，一边破口大骂，花蕊醒悟过来，连忙喊道：「大喜哥，别急，没死，你的乡亲们都没死。」她看李大喜停下了挣扎，才松了一口气，不好意思的笑道：「对不起，我刚刚没说清楚，你的乡亲们都好好的呢，不过如果你晚来一步，他们现在就确实没命了。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　「我作证，当家的还没来得及去屠村，大喜哥你就回来了。」杨绍颤巍巍的举手：「我以我山寨二当家的名义作证，虽然当家的确实杀气腾腾要去屠村，但大喜哥你及时的回来了，阻止了这一血腥事件的发生。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　沈千里一脚把杨绍踢到一边：「妈的你们不说话没人当你们是哑巴。」他现在很郁闷，这两个家伙是不是认定他要被李大喜降住了，连说话都不会说了，左一句要屠村右一句要屠村。他们看自己被李大喜整的扎手扎脚很有趣是不是？ &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　他冷冷看了杨绍和花蕊一眼，那意思很明显：大喜虽然是我的罩门，但你们可不是，咱们走着瞧吧，往后有的是时间慢慢儿收拾你们。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　杨绍和花蕊一哆嗦，不自禁的都往李大喜身边靠了靠。而李大喜听说自己屯子里的人还活着，情绪也就不似刚才那般激动，他倔强的看着沈千里：「你为啥要去屠村？为啥不好好找找俺。因为当初你跟俺说过如果俺敢跑，你就把俺全屯子的人都杀光，就因为这个，俺不管怎么的不愿意，还是在山上待了下来，现在你怎么可以因为俺不在房中就去屠村，俺又不是猪，非得在圈里好好待着。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　沈千里见他这个样子，又爱又怜简直到了骨子里，他攥着李大喜冰冷的手给他暖着，一边道：「我不是没找你，这山上我翻了两遍，哪里想到你跑到悬崖那儿去了，那是绝壁，又是我们来时的路，也没甚么景致和好玩儿的东西。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　话音刚落，李大喜就哼了一声道：「你也知道那儿是绝壁啊，弄玉说，你这山寨四面都是天险，你想俺一个老百姓，又不像你有会飞的功夫，俺就是想跑，能跑得掉吗？你平日里那么聪明，这会儿怎么就这般笨了？」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　沈千里苦笑道：「关心则乱，我一想到你可能跑了，就什么都忘记了。好好好，这回是我的错，下次保证不这样武断了好不好？」他说完见李大喜又连打了几个喷嚏，忙搂着他道：「好了，山上风大，冷的很，我们回房间去好不好？」有些后悔自己没穿件披风轻裘之类的出来，否则现在就可以给宝贝穿上了。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　沈千里恼火的看着躺了一地的弟兄们：「怎么？你们还没躺够吗？那好，今晚就都在这里睡吧，反正寒冷的环境对你们的武功进境也有好处。」一语完，所有人都闪电般爬了起来，嘿嘿嘿尴尬笑着。弄玉早已经回房拿了件大毛衣服给李大喜披上了。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　待回到房间，沈千里立刻就吩咐找大大来给李大喜诊脉，不一刻山上大夫来了，看视了片刻笑说没有妨碍，只是偶尔感了点风寒，开几剂药疏散一下也就行了。谁知沈千里听到风寒二字，立刻慌了，对着弄玉吼道：「去，把老五给我揪来，让他好好给大喜看看，风寒这东西可不能小看，闹大了不是玩的。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　一番话说得那大夫张口结舌，心道小小一个风寒连我都看不在眼里，竟然还要劳动五当家的，他日被五当家的问我，说怎么连个风寒都治不好，我这半辈子的老脸可往哪儿搁啊。想归想，他可不敢惹这时候的沈千里，果然，弄玉去了不一刻，便带着一个俊俏无双的年轻人进了屋里。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　原来这五当家的名叫凤羽，每年大部分时间都在各地采那珍稀药物，然后年关将近方才回来，他也是青山派弟子，医术制药均高明无比，故坐上了山寨的第五把交椅，只是于人情世故都不感兴趣，所以从不参与山寨内事务，大伙儿没事也就都不去烦他，除非寨里有人受了实在治不好的重伤，只是这山寨上的十几个大夫个个都也算是高明之辈，所以极少有麻烦到他的伤势，如今沈千里把李大喜捧在手心里一样的疼着宠着，一点儿小病也不敢怠慢，否则恐怕要在过年的团圆饭桌上，李大喜才会看见这个山寨中隐匿最深的五当家的了。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　当下凤羽一听说大嫂「重病」，连忙风风火火的赶来，他早听山寨中的人说嫂夫人是个男人，还是个土的掉渣的男人，因此见了李大喜也不惊奇，只是把了把脉象后，凤羽的脸色就难看起来，眼看着自己那个一向冷酷无情的大哥竟然还紧张的凑近自己连问：「怎么样怎么样」，他一肚子的气也没处撒，憋了半天憋出一句「没事儿，他比老虎还壮呢，饮食清淡一些，饿他两顿就好了。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　说完站起身离去，一边恶狠狠的想：看来我得把山上这些偷懒的大夫一个个好好收拾一遍了，这么个破风寒还用的着我。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　沈千里这才放了心，又让弄玉把上个大夫开的疏散方子拿来，看了看命花蕊去拿药。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　接下来的日子里忙的昏天暗地，连晚上都是和几个当家的掌柜的睡在书房里，因为年关将至，各项要忙的事情实在多得很，如此忙了三天三夜，其间仍不忘派流霜或趁月去探看李大喜，得知他已经没事方放下心来。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　如此直到第三天傍晚，各项事情方大致有了头绪，他想李大喜也已经到了极限，于是留下杨绍等人继续在书房拼命，他则要回后面去睡。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　不过杨绍他们的胆子已经大了起来，此起彼伏的抱怨，沈千里眼睛一瞪：「等你们有了媳妇，也有这个特权。」一句话把二三四当家的都打发了。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　回到屋里，躺在床上正无聊数着帐子上有多少朵梅花的李大喜一看见他来了，竟然一下子从床上蹦起，双眼闪闪发光的迎了过来。沈千里忙一把搂住了，薄瞠道：「才好点儿又不管不顾了，穿着夹衣就下床。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　其实这屋里温暖如春，哪有半丝儿寒气。李大喜嘿嘿笑着，攀着他的胳膊不肯放松，让他不禁心花怒放，暗道我三日没见大喜，他就想我想成这样，可见是对我生了情意，想起他每次听到自己调笑时又羞又气绯红的脸孔，不由得心里痒痒，故意逗他道：「怎么？才三天没见着为夫，就害起相思病了吗？」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　李大喜一怔：「啥叫相思病？」然后头摇的拨浪鼓似的：「没病，俺已经全好了，沈千里，俺现在一点儿病都没有，不信你看啊，能蹦能跳的……」他在沈千里怀中挣着向上蹦了几蹦。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　沈千里翻了个大大的白眼：「好了，我知道你没病，相思病的意思就是我问你想不想我？」话音刚落，就听李大喜大声的道：「想，沈千里，俺都想死你了，你怎么这时候才过来啊。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　这个回答倒让沈千里彻底的愣住了，心想什么时候大喜这么大胆了，他以前从不肯说这种露骨字眼的，正心里窃喜，却又听李大喜接着委屈的道：「她们都不肯给俺肉吃，每顿还只有一碗稀饭，俺要肉和白米饭吃，她们就说是你的命令，养病期间饮食要淡，不许吃饱，还说要你过来亲自看了俺的情况，解除禁令俺才可以吃肉。俺这两天是天天的盼着你过来，可你却没了影子。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　他抬起头认真的问沈千里：「你这些天都到哪儿去了7」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　沈千里的手在颤抖，身子也在颤抖：「李大喜，你就是因为要吃肉，吃白米饭，所以盼着我，想着我早点过来是不是？你……你就没有点别的原因吗？例如，你看不见我，心里就觉得难受？」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　话没说完李大喜就抢着猛点头道：「是啊是啊，俺一边想着你，就觉得肚子格外难受，饿得一直咕咕叫，现在你来了就好了，俺终于可以吃饱，终于有五花肉大蹄膀吃了。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　「你上辈子一定是猪，而且是头被饿死的猪。」沈千里无力的大吼，叫过弄玉来：「他这两天的情况怎么样？」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　弄玉拼命的忍着笑：「嗯，别的我不知道，吵着要肉吃要吃饱的时候，倒的确是中气十足的。」她说完，看见李大喜感激的看着自己：「不过为了保险起见，奴婢还是建议公子请大夫来看看，不用五当家的，上回的蒋大夫也算是医中圣手了。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　她好笑的看着那感激眼神立刻充满了哀怨，这个李大喜啊，还真是有趣，明明是比自己和公子年龄都大的人，为何却有这般单纯的心思，连隐藏自己的心意都不会，他好在是一个农民，若是读书人进了官场，只怕此刻早已尸骨无存了。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　「嗯，好，那就请大夫过来吧。」沈千里点点头，淡淡吩咐，又想起一事：「对了，大喜过年的衣服做了吗？别的都还好，我去年打下的那两张白狐狸皮一定要给他做件裘衣，这山上下雪时，好带着他一起去赏雪景。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　弄玉答应下来，不一会儿大夫进来，诊了脉后笑道：「当家的，已经不碍事了，药可以不吃，饮食也可恢复正常，大喜的身子骨虽然瘦，可结实着呢。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　说完沈千里笑道：「如此就好了，再这样下去，只怕他馋也要馋出病来。」言罢吩咐弄玉带着大夫下去领赏，又让花蕊去厨房传吃的东西，待午饭上来，李大喜一见到鱼肉，立时就把他想了三天的沈千里给丢到了脑后。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　沈千里看他吃的香，心里也舒坦。弄玉走进来，悄悄拉了拉他，两人走出内房，弄玉便道：「公子，你若真心喜欢大喜哥，也该为他着想，这几日年关近了，我冷眼行着，他似乎颇为想家，你就不陪他回去，也该当着他的面儿给他叔叔捎些年货过去，今年的年货又丰盛……」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　一语未完，沈千里已拍着额头道：「是了，我想起来了，亏得你提醒，先前只道查出了那些中饱私囊、假公济私的大老鼠，老百姓的生活好了，便是了了他的心愿，怎的就忘了他的二叔，那也算是我半个丈人了。」因连忙叫流霜趁月准备了一车东西，进来时李大喜已经吃完了，因为三天没见荤腥，又吃撑着了，在那里蹦呢。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　沈千里便笑道：「大喜，我给二叔家准备了一些年货，你看看还有没有什么要添上的，还有，你写一封信，我明天让流霜趁月一并捎回家里。让老人家也放心，省得天天担忧我给你气受呢。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　说完了李大喜早蹦了好几圈儿，激动的大嚷大叫道：「俺要回家，俺要跟车回家去过年，沈千里，你放俺回家好不好？年一过俺就回来。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　「别得寸进尺，给点颜色就要开染坊，你给我乖乖写信，年是要在山上过的。」沈千里沉着脸，这时候千万不能对李大喜露出任何笑容，否则最后败北的一定是自己。果然，李大喜见软磨硬缠都没有效果后，只好乖乖的坐到桌前，他不会写字，但他也有一套写信的办法。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　弄玉端来笔墨纸砚，看他选了一张最好的宣纸，毛笔蘸饱了墨汁，先在纸上画了个小老头儿，然后在下面又画了个年轻带着笑容的小人儿，小人儿底下又画了一颗心，接着画了个笼子，又画了一朵低着头的小花儿，花心里还是个小人，接着是好几个空筐，然后是一座山，最后是同样几个装得满满的筐，她看的奇怪，沈千里也不明白什么意思，不由得笑问道：「你这叫什么信？都写的什么意思啊？你二叔能看懂吗？」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　李大喜白了他一眼，哼声道：「不懂拉倒，我二叔保准懂就行了。」说完把信一折，交到流霜手里。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　第二日，流霜和趁月在路上把这信打开，两人一直研究到三里屯，也没研究出个所以然来，及至来到李大喜二叔的家里，老人家和兰花儿正在剥玉米，看见他们来，听说是山上当家的贴身随从，不由得又惊又惧，忙让进屋里，流霜便把信拿出来给他看了，老人家一边看一边抹着老泪，最后才笑开了，对两人道：「没想到当家的对大喜这么好，这俺就放心了。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　流霜和趁月对看了一眼，实在忍不住好奇心了，不由问道：「老人家，你能看懂大喜哥的信吗？」见李二叔咧着嘴猛点头，两人越发奇怪：「他就画了这么几样东西，你就能看懂？那……你能不能告诉我们，这封信到底是什么意思啊？」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　李二叔一听就乐了：「是了，看你们俩的模样儿就知道是识文断字儿的，哪能看懂大喜的信呢。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　他指着最开始的那个老头儿说：「这是说二叔，底下笑着的小人儿是说他现在过得很好，底下的这颗心是让我放下心来，画了个笼子是说他还得在山上，一时半会儿回不来，过年也不行，所以这朵低头的小花是让兰花儿替他给俺磕头，这空筐是说要是俺和乡亲们缺什么东西，就让俺们去山上找他要，山上要是有的话，他就能帮俺们弄到这些东西。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　流霜和趁月两个舒了口气，同时笑出声来，一边摇头道：「大喜哥真是绝了，虽然不会写字儿，但这画成的信，该说的他可一样没落下。」笑完了，流霜便问李二叔道：「怎么着？他还说一时半会儿回不来，敢情他还想着要回来呢？」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　言罢李二叔忙小心陪笑道：「依二位爷看，这大喜大概什么时候能回来？总不能等到明年过年吧？嘿嘿，虽说他是被当家的娶了去，不过这被休也是迟早的事儿，就他那直肠性子。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　流霜和趁月又都笑了起来。趁月道：「大叔，怎么你也觉着大喜哥能回来吗？」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　李二叔正色道：「那是当然，本来俺担心大喜说话直，脾气也倔，惹了当家的不高兴会被当家的给杀了或者打的遍体鳞伤的，现在看来，当家的对他还不错，想必不至于对他下这重手，觉着大喜不合心了，大概会休了他撵回来，本来么，就算大喜不惹当家的生气，这世上的俊闺女还不多了去，找一个女孩儿成家生孩子才是正经的事，俺现在就是不知道啥时候当家的能放大喜回来。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　他一边说，流霜和趁月就一边笑，最后站起身道：「大叔，我们两个山上还有事情。就不多耽搁了。劝您老人家趁早儿死了这条心，大喜哥是不能回来给你娶媳妇生孩子了，不过将来若是当家的高兴，和他一起回来探探亲，应该还是不难的。」说完了，两人也不管李二叔目瞪口呆的脸，哈哈大笑着走了出去。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;</content></item></essay>