<essay><item><title>　　第十章 (天生小受)(1)</title><author>马桶伴侣</author><content>&lt;br&gt;　　弄玉和花蕊正在房间内绣花，李大喜自己在那里跳绳，虽然沈千里让他们去逛园子，但李大喜不愿意，说看见园子就想起自己在山上的地，心疼的要滴血，所以她们也只好陪着留在房里了。忽然只见魅容急急闯了进来，见到李大喜，又连忙恢复了一脸高傲的表情，却是一步步迈进屋来，皱着眉头不肯说话。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　弄玉花蕊情知有异，忙问端的。魅容又看了李大喜一眼，似乎这个男人知道自己不喜欢他，他也从来不肯主动出现在自己面前，就算遇上了，打个招呼就跑，如今见她进屋来，也只是看了她一眼就继续跳自己的绳子去了。这样最好，省得让他看出自己是来求他的。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　魅容心想，开口对弄玉道：「小兰刚刚去给菡芳仙子献茶，不小心跌倒，将茶洒在了那位姑奶奶的裙子上。」她此话一出，弄玉花蕊还有房内其它的几个丫鬟都齐齐惊叫了一声。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　李大喜被她们吓了一跳，停下了动作，却听弄玉急急问道：「那她现在怎么样？爷杀了她吗？三年前小霞不就是因为献茶时烫了菡芳仙子，就被爷勒死了吗？」他身子一震，不敢置信的看向弄玉，只因为洒了茶就被勒死，他不敢相信这是沈千里会做出的事情，虽然他平时里挺冷淡的，但他对自己一直都很好，他，怎么可能是这么残忍的人呢？ &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　魅容点头道：「没错，不过这回那个女人说要练什么招式，让人把小兰捆在那里，只等午时就要用她的头喂招，你们想想，这女人毒辣无比，小兰哪还有活路？因此我来找你们商量，看看有什么办法救她。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　话音刚落，花蕊就看向李大喜道：「让大喜哥去求公子吧，我们就去一百个也是枉然的。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　「不行。」却不料弄玉断然拒绝，这回连魅容都吃惊了：「弄玉，难道你要眼睁睁看着这些还不太懂事的小女孩一个个死在那女人手里吗？」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　她疑惑的问，却见弄玉摇了摇头，叹气道：「你们不要忘了，当初公子在在他师傅面前是怎么说的，他说大喜哥只是他的妾，他仍会追求菡芳仙子为妻的，何况仙子能够给公子的东西，实在太多太多了，公子可以在任何人面前宠爱纵容大喜哥，却绝对不会容许大喜哥去冒犯菡芳仙子的，孰重孰轻他心里最有数了，你们让大喜哥去求公子放了小兰，说得好，只是将他撵回来，可大喜哥那性子，一言不合，让公子在其它三位公子面前下不来台，或是得罪了菡芳仙子，公子狠下心来，未必就不会牺牲他，你们这不是害大喜哥吗？」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　这番话一说完，花蕊也不吭声了。魅容心里着急，却也知弄玉的话有道理。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　正没主意时，忽听李大喜沉声道：「俺去，弄玉，他若因为俺的最了那个狠毒的女人就要杀俺，那就由着他杀好了，俺是人，与其陪着一条狼睡觉，还不如死了呢。」说完他放了绳子就要出去。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　弄玉一把拉住他，跺脚道：「大喜哥你先别冲动，你这样去了，不是摆明要和公子对着干吗？」奈何李大喜挣扎着一定要去，她实在无奈了，只得道：「大喜哥你心意已决，那我也没办法，只是这事儿必须要听我的，否则不但小兰救不出来，你可能也要搭进去，我有个主意，虽然荒唐，但定能救下小兰，至于事情过去，公子会怎么样，实在殊难预料，也只得慢慢哄着，争取将损失减到最低了。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　魅容忙问什么主意，弄玉犹豫了一会儿方道：「让大喜哥扮成女人，还要扮成怀孕的女人，就说小兰是他的丫鬟，这样公子还能顾忌一些，也许当时不会下毒手，在其它三位公子面前也不至于太没面子，谁都知道怀孕的女人是有些脾气的，菡芳仙子虽然毒辣，但却不是泼妇，她顾忌身份风度，也不好和公子已经怀了身孕的妾氏争一时长短。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　她话音刚落，花蕊和魅容就倒吸了口气，蹬蹬蹬退出三步去，花蕊心肠直，失声道：「弄玉，你这主意不错，只是让大喜哥扮成女人？」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　她瞄了瞄李大喜方正英俊的浅麦色脸庞，终于呻吟出声道：「大喜哥扮成女人，还能看吗？」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　弄玉不以为然道：「为什么不能看？怀孕的女人皮肤变粗变黑是常有的事情，除非依我这个主意，否则我即使死，也要拦住大喜哥，他对我有救命之恩，我不能让他白白去送死。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　她说完，李大喜就断然道：「好，就这么办吧，俺虽然不想扮女人，但是小兰的命不能不救，还有什么事情能比沈千里硬娶俺上山更糟糕的呢？」他说完，壮士断腕般往椅子上一坐：「好了，弄玉，你来吧。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　前厅里，眼看午时将到，沈千里和聂十方凤九天等的机锋也打的差不多了。他倒是大大方方承认了李大喜是自己的妾氏，说是一时玩玩。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　自己的地位在此，注定菡芳仙子是不能独占君宠的，她也不会在乎这么一个土包子的妾，相反，如果李大喜出身高贵，相貌出众。只怕这女人就要不愉快了，当然。前提是她喜欢的人是自己。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　而聂十方等人就不同，越是自己说出的答案他们就越不会相信，这样子他们又要费心神去猜测李大喜的身份了。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　「好了，午时将到，不如我们喝完这杯茶，就移步出去，看看仙子的高招如何？最上等的雨前龙井，不喝完总是可惜一些的。」聂十方微笑着提议，其余四人也纷纷附和，举起茶杯刚喝了一口茶，忽听门外响起了一个像是捏着鼻子说话的声音：「沈千里，俺的丫鬟小兰呢？你借用了这半天，怎么还不还给俺。」随着话音，一个高大丑陋并且明显是怀着身孕的「女人」旋风般冲进了屋子。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　「噗」的一声，沈千里聂十方凤九天江百川的茶全喷了出来，菡芳仙子总算还想着自己是闺阁女儿，喷茶这种举动实在太有失淑女风范， &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　勉强咽了下去，却被噎的不轻，直翻着白眼，一时间，「咳咳咳咳」的声音大作，五位天之骄子从来就没有这么失态过。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　「咳咳，大……大……」总算沈千里脑子转的快，心想这「大喜」二字一叫出来，他假扮的女人身份也就必然暴露无遗，既然一向倔强的 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　他肯委屈的扮成女人，一定是有他的深意，何况弄玉花蕊在他身边，不会让他乱来的，因硬生生将那个喜字给咽了下去，站起来惊讶问道：「你……你来干什么？」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　「俺来要回小兰。」李大喜直视着沈千里，双目中燃烧着愤怒的火焰，沈千里心中「咯噔」一声，他怎么忘了李大喜和自己不是一样的人，他最爱惜丫头们性命的，可恨是谁走漏了风声。不知为什么，明明那边就是其它四人不敢置信的目光，自己是应该狠狠给李大喜一个耳光让他赶紧滚蛋以维护自己的面子的，本来么，这种情况下不杀他就已经是格外开恩了，弄玉花蕊究竟在搞什么，让大喜扮成这个样子来和自己顶牛，以为「怀孕的妾」就能让自己有所顾忌吗？可是一接触到宝贝大喜的目光，沈千里就没来由的觉得心虚。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　「那个……伺候你的丫鬟不是已经够多了吗？不差这一个，她得罪了仙子，是该受些惩罚的。」沈千里耐心的劝说着，希望李大喜能够知难而退，不过他也知道，这几乎是不可能的。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　果然，李大喜几乎跳了起来，愤愤道：「她是俺的丫鬟，你既然借去，用完了就该好好的还给俺，管她得罪了谁，该打该罚也是俺说了算，你把她绑在那日头底下算怎么回事？难道你借了别人的东西，就因为用着不顺手，便特意打碎了再还给人家吗？这是哪门子的道理。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　沈千里几乎都不敢去看对手们张成圆形的嘴，可让他动用武力惩罚李大喜来彰显自己的威严，他是万万舍不得的。正想叫流霜趁月等将他带走，忽听菡芳仙子冷笑道：「这人是谁？在公子面前竟敢如此撒泼无礼，公子别怪我多嘴，这样的妾氏，即使有身孕，也是该好好教训教训的。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　这种失身份的话本不应该出自她的口中，但她眼看着沈千里竟纵容这个明显是男人假扮的妾氏到这个地步，心中不由警觉，暗想自己若想嫁给沈千里，必须铲除这个看起来在他心中占有着重要地位的男人。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　她没有料到的是，李大喜本来就对她一肚子气，一听这话，立时转过头去对她吼道：「你既然知道自己多嘴就把嘴闭上，一个女孩儿，本应温柔善良，才能显出她的可爱漂亮，像俺家的兰花儿，没有穿的没有戴的，但论长相，也不算太俊俏，可阿五就是看中了她，她心灵手巧还在其次，就是因为她心地善良，孝顺老人，所以阿五就对她好。像你这样的女人，就因为一杯茶便要杀人，长得再漂亮有什么用，和那索命的黑白无常又有什么两样……」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　「大喜……」沈千里轻轻的喝他，一时间也忘了掩饰他的身份，却见李大喜又转过头来，青筋暴露的吼道：「你叫俺干什么？俺说得不对吗？俺当着你这些朋友给你下不来台了是不是？你也可以杀俺啊，反正对你来说，杀人和杀鸡杀鸭是一样的不是吗？你当初是怎么答应俺的，你说过你以后会心疼丫鬟们，不会动不动就对她们喊打喊杀的，可你现在呢？你答应俺的根本都做不到，你还算什么大丈夫？」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　他越说越气，早把弄玉说得要适可而止给忘到了脑袋后面，竟将生死都置之度外了：「你是不是认为俺太放肆，对你大吼大叫的，或者又要拿俺的乡亲们来要挟俺，沈千里，你除了杀人，还能不能有一点让俺佩服你喜欢你的地方。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　他又转向聂十方凤九天和江百川：「还有你们，你们也都认为小兰因为一杯茶被处死是理所当然的是不是？你们是不是根本已经忘记了她是一个人，是和你们一样的活生生的有血有肉的人，你们身边的丫鬟，是不是也稍有不顺就可以毫不犹豫的杀死？你们杀她们的时候，就没有想过她们给你们做饭，洗衣，铺床，一心一意的伺候着你们吗？就算是一匹马，骑的久了也会有感情吧。你们只想着自己的地位是高高在上，俺们穷人都是活该被侮辱被践踏的，可要没有俺们，你们吃什么穿什么？没有俺们，你们有再高的地位又有什么用？哼哼，你们现在风光无限，伤天害理，小心老天爷报应在你们身上，几十年后，几百年后，甚至就在你们这一代，就敢保证自己一直会这么高高在上吗？就没有落魄的时候？你们都轻折腾点儿吧。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　他一口气说完，江百川和聂十方凤九天都瞪大了眼睛，这些天之骄子做梦也没想到竟会有一天，有人指着他们的鼻子痛骂，而且一骂就骂了这么长时间还没有被他们杀死。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　沈千里深深叹了一口气，好嘛，李大喜不发飙则已，一发飙算是把这些人都得罪了。可是由这番话，也能窥见他现在内心的悲愤，他叫过趁月，沉声吩咐道：「去把小兰解开，让大喜带回去吧。」无视菡芳仙子不满而阴冷的目光，他又拍了拍李大喜：「好了好了，我知道你心疼她们，带她回去吧。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　李大喜愣住了，他以为自己这一番痛骂，就算不死也要被沈千里揍一顿了，他可没忘记当初刚认识他时这小王八蛋的厉害手段，谁料到他却放了小兰，还让自己回去。他眼圈一红，垂下头低声道：「你……你可以因为俺今天对你不恭敬杀了俺。可……可你不能杀小兰，不能杀她。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　沈千里点头：「好，我知道了，行了，回去吧，看弄玉给你打扮成了什么样子，我这心脏都要停摆了。」说完趁月回来，说已经放了小兰，李大喜这才放心的跟着他离去。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　这里沈千里看着他的背影，深深叹息了一声，回过头来还没等说话，菡芳仙子已经霍然站起，冷着脸道：「沈公子家务事繁忙，还有爱妾等待安慰，我就不打扰了，告辞。」说完拂袖而去。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　沈千里便让流霜送她出去，他明白经此一事，这个女人是不会给自己任何机会了，出奇的，心里没有失落，相反的反倒松了口气，还有一丝窃喜，仿佛是放下了一个千斤重的包袱一般。忽听凤九天嘿嘿笑道：「喂，你不去追吗？如果去追上了，好好的赔一番不是，或许还会有机会哦。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　沈千里转回身看着他：「怎么？被大喜骂傻了？否则为什么会这么好心的提醒我？我退出战斗对你们来说可是大大的有利，所以好好把握机会吧。」算了，不就是五派的盟主吗？大喜说得对，自己要做男子汉大丈夫，怎么会存着靠女人夺得权利的想法呢。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　「没想到，那个李大喜，真是你的爱人。」聂十方忽然开口。沈千里苦笑道；「是啊，没错，我本来还想用他给你们来招疑兵之计呢，这下子全被打乱了。」他耸了耸肩，一屁股坐在椅子上，拿起那杯茶一饮而尽。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　「看来你很在乎他，竟任由他对你大吼大叫的。」江百川低沉着声音道，嘴角边却弯着一丝笑意。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　沈千里放下茶杯，点点头认真道：「没错，实话告诉你们，我是真的栽在他手里了，他本来就是一个普普通通的农民，性子倔，心肠直，是我把他强娶上山的，我原先想，不过就是图新鲜，喜欢看他那倔强的眼神逐渐黯淡下去，等玩够了，仍把他送回去。谁想到从娶了他的那一刻开始，这心也不知怎么的就开始跟着他转了，舍不得他受一丁点儿的委屈，只要看见他就觉得满心欢喜。唉，没有爱过的人是不知道这情爱的真正滋味的，我从你们看菡芳仙子的睏神中就可以知道，你们三人没有一个是真心爱着她的，也不知道你们这辈子会不会遇上让自己倾心爱恋着的人，如果能遇上，你们便会明白我现在的心情了。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　厅里一时间寂静无声，良久，江百川忽然笑道：「千里，我们有多久不曾坐在一起，这么剖心剖肺的坦诚以待了？」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　「啊？」沈千里茫然，随即了然，摇摇头叹道：「有多久？我都忘记了呢，好象从五岁起，大家便都明白菡芳对于我们的意义了，然后也都会藏着心机为讨她的欢心和自己一派的壮大而勾心斗角了。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　凤九天也感慨接口道：「没错，还记得我们三四岁的时候，打起架来是一点不保留的，高兴了大家聚在一起偷师傅们的酒喝，生气了找上你们，然后一起向天狂吼几声，受欺负了大家一起去帮着讨公道，有时候都能把师伯们打的直告饶呢。」他的语调黯淡下来：「究竟是从什么时候起，又是为了什么，我们变成了现在的这副样子，我们……本应该是最肝胆相照生死与共的朋友的啊。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　聂十方忽然站起身来，沉声笑道：「好一个肝胆相照生死与共的朋友，九天，从现在起也不算晚啊，毕竟我们还这么年轻，总比等到白发苍苍才明白悔悟要好的多。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　他又看向沈千里：「我仍会追求菡芳仙子，为了绿水派的壮大和坐上盟主之位与你们竞争，不过，从此后我会光明正大的和你们竞争，我们仍然是最好的朋友。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　凤九天也站起身：「十方说得好，我赞成。」他又看着沈千里：「好了，你现在一定是急着去看那个叫李大喜的人，我们也不耽误你了，省得招你恨……」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　他忽然又笑出声来：「说真的沈千里，你以后千万不要让他扮女人，会出人命的，哈哈哈哈，一个手脚粗大，嗓门高亢的怀孕女人，妈呀，这绝对是我这辈子经历过最恐怖的一件事情了。」他说完，其它两人也跟着笑起来。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　江百川收了笑容，又换上一幅正经表情：「不过我觉得你娶了他，实在是不亏。他说的那些话，让我感觉到早已被自己丢掉的良心似乎回来了一点儿，或许我们拥有的太多，所以麻木了，而他虽然是一个穷惯了的土包子，但他比我们更懂得珍惜。千里，别改变他，我但愿他能永远保持着这份赤子之心。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　沈千里苦笑一声：「改变他？你们不了解他，比十头牛加起来还倔，要改变也是我改变，想改变他？算了，这种没不可能的事情我才不会去费心呢。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　他一边说着，一边送走了三个人，然后心急如焚的向后院走去，李大喜这一气，还不知怎么样呢。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　意外的，来到后院中，弄玉和花蕊等人都在院子里，那个被放了的小兰赫然也在。沈千里身子一僵，不悦道：「你们不在屋里伺候，都跑到这里干什么来了？大喜呢？他怎么样？」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　话音刚落，花蕊就连忙摆手，示意他别出声。弄玉走上前来，悄悄说道：「大喜哥不知怎么了，明明救回了小兰，公子也没把他怎么样，可他进了屋子后就开始痛哭。我们还从来没看见过他这副样子，若说害怕，也不像，可问他什么也不说，这会儿哭声刚刚歇了下来，我们想着还是等他平静一会儿再进去吧。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　沈千里哪能等到那时候，连忙一推门，弄玉替他打起帘子，随后几个丫鬟都悄悄跟在他的后面探听动静。却见公子忽然向后一挥手，她们心里明白，便连忙都停下来，在外面仔细听着里面的情况。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　意外的，里面什么声音也没有。沈千里来到床边，却见李大喜正在那里望着窗外出神，他已经恢复了原来的男人装扮，却是看都不看自己一眼，那眼神中也散发着前所未有的淡漠之意。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　沈千里莫明的就有些慌，只得陪笑着道：「这脸上泪痕还没干呢，怎么了？哭得那样伤心，小兰我不是已经放回来了吗？」一边说着一边替他拭去满脸的泪痕。却见他只是淡淡的瞅了自己一眼，既没拍开也没大吼大叫屋外有人看着等话。不由得越发心惊，暗道弄玉说得没错，大喜是个性子直的人，这样的他委实没见到过。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　「怎么？还生我的气呢？」沈千里挨着李大喜坐下来：「不是说了嘛，小兰都放回来了，而且在那四个人面前，你落我的面子还不够？现在还要我向你认错吗？我可是从未跟人认过错儿的。」他见李大喜不应声，犹豫了一下，终于一咬牙，道：「好，我承认我今天是有些过分，可这么多年，我一直就是这么过的，哪能说改就改过来呢，你说是不是？大喜，你总得给我时间慢慢来啊。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　对于沈千里来说，这番话已经是他服软的极限了，他认为李大喜也应该懂得适可而止，可很显然的，对方并不打。算就此收乎，仍是一幅面无表情的样子看着棚顶的帐子。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　沈千里哼了一声，霍然站起身，想了想，终于是拂袖而去；这李大喜是不能再宠了，再宠就上天了，没想到一个老实人，竟也懂得恃宠而骄的道理。他愤愤的想，來到书房坐了一下午，拿着一本书装了两个多时辰，却在傍晚时，仍是忍不住过来这边。面对着对他不理不睬的李大喜，勉强用了晚膳。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　等到晚上时，本想用房中之事打动对方，谁料想红烛微弱的光下，李大喜直挺挺躺在床上，对他百般挑逗竟是不避不躲，一副任君施为的样子，眼中那份倔强神色也被一份淡漠取代，让沈千里登时失了所有的兴趣。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　「你以为自己很了不起吗？以为我没你就不行吗？」他恶狠狠的叫，在屋里狂砸了一顿东西，又指着李大喜的鼻子道：「好，你不用这么一幅清高样子，没了你我照样活，你放心，等回到山上，我就送你回去三里屯，呸，一个土包子，我不过纵了你点儿，就真把自己当成圣母娘娘了。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　他恨恨的一跺脚，转身出去吩咐弄玉道：「从今天起，不用派人伺候他了，给他在园子里找份差事，妈的，我花了那么多的钱，总不能娶个摆设回来吧。」一边说一边恨恨的去了，只把弄玉等人吓得魂飞天外，连忙进去数落李大喜。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　本来嘛，这些日子以来，谁都可以看出沈千里对他的好，今天这件事一开始错在沈千里，可后来便是李大喜有些不对了。谁知任他们怎么说怎么劝，对方就是一副漠然的样子，也不肯开口说任何一句话。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;</content></item></essay>