<essay><item><title>第二章(悍匪小受)(1)</title><author>马桶伴侣</author><content>雁荡山离京都不过一千里的路程，聂十方走走停停，不到十天就来到了位于京都的聂府。&lt;br&gt;在巷子里下了马，和遮天蔽日一起来到府门前，聂府朱红色的中门紧紧关闭着，那里平时只有贵客才会开启。&lt;br&gt;聂府就算在富贵云集的天子脚下，也是一个大户人家，不但是闻名的富商，更是当年太祖皇帝钦封的世袭布衣候，这偌大的一个府邸，就占了一整条的巷子。&lt;br&gt;几个家丁守在朱红大门的两旁，一看见聂十方，立刻跑了过来给他请安，一边牵过三人的马来，大声喊道：「开中门，少爷回来了。」&lt;br&gt;不一会儿，朱红色的大门缓缓开启，聂二叔矫健的身姿出现在聂十方的视线内，他爽朗的大笑着，一边拉过侄子打量了一番，然后在他肩上重重一拍：「臭小子，又长高了啊。」&lt;br&gt;聂十方微笑着：「哪里，比起二叔的风流潇洒，侄儿可差的远了。」一边说笑着，叔侄两个进了屋，聂十方见正厅内冷冷清清的，不由奇怪问道：「婶婶们呢？都到哪里去了？」&lt;br&gt;「哦……」聂二叔脸上闪过一丝无可奈何的神色：「她们啊，都在后院打马吊，我刚派人去喊她们了，只怕她们得打完这一圈才能过来。」&lt;br&gt;聂二叔说完，从怀中掏出一封信来：「十方啊，你先看看老十六的遗书，等明天替我做完了寿，你就抓紧时间把她嘱咐的事情办了吧。」&lt;br&gt;聂二叔见聂十方把信接了过去，才又嘟囔道：「真是的，老十六也没说遗言里有什么急事，谁知我不过等了一等，她就来闹，明明生前那么温柔的一个人，怎地死了后，性格倒变得和那些八婆们一样，唉，可见将来我百年之后，身边是连一个温顺的人也不能有了。」&lt;br&gt;聂十方忍着笑，安慰了两句，才打开信来看，然后他的脸色渐渐变得越来越滑稽，最后他长叹一声，收起信来问他二叔道：「你没有看过这封信吗？二叔，十六婶子就从来没和你说过什么？」&lt;br&gt;「没有啊，怎么了这是？」聂二叔想拿过信来看，却被聂十方拦住了：「没什么，不知道更好，二叔不要多想了，都是些无关紧要的事情。」&lt;br&gt;聂二叔撑起这么大个家业，自然不是浪得虚名之辈，只看聂十方的表情，就知道这里面一定有事，只不过聂十方既然说不知道更好，那自己还不如难得胡涂一回。在这方面，聂二叔一向看的很开，他就是有些小小的好奇而已。&lt;br&gt;当下聂府里大摆筵席为聂十方接风，也不消多说，第二日又是聂二叔的四十寿诞，来祝贺的人络绎不绝。聂十方不喜看这些人趋炎附势的嘴脸，等午宴一过便向聂二叔告辞。&lt;br&gt;两人都是爽侠男儿，也不恋恋不舍，只是稍微叮嘱了一番，道一声保重，聂十方便拱手离府，和遮天蔽日骑上马，一路绝尘而去。&lt;br&gt;聂二叔一直看着三人没了影子，才轻叹了一声，自语道：「这一走，又得等到过年才回来，真奇怪，也不知道小十六到底有什么事要嘱咐他去办，告诉我不一样的吗？」一边说一边摇头进府去了。&lt;br&gt;遮天和蔽日显然也有与聂二叔一样的疑问，两人刚离了城门，到了官道上，看看正是午后时分，大多行人都在歇晌，两旁道路上一个人也没有，于是一个个嬉皮笑脸的蹭到聂十方身边。&lt;br&gt;「嘿嘿，主子，咱们这是要往哪里去啊？」遮天率先问道，脸上的表情明显是醉翁之意不在酒。&lt;br&gt;「呸，小兔崽子，敢和主子我打马虎眼，无非就是想知道十六婶娘给了我一份什么遗嘱，对不对？」聂十方在马上笑骂：「你说你们两个，怎不就学学人家流霜趁月，不该问的事情还非要弄个明白。」&lt;br&gt;「那是因为我们有一个好学的主子啊。」蔽日狗腿的笑着：「所以连带着我们也一向好学，不懂的问题一定要弄到懂为止。」&lt;br&gt;「闭嘴，还好意思说。」聂十方空甩了一下手中折扇，吓得遮天蔽日连忙把头一缩，不过看主子的表情，两人知道自己不用好奇而死了，心里不由十分的得意。&lt;br&gt;其实聂十方一开始也觉得很奇怪，聂二叔这个人虽然多情，却不薄情，对待他每个小妾都很好，十六婶娘若有未了的心愿，大可以交给自己的相公，为什么要找他去处理呢。&lt;br&gt;不过当他看到那封信的内容后，就立刻明白了。十六婶娘的信里对他说：自己本是一个富户女儿，与丈夫成婚三载，育有一子，谁知丈夫好赌，最后竟将她与孩子一起输给别人。&lt;br&gt;这个向来温柔的女人，在被带往青楼的路上，勇敢的逃了出去，后为躲避那些赌场的人的追捕，她在遇见聂二叔的时候想办法做了他的侍女，最后又得他青眼有加，娶了做妾。&lt;br&gt;这么多年，十六婶娘从未对聂二叔吐露过实情，因为她在姐妹当中，本就是地位最低的，好在大家姐妹情深，并没有恶毒之辈瞧她不起，她生怕一旦被聂二叔和姐妹们知道自己本是残花败柳，还生过一个孩子，会被无情的抛弃唾弃，所以就一直将这个秘密藏在心中。&lt;br&gt;但身为母亲，她又无时无刻的记挂着自己的孩子，她偷偷派心腹的丫头出去使银钱托人打听，因他儿子的胸膛处有一个明显的胎记，所以很快就打听到了，但她却不敢前去相认。&lt;br&gt;如今这个女人就要撒手人寰，却还记挂着他的孩子在乡下吃苦，便托聂十方寻到他后，将他带回山上照顾。恳求之词情真意切，让聂十方不忍拒绝。&lt;br&gt;将事情说完，遮天和蔽日都听得呆了，忽然遮天狂笑道：「主子，二爷他……哈哈哈，生完孩子的女人，他怎会分辨不出来？还……还被人骗了……哈哈哈……」&lt;br&gt;聂十方狠狠瞪了他一眼，瞪的遮天猛然意识到自己实在有些放肆，不管怎么说，那可是主子的二叔，他忙轻轻扇了自己一个嘴巴，一边骂道：「看你还惹不惹祸。」&lt;br&gt;聂十方翻了个白眼，却也忍不住笑意，自言自语道：「我猜二叔他老人家一定是在喝醉的时候要了十六婶，要么就是他心里清楚，只是嘴上不说而已。」&lt;br&gt;嗯，这两个可能性是最贴边的。遮天蔽日都轻轻点头，半天后，蔽日忽然道：「天啊，主子，你真的要遵照十六姨太的嘱咐，去接那个她的儿子回山上吗？」&lt;br&gt;「怎么了？不行吗？」聂十方不满的看了蔽日一眼：「我岂是那种会对死人食言的卑鄙小人，何况十六婶娘殷殷期盼切切叮咛，她一直对我也算不错，不管怎么说，我也该完成她这唯一的心愿。」&lt;br&gt;「可是主子啊，这个……这个十六姨太的儿子，看她的意思，是个乡下人啊。」遮天一语道出事情的关键，蔽日也在旁边直点着头。&lt;br&gt;「乡下人怎么了？乡下人就都一定都是土包子吗？我十分的坚信，像李大喜和张大海那样土的掉渣的男人，是极个别的，你们放心吧，主子我的眼光岂会那么差。」&lt;br&gt;遮天和蔽日同时看了一眼，心想怎么回事，就在前几天，明明连话都不敢和土包子搭的，怎么才几天功夫，就天不怕地不怕了。&lt;br&gt;他们当然不知道，聂十方是打好了主意的。&lt;br&gt;不就是个土包子吗？自己寻到他，带回山上放在哪个屋里，添两个伺候的人，每月给他银子就完了，反正他是打定主意决不和这个可能是土包子的男人说一句话的。&lt;br&gt;本来如果可能，他是不想办这件事情，可二叔也说了，十六婶娘的鬼魂在聂府天天夜夜的游荡，若不了了她这番心意，万一她气的失去理智，变成厉鬼伤了二叔怎么办？&lt;br&gt;就因为这些，聂十方才不得不和遮天蔽日去接人，但是问题又来了。&lt;br&gt;「主子，你知道十六姨太儿子的名字吗？他住在哪里？」&lt;br&gt;遮天的话让聂十方的眉头再度拧紧，他烦恼的揉了揉：「不知道，那个女人只说他儿子住在永通县落水村，今年是二十五岁，属猪的，至于叫什么名字，倒没有说。」&lt;br&gt;这的确是个令人烦恼的问题，你想啊，一个根本不知道名字的人，就算你知道他住的地方，胸膛上有块特殊的标记，哦，对了，还有信上附着的半块玉佩做信物，但你总不能到了村子里就叫那里的每个男人都脱下衣服让你检查吧。&lt;br&gt;「算了，去到再说。」聂十方喃喃自语，又从怀中拿出那块玉佩看了看。不可否认，这玉真是好东西，上等的凉玉，夏天搁在莲子汤里，不一刻便能把莲子汤弄得凉浸浸的。&lt;br&gt;聂十方自己也有一块这样的极品凉玉，比这块要大多了，所以夏天时他经常这么干，因此知道这种凉玉。他还有一块极品的暖玉，也比这块大，那都是他的父母当初留下给他的。&lt;br&gt;「落水村，这名字真是有些熟悉，似乎……是在哪里听过。」&lt;br&gt;遮天自言自语，并且抬头向天努力的回想，但很快他就放弃了，这些日子走过的地方太多，到底在哪里听到这个名字，实在是记不住了。&lt;br&gt;三人三骑走了十天，终于到了永通县的落水村。好在这个村子似乎十分的有名，随便向哪个路人一打听，便能给他们指出一条道路来，而且最奇怪的是，那些人还非要带着一脸善意的笑加上一句：「买猪的吧？」&lt;br&gt;猪这个字眼令聂十方莫名的不舒服起来。他在马背上直了直身子，哼了一声就向前面的村庄疾驰而去，因此也没看到身边的遮天和蔽日已经变得惨白的脸色。&lt;br&gt;「主子，这里……似乎离老太爷们的雁荡山很近啊。」遮天追上聂十方，努力挤出一丝笑容。&lt;br&gt;「那又怎么样？前几天才去见过，这次不见了。」聂十方断然道，速度不减的进了村子。&lt;br&gt;「主子，不是我们没提醒你，实在是你贵人忘事了，算了，现在只要祈祷十六姨太的儿子不是那个朱未就行了。」&lt;br&gt;蔽日说完，就在马上念念有词：「老天佛祖九天诸神啊，千万千万别让那个朱未是十六姨太的儿子啊，否则主子倒霉，我们的日子也不会好过的。」&lt;br&gt;「你们两个，还不快点儿。」聂十方在前面勒住马，没好气的喊。等到遮天蔽日催马来到近前，他才吩咐蔽日道：「你，去问问那个妇人，这村子里有没有胸膛上有特殊标记的人。」&lt;br&gt;「主子，为什么你不去问？」遮天大叫，随即被聂十方一瞪，只好讪讪的来到那正坐在门前石墩上缝衣服的妇人面前。&lt;br&gt;聂十方和蔽日远远看着，不一会儿，就见那妇人猛的举起手来重重落下，接着遮天惨叫一声逃了回来，哭丧着脸道：「主人，这个母老虎她用针扎我。」&lt;br&gt;唉，就知道会是这种情况。聂十方叹了口气，白了遮天一眼：「行了，我知道了，不就是被扎了一下吗？鬼哭狼嚎的干什么？被大砍刀砍的时候也没见你逃得这么快。」&lt;br&gt;三人继续往前走，不一会儿就看见一个穿红着绿的女子手里拿着个帕子倚在门前，仔细看去，倒还有一二分姿色。&lt;br&gt;聂十方大喜道：「蔽日，这个女子必定好说话，你过去问问吧，主子我敢保证，你肯定不会挨耳光。」&lt;br&gt;蔽日心说：动嘴谁不会啊，真这么好你怎么不去。但主子的命令不敢不听，只好期期艾艾的下了马，到那姑娘跟前施礼道：「敢问姑娘，这村子里有没有一个胸膛上有特殊胎记的人？」&lt;br&gt;那女子上下打量了他几眼，忽然掩嘴一笑道：「哪来的俊哥儿，你要想占便宜就直说，何必拐弯抹角的。」一边说一边解开扣子，露出一大片酥胸来，只吓得蔽日没命的往后退。&lt;br&gt;「呸，当老娘的胸脯是白看的吗？」那女子一见蔽日往后直退，立刻大怒。骂得蔽日头上冷汗直冒，忽然身边一个人影飞掠过去，就听「啪啪」两个嘴巴响，接着是聂十方的怒吼声：「你是谁的老娘，也不撒泡尿自己照照，想讹我的银子。」&lt;br&gt;「啊，有人……」那个女子正要撒泼打滚，蓦然一把精刚折扇凉森森的横在她脖子上，聂十方宛如十殿阎罗一般：「说，你们村子里有没有胸膛上有特殊标记的人？否则我宰了你。」&lt;br&gt;「啊，我说我说……」那个女人吓得脸色惨白如鬼，忙不迭的道：「我只知道村西头的朱未，他的胸膛上有一只猪的标记，其它人委实不知了，大爷饶命啊。」&lt;br&gt;聂十方哼了一声，收回折扇，将一锭银子扔在地上，身形一提倒飞回马背上：「两个笨蛋，看见了吗？对付这种女人就得用狠招，呸，伤风败俗的败类。」&lt;br&gt;他狠狠吐了口唾沫，意气风发的打马而去：「走，我们去找那个朱未。」&lt;br&gt;不过不等来到村西头，聂十方就蓦然把马勒住了，他甚至是有些惊恐的拨转</content></item></essay>