<essay><item><title>　　第十四章 (强扭的瓜也甜)(1)</title><author>马桶伴侣</author><content>&lt;br&gt;　　话音刚落，不待弄玉等问明缘由，就听见从后园处传来一迭声的叫唤，原来沈千里去了江百川的斜阳别院后，方发现菡芳仙子不在席上，他当时并没有多想，直到府中总管派人骑快马顺小路赶去报信，说菡芳仙子驾临芳草别院后，他才惊觉这其中有问题，因此只和江百川打了个招呼，便施展轻功由小路匆匆赶了回来。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　芳草斜阳，关山明月四个别院相距甚远，几乎有一百多里，平时庄子其它人员并无往来，四个首领都是用绝顶轻功往返，倒也不觉费时，唯独菡芳仙子的霓裳别院位于大园子的中间，离他们都很近，因此才能在接到了江百川的帖子后，立刻回绝，做好了一切准备往芳草别院而来。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　当然，她也绝没料到自己的到来已经引起芳草别院全民警惕，尤其是总管，在被李大喜救下后，时时的感念，竟派人去报信于他，方让沈千里这么快就赶了回来，好在她走的匆忙，否则两人相遇，沈千里担心李大喜，任性劲儿上来，红衣派和青山派以后只怕势成水火的局面是在所难免了。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　当下沈千里来到李大喜的身边，急着拉他看有没有事，凤羽在一边不耐道：「放心吧，大喜哥毫发无伤，我这大夫就在旁边，难道你觉得你的医术比我还高明吗？大哥，你可不知道我这半日来的辛苦，一直暗中保护着大喜哥呢。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　说完大家都笑起来，李大喜也嘿嘿的笑，不知为何，看见沈千里如此紧张自己，他竟然一点也不排斥，相反的心中还有一种挺骄傲自豪挺窝心的感觉，他自己不知道这是怎么回事，暗想可能是这些天吃他的喝他的太多了，所以不似之前那样恨他了。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　沈千里等他们笑完了，点头道：「大喜没事就好，我不是和你们说过了吗？一切以他的安危为重，那菡芳前来，我不在就该说我不在，打发她走便是，她这人心胸狭窄，上次在聂十方他们面前被大喜给落了面子，自然怀恨在心，我本以为她的身份在那里，即便窝着火，也该看在我的面子上息事宁人，谁知道女人一向骄横惯了，竟不肯吃一点儿亏，她来了必没有好事，或许是看你们看的太紧，凤羽又在暗中窥视，方没有下手，否则大喜难逃他的毒手。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　凤羽在旁边冷笑道：「大哥，你把那个女人想的也太善良了吧？她要横下心杀人，岂会把我和弄玉等人放在眼里，事实上，大喜哥刚刚就差点着了她的道儿！你们不知道，那女人今日前来，她的身上过了一种特制的毒药，名曰孤魂香，这毒药是由蜜蜂采制一种叫做那罗花的特殊花种的花粉，然后人吃了花粉，那种毒便会过在自己身上，于己无害，只是一经出汗后，毒液便会遍布于肌肤上，任何人碰触到她一点儿肌肤，十二个时辰后便是一缕孤魂，再高明的大夫也查不出原因。以前武林中有许多身份地位特别高贵的人不明不白的死了，我算着是因为他们得罪了菡芳，就不知她用的什么手段，今日儿算是清楚了，没想到这个女人真有本事，竟连那罗花都能弄到，那是天下间极稀少的花种。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　弄玉道：「既然如此，为何五当家的今日又知道菡芳仙子身上有孤魂香的毒呢？」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　凤羽道：「只因这孤魂香有一股淡淡却销魂噬骨的清香气，闻到后便让人生了细细品这香的欲望，越品就越被魅惑，所以这孤魂香杀人，几乎是一击必中。我因为闻到了这香味，所以知道了，我就奇怪大喜哥怎会不受魅惑，明明我看着弄玉花蕊等的眼神都有些茫然了啊。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　李大喜疑惑道：「香味？啊，你是说那个女人身上的吗？嗯，俺倒是闻到一股挺淡的香气，但俺不知道那能杀人，俺就在想，真是的，那么高贵的人，连熏香也不舍得多抹一些，还不如弄玉她们身上的香袋儿好闻呢。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　一语说完，众人全愣住了，良久，沈千里才哈哈大笑起来，最后笑得实在受不住，方捂着肚子强忍了笑道：「那菡芳仙子许是气糊涂了，白费了这许多心机，她哪里知道，她这熏香对于别人百发百中，对大喜却没用。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　见众人不解，他拉着李大喜的手道：「你们想啊，大喜他是个农民，附庸风雅之事他是一概不知，连字都不认得，这样的人，你能指望着 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　他去细品什么香气吗？孤魂香之所以能魅惑得了那些武林中的贵人，能魅惑得了弄玉花蕊，是因为那些人和你们都满腹才情，闻到如此与众不同的淡雅香气便忍不住细品，可大喜哪懂这些，他大概还想着，真是的，还不如这园子里的桃花杏花好闻呢。」说完了，弄玉等人都齐声大笑起来，纷纷称是。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　凤羽笑完了，又道：「那菡芳仙子倒未必是为了用这香气迷惑大喜哥的，她自恃美貌，大概笃定大喜哥逃不过她的魅惑。我在旁边冷眼看着，便看见她好几遍都伸出手去，大哥，你是知道的，那个女人若说美貌，倒的确是极美的，而大喜哥似乎也不是对你死心塌地的样子，我就还偶尔看见他盯着哪个漂亮丫环看，可或许冥冥中自有天意，任那菡芳仙子机关算盘，怎样优雅的伸手，大喜哥还就是不理她这份胡子，有时候都要去扶她了，想了想，到底还是没有去碰她的手，这点我就不明白了，莫非你给他下了什么咒语不成？」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　沈千里也奇怪道：「什么下咒语？你当我是跳大神的啊。」说完看向李大喜：「嗯，你别告诉我是因为你立场坚定，对我忠贞不二，所以对菡芳仙子的美貌视而不见，连手都不肯摸一下，论理，送上门的豆腐你哪有不吃的道理？」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　李大喜嚷道：「你把俺当成什么人了？俺说过，女孩儿的漂亮可不仅仅是外表，必要心地善良举止温柔才好，那个女人心如蛇蝎，俺才不觉得她哪里漂亮呢。俺就是想伸手碰她，也无非是看她哭的伤心，摔倒的时候也太狼狈，才好心去扶她的，不过俺要碰到她的时候，就会想起你说的那句什么牵了手就要一辈子过到老的话，妈呀，俺可不想和这样的女人过一辈子，所以俺就赶紧收了回来。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　沈千里愣住了，凤羽愣住了，弄玉和花蕊也愣住了，半天功夫，凤羽才呆呆问道：「什么牵了手要一辈子过到老，大哥，你是这么和大喜哥说的吗？还说没有下咒语，这不是咒语是什么？」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　沈千里头上滴下一滴冷汗，仰首望天，好一会儿才憋出一句哈道：「是执子之手与子偕老，我没想到他竟然会记着。」他看向李大喜：「我是应该感到高兴的，你竟然这么记着我的话，大喜，你是真的要和我一起过到老是吗？」他心中涌出无数的感动，却不知该怎么说出来。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　「嗯，你都不打算放俺回去了，俺也只能和你过到老了。」李大喜认真的点头，旋即又笑开了道：「不过俺已经想清楚了，俺今天早上和弄玉花蕊还有那些丫环都拉了手，这样俺就可以和她们也过到老了，呵呵呵。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　沈千里杀气腾腾的目光立刻转向弄玉花蕊，慌的她们两个人连连摇手否认，弄玉就道：「大喜哥，你说话别害人啊，你什么时候拉过我们的手了？」说完就见李大喜得意的笑道：「哈哈哈，你们都没发觉吧，今天早上你给俺梳头的时候，不是掉了几根头发吗？当时你握在手里，俺是从你手里拿出来的啊，这样咱们不就是牵手了吗？花蕊是俺让她给俺看手相，这不也是牵手了吗？还有杏儿……」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　他不等说完，弄玉和花蕊不约而同的转身就走，凤羽看了看他那已经目瞪口呆的大哥，拍了拍他的肩膀道：「那个，我觉得吧，以后像执子之手与子偕老这种话你还是少教点给大喜哥吧，他不适合学这玩意儿。」说完也哈哈笑着走了。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　李大喜还不明白，把头转向沈千里，却见他拉起自己的手就往屋里拽，一边低声吼道：「给我记住，你只有牵我的手，和我过到老，其它人都不许。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　说完了听李大喜不服气的辩解道：「可弄玉她们不是咱们的丫环吗？她们不也是会陪咱们到老吗？」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　他受不了的再次低吼：「没错，她们是会伺候我们到老，但这和我与你过到老不一样，不一样知道吗？」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　偏偏李大喜还不解道：「有什么不一样，不都是过到老吗？」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　「不用问那么多，告诉你，不一样就是不一样，你只要记住就行了。」芳草别院的后院某处，传来某人的大吼，然后又听到几声倔强的辩解，说什么「我不明白还不许问，你也太霸道了吧？」之类的话，然后这声音就渐渐的低了下去，终至消失，至于为什么消失了，外人就不得而知了。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　那菡芳仙子，本以为第二次去芳草别院，趁着沈千里不在，便能用那孤魂香不知不觉的害死李大喜，谁知不但人没害成，竟然弄得比上次还要狼狈，灰头土脸的回来了。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　当下这股气哪能压得下来，恨恨对自己的贴身丫头小红道：「师父她老人家就在苏州，你快马去她那里，就说我受了欺负，那沈千里因为一个叫李大喜的男妾，屡次给我难堪，但因为我喜欢他，所以都忍下来了，让师傅告诉青山派那些长老们，只要他们能让这个李大喜在沈千里身边消失，我就会嫁给他们的宝贝徒弟。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　其实说起来，菡芳仙子纵然一开始对沈千里的好感多一些，但江百川，聂十方，凤九天无不都是万里挑一的大好男儿，倒也不是非沈千里不可。她若能大度一些，其余三人都是极好的归宿，偏偏这个女人骄横惯了，沈千里若不娶李大喜，她还要高高在上的摆两年架子，再在四人当中犹豫几番，方能选出要嫁的人。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　可偏偏沈千里现在娶了李大喜，而且为了李大喜竟然不惜放弃她，这让从小就要风得风要雨得雨，被众人捧在手心里惯坏了的她如何能够甘心罢休。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　她做事狠毒任性，根本不把人命放在眼里，从那日回来后，便下定决心要害李大喜。因派人去暗中调查了两三天，得知李大喜就是个普普通通的农民，还是被沈千里强娶上山的，她心里就更加嫉恨，暗道沈千里宁肯去强扭这只呆瓜木瓜，却对貌美如花，武功高强，势力强大的自己不肯花一点儿心思，如此一想，不由得连沈千里和李大喜都恨上了。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　她想那李大喜既是被强娶上山，未必就和沈千里一样不正常，放着香喷喷柔软婀娜的女人不要，却去喜欢一个男人，多半他是慑于沈千里的淫威之下，不敢再有喜欢的女子，这样一个老实男人，哪里禁得起自己的引诱，而他一死，沈千里也必定悲痛欲绝，这可不错，她就要这两个不把自己放在心上的人得到应有的惩罚。主意一定，当下便兴兴头头的准备起来，那孤魂香极为珍贵，但为了杀李大喜，她也不惜用上了。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　谁知事与愿违，李大喜那个该死的男人，竟就偏偏对她完美的纤纤玉手视而不见，菡芳仙子一辈子也没有这样的狼狈过，心里越发的恨了，暗想既然自己无法除去李大喜，不如就借青山派那些老家伙们来除去他。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　她明白其余四派一百多年来明争暗斗，谁都想坐上五派盟主的位子，而拥有红衣一派的支持则是他们争夺盟主的关键，所以红衣派的女子传人向来是他们的争取对象，如今青山派的长老们听说自己会嫁给沈千里，别说一个李大喜，就是十个，一百个，他们也会不惜任何代价的替她除去。嗯，就算他们惧怕沈千里，只要他们能抓到李大喜调开沈千里，自己就能撺掇师傅去毙了那个土包子。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　菡芳仙子在这里使用歹毒计谋，沈千里那边却是半点不知，当天夜里更是有无限的恩爱，待云歇雨收，沈千里将李大喜搂在怀中，两人低声的说着话儿。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　李大喜便问道：「沈千里，俺一直有个疑问，不过生怕触到你的伤心处，所以也没说，但现在看来好像不是俺想的那样，那俺可不可以</content></item></essay>