<essay><item><title>　　第八章 (天生小受)(1)</title><author>马桶伴侣</author><content>&lt;br&gt;　　李大喜在大石头上睡得正香，不知道山寨里已经因为他而开了锅。沈千里和他师傅采了那枚果子，满心欢喜的回来。这果子是五十年才能成熟的仙品，是他师傅五十年前偶然发现的，生长于悬崖峭壁之上，师徒两个虽然武功不凡，也是费了好大的劲儿方采摘到了。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　沈千里暗想自己练的龙心大法是延年益寿的功夫，就看门派里那些活了一百多岁而且看上去最起码还能再活一百多岁的师伯师叔们，便可知道这功夫的邪门，事实上，他们这在暗中掌控着整个武林的黑暗系五派，在江湖人心目中都是半神半人的形象。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　可是李大喜一介凡夫俗子，怎么也不可能陪自己那么悠长的岁月，如今有了这玉龙果实，给他服下后便可驻颜长寿，反正他的师傅疼他，对他的安排向来没有二话，所以沈千里可是十分高兴的准备让李大喜吃下这颗果实。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　谁知回来后，翻遍了整个山寨，连李大喜的影子都没有看见，他心里一沉，第一个念头就是：李大喜跑了。叫过弄玉和花蕊一问，这两个丫头只知道李大喜是要出去转转，根本没想过善良憨厚的大喜哥会逃跑，都在忙自己的事情，竟一个人都没有跟着他。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　沈千里把两人及那些丫鬟狠狠的骂了一遍，他狠辣残酷的个性也再次显露出来，把包括弄玉和花蕊在内的三十多个丫鬟全部吊在刑台之上，言说找不回李大喜，她们一个都别想活命。就连他的师傅，从来没见过爱徒这样暴戾的模样，竟吓得在一旁说不出话来。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　这回连山寨和后山又都翻了一遍，所有人都确定李大喜是逃走无疑了。杨绍和三当家刘进四当家山林按照沈千里的吩咐集合了一千多号土匪里的好手，站在大厅中静静等待他吩咐。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　土匪们已经有三个多月没有看到这样的当家的了，这三个月来，沈千里改变的简直让人难以置信，他对李大喜的宠溺让他越来越像一个人，甚至有时个他会和弟兄们开个玩笑。对于他们所有人来说，这段祥和的日子太过幸福，幸福到他们几乎忘了，这个大当家的本性其实有多么无情残忍。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　不过现在所有人都醒悟了，看着高高座位上面无表情一言不发的大当家的，底下再也不复往日的窃窃私语，整个大厅内寂静无声。良久，沈千里方负手站了起来，淡淡问道：「队伍都集合完了吗？」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　「集合完了。」杨绍上前报告，想了想仍是大着胆子问道：「当家的，我们这是要去那里？如今天已经黑了……」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　不等说完，就被沈千里挥手打断，他面上露出寒冰一样的笑容：「去哪里？当然是去三里屯。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　他冷厉宛如修罗的笑容让杨绍的身子不自禁就颤抖了一下，却不得不硬着头皮问：「当家的，就算去找大喜，似乎也不用带这么多人，三里屯不过一千多户人家，十几个村落……」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　「如果去找他，当然不用这些人。」沈千里再次不耐烦的打断杨绍的话，他眼里露出浓重的杀机：「不过我们这次去，不但要找他，还要……屠村。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　他从牙缝里挤出「屠村」两个字，没错，是屠村。从一开始他就告诉过李大喜，如果他敢逃跑，他会杀光三里屯所有的人，连鸡鸭都不会放过。如今他果然逃跑了，那他就要做好承受自己怒气的准备。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　杨绍吓了一跳，他们虽然是土匪，沈千里的个性虽然也残酷，但对于这些如蝼蚁般生活着的老百姓，他们向來是不屑一顾的，所以这么多年，他们并没有做过什么伤害老百姓的事情，可沈千里这一回竟要屠光整个三里屯，那是几千条性命啊。他有些不忍，可看到沈千里云淡风清的神色，他再也不敢多说一个字，恭敬退下。一千多土匪在沈千里的一声号令下，整齐的分成十个大队，跟着他走出大厅。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　「当家的，这些女人怎么办？」负责看守邢台的土匪见沈千里出来了，连忙走上前询问，如今已是隆冬时节，这些女子在这里吊一夜的话，除了弄玉和花蕊两个有功夫的或许还能活命外，其它的全部都要冻死。都是些二八年华的婷婷女儿，他实在于心不忍，之所以询问一下也只是想提醒沈千里，让他放了这些女子。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　谁知沈千里只是淡淡的看了一眼，冷冷道：「她们犯有失职之罪，就在这里吊着吧，明日卯时放下来，有活着的就继续留在山寨里，死了的都扔进后山喂狼。」总算他对弄玉和花蕊这两个心腹还有一丁点儿的感情，留下她们活命的可能，否则依他的心思，是要立刻处死这些该死的连大喜都看不住的蠢材的。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　女孩儿们放声大哭求饶。只有弄玉和花蕊，悲哀的看着沈千里，看着那个又恢复了没有一丝生气的公子，她们知道明天早上，这山里将多出三十多具尸体，而地们两个的功夫，是否能熬过一夜的严寒还不可知，望了望夜空，没有月亮，也没有星星，难道连它们也不忍心看这幕人间惨剧吗？ &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　「沈千里……」前方忽然传来熟悉的声音：「阿嚏……阿嚏……哎呀，幸亏你点了这么多火把，要不然俺连山寨都找不着了。」深沉的暮色里，李大喜深一脚浅一啣的磕磕绊绊往这边赶：「阿嚏……你……你……阿嚏，你啥时候回来的？俺以为你得明天才能回来呢，哎哟……」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　后面的呼痛声是因为他被台阶绊了一跤。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　沈千里的身子一颤，然后飞一般奔过去将他扶了起来，紧张的察看他有没有被摔坏。李大喜拍了拍衣襟，嘿嘿笑道：「没事儿，不过绊了一跤，别把俺看成大姑娘似的。」他看着沈千里：「你们点这么多火把干什么？在远处看像是山寨起火了似的，把俺急得直往回赶，来到台阶下才看清，原来是火把。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　「你到哪儿去了？」沈千里没有答他，将李大喜紧紧搂在怀里，他厉声的问，又怕吓着他，连忙放柔了语气道：「你知不知道我多担心你？你到哪儿去了？」刚才的冲天杀气早就抛到爪哇国了。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　谎言，绝对是谎言，寨主这个大骗子。所有人都在心中不服的大叫：什么担心，明明就是认定人家逃跑了，刚才又要抓人又要屠村的不知道是谁，亏他还有脸说是担心大喜哥。真不愧是大当家的，最起码脸皮的厚度就有够惊人。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　「我看你出去了，太阳又好，就到上次我们上来的悬崖上去待了会儿，那里有块大白石，我第一次来时就看到了，哇，躺在上面好舒服呢，嘿嘿，因为太舒服，就忍不住睡着了……阿嚏……那个等醒了，就觉得身上发冷，而且天也黑了，我正不知该怎么回来，就看见山寨方向有了光亮，还以为是起火呢，便顺着方向回来了……阿嚏……」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　他一边说一边看向沈千里身后的队伍：「咦，你集合了这么多人，要干啥啊？话音刚落，忽听另一边响起了众多哭泣求救声：「大喜哥，你快救救我们啊，当家的以为你跑了，要冻死我们啊……呜呜呜……」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　李大喜豁然转身，果然借着夜色，身后几十个恍惚被吊起来的人，都在拼命动着挣扎着，他仔细辨认了一下，立刻就认出弄玉花蕊和寒香等丫头。他一股气蹭的就蹿上了脑门，回头看着面不改色的沈千里：「沈千里，这是怎么回事？」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　震天的吼声让沈千里身后的众土匪们心肝儿都颤了几下：乖乖，大喜哥他到底搞没搞清楚现在的状况啊，消失了半下午不见人影，当家的没怪他就该烧高香，竟然还敢用这种语气和当家的说话。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　「没什么，这些丫头们竟然连你去了什么地方都不知道，害我以为你逃跑了她们这种失职罪责若不惩处……」话没说完李大喜就红了眼睛，抱住他的脖子一头就撞了过来，两人额头撞在一起，发出一声闷响。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　不算短的一段时间内，除了呼啸而过的寒风，山上没有任何声音，土匪们的魂魄差不多都飞出去了，他们几乎已经为下一刻沈千里下令杀人做好了准备，虽然他们都很喜欢大喜哥，可没办法，当家的命令是不允许违背的。而在他们呆愣的功夫，李大喜已经一边揉着额头一边解下了十几个丫头的绳索，嘴里还喃喃抱怨着：「妈的，那混蛋是石头望蹦出来的吗？阿嚏……比……阿嚏，比石头还硬……」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　沈千里狂怒了，这李大喜太过分，先是当众对自己大吼大叫，然后竟敢撞自己，最后还骂自己是混蛋，虽然声音不大，但他可以肯定身后那些呆若木鸡的属下是一定可以听得一清二楚的，这简直是反了，才上山不到半年，他已经不把自己这个夫君放在眼里了，甚至还敢公然挑战自己的权威，这令沈千里忍无可忍。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　他沉着脸跨前一步，一把拽下李大喜忙着解绳子的手，将他的身子扳了过来：「你给我听清楚了……」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　他一字字的说，话音未落就看见对方的额头上已经红肿了一大块，甚至有丝丝血迹渗出，倒吸了一口冷气：「笨蛋，以后生气可以拿木棒什么的打我，千万别拿自己的头来撞，我浑身上下是刀枪不入的啊，你这个笨蛋……」他轻轻替李大喜揉着额头，真是心疼死了。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　「咕咚咕咚咕咚」身后奇异的声音持续了好一会儿，估计一干弟兄还能保持站立的应该不到一半了。沈千里暗暗撇撇嘴：这帮没有定力的家伙。忽听身旁响起杨昭颤抖着的声音：「当……当家的，您要大喜哥听清楚的……就是这件事吗？」在没有确认之前，他不能失了二当家的身份。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　「没错，就是这个，还会有别的吗？」沈千里在那片红肿的额上轻轻吹气，连眼睛都不眨一下的说着谎，说完了，身边「咕咚」一声，杨绍经过确认后，终于也倒下了。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　那些看守刑台的土匪看见事情急转直下，当家的对李大喜简直就是纵容到了天上，哪还有不明白谁说了算的道理，于是立刻开始解剩下那些被吊着的丫鬟们。沈千里看了一眼，心中长叹一声：自己的形象啊。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　没等感叹完，忽听李大喜呜咽着道：「沈千里，你不是人，你也不找找就说俺逃跑。你说俺逃跑也就算了，俺逃俺的，干俺的丫鬟们什么事？你为什么要冻死她们？你就去抓了俺，是杀是剐俺没有怨言，为啥要牵连俺的丫鬟们？她们每天里辛苦照顾俺，多不容易，你为啥对她们说杀就杀，她们不也是你的丫鬟吗？你还有没有点良心？」他说着说着，想到一旦自己今夜迷了路回不来，这些温柔可爱的丫鬟们就都要死掉，不由得连眼泪都流了下来。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　弄玉心里暗道：大喜哥啊，你真的是白长了这么大年纪，和当家的一比，就像最单纯的兔子和最狡猾残忍的豺狼一般，都这么长时间，你竟然还不了解他的性子，他本来就没有良心的啊，不过话又说回来，这一物降一物，似乎在你面前，他还有了些人味儿。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　她这里想着，那边花蕊见主人轻轻揽着李大喜替他拭泪，一边柔声道：「好了好了，我知道你心疼她们，从此后我再不对她们下手了，你放心吧。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　她心里不由得一热，脱口而出道：「大喜哥，我们死了有什么，你们三里屯一千多口人的性命都没有了，我们才三十多条性命……」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　一语未完，李大喜的身子颤抖了几下，不敢置信的看向沈千里：「你……你把乡亲们……都杀了？」他的声音都哆嗦了，吓得沈千里心跳都漏了几拍，连忙就要解释，却见李大喜没命的扑了上来：「王八蛋，魔鬼，你杀了俺全屯子的人，俺和你拼了……俺宰了你，俺也不活了……啊啊啊啊啊啊……」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　沈千里一把抱住心爱的人，一迭声的道：「没有没有，大喜，你听我说……」可惜他</content></item></essay>