<essay><item><title>第九章(悍匪小受)(2)</title><author>马桶伴侣</author><content>;朱未想到这里就有些不高兴，他忍了又忍，最后终于等到了晚上，聂十方将他带回自己精致的卧房里。&lt;br&gt;「朱朱，日子我已经选好了。」聂十方笑得春风得意：「就在一个月后的初八，那天可是百事皆宜的大好日子呢。」他搂住朱未：「太好了朱朱，从此后我们就可以名正言顺的在一起了。」&lt;br&gt;「嗯，十方，你为什么不让老爷子们买俺的猪，你是不是听信谣言，以为俺的猪有猪瘟？」朱未陪着聂十方一起高兴过后，才想起这个在心里挂了一整天的问题。&lt;br&gt;「哦……」聂十方傻眼，因为那实在是一个太长的故事，要从李大喜的诅咒说起，可如果说起李大喜，就不得不把他和沈千里的故事也说一遍，虽然长夜漫漫，但真的等这些故事讲完后，恐怕也剩不下多少时间让他做别的事情了。&lt;br&gt;「那个朱朱，这是一个非常非常有趣的故事，你要不要听？」聂十方眼珠一转计上心来，温柔的诱哄着因为「有趣故事」四字蓦然睁大眼睛的朱未。&lt;br&gt;「要听要听……」朱未雀跃的道，他最喜欢听故事了，而且聂十方的声音比那些说书的不知好听了多少倍，由他来说肯定更好听。&lt;br&gt;「嗯，要听的话你得付出一些东西，就像你去听说书也得付钱对不对？」嘿嘿，太好了，小羊上钩了，哦，不对，是小猪上钩了。&lt;br&gt;「付钱？哦，我有。」朱未使劲去兜里掏钱，咦，怎么掏钱这么费力？他不解的抬头，才发现自己已经被聂十方搂住了。&lt;br&gt;「钱怎么可能打发得了我呢。朱朱，我们把洞房夜提前过了吧，嘿嘿，等你和我洞房了之后，剩下的时间我给你讲那个非常有趣的故事好不好？」聂十方的口气虽然像是在征询朱未的意见，不过他的手已经开始行动起来。&lt;br&gt;「等等……俺……俺不要听了……」朱未惊恐的挣扎着，不过已经晚了，那头大色狼现在可真是箭在弦上不得不发了。&lt;br&gt;「不听不行了。货物售出概不退换。」聂十方吼吼的低笑着，俯身压了上去。&lt;br&gt;银红色的床帐不断抖动着，不知过了多长时间，里面忽然传出一阵浅泣低吟：「呜呜呜，聂十方你这个大骗子，俺不听故事了，退出去，呜呜呜，你快退出去啊，俺快要痛死了……」&lt;br&gt;桌上的红烛骤然熄灭，似乎也知道以下的场景属于非礼勿视的程度了。一轮圆月升到半空，柔和的光芒幽幽洒下，为屋内的香艳平添了几丝浪漫旖旎。&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;——全文完——&lt;br&gt;&lt;br&gt; &lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;番外篇——成婚记&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;不管怎么说，聂十方和朱未也算是经历了几番波折才迎来有情人终成眷属的结局。因此聂十方哪肯让朱未受半点委屈，眼看着成婚的日子就在眼前，整个荷花山可以说是忙的人仰马翻，就为了替大当家的和弟兄们喜欢的朱朱举行一个盛大的婚典。&lt;br&gt;朱未那种节俭的人，当然不可能同意聂十方如此铺张浪费，不过没办法，他现在还没有正式成为荷花山的押寨夫人，大家还是选择听从聂十方的话。虽然事实上他早就是了，但他哪好意思对兄弟们承认，就连在早已知晓内情的遮天蔽日的打趣下，他都一口咬定自己和聂十方之间还是清白的。&lt;br&gt;聂十方给各个有生意往来道上往来的朋友们下了帖子后，贺礼在短短半个月内就堆满了荷花山的两间大仓库，当遮天和蔽日愁眉苦脸的把礼单送给聂十方预览时，这家伙目瞪口呆。&lt;br&gt;「这个沈十七是谁？是千里的远方亲戚吗？」他指着名单上一个送了一串名贵东珠做贺礼的人名问自己的随从。&lt;br&gt;「不知道啊，似乎也不是沈当家的亲戚。」遮天的脸像苦瓜：「查也查不过来，因为这礼单上送礼的人太多了。」&lt;br&gt;聂十方疑惑的翻了翻，果然，那上面最起码有一半的人是他连印象都没有的。&lt;br&gt;「这到底是怎么回事呢？」他喃喃自语，而朱未则在接过礼单后撇撇嘴，自言自语道：「真是的，这样的家伙竟还有许多人来巴结。」他还耿耿于怀这几天被聂十方逼着先行了洞房的事情。&lt;br&gt;忽听门外一个声音爽朗笑道：「十方不用疑惑，你既然广发了帖子，招来这样的结局也是必然的，想当初我和大海成婚时，礼品堆了四个仓库，大海坐在仓库里算计了整整一个多月呢。」随着话音落下，沈千里和李大喜，江百川和张大海一起走了进来。&lt;br&gt;聂十方站起身笑道：「你们是约着一起来的吗？」然后他把礼单递给蔽日，淡淡吩咐道：「既如此，去看看酒菜干货什么的够不够，在原本的预算上再多加几十桌。」&lt;br&gt;「到了山下正好遇见他们两个，自然就一起上来了。」沈千里道，然后目光看向朱未，他的冷汗流了下来，嘴角抽了几下才勉强挤出笑容道：「这位就是你心爱的人吗？」十方，唉，大喜这张惹祸的嘴啊。&lt;br&gt;「是啊是啊，来，过来朱朱，我给你介绍一下。」聂十方拉过朱未兴高采烈的替他挨个儿介绍着，江百川看着兄弟那开心的笑容，冷汗也流了下来，他很清楚兄弟落到今天这个结局，自己家的张大海也是「功不可没」。&lt;br&gt;「你姓朱啊？你是干什么的？看你的样子应该和俺们一样，都是庄稼人吧。」所谓物以类聚人以群分，李大喜张大海和朱未几乎是立刻马上就没有半丝隔阂的热络了起来。&lt;br&gt;聂十方担心的看了看那走到一边坐下谈性正浓的三个人，不无忧虑的对沈千里江百川道：「喂，临上山时你们有没有嘱咐一下各自的爱人啊，可别把他们的劣迹学给我家朱朱听，万一他跟着学坏了怎么办？我们家朱朱可是单纯善良可爱无比的。」&lt;br&gt;「你这叫什么话？难道我们家的大喜不好吗？他那样憨厚，能教坏你们家朱朱什么？切，比自己大好几岁了，还好意思叫什么朱朱，怎么着你也得叫人家一声哥吧。」因为自家爱人的名誉，沈千里十分生气。&lt;br&gt;而江百川也在一旁冷笑状点头：「情人眼里出西施啊，这话真是半点都不错，没想到你聂十方也有这么一天，我们家大海善良敦厚，可你现在就只看得到自己情人的好，还敢污蔑他教坏你们家未朱，啧啧，听着都肉麻，你倒是给我说说，就凭大海那样的人，能教坏朱朱什么啊？」&lt;br&gt;聂十方被这两个人一顿唇枪舌剑轰的说不出话来，悻悻自言自语道：「不都是一样的吗？提到你们那两位，不都是捧的西施一样。还叫哥，论年岁，你们哪个不得叫他们哥啊，不还是照样大喜大海肉麻个不停。」&lt;br&gt;话音刚落，沈千里和江百川同时眼一瞪：「你说什么？」&lt;br&gt;「好好好，我不和你们斗，双拳难敌四手啊。」聂十方叹：「我的意思是，你们两个是不是管紧点大喜和大海的嘴巴，诅咒一次比一次灵验，你说这一回他们要是撺掇着朱朱再把九天的命运给定了，我们四个堂堂的悍匪去娶四个土包子，这不是……」聂十方摇头叹息，下面的话他虽然没有说出口，但沈千里和江百川的脸色也有点发白了。&lt;br&gt;聂十方的话音刚落下，就听见那边的李大喜爽朗大笑道：「哦哦，真是太巧了，咱们三个都是庄稼人，虽然朱未你是个养猪的，但也是农民，就是他们口中的土包子，哈哈哈，现在就剩下凤……」&lt;br&gt;语音嘎然而止，李大喜被闪电般冲过来的沈千里一把捂住了嘴巴，他扎手扎脚的挣着，一边口齿不清的叫：「你干什么啊沈千里？放开俺……放开俺……」&lt;br&gt;「我拜托你了大喜，还有你大海，你们就饶了我们那个兄弟吧，好歹我们中也只剩下他一个还有机会娶正常的女人了。」沈千里额上冷汗源源不断的渗出，在看到李大喜瞪圆了的眼睛时，他又赶紧解释道：「哦，当然了大喜，我不是说土包子有什么不好，事实上，我就是被你这个土包子迷的晕头转向不是吗？但是……但是九天，我们一致认为，如果他能不步我们后尘的话，那就还是尽量不要步了吧。」&lt;br&gt;沈千里说完，其他几个人也都频频的点头，江百川道：「现在看来，寒芳可能是没有戏了，但我听说九天在落凤城和一个大家闺秀打得火热。听说那里民风开放，女子可以和男人一样做事赚钱，抛头露面，九天性子野，也许就是欣赏这样的女人呢。」&lt;br&gt;「好吧好吧，既然如此，俺们就留点口德。」李大喜好笑的摇头：「下次俺要去算命，让你们说得俺简直和半仙似的。」他扭过头去，亲热拉住朱未的手：「走，咱们看看你那几头猪去，如果养的好，俺和大海也要学学，以后也在山寨上养猪。」&lt;br&gt;「好啊好啊。」提到心爱的猪，朱未也是一脸兴奋，三个人站起身，兴奋的并肩走了出去。剩下聂十方脸色苍白的站在原地：「千里，百川，你们确定……确定大喜和大海不会给朱朱传授什么不好的经验吗？」&lt;br&gt;「放心了，我们家大喜（我们家大海）都是非常善良憨厚的人，绝对不会教坏朱未的。」沈千里和江百川好笑的拍着聂十方，嘲笑他是关心则乱。&lt;br&gt;而事实则证明，聂十方的担心是不无道理的。&lt;br&gt;婚礼的当日，整个荷花山都空前的热闹。遮天和蔽日忙的脚都不沾地了，可还是忙不过来。两人在擦身而过的时候才瞅机会嘟囔了几句。&lt;br&gt;「妈妈呀，今天的客人怎么这么多？可累死我了。」遮天终于找着个空闲擦了把头上的汗，不满的看向蔽日：「你发那么多帖子干什么？」&lt;br&gt;「怎么是我的错呢？我只发了几百张而已，可你看看，来的有几千号人，有关系的来了，没有关系的拼命找关系也要进来，真是服了。」蔽日也拿手扇着风抱怨。&lt;br&gt;「那就全赶出去，妈的我这两条腿都酸了，这辈子没遭这么大的罪。」遮天不客气的道。&lt;br&gt;「别啊，不管怎么说，宾客云集总是好事儿啊。」蔽日笑：「好了，走吧，主子该去迎娶朱朱了，咱们若站在娘家人那边，说不准能弄一个大红包呢。」&lt;br&gt;遮天刚咕哝了一句：「虽说宾客云集是好事儿，可这宾客也太云集了吧。」然后一下子听见红包二字，眼睛蓦然瞪大，积极性也成倍提高：「好了，走，咱们这就过去，再晚了好位置就要被那些家伙抢走了。」&lt;br&gt;只不过等他们过来的时候，仍然已经晚了。聂十方和沈千里江百川无奈的站在门外，门内传来朱朱的大吼声：「不要涂脂抹粉，俺又不是女人，俺就这样子，也不蒙盖头，他不娶拉倒。」&lt;br&gt;「没错没错，就给朱朱换套衣服便行了，快给我开门，妈的你们这帮兔崽子，想造反啊？」如果不是大喜的日子，聂十方一脚就把门踹开了。&lt;br&gt;遮天和蔽日一见这架势，连忙凑上前去，真是奇怪啊，按民间的习俗，婚礼时应该是男方带着男方的人来叫门，新娘子的娘家人堵在门口要开门钱，这些角色通常由大小姨子担当。可今天主子身边怎么除了沈寨主和江寨主外，就一个人都没有呢？&lt;br&gt;沈千里眼尖，一下子看到遮天和蔽日，连忙展开笑容道：「太好了，十方你还算有人缘，总算来了两个为你摇旗吶喊的心腹。」他接着转头问遮天：「快快快，红包准备好了没有？」&lt;br&gt;「哦，不不，沈寨主你弄错了。」遮天蔽日连忙澄清：「那个……我们是朱朱娘家的人，不是寨主这边的。」说完就要上前敲门，忽见自家主子用一种前所未有的阴狠眼神瞪着自己，阴恻恻道：「是吗？你们也是朱朱的娘家人？没想到我这山寨里的家伙竟然都是朱朱娘家的人，嗯？」&lt;br&gt;江百川摇头道：「我就说十方你平日里太随和了，看看看看，连小喽啰都敢不给你这当家的面子。」&lt;br&gt;怎么……怎么回事？为什么主子一副要吃了他们的可怕样子。遮天和蔽日立刻就抱在一起瑟瑟发抖，却听旁边的沈千里摇头笑道：「你们啊，平日里也有些眼色，今日怎么却非往墙上撞呢？你们山寨里的男男女女现在都挤在新房里冒充朱未的娘家人，不给红包就不肯开门，如今好容易等到你们，结果你们也是这么说……」&lt;br&gt;「啊，那些死家伙。」遮天愤愤大叫，还是蔽日机灵，连忙捂住他的嘴陪笑道：「沈当家的不知道，我们主子为人随和着呢，不然朱朱怎么会喜欢他。」&lt;br&gt;他又转过身面对聂十方，好像刚才那吵着要进去当娘家人的人不是他和遮天一样：「主子，我们俩就是过来看看你的红包够不够？如今看来是不够了，你放心，我们这就去准备。」&lt;br&gt;话音刚落，两个人撒开脚丫子跑了出去，留下沈千里和江百川在后面笑道：「两个滑头，还是够聪明的嘛。」&lt;br&gt;咬牙切齿将装着马蹄银的一封封红包递到那些假冒的娘家人手里。聂十方心里暗暗发誓：王八羔子们，人为财死鸟为食亡，为了钱什么都不顾了，你们给我等着，都给我等着，看这事儿完后我怎么挨个的收拾你们这群丢我脸的混蛋。&lt;br&gt;终于，拿到了红包心满意足的家伙们自动让开道路，被他们挤在身后的朱未终于有机会呼吸到新鲜的空气，但下一刻他就呆住了，因为眼前那个漾着幸福笑容的英俊男人。&lt;br&gt;「朱朱，走吧，咱们去拜天地，师傅他们都等急了呢。」聂十方温柔的拉起朱未的手，弄得他有些慌乱，虽然没有女子般的含羞带怯，却是别有一番憨厚可爱的风情。&lt;br&gt;「朱朱，别忘了跟他的师傅们要开口费，还有敬茶的红包，对了，你再给他们每人点上一袋旱烟，这个都是要给钱的。」张大海的声音在人群中响起，险些让聂十方跌倒。&lt;br&gt;「知……知道了大海，谢谢你啊。」朱未欣喜的抬眼，向张大海点头：「那……那我先去了。」&lt;br&gt;「管好你家张大海的嘴巴。」聂十方经过江百川的时候，丢下这句话，真是无语问苍天啊，他担心的事情终于发生了。怎么办？不会在成婚过后朱未也学会那两个家伙的贪财与贪吃吧。&lt;br&gt;好在师傅们早有准备，又知道准新娘是给自己送猪的朱未，所以对他的印象都十分好，在掌门的号召下，那薄薄的红包里都是装着一千两的银票，朱未这一回可真是赚大钱了。&lt;br&gt;「啊，掌门伯伯，你们的猪吃完了吗？等吃完了俺再给你们养，俺在荷花山上盖了好多猪圈，不过都闲着呢……」朱未兴高采烈的说，而那些老家伙们也都兴高采烈的附和，朱未养出的猪，肉就是好吃啊。&lt;br&gt;「行了朱朱，该下去给大伙儿敬酒了。」聂十方阻止朱未继续向自己的师伯师叔们兜售他养的猪，完蛋了，未来一片黑暗啊，看来这荷花山很快就要成为猪的天下了，呜呜呜，那些天杀的老东西，还有脸一个个喜笑颜开。&lt;br&gt;「嗯嗯，好的，十方你等俺一下。」朱未从那些长辈们的包围中脱身，随着聂十方开始挨桌敬酒。&lt;br&gt;敬了不到十桌，聂十方就敏锐的察觉到许多人的视线偷偷瞄过来，正确的说，是一边偷笑一边偷瞄。他第一个想法就是：坏了，莫非脸上在无意间沾上什么东西了吗？&lt;br&gt;但再仔细看看，不对，这些人瞄来的视线不是自己，而是都盯在身后，那是朱朱应该待的位置。&lt;br&gt;到了下一桌上，两个随从端着酒壶酒杯，遮天和蔽日已经不知躲到哪里去了，这两个家伙越来越不像话，有时间一定得好好收拾收拾他们，让他们知道谁是他们真正的头儿。&lt;br&gt;拿起酒杯，朱未手里也拿着一个精致的酒杯，聂十方刚要开口向他介绍这一桌的客人，就发现朱未的腮帮子在微微动着，似乎刚刚把什么东西吞了下去。&lt;br&gt;疑惑一瞬间蹿上心头，朱朱在这众目睽睽之下干什么？他不会趁自己转身的时候去桌上抓东西吃吧？他的脸色黑了下来，该不会是可恶的大喜教他的损招吧。&lt;br&gt;不动声色的敬完一圈酒。聂十方以换衣服为借口将朱未拉到内室，这才有机会问他道：「朱朱，你嘴里吃的是什么东西？」&lt;br&gt;「是杏脯。」朱未兴高采烈的解开衣扣，从怀中拽出一个大袋子，里面有杏脯，肉干，点心，水果。因为朱未太瘦，而吉服又特意做的有些偏大，所以袋子扁平的放在怀中，倒没有察觉出来。&lt;br&gt;「你这是干什么？」聂十方惊讶的下巴都快掉了下来，而朱未还在兴高采烈的往他嘴里塞点心。&lt;br&gt;「吃吧吃吧，你也一定饿坏了。大喜说，成婚这天新郎和新娘是不许吃东西的，当初他想坐到桌上吃东西，沈千里差点都要了他的命呢，所以他给我准备了这些东西，让俺在不敬酒的时候偷着吃几块压压饥。」&lt;br&gt;聂十方差点暴走，他就知道那个李大喜和张大海上山来，是不会教给朱朱什么好事情的。&lt;br&gt;「朱朱，众目睽睽之下，你觉得你偷吃的了吗？难道你没发现许多人的眼睛都在偷偷望着你吗？」聂十方把袋子放在桌上，看着那里面丰富的食物：这个李大喜比他家的朱朱还像猪，真是能吃。&lt;br&gt;「啊？被发现了？」朱朱大叫，然后羞窘的红了脸：「那……那俺就不偷嘴吃了。」他可怜兮兮的说。&lt;br&gt;啧啧，怎么看都觉得还是自家的朱朱最可爱了，又听话又贴心，那个李大喜和张大海根本比不上嘛。聂十方满足的笑，搂着朱未向外走。&lt;br&gt;「嗯，其实也不像大喜说得那样可怕了，咱们敬完酒就去吃东西好不好？」&lt;br&gt;「好。」朱未又开心的露出满足的笑容：「还有啊十方，咱们今日成婚，那些猪到现在还没喂呢，等一会儿我可不可以去喂喂他们啊……」&lt;br&gt;「到时候再说吧，一顿不吃饿不死它们的。」聂十方气闷，朱朱就是这点不好，到什么时候都忘不了那群该死的猪。&lt;br&gt;好容易客人们都散场了，留下来准备闹洞房的家伙们也被聂十方轻易给打发了。好在沈千里和江百川因为陪着各自的爱人去房间里做一些怎么做也做不够的事情，所以没有跟着起哄，否则打发他们还真是比较困难。&lt;br&gt;「朱朱，我可爱的朱朱。」遣退了磨磨蹭蹭不想走的遮天蔽日，聂十方立刻露出本来面目，如一只饿了几顿的大花狼般，一下子就把朱未扑倒在床上。&lt;br&gt;「干……干什么？」朱未结结巴巴的问，其实他心里有些明白，这一句也只是反射性的问出来罢了。&lt;br&gt;「干什么？今晚是咱们的洞房花烛夜啊，你说还能干什么？」聂十方兴奋的开始向下扒朱未那一身红色的喜服。&lt;br&gt;「可是……可是洞房花烛前些日子不就已经过了吗？」朱未不解，前些日子做事的时候，聂十方的确说过提前过洞房花烛夜的话。&lt;br&gt;「哦……那个……哎呀朱朱不要管了，今夜是正宗的洞房花烛。」聂十方语塞，然后开始强词夺理。&lt;br&gt;朱未垂下头，这些天已经有些习惯了，而且做那种事，其实自己也是觉得挺舒服，只要挺过先前一小会儿的不适就可以了。&lt;br&gt;忽然从遥远的后院中传出一阵整齐划一的吼叫声，那是十头猪奋力发出的嚎叫。&lt;br&gt;朱未一个高儿蹦了起来，将他面前的聂十方撞翻在床上，他只听了不到眨眼功夫，就断然且焦急的道：「没错，是俺的猪在叫唤，坏了，俺今天一整天都忘了喂他们。」他只来得及套上一件外袍，穿上靴子就跑了出去。&lt;br&gt;「朱朱，你……」聂十方如泄了气的皮球一样瘫在床上：唉，早知道那些猪会在这种时候拆自己的台，中午吃完饭就该让朱朱去喂它们一下的，呜呜呜，真是失算啊。&lt;br&gt;猪叫声在荷花山上久久回荡不息，从此后，荷花山上就又多了一个奇景：半夜猪叫。荷花山上的精彩好戏，其实只是刚刚开始而已。&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;-完-&lt;br&gt;&lt;br&gt; &lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;后记&lt;br&gt;啊，不管怎么说，终于又写出一篇土包子系列文了。&lt;br&gt;呵呵，这是聂十方的故事，其实我觉得他真的是很幸福了，朱未是一个单纯善良而又有些胆小的可爱家伙，聂十方的确不用像他的两位好兄弟那样辛苦，为了追随自家爱人的脚步费尽心思。还通常得不到什么好脸色，哈哈哈。（江百川沈千里：= =，我们为什么落得这个下场，还不是你这个死女人害的。）&lt;br&gt;嗯，这篇聂十方写完后，就要动手写凤九天的故事了，目前大纲已经在肚子里，希望写出来能让妹妹们喜欢，吼吼吼。&lt;br&gt;呵呵，说了这么一堆，发现似乎都是废话耶。挠头啊，好了好了，我承认，其实也不知道说什么好了，反正凑足几百字就好了，哈哈哈。&lt;br&gt;最后照例抱拳说一句：多谢妹妹们的捧场，也多谢将书翻到这一页的妹妹了，我会继续努力，请妹妹们继续支持。&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;◎沈千里和李大喜的故事，请看回梦096、097强扭的瓜也会甜（上）（下）。&lt;br&gt;◎江百川和张大海的故事，请看回梦112果子棋&lt;br&gt;</content></item></essay>