<essay><item><title>　　第十六章 (强扭的瓜也甜)(1)</title><author>马桶伴侣</author><content>&lt;br&gt;　　刀宫山下一一 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　沈千里赶了五天五夜的路，从聂十方处借来的逸云已经被他累得开始口吐白沫，好在到了这里，自然有医马的高手。在暗中守山的弟子见他到了，连忙现身出来迎接。沈千里也不理睬，只是将逸云交给他们，吩咐一声：「找人医好它。」便迳自顺着石子小侄上山，那些弟子知他素来的脾气，诺诺连声的答应，却是问都不敢问一句。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　青山派的总坛便设在这巍峨壮丽的万宮山顶，沈千里施展轻功，一个身子宛如轻鹤般在山间纵跃，他先前之所以骑马到山下而不肯使用绝顶轻功，就是因为深知要夺回李大喜，便可能面临众位长老们的压制，因此只能保存体力，让自己以最颠峰的状态来面对那些抢走大喜的老杂毛。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　果然，一来到山顶，便有三位须发皆银的老者等在那里了，他们可不同于山下那些弟子，身份地位武功都在这里呢。沈千里哼了一声，陡然停下流星般的去势，标枪般的身子稳稳落在三人面前，星眸里寒光闪闪，从三老的脸上一一掠过，然后方淡淡道：「弟子沈千里，拜见鹤师伯，花师叔，玉师叔。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　那被他称作师伯师叔的三个老者，明明都是一副仙风道骨的样子，但被沈千里冷冷看了几眼后，竟露出一点畏缩模样来。虽然这怯色一闪即逝，但那份硬着头皮露出的笑容同样让他们身为师伯师叔应该具有的气势荡然无存。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　那鹤师伯陪笑道：「哦，千里啊，你的功夫又进益了不少啊，啧啧，这真是动如脱兔静若处子啊，哈哈哈，那个你山寨里的那些野味真的不错，很不错，哈哈哈！」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　「大喜在哪里？」沈千里一字字的问，阴沉的脸色显示出他正在强忍暴怒。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　这副神情吓坏了鹤师伯和花师叔玉师叔：「千里，你看你，好不容易回来一趟，说这些煞风景的话干什么？来来来，快进屋，进屋进屋，你不知道，师伯师叔们知道你回来了，预备了好多！」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　「他到底在哪里？」蓦然一声大吼，沈千里再也维持不住平静的表情，他暴怒的连额上青筋都跳了出来：「告诉我，你们把他关在什么地方了？妈的，他从来没吃过这样的苦头，你们这些老家伙，要是吓坏了他我和你们拼命。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　天……天塌了。鹤师伯花师叔玉师叔齐齐向后退了几步，千里发飙了，这孩子什么时候变得这么死心眼儿，他以前心里虽然叫自己这些人老杂毛，嘴上可还恭恭敬敬的啊，呜呜呜，这李大喜是妖精吗？不可能吧，就算是妖精也是只狗熊妖精不是吗？咋就能把他迷成这副样子。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　鹤师伯吞了口口水，大概觉得这副形象太窝囊了，他挺了挺腰上前一步：「哦，千里，如果师伯告诉你说，那个李大喜已经被掌门师兄给杀了，你……你会怎么办？」掌门师兄你这个缺了八辈子德的，你为什么不自己来问千里，让我们问这问题，万一惹毛了这小祖宗口中珠心上肉的，倒霉的还不是我们？ &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　沈千里身子晃了一下，随即告诉自己一定要冷静，既然老家伙们这样问，大喜一定是没有死，他们不过是想看看自己接受的底线而已。他深吸了几口气，面色又恢愎原先的平静，只是冠玉般的脸上蒙上了一层铁青之色，他缓援的抚摸着身边一块大石头，随着那石屑纷纷落下，鹤师伯花师叔玉师叔的冷汗也渐渐流淌下来。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　「我知道我打不过你们。」平和的语气，但三个老家伙的背上汗毛却一根根都竖了起来。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　「所以我会和你们拼命。打死你们一个算一个，一直和你们拼到我死。如果你们还那么的溺爱我，不舍得对我下手，那么我想我会赚很多。」阴冷的毫无感情的声音，吓得那三个人几乎立刻就要抱头逃跑，呜呜呜，老吴那个家伙平时挺开朗活泼的，怎么就教出这么一个地狱修罗来。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　「千里，我们可都是你的长辈啊，那李大喜才认识你多长时间，你怎么能为了他就对我们这些把你带大的师伯师叔们喊打喊杀呢？」另一个带着哭腔的浑厚声音响起，青山派的掌门终于迫不得已出面了，因为看到自己的师弟们一副想要逃跑的样子，他在心里暗暗的大骂一通后，终于不得不伸出脖子来。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　「大喜没有错，他比我们所有人都要干净，你们竟然要杀他，我不能原谅，一定要为他报仇，报了仇才有脸去黄泉见他。」大喜一定是没有死，没错，四派的老家伙们都是溺爱徒弟的人，世间有男子惧内，他们则都是惧徒，在没有摸清楚大喜对自己的意义之前，他们绝不敢冒险动手的。沈千里很清楚这些人对自己的想法，所以他要表现出没有大喜他也活不下去的样子，越是这样，就越能保证大喜的安全。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　果然，那掌门师伯叹了口气，非常哀怨的看向这个师侄：「千里啊，你竟然这样的狠心。唉，罢了，你对那李大喜的心意我们清楚了。老实告诉你，他没死，不过……你对他的感情已经超出了我们能接受的范围，完全不像你师傅当初说的那样，而且你竟然为了他去得罪菡芳，这太不明智了，千里，你要想清楚，我们是不可能让你因为这样一个人而放弃五派盟主的，如果你仍是执迷不悟，那么就只有将你驱逐出青山派，你懂吗？」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　沈千里冷笑一声：「驱逐出派？好啊，我求之不得。」他的目光毫不避让对上掌门师伯的眼神，那里面没有一丝的犹豫与不舍，显示出他是真的不留恋这暗中掌控整个武林的权势了。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　其实这也不出掌门的意料，他反而后悔自己说出这样的话，现在连个退路都没有了，只好硬着头皮继续说道：「如果……如果你真的决定了，那只能按照派中规矩，去闯十全阵，待闯完阵后，趁全身内力不继之时，由十大长老废去你的武功，千里，这……这废功之苦是常人难以想象的，你……你能忍受得了吗？为了那个李大喜，失去你的武功，再也不能呼风唤雨，你……你能去过那样的日子吗？」呜呜呜，千里，不要说能不要说能千万不要说能啊。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　沈千里面色变了一下，但旋即又恢复过来，毫不犹豫的点头：「如果这样你们就会把大喜还给我，我愿意按照你说的方式去做。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　哼哼，笨蛋老家伙们，你们以为能废去我的武功，别忘了凤羽可是站在我和大喜这一边的，有他的医术和我的天分。什么武功不能重练，你们废得了我的武功，还能废去我脑中的那些秘籍口诀吗？ &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　这回轮到青山派掌门搖摇欲坠了，心痛的看向最宠爱的师侄：「既然……这样……好，那你……你……就准备……闯阵吧……」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　沈千里看了他一眼，忽然潇洒一笑：「掌门师伯，如果你这话能再说得狠绝一些，不这么结巴，那一定会有气势多了。我知道你们还是疼爱我的，所以也千万要好好的待大喜哦，毕竟我也不想和疼爱我的掌门师伯师叔们彻底的决裂，就算是在你们身上刺个窟窿，我也会心疼的。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　掌门气的胡子都翘起来了，直着嗓子就骂：「小王八蛋，你知道师伯师叔们都疼你，你为什么还是为了那个李大喜而将我们的心狠狠踩在脚下，啊，我们这帮老头子还能活多少年？我们受伤的心啊，我们……」消音的原因是因为沈千里根本没再听他废话，径直走进大堂找地方养精蓄锐去了。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　「这小王八蛋，小免崽子。」掌门师伯「恶狠狠」的骂，不满看向龟缩在一边的三个师弟：「瞧瞧瞧瞧，瞧瞧你们那没出息的样子，好歹你们也是千里的师伯师叔，看看你们怕他怕成了什么样子？这像话吗？传出去还不让别人笑掉大牙。」他似乎忘记自己刚才的表现也不怎么值得称道了。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　鹤师伯凑上来，认真问道：「师兄，真的要让千里闯阵吗？二十位长老，十场恶长啊，累也累死他了，何况之后还要散去他的武功，这……这怎么可以……」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　不等说完，已经被掌门师兄狠狠的瞪了一眼，用传音入密的功夫道：「笨蛋，当然不舍，十全阵是一定要闯的，谁让那小子死心眼，而且趁此考察一下他的武功也是有必要的，但散功，退派，那都是我骗出来吓唬他的。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　「啊？」三位长老一齐惊叫，看到掌门师兄的眼神后又同时闭紧嘴巴、齐齐传音道：「师兄你这个谎言骗的也太大了点儿吧？这……这还怎么收口啊？你是一派掌门，总不能说反悔就反悔啊。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　言罢掌门师兄也垂下头来：「我……我哪知道那小王八蛋会这样，奶奶的，到底那个看起来土土的李大喜有什么魔法，怎么就硬生生把咱们这个冷酷无情的千里师侄给改造成了这个样子啊。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　四人同时仰天长嚎，将万宫山上的鸟儿惊起一大片来。忽然鹤师伯停止了嚎叫，回头看向师兄师弟们，他兴奋的抓了抓脑袋：「掌门师兄，你也觉得那个李大喜很笨是不是？哈哈哈，太好了，千里这儿我们糊弄不过去，我们就去找那个土包子啊，我就不信以我们这快要成精的聪明才智，还糊弄不了一个土包子。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　掌门师兄怀疑的看着他：「你想干什么？你不会蠢到要去劝说那个李大喜自杀吧？猪还知道被绑的时候挣扎几下呢，那个李大喜就算再傻再呆，他能乖乖的自己寻死吗？再说我看他根本不傻，只是人有些憨厚老实而已，更何况，你认为就算他自杀，千里就会乖乖的原谅我们，继续安心去做他的地下掌门，去争取菡芳侄女儿吗？ &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　我告诉你，红衣派那个老太婆虽然让我们要除掉李大喜，才能把她的宝贝徒弟嫁过来，可那毕竟是她的徒弟，千里才是咱们的命根子心头肉，若他真的就非要李大喜不可，嗯，这里外亲疏可还是要分清楚的。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　鹤师伯笑道：「掌门师兄你想到哪里去了？你放心，你说的这些师弟我都明白，这事情交给我了，你们就情等着听好信儿吧，哈哈哈。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　他一边说笑一边得意洋洋，兴致勃勃的迳自去了，留下其它三个人杵在那里面面相觑：这老小子又发什么疯呢？ &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　万宫山松翠亭的地下室里一一 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　明亮的烛光中，李大喜宛如受惊的老猫一样睁大双眼四处警戒望着，他手里仅仅握着根从暗室里好不容易找到的冬天拨炭用的木棍。哼哼。想他李大喜要钱没钱要权没权的一个光棍穷光蛋，除了沈千里那个眼睛出了毛病所以看自己对眼的小王八蛋外，他浑身上下哪有一颗值得大费周章被绑架的毛啊，所以很显然的，那两个厉害的要命的老怪物绑架了自己，一定是要利用自己对沈千里不利。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　没错，肯定是这样，他们是沈千里的敌人，偏偏上山时没看见沈千里，就把自己抓来了好逼他出面，哼哼，老家伙们，你们以为不和我说话我就猜不出你们的打算了吗？就你们这点把戏还能瞒的过我李大喜。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　他这里津津有味的编着故事，忽然听见外面有说话的声音，不由得心下一凛，连忙奔到门边，将棒子高高的举了起来，听见外面说什么「你们都给我好好的看着他，别怕，别怕那小混蛋，我们这几个老家伙难道还搞不定他」之类的话，耳听得那声音渐渐近了。然后「吱呀」一声门开丁，李大喜闭上眼睛，用尽全身力气抡起手中的棒子，恶狠狠砸了下去。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　「咚，当」的两个声音响起后，一切都归于寂静。没有呼痛的声音，没有倒地的声音，没有惊叫的声音，时间静止了，世间的一切都静止了。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　李大喜吓得不敢睁开眼睛，心里不停紧张的告诉自己：他死了他死了，他一定是被我打死了，否则不会不叫，没错，大概我跟着沈千里的时间太久，也在不知不觉中学会了那种邪门的功夫。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　不对不对。我在想什么啊，我杀人了，我杀了人啊，我要被抓去坐牢了，呜呜呜，我不想坐牢啊，啊，对，赶紧看看他还有没有救。心里 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　在瞬间转过了这些念头，想到救人，李大喜连忙睁开眼睛。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　入眼是一张不认识的，呆滞的，双目圆睁的，红润的婴儿一般的老脸，之所以知道这是一眼老脸是因为他那头没有一根杂毛的白发和颌下长到胸前的雪白胡须。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　李大喜吓得「妈呀」一声，就向门外冲去，一边喊着：「妖怪啊，老妖怪啊，死不瞑目的老妖怪，你你你……不要怪俺，俺本来不想杀你的……」不等他跑出十步，身后忽然传来一股强大的吸力，将他的身子又拽回了地下室。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　鹤师伯这一辈子也没有过这种窝囊经历，他，堂堂的青山派长老，竟然会被这种蹩脚的偷袭给击中。这若是传出去，他大概得去跳崖自杀来逃避那些老家伙们的嘲笑了。都怪他太大意，压根儿没把李大喜这种角色放在眼里，虽然有护体神功替他挡了这一棍，他本身连油皮儿都没碰破半点儿，反而是那根倒霉的棍子断成了两截，但鹤师伯还是坚定的认为，这是他一辈子唯一的一次奇耻大辱。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　「我不是妖怪，我是沈千里的师伯。」鹤师伯没好气的拎着李大喜将他丢在室內的那只蒲团上，然后关上厚重的大门：哼哼，算门外那些看守的弟子懂得规矩，否则他们有一个敢探头进来发挥好奇心，他就要好好的考虑是否要杀人灭口了，自己的糗事绝不能外传，绝对不能。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　「沈……沈千里的……师伯？」李大喜的眼中瞬间由惊惧转为狂喜，紧紧拉住鹤师伯的双手，激动的差点流下泪来，大声道：「鹤伯啊，你……你是来救俺的吧？太好了，俺就知道，沈千里不会扔下俺不管的，师伯，你不知道那两个老家伙，他们一闯进咱们的寨子里就把弄玉她们打倒了，他们的邪术太厉害了，幸亏沈千里他不在山寨内，否则肯定也难逃毒手了，师伯你的邪术这么高，太好了太好了，你一定要帮他啊，嗯，我敢肯定，他们绝对是沈千里的对头派去杀他的，因为没找到他就把俺劫来了这里用以要挟他，幸亏师伯你神机妙算，竟然这么快就找来了，这真是老天爷都站在我们这一边啊，哈哈哈。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　鹤师伯呆立当场，那些准备好的说祠一句都说不出来了。该死的，自己什么时候变得这样心软起来，他在心衷暗暗的骂自己，可无论怎么骂，面对李大喜那双把自己当成亲人一样真情流露的眼睛，他还是一句话也说不出来。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　「师伯，我们赶紧走吧，这里很危险呢。」李大喜拉着鹤师伯的手急冲冲的向外围，也拉回鹤师伯在矛盾中挣扎着的神智。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　一把拉住兴奋过头的人儿，他勉强挤出一丝笑容：「哦，那个大喜啊，不用着急，你现在在这里很安全，千里他也很安全，因为有些事情你不了解，所以你还要在这里再待上些时日，你放心，师伯保证没有人能够伤害你的，你想吃什么都告诉师伯，这里有许多咱们青山派的奸细，师伯让他们弄了来给你吃啊。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　不对不对，鹤灵啊，你都在说什么，你不应该是对他说这些啊，你应该威胁他，让他离开千里，否则就要杀死他，该死的，你竟然还问他想吃什么？你到底在干什么啊？鹤师伯一边在心底哀嚎，一边面带微笑的安抚李大喜。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　「好的，师伯，俺全听你的。俺吃什么都可以，重要的是你千万不能让这些王八蛋的阴谋实现。」李大喜憨厚的笑，他心目中的世界本来就是美好的，除了那些天杀的土匪，天下就没有坏人了，现在连那些土匪都变成了好人，不就更证明这世界本来就没多少坏人吗？所以单纯的他很容易便相信了鹤师伯的话，也不应该说是相信了，因为他从头到尾，就没怀疑过鹤师伯的身份。。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　鹤师伯在那双清澈信任的双目的注视下，陡然就觉得脸上发烧，他挠了挠脑袋，结结巴巴只说了一句：「那个……那个大喜，你……就……就安心在这里等我和千里救你出去吧。」便逃一佯的窜出了大门。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　「那个……我本来是想劝那小子自己放弃的。」青山派掌门的房间内，团团围坐着十几个鹤发童颜的老人，表面看上去是在打坐，其实他们正用传音入密的绝顶功夫说话呢，之所以这样小心，当然是为了防备沈千里。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　「那结果呢？劝告失败了？」青山派掌门没好气的看向一脸委屈的师弟，看他那副垂头丧气的样子就知道他失败了。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　「结果？」鹤师伯欲哭无泪：「结果我都还没来得及开始劝诱威逼，只说了一句我是千里的师伯，那傻小子就一副终于遇见亲人的模样，紧紧拉着我的手不肯放开，我……我也不知道怎么就那般不争气，就……就就……」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　「就退出来了？」花师叔鄙夷的问：「我还从来不知道师兄你竟是这么一个心软的人啊。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　鹤师伯的老脸刷的一红：「你们……你们不用笑话我，告诉你们，我的计划本來是很完美的，那个傻小子似乎也挺为千里担心的，到时候只要我说些什么你在千里身边，他就要闯十全阵，被废去武功等的事情，相信那傻小子一定会忍痛含泪离开千里的，然后他主动要求分开，千里一头热也没有用，这样的话，十全阵也不用闯了，你们要知道，二十位长老啊，不许徇私的，以咱们千里的能力，就算侥幸闯了过去，八成也是只剩下一口气儿了。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　他又担忧的看向掌门：「师兄，那个，能否让结阵的二十位长老徇私一下啊，千里可是我们的宝贝，受伤了你也心疼不是吗？」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　掌门哼了一声道：「祖师爷严训，结阵长老，遇有闯阵者，不得以低于自身五成的功力迎敌，否则天打雷劈，长老们就算有心放水，也万万不敢违背这祖训的啊。」 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　玉师叔忽然道：「依我看，鹤师兄的办法倒可以试一试，闯阵时我们可以将那傻小子带出来，让他亲眼目睹千里所遭遇的打击，只要他是喜欢千里的，就必定要为了他放弃。若他无动于衷，自然可以说明他只是为了千里的权势而和他在一起，到时候我们也可以说服千里休了他。」此语一出，其它长老们都拍手叫好，于是计议已定。 &lt;br&gt;&lt;br&gt;</content></item></essay>